<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>武俠 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%AD%A6%E4%BF%A0/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 09:47:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>千变淫魔传</title>
		<link>/2018/12/24/7652.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:47:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[精校任務表]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%8d%83%e5%8f%98%e6%b7%ab%e9%ad%94%e4%bc%a0/</guid>

					<description><![CDATA[写在前面：&#8217; p&#8217; P% z! k# P/ N0 A: P 这篇文最初是在T&#8230; <a href="/2018/12/24/7652.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">千变淫魔传</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>写在前面：&#8217; p&#8217; P% z! k# P/ N0 A: P<br />
这篇文最初是在TT上看到的，没想到之后原文就没了。% t# p5 y1 [% i<br />
花了很多时间只找到开头的一点内容，在此抛砖引玉的把它发出来，如果有哪位大大有之后后续的内容，希望能分享一下~<br />
谢谢~9 H% `3 I [&#8221; e&#8221; B3 }% t7 x</p>
<p>正文<br />
远在1007年，正属北宋年间。平静了将50年的武林，最近出现一位人人闻之丧胆的“淫魔”。<br />
“淫魔”顾名思义就是一位到处采花的淫贼；但此“淫魔”所采的对象不是美貌的弱质女子、或是黄花闺女，更不是富豪之家或名门的千金小姐们。这位“淫魔”专向高大威武、样貌堂堂或英俊非凡的男生下手。因此，不管你是平民百姓中的穷书生、帅哥们、或是名门之后、富家子弟的公子哥、甚至是林林中一等一的高手、侠士们；只要被淫魔看上，没有一个能逃得过他的淫魔之手。 f \&#8217; n! y8 n4 d% l2 E: L&amp; K<br />
淫魔每一次干案的手法也非常特别和诡异、且是扰乱人心的方式。首先，淫魔会在某村口或城门外，插上一支用木刻制的男性阴茎，跟着在七天内，这村、这城里被淫魔看上的那位俊男就会被淫魔虏走，饱受淫魔7天的淫奸才被带回远处。因为一来，大家都不知道淫魔看上对象是谁？因此大家只好互相猜测中度过这七天，加上每一村，每一城的帅哥其实不少，因此这七天真是人心惶惶、煎熬非常的时刻。3 G&#8217; d6 K, D1 }<br />
再来就是，这些被淫魔虏走淫奸的男子虽然最后都会在昏迷中被送回来，虽没有生命危险，但他们对这七天内，自己是如何被淫魔奸淫、玩弄，有些完全记不起来，有些脸带痛苦又只字不提。更糟的是，他们接下来的人生开始活在阴影和痛苦中，而被淫魔鸡奸过的帅哥们其本上有三结局，第一类算是最好的，这些帅哥的生存意志力非常刚强，因此这些帅哥会离开原来的住处，到没有人认识他，知道他曾被“淫魔”淫奸过的地方重新过生活，成家立业。第二类是好坏参半，这些帅哥开始犹犹寡欢，过着没有信心、没有志气的生活，有些会渐渐复原重新刚强，有些最后却以自杀为结束生命。而最可怜的是第三类，这些帅哥从此失去对人的信任，只要风吹草动他们就会疑神疑鬼，大喊救命。开始出现怪异的行为和举动，有些会在大庭广众下会自己脱去所有的衣服，然后说是被“淫魔“的魔力所脱去的。因此久而久之他成为人人都惧怕靠近的怪物，自己越来越近乎疯癫，或是完全疯疯癫癫的状态。<br />
相对而言，淫魔看上的若是武林高手，那就容多了，因为淫魔会向这些武林人物发出一张“决战淫帖”，邀请对方在七天之后来和自己决战，并且申明若自己输了就任凭尊便，但对方若输了就要任由他为所欲为的邪淫七天。淫魔在每一张“决战淫贴”中直接说明，此战是一对一的决战，因此双方都不能有旁人随去，不遵守约者输了的话，连根随者都会一同被“淫魔”奸淫，之后还会被废去武功，切去子孙根为不遵守规矩的惩罚。% u0 h v2 G; W2 K3 Y8 i2 N<br />
因为淫魔从不失手，而被饱受淫魔玩弄、奸淫的帅哥们对那七天的遭遇，有的完全记不起来，有的只字不提，就算有人尝试描述淫魔的样子，最后几乎每一个人的描述都不一致。因此等于没有人见过“淫魔“的真正样子。因此江湖中对淫魔说法、推测的很多，有人说他会易容术，因此常以不同的面貌出现在猎物面前，让人防不胜防。有人说淫魔身怀绝世武功，因此没有一位武林高手胜得过淫魔，而唯有沦为他七日的奸淫猎物。有人说淫魔是个女的，因此才会专向男性、帅哥们下手。有人说淫魔是一位宫中太监或是为了练成邪门歪道而自宫的男人，因此对自己在性方面的需要，发泄在所玩弄的男性的身上。有人又说，“淫魔”武功平平，但是用药高手，因此能在神不知鬼不觉的情况下迷倒猎物，让他为所欲为。因此大家越说越把“淫魔”描绘的更加可怕和鬼魅。<br />
因为被“淫魔”奸淫过的帅哥，除了遭受到被奸淫的厄运，倒也都没有生命危险。除了有一回，白家堡人称“公子剑”白云飞与好友“云中剑”雷锋一同赴“淫魔”的约，以为能以“白雷双剑”拿下“淫魔”，谁知结果双双不但被“淫魔”奸淫了七天七夜，同时也被废去武功，连“子孙根”都被“淫魔”给切了下来。后来，二人经不起这次的打击和羞辱，在自己的家中，先后自尽而死。因此，若要追根追根究底，也只能说是白云飞不遵守江湖的决战规矩在先，才会遭此恶待，因此他们的死似乎被似为自找的。因此至于的武林谁能与“淫魔”抗衡呢？这虽是大家所关注，也想知道的事，但到目前为止，因为“淫魔”从不杀人，因此武林各派人物，都抱着袖手旁观的心态，谁都不想带头去惹“淫魔”而成为被他鸡奸、奸淫的对象。 这一天，薛家庄的“铁掌”薛刚的二公子，人称“粉面书生”薛思恒收到“淫魔”的“决战淫贴”，+ D# n; j! z9 O: N. s$ J<br />
“粉面书生”薛思恒亲启，在下是被人称为“淫魔”，风闻薛家庄的“粉面书生”薛思恒无论武功、琴棋书画都有相当高的境界，被称为当今武林后起之秀中的佼佼者，尤其阁下那为人彬彬有礼、又是风度翩翩、宇气非凡，被称为当今武林少有的美男子之一。这个雅号，令在下当想起，就有股莫名的兴奋和雀跃。今日特下战书，于七天后的午时正，与阁下在大峡谷以一战来定输赢。正所谓胜者为王，若在下败在“粉面书生”的铁扇之下，今生今世任凭尊便。但倘若在下侥幸略胜阁下一招半式，只想请阁下以七天为限，到在下的寒舍聚聚，让在下一解对阁下的思念之苦，与“粉面书生”共赴巫山，欲生欲死的欢度几日。末了，在此严严慎重申明，因此在赴此约前，希望阁下洁身自守，依旧保持童子之身，不要亲近女色，在阁下赴约时，请单独赴约不要邀情他人同赴，若阁下不遵守所约定的，倘若阁下输了，七天之后阁下和同行赴约者必遭废掉武功，切除“子孙根”的厄运。因此，切记切记。“淫魔”<br />
这令薛家庄上上下下在一时间，都不知如何是好？也因之前有白家堡，的白云飞被废掉武功的例子，因此这一回连薛家庄壮壮主，“铁掌”薛刚也不敢冒冒然说要和陪儿子同去。一想到儿子此去赴约，恐怕是送羊入虎口，白白送去给这位“淫魔”来满足他对儿子的性欲和发泄，这该如何是好。一想到这里，薛刚揉住妻子，在自己的卧室流出了男儿泪。2 O# l&amp; p! X8 z: F# M, }<br />
而另一边，在“粉面书生”薛思恒的卧室里，这位被武林公认的美男子，今年才24岁，他的皮肤果真很白，且带着白里透红的感觉，因此才会获得“粉面书生“的雅号。薛思恒，就像当时绝大部分的南宋文人一样，皮肤都是白白的，俊美的五官看起来便份外鲜明，尤其是双唇，几乎像涂了胭脂般红润。但薛思恒相貌虽然称为俊美，却丝毫没有女气；尤其是那双眼睛，看起来既聪明又文雅。) c D&#8221; q) K9 O&amp; U&amp; I( \&#8221; Z f6 U: u<br />
此时，“封面书生”薛思恒，轻轻的把“淫魔”的“决战淫贴”，再细细看过一遍，里面的文字令他感到非常的不舒服。没想到自己自小在父母的严厉管教下，知书达理，一直保持童子之身，就是想把自己最珍贵的一次只献给自己日后所钦慕，所爱的妻子。没想到如此接到这位“淫魔”的这封莫名其妙的“战书”，一想到自己在七天后就要与他一决胜负，倘若自己胜了，善良的薛思恒，一心想要为江湖挽回这位似乎丧失自己的“淫魔”，让他归回正道。但要是万一自己输了的话，那接下来的七天，自己会遭到淫魔怎样的对待。一想到这里，一想到自己恐怕失去童子之身。“粉面书生”薛思恒深深的叹了一口气。自言自语的说：『也罢！事到如今，多想无用，不如早点安歇，趁这几天，勤加的把功夫练好来应战才是。』于是，他从椅子上起身，脱去自己的书生包，只穿一件宽松的内衣、裤躺在床上。 说也奇怪，当他躺下时，心头原本还千丝万缕的，怎知一躺下就渐渐敌不过阵阵睡意，不久就睡着了。+ d, R8 h @* L$ i* Z/ D3 }! B<br />
在他入睡不久，房间的那扇窗向外打开，一个黑衣人影从窗外一跃而进，此人身手好快，在跃入房间时，右手手指对窗门轻轻一弹，那扇窗在他跃入后又很快的关上，因此外面就算有家丁巡过，也不会擦觉到此刻“粉面书生”薛思恒的房里，多了一位不速之客。随着这黑影的这一跃，他已经跃到“粉面书生”薛思恒的床边。看到眼前这位美男子连睡姿都如此迷人，他很快的对准薛思恒的睡穴点了一下，这一下让这位薛思恒睡得更舔。<br />
跟着，黑衣人的手脚很快的就把，“粉面书生”薛思恒的内衣、裤全都脱了，让这位被称为美男子的“粉面书生”完完全全的赤裸躺在黑衣人的面前。被脱光衣服的“粉面书生”薛思恒，一动也不动的躺在自己的床上，黑衣人犹如欣赏一幅珍贵的古董一般，几乎看傻了眼，片刻之后才伸出手去抚摸薛思恒那俊美的脸，嘿嘿嘿的笑着，说：『果然，不愧是美男子。你没想到我早已在你的枕头和被单上涂上“沉睡香”吧。如今加上我这一点，就爽今夜把你被我狠狠的奸淫一番，你也无法醒来。哈哈哈！』&#8217; R; t8 x&amp; \6 D&#8217; P&amp; U) p<br />
跟着，黑衣人从伸手去触摸薛思恒那宽阔厚实的肩膀，因为薛思恒从小就习武，因此练得一身俊美的肌肤，就像此时他肩膀那优美的孤形一般。黑衣人用双手在薛思恒那微微耸起两根锁骨开始再抚摸，游移到结结实实，有如沟渠般分出两大块茁壮的胸肌，黑衣人让自己左右的五指恣意遊走滑到薛思恒那即明显的六块壁垒分明，且平坦腹肌上，再在其上来回的抚摸一番。年轻的薛思恒，在睡梦中，腹肌正散发少男那股血气方刚的热气。让黑衣人摸起来非常的舒服。&#8221; L$ ~2 L; h&#8217; `&#8217; Q( P8 i# Y<br />
抚摸一番后，黑衣人再逐渐往下游动，先把双掌分开，绕到薛思恒的那紧翘浑圆的臀部。再用力捏一捏那充满弹性，令人爱不惜手的臀部。黑衣人此时定睛在薛思恒的那根肉*棒上，因为还是处男之身，因此薛思恒的阴茎非常的粉嫩，此时像一条正在冬眠的小孟蛇，粗粗、软软的躺在是、薛思恒的小腹之上。这时黑衣人才发现，原来薛思恒一点阴毛都没有，是一位不择不扣的青龙仔。这个发现让他更为兴奋。于是，他用双指对准薛思恒的阴囊下，靠近菊花小洞穴指出，运气用力一点，这一点，顿时听到，沉睡中的薛思恒，发出轻微的『嗯！』了一声。接着那条冬眠的小孟蛇，渐渐醒了，在黑衣人的面前慢慢勃起&#8230;&#8230;</p>
<p>千变淫魔传 2 薛思恒-初陷淫魔之手4 S0 t6 f0 E/ J% g% }; N6 [<br />
黑衣人看了，嘴角发出微微的邪笑，说：『嘿嘿！上天真的对我不错，最近我正为了如何能减少修炼“欲淫魔功”第八层的时间，总算让我遇上你这可爱的小美男子；你是难得的青龙仔又加上童子身。看来我“淫魔”的大计指日可待。哈哈哈！』<br />
“淫魔“俯下头，去亲吻薛思恒那迷人的嘴唇，薛思恒的嘴村吻起来，香香甜甜的，口感非常好。令这位奸人无数的“淫魔”都亲不自禁的继续狂吻了一会。但，毕竟“淫魔”是老江湖，因此他轻轻在耳边对着薛思恒说：『我的小宝贝，我原本只想来想赌为快，看看你这个宝贝究竟长得如何。真没想到会于是能助我迅速练成“欲淫魔功”的第八层“欲淫魔功”的第八层，的青龙仔。』“淫魔”一边说，一边小心翼翼的检查薛思恒的下体，去感觉那光溜溜，没有阴毛的部位时真的与生俱来，还是有些人为了爱干净而自己天天刮去阴毛。<br />
果然发现薛思恒真的是天生不长阴毛的男子。因此“淫魔”越检查，越得意，于是，“淫魔”满意的说：『小宝贝，如此一来，先从今夜起，我可会天天晚上都来，先为你催催情，涂上我特制的药膏，打通你的元气和男性的精气，先疏通你一切的兴奋神经如此一来，七天后的你就成为一个随时都能不断高潮，提控我随时所需的精液泉源，来助我练“欲淫魔功”的第八层。到时我什么时候需要你射出精液，你就什么时候都能造出又浓有多的精液。』, G- u I( {$ r! i, F# g+ a<br />
接着，“淫魔”爬上“粉面书生”薛思恒的床后坐了下来，先把薛思恒那双软软的脚放在自己的大腿上。再从衣带里拿出一双手套带在自己的双手上，在自己的身上同时套上一块黑布，因为他将要在薛思恒的身上涂上一种特强的药膏，此药膏一碰到人的皮肤，才越半支香的时间或就会让被涂上药膏的人进入欲望难挡的境界。因此他彼此为自己先做好防范措施；也可见“淫魔”即将要用的药膏是何等强烈。0 p, v3 _9 M. O! Q! H<br />
一切预备好了，“淫魔”才从怀中拿出一罐装药膏的玉瓶子，和一个装着浓浓液体的铁罐子。“淫魔”先对着薛思恒那勃起的阴茎的龟头处，倒出浓浓的液体，马上看到浓浓的液体在薛思恒的龟头处，散开来，再往下流，顿时间浓浓的液体包围住薛思恒的整根勃起的阴茎。<br />
接着，“淫魔”才打开玉瓶盖，用中指挖出药膏放在自己那双带上手套的掌心上，先用手掌沿著薛思恒的腳踝、小腿、膝蓋、大腿，把双掌的药膏均匀的涂抹在薛思恒的双脚上。之后再把薛思恒的只见药到之处，那原本已经白里透红的皮肤，在一瞬间变得更加的红润迷人。可怜的薛思恒，此因吸入大量“沉睡香”和被点仲睡穴，此时正处最深层的睡眠中。却不知自己此刻已经落入“淫魔”手里，而且一个可怕又极度淫荡的药膏正涂抹在自己的身上。; t5 q8 T f&#8217; g<br />
刚才在昏迷之中，被黑衣人在自己的会阴穴上运气一点，自己的分身，那条沉睡的小孟蛇被这一点便完全的勃起。如今，黑衣人把薛思恒的双脚搁在自己的肩膀上，如此一来，那迷人饱满的屁股一下子就被抬高起来并在“淫魔”眼前展露无遗。“淫魔”望着那兩片屁股瓣和股溝，薛思恒那菊花洞穴有如小红豆一般的贴在下体的中央，在这都是男人很为敏感的地區，看得“淫魔”不但吞一吞口水，更情不自禁的用中指去触摸那微微张开小嘴巴的菊花小洞穴。这菊花小洞穴被“淫魔”的中指一触摸，马上一缩紧起来，好像含羞草被触碰是紧闭叶子一般。“淫魔”得意的发出邪笑，说：『好敏感嘛！七天后我才正式的慢慢享受你这童子之身，为你一一破处，今夜先尝尝我膏药的滋味吧。』于是“淫魔”在中指上涂满药膏，对准薛思恒的菊花小洞穴狠狠插进入，听到沉睡中的薛思恒发出轻微的『嗯！嗯！啊啊！』“淫魔”更得意的把中指在他的菊花小洞穴，左右的转动几下，让药膏涂满在内侧的直肠上，最后还运气用力的把中指剩余的药膏压在薛思恒的会阴穴上（也就是现代人所说的前列腺上）。此举让沉睡中的薛思恒翻的那张俊脸更加绯红一片，沉睡中发出更迷人的呻吟声。. l6 h&#8221; Z* e+ M; D! E# E<br />
“淫魔”这才满意的抽出中指，在把薛思恒的双脚放平在床上他自己的大腿之上。再挖出更多药膏，轻轻的按在薛思恒的小腹之上，由小腹慢慢往上推，把药膏擦在薛思恒那强壮的上半身的每一处直到颈项，再由颈项擦到薛思恒的那张英俊的脸上，从前额，太阳穴、到印堂，在把药膏涂在薛思恒那清秀挺直的鼻子上，在用力的按在他的人中上，把一些药膏涂在薛思恒呼气的鼻孔处。如此一来，薛思恒在吸入一口气的同时，也吸入药膏的气味。之后，“淫魔”再把药膏擦在耳垂、耳背之上。“淫魔”把药膏均匀的擦在薛思恒的那双手上之后，再把沉睡中的他拉起，再向薛思恒的右胸上击出一掌，随着这一掌，薛思恒整个身体在床上转个180度，背向“淫魔“。”淫魔再把药膏将薛思恒的整个背部全身都涂得均匀，接着“淫魔”双掌其出按在薛思恒背部的心俞穴上，运气去催逼他体内的真气。果然，看到沉睡中的薛思恒的呼气开始显出稍微的急促，全身不但汗如雨下，皮肤也渐渐呈现桃红色。<br />
原来“淫魔”这种药膏特他精心特制的，擦在人的身上那，不但能大大的通经活血，使人的奇经八脉顿时活跃却沸腾起来。对练武之人而言，这是好的能增加他们的功力，不但“淫魔”着特制的药膏，其效果不止如此而已。“淫魔”这特制的药膏，同时含带着三种媚药和混合春药特别提炼而成；因此，在精通活血的同时更是让人兴奋、高潮到不行。身体的奇经八脉在活跃、沸腾的同时，也不断催逼人的兴奋神经，让服下药物的人全身顿时非常敏感。此时的薛思恒虽处在昏睡之中，但在他体内的真气非常活跃，春药和媚药的药效不断冲击他的兴奋神经，让他体内涌出一阵又一阵炽热和高潮。再加“淫魔”运气催逼他体内的真气，如今的薛思恒虽是睡着，但却像正在接受激烈运动，或是运气练功的人一样，汗水不停从身上冒出，心跳加快；呼气加重，全身的皮肤呈迷人的现桃红色。<br />
幸好此刻的他已经被“淫魔”所控制，已经处在深深昏睡之中，再加上“淫魔”刚才倒在他阴茎上的液体，要不然，恐怕童子之身的他顶不住这第一次，在如此激烈的性爱高潮下，在体内一波又一波的极大的兴奋和高潮中，薛思恒恐怕要一射再射的把体内的精液射到无精液可射为止。但也因体内的兴奋和高操依然冲击那他的大脑，这兴奋感使他即在昏睡中，也开始发出呻吟。那低沉又充满雄性的呻吟听在“淫魔”的耳里，非常的催情。沉睡中的薛思恒也似乎越来越抵挡不了体内散发出来的阵阵刺激，他的身体也开始微微颤抖，那勃起的小孟蛇如今变得更加的粗长肥大，并且在薛思恒的下阴不断的跳动着，好像随时就快爆发的火山。此情此景，看得“淫魔”也感觉自己的阴茎也跟着勃起到不行，好想俯下头把去含住薛思恒的阴茎，把即将爆发的精液全都吸入自己的体内。但老魔深算的他知道今夜还不是时候，要不然他就很难练成第八层的“欲淫魔功”。因此，他强忍住，继续完成最后一个重要的环节。<br />
于是，他脱下手中的手套，再换上另一个新手套，打开刚才那装着浓浓液体的铁罐子，再对准薛思恒那勃起到不行的阴茎再倒出一丝浓浓的液体。这一回，当液体倒出后，“淫魔”肆无忌惮的用手轻轻的帮薛思恒把液体搓摩在薛思恒那又圆又大的龟头和龟头的狀沟上，再握住薛思恒的阴茎的龟头顶端，顺势的慢慢往下推放开，再推下再放开。把液体更均匀的涂在薛思恒的整根阴茎上和那两粒睾丸上。这个动作，让沉睡中的薛思恒发出更迷人的呻吟，那张俊俏无比的俊脸不停的左右摇晃，还不断挺起腰部来配合“淫魔”搓摩他的阴茎的手势，一看就知道薛思恒想干嘛。一连串的高潮令他有一种要射精的冲动。因此他的腰挺的越来越快，“淫魔”见状，故意松开握住阴茎的手，不让他能射精。而无法射精又不断在高潮中的薛思恒好像失去灵魂的野兽，脸上露出又兴奋又痛苦的表情。于是，薛思恒本能来伸出自己的手要握住自己的阴茎，“淫魔”的手比他更快，在他两个手臂上运气隔空点穴，薛思恒的双手马上无力的瘫软在床上。这下，他呻吟得更急促，因为感到高潮到极点，但就是不发把体内的千军万马（精液）解放出来。<br />
“淫魔”发出邪笑，挑逗似的再手很轻很轻的再摸摸薛思恒的阴茎，每当他的手一触碰到薛思恒的阴茎时，看到沉睡中的美男子就会大力挺着腰，要配合他的手来达到射精的功效，但每一次“淫魔”只是轻轻触摸几下便把手缩回来，不去握住他的阴茎，如此一来薛思恒每一次都失望的发出：『嗯嗯嗯!啊啊啊！』“淫魔”看着那张越来越红的脸，带着淫荡邪气的口吻，说：『小美男，我知道你如今将已经不但高潮到不能自己，恐怕连自己姓什么都不记得，也无法自拔，但你放心，我之前倒出和刚才涂抹在你阴茎上的液体，是我特别制作的“锁精液水”，再过一刻，你的射精管就会完全被封住、麻痹，并在未来的十二时辰里不管你如何手淫、高潮，不完全无法射精，而且真的是一滴精液都流不出来哦，所流出的只是愛液和淫水而已。要到明晚的这个时候，这药才会完全消失，到时你的精液才会一涌而出。但、小美男，你放心吧，从今晚开始，我每个晚上都会准时为你涂上这两种特制的膏药，和“锁精液水”，如此一来，你每一个晚上都会兴奋高潮1个半时辰（现代时间为3个小时），每一次因高潮而产生的精液，都会完完全全被我这特制的液体，牢牢的锁在你的体内、你的阴囊之中。如此一来，你的阴囊的那两粒蛋蛋会内一天比一天肥大，但我会让你服下另一种药物，使你不会因此感到疼痛或难受。而且明天你起身后，除了有点疲惫，但依然还是会精神抖抖。』: Y8 {( g: K! C7 n1 K0 x# L, R<br />
看着此时躺在床上的薛思恒，在催情药的刺激下，全身冒着大汉，因为炽热，使得他全身体温上升，同时发出一股淡淡又催人欲望的男性气味，加上因此他那欲罢不能的神态、睡姿、渐渐急促的呻吟、呼气，身体散发出来的热气和那股男性淡淡迷人的味道，都让“淫魔”的欲望渐渐升高，“淫魔”虽然玩弄过无数的“美男子”，但如今躺在床上的薛思恒真的是极品中少只有少的极品。看得“淫魔”的裤裆鼓鼓的，阴茎也流出一阵一阵的淫水，越来越压抑不住自己的欲望，情不自禁的“淫魔”，很快也把自己的衣服脱光。( z$ A8 C( U8 g Z: h<br />
脱光衣服之后，让人闻之丧胆的“淫魔”竟然拥有一张俊美绝伦的脸蛋和身材，看样子淫魔的年纪不大，属于廿多岁的男子。他的脸如雕刻般五官分明，有棱有角的脸俊美异常。一头乌黑茂密的头发，一双剑眉下却是一对细长的桃花眼，充满了多情，让人多看一眼会一不小心就会沦陷进去。“淫魔”也有高挺的鼻子，厚薄适中的红唇，在望着眼前这位和自己一样俊美的薛思恒时，除了那一丝淫荡的微小，同时也漾着另人目眩的性感。<br />
此刻的薛思恒那赤裸裸的身子和样子虽然让“淫魔”陶醉和欲罢不能。但“淫魔”最清楚，擦在薛思恒身上的药膏，若自己沾上一些，就会春心大动，欲罢不能，到时万一自己把持不住，把薛思恒迷奸了，那对于的的计划就全功尽弃了。但躺在床上的薛思恒，不管谁看了都会受不了。因此“淫魔”一边望着这位几乎是绝世美男子，一边慢慢抚摸起自己那赤裸的身子，希望借助高潮射精来解决问题。<br />
就在此时，“淫魔”听到廊的远处传出来脚步声，因此，他先点了薛思恒的哑穴，让他发不出声音的声音。安静去听，心想：“从脚步的轻重，此人武功底子不错，但比起自己或是床上的薛思恒，那就有很大的差距。”因此他暂停一切的动作，用被单把赤裸裸的薛思恒盖上，静静来到门旁留意动静。4 \# `+ m! v&amp; {6 s<br />
果然不久，脚步声停在房门外，接着门外传来一个清脆的男声，说：『三少爷，你睡了吗？我是小安子，我刚到家，向先来向三少爷请个晚安。三少爷！』<br />
在“淫魔”每一次的猎帅行动前，他都会对自己的猎物打仔细的调查。此时淫魔一听这人称自己是小安子，他已经知道这人是谁。一般大户人家的若生女儿，他们的父母在他们年幼时，跟一些平穷人家买了一个跟他们大致同龄的小女孩，来当他们成长的同伴，这就是古代很流行的近身丫环。而对于自己家中的男孩呢，他们会找些比男孩大十来岁的女孩来照顾自己的儿子，这也是古时候常有的童养媳。但“铁掌”薛刚和妻子都是江湖中人，他们二人的恋情也是行侠仗义是彼此认识，因此不行童养媳这一套。<br />
薛思恒出世时，薛刚虽然还育有两位儿子，但都已是廿出岁的少年人，因此薛刚怕孩子没有同龄的玩伴，有不行童养媳这一套，因此便在薛思恒三岁时，向在一些贫苦人家的孩子中，选了这位比薛思恒大两岁，样子看来聪明伶俐又可爱的小安子，来当薛思恒的小玩伴。其目的就是要薛思恒在成长中有个同龄的伴，陪着他一起读书、一起玩、一起习武和最主要的就是照顾薛思恒他。虽然小安子卖进薛家庄时，只有五岁，但他已经非常的董事，把薛思恒照顾的无微不至，喂饭、洗澡、像足一位小保姆。甚至每当薛思恒身边，都是他不眠不休的照顾着这位三少爷，有了小安子，薛夫人更能放心的扮演她因侠女的身份，协助丈夫一起打响薛家庄的名声。因此小安子很深得薛家庄庄主和庄主夫人的疼爱，而他们也似他为半子一般的看待。! R- z4 ~5 b3 }0 t8 Z<br />
也因薛思恒是薛刚老来再得一子，因此夫妇俩是非常疼爱薛思恒。于是在薛家庄内，为薛思恒特别盖一个小别院似，又会客厅、书房、客房、书童房（也就是小安子房间，方便他服侍薛思恒）和如今薛思恒所躺着的大睡房。而且，这小别院前有空旷的大花园让薛思恒可以练武，后有池塘让他能在那里琴棋书画。虽然，薛家庄守卫深严，但“淫魔”还是能来去自如，不被发现。更因薛思恒这别院，与其他人的房间又一段的相当远的距离，因才“淫魔”才不怕薛思恒所发出的呻吟会被听见。- g m8 V6 j, X0 b$ d<br />
此刻的“淫魔”，其欲火还甚旺着，眼看赤裸裸又迷人的薛思恒却又碰不得，因此之前淫魔本想自己用手淫、自慰来发泄欲望。随着此刻这位所谓的小安子的出现，“淫魔”心里感到非常的兴奋和喜悦，心想：“你这小安子，真了很会挑时辰，早不回来、晚不回来，偏偏在我最需要的时候回来，这真是天助我也！小安子啊！是你自己送上门来，我就不客气哦！而且听说你也是个小处男哦。就让我来好好开苞、开苞。嘿嘿！“淫魔”那充满邪淫的双目溜转一下，心里已经有一个计划。<br />
于是，他先把自己脱下的黑衣，从地上抓起，放在薛思恒床上，脚下的阴暗处。以一流的轻功来到大门边，用手静静把门闩轻轻推开，在念念有词的对着自己发出咒语。果然，“淫魔”的身体渐渐消失在空气中。<br />
此时，小安子又在门外，对着房间，说：『三公子！三公子！三。。。』随着手触碰到房门，房门竟然被推开了。小安子不疑有他，便推开门便走了进去，一进房门，接着房间微小的蜡烛灯光，隐隐约约看到薛思恒躺在自己的床上身上盖着被单。小安子原本想要退出房间，但想想便自言自语的说：“看样子三少爷是睡着了，又忘记把风门闩上。我若回到自己房间，三少爷的门就无法关上，万一起大风就不好，好吧!今夜我就在桌面上睡吧。”(古代的门都是从里面才能关上)<br />
于小安子回个身把房门关上，又在关门时，感觉自己脑后的风府穴，感到轻微的刺痛，因为只是一点的痛，因此小安子认为是被蚊子所订，只是用手轻轻一拍，再抓抓痒就感到完全没事。在他转身时，这回感觉到自己的裤裆下又好像被蚊虫之类的东西又再钉了两下，这两下有时不偏不移的钉子小安子的阴茎和阴囊上，这两下到让起了一阵鸡皮疙瘩的感觉。但在自己面前一个人都没有，因此小安子不以为意的只手去抓抓自己的阴茎和阴囊，低声臭骂着，说：『死蚊虫，那里不好咬，偏偏订本少爷的命根子和蛋蛋。』但随着他抓抓痒之后便觉得无恙，于是他便若无其事的慢慢向走向薛思恒的床，要看看需要为这位三少爷拉拉被单吗。当渐渐靠近薛思恒的床边时，小安子着才看到薛思恒此时虽是闭上眼睛躺在自己的床上，身上盖着被单，但在烛光的照耀下，他的身体好像在被单里不断的微微发抖。因此，小安子本能的先到房间中央的桌子上倒了一杯清水，以关心又担心的心情来到床边，望着闭气眼睛，轻微颤抖的薛思恒，小安子细心的问说：『三少爷，你。。。你没事吧？你的身体为何全身抖成这样？』<br />
跟着，小安子在薛思恒的床边坐了下来，他先伸手去摸一下薛思恒的头额，发现三少爷满脸是汗。心想：“糟糕，三少爷生病了。”. D, B/ b8 K1 j+ Z/ A% ^9 E: ^<br />
小安子开始紧张，先放下要给薛思恒和的那杯子，一边自责的说：『三少爷！你流很多汗耶，都是小安子不好，干嘛要回家啊！』一边伸手进去薛思恒的被单去感觉他的身体，这一摸令他更加惊讶，因为薛思恒没有穿衣。于是情急之下小安子把被单一掀，眼前的薛思恒真让他大吓一跳。小安子『啊！』了一声，马上站了起来，因为随着被子的掀开，一向彬彬有礼的三少爷，今夜竟然一丝不挂的赤裸裸躺在自己床上，不但满身是汗，而且始终没有开过眼睛，好像被人点了穴道似的。小安子赶紧伸出二指，想要解开穴道薛思恒身上的穴道，谁知“淫魔“点穴方法非常怪异，被他点仲的人，再厉害的点穴高手也无法解开，因此小安子始终无法解开薛思恒的穴道。<br />
小安子眼看不妙，机灵的他扒出长剑，在房间里上下细细观擦一番，却一个人影都没有，于是他才稍微安心的哦手其剑来。他绝不知道，此时的“淫魔”以高操的隐身术，一直静静的跟在他的身边，正用用色迷迷的眼睛盯着这位26岁的小安子，小安子虽然样貌虽然平平，但也从小就干粗活，又跟着薛思恒习武的他，倒是练得一身魁梧的身材，充满少年男子气魄和魅力。<br />
不见房间有异样或其他的人，小安子把长剑放在桌面，再来到全身赤裸裸的薛思恒面前。其实，小安子从小就和薛思恒一起长大，虽然小时候常为薛思恒洗操，协助大小解等，但自薛思恒懂事后，便从不再赤裸裸的出现在小安子的面前。就算小安子每一天服侍他的起居饮食，预备烧水来给三少爷沐浴时，都有为他擦背抹胸，但知书达礼的薛思恒都是穿上厚厚的小短裤，来接受小安子的服侍，之后小安子会先退出房间，他才继续下半身的洗操。<br />
没想到此时此刻的薛思恒竟然光溜溜的躺在床上，小安子原本想要马上用被单把赤裸的薛思恒盖上，却不知道为什么，当他再次望着赤裸的薛思恒时，竟然有一种莫名的兴奋和喜欢的感觉，尤其是当他看到薛思恒那勃起到不行的阴茎，和又光溜溜一根阴毛都没有的阴部，加上如今的三少爷，那一身的桃红色非常迷人的肤色。这些都是小安子从来未曾见过的，此刻的小安子好像着迷一般，呆呆的把握住被单慢慢放下三少爷的脚下，望着沉睡中的薛思恒，心里开始扑通、扑通的跳。不知道为什么今天晚上的三少爷竟然分外的迷人，那裸体令小安子开始不断的遐想，发觉自己体内起了一股莫名的火热，而全身的血液也在开始在沸腾，裤裆下的那根小分身此时已经翘起来了，马眼开始涌出一阵一阵淫水。: M5 z&#8221; T, @. a<br />
小安子赶紧转开视线，狠狠的给自己几个巴掌，说：『畜生！畜生！小安子是畜生！竟对三少爷想入非非。不！不行！我得先喝喝水冷静、冷静一下，再找老爷夫人来。』于是，小安子赶紧喝下那杯原本要倒给三少爷和的清水。但喝下水之后，觉得自己依然无法平息，因此小安子索性把桌面上整壶的水都喝光。<br />
可怜的小安子，他根本知不知道，此刻的房内，除了他和三少爷，如今就在自己的身边，静静站着一位等着奸淫他的大淫魔。刚才小安子摸着薛思恒的头额，掀开他的被单时，已经有中了“淫魔“涂在薛思恒身上的药膏。连最后喝下的整壶清水，也已经被“淫魔”下了特制的一种叫“催情散”的春药。但最致命的是，在小安子进入房间时，他以为是被蚊虫在自己身上钉了那几下，其实是被“淫魔”的金针所刺，而“淫魔”在金针上涂上了“男男合欢撒”。原来在念咒语后，“淫魔”不但能隐身，而且更能看透视小安子的衣服。因此虽然小安子是穿着衣服，但在“淫魔”的眼里，却是赤裸裸的。因此“淫魔”才能准确的把金针刺在他的阴茎和阴囊上。那三枝金针，如今在缓缓的发作，其药性正在刺激着小安子的刺脑神经、阴茎和阴囊。“男男合欢撒”故名思如，让中针的人开始改变性的趋向，此时的小安子会渐渐迷上薛思恒，都是因为这三枝金针的药性正在催逼着他的思绪。而，小安子一下子沾上这几样药物，他根本就不知道自己已经完完全全陷入“淫魔”的魔掌之中。3 r( \/ J+ p0 C! J<br />
小安子喝完水，便开始运气来压抑自己的情绪，谁知不运气还好，一运气整身更加兴奋，身体内有一种前所未有的兴奋，顿时间一拥而上直冲大脑。小安子渐渐开始无法抵挡自己的理智，开始觉得浑身有一种渴望被释放的感觉觉来越强，从来未手淫、自慰的他根本不知道如今自己的兴奋叫做欲望的高潮。这股渴望解放的欲求如潮水般涌来，现在的他满脑子里都是薛思恒那赤裸裸的样子，更要命的是渐渐感觉自己超喜欢薛思恒。喜欢到似乎忘记自己身在何处、叫什么名字。但在小安子存有的最后一丝理智，他拼命告诉自己，这样是不对的。应此他一手按在桌面上，一边只极力的继续运功来对抗体内那股横冲直撞的那股兴奋。但越是抵挡，小安子越无法抗拒不去想薛思恒，于是他更加拼命咬紧牙根，矜持自己最后的防守。对自己不断摇头，说：『不行！小安子！真的不行！他是你的三少爷，对你有恩。不行，嗯嗯嗯！』7 p7 f7 Q&#8221; u&#8217; S0 w1 j&#8217; B<br />
站在他身边的“淫魔”用胜利的眼神，望著这位少年的开始不住地发出娇喘，小安子的眼睛恍神地紧紧闭了起来，无奈裤裆下如今起勃得更加厉害，那根粗壮、坚硬的男根，不断的在勃发、鼓动。起初，他并命运气，但裤裆开始湿了一大片，原来淫水不断的涌出。&#8217; M2 ^1 e: ~# p R<br />
“淫魔”看到小安子拼命死忍欲望，他发出无声的邪笑，心里想：“你这小安子果然是忠心的正人君子。可惜啊！但沾上我的药，恐怕你再正值，多么不喜欢男男恋情，今晚都要一一破例！”于是“淫魔”转身来到薛思恒的身边，运气再隔空一点，解开薛思恒的哑穴。哑穴一解开，薛思恒发出清脆，催人情欲的呻吟。这时的小安子知道自己快不行了，于是他原本要拔剑自尽，谁知就在此时听薛思恒发出如此要命的呻吟，他在一次奔溃，用手赶紧捂住自己的双耳，又想看薛思恒此刻发生什么事，又不敢看把头埋在桌面上，说：『三。。三少爷！你怎了？快醒醒啊！这声音声音好奇怪！听了我好受不了啊。拜托！别叫啦！』于是，小安子，运气对准自己的睡醒一点，希望自己赶快睡去，随之“淫魔”手一挥，小安子发觉自己所点之处好像被无形之物，挡住。正当他在要运气，一手向自己的天灵盖打下去，想一死了之时，软弱手一软，便无力的垂下。房间四处无人，为什么会这样？- m% Q6 x p7 n8 y5 D7 B<br />
这四种药真的很厉害，小安子終於放弃矜持、对抗，滿臉通還能紅的他喘着气，慢慢回头痴痴的看看昏睡在床上的薛思恒。此刻的小安子已经迷失了理智，欲火攻心的他，越看薛思恒，就越被薛思恒那的英俊、迷人美貌所吸引。他开始情不自禁的慢慢解开自己的衣服，并且站起身子，慢慢走向薛思恒。衣服、裤子一件一件的慢慢脱下，来到薛思恒的床前时，小安子已经把自己脱得一丝不挂。<br />
一直跟在他身边的“淫魔“看到此处，发出得意无声的微笑，慢慢更靠近他的猎物，开始他下一步的计划。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>幻想武林传奇</title>
		<link>/2018/12/24/7620.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 18:01:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7620</guid>

					<description><![CDATA[为逃蜀中各派追捕，反而更向蜀山脚下走，乔装躲进了木城的这间客栈，却一眼看到了这客栈的小二。这小二和普&#8230; <a href="/2018/12/24/7620.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">幻想武林传奇</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>为逃蜀中各派追捕，反而更向蜀山脚下走，乔装躲进了木城的这间客栈，却一眼看到了这客栈的小二。这小二和普通少年并无二致，只是生就了一张惹人怜爱的小脸，看着天真无邪煞是可爱，还隐隐有股说不出的味道。韩闯逃亡途中隐忍了数日，他这功夫本就是淫邪之物，久不发泄便不得安宁，见了这小二虽是贫弱少年，没什么可以褫夺，但是想着聊作发泄也是不错的，于是这晚便找了缘由把这小二叫进了自己的房间，然后便要把他拆吃入腹。却说韩闯狠力地用他的大棒猛捅小二的蜜菊，那未经开发过的小穴竟生生容纳下了韩闯那令人瞠目的马屌，温软紧致的内壁褶皱包着铜锤一般的龟头不断地搔磨着那暴出包皮之外的鲜肉茎冠，令韩闯一阵阵的激爽，感觉竟不逊练武青瑛们劲道崩实的后庭。“果然，我的眼光就是好，就知道这小子有特别之处，啊！！！”韩闯忘形地向前突进，小二又是一声惨叫，也不知过了多久，韩闯的劲力早已游遍那小二的全身经络，但是的爽得不能自己，实在不想就此结束如此的尤物，忘情地抽插，直到自己的精关也到了极限。“啊！！！！虽然可惜，但也就到此为止了！”韩闯蓄劲提气深深的一顶——小二扯着嘶哑的喉咙一声尖叫，全身一抖，只觉后庭的巨物贯穿了自己的顶心，捅入了自己的小腹，一股热力直接席卷过自己的全身，冲入大脑挤入屌头，他整个身体都往后弯了起来，两只脚往后夹着韩闯的大腿，脚斗都翘到了韩闯的屁股上了，髋部在韩闯的捅逼下拼命地前挺着，涨到了极点的屌子在床单和小腹间狠狠地一磨，像是爆了一般喷了出来，身后的韩闯也是大吼一声，运劲注入自己那从后门顶入小二内核的大屌，然后随着一股洪流般的白浊撞进小二的丹田，连破他关元石门气海阴交等一众要穴，杀入其全身经脉，韩闯凝神吸气，正要把射出去的功力连同小二的全身精气一同收回，却觉身后气息隐动，回过身来，两柄长剑已经刺胸前。韩闯大惊，一瞬之间改收为放，股劲全身，周身的肌肉像是被注入了无穷活力一般猛地涨大，发出金光，两柄长剑捅到胸口，却如撞在金石一般分毫不能入，那两个偷袭的长得一模一样的青衫少年大惊，但韩闯比他们惊之更甚，他那包裹在小二蜜穴里的大屌在剧烈的动作的抽动之下，加之刚刚情急之下猛催功力的逼压，再次精关失守射出第二股洪流，带着全身劲力狂泻而出，注入身下小二的丹田之中，小二又是“啊——”的一声撕心裂肺的惨叫。韩闯急忙伸手硬抓两柄长剑，想要赶在全身这股刚劲泄尽之前逼退那青衫兄弟，只听“锃”的一声两剑齐断，但那青衫兄弟也变招奇快，未等韩闯变抓为拳反击过去，两个铁掌便趁虚袭到韩闯胸口。“砰”，韩闯金身劲力随着下身的激射已全部泄出，新力还未能续上，被两掌打的一口鲜血狂喷而出，飞撞进了床头的墙里，大屌从床上小二的屁眼里硬抽而出，又一股白浊射出，随着身体的旋转，在空中划出了一条乳白色的曲线，飞溅到两个青衫少年的脸上。</p>
<p>那两个少年本是想借这一掌之力以攻为守借力退开再做计划的，谁想竟建此奇功，摸了把脸上的乳汁，闻了一下，一齐怒吼，提着手里的半截断剑再次朝着嵌在墙洞里的韩闯直捅而去。此时的韩闯气息大乱，胸中血气翻涌，已是身受重创，见两柄断剑杀到，竟无法发功阻挡，惊怒之下只得强行提气，一护心脉，一灌右脚，拼着两刃穿肺，一脚踢到了右边那青衫少年的小腹之上，那少年“呃啊——”的一声怪叫，狂喷鲜血往后倒飞而去，撞入身后墙角，捂着小腹卷缩成了一团。“哥！！”余下的那青衫少年惨呼，呲牙狰目，一拳打在韩闯腹上乳间，韩闯又是一口鲜血泼了少年满脸，但手上却不闲着，再次聚劲抓住了少年的长臂，那少年大惊，想要抽身后退，却眼前一黑，“嗝啦”一声手臂被生生折断，然后喉间一紧，已被韩闯掐住了脖子。韩闯从墙洞挣出，想要当场碾碎这可恶的偷袭者的喉骨，但刚刚连遭重创，又不断强行运功，全身经脉皆已暴乱，内劲失控无法聚功，手指竟一时不能发力，惊怒之下举起那青衫少年，旋身掐着他的脖子把他压在了残破的墙上，竟是要硬硬掐死这偷袭的崽子。很快，那少年便双眼上翻，口涎直流，空中胡乱踢蹬的双脚越来越没劲力，倒是双腿之间的屌子高高竖起，撑起了青色的麻布裤子，成了一座小山，几乎碰到韩闯的脸上，顶端还浸出一道水迹。韩闯冷笑一声，另一只手往少年硬屌的根部一抓——“啊——”少年一声尖锐的惨嚎，尿液蛋黄和稀粪同时喷出，浸透了整个裤管和白色的绑腿布袜，滴到了下面的床单上。这时那个客栈的小二还趴在床上翻滚呻吟，只觉的全身血脉如灌岩浆烙铁，炙热难当，神智恍惚，忽然间感到什么东西滴在头顶，那恶臭臊膻的气味里确有什么东西让他全身一颤，似乎正是这地狱烈火中的甘泉雨露，他抬头望去，见到的却是韩闯那硕大无比的阳具，半硬半软地挺在那里，顶端马眼处还挂着一滴玉乳。他的大脑还没来得及有所意识，身体便自动飞扑了上去，一口将那巨屌吞入深喉，使劲地一吸！韩闯这时正把那少年的屌根和两颗肥卵一起抓在了左掌之中，一次使劲还未能爆掉那两颗大蛋，正准备在添一把力——喉骨有劲气护持无法捏断，这男人的罩门软囊难道他都耐之不何？</p>
<p>却忽然感觉胯间一暖，一股快感传遍全身，让浑身一颤，又一股洪流带着体内狂乱的真气喷薄而出，却是让周身胀爆的乱劲一松，大喜之下又是一惊，清明了不少的神智赶忙开始收劲，却不想身下那股吸力竟是和自己的功体同源，自己重伤之下一时无法随意运功，竟让那股吸力占了上风，又一股精液激射，更多的真元下泄，吓得韩闯魂飞魄散，连那青衣少年都顾不得了，撒了双手去推那胯间的脑袋，但是却毫无用处。小二疯狂地吸着，每吸一口全身就像有一泼清泉淋下，浑身一轻，但接着那焚身狱火马上又卷土重来，再次烧烙全身，于是不得不更加用力的再次一吸，希望能得有更多的清泉滋润，但是那眼泉水却是越吸越少，周身的烈火却越烧越盛，终于，那泉眼彻底枯竭，再也无法挤出一丝凉意，小二弃了那根已经干瘪的水管仰天长嚎。他的身下，韩闯全身抽搐地躺在满是褐粪屎尿的床单之上不住地抽搐，原本精实发光的肌肉已经变得松垮灰白，原本粗壮如腿的大屌成了一节破水管软软的沓在肚皮之上，潇洒帅气的俊脸好像一下老了一倍歪在一边，大张的嘴里口水混着血水淌在床上，已是出气多进气少，胸口的两柄断剑随着抽搐的身体不断的晃动，闪出小二那狂野壮硕的身影。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>情色神雕 作者：lichengzhilian</title>
		<link>/2018/12/24/7611.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:52:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[强奸]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7611</guid>

					<description><![CDATA[郭靖之所以将杨过留在自己身边，一方面因为他是故人之子，另外一方面也是希望能将自己武功尽数传授给他。但&#8230; <a href="/2018/12/24/7611.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">情色神雕 作者：lichengzhilian</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>郭靖之所以将杨过留在自己身边，一方面因为他是故人之子，另外一方面也是希望能将自己武功尽数传授给他。但他哪里知道14岁的杨过聪明过人，心里对这个击伤自己义父欧阳锋的郭伯伯实在没什么好感，要不然也不会在铁枪庙帮欧阳锋吓走柯镇恶了。<br />
这天，他趁郭靖、柯镇恶不备，悄悄溜出客栈，又到铁枪庙去见欧阳锋。“义父，孩儿给你带了些馒头来。”杨过将包袱里的馒头拿出来放在大钟旁边，却听见里面喘息声十分沉重，半晌才平息下来。<br />
“没想到那人不到30，功力竟然精进到如此地步！”欧阳锋虽然脑子里觉得郭靖十分熟悉，却怎么也想不起他是谁。“义父，你没什么事情吧？”杨过问。<br />
欧阳锋摇摇头：“那人武功虽高，却也奈何不了我，可是……这口气却实在难咽！”杨过想了想说：“义父，你使毒的功夫那么高，不如给我一包毒药，我帮你解了这口气！”<br />
欧阳锋点头道：“乖儿子，不用你去冒险。你帮我把墙角的包袱拿过来，我给你几枚强身健体的丹药。”杨过把包袱拿了过来，听欧阳锋说“那个白色小瓶里装了3枚火龙丹，可以解李莫愁毒针的余毒，你快吃了吧。”<br />
杨过依言吞下丹药，却在包袱里发现一个蓝色小瓶，上面写着三个字“双阳散”，心想义父包袱里的除了解药就是毒药，我先把这什么双阳散拿去给郭伯伯和那个老瞎子一人吃点，管他解药毒药，先让他们难受一阵再说！<br />
等杨过返回客栈，立即将双阳散倒在两盏茶里，然后端起一碗到郭靖房中：“郭伯伯，过儿给你送茶来了。”郭靖正在运功疗伤，听见杨过说话，忙收起功力，笑着对杨过说：“过儿，郭伯伯没事，以后还要教你练功夫呢。”说着把杨过端来的那碗茶一饮而尽。<br />
杨过哪里知道，这双阳散并非毒药，而是欧阳锋早年配制的一例极厉害的春药，西毒当年英俊无比，却也淫荡无比，不仅奸淫了无数美女，还玷污了不少英俊的男子，这双阳散就是他为了收服那些不听他摆布的男人配制出的春药。一旦服下便会浑身发热，梦想着和男人交媾，如果没有交媾，便会元阳大损！<br />
杨过见郭靖喝了药茶，心里好笑，便退出了房间，准备片刻后再来看他有什么异常反应。回到自己房中，却一眼见到柯镇恶高大的身躯挡在门口。“你到哪里去了？”柯镇恶恶狠狠地瞪着杨过。他虽然眼睛已经瞎了，但常年修为使得他仍然有种摄人的威严，杨过随便撒了个谎骗了过去，柯镇恶“哼”了一声，他这个老江湖怎么听不出杨过说的是假话，但这小鬼头诡计多端，谅他也不会说实话。杨过一见，立即端起另外一杯放了双阳散的茶：“柯公公，您喝口茶，休息一下吧。”<br />
柯镇恶虽然不喜欢这小子，但是却想不到这茶里会有什么玄虚，便接过来喝了，然后冲杨过说：“天色已晚，我们明天还要赶路，你现在就睡了罢。”<br />
杨过虽然心里十万个不愿意，却也不敢说什么，只好洗了脚，抹了抹身子，然后上床睡了。柯镇恶奔波了几天，就算他年富力强，却也累了，梳洗一番后也上床躺下，片刻后便进入了梦乡。<br />
二<br />
杨过走后，郭靖继续练功，没想到一柱香的工夫过去了，他非但没能入定，反而觉得小腹有一丝丝燥热升起。他没想到是喝了春药，还以为是自己前日和欧阳锋对掌气息受了震荡，便强行运气，想将那燥热驱散。没想到这一运气，那股燥热反而越来越强烈，迅速在他小腹游走，并向四肢扩散。<br />
郭靖接着运功，那股燥热丝毫没有减退的迹象，反而让他额头冒汗，渐渐地郭靖发觉自己的下身竟然有了反应。“难道是我太久没有和蓉儿做那种事，使得内息不调么？”他暗自猜测着，原来黄蓉自生了孩子之后便一心扑在女儿身上，对郭靖冷落了许多，夫妻房事有时候两三个月也未必有一次。<br />
郭靖忍了片刻，却哪敌的过西毒妙绝天下的双阳散的功效，他身上的汗越出越多，浑身也越来越热，而他的下身，早已高高顶起，像一个帐篷！<br />
郭靖再也忍受不住那种煎熬，飞快地把身上的长袍、长裤、鞋袜脱下，喘息声中，他的内衣也被他一把撕烂扔在一边，露出他健壮、肌肉饱满的上身，发达的胸肌，乌黑的腋毛，两粒男人的黑乳，六块坚实的腹肌……情欲的高涨让这位名满天下的大侠竟然呻吟起来：“……啊……啊……”<br />
呻吟中，他的手已经把自己最后的底裤扯了下来，郭靖早已昂扬得如同猛龙的阴茎一下得到了解放，直指天空！他的阴茎足有七寸长，两寸宽的龟头红润发亮，两颗大大的黑丸显示着这个男人的强健和雄浑，而一大片乌黑油亮的阴毛则乱草一样在他小腹上蔓延……<br />
郭靖已经被春药弄的失去了定力，只想把身体里的欲望发泄出来，他一手抓住自己的大阴茎不住搓揉，一手摸着自己的乳头，但是身子还是如同着了火一样，越来越热！<br />
忍受不住煎熬的郭靖脑子一乱，一瞬间竟有无数张男人的脸冲了出来：拖雷、铁木真、杨康、洪七公……郭靖一时竟有种扑上去把他们的衣服都扒光的冲动！他的手在阴茎上搓揉的速度越来越快，整个健壮无比的身子被欲望扭曲着，颤抖着：“……啊……不……不……”<br />
就在郭靖被春药搞的晕头转向之时，旁边厢房的柯镇恶也在睡梦中冲动起来。他虽然年近50，但是终生未娶使得他精力更加充沛，双阳散很快就让他鸡鸡高高顶起。侧身而睡的杨过忽然被自己后臀处强烈的压迫感弄醒，惊讶地发现身边的柯镇恶竟然脱得一丝不挂，习武之人当然是健壮魁梧，正当壮年的柯镇恶也是孔武有力，最让杨过惊讶的是他胯下高高顶起的阳具，龟头硕大，在他双手的搓揉下很快便淫水直流！<br />
看到这惊人的一幕，杨过也没想到是自己那包双阳散的功效，他有点害怕，轻轻地去拉柯镇恶的臂膀：“柯公公，你怎么了？”<br />
柯镇恶正手淫到行头上，他满脑子想的都是自己已经死去多年的大哥柯辟邪的样子，他此时理智全失，竟然想着将大哥那粗大的鸡鸡插到自己的后面里去！杨过这么一拉，仿佛就是他大哥将他拉到怀里，柯镇恶呻吟了一声，就势将杨过抱住：“大哥……我的亲亲好大哥……让我摸摸你的屌……”说着一只大手把杨过箍着，另外一只疯狂地撕扯着杨过身上的衣服。<br />
杨过哪儿见过这样的阵仗，被一个强健有力的男人赤身裸体地抱住，一时吓得呆了，竟然任由柯镇恶将自己的内衣内裤扒了个精光。14岁的他发育的早，下身已经开始长大，柯镇恶将他绵软的阴茎捏在手里，片刻之后杨过的阴茎就硬了起来。柯镇恶兴头之上，仿佛看见自己将大哥赤裸裸地压在身下，手上对杨过阴茎招呼得更厉害了，杨过也浑身发热，只觉得被这老瞎子弄的自己鸡鸡硬邦邦地十分舒服，忍不住伸出手来，将柯镇恶结实的身子抱住……<br />
三<br />
就在郭靖欲火难奈的时刻，忽然有个人影破窗而入：“我的儿子呢？！我的儿子哪里去了？！”郭靖虽然乱性，却还没像柯镇恶那样完全失了理智，见有人在自己赤裸手淫的时候闯入，大惊失色，一手去拿衣服遮挡自己下身，一手发招想打倒来人。<br />
没想到那人举手一格，郭靖竟然控制不住，赤条条地从床上滚了下来。他定睛一看，那人竟是大武、小武的父亲、一灯大师的徒弟武三通！“师兄……你怎么……不认识我了吗……我是郭靖……”他强压住胸中翻动的内息。那武三通因为爱妻中了李莫愁的毒掌身亡，悲痛过度神智全失，哪儿认的出他是谁，反而瞪着双眼朝他逼近。<br />
郭靖正想告诉他大武小武都被黄蓉带到桃花岛去了，但胸口内息一乱，什么话都说不出来，胯下粗硕的鸡鸡不住抖动着。武三通抓起他的头发喝道：“你看到我的儿子了没有？！”郭靖此时已经控制不住情欲了，一旁这个壮实汉子身上那股浓烈的男人气息，一道一道冲击着他最后的提防。“……啊……师兄……”郭靖再也顾不得羞耻，伸手抱住了武三通，整个赤裸的身子也投到了他的怀里。<br />
武三通恍惚之中，仿佛自己的妻子正抱住自己想要欢好，大喜之下一把揽住郭靖的腰，把他抱上床：“是你么，三娘，是你要跟我做那好事么？”郭靖情迷之下只想让这壮汉满足自己的欲望，答道“……啊……是……是我……快来……”武三通三下五除二脱光身上衣服，他的身体虽然没有郭靖那么年轻，却更加成熟健美，一根同样七寸长的阳具更是威风凛凛！<br />
武三通将郭靖压在身子底下，大手在郭靖发达胸脯上抓来抓去。郭靖只觉他这几抓把自己身上弄的极其舒服，兴奋之下，抱住武三通，嘴里叫道：“师兄……啊……你抓的我好舒服……”武三通更是兴奋，手往下摸，抓住了郭靖粗硬的阴茎，郭靖只觉得他粗糙的大手给自己鸡鸡上带来的是无尽的快感，激动的张开两条腿把武三通的腰紧紧夹住。当世第一大侠就这么赤裸裸地缠在自己徒弟的父亲身上，真是淫态百出！<br />
而那边厢房里的杨过和柯镇恶也是一丝不挂地交缠在一起，柯镇恶的大手将杨过双腿掰开，一张大嘴将杨过未经人事的阳具含在中间。年少的杨过哪儿经历过这样的事情，只觉得自己鸡鸡被一个热烘烘的东西包着，还不断地刺激自己的龟头和马眼，那感觉十分舒服。他也抓住柯镇恶的大鸡鸡，不断地套弄，把那柯镇恶弄的浑身舒泰，忍不住呻吟道“……哦……大哥……你把小弟鸡鸡弄的好爽……大哥……我真爱你……为了你……小弟干什么都愿意……”<br />
杨过听柯镇恶这些淫话，想起前几天他到铁枪庙伤了义父，忍不住一脚把他踢到了一边。柯镇恶却呻吟道：“啊……好舒服……大哥踢的我好舒服……”杨过平常见的都是他在人前大侠的威风摸样，而眼下这个大侠却光着屁股叫自己大哥，他顿时觉得十分过瘾。柯镇恶又爬过来，舔着他的脚，杨过更觉得兴奋，索性将脚全伸到柯镇恶嘴里，那柔软的舌头舔的他那里痒痒的。他看见柯镇恶的大鸡鸡还在颤抖，便一把抓住，使劲搓揉。<br />
柯镇恶舒服地浑身发抖，杨过又抓住他两条毛茸茸的大腿，柯镇恶“啊”地叫了一声，翻倒在床，整个成熟男人最隐私的地方全暴露在杨过眼前！那血红坚硬的大鸡鸡、硕大无比的睾丸和丛生的一直延伸到阴囊下的黑毛……杨过把柯镇恶的两条腿再分开些，一个躲藏在肛毛下黑红的肉穴便显现出来！<br />
杨过从来没见过男人的后面，试探着用手指头捅了捅，有点紧。柯镇恶却舒服地叫了出来。杨过道：“难道你希望被捅这里？”柯镇恶迷乱中点头：“……是……大哥……我喜欢你捅这里……用你的大鸡鸡……”<br />
杨过一听，更是兴奋，胯下肉棒早已忍耐不住，就朝柯镇恶的后面里捅去。柯镇恶疼的连声大叫，可越疼他好象觉得越爽一样。杨过的龟头上淫水越来越多，他毛手毛脚地乱捅，那些淫水被涂在了柯镇恶的肉穴上，渐渐地润滑开来，最后杨过“啊”地一声大叫，自己6寸长刚刚发育的阳具竟然真的硬邦邦地顶开了郭伯伯师傅的后面，那种紧绷的感觉真是妙不可言！</p>
<p>四<br />
武三通把郭靖双手撑开，用舌头去舔他腋下浓黑散发着浓厚男人气的腋毛，郭靖被舔的大声呻吟，武三通的舌头蜿蜒而下，脖子、胸脯、小腹……直到郭靖的阴茎！郭靖的鸡鸡被他含在了嘴里，下意识地挺顶起来，武三通的舌头不断地纠缠着郭靖的大龟头，让郭靖十分兴奋。<br />
武三通又将郭靖粗壮的大腿拉开，搭在自己肩上，将郭靖的鸡鸡和从未给人看过的肛门彻底地展现出来——只见那浓密的肛毛下，一个紫红色的小穴因为欲望的推动正在一开一合，十分诱人。武三通忍不住伸出手去摸郭靖的小穴，郭靖“啊”地一声大叫，双腿用力想并拢：“……不……啊……”<br />
可是春药使他内力只有平常的一成，哪儿撼得动雄壮如牛的武三通。他淫笑着说：“你的小穴很久没让插了吧，想不想让哥哥插呀？”郭靖只觉他的手指在自己最羞耻的地方挑动，潜意识告诉他绝对不可以，可是身体却让让忍不住颤抖起来：“……啊……不……”<br />
武三通的手指头在郭靖肛门处不断抚摩：“你说你的小穴不想要我的鸡鸡吗？是不是真的啊？如果你想要，还不求你哥哥！”郭靖觉得肛门处的瘙痒越来越厉害，已经到了难以忍受的地步，他最后的道德意识终于崩溃了：“求……求你……我要……啊……我要……”<br />
武三通哈哈大笑，将自己早已硬的不行的阳具提起来，龟头在郭靖后面处摩擦了片刻，将龟头上的淫水都涂在肛门上，然后对准小穴，将核桃大的龟头慢慢地入了进去……郭靖只觉身体最敏感的部位被顶开，一个粗粗的东西慢慢探索进来，虽然十分疼痛，但是那疼痛很快化为一阵快感，从肛门深处传上身体的每个部位，原先那种瘙痒的滋味竟然也减轻了不少！<br />
武三通腰一用力，一根又大又粗的阳具立即没入了郭靖的肛门，郭靖的双腿还架在武三通肩头，他的双手撑着身体，英俊的脸上有种被操的痛苦和快感并存的表情，令武三通十分兴奋。他抓住郭靖双腿脚踝，将一代大侠身体大大分开，阳具狠狠地朝郭靖后面最深处捅去，郭靖慢慢适应了大鸡鸡插入身体的感觉，快感也越来越强烈，他一边抓住自己的鸡鸡手淫，一边舒服地呻吟：“啊……师兄……你干的我好爽……啊……”<br />
武三通疯狂地开垦着郭靖处男的后面，那种紧绷绷的感觉是任何女人也带不来的。他的阳具“扑哧”“扑哧”地插入向赤裸的大侠郭靖后面里，而郭靖则被干的两眼发迷，浑身大汗，他自己的鸡鸡也越来越爽，武三通坚实的小腹挤压着他的睾丸，让他有种眩晕的感觉，就像海浪一样一波一波冲击着郭靖男人的毅力……终于，第一次被操的郭靖忍受不住了，鸡鸡急剧抽动着，连续几道白色浆液从马眼里喷出，落在他健壮的腹部……<br />
郭靖这一射精，双阳散的效力渐渐消失，他的神智终于慢慢回复……迷糊中他才感受到了来自身体深处的疼痛，虽然他已经年近三十，但毕竟肛门还是第一次被人操，情欲顶峰时他连肛门被操出血都没有感觉，可现在那种疼痛却是钻心的难忍！<br />
“啊……不！放开我！”清醒过来的郭靖发现自己一丝不挂，而且正在像个女人一样被一个健壮如牛的赤裸男人掰开双腿猛干，男人的自尊和大侠的威严终于回来了，他伸掌向武三通肩头打去：“淫贼！竟敢侮辱于我！”<br />
无奈春药效力并没有完全退去，郭靖纵有天下最威猛的降龙十八掌，却半点力气也发不出来，他那掌打在武三通身上一点感觉也没有，反而被武三通“啪”地甩了一个巴掌：“老子还没爽，你就想走？！”说着鸡鸡抽插得更用力更深入了！郭靖被打的又羞又怒，但身上一点力气没有，却也奈何不得武三通，只觉得一根又粗又硬的硬物在自己身体里横冲直撞，那一丝丝的快感竟然又让他的鸡鸡硬了起来！<br />
郭靖正觉得羞耻无比，自己堂堂一代大侠，武功盖世，居然会被一个疯疯癫癫的壮汉操了后面，而且一点办法也没有，最要命的是，自己的鸡鸡竟然会被操硬！如果说刚刚他的冲动是因为春药的话，那么现在则是武三通的猛操激发了郭靖心里的欲望，郭靖只得闭上眼睛，忍着身体深处传来的骚动，但他的鸡鸡却毫不客气地再次坚硬地顶上了天空！<br />
武三通干得自己一身大汗，兀自觉得不爽，于是抓住郭靖的腰，把这当代大侠赤条条地翻了个身，狗一样的趴在床上，郭靖挣扎着，可是浑身一点力气没有，只得趴着把屁股对准武三通。武三通双手勒着郭靖的腰，大鸡鸡再次长驱直入，狠狠地插进了郭靖的肛门！<br />
郭靖只觉自己的身体再次被分开，那肉棍直插入自己最羞耻的地方，而自己却只有像狗一样挨操……武三通狠狠地拍了他结实饱满的屁股一下：“哥哥还没爽，你给我夹紧点！”郭靖无奈，只得把后面夹得更紧，把武三通的鸡鸡牢牢地包住。这下武三通的鸡鸡就像被吸住一样，本来郭靖的后面就从来没有被干过，已经很紧了，这么一来就更让武三通舒服，这个壮汉一边抓住郭靖再次硬起的大鸡鸡，一边狠操他的后面，嘴里还发出舒服的呻吟：“啊……你的小穴好爽……好棒……我……我都要爽死了……啊……啊……”说着他腰部一挺，阴茎在郭靖体内连续抽动，郭靖直觉得一股烫精射入自己花心，心里一荡，“啊”的一声，鸡鸡在武三通的揉搓下再次喷射出白浆。<br />
射了精的武三通把鸡鸡从郭靖已被干出血丝的肛门里拔出来，郭靖哼了一声，倒在床上。武三通捏着郭靖的嘴，把粘满自己精液和郭靖肛门中浊物的鸡鸡捅<br />
了进去。郭靖恶心的差点要吐，武三通却不管那么多，把鸡鸡在郭靖嘴里捅了一会，让郭靖的口水把那鸡鸡弄得干干净净，这才拔出来。<br />
武三通穿好自己的衣服后，看见床上赤裸裸的郭靖，突然又糊涂起来：“我的儿子呢？我要找我儿子去了！”说着破开窗户，消失在夜色中。<br />
五<br />
厢房中，初次享受床第之欢的杨过正把郭靖的师傅柯镇恶赤条条地压在身下，一根又红又粗的鸡鸡“扑哧”“扑哧”的插在这个壮汉的肛门里，而柯镇恶正被干的浑身舒服，还不住淫叫：“啊……大哥……你的鸡鸡好热……小弟后面真舒服……”<br />
杨过第一次干人，干的居然是个男人，而且还是个武功高强体壮如牛的男人，这让他有种王者的自豪感。他把这个男人翻过来，让他像狗一样趴着，然后从后面狠狠地冲刺。柯镇恶的肛门已经流出了血丝，可他一点也感觉不到，反而把腿劈的更开，让杨过插的更深。杨过更不管那么多，这个瞎子把义父害的那么苦，自己当然要狠狠干他，为义父报仇！这么一想，杨过的鸡鸡更用力了，他的手还狠狠地抓住柯镇恶的阴茎和睾丸，用力地捏。<br />
柯镇恶啊啊地叫起来，扭动着身体想摆脱那种痛苦，杨过才不会放过他，依然狠狠地捏着他的鸡鸡和睾丸。“说，你想被我操！”杨过觉得征服这样一个男人实在是一种幸福。柯镇恶已经窒息得要射了：“啊……我，我想被你操……”“说，你是我老婆！”“我……我是你老婆……”杨过越听越爽，突然腰上一凉，一种从来没有体验过的快感冲上来，把他击倒！“啊！啊！啊！”杨过大叫几声，鸡鸡连续抽动，一股白花花的热精喷进了柯镇恶的肛门深处！<br />
柯镇恶被杨过干的死去活来，被热精一烫，再也忍不住，鸡鸡马眼一松，精液喷在床上！杨过颤抖了几下，看着瘫在床上的柯镇恶，把鸡鸡从他后面里拔出来，那种舒服的感觉前所未有！<br />
杨过把自己身上擦洗干净，突然奇怪起来：“为什么这瞎子突然变得这么放荡？难道，难道是义父那包药的作用？那……那郭伯伯现在怎么样了？”他心里一动，穿上衣服就往郭靖的房里走去。走到门口，他敲敲门：“郭伯伯！”<br />
里面传出郭靖的声音：“过儿吗？你怎么还没睡？”杨过一听郭靖好象没事，正准备离开，却又觉得郭靖的声音和平常大有不同。他便一把推开房门，只见郭靖赤裸着上身盘坐在床上，见他进来，脸上闪过一丝惊恐：“过儿，你干什么？”杨过见郭靖神情惊慌，脸色苍白，便知有异。但柯镇恶那瞎子有自己操他，郭伯伯这房里只有一个人啊？他说：“孩儿好象看见一个人？”<br />
郭靖更是惊慌，因为他实际上还是全身赤裸，因为要运行九阴真经恢复内力，他不能穿衣服阻碍气息运行。见杨过进来，他只得抓过被子盖住自己的阴部。但就是这么一停，他的肛门又开始疼痛起来。“哪里有人，快回去睡了！”<br />
杨过哪儿有那么好骗，他眼睛一转，便在郭靖床前发现了一双破烂的草鞋，而郭靖自己的靴子也在。他顿时明白，这个武功被认为是天下最威猛的郭伯伯看来也被操了！这么一想顿时让他刚刚软下去的鸡鸡立即就有了反应，因为年轻强壮英俊的郭靖可比那一身硬邦邦的黑肉的瞎子有味道多了：他的胸膛也看上去十分饱满，大大的乳头闪着男人的光泽，那坚实的小腹，和被衣服遮盖着的大鸡鸡会是什么样子的……但郭靖的威严还是让他不敢造次，只是在趁给郭靖行礼告退时，将那双破烂的草鞋收在手里，然后就出了房间。<br />
郭靖出了口气，连忙继续疗伤，终于在天亮时分功行三周天，内力全复！郭靖跳下床，穿上衣裤时，后面又疼了起来，他心里想起昨天晚上武三通对自己的狂操猛干和自己翘着屁股挨操的情景，又怕又悔：怎么会这样？千万不要有人知道这事才好！<br />
六<br />
杨过回到厢房后，看见柯镇恶仍赤身裸体地躺在床上，居然呼呼地睡着了。杨过想起刚才这个原本霸道得连郭靖都要让几分的瞎子，居然会被自己操后面操得死去活来的心里就十分受用。他当然有办法，让这个凶巴巴的瞎子从此以后再也不敢对自己说一个“不”字。<br />
“可是，干了郭伯伯的人是谁呢？”杨过想起郭靖饱满的胸膛，觉得十分可惜，“如果是自己干的不是柯瞎子而是郭伯伯，那该多好，操了郭伯伯，以后他就再也不敢训斥我了。”杨过想着想着，觉得疲倦起来，爬上床睡了。<br />
第二天一早，杨过睁开眼睛，发现柯镇恶正坐在床边，黑洞洞的眼眶盯着他看。杨过吓了一跳：“柯公公，你怎么了？”柯镇恶一觉醒来，发现自己不仅一丝不挂，而且后面又疼又痒，他大惊之下，伸手一摸，发现肛门出竟然有些粘腻的液体和血迹。拿到鼻尖一闻，居然是精液和血液的混合！柯镇恶方才想起昨天晚上自己欲火难奈在梦中和人交欢的场面，更是惊骇无比，想他飞天蝙蝠柯镇恶一世英雄，怎么竟然会无耻到求人交媾的境地，更恐怖的是，他清楚地记得自己哀求的是一个男人，天啊，他柯镇恶居然被一个男人操了后面！<br />
柯镇恶立即就想把这个男人杀了，可是听听周围，只有杨过睡着了后安详的呼吸声。杨过还是个小孩子，不会干这种事。柯镇恶先就把杨过否决了，他想，就算是杨过，这个十几岁的少年那东西能有多大，梦中那人的鸡鸡都是又大又粗，要不自己后面也不会被干出血来。<br />
“难道……难道……是靖儿？”柯镇恶脑子一乱，这时杨过醒来，被他的样子吓了一跳：“柯公公，你怎么了？”柯镇恶马上恢复了平静的表情，“没有什么。对了，过儿，你昨天晚上有没有发现什么奇怪的事情？”<br />
杨过一见他的神情就知道他心里在怀疑，马上笑着说：“没有啊，怎么了，柯公公是不是做噩梦了，不会是西毒又来了吧？”柯镇恶心中一凛，是啊，如果是欧阳锋，那他干了我，我岂不是一辈子在他面前也抬不起头来，报仇的事情也别提了！<br />
郭靖、柯镇恶和杨过各怀心思，并没有按原来计划的那样离开小镇，因为郭靖和柯镇恶后面都有些疼，他们还想休息几日。杨过趁此机会，又跑到铁枪庙找欧阳锋。那老毒物内功深厚，一天之下武功已经恢复了大半。见到杨过让他十分欢喜，加上脑子不甚明白，杨过很轻易地就从他手里又拿了一大包双阳散。<br />
三日后，三人离开小镇，出发前往桃花岛。杨过惦记着欧阳锋，不想跟郭靖在一起，但是欧阳锋内伤未痊愈，只好叫杨过先去桃花岛，义父会来找他的。<br />
傍晚时分，三人来到一个集镇，杨过已经饿的不行，郭靖和柯镇恶只得找了一家客栈歇息。算算日子，就算他们快马加鞭，赶到桃花岛也会晚几天。郭靖怕黄蓉担心，想到丐帮乃天下第一大帮，不如找几个丐帮弟子给黄蓉飞鸽传讯。这么想着，郭靖走出了客栈，发现在不远的墙根处正躺着两个衣衫褴褛的乞丐。<br />
郭靖走近一看，那两个乞丐虽然面容黝黑，但筋骨虬劲，身强力壮，便知身怀武功，会武功的乞丐十有八九都是丐帮子弟了。郭靖于是走上前行了个礼：“请问二位是哪个分舵的兄弟？”<br />
那两个乞丐瞟了瞟郭靖，还是躺在地上：“我们只是讨口饭吃，哪管什么分舵不分舵。”郭靖心想，看来他们不相信我不肯说出自己身份，于是他便左手食指画了个圈，朝右手点了三下，这是丐帮帮主传讯的秘密手势。那两个乞丐立即变色，翻身磕头：“属下不知帮主驾到，得罪郭靖郭大侠！”<br />
郭靖微觉奇怪：“你们怎么知道我是郭靖？”那两人中长着一张长脸的汉子说：“帮主传讯的向来只有本帮帮主和九袋长老，大侠英气勃勃，武功卓绝，当然是帮主的夫婿郭靖郭大侠了！”<br />
郭靖笑着说：“不必多礼。”他求二人给黄蓉飞鸽传讯，另外请他们买一些食物来。片刻后，二人将事情办妥，给郭靖带来一大包牛肉，还有一坛酒。郭靖谢过，拿着东西返回客栈。<br />
杨过一见吃的，立即扑上来抓了块牛肉放在口中大嚼。柯镇恶向来喜欢喝酒，一闻酒香就说：“这是藏了20年的女儿红！哈哈！”说着倒了一杯一饮而尽，又倒了一杯给郭靖：“你也来尝尝。”郭靖自幼在蒙古长大，酒量不小，当下师徒俩就着牛肉将一坛酒喝了大半。<br />
杨过对酒没什么兴趣，吃了小半斤牛肉就觉得肚子饱了，小腹咕嘟咕嘟响了几声，他提提裤子说：“郭伯伯柯公公，我去解个手就来。”说完跑出房间。<br />
郭、柯二人继续喝酒。柯镇恶忽觉眼前一花，脑袋发沉，奇怪道：“怎么今天才喝了几口酒，就有了醉意。”郭靖也觉得胸口发闷，一运气，满腹真气竟然提不上来，他惊骇之下，知道上了圈套：“大师父，酒里有毒！”<br />
柯镇恶大惊，想站起身子，浑身却软绵绵的一点力气没有。郭靖拼命站起身来，想取旁边包袱中的九花玉露丸，没想到双腿一软，就倒在地上。<br />
“哈哈哈哈，任你们一个是名满天下的大侠，一个是比狐狸还精的老江湖，还不是照样着了我女儿散的道儿！”就在二人中毒倒下的同时，三人破窗而入，其中两人就是郭靖刚刚见到的乞丐，另外一人则面皮白净，身形健硕。郭靖定睛一看，居然是10年前就被赶出丐帮的梁长老！他心里一急，一口气提不上来，晕倒在地。<br />
梁长老踢踢地上瘫如烂泥的郭靖、柯镇恶两人，吩咐那两个乞丐：“快把他们带走，还有个小崽子呢？”这时杨过已经发现了屋里的异常，躲在门外大气不敢出。三人找了一会，担心郭靖内力深厚醒了过来，只得先将二人放入麻袋，破窗而去！<br />
七<br />
郭靖迷迷糊糊地睁开眼，发现自己双手被绑着捆在一张大床床头，双腿则被分开绑在床腿。他运气一试，自己内力竟然空荡荡地似乎一丝不存。他大骇之下又看见师父柯镇恶也被绑在另外一张床上，依旧昏迷着。<br />
“这是哪里？”郭靖抬头一望，见到灯火通明的大厅里坐着几个人，为首的就是下独门迷药女儿散的梁长老！“叛徒！”郭靖切齿怒骂，“你竟敢下毒害人！”梁长老哈哈大笑：“是你郭大侠自己不小心，再说，我这女儿散只有在女儿红中才有毒性，你自己不加防备，那有什么办法？”<br />
郭靖怒目圆瞪，见梁长老神情阴险，他周围几个人都是似笑非笑地看着他，心里忍不住有些忐忑：“你害我究竟有什么目的？！”<br />
梁长老笑着说：“当年你们害我当不成丐帮帮主，这笔帐我们怎么都该算算吧。”这时一个黑衣乞丐从他身后冲出，闪到郭靖身旁，“啪啪”就是两个耳光：“别以为你是大侠就有什么了不起，我这么打你你不也不敢还手吗？！”<br />
郭靖怒极，喝道：“士可杀不可辱！我为人光明磊落，不像你们这帮小人，只知道一味害人！”梁长老拍手道：“妙极！妙极！好一句士可杀不可辱，今天我偏要叫辱得你这自命不凡的大侠求生不得，求死不能！”<br />
他冲那黑衣乞丐扬扬下巴，那乞丐会意，淫笑着摸了摸郭靖的脸：“郭大侠的脸蛋还挺标致，想来是跟黄帮主搞的很爽哦。”郭靖怒极：“有本事我们真刀真枪地打，休要羞辱于我！”<br />
黑衣乞丐笑道：“我黑心阿六可没那本事跟郭大侠比武，不过嘛，我有的是手段叫你认输！”说着他伸手去解郭靖的腰带。郭靖大惊，意识到有种从未体验过的危险和恐惧在向他靠近：“你干什么！”他拼命挣扎着，他越挣扎，那阿六的动作也就越大，一旁的梁长老等人看的哈哈大笑。<br />
无奈郭靖中毒后内力全失，手脚一点力气也没有，就算不绑着他也敌不过武功一流的阿六。那阿六把郭靖腰带扯下，笑嘻嘻地从长袍里把手伸了进去，郭靖陡觉一只大手滑进了内衣，在自己肌肤上抓来抓去，怒骂道：“无耻淫贼！若我脱了困定叫你不得好死！”<br />
那阿六却笑着说：“郭大侠，你现在自身难保还说什么脱困呢，哈哈，你的胸脯倒满大的嘛，跟女人的一样了！”说着摸到郭靖乳头，狠命一捏，郭靖闷哼一声，咬牙忍住，身子拼命挣扎，想摆脱阿六的控制。<br />
阿六一边摸一边把嘴巴凑近郭靖的脸：“郭大侠，你挣扎的样子好像我的小妾，来，求饶啊，要不就让我亲一个！”郭靖只觉一张臭烘烘的大嘴贴近，可浑身上下一点力气没有，阿六用力捏住郭靖的下巴，居然吻在了郭靖的嘴上！郭靖见自己居然被一个又黑又臭的乞丐强吻，极怒之下恶心的几乎想吐。阿六还不肯放过，他的舌头竟然直接探进了郭靖的口中，搅着郭靖的舌头不住亲吻……<br />
郭靖只觉又羞又怒，却毫无办法，一旁的众人看到他无力挣扎的样子，都哈哈大笑。阿六更是肆无忌惮，双手一用力，“呲——”郭靖的上衣被他撕成两半，当代大侠健美成熟的男人胸膛就这样赤裸在众人面前。郭靖情急之下，牙齿用力，咬了阿六的舌头鲜血长流，阿六“啊”地惨叫一声，跳起来恶狠狠地说：“老子今天不把你搞的跪地求饶就不是人！”<br />
说着他又扑了上去，这次郭靖就没那么好过了，身上的长裤内衣在阿六的手上片片飞散，郭靖雄壮健美的身躯在扭曲和挣扎中一点点裸露出来。最后阿六哈哈大笑着把郭靖的内裤一把扯下，露出他足有七寸长两寸粗黑毛丛生的大鸡鸡！<br />
“郭大侠，你还不求饶么？”阿六看着躺在床上已经一丝不挂的郭靖，不禁暗叹郭靖的确是男人中的男人，英挺的面孔，浑圆的肩头，壮实的胳膊，饱满的胸膛，黑大的乳头，紧绷的小腹，而最吸引人的就要数那根又粗又长的鸡鸡了！阿六吞了口口水，他玩过很多男人，但还是头一次玩武功这么高身材又这么好的男人，何况他还是当今武林最有名气的大侠呢！<br />
郭靖知道今天必然受辱，但是绝对不能求饶，否则他怎么对的起大侠的名声。阿六狞笑着去舔郭靖的腋毛，那敏感柔弱的接触让郭靖身体颤抖起来：“淫贼！不得侮辱于我！”阿六哈哈笑倒：“是不是很爽啊，郭大侠！”说着又去舔郭靖的耳垂。这是大多数男人敏感的所在，郭靖也不例外，再加上他中毒后定力大减，当下竟然觉得阿六柔软的舌头舔得自己十分舒服，就这么一闪念，他的身体颤抖起来，原本下垂着的鸡鸡竟然有了反应！<br />
阿六的舌头功夫真是一流，在郭靖脖颈、胸膛、乳头上拼命吮吸，还用牙齿轻轻地磨那乳头。郭靖只觉这阿六的舌头到那里，自己那里的身体就发热，平常从来没有过的欲望也翻涌起来，竟然让他想起了前几天晚上后面被武三通大鸡鸡狂操的情景。这么一想，郭靖再也控制不住身体的反应，那根大鸡鸡竟然完全勃起了！高昂的龟头足有鸡蛋大，闪着红色润泽的光芒！<br />
“哈哈哈哈，我还以为郭大侠是个正人君子呢，搞了半天也喜欢这调调啊！”阿六见郭靖鸡鸡勃起，居然比自己引以为傲的阳具还大，更是心痒难耐，一把抓住郭靖的鸡鸡，上下搓揉：“梁长老，你看我们的郭大侠鸡鸡这么硬，似乎很爽呢！”梁长老见郭靖狼狈的样子，忍不住说：“阿六，还是你这办法好，哈哈哈哈，好好伺候郭大侠！”<br />
八<br />
阿六嘻嘻一笑：“郭大侠，你还不求饶么，我可要摸你的小屁屁了！”说着先点了郭靖身上几处大穴，再解开绳子。郭靖此刻一丝不挂，尽管手脚恢复了自由，但是穴道被点，连抬脚的力气都没有。阿六见郭靖那副又气又怒的神情，更觉兴奋，当着众人的面，将郭靖的鸡鸡含在嘴里，不住吮吸。<br />
郭靖没想到他竟会把自己的鸡鸡叼住，那种又热又软的触摸即使是这位身经百战的大侠也忍受不了，“啊”地叫了一声。梁长老哈哈笑道：“是不是很爽啊郭大侠，要是武林中人知道你居然和男人光着身子舔鸡鸡，不知道会怎么奉承你呢！”说的郭靖又羞又急，叫道：“放开我！淫贼！放开！”<br />
阿六哪里肯放，反而吸的更用力，郭靖只觉鸡鸡上的热度一再升高，那种感觉也越来越舒服，自己反抗的意识正在它的进攻中消退，极是惊骇。阿六吸着吸着，一手去摸郭靖的乳头，一手去捏硕大的睾丸，郭靖已被他搞的浑身发热，这么一捏更让他难以忍受，嘴里轻轻地发出了两声呻吟。<br />
阿六见郭靖的欲火已经被挑逗上来，决心将他最后的男人的尊严一并摧毁。他一边吻着郭靖的鸡鸡，一边将郭靖粗壮多毛的大腿掰开，露出一直隐藏着的男人的秘穴。郭靖下意识地挣扎着想并拢腿，被阿六反而分的更开。<br />
“哈哈哈，你们看，搞了半天这郭大侠也跟小娘们一样，哈哈，不错！”梁长老看得浑身发热，裤裆早已高高顶起。郭靖仍拼命抵抗着欲望的吞噬，但他怎么敌得过如狼似虎、手段高明的阿六！只见他喉咙一伸，竟然把郭靖的鸡鸡完全吞没，跟着脖子一动，又把那根红红粗粗的鸡鸡吐出来……这是阿六独门秘技“吞阳术”，对付男人从来没有失败过，保证叫他们欲仙欲死！果然，被挑逗良久的郭靖终于控制不住身体欲望的大潮，“啊”地大叫一声，当着众人的面身体连抖几下，把一股白浆喷在了阿六脸上！<br />
“郭大侠，你还不认输么？再不求饶，我还有好多法子来收拾你！”阿六把郭靖的精液擦在郭靖自己嘴上，郭靖高潮过后，更是悔恨气愤，眼睛直瞪着阿六。阿六赞道：“真不愧是当代大侠，真是硬骨头！不过，我就喜欢搞你们这些硬骨头！”他哈哈笑着抬起自己早已坚硬如钢的阳具，抓住郭靖的头发：“给我乖乖地舔吧！”<br />
郭靖拼命挣扎，可是丝毫无用，阿六黑红粗大散发着男人气息的鸡鸡头还是逼了过来，在郭靖的嘴唇上擦来擦去。郭靖刚要破口大骂，阿六的鸡鸡已经长驱直入，插在了他口中！郭靖恶心的几乎要吐出来，口中被阿六鸡鸡一阵乱捅。他看着阿六肌肉虬劲的身子，不知怎么竟然又想起了第一个操自己的武三通，这么一想，他刚刚软下去的鸡鸡竟然又有了反应！他想遮挡住自己的身体，但已经被阿六看在眼里：“哈哈哈哈，郭大侠竟然这么喜欢男人的鸡鸡，居然又硬了！”<br />
郭靖羞怒之中，被阿六推倒在床，双腿被大大分开，露出黑毛之中的秘穴。阿六蘸了点郭靖的精液，轻轻涂在郭靖黑红鲜嫩的后面上。顿时一股大力向郭靖全身袭来，又兴奋又刺激，跟被武三通QJ的那天晚上一样的感觉。郭靖啊地叫出声来，阿六明白自己找到了这个武功高强身材健美的大侠最敏感的弱点！<br />
阿六的手指头在郭靖的肛门处不断抚摩，那黑黑带着郭靖男人体臭的肛门在阿六高超的技巧挑逗下竟然开始一开一合，宛如一朵盛开的黑色菊花。郭靖的鸡鸡再次高昂起来，阿六手上用力：“爽不爽啊，郭大侠？”<br />
郭靖想挣扎，可是欲望终于打败了理智，他扭动着强壮的身体，阿六的指甲在自己肛门上刮过的感觉实在是难以忍受的爽！“啊……啊……”郭靖终于控制不住了，轻声呻吟出来。阿六哈哈笑道：“就是嘛，看郭大侠淫叫的样子我就觉得很爽！”说着用食指轻轻去捅郭靖的后面，郭靖啊地大叫，后面紧缩，但是阿六的食指已经在郭靖自己精液的润滑下捅进了他的后面！<br />
阿六的手指伸伸缩缩，郭靖只觉后面中传来的刺激越来越强烈，像一团火焰一样要烧尽他的身躯，他最后的理智似乎就要丧失，忍不住“啊——”“啊——”地大声淫叫起来。<br />
阿六得意地说：“搞了半天郭大侠叫床的声音也和我们一样啊！”他忽然停住了在郭靖肛门处的抽动，笑呵呵地说道：“郭大侠，还不认输么？”郭靖喘息着说：“啊……不……”他说一个不字，阿六的手指就在他后面里捅一下，郭靖被他捅的欲仙欲死，恍惚中竟然说：“……我……求饶……”<br />
阿六一见自己竟然摆平了这个天下第一大侠，心里有说不出的得意，更想在众人面前羞辱郭靖。他把郭靖的腿分的更开，让周围的人都能看到大侠黑红开合着的肛门，加了两个手指去抚摩：“说吧，你这里是不是很痒啊？”<br />
郭靖此时已是定力全失，根本不知道自己在做什么：“啊……是……我那里很痒……”“那里是哪里？”阿六存心要把郭靖最后的尊严也给消磨掉。<br />
“……那里……那里是我的后面……”郭靖喘息着感受阿六手指在自己后面上的抚摩，脑子里幻化出那天武三通操自己后面的情景。阿六兴奋地说：“那你想不想让我给你后面止痒啊？”<br />
郭靖点头叫道：“我要！我要！”阿六把自己三根手指都捅进郭靖的后面，郭靖疼的叫起来。“快！求老子操你！”阿六喝道。<br />
郭靖痛苦地说：“……啊……求你……求你操我……”<br />
“说，你是我老婆，后面是被我大鸡鸡操的！”<br />
“……啊……啊……我是你老婆……后面是被你……大鸡鸡操的……”阿六说一句，郭靖就痛苦地说一句，这位大侠已经完全被阿六的淫术制服了！<br />
九<br />
阿六见郭靖的后面已经有了淫水，被自己的手指捅得松了许多，知道时机差不多了，便当着众人的面，把自己又粗又大带着郭靖口水的鸡鸡提起来，对准郭靖红润的肛门，慢慢地捅了进去。“啊……”郭靖惨叫一声，后面被粗棒插入的感觉太特别了，疼痛之后就是一阵难言的快感，郭靖觉得自己肛门四壁似乎都被阿六的大鸡鸡塞住了，那滋味又充实又刺激！<br />
一旁的梁长老等人见阿六居然把当代大侠郭靖扒光并搞的晕头转向，最后居然还被阿六的大鸡鸡插入了后面，看郭靖的表情，后面被插似乎还十分兴奋。众人惊讶道：“原来男人也可以这么操啊！”<br />
阿六不断抽动着阴茎，粗大的肉棒在郭靖体内横冲直撞。而郭靖由于上次双阳散的缘故，已经领教过一次这种舒爽的感觉，但上次是因为药力，而这次是因为他自身的情欲！他被阿六抽插得浑身健美的肌肉一起抖动，嘴里不断呻吟着。<br />
阿六插得兴起，把郭靖翻了个身，侧卧在床，他自己从后面抬起郭靖的一条粗腿，鸡鸡从后面插入了郭靖肛门，这下插的更深，众人也看得更加清楚了。郭靖的大鸡鸡还硬着，而他后面处却进出着一根粗硕的阳具，那情景十分刺激！<br />
郭靖被阿六操得浑身发软，只觉得下身后面处的热度越来越高，那感觉也越来越舒服。阿六捏着他的乳头说：“你不觉得爽么，要爽的话就高声叫出来！”<br />
郭靖已经没有了男人的尊严，被阿六当着这么多人操了他当然只有听他的了：“……啊……啊……爽……爽死我了……你的大鸡鸡插的我后面舒服死了！”阿六继续努力，鸡鸡“扑哧”“扑哧”地越插越快：“你说你后面是不是很骚？是不是整天想着男人的大鸡鸡？”郭靖呻吟道：“……是……我的后面很骚……老想被男人的大鸡鸡操……”<br />
阿六听郭靖已经完全迷失了理智，心下得意，鸡鸡插得越发起劲，又让郭靖狗一样趴在床上，撅着屁股让自己操。阿六从来没有觉得干男人干得这么爽过，谁让郭靖是当今武林第一大侠呢？如今这个大侠居然被自己扒得一丝不挂，还露出后面让自己操，这份自豪到哪儿找得到呢！阿六不禁啊啊地淫叫起来，郭靖的后面虽然已经被武三通的鸡鸡操过一次了，但是仍然很紧，还像处男一样，阿六也越来越兴奋，鸡鸡越来越热，就在射精的刹那，他把鸡鸡从郭靖后面中拔出来，对准郭靖的脸一阵喷射，把精液全射在了他脸上！<br />
“哈哈，郭大侠，你后面的滋味可真美啊！”阿六见郭靖已经被自己操得双眼迷离，但粗大的鸡鸡仍然硬着，后面还在一开一合，扭头对梁长老说：“长老，索性大家都来过过瘾，操一操这名满天下的郭靖郭大侠，如何？”<br />
众人早看的欲火中烧，当即叫好。阿六拍拍郭靖硕大健美的屁股，喝道：“自己把腿分开，让大家操你的后面！”郭靖只得躺下来，双手抱住自己的腿，将满是精液和淫水的肛门亮出来。性急的梁长老扯下裤子，掏出硬邦邦的鸡鸡，嘿的一声就捅了进去。郭靖又呻吟起来。梁长老想起自己被他和黄蓉搞的身败名裂，现在自己竟然有机会操这又帅又壮的小子，心里得意，鸡鸡更是用力，一边抓住郭靖的鸡鸡狠狠地揉搓。<br />
梁长老操郭靖的后面操的十分舒服，高潮来的也快，没多久就射出了白浆。他退下后，又是一个大汉光着下身趴了上来，郭靖迷乱中已经记不得有多少男人的鸡鸡插进了自己的后面，也不知道自己的鸡鸡被这些男人插得射了几次，只知道自己被迫摆着各种姿势，而自己的后面不断地被轮奸，鸡鸡也不断地达到高潮射精……<br />
众人在郭靖身上足足发泄了2个时辰，到了后来郭靖射出的精液已经是半透明的液体了。他身上嘴里后面中到处都是男人操过后留下的痕迹。阿六看着郭靖狼狈的样子，得意地对梁长老说：“这小子倒是解恨了，那老东西呢？”说着冲似乎就要醒来的柯镇恶扬的扬下巴。<br />
梁长老淫笑道：“这老东西自认什么侠义道，干脆今天也把他干了，看他还有脸说什么！”阿六摇摇头：“那不是太便宜这瞎子了，我倒是有个好主意。”他指指郭靖，“这师徒二人不是一向感情很深吗，不如就让他们当着我们的面，来个师徒交欢，岂不是爽哉？”众人一听，觉得这主意又刺激又狠毒，哈哈笑着表示赞同。<br />
正在这时，墙壁忽然发出“砰”的一声巨响，几个人打碎墙壁冲了进来。梁长老抬头一看，发现为首的正是丐帮本地分舵舵主！原来杨过躲过梁长老的蒙汗药后，见郭靖和柯镇恶被抓走，急忙和丐帮帮众联系。丐帮众人眼线极多，很快发现郭靖被梁长老抓去的所在，于是召集高手前来搭救。<br />
这分舵舵主名叫韩龙，使得一手出神入化的铁砂掌，一身虬劲的肌肉，也是一条高大魁梧的汉子！韩龙冲进来后，见一个赤条条的男人被绑得结实，似乎仍然昏迷着，另外一人也是赤身裸体，一根粗大的阴茎已无力地下垂着，黑红的肛门里外都是男人的精液和黄褐色的分泌物——这正是广受天下人爱戴的大侠郭靖，如今竟然被QJ成了这副样子！<br />
韩龙一见，大喝一声，冲上来就要抢人。梁长老一瞪眼：“老子正陪郭大侠玩的高兴，你来搅和什么？！”说着几招便强攻过去。韩龙认得这是本帮叛变已久的梁长老，怒斥道：“无耻叛徒，竟然如此下作！”梁长老哈哈大笑，他接了韩龙几招，发现他功夫不及自己，心里大宽。再看韩龙的几个帮手，也已经被阿六等人缠斗住，更是放心：“把这几个丐帮的英雄都给我好好请上座！”<br />
也怪韩龙救人心切，没有等帮中高手全部到齐就贸然前来。他的铁砂掌虽然厉害，却正为梁长老绵掌所克制。片刻就被梁长老抢了先手，韩龙暗暗叫苦，随自己来的几个弟兄功夫不够，自保都不够，更别说帮自己一把了。梁长老看出韩龙心虚，立即几下狠手，韩龙心有分神，被梁长老一掌打在胸口，“哇——”地大叫一声，胸前几道大穴被封，顿时躺倒！其他几名丐帮弟子见舵主被擒，一个个无心恋战，纷纷后撤。阿六等人武功不及梁长老，被丐帮众人逃走。<br />
十<br />
梁长老见躺在地上的韩龙也是威猛矫健，想起刚刚操郭靖后面那种畅快，心又有些荡漾。他笑嘻嘻地摸了摸韩龙饱满的胸膛，说：“韩舵主的身材可不错啊！”韩龙见郭靖的样子，显然是饱受奸淫，知道自己也逃不了好去，闭目不语。梁长老哈哈大笑：“我就不怕你不开口！阿六，来啊，把这小子也给我扒了！”<br />
阿六等人看见韩龙的身体，早就按捺不住，冲上来撕衣扯裤，韩龙怒喝声中，衣服裤子被撕扯成了碎片，一副强壮的身体展现出来：结实的肩膀、隆起的胸肌、黑褐色的乳头，一道黑黑的毛发从胸部而下，到了小腹变成茂密的一片……而梁长老瞧着本来不可一世的韩龙赤条条闭目等死的样子，心里再痛快不过，乐呵呵地说：“韩舵主，可曾想过你也有今天？！”<br />
韩龙知道今天讨不了好去，怒喝道：“有本事就把我杀了，自有丐帮的兄弟来报仇，这样羞辱老子，算什么英雄好汉！”梁长老哈哈笑道：“自称侠义道那是你们这些人的做派，我可没那兴趣，不过，你现在说的好听，等一会儿你尝到甜头就该哭爹叫娘地求我了，哈哈哈哈！”<br />
说着，梁长老将韩龙身上最后一条遮羞的内裤扯了下来，韩龙那成熟硕大的鸡鸡一下弹在了众人眼前。“狗贼！”韩龙只觉得鸡鸡被梁长老握在手里，心里说不出的羞辱，可偏偏自己身体不听使唤，一根鸡鸡没几分钟竟然被梁长老揉捏得硬了起来。<br />
“哈哈，韩舵主，你也是个懂风情的人啊！”梁长老笑道，觉得韩龙壮健的身子在拼命地挣扎，心里得意极了。他扭头冲阿六道：“这韩舵主的东西也不小啊，干脆让我们的郭大侠也来尝尝滋味。”<br />
阿六连忙将郭靖拉到韩龙身边。“郭大侠，你没事吧？”韩龙见郭靖小腹上全是精液，脸色狼狈不堪，连走路都有些不便，知道他刚刚受苦不小。阿六哈哈笑道：“韩舵主现在还有力气关心别人，你还是小心自己为好！”众人见郭靖、韩龙两个平日不可一世的男人，现在都赤条条地站在面前受自己摆布，心里十分痛快，有人叫到：“让郭靖接着表演！”“刚刚他不是说他喜欢挨操吗，让他坐上去！”……<br />
韩龙一听大怒：“狗贼，如此羞辱人，有朝一日脱困，定将你们个个碎尸万段！”梁长老说：“是么是么，呵呵，等你和郭大侠当着我们这么多人的面，做了这等美事，江湖上人一定对韩舵主敬佩死了！”韩龙只恨得咬牙切齿，却一点办法没有。阿六冲郭靖膝盖踢了一脚，郭靖内力全失，扑通一声，跪在了韩龙面前。“去，尝尝韩舵主鸡鸡的味道！”<br />
韩龙大惊：“郭大侠，使不得！”他只想郭靖真要和自己做了苟且之事，自己如何对的起一手提拔他的黄帮主，却不知道郭靖刚刚已经被众人轮奸，早已失去了反抗之力。郭靖无奈，握住韩龙粗硬的鸡鸡，就往嘴里放去。“啊——”韩龙一声大叫，只觉自己阴茎被一团软软热热的东西包住，说不出的舒服受用。梁长老哈哈大笑：“早说了韩舵主是个懂风情的人，被郭大侠这么一舔，叫的人心痒痒。”<br />
韩龙见郭靖跪在自己身下，不住舔自己的鸡鸡，心里虽然觉得难堪，但是鸡鸡上传过来的热量却真让他像梁长老所说那样，觉得十分舒服。“郭大侠……不……不要……”他挣扎着想摆脱这种难堪，结果被梁长老扇了一个耳光：“你还以为你是舵主呢，再不听话我让你喝尿！”这种威胁的方式对韩龙这样对江湖名声看的很重的汉子十分有效，他只得让郭靖继续舔他的鸡鸡。<br />
郭靖的舌头灵活地在韩龙下身舔着，几乎每一次接触都带来一阵冲动，让韩龙越来越控制不住自己。他的鸡鸡越来越硬，身体轻轻地颤抖起来，郭靖的头埋进了他浓密的阴毛丛中，而他下身一动一动，竟然开始操起了郭靖的嘴！<br />
阿六笑嘻嘻地说：“韩舵主，你是不是觉得很舒服啊？”韩龙已经面红耳赤，呼吸也开是粗起来：“啊……啊……”的呻吟声也一次次泄露着他的兴奋。阿六见状，拉起郭靖，让韩龙躺在地上。韩龙的鸡鸡一下没有了郭靖的招呼，竟粗粗地又翘了几下，躺在地上后，直直地翘向上方。<br />
阿六命令郭靖：“坐上去！”郭靖一愣：“什么？”阿六给了他一记耳光：“老子叫你坐到韩舵主鸡鸡上去！”郭靖又羞又怒，自己已经被群奸，现在竟然又让自己坐到一个男人鸡鸡上，而这个男人还是自己的下属！但是阿六不容他多想，便逼着他两腿分开，跨在韩龙腰上。韩龙清楚地瞧见了郭靖硕大的鸡鸡和红润被多人操过的肛门，想起刚刚郭靖给自己口交时的快感，鸡鸡又硬了几分，心里竟然有了几分期盼。<br />
郭靖抓住韩龙的大鸡鸡，摸了摸自己的后面，那上面净是粘乎乎的精液和分泌物，已经变得十分松软了。他慢慢蹲下身去，将自己的后面对准了韩龙的龟头，微一用力，就将那大大的龟头吃了进去。“啊……”韩龙从来没想到一个男人身上竟然也有如此美妙的地方可以容纳自己的阳具，而这个被自己干的男人竟然会是名满天下的大侠郭靖，这样一想鸡鸡上的快感越来越强烈，在郭靖的后面还没有完全把阳具包住时，韩龙下意识地一挺屁股，一根粗长的鸡鸡就狠狠地插如了郭靖的后面，直达根部！“啊！”这次是郭靖的惨叫，韩龙的阳具已经将他刚刚被开过多次的肛门撑得满满的，这一下猛入更让他觉得疼痛中有些许的快感！<br />
郭靖深吸一口气，慢慢地做起了下蹲运动，韩龙的鸡鸡就在自己后面地一进一出，原先QJ自己的那些人的精液润泽了他的后面和韩龙的阳具，使二者的结合更加紧密。梁长老、阿六等人见郭靖竟然赤条条地用后面主动迎合男人的鸡鸡，都看得口舌发干，浑身燥热！<br />
十一<br />
郭靖上上下下地在韩龙身上做着活塞运动，韩龙只觉得鸡鸡被一团又热又软的火焰包住，说不出的舒坦和冲动！他呻吟着抓住郭靖的腰，大力地将郭靖丰满肥厚的屁股压下来，希望和自己的鸡鸡结合的更紧密！郭靖现在已经完全感觉不到痛楚了，韩龙火热的鸡鸡在他后面里就像一根火把，要把他体内所有的热情都烧出来，释放出来！<br />
韩龙操了郭靖片刻，忍不住翻身将郭靖压在身下，抬起郭靖两条粗壮多毛的大腿，露出已经满是淫液的后面。“郭大侠……操你的后面……真是舒服极了……”说着就用手指去拨弄郭靖的后面。郭靖啊地叫出来：“不要……不要……我受不了……”韩龙将三根手指突然插进了郭靖湿漉漉的后面里，郭靖觉得肛门处的瘙痒一下增强了十倍，再也控制不住，大声淫叫起来。<br />
韩龙一边用手指头操着郭靖，在郭靖湿润烘热的体内抽插着，一边凑近郭靖的脸，狠狠地压住了他的嘴唇上。郭靖早已定力全失，立即抱着韩龙疯狂地回吻起来。韩龙将郭靖的腿分的更开，这武功号称天下第一的大侠，此时肛门已经像朵盛开的红花，急需男人的抚慰！<br />
韩龙拨弄了一下自己的鸡鸡，对准郭靖的肛门，慢慢地插了进去。郭靖啊地呻吟了一声，两腿分的更开，以便让韩龙插入得更深入，现在后面里那种疼痛已经消失了，只有一波跟一波的酥麻和快感……<br />
看着郭靖和韩龙赤裸裸地搂抱在一起疯狂的样子，梁长老等人看得大开眼界，这哪儿是两个名满天下的侠客啊！韩龙操了郭靖一柱香时分，终于啊啊叫着把精液射在了郭靖的后面里，人也慢慢瘫软下来。<br />
梁长老哈哈笑道：“两位大侠做的很爽啊，如果天下人知道今天的事情，不知道该怎么佩服两位呢！”郭靖韩龙尴尬不语。这是柯镇恶哼了一声，悠悠醒转。梁长老笑眯眯地说：“柯大侠，你终于醒了。”柯镇恶发觉自己手脚被缚，大怒：“狗贼，有本事把爷爷放下来，好好比画比画！”<br />
阿六一把拉起柯镇恶旁边的铁链，将他两条腿大大分开。柯镇恶心知不妙，但是体内内力不济。阿六笑嘻嘻地把柯镇恶的腰带解了下来，那条破烂的裤子就掉到了柯镇恶脚踝。“狗贼……不得羞辱于我！！”柯镇恶大惊之下，扭动着想脱开束缚，可是一点办法也没有。阿六看着柯镇恶六寸长软绵的阳具，笑着说：“柯大侠家伙不小啊，不知道后面的洞大小怎么样？”说着就掰开他的屁股，露出那个黑毛丛生的后面。“啊……你们要干什么……”柯镇恶又惊又惧，一旁的郭靖也喊：“你们干什么对着我来，不干我师傅的事！”<br />
梁长老说：“郭大侠后面的滋味，我们已经尝过了，把他嘴堵上！”旁人拿了块破布，堵上了郭靖的嘴！柯镇恶心头的恐惧更增。他纵横江湖20多年，从来没有想到自己竟然会有被扒得精光在众人面前露后面的一天！“你们究竟想干什么？”他定定心神，问道。<br />
梁长老说：“我们只是想和柯大侠亲热亲热。柯大侠终身未娶，难道就没有欲望么？”柯镇恶不答，阿六就抓住他两个脚踝，将他黑壮的身体最隐秘的地方全部暴露在众人眼前：“大侠，您还是有一句答一句吧，要不然你可有的是苦头吃了！”说着用手指头戳了柯镇恶的肛门一下。“啊……”柯镇恶喝道，“只要你不再羞辱于我，你们要问什么，我都说便是！”<br />
梁长老哈哈大笑：“原来大名鼎鼎的柯大侠，还是有害怕的时候啊！”他当然知道江湖上的侠客最看重的就是所谓的名声，要收拾他们，最好的办法就是摧毁这些侠客的自尊和自信！他对柯镇恶说：“你还没回答我刚刚的问题呢，你平常有欲望么？”<br />
“……有。”“那你鸡鸡硬不硬啊？”柯镇恶觉得难堪极了，阿六见状，手指在他肛门处用力捅了起来。“啊……硬！硬！我的鸡鸡硬的！”柯镇恶只觉得后面深处一股火焰燃烧起来，就像那晚有人操他后面一样舒服、过瘾，他最后的自尊已经被那根手指头打败，黑粗的大鸡鸡慢慢抬起了头。<br />
“那你的后面痒不痒啊？”“痒……痒死我了……”阿六的手指头在柯镇恶红润的后面里不断抽插：“那痒的厉害了怎么办？”柯镇恶神智一乱，满脑子都是当年自己和大哥柯辟邪乱伦和那晚神秘男人奸淫自己的场面，气喘吁吁，不能自己，那根黑红的鸡鸡已经像条蟒蛇一样，变得又红又硬！<br />
“说啊，后面痒了怎么办？”阿六见自己把堂堂大侠柯镇恶搞的如此狼狈，心里得意极了。柯镇恶已经顾不上自己光着屁股被人用手指头捅后面了，他只想快点止住体内的瘙痒：“找……找个男人……”“找男人干什么？”“找个男人……操我……”<br />
哈哈哈哈——一旁的梁长老等人听的哈哈大笑：“那就给你找个好男人来操！”而郭靖在一旁看着自己师傅后面被人捅，还要说那些难堪之极的话，而自己还不能解救，心里难受极了！这时梁长老笑着走到他身边：“郭大侠，你师傅后面痒了，你是不是该去给他止止痒啊？”<br />
郭靖大骇，他和韩龙和武三通交媾，虽然已是淫乱行为，但毕竟是出于无奈，要是梁长老等人逼他和受业恩师当众性交，这岂不成了人人不齿的乱伦？！他情急之下，挣扎着想躲，却被梁长老一把抓了起来，大手在郭靖粗大的阳具上好一真揉搓。郭靖虽然刚才已经被众人轮奸，又和韩龙操了半晌，但都是人家日他的后面，那根粗大的鸡鸡却一直没有派上用场，被梁长老这么一折腾，郭靖年轻力壮，一根阳具很快勃起，变得又粗又大。<br />
十二<br />
郭靖内力全失，又被众人轮奸得失去了反抗的意志，这下被梁长老弄硬了鸡鸡，却无力挣扎。梁长老捏着那根黑黑粗粗的阳具，牵着郭靖一步一挪地来到了柯镇恶面前。阿六将柯镇恶双腿大大分开，露出他那黑毛丛生的肛门，一张一合。“郭大侠，你刚刚被操了那么多次，这次也来操操别人吧。”<br />
郭靖拼命摇头，嘴里发出呜呜的声音，但是他的身体并不以意志为转移，梁长老捏着他的大龟头凑到柯镇恶肛门处，郭靖想后退，可是梁长老一手捏着他龟头，一手按在他屁股上，手指头又往郭靖后面里一捅。“呜——”郭靖不由自主地身子往前一倾，一根黑粗的阳具“扑哧”捅进了柯镇恶的后面！<br />
柯镇恶“啊”地大叫一声，觉得一根粗大的鸡鸡插入了身体，感觉说不出的舒服，阿六将他双腿放下，柯镇恶立即将腿盘在了徒弟郭靖腰上，自己屁股还一动一动，使得郭靖也跟着动了起来。这一动，郭靖就觉出了操人和被操的区别，这被操虽然爽，但是毕竟还是有点疼，可这操人却是只有爽没有疼的！他被师傅这么一带，也情不自禁地挺起了阳具，开始在柯镇恶肛门里进进出出。<br />
梁长老得意地一笑：“看你们师徒俩，这么情谊深厚，不如改做了夫妻吧。”郭靖操着操着，欲火上升，加上内力全无定力大减，已经完全将其他抛在了脑后，只想着操这身下这个黑壮的汉子。而柯镇恶更是淫叫连连，后面已经出了淫水，只觉得郭靖一根大鸡鸡操的自己实在是舒服极了，比那晚的“陌生人”和大哥柯辟邪都操得爽！<br />
“啊……啊……”郭靖操了半天，头上已经冒出了汗水，柯镇恶更是已经两眼迷离，渐入了佳境：“啊……啊……大鸡鸡真舒服……狠狠地干……干我……”郭靖把自己师傅两条毛腿高高举起，自己的鸡鸡更加猛烈地向柯镇恶后面发动冲击，渐渐地欲火上升到了丹田，忍不住连续挺了几次，马眼一松，一股热热的精液就喷在了柯镇恶后面里。柯镇恶也啊地叫了两声，鸡鸡连续抖了几下，射出了浓浓的白浆。<br />
郭靖这么一射精，发现自己丹田竟然慢慢有了感应，知道那迷药药力将过。于是不作声响，把自己阳具从师傅后面里拔出来，假装体力不支倒在一旁，暗中运起九阴真经上的武功，迅速积累内力。<br />
梁长老见今日不但报了大仇，还操了名满天下的大侠郭靖，更让他们师徒乱伦坏了名声，心里十分得意，正准备下狠手毙了三人，忽见郭靖眼中精光闪烁，和刚刚目光浑浊的情形完全不同，心里一惊：“你干什么？”<br />
此时郭靖的武功虽然只恢复了六成，不过对付梁长老等人已是绰绰有余。他挥拳发力，一股劲风扫向梁长老。梁长老虽已警觉，但是依然防备不住郭靖的掌力，“喀”地一声，被打断几根肋骨，口中鲜血狂喷。阿六等人一见吓得魂飞魄散，哪儿还顾得上什么，掉头就逃。郭靖飞身踢出两脚，踢在梁长老身上，他眼睛一瞪，登时断气。<br />
郭靖再想去追阿六，只杀了两个喽罗，却别那小子脚快逃掉。身上还一丝不挂的他不敢冲出屋子，加上柯镇恶和韩龙还躺在地上，他只得回身去救人。柯镇恶被郭靖一阵狠干之下，元气大伤，迷糊着还没醒过来，韩龙则只是皮肉伤。郭靖解开了韩龙身上被封的穴道，两人肌肤相触，都想起刚才的事情，心头一阵狂跳，阳具竟然又有所异动。郭韩两人连忙穿上衣裤，又把柯镇恶的衣服套上，打坐片刻后，郭靖一声长啸，内力全复。<br />
经过一番波折，郭靖终于脱险，又通过丐帮帮众找到杨过，三人往桃花岛而去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>天龙八部淫乱肛交</title>
		<link>/2018/12/24/7603.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:45:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7603</guid>

					<description><![CDATA[岳老三赶去救人，结果也被吸了进去，相继还有钟万仇、甘宝宝等人&#8230;&#8230;因为天龙寺大&#8230; <a href="/2018/12/24/7603.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">天龙八部淫乱肛交</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>岳老三赶去救人，结果也被吸了进去，相继还有钟万仇、甘宝宝等人&#8230;&#8230;因为天龙寺大师及时赶到，才没有要了一干人等的命。段誉也昏了过去。等到醒来的时候因为吸取内力大不一样，过于繁多，在体内乱窜，承受不了的段誉在地上打滚&#8230;&#8230;.bl版：（看到这里我那个心情无比激动，所以为了满足大家，稍微写一点乔段HHHHHHHH娱乐娱乐~）段正淳和刀白凤也无能为力，看着儿子昏死过去，又因为体内真气乱窜，又被迫醒来，好不痛苦。“这可怎么办啊~”刀白凤失声痛哭起来。段正明看了看段誉，想到天龙寺各大长老，就背了他去疗伤。此时乔峰也不小心在大理皇宫内（呵呵）。天龙寺各大长老顿时感觉差点走火入魔，感觉对此也无能为力，段正明看此情形。“皇帝陛下，我们也只能暂时缓解段公子的真气，如果没有内力高深之人渡些真气过去，削弱公子体内的真气乱窜之势，恐怕&#8230;.”“唉&#8230;&#8230;”入夜，段正淳和段正明费力将段誉体内真气控制住，也无能为力。眼下不知如何是好。乔峰知道此事以后，进到段誉的房间。“王爷和皇帝，段誉乃是我兄弟，他有难我自然会相助，如今你们去休息吧，控制真气的事情就交给我。”段正淳和段正明虽然有些过意不去，但是都已经体力透支了，也答应了乔峰的要求。人走后，只剩下乔峰和段誉。一盏孤灯，残烛&#8230;&#8230;..“唔！&#8230;&#8230;.”听见段誉的呻吟，乔峰赶紧走了过去，将段誉扶了起来。段誉睁开眼睛看是乔峰，伸出手，乔峰赶紧抓住。“峰哥&#8230;.我好难受。”“忍一忍，你连延庆太子那次都忍耐过去了，这也不过是小儿科罢了。”</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>段誉看了看自己颤抖的手。“不&#8230;.不一样，峰哥&#8230;我的身体好难受&#8230;..我&#8230;.”一阵真气突然窜起，让段正淳和段正明辛苦全部白费，段誉突然抓住胸口，大汗淋漓。“誉弟！”乔峰看似不妙，立刻点了段誉的穴道，然后双掌用内力企图控制段誉的真气。“峰哥！唔&#8230;&#8230;不行，这不行！”乔峰一听，段誉有危险，赶紧收了内力，紧张的看了看段誉。粉红白净的脸庞果然已经因为痛苦而扭曲，汗水淋漓的有些喘不过来气的段誉又快昏过去。如此折腾恐怕段誉的生命有危险。乔峰曾经学过一些医术，对于度真气略懂一二。看了看段誉香汗淋漓的已经意识模糊。乔峰想了想，突然扒下自己的衣服，然后尽数除去段誉的衣裳。“峰哥？&#8230;&#8230;你&#8230;&#8230;.”段誉模糊间觉得乔峰在脱自己衣服。“度真气，别说话！”撕开段誉最后一件衣衫，露出南方人特有的纤细身材，白嫩的肌肤，跟乔峰着北方汉子的黑呦皮肤简直不能比，乔峰不知如何是好，于是细细抚摸段誉的身子，然后尽量用内力逼出段誉体内的真气。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>“峰哥&#8230;&#8230;我&#8230;..我好热&#8230;..”段誉已经模糊的开始享受着乔峰的抚摸，嘴里的呻吟似乎变了感觉。一些真气果然度入乔峰体内。[这口对口不知效果如何？]乔峰想了想，擒住了段誉的唇瓣。用力的吸允，加上内力，想试图逼出段誉体内的一些真气。吻着吻着感觉真气正在一丝丝的往自己体内灌注，那种畅快的感觉，让乔峰用舌头敲开段誉的舌头，企图多吸取一些。“唔&#8230;&#8230;”段誉已经焦躁难耐的攀上乔峰的肩头，身子紧紧地贴着乔峰满是肌肉的壮硕身躯。抽空间，段誉已经紧紧抱住乔峰的身子。他想起来婉妹那种感觉&#8230;&#8230;..“峰哥&#8230;..峰&#8230;&#8230;”感觉真气正在慢慢消散，身体内的难受感觉慢慢变小。但是如果乔峰不吻他，不摸他的身子，他就觉得真气还在乱窜。乔峰也感觉到这种畅快感觉如果不达到顶点实在难受，就抱紧段誉。因为腿挡着，乔峰看了看。“誉弟，叉开腿，快。”段誉已经浑浑噩噩的将腿打开，乔峰拖着段誉的屁股就将小腹顶到了段誉的腿间。这一顶不要紧，感觉真气直往下走，俩人正处在狂吻阶段，这种刺激那里受得了，乔峰果然隔着被单，就轻撞着段誉的下体。“峰哥！&#8230;&#8230;.好&#8230;..”“誉弟&#8230;&#8230;.把腿再分开一点。”感觉不到满足感，乔峰有些焦急。也不知道如何是好，用手伸了下去，查探一番，突然摸到段誉的菊花处，一根手指突然伸了进去。“啊&#8230;&#8230;.峰哥！&#8230;.痛&#8230;.”真气果然源源不断注入乔峰体内。“誉弟，一会就好！深呼吸！”朝手上吐了口口水，又插入了进去。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>进进出出数十次，已经感觉段誉的后庭软了下来，进出十分容易，等不及的乔峰，将自己的骄傲伸了过去。刚进入一点头部，就觉得真气已经来回在体内蹿动，无处出来。看着段誉满脸泪水的张着嘴，便吻了上去。乔峰乃急性子的人，当然等不了段誉适应它的硕大，感觉到真气乱窜势头越来越猛，他一下子撑起段誉坐在自己身上。“啊！&#8230;&#8230;&#8230;峰哥&#8230;&#8230;阿！”已经疼得无法将一整句话表达出来的段誉只得随着乔峰的律动。突然乔峰感到体内真气乱窜与下腹处，全部被段誉身体内的真气吸引，顷刻间，段誉全身大汗淋漓，背后突然爆发内力，震的整间屋子摇摇欲坠，乔峰心下感觉不妙。便抱了段誉，裹了衣裳内力冲出房间，飞向后山王家打猎的禁地。“峰哥&#8230;&#8230;..”段誉迷迷糊糊的不断抚摸乔峰的身体，自己也情不自禁的摸着他俩的结合处。乔峰难以忍耐得登上山顶一废弃的洞内。“誉弟！你听我说，我带你到此怕你毁了你的房子，你体内真气太大。”虽然言语上很正经，但是因为段誉如此配合，也就找了块干净地，将衣服一摊继续&#8230;&#8230;&#8230;（继续干那档子事&#8230;..）如此反反复复，乔峰也累得不行，不过看看段誉，已经昏睡过去，估计一时半会难以醒来。天色发白，乔峰收拾了一下，掩盖好洞口，就出去找食物吃。当段誉醒来以后，体内真气似乎没有动静了，他撑起身子，看到身边的食物，肚内饥肠辘辘。就不顾一切吃了起来。[想必是峰哥准备的。]吃完了食物，段誉感觉应该无恙，准备穿了衣服下山。打开洞口，突然发现外面瓢泼大雨，下山暂时不合适。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>便盘腿而坐，准备运气，看看是否恢复了。运功自一半，突然体内被控制的真气又开始乱窜，段誉一个收不住，一口淤血尽数吐了出来，浑身难受，在洞内打滚。“峰哥！救我&#8230;&#8230;..峰！&#8230;&#8230;”突然眼前一黑，又意识不清的使出凌波微步在洞内乱窜，不小心撞倒墙壁上，浑身剧痛。此时乔峰向段正明和段正淳夫妇报告了段誉的下落，让其安心，便回到后山山洞。段誉一个猛劲，撞开山洞的遮盖，此时的衣服已经被撕了个粉碎。只穿着一件红色的肚兜和长裤，靠着悬崖边的山壁，不停的喘气。手已经因为忍耐抓着山壁已经血流不止。</p>
<p>[想要&#8230;&#8230;想要峰哥的感觉&#8230;&#8230;]乔峰一看段誉如此，想必是体内真气又在乱窜，立马加快步伐飞了过去。“誉弟！”乔峰担心地看了看。“峰哥！救我！我难受！”段誉已经凭着最后的意志，看着乔峰。乔峰冲了过去，一把抓住即将要控制不住摔下山崖的段誉。</p>
<p>“峰哥！我要&#8230;..”已经失去理智的段誉，疯狂的扒着乔峰的衣裳。乔峰看了看段誉的红色肚兜，还有因为鲜血染红的唇瓣。“誉弟&#8230;&#8230;.”运了内力，就撕开段誉的肚兜，吻了上去。舔着因为体内真气乱窜止不住性欲的段誉的乳头，感觉如此的硬挺，使劲一咬似乎还有一些透明的液体从里面渗透出来。（汗，我知道男人也会分泌乳汁的，但是只限于青春期的某一时候，但并不发育乳房！）解了半天，原本裤子的腰带突然变成死结，俩人都处于性欲爆发的时刻，也顾不得许多，乔峰一使劲撕开段誉的裤子，大掌摆开段誉的腿，便伸了进去。原本射在段誉体内的精液此事正好充当润滑剂。抽插的时候，乔峰也暗暗运功，将段誉体内的真气，慢慢逼出。“啊！！！啊！&#8230;&#8230;..”段誉大叫了两声泄了出来。精液因为混合了真气，似乎闪闪发光~（汗，我胡扯的，各位掂量我）</p>
<p>[果然此法效果甚佳。]乔峰想着，已经托起段誉的腰身，将自己的骄傲顶了进去，控制好自己的内力，有节奏的开始律动。“峰哥使劲&#8230;&#8230;.快&#8230;&#8230;.好&#8230;&#8230;..”段誉迷迷糊糊的，抓着乔峰的肩膀，腰也配合的扭动起来</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>神雕俠侶3之西毒北丐</title>
		<link>/2018/12/24/7599.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:43:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7599</guid>

					<description><![CDATA[话说那杨过和马钰在全真教后山一役后，时间己过了半年，这中间马钰由于一直无法查出黑衣人的身份(郝大通)&#8230; <a href="/2018/12/24/7599.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">神雕俠侶3之西毒北丐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说那杨过和马钰在全真教后山一役后，时间己过了半年，这中间马钰由于一直无法查出黑衣人的身份(郝大通)，故无论杨过如何明示暗求，再不肯和杨过行那档事。<br />
杨过在百般无聊和受尽欺压的状况下，终是惹出了诸般事端，而致于古墓中和小龙女相依为命，此话暂按下不讲。<br />
春去秋来，杨过在古墓中己长成一英伟的青年，和小龙女一起抵抗李莫愁后，因着种种误会而和小龙女失散。更进而再会长大后的陆无双，程英等女。<br />
由于为了帮忙陆无双， 和李莫愁的一场大战，却因郭芙的介入和误会，杨过满怀不平和激忿地独自来到一处高山。沿路奇阔壮丽的风景，让原本忿忿不平的杨过心情稍荠。<br />
这时正写意地施展轻功在山林间左穿右行的杨过，忽然发现在不远处，似乎有一道赤条条的人影由树间窜出。<br />
杨过心想，居然有人可以在此等酷寒的冬季，满是冰雪的山顶，不着一缕。要不是奇人异士，便是内功极其深厚的武林前辈，当下便欲上前去拜会。可杨过越追越是心惊，要知杨过现今的武功虽不算甚高，但古墓派轻功冠绝天下，但这会追那人却是越追越远，最后竟是不见了那人的踪影，心下一片骇然，在心中猜测那人是谁，又为何在这山野间赤身裸体?<br />
那位被杨过追得的人，其实心中也甚是讶异，要知他的武功在武林中实是一等一的，却花了这么多时间还是甩不下杨过，最后跳下了一处山崖，始得摆脱。只见那人停下后，看其身影虽不及六尺，但身裁己着实不矮，尤其身材实在是魁梧雄壮己极，全身肌肉贲起札实，尤其是饱满的胸肌，厚实的胸膛，和如山般厚的背部，粗壮的手臂和大腿更是让人印象深刻，显是外功己练到顶峰造极的程度。<br />
奇特的是右手食指处齐根而断，又挺着个不小的肚子，显得稍稍有些累赘，年纪原该不轻了，发际也略现灰白，但望上去，却是皮光肉滑，只像是40来许的虎背熊腰，如将军天神般的壮年大汉。<br />
定眼一见，竟是大侠郭靖的师父之一，前丐帮帮主，人称北丐的洪七公。<br />
原来洪七公在上次华山论剑之后，便云游四方，这月里追着恶名渐着的藏边五丑来到华山山底，却失去了五丑踪迹，一时间穷极无聊，便四处寻找起美食起来。这天不知是吃得太多养身滋补的食物，还是怎的，竟是全身燥热了起来，当下便脱光了全身衣物，躺在树上纳起凉来，丝毫不畏风雪。<br />
在树上休息的洪七公，望见自己如铁杵般直直挺起的阳具和周围浓密的耻毛，忽然想起一件他从未向任何人说起的往事。<br />
当时洪七公由于遭西毒欧阳锋杖上毒蛇的暗算，武功尽失，在郭靖，黄蓉和老顽童周伯通的陪同下，前往皇宫欲在死前一尝鸳鸯五珍烩。<br />
那知老顽伯中了沙通天等人的计谋，比起打坐的功夫起来，在一旁树林里的洪七公知道不妙，连忙向树林深处走避。却被一直留心自己的梁子翁眼尖给发觉。那梁子翁心机甚是深沉，没告知其他人，便私自找籍口离开，打算独自追上洪七公，迫他说出降龙十八掌和打狗棒法的奥密。<br />
洪七公武功及识见虽是未失，但苦于内力全失，终于还是在一处山阴的洞口前被追上，点中身上要穴后，被梁子翁给提进了山洞内，丢在地上。<br />
梁子翁心想迫洪七公说出武功上的秘诀固然重要，但之前的[拔发之恨]，不先凌辱一下洪七公怎对得起自己。<br />
当下狞笑地对洪七公说，&#8221;七公，你万万没想到有一天你会落在我手中吧!&#8221;<br />
洪七公心想反正这趟凌辱怕难免，当下也豁了出去，冷冷回道，&#8221;落在你手中，要杀要剐，就放手过来，别他妈的羔子，啰里啰嗦的。但要我说出什么秘密，我劝你先死了那条心。&#8221;，说完之后索性闭上眼睛来个不理不采。<br />
说到底洪七公虽是内力全失，但天生的正气和霸气还是丝毫不减，说的梁子翁一时间竟是回不了半句话，心想要是不能破除他对洪七公的畏惧，那什么都别提了，想了不一回儿，忽然眼睛一亮，伸手便开始去剥起洪七公身上的衣服。<br />
洪七公挣眼怒喝道，&#8221;他妈的羔子，你想干什么?&#8221;<br />
梁子翁阴阴地笑道，&#8221;七公，你要是不老老实实地听话，我想试试我那套可以让女人欲生欲死，事后乖乖地听话的采补之术，用来操操你老，看能不能有用啰。。。嘿~~~&#8221;<br />
洪七公一阵气结，心想生死本无大事，但如果给人如此凌辱，那直比死了还难过。但事己至此，求饶只是徒让人笑话，赌气又将眼睛给闭上，半句不回。<br />
不旋踵，洪七公己经是全身给脱得一丝不挂，光溜溜没一点保留在呈现在梁子翁的眼前。梁子翁边用力地搓揉着洪七公饱满的胸肌，边奸笑说，<br />
&#8220;哟~~，七公，你的外功果然是练得炉火纯青，恐怕连女人的奶子都比不上您的奶子大。我的手掌都快握不满了。嘿嘿~~~&#8221;<br />
那梁子翁见洪七公死不打理，心理火头也上来，一把抓住了洪七公的下体连着睾丸，硬是把洪七公的下半身提得浮上了半吋，只见洪七公痛得身体抖了一下，却还是硬气得很，连吭都没吭一声。<br />
梁子翁心想，我要是今天整治不了你这个乞丐，我名字就掉过写。<br />
当下便解下了自己的裤带，褪下了裤子，双手抬起洪七公粗壮的大腿，用腰带在半空中将洪七公的双脚绕过颈部给高高地绑了张了开来。<br />
洪七公猛的张开眼睛怒喝道，&#8221;你这个奶奶的羊巴羔子，老子今天要死不成，改天要你生不如死。&#8221;<br />
梁子翁动作不停，将自己的阳具弄硬了之后，作势便要硬挺而上。边笑着说，&#8221;七公，你别急，你很快就会知道什么叫欲生欲死，如登天境的滋味，到时要你喊爹叫爷的，都容易的很。嘿~~~&#8221;<br />
说着说着，梁子翁的硕大经锻练的阳具在梁子翁抹了自己密炼的 [登仙膏] 之后，一手抓着洪七公的双脚，高高抬起，露出洪七公那未经人道的密穴，便硬挺而入。<br />
洪七公只感觉后庭处传来一阵刺痛烧灼的感觉，下意识将壮硕的身体缩了一缩，口中还是不断地大骂，几乎把所以可以骂人的话全骂遍了。<br />
&#8220;你妈的。。。。。。羔子，狗娘养的。。。。。。畜牲。。。。。，他妈。。的。。。。。。你有本事。。。。。。。一刀把老子。。。。。。。。。。。宰了。。。。。。。。。&#8221;，只见洪七公边骂，粗如牛的身体却被梁子翁操得上下晃动，不断发出。。啪~~~啪~~~的声响。<br />
梁子翁却是好整有暇，要知他阳具上涂的 [登仙膏] 乃是采取了无数可以挑起情欲的珍贵药材制成，不但可以让他自己持久不退，也可以让对象的情欲被挑拨起来，只是没用在男人身上过，不知成效如何。<br />
才过不到半柱香的时间，原本骂不绝口的洪七公却开始有了些异样，原来从刚刚开始，洪七公便发觉到从后庭和身体深处传来一阵又一阵的酥爽快感，那种快感和自己年轻玩起女人时的快感全然不同，这几十年来，由于要条习上等内功，早将那事放下，但今天这种从身体内部涌上的快感却是让他感到前所未有的满足。下体在刺激下，一点一点跳动起逐步胀大。<br />
梁子翁见洪七公居然开始有反应，得意得哈哈大笑，&#8221;哈~~~~，七公，我早说你会尝到人生未有的滋味的，来吧!爽给我见，快。。。。。&#8221;，说着加紧了腰部的抽动，直干得洪七公连叫都叫不声来。<br />
终于在梁子翁几下特别厉害的冲刺之后，洪七公终于忍不住不小心，淫叫了出来。&#8221;啊~~~~不要~~~~啊~~啊~~~~~不~~~&#8221;<br />
洪七公雄浑的声音所发出的淫叫声让梁子翁得到前所未有的成就感和快感，他心想这位武林泰斗，自己以前看到便像老鼠见到猫儿的堂堂北丐洪七公，现在却是被他操得生死不知。<br />
他用力地打了一下洪七公结实的屁股，喘息地说，&#8221;来，七公，叫我爷爷。。。快。。。。&#8221;<br />
这时的洪七公却是陷在一种莫名的情绪当中，他一生未娶，固然是为了丐帮，但今天这种却让他又感觉耻辱的快感却是从未有之的，直有一种让他想丢开一切，只要有这样可以让他如登仙境的快感便好。当下竟真的脱口喊出。。。&#8221;啊。。。。。啊。。。。。。爷。。&#8221;，才一说出口，洪七公便猛然清醒，他心想这样跟淫徒有何差别，当下用无比的意志力，收回了下面的话。<br />
那梁子翁眼看洪七公便要屈服在自己淫威之下，却又回复了清明，不禁暗恨自己操之过急，要是多干一会，等洪七公被干得忘了自己，那还不是手到擒来。见今天的目的未能达成，当下便息兵堰谷。<br />
梁子翁不知道的是，当自己的阳具抽离洪七公的后庭时，洪七公竟是有种不明白的空虚感，很想叫梁子翁继续，但神智回复清明的洪七公当然不会说出口。<br />
梁子翁望着又重新闭上眼睛的洪七公，心里实在气极了，但心想反正洪七公现在落在自己手中，大可以带回去好好整治一番，不到洪七公不屈服。但一想到之前的拔发之恨，当下硬是将洪七公耻毛一根根地给抓个精光。<br />
不半晌，原本威武状若天神的洪七公，下体便变成光溜溜一片。<br />
梁子翁笑道，&#8221;七公，你现在这副模样可好看了，我这就带你回东北，我保证到时我的门下的徒众每个人都可以欣赏到你光溜溜的模样。。。哈~~~~&#8221;<br />
洪七公心中虽是怒极，但也知多说无用，从头到尾都没吭过一声，虽是赤条条给人绑着，下体的毛还给抓个精光，后庭更给人操得。。。。。，但反正这非自己的过错，无愧于心。<br />
梁子翁为洪七公松绑后，忽然听到洞外有听响，似乎是沙通天等人的声音，急忙将洪七公扶起后，点了洪七公的哑穴后藏在山壁，便施展轻功离开山洞。<br />
在梁子翁离开山洞欲支开沙通天等人时，洞口掠进一道黑影。洪七公定眼一看，原来是飞天蝙蝠柯镇恶，他心中既是高兴又是尴尬。<br />
高兴的是来的柯镇恶，不但有机会救自己，同时也是瞎子，总算自己光溜溜的模样不会被他看见，只不知刚发生的事，他是否在一旁全听见了，同时又苦于没法发声告知柯镇恶自己的位置。<br />
只见那柯镇恶在进洞之后，一边轻声地叫道，&#8221;洪七公前辈。。。。洪七公前辈。。。。&#8221;，一边手，杖并用，探索洞内。不一会儿，洪七公便发觉柯镇恶的粗手己经摸到了自己的下体处，所幸柯镇恶一踫即收手，洪七公心想要是让柯镇摸到自己光溜溜的下体，自己以后还要做人吗?<br />
那柯镇恶一确定了位置，右手的铁便如风地解开了洪七公的哑穴，总算在一番折腾之后，终也解开了洪七公全身的穴道，并让洪七公重新穿回衣服。。。。。(其他后续请详见正本射雕英雄传)<br />
在树上的洪七公，回想起那一段往事，不禁轻叹了一声，后来自己回复功力后，便听闻梁子翁等人被老顽童收服，关在全真教后山。一来他不想这段经历为人所知，二来他也不是凡事计较的人。便放过梁子翁，没再追究。<br />
正想着，便听到脚步声，且落地几乎无声，洪七公心想，是谁会在这冰封雪地行走，且听脚步声，轻功相当不错，竟是几乎到自己身后50尺，自己才发觉，让他连穿回衣服的时间都没有。<br />
便赤着身子，抓了衣服后，便施展轻功，直至山崖下才成功甩开来人，并穿回衣服，暗自决定要看看来人的身份。<br />
洪七公穿回衣物后，便开始攀爬回刚刚的山崖，一时兴起，只用手指之力，竟也是轻松地回到崖边，这时的杨过赶到崖边，见洪七公竟只以手指之力便爬上山崖，大惊所色，当下便拜见洪七公。<br />
在相互知道对方身份后，洪七公着杨过看守自己三天，便倒下呼呼大睡起来，杨过在守至第四天时，不料藏边五丑却于这时出现。杨过不敌，正要将洪七公丢下山崖以免七公死后遭五丑凌辱。洪七公醒转后，正要将五丑击毙，却又因欧阳锋的出现，而仅将五丑全身功力消磨后，放之下山。<br />
却不知五丑的武功乃源于金轮法王，别走蹊跷，真气内力所走的经脉和一般中土武功大是不同，五丑当下被洪七公及欧阳锋合力消磨内力时，五丑中的二丑武功虽不及大丑，但其人心机敏捷，心知这次劫数难逃，暗中告知其他四丑，将大部份内力转至带脉，希望能瞒过洪，欧两人。<br />
一方面，洪七公是因欧阳锋的出现而转将注意力放在欧阳锋身上，而欧阳锋则是神智糊涂，另一方面，也是五丑和洪欧两人的功力实在相去过远，没被洪欧两人放在心上，两人竟是都未发现五丑的阴谋。<br />
话说藏边五丑一逃出生天，惊魂未甫，在华山山脚下一处村落，彼此互为打通内伤的经脉后，己经过快一天。<br />
大丑首先发难说，&#8221;洪七公就不说了，连那个后来来的疯子，武功都高的吓人。恐怕都不会比我们的祖师爷金轮法王差。要不是二丑及时提醒大家用 [转脉移气大法] ，我们这下就全玩完了。&#8221;<br />
二丑也用惊吓的口吻说道，&#8221;唉，别提了，我们的武功连跟他们提鞋都不配。&#8221;<br />
五个人一时间陷入一场沉默，最后四丑开口了，说道&#8221;难不成我们就这么溜回去吗?我一想到祖师爷的表情，就全身发冷。&#8221;<br />
么丑接着说，&#8221;对啊，要是让祖师爷知道我们是这么狼狈地回去，我们的小命恐怕也保不住。&#8221;<br />
三丑低着头，只是附和地点了点头。一时间所有人的目光都指向二丑，希望他能出些主意，连大丑也没例外。<br />
二丑苦笑了一下，想了一会儿，才说，&#8221;我们这一回去，十之八九大概也活不成。。。。。。。。不如。。。。。我们再回去山上，看能不能远远地吊着那个后来才到疯子，洪七公是别想了，但那但疯子武功高，但人却是糊里糊涂，说不定可以让我们找到什么把柄，起码可以弄清楚那人的底细，你们觉得如何?&#8221;<br />
其他四丑对洪欧两人虽然是害怕极了，但一想到反正回去也是个死字，当下只好也同意了二丑的看法，五个人在功力大致回复后，便返回华山。<br />
到了山顶，五丑的原本所剩的一点勇气就全没了，只敢离得远远地看风头火势。只看到远远的洪七公和欧阳锋两人或坐或躺，只有杨过一个人莫名其妙地在耍着一根碧绿色的棒子。一会停，一会又起身又耍了起来。看得五丑满头雾水。<br />
这时的二丑却咦的一声，似乎在观察什么似的。其他四丑急忙问道发生了什么事。<br />
二丑想了好一阵子才说，&#8221;我看洪七公和那个老疯子状况怪怪的。。。。好像是互并过一场，内力全耗掉的模样。&#8221;</p>
<p>大丑迟疑地说，&#8221;会不会陷阱。。。。。。。。&#8221;，只见二丑摇了摇头说道，&#8221;应该不是。。。。。。&#8221;，说着二丑开始向杨过等三人处移动，其他四丑大吃一惊，但也只好跟着前进。<br />
到了杨过等人不远处，只见洪七公和欧阳锋似乎分别向杨过指点棒法，洪欧两人则是坐在地上动弹不得。这时二丑低声说，&#8221;看来似乎洪七公和那个老疯子火并，彼此都重伤的模样。。。。现在怎么辨?&#8221;说着向其他四丑望去。<br />
这时大丑说，&#8221;要不我们找个人上去试探看看。。。。。可是要找谁。。。。?&#8221;只见其他四丑都把眼光望向自己，大丑心骂自己多事，要论武功和轻功的造诣的确是远超过其他人，尤其自己是老大，连推托都不好意思。当下只好硬着头皮上前，边走边还骂自己糊涂<br />
这时杨过因为洪七公和欧阳锋互拼内力而演变成要自己分别学招而苦恼着，又担心洪，欧两人的身体状况的时侯。突然发现背后破风声起，杨过连忙向前一步后才回棒击向来人。等到发现来的竟是藏边五丑中的大丑时，心中一阵叫苦。当下只好尽展所能地应付，心中知其他四丑等会便会出现。<br />
果不其然，其他四丑见洪欧两人神色一片焦急，却未起身帮忙，心里那还不知怎回事，便一起上前围攻杨过。要知杨过若是单对单，都能很轻易地收拾五丑中任何一人，但这时被五丑包围，己是败亡之象。<br />
这时二丑眼见洪七公和欧阳锋正勉强从地上爬起，所谓伤虎易伤人，更何况这二人绝非伤虎可比。心知定要速战速决，连忙从怀中取出一个黑色的筒子，对准正被其他四丑包围的杨过，扣下了机关，一蓬黑色的针雨便向杨过而去。<br />
这时的杨过不是没有发觉，但他除了闪避之外实在没法有其他应付的方式，只看几个照面下，杨过虽是勉强闪过那一阵的针雨，但却被大丑一下击在腰际，转眼三丑和么丑的刀己经是架在颈上了。<br />
二丑这时向定在半途的洪七公及欧阳锋两人喝道，&#8221;不要再上前一步，否则我们便宰了这个小子。&#8221;，里却是暗暗叫苦，心想原来洪欧两人还可以动，万一他们不理这个小子，硬是上前就什么都完了。<br />
洪，欧两互望了一眼，最后都放下手来，没再动作，二丑手握着那个黑筒，向大丑及四丑使了个眼色。<br />
只看大丑和四丑小心奕奕地上前，在确定洪，欧两人都不会有动作后，才出手点了洪七公及欧阳锋的全身主要穴道，又拿了两条平日用来捆绑受奸妇女的麻绳，将洪七公及欧阳锋手脚都绑紧后后，才终于松了一口气。<br />
二丑笑道，&#8221;哈~~这下子我们立了大功了。。。哈~~~~，洪老头子，我先问你，这个老疯子到底是谁?&#8221;<br />
洪七公脸上漠然地回道，&#8221;凭你们还不够格问!&#8221;<br />
三丑一拳狠狠地抽在杨过的肚子上，痛得杨过了下去，洪七公深吸了一口气才回道，&#8221;他是西毒欧阳锋。&#8221;<br />
五丑的脸上一下都亮了起来，今天居然一口气抓到中土最有名的北丐和西毒。却只见欧阳锋念念有辞，似乎在苦思自己的身份。<br />
五丑在将杨过也点倒在地外加麻绳伺侯后，大丑开口问道，&#8221;那接下来要怎么辨?&#8221;<br />
只见四丑回道，&#8221;各位大哥，我们之前被洪七公这老头追得可辛苦了，这仇不报怎么可以。&#8221;<br />
只见那么丑目光盯着洪七公接着说，&#8221;各位大哥，你们也知道我向来嘿~~~喜欢后门那调调，洪七公老头子年纪大归大，可是身材壮得跟条牛没两样，我最喜欢玩这种类型的。&#8221;]<br />
说完洪七公和杨过脸色都同时大变，只有欧阳锋还是在低头苦思，像是完全没听到一般。<br />
那二丑只是点了点头，&#8221;别玩死他就好。&#8221;<br />
杨过破口大骂说，&#8221;有本事就来整小子我，别去踫洪老前辈。。。。鸣。&#8221;话还没说完，嘴巴己经给上用布给绑上了。<br />
洪七公心想又来了，索性也不再抵抗了，不一下子，全身己经被么丑和三丑给剥个精光。由于洪七公现今内力耗竭，穴道又被制，冷风吹来，实在是冰冻入骨，全身冷得直发抖。<br />
么丑看得眼睛直发光，因为洪七公的身材实在壮的可以，胸膛连自己的双手都没法环抱，屁股又挺又翘，胸肌又壮得简直像女人的奶子一般，手臂和大腿粗壮又结实。脱光衣服之后，肚子却是大得看起一点都不碍眼，得连其他四丑目光都呆了起来。<br />
躺在地上的杨过也免不了仔细地打量了一下洪七公的身材，他心理也暗叹，虽然郭伯伯的身材也是精壮结实，但和洪七公前辈比起来，是精壮结实有余但整体的壮硕程度，却比洪七公前辈差了一点。洪七公前辈的身材，看起简直就像是天上战神下凡一般，当下竟是忍不住兴奋了起来。<br />
这时的么丑被洪七公壮硕的身材给燃起兽性，一把抓住洪七公粗壮的上臂，将之绕到头后面，用绳子绑了起来。又要洪七公张开双腿站着。洪七公见要是不从，杨过便有一阵毒打，无可奈何之下，只好照作。<br />
么丑边搓揉洪七公的胸脯，一边蹲了下去，用嘴和手开始挑逗，拨弄洪七公的下体，洪七公长了这么大从没这么让人吹吸过阳具，一时间竟是忍不住，只见洪七公的阳具一点点地胀大，最后么丑用手抓住洪七公己经肿胀的阳具用力地甩了一下，只看到洪七公的阳具在风中上下左右弹动了好几下，才停止，<br />
然后么丑又要洪七公趴下去，么丑用树枝戳了戳洪七公的后庭，看起似乎相当满意。<br />
这时么丑不知去那里找来的一根较细的绳索，将洪七公因为双脚张开，而悬荡在半空中的睾丸和阳具给一并绑了起来。竟是十足把洪七公当成畜牲，拖着洪七公就上路。就怕洪七公的阳具软化，一路上不断地用树枝拨弄洪七公被绑着的阳具和睾丸。<br />
这时的洪七公才发现原来欧阳锋和杨过在这段时间，也早己被剥光衣服，唯独比自己好的地方是，他们只被绑住双手，却是一样被拖着前进。这时他望了自己的老朋友欧阳锋，虽然不像自己粗壮，但他的身材也算是结实，但却明显有了些老态，想是这些年神智不清，四处流浪的结果吧!又见他至今仍是一副苦思自己身世的模样，忽然对他恨意全消。<br />
而杨过身材显然是标准的年青人，没有多余的赘肉，尤其腹肌一块块分明，不像好吃懒做的自己，看得心里却有一阵说不上的兴奋。<br />
一行人被五丑给连推带拖地来到一处残破的木屋。大丑说道，&#8221;今天就先在这里打尖，大家先休息。&#8221;<br />
便压着洪七公的头，要他吸吹他的下体，那洪七公怎肯，只见么丑又故技重施，用杨过来威胁洪七公，洪七公心想自己死则死矣，受辱人前也好，但要他眼看着杨过被杀实在也辨不到。<br />
只好认命蹲了下去，开始吸起么丑的阳具起来，其他四丑见了也相当感趣，就分别脱光了衣服，站着要洪七公和杨过，及欧阳锋轮流吸吹他们的阳具。杨过是迫，而欧阳锋却是浑浑噩噩，也没反抗就跟着做了起来。<br />
这时的五丑心中的得意实在到了顶点，要跟人说今天当今中土武林除大侠郭靖不论，盛名最着的五个人，其中两人竟趴在自己脚下，帮自己吹阳具，任谁都不可能会相信的。<br />
眼见五个人的阳具一下子便胀到不能再胀，这时么丑在杨过脱下的衣物中发现了双阳散，他哈哈大笑说，<br />
&#8220;想不到这小子身上会带着这种圣药，连我也只是只闻其名，从没见过。哈~~~~这下子有福了，要是可以看到洪老头和欧阳老头的淫样，人生尚有何憾呢?&#8221;，杨过听了心中阵阵叫苦，洪七公却是第一次听到这种药名，虽不知其作用，但也多少猜出是做什么用的，可人在鉆板，无可奈何。<br />
说着便逼洪欧两人将药吞下，接着将洪七公一把推倒在地上，用根粗树枝，将洪七公的双脚张绑好，又将原本绑在头后的双手和脚踝一起绑着后，这时洪七公原本浑圆的肚子和贲起的胸肌被这样的姿势挤的更形凸出，洪七公的后庭更被众人一览无遗。<br />
洪七公身上双阳散的药力逐步发作，加上之前早有过被梁子翁操过的经验，后庭竟是很快便开始有了麻痒的感觉，不到一盏茶的时间，那种麻痒竟是铺天盖地而来，洪七公的意志虽是坚毅卓绝，但在内力受制的状况下，竟是丝毫没抵抗力，不一会儿，神智便开始恍惚起来，满脑子只想着希望有东西可以插插后庭，止着那令人难当的麻痒感，竟是开始低声啊。。。。啊。。。地呻吟起来。<br />
么丑见双阳散的功效竟是如此惊人，急忙从包包中取出一瓶精油，取了些便抹在洪七公的后庭上，狞笑道，&#8221;洪老头儿，你后面会不会很痒啊!要不要我用棒子戳你后庭呢?&#8221;<br />
洪七公的仅余清明告诉他自己要保持着，但身体却是毫不听话，不但屁股开始轻轻地扭动起来，连后庭的粉红菊花都开始一开一放，忍不住下，终于点了一下头。<br />
么丑放肆地狂笑着，他心想今天居然能让鼎鼎大名的洪七公要求自己操他，人生夫复何求。他马上一提早快涨破的阳具便跨了上去，开始前后猛力冲刺，一开始洪七公甚是硬气，大气不吭一声，但不要一会儿，洪七公会放弃挣扎，开始放声呻吟起来。<br />
&#8220;啊。。。。。嗯。。。。啊。。。。。啊啊。。。啊。。。&#8221;，洪七公浑厚的语音淫叫的声音，夹杂着粗重的呼吸声，连在一旁本不好此道的四丑看得眼睛都发直，所有人都开始一付跃跃欲试的模样，连同为俘虏的杨过也不例外，只有欧阳锋还是一付呆滞的模样。<br />
随着么丑抽动速度的加快，洪七公的叫声也跟着越大越响，显然是完全沉醉在那欲仙欲死的境地中。<br />
么丑的呼吸也粗重得快断气的模样，一边死命地撞击洪七公浑圆的屁股，一边拼命拍打着洪七公的大腿，肚子，或是紧紧搓着洪七公比女人还有弹性却是性感硕大的胸肌。同时喘气地叫着，&#8221;洪老头儿，叫我爷爷，听到没有。。。。&#8221;<br />
洪七公这时似乎己忘了自己是堂堂的大侠，武林的泰山北斗，被么丑操得直叫道，&#8221;啊。。。。。啊。。。。。好。。。。。爷爷。。。。。我的好爷爷。。。。用力一点。。。。。啊。。。。。。好舒服啊。。。。。再用力一点。。。。。&#8221;，配合着洪七公壮硕如牛的身躯猛烈地摆摇着。<br />
么丑听到，便抓着洪七公直挺挺的粗大阳具，一起上下激烈地抽动着，不一会儿，两个人便在一阵抽搐中，一起喷出一阵又阵，彷彿没有停止时侯的白色的精液，洒得洪七全壮硕的身上，满身都是。<br />
么丑喘着粗重的气息，躺下休息，只见其他人己经迫不及待地补上么丑原本的位置，挤不进的，不是在用力搓着洪七公的胸脯，要不便是抓着洪七公还留着精液的阳具，尽情地把玩。<br />
等到其他人都玩完时，天色己经暗了下来，屋外升起了一堆火，勉强照亮了周围，也为冰冷的寒夜带来温暖。在火光的照耀下，洪七公身上的绳索暂时被解开，全身满是自己和五丑所留的精液，红肿不堪的阳具说明刚才的激烈，松弛的后庭显示它所受过的摧残，杨过还是口中被塞着布，欧阳锋就是那一付呆滞的模样。<br />
么丑这时却把杨过给拖了过来，说&#8221;小子，这就是洪七公得罪我们的下场，哈~~~不过看在你双阳散的份上，我就给你一次机会操操我们武林的前辈洪七公洪老前辈。。。哈~~~~&#8221;<br />
才说完己强自拉下杨过的裤子，这才发现杨过的阳具竟是早己涨硬了，么丑看了很高兴地说，&#8221;果然你也想玩玩洪老头子，哈~~~&#8221;，说着便把杨过的涨大的阳具，凑到了洪七公的后庭上。<br />
杨过拼命抗拒，但最后还是被其他四丑合力下，进入了洪七公的身体，杨过虽然觉得充满罪恶感，但是可以这样干着洪七公，似乎也带给他一种侵犯的快感。<br />
五丑看得显得相当满意，又把欧阳锋也拖了过来，又强迫杨过进入欧阳锋的身体。玩到五丑觉得满意时，杨过己经快麻木了。<br />
这时刚才又完了洪七公的四丑喘息着说，&#8221;从没这么爽过。。。。老么，你还有没什么主意。&#8221;<br />
这时的么丑被一问，又有个主意上来。示意要大丑二丑三丑和自己合力将洪七公抱起，到二屋外大树之间，用粗麻索将洪七公四肢分别绑在四棵大树之间，洪七公的身体便悬空在四棵树之间，尤其双脚被张到不能再张，整个人变成大字型。全身的肌肉，尤其是双手和双脚，更是紧绷到块块突出涨起。在火光中有种异样的美感。<br />
接着又把欧阳锋给绑在一棵大树上，却让欧阳锋的臀部呈现高高翘起的模样。么丑这时才说道，&#8221;这样我们要玩就玩谁。&#8221;<br />
在之前三丑因为最靠近欧阳锋，所以吃欧阳锋的苦头最多，当下便拿着刀，走向欧阳锋，不用刀锋，只用刀身把欧阳锋的屁股打得红肿不堪，这才罢手。<br />
大丑，二丑和四丑显然在刚刚操洪七公操得还不够尽兴，三人又走向洪七公，这时的洪七公被吊着正好在三人的腰际间，双阳散的药力也退了，神智己经回复清明，回想刚刚自己的淫状百出，现在身体又被绑成这么屈辱的姿态，任由那三人检视把玩，心想如有机会，定要一报此仇。<br />
正想着，头上一阵剧痛，原来大丑来到他头附近，拉着他的头发，强迫将自己的阳具，塞入洪七公的口中，而四丑则是不知从那里找来了一根粗若儿臂的木棒，将头削圆，一把便开始往七公的后庭处插去，痛得洪七公全身直抖了起来，而二丑则是一手搓着洪七公的胸肌和乳头，另一手则是恣意或拨，或搓，或捏，或弹地玩弄洪七公的粗阳具和如蛋般大的睾丸，偶而还会拍，或捏着洪七公圆浑的肚子。<br />
同时三丑打欧阳锋的屁股打得似乎腻了，便将欧阳锋从树上解下来，带到洪七公处，要四丑让开，只见三丑和四丑合力将欧阳锋的阳具拨弄到直挺挺后，便带着欧阳锋操起洪七公的后庭来，而大丑的阳具还是塞在洪七公的嘴中，让洪七公只能发出一阵阵嗯嗯的声音。<br />
原本一直浑噩的欧阳锋在前后干着洪七公时，忽然感觉到这样的感觉很是熟悉，原本双阳散便是欧阳锋调制的，想当然他生平也玩过无数壮男，要知欧阳锋玩壮男并不只是天性或色欲而己，欧阳锋另有一套心法叫 [无极阴阳变] ，专门从壮男身上吸取那藏在阳气中的一点真阴，被吸取的壮男往往会立刻脱阳而死，相当狠毒，所幸这套心法只能用在少数特殊体质的男性身上，不然受害者不知要有多少。<br />
这时的欧阳锋在不明所以的状况下，自然而然起运起这套心法，由于这套心法是运转下腹的生死玄关，故不受穴道制约，只是原本该是吸取的心法，在欧阳锋逆练九阴真经的关系，在这时却变成了放出。<br />
原本众丑在看着欧阳锋自动自发地干着洪七公时，都相当地得意，没想没多久，洪七公和欧阳锋忽然几乎在同个时间，竟是一起剧烈地抖动起来，才没多久，一股又股的白色精液便从洪七公的后庭处涌出，而原本无力的洪七公忽然全身的肌肉同时开始产生爆炸性的变化，就在五丑发现状况不对劲的时侯，原本绑在洪七公身上的麻索己经寸寸断裂，彷彿怒龙的洪七公一个翻身，壮硕的身躯己经站直。<br />
首先遭殃的是武功最弱的么丑，一掌被正从空中弹落的洪七公以降龙十八掌中的或跃在渊一掌打得飞撞在墙上，眼看是不活了，接着亢龙有悔打中背向洪七公的大丑，又一式神龙摆尾击向正打算后退的三丑，四离得最远反应最快，己跑离十尺，而二丑正要离开的时侯，己经被洪七公以一招飞龙在天一掌打在背后。<br />
这时四丑己经跑出洪七公的攻击范围，正以为可以逃出生天时，忽然一根粗若儿臂的木棍从自己的胸口穿出，发现原来那正是是刚才自己插在洪七公后庭的木棍，才意识到，人己经俯身倒毙，。<br />
洪七公在大开杀戒之后，脸上出现一阵异样的红潮，解开杨过身上的束缚和穴道后，转身抱起身后因脱阳而正奄奄一息的欧阳锋。<br />
目光逐渐涣散的欧阳锋这时忽然精神起来，狂笑道，&#8221;我想起来了，我想起来了，我是欧阳锋，我是欧阳锋。。。。。哈~~~我终于想起来了。&#8221;<br />
洪七公脸上的红潮逐渐退去，却变成另一种异样的苍白，跟着笑道说，&#8221;对对，你是老毒物欧阳锋，你记得我是谁吗?&#8221;<br />
欧阳锋笑声不歇，说&#8221;我怎么会不记得，你是老叫花子，哈~~~~，你是老叫花子。&#8221;两个一直敌对的仇敌，此刻却像小孩子赤裸裸地相互地抱在一起大笑，看在杨过的眼中份外高兴，打心底希望他们能从此化敌为友。<br />
只听着他们又笑了几声，忽然笑声中断，两个人就抱在一起，一动也不动，过了好久，杨过发觉不对，上前去探他们的鼻息，才发现两个人早己过世。<br />
伤心的杨过将洪七公，欧阳锋二人安葬之后，独自一人走下华山，杨过心想，洪七公，欧阳锋生前如何英雄了得，死后却由自己这个不齿于人的小子安葬，什么英雄，什么成就到空来还不一场空，小小年纪却是愤世嫉俗起来。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>神雕俠侶2之全真玩马玉</title>
		<link>/2018/12/24/7597.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:42:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7597</guid>

					<description><![CDATA[话说郭靖大破了北斗七星阵，为全真教解围后，将杨过托付予丘处机，在终南山盘桓数日，这才与众人别过，回桃&#8230; <a href="/2018/12/24/7597.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">神雕俠侶2之全真玩马玉</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说郭靖大破了北斗七星阵，为全真教解围后，将杨过托付予丘处机，在终南山盘桓数日，这才与众人别过，回桃花岛而去。<br />
那丘处机将杨过交付赵志敬，杨过心中认定全真教武功平平，想是郭靖夫妇不愿收他为徒，便胡乱交给旁人传艺，一方面自卑自怜，一方面对赵志敬甚是不服。想那杨过生性便是桀骜不驯的人物，加上赵志敬心眼本小，加上对郭靖打得北斗七星大阵一败涂地的事又耿耿于怀，对杨过分外苛刻。平日不是胡乱教杨过一些全真教武功口诀，便是指使杨过上下里外地打杂。杨过寄人篱下，心中固然不忿，但表面却也不敢过度违逆赵志敬，可心中对赵志敬的怨恨却日深复一日。<br />
转眼经过了二个月，这天伙食班缺人手，那赵志敬见丘处机和王处一等师长均因要对付李莫愁而下山，留在山上的掌教马钰眼下正于后山闭关练武，此时不叫杨过吃些苦头，那更待何时，当下便叫杨过前去顶替。<br />
杨过在膳房中汤汤水水的越弄心中越是火大，想起郭靖狠心地将自己丢在这里，心里越加发火，忽地灵光一闪，想起一直带在身边的双阳散份量可还多得很，何不拿来害害赵志敬，叫他在人前丢个大丑，也好替自己出出这口恶气。<br />
杨过越想越是兴奋，暂时便放下手边的事，到自己藏药的地方起出了双阳散，兴孜孜地跑回膳房，将药给下在分配给赵志敬的汤中，过了半晌，又怕份量不足，随手又多加了半份，这时杨过心想，&#8221;这下子看你赵志敬以后怎么见人。。。嘿&#8221;，心中着实得意到了极点。<br />
这时端菜的小厮进来，端起了菜盘，对杨过说，&#8221;杨过，今天不用准备掌教的膳食了，掌教今日出关交代了赵师父下山处理教务，掌教着我将赵师父的膳食带去给他便可。&#8221;<br />
杨过一听，心中大惊，没想到这次害赵志敬不成，反倒害到马钰。这位个性慈祥敦厚的掌教太师伯，平日对自己甚好，这可不是恩将仇报了吗?杨过一时没个理会处，只好跟着那小厮身后，打算在送至马钰处后，再设法阻止马钰喝下那加了双阳散的汤。可都还没上路，便鹿清笃眼尖一把给叫住了，着杨过到火柴房出差。<br />
杨过心里急得像那锅底的蚂蚁般却又无可奈何，等忙完，天色己大黑，杨过赶到后山马钰住处，己经是个把时辰后，<br />
杨过心想，这下该喝的也喝了，才到门外便听到里边传来一阵男子浓重的呼吸声，杨过心中一阵叫苦，不分东西，忽见门边的水壶空了，一计上心，连忙动作去了。<br />
这时在房内打坐的马钰，左手抚胸，右手贴背，正苦苦抵挡着那由小腹处传来的阵阵燥热，原本这般的心魔对马钰自己这个不近女色，全心致力于修大道的修真并不陌生，但这次状况似乎有些不同。<br />
原来马钰发觉自己越是强行运气，那股燥热却反倒是越加强烈，自己从未与女人交合的阳具早己涨大至血筋蹦现，直挺向天。更加要命的是，肛门处居然传来一阵阵让人几乎没法忍受的搔痒感。同时间脑中幻象纷呈，想的居然不是女人的阴户，而是一根根涨大的阳具。<br />
要知道，马钰这些年情欲早修练至如古井般波纹不生，今天这情形让他着实惊恐不己，心想难道是修练三花聚顶神功过度，体内阳气反噬，若是这股阳气不设法散去，难免走火入魔。边想着，体内的燥热却像是要破体而出，马钰一阵呻吟，终于放弃打坐，起身将衣服全部剥光，赤条条地左手摸着自己的胸膛，右手手握着涨大的阳具，上下轻轻地套弄地起来，呼吸也跟着浓重了起。正忍不住想轻声呻吟时，门外却传来了杨过的叫门声，<br />
&#8220;掌教太师伯，小徒杨过，给您送水来了。&#8221; 原来杨过情急生智，看一旁的水壶空了，便从山外的泉水中汲了些水来，充当是来送水的。<br />
这时正套弄着自己阳具的马钰吓得脸色大变，急忙将外衣道袍及外裤穿上，将内衣及下裤丢向床角，以棉被盖住后，才回道，&#8221;是过儿吗?将水放在门外便可。&#8221;<br />
杨过装作不知，推开门便进了房里。这时杨过一眼望见了马钰像火炭般红通通的脸，以及跨下那处明显的凸起。心中了然，知马钰己经着了双阳散的道，心中正为去那找解药而苦恼着。没想到一个没留神，摔了一跤，竟然将水全泼在马钰身上。<br />
杨过自己也吃了一惊，口里连忙向马钰告罪，随手拿起一旁的毛巾上前替马钰擦干衣服。马钰生性随和，当下也不便拒绝。<br />
杨过手拿着毛巾替马钰擦干衣服时，望见马钰一派正气却又眉目慈和的脸孔，不禁心生孺慕，要知杨过从小孤苦无依，到处受人冷眼，少有像马钰对待他如此和善的人，这让杨过不禁生出想和马钰亲近的念头。想着想着，手竟是不自觉地滑进了马钰道袍内。<br />
被杨过突如其来的侵犯而吃了一惊的马钰，原想立刻推开杨过，可万万没想到杨过的手一沾上自己赤裸的肌肤的同时，居然传来一阵阵让他爽快己极的酥麻快感，尤其是当杨过用毛巾画过自己从未有人踫触过的双乳时，那异样的快感，竟让马钰一时间希望杨过的手暂时要停止，当下呼吸己跟着沉重了起来。<br />
这时杨过才惊觉自己的手正来回来地抚摸道袍马钰内那贲起的胸肌，心里正奇怪马钰为何没阻止自己，但看见了马钰似乎相当沉醉其中的模样，杨过心想，这双阳散的威力果是惊人，连像马钰这样稳重的修道人都没能幸免。<br />
此时杨过见马钰一付闭上眼睛任君摆布的模样，心里也跟着兴奋了起来，心想如果自己若真能玩玩这堂堂的全真教掌教，以后赵志敬和全真教上下在他眼皮底下还抬得起头吗?那什么闷气都出了。况且这样马钰也不至当场因双阳散的药力而至阳气破体而亡。<br />
只见杨过年少心性，当下大着胆子，伸手便将马钰身上的道袍一把给脱了下来，可一颗心却是不争气起怦怦起跳了起来，见马钰丝毫没反抗的意思，这才稍稍地放下心中的石头。<br />
此时杨过仔细地端详着只着条外裤，上身赤裸的马钰，不禁一阵赞叹，原来马钰虽是年事不小，发须皆白，当杨过的爷儿怕都行了，但由于长年禁欲，真气之精纯，武林中己属顶尖，生性又是谦恭，甚少动气，望上去只如40来岁的中年人一般，但毕竟是练武之人，肌肉壮硕发达不说，连肌肤都还是光滑紧绷，似毫不见老态，虽是中年发福，却是丝毫不减他身材诱人的程度。<br />
殊不知，此时半身赤裸的马钰心中正天人交战着，一方面深感不妥，一方面却没法抗拒那杨过一路抚摸过自己胸脯和小腹的快感，正拿不定主意时，这一下迟疑。杨过己是一把将马钰身上唯一的裤子拉下，至今仍是一柱擎天的阳具，被裤头给顶住，才又一把弹回，啪地一声，响声地拍打在马钰略为发福的肚子上。<br />
这时马钰心想，&#8221;算了，由得过儿吧!反正这也谈不上破淫戒，便当是让过儿年少无知，耍弄一番。&#8221;<br />
此时将马钰裤子被褪至脚边的杨过，见马钰竟是配合着抬起脚来，让杨过顺利将裤子脱下，丢在一旁，越加兴奋了。杨过绕着此时全身赤条条，双脚微分的马钰一圈，心中那份得意之情那是不用说的了。<br />
要知武林中马钰的地位尊崇，更不用说在这重阳宫内了。这时却是光溜溜在自己眼下，一付任由自己摆布的模样，也难怪杨过得意非常。<br />
杨过的情绪涨到最高点，右手开始大力地搓揉地马钰贲起丰满的胸肌，左手则是探至马钰的下体，玩弄起马钰的涨大的阳具和垂悬着的睾丸，嘴巴则是开始轻舔深咬地马钰那因情欲而逐渐坚硬的双乳。<br />
只见那平日德高望重的马钰，这时在杨过恣意的摆弄下，表情越发茫然，呼吸也越发沉重了起，不晌，竟是忍不住开始轻声呻吟了起来。<br />
杨过见机不可失，便俯身将马钰硬挺的阳具放入了自己的小嘴，缓缓地吸吮起来，只见那马钰全身一阵轻震，却是忍不住地大声发出舒爽到极点的呻吟声，但心里又尽是挣扎着，&#8221;啊。。。。过儿，这样不好。。。。。这样不好。。。。。啊。。。。。。快停止，过儿。。。。。啊。。。。。。。。&#8221;，听得杨过越发用力地抽吸着，最后干脆蹲了下去，将马钰双脚大大地向外撑开至高度适中，好方便自己吹吸。<br />
不过一盏茶的时间，杨过见马钰己是在药力和自己的服伺下迷了心性，竟是也开始伸手抚摸起自己的胸膛，杨过想时机成熟，便以手按着马钰的厚背，将高过自己二个头的马钰推得双手扒在地，圆臀则是高高向上，露了马钰从未有人接触侵犯的鲜红娇嫩的后庭，杨过手抓着马钰的臀侧将腰一挺，站着作势便要插入那马钰那未经人道的秘穴。<br />
马钰虽是沉迷在情欲中，对这样的姿势仍感抗拒，不由得缩了缩双脚，但一来自己全身老早被杨过看光，羞耻感便没那么强了，二来，因着双阳散的药力，自己后庭着实是麻痒难当，便似渴望有棍状物插入好停止那难当的感觉，故只略一挣扎便未再坚持。<br />
但那杨过虽有着柯镇恶和郭靖的经验，但究竟年幼，经验尚浅。当下便直挺挺一路直冲而入，丝毫不体谅马钰未经人道，更不知何谓怜香惜玉，又那懂得什么始温后暴，三浅一深的道理，只是一味地以老汉推车的姿势一阵又阵地横冲猛撞着马钰。<br />
只见那可怜的马钰被杨过开始一轮的粗暴冲刺，痛得全身一阵子抽慉，但原本后庭那难当的酥痒却也同时被满足了一般，加上老体内传来一阵又阵遍及全身的快感。让马钰不自主地自动将双脚张得更开，又抬高了屁股，方便杨过进入。同时更是忘我地发我一声声啊。。。。啊。。。。啊。。的淫叫声，听得杨更是喷气连连。<br />
这时的杨过显是操到了得意处，像骑着马儿般一下又一下大力地拍打着马钰高高翘起肥臀，啪啪的响声中，杨过喘息着说，&#8221;太师伯，你的后庭又软又嫩，操起好舒服啊。。。。。您喜欢吗?要不要我操得用力一些。。。&#8221;<br />
马钰显是被操得忘我了，跟着说，&#8221;过儿，太师伯也好服舒啊。。。。你再用力些。。。用力些。。。。啊。。。。。&#8221;<br />
杨过兴起，将马钰推向床边，着马钰自个儿以双手抓着马钰自己的脚踝，将双脚高高地向后抬起，明白地露出了那圆臀中的后庭，那被撑开了的秘穴己是一开一张，像是等待杨过的进入一般。不一会儿，屁眼处己是传来杨过的阳具不断进出所发出的噗嗤。。。噗嗤的声响。<br />
但见那杨过站在床边越发卖力，直将马钰的厚躯冲撞得在床上前后摆动，全身的肌肉随之摇晃，过了半晌，马钰在几声荷荷的呻吟中，全身抽动了几下，那原本直挺挺的阳具便如山洪暴发般喷出了一股股白色的精液，溅洒得马钰脸上，胸口，肚腹上均是，同时间杨过也在几下特别剧烈的冲刺后，将自己的精液也全喷洒在全身是汗的马钰身上，两人抱在一起，拼命地喘息着，一时间均说不出话来。<br />
过了好一晌，马钰身上的药力总算是退了，一时实在没法相信自个儿竟个让杨过如此幼儿给操得如此淫态百出，一直固守在关元的精液更是给操得一泄而出，当下实是羞愧难当，正没主意处，杨过己经醒来装模作样地颤声说，&#8221;教掌太师伯。。。。小徒。。。。万分对不起太师伯。。。。&#8221;说着说着便哇。。。地大声哭了起来，实际上却是用眼角的余光打量着马钰的反应。<br />
马钰一来不知世上有如双阳散这等奇药，二来也没料想到杨过如此年幼，竟会懂得此道。只当是自己练功走火入魔，反引诱得杨过干下如此大乱伦常之事，心中对杨过实在是歉意难当。<br />
当下便回道，&#8221;过儿，这不怪你，太师伯也有错。。。唉&#8221;<br />
杨过见马钰未加斥责，又对今日操着堂堂的太师伯死去活来的滋味念念不忘，将心一横，小声地问道，&#8221;那太师伯。。。。我以后有机会还能来找您玩耍吗?&#8221;<br />
马钰一听，整个人怔着，心想这事一回己是大大不该，那能再有下次。当下板起脸说，&#8221;过儿，这事一次己是不该，你该专心练武，那能分心于。。。。。这事上。&#8221;<br />
杨过一听，心中大失所望，只好点头称是，便起身服伺马钰沐浴洗身。<br />
临走前，杨过其心不死，伸手在马钰圆臀上胡乱摸了几把，马钰脸上面无表情，但可也没阻止杨过的放肆，杨过心中一阵狂喜，又在马钰己经软垂的阳具上摸了三二下才故作恭敬地离开了。<br />
路上杨过心想，&#8221;如此他日必有机会，嘿&#8221;，想着便蹦蹦跳跳着走了，首次觉得待在这重阳宫中也不是那么无趣。<br />
距离上次的事己过了大半个月，这天正是赵志敬门下小较的日子，杨过同几位同门师兄众集在一起，由赵志敬考较着大伙儿的练功进度。诸师兄一部份是不明白内情，一部份则是和赵志敬沆瀣一气，不用说，杨过自然被打得七荤八素，还伴随着赵志敬嘲弄的笑声。<br />
到得后来，杨过心里一把火正要发作，忽然发现大伙均起身站了起来，连赵志敬都没能另外，杨过心里正奇怪着，不旋踵，便望见了正由远方稳稳踏步来的马钰。<br />
大伙恭敬地行礼，口称&#8221;掌教圣安&#8221;<br />
只见那马钰温和地回道，&#8221;大家不必多礼，专心练功便是。&#8221;<br />
赵志敬则是急忙上前，躬身请安，&#8221;掌教师伯，不知今日屈驾所为何事。&#8221;<br />
马钰淡淡地说道，&#8221;也没要紧事，只是看看大伙练得如何。&#8221;说着眼睛望向杨过处，温和地说，&#8221;过儿，练得如何，一切还习惯吗?&#8221;<br />
那杨过心性其实甚是好强，虽然赵志敬百般刁难，但他口上是绝不吭声的，当下便回道，&#8221;秉告掌教太师伯，过儿一切都好。&#8221;<br />
马钰轻轻地点了点头，望着杨过身上青一块黑一块，目光中饶有深意的模样，也不多说，只道&#8221;练武难免辛苦，你要忍耐才是，最近有没有什么事?&#8221;<br />
杨过心眼转了几转才回道，&#8221;多谢太师伯关心，过儿这阵子没踫上什么事，一切平安。&#8221;<br />
马钰笑了笑才道，&#8221;平安就好。&#8221;说完便离开了。这下赵志敬心里搞不清马钰对杨过的态度，一下子不知好何才好，故对杨过再不敢那样呼去喝来了，这让杨过心里总算舒坦了些。<br />
这天夜晚乃全真教三月一次的聚会，全教上下除当值外均须到场，杨过见马钰在台上庄严训示着众教徒进食，心念一动，在众会结束后，马钰步向后方堂口大门时，杨过赶忙上前，向马钰道，&#8221;过儿有些练功上的疑难，想向太师伯请教。&#8221;马钰望向坐立不安的赵志敬，原想回道说这不合教内规距，但想到那日的事，不由得叹了口气才说，&#8221;也好，过儿，随我来吧!&#8221;只留下赵志敬在那里干瞪着眼。<br />
到了内堂，马钰轻声问杨过道，&#8221;过儿，什么疑难呢?&#8221;<br />
杨过左望右看，见无人在旁，只听到隔房传来大伙吃完饭后，此起彼落的谈话声，才轻声道，&#8221;太师伯，过儿想念您得紧。&#8221;才说着，手己经不规距地探进了马钰的道袍内，隔着马钰的内衣，抚摸着马钰的胸膛的圆腹。<br />
马钰手背在身后，叹了口气倒也未加阻止，只是口头上说，&#8221;过儿，那不好。&#8221;<br />
杨过见马钰未加阻止，便大着胆子将手内探，伸入了马钰的内衣，轻轻地搓捏起马钰的双乳起来。另只手则是松开了马钰的裤头，隔着下裤抚揉起马钰的阳具来。心想大伙在隔壁可不知掌教在这儿正被他玩耍着，心里很是兴奋。<br />
马钰有些无可奈何，只好任杨过耍弄，但不自觉也跟着有些兴奋起来，下体处也渐渐有了反应。<br />
杨过大喜，在马钰胸口轻声说道，&#8221;太师伯，我今晚去找您好吗?&#8221;<br />
马钰摇了摇头道，&#8221;不成，太师伯现今非是闭关时期，不似之前的闭关房，现今房门外有人守卫。&#8221;<br />
杨过大失所望，但心眼一转，想到另一个主意，又道，&#8221;那太师伯，我们子时到后山，那儿没人，相当安全，好不好?&#8221;<br />
马钰原本有些生气，但一见杨过那付苦苦哀求的模样，心中又软了下来，沉吟了一会儿，才道，&#8221;好吧!就这次，下次不行了。&#8221;<br />
杨过心想，多一次都是好的，连忙和马钰约定了时间地点，便离开了。<br />
当晚深夜子时，只见马钰施展轻功，带着杨过避开了岗哨，到了一向荒凉无人的后山，在一处密林里放下杨过。<br />
杨过也不多话只露出一付渴求的模样，马钰露出个没好气的表情，便开始脱上身上的衣物，不旋踵，全身便在秋风中赤条条的站立着，任杨过上下其手。<br />
其实马钰此举固然是因着杨过的请求，但多少自己本身也难忘那次剧痛后快感，心想反正这也不阻碍武学上的修行，只要精元不泄便行，只是和道学上，却是相左，只好试着不动于心，当成是场魔障，入魔而后方能破魔，故当下只是任杨过施为，却从不主动。<br />
这时杨过的鬼主意又来了，对着光溜溜，双脚劈开站立着，阳具己经是涨挺如柱，睾丸则是在跨间晃动，原本庄重的脸上因被杨过肆意搓揉乳头及阳具而泛着潮红，可手却还是背在身后，一付道貌岸然模样的马钰道，&#8221;太师伯，您让过儿绑起玩玩耍好吗?&#8221;<br />
马钰原本要出言拒绝，但心想反正连最私密处都被看过了，也不差其他，况且自己这把年纪，也无所谓了，以自己的功力，要挣脱那是随时都辨得到事。想到这里，便点了点头。<br />
只见杨过大喜，便拿起自的腰带，将毫不反抗的马钰带到一颗树旁，要马钰躺下后，将马钰壮硕的手臂绕过树头，绑了起来，又拿起马钰的腰带，将马钰的双脚绕过大树绑妥。<br />
杨过望着自己的作品，血脉贲张至极，原来庄重端方的掌教太师伯，此刻的圆臀己是毫无保留地呈现在自己眼前，杨过看着看着又起了顽皮之心，拿起了一旁的枝叶，搔弄起马钰肿胀的阳具和细嫩的后庭。<br />
马钰终究还是受不了如此的戏弄，开口道，&#8221;过儿，别胡闹。&#8221;语气虽是温和，但对杨过依旧有了威吓作用。<br />
杨过吃了一惊，心想不能太过份了，当下放下枝叶，便直挺着自己的怒枪，向马钰微开的后庭进攻而去。<br />
在两人因粗暴的性事，伴随着杨过的冲刺动作而低声呻吟，逐渐忘我的同时。<br />
却不知此时正有一人在旁窥伺，你道是谁，原来是刚养伤痊愈的郝大通。<br />
郝大通在出家前乃西宁首富，生性好道，方才拜在王重阳门下，但在出家前，家中生活优渥自是不在话下，故身材长得皮肤白晰，高大肥美。况且长于富贵人家，自是什么样的淫秽事物，在家中长辈的引领下，那有遗漏。也是因为如此，才会生出厌倦而出家。<br />
但一直以来，对沉稳庄重，为人和气的马钰，却有份说不出的情感。可这份情感一直深藏在心中，却是在霍都联同诸邪上山一役中，为了替马钰挡去暗袭而身受重伤。<br />
这晚，他留心到马钰动向古怪，他心想，全真七子，除过世的谭处端，其他的四子均因李莫愁而下山，现今重阳宫中仅留下马钰及受伤的自己，他不愿马钰独自涉险，而眼今只好自己能在马钰不察觉的情形下在一旁照拂，于是乎便跟在马钰身后，却目赌了杨过和马钰的一场性事，心中着实激荡不己。<br />
一来难以置信，二来却有份嫉妒之意，心中还拿不定主意时，只听到了杨过一声低喊，马钰身上己经多了数道白色的精液。一股难以言说的情绪涌上郝大通的心头，一直以来，他因着自己过于肥胖的身材，深感自卑，又复这般的情感不见容于江湖而苦苦压抑着自己对大师兄马钰的心意。可如今马钰竟是任如杨过这般的黄口小兄百般折辱玩弄，而自己却是困于礼教，终生无所其愿。<br />
一怒之下，脱下了身上的外衣，以一手巾蒙面，便急掠出，在杨过和马钰均不及反应时，一下子便点倒了杨过，在马钰不及看清自己前，便制住了马钰身上大穴，以衣物蒙住了马钰的头部。<br />
原本马钰的武高出郝大通甚多，但一是忽尔发现竟有外人在旁，心情激荡。二是被杨过在玩耍中绑住手脚，虽只需片刻便能挣脱，但高手过招，差的便是这间息。等马钰发现觉时，全身己然受制，心中不禁一阵冰凉，马钰心想，自己死活不重要，但全真教的名头今天怕要葬送在自己手中了，其心中的急怒是可想而知。<br />
只见那郝大通制住了马钰后，直望着马钰赤裸的身躯，和杨过留在马钰胸腹上的白色精液，脸上阴晴不定，似乎要下什么决定一般。最后，郝大通咬了咬牙，开始脱掉自己全身的衣物。白晰肥圆的身材下，那跨下的阳具己如金刚怒杵一般。郝大通解开了马钰手脚上的束缚，抱着马钰的腿股，毫不费力便将马钰抬至自己的腰间。<br />
失控的郝大通，将马钰的厚背靠在树上，那阳具便直挺而入，要知那郝大通的阳具虽不算粗大，甚或可说是略小，但生长在富豪之家的郝大通自小便熟于性事。故技巧甚是高超。不一会便找到马钰那体内的花心，集中进攻那男人不同于阳具的快感来源。前后上下捅得马钰体内快感一波波地冲击着情欲的最秘密处，而逐步向四肢八骸扩散而去。<br />
被用屈辱的姿势架在树上的马钰尝到了他这把年纪从未有过快感，一时间彷彿如登仙境一般，不由得忘形大声呻吟起来，竟是不管在这死寂的野外，那啊啊的呻吟是如何的醒目。也是郝大通过于兴奋的缘故，所幸未持续太久。但在郝大通急速运动他那肥胖身躯的同时，马钰的精关在穴道被制的状况再也把持不住，最后两人便在粗重的喘息声中一起宣泄了出来，那一阵阵喷洒向空中的白色液体在漆黑的晚色里分外清晰。<br />
此时的杨过却仍是昏迷，不知所以。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>神雕侠侣1之郭靖受辱</title>
		<link>/2018/12/24/7595.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:41:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[强奸]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7595</guid>

					<description><![CDATA[神雕之郭靖(1)柯镇恶就势将杨过抱住：“大哥……我的亲亲好大哥……让我摸摸你的屌……” 神雕之郭靖 &#8230; <a href="/2018/12/24/7595.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">神雕侠侣1之郭靖受辱</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>神雕之郭靖(1)柯镇恶就势将杨过抱住：“大哥……我的亲亲好大哥……让我摸摸你的屌……”</p>
<p>神雕之郭靖</p>
<p>郭靖、黄蓉夫妇从李莫愁手中救出大武、小武两兄弟和杨过，并击伤欧阳锋后，便准备返回桃花岛。没想到路上大武、小武因惊吓过度感受风寒，高烧不退，夫妻俩便商议由黄蓉带着女儿郭芙和大、小武及双雕先行赶路，回到桃花岛，而杨过则留在郭靖、柯镇恶身边，这样即使李莫愁找来，这些孩子也都不会有危险。</p>
<p>一<br />
郭靖之所以将杨过留在自己身边，一方面因为他是故人之子，另外一方面也是希望能将自己武功尽数传授给他。但他哪里知道14岁的杨过聪明过人，心里对这个击伤自己义父欧阳锋的郭伯伯实在没什么好感，要不然也不会在铁枪庙帮欧阳锋吓走柯镇恶了。</p>
<p>这天，他趁郭靖、柯镇恶不备，悄悄溜出客栈，又到铁枪庙去见欧阳锋。“义父，孩儿给你带了些馒头来。”杨过将包袱里的馒头拿出来放在大钟旁边，却听见里面喘息声十分沉重，半晌才平息下来。</p>
<p>“没想到那人不到30，功力竟然精进到如此地步！”欧阳锋虽然脑子里觉得郭靖十分熟悉，却怎么也想不起他是谁。“义父，你没什么事情吧？”杨过问。</p>
<p>欧阳锋摇摇头：“那人武功虽高，却也奈何不了我，可是……这口气却实在难咽！”杨过想了想说：“义父，你使毒的功夫那么高，不如给我一包毒药，我帮你解了这口气！”</p>
<p>欧阳锋点头道：“乖儿子，不用你去冒险。你帮我把墙角的包袱拿过来，我给你几枚强身健体的丹药。”杨过把包袱拿了过来，听欧阳锋说“那个白色小瓶里装了3枚火龙丹，可以解李莫愁毒针的余毒，你快吃了吧。”</p>
<p>杨过依言吞下丹药，却在包袱里发现一个蓝色小瓶，上面写着三个字“双阳散”，心想义父包袱里的除了解药就是毒药，我先把这什么双阳散拿去给郭伯伯和那个老瞎子一人吃点，管他解药毒药，先让他们难受一阵再说！</p>
<p>等杨过返回客栈，立即将双阳散倒在两盏茶里，然后端起一碗到郭靖房中：“郭伯伯，过儿给你送茶来了。”郭靖正在运功疗伤，听见杨过说话，忙收起功力，笑着对杨过说：“过儿，郭伯伯没事，以后还要教你练功夫呢。”说着把杨过端来的那碗茶一饮而尽。</p>
<p>杨过哪里知道，这双阳散并非毒药，而是欧阳锋早年配制的一例极厉害的春药，西毒当年英俊无比，却也*荡无比，不仅奸*了无数美女，还玷污了不少英俊的男子，这双阳散就是他为了收服那些不听他摆布的男人配制出的春药。一旦服下便会浑身发热，梦想着和男人交媾，如果没有交媾，便会元阳大损！</p>
<p>杨过见郭靖喝了药茶，心里好笑，便退出了房间，准备片刻后再来看他有什么异常反应。回到自己房中，却一眼见到柯镇恶高大的身躯挡在门口。“你到哪里去了？”柯镇恶恶狠狠地瞪着杨过。他虽然眼睛已经瞎了，但常年修为使得他仍然有种摄人的威严，杨过随便撒了个谎骗了过去，柯镇恶“哼”了一声，他这个老江湖怎么听不出杨过说的是假话，但这小鬼头诡计多端，谅他也不会说实话。杨过一见，立即端起另外一杯放了双阳散的茶：“柯公公，您喝口茶，休息一下吧。”</p>
<p>柯镇恶虽然不喜欢这小子，但是却想不到这茶里会有什么玄虚，便接过来喝了，然后冲杨过说：“天色已晚，我们明天还要赶路，你现在就睡了罢。”</p>
<p>杨过虽然心里十万个不愿意，却也不敢说什么，只好洗了脚，抹了抹身子，然后上床睡了。柯镇恶奔波了几天，就算他年富力强，却也累了，梳洗一番后也上床躺下，片刻后便进入了梦乡。</p>
<p>二<br />
杨过走后，郭靖继续练功，没想到一柱香的工夫过去了，他非但没能入定，反而觉得小腹有一丝丝燥热升起。他没想到是喝了春药，还以为是自己前日和欧阳锋对掌气息受了震荡，便强行运气，想将那燥热驱散。没想到这一运气，那股燥热反而越来越强烈，迅速在他小腹游走，并向四肢扩散。</p>
<p>郭靖接着运功，那股燥热丝毫没有减退的迹象，反而让他额头冒汗，渐渐地郭靖发觉自己的下身竟然有了反应。“难道是我太久没有和蓉儿做那种事，使得内息不调么？”他暗自猜测着，原来黄蓉自生了孩子之后便一心扑在女儿身上，对郭靖冷落了许多，夫妻房事有时候两三个月也未必有一次。</p>
<p>郭靖忍了片刻，却哪敌的过西毒妙绝天下的双阳散的功效，他身上的汗越出越多，浑身也越来越热，而他的下身，早已高高顶起，像一个帐篷！</p>
<p>郭靖再也忍受不住那种煎熬，飞快地把身上的长袍、长裤、鞋袜脱下，喘息声中，他的内衣也被他一把撕烂扔在一边，露出他健壮、肌肉饱满的上身，发达的胸肌，乌黑的腋毛，两粒男人的黑乳，六块坚实的腹肌……情欲的高涨让这位名满天下的大侠竟然呻吟起来：“……啊……啊……”</p>
<p>呻吟中，他的手已经把自己最后的底裤扯了下来，郭靖早已昂扬得如同猛龙的阴茎一下得到了解放，直指天空！他的阴茎足有七寸长，两寸宽的龟头红润发亮，两颗大大的黑丸显示着这个男人的强健和雄浑，而一大片乌黑油亮的阴毛则乱草一样在他小腹上蔓延……</p>
<p>郭靖已经被春药弄的失去了定力，只想把身体里的欲望发泄出来，他一手抓住自己的大阴茎不住搓揉，一手摸着自己的乳头，但是身子还是如同着了火一样，越来越热！</p>
<p>忍受不住煎熬的郭靖脑子一乱，一瞬间竟有无数张男人的脸冲了出来：拖雷、铁木真、杨康、洪七公……郭靖一时竟有种扑上去把他们的衣服都扒光的冲动！他的手在阴茎上搓揉的速度越来越快，整个健壮无比的身子被欲望扭曲着，颤抖着：“……啊……不……不……”</p>
<p>就在郭靖被春药搞的晕头转向之时，旁边厢房的柯镇恶也在睡梦中冲动起来。他虽然年近50，但是终生未娶使得他精力更加充沛，双阳散很快就让他鸡 巴高高顶起。侧身而睡的杨过忽然被自己后臀处强烈的压迫感弄醒，惊讶地发现身边的柯镇恶竟然脱得一丝不挂，习武之人当然是健壮魁梧，正当壮年的柯镇恶也是孔武有力，最让杨过惊讶的是他胯下高高顶起的**，龟头硕大，在他双手的搓揉下很快便*水直流！</p>
<p>看到这惊人的一幕，杨过也没想到是自己那包双阳散的功效，他有点害怕，轻轻地去拉柯镇恶的臂膀：“柯公公，你怎么了？”</p>
<p>柯镇恶正手*到行头上，他满脑子想的都是自己已经死去多年的大哥柯辟邪的样子，他此时理智全失，竟然想着将大哥那粗大的鸡 巴插到自己的屁眼里去！杨过这么一拉，仿佛就是他大哥将他拉到怀里，柯镇恶呻吟了一声，就势将杨过抱住：“大哥……我的亲亲好大哥……让我摸摸你的屌……”说着一只大手把杨过箍着，另外一只疯狂地撕扯着杨过身上的衣服。</p>
<p>杨过哪儿见过这样的阵仗，被一个强健有力的男人赤身裸体地抱住，一时吓得呆了，竟然任由柯镇恶将自己的内衣内裤扒了个精光。14岁的他发育的早，下身已经开始长大，柯镇恶将他绵软的阴茎捏在手里，片刻之后杨过的阴茎就硬了起来。柯镇恶兴头之上，仿佛看见自己将大哥赤裸裸地压在身下，手上对杨过阴茎招呼得更厉害了，杨过也浑身发热，只觉得被这老瞎子弄的自己鸡 巴硬邦邦地十分舒服，忍不住伸出手来，将柯镇恶结实的身子抱住……</p>
<p>神雕之郭靖（2） 郭靖只觉自己的身体再次被分开，像狗一样挨操……</p>
<p>三<br />
就在郭靖欲火难奈的时刻，忽然有个人影破窗而入：“我的儿子呢？！我的儿子哪里去了？！”郭靖虽然乱性，却还没像柯镇恶那样完全失了理智，见有人在自己赤裸手*的时候闯入，大惊失色，一手去拿衣服遮挡自己下身，一手发招想打倒来人。</p>
<p>没想到那人举手一格，郭靖竟然控制不住，赤条条地从床上滚了下来。他定睛一看，那人竟是大武、小武的父亲、一灯大师的徒弟武三通！“师兄……你怎么……不认识我了吗……我是郭靖……”他强压住胸中翻动的内息。那武三通因为爱妻中了李莫愁的毒掌身亡，悲痛过度神智全失，哪儿认的出他是谁，反而瞪着双眼朝他逼近。</p>
<p>郭靖正想告诉他大武小武都被黄蓉带到桃花岛去了，但胸口内息一乱，什么话都说不出来，胯下粗硕的鸡 巴不住抖动着。武三通抓起他的头发喝道：“你看到我的儿子了没有？！”郭靖此时已经控制不住情欲了，一旁这个壮实汉子身上那股浓烈的男人气息，一道一道冲击着他最后的提防。“……啊……师兄……”郭靖再也顾不得羞耻，伸手抱住了武三通，整个赤裸的身子也投到了他的怀里。</p>
<p>武三通恍惚之中，仿佛自己的妻子正抱住自己想要欢好，大喜之下一把揽住郭靖的腰，把他抱上床：“是你么，三娘，是你要跟我做那好事么？”郭靖情迷之下只想让这壮汉满足自己的欲望，答道“……啊……是……是我……快来……”武三通三下五除二脱光身上衣服，他的身体虽然没有郭靖那么年轻，却更加成熟健美，一根同样七寸长的**更是威风凛凛！</p>
<p>武三通将郭靖压在身子底下，大手在郭靖发达胸脯上抓来抓去。郭靖只觉他这几抓把自己身上弄的极其舒服，兴奋之下，抱住武三通，嘴里叫道：“师兄……啊……你抓的我好舒服……”武三通更是兴奋，手往下摸，抓住了郭靖粗硬的阴茎，郭靖只觉得他粗糙的大手给自己鸡 巴上带来的是无尽的快感，激动的张开两条腿把武三通的腰紧紧夹住。当世第一大侠就这么赤裸裸地缠在自己徒弟的父亲身上，真是*态百出！</p>
<p>而那边厢房里的杨过和柯镇恶也是一丝不挂地交缠在一起，柯镇恶的大手将杨过双腿掰开，一张大嘴将杨过未经人事的**含在中间。年少的杨过哪儿经历过这样的事情，只觉得自己鸡 巴被一个热烘烘的东西包着，还不断地刺激自己的龟头和马眼，那感觉十分舒服。他也抓住柯镇恶的大鸡 巴，不断地套弄，把那柯镇恶弄的浑身舒泰，忍不住呻吟道“……哦……大哥……你把小弟鸡 巴弄的好爽……大哥……我真爱你……为了你……小弟干什么都愿意……”</p>
<p>杨过听柯镇恶这些*话，想起前几天他到铁枪庙伤了义父，忍不住一脚把他踢到了一边。柯镇恶却呻吟道：“啊……好舒服……大哥踢的我好舒服……”杨过平常见的都是他在人前大侠的威风摸样，而眼下这个大侠却光着屁股叫自己大哥，他顿时觉得十分过瘾。柯镇恶又爬过来，舔着他的脚，杨过更觉得兴奋，索性将脚全伸到柯镇恶嘴里，那柔软的舌头舔的他那里痒痒的。他看见柯镇恶的大鸡 巴还在颤抖，便一把抓住，使劲搓揉。</p>
<p>柯镇恶舒服地浑身发抖，杨过又抓住他两条毛茸茸的大腿，柯镇恶“啊”地叫了一声，翻倒在床，整个成熟男人最隐私的地方全暴露在杨过眼前！那血红坚硬的大鸡 巴、硕大无比的睾丸和丛生的一直延伸到阴囊下的黑毛……杨过把柯镇恶的两条腿再分开些，一个躲藏在肛毛下黑红的肉穴便显现出来！</p>
<p>杨过从来没见过男人的屁眼，试探着用手指头捅了捅，有点紧。柯镇恶却舒服地叫了出来。杨过道：“难道你希望被捅这里？”柯镇恶迷乱中点头：“……是……大哥……我喜欢你捅这里……用你的大鸡 巴……”</p>
<p>杨过一听，更是兴奋，胯下肉棒早已忍耐不住，就朝柯镇恶的屁眼里捅去。柯镇恶疼的连声大叫，可越疼他好象觉得越爽一样。杨过的龟头上*水越来越多，他毛手毛脚地乱捅，那些*水被涂在了柯镇恶的肉穴上，渐渐地润滑开来，最后杨过“啊”地一声大叫，自己6寸长刚刚发育的**竟然真的硬邦邦地顶开了郭伯伯师傅的屁眼，那种紧绷的感觉真是妙不可言！<br />
四<br />
武三通把郭靖双手撑开，用舌头去舔他腋下浓黑散发着浓厚男人气的腋毛，郭靖被舔的大声呻吟，武三通的舌头蜿蜒而下，脖子、胸脯、小腹……直到郭靖的阴茎！郭靖的鸡 巴被他含在了嘴里，下意识地挺顶起来，武三通的舌头不断地纠缠着郭靖的大龟头，让郭靖十分兴奋。</p>
<p>武三通又将郭靖粗壮的大腿拉开，搭在自己肩上，将郭靖的鸡 巴和从未给人看过的肛门彻底地展现出来——只见那浓密的肛毛下，一个紫红色的小穴因为欲望的推动正在一开一合，十分诱人。武三通忍不住伸出手去摸郭靖的小穴，郭靖“啊”地一声大叫，双腿用力想并拢：“……不……啊……”</p>
<p>可是春药使他内力只有平常的一成，哪儿撼得动雄壮如牛的武三通。他*笑着说：“你的小穴很久没让插了吧，想不想让哥哥插呀？”郭靖只觉他的手指在自己最羞耻的地方挑动，潜意识告诉他绝对不可以，可是身体却让让忍不住颤抖起来：“……啊……不……”</p>
<p>武三通的手指头在郭靖肛门处不断抚摩：“你说你的小穴不想要我的鸡 巴吗？是不是真的啊？如果你想要，还不求你哥哥！”郭靖觉得肛门处的瘙痒越来越厉害，已经到了难以忍受的地步，他最后的道德意识终于崩溃了：“求……求你……我要……啊……我要……”</p>
<p>武三通哈哈大笑，将自己早已硬的不行的**提起来，龟头在郭靖屁眼处摩擦了片刻，将龟头上的*水都涂在肛门上，然后对准小穴，将核桃大的龟头慢慢地入了进去……郭靖只觉身体最敏感的部位被顶开，一个粗粗的东西慢慢探索进来，虽然十分疼痛，但是那疼痛很快化为一阵快感，从肛门深处传上身体的每个部位，原先那种瘙痒的滋味竟然也减轻了不少！</p>
<p>武三通腰一用力，一根又大又粗的**立即没入了郭靖的肛门，郭靖的双腿还架在武三通肩头，他的双手撑着身体，英俊的脸上有种被操的痛苦和快感并存的表情，令武三通十分兴奋。他抓住郭靖双腿脚踝，将一代大侠身体大大分开，**狠狠地朝郭靖屁眼最深处捅去，郭靖慢慢适应了大鸡 巴插入身体的感觉，快感也越来越强烈，他一边抓住自己的鸡 巴手*，一边舒服地呻吟：“啊……师兄……你干的我好爽……啊……”</p>
<p>武三通疯狂地开垦着郭靖处男的屁眼，那种紧绷绷的感觉是任何女人也带不来的。他的**“扑哧”“扑哧”地插入向赤裸的大侠郭靖屁眼里，而郭靖则被干的两眼发迷，浑身大汗，他自己的鸡 巴也越来越爽，武三通坚实的小腹挤压着他的睾丸，让他有种眩晕的感觉，就像海浪一样一波一波冲击着郭靖男人的毅力……终于，第一次被操的郭靖忍受不住了，鸡 巴急剧抽动着，连续几道白色浆液从马眼里喷出，落在他健壮的腹部……</p>
<p>郭靖这一射精，双阳散的效力渐渐消失，他的神智终于慢慢回复……迷糊中他才感受到了来自身体深处的疼痛，虽然他已经年近三十，但毕竟肛门还是第一次被人操，情欲顶峰时他连肛门被操出血都没有感觉，可现在那种疼痛却是钻心的难忍！</p>
<p>“啊……不！放开我！”清醒过来的郭靖发现自己一丝不挂，而且正在像个女人一样被一个健壮如牛的赤裸男人掰开双腿猛干，男人的自尊和大侠的威严终于回来了，他伸掌向武三通肩头打去：“*贼！竟敢侮辱于我！”</p>
<p>无奈春药效力并没有完全退去，郭靖纵有天下最威猛的降龙十八掌，却半点力气也发不出来，他那掌打在武三通身上一点感觉也没有，反而被武三通“啪”地甩了一个巴掌：“老子还没爽，你就想走？！”说着鸡 巴抽插得更用力更深入了！郭靖被打的又羞又怒，但身上一点力气没有，却也奈何不得武三通，只觉得一根又粗又硬的硬物在自己身体里横冲直撞，那一丝丝的快感竟然又让他的鸡 巴硬了起来！</p>
<p>郭靖正觉得羞耻无比，自己堂堂一代大侠，武功盖世，居然会被一个疯疯癫癫的壮汉操了屁眼，而且一点办法也没有，最要命的是，自己的鸡 巴竟然会被操硬！如果说刚刚他的冲动是因为春药的话，那么现在则是武三通的猛操激发了郭靖心里的欲望，郭靖只得闭上眼睛，忍着身体深处传来的骚动，但他的鸡 巴却毫不客气地再次坚硬地顶上了天空！</p>
<p>武三通干得自己一身大汗，兀自觉得不爽，于是抓住郭靖的腰，把这当代大侠赤条条地翻了个身，狗一样的趴在床上，郭靖挣扎着，可是浑身一点力气没有，只得趴着把屁股对准武三通。武三通双手勒着郭靖的腰，大鸡 巴再次长驱直入，狠狠地插进了郭靖的肛门！</p>
<p>郭靖只觉自己的身体再次被分开，那**直插入自己最羞耻的地方，而自己却只有像狗一样挨操……武三通狠狠地拍了他结实饱满的屁股一下：“哥哥还没爽，你给我夹紧点！”郭靖无奈，只得把屁眼夹得更紧，把武三通的鸡 巴牢牢地包住。这下武三通的鸡 巴就像被吸住一样，本来郭靖的屁眼就从来没有被干过，已经很紧了，这么一来就更让武三通舒服，这个壮汉一边抓住郭靖再次硬起的大鸡 巴，一边狠操他的屁眼，嘴里还发出舒服的呻吟：“啊……你的小穴好爽……好棒……我……我都要爽死了……啊……啊……”说着他腰部一挺，阴茎在郭靖体内连续抽动，郭靖直觉得一股烫精射入自己花心，心里一荡，“啊”的一声，鸡 巴在武三通的揉搓下再次喷射出白浆。</p>
<p>射了精的武三通把鸡 巴从郭靖已被干出血丝的肛门里拔出来，郭靖哼了一声，倒在床上。武三通捏着郭靖的嘴，把粘满自己精液和郭靖肛门中浊物的鸡 巴捅 了进去。郭靖恶心的差点要吐，武三通却不管那么多，把鸡 巴在郭靖嘴里捅了一会，让郭靖的口水把那鸡 巴弄得干干净净，这才拔出来。</p>
<p>武三通穿好自己的衣服后，看见床上赤裸裸的郭靖，突然又糊涂起来：“我的儿子呢？我要找我儿子去了！”说着破开窗户，消失在夜色中。</p>
<p>神雕之郭靖(4)当着众人的面，郭靖痛苦地说：“……啊……求你……求你操我……”</p>
<p>七<br />
郭靖迷迷糊糊地睁开眼，发现自己双手被绑着捆在一张大床床头，双腿则被分开绑在床腿。他运气一试，自己内力竟然空荡荡地似乎一丝不存。他大骇之下又看见师父柯镇恶也被绑在另外一张床上，依旧昏迷着。</p>
<p>“这是哪里？”郭靖抬头一望，见到灯火通明的大厅里坐着几个人，为首的就是下独门UU1001词语替换女儿散的梁长老！“叛徒！”郭靖切齿怒骂，“你竟敢下毒害人！”梁长老哈哈大笑：“是你郭大侠自己不小心，再说，我这女儿散只有在女儿红中才有毒性，你自己不加防备，那有什么办法？”</p>
<p>郭靖怒目圆瞪，见梁长老神情阴险，他周围几个人都是似笑非笑地看着他，心里忍不住有些忐忑：“你害我究竟有什么目的？！”</p>
<p>梁长老笑着说：“当年你们害我当不成丐帮帮主，这笔帐我们怎么都该算算吧。”这时一个黑衣乞丐从他身后冲出，闪到郭靖身旁，“啪啪”就是两个耳光：“别以为你是大侠就有什么了不起，我这么打你你不也不敢还手吗？！”</p>
<p>郭靖怒极，喝道：“士可杀不可辱！我为人光明磊落，不像你们这帮小人，只知道一味害人！”梁长老拍手道：“妙极！妙极！好一句士可杀不可辱，今天我偏要叫辱得你这自命不凡的大侠求生不得，求死不能！”</p>
<p>他冲那黑衣乞丐扬扬下巴，那乞丐会意，*笑着摸了摸郭靖的脸：“郭大侠的脸蛋还挺标致，想来是跟黄帮主搞的很爽哦。”郭靖怒极：“有本事我们真刀真枪地打，休要羞辱于我！”</p>
<p>黑衣乞丐笑道：“我黑心阿六可没那本事跟郭大侠比武，不过嘛，我有的是手段叫你认输！”说着他伸手去解郭靖的腰带。郭靖大惊，意识到有种从未体验过的危险和恐惧在向他靠近：“你干什么！”他拼命挣扎着，他越挣扎，那阿六的动作也就越大，一旁的梁长老等人看的哈哈大笑。</p>
<p>无奈郭靖中毒后内力全失，手脚一点力气也没有，就算不绑着他也敌不过武功一流的阿六。那阿六把郭靖腰带扯下，笑嘻嘻地从长袍里把手伸了进去，郭靖陡觉一只大手滑进了内衣，在自己肌肤上抓来抓去，怒骂道：“无耻*贼！若我脱了困定叫你不得好死！”</p>
<p>那阿六却笑着说：“郭大侠，你现在自身难保还说什么脱困呢，哈哈，你的胸脯倒满大的嘛，跟女人的一样了！”说着摸到郭靖乳头，狠命一捏，郭靖闷哼一声，咬牙忍住，身子拼命挣扎，想摆脱阿六的控制。</p>
<p>阿六一边摸一边把嘴巴凑近郭靖的脸：“郭大侠，你挣扎的样子好像我的小妾，来，求饶啊，要不就让我亲一个！”郭靖只觉一张臭烘烘的大嘴贴近，可浑身上下一点力气没有，阿六用力捏住郭靖的下巴，居然吻在了郭靖的嘴上！郭靖见自己居然被一个又黑又臭的乞丐强吻，极怒之下恶心的几乎想吐。阿六还不肯放过，他的舌头竟然直接探进了郭靖的口中，搅着郭靖的舌头不住亲吻……</p>
<p>郭靖只觉又羞又怒，却毫无办法，一旁的众人看到他无力挣扎的样子，都哈哈大笑。阿六更是肆无忌惮，双手一用力，“呲——”郭靖的上衣被他撕成两半，当代大侠健美成熟的男人胸膛就这样赤裸在众人面前。郭靖情急之下，牙齿用力，咬了阿六的舌头鲜血长流，阿六“啊”地惨叫一声，跳起来恶狠狠地说：“老子今天不把你搞的跪地求饶就不是人！”</p>
<p>说着他又扑了上去，这次郭靖就没那么好过了，身上的长裤内衣在阿六的手上片片飞散，郭靖雄壮健美的身躯在扭曲和挣扎中一点点裸露出来。最后阿六哈哈大笑着把郭靖的内裤一把扯下，露出他足有七寸长两寸粗黑毛丛生的大鸡 巴！</p>
<p>“郭大侠，你还不求饶么？”阿六看着躺在床上已经一丝不挂的郭靖，不禁暗叹郭靖的确是男人中的男人，英挺的面孔，浑圆的肩头，壮实的胳膊，饱满的胸膛，黑大的乳头，紧绷的小腹，而最吸引人的就要数那根又粗又长的鸡 巴了！阿六吞了口口水，他玩过很多男人，但还是头一次玩武功这么高身材又这么好的男人，何况他还是当今武林最有名气的大侠呢！</p>
<p>郭靖知道今天必然受辱，但是绝对不能求饶，否则他怎么对的起大侠的名声。阿六狞笑着去舔郭靖的腋毛，那敏感柔弱的接触让郭靖身体颤抖起来：“*贼！不得侮辱于我！”阿六哈哈笑倒：“是不是很爽啊，郭大侠！”说着又去舔郭靖的耳垂。这是大多数男人敏感的所在，郭靖也不例外，再加上他中毒后定力大减，当下竟然觉得阿六柔软的舌头舔得自己十分舒服，就这么一闪念，他的身体颤抖起来，原本下垂着的鸡 巴竟然有了反应！</p>
<p>阿六的舌头功夫真是一流，在郭靖脖颈、胸膛、乳头上拼命吮吸，还用牙齿轻轻地磨那乳头。郭靖只觉这阿六的舌头到那里，自己那里的身体就发热，平常从来没有过的欲望也翻涌起来，竟然让他想起了前几天晚上屁眼被武三通大鸡 巴狂操的情景。这么一想，郭靖再也控制不住身体的反应，那根大鸡 巴竟然完全勃起了！高昂的龟头足有鸡蛋大，闪着红色润泽的光芒！</p>
<p>“哈哈哈哈，我还以为郭大侠是个正人君子呢，搞了半天也喜欢这调调啊！”阿六见郭靖鸡 巴勃起，居然比自己引以为傲的**还大，更是心痒难耐，一把抓住郭靖的鸡 巴，上下搓揉：“梁长老，你看我们的郭大侠鸡 巴这么硬，似乎很爽呢！”梁长老见郭靖狼狈的样子，忍不住说：“阿六，还是你这办法好，哈哈哈哈，好好伺候郭大侠！”<br />
八<br />
阿六嘻嘻一笑：“郭大侠，你还不求饶么，我可要摸你的小屁屁了！”说着先点了郭靖身上几处大穴，再解开绳子。郭靖此刻一丝不挂，尽管手脚恢复了自由，但是穴道被点，连抬脚的力气都没有。阿六见郭靖那副又气又怒的神情，更觉兴奋，当着众人的面，将郭靖的鸡 巴含在嘴里，不住吮吸。</p>
<p>郭靖没想到他竟会把自己的鸡 巴叼住，那种又热又软的触摸即使是这位身经百战的大侠也忍受不了，“啊”地叫了一声。梁长老哈哈笑道：“是不是很爽啊郭大侠，要是武林中人知道你居然和男人光着身子舔鸡 巴，不知道会怎么奉承你呢！”说的郭靖又羞又急，叫道：“放开我！*贼！放开！”</p>
<p>阿六哪里肯放，反而吸的更用力，郭靖只觉鸡 巴上的热度一再升高，那种感觉也越来越舒服，自己反抗的意识正在它的进攻中消退，极是惊骇。阿六吸着吸着，一手去摸郭靖的乳头，一手去捏硕大的睾丸，郭靖已被他搞的浑身发热，这么一捏更让他难以忍受，嘴里轻轻地发出了两声呻吟。</p>
<p>阿六见郭靖的欲火已经被挑逗上来，决心将他最后的男人的尊严一并摧毁。他一边吻着郭靖的鸡 巴，一边将郭靖粗壮多毛的大腿掰开，露出一直隐藏着的男人的秘穴。郭靖下意识地挣扎着想并拢腿，被阿六反而分的更开。</p>
<p>“哈哈哈，你们看，搞了半天这郭大侠也跟小娘们一样，哈哈，不错！”梁长老看得浑身发热，裤裆早已高高顶起。郭靖仍拼命抵抗着欲望的吞噬，但他怎么敌得过如狼似虎、手段高明的阿六！只见他喉咙一伸，竟然把郭靖的鸡 巴完全吞没，跟着脖子一动，又把那根红红粗粗的鸡 巴吐出来……这是阿六独门秘技“吞阳术”，对付男人从来没有失败过，保证叫他们欲仙欲死！果然，被挑逗良久的郭靖终于控制不住身体欲望的大潮，“啊”地大叫一声，当着众人的面身体连抖几下，把一股白浆喷在了阿六脸上！</p>
<p>“郭大侠，你还不认输么？再不求饶，我还有好多法子来收拾你！”阿六把郭靖的精液擦在郭靖自己嘴上，郭靖高潮过后，更是悔恨气愤，眼睛直瞪着阿六。阿六赞道：“真不愧是当代大侠，真是硬骨头！不过，我就喜欢搞你们这些硬骨头！”他哈哈笑着抬起自己早已坚硬如钢的**，抓住郭靖的头发：“给我乖乖地舔吧！”</p>
<p>郭靖拼命挣扎，可是丝毫无用，阿六黑红粗大散发着男人气息的鸡 巴头还是逼了过来，在郭靖的嘴唇上擦来擦去。郭靖刚要破口大骂，阿六的鸡 巴已经长驱直入，插在了他口中！郭靖恶心的几乎要吐出来，口中被阿六鸡 巴一阵乱捅。他看着阿六肌肉虬劲的身子，不知怎么竟然又想起了第一个操自己的武三通，这么一想，他刚刚软下去的鸡 巴竟然又有了反应！他想遮挡住自己的身体，但已经被阿六看在眼里：“哈哈哈哈，郭大侠竟然这么喜欢男人的鸡 巴，居然又硬了！”</p>
<p>郭靖羞怒之中，被阿六推倒在床，双腿被大大分开，露出黑毛之中的秘穴。阿六蘸了点郭靖的精液，轻轻涂在郭靖黑红鲜嫩的屁眼上。顿时一股大力向郭靖全身袭来，又兴奋又刺激，跟被武三通强奸的那天晚上一样的感觉。郭靖啊地叫出声来，阿六明白自己找到了这个武功高强身材健美的大侠最敏感的弱点！</p>
<p>阿六的手指头在郭靖的肛门处不断抚摩，那黑黑带着郭靖男人体臭的肛门在阿六高超的技巧挑逗下竟然开始一开一合，宛如一朵盛开的黑色菊花。郭靖的鸡 巴再次高昂起来，阿六手上用力：“爽不爽啊，郭大侠？”</p>
<p>郭靖想挣扎，可是欲望终于打败了理智，他扭动着强壮的身体，阿六的指甲在自己肛门上刮过的感觉实在是难以忍受的爽！“啊……啊……”郭靖终于控制不住了，轻声呻吟出来。阿六哈哈笑道：“就是嘛，看郭大侠*叫的样子我就觉得很爽！”说着用食指轻轻去捅郭靖的屁眼，郭靖啊地大叫，屁眼紧缩，但是阿六的食指已经在郭靖自己精液的润滑下捅进了他的屁眼！</p>
<p>阿六的手指伸伸缩缩，郭靖只觉屁眼中传来的刺激越来越强烈，像一团火焰一样要烧尽他的身躯，他最后的理智似乎就要丧失，忍不住“啊——”“啊——”地大声*叫起来。</p>
<p>阿六得意地说：“搞了半天郭大侠叫床的声音也和我们一样啊！”他忽然停住了在郭靖肛门处的抽动，笑呵呵地说道：“郭大侠，还不认输么？”郭靖喘息着说：“啊……不……”他说一个不字，阿六的手指就在他屁眼里捅一下，郭靖被他捅的欲仙欲死，恍惚中竟然说：“……我……求饶……”</p>
<p>阿六一见自己竟然摆平了这个天下第一大侠，心里有说不出的得意，更想在众人面前羞辱郭靖。他把郭靖的腿分的更开，让周围的人都能看到大侠黑红开合着的肛门，加了两个手指去抚摩：“说吧，你这里是不是很痒啊？”</p>
<p>郭靖此时已是定力全失，根本不知道自己在做什么：“啊……是……我那里很痒……”“那里是哪里？”阿六存心要把郭靖最后的尊严也给消磨掉。</p>
<p>“……那里……那里是我的屁眼……”郭靖喘息着感受阿六手指在自己屁眼上的抚摩，脑子里幻化出那天武三通操自己屁眼的情景。阿六兴奋地说：“那你想不想让我给你屁眼止痒啊？”</p>
<p>郭靖点头叫道：“我要！我要！”阿六把自己三根手指都捅进郭靖的屁眼，郭靖疼的叫起来。“快！求老子操你！”阿六喝道。</p>
<p>郭靖痛苦地说：“……啊……求你……求你操我……”</p>
<p>“说，你是我老婆，屁眼是被我大鸡 巴操的！”</p>
<p>“……啊……啊……我是你老婆……屁眼是被你……大鸡 巴操的……”阿六说一句，郭靖就痛苦地说一句，这位大侠已经完全被阿六的*术制服了！<br />
神雕之郭靖（5）郭靖被丐帮众人轮奸</p>
<p>九<br />
阿六见郭靖的屁眼已经有了*水，被自己的手指捅得松了许多，知道时机差不多了，便当着众人的面，把自己又粗又大带着郭靖口水的鸡 巴提起来，对准郭靖红润的肛门，慢慢地捅了进去。“啊……”郭靖惨叫一声，屁眼被粗棒插入的感觉太特别了，疼痛之后就是一阵难言的快感，郭靖觉得自己肛门四壁似乎都被阿六的大鸡 巴塞住了，那滋味又充实又刺激！</p>
<p>一旁的梁长老等人见阿六居然把当代大侠郭靖扒光并搞的晕头转向，最后居然还被阿六的大鸡 巴插入了屁眼，看郭靖的表情，屁眼被插似乎还十分兴奋。众人惊讶道：“原来男人也可以这么操啊！”</p>
<p>阿六不断抽动着阴茎，粗大的肉棒在郭靖体内横冲直撞。而郭靖由于上次双阳散的缘故，已经领教过一次这种舒爽的感觉，但上次是因为药力，而这次是因为他自身的情欲！他被阿六抽插得浑身健美的肌肉一起抖动，嘴里不断呻吟着。</p>
<p>阿六插得兴起，把郭靖翻了个身，侧卧在床，他自己从后面抬起郭靖的一条粗腿，鸡 巴从后面插入了郭靖肛门，这下插的更深，众人也看得更加清楚了。郭靖的大鸡 巴还硬着，而他屁眼处却进出着一根粗硕的**，那情景十分刺激！</p>
<p>郭靖被阿六操得浑身发软，只觉得下身屁眼处的热度越来越高，那感觉也越来越舒服。阿六捏着他的乳头说：“你不觉得爽么，要爽的话就高声叫出来！”</p>
<p>郭靖已经没有了男人的尊严，被阿六当着这么多人操了他当然只有听他的了：“……啊……啊……爽……爽死我了……你的大鸡 巴插的我屁眼舒服死了！”阿六继续努力，鸡 巴“扑哧”“扑哧”地越插越快：“你说你屁眼是不是很骚？是不是整天想着男人的大鸡 巴？”郭靖呻吟道：“……是……我的屁眼很骚……老想被男人的大鸡 巴操……”</p>
<p>阿六听郭靖已经完全迷失了理智，心下得意，鸡 巴插得越发起劲，又让郭靖狗一样趴在床上，撅着屁股让自己操。阿六从来没有觉得干男人干得这么爽过，谁让郭靖是当今武林第一大侠呢？如今这个大侠居然被自己扒得一丝不挂，还露出屁眼让自己操，这份自豪到哪儿找得到呢！阿六不禁啊啊地*叫起来，郭靖的屁眼虽然已经被武三通的鸡 巴操过一次了，但是仍然很紧，还像处男一样，阿六也越来越兴奋，鸡 巴越来越热，就在射精的刹那，他把鸡 巴从郭靖屁眼中拔出来，对准郭靖的脸一阵喷射，把精液全射在了他脸上！</p>
<p>“哈哈，郭大侠，你屁眼的滋味可真美啊！”阿六见郭靖已经被自己操得双眼迷离，但粗大的鸡 巴仍然硬着，屁眼还在一开一合，扭头对梁长老说：“长老，索性大家都来过过瘾，操一操这名满天下的郭靖郭大侠，如何？”</p>
<p>众人早看的欲火中烧，当即叫好。阿六拍拍郭靖硕大健美的屁股，喝道：“自己把腿分开，让大家操你的屁眼！”郭靖只得躺下来，双手抱住自己的腿，将满是精液和*水的肛门亮出来。性急的梁长老扯下裤子，掏出硬邦邦的鸡 巴，嘿的一声就捅了进去。郭靖又呻吟起来。梁长老想起自己被他和黄蓉搞的身败名裂，现在自己竟然有机会操这又帅又壮的小子，心里得意，鸡 巴更是用力，一边抓住郭靖的鸡 巴狠狠地揉搓。</p>
<p>梁长老操郭靖的屁眼操的十分舒服，高潮来的也快，没多久就射出了白浆。他退下后，又是一个大汉光着下身趴了上来，郭靖迷乱中已经记不得有多少男人的鸡 巴插进了自己的屁眼，也不知道自己的鸡 巴被这些男人插得射了几次，只知道自己被迫摆着各种姿势，而自己的屁眼不断地被轮奸，鸡 巴也不断地达到高潮射精……</p>
<p>众人在郭靖身上足足发泄了2个时辰，到了后来郭靖射出的精液已经是半透明的液体了。他身上嘴里屁眼中到处都是男人操过后留下的痕迹。阿六看着郭靖狼狈的样子，得意地对梁长老说：“这小子倒是解恨了，那老东西呢？”说着冲似乎就要醒来的柯镇恶扬的扬下巴。</p>
<p>梁长老*笑道：“这老东西自认什么侠义道，干脆今天也把他干了，看他还有脸说什么！”阿六摇摇头：“那不是太便宜这瞎子了，我倒是有个好主意。”他指指郭靖，“这师徒二人不是一向感情很深吗，不如就让他们当着我们的面，来个师徒交欢，岂不是爽哉？”众人一听，觉得这主意又刺激又狠毒，哈哈笑着表示赞同。</p>
<p>正在这时，墙壁忽然发出“砰”的一声巨响，几个人打碎墙壁冲了进来。梁长老抬头一看，发现为首的正是丐帮本地分舵舵主！原来杨过躲过梁长老的？？？？后，见郭靖和柯镇恶被抓走，急忙和丐帮帮众联系。丐帮众人眼线极多，很快发现郭靖被梁长老抓去的所在，于是召集高手前来搭救。</p>
<p>这分舵舵主名叫韩龙，使得一手出神入化的铁砂掌，一身虬劲的肌肉，也是一条高大魁梧的汉子！韩龙冲进来后，见一个赤条条的男人被绑得结实，似乎仍然昏迷着，另外一人也是赤身裸体，一根粗大的阴茎已无力地下垂着，黑红的肛门里外都是男人的精液和黄褐色的分泌物——这正是广受天下人爱戴的大侠郭靖，如今竟然被强奸成了这副样子！</p>
<p>韩龙一见，大喝一声，冲上来就要抢人。梁长老一瞪眼：“老子正陪郭大侠玩的高兴，你来搅和什么？！”说着几招便强攻过去。韩龙认得这是本帮叛变已久的梁长老，怒斥道：“无耻叛徒，竟然如此下作！”梁长老哈哈大笑，他接了韩龙几招，发现他功夫不及自己，心里大宽。再看韩龙的几个帮手，也已经被阿六等人缠斗住，更是放心：“把这几个丐帮的英雄都给我好好请上座！”</p>
<p>也怪韩龙救人心切，没有等帮中高手全部到齐就贸然前来。他的铁砂掌虽然厉害，却正为梁长老绵掌所克制。片刻就被梁长老抢了先手，韩龙暗暗叫苦，随自己来的几个弟兄功夫不够，自保都不够，更别说帮自己一把了。梁长老看出韩龙心虚，立即几下狠手，韩龙心有分神，被梁长老一掌打在胸口，“哇——”地大叫一声，胸前几道大穴被封，顿时躺倒！其它几名丐帮弟子见舵主被擒，一个个无心恋战，纷纷后撤。阿六等人武功不及梁长老，被丐帮众人逃走。<br />
十<br />
梁长老见躺在地上的韩龙也是威猛矫健，想起刚刚操郭靖屁眼那种畅快，心又有些荡漾。他笑嘻嘻地摸了摸韩龙饱满的胸膛，说：“韩舵主的身材可不错啊！”韩龙见郭靖的样子，显然是饱受奸*，知道自己也逃不了好去，闭目不语。梁长老哈哈大笑：“我就不怕你不开口！阿六，来啊，把这小子也给我扒了！”</p>
<p>阿六等人看见韩龙的身体，早就按捺不住，冲上来撕衣扯裤，韩龙怒喝声中，衣服裤子被撕扯成了碎片，一副强壮的身体展现出来：结实的肩膀、隆起的胸肌、黑褐色的乳头，一道黑黑的毛发从胸部而下，到了小腹变成茂密的一片……而梁长老瞧着本来不可一世的韩龙赤条条闭目等死的样子，心里再痛快不过，乐呵呵地说：“韩舵主，可曾想过你也有今天？！”</p>
<p>韩龙知道今天讨不了好去，怒喝道：“有本事就把我杀了，自有丐帮的兄弟来报仇，这样羞辱老子，算什么英雄好汉！”梁长老哈哈笑道：“自称侠义道那是你们这些人的做派，我可没那兴趣，不过，你现在说的好听，等一会儿你尝到甜头就该哭爹叫娘地求我了，哈哈哈哈！”</p>
<p>说着，梁长老将韩龙身上最后一条遮羞的内裤扯了下来，韩龙那成熟硕大的鸡 巴一下弹在了众人眼前。“狗贼！”韩龙只觉得鸡 巴被梁长老握在手里，心里说不出的羞辱，可偏偏自己身体不听使唤，一根鸡 巴没几分钟竟然被梁长老揉捏得硬了起来。</p>
<p>“哈哈，韩舵主，你也是个懂风情的人啊！”梁长老笑道，觉得韩龙壮健的身子在拼命地挣扎，心里得意极了。他扭头冲阿六道：“这韩舵主的东西也不小啊，干脆让我们的郭大侠也来尝尝滋味。”</p>
<p>阿六连忙将郭靖拉到韩龙身边。“郭大侠，你没事吧？”韩龙见郭靖小腹上全是精液，脸色狼狈不堪，连走路都有些不便，知道他刚刚受苦不小。阿六哈哈笑道：“韩舵主现在还有力气关心别人，你还是小心自己为好！”众人见郭靖、韩龙两个平日不可一世的男人，现在都赤条条地站在面前受自己摆布，心里十分痛快，有人叫到：“让郭靖接着表演！”“刚刚他不是说他喜欢挨操吗，让他坐上去！”……</p>
<p>韩龙一听大怒：“狗贼，如此羞辱人，有朝一日脱困，定将你们个个碎尸万段！”梁长老说：“是么是么，呵呵，等你和郭大侠当着我们这么多人的面，做了这等美事，江湖上人一定对韩舵主敬佩死了！”韩龙只恨得咬牙切齿，却一点办法没有。阿六冲郭靖膝盖踢了一脚，郭靖内力全失，扑通一声，跪在了韩龙面前。“去，尝尝韩舵主鸡 巴的味道！”</p>
<p>韩龙大惊：“郭大侠，使不得！”他只想郭靖真要和自己做了苟且之事，自己如何对的起一手提拔他的黄帮主，却不知道郭靖刚刚已经被众人轮奸，早已失去了反抗之力。郭靖无奈，握住韩龙粗硬的鸡 巴，就往嘴里放去。“啊——”韩龙一声大叫，只觉自己阴茎被一团软软热热的东西包住，说不出的舒服受用。梁长老哈哈大笑：“早说了韩舵主是个懂风情的人，被郭大侠这么一舔，叫的人心痒痒。”</p>
<p>韩龙见郭靖跪在自己身下，不住舔自己的鸡 巴，心里虽然觉得难堪，但是鸡 巴上传过来的热量却真让他像梁长老所说那样，觉得十分舒服。“郭大侠……不……不要……”他挣扎着想摆脱这种难堪，结果被梁长老扇了一个耳光：“你还以为你是舵主呢，再不听话我让你喝尿！”这种威胁的方式对韩龙这样对江湖名声看的很重的汉子十分有效，他只得让郭靖继续舔他的鸡 巴。</p>
<p>郭靖的舌头灵活地在韩龙下身舔着，几乎每一次接触都带来一阵冲动，让韩龙越来越控制不住自己。他的鸡 巴越来越硬，身体轻轻地颤抖起来，郭靖的头埋进了他浓密的阴毛丛中，而他下身一动一动，竟然开始操起了郭靖的嘴！</p>
<p>阿六笑嘻嘻地说：“韩舵主，你是不是觉得很舒服啊？”韩龙已经面红耳赤，呼吸也开是粗起来：“啊……啊……”的呻吟声也一次次泄露着他的兴奋。阿六见状，拉起郭靖，让韩龙躺在地上。韩龙的鸡 巴一下没有了郭靖的招呼，竟粗粗地又翘了几下，躺在地上后，直直地翘向上方。</p>
<p>阿六命令郭靖：“坐上去！”郭靖一愣：“什么？”阿六给了他一记耳光：“老子叫你坐到韩舵主鸡 巴上去！”郭靖又羞又怒，自己已经被群奸，现在竟然又让自己坐到一个男人鸡 巴上，而这个男人还是自己的下属！但是阿六不容他多想，便逼着他两腿分开，跨在韩龙腰上。韩龙清楚地瞧见了郭靖硕大的鸡 巴和红润被多人操过的肛门，想起刚刚郭靖给自己UU1001词语替换时的快感，鸡 巴又硬了几分，心里竟然有了几分期盼。</p>
<p>郭靖抓住韩龙的大鸡 巴，摸了摸自己的屁眼，那上面净是粘乎乎的精液和分泌物，已经变得十分松软了。他慢慢蹲下身去，将自己的屁眼对准了韩龙的龟头，微一用力，就将那大大的龟头吃了进去。“啊……”韩龙从来没想到一个男人身上竟然也有如此美妙的地方可以容纳自己的**，而这个被自己干的男人竟然会是名满天下的大侠郭靖，这样一想鸡 巴上的快感越来越强烈，在郭靖的屁眼还没有完全把**包住时，韩龙下意识地一挺屁股，一根粗长的鸡 巴就狠狠地插如了郭靖的屁眼，直达根部！“啊！”这次是郭靖的惨叫，韩龙的**已经将他刚刚被开过多次的肛门撑得满满的，这一下猛入更让他觉得疼痛中有些许的快感！</p>
<p>郭靖深吸一口气，慢慢地做起了下蹲运动，韩龙的鸡 巴就在自己屁眼地一进一出，原先强奸自己的那些人的精液润泽了他的屁眼和韩龙的**，使二者的结合更加紧密。梁长老、阿六等人见郭靖竟然赤条条地用屁眼主动迎合男人的鸡 巴，都看得口舌发干，浑身燥热！<br />
神雕之郭靖(6)郭靖不由自主地身子往前一倾，一根黑粗的x具“扑哧”捅进了柯镇恶的屁眼！</p>
<p>十一<br />
郭靖上上下下地在韩龙身上做着活塞运动，韩龙只觉得鸡 巴被一团又热又软的火焰包住，说不出的舒坦和冲动！他呻吟着抓住郭靖的腰，大力地将郭靖丰满肥厚的屁股压下来，希望和自己的鸡 巴结合的更紧密！郭靖现在已经完全感觉不到痛楚了，韩龙火热的鸡 巴在他屁眼里就像一根火把，要把他体内所有的热情都烧出来，释放出来！</p>
<p>韩龙操了郭靖片刻，忍不住翻身将郭靖压在身下，抬起郭靖两条粗壮多毛的大腿，露出已经满是*液的屁眼。“郭大侠……操你的屁眼……真是舒服极了……”说着就用手指去拨弄郭靖的屁眼。郭靖啊地叫出来：“不要……不要……我受不了……”韩龙将三根手指突然插进了郭靖湿漉漉的屁眼里，郭靖觉得肛门处的瘙痒一下增强了十倍，再也控制不住，大声*叫起来。</p>
<p>韩龙一边用手指头操着郭靖，在郭靖湿润烘热的体内抽插着，一边凑近郭靖的脸，狠狠地压住了他的嘴唇上。郭靖早已定力全失，立即抱着韩龙疯狂地回吻起来。韩龙将郭靖的腿分的更开，这武功号称天下第一的大侠，此时肛门已经像朵盛开的红花，急需男人的抚慰！</p>
<p>韩龙拨弄了一下自己的鸡 巴，对准郭靖的肛门，慢慢地插了进去。郭靖啊地呻吟了一声，两腿分的更开，以便让韩龙插入得更深入，现在屁眼里那种疼痛已经消失了，只有一波跟一波的酥麻和快感……</p>
<p>看着郭靖和韩龙赤裸裸地搂抱在一起疯狂的样子，梁长老等人看得大开眼界，这哪儿是两个名满天下的侠客啊！韩龙操了郭靖一柱香时分，终于啊啊叫着把精液射在了郭靖的屁眼里，人也慢慢瘫软下来。</p>
<p>梁长老哈哈笑道：“两位大侠做的很爽啊，如果天下人知道今天的事情，不知道该怎么佩服两位呢！”郭靖韩龙尴尬不语。这是柯镇恶哼了一声，悠悠醒转。梁长老笑眯眯地说：“柯大侠，你终于醒了。”柯镇恶发觉自己手脚被缚，大怒：“狗贼，有本事把爷爷放下来，好好比画比画！”</p>
<p>阿六一把拉起柯镇恶旁边的铁链，将他两条腿大大分开。柯镇恶心知不妙，但是体内内力不济。阿六笑嘻嘻地把柯镇恶的腰带解了下来，那条破烂的裤子就掉到了柯镇恶脚踝。“狗贼……不得羞辱于我！！”柯镇恶大惊之下，扭动着想脱开束缚，可是一点办法也没有。阿六看着柯镇恶六寸长软绵的**，笑着说：“柯大侠家伙不小啊，不知道后面的洞大小怎么样？”说着就掰开他的屁股，露出那个黑毛丛生的屁眼。“啊……你们要干什么……”柯镇恶又惊又惧，一旁的郭靖也喊：“你们干什么对着我来，不干我师傅的事！”</p>
<p>梁长老说：“郭大侠后面的滋味，我们已经尝过了，把他嘴堵上！”旁人拿了块破布，堵上了郭靖的嘴！柯镇恶心头的恐惧更增。他纵横江湖20多年，从来没有想到自己竟然会有被扒得精光在众人面前露出屁眼的一天！“你们究竟想干什么？”他定定心神，问道。</p>
<p>梁长老说：“我们只是想和柯大侠亲热亲热。柯大侠终身未娶，难道就没有欲望么？”柯镇恶不答，阿六就抓住他两个脚踝，将他黑壮的身体最隐秘的地方全部暴露在众人眼前：“大侠，您还是有一句答一句吧，要不然你可有的是苦头吃了！”说着用手指头戳了柯镇恶的肛门一下。“啊……”柯镇恶喝道，“只要你不再羞辱于我，你们要问什么，我都说便是！”</p>
<p>梁长老哈哈大笑：“原来大名鼎鼎的柯大侠，还是有害怕的时候啊！”他当然知道江湖上的侠客最看重的就是所谓的名声，要收拾他们，最好的办法就是摧毁这些侠客的自尊和自信！他对柯镇恶说：“你还没回答我刚刚的问题呢，你平常有欲望么？”</p>
<p>“……有。”“那你鸡 巴硬不硬啊？”柯镇恶觉得难堪极了，阿六见状，手指在他肛门处用力捅了起来。“啊……硬！硬！我的鸡 巴硬的！”柯镇恶只觉得屁眼深处一股火焰燃烧起来，就像那晚有人操他屁眼一样舒服、过瘾，他最后的自尊已经被那根手指头打败，黑粗的大鸡 巴慢慢抬起了头。</p>
<p>“那你的屁眼痒不痒啊？”“痒……痒死我了……”阿六的手指头在柯镇恶红润的屁眼里不断抽插：“那痒的厉害了怎么办？”柯镇恶神智一乱，满脑子都是当年自己和大哥柯辟邪**和那晚神秘男人奸*自己的场面，气喘吁吁，不能自己，那根黑红的鸡 巴已经像条蟒蛇一样，变得又红又硬！</p>
<p>“说啊，屁眼痒了怎么办？”阿六见自己把堂堂大侠柯镇恶搞的如此狼狈，心里得意极了。柯镇恶已经顾不上自己光着屁股被人用手指头捅屁眼了，他只想快点止住体内的瘙痒：“找……找个男人……”“找男人干什么？”“找个男人……操我……”</p>
<p>哈哈哈哈——一旁的梁长老等人听的哈哈大笑：“那就给你找个好男人来操！”而郭靖在一旁看着自己师傅屁眼被人捅，还要说那些难堪之极的话，而自己还不能解救，心里难受极了！这时梁长老笑着走到他身边：“郭大侠，你师傅屁眼痒了，你是不是该去给他止止痒啊？”</p>
<p>郭靖大骇，他和韩龙和武三通交媾，虽然已是*乱行为，但毕竟是出于无奈，要是梁长老等人逼他和受业恩师当众性交，这岂不成了人人不齿的**？！他情急之下，挣扎着想躲，却被梁长老一把抓了起来，大手在郭靖粗大的**上好一真揉搓。郭靖虽然刚才已经被众人轮奸，又和韩龙操了半晌，但都是人家日他的屁眼，那根粗大的鸡 巴却一直没有派上用场，被梁长老这么一折腾，郭靖年轻力壮，一根**很快勃起，变得又粗又大。<br />
十二<br />
郭靖内力全失，又被众人轮奸得失去了反抗的意志，这下被梁长老弄硬了鸡 巴，却无力挣扎。梁长老捏着那根黑黑粗粗的**，牵着郭靖一步一挪地来到了柯镇恶面前。阿六将柯镇恶双腿大大分开，露出他那黑毛丛生的肛门，一张一合。“郭大侠，你刚刚被操了那么多次，这次也来操操别人吧。”</p>
<p>郭靖拼命摇头，嘴里发出呜呜的声音，但是他的身体并不以意志为转移，梁长老捏着他的大龟头凑到柯镇恶肛门处，郭靖想后退，可是梁长老一手捏着他龟头，一手按在他屁股上，手指头又往郭靖屁眼里一捅。“呜——”郭靖不由自主地身子往前一倾，一根黑粗的**“扑哧”捅进了柯镇恶的屁眼！</p>
<p>柯镇恶“啊”地大叫一声，觉得一根粗大的鸡 巴插入了身体，感觉说不出的舒服，阿六将他双腿放下，柯镇恶立即将腿盘在了徒弟郭靖腰上，自己屁股还一动一动，使得郭靖也跟着动了起来。这一动，郭靖就觉出了操人和被操的区别，这被操虽然爽，但是毕竟还是有点疼，可这操人却是只有爽没有疼的！他被师傅这么一带，也情不自禁地挺起了**，开始在柯镇恶肛门里进进出出。</p>
<p>梁长老得意地一笑：“看你们师徒俩，这么情谊深厚，不如改做了夫妻吧。”郭靖操着操着，欲火上升，加上内力全无定力大减，已经完全将其它抛在了脑后，只想着操这身下这个黑壮的汉子。而柯镇恶更是*叫连连，屁眼已经出了*水，只觉得郭靖一根大鸡 巴操的自己实在是舒服极了，比那晚的“陌生人”和大哥柯辟邪都操得爽！</p>
<p>“啊……啊……”郭靖操了半天，头上已经冒出了汗水，柯镇恶更是已经两眼迷离，渐入了佳境：“啊……啊……大鸡 巴真舒服……狠狠地干……干我……”郭靖把自己师傅两条毛腿高高举起，自己的鸡 巴更加猛烈地向柯镇恶屁眼发动冲击，渐渐地欲火上升到了丹田，忍不住连续挺了几次，马眼一松，一股热热的精液就喷在了柯镇恶屁眼里。柯镇恶也啊地叫了两声，鸡 巴连续抖了几下，射出了浓浓的白浆。</p>
<p>郭靖这么一射精，发现自己丹田竟然慢慢有了感应，知道那UU1001词语替换药力将过。于是不作声响，把自己**从师傅屁眼里拔出来，假装体力不支倒在一旁，暗中运起九阴真经上的武功，迅速积累内力。</p>
<p>梁长老见今日不但报了大仇，还操了名满天下的大侠郭靖，更让他们师徒**坏了名声，心里十分得意，正准备下狠手毙了三人，忽见郭靖眼中精光闪烁，和刚刚目光浑浊的情形完全不同，心里一惊：“你干什么？”</p>
<p>此时郭靖的武功虽然只恢复了六成，不过对付梁长老等人已是绰绰有余。他挥拳发力，一股劲风扫向梁长老。梁长老虽已警觉，但是依然防备不住郭靖的掌力，“喀”地一声，被打断几根肋骨，口中鲜血狂喷。阿六等人一见吓得魂飞魄散，哪儿还顾得上什么，掉头就逃。郭靖飞身踢出两脚，踢在梁长老身上，他眼睛一瞪，登时断气。</p>
<p>郭靖再想去追阿六，只杀了两个喽罗，却让那小子脚快逃掉。身上还一丝不挂的他不敢冲出屋子，加上柯镇恶和韩龙还躺在地上，他只得回身去救人。柯镇恶被郭靖一阵狠干之下，元气大伤，迷糊着，还没醒过来，韩龙则只是皮肉伤。郭靖解开了韩龙身上被封的穴道，两人肌肤相触，都想起刚才的事情，心头一阵狂跳，**竟然又有所异动。郭韩两人连忙穿上衣裤，又把柯镇恶的衣服套上，打坐片刻后，郭靖一声长啸，内力全复。</p>
<p>经过一番波折，郭靖终于脱险，又通过丐帮找到杨过，三人往桃花岛而去。<br />
神雕之郭靖(7)杨过扒开郭靖厚壮的*股，露出那黑红的菊花小穴</p>
<p>十三<br />
两个月后，杨过因为和大武小武兄弟俩打架，被黄蓉数落，又因为和欧阳锋私学武功的事情被柯镇恶发觉，郭靖不能再留他为徒，于是想送杨过到天下武功正宗重阳教门下学艺。杨过心里求之不得，巴不得早点离开桃花岛，索性一口答应。</p>
<p>郭靖带着杨过赶路，时值盛夏，阳光猛烈，郭靖武功深湛还不怎的，杨过就觉得头晕眼花，走不动了。郭靖想想他年方15就没了爹娘，心里心疼，便早早地找了家客栈休息。他见杨过脸色蜡黄，浑身大汗，知道他是中暑了，便叫伙计送了盆热水，准备给杨过擦身。</p>
<p>杨过其实一点事情没有。他在桃花岛时就经常偷窥郭靖洗澡的场面，一次他还发现郭靖独自在屋里手*——原来黄蓉修习九阴真经上的武功入迷，对男女之事再没兴趣，郭靖回去两月，竟然连一次都没碰过她，后来索性分开来住。杨过自从在柯镇恶身上开了窍，对男男交欢便心有独钟，每次偷看到郭靖洗澡时都忍不住手*，郭靖成熟男人健壮发达的身躯让他迷恋不已，这次好不容易有和郭靖独处的时间，他怎会不找机会和亲爱的郭伯伯亲近亲近？</p>
<p>郭靖摸摸杨过的额头：“怎么还那么烫？过儿，我给你擦擦身子吧。”杨过求之不得，假装迷糊地答应。郭靖便将杨过身上的衣服都脱下来，虽然杨过没有发育完全，但是身体还是十分结实。郭靖拿着湿毛巾给杨过额头、脖子、脸颊上擦汗，杨过闻到郭靖身上传过来的带着汗香的男人气息，心里一荡，下体顿时有了反应，裤裆处慢慢鼓起了一块。</p>
<p>郭靖发现了杨过的变化，那高高鼓起的裤裆突然让他想起那日被阿六等一干人轮奸的情景，几个月来他因为曾和师傅柯镇恶发生过**关系，俩人见面就觉得尴尬，因此心情压抑，一直没有再有发泄的机会，这下看到杨过年轻的肉体，鸡 巴顿时有了反应。“过儿，过儿。”他轻声叫了两声，杨过假装熟睡，只是裤子里的一根鸡 巴早已涨得又硬又大。</p>
<p>郭靖心头一阵狂跳，眼前的杨过英俊倜傥的脸竟让他有些把持不定，他犹豫片刻，一只手竟恍恍惚惚地轻轻摸上了杨过的裆部。裤子里那根早已硬得没法的**顿时激起了他心头蛰伏已久的欲望。郭靖见杨过没有反应，胆子顿时大了起来，将杨过的贴身内裤被一点一点地脱了下来。杨过虽然年纪小，但是发育却早，小腹下黑油油的阴毛茂密浓重，一根鸡 巴硬硬地直指天空。郭靖自从被阿六等人轮奸后，对男人身体的渴望便已经深深地埋藏着。现在终于有一个男人的身体摆在自己面前，他深吸一口气，大手握住杨过鸡 巴，上下套弄着。没几下，杨过的**便涨得更大。郭靖欲火熊熊燃烧，忍不住将杨过的鸡 巴一口含在了嘴里。</p>
<p>“啊——”杨过根本没想到郭靖竟然会如此大胆，鸡 巴被他叼得舒服极了，才两下就有了高潮的冲动，忍不住叫了起来。这一叫把郭靖吓得清醒过来，他面红耳赤地看着杨过，杨过则一脸羞涩地看着他。</p>
<p>“过儿，我……我……”郭靖尴尬之极，不知道该如何解释，又怕此事传出去坏了自己的名声，悔恨交加，转身想走。机灵的杨过怎么肯放过这千载难逢收服武功天下第一的郭伯伯的机会？他立即拉住郭靖的手：“郭伯伯，你……你为什么脱光过儿衣服？”郭靖支吾着答不上来，杨过假戏真做：“郭伯伯，你竟然把侄儿扒光了衣裤……还，还……郭伯伯，你让我以后怎么做男人？”</p>
<p>郭靖顿时慌了，他大侠之名天下皆知，要让别人知道他将故人之子如何如何，那不是等于杀了他郭靖：“过儿，你，你别叫，是郭伯伯不对，你别叫，郭伯伯跟你赔礼，你要郭伯伯怎么样都行。”</p>
<p>杨过见如此轻易地就让郭靖就范，心里高兴之极，嘴上却说：“郭伯伯，过儿最隐秘的地方都被你摸过了玩过了，你说你要怎么赔我？”郭靖只求自己不身败名裂，哪管其它：“过儿，你说吧，你要什么郭伯伯都听你的！”</p>
<p>“那郭伯伯把过儿衣服脱光了，过儿也要把郭伯伯衣服脱光！”杨过瞧着郭靖魁梧的身子，早就忍不住了。郭靖一时犹豫：“这……”他想自己是堂堂大侠，要被杨过脱光衣服好象有些不好。杨过却不管那么多，伸手就将郭靖上衣解了下来，郭靖粗壮的胸膛光裸着，让杨过好一阵兴奋。</p>
<p>“过儿，不要……”郭靖还想阻挡，可一听杨过说要把他做的事情说给别人听他只得任由杨过解开自己的腰带。“郭伯伯，你好壮，”杨过一见郭靖粗壮的大腿和多毛的肌肉就冲动。郭靖身上只有一条贴身短裤了，杨过见他又羞又臊的样子，心头大乐，一下扑了上去，将郭靖压在身子下面。要论武功和身高，杨过哪儿是郭靖的对手，可是现在郭靖被这精力旺盛的少年一抱，闻到他身上那股汗味，立即想起了阿六轮奸自己的感觉，下身立刻硬了起来。</p>
<p>杨过一把将郭靖的短裤扒了下来：“郭伯伯，你的好大！”郭靖羞涩地看着杨过抓住自己的**，那粗长的肉棒早已硬的跟什么似的，杨过玩了郭靖的鸡 巴一会，说：“郭伯伯，翻个身你。”郭靖奇怪道：“怎么？”说着背过身，半跪在床头。杨过扒开郭靖厚壮的屁股，露出那黑红的菊花小穴。</p>
<p>“啊……”郭靖心头的欲火被杨过挑逗的越来越旺，“过儿……不要……”杨过哪管那么多，伸出手指轻轻去戳郭靖的肛门。郭靖只觉一股难以抗拒的力量从肛门处涌上来，火辣辣地要将自己淹没，忍不住呻吟起来：“啊……不……过儿……痒的很……”</p>
<p>杨过见郭伯伯的表情，似乎很怕又好象很爽，更加兴奋，探出湿热的舌头，轻轻地一下一下去舔郭靖散发着男人味道的肛门。郭靖身体被挑拨的颤抖起来，肛门处的瘙痒越来越强烈，而杨过的舌头让这种感觉向四肢扩散，这个在千军万马中冲锋陷阵如入无人之境的壮汉，此刻紧咬牙关，想拼命压下欲火，无奈那瘙痒像一只手，撩拨着他最后的防线，并轻松突破。“啊！啊！……”郭靖实在受不了了，男人最后的矜持终于消散，他大声地呻吟起来，屁股撅得跟高，让杨过舔得更深入。<br />
十四<br />
杨过的舌头灵活地吞吐着，将郭靖的肛门舔得一张一翕。郭靖只觉得屁眼又热又痒，兴奋的额头冒汗：“啊！过儿，你……你舔的郭伯伯好舒服！……啊……啊……”杨过用手指头轻轻去捅郭靖的肛门，由于唾液的滋润，郭靖的屁眼很容易就被捅了进去。“郭伯伯，侄儿捅的是哪儿啊？”郭靖狗一样趴在床上，喘着粗气说：“啊……是……是伯伯的屁眼……”</p>
<p>杨过见自己竟能让武功绝世的郭靖这么欲火中烧，心头大乐：“你的屁眼是不是经常被捅啊，好象有点松，郭伯伯，你还和哪些男人干过？”</p>
<p>郭靖想起武三通和阿六等人操自己的情景，肛门处杨过的手指进进出出，让他又痒又麻：“武……武三通，还有丐帮分舵舵主韩龙……还有……”他想到柯镇恶是自己师傅，这事是绝对不能说的。杨过见他不说了，立即又伸了根指头进他的屁眼，郭靖“啊”地大叫起来：“还有，还有……你师公……”</p>
<p>杨过想不到郭靖竟然和那老瞎子也有关系，想起他们是师徒，这不是**么：“郭伯伯，是他们干你呢还是你干他们？”郭靖肛门处的麻痒已经让他失去了自制力：“他们……干我……啊……啊……过儿，好疼……”原来杨过觉得两根手指不过瘾，竟然又伸了一根进去。</p>
<p>杨过见郭靖爽快的样子，心头欲望大起，把郭靖翻过身子，重重地吻在他充满男性魅力的唇上。俩人舌头忘情地交在一起，疯狂地吻着。“……哦……呃……我想干你，郭伯伯……”“过儿，不要……”郭靖想到自己被男人干已经不是第一次了，那种滋味令他十分难忘，但眼前这个英俊少年是自己兄弟的儿子，现在要干自己，忍不住犹豫。杨过一把掰开郭靖的大腿，手伸到他阴囊下，重重地捏揉着他的屁眼，郭靖大叫一声，腿想并住又被杨过分开：“啊……过儿，只要不让别人知道……你想怎么干就怎么干好了……啊，好痒……”</p>
<p>杨过揉揉自己早已硬得不成样子的鸡 巴，对准郭靖沾着自己口水和前列腺液的屁眼，慢慢捅了进去。郭靖只觉身体最敏感也最兴奋的地方被一个棍壮物慢慢捅入，那种兴奋和爽快之情难以言状！他忍不住高声*叫起来，还把自己屁股掰得更开，想让杨过入的更深！</p>
<p>杨过把郭靖双腿搭在自己肩膀上，鸡 巴一下一下在郭靖屁眼里进出着，郭靖一边抓住自己鸡 巴手*，一边迎合着杨过的冲撞。杨过狠狠地操着郭靖，含着鸡 巴的屁眼上浓密的肛毛已经变得湿润了，郭靖浑身肌肉随着杨过的横操而不住抖动：“啊……啊……过儿……好爽……你操的伯伯太舒服了……”</p>
<p>杨过的鸡 巴忽地狠狠插入，忽地全部拔出，又再狠狠插入，这一进一出让郭靖觉得自己屁眼下被点了一团火，一边揉着自己的鸡 巴，一边高声*叫，完全沉浸在肉欲的欢畅里。杨过操了片刻，额头上冒出了汗水，鸡 巴也越来越热，把郭靖翻转身子，狗一样趴在床上，提起鸡 巴“扑哧”从后面插入了肛门。郭靖拼命将屁股往后压，想和杨过的鸡 巴结合得更紧密。杨过抓住郭靖的腰，狠狠前冲，一根鸡 巴似乎要将郭靖的身体分开。</p>
<p>杨过见郭靖这名满天下的大侠此刻被自己干得欲火焚身的样子，又兴奋又得意；“郭伯伯，被过儿操的滋味怎么样啊？”郭靖喘着粗气说：“爽死了，过儿，以前……没觉得被男人操能这么爽！”“那以后过儿可以随时操你么？”“……啊……可以，郭伯伯随时都可以……让你操……”</p>
<p>杨过越听越兴奋，终于鸡 巴挺了几下，一股热浆射入郭靖屁眼，郭靖的手一直在自己鸡 巴上手*，这时也大叫几声，喷出了白白的精液。俩人筋疲力尽，躺在床上喘息着。郭靖清醒过来，羞愧得满面通红，慢慢将杨过软下来的鸡 巴拔出自己屁眼，杨过哼了一声，拉住他：“郭伯伯，你喜欢被过儿操吗？”</p>
<p>郭靖想起这少年干起自己时那种销魂的感觉，尴尬地说：“过儿，你别多想了，这次你要在终南山好好学习全真教的武功！”</p>
<p>杨过爬起来，穿好衣裤，忽地抱住郭靖，在他脸上重重地亲了一口：“郭伯伯，我答应你好好用功，不过你也要答应我，等我下山找到伯伯时，还要……”</p>
<p>郭靖紧张地问：“还要什么？”</p>
<p>杨过一把搂住他强健的腰身，在郭靖丰厚的屁股上捏了两把，笑嘻嘻地说：“还要随时干你屁眼啊，哈哈哈哈！”郭靖摇摇头，心想：“罢了罢了，反正也不是第一次被男人这么弄，就由得他吧！”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>射鵰英雄传之[雙陽補遺]</title>
		<link>/2018/12/24/7593.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:39:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7593</guid>

					<description><![CDATA[（一）奇淫雙陽始現身，郭靖師徒同陷落 話說郭靖桃花島比試求親事了，拗不過老頑童周伯通，與洪七公同坐花&#8230; <a href="/2018/12/24/7593.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">射鵰英雄传之[雙陽補遺]</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（一）奇淫雙陽始現身，郭靖師徒同陷落<br />
話說郭靖桃花島比試求親事了，拗不過老頑童周伯通，與洪七公同坐花船出海，同遭水難，被西毒歐陽鋒示好救起，卻設下賭局，迫得老頑童自行跳海，幾番波折，終說服郭靖寫下九陰真經，歐陽鋒滿以為大願終將得償，卻不知郭靖在七公授意之下，胡亂竄改經文，猶沾沾自喜。<br />
卻不知西毒歐陽鋒天生便是狂傲之士，雖是得償所願，但心仍自不平，老想著如何算計死對頭洪七公，又不致傷及郭靖，可七公其為人雖是豪邁粗略，卻非愚蠢之徒，這中間委實讓歐陽鋒傷透腦筋，而歐陽克亦因多次受辱於七公，心懷不忿，隨其叔父苦苦思索，忽憶起一事，抬頭問其叔父道：　　”叔父，您之前不是曾煉製過不少迷人心志的葯物，當下可有得派上用場之物？”<br />
原來歐陽鋒除武學外，對用毒煉葯亦大有心得，獨居白駝峰的歲月，曾用心煉製過不少毒劑葯物，曾心動嘗試煉製可迷人心智，供其使喚的詭奇葯物，但所製成的葯物，若不是中者神智全失，化為白痴，再不然便是渾渾噩噩，只能作些提水燒火等單純的動作，多半無啥大用。但日前卻在無意間煉製出一項副產品，便是日後為禍甚巨，叫眾多武林高手紛紛為之陷落的〔雙陽散〕，但其時雙陽散初煉成不久，僅來得及找來幾名武功平平者試驗，便行下山為歐陽克求婚，僅知其乃針對男性的強烈催情葯物，服葯男子往往情慾勃發，神智迷糊，偶或肛門騷癢難禁，由非毒葯，無法以內力將之強行驅散，等特性，其餘葯性卻仍屬未知。歐陽鋒心想，雙陽散除了叫男子情慾勃發，神智迷糊，肛門騷癢難禁外似乎也無大用，對若洪七公般的高手更不知效果如何，但眼下無計，便是叫洪七公出出醜也行，若是順利，洪七公師徒兩人禁受不住，行起那亂倫醜事，若當場逮到，也好多出個把柄要脅，意動之餘，歐陽克叔侄倆便私下商討如何行事。<br />
當天晚餐，歐陽鋒叔侄便在準備送予郭靖師徒的飯菜中，加入份量不低的雙陽散，歐陽鋒鑑於以往未曾將雙陽散用於如洪七公般，功力如此深厚的絕頂高手上，特意大大加重其份量，準備妥當便著下人將飯菜送去，因怕洪七公覺察，也不敢過份靠近，只暗中觀察動向，但其實並不抱太大期待。<br />
回說洪七公，郭靖兩師徒，此刻正在船艙內，合力胡亂竄改九陰真經，什麼”氣凝胸口””手撐向天”云云，改得不亦樂乎，竊竊自笑，洪七公唯恐歐陽鋒發覺，強壓笑聲，差點笑岔了氣，郭靖笑吟吟地在一旁，忙替七公撫背，見下人將飯菜送至，連忙止著笑聲，將最新幾頁假經文交予下人後，便呼嚕嚕地大啖起飯菜，也是七公大意，只料此等時刻，歐陽鋒當不至於在飯菜裡下毒，故吃得甚是放心。只見洪七公酒足飯飽，脫光衣服，躺在澡盆裡翹著二郎腳，嘴裡滿意地打了個響嗝，好不舒適，向來孝順的郭靖只穿著單薄衣褲，替其捶背按摩，忽地七公紅通著張臉嘟嚷地說道：”古怪的～”郭靖聽聞下心底也是一驚，原來從剛才郭靖便覺得自小腹處昇起一股難當的燥熱，也不見作啥，胯下陽具己是昂然挺立，呼吸微微急促起來，但心思向來遲鈍的他，倒也不疑有它，直至七公說起古怪，才跟著留心起來。<br />
只聽七公開口問道：”靖兒，你有沒有感覺身體有些怪異？”<br />
郭靖當下便將自個兒狀況如實告訴七公，七公聽罷，沉吟半晌便回頭對郭靖說道：”靖兒，咱們恐怕是著了人家的道，老叫化此刻也如你般，全身燥熱，情慾高漲，這對老叫化可是從未曾有過的情況。”說著七公大喇喇起身，郭靖一嚇之下全沒防備，見七公背對著他的高聳圓翹豐臀，心神竟是不自主地一陣晃動，當下便想伸手摸上去，所幸他對師徒輩份向來看得極重，自然不敢冒犯，可七公卻沒這麼多般計較，心懷坦盪的他，轉身便跨出澡盆，竟連個遮掩也欠奉，直挺挺的陽具及軟垂的陰袋，便那麼在臉嫩面生的郭靖眼前胡自亂晃，瞧得郭靖臉紅垂頭，只敢伸手遞出布巾。洪七公見郭靖害羞，接過布巾擦身，嘴裡呵呵大笑道：”靖兒，就你這麼多計較，同樣是男人，你害什麼羞，老叫化又不是你洞房新娘，呵～，真是笑死老叫化，不過～今兒個的事當真有些怪異，老叫化可從不曾像這般沒由來的，老肉棒便這麼直挺挺的，硬生消不下去的狀況，看來多半是那老毒物暗地裡動了什麼手腳。”說著洪七公伸手撥了撥自己碩大怒挺的陽具，不以為意地呵呵笑著，郭靖這才剛抬頭，便見到七公撥得其陽具上下亂晃的場面，嚇得又低下頭去，嚅聲回道：”七公，那該如何是好？”<br />
洪七公邊穿著衣褲，邊回道：”瞧這模樣，多半是些烈性春葯之類的葯物，這便想叫老叫化出醜？哼～歐陽鋒那老怪也未免將老叫花瞧小了，靖兒～沒關係，兵來將擋，水來土掩，咱們凝氣定神，看看老毒物這下流勾當能把咱們師徒倆怎樣。”郭靖隱隱覺得西毒手段必然非如是簡單，但他向來信服七公，也就未再多說什麼，兩人和衣熄燈，準備就寢。暗夜裡，海濤聲陣陣傳來，船隻亦隨海浪上下起伏，自熄燈己過了好半晌，郭靖用盡所有息氣寧神的手段，不但沒覺得身體燥熱稍退，反倒更烈，下體挺立如鐵棍不說，連心跳呼吸都漸次加快起來，更要命的是肛門深處微微傳來怪異的悶癢，所幸並不強烈，只是眼前幻象紛呈，所想所見，若不是棍狀般物品，要不便是溼軟洞穴，身旁師父洪七公似乎也好不到那裡，撲通的心跳聲連自己都聽得見。最後郭靖神智躺得有些昏沉，不自覺翻了個身，右腿不小心摩擦到七公漲硬的陽具，雖是立即縮回，卻聽得七公微微吟呻了一聲。<br />
要知雙陽散原就是以迷惑人心志為目的所開發而成，針對男性的烈性春葯，再深厚的內力也無法將之驅趕而出，洪七公雖是終身未娶，對性愛的經驗卻不是沒有，年輕時更算得上風流，全不似郭靖尚未經人道，絲毫不懂情慾為何物，便如同老頑童對碧海潮生曲抗力不及郭靖，洪七公對雙陽散的抗力亦遠不如郭靖。<br />
原本洪七公以其堅強意志，過人定力，硬生生忍住不去觸踫腫脹如鋼的敏感陽具及令人輾轉的悶癢後庭，但此刻遭郭靖右腿這麼無心摩擦，洪七公當下意志便自潰堤，見郭靖右腳縮回，狀似酣睡，終告禁受不住，暗自退下長褲，雙手並施，搓起他那腫脹如棍的粗大陽具，豈知這麼一搓揉，竟告一發不可收拾，體內原就高漲的情慾，像被點燃的火把似地，哄～的一聲，失控地漫延開來。<br />
洪七公暗暗叫苦，見郭靖仍不似有動靜，悄悄掀開被單，三手兩腳把全身衣物全然剝光，一手搓著直挺陽具，一手撫胸著自己壯厚胸膛，嘴裡微微喘息，神智逐被情慾所淹沒，陷入半恍惚的神態。一旁躺著的郭靖，在黑暗裡斜著眼，發覺師父洪七公從未有過的淫狀，心底大感吃驚，卻一動都不敢稍動，生怕叫七公發覺，耳畔聽著師父的喘息聲，身體卻僵硬得發疼。<br />
便在此時，體內如情慾如火燒，陽具敏感至風吹興起，加上漸感搔癢難當的後庭，讓個性豪邁坦蕩的洪七公，幾乎忘記身處何地，轉著的念頭，莫不是希望有人伸手撫摸自己陽物，或索性找個事物插進自個兒後庭，好止住那深處無比的奇癢。最後苦苦掙扎的洪七公，理智終告泯沒，當下也不管什麼師徒上下之分，抓住郭靖左手，著他握住自己漲無可漲的粗大陽具，郭靖雖覺不妥，但對師父命令，卻從來不敢違逆，便依指示抓住了七公飽滿的陽具，入手炙熱充實，郭靖心底充滿奇異的感受。 情慾高漲的洪七公，抓住郭靖握著自己陽具的左手，便上下套弄起來，嘴裡發出微微地噢～噢～的淫蕩呻吟聲，微扭著厚臀，迎著套弄的動作，上下扭動，到得後來興起，一邊著郭靖繼續套弄著自己的陽具，一邊全然不顧尊嚴姿態，弓起壯碩有肚的身軀，抬起粗壯的結實大腿，伸手撥開自己雙臀，探指深入那奇癢難當的後庭，便自緩緩插將起來。郭靖雖非全然不受雙陽散影響，但當下還是被洪七公的淫聲浪狀搞得大驚失色，連忙坐起身子，左手卻仍不敢放開七公的寶貝，搖起洪七公，惶急說道：<br />
“七公～您怎麼了？我是靖兒～醒醒啊！師父～七公！”　淫樣自瀆的洪七公聞言，略略回神，目光回復了些澄澈，微帶點羞慚喘息回道： ”呼～原來是靖兒～不知怎的，師父的屁眼竟是搔癢得很，便像是若不找個什麼事物，深深地插將進去，整個人便要潰散似的，沒想到這春葯竟如斯厲害，呼～，叫老叫化什麼都不理，滿腦子全是那骯髒念頭，感覺難受極了，這回當真丟臉丟到姥姥家去了。”<br />
郭靖見平時遊戲人間，玩世不恭的師父，此時竟然臉紅氣喘，表情掙扎不己，目光像舖層迷霧般柔媚如絲，心裡又慌又痛，不知如何是好。<br />
不久表情重復迷茫的洪七公，發覺郭靖褲底，竟也是鼓鼓一包，掙扎猶豫一陣，胸膛急速起伏，不久便放棄似地，推倒驚恐不己，卻不敢稍加反抗的郭靖，剝下其長褲，雙腳一跨便蹲坐在郭靖腰際之上，沉身引導不知所措的郭靖，使其硬挺陽具，朝著自己裸露的後庭密穴，不顧一切地插將下去，噢～地一聲，洪七公嘴裡發出滿足無比的響亮呻吟聲，便就觀音坐蓮的姿態，坐馬沉腰，緩緩上下抽動起來。這下總算驚動在遠處窺伺的歐陽鋒，即便迎著海風波濤聲，他還是清楚分辨出洪七公那有如呻吟般的響聲，驚喜地向歐陽克打聲招呼，便潛身來到洪七公師徒的臥房之外，側耳一聽，果從裡頭傳出細微的男子呻吟聲，當下大喜過望，便要破門而入，揭破洪七公師徒倆幹下的醜事，歐陽克隨後跟到，唯因其在桃花島上被黃蓉暗算，胸口暗傷尚未痊癒，故落腳重些，叫房裡因修習九陰真經而功力大進，五感變得敏銳的郭靖察覺到房外竟有來人。郭靖心思雖遲鈍，但也知此等人倫大防，萬一叫人撞見，自己無所謂，但師父洪七公一世英名怕要盡叫毀敗，也不知是葯物影響抑或是人急生智，狗急跳牆，當下急忙嗚住被情慾迷了心智的淫蕩洪七公，微微呻吟的嘴巴，將七公翻身向下，變為郭靖跪坐，七公雙腿環其腰的前環式姿態，揚聲說道：<br />
“七公～便叫你莫胡亂吃海底抓到的魚兒，這下肚痛，可該如何是好？”<br />
洪七公雖是叫葯力迷了心性，但終屬絕頂高手，當下神智一清，反應快絕，便知大概，拉開郭靖摀著的手，勉強壓下體內翻騰情慾，跟著也揚聲回道：<br />
“靖兒～有啥法子，老叫化就這張嘴巴管不住，噢～痛！”<br />
門外歐陽叔侄乍聽之下大失所望，聽兩人聲音神清氣朗，渾不似有春情勃發的模樣，心想多半是叫洪七公察覺有異，故未吃晚飯，只從海裡胡亂抓魚就食，失望之餘便行離去，那曉得此刻房內兩人仍是春情難禁，五內翻騰。<br />
只見郭靖顯現可能是生平唯獨一次急智，噤聲確定歐陽父子己然離去後，這才放下心來，洪七公吐氣低聲說道：　”呼～還好你這傻小子突然變得聰明，要不然叫老毒物撞見這醜事，老叫化以後在老毒物眼前，還怎能抬起頭來做人，可這春葯實在也夠嚇人，竟能弄得老叫化子，全然忘記自己姓什叫啥，當真厲害之極～”郭靖見七公回復清醒，高興地問道：”七公，那您老人家此刻感覺好些了嗎？”<br />
卻見七公搖頭苦笑道：”唉～靖兒，恐怕還是不成，屁眼洞裡還是癢得緊，當真古怪～”，忽似想起某事，奇聲問道：”靖兒，怎麼就你沒事？”<br />
郭靖傻呼呼地也不知為何，殊不知這雙陽散功效並非無中生有，若本無情慾之魔，效果自然大打折扣，此外，它另有份特異處，便是肛門後庭的奇異搔癢並非人人皆然，而僅以年過三十有數的中年男性，才方有此作用。（這關係到人體分泌的玄奧，原本許多中年人便會時時感到後庭悶癢，而雙陽散不過是將這內分泌作用強化而己，其中道理玄之又玄，卻不在話下。）<br />
洪七公笑想，自己這是問道於盲，郭靖這連洞房都尚未有過的毛頭小子，能給什麼答案，接著心想反正在靖兒面前，什麼醜態也都露過，索性便幹它個痛快，要不然恐怕得一直被這異樣搔癢，給弄得不上不下，想著想著，豪氣便道：”我說靖兒～咱們師徒既然做都做了，老叫化這從沒人踫過的尊貴屁眼，你是捅也捅了，索性便玩到底吧！要不然，老叫化這回可就慘了。”<br />
純樸的郭靖聽見睜大雙眼，結巴地回道：”七公，這怎麼成，您是師父&#8230;靖兒不敢～”洪七公心想，”早知道你會這麼說～”，接著又提：<br />
“反正幹都幹了，難不成要老叫化就這麼不上不下，受這活罪，大不了，日後，在房外，我是你師父，在房裡，我便只是個屁眼欠捅的老叫化子如何？況且，靖兒，要不是這怪異春葯，你以為老叫化便肯叫你操我屁眼嗎～門兒都沒有。可當下，老叫化屁眼裡頭著實癢得緊，要不治治，肯定得難過個三四天，這滋味你不明白，可難受到極點了，老叫化這才明白什麼叫〔肛癢不是病，癢起要人命〕的道理。”　郭靖為難至極，但他素來將師父所說的話當成聖旨，絲毫不敢質疑，當下無奈只好點頭同意，洪七公大喜道：”那成，為了怕老叫化又給操得忘形，叫出聲來，最好還是找個布條什的，塞住老叫化嘴巴，省得老叫化興起誤事。”，說著，雙手撐床趴跪在床上，雙腿張得老開，顯是著郭靖從後邊辨事。　 傻郭靖搔搔頭，無奈只好從七公撐開的屁股後邊，就老漢推車的姿勢，挺著火燙的陽具，朝七公洞開的密穴裡挺進，卻不料過程甚是順利，呼溜一聲，便告進入七公體內，弄得七公當下爽快得噢地呻吟一聲，郭靖只覺得七公屁眼繃得緊，溫熱溼潤緊裹著自己陽具的感覺甚是舒服，卻不敢繼續多想，只找條布巾，便塞住七公嘴巴，依循師命，埋頭苦幹起來。<br />
那郭靖終究年輕力壯，不久便操得七公淫聲連連，只不過全悶在布丸裡，郭靖被七公那不知是痛苦抑或是歡愉的翦悶呻吟聲，弄得滿頭霧水，見洪七公一副沉醉其中的享受模樣，還不時伸手套弄起他自個兒閒晃的硬挺陽具，還索性扯著郭靖空著沒事做的右手，伸到其胯下，代七公自己套弄他那腫脹的陽具，郭靖心想，”原來男子間也能這般做法，七公身材故是雄偉，連那處亦是緊繃得緊，夾得我好生舒服，卻不知跟蓉兒一塊時，又是怎生光景？”<br />
只見插著搖著，忽覺七公身子緊繃起來，滿臉漲紅，郭靖眼下大慌，以為生出什麼變故，不久便聽見七公被布丸塞住的嘴巴裡傳出激烈的呻吟掙扎聲，全身微震後，郭靖右手所握之陽具，在一陣微不可察的痙攣後，便射出一道道白色味腥的濁液，嚇得郭靖連忙放開手，郭靖這方才得知男子生養之道，總算開了番見識。<br />
是夜，郭靖摟著七公壯厚的身軀，以抱背式自身後一下下反覆抽插著，讓七公整晚透過布丸發出的淫叫聲不絕於耳，其間也不知洩過幾次，直至兩人均告不支，昏睡過去為止。<br />
羿日，當郭靖自睡夢中醒來，見七公己是精神奕奕，在房裡打起一套虎虎生風的拳法，但胯下姿勢卻略有點古怪，郭靖渾不知那是昨夜自個兒的傑作，還擔心問道：<br />
”七公～你大腿疼嗎？要不靖兒給您揉揉。”<br />
洪七公聽郭靖轉醒後，竟問起這般沒腦袋的話，憶起昨夜荒唐，也自尷尬，所幸他生性豁達，也不以為意，臉上裝作不忿，不懷好意地朝郭靖揶揄笑道：”傻小子，你昨夜狂操老叫化屁股，搞得老叫化子整晚哀哀叫，可爽快啊～”<br />
老實的郭靖被說得臉紅，訕訕地傻笑，不知如何作答，更不知如何向蓉兒交代。洪七公心中嘆道，”傻小子便是傻小子，唉～罷了，這原也不是件頂光采的事。”，言下之意，若郭靖那傻小子還想多來幾趟，洪七公怕仍是會捨身奉陪，想來當是那滋味既奇異又特別之故。　眼下便向郭靖狠狠說道：”傻小子，昨晚之事，不許你跟旁人說起，尤其是蓉兒那鬼靈精，曉得嗎？”　郭靖聞言，原就不打算向旁人說起的他，忙不迭地猛點頭，洪七公想郭靖這小子向來實心眼，不說便是打死不會說，看來這檔事不會再有人知曉，當下略略放下心來。<br />
此後，自是無人得知，原來洪七公與郭靖師徒間，竟曾有過如此一役。<br />
接著，船上卻生出許多風波，最後，洪七公被歐陽鋒杖上蛇毒所傷，功力幾乎盡廢，與黃蓉，歐陽克流落荒島，卻又多增添另一番折騰，此卻是後話。<br />
（二）北丐荒島遭賊辱，西毒遷怒淫七公<br />
話說洪七公為救歐陽鋒於大火之中，不慎為其杖上毒蛇所傷，加上歐陽鋒忘恩負義地背地偷襲，震得七公背心經脈幾乎全然破碎，功力盡失，與黃蓉，歐陽克流落荒島，為恐丐幫絕藝〔打狗捧法〕失傳，便將丐幫幫主之位傳予黃蓉，並教授其打狗捧法後，己然神疲氣虛，於洞內休憩，打坐間正喜略有長進，殊不知歐陽克狼子野心，遭黃蓉算計，險些葬身海底，心懷不忿，見黃蓉遠去，惡向膽邊生，朝洞穴處走來，設計瞧破洪七公猶是動彈不得，心中大喜，安心現身洞口。歐陽克笑道：”洪伯父，看來您功力當真全失，動彈不得，嘿～”<br />
洪七公眼見他的神色，已知他瞧破自己底細，心想：”這小賊識破我武功已失，看來老叫化大限到矣！”<br />
眼下之計，唯有與他拚個同歸于盡，暗自將全身勁力運於右臂，待他走近時做捨命一擊，哪知微一運勁，背心創口忽爾劇痛，全身骨節猶如紛紛散開般，便欲抬起手臂亦是有所不能，眼見歐陽克臉現獰笑，一步步逼近，不禁長嘆一聲，閉目待死。<br />
卻不料歐陽克嘿嘿獰笑，伸手卻扯開洪七公衣襟，探手深入洪七公敞開衣襟內，剛浸過海水的冰涼雙手，當下便恣意搓揉起動彈不得的洪七公，其壯厚過人的胸肌，原本閉目待死的洪七公驚恐張開雙眼，怒瞪歐陽克道：”你這小子～老叫化一條賤命要殺便殺，休得如此羞辱於我。”<br />
只見臉帶淫笑的歐陽克回道：”洪伯父，您當日擲雞骨進小侄嘴裡時，模樣何等威風，豈料得今日落在小侄兒手底，瞧伯父您～嘖～嘖～胸脯大得跟什麼似地，捏起來既富彈性又復豐滿，手感好得，真叫小侄觸手難忘啊！呵～”　洪七公生平那曾聽過如此般無恥的言語，見歐陽克下流至此，便知今日受辱難免，當下噴鼻不屑哼～道一聲後，索性閉目不語。<br />
那歐陽克也不見生氣，嘿聲笑過後，繼續使力搓揉著七公厚實胸脯，跟著低頭，挑逗似地舌舔洪七公胸肌頂上的乳尖，要知歐陽克挑逗男子手法得自歐陽鋒親傳，舌舔之際，運上功力，被挑逗者，莫不感受到那份乳尖處傳來的陣陣溫麻酥癢感，極是難受，男女皆然，由於之前遭歐陽鋒暗下的雙陽散份量甚重，至今七公的肌膚感官，仍遠較平日來得敏感許多，被歐陽克這箇中行家一輪挑逗舌舔下來，胸口便不自主劇烈上下起伏起來。歐陽克見洪七公身體竟是如斯敏感，暗自竊喜，喜道：”洪伯父，想不到您模樣威武雄壯，身體卻如此敏感，小侄兒今日若不好好伺服您，那還對得住您，哈～”，說著，忙不迭地鬆開洪七公衣服腰帶，敞開七公粗布上衣，伸手便去解七公褲帶。<br />
原先閉目不理的洪七公忍不住睜目，破口大罵道：”你這變態小賊，到底想幹什麼？”歐陽克笑嘻嘻回道：”洪伯父，您老問這不是廢話嗎？解褲帶，剝褲子，還有啥事能幹？”，說著，手底卻絲毫未停，鬆開七公褲帶後，便將七公長褲扯退至踝間，裸露出七公光溜下半身，歐陽克雙眼發光，捧起七公碩大軟垂的陽具並陰袋，嘆聲讚道：“洪伯父，您這話兒長得倒挺好，形狀尺寸均屬佳品，當年必是迷死過不少淫娃蕩婦才是。”<br />
洪七公懶得再與歐陽克這下流胚子爭論計較，緊閉雙眼，來個毫不搭理，歐陽克也無所謂，把玩七公下體一陣，越看越是心喜，忍不住俯身將洪七公微硬的陽具吞入口中，細細品嘗起來。<br />
洪七公只覺下體處傳來一陣溫潤感受，生平那嘗過這般滋味，忍不住，輕呻吟一聲，這聲呻吟聽得歐陽克淫慾大起，加緊吹，舔，含，吸，吞等諸般功夫，弄得洪七公暢快兼難受地扭動著身子，意欲逃離歐陽克那靈活的舌齒雙唇，卻遭歐陽克雙手緊扣著腰間，分毫動彈不得，終叫歐陽克撥耍玩弄至張嘴微微呻吟，差點便要開口求饒，連兩粒陰袋裡的雄丸都沒放過，不時被歐陽克吞入口中，或是輕微擠壓拍打，使洪七公感到前所未有的快感，差點便精關失守，所幸歐陽克見狀及時放手。<br />
歐陽得意非凡的笑聲傳來：”嘿～洪伯父，想不到您那話兒竟是如般幼嫩，您這大半輩子當真白活的了，可曾享受過這般滋味，可惜了您雄偉體魄跟傲人陽具，當真是暴殄天物來著。”，說著，手底依舊捧著七公下體，反覆把玩著，忽地想起一事，才又笑道：”洪伯父，想來您的後庭當亦是嬌嫩如昔，這便讓小侄兒瞧瞧如何？”<br />
洪七公心想這還了得，雖有過郭靖的經驗，但那是遭葯物所迷，身不自主，眼下要當真叫歐陽克這畜生給瞧光了，甚或讓他騎上身來，此後怎生做人？然卻也知口頭責罵求饒，徒叫這畜生看輕，當下試著運起所剩無幾的內力，背心卻再傳劇痛，連一絲氣力也提之不起，眼睜睜看著歐陽克抓起著自己的雙腿膝蓋，向上一抬一分，私密的後庭肉穴，己是全無遮攔地暴露在歐陽克眼底。<br />
只聽得歐陽克得意再笑道：”洪伯父，果是如侄兒所言，伯父後庭依舊軟嫩，只微紅腫，難不成伯父近日曾拉過肚子或遭人&#8230;嘿！那般。”<br />
說著，歐陽克一手架起洪七公雙腿，一手吐了些口沬於其上，便往七公密穴洞口處抹去，微潤溼後，伸出食指便往肉穴深處裡探去，七公微感疼痛，身子微微一縮，這動作卻反叫歐陽克獸性大起，改用肩膀撐著七公的粗壯毛腿，雙手指撥開七公圓厚雙臀，兩手食指同時間，硬生生插入七公後庭肉穴洞口，使力向外微撐，露出七公微呈暗紅的肉穴密道，尚微微蠕動著。當下瞧得歐陽克呼吸急促，使力架住七公雙腿，拖出自己硬漲的微黑陽具，朝著七公肉穴深處裡，直攻而去。<br />
一直默默忍受的洪七公，突覺後庭傳來陣陣火燒般的疼痛，大喫一驚又毫無準備的他，啊 ～的一聲，痛楚呻吟脫口而出。<br />
原來，雙陽散尚有另一妙處，便是當葯效發揮後，服葯者後庭會自然而然地放鬆，以待陽具異物進入，日前七公與郭靖辨事之際，因而並未感覺後庭如何疼痛，只覺搔癢得止，空虛得足，敏感摩擦的快感取代疼痛，過程裡沒感到多少不適，可而今卻大不相同，那股火辣辣的疼痛，格外提醒洪七公遭眼前後生小子強暴雞姦的事實，疼得他偉壯身軀不由得弓曲起來。<br />
或許是疼痛激發了洪七公體內的潛能，這時，洪七公突然發覺一道熟悉的內力聚集在丹田，手腳亦再度回復氣力，當下雙腳運力一撐，便將歐陽克推得老遠，呯～地一聲，撞到洞穴牆上。被推撞牆上的歐陽克，暗自驚疑，原以為洪七公功力全失，這才敢在他眼前如此放肆，話說見鬼怕黑，被七公整治過多次的歐陽克，對洪七公實存留著一份深深畏懼。<br />
殊不知洪七公這麼使力一撐，復又引發背心傷勢，痛得他幾乎冒出冷汗，除了手腳還有些力氣外，那點聚集起的內力早消失無蹤，心裡正暗自叫苦，責怪自己魯莽行事，浪費好不容易提聚起來的功力。<br />
歐陽克心中驚疑不定，表面卻裝出得意之極的笑聲，說道：”老叫化～你自負武功蓋世，今日栽在公子爺手裡，可是不服？好罷，我憐你老邁，讓你三招不還手如何？你把降龍十八掌一掌掌的都使出來罷！”<br />
歐陽克如此霸囂，原是希望洪七公怒極攻心，忍不住出手，那便知底細，不料此刻，外邊卻遠遠傳來黃蓉的高聲呼喊：”爹爹，爹爹，你怎麼來啦？啊～歐陽伯父，你也來啦！”<br />
歐陽克在洞中，忽聽黃蓉叫將起來，驚喜交集，心想：”怎麼叔叔跟黃老邪都來啦！”，但轉念一想：”必是那丫頭發覺有異，要救那老叫化，想胡說八道騙我出去。也好，反正老叫化終究逃不出我手掌，先出去瞧瞧又何妨？”，想著略整衣物，轉身出洞。<br />
洞裡洪七公也料想，必是蓉兒那鬼靈精回來，發覺歐陽克意欲加害自己，故發聲引誘他出洞，只可惜眼下全身乏力，全然沒能幫忙，好一番掙扎，才勉強穿回衣褲，想起適才遭歐陽克放肆羞辱，眼前一黑，胸口一緊，人己昏去，待再轉醒，只覺全身百骸，無一著落，顯是大限將至，洪七公對生死看得本淡，榮辱更不在話下，但心繫徒兒郭靖安危及丐幫傳承，眼下實非一命鳴呼的好時機，正自愁腸百轉，忽聽得郭靖親切熟悉的聲音傳來：”師父～”<br />
只見郭靖黃蓉衝將進來，見洪七公臉色焦黃無半分血色，嚇得黃蓉替七公解開胸口衣裳，郭靖則是熱淚盈眶，忙幫著按摩手腳。<br />
洪七公心底一陣感動，他半生飄泊，不繫半物，但此刻有這麼兩個似親兒女般的徒兒，便是刻下死了，也不枉人生一遭，嘴角微笑著說道：”靖兒，你也來了。”，郭靖尚未答話，後邊便傳來歐陽鋒粗如鐵鈸的聲響：”老叫化，我也來了。”<br />
其後，七公方才得知歐陽克遭大石壓住，幾經變故，總算將不成人形的歐陽克救回，眾人卻遭心情欠佳的歐陽鋒一陣喝罵，洪七公只冷笑聲應道：”喲～好神氣，好威風啊！”，當下歐陽鋒雖未回話，然卻記恨在心。<br />
隔日郭靖砍木，黃蓉找食，洪七公獨自悠閒地躺在郭黃二人搭造的樹台上休息之際，歐陽鋒卻獨自摸了上來，洪七公想對方顯是不懷好意，當下卻也不理，重又閉目打呼，卻聽歐陽鋒開口說道：“老叫化，我歐陽鋒生平最怕欠人恩情。”，洪七公睜睛嘲諷道：”所以你乾脆弄死恩人，一了百了是嗎？果是輕鬆俐落，當真好手段。”<br />
歐陽鋒也不反駁，只淡淡說道：”黃蓉那聰明娃兒，我得靠他脫困，郭靖那小子又與九陰真經有關，眼前都動之不得，唯獨老叫化你，功力全失，半點用處也無，我要，隨時都可以了結你，所以你說話最好放客氣點。”“客氣？老叫化對著畜牲說話從不知什麼叫客氣&#8230;”，洪七公硬氣回諷，話未語畢，便見歐陽鋒欺身向前，提起自己衣領，獰笑道：“老叫花～我歐陽鋒叫人求生不得，求死不能的手段多得是，最好別惹我～”，忽地想起歐陽克之前曾多番遭洪七公為難，求婚又為其從中作梗，如今侄兒重傷，便將洪七公帶到侄兒面前好好折辱一番，也好讓重傷的侄兒出口怨氣，打下主意，當下制住洪七公穴道，順手便剝光七公上下衣物，洪七公怒極，罵道：“老毒物～你想幹什麼？”，歐陽鋒也不回應，拖著洪七公便來到現為歐陽克休養的洞穴。<br />
腿骨全碎，神情委頓的歐陽克，呆瞪著親叔拖著全身赤裸的洪公七進洞，不明所以，只聽歐陽鋒放下洪七公後，說道：”克侄，你之前不是曾遭此廝折辱，叔父今日便在你眼前，好生淩辱這老叫花，叫你瞧著開心。”<br />
全身光溜溜的洪七公聞言怒道：”老毒物你們叔侄倆要戲耍作樂，犯不著拉老叫化來作陪，老叫化可不是生著讓你們折騰，要不便將老叫化殺了，省得互相瞧著礙眼。”<br />
歐陽鋒獰笑道：”要死那有如此容易～”，心裡轉著念頭要如何整治這生平大敵，忽然想起雙陽散，心想當下找老叫化來測試，自是再好不過，淫慾既起，笑道：”老叫化，等會便有得你爽快的，呵～”，說著，便即撐開洪七公嘴巴，倒些雙陽散在七公嘴裡，接著助起洪七公行功，意在加速其血行。<br />
洪七公暗暗叫苦，歐陽鋒懷裡事物，當不是啥好東西，卻是無計可施，不一會，由於空腹，外加歐陽鋒行功助其血行，不久體內便升起熟悉的熱度，洪七公這自是得知適才所吞何物，氣得在心裡頭大罵歐陽鋒下流卑鄙，卻聽得歐陽鋒獰笑道：“老叫化，你還沒機會嘗過我的手段，包保你試過滋味後，對娘們就再也不感興趣。”<br />
說著，歐陽鋒眼見葯力己然化開，將全身穴道受制，無力反抗的洪七公架靠向歐陽克所臥洞牆附近，意在叫歐陽克也得瞧得清楚等會洪七公的淫姿醜態，隨即抬起洪七公粗壯如昔的左腿，筆直架於牆上，呈一字馬姿態，洪七公雖內力全失，但多年功架仍在，雖光溜頂著圓滾肚子架出一字馬，仍不感難受，唯不知歐陽鋒究竟有何用意。<br />
只見歐陽鋒接著便鑽自個身前，身體微矮蹲曲，右手環抱自己架高左腿並熊腰，緊扣於厚背之後，便掏出他略呈紫黑，模樣似經百戰的硬挺陽具，左手推扶著洪七公獨自支撐重量的右腿，由下而上挺腰欲攻，竟若一馬當先的姿態。<br />
此等姿勢，難度甚高，進攻者需得長期蹲曲，腰力亦得強韌，唯當侵犯時，能清楚看見對方軀體被衝撞而致陽具陰袋上下抖動的情況，故分外刺激邪淫，且對方雖因能深入根部因而得享無比高潮，但對被侵犯者而言，卻是個極度屈辱的姿勢。洪七公見狀怒喝道：”老毒物～難不成你要&#8230;噢！”，還不及說完，歐陽鋒堅硬如鋼的陽具已然悶不作聲地刺進洪七公敞開的後庭密洞，全不作防的洪七公，被插得措手不及，作痛失聲，之後便破口大罵起來。<br />
歐陽鋒也不理會，眼見洪七公尺寸甚是粗大的陽具，在自己幾下猛力地衝刺下，已然逐步彈跳勃起，跟著又隨著自己上頂猛操的動作，為之上下晃動，心中大感滿意，可見洪七公雖遭自己用如此般屈辱的體位姿勢狂操猛幹，大罵之聲卻仍不絕於耳，佩服之餘，卻亦感氣惱，心道，”今日若不操得老叫化子你張嘴淫叫，高聲求饒，我西毒便是叫假的。”<br />
當下收回搓揉著七公右腿的左手，轉而抓起洪七公的下體，極盡挑逗之能事，尤以輕輕摩擦七公龜頭馬眼部位，及輕搓捏其兩粒雄丸兩樣動作，最叫洪七公難受，外加歐陽鋒瞭解男性感官的程度，遠非歐陽克及郭靖所能及，其堅硬如鋼的陽具在洪七公體內，三淺一深，二轉二挺，三輕一重，靈活得宛若活物，尤其每次那下既深且重的撞擊，都確實摩擦到七公秘穴內的那敏感微凸，叫洪七公屢屢淹沒在一波波莫名的快感跟戰慄裡，陣陣舒爽的感受自洪七公罵聲無以為繼，只是抿著嘴巴，不肯向歐陽鋒高超的性愛技巧認輸屈服。但在淫行經過近刻鐘，於歐陽鋒展開渾身解數，全力挑逗雞姦外加雙陽葯力完告發揮的情況下，滿臉漲紅目光迷茫的七公，再如何硬氣終也禁受不住，在數次歐陽鋒刻意施為的連續衝刺之後，終於噢～地一聲呻吟，脫口而出，豈料這一鬆口，便再也停之不下，連串”啊～啊～噢&#8230;嗯～噢～”的淫叫聲，從陷入高潮仙境的洪七公嘴裡發出，只見歐陽鋒每次由下而上，全力硬頂其密穴之際，七公便隨之發出聲忘我的滿足呻吟聲，便像兩人排演過似地配合無間，瞧得一旁就近觀賞的歐陽克，雖在重傷之餘仍大感刺激奮，若不是雙腿重傷，老早便撲上去了。歐陽鋒眼見時機成熟，眼下生平死敵己陷入渾然忘我的高潮境地，放開左手，任由洪七公不斷流出透明淫液的堅挺陽具及下垂的兩粒雄丸，隨著自己衝刺的動作四下亂晃，聽著死對頭在自己胯下放聲呻吟哀號，歐陽鋒大感心滿意足得意萬分，邊猛扭腰，邊吼叫道：”老叫化子，怎麼～爽到花心了吧！老子這就再用力點，叫你終身難忘這次被老子狂操猛幹的滋味，我看多弄上你幾次，便是著你喊爹叫爺，怕都會肯的，哈哈～”<br />
說著，再加深上頂力道，搞得洪七公每遭撞擊，全身肌肉便隨之抖動，流滿淫汁的陽具也啪～地一聲，擊打上七公自個兒圓滾的小腹，人也亦接著噢～或啊～地放聲淫叫，如此般，也不知遭死命衝撞過幾次，直到洪七公連抽搐都省下，白色精液便不自主地，似噴泉般，一股股不斷射向空中，落在自己胸腹顏面，方才停止。這時虛弱不堪的歐陽克，色心未息，弱聲道：”叔父，侄兒也想。”，歐陽鋒剛放下神智昏迷，不知所以的洪七公，架於牆上的左腳，聞言一陣為難，轉頭向歐陽克笑道：”克兒，來日方長，你先將傷養好，要怎麼折騰老叫化，叔父便都依你如何？”，見到歐陽克大失所望，心癢難搔的神情，也自感傷，侄兒腿傷如此嚴重，能不能治得好，恐怕還是個問題。<br />
想著，只好回道：”那便如此，我著老叫化替你吹含，你得留意，不要過份使力。”，歐陽克聞言，大表同意。 只見歐陽鋒拖起尚為雙陽散葯力所迷的洪七公，掀開因腳傷未著長褲的歐陽克，覆蓋腰間的衣著下擺，將洪七公嘴巴湊到歐陽克早已堅挺，流出淫汁的陽具上，按頭便下。被葯力所迷，外加歐陽鋒一輪姦淫，早喪失神智清明的洪七公，全然不知反抗，便依著歐陽鋒按頭上下的動作，吞吸吹含起歐陽克極度興奮的陽具起來，只見才不半晌，情慾激動的歐陽克已然精關失守，荷荷作聲後，便行將腥臭的體液全然射入洪七公半張的嘴裡。<br />
歐陽鋒猶不放過，見侄兒已然爽快過，又復挺出猶自堅挺的陽具，翻過身子己然虛脫的洪七公，跨坐在其頸間，扳開洪七公失神微開，尚含滿歐陽克精液的嘴巴，將尚自堅挺的陽具不說分由地便塞進洪七公嘴裡，只見歐陽鋒不顧洪七公犯噁，幾下抽動後，荷荷幾聲，便將一股股白色濃濁的精液宛若洪水般，全數射入七公嘴裡，部份容納不下的精液，便自洪七公嘴角流出，沾得虛脫的洪七公，嘴巴裡外全是帶著腥味的白色精液。<br />
爽快過的歐陽鋒眼見時侯不早，郭黃二人隨時均將回轉，暗叫聲可惜，略作清理後，替虛脫昏睡過去的洪七公穿回衣物，帶回原處，便自哈哈大笑，步下樹台。事後，洪七公自是羞於向人提起這椿淫行醜事，郭黃二人自亦不知，當日晌午，七公竟曾遭歐陽鋒叔侄姦淫，而歐陽鋒雖是暗自得意，卻因顧忌顏面，不願讓人知曉，堂堂宗師竟趁人之危迫姦於人，故除歐洪兩位當事者外，始終無人得知此事。<br />
而七公不愧為胸懷坦盪的大俠，雖遭死對頭歐陽鋒叔侄無恥暗算兼前後姦淫羞辱，但遇上大義取捨，依舊不改其俠義宗旨，日後於海上木筏一役中，不計前嫌，著郭靖救起歐陽叔侄，俠之大者，當若此般。<br />
唯經此次淫行，讓七公此後對這檔事便少了抗力，也不可不說是雙陽奇淫的功效所致，日後雙陽淫散為禍猶烈，便要說〔雙陽如此多嬌，直叫天下英雄競折腰〕或也不為過，此卻是後話。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>射雕英雄传</title>
		<link>/2018/12/24/7591.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:38:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7591</guid>

					<description><![CDATA[话说小王爷告别了父王与欧阳克一起来到泰山脚下，准备处理武林中的泰山大会，借机夺取武林盟主。 刚刚走到&#8230; <a href="/2018/12/24/7591.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">射雕英雄传</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说小王爷告别了父王与欧阳克一起来到泰山脚下，准备处理武林中的泰山大会，借机夺取武林盟主。</p>
<p>刚刚走到大明府，却发现了郭靖与黄蓉一起有说有笑得走来。杨康暗暗对欧阳克说，“郭靖这小子像傻瓜一样，何不能他来玩玩，逗逗这小子，看看黄蓉这丫头有什么本事。”“好啊闲着也是闲着，还没玩过傻瓜呢？嘻嘻”</p>
<p>“小王爷，我有主意，我先过去引开黄蓉这鬼丫头。你就容易对付那个傻瓜了。”</p>
<p>“好啊！你先上吧”杨康淫淫地笑道。脑子里却想着坏主意：平常玩娘们都烦了，今天换换口味，谁叫这小子老是和我作对。</p>
<p>欧阳克已经开始学着黄药师的样子吹起了萧，悠悠的声音传来，也迷惑了黄蓉，“靖哥，我听着萧声像是我爹吹的，我去看一下，他不想看到你你先躲起来吧。”</p>
<p>“好啊蓉儿，我在此等候，你快去快回。”</p>
<p>“靖哥哥，我先走了，一定要等我啊。”</p>
<p>就在黄蓉走得一瞬间，杨康从后面走了出来摇着扇子，“阿靖好久没见了，真是叫我想得心发慌。”</p>
<p>“杨康，你还不改邪归正，竟对我说此的话语，我今天一定要提杨伯父报仇。”</p>
<p>“好啊，放马过来，就凭你那三脚猫的功夫，还能斗得过本王爷。我今天就要让你尝一下我的销魂功夫，也不旺咱们俩是兄弟一场。哈哈。。。。”</p>
<p>“闭嘴，先接招吧”郭靖一生气一招金龙大力脚迎面踢了过来。杨康一边淫笑，一边却也不急，使出了一招九阴白虎之爪子挠脚心。透过郭靖的布鞋底，用劲力直挠郭靖的脚心。郭靖因为用力过猛，又碰上杨康的柔力，感觉脚心一阵骚痒并伴有爽透全身的感觉，立马整个腿力化解，而且身体酥软。躺了下来。</p>
<p>杨康却不紧不慢的走来过来，用脚踢了踢郭靖的头，弯下身子把随身所带的绳子拿了出来，把靖五花大绑起来。原来杨康使用的独门暗器，一枚银针，并在银针涂有迷惑药。</p>
<p>欧阳克这时却出现在旁边，淫淫笑道，“哈哈恭喜小王爷又得手了。今晚又有新花样了。我已找好了附近山间一民房，里面有暗室一间，我们就在那乐乐吧。”</p>
<p>杨康与欧阳克背起郭靖来到了密室，把郭靖扔到一边。郭靖却依然没有醒来。</p>
<p>“王爷，他还没醒，怎么办，我可已经难受了。想。。。哈哈”</p>
<p>“克兄，你老是心急，就不会想想办法，先让他尝尝我小王爷的童子尿吧，看他还装不装死，哈哈。。。。。”</p>
<p>杨康一边说一边解开了白色袍子，从丝质内裤把他已经发涨的东西拿了出来，对准了郭靖的头就尿了起来。</p>
<p>而郭靖被尿一刺激也立马清醒了很多，打了一个哆嗦。</p>
<p>“我这是怎么了在哪里啊？怎么嘴里有这么大的尿骚味。”</p>
<p>郭靖傻傻地问道。“这是本小王的童子尿，好喝吧，还想要吗，我可没有了，只能喝欧阳公子的了。”</p>
<p>“你们这是要做什么？”郭靖这会才想起了白天发生的事。</p>
<p>“我们只是闲得无聊，叫你陪小爷开开心。只要你服侍得当，什么事都好办，也不会伤害你，要是不从的话，就有你的好果子吃。”欧阳克说道。</p>
<p>“闭嘴，你们这群没良心没人性的东西，我死也不从！”</p>
<p>“要，还挺刚烈的，克兄，你说我们现在怎么封住他的嘴？”</p>
<p>“小王爷，我们今天走了一天的路，脚实在出了很多汗，捂在里头很难受，不如拿出来叫他美味一顿，看看他是不是还这么不老实。”</p>
<p>“我看也是，克兄，我先把我的袜子脱了堵在他嘴里吧，我的脚一向比你臭啊，哈哈，看看这傻瓜嘴还硬不硬。”杨康说着一把脱下了白色长靴，露出了被汗水浸透的湿棉袜。并在郭靖面前晃了晃。</p>
<p>“香不香，不要急，过一会就叫你尝个鲜。”郭靖的鼻前一股夹杂着脚出汗与靴子的味道扑了过来。</p>
<p>接着这双在脚也踩在了郭靖的脸上，“克兄，你也过来玩一下吧。这傻瓜闻我的臭脚好爽。”</p>
<p>欧阳克淫笑得也脱了靴子四只大臭脚一起踏在郭靖的脸上。郭靖只是和黄蓉经常在一起玩，但却没有试过去雨之事。虽然他现在依然反抗，但下面的小弟弟却已经有了反映。</p>
<p>“克兄把这傻瓜的嘴打开，把整个脚伸进去，让他好好给我们舔脚。”</p>
<p>欧阳克用脚撑开郭靖的嘴，杨康把袜子脱下，把臭脚伸了过去。而郭靖却不由自主的伸出了舌头，开始给杨康舔了起来。从脚趾到脚后跟，每一个缝隙也没有放过。而且把欧阳克的脚也拿过来舔起来。</p>
<p>“哎，这傻瓜平时看呆头呆脑，舔起脚来还挺舒服，爽得我直想干他。”杨康对欧阳克说道。</p>
<p>“好啊小王爷，那我们把他捆起来，让他屁眼朝你，口朝我，并把咱们的臭袜子放到他的鼻前，来个双管齐下。”</p>
<p>杨康在郭靖的胯下放了一个枕头，并把他的长袍脱了下来。露出郭靖圆圆的屁股，加上黑黑的屁毛甚是性感。杨康把自己的狠狠插入进去。郭靖痛得大叫起来。</p>
<p>“克兄，看他叫春啊，快把你的东西塞到他口里，省得听得心烦。接着叫他闻闻我们的臭袜子，我看他就是贱！”</p>
<p>欧阳克也脱了衣服，露出了自己黑黑粗粗的鸡巴“小贱货，别叫了，来尝尝爷的萧吧。”</p>
<p>郭靖的嘴里含着一个，后面夹着一个，鼻子上还闻着臭袜子，说句实话，郭靖其实心里从来没体验过的快感。（待续）<br />
接上回书说郭靖被从未有过的快感刺激着，而杨康和欧阳克又怎肯这样就放过他。</p>
<p>“克兄，我们换个姿势吧，别老是叫我操他了，看他那贱得叫娘的样，也不能老是叫他爽，让他真正受一下爷们的厉害吧。”</p>
<p>“好啊，小王爷，我有办法。。。哈哈。。。”欧阳克淫淫得坏笑道。</p>
<p>“贱B，把头给爷抬起来，”说着欧阳克用自己的一只肮脚抬起了郭靖的头，另一只脚伸在他的嘴里，并用大脚趾和二脚趾撑开郭靖的嘴。</p>
<p>“克兄，这是什么玩法。”杨康问道，“你老是有这么些新花样！”</p>
<p>“小王爷，你不是感冒了吗，嗓子里有痰吗，你可以吐到他嘴里啊，哈哈，快啊！”</p>
<p>郭靖一听，使劲摇着自己的头，想反抗，但心里却莫名盼望早点吐到他嘴里。</p>
<p>咳。咳。吐。杨康已往郭靖嘴里吐了两口浓痰。</p>
<p>“克兄，赶快用脚夹他的嘴，让他吞下去，别浪费了小爷爷的精华。”</p>
<p>“我也来两口吧。小王爷，让这小子一次爽个够！”</p>
<p>郭靖在欧阳克的臭脚夹弄下，喝下了口水。“杨康，欧阳克，你们俩欺人太甚。小心有报应。”</p>
<p>“哈这臭小子竟敢说爷的不好，克兄，你说我们该怎么收拾他。”</p>
<p>哈哈，欧阳克笑着，用手抓住郭靖的头发，摁到了杨康的靴子里，“贱奴，你闻闻你小王爷的香靴吧。告诉你，你们生来就是不同的。你也只配给小王爷舔靴了。”</p>
<p>“小王爷，你也别闲着把你的脚插入他的屁眼吧。他天生就是爱操的货。”</p>
<p>杨康抬起了自己的脚把一个大脚趾插入郭靖的屁眼。郭靖在他刚才的操下，已经润滑开了。所以杨康的脚趾插入后反而感觉爽了。</p>
<p>“啊啊。。。。”郭靖不自觉得呻吟起来</p>
<p>“看他哪骚样，小王爷，不用对他心软，把整个五个脚趾头都插进去，看他还叫不叫春，贱B，不要光叫春，好好得给我舔脚。”欧阳克一边对杨康说着，一边用脚踩住郭靖还在闻靴的脸。</p>
<p>杨康这时也已试探着把整个脚插入郭靖的屁眼。慢慢地，往里进。</p>
<p>“啊啊，疼死我了，求你了，杨康，饶了我吧。我听你的，我受不了。”郭靖大叫道。</p>
<p>“哈你也有求饶的时候。那你叫我什么，快快叫来。”</p>
<p>“我我。。。小爷，饶了我吧。求你了。。”</p>
<p>“那小爷的脚臭还是香！”</p>
<p>“香，真香，克爷的脚也好香，我是出自真心的，我真的爱吃，求你了，小爷，操我吧，我受不了。”</p>
<p>“克兄，还是你来干他吧，你的鸡巴大一些，看他骚的那个样，不来个大的是不行了。”杨康大笑得说道！</p>
<p>欧阳克把脚从郭靖的脸上移出，提起自己的大吊直捣郭靖的屁眼。</p>
<p>杨康也换了位置，把自己的鸡巴伸到了郭靖的嘴里。</p>
<p>“小爷，先别放鸡巴，我想先吃你的臭袜子好吗？”</p>
<p>“哈哈，倒是变得骚B起来，看来征服的感觉很好是吧。哈哈哈。。。”杨康大笑起来。</p>
<p>“好就先满足你的愿望，给你我们两人各一只袜子，好好品尝。真他妈的贱啊！”</p>
<p>“小王爷，先别笑，好像有人进屋了，我听到外面有声响，先别把袜子从他嘴里拿出，以免他出声。”欧阳克对杨康说道</p>
<p>这时外面的声音也渐渐变大起来。</p>
<p>“靖哥哥，你在哪里”原来是黄蓉。</p>
<p>“黄蓉，我不知他在哪里儿，我真得不知他在哪里”一个轻年男子的声音从外面传来。</p>
<p>“这不是全真派的尹志平吗，他怎么会和黄蓉在一起。这个小子长像满俊俏的，要是弄来一起玩就好了，哈哈。。。”欧阳克透过一个猫眼看着外头，对杨康说道。</p>
<p>“克兄，先别想邪的，看看他们发生了什么事？！”</p>
<p>“尹公子，你再不说休怪我对你不客气了。我明明看你在吹笛，回来后就发现靖哥哥不见了，此事肯定与你有关。”黄蓉恶狠狠地对尹志平说道。</p>
<p>“我真得不知啊，黄姑娘。我怎会骗你呢。我是闲来无事吹笛解闷啊。”</p>
<p>“噢你不实话，那就休怪姑娘不客气了。”</p>
<p>“呵，有好戏看了，”杨康乐呵呵地说道。</p>
<p>接招，黄蓉说时迟那时快，立马用出了桃花岛的看家本领，桃花散功夫，一招桃花飘飘向尹志平使来。这掌看似软，其实却暗藏杀机，实在是大大凶杀之招。</p>
<p>“黄姑娘，那就休怪我得罪了。”尹志平说着使出了全真派的看家本领全真天掌。这是以刚刻柔的掌法。</p>
<p>两掌相接却发生了意外的作用。掌力化作一怪强大的气流向暗室的砖墙打去。</p>
<p>叭叭，墙在强列气流下裂开了。</p>
<p>黄蓉和尹志平都顺着破墙看去。却发现了欧阳克的鸡巴正插入郭靖的屁眼，而 郭靖却嘴里叼着杨康与欧阳克的袜子，而他下面也直直得竖着。</p>
<p>黄蓉被这一幕看得惊呆在那里。</p>
<p>“黄姑娘，好看吗，是不是也想了，看看你爷们舔我的鸡巴和脚的样子，多贱，你爽不爽，想不想啊。”</p>
<p>郭靖心里这时像刀绞一样，只能频频摇头，并含着眼泪，却没有丝毫办法。</p>
<p>黄蓉在惊呆后地唯一反映是掩着流泪的脸狂奔而去。</p>
<p>而尹志平也傻傻立在哪里。</p>
<p>啪啪两声声响，这时欧阳克已用弹指神功点了尹志平的穴。</p>
<p>“瞧。这也是个傻B。没看到过玩新鲜的玩意。看到了就变傻了。哈哈。小王爷，多亏你没出，这不又有好玩的了。咱们还是到我后山的蛇宫吧。以免那鬼黄蓉再回来找事。”</p>
<p>“好啊克兄，你后宫的刑具可多着呢，我们还可以玩一下SM呢！”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>射雕英雄郭靖</title>
		<link>/2018/12/24/7589.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:37:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[燙烙]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7589</guid>

					<description><![CDATA[最近看射雕看的高兴，所以翻出原着来找了其中的几段稍微改动，所以要说是“原创”实在是有些勉强，SM的情&#8230; <a href="/2018/12/24/7589.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">射雕英雄郭靖</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>最近看射雕看的高兴，所以翻出原着来找了其中的几段稍微改动，所以要说是“原创”实在是有些勉强，SM的情节蝎子自认也没有什么新意，写出来只为博诸位好朋友一笑。哈哈~~希望大家能够喜欢<br />
一 崖顶疑阵</p>
<p>桑昆的部众不敢上山，完颜洪烈手下四人却已在山上乒乒乓乓的打得十分激烈。郭靖展开韩小莹所授的“越女剑法”，剑走轻灵，与那使单刀的交上了手。数招一过，竟是迭遇凶险，那人刀厚力沉，招招暗藏内劲，实非庸手。江南六怪的武功既杂。见闻又广，平日早将武林各家各派主要的招数与郭靖拆解过了，但这人刀法自成一格，眼见他自右劈来，中途不知怎么一转，刃锋却落在左边。郭靖不住倒退，又拆数招，忽然心念一动：“大师父常说，交手时要制人而不可受制于人，现今我竭力招架，岂非受制于人？”见他举刀砍来，竟自不避，右足曲为前弓，左手捏着剑诀，右手平膀顺肘，横剑向敌人急推，正是“十万横磨”之势。那人见他似乎情急拚命，使的是两败俱伤的打法，倒是一惊，急忙回刀。郭靖硬争先手，这一下得了势，哪肯再松，长剑晃动，青光闪闪，剑尖在敌人身边刺来划去，招招不离要害。那人被他一轮急攻，倒闹了个手忙足乱。这时他三个同伴已将铁木真手下的将领打倒了四五人，见他落在下风，一个提着大枪纵身而上，叫道：“大师哥，我来助你。”那使单刀的自恃是武林好手，由完颜洪烈以重金聘来，今日首次出马，在千军之前、众目睽睽之下，怎能对一个后生小辈认输？怎肯让师弟上前相助？喝道：“你在旁瞧看，看看大师兄的手段。”郭靖乘他说话分心，左膝一低，曲肘竖肱，一招“起凤腾蛟”，刷的一声，剑尖猛撩上来。那人向后急避，左袖已被剑锋划破。那使花枪的笑道：“来瞧大师哥的手段啊！”语气中竟是颇有幸灾乐祸之意，似乎殊以大师兄落败出丑为喜。哲别等这时都围在铁木真周围保护。冲上来的四人中余下两个一使铁鞭，一人使一对短斧，见这些蒙古将军各挺长矛，威风凛凛的聚在一起，倒也不敢贸然相攻，听得二师哥叫唤，心想反正这些人逃不了，不如先瞧瞧热闹再说，当下纵身过来，三人站成一排，袖手看大师哥与郭靖相斗。那使单刀的跳出圈子，喝道：“你是谁的门下？为甚么在这里送死？”郭靖横剑捏诀，学着师父们平日所教的江湖口吻，说道：“弟子是江南七侠门下，请教四位大姓高名。”这两句话他学了已久，这时第一次才对人说，危急之中，居然并未忘记，只是把“高姓大名”说得颠倒了。那使单刀的向三个师弟望了一眼，转头说道：“我们姓名，说来谅你后生小辈也不知道，看刀！”挥刀斜劈下来。<br />
郭靖和他打了这一阵，已知他功力在自己之上，但七师父所传剑法极为精奇，锋锐处敌人也十分忌惮，当下仍取抢攻，不向后退，见敌刀砍到，右足反而绕前避过，“探海斩蛟”，回锋下插，径攻敌人下盘。两人一搭上手，转眼间又拆了二三十招。这时山下数万兵将、山上铁木真诸人与攻上来的三人，个个目不转瞬的凝神观战，那使单刀的一心要阵前显威，好叫大金六太子另眼相看，抖擞精神，把一柄刀使得呼呼风响，眼见久斗不下，心中焦躁起来，刀法愈来愈狠，忽地横刀猛砍，向郭靖腰里斫来。郭靖身子拗转，“翻身探果”，撩向敌臂。那人眼见对手不避，反而回攻，心中大喜，心想待你剑到，我的刀早已砍进你身子之中了，当下并不变招，顺势力斫，眼见刀锋及于敌腰。哪知郭靖内功已有根基，下盘不动，上盘不避，就是将腰向左一挪，斗然移开半尺，右手送出，一剑刺在那人胸口。<br />
那人狂叫一声，撤手抛刀，猛力挥掌把郭靖的长剑打落在地，这一剑便只刺入胸口半寸，总算逃得性命，但手掌却已在剑锋上割得鲜血淋漓，急忙跳开。<br />
郭靖这一剑本可取他性命，终因经验不足，未能得手，心中暗呼：“可惜，可惜！”忙俯身把敌人的单刀抢在手里，只听背后风响，哲别叫道：“小心后面！”郭靖也不回身，后腿向后反踢，踢开刺来的枪杆，乘势一刀撩向敌手，这招正是南希仁所授外家“南山刀法”中的“燕子入巢”，这一腿踢出时眼睛不见，只要部位稍有不准，敌枪早已插入背心，这一踢却是他练了几百遍才练成的。<br />
那使枪的喝一声：“好！”枪上红缨一震，抖起个碗大枪花，当胸刺到。郭靖一个“带醉脱靴”，挺刀挂开，飞起右脚，踢向敌人手腕。那人只道郭靖剑法有独得之秘，眼见他长剑脱手，忙抢上来动手，存心要捡个便宜，不料他武学甚广，非拘一路，使起刀来也是颇为熟练，见郭靖飞脚踢来，双手回枪里缩，郭靖踏上一步，单刀已顺着枪杆削了下来。那人在这杆枪上已用了二十多年苦功，师父又是武林中的佼佼健者，枪法实非等闲，当下盘打刺扎，红缨闪动，与郭靖打了个难解难分。斗到分际，郭靖见敌人枪力沉猛，每一招都在想将自己单刀砸飞，招术灵动，出枪甚快，显然是想急切之间取胜，好在三军阵前扬名露脸，是以一味贪速贪巧，但数十招之后，那人枪法已渐见涩滞。郭靖把“南山刀法”使发了，已不用顾盼拟合，信手而应纵横前后，悉逢肯綮。只见他刀光闪闪，劈刺截扫，斩削砍剁，越斗越是凌厉。四人中的大师兄本是单刀名家，在旁也看得暗暗心惊。<br />
酣斗中那人挺枪当胸刺来，郭靖一个“进步提篮”，左掌将枪推开。按照原来招数，推开敌枪之后，右足进步顺手一刀，但他掌心与枪杆一触到，立觉敌人抽枪竟不迅捷。他修习了两年内功，身子感应迅敏之极，远比他脑中想事为快，一觉有变，未及思索，左掌翻处，已用分筋错骨手抓住枪杆，右手单刀不斩敌身，却顺着枪杆直削下去，敌人如不撤枪，十根手指无一能保。那人使劲夺枪，竟是纹丝不动，已自吃惊，突见刀锋相距前手不到半尺，急忙松手，撤枪后退。原来江南六怪想到杨铁心是名将杨再兴的嫡派子孙，于杨家枪法必有独到的造诣，丘处机将他子嗣访到之后，除了传授其他武功之外，对枪法一定特加注重，好教他不堕了祖宗的威名，是以南希仁在传郭靖刀法时，于“单刀破枪”之术，督促他练得滚瓜烂熟。想不到这套刀法未在嘉兴显威，已先在漠北立功。郭靖取胜之后，精神一振，右手用力一挥，将单刀远远掷到了山下，挺枪而立。四人中的老四大声吼叫，双斧着地卷来。郭靖把枪使开了，那人双斧怎抢得进去？武学家道：“一寸长，一寸强，一分短，一分险。”凡用短兵刃的，定要抢到敌人身边肉搏，方能取胜。江南六怪既防到嘉兴比武时对手擅用长枪，自然也命郭靖精研枪法，那是知己知彼之意。全金发秤杆的打法本从枪中脱胎而来，因此郭靖的长枪是从六师父学的。有宋一代，军中最为着重枪法，近如岳家枪法，那不必说了，北宋名将如杨业、呼延赞等都是使枪的英雄。这时郭靖所使的正是军中流传甚广的呼延枪法。那人双斧挥舞，斧口上白光闪烁，风声呼呼，却始终攻不进郭靖身旁一丈以内的圈子。其时郭靖防身有余，但那人双斧上功力甚深，要想伤他，却也不易，再斗数合，想起六师父所授的古怪法门，突然卖个破绽。那人大喜，好容易有这良机，岂肯放过，猛喝一声，直扑到郭靖身边，双斧直上直下的砍将下来。郭靖横枪挡格，喀喀两声，枪杆已被双斧斩为三截。那人待要挥斧再斫，突觉小腹上一痛，已被郭靖一脚踢中，身子直飞出去，这时左手已收不住劲，顺势圈回，利斧竟往自己头上斫去。四人中的三师兄急忙抢上，举起铁鞭在他斧上力架，当的一声，火星飞溅，那人利斧脱手，一交坐在地下，总算逃脱了性命，却已吓得面如土色。那人是个莽夫，一定神间，才知已然输了，怒得哇哇大叫，拾起斧头，又再扑上。郭靖手中没了兵刃，双掌一错，以空手夺白刃之法和他拚斗起来。那三师兄提起铁鞭上前夹攻。<br />
山下蒙古众军突然大声鼓噪，呼喊怒骂。须知蒙古人生性质朴，敬重英雄好汉，眼见这四人用车轮战法轮斗郭靖已自气愤，再见二人夹击，一个空手之人，实非大丈夫的行径，都高声吆喝，要那两人住了。郭靖虽是他们敌人，大家反而为他呐喊助威。博尔忽、哲别两人挺起长刀，加入战团，对方旁观的两人也上前接战。这两位蒙古名将在战阵中斩将夺旗，勇不可当；但小巧腾挪、撕夺截打的步战功夫却非擅长，仗着身雄力猛，勉强支持了数十招，终于兵刃被敌人双双砸落。郭靖见博尔忽势危，纵身过去，发掌往使单刀的大师兄背上拍去。那人回刀截他手腕。郭靖手臂斗然缩转，回肘撞向二师兄，又解救了哲别之危。<br />
那四人均想：“咱们四兄弟今日折在你这小子手里，以后怎能再在江湖上行走？怎能在六王子府中立足？”四人是一般的心思，决意要先杀了郭靖，当下不去理会两个蒙古将军，四人围攻郭靖。山上山下蒙古兵将呐喊叫骂，更是厉害。那四人充耳不闻，那使枪的在地下拾起一枝长矛，刀矛鞭斧，齐往郭靖身上招呼。郭靖手中没了兵刃，又受这四个好手夹击，哪里抵挡得住？只得展开轻身功夫，在四人兵刃缝中穿来插去。博尔术扬起了中长刀，叫道：“接刀！”挥手向郭靖掷去。郭靖纵身待接，却被使铁鞭的挥鞭将刀砸飞。那使双斧的恼恨适才一踢之辱，不顾一切的双斧当地卷来。郭靖纵跃避开，但头上单刀也已砍到，身子急偏，闪过了这刀，左足踹落，正踹在使斧的顶门，就在这时，右边大腿却也中了一鞭。这一下痛入骨髓，幸好铁鞭着随时乘势一让，卸去了一半来劲，骨头未断，但足下踉跄，险些摔倒。那使斧的抛去斧头，双手合围，将郭靖两腿抱住，牢牢不放。<br />
郭靖立足不稳，跌倒在地，眼见光影闪动，头顶钢鞭又急落而下，郭靖急忙闪避已然不及，肩头再挨了重重一鞭，其余两人迅速冲上来扣住郭靖双手脉门，叫他动弹不得。当下使鞭的就掏出绳索来将郭靖五花大绑起来，郭靖肩头疼痛，双臂又使不上力，被绳索反扭着胳膊捆了个结实。眼看着蒙古众军呼喊怒骂，四人擒住郭靖，也不敢下山，径直押着他抄小路向后山逃去，博尔忽、哲别纵身急追，但四个人轻身功夫了得，虽然拖着郭靖，却依然脚步如飞，转眼将博尔忽、哲别远远的甩开。渐渐的依然听不见山那边的喊杀声音，四个人这才押着郭靖下山，直奔完颜洪烈的大帐而去。<br />
郭靖一路上被又推又搡，腿上鞭伤疼痛，更被五花大绑着挣扎不得，只累的头昏眼花，被四个人押进帐中，不由分说推倒在地。郭靖骂道：“不知羞耻的匪徒，快放了我！”那使单刀的大师兄狞笑道：“我们是鬼门龙王门下弟子，凭你也敢说我们是匪徒！”见郭靖还要挣扎，又用绳索将他双腿绑在一起。郭靖骂道：“瞎充字号，你们四个打我一个，好不要脸！”使双斧的怒道：“谁充字号来着？他是大师兄断魂刀沈青刚，这是二师兄追命枪吴青烈，那是三师兄夺魄鞭马青雄，我是丧门斧钱青健。”还要再说，二师兄追命枪吴青烈狞笑道：“这小子已经是咱们的俘虏，还与他废话么？！”马青雄舞动着钢鞭恶狠狠的道：“他让咱们在王爷面前丢尽了颜面，一定要好好的教训他一顿！”一面说一面就猛然挥鞭恶狠狠砸在郭靖胸膛上。这猛然一鞭只打的郭靖胸口剧痛，他咬紧牙关忍着疼痛怒骂道：“有本事的放了我，咱们单打独斗看看！”四个人哈哈狂笑，吴青烈抬脚踏在郭靖的脸上，将靴尖硬插进郭靖的嘴里。郭靖嘴里塞着靴子，满嘴的泥沙，呜呜的挣动，却如同被钉住了头的巨龙，怎样扭动也无法逃脱四人的掌握，几个人立刻抡起拳脚向郭靖的身上招呼，只打的他五脏翻滚，痛不欲生，哪里还有挣扎反抗的力气。<br />
吴青烈将踏在郭靖脸上的脚拿开，四个人也打的累了，围着郭靖坐了下来，郭靖被绳索捆绑着手脚横躺在地上，浑身是伤，衣服也被钢鞭枪柄抽的破烂不堪，低垂着头只呼呼的喘气。马青雄用手中钢鞭挑起郭靖的下巴，逼问道：“小子，可服了么？”郭靖浓眉一扬，使劲将一口唾沫向马青雄吐去，马青雄闪身避过，反手一鞭砸在郭靖背上，郭靖痛哼了一声，昏了过去。<br />
也不知道过了多久，郭靖迷迷糊糊苏醒过来，只觉得一阵酸臭气味中人欲呕，他挣扎了两下，只见自己仍然被绳索捆绑在地上，吴青烈坐在他头顶上方，此时除下了脚上的皮靴，正将一双汗湿的臭脚在他的鼻子上戳弄。郭靖受次屈辱，更加愤怒，忍着身上疼痛道：“你们要杀就杀，休要羞辱与我！”吴青烈嘻嘻笑着，更将脚趾戳着郭靖的鼻孔道：“只要你屈膝投降，我们立刻就放了你！”郭靖挣扎道：“休想！”吴青烈道：“那就不要怪我们要拿你取乐了。咱们四个人跟随金国王子来到大漠近半个月了，这个破地方的人居然平时都不洗澡的，连累的老子脚都没有洗过，现在就让你这个小杂种闻闻味吧！”一边说一边脱下脚上的布袜子，团做一团要塞进郭靖的嘴里。郭靖拼死反抗，哪知吴青烈却用脚趾堵着他的鼻孔，将他的头死死按住，郭靖只觉得一阵窒息，张嘴喘息的功夫，早被吴青烈将那团湿腻腻的袜子塞进他的嘴里，口腔里的东西又咸又腻又腥又臭，郭靖脸憋涨的通红，却说不出话来。这时，沈青刚和马青雄却已经摸向郭靖的身体，身上本已经破烂的衣服被两人粗暴的撕扯开来，露出少年健壮的上身，发达的肌肉，乌黑的腋毛，整齐坚实的腹肌，两颗黝黑的乳头。四个人一见少年魁梧健壮的身体，立刻贪婪的扑了上去，八只粗糙的大手在少年的胸膛小腹上又抓又捏，吴青烈更就低身子含住少年的乳头在嘴里砸吮起来。郭靖从小和拖雷他们长大，虽然已经十六岁的年纪，却从来不懂儿女之事，此时自己全身裸露在一群陌生人面前，被随意的羞辱玩弄，身体感到一阵阵难以按捺的燥热，同时又觉得万分羞耻，塞着袜子的嘴里发出愤怒的声音，但是绳索却捆的他完全动弹不得。<br />
看见郭靖还要试图挣扎反抗，沈青刚凶狠的道：“小杂种，让爷爷们开心了就饶你活命，不然就杀了你！”手里拽起单刀俯身下去，将刀尖对准郭靖肌肉隆起的胸膛，右手运劲，挺刀插将下去。郭靖突觉肩头疼痛，喉咙里发出一声闷哼，身体却不敢再做挣扎。马青雄早已经伸手扯下了少年的底裤，郭靖虽然年轻，但是体格却非常健壮，下体更加不同常人，那根粗大威武的阴茎一下子跳了出来，他的阴茎又粗又长，龟头红润泛着亮光，两颗大睾丸随着他身体的颤抖而晃动，而黑色的阴毛更蔓延在小腹和两腿间。吴青烈兴奋的笑道：“真是个好东西呢！”说着话一把握住郭靖的阴茎，在手里随意的玩弄起来。被一个男人抓着自己的阴茎又拉又扯，郭靖只觉得万分耻辱，可是那只粗糙的大手却又让他的身体得到一阵奇异的快感，阴茎不知不觉变的湿漉漉的挺直起来。吴青烈用手摩擦着郭靖通红的龟头，将上面的黏液涂抹在少年呼吸急促的鼻孔上，淫亵的笑道：“小杂种这么兴奋了，我就让你再爽一爽！”一边说一边将郭靖更加威武的阴茎含进了嘴里。下身一阵燥热跳动，郭靖下意识的挺起了身体，吴青烈的舌头不断的纠缠着郭靖的大龟头，让少年终于忍不住发出兴奋的呻吟。四个人看着少年被挑逗的兴奋起来，一起哈哈大笑，他们将郭靖的双腿用绳子栓住向上吊在帐篷顶上，吴青烈分开郭靖的双腿用肩膀扛住，一手握住少年的阴茎使劲的掳动，郭靖又疼又爽，身体不由自主的扭动起来。吴青烈肩膀向前一推，郭靖双腿被压向头顶，他从未给人看过的肛门彻底的展现在四人的面前，在浓密的阴毛中，稚嫩的肛门随着他身体的扭动肌肉的收缩一开一合，马青雄看的兴奋，忍不住伸出手指去戳郭靖的肛门，郭靖“啊”的一声惊呼，本能的想并拢双腿，但是被吊在半空的双腿只是无助的晃动了两下，随即被旁边的两人牢牢按住。“小杂种的屁眼真是诱人啊！”马青雄赞叹着，一边从裤子里掏出坚硬的阴茎，正要强奸被捆绑着的少年，猛然看见旁边如同看见血腥的饿狼般的三个师兄弟，只好忍耐着道：“还是大师兄先来吧！”断魂刀沈青刚早已经按捺不住，听见马青雄如此说，立刻解下裤子将他那只坚硬如铁的黑色肉棍戳向郭靖的下体。<br />
郭靖虽然年少，此时也知道这帮人要对他做些什么了，他使劲的挣扎着，但是无济于事。沈青刚沾着唾液的阴茎已经顶在了他的肛门上，他紧张的屏住了呼吸，忍耐着即将到来的厄运。龟头在他的下体摩擦了片刻，然后猛的向肛门里捣入。沈青刚脸涨的通红，“啊！”的一声怪叫，郭靖也惨哼着，身体被撞的向前挺起，阴茎却没有插入。“小杂种的屁眼好紧！”沈青刚骂道，又使劲戳了两次，还是无法进入，自己的龟头却疼了起来。眼看着少年处子的身体却无法得逞，沈青刚恼怒起来，猛然将手指恶狠狠的插入郭靖的肛门。郭靖疼的眼前一黑，整个身体都缩成了一团，可是沈青刚的手指却更加残忍的进入，疼痛迅速的蔓延开来，而在这剧烈的疼痛之中，他的阴茎却意外的更加昂扬起来。欲望的浪越来越高涨，郭靖再也忍耐不住，身体随着沈青刚手指的抽送起伏着。站在一边的吴青烈骂道：“这个小杂种倒挺会享受！却也不能让你闲着！”一边说一边掏出塞在郭靖嘴里的袜子，此时郭靖已经被挑逗的浑身燥热，哪里还顾得上反抗，吴青烈立刻把自己一只肮脏的臭脚塞进了郭靖的嘴里。“用你的脏嘴给老子把脚洗干净！”吴青烈将脚指头在郭靖的嘴里混乱的搅动着，又咸又腻的脚臭味道立刻弥漫了开来。此时郭靖欲火焚身，含着吴青烈脚趾的嘴里含糊不清的呻吟道：“放开我&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;不&#8230;&#8230;”他英俊的脸上痛苦和快感交织的表情让在场的人都兴奋了起来，马青雄抽过钢鞭抽打着郭靖健壮的胸膛和小腹，让他的身体在淫乱中痛苦的扭动，而钱青健则拿过二师兄吴青烈的追命枪拷打郭靖被吊挂在空中的双腿。<br />
郭靖被折磨的痛不欲生，肛门里的手指执拗的搅动，疼痛逐渐的转化成一种快感，而阴茎更在四个人恶毒的拷打折磨中亢奋的颤抖，他情不自禁的吮吸着嘴里腥臭的脚趾，身体一阵急剧的颤抖，连续几道粘稠的白色浆液从马眼里喷射而出，落满他伤痕累累的健壮的胸膛上。下体达到高潮，迷乱的神智终于恢复了，郭靖羞耻而用愤怒，他虎目圆睁，怒吼道：“我要杀了你们这帮狗贼！”四个人哈哈大笑，吴青烈用脚趾蘸着郭靖胸膛上的精液在少年的脸上肆意的涂抹着道：“小杂种是第一次吧！还害羞呢！”沈青刚拔出插在郭靖肛门里的手指，揩下郭靖阴茎上残存的精液涂抹在紧闭的肛门上，恶狠狠的道：“你爽了，该老子了！”他将已经憋的发疼的阴茎再次向郭靖的体内插去，随着郭靖的一声惨叫，却仍然无法插入。站在一边的夺魄鞭马青雄不耐烦的道：“童男的屁股还真是费事，就让我来给他通一通吧！”说着话，他抄起钢鞭，胡乱在郭靖的身上抹了些精液在钢鞭上，然后顶在了郭靖的肛门上。冰冷的钢鞭挤压着郭靖稚嫩的肛门，一种恐惧从心里冒了出来，但是倔强的少年却咬紧牙关怒视着四个禽兽，可是不知道为什么，肛门被硬物残酷的顶着，他的下体却又一次逐渐的挺立了起来。<br />
就在这时，忽听帐篷外远处传来江南六怪的喊声。“靖儿&#8230;&#8230;靖儿&#8230;&#8230;..”声音越来越近，郭靖本已累得头晕眼花，听见师父们的声音，登时精神大振。朱聪和全金发最先赶到，黄河四鬼情急之下急忙招架，又哪里是江南六怪的对手，被打的落荒而逃，六怪见到被捆绑在帐篷内的郭靖遍体伤痕，当下也不再多说，救下徒弟一道回铁木真的阵营去了。<br />
二 铁枪破犁郭靖跟随简管家和那青衣童子去取药，左手仍是托在简管家胁下，既防他支持不住而跌倒，又教他不敢向青衣童子通风示意。三人穿廊过舍，又来到梁子翁所住的馆舍。那童子开门进去，点亮了蜡烛。<br />
郭靖一踏进房，便觉药气冲鼻，又见桌上、榻上、地下，到处放满了诸般药材，以及大大小小的瓶儿、罐儿、缸儿、钵儿，看来梁子翁喜爱调弄丹药，虽在客中，也不放下这些家伙。那个童显也熟习药性，取了四味药，用白纸分别包了，交给简管家。郭靖伸手接过，转身出房。他药已到手，不再看住简管家。不料这管家甚是狡猾，出房时故意落后，待郭靖与那小童一出门，立时将门关上，撑上门闩，大声叫喊：“有贼啊，有贼啊！”郭靖一怔，转身推门，那门甚是坚实，一时推之不开。那青衣童子年纪虽小，却机伶异常，听得简管家叫喊，知道不妙，乘郭靖使力推门之际，夹手抢过他手中那四包药，往旁边池塘中一丢。郭靖击出两掌，居然都给他闪避开去。郭靖又惊又怒，双掌按在门上，运起内力，喀喇一响，门闩立时崩断。他抢进门去，一拳击在简管家下颚之上，颚骨登时碎裂，哪里还能做声？幸好梁子翁性喜僻静，居处指定要与别的房舍远离，那简管家这几下叫唤，倒无旁人听到。他回身出门，见那童子已奔在数丈之外，急忙提气纵身，霎时间已追到身后，伸手往他后领抓落。那童子听得脑后风响，身子一挫，右腿横扫，身手竟自不弱。郭靖知道只要给他声张出来，不但药物不能得手，而且黄蓉与自己尚有性命之忧，下手更不容情，钩、拿、抓、打，招招是分筋错骨手的狠辣家数。那童子跟着梁子翁，到处受人尊敬，从未遇过强敌，这时不觉心慌意乱，脸上连中了两拳。郭靖乘势直上，拍的一记，又在他天灵盖上击了一掌，那童子立时昏晕过去。郭靖提足将他拨入路旁草丛，回进房去，打火点亮蜡烛，见那简管家倒在地下，兀自昏晕。<br />
郭靖暗骂自己胡涂：“那童儿刚才从哪四个瓶罐里取药，我可全没留意，现今怎知这四味药放在哪里？”但见瓶罐上面画的都是些弯弯曲曲的符号，竟无一个文字，心下好生为难：“记得他是站在这里拿的，我且把这个角落里的数十罐药每样都拿些，回头请王道长选出来就是。”取过一叠白纸，每样药材都包了一包，生怕刚才简管家叫喊时被人听见，心里一急，包得更加慢了。<br />
好容易在每个药瓶中都取了药包好，揣在怀里，大功告成，心下欢喜，回过身来，不提防手肘在旁边的大竹篓上一撞。那竹篓横跌翻倒，盖子落下，蓦地呼噜一声，窜出一条殷红如血的大蛇，猛向他脸上扑来。<br />
郭靖大吃一惊，急忙向后纵开，只见那蛇身子有小碗粗细，半身尚在篓中，不知其长几何，最怪的是通体朱红，蛇头忽伸忽缩，蛇口中伸出一条分叉的舌头，不住向他摇动。蒙古苦寒之地，蛇虫本少，这般红色的奇蛇他更是生平未见，慌乱中倒退几步，背心撞向桌边，烛台受震跌倒，室中登时漆黑一团。他药材已得，急步夺门而出，刚走到门边，突觉腿上一紧，似被人伸臂抱牢，又如是给一条极粗的绳索紧紧缚住，当时不暇思索，向上急纵，不料竟是挣之不脱，随即右臂一阵冰冷，登时动弹不得。<br />
郭靖心知身子已被那条大蛇缠住，这时只剩下左手尚可任意活动，立即伸手向腰间去摸成吉思汗所赐的那柄金刀。突然间一阵辛辣的药气扑鼻而至，其中又夹着一股腥味，脸上一凉，竟是那蛇伸舌来舐他脸颊，当这危急之际，哪里还有余暇去抽刀杀蛇，忙提起左手，叉住了蛇颈。那蛇力大异常，身子渐渐收紧，蛇头猛力向郭靖脸上伸过来。郭靖挺臂撑持，过了片刻，只感觉腿脚酸麻，胸口被蛇缠紧，呼吸越来越是艰难，运内劲向外力崩，蛇身稍一放松，但随即缠得更紧。郭靖左手渐感无力，蛇口中喷出来的气息难闻之极，胸口发恶，只是想呕。再相持了一会，神智竟逐渐昏迷，再无抗拒之力，左手一松，大蛇张口直咬下来。<br />
郭靖被大蛇缠住，渐渐昏迷，忽觉异味斗浓，药气冲鼻，知道蛇嘴已伸近脸边，若是给蛇牙咬中，那还了得？危急中低下头来，口鼻眼眉都贴在蛇身之上，这时全身动弹不得，只剩下牙齿可用，情急之下，左手运劲托住蛇头，张口往蛇颈咬下，那蛇受痛，一阵扭曲，缠得更加紧了。郭靖连咬数口，蓦觉一股带着药味的蛇血从口中直灌进来，辛辣苦涩，其味难当，也不知血中有毒无毒，但不敢张口吐在地下，生怕一松口后，再也咬它不住；又想那蛇失血多了，必减缠人之力，当下尽力吮吸，大口大口吞落，吸了一顿饭时分，腹中饱胀之极。那蛇果然渐渐衰弱，几下痉挛，放松了郭靖，摔在地下，再也不动了。郭靖累得筋疲力尽，扶着桌子想逃，只是双脚酸麻，过得一会，只觉全身都是热烘烘地，犹如在一堆大火旁烤火一般，心中有些害怕，但过不多时，手足便已行动如常，周身燥热却丝毫不减，手背按上脸颊，着手火烫。一摸怀中各包药材并未跌落，心想：“药材终于取得，王道长有救了。那穆易父女被完颜康无辜监禁，说不定会给他害死，须得救他们脱险才是。”出得门来，辨明方向，径往监禁穆氏父女的铁牢而去。来到牢外，只见众亲兵来往巡逻，把守甚严。郭靖等了一会，无法如先前一般混入，于是奔到屋子背后，待巡查的亲兵走过，跃上屋顶，轻轻落入院子，摸到铁牢旁边，侧耳倾听，牢旁并无看管的兵丁，低声道：“穆老前辈，我来救你啦。”他一心想要救人，举起金刀正要往铁锁上斩去，铁栅里突然探出一只手来铁箍一般抓住了郭靖手腕，郭靖大惊之下不及挣脱，只见暗影里笑嘻嘻走出一个人来，正是小王爷完颜康。再看牢里制住自己的那人一身白衣，轻裘缓带，神态甚是潇洒，看来三十五六岁年纪，双目斜飞，面目俊雅，却又英气逼人，身上服饰打扮，俨然是一位富贵王孙，正是西域昆仑白驼山少主欧阳克。郭靖一惊非同小可，可是身体受制于人，方欲挣扎，完颜康已经冲了上来一手拧住他的胳膊，一手将他的嘴巴捂住，不让他发出任何声音。<br />
“欧阳兄果然料事如神，一早算到你会来救这两父女，我们在这里等你多时了。”完颜康微笑着道。那郭靖被欧阳克抓住手腕穴道，只觉浑身酸软，哪里挣扎得动。完颜康一声令下，几个亲兵冲上来，拿出绳索将郭靖手足缚住。打开牢门，将郭靖拖进铁牢之中。<br />
郭靖手脚俱不能动，侧倒在墙角怒道：“你们暗算我，想要怎样？”完颜康笑道：“欧阳公子一向喜欢你这样的健壮少男，自上次在王府欧阳兄已经对你情有独钟了，偏偏你这小子自己送上门来，刚好让欧阳兄可以享用享用！”一边的欧阳克微笑不语，一双色迷迷的眼睛只在郭靖身上上下打量。经过黄河四鬼那次折磨，郭靖至今心有余悸，听见完颜康如此说，不禁又惊又怒道：“你们两个畜生！我断不与你们甘休！”欧阳克闻听哈哈大笑，他悠然起身，在郭靖的身上踢了两脚道：“你如今这个样子，还能拒绝得了么？”一边说一边蹲身在郭靖身旁，用手中挑起郭靖的下巴，欣赏着这个浓眉大眼的少年，忍不住就在郭靖的脸上亲了一口。<br />
郭靖躲避不及，心里又羞又怒，骂道：“你们两个不知羞耻的畜生！快放开我！”站在一边的完颜康本已经与欧阳克有了苟且之事，听见郭靖如此说不禁恼羞成怒，狠狠在郭靖背上连打两拳，郭靖咬着牙，忍着疼痛怒视着两人。完颜康还要再打，被欧阳克制止道：“小王爷不必生气，待一会这小子尝到好处，自然服帖，到那时候让他看自己的淫秽模样，还拿什么来说嘴！”完颜康连声称赞，将郭靖捆绑着的身体扯到牢房中央，将郭靖反捆的双手用绳索吊在房粱上，绳索穿过房粱垂下来又栓在他被捆住的双腿上，郭靖被迫跪在两人面前，完颜康双手运起九阴白骨爪三两下将郭靖身上的衣服扯的稀烂，露出少年健壮魁梧的身体，他那年轻粗壮的黑色阴茎在两腿间无助的晃动着。完颜康嘿嘿狞笑着，他的手指在郭靖发达的肌肉，整齐坚实的腹肌，来回揉捏，时而扯拽着郭靖乌黑的腋毛，时而又掐捏少年两颗黝黑的乳头，郭靖又痛又痒，半跪着的身体被绳索悬吊在空中竭力的扭动翻滚着，却仍然骂不绝口。<br />
欧阳克在一边取出一只香囊，将折扇的扇柄插在里面搅动了片刻，左手捏住郭靖的下巴将他的嘴捏开，一直怒骂挣扎着的郭靖立刻做声不得。欧阳克一脸淫笑，倒转手中的折扇，将扇柄一点点塞在郭靖的嘴中。郭靖奋力的挣扎，但是手脚被绳索捆着，身体无法躲闪，欧阳克的扇柄先是在他的嘴唇上摩擦逗弄，然后插入他的口腔，在他的嘴里来回搅动。郭靖年轻体壮，又刚喝下蛇血，舌头被沾着春药的扇柄来回撩拨了一会，就只觉得浑身燥热起来，似有一团火球在猛烈燃烧，体内犹如滚水沸腾，热得难受，口渴异常，周身欲裂，到处奇痒无比，下身更是不知不觉的勃然挺立，忍不住就着欧阳克的手将那只插在口中的扇柄吮吸起来。<br />
完颜康用脚尖踢着郭靖黑毛丛生的下体哈哈笑道：“这小子果然下贱，才这么两下你看他已经爽成什么样子了。”靴尖顶在郭靖的睾丸上，让他感到一阵沉闷的疼痛，头脑猛然清醒了些，立刻，极度的羞耻让他猛然挣扎起来，浑身的肌肉都在愤怒中膨胀坚硬。可欧阳克也在这同时猛的将折扇完全塞进他的嘴里，扇柄直顶入郭靖的喉咙，他痛苦的干呕着，但是欧阳克执拗的捂住他的口鼻，郭靖感到一阵窒息，脸被憋的通红，口腔里参合着春药的唾液一点点的流入喉咙。他的身体剧烈的抖动着，阴茎却更加的挺立。<br />
眼看着郭靖的双眼逐渐迷蒙，欧阳克知道时机已到，他慢慢的松开手，解开了自己的白色长袍。郭靖猛然得以呼吸，他痛苦的吐出插在嘴里的扇子，呛咳着大口的喘息，可还没等他恢复过来，一只泛着檀腥的肉棍猛然塞进他的嘴里。“啊&#8230;&#8230;呜呜&#8230;&#8230;.”郭靖还没弄清楚那是什么东西，他的声音已经被那只热乎乎硬邦邦的棍子完全堵塞在喉咙里。随即，欧阳克的小腹立刻贴紧在他的脸上，郭靖的鼻孔被埋在又黑又硬的阴毛丛中，一股男人下体特有的气味让郭靖心神一阵恍惚，这时他才意识到那是欧阳克的阴茎，可是已经完全被春药激发的欲望让他不受控制的含吮着欧阳克的阴茎，而完颜康也伏下身钻在两人的跨下，两手抓住郭靖黝黑挺立的乳头玩弄的同时，伸嘴将郭靖的阴茎含在嘴中吮吸起来。<br />
“呜呜&#8230;&#8230;”郭靖痛苦的呜咽着，但是欧阳克的阴茎却执拗的在他的嘴中猛烈的碰撞，粗暴的淫乱让郭靖的口腔里积蓄的大量的唾液，随着欧阳克疯狂的抽送从郭靖的嘴角流溢出来。欧阳克从郭靖嘴中抽出淋漓着口水湿淋淋的阴茎，嘿嘿狞笑着转向郭靖的身后，他将郭靖的双腿按住，两手先是在郭靖的屁股上狠狠的抽打了一阵，然后掰开少年的屁股，露出郭靖未经人事的肛门，那粉红色的肛门在欲望的驱使下一开一合的翕动着，欧阳克并不急于插入，而是伏下身去用舌头舔起郭靖的肛门来。那又麻又痒的感受让郭靖舒爽无比，情不自禁的呻吟起来，完颜康感觉到嘴里郭靖的阴茎更加的坚硬膨胀，他立刻离开了郭靖的身体，看着少年的阴茎失去凭借后无助的颤抖，脸上一幅渴望的神情，他狞笑着掏出自己的阴茎伸到郭靖的嘴边道：“下贱的奴才！吃吃小王爷的鸡吧！”完颜康的阴茎洁白巨大而且笔直的硬挺着，郭靖脸上已经一片茫然，完颜康一把揪住郭靖的头发，将阴茎戳入他的嘴里。“全吃进去！用嘴巴舔！”完颜康扭动屁股猛烈的撞击着郭靖的脸，阴茎头一次次顶入郭靖的喉咙让他感到一阵窒息，而下体的酥麻感受却让他更加混乱，意识已经迷失了，他贪婪的吮吸着那只洁净如玉的阴茎，笨拙的嘴唇紧紧的包裹着完颜康的阴茎。<br />
欧阳克舔弄的够了又将一口唾沫吐在郭靖的肛门上，猛的直起身，挺起自己粗壮上翘的阴茎，蛮横的顶在了郭靖的肛门上。郭靖在朦胧中仍然感到一阵不安，他轻微的挣扎着，可是同时欧阳克已经牢牢的抓住他的腰侧，猛的挺身，他的龟头已经残忍的挤入郭靖的肛门。猛烈突然的疼痛让郭靖发出一声凄厉的惨叫，但是完颜康几乎立刻将他的头死死的按在自己的小腹上，阴茎直顶入郭靖的喉咙。“呜呜&#8230;&#8230;”郭靖痛苦的挣扎着，下体的疼痛让他浑身颤抖，而顶入喉咙的阴茎依然在疯狂执拗的耸动着。欧阳克的阴茎向郭靖的直肠内插入，越来越剧烈的疼痛仿佛要把他的身体从中撕裂，郭靖不顾一切的挣扎扭动着，而与此同时，郭靖只觉得喉咙里一热，他还来不及防备，完颜康的精液已经喷涌而出。“哦哦哦哦哦！！！！！”完颜康用力压住郭靖的头，身体使劲的挺动着，精液源源不断的射入郭靖的嘴里，郭靖根本无法拒绝，他不得不大口的吞咽着不断涌出的腥涩的精液。<br />
此时欧阳克的阴茎已经完全插入郭靖的体内，随着他的抽送，被吊在半空的郭靖的身体开始屈辱痛苦的前后晃动。第一次被一个男人强奸的耻辱和那种异样邪恶的快感纠缠在一起，让郭靖痛苦不堪，而在春药和蛇血的作用下，欧阳克逐渐加快频率的抽送所带来的疼痛也逐渐的被快感代替。高潮过后的小王爷完颜康用一块丝巾擦拭着自己的阴茎，然后将湿漉漉的手巾塞在郭靖的嘴里。开着被操的双眼发迷，浑身大汗的郭靖，完颜康恨恨的道：“帮着那两父女坏我的好事，看你以后还敢不敢嚣张！”说着话开始左右开弓的扇郭靖的耳光，不一会郭靖就被抽的双颊红肿，可是他的下体反而更加坚硬兴奋。欧阳克在郭靖的身体里猛抽了两下，让阴茎停留在郭靖的肛门里，举手扯动悬吊着郭靖的绳索，让他的头顶在地上，双脚吊的更高，同时分开郭靖的双腿将阴茎更深的刺入。“呜呜&#8230;&#8230;.”郭靖痛苦的呻吟着，而完颜康还不罢休，他脱下自己的一只靴子，一手揪着郭靖的头发迫使他仰起脸，完颜康狞笑着道：“只配给本王爷舔靴子的奴才！”一边用靴尖将塞在郭靖嘴里的毛巾往里捅塞了几下，一边将靴子扣在郭靖的口鼻上，手一松开，郭靖的脸立刻被埋在靴子里。完颜康得意的笑着，更用手拨拉着郭靖挺直粗直的大阴茎，让他的身体难过的拧动。欧阳克倒提着郭靖的身体疯狂的抽送着，郭靖的口鼻扣在完颜康的靴子里，只觉得又腥又臭的脚味难以忍受，可是却根本无法移动分毫，而反吊着的双臂如同折断般的疼痛，急促的呼吸更让他不得不闻着小王爷的脚味道。看着郭靖还在挣扎，完颜康索性抬脚踏在郭靖的头上。“乖乖的闻本王爷的靴子！”下体剧烈的碰撞让郭靖的身体克制不住的颤抖，硕大的睾丸被欧阳克一次次撞向自己的小腹挤压着，他的阴茎挺立着颤抖着，终于克制不住将精液疯狂的喷射出来。大量粘稠的精液洒落在郭靖自己被倒挂着的魁梧的身体上，粘稠的精液顺着他魁梧的身体缓慢的流淌着。<br />
郭靖这一射精，意识开始逐渐恢复，神智清醒的同时，下体剧烈的疼痛又开始清晰起来，刚才在欲望浑然不觉中，郭靖的肛门早已经破裂了，鲜血随着欧阳克奋力的抽插喷溅出来，让欧阳克更加兴奋。可是郭靖却感觉到钻心的疼痛，同时埋在完颜康的靴子里，鼻孔呼吸着浑浊的臭脚味，更让他感到痛苦和屈辱。郭靖的头顶在地板上，欧阳克的声音从上面传来：“这个下贱的东西真不错，小王爷就送给我吧！”郭靖听见此话又羞又怒，同时他感觉到自己的肛门内已经完全被欧阳克的阴茎充满，同时欧阳克的喘息也越来越粗重，双手手指紧扣着郭靖的两条大腿。郭靖咬着嘴里包裹着完颜康精液的毛巾，深吸了一口小王爷靴子里的酸臭空气，身体猛然绷紧，一运力，手脚上的绳索喀嚓两声，全部绷断，郭靖失去了凭借的身体重重的摔在地上，同时也逃脱了欧阳克的掌握。<br />
欧阳克和完颜康都没有料到这突然的变故，在郭靖挣脱的刹那里，欧阳克的精液也已经喷薄而出，完颜康则被郭靖的威武所震慑呆在一旁，而就在这同时，郭靖也不敢多做停留，他弹身跳起，不顾一切的冲出了铁牢。<br />
再说参仙老怪，他本是长白山中的参客，后来害死了一个身受重伤的前辈异人，从他衣囊中得了一本武学秘本和十余张药方，照法修练研习，自此武功了得，兼而精通药理。药方中有一方是以药养蛇、从而易筋壮体的秘诀。他照方采集药材，又费了千辛万苦，在深山密林中捕到了一条奇毒的大蝮蛇，以各种珍奇的药物饲养。那蛇体色本是灰黑，服了丹砂、参茸等药物后渐渐变红，喂养二十年后，这几日体已全红。因此他虽从辽东应聘来到燕京，却也将这条累赘的大蛇带在身畔。眼见功德圆满，只要稍有数日之暇，就要吮吸蛇血，静坐修功之后，便可养颜益寿，大增功力。哪知蛇血突然被人吸去，岂不令他伤痛欲绝？<br />
他定了定神，见蛇颈血液未凝，知道仇人离去未久，当下疾奔出房，跃上高树，四下眺望，正见园中有一个浑身精赤的少年急奔而出。他怒火如焚，霎时赶到郭靖的身旁，甫近身就闻到郭靖衣上蛇血的腥气。接下来会怎么样，书上有写，蝎子就不罗嗦啦&#8230;&#8230;哈哈三 轩辕台前两人正闹间，楼梯声响，适才随杨康下去的丐帮三老又回了上来，走到郭黄二人桌边，行了一礼。居中那丐白白胖胖，留着一大丛白胡子，若非身上千补百绽，宛然便是个大绅士大财主的模样，他未言先笑，端的是满脸春风，一团和气，说道：“适才那姓鲁的老丐暗中向两位下了毒手，我等瞧不过眼，特来相救。”郭靖、黄蓉都吃了一惊，齐问：“甚么毒手？”那丐道：“那老丐不肯与两位同席饮食，是不是？”黄蓉心中一凛，问道：“难道他在我们饮食中下了毒？”那丐叹道：“也是我们帮中不幸，出了这等奸诈之人。这老丐下毒本事高明得紧，只要手指轻轻一弹，暗藏在指甲内的毒纷就神不知、鬼不觉的混入了酒菜。两位中毒已深，再过个半个时辰，就无法解救了。”黄蓉不信，说道：“我两人跟他无怨无仇，他何以要下此毒手？”那丐道：“多半是两位言语中得罪了他。急速服此解药，方可有救。”说着从怀中取出一包药纷，分置两只酒杯之中，用酒冲了，要靖、蓉二人立即服下。<br />
黄蓉刚才见杨康和他们做一路，心中已自起疑，岂肯只凭他三言两语便贸然服药？又问：“那位姓杨的相公和我们相识，请三位邀他来一见如何？”那丐道：“那自然是要见的，只是那奸徒所下之毒剧烈异常，两位速服解药，否则延误难治。”黄蓉道：“三位好意，极为感谢，且坐下共饮几杯。想当年丐帮第十一代帮主在北固山独战群雄，以一棒双掌击毙洛阳五霸，真是何等英雄。”当日他与洪七公、郭靖同在明霞岛扎木筏之时，洪七公常跟她说些帮中旧事，以免她日后做了帮主，于帮中大事却一无所知。那第十一代帮主的英雄事迹，便是那时候听洪七公说的。丐帮三老听她忽然说起帮主旧事，互相望了一眼，都感十分诧异，心想凭她小小年纪，怎能知晓此事。黄蓉又道：“洪帮主降龙十八掌天下无双无对，不知三位学到了几掌？”三丐脸上均现惭色，那降龙十八掌却是未蒙帮主传授一掌，反不及八袋弟子黎生倒得传授一招“神龙摆尾”。黄蓉又道：“刚才那位鲁长老虽说擅于下毒，我瞧本事却也平常。上个月西毒欧阳锋请我喝了三杯毒酒，那才有点儿门道。这两杯解毒酒，还是三位自己饮了罢。”说着将两杯调有药粉的药酒推到三丐面前。三丐微微变色，知她故意东拉西扯，不肯服药。那财主模样的长老笑道：“姑娘既有见疑之意，我等自然不便相强。只不过我们一番好意，却是白费了。我只点破一事，姑娘自然信服。两位且瞧我眼光之中，有何异样？”郭靖、黄蓉一齐望他双目，只见他一对眼睛嵌在圆鼓鼓一脸肥肉之中，只如两道细缝，但细缝中莹然有光，眼神甚是清朗。黄蓉心想：“那有甚么异样？左右不过似一对亮晶晶的猪眼罢啦。”那丐又道：“两位望着我的眼睛，千万不可分神。现在你们感到眼皮沉重，头脑发晕，全身疲乏无力，这是中毒之象，那就闭上眼睛睡罢。”<br />
他说话极是和悦动听，竟有一股中人欲醉之意，靖、蓉二人果然觉得神倦眼困，全身无力。黄蓉微觉不妥，要想转头避开他的眼光，可是一双眼睛竟似被他的目光吸住了，不由自主的凝视着他。那丐又道：“此间面临大湖，甚是凉爽，两位就在这清风之中酣睡一觉，睡罢，睡罢！舒服得很，乖乖的睡罢！”他越说到后来，声音越是柔和甜美。靖、蓉二人不知不觉的哈欠连连，竟自伏在桌上沉沉睡去。<br />
也不知过了多少时候，郭靖迷迷糊糊中只感凉风吹拂，身有寒意，耳中隐隐似有人说话之声，睁开眼来，但见身在一所破庙之中。郭靖这一惊非小，适才大白日在岳阳楼头与蓉儿饮酒，怎么转瞬之间便已昏黑？而且身边竟然没有了蓉儿的踪影。昏昏沉沉中待要站起，更惊觉不但双手双脚均已被绳索缚住，浑身更被绳索捆的密密麻麻，直如同个肉粽子一般。郭靖此时内力浑厚，再坚韧的绳索也是被他数崩即断，哪知此刻他手脚运上了劲，身上绳索铮铮有声，竟然纹丝不损，原来是以牛皮条混以钢丝绞成。郭靖欲待再加内劲，突然面上一凉，绿玉杖突然伸在自己脸颊上轻轻拍了两拍，转头横眼瞧去，手持绿玉杖笑嘻嘻站在他面前的，正是杨康。<br />
“你把蓉儿怎么样了？”郭靖记挂黄蓉安危，冲口问道。杨康嘿嘿笑道：“我对那妮子本没有兴趣，我就是冲着你来的！”郭靖心里一惊，但身被绳捆索绑，别说挣扎，连动也动弹不得，杨康一只手已经缓缓伸过来，在郭靖的脸颊上摸了一把。“上此吃了我的精液，闻了我的靴子，一定很爽吧！这次我给你预备了更好的！”一边说一边将手按在郭靖的裤裆上揉捏起来。郭靖又惊又怒，破口大骂道：“狗贼！你不得好死！”杨康仰天大笑，猛然将郭靖的裤子扯开，手中绿玉杖伸进郭靖的底裤里一拨，那只如同巨蟒的阴茎就被从裤子里掏了出来。<br />
此时身后已经围过来几个乞丐，各个衣衫褴褛肮脏丑陋，走近郭靖身边，郭靖只觉得一阵恶臭扑鼻，浓眉微皱。其中一个乞丐立刻发觉道：“小杂种居然嫌弃我们！你今日落在我们手里，怕要让你比我们更脏！”说着话一口浓痰吐在郭靖的粗大肉棍上面，油腻的黑手立刻握住郭靖的阴茎，摩挲了片刻然后上下掳动起来。杨康站起身笑道：“你们好好伺候这位少侠，一会他还要帮我夺取帮主的大位，到那时侯，势必让郭少侠也一起庆贺享受一番！”郭靖怒目圆睁，还待说话，杨康手一挥，旁边的乞丐立刻将手中木棍横卡进郭靖嘴里，郭靖立刻做声不得。那乞丐横勒着郭靖的嘴，蹲踞在他头顶，将一口浓痰吐在郭靖的嘴里。郭靖只觉得一阵恶心，痰液顺着木棍流入嘴中，又咸又腻的痰液不一会就滑入喉咙，郭靖只觉得嗓子里有一条毛毛虫在不停的蠕动，他恶心的想要呕吐，但是那乞丐索性用绳子将木棍绑紧在郭靖的嘴上，然后将一只脏手顺着棍子的缝隙塞进郭靖的嘴里，肆意的挑逗着道：“嫌我们脏，连爷爷的痰都吃的这么香！还要不要，再喂你一口！”一边说一边又将一口浓痰吐在郭靖嘴里。<br />
郭靖嘴被木棍卡住，啊啊的说不出话来，嘴里咸臭的痰液让他感到前所未有的屈辱，而下体却在乞丐执拗的掳动中逐渐的挺立起来。杨康看的兴奋不已，阴茎早已经湿漉漉的硬挺起来，但他知道郭靖此时武功已经今非昔比，也不敢贸然就上，瞥眼看见庙台上的香烛，他狞笑着又生出一个主意。<br />
两只大蜡烛燃着了，摇晃的光影里众乞丐的面容更加的阴森恐怖，插在嘴里的脏手拔了出来，咸腻的黏液在郭靖的脸上一阵胡乱涂抹，那个乞丐反手拿过一只蜡烛，狞笑着将滚烫的蜡烛油滴在郭靖的脖子上。郭靖疼的身体一震，众乞丐哈哈大笑，几个人立刻撕扯起郭靖的衣服，不消片刻，郭靖已经全身赤裸，绳索将郭靖魁梧的身体捆的结结实实，紧勒的绳索一道道深陷进郭靖浑身隆起的坚硬的肌肉，使他的胸膛，胳膊，大腿都更加丰满。两只蜡烛开始在他的身体上下游走，持续的滴蜡让郭靖浑身的肌肉绷紧，绳索勒的更深，他只觉得呼吸都困难起来。众乞丐很快得到了窍要，蜡油全部滴向郭靖身体的敏感部位，大腿内侧，乳头周围&#8230;&#8230;.郭靖忍不住发出痛苦的呻吟。<br />
看着郭靖英俊的脸上忍耐着痛苦的表情，杨康狞笑着点燃了手里的一束信香，他将香在郭靖的脸上挥舞了一圈，香火明灭，烟雾缭绕着，郭靖不提防吸了一口烟雾，呛的身体震动起来，杨康抽出一根香来，将火头吹的通红，然后突然按在郭靖的肩膀上，郭靖疼的一吸气，身体猛然蜷曲起来，众人哈哈大笑，哪里容他挣扎，几个人上来将郭靖手脚按住，杨康手里燃着的香便一下下不间断的灼烫着郭靖魁梧的身体，钻心的疼痛让郭靖嘴里发出含糊的惨叫，而抓着郭靖阳具的乞丐更是丝毫不肯放松，将那只粗大的阴茎玩弄在手掌之间，更加的膨胀坚硬。杨康嘿嘿狞笑，一把拽住郭靖雄壮挺立着的阴茎，手指抚摩着郭靖如同鸡蛋大小的龟头，郭靖鼻孔中忽忽的喘着粗气，一根香缓缓的向他微张的马眼里插落。“啊&#8230;&#8230;.”郭靖长声惨叫，只觉得痛不可当，但浑身被绳索捆绑，哪里能够逃脱，被几个乞丐拖拽着站起身来。<br />
此刻郭靖被绳索捆绑的严实，浑身的伤痛，阴茎遭受如此折磨却更加坚挺的竖立在两腿间，龟头上的香火冒起丹紫色的烟雾，随着阴茎的震颤缭绕盘旋。杨康怎肯就此罢手，手里的燃香颤巍巍的指向郭靖的胸前。郭靖虎目中露出愤怒和恐惧的神情，这却让杨康更加得意，后面两个乞丐揪住郭靖身上的绳索，扳住他宽阔的肩膀，迫使郭靖挺起胸膛，迎向杨康手中的燃香，郭靖低头看着那棵通红的火头一点点靠近他黝黑的乳头，乳头四周的皮肤已经感觉到一阵燥热，郭靖紧张的屏起了呼吸，随着杨康残忍的烧烫，郭靖只觉得胸膛一阵钻心的灼痛，再次失声惨叫起来。杨康还不尽兴，又用香头烧郭靖的另一只乳头，郭靖疼的浑身颤抖，魁梧的身体终于佝偻下来。双腿克制不住的紧张颤抖，站也站不稳当，他猛的挣开嘴上捆绑的棍子，嘶声怒吼道：“杨康！你这个畜生！我誓不与你甘休！”看着郭靖痛苦羞辱的表情，杨康更觉兴奋，抬手拿过旁边乞丐手里的蜡烛，捏住郭靖的下颚，将半截蜡烛恶狠狠插在郭靖嘴中。蜡焰摇曳，里面积存的蜡烛油倾洒在郭靖的胸膛脖子上，更有几滴洒落在他硕大的阳具上面，郭靖嘴里发出含糊的呻吟，连忙竭力的仰起头来。<br />
此时插在郭靖马眼中的香已经燃烧将尽，灼热的火头已经逼近他通红湿润的龟头，郭靖感受着恐怖的热浪一点点逼近自己的下体，同时被众人挟持着的身体竭力的扭摆起来。杨康哈哈狂笑，一把将郭靖的两棵黝黑的大睾丸攥在手中，让他无法躲闪，同时手里的燃香恶狠狠的往郭靖的睾丸上烫去。如同针刺般的疼痛让郭靖浑身痉挛着，每一下剧烈的灼痛都让他本能的抽动着身体，欲望在他机械的抽动中逐渐的冲向高峰，可是被堵塞的马眼却让郭靖承受到绝望的耻辱。郭靖的意识已经濒临崩溃，他疯狂的挺动着下体，一股股强大的欲望却始终众不开阴茎上的禁锢。杨康看着淫态百出的郭靖，猛然将手里的一把香按在郭靖肌肉隆起的胸膛上。“啊！”的一声惨叫，灼热的疼痛让郭靖浑身都颤抖起来，皮肉烧焦的臭味立刻弥漫开来。而在这同时，鳖满了的浓稠精液终于随着他剧烈的挣扎从马眼中冲破束缚，激烈的喷射出来。<br />
此时郭靖被众乞丐拖到破庙两根大柱子前面，他已经被折磨的精疲力尽，精神和身体上的双重蹂躏让他再无一丝一毫反抗的气力，尽管如此，杨康也不敢有丝毫大意，命令众乞丐道：“我包裹里有几副精钢的脚镣手铐，正好用来铐这小子，瞧他还有多大的能耐！”众乞丐连声叫好，有人飞步去取了来，将郭靖手脚都上了双重钢铐，铁链拉扯开来栓牢在郭靖身两侧的柱子上，此时郭靖再无挣扎的能力，被赤身裸体的锁成“大”字型，背后被一个乞丐在腿弯处狠踹了一脚，郭靖腿一软，跪在了杨康的面前，锁着双臂的铁链登时将他两条粗臂扯的笔直，整个人都半挂在了铁链之上。<br />
杨康用手中绿玉杖挑起郭靖的下巴，笑嘻嘻的道：“还要反抗么？我就让你英雄变狗熊！”郭靖忍辱不答，杨康猛的欺近他身前，先是将绿玉杖在郭靖的嘴里一阵戳动搅拌，此时的杨康再也忍耐不住，撩起袍服，将自己的玉茎喂进郭靖的嘴里。郭靖还想反抗，被杨康揪住头发正反狠狠的抽了几个耳光，又捏住郭靖的嘴，将一口唾沫吐在他嘴里，才用将自己坚硬的肉棍插入其中，郭靖的挣扎根本无济于事，被杨康扭动着屁股将阴茎在他嘴中一阵乱捅，那只阴茎的形状气味是如此熟悉，郭靖想起赵王府地牢中的一幕，刚刚射精的下体不自觉的又有了反应。他想掩饰自己的窘态，可是手脚被铁链向两边拉扯着，被强行分开的粗腿哪里遮拦的住。杨康看着郭靖又一次兴奋起来的阳具，更加得意猖狂，便将自己的玉茎在郭靖的嘴里拔出来，转向郭靖的身后。郭靖的身体被猛的向下按住，反吊着的双臂一阵剧痛，同时杨康的阴茎阴茎顶在了郭靖黑红鲜嫩的肛门上。杨康在郭靖的屁股缝里摩擦着阴茎，淫荡的道：“上一次在王府小爷没有尝到你屁股的滋味，这回可要得偿所愿了！”郭靖心中惊惧，身体不安的扭动着，可是自己的阴茎却更加昂扬。杨康见郭靖的肛门阴茎被玩弄的湿润，便当着众乞丐的面，将自己带着郭靖口水的阴茎对准郭靖红润的肛门，慢慢的插了进去。“啊&#8230;&#8230;”郭靖一声惨叫，肛门处疼痛带起一阵快感，身体里仿佛立刻被杨康的肉棍充满，他屈辱的跪在地上，任凭那只阴茎完全插入自己的身体。<br />
一旁的众乞丐见杨康不断抽动着阴茎，被捆绑在铁链上的郭靖随着杨康的抽送前后耸动，浑身健美的肌肉一起抖动，嘴里不自觉的发出呻吟。杨康越插越用力，小腹一次次狠狠的撞在郭靖的屁股上，他猛的揽住怀中的郭靖，用手套弄起郭靖挺直的粗茎，淫笑着道：“被小爷我干的爽么？”郭靖已经被插的头昏眼花，兴奋的下体本能的随着杨康的动作挺起，但仅存的一点自尊让他咬紧牙关，竭力不发出一点声音。杨康抽送的更加用力，郭靖被铁链捆吊着屈辱的跪在众乞丐面前被杨康肆意的强奸，而兴奋的阴茎更在杨康的套弄下走向高潮，他迷失了理智，不自觉的发出淫乱的呻吟。杨康听着男人粗厚低沉的呻吟和喘息，更加兴奋，自己的阴茎越插越快，越来越硬，就在即将射精的刹那，他猛然起身，将阳具从郭靖的肛门里拔了出来，揪住郭靖的头发，不由分说的塞进郭靖的嘴里，郭靖不及闪避，滚烫的精液已经疯狂的射入郭靖的嘴里。杨康一边蛮横的抽动着阴茎，一边命令道：“把小爷的精华都吃下去！”吃不吃根本不由郭靖做主，屈辱和痛苦的境地下，他艰难的咽下了嘴里腥涩的精液。<br />
铁链将受尽屈辱折磨的郭靖重新拉扯起来，让他“大”字形站在众人面前，他威武的阴茎被用麻绳捆扎起来，龟头被勒成了紫红色，绿玉杖塞在郭靖被蹂躏过的红肿的肛门里，杨康只要将绿玉杖向上一抬，郭靖的下体就一阵剧痛，不得不弓腰伏低身体。杨康得意的道：“看，郭大侠给大家鞠躬请安啦！”众乞丐一阵哄笑，看着眼前被羞辱的无地自容的郭靖，一个个都跃跃欲试。杨康看出众人的心思，将绿玉杖从郭靖的肛门里抽出来笑道：“郭大侠的屁眼滋味不错，索性大家来过过瘾吧！”话音方落，众乞丐立刻哄然叫好，杨康拍着郭靖结实的屁股道：“让大家尝尝你屁眼的滋味，识相的就给小爷卖力一些！”郭靖哪里还能反抗，早被一个乞丐按住屁股，将硬邦邦的阴茎嘿的一声直插了进去，郭靖痛的一声惨叫，嘴也随即被另一个乞丐的肉棍塞住。这乞丐的阴茎乌黑丑陋，上面沾满了白色的尿垢，在郭靖的嘴里横冲直撞，郭靖被折磨的苦不堪言，而自己被麻绳捆扎这的阴茎也被乞丐们捏在手里玩弄。前后进攻的两个乞丐看到这么魁梧的帅小子被自己如此强奸蹂躏，不禁更加兴奋，前后抽动的更加用力，没过多久，就将腥臭的精液分别射入郭靖的口中和肛门里。郭靖被一帮乞丐肆意的污辱，意识已经迷乱，也不知道有多少阴茎插入他的口腔和肛门，眼前一片黑影晃动，嘴里不断的涌入腥涩的液体，郭靖机械的咽下众人的精液，而肛门早已经被插的破裂，鲜血混着黏液顺着他粗壮的大腿流淌下来。<br />
杨康看着面前狼狈万分的郭靖，得意的道：“看你伺候大家还不错，想不想自己也爽一爽？”郭靖浑身满是黏液污迹，可阴茎依然傲然挺立着，他的嗓子里全是粘稠腥臭的黏液，连话也说不出来，只是屈辱的点了点头。杨康哈哈大笑，命令放松郭靖双臂上的铁链，然后道：“你自己解决给大家看！”郭靖心里痛苦，手却不受控制的握住了自己的阴茎，拉扯开捆扎在上面的绳索，一种从未有过的轻松畅快感觉让他忍不住呻吟了起来。手脚上的铁链晃动，郭靖开始掳动自己的阴茎，当着众乞丐的面，这种污辱却让他莫名的兴奋起来。杨康还不罢休，又吩咐旁边一个丑陋的老乞丐脱下脚上的袜子，那只布袜子又黑又脏，已经没有了原来的颜色，散发着一股臭咸鱼的味道，杨康道：“把这个套在你的鸡吧上面。”郭靖无法，只得拾起地上的袜子套在自己的阴茎上，那袜子入手粘腻腻的，说不出的恶心难受，郭靖却哪里还顾得了这些，只得加速套弄着自己得阳具。那老乞丐又走到他面前，用手中打狗棍挑起郭靖英俊的脸，将那只汗湿的臭脚踏在郭靖的脸上道：“给爷爷舔脚！”郭靖还要拒绝，那只肮脏的脚趾已经塞进了他的嘴里，脚指头摩擦着他整齐洁白的牙齿，立刻一股酸臭的脚味中人欲呕。可在这样的环境下，郭靖的下体却更加的兴奋，他刚一迟疑，乞丐的脏脚已经插入他的嘴里，他半闭着眼开始吮吸乞丐的脚趾，脚指头油腻非常，咸的发苦的味道更让郭靖在残酷的受虐中得到一种前所未有的快感，他开始猛力的吮吸着乞丐的脚趾，同时双手加快了速度，喉咙里发出一连串的呻吟，郭靖的身体坚硬的挺动起来，精液全部射在了乞丐的臭袜子里。<br />
眼看时辰差不多了，丐帮大会召开在即，郭靖被重新五花大绑起来跪到杨康的面前，杨康看着面前痛苦茫然的郭靖，淫笑道：“现在我要去夺丐帮帮主的宝座，你最好老实一点和我配合，等小爷当了帮主，自然不会亏待你！不然的话，黄姑娘要是知道你今天做的好事，不知道会做何感想呢？！”郭靖又惊又怒，还待说话，杨康早将套在郭靖阴茎上那只兜满了精液的臭袜子团在手中，一股脑的塞进郭靖的大嘴里面。杨康看着呜咽着说不出话来的郭靖，嘿嘿笑道：“吃着臭袜子，让你想着我们的约定，到时候才不要耍什么花样哦！”<br />
再说黄蓉醒来，发现自己被缚，立知是着了那白胖乞丐的道儿，只是他使的是甚么邪法，却难索解；一时之间也不去多想，只是郭靖不在身边却让她焦急万分，约莫过了两个多时辰，斜眼只见几个乞丐押着郭靖向这边走来，浑身被绳索五花大绑着，嘴里不知道塞着什么东西，看郭靖一脸的疲惫失落，凭她聪明绝顶，也不知道发生了什么事情。，但看见郭靖，自己先宽了一大半心。忽听得笃笃笃、笃笃笃三声一停的响了起来，忽缓忽急，忽高忽低，颇有韵律，却是众丐各执一根小棒，敲击自己面前的山石。黄蓉暗数敲击之声，待数到九九八十一下，响声戛然而止，群丐中站起四人，月光下瞧得明白，正是鲁有脚与那净衣派的三个长老。这丐帮四老走到轩辕台四角站定，群丐一齐站起，叉手当胸，躬身行礼&#8230;&#8230;.看书看书，后面的书上都有。哈哈四 锦囊密令郭靖从金帐辞出，想起连日军务倥偬，未与母亲相见，明日誓师南征，以报大宋历朝世仇，今日这一日该当陪伴母亲了，当下走向母亲营帐。却见帐中衣物俱已搬走，只剩下一名老军看守，一问之下，原来他母亲李氏奉了大汗之命，已迁往另一座营帐。郭靖问明所在，走向彼处，见那座营帐比平时所居的大了数倍，揭帐进内，不由得吃了一惊，只见帐内金碧辉煌，花团锦簇，尽是蒙古军从各处掠夺来的珍贵宝物。华筝公主陪着李萍，正在闲谈郭靖幼年时的趣事。她见郭靖进来，微笑着站起迎接。郭靖道：“妈，这许多东西哪里来的？”李萍道：“大汗说你西征立了大功，特地赏你的。其实咱们清寒惯了，哪用得着这许多物事？”郭靖点点头，见帐内又多了八名服侍母亲的下人，都是大军掳来的奴隶。<br />
三个人说了一会闲话，华筝告辞出去。她想郭靖明日又有远行，今日跟她必当有许多话说，哪知她在帐外候了半日，郭靖竟不出来。李萍道：“靖儿，公主定是在外边等你，你也出去和她说一会话儿。”郭靖答应了一声，却坐着不动。李萍叹道：“咱们在北国一住二十年，虽然多承大汗眷顾，我却是想家得紧。但愿你此去灭了金国，母子俩早日回归故乡。咱俩就在牛家村你爹爹的旧居住下，你也不是贪图荣华富贵之人，这北边再也休来了。只是公主之事，却不知该当如何，这中间实有许多难处。”郭靖道：“孩儿当日早跟公主言明，蓉儿既死，孩儿是终生不娶的了。”李萍叹道：“公主或能见谅，但我推念大汗之意，却是甚为耽心。”郭靖道：“大汗怎样？”李萍道：“这几日大汗忽然对咱娘儿优遇无比，金银珠宝，赏赐无数。虽说是酬你西征之功，但我在漠北二十年，大汗性情，颇有所知，看来此中另有别情。”郭靖道：“妈，你瞧是甚么事？”李萍道：“我是女流之辈，有甚高见？只是细细想来，大汗是要逼咱们做甚么事。”郭靖道：“嗯，他定是要我和公主成亲。”李萍道：“成亲是件美事，大汗多半不知你心中不愿，也不须相逼。我看啊，你统率大军南征，大汗是怕你忽起异心叛他。”郭靖摇头道：“我无意富贵，大汗深知。我叛他作甚？”李萍道：“我想到一法，或可探知大汗之意。你说我怀念故乡，欲与你一同南归，你去禀告大汗，瞧他有何话说。”郭靖喜道：“妈，你怎么不早说？咱们共归故乡，那是何等美事，大汗定然允准。”他掀帐出来，不见华筝，想是她等得不耐烦，已怏怏离去。郭靖去了半晌，垂头丧气的回来。李萍道：“大汗不准，是不是？”郭靖道：“这个我可不懂啦，大汗定要留你在这儿干甚么？”李萍默然。郭靖道：“大汗说，待破金之后，让我再奉母回乡，那时衣锦荣归，岂非光彩得多？我说母亲思乡情切，但盼早日南归。大汗忽有怒色，只是摇头不准。”李萍沉吟道：“大汗今日还跟你说了些甚么？”郭靖将大汗在帐中指点方略、传交锦囊等情说了。李萍道：“唉，若是你二师父和蓉儿在世，定能猜测得出。只恨我是个蠢笨的乡下女子，只越想越是不安，却又不知为了何事。”郭靖将锦囊拿在手里玩弄，道：“大汗授这锦囊给我之时，脸上神色颇为异样，只怕与此有关也未可知。”李萍接过锦囊，细细检视，随即遣开侍婢，说道：“拆开来瞧瞧。”郭靖惊道：“不！破了火漆上金印，那可犯了死罪。”李萍笑道：“临安府织锦之术，天下驰名。你妈妈是临安人，自幼学得此法。又何须弄损火漆，只消挑破锦囊，回头织补归原，决无丝毫破绽。”郭靖大喜。李萍取过细针，轻轻挑开锦锻上的丝络，从缝中取出一张纸来，母子俩摊开一看，面面相觑，不由得都是身上凉了半截。原来纸上写的是成吉思汗一道密令，命窝阔台、拖雷、郭靖三军破金之后，立即移师南向，以迅雷不及掩耳手段攻破临安，灭了宋朝，自此天下一统于蒙古。密令中又说，郭靖若能建此大功，必当裂土封王，不吝重赏，但若怀有异心，窝阔台与拖雷已奉有令旨，立即将其斩首，其母亦必凌迟处死。郭靖呆了半晌，方道：“妈，若不是你破囊见此密令，我母子性命不保。想我是大宋之人，岂能卖国求荣？”李萍道：“为今之计，该当如何？”郭靖道：“妈，你老人家只好辛苦些，咱俩连夜逃回南边去。”李萍道：“正是，你快去收拾，可别泄露了形迹。”郭靖点头，回到自己帐中，取了随身衣物，除小红马外，又挑选八匹骏马。若是大汗点兵追赶，便可和母亲轮换乘坐，以节马力，易于脱逃。他于大汗所赐金珠一介不取，连同那柄虎头金刀都留在帐中，除下元帅服色，换上了寻常皮裘。他自幼生长大漠，今日一去，水不再回，心中不禁难过，对着居住日久的旧帐篷怔怔的出了会神，眼见天色已黑，又回母亲帐来。掀开帐门，心中突的一跳，只见地下横着两个包裹，母亲却已不在。郭靖叫了两声：“妈！”不闻应声，心中微感不妙，待要出帐去找。突然帐门开处，光火耀眼，大将赤老温站在帐门外叫道：“大汗宣召金刀驸马！”他身后军士无数，均是手执长矛。郭靖见此情势，心中大急，若凭武功强冲，料那赤老温拦阻不住，但寻思：“母亲既已被大汗擒去，我岂能一人逃生？”当下跟着赤老温走向金帐。只见帐外排列着大汗的两千名箭筒卫士，手执长矛大戟，队伍远远伸展出去。赤老温道：“大汗有令将你绑缚。这可要得罪了，驸马爷莫怪。”郭靖点点头，反过手来，让几个将士将他反剪双臂五花大绑起来，昂头挺胸，走进帐中。<br />
帐内燃着数十枝牛油巨烛，照耀有如白昼。成吉思汗虎起了脸，猛力在案上一拍，叫道：“我待你不薄，自小将你养大，又将爱女许你为妻。小贼，你胆敢叛我？”郭靖见那只拆开了的锦囊放在大汗案上，知道今日已是有死无生，昂然道：“我是大宋臣民，岂能听你号令，攻打自己邦国？”成吉思汗听他出言顶撞，更是恼怒，喝道：“推出去斩了。”郭靖双手被粗索牢牢绑着，八名刀斧手举刀守在身旁，无法反抗，大叫：“你与大宋联盟攻金，中途背弃盟约，言而无信，算甚么英雄？”成吉思汗大怒，飞脚踢翻金案，喝道：“待我破了金国，与赵宋之盟约已然完成。那时南下攻宋，岂是背约？快快斩了！”诸将虽多与郭靖交好，但见大汗狂怒，都不敢求情。郭靖更不打话，大踏步出帐。<br />
忽见拖雷骑马从草原上急奔而来，大叫：“刀下留人！”他上身赤裸，下身套着一条皮裤，想是睡梦中得到讯息，赶来求情。他直闯进帐，叫道：“父王，郭靖安答立有大功，曾救你救我性命，虽犯死罪，不可处斩。待儿臣想办法劝他归降罢了。”成吉思汗想起郭靖之功，便道：“明日中午之前，等你消息。”<br />
这边刀斧手将五花大绑的郭靖押至拖雷帐中，拖雷沉吟半晌，道：“你心念赵宋，有何好处？你曾跟我说过岳飞之事，他如此尽忠报国，到头来仍被处死。你为我们蒙古平了赵宋，父王今日当着众人之前，答应封你为宋王，让你统御南朝江山。”郭靖道：“我非敢背叛大汗。但若要我卖国求荣，虽受千刀万箭，亦不能奉命。”拖雷大怒，一拳砸向郭靖，郭靖双手反绑，仍然轻松躲过，回身一脚将拖雷踹倒在地。帐外兵士听见动静，闯了进来，七手八脚将郭靖按住，用牛皮索将他双腿也捆绑起来。拖雷一看这几个兵士，竟然都是父王手下，心里明白是父王怕自己私自放走郭靖而派来监视的。果然那兵士就取出几副精钢制作的铐镣立刻给郭靖手脚上都锁了双重铐镣，这才对拖雷道：“四王子，我们奉了成吉思汗的命令，协助四王子审讯叛徒。”郭靖被绳捆索绑，又被铐镣束缚住手脚，无法脱身，听那军士如此说，怒道：“我乃大宋子民，何来反叛？！”那军士冷哼一声，从腰间抽出一条皮鞭猛的向郭靖抽去。拖雷一心想让郭靖归降，知道郭靖武功超绝，一点鞭伤也奈何不了他，所以并不阻拦，在旁边道：“安答，你就应允了父王吧！”郭靖咬紧牙关只不出声，一双虎目怒视着几个挥舞皮鞭的士兵，不消片刻，他身上的衣服已经被皮鞭撕的片片粉碎，露出他魁梧强健的身体来，浑身隆起的肌肉上遍布着淡红色的鞭痕。几个军士一见皮鞭伤不了郭靖，也都暗暗心惊，为首的军士恼怒起来，抓着郭靖脚镣上的铁链只一扯，郭靖身子一斜，粗壮的身体重重的摔在地上，那军士冲上来一脚踏在郭靖裤裆上鼓起的地方，狠狠踏碾。<br />
郭靖身体被捆绑之初，心里已经有些异样的感应，那粗绳紧捆在身上让他的心里产生一种莫名的激动，所以郭靖并不挣扎，及至被押到安答拖雷的帐中，看见自己的兄弟穿一条皮裤，精赤着魁梧强壮的上身，那两块雄厚的胸肌挺立着更让他心里迷乱，可是民族大义立刻让他头脑清醒起来，他努力克制着心神，却在这个时候成吉思汗派来的军士已经冲了进来，此时他再想挣脱束缚；已经来不及了，绳索紧捆着他的身体，双腿也被捆成了虾米形状，手脚上更被锁着双重的钢铁铐镣，纵然他武功盖世也不能移动分毫。郭靖暗自懊悔的时候，被皮鞭拷打的身体却不自觉的兴奋起来，此时被那兵士突然踏住裆部，郭靖忍不住一声闷哼，那军士也感觉到皮靴下那根粗硬的肉棍，他恶毒的向下踏碾着，郭靖身体扭动着还待挣扎，另一名军士的皮靴已经正正的踏在他的胸膛之上，而他裤裆里的肉棍在军士的踏碾戏弄之下反而更加的坚挺起来。郭靖屈辱的道：“快放开我！”几个军士互相交换了个眼色，非但没有停止动作，反而更加恶毒的玩弄起郭靖的身体。旁边的拖雷见状，连忙上前阻止，那知那军士从怀里掏出大汗的令牌，在拖雷的耳边道：“我们奉了大汗的号令，如果郭靖这小子不归顺我们，势必也对其折辱打击，令他回归大宋之后再无颜面与我们蒙古为敌！”拖雷心中疼惜兄弟，但有父王的令牌，也只好忍耐着不敢发作。<br />
此时郭靖已经被踩踏的痛苦不堪，那军士索性扯开他的长裤，露出郭靖粗壮多毛的双腿，只见那只粗大的肉棍已经完全挺立在浓密的黑色阴毛之中，军士一把将那只硕大雄壮的肉棍捏在手里肆意玩弄起来。郭靖既羞又怒，喝道：“要杀要剐随便你们！休要羞辱于我！”看着郭靖英俊的脸挣的通红，几个军士更加得意，一边掳动他的阴茎，一边揪扯着他黑色卷曲的阴毛，郭靖疼的呲牙裂嘴，眼看着自己的阴茎在几只大手的挑逗摸索下愈发的坚硬挺直，还要怒骂，早被旁边的一名军士抬脚将靴子塞在郭靖的嘴里，郭靖挣扎着做声不得，下体却更加兴奋，浑身都觉得难耐的燥热，欲火难耐。就在这个时候，玩弄着郭靖下体的军士用皮鞭柄敲打着郭靖硬邦邦的肉棍，恶毒的道：“看着个淫贱的家伙，哪里配与我们蒙古为敌！”欲望逐渐挑起郭靖的情欲，尽管阴茎被那军士来回摔打，耳听着对方的羞辱谩骂，阴茎反而始终执拗的挺立着。那军士笑骂着用一根牛筋绳索齐根将郭靖粗直的肉棍捆住，狠狠缠绕了数匝，然后将两颗睾丸也一起绑住，他用鞭柄敲打着被勒的浑圆突出的睾丸，恶狠狠的道：“你们汉人天生是没用的奴才，这么大的鸡吧，就让他成个摆设，起不了作用！”鞭柄戳着睾丸，一阵阵难耐的疼痛，郭靖喉咙里发出嘶哑的惨叫，插在嘴中的靴子更深的塞入，将他的嘴大大的撑开，口水也顺着嘴角流溢了出来。<br />
拖雷与郭靖在一起从小长大，还是头一次见到郭靖如此情形，心里惊讶之余也觉得周身血液沸腾，两眼盯着郭靖被捆扎着通红挺立的雄壮阴茎竟然不能移开，不消片刻，只觉得口干舌燥，听着郭靖痛苦的呻吟，他的皮裤也被阴茎高高的顶了起来。郭靖猛抬眼看见拖雷的表情，心里也突然一惊，再留意到那壮实汉子被肉棍撑起的皮裤，呼吸也突然急促起来。<br />
几个军士见站在一边的拖雷不再阻挠，变得更加肆无忌惮，几个人用绳子穿过郭靖腿上的脚镣，向上吊在帐篷之上，郭靖被绳索捆扎着得阴茎高高得悬挂下来，一个士兵移过一只牛油大蜡烛，用火眼烧烤郭靖挺硬通红得阴茎，浓密得阴毛被火焰燎着了，散发出焦臭的气味，郭靖只觉得下体一阵火辣辣的疼痛，忍不住发出一声惨叫，牛油蜡烛照在郭靖英俊的脸上，郭靖已经痛的满头大汗，怒骂道：“无耻恶徒！若我脱了困定叫你不得好死！”而这时，几个军士见郭靖已经被欲火控制，更决心将他最后一点男人的尊严一并摧毁，就又把目标移向他的肛门。郭靖下意识的挣扎着想并拢双腿，但是几个军士强行拽着他多毛的粗腿向两边扯开，露出一直郭靖的紧闭着的黑红色肛门。旁边的拖雷还是第一次看见义弟的肛门，心神忍不住一荡，情不自禁的向前走了几步探头细看，只见几个军士用手指在郭靖的肛门附近来回的抚摩，并将唾沫吐在他的肛门周围，那黑红色紧闭的肛门耐不住诱惑挑逗竟然随着军士手指的戳弄一开一合的翕动，只看的拖累浑身发热，裤子里的阳具憋涨的已经到了极限。<br />
几个军士早就留意到四王子的兴奋神情，此时几个人相视一笑，立刻拉拽绳索，将郭靖倒挂在空中的身体扯的更高，让郭靖的脸正对着拖雷裤裆的位置，同时两个兵士半扶着拖雷走近郭靖，拖雷此时心神荡漾，不由自主的走近郭靖身边，郭靖的脸碰触到了拖雷坚硬顶起的皮裤，腥臊皮裤上一股男人下体特有的雄性气味让郭靖忍不住呻吟了一声，拖雷眼看着郭靖被绳索捆扎着的坚挺的阳具和湿润粉红的肛门，心里再也克制不住，他迅速的拉开皮裤，掏出自己那只粗野勃发的阴茎，混乱的向郭靖脸上戳去。带着湿润黏液的肉棍在郭靖的脸上混乱的捣动着，与此同时，一个军士的中指猛然捅进郭靖已经干渴的肛门，郭靖痛哼了一声，肛门使劲的紧缩，可那只手指依然恶狠狠的向更深插入，并前后抠动起来，郭靖忍耐不住，啊的一声大叫，拖雷鼓胀的阴茎就在这时猛然贯进郭靖的嘴里。军士的手指在郭靖的肛门里伸缩抽送，拖雷看的欲火焚身，不自觉的抱住郭靖的身体，扭动着屁股抽动起来。郭靖也觉得欲火更加难以控制，他的每一下挣扎都让拖雷的阴茎在自己的口中更加的膨胀，那只坚硬的男性肉棍在自己的嘴中来回进出着，并且越来越快，他用尽最后一点力气吐出嘴里的肉棍喊道：“住&#8230;&#8230;住&#8230;&#8230;住手&#8230;&#8230;.”几个军士嘿嘿笑着，猛然将那只儿臂出的牛油蜡烛狠狠的插进他的肛门里面。郭靖长声惨叫，而拖雷那只湿淋淋滚烫的阳具几乎立刻堵进了郭靖的嘴里。拖雷几近疯狂的用阴茎一次次深入郭靖的喉咙，他的两只毛茸茸的睾丸有节奏的撞击着郭靖的脸，几个军士见拖雷兴起，更加得意，他们将拖雷从郭靖身边拉开，拖雷此时已经完全沉浸在欲望中，竟然举步还要再将阴茎塞入郭靖的嘴里，旁边一个军士笑道：“四王子等一等，我们将这个宋狗换个姿势，让四王子更爽快些！”拖雷已经不去理会他们将他的安答称呼为宋狗了，眼看着几个人将郭靖从绳子上放下来按在地上，让他象狗一样趴伏着，反绑着的双手用绳索向上固定，然后这才将蜡烛从郭靖已经被蜡油封住的肛门里拔出，郭靖痛的惨叫，而拖雷被请到郭靖身后，一名军士跪在旁边，导引着拖雷的阴茎顶在了郭靖的肛门上。拖雷在几个军士的怂恿下一挺腰身，自己粗长的阴茎竟然撑开了郭靖的肛门，长驱直入，那种紧绷充满的感觉让拖雷发出一声畅快的呻吟，挺腰更深的刺入。郭靖疼的浑身颤抖，却完全无法拒绝拖雷的进攻，而随着抽送的加剧，疼痛中逐渐的涌动出一种快感，他克制不住的起来。一个军士走到郭靖面前，侮辱道：“被我们蒙古王子干你这条宋狗，感觉如何啊？”郭靖认着屈辱默不做声，那军士哪肯放过他，脱下脚上皮靴，用靴子底正反交替抽郭靖的耳光，郭靖被打的头晕目眩，那军士一边打一边怪叫道：“我们四王子还没爽！汉狗把屁股夹紧！”郭靖无奈，只得把肛门夹的更紧，这一下拖雷的阴茎如同被吸住了一般，嘴里发出大声的嚎叫，猛烈的撞击着郭靖的屁股，腰部突然挺起，阴茎在郭靖的直肠深处一阵疯狂的抖动，郭靖只觉得一股滚烫的精液射入自己的体内，心里一阵莫名的激荡，被捆扎着的阴茎竟然也挣扎着喷出粘稠的精液。<br />
“这个汉狗居然射了！”一个军士哈哈大笑，他在郭靖的阴茎上一阵抓捏，将满手的精液涂抹在郭靖自己的脸上，然后狞笑着道：“你这个不识抬举的汉狗，居然想和我们蒙古人做对！快！把你这些脏东西自己舔掉！”郭靖想要反抗，一只牛油蜡烛摇晃着又移向他徒然滴着精液的阴茎，郭靖恐惧的摇着头，只得含着那个军士湿漉漉得手指，慢慢的吮吸起来。看着郭靖就范，军士恶毒的用手指插住郭靖的鼻孔，将他的脸高高仰起，然后对拖雷道：“四王子，让这个汉狗给您清洗一下鸡吧！”拖雷低头一看，只见从郭靖肛门中拔出的肉棍上面，果然淋漓着许多的黏液，还有有些暗黄色的分泌物，气味难闻，拖雷皱了皱眉头，不及多想，将自己的肉棍喂进郭靖被迫大张着的嘴里。郭靖嘴里含着拖雷沾着自己粪便的肉棍，在军士的威逼下，默默的吮吸着，他的舌头细致的舔着拖雷阴茎的每一个部位，不过片刻的功夫，拖雷的阴茎在郭靖的嘴里再次坚硬起来。拖雷这次已经熟练了很多，一边低头看着郭靖吮吸自己的阴茎，一边伸手揪住郭靖的头发将郭靖的头按在自己的小腹上。抬眼看几个军士正津津有味的看着郭靖为自己口交，忽然有些羞涩起来，就道：“你们几个要不要也一起&#8230;&#8230;”他话还没说完，几个军士已经轰然围了上来。<br />
拖雷接连射了四次，喘息逐渐平定，意识才逐渐清醒过来，再看郭靖，此时捆绑在一张矮桌上面，一个军士正用阴茎猛插着郭靖的嘴，另一个军士则将郭靖的双腿分开向两侧捆住，一只黑糊糊的阴茎在郭靖的肛门里迅速的抽送着，郭靖的肛门里已经灌了粘稠的液体，随着军士的抽送发出“咕唧咕唧&#8230;&#8230;”的响声，而另外几个军士则有的吮吸郭靖的粗直阴茎，有的砸咬他的乳头，有的用蜡烛烧郭靖的大腿和脚趾。一片淫乱之中，郭靖被灌的满嘴精液，模糊的呜咽中，自己的下体也又一次激射出精液来。<br />
拖雷斥退还抱着郭靖双腿拼命抽送的军士，走近一脸茫然的郭靖面前，沉声道：“郭靖，今日这般待你实非我所愿，你是我的兄弟，你何苦遭受这样的折磨，不如归顺我们蒙古，做安答的情愿你也这么对待我，做为偿还！”郭靖浑身无力的瘫软在矮桌之上，乍听见拖雷的话，心里竟然一动，但脑子里也立刻意识到自己所受的痛苦和屈辱，决然道：“我们各为其主，我并不怪你，我始终都当你是我的安答！但是归顺蒙古的话，以后再也不要说了！你只需把我交与大汉，杀了我便是。”拖雷凝视着郭靖，半天不语，眼中已经有了泪光，郭靖的眼圈也自红了，拖雷天性直爽，心里忽然生出一种冲动，也不多想靠近郭靖的脸，忽然深深的吻了下去，郭靖被那男人的吻惊住，还想抗拒，却被那近似粗鲁却又热烈的吻迅速软化，他迎合着拖雷的亲吻，两个男人深吻在一起，久久不曾分开。<br />
后来？没有后来了呀~郭靖去见成吉思汗，成吉思汗要郭靖妈妈劝儿子，后来妈妈为了儿子牺牲了自己，书上都有写，我就不多说啦。<br />
五 是非善恶郭靖纵马急驰数日，已离险地。缓缓南归，天时日暖，青草日长，沿途兵革之余，城破户残，尸骨满路，所见所闻，尽是怵目惊心之事。一日在一座破亭中暂歇，见壁上题着几行字道：“唐人诗云：‘水自潺潺日自斜，尽无鸡犬有鸣鸦。千村万落如寒食，不见人烟尽见花。’我中原锦绣河山，竟成胡虏鏖战之场。生民涂炭，犹甚于此诗所云矣。”郭靖瞧着这几行字怔怔出神，悲从中来，不禁泪下。<br />
他茫茫漫游，漫游，不知该赴何处，只一年之间，母亲、黄蓉、恩师，世上最亲厚之人，一个个的弃世而逝。欧阳锋害死恩师与黄蓉，原该去找他报仇，但一想到“报仇”二字，花剌子模屠城的惨状立即涌上心头，自忖父仇虽复，却害死了这许多无辜百姓，心下如何能安？看来这报仇之事，未必就是对了。诸般事端，在心头纷至沓来：“我一生苦练武艺，练到现在，又怎样呢？连母亲和蓉儿都不能保，练了武艺又有何用？我一心要做好人，但到底能让谁快乐了？母亲、蓉儿因我而死，华筝妹子因我而终生苦恼，给我害苦了的人可着实不少。“完颜洪烈、魔诃末他们自然是坏人。但成吉思汗呢？他杀了完颜洪烈，该说是好人了，却又命令我去攻打大宋；他养我母子二十年，到头来却又逼死我的母亲。“我和杨康义结兄弟，然而两人始终怀有异心。穆念慈姊姊是好人，为甚么对杨康却又死心塌地的相爱？拖雷安答和我情投意合，但若他领军南攻，我是否要在战场上与他兵戎相见，杀个你死我活？不，不，每个人都有母亲，都是母亲十月怀胎、辛辛苦苦的抚育长大，我怎能杀了别人的儿子，叫他母亲伤心痛哭？他不忍心杀我，我也不忍心杀他。然而，难道就任由他来杀我大宋百姓？<br />
“学武是为了打人杀人，看来我过去二十年全都错了，我勤勤恳恳的苦学苦练，到头来只有害人。早知如此，我一点武艺不会反而更好。如不学武，那么做甚么呢？我这个人活在世上，到底是为甚么？以后数十年中，该当怎样？活着好呢，还是早些死了？若是活着，此刻已是烦恼不尽，此后自必烦恼更多。要是早早死了，当初妈妈又何必生我？又何必这么费心尽力的把我养大？”翻来覆去的想着，越想越是胡涂。接连数日，他白天吃不下饭，晚上睡不着觉，在旷野中踯躅来去，尽是思索这些事情。又想：“母亲与众位恩师一向教我为人该当重义守信，因此我虽爱极蓉儿，但始终不背大汗婚约，结果不但连累母亲与蓉儿枉死，大汗、拖雷、华筝他们，心中又哪里快乐了？江南七侠七位恩师与洪恩师都是侠义之士，竟没一人能获善果。欧阳锋与裘千仞多行不义，却又逍遥自在。世间到底有没有天道天理？老天爷到底生不生眼睛？”这日来到山东济南府的一个小镇，他在一家酒家中要了座头，自饮闷酒，刚吃了三杯，忽然一条汉子奔进门来，指着他破口大骂：“贼鞑子，害得我家破人亡，今日跟你拚了。”说着挥拳扑面打来。郭靖吃了一惊，左手一翻，抓住他的手腕，轻轻一带，那人一交俯跌下去，竟是丝毫不会武功。郭靖见无意之中将他摔得头破血流，甚是歉仄，忙伸手扶起，说道：“大哥，你认错人了！”那人哇哇大叫，只骂：“贼鞑子！”门外又有十余条汉子拥进店来，扑上来拳打足踢。郭靖这几日来常觉武功祸人，打定主意不再跟人动手，兼之这些人既非相识，又不会武，只是一味蛮打，当下东闪西避，全不还招。但外面人众越来越多，挤在小酒店里，他身上终于还是吃了不少拳脚。他正欲运劲推开众人，闯出店去，忽听得门外有人高声叫道：“靖儿，你在这里干甚么？”郭靖抬头见那人身披道袍，长须飘飘，正是长春子丘处机，心中大喜，叫道：“丘道长，这些人不知为何打我。”丘处机双臂向旁推挤，分开众人，拉着郭靖出去。众人随后喝打，但丘、郭二人迈步疾行，郭靖呼哨招呼红马，片刻之间，两人一马已奔到旷野，将众人抛得影踪不见。郭靖将一众市人无故聚殴之事说了。丘处机笑道：“你穿着蒙古人装束，他们只道你是蒙古鞑子。”接着说起，蒙古兵与金兵在山东一带鏖战，当地百姓久受金人之苦，初时出力相助蒙古，哪知蒙古将士与金人一般残虐，以暴易暴，烧杀掳掠，也是害得众百姓苦不堪言。蒙古军大队经过，众百姓不敢怎样，但官兵只要落了单，往往被百姓打死。丘处机又问：“你怎由得他们踢打？你瞧，闹得身上这许多瘀肿。”郭靖长叹一声，将大汗密令南攻、逼死他母亲等诸般情事一一说了。丘处机惊道：“成吉思汗既有攻宋之计，咱们赶快南下，好叫朝廷早日防备。”郭靖摇头道：“那有甚么好处？结果只有打得双方将士尸如山积，众百姓家破人亡。”丘处机道：“若是宋朝亡了给蒙古，百姓可更加受苦无穷了。”郭靖道：“丘道长，我有许多事情想不通，要请你指点迷津。”丘处机牵着他手，走到一株槐树下坐了，道：“你说罢！”郭靖当下将这几日来所想的是非难明、武学害人种种疑端说了，最后叹道：“弟子立志终生不再与人争斗。恨不得将所学武功尽数忘却，只是积习难返，适才一个不慎，又将人摔得头破血流。”丘处机摇头道：“靖儿，你这就想得不对了。数十年前，武林秘笈《九阴真经》出世，江湖上豪杰不知有多少人为此而招致杀身之祸，后来华山论剑，我师重阳真人独魁群雄，夺得真经。他老人家本拟将之毁去，但后来说道：‘水能载舟，亦能覆舟，是福是祸，端在人之为用。’终于将这部经书保全了下来。天下的文才武略、坚兵利器，无一不能造福于人，亦无一不能为祸于世。你只要一心为善，武功愈强愈好，何必将之忘却？”郭靖沉吟片刻，道：“道长之言虽然不错，但想当今之世，江湖好汉都称东邪、西毒、南帝、北丐四人武功最强。弟子仔细想来，武功要练到这四位前辈一般，固是千难万难，但即令如此，于人于己，又有甚么好处？”<br />
两人一路取道华山，丘处机上山之时，已想到此行必将遇到欧阳锋、裘千仞等大敌，但周伯通、洪七公、郭靖等既然都至，也尽可敌得住，却不料到沙通天等人竟也有胆上山。他站身之处虽略宽阔，地势仍是极险，只要被敌人一挤，非堕入万丈深谷不可，事当危急，不及多想，刷的一声拔出长剑，一招“白虹经天”，猛向侯通海刺去，眼前四敌中以侯通海最弱，又已断了一臂，这一剑正是攻敌之弱。侯通海见剑招凌厉，只得侧身略避，单手举三股叉招架。彭连虎的判官笔与灵智上人的铜钹左右侧击，硬生生要将丘处机挤入谷底。<br />
丘处机长剑与侯通海的三股叉一粘，劲透剑端，一借力，身子腾空而起，已从侯通海头顶跃过。彭连虎与灵智上人的兵刃击在山石之上，火花四溅。沙通天在王铁枪庙中失去一臂，此刻臂伤已然全愈，眼见师弟误事，立施“移形换位”之术，要想挡在丘处机之前。只见丘处机剑光闪闪，疾刺数招。沙通天身子一晃没挡住，已被他急步抢前。沙、彭两人高声呼喝，随后追去。丘处机回剑挡架数招，灵智上人挥钹而上。三般兵刃，绵绵急攻。眼见丘处机情势危急，郭靖本当上前救援，但总觉与人动武是件极大坏事，见双方斗得猛烈，甚觉烦恶，当下转过头不看，攀藤附葛，竟从别处下山。他信步而行，内心两个念头不住交战：“该当前去相助丘道长？还是当真从此不与人动武？”他越想越是胡涂，寻思：“丘道长若被彭连虎等害死，岂非全是我的不是？但如上前相助，将彭连虎等击下山谷，又到底该是不该？”他越行越远，终于不闻兵刃相接之声，独自倚在石上，呆呆出神。过了良久，忽听身旁松树后簌的一响，一人从树后探出身来。郭靖转过身来，见那人白发红脸，原来是参仙老怪梁子翁，当下也不理会，仍是苦苦思索。梁子翁却大吃一惊，知道郭靖武功大进，自己早已不是敌手，立即缩回，藏身树后。躲了一会，见他并不追来，又见他失魂落魄，愁眉苦脸，不断喃喃自语，似乎中邪着魔一般，心想：“今日这小子怎地这般怪模怪样，且试他一试。”他不敢走近，拾起一块石子向郭靖背后投去。郭靖听到风声，侧身避过，仍是不理。梁子翁胆子大了些，从树后出来，走近几步，轻声叫道：“郭靖，你在这里干甚么？”郭靖道：“我在想，我用武功伤人，该是不该？”梁子翁一怔，随即大喜，心想：“这小子当真傻得厉害。”又走近几步，道：“伤人是大大恶事，自然不该。”郭靖道：“你也这么想？我真盼能把学过的功夫尽数忘了。”梁子翁见他眼望天边出神，缓步走到他背后，柔声道：“我也正在尽力要忘了自己的武功，待我助你一臂之力如何？”郭靖说道：“好啊，你说该当如何？”梁子翁道：“嗯，我有妙法。”双手猛出，突以大擒拿手扣住了他后颈“天柱”和背心“神堂”两大要穴。郭靖一怔之下，只感全身酸麻，已然无法动弹。被梁子翁拖着一步步向后山绕去，郭靖此时心里茫然，也不挣扎，被梁子翁押着穿过树林，走进山壁一侧的一个岩洞。只见里面竖立着几个木桩，旁边还罗列着一些希奇古怪的器具，郭靖正自纳闷，梁子翁已经抓起一只钢铐，反扭住郭靖的双手铐了起来。郭靖两大要穴被敌人狠狠拿住，全身竟使不出半点劲力，此时被梁子翁出其不意反缚住双手，心里不禁一惊，梁子翁一击得手，哪里敢有半点迟疑，立刻用一副脚镣铐住郭靖双腿，那副脚镣之间铁链粗如儿臂，竟然异常沉重，郭靖奋力挪动了一步，还待挣扎，早被梁子翁按住，一根铁链将他浑身捆绑了个严严实实。<br />
眼看着郭靖落在自己手中，被铐镣捆绑的动弹不得，梁子翁这才松了口气，仰天狂笑起来。郭靖一时不察，竟然被梁子翁所趁，手脚都被铁链铐镣牢牢锁住，而梁子翁一脸淫笑的逼近自己，心里忍不住一窒，过往那些情景一瞬间历历在目，想起那些不堪回首的经历，那些人是感情也好，仇恨也罢，到如今死的死，散的散，而自己武功渐高，却只觉得心里更加寂寞。眼看着梁子翁逼近身前，郭靖心里也不害怕，不由的问道：“你待如何？”梁子翁偷采男女精气练邪门武功，而郭靖喝了梁子翁宝蛇之血，更让他认定吸取郭靖的阳气一定对他练功大有裨益。此时见郭靖并不畏惧，心里也觉奇怪，但随即看见被捆绑在面前的汉子浓眉大眼魁梧结实，就算蛇血功效已经消失，但郭靖武功高深，对自己也一定有莫大的好处，不由得心中暗喜，狞笑道：“你不是不想要武功了么？我来帮你的忙啊！”一边说一边伸手在郭靖的脸上摸了一把。<br />
郭靖心中有事牵拌，心神恍惚，被梁子翁伸手在脸上抚摸，心里有一些异样，感到屈辱的同时心神却荡漾起来，连忙别过脸去。梁子翁见郭靖并不十分反抗，反而脸上露出一丝绯红。看着面前英俊的小伙子羞辱的表情，梁子翁忍不住更加激动，一把拽住郭靖身上的绳索，将他拖到自己面前，双手就直伸进郭靖坏中一通乱摸，触手之处，但觉得郭靖身体魁梧健壮，肌肉结实发达，更让梁子翁心中痒痒，浑身一阵阵燥热。他十指用劲扯开郭靖胸前衣襟，露出郭靖肌肉发达宽阔结实的胸膛，用双手使劲揉捏着坚硬的肌肉，淫笑道：“郭大侠的身体还真是可爱啊！”郭靖被抓的胸膛疼痛，待要运功挣扎，但哪里挣得脱浑身捆绑得铁索，只得咬紧牙关，拼命忍耐。梁子翁揉捏片刻，又掐住郭靖两颗坚硬黝黑的乳头在手里来回玩弄起来，郭靖只觉得胸口又麻又痛，两颗乳头很快被揉捏的坚硬挺立起来，梁子翁打量面前任凭自己摆弄的郭靖，一双色咪咪的眼睛慢慢移向郭靖被铁链捆绑的下体。虽然竭力忍耐，但是郭靖的阴茎早已经在不知不觉中挺立起来，此时他被梁子翁察觉，心中更觉羞愤，忍不住道：“不&#8230;&#8230;不要！”梁子翁一听此言，心中一动，反问道：“什么不要？”郭靖知道自己失言，表情更加尴尬，只得又闭紧了嘴不再说话。梁子翁却嘿嘿笑道：“难道郭大侠知道我要对你做什么么？”见郭靖再不言语，梁子翁哼了一声，伸手去解郭靖得裤子。郭靖大惊，扭动着身体道：“不要碰我！”可话音未落，他的裤子已经被梁子翁粗暴的扯落下来，只见郭靖那只茁壮粗大的阴茎早已经挺立了起来，硕大的龟头泛着红润的亮光轻轻颤抖。梁子翁忍不住吞了口唾沫，凑近郭靖的阳具将脸埋在郭靖的茂密的阴毛中，使劲嗅男人下体特有的气味，双手更不停的在郭靖的胸膛，小腹两腿间揉搓淫乱。<br />
身在捆绑中的郭靖被欲望不断的撩拨着，梁子翁摩擦着他的阴茎，让他的身体一次次被情欲激荡，同时梁子翁那双邪恶的手更是逗弄的他浑身欲火狂烧，嘴里忍不住发出含糊的呻吟。梁子翁听着郭靖的喘息越来越急促，大鸡吧在他面前笨拙的跳动着，当下再不犹豫，一口将郭靖的阳具含在嘴里大力的吮吸起来，郭靖只觉得阴茎被砸吮的又痛又爽，身体忍不住向上拼命挺动起来，哪知道梁子翁专门吸取男人精气，嘴唇套住郭靖的阴茎居然越来越用力，郭靖只觉得阴茎上的温度一再升高，身体更亢奋的不可控制，自己反抗的意识几乎消退的干净，心中惊骇，呻吟着道：“啊&#8230;&#8230;轻&#8230;&#8230;轻一点&#8230;&#8230;.”梁子翁此时已近疯狂，哪里理会郭靖，嘴里使劲吮吸，同时双手狠捏着郭靖胸肌上两颗诱人的乳头，又扯又拽，郭靖被折磨的浑身发热，再也克制不住冲动，啊的一声大叫，被捆绑着的身体一阵抖动，精液滚涌着射入梁子翁的口中，梁子翁贪婪的将粘稠的男人精液吮吸干净，抬起头对郭靖道：“郭大侠果然非同凡响，精液又稠又多！”郭靖闻听此言，只觉得面红耳赤，但见梁子翁话方说完，又低头吮吸起郭靖的阳具。<br />
郭靖这才意识梁子翁是要榨干自己的男精，不禁心里惊惧，可是身体被铁索束缚，根本无法逃脱，而且梁子翁口舌技术娴熟非常，比欧阳克杨康都更胜一筹，不消片刻，郭靖的阴茎就再一次挺立高涨起来，这一次梁子翁将郭靖面朝下按在一座岩石之上，分开郭靖的粗腿，将他的阴茎猛力向后拉扯，郭靖疼的大叫，双腿忍不住竭力的分开，露出他黑红色的肛门。梁子翁看着郭靖淫荡的姿势，心里得意，从郭靖背后伏下身去，从郭靖两股间含住那根粗大的肉棍，一边吮吸一边用双手分抓住郭靖的两瓣结实浑圆的屁股使劲向两边分开，同时大拇指恶狠狠的按进郭靖的肛门中去。郭靖疼的大叫，下体又疼又麻，他克制不住的扭动着身体，却促使梁子翁干涩坚硬的手指更加深入他的身体。再过片刻，梁子翁更将两手的拇指一起插入又抠又挖，郭靖被折磨的兴奋不已，大叫着阴茎又喷薄出大量的精液，梁子翁立刻再次贪婪的吮吸起来。他抬起头来，看着趴在石头上喘息不停的郭靖，淫笑道：“原来郭大侠喜欢被戳屁眼啊！这么快就高潮了！”嘴上说话，双手拇指却塞在郭靖的肛门中向两边分开，黑毛围绕的肛门被逐渐分开，郭靖一声闷哼，只觉得一阵温热濡湿的感觉从肛门处传来，大惊道：“你&#8230;&#8230;你还要做什么&#8230;&#8230;”梁子翁并不答腔，舌头直伸进郭靖的肛门里去，使劲撩拨挑逗起来。郭靖只觉得浑身血液沸腾，麻痒舒爽的感觉更是从所未有，两腿下意识的分的更开，梁子翁心中暗喜，一边竭力舔弄郭靖的肛门，一边又抓住郭靖的阳具，一捏之下，果然发现郭靖的阴茎再次勃起了，他口手并用，只弄的郭靖眼迷心乱，正要射精的时候，梁子翁猛的舍弃郭靖的肛门，再次将郭靖的大肉棍叼在了嘴里。郭靖只觉得肛门处一阵空荡荡的感觉，异常难受，身体耐不住淫乱的起伏扭动着，嘴里哀求道：“不要&#8230;&#8230;不&#8230;&#8230;不要停&#8230;&#8230;.”梁子翁却并不理会，只顾出力吮吸郭靖的肉棍，当感觉到那根肉棍已经坚硬到了极限，他猛然并起四指，狠狠的向郭靖的肛门里插落，郭靖一声痛吼，精液第三次倾泻而出。<br />
梁子翁扯开捆绑着郭靖双腿的铁索，将郭靖的长裤完全褪到了脚踝处的脚镣之上，然后分开郭靖的粗腿向两边分开，他将粘满了黏液的手指又塞进郭靖的肛门，戏谑着道：“想不到郭大侠竟然被插的这么兴奋！”嘴上说话，手指更不停的在郭靖的肛门中出出进进，郭靖只觉得肛门里奇痒难熬，痛苦的扭转着身体道：“里面痒的很&#8230;&#8230;.”梁子翁淫笑着继续玩弄，但听郭靖克制不住的呻吟，但阴茎却只半硬着，揉弄了片刻，梁子翁不耐烦起来，将手指猛力向里插去，郭靖吃痛，惨哼着道：“不&#8230;&#8230;不要用手&#8230;&#8230;.”梁子翁狂笑道：“不用手用什么，难道郭大侠是求本座插你的屁眼么？”郭靖心中屈辱万分，但是欲望难熬，他只得低声道：“求&#8230;&#8230;求你插我！”声音小的如同蚊子哼鸣，即便如此，郭靖已经觉得满面羞红，无地自容。梁子翁也没料想郭靖竟然说出如此淫贱的言语，自己也欲望大盛，但又恐错失了宝贵的精液，随即从旁边取过一只木制的假阳具来，涂抹上明油，一点点缓慢转动着插入郭靖的肛门。郭靖大声的呻吟，阴茎居然又一点点的兴奋起来。梁子翁心中大喜，拉扯着郭靖站起身来，一把拽住郭靖的大阴茎向洞外就走，郭靖屁眼里被假阴茎插满，两腿拖着脚镣，踉跄着才走了几步，已经疼的满头大汗，急忙道：“你要做什么？”梁子翁笑道：“咱们出去，让大家看看郭大侠的丑态！”郭靖羞怒道：“住手！啊！”梁子翁冷哼了一声，手猛扯郭靖的阳具，郭靖又向前跌出去两步。郭靖只得道：“求求您！不&#8230;&#8230;不要出去！”嘴上说话，双腿已经软得站立不住，被梁子翁拉扯着阴茎，勉强稳住身子。<br />
梁子翁见郭靖已经屈服，更加得意，就又推搡着郭靖回到洞中，将郭靖得反铐着得双手打开，在身前重新带上手铐，命令道：“那你就在这里自己解决给我！”郭靖羞辱得恨不得死掉，可是手脚上带着铐镣，肛门中插着得棍子更让他欲火焚身，虽然已经射了三次，可是阴茎却仍然执拗得挺立着。看郭靖迟疑，梁子翁威胁道：“要不然我们还是出去好了！”郭靖忙道：“不&#8230;..我这就解决&#8230;&#8230;”一边说一边握着自己得阴茎掳动起来。梁子翁走到郭靖身后抓住夹在郭靖肛门里的木棍来回抽动，果然郭靖的身体更加亢奋起来，不消片刻，便挺动着身体走向高潮，梁子翁早在旁边守侯着，张嘴将郭靖的精液尽数吞下。然后冷冷的命令道：“继续吧！郭大侠！”郭靖心里愤怒，带着手铐的双手狠狠的攥成拳头。梁子翁哪里理会，他从旁边拉过一张特制的小板凳，座位上横着两条带着插销的挡板，梁子翁拔出郭靖肛门里的假阴茎，将假阴茎竖立在板凳上，调整插销挡板，将棍子固定，然后命令郭靖道：“坐上去！”郭靖看着凳子上翘向上方的假阴茎，棍子上满是黏液和自己身体的分泌物，心里迟疑，梁子翁猛抽了郭靖一记耳光道：“老子请郭大侠就坐，郭大侠没有听到么？”郭靖又惊又怒，却无法反抗，心里隐隐的却更有一种冲动和期盼，他拖着脚镣走到刑具前，跨在板凳前，慢慢蹲下身去，阴茎头接触到他的肛门，郭靖忍不住一阵震颤，再稍微用力，肛门将假阴茎的头部吞没了下去。看着郭靖缓慢的坐在了板凳上，梁子翁嘴角闪过一丝狞笑，他走近郭靖，抬起郭靖痛苦屈辱的脸来道：“这才乖嘛！现在再解决一次吧！”郭靖慌忙摇头，梁子翁冷笑道：“装什么君子，郭大侠也不自己看看自己的鸡吧！”郭靖低头一看，只羞的满面通红，只见自己雄壮的阴茎不知道何时又已经翘立了起来。在梁子翁的逼迫下，郭靖只得一边玩弄自己的阴茎，一边用肛门在竖立的阴茎上下抽动，满涨的欲望让郭靖亢奋的不能自制，他的身体淫乱的摆动着，摩擦着木棍，本能的开始做起了下蹲运动，眼看着郭靖胸膛起伏大声呻吟，梁子翁将一只水晶瓶套在了郭靖的肉棍上面，精液再次倾泻，郭靖有气无力的软倒在地上。梁子翁哪里肯就次罢手，他一心要将这个魁梧强壮的大汉榨取干净，随即将水晶瓶套在郭靖的阴茎上，用绳子栓住瓶颈，向后捆在郭靖的腰上。然后从身后抱住郭靖道：“你不是想要我插你么？再求我一次！”梁子翁的阴茎顶在了郭靖被摩擦的发红的肛门上，然后猛的向里一顶，郭靖一声惨叫，身体向前仰动，早被梁子翁揪着头发按住，猛烈的抽动起来，他一边猛干一边斜眼看着栓在郭靖两腿间的水晶瓶随着阴茎的挺硬而竖立起来，更加疯狂的操着郭靖的肛门，足足有半个时辰的光景，郭靖已经被操的头昏眼花，下面的瓶子不停的抖动，乳白色的浆液一次次在水晶瓶里喷洒开来。终于，梁子翁腰部一挺，阴茎在郭靖体内一阵横冲直撞，郭靖心里荡漾，滚烫的精液直射入直肠深处。射了精的梁子翁喘息着将阴茎从郭靖被插的开裂渗血的肛门里拔出来，郭靖哼了一声，倒在了地上。<br />
梁子翁卸下套在郭靖阴茎上的瓶子，只见水晶瓶里已经盛着半瓶多的粘稠的精液，心里狂喜过望，他小心翼翼的将水晶瓶放入一只箱子里面，又从中取出一只小瓷瓶来。他抬腿踢了踢横躺在自己脚下的郭靖，淫笑道：“郭大侠身强力壮，果然非比常人，今日就把所有的精华都给了我吧！”一边说一边捏住郭靖的嘴，将瓷瓶的春药尽数倒进郭靖的嘴里。郭靖嘴被捏的生疼，还待挣扎，梁子翁反手扯下郭靖的内裤，团在一起恶狠狠的塞在郭靖自己的嘴里，同时一双手又抓住了郭靖的阴茎。郭靖已经没有知觉的下体忽然剧痛，眼前金星乱冒，急忙运劲挣扎，可是但见梁子翁双目满布红丝，脸色狠恶之极，抓住自己的阳具狠命抽动，越来越狠，只要再持续一会，春药发作，哪里还有性命？情急之下，再无余暇思索与人动武是否应当，立即使出《易筋锻骨篇》中的功夫，一股真气从丹田中冲上，锁着手铐的双臂猛然打向梁子翁。梁子翁一门心思要摄取郭靖的元阳，哪知对方突然发难，匆忙间被郭靖双掌击中，但觉身体大震，整个身子被打的腾空而起。郭靖咬牙提气，低头耸肩，腰胁使力，肩头猛撞从空落下的梁子翁，惨呼声中，梁子翁身子飞出洞外，直堕入万丈深谷之中，这惨呼声山谷鸣响，四下回音愈传愈多，愈传愈乱，郭靖听了不由得毛骨悚然。直过好半晌，他惊魂方定，手脚上的铐镣立刻如有千斤重量，压的他再也动弹不得，才想起无意中又以武功杀了一人，但想：“我若不杀他，他必杀我。我杀他若是不该，他杀我难道就该了么？”<br />
哈哈~不玩了~就此打住。朋友们再见！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
