<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>戀足癖 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%88%80%E8%B6%B3%E7%99%96/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 13:28:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《给18岁帅哥当儿子玩》</title>
		<link>/2019/01/01/8745.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jan 2019 13:28:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=8745</guid>

					<description><![CDATA[我，24岁，178 65 0.5 长相还算不错，身材还算匀称。外表阳光俊朗，内心风骚无比。遇到强壮的&#8230; <a href="/2019/01/01/8745.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《给18岁帅哥当儿子玩》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我，24岁，178  65   0.5 长相还算不错，身材还算匀称。外表阳光俊朗，内心风骚无比。遇到强壮的，或者是直男就立马变成骚零，想让他们各种凌辱我，享受被男人征服的感觉。而我做1也是很猛的哦，我喜欢操骚零。好啦，简单介绍完自己，下面就介绍下我前几天遇到的真实事情——被直男帅哥狂操。<br />
和他认识还是微信。真心发现微信是个好东西。自从用了微信我便开始了勾引直男的过程，之前勾引过一个也做过但是不是很喜欢，没有这个高中帅气，所以特记录下来，已做纪念。<br />
下班到家，闲来无事，习惯性的打开微信。一个帅气的头像被我锁定，看样子也就20岁左右的帅小伙，长头发斜刘海，很帅气阳光，身材也很硬朗的感觉。对他打了个招呼。“嗨！”<br />
没想到他竟然回我了。<br />
由于勾引过程废话太多，我就直接跳过。简短截说，一番了解之后知道，他18岁，今年高三，184的个头，没有成块的腹肌，小腹确实平坦但又紧绷，爱打篮球，成绩很差，有女朋友，高一的时候就和女生做了。他说毕业之后不准备考大学要去学调酒师。平时爱看黄色小说，他说从没有做过男生。<br />
我一听就很兴奋，于是各种赤裸裸的词汇发了过去，我说想给他舔鸡巴。<br />
没想到他回复：“你舔脚么？”<br />
我心中一喜，一个18岁的高三运动大男生的脚，正是我梦寐以求的，连忙答应，我说：“我想叫你爸爸。”<br />
他发了一个很贱的表情，叫我乖儿子。<br />
我说：“明天我到宾馆等你，见面我就跪着给你舔脚。”<br />
他说：“不行，还要舔我的鞋，用嘴给我拖鞋脱袜子。”<br />
我连忙答应。（我很好奇直男怎么这么重口味，后来交谈才知道他爱看黄色小说，里面各种细节都有。）<br />
我说：“我喜欢被虐。”<br />
他说：“行啊，明天做我的狗，爸爸赏你尿喝。”<br />
我心中兴奋不已，约定早晨GAY(那天早晨学校期中考试，占用高三教室，所以他才有空)。<br />
怀着一夜的渴望，终于到了天亮。我早晨九点就到公司打了卡，和领导说出去有点事就直奔宾馆开了钟点房，发了微信给他，等待他的到来。<br />
昨晚约好了九点半，他准时按响了门铃。<br />
我整理下衣服，赶紧开门。<br />
哇！！！一个18岁的直男帅哥出现在我面前。他穿的很阳光，简单的短袖，牛仔裤，鼓鼓的一包，一看鸡巴就不小。一双红色的篮球鞋。<br />
并没有想象中的开门同志，他还是有点羞涩。<br />
我把他拉了进来，他对我笑笑，摸摸我的脸。<br />
我顿时就小鸟依人了，想到亲他，他把头磨了过去。我摸着他的胸肌，小腹，一把抓住了那包鼓鼓的东西。<br />
我很自然的跪下来，奴性自然而生，渴望的看着他叫着：“爸爸。”<br />
他腼腆的一笑：“嗯。”<br />
我解开他的裤子，一条大肉棒跳了出来，白白嫩嫩的大鸡吧，我一口含住，他轻松呻吟了一下。<br />
我知道他有感觉了，于是把他让到床边坐下，我跪着舔着他的大鸡巴，龟头上流出的淫水被我全部咽下去了，只觉得是青春的都是好的，我大口的吃着鸡巴。<br />
他把腿伸直示意我脱鞋，我用手去解鞋带，他突然很粗鲁的说道：“骚逼，用嘴！”<br />
“爸爸，是，骚逼儿子用嘴给你解开。”<br />
用嘴解开了鞋带，可是用嘴脱鞋却有难度，只好半用手半用嘴的脱了，一只足足有43码的大脚出现在我面前，我淫叫：“爸爸的脚大，我好喜欢爸爸的臭脚！”<br />
他穿着白色的袜子，我用嘴一点点退去，一口含着他的大脚。<br />
“骚逼，好吃么？”<br />
“嗯呢，好吃，爸爸的大脚好吃。”<br />
“乖儿子，给爸爸用力舔。”<br />
我卖力的舔着他的大脚，他却不嫌有力：“用大力咬！”<br />
我跪着，捧着他的大脚，听着他的命令，像是狗奴一样，大力的吃着他的脚，真的很满足，奴性得到满足。看着他享受的表情，我觉得一定要更贱更骚。<br />
我一边大力的咬着他的脚，手一边摸着他的胸，他也沉醉在享受中，又舔了会他的大鸡巴。<br />
我拿起RUSH闻了点，觉得逼好痒。<br />
“爸爸，用你的大鸡巴操我好么？”<br />
“骚逼。”说着，拿起套子，又摸了点润滑。<br />
“爸爸，我想坐上去。”<br />
“狗逼儿子，来坐爸爸鸡巴上”<br />
我扶着他那足有17厘米的大鸡巴慢慢往逼里做，一点一点的深入，满足感充斥着我的骚逼。<br />
我“啊啊啊啊啊…”的浪叫<br />
整根鸡巴已经没入。<br />
我不停的上下坐着：“爸爸，操我！操我的狗逼！”<br />
“好爽啊。”<br />
我在那爸爸，老公的淫叫着。<br />
他慢慢的把我推到在床，变成了面对面的操 ，边操边骂：“狗逼儿子，爽么！贱狗，逼好紧！操死你个骚逼！”<br />
“爸爸，我就是i的贱逼，我是你的小母狗！使劲操我吧，求求你了爸爸！！”<br />
“骚逼，看我不操死你！张嘴！”<br />
他一边操我，一边骂我，往我嘴里吐口水。我贪婪的吃着他的口水！<br />
“谢谢爸爸，谢谢爸爸赏赐！”<br />
他不停的骂我，操我。我的奴性得到十分的满足。大概操了有20多分钟，我感觉到他的龟头在变大，而且操我的速度在变快，我知道他快射了。<br />
“爸爸好棒，爸爸鸡巴真厉害，爸爸的鸡巴最大了，快操我，操死我了，爸爸把精液全都射我逼里，我给爸爸生儿子！”<br />
“操你妈，你个贱逼，操死 你个贱狗。狗逼儿子，快爸爸要射了！”<br />
猛的抽出了鸡巴，迅速摘掉套子。<br />
“张嘴！”他命令的口气说。<br />
我突然觉得逼里好空，一口含住他的大鸡巴，又烫又大有硬的大鸡巴在我嘴里猛操，一股，两股，三股…足足射了八股…<br />
我丝毫没有浪费，一点不剩的全都吃了下去，心理想着这是18岁直男的精液，第一次操男人就给了我，很是满足。<br />
不得不说，年轻人就是年轻，射完了他的鸡巴还是硬的，我又给他舔干净，大概休息了十分钟，他要去卫生间，拉着我一起去，他说：“爬过去！”<br />
我只好跪着跟在他的后面爬过去。我知道他还要玩（当年我18的时候一夜也是最起码2次，最多一夜5次），果然，他又出了坏主意！<br />
“我想尿尿。”他说。<br />
我便明白了，我又发骚的叫到：“爸爸，尿我嘴里，赏给我喝，赏给儿子吧！”<br />
他满意的淫笑着，拽着我的头发。忘我嘴里尿，他尿了好多……<br />
一股股热的尿液顺着我的嘴角流了下来，我大口的咽着。很涩，但是我喝的很开心，我知道这是直男的尿，喝的很满足。<br />
之后他又做了一次，不过始终没有亲我。<br />
这就是我的真实和运动篮球直男的GAY经历。<br />
现在和他还在联系着。<br />
我发现我真的有点喜欢他了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</title>
		<link>/2018/12/25/7835.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7835</guid>

					<description><![CDATA[我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在&#8230; <a href="/2018/12/25/7835.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在他们身边玩耍，看着他们慈祥的脸和翘翘的屁股与大大的肚子。我们学校有很多这类的帅大叔老师，大概有13.4个，其中校长是这13.4个里面的佼佼者，我把校长排做男神一号，其余的按2.3.4.5.6依次排序下去。(这10几个老师在以后都被我干了)我们校长长得很像电视剧里的演员高明，只不过他比高明更要年轻些，我们校长50岁出头,面色黝黑，淡淡的眉毛下，一双眼睛炯炯有神，充满了慈爱，有着一个大鼻子和两只厚耳朵，耳垂很大，他的身材很胖，胖胖的大肚子下有着粗粗的大腿，校长很喜欢穿条纹polo衫与白衬衫与西裤，很少看见他穿休闲裤与运动鞋，他都是穿着衬衫或者polo衫穿西裤与皮鞋套上黑丝袜，校长的西裤档令我欲罢不能，他的腿很粗屁股很大所以裆部被顶的很饱满，如果能让我用手摸用嘴舔，那将会是我最幸福的一刻，夏天每每经过校长身旁，我总会深呼吸就会闻到一股老男人所散发出的夹杂着汗味与男人味与些许狐臭味的味道这种味道让我很兴奋，让我的下体微微发热。校长的肚子特别大，肯定装了不少油水，屁股也很大，很翘，穿着西裤时屁股把西裤撑的满满的，我幻想着有一天能够让校长穿着西裤用屁股压在我的脸上闻着他那菊花散发出来的气味！</p>
<p>我们校长因为是从别的地方所调来的，在这里还没有买房子所以住在学校为老师准备的老师宿舍，宿舍不大，一室一厅，还有阳台，校长的老婆因为在外地工作所以校长独自在宿舍居住！(校长半夜肯定也会寂寞难耐吧)我们星期六星期天正常来说是要离校的，但是为了能够更接近校长，我决定这个星期六不离校，半夜偷偷溜去校长的宿舍看看他在干什么。凌晨1点刚过，我就从宿舍偷溜到了老师宿舍，校长的宿舍在3楼的尽头，因为星期六星期天其他老师都回家了，只有校长的车还停在宿舍下面，估计还没有离开学校，我便偷偷摸到了校长的宿舍门前，校长宿舍，也就是走廊的外面有一个阳台，校长平常的衣服都晾在这个地方，阳台上可以开门直接进入校长的卧室，我翻墙进入了校长卧室外的阳台。&#8221;哇&#8230;&#8230;.这条西裤真的太棒了，一条黑西裤，散发着亮光的西裤就晾在衣架上，这是一条带褶的西裤，西裤旁是校长的条纹衬衫，在西裤与衬衫中间晾着校长的内裤，我用手小心翼翼的把内裤摘下，这是一条蓝色的内裤，内裤的里头还有一些白色点点，我把内裤放到我的鼻子深深的闻了闻，一股浓浓的精液味与鸡臭味在我的鼻子与脑中散发，这就是我喜欢的味道！正当我要把西裤拿下来时，卧室里传出了啊&#8230;&#8230;&#8230;..嗯&#8230;&#8230;..啊&#8230;&#8230;&#8230;.嗯&#8230;&#8230;.的声音，我这才发现卧室里有人，我马上蹲了下来，蹲在了窗户下，用手轻轻的拨开了窗帘，只见校长房间的床上躺着一个女人，这个女人很面熟，就是我们学校的教导处主任&#8212;-陈x丽，陈老师40岁左右，就是网上所说的熟妇，都说女人越老性欲越强，陈老师就躺在床上手还不停的往着自己下面扣，校长则站在床边好像在弄着套在他宝贝上的避孕套，校长裸着全身站在我的面前，这就是我梦寐以求的校长，他的身材是如此的棒啊，两个微微下垂的乳，和他那黝黑的大宝贝，还没有硬就已经10公分长，可想而知硬的时候该是多么厉害了，怪不得教务处主任都被校长所勾上床还这么的骚，他的肚子特别大，屁股比我想象中的要小那么一点，可能是因为肚子太大的缘故，不过他的屁股很白。校长用手拨弄拨弄着他的避孕套，校长的眼神突然望到了窗边，我赶忙低下头，之间一个小鸟在窗边飞来飞去，这时我才松了一口气，但我还是没敢马上抬头往里看，我在窗边听见那种啧啧有声的口水在阴茎上滑动的声音。还有校长轻微呻吟声音，这样大概过了五分钟之后，突然停止了，紧接着就是嘘唏碎碎的床的咔叽声，然后就听到了教导处主任的呻吟，我知道这一定是校长在用舌头舔她的阴蒂，我对这样的声音非常敏感，一下子，我下面的小弟弟就鼓胀鼓胀的，受不了，我赶紧用手去抚慰我的小弟弟。校长也在呻吟而且呻吟声越来越大，越来越让我受不了，我轻轻的把头抬了起来往屋子里看去，像小偷一样的轻手轻脚的看着她们，只见校长在床旁给他的脚套上了黑丝袜，往着教导处主任的嘴里塞去，教导处主任也舔吸着校长的大脚丫子，黑丝袜不一会儿就已经湿透。教导处主任脱的精光躺在下面，双脚翘的很高把校长夹在中间，胖胖的校长正在挺动着他那雄壮有力的腰身不停的做着活塞式的动作，主任开始只是轻微的叫着，大概五分钟过后，听到了主任夹杂着兴奋的低吼，我知道是校长直接插了到了她的花芯了。看到校长把别人的如此只兴奋，我的小弟弟也不知道什么时候硬挺挺的把裤子撑的老高，于是，我就把手伸进去握住我的那根肉棒套弄起来。还别说，一边看男神在做爱，一边自己打飞机，这种滋味还真是爽。特别是这种偷偷的欣赏的情景更是刺激。</p>
<p>校长大起大落的抽插着，大概过了十多分钟，校长可能是搞累了，就趴在主任的身上，不再抽插，我看到他双手在把玩着的一对略显松软的乳房，还不时的用舌头舔着乳头。</p>
<p>不一会儿，只见主任坐了起来，让校长从她的B里抽出那跟硕大的鸡巴，只见校长硬挺的鸡巴上还沾着些许Y水，主任用嘴巴含住了校长那粗壮的大宝贝，帮校长口交了起来。校长此时便发出了&#8230;&#8230;嗯&#8230;..嗯的低吟声，不一会，校长说：「小宝贝，别再吃了，我受不了啦想射了」，主任可能是还没爽够，听到校长说他要射了，就赶紧从口中吐出校长那硬挺的大宝贝，只看见校长的宝贝流出了不少的精液，此时窗外的我也跟着校长流出了不少的精液。</p>
<p>校长的这个秘密也成为了我日后能够干他的一个把柄</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>局长做奴</title>
		<link>/2018/12/25/7797.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:35:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[皮鞋]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7797</guid>

					<description><![CDATA[宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业&#8230; <a href="/2018/12/25/7797.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">局长做奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业的老总，什么洗脚城，洗浴中心，网吧老板等。他知道局长其实是想带他见见世面，和这些三教九流的人都接触一下，给他带来更多的好处和人脉，看来局长对他真的不错，张小刚的出现让整个席面上熠熠生辉，一身笔挺而和身的西服，配上健壮的身体，帅气而威猛，局长也不失时机的介绍他，而且动作亲昵，勾肩搭背的，他看出来局长喝多了，那些各个行业的老总也不失时机的给他名片，说以后多联系，还有许多卡，他也不知道是什么卡。总之口袋里被塞了不少。</p>
<p>局长明显不胜酒力，说话的时候不时用手在他的大腿上拍一下，就说他各方面都太棒了，一定会重用他，那些老总也一个劲的过来敬酒，小刚的酒量不错，但是也感觉有点眩晕了，他看着趴在桌子上的局长，起身和大家告辞，他牵起局长然后踉踉跄跄的出门，因为喝酒，只能打的送局长回家，在车傻瓜局长拉着她的手不放，一直絮絮叨叨的，他让司机把车开的很慢，怕摇晃会让局长呕吐，局长色迷迷的眼睛看着他，然后手开始在他的大腿上摩挲着,慢慢的竟然一头倒在他的大腿上，嘴里还吧唧吧唧的说着什么，他没听清楚，但是内心的感觉还是明白的，之前在局长办公室他已经知道局长也是一个贱货，他看着他的头在他的裤裆位置曾来曾去，最后居然口鼻朝下的趴在他的裤裆上，鼻子在他的雞巴上来回蹭着。小刚用手抚摸着局长的脑袋，放纵了他的行为，一会车到了，局长还在装醉不起来，小刚给了钱牵起了局长然后到了小区的一处隐蔽的草坪处，一把放开了局长，局长就那么瘫在他的脚下，而且顺势把脸枕在了他的鞋子上，小刚苦笑不得，然后蹲下，对着局长的嘴巴轻轻的吐了口口水，一滴一滴的滴在正在陶醉的局长脸上，局长抬头看到了小刚的脸，</p>
<p>“局长，今天我给你修电脑，发现了一些我很感兴趣的东西”</p>
<p>他伸手在局长的脸上轻轻拍着，然后突然用力一个耳光，紧接着就起身一脚踩在了局长那惊魂未定的脸上</p>
<p>“你是不是特别喜欢我这样对你啊，贱 逼！”</p>
<p>小刚的脚不停在局长的脸上来回的碾着，局长的酒已经醒了，他害怕别人知道他的爱好，但是他有特别高兴他一直暗恋和崇拜的对象就站在眼前，而且他那日思夜想的大脚就踩在自己的b脸上。他知道自己内心的需求，他苦恼过，他是大男子主义，在家里，在局里都是一呼百应，因为是一把手，已经习惯了呼来喝去的他，其实内心和一个小女人一样，他第一次看到张晓刚的时候是在全区干警比武大赛上，他动作娴熟麻利，霸气十足，跆拳道，擒拿都拿了第一，擒拿，张小刚子拿手的就是一招制敌，而且必定是把对手踩在脚下。所以对于他穿着靴子的帅脚，他仰慕已久，局长知道自己恋足，但是以前都只是恋自己的足，家里自己是皇帝，老婆是当初自己当刑警队长的时候从红尘总挽救的一个鸡，对自己是百依百顺，而且经常是花样繁多的伺候自己，所以后来就和她结婚了，婚后，因为她有过的以前经历，对于自己的警 察老公更加是皇帝一样的伺候，随着年龄的增加，他发现自己的弟弟很难再翘起，每次都需要老婆卖命的 舔 啊 吹 啊，老婆也发现他最敏感的部位居然是脚丫子，于是开始每天舔脚来让他达到愉悦，对于老婆的表现，他也是很满意，即使这样，他也经常对老婆拳脚相加以此来掩盖自己的性无能，逐渐的，老婆成了他呼来喝去的奴隶，因为他是警察局长，还因为他的老婆对他爱的死心塌地，也因为她老婆本身也有被虐的倾向，所以，老婆在背地里就是他的奴隶了。其实局长的内心无比的弱小，只要有一个机会出现，相信任何强势的人都会降服他，这个人就是张小刚，当他发现局长亲吻他坐过的椅子时，他就知道了如何里对付他了</p>
<p>“局长大人，不请我到你家坐坐，还是让我坐在这里好好开导开导你？”</p>
<p>“您请&#8230;&#8230;..您请&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>张小刚的脚并没有从他的脸上拿起来</p>
<p>“我有点尿急，如果你愿意我去你家坐坐，就给我磕个头，如果不&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..&#8221;</p>
<p>还没有等他说完，脚下的局长就已经磕头如捣蒜了</p>
<p>痞子警察9局长夫妻用脚拿下</p>
<p>局长家里很大，装修奢华，因为自己家里装修过，所以张小刚内心也在想这些年局长掩盖贪污了不少啊。进了屋子，直接就去了厕所，然后关上门，按下了面盆的漏水的开关，一泡长尿啊，全部都撒在了局长家的面盆里，然后他丢了一条毛巾进去。听到外面有噼噼啪啪的声音，他甩了甩弟弟，然后开门，看到客厅里，局长手里拿着拖鞋，一个长相不错的女人穿着睡衣跪在局长的面前，局长看到张小刚出来，连忙跪在了地上</p>
<p>“你干嘛打女人”</p>
<p>“小刚，我想先告诉她，让她一会一起和我伺候你，但是她不同意，她不愿意伺候我以外的其他男人，这个biao子，平时很听我的话，让她干啥就干啥”</p>
<p>张晓刚抬起手，制止了局长继续说话，然后他走过去坐在沙发上，打量着这个女人，女人有风尘女子的妩媚，有成**人的风韵，对于他来说，也略有心动，他想征服这个女人。女人的双手被向后捆 绑着，嘴巴里塞着一团白色的东西，他伸手拔掉了，甩在了局长的脸上，他帅气的眼睛看着这个女人，女人似乎没有在现实中见过如此强势如此霸气的帅男，只有在电视剧上看到过，现在就在她的面前，</p>
<p>“当初我从良的时候，跟了他，我发过誓，这辈子不会让除了他的第二个男人碰我，我会好好爱他一辈子，从一而终”</p>
<p>女人呜呜咽咽的哭了。梨花带雨别是一番风味，对于直男的张晓刚来说，更有征服的**，一定要让她跪在自己的面前唱征服。张晓刚看着局长，然后指着卫生间</p>
<p>“你不是要我当你的主人吗，去把你家洗脸盆里老子撒的尿喝干净，是**的，毛巾必须嘬干净，等一会我去看，决定是不是你有资格跪在我的脚下”</p>
<p>局长看了一眼自己的女人，他也感动女人说的话，但是，这样的机会太难得了，自己崇拜的主人真的来了，他一定要抓住</p>
<p>“媳妇，你如果要继续和我过日子，必须接受和我一起伺候主人”</p>
<p>“别他媽废话，赶紧的，爬”</p>
<p>小刚一句话，他立马连滚带爬的进了卫生间</p>
<p>张晓刚没有理女人，他解开了她的绳子，然后自己脚搭在茶几上看着电视，脚来回晃悠着，女人意外的看着他，看着他那x 感的黑袜子，和标准的身材。她心动了，以前丈夫就是自己的天，每天她都在家想方设法的做好吃的给丈夫，而且还满 足丈夫所有荒唐的要求，逐渐自己也被调 教成了女奴，她内心还是快乐的。被自己爱的人咋样她都感觉幸福。然而面前的这个男人是丈夫的主人，他高大英俊，年轻霸气，丈夫对他更是唯命是从，自己逐渐也开始有点不敢抬头看他了。</p>
<p>她起身给他倒水，他没有理会她，她无所适从，然后就去卫生间看自己的局长丈夫，卫生间里飘着很重的尿味，自己的老公正在努力的咬着一条毛巾，看到她，老公让她跪下，然后把毛巾对准她的嘴，然后拧，她习惯的听从了丈夫的命令，而且他居然**开始躁动起来。看着丈夫硬挺的下身，她惊异而且爱不释手，他的屌已经很久没有如此坚硬过了，他感受到他焕发的青春和力量，似乎又回到了刚认识他的时候，年轻，有力量，局长也发现了自己的坚挺，他口中还留有小刚的尿味，如此已经让他剑拔弩张了，他跪着爬出去，看向客厅，却发现，客厅内一个人都没有。小刚走了。</p>
<p>局长站起来，让雞巴在女人的嘴巴和咽喉内肆意进出，甚至在发泄着多年来未曾有过的坚硬。女人趴在沙发上，男人从后背插入，一只脚踩在沙发上，有力的震颤着女人那久旱的沟壑，沙发上大脚再次吸引了女人，他循着味道，循着起伏，舌头舔着那脚趾上捂了一天的美味，酸臭谈不上，但是皮革的清香陪着男人的脚味，已经习惯和熟悉了此味的她，此刻在胯下被征服和震颤的她更加迷恋那脚上的味道，此刻脑子中不停的浮现刚才让自己男人臣服的帅男。比起自己的丈夫，他更具有男人气概，散发出的男人气势已经征服了自己的内心，她不知道当时如果他让自己跪在他的胯下的时候，自己是不是还会坚守誓言。她想起了沙发上曾经被那个男人的PP压过，她情不自禁的把自己的头深埋在那，皮质的沙发上还是皮革的味道，会不会掺杂了他PP的味道呢。丈夫加快了频率，然后瘫倒在旁边的沙发上。女人很熟练的用桌子上的卫生纸擦拭了一下下面，然后转头含住了丈夫的软根，再然后的蛋蛋，再然后是PP，丈夫抬腿让她能够更加全面，最后丈夫用脚指引她继续下移，开始享受老婆带来的战斗后的脚底按摩。舌头已经被锻炼的很有活力，一遍一遍不厌其烦的再整个脚掌上来回扫动，像刷子在烤肉上刷油一样，每个脚趾也被他嘬的唧唧作响，丈夫像是缓过了劲，他起身，然后抬起了女人的脸，</p>
<p>“你是我一辈子的女人，他是我今生的主人，我的一切都是他的。从今天开始。”</p>
<p>女人没有说话，男人也没有说话，他拉着女人，拥她入怀，两个人久违的拥抱，让女人泪流满面，床上，男人已经发福的肚子紧贴在她的后背，她暗自下定了决心，并且对丈夫说道</p>
<p>“以后我一切都听你的，无论你让我干什么。”</p>
<p>男人知道女人答应了他，他终于攻克了家人这一关，而且也不用遮掩，家依然是他停靠的港湾！！</p>
<p>张晓刚早晨来到了警局，先看了看最近有没有什么新的督办的罪犯，然后他给几个兄弟通知了一下准备参加全区比武大赛的具体安排，约好了上午的训练任务散打训练，然后和弟兄们一起在散打馆训练了一个多小时，动作凌厉的技艺高超的他，在场地上无人能敌，大家都敬佩的看着他们心目中的英雄，仔细的学习他的踢腿，擒拿等，训练结束，下属们个个浑身是汗 ，张晓刚的后背和整个裤腰也都湿透了，大家都去冲凉，张晓刚想起了局长，于是就给大家说自己有事先回去了。</p>
<p>他就回到了办公室，一进门，就看到局长坐在他的办公椅上，手里拿着一团白色的东西在鼻子处闻着，眼睛看着他成列自己训练装备的柜子，里面有一套swat的装备。这个装备都是归警局所有，所以不能拿回家，而且一套swat装备很贵很难得，全局也就十几套。当时他调到**队当队长，因为连续比武大赛夺冠，所以好说歹说，局长签字才带过来了。里面还有他散打的护具，鞋子，跑步的鞋子，拖鞋，以及平时换掉的臭袜子都塞在那。听到门响，局长转身，看到张晓刚进来急忙站起来，他关上门，立马就跪在原地，两个手不知道放哪，手里的白色东西掉在地上，张晓刚一看是他训练前换掉的白袜子。局长满脸堆笑讨好的看着他，当发现他浑身是汗的时候，更是无比渴望的爬了过去。张晓刚坐在靠近柜子的床上，脚趾来回搓动，感觉滑滑的，袜子都湿透了，身上的衣服，还有裤裆里的弟弟，也感觉潮湿闷热。他拿起毛巾擦了擦头上的汗，然后看着像一条狗一样跪在自己面前的局长。他努了努嘴</p>
<p>“去把门的保险上上”</p>
<p>局长急忙爬过去上好保险，然后又爬回来</p>
<p>“主人&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>刚叫了个主人，就被张晓刚在他胸口一个飞踹，还没有感觉到自己脑袋着地，张晓刚已经飞起一个单腿下跪压在他的脖子处，整个人基本是骑在他的身上，</p>
<p>“谁是你的主人，老子还没有答应收你呢。你tm乱叫什么”</p>
<p>局长被张晓刚的脚踝处压着脖子不能呼吸，脸涨的通红，然后双手在张晓刚皮靴上来回的蹭着，用力着，但是都是徒劳的。张晓刚看着面色越来越红的局长，然后松开，PP下压，直接骑在了局长的胸口。他低头看着局长</p>
<p>“主&#8230;&#8230;&#8230;..小刚，小刚爷爷，求求您，收下我吧，我找了一辈子，终于遇到了您，您就收下我这个奴隶吧。让我在您的脚下伺候您”</p>
<p>小刚抬起PP，超前挪了一下，跪立在局长的头顶上方，然后坐下，裤裆就压迫在局长的脖子处，局长的两只胳膊都被他压在腿下。张晓刚拿出一根烟，点燃，深吸一口，然后涂在局长的脸上</p>
<p>“你喜欢我到什么程度，我现在要看看”</p>
<p>然后张晓刚，转了个身，一屁股坐在了局长的脸上，裤子上潮湿的汗味还有裤裆的男人浓香的**味道，以及张晓刚爷们的气势，让局长瞬间坚挺起来。</p>
<p>张晓刚感受着裤裆下局长的口鼻呼出和吸进的气息，一冷一暖的，让他很舒服，他来回摆动PP，揉搓着PP下的脸，突然他双腿夹紧，然后PP也是全力的坐在脸上，阻碍了局长和空气的接触，局长开始扭动起来，张晓刚悠闲的抽着烟，他知道，第一次，必须要让他彻底记住自己，让他惧怕自己，彻底征服他，才能让他成为自己脚底随意的踩踏的软柿子。局长扭动的越来越厉害，后来有点开始震动剧烈。张晓刚酝酿了一下，然后轻抬起PP，放了一个屁。局长发现有空隙的时候已经开始大口呼吸，张晓刚感觉裤裆内的空气都被局长吸的一干二净，他太喜欢这种干爽和冰凉的感觉。他丝毫没有闻到自己放的屁味，全部被快要濒临死亡的局长吸的干干净净，他略朝后了一点，裤裆卡在局长鼻子一下，只露出眼睛，惊恐，满足，甚至是感激的眼神看着张晓刚，张晓刚轻蔑的看着他，然后吸了一口烟</p>
<p>“好好闻一下你小爷爷的味道，刚出的汗，你小爷爷都潮湿潮湿的。知道有多少人想亲吻你小爷爷都没有机会。恩，就这样，大口呼吸”</p>
<p>张晓刚的裤裆就在局长的口鼻那，他看着局长的眼睛，鼓励着他，大口的呼吸，带动着裤裆内空气的流动，一会热气一会凉气的，很舒服，和刚才PP享受的待遇一样，局长惊恐的眼睛和表情是他很想看到的。他伸手揪住了局长的头发，然后他站起来，局长急忙跪在他的面前，双手扶着张晓刚粗壮结实的大腿，张晓刚扬起头，眼睛微闭，他把局长的头压在自己的裤裆上，然后双手控制着，来回揉搓，像是手里拿了一个篮球一样在自己的弟弟上揉搓着。</p>
<p>痞子警察12局长的福利2</p>
<p>局长的手扶在张晓刚的PP上，感觉主人的PP也潮湿的，满口都是主人那男性十足的汗味，刚运动完的潮热和**分泌物的暗香浮动，让自己已经兴奋到了极点，头被主人按在那雄壮的**上，他能感受它的粗壮和硬度，还有长度。他微张自己的口，在那轮廓的部位上下移动，呼出一口一口的热气来迎合主人。主人松开了手，让他自己发挥，他双手在主人结实的PP上来回移动，嘴巴隔着裤子，含住了主人的兄弟，他不是偷偷抬眼看主人。主人抽烟的样子很帅，烟雾从主人那刚毅而红润的嘴唇吐出，让他很想去亲吻主人的嘴唇，还有那下巴，青青的胡子茬，一切都是那么具有**力。</p>
<p>张晓刚抽完烟，PP超前用力顶了一下，弹开了裤裆上的脑袋，伸手捏住了局长的下巴，手指微用力，捏开了他在嘴巴，然后张晓刚故意很用力的清理了一下嗓子里的痰水，反复几嗓子，然后对着他的嘴巴，一口吐了进去，啪的一声，拍在了局长的嘴巴里，他手没有松动，而是继续捏着，他又吸了一口烟</p>
<p>“好好含住了，用你的b舌头好好感应一下爷们的味道。爷爷最脏的的部位也是你崇拜的对象”</p>
<p>局长发现张晓刚松开了手，然后他含着嘴巴里一团滑滑腻腻的东西，有点咸，但是这是他面前最崇拜的主人爷爷的口水，他梦寐以求的男人的唾液，昨天夜里他就因为想着主人的白袜子，臭脚，雞巴而一晚上干了媳妇三次。很久没有过的冲动更加坚定了要做张晓刚的奴意志，他仔细品味着痰液的味道，想象这痰液在主人的嘴巴里曾经停留并接触主人那**的嘴巴，他感觉这痰液居然略微有点甜。</p>
<p>“张嘴，主人的烟头要进去了，最好把口水存好，不然烫了你的**就不好玩了”</p>
<p>刺啦一声，烟头在口水内熄灭，张晓刚转身继续坐在床上，他看着这个**局长居然还含着他吐的口水，不禁笑了</p>
<p>“**，咽了，过来伺候我的脚”</p>
<p>他躺下，然后一直脚搭在床上，一只放在地上，局长爬过来就开始给张晓刚脱鞋</p>
<p>张晓刚一脚又踢开了局长</p>
<p>“先把鞋舔干净，特别是鞋底，今天老子真累，先睡一会，你好好舔鞋，给你老婆打电话，中午去你家吃饭”</p>
<p>张晓刚转头就开始睡觉了，局长激动着，终于可以贴近主人的大脚，他最喜欢的就是主人的脚，尤其是白袜子，现在近在眼前，他隔着皮靴，依然可以闻到一点脚汗的味道。这双鞋应该是主人一直训练的鞋子，大概也是有一两年了。鞋底的花纹略微有些磨损，皮子很好，折痕很多，味道浓烈，甚至舔那皮子的时候还有脚汗的咸味渗出来，他舔着鼻子用力的闻着，真个鞋面，一层淡淡的细灰，还有鞋油的味道，皮革的味道，还有主人那似有似无的脚味，一会他听到主人发出的微微鼾声，他偷偷抬眼看到，主</p>
<p>人已经睡着了，他停止了舔鞋，怕吵醒了主人，然后他拿起旁边的毛巾被盖在了主人身上，然后他准备离开，但是看着主人那张天使般的面孔他停了下来，仔细的盯着主人的脸，一毫米一毫米的看着，他知道这样的机会不多，主人浓眉大眼，脸型棱角分明，唇红齿白，鼻翼有力。</p>
<p>他跪在那里看了半个小时，害怕自己惊动主人，于是就悄悄的退出房间，然后打电话给家里，安排了老婆做饭，想了想，还是不放心，又让秘书进来</p>
<p>“你去购买家里用的餐具一套，选择最高档的，赶紧送家里，在拍一个钟点工去我家，不让去两个，家里卫生让好好打扫一下，保证一尘不染，价格加倍，速度去办”</p>
<p>然后又给老婆打电话</p>
<p>“家里一会钟点工过去，你安排好，立马去京东国际，买最好的睡衣，内衣**，还有黑色真丝的袜子，就是上次那个谁给我送的那种，还有白色的纯棉袜子，选择最贵的，最好的，你知道主人的脚的大小吧，上次42.5的鞋号，43就行。拖鞋买意大利真皮的那种。你去吧，我给他们经理打电话，怕你买不好，你去拿东西就好了”</p>
<p>局长紧张的安排着一切，给那个商场的老总打了电话，说中央来的一个贵宾客人，**公子，一切都要最好的东西，消费品位25-30年龄段。</p>
<p>然后他又给经常去吃饭的五星饭店老总打电话，让送十几道拿手菜到家里，时间是12点半准时送到，因为他是**局长，所以，可以说在这座城市里也是呼风唤雨的角色，他焦急的在办公室里等了一会，然后又去了张晓刚的办公室，轻轻的，毫无声息的进入，动作慢到他脑门上都出了一层汗。</p>
<p>痞子警察13晓刚的脚局长的嘴</p>
<p>张晓刚还睡着，手却插在裤裆里，大概位置应该是主人兄弟的位置。衣服被撩开一个角，露出肚皮，汗毛衍伸入神秘的地带。局长关好门，然后跪在床前继续等待。一会张晓刚翻了个身，然后坐了起来，猛的看到眼前的局长，吓了一跳，然后伸手就是一个耳光</p>
<p>“吓死老子了，几点了”</p>
<p>张晓刚下手一向又快又狠，和他的专业分不开，一个耳光，局长的脸上已经有了痕迹，局长听到主人问话，急忙爬起来跪好，</p>
<p>“快十二点了，家里准备了饭菜，请您移驾到奴才家里用膳。”</p>
<p>张晓刚站起来，用手揉了揉自己的**，然后看了看局长的脸，伸手在局长的脸上揉了揉，轻轻拍了拍，表示不好意思，下手重了点。</p>
<p>然后他们出了门，张晓刚有意走在局长的后面，一路上很多人都和局长点头哈腰的问好，张晓刚也和往常一样，微笑和大家示意。</p>
<p>局长开的是一辆越野，车内空间很大，张晓刚开车，毕竟人多，司机已经让局长支走了，不能是局长开车拉着他，张晓刚坐上车，局长坐在副驾驶，然后驱车开出了单位。</p>
<p>局长的车窗是黑色的，外面根本看不到车内，刚睡起来的张晓刚，拿了根烟，局长连忙拿起火机给他点上，局长局促的坐在旁边，感觉不跪着很难受，于是就慢慢的跪下，趴在座位上，仰视着张晓刚，张晓刚嘴巴叼着烟，手放在方向盘上，然后说</p>
<p>“刚睡起来，还憋着尿呢，便宜你了，本来不想让你这么快就含着老子的兄弟的，既然让你含了，就代表我收你做奴了，你继续做你的局长，不用给我升官发财，我还做我的**队长，一切照旧，但是我要什么，你就给什么吧，至少别贪污**队的资金。过两天我要到警校去挑一批人手，充实**队，老子要干出点成绩，还有那些什么娱乐行业的老总，如果涉及毒品，老子绝不手软，有你相好的，早点给打招呼，别说我没给你面子，快点，老子憋了半天了”</p>
<p>“是是，一切听主人的。你的要求我全部满足，你的提议我大力支持”</p>
<p>局长一边用手揭开张晓刚的腰带，还准备继续表示自己的忠心的时候，张晓刚的手已经拍在了他的脑袋上，局长连忙张嘴含住了那跳出来的小主人，主人裤裆里浓郁的汗味，还有小主人的浓香，略微有点咸味的gui头，主人手上用力下压，让他的小兄弟基本深喉了，局长有点被刺激的要呕，但是头被压住，然后就是热热的一股热流，直接穿透喉头，进入嗓子，大概一分钟，主人放松了手，他的头略微后撤，主人的手在他的头发上摩挲着，然后小主人跳动了几下，挤出了最后几股尿液，</p>
<p>“含着漱漱口，然后在咽了，让你的b嘴里不留死角的充满爷爷的味道”</p>
<p>局长听话的咕嘟咕嘟漱着口，他感觉满嘴里都是尿液来回激荡产生的泡沫，但是主人没有让他咽，他不敢。还是继续的漱口。</p>
<p>“咽了，脱了我的鞋，捂的难受，为了你，老子睡觉都没有脱，知道你这**就爱有味道的，我特意穿了我经常训练的就袜子和旧鞋，老子是警队里出了名的臭脚，看你个**，开心都带在你的逼脸上了”</p>
<p>张晓刚一边开车，一边翘起一只脚踩在跪在旁边的局长大腿上，局长用手一下一下解开鞋带，鞋带及的很紧，因为特警对于鞋带必须要扎紧，有特殊要求，所以当张晓刚的白袜脚从鞋里拿出来的时候，热气腾腾，脚味浓郁而真切，因为是训练时候的脚汗捂出来的味道，而且张晓刚从来穿的都是耐克的白色棉袜子，无论冬天还是夏天，只要他训练，他都习惯穿加厚的那种白棉袜，所以，脚上的白袜子饱含了张晓刚纯纯的脚汗，不像是别人的那种酸臭的味道，张晓刚的脚上散发出来的是真实的男人味和皮革的味道，还有那微酸的汗味，是真真的男子汉的体臭味，车子里的空间很小，满满的飘了一车的脚臭味，让局长如同在做桑拿一样，在这崇拜的白袜子面前，有着洁癖的局长把脸埋进了张晓刚的鞋坑里，大口大口的呼吸着里面的味道，有点发霉的味道，但是更多的还是臭脚的香味。</p>
<p>张晓刚看着脚下的局长，他爱怜的伸手在局长的头上摸了摸，就好像在摸一条小狗一样，他喜欢面前的这个平日里威风八面的局长，局长长相也是他喜欢的类型，所以他能这么快就答应了他的要求，如果是别人，他肯定还要好好考验和反复打磨对方的个性，才会收下。</p>
<p>痞子警察14局长家的晚餐侍奉</p>
<p>车很快到了，局长给他穿好鞋，亲自在前面带路，进入了家，家里收拾的一尘不染，满口摆放的是崭新的拖鞋，桌子上的菜肴都用银色的罩子罩着，局长的老婆都没有享受过五星饭店亲自送饭到家的待遇。</p>
<p>一进家门，就看到局长的女人在门口迎接，局长连忙跪下，为张晓刚脱鞋，张晓刚踢了他一脚，不过这次下脚轻微，只是让局长略微感觉疼痛</p>
<p>“老子饿了，先吃饭，你喜欢老子的臭脚，但是老子吃饭的时候不喜欢闻自己的臭脚丫子味道。吃完了你在好好伺候”</p>
<p>张晓刚走到客厅，局长点头哈腰的立在桌子边，然后和女人把菜肴上的罩子拿掉，然后男人拉着女人跪在主人的脚下。小刚对局长说，</p>
<p>“你过来给我当脚垫”</p>
<p>局长连忙脸朝天的躺在张晓刚的脚下，用双手抬起主人穿着皮靴的脚，然后移动到主人脚下，主人的脚放在他身上的一刹那，他的**已经开始勃起了，然后他女人看到自己男人的裤裆顶起了老高，她居然直接就趴在局长的裤裆上开始为局长舔吸起来。局长小声说，“等会，要征得主人同意”</p>
<p>张晓刚移动皮靴，一脚踏在了局长的小鸟上，女人看着男人的皮靴，在小鸟上碾压，在看另外一只在老公的脸上碾压，而自己的老公满脸的兴奋于满足，她也有点痴了，她从桌子钻了出去然后跪在了张晓刚的面前，</p>
<p>“主人，求您也收下我做您的奴隶吧。我一定好好伺候您&#8221;</p>
<p>张晓刚看了看面前的女人，然后他把嘴里的米饭和菜又嚼了几下，然后啪的一声，吐在脚边的地上，距离局长的脑袋不远处，他没有说话继续吃饭，女人呆了一下，然后急忙爬了过去，开始舔食地下的饭菜，里面掺杂着主人的口水，局长也看到了地上的饭菜，看到女人吃了，他也开心的笑了。自己的**在主人的脚下更加坚硬如铁，主人来回搓着，主人在吃饭的间隙，不停的吐一口嚼过的饭菜，一会这，一会那，一会远一会近的</p>
<p>“你也爬出来，该吃饭了”</p>
<p>两个人跪在地上等着主人吐出的饭，张晓刚嘴巴嚼着饭，然后伸手示意局长靠近，在靠近，然后对准局长的脸，呸的吐出来，饭菜渣滓喷了局长一脸，然后张晓刚对着女人努努嘴</p>
<p>“去舔干净”</p>
<p>女人舔着，感觉刚才还有点排斥的东西，现在吃起来越来越香了，她已经放下了自己的尊严，和丈夫一样成了面前这个高山一样的男人的奴隶了。</p>
<p>张晓刚继续嚼着，这次他嚼的更加碎，吐在了女人的脸上，让局长过来舔，就这样，一顿饭，张晓刚吃了一个多小时，桌上好几盘子小点心，吃饱饭的张晓刚，拿起盘子，然后把点心都撒在了地上，他站起来，一个一个踩在脚下，点心上都是他鞋子的花纹，还有许多有巧克力馅的，奶油馅的，都粘在了他的鞋底上，他让女人用盘子把踩过的点心继续捡起来，放好，然后他对着局长说</p>
<p>“去那个盆过来，把剩饭和剩菜归到一起”</p>
<p>局长急忙去厨房拿了一个盆然后归好以后端着跪在了张晓刚的面前，张晓刚清理了一下嗓子，吐了几口痰进去，然后还有鼻涕，捏完鼻涕的手放在了局长的嘴巴里，局长急忙吮吸干净，</p>
<p>“这些饭菜，先放起来，一会我走的时候在加点料，你们在吃”</p>
<p>痞子警察15局长的快乐崇拜主仆三人行</p>
<p>张晓刚站起来，然后骑在局长的脖子上，让局长超厕所爬去，</p>
<p>张晓刚坐在马桶上，他翘起腿，然后让局长开始舔他脚下的那些点心，开始的时候张晓刚还在酝酿拉屎，等真的要来的时候，脚只能放平，所以局长还是平躺在脚下，张晓刚踩在局长的胸口，脚掌抬起，让局长舔。然后他示意局长脱掉他的靴子，他赤足开始踩踏局长的脸，白色棉袜子都是脚汗，因为袜子是他平时训练的旧袜子，脚底已经是发黄，成年的臭脚味道在加上今天训练的新鲜味道让局长的**快要爆裂了。张晓刚示意女人过来舔他的脚，然后让局长开始按摩女人的**，他要让这个女人最终在他的胯下真正俯首称臣。女人被自己男人摸到了敏感点，她舔弄张晓刚的嘴巴也开始含糊，张晓刚拿出自己的兄弟，抓起女人的头，直接灌入她的深喉，然后女人在张晓刚的拉屎的同时，被 操 着嘴，混合着脚味，大便的味道，让女人更加难以自抑的兴奋。张晓刚抬起PP，直接让女人来到卧室，女人跪在床上，张晓刚从后面插 入，局长在背后舔着张晓刚的脚，听着女人被主人 操 的叫声不断，他的**硬的不行，张晓刚感受到了女人的 高 潮迭起，他希望第三次送她到高 潮，然后他示意局长过来，让局长在自己女人的后菊上吐了口水，然后局长明白，他用手指抹匀，并且用手指试探着女人的菊 花，拇指，而面前主人的兄弟还剑拔弩张的挺立着，他试探着看了主人一眼，张晓刚笑了笑，然后点头，他高兴的含住了小主人，手上更加加快，两根手指的时候，主人抽出了他的兄弟，然后对着女人的菊 花吐了一口痰液，然后一插 到底，女人尖叫了一声趴在了床上，局长连忙过去扶起了女人他用支撑着女人，让主人更加方便的抽 插，不一会，女人开始发出愉悦的呻 吟，菊花上有淡淡的血丝，但是这些都不影响张晓刚的心情，他感受到女人的收缩，他知道她又一次高 潮了，张晓刚丢下高 潮的女人，然后他抬PP蹲在女人的脸上，让女人的嘴巴对着自己的PP，刚才没有擦PP，现在，高 潮的女人看到主人的PP，发了疯的开始舔，张晓刚看着胯下的女人，他征服感十足，然后局长很识趣的趴在张晓刚的脚前舔他的脚丫，袜子已经脱掉，脚趾缝里还有一些汗泥，张晓刚享受着PP上的舌头，还有脚趾上的舌头，舒服啊。他感觉自己的下身坚挺的更厉害了，他扯起了女人的脑袋，站在地板上，让女人跪在自己面前，开始继续操 他的嘴巴，局长在张晓刚的PP后面追逐着他的PP，还不是的舔他的脚，张晓刚微抬起脚后跟，局长立马用嘴巴含住了他的脚后跟，舌头在舔吸着脚上咸咸的脚汗，女人的**明显高于局长的**，看来女人已经被训练很长时间，所以 含 吸 舔 吞，样样精通，深 喉都不在话下，张晓刚试过很多女人的嘴巴，这张嘴是他用过最爽的一个，无论你如何深 喉，着女人都似乎游刃有余，而且舌头还能翻转刺激他的冠 状沟，他加大力度，经过试探，他知道这是一张可以让他任意驰骋的嘴，是一张可以让他深入浅出的嘴，是一张可以让他肆意妄为的嘴，是一张不用怜惜客气的嘴。半个小时以后，他射出了自己的精华。女人吞 咽干净以后，准备舔干净他的兄弟，张晓刚示意她可以休息了，然后坐在床让让一直可怜巴巴的局长含住了。局长高兴的舔干净了上面滑嫩如牛奶的精华。</p>
<p>“今天开始，没有我的批准，你不许用手玩你的小鸟，否则我会踩爆它”张晓刚一边享受着局长的嘴巴，一边用光脚踩在局长的小鸟上，来回搓揉，局长坚硬的**早就已经负荷不住这连续的刺激，几分钟就喷 射了，张晓刚继续碾压了几下，挤弄干净以后，脚趾上粘着的东西，局长立马趴在地板上给他舔的干干净净。</p>
<p>张晓刚进了浴室，局长也进去伺候他，他骑在局长的脖子上开始淋浴，过了一会，他站起来又让局长含住他的兄弟，继续淋浴，局长对于今天发生的一切都好像做梦一样，在梦境里无数次渴望的情节，今天都被主人实现了，他感激的含着主人，双手在主人的腿上抚摸，张晓刚看着胯下的局长，他爱惜的摸了摸局长的头，今天夫妻共同伺 候他，是一个难点，三个人都会产生尴尬的感觉，但是从局长的表现可以看出，他对主人的忠诚是高于一切，特别是自己插女人菊花的时候，局长义无反顾的以主人的需要为第一位，即使女人的菊花被曝，所以他抚摸着局长的后脑，爱抚着。然后局长拿了新的浴巾擦干了他的身体，当他走出浴室的时候，女人已经跪在门口，手里端着一套新的内衣裤，还有新的拖鞋都放在门口，他没有穿衣服，脚下穿上拖鞋，然后走到厨房，刚才的饭盆那，对着饭盆撒尿，他自己知道，现在尿量不多</p>
<p>“今天加的调料，你们必须全部吃完，可以晚上再吃一次,熟悉主人的味道是你们的第一堂课，马桶不要冲，里面有我拉的大便，主人最臭的东西你们也要崇拜，这是你们必修课，我不会让你们吃屎，但是你们必须能接受味道，我走后，把这饭端到卫生间去吃，边吃边闻我大便的味道，吃完以后每个人把头 插 在马桶闻一个小时。”</p>
<p>说完，他穿上了他们准备的内衣，然后穿上了睡衣。穿着拖鞋，拿上了局长车钥匙</p>
<p>“过来公 狗，以后没有人的时候公狗就是你的名字，她叫母 狗，老子的衣服还有鞋袜作为见面礼送给你，我只能穿这身睡衣走了，车我开走了，明天你打的上班吧”</p>
<p>说完，张晓刚头也不回的走了，留下了把头埋在马桶大口喘息的母 狗，还有抱着他鞋袜狂吻的公 狗 局长&#8230;&#8230;&#8230;..</p>
<p>“队长，发现了一个盗窃 团 伙，已经跟 踪了好几天，目前窝点已经掌握”</p>
<p>“团 伙多少人”</p>
<p>“|大概二十人左右，头目是一个二十多岁的年轻人，其他都是十五六岁的未 成 年 人”</p>
<p>“好，继续派人密切 监 视，收集证据，注意录 像，等条件成熟一锅端”</p>
<p>张晓刚一边接听电话，听手下的一个汇报，一边闭目享受来自PP的舒服感受。办公桌下面，局长正跪在胯下为他的PP做按摩，最近也许有点训练劳累，感觉似乎是痔疮，PP大便的时候有点疼，所以，他每天都会局长给他用舌头做一个小时的唾液治疗。古时候有高力士为唐太宗舔肛吮痔，相信应该对痔疮有好处，更何况他只是感觉略微不适。一般他上完厕所，都会给局长打个电话，现在基本不再用卫生纸擦PP了。那样对PP不好，拉完屎，直接提裤子，然后到办公室，叫局长，坐在办公椅上，双脚放在办公桌上，局长跪着双腿之间，口舌并用，连 啃带 吸的，就收拾的妥妥帖帖的了。经过几天的調教，局长的口舌已经进步很多了，基本能达到舒适的程度。张晓刚已经多日不洗澡了，每次训练完都会让局长用舌头按摩一下，顺便也能满足局长的下贱要求，自从有了局长的苦苦哀求，张晓刚再也没有洗过脚，每次训练完，局长都会在他的脚下仔细舔啊吸的，还有牙 齿轻叩的足底按摩，都能让小刚解乏和去除脚臭，现在局长只能接触他的脚还有PP，鞋子，袜子之类，至于裤 裆，也只能隔着**吸闻，没有资格接触他的基 吧，除非他难以自制的兴奋，才会一顿 猛 干局长的嘴巴。他也告诉过局长，他全身上下，自由嘴巴能用。一个老男人，在自己后半辈子能遇到自己的主人，对于奴性很高的局长来说，是一生的福分，在这个世界上还有很多奴，内心别提有多少渴望，梦中多少次被淩虐，但是醒来的时候才发现，这个世界上自己还是孤单单的一个，即使也有家庭，即使在人面前也是道貌岸然地位很高的人，但是，只有自己知道，自己的与众不同，自己的孤独和无助，很多这样的人，只能孤独的生活在面具背后，终老一生。而对于局长来说，他现在找到张晓刚，可以说找到了一生的挚爱和精神寄托。他是幸福的。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>水浒歪传</title>
		<link>/2018/12/23/7502.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 15:57:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7502</guid>

					<description><![CDATA[话说吴用李逵二人到卢员外府上施计，写下藏头诗，便回梁山泊。深夜，一魁梧中年男子面对白壁上几行字发呆，&#8230; <a href="/2018/12/23/7502.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">水浒歪传</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说吴用李逵二人到卢员外府上施计，写下藏头诗，便回梁山泊。深夜，一魁梧中年男子面对白壁上几行字发呆，嘴中念念有词。此时，一青年缓步走到中年男子背后，垂手而立。只见从此人唇若涂朱，睛如点漆，面似堆琼，如此俊美人物眉间却有英武之气，此人便是人称浪子的燕青。<br />
“小乙啊，看来我不得不亲自去山东一趟了。”良久，中年男子开口，声音磁性浑厚，中气十足。<br />
“主人不必听江湖术士胡言乱语，如今那梁山泊匪人众多，主人不可冒险。”燕青回答。<br />
“哦，难道我玉麒麟还怕那几个毛贼不成！”中年男子回头，只见此人目炯双瞳，眉分八字，身躯九尺如银。美髯垂胸，威风凛凛，仪表似天神，此人便是玉麒麟卢俊义。但此时一副自傲的神情却掩饰不住没见淡淡的忧虑。“主人，不早了，小乙服侍您入寝。”燕青服侍卢俊义脱衣。<br />
“今天不洗脚了。”卢俊义躺在床上，伸出了脚。燕青跪在床前，捧起卢俊义的大脚，放在自己的脸上揉搓着，慢慢的呼吸越来越沉重，玉脸微微泛红。<br />
“哈哈，小乙啊，这么多年，只要你一闻爷的脚，立马兴奋，这么多年还闻不够吗？”卢俊义躺在床上看着燕青。<br />
“小奴永远闻不够！小奴愿意一辈子活在老爷脚下。”燕青说着用嘴叼下卢俊义雪白的布袜，露出大脚，伸出舌头细细的舔舐着。“你果然是个有情有义的人，当年没有看走眼。唔。。舒服。。。”卢俊义闭着眼睛享受着。“唔，当初若不是老爷收留小奴。。。。就没有今日的燕青了”他嘴里含着卢俊义的脚趾，含含糊糊地说。“为了报答主人的恩情。。。别说伺候主人舔脚。。。就算赴汤蹈火。。。唔。。。万死不辞。”“好了”卢俊义冲他一笑，摸摸燕青的头，“老爷知道你是为了报恩。明天我让夫人给你找个媳妇，早点成家吧，这么多年光伺候我了，该想想自己的终身大事了。”说完又躺下享受了。“怎么不继续了，这只脚还没舔呢？”卢俊义睁开眼睛，看到燕青抱着脚双目含泪，大惊，“小乙，为何流泪？”<br />
燕青泪流不止，“主人嫌弃小乙了吗？”<br />
“你我二人虽是主仆，我是待你如何不知道吗？”<br />
“主人待我如子，可小乙不想离开主人身边。。。”燕青怔怔的看着卢俊义。“你这孩子，让你成家又不是赶你走。”“小乙自小在员外身边长大，早对女色没了兴致。不，即使男色，小乙也不想了。小乙只想一辈子留在主人身边，伺候主人，哪怕给主人做狗做马。求主人不要赶小乙走。。。”卢俊义一把拉过燕青，揽入怀中，“我又何尝不想让你离开啊！这些年有你服侍，我都不去夫人那屋了。来，晦气一天了，好好伺候爷，把这些晦气都射出来。”卢俊义豪情一笑。燕青破涕为笑，脸更红了，脸贴着卢俊义厚实的胸膛，摩擦着胸毛，闻着雄性气息，慢慢的把嘴移到他的胯下，张开嘴，把弹出的大号阳具含在嘴里，恨不得马上吞进去。<br />
卢俊义躺在床上感受着一阵阵的麻酥，没多久便射了燕青一嘴，然后昏昏睡去。<br />
燕青舔干净卢俊义的身上，看着熟睡的威武霸气的主人，心里一阵甜蜜。第二天天没亮，卢俊义感到脚心湿润，“小乙？”“主人，该起床晨操了。”床尾的燕青早上每天都要以这种方式叫主人起床。燕青服侍卢俊义穿好练功服，前来一匹骏马，然后跪在马前，卢俊义踩着燕青的背上马，一挥皮鞭，来到城外林子，燕青则在马后奔跑。<br />
晨操无外乎锻炼身体，练练武术。以前是卢俊义教燕青习武，这么多年早就不用教了，有时两人还过过招，当然是点到为止。训练完毕，卢俊义坐在石凳上休息，燕青则不顾自身满头大汗，脱下卢俊义的靴子，把脚放在自己怀里按摩。卢俊义擦了擦汗，“今天出汗多，袜子都湿了，好不舒服。”<br />
燕青没有说话，脱下他的袜子，吸着卢俊义脚上的汗水，卢俊义则把另一只脚搭在燕青的肩膀上休息。早饭完毕，卢俊义执意去山东，燕青和家人挽留不住，卢俊义带着李固几人出发了。话说李固也是和燕青同年，俩人一同被卢俊义收留。李固不是练武材料，相貌更是和燕青差远了。燕青聪明伶俐，会察言观色，相貌武艺出众，更重要的是忠心耿耿，所以卢俊义更喜欢燕青。但是李固性子坚忍，虽不习武，但是做得一手好账，所以生意上的事交由他打理。<br />
近日，到了梁山泊地段，众人早就听闻此处强人众多，难免害怕，卢俊义自恃武艺高强，毫不在意。到了客栈，刚要入寝，卢俊义大呼小乙，李固跑来，这才想起没带燕青出来。卢俊义厌恶的挥挥手，“打盆水，给爷洗脚。”李固端来洗脚水，放在床前。卢俊义抬起脚，李固没伺候过人不知如何是好。“还愣着干什么？脱靴！”李固这才恍然大悟，“小的没伺候过员外爷，请爷见谅。”“哦，没伺候过就不会伺候吗？连这点悟性都没有怎么当奴才的？”卢俊义本来就不喜他，此时百般刁难。<br />
李固不敢多言，脱下卢俊义鞋袜，把脚放入水中。<br />
“这水怎么是凉的？”卢俊义大怒，抬脚踹翻李固。李固没练过，怎挨得住玉麒麟一脚？良久趴在地上爬不起来。<br />
“你这惫懒奴才，还敢装死，还不赶紧换热水。”<br />
李固怕他再发怒，连滚带爬出去了。<br />
过了一会，端过一盆热水，然后把卢俊义的脚放进去。卢俊义暴怒，一抬脚把李固头踩进洗脚盆，直到李固喝了几口水才抬脚。<br />
“你想烫死爷吗？狗奴才！你和小乙悟性差远了？你看爷倚重小乙，心里不服气是不是？你以为爷不知道吗，你公报私仇，私下克扣小乙工钱！”卢俊义双目如炬。“主人息怒，小奴再也不敢了。”李固磕头。李固连忙兑了凉水给卢俊义洗脚。卢俊义还不忘羞辱他，让他闻自己走了一天满是汗水的靴子。<br />
李固面露尴尬却又不得不从。“好闻吗？什么味道？”卢俊义继续羞辱他。“好闻好闻，主人的靴子真香。”李固闻着满是汗臭味的靴子皱着眉头。<br />
“好闻就要闻一晚上，爷的靴子有汗水，都是湿气，你可得吸干了，好叫爷明天穿。”卢俊义躺在床上不再看他。李固得罪了主人，心中不安，讨好的说，“爷累了一天了，奴才给您泄泄火？”<br />
卢俊义睁开眼睛看着他，满脸讥笑，“你配吗？爷的阳物只给小乙，你连给小乙含着都不配！”<br />
李固脸一阵红一阵白。<br />
卢俊义不再理他，转过身去，嘴里嘟囔着，“只知道小乙喜欢给我吹箫，不知道他喜不喜欢别人给他吹。。。。。”李固听得汗毛直立。他小乙算什么东西，只不过是主人的娈童而已，我李固和他同年让主人收留，在生意场上给主人立下汗马功劳，他只不过是动动舌头就能让主人高看一眼，照主人的意思回去还要让我伺候他？难道我在主人眼里比娈童还低下！第二天，卢俊义中了梁山等人的埋伏，好汉双拳难敌四手，被擒上了梁山。<br />
聚义厅内，卢俊义一人踱步沉吟。这帮贼人对我不打不杀，反而对我礼遇有加，到底葫芦里卖的什么药？这时厅门打开，一行十几人进来，只见为首一人眼如丹凤，眉似卧蚕，滴溜溜两耳垂珠，明皎皎双睛点漆。唇方口正，髭须地阁轻盈；额阔顶平，皮肉天仓饱满。此人虽然黑了点，却多了点阳刚之气。<br />
“你是宋头领吧？绑我来所谓何事？要杀要剐痛快点，老子不怕！”卢俊义面对众人没有丝毫胆怯，一番话说得威风凛凛，让来人不得不刮目相看。<br />
“员外休要生气，我宋三郎等你等得好苦啊，为了请员外上山，多有得罪了。”宋江说话很客气，目光上下打量他。<br />
宋江又客套了几句，开始设宴接待，引荐好汉。吴用交待一起被掳上山的李固等人，你家主人已坐了第二把交椅，赶紧回家报平安。李固等人早已吓尿，连滚带爬匆匆赶回。宴毕，宋江拉着卢俊义说，“哥哥刚来，我这还没打扫好客房，若不嫌弃，可到在下卧室就寝？”“哥哥言重了，我卢某虽是富贵人家，可也是个习武之人，怎会在意这些。”卢俊义性格豪爽，和好汉们甚是投机，喝的有点多，竟然和宋江称兄道弟。宋江扶着卢俊义回到自己卧室，放到床上，目光打量着这个威风凛凛的阳刚男人，心砰砰乱跳，手不由自主地去摸他的大胡子。<br />
卢俊义毕竟是个武人，没等宋江摸到，卢俊义一把抓住他的手，睁开眼睛，冷冷地说，“哥哥，你这是做什么？”“哥哥醒了？”宋江此时也半醉，另一只手鬼使神差地去摸卢俊义的手。卢俊义反手一拧，来个鹞子翻身，把宋江踢倒在地，右脚踏上胸膛，“好你个宋三郎，看你仁义忠厚，却不料你趁我醉酒加害于我！”卢俊义虽然醉眼朦胧，动起武来丝毫不爽。<br />
“哥哥休要误会。”宋江被踩得呼吸不畅，双手抱着卢俊义的脚，却怎也抬不起来。<br />
“有何误会？爷爷我听你狡辩，要是说不出子丑寅卯来，休怪爷爷脚下无情！”卢俊义已醉，早忘了深陷龙潭虎穴。<br />
“小弟仰慕哥哥已久，今日相见被您武艺气魄所震慑，心里对您崇拜得五体投地。刚才小弟无理，冒犯了哥哥，请哥哥见谅。”宋江解释完，感觉胸口上松快了点，大口喘息。“你这贼厮何不早说。”卢俊义抬脚坐在太师椅上。宋江大喜，爬起身来，给卢俊义倒上热茶，双手奉到嘴边。卢俊义在家让人伺候惯了，又加上酒醉头晕，没感到丝毫不适。<br />
“这么说来，哥哥原谅小弟了？可否让小弟摸摸哥哥胡须？”宋江眼中带笑，一脸谄媚。<br />
“哼，我玉麒麟世代富贵，仗义疏财，算是大名府上响当当人物。你这贼孙想和爷爷套近乎已经便宜你了，怎敢得寸进尺？”卢俊义酒后吐真言，心中所想全盘托出。<br />
没想到宋江没有丝毫不快，反而更加兴奋，“噗通”跪在卢俊义脚下磕头，“贼孙宋江仰慕员外爷爷已久，爷爷霸气压得孙子直不起身，抬不起头，只想匍匐在爷爷脚下好生瞻仰。。。。。”<br />
卢俊义听到这兴奋起来，哈哈大笑，抬脚踩在宋江头上。“谢谢爷爷抬爱，您贵足踩在贼孙头上，孙子万分荣幸。”“没想到你黑面宋三郎原来是如此卑贱懦弱之人。”卢俊义用脚碾了碾脚下的头颅。<br />
“宋江只在员外爷爷面前卑贱，爷爷霸气无双，豪气冲天，就算皇帝老子来了估计也会跪在爷爷脚下。”卢俊义听得心里舒坦，不由得哈哈大笑。他用脚尖挑起宋江下巴，“你这鸟孙今天有幸伺候爷爷我了。爷爷脚上牛皮靴子穿了一天，又是赶路又是打架过招，袜子早就湿透了，快给爷爷爽爽。”<br />
宋江大喜，连忙跪直，抱起左脚放在胸前，双手缓缓把卢俊义的靴子脱下，一股酸臭味儿迎脸扑来。宋江使劲嗅嗅，很是受用，“爷爷是富贵之人，连脚味儿都是香的。”<br />
卢俊义把袜脚贴在宋江脸上，“那就好好闻闻，这是爷爷赏赐给你这贼孙的，哈哈哈。”<br />
“是，谢爷爷恩赐。”宋江说完像头猪一样拱着卢俊义的脚，想把所有汗味儿臭味儿吸进体内。<br />
卢俊义一边喝茶，一边醉眼看着宋江像条狗一样闻自己的臭脚。“快给爷舔舔脚，你这贼畜！”宋江用嘴叼着卢俊义的袜子，慢慢脱下，露出雪白的大汗脚，然后伸出舌头，轻轻舔了一下脚背，口水却控制不住流了下来。<br />
“嘶”卢俊义闭着眼睛享受，舒爽地嘬着牙花子。<br />
“能舔到员外爷爷的脚，这算孙子的荣幸。”宋江早就按捺不住，像条恶狗抢骨头一般，又吸有舔有嘬，爽得卢俊义直哼哼。<br />
“没想到你这贼孙伺候人倒有一套，都赶得上我那家奴小乙了。”卢俊义闭着眼睛，另一只脚搭在宋江背上。“谢员外爷爷夸奖，唔，爷爷脚真香，能够伺候爷爷是孙子上辈子积的德。”宋江一只脚舔完了舔另一只。卢俊义被他搞得兴起，撩起裤子，露出硕大的阳龙，看得宋江直吞口水。卢俊义抓起宋江头发，把头塞到胯下，将阳具塞到他的嘴里。“爷爷好多天没出了，今晚便宜你了，操死你这贱货。”<br />
宋江被堵着嘴，呜呜作响，兴奋地应和着，时不时用舌头挑逗着龟头。<br />
卢俊义感到一阵阵麻酥，仿佛置身仙境。<br />
卢俊义插了一刻钟，把宋江嘴巴都插得麻了，却还不见动静。卢俊义拖着宋江来到床前，自己舒服地躺在床上，抱着宋江的头一上一下。<br />
又插了一刻钟，随着卢俊义“啊啊”两声，一股股精华射入宋江喉咙，呛得宋江那黑脸又红又黑，却又脱离不了卢俊义的大手。<br />
直到卢俊义鼾声大作，宋江才从魔爪脱身，大口喘息，“我的爷爷，快憋死我了！”用手一摸下体，裤子早已湿透。<br />
翌日，卢俊义一睁眼看见宋江正在盛汤。“哥哥醒了？快来喝点醒酒汤。”宋江献殷勤。“哦，宋头领客气了。”卢俊义起床发现全身赤条条，胯下阳具微勃，两颗大卵蛋摇摇晃晃。他发现宋江正直勾勾地看着自己，不禁面红。“都是兄弟，员外不必见外。”“哈哈哈，说的是，都是男人，怕个鸟。”卢俊义连裤子也不穿，坐到宋江身旁，端碗海饮。<br />
宋江看得面红耳赤，想起昨晚激情，心中荡漾。<br />
“哥哥还记得昨晚之事吗？”宋江问。<br />
“记得，昨晚蒙宋头领好生招待，在下谢过。”<br />
“哦，在下问的是散席之后。”“散席之后？宋头领带我回卧室，然后一觉天亮。在下喝醉了，没有失态吧？”卢俊义把昨晚事情忘得一干二净。宋江脸上微微失望，又恢复正色。<br />
“不过，昨晚好像做了个春梦。。。。”<br />
饭后，卢俊义执意要走，被豹子头林冲拦下。林冲乃卢俊义师弟，两人多年未见，把酒言欢。如此，聚义厅各头领轮番上阵，转眼已有月余。这日，卢俊义又向宋江辞行。宋江道，“哥哥为何执意要回？难道我梁山泊好汉招待不周，还是我等不够义气？今日这聚义厅内只你我二人，在下想听听哥哥想法。”卢俊义心想，我在大名府富甲一方，何必来这做匪人！答道：“在下离家月余，牵挂一家老小，若再得空暇，拜访宋头领。”<br />
“哦？我这山寨既无贴身奴仆伺候，又无美人侍奉，真是苦了员外爷了。”宋江阴阳怪气地说。卢俊义知道宋江说他是贪图享乐之人，但为了脱身，只得委屈承认，“不错，我这都一个月没有出了，内火攻心，口中生疮，目赤耳鸣。。。。。”<br />
没等说完，宋江噗通跪在卢俊义面前，“我宋公明愿为员外爷泄火。”<br />
“宋头领，这可如何使得。”卢俊义赶紧去扶他。<br />
“莫非员外爷嫌弃男人？”<br />
“这倒没有，在家也是男人伺候的。只是宋头领怎可做奴仆之事？”<br />
“员外爷爷，贼孙宋江愿意伺候您，做您的奴仆。”宋江性起，一脸淫荡，恢复那晚神情。卢俊义见此，喃喃道，“原来那晚不是梦？”宋江没等卢俊义说话，便把脸贴到他胯下，疯狂的摩擦着。卢俊义个把月没射，被他一弄，阳龙顿时硕大无比。卢俊义精虫上脑，顾不得许多，解开腰带，弹出肉棒，鸡蛋大的龟头又红又紫。宋江张口含进嘴里，舌头一边挑逗，一边套弄。卢俊义仿佛置身云里雾里，两腿发软，坐在大厅宝座上。宋江把头埋得更深了，卢俊义死死按着他的头，过了一炷香，卢俊义“啊啊”大叫，把一个月的精华射进宋江嘴里，躺在虎皮宝座上歇息。宋江把精华一滴不剩吞进肚里，卢俊义睁开眼睛，慵懒地说，“你这是何苦，你本是梁山当家的，为何要给我做这等事。”宋江跪下磕头，“员外爷，自从看到您第一眼起，宋江就对您倾慕了。那日众多兄弟跟你一人过招，都没讨得好处，直到入水才将您擒住，您的神勇让小的佩服。那日设宴接风，您一抬手一顿足都是贵人逼人，岂是我这等鲁莽野汉能比？那日，宋江就对您佩服的五体投地了。。。”“你对我好好说即可，也不必这样作践自己。”<br />
“宋江没有作践自己，只是感觉能伺候员外爷爷已是荣幸。还请爷爷允许孙子伺候您。”说完抱起卢俊义的脚，伸出舌头舔舐靴子。卢俊义听他一说，已经飘飘然，自然由他去了。<br />
舔了一会，两只靴子都没有灰尘了。卢俊义用靴尖勾起宋江下巴问道，“真想做我的奴仆？”“愿意一辈子做员外爷奴仆。”<br />
“做奴最重要的就是听话，学两声狗叫让爷听听。”“汪汪，汪汪。。。。”大厅里空空如也，传来宋江狗叫的回声。卢俊义开心大笑，宋江像狗一样蹭蹭他的腿，发出小狗“呜呜”撒娇声。卢俊义摸摸宋江的头，像是主人在摸一只狗。“这梁山泊连朝廷都没办法，当今圣上都头疼，如今寨主竟然愿意当我的一只狗，哈哈哈。”<br />
“汪汪。。。主人比当今天子还要尊贵。。。。”宋江讨好的说。两人在聚义厅里玩了一下午，射了好几次才罢休。如此这般，卢俊义反而不想走了。<br />
又待了月余，卢俊义才准备动身，毕竟家里琐事要打理。宋江不舍，吴用暗示放长线钓大鱼。临走宋江对卢俊义悄声说，“员外爷爷若记得贱奴，再次回来之时，定让爷爷名正言顺坐第一把交椅。”<br />
卢俊义快马加鞭，旬日便抵大名府。清晨，卢俊义正要入城门，忽见一乞丐迎面跪倒，仔细一看，这不是小乙还能是谁？<br />
“小乙，你何以沦落至此？”卢俊义大惊。<br />
“主人，此处不是说话之处。”燕青拉着卢俊义来到僻静处，将李固如何报官，如何霸占家产，霸占卢俊义妻子说了一遍。卢俊义听得气炸了肺，将信将疑。“定是你这厮犯了事胡说八道，待我回去查看便知。”卢俊义甩手便走。<br />
燕青抱住卢俊义的腿，“主人万万不可！李固那厮早与夫人有奸情，此去定是凶多吉少。小乙落到这步田地就是那李固所赐。现城内已无人敢收留小乙，为了迎接主人报信，已在此乞讨月余。主人若真的落草为寇，小乙誓死追随，否则需从长计议。”卢俊义哪里听得进去，“卢家三代大名府望族，我玉麒麟谁人不知谁人不晓，那李固小儿能兴起什么风浪。”说完踢开燕青回家。卢俊义回到家中，众人见他均面露异色，李固和妻子贾氏出门迎接。卢俊义问妻子要燕青，贾氏则说吃完早饭再说。卢俊义舟车劳顿，刚要吃饭，数十公差闯入家中将其带走。<br />
公堂之上，卢俊义喊冤，李固说出反诗，梁山所见所闻，指证他落草为寇。那梁中书问既然没有落草为何在贼窝待两个月？现又毫发无伤回家？卢俊义解释无人相信，一顿水火棍招呼，打得他皮开肉绽，鲜血迸流，昏厥三四次，最后打熬不过，只得屈招了。随后打入死牢，即日问斩。死牢刽子手唤作铁胳膊蔡福和一枝花蔡庆，傍晚歇班回家，路上遇一叫花，仔细一看原来是燕青。“我主人卢员外身陷牢狱，既无钱财通融也无亲人探望。我讨得半碗残食，求官爷代我送给主人，在下感激不尽。”蔡福念其一片忠心，给卢俊义送去了。<br />
卢俊义刚刚醒来，又渴又饿，也不管什么食物拿来便吃。此时，一双牛皮皂靴出现在眼前，抬头一看竟然是李固。卢俊义有伤在身，一身武艺半点也使不出，只得破口大骂，“李固，你这狗贼。。。”<br />
李固居高临下，面露耻笑，“堂堂玉麒麟今日竟沦落如此。”说罢，一脚将瓦罐踢飞，食物撒了一地。<br />
卢俊义暗叫可惜，却无办法。<br />
“啧啧，想想卢员外每日山珍海味，今天吃的却比不上府上的一条狗，但吃相看起来比狗吃得还香。哈哈哈。。。。”李固仰天大笑。<br />
卢俊义气的脸通红，“李固小儿，你竟如此辱我。。。。”没等卢俊义说完，李固抬脚踩在卢俊义头上，用力碾压，食物残渣粘了一脸，“既然吃狗食，那就要像狗一样趴在地上吃。”<br />
卢俊义趴在地上，动弹不得，气得肺快炸了，“李固小儿，你只不过是我的一个家奴，竟然如此背主。当初若不是我收留你，你早已命丧黄泉，如今你恩将仇报，迟早遭报应。”“我的员外爷，没想到你如此不识时务。”李固用脚搓了搓卢俊义的脑袋，就像揉搓皮球，让他看着自己，“看看你现在在谁的脚下？现在谁是主谁是奴？”“就是，你这贼人还敢猖狂，现在大名府没有卢员外这号人了，只有李员外。”说话之人唤作张孔目，既是今日行刑之人，又是牢头。他早已被李固收买，此时正奉承李固，讨得赏银。<br />
张孔目将卢俊义拖出牢门，来到刑讯室，将他扔到桌下。李固和张孔目坐在桌边喝酒吃肉，谈天说地。卢俊义此时饥肠辘辘，闻见酒肉香味只得吞口水。酒过三巡，李固踢了踢脚下的卢俊义，“员外爷要不要喝点酒吃口肉？”<br />
卢俊义知道他不安好心，“卢某宁可饿死。”<br />
张孔目大喝，“不要敬酒不吃吃罚酒，李爷赏你你就得受着”，说完端着酒杯捏开卢俊义的嘴巴，就要往里灌，卢俊义不从撒了一身。<br />
李固皱眉，张孔目丢了面子，厉声道，“洒家审讯犯人无数，还治不了你。”说罢拿来手铐脚镣给卢俊义带上，脖子里栓条链子，另一头拿在手里一拽，像是拽条狗。最后拿了个物件塞进卢俊义嘴里。<br />
“这是何物？”李固问。<br />
“这叫开口器。凡审讯犯人怕其咬舌自尽，便戴上他。”张孔目解释。<br />
卢俊义只得张着嘴，却闭不上。张孔目拿着皮鞭朝他的伤口一抽，疼的卢俊义呜呜大叫。“现在知道爷的厉害了吧？好好听话免受皮肉之苦，赶紧跪好！”张孔目又抽了几鞭，卢俊义疼痛难忍，不得不跪在两人跟前。“张兄手段高明，小弟佩服。”李固拱手。<br />
“雕虫小技，不足挂齿。”张孔目面露得色。说罢，便给卢俊义灌酒，一连灌了几碗。“员外爷，两个月前去山东的路上还记得说过什么？”李固问。<br />
卢俊义不答。“你说我李固不配给你泄火。员外是富贵之人，给在下吹箫却再合适不过了，不如今日就用小的阳具伺候伺候员外爷？”李固说完，两人哈哈大笑。卢俊义却满脸惊恐，心想若真的被李固强上，真的无颜在世了。<br />
李固拽着卢俊义脖子上的链子，卢俊义哪里肯挪动，张孔目拿着皮鞭背后抽打。卢俊义一吃疼往前挪几分，不一会到了李固胯下。卢俊义嘴里呜呜直响，却无济于事。李固解开腰带掏出阳具凑到卢俊义脸前。一股骚味儿袭来，卢俊义闭上眼睛。李固顺手给卢俊义一巴掌，喝道，“睁开！”<br />
卢俊义脸上都快被打肿了，只得睁开眼睛，只见一股股淫水从李固马眼流出。阳具凑到卢俊义鼻子底下，腥骚味儿直冲大脑。李固摆弄着硬挺的阳具将淫水全部涂到卢俊义脸上，“员外爷闻着在下的鸡，还真像个妓女。”说罢两人又哈哈大笑。李固玩弄够了，把鸡?插进卢俊义闭合不上的嘴巴里。“唔，舒服，员外爷的嘴巴肉嫩水多，比怡红院的小梅下边强多了。”<br />
“你这死囚，还不好好伺候李爷！”张孔目说完，推着卢俊义的脑袋，贴紧李固胯下。李固的鸡本来不小，这一下子直接捅到了嗓子眼，捅的卢俊义咳又咳不出来，甚是难受，更何况现在受的侮辱比身体上痛苦百倍。<br />
李固哪管卢俊义死活，只管发泄兽欲。一炷香的功夫，李固把精华射在了卢俊义嘴里，张孔目又给他灌了碗酒，就着精已经入肚。<br />
卢俊义现在羞愤欲死，却又做不到。“张兄要不要爽一下？”李固整理完毕，系好腰带。“在下怎敢享用李员外的性奴？”“说得好！哈哈哈。”李固高兴地踢了踢脚下的卢俊义，“听到了没？现在所有人都知道你玉麒麟是我李固的性奴！既然你是我的奴，那得留下点记号。”<br />
“听说卢员外，不，这奴才给燕青纹了一身花秀，不如李爷也给他纹个身烙个印，教他记住自己的身份？”张孔目谄媚道。“哈哈，张兄果然是人才！”<br />
张孔目把卢俊义并在刑讯架上，扒光衣服。卢俊义常年锻炼，一身肌肉，胯下那坨也不小，两人看了忍不住赞叹。李固除掉卢俊义开口器，问道，“现在服了么？”卢俊义缓了半天，开口骂道，“李固贼子，等我出去。。。定要把你。。碎尸万段！”“哎呦喂，我好怕啊！”李固故作害怕状，两人哈哈大笑。“你还不知道自己是死罪吗？怎么会出去？不如好好伺候我，当我的奴才，还能让你在死前免受皮肉之苦。”李固说。“大丈夫死则死耳，休要辱我。”“那我偏要侮辱你。”李固像是猫戏耗子。<br />
李固拿起烧红的烙铁，在卢俊义面前晃了晃，“再给你一次机会，若是从了我便唤声主人。”<br />
“放屁，老子宁死不屈。”<br />
李固把烙铁戳在卢俊义前胸，一股焦糊味儿出来了，卢俊义满头大汗，一身不吭。李固拿开烙铁，只见卢俊义前胸烙上了一个“李”字。<br />
张孔目一旁劝导，“你这是何苦，只要从了李爷，包你免受皮肉之苦，还能让你酒饱饭足。”李固又将烧红的烙铁拿出来，“只要叫声主人，我包你不死。梁中书那里自有我打点。”“呸，你也配做主人？”卢俊义虚弱地说。李固把烙铁放在卢俊义胯下，点燃了阴毛，不消一会，阴毛全部烧光，阳具表皮也被烧的通红，疼的卢俊义哇哇大叫，李固和张孔目却哈哈大笑。<br />
李固拿着烙铁阴沉着脸说，“事不过三，如果还是不从，你胯下那活儿怕是要废了。”<br />
卢俊义听得直冒冷汗。<br />
“没想到玉麒麟最终变成一个不男不女的废人，让说书的知道，肯定是个笑柄。”张孔目添油加醋。<br />
卢俊义心生恐惧，他实在不想变成一个废人，即使死了也不能变成太监似的人物，否则到了阴间有何脸面见祖宗。此时卢俊义眼中含泪，下定决心，张了张嘴，轻声叫了声“主人”。<br />
李固大喜，“再叫一遍！”<br />
“主人。”卢俊义垂头丧气，眼泪纵横。<br />
“哈哈哈，乖奴儿。”李固捏着卢俊义的下巴大笑。“恭喜李员外。”“好好给他治伤，我自有重赏。”李固一边向张孔目吩咐，一边考虑日后怎么玩弄卢俊义。李固和张孔目走后，卢俊义羞愤交加，顿感悲凉。昨天还是人人敬仰的员外，今天却成了阶下囚，而且还遭到小人戏弄，不由地大哭。他暗决心，今生定报此仇！当年越王勾践卧薪尝胆，难道我卢俊义就不行？待我恢复一半元气，就算同归于尽也要叫那李固血溅当场！<br />
看到地上的破瓦罐，又想到了燕青。如果当初听了小乙之言不去山东，也不会和那群匪人交往；如果早上听了小乙忠言，现在也不会在这深牢大狱。俗话说患难见真情，原来待我卢俊义好的人只有小乙一个。张孔目得了李固吩咐，开始给卢俊义疗伤。衙门里自有外伤灵药，再加上卢俊义体格健壮，没几日痊愈了。期间，梁山泊差柴进来大名府打点，买通蔡福蔡庆兄弟照顾卢俊义，整日好肉好饭招待，卢俊义渐渐恢复昔日风采。<br />
这日大早，卢俊义被蒙头带走。卢俊义大惊，莫非大限已到？再睁开眼时，一看原来是自己家！卢俊义看到李固，眼中冒火，可惜有手铐脚镣束缚不能轻举妄动。“怎么几日不见，连自己的身份都忘了？”李固盯着卢俊义，面带笑意。卢俊义拳头捏的咯咯响，为了等待机会，只得缓缓跪下磕头，“拜见主人。”<br />
李固抬脚踩在卢俊义头上，“拜见主人的时候要叫出自己的名字！”说完用力踩了踩，卢俊义的头“砰”地磕在了地上，额头都磕红了。“卢。。卢俊义拜见主人。”卢俊义气的脸通红，却只有忍耐。“哈哈哈。。。”李固狂笑，“你的外号叫玉麒麟，现在你是我李固的奴隶，名字就得由我来定，以后你就叫‘狮子狗’卢俊义吧，哈哈哈。”<br />
卢俊义火冒三丈，心想待会老子让你再也笑不出来。李固吩咐下人给卢俊义沐浴更衣。卢俊义洗梳洗完毕，穿上衣服。仔细一看这衣服缎面丝绸绣着鸟兽，袖口下摆镶着金边，原来是卢俊义祭祀节日时才穿的华服；靴子是牛皮皂靴，白底黑面，光彩照人。仆人服侍卢俊义穿上之后显得威武霸气，富贵逼人，简直人中龙凤。下人端来早饭，卢俊义心想，正好等我吃饱了收拾李固小儿。卢俊义风卷残云，吃喝完毕，下人带着他进入书房。这本是卢俊义的书房，现在李固端坐在太师椅上。李固看见卢俊义伟岸身姿，阳刚的脸庞，张扬的胡须，再加上这身行头，整个人都呆住了，眼神儿里却掩藏不住兴奋。卢俊义见到仇人，分外眼红，没等李固开口，上前便朝他挥拳。谁知卢俊义拳头刚到李固面前，却被他轻描淡写地抓住了。卢俊义大惊，没想到一击不中，胳膊想抽也抽不回来，马上变招踢李固小腹，谁知还没碰到，却被他一脚踢到膝盖，卢俊义一吃疼跪在地上。整个过程，李固坐在太师椅上没动分毫。李固居高临下，笑吟吟地捏着卢俊义手腕，一只腿压在卢俊义肩膀上，卢俊义半点动弹不得。卢俊义从没想到过自己被压制，而且还是被李固这厮。“怎么？还不服气么？”李固用脚一勾卢俊义的脖子，卢俊义感到一股大力向前推搡，竟然无法抵抗，整个头撞在李固胯下，口鼻正好对着李固微微勃起的阳具。<br />
卢俊义感到自己双手无力，面皮发烫，体内燥热，“你这狗贼使了什么奸计？”<br />
“狗贼？”李固面色一变，一巴掌扇在卢俊义脸上，卢俊义微红的脸上顿时多了一个白手印。“还不清楚自己身份吗？”卢俊义心想，今日肯定无法报仇了，不如将计就计，否则前面的隐忍全部白费了。卢俊义马上跪下磕头，眼中杀气消失，“求主人饶了奴才。。。。”李固又踢了他一脚，“刚才爷是怎么教你的？”卢俊义回了回神，“求主人饶了奴才卢俊义。。。”卢俊义说这话时脸又红了几分，声若细蚊。李固还不满意，“刚才爷给你起了新名字。”<br />
“求主人饶了奴才。。狮子狗。。。卢俊义。。。”卢俊义说完快哭了出来，从小到大从没受过如此屈辱。<br />
李固面露喜色，用脚尖勾起卢俊义的下巴，然后向着桌子上的茶碗使了个颜色，卢俊义马上过去端过茶奉到李固嘴边，李固端着茶碗一边喝茶一边大笑，当初卢俊义就是这样指挥李固伺候自己的。<br />
李固喝完茶说道：“告诉你这厮也无妨，刚才在你吃的早饭了下了点药。吃了之后，你就会变得像小孩子般软弱无力，性欲也会暴增，据说这药叫做‘极乐童子散’。”<br />
卢俊义头冒冷汗，这极乐童子散他再熟悉不过了。这是大户人家给娈童破处时吃的，据说吃了之后不但百依百顺，而且欲望无度，不断索求。当年卢俊义也给燕青吃过这药。<br />
李固用脚踢了踢卢俊义的下体，卢俊义才意识到自己早就硬的不行了，此时一碰，一股电流遍全身，不由地“啊”了一声。李固上下打量着卢俊义，“啧啧，人靠衣裳马靠鞍，你穿上这身衣裳果然人模狗样。你现在只能当我的一条狗了。”说完，李固拿来剪刀，把卢俊义胯下的绸缎裤子剪成了开档裤，只露出硕大的阳具和睾丸，然后拿来红色细绳，拴在卢俊义那个早已勃起的阳具上。卢俊义性欲正旺盛，被李固一碰就会感到舒爽，整个过程竟然一直在享受。<br />
李固站起来轻轻拽了拽手中的细绳，卢俊义马上一副欲仙欲死的表情。“哈哈哈，没想到性欲如此之强，简直如公狗一般。”卢俊义听到李固的侮辱，不敢反抗，再加上欲火焚身，对李固的污言秽语竟然没放在心上。李固说完拽着绳子在书房走动，卢俊义阳具受制，只好像条狗一样跟在李固身后爬行。李固突然停下，摸了摸卢俊义的头，像是在摸一只宠物，然后岔开腿指了指自己胯下，“既然是爷的狗，就要在爷胯下钻过去。”<br />
要是在平日，卢俊义宁死不从，更何况昔日的主人怎能钻仆人的裤裆？李固使劲一拽手里的细绳，卢俊义感到胯下一疼，“嗷”地叫了一声，紧接着却是一阵舒爽，这种疼痛之后的刺激令卢俊义飘飘欲仙。李固又拽了一下手里的绳子，卢俊义怕自己阳具废了，不得不慢慢地钻过李固胯下。卢俊义从来没钻过别人裤裆，更别说是曾经的奴仆，自己现在却成了奴仆的胯下之物，这种耻辱感让卢俊义脸皮发烫、浑身发抖。相反，李固看着曾经的主人现在成了自己的胯下之物，心里得到了极大的满足，一时踌躇满志，意气风发，不由得意大笑。卢俊义慢慢地钻过李固裤裆，对卢俊义来说仿佛过了一年那样漫长。“再钻回来！”<br />
卢俊义心想钻一次也是钻，钻两次也是钻，也不再犹豫，慢慢地又掉头爬回来。正当爬到一半时，李固突然坐在了卢俊义背上。卢俊义虎背熊腰，人高马大，坐在他背上甚是舒服，再加上胯下是曾经瞧不起自己的主人，李固的心理和生理都得到了极大的满足，胯下的阳物慢慢抬起了头。胯下的卢俊义从来没想做别人的坐骑，更何况是李固这种小人，心中的怒火越烧越旺。正在卢俊义要爆发的时候，突然胯下一疼，紧接着刚才那种舒服的感觉再次袭上大脑，令他忘记了愤怒，沉浸在刚才的仙境。<br />
李固一拍卢俊义的屁股，“驾”，李固指挥者胯下的马前进。卢俊义受制于李固手中的绳子，只好做牛做马驮着李固在书房爬行。李固看着穿着华服的曾经威严霸气的主人 现在像条狗一样服服帖帖，承欢于自己膝下，胯下胀得更大了，然后情不自禁地前后推浪，像是在骑一匹真正的良驹，而且阳具在卢俊义的背上不断摩擦带来阵阵快感。谁知卢俊义药后体力不支竟然趴在了地上。李固顿感扫兴，站起来踩着卢俊义的头，“没用的畜生，枉你是个习武之人，连个坐骑都当不好。”“是药物原因，否则两个时辰都没问题！”卢俊义慢慢投入角色，没有反抗受辱，却为自己当不好畜生开脱。<br />
“赶紧跪好！”刚刚那会已经把卢俊义搞得虚脱了，大口地喘着粗气。李固却不管，用手动了动手中的绳子，卢俊义一吃疼不得不马上爬起来跪好。李固用脚碰了碰卢俊义的阳具，卢俊义兴奋地“啊啊”交了两声，汩汩冒出淫水。李固的脚刚刚离开，卢俊义就忍不住用手去碰鸡，李固拿过细长的皮鞭抽了卢俊义的脸一下，一条鲜红的血痕出现在那刚毅的脸上。卢俊义冷静片刻，意识到自己不但跪在昔日的奴仆脚下，竟然还要手淫，感到羞愧难当。李固一抬脚又踢到卢俊义的鸡，卢俊义的性欲又上来了，自己又没办法手淫，只好迎合着李固的脚往前顶。可是李固偏偏又不踢了，卢俊义一下子感到空虚，小声说，“求求你。。。求求你。。。”“哦，求我什么？”李固坐在太师椅上，翘起二郎腿。“求求你让我射了吧。。。”卢俊义实在忍不住了。“你是这么求自己主人的吗？”<br />
“狮子狗。。。卢俊义。。求主人让奴才射吧。”卢俊义磕磕巴巴说完，此时身体的性欲完全占据了羞耻心。“这才像个合格的奴才。”李固抚摸着卢俊义的头，然后又踢了卢俊义胯下一脚。卢俊义连疼带兴奋，差点跳了起来。“求主人继续踩我。。。。”“那你还没谢谢主人呢？”<br />
卢俊义毫不犹豫地砰砰磕头，一边磕一边说，“谢谢主人，谢谢主人。”<br />
李固用脚尖抵住卢俊义紫红的龟头，淫水沾着靴尖，拉出一道银丝。李固用脚尖勾着卢俊义的下巴问，“看看认识这双靴子吗？”李固脚下的靴子也是牛皮白底皂靴，虽然旧了些，也没有卢俊义现在穿的这双华丽，但也是上等物品。卢俊义当然认得，这是当年他打猎时候穿的靴子，后来赏给下人了。他当时赏给谁都忘了，现在才知道原来是李固。没想到昔日的奴才穿着主人赏赐的靴子踩着曾经的主人。卢俊义点点头。“这还是你当年赏给我的呢！”李固讥笑的看着卢俊义。卢俊义羞得脸更红了，却只好硬着头皮说，“奴才有眼不识泰山，赐给了主人一双旧靴子。早知有今日，奴才万万不敢。”“穿着你当年赐给我的靴子踩你的阳具，滋味如何啊？”“爽，请主人继续踩，求主人了。。。。”卢俊义此时顾不了太多了，只想射出来。“你的狗鸡流出的淫水把爷的靴子弄脏了，还不赶快舔干净！”<br />
卢俊义简直不敢相信自己的耳朵，要自己的嘴去清理靴子上的污垢灰尘！<br />
李固不容他多想，手中一使劲，卢俊义疼的直叫唤，不得不伸出舌头碰了一下李固的靴子，乌黑的靴子上留下了一道光亮的湿痕。<br />
“唔，不错不错。”李固用手抚摸着卢俊义的头表示鼓励。<br />
卢俊义此刻羞愧难当，感到自己就是李固的一条狗，竟然用吃饭的舌头舔他的靴子，更何况自己还曾是他的主人。<br />
李固另一只脚也没闲着，轻轻碰了一下卢俊义的下体，卢俊义精虫上脑，将刚才的羞耻心抛到九霄云外，忍不住又舔了一下李固的靴子。<br />
“好好舔，这样你才能射出来，知道吗？”李固命令。卢俊义欲火焚身，巴不得早点射出来。他二话不说，抱起李固的靴子就舔，口水湿润了整个靴子，看起来油光可鉴，一尘不染。整个过程，卢俊义的鸡在李固的脚下玩弄着，但丝毫没感觉到耻辱。<br />
李固看着曾经的主人像条狗一样给自己舔脚下最脏的靴子，也兴奋起来，“贱奴，好好舔。什么狗屁玉麒麟，什么员外，还不是爷爷我的舔靴狗。贱狗，你说是不是？”说完踢了踢卢俊义脸。<br />
卢俊义只想快点射，“是。。。是。。奴才就是您的舔靴狗。求主人快让奴才射吧。。啊。。”<br />
“哈哈哈，贱狗，把靴底舔干净了！”“啊？”卢俊义玩玩没想到还要舔靴底，那可是最脏的地方。<br />
“啊什么啊！爷的靴底再脏也是高贵的，让你这贱狗舔是你的荣幸！”李固一生气把李俊义踢翻在地，一只脚踩着卢俊义的嘴，一只脚继续挑逗着卢俊义的鸡。卢俊义本不想舔，谁知李固使劲一踩卢俊义下体，卢俊义疼的“啊”了一声，李固趁他张嘴的空隙，把靴尖塞到嘴里。可怜的卢俊义呜呜乱叫，舌头不得不碰触李固的靴底。卢俊义心想，反正已经这样了，也不再反抗，再加上李固另一只脚的玩弄，卢俊义全心全意给李固舔靴底。不一会，原本发黄的靴底让卢俊义舔的亮白如雪。在李固的玩弄下，卢俊义龟头上汩汩冒着淫水，但是却怎也射出不来。卢俊义本来就不易射，再加上这极乐童子散，难上加难。在李固的命令下，两只靴子都被卢俊义舔的光洁如新。“你这惫懒奴才，”李固一拉手中的绳子，卢俊义又不得不重新跪好，“给爷脱靴！”<br />
卢俊义心想服侍他脱靴不算什么，这比舔靴底可容易多了。卢俊义慢慢脱下李固的靴子，露出雪白的袜子。李固把脚伸到卢俊义鼻下，问道：“什么味道？”卢俊义嫌恶地撇了撇嘴，但是他受制于人，在李固的逼迫下不得不闻。“没有味道。”<br />
李固拿过鞭子抽了卢俊义一下，疼得卢俊义直吸冷气。<br />
“好好闻！你这惫懒奴才！！”<br />
卢俊义只好鼻子贴在他的脚上深吸一口气，说道，“脚汗味儿。”李固拿过鞭子，挥了一下，卢俊义怕他再抽自己，只得讨好的说，“香味儿，香味儿。”李固哈哈大笑，没想到不可一世的主人，在自己的淫威下如此服帖。“既然香味儿，还不好好闻闻！”李固把脚放在地上，另一只脚勾着卢俊义的脖子，然后踩着他的头，把他的整个脸都贴到了白袜子上。卢俊义本想敷衍了事，但是又不能不喘气，所以只能闻着李固的脚味儿。卢俊义本喜男色，喜男性气息，李固的脚虽然汗味儿十足，却并不太臭，反而混合着皮靴的味道。刚开始卢俊义不喜欢闻，只是感觉耻辱，时间一长反而感觉这味道越来越好闻，下体又挺了挺。李固见卢俊义不但不再反抗，反而更加卖力地吸，这一呼一吸之间，弄得脚有些舒服。看着曾经的主人的贱样，李固乐不可支。“看来你这贱货是天生的，只是投错了胎成了员外。既然这么喜欢闻，那就把爷的袜子脱下来闻闻脚。”<br />
卢俊义这次没有反感，伸手要脱李固的袜子，被李固一脚踹倒。“不准用手，要用嘴！”卢俊义只好用牙齿解开布袜上的绳子，然后叼着袜尖将袜子脱下来。卢俊义看着李固得意的眼神，配合着自己下贱的动作，羞愧地无以交加。“磨磨蹭蹭！赶紧给爷舔脚！”李固拽了下手中的绳子。卢俊义被逼着靠近李固的脚，没想到在嘴巴贴近脚的那一刻，卢俊义更加兴奋了，脚上的味道更加好闻！卢俊义不顾廉耻，张开嘴巴，伸出舌头，划过李固的脚心。李固从来没有被人舔过脚，更何况是曾经的主人，只感觉脚底湿润了一下，凉丝丝的，闭着眼睛享受着身体和精神上的服务。卢俊义下面更硬了，不知道是不是药物的作用，他以往如此爱洁之人，现在却干着如此肮脏之事，却还情不自禁。卢俊义疯狂的舔着李固的脚，仿佛从没吃过如此美味。李固爽得不行，下面抬起了头，裤裆里支起了帐篷，一把抓住卢俊义的头发塞到自己胯下揉搓着。<br />
卢俊义从来没有主动接近他人下体，倒是闻过自己内裤。他本不喜欢这味道，但今天不知是不是药物作用，闻着李固的胯下更加兴奋了，像一头发情的公猪往前拱着。李固迫不及待地掏出鸡，上面已经流水了。李固把鸡放到卢俊义鼻子下面，一股咸腥味儿袭来，若在平时，卢俊义绝对恶心呕吐，但今日却感到比山珍海味更好，恨不得一口吃进肚里。<br />
“想舔爷的宝贝儿吗？”李固挑逗卢俊义。<br />
“想。。。。”卢俊义红着脸小声说。“大点声！”“想！”“你想干什么？”<br />
“我想。。我想。。。”卢俊义现在清楚自己做着什么事情，他在求曾经的奴才，求他让自己舔他的鸡。“不想就算了，你可就吃不到美味了，今天你也别想射了！”李固作势要把鸡放回去。“我想吃鸡！”卢俊义下定决心小声说，脸更红了几分。“哈哈哈，员外爷，你前几天还是我的主人，现在你却求着我要吃我的鸡？”李固一边嘲笑他，鸡又挺了挺。卢俊义羞愧难当，不断地说服自己：我玉麒麟怎可能是别人胯下之物？如今为了报仇只能卧薪尝胆，忍受这胯下之辱。卢俊义又嗅了嗅，说，“如今您才是主人，我只是您的奴才。主人的阳具真好闻，奴才只想伺候主人，让主人爽。”<br />
李固听了哈哈大笑，“那还等什么？”卢俊义伸出舌头，轻轻点了一下李固的龟头。李固爽得“嘶”了一下。这次和上次不同，上次虽然强上了卢俊义，但是明显抗拒，而且舌头也不如今天这般灵活。卢俊义闻到淫水的味道，早就把耻辱忘到了脑后，心想男子汉大丈夫，既然做了就做好，以免李固再起疑心。然后下定决心含住李固的阳具，舌头在嘴里转了起来。<br />
但是他的下体却出卖了他，这样做只能让自己更加兴奋。<br />
李固以前虽让妓女口交过，哪里让男人口交过，更何况这个男人如此阳刚雄伟，并且还是曾经奴役过自己的主人。在精神和身体的刺激下，李固的下体越来越大。卢俊义虽然第一给人口交，但是在药物的催化下竟然非常投入，双手也不由自主地摸自己下体。<br />
李固哪里还管卢俊义做些什么，双手抱着卢俊义的头颅拼命抽插，卢俊义也用双手撸着自己的鸡。不一会，李固便“啊啊”大叫两声，把精射到了卢俊义嘴里。李固抱着卢俊义的头坐在椅子上，闭着眼睛喘息，享受着刚才的春宵一刻。过了一会，听到卢俊义也在大声喘息，一看原来他也射了一地。8李固一把推开卢俊义，生气地踹了一脚。卢俊义被踢翻在地，射完之后头脑清醒了很多，想着刚才的一幕幕，简直不敢相信这是真的，不敢相信自己竟然如此下贱。但是嘴里的精却不会说谎。卢俊义吐出嘴里的精，不断干呕。由于射完之后，鸡变小了，那条红绳竟然脱落下来。李固穿好衣服，走到卢俊义跟前，一脚踏在他的胸膛上。“谁让你射的？”卢俊义虽然恢复了冷静，但是药效还没退，此刻仍反抗不得。<br />
卢俊义不得不忍辱负重，“奴才该死。。。”“哼，你以为这样就能逃过一劫吗？早上你吃的饭里放了三倍的药量，今天你一天都会欲望无度。”李固冷冷地说。卢俊义听了一身冷汗，难道刚才的耻辱之事还要重演？“过去把吐出来的精华舔干净！”李固下命令。卢俊义看着刚才吐出来的精，顿时感到恶心，干呕不止。<br />
李固拿过皮鞭狠狠的抽着地上的卢俊义，疼的卢俊义左避右闪，不由地大声求饶。李固看着脚下身着华丽衣袍的卢俊义，如此英俊神武的人物竟然在地上打滚求饶，心里又爽了几分。“既然讨饶，就得把地上舔干净！”<br />
卢俊义心想，既然卧薪尝胆，就要坚持到底。然后跪在地上伸出舌头，慢慢靠近地面。其实刚才大部分精射在卢俊义嘴里，都被他咽进肚里，地上并不多。他不敢看地上的精，闭着眼睛舔食进去。<br />
“哈哈哈。”李固肆虐地狂笑。卢俊义心里羞愤交加。李固踢了卢俊义的屁股一下，“还有这边！你射出来的这些腌臜东西，都吃了！”<br />
卢俊义望着地上的一滩精，又怒又怵。卢俊义有些日子没射了，又加上今天的药物，射得格外多。卢俊义反抗不得，只能抬起头看着李固，乞求他放过自己。李固也正看着他，没有丝毫放过他的意思，却示意他快点舔干净。卢俊义眼见逃不过此劫，又想到自己堂堂九尺男儿竟然如此受制于人，不由得心酸落泪。<br />
李固看到曾经的主人被自己虐得泪流满面，大笑不止。卢俊义听见笑声，暗暗发誓要一定要把李固凌迟处死！但此时宁可受辱也不能让小人如此耻笑。下定决心后，卢俊义将地上污秽舔得一干二净。但是，不知不觉间，卢俊义的下体又硬了起来。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《猛将帖之大力神牛赤足汉》全11章 by 寒鸦</title>
		<link>/2018/12/23/7314.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 08:25:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7314</guid>

					<description><![CDATA[第一章 被擒获的赤足汉 “师父，你身后可就是大旗门的掌旗使赤足奔汉！”身形潇洒的少年站在客栈外迎接他&#8230; <a href="/2018/12/23/7314.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《猛将帖之大力神牛赤足汉》全11章 by 寒鸦</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一章 被擒获的赤足汉<br />
“师父，你身后可就是大旗门的掌旗使赤足奔汉！”身形潇洒的少年站在客栈外迎接他风尘仆仆两鬓斑白的师父风九幽，好奇地看着师父背后那条魁梧阳刚却面目呆滞的雄壮大汉。<br />
“不错，正是大旗门下赤足汉！现在，只是我门下的一条狗，叫他神斧力士就好。”中年男子抬头仰视高他不止两个头的大汉，拍了拍他腹部刚健有力的八块厚肌，露出一个兼有得意和不屑的笑容：“力士何在！”<br />
他身后的大汉狂吼一声：“在！”声音有若惊雷霹雳。<br />
“力士，记住你眼前这个人，他是你二主子！”风九幽指了指苏环。<br />
有过类似经历的苏环会意高叫一声：“神斧力士听令！”<br />
“得令！”原本眼神呆滞的赤足大汉眼睛刹那见恢复了清澈，把苏环的容貌和嗓音记住。就这样，苏环可以任意驱使赤足汉，只要不和风九幽的命令冲突。<br />
风九幽满意地点头道：“环儿，你先带着这头蛮牛去安置，我有事未完，七日后再来料理他。”<br />
风九幽如幽冥鬼火一般消失在原地。身为风雨雷电四圣之末，他一身阴嗖嗖独门轻功冠绝武林，堪比移形换影的魔法。<br />
风九幽一离开，苏环瞬间汗流浃背。原本他还心怀侥幸，以为只是重名，看见这位被自己师父单枪匹马擒捉的威猛赤足铁汉，他算是知道自己真穿越到了《大旗英雄传》的世界。<br />
既然赤足汉被师父用九幽阴功和摄魂大法迷去本性，化作他门下的神斧力士。那距离他苏环试探攻击赤足汉的侄儿铁宗棠，却被其一身雄浑内力反噬而死也不远了。<br />
苏环放弃考虑这让人糟心的剧情，转而欣赏起被凤九幽称为蛮牛的赤足汉。这外号还真没叫错。哪怕此刻没有主人命令，这头精赤上身的猛兽处于完全放松状态，他一身花岗岩一般坟起的肌肉块还是好看极了，随着他的呼吸如海浪一般涌动，神威凛凛如天神下凡。<br />
赤足汉古铜色的躯体在天光下光洁发光，如刚被擦过的铜器。终于按耐不住的苏环，举起手摸了摸赤足汉刚被凤九幽拍过田渠一般的腹肌，那微烫肤肉的独特触感让苏环瞬间脸红了，这触感太好了，简直是做梦啊。<br />
赤足汉充满希腊立体美感的雄壮上体上几乎没有黑色硬毛，摸起来像上等的皮草。但他并非没有毛的雌儿，身上有一层半透明的白绒软汗毛，类似闺女脸上的黄毛，摸起来特别舒服。<br />
赤足汉浑身处于放松状态的肌肉块摸起来真是超舒服，可谓活着的温热金属。被这份触感蛊惑，苏环又好好捏了一把赤足汉八块粗犷有料的铁块腹肌，而赤足汉这个阳刚铁汉目无表情地站着，如一座无坚不摧的铁塔，接受临时主人苏环的检阅和猥亵。<br />
赤足汉的体脂非常低，苏环目测差不多7%。这份优异的体脂令他浑身肌肉块不至于像涂油青蛙肉一样难看，也不会显得肥胖。精赤上身的他给人一种虎背猿腰的力量感，但他的蛮牛腰其实非常粗，只是他身上每一块肌肉都比寻常大汉壮硕不少，看起来才显得不是那么熊腰。<br />
“神斧力士听令！”苏环小声喝道。<br />
“得令！”赤足汉雄性十足的狂吼一声，声若雷霆，吓得苏环倒退了三步，随后是狂喜。他意识到这头勇猛粗豪的铁汉在接下来七天里是完全属于自己的，任他鱼肉。这对于他这个无可救药的猛男控而言简直是天降福音。<br />
“向我展示你最强的状态！”苏环对便宜师父的迷魂术也是了解的，晓得这些被迷昏的倒霉蛋保留有一定智力，才能听从指挥的。赤足汉一动不动，露出了不理解的困惑神情。<br />
“鼓起你这身疙瘩肉让我摸，每一块肉被我摸的时候都要充血到极致！”苏环无奈换了一个命令。<br />
“是！”这回赤足汉听懂了，浑身健硕的肌肉如苏环所愿鼓了起来，整个人大了不止一圈，看起来恍若神魔。这头猛男一丝不挂的威猛上体在阳光下闪闪发光，赖以成名的那对大脚也明晃晃踩在大地上，力感十足。苏环觉得他实在是该被称作大力神牛而非寻常的蛮牛。<br />
赤足汉只穿着一条土褐色的单薄麻布裤，这个时代的人也不兴穿内裤，在接受少年人命令后，他显然把那玩意也算成一块软肉了，立即挺出了一个超级大帐篷。<br />
“撕拉”一声，褐色的帐篷被撕毁，赤足汉阳刚威猛造型霸气的古铜色性器露了出来，像一颗等待采摘的大黄瓜，还两颗两颗大乒乓，让原本打算一次性吃够赤足汉豆腐的苏环目瞪口呆。这可不行，客栈里有好多人在看着呢。<br />
风九幽这次去擒拿赤足汉，首先是遵从先辈遗训替五福联盟撑腰与大旗门作难，二是洗刷徒儿苏环出师不利，谁让他居然被铁匠村一位无名少女击倒，引起了五福联盟极大的顾虑。<br />
故五福联盟中人都被风九幽留在客栈里敬候佳音，颇有关圣请曹操温酒的意思。如今赤足汉这个战利品正要拿去给司徒笑、黑白星等五福中人展览，壮我方威势。怎么可以让他这幅模样出场，不晓得是人还以为风九幽是靠嘴巴和神秘药物拿下赤足汉的。<br />
“浑身肌肉放松，然后跟我走！”苏环冷着脸下令，可穿裆的赤足汉却不听话。他不得不加了一句：“力士听令！”于是，事情就妥了。<br />
才怪，这是能放不能收！赤足汉的老二像吃了整整一铺子的保健药品，傲然挺身，一副要化身神龙的态势，苏环瞠目结舌，被这汉子搓弄是一件多幸运而又悲哀的事情。<br />
正当苏环觉得超尴尬的时候，他眼前出现了一道幽蓝的字迹。<br />
【经检测风九幽已经离开一里半，他没有怀疑你的身份，恭喜你完成新手任务《欺师》。从现在起，无人会怀疑你不是苏环。现在奖励抽取中……恭喜你获得S级秘宝《嫁衣神功》。<br />
因为你抽得B级以上秘宝，现追加宝物任务《擎龙》，你必须在众目睽睽之下紧握赤足汉的老二半个时辰。奖励：至少是《嫁衣神功》（夜帝夫人版）；失败：天赋异禀的赤足汉成功挣脱风九幽的控制，展开对五福联盟的屠杀，他会优先干掉你这个幕后黑手】<br />
苏环无语，谁要《嫁衣神功》这种坑爹货。虽然是超牛的东西，却要至少承受20年炼狱煎熬才能修成，如果像夜帝夫人一般不晓得此功“欲用其利，先挫其锋”奥秘，更是只有将功力转嫁他人，自己散功而死的结局。<br />
现在该怎么办？干脆让赤足汉不穿裤子去见群雄，然后把他身体献出来开PATTY，彻底糟蹋他？苏环才不答应！赤足汉是他的，全部都是他的。自打看见这雄伟男儿，他眼里就没有别的东西了。<br />
本来他还在担心迟早死于铁宗棠之手，现在他已经不在乎了。只要曾经拥有过赤足汉，他这辈子值了。如果不是古龙大侠喜欢欺负肌肉猛男，安排风九幽拥有魔法级别的摄魂术，赤足汉这样的男人怎么可能落入他手里。<br />
他可是拥有开山之力的神话级怪物人类（褒义），比他武功高的人也只能靠身法取胜，被他打就是肉酱结局。如果生在西方，绝对是媲美海格力斯的大英雄，是绝对的史诗主角！<br />
日后，风九幽用药彻底激发他潜力后，他更是升级成了一个不能力敌的怪物，剧情中无人敢直面其锋，也许高手们有无数种法子能牵制乃至战胜他。可想要实打实，用以力证道的法子打败他，也许就只有日后夜帝这对没在剧情里出手的绝代高手有这种可能。<br />
看着傻乎乎的赤足汉，苏环心中泛起七分窃喜两份愁绪还有一份说不清的感情，他伸手抓住大猛男的大屌，他现在只有古代十一二岁的儿童差不多的智力，还惟命是从，和行尸走肉差别不大。但苏环已经很满足了。<br />
两人紧紧靠在一起，苏环可以感受到赤足汉微热而坚硬的躯体，因为刚刚的命令，他的肌肉变得非常软非常有韧性，像上好的席梦思垫子。苏环打定主意以后绝对不会放弃这头威猛的筋肉床垫。<br />
从客栈外门到大门的路不是很长，很快两人就遭遇了迎客的小二。<br />
“环大爷……”小二惊呆了，他看到了啥！<br />
“准备些酒菜，我要和这位仁兄喝上几杯！”苏环面不改色，暗中抓赤足汉屌更紧了几分，赤足汉虬龙一般的老二青筋又暴突了几分，犯出一种淤血的酒红色。赤足汉露出疼痛的表情，呼哧了几声。<br />
苏环察觉赤足汉吃疼，赶紧放开一点，旁若无人的从怀里拿出一瓶龙髓青草膏，清凉的膏体涂在赤足汉的巨龙上，引起了他很大的反应，眼神恍惚间出现了几分清明，看着抓着自己大屌的少年，有点不明白自己为何在此处。<br />
从小禁欲的赤足汉身上积累的原始欲望是那么强大，一旦被触及，哪怕是风九幽的法术也不能抗衡。可惜，此刻的机会赤足汉没能抓住，老二被苏环小心敷药的感觉是那么美好。赤足汉被蛊惑着，放弃了这次挣脱的机会。<br />
“看什么看！没看见大爷在给我的贴身奴隶涂药啊！再看，小心你性命！”苏环冷漠地一挥手，打人如挂画。毕竟是风九幽的弟子，让人用万金请出山的老祖级别高手，看似是少年，不过是驻颜有术。这位天雄镖局弟子假扮的小二，根本就不是对手。<br />
苏环很清楚，他解决这个世界99.999%的人只要一招。同样的，剩下0.001%解决他也是如此。这样让人绝望的江湖，不愧是古龙的江湖。<br />
此刻，他已经和赤足汉对坐在了楼上的雅座。司徒笑、黑白星这些剧情人物东倒西歪，哪怕他一只手必须抓住赤足汉的大屌，另一只手不用，也能踩死他们，他们又不是日后化身毒神的冷一枫。<br />
经此一役，他们应该会老实点。赤足汉被擒他们也看见了，彼此实力差距也看见了。<br />
他现在已经想明白，毕竟只是追加任务，不会有太大的难度，只要不要脸抓住赤足汉的大屌半个时辰就好，苏环觉得自己的节操碎掉了。<br />
被抓屌也威风凛凛赤足汉端坐在苏环对面喝女儿红，酒水浸透了他的虬髯，让他豪气更盛。通过半个小时调教，大猩猩一样的他总算理解凡事都要听老大（苏环）的，不一定要念那中二无比的下令台词。<br />
苏环安抚地摸了摸赤足汉漂亮的胸腹肌肉，让他低下头，拍了拍他脑袋，让他嗅苏环指尖残存的赤足汉自己的气味，赤足汉一开始很气恼，但很快就喜欢上这种怪怪的味道。<br />
【恭喜你完成追加任务擎龙，完成度120%，奖励已发放。】<br />
感觉怀里多了一件东西，苏环笑着松开赤足汉的大肉肠。<br />
已经毫无廉耻的赤足汉在苏环松开他老二那一刻不满了，连忙抓住苏环的手，要他继续揉，带个他新的快感。苏环看着赤足汉大枪上的红手印，冷汗连连，希望这个不是永久性的，感觉和神器认主似的。<br />
“力士，我们走！”苏环觉得这个台词很帅，有机会一定要骑赤足汉，不然就浪费了他的大块头。<br />
“是，老大！”失去人类廉耻观念的赤足汉死死看着苏环给他带来极端愉悦的手，像一条被香肠吸引的猛狗一样被牵到了甲字第二号，那肿胀了半个时辰的铁棒愈发坚挺。因为感觉空虚，赤足汉抓住了自己的大屌，模仿苏环的手法边走边干。<br />
等待他的会是什么呢？应该是真正愉悦的事情吧！虽然智力有障碍，他还是本能觉得用自己的手太low了。<br />
第二章被转化的赤足汉<br />
把赤足汉牵引到自己房间后，苏环吩咐小二去烧汤。随后他关上门，脱掉了赤足汉那条已经没啥用的裤子，开始对其大下其手。怕赤足汉力气太大把自己搞伤，苏环给赤足汉喂了上好的九窍散功散和十香软筋散，才放心开始把玩他。<br />
现在，光溜溜的赤足汉的身子骨好看极了。原本如山川般壮丽的肌肉块比刚才更大了一圈，古铜色肌肉块之间的沟壑更深厚了，就像刚从面包炉里出来的吐司面包，实在是香甜可口的大肉，看着都觉得饱了。<br />
最让苏环满意的是赤足汉那雄伟的性器，真不知道这个壮汉子收擢过多少妇人，被他上的女人太幸福了，被他上过的女人同时也太可怜了。苏环抓住那尚未勃起就弹性十足的古铜色肉柱，感慨不已。这牲口还真是浑身如古铜铸造，身上就没有杂色。<br />
苏环试了几次，都没有让这家伙的宝剑出鞘。这猛男居然有严重的包皮现象，古代中国没有割包皮的习俗，他该不会从没有成功勃起吧。不，这只怕是某种高明的童子功<br />
苏环拍了拍赤足汉的大玩意：“赤足汉听令，松开你的剑鞘！”<br />
被苏环又摸又舔，被搞得很舒服的赤足汉语气中多了一丝不自觉的期待：“得令！”<br />
赤足汉的剑鞘如玫瑰花一样绽开，露出里面黑红的重器。原来这家伙也不是全然古铜色。从没被太阳晒过的重器居然这么黑这么红，彰显着他强大的雄性力量。<br />
“力士听令，回答我十个问题！我问你是否记得上过几个女人！”苏环弹了弹赤足汉的大剑，令剑身极为敏感的他立即勃起了。<br />
“得令！力士没上过女人！”赤足汉脸红了，临时主人正在非常无理地狂摸他的大雕，让他欲望勃发。<br />
“为什么？”苏环奇道，用指甲轻刮赤足汉很敏感的小头，一滴晶莹的前列腺液如露珠一样悬挂在赤足汉柱头上。<br />
“因为力士是掌旗使，必须保持童身。”赤足汉被玩的浑身瘫软，但依旧语气豪迈，站的笔直好似白杨，充分显示了他身为一名优秀战士的强悍忍耐力。当然，如此优秀的素质也有助于将其训练成一名出色的奴隶、军人、保镖，肌肉家具，或者四者皆是。<br />
他的身体实在是太壮硕了，太威猛，太具有种种可能性了，苏环单单想就流出了大量口水，觉得小苏环硬了起来。不由捏了一把眼前这头大蛮牛厚实而富有雕塑质感的大胸肌，又舔了舔他赤豆大小的精致乳头。<br />
“啊……牟！牟！”终于忍耐不住的赤足汉发出一种类似牛叫的吼声，听起来非常有趣。也许是他发泄自己欲望的一种方式，苏环很是喜欢这种春叫，觉得自己的欲望也胀大了。<br />
他命令赤足汉跪倒在地，像玩弄牲口一样抓住他散开的长发，顺手摸了摸赤足汉牙口齐整的大嘴，确认他没有口气之后，苏环悍然将自己的欲望塞进了赤足汉的嘴里，命令他叼住。<br />
“呜呜……”赤足汉按令舔起了苏环，让苏环出乎意料的是他的技术居然非同小可，绝非首次干这种事情。只剩下十岁左右智商情况下还这么会舔，莫非他是舔着大旗门长辈们的大棍子长大的，苏环开始脑补《赤足汉铁旗无惨.AVI》。<br />
赤足汉的大嘴温度非常适中，始终让苏环的小弟保持在舒适温度，他又极擅长嘬蹉触舔等种种秘传舌功，将苏环伺候的不要不要，差点就卸在了赤足汉嘴里。最后，出于主人的尊严和给赤足汉洗澡的需要，苏环战胜了赤足汉的温柔乡，拔出了燃料棒。<br />
“力士，你这么会撮，真没玩过女人，我不信！”苏环用软化的燃料棒蹭着赤足汉的虎髯，留下不少莹白色的前列腺液，让赤足汉显得非常淫荡又非常威猛。<br />
“老大，我还要吃！”赤足汉主动叼住了苏环的老二，仿佛那是什么绝世珍馐一般。<br />
“大蛮牛，你老实交代，给多少人舔过棍子？”苏环拍了拍赤足汉古铜色的面颊，“不说，今后就不让你舔。”说着，他就作势要探出燃料棒。<br />
赤足汉双眼赤红，已经被欲望主宰，以他的智商也很难回答这种问题。苏环说实话也不在意，反正这个时代没有艾滋病。他脱掉衣服，一本非金非玉的奇书落在了地上。捡起来才发现是奖品《嫁衣神功》，里面还夹着一张黑色的书签。<br />
苏环抽出黑色的书签，眼前又出现了蓝色的字迹。<br />
【感应到附近有符合《猛将帖》收纳标准的一级猛将——赤足汉，是否将其收纳转化为你专属的护法猛将？】<br />
什么东西？苏环浑身都是问号！出于好奇，他还是点了YES。<br />
【你确认要将来自《大旗英雄传》（偏离度14.2%）位面的赤足汉（偏离度31.4%）转化为你专属的护法猛将么？】<br />
苏环当然是一路YES。<br />
【经检测，赤足汉处于幻惑状态。对你的正常好感度为9露水相逢，异常好感度为40赤袒相照。你未持有猛将之心等特别道具，也不精通幻惑类技能，不符合转化条件。检测到您是第一次转化，享有特别加权，请稍等……转化成功，恭喜你获得稀有度R级神将——赤足汉，相关情况请自行探索。】<br />
居然只是白银卡，苏环百味杂成，以赤足汉的素质，至少也该是个SR的黄金卡吧。<br />
扑克牌大小的书签上出现身穿威武白银战甲，手持磨盘大小钢斧的赤足汉形象，还没等他完全看清，扑克牌就飞向了赤足汉，化作他胸口一道栩栩如生的金黑相间牛首刺青，然后苏环感觉自己和眼前的赤足汉建立了某种隐秘的联系，眼前疯狂闪现蓝色数据。<br />
世界简介<br />
古龙大侠的江湖一向最真实也最不真实，剑走偏锋的结果是每一个演化出来的古龙江湖都或多或少不太一样。这是一个赤足汉差点成为主角走上燕南天之路的二设世界，请自行探索本世界真相，令赤足汉恢复SSR暗金神将真身。<br />
猛将概况<br />
姓名：未命名<br />
称号：赤足汉、牛儿、老么、么叔、神斧力士、？？？（专属猛将称号未觉醒）<br />
身份：世界主角（前），重要男配（现）<br />
性别：男<br />
家庭成员：大旗门众<br />
敌人（显）：五福联盟众，碧落赋之风雨雷电<br />
敌人（隐藏）：大旗门（内心渴望现在的大旗门毁灭，对大哥云翼又爱又恨，但目前尚未认清自己的内心，只是有点莫名的空虚，觉得门规真不太地道，侄儿死得好冤枉）<br />
身体情况<br />
身高体重：206CM ，125KG<br />
体格人种：特别健硕，蒙古黄种<br />
身体特质：天生神力，肌肉战铠甲<br />
天生神力：力气极大，不似凡人，特别适合施展阳刚威猛的武功<br />
肌肉战铠：一身难得的威猛肌肉好似天生铠甲，江湖高手的拼斗中用处不是特别大，甚至会影响身法，却特别适合于战阵之中，有万人敌的猛将之资。<br />
状态描述：筋骨疲软（明日14:45后恢复）/内力暂失（明日18:46后恢复）<br />
精神情况<br />
目前状态：抵抗风九幽摄魂中（觉醒度65/100，各种刺激都会加快其觉醒，觉醒值达到100投百面骰：数值&lt;10视作大失败，清空觉醒槽；数值&lt;74视作失败，扣除50点觉醒值；数值&gt;75视作成功，扣除30点觉醒度，成功需求数值降低10，3次成功后赤足汉成功破除摄魂；数值&gt;90视作大成功，赤足汉成功破除摄魂；数值&gt;95，视作绝大成功，赤足汉获得精神特性——百无禁忌。今明两天，赤足汉默认失败。）<br />
……<br />
感情概况<br />
正常状态喜欢的人：铁獒82（师父，牛儿再也见不到你了）云翼54（大哥……哎）铁宗棠39（让人操心的臭小子……）苏环13（这少年明明是个变态，我为什么……）<br />
异常状态喜欢的人：老大（苏环）50（俺好舒服！）风九幽03（俺不喜欢你！）<br />
性生活概况：<br />
阳物：6/15CM（软）10/30CM（硬）<br />
性器形态：神龙盘柱（顶级雄器未开光）九转暖龙?（顶级天然雄户未开光）<br />
性生活：罕见（与已故师父玩吹吹游戏、梦见师父在和他玩，偷看大哥打炮）<br />
性取向：同性<br />
性倾向：师父或者大哥一样壮硕的男子，对自己也很有兴趣<br />
……<br />
绿色字迹跳的太快了，苏环也只看到了一部分，但已经觉得自己看了假的《大旗英雄传》，赤足汉内心居然还痛恨大旗门，这是日后要当二五仔的节奏。没想到风九幽的摄魂术赤足汉居然有机会挣脱，不愧是二设世界，真坑人啊。至于他都这么对赤足汉，赤足汉居然还对他有那么一点好感，真邪了，他该不会喜欢被性虐吧。<br />
这时，苏环眼前出现了一道金色的字迹。<br />
“主线任务1，缚牛，将赤足汉对你的正常好感提升到50以上，用感情羁绊他。<br />
失败，赤足汉会很温柔的杀掉你，你会被他永远记住。<br />
奖励：1赤足汉正式觉醒为你的护法神将，2赤足汉晋升SR线索。提示：赤足汉非正常好感可转换为正常好感，每30点转换10点，努力让他爽吧！好感度越高，觉醒奖励越高！”<br />
苏环已经不是第一次瞠目结舌。他读大旗英雄传的时候就觉得不对劲，大旗门一群壮爷们，生了儿子就扔掉老婆，他们平时是靠什么解决生理需要的。<br />
原来在这个世界的大旗门众是用爱发电，没准还会彼此解决。这么基佬的环境，真是不基佬也会变玻璃。喜欢猛男，赤足汉的口味和他还真是一样，都是重度肌肉控。可惜他不是肌肉男，所以今后他一定要扭转赤足汉的爱好，让他发现性虐专精的美少年才是他的真爱。<br />
这是日后的事情，现在首当其中的事情是刷赤足汉的非正常好感，至少要刷76点。刷好感其实内含陷阱，玩弄赤足汉会提高其觉醒度，他迟早破除摄魂，碾死苏环。所以，他必须在这两天安全期里尽量刷足，考虑到日后需要，最好是刷满。老天爷，这个活动也太肝了。<br />
正当苏环考虑将赤足汉改造为热兵器的可能性的时候，门外传来了小二战战兢兢的声音：“环大爷，水已经烧好了。”<br />
PS：大旗中除了赤足汉，云翼也很不错，气概不输给赤足汉，只是死脑筋。<br />
神力霸王项如羽、金刚韦驮骆不群这两个只是名头好，功夫很稀疏，但剧情中两人挚爱的老婆被麻衣客玩了，本身长得很不赖……<br />
但写太多容易累，这次的主角是牛，这些创意还是下次写吧。我预备写大力神牛、好色贼獒两张猛将帖，剩下的霹雳铁鹰、盖世雄驹、傲世猛虎、暗影凶豹、无双霸龙五张猛将帖，就看这两张是否受到大家喜爱。<br />
我之前神欲更新了一张，就是关于猛将帖的，会议中手机码字两千三，非常肉，从另一个视角看待故事发展，刚发展到典韦带领儿孙一起诱惑主角的高潮……搞得我中途去卫生间打枪，可惜他娘的居然……算了，我有记忆，会融入两张猛将帖的。<br />
一直很希望写一个关于雄牛和贼狗的故事，但一旦进入股市，他们总是互相争宠，把我的剧情弄散。所以我现在返本归元，把他们分开，牛是1VS1，犬是1VS3，不会改了。<br />
牛这个形象一开始就是大旗中的赤足汉混合致命武力中的力士，天生神力的豪迈大块猛男。和龙虎一般的虬髯客形貌相似，但本质是程咬金、李逵、张飞，凶横里带着憨气。<br />
犬这个角色就是典韦，准确说是典韦+胡车儿，形貌相似、地位相似、个性相似，悲剧和忠诚是他们的注脚，我又融入了龟仙人武天老师的贼色……<br />
不剧透了，牛和犬的忠诚是不一样的，他们的好色也是不一样的，但他们极力想让主人快乐的心是一样的。<br />
第三章被洗礼的赤足汉<br />
苏环虎着脸想把精赤的赤足汉藏在被子里，但他实在太大只……<br />
于是，苏环撕掉了床单给赤足汉做了一个日式兜裆，这让他看起来霸气十足，非常豪迈。反正也就是一个意思，都众目睽睽抓屌一小时，节操早就跌破。<br />
苏环一张口，赤足汉就帮助小二将大浴桶放进房间。那浑身纠结的肌肉半露不露，看得苏环春情荡漾。小二一出去，他就亟不可待地抱住赤足汉，去抚摸他雄壮若炮弹的方块大胸肌、厚实如合金板的八块腹肌……<br />
良久气喘吁吁的苏环才恋恋不舍地放开胸口被他舔的很咸湿的赤足汉，命令他慢慢进入澡筒。苏环刚想也跳下去，却鬼使神差想起了那本《嫁衣神功》，拿了起来。<br />
《元祖嫁衣神功》，S级别道具，使用后可学会嫁衣神功，商店回收价格19000点数。这是最初最古的版本，连大旗门云铁两位先祖都不知晓此物存在。<br />
果然是偏移世界，这个世界嫁衣神功居然不是大旗门先辈所创，但这件事和苏环无关，他迅速卖掉了这件不良资产，揣着巨款打开了系统商店选购起来。<br />
明明是坑物，《嫁衣神功》售价高的惊人，是回收价的十倍。反正已经卖掉了，苏环也没放在心上，他从不回头看。商店里各种好东西太多了，他简直要挑花眼。<br />
他首先买了一颗星君眼，此物有类似照妖镜功效，能观人气血起落、筋骨伸展还有真气流转……简而言之，它能看到男人的G点所在，因为附带辅脑，它还能指导宿主上下其手。这颗有自我意志的眼睛被苏环命名为仁王，取金刚之意。<br />
然后，买了一些稀罕有趣的道具，日后这些道具预备都要统统用在赤足汉身上。<br />
最后，苏环咬牙用尽点数买了一份太壬灵水炼制而成的玄鸟灵符，这是一份外观非常类似于月灵髓液的液体礼装，保护主人只是最基本的功能。它还可以化身万物之灵来操纵万物，<br />
它最厉害的功能是可以强行控制智慧生物，当年蚩尤就是被轩辕用玄女所赠更高级版本的灵符控制，不但输了战争，沦为他的贴身卫士。这件宝物同样有灵识，苏环于是叫它小猛，它很喜欢这个名字。<br />
就这样，准备好的苏环脱了衣服，缓缓将自己白玉一般的身体没入温水中。此时，小猛已经提前融入化作洗澡水之灵，某种类似液体史莱姆的妙物等候命令。<br />
看着粗臂抱肩、面露呆滞的赤足汉，苏环眼露邪笑。在仁王的分析下，赤足汉浑身的气血运行都被标出，苏环能让赤足汉身体每一个点都变成G点，不能自拔。<br />
不过，一切都要先缓一缓，做事要有好气氛，苏环对赤足汉还有很多好奇之处。<br />
“为什么掌旗人不能娶妻生子，是因为门规么？”<br />
“一半是，我体质特异，至刚至阳，神力无穷，却子嗣无力。”赤足汉虽处于被摄魂的神志不清中，苏环还是听出了他语气中的悲哀。<br />
“对了，你真名叫啥？总不见得真叫赤足汉吧！”<br />
“连传宗接代的本领都没有，我当然宗谱上没名。我们云铁二家每代都有像我这样的无能之人，都是按排行叫的。”<br />
苏环无语，早知道这铁血大旗门是迟早要被打倒的封建残余，死守一堆让人无语的规矩，比如娶了女人生了孩子就要休掉，避免影响武功进境。没想到内部还有如此恶心的规矩，一方面让赤足汉这样的人充当力士掌旗，一方面连个名字都不给他。<br />
“那你想不想尝尝这个滋味，我用舌头给你来一下如何？保证比和女人更舒服！”苏环真心实意的提议道。<br />
“力士好想，但力士修炼的法门特异，一旦破身就会精流不止，功力随精液不断流失，最后散功而死，我弟弟就是这样死的”赤足汉语气沉痛。<br />
【恭喜您触发主线剧情：盘龙阳柱，成功让赤足汉大屌维持高位翘起六个时辰即可。成功，赤足汉雄器开光，失败，赤足汉阳脱而死。】<br />
苏环浑身冷汗，有没有搞错，幸好问了一下，否则就悲剧了。<br />
“赤足汉，你主人小爷我现在要来当你的医生了。”苏环眉开眼笑地伸出了手。</p>
<p>一切的开始当然是赤足汉鬼斧神工的狭长方大胸肌，根本就是刚刚出炉的吐司。苏环舔着这体积惊人的两块胸肌间深深的海沟，每一次都带来赤足汉本能的战栗，让他欲罢不能。<br />
与此同时，猛王操纵流水化作蚯蚓粗细的透明长条钻进赤足汉的马眼，他的动作很轻柔，甚至带个赤足汉一种奇妙的刺激感。因为他不是要伤害这头雄兽，他的真实任务是固精钉。<br />
在赤足汉没有完全觉醒前，他的精元最好不要动。但为了更好的觉醒质量，他的精元最好要时刻处于液满则溢的巅峰状态。这种事情，猛王和仁王都不打算告诉苏环，避免他怜惜赤足汉造成仪式出现瑕疵。<br />
这将是一场盛大的仪式，身为祭品的赤足汉所受大煎熬大苦痛，在华夏历史上也许只有被五马分尸的蚩尤能够媲美。至于他所享受到的大欢愉大极乐，也许只有印度神话中大黑天跳起湿婆舞毁灭万物时候可以比拟。<br />
赤足汉硕大神俊的黑红龙器随着苏环的动作不停的点头。与此同时，他的煎熬他的快乐凝聚为一滴滴明亮的汗珠，一颗颗滴落温热水中，朵朵展开如曼珠沙华。他的鼻吸如龙啸如虎吼，而苏环的喉音如筝如轴……<br />
苏环抚摸着赤足汉粗壮的虎颈，轻吻他的豹颌星眉。赤足汉在煎熬中本能抓住这个让他感觉愉悦的小东西，捕捉着他身上那股熨帖的清凉。<br />
随着他的搂抱，他古铜色的胸肌鼓了起来，苏环轻吻那鲜美的肉块，瞬间将其由温热的钢铁转化为类似小穴的敏感点，然后舔了起来。赤足汉沾满苏环晶莹的口水混着他自己汗水的充血大胸肌，在已经有些浑浊的温水中起起落落，好似承受大海之力浪花祝福的大礁石。<br />
“老大……我好难受！”他有些无意识的吼道，“老大，咬我，咬我……”<br />
随着他的邀请，苏环不客气的咬了上来，随着一声近乎呻吟的痛呼，赤足汉的脸部表情舒坦了……<br />
神圣的祭祀才刚刚开始，如刚破壳的雏鸟，全新的新的世界等待着它。白雪公主尚未吃下红苹果，公主的金球才落入蛤蟆井中，小白龙尚锁在鹰愁涧……<br />
苏环猛地抓住了赤足汉还留着他巴掌印的大龙，像擎着一根魔棒。<br />
“凤羽配白蜡木，这是一根强大的魔杖，同时非常忠贞！七个加隆，多谢惠顾！”<br />
恍惚间，好像有人对苏环这么说，他应该已经被赤足汉升腾的汉子气息搞晕了。</p>
<p>PS：为了剧情连顺，赤足汉现在要硬六个小时才能开光雄器，特此说明。<br />
以下是正文：<br />
等苏环晃过神来，已经三十分钟过去了，赤足汉整个人变得像熟龙虾一样，苏环自己也好不了多少。幸好有仁王和小猛自动运行，否则赤足汉是死定了。<br />
指挥小猛操纵赤足汉的身体跳出澡桶，苏环拿起系统兑换的蓬松白毛巾替赤足汉擦干，顺手看了看赤足汉的好感度，发现只涨了5点。明明都已经竭尽全力了，苏环感到肝疼。<br />
察觉到主人不开心，操纵赤足汉的小猛咧嘴一笑：“主人，想不想让赤足汉跳大屌舞放松放松啊？”<br />
“可以么？”苏环看着眼前魁梧刚劲的男人，很难想象他会去跳这种淫荡而又彰显雄性气概的舞蹈，哪怕是被玄鸟灵符控制中。<br />
“当然可以！我资料库里有1040种屌舞，其中完全适合赤足汉的有37种，我们可以从最简单的蛮王舞挑起。”<br />
“如果是你操纵，我感觉没啥意思。”苏环一想起眼前邀舞的其实是一个AI，就失去兴趣了。<br />
小猛毕竟是高灵智的AI，立即明白了苏环的矫情：“事实上，赤足汉具有旺盛的表演人格，正常人谁会精赤身体外加赤脚，他就是在扮演唐传奇中的奇侠大铁锤、虬髯客。换而言之，他非常喜欢自己强悍的身体，更喜欢别人敬畏他的雄性力量。<br />
所以，哪怕他现在因为摄魂变成弱智，那份渴望别人感受他雄性力量的心是不变的。如果主人允许，我可以将相关屌舞资讯注入其头脑，变为其本能。他对你好感度极高，又没有礼仪廉耻，由本能跳出来的舞蹈肯定很好看，没准能成为第二个蚩尤天王。”<br />
没想到还能这么玩。苏环不由可怜起同样被灵符控制的蚩尤了，当年轩辕到底对他干了啥。让他清醒之后宁肯五马分尸也不屈服。轩辕得蚩尤而明天道，可怕，真可怕！想想恩都奇是通过啥手段从野兽变成人，足足干了某人七天七夜啊！<br />
“那就试试吧！”苏环这道命令刚下，赤足汉的眼睛恢复了明澈，随后充满了欲望，最后化作钢铁一般冷漠。他站得笔挺，向苏环行了一个军礼，沉重大龙屌在胯间晃荡。<br />
“SA419，代号小猛向您确认，是否在PC1069，代号赤足汉身上加载《屌舞天王》程序，是否允许SA419小猛和SA101仁王联动，生成在线可选舞曲表！”<br />
“确认！”苏环激动的下令，赤足汉咧嘴一笑，宽额粗眉中显出几分羞涩，拍了拍自己八块厚实的腹肌，啪啪如小鼓：“老大，给俺点曲子啊！俺喜欢跳舞，喜欢给老大跳舞。”<br />
而苏环眼前出现了一个半透明的绿色歌单，第一个就是《蛮王胡旋舞》。<br />
随着苏环点中蛮王舞，赤足汉满足的叹息一声，双手握拳，两个酒坛大小的拳头彼此相碰，引发锐利的劲风。他长啸一声，整个人开始打转，随着打转，他那根粗长的龙屌愈发粗长，他古铜色的面孔也泛出了红潮。因为固精钉的存在，他现在每一刻都在天堂地狱中徘徊。<br />
赤足汉化作古铜的旋风，至少五十二号的那双大脚踩在地上，踩出富有节奏感的舞步，让他的身形愈发如神似魔。这样的舞姿实在是太彪了，也太威武漂亮了。显眼的第五肢也融入了赤足汉的舞姿，本能地展现其强横的雄性力量，每一块肌肉都在唱咱们肌肉有力量。<br />
这时，赤足汉突然伸出他媲美苏环两根大腿的粗臂，把苏环叉起，让苏环坐在了他坚硬的铁腹上，两只铜铃大的眼睛满是渴求和依赖:“老大，我要你摸我，不摸，我不跳了。”<br />
苏环两眼发光，没想到还有这么一出，忙下令道：“力士，前展肱二头肌！”<br />
“尊令！”赤足汉猛地举起铁臂，两臂的血肉如铁水般涌动，手臂上三块拱起的肌肉半球让苏环羡慕不已，每块都亲了一口，亲的赤足汉眉开眼笑。<br />
随后是他愈加显得厚实的胸肌，这两块方盾胸肌好似是车床里车出来的，充满了暴力的金属美感。如今沾满苏环的牙印，好似贵族的纹章。苏环撕咬着赤足汉红豆大小红豆颜色的乳点，赤足汉瞬间脸爆红，龙屌抬起抽了苏环肚皮一记，却是彻底爽到了。<br />
此刻，赤足汉的龙屌和雄户都流出了可疑的晶莹液体，他本能的非常满足。因为他的豪迈、他的雄壮、他的威猛被人肯定了，他的自尊心获得了极大的满足，他空虚的自我得到了充实。这就是他想要的，他就是想要这样被人崇拜，用自己的身体带给别人力与美的享受。<br />
这时候，同样一丝不挂的苏环屁股对着赤足汉跪坐在他的雄躯上。赤足汉正在卖力做俯卧撑，每一次到终点，他都会舔一下苏环的阳户。同样的，他厚实的八块腹肌也会轻轻夹住苏环的阳卵……<br />
此刻，苏环眼里只有赤足汉厚实健硕、铁柱子一般的大腿。不同于他他一望无垠的厚实胸部，他同样广阔的腿内侧有非常多的青筋和血管，看起来就像一片片树叶。苏环只是随手舔了舔，就引发赤足汉很敏感的战栗<br />
赤足汉的龙屌就在苏环眼前晃荡，触手可及。苏环双手夹住赤足汉粗壮的大腿，身子挺起，含住了赤足汉的大宝贝，与此同时，赤足汉在苏环虎穴轻挂。两人都发出了满足的叹息声，满意于对方的贴心，也满足于解锁姿势的喜悦……<br />
七个姿势之后，蛮王赤足汉已经被苏环丞相驯服，乖乖将阳宝献上，丞相毫不留情地抓住龙屌根部，狠狠往他大腿上一抽，爽的赤足汉露出被玩坏的表情。而此刻，赤足汉的非正常好感度已经高达80（俺是老大的）。<br />
但苏环已经没有精力去看了，他可不是赤足汉这种精力无穷的怪物。没被固精的他已经在解锁七个非正常姿势的过程中喷了三次，赤足汉的钢铁雄躯太具有诱惑性了。他抱住赤足汉，像无尾熊抱着大树，陷入梦乡。<br />
本该傻乎乎的赤足汉也顺势抱住他，像呵护自己的珍宝。很快，他再度醒来，面露复杂地看着他，最后小心地把他放在床上，学着少年人的样子给自己打了一个兜裆，蹑手蹑脚离开了甲子二号房。<br />
小猛并不清楚它资料库里种种屌舞都是各具异能的性爱魔法仪式，但想要成功的几率都很低。七擒七纵过后，笑到最后的赤足汉获得了一个临时BUFF——百无禁忌，短暂夺回了自己的所有权。<br />
虽然内力全失、筋肉疲软，他还是立即选择了逃跑：“这个少年人……我必须逃”。<br />
赤足汉不晓得，自己对苏环的正常好感度涨到了20，之前的一切并非雨过无痕。<br />
第四章深陷泥沼的赤足汉<br />
当苏环半小时后醒来时，第一个念头是糟。赤足汉的屌不能软，软了就要出人命。还好小猛和仁王保持着联系，固精钉代替苏环源源不断刺激赤足汉的雄器，让他不至于散元脱阳。<br />
然后就是追……他不明白事情为什么会变成这样。<br />
看着小半个身子没入泥沼中的赤足汉和大半个身子陷入黑泥中的自己，苏环欲无哭了。明明他才是拿着绳子救人的人，为什么最后会陷的比赤足汉还深。这死混蛋太重了，啥做的。<br />
苏环也不想想，如果不是他的软筋散和散功丸，赤足汉至于深陷吃人沼泽么。如果他挑选商品的时候留一点点数，现在买一个轻身符两人都能得救。现在，系统不接受回购。<br />
看着小半个身子陷在泥潭里，龙器翘的老高的赤足汉，苏环气不打一处来，狠狠扇了赤足汉老二一巴掌：“变态淫贼，现在都能硬起来！”<br />
“你……”赤足汉有苦说不出，他晓得这混蛋没给自己吃春药，自己的老二变成这样只能是自己的问题。他也记得自己跳淫屌舞时候的畅快，那种满足，莫非他真是骨子里是个变态，喜欢献屌，喜欢当奴卖肉。<br />
苏环看着天空，语气黯淡：“这片沼泽是周期性的，并非长久湿地，所以生存情况很恶劣，没啥产出。正常人是不会进这种鬼地方的，我真佩服你，居然逃到这里来，真是不想留下尸体给后人瞻仰，可惜你这条绝世大雕。”<br />
“我觉得蛮舒服的，哪里恶劣了，埋在这里真的满舒服的。”赤足汉反驳道，他的雄卵已经慢慢浸入臭臭的污泥中。<br />
“哼！幸好这片沼泽深处居然有温泉存在。硫磺泉水与富含矿物质的污泥融合，杀死了里面的毒虫，不然你现在卵袋里面都是虫子，我半边身子都要吃掉了。”<br />
苏环感受自己腰部慢慢坠入温热烂泥的感觉，有些感慨。<br />
“你不就欺负我读书少么！”赤足汉怒道，“我就知道你们这种书生看不起我们这种武人！”<br />
苏环打量着赤足汉，他不晓得，他自己其实也是一个书生的创造物，生来就要被那些小白脸一样的所谓武林高手戏弄侮辱，这完全是国人错误的身体观导致的悲剧。<br />
那些公认的美女居然说肌肉男很恶心，真是不懂行情。不过，这些所谓的美女也不怎么符合生殖学中优质女的标准。<br />
在欧美国家，路上行走的年轻男女符合漂亮标准的至少七成，毕竟年轻就是美。在中韩，不整容的话，十个里面未必有一个符合帅哥美女标准的，这充分说明国民的审美标准出错了。<br />
再过几代，全民体质上去了，国民的审美观也许会好很多。但已经和苏环没关系了，他是极端肌肉控，本来就属于审美崎岖。赤足汉不愧是小说里走出来的完美壮汉，那身肌肉赞的不行，宽额深颅、面目深刻，还有虎蒜鼻头，同时符合中外对猛男审美的需求。<br />
能和他一起死在一块泥沼里，苏环觉得很幸福。<br />
“赤足汉，我想跟你说一个故事，故事的名字是《铁血大旗传》……”随着苏环嘴唇的翕动，赤足汉整个人从好奇转为惊恐、愤怒，最后整个人如燃尽的白灰，散落在大地上。<br />
“还有么？我要结局！”<br />
苏环掏出了一颗雪白的丹药：“你吃了这个，我就告诉你全部！”<br />
“这是什么？”赤足汉不爽地拿起丹药，“难道是传说中的苗家情蛊？还是别的糟糕东西？”<br />
“这是四九丹，吃了之后，我们两人会在三小时内会因为机缘巧合必定发生一次你情我愿的关系。反正我们死定了，让我爽一次，可以么？”<br />
赤足汉面露挣扎，最后还是吞下了丹药，也得到了苏环所知的一切。<br />
……<br />
“所以，我他娘是一个白面书生写出来的！”赤足汉虎目圆睁，有些不敢置信。<br />
“对，一个很风流的浪子，你就是他写出来换票子换马子的。不，应该说，你两位侄儿是出来卖的，你只是块布景板。”虽然只是陈述事实，苏环的话却比任何冰刀都要冷。<br />
“啊！”赤足汉发出一声不似人类可以发出的嘶吼，整个人瘫在泥沼里面，整个人陷的更深了。<br />
“反正我们也要死了，是不是书中人物有关系么？”苏环长出一口气，“我喜欢你，从我读到你，我就喜欢上了你。”<br />
赤足汉认真看着苏环：“不，你喜欢的不是我。你喜欢的是精赤上身、浑身如古铜铸成、赤脚虬髯这些形容词……你的爱很空虚。”<br />
苏环冷笑道：“这些浅薄的东西不就是你渴望向世人表达的么？你有这么一身难得的肌肉疙瘩，你有一双万中无一的铁脚。对了，你还有一根大龙屌，这一切说明你非常男人。你本人就是这样空虚的东西。<br />
原料是虬髯客、昆仑奴、大铁锤之类的传奇，加上西方传来的雄性体格审美，国人对肌肉男的歧视与崇拜，文明战胜野蛮的渴求、文官胜过武将的陋习……你是猛男就决定了你最多是一本书的男配，多半还是丑角兼谐星。”<br />
赤足汉摇头：“这的的确确多半是我的原料，但我已经不仅仅是那样的东西。我有我的生活，我的记忆，对于我而言……总之……我绝不是你想的那种男人，绝对是你的药有问题！”<br />
看着古铜脸上泛出黑红光彩的赤足汉，苏环无语，大哥，你身体不用这么坦诚率直好吧！但他从来不是那种爱替他人遮掩的好人，会这样放过赤足汉。<br />
“大哥，你的确不是那种男人。你比那种赞一百倍啊！你是我见过最强壮最英武的男人，也是最淫荡的，我稍微撩拨你一下，你就出水的。没有理智的你简直是为性爱而生的野兽，别否认了，那就是你的本质，可以住嘴了，你这头矫情的公畜！”<br />
随着苏环这声公畜，赤足汉本能地更硬了，满是浆水的淫龙窜出了污泥，点头一般流出几滴已经灰黑的淫液……<br />
赤足汉看着自家点头中的老二，无可反驳地长叹了一口气：“我的确拥有比常人更旺盛的欲望，才会以这种特别阳刚豪迈的模样出现。偏偏我又练了掌旗使的功夫，不能享受这份乐趣。我还记得师父他老人家临死的样子，他笑得真好看……”<br />
原来赤足汉这一脉的初阳非同小可，乃是一等一的救命良药。赤足汉的师傅铁獒就是为了救大旗门前掌门铁虎献出初阳而死。<br />
平静地叙述完师父的故事，赤足汉抓住自己大屌疯狂搅动起来：：从前我恨大旗门！现在，我觉得恨它没啥鸡巴意思，这一发就不给他们了。”<br />
苏环共鸣的点点头。大旗门的确不是东西，大旗门里也就赤足汉还有他两个当主角的侄儿性情磊落算正面人物，其他不是妄人、嗔人就是痴人，真的是如火坑一般。<br />
这帮铁血门徒以老婆影响武功为由休掉老婆，不管她们死活。结果从这堆弃妇里走出天下武功双璧之一的日后，比她老公大旗门掌门功夫高不知道多少。可见他们女人会影响武功的想法完全是错误的。<br />
在大旗门眼里非常了不得的死敌世仇五福联盟是怎么来的呢？大旗门人娶妻生子后就会抛弃妻子，这五福联盟就是这帮弃妻的家奴。暗地里与大旗门为难的碧落赋则是弃妻的娘家后人或者苦主本人。<br />
而这大旗先祖铁云二人故意将《嫁衣神功》扔了，害了不知道多少江湖豪杰，也看不出这么神经病的行为有何高瞻远瞩，倒是有一种疯狂阴谋家的感觉。<br />
“可恶！”赤足汉一阵嚎叫，“贼老天，你不想我死，对不对！为什么！是不是要我留着大屌救大旗门，我告诉你，你那是他娘的做梦！”<br />
看着破口大骂的赤足汉高度肿胀的大龙，苏环也没办法，他已经设定了死命令，要小猛把握赤足汉六个小时，到时候太阳都要下山了。<br />
“别嚎了，我刚刚给你用了一些……绝版的印度神油，要等到晚上才会失效的。”<br />
“原来是你这个小子，你……”赤足汉怒了，“你是嫌弃我不男人么？我告诉你，我……”他住了嘴，一生只有一发，他怎么证明自己能很持久。<br />
看着脸色有些苍白的苏环，赤足汉不由有些心软。毕竟这少年人是因为他掉到泥沼里的，否则以他传承自风九幽的轻功，怎么可能跌这么深，无法自救。<br />
苏环也很郁闷，他不想死，一开始也是在逗赤足汉，逼他吃419丹。毕竟他有玄鸟符当后路。结果当然是出鬼，小猛毕竟不是用在蚩尤身上的原作。用来调情尚可，想要拽两人出来，动能就眼中不足。把情趣用品当救生用品用，苏环实在是太高看代号419的小猛。<br />
这时，赤足汉突然把苏环拉到了他身边，把他的手放在了自己的龙屌上。<br />
“尽管玩吧！俺今后他娘就是你的了。俺这身俺自己也超喜欢的疙瘩肉，他娘也是你的了，爱怎么玩就怎么玩，就当俺他娘前生欠了你。”<br />
说着，自暴自弃的赤足汉把略带硫磺清香的污泥往自己身上抹去，整个人变得好似黑曜石雕像，不，应该是暗古铜色玉石雕像，看起来非常可口。他甚至把自己的胡子也抹上了泥，整个人变成了猛张飞泥人。<br />
“你疯了！”苏环吼倒，“这么用力干嘛！嫌死的不够快啊！”<br />
第五章玩泥巴的赤足汉<br />
“俺虽然懂得不多，可也知道这种硫磺污泥能够让尸体防腐。现在先覆上，等会等老二能用了，我就满满地弄一次。等后代人挖出来，就会知道我赤足汉阳刚威猛非同一般，那些所谓的健美高手在我面前就是屎！你说过俺是你见过最壮最帅最猛的，希望你没有骗俺！”<br />
苏环哭笑不得，这是啥思维，难道就是传说中的放飞自我。自从赤足汉了解了原著，他就精神失常，有点坏掉了。不但多了口癖他娘的，还喜欢自称俺，果然是坏掉了。但这种坏掉，苏环他真喜欢。<br />
就这样，赤足汉四肢朝天，让苏环坐在他坚硬的腹肌上。这个壮硕威猛的汉子决定临死前好好爽一爽。于是，苏环按照他的吩咐召唤出小猛开始舔他的大脚，舔之前苏环特别用了一些软脚药，一下子把他最顽强的部位变成了G点。<br />
同时，苏环加入了玩弄，他将仁王转化为类似眼魔的结构，化而言之就是触手怪，然后开始挖掘赤足汉的雄户。真不愧是系统评价的顶级天然雄器。一碰触，仁王就反馈不该用触手开发这种珍惜资源，否则可惜了。<br />
苏环于是命令它拦住污泥，保持雄户洁净，然后将自己冰凉的手探如赤足汉的火穴。<br />
“爽！爽！小鬼，我还要！”赤足汉瞬间疯了。<br />
苏环亲了亲赤足汉沾染泥垢的胡渣毛脸：“你羞不羞啊！”<br />
“不羞，俺赤足汉生来就是为了当这种畜生的。”<br />
赤足汉本来就是古铜老脸皮，又涂了泥，但苏环还是感觉到了他面皮的灼烫，害羞和无耻于一体，这家伙怎么这种德行，玩羞耻play么，真是死去原知万事休的个性啊。<br />
“小鬼，俺接下来的时间属于你的啦。”赤足汉气喘吁吁地说着让苏环很诧异也很兴奋的话，猛地搂住苏环，“小鬼，使劲玩俺亲俺捏俺操俺，俺他娘就是你的欠操铁牛，让你操一辈子！”<br />
苏环拍了拍赤足汉的大脑袋：“还一辈子呢，马上都要死了。”<br />
赤足汉苦笑道：“是啊……”他猛地站起，把苏环高举，然后放在了他肩膀上，最后用双臂死死搂住，向远处的草地走去。<br />
“喂喂，你干嘛！你不可能到达草地的。”苏环慌了，赤足汉高高擎着苏环，代价是自己只剩下小半个身体开始没入黑泥沼。<br />
“我等会可以把你扔过去。小鬼头，你一定要想办法告诉世人，我赤足汉埋骨于此，日后好让后世的科考人员把我挖出来！让他们晓得我赤足汉的威武雄壮，我中华自古不弱于人！”<br />
“混蛋！蠢货！快放开，要死一起爽着死！”<br />
苏环的怒喝换来赤足汉的苦笑，“小鬼头，刚刚是我神志不清加不知廉耻。现在我想明白了，我不能坑你。今后，你肯定能找到比我更好的赤足猛汉当小弟的，俺这样的真不值钱。铁匠铺里到处都是。”<br />
说到这，赤足汉突然面露怪色，浑身颤抖：“这种刺激而又难过的感觉是什么！我感觉有巨大的力量在我体内涌动！难道我吃了什么天才地宝！好舒服啊！”<br />
看着夕阳将至，苏环苦笑：“时间到了，你这是要射了啊！”<br />
“啊！”“啊！”“啊！”随着赤足汉野兽般的怒吼，巨大的反冲里令他整个人都陷入了泥沼。随后，一道道玉浪从淤泥中冲出，哗啦啦就像椰汁西米露一样，也把苏环整个人浇透了。<br />
“小鬼头！对不起！”赤足汉已经没力气了，整个人慢慢向下沉没，“没能救你，我们看来只能一起死了。对不起！”<br />
【恭喜您完成主线剧情盘龙柱，赤足汉雄器已开光。您获得隐藏职业巫师，开启职业任务：寻仗。你必须手持你购买的专属魔杖，否则你无法使用魔法。】<br />
这时，苏环想起那个古怪的声音：“万年牛筋配白蜡木，这是一根强大的魔杖，同时非常忠贞！七个加隆，多谢惠顾！”<br />
不容苏环细想，污泥和潮水就涌了上来，而赤足汉已经昏迷。他一个扎猛子进入泥沼，也不知道过了多久，苏环终于在窒息前抓住了那根让他安心的权杖：“移形换影！”<br />
两人消失在泥沼中，一下子就回到了客栈，一切就像做梦一样。苏环抓着赤足汉的大龙屌施展了几个“快快复苏”，看着赤足汉有力的大心脏恢复搏动，苏环喜极而泣。随后，他又用了两个“整理一新”祛除了两人身上的污物。<br />
经过几次尝试，苏环发现赤足汉的大屌果然变成了他的专属魔杖，一切都按照他的意愿来。想让它干啥就干啥，真是一个利好消息。<br />
赤足汉太累了，苏醒后即刻陷入了梦乡。梦中，他突然高喊：“小鬼，小鬼，不要留我一个人！我害怕！别留下我，我不要一个人埋在这里，我怕蛇！”<br />
苏环眼珠子一转，抓住赤足汉的钢鞭：“移形换影！”<br />
他们又回到了那片泥沼，这次苏环非常小心的选了一块不深的地方浅滩，把赤足汉放下，抹上火山黑泥，然后搂住了他，假装睡觉。<br />
果然他很快被赤足汉推醒：“小鬼头，这是怎么回事！”<br />
苏环打了一个哈欠：“你忘了，你当时以为我们要死了。对我说，如果有下辈子，就真当我手下，给我做牛做马，让我随便玩你的大屌！”<br />
“然后，我们现在是下辈子么？”赤足汉眉目紧皱，自己真的说出了这么淫荡的请求？已经认知了自己淫荡本性的他有些吃不准啊。<br />
“当然不是！”苏环拍拍赤足汉泥浆包裹的大脑袋：“你太高了，泥沼刚陷到你脖子根就停了，然后你这头蛮牛就背着我上了岸，然后突然窜出一条蛇，你脸一白，居然昏倒了，真不是男人。”<br />
看着赤足汉一副原来如此的表情，苏环趁势追击，“我们如今和下辈子差别不大了。难道你打算靠被蛇吓坏了失忆来逃避承诺么？我的大蛮牛！”<br />
赤足汉咬牙，他真因为蛇失忆了，可这么说，这小兔崽子肯定看轻他。没办法，只能吃亏了，老大就老大，被他玩也蛮舒服的。<br />
“老大！”赤足汉不情愿的叫了两声，换来苏环大笑，真好骗。说着，他就把真正的前因后果说给赤足汉听。<br />
“所以我只是玩你而已，别当真，我的魔杖保管员！”<br />
赤足汉看着苏环，突然搂住他亲吻起来。<br />
“大蛮牛，你干嘛，别弄脏我！”不想变成小泥人的苏环急了。<br />
“报恩啊！没你我真死了！今天，你是我老大，我随你玩！明天，明天再说！”<br />
“你是认真的吗？”苏环看着赤足汉，夕阳下躯色古铜的他沾满黑泥犹如一尊刚出土的古代战士的雕像，威武极了。他拍了拍自己腹部漂亮的马甲线和人鱼线，用拳头指了指自己深邃之处，做出邀请的姿态。<br />
“老大，快啊！快上啊！我这里面正热乎哦！一定是你的药发作了！”<br />
苏环硬了，他像未经人事的处子伸向赤足汉的后部，果然和他说的那样烫呼呼的，准备就绪了。<br />
“赤足汉，我要看你跳屌舞！一边跳一边被我操！”苏环大胆提出了要求，“这次我要看《武王伐纣》。说着，他选中了对应的曲目，这是赤足汉现在能跳的最高级屌舞。<br />
“好的，老大！第一式托梁换柱九牛拽！”赤足汉豪迈大笑，鼓起浑身筋骨，任凭苏环把黑泥抹在他身上，“随便抹、随便摸。俺现在九头牛都拽不回头！哈哈哈！我肯定被你药骚了。”随着他的大笑，他好不容易缩水的牛鞭再次翘起膨胀，主动深入苏环手里。<br />
“老大，拉啊，拽啊！”说着，他两只沾满烂泥的粗手拿住牛鞭按在苏环手里，“要用力，擦点泥更好玩！用力搓我的大屌！”<br />
他边笑边跳贴身热舞，哪怕龙屌被狠狠拽，也没有影响他的演出。因为身上都是细腻的河泥，赤足汉这个大纣王这次没让苏环这个小周王去亲他吻他咬他，但他应该展示出的酒池肉林是一点也没少，两个隔着烂泥抚摸彼此，感觉更刺激了。<br />
雄器开光后，赤足汉的雄浆变得极为廉价亲民，稍微碰一下就淫水直流，混入河泥中，仿佛混有富含生命力的种子。<br />
赤足汉的喘气声是那么诱人，哪怕有污泥。他也难以抗拒赤足汉的舌唇。他就像一只八爪鱼，狠狠抓住眼前巍峨大树……许久，两人笑嘻嘻在不远处清澈的温泉里洗干净彼此，赤足汉大喝一声，来一个屁股向前猛虎落地式。<br />
“来吧！小鬼头老大，让俺的大商血河飘撸鹿台终吧！哞哞！完了，俺的大商完了！”<br />
苏环也不客气，直接扑在赤足汉厚实如山峦的背上，双手紧紧抓住他敏感的两颗红豆。在他的惊呼骂娘中，苏环狠狠咬了赤足汉背脊一口，在他吃疼的同时悍然挺进，钢枪冲击。<br />
“哦！哦！哦！”赤足汉呻吟着，浑身筋凸，苏环死死抓住他的大胸肌，捏的它们近乎变形。赤足汉现在半跪在沙地上，两眼眯起，像一头欠操的母狗，更像一头歇息中的雄牛。苏环艰难地在赤足汉的舞台中起舞，最后在极度的愉悦与疲惫中发射了！<br />
灼热的雄浆烫灌入赤足汉敏感的雄户，他被刺激的本能大叫晃动，试图拽下自己的御主，但一切都是徒劳。在满身的汗津中，赤足汉的前列腺因这种灼热殉爆了，他刚刚消耗不少的雄卵又喷出股股玉白色的雄浆，就这样无用地射在地上，像一道道车行线。<br />
有一些浓浆被撒在温度更高的泉水里，瞬间凝固成了银鱼一样的东西，随波逐流仿佛有真正的生命。还有一些浓浆被沼泽地里潜伏的微生物们分享，这种富含营养的液体获得了它们的一致好评。<br />
被讨伐的赤足汉倒下了，沦为苏环卑微的奴隶，他微笑着把苏环放在他已经不属于自己的威猛雄体上，紧紧抱住自己的主人，满足极了。苏环紧紧抱住他，感慨道：“赤足汉，我们一起离开吧。大旗门也好，碧落赋也好，争端其实是毫无意义的。”<br />
赤足汉伸出舌头舔苏环的额头，憨乎乎地说：“好，俺都听老大的。”<br />
“你问问你本心，是真话么？”苏环摸了摸赤足汉的铁腹，“要知道我给你下了迷心药哦！所以你才会心甘情愿被我干的。”<br />
“真话，绝对真话！不是真话，俺就变成牛给你骑。虽然不能真把你这个死小鬼当老大，但只要你不嫌弃俺，俺和你困一辈子。”<br />
“哼！你说真话，也是要变成大力神牛给我骑的！美的你，光睡觉是不够的。”<br />
“好，我这头神牛现在就给你骑！“赤足汉跌跌撞撞地站起来，擎起苏环放在粗厚的脖子上，开始了奔驰，“哞哞！牛儿要吃夜草，小郎快开门哦！”<br />
”哈哈！大牛，你跑的好快！“苏环搂住赤足汉，没想到还有月夜骑牛的福利，太爽了。<br />
苏环开心了，赤足汉心里却宛若被刀割。他感觉神志越来越模糊了，越来越难以保持清醒，应该是眼前小鬼头便宜师父恶毒咒法又要发作了。很快他又要变成惟命是从的木头人，小鬼头该多伤心啊。都是那个怪药的错，不，都是他的错……小鬼头，千万不要冲动啊！被他知道你不是真苏环，你就死定了。<br />
……<br />
PS：这章赤足汉彻底OOC，已经彻底变成一头铁脚憨淫牛，一头彻头彻尾的雄畜。好在他落在了苏环手里，会很性福快乐的。下面要开始刑讯逼供了，搞不好要悲剧。<br />
悲剧让人铭记，白娘娘与许仙、梁山伯与祝英台、牛郎与织女、孟姜女与范喜良……<br />
正是因为有过极致的快乐，之后的一切才可以称为悲剧。简而言之，刚吃过真正的山珍海味，再被人喂一杯名为山珍海味的热翔，那滋味才能永生难忘。<br />
交出你们的评论，否则让你们晓得啥叫爱的战士，第六章也是可以出神作的。</p>
<p>第六章，需要被唤醒的赤足汉<br />
张眼，不认识的天花板。<br />
再张眼，还是不认识的天花板，依稀记得自己干了很蠢的事情，不想回忆。<br />
再张眼，好威猛帅气的超级古铜色虬髯猛男在对他微笑，赤膊的他还把嘴凑了过来。<br />
猛男嘴里满是甘冽的泉水，温润可口。他的虬髯好浓好扎人，苏环却如心如鹿挑，不由自主抱住了猛男粗壮的大脖颈。这家伙的也颈背肌肉群好强壮，可以夹住苏环的手指。<br />
猛男被苏环的主动行为吓了一跳，赶紧把苏环凌空抱了起来，他力气真是大的不可思议，难道是传说中的大力神。他肯定是在做梦，世上怎么会有这样的男儿。<br />
这时，苏环注意到这个猛男浑身都是性爱痕迹，终于想起他的真实身份——大旗门下掌旗使赤足汉，被自己师父惑心摄魂之术制服的奴隶。和自己约定三生的大蛮牛，他想要拯救的爱人。<br />
太糟糕了，已经第六天了。他还是没能帮助赤足汉挣脱风九幽的控制。就算能挣脱又如何，风九幽太强大了，也就是一个再次捕捉的过程。<br />
他深吸一口气，召唤猛将贴查看赤足汉的数据。<br />
灵基概况<br />
灵格等级：R<br />
觉醒进度：已满足所有觉醒条件，但目标处于特殊状态（摄魂），不能觉醒<br />
升格线索：《嫁衣神功》或同等级神功心法、九牛二虎一龙包或其他神级恩惠、邪神之血（蚩尤血）、天元大丹或类似神药、赫拉之奶或者海格力斯之血、完成专属升阶任务<br />
……<br />
精神状态：<br />
目前状态：抵抗风九幽摄魂中（觉醒度90/100，已觉醒2/3次。各种刺激都会加快其觉醒，觉醒值达到100投百面骰：数值&lt;10视作大失败，清空觉醒槽；数值&lt;54视作失败，扣除50点觉醒值；数值&gt;54视作成功，扣除30点觉醒度，成功需求数值降低10，3次成功后赤足汉成功破除摄魂；数值&gt;90视作大成功，赤足汉成功破除摄魂；数值&gt;95，视作绝大成功，赤足汉获得精神特性——百无禁忌。）<br />
……<br />
感情概况<br />
正常状态喜欢的人：苏环99（小笨蛋，千万想办法别跟着你师父走，你会死的）<br />
异常状态喜欢的人：老大（苏环）数据异常（小鬼头，不要管我了，按照剧情我没事的）<br />
泪瞬间就落下了，苏环觉得自己好无能。为了让赤足汉觉醒，他对他用了十八般手段，结果导致其异常状态溢出，取回了一些神智。但这没有用，他无法抵抗苏环传承自风九幽的命令，更不可能直面风九幽。<br />
赤足汉挣脱了两次控制，每次心里都只有他，让他快走。风九幽专精精神控制，未必不能察觉苏环有异常。苏环好恨，如果他当初不把点数买了各种情趣物品，一个风九幽而已，怎么对付不了。如果他留下嫁衣神功，变身黄金卡的赤足汉，没准就是天下第一。<br />
如今一切都完了。按照剧情风九幽会用药激发赤足汉的潜力，把他变成可怕的狂战士。想想就知道这种事情会害死赤足汉的，没准剧情结束不久就因为生命潜力耗尽而死。他这次还损失了初阳，失去了纯阳之躯，存活可能性更渺茫。<br />
苏环抱住精赤上身的赤足汉，他厚实的胸膛给予他力量。如今，赤足汉也已经身经百战，不是雏儿。苏环简单的亲吻拥抱已经不会引起其数据上升了，但他还一如既往温柔滴抱住苏环。<br />
“小鬼头，快走！”<br />
“我不走，你就是我的终点和意义！”苏环咬住赤足汉已经红肿发炎的乳头，抓捏他已经遍体性爱印记的雄躯，“今天我一定要让你三次觉醒！”<br />
能抚摸玩弄这么壮硕的男人是多么幸运啊！这样威猛的男人不介意他这样抚慰，甚至喜欢他，这岂不是另一份难得的幸运。为什么明明已经拥有两份的幸运，苏环还是想哭呢！<br />
这样的耳鬓厮磨已经不足以满足系统要求，苏环决定走另类道路，拿出早已准备好的天外异金打制的镣铐。看着带有刺针的镣铐，赤足汉流出了垂涎的口水，异常状态的他基本已经是痴汉了，正常状态的他则羞愧的想死。<br />
苏环拿出50点1瓶的特效外伤喷雾，替赤足汉抚去昨日留下的创痕，他发出满足的嗡嗡声，又是一头浑身如古铜铸成的猛兽，似乎什么也没有改变。<br />
苏环把鼻子贴向赤足汉的喉部，顺势嗅了下去。经过苏环六天乱七八糟药物的改造，赤足汉现在拥有一种奇特的龙麝檀香味道，闻起来让人很放松很想做坏坏的事情。<br />
“阿牛，你真是我的神牛铁汉！”苏环赞叹地抚摸着赤足汉身上的丘壑，等待他的将是最破坏性的试验，最能体现他汉子一面的挑战。<br />
“老大，来吧！”赤足汉露出无畏的笑容，“老子从来不怕被人挑战。”<br />
此刻一丝不挂的的赤足汉粗臂和脚踝上都绑着装饰精美的铜环，看起来非常有男子气概。他的朝天大龙屌上赫然挂上了一个精钢蓄精环，他鼻子上也串上了一个白森森的银环，银环上还有银链与他的大耳朵相连。<br />
这些装备都能强化赤足汉的耐受力，比如那根鼻链叫做【铁传甲的漠北之链】，能提高赤足汉的力量、体质，强化其外功，甚至可以将一部分伤害化作快感。继轩辕黄帝后，小李飞刀也崩坏了，铁传甲和铁银衣到底是怎么在李家为奴的啊，铁布衫是怎么保护主人的啊！<br />
苏环拿出他达成赤足汉100好感度的奖励，一张黑色的【专属任务邀请函】，咬牙道。<br />
“阿牛，我也不知道这个专属任务怎么做。但现在除了去做任务，我们没有任何办法抵抗风九幽。师父是不会放过你的，我们不能任人宰割。我已经按照任务提示，把你的忍耐力堆了起来，接下来就看你的了。不成功，我们都要死！”<br />
“来吧！”赤足汉露出彪悍的表情，“俺才不当奴隶，除非主子是老大你！”<br />
眼前的景色起了涟漪，等苏环适应后，眼前的场景已经变成了一座刑讯室。赤足汉古铜色的身躯成大字形放在刑室中央石台上，满脸的虬髯髭须已经好久没有刮，满是丘壑的身体甚至有了些微体毛，看得苏环忍不住流口水。壮熊版本的赤足汉，看起来好可口。<br />
赤足汉其实体毛非常多，但他特意修了一门奇功，能化黑髭为白毛，好让光着的身体看起来更美观。如今长出黑毛，意味着他被人废去武功了。赤足汉恶狠狠地看着苏环，锐利的目光穿过烧着火炭的炉子，让苏环不寒而栗。赤足汉怎么会这么看他！<br />
“任务：刑讯逼供赤足汉，逼迫其他说出关于大旗门的一件重要情报。成功：赤足汉第三次觉醒至少大成功。失败：赤足汉客死亡。”<br />
看着四肢被异金打造铁链束缚的赤足汉，苏环咬牙道：“赤足汉，事到如今，你还不肯说出那个秘密么？”<br />
“让我赤足汉背叛大旗，那就是做梦。你趁早杀了我，否则大爷我迟早杀了你！”<br />
赤足汉威严地抬起头，仿佛不是光着身子深陷牢笼，而是披着黎明祝福的铠甲。<br />
苏环刚想说出《铁血大旗门》剧情来动摇他，却发现这是不被允许的。眼前的赤足汉是赤足汉心中对大旗门最后一丝牵挂所化，想要征服他，必须堂堂正正的来。<br />
苏环决定先用怀柔政策。赤足汉身上的敏感点他都很清楚。如果能让赤足汉在极乐中臣服，岂不是比任何刑讯逼供都要好。<br />
这样想着，苏环拿起旁边橱柜里一罐子药膏。冰凉的膏子涂抹在赤足汉的耻部，划过他身上肌肉块之间深厚的丘壑，划过他红润如豆的两颗乳头，赤足汉不由发出一声舒服的呻吟。这小鬼想干啥？他不明白！<br />
难道这小家伙想要……这怎么可以！他堂堂魁梧金刚大汉，岂可臣服于一个矮自己至少两个头的少年。不准过来！信不信他赤足汉大爷一屁股碾死他。<br />
这些话最终没有出口，因为少年给他抹上油之后并没有去触穴，而是伸出手开始替他做按摩。他从未想过同性之间的彼此碰触可以那么温柔可人，那么酣畅淋漓，让人无法自拔。苏环抚慰着赤足汉大腿上丰满厚实的肌肉块，觉得这是世上仅次于赤足汉胸腹的美景。<br />
“阿牛，你翻一下身子。”<br />
不再狂暴敌对的赤足汉乖乖带着链子翻过，将自己背后细密如河网的雄健肌肉露给苏环。苏环已经不止一次被这些肌肉块夹住了。<br />
“小鬼头，你是好人！”半响，赤足汉突然吐出一句没头没脑的话。还没等苏环想明白，赤足汉又开口道：“尽管对我下手吧！不要感到为难！我赤足汉既然到了这里，就没想完整的出去。”<br />
苏环领悟了，这毛躁汉子大概以为自己在给他吃杀头饭，临死让他舒服舒服。他不答话，将手搂住赤足汉的大人参，略一用力，粘稠的白色液体就流了出来。坏心眼的苏环用这种液体涂抹在赤足汉下体，做出一副要上的动作，赤足汉果然露出了屈辱欲死和不敢置信的样子。<br />
但最后，苏环把白液抹在了自己身后，然后一屁股坐了下去，发出一声撕心裂肺的痛呼。赤足汉瞠目结舌，这是什么节奏。美男计么？但他明明喜欢……怪了，这小鬼头怎么越看越好看，他忍不住了，然后心安理得的翘起，一定是这个坏孩子给他下了药。<br />
“赤足汉大爷，我都给你上了。你爽不爽？”<br />
“爽!”赤足汉爽歪歪，这小穴没的说……这小子怎么晓得他好这一口的，明明……<br />
“那可以交代了么？“<br />
“哈哈……做梦！我要白操！”豪迈笑着的赤足汉搂住苏环，挺身而入……<br />
许久云散雨歇，赤足汉不由赞叹这小鬼头的持久，那小穴真他娘的紧实的。本该重创的苏环却立即起身，啵的一声，好似香槟酒开瓶。然后，他小咪咪地把一个玻璃酒壶拿给赤足汉砍，里面有大半瓶浑浊的白液。这就是真相，一个古代版本的飞机杯。<br />
苏环将赤足汉的大屌又塞进飞机杯，然后拍了拍赤足汉汗津津的脸。<br />
“你死定了，居然想白上我。如果是那个宁肯让我骑也不肯逃的赤足汉也就算了。现在的你是敌人啊！不让你哭出来，我就不姓苏！”<br />
第七章被虐玩的赤足汉<br />
话说当初苏环是打算真给幻影赤足汉操的作为补偿的。这个赤足汉虽然是幻影，可也是他爱的那个阳刚硬气汉子。如果不是这个赤足汉不交代，外面的赤足汉就得死……<br />
没想到他刚动这个念头，一个雄性十足的吼声就传来了。<br />
“小傻瓜，小笨蛋！不可以啊！”<br />
听到熟悉的声音，苏环抬起头，发现一切静止了，屋子里又出现了一个只穿着兜裤的赤足汉，却是半透明的。两个赤足汉之间连着一道银线。欢呼一声，苏环想要扑住赤足汉，却扑了一个空。<br />
“他不是我啊！不准给他，我都没有的待遇，不准！”赤足汉怒发冲冠，浑身筋凸，看得苏环春心荡漾，恨不得马上扑到这个古铜色猛兽。<br />
“他怎么不是你啦？”苏环逗赤足汉道。<br />
“他当然不是我。第一，他没有我壮帅！”赤足汉摆了几个标准健美姿势，没受过苏环熏陶的幻影赤足汉果然看上去大大不如。<br />
“你只是懂得姿势多而已。”苏环拆穿他。<br />
“他不会像我一样心甘情愿当你的守护骑士，啥都愿意给你做。他肯当你的床，你的家具么？他肯一丝不挂的服侍你么？还记得今天的早餐么？你让我加了多少精？他行么！”<br />
“这只是调教问题。七天前，你也不肯的。”苏环很实际。<br />
“哼~！我赤足汉的阳具比这家伙的有力量的多，他只有一发，我有无限发~！”<br />
“可是，他那发可持久了，你精关不固。”苏环继续逗他，这样的赤足汉，太可口了。<br />
“可是，我的阳具更大更烫，更好看！”情急之中，无计可施的赤足汉突然发现了新大陆。<br />
苏环被说的一愣，赶快把两根棍子拽过来看。果然，真正赤足汉的大棍子更大更筋道，连盘旋的青筋都更好看，好像真的青龙盘金柱一般威猛。应该是因为已经开光认主的关系。赤足汉是真不晓得自己的阳器被系统动了手脚，如果不是他发现，苏环也没注意。<br />
“这个也是技术问题，不能证明你比他好~！”苏环这家伙坏坏地说，结果他看见了让他不敢置信的事情。赤足汉流泪了，随着他流出英雄泪，他身形开始模糊，眼看就要消失。<br />
苏环急了：“别，我开玩笑的。我怎么会不选你，你是最棒最强最阳刚的赤足汉啊！”<br />
赤足汉心中得意，却故作愁苦。对付情敌就是要这么狠，这幻影赤足汉就是第二个他，相处久了，小笨蛋不上钩才怪。到时候逼着他留下他当第二人格，就太膈应了。虽然不晓得怎么进来的，但先打死情敌再说。<br />
“说，哪怕我又老又瘦都是老人斑，你也爱我~！”<br />
“这不行！”苏环摇摇头，“我太肤浅了，再说我的武功驻颜啊！青春年少，我为啥找老头！”<br />
赤足汉露出果然如此的神色：“幸好我的武功也能驻颜，还能转变体态，你喜欢这家伙的壮熊版，我马上变。哪怕你把我胡子全剃了，要看嫩脸美少年。我也心甘情愿，我是你的筋肉壮奴，你的守护神将啊！如果你能把自己变壮一点，我会很高心。”<br />
两人会意一笑，觉得自己真是渣的可以。苏环以为自己只是喜好赤足汉的皮囊，赤足汉认为自己只是喜欢苏环的技术，又被他套牢。此刻两个自以为浅薄的傻瓜暗中鄙视自己，觉得配不上对方，又觉得对方没有理由爱上自己，暗中神伤，却硬要撑场面。<br />
“我会去修炼外门功法，让我壮一点的。”苏环保证，然后勉力鄙视地看了赤足汉一眼，“你最强的一面其实你是最弱的一面。你的雄器虽然大，但他的正好适合我的尺寸。你的我只能用嘴巴。”<br />
真赤足汉如五雷轰顶，没这么迈腾人的！鸡巴大还成了差评项目，赤足汉一咬牙转身将阳户递给苏环：“我的阳屄可还是好好的，绝对适合你的尺寸。你要不要跟我打赌？”<br />
“赌啥？身为幻影的你被我操的哇哇叫么？”苏环想起七日前那次殉爆就觉得赤足汉真是太淫荡了。他根本没有深入赤足汉的阳户，仅仅靠射精就解决了他。没准塞个火炭或者注入热水，这荡家伙也能射……然后，苏环意识到他居然还没取走赤足汉的处穴，真是失策。<br />
真赤足汉露出彪悍自信而又欠操的威猛笑容：“我敢打赌，这个幻影会白操你，不负责！这就是我和他最大的区别！因为他心里只有大旗门，非常的空虚，而我心里有你！”<br />
“不会吧！”苏环看了一眼呆滞的幻影赤足汉，“赌什么！”<br />
“如果他真白操了，你按照我的方法去折磨他，保证他生不如死，灰飞烟灭。而我从此对你俯首帖耳，彻底为你所有！”<br />
“你想怎么做？”苏环看着眼前嫉妒熏心的真赤足汉，觉得很爽，但也暗暗告诫自己，今后哪怕看见比赤足汉更爽的对象，也不能吃。这家伙连自己都嫉妒，太可怕了。好在他足够帅足够猛，今生只有他一个也不亏。<br />
……<br />
当赤足汉（幻）真表示白操的时候，苏环知道他完了。不过，这大概也是他心中所愿吧。<br />
“阿牛，你打算让我怎么对付他！”<br />
“嘿嘿，他也是我，也是那只矫情而又骄傲的公畜。先戳破他啥也不晓得的真相，然后打击他身为男人的骄傲，最后让他的所有坚持落空。让他在无限的快感中烧坏脑子……最棒的是，我也能享受到同等的快感！”<br />
“你的意思是我要玩审问PLAY，让他高潮么，我超淫荡的铁牛卫士？”<br />
“不，我的意思是你要把他当牲口一样宰掉！”赤足汉（真）做出一个割首的样子，“让他在死亡中达到高潮吧！我也会感同身受！哈哈哈！小鬼头，让我看看你的气量。”赤足汉浑身肌肉鼓起，做了一个漂亮的侧展胸肌，“哈哈哈，努力占有我吧！主人！”<br />
“我尽力吧！”苏环咬牙答应了，如果这是真正占有赤足汉的条件，区区一个幻影……<br />
“主线任务升级：牛之毁灭与重生，让赤足汉（幻）在极度的快乐中死去，彻底征服赤足汉（真）。任务奖励：赤足汉（真）第三次觉醒注定大成功，免费获得一件SR升格道具。任务失败，赤足汉（真）心丧若死，决定用一生服务所有想要品尝猛男的男人。”<br />
赤足汉（真）的幻影得意的消失，苏环叹了一口气，将一些色彩斑斓的虫卵放入装着幻影赤足汉精液的琉璃瓮中，这种蛊虫叫做赤血金刚蛊，以男人阳元为生，赤足汉的卵袋终究难逃一次虫劫。苏环将小猛放入琉璃翁中，控制了那些蛊虫，然后将玻璃翁绑在赤足汉大屌上。对不起了，幻影，为了我那爱嫉妒爱别扭的爱人……只好委屈你了。<br />
此刻，幻境中的赤足汉还不晓得大难将至，还在玩味刚刚那酣畅的一战。琉璃翁套在他鸡巴上，他反而更舒服了。真不知道什么样的神匠能做出这样的精品，还能不停地颤动。<br />
这时，他感觉自己的铁脚一阵酥麻。定睛一看，原来是小鬼头在舔自己的铁脚板！这时什么爱好？完全无法理解！但这感觉好舒服啊！他不晓得这六天里，苏环不止一次舔过他这双脚板，他不止一次被玩得喷射。<br />
所谓最强的就是最弱的，谁能料想这样阳刚一个男人最大的弱点居然是他的铁脚。只要稍微播弄一下，这铁汉淫荡至极的一面就会暴露在大庭广众之下,不，只会暴露在苏环面前。<br />
也许是因为梦境里的赤足汉没有经历过这种架势的缘故，很快他就被玩得丢盔弃甲。他感觉好舒服，就像躺在云朵上一样。他不知道，可怕的经历即将到来！<br />
赤足汉雄壮如牛的古铜色身体突然如装了电动马达一样振动起来，看见这牛躯狂振的情景，苏环晓得他放在玻璃瓮里面的小虫子已经占领了赤足汉的火药库。接下来，它们会慢慢蚕食赤足汉，最终把他的卵黄吃光，如果他没死死于脱阳的话。<br />
这种蛊虫吃卵黄的时候会分泌一种淫液，刺激有益于肌肉发达的腺体工作，令被种蛊的汉子愈发强壮魁梧，谁能想到这些雄器强横的猛男，实际已经不是男人了呢。<br />
“啊！啊！啊！”赤足汉的叫声如鼓声如闷雷，痛苦与快乐交织，令他汉出若泉，令他整个人好似一头瘫倒在地的雄牛，在拷问室火光的映衬下发出迷人的古铜色金属光泽。<br />
苏环向前一步，玩弄起赤足汉腹肌向外延伸宛若蜘蛛网一样的肌肉块，掐着他后背壮实的冠帽肌，一口咬在了赤足汉肩头。<br />
“啊！”已经被重创的赤足汉终于成了被压倒的树枝，彻底瘫软，任凭苏环作为。<br />
“你居然给我下赤血金刚蛊！”赤足汉呻吟着，“你从哪里得来这奇蛊的！哈哈，你想干什么！”<br />
“我很喜欢你的身体，但你太倔了不好玩，等你体内的蛊虫发育成熟，我就取出来找心腹武士服下，组成一个军团的赤足汉给我服务，顺便推了你大旗门。”<br />
“哈哈哈，你做梦！”赤足汉狂笑，充满了喜悦，“你以为我是那种垃圾男人，连赤血金刚蛊的考验都承受不了么？”<br />
“我觉得你就是垃圾，现在讨饶还来得及。虽然卵袋是没救了，命能保住。”苏环冷笑，“你！到底招还是不招！再不说出那件事！你的卵袋就要被吃光了！”<br />
”苏环色历内虚的叫道，他心里都要哭了。这是他的赤足汉，把他放在怀里当宝贝一样呵护的金刚力士。他怎么可以这么伤害他，他觉得自己要疯了。泪水，不由自主落下，迷糊了他的眼睛。<br />
“哼！我赤足汉为大旗门而生，你尽管杀了我好了。十八年后，我又是大旗门下一条好汉！”话是这么所，看着不知为何流泪的狱卒，赤足汉有些发虚。<br />
“为什么!阿牛你明明讨厌大旗门的！那些无耻而又荒唐的规矩，你不幸的侄儿，这些都是错的啊！”精神崩溃的苏环挑到石台上，死死抱住赤足汉，“你答应过我一起走的，你答应过我为自己而活的，你忘了么！”<br />
“赤足汉！我知道你这么倔，不肯交代，是因为你根本对那件事情一无所知。大旗门不信任你，把你抛弃了。”苏环抚摸着赤足汉艺术品一样的古铜体魄，一口咬在他胸肌上。<br />
“瞎说！”赤足汉被戳破后惊恐万分，他的确是不知道自己为何被拷问。<br />
“所以你很可悲。”苏环心里在流泪，混蛋赤足汉，要虐幻影自己来虐，为啥要他代劳。<br />
“算了，现在来看看你的成色吧。看看你是否是真正的猛男！”随着苏环这句话，赤足汉赤足汉阳器猛地射出了一道粘稠的白色液体，里面有密密麻麻像蚂蚁一样的小虫，还在活动。<br />
“这不可能，我如此威武，怎么可能转化失败！不！”赤足汉浑身都是汗，这怎么可能。<br />
这种以卵黄为食的蛊虫，赤足汉闻名已久，早就想下在卵袋里了，反正他也不可能有孩子。<br />
传闻中，上古时代衡量真正勇士的标准就是一炮蕴含的阳精能不能养活这种虫子，令其成熟。这种一次成熟的虫子叫做精元虫，普通人吞了可以传承这些勇士的血脉和力量，珍贵无比。<br />
如果一炮养不活，就是不合格品。这些不合格品往往会选择牺牲阳卵用这种虫子强化自己，他们失去生命种子的精液会变成金黄色，留下了黄精力士的传说。<br />
这样的考验一共三次。第一次就转化成功的男人就是一等一的强悍男人，日后可以活三百年，永远雄壮，死了身体也不朽，可制成傀儡供后人瞻仰驱使，被称为真黄精力士，实力不逊色于上古勇士；第二次才转化成功就差了，死后身体会烂掉；第三次才成功的就只有精液颜色变化。<br />
三次不成功，就会从里面被蛊虫吃光，但发育成熟的蛊虫可以将此人的血脉传承下去。上古时代这种劣质精元虫是要赶紧销毁的，免得让人误食。<br />
“我不信啊！”赤足汉哭了，他身为男人的骄傲坍塌了。随着奔溃，他第二波精液也喷了出来，还是玉色有未成熟蛊虫。<br />
“啊！”赤足汉的哭声已经近乎野兽，苏环从来没想到完全奔溃的赤足汉会这么可怜。他赶紧抱住想要自尽的赤足汉。此刻赤足汉精力耗尽，力气还没普通孩子大。<br />
“还有第三波呢！”苏环安慰他，暗暗改了念头，让小猛放出真正的金黄精液。<br />
“不要，我宁可死啦！”随着这句话，赤足汉又喷出一道液体，却只有一半的金黄。赤足汉又一次化作了雪白的灰烬，比知道自己是书中人物那次更彻底。<br />
“赤足汉，我骗你了啊！”苏环受不了了，一五一十全交代了。<br />
赤足汉笑了：“所以我第一次就成功了!所以，你是我喜欢的人！所以，外面还有一个更猛的我在等你，我要是不死，他就要出轨。太过分了……也太好了。”<br />
苏环抬头，不明白赤足汉的意思。<br />
“苏环，杀了我吧。那个我是对的。我的确渴望被人宰掉，这是我这只天生公畜的本能欲望。十四岁的时候，看着别人杀猪宰牛，我就会硬……我就知道我和一般人不一样。但那个我现在有了你，不想死了。我是属于你的公畜，只有你能杀我。那个笨蛋，你别和他生气，他只是本能的晓得这是一个唯一的机会，和过去道别的机会。他不晓得他有多稀罕你。”<br />
“我下不了手啊！”苏环苦笑，“如果你还是那么坏，还白嫖，我最多也是作弄你。我怎么可能这么干掉你。”<br />
“这是你必须下的决心啊。想要让我成为你的爱人，你难道不要付出代价么。杀了我，你就永远记住我了。这个我是不正常的，杀了天生想要寻死的我，你和他才有未来啊。如果不忍心用刀杀我，就用道具吧。我知道飞蜈蚣很好用的。给我吃飘飘丸，忘记你告诉我的真相。”<br />
苏环咬牙，从拷问橱柜里拿出几个大针筒，里面都是各种制幻药。一旦全打进去，赤足汉就会理性彻底被破坏，变成一头为性爱而生的野兽，任何刺激都会被他转化为无尽的快感，让他陷入巅峰的快乐。<br />
苏环开始揉捏赤足汉的脚底板：“舒服么？”<br />
“让我死在你手里吧！爽！”<br />
随着这句话，大针筒被插进了赤足汉的左肩动脉，药物瞬间接管了他的脑子。<br />
看着陷入梦幻表情的赤足汉，苏环哭着问道：“赤足汉，你现在感觉如何？”<br />
“好舒服，好舒服。我还要，我还要！”<br />
苏环摸了摸赤足汉的脸皮，带给他狂野的快感。现在，赤足汉就是如此敏感，一丝头发都会带给他不一般的极致快感，更不要说直接的肢体接触。这样敏感，就导致赤足汉脑子已经被彻底烧毁，他现在已经是只能感觉到快感的野兽，再不是原来的他。<br />
但苏环不会让赤足汉这样死去的，他又打入了另一根针筒。这根针筒有助于赤足汉重启大脑，但喜欢被凌虐，渴望被苏环杀死已经成为他本能。这样的他也和肉畜无异，只是有助于现实中的赤足汉回味这一幕而已。<br />
人有生之渴望，也有死之渴望。赤足汉就是特别空虚、死之本能特别强的人。过去他用对大旗门的忠诚填满这份空虚。经过这次幻想虐杀，他的空虚会被彻底消除，他会因此变得真正形神合一，是个堂堂正正的大英雄，他苏环专属的守护力士。<br />
“我是你什么人？”苏环冷冷地问赤足汉。<br />
“你是我的恩人！”赤足汉敬畏地看着苏环，蹲下雄体开始亲吻他的拇指，“你满足了我的愿望。让我将以一头无比忠诚的壮畜被虐杀，这就是我想要的。”<br />
“你想怎么死？”苏环有些哽咽的问道，“油煎、寿司、烧烤、还是别的？”<br />
“我就不难为恩人了。虽然真的很想死后被大家吃掉，然后变成大便冲掉。”赤足汉眼睛亮亮的，“如果可能，我希望恩人你能帮我切腹，或者这样让我被虫吃掉。我能感觉我的雄卵在被恩人放的虫子吃，这感觉真爽……”<br />
“我可以在你肚子里放一条飞蜈蚣。”苏环眼睛已经彻底红了，“它会慢慢吃光你，从你最肥美的肝脏开始，它还会产卵。最后，你肚子里都是飞蜈蚣，却还有意识。”<br />
“那就太好了！”赤足汉半蹲着开始舔舐苏环的老二，“恩人。如果你不嫌弃，让我伺候你一次吧。俺的雄卵已经废了，可俺精壮的身子骨现在还是干净的。”<br />
“不了！”苏环蹲下，看着赤足汉，“别勉强了，你现在浑身都在发春，都快控制不住了吧！”<br />
“让恩人你见笑了。”赤足汉面露羞愧，“这样的我，不够强壮，连黄精力士都没法转换成功，果然没法再侍奉恩人了，活该被蛊虫吃掉。”<br />
“不是这样的。”苏环把赤足汉轻轻推倒在石台上，身高差令这个动作有些荒诞，足见赤足汉此刻的虚弱，“应该是我来伺候你。今后，我被伺候的机会多的很。我当泰迪来伺候你的机会就这一次了。我才不要你变成啥黄精力士，就算一打所谓的太古勇士也没有你好。”<br />
“阿牛不明白恩人在说啥？”<br />
“乖蛮牛，你不必懂。乖乖享受吧。”苏环颤抖着将装着飞蜈蚣的药丸放进赤足汉嘴里，又掏出龙髓油膏开始涂抹赤足汉的雄体。此刻，赤足汉浑身筋肉暴凸，满身青筋暴起，痛苦与愉悦交织，令他的脸笑得很复杂。<br />
龙髓膏抚摸之地，赤足汉原本古铜色的身体愈加闪亮，好似不坏的精钢。谁能想到这样强悍的身躯已经从体内被破坏，即将成为丢入火堆烧掉的废肉呢。飞蜈蚣已经穿破胃袋，寻找了甘美的肝脏。<br />
龙髓膏能克制飞蜈蚣，让赤足汉享受更多飞蜈蚣分泌物带来的快感，减缓咬噬的痛楚。但这是治标不治本，只是让赤足汉少收点罪而已。<br />
赤足汉那双粗厚的，攥起来比得上小酒坛的大手抓住苏环，放在他厚实的八块腹部上，坚硬的腹肌不停颤动，泌出黏糊糊的汗液。<br />
“恩人，我感觉那蜈蚣在啃我的肌肉，它肯定很喜欢这个口味吧。我的铁肚子是世上最硬的，没人能在外部征服。”<br />
“你这是幻觉，飞蜈蚣优先吃肝脏和鲜嫩的组织。你的肌肉那么硬邦邦，根本咬不动。”<br />
“这样啊！那我被吃光后，岂不是只剩下一身铠甲一样的疙瘩肉，到时候灌上黑沼泥，沉下去。几百年后，再挖出来……”赤足汉的脸色变得充满希望，“我为啥会有这种念头呢？让几百年以后的人知道我很强壮有啥意义呢？”<br />
苏环已经痛哭失声，摔在石台旁边……<br />
“恩人，你为啥哭的那么厉害？”赤足汉不解的问道，他已经看不见了，飞蜈蚣和蛊虫已经在啃咬他的眼神经。<br />
见苏环不回答，赤足汉又问道：“恩人，你到底和我啥关系，为啥对我那么好。又满足我愿望，又替我疼。有你在，我感觉好爽好爽！”<br />
“我是你老大！你这身子骨都是我的！这辈子顺你的意思糟蹋了，下辈子你就是我的牛，身子骨由不得你乱搞，全归我了！”<br />
“是这样啊！我想起来了，原来你是那个超稀罕我的小鬼头。”赤足汉露出满足的神情，“真爽~！我感觉我被弥补了。小鬼头，不，老大，你给我取个名字吧。”<br />
苏环抬起头：“你不是有名字么？”<br />
“赤足汉算啥名字呢？被人老么老么、么叔么叔的叫着，根本没把我当一个人看啊！”<br />
“那么云铁生这个名字如何？”<br />
“不好，感觉这个名字被人用了，我也不想跟云铁两家再牵扯了。”赤足汉摇摇头，“快点，我快死了。要不然还叫我神斧力士好了。”<br />
“你有喜欢的历史人物么？”<br />
“当然有，门神胡老黑啊！开唐那么多将军，唯独他一个人不是勋贵出生。”<br />
“那你拜尉迟敬德将军当祖宗，取名叫尉迟托塔如何？”<br />
“好！老大，来生我尉迟托塔还来当你的大牲口，你的托塔力士，你可不准不认哦！”<br />
随着这句话，赤足汉满意的等死了。他替大旗门捐躯了，到最后一刻都没有出卖秘密。他也真爽歪歪了，原来人能死的如此高潮，真不愧是那个小鬼。想到自己已经变成飞蜈蚣和五色精元蛊虫的食物，最后会变成粪便，赤足汉真是暗爽！<br />
“可惜不是让小鬼老大把我吃了啊！嗯嗯……想起来了，哈哈，原来……恩，我真是头肉汁四溢大公牛啊，还是现烤的，难怪老大喜欢有事没事舔我！梦要醒了，小鬼老大，为你而生的俺，胡天王来也！”<br />
在极致的快乐中，虚幻的赤足汉死掉了，现实中一个新的更强悍的生命即将诞生。<br />
?<br />
第八章精虫上脑的尉迟托塔<br />
【恭喜你完成主线任务牛之毁灭与重生。赤足汉永久获得精神特性百无禁忌，免疫一切负面精神术法。<br />
赤足汉获得真名尉迟托塔，你获得其专属SR升格道具S级道具元祖嫁衣神功。<br />
现公布尉迟托塔SSR升格线索：经过九次系统强化后，尉迟托塔将获得半神之躯，得以迈入神之领域，接受神之考验，成功即可悬挂于天空中化作星宿。<br />
你完成隐藏任务弃旗，尉迟托塔放弃阵营名赤足汉，彻底叛离大旗阵营，转为中立，获得称号【漠北游侠尉迟托塔】。<br />
因为你已经拥有尉迟托塔专用SR升格道具《元祖嫁衣神功》，系统决定奖励你尉迟托塔专用隐藏SR升格道具：S级道具《完美铁血大旗决》。<br />
每一种道具都可以强化尉迟托塔1次，解开两者之间的隐藏奥秘，你可以再强化尉迟托塔1次。<br />
因为风九幽的摄魂之法已经失效，尉迟托塔可以正常觉醒，本次觉醒可视作1次免费强化。因为尉迟托塔对你的正常好感度、异常好感度都已经溢出。他获得1次免费的强化。<br />
自动免费强化中……发现体内有异常物附着……鉴定为成熟精元蛊，来自黑水沼泽，权限不足无法追溯……所藏精元遗自门神尉迟敬德……因尉迟托塔自认尉迟敬德后裔，精元认同……强化中……检测到特殊血脉……鉴定为蚩尤血脉……神血复苏中……<br />
恭喜您，【漠北游侠尉迟托塔（R）】提前升格为【蛮牛门神尉迟托塔（4/9）（SR）】，请自行挖掘其血脉特性。使用其他升格道具后，他将提升称号（皮肤），同时获得更高的强化次数。”<br />
现实中的高大英俊强壮了不止两圈的尉迟托塔睁开了眼睛，紧紧抱住痛哭的苏环。。<br />
“小鬼头，你哭啥。俺老胡不是活的好好的么！觉得对不起，就从了俺吧！”他坏笑着推倒苏环，他要逆袭，他要乘机给老大盖个印章，给自己的鸡放个假，他也要当老大……<br />
“额……为什么真是这样！为什么真只能被老大舔！老胡俺不甘心啊！”尉迟托塔哭丧着脸把龙屌塞给苏环。苏环冷笑道，“胡天王你托得好铁塔，我的小地基能承受么？你再强化几次，继续这样变大变壮，我只能光用手了。”<br />
（注：尉迟恭又名胡敬德，故托塔自称老胡，有标榜自己很蛮很强壮很门神的挑逗意味。苏环称呼托塔为胡天王，也是夸他壮硕强壮好似托塔天王，性器好似铁塔，自己承受不了。简而言之，两只在调情。苏环其实很满意尉迟托塔的变化。尉迟托塔，苏环口技高超，暂时能安抚吧。）<br />
“老大，商量一下！”尉迟托塔看着自己的大屌被苏环吞下，不由敬佩小鬼老大的深喉，不愧是以小鬼之身能主宰他这个大铁塔大金刚的男人。<br />
“啥……事？”苏环吐出了三分之一的大铁塔，含糊的问道。<br />
“平时我还是喊你小鬼吧！没人的时候，叫你老大！”<br />
“为什么？觉得屈辱？”苏环有些不高兴，用力大了一点，皮糙肉厚的尉迟托塔反而爽到了，“啊啊啊啊啊！”<br />
“不是……是每连着喊一次，俺就本能地前面硬后面湿，在这么下去……俺……”<br />
被强塞了一嘴精的苏环很不爽，全部吐出了来，无奈地看着尉迟托塔：“你真只是铁塔天王，而不是铁塔男人，精关怎么会如此不固。嘴上随便撩撩就……”<br />
“俺……是精关不固，可俺的雄精很香甜啊！“说着，尉迟托塔又喷出了一股，苏环无语。好在这家伙的雄器已经认主，除了苏环和他自己愿意，谁也甭想让他流出任何东西。否则，真是迟早因为欲望沦为公共精牛，去满足天下所有想要上猛男的男人。<br />
“小鬼，你啥时候正式挑战我的阳户啊！“升级成SR后，尉迟托塔自感已经可以逼平风九幽，心思又放在玩乐上了。上两次他跳屌舞，的确是让苏环占了点便宜，但距离真正占据门户还远得很。第二次的时候，苏环根本没深入，就因为太兴奋喷了，结果引发连环殉爆。<br />
“小鬼，你到底要行不行？我看你长得蛮像那种尖声尖气的旦角，会不会下面其实是根针啊！”<br />
”少烦，我要研究神功，找出秘密，看如何安全给你强化。我是不是针，你屁股蛋子不清楚么？你真是头欠操的发情公畜！”苏环白了尉迟托塔一眼，吞下腥香的浓液，就当吃过早餐了。<br />
这六天，他基本都是以尉迟托塔富含营养的阳乳为食，否则根本撑不住。现在，尉迟托塔那家伙好不容易SR了，他却不会放松。恨不得他立刻变成SSR。<br />
被主人训斥，尉迟托塔自己也感觉玩笑开大了。但他又不想去研究两门神功。经过改造，他的直感大幅度提升，晓得这两本书有残缺，不完整，强化难度很大，搞不好能弄死他，而风九幽之事有惊无险，还有大好处可拿。”<br />
觉得无聊，尉迟托塔决定找点事情做。当他略过苏环长白红参一般的御器时，那造型可爱，圆头钝角的大蘑菇让他眼睛一亮、舌头攒动。小鬼老大的龙参他还没吃过呢，怎么可以小嘴未吃大嘴先动呢。<br />
他见苏环认真研读，于是放心的蹲下，一口吞了下去。这蘑菇当真不小，没强化前的赤足汉喉浅，肯定没法吞下，但对于现在的尉迟托塔也就是一颗圆润的大珍珠，爽！<br />
“感觉大哥……不，云翼老贼还没有小鬼大呢，而且很难看。我当初咋么会看上那根带钩的烂屌，我自己的就比那根好看的多，是大龙器。小鬼这根更漂亮，也是龙器了。真是有缘分，可惜俺现在太大，快成丈二金刚了，不然两条神龙对着玩，多爽！”<br />
苏环瞪了尉迟托塔这贼货一眼，也就不管他了。强化后的尉迟托塔比赤足汉更会舔，也是难得的享受。这样想着，苏环伸出没穿鞋子的脚，撮住了尉迟这条钢铁巨汉兜裤里的金刚巨屌,这种好事，他是不会独爽的。<br />
现在的尉迟托塔已经两米三，加上一身强悍的古铜筋肉，真的好似金塑的门神一般。他神将觉醒后拥有概念武装，还分为武装和常服，不然真很难找到衣服。虽然有不少漂亮威猛的武装，这家伙还是爱上了兜裤的简洁，看上去好像东瀛传说中的猛鬼恶煞，当然帅很多。<br />
在两人的嬉戏打闹中，风九幽终于要回来了。梦幻一样的七天终于结束了，是时候面对现实了。<br />
“搜集药物不顺利，与人起了冲突，还要七天！”苏环看着手里的飞鸽传书，百味杂陈，这是判死缓，还是要最后的狂欢。<br />
看着金刚巨灵一般的尉迟托塔，苏环感觉自己的人生已经圆满，无论什么结局都能接受。尉迟托塔紧紧抱住他，拼命轻吻他，把他的手塞到他身体各处，请他吃豆腐，让苏环很是不好意思，但他永远不会错过抚摸这头壮牛的时机。<br />
此刻的尉迟托塔汗津津的，舔起来棒极了，那种极致的雄性感觉比海带汤都要鲜猛，绝对是世上最美味的盐料理之一。只见他将一颗红色的方糖嵌在他浑厚的胸沟之中，诱惑苏环去舔。<br />
“环弟，你想要晓得的一切都在这里了，哥哥的一切也都在这里。”<br />
随着苏环的嘴巴和鼻子深深被迈入尉迟托塔两块城墙一般粗厚的方块胸肌之间，两人都觉得彼此圆满，陷入绝大的喜乐，什么都不会害怕。<br />
第八章被探索的尉迟托塔<br />
等待是一种煎熬，所以很少有人愿意等人。尉迟托塔毫无疑问是最不喜欢等待的那一小撮人之一。但他没得选，苏环一直在用功，希望能发现其中奥秘。因为尉迟托塔不可能有二十年时间修炼《嫁衣神功》，《铁血大旗决》更是一本语焉不详、完全无法通读的怪书。<br />
尉迟托塔的武学修养远在苏环之上，其实早就看穿了两本书的真谛，但他不会说。那样的修行对小鬼头而言太危险，双修这种东西可不是闹着玩的。<br />
中午，尉迟托塔一如既往趴在桌子上充当肉桌垫，刚出炉的菜色被放在他身体各部位，耻部放了水果，腹肌上放了热乎乎的白米饭还浇上了咖喱酱。古铜色的肌肤配上香气四溢的咖喱，让人胃口大开。<br />
苏环用筷子拌匀咖喱饭，先喂了尉迟托塔一口，又给自己来了一口。吃了几口菜后，他抓住尉迟托塔的大铁塔，略为拨弄，随着尉迟托塔满含欲望的呵叫声，殷白色的液体就缓缓流了出来，浇透了土黄色的咖喱饭，还有一些停留在胸沟之中，像凝固的岩浆。<br />
尉迟托塔精关不固也有精关不固的好处，苏环可以随便取食尉迟托塔富含阳元的腥鲜精液，将其升华为一种生活不可或缺的朴素智慧——吃饭缺啥也不能缺了大牲口的龙屌。<br />
苏环两口并一口舔舐着尉迟的腹肌，改用自己的嘴来喂尉迟吃咖喱饭。随着舔舐，旧时代留下的黄泛区渐渐消退，被淹没的丰饶山丘出现在苏环面前。那闪烁着古铜色的丘陵是那么坚不可摧又丰饶多汁，分明是旧时代矮人熔炉里锻造出的莱茵之黄金。<br />
此刻，尉迟多髯的虬须已经沾满了苏环的口水，显得愈加黑浓。自从和苏环确立关系，又洗心革面，尉迟不止一次想挂掉胡须。深知爱人脸实际有多嫩多水灵的苏环断然拒绝，都已经男生女相到这种地步了，再不留胡须，你是要扮演肌肉哪吒这种冷笑话的角色么。<br />
话虽如此，尉迟还是割掉了一些欠打理的胡须，他现在已经不再是对容貌不讲究的赤足汉。他如今身材、相貌都和原来有了不小变化，特别是精气神更是大变。他已经打算用新名号走江湖，彻底告别过去。<br />
这些苏环都不晓得，他打量着尉迟那八块厚重的肌肉块，调整了尉迟龙屌的位置。又一次，火山爆发了，雪白而滚烫的岩浆流入了梯田。苏环从尉迟胸口的碟子里挑了几块轻薄的烤鸭片，在尉迟的精浆里过了一下后，裹在了还热乎的蒸饼上。<br />
这味道非常绝，每吃完一卷，苏环都会咬一口尉迟的大鬼头，像吸饮料一样汲取他的精液。尉迟露出痛苦但是享受的神色，小鬼头主人是怎么想出这些绝户技的，都快要崩溃了。<br />
吃完饭，撤掉碗碟，尉迟整的人闪闪发亮，都是苏环的口水、菜品的油花还有他自身的精斑，看起来威武中不失淫荡，苏环暗暗得意，为自己的作品点赞。<br />
苏环左手拍拍尉迟托塔泛起油光的坚厚胸肌，右手抓向尉迟满是精斑的龙屌。<br />
“胡天王，我要试试看所谓的蚩尤血脉到底能带给你什么，千万要忍着痛哦！”</p>
<p>苏环高喝一声“魔杖速来！移形换影！”<br />
尉迟托塔怪叫一声，眼睁睁看着自己的大宝贝就这样被拽了下来。大雄龙原来所在位置变成了一块发达有力的梯形肌肉块，没有一丝杂毛，两人也来到了黄沙遍地的荒漠。<br />
虽然不是第一次这么做，尉迟托塔还是觉得非常不适应。自家的毛鞭就这样成了小鬼头老大的魔杖，一句咒语就离开了他的身体。虽然他身体依旧壮硕如昔，还是感觉自己被阉了。<br />
此刻苏环手里的肉鞭已经真的变成了一根半人高的木质魔杖，魔杖上缠绕着动人的浮雕，正是一条张口吐珠的神龙。<br />
苏环抿嘴一笑，吐出一个牛鞭魔杖刚告诉他的咒语：“托塔听令，钢鞭归来！”<br />
“诺！”原本躺着充当男体盛的尉迟托塔不由自主翻了一个筋斗，浑身筋凸，半跪在了苏环面前，只觉手里一沉多了一对水磨竹节大钢鞭，已经被苏环拿去的大龙鞭也回到了原来的位置，沉甸甸的垂下，配上那硕大的雄卵，真是分量和力感十足。<br />
尉迟托塔没想到有一天会持着自己的大鞭当武器。现在自家小鬼老大手里的是真牛鞭，但他肚脐下的也能正常工作，而手里的武器则是他可怕性能力的具现化。每次打败一个敌人，或者完成小鬼老大的任务，双鞭都会带给他难以言喻的强悍快感。<br />
“感觉俺已经是类似魔宠的东西。也对，俺本来就是小鬼老大的护驾力士，已经是他力量的衍生。”这样想着，尉迟托塔感觉自己更敏感了。一想到小鬼老大这个词，一想到他现在完全是老大的所有物，他就忍不住射了。他果然没救了，已经彻底被小鬼老大驯服了。<br />
苏环打量着尉迟托塔，突然眼前一亮：“既然已经是门神，我就给你打扮打扮！”<br />
随着苏环挥动牛鞭，原本一丝不挂的尉迟托塔身上重新有了一套火红的软甲，盔甲上绘有一个铁塔金刚，金刚一手托塔一手持钢鞭，却是一丝不挂，露出浑身筋肉，仅仅胯下用一颗扁球遮住了要害。仔细看，这个不知廉耻的威猛力士就是尉迟托塔自己。<br />
尉迟托塔下身也套了一个非常有型的软甲犊裤，肌肉发达有力的大腿依旧赤裸着，同样赤裸的还有他一双惊人的大脚。<br />
“小鬼老大，这是啥铠甲，满威风的！”<br />
“这是橄榄球门将球衣的变体，我专门给你改的。”苏环满意地看着尉迟，他威猛的相貌、2.3的巨人身高和浑身惊人的壮硕肌肉不是盖的，这么穿戴比他见过的任何一名橄榄球明星都要帅都要猛。<br />
因为尉迟强壮的骇人，苏环没让他穿任何内衣，就这样他浑身肌肉还是被球衣紧紧束缚着，把他整个人的威猛曲线都蹦了出来。<br />
但是，有一样东西苏环没有省略，那就是护裆杯。此刻，尉迟粗大性感的阳器就委委屈屈的盘缩在半透明的护杯里面，引发的欲望令他浑身充血，愈发像个金属打造的巨无霸。<br />
苏环随后变出一根金腰带递给尉迟看，尉迟一看就心花怒放。原来金腰带上写着“有主猛男，觊觎必究”字样，还有比这更好的情话么。<br />
尽管如此，矫情的尉迟却说了相反的话：“不好，写终极铁汉，誓死为主！”<br />
苏环从善如流。大金刚一般的尉迟乖乖半蹲下来，让苏环把腰带斜挂在他魁梧的躯体上。<br />
“小鬼老大，你能不能研发一个把我变小的咒语啊！我这么大，不好玩啊！”<br />
尉迟意有所指的话令苏环冷笑：“你想探我穴？我嘴巴没法满足你这头公畜，对吧！”<br />
尉迟连忙否认：“我只是……”<br />
“快摆一个威武的姿势，我要施法了！”苏环的命令盖过了尉迟的支吾，他大喜之下面向苏环直立，将巨厚的大手放在脑袋后面，上肢肌肉随之绷紧。他赤裸的左脚随之探出半个脚面，腹部明显收缩，腿部肌肉涌动如钢铁汇聚而成，整个人力感十足的绷紧了。<br />
看尉迟作出一个经典的腹腿前展，苏环微微一笑，手持魔杖喝道。<br />
“托塔听令，速速变大！”<br />
“喏！眸!眸！眸！”尉迟托塔不由自主喏了一声，随后像牛一样眸叫起来，充满了委屈。随后，橄榄球衣崩毁了，露出尉迟托塔一身饱满的古铜肌肉，真如金刚铁塔一般。处于审美需要，腰带和护裆杯被苏环保留了下来，但缩减了半号，把尉迟的雄躯愈发绷的紧紧的。<br />
很快，尉迟就有了五米高了，考虑到再玩下去会惹人注意，苏环放弃了真把自家胡天王变成擎天肉塔的计划。<br />
此刻，尉迟和苏环简直是两种物种。当苏环不怀好意地命令尉迟半跪，踮起脚用手抱住已经被尉迟烘暖的护裆杯，这触感真是没的说，让苏环忍不住揉了几下，尉迟的脸瞬间红了。<br />
“喜欢变大么？喜欢变大了让我伺候你么？”说这句话的时候，苏环已经脱掉了衣服，舔起了尉迟的脚盖……随后，尉迟主动躺下来，方便苏环舔他的大脚，一切都在不言中。<br />
此刻的尉迟托塔才算名副其实。苏环可以在他的雄体上肆意玩弄，这忠心耿耿的铁塔巨人绝对不会有二话。他相信自己生来就是为苏环准备的，苏环就是他的主、他的结局。<br />
苏环解开了半透明的护裆杯，尉迟湿漉漉的阳具暴露在空气中，整体闪烁着古铜色的金属光泽，一些半透明的液体缓缓流入了他腹部下端的森林，最终湿润了荒漠。尉迟松了一口气，终于逃脱紧绷地狱了。<br />
闻着尉迟阳具上散发的好闻雄性味道，苏环一把抱住了高耸的大龙屌，最喜欢尉迟这个地方了。永远那么大，永远那么有弹性，永远愿意为他喷涌。<br />
“大铁塔，准备好了么。我要准备一个特别的咒语，唤醒你的蚩尤血脉！”<br />
“小鬼老大，你刚刚就说要唤醒，结果把俺玩成了大铁塔……”尉迟还没说完话，苏环已经念出了那个关键咒语。<br />
“托塔听令，蚩尤变身！”<br />
已经是肉铁塔的尉迟托塔浑身突然变黑，像木炭一样燃烧起来。一对森白的月牙形弯角从他头两侧伸出，闪烁着不容忽视的寒光！<br />
尉迟托塔慢慢站起来，有些不适应现在的身体，他睁开火红的眼睛，不怀好意的看着苏环。<br />
“啊！……嘿嘿……我被放逐了五千年，你小鬼……就凭你小鬼就想当俺蚩尤的老大！”<br />
随着这句话，巨汉的大屌非正常快速勃起，印证着“小鬼老大”这句话对他的刺激。<br />
“嘴里不要，身体很老实。”苏环毫不畏惧地走了过去，伸手摸了摸巨汉筋肉发达的大腿，擦去上面覆盖的黑黑，露出古铜色的本来面目。<br />
“有点胆量么，小鬼……我开始欣赏你了！”巨汉浑身震动，碳灰四散，露出他身体原来的样子。好一头浑身古铜色的金刚牛魔王，比之前尉迟托塔身材更棒容貌也更威严不可撼动。可惜一丝不挂和昂起的小头暴露了他淫荡的内心和本质。<br />
“大铁塔，如果你继续装，我就一辈子不理你了！”<br />
“啊，别……老大，我错了啦”<br />
苏环这话一说，刚刚还在吓唬人的巨汉立刻面露惶恐，使出猛虎落地式。他不明白怎么会露陷，明明已经和蚩尤祖宗商量好的，借祂的气势哄住小鬼老大，骗他献出菊花交换自己的。<br />
苏环偷笑，这个咒语还是蚩尤托梦告诉他的。如果不是确认对尉迟无害，他是绝对不会动用的。蚩尤自己也是一只猛受，怎么可能帮助后代脱离受海。<br />
“你就这么想要我的后庭么？”苏环崛起屁股，“觉醒蚩尤之力，你可以随意变大小，如果想要就来吧。”<br />
尉迟托塔面露挣扎，环弟的菊花真的是他想要的么？为了所谓男人的威严，他就要去伤害环弟么？<br />
最后他作出了决定，变成了一米八、浑身都是筋肉的汉子抱住了苏环，大屌随之靠了上去。<br />
“你这是……”<br />
“别说话，让我的大屌静一静，就这样擦着你腿根好了。我已经满足了，已经很爽了。身为你的护驾力士，我怎么能做伤害你的事情，就这样一辈子被你含着好了。”<br />
苏环被打动了。可惜尉迟实在是太猛，真和他做自己十有八九会屁眼撕裂，从此不能正常生活。可惜没有治疗屁眼的咒语，否则他到不是很介意这一点。<br />
苏环的大腿摩挲着尉迟性感的古铜性器，替他消火。蚩尤老祖托梦的时候留下了大量不伤害苏环却能让尉迟尽情发泄的法子，看来也是看出了自己这个后代的本质，还是一只看起来霸气其实耐操忠诚的大蛮牛。<br />
“要是有让阳具自动适应阳户的法子就好了。”苏环伤心的想，他的魔法无法改造魔杖本身。至于高科技，现在连第一次功业革命都没开始呢。<br />
“小鬼主人，想不想骑牛啊！”性器已经涨到极限的尉迟托塔突然开口道。<br />
“你愿意么？”<br />
看着尉迟阳光下发光的宽厚脊背，看着他性感的大眼睛和嘴唇，看着他刀锋一样的牛角……苏环立即产生了驾驭这头猛牛的渴望。<br />
尉迟托塔驯服地曲膝半跪，让苏环抓着他粗粗的脖子才上了他的厚背，最后双腿被他的铁臂抓牢。就这样，苏环的视野广阔了，赤裸的他被只斜穿着一条金腰带的尉迟托塔背着，感觉心情非常寂寥。<br />
“哞哞！”尉迟托塔脱掉了金腰带，露出被汗水濡湿的健美腹部和高耸的大龙屌。他一点犹豫都没有，拔下一根头发化作造型粗狂的铁链把自己的龙屌锁了起来，把另一头递给苏环。<br />
“咦，你从那里学得这本事？”苏环接过铁链，随手耍了几下，尉迟脸色骤变。<br />
“祖宗给了我三根牛毛，可以随便变东西。小鬼老大，你不准过分啊！”尉迟很老实也很惶恐地回答了苏环的问题。<br />
但没有用的。他还是老老实实套上了一整套SM装饰。包括额冠、项圈、鼻环、乳环、手环、臂环、脚环……他的大鸡巴这次被上了犬牙交错的贞操锁，区区铁链根本没法让苏环满意。<br />
苏环一手拿住牵着尉迟托塔牛鸡吧的铁链，一手拿着尉迟其中一根竹节铁鞭笑道。<br />
“大牲口，喜不喜欢这样啊！”<br />
尉迟托塔本能想骂人，但很快意识到苏环并非虚言，他就是这种德行的公畜。<br />
“小鬼主人……你没必要这么照顾我的。”<br />
“哈哈，大蛮牛，那你怎么回报我啊！”苏环笑了，捏捏尉迟托塔的大牛鼻子。<br />
尉迟托塔豪迈一笑：“小鬼主人，不用你施法，我也能变大。大大大！大力神牛变身！”<br />
他变成了253CM的巨人，最适合骑乘。但他身上的SM装置还是原来大小。瞬间，镶嵌进入身体的饰品令其浑身都鲜血直流。<br />
苏环急了，却被尉迟安抚住。<br />
“不用治疗，这样流血有助于我进一步融合蚩尤的血脉！”尉迟豪迈地拿起自己手里剩下的一根水磨铁鞭，往自己屁股蛋上一砸。<br />
“哞哞，大蛮牛，不，大力神牛现在出发！小鬼头主人抓牢我！”<br />
……<br />
“混蛋啊！疯子！疯子！你又不是真狂战，别自说自话！不准这样对付老大！”苏环的惊悚尖叫和尉迟托塔的疯狂笑声响彻整个荒漠。苏环第一次知道，世界上原来有霸气抖M猛兽受这种生物。<br />
最后，晕头转向的苏环被尉迟铁塔放下了已经是第二天凌晨。等他睡醒的时候，他已经被尉迟的血彻底黏在了他身上，到溪水里洗了好久才挣脱。身为凡人却要驾驭尉迟这种超凡野兽。<br />
实在是太辛苦而又幸福了，瘫倒在尉迟的雄躯上，享受着他提供的特调饮料，苏环是这么想的。<br />
“大力神牛，把手臂再侧一点，阳光照进来了！”<br />
“是，老大！”充当人体家具的尉迟托塔贼笑着竖起巨臂，为主人制造阴影，忍受着主人舔舐他阳根带来的绝大刺激。<br />
PS：这样变牛和大力神牛都结束了。我累了。书友，我爱你们。<br />
第九章奶爸尉迟的快乐一天（六一特别回馈篇）<br />
日子不紧不慢地过去，大力神牛尉迟托塔强悍的肉体足以让苏环忘记一切烦心的事情。每天，他都在与尉迟的嬉戏中度过，手段越来越重口，尉迟饱满的肉体也被开发的愈发雄壮，好似熟透的瓜果，每天都让苏环吃的满嘴流油。<br />
尉迟托塔这头牛天王也很满足，主人的绝户技越来越多，他也愈发觉得爽。他已经变不回原来的赤足汉，彻底解放欲望的他已经堕落为一头彻彻底底的公畜，而且严重精关不固。<br />
又一天清晨，当尉迟醒来时，命运给他开了一个巨大的玩笑。睡在他身上的主人不见了，取而代之的是一个粉雕玉啄的半大娃子，看上去至多十二岁。一丝不挂的孩子紧紧贴在他同样一丝不挂的古铜雄体上，嘴巴半含着尉迟被玩弄的通红的乳头。<br />
孩子清澈的口水一滴滴滴在尉迟的胸口，打湿了他稀疏的胸毛，顺着其深邃的胸肌沟涌入腹部的沟渠，搞得他腹部湿漉漉凉飕飕的。<br />
尉迟托塔看着这个可爱的男孩，意识到他长得非常像苏环。昨天，睡觉的时候，苏环的确是咬着他的乳头睡的。嫌弃红豆大小的乳头不够爽，他直接用魔法把它变成了奶嘴状，方才得意地含在嘴里，开玩笑要将尉迟托塔变成他的公乳牛。尉迟托塔则信以为真，大喜过望。<br />
苏环好不容易才安抚了尉迟托塔，让他相信他的香甜浓精已经足够了。苏环不需要他能够产奶、产香槟、产可乐、产咖啡……<br />
苏环不希望尉迟托塔太过异常，虽然他已经无法融入正常人的生活，但他也不应该成为以满足苏环淫念的生体机器人，纯粹由肌肉组成的机器性爱娃娃。虽然尉迟一点也不抗拒这样的变化，甚至暗自期盼自己的机体进一步被苏环强化，最后变成无人能比的强悍公畜。<br />
什么终结者，什么戴尔·史普纳……和他尉迟大爷相比都弱爆了！他可是注定成为无敌金刚保镖的淫荡种牛，浑身肌肉都坚硬的超乎想象，唯有主人的舌头和牙齿能让它们软化。<br />
尉迟捏了捏小酒坛子一样硕大的拳头，确认这个男孩和自己的恩主有着难以言喻的联系。<br />
“不错，他是12岁的苏环，六一节引发了他魔力的成长，令他暂时返老还童，记忆也停留在11岁。一天以后，他就会恢复正常。”<br />
僻静无人处，无端传来了男人冷冽如冰的声音。尉迟觉得这个声线有点耳熟，但想不起是啥时候听到的。<br />
“我是节日的使者，特地来检查苏环的情况。”没等尉迟发问，对方就显露了身形，那是一个完全被黑披风笼罩的高大身影，“好好享受当奶爸的一天吧。如果你能让苏环过一个最快乐的六一节，我会送你一把一次性小雨伞，让你的阳具能适应他的阳户。”<br />
尉迟闻言浑身一震，还没等他发话，使者如风一般消失的无隐无踪。<br />
“婴宁”一声，小苏环醒了过来，然后放声大叫起来。发现自己睡在一个赤裸的铁塔壮汉身上，可把他吓坏了。<br />
“主人，别叫，再叫我就会消失！”<br />
尉迟憨厚地开口了，成功让好奇的小苏环停止了尖叫。<br />
“你叫我主人？”<br />
“我是您专属的六一节使者——大力神牛，今天我是你的专属英雄。”<br />
说着，尉迟托塔浑身肌肉绷紧，顺利收获小苏环一个艳羡的目光。12岁左右的小孩子有几个不渴望这样的威猛铁汉，渴望其是他的父亲、哥哥，以这样的名义保护他，顺理成章成为他的英雄呢。<br />
小苏环立即相信了，因为尉迟就是有这样让人感觉安全可靠的气场。哪怕他身上啥也没穿，大屌非常欲求不满的翘起。<br />
“那我的父母呢？”<br />
“我施展了魔法，他们今天不会来打扰你！”<br />
“可是……妈妈答应我今天去游乐园啊！”<br />
尉迟不说话，鼓起自己泛着金属光泽的两块胸肌，浑身肌肉跟着鼓涨起来。他根本不需要充血，肌肉块的明晰度就赛过了那些健美冠军，块块坟起的肌肉令他看起来像一座小山。这样的男人，一把搂住了小苏环，把他紧紧抱在了怀里。<br />
小苏环做梦也没想到会有这样阳刚威猛的大英雄这样搂住自己，让自己和他浑身滚烫的健硕肌肉如此亲密接触。这个男人太美好了，简直像是从梦中走出来的。他身上的味道是那么好闻，闻的苏环心蹦蹦跳。<br />
他抬起头，发现男人头顶不知何时伸出了一对月牙一般的尖角，令他拥有了一种不属于人类的神魔之美。小苏环觉得自己的语言是那么贫瘠，不能描绘眼前汉子的万一。<br />
“主人，你是打算玩我呢？还是打算让我带你去游乐园？”尉迟威严地笑了，“你的命令就是我的一切。”<br />
“你……我怎么能玩你呢，你又不是游乐场！”小苏环不解了，还很小的他不晓得人才算世上最好玩的东西。<br />
“首先是生理课程，主人也快要发育了吧。难道不好奇我这样的成熟男人有啥本事么？再没有男人能比我更适合这一课了。”<br />
说着，尉迟鼓起了自己巨臂上磊落的大块筋肉，用另一只蒲扇大的巴掌捏了捏。<br />
“成熟男人与男孩外观最大的区别是肌肉……不同于其他器官，肌肉在男人成年后依旧可以发育……”<br />
随口说着小苏环尚未掌握的生理保健知识，尉迟抱着他作出一个又一个健美姿势。什么盘古开天、苏秦背剑、秦王托鼎……看得小苏环目不暇接，这男人真是比任何电影都要精彩。<br />
“这块梯形的肌肉叫做耻肌，非常扎实……”尉迟将小苏环的手放到了自己胯下，“这样，我们就进入下一课，男人发育完全的性器官。”<br />
说着，尉迟示意小苏环抓住自己的权柄，那热乎乎弹性十足的感觉让小苏环爱不释手。他是小孩子不晓得轻重，几次摸索后尉迟被他搞的淫液都流了出来，打湿了他粗大的性器。<br />
“这是前列腺液，并不是真正的精液。越是强壮的男人，每天的分泌量越多。”<br />
“什么是前列腺？”苏环好奇地问道。<br />
尉迟把苏环从自己身上拎下来，将自己可以被称为肌肉洞、金菊台的阳户展示给他看。虽然已经被苏环殉爆过几次，尉迟的大阳户还是呈现一种可爱的粉红色，一副未经人事的样子。<br />
“这是男人特有的器官，栗子一般大小形状，能分泌很多让男人更强壮的物质……”<br />
在尉迟的指导下，苏环将手深入阳户，隔靴瘙到了尉迟的前列腺。被自己喜欢的人慰菊，尉迟的金刚大屌瞬间翘起。他咬紧牙关死命憋住，不行，还没讲到射精这个行为呢。<br />
“蛮牛叔叔，你怎么了？”<br />
察觉到尉迟不太对劲，苏环把手从他阳户里抽出来，这一动作引发了尉迟一阵颤抖。<br />
“没事，男人被抚摸前列腺是会引发快感的，就像你小雀雀被摸一样。但你尚未发育成熟，所以摸雀雀的感觉是不大对的，也会对身体有伤害。所以你最好别摸雀雀。”<br />
尉迟大口喘气着，汗水在不经意间凝聚于额头，如一颗颗晶莹剔透的明珠。<br />
“下面讲海绵体……”尉迟厚着脸皮将苏环的手放回他的龙屌，“很坚硬吧。这是充血状态。手淫、抚摸前列腺、情欲都会引发海绵体充血，但即使什么也没有。普通男人一天也要充血四次。否则海绵体容易坏死。环儿，你早上小雀会勃起么？”<br />
苏环点点头，最近，他的小雀雀的确开始明显勃起。<br />
“那就好，说明你很健康，正在茁壮的发育。”尉迟擦了一把汗，终于可以痛快发泄了。对于他这样精关不固，习惯终日流精的精牛而言，太痛苦了。<br />
“现在开始演示射精……大力神牛已经完成发射准备，请主人下令！”尉迟用一种狂野的姿态握住自己的性器，快速摩挲起来，整个雄器越来越大，看得苏环目瞪口呆。这到底是雀雀还是野战炮啊。不愧是名为大力神牛的英雄，这玩意强的突破天际。<br />
“主人，快啊！蛮牛快吃不消了。”尉迟忘情的大喊，已经完全沉溺于自身的欲望。<br />
“发射！”<br />
“是！哞！迎接我的洗礼吧。我是主人您的专属精牛！”<br />
一道又一道的白色浓精被喷吐了出来，如浪花一般一道高过一道。尉迟的大精囊一个抵得上十个寻常男人，此刻更是如黄果树大瀑布一样喷涌起来。什么叫做精喷，这就是精喷。苏环被吓呆了，但很快就恢复过来了。<br />
“叔叔，你的喷泉好漂亮，被喷过的肌肉更漂亮。”<br />
苏环用一种赞叹的语气摸着尉迟被精液浸湿的八块腹肌，这黏糊糊的感觉他一点都不觉得恶心。叔叔这一身肌肉块真是太好看了，每一块都那么大，合起来却不显得吓人，果然是大英雄。<br />
“主人，你可以尝尝我的浓精，这可是天底下最好吃的食材之一。”尉迟从胸口鞠起一捧已经半透明话的精液献给苏环，“快喝吧！全消解了就不好喝了。”<br />
苏环依言尝了一口，眼睛顿时亮了，好好喝。比什么牛奶、可乐、果汁都好喝的多。果然是他这辈子喝过最好喝的东西。他懊恼地看着在尉迟身上肆意流淌的闪光液体，早知道这么好喝就让牛叔叔全喷到瓶子里慢慢喝。<br />
“主人，想喝的话，去拿瓶子吧。我和一般男人不一样，这样的喷吐可以从早做到晚。”尉迟彪悍地笑了，威猛的脸上满是自豪，这可是他男人的骄傲。<br />
也许是受六一节魔力影响，现在他们已经不在客栈，而是在小苏环的家。如果尉迟没有接受过蚩尤的灌顶，他估计会被觉得自己到了天宫。<br />
贪心的小苏环抱着一大堆可乐瓶子过来，看得尉迟大小，这小鬼还真是对他信任啊。他可不能辜负这份信任，要用他乳白色的浓精把这些瓶子全灌满。<br />
……<br />
整个上午，小苏环都沉浸在尉迟营造的肉山汗海里面，已经完全变成了一个猛男控，准确说是尉迟控。他坚硬的不可思议的雄壮身体、厚实如门扉的胸肌、梯田一般齐整的腹肌、帅气威猛的容貌，沉稳如岳的气势……<br />
当这个威猛男人一丝不挂半跪在小苏环面前的时候，他心都要碎了。这是他的大力神牛，他的大牛叔叔，他的专属英雄。<br />
下午，小苏环继续探索大尉迟的秘密，两人还洗了一次盆浴。小苏环骑着尉迟，抚摸他腹肌上凸起的血管静脉，这真是一个得天独厚的男人啊。苏环从没想过男人能这么壮。<br />
他将耳朵贴向尉迟的胸口，聆听他的心跳，觉察到自己的心也在跟着跳……<br />
“谢谢你，大力神牛。”看着窗外的夕阳，小苏环笑了，“这是我过的最有意思的六一节。等我长大，我一定要和你在一起。”<br />
说着，贪心的小鬼把尉迟的身子骨又摸了一遍，狠狠地咬了他胸肌一口。这些当然只能挑动尉迟的情欲。他也不明白自己为啥没对小苏环下手，也许是因为他还有基本的廉耻吧。<br />
“小鬼头，你永远是我的老大。”随着这声承诺，乳白色的精泉再次喷涌，两人身边的景色开始模糊，他们又回到了客栈，苏环也恢复了正常。<br />
“尉迟，我做了一个梦啊，梦境你小时候来到我身边。”好睡的苏环好似在说梦话。<br />
“这不是梦哦。前时不可追，现在到未来，我会永远在你身边，以我的大屌为证。”尉迟把自己粗大阳刚的雄鞭放入苏环手中。<br />
“嗯……那约定了。我的大力神牛，我的无双门神，我们永远在一起。”说完这句话，体力耗尽的苏环趴在尉迟托塔厚实的躯体上，陷入了梦想。尉迟抱住苏环，浮想联翩。<br />
他曾经因为害怕松开手臂，逃离这个少年。现在，他再也不会了。他是一条钢铁巨轮，而苏环是唯一能容纳他的优良深港，船与港的幸福故事才刚开始呢。<br />
尉迟托塔闭上眼睛，紧紧抱住苏环，陷入了甜美的梦乡。<br />
第十一章 最后一战<br />
快乐的六一节过去了。<br />
因为尿胀半夜醒来的尉迟托塔被床边高大的黑影吓了一跳。<br />
“你怎么会在这里？”他小声问道，唯恐吵醒苏环。<br />
“给你小雨伞啊。你睡的太甜，我不忍心吵你。”<br />
尉迟托塔不好意思了：“那您老人家等了多久啊？”<br />
黑影声音飘忽：“不多，也就三个时辰，我都记在你师傅那条老狗账上！不把他榨干三十次，我风字倒过来写！”<br />
“啊！”尉迟大惊起身，身上全是汗，原来是一场梦。<br />
不，不是梦，床边真有黑衣人！<br />
这时，苏环迷迷糊糊醒了：“大铁塔，你怎么了？是要去尿尿么？”<br />
尉迟刚想把节日使者介绍给主人，却发现他不见了。<br />
“咚咚咚！”门外有人在敲门，声音飘忽，“环儿，快开门！”<br />
另一个粗豪的声音则吼道：“么牛，快开门！”<br />
苏环和尉迟托塔面面相觑。声音飘忽的应该是风九幽无疑，声音粗豪的……<br />
“嘿嘿！”门外的风九幽冷笑道，“看来小崽子们正一窝玩的痛快呢。神獒力士听令，五丁开山，给我轰开这道门！”<br />
“咚！”回应他的是一声蒙响，“多大年纪了啊！老子不想和你玩这个游戏了！”<br />
“混蛋啊！”风九幽吼道，“我为了复活你这条老狗花了多少心血，你果然……说，你是不是和你那死鬼老哥好了，云翼果然是你的种吧……看我今天不抓死你这条花心老狗！”<br />
“我相信你就是傻子！你老早忘记我了，居然敢对我的牛儿下手。”<br />
激烈的打斗中，门栓被震碎了。伴随着狂风，门被打开了。<br />
门外一个两鬓斑白的中年人正和一个同样中年的壮汉扭成一团。那壮汉和尉迟托塔一样筋躯赤足，胸口纹有一只獒犬，左臂套着粗粗的獒犬首环，看上去霸气无比。<br />
两人见苏环和尉迟托塔出来，赶紧停下了打斗。但两人身上的裤衩都已经碎了，露出两根让苏环咋舌不已的雄伟阳器。<br />
“师父？大哥？你到底是谁！”尉迟托塔护住苏环，警惕地看着碎裆的赤足巨汉。<br />
明明长得和大哥云翼、师傅铁獒都不一样，更加魁梧威猛，但尉迟托塔就是认定此人与两人绝对有关。<br />
“他当然是借了你大哥身子还魂的老狗啦。”风九幽笑道，“反正你大哥和毒神同归于尽了，了却一切因果，身体拿来给我废物利用一下也没什么。”<br />
原来就在苏环和尉迟托塔快活的时间里，《大旗英雄传》的故事已经结束了。<br />
尉迟托塔不再是赤足汉，赤足汉的命运却落在了他大哥云翼身上，被风九幽摄魂夺魄，命其将大旗一门宿敌一一斩杀，最后与被炼成毒神的冷一枫同归于尽。<br />
原著中风九幽是被赤足汉的铁斧斩断双腿而死，这一次他却是被人抱住，和云翼一起摔进了悬崖，他挂在了树上。冷一枫、云翼和抱住风九幽的倒霉蛋全死了。<br />
在悬崖下小山谷中，风九幽却得了机缘，习得了一套名为《玄天九章》的旷世功法。里面第三章就是《太阴北冥重生大法》，能够让死人返生，不过条件非常苛刻。<br />
云翼恰好满足条件，但风九幽可不想复活他。因为他曾服用过尉迟托塔师父铁獒的精元，风九幽就用他复活了铁獒。两人少时发生过很多故事，如今老来再见也想清楚了很多事情。<br />
“所以你们就在一起了？”看着两人那副模样，过来人的苏环当然明白。<br />
“俺是被逼的！”铁獒嗔怒地看着风九幽，“俺现在的身体就和机关一样，不喝他那些臊鸡巴水就动不了了。”<br />
尉迟托塔怒了：“居然敢暗算我师傅！”说着，他就猛地一拳想要打风九幽。风九幽没躲，铁獒却狠狠出拳和他怼了一招，令他后退三步。自从和苏环在一起，他功力已经是往日的百倍，不料师傅简直已经不是人了。<br />
“牛儿，不准对我救命恩人出手，下次就没那么简单了。”铁獒一字一顿，狠狠地回头看了微笑的风九幽一眼，“还笑，等俺还清你的恩德，俺就……”<br />
“就什么？”风九幽笑得更欢畅了，“你这头老狗答应过当我一辈子的牛马！”<br />
说完他嗖的一声窜到了铁獒肩膀上,亲了他一口，铁獒脸色黑红，不知是恼还是羞。最后恼怒地对护着苏环的尉迟托塔吼道：“你这小子也是，好的不学学坏的。小心日后和我一样，被你身后的坏小子死命欺负。”<br />
“他就是喜欢被我欺负！”<br />
苏环对着嘴巴很硬身体很老实的铁獒嘲道，心中对从不掩饰欲望的尉迟托塔更满意了。<br />
他从后面抱住尉迟托塔，抚摸他傲人的八块腹肌。尉迟托塔会意，慢慢蹲下，任凭自己红豆大的乳点最终落入苏环的掌中搓动，自身发出满意的叹息。<br />
铁獒看得摇摇欲坠，他的好牛儿怎么变成了这幅模样。这风九幽的徒弟果然和他一样，是混蛋啊。<br />
风九幽趴在铁獒后背上，贼笑着搂住他的粗脖子，对着他肌肉贲张的颈部咬了一口，被击中G点的铁獒老二瞬间胀起，身体果然非常诚实，被凤九幽狠狠用鞋子戳。<br />
可越是戳，那玩意越是胀大，湿乎乎的开始冒水。看得苏环咋舌不已，如果说尉迟托塔是极品，他师父就是超极品。他敢打赌，他绝对是一张SSR。<br />
“老骚货，我受不了了！”铁獒仰天长啸，把风九幽从身上抓了下来。轻功冠绝人世的风九幽也不抵抗，任凭这雄伟巨汉把自己的衣服撕掉。<br />
没想到风九幽居然是穿衣显瘦的类型，脱出来居然也是一个不错的猛男，肌肉极富有古典美感，张力十足。这样线条分明的健硕躯体论威猛贲张自然不如铁獒和尉迟托塔，论阳刚爷们却一点也不差。<br />
虽然欲望冲胸，已经被风九幽调教的非常好的铁獒没有急不可耐。而是按照既定流程把彼此衣服撕掉，然后开始耳鬓厮磨，用自己的肌肉身体唤醒风九幽的欲望，阳户自然大露。<br />
“老狗，在徒儿们面前做，当真好刺激啊！”风九幽笑道。<br />
“旺旺旺！”已经彻底欲望迷眼的铁獒怪叫起来，好像真的獒犬一般。苏环掂了掂尉迟托塔的方块胸肌笑道，“你情动了牛叫，獒师傅情动了学狗。你们上辈子别真是牛和狗。”<br />
“哞哞！”同样情动的尉迟丧失了正常的语言能力。苏环有星君眼相助，掌握他一身G点所在，他这辈子是没法翻身了。<br />
“汪汪汪！”随着铁獒凶猛的嚎叫，他高举风九幽，将其往他金刚宝塔一般的阳具上压下去。“啊~！”随着一声含义丰富的痛叫，风九幽一屁股坐在了铁獒身上，像骑马一样开始抖动，引得铁獒肌肉愈发暴突，浑身毛发竖起，五官都挣的老大，沉迷于交合的快感中。<br />
风九幽也是如此。他呻吟着，像一只发情期的杜鹃；他喘息着，像缺水喝的小牛。<br />
他赤裸的强健硕身已经被汗水浸透，一半汗水来自同样湿透的铁獒。两人身上不时有汗珠落下，好似晶莹的走盘珠。<br />
此刻，苏环已经被尉迟托塔紧紧抱住，两人脸上都微微见汗。热量蒸发掉了他们最后一丝羞耻。<br />
“哞哞！操我！”随着这样碎片化的语言，欲望勃发的尉迟托塔高举苏环，将其放在自己梁柱一般的粗腿上。苏环会意，抓住尉迟的大龙屌开始打枪。<br />
红黑色的龙枪向天空戳去，本来精关不固的尉迟今天特别男人，苏环足足玩了十五分钟，也不见他泄，只是微微有前列腺液渗出。<br />
等手里有了满满一掌淫水，苏环拎起尉迟的大屌，尉迟也配合着张开大腿，露出他粉红色未经人事的肌肉孔。那玩意弹力十足，可大可小，可谓极品旱道。<br />
苏环将尉迟的粘液涂在自己的武器上，剩下的只管往肌肉洞里灌。<br />
尉迟托塔古铜色的脸蛋彻底变得红黑，浑身都兴奋地发烫。他古铜色的躯体因汗水泛起了金光，看起来像一件传世的艺术品。<br />
而苏环的工作就是彻底糟蹋他，开发他，把他操成一朵真正绽放的金菊，变成他专属的SSR级别猛将。他已经领悟了《铁血大旗诀》和《嫁衣神功》的奥秘，今天就来尝试吧。<br />
在精液和肌肉的交响乐中，苏环举枪挺进，这一次他要彻底征服尉迟的身心，给他盖上永远无法抹除的印记。<br />
“汪汪汪！”铁獒和风九幽也渐入佳境。风九幽的阳户好似真正的九幽血穴，吸的铁獒这个铁打汉子不要不要。得意的风九幽像蛇一样扭动肢体，盘住铁獒，逼出他的每一份潜力。<br />
此时铁獒整个人筋肉凸起，真是好看壮观极了，而尉迟托塔一点也不差。<br />
“系统，给我强化《嫁衣神功》，给尉迟托塔强化《铁血大旗诀》。”见火候到了，苏环悍然下令。方才他才意识到那两本功法并不是功法，而是兑换功力的凭证。<br />
随着刚劲无双的嫁衣真气充斥身体，苏环咬着牙将自身功力顺着精液注入尉迟托塔身上。<br />
这才是真正的“欲收其用，先挫其锋”，没有尉迟这把修持了铁血真气的大挫刀，怎么能将嫁衣真气收为己用。<br />
嫁衣真气进入尉迟托塔体内，如一根乌金大棒，狠狠戳入其菊花深处。<br />
尉迟惨叫一声，鼓起刚强化的铁血真气在体内按穴道位置化作周天星光大网，搂住乌黑大棒，将其从容炼化。他也是智慧之辈，晓得此刻不成功就是死，立即配合苏环。<br />
苏环从没看过啥G片，但他本能地学会了三浅一深，九贴一弄的法门，把尉迟操的不要不要。尉迟的雄穴那温度硬是要的，也把苏环烫的不要不要的。<br />
两人的汗水汇聚在一起，浸透了整张大床，大床中央却有一朵殷红的荷花，染上了几行玉露。<br />
正是铁杵衔金沾鸽红，山河染血春晖忙……<br />
随着苏环在尉迟雄穴里第三次泄身，尉迟也有了反应，猛地喷出一道浓稠无比的玉浆，接连喷洒了七次才结束。苏环捏了捏尉迟管子，又喷出好多，床单上满是琼瑶一般的液体。<br />
两人一响贪欢后相视一笑，继续参悟太一含真，金胎不息之理。<br />
“原来那玩法真不如用你的嘴爽！”说着苏环用大鸡巴塞住了尉迟的嘴，<br />
“唔……呜……”被强塞的尉迟好不容易才能开口说话“好意思说，被你钻的好疼！快也给我舔……”<br />
两人彼此叼住对方的大棒嘬弄，品尝彼此子孙浆的芳香，形成了一个无限太极鱼的图形。随着同源异质的真气在两人身上循环，尉迟托塔身体愈发精壮雄浑，而苏环也开始成长，渐渐有了几分风九幽的健美风采。<br />
【您的专属SR猛将尉迟托塔已经完成3次强化，现在为6/9。现在发放六一节活动S级完成度大礼包，尉迟托塔强化度+1。<br />
您成功为尉迟托塔的神魔重器万古雄户开光，尉迟托塔强化度+1。现在，您的专属SR猛将尉迟托塔强化度已经达到8，距离升华只有一步之遥。<br />
系统强烈建议您开光他的神魔重器神龙盘柱，具体方法是让他收了您的一血。】<br />
苏环看了看比原本又强壮了不止一筹的尉迟托塔，有些心动。<br />
尉迟宠溺的摇摇头：“不要了。如果伤害到你，当SSR也没意思。”<br />
苏环抓住尉迟托塔的巨龙，一时间不知如何是好。<br />
“想要强化这小子么？让他被我们干一次就行~！只要一次，今后我们也是你的奴。要不然，你把我们两个干爽一次也行！”<br />
这时，浑身精赤的铁獒和风九幽站了起来，不怀好意地笑道……<br />
看着三个万中无一的赤裸猛男，苏环意识到他遇到了人生最重大的抉择。<br />
（全文完）<br />
PS：本来还有一节是铁獒和风九幽分别诱惑考验苏环和尉迟托塔的，我觉得意思到了就行，不写了。Txt今天放出。<br />
狗狗GV销量好差劲，我使出评论增刊大法都没有人留言，先挂在那儿吧。<br />
神欲和天书也先挂着吧。</p>
<p>PS：正式写完了，各种可能啊。<br />
接下来都是IF结局的CG，没写的就不会再写了。<br />
苏环开发尉迟托塔上古血脉（变神牛，变大小，各种奇思妙，已预订。）<br />
苏环检阅尉迟托塔（纯玩，纯观光描写，大喷结局，可撸性极高，）<br />
苏环入户尉迟托塔（满足弱攻强受者需要）<br />
风九幽治疗尉迟托塔的精关不固（壮狒狒老头玩壮牛，只是用手指、银针和艾灸，风九幽OOC，纯粹是按照武田老师写的，关键时刻都是苏环上。）<br />
苏环强化尉迟门神所留精元（尉迟托塔全程舔，满足强攻弱受。）<br />
尉迟托塔采苏环红丸。（两头铁汉的激战，强攻强受，注意是互攻）<br />
尉迟托塔强化神牛大力决，变身大力神牛（变身戏码，描写居多，可撸性高）<br />
写风九幽的告白/赴死（第三者插足，恋老）<br />
两人泥水采战降服龙虎，成就破碎金刚飞升。（纯爱描写，比喻居多，修炼用词甚多）<br />
接下来替下一个猛将帖暖场，欢迎典蛮（典韦）将军，他在上一篇里客串了苏环的老师风九幽，赤足汉的师父铁獒。当然是ooc版本，武田老师版本。接下来，他还会有一场指导苏环治疗赤足汉的戏。矜持的他表示，不允许在牛篇里描述他的人物长相，想象成猥琐色老头龟仙人就好。<br />
主持人：典将军好，来回于神欲和猛将贴两个片场，辛苦了。<br />
某壮狗：你要是真让某辛苦一场就好了，到现在为止从没有直接写某的房事。某家小犬雷雷倒是被人舔过一次了（详见虎豹营小兵奇遇记）。还有某CP阿车（指胡车儿），从来都只在你设定中。<br />
主持人：额……我们还是来评价一下阿牛这次的表现吧。<br />
某壮狗：他……你就是偏袒他……每次都给他各种黑科技，还逼某当他的替身，给他搞特技房事镜头，那个精关不固肆意横流有啥好拍的。为了区别他，你还逼某去夏威夷晒肤，深小麦色哪有古铜色给力。<br />
主持人：额……典将军，这样。今后你家典雷（典满转世）安排小麦色皮肤，你安排暗古铜色有金属光泽，你家CP本来就是红胡子黄头发，就直接发亮的白好了。<br />
某壮狗：满意的点头。很好……要像银器一样，我们搂在一起才好看，拴在一起当狗才显得当主人的有品位……<br />
主持人：汗如雨下……还是评价一下这次阿牛的表现吧。<br />
某壮狗：那头忒爱作弊的淫荡壮牛，其实我用手指钩钩就能征服，我只是可怜他，才没有横刀夺爱，让他悔恨终生。接下来是我们一家三口的时间，全部出场，一起伺候，必胜。<br />
主持人：你确定要这样做？长期以来，好像你正太魔术师兼快递小哥设定最讨人喜欢。<br />
某壮狗：其实他们只是喜欢某短暂和猛犬合体变身金发大猛男。但某是一头吃肉的三头地狱犬！我知道你从不写亵童/CANDY。<br />
主持人：好吧！能讲讲你的安排么？大牛已经做到了卖肉的极致（至少是我此刻的极致）。<br />
某壮狗：我的优势很大。首先我是典韦，其次，某被调教成了狗狗，这就让很多人撸了。<br />
主持人：好吧。好吧，这的确是重大卖点，我就说该安排大牛当混世魔王程咬金的。<br />
某壮狗：重要的是，蠢牛只会卖肉，太甜！不懂社会的灰霾，所以他肯定输~！<br />
主持人：(⊙o⊙)…我很难写虐文啊。<br />
某壮狗：你难道不喜欢凌虐肌肉男，小天和奴役记难道不是你的启蒙和最爱。<br />
主持人：你这么暴露我，果然是想找虐。能讲讲你的想法么。<br />
某壮狗：首先，必须是星际时代，某的身份必须是一名经过生体改造的雇佣兵。在年轻儿子眼里我是传说中的英雄，实际我曾是拯救世界的英雄，但现在已经因为资本黑幕沦为性奴佣兵，达官贵人间名声卓著的玩犬。<br />
主持人：难道你想……（话说<br />
某壮狗：对……儿子交了一个富贵朋友，然后看到了不堪的一幕。最后，好心的朋友把已经被玩腻的佣兵送给了儿子，但儿子负担不起维持这头经过改造的骚畜生的花费，似乎必须让他去当公交车来获取足够的维护费用，或者把自己送上不怀好意的朋友的床。<br />
主持人：这很悲剧黑暗，也很诱人……（该死，说漏嘴了）<br />
某壮狗：这时候，某，三国时代英灵典韦转世觉醒了！当当当！<br />
主持人：我看不出你脱离淫荡畜生的可能，但这能够让儿子暂时崇拜你吧，毕竟是英灵。<br />
某壮狗：但是某能够追加身份和金大腿，比如某地球时代多次觉醒过，留下大量遗产，然后某买了一艘飞船，开始了金獒星际快递生意。<br />
主持人：所以……（你就这么喜欢送快递么！）<br />
某壮狗：如何，黑暗紧凑和光明美好多有了。对父亲健硕身体的觊觎，对父亲英雄品格的敬佩，黑暗岁月带来的后遗症，旅途过程中的点滴……<br />
主持人：你宣称过是1VS3的肉文，你说过要带你CP胡车儿，儿子典满一起来拍的。（更重要你答应过我，他们是免费的。）<br />
某壮狗：简单，安排一个恶趣味的幕后黑手，比如，某的克隆人，或者某其实是个克隆人；再安排一个某的未婚生儿子胡族健硕儿子，也已经沦为性奴佣兵。不知情情况下，被儿子第一个用了，安排成管家。当然，结构还可以更简单一点，更粗暴一些，用剃刀再剃。经费如此紧张，为保证拍摄质量，哪里请的上许多剧情人物，每个人都要上镜头。<br />
主持人：你这么公布整个故事的情节，我还写什么？（被反客为主了）<br />
某壮狗：这是某对你文笔的考验！色文需要复杂设定么？需要情节么？你给某乖乖发挥最强的文笔，把某最壮硕、最豪迈、最英雄、最淫贱、最屈辱、最微妙的一面刻画出来，让某成为广大同友的梦中情人，一条淫荡好色但的确忠诚的雄犬，这是你身为色情写手的义务。<br />
主持人：你的强气和戏剧感估计已经让某些同友射了。那么主题就是秀色，不，是秀硕。<br />
某壮狗：错，是爱。朋友之爱、父子之爱、主奴之爱、同袍之爱、兄弟之爱、英雄之爱、奸佞之爱。一切卑微与崇高，世上一切背德之男欲。正是壮畜背德天.金刚曼陀罗是也！<br />
主持人：我现在相信你是我肝扶他狗肝出来的幻觉。能提供一张你的参考照么！<br />
某壮狗：很简单！梦三国新出了一张张飞！那就是俺的化身。<br />
主持人：为啥是梦三新张飞！你明明是典韦！<br />
某壮狗：机械强化的身体，金色的头发，硬挺的相貌，多有撸点。最关键，某真不是秃头。某现在给你下任务，尽快把第一章：父亲的旧拳套码出来。动用你的各种感官体验，特别是嗅觉，还有最大的想象力，写出父子两人彼此真挚的爱。<br />
重要的是，儿子主人记忆里的某一定要英帅，被迫当犬尚未觉醒的某一定要悲壮，强烈的对比能引发最大的撸点，也有助于展开剧情。可以安排某一家血统嗅觉特异化，作为重要剧情线。<br />
对了，猛将帖这种作弊的东西，不准写。想搞数据流，可以改为身体检测。某的儿主，不需要这种救场的东西，也能和某缘定三生。<br />
主持人：够了，你这头背德的雄獒！你的心思我很清楚，你真是个污无救药的黑涩会。你给我滚回神欲打脱衣猛将贴。</p>
<p>某个曾经的IF结局<br />
“师父，托塔他人可好了。他也不想继续跟大旗门那帮祸祸。哪怕，他抵抗了您老人家的大法，还不是乖乖呆着听您老人家吩咐。”<br />
“风老仙。俺算是明白了，大旗门他不仗义啊，我连个名字都没有。如果老仙不弃，俺愿意一辈子当您的神斧力士。”<br />
风九幽看着这个样子，叹了一口气：“算了，你一辈子当环儿的力士就好。我算明白了。养大的崽子被野熊叼了去。我这个徒弟我明白，太单纯，你这种又是他最喜欢的，随便说说情话，就得手了。”<br />
“太好了。”苏环没想到风九幽如此通情达理，“托塔，师父说了，我们可以在一起了。”<br />
尉迟托塔却一脸严肃：“这么说，老仙抓我真是想要让我砍尽大旗门。”<br />
“你倒是聪明。”风九幽点点头，“不仅是大旗门，还有五福联盟。什么王八玩意，乌黑瘴气。你既然是个明白人，就不好玩了。”<br />
尉迟托塔叹了一口去，晓得风九幽此念不改，肯定会再抓一个神斧力士，没准是铁宗棠，也许是云翼，还是难逃杀劫，最后要被力士背后一刀，剧情的力量是很伟大的。<br />
不同于风九幽，他是理都不想理这两堆狗屎，只想和苏环在一起。<br />
“那我就祝老仙心愿达成吧。”尉迟托塔决定不让苏环这个傻小子晓得风九幽的打算，不然万一他起了孝心，岂不是也要跟着遭劫。<br />
“罢了，你们好自为之吧。”一道乌光从风九幽袖子中飞出，落入尉迟托塔手里。<br />
“这本《伏魔金身》是我家先组风夫人得自云铁生老祖的东西，应该合你的体质。你既然有这个阳亢体质，也该是我远方姑表。我原来想把你练成力士，也是想治好你的毛病。虽然不晓得你怎么逃脱一炮而亡的，但这法子总归没错，这些搜集来的药材也全归你了。要不要把自己练成伏魔力士，自己看着办吧！。”<br />
又一道青光飞入苏环手中：“这是我家传的摄魂秘法，专门克制他这头蛮牛门中的功法。他要是对不起你，你就把他变成野牛吃草，看他敢不敢再乱来。”<br />
话应刚落，风九幽消失的无影无踪，只剩下他搜集来的三马车药材。<br />
苏环突然有一种感觉，无论风师父是否活下来，他和尉迟托塔都不会再看见他了。<br />
“恭喜你拿到尉迟托塔专用SR升格道具《伏魔金身》，特殊道具《九幽摄魂诀》，是否选择与《嫁衣神功》、《铁血大旗决》融合，还它原来面目？”<br />
“恭喜你获得SS级别功法传承自牛魔王的《牛魔大力泥水采战真法》，传承自罗刹女的《降水服火真龙擒牛神诀》，两者双修便可打开天地灵桥，无需系统即可自主强化，逐渐转换为半神之躯，日后有登神之望。恭喜两位！”<br />
苏环看着尉迟托塔，两人都听到了系统提示，没想到这里面居然还有这么多道道。看来最初的云铁两人之间的关系大有说道。也许是因为两人都不是东西，那位云铁生老祖把姓氏给了他们，却没有给全部真传。但这件事已经和他们两人无关了。<br />
……<br />
现在更新尉迟托塔最终状态。<br />
基本情况<br />
姓名：尉迟托塔<br />
代号：老胡（自称），大力神牛（对苏环的特别自称），牛哥，那头终于找到人生意义的欠操铁牛（某犬语），牛金牛神将（已经没有意义的星宿名）<br />
性别：男<br />
家庭成员：苏环（义弟兼护主，此生最重要的人）<br />
敌人：无（呵呵，试问天下有谁能当我的敌人）<br />
状态描述：金刚不坏，地仙之躯。除了床上对苏环雌伏，谁也不能战胜他。<br />
精神概况：<br />
性格描述：豪迈无畏、侠肝义胆，不拘小节、乐意听从苏环所有吩咐，无论是否合理<br />
精神特性：战争之星、神牛光环、破渊化宿<br />
战争之星：专属于掌握战争领域星宿的精神特质，令人心折，大幅度提高认同其战斗意志者的战斗力，降低敌方士气，有几率说服敌方转投我方。<br />
神牛光环：星宿之力大幅度提高我方所有人攻击力，所帅军队免疫所有旁门左道。<br />
破渊化宿：突破心魔，释放真我，灵魂转化为星光体从深渊脱出，领悟本命星宿意志。<br />
身体概况：<br />
身高体重：226CM ，187KG（正常显现的完美战神之躯）<br />
体格人种：神祇体态，完美半神<br />
身体特质：九牛之力，战神之躯<br />
九牛神力：星宿赋予的九牛二虎一龙之力灌注，不可思议的大力王。<br />
战神之躯：为战斗而生的霸道筋躯，充满暴力美感，令人心折的古铜色赤脚大力神将。<br />
大小如意：可以肆意变化体态，但永远都持有健美体魄，不乐意让自己低于180CM。<br />
性生活概况：<br />
阳物：8/20CM（软）12/30CM（硬）<br />
性器形态：神牛盘龙柱（神魔重器半封印中，不忍心捅弟重光，宁愿一辈子被弟弟含着玩）、万古雄牡屄（神魔重器已重光，牛哥被弟弟操的爽歪歪，变成弟弟的专属金刚骚牛）<br />
性生活：听从苏环安排指导，哥哥的性福和卵蛋完全自愿被捏在弟弟手里。<br />
性取向：永远听从苏环弟弟安排，努力解锁各种不可能的姿势，让弟弟全方位享受他金刚之躯的种种妙处。<br />
性倾向：必须是苏环弟弟，无论他变成啥样子都喜欢。<br />
未来发展：参见《神欲》下一章《猛将贴的激烈对决，3VS1怎么可能输》</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>勾引民工被操烂狗</title>
		<link>/2018/12/22/7100.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:19:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7100</guid>

					<description><![CDATA[爸妈都是做生意的，经常要去外地看项目进货，一个月半个月的都不回家是很正常的事情，从小我也习惯了自己一&#8230; <a href="/2018/12/22/7100.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">勾引民工被操烂狗</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>爸妈都是做生意的，经常要去外地看项目进货，一个月半个月的都不回家是很正常的事情，从小我也习惯了自己一个人在家。先介绍一下自己，本人178，65，20，0，外表算是清秀可爱型的吧，在学校里面就总有男生愿意跟我套近乎，还有的总摸我脸蛋，我想我骨子里也一定是个骚货，总喜欢被他们动手动脚的，也总往一些壮男身上靠，幻想着被他们按在床上操的样子。那年大一暑假我回家，爸妈陪了我两天就出差了，剩我一个人在家。几天没被操的我骚劲又上来了，屁眼痒痒的厉害，就想上网找人来干我一顿，可是打开聊天室却都只是老的胖的，实在让我提不起兴趣，于是在网上找了部G片，是SM的，奴跪在地上舔主人的脚。我一边看一边打飞机一边插自己屁眼。然而过了一会儿却听见窗外有动静，我寻思估计是小区的民工在外面刷墙。<br />
我家在六楼，我的桌子是靠着窗户的，看见工人吊着绳子下来了我赶快把电脑合上了。那民工看着大概三十出头，皮肤黝黑，胳膊粗壮有力，但是因为穿着工作服看不清身材什么样，不过感觉应该错不了。我顿时眼前一亮，心想这送上门来的壮男绝对不能错过啊，于是我就起来站在窗边准备向他搭讪。由于是夏天又是在自己家里，我只穿了一个小三角裤，虽然我没有雄壮的身材，但还是很结实匀称的。我靠着窗户跟民工说道：“大哥，这大热天得还干活啊。”民工愣了一下，一般人看见工人在自家外面施工都是把窗户关紧的，没想到我竟然主动打招呼，他笑了笑说：“是啊，趁着这两天天晴把活儿干完了，要不等下雨了又得往后拖了。”<br />
他一边说一边撒莫（东北话，就是眼睛到处乱看的意思）着我的身子，我看他的眼神觉得有门儿，于是又跟他说：“大哥辛苦了啊，要不你进屋来喝口水吧，这大夏天在外面晒得肯定口渴了吧。”我知道他们这样的施工现在都不用上面有人看着的，在楼顶有专门为这种施工用的勾子和扣，绳子绑好了自己拉自己上去。他往我屋里瞅了瞅确定一下没有人，然后说“行，那麻烦你了小兄弟。”我心说这不算麻烦的，等会儿就要我麻烦你了。于是拉着他的手扶他进来，我看他穿着一双解放鞋，于是告诉她“哥，把鞋脱了吧，放松放松脚。”他有点不太好意思，说：“不用不用，我这脚臭该熏着你了。”我一听是臭脚更兴奋了，鸡巴都隐约要抬起头了，坚持着要他脱鞋，最后我弯下身子帮他把鞋脱了下来，脱的时候还偷偷问了一下，果然是大臭脚啊，味道十分浓厚，但是我却觉得香极了。脱下来之后我拿着他的鞋说：“大哥你先在这儿别动，我去给你那双拖鞋去。”然后我就去了鞋柜。回来的时候却发现他把我刚合上的笔记本打开了，刚才看G片的时候因为着急，没关就合上了，心里一惊想着这回他肯定是看见了。我走到他跟前的时候他看着我有点不怀好意的笑了笑，说：“你喜欢这个啊。”我有点紧张，说“啊。”<br />
他又坏笑地说：“你刚才给我脱鞋的时候是不是闻我脚了。”我没回答，不知道该说啥地看着地上，这时他一脚踢在我腿上，我吃痛一下子跪了下来，他骂道：“我操我妈逼！问你话呢你他妈傻啊！”我连忙说：“是，是。”说完就跪在地上低着头。这时我看见他的脚伸到我头底下，然后他一下子把我的脑袋按在他脚上说：“操！你个贱逼，是不是就喜欢闻别人脚啊，我让你闻个够！”我激动得JJ立马硬了起来，紧紧把脸贴在他脚上闻着。“香不香啊贱逼！”“香！香！”我连忙回答着，然后伸出舌头来舔了一下，没想到他突然一脚踹在我头上把我踢翻在地上，然后脚踩着我脸把我脑袋压在脚下，骂道：“让你闻不是让你舔！你他妈听不懂话啊骚逼！我让你舔了吗！”我马上求饶道：“大哥我错了！求你饶了我吧，我再也不敢了！”“操，瞅瞅你那贱逼样，谁他妈是你哥！叫爸爸！”我马上又改口说：“爸爸！亲爸爸我错了！饶了儿子吧！”他看我这么贱又使劲踩了踩我的脸，这时我看他的胯部已经支了起来，即使隔着厚厚的工作服也有很明显的凸起，看起来一定是很大的一只鸡巴。他在自己胯部揉了揉，然后低头看着我说：“张嘴！”我听话的把嘴张开，他把两口浓痰一下子吐进了我的嘴里，我闭上嘴细细品了品，然后把爸爸的痰咽了下去。<br />
“爸爸的痰好不好吃啊骚逼儿子。”“好吃！好吃！谢谢爸爸给儿子喂痰！”他一边隔着裤子摸着自己的鸡巴一边骂：“操，真鸡巴贱，你他妈就是条骚狗！给我磕三个响头！”我马上跪起来给爸爸磕头，一边磕一边说：“爸爸说的是，儿子就是条骚狗骚逼！儿子生下来就是让爸爸玩儿的！”磕完头，爸爸说：“你爸爸我好几天没洗过脚了，过来用你的骚逼嘴给爸爸洗脚！”我趴在爸爸的脚边，隔着袜子卖力地为爸爸舔着。爸爸的袜子一定是穿了好长时间了，舔着舔着袜子渍出了酸水儿，我含在嘴里然后都咽了下去，味道简直棒极了！然后我又用嘴把爸爸的两双袜子脱了下来，舔着爸爸那一双47号的大臭脚，爸爸脚上有好多死皮，我都用牙小心要咬下来然后吃了下去，爸爸脚趾缝里面还有好多脏泥也都被我吃到了肚子里。给爸爸清理完脚，他一把揪住我的头发，然后把他脱下来的袜子塞在我嘴里，汗渍从袜子中渗出来流到我的嘴里。爸爸啪啪扇了我两个巴掌，给我扇的眼泪都出来了，但我知道这是爸爸对我的奖赏。然后爸爸又一下子撕开我的三角内裤，我那丑陋的鸡巴硬硬的直挺着。“骚狗，鸡巴都直了，真他妈犯贱！操，我让你硬！我让你硬！”<br />
爸爸一边说一边用大脚使劲的踩在我的狗鸡巴上，因为嘴里还塞着爸爸的袜子我只能嗯嗯的哼着，我想躲可又怕惹爸爸生气，疼痛使我的鸡巴软了下来。这时爸爸把我嘴里的袜子拿了出来，把我的脑袋拽到他裆部，说：“操我妈你个傻逼！给爸爸闻闻裆，闻闻老子把你操出来的地方！”我激动的凑过去像狗一样用鼻子隔着裤子拱着爸爸的大鸡巴，爸爸已经硬的不行了，从外形上看个头也不小。我实在是受不了了，好想吃到爸爸的大鸡巴，于是抬头用乞求的眼光看着爸爸，爸爸看到我的骚样乐着说：“你他妈还真像个狗啊，操，想不想要爸爸的大鸡！”“想！”我拼命的点着头。“操，看你还他妈算听话，自己来吧。”我如获圣旨一般马上用手去把爸爸的裤子。爸爸突然一巴掌打在我脸上，顿时给我打的眼冒金星。爸爸骂道：“你他妈不是狗吗！狗应该用什么！操，当狗还要用我教吗你个傻逼！”我赶紧跪下给爸爸磕了几个头，求道：“爸爸我错了！爸爸再原谅儿子一次，儿子一定做一个好狗！”“操，别他妈墨迹，老子要尿尿，快过来接着。”我用嘴把爸爸的裤子小心<br />
爸爸的鸡巴太大了，目测至少有18cm长，4cm粗，龟头比乒乓球还大，又黑又亮，还散发着一股男人好久没洗的味道，我简直太喜欢了。刚含住爸爸的龟头，我就感到一股热流奔向喉咙。我知道那是爸爸赐给我的圣水，于是闭上眼睛卖力地咽着，生怕洒出来一滴。爸爸的尿骚极了，就适合我这样的骚狗喝。尿完之后爸爸把他的大鸡巴从我嘴里拿出来，把剩余的尿液都甩在我的脸上，然后又吐了一口吐沫在我脸上。爸爸的尿和吐沫混在一起从我脸上流下来，我都伸出舌头舔到了嘴里。爸爸这时揪着我的头发，让我的嘴离他那壮硕的大鸡巴龟头只有些许距离，然后看着我说：“想不想吃老子的鸡巴！”“想！”“操！那他妈还不求老子！”“求爸爸给儿子吃！求爸爸用大鸡巴操儿子的嘴！儿子的嘴就是用来服侍爸爸的！”还没等我说完，爸爸就一下子把那根粗壮的男根插进了我的嘴里，然后疯狂的在我的嘴里抽插着，每一下都顶到我的喉咙里。爸爸的包皮上还有好多脏的包皮垢，都被我嘴唇刮到嘴里顺着唾液咽了下去。爸爸在我嘴里操了一会儿，速度越来越快，最后抓着我的头发疯狂的来回晃动着，我知道爸爸快要射了，于是果紧嘴唇，更加用力的吸着。终于伴随着一声粗放的吼叫，爸爸把浓浓的精液一下一下射进了我的嘴里，我数着鸡巴在我嘴里跳动的次数，爸爸一共射了十几次。<br />
爸爸射完之后鸡巴竟然还是屹立着的，他拿着鸡巴拍打着我的脸，让我伸出舌头，然后像用抹布一样把龟头上剩余的精液擦在我的舌头上。之后爸爸说要到床上去玩儿。我像狗一样趴在地上，驮着爸爸去我的卧室。爸爸看我这么乖又赏了我两口痰和几个巴掌。爸爸把上衣和裤子都脱了，露出阳刚健硕的男人躯体，两块胸肌又壮又厚，下面整齐地排着六块腹肌，这都是爸爸常年在外面做工的结果。爸爸用厚壮的手一把掐住我的脖子把我按到床上，然后就把硬的像钢炮一样的大鸡巴顶在我的屁眼口，问我：“骚逼！快求我！否则永远都不操我！”我被爸爸掐的有点喘不过气，却又怕错过这么宝贵的让爸爸的大鸡巴操我的机会，于是挣扎着说：“求…爸爸…快操我…吧……儿子的屁……眼……都要痒死了……求爸……爸给儿子……止痒……！”爸爸听了说道：“老子这根大鸡操过无数男的女的了，今天让你也尝尝他的滋味！”说完下身便用力一挺，也不管做没做润滑，直接插到最里面。我疼得嗷嗷直叫，眼泪都流出来了，爸爸把我翻了个身，鸡巴在我的直肠里转了个180度，刮的我直肠又疼又爽，然后啪啪好几个巴掌左右开弓的打起我来，一边打下身一边操着我的屁眼骂道：“操！叫你他妈的犯贱！叫你他妈的勾引老子！老子操死你！操！操！真他妈紧！比女人的穴还舒服！操！<br />
你他妈生个鸡巴有个屁用！还不是被人骑的贱货！”我已经被爸爸操的眼睛上翻了，回应道：“啊！啊！爸爸你太厉害了！你说的对儿子就是用来被操的！儿子生下来就是被爸爸操的贱种！啊！爸爸操死我吧！”“操我妈逼的！老子日我妈的时候她就是个烂逼！你比她还烂！”“啊！对！我就是个大烂逼！以后我只让爸爸一个人日！啊！爸爸要日死我了！啊啊啊！”操了一会儿爸爸觉得还不过瘾，于是把我的两条腿抓起来让我半倒吊着，然后爸爸一个冲刺从上往下重重的把鸡巴日进我的屁眼里，每一下都插到最深处，顶到我的前列腺上，一边操着还一边说着脏话羞辱我：“操死你你个傻逼！我操！！太他妈紧了你！你的逼比你妈的还舒服！以后我不操我妈了就操我！操！太鸡巴爽了！”“啊……啊……谢谢爸爸夸奖……以后爸爸……想啥时候操我……就啥时候操我……我的屁眼生来……就是让爸爸操的逼……啊……爸爸日的我……好爽……”我被爸爸操的死去活来口吐白沫，一句完整的话都说不出来了。“操！老子要射了！”<br />
“爸爸射进我的屁眼吧！啊啊啊！我要为爸爸生孩子！啊！！”这时我JJ一个搐动，我知道我被爸爸操射了。爸爸也突然不动了，鸡巴在我的直肠里一下一下跳动着，精液全都重重地打在了我的前列腺上。射完后爸爸把鸡巴从我屁眼里拔了出来，它不再那么雄赳赳的了，而是软塌塌的搭在爸爸的大腿边，可是也仍然至少有十厘米长。爸爸舒服的躺在我旁边，搂着我在怀里，然后主动地把嘴唇印在我的嘴唇上，舌头也伸到了我的嘴里和我的一起搅合缠绵着，我幸福地让爸爸品尝我柔软的舌尖，并且把爸爸流到我嘴里的唾液都毫不犹豫的咽了下去。热情的激吻过后，爸爸把我搂在怀里摸着我的屁屁，我用双手轻轻的抚摸着爸爸那神圣的鸡巴。我甚至有错觉那真的就是把我操出来的地方。过了一会儿爸爸的大鸡巴在我的抚摸下又慢慢的抬起头来，我知道爸爸的性致又来了，于是我劈开双腿，又一次迎接爸爸的到来………</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>穿解放鞋的猛民工</title>
		<link>/2018/12/22/7074.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:05:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7074</guid>

					<description><![CDATA[在很多城市，都有那种只有单独给男人小便的厕所，没有大号和女厕。那种小厕所，通常只能并排站下两个人。我&#8230; <a href="/2018/12/22/7074.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">穿解放鞋的猛民工</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>在很多城市，都有那种只有单独给男人小便的厕所，没有大号和女厕。那种小厕所，通常只能并排站下两个人。我大摇大摆地走进小厕所。没人。一看表，7点45。我下意识地整整衣服，掏出鸡巴，佯装小便，毕竟这是厕所，不是报廊啊。不大会，进来一个身形薄弱，满脸憔悴的中年男人。我心头一凉，心想我抛弃一桌美酒佳肴，跑这吃这冷饭冷汤真是犯贱。再斜眼观看，只见这男人急吼吼掏出鸡巴，朝着桶里就是一泡海尿。看是被憋急的人，我心慢慢放下，原来只是一路过的啊，差点让我把肠子都悔青了。<br>
　　中年男人尿完，提上裤子，精神抖擞地就出去了。我仍然把鸡巴挂在外面，若无其事地站在那里。闲来无事，我把墙上的大字报再念一遍吧。由于灯光昏暗，我的鼻子几乎碰到了墙壁才能看清那些字。正念得津津有味的时候，一个黑影浑然不知地出现在我身后。突然察觉，我真是被吓得一哆嗦，赶忙把鸡巴收进裤子，仓惶转身。正欲夺门而逃的时候，从那个黑影里伸出一只大手，一下就兜住了我的裤裆。<br>
　　那只从黑影里伸出的大手，不由分说地罩住了我的裤裆。我脑袋瞬间膨胀，思想一下稀薄到快要停顿的状态了。眼前一片空白，呼吸也快短路了。但是心中又莫名地无比亢奋，这种亢奋完全是来自睾丸，不受大脑中枢的控制。欲念在这一瞬间是压倒性地战胜了理智的。其实现在已经很少有这样的感觉了，这也就是读书那时候，刚入门，对做爱甚是痴迷。而且对那时候的我来说，这种寻找交配对象的方式完全是一种空白，自然是紧张兴奋，不知所谓的。我罗罗嗦嗦写了这么多，其实在当时只是一瞬而已，只是那种感觉太特别，太强烈，我到现在仍然清澈记忆，常常回味。</p>



<p>　　言归正传，思想的荒凉过后，自然是理智的复兴。也不知道他站在后面多久了，转念想到刚才看墙上的字画的丑态一定被他见到， 当时是又羞又臊。脸上是羞着，但是我的鸡巴可一点都不知道廉耻，居然迅速充血，跃跃欲试。于是我更羞了。</p>



<p>　　从亢奋到羞臊，再亢奋，再羞臊，几个来回，我在心理上已经彻底溃败了。任由他温热的大手在我裤裆里揉捏，玩弄。我是迈不开步，抬不起头，两眼朦胧，四肢发软，这就倒了下去。半秒钟的时间都没有，他另一只手一下把我圈住，我就顺势就倒进了他的怀里，靠在他的肩头。我说这家伙也是个色胚子，我都这样了，他另一只手居然还没松开，依然不依不饶，津津有味地玩弄着我的肉棒和卵蛋。<br>
　　慢慢地，元神的归位，我离开他的怀抱，自力更生，依墙而立。鹅黄的路灯，透过石砌花窗，溢进小厕所，照出一地的欲望。我慢慢抬眼朝他望去，最先看到的是一双解放鞋，略显破旧，鞋头一点灰泥。脚看着很大，约莫43码的样子。鞋口上罩着的是一条迷彩军裤。虽然裤管肥大，但是我隐隐能感觉到里面装的两条男性的大腿，粗壮，有力，多毛。往上是一件白色汗衫，有点破了，不过感觉洗得很干净。窄腰身，宽肩头，黝黑裸露的手臂上，青筋暴凸，彷佛石柱上的盘龙一般。再往上看，我心里不由一惊，好一个相貌堂堂的汉子。只见他面晒殚精，眉分八彩，目落朗星，方口阔鼻，微微有点小黑胡渣子。一个寸头，干净利落。纵观全人，三十往里，一八挂零，往人前一站，那真是百步的威风。您就别有提多带劲儿了。<br>
　　有道是色胆包天，这话可一点都不假啊。一看对方是这么个绝色胚子，我跟打了鸡血似的，立马生龙活虎，精力过胜。我决定倒贴也要跟这个汉子一夜春宵，决计不能让这到嘴的肥肉给飞了。色从心头起，淫向胆边生，刚才你轻薄了我，老子也不是什么善茬，现在也要占你的便宜。于是，我使出一招祖传独门秘笈“勐虎扑食”，顿时两腿凌空，双手生风，一个厉势，朝这头小牛犊子扑去。<br>
　　我也不是新猎手了，关键时候，使出的招式毫不手软，一点小动作也很上台面。我压在他身上，一边舌吻，一边就朝他的凶裆抓去。染指一探，心里彷佛被电一击。这家伙居然没穿内裤，我捏得真真切切的，足足有灯管子那么粗，长度未知，但绝不可等闲视之。那条鸡巴，气势汹汹，盛气凌人地直指天穹。顿时，我心花那个怒放啊，别提有多美了。<br>
　　我觉得他气息越来越沉重，鼻管子里的气呼呼地朝我脸上呼来，明显是起兴了。我正得意呢，他突然拉开我，说：这里不安全，跟我来。我操，他的声音都这么性感，语气这么威严，完全不容我有商量的余地，真是叫我肃然起敬。<br>
　　出了厕所，他问我去他家吗？我原本以为今晚没那么隆重，就是在厕所里打打飞机这种助兴小节目，没想过要跟人回家。但是看着眼前的尤物，能跟他夜不归宿那是我求之不得，就算叫我背井离乡我都愿意啊。<br>
　　推着车，跟他一起走在河堤上，觉得他沉稳，伟岸，心中无限的欢喜。那个年代，M逼还没像现在这么横行霸道，而且看他这个打扮，我是一点都不担心。只是他这个相貌，真是叫我七上八下，忐忑不安。这样一张生龙活虎，气宇轩昂的脸，正气凛然，不卑不亢的气质，如果真是民工的话，那可真是民工里的极品了。<br>
　　他挺开朗，没走几步就开口说话了。他说：“你是不是第一次来”？我说是的。他自言自语地说：“我看着你也眼生，呵呵”。我说我是今天刚巧路过这里看见的。他问我多大，我说21了，顺势我也问他。他嘿嘿一笑，叫我猜。我要巴结这个帅勐男，自然是调好听的说，于是说23。他哈哈大笑说：“我都29了，眼瞅着要30了”。我赶紧一顿奉承，说什么真看不出啦，看着好年轻啦，30岁好，年富力壮，浑身的力气啦，总之说了一通拜年的话。他自然是被我说得乐开了花，伸手过来摸摸我头说：“哈哈哈，你们读书人就是会说话”。他一摸我头，我觉得有门，他已经对我有初步的好感了。我接着他的话问他是做什么的，他说：“我是在工地上卖苦力的，民工一个，大老粗，也没什么学问，你不要嫌我太粗啊”。一番话，谦虚，坦荡，我心中暗挑大拇指，心想这人是个光明磊落的汉子。相比那些在网络上没见面都要说谎，动不动说自己帅，吹嘘自己怎么成功，只知有己，不知有人的人来说，这个民工真正是佩得上男人两个字。<br>
　　“哥，你真男人”。我不再称他“你”了，也由衷的想这么夸他，绝对不是刚才得阿谀奉承了。他倒被我的夸奖弄得有点莫名奇妙，不过还是三分腼腆七分谦虚的说：“哪里哪里，看你说的，我就是一个大老粗，你这么说，我都不知道迈哪条腿了”。我被他逗得哈哈大笑。此刻，我觉得认识他就很开心。<br>
　　不过认识归认识，贼不走空，我哥这么生勐，我今晚是决计不能只认识他。于是我有意把话题往性话题上带。我问他：“哥，你刚才怎么知道我就是的呢？万一我只是个路过的呢？”。他说：“你在看墙上的东西啊”。“那路过的人也能看啊”，我说。他哈哈大笑说：“我在马路对面看你进去老半天就知道你是啦。”我恍然大悟，原本以为今晚是我猎他，没想到他先猎了我。渐渐的，我觉得我和他在一起，心理上越来越趋于被动了。我不想反抗，反而很享受他这种攻击和侵略。<br>
　　我问他说：“哥经常来这里吗？”他说：“不是，最近一个月才知道这里的，在这里碰到的，你是第三个。”我又问：“是不是那里今晚还会有人等你啊，我看有人写“解放鞋，我想你”，是说你吧？”他笑笑说：“是的，不过他像闺女一样，而且不肯跟我回家玩，上个礼拜也没来，我看他今天也不会来了。”我心中得意，表面缺假装惊讶，说：“哥这么帅，他怎么不肯跟哥回家，叫我是100个愿意，老在厕所里有啥玩的。”他清了清嗓子，一副欲言又止的样子，等了半天，终于说：“上次他跟我回家，我吓到他了，他不敢来了。”还不等我问为什么，他又赶忙补充道：“小兄弟，一会你要是不喜欢哥，你就照直跟哥说，哥就不弄你了。”我有点犯煳涂，于是问他一会会怎么样？他说：“我是个大老粗，做那个事的时候也粗鲁，一会要是吓到你，你就跟哥说，哥就停手了。”我这才恍然大悟，原来这位做起来会SM。那时候，我对SM也只是耳闻，但是感觉上并没太大的排斥，一直想尝试一下。今天碰到这么一个男人，而且马上要跟他玩SM，我觉得有点紧张，有点害怕，但是一股强烈的好奇心有主宰着我。于是我说：“哥，没事，弟弟今晚就伺候哥了，弟弟今晚就是哥的人，哥要怎么就怎么，弟弟绝对不临阵脱逃。”<br>
　　俗话说，酒壮忪人胆，虽然刚才喝了几杯啤的，但是没有什么感觉。于是我问他渴不渴，我请他两杯，然后再回他家。我想多留点时间做思想准备，也想借酒壮胆。于是拉他进了一家小餐馆，要了几碟小菜，一瓶小酒。席间，我们交谈甚欢，他告诉我他姓李，结婚了，儿子都能打酱油了。要说还是白的有力道，渐渐我觉得状态也来了，胆子也大了，放得开了。<br>
　　书说简短，酒后我和李哥一起在一片平房区中弯来绕去，李哥说这里在拆迁，人都走得差不多了，他没多久也要搬了。不大会来到李哥的住处，很破旧的一处小屋，只是有四堵墙，一个盖而已，8月天里，显得格外闷热。可能李哥也喝到了兴头上得关系，一关上门，就一把抱住我，亲我的脖子。我说：“哥，等等，我身上都是汗，我洗洗。”李哥突然眼露寒光，狠狠说到：“操，洗你妈个 逼洗，你们城里人都臭讲究，大老爷们身上有点臭味又咋了，妈的，你看这里能洗吗，操你妈的。”我不知道李哥是喝多了，还是已经进入角色了，但是他的一番话说得也在理，我是哪壶不开提哪壶了。于是我低声地说：“哥，我错了，我再也不敢了。”我也得快点进入角色啊，我想，于是尽量把话说得低贱一些吧，可是有些词汇，到了嘴边，我还是说不出口。<br>
　　李哥看我认错，却依然不依不饶，狠狠地说：“道歉就可以了吗？给我跪下！”他说得果断钢厉，完全不容商量。我一想，豁出去了，今天就舍命陪大哥吧，跍通一声就跪倒在这个强壮，威严，凶勐的民工面前，乞求他给我一场前所未有的枪林弹雨。<br>
　　李哥走过来，拉着我的头发，把我的头仰起来。我仰面看他，看着李哥的眼神，如同审判的目光，我俨然成为一个囚徒，一个俘虏，一个失去自我的人。我已经觉得李哥异常伟岸，高达，神圣不可侵犯，我已经彻底甘心臣服于他，被他使用和玩弄。李哥看着我，许久，然后说：“草你妈的，你们城里人，一个个白天人五人六的，欺负穷的，害怕富的，其实骨子里都他妈的下贱，你看看你多下贱。”说完后吐了口唾沫到我的脸上，并且命令我把从脸上流下的口水接了吃掉。我已经没有任何想法了，李哥叫我吃，我就伸出舌头，把顺着脸庞流下的李哥的口水都接到自己的口里。我的下体告诉我，我兴奋了。我的肉吊已经开始充血膨胀。<br>
　　李哥走到床边坐下，说：“爬过来，帮老子脱鞋。”我爬到李哥面前，刚把手放到李哥的鞋上，谁料李哥一个巴掌打了下来。虽然知道他没使全力，但是我还是一阵金星，一头碰到了床腿上。李哥说：“贱货，谁让你用手了。”我明白李哥的意思，于是回过来，脸上火辣辣的，用嘴帮他解开鞋带，他蹭掉鞋，我接着用嘴再慢慢帮他把袜子脱了。不知道是不是我的奴才心理作祟，我觉得李哥的脚上的味道如此迷人，澹澹的臭里还有点夏天的汗酸味，让我有点欲罢不能的感觉，我越闻越喜欢，。脱掉了袜子，李哥把脚抬起来，踏在我的脸上，我突然觉得好满足，情不自禁地就开始舔李哥的大臭脚丫子，把脚趾一个个舔过来，还舔脚趾间的秽物。这是李哥，我的男人再操我，拿他的大臭脚在操我的贱嘴，我美哟。李哥被我舔得呻吟起来：“哦……哦……恩……我操，美死我了，操，你个贱 逼可真会舔，啊……啊，啊……，真美……”我说：“爷们，美不，只要爷们美，让我做什么都行。”“美，美，啊，小浪逼，你可真会舔，啊……啊，爷们的脚好吃吗？”我连连点头说：“好吃，好吃，太好吃了，我天天吃爷们的大臭脚。”<br>
　　舔罢一阵，我看李哥裤裆里已经是呼之欲出了，而且裤前也透出湿痕来。李哥说：“把衣服裤子都脱了，让我看看你的鸡巴什么样。”我三下五除二把自己脱个精光。李哥也脱去上衣，露出匀称的体格和两块充满力感的胸肌。李哥让我捧着他的一只脚舔，另一只脚一会夹夹我的乳头，一会拨弄拨弄我的鸡巴，搞得我浪喘不断。<br>
　　不大会，李哥似乎也有点忍不住了，掏出鸡巴，朝我舞动舞动，说：“过来帮老子叼！”我这会终于看到李哥的鸡巴了，保守的估计都有18CM，而且还像灯管儿一般粗，我看了是亢奋无比。一听李哥叫我舔，我高兴的连滚带爬到他跟前，毫不犹豫的一口含住，使尽浑身解数，伺候着我的男人，我的爷们，我的汉子，我觉得我根本就是不是我自己，而是完全被这个男人支配着的。我的爷们正用他的大肉吊，操着我的嘴。李哥爽得大叫：“啊，啊……啊……贱 逼，口活真他妈好，啊……啊啊 啊，操，操，对，使劲，使劲叼，操，大鸡巴操你的嘴，啊，啊……”<br>
　　干脆，李哥脱掉了裤子，一个完整的男性躯体呈现在我面前，充满原始野性的力与美。李哥让我躺到他的床上，然后坐到我的胸口，抓着我的头就把大鸡巴往我的嘴里捅，他抓得我头发生疼，而且每次都插得很深，我险些背过气去。李哥在上面却完全不把我当人，肆无忌惮得疯狂操我的嘴。好一阵，我的嘴基本都麻得没有知觉了，李哥这才停罢。然后往上挪了一挪，一屁股超我脸上坐下来，命令道：“舔，舔老子的屁眼！”<br>
　　李哥的屁眼周围毛很多，屁眼里有股澹澹的臭味，我这时已经觉得李哥一切的东西，包括声音，气味这些抽象的东西都能使我迷恋，伸出舌头，疯狂地舔这李哥的屁眼，还努力把舌头伸进李哥的屁眼里。我的男人的屁眼，我终生迷恋的黝黑又多毛的屁眼，我要天天舔，舔男人的屁眼。李哥舒服到几近癫狂，坐在我脸上，不断的前后蹭着，嘴里大叫：“哦，哦，哦……我草你妈，啊……啊……对，往里舔，给老子舔干净了！贱逼，啊，痛快，啊啊啊，我操，操死你，我操你的 逼，啊……啊……”<br>
　　李哥受不了了，起身，叫我像母狗一样爬着，把屁股噘起来给他操。我的屁眼完全暴露在李哥的面前。李哥粗鲁地超我屁眼上吐了口唾沫，然后非常粗暴地拿手指径直捅了进来，我也不知道几根手指，只是觉得李哥疯了似的拿手指在我屁眼里一阵搅动。或许是酒精的麻醉，或许是我实在太冲动，当时被他这么玩弄，竟然不觉得疼，反而满足感油然而生。搅不多时，李哥问我：“贱 逼，要老子操你吗？”我哪里舍得拒绝，迫不及待地说：“要，要。”李哥坏笑两声说：“求我！”我低三下四的说：“哥，哥你操我吧，弟弟就等着给哥的大鸡巴操，天天给哥哥操，求求哥，求求哥，操我，操死我，哥使劲操，别把我当人。”<br>
　　我还没说玩，只觉得一阵剧痛，原来李哥的那条大鸡巴不由分说，直刺到底。幸好不是第一次做0，否则非死了不可。但是李哥这时根本不管我的痛苦，一只手扶着他自己的蛮腰，另一只手抓着我的头发，我又像马又像狗，就这样被李哥那条惊人的鸡巴来回操着。李哥边操，嘴里还边说：“操，美死了，小 逼真紧，啊……啊……啊……操松你的逼，操烂你的逼，操暴你的逼，我操，啊，啊，啊……”我却疼得说不出一句话，只能发出“啊……啊，啊，啊，呜，呜，呜……呜……”的声音。好不容易才说出“哥，我疼。”<br>
　　李哥把我翻过来，平躺在床上。我以为他想让我休息休息，没想到李哥啪啪给了我两个大耳剐子，恶狠狠地问：“不要脸的东西，你刚才叫我什么？”我战战兢兢地回答说：“哥。”啪啪，又是两个大耳剐子，继续问我：“你叫我什么？”我的脸上火辣辣的，眼前金星乱冒，眼泪一下就流了出来。但是看着李哥的表情却丝毫不敢反抗，只想着怎么讨好，怎么服从，怎么伺候李哥了。从我的嘴里卑贱地叫出了：“爸爸。”<br>
　　李哥看我哭了，却没求饶，表情甚是满足，一听我叫他爸爸，他又像头饥饿的狮子一般充满攻击性。继续把他的大鸡巴捅进我的肉逼里，前赴后继。虽然没刚才那么痛了，但是还是很不舒服。但是李哥看着我扭曲的表情却更加兴奋，更加狰狞了。一边操我，一边还抽打我的耳光。我被他一抽，居然开始兴奋起来了，鸡巴居然被他操直了，屁眼里的疼痛感渐渐消失。李哥看我的鸡巴被他操直了，说：“操，鸡巴直了，操直了，小贱 逼，爽吗？”<br>
　　“爽，啊……啊……啊，啊 啊，爸爸，操，爸……爸使劲操，操我的…的小逼，啊，啊……啊，爸爸，爸爸，操死我了……把我的 逼操烂，啊 啊啊啊，我被爸爸操直了，爸爸的……鸡巴操得我……屁眼火辣辣的，爸爸使劲，使劲操。”<br>
　　“哦……小 逼，夹得好……儿子的小逼好紧……操儿子的小逼……操烂你！……”李哥的速度越来越快，如同草原上逐鬣的豹子一般，身上每一块健子肉都进入紧急状态，蓄势待发。李哥脸上，身上的豆大汗不断滚落，有的甚至打落到我脸上和嘴里，让我如痴如醉。李哥手臂上的血管像要暴开一般，里面的血液正争先恐后地从这个男人身体的各个角落奔流至那男性至高无上的阳具之中，让它坚硬锋利，难掩锋芒，势如破竹。下体，李哥那无限活力，集中发射的阳具，火辣辣地日着我的屁眼，弹子儿啪啪地打在我的屁股蛋上。我痴迷的品尝着这些原始野性的画面和味道，心甘情愿，死心塌地的被这么一个粗野的男人使用和玩弄。我快乐，我满足，我美上了天去。“啊……爸爸，大鸡巴爸爸……爸爸使劲操，操到前列腺了……操儿子的烂 逼，天天给爸爸操……给爸爸操一辈子……伺候爸爸一辈子……”<br>
　　“真他妈贱，我操你屁眼，把你屁眼操翻，操出孩子，我操，啊……啊， 操死你，啊啊啊，啊啊 ……啊 啊啊 ……”<br>
　　李哥抽出鸡巴，立刻爬到我床头，抓着我的头发，鸡巴对准了我的脸，一瞬间，弓开满月，箭走流星，滚烫的精液，一股股射打到我的脸上。李哥的热精流得我满脸都是。还没完，李哥拿还没软得鸡巴，在我脸上一顿戳，把原先射的精液又在我脸上涂开了，又把裹满精液的肉吊塞进我的嘴里。<br>
　　我想找东西擦脸，但是李哥口吻依然严厉，说：“不许擦！”他揪起我，让我跪在地上。我睁不开眼，不知道他要做什么。没一会，就觉得一股温热的水浇到脸上。李哥命令到：“张嘴！喝！”我这才知道是李哥在朝我撒尿，我兴奋得张开嘴，边自己手淫，边接着爷们给我的圣水，里面混着爷们的精，爷们的奶，爷们的精华，统统尿进我的嘴里，流进我的身体，是李哥的粗大的鸡巴一直操进我的食道，我的胃里。李哥还没尿完，我已经兴奋地射精了，李哥的尿，李哥的精，再加上我的精，滚烫地流过我全身，而我兴奋得瘫软在这一滩精水只中，几欲融化。<br>
　　快感以后，李哥帮我冲了身体，当他粗糙的双手抚摸过我的身体，我觉得那种感觉李哥还是我的李哥，还是我最先认识的李哥。我觉得李哥像马一样，暴烈，同时也能很温柔。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>在体育学院学性奴专业的日子  改编：丸子陛下</title>
		<link>/2018/12/22/6989.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:34:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[球鞋]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6989</guid>

					<description><![CDATA[　　原文太重口味了，我小小改动了一些,去掉一些地域针对性特别强的文字。因为原作者不更新了，我转载到这&#8230; <a href="/2018/12/22/6989.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">在体育学院学性奴专业的日子  改编：丸子陛下</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　原文太重口味了，我小小改动了一些,去掉一些地域针对性特别强的文字。因为原作者不更新了，我转载到这边，求有实力的大大能帮忙续写，因为真的很刺激<br>
　　第一章<br>
　　学院报名我叫志翔，朋友都叫我阿翔。我是个gay，不过从来也没有体验过男男之间的事。高考体检时，男内科的医生对我的身体进行了检查，之后说了一些莫名其妙的话，我的身体“很敏感”之类的，然后递给我一张宣传单。宣传单上面介绍的是一个体育学院的性奴专业，我只是觉得很有趣便按上面的网站登陆进去。当我第一次浏览这个网站时，心脏仿佛都快要跳出来了。首页上一张穿着皮革的男人和一个全身赤裸跪在地板上的男人图片吸引了我，跪着的男人脖子上挂着项圈被另一个男人牵着。不知道是太久没打炮还是怎么了，我竟然瞬间勃起。让我在脑里幻想我就是那个光着屁股跪在地上的男人，脖子上带着项圈被铁链拉着。我吞了吞口水，小心翼翼的怕家里人发现，不注意之间观赏一页又一页的网页。看了那些狗奴调教照片，我裤子档部的膨胀，令人难以忍受。我一把脱下牛仔裤和平角裤，右手握住鸡巴，飞快地撸动着，刺激龟头，摩擦马眼，很快浓稠的精液激射了出来。高考后我认真地查阅了这个汉阳体育运动学院的概览和招生简章。一、培养目标：培养调教身体和心理全面发展的性奴/狗奴专门人才。二、学制：4年   强制实习期：3到5年。三、招生类型：普通高等教育特殊专业。四、体检强制要求：175cm以上，以应届男生，体重以身高比例而定。阴茎大小正常即可，无传染性疾病，无皮肤病，身体强壮者优先录取。<br>
　　这个专业文化课分数要求不高，我瞒着家里的人，成功地报考了这个专业。<br>
　　8月30日我只身来学校报到，原来从网上看性奴专业的教学楼在郊外的新校区，但没想到报到也是在主校区，看着密密麻麻的人流以及报考正常专业的同学们，我突然觉得自己很羞耻，但是裆部却鼓了起来。我和在网上联系好的同学小梁见了面，他也是北方人，初中就发现了自己是狗奴，常年不穿内裤，后庭永远插着东西。他看着这么多人反而很幸福，看来他真的很骚，奴性很强。<br>
　　看着离大门不远处的一排服务站亭子挂着“欢迎新生骚逼来汉阳体院被虐”，我们就知道是这里了。我和小梁快速走了过去，赶紧离开了正常生源的人群。很多家长和学生在排队等待时都望着我们这边，好像在看异类一样。  服务亭边上跪着一排赤身裸体，身上装着无数调教工具的学长。他们的毛都被剔光了，留着极短的头发，而且只有脑顶有头发。身上用激光和铅字打上了编号和狗名，后面插着大小不一的假阳具。接待老师说，这几个都是大二大三的优秀狗奴，所以安排到这里接待新生。剩下的学生今天都安排到各个宿舍区服务正常专业的新生。据说今晚大二要上实践课“直男尿液的鉴定和品尝”。要在法学院的宿舍楼里上课。  接待老师检查了我们的录取通知书和缴费证明，没收了我们的身份证和手机、钱物。“两位同学，现在把衣服脱下来扔到边上的大筐里，然后跪在学长的后面”。   小梁听完迅速脱了衣服，因为平常有健身，所以胸肌练的非常发达，强健有力的腰部没有一丝赘肉，上面的八块腹肌层次分明。不长但是很粗的男形晃来晃去，一下跪在了学长的后面。   我的奴性还不是很强，所以显得有点腼腆，另一个接待老师看我动作这么慢，猛地踢了我的菊花，大叫到：“你以为这还是在你们家吗，到学校了学得机灵点，要不这几年有你好受的”。然后强行把我剩下的衣服扒下来，把我的衣服扔到筐里。我平常就打打球，游泳所以比不上小梁这个肌肉猛男，但也算精壮结实。我跟着跪到小梁旁边，被其他正常专业的学生看着我的窘态，有的哈哈大笑，有的难为情不看我们。   大约跪了三四个小时，因为是沥青地，膝盖都跪破了。看着大二大三的学长们纹丝不动，我也就知道学校的教学质量有多高了。我和小梁以及其他的几个小狗都四脚着地，颤颤巍巍的晃了起来。接待老师们体谅我们是新生，所以也没理我们，最后还让我们平躺在地上，阳光晒在我们的身上，男性迅速硬了起来，挺在腿间，从远处的大门向我们这边看，几个跪着的壮狗后面躺着一排骚货，挺立着一排不算大的小棍子，十分壮观。  一直等到了正常专业的学生报到结束了，我们才可以离开。 第二章 舍友初识   接待老师把我们二十多个人分成了五个班。每四到五人一个班，配置一个辅导员。我们的辅导员是个二十岁出头的小伙子，但是壮硕无比，也留了个短短的狗奴发型。辅导员牵着我们的链子拉我们到了宿舍。我们狗奴二班的宿舍在运动训练系宿舍楼的地下室里。我们要在大二开始每人一天为楼里一千来人服务，主要是解决同学们压力问题。大一狗奴主要是上课和学习专业知识，并不用参加校内服务。所以宿舍比较偏僻。在地下室最里面的房间。打开房门并没有潮气，而且十分干燥，目的是防止狗奴之间滋生细菌，影响教学和服务。导员给我们分配了笼子和饭盆，水槽公用的。每人分配大小号假阳具五个。一个标有新生狗奴的项圈，上面刻着学号。墙上挂着各种狗奴性奴的教学图以及注意事项。   辅导员给我们布置了今天的任务，就是背诵狗奴守则和狗奴管理规定。把我们锁到了各自的笼子里就出去了。出去时告诉大家，今天晚上两点对新生进行清洗和初步处理，并填写狗奴发展志愿。<br>
　　我们宿舍四个人就这样在狗笼里面，互相认识了对方，我的三个狗哥们样子都挺阳光帅气的，可能是当初面试的时候有一个初筛。<br>
　　小圆脸，理个平头的是小歪，他特别壮，身材是我们宿舍最好的。jb上有皱纹是他最大的特点，以后上课老师总拿这个开玩笑。   高个的小明是奴性最强的，从小就被往性奴方向培养。因为不是亲生的，而是认养的孩子，家人也没把他当成过人，而且对着我们也经常是汪汪的叫，志愿是做一个又贱又欠干的狗奴。小明学习很好，是我们班的学习委员，老师最器重他，让他当了狗奴系学生会的副主席，主要负责对外服务工作。这个职务可是个美差啊，可以在服务问题上选择性更强一些。每次我遇到很麻烦很变态的服务对象时，小明都利用职务之便替我去，因为我的奴性开发的晚，还在学习阶段，所以小明很照顾我。   有点话痨的小军是我最好的朋友，他的志愿是当个军犬，我们都是到大学才第一次被调教，之前没有什么经验，所以每次都是并肩作战。我们可以半夜互相联系口技的朋友，交情很深很深。!    一直背诵狗奴章程到了午夜，来的时候被强制灌下了春药，男形涨得厉害，但是极端狭窄得鸟笼限制了勃起，小歪第一个忍不住疼，啊啊的呻吟起来，双手撸着鸟笼。不料越摸越紧，插在尿道里的小钢针不断伸长。我们三个一看，都不敢动了，挺着jb看着小歪。这时，一个彪形大汉冲了进来，穿着紧身子弹内裤，拎着一个药箱。”骚逼们，给你们清理一下，一会该开新生见面会了”。他瞄一眼小歪”你麻痹叫什么叫，这点疼忍不了考什么狗奴专业，再他妈叫阉了你”然后走到了小歪笼子前&#8217;把他拎了出来，猛地踢了一脚他裆部，小歪惨叫一声，捂着裆部挣扎起来。原来我们jb里的钢针是伸缩的，涂着敏感剂和春药，在马眼里动来动去十分难受，一般小狗奴是受不了的。彪汉见小歪还不老实，叹了一口气，冲着门外喊”刘老师，1276-6c记下来，晚上处理一下。”然后拿起钳子拆掉了小歪的鸟笼，”孩子，别怪我啊，你他妈不是狗奴的料”小歪不知发生了什么，茫然的看着我们，jb汨汨的流着淫水，大口的喘气。接着大汉简单的给我们灌了肠，但是没理小歪，把灌肠水倒在我们的饮水器里，然后给我们带了嚼子和眼罩。”准备一下吧，一会有人牵你们去阶梯教室。”第三章 在阶梯教室，老师讲了一些最基本的规则。也就是在这狗奴专业学习，你一定要掌握三个生存法则。一是不能违背主人的意思，所有人都是你的主人，包括比你高一届的学长，他们可以要求你干任何不危及生命的事情。第二点就是不能把自己当人看，你要记住你不是人，是不如狗的狗奴。第三点，不能提要求，否则会更惨。阶梯教室的训话到了很迟，第二天早上5点又要准时起来，简直困得要死了。起来后我们发现笼子自动开锁了，于是按规定排队去清理室清洗。到了清理室外，二几十个血气方刚的狗奴学生迷迷糊糊地往清理室爬，我们宿舍也跟着跪到队伍后面，等待队伍前进。进了清理室，我们发现这里面更加的淫靡，等待的同学们一个舔着一个的屁眼，为一会灌肠润滑。（清理室有几个工奴给我们清理，工奴都是留校的狗奴学生，待遇高于学生，算是教师助理，但依旧不被当人看，但是他们可以说话，可以自由行动。）工奴们又拿着导尿管插到我们鸡巴里，算是早上的例行排尿。尿道口被插着十分不舒服，但是学校要强制收集我们的尿提取性药材料，因为狗奴都是天生淫荡，科学家们认为我们的基因里有骚浪的成分，每天第一泡晨尿有丰富的骚货元素。这些性药材料我想最后也会被用到我们身上吧。。接着我们的屁眼一个挨一个的被插进水管，开始灌水，我们宿舍只有小明之前有灌肠，他告诉我们灌肠能刺激肠道蠕动，有清便和稀释肠内毒物的作用，学校供给的性药吸收也会更好。他监督我们反复灌肠，直到排出的全是清水，我看到也有人自己带甘油来灌肠。最后我们排队进入消毒池泡二十分钟，因为主要成份是酒精，我们身上难免有伤口，同学们一个个都咿咿啊啊地乱叫，像是受刑一样地结束了早上的清洗工作。第4章清洗完后我们就一起去吃早餐了，一般早餐是浓精牛鞭拌面，晨精煎鸡蛋，或者前列腺液煮米粥。边吃小明边给我们科普，说精液里含有丰富的雄激素与蛋白质，以及锌、铁等微量元素，食用精液，可以增强免疫力，补肾养血，增强抗病能力。吃过早餐后，暂时没有什么事情，我们去小卖铺买草席，因为学长提醒我们晚上不一定都要睡在狗笼里面。小卖铺虽然小，里面东西非常多，甚至也有其他专业的同学来买狗笼，准备养只狗奴。老板建议我们狗奴专业的应该去学校的SM用品公共租赁处看看。我们顺着老板的指引到了租赁处，我着实被吓了一跳，这里淫荡的程度比得上开学那天狗奴专业报到处了。租赁处挤满了我们狗奴专业的学生，有的同学，拿着各式的乳夹，往自己的乳头上试，看看哪种比较爽；有的主人挑了几条项圈，狗奴一丝不挂地跪在旁边上试戴。还有人跪在地上帮别人口交，在货架旁肛交的，租赁处空气中弥漫着男人的气味，汗味，精液尿液的臊味，让人更加兴奋。小歪嫌学校分配的假阴茎插起来不够爽，选了一个G点震动按摩棒，还让我帮他插到他的屁眼里面。小歪狗趴式地跪在前面，翘着屁股，把肛门对着我。按摩棒一点一点地塞进小歪的屁眼里，小歪嗯嗯啊啊地呻吟着，估计是爽到了。我把按摩棒全部插进去，拍了拍小歪结实浑圆的屁股，示意他站起来。“如何？”我问小歪。“有点疼，但是好爽。”小歪的鸡巴翘起来紧紧地贴在肚皮上，淫水不断的从涨得通红的马眼里流出来。小歪走到柜台去登记，一路鸡巴晃荡晃荡的到处洒下淫液，屁眼里的按摩棒也没舍得拿出来，就这样夹着按摩棒，一只手捂着屁眼在后面排队。终于轮到小歪了，他艰难地把按摩棒抽出来，“麻烦帮我登记一下，一根按摩棒”。租赁处的老师在电脑上输入一串字符，说：“我来帮你把按摩棒塞回屁眼里”，插完后小歪爽的胸肌一抖一抖的跳动，地上还有一滩小歪大龟头流出来的淫水。小明在一旁也想试下肛塞，就蹲下来掰开自己的翘臀，用手指自插。插了一会，小明就跪趴在地上，左手用力把后穴掰得更开，小军帮忙把肛塞插进去，肛塞刚捅进去，小明的屁眼就贪婪的吸允着。我们从租赁处出来，每个人屁眼里都塞了个东西，淫荡地走回宿舍去了。许多正常学生都会驻足看着我们，我们慢慢也自得其乐，觉得没人看就不爽了。下午有课，所以我们把理论课的课本翻出来预习一下（分成理论课和实践课）。狗奴理论有sm文学赏析，分析优秀的sm文章，开始是学轻微的，之后就越来越重口味，三学分，考试形式是实践一篇重口味文章，和摄影组老师拍一部短片，模拟小说情景。狗奴基础概论，介绍什么是狗奴，为什么要当狗奴，狗奴守则及当代狗奴发展形势，五学分，不考试，以平时成绩给最后分数。其他还有sm电影赏析，初级捆绑学，脚的基本舔法及臭味鉴别，自我控制及憋精方法概述，初等电学及注意事项等等，一学期需学够三十学分。刚来学校第二天的我们已经开始期待着更刺激的新玩意了。 除了理论课，我们也要做很多体育训练，每天要跑十公里。   另外也有重量训练，以锻炼我们的肌肉，强化我们的身材。只是在体育训练中我们也是一样淫荡，学校规定性奴专业的同学每天洗澡的时候要把屁屁洗干净，然后塞入半截削了皮的黄瓜，屁眼夹着黄瓜锻炼，一开始我们夹着屁股跑步，很不自在的样子。可是几天之后就喜欢上屁眼被撑开的快感，特别是操体能的时候，随着身体运动，黄瓜像按摩棒一样不停地刺激肛门深处的敏感地带，越操越爽快。小明和小歪的屁股甚至要塞按摩棒才会觉得爽，黄瓜有时已经不能满足他们了。  每次我们在四百米跑道一丝不挂地围着操场跑步，就有很多其他专业的男生在跑道边看我们。我们每个人的屁股都在跑动中抖动着，屁眼里塞满了东西。鸡巴翘的厉害，向上挺着，边跑还边啪啪地拍打着结实的腹肌，因为被围观，有的人马眼还不断流出淫荡的粘液，都抖出来了，滴滴嗒嗒的。   挺着勃起的大鸡鸡做运动，睾固酮被大量分泌，刺激肌肉成长，我们的身体也越操越壮。  跑完全程我累得坐在塑胶跑道上休息，突然两个打赤膊的男生走到我旁边，脱下篮球裤，举着鸡巴对着我的脸，似乎在等待什么。我明白他们要做什么，大概有十多秒的样子，两个人突然同时撒出尿来，噼里啪啦往我头上尿，我一时没反应过来，鼻子里眼睛里都被撒了尿进去，而我也没想要闭上嘴，就被两个撒尿的猛男，两根水柱夹杂着骚味往我嘴里灌，就让他们尿我满满一嘴，还一脸十分享受的表情。那个时候我觉得自己简直就是high上天了，面前两个大鸡巴猛男喂他们的骚尿给我喝，我拼命地吞咽着他们的尿液，尿液太多就顺着我的头发耳根流到脖子和身上，而且他们故意不一直往我嘴里尿，还往我头上和脸上喷，一边尿还一边骂着：你个骚货，连我们的尿你都喝得那么爽，看来真是骚到家了，以后我们每天都装在瓶子里喂你好不好？我使劲点头表示好。堪称人间尤物的尿液和大鸡巴，我能不享受吗？尿完之后，他们还把带着尿液的鸡巴插进我嘴里，我也换成跪姿服务他们，主动伸出舌头舔干净，边舔他们边挑逗我，往后退，让我很贪婪追着他们舔，这时候的我，样子真是骚到家了。   我浑身都是汗液混杂着尿液，抬起头看才发现是以前的高中同学，他们两个和我一样都是要考体校的。考大学时虽然我文化课成绩也一般，但是由于体育挺加分，应该能去重点体校。他们由于成绩差我很多，本来很羡慕我。但是此刻我居然自愿学性奴专业，像狗奴一样，跪在他们面前，被淋尿羞辱。其中一个同学突然拿出手机，要给我拍照，听到快门声，我的狗屌翘得更高变得更硬了，他们要我摆出淫荡的姿势，我只好一会狗趴式跪地上，一会掰开自己结实的屁股，把后穴对着镜头，一会含着同学的巨屌，用嘴卖力地为他们打手枪，最后两个同学把十几道精液全数射在我的脸上身上和尿液混在一起。在手机里留下许多又贱又欠操的照片。无奈的我，只能接受这耻辱的现实。第六章 人肉取精器大一普通专业新生的体检日期马上就临近了，据辅导员讲本来协助体检的工作是大二以上性奴专业学生的工作。但是今年学院的大一新生招收的较多，我们这些大一的狗奴也要派些人手帮忙，问我们有谁自愿要去的，会加学分。  小歪因为开学那天的表现被扣过分，很积极就报名了。小明还有其他几个同学也很踊跃，等到我反应过来，名额也满了。小歪他们被分配到的任务是收集精液，体检当天体检安排在活动室，有校外的医生过来。今天体检的是体育训练专业的，大部分是上了早上的训练课，全身都是汗，散发着男性特有的味道。小歪他们此刻在活动室角落的一排隔间里， 跪在地上，脖子上锁着狗链，等待着做一个人肉取精器。小歪体格强壮，但是性爱技巧一般。这次临时翻阅了很多资料，学习用手用嘴帮人达到高潮。体检开始前还服了些兴奋剂。很快就有人开门进小歪的隔间，身材很壮实，穿着一身篮球服，看到小歪就迫不及待地把鸡巴掏了出来。又黑又粗又长的大屌看的小歪心痒，把篮球男生18厘米长的硬屌含进嘴里。然后伸出舌头舔弄龟头和马眼，也不忘服务篮球男生的卵蛋。“好爽啊，真的好会舔好会吹啊”篮球帅哥用手按着小歪的头，开始前后抽插起来。小歪嘴巴被狠操，更卖力地吹舔，健硕的身体也跟着淫荡地扭动起来。不一会篮球男生就发出低沉啊啊的叫声，射出来的精液往小歪嘴里喷发，小歪来不及反应吞了好多，好在最后把鸡巴抽出来，拿试管接下最后一些精液（只要有5毫升就够了）。篮球男生出去，接着又进来一个穿跆拳道服的男生，肌肉很紧，线条很明显。有点害羞地把腰带解开，脱下裤子。胯下的鸡巴只是半硬状态，但是尺寸就不小。男生刚训练完，鸡巴有股骚味，小歪被这迷人的味道吸引住了，把鸡巴含在嘴里开始吃。跆拳道男生可能太紧张，嗯嗯了一会居然在小歪嘴里尿了起来。小歪被这突然的尿吓了一跳，但是又很惊喜，努力地想全部喝下。不过运动男生的尿太多，小歪来不及全部吞咽下，尿液就顺着小歪的嘴角，流到脖子、胸肌和腹肌上。等全部尿完，跆拳道男生好像渐入状态，阳具越涨越硬，在小歪的嘴里一跳一跳的，开始享受并且一深一浅地操起小歪的嘴，偶尔还猛烈地深插几下。又是被迫喝尿，嘴巴又是被猛操，这对小歪来说太刺激了，下面的挺起的大屌还不自觉地抽动了几下。可能是兴奋剂的作用，小歪觉得自己的乳头也好痒，于是一边吸弄着鸡巴，一边揉捏着自己两片结实的胸肌，掐着两粒黝黑坚挺的奶头。跆拳道男生看着胯下的这个贱奴这么骚，这么淫荡，更快速地抽插了。而后全身肌肉紧绷，也射了出来。&#8221;收集了两个男生的精液后，贱狗小歪也有经验了，后面加快速度替二十几个男生口交，顺利收集到他们的精液。但是小歪只帮别人口交，自己的欲望没有解决，屁股不由自主地收缩着，菊花想要被肉棒狠狠地猛操。想到这里小歪就把臀部对着门，左手掰开屁股，右手的手指用力地抠着骚穴。又一个练田径的男生推门进来，看到这淫秽的一幕，忍不住就把大屌往这个骚穴里捅。小歪的后庭终于被填满了，感到非常满足，开始浪叫。“妈的，真贱，屁眼被操爽不爽啊？”“好爽啊，快，用力操我啊，再干深点”这个满身肌肉的野性男生，除了脖子上的狗链之外，一丝不挂。饱满的胸肌、鼓涨的二头肌，标准的倒三角身材，结实的屁股此刻被另一个肌肉男生狠操，前面马眼还流出了大把的前列腺液。后面的男生看到小歪这个骚样，刺激得肉棒又涨得更大更硬了，也开始疯狂地操起小歪的屁眼，过一会就一边低吼一边把精液射进小歪的屁眼里。门外听到里面激情的声音已经在催了，田径男生只好提起裤子意犹未尽地出去了。门外一个猴急的男生，刚进来就脱下裤子，马上将硬鸡巴插到小歪还来不及收缩的屁眼里去，小歪爽的又啊啊地叫了起来。小歪最后又为几个男生服务，每个都把精液射到小歪的肛门里面，他的屁眼已经变成蓄精池了，一张一合地往外流出又浓又稠的白液。即使是像小歪这样的肌肉猛男也撑不住了，累得昏睡了过去。 第七章 辅导员特别满意我们大一狗奴这次的表现，特别表扬了小歪，他收集到的精液的人数最多，最后给他加了学分。（如果犯了校规，或者学分修不够，会被送到学院直属的狗奴工厂，据说送到那里的狗奴下场都很惨。但是小歪因为有几个男生的精液没收集到（都射到他屁眼里去了），辅导员决定要罚他在学院门口裸体示众三天。小歪要戴上乳夹，脖子套上狗项圈，后庭插上一根假阳具，这样全副武装地去学院门口跪上三天。（好在学校地址偏僻，出入的都是本校的学生和老师。一开始其他同学看到，都会害羞地躲开，习惯以后，慢慢地有人过去玩弄小歪。有的人会让小歪帮忙口交，有的干脆对着小歪的头把热热的骚尿淋在小歪的头上，还有的把小歪屁股后面的假鸡巴整个拔出来，再用力插进去，小歪就趴在地上，把屁股用力撅起来让围观的同学看，比发春的狗还下流。学校保安厅的保安是刚刚来这个学校工作的，才22岁，他很不适应这些，所以有学生做的太过分的，他会把大家驱赶开。但是小歪的样子实在太淫荡了，一个肌肉猛男被捅屁眼的时候居然像个女人一样浪叫，还恳求别人用力干自己，鸡巴不知道被操射了多少次。保安看了心动，也加入了玩虐小歪的队伍。到第三天早上，保安用马克笔在小歪的胸肌上写了“肌肉狗奴”，在两片结实的屁股上写上“任插”，小歪就这样被尿虐，被轮干了一整天，最后被玩到失禁乱喷尿。满身都是精液，尿液地抬回我们宿舍里，休息了2天才恢复过来。第8章终于放假了，我回老家就被朋友阿明叫出来游泳。阿明也是考了汉阳体育运动学院，篮球系，大一就在校篮球队有很出色的表现，关键是又帅又阳光，算是系草了。虽然我们在上大学之前就认识，但不算很熟。奇怪就在这里，我上了性奴专业，他非但不排斥我，反而跟我更要好了。和其他学生主不一样，他只是爱和我一起运动，聊天。在游泳馆外碰到阿明，一头简单的短发，肤色黑黑的、穿着绿色背心和篮球短裤，一副充满活力的运动打扮。在游泳池更衣室里，当他大方地脱下身上的衣物，我还是很惊叹的，胸肌挺起超有型的，结实的六塊腹肌微微突起，两片屁股翹翹的很有弹性。最重要的是黑色三角裤下面，没勃起就水管一般粗的黝黑大屌。看着阿明的鸡巴，垂在胯间摆来摆去，我的鸟都充血硬起来了，怕被阿明看到，我赶紧转过身去。游完回去，阿明就大大咧咧地裸着上身跟着我去我家，正好家里也没人。在我房间里，阿明坐在桌边玩电脑，我躺在床上休息。我往阿明的胯间漂了一眼，他居然勃起了，过了一会他把网页关掉，说要去上厕所。我好奇地去看最新网页记录，阿明居然把我收藏夹里面的男男sm网页打开看了。难道阿明也是。。。？为了证实，我把抽屉打开一点点，把里面的性爱玩具露出来。阿明回来，只是正常地上网，虽然时不时地往抽屉里面看。阿明有一个挺漂亮的女朋友，应该是直男，“莫非是不小心打开那些网页的？”，我心里想着。 回到学校后，阿明觉得发生了很多怪事。因为阿明的宿舍在一楼，晒在阳台的内裤经常被偷，校园偏僻，学校内又没有什么买内衣裤的店。阿明没有内裤穿，就只好空挡，上篮或者在场边休息的时候，常常被人看到。虽然开始有点不自在，但是慢慢地阿明也喜欢上这种暴露的感觉，感到心里面满爽的。另外一件事，就是最近篮球校队的队友都对自己太过热情。特别是在浴室里面，队友经常在他光屁股的时候，用力拍打他的屁股作为打招呼。身边很多人夸赞阿明的身材棒，屌大，屁股又翘，这都让阿明的虚荣心爆棚，干脆在宿舍和校队更衣室里，常常都赤身裸体的。这样的猛男裸体，吸引队友经常偷袭阿明的胸肌，大屌，还有人开玩笑地抠了阿明的屁眼。有一次，阿强队长开玩笑，说：“阿明，你这么帅，这么爱暴露，干脆转到性奴专业好了。一定超受欢迎的，我们校篮球队也能吸引更多好球员加入。”阿明：“哈哈，不要乱讲啦，怎么可能。”阿明嘴上逞强，心里想起那天在阿翔家里看到的sm网页，居然认真考虑起来阿强队长讲的事了。这天晚上，阿明的桌子上放了一张转性奴专业的表格，不知道是谁放的。第二天，校队训练完，教练叫了大家一起在更衣室里面开一个会。是要讨论前段时间体检的结果。教练：“阿明，之前检查你精液的时候，发现其中骚货元素比性奴专业同学的平均值还要高”。阿明：“教练，这…你，你讲的是巧合吧。”阿强队长把阿明的背包打开，从里面把转专业的表格拿了出来。阿强队长：“你确定这个也是巧合？填的这么仔细。”阿明：”不是的，不是这样。”一个队员趁着阿明思绪混乱，往他嘴里塞了一个药丸。阿明：”这，这个是什么药，我的身体好热啊。“药力很快就生效了，阿明只感觉奶头和屁眼很痒，卵蛋很涨，全身上下都变得很敏感。阿强队长：”就是用你的精液加上其他药材做出来的淫药啊，怎么样，感受一下自己都多下贱吧。“教练：“我听说你最近在更衣室和宿舍里面都裸体，怎么样，转到性奴专业，就可以在学校任何地方都做个暴露狂了。“说完拨弄起阿明黄豆大的乳头，还用力扯了一下。阿明：”啊。。。不要捏。“教练：”明明很舒服嘛，你看，你的鸡巴都硬成这样了，淫水都流出来了。“教练和队员们的6，7只手开始抚摸阿明的全身，有的捏阿明的胸肌、抠他的奶头，有的顺着大腿往上、接着抓他的大屌，还有的摸着阿明的翘臀、用手指侵入后穴。阿明嘴上喊着放过他，不要再弄了。身体却很享受，鸡巴也越来越坚挺。阿强队长：“哈哈，你们看他的贱鸡巴硬的的像根棍子，真是个骚货。”阿强说着把裤子脱了下来，露出18厘米长的大鸟，阿明的头被压下，被迫口交。队员A：”好想干翻这个贱货的屁眼啊。“队员B：”平常那些性奴专业的贱狗，屁眼都被干到松了。还没试过处男的。“阿明听完了，竟乖乖地把屁股撅高，教练把龟头顶在阿明的肉穴上面的那一刻，阿明心里只盼望着鸡巴赶紧插入。&#8221;<br>
　　教练慢慢地把整根粗屌插入阿明的屁眼，阿明爽的扭动着身体，把屁股翘起来配合教练的抽插。教练：”爽不爽啊，贱狗，愿不愿意做校队的性奴。“被药物控制的阿明早就神志恍惚了，吐出阿强的鸡巴，说：”呜，很…很爽啊，原来被操这么爽。我，我愿意做校队的性奴，主人干的贱狗好舒服，贱狗的贱鸡巴和骚屁眼都是校队主人们的。“&#8221;教练：“你的体检报告显示你成为贱奴的潜质是A级的，校里还想让我们篮球队来试探下你，没想到你这么淫荡，要知道这样早就把你培养成狗奴了。” ^教练拿了一个印章出来，在表格上盖了个校教务办公室的章。这个接近1米8的男生，就这样跪趴在地上，吃着鸡巴，屁眼被阴茎插着，任其有一身的肌肉，还是被虐玩成了性奴。阿强队长：“学校特批准你转到性奴专业后，继续在校队里打球，以后你就是我们校队的犬奴了，不过你到底是公狗还是母狗啊，怎么这么骚呢？”阿明：“啊~我是公的，不过在主人面前我只是个挨操的母狗。我的屁眼被操的好爽，我的鸡巴一点用也没有，我只有屁眼有用，干我。”教练把滚烫的精液射到阿明的肉穴里，把鸡巴抽了出来。阿强队长又接着把阴茎捅进了阿明的骚穴。这一插，爽的阿明身体跟着抽搐，壮硕的胸肌也不停抖动：“队长主人，贱奴的狗洞好痒啊，快用力，用力操我。”阿强：“妈的，真是只诚实的母狗。”队长阿强的鸡巴每一下都顶到阿明屁股最深得地方，顶的阿明连连呻吟叫爽。没有办法操阿明屁眼的队员，都在打飞机，陆陆续续把精液都射到阿明身上。队员：“哈哈哈，篮球系的系草？不过是我们的精液罐子，真骚货。”阿明：“是的，各位主人，贱狗只是各位的尿罐，是各位的性奴隶。”阿明滑稽地用嘴去接其他队员射出来的精液，把精液当作美味都吃了下去。最后阿明作为一个男人，鸡巴没有受到什么刺激，硬是被操到高潮射精了。阿强把精液也射进了阿明的后穴里，之后阿明被轮奸，不知道被干射了多少次，又屈辱又爽地被每个队员操干了一天。阿明的三个舍友正走去篮球馆的路上足球系的小海:“你们有没有觉得阿明最近有点奇怪啊？”排球系的阿威:“就是啊，什么事情在宿舍不能讲， 特意叫我们来篮球馆 ”网球系的阿平:“别抱怨啦，这不是到了，而且应该是很重要的事要宣布吧”三人推门进到篮球馆里，都被眼前的一幕惊呆了。阿明一丝不挂地被绑在篮球架上，其他篮球队员好像没看到一样照常练习。小海:“阿明怎么被绑起来了，操，这是谁干的！”阿威:“妈的，一定是这群校队的疯子干的，你看阿明菊花里还被插了一根什么东西。”阿平:“可是阿明被干鸡巴怎么这么硬啊？不管了，快去救他吧！”阿明现在被一根又粗又长的假阴茎操的爽歪歪，嘴里“啊。。。啊”地呻吟着。看到舍友来了，一边感到很羞耻，却小声念叨:“哦，好……好舒服，快射了，好想喊出来…告诉他们我是个贱性奴啊！”小海他们跑到阿明面前，准备解救他。但是阿明却一脸享受，摆动着壮硕的身体。阿威:“阿明，你怎么自己扭动屁股操自己啊？”阿明一声低吼，阴茎用力射了七八道精液出来，边射还边喊:“啊！性奴阿明按您的要求把自己操射了，队长主人，请用你的鸡巴来操我吧”。阿强走过来:“别急啊，告诉你的舍友你是什么。“阿明:“呜，我是校队的犬奴，是大家的性玩具，还有在主人您面前是只欠操的母狗。”小海他们满脸诧异地看着阿明，没想到之前和他们一起生活学习的那个阳光帅气的阿明，竟然说出这么下贱淫荡的话来。阿强:“再告诉大家，你现在是在干什么？”阿明:“贱奴在练习怎么做一只听话的母狗，按主人的命令用自己的鸡巴操射自己，这根假阴茎是…根据贱奴鸡巴的尺寸在网上订做的。”阿威把假阴茎从阿明屁眼里抽出来，和阿明硬挺的鸡巴一比，还真是一个样的。再看看阿明的屁眼，非常干净，没有什么毛，性感地一张一合的，好像很舍不得假阳具被抽出来。阿威:“干，同样是篮球校队的，别人在练球，你却在练习操自己。屁眼还会流淫水，你之前怎么没告诉我们你会这技能？真是贱货！”阿明被舍友辱骂，感到很羞愧但又很爽，“是，贱货骚逼流的淫水就是在等爸爸们来操我。”<br>
　　阿强：“贱狗，你不是有事情要和你的舍友们讲吗？”阿明越来越淫乱，已经不顾任何廉耻，翘着大肉棒，马眼还流着淫水说：“是的，贱狗求求各位主人爸爸收下贱奴做狗儿子……贱奴阿明愿意做你们的精液桶，请随便玩弄我的身体，狗儿子的鸡巴和屁眼都是属于爸爸们的。”小海:“阿明，这就是你要和我们讲的事，原来你的愿望就是做一个挨操的性奴吗？”阿平:“小海，我们好兄弟提出来的要求我们一定要满足啊，对不对”小海:“那当然了，他这么努力在做一只贱狗。“阿威:“好了，阿明，我们就收你做狗儿子吧”小海：”不过这样不是私奴吗，被学校知道了不好吧？”（学校规定除了性奴专业的学生，其他专业的不准调教成奴隶，否则开除）阿明：“谢谢爸爸收下狗儿子，为了更好了地侍候爸爸，贱奴已经转到性奴专业学习怎么做一只乖母狗，爸爸们不用担心，请尽情地玩弄骚逼的身体。”小海给阿明松了绑，”还不快把屁股撅起来求我们草你。“阿明乖乖把性感的两片屁股掰开，把后穴对着小海早就一柱擎天的大屌，然后就等小海把滚烫坚硬的巨屌插进自己的身体里面。“还真他妈的紧，爽！”，小海用力一戳，又是一抽，再来回猛插。阿明：”啊，好…舒服，再干的深一点“随着被草的节奏，阿明宽阔厚实的胸膛不断起伏着，块垒分明的腹肌交替起伏，从喉咙里发出声声低沉的呻吟。小海：”屁眼被干了那么多次还这么紧，而且还这么敏感，我看你一辈子都得被操逼了。阿明屁眼被干，另一边还卖力地吮吸着阿威和阿平的大屌，两根鸡巴在阿明的嘴里膨胀得更加粗大，几乎要把他的嘴撑爆。阿强：”你们就好好享受吧，我去一边练球了。记得不要把这只母狗给玩坏了啊，我们校队训练完还得好好发泄发泄呢，哈哈&#8221;我的朋友阿明（现在和我一样是只贱狗），自从转到性奴来了以后，听他讲每天都要被舍友调教，被关在宿舍新买的狗笼里面，更羞耻的是胸肌上面写上了母狗两个字。另外他还很快适应做个厕奴，被绑在小便槽上被队友淋尿，阿明当然很享受这些。在我面前他也不再伪装了，我们分享被虐被羞辱的心得。而且阿明终于到我家里来尝试我收藏的情趣玩具，他说上次看到后就一直心痒痒的。我们把双头龙插进各自的屁眼里面，跪在床上，长30cm的双头龙把我们的肛门都填的满满的。整个房间响起了我们俩屁股相撞”啪啪”的，和假阳具不断进出“滋滋”的声音。阿明好像天生是做性奴的料，大屌不断地流出前列腺液，肛门也会流淫水。我们被操了一会，我就把双头龙弄出来，往阿明的肛门里塞了个电动自慰棒，把开关打开后，阿明屁眼的快感马上传到前面的狗屌，鸡巴跟着淫抖。&#8217; 我的朋友阿明（现在和我一样是只贱狗），自从转到性奴来了以后，听他讲每天都要被舍友调教，被关在宿舍新买的狗笼里面，更羞耻的是胸肌上面写上了母狗两个字。另外他还很快适应做个厕奴，被绑在小便槽上被队友淋尿，阿明当然很享受这些。在我面前他也不再伪装了，我们分享被虐被羞辱的心得。而且阿明终于到我家里来尝试我收藏的情趣玩具，他说上次看到后就一直心痒痒的。我们把双头龙插进各自的屁眼里面，跪在床上，长30cm的双头龙把我们的肛门都填的满满的。整个房间响起了我们俩屁股相撞”啪啪”的，和假阳具不断进出“滋滋”的声音。阿明好像天生是做性奴的料，大屌不断地流出前列腺液，肛门也会流淫水。我们被操了一会，我就把双头龙弄出来，往阿明的肛门里塞了个电动自慰棒，把开关打开后，阿明屁眼的快感马上传到前面的狗屌，鸡巴跟着淫抖。“想不想再爽一点？”“啊。。。想啊，我的屁眼很爽了，但是大屌和奶头还是很痒”我把一根细长的尿道棒拿出来“刚才是干后面，现在换干前面吧”我把尿道棒缓缓地插到我的马眼里，来回抽插了几下后，我把尿道棒的另一头对准阿明还在流淫液的马眼捅了进入。这下子，我们两的鸡巴就连在一起了。“怎么样，很爽吧” 阿明一边喘息，一边说“啊，好涨啊，原来马眼被插这么爽”我们不断变换花样，寻找更多的高潮，也开发了很多阿明自己都不知道的敏感点。“想不想再爽一点？”“啊。。。想啊，我的屁眼很爽了，但是大屌和奶头还是很痒”我把一根细长的尿道棒拿出来“刚才是干后面，现在换干前面吧”我把尿道棒缓缓地插到我的马眼里，来回抽插了几下后，我把尿道棒的另一头对准阿明还在流淫液的马眼捅了进入。这下子，我们两的鸡巴就连在一起了。“怎么样，很爽吧”阿明一边喘息，一边说“啊，好涨啊，原来马眼被插这么爽”我们不断变换花样，寻找更多的高潮，也开发了很多阿明自己都不知道的敏感点。 一个精壮的肌肉男此刻从铁笼里爬出来。跪在地上把结实圆翘的臀部面对着舍友，用力掰开屁股，把骚穴露出来，肉洞不断收缩着，好像在等待什么东西用力插入。阿明的舍友阿威挺着一个硕大的阳具，缓慢地插进阿明的后庭，随着粗大的阳具的挺进，阿明一开始的喘息声也变的急促。” 恩…恩~阿… 再干深点，好爽啊”“啊，啊，干到了，呜，插烂我的狗洞吧”” 舔脚，做狗，喝尿，插马眼，还要我们几个哥们天天操你 ，你说你贱不贱 。”阿威用语言羞辱阿明。”我好下贱啊，汪汪！爸爸，快点操死贱狗吧”阿平拿着手机在旁边把这些全部都拍下来，小海则是摇晃着胯下没硬起的鸡巴，诱惑阿明来吃。看着昔日的好兄弟阿明一边被操，一边认真地吃自己的屌，小海其实有点心软，“阿明，其实你用不着这样，只要你好好跟我们讲，我们哥几个就去学校跟你申请转回篮球系。你要是喜欢吃鸡巴，想被操，我们还是会满足你。”阿威和阿平在一旁听到也很认同，纷纷点头。阿明听到小海向自己吐露真心话，有点感动，“小海，别讲了，是哥自己自愿转到性奴系的，我早就想给兄弟们做狗奴，给你们操了。做你们的狗儿子，我很开心”阿威:“阿明，如果是这样别担心 ，我们还是最铁的兄弟 ，不过只要是你喜欢，哥几个天天操你，让你爽个够。”阿明听到天天操，脸都红了，鸡巴也跟着挺了一下。阿平也说:“阿明你也不用不好意思，反正你这情况哥几个都知道了，你就放心做你自己吧。”阿明:“谢谢你们，我真的很高兴认识你们。”阿明一边感动地说，另一边阿威的屌还插在自己屁眼里，这画面又淫荡又古怪。阿明:”你们几个继续用大鸡巴操我吧，被自己哥们羞辱，被轮操真是太爽了”说完屁眼紧紧夹住阿威的肉棒，让阿威一时控制不住全部射了出来。三个人把阿明轮翻操射了好几次后，阿明又像只乖狗爬进了狗笼里，后穴插上假阳具，戴上乳夹。享受做自己好兄弟的贱狗奴的快感。阿明自从转到性奴专业以后，学校规定要理成狗奴发型，每周一,四必须各剃毛一次,包括胸毛,腋毛,肛毛,当然屌毛也要都剃掉两个睾丸低垂在胯下,阴毛生长的特别旺盛,甚至睾丸上都密布着阿明把剃须泡的溶液均匀的涂抹在他的胯下右手拿起剃刀,慢慢在他的跨下将屌毛剃下阿明仔细的在自己的下体上滑动,刮去小腹以下的所有的毛发阿明把鸡巴撅的老高,并扯起睾丸，剃刀滑过睾丸反复刮着细小的阴毛感觉的到阴毛被剃光的感觉,那是一种深入到内心的羞辱,羞耻,又是一种极其深刻的兴奋状态被剃净了下身的身体,变的特别光滑和洁净刮完屌毛后显的阴茎更大了，以后让阿明自豪的大鸟，就光秃秃的连一根毛也没有了在篮球馆的厕所里，一个大屌运动男生掰开两片虎臀，秀出嫩嫩的无毛粉色肉穴。上身穿着一件白色T恤，但是乳头的位置剪了两个洞。两块壮硕的大胸肌，因为奶头戴着震动乳夹而不停地抖动着，每个男人看到都会想冲过去大肆淫辱一番。“主人，我的屁眼好痒啊，快点操我吧”阿明此刻淫荡的恳求面前的男人操自己，因为刚刚服下春药，他的奴性已经和药物融合在了一起，一发不可收拾。“小贱狗，要想我来干你，用嘴把我的大屌含爽了再说。”说着篮球教练抖了抖布满青筋的20公分阳具，教练已经35岁了，但一身肌肉仍然发达，胸肌爆凸，腹肌同样结实，还有胸前诱人的淡淡胸毛。“呼…呜呜…”阿明一边呻吟着，然后一边卖力地含着屌。“屁眼很痒吧，先拿那根假鸡巴操自己吧”阿明听话的，捡起地上的假屌用力地把它插进去，因为后穴一直流汁，所以粗大的假阳具捅进去不算困难。假屌不断顶自己的G点，原来饥渴的阿明爽的都翻白眼了。“舒服吗？我们篮球队居然培育出来都像你这样的贱货，真是欠干！”这个时候，一个篮球队员，训练一半过来上厕所。本来要对着小便槽尿尿的，但是看到这激情的场面，走过去把鸡巴对准了阿明的脸，准备要尿出来。教练看到便把鸡巴从阿明的嘴里抽了出来，篮球队员尿进阿明还在喘气的嘴巴。篮球队员还故意甩甩大鸡巴，尿液溅到阿明帅气的脸上，流在身上的每一寸肌肉。“呜…咕噜…咕……”，阿明忍着骚味的吞咽下去。一边喝尿，屁眼里还塞着肛塞，全然没有一丝尊严。尿完阿明主动帮篮球队员的鸡巴舔干净，篮球队员就一脸坏笑地走出去了，这种事对他们来说，早已习以为常教练跟着把阿明屁眼里的假鸡巴抽了出来，没等阿明反应过来，又把挺着的大屌操到阿明的骚穴里去。“操我<del>~操我屁眼</del>好爽阿！”教练直径6公分的鸡巴让阿明此刻爽得都要上天了。“妈的，天天操了，你这只贱狗的屁眼怎么还是那么紧，真他妈爽！”“呜呜~啊，干死我吧，贱狗的屁眼天生就是给主人用来操的~”说着又卖力夹紧自己的屁股。过了一会篮球队长阿强和队里打前锋的阿梁也进来了，正好教练要射了，把鸡巴对准阿明的脸，八九道的洨全射在阿明的脸上。阿强二话没说，跟着把鸡巴插进阿明还在一张一合的骚穴。教练用还在硬着的鸡巴，拍了拍阿明的脸，对阿强他们也没说什么，就出去了。阿梁则把鸡巴捅进阿明还满是精液的嘴里，用力地操了起来。<br>
　　汉阳体育运动学院要在学校主席台要做性奴展示和SM表演，学校主要为了普及性奴教育、更新性奴观念，会拍成照片和视频，放在体育学院的性奴专业上网站上，吸引奴性更强的学生来这个专业。<br>
　　因为这个活动，阿明的哥哥阿浩也来了，他是管辖这片区的民警，来负责这个活动的安保工作。阿浩来阿明的宿舍没看到阿明，小海告诉阿浩他弟弟在篮球馆训练。当然阿浩还不知道阿明已经转到性奴专业，以为自己弟弟仍在篮球专业，身为校队的一员活跃在篮球赛场上，他一直为这样的弟弟自豪着。真实情况却是，阿明整体在篮球馆里最多就穿条丁字裤，掰开屁股就能操，短短几周，阿明被每个校队的人都操了十几回，教练和队长更是不知道在阿明的屁眼里内射了多少次。<br>
　　不过小海他们也打算还是帮阿明保守着秘密，不告诉阿浩。几个人在宿舍里吃着阿浩带来的零食，嘻嘻哈哈地聊着各种话题。　　   过了一会阿明开门进来了，穿着一条红色篮球裤，身上都是汗湿漉漉的。刚刚在篮球馆厕所里被爽干，所以略微有点疲惫。<br>
　　看见阿浩，阿明挺惊讶的“哥，你怎么来了？”<br>
　　“废话，来看你啊，大半年不见，你好像又更壮了嘛！”<br>
　　“嘿嘿，有吗？是不是比你这个人民警察更壮啊？”<br>
　　阿浩捶了捶阿明胸部，“有啊，快赶上我了”<br>
　　“我先去洗个澡，然后我们一起去吃饭吧”阿明想想自己头发上还被射了一堆的洨，要赶紧洗掉。<br>
　　晚上阿浩和他弟阿明挤在一个床位上睡觉，因为还是夏天还挺热的，两个人都只穿了一条内裤，到了半夜，阿浩早就睡死了。阿明却还一点睡意也没有，躺在他身边的这具身体太诱人了，借着夜光仔细看，阿浩的胸肌坚挺硬实，肤色很均匀，皮肤看起来也很光滑。乳头在睡梦里也是激凸的，黑黑的，让人看了想要好好亲舔一番。底下的腹肌八块也非常明显。<br>
　　阿明不怀好意地地把阿浩的裤头脱下来，尽管没有勃起，但是阿浩的鸡巴已经看的出来又黑又粗，而且没有过长的包皮，龟头露出来，是粉嫩的颜色，跟黑黑的阴茎形成鲜明的对比。<br>
　　阿明慢慢地把阿浩的龟头吃到嘴里，细心地吹舔起来，用舌头包裹着。阿浩也有了一些反应，阿明能感觉到从马眼流出的淫水还有渐渐变大的阴茎，阿浩超大维度的胸肌随着阿明的吸舔不断的起伏。<br>
　　阿明把鸡巴吐出来，欣赏眼前这一个龟头发紫、完全充血、昂然挺立着的肉棒。阿明用手指沾了沾马眼上流出的前列腺液，拉出了好长的丝线，然后把手指含到嘴里，细细品味当警察的哥哥的爱液。当然只是这样阿明是不会满足的，其实阿明枕头底下就有一根假阳具，全长16cm，直径4cm，阿明每晚都要用它来操自己的屁眼才能睡着。不过现在有一个肉感十足的肌肉猛男躺在床上，底下挺着接近20cm的巨屌，阿明怎么能放过。阿明此刻已经掰开自己的肉臀，把屁眼对准阿浩的大鸡巴，慢慢地坐下去了。阿明的骚穴一下就全部把这根鸡巴紧紧地裹住了，跨坐在阿浩的鸡巴上，龟头顶在G点上的快感，还有这种被哥哥乱伦肏屁眼的羞耻感，让阿明&#8221;嗯…嗯…啊…”地呻吟起来。阿明开始一上一下的活动着身子，让身体尽可能的往深里坐，让鸡巴操的更深。<br>
　　阿浩从睡梦里慢慢醒来，看到弟弟阿明用肛门干着自己的粗鸡巴，这一刻阿浩不知道幻想过多少次了，现在终于实现了。阿浩马上用力抬起臀部，把阳具往阿明的后穴里送，用劲操了一会，直到一股一股的精液喷出来，射进阿明的屁眼里。<br>
　　阿浩歇了一会，把软下去的鸡巴抽了出来，起身坐起来。<br>
　　“哥，怎么样，爽吗？”<br>
　　“太他妈的爽了，不过你还没射啊，挺耐操的嘛。”<br>
　　“哥，我还想吃你的鸡巴”<br>
　　“好，哥给你吃”<br>
　　阿浩让阿明仰躺在床上，把软软的鸡巴放在阿明的嘴里。阿明吸一会，再含住它吞吐一阵，时不时的也会去吸弄阿浩的卵蛋。阿明就用舌头在它的周围舔，一路舔到阿浩的后穴。<br>
　　阿浩紧闭着双眼，一只手在自己的胸前轻抚，摸捏着乳头，嘴里轻声的呻吟着，用心享受着弟弟阿明的服务。<br>
　　阿明用舌头在菊花的周围转圈，然后就往阿浩的后穴里钻，向里钻插那种酥麻的感觉让阿浩几乎飞起来，括约肌跟着张开，收紧。<br>
　　“啊，好舒服啊，好想有什么东西插进去，好痒。”阿浩说着向下瞄了一样，看到阿明的鸡巴像巨炮一样硬挺着。“你可以操我吗？”阿浩居然主动提出要被肏。<br>
　　阿明听到这个要求，开心的直点头，刚想要起身。没想的阿浩就跨骑在阿明的身上，一个阳刚的警察摆出淫荡的姿势，一边扶着阿明的阳具，一边摸索着把阿明的鸡巴头对上他的屁眼，小心的坐上去。阿明的龟头刚进入阿浩的屁眼，阿浩就“啊… …”的痛苦的叫了出来，此刻脸上复杂的表情，又痛楚又欢快。阿浩停了停，又缓缓进入，插的深了就缓缓抽出，快要出来时，又再次插入。渐渐地阿浩的脸上开始露出欢畅的样子，底下的肉棒也硬挺起来向上翘着，每操一次就弹起来击打一次结实的腹肌。性感结实的屁股不断挪动，两手捏住奶头揉搓、挤捏，强壮硕大的胸肌也跟着上下抖动。<br>
　　阿浩还是第一次被干，屁眼非常紧实，肉穴里又很温暖，让阿明抽查几轮后终于缴械，射在警察哥哥的屁眼里。<br>
　　累极了的两人躺在床上，几番激战后脸上、胸膛上都沾满了精液。<br>
　　“哥，告诉你件事”，阿明小小声地说，害怕吓到阿浩，”我转到性奴专业了”<br>
　　“我已经猜到了”，阿浩反而很淡定。<br>
　　“你怎么会猜到，他们说的吧？“<br>
　　”这还用别人说，你们宿舍里面不养狗，却放了个狗笼，你枕头下面那根假阳具，还有你刚才那个欠操的样子”<br>
　　阿浩看阿明不讲话，接着说， ”放心好了，你哥无论何时都会支持你。”<br>
　　“哥，谢谢你”，阿明心里好像放下了一块大石头。<br>
　　阿浩看着傻里傻气的满脸是洨的弟弟，深深地吻了一下。性文化节的性奴展示和SM表演在第二天上午开始了，活动有情趣内衣模特秀，性用品展，SM情趣表演等，性奴专业的我们要用身体展示各种乳夹、 假阳具、  情趣制服、 飞机杯、 肛塞。这个性文化节已举办三届，旨在传播性科学。<br>
　　20个性奴同学脖子上戴着狗链，被体院的精壮帅哥一个个牵着到主席台上，体院帅哥就站在一边负责接下来虐待我们的工作。<br>
　　台下的同学很多，所有人都期待着我们这些像狗一样光着身子的犬奴学生将如何被虐。<br>
　　主持人是我们性奴专业的一个老师，拿着麦在做开场介绍：“我想大家都很想知道这些有着阳光帅气外貌和健壮结实体魄的同学，为何会自愿做一只狗奴，在性奴专业学习。今天的活动，我们将通过各种各样的SM表演，让大家了解其中奥秘，一览这些狗奴的骚样，欢迎大家积极参加活动。”<br>
　　我们性奴专业的学生穿着各式的内裤，有网眼内裤，开裆裤，丁字裤，还有透明内裤和后空裤。最重要的是每个人屁眼里都插着一根直径4-7厘米，最长23厘米的仿真大阴茎。我穿的是日式的六尺裤，布条夹在屁股缝里，磨着屁眼又痒又爽。<br>
　　在主席台上摆着5个狗笼，我们前排5个人把内裤脱下，晃动着年轻力壮的生殖器官爬进笼子里。在一群穿戴整齐的其他专业学生面前，我握住假阴茎的底部用力抽插，不断摩擦直肠壁的刺激感让我爽到升天，就这样在所有人的视奸下用假鸡巴狠狠操自己屁眼。我看小歪也在拿假阴茎吸附在地上使用，屁眼里同时还有2个跳蛋。小歪平时就喜欢把跳蛋和假阴茎同时塞进屁眼里，插的越爽，阴茎就越挺越硬。小歪插着插着就把自己插到射了。<br>
　　“看啊，这么快就射了嘿，真是贱货啊。”随着活动开始，吸引了越来越多人来观看。<br>
　　我另外两位舍友，明辉（为了区分阿明，小明全名叫吴明辉）两只壮粗结实的腿上戴着脚镣，鸡巴头上虽然插着马眼棒，但还是会流出前列腺液；小军像只军犬狗趴着，穿着迷彩丁字裤，屁眼里插着肛塞，后面拖着一个长长的狗尾巴。<br>
　　阿明在台上，后庭深插着自己的屌模。想起当初来到汉阳体院，在篮球专业意气风发，还曾穿着篮球服，在主席台上享受着荣誉。今天的阳光和那天一样灿烂，只是现在自己一丝不挂，淫荡十足，想到这里胯下的狗阴茎情不自禁地挺举了起来。<br>
　　“有哪位想要上來试试这位前篮球校队，明星球员的屁眼啊？” 主持人向台下观众呼告。<br>
　　底下一位身材结实的篮球系学生举手示意。阿明看到有人要操自己，主动把假鸡巴抽出来，此刻阿明刮干净的屁眼显得非常淫荡。<br>
　　冲上主席台后，那个学生做的第一件事就是脱下自己的篮球裤，弹出一支大肉棒。对准阿明的后穴用力插进去。<br>
　　“啊啊啊啊啊啊!”因为没有润滑，一下子捅进去，痛得阿明大声尖叫。<br>
　　狗爬式地被一个篮球专业的同学操，台下的篮球专业的同学看着阿明这只犬奴被干，议论纷纷。<br>
　　“妈的，你看他那条屌多黑多粗啊。”<br>
　　“那么骚，去性奴专业，现在只能光着个屁股任人插了。”<br>
　　这样的活春宫画面，惹得好几个人上台，对着阿明身上肆意乱摸。;<br>
　　阿明的哥哥此刻穿着警服，一脸严肃地在一旁负责维持秩序，但是他的裤子那现在顶了一大包，估计看到自己弟弟被狠操，被玩弄，也很想参加吧。<br>
　　在活动上引人注目的还有开学时和我一起报到的小梁，他是北方人，身材高大，有1米81。在高三是主练田径的，来学校后他身材锻炼得更加健壮了。黝黑的肌肤上那凸起的胸肌显得特别厚实，八块腹肌整齐的排列，卓健厚实的臀部微微上翘。鸡巴被锁在一个透明贞操器里，软软的耷拉着，但仍然很长，后穴还是插着进学校时看到的那根假阳具。<br>
　　刚刚的体院帅哥让小梁到刑架前,背部贴紧刑架，手平伸锁进铁环里，双脚叉开锁在刑架的下方两端。接着又拿过吸奶器就扣到小梁的胸部上，吸奶器吸着他的骚奶子，蠕动的感觉让他沉迷着嗯嗯啊啊的叫，感觉自己的乳头都要被吸出奶了。<br>
　　现在我们每个狗奴身边都围着好几个同学，近距离观察和玩弄我们。我掰开自己的壮臀，一个同学隔着我的狗笼子，抽插着我骚狗穴里的假阴茎。<br>
　　小歪刚刚射到地上的浓稠精液，现在都被抹到胸肌上，健壮淫荡的身躯在阳光下闪闪发亮。鸡巴和狗卵蛋被好几个人撸动揉捏，大家还想看他射出第二炮。<br>
　　明辉被调教的时间最长，平时一被搓乳头，屌就开始流淫水。没想到如今已经训练到只是揉大奶，乳头都出汁了。一个同学只是把马眼棒拔了出来，明辉的狗鸡巴也没撸，居然就被玩射了，真实够淫够贱。<br>
　　小军像犬一样被玩虐，让我想起他告诉我的趣事。还是高中时，有次肛门没做好清洁卫生，肛周得了湿疹，又痒又难受。他也不去看医生，居然去网上问答板块问。<br>
　　“我男的18岁，屁眼很痒，想抠屁眼，我用手指插进去，但是越来越痒，要怎么办？”.<br>
　　底下的回答千奇百怪，但没有一个正经回答的，“须要鸡鸡插进去止痒哦”，“可以买跳蛋或者累似假阴茎的塞进屁眼”<br>
　　为了止痒，小军就拿马克笔插在屁眼里，因为顶到前列腺，不但不痒了，居然还有点爽。但是湿疹哪里是靠这样治疗的，更严重以后，小军只能不断拿更长更粗的东西插到后穴里。<br>
　　后来真的买了跳蛋和假阴茎，自慰的时候不插东西就感觉阴茎不直。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6903.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:09:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6903</guid>

					<description><![CDATA[赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖&#8230; <a href="/2018/12/21/6903.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖叫。他的脚很大，有47码，穿着篮球鞋和白袜的样子很性感。可是有个人很嫉妒。就是周强。周强虽然球也打得很好，但是总是比不过赵海，而且赵海长得很帅，周强的风头总是被盖过去。周强恨不得赵海消失。有一天赵海和周强都训练得很晚，结束了两个人一起结伴回来。周强故意邀请赵海去他家吃饭。周强到家后，赵海放下书包，坐在了周强家的沙发上。“周强，你爸妈呢？”“他们在外地，这家就我一个人住。”周强在想那两个人怎么还不来。原来周强知道了自己的城市里有几个人专门吃帅哥的，特地把自己的地址在网上曝光了，联系了小林和阿宋。赵海这时正在看电视，看NBA很入神。他现在穿着拖鞋，脚上的白袜露出来，很性感。他还在抖着他毛茸茸的帅脚，肌肉发达的大腿和小腿看上去很诱人。可是周强没兴趣，他只想着赵海消失。这时阿宋和小林来了。周强也很紧张，毕竟赵海人高马大，看上去阿宋和小林并不高大，不知道能否制住赵海。赵海完全不知道会发生什么，还和阿宋小林打了招呼，然后问周强“你朋友？”“不是。”周强下了个暗号，小林和阿宋立马扑过去，阿宋用乙醚毛巾捂住赵海的鼻子。赵海意识到情况不对，不断地挣扎扑腾，小林拼命按住赵海强壮的大脚，周强也冲过去按住赵海的双手。赵海浑身都在使劲，下体裆部都鼓了起来。本来已经很鼓了，现在更是把那条巨蟒凸了出来。周强狠狠地拧了一下赵海的大肉棒，赵海扑腾了几下，就彻底昏迷过去了。周强说“谢谢，现在赶紧把他。”他话还没说完，阿宋的乙醚毛巾立马捂了过来。周强完全没料到这两个人这么贪心，有赵海吃还想要对自己下手。他发现小林和阿宋都压在自己身上，自己怎么都挣扎不开。他好害怕，可是他完全对付不过两个成年人。他感到世界逐渐模糊。<br>
<br>
小林和阿宋开心死了。晚上发现一个篮球少年主动曝光地址，还邀请了自己的好友来。简直是天上掉馅饼。小林和阿宋很快把赵海和周强都绑得结实了。两个人都被放在两个两米的大盘子了。自从陈龙被抓走了，他们两个很少作案了。这次总算能吃个痛快吃个几天了。对比了一下，他们俩决定先吃周强。赵海更高大强壮，更威猛帅气，放在两天后吃。他们把玻璃蒸柜搬来，把周强松绑了，罩住周强，然后打开了开关。周强醒了过来，发现好热好热，都快呼吸不过来了。“吃赵海就够了，你们为什么要这么贪心啊？”周强激动地站起来，怎么撞都撞不开玻璃，而且玻璃很烫，他都不敢碰。“有肉到嘴边哪有不吃的道理，再说，难保你不出卖我们，倒不如直接吃掉。”周强觉得越来越热，比打篮球打四场后还热。他不得不脱掉自己帅气的篮球背心，露出来结实白嫩的胸肌和腹肌。他还是17岁，肉很嫩，他觉得自己坚持不了多久。“求求你们，放过我吧，我没有赵海好吃，你们放心，我不会把你们的事情讲出去的。”“你当然没你朋友好吃啦，但是在我们看来，已经是极品了。”周强好后悔，自己不该害朋友，现在连当食物··也还是比不过赵海的地位嘛。周强热得脱掉了篮球裤。他只穿了白色内裤和白色袜子了。汗水把他浸透了，他全身的肌肉闪着油光，看上去很美味。他自己都开始喜欢空气中弥漫的肉香了。阿宋和小林在讨论周强哪部分的肌肉练得比较好，哪部分味道比较劲道。周强终于倒下了。2小时后，周强的肤色稍微偏红了。阿宋觉得熟了。于是他们打开了蒸柜。周强现在正倒在白色的大盘子了。他只穿了白色内裤和白色袜子，都湿透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋的轮廓，性感的45码大脚也很诱人。空气中弥漫着周强的汗味。阿宋举起周强的大脚，用力吮吸着周强的汗水。小林也吮吸着另一只脚。不一会儿，袜子上的汗水都被吸光了，他们俩撕开周强性感的白袜，咬了周强肥美多汁的大帅脚。他们疯狂地啃咬着，把周强的脚弓咬破了，一口一口地吃着。这时边上的赵海醒了，他看见自己的同学被人放在盘子上，那两个人正在咬着周强的脚。赵海吓死了。他大声喊着，但是阿宋和小林完全不顾他。赵海不断喊着周强的名字，但是周强都没有回答，他感觉周强肤色都变了。他很害怕。他知道最近城里有很多肌肉帅哥被残杀，但是他不知道这事发生在了自己身边。赵海看看自己，一身衣服都还好好的，甚至自己帅气的47码篮球鞋也被穿上了。他想挣脱却挣脱不开。<br>
<br>
他看着那两个陌生人把周强的大帅脚啃完了，只剩骨头。然后阿宋跑过去，咬住周强强壮白嫩的手臂。17岁体育生的手臂，肥嫩而有弹性，有劲道又不油腻，味道真的太好了。小林则用手捏住周强鲜嫩肥壮的胸大肌。由于蒸得很熟，胸肌已经喷出了肉汁。小林直接用力撕下了周强的一块胸肉，蘸着调味就吃了。“好吃啊好吃，体育帅哥的肉真的很好吃。”“我估计边上那个帅哥更好吃。”“嗯，是啊，好期待。”赵海听见这句话，更加不寒而栗。他努力想挣脱绳索，但是怎么都挣脱不开。这时阿宋含住了周强白色的汗津津的内裤，将里面那条大肉棒吸出了形状来。然后他撕开内裤，直接扑过去咬住周强柔软的肉棒。因为已经熟了，所以肉棒很容易咬下来。阿宋直接一点点吃完了周强的大肉棒，然后掏出了周强蛋蛋，分给了小林吃掉了。他们俩又把周强的一个小腿刮掉脚毛，火烤了吃。又将周强的腹肌一块块用手撕下来，然后用铁板煎了吃。赵海觉得每一秒都是煎熬，看着自己的同学就这么一点点被吃完，而自己就是下一个。一天后周强终于被吃完了。他们把周强的残躯丢了。<br>
<br>
“我感觉这个帅哥太高大太壮了，是极品，不叫阿志小春来吃不好。”“嗯，我们四个一起吃。”不一会，小春和阿志也来了。小春和阿志一眼就看见了赵海。赵海好害怕。小春和阿志跑过来，眼睛直勾勾盯着赵海帅气的47码大帅脚。他的大篮球鞋还穿着，露出一小节袜口。性感得要死。浓密帅气的毛让他肌肉发达的小腿显得更加结实。“你们放过我吧，我不想被蒸死。”“谁说你要被蒸死了？”“真的，你们愿意放过我么？”赵海以为有希望了。“我们就是想生着吃，听你惨叫求饶。”赵海顿时觉得心冷了。小春和阿志离自己越来越近。赵海怕得英俊的脸都变形了。他呼吸很急促，硕大的胸肌一鼓一鼓的。看得这四个人根本顶不住诱惑。“我就说是极品吧。”小林过去，抓住赵海的头发，把赵海的帅脸展示了一下。“先来喝点饮料吧。”阿宋冲过去，一下子扒下赵海帅气的银色篮球裤。然后他用两只手握住赵海的大肉棒。这条巨蟒少说有20厘米，还是没勃起的，果然是匹种马。赵海被一个成年男子握住了命根，感觉又害怕又无力。难道要马上啃掉自己的肉棒吗？阿宋隔着赵海黑色紧身内裤，使劲地吮吸了起来。赵海拼命挣扎，其他三个人却按住他好让阿宋更方便吮吸。赵海感觉自己的肉棒越来越硬，阿宋也感觉肉棒越来越粗长。终于这大肉棒隔着内裤顶了起来。阿宋还是猛吸，赵海用力一挺，一股男汁喷出，全被阿宋吸个精光。阿志马上上前接活，继续吸赵海的大肉棒。赵海害怕了，这群人要轮流吸干自己吗？不一会儿，阿志也吸了两股赵海的男汁。小春和小林也轮着吸。赵海感觉好虚弱，已经射了十几次了，真的不行了。这四人才松嘴。<br>
<br>
然后他们把赵海端上了大盘子。赵海一想到周强死在这里，就怕得大叫起来。可是没办法，还是被绑在了餐桌上。他一想到自己要死得更惨，他不禁流下了眼泪，毕竟自己才17岁。<br>
<br>
阿志抱住了赵海的毛毛腿，然后捂着赵海的篮球鞋，用嘴撕咬着鞋外的袜口。疯狂地嗅着赵海渗出鞋子的淡淡的汗味。这是极品大帅哥的味道。小春也不断吸着袜口的气息。小林扒下了赵海两只篮球鞋。两只47码大帅脚露了出来。肉质饱满，柔软，肤色是古铜色，看起来更男人，更劲道。阿志用力地啃着赵海的大脚。赵海已经做好了心理准备的，但是没想到这比想象中还要痛，他本来想自己不叫出声来的。但是却忍不住发出了野兽般的吼叫。“你们这群恶魔，呃啊啊啊啊。”小春咬出了赵海的脚筋，然后撕开了赵海小腿的表皮。下面是诱人的肌肉。因为赵海篮球训练强度很大，每天的弹跳让他的帅脚和小腿格外精壮。小春看两只脚都被另外三个人占着吃，他就吃起了赵海的小腿肉。赵海痛得不断惨叫“别吃了，就到这，呃啊。”“好好吃。”不一会儿，赵海已经感受不到自己的脚了。他却全程没有昏死过一次。这时小林扑到了赵海的上半身。赵海心想，不好了。果然小林隔着赵海的篮球背心，不断地咬着凸出的肌肉块。小春也不断地舔着赵海帅气的古铜色粗壮手臂。手臂上面光滑的皮肤和嫩嫩的肌肉真是诱惑。还有不明显的青筋暴起。赵海的胸部不断地起伏着，好像在说怎么还不吃我。阿志忍不住了，用剪刀剪开赵海帅气的篮球背心。两块硕大饱满的古铜色胸大肌肉块映入众人眼帘。阿志和阿宋直接一人一块胸肌，用力地吮吸啃咬起来。赵海觉得胸口好疼好疼，他大声地吼叫着，却不能减缓他的疼痛。小春和小林则一人一只粗壮的手臂，举起来就是咬。赵海想，自己还没有女朋友，人生才刚刚开始呢。他努力地锻炼体育，让自己身材更好看，现在这些努力锻炼出来的肌肉块都成了这四个人的美食。城里闹得沸沸扬扬的食人事件，他本来都不在意，觉得这种事情不可能发生在自己身上，可是现在，他浑身痛得要死，四个人正在边吃他强壮鲜嫩的肌肉边夸奖他的口感有多么的好。赵海觉得自己真的是太傻了。小春用菜刀一块块地割下赵海帅气的腹肌，然后分给了众人。阿志用力抓住赵海的肉棒，这肉棒现在挺得紧紧地，至少有25厘米了。阿志碾着赵海硕大的两颗蛋子，把蛋子直接碾碎了。赵海肉棒吃痛，浑身顶了起来，粗壮的巨蟒喷吐着蛋黄。阿志把蛋黄用碗接了整整一碗。然后他拿这碗蛋黄拿去周强家厨房煎了两个好香好香的男卵荷包蛋吃。赵海25厘米的大肉棒也被小春扯着吃掉了。<br>
<br>
一天后，赵海大帅哥也被吃完了。他的英俊的头颅被摆在茶几上，边上是周强和赵海的内裤和袜子，还有他们两人的篮球战靴和篮球服。当警长赶到时，后悔自己没赶上这么帅的帅哥肉宴。</p>



<p>李勇是高中篮球校队的队长，他长得很帅，身材很好，肌肉发达。他时常赤裸上身在篮球场上挥洒汗水。他有46码大脚，跑起来很快。他很高，1.92米的身高，而且他才17岁。今天是他17岁生日，他的队友说要庆祝庆祝。在外面聚餐的时候，队友调侃说：“勇哥，你知道最近城里死了几个人么？听说隔壁学校周强赵海都死了。”“哦？怎么死的？”“听说被分尸了。”李勇笑着说：“能不能不要在我生日的时候说这些。”然后他展示了他的肱二头肌，说我这么壮，谁能打得过我啊？<br>
<br>
这天下午李勇和几个哥们儿在学校打篮球，因为是周六学校没什么人。突然李勇看见有人在向他招手。李勇走了过去，看见几个陌生的男人在津津有味地讨论着什么，还时不时看向他。他走过去，说谁啊？找我？“嗯，找你。你是李勇吧？我们找你很久了。”哦？什么事？”我们听说你打篮球很厉害，正好我们几个哥们儿也会打，待会下午3点来平安小区篮球场我们一对一。”“那个平安小区不是都废弃好多年的烂尾楼了么？”“打不打就一句话，你赢了一人给你500块钱。”“这··好啊。我三点就去。”李勇跑了回去，兴高采烈地和哥们儿们说起这件好事。<br>
<br>
三点钟，李勇到了篮球场，看见那六个陌生人坐在篮球架下面，手里拿着篮球，他笑着说，“开打吧兄弟，谁先来？”“李勇，你很自信嘛。”小春走了过去，“肉也很壮啊。”小春仔细绕着李勇看。李勇1.92米的身高，看上去真的很高大，发达的胸肌和腹肌在篮球背心中若隐若现。阿志说：“我估摸着他有180斤。”“哈哈是啊，我很重啊。”李勇笑着说，“谁先来，我都等不及了。”“是啊，我们也等不及了。”阿宋走到了李勇的背后。“你们干什么搞得像要6对1一样，不是说1对1嘛？不过没事，6对1哥哥我也赢过。”“哥哥？小子你才几岁？”“呃，今天是我17岁生日。”“哈哈，这么说肉真的很嫩咯？快通知警长，反正我们也吃不完这么壮的一个。”<br>
<br>
“你们别乱来，吃什么？”李勇想起朋友早先说过的，不禁紧张起来。突然后背有人突袭，用乙醚捂住了他的口鼻。他一下把那个人翻了过来摔在地上。“臭小子。”六个一起上，把李勇的四肢分别拉住，把他整个人抬起来了。高大精壮的李勇也顶不住六个成年男子的合力攻击。李勇拼死挣扎，感觉自己可以挣脱出去。“这小子力气太大了，谁有多余的手制住他。”只见一个人腾出一只手，李勇看见抓住自己右脚的只有一只手了，心想机会来了，正准备用力蹬腿，那人竟然一下子来了个猴子偷桃，狠狠地拧住李勇的大蛋蛋碾了一下，李勇感觉天旋地转，整个眼睛一黑，差点没昏过去。“那里别打太狠，待会不好吃了啊。”“放心，我有分寸。”另外两个人抓住李勇粗壮的有细细脚毛的大腿，上面的肌肉块块分明。两人抓住腿用力一拧，李勇感觉疼得死去活来。他知道一定不能昏过去，不然就完蛋了。他用力撑着，踢开那边三个人，结果上半身那三个人，其中一个用乙醚死命捂住他的口鼻，李勇屏住呼吸，但是不是长久之计。这时一个人握住李勇凸起的大肉蟒，那20厘米长的把子又粗又肥，那人笑着用力一旋，李勇感觉昏天暗地。“终于晕了，这小子真是壮，我估计我们少一个人都压不住他。”“是啊，赶紧带走，我饿死了。”<br>
<br>
等李勇醒来，他发现自己被绑在椅子上，就和电视里的绑架一样。他不断告诉自己要冷静。那六个人都在外面，原来是警长来了和他们商量事情。“几岁的？”“17岁，刚过生日，绝对是鲜肉。”“我估计还是处的，不知道打没打过飞机。”“发育呢？”“我摸过，很大很粗，绝对是种马。两个蛋子也很大，汁液很充足。”“多高，脚怎么样？”“1米9肯定有，还很壮，篮球队队长，胸肌腹肌都很发达，检查过了。他的那双大脚刚刚也脱了鞋检查过了，47码，而且肉质很饱满，刚打了篮球，味道还有点，还是黑袜。”李勇听着外面的人这么夸自己，心里觉得特别怪。他打篮球，手掌很大，手指也很长。他大概摸了下绑住自己的麻绳，摸清了绑住的手法，虽然是死结但是可以解。他只希望那外面的人能够谈久点。“怎么吃？活剐？清蒸？烧烤？”“我喜欢活剐，比较生鲜，而且这个小帅哥绝对够劲。”“清蒸比较嫩吧，小孩子。”“就是因为小孩子本来肉就嫩，所以不用清蒸啊。我看上次李晓伟那次，也是高中生，烧烤也很嫩，外酥里嫩，才烤一小会肉就变金黄的。”“对，而且脚烧烤后特别香。”李勇已经解除了麻绳，他站起来，蹑手蹑脚地走到后门，他的心都跳到嗓子眼了。这时一个人进了来：“赶紧抓住他，他要跑。”六个人冲了进来，李勇打开门，一路狂奔，看见面前一个警察打扮的胖大叔拿着个电棍，李勇拼命喊：“救命警察叔叔，有人要杀我。”那位大叔跑过去，正当李勇觉得自己得救了的时候，那位胖大叔拿出电棍插在李勇肥壮的下体上，李勇感觉一阵麻痹，浑身不能动弹。“警长，辛苦了。”“哪里，果然是高大又精壮啊。”李勇听着这些人说话，觉得声音越来越远。<br>
<br>
等李勇醒来，发现自己双手双脚被绑在一个很大的架子上。下面好像是烤火的装置。他的篮球背心和短裤都还穿着，47码篮球鞋也穿着。他拼命挣扎却无法挣脱。那六个人和刚才的胖警察都在身边。“不要啊，不要吃我。我不好吃。”“这么壮的肉，不好吃？开什么玩笑？”“好了，开始烤吧。”“记住5成熟就好了，然后手撕着吃。肉嫩。”“不要啊，不要吃我，我以后会锻炼得更壮，我会长高到2米，你们到时候再吃我好不好？”“我们最近想吃青春体育帅哥。不需要等，你是最完美的。”警长舔了舔李勇棱角分明的帅脸，说：“嗯，极品，好帅。”警长看见李勇帅气的嘴唇，忍不住一口咬住李勇性感的嘴唇。李勇呜呜地叫，却脱不开。一个人则用力捏着李勇健壮的手臂，说:“好肉，真的馋死我了。”还有一个人则抱住李勇的左腿，17岁青春帅哥的火热体温，诱惑人啊。还有一个人忍不住了，扒下李勇的两双篮球鞋。一双大脚露了出来，黑色的短袜好性感，露出了利落的脚踝。左脚踝上还有道性感的伤疤。一个人用力吮吸着李勇的脚趾，吸出里面的汗水和青春男孩的气息。李勇好怕，他想着自己还这么年轻，而且还没有交女朋友，难道要这么死了吗？一个人用剪刀剪掉李勇的篮球背心，还有他的篮球裤。现在他只剩性感的黑色三角裤和一双黑袜了。“吃肉之前先来点点心。一人喝一壶。”<br>
李勇心里想，看来自己还能晚点死，趁他们吃点心的时候看有没有人来救他。谁知突然他感觉自己的大肉棒被隔着短裤吸着。他感觉自己的黑色丝光紧身内裤被弄湿了，一张嘴在用力吸着他的肉棒。完了，这是点心？他感觉吸力越来越猛，自己的巨蟒变得更大更肥更长了。“啊啊啊，不要啊，放过我吧。好，难受。”突然李勇感觉一股快感，一股激流冲出管道，射入那个人的口中。“香，真是处的。”“来来来，到我了。”李勇又感觉换了一张嘴，也在用力地吮吸着他的大肉棒。这张嘴很粗鲁，用牙齿咬着他坚硬的肉棒，李勇痛得龇牙咧嘴：“别吃了，好痛。”结果一分钟后，李勇又射了。接下来又换了一个人。李勇感觉好痛苦。接下来的半小时，李勇一直在射。他都不知道自己射的是什么。只知道那些人很喜欢喝，看他们满嘴白浆。最后一个人吸了三分钟，李勇还是没反应。李勇感觉好累。这时这个人剪开他的丝光内裤，扶起李勇两个大蛋子，然后用力地搓了起来：“肯定还会有的，没有的话蛋黄都是我的了。”原来是警长。<br>
<br>
他用力搓着李勇的两颗蛋，李勇觉得痛不欲生，连连惨叫：“不要啊，我的蛋，我的蛋。”警长看真的没了，于是一口含住一颗蛋，李勇觉得很痛苦。他拼命挣扎扑腾，警长说：“你们六个快压住他。”李勇被按的死死的，对自己的肉体无能为力。警长一用力，李勇觉得下体一阵剧痛。然后他看见警长嘴里含着一颗好大的蛋一点点的嚼着吃掉了。李勇吓哭了。小春咬住李勇另一颗蛋，用力一咬，也在吃着。“肉棒待会烤着吃。”<br>
<br>
阿志点了火。李勇感觉下面好热。阿志把李勇翻动起来，全身都刷上了橄榄油。刷上油后，李勇的胸肌腹肌等肌肉块显得更加诱人了。“那些电视上的肌肉男都抹油，其实就是为了给我们吃的。”小林笑着说。一个人把李勇脚部的火焰加大了，李勇觉得自己的一双帅脚好热好疼。那帮人一直舔着他的黑色船袜，然后撕咬着。一个人吃了口他脚踝的肉，说：“好健康的肉，好好吃。”“放过我吧，我真的还小。呜呜。”“就喜欢吃你这种刚发育的青春帅哥。”一个人咬着香脆的脚趾，把李勇的大脚趾连着黑袜都咬破吃掉了。李勇一直哭，帅气的脸痛得快变形了。小春赶紧过去舔干了李勇的眼泪，不断亲吻着他的脸庞：“小帅哥，不要哭，你太帅了，太好吃了。”一个人开始吃李勇的脚弓，肉香满溢的帅脚让他们不能自拔。李勇感觉不到自己的脚掌了。看来两只脚都已经被吃完了。接下来小春开大了下面的所有火焰。李勇被翻动着，他的汗水滴下去在火焰中发出滋滋声。空气中弥漫着年轻肌肉的香气。李勇不知道自己被烤起来是这么香，可惜他不是吃的那个，而是被吃的那个。“五成熟了，可以关了。”他们关掉了火焰，“17岁的体育帅哥就是肉嫩而有弹性。”“1.9米好有的吃了。好多肉。”<br>
<br>
李勇觉得浑身都痛，他的火热肉体变得更加地古铜色。警长戳了戳李勇的胸肌，肥厚的胸肌喷出了肉汁。“我忍不住了，开动了。”警长抓住李勇的右胸肌，用力一撕，因为肉很嫩，一下子就撕了下来，李勇看着自己的胸肌带着乳头被送进陌生人嘴里。李勇已经痛得快没知觉了，只是不知道为什么自己还没有昏死过去。他只希望自己能死快点，反正已经熟了。阿志疯狂地亲吻着李勇帅气的脸庞，咬着他的性感的嘴唇，一边手握住李勇的肩，那里有发达的球状肌肉，阿志撕下肩部的肌肉，吃掉了。手臂还有很多的肉，打篮球手臂很发达，三个人都在吃这部分的肌肉。“五成熟是对的，又鲜活又香嫩。”还有一个人不断舔着李勇的腹肌。一块块的腹肌显得很分明，他在腹肌上撒上胡椒粉，然后直接扑上去吃。李勇觉得自己小腹好痛好痛。六块腹肌慢慢地被吃掉了。一个人用小刀剐下李勇肌肉发达的小腿，继续放在火上烤成酥脆的肉条吃。阿志咬住李勇左侧的胸肌。精壮的胸肌剧烈地颤抖，李勇痛得要死。阿志边吮吸边啃咬，把左胸肌咬出一小块一小块的肉慢慢地吃着。“好香啊，体育帅哥的猛肉，肌肉盛宴啊。”李勇觉得他们的声音越来越远，自己的意识越来也模糊，他感觉有人握住了他20厘米的大雕，然后说“这个肉棒好熟，好硬，一起分着吃。”他感到自己的肚子下面胯下部分有人一直在咀嚼着，他没想到自己这么努力锻炼身体，今天还是他17岁生日，就这么死去了。他多么希望这只是个梦，他努力锻炼出来的肌肉，竟然成了别人的美食。赵信是警局里最帅的帅哥。他不仅帅，个子高，而且肌肉发达，身材很好。自从警长看了小春阿志吃小陈的视频后，他一直想要也尝尝帅哥的肉好不好吃。但是他自己没机会。今天警长发现了小春阿志的行踪，于是叫上赵信一起去跟踪。赵信不知道即将要发生什么。他马上答应了这个任务，决心为小陈报仇。果然，赵信和警长找到了小春阿志的住所。<br>
<br>
“不许动，警察。”赵信冲进去，准备和警长一起制服小春和阿志。小春和阿志被吓得措手不及，根本不知道该怎么做。小春看着眼前这么一个英俊高大威猛的警察，他身后一个大腹便便的警察。这时突然警长抓住赵信的双手，把赵信铐起来按住。赵信半天没反应过来，只听见警长说：“我是来把这个极品大帅哥送给你们吃的，只求你们也给我一点吃吃。”小春和阿志更加迷惑了，赵信完全不知道发生了什么，大声喊：“警长你在做什么？”“要不要吃？不吃我就毙了你们三个，吃了他我就放过你们俩个。”警长感觉快按不住赵信了，紧张地喊着。“警长你在说什么？吃什么？什么情况啊？”赵信急了。他英俊的脸上流出了豆大的汗珠，汗水打湿了他挺拔的制服。“吃，我们吃。”<br>
小春冲了过去，抱住赵信的两条健壮修长的腿抬了起来。赵信拼命挣扎：“警长，你为什么这么做，你到底想干什么？”阿志冲过去，开始扒赵信的制服。“怪只怪你长得太帅，太壮，看上去太好吃了，我实在是没忍住，我会说你是因公殉职的，你放心，不会白死的。”警长看见赵信的制服已被扒光，露出了健壮的肌肉。汗津津的胸肌和腹肌看上去格外诱人。“小春，不用洗了，这警察原味的，直接吃吧。”“嗯。”小春脱掉赵信帅气的马靴，一口咬住赵信肥大的帅脚，不断地用力。汗水把赵信的帅脚打湿了。赵信不断地挣扎呐喊，却没有人来。赵信觉得痛不欲生。阿志也脱下赵信的一只马靴，然后用力啃起赵信的46码大帅脚了。警长闻到赵信脚淡淡的脚味，感觉自己从来没有这么爽过，看着赵信不断地扑腾，却无力挣脱自己的手，觉得特别有成就感。赵信感到好绝望，自己的警长竟然如此可怕，而自己身边又是两个吃人的变态，他觉得自己生还的希望渺茫。他在痛苦中留下了两滴眼泪。嘎嘣嘎嘣，小春和阿志咬碎了赵信的脚趾，一点点地吃掉了。小春还通过脚趾拼命吮吸赵信的热血。赵信痛晕了过去。警长把赵信放到地上，然后卖力地帮助小春和阿志把赵信帅气的皮带拿掉，撕开赵信的警裤。<br>
<br>
<br>
赵信现在只穿着一条紧身的内裤和一双破了一半了的袜子了。警长仔细地欣赏着赵信健壮的肉体，饱满硕大的胸肌，漂亮的锁骨，分明的腹肌，结实的手臂，性感的人鱼线，下面的诱人凸起还有健壮的大腿小腿。警长咽了咽口水。小春和阿志已经啃完了赵信帅气的大脚。然后小春扑到赵信身上，疯狂地舔着赵信胸肌和腹肌上的细汗。阿志拿起赵信帅气的手臂，对着一大块肌肉直接咬了下去。肉汁和血液飞溅。“好吃，警长，这警察比之前那两个都更好吃。”小春也忍不住了，举起赵信的小腿，用水果刀剖开表皮，然后直接用嘴啃着小腿肉吃。赵信被活活疼醒了，醒来他觉得钻心的疼痛，看向左边，阿志正在咬着自己结实的手臂一直吃，看向右边，小春抬着自己的右腿吃着，他看着这两个人吃着自己辛辛苦苦锻炼出来的肌肉，他知道已经没有办法逃了“唉，只希望你们能喜欢我的肉吧。呃啊。”“喜欢，好好吃。”小春含糊地说。<br>
<br>
<br>
警长这时候实在忍不住了，一把抓住赵信黑色紧身内裤里的大包。赵信觉得顿时肌肉一紧。“局长，这是我男人的标志，你不能动。你们可以吃我，但是别碰那里啊。”“那里超好吃啊。”小春说，“而且精液很补的。”警长忙点头，然后撕开赵信的内裤。“不要啊，就那里不行啊。”警长看见一个20cm的大肉棒，粗大而漂亮，下面两颗大肉丸也是诱人，和鹅蛋一样大。警长没忍住，一口含下去，然后拼命吮吸着。赵信觉得自己的肉棒越来越大，蛋蛋里的精液快突破关卡冲出来了。他拼命反抗，抵死不愿意自己的汁液被别的男人夺走。但是阿志突然一大口咬住赵信健壮硕大的胸肌，把他性感的奶头和边上一块大肉给啃下来吃掉了。赵信一痛，下体的防线没撑住，几道浓浆射出，一阵一阵射进局长的嘴里。几波下来，局长还觉得不够喝，不断地用力碾压着赵信鹅蛋大的肉丸。两颗大肉丸不断地收缩，精液源源不断。“不愧是种马，这量，好惊人。”小春惊叹道。终于放空炮了，赵信觉得自己浑身无力，局长还不甘心，直接咬住底下两颗大肉丸。“局长，不要啊，不要啊。啊啊啊啊啊啊。”警长一下子把赵信的两颗大肉丸给咬下来吃掉了。乳白色的男汁咸咸的，和加了一点点盐的牛奶一样香。警长吃不够，又拉直赵信已经膨胀到23cm的大肉棒，几口下去就把赵信的肉棒给吃掉了。赵信痛得无法忍受，他的胸口剧烈地欺负，已经不全的硕大胸肌看得小春口水直流。小春扑过去和阿志一起饿狼抢食，一口一口撕下赵信帅气的大胸肌吃掉。警长也扑过去，按住挣扎着的赵信，把赵信的腹肌一块块地吃掉了。赵信觉得意识越来越模糊，感觉到有三个身躯压在自己身上，陌生的舌头舔舐着自己的肉体，陌生的牙齿磨着自己的肌肉。自己这么帅气威猛的警察，竟然只能成为别人的肉食，他又难过又有莫名的兴奋。终于，赵信失去了所有的知觉。警长回去后，报告说赵信在任务中失踪了，恐怕已遭到毒手。警局在第二天发现了赵信的尸体，英俊的脸还完好无损，边上是他46码的皮鞋，和被咬破的灰色袜子。方俊毅，刘志刚，周少龙是李勇的队友。李勇和他们说要去平安小区和别人打球赢钱，但是晚上却没有回家，这让他们很在意。一天后李勇还是没有回来，李勇家人报了警，结果警局的警长不作为，半天不立案，这三个血气方刚的17岁青春帅哥按捺不住，决定去平安小区一探究竟。今天是周六，他们哥们儿三个来到了平安小区，准备一个房间一个房间地搜索。因为是个烂尾楼小区，所以都没有装修门，可以随意查看。方俊毅走在前面，他有1.83的身高，身材健壮白皙，他们都穿着篮球队服。方俊毅的健壮的小腿下面穿着帅气的红黑色耐克篮球鞋，黑色的袜子露出了一大截，看上去很帅。刘志刚有1.86的身高，身材健壮，蜜色的皮肤下是筋肉发达的躯体，外表刚毅却带点稚气，毕竟才17岁，刘志刚和方俊毅的鞋子都是46码篮球鞋，白色的袜子看上去很清爽，微微地露在外面。而周少龙是刘志刚的同班同学，他也有1.80的身高，一双47码大脚很是抢眼。灰色的袜子包住了他帅气的脚踝。他的身材也非常地好，鼓鼓的胸肌是多年校队锻炼出来的结果，结实的小臂肌肉像雕塑一样完美。<br>
而此时惯犯六人伙同警长就在烂尾楼的6703室。李勇已经被吃完了，他们把李勇的残体销毁了，留下一双篮球鞋和李勇的丝光内裤和破掉的黑色船袜。七个人都在讨论李勇的口感，讨论得津津有味。这时他们听到年轻少年的声音：“我听见七楼有声音，咱们去看看吧？”“好啊，小心点啊俊毅，你走在前面要特别小心，总觉得很危险。”“没事，我带了水果刀，大不了就是一干。”“少龙走快点，天黑了更不好找。”“恩恩，我就是觉得这地方怪阴森的，期望不要闹鬼吧。”“瞎说什么，走你的路。”警长判定是三个年轻人，叫那六人埋伏好，自己做调查状。果然三个少年冲进了6703室。警长大喝一声：“什么人？举起手来。”三个小帅哥吓愣了，俊毅马上放下刀举起手来，另外两个也举起手来。警长的枪对着他们：“你们什么人，妨碍公务在这里乱晃？凶手？”“啊，警察叔叔，不是的。”俊毅赶紧解释，“李勇是我们同学，我们都是篮球队的，我们不放心他，过来找他。”“哦？都是篮球队的？难怪。”警长心中窃喜，这时那六人已经蹑手捏脚地走到他们三人背后，警长一个眼色，他们一棒子下去，啊。周少龙和刘志刚都应声倒地。方俊毅转过来，大喊：“少龙，志刚。你们是什么人？”这时警长枪口对准俊毅的后脑勺，“不许动，乖乖吃药。”俊毅怕得要死，都不明白是什么情况，被喂了安眠药。<br>
<br>
等周少龙醒来，发现七个人围着自己，警长先说话了：“小子，我给你个活下去的机会，如果你不珍惜，那我们就会吃掉你，就像吃掉李勇一样。”“什么？你们就是妖怪？”“妖怪你妹。”小春一巴掌甩过去，周少龙怕得啥都不敢做。“什么机会，你们说，我一定把握好机会。”“你看，这里是你两个朋友，那个白白嫩嫩，健健壮壮的黑袜小帅哥，叫什么名字？”“方···方俊毅。”“那那边那个皮肤和蜂蜜一样颜色，精壮的白袜小帅哥，叫什么名字？”“刘志刚。你们到底想怎么样？”“是这样的，我们七个饿了，但是我们懒得自己动手，你去选一个朋友，然后烤出一份香脆可口的篮球帅脚给我们吃就好。”“什么？我不行。我绝对不会干的。”“哦？那我们就先烤你的脚好了，灰袜小帅哥，你的脚看上去很美味哦。肥美，多汁，有嚼劲。而且看上去是最大的，有47码。”“啊，不要。”“选择权在你，你烤出一份，我们就放你走。否则，哼哼。”阿志笑着说。周少龙站起来，看向还在昏迷的两个同伴，他们都高大健壮，穿着帅气的蓝色篮球背心和短裤。“刘志刚是我的同学，我烤方俊毅的脚。”周少龙走到方俊毅的身边，看着方俊毅帅气的脸，还有他筋肉发达的手臂。方俊毅真的很白，看上去肉非常得鲜嫩。周少龙小心翼翼地脱下俊毅红黑色的篮球战靴，然后抚摸着他黑色的袜子。然后一狠心，打开了下面的烤火装置。<br>
<br>
“热，好热。”方俊毅感觉自己的黑袜大脚非常热，在昏迷中呻吟着。周少龙小心翼翼地加大了火力，然后在方俊毅的黑袜子上撒上孜然粉。空气中的香味逐渐弥漫，白皙健壮的两只大帅脚和黑色的袜子形成了鲜明的对比。这时刘志刚醒了，看见这个可怕的场景，大喊：“少龙你干什么？你在干什么？”“志刚，我也是逼不得已，如果我不烤他的脚，我就得烤你的脚，可是你是我同学。俊毅虽然和我是队友，但是我必须保护你。”“快住手，放了我们两个，我们三个打他们。我们这么壮肯定打得过。”“他们有枪有刀，你一身壮肉有什么用，就是拿来给他们吃，没别的用处了。”“你！”这时方俊毅被热醒了，看见这场景，“周少龙，我好痛，你干什么？”周少龙看差不多熟了，空气中弥漫着烧烤篮球帅哥脚的香味，不由得咽了咽口水。然后他拿起菜刀，一刀下去。“啊啊啊啊，混蛋，啊啊啊。”刘志刚都看不下去了，方俊毅疼昏了过去。周少龙端着那双46码的黑袜大脚到警长面前。“你们，好好吃，我和志刚走了。”“好吃，好吃。”“香，真是香。”阿志啃着左脚的脚踝，把黑色的袜子都给咬破了，生怕浪费了一点点。警长啃着脚趾，小春一直在吮吸着右脚大脚趾。周少龙闭上眼睛不敢看，虽然他承认这脚太香了，他甚至想知道自己的脚到底是什么味道的。“你还不能走。你的朋友更不能走。”“什么？不是说好的么？”“小子，你还得再帮我们把刘志刚的两颗肉蛋和香肠烤熟给我们吃了，我们觉得满意你才可以走。”“什么？志刚？方俊毅的不行吗？”“不行，我们就想吃那种皮肤蜜色的健康帅哥的香肠和肉蛋了。我刚抓了下，好大一把，抓不完啊。”刘志刚大骂起来：“禽兽，你们吃了我命根，我做鬼不会放过你们的。”<br>
<br>
“小子，要不你烤了志刚的，要不我们烤了志刚的，再烤了你的香肠吃吃爽。”“别，我做，我做。”“少龙，没想到你说是为了保护我，还不是为了保护你自己吗？”“刘志刚，你不要站着说话不腰疼，换你是我，你也会做同样的事情的。”“放屁，老子就算自己死了，也不会出卖自己的朋友。”“别装清高了。”“你就给自己个心理安慰吧。”周少龙走到刘志刚面前，用手摸出刘志刚香肠的形状，下面是饱满的两颗雄卵。周少龙一把脱下刘志刚的篮球裤，然后用酒精灯放在刘志刚的胯下。火焰跳动着炙烤着志刚性感的黑色四角内裤，刘志刚觉得热量刺激着他，他无法抑制地勃起了。周少龙扒开志刚的内裤把胡椒粉大把大把地撒了进去，然后再合上内裤。火焰的力量把内裤弄得非常烫，内裤里胡椒粉混合着志刚喷射而出的精液，散发着极具诱惑的香气。志刚快受不了了，大香肠真的快熟了，下面两颗蛋蛋里的精液在飞速地被烤熟。“少龙，不要让他的精液浪费了。”少龙撕开志刚黑色的内裤，志刚正要射精，精壮身体一挺，少龙捏住志刚的管道，把志刚的精液卡在大香肠里。志刚硕大肥壮的肉棒里充满了志刚的精液，一波又一波，志刚不断收缩自己的腹肌，喷出一股又一股。“少龙，让我死前射一射吧，我肉棒快爆炸了。”少龙握住滚烫的肉棒，死不放手，下面两颗雄卵熟了，肉棒也熟透了，里面的精液变成了固态的精膏。少龙放开了手。警长忍不住扑了过去，看着这粗了整整一圈的20厘米大肉棒，忍不住直接下口在志雄的下面吃了起来。一口肉棒里满满都是香浓的精膏，志刚发出雄性的惨叫，警长连连夸口：“这么做太带感了，味道太棒了。”小春阿志他们也都上前，一人一口就把这么大的肉棒吃完了，两颗肉丸也被警长和他们分着吃掉了。志刚精壮的六块腹肌剧烈地起伏，他快昏死过去了。<br>
<br>
警长他们忍不住了，看着志刚剧烈起伏的腹肌，马上扒下志刚的篮球背心。一个人咬住志刚肩膀的球状肌肉，一个人咬住志刚的左胸大肌，警长则狂舔志刚的腹肌。小春和阿志蹲下来，一人一口含住志刚帅气的白袜大肉脚，又是咬又是啃。志刚疼得爆发出雄性的怒吼，却无法阻止自己被人分着吃。少龙实在看不下去了，冲过去推开警长：“说好的只吃他的大鸟，为什么？为什么还要吃？”那七个人转过身来，看着帅气高大的周少龙。少龙天真稚气的脸上挂着泪痕。“好，我们不吃他了。”“真的？”少龙喜出望外。“我们改吃你，灰袜筋肉小帅哥，我们忍你很久了，这么帅这么好吃的。”“啊。”周少龙一个箭步冲出去，却被小春一个椅子砸到后背，摔在地上。他结实的小腿被小春握住拖了回来。少龙看着明明马上出门口了却被活活拉回来，一直在惨叫救命。“活该，报应。”志刚满身伤口轻声说。<br>
<br>
警长隔着少龙的篮球背心一口咬住他的大胸肌，怎么都不松口。“啊，我疼。我听你们的，我不走了，我帮你们烤肉，你们不要吃我。”阿志咬住少龙露出篮球鞋外的灰色袜口，和帅气的脚踝。“求求你们了，我会做你们说的。拜托了。不要吃我。啊啊啊。”少龙越叫警长越兴奋，他感受着自己身体下面这具正在青春期的火热滚烫的肉体，实在忍不住了。少龙满身大汗，香汗把他的肌肉映得油光发亮。“原味帅哥，还烤什么？直接吃。太带劲了。”少龙好后悔，现在他成了最先要死得了。阿志脱了少龙的篮球大靴子，然后非常用力地吮吸着他的灰袜大帅脚。但是这痛比不上小春在用力咬着啃着他的大香肠痛。小春脱掉了少龙的篮球裤，然后撕开少龙的三角紧身内裤，一口咬住少龙痛得勃起的大香肠。然后碾着少龙两颗大卵子不断吮吸。少龙把男汁喷出，却都被小春吃得干干净净。“志刚，俊毅，我对不起你们，求你们原谅我。”志刚看着少龙被七个人压在下面，他健康的肉体被撕扯着，硕大肥厚的胸肌被警长咬得都是洞。空气中弥漫着青春帅哥体育生汗水和精液的味道。少龙的腹肌被俊毅带来的水果刀剖开成一块一块地，然后被阿志吃掉了。小春吃掉少龙的生肉棒，又把两颗大卵子给吃掉了。然后他用水果刀切下少龙的脚肉，肥嫩的脚肉生鲜可口，小春吃得津津有味。志刚叹了口气：“我原谅你，少龙。”少龙帅气的脸痛得变形了，不断地惨叫把方俊毅给叫醒了。方俊毅看见眼前的惨状，也吓得大叫起来。<br>
<br>
那七人停了下来，留下奄奄一息的周少龙，然后他们转向吓得大呼小叫的方俊毅。警长过去说：“方俊毅小朋友，叔叔给你个活路，如果你把边上的刘志刚的那双白袜大肥脚给水煮了，端给我们吃，我们就放你一条生路。”“什么？不可能。太可怕了。”“你看，傻孩子，那个刘志刚已经失去了男人的标志，他反正都是死，而你，不过需要装假肢，还是可以活下来的。你干不干？”“俊毅，不要听他们的。”周少龙在地上奄奄一息地说。“俊毅，不管你煮不煮我的脚，他们都不会放过你的，你别助纣为虐。”“周少龙，刘志刚，我活下来的希望渺茫，但是如果我不接受这个请求，我会死，所以我为什么不试试呢？”“哈哈，说得好。”警长笑着说。“你个混蛋，你敢煮我的脚的话，我要是有机会，一定报仇。”“我的黑袜脚已经被吃了，你怎么报仇？”警长推来一个轮椅，方俊毅坐了上去，然后开到刘志刚的身边。刘志刚被铁链绑着四肢，无法动弹，只能眼睁睁看着危险再次临近。地上的周少龙一直喊着“不要啊，不要啊。”警长一烦，一屁股坐在周少龙身边，然后抓住周少龙鼓鼓的肥嫩的左胸大肌，然后用方俊毅带来的水果刀，开开心心地切割起来。周少龙痛得惨叫连连。周少龙的胸肌是很硕大的，尽管他才17岁。他经常向他的室友展示他的胸肌和腹肌。他的腹肌已经被吃光了。而胸肌还鼓鼓的，现在被警长一点点割下来蘸着醋吃。警长割下他像小葡萄一样大的乳头，一口放进嘴里嚼。周少龙痛得胸肌剧烈颤抖，警长说“好乳肉，有活力，鲜嫩，有嚼劲。”<br>
<br>
这时方俊毅脱下了刘志刚的篮球战靴。因为刚刚被火烤，刘志刚全身都是香汗，一双白袜肥脚不仅肉多，而且上面全是汗。刘志刚想挣扎，但是铁链捆着，只能看着方俊毅抬起自己充满帅气脚毛的小腿，放进锅里。锅里是冰凉的水，但是方俊毅打开了下面的火。水温不断升高，刘志刚觉得无法忍受，痛得大叫起来。水上冒着泡泡，刘志刚的汗水不断地顺着毛茸茸的精壮小腿滴落到锅里。空气中弥漫着篮球帅哥汗脚的雄性香味。方俊毅放了点调料，味道更香了，方俊毅忍不住用勺子勺了一勺子白袜大脚汤喝喝，味道太美了。没想到篮球帅哥每天在篮球场运动，用脚，脚的味道可以这么好。刘志刚的一双大肥脚熟了。警长他们过来，决定直接围着锅子吃。他们先喝着鲜美的汤，汤里全是汗水的味道，好浓郁好香甜。然后阿志提起左脚，剥开帅气的白袜，一口咬住脚弓，小春啃起了大拇指。刘志刚已经失去了脚的知觉，只是看着一群人吃着一双肥大白嫩的脚，空气中的香味让他自己都禁不住诱惑了。他们吃完了左脚，开始吃右脚，右脚更劲道，警长吃得满口油润，肥嫩的脚汁喷得到处都是。不一会儿，两只脚都吃完了。这时候是晚上了。警长看着刘志刚帅气的带着细细脚毛的蜜色小腿。上面筋肉结实，警长说，“都是小蜜色的，涂层蜂蜜做蜜汁帅篮球腿吧。”说了就干，他们抬起刘志刚的两个小腿，放在烤架上，涂上三层的蜂蜜，就开始烤了。刘志刚看着自己的小腿上由于蜂蜜的缘故，在火光中油光发亮，看着非常诱人。不一会儿，自己的小腿肉色更深了，看上去非常地可口。警长他们用水果刀剖开肉块，放在盘子里，像吃西餐一样切着吃，吃完了继续去那双有肉的小腿上割着吃。</p>



<p>两天过去了，周少龙已经完全被吃完了。那七个人把周少龙的残躯丢在了卧室。把周少龙英俊的头放在了茶几上。而刘志刚的下半身已经完全被吃完了。刘志刚的上半身，左胸肌被做成肉排做了今天早上的早餐，右胸肌和几块腹肌都被割下来当了午餐。还有他的两个强壮的蜜色手臂，上面全是有弹性的肌肉，也被砍下来烤成了烤肉吃了。刘志刚的意识到下午彻底涣散了。现在只剩方俊毅了。帅气白嫩的方俊毅小帅哥已经失去了他性感的黑袜大脚，但是他其他部位都是完好无损的。方俊毅坐在轮椅上，看着自己的同伴被吃完。他自己也饿得要死，期间阿志喂了他刘志刚的左手掌，烤得好香好好吃的。他还吃掉了一块周少龙的大腿肉排。<br>
当天晚上，趁那七个人睡着了，方俊毅还没睡。他现在有两条路，一条是偷偷拿起其中一个人的手机，打电话报警或者发短信找亲人求助。第二条是自己偷偷爬出去离开。可是现在的他，体力不足，这里又是六楼，要想爬出去谈何容易。他偷偷把轮椅推到小春身边，小心翼翼地从小春身边拿走手机，然后打开。“该死，还要密码。”方俊毅只好放弃，去阿志身边。阿志的手机打开了，方俊毅激动地输入自己姐姐的号码，谁知阿志手机开了按键音，嘟嘟嘟地吓死方俊毅了。但是没办法，他赶紧拨通他姐号码。“谁？”“姐是我。”方俊毅声音在发抖。“小毅，你在哪里？”“救我姐，我在平安···”话还没说完，警长一棍子把方俊毅打晕了。“都起来，吃夜宵了。”阿志和小春都醒了，小林他们也醒了。“怎么了警长？”“这小子不老实，想联系外面，被我打晕了，我们不能久留，带着他也不方便，马上吃掉他。”“哈哈，白嫩小鲜肉终于可以吃了，开动吧，吃完马上走。”方俊毅的姐姐知道她弟弟有危险，平安是什么意思呢？这个城市叫平安的地方，平安保险，平安超市，都不可能是绑架的地点。她弟弟两天失踪了，到底是在哪里呢？突然她想到了平安小区。她相信她的直觉，骂上拨通了110.<br>
而此时方俊毅已经被绑起双手了。那七人在房间里架起了一口大锅，锅子直径有1.5米。锅子里有水，还有其他的配料。方俊毅被吊在吊扇上，下面就是那口锅。此时方俊毅醒了，发现自己的处境。“你们要干什么？我已经打电话给警察了，你们要被逮捕了。”“哼，条子不可能那么快，这可是半夜。而且，你刚刚消息都没说全。”“警察叔叔不来，我姐姐也会来救我的。”“算了吧小鲜肉，我们先吃了你，再逃走，哈哈。”他们把方俊毅放进锅里，方俊毅的篮球队服完全被水浸湿了。方俊毅觉得好冷啊，直打哆嗦。“冷了吗小帅哥，没事，马上生火，哈哈。”“你们这群混蛋，我不会放过你们的。”方俊毅因为脚没了，根本站不起来，也出不去，这也是为什么这七人可以选择大锅烧男汤的吃法，因为方俊毅走不出来。水温逐渐升高，方俊毅觉得全身很酥麻。他的全身湿透了，篮球队服湿了反而把他的胸肌给凸显出来了。湿哒哒的肌肉在灯光下，看上去好诱人。<br>
<br>
空气中弥漫着方俊毅独特的香味，方俊毅精神好恍惚，有一瞬间因为闻到这个味道自己都饿了。可是马上反应过来这是自己的肉。汤水越来越热，上面冒着泡泡，方俊毅觉得浑身好烫，他渐渐失去了意识，“姐姐，快来救我····”“好了，差不多了。”火关了，空气中弥漫着香气。警长他们端着碗来到锅边，兜着汤喝。小春用筷子戳了戳浮在汤上的方俊毅的帅脸，舔了舔。“来吃吃吃。”“好叻。”有人用夹子夹起方俊毅的手臂，然后用小刀割着上面结实的肌肉。因为被煮过了，肌肉少了一份柔韧，多了份鲜嫩。阿志吃着方俊毅帅气的右手掌。打篮球的男生，手掌好大啊。是啊，方俊毅以前一直炫耀着自己的手掌大，经常单只手抓着篮球给女生看呢。现在这只大手掌被阿志啃着。小春撕开方俊毅的篮球队服，把背心和短裤都撕掉。现在方俊毅只剩一条四角内裤了。“这小子红色内裤啊。”因为被汤水泡着，内裤贴着肉棒把肉棒g和两颗肉蛋都凸显出来了。小春剪掉内裤。大肉bang因为高温的缘故，受到刺激，一直处于勃起状态。虽然半熟的，但是红通通的大肉bang依然非常坚挺。小春含住大肉棒，用力吮吸，一口口的汤汁被吸了出来。原来煮了近一个小时，很多的汤汁都通过方俊毅的肉棒通道流进他的膀胱里了。“好香甜，不过我要的不是这个。”小春继续用力地吮吸着。方俊毅在昏迷中叫着：“呃啊，疼，呃啊，呃啊。”他的胸肌在剧烈颤抖，他帅气的六块腹肌在收缩，然后好像喷出了什么，小春全部吸走了。“好喝，就是这个味。篮球肌肉运动小帅哥的香精。”“哈哈，这小子被煮了这么久还有货，我也来。”小林接上去继续吸。方俊毅醒了，发现小林在吮吸自己的肉bang，他想挣脱但是他浑身都快熟透了，他想移动他的手，他做不到，想移动他的脚，也是不能。只能眼睁睁看着小林又咬又吸。方俊毅觉得自己要被掏空了，一股汁液又从两颗雄卵中提出，射到小林嘴里。“差不多了，吃完他吧。”“嗯。”方俊毅白嫩的胸肌被狠狠地用夹子夹住了。然后警长用小刀一块块割下来，蘸着汤水吃。滚烫的汤水滋润过的鲜嫩胸肉，充满了方俊毅青春荷尔蒙的气息，味道好极了。方俊毅的腹肌更是诱人，练得非常清晰。小春用小刀剖开腹肌，一块块，让汤水进入方俊毅的身体之中。方俊毅的意识模糊了，感觉有滚烫的热流冲进了自己的心肺。他感受到自己的狗公腰被割开，人鱼线被划出来，然后一块块腹肌被切了分着吃。“这小子腹肌锻炼得太劲道了，有味。”“太帅了，好香。”阿志又夹起方俊毅左胸肌，他左胸肌还有很多的肉，阿志沿着左胸肌的轮廓把方俊毅整块胸肌给割了下来，然后倒上胡椒汁，大口大口地咀嚼起来。警长亲吻了下方俊毅的喉结，年轻小帅哥的喉结太性感了，警长一口咬着他的喉结，然后大口大口地啃掉了。好脆。小林把方俊毅的肱二头肌和肩膀的肌肉举起来，啃着吃，吃得好爽。<br>
这时，警察破门而入，不许动，都不许动。“警长？你也是凶手之一？”“哈哈，是啊。”方俊毅的姐姐进门看见方俊毅的惨状，当场昏死过去。而那七个人也终于被警察带走了。H市吃肌肉篮球帅哥的案件总算结束了。</p>



<p>篮球队长许振成的故事如下：<br>
<br>
最近H市学生连续被杀，全国都人心惶惶。很多人都听说了吃人的人。L市也不例外。L市一中是一所重点高中。许振成是高三十班的一个体育生。他很帅气，在学校有很高的人气，而且他很高大，有1.90米高，他还有壮硕的肌肉。他喜欢穿着篮球服和队友们打篮球打一下午，时不时撩起队服擦汗的时候露出来的八块腹肌，让女生们直尖叫。他也很享受这个过程。班上的方晓是个体型瘦小的男生，但是因为和许振成是同个寝室的，所以两个人走得挺近的。他们俩经常出去吃饭。<br>
<br>
有一天，他们俩在食堂吃饭。方晓看着对面振成湿哒哒的队服黏在身上，把壮硕的胸肌都映了出啦，还有两颗明显的乳
头。方晓笑着说：“振成哥，你露
点了。”“怎么，想强
奸 我？”“去死,对了，你多少斤啊。”“180斤，哈哈，不过都是肌肉，”振成展示了下他的肱二头肌，“不胖哦。”“哦，好多 肉啊。”许振成大笑起来，方晓偷偷低头瞄了瞄振成的下 半 身，肌肉发达的大 腿小 腿上有相对浓密的脚毛，白色的袜子包住了性 感的脚踝，还有那双47码的大脚隐藏在帅气的篮球鞋中。不知怎么的方晓就硬了。原来方晓早就喜欢许振成了，才接近他，但是知道他是个直男，也不可能喜欢自己。他好想要许振成，哪怕是他的肉体。“振成哥，你知道H市的凶
杀案么？”“不知道。怎么了？”“真不知道？”“不知道啊。怎么了？”“女高中生被奸杀，但是警
察没抓到凶犯。”“哦？现在的警
察这么笨啊。”“你不是喜欢校
花，她却当众羞辱过你一次吗？我知道有一条小路校
花经常走，你要不要？”“哈哈。我们可以去吓唬她，但是要我去强
奸她，那不可能，我的定力还是很好的，我还是处的呢。质量不高的女的我看不上。”<br>
<br>
傍晚，许振成和方晓来到了一个黑暗狭窄的小巷。“校
花来这里干嘛？”“她家不是永宁小区么？走这条路比较近。”方晓顺势递过去一杯水给许振成，许振成看都没看就喝了。“我就是报个小仇，我不会太出格了。不过那贱
人要是不知死活，我也要让她知道哥的厉害。”突然，振成眼睛一黑，就倒在了地上。<br>
<br>
方晓看着振成壮硕高大的身躯，咽了咽口水。“振成哥，得不到你的心，也要得到你的肉体。我要你永远在我身上。”<br>
<br>
等振成醒来，发现自己四肢被绑在一个木板床上。“方晓？有人吗？救命。”这时有人进来，就是方晓。“方晓，快救我。”“振成哥，不用喊了，没人听得到，我今天要吃掉你。”“啥？你要啥？”“我要吃掉你。”“你个傻x，说什么鬼话，快点给我松绑。”“振成哥，我早就忍不住了，H市的新闻是假的。”“什么新闻？快松绑，不然哥cao翻你。”振成用力挣扎，依然无法挣脱。“H市是活吃帅哥的连环案
件。警 察查了十几庄案 件，最后才找到犯罪团伙。而我，我只想吃掉你，和你永远在一起。”“死变
态，和你这么久不知道你这个变
态。快别说胡话，放我走。”振成有点怕了，看着方晓推来的一个推车，里面有个小锅，边上还有调料和刀具。“早上看你穿着湿湿的篮球队服，胸肌都被映出来，还有那性
感的白袜，实在是太好的搭配了，我实在等不下去了，我必须要在这最完美的一天吃掉你。”“方晓，你别闹，我有点怕了。”方晓笑着说：“本不想说这么多，想直接吃，不过看在你是我朋友的份上，陪你多说几句，怪就怪你太帅了，太高大了，太壮硕了。”“美女的肉才好吃，你干嘛吃我的，你放了我，我们去吃校
花。”许振成已经开始担心这一切是真的了，所以他必须想尽办法拖延时间或者解决方晓。“公鸡好吃还是母鸡好吃？”“什么？当然是公鸡了。”“为什么？”“因为公鸡瘦肉肌肉多···”许振成意识到有问题，就不敢说了。“公猪好吃还是母猪好吃？”“······”“为什么放养的肉畜更好吃？因为他们到处跑，运动得，肌肉发达，就是拿来吃的。”方晓边说边抚摸着许振成凸出的肱二头肌。“女生二次发育后脂肪变多了，怎么会好吃呢？”许振成已经无话可说了。<br>
<br>
“好了，振成哥，这是我最后一次叫你，接下来我要把你当做一只肉畜，好好享用了。”“方晓，你要是真敢吃我，我要你死得很难看。”方晓不顾许振成的威胁，开始用力搓
着许振成的小 腿，然后用力闻着振成袜子口散发出的雄性的气息。然后他用力取下振成的鞋子。一双47码的白袜大脚展现在方晓眼前。在寝室里天天看着这双肥嫩的大脚，如今终于可以品尝了。方晓不顾振成的挣扎，一口咬了上去。振成不断地发出雄性的怒吼，身体剧烈地颤抖，却不能阻止自己被方晓吃掉。方晓吃完了振成的脚趾，咬着振成帅气的大脚板。此时振成已经昏死过去。方晓用剪刀剪掉振成的篮球裤，看见振成饱满的大包把紧身黑丝内
裤撑得好大。方晓忍不住吞了口口水，然后一口含
住振成的大包。方晓的口水湿
润了振成的内 裤，把大棒和两颗肉蛋的轮廓都映了出来。方晓贪婪地吮 吸着，然后撕开内 裤，一口含 住大棒。大棒越来越粗 壮，方晓心里想，这雄驴的定力果然好。振成醒了，发现方晓在吸食自己的大棒，振成叫骂着，怎么都不肯射。方晓吸了足足十分钟，振成就是忍住不射，巨大的棒子看着格外坚硬而有弹
性。“这雄驴不射，我就割掉他的肉蛋吃吃先。”振成吓得要死，“别，我射，你个混
蛋。不过你得吸用力点，别像个娘们儿。”振成把下
体用 力 一 顶。方晓用力地啃咬起振成的大棒子，果然三分钟后，振成射了四股浓浆。方晓觉得太好喝了，浓郁的奶香和雄性的味道。方晓继续啃咬起来，之后半小时，振成射了五次，振成希望有人来救他。但是没有，方晓已经关了两个人的手机。<br>
<br>
“好了，该吃肉了，累死我了。”“方孙子，你敢割我的肉，我和你拼了。”方晓自顾自地抓起振成的手臂，对着一块青筋暴起的肌肉就是吃。“啊啊啊啊。我去，你生吃啊。我
日。”方晓觉得肉太香了，果断撕开振成的篮球队服，映入眼帘的是振成剧烈起伏的胸肌。还有帅气的整齐的八块腹肌。上面有细细的汗水，在灯光下显得好诱人。方晓扑下去咬住振成肥厚的胸肌。胸肌痛得不断颤抖，汗水从振成帅气的肩胛骨滑落。方晓忍不住舔
着胸肌上的汗水。然后继续啃咬着。“啊啊，要吃就吃，不要咬了，痛。”方晓笑着拿起刀子，振成看着那把刀落在自己两块胸肌中间的沟上。“乳
肉精炖。”说罢，方晓开始切割振成壮硕的胸肌。因为振成的右胸肌非常结实肥厚，所以要割下来不容易。方晓很瘦弱，所以割的时候得来回不断用力。雄壮的胸大肌肉块的轮廓很清晰，所以方晓只要沿着轮廓开始割就行了。振成痛得大声吼叫起来，他真后悔自己把胸肌锻炼得这么结实，每天那么多小时的健美让他的胸肌饱满多
汁。而现在他恨不得自己胸肌扁一点，马上就被割完。终于割掉了这块肥厚有弹
性的右胸肌，方晓拿起沉甸甸的足足有大概6斤重的乳
肉，闻了闻充满青春少年汗水荷尔蒙味道的胸肌，放进土豆汤中。“啊啊啊，杀了我吧。呃啊。”方晓继续咬着振成的腹肌。突然他想亲吻下振成的身体。他不断亲吻吮
吸着振成的肉体，从壮硕的左胸肌，吮
吸到腹肌，吮 吸到小腹，吮 吸到大 肉棒，然后吮 吸着两个肉蛋，这让振成浑身颤抖了一下。然后亲吻着大 腿。体育帅哥的肌肉大 腿和小 腿，上面有男人味的脚毛，虽然很好看，但是吃的时候就不方便了。方晓想到了个办法，他用开水烫熟了他的大
腿。然后撕开振成帅气的白袜子，然后从脚踝开始狂吃脚上的肉。撕开男皮，脚毛不再是个问题，里面就是半熟的肌肉，还在鲜活地跳动。方晓吃得好痛快。振成已经
痛得快没知觉了，只想着自己能快点死去而不是等人来救他了。方晓口渴了想喝男汁。于是说：“快射，我要喝。”“去你妹。老
子不会给你的。”突然方晓含
住了振成的两颗大
肉蛋。振成全身一个颤抖。“别，方晓，你多少···留着它们给我。”方晓实在没忍住这两颗蛋蛋的诱
惑，用力地用牙齿嚼着两颗蛋。振成痛得大声吼叫。蛋子彻底粉碎了。方晓含
住肉棒，捏着蛋囊，男汁从里面不断喷涌
出来，方晓一口气喝了个痛快。然后方晓用水果刀割下振成的22cm雄屌，用竹签插起来，放在火上烤熟了吃。振成自己饿得要死，闻着满屋子雄肉的味道，自己也承认男肉确实是很香很劲道的样子。可惜他是被吃的那一个。方晓又捞出他的右胸肌，放在盘子上，淋着番茄汁吃，看上去好鲜嫩好肥厚。“振成哥，吃来吃去，你的胸肌和蛋黄最好吃，其次就是你的帅脚。话说活吃的胸肌是什么味道呢。”“别，方晓，放过我吧，别再吃了。”方晓说：“你越不想给我吃，我就越想吃。太有胃口了。”他幸福地扑上去咬住振成仅剩的左胸肌，“振成哥你肌肉锻炼得真好吃。”然后他咬住振成的左胸肌，用力咬下一块肥厚鲜美的乳
肉吃掉了。太美味了。振成的左胸口被方晓湿
润的口含 着，颤抖的胸肉被一口口咬着吃掉了。振成的意识渐渐模糊了，突然自己性
感的脖子被湿热的嘴唇含
住了，“帅哥的喉结，太帅了，吃吃看脆不脆。”一阵剧痛从脖子传来，他彻底失去了意识。<br>
<br>
方晓趁着振成还没有死透，把他的狗公腰剖开，把腹肌一块块割下来包装好，准备明天吃。而手臂的肱二头肌肱三头肌是篮球帅哥最发达的地方之一，他割下来当夜宵吃了。<br>
<br>
“振成哥，你真帅，我终于，彻底拥有了你，没有人能让我和你分开了。”方晓抱着振成棱角分明的帅脸，亲吻了一口。</p>



<p>方晓依然上学，同学们在哀悼许振成的时候，他是哭得最伤心的。谁都不会觉得他就是吃掉许振成阳刚肌肉的人，除了许振成的一个哥们儿，足球队队长孙靖仇。孙靖仇是校足球队的队长，他记得许振成失踪那一天，许振成还和他说，要和方晓出学校调戏下校花。如果是这样，那么方晓应该是见到许振成的最后一人。但是警察已经从校外特别是永宁小区居民那里调查了，而不是学校内部。而且谁会想到那么雄壮威武的篮球帅哥，会被他最弱不经风的好哥们儿吃掉帅肉呢？<br>
而且方晓丝毫没向别人提起振成那天找校花的事。孙靖仇这几天都睡不着觉，翻来覆去都是方晓和许振成的事。他决定要找方晓讨个说法。周六，方晓穿过一条巷子要去对面图书馆。结果孙靖仇拦住了他。<br>
<br>
“方晓，我有话问你。”方晓从头到脚打量了这个并不陌生却也不熟悉的大帅哥。1.80以上的魁梧身高，发达的肉体散发着青春的热浪，帅气的脸庞上透露着怀疑和忧虑，发达的小腿上裹着性感的白色足球长筒袜，还有一双脏脏的足球运动鞋好像刚刚上午踢完球一样。<br>
<br>
方晓咽了咽口水，他很想念许振成阳刚的肉体，可是他觉得自己已经没有别的机会吃帅哥了，更何况这次能逃过警察的调查已经实属不易了，他也不想冒险再作案。可是眼前这个散发着火热少年荷尔蒙气息的帅哥又激起了他的食欲。<br>
<br>
“喂，傻b了么？问你话呢。”孙靖仇不耐烦地说，他皱起眉头更帅了。“啊，四班的孙靖仇啊，有事吗？”“许振成他怎么死的？”“貌似是被肢解了吧。好可怕。不过具体场景我也不清楚。能不说他了么？我也很难受。”“你也很难受？你不是他最好的哥们儿么？应该比我更不能接受才对吧？”孙靖仇年轻气盛，完全无视了肢解这个词，他现在就是不爽方晓那副随便的样子。他不知道自己面对的是一个垂涎他的肉体的恶魔。<br>
<br>
<br>
“你想暗示什么？”“你对于许振成的死是不是还知道一点点隐情？说。不然我不会放过你的。”“你不放过我？你能把我怎么样？”方晓知道，这些高中帅哥，口气是很狂妄，真要做事，恐怕也还是小孩子，做不了什么出格的。而自己，是真的杀过人的。<br>
<br>
<br>
“你这话，是说你真的知道什么咯？妈蛋，我就知道你心里有鬼。”孙靖仇伸出手把方晓一下子按在墙壁上，“说，人是不是你杀的。”“呵呵，如果真是我杀的，你难道不怕我杀了你灭口么？”“就你这小娘炮儿，还想杀了本大爷，你电视剧看多了吧？”“好啊，那你试试好了，人就是我杀的。确切地说，我肢解的。”“死变态，不用送警察局了，老子直接把你打死替振成报仇。”孙靖仇掐住方晓的脖子，方晓突然有点担心起来，好像自己话说太过了，这年轻人冲动了要来真的。方晓感受到自己瘦弱脖子上一只火热的大手，像个铁钳子一样扣着让自己喘不过气来。怎么蹬腿都没用，方晓整个人都被提起来了。突然一个蹬腿好像踢到了孙靖仇的雄蛋，孙帅哥眉头皱了一下，下半身离得远了些。方晓心生一计，用力顶起身子一脚踹在孙靖仇的下面。孙靖仇啊地倒在地上。方晓知道不能放过这个到手的肉食了。他果断地扑下来，一把抓住靖仇的两颗雄蛋。靖仇因为最近和女朋友分手了，都没有发泄，导致两颗雄蛋充满了汁液，现在被抓在方晓手里，靖仇痛得使不出力气。“我擦，死基佬，有种光明正大地打。住手。”方晓反而捏得更狠了，靖仇头昏眼花，他知道方晓真的是凶手了，所以自己绝对不能昏过去，不然后果不堪设想。正当他思考对策的时候，方晓拉开他充满荷尔蒙气息的足球短裤，一头扎进他的两个雄壮的大腿之间。踢足球的帅哥大腿非常健壮，大腿之间的雄物也是非常傲人。方晓看见紧身丝光白色内裤，一口咬住那根硕大的肉棒，同时双手按住两颗雄蛋使劲捏。孙靖仇痛得下半身顶了起来，肉棒越来越粗壮。孙靖仇发出一声声雄性的惨叫，汗水划过帅气的肩胛骨，打湿了雄壮的胸肌和腹肌。他心里想：难道我就这么被一个娘炮打败了么？难道许振成也是这么死的么？<br>
<br>
<br>
方晓知道如果不迅速击垮他的意识，指不定还会节外生枝，夜长梦多。他扒下孙靖仇帅气的白色内裤，一口含住靖仇的一颗雄蛋。靖仇紧张起来，虽然他的体力损耗得很多，但是还是要拼死挣扎。方晓此时已经有足够的力气按住这个阳刚帅气筋肉发达的足球帅哥了，他死死按住还在扑腾的孙靖仇，一口下去。孙靖仇痛得彻底失去了力量。他在迷糊中看见方晓拿着一颗硕大的香蛋，慢慢地吃掉了。空气中弥漫着帅哥的汁液味道。孙靖仇在挣扎中蹬掉了自己的肮脏的足球鞋，现在帅气的足球长筒袜沾满灰尘和汗水，看上去非常性感。孙靖仇胸口剧烈地起伏着，他不知道该怎么办，他想大声呼救，却没有力气这么做。他力量的源泉被吃掉了一颗。<br>
<br>
<br>
而方晓与此相反，他反而觉得自己有了活力。看着地上大汗淋漓的肌肉帅哥，方晓决定一不做二不休，直接在这个小巷子里开吃。<br>
<br>
<br>
“你，你对我，做了什么？”“我吃了你一颗蛋。”“我，我日。你个变。”“大帅哥，我不仅要吃掉你的雄蛋，我还要吃掉你的一切。包括你鲜美多汁的胸肌。你健壮有弹性的腿肉。足球帅哥的腿肉一定很劲道。”“擦，擦你。你有种放了我。不然我叫我兄弟来。”“来给我吃嘛？哈哈。多多益善。”孙靖仇想站起来，好不容易用健壮的手臂支撑起发达的上半身，却被方晓重新按在了地上。“我要慢慢吸干你。”方晓说罢，一口含住靖仇的大肉蟒。靖仇努力克制住，奈何自己是匹大种马，女友又已经分手多日禁欲，如今虽然只有一颗蛋蛋，却也很够了。不一会儿肉蟒也粗壮了。方晓感觉都快含不下了。方晓用力地吮吸着，靖仇知道如果自己继续射，真的会失去所有的力量，他拼命忍住。“靖仇哥，很辛苦吧？快射吧。你舒服，我也解渴。”孙靖仇觉得自己头昏脑涨，方晓的吸力越来越大，一股股浓浆都快被提出来了。方晓用力搓了搓蛋，“啊。”靖仇一声惨叫，汁液如同洪水喷出，方晓喝得都快呛到了。<br>
<br>
<br>
方晓喝完了香甜性感的男汁。他准备开始填饱肚子。难怪H市的作案是连环案。从第一次吃振成哥那天开始，方晓每天吃饭都会盯着进食堂的每一个肌肉帅哥看。默默听着他们和食堂大妈讨价还价：“阿姨，我们这么壮，是长身体的时候，菜多打一点啊。”“是啊阿姨，多打一些肉啊。肉好吃。”方晓总是意淫着嘀咕说：“你们更好吃，帅肉们。”现在他简直对帅哥的壮肉上瘾了。看着靖仇汗水打湿的队服。薄薄的队服把他的胸肌腹肌都映出来了。孙靖仇看方晓停住了，以为方晓放过他了。“龟孙子，知道怕了就好，老子一个蛋也比你强。”靖仇越骂，方晓越兴奋，他看着靖仇凸出的喉结，一起一伏的胸肌，方晓正在积攒食欲。“快送老子去医院，不然警察局见。老子要是身体好了，第一个。啊啊啊啊。你妹，呃啊啊啊。”原来方晓忍不住了，一口咬住靖仇发达鼓起的肱二头肌上。帅气的肱二头肌是男生们展示力量的东西，现在对方晓来说简直是诱惑啊。方晓无法抑制心中的冲动，啃咬着靖仇帅气的肱二头肌。滚烫的肉体，鲜美的肉质，浓香的肉汁，清新的体味。这一切让方晓欲罢不能。“住手，你是怪兽吗？呃啊。”方靖仇用力想打开他，却连举起手臂都困难。只能看着自己被吃，却那么无力，因为他的精力已经被吸食得差不多了。方晓吃完了肱二头肌，抬起头来看着方靖仇。孙靖仇帅气阳刚的脸庞被吓得苍白。“你真帅，”方晓捏着靖仇的脸蛋，“最重要的是，你真好吃。”方晓隔着靖仇的队服，用嘴吮吸着他的肥厚胸肌。终于吸到乳头所在的地方了。靖仇紧张得要死，“别吃了。我不调查了，我也不会和别人说的。”“怎么了，我的小福尔摩斯，怕了么？”方晓说。“我怕了，放过我吧。”“不要怕，我不会放过你的，因为你实在太可口了。”“你麻痹，我不会放过你的。”“你骂得越臭，我吃得越香。”方晓撕开靖仇的队服。鼓鼓的胸肌和八块腹肌剧烈地起伏，看上去像是对方晓说，快吃掉我。“好吧，帅肉，我来吃你们了。”方晓一口咬住靖仇的胸口。靖仇的胸肌剧烈地颤抖，上面的肉看上去很有活力。方晓用力啃下来吃掉。“呃啊，呜呜，我才高三，不要杀我。我还没读完书，还没娶老婆。”靖仇真后悔自己这么冲动。“你说你们练出这么有肉感这么劲道的胸肌是为什么呢？”“呜呜，我错了。我以为锻炼得好一些，女孩子会喜欢。”“女孩子不一定喜欢，但是我一定喜欢。你们的肌肉锻炼起来，就是给我吃的。多出点汗，汗味更迷人。”“不要吃了，好痛，我受不了了。”“还有你的队友们，许振成的队友们，都是给我吃的。好开心，有这么多肌肉可以吃。”“去吃他们，不要再吃我了。吃这么多够了吧。”“不行，我停不下来。”方晓含住靖仇的乳头，狠狠地啃咬吮吸着。新鲜的胸肉加上汗水，荷尔蒙的气息，让方晓欲罢不能。<br>
<br>
<br>
吃完了左胸肌，方晓捏住靖仇膨胀到25cm的大肉蟒，坚硬的棒子被方晓咬住，用力地啃食着。“呃啊，我的棒子。”方晓捏着雄蛋，不一会儿，又有男汁从里面喷出，被方晓吸干。“还有啊，帅哥你很有料啊。”方晓继续吸。他不小心捏爆了靖仇最后一颗雄蛋，蛋黄喷出，都被方晓吸光光。“我和你拼了。”靖仇奋力坐起，要掐住方晓的脖子，方晓拧住靖仇的25cm大肉条，一头扎下去含住肉条，一口一口啃吃起来。“呃啊，啊。我的，我的，大肉···”靖仇话没说完就倒了下去。<br>
<br>
<br>
靖仇已经意识模糊了。朦胧中自己精壮的大腿被方晓的冰冷小刀割开，方晓知道自己已经无力反抗。所以方晓很优雅地用小刀切着大腿肉慢慢品着吃。时不时剖开腹肌，在自己精壮的八块腹肌上倒上番茄汁，然后边舔腹肌边吃肉。突然自己的小腿一阵疼痛。原来方晓咬住了自己帅气的白色足球长筒袜包裹的小腿。<br>
<br>
<br>
“我，帅气的小腿，我的白足球袜，我的骄傲。不要，不要。”方晓反而更兴奋，看着靖仇筋肉发达的小腿外脏脏的白袜，正好包裹了他帅气的小腿。我要吃！<br>
<br>
<br>
方晓一口咬住靖仇的小腿。“呃。啊。”方晓不顾靖仇最后的怒吼，大吃特吃起来，遇到比较难啃的筋腱部分就用小刀挖着吃。因为足球帅哥经常锻炼双脚，所以脚肉非常劲道。不一会儿方晓就吃到脚掌部分了。香嫩的脚掌带着香甜的汗水味。“帅哥你挺爱干净啊，汗味都不多啊。”方晓说完继续吃。是啊，靖仇知道自己是篮球队中唯一一个没有汗脚的帅哥，他也不会借鞋给队友穿。他很爱护自己的帅脚，白净，健壮的脚是他的骄傲。现在连着袜子一起被方晓啃着吃了。<br>
<br>
<br>
第二天，方晓继续来上学了。而学校又多了一个学生需要哀悼。<br>
<br>
<br>
“H市吃帅哥的恶魔又来我们市了。”“呜呜，我的男神。”“靖仇兄弟，我们为你报仇。”方晓远远看见一群足球帅哥抱在一起，发誓。他自己心中冷笑，看着他们穿着帅气的队服，一个个肌肉发达，而脚上刺眼的白色足球长筒袜，看上去让人食欲大增。方晓看着他们，咽了咽口水。我叫付霄决。自从振成哥死后，学校篮球队的主力就落到我这个副队长的身上了。我必须努力锻炼技术，才能让我们学校下个月的篮球比赛不会输。没了振成哥，我必须顶上。今天仰卧起坐加飞鸟练了2小时，已经浑身大汗了，想回去洗个热水澡。到镜子前撩起篮球服，嗯，胸肌确实比起上半年结实了不少，腹肌也很清晰。我这个个头，不长点肉会显得太瘦了，像竹竿。现在这身材好像刚刚好。不过我不能只是外面身材好，这没用，我必须把运球技术再加强一些。算了，今天周六学校没什么人，趁着室内篮球场空的，我去一个人练练好了。<br>
<br>
说是运球练习，一个人还是忍不住投投篮打个爽。打了一小时了，正准备休息一下，一个人进来了。诶，是振成哥的好朋友方晓啊。<br>
<br>
<br>
“方晓，你怎么来了，今天周六啊。”“我来这里怀念下振成。”“哦，唉。振成哥，我也想他。”我看方晓坐在了观众席上，我也走过去。不过他干嘛老盯着我看。“怎么了？老看着我。”“哦，没什么，看见你的队服，还有篮球，让我想起他了。”“这篮球振成哥生前玩过，你看看。”我把这个斯伯丁丢到他那边。哈哈，不会玩篮球的小子，竟然这都接不到，砸到肚子了又滚落了。“没事吧，最近我力量变大了，我自己还没有完全适应。”“没事，你们打篮球的容易长高，发育得真快。”“你也要打篮球啊，我看你高二到现在没怎么长高。”“嗯，有空会试试的。”“怎么还看我？是不是发现了我不一样了。”我自豪地撩起篮球队服，“你看，我的腹肌，比上半年明显多了。”“胸肌呢？”“也大了。呃，挺不好意思的，那里就不露点了。”他竟然直接手伸过来放在我的胸口，自顾自说：“嗯，确实，肥厚了许多。”“干吗用肥厚这个词，”我觉得挺尴尬的，被一个男的摸着自己的胸。他放下手，然后很悲伤地样子。“唉，节哀吧，生活总要朝前看的。”我真不会安慰人，看他难过得要死，莫非我的胸肌让他想起振成哥的了？哈哈，莫非他是个gay？<br>
<br>
<br>
“一起喝点啤酒吧，”他从背包里拿出两罐啤酒。“这，不好吧，”我觉得挺吃惊他敢在学校喝酒，虽然现在是周六。不过我不能在他面前认怂啊，果断拿过一罐来，大口大口喝掉了。突然发现他没喝，我边喝边笑着说：“干嘛老看着我啊。”“你喝啤酒时的喉结真好看，一上一下的。”“你二了吗？你也有啊。”“霄决哥，你说你最近锻炼得那么勤快，为什么啊？”“锻炼？当然是为了下个月的篮球···”突然觉得头很痛，我都看不清方晓的脸了，明明他就在我眼前。我觉得地板在倾斜，什么情况，怎么回事？<br>
<br>
<br>
等我醒过来，发现自己好像在，呃，在哪？我摇了摇头，可恶，还是好痛。我想用手揉揉太阳穴，结果，什么情况，我被绑在了一张大桌子上。方晓出现在了我的视野里。<br>
<br>
<br>
我问方晓怎么回事。“你知道振成哥怎么死的吗？”“你知道？不对，你这句话听起来，你是凶手？”“不是说打篮球的帅哥都是四肢发达头脑简单的么？我看你很机灵啊霄决哥。”这话什么意思，难道我猜对了？天哪，如果他是杀人凶手，那我岂不是。我尽量使自己冷静下来，看下四周，这里是···学校的十几个大储物室中的一个，房间的味道有点重，看来清洁阿姨很少来这里，也就是说这栋大楼很少弄脏。“这里是科技楼吗？”“是啊，科技楼6楼。今天又是周六，这里房间又很偏僻，隔音效果又很好。”“方晓，你营造这种氛围是要干什么？愚人节的话也做过头了吧。”我不能把话说太过，免得激怒他。我基本可以确定他是个疯子，而且肯定要杀我了。方式嘛，估计会很残忍，不然不用把我绑着。我四肢都不能动，但是我的头能动，可以看见自己的身体，还完好无损的，比起电视里那些醒来发现自己腿没了的人，命运真是好多了。“看不出来么？”“你不可能会杀我的，因为你没有杀人动机对不对？我和你无冤无仇的，咱们还吃过几次饭的。”“吃，对。你是和我无冤无仇啦。振成哥也没有啊。”“所以你杀了振成哥咯？”我必须把语气弄轻松点。“嗯，足球队的孙靖仇也是我杀的。”“这样啊，其实我是个很安分的人，如果你不介意的话把绳子松开，我们可以好好谈谈，我觉得我们是可以互相理解的。”“你是不是以为你说这些话我就会不杀你？”妈蛋，这小子，我都紧张得要死了他还拆穿我。我都说不下去了。怎么办，我需要拖延时间，可是周六，根据估算，现在估计都傍晚了，清洁阿姨也不可能傍晚跑到科技楼六楼来打扫卫生了。也就是说，我唯一能够生还的机会就是改变他的主意。<br>
<br>
<br>
“那你，告诉我，你有什么动机？”“其实吧，我今天来篮球场是想忏悔的。”嗯，很好，他开始讲故事了，我想应该能够找到突破口来让他改变主意。“然后呢？遇见了阳光帅气的我么？”“是啊。我本来很后悔杀了振成哥的。看见你之后，我就不后悔了。”“啊？为什么？”我完全无法理解他在说什么，要不是他在装神弄鬼，要不他真的疯了。“我其实不是杀了许振成。”我舒了口气，唉，只是装神弄鬼啊。“那，你是不是可以。”“我还没说完呢话唠，别打断我。”他继续说，“我只是吃掉了他的肉。”<br>
<br>
<br>
啊。他说什么？“你说啥？”“我吃了他。他实在太帅了，肌肉太美了，看上去太香了，我忍不住我就吃掉了他。”我已经大脑一片空白了，这完全超出了我的认知范围。<br>
<br>
<br>
“然后孙靖仇因为太烦人，我也把他吃掉了。平心而论，篮球帅哥的胸肌好吃些，足球帅哥的小腿好吃些。但是你们的大脚板都很好吃。”我现在是什么处境？很明显，我会成为第三个被他吃了的人。如果是平时我肯定把他打趴逃走了，可是现在我四肢都被绑死了。我拼命挣扎，没用，死结好几个，我根本挣脱不开。<br>
<br>
<br>
“本来我真的后悔了的。”他动了，慢慢向我走来，我好怕。“但是看见了你，正好在打球。那汗水的味道，好香，好怀念。”我真后悔今天还去篮球场多练了一会，我真后悔喝了那罐啤酒，平常的我不会这么做的，难道我是注定要被吃掉吗？不行啊，我要活下去。我唯一可以做的就是挣扎。<br>
<br>
<br>
“你放过我吧，我不想死，你也不想死对吧。不然你也不会隐瞒警察。你从我的角度想想，如果你是我。”“我不可能是你。”妈蛋他突然朝我这么一声怒吼，吓死我了。“我不可能是你。”他继续说，边说边隔着队服摸着我汗津津的胸肌。“我没有这么完美肥厚的胸肌，也没有你这么帅的腹肌。我也没有你这么帅的脸蛋。我也没有你这么硕大的肉棒。”说罢他用手捂住我的下面。我浑身一个颤抖。被他挑逗得不知为何我下面有点要硬起来的样子。我得顶住。<br>
<br>
<br>
“本来我都准备自我救赎了。都怪你。都怪你，害我还是禁不住那肉质的诱惑，再一次犯罪。”“你现在回头自首还来得及，但是如果你杀了我，你真的成连环杀人凶手了。”“你是第三个，从第二个起我就已经是了。而且，我只是美食家，我不是杀手。”“你是不是不准备把我当人了，这样可以减轻你的负罪感。”“第一次是这样，把振成哥当做一道菜而不是人。而现在，”他突然双眼放光，“正是这阳刚的男人味，唤醒了我的味蕾。我要吃。”完了，沟通失败。<br>
<br>
<br>
他一头扑在我的下面。我的肉棒感受到一阵温暖和湿润。“你不要乱来，我求你了。”我知道骂他没用，我必须获得同情。我得活下去。呃啊，好痛。他竟然用牙齿撕扯我的篮球裤，不小心扯到了我的肉棒。我的篮球裤太结实了，他还是放弃了。他直接用剪刀剪开了篮球裤。“黑色的内裤，饱满的凸起。我爱死你了。”他一口含住我的下面。竟然内裤都没脱。仿佛口交一般，他吮吸着我的大肉棒。只是很用力。我觉得我热血喷张。“我加了春药在啤酒里。”他含糊地说。<br>
<br>
<br>
然后他继续用力吮吸着。不要啊，我好怕，难道他说的吃是真的吃掉我的肉吗？他越吸越狠。春药让我下面越来越膨胀。我感觉白色的四角内裤要被我撑爆了。我看见自己的大包很凸起，他还在努力吮吸。一阵快感，我感觉自己的汁液射出了。他吃得一干二净。是不是这样算吃，然后再用刀杀掉我呢？<br>
<br>
<br>
他继续吸。天哪，他没有停下来的意思。“别吸了，我不能再射了。”他已经听不进我的话了。我以前也尝过自己的精液，挺香的，但是被别人吃，还是第一次。恐怕也是最后一次。我怎么这么悲观？我突然觉得这么死也挺销魂的。我的大肉棒又被吸得顶了起来。我不想配合他了。反正是死，至少要反抗下。他却用力地连啃带吸，我的帅气四角内裤竟然被他咬破了！我的引以为傲的大肉棒弹了出来。他冷冷一笑，继续用力地啃着，同时从四角内裤的破洞中掏出了我的两颗大肉丸。自己的宝贝被人这么掏着我却无能为力。我大声喊叫起来。我不能放弃，不管了，说不定会有人来救我。呃啊。他对我的喊叫似乎很陶醉，他吸得更用力了，我的汁液又被吸出了一波。春药的关系，我根本控制不住。我喊了二十分钟，嗓子都喊哑了，他还在吸。我都不知道他喝了多少股我的汁液了。我觉得我真的没力气了。我的精力仿佛都被抽干了。<br>
<br>
<br>
突然他点起酒精灯。啊，我以为是消毒用的。他拿来放在了我的下面。我的大肉蛋好烫，我的大肉棒也好烫。他这是干嘛，难道烫熟了，就···<br>
<br>
<br>
不，啊，救命。他真的疯了。<br>
<br>
<br>
他如痴如醉地看着我的下面。我的肉棒越来越烫，也越来越粗大，鲜血在里面突突地涌动，快沸腾成固体了。肉蛋里的精液也在鼓动，仿佛也在固态化。好痛好痛。可是真的好香。为什么这么香，我也好想吃了。天哪我在想什么？我也疯了吗？<br>
<br>
<br>
我感到一股快感，一股股汁液要喷出，谁知他竟然按住了我的尿道。呃啊，好痛，我的腹肌收缩着，汁液一股股喷出，可是却被他的手锁死在尿道里。“你干什么？射出来，让我，呃啊，射出，来。”火焰继续炙烤着，汁液渐渐仿佛凝固在我的海绵体中。不！我的大肉棒变得红通通的，好粗大。我都不认得这是我的了。他一口吃掉了龟头。呃啊，好像很香脆，可是好疼好疼。我快要不是男人了，可是如果这时候有人来救我，我也要感谢他。求求你了，别吃了，来人救我吧。我真的饿了，我的腹肌下面有声音在咕咕叫。他不管我，继续吃着。我听着那酥脆的声音，还有他满嘴的固态精膏。他终于吃完了我的大肉棒。然后他直接俯下脸含住我的大肉蛋，在嘴里大嚼特嚼起来。好痛，好痛。我快不行了。<br>
<br>
<br>
他终于吃完了。现在可以杀了我了吧。谁知他摸起了我的小腿。“这性感的小腿，啊，这黑袜，黑袜太帅了。”他用力舔着我的黑袜袜口。然后扒下我的篮球鞋。46码的鞋子对我来说还是很紧，所以他扒下来也很费力。“黑袜大脚，看上去太好吃了。”他拿起酒精灯开始炙烤我的脚。他拿起架子直接架着烤我的脚。本来今天就是高强度训练，现在他烤起来，味道更重了。<br>
<br>
<br>
<br>
可是他很享受。过了两分钟，貌似有点熟了，汗味变成了烤肉味，突然好香。不要啊，难道还要吃脚？那，难道还要吃掉我其他部位，比如说，我锻炼了好久的胸肌和腹肌？<br>
<br>
<br>
他竟然不脱我的袜子，直接啃了起来。呃啊，不要啊，好痛。他把我的大脚趾啃掉了吃掉了。然后他弯下腰吃起了我的脚弓。我的大脚啊，我感觉到脚部的痛觉，还有他牙齿的感觉。他的牙齿不是很整齐，所以吃起肉来反而效率更高了。呃啊，我的大肉脚，我的大帅脚。他继续吃，吃我的脚踝。我都不知道自己怎么熬过去的。疼痛升华为一种快感，但是我已经没有大肉棒来帮我表达我的快感了。<br>
<br>
<br>
他走到我面前。“终于可以吃了。篮球帅哥的大胸肌，腹肌，还有强健有力的手臂肌肉。”什么？啊，不要。他隔着我的队服开始舔我。吮吸着我的乳头。我的乳头仿佛涨硬了。我的胸肌啊，好不容易<br>
锻炼得有起色了，有肉了，就要被吃掉吗？他剪掉了我的队服。“哇，汗津津的乳肉，汗津津的腹肌肉排。健硕的胳膊，精壮的肩膀。好肉啊。”不要啊，不要啊。<br>
<br>
他含住我的肩膀，然后突然咬住我肩膀上的球状肌肉。“猛男香肩。肉质饱满，富有弹性，而且锻炼得很开。好好吃。”他含糊地说，满嘴都是我的肉香。别吃了，求你了。<br>
<br>
<br>
他继续吃着。吃到了我的肱二头肌。我的肱二头肌非常饱满，还有一点点青筋，估计更是诱惑到他了。<br>
<br>
<br>
我试图挣扎手臂，却被他死死按住，呃啊好痛苦。眼看着他一口一口地下来，我却不能移开。我的肌肉，我的肱二头肌。我阳刚的肉体，残缺不全了。我帅气的脸都疼变形了。他过来舔了舔我的脸，含住我的嘴唇。“呜呜，不要。不要亲我。把你脏嘴伸开。”“太帅了，霄决哥。我要吃你，我要你永远在我身上。”他一只手用力拧住我大腿上的肌肉，一只手用力按下我的头，然后张嘴咬住我得胸大肌。呃啊，痛，钻心的痛，极度的痛苦带着快感袭来。他满口都是我的肉。我的肌肉真的很有嚼劲的样子，他吃得停不下来。然后他继续咬住我得胸肌。我的胸肌真的很精壮很厚实，所以很有肉，他一直吃，还没吃完。我的胸肌还在抖动，但是频率越来越慢。我把自己的肉体往上顶起，指望能甩开他，却被他轻松按下。我感觉我的痛觉越来越遥远，然后仿佛看见他在吃一个和我不相关的肉食。那桌子上的精壮，阳刚，高大，青春的肉体，仿佛不是我的。我看着他忙碌地切割着那块1.87米的肉食，把右胸肌的轮廓用刻刀划出来，然后用水果刀用力割下来。然后把那块乳肉放在酒精灯上烧。好香，真的好香，我好想吃，我好饿，但是我却动不了了。然后他津津有味地吃起了那块肥厚的乳肉。难怪他下午用肥厚来形容我的胸肌，真的是肥厚的。他不舍得胸肌上的那颗乳头，但是还是禁不住诱惑吃掉了。<br>
<br>
<br>
他吃完了我的胸肌，又用刀子划开我的肚子。确切地说，是我的腹肌，然后把我的腹肌割下来放进塑料袋中。他走了，而我，不饿了，只是，好想睡。足球队两帅哥，梁小海，张海帆，今天正好是国庆放假，他们俩约了校足球队所有成员在学校踢球。方晓就在操场一角，看着这群热血少年的挥汗如雨。<br>
<br>
帅气的梁小海1.78的身高，虽然不是特别高大，但是身体匀称，肌肉精壮，爆发力和速度非常惊人。而英俊的张海帆1.83的身高，高大健硕。梁小海是农村孩子，生活比较贫困，而张海帆爸爸则是机械厂的大老板。他们俩虽然家境不同，关系却很好，两人一起打球，一起洗澡，一起泡妞。全校的女生被这两个足球帅哥迷得神魂颠倒。而方晓这次的目标，就是这两个足球帅哥。<br>
<br>
打到一半，梁小海累了，和伙伴们打了声招呼，往场外走去。他想去外面长凳上休息下。结果他看见了方晓。梁小海不认识他，自顾自往长凳走去。“梁小海。”方晓叫道。“恩？你找我？你是？”梁小海搔了搔头，帅气的脸上露出了疑惑的表情，汗水从他的剑眉上滑落，好帅。<br>
<br>
“我想我知道一些方靖仇的死因。我想告诉你。”“啊？方队长？哦哦，走，去长凳坐。”方晓坐在梁小海身边，看着身边这个朴实帅气的农村小伙。阳光把他的皮肤晒成了小蜜色，汗水划过他棱角分明的脸颊。“是，这样的。”方晓咽了咽口水，盯着梁小海的裤裆。那里有个大包凸出来，连队服都包不住。还有他帅气的大脚上穿着的统一的足球长筒袜，下面是帅气的白色足球鞋，虽然不是名牌，但是洗得很干净的样子。<br>
<br>
“你说呗，我又不会吃了你，紧张什么？”梁小海说。“你队长他，你队长他。”“恩？说。”“就是我杀的。”方晓掏出手中的砖头，一下砸到梁小海的头上。梁小海一阵头晕目眩，不过没晕倒。方晓趁机拧住梁小海硕大肥嫩的香肠，捏住了他的肉蛋。好大的肉蛋，差点抓不住。“呃啊，救命。”梁小海感觉自己的命根子被控制住了，使不出力量，他完全没明白什么情况。方晓冷笑一声，用力一捏。呃啊。梁小海昏死了过去。<br>
<br>
这时梁小海的好哥们儿张海帆过来了。方晓赶紧把梁小海健壮的身体藏在草丛里。“同学？你有见到一个足球队的同学么？”张海帆问道。方晓看着张海帆，高大健硕的身体把他的队服撑得快要爆开了，连胸肌之间的沟都能看见。而下半身的那条肥龙也隐约可见。一双脏兮兮的白色足球长筒袜充满了男人味。一双阿迪的足球鞋，看着特别帅气。<br>
“有，好像往后面去了。”“哦，谢谢。”张海帆往厕所方向走去。正好他也想上个厕所。厕所里，张海帆掏出了肥龙，哗啦啦地放水。放完了，他正准备把肥龙放回去，谁知方晓从背后偷袭，一把抓住他的肉蛋和肥龙。“呃啊，什么情况？同学你干嘛？”“好肉，决不让你跑。”方晓用力一拧，张海帆感觉一阵天昏地暗。他健硕的身体倒在了地上，但是他不能就这么昏过去。不管什么情况，反抗了先再说。方晓怕打不过这健壮的阳刚帅哥，方晓连忙拿出水果刀，“不许动，不许叫，不然我叫你见红。”“啊，好，我不叫。”张海帆吓得不敢动，他毕竟还只是个高二的孩子。方晓拉下张海帆的裤子，一口吸住张海帆的肥龙。<br>
<br>
“不要啊，我不是gay。不要吸我。”方晓捏了捏他的蛋，“我叫你不要叫。你再叫我不客气了。”张海帆只好忍住疼痛和陌生的舌头的舔舐。方晓用力吮吸，不一会儿，张海帆觉得一股汁液就要喷出。张海帆抵死忍住快感不射。“臭小子，找死。”方晓用刀背用力砸了下张海帆结实的胸肌，张海帆吓了一跳，精关不守，一股白浆射出，被方晓喝掉。方晓继续碾压张海帆的肉蛋，张海帆疼得要死，方晓趁机拿出迷药，按住张海帆的口鼻。张海帆这时发现真的危险了，可是他一挣扎，方晓就捏住他的肉蛋，让他无力动弹。他拼命挣扎，帅气的足球鞋被蹬掉了一只。不一会儿，这个高大阳刚的足球小帅哥就不再扑腾了。<br>
<br>
方晓高兴得要死，今天捕获了两个足球帅哥，可以美餐好几顿了。<br>
<br>
等梁小海醒来，发现自己躺在一个白色的大盘子上，边上还有个大桌子，上面也有个盘子，盘子上，竟然是自己的好兄弟张海帆。<br>
“海帆，海帆！”<br>
<br>
海帆醒了过来，但是他的嘴被堵住了，说不了话，只能呜呜叫。<br>
<br>
“小海，你好啊。”方晓笑着说。<br>
<br>
梁小海想起刚刚的经历，头好痛。这人下手真狠。“你到底是谁？为什么要绑架我们两个？”“因为今天看了你们一下午的比赛，觉得你们俩看上去特别好吃的样子。”“什么？”“我没有骗你，你们的方队长，死因我知道。他就是被我吃掉了。”“呃啊，你个变态。快放了你爷爷。”另一边张海帆也呜呜地大叫。<br>
<br>
“我之所以没有堵住你帅气的嘴，是因为我要先吃你。”“你到底听得懂听不懂人话？放了你爷爷我。”梁小海拼命挣扎，他结实的肌肉在无数个死结面前显得毫无用武之处。<br>
<br>
“不过我抓了你们两个，而且你们俩的肉质也不一样。所以我给你一个选择权。虽然你得先死，但是你可以选择怎么死。一种是油锅烧开的油，浇在你的身上，让你变成油炸足球阳刚肌肉帅哥，被我吃掉。或者把你身体放在烤架上，烤成酥油脆皮足球肌肉帅哥，被我吃掉。你自己选择吧。”“你蛇精病啊。你放不放过我们俩？你不放，我可喊人了。”“当然，你选了第一种死法，你的朋友就会是第二种死法。因为我今天想换换口味，无论如何也要尝尝油炸足球阳刚肌肉帅哥的味道。”<br>
方晓打开了油锅。油开始被逐渐加热。<br>
<br>
梁小海不敢相信，难道这是真的？<br>
<br>
“你有本事你油炸了我。我料你也不敢，小娘炮。”<br>
<br>
“好，这是你说的，我要慢慢炸了你，慢慢吃掉。”方晓走过去，趁着油还没热，先来玩玩这个脾气火爆的农村帅哥。<br>
<br>
方晓抚摸着梁小海的足球长筒袜。嗯，脚毛正在生长呢。一双46码的大肉脚看上去特别鲜嫩有活力。方晓脱下梁小海的足球运动鞋。<br>
<br>
“你干什么呢你？你想怎么样？”方晓不管梁小海的话，一口含住梁小海的脚趾。“早说啊，狗奴才好这口，爷给你舔，你倒是先放开我，我让你爽个够。”<br>
<br>
“好香，足球帅哥的大脚。充满了汗水，好香。”方晓忍不住用力吮吸起来。梁小海痛得不由皱了皱眉。“够了，别变态了。快放了我。”方晓看油已经开始滚烫了。决定给小海一个下马威。方晓舀出一勺油，滋滋地倒在小海的帅气大肉脚上。刺啦···大肉脚瞬间皮开肉绽，香气四溢。“呃啊，你妹。呃啊，什么啊？”小海眼泪都掉出来了。他做梦都没想到这是真的。如果方晓真的敢油炸他的肌肉大帅脚，岂不是真的要吃了自己。<br>
<br>
“不要啊，大哥，放过我吧。我错了，我才高二，我的人生才刚刚开始。”“嗯，却要结束了。”方晓闻着小海左脚的香味，忍不住说。这油滚烫地，把小海的肌肉大脚炸得外酥里嫩。方晓撕开足球长筒袜，用手剥开帅气的脚肉，放嘴里吃。“嗯，太美味了。这肉炸得好酥嫩。”张海帆在边上看得呆住了，他也没想到，自己朝夕相处的同伴，现在正在被油炸着吃，而自己会是下一个菜品。<br>
小海一个劲儿地哭喊，“就吃到这里，不要再吃了。好痛，我的脚，我的足球大帅脚啊。”方晓却淡定地舀出一勺油，又浇在小海的右脚上。<br>
不一会儿，小海的两只帅气的大脚板和小腿上的肉都被吃完了。小海此时已经没力气骂人也没力气哭了。虽然疼痛，但是油炸的快感，让他的老二硬了起来。方晓正想要这个，他撕开小海的裤子，“哟，紧身丝光白色内裤，油炸起来会不会变色呢？”“不，不要啊，不要啊。那个不能油炸。不要啊，呃呃，呃啊。啊啊啊啊啊。”方晓把滚烫的油汤倒在梁小海白色丝光内裤上。原本坚挺的大肥龙，被油炸得彻底定型在了坚挺的阶段。两颗硕大的肉蛋子在油汤中滚动。帅气的白色内裤变成了油汤的黄色。方晓撕开内裤。哇，好大的肥龙，此刻由于油炸过，已经有25cm长了，两颗肉蛋还在剧烈颤抖，方晓继续趁热打铁，把油汤一勺勺倒在小海的腹肌上。“呃啊，我的腹肌，放过我吧，我的腹肌啊，我的肌肉啊。呜呜呜，不要。”滚烫的油把腹肌油炸成了一块块像年糕一样。看上去好诱人。空气中弥漫着炸肉的香气和男生荷尔蒙的味道。两颗肉蛋终于在子孙袋里熟了，一股股白浆蛋黄从酥脆的大肥龙里喷出，落在小海的腹肌热油上。瞬间变成了好几朵蛋花，看上去非常有营养。<br>
“还敢叫嚣么？足球帅哥？阳刚的小伙子？”“不，不敢了，别吃我。”“开吃了。”方晓一口咬住酥脆的大肥龙，香嫩，有嚼劲，带着浓烈的男汁的香味。方晓吃得好过瘾。“呃啊，放过我吧。不要啊。我后悔了。”方晓欢呼道；“太赞了，油炸足球肌肉阳刚帅哥，这肉太美味了。壮阳圣品。”方晓吃完了香脆的大香肠，和两颗肉蛋，又吃掉了腹肌上的蛋花。然后用刀子割开被炸成金黄色的八块腹肌。金黄色的腹肌充满了肉香，看上去真的像美味有嚼劲的年糕。方晓拼命吃着。生怕冷了就不好吃了。吃完了这些，梁小海已经快不行了。方晓抚摸着梁小海健壮的胸肌，虽然胸肌没有边上的张海帆硕大，但是如果油炸了还是很有料的。方晓赶紧舀来一勺滚烫的油。他突然想从内部炸熟这个农村的精壮帅哥。他捏开梁小海的帅嘴。刚刚这张嘴还一直爷爷爷爷地叫，现在没声了。方晓对准梁小海的喉咙，把热油倒了进去。滋滋滋滋，热油炸熟了梁小海的喉咙，包括那凸起的喉结，下面炸熟了梁小海的气管，肺，往上烫过肋骨，透过肋骨，把两块古铜色的健壮胸肌烫熟了。梁小海只感觉一阵撕心裂肺的疼痛，而方晓看见的，是两个健硕的胸肌渐渐变成金黄色，美丽的乳头乳晕散开。方晓扑下去拼命吃了起来。梁小海怎么也想不明白，为什么会是这样，自己只是约了好友来学校踢足球，结果现在，自己却在餐盘上，四周流着油汤，还在炸着他健硕的手臂肌肉，自己胸脯上的胸脯肉，已经变成金黄色，被一个自己并不认识的人吃掉了。他听着自己的壮肉和自己的肋骨分离的声音，那声音很诱人，他好想也尝尝那滋味，可惜，自己已经不行了。<br>
<br>
而边上比梁小海更高大健壮的张海帆，已经吓得不敢吭一声了。他看着自己刚刚还生龙活虎的小伙伴，现在被油炸着给人吃。而且那香味还很赞很奇异，让他都硬了。可是他也不能忘记，自己就是下一个死的。而且死法就是被一部分一部分地烤熟吃掉。等着他的，是同样可怕的大烤架。他咽了咽口水，帅气的喉结上滑下一滴汗水。已经到了国庆第三天。张海帆已经躺在盘子上三天了，期间方晓喂了他梁小海的大腿肉吃。人要是饿了，什么都能吃，何况油炸肌肉足球帅哥的肉真的很香脆。<br>
现在小海已经没什么肉可吃了。方晓看着张海帆，说道，“1.83米，肌肉发达。”张海帆知道这是自己的身高，完了，自己终于也要走到尽头了吗？这两天吃着梁小海的肌肉大腿，心里想着自己如果被烤起来，会不会也这么好吃。如果自己有无限的生命就好了，那张海帆绝对要吃吃自己的肉。<br>
“47码大帅脚，穿了三天的足球长筒袜，味道很香醇。”张晓边搬烤架边说。<br>
张海帆听着这段对自己的介绍，觉得好不可思议。<br>
“胸肌非常壮硕，是我见过最壮硕了，”方晓搬来胡椒粉，食用油，“腹肌也非常清晰。出肉率会非常高。”<br>
张海帆咽了咽口水，为什么被他说得自己这么可口呢？自己以前锻炼身体从来没这么想过。自己的父亲是大老板，所以家中有一个私人健身房，还有健身教练来每周培训。无怪乎他的肌肉是最完美最匀称的。<br>
“肉质应该非常香嫩，而不失嚼劲。一双足球大脚，大腿上毛有点多，不过烤制过程中毛不是问题。”方晓继续自顾自说着，边解开张海帆嘴上的布。<br>
“方晓，我也想吃肉了。我家很有钱，这样吧，我罩着你，我们一起去抓肌肉帅哥吃怎么样？只要你放过我？”张海帆憋了三天不能说话了，这话他忍了很久了，他相信这个条件很诱惑人。<br>
“哦？怎么罩着我？”<br>
“我可以给你钱，然后搪塞警察。这些凶杀案都会不了了之。”张海帆知道自己有戏，他虽然不是很聪明，但是毕竟酝酿了好几天，“同时我家房子很多，你可以随意在任何一个地方吃任何一个人。如果你不介意算上我一个，我们俩一起吃。我真的爱死这肌肉的味道了。”<br>
“海帆少爷，”方晓说，“你说得太棒了。我好期待那样的生活。”<br>
“啊，那放了我吧。我们一起过无忧无虑杀人的日子。”张海帆的心都提到嗓子眼了，终于这几天的噩梦生活要停止了。<br>
“可是，我不想那么安逸地活下去。”<br>
“啊？不会吧。”<br>
“我吃完你，我就要去自首了。”方晓轻轻地说，边说边抚摸过张海帆肌肉发达的胸肌。<br>
“那我不想啊。反正是最后一个，反正，反正要自首，要，要不我喊个队友过来，我们俩吃他？我知道，我知道刘帅为不错。那小子肌肉也很发达，我们把他骗过来吃掉，然后你再去自首怎么样？”情况有变，张海帆都快语无伦次了。<br>
“刘帅为？我知道。”<br>
“啊，对吧，是不错吧？”<br>
“可是我希望我的最后一餐帅肉餐必须是完美的。”<br>
“他很完美，你不知道，他的下面非常大非常肥。”<br>
“你以为我没见过他么？那天下午看了你们一下午的球，他打不过你。而且他胸肌没有你这么发达。”<br>
张海帆好气愤，又好后悔自己为什么请了私人教练，把自己练成这么完美的身材。<br>
“你这如同雕塑一般的阿波罗，这胸肌，这腹肌，这手臂，这大肉条。”方晓捂住张海帆的下面，好饱满好硕大。<br>
“方晓，我好说歹说你不听，我告诉你，我父亲已经在全城搜捕我的下落了。三天了，再怎么隐蔽也会找到的。你不要乱来，不然我爸爸让你死无全尸。让你生不如死。”<br>
“我很快乐了，我就算吃完你后马上死去都死而无憾。但是前提是，必须吃掉你。”<br>
张海帆绝望了。<br>
方晓把烤肉叉穿过张海帆手和脚的死结。然后方晓用力抬起张海帆170斤的肥壮肉体，想架在烤架上。张海帆用力一扑腾，打开了方晓，然后摔在地上。他最后的希望，他用力踹了方晓四五脚，足球帅哥的他因为已经丢了一只鞋，一只没穿鞋的长筒白袜脚脚味有点重。但是两只脚绑在一起，所以踹过去威力小了很多。方晓被踹得气血上腾，头昏眼花。足球帅哥的脚力可不是吹的。张海帆知道如果不在现在把他踹死，直接爬出去求救的话，很可能被他暗算。为了防止夜长梦多，直接准备踹死方晓。方晓知道必须要吃掉张海帆，不然自己也不会原谅自己。看见张海帆一双脚被绑着踹着自己，他的ck名牌内裤也是那么地抢眼。方晓灵感突现，趁着海帆双腿回曲准备下一击的时候，伸出手来揪住海帆ck内裤里的大肉包。“呃啊。呃呃呃。”海帆瞬间觉得力量被压制住了。海帆还想踹，但是方晓用力一捏，毫不留情。海帆双眼一黑。<br>
等海帆醒来，发现自己已经被架在烤肉架上绑死了。而方晓此时全身似乎都挂了彩。看来为了吃这道酥油脆皮足球肌肉帅哥，方晓付出了从未有过的代价呢。<br>
“什么都是名牌，”方晓脱下海帆最后一只阿迪的足球鞋，一股男人味扑鼻而来，“这阿迪鞋和你的大帅脚，踹得我差点不行了。”方晓说罢咳嗽了一声，咯出了血。<br>
“你放了我，不然我踹死你。”<br>
“你觉得还有希望么？我要开烤了。”说罢方晓剪掉张海帆的队服。现在张海帆只剩ck内裤和一双耐克足球长筒袜了。<br>
方晓彻底被眼前这具流满汗水，肌肉匀称，肤色健康的肉食给迷住了。张海帆的身材，真的是如太阳神阿波罗一般。<br>
张海帆努力挣扎，希望能够破开这个烤肉架。他挣扎的时候，肥厚鲜嫩的胸肌鼓动着，完美的腹肌伸缩着，内裤里的大包上下涌动。一双足球帅脚也是脚趾跟着用力扑动。<br>
“你再动我都快忍不住食欲的催促生吃你了。你的汗水浸透的肌肉。我劝你老实点被烤熟，这样我吃的时候你痛苦反而更少一些。”方晓咽了咽口水。他打开了烤火装置。<br>
海帆此时感觉到下面的灼热，火焰开始炙烤他的肌肉。他努力把身体抬高顶起，希望能离火焰远一点。他抬起身体膨胀了肥厚的胸肌，顶起了内裤里的大肉包。方晓赶忙拿起食用油，用大刷子刷油在张海帆身上。刷子划过海帆的两块方形的胸肌，还有一个个腹肌。划过健壮的手臂，划过大肉包。划过壮腿。火焰开始把他的浓密脚毛烧成卷曲的。慢慢烧没了。<br>
“不，不要，我男人味的脚毛。”<br>
方晓又打开胡椒粉，开始撒胡椒粉。油光发亮的一具肌肉完美的肉食，流着帅气的汗水。汗水滴落在火焰上发出滋滋的声音。肉香渐渐地弥漫。方晓把张海帆换了个方向，现在张海帆面对着下面的火焰了。方晓撕下他的内裤，在他的健壮的后背，臀部刷油。他的后背肌肉发达，一对帅气的蝴蝶骨让他显得格外性感。<br>
“你全身都这么完美。我真是幸福。”<br>
海帆感觉自己真的快熟了。火焰烧得他的皮肤变成了更深的古铜色。好像一头公牛待宰。<br>
火焰哔哔啵啵，海帆觉得自己的胸肌滚烫，腹肌那部分都没感觉了。大肉龙和两颗大肉蛋在火焰的炙烤中膨胀。海帆看着自己的22cm的大肉龙越来越坚挺，越来越肥壮。方晓在上面撒上了胡椒粉。突然，热量催熟一股男汁喷出，洒在布满胡椒粉的海帆的肉体上。<br>
“混蛋，混，混蛋。”海帆说，“放过我，我给你钱。我家很多钱。放过我。我好饿。好香。好好吃。”这个足球肌肉阳刚的帅哥，已经神志不清了。<br>
“我也觉得好吃。开吃吧。”方晓剥开海帆的那双烧破了的白袜。肌肉大脚本来都是汗水的男人味，被烤成了肉香满溢的大人蹄。<br>
“47码大帅脚，由我方晓亲手烤制，肉香满溢，尝尝看！”说罢方晓自顾自咬住海帆帅气的大脚趾。<br>
“呃啊，”疼痛让海帆清醒，“终于开吃了么？呃啊，痛啊。终于还是到我了么？呃啊。求你放过我吧。呃啊。”方晓吃完了他的大脚趾。那味道太香了，太有劲道了。方晓继续咬住海帆的脚板。肥厚健硕的脚板肉质饱满，汁水飞溅。因为烤得皮很脆，里面又都是汁水和脚油。太嫩了，太可口了。方晓还算有良心，咬下一块脚肉，给海帆吃。<br>
“好吃不？”“好吃，好好吃。可是我好痛。不要吃了。我真的会死的。我才高二。”“高二的肌肉足球帅哥，你真嫩，你真帅，你真可口。你的脚充满了男人味，荷尔蒙的盛宴。”方晓说完继续吃了起来。<br>
吃完了海帆的47码大帅脚，方晓继续进攻他的其他部位了。<br>
方晓发现大香肠和大肉蛋已经完全烤制完毕了。硕大粗壮的香肠已经有26cm的长度，方晓真的测量了一下。两颗肉蛋有大贡丸那么大。外面的表皮已经被烤得酥脆，内部充满了男汁，淫液。方晓弹了弹那根大香肠，海帆浑身发抖，“求求你了，那里不要吃了。”<br>
“好，我不吃。”方晓笑着说，“怎么可能，那里我要吃。”说完一口咬住龟头。肥硕的龟头一受刺激，下面两颗蛋就抖动，喷出汁液。方晓喝了个够。然后一口咬断龟头吃掉了。这块红肉真的非常鲜嫩，他忍不住继续啃吃。吃完还有两颗肉蛋，方晓用力碾碎导致海帆浑身用力一顶，然后把蛋黄接进杯子里，一口闷。<br>
“好喝。继续。”<br>
方晓用刀子割海帆健壮的手臂。割下一块肌肉来。这块肌肉已经烤熟了，肉汁不断滴落。方晓把这块肌肉放进嘴里，满口的幸福感。太美味了。这口感，这香味，这肉质。果然是最极品的肌肉足球帅哥。<br>
“海帆，你的肉太完美了。”方晓忍不住亲了海帆一口，“我爱死你了，我一定不浪费你一点点的肉。”<br>
海帆用尽力量骂道；“混蛋，滚犊子。我做鬼也不会放过你的。我的肌肉，呃啊。”<br>
方晓继续吃着，把海帆的一整块肱二头肌都割下来，然后放在火上烤成比较熟透的肉。这回真的香！方晓赶紧吃掉。太爽了，看着火焰还在滋滋滋地烤着，海帆的汗水不断滴落，划过他健硕匀称的胸肌。<br>
海帆知道方晓马上要吃他最引以为傲的胸肌了。<br>
“极品青春帅哥乳肉。油而不腻，柔软适中，不肥不瘦，精壮可口。”<br>
海帆知道这等于在判自己死刑。<br>
方晓说完，就拿起刀叉，他用叉子插进海帆的左胸肌中。噗嗤，肥厚的胸肌被戳破了，汁水喷了出来，太香了，真的熟得刚刚好。用叉子固定好胸肉后，方晓用刀子开始割肉。肥壮的乳肉不会太难割，因为并不是全熟，乃是像牛肉6成熟的肉质一样。嫩肉很容易就被割开，方晓叉起一块乳肉，连着挂下的肉汁一起吃掉。啊，太美味了。这肌肉，真的练得太完美了。汗水的清新，荷尔蒙的体味，加上可口的质感，喷香的肉汁，太完美了。<br>
方晓继续用叉子插住乳头那一块，用刀子割下乳头附近的那一大块胸肉，非常不舍得地一点点慢慢吃掉。方晓越吃越起劲，这对胸肌太有肉了，他吃得不亦乐乎。方形的胸大肌，皮酥，肉嫩，汁多，味足。因为疼痛而颤抖，更是增添了方晓的食欲。方晓继续吃着，两块胸肉他吃了好久。<br>
海帆已经几乎失去了痛觉，只看着方晓用刀叉优雅地切割着自己烤得古铜色的完美肉体，然后看着他把这些他经年累月锻炼出来的肌肉送入口中。他回想起自己过去刻苦训练的日子。<br>
“海帆少爷，你的体脂又变少了，这周再多练三小时飞鸟卧推吧。”“教练，你说怎么好我就怎么做，只要我的身材能够达到最完美的程度，我就心满意足了。”“你现在的身体已经很好看了，再努力锻炼一些日子，你的胸肌会非常饱满，到时候就是穿着你的足球队服，那队服都包不住你的胸肌，会显出形状哦。”“我就要那样，那样帅爆了。”<br>
海帆想起过去自己努力的锻炼，再坚持一轮，锻炼的时候，健硕的胸肌剧烈地颤抖，汗水渗出点缀着这具阳刚的肉体。<br>
现在，这些肌肉，都被吃了。<br>
海帆在朦胧中，听到远远方晓的声音，“太完美了，这顿1.83米的肌肉大餐。我已经没有遗憾了。不过自首前，一定要吃完，绝不浪费。我的宝贝酥油脆皮足球肌肉帅哥美餐。”</p>



<p>高中游泳队三帅哥肌肉盛宴<br>
<br>
X市的一中有全市最强的游泳队，而游泳队的队长名叫刘剑雄。刘剑雄是市游泳健将，今年17岁的他已经是学校重点培养的苗子了。他不仅资质好，而且颜值高，身材也自然很好。在校游泳队里，他是队长，在比赛中，他是最耀眼的冠军。当他从水里出来的时候，所有的女生都为他欢呼。他白净的身体，湿湿的胸肌和八块腹肌，是所有女生和男生意淫的对象。<br>
而游泳队中，却有很多人不待见他。<br>
<br>
“这刘剑雄有什么了不起，每天在那里嘚瑟身材，嘚瑟自己的速度。”“对啊，我看他那个也很快，也就十几秒就射了。”“哈哈，这小子，我忍他很久了，队长了不起啊，还不是教练偏心他。”“找个时间给他个下马威吧。”“时间不用找，今天下午教练给他专练，等他练完去浴室洗澡的时候，我们去搞了他。爆烂他的菊花，割掉他的二弟，让他不能再嚣张。”“哈哈，金哥，我们听你的。”<br>
傍晚，帅气的刘剑雄因为已经训练了很久的缘故，决定今天早点休息。他走出游泳池，然后往淋浴室走去。在浴室中，热水淋在他健硕白嫩的身体上，白雾升起，湿哒哒的肌肉在灯光下格外诱人。他1.84的身高，帅气的头都快碰到蓬蓬头了。而下面精壮的小腿上没有一丝赘肉，那是因为他游泳能够保持最完美的身材。而白净硕大的大脚此时累积着沐浴露的泡沫。<br>
<br>
<br>
他还在享受着热水带来的舒服，却没发现浴室外有四双眼睛贪婪地盯着他。<br>
<br>
<br>
当刘剑雄洗完澡去厕所准备换衣服的时候，突然他的后背被一个打闷棍打了。刘剑雄顿时觉得眼前一黑，但是他很顽强，并没有晕过去。金哥，阿周，李悦和阿明看着这个肌肉发达湿哒哒的帅哥，气不打一处来。阿周和阿明看着刘剑雄下面的那白色内裤，因为湿了所以把二弟和肉丸两颗都露了出来，好大好肥。阿周和阿明好嫉妒。“小金，你们几个干什么？打我？”刘剑雄觉得自己快站不稳了，而这四个人又来者不善。“小金？你妹，金哥会不会叫？”“金哥，你会不会我不知道，要不金哥你叫两声给爷听听？”<br>
<br>
<br>
“臭小子，给我抓住他。”阿周和阿明毕竟也是游泳队的，一下子把刘剑雄的两只帅脚给抓住抬了起来。刘剑雄一个重心不稳，摔在地上。“呃啊。你们以多欺少？”“哼，是又怎么样，谁都看你不爽，你觉得会有人帮你么？”李悦看见那个硕大的白色凸起，忍不住一下子拧了上去。“呃啊。”金哥说：“抬他到更衣室，今晚那里没人，我们好好伺候这个大帅哥。”<br>
<br>
<br>
刘剑雄知道自己凶多吉少，他拼命扑腾，可是却无法挣脱四个人的手臂。他结实的腹肌不断地收缩着，力气好大。“这雄驴力气大，我喜欢。就是这样蹂躏才够劲。”到了更衣室。阿周阿明马上把他的两只帅脚给绑住了，也把他的粗壮的手臂给捆住了。现在刘剑雄被绑在了更衣室的长椅上。<br>
<br>
<br>
“你们想怎么样？要杀要剐随你们的便，但是到时候捅出篓子，你们可别后悔！”刘剑雄威胁到。“呵呵，小帅哥，你是怕了吧？老子金超，一直是游泳队的第一。你个臭小子，风光抢得很自然啊。接下来，就让你求饶。阿周，阿明，先让你们俩折磨下他。”阿周和阿明激动得要死，看着刘剑雄湿哒哒的肉体，雄健的肌肉在灯光下格外诱人，而下面那块白色凸起更是茁壮而美好。<br>
<br>
<br>
阿周说“我先来。”然后他一口含住剑雄的肉柄。那根16cm长的大肉柄，被阿周含在嘴里。刘剑雄扑腾着健壮的身体：“混蛋，放开我。放开我的巨龙。”阿周怎么都不放开，然后阿明帮他按住了剑雄的肉体。阿明的咸猪手一个按在剑雄的肥厚精壮的胸肌上，一只放在剑雄精健的大腿上。阿明感受到剑雄用力时颤抖的胸肌的力量。而阿周还在用力啃着剑雄的大肉柄。“哟，这臭小子还勃起了。挺长啊。”金哥和李悦在边上看着阿周和阿明伺候着精壮阳刚的刘剑雄。阿周说“好壮，帅哥，来一发乳液让我尝尝，我也补补啊。”“我让你喝个够。”刘剑雄一挺，尿液喷到了阿周一身。“你会后悔的！”阿周气冲冲地拿起喷头，冲洗了自己，又冲洗了刘剑雄的肉体。现在刘剑雄的肌肉身躯又湿了。精壮的肌肉发出耀眼的反光，看上去特别诱人。“别磨蹭了，直接让他精尽人亡。”阿明一口含住刘剑雄的肉柄。阿明更加凶狠粗暴，刘剑雄被啃得好疼。可是作为一个硬汉，他不能喊疼。阿周笑嘻嘻地突然拿出一瓶药，把一大把药都塞进刘剑雄帅气的嘴里，然后用热水灌进了刘剑雄的肚子里。“强力威哥，不信你还不发招。”刘剑雄觉得好热，自己的肌肉都发红了，下面的肉柄硬得和石头一样，又很粗壮。竟然白色的紧身内裤被捅破了。阿明像看到宝一样，一口咬上去。这回阿明知道这肉柄非常硬，所以也没有手下留情，拿出啃骨头的力度用力地撕咬起来。“呃啊，可恶，住手。”刘剑雄浑身在颤抖，阿周按着剑雄颤抖的肥厚胸肌，能感受到这小子要射了。精壮的八块腹肌不断收缩，一股急流喷出，阿明照单全收。“好喝。”阿周继续，用力吮吸着这根扎破内裤的雄壮肉柄。刘剑雄觉得自己根本顶不住，那一大把的威哥入肚，难道这群人不知道副作用吗？难道他们真的要自己死在这里么？<br>
<br>
<br>
刘剑雄看见金超和李悦在边上，比划着自己的身体，好像在讨论什么。自己好担心，难道他们要杀了自己，然后毁尸灭迹么？<br>
<br>
<br>
“呃啊，住手，你们这群变态。”“叫，你继续叫。”阿周用力吮吸，刘剑雄知道自己控制不住，果然又一股急流涌出，被阿周呛着吞下了。“香，这玩意儿绝对壮阳，吃啥补啥。”阿明和阿周继续轮流吮吸着剑雄的大肉根。剑雄感觉头昏眼花，自己的精元快被两个男人夺走了。看着自己精壮的肉体被人凌辱，却无能为力，剑雄觉得好窝囊。<br>
<br>
<br>
半小时过去了，剑雄觉得威哥的药效还在起作用，自己浑身的肌肉都滚烫炽热，但是自己的肉丸两颗都缩水了。大部分汁液全被两个猥琐男，阿周和阿明吃掉了。<br>
“你们玩够了没有？我，我要告你们。”“哈哈，剑雄，你觉得你还有机会告我们么？”金超起来，走到剑雄边。剑雄看见金超的泳裤，里面的大肉根也很粗壮的样子，剑雄瞅准机会，一口咬住金超的大肉根。“呃啊，住口。别吃。不许吃我。”金超发出了男性的怒吼。李悦赶紧冲过来，一巴掌抽开剑雄的帅嘴。金超气得要死，捂着自己的裆部，“今晚你真的别想活着回去了。我要活宰了你，臭小子。”<br>
<br>
<br>
金超撕开剑雄的白色内裤。一把拧住剑雄的两颗肉丸。“呃啊，我不会，不会放过你们的。”“你也没机会了。”金超用力一捏，噗嗤，剑雄的两颗肉丸都破了。蛋黄和汁液从肉柄喷出，阿周和阿明傻乎乎地看着，忘了接。“金哥，你真的这么干了？”阿周被吓到了。其实他和阿明之所以同意金哥和李悦干这件事情，一来是讨厌刘剑雄的嘚瑟劲，二来是羡慕刘剑雄的肉体，希望能够让自己更阳刚。可现在，金哥竟然直接废了这个肌肉帅哥，这下事情真的闹大了。李悦说：“阿明，阿周，不要吃惊，你们听说过L市吃帅哥的案件没？”“嗯。可是，虽然心里面是想吃，不敢啊。”“今晚，你们有机会吃了。这个帅哥不干掉，我李悦和金哥无法在队里翻身。今晚你们俩想怎么吃他就怎么吃他。”李悦很有心机，他知道这还不够，赶紧用水龙头撒了些水珠在剑雄壮硕阳刚的胸肌腹肌上。美丽的水珠像汗水挂满了剑雄的肌肉。看得阿周阿明心潮澎湃。阿周颤巍巍地把手伸过去。剑雄知道自己要完蛋了。他之前也听说过L市的篮球帅哥被吃事件和足球帅哥被吃事件，他还在庆幸自己生活在X市，而且只是个游泳队队长，这事情不会轮到他的。谁知。他看着阿周逐渐把魔爪伸向他，他心里一抖。他滚烫的肉体被威哥刺激，大肉柄还在坚挺着。蛋黄和男汁还在不断流出。阿周忍不住了，看着眼前这个筋肉发达的尤物，湿哒哒的肉体，阿周一把抓住那根肉柄。“呃啊，不要啊。”肉柄被阿周一抓，蛋黄流出得更快，阿周赶紧用嘴吮吸。“啊，蛋黄好吃。”阿明将信将疑地舔了舔流到剑雄腹肌上的蛋黄和男汁。一股清新甜美浓香的味道让他瞬间着了魔。“呃啊，不要啊。”剑雄拼命喊叫，可惜没有人会回应他。在这里的四个人，现在都达成共识，要弄死他了。剑雄觉得好绝望。阿周用力啃掉了剑雄的龟头。“好肉，真的好吃耶。难怪有人吃，帅哥肉太好吃了。”剑雄看着更衣室天花板的灯，觉得自己要死了。自己的下体痛得要死，有两个猥琐男在疯狂地啃食着自己的大肉柄。不一会儿，肉柄吃完了。“其他的肌肉，也要吃。”阿周和阿明像着了魔一样，抬起剑雄的大长凳，把剑雄抬到了盥洗池。盥洗池的热水很烫，大概有90度左右。剑雄这回真的害怕了。“不要啊，你妹。”剑雄拼命挣扎，难道自己雄健的肌肉，真的要被吃掉吗？<br>
<br>
<br>
剑雄就这么被放在盥洗池里。然后阿周和阿明互相使了使颜色，抽起边上的铁棍子，朝后面一敲。金超和李悦瞬间被爆头击晕了。<br>
<br>
<br>
“这两个帅哥副队长，想让我们俩背黑锅，到明天再告发我们，自己又没有动手。真是天真。”阿周冷笑道。阿明则说“我们宿舍六人都想吃吃帅哥肉，幸福来得太突然，这不，今晚三个帅哥身材都这么好，咱们俩高一的吃不完，再叫室友一起来吃吧。”<br>
<br>
<br>
当金超和李悦醒来时，发现边上是阿周，阿明，还有四个不认识的。“阿周，阿明，你们干什么？”金超和李悦才发现自己也被绑在长凳上放在盥洗池里。阿蒙，阿真，小胡，小天垂涎三尺地看着金超。金超是高三的，游泳队副队长，讨厌高二的刘剑雄抢了自己的风头。确实，金超其实仔细看也很帅，肌肉发达，而且下面那话儿也非常肥大，只是刚刚被剑雄咬得可能惨，不趁早吃掉待会可能不好吃了。而李悦是高三的游泳队副队长，肌肉精壮，而且很高大。李悦的皮肤也很白净。“游泳帅哥肌肉盛宴啊。打开热水，温煮肌肉男吧。”全寝室都开始狂欢了。<br>
热水被打开，90度热水没有被冷水掺杂，直接烫在了三个肌肉雄壮的帅哥身上。“呃啊，呃呃啊。”烟雾弥漫着，空气中是滚烫的荷尔蒙肉体的气息，皮肤比较白嫩的剑雄和李悦似乎要先熟了。他们关了水龙头。果然金超比较黑壮，所以还没有熟。而李悦和剑雄已经被烫懵了。<br>
<br>
<br>
“开吃开吃。”阿周和阿明开始吃剑雄。阿周举起剑雄的手臂，健壮的肌肉上被烫的青筋暴起。看着更好吃。阿周吃了一口鲜嫩的肌肉。“爽，有嚼劲。L市的传闻是真的。帅哥肉真的是无与伦比。”阿明喜欢吃脚。阿明早就迷上剑雄的45码大脚了。曾经剑雄还和他抱怨过，说自己脚太大了，买鞋子很难买，然后特地脱了鞋，把45码肥壮大脚在阿明面前晃了晃，一股帅气的脚味，虽然不浓但是很勾人。看着那肥壮的白袜包裹的大肉脚，阿明当时多想扑过去咬着吃掉，可是不敢。现在剑雄这个阳刚的帅哥却不能动了。阿明绝不放过这个机会。他啃起了剑雄的脚弓。太嫩了，不是被开水烫的，所以不会很烂熟，但是90度高温刚好，让味道更加地天然。还有淡淡的脚味呢。阿明吃得太欢了。而阿蒙阿真一人一块胸肌，用水果刀欢快地切割起来。剑雄醒了过来，惨叫了起来：“啊，不要啊。我的肉。我的肌肉。呃啊，我的45码大帅脚，我的，我的壮硕的肌肉，我的肱二头肌。我的，我的胸大肌。”“好吃，太美味了。”<br>
<br>
<br>
而李悦边上的阿真，小胡，小天则更加谨慎。他们三个小心地撕开李悦的蓝色泳裤。一根16cm的大肉根跳了出来。吃吃吃。阿真一口咬上去，同时碾着李悦的肉丸。“呃啊，这滋味。好痛苦。”李悦真后悔参与了这个计划，谁知道自己成了被吃的人，情势完全被逆转了。阿真疯狂地吮吸着，李悦因为平时有手淫，所以精关不能很好地守住。一下子就射了，阿真太喜欢李悦的汁水了。而小胡则用力地嚼起了李悦的脚趾头，脆香脆香的。小天则一口咬住李悦的腹肌。一下子扯下一块7成熟的腹肌肉来吃掉了。“牛排一样，味道很赞，而且比牛排更香嫩。”李悦想动，却动不了，只能喊叫：“呃啊，金哥救我。好痛苦。呃啊。别吃了，吃剑雄，吃刘剑雄，别吃我。我不好吃。”“你很好吃。”小天忍不住继续啃着李悦的腹肌。而小胡则吃完了脚趾头，转战到李悦的上半身。小胡按住李悦的胸部，然后挤出李悦的乳头。潮红的乳头下面是结实的胸肌。小胡一口咬着吃掉了。太爽了。<br>
<br>
<br>
阿真趁机吮吸着李悦的大肉根，李悦由于疼痛的刺激，肉根有20cm长了，汁液不断喷出。阿真听阿周说蛋黄好喝，于是一口含住李悦的两颗肉丸。“不，不要，金哥救我。”他不知道金超已经被烫晕了。“呃呃呃，呃啊。”阿真感受着嘴里两颗硕大的丸子的温度。年轻帅哥灼热的气息充满了他的口。阿真用牙齿试探性地咬了咬李悦的两颗，李悦痛得下身剧烈地颤抖，可惜他的两只大腿已经熟了，动不了。李悦觉得好无力，对自己的阳刚肉体无能为力。阿真发现嘴里一股清香，带着强烈的荷尔蒙的气息，还有香气扑鼻的蛋香。阿真忍不住诱惑，用力嚼动起来。“啊啊啊，我的，啊啊啊。”李悦惨叫起来。吃掉了李悦的两颗肉丸。那根肉根更是不在话下。“呃啊，不要啊。不要串起来，我的。”原来阿真拿起筷子一根，慢慢插进那根肉根的通道里。这筷子下端很粗，导致李悦痛得不断嘶吼。<br>
李悦精壮的腹肌顶起来，硕大的肉蟒把筷子又顶出去了一些。“咦，好壮的大香肠，竟然把我的筷子又顶出来了。不行，我一定要插下去，不然割下来没意思。”阿真继续努力往下插，李悦的大香肠确实非常有力，李悦用力鼓起肉bang，筷子怎么也无法刺入到底端。当然李悦自己是痛得要死，他仰天长嚎，性感的吼叫声让阿真等人更加兴奋了。“帅哥，你多喊喊，我们才更有动力吃你。”阿真继续用力插筷子，而且这回他还把筷子顺时针往下旋，木质的筷子粗糙不平，再加上尾端是方形的，剧烈摩擦着李悦的管道，虽然李悦的香肠真的很大很粗，但是仍然无法抵挡这样的折磨。剧痛让李悦这个阳刚精壮的游泳少年更有快感，这种撕裂的快感让李悦的大香肠变得更加粗壮有力。小天看阿真还是没办法完全把筷子插进李悦的大香肠中，于是帮忙也用力把筷子往下按。“呃啊，我的肉bang，我的大肉bang。呃啊，不要啊，呃啊。”李悦不断用力顶起，却仍然无法阻止那根粗糙的筷子往下旋入底端。李悦用力地收缩着腹肌的力量，汗水湿透了他雄壮却颤抖的肥壮胸肌。终于插到底了，阿真高兴极了，马上拿出水果刀，用水果刀慢慢割掉了李悦的香肠。那根大香肠，被穿在了一根大筷子上。看着真勾人胃口。阿真递给小天，小天向李悦炫耀了一下战利品。“把，把香肠还我。”“大香肠，关东煮。”小天一口咬下去，汁水喷出，全是男人的气息，好浓郁，好好吃。这口感太棒了。李悦眼看着自己的被烫成红色的大肉肠被吃掉，流下了眼泪。<br>
<br>
<br>
此时刘剑雄的胸肌已经被吃完了，而腹肌也被阿明啃得差不多了。剑雄觉得自己快不行了，说，“我，我的肌肉，好吃么？”“太美味了，好吃，帅哥，好吃啊。”剑雄感到自己雄健的大腿被人抬起来，然后一张嘴咬了下去，肉汁喷出。“好香嫩，好好吃。”剑雄彻底昏迷过去了。<br>
<br>
<br>
李悦也是聪明人，知道自己好几个重要部位都已经被别人吃进肚子里了，也就不再反抗了。阿真抬起李悦精壮的手臂，说：“好壮的肉体，好香，吃。”阿真咬住李悦结实的肩膀，上面筋腱和肌肉味道很足，很有嚼劲，阿真好激动，觉得发现了新天地。“这肩膀，猛男的肉味好足。”“啊，我也要吃。”阿蒙一口咬在另一个肩膀上。果然一股浓香的肉味扑鼻而来。而小胡小天则一头埋在李悦的胸大肌前，一人一块胸大肌啃吃着。李悦感到身上四张口在用力地啃吃着，吧咋吧咋的，李悦也闻到了自己的肉香。没想到自己的肉烫成半熟是这个味道，真的好想吃吃看。可惜没机会了。李悦的胸肌不断地颤抖，肩膀的筋肉也在颤抖。他快痛得没有知觉了。热气腾腾的猛肉，在几个饿狼的口里，不断地咀嚼。阿周看着李悦的肩膀和肱二头肌正在被自己的室友吞吃，想起上个月李悦还在对自己炫耀肩膀和手臂的肌肉。<br>
<br>
<br>
“阿周，瞧爷，肌肉够结实吧？”李悦炫耀着，阿周好羡慕。阿周很矮，抬头看着李悦高大精壮的身体，觉得太不公平了，好希望能拥有这个肉体。而现在李悦的肉体被四个室友吃得津津有味，再也没力气和资本炫耀他的肌肉线条了。李悦彻底失去了知觉。<br>
<br>
<br>
吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
<br>
<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。</p>



<p>吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。<br>
<br>
金超醒了过来，他现在感觉很热。空气中弥漫着他的汗味。热气腾腾的他还没有熟透。所以他还能稍微移动下自己的强壮的四肢。<br>
他虽然强壮有力，现在被烫个4成熟的肉体，也不能发挥出很大的力量。而阿周阿明他们突然发现一个问题，他们吃了刘剑雄的肉，可是刘剑雄肉体充满了一大包强力威哥的药，现在阿周阿明浑身很热很饥渴。他们几个不怀好意地盯着性感强壮的阳刚帅哥金超。湿哒哒的金超，只穿了条性感的黄色泳裤，那块大包此刻微弱地鼓动着，告诉它的主人自己还能勃起。<br>
阿周先冲了上来，把金超帅气的嘴掰开，然后吮吸掉金超的口水：“金哥，我受不了了，得罪了。”然后阿周脱下裤子，把自己的把儿塞进金超的嘴里。阿明也上来，把自己的把儿也塞进了金超的帅嘴里。金超的嘴不大，现在被两个猥琐男一人一边塞满了。金超觉得好痛苦，阿周和阿明却快速抽动，然后都射了。金超觉得难喝死了，两个猥琐男的精液，可是没办法，自己已经被办法很好地控制自己的喉咙了。另外的室友也都对着金超帅气的肉体意淫，然后射。小真在轻轻地揉着金超的下面。隔着黄色的泳裤，强壮鲜嫩的凸起逐渐变得更大。金超好尴尬，没想到自己这个肌肉发达的直男，最后竟然被一个男生摸下面。金超的下面越来越大，但是金超正要射了，小真停止了抚摸，因为小真只求自己能够高潮就够了，他转战金超的胸肌。金超觉得好憋屈，自己就要出来了，硬生生被压了回去。金超觉得自己好痛苦，不知道自己半熟的肉体还有没有希望被救回来。壮硕的胸肌被小真的左手抚摸着，小真的右手给自己做着活塞运动。不一会儿，小真就射了。金超说：“你们，别乱来。差不多就好了。放过我，我马上就要参加市游泳比赛了。”<br>
<br>
“好了，我们虽然吃不完，不过吃些重要部位也是好的。”他们几个管自己商量，完全无视了快要绝望了的金超。“金哥的脚板好大啊，游泳划得很有力啊。”“是啊，我要用力啃掉他的右脚，他的脚踝上还有块伤疤呢，好男人。”“金哥，你的肉龙好肥好大，还没勃起已经把泳裤鼓得那么开了，平时很多女生受不了你的诱惑把。”“放过我吧，”金超叫道，“我真的错了。”“金哥，你没有错，你的肌肉更没有错。”“是啊金哥，就让我们好好吃掉你，结束这场泳队帅哥肌肉盛宴吧。”“不要，不要。”<br>
<br>
<br>
金超看着小真小天一步步逼近。金超怕得浑身发抖。他的肌肉湿润，精壮，红润，看上去非常有力。可是被热水烫过了，所以徒有其表了。金超非常努力地想要坐起来，却被小真一只手按在池子里。金超拼命扑腾，却是那么无力。小真小天看着这么个强壮有力的帅哥在自己的手下如此无能为力，觉得好有成就感啊。“你不是很壮么？你不是有多肌肉么？现在怎么这么弱啊。”小天笑着拉直金超帅气的脚。金超的小腿筋肉鼓起，却无法阻止小天，眼看着小天把自己的右脚脚趾慢慢送进嘴里。“不，不，我的帅脚。我要划水的。啊啊啊啊。”小天大吃特吃起来。太美味了，有嚼劲，香脆，带着淡淡的汗味，游泳帅哥的脚太美味了。金超痛得浑身颤抖。阿蒙走上前来，捂住金超的泳裤大包。“我口渴了，喝喝饮料。”小真说：“我帮你按着他的胸肌，你管自己吸干他。”小真用力地揉着金超硕大肥美的胸肌肉，金超想起身，却起不来。金超健壮的两只臂膀青筋暴起，想伸出来掐住小真，小真一口咬住金超的小臂肌肉。“呃啊，不。我的手。”阿蒙趁机扒下黄色泳裤，哇，一根22cm的大肉龙。阿蒙赶紧咬住那根。金超从来没被陌生的男人含住自己的下面，现在感觉一阵疼痛。阿蒙用力地吮吸起来，一点也不顾忌金超，就好像把这根肉龙当做吸管了。金超被吸得痛死了，两颗肉丸被阿蒙的手捂着，然后揉着，快感带着痛苦袭来。金超想甩开阿蒙，用力撑起自己的腹肌，阿蒙一气之下，用力啃了下金超的肉龙。“阿蒙，你还太温柔，就当他是个水龙头，吸干他。”阿蒙获得了鼓舞，用力含住金超的肉龙，不断没入。把22cm的大肉龙完全含进自己的喉咙里。深喉啊。金超感到极大的快感，阿蒙却咬住了金超的根部。然后阿蒙碾着金超的肉蛋。一股精液直接射进阿蒙的喉咙里。“爽。”阿蒙继续吮吸，金超此时痛并快乐着。谁知阿蒙不满足于精液，还想吃蛋黄。他用力捏。“呃啊，不要，我的蛋。”金超的胸肌剧烈地颤抖，因为他感到极大的痛苦。小天趁机咬住金超扑腾的帅脚，把金超脚踝上带着帅气疤痕的肉给咬下来吃掉了。然后小天拿起脚弓一口口咬下去，脚油和肉汁喷出，鲜活的肉。<br>
<br>
<br>
而阿蒙捏碎了金超硕大的两颗蛋，蛋黄剧烈喷出，带着精液，把阿蒙呛个半死。“咳咳咳，竟敢呛我，不知道慢慢喷么？这么激烈的话，别怪我。”阿蒙撕开肉棒下面的阴囊，金超痛得哀嚎起来。阿蒙马上咬住金超的肉bang，然后一块块啃肉出来吃掉。而小真实在忍不住眼前那两块壮硕的胸肌颤抖的诱惑了。汗水划过胸大肌，性感的乳头带着红晕。小真按住金超的两只强壮的手臂，然后一口咬住金超的肩胛骨。帅气利落的肩胛骨下面是凸起而肥厚的胸肌，鲜活，有力，柔嫩，却紧致。小真用力嚼起金超的肌肉。金超好绝望，他精壮的手臂不能阻止一个人扑在自己的胸口吃肉。他的腹肌顶不起下半身，无法阻止自己肥大的肉龙被吃掉，而下半身的小腿上的筋肉也被小天一口口啃下来。<br>
<br>
<br>
“金哥，你太帅了，”阿周疯狂地亲吻着金超棱角分明的帅脸，“你的肉一定很好吃。我要吃吃你的肱二头肌，你给不给？”“不，不要，我不好吃。”“你好吃的。”阿周一口咬住金超的肱二头肌，而阿明捏住金超的肩膀。“金哥，你的肩膀孔武有力，筋肉发达，我可以尝尝味道吗？”“不，不，我的肉。我的肌肉。”阿明一口咬住金超雄健的肩膀。金超感受到自己耳边那个人还在用力啃食自己的肩膀，金超痛苦地闭上了眼睛。他不明白为什么会这样。明明自己是老大，有一身帅气的肌肉，高大威猛，招呼了三个小弟准备今晚把刘剑雄给干掉的。结果现在，他成了今晚泳队帅哥肌肉盛宴的最后大餐，他引以为傲的肌肉，成了一帮人的享受了。<br>
<br>
<br>
“4成熟吧这肌肉。汗味足，这金哥真的是肌肉雄驴啊，好性感，好肉质。”“金哥威武，我们爱你的肌肉。你生来，锻炼，游泳，就是为了把肉练壮了给我们吃的。”“金哥，你的脚太美味了，肉太有嚼劲了。”“金哥，你要永远和我们在一起了。你的肌肉，口感我们永远不会忘。”听着这些话，金超彻底闭上了帅气的眼睛。<br>
<br>
<br>
吃完了金超。寝室六个人商量接下来的事情了。“学校过不下去了，我们建立个组织，去吃社会上其他职业的帅哥吧？”“好啊，我想吃快递的帅哥，我家片区的快递小哥，好帅，好精壮，上次送冰箱，一个人抬上来的。”“我要吃，我要吃西装制服帅哥，西装革履，成熟男人的味道。”“我要吃健壮的军人，雄健的肉体，阳刚的气味。”“好，我们就这么办，我们的组织就叫猎雄联盟。”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6897.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:05:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6897</guid>

					<description><![CDATA[猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐 付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今&#8230; <a href="/2018/12/21/6897.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐</p>



<p>付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今天他穿上了新郎的西装，手挽着心爱的新娘，踏上了婚姻的殿堂。笔挺的黑色西装，让他显得更加挺拔英俊。利落的短发，浓密的剑眉，刀劈斧凿的英俊下颌，帅气的喉结随着他的新郎感言而上下滚动。他身边幸福的新娘，听得热泪盈眶。<br>
付世豪是初当军人时认识的小丽。三年的爱情长跑，终于告一段落了。小丽幸福地靠在身边这个男人宽阔的肩膀上，感受他新西装的气息。<br>
在婚宴酒桌上，付世豪一桌桌敬酒，自己的老同学有的有了啤酒肚，有的已经地中海，只有付世豪，帅气依旧，而且比起学生时代的青涩，如今更是成熟的味道。酒过几巡，付世豪虽然豪气万丈，却也有些微醺。小丽在身边，她此刻心里非常忐忑，因为就在一分钟前，她看见了一个熟悉的身影在酒店门口闪过：超凡哥。<br>
其实付世豪并不知道，小丽在他参军这三年，吸了毒。超凡哥是双马帮的老大，也是卖小丽毒品的人。而为了买毒品，小丽也花了很多的钱，没钱就靠着自己的姿色，诱惑双马帮二当家，私自挪用帮里的钱反过来买超凡哥的毒品。而现在。。。<br>
不过小丽相信，付世豪这么健美伟岸的美男子，一定能保护自己一辈子的。<br>
突然，闯进了一批黑衣人。“徐小丽，臭娘们儿。”黑衣人大约四十个，都拿着马刀。小丽被吓到了。领头的就是喜欢直男帅哥的超凡哥，身边是二当家老勇。<br>
老勇说：“臭娘们儿，你答应和老子结婚我才答应借钱给你，你敢骗我，你胆子不小啊。”<br>
超凡哥冷笑：“小丽，老勇人老实，你就骗他。用我帮里的钱来买我的毒品。你够绝啊。你想过后果吗？”<br>
小丽躲在付世豪背后，一句话不敢吭声。此时亲朋好友都在尖叫骚动。一个大腹便便的老同学模样的人走过去，到超凡哥面前：“黑社会的？真会挑时候，人家在大婚，你们不要乱来，你们马上给我，啊。”超凡哥一刀劈了下去，那个老同学倒在血泊中。<br>
这下全场都在骚动，很多人要冲出酒席场子，马上被砍死了。<br>
“啊啊，超，超凡哥，我会还你钱的。”小丽发抖地说。<br>
“你们是什么帮派？”付世豪皱着英俊的眉头问。<br>
“我们双马帮，这方圆几百里，应该都听过我们超凡哥的名头吧？”老勇嚣张地说。<br>
“哦？不好意思，我在部队三年，这些见不得阳光的人，我是真没听说过。”付世豪笑了起来，豪迈的笑声。他有点醉，不过还是清楚状况的。小丽买了毒品，欠了黑帮的债，现在来闹事，估计欠的不少。<br>
超凡哥眯着眼看着这个西装革履的帅哥，伟岸的身子，挺拔，颀长，雄健的胸肌撑起了西装，好像要把已经很低的纽扣崩开一样。<br>
超凡哥走到了付世豪面前，用力嗅了嗅付世豪脖子上雄性的气息，带着点酒味。付世豪反感地推开了他。超凡哥大笑起来；“小丽啊小丽，哈哈哈哈。好品味。”<br>
小丽怕得要死，原来双马帮的老大超凡哥，贩卖毒品起家，喜欢帅哥，而且喜欢性虐，最近L市一批年轻人加入双马帮，自称是猎雄联盟，和这个超凡哥臭味相投，更是对方圆几百里的一些帅哥进行了捕杀行动。小丽真的不敢想接下来会发生什么事。<br>
“你是他们老大对吧？超凡哥是么？我告诉你，我付世豪不是好惹的，对付我，就是对付我的兄弟。而且，如果小丽有不对的，我可以赔礼道歉，但是来砸场杀人，就太过了。”<br>
老勇说：“太过了？你还不知道我们超凡哥的厉害吧。”“是啊，新郎官，你恐怕被我们超凡哥看中了。”<br>
“不要啊，”小丽哭着说，“超凡哥，你要怎么样都可以，不要，求你不要看上世豪，世豪是无辜的。他什么都不知道。”<br>
“付世豪，哈哈哈哈。”超凡哥大笑起来，“阿周，阿明，这名字，帅不？”<br>
原来是L市吃了泳队帅哥的那几个高中生，现在彻底是变态的痞子了。<br>
“是好名字啊，人也这么帅，这里酒席有，我们可不能放过他啊超凡哥。”<br>
“哼，我付世豪顶天立地，我妻子虽然刚过门，但是她的债，我愿意来偿还，虽然我赚得不多，但是我是个勤快人。小丽不要怕，我会保护好你的。”付世豪安慰着身边剧烈发抖不断抽泣的小丽。小丽说；“世豪，你快走，你不懂，他们会对你做什么。”<br>
“爽快，付世豪。我超凡哥告诉你，你小丽欠了我400万。而且，不算利息。”<br>
就是付世豪这铁打的汉子，听到这么大一笔数字也愣了一下。<br>
“傻了吧？我超凡哥从不骗人。现在我还要告诉你一条路，只要你答应我这个条件，我就把这笔账一笔勾销，如果你不答应，我就血洗这里，然后你还是得答应。”<br>
“我答应。”付世豪皱了皱眉，马上回答。<br>
“不要，世豪，不要。”<br>
此时小丽被拖开绑到了一张椅子上，现场的亲朋好友也都被绑在椅子上当观众。<br>
“各位，这付世豪，是个汉子。我喜欢。哈哈，我真的喜欢。”超凡用桌布擦了擦马刀上的血。<br>
而此时阿周阿明他们已经在清理中间那张酒桌上的饭菜了。<br>
“今天，我给在座的各位，上一道菜，来祝贺我们双马帮的婊子小丽，新婚快乐。”超凡哥继续演讲。<br>
而付世豪，隐隐觉得不安，但是他相信，400万一笔勾销的条件，比一切的危险都有价值。以后自己就可以和小丽过上幸福的日子了。该说这个肌肉发达的帅哥傻呢，还是痴情呢？<br>
“这道菜，就叫做，兵肉全席。”<br>
兵肉全席？付世豪紧张地看着四周，所有亲友都被绑着，包括小丽。亲友边都是带着马刀的黑社会混混，站中间的是掉了门牙的老勇，超凡哥，和几个少年痞子，只是这几个少年痞子一直盯着他的胸部，裆部和脚上的46码黑皮鞋看，让他很不自在。<br>
付世豪扯了扯领带，义正言辞地说：“什么兵肉全席，你到底想怎么样，说？”<br>
“我想这样，”超凡抱起了这个1.87米的精壮正装帅哥，“你反抗，我就杀掉你一个亲友。”<br>
小丽哭着喊哑了：“老勇，我嫁给你，你快求求情。”<br>
“臭婊子，现在还和我说这些，超凡哥看上的货，你就不要天真了。”<br>
付世豪想挣脱这个粗鲁的老大的拥抱，可是如果挣扎，就会死人。付世豪只好任由他处置。<br>
而超凡哥把头埋在付世豪的胸膛上，扯着他帅气的领带，亲吻着付世豪帅气的喉结；“军人？新郎？好香啊。”<br>
付世豪实在忍不住了；“你玩够了没？”<br>
超凡哥笑着说：“玩？玩死你。”一把捂住付世豪的下面。粗壮的猛龙，被西装裤包着，现在被一个陌生男子的手捂住，付世豪浑身一抖。<br>
付世豪的下面被超凡哥使劲揉着，他看着在场的亲人，脸更红了。他一把把超凡哥推开；“你够了，变态。”超凡哥一挥手，最左边的那个小丽的父亲，被砍了。<br>
“岳父，岳父！！！！我和你拼了。”<br>
“你的妈妈，也想她死么？”超凡哥指了指付世豪的妈妈。<br>
付世豪一脸通红，硕大的拳头咯咯作响，青筋暴起的脖子可以看出他已经到了忍耐的边缘。但是他不敢动。<br>
“自觉上到餐桌上，躺好。”<br>
“要我死都没问题，你不准再伤害我的亲人。”说罢付世豪义无反顾地走上了餐桌，1.87的雄健身体躺在了酒席桌的旋转玻璃上。他不知道，等待自己的会是什么。<br>
阿周阿明把付世豪的四肢绑上，此刻付世豪想反抗也不行了。他就这么被绑在了酒席餐桌上。<br>
“兵肉全席，终于上桌了，我们先来爽一爽。”超凡哥按住付世豪帅气的脸，疯狂地吻着这个阳刚的帅哥。付世豪感觉满脸的口水。超凡哥拉着付世豪的领带，一路吻到他的喉结。<br>
而阿周阿明两个一人一只抓住付世豪的大脚，用力扯开锃亮的皮鞋，一双灰袜性感帅气，46码大帅脚带着军人的汗味，扑面而来。阿周阿明一人含着一只脚，开始疯狂地舔shì吮吸。<br>
“呃啊啊啊，混蛋。”付世豪挣扎起来，可是已经无法阻止，“要杀要剐悉听尊便，别整这些邪门儿的玩意儿，我可是军人。”<br>
“啊啊，你是军人，你是士兵，有精壮的肉体，伟岸的身躯，和一直得不到释放的，猛龙！”超凡哥病态地喊叫，并且捏着付世豪的脸颊，“你成熟了，你结婚了，你可以吃了。”<br>
“什么？”付世豪大惊失色。<br>
突然一阵剧痛从脚上传来，付世豪抬头一看，自己灰袜的性感大脚，被阿周和阿明同时咬开。阿周阿明感到一股香浓的气息带着鲜血和汗水冲入自己的喉咙。<br>
现场的亲友都在惨叫，尖叫，小丽哭晕了过去。<br>
付世豪简直无法相信，兵肉全席，难道真是字面意思？自己在部队锻炼了三年的健美身躯，要被当做今晚最后一道菜？<br>
此时超凡哥撕开付世豪的昂贵西装；“正装的帅哥，你的味道好浓啊。穿着衣服我也能闻到。好香，好肉，好吃。不过吃之前，先喝几壶。”超凡哥解开付世豪的皮带，脱下付世豪的西装裤。付世豪的大帅脚痛得要命，完全没办法兼顾其他部位即将面临的危险。<br>
“哟，大红内裤，紧身，很喜庆啊。”超凡哥亲吻了一口付世豪的猛龙，虽然隔着内裤，依然能够感受到腥骚而灼热的气息，“就叫新禧精汤吧。”超凡哥一口含住付世豪的猛龙。部队里禁欲数个月，本来想今晚入洞房潇洒的他，现在不得不勃起了。超凡哥口活很好，急速地吮吸带来极限的快感，明明割着内裤，依然让付世豪无法抗拒。付世豪努力守住自己的精关。谁知超凡哥用力拧了他的大腿，扯下性感的腿毛，付世豪一时剧痛，腹肌收缩，一股精汤喷出，隔着湿润的大红内裤被吸得一干二净。“好香甜，好喝。”超凡哥，一头栽下去，继续吮吸。<br>
很多的女亲友看着付世豪性感的勃起，下面都湿了。没办法，这个男人太男人了。<br>
付世豪被抽了五波，超凡哥却怎么也喝不够，付世豪打死不继续出精汤，虽然自己依然金枪不倒。<br>
“好啊，不出货是么？”超凡哥使了使眼色，阿周和阿明就分开了付世豪的双腿。原来此时付世豪已经没有很大的力气了，他精健的大腿很容易被分开，而超凡哥撕开他的湿润的内裤，哇，一根猛龙带着两颗龙蛋。超凡哥拿起酒席上的海鲜酱，用手抹在了付世豪的猛龙和龙蛋上。付世豪猛地一哆嗦，“你个混蛋，要干什么？”<br>
超凡哥大笑起来；“牙签，我要吃肉了。”他先拿起开葡萄酒的开瓶栓器，用螺旋的尖头对准付世豪的马眼。付世豪紧张了，猛龙反而越发坚挺。超凡哥不是一下子塞进去，而是慢慢地旋进去。螺旋的铁钻子慢慢旋入粗壮的肉龙里，付世豪痛得浑身发抖，“我给你射，我射给你就是了，不要，不要再插了。”超凡哥继续诡异地大笑，他觉得很好玩。他把整个开瓶栓器铁螺旋都旋进这根大肉龙里了。他拿起餐桌上的牙签，付世豪紧张得猛龙更加坚挺，至少20cm长了，还很粗。超凡哥一下把牙签刺入涂满酱汁的龙蛋上。“呃啊，呃啊。我的，我的蛋。”两颗都有了洞。蛋黄和雄精带着海鲜酱流出，超凡哥赶紧凑过去喝。边喝边嚼，付世豪痛得猛龙青筋暴起，更加雄伟，上面的海鲜酱非常诱人。超凡哥趁机一口咬住猛龙，同时拔出螺旋，付世豪拼死挣扎，腹肌剧烈收缩，一股股精汤喷出，带着蛋黄和海鲜酱还有热血，都被吃光了，超凡哥咬住龟头，吃掉了。继续吃，直到吃完了这条巨龙。<br>
“好吃，男人的味道。好肉，好劲道。太棒了。”超凡哥向两边吓呆了的观众致敬，“你们几个吃吧，我看着。”超凡哥拿起手帕擦干净嘴，阿周，阿明，小真，小天都上到付世豪面前。<br>
“不，不要。”付世豪痛不欲生。阿周撕开付世豪残破的西装，扯开他的领带。阿明扯开付世豪的白色衬衫，哇，精壮肥厚的胸肌上都是刚刚痛出来的冷汗，八块腹肌，整齐，清晰，现在正在剧烈颤抖。剪碎衣服，只见精壮的手臂，孔武有力，可是现在只是摆设。<br>
此时的付世豪，浑身赤裸，只穿着半破的灰色袜子。躺在酒席的玻璃盘上，被旋转着展示给亲友们看。超凡哥说；“看哪，这肉体，是艺术品，是专门为我准备的。谢谢你们，付世豪的父亲，母亲，把他养这么大，这么结实，这么精壮，好让我宰了吃。”<br>
付世豪被玻璃旋转得头晕目眩。阿周停住了转盘，然后拉起付世豪的手臂，“这精壮的肉肘，要铁板烤了。”于是拿起刚刚扯下的烤架，原来是放着烤鱼的，现在把付世豪的膀臂放在了上面绑起来。开了火。<br>
“呃啊，我的手。”付世豪虽然很想拿来，却做不到，只能看着手被烤制成碳烤帅肘。火焰微醺着，他的手臂筋肉发达，现在被烤成了古铜色甚至更深。空气中弥漫着烤肉的香味，带着成熟的男人的气息和汗味。<br>
超凡哥用刀割开嫩皮，肉汁流了出来，好香。超凡哥沿着帅肘的破口撕开肉，扯下一块给了老勇。<br>
“好吃，谢谢超凡哥。”老勇吃得热泪盈眶。<br>
付世豪忍住不惨叫，却做不到；“呃啊，呃啊。我的手。”另一只手则被放进火锅里，“活煮男蹄。”<br>
麻辣锅底上浮着世豪帅气的古铜色手臂。付世豪疼得大叫起来。<br>
差不多熟了，阿周捞起活煮男蹄，用刀子割下肉片蘸着海鲜酱吃。<br>
付世豪感觉自己快不行了。<br>
“这位帅哥，穿什么西装呢，还不是要被扒光吃么？”阿周笑道。<br>
阿明说：“西装帅哥，你好成熟啊，你的肉好有味道啊。”<br>
超凡哥按住付世豪雄健的胸肌，这鼓起的胸肌，是军人的胸膛，烈日晒过，沙地躺过，河水泡过，现在在餐桌上，汗水浸透。两块方形的胸肌剧烈起伏，古铜色的肤色微微泛红，为什么泛红呢？因为付世豪刚刚喝了很多酒，现在酒精已经进入他的肉里。<br>
“醉虾和醉蟹，很好吃，就是因为先喂了它们酒，然后做菜。今晚我们很幸运，我们英俊挺拔的新郎官，喝了很多酒，而现在酒劲上来了，肉质更加嫩，肉味带着酒香，简直是极品啊。我就来份：法式红酒牛排的翻版，法式红酒帅哥乳排吧。”说罢，拿起刀叉。叉子刺入付世豪的左乳头上，刀子开始沿着方形的轮廓开始切割；“0成熟，绝对劲道。”刀子费力地割着，雄健的肉块在金属的摩擦下发出馋人的声音。“呃啊，呃呃呃。”付世豪已经无法大声吼叫，只能小声呻吟，反而让超凡哥性欲食欲大增。<br>
终于切下了这块3斤重的法式红酒帅哥乳排。新鲜的士兵胸大肌，渗透着酒香，带着汗水，纯天然的味道。<br>
此时小丽醒了，看见超凡哥嘴里那块切下来的一小块胸肌肉丁，大哭；“世豪，我对不起你世豪。我该死。”<br>
超凡哥吃了下去，天哪，太美味了，汗水的清甜，带着酒香的醇厚，还有肥瘦适中，油而不腻的口感，让超凡哥无法自拔。“大家一起吃吧。”<br>
所有的黑帮混混都上前来，因为老大一句话，大家都拿起马刀，开始切割付世豪的雄壮肉体。这个1.87的精壮军人，真的成了兵肉全席。<br>
付世豪感到自己的大腿，那里肉很多，被很多人割开。大腿内侧的肉质非常结实有嚼劲。自己的脚掌被剖开，带着脚油被几个人分着吃。<br>
“阿九，大脚趾是我的。”“别抢，那里还有一根脚趾。”“小真，我要那块腹肌。”“腹肌都一样壮，我不知道你是指哪一块？”“刘伟，你踩我的脚了。”“别挤，这块后腰是我的。”“我要那块胸肌。”“别傻，胸肌肉只能用来孝敬超凡哥，谁也不许抢。”老勇大叫。</p>



<p>虽然1.87的付世豪有很多肉，还是不够分的，不久就吃完了。双马帮的人走了。猎雄联盟的意志，在这个黑帮中逐渐生长。而此时的婚宴现场，那个英俊阳刚的军人帅哥付世豪，已经成了兵肉全席的残羹了。英俊的脸上还有两道刀伤，显得更加地男人。而那些惊魂未定的亲友，还没从刚才的恐怖中反应过来。<br>
猎雄联盟的故事，才刚刚开始。</p>



<p>外卖小哥周凯威的最后一份外卖</p>



<p>现在是夏季。中午非常炎热，阿勒饭庄的老板娘彩慧这时正在剪指甲。柜台的小秋接到了电话。“喂你好，这里是阿勒饭庄，请问您要点些什么呢？”“哦，我们想知道你们有卖些什么？”小秋没有经验，回了一句：“你们知道电话肯定有外卖单的啊先生，你自己看就好了。”彩慧姐非常不满意小秋的态度，马上夺过电话，回答道：“客人不好意思，我们这里有盖浇饭，炒面，各式小炒，还有水饺，馄饨。”“哦，有哪种盖浇饭？”“有鱼香肉丝，鱼香茄子，回锅肉，红烧大肠，地三鲜。”“哦，有没有肌肉盖浇饭？”“鸡肉盖浇饭？哦，有辣子鸡丁。”“那，有没有胸肌盖浇饭，哈哈。”电话那头传来一阵阵坏笑，然后电话被夺去了，另一个人说话了：“老板娘，就给我们来4份辣子鸡丁盖浇饭，还有4瓶雪津啤酒。”“哦哦，好叻，马上就给您送去，您的地址是？”“哦哦，南华北路235号。”“好的，很近，10分钟内给您送到，到时候联系您这个号码。”</p>



<p>电话挂了，彩慧姐没往心里去，就吩咐做菜去了。周凯威很开心，终于等到一单外卖了。周凯威是阿勒饭庄的外卖员，今天订外卖的人太少了，他都快无聊死了。他这个年纪的年轻人，精力旺盛，恨不得蹬着自行车绕着L市转几圈泄泻火。他穿着运动装，因为家里没什么钱，所以大学没读就来打工了。他虽然不聪明，但是很勤奋，中午和晚上在阿勒饭庄送外卖，早晨是在码头清点货物，晚上还去酒吧当服务员。他身高1.86米，身强体壮，虽然工作很忙，但是却从来不说累。这也是彩慧姐喜欢雇佣他的原因。</p>



<p>周凯威坐在店门口，阳光洒在他帅气的脸颊上。高大的身躯坐在小木椅上，帅气的运动裤有点短，露出了他利落的脚踝骨和可爱的黑色袜子。这个黑袜帅哥穿着运动衣，但是没拉拉链，里面是黑色紧身背心。这当然把他帅气的，鼓胀胀的两块胸肌暴露无遗了。平胸妹子看了估计都觉得自卑吧。他咬着他薄薄的嘴唇，百无聊赖地等着外卖的菜做好。</p>



<p>“周周，”45岁的彩慧姐，叫19岁的周凯威都叫周周，因为在彩慧姐眼里，这个帅气的，还在快速发育中的小伙子，好像自己的孩子一样，“这单外卖你送去吧，南华北路235号。”</p>



<p>“好叻。”周凯威整个人都跳了起来，有活干就是有精神。</p>



<p>“还有，估计中午是不会再有外卖要送了，现在都1点半了，你去送了之后直接回家休息吧。下午4点再来知道了吗？”</p>



<p>“ok。”周凯威拿过外卖挂在自己的自行车上，蹭蹭地就蹬出去了。</p>



<p>他喜欢骑自行车送外卖，一来锻炼身体，二来，他很自信自己的速度不比电瓶车慢。</p>



<p>到了目的地，没花2分钟呢。周凯威抹了抹额头上的汗珠，帅气的鬓角上挂了几颗汗珠。</p>



<p>“您好，您的外卖到了。”周凯威在电话里说道。</p>



<p>“哦哦，知道了。”小天马上打开门。</p>



<p>“您好，”周凯威抬起头，看到小天和阿明直勾勾地盯着他，他的身体看，“呃，先生，总共是60块钱。”</p>



<p>“嗯，辛苦了吧，小伙子。进来坐坐吧，我去拿钱给你。”小天笑嘻嘻地说。</p>



<p>“啊，不用了，我回家休息了。”</p>



<p>“没事，我们以后常点外卖的，这么近。我们刚搬到这里，进来吧。”</p>



<p>“呃，你去把钱拿出来给我就好了呀。”周凯威搔搔头，精壮的肱二头肌上肌肉发达，那帅气的脸颊上疑惑的表情，看得阿明心潮澎湃。</p>



<p>“你不进来，我们以后就不点这家的外卖了。”</p>



<p>“呃，好吧好吧。”周凯威很单纯，锁好自行车就进来了。这个房子很大，是个别墅的样子，周子潇从来没进过别墅，觉得很豪华，像电视里一样。</p>



<p>“放茶几上吧。”周凯威把外卖放在了茶几上。</p>



<p>“给你钱，”小天把钱递到周凯威手中。</p>



<p>“好的，再见。”周凯威准备走。这时阿周小真来了。</p>



<p>“诶，别走啊。”</p>



<p>“有事么？”</p>



<p>“坐下休息下，来，”阿周热情地把周凯威拉到沙发上坐下。</p>



<p>“帅哥你好香啊，这就是阿勒饭庄的外卖吗？直接送来一个小鲜肉？”</p>



<p>“啊？什么？外卖在桌上。哦，茶几上。”</p>



<p>“小帅哥你几岁，你真可爱。”</p>



<p>“我19岁了。”</p>



<p>“打工了？身材不错啊。”</p>



<p>“嘿嘿，是啊，一直有锻炼的。”周凯威一听到有人夸他，年轻帅气的脸庞泛了红晕。</p>



<p>“擦擦汗吧，擦完你就可以回家休息了。”小真递过一条毛巾。</p>



<p>“啊，哦哦。谢谢。”周凯威没多想，拿来就擦了擦脸。他站了起来，1.86米的高大健壮的年轻身躯让房间里的四个人直咽口水。</p>



<p>周凯威突然觉得站不稳了，“怎么回事？”</p>



<p>“哈哈，小鲜肉，可以饱餐一顿了。”</p>



<p>“要不要叫超凡哥来吃？这么高大这么肥壮的。”</p>



<p>“好啊。”</p>



<p>周凯威拼命往门口跑去，却被阿明绊倒在地。</p>



<p>“你们，你们干什么？”周凯威的两双大脚被小真小天抬了起来。46码大脚上穿着帅气的红黑色运动鞋，看上去很有活力，此刻却被无力地抬起。周凯威想<br>
站起来，却不能。“我这是怎么了，你们要干什么？”</p>



<p>“对了，怎么吃他？”</p>



<p>“什么？要吃我？不要啊，不要啊。”周凯威拼命挣扎，雄健的小腿肌肉，让小天小真都快抓不住了。</p>



<p>“我来。”阿明按住凯威棱角分明的帅脸，而阿周则抓住凯威精壮帅气的手臂。然后阿周坐在了子潇的肚子上。</p>



<p>“隔着衣服我都能感受到这小子的热量和腹肌的形状。”阿周舒服地坐在凯威的肚子上。凯威拼命挣扎，却无法反抗。</p>



<p>“不要，不要吃我。我才19岁。”</p>



<p>“你会很好吃的。相信你自己。”阿周舔了舔凯威的脸颊，上面的汗水味道好极了。</p>



<p>凯威头很胀，发不出力气来。只能眼睁睁看着自己被抬到这栋别墅的一个密室中。</p>



<p>凯威被捆绑在一个大盘子上。这盘子起码有2米长。</p>



<p>“放过我吧，我没做错什么啊。”</p>



<p>“孩子，你就错在，太帅太壮了，诱惑到我们了。本来我们就想吃吃盖浇饭过过日子的，谁知你出现了。你是我们的大餐。”</p>



<p>“最近警察查的严，我们猎雄联盟也难有动作，可是你这个小货色，解决了我们的燃眉之急啊。这几天的伙食都有着落了。”</p>



<p>周凯威此刻内心百感交集，想到自己拼命赚钱，努力锻炼身体，希望能有个女朋友。新来的小秋就很好，本来想找个机会和她表白的，谁知道现在这样子。</p>



<p>小天和小真开始抚摸周凯威帅气匀称的身体。性感的肱二头肌，厚实鲜嫩的胸肌，隔着衣服都能摸出一块块腹肌。还有那块凸起的大包，在运动裤中显得那么神秘而诱人。相比之下，46码运动鞋的大脚就狂放得多。</p>



<p>“你们要多少钱，我给你们。求你们放过我吧。”周凯威真的很害怕。</p>



<p>“你个臭送外卖的能有自个子儿？”原来是超凡哥来了。超凡哥这些年做了毒品生意，赚了不知多少钱。上次大闹婚礼现场，警察局被收买后依然息事宁人，连报社都有他的人。根本没人敢报道付世豪在婚宴被活吃的事件。</p>



<p>“超凡哥，这个是极品，19岁，很壮。很帅。”</p>



<p>“你们不放过我，警察也不会放过你们的。”周凯威鼓起勇气说出这句话，他实在还是个孩子，不知道世道险恶。</p>



<p>“哈哈，让他说话，让他威胁，我们管自己吃吧。我好几天没吃到好东西了。”</p>



<p>超凡哥捏着周凯威帅气的脸，“怎么这么帅？湿湿的，是不是汗啊。”</p>



<p>“超凡哥，他刚送完外卖就来给我们吃了。”</p>



<p>“哈哈，好啊。现吃吧。不过先虐虐他。”超凡哥握住周凯威的把儿。“哟，小帅哥，挺长的嘛。”超凡哥撕开周凯威的运动裤。然后使劲搓着周凯威的肉龙。这种陌生人替自己做得快感周凯威从来没有体验过，他马上就硬了。</p>



<p>略显陈旧的紧身内裤被强力撑开，甚至显得半透明了。超凡哥和其他四人看见肉龙隐约可见，忍不住了。超凡哥一口含住周凯威的大肉龙。周凯威被又啃又吸，痛并快乐着。而此时小真和小天一人一条腿地抱着，感受着周凯威的体温。小天扒开周凯威的鞋子，帅气的短袜前端有个小破口，看着很朴实很可爱。“竟然不臭，帅哥啊，你厉害。”小天用力吮吸起凯威的左脚，指望从袜子里吸出点汗水来。“哟，有汗水的味道，好香。”小真也一样扒下凯威的鞋子，啃吸着凯威46码的大脚起来。</p>



<p>阿明和阿周趴在周凯威宽阔的胸膛上，感受着这个帅哥肌肉的起伏。周凯威头很迷糊，只感觉身体下面很舒服，他几乎忘了自己接下来要面对的命运。<br>
超凡哥用力猛吸起来，“抽干你，小年轻。”周凯威觉得一股强大的吸力要把自己的汁液吸出。周凯威并没有反抗，一下子超凡哥满口都是男汁。“好喝，爽快，再来。”而阿周阿明一人揉着一边的胸肌，凯威不知道自己肌肉发达的年轻身躯这么受人欢迎。他感觉自己很舒服。</p>



<p>超凡哥继续吮吸着，他的口技很好，周凯威冷不防又喷了一轮。<br>
这样连续四轮，周凯威觉得不对，下面好疼，喷不出了。快软掉了。<br>
“不许软下来。”超凡哥揉着周凯尔的两颗丸子。</p>



<p>疼痛和快感让周凯威继续坚挺。“啊啊，不要。我不能再射了。”“老子没叫你停。”超凡哥撕开周凯威的内裤，“破内裤。老子抽干你，穷小子。”</p>



<p>“住手，不要。”周凯威拼命扑腾，自己最隐秘的器官暴露在众人之下，他脸红了，下面更坚挺了。超凡哥含住肉龙，拿起橡皮筋套在两颗丸子上。一圈圈橡皮筋不断地套在上面，已经套了二十个，两颗蛋布满血丝，快被橡皮筋挤爆了。周凯威在极度痛苦和快乐边缘。“哦，住手，不要啊。”超凡哥开始弹这两颗蛋，直到弹到红肿为止。</p>



<p>超凡哥握住这两颗丸子，然后拿起打火机开始灼烧。丸子被火焰烤得烫烫的，凯威发出男性的帅气怒吼，“呃啊，可恶。呃啊。”</p>



<p>空气中弥漫着蛋和精的香气。“熟了，哈哈，熟了。”超凡哥又发出病态的笑声。然后他握住两颗蛋，直接扭了下来。超凡哥完全不顾已经痛晕过去的凯威，大笑着把两颗蛋蛋放进嘴里。然后含着这两颗蛋去吮吸那根肉龙。超凡哥嘴里是两颗滑动的香蛋和一根肥硕的肉龙，帅气的阳刚男孩的气息充满了他的口。超凡哥用力嚼动起来，香蛋破开，蛋黄流出，他吮吸着马眼，精液香扑鼻而来。不一会儿，那根肉龙也被活生生嚼碎吃掉了。</p>



<p>这时周凯威醒了。发现自己的运动衣也被扒掉了。自己只穿着湿漉漉的黑色紧身背心了。自己的下面疼得要死。</p>



<p>“啊，我的大肉棒，啊。求你们不要吃了。啊啊啊，好痛。”</p>



<p>原来小真和小天吸干了周凯威脚上的汗，又开始吮吸周凯威背心上的汗了。紧身背心贴着胸肌腹肌，被小天和小真用力地啃着。</p>



<p>“帅气的快递小哥，你的肉质真香真嫩，我真想快点吃掉你。”</p>



<p>“吃生食，这么热的天气。”超凡哥说。阿周阿明搬来冰柜，打开，里面全是冰块。他们把周凯威放在冰柜里。然后四围放上酱油，芥末，准备做肌肉帅哥豪华刺身。</p>



<p>周凯威冷得发抖，肥厚的胸肌抖动中更加诱人。那双帅气的穿着黑色破袜子的大脚看上去也是诱人。每个人都拿着刀子和叉子，准备开动了。<br>
“住手，呃啊，住手啊啊。谁来救救我。”</p>



<p>小真割开黑袜，把凯威脚板上的一块肉割下来，然后涂上一点点的芥末吃掉了。好清新的肉味。</p>



<p>小天则用刀刮掉凯威细细的腿毛他的小腿不粗，但是很精壮，肉质很嫩又很紧实。小天然后用刀割开一小立方的小腿肉，然后蘸了酱油吃。<br>
凯威已经痛得没有感觉了。冰块在自己的下面，麻痹着自己的感官和意识，他仿佛觉得这具1.86米的壮硕肉体已经不是自己的了。仿佛自己飘了起来，看着这具肉食在被慢慢做成刺身吃掉。</p>



<p>超凡哥撕开湿漉漉的黑色紧身背心：“好肉啊，这胸肌，真的很壮啊。这腹肌好对称哦。”他用叉子插入凯威有弹性的胸肌中。噗嗤，四根铁刺插入那块乳肉中，然后超凡哥用刀子开始优雅地切割着。周凯威的胸口机械地颤抖着，周凯威快说不出话来了：“我的，我，我的胸，胸肌。我的肉。”超凡哥叉起一块胸肌肉，好肥厚好鲜嫩啊。他放进口中，太有嚼劲了。年轻帅哥的肉质，太香了。超凡哥继续把叉子刺入胸肌中，因为凯威的胸肌真的很厚很大，锻炼得很到位，所以可以吃很久。阿明和阿周一人一边切割着凯威的腹肌。腹部筋肉非常壮非常精，阿明和阿周割得很辛苦，但是却累并快乐着。一块腹肌割下，阿明蘸着芥末又在酱油里沾了沾。一入口，好滋味。这青年的帅气的荷尔蒙的味道，刚刚送外卖时阳光晒出的气息，还有淡淡的汗味，再加上完美的肉质质感，让阿明幸福得要死。阿周也割下一块腹肌肉大快朵颐。“小帅哥，你的腹肌肉太紧绷太美味了。”“小帅哥，你的小腿肉比起羊腿好吃的多。你蹬自行车的力气真大，你的汗水在小腿中，好有味道。”“穷小子，你的胸肉好饱满，好肥厚，我割得很累，但是味道真好啊。你们也来尝尝他的胸肌吧。真的很有嚼劲。”“超凡哥来吃吃他的46码阳刚大脚板，好帅的脚，好白嫩，好香甜。”“超凡哥，吃吃他的这块腿肉，真的很精壮。”<br>
凯威拼死扑腾，一双肌肉帅脚却被死死按住，然后被叉子刺入，被刀子切开嫩皮，又是一块好肉。而自己的肩膀突然被阿明咬住，活活咬下一块肩肉，鲜嫩，有劲道，味道太好了。</p>



<p>凯威浑身发抖，古铜色的肌肉在灯光下显得格外诱人。那饱满多汁的胸肌，块块分明的腹肌，精壮的小腿大腿肉，和46码大脚板，充斥着帅气的阳刚气息。众人忙碌地切割着这具1.86米的高大健硕的肉食，冰块让这肉始终鲜活美味，而酱汁让肉味更加可口。<br>
猎雄联盟真是吃了一顿完美的阳刚肌肉刺身啊。<br>
“咦，这小帅哥叫什么名字来着？”“刚忘了问了。嗨，不管了，筋肉好吃就够了，名字算什么。”</p>



<p>猎雄联盟三：跆拳道教练沈志达的临时外快</p>



<p>沈志达是L市阳光健身中心跆拳道馆的教练。他今年26岁，成熟稳重，英俊倜傥。1.90的个头让他在所有的男人中鹤立鸡群，刚毅的脸庞上有细细的胡渣，一身的肌肉在跆拳道服中显得特别帅气。他很喜欢穿跆拳道服，深V的服装能够露出他一部分健壮的胸肌。他健康的皮肤每天能因为训练而流出很多的汗水。因为很帅的缘故，很多的女生会报名这个健身中心的跆拳道项目。<br>
而他自己本身也很喜欢指导女生跆拳道。有时候甚至会到女性家中单独指导，不仅可以揩油（大部分女性甚至主动勾引他这么做），而且还能赚取外快。<br>
他真是爱死这份工作了。他没结婚就是因为很享受这种自由放荡的日子，而且他也有资本去挥霍。<br>
今天，沈志达照例在跆拳道馆中指导几个年轻女性动作，当他抬起一个女学员的腿，抚摸着告诉她要怎么样发力时，他分明听到那个女学员呻吟了一声，然后用舌头舔了他帅气刚毅的脸颊一下。<br>
他则偷偷亲了那个女学员一下。嘿嘿。<br>
这时馆主进来了：“小达，外面有个女人想学跆拳道，你出来接待一下。”馆主朝他眨了眨眼，小达知道这一定是条大鱼了。<br>
果然，在接待室里坐着的是一个衣着华贵的少妇，身边是一群保镖。<br>
沈志达坐在那个女人对面，身边是满脸堆笑的馆主。<br>
“志达，这位是鲜花姐，也就是双马帮超凡哥的。”馆主有点尴尬。<br>
那个叫鲜花姐的女人倒是豪爽，直接接话：“我是超凡哥的大老婆。”<br>
“哦，鲜花姐好。”沈志达现在心里拿不定主意，这笔大单子竟然和黑社会扯上关系了，要知道双马帮总部虽然在L市，但是那个叫超凡哥的男人，爪牙遍布全国省市，而有传闻说，超凡哥有11个老婆，这个大老婆就在总部L市。<br>
馆主叫自己来接这个单子，这个鲜花姐到底想让自己干什么呢？<br>
“早听说沈志达，魅力出众，迷倒万千，果然如此。”鲜花姐一直盯着沈志达的脸看，沈志达帅气成熟的脸庞上凝重的表情，看上去更加深邃而诱惑，“少妇杀手，果然如此。”<br>
“不知鲜花姐是想让我做什么呢？”<br>
“每天晚上8点，到城西的玉林，我等你，我要你一对一服务，钱不是问题。”鲜花姐笑着站起身来，然后走了。身后的三个保镖紧随她身边。<br>
“小达，你要发了。”馆主笑着说，“当然我也是，鲜花姐答应给我们健身馆每个月50万，只要你把她伺候舒服了就好。以后我可以升你做股东，你就可以拿工资加分红了。”<br>
沈志达被这大手笔给镇住了。对超凡哥虽然略有耳闻知道是个危险分子，但是，一想到那个叫鲜花姐的女人那姿色，那丰乳肥臀的身材，再加上金钱，真让他无法拒绝。<br>
晚上8点，沈志达来到了玉林。所谓玉林，就是一栋非常豪华的别墅，超凡哥专门给鲜花姐造的。门口有保安门卫，还有花园里和走道上都是保镖巡逻。当然沈志达道明了身份，就顺顺利利地进去了。鲜花姐可是这里的女老大。<br>
来到了主卧室门口，沈志达敲敲门。<br>
“进来吧，等你很久了。”是鲜花姐风骚撩人的声音。<br>
难怪成为超凡哥的大老婆，声音，风韵，体态，相貌，样样都是女人中的极品。当沈志达看着穿着蕾丝内衣的鲜花姐依靠在雍容华贵的沙发上时，他差点把持不住。<br>
“咦，谁叫你穿西装过来的？”<br>
呃，沈志达连忙道歉，说自己比较看重这次约会，所以。。。<br>
“傻瓜，人家就喜欢你穿跆拳道服的样子。”鲜花姐招招手，沈志达就过去了。鲜花姐扑倒在沈志达宽阔的肩膀上，香水的气息撩动志达的每根神经，而鲜花姐的丝丝秀发，轻轻地贴在志达有胡渣的帅脸上，“来，把衣服脱了，教人家跆拳道吧。”<br>
这夜晚是沈志达最爽的时候，他和鲜花姐体验了各种姿势，他射了5次，次次持久而有力。<br>
当半夜，沈志达躺在鲜花姐身边，“鲜花姐，你技术真好。”<br>
“别，别叫人家鲜花姐，叫人家花儿。”又是这勾人的撒娇声，连尾音的喘气都让志达神魂颠倒。<br>
“花儿，”志达说，“我该什么时候走？超凡哥不回来么？”<br>
“那个娘炮小螺丝，是不会回来的。”<br>
“啊？什么？”<br>
“我偷偷告诉你个秘密，那个超凡哥，他是个gay。”<br>
“呃，他不是有十几个老婆么？”<br>
“我是大老婆，我最清楚，他只不过为了掩人耳目，其实他就是个变态狂。放心，他不会来找我了，他唯一能给我的，就是金钱和房子，而，”鲜花姐左手摸着志达满是胡渣的下巴，右手摸着志达饱满而平坦的胸肌，“生活，只有你能给我。”</p>



<p>志达第二天都没去上班。他在家里想了很多，看着眼前那1万块的留宿费，他心里乱乱的。他是喜欢上了鲜花姐了。那个风骚有情趣的女人，他一闭上眼睛，就是鲜花那撩人的声音在说：“小傻瓜，我喜欢你穿跆拳道服的样子。”<br>
今晚一定要穿着跆拳道服去。</p>



<p>“花儿，我回来了。”当超凡哥打开鲜花姐的门，发现鲜花姐正穿着情趣女衣躺在沙发上看电视。<br>
“超凡哥？”鲜花姐此时心里有些忐忑，但是这么些年在双马帮的摸爬滚打，让她也有了不同于寻常女子的魄力，“你也知道回来啊。”<br>
“你穿成这样，是在等我么？”超凡哥挥了挥手，身后的手下都退下了。<br>
“你要是愿意陪我做一次的话。”鲜花姐拢了拢头发，风骚地笑道。<br>
“是谁告诉你我要回来？勇哥？”超凡哥其实心里起疑心，因为老勇也不知道自己今天会突然回玉林，他只是试试鲜花。<br>
“勇哥没和我说起。”鲜花笑道，“只是我每天都是这么穿，盼着你哪天能回来，让我不寂寞一晚上。”此时鲜花瞄了瞄墙上的鎏金石英钟：7点55.<br>
“我的美人儿，你是最了解我的，”超凡哥坐在鲜花的身边，“我对你这套也不感兴趣。不过，如果把你想象成男人，我也是可以试试看的。”<br>
“讨厌，又拿人家寻开心。是不是那些保镖对你来说都比我有吸引力啦。”鲜花轻轻地锤了锤超凡哥的胸膛。<br>
“我的品味可没有那么差哦。”超凡哥亲了亲鲜花的额头。</p>



<p>而此时在门口，沈志达发现今晚的玉林的保镖和昨天不一样，而且更多了。<br>
“你好，你们保镖也换班的对吧？”成熟稳重的沈志达，小心地问了下门口的保镖。<br>
“保镖？”老勇斜着眼睛看了看眼前这个1.90米的威猛帅哥。今天沈志达穿的是跆拳道服，那隐约露出的胸肌在路灯下显得特别诱惑。英俊的脸庞上是小心谨慎的神情，“今晚我们超凡哥在，你是谁？找他有事么？”<br>
“哦，超凡哥在啊，没事，我就是在附近慢跑，经过这里，看到这里保镖变多了，问问而已。”沈志达甚至面不改色。26岁的他已经非常成熟，虽然他很期待今晚和鲜花再次翻云覆雨，但是也不至于精虫上脑，胡搅蛮缠。眼下的形势，撤退是最正确的选择，“我先走了。”<br>
沈志达转过身准备做慢跑的动作，谁知身后是三个保镖挡住去路。<br>
“今晚超凡哥没带宵夜，叫我出去抓个人来。正好你来了，也省得我出去一番好找了。”老勇冷笑道。<br>
“宵夜？”是指自己么？沈志达对猎雄联盟略有耳闻，这个子组织隐藏在双马帮之下，警察政府传媒都没有办法。沈志达知道自己危险了。他推开一个保镖马上拔腿就跑。<br>
谁知两边路上围着十几个保镖，都带着铁棍。<br>
沈志达摆出跆拳道的姿势。看来要大战一场了。</p>



<p>而鲜花此时听到了外面的骚动，她隐约猜到了是沈志达：“超凡哥，外面是什么情况？你的人没事吧？”<br>
“没事，可能是抓到了什么苍蝇。”<br>
这时，有人敲房门，“超凡，我们抓到一个精壮的男人，正准备送到厨房去，他提出要见你。”<br>
“勇哥，他要见超凡哥，超凡哥就要去见他么？一道菜而已，不用理他。”鲜花忙说。她生怕万一是沈志达，碰见超凡哥指不定捅出什么篓子来。<br>
“没事花儿，我就是去看看今晚这道菜的成色。”超凡哥笑着起身出去了。<br>
“我也来吧。”鲜花姐尾随其后。<br>
玉林的大餐厅非常大。中间是一条方桌，很长，铺着紫金的桌布。此时桌上架着铁板烧烤架。2.5米长的铁板架，一头牛做铁板全牛都没问题。<br>
而一个1.90米高的帅气男子，此时正被绑着，放在地上。他穿着跆拳道服，浑身都是汗水，看来是经过了一场恶斗。<br>
“为了不破坏口感，我们没有伤害他，只是强行绑住了他。”老勇解释道。<br>
“老勇辛苦了，拿10万去打赏兄弟吧。”<br>
“嗯。”<br>
此时超凡哥坐在餐椅上，鲜花坐在他身边。<br>
“说吧，成熟的跆拳道帅哥，你有什么话要和我说？”超凡哥看着这个人高马大的帅哥。<br>
“我知道你是个gay。”<br>
“什么？”超凡哥皱着眉头，还好老勇刚刚把弟兄全部都带下去了。<br>
“我知道你是个gay，我可以满足你，只要你不杀我。”沈志达知道，此时如果供出心爱的鲜花，也是没有用，只能把鲜花也拖下水。<br>
“哈哈，哈哈哈哈。”超凡哥又笑了起来，而鲜花也跟着大笑起来。<br>
“小子，你以为你可以满足我什么？”超凡哥继续笑。<br>
“我可以和你做，我。”沈志达紧张了，事情并没有按预期的发展，而且鲜花似乎一点也不关心自己的死活。<br>
“做？我只是看见你就饿了而已，我的快感，必须建立在你的痛苦之上，说吧，要怎么样满足我，却又不杀你呢？”<br>
“我。”<br>
“好了，今晚老勇好像要给我做铁板的。老勇！”超凡哥叫道。<br>
老勇进来了，吩咐几个兄弟堵住了沈志达的嘴。沈志达好绝望，他正准备要求鲜花替他求情，结果被堵住了帅气的嘴。<br>
“呜呜呜呜，呜呜呜呜呜。”沈志达被搬上了烤台。下面是果木火炭。<br>
“超凡哥，今天我老勇给你果木碳烤铁板跆拳道帅哥。”<br>
“哟，谢谢老勇，有情调哦。”超凡哥笑道，“花儿，你不许走，要陪我一起吃。我们好久没一起吃饭了。”<br>
“嗯，好啊。”鲜花笑道。她满脸都是期待，眼神里没有一丝怜悯。<br>
沈志达听到鲜花这么说，心都碎了的感觉，连挣扎都放弃了。没想到自己到死都想保护的女人，竟然想要吃自己宝贵的肌肉。<br>
沈志达被绑在铁板上，撕掉了帅气的跆拳道服。<br>
哇哦，精壮的跆拳道帅哥，26岁已经成熟到了巅峰。身上没有一丝赘肉，鲜美的肌肉因为刚刚群架的缘故，全是汗水，此刻在炭火上蒸发。却流出更多的汗水来。男性的汗水滴落在炭火上，刺啦刺啦地响。而帅气的运动鞋被狠狠地脱了下来，留下一双白色的袜子，一条干净的白色内裤。<br>
“哟，还穿着这么紧身的内裤，看上去像是要和谁做才穿的一样。”超凡哥笑道。<br>
火焰炙烤着志达，因为是跆拳道教练的缘故，他的胸肌，腹肌，比起一般的人要大得多。1.90米的身高让这个2.5米的铁板也显得不会太大了。47码大脚板此刻穿着白色的袜子，流的汗水更多了。他长年累月锻炼出来的胸肌，那么壮实，那么肥厚，竟然现在要成了别人的宵夜。他帅气的大脚，每次买运动鞋都很自豪，看到店家没码子而窘迫的样子，现在竟然要被人吃掉。他拼命想挣扎，肌肉剧烈地颤抖，看上去肉质鲜活，孔武有力。<br>
沈志达的胸脯剧烈地起伏着，眼里都是悔恨的泪水，他虽然风流倜傥，但是对待鲜花是真心的。没想到，这个女人此刻正坐在超凡哥身边，等着他熟透。<br>
几个小弟在边上往沈志达身上撒胡椒粉。这个帅哥浑身是汗，胡椒粉融化在其中，让他更加香了。空气中有淡淡的肉味，诱人极了。<br>
沈志达又被翻了过来烤，他感到火焰在炙烤着他的胸肌和腹肌，铁板勒着他的大肉根，白色的内裤根本包不住那条，在热量中他感到一丝快感，他觉得自己快不行了。他看着眼前那个美丽而狠毒的女子，反而高潮了。<br>
“花儿，他一直看着你，都高潮了，你看，他下面好壮好大。”超凡哥冷笑道，“这下有得吃了。”<br>
烤肉酱混着汗水，混着肉汁，滴到炭火上发出滋滋的声音，连沈志达自己都不敢相信这是自己的香味，真是太诱人了。沈志达觉得越来越烫了，铁板上的铁丝更是如此，勒出的根根勒痕，把热量传递到自己肥厚胸肌的最深处。痛苦带着剧烈的快感，让沈志达快要射了。<br>
勇哥知道沈志达快要射了，赶紧把沈志达翻了回来，然后撕开沈志达的内裤。哟，好家伙，一根硕大无比的肉龙，顶天立地。沈志达的腹肌剧烈收缩，好像要把巨大的精元喷出。老勇知道超凡哥喜欢吃男汁，于是赶紧拿出一根铁环，用力扣住沈志达的龟头下方。沈志达果然井喷了，谁知铁环扣着，巨大的肥龙虽然想喷出男汁，却被堵在龟头以下，沈志达好痛苦，没想到自己想射却射不出。只能看着汁液充满了自己的肉bang却无能为力。沈志达下面越绷紧就越刺激，越刺激就越想射，越射就越紧。硕大的肉bang越来越粗，沈志达感觉要爆了。老勇叫小弟端来一锅热油，“超凡哥，尝尝爆煎香肠。”“呜呜呜呜，”沈志达怕得拼命扭动全身的肌肉，那根肉bang却更加挺拔。老勇于是一勺热油下去。刺啦，油烟带着香肠的荷尔蒙的香气，成熟男人的味道扑鼻而来，而沈志达那根大香肠，浑圆的龟头缓缓流出男汁，熟了。老勇用餐布擦掉多余热油，此时的香肠看上去和生的一样，只是大了好多，而且颜色更红润。<br>
沈志达竟然没昏过去，不愧是肌肉硬汉。但是他得眼看着一个人吃掉自己的骄傲了。超凡哥拿起叉子插进龟头中，硕大的龟头喷出肉汁，沈志达浑身一震，反而让超凡哥更有食欲。超凡哥拿起刀子切割掉龟头，里面还有凝固的男汁。太美味了。这根香肠非常长，非常粗，超凡哥用刀子切了好几段，然后放在盘子里，“这玩意儿壮阳，我一定不能浪费的。”“是啊，超凡哥，吃了他的香肠，你一定更加威猛。”鲜花笑着说。<br>
沈志达看着超凡哥将自己的宝贝放进口中咀嚼，鲜美的肉汁喷出，看上去太有嚼劲了。这是他男人的标志，曾几何时还用这根种马大鸡吧狠狠地草着鲜花这个贱人，现在竟然成了别人口中的美食。<br>
超凡哥忍不住继续吃，还挖出两颗肉丸，都被烫熟了，一颗给鲜花，一颗自己吃掉了。<br>
鲜花张开娇嫩欲滴的樱桃小嘴，一口吃掉一半，喔噢，香嫩的蛋黄和男汁的味道，好浓郁，沈志达看着鲜花吃掉了自己的宝贝，却不能说一句话，只能呜呜地流着泪。<br>
“超凡哥，好好吃哦，我还要，赶紧烤熟他吧。”<br>
“好啊。”老勇，加大火力。<br>
沈志达彻底心死。<br>
火焰在他的身下哔哔啵啵地响着，空气中弥漫着越来越浓郁的果木肌肉香。他紧绷而帅气的肌肉，不是那种特别畸形仿佛蛋白粉吃多了的肌肉，而是匀称和谐，帅气阳刚的肌肉。他的皮肤逐渐变成金棕色，汗水一滴滴滴下来。他觉得自己真的要熟了。两块方形的胸肌，中间的深沟都是汗水，不断蒸发着。腹肌在上下起伏地收缩着，沈志达感到铁板的温度不断升高，温度烫入自己的有弹性的皮肤，渗入肌肉的纹理中。肌肉在不断变熟，肉质开始变化。两块肥厚的运动肉壮男的乳排，上面乳晕微泛。沈志达想起自己一直以来辛苦的锻炼，如果不是为了赚这临时的外快，他也不至于现在被放在铁架上被人烧烤成肉畜吃。<br>
老勇被超凡哥邀请一起共进宵夜。老勇想啃志达47码的肌肉大帅脚，却发现烫的很。只能用刀子切下一块块脚肉吃。志达感到自己帅气的大腿被几个小混混剥掉皮。然后那一块块肌肉被割下来吃。<br>
“教练的肉啊，真的很紧实很有味。”“是吧老勇，这肌肉的味道不输上次那个军人帅哥付世豪。”<br>
“不过这个教练的肌肉更加壮啊。”鲜花拿起刀子割开沈志达的小臂。好家伙，肉汁一下子喷出来，香气扑鼻。沈志达看着这个女人割下自己的手臂肉，那肌肉鲜嫩可口，沈志达觉得自己好欣慰，至少自己能永远和鲜花这个美丽的蛇蝎女子在一起了。<br>
“来来来，兄弟们，一起吃吧。我超凡哥不亏待每个兄弟，今晚参与捕获这头种马大帅哥的每个兄弟，都可以吃。”沈志达看见一群人，都是刚刚负责把自己按倒抓起来的人，都拿着刀叉上前来。<br>
“哟，我要吃腹肌，腹肌啊腹肌。”“小陈，割慢点，没人和你抢。”沈志达块块分明的腹肌被割开，然后几个小混混互相分了吃。他听见自己的壮实的腹肌在他们口中被咀嚼的声音，好像很诱人。<br>
而他两块健硕的胸大肌，真是很鲜嫩很硕大。在疼痛中颤抖的胸肉，被几个小弟切开。带着乳头的肌肉，一块给了超凡哥，一块给了鲜花姐。老勇也吃得很欢，其实老勇最喜欢沈志达那双精健的大脚了。他用斩骨刀砍下一只脚，然后不顾滚烫的脚板，大口大口地啃着。真的好香啊，这肉混着男人汗水的味道，胡椒粉和肉汁的味道，还有荷尔蒙的浓烈气息，让老勇吃得都快高潮了。<br>
小腿也是好货色，跆拳道教练的小腿和大腿，都是强健有力的。这让大家吃得根本停不下来。<br>
“不愧是跆拳道的，这大腿，肉多精壮啊。”“是啊，而且香得很，这吃得我都不想吃别的肉了。”<br>
这头东方俊男猛兽，胸肌结实，有弹性，肥美多汁，很多小混混吃着他饱满肥厚的胸肌，都久久不舍得咽下去。他手臂的肌肉，肱二头肌的肌肉，精壮，香嫩，是肉中的极品，几个小混混吃着他的手臂，那粗壮的手臂上青筋暴起，现在肉质里充满了果木碳香，真是色香味俱全啊。<br>
这场盛大的宵夜在众人的狂欢中步入尾声，此时铁板全男上的这个跆拳道教练，任他肌肉再多再壮，也是被众人消灭殆尽。此刻超凡哥吸着烟，把烟灰抖进沈志达帅气的头颅倒过来做的临时烟灰缸上，转过头来对鲜花说：“喜欢么？花儿，这教练的肌肉？”<br>
“喜欢，真的很好吃哦，”鲜花姐笑着说。<br>
“花儿，以后不要随便带外人来做，”超凡哥淡定地说,“你只属于我一个人，就算我不会搞你这肮脏的身体，我也不允许别人弄脏她，懂吗？”<br>
鲜花心里百般震惊，脸上依然笑靥迷人，“好啦超凡哥，我错了，以后不会了。看在我给你弄到这么极品的夜宵的份上，这次就饶了我吧。”<br>
“这个事情，我肯定饶了你了。”超凡哥继续说道，“不过你竟然告诉他，我是个gay？”<br>
“没有啊。”<br>
“这事，我无法原谅，”说罢，超凡哥拿起切割沈志达胸大肌上的阳刚肌肉用的刀子，刺入鲜花姐雪白娇嫩的脖子中。</p>



<p>“你好！您的快递，请下来拿一下。”这是刘占豪每天说得最多的一句话。<br>
刘占豪是个22岁的小伙子，帅气的面孔和结实的身材，却干着似乎最为普通的工作——送快递。虽然经济条件不好，但是他却非常兢兢业业地工作，保证每份快递安全到达顾客手中。虽然自己日子过得艰苦，在这个大城市中的可怜人比比皆是。善良的占豪，时常拿出自己劳动报酬的一部分，去捐给那些街头行乞的孩童和老人。如果要拿三个词来形容这个阳光帅气的小伙子，那就是：善良，健壮，和屌大。<br>
是的，刘占豪最自豪也觉得最尴尬的就是自己那21cm的驴屌。<br>
此刻是炎夏，他开着三轮车送着今天的第七份快递。他穿着洗得发白的牛仔裤，胯下鼓起的大包似乎在抗议温度过高，处于微微勃起的状态。他不舒服地把那话儿按了一下。确实，今天穿牛仔裤就是个失误，他不是个很会打理自己的大男孩。你瞧，他上身还穿着白色无袖衫。精壮的手臂肌肉凸起，特别是当他打电话的时候，更是看得让人血脉喷张。还有那胸前的两块方形肥壮，白色无袖衫完全绷住了那两块健壮阳刚的肌肉，下面是块块分明的腹肌。他把背心拉上来扇了扇自己汗津津的帅脸，汗水从他帅气的眉峰挂下，流下他利落的胡渣下巴，划过他帅气的喉结，掉入胸肌间的沟里。<br>
此刻他在小区的楼下，百无聊赖地等着顾客来取货。一双43码板鞋时不时踏着节奏，他在哼着小曲。粗沉的低音外加跑调，哈哈，或许他就不是个唱歌的料。否则靠这张脸，他都可以出道了。<br>
“你好，您的快递，下来拿下呗。”刘占豪笑着和顾客聊天，他的略带沙哑的嗓音，外加阳光的语调，简直如午后小雨一样让人清爽。<br>
“不好意思，我们几个人下不来，很忙，能否麻烦你送上来。”电话另一头似乎是一群人嘈杂的响动。<br>
“哦？不方便吗？好啊，你们在哪一幢？”心肠好的刘占豪，抹了抹额头的汗水，看了眼第七个快递。似乎是个大件的金属物什，应该不需要轻拿轻放吧。<br>
“哈哈，谢谢小哥啊，我们在3幢3002.”<br>
“30楼？好叻。我电梯上去。”<br>
“麻烦你啦小哥。”<br>
“没事，应该的。送货上门嘛。”<br>
3幢3002<br>
“我猜很帅。这声音，特磁性。”小李描述道。<br>
“你得了吧，知道吗？那些声优声音好听，人都很丑的。”小林笑道。<br>
“好啊，我们打赌吧。如果帅的话，晚饭就小林你请客。如果不帅，我就请客。”<br>
叮咚。<br>
“来了。”小李急忙去开门，一打开门。惊呆了。这帅哥，古铜色的皮肤是烈日晒出的健康，看着简直是极品。1.83米的身高让小李必须仰着头。<br>
“你好，您的快递。需要我帮忙抬进去吗？有点重。”刘占豪笑了笑，这大套房开了马力十足的中央空调，温度低得要命，他其实小心思是想进去乘下凉。<br>
“小林，你输了。周哥，你来看。小兄弟，你进来吧。快递帮我抬进去。”<br>
众人都跑出来围观，哇哦。只见刘占豪手臂肌肉一鼓，把那个物品一下子抬进来放进了该放的位置。<br>
“我再帮你们拆吧。哈哈。有点小热，我在你们这里多呆会。”<br>
“好啊好啊。你在我们呆多久都行，小壮肉。”<br>
“啥？”<br>
“没啥，你拆吧。”众人笑嘻嘻地看着刘占豪，小李推了小林一下，小林趁机撞过去，用力捏了下刘占豪的结实手臂，这劲道饱满的肉感，滚烫的体温，简直帅呆了。还有那扑鼻而来的阳刚汗味，简直让小林欲罢不能。<br>
而刘占豪以为只是众人的玩笑，也跟着呵呵乐起来。<br>
刘占豪拆开这个自己很想知道的快递，哟，原来是个金属的铁板架子。<br>
“我帮你们组装起来吧，这个是路边烧烤用的吧？”<br>
“是啊，不过我们想先试试在室内是不是能烧烤起来。哈哈，你来帮忙吧。”<br>
刘占豪丝毫不知道危险的临近，还非常热心地组装了起来，果然有经验，才组装了三分钟就好了。众人都盯着他专注的样子看。他那灵活的大手掌，健壮的身躯，脱掉板鞋后狂放的阳刚大脚板，还有诱人的牛仔裤下鼓鼓的裆部，让众人目不转睛。<br>
“小兄弟，你叫什么名字啊？”<br>
“哦，我叫刘占豪。”<br>
“哇哦，你名字听上去好帅哦。”<br>
“啊？是吗？哈哈，文化低不太清楚，嘿嘿。”刘占豪抓抓脑袋，呆萌地笑了笑，说完觉得下面有点紧绷，忍不住用手拉了下调整了位置。温度一高，容易勃起吧。他的勃起比常人还要频繁。迷之尴尬的凸起。<br>
众人忍不住斜眼瞥着他的鼓鼓的牛仔裤拉链处，问道：“小兄弟，你这身材，很有料啊。”<br>
“哈哈，我身材好？还可以吧。还可以继续锻炼的。”刘占豪以为找到了同好，放下铁架子，抬起自己的手，秀了下肱二头肌。穿着白色背心的他，这鼓起的肌肉简直加分极了。妹子们看到了估计都尖叫着扑过去一阵狂舔了吧。这小肉壮真是秀色可餐啊。<br>
“好啦，装好了。”<br>
“这么快啊，厉害了我的哥。”<br>
“你们要不试试？不行的话可以退货。”刘占豪好心的问道。<br>
“我们通电加热试试。”说罢打开开关，众人的心思，单纯的刘占豪根本一无所知。<br>
“好叻，我要去送下一单了，这个帮你们装好了，谢谢你们的，啊，干什么？”<br>
小李从刘占豪背后用麻绳勒住刘占豪的阳刚帅气的脖子，占豪的喉结一阵疼痛。小林趁机揩油摸了下刘占豪鼓鼓的裆部，好饱满啊。这帅哥，简直了。<br>
“来来来，我们喝饮料。”众人把刘占豪抬起来，刘占豪拼命扑腾。这肌肉的爆发力好强大，四五个人都架不住。阿周冲上去拧住刘占豪的大鸡吧，隔着牛仔裤刘占豪感受到一阵剧痛，瞬间力气小了下去，同时这粗麻绳让他呼吸困难，他都不明白这些人在干什么，可是他叫不出声。什么叫做喝饮料？<br>
刘占豪被众人吊了起来，他拼命想用双手拉开绳子，却拉不开，空气越来越少，他觉得自己要死在这里了。此时他的裆部更加膨胀了。这是缺氧导致的死前射精吧。<br>
可惜众人没有让他死。刚才的铁架子被搬到刘占豪脚底，调整了下高度，正好让刘占豪垫着大帅脚可以站在上面。这让刘占豪踮起脚尖可以呼吸到一点点的空气。谁知铁架子被逐渐加热起来。<br>
此刻如果观察场景，一个1.83米的肌肉帅哥穿着半旧牛仔裤和紧身无袖，正被吊在半空中。他无法拿下麻绳，为了能够吸入足够的空气，他不得不把大脚踏在烧烫的铁架子上，但是为了避免疼痛，他又得蜷缩大脚，让自己险些窒息。此刻他已经不知道该如何是好了。虽然很帅，可是智商确实不太高啊快递小哥。<br>
众人纷纷拍手叫好。小李首当其冲，解开刘占豪的裤腰带，把他的裤子脱下一小部分，露出里面白色的紧身内裤。哇瑟，这条鸡巴简直是牛鞭啊。好长好粗，下面的两颗巨蛋更是让人口水直流。<br>
“帅哥，这么大的一条香肠，穿着牛仔裤很紧绷吧？我们来帮你解放了。谢谢你把自己送货上门了。你真的好帅，我们要喝光你。我们几个其实点的是维维豆奶和阿拉伯烤肉，谢谢你送货上门啦。”小李开始隔着内裤撸动刘占豪。刘占豪真的不明白，一群本来很友善的人，怎么突然如此变态了起来。自己只是想服务到位，送货上门，现在情况完全超乎了他的想象。他的隐秘部位被一个陌生男子撸动，而自己根本无暇顾及。而缺氧导致的勃起更是让这一切一发不可收拾。<br>
这头年轻的肌肉猛兽，此刻正在拼命地求生，那根驴屌，此刻无助地挺着。<br>
“小李，你来喝第一壶，大热天的。”<br>
“好叻。”小李一口含住刘占豪白色的内裤，用力吮吸了起来。啊，这技术好厉害，要不是刘占豪定力好，可能一下子就缴械了。然而他没有，虽然有窒息的快感让他几乎目眩神迷，可是他知道自己决不能将自己宝贵的雄露给别人喝掉。<br>
可是下面的铁架温度非常高，虽然没有调整到最大，但是已经让他汗如雨下了。那双43码大脚板上穿着白色袜子，此刻汗水浸透了，而且在不断蒸发。空气中弥漫着可口的香味。<br>
“帅哥，快给小李喝，喝完我还要喝呢！”小林笑着开始抚摸刘占豪的小腿。这精壮结实的肉蹄，这性感的脚踝，简直是太狂野了。<br>
刘占豪的脸涨得通红，他感到自己的大帅脚正在逐渐滚烫，肉质越来越嫩，金属的温度深入骨髓，他感到又痛苦又愉悦。<br>
“这么慢，一定是童子鸡咯。这么大的屌，莫非还是处的，没有做过？天哪，我们赚大了。哈哈，这趟快递值啊。”阿周笑道。阿周冲过去，抓住刘占豪的结实手臂。为了保护住自己帅气的脖子和喉结，刘占豪两只手都用来握住绳子，免得自己瞬间窒息而死。可是这手臂一发力，那帅气的肌肉更是展现得一览无余。“帅哥，你刚刚不是很嘚瑟很想展示肌肉么？现在可以展示个够了，哈哈。知道我们是谁吗？”<br>
刘占豪拼尽全力摇了摇头。他根本不清楚发生了什么情况。如果是SM，为什么要拿烤架来炙烤自己帅气的大脚板啊。<br>
“我们是猎雄联盟的。你千不该万不该，就不该好心送快递给我们。哈哈。这下我们只能，”阿周趁机抓住刘占豪的壮胳膊，用力一嗅，啊，香，帅，原味肌肉阳刚帅哥，“我们只能吃完你了。怪就怪你，太帅太壮咯。”<br>
刘占豪流下了后悔的眼泪。他以为好心有好报，以为自己艰苦奋斗就能赚钱娶老婆，可是，这一切的励志心灵鸡汤都是假的，此刻他要被社会上闹得沸沸扬扬的猎雄联盟当户内烧烤了吗？他趁着闲时苦练的肌肉，一直渴望得到别人的认可，没想到竟是通过这样的方式。不知道为什么，刘占豪单纯的心里一丝小邪恶让他对接下来要发生的事情还带点小期待呢。<br>
“周哥，这雄驴定力太好，到现在还不射啊。”小李停下嘴，看着刘占豪湿漉漉的内裤，此刻原本就白得透明的内裤，变得几乎空无一物遮蔽，里面的惊天巨龙顶天立地，让人惊叹，可惜就是吃不出东西来。<br>
其实此刻的刘占豪已经是强弩之末，就差最后一根稻草了。还好小李停嘴了。<br>
“我来榨一榨。”阿周一把握住刘占豪的两颗，任是再阳刚的帅哥，被人一抓关键部位，也是一阵寒战。阿周扒下刘占豪的内裤，果然是大屌帅哥啊。这长度，已经有20cm了。阿周惊叹地碾着刘占豪的两颗鹅蛋。刘占豪痛苦得扑腾着，可惜无济于事。他的两块大胸肌在痛苦中颤抖着。这极致的痛苦夹带着极致的愉悦。啊，简直是在天堂地狱之间游走。<br>
“帅哥，你不是定力很足嘛？你继续定啊。我让你爽得生活不能自理。”阿周说，“小李，你来喝，我来榨。”说罢阿周一口含住刘占豪的两颗鹅蛋。这么大两颗，亏阿周能含进去。阿周差点呛出来。阿周的会厌和舌头在灵活地吮吸着刘占豪的大卵子，小李趁机一口咬住那巨大的龟头。这双管齐下，让刘占豪根本顶不住，再加上这粗麻绳让自己呼吸困难。<br>
啊，要来了！刘占豪的肌肉剧烈颤抖，屈伸，小腹性感的肌肉猛地一缩，一放。啊。这一波豆浆带着雄浑的阳刚气味，涌入小李的口中。爽！<br>
阿周变成牙齿轻轻咬着刘占豪的大蛋蛋，小李满口雄露大喊道：“爽，下一个谁来？”<br>
“我来。”阿真冲上前去，一口含住这21cm的大屌。金枪不倒啊。刘占豪在极致的痛苦中又喷出一波，阿真感觉一阵清甜入口，啊，这是刘占豪这样帅气的子孙们的味道。<br>
刘占豪此刻心里好复杂，自己唐唐男子汉顶天立地，没想到对自己的身体都无能为力，辛苦锻炼出的肌肉成为摆设，自己的大屌被一群人拿来当饮料管子吸。<br>
“我们来榨着喝吧。”小林拿出一架超大的榨精器。众人开始欢呼。榨精器通上电，小林用力握住占豪的大鸟，滚烫的肉棒让人欲罢不能，捏开那巨大的龟头，把吸管插入龟头。哈哈，这种榨精器可比一般的榨精器还要可怕，是直接刺入内部榨取的，更直接更暴力。<br>
刘占豪拼命呜呜叫着，他的肌肉雄躯在颤抖，却不能阻止自己的大马眼被刺入异物。这痛苦与快感并存的感觉是什么？太爽了。刘占豪真后悔自己这么帅气，这么壮，这么大屌。可是有什么办法呢？或许自己长得这么优质，就是为了给他们吃的吧。</p>



<p>刘占豪此刻痛苦万分却又爽到飞起。一根透明软管被粗暴地插入到自己的驴屌中。这根大屌虽然很大，但是被插入这么粗的一个管子也是非常不容易的。终于，这管子没入了整根大屌，如果摸一摸大鸟的底部，会感觉到一根坚硬的管子贯穿了整根台湾大肉肠，仿佛直通前列腺。<br>
刘占豪惊恐地瞪大了帅气的眼睛，刀削斧凿的帅气脸庞此刻全是汗水。不，自己的大屌，此刻要被别的机器榨干了。<br>
刘占豪收缩腹肌，做了个引体向上，他的计划是通过解放帅气脖子的压力，解开绳子跳下来，然后拔下整根软管（虽然他知道瞬间拔下会很痛），然后穿上牛仔裤，冲出大门&#8212;-大门竟然是开着的。<br>
要开始了！小李的手向榨精器开关挪去。<br>
此刻不动手，更待何时？！刘占豪腹肌力量非常强大，一个伸缩，瞬间吸入大口空气。然后他解开绳子，纵身跳下。这帅气的动作伴随着的是深入整根21cm大屌内部的管子带来的牵拉疼痛。啊！不管那么多了，在众人还未反应过来的时候，他一个帅脚踢翻了整个烤肉架。这双帅脚还没有熟，此刻还是非常有力的。<br>
他握住龟头前的透明管子，用力试图拔出。这疼痛让他直接喷出一管精液。可惜，小李在此时打开了榨精器。<br>
“呃啊，不。我的，我的大屌。我的，呃。”刘占豪还是晚了一步，这大功率的榨精器马力全开，根本拔不出来。软管在剧烈颤抖，刘占豪小腹一挺，一道道精液被抽出自己雄壮阳刚的身躯。<br>
此刻众人已经反应过来了。“别让肉壮男跑了。”阿周一把抓住刘占豪，从后背抓住刘占豪的手。众人扑过去要抱住刘占豪的雄腰，刘占豪忍住剧烈的快感，挺起下身用白袜肌肉帅脚踢开小天。小李却冲过来死死抱住他的大腿。这雄性的热量温度，让小李一阵快感。<br>
刘占豪被榨得浑身颤抖。这是他男人力量的源泉，此刻被不断抽离。<br>
“我让你想跑。肉畜还想逃跑，哼。让我们看看你的肉质。”阿周病态地大叫起来。小天站起身，一把抓住刘占豪帅气的无袖坎肩，这紧身的薄薄衣服，完全把刘占豪激凸的乳头和胸肌轮廓凸现出来了。小天一把撕开这件衣服，“穿得这么性感，这不是欠吃么？让我们来玩玩大奶子先。”小天一口含住刘占豪的左胸肌，另一只手掏出图钉，一用力就插入刘占豪右胸肌的大乳头里。<br>
啊，这痛苦，刘占豪发出了野性的惨叫。<br>
“肉畜，你尽管叫吧，整座小区都是我们的人买下的。”<br>
刘占豪痛苦地扑腾着，他的左胸肌也好不到哪里去，小天的牙齿不比图钉威力小。而阿周占据地利优势，一下子拉下刘占豪白色紧身内裤的后面，扯开自己的裤子，“爆直男的雏菊，我喜欢，啊哈。”阿周掏出自己的小丁丁，用力插入刘占豪的后庭。别看阿周丁丁小，但是刘占豪的处子地更是紧绷得几乎插不进去。“哟，小帅肉，还挺结实的这臀肉。”阿周用力掰开刘占豪的后面，用力顶了进去。<br>
此时的刘占豪，双手肌肉再发达，顶不住阿蒙，小李，小林和小天的围攻，肱二头肌和肱三头肌青筋暴起，却依然被压制得死死的。<br>
“呃啊，你们这些禽兽，不是人。呃啊，我是男人，我是个阳刚的男人，不是拿来吃的，不是拿来操的。”<br>
“帅哥，你就是拿来吃的。你的肌肉就是最佳肉品。你的阳刚是拿来羞辱的。你不是很有力气么？你不是搬东西上五楼不费劲儿么？你继续啊。你大力出奇迹啊。奇迹在哪里，哈哈。”阿周边笑边抽插着，刘占豪后面撕裂般地疼痛着，“我操死你。反正要被吃了，不如死前被我们爽一爽。”<br>
接下来的一个小时，刘占豪的处子地被一群人开垦着。他时不时痉挛着喷出雄汁流到榨精器底部的大杯子。杯子如果满了，操累的人就过去端过来喝掉。他们甚至逼迫刘占豪自己喝自己产出的牛奶。现在刘占豪已经在放空炮了。<br>
“大精牛，继续不要停。”我们来助你一臂之力。<br>
“不要，不要，不要爆我。我还要生娃。”刘占豪看到小天的手握住了自己的两颗巨大的卵子。他的浑身肌肉颤抖，两块残破饱满的胸肌不断抖动。他真的怕了。<br>
“该来的还是要来的，走起。蛋黄牛奶！”只听见两声噗嗤，刘占豪一阵剧痛和吼叫，只见透明的软管里一下子喷出乳白色加黄色的混合雄浆。刘占豪小腹腹肌挺起，一股股力量被抽走。刘占豪觉得自己的雄力被残忍地抽离干净了。<br>
“喝喝喝！”众人争夺刘占豪的最后一发。场面混乱而激情。刘占豪真不知道，自己的雄浆如此受欢迎是该高兴还是该难过。这21cm的驴屌真的是有料。小天用力拔出刘占豪龟头里面的软管。<br>
“别拔，我想到好主意！”阿周大叫一声。<br>
“哈哈，好啊，周哥给我们点新鲜的。”小天笑着用力把管子又插了回去，这插回去可没那么容易，刘占豪疼得龇牙咧嘴。<br>
“我们往这大肉肠里加料，啊哈。”说罢找到了原料。各种肉酱，孜然，蒜泥，青菜被捣和在一起，加上特制的香料，加上一点点水和成浓浆。<br>
刘占豪怕得浑身肌肉颤抖，“求求你们，不要这样，我还要这根屌的。”<br>
“蛋都没了，要屌什么用？还不是给我们吃，帅哥你给我们老实点。”<br>
“求你们，放我走吧。我不会说出去的。”刘占豪痛苦地看着小天把管子又插入了三四十cm进去。<br>
众人反向开启榨精器，同时把这特制的食材导进去。刘占豪拼命想挣扎躲开，可是奈何管子太深。自己浑身的肌肉中看不中用。食材还是热乎的，一下子灌入刘占豪的肉肠中。<br>
“不要啊，求你们不要啊。放过我吧，我还年轻。”<br>
“青年肌肉帅哥才让人血脉喷张啊。这肉质，啧啧。”阿周舔了舔刘占豪的肱二头肌。小天则从侧面舔了舔刘占豪的雄屌。刘占豪感觉自己的下体胀痛，却带来前所未有的快感。他甚至感觉到自己空无一物的子孙袋，此刻被重新充满了，这种饱满的感觉，真爽。如果我们从外人的角度来看，下面的阴囊此刻不再有褶皱，而是饱满的一个巨大的肉球。此刻刘占豪的大屌更加涨红，更加鲜美。<br>
烤架架起，刘占豪的大屌正好被放在烤架铁板上。小天迅猛地抽出软管，阿周眼疾手快用一根小木桩插入刘占豪硕大的马眼，免得食材流出。<br>
众人朝刘占豪的大鸟撒上孜然，空气中弥漫着烤肠的香味，同时带着奇妙的香味。这香味源于烤肠内部的香料，此刻虽然肉品的升温，渗入肉质内部，将味道散发出来了。<br>
刘占豪此时却在忍受着非人的痛苦。他的巨大雄屌，本以为是吸引妹子的神兵利器，此刻却成了一群变态们垂涎欲滴的美妙菜品。他的肌肉凸起，汗水不断滴下，他痛得连连惨叫，这雄性的怒吼更让众人不可自拔。此刻大肉肠上肉汁渗出，掉在铁板上发出滋滋地美妙声音，太香了。肉肠已经是红色的了，看上去非常诱人。众人拿出刀叉，小天一刀下去，把龟头那块巨大的肉切掉，用叉子插起来，放入口中，啊，这美妙的口感，Q弹的劲道，简直让人欲罢不能。一群刀叉下来，愣是再大的肥屌也不够吃。在刘占豪美妙的惨叫声中，众人吃得眼红。<br>
“是壮阳圣品啊。”<br>
“是啊，好多好大块，这香料完全融合进肉里了。”<br>
“周哥，真有你的，太有才了。好吃极了。”<br>
“不行了，太好吃了，赶紧吃他的肌肉吧。”<br>
“好，上。”<br>
阿周彻底撕破刘占豪半破的紧身背心。<br>
“这汗水，perfect！”<br>
此刻刘占豪已经绝望，或许自己已经没有转机。他流下了硬汉的眼泪。<br>
小天用剪刀剪开汗津津的牛仔裤，这紧绷的牛仔裤，委屈了刘占豪肌肉发达的腿肉。而他的白色内裤已经失去了遮蔽的意义，被直接撕开，放入小李的嘴中拼命吮吸刘占豪干了一天的活，雄性的味道。太美妙了。此刻刘占豪只剩一双白袜，颤巍巍地被众人撑着，举了起来。放在了铁架上。刺啦。鲜嫩的肌肉瞬间被烫得通红，那精壮饱满的肌肉，不肥不瘦，精实有力，此刻被铁板烧得通红诱人。刘占豪真不明白，为什么自己会是这样的下场。他的意识已经模糊了，他想起以前穷，不能去健身房，于是在自己家看着App苦练肌肉的日子。此刻也算有了回报，一群人正在对自己的肌肉赞不绝口。他的胸肌被一片片割开，但是没有被割下来。他们往胸肌里面的纹理里涂烤肉酱。好痛啊。可是好爽好诱人。这胸肌肥厚精壮，烤的温度不能迅速入内，不如一刀刀割开，把酱汁涂到里面，然后进行熏烤，就很容易入味了。可是这样痛苦的是刘占豪这个阳刚白袜肌肉大脚帅哥啊。<br>
说起大脚，那双大帅脚，操劳了一天又一天，终于可以在别人口水直流的嘴中得到安歇了。众人把刚刚的蛋黄牛奶拿过来，一刷刷地刷在白袜肉脚上。这阳刚的脚味配上阳刚的奶味，腥帅香浓。众人直接隔着白袜啃住刘占豪的肉脚，拼命啃食着。<br>
阿周看胸肌差不多半熟了，用刀从侧面割下一块肉块放入口中，啊，这口感，太美妙了。这是什么口感，雪花牛排的质感，更香浓，更有嚼劲，更让人不可自拔。<br>
此刻刘占豪只剩机械性地反射运动了。他时不时动一动胸肌，时不时动一动肩头性感的球状肌肉，时不时那双被吃了一半的大脚抽搐一下。让众人食欲大增。而他帅气的腹肌，更是由于微弱的呼吸而起伏着。<br>
“帅哥，你真是好肉。你送来的快递&#8212;-豆奶，巴西烤肉，都让我们欲罢不能，你甚至还帮我们搭好了烤架。你真是送上门的顶级快递大餐啊。谢谢你帅哥，让我们吃完你，以示感谢吧。”阿周亲了亲刘占豪汗津津的帅脸，然后吮吸着他微微起伏的喉结，这个被麻绳勒得通红的喉结，然后一口咬了下去。</p>



<p>炎热的夏天，蝉鸣和热浪把疲倦的白树航弄得更加焦躁。作为市中心最大健身馆的销售人员，他不仅要在健身馆里推荐别人报名各种项目，而且还得出门到小区推销。沸腾健身馆对业绩要求卡得很严，加上白树航本来就是个很拼的小伙子，所以你会时常在Y市的街头看到这个穿着白衬衫系着领带的正装大帅哥向市民推销各种健身方案。<br>
不过今天也忒热了点，白树航拉了拉领带，这个动作几乎可以秒掉大部分的妹子。是的，白树航非常帅气。刀削斧凿的俊脸和精致的五官，深邃的眉宇和英挺的鼻梁，都让路人忍不住一步三回头。有时候很多迷妹会要求和他合影留念，他几乎快成了Y市的网红帅哥了。<br>
比起在学校读书的学生，白树航更加有魅力，特别是在穿着上，别看几乎天天一样的衬衫，那衬衫底下略略鼓起的胸肌，可让大多数的少妇可以春心荡漾的。<br>
此时白树航站在一棵马路边的大树下，乘乘凉。突然，他看到一群年轻人走过。<br>
“诶，先生你们好。”白树航露出迷人的微笑，开始他职业性的开场白，“我注意到你们好像需要锻炼哦。。。。。。”<br>
“哦？是么？”阿周本来心情不太好，抬起头一看，哟，这个穿着白衬衫西装裤蹬着锃亮皮鞋的五星级大帅哥，照亮了他整个世界。白树航两排雪白的牙齿，让他的微笑更加迷人。<br>
“嘿嘿，有没有兴趣加入我们健身俱乐部，很多你们这么年轻的老板都来我们这里锻炼的。”<br>
“哈哈，是么？”小李笑道，“锻炼得像你这么棒么？你是你们健身房锻炼出来的么？”<br>
“当然啦，先生们你们来看，”白树航直接凑过去到阿周身边，职业的敏感告诉他阿周是这几个人里的老大，阿周要是同意，估计这么多人会是个大单子，那么他这个月就可以高枕无忧啦。<br>
阿周没想到白树航这么主动，直接靠近自己身边，毕竟白树航是个直男，对男生没什么戒备，直接靠在阿周身边，把宣传单拿出来给阿周看，边看边指给阿周看有什么福利。<br>
阿周哪里还听得进福利，用力吸口气，空气中满满都是白树航浅浅的古龙香水味和淡淡的男人的味道，好man啊。而灼热的手臂肌肉透过紧绷的白衬衫，不时碰到阿周的肩膀，让阿周更加焦灼。<br>
“先生你看，这个活动最近正在做，8月10日就结束了，要不要考虑下，先买先享受，早练早健康哦。”<br>
“哈哈，我是很有兴趣的。但是我担心效果不好，这样，你到我的别墅去，我看看你的效果，如果你的身材好，而且能给我制定一个好的健身计划的话，我应该会让我和我的兄弟们都去你那里锻炼。”<br>
“哦？啊哈，太好了。”白树航一听到别墅，眼睛都直了，“好叻，我和你们去，大街上不方便脱，不然我这身好肉，嘿嘿。”他其实想说他不脱，让阿周大街上捏捏，如果觉得好就可以直接去健身房签单了。可是，他生怕这个一年难遇的大单子飞走，生怕阿周不满意。所以他不假思索地答应去了。<br>
阿周心里窃喜，这个直男熟男大肌肉帅哥，根本不知道这群人是什么来路，他是不是根本没想到男人也可以被强奸，在这个时代。甚至可能会被当成大餐被人享用呢？估计这个单细胞帅哥根本没往那方面想。<br>
坐上了阿周的私家车，白树航觉得好气派，忍不住拍了几张自拍到朋友圈。哈哈，自己今天傍上大款了，如果满意的话，以后可是长期生意啊。<br>
而且后面还有三辆私家车跟着，简直不要太风光了。<br>
终于到达了阿周的别墅。阿周这一年混上了整个双马帮的三当家，毒品生意做得风生水起，超凡哥和老勇都十分器重这个人。而这幢别墅，其实就是超凡哥四栋别墅中的一个，超凡哥还有二十几处地产，遍布全国各地，工厂更是多。<br>
“这是，老板的别墅？好气派啊。”白树航跟着阿周走进这个别墅的花园，“我们普通老百姓，根本不敢想。”<br>
“哈哈，以后你也相当于在这个别墅里了。”阿周狡黠地笑道。<br>
“啥？”白树航听得丈二和尚摸不着头脑。<br>
“没啥，先进来再详谈吧。”走进大门，这栋气派的大别墅，将让这个主动要露肉的帅哥的葬身之所。<br>
此时，小天，小李，阿林，阿周，阿蒙都坐在椅子上，准备坐等白树航的肌肉表演。<br>
白树航标志性地扯了扯领带，然后一下把领带拉下来。然后他解开了第一个纽扣。帅呆了，白树航嘴角微微向左翘起，然后一拉，嘣嘣嘣，纽扣一个个崩开，露出白树航引以为豪的结实胸肌和八块腹肌。最下面的两块腹肌，还带了点毛，显得更加狂野性感。他特意拿了瓶矿泉水，一股脑洒在自己灼热的胸口，既凉爽又撩人。为了这笔大单，他也是蛮拼的。<br>
“好。”阿周很高兴，问道，“你这个锻炼多久了？”<br>
“嘿嘿，有三年了。”白树航朝阿周走了，他隐约感觉阿周有点同性恋的倾向，说不定自己可以稍微出卖点色相，提高签单成功率，反正自己是个大男人也不吃亏。<br>
阿周看着那对结实精壮的胸肌离自己越来越近，他的呼吸越来越急促起来。</p>



<p>白树航走到阿周面前，此时坐着的阿周脸正对着白树航裆部稍上面一点，看着白树航微微的西装裤凸起，阿周觉得自己口干舌燥。里面隐约可见的鼓胀大屌，似乎在坐等人开发。<br>
白树航弯起手臂秀起了他的肱二头肌，那鼓鼓的肌肉手臂白净又结实，紧致的肌肉带着雄性的魅力，让人恨不得上去舔层嫩皮掉。白树航嘴角一扬，深邃的眉宇里一丝骄傲，他鼓起胸肌，说：“老板你们看，我这两块胸肌，不是蛋白粉吃出来的，绝对是原汁原味地锻炼出来的。”<br>
“嗯，原汁原味，是原汁原味的，我们看出来了。”小李口水直流。<br>
“我的手臂，你们看，锻炼得恰到好处。我们不是说不科学地一味锻炼，因为我们毕竟不是为了参加健美比赛对吧？这么匀称的肌肉，妹子们看了，挽着你的肌肉手臂，绝对有安全感。而且这么粗真的看着不会觉得比例失调的。”白树航继续炫耀着肌肉，不管不顾地解说着，边拍了拍自己的胸肌，啪啪。<br>
“是的，粗，大，有劲道。”阿蒙眼睛直勾勾盯着白树航。<br>
“嗯，这样的肌肉，说自己没劲儿那是不可能的。我能举起100kg的杠铃呢。”<br>
“哇。好棒啊。帅哥继续脱啊。”阿周拍手叫好。<br>
“啊？不好吧。”白树航尴尬地挠挠头，又萌又帅简直没谁了。<br>
“有啥不好的？这样，我本来想签半年试试看的，如果你脱了给我们湿身表演，我们就每个人报2年的课程，而且不讲价。”阿周阔气地说。<br>
“两年？”白树航不小心说了出来，他惊呆了。两年，五个人，一个人要是一年2万的话，相当于今天就为公司创造了20万的价值，而他自己的分红也会不得了。他咽了咽口水，心想，豁出去了，不就脱下衣服裤子么？在家里单身狗的他经常脱光了对着苍老师撸呢。不怕不怕。他迅速说服了自己，“老板们，这可是你们说的。可别欺负我人老实啊。”白树航帅帅地举起手指指了指自己，边后退，撩人的步伐。然后他打开自动皮带扣，咔擦，一声扣响阿周的心扉。白树航解开皮带，哒啦啦啦的声音响过，白树航脱下皮鞋，露出里面灰色的袜子，稍微有点咸湿，嗯，不过没什么味道。哗地一下，他脱下了裤子，这匀称修长的腿，上面有细细的毛，狂野而奔放。而那条灰白的四角内裤，完全把里面硕大无比的激凸给暴露得一览无余。他觉得内裤有点紧绷，随意地拉了一下，这个动作真的是让阿周几乎想扑上去啃碎他的大屌。<br>
“哟，帅哥，屌大啊。够屌啊。”小李惊叹道。<br>
“哈哈，种马，种马。”白树航自嘲道。然后他说，“看着，我让内裤变透明。”说罢他脑子一热，把刚刚没倒完的百岁山矿泉水打开，淋在自己的锁骨上。利落的锁骨下面的 饱满的胸肌，水从胸肌上绕过凸起的乳头，滑下帅气的腹肌，滴在内裤上。灰白色的内裤被水弄湿，瞬间透明了起来。<br>
“好，好啊。”阿周拍手称道。今天简直太赚了，这么个极品肌肉大帅哥，屌还大，竟然这么主动撩人，简直是主动求吃啊。<br>
白树航顶着内裤开始跳舞，他双手微微护住裆部，一挺一挺，让人欲罢不能。天哪，白树航自己也没想到自己可以这么奔放，那透明的内裤已经出卖了里面的巨屌，大约16cm的驴屌恰处于微微勃起的状态，这要是完全勃起，岂不是要了妹子们的命？这么致命的驴屌，还是切了吃比较好啊。你们说呢？<br>
白树航继续跳着，不时秀下自己的胸肌腹肌，这八块腹肌简直不要太迷人，人鱼线和公狗腰，更是让人如痴如醉。太性感了这个比例。而他那俊脸，更是让这身肌肉加分不少。<br>
阿周和另外四人也站了起来，围在白树航身边时不时摸摸白树航的肌肉，阿周还摸到了白树航湿润的下体，略软的大屌服服帖帖地垂着，还没有翘起来。让它翘起来吧。<br>
“帅哥，给操不？操一下500.”阿蒙贴在白树航耳边说。<br>
“啥，我是男的啊。”白树航笑道，其实他心里有些不高兴，但是作为销售，他不能表现出来，他这次的增肌计划势在必得，做了这么大牺牲，可能这辈子再没这么大的单子可以做了，他不能放弃，于是他笑道，“老板别开玩笑，男的怎么操？”<br>
“你这翘臀，不就是，”小李用力拍了下白树航的屁股，“欠么？”<br>
说罢众人一个眼神，抓住白树航的四肢就抬了起来。白树航瞬间慌了，帅气的俊脸一阵尴尬和脸红，“别搞事情，我不行，诶，不要，老板别这样，别。”<br>
阿周则捏住白树航帅气的脸颊，“可爱的小帅哥，今天几岁啊？”<br>
“我，我26.”<br>
“哟哟哟，成熟了吧？蛋浆很多吧？可以收获了吧？可以吃了吧？”阿周一口吻下去，死死含住白树航薄薄的嘴唇，白树航心里一阵惊慌，什么？什么情况？初吻没了，初吻没了。<br>
他还没想到，接下来还会发生什么好事呢。他拼命扑腾，四肢有力地鼓动，奈何肌肉再结实，双拳不敌四手啊。他的胸肌肌肉鼓起，想挣脱却挣脱不开。他大大的眼睛惊恐地看着眼前这个男人，这个叫阿周的男人，贪婪地打开他的唇齿，疯狂吮吸地白树航大帅哥的口水。<br>
“阿周哥，帅哥的口水给你，哥们儿几个可要后入了。”<br>
什么？什么后入？不会吧？爆菊？白树航这个直男肌肉阳光帅哥的世界观，要崩塌了。<br>
白树航浑身湿漉漉的，把他肌肉的雄壮都凸显了出来。白树航拼命挣扎，他可是男子汉，是阳刚的直男，他有他无比强大的自尊，就算有时候被客户鄙视，他还是带着他的尊严，可是现在，为了那些提成，自己的尊严要毁于一旦了。<br>
白树航修长的腿被阿蒙和小李抬起来，他们俩握住白树航帅气的脚踝，一口含住，开始吮吸白树航走了一天的路脚的味道。白树航心里一惊，天哪，这群人尺度不是一般的大。简直刷新他的世界观。而小天和阿林上下求索，揉着白树航一块块的腹肌，还有那两块巨大的胸肌。此时小天忍不住，一把握住白树航的内裤里的凸起。白树航浑身肌肉颤抖，天哪，自己最隐私的部位被一个陌生男子握住。<br>
“老板，别这样，我作推销不容易，放了我吧。”白树航苦苦哀求道。帅气的脸庞带着难堪。<br>
“放过你，不可能，你就是我们今天最大的收获，兄弟们，好好玩，玩死他。长这么帅还这么骚，这不是找吃么？”<br>
“什么？找什么？”白树航拼命扑腾，这荒郊野外的，就他一个人，除非他冲出去，跑到树林子里去。他健美的手臂像牛一样壮，这几个人几乎都抓不住他了。<br>
阿周凑到白树航耳边，咬住他的耳朵，“我们要吃定你了。”<br>
白树航被扑倒在地上，然后阿周扒下他的湿湿的内裤，“让你湿身诱惑，这就是下场。”阿周解下裤腰带，一下子坐在白树航性感翘起的屁股上，“帅哥，我来了。”<br>
白树航发出很man的粗沉的惨叫，可是无法阻止自己的菊花被开苞。阿周粗暴地刺入，白树航紧致的屁股被打开得疼痛不已。白树航不禁流下了羞耻的眼泪。他的44码狂放大脚板，被阿蒙疯狂地吮吸着，白树航拼命扑腾，“你们这群变态，我生意不做了，我走好不好？你们住手。”<br>
“帅哥，是住口才对吧？”小天用力地摩擦着白树航的健壮肩膀，用牙齿轻轻嗫咬着白树航肌肉Q弹的肩膀。白树航小麦色的皮肤看着真的很健康，配上这身肌肉，让人欲罢不能啊。<br>
阿林捏住此刻几乎要哭出来的白树航帅气的脸庞，“嗯，这脸，太帅了，真的极品，好可爱，你看这虎牙。萌点啊。”阿林翻开白树航的帅气嘴唇，敲了敲他白净的牙齿。然后白树航的脸颊被捏起，眉宇的帅气被弄得显得有些窘迫。<br>
“你们，算什么本事？这么多人，打我一个？要是一对一，以我健美的肌肉，肯定，呃。”话还没说完，阿林一口吻了进去。<br>
“帅哥，我们可不是打你，我们只是要吃你而已。”小天笑着一口含住白树航的手指，开始吮吸这双大手。<br>
阿周终于发泄完他的兽欲，而白树航白大帅哥，此刻已经屈辱难当，他的下面还痛的不得了。他才知道，男人也是可以被强奸的。<br>
他慢慢直起身子，“我先回去了。如果各位不买我的增肌计划的话。”<br>
“诶，白大帅哥，谁说我们不买的？合同在哪里，我们签。”<br>
白树航还是高兴不起来，强打起精神，“合同在，在我的西装边。”<br>
阿周大笔一挥，天哪，直接报了50万的项目，每个人都要求要最高的私教陪练。<br>
“你们，私教帅么？肌肉好么？”阿周签完字，抬起头问道。<br>
“帅的，壮的。”<br>
“哦，肉多就好，那就很值了。”阿周戏谑道。然后阿周说，“来，小白，你去我们卧室洗一洗，今天就当什么都没发生过。”<br>
说罢阿周往白树航的手里塞了整整一打现金。<br>
白树航心里一阵欢喜，天哪，这笔钱可比那个分红还多。这一年都可以不用干了。<br>
白树航说了句，“谢谢啊周哥，啊周哥还有什么吩咐没有？”<br>
“哈哈，没有没有，你待会洗完澡，去大厅，我们想看你继续表演，这回我们就不操你了。”<br>
一听到操字，白树航还是心里不舒服，帅气的眉峰一皱，“好，那我去洗澡。”<br>
阿周等人在餐厅焦急期地期待着。餐厅中间餐桌上放着个大铁板，似乎有两米半长，1米宽。这将是白树航的舞台吧。<br>
终于，众人看见门打开，一个1.81米的孔武帅哥走了进来。诶，这身，穿着休闲紧身的运动背心，完全把那两块肥厚的大胸肌凸现出来了，而且上面还有两颗大葡萄，看得人心潮澎湃，这饱满的肉感，阿周感到浑身躁动。而下身穿着运动短裤，胯下的大包若隐若现，露出修长的长满腿毛的大脚，一双白袜半包着脚踝，脚上蹬着一双耐克运动鞋。<br>
白树航的帅气简直让人欲罢不能啊。但是他自己很尴尬，“老板，咋就这身衣服了？”<br>
“我们就是喜欢看你穿这样的去表演。”阿周大笑道。<br>
阿林催促着，“快上去，上去表演。”<br>
“上去哪里？”洗完澡浑身清爽的白树航，已经几乎忘记了刚刚的耻辱，除了菊花还在隐隐作痛。<br>
“桌子上，那个面板上。”<br>
“这，这是餐桌吧？”白树航尴尬道，“舞台呢？”<br>
“餐桌就是舞台，费什么话，8万块还不能买你个闭嘴乖乖听话么？”阿林骂道。<br>
“哦，好，我知道了。”白树航挠挠头，踩在椅子上一下子跃了上去。<br>
白树航开始做各种撩人的动作，其实都是平常撩妹的技能，现在竟然拿来撩这群大老爷们儿，而且真怕他们因为自己太过帅气性感，又冲上来强奸他。想到这里白树航不寒而栗。<br>
“诶，帅哥，你不够投入啊。”阿蒙大叫道，“算了算了，你躺下，我们给你拍几张照。”<br>
白树航乖乖躺了下来，这厚实的铁板，真的好冰凉啊，在夏天躺在这样的铁板上，其实也挺舒服的，你说对吧？<br>
白树航也不知道在想些什么，阿周说，“帅哥，我们饿了，表演什么的就不看了，给我们吃的吧。”<br>
“吃啥，老板，我可没吃的东西了。”白树航坐直身子。<br>
“你给我躺下，”阿周突然凶神恶煞地按下白树航，然后五个人一人一下，咔擦，白树航感觉自己的脚被拷住了，手也是。白树航拼命抬头一看，发现自己被锁在这个大铁板之上。<br>
“你有东西吃，你浑身都是吃的。我们饿死了，积攒的胃口，就为了现在这下爆发。帅哥，来吧，我们来个铁板全男。吃了你的肌肉，我们一定能身体健康，哈哈。”<br>
白树航蒙了，什么，不是再来表演一次的么？怎么搞的，这些人神神道道在说什么？<br>
莫非是捆绑和sm？天哪，比刚刚被强奸尺度更大，白树航觉得自己快不行了。他绝对不能接受再一次的痛苦。<br>
可是，真的只是sm而已么？这傻大帅，真是太天真了吧。</p>



<p>“阿蒙，查下铁板牛肉怎么做。这精壮小牛排，可以煎煎看，口感是不是和牛排差不多。”阿周边说边舔了舔白树航的饱满胸肌。<br>
“好叻，”阿蒙兴高采烈地拿出手机，“用盐+淀粉+嫩肉粉+蚝油+少量红酒腌制15分钟，让嫩肉粉发挥出来作用，牛肉会慢慢上劲。”<br>
“哦？好的，小天，小李，动手搞。”<br>
“你们干什么？你们干什么我听不懂。”白树航彻底蒙圈了，咋还铁板牛肉了？肉在哪里？<br>
这时小李和小天回来，一股脑把辅料倒在铁板上。这冰凉的酱汁倒在身上，粘粘的，白树航完全搞不懂了。他的胸肌上满是酱料，红酒的清香让他几乎要醉了。白色的背心完全湿透了。而那件帅气的短裤，被打湿得里面的激凸都显示出来了。小天把白树航的耐克运动鞋扒下来，然后往那双白袜大脚上拼命涂酱汁，痒得白树航忍不住大笑起来。白树航的那双大脚拼命脚趾动来动去，还是阻止不了自己被涂酱。涂完了白袜大帅脚，又把耐克战靴穿了回去。现在白树航浑身冰凉得几乎要冻死了。<br>
“别闹了大佬们，算我求你们了，说实话我是直男，一般的我都快接受不了了，接下来还有什么节目我真的无法想象，我也不想玩了。能不玩了么？”白树航忍气吞声地央求道。现在浑身酱汁的他，只剩脖子以上的部位正常了。那张帅脸还是让人疼惜啊。可惜这牛肉质感的肌肉太诱人，没人会忍住这种诱惑放过他的。<br>
“哈哈，涂完了，可以开工了。帅哥你觉得冷是么？”<br>
“是啊，很冷啊，这。而且我澡白洗了。”<br>
“诶，怎么会白洗呢？不洗的话吃起来怕味道有些重。这样更加好吃。”<br>
“到底吃啥？你们一直说的。牛肉呢？”白树航有些不耐烦了。<br>
“你说呢？不就是你么？”<br>
说罢，几个人把金属锅盖拿来，盖住了白树航。这锅盖留了个脖子大小的洞，就是为了让头能露出来，但是身体其他部位全部都在锅里面了。<br>
“什么，我没听错吧？我？拿来吃？”白树航急了，俊脸上挂满了焦虑，“别闹了，你们不会是那啥猎雄联盟来的吧？”<br>
“嗯，我们是，刺激不？爽不？雪花牛排？”<br>
“啊，我不玩儿了。放我走。”白树航吓得脸色惨白，惨白也还是那么帅啊。<br>
“现在轮不到你决定了。刚才那么主动诱惑我们，怎么，我们决定要享用你的嫩牛肉了，你却又不依了？”说罢开了火。铁板看来要开始升温了。<br>
“我求求你们，别乱来，我是这个城市的网红，我还上直播的。你们这样，到时候事情闹得太大了。”<br>
“哦？你也在直播秀肌肉？那难怪见着我们，秀得这么熟练咯。没事，我们是那种怕事情闹大的人么？”<br>
铁板温度越来越高，，刚才还觉得冷，现在觉得有些热了。但是白树航身上全是酱汁，也不知道汗水出来没，是不是和酱汁融合在一起，显得更man的口感了。<br>
那双45码大帅脚，穿着鞋子，鞋子里的白袜脚连鞋带袜都被煎着。<br>
温度越来越高，酱汁开始灼热起来了，白树航觉得再这样下去真的会熟的。也不知道自己的肉好不好吃，和牛肉比到底哪个更好吃更嫩更劲道呢？白树航觉得自己脑子混沌了，竟然想这些。<br>
“你们放过我。不然的话，警察会来捉住你们，你们会被，啊。”火焰温度越来越高，白树航有些招架不住了。冒泡的酱汁让他全身滚烫，甚至有些酥麻。烫到一定程度，就失去了痛觉，只剩无尽的快感了。<br>
记得，不能太久了。铁锅里的香气带着蒸汽在升腾，如果是做牛排的话，5-7分熟了，就差不多了。再等个两分钟就开锅吧。<br>
“别，别吃我，我只是，个健，身教练。”白树航的意识开始涣散。<br>
“不行，他意识要是涣散了，待会牛鞭就不硬了。怎么办？”<br>
“有个办法，让他窒息，他就会勃起。然后我们开锅就吃。”<br>
“好办法，绳子。”<br>
阿周拿住绳子，勒住白树航的粗壮脖子，白树航本来消沉的意识，被唤醒了。求生的本能让他忍不住想动手拿开绳子，可是他的手在锅里面做铁板牛肉呢，根本伸不出来。他感到大脑充血，太阳穴突突地跳，浑身酥麻，自己的下体好像越翘越高。他快要窒息了。<br>
趁现在，开锅！<br>
锅盖一开，一股热气，带着酱香，带着汗香，带着一点点运动鞋脚味，扑鼻而来。太性感了。烟雾弥漫中，众人看见一具肌肉发达，阳刚帅气的肉体，半熟的色泽在酱汁的滋润下更加让人食指大动。特别是那双大脚，还有凸起几乎要把运动裤戳破的牛鞭。<br>
“来来来，铁板牛肉，我们吃。”<br>
说罢众人开始拿起刀叉开始切割。白树航还能感受到一点点触觉，在很模糊的就好像不属于自己的发达肉体上，有冰冷的餐具在耐心地切割着他的公牛肉。<br>
他的腹肌被划开，鲜红的红肉此刻半熟，皮肤翻开，显出里面饱满的腹肌肉质。阿蒙赶紧割下一块吃了进去。小天割开白树航肌肉小腿的嫩皮，哇，那肌肉翻出，鲜嫩有劲道。小天一口下去，咬下一块小腿肉。平时跑步机的锻炼，让这小腿如牛犁地一样肌肉发达，现在半熟之后，口感如梦似幻。<br>
而阿周用刀割开被酱汁弄湿透的白树航的短裤。哟，里面竟然连送他的内裤都没穿，直接蹦出来个大肉棒和下面两个牛蛋。<br>
这根牛鞭太厉害了，平常吃牛鞭，那劲道，Q弹，现在这根牛鞭，会不会也很Q弹勇猛呢？<br>
白树航已经快不行了，他想起自己之前每天到处出来推销增肌计划的日子，本以为今天是这辈子最成功的一次推销案例，等公司大会还要拿来炫耀的，而现在呢？自己成了这几个人的食物了。各种锻炼工具锻炼出来的肱二头肌，胸肌，腹肌，下半身，竟然不过是别人的肉而已。他现在真的很想知道，自己和真正的牛比起来，到底谁更好吃呢？<br>
“白教练，你比牛肉好吃一万倍。太劲道了这，而且这味道，酱料加得恰到好处。而且焖的时间恰到好处，不会把肉做老，非常鲜嫩，又把酱汁的料完全渗入到他的肉里。”<br>
“是啊，太好吃了，简直堪称完美。这么帅这么壮的人，不拿来吃真的太浪费了。他真是死得其所。”<br>
白树航听了他们的话，心里不知怎么的松了口气。看来，自己锻炼了这么久，没白锻炼。至少在肉质和味道上，比红肉中的牛肉更好吃。<br>
“不过，他的肉在某些部位，比如，这个，”小天用叉子戳进了白树航的肩膀肌肉，割下一小块肉丁，“真的很像牛肉。”<br>
是啊，怎么不像呢？为了每天获取足够的蛋白，他的公司工作餐都是给他吃牛肉。也许吃多了，自己的肌肉长出来，也像牛肉了吧。<br>
此时，阿周用叉子插进白树航翘起的大牛鞭的龟头中。一阵酥麻让白树航虎躯一震。这可是他的命根，难道也要被吃掉吗？<br>
答案很明显是肯定的。阿周用刀子慢慢割下白树航大牛鞭的头，这浑圆的龟头汁多肉肥，阿周一口咬住嚼了起来。白树航眼睁睁看着自己男人的标志被人嚼在嘴里，他痛苦地说不出话来。他直男的骄傲啊。因为强烈的刺激，乳白色的精液开始不受控制地流出，阿周赶紧用嘴去含住吮吸起来，真的忙啊。阿周小心地按摩着下面两颗牛蛋，白树航感到自己的精力在不断流失，那男人的精华，被另一个男人所吸收，而且自己无法控制，因为整条长达20cm的牛鞭，已经被吃得只剩一半了。这也让阿周的吸力显得更加强烈，仿佛要掏空他的蛋蛋。白树航不断扭动健腰，上下起伏自己的腹肌，指望能躲开阿周的嘴，却难以做到。啊，他的大牛鞭要被吸干了。<br>
他直男的另一个骄傲，就是他45码大帅脚。此刻小李扒下他的运动鞋。哇哦，这味道，经过酱汁的滋润和汗水的浸泡，简直是太美妙了。小李一口含住白树航的白袜大脚脚趾，用力吮吸着这种矛盾味道的奇妙组合。太好吃了，这味道，太man了。白袜上的酱汁和汗水几乎要被小李再次吸干而变回白色，小李用力一口，啊，白树航的脚肉被啃下一块。好吃！脚油和脚汗不断流出，让小李忍不住继续啃着这双阳刚大肉脚。特别是白树航虚弱地动动他自己的大脚板，更是让这对小蹄膀诱惑死人。白树航痛得恨不得跳起来，可是他根本动不了无法反抗被吃的命运。<br>
“求，求求你们，放过我吧。我，我还没结婚。还，还没生孩子。”<br>
“哈哈，不用了，你的大牛鞭已经被我吃一半了，还怎么生。你就安心被我们吃吃爽吧。”阿周说罢，一口含住白树航牛鞭下的两颗大牛蛋。两颗含不下，好尴尬，只好先含住一颗。这硕大的肉丸，此刻颤巍巍地滚烫地在阿周的口中溜来溜去。阿周用力一吮吸，我的乖乖，酱汁通过阴囊又被吸了出来一部分。带着精液独特的味道。阿周一口咬住左边那颗牛蛋，狠狠嚼了起来。<br>
“啊，我的蛋，我的肌肉，我的大帅脚，好痛，别吃了。”白树航痛苦得无以复加。他怎么也想不到，自己辛辛苦苦锻炼出来的身体，竟然就这么被吃了。如果知道自己锻炼了会有被吃的危险，他就不走这条路了。<br>
这么帅气这么吃香的白树航，竟然沦落至此啊。<br>
“还有这小子的胸肌，实在太厚实太壮硕了，我们直接全割下来吃吧。”<br>
“好啊，这肉，”阿周用叉子轻轻戳了戳白树航的小麦色胸肉，男汁流出，“割下来吃。”<br>
“别，留下，我的，胸肌，吧。你们，都已经吃了这么多了。”白树航说话好艰难，可是他生命力如此顽强，被煎炸煮了这么久，又被吃了这么多精壮的雄肉，还能活着。<br>
“帅哥，你放心，我们一定吃完你，一点也不浪费。”阿周亲吻了下白树航帅气的脸颊，然后用刀子对准白树航胸肌乳沟一刀划下。因为胸肌太饱满的缘故，胸肉在被划开中间的瞬间，肉往两边翻开，非常容易割取。阿周对准肋骨的位置，用力割了起来。白树航的身体被迫左右晃动，那发达而残缺的肉体，显得更加性感。终于割下了两块厚实健硕的胸肌，捧在手上，沉得厉害。翻过来看看肉质，天哪，雪花牛肉的层层纹理，和这个完全一样。简直是一级牛排啊。阿周赶紧把这厚肉割成四五块，没人分着吃，为了保证口感，特意按着肉的纹理来切的，真的是有心了呢。<br>
不久，白树航大帅哥被人吃完了。这个穿着西装也能看出健美身材的肌肉帅哥，在一片对他肉体的惊叹声中，结束了他灼热青春的生命。<br>
而阿周如他所愿，去沸腾健身馆办了会员，也在白树航名下办了长达两年的增肌计划。白树航的收入，打入了他的弟弟卡中。</p>



<p>最近阿周一伙人总在健身房待着，可以随时欣赏到完美的肉体。可是渐渐地审美疲劳了，特别是吃了几个颜值一般的健美肌肉男后。他们渴望更新鲜的肉体来重新激起他们的欲望。<br>
而沸腾健身房的老板觉得很奇怪，这群人，花了几十万，却只是待在健身房里打牌唠嗑加和一些肌肉男搭讪。<br>
不过也无所谓，交了钱了，莫非还要退费不成。<br>
今天下午，阿周一伙人还在贵宾室打牌。<br>
“周哥，健身教练都吃两个了，我们能不能换点口味了。我们换个地方去去吧。”<br>
“你小子倒是，轻轻松松一句话，我们几个人花了几十万的，难道就吃这两三个就转移？那也太亏了吧。”<br>
“也对，毕竟超凡哥最近也比较低调，今年油水可少多了。”<br>
“如果能有几个年轻点的搞健身的，也是不错的。”<br>
这时他们突然听到外面一阵喧哗。<br>
“亦繁，”新慧追上她眼前那个1.84米高的休闲装大帅哥，“你看看我。”<br>
“烦不烦啊，我说了我不想和你去西藏玩，要我说多少遍？”简亦繁皱了皱眉头，“上次不是刚去韩国玩过么？你要每个法定假日出国玩么？是我把你惯坏了还是怎么的？”<br>
“我，就再去一次，这个季节去那边真的好。求你了，带我再去一次吧。”新慧撒起了娇。<br>
“切，老子不吃你这套。真当我家钱好赚，我要锻炼了，你别来烦我，回学校去。”<br>
哦？学校？阿周等人坐在沙发上，偷偷瞄了眼这对情侣。果然是学生的样子，那个简亦繁，完全把阿周的眼睛给勾住了。<br>
简亦繁，南大体育与健康学院的院草，身高1.84米，高大而帅气，浑身散发着青草般新鲜青春的气息。标准的帅气寸头干净利落，精致的五官和棱角分明的脸庞让人目不转睛。而那件潮牌短袖下微微隆起的两块胸肌，以及露出袖口的肱二头肌，让阿周垂涎三尺。<br>
简亦繁并没有那种在健身房练得走火入魔后才有的爆衫的肌肉，他所有的比例，是那种女生最爱的“穿衣显瘦，脱衣有肉”身材。一件休闲小脚裤下是一双帅气的阿迪战靴，似乎这脚分量可不小。<br>
“我，好吧。我在西门图书馆等你，你锻炼别太晚，我还等你吃饭。”<br>
“快滚。”简亦繁没好气地吼了句，就管自己径直走向健身区去了。<br>
“脾气有点炸的学生帅哥啊。周哥，这肉畜不就是我们刚刚在讲的，年轻的肉么？”<br>
“别老叫我去搭讪，你们谁去，把他勾搭上来。”阿周的眼睛还在盯着这个青春洋溢的帅哥。<br>
“我来。”小天自告奋勇地走过去。<br>
简亦繁锻炼了一两个动作，突然感到有人走到他身边。<br>
“哎哟，帅哥，锻炼呢？”<br>
“废话，来这不锻炼的，是傻逼么？”简亦繁正在气头上，他根本没想到，新交的这个女友，花钱就是个无底洞，他正盘算着下一个女朋友该找谁，反正只要他表白，没有他钓不上的女生。<br>
“嚯，火气挺，挺大。”小天快接不上话了。这时小李来帮忙，“帅哥，和我兄弟聊啥呢？”<br>
这时候简亦繁放下了器具，转过身来。侧脸看着小天已经觉得他很帅了，这正脸一转过来，简直秒杀啊。简亦繁低下头看着小天和小李，“搞什么？我很烦我现在不想讲话，两个大老爷们儿不找姑娘搭讪，找我尬聊有完没完？”<br>
“嚯，你消消气，我们不打扰了。”小天和小李灰溜溜地回来了。<br>
“周哥，这。”<br>
“脾气越火爆的帅哥，我觉得征服起来会越刺激。我们不用急，我已经派阿蒙去跟踪那个女生了。”阿周微微一笑，似乎对这次猎雄胜券在握。<br>
新慧走在校园的路上，此刻已经是黄昏，这条小巷子依然没什么人，可能同学们都在吃饭吧。<br>
新慧还在盘算着怎么向简亦繁道歉，毕竟一个既有钱又帅气，身材又好的男朋友，简直只有在小说里才会出现，自己得到了，怎么能不和他来几发再说呢？她铁定了心一定要得到他。<br>
突然在她面前出现了两个人。<br>
“同学，麻烦让一让，我还要去图书馆呢。”<br>
“谁和你同学？”阿蒙和阿林恶狠狠地说，阿蒙拿出一把枪，“我们可不是一般人，你要是肯配合，我们要的不是你，也不会为难你，你乖乖跟我们走一趟。如果你不配合，我就先动粗的，再让你配合。你看怎么样啊？”<br>
新慧已经吓傻了，她这辈子就没见过真枪。电视里那些子弹从不会从荧屏里射出来，而眼前的这把，如果是真的，她很可能会因为讲错任何一句话就被杀死，“你，你们想要干什么？”<br>
“我们想要你陪我们走一趟，当个诱饵，把那个你刚刚谈话的大男孩给抓住，勒索他个几万块钱。”<br>
“呃，行，我配合你们，你们千万不要乱来啊。”新慧特别紧张，生怕擦枪走火。<br>
“走。”<br>
健身房中，简亦繁接到个电话，新慧，一打开就破口大骂，“你又要干嘛？神经病啊？不是你自己说等我吃饭么？什么是等？Wait ok？不是催。”<br>
“亦繁，亦，繁，我有麻烦了，”电话那头新慧带着哭腔，“你别和别人说，不然我会被打死。有人绑架我了，你要来救我。”<br>
“谁？不会吧？真的假的？你不会演戏骗我让我陪你去西藏吧？”<br>
“呜呜呜，别，别这样，我很怕，你再说错话，那帮人，人，要弄死我。”新慧哭到颤抖。<br>
“哦哦，别，你让那边人接电话。”简亦繁似乎意识到事情并不是那么简单，他帅气的眉峰深锁。<br>
“哟，小帅哥，你好啊。”小天嬉笑道。<br>
“是你！你想怎么样？”<br>
“我不想怎么样，带着一万块来荷花西路，一个人来，我们会有人接你，然后我们就放了你女友。”<br>
“如果我不从呢？”<br>
“没事，我们也不是没杀过人。”小天笑道。<br>
“你们只是要钱，是吧？”<br>
“是啊，记得一个人来。”<br>
电话挂了。<br>
简亦繁心里想，只是一万块而已，零花钱。看来这是一群没见过钱的小混混，勒索也不来个大的。当然了，太大的数目，首先简亦繁承受不了，毕竟还没有工作只是个学生，第二是新慧不一定在简亦繁心目中有那么高的地位配得上高价。所以不如直说1万块就好了。<br>
“他会来么？”小李问道。<br>
“会的，一万块而已，他估计会以为只是学生之间的闹剧，所以一方面会配合，一方面他估计事后会报警。”阿周微微一笑。<br>
此时已经7点钟，简亦繁拿着一万块的钱放进自己的书包里，站在荷花西路路口等。果然有辆破车在等，简亦繁冷冷一笑，心里想真是一群土学生，看校长要是知道了怎么收拾这群不知天高地厚的东西。他一点也不想坐进去，但还是进去了。<br>
“帅哥，钱带了吧？”司机阿蒙说。<br>
“嗯，去哪？”简亦繁不耐烦地问。<br>
“待会你就知道了。”<br>
转眼间到了别墅那里。<br>
“下车吧。”<br>
“这，别，别墅？”简亦繁简直不敢相信，自己一下车，发现除了自己身边这辆是破车，一看是临时买的之外，其他都是豪车。<br>
“你给我老实点进去。”阿蒙拔出手枪对准简亦繁。简亦繁吓得瞬间举起了双手。<br>
“你们，你们不要我这一万块钱，又想我什么？你不会是想用我来敲诈我爸吧？”<br>
“闭嘴，进去。”<br>
简亦繁已经不知道该如何去判定这些全部挤在一起的大事情了。他脑子一片混乱。<br>
一进门，发现新慧果然被绑在椅子上，经典的勒索戏码。<br>
而除了新慧之外，大厅里还坐着几个陌生男子。<br>
“新慧，你个笨蛋。竟给我找麻烦，我。”<br>
“闭嘴。”阿周恶狠狠地说，吓得简亦繁这个才21岁的孩子浑身一震，“我这真枪实弹的，你还敢说话，够胆啊。刚刚对我两个手下大吼大叫，”阿周冲过去，拿手枪对准简亦繁，简亦繁快吓尿了，毕竟还是个学生，“你继续嚣张啊。你嚣张啊。”<br>
“我，我，我，我不，不敢了。”简亦繁低下头。<br>
“包放下。”<br>
“是。”简亦繁把包放下了。<br>
“哟，还有一万块倒贴呢。今天买菜真有意思，买了菜，这菜还倒贴我们钱出去搓一顿，啊哈哈。”小李大笑道。<br>
“什么菜？”<br>
“活色生香。”<br>
“什么是活色生香？”<br>
“你待会就知道了。现在，你，给我们坐到那个桌子上。”<br>
这个大餐桌上，放着一个大盆子，盆子上铺满了三层冰块。<br>
“躺，躺这儿？”<br>
“嗯，躺上去。”<br>
四肢发达，头脑却非常单纯，简亦繁脑子一热，就躺了上去。咔擦咔擦。他的四肢就被铁镣铐扣住了。<br>
“这是干嘛？到底想我怎么样？”<br>
“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。</p>



<p>“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。<br>
此时，他的背部因为冰块和恐惧，感到脊背发凉得很。<br>
“诸位，小鲜肉简亦繁，今年21岁，南大体育与健康学院的院草，爱打篮球，这也就是他为什么长得这么高这么壮的原因对吧。还有一双44码奔放的大帅脚。嗯，这脚的味道，”阿周扒开简亦繁帅鞋的鞋舌部分预先闻了闻里面的味道，“太香醇了，可能是刚刚锻炼了的缘故吧。浑身肌肉恰到好处，是鲜肉极品。”阿周激情地介绍着，还拍了拍简亦繁的胸肌，啪啪的脆响证明这肉的品质，“多亏了新慧同学，非常配合，我们了解了这么多关于这个火爆帅哥的资料。”<br>
“新慧，你快打110，你别傻，他们要是吃了我，肯定又要吃你了。他们肯定是那群猎雄联盟。”<br>
“放心小兄弟，我们不吃绵密的女人。我们只吃精壮的帅哥。”<br>
“亦繁，对不住了，我会得到你的精液，还是能帮你生猴子的。但是现在，我别无选择。”新慧抚摸了下简亦繁棱角分明的帅脸，然后一口吻了下去。<br>
“呜呜呜，”简亦繁尽力甩开新慧的舌头，然后破口大骂，“操，你们这群畜生，还有你这头母猪，敲诈我钱也就算了，还猥亵我。老子是男的，是个汉子，别跟我搞这些。老子不吃这套。”<br>
“可是我们吃你这套啊。哈哈哈。”众人大笑起来。<br>
“妈了个鸡，快点把老子放了，否则我爸爸知道了把你们一窝端了。知道我爸是谁么？你们惹不起。”简亦繁拼命扑腾。简氏集团是中国驰名商标思博特体育用品器材制造厂的母公司，旗下拥有十几种热销品牌，并且研发团队也都是精英。而老总简朴的儿子简亦繁，此时就躺在一堆的冰块上。简朴怎么也不会想到，自己21岁正青春勃发，英气逼人的儿子，会被人放到盘子上当肉吃。<br>
“哟，口气不小啊。可惜啊，你爸再怎么厉害，和我们没关系。我们也不怕。而且，在我们眼里，你就是块鲜嫩可口的小鲜肉。”阿周舔了舔简亦繁帅气的喉结，简亦繁浑身汗毛一竖。阿周捏住简亦繁的脸，“这脸太完美了。嗯，满满的胶原蛋白，好嫩的肉啊。”阿周捏住简亦繁的脸摇了摇，“真可爱这孩子，还很稚嫩呢。这五官好精致，除了这嘴会骂人臭了点。”<br>
“呜呜呜，”被捏住脸和嘴的简亦繁几乎说不出话来，“滚，把，脏手拿开。”<br>
“这帅气的短袖，好修身啊。大家瞧瞧这胸肉，”小李揉了下这修身短袖的上部，微鼓的胸肌轮廓非常撩人，比起直接脱下来，这上面两点被盖着却仍然凸起的乳头，更让人欲火焚烧。小李沿着胸肌的乳沟往下摸，“嗯，这腹肌也是极好的。非常Q弹的样子。”小李继续往下摸，到三角地带。简亦繁瞬间抖了抖，“哎哟，好像摸到了什么不得到的东西呢。”小李笑着揉了起来，“是什么呢？软软的，长长的，肥肥的，还有两颗，哎哟我去，这两颗也太大了点吧。周哥你摸摸看。”<br>
“尼玛，别动老子命根子，死变态。”<br>
“哟，果然，超大。”<br>
新慧也好奇自己还没坐上去过的大鸡鸡到底有多大，一摸简亦繁的裤子，吓一跳，好大，这要插下去，不得爽破天际。<br>
“还有这修长的大长腿，还有这双篮球大帅脚，哟，啧啧啧，这味道，够man。”<br>
“是啊，你们一群太监，离老子远点。”<br>
简亦繁还在骂着，“新慧你个巫婆，臭不要脸的。放了我，你们这群死混蛋。”<br>
“谁堵住他的嘴。”阿周皱了皱眉头。<br>
“我来。”<br>
“我也来。”<br>
说罢阿蒙和阿林脱下裤子，把自己的鸡巴全部塞进简亦繁正在破口大骂的嘴里。<br>
“呜呜。”简亦繁觉得自己的尊严完全扫地了。自己一个男的，竟然被强制口交。<br>
“啊，帅哥的嘴，就是不一样，好深，我要入。”阿蒙浪叫道。<br>
新慧忍不住了，扒下简亦繁的裤子一半，哟呵，这CK内裤真性感，激凸而饱满的三角裤把这大鸡鸡的形状完全凸显出来，包括那龟头的轮廓，可见这条大鸡吧有多大。<br>
“亦繁，对不住了。老娘忍不住了，老娘要繁殖。”<br>
“臭婊子谁说你可以插他，”阿周推开新慧，“只准给你一杯精液，到时候你自己回家试管婴儿去。这等好肉，能让你个臭烂逼给玷污了？”<br>
说罢阿周脱下裤子，“让我开垦一下处男地。”<br>
简亦繁拼命想抵抗，可是奈何镣铐绑得太紧了，根本挣脱不开。阿周用力捅了进去，“啊啊啊啊。呜呜呜呜。”<br>
“你说什么？小帅哥？很爽是么？”<br>
“呜呜，”简亦繁帅气的眼角流出了羞耻的泪水。他怎么也没想到，高大威猛，帅气撩人，在学校叱咤风云的他，竟然会沦落至此，不仅要成为别人的食物，在被吃掉之前还要成为别人的玩物。此时下面撕裂般的疼痛已经让他生无可恋，待会要被刀割着吃掉，该又是怎么样可怕的体验呢？<br>
咦，谁说要用刀割着吃了？<br>
坐在冰块上，阿周抬起简亦繁帅气的44码篮球大帅脚，扛着爆着简亦繁的菊花。这小猛男的菊花真的太紧了，阿周几次都塞不进去，还得借助冰水润滑一下。其实不是阿周那话儿大，阿周的其实比较小，但是简亦繁的下面菊花实在是太紧密了吧。<br>
此刻简亦繁流着眼泪，却说不出一句话，没人知道他在想什么，也没人在乎。<br>
他的胸肌被用力地揉着，仿佛要揉出汁水来。这么嫩的肌肉，确实会让人很想知道，到底会不会捏出汁水来。那满满胶原蛋白的帅脸上没有用过任何的护肤品，还是那么鲜嫩那么光滑。英挺的鼻梁边挂满了眼泪。<br>
此时阿周停了下来，一股精液射进简亦繁的下面，简亦繁感觉自己下面有什么东西涌了进去。<br>
然后阿周粗暴地拔了出来，拔吊无情啊。简亦繁痛得扑腾大叫起来，帅气粗犷的嗓子，听着让人心疼这帅气的大男孩。<br>
可是，接下来才是真正可怕的吧。</p>



<p>“这一次我们不各自吃了。我们要专攻一个部位，好好品尝。”阿周大叫道，“活色生香，用我们的牙齿直接咬下来，这嫩肌肉，绝对是能直接咬下来的。好了，我们来吃活色生香第一道：青春蹄膀。”<br>
说罢，阿周握住简亦繁肌肉发达的手臂，那肩膀的肌肉，把这件紧身短袖撑得鼓鼓的。现在该被吃了吧。<br>
“不要，混蛋，变态，贱人，别动老子肌肉发达的手臂。老子的肱二头肌，不是你们这•••啊，啊，痛，啊。”简亦繁惨叫了起来。原来没等他话音落地，阿周就啃起了他的肱三头肌。撕开纤薄的短袖，一股汗香扑面而来，夹杂着美味清新的香草气息。真是极品帅哥，连肌肉都是香的。<br>
几个人簇拥而上，开始分食简亦繁肉感十足的肩膀和手臂。小天吮吸着他的手指，纤长的手指是打篮球的必备，简亦繁可以轻松把篮球单手拿起，就是拜这些长手指所赐。<br>
这肩膀，筋腱饱满，十分滚烫的体温，此刻连冰块也冷却不了这块火热的肉体。常年跳投等动作，让他的肩膀十分有嚼劲，更加好吃了。<br>
而这肱二头肌更是俊秀而Q弹。这肉质，被阿周一口咬破的嫩皮下，红色的肌肉翻出。天哪，带着灼热的年轻帅哥的热血香气，让阿周欲罢不能。<br>
“真的太青春了，真的太，太好吃了。这肉质，比牛肉，羊肉，教练肉都好吃。嫩中带着嚼劲，香中带着汗水味，在矛盾复杂的结合中诞生了这么美味的平衡。太棒了。”阿周吃得热泪盈眶。<br>
简亦繁此时已经疼昏过去了。他根本听不到这些赞美，又或者，他也不想听到这些赞美。<br>
手臂的品尝到此为止，我们来一起试试这帅哥的44码大香蹄。<br>
“活色生香第二道菜：脚奴的天堂。啊呀大家看这双大人蹄，躲在这帅气的篮球战靴里，”阿周激情洋溢地介绍道，“44码，哈哈，这肉够多啊。”阿周提起了简亦繁的左脚，用力闻了闻鞋口脚踝裸露处，太帅气了，“嗯，太香甜了，这锻炼了这么久，才有这么香醇的味道。”<br>
“来啊，兄弟们，我们来吃吃大肉脚。”说罢，众人边用力闻着袜口，边用力撕开简亦繁的大帅鞋。这双阿迪的战靴，被虐得不成样子。<br>
扒开鞋子，一双干净的白袜大脚映入眼帘。<br>
“不愧是学生帅哥，真干净，这白袜根本不脏。我们来吃吃看，这么干净的大肉脚，肉质到底如何。”<br>
众人有的啃脚趾，有的咬脚板，根本停不下来，忘记了赞美，满口都是这双帅脚帅气的肉味。袜子被啃得坑坑洼洼，里面的脚弓被啃得跟腱都出来了。脚油从骨髓里流出，让人忍不住一直吮吸着。<br>
而简亦繁则直接被痛醒了，“呃啊，我的手，啊啊啊啊啊。我的脚。我的帅脚，还要跑步啊。我的手，还要打，篮球，求求你们，还我。”<br>
“这脚，太帅了，味道太香醇可口了。白袜的质感与肉脚完美融合，在阿迪战靴中持续发酵了这么久，就为了等到被我们吃掉的这一刻，你的一双大脚告诉我，它们很幸福呢。它们终于实现了最终的价值，不是为了撩妹，不是为了篮球全场的奔跑，而是为了送进我们的嘴里。太美味了。”此刻冰块无法完全麻痹简亦繁的疼痛，他几乎要休克了。<br>
不过空气中弥漫的味道，让他似乎觉得自己真的还是蛮好吃的应该。<br>
“活色生香第三道菜：鲜嫩台湾香肠。”<br>
一听到香肠，简亦繁心猛地一缩。香肠是指？<br>
没错，该是到大鸡巴被吃的时候了。这么大的鸡巴长出来，不吃掉太可惜了。<br>
此时新慧听到了，心头一紧，“记得，啊周哥，给我留一杯回去生孩子。”<br>
“知道了。兄弟们大家看，这名牌内裤下，到底隐藏着什么秘密呢？没错，是台湾美食的精髓，香肠！那种包着薄薄一层肠衣，里面全是肉的香肠。一口咬下去，怎么样？”<br>
“爆汁！”<br>
“我们来爆汁看看。”<br>
阿周隔着简亦繁有弹性的内裤，捏出了大屌的形状，这龟头太明显了。这么大的肉屌，还有这么肥的蛋，那么我们来看看到底有多少浆可以爆吧。<br>
阿周揉着简亦繁硕大的两颗蛋蛋，然后一口咬住龟头，用力吮吸着。<br>
简亦繁感到一阵燥热，有一股精液仿佛要被吸走。还好他定力好，忍住了。可是那大种马的播种器，不听使唤地勃起着。<br>
“我就不信我征服不了你个学生香肠。”<br>
阿周用力吮吸起来，这力量，大到简亦繁觉得自己整个大屌都要被吸出体内了。<br>
“啊啊啊。不要，你个死变态，我的大鸡巴，我的大卵蛋。不要。”简亦繁顶起身体指望能甩开阿周的嘴，阿周却咬得更紧了，这一用了，啊，简亦繁洪水般卸掉了一批存货。阿周喝得险些呛到。真没想到这么多。<br>
下一个阿林，撕开了简亦繁的内裤。<br>
“不要啊，很丢人啊。很没面子啊。”简亦繁的帅脸都红了。<br>
好家伙，这么大一根大香肠，足足23cm，又粗又长，这尺寸惊人。下面的大卵蛋，更是有鹅蛋那么大。<br>
“先给那婆娘一杯。”说罢阿林捏住简亦繁的大卵蛋，“来，走起，喷吧少年。”<br>
“不，呃呃呃，啊啊。”简亦繁的大屌止不住在喷牛奶，装满小半杯，“够了么新慧？”<br>
“不够，我还想要喝点，还想要美容养颜，拿点当面膜。”新慧大叫道。<br>
“新慧我操你妈。”简亦繁破口大骂，“老子的牛奶是给你这种贱人用的么？”<br>
“好，再给你一些。”说罢阿林继续挤压简亦繁的大屌。阿蒙帮忙挤压简亦繁的大卵蛋，“反正他蛋子大，存货很多的。”<br>
“妈卖批，别弄老子，啊，别，别弄。求你们了，我干了。”<br>
“啊啊啊啊。”又是一大波，整个杯子装满了。<br>
好了，开吃。阿林把杯子递给新慧，马上投入了战斗。这根香肠，看来要真的被咬得爆浆了。<br>
阿林拿起刀，沿着简亦繁大屌的底部环割了一圈，啊，钻心的疼痛从下体袭来。简亦繁拼命扑腾。<br>
阿林拉住简亦繁硕大的龟头，用力往上一拔。<br>
“啊啊啊啊啊啊。”<br>
我的乖乖，整条阴茎，包括内阴茎，足足50cm，从简亦繁平坦而肌肉发达的小腹里直接被拉出来了。这分量，够足啊。又粗，又硬，又长的大鸡巴，像极了一大段待切的香肠。吃起来！！！<br>
众人一人握住一段，也不管有没有从简亦繁体内切除，直接就开啃。这精味十足的大香肠，让众人欲仙欲死。那两颗卵蛋，阿周从那个血洞口掏出，然后把这两颗鹅卵放在两只手里。<br>
“啊啊啊，我痛，放过我吧。我还要结婚生孩子。我的大鸡巴。”<br>
“给我们吃才最重要，结个屁婚，你有你的新慧为你生孩子了。你就乐吧。”<br>
阿周左手一个蛋，右手一个蛋，左边咬一口，噗嗤，右边咬一口，噗嗤。里面的蛋黄流出，阿周拼命抓紧把蛋黄吸掉。真是美味滋补，壮阳补肾啊。这21岁青春肌肉篮球大帅哥的卵蛋和大鸡巴，真的是让人回春啊。<br>
此时的简亦繁万念俱灰，看着自己男人的标志，那硕大的阳具，整套从自己的下面被扯出来被几个人分着吃，他的内心崩溃了。<br>
“我的大鸡巴，我的大肉肠，我的大卵子，你们，好恶毒好贪心。”简亦繁囔囔道。<br>
那根硕大无比的巨根，被众人直接啃着吃，有人在啃龟头，有人在啃茎身，有的人在吃根部。<br>
终于，这根大人鞭被吃干抹净了。<br>
“大家瞧瞧，这紧身的阿迪运动短袖，袖口已经被我们扯烂了。可是这身体部分，还是那么紧致。把这位体育大帅哥的，”阿周用力揉起简亦繁的胸肌，“胸肌壮肉给完全，凸显出来了呢。你们瞧瞧，”众人都在不断吞咽着口水，简亦繁感到不寒而栗，自己的胸肌在恐惧中颤抖着，“这两颗肉葡萄，”阿周捏了捏简亦繁的乳头，“这么可爱，让两块胸肌肉排显得更加美味。最后，我宣布，活色生香主菜：鲜肉刺身开菜。”<br>
众人欢呼雀跃起来。简亦繁嘶吼着帅气的嗓子：“不，不，不要碰我的胸肌，我的腹肌。我的胸肌腹肌很大块，你们不要碰，啊啊啊，我锻炼，不容易。呃啊。”<br>
“这么大块的胸肌，还穿这么紧身的运动短袖来锻炼，这不是诱惑我们犯罪么？”阿蒙大笑道。<br>
“是啊，这么好的身材，还穿得这么性感，啊。”小天用舌头舔了简亦繁颤抖的胸肌，一直舔到他的脖子。汗水的味道，是小鲜肉们特有的荷尔蒙的信号。小天忍不住兽性大发，一口直接咬在简亦繁的健壮胸肌上。“还脱什么衣服，这么嫩的肉，连着这件战衣一起啃才够劲道啊。”<br>
“啊啊啊，我的肉。”简亦繁痛苦得帅脸都快扭曲了。<br>
大家都扑了上来，不顾纤薄紧身的衣服，直接啃在这个小帅哥的身上，“你以为你是超级英雄么？穿得这么紧，就是欠吃啊。还有这么嫩的肌肉，根本不需要像那些教练一样用刀，老子用牙都能啃下来。”<br>
“是啊，太嫩了，这肉，白皙无毛的肌肉。还在发育呢，你看，毛也没有完全长齐。这小鲜肉才是真的小鲜肉。”阿周摸着简亦繁的腹肌，腹肌上确实还没有毛长出来，胸毛也是完全没有，非常干净的肉质，鲜嫩，Q弹，紧致，清甜，汗咸，炙热，生猛•••••••<br>
太美妙了。<br>
新慧趁着这群恶魔在享用晚餐，偷偷跑了出来，带着这瓶满满的精液，匆匆逃走了。<br>
此时的简亦繁已经意识模糊，他只知道自己确实是很好吃，众人一直在赞不绝口，可是又有什么用呢，自己都快死去了。真想尝尝自己的肉啊。<br>
“这帅哥太帅了，把他的头割下来留个纪念吧。做成标本。”<br>
“好啊。”说罢，阿蒙赞成，“我们用啃的方式，不要用割的方式，把他的头啃下来吧。”<br>
“有创意！干。”<br>
说罢，众人有的咬住简亦繁的喉结部分，那凸起的喉结多么帅气，此时也被含在小天口中吮吸着。而有的扶起他的帅头啃住后颈。有的人啃边上。噗嗤噗嗤，帅气的嫩肉从简亦繁脖子上被一块块啃下来，啃进了气管，简亦繁呼吸完全漏风了，他噗噗地吐着血，他已经不清楚到底发生了什么可怕的事情了，只知道自己的脖子好痛好热。终于，脖子断了，简亦繁感觉自己红色的视野变高了，晃动着，然后他看见自己的身体，没有了肌肉发达的双臂，没有了性感阳刚的篮球肌肉大脚板，没有了种马大懒觉，没有了饱满肥厚多汁的胸肌，没有了肉质Q弹的八块腹肌。<br>
“我来把他的脖子啃平整，就可以做标本了。来来来。”阿蒙拿起简亦繁的头，把他下面还在滴血的脖子给啃成平整的平面。<br>
“来来来，我们来烤小腿吃，这小腿毛也不多呢，看来确实是个嫩小伙。这小伙子，不赖啊，是个做鲜肉刺身的好材料，我们这次还真是吃过瘾了。咦。那臭婊子呢？不会吧。走了？”</p>



<p>刘帅为已经是校足球队的队长了。原队长孙靖仇已经去世半年多了，而替代最佳人选，农村帅哥梁小海死于被油煎吃掉了，高富帅张海帆被烧烤成烤肉吃掉了。刘帅为这个1.81米的高三大帅哥理所当然成了校足球队的队长了。为了能够对抗别校的足球队，教练每天给刘帅为特训。他现在已经是个精壮英武的长腿肌肉大帅哥了。<br>
每天的训练固然辛苦，但是回家后一个热水澡也能洗去他一天训练的所有疲惫。毕竟是精力旺盛的年轻学生，睡一觉第二天照样生龙活虎。其实刘帅为为了让自己每天保持精力旺盛，已经禁欲两个月了。每天读书，下午训练，傍晚一身香汗，油光发亮的肱二头肌，足球队服里鼓胀的胸肌，运动裤里的大包突起，背着一个帅气的挎包，坐着地铁回家。这成了他的习惯。<br>
今天，刘帅为照例是一身香汗站在地铁里坐车回家。他一手抓着把柄，隆起的手臂肌肉油光发亮，让人忍不住想要抱着他粗壮又香嫩的手臂一阵狂舔。地铁里好多女生都盯着他看。刘帅为忍不住微微一笑，高傲地挺起他的胸膛。像他这么又man又帅又高大的男生实在是极品啊。帅气锋利的眉峰，英挺的鼻梁，可爱的薄嘴唇，迷人深邃的眼睛，棱角分明的帅脸上挂着晶莹剔透的汗珠，真是荷尔蒙爆炸啊。<br>
自从L市报纸上登了地铁帅哥的报道后，他就成了网红，很多女生故意等到晚上7点的地铁班车，就为了和刘帅为一同坐车坐一路。有的夸张的还会和刘帅为一起下车跟着刘帅为走很久。刘帅为一方面很自豪，一方面也被这些迷妹折腾得头疼。<br>
到站了，刘帅为潇洒地抱着脏兮兮的足球一箭步跨出去了。<br>
“啊好帅啊。”“是啊真的帅呆了，真的好想知道他家住哪里。”“是啊是啊，啊帅死了你们谁也不许抢我的老公。”“哼，什么时候是你的老公了，地铁帅哥是属于我们大家的。”<br>
刘帅为夹着足球，背着挎包一个人走在回家的路上。他感到有人跟着他，唉，估计又是迷妹跟踪狂了，他叹了口气，决定耍耍这些小迷妹们。他故意转个弯，这个地铁站非常大，而西门实际上是浪费了，因为那边几乎没人去，灯倒是很亮。刘帅为走到西门口，坑爹，连个保安都没有，出租车公交车站也都不在这边，刘帅为狡黠地转过身，朝着身后的人远远地喊一声：“别跟了，跟你们闹着玩的。”他笑了起来，帅气的酒窝可爱迷人，这年纪的男孩子，既像是精力旺盛的成熟男人，又带着男孩子的青春稚气。<br>
谁知他身后竟是三个陌生男子，手里拿着铁链。他面色大变，赶紧转过身准备逃，谁知身后又是一个人一下子把乙醚捂住他的口鼻。<br>
“fuck you。”刘帅为一把推开那个人，还好只吸入一点点，他赶紧朝边上跑去。他脑海里快速思考着，这群人是谁，杀人犯吗，难道是社会上沸沸扬扬的猎雄联盟，还是卖器官的？不管是哪个，三十六计走为上计。<br>
刘帅为的大长腿让他能跑得很快，他边跑边把手中的足球砸向一个人。“啊唔，臭小子，别让到嘴的壮肉跑了。”<br>
刘帅为突然脚下一痛，摔倒在地。原来其中一个人把铁链甩了出来砸中了他的帅气的脚踝。<br>
刘帅为不管疼痛赶紧站起来，继续跑。<br>
“臭小子，挺硬气。”这人又砸了一根铁棒出去。<br>
“啊。”刘帅为背后一阵剧痛，背后的肌肉闷声吃痛。他跪了下来，心想怎么办，这边好偏僻，难道要惨了。<br>
他张口嘶哑地喊呼救，帅气的男嗓撕心裂肺地怒吼着，不料一个布蒙过来，他一大口吸了空气，感觉整个世界都在摇晃。<br>
“这臭小子，汗津津的，好帅气啊。”阿周踢了踢刘帅为的公狗腰。汗水浸透了刘帅为的足球背心，诱人的胸肌和乳头看得人心荡漾。运动裤下的一个大包，躺下突起得更明显了。种马大帅哥啊。还有那双超级能跑的46码大帅脚，穿着白色的足球鞋，虽然脏了点，精壮的小腿包裹着足球袜，让人恨不得把它剥下来一阵啃。<br>
L市的地铁帅哥，滋味究竟如何呢？<br>
当刘帅为睁开他帅气深邃的眼眸时，发现自己被关在一个大玻璃柜里，这玻璃柜有10平方米的面积。玻璃似乎很厚。同样在玻璃柜里还有四个饥渴地盯着他胯下看的四个变态。<br>
“阿周，咱们从来没这么吃过啊。感觉好刺激啊，还没开吃我就已经馋虫勾起来了。”小宋咽了咽口水。“这样吃他，鲜活，又有挑战性，他既然这么能跑这么能挣扎，我们就感受下他健壮的身躯到底蕴藏着多少能量。”小天笑着说。<br>
小李，阿周，小天小宋四个猎熊联盟的核心，来到L市尝尝别市的新鲜的小鲜肉的味道。结果刚在地铁站就看到这个高大帅气的帅哥，抱着足球挎着背包，在等车。真是注定让他们吃啊。可是，他们这次想玩点刺激的。玻璃门的钥匙就在小天的手上，如果刘帅为能抢到钥匙去把门开了，还有机会逃走，因为外面大门是开着的。但是期间如果被吃了，那也只能对不起了。<br>
刘帅为看着小天挑衅的眼神，知道自己的希望就寄托在那串钥匙上。刘帅为二话不说，冲了过去。这帅哥小腿爆发力好强，速度真的很快。小天赶紧把钥匙丢给小李，同时自己一把抓住刘帅为的壮实的臂膀。刘帅为一把挣扎开，准备扑向小李，谁知阿周一下抓住刘帅为的脚踝。<br>
“你找死，变态。”刘帅为轻蔑一笑，一腿把阿周踢开到玻璃门边。此时小宋看准时机，帅哥的下盘正失守，小宋一个龙爪手把刘帅为的巨龙揉在手中。“啊混蛋，色魔。”刘帅为差点疼得失去力量。他一拳头打过去，却被小天抓住手臂，小李趁机抓住肌肉帅哥的另一只手。刘帅为看到钥匙被放进了小李的口袋里。他好急啊，马上扑腾起来，嘶吼一声，但是小宋用力一揉，巨龙被揉得膨胀了。“帅哥，力气使不出来了吧。”阿周起来，抱住刘帅为的两条精壮的带脚毛的帅脚，一下子脱下刘帅为的足球鞋。足球袜带着淡淡的汗味，让四人胃口大开。“别玩阴的，有本事。啊。”刘帅为被撸了起来，隔着丝薄的运动裤和内裤，刘帅为的巨龙在觉醒。刘帅为毕竟是阳刚火爆的帅哥，又禁欲了两个月，现在真的是挡不住。没两下，他精关失守，一股股白色琼浆喷出，小李赶忙隔着运动裤，把汗水，乳浆，都吸干了。帅哥别停，继续啊。“可恶，别动了，我快，啊，不行了。”小李快速把这位肌肉帅哥的把儿继续套弄着。“帅哥，我们还要喝，我们还没喝够。”“不要啊，我的精力。”阿周和小天直接嘴放上去轮流吸，小李抓着刘帅为壮实的手臂，小宋抓着他利落帅气的脚踝，疯狂地摩擦着足球长筒袜，吮吸着他脚趾的汗水。小李则舔着刘帅为油光发亮的肥壮的上臂，太香了，忍不住小口咬着他，好有嚼劲啊，筋肉帅哥的荷尔蒙气息。<br>
有那么一瞬间，刘帅为感觉是不是要在这种被四个人舔舐的飘飘欲仙中放弃抵抗得了。但是他马上让自己中断这种可怕的想法，然后看准四人放松的时机，用尽仅剩的精力一下子踢开正在舔足球长筒袜的小宋，两拳打开小李和阿周，用胯下的肉龙顶开正在吮吸的小天。然后他一把夺过钥匙，冲向玻璃门门口。有希望。他激动地用钥匙插进去。谁知阿周从他背后一下子勒住他粗壮的脖子，他发出青春帅哥的怒吼。绝不能功亏一篑。可惜他已经快到强弩之末。此时小天小宋分开刘帅为的白袜大帅脚，而小李一下子从帅为背后来了个海底捞月。啊。<br>
帅为汗水一滴滴滴落，巨龙被套弄得又快精关难守。小李一口含住帅为的巨龙，用力吮吸起来。小李的吸力非常强大，帅为感觉精力涣散，四肢瞬间无力下来。小李感受到帅为的雄性力量不断被自己吞食，此时一身的完美肌肉已经虚有其表，可以吃了。<br>
帅为快动不了了，浑身不断抽搐着，白浆不断喷出。小天小宋一人一只脚，开始大力啃食起来。这精壮的足球帅哥的大脚，肉质丰富，口感Q弹，上面的血管和肌肉让人欲罢不能。太性感了。帅为的白袜破损了，里面的香甜脚肉被一点点吃掉。<br>
“不要吃我，我还是个高中，生，呃。”<br>
“高中帅哥，你叫啥？”<br>
“哥是刘帅为，放过我，我兄弟就放过你，你们。”刘帅为感觉全身酸麻又疼痛。这时阿周趴上来按住帅哥的胸膛，抚摸着两块壮硕的胸肌以及上面的两颗葡萄。<br>
“刘大帅哥，你真是太性感了。你的汗水让你味道无与伦比啊。我就不客气了啊。”阿周一口啃住刘帅为的左胸肌。刘帅为肥厚的左胸肌不断地跳动，似乎在企图逃脱阿周的贪婪大口。阿周撕开刘帅为的足球队服，汗津津的胸肌和腹肌映入眼帘。太养眼了。阿周抚摸着刘帅为上下起伏的腹肌，一口口咬着他的胸肌。<br>
“不要啊，我的帅脚，我的胸大肌，我的，我的大肉棒。”<br>
小天似乎也想吸刘帅为的白浆，可是套弄半天只是空炮，小天一怒，拿出钥匙慢慢刺入到刘帅为的巨龙管子里。刘帅为拼命挣扎顶起胯下，指望能把钥匙顶出去，好痛啊。小天看见帅为越顶越高兴，越用力往下塞，直到整把钥匙塞进孔中。“你不是要钥匙吗？给你啦，你去开门啊，哈哈。”“不要，不要钥匙，好痛，呃啊。”刘帅为继续顶起胯下，小天见状用力捏住刘帅为两颗大鹅蛋，用力揉碎。“啊，啊啊。我的，我的蛋。”小天把钥匙挤出来，白色浆液带着黄色蛋黄一起出来，小天赶紧嘴放上去吮吸着，一口又一口，真是太丰富了这储量，不愧是禁欲两个月的种马大帅哥啊。<br>
“你们，杀了我吧。”刘帅为痛苦地闭上眼睛。<br>
“刘大帅哥，你的肌肉太壮实了，我们要好好品尝啊。”阿周一口咬下刘帅为的左乳头，吃掉了。真是好吃。阿周继续啃着刘帅为的大胸肌，上面的肉好香嫩，好有嚼劲，好有生命力。从一个年轻生命里剥出血肉吃掉，这雄壮鲜活的小鲜肉，真的是小鲜肉啊。小李用那把钥匙的钝锯齿，用力割开刘帅为的腹肌，一块又一快。因为很钝，所以割得非常吃力，可是却非常有趣。刘帅为感觉浑身疼痛难忍，却说不出话来了。他感到自己年轻的肉体被四个人压着吃。他辛苦锻炼的胸肌，腹肌，被他们拿去一阵狂啃。那壮硕的胸肉，看着十分可爱。而一条条腹肌肉，从他的公狗腰割下，被吃得欲罢不能。他感到下半身十分疼痛，他的足球长筒袜已经破碎不堪，里面精壮的小腿肉真的是最有劲道的。不愧是足球帅哥的脚肉，结实，鲜活，有弹性。<br>
“放，过我，吧，别，别吃了，我还小，啊。”<br>
“好肉，好肉。这肌肉，真不是盖的。”<br>
刘帅为努力想坐起身，都被狠狠压在下面，对自己的肉体无能为力。刘帅为好绝望，他的集训，努力，锻炼，都变得好没意义，只是变成别人的晚餐了而已。他看着房间的钟表，指针一下下指向他生命的终点。他的生命力太旺盛，真的撑了好久啊。他真没想到，自己只是训练完，坐个地铁想回家洗澡，洗掉自己的汗水，让自己更帅，结果，这些人都在舔舐自己的汗水，吃着自己的完美肉体。小天突然握住刘帅为的挺拔的巨龙，把里面的白浆和蛋黄仅剩的再挤出来吸光，然后一口咬住刘帅为的巨龙，“滋补人鞭，年轻粗壮，鲜活有肉。活吃最补啦。”小天用力吃起刘帅为的巨龙起来。刘帅为的帅气的脖子上喉结上下鼓动，帅气的脸庞上带着绝望和痛苦，却在最后释然起来：“也只能这样了，你们，好好吃掉我吧。”<br>
真的没想到，自己堂堂地铁帅哥，下场竟然是四个猥琐男的快餐一道而已。</p>



<p>L市的警察局炸开了锅。<br>
“夏侯队长，猎雄联盟又来了？”24岁帅气警员余星海皱起眉头问道。<br>
“是的，此事非同小可，我们重案组六个人必须要趁着他们还没觉察，端掉他们，以绝后患。”夏侯骏英俊帅气的脸庞上写满了凝重。<br>
没错，自从L市吃人狂魔高中生方晓投案自首后，L市再也没有出现高中肌肉帅哥被宰杀的事件了。直到昨天接到市民报警，网红地铁帅哥刘帅为被吃，L市又再次满城风雨了。<br>
死在方晓口中的帅哥有：篮球帅哥许振成和付霄决，足球帅哥孙靖仇，梁小海，张海帆。<br>
此后沉寂了八个月。当人们已经渐渐淡忘的时候，刘帅为的惨死又给L市蒙上了一层阴云。<br>
当夏侯骏赶到现场时，大大的玻璃房间里是刘帅为1.8的森白骨架，满地鲜血，破掉的长筒足球袜脏脏的，散发着雄性的气息。足球队服上染满鲜血和汗水。还有那特大号的性感四角内裤被撕破了，放在一旁，上面全是口水和精斑。<br>
电视上正在播放着新闻。思博特体育用品器材集团总裁简朴正在对记者发言：“我的儿子简亦繁，一定是被猎雄联盟吃掉的。国家不能不作为，人民的生命危在旦夕，我就算破产，也要和猎雄联盟斗争到底。”<br>
“简先生，请问您为什么这么笃定您的儿子一定是被吃掉的呢？”记者追问道。<br>
“因为如果你们看见过我儿子生前的照片，就知道他的肌肉练得有多么好，，肉质多么鲜嫩，真的是大学生小鲜肉，那胸肌，结实的手臂，那一块块腹肌，还有那话儿，不愧是我的儿子•••”说得简朴自己咽了咽口水，而一群记者也都脸红得不得了。<br>
新闻被主持人中断了，新闻上的主持人补充道，“社会上这个猎雄联盟的组织，已经有组织有预谋地制造了多起谋杀案，手段极其残忍，在个别城市尤为猖狂。有关部门应加强打击力度，全面围剿该组织。也请老百姓们放心，任何危害国家人民利益的组织，都将被取缔。下面播送一则简讯。”电视被关掉了。<br>
“夏侯队长，水蛭称猎雄联盟这次来了很多人，双马帮的汪超凡也在这里。他们今晚的集会地点是天娱。”罗旭峰汇报道。<br>
罗旭峰口中的这个水蛭，是渗透在双马帮内部的间谍帅哥孔向阳。此时猎雄联盟来L市的事情孔向阳也是后来才得知。<br>
L市此时汇聚了Max省的重案2组六个成员，包括随同超凡哥来到L市的孔向阳。他们是：严谨果决的夏侯骏队长，帅气阳光的余星海，强壮勇猛的罗旭峰，间谍帅哥孔向阳，能文能武的江上帆，神枪手李双扬。<br>
“这次行动代号为猎枪。专杀那些肉食动物。”副队长江上帆慢条斯理地说，“我们的计划安排是这样部署的：夏侯带着余星海，今晚9点部署特警部队突袭。罗旭峰，我和李双扬与孔向阳里应外合，将猎雄联盟，汪超凡一网打尽。如果我们出现意外伤亡，夏侯和余星海会赶过来支援。据孔向阳描述，大部分猎雄联盟成员都是不入流的怂包，只有季勇和汪超凡才是狠角色。今晚半夜，我们就剿灭整个双马帮。”<br>
“是。”<br>
晚上7点半，夏侯骏带着余星海做成便车来到了天娱。天娱是L市最大的娱乐会所，此时猎雄联盟，双马帮的弟兄们，和超凡哥老勇正在庆祝超凡哥的寿辰。<br>
“来来来大家喝酒。我老勇先敬超凡哥一杯，祝超凡哥36岁生日快乐。以后我们兄弟们誓死追随超凡哥，大碗喝酒，大块吃肉，有福同享，有难同当。”<br>
天娱里面歌舞升平，整个双马帮还不知道危险的临近。<br>
“我水蛭第二个敬超凡哥，祝超凡哥财源广进，万事顺心。”水蛭算是整个双马帮最帅气的男人了。27岁的他高大挺拔，睿智深邃的眉宇是谁也看不透的缜密心思，英挺的鼻梁和帅气的薄唇，刀削斧凿的俊脸让无数男人都羡慕不已。<br>
“哈哈，谢谢老勇，谢谢水蛭。我今天高兴，兄弟们尽情喝，这场子，酒水，我都已经包下来了。。”<br>
外面，武警部队已经部署完毕，狙击手在天娱会所斜对角的武陵大厦十楼做好了准备。<br>
天娱会所外面是站岗的几个双马帮的人。<br>
距离9点行动还有一个多小时，坐在车里的余星海百无聊赖地刷着朋友圈，他的帅嘴正叼着一根牙签，细细地啃着。<br>
夏侯骏单手握着方向盘，另一只手放在小腹上，这是他的习惯动作。<br>
“夏侯队长，我这坐后面的人，要是不了解你的话，还以为你在边握方向盘边自慰呢。”余星海坏坏地笑了起来。他笑起来真的太萌太帅了，深邃的瞳孔和浅浅的酒窝，就像一片灿烂的星海。<br>
“你小子能别瞎胡闹么？接下来是大行动，这双马帮嚣张跋扈十多年，而下属的新晋组织猎雄联盟，更是杀人不眨眼，我们不能在这节骨眼上还吊儿郎当的。”<br>
“是是是。我知道了。”余星海觉得后座放脚的位置根本不够宽，放不了他的大长腿，于是一下子把脚跨到副驾驶和驾驶的座位之间，抖动着刚买的蓝黑色耐克篮球鞋。这45码大脚确实会让人心猿意马哦。<br>
“你小子，现在不算下班算加班，你穿着制服却踩着篮球鞋？”<br>
“夏侯队长，这可是新款，我从美国代购过来的。超帅有没有？”余星海故意把大帅脚放在了夏侯骏的大腿上。<br>
“把你的臭脚拿开，死小子。”夏侯一下子推开余星海的篮球大脚。<br>
“夏侯队长，你会不会打篮球啊。我看你只去健身房，我告诉你，那里锻炼出来的，只是表面功夫，瞧瞧我这腹肌，都是打篮球锻炼出来的。”<br>
“滚滚滚。你给我消停点。”<br>
“明天我们去打篮球吧。”<br>
“滚。”<br>
此时副队长江上帆，带着罗旭峰李双扬到达了地点B。<br>
“我们在此守株待兔。”<br>
“嗯。”<br>
9点到了，夏侯骏拿出对讲机：“一号部队正门突入，狙击手掩护，二号部队后面突入，消灭所有双马帮的反抗分子。”<br>
一声令下，大战一触即发。门口的站岗人员一下子就被狙击手打死了。<br>
“外面什么情况？”一群小混混冲出来，手上都拿着枪械。一号部队突入，开始了火拼。<br>
“超凡哥，不好了，警察。”一个混混冲进来大喊。<br>
“水蛭，你带超凡哥和猎雄联盟先走后门，我和兄弟们顶住前门。”老勇拿出手枪，一挥手兄弟们就跟着出去了一半。<br>
“水蛭，带我走。”超凡哥站起身。<br>
“嗯。其余兄弟跟上我，保护好超凡哥。”水蛭和超凡哥来到了后门。<br>
“后门二号部队突入，注意不要误伤了孔向阳同志。”<br>
后门被踢开了，武警部队一下子冲进来，打死了好几个兄弟。<br>
“不好，超凡哥，后门有警察，我们走偏门。”<br>
“可恶的警察，竟然敢对我下手，行，今晚我先让步，若是让我超凡哥活着，我要端了你们警察老窝。水蛭，保护我，阿周，小天，小李，阿林，跟上。”<br>
水蛭一脚踢开边门，带着超凡哥几人冲进地下车库。远远看见老勇冲下来。<br>
“老勇，你来得正好，我们赶紧先撤。”水蛭丢了一把车钥匙给老勇。<br>
“走，我们离开L市。”<br>
三辆黑色小车开走了。<br>
中间那辆，水蛭，老勇，阿周和超凡哥。<br>
“我们去哪，超凡哥？”老勇问道。<br>
“恐怕这么大行动，整个L市已经被封锁了。”超凡哥沉思着。<br>
“贸然冲出城外，恐怕会引起追逐战，最后结果很难说。”水蛭说，“不如我们去比较低调的地方避避风头。过四五天再出城？”<br>
“可是，什么地方比较隐蔽啊，L市我们都是第一次来，不熟悉啊。”老勇说。<br>
“老勇，你忘了我水蛭的老家就是L市了么？”<br>
“水蛭，你说吧，去哪里比较好？”超凡哥握紧拳头，猛烈地锤了下玻璃窗，“条子们，这笔帐我超凡要和你们算清楚。每个兄弟的血都要你们双倍奉还。”<br>
“超凡哥，L市的江北大学，武陵校区，是新建校区，里面正在施工，晚上没人，保安都没有，大门估计也是没做好。那里我们可以度过几天。边上白湾校区都是大学生，我想伙食大餐也是有着落的。”<br>
“大学生啊，好啊。”阿周咽了咽口水。<br>
“好主意，大学那么大，那个新校区一定也有竣工的建筑，白天既没有建筑工人，又没有别的那么多闲杂人等。”超凡哥点了点头，“水蛭，当初没有吃掉你，果然是对的，给我一条好路走啊。”超凡哥搂住水蛭，一头埋进水蛭帅气的脖子里深吸了一口，“虽然你这么man，这么香。”<br>
“超凡哥，你帮了我这么多，我为你两肋插刀都没问题。放心吧，此次劫难过后，必有后福啊。”<br>
“罗旭峰，李双扬，那边清剿行动已经开始，我估计超凡哥核心人员已经往我们这里前进了。”<br>
李双扬擦着自己手上的手枪，冷笑道：“孔向阳，这间谍战术玩得真6。”<br>
“江队长，就等他们来，我老罗要打得他们生不如死。”罗旭峰憨笑着撩起袖子，展示了下自己的肱二头肌，武陵校区的月色清亮，把他的肌肉线条照得格外美丽。<br>
“来了。他们。”江上帆看见三辆黑色小轿车开进校区，开进未完成的地下车库。<br>
“我去会会他们。”李双扬把手枪放入腰间。<br>
罗旭峰二话不说马上跟了上去。<br>
黑色奥迪门一开，一个小混混头一探出，没人，很好。<br>
他们全部走上了楼。然后分散开站岗，超凡哥老勇水蛭阿周在科技楼三楼大教室。<br>
李双扬远远看见，说：“老罗别冲动，我们现在马上去杀进去，等于告诉他们这位置是事先就暴露的，那么孔向阳就有危险了。汪超凡那么聪明，马上会意识到自己中计的。我们得等到半夜，他们放松了警惕，进去立马全部干掉才行。”<br>
“我知道，我老罗四肢发达，头脑却不简单。江队长说要1点行动的，我不会乱来。”<br>
此时李双扬和罗旭峰躲在艺术楼三楼，就在科技楼边。而江上帆正在武陵校区门口等待夏侯骏和余星海的到来。<br>
一场斗智斗勇的厮杀即将上演。</p>



<p>江上帆此刻正在校门口等待夏侯队长的车。按照计划 大约再过四十分钟夏侯队长就会过来了。<br>
今年28岁的江上帆，诠释了什么叫做成熟的男人。成熟稳重的俊朗脸庞，性感粗犷的稀疏胡渣，被帅气军装包裹着的高大结实的身材，宽阔的肩膀，和几乎快撑开纽扣的性感胸肌，让人对他想入非非。他常被人戏称是终极制服杀手，行走的荷尔蒙。<br>
此刻他正坐在门口草地上踏着步子跟着节奏哼小曲，帅气的马靴有节奏地踩动。突然他听到汽车的声响越来越近。<br>
“看来是那边大战顺利解决，提前过来了。”江上帆脸上露出帅气的笑容。他站起来，走到校门口，看到一辆车驶到他面前。“情况不对，不是队长的车。”江上帆掏出手枪，对准车里人。车里下来五个混混，也都拿着枪对着他。<br>
“不行，如果我鸣枪，会打草惊蛇。空旷的校园，汪超凡一定会听到动静，任务就前功尽弃了。”江上帆犹豫了那么一瞬间，一个混混射出了电击枪子弹。<br>
只见几条线连着弹头射入江上帆饱满的胸口，一阵麻痹袭来，他浑身颤抖，倒了下去。<br>
这辆车后又开来四五辆车，全部都是混混下来，聚集在江上帆的身边。<br>
“臭条子，一个人也敢挡路，正好超凡哥夜宵没吃，送个条子给他当见面礼。”领头的这个混混，就是超凡哥双马帮三当家鬼牙。鬼牙蹲下来捏起江上帆的脸，哼，还蛮帅气的嘛。这身材，很有肉啊。他把江上帆翻了过来，撕开他的警服，可能是天气热的缘故，江上帆里面只穿了一件白色紧身背心，汗津津的背心一股浓浓的荷尔蒙汗味，肥厚的胸肌块在路灯下显得那么诱人。<br>
“极品啊，把他装进车里。”<br>
而此时艺术楼三楼，李双扬和罗旭峰还在待命。<br>
“扬，我有点尿急，去解决一下。对面那伙人你先帮忙看着怎么样。”罗旭峰挠了挠头。<br>
“你去吧，别掉进厕所就好。”李双扬自顾自擦着手枪。<br>
“好叻，那就拜托你啦兄弟。”<br>
“赶紧滚，怎么感觉你像是去偷懒打炮的。”<br>
“嘿嘿，轻松轻松。”<br>
罗旭峰找了好久 发现艺术楼厕所只有一楼是做好了的，也确实花了不少时间。他不知道，整个新校区，最好的厕所也就是这个。当罗旭峰在坑位那边看小黄书的时候，阿林，小天结伴来上厕所了。<br>
“好饿啊阿林，边上的大学生这么多，我估计这个点还有在篮球馆打篮球的，我们去骗一个过来怎么样？”小天说。<br>
“好啊，等我上完厕所我们就一起去试试水。”<br>
罗旭峰赶紧收起手机，屏住呼吸。该死，自己才刚刚到高潮，还没爆发呢，来了两个猎雄联盟的。他赶紧把涨大的巨龙塞进紧绷的警裤里，却不敢收紧皮带，因为皮带会发出哒哒哒的声音。咋么办。不如趁他们没防备，突然开门把他们打死吧。罗旭峰缓缓掏出手?枪。不行，如果开枪，动静太大。他想了一会，决定肉搏。自己是重案组六个人里的散打最强者，打这两个小喽啰应该不在话下。<br>
正在阿林小天靠近的时候，罗旭峰突然打开门，用门砸了阿林一下。一拳把小天打得一脸懵逼。<br>
阿林万万没想到自己来上个厕所 ，会突然碰见一个身高1.8的结实帅警把自己打成狗。<br>
阿林捂着鼻子擦着鼻血，端详着这个结实的帅警。粗犷的警?服上面两个扣子没扣，露出胸肌间的小沟。下面警裤没穿好，皮带还拖在地上。<br>
“警察，上，做了他。”小天扑了上来。<br>
罗旭峰打他跟玩似的，一个扫堂腿就把小天撂倒了，然后一拳砸下去，还好小天灵活躲开了。罗旭峰皱了皱眉头，确实一拳砸在地板上是蛮痛的。阿林冲过去抱住罗旭烽的大腿，另一只手伸上去企图夺蛋，却被罗旭烽夹住生生扭断了。为了防止阿林惨叫，罗旭烽电光石火之间，捂住阿林的嘴把他脖子一扭。吃了那么多帅哥的阿林，一下子死在了罗旭峰帅气健壮的臂弯之中。小天拿起边上一根塑料水管砸到罗旭烽的头上。流了一点点血。罗旭峰放下阿林死不瞑目的尸体，掏出手?枪对准小天，“不许动，乖乖跟我。啊，我擦，谁？”罗旭峰感觉自己下体一阵剧痛，低下头发现阿林一只手死死拧住自己威猛壮硕的鸡巴，模模糊糊地说“我要精元，我要卵黄。”原来刚刚那下还没死透，弥留之际还想着吸食帅哥的大鸡巴呢。<br>
“找死。”罗旭峰一下子坐下去，把阿林最后一口气坐断了，“你们这些杀人犯，我老罗恨不得把你们就地处决。”说罢他一只手拿着手枪对着小天，一只手费力地企图扣开阿林僵硬冰冷的手，那只手还执着地握着罗旭峰挺拔的鸡吧。刚刚他们俩没进来之前罗旭烽还在看黄书，本来就根本没消下来，现在被阿林这么一握，真快把持不住了。一股颤抖般的快感向他一阵阵袭来。<br>
小天虽然看着罗旭烽，那豪放的坐姿，帅气狂放的脸庞，敞胸露怀的警服，拖地的皮带，觉得自己快被罗旭峰勾走魂了。可是他还是不敢动。刚才罗旭峰解决阿林只是一瞬间，真觉得自己遇到狠角色了，只能先投降。<br>
罗旭峰准备掏出手铐，突然背后感觉有个黑影。他想转过身但是鸡巴被阿林扣着，只能转过头，却看见老勇阴狠的表情。“臭条子，你才是找死。”老勇一锤子砸下去，罗旭烽被打得头破血流眼冒金星。他不能倒下，不然任务会失败。罗旭烽用力站起来，拖着阿林的手站了起来，用手铐把老勇的脸砸破了。老勇也是个狠角色，一下子掐住罗旭烽。奈何罗旭烽太高老勇几乎掐不住。老勇看见罗旭峰下体那鼓起的帐篷被阿林抓着紧紧的，想必快射了。射了他就会损失一部分体力，老勇大喊“小天，用皮带勒住他，窒息的帅哥会勃起的。”小天马上抽出罗旭烽的帅气军用皮带，一把勒住罗旭峰。罗旭峰的喉结上下鼓动，粗粗的脖子涨红了，快要呼吸困难了。他松开了抓住老勇的手。加上阿林手的刺激，罗旭峰忍不住精关不守，警裤前面瞬间湿了一滩。而老勇拿起那根塑料管，用力一砸，罗旭峰这1.8的肌肉猛兽，终于倒在了地上。<br>
“小天，情况不妙。这是个警察。恐怕这地方还会有其他条子。我们先把他拉回去，找超凡哥商量对策。”老勇说。<br>
小天视线都快挪不开地上那头壮硕鲜美的肌肉雄驴了，只是木讷地点点头回答说“嗯，我们把他拉出去吃了。”<br>
此时李双扬听到楼下有声音。是汽车发动的声音。李双扬收好枪支，小心翼翼地走下楼去地下车库。<br>
果然，地下车库进来五辆车，清一色黑色宝马。下车24个人。双马帮的增援？！糟了，得通知夏侯队长，他们两个来还不够，还得调武警部队过来。<br>
他正准备后退，却发现领头的鬼牙叫人从后备箱抬出来的江上帆。<br>
“糟糕，副队长被抓了。”李双扬掏出手机，发了简讯“sos，人不够。” 突然手机震动响了，是小琴的电话！该死。他把手机按了掉，太晚了。<br>
“什么人？”鬼牙带领一群人冲过去，李双扬一咬牙，冲出来，手上两把手枪一枪一个人，枪枪致命。不愧是神枪手。鬼牙赶紧躲车门后面。然后从车底下看见李双阳帅气的大脚。砰。李双扬脚部一阵剧痛，该死。李双扬跪在了地上，趁机鬼牙站起来一枪一下，把李双扬的手掌打穿了。两把手枪掉到了地上。<br>
这么多兄弟，这么多兄弟死在你手上，我鬼牙要是不折磨死你，就天打雷劈。<br>
鬼牙冲过去，一 枪把把李双扬打晕了。<br>
科学楼三楼大厅<br>
“超凡哥，好消息是这三个警?察被我们抓了，坏消息是，我们这地点等于暴露了。”老勇和鬼牙对超凡哥汇报。<br>
“这地方，谁能暴露呢？”超凡哥沉思着，“不过第二批增援马上要到了，我们不用担心，第二批那七十几个兄弟，足够把L市警?察局端掉了。”<br>
而现在，让我们来点夜宵狂欢下吧兄弟们。<br>
此刻孔向阳已经头皮发麻了。副队长江上帆被绑在一个烤架上，李双扬被放在一个大锅的边上，他的双手都被打穿了，帅气的大脚被打伤了一只。而罗旭峰满头鲜血，被丢在一个大锅边。<br>
“哟，荷尔蒙帅哥醒啦，条子哥，说你叫啥名字？”<br>
“哼，江上帆。要杀要剐悉听尊便，给我个痛快。”<br>
“哟，是条汉子啊。行啊，待会让你舒舒服服地被吃完，绝不浪费。”超凡哥病态地笑着，“哈哈哈哈，都没吃过警察，尝尝我们的宿敌味道如何真是不错啊。对了江上帆大帅哥，那个被打穿双手的帅哥和那个精壮汉子叫啥名字？”<br>
“什么？”江上帆一看，才发现，“李双扬，罗旭峰，你们醒醒！”<br>
“哈哈哈，李双扬，你杀了我鬼牙那么多兄弟，看我怎么收拾你。”<br>
“罗旭峰，我们猎雄联盟要为阿林报仇。”<br>
全场沸沸扬扬，几十号人正在磨刀霍霍向壮男呢。<br>
“江上帆，你们是什么警察。”<br>
“我们是重案组的。”<br>
“你们还有多少人在这里埋伏？”<br>
“埋伏？就我们三个，我是队长，武警部队还没到，不然你们必死。”江上帆知道自己不能暴露队员的身份。<br>
此时水蛭知道自己如果太过沉默会被怀疑，便说，“我只是随机想到这个地方，鬼牙组的人这么迟才到，鬼牙组不可能是告密的。”<br>
“废话，水蛭我告诉你，我鬼牙和众兄弟都是忠心耿耿。”<br>
“而接下来的七十几位兄弟更不可能是高密的了。告密的，恐怕是老勇组的或是猎雄联盟核心成员之一。当然，不一定只有一个人。”水蛭继续分析道，“而我一直呆在老勇组，知道老勇的兄弟都是铁血汉子不会干偷鸡摸狗的事情。恐怕只有猎雄联盟这个帮内附庸组织令人怀疑呢！”<br>
阿周大喊，“水蛭你别血口喷人，这地方是你提出的，搞不好是你一开始设的局。”<br>
“阿周，你以为我是诸葛亮么？未卜先知。别自己站不住脚就反咬别人一口。”<br>
“你这么帅这么有肉，我还真想咬你一口，不，是几口。”<br>
“你！”<br>
“别吵了。”超凡哥挥挥手，“待会赤鹰组来我们就啥都不怕了，现在不要吵了，先把这顿大餐吃饱。夜宵：帅警肌肉盛宴开始吧。水蛭，你去把李双扬大帅哥边上的油锅里的油弄热，老勇把罗旭峰边上的锅里高汤烧起来，这边江上帆大队长的烤肉架烤火烤起来。”<br>
“是。”<br>
油煎帅警李双扬，烹煮高汤肌肉雄驴罗旭峰，熏烤行走的荷尔蒙江上帆，一场盛宴开始了。<br>
鬼牙剥开李双扬的警服，撕开里面的衬衣，拉掉李双扬的皮带，脱下李双扬的大帅靴和警裤。一个精壮油亮的肉体热腾腾的出现了。孔向阳在热油。<br>
“水蛭，你火开大一点，慢吞吞的，我们要吃了这家伙替鬼牙组死去的兄弟报仇啊。”<br>
“嗯，我开大。”<br>
鬼牙趁这个时间，啃住李双扬性感大脚掌，灰袜带着汗味和血迹，好man。他恨不得把脚趾头饱满的肉都啃下来。鬼牙组的混混揉着李双扬的大肉棒。李双扬被揉醒了，“混蛋，住手，不要，饿啊。”李双扬被狠狠按在地上，两片精壮的胸肌被人用力吮吸着。他刚要说话，被一个混混捏住帅嘴舌吻，“帅哥的口水，好甜。”<br>
油锅热好了，鬼牙推开水蛭，抬起李双扬，狠狠把他丢进平底油锅中。刺啦，滋滋滋。一股煎肉的香气扑鼻而来，伴随着李双扬帅气的吼叫。“呃呃呃呃，啊啊啊啊啊。”油花蹦蹦跳跳在李双扬的后背，大腿，鲜嫩的屁股，大脚跟，健硕的臂膀。<br>
水蛭别过脸去不敢看，此刻他不能暴露。<br>
“哈哈，好香啊，上油。”鬼牙大叫。<br>
一勺热油被兜过来，向李双扬靠近。<br>
“不要，不要，杀了我吧，不要煎了。”李双扬的胸口剧烈起伏，他的恐惧到达了极点。<br>
滋滋滋。热油倒在了李双扬紧身三角内裤上，那根被撸勃起的大香肠，瞬间变成了油爆大香肠。鬼牙撕开李双扬的内裤。发现这根香肠足足有22cm长，直径有5cm粗。难怪小琴每晚都迫不及待等着双扬回家。那下面两颗肉丸此刻在油汤里跳动，一股股精液喷出，在油汤里变成了蛋花。<br>
几个弟兄开始啃李双扬的大肉脚了。还有他的手掌。毕竟中了枪，先吃才好。<br>
罗旭峰被整个放进高汤大锅中。锅里各种菜和酱汁，香气还未散开。因为锅里的汤还没热。罗旭峰也还没醒过来。<br>
而江上帆下面已经开火了。他的衣服被扒掉，只有一件汗津津的白色紧身背心，一条四角白色内裤，一双性感黑袜。火焰灼热地炙烤着他的肉。他浑身汗水滴落，在火中发出滋滋滋的声音。<br>
“你们住手，不要吃双扬和旭峰，就吃我吧。我很好吃。”江上帆艰难地说。烟熏果木的味道很呛，他极度难受。<br>
“你是很好吃没错，不过鬼牙是不会放过李双扬的，小天也不会放过罗旭峰。”阿周说。<br>
“你们这群杀人魔，会遭到报应的。”李双扬在油锅上怒吼道。<br>
一勺油泼到李双扬的胸肌上，滋滋滋。两片金黄饱满的胸肌诱人馋虫啊。鬼牙一口咬住左块胸肌，外酥里嫩，香气扑鼻啊。汗水的味道，肌肉的嚼劲令人欲罢不能。“啊啊啊啊，我，啊啊啊，卧槽。别吃了，啊啊啊。”<br>
“好吃，这肉太美味了。”鬼牙激动地继续吃下去。<br>
结实的特警胸肌，锻炼得不肥不腻，而是Q弹爽滑，现在被油炸过之后，更是外焦里嫩，酥脆可口。李双扬感觉自己的胸口火辣辣地疼，一块块红肉从自己的胸口被陌生的牙齿扯出，他能清晰地听到这群人口里咀嚼他的帅胸肌肉的声音，听着就觉得很有嚼劲儿。<br>
“三当家，我们来点有意思的事。这帅哥脸这么帅，脑子估计好吃啊。吃吃看怎么样？”<br>
“好啊。试试。”<br>
鬼牙的手下抓住李双扬帅气的头颅，拿出电钻。<br>
“不，不要，混蛋，老子的，不要碰老子。吃老子的胸肌，老子的肱二头肌，不要碰老子的帅脸。”李双扬恐惧地看着那个电钻越来越近。吱吱吱吱，电钻钻进李双扬的额头，直接钻开脑门，你甚至能看见这个巨屌帅哥的脑子了。<br>
鬼牙两手抓住李双扬的头，李双扬眼看着鬼牙的嘴越来越近，贴近了自己的额头那个三指宽的圆形洞洞。鬼牙用力一吮吸，啊啊啊。李双扬的脑子被强力的吸力吸出脑浆，被鬼牙狠狠地抽食着。这种痛苦谁能体会，活生生被人从一个小洞里吸出脑浆。<br>
疼痛麻痹着李双扬的知觉，他已经思维一片混沌。他想起了他老婆在他身下的娇喘，想起自己一个晚上干七次的新婚之夜。想起自己部队的时候被队友们抬起来绑着撸。然后是一片灰暗。<br>
也许，这就是自己的结局，自己辛苦锻炼出的帅气肌肉，自己骄傲了半辈子的无敌大屌，自己英俊逼人的帅脸，这些，都不过是别人现在果腹用的晚餐而已吧。<br>
鬼牙吸完了李双扬的脑浆，这生脑活吃，真的太过瘾了，还能感受到这个帅哥活活地挣扎，可惜挣扎也没用，头再怎么摇，还不是被自己吸食了。鬼牙看着那个洞，有点不爽，还难以解气。<br>
有洞，那就干一干吧。<br>
说罢鬼牙脱下裤子，把自己的屌硬生生插进李双扬帅气的额头，那个洞里。<br>
“我让你打枪，今天老子打死你。”鬼牙用力抽插着，里面还有些脑浆，湿湿的，这个洞又紧紧的，让鬼牙插得好爽。<br>
“双扬，我要替你报仇，”江上帆拼命挺直身体，希望抬高身体，下面真的太烫了。可是他鼓动的腹肌，胸肌，肱二头肌反而让超凡哥胃口大开。“别扑腾了，再扑腾，熟得慢你越痛苦。”超凡哥文了闻江上帆的大黑袜帅脚。好香啊。先吃吃看吧。一口下去，黑袜破了掉，汁水从饱满的脚弓喷出。好吃啊。<br>
“呃呃，我的狂放大帅脚。混蛋。汪超凡你个混蛋。”<br>
江上帆帅气的脚毛开始卷曲，烧光了。肌肉腿上肉开始熟起来。他又被翻了过来，两片大胸肉，肥厚而有劲道，被灼热地炙烤着。那八块腹肌此刻像韩国年糕一样黄黄的有弹性。<br>
而此时罗旭峰的高汤开始变烫了。一个个泡泡浮上来。罗旭峰醒了，可是浑身已经被烫麻痹了。温水煮壮男啊。<br>
“江上帆，李双扬，呃呃呃呃，我。”罗旭峰浑身都动弹不得，只觉得锅内热汤味道越来越浓。自己的警服还穿着，已经湿透了粘在自己的雄壮身躯上。他感到裤子也没有脱，甚至自己的皮靴也没有脱。这群人没把自己脱光直接穿着警察服下锅煮啊。胸肌腹肌在自己的警服中跳动，变熟，自己的鸡吧越来越烫。一个人把自己用大铲子捞到了汤表面。果然，自己啥都没脱，不像江上帆和李双扬。虽然现在不是感叹江上帆和李双扬身材的时候，不过不得不说这两位的身材简直是大卫雕塑，阿波罗的化身。<br>
此时有个人捏住了罗旭峰的裤子，解开。<br>
罗旭峰想说话却发现自己舌头喉咙烫伤了说不出，只能啊啊啊。而且浑身不能动，只能看着那个人褪下自己的内裤。握住自己半熟的鸡吧。<br>
“趁着还没熟透，把他精液打出来，当汤里最后一份秘制酱汁。”<br>
原来是这样。罗旭峰好想反抗，却只能眼睁睁看着那双陌生的手握着自己20cm的大鸡吧不断套弄。这家伙技术太好了，一股快感从罗旭峰快要无感的体内涌出。啊啊啊。一股股白浆男汁射出，点缀着这锅高汤，香气四溢。<br>
而孔向阳看着这个场景，偷偷用手机按了密信给夏侯骏。<br>
这场帅警肌肉盛宴，看来已经盛大开场了。</p>



<p>此时的科技楼里一片狂欢。空气中弥漫着烟熏肌肉江上帆和油煎李双扬的香味。李双扬已经无法说话了，他的肌肉已经被鬼牙组的小混混们吃得差不多了。鬼牙仍然不解气，掏出自己的棒子，掰开李双扬帅气的嘴巴往里插。他剧烈地抽插着，李双扬仅剩的一点点意识也在逐渐涣散。<br>
江上帆知道自己无论如何也要拖时间，就算被吃也要吃得慢一点，因为他刚刚看到水蛭的手势暗号了：已经通知夏侯队长，预计30分钟内赶到。<br>
江上帆不愧是条汉子，他鼓动自己刚毅的胸肌，用力撑起手臂帅气的肌肉，一双肌肉大腿用力一蹬，腹肌一块块，明明已经被烤得金黄了，却还鼓了起来。下面白色四角内裤一个大包鼓胀胀的，像沉睡的巨龙。<br>
他怒吼一声，充满了雄性的魅力，把绑住自己的绳子挣脱开来，然后顶开下面的烤火装置。<br>
瞬间几个小喽啰被江上帆用肉叉子给打残了。<br>
“混蛋，给老子抓住他。”汪超凡也被肉叉子划伤了左脸。<br>
几个小喽啰抱住了江上帆发力的俊腰，一个小喽啰直接扑上去抱住江上帆帅气的上半身，一口咬住江上帆白背心包裹不住的胸肌。<br>
“额啊，都给我滚开。”江上帆用力顶起身躯，却被扑倒在地，肉叉子被汪超凡夺走了。<br>
一个小喽啰趁机握住江上帆的大肉棒，用嘴含住他的两颗巨蛋。江上帆企图甩动胯下阻止自己被含住，却发现自己做不到。<br>
“啊啊啊啊。啊啊啊，我和你们拼了。啊啊啊啊。”<br>
孔向阳看到副队长这么拼，于心不忍却又无能为力。<br>
“把这公牛按到讲台桌。”<br>
“是。”<br>
江上帆被抬起来，按到了讲台桌上。<br>
“这么烤不老实是么？行走的荷尔蒙。那好，我们来烤串肌肉。”汪超凡舔了舔烤肉叉，上面还有江上帆帅气的汗液和肉汁的味道。老勇把江上帆的白色四角内裤弄平整，江上帆肥美翘起的屁股对着汪超凡。<br>
江上帆此刻发出浑身的力气想要挣脱压着他的十几个小喽啰，可怜刚刚肉被烤了一会，力气已经不够了。<br>
他大概猜到了汪超凡要干什么，他心里有极度的恐惧。急促的呼吸依然不能缓和他的恐惧。<br>
汪超凡慢慢拿着肉叉走到江上帆俊美的臀部前，然后用手摸着，摸到了江上帆的后庭。江上帆从来没被人摸过雏菊，浑身一震。摸到了。<br>
汪超凡解下裤腰带，“想扑腾，我让你动个爽。”汪超凡把江上帆的内裤扒下一半，用力一下把自己的鸡鸡刺入江上帆的雏菊中。啊。江上帆从来没被别人男人动过那里，此刻那紧绷的小菊花，正在遭受着非人的折磨。<br>
“江队！我跟你们，拼了。”罗旭峰拼尽全力从正在烧烫的汤锅里站了起来。乖乖，这头肌肉巨兽，浑身冒着热气白烟，但是你可以清晰地看见湿透的制服紧贴着的肌肉饱满的线条，而下身因为腰带被拆开了，裤裆拉链被拉开过，白色内裤被取过精，所以裤子松垮着，可以看到里面的肥屌在高温中持续勃起着。罗旭峰翻过锅边，摔了下来。<br>
“臭小子，你别管我。”江上帆大叫道。<br>
“江队，我和他们拼了。”罗旭峰紧绷起自己的肱二头肌，一个铁拳撩翻一个小喽啰。<br>
“抓住他，弄死他。”阿勇大吼。好几个小喽啰用手，用身体，缠住湿透的罗旭峰。好男人的肉体，滚烫，炙热，香醇，饱满，有弹性，真是让人恨不得现在就吃了他的帅气肌肉，可是他还没熟呢。<br>
“你们，以多欺少，算，算什么男人。”罗旭峰挣扎着，却发现自己的肌肉被煮到半熟，根本没有什么力气了。他被扑倒在地上，他的胸肌绷得紧紧地，可是也撑不起他，他的腹肌六块完美地配合着屈伸，可是还是翻不起身，一群小喽啰压着他，舔着他的胸口活肉，吮吸着他帅气的脖子边缘流下的精液帅警汤汁，有人正在吮吸着他的制服上的雄汁。有人含住他露在外面的白色紧身内裤与大屌，贪婪地吮吸着。<br>
“呃啊，啊啊啊，不要吸我。我不是拿来吸的。滚。”罗旭峰拼命挣扎，却是没用。他的大屌被掏了出来，“我擦你，别动老子，大，大屌。擦。”好几个喽啰轮流吸他，甚至含住他的两颗大蛋子狂吮吸，指望直接透过阴囊把雄汁给全部吸出来。<br>
罗旭峰被十几个人疯狂地强制口交着。在散打比赛出尽风头的他，可曾想过自己有一天将会被十几个男人轮奸，甚至要被煮了吃呢？<br>
“太帅了这肉质，这口感，继续煮啊。”众人把罗旭峰举起来。<br>
“不，我不要回锅。”<br>
“回锅？回锅肉？哈哈哈。”众人哄笑着把罗旭峰丢进锅里，滚烫的汤水带着浓浓的精味瞬间向罗旭峰浑身涌入，罗旭峰甚至呛了几口进去。在极致的痛苦和灼热中，罗旭峰雄躯一挺，又射出好几道精液落进汤里。<br>
而此时江上帆这里，已经被汪超凡开垦过了。汪超凡系起裤腰带，把江上帆的内裤穿好。<br>
“爽吗大队长？现在，让你的菊花更爽，你说，好不好？”<br>
“不，不好。”<br>
“不不不，你一定会喜欢的。”说罢汪超凡戴上手套，拿起那根在烤架上烧的铁肉叉，看来已经烧得蛮烫了。<br>
汪超凡用肉叉慢慢刺入白色的紧身四角裤中。内裤的弹性再好，也顶不住压强。“啊啊啊，混蛋，别戳了，别，啊啊啊。”<br>
内裤破了，肉叉子的剪头戳进了江上帆的后庭。啊啊啊。为了缓解疼痛，他的六块腹肌剧烈地收缩伸展，两块肥厚的胸肌拼命地扩展，似乎认为这样发力就可以减缓疼痛。撕裂的疼痛随着肉叉子逐渐蔓延开，江上帆觉得自己快被分成两半了。他雄健的两个手臂，青筋暴起，汗水一滴滴滑下去，他两个大长腿，拼命地抽动，啊。那两只肌肉帅脚，拼命扑腾。啊周说：“别扑腾了，大帅肉，好一双肌肉大帅脚啊。”啊周抓住这肌肉牛排的大脚，用力夹在自己的手中。哟呵，好有力啊。不愧是队长，这肌肉的爆发力，说明肉质里会有太多的荷尔蒙了。<br>
冰冷的金属穿过江上帆的肠子，经过胃，避开致命的内脏，从江上帆的喉咙穿过，顶出了他帅气的嘴巴。<br>
此时江上帆已经不能说话了，但是还没有死去。<br>
“我对你好吧？荷尔蒙？让你活着感受被穿刺的快感。接下来，烤肉继续。”<br>
“呃呃呃，呃，呃。”<br>
江上帆感觉天旋地转，自己成了别人的物品，被整个金属叉子抬起，好像一个烤乳猪。不，不是物品，是食品。自己是别人的食品。<br>
自己以前出去露营，烧烤熏兔子，可是现在，自己和那只兔子又有什么区别呢？不，自己肯定比那只兔子还好吃，熏烤的香味已经说明了一切。<br>
火焰的力量灼热，如同自己灼热的精力。金属棒越来越烫，传递到他的体内。此刻他里外煎熬。<br>
自己的胸肌被刷了一层油，油光发亮，肉质饱满，那两颗乳头更是乳晕泛开，也许胸肌最美的时刻就是涂了油被烤制的时刻吧。一把把刀叉在他眼前晃荡，他的胸肉在颤抖，汪超凡一刀下去，胸肌发出噗嗤的声音，肉汁飞溅。太诱人了。<br>
“呃呃呃，呃呃呃。”喉头发不出声音，只有气泡咕咕声。<br>
“你说什么？大帅肉？我听不见，哈哈。”汪超凡说，“鬼牙组的兄弟们，那边没肉吃了，来吃吃荷尔蒙大帅哥。”<br>
“好勒。”<br>
江上帆感觉自己的腹肌被人生生撕开了，一块块被人手撕着，他的胸肌，饱满的精壮，被人一刀刀割开，肉翻了开，里面全是饱满的精肉。这锻炼得也太好了，仿佛割开了皮肤，里面的肉都爆开了的感觉。好饱满啊！<br>
他的双脚此时被人抱紧，不然在剧烈地扑腾。他的大脚板被人割开，肉汁喷出。有人在狂舔。<br>
他的大肌肉腿被人架起，大腿内侧被划开，精壮的精肉，被人一块块啃走。青筋暴起的痛苦，他发不出发泄的吼叫。<br>
“这头大壮牛，太好吃了。哈哈。”<br>
“是啊，这肉质太精壮了，太有味了。”<br>
“我可以吃你的胸肌么？”阿周狂笑，“什么？我听不见？哦？你锻炼得这么大的乳胸，就是为了给我吃的？哦哈哈，谢谢你，大乳牛。”说罢，阿周一口下去，啃住江上帆的左胸肌。那雄健的胸肌好有活力，拼命抖动，却躲不开阿周的啃食。太多肉了，满满一口的肉。<br>
江上帆还没死，这帅警太爷们儿了，这样都还没死去。但是这样就得继续体验可怕的痛苦了。可是他怎么感觉在这极致的痛苦中，感受到一股酥麻的快感呢？<br>
他感觉浑身仿佛被人按摩着，他的肉仿佛不再是他的。<br>
有人掐住他白色内裤，把他的巨蛋和巨棒形状都掐出来。<br>
难道他的雄性标志也要被吃掉了吗？不要啊。<br>
可是由不得他，汪超凡一口含住两颗巨蛋。然后隔着半破的内裤使劲地嚼着。啊啊啊啊。这是什么样的体验？一股股浓精穿过丝质内裤，喷上高空。小喽啰纷纷拿碗去接，一阵痛饮。<br>
然后汪超凡用钝刀，慢慢割起江上帆帅气的大香肠了。这根香肠太粗了，割了半天，才割了一般，肉香和男汁的新鲜腥浓的气息混在一起。江上帆被割得浑身颤抖，一股股牛奶继续喷出。<br>
“这大奶牛太强悍了，还在喷奶。大补汤啊。”<br>
“是啊，好补啊。”<br>
终于割完了，汪超凡拿着那根肉肠，一口口啃着，好肥美，好可口，充满了雄性荷尔蒙的气息。不愧是大精牛，不愧是荷尔蒙大种马。<br>
而江上帆，看着自己的骄傲被人一口口嚼着，终于慢慢闭上了眼睛。<br>
此时罗旭峰看着江副队长这么被人吃，自己根本软不下来。江队实在太帅了，看得他不用人撸自己都能不断喷射。一股股白浆射入活煮自己的大火锅中。<br>
此时罗旭峰帅警火锅汤底料已经完全被白色浓汤覆盖。<br>
他们加大了火焰的力量，罗旭峰纵是再精壮，也是肉，感觉自己快熟了。撸的人也感觉水太烫，不撸了。<br>
已经够了。<br>
这时汪超凡看向孔向阳。<br>
“水蛭，你刚刚为何对荷尔蒙打手势？”<br>
“什么？超凡哥？什么手势？”孔向阳帅气的脸上充满了疑惑。他演技要是不好，也不可能当卧底。<br>
“就是你刚刚对罗旭峰也做过的动作。”<br>
老勇迷糊了，“超凡哥，水蛭什么动作？什么意思？”<br>
“超凡哥，我没做什么动作，如果你是指这个动作的话。”水蛭笑着说，然后做了刚刚的暗号，其实只是简单一个手势，“我习惯了，对吧老勇，我以前也做过。”<br>
老勇记性不好，但是不想自己最心爱的水蛭被怀疑，赶忙说“是啊，这手势，怎么了？”<br>
“老勇，你也别说什么。我总之就是怀疑水蛭有问题，”汪超凡说，“而且我超凡哥怀疑人还需要理由么？”<br>
“超凡哥，这样不好吧？”水蛭说，“你不会怀疑我泄密的吧？”<br>
“我倒要看看，”汪超凡一箭步冲上去，夺过孔向阳的手机，上面赫然写着“信息提醒：已收到，拖时间。”<br>
“拖什么时间？”汪超凡一把把手机砸了。你害我损失了这么多人，你觉得我会怎么对付叛徒。<br>
所有小喽啰冲了过去。<br>
孔向阳一脚踢飞一个，一手肘打一个出了鼻血。然后横扫腿踢倒了两三个。倒地的小喽啰想抓他帅气的西装裤的裆部，却被他用膝盖压死了。<br>
“抓住他，我要吃刀削肉。”汪超凡大怒。<br>
猎雄联盟的小李冲了上去，说：“为兄弟报仇。”<br>
孔向阳扯下自己的领带，一下子勒住小李，“你们都别动，我的人已经到了，束手就擒吧。”<br>
“去死吧，”小李一脚踩住孔向阳帅气的黑色皮鞋，孔向阳帅气的眉头紧皱，小李转身要打他，孔向阳按住他的脖子一扭。<br>
小李倒地而亡。<br>
孔向阳说：“谁要是敢乱来，下场就和他一•••啊。”老勇一刀刺入孔向阳的公狗腰。“我自己收入的部下，我自己解决，都是我的错，我就该知道这么帅这么壮的帅哥就该拿来吃的。”<br>
孔向阳浑身的力气迅速消失，慢慢滑下倒在老勇的身上。老勇抱起这个精壮的西装帅哥，说：“来，大家伙儿们，吃刀削肉了。”<br>
孔向阳帅气的手指抓向老勇的脸，恨不得把他的脸扒下来，可惜没力气了。老勇一下子咬住他的中指和食指，啃得嘎嘣响。<br>
汪超凡发狂地大笑，“啊哈哈，刀削帅肉。”然后扯开孔向阳的西装外套，撕开孔向阳的白色衬衫。<br>
“不要，不要吃我。”<br>
罗旭峰看着一群人淹没了孔向阳，他只能露出他帅气的黑色锃亮皮鞋，那双帅脚在剧烈地抽动。好帅啊。一双皮鞋大帅脚，成熟的味道，拼命扑腾，却无法将自己身上那一张张贪婪的嘴巴挪开。<br>
罗旭峰已经感受到自己这锅精汤开始渗入自己的毛孔，进入自己的肉质中了。<br>
而孔向阳的西装裤也被拔掉了，孔向阳拼命扭动健腰，希望没有人能扯下他的自动扣皮带。然而，超凡哥用小刀把他的皮带割断了。然后一群人疯狂用手撕扯他的西装裤。他的皮鞋被扯烂了，灰色的袜子被人撕咬着。好多脚肉带着皮革淡淡的男人味，一同被咬下去吃了去。<br>
这可比那一刀痛的多。<br>
一群人拿着非常小的实验刀，像手术刀，一点点地划着他厚实的肌肉。他的肱二头肌，肱三头肌，那雄健的肩肉，胸肌两大块，被人一刀刀划着。划出一小块一小块的肉丁。<br>
“啊哈哈，你们见过食品店的那种煮着的香肠吗？”超凡哥大笑，“是这么割出来的。”汪超凡扯着孔向阳的内裤。可是孔向阳企图保存着自己最后的尊严，拼命扭动身躯作最后的抵抗，不让汪超凡得逞。可惜汪超凡用力拧住孔向阳的大肉棒。啊。一下子把这条性感的精斑满满的三角裤给扯掉了。哇，一根硕大的香肠，饱满坚挺。下面是两颗傲人的雄卵。<br>
“那种香肠是这么割出来的。”汪超凡用刀子开始割孔向阳颤抖的雄根。一刀又一刀，真的割成了那种一个裂口一个裂口的香肠。<br>
然后汪超凡用刀在孔向阳的根部划出了一个口子，握住整个香肠和下面的雄卵，把他整副生殖器都拉了出来。<br>
啊啊啊啊。<br>
汪超凡把这根香肠生啃了下去。好肉，壮阳补肾啊。下面两颗雄卵，被鬼牙和老勇给吃了。<br>
孔向阳已经知道自己活不下去了。此时，突然楼下传来警报。<br>
“双马帮，你们被包围了。投降。”<br>
是夏侯队长的声音，孔向阳露出了最后的微笑。<br>
“更好吃的来了，兄弟们，跟我走，我们杀出去。”汪超凡带领几十个兄弟冲出了房间。<br>
瞬间空荡荡的房间，孔向阳看向高汤中还在烹煮的罗旭峰，此时罗旭峰已经感觉浑身麻痹了。<br>
“老罗，我已，已经，经被抢食完了，你还是完好的。你一定，能活下去，坚持住。”<br>
猎雄联盟和警方的大战，终于开始了。</p>



<p>今夜注定是不眠之夜。校园响彻了枪声。还好这个未建成的校区，并没有学生入驻，唯一的三个保安也已经被转移了。余星海带领武警部队冲入科技楼楼下大厅。老勇带领兄弟们与他们正面交锋。战斗十分激烈。子弹横飞中，好多双马帮的人都倒下了。<br>
余星海打开呼叫机：“队长，他们人不多，我们直接一锅端了吧。不过我还没看到汪超凡。”<br>
夏侯骏：“恩，你先把这批人解决了，我带人去找汪超凡。”<br>
就在余星海带领武警横扫双马帮的时候，他突然听到身后有车辆开来的声音。<br>
几十辆汽车停下，七八十个黑社会成员冲下来，都荷枪实弹。<br>
老勇：“赤鹰，你总算来了。兄弟们，支援来了，我们端了这帮条子。”<br>
余星海心一沉，打开呼叫机：“队长，汪超凡先别找了，快来支援我。”<br>
赤鹰组的人从背后夹击武警部队一小队。余星海带兄弟躲在车子后面。枪战继续中，但是武警部队明显感觉力不从心。<br>
阿周看到地上一个武警的尸体，偷偷过去把尸体拖了过来。<br>
“我阿周也要帮上兄弟们。”阿周解开武警队服繁复的腰扣，扯开帅气的黑色军裤，好家伙，大香肠和两颗巨蛋，完好无损。就这么死也太可惜了，这帅警察要是活着，能让多少女人潇洒快活。<br>
不能浪费了。阿周托住两颗巨蛋，碾碎，那个武警帅哥尸体竟然抽动了一下，那根大肉肠，瞬间膨胀，一股股牛奶喷出，阿周照单吮吸干净。阿周瞬间感觉自己力量上涨不少。<br>
而夏侯骏的支援部队迅速赶到了。此刻一片混战。但是小混混毕竟抵不过训练有素的武警们。双马帮损失惨重。老勇趁着混乱被掩护撤退了。<br>
赤鹰组还在死磕，这群混混真是很顽强啊。<br>
而武警也损失了几十个兄弟了。<br>
阿周又在角落拖走了一个武警尸体。他熟练地解开武警的腰带，一口狠狠地咬下去：“没时间慢慢吸了，饮料们，直接吃掉。”武警帅哥的尸体胯下挺起了一下，可能是剧烈反应带来的机械抽动。一个大肥肠外带两颗雄卵都被吃完。不愧是武警，一个个这么男人这么好吃。可惜时间紧迫，根本没机会吃其他部分。<br>
当阿周吃了七八个武警帅哥的精华和龙根后，他感觉自己浑身充满了力量。体内的雄阳涌动，他发现远处又有一个武警帅哥倒地。<br>
“再来一个我就无敌了。”阿周快速俯身冲过去。他发现自己速度极快，一下子就冲到了那个武警帅哥身边。他一只手抓住武警帅哥就把他拖到了角落。<br>
“额啊，怪物。”那个武警大叫。可惜枪战声音太大，没人听得见。<br>
“竟然还没死，活精牛。”阿周诧异道。<br>
武警帅哥拼命挣扎，原来他的大腿被人打穿了，所以倒地了。他要使出学过的擒拿，却发现自己肌肉发达的手臂，根本拗不过阿周的一只手。<br>
阿周此刻几乎太阳神附体。<br>
武警帅哥眼里充满了恐惧，仿佛看见了怪物。阿周一只手抓住武警肌肉发的两只手，武警肱二头肌鼓动，仍然挣脱不开。阿周另一只手直接手撕了武警帅哥的腰带。扯下他帅气的黑色军裤。<br>
“不，不要，你要干什么？”<br>
“我是猎雄联盟的，你说我要干什么？”阿周邪恶一笑。<br>
“不，不要吃我。我肉不好吃。”<br>
“你吃过？知道不好吃？”阿周撕开武警帅哥的紧身白色内裤，哟，又是个大种马。<br>
阿周拧住武警帅哥的大肉棒，武警帅哥瞬间颤抖了一下。<br>
“不，不要吃我。混蛋，呃啊。”<br>
阿周就喜欢这种强壮的猛男怎么都挣脱不开自己的感觉。<br>
“我是猎雄联盟的领导人阿周，能死在我的口中是你的荣幸，何况我现在没空吃完了，我就吃你的雄鞭。”<br>
“为什么？不要，吃我的手臂，肌肉很多，吃我的胸肌，别吃我的雄鞭。我还要泡女人。”<br>
“呵呵，你就在梦里想想吧。和你的雄鞭说再见。”<br>
武警帅哥极力躲避阿周扑上去的大嘴，帅气的健腰在扑腾。<br>
“腹肌挺强啊，躲开了我的嘴。”阿周一只手按住帅哥的腹肌，用力一按。强壮的腹肌拼命收缩希望能顶住攻击，却被压了下去，阿周用力一拳。腹肌瞬间凹了下去。趁着武警帅哥惨叫的时候，阿周一口咬住武警帅哥紧身四角裤的帅气的凸起上。隔着内裤一口扯出。一整副生殖器带着肉蛋连着帅气的内裤被扯了出来。阿周甩开瞬间失去男人的力量的武警小帅，双手捧着热腾腾新鲜的雄鞭，大口大口地啃吃着。他感觉体内涌动着洪荒之力，他要无敌了。<br>
而帅警的惨叫让余星海注意到了角落惨死于夺鸟的武警上。<br>
“混蛋，那个是猎雄联盟的头头阿周。一个高中生变态，如此丧心病狂。”余星海一枪射出。<br>
阿周一下子躲了开。<br>
“什么？”余星海吃惊极了。24岁的他，根本没见过有人能躲开子弹的。自己可是以年级第四的射击成绩入选重案组成员的呢。真受挫。<br>
余星海继续射击，此时赤鹰组已经全部被武警控制了。阿周才发现老勇已经逃之夭夭，猎雄联盟的人全死了，只剩他一个。<br>
没事，阿周一个人解决所有武警。<br>
阿周迅速冲过去，他已经注意到余星海，这个鲜肉小帅哥了。简直是天菜极品。而且这小子一身警服还踏着一双违和却帅气的篮球战靴，让他想起他曾经最早踏上这条不归路时吃的那几个高中帅哥。<br>
阿周速度极快，扑过去，直接拧断了几个武警帅哥的脖子。现在先不吃，等他们全死了再吃。那个篮球大脚小帅警要最后活吃。<br>
阿周浑身毛孔直竖，肾上腺素喷发。他感觉力量涌出，杀人如麻。<br>
现场全是武警帅哥的惨叫。没想到阿周一个人杀了这么多。阿周来到余星海面前，此刻余星海身边已经没有一个武警护卫了。余星海帅气的呼吸已经喷到了阿周的脸上。阿周捏住余星海吓坏了的帅脸，一口吻住余星海。余星海拼命要挣扎，却被阿周一只手抓住动弹不得。<br>
突然一声枪响。<br>
阿周感觉自己心脏剧烈疼痛，才知道自己中枪了。<br>
阿周转过头，看见帅气稳重的夏侯骏冷冷地吹了吹枪口，“星海，解决他，别怕。”<br>
星海瞬间觉得恢复了冷静，看到夏侯队长就是让人安心。<br>
余星海用手肘打开已经中枪的阿周，一个回旋踢，阿周脖子倾斜了一下。<br>
“看我篮球大脚三连踢。”余星海伸出篮球大脚，用力踢向阿周。<br>
阿周的心脏被打出了个孔，精血不断流出，他挡住了余星海篮球大帅脚的第一踢，第二踢，却被第三踢直接踢倒了。阿周用尽全力站起来，冲向楼梯。<br>
别让他跑了。<br>
余星海迈开大长腿，追了上去。<br>
“星海，你结果了他，我去找赵勇和汪超凡。”夏侯骏大喊。<br>
“好叻。这怪物包在本帅哥身上。”<br>
余星海追着阿周竟然跑到了顶楼。<br>
阿周知道自己已经快不行了，精血不断流出。余星海沿着血迹找到了坐在角落的阿周。<br>
“猎雄联盟的头头，你刚刚的那一吻，吻技不咋地啊。”余星海灿烂地笑了起来。<br>
阿周看着余星海，多么漂亮帅气的帅哥啊，这么高大，这么稚嫩，这么帅气，这么精壮。<br>
为什么？为什么自己不能……<br>
阿周看着余星海，鼓起最后的力气，跳了起来。<br>
余星海吓得帅脸苍白。<br>
阿周扑了过去，用手捏住余星海的下面，一口咬向余星海帅气的喉结。<br>
“砰！”一声突兀的枪声，阿周觉得生命力瞬间流失。<br>
“我不会犯同个错误的。”余星海看着阿周。阿周抓住余星海的衣服，指望把余星海一同拉下楼。余星海一双大脚站得非常稳，用力一推，阿周的手撕下余星海警服上衣的一半。摔下了科技楼。<br>
余星海松了口气，转过去下楼去了。“夏侯队长，阿周我已经解决了，我现在马上去找罗旭峰他们。”<br>
“嗯，汪超凡和赵勇已经逃走了。找不到。救回老罗我们就部署下一步计划。”<br>
“嗯，我知道了。”余星海心里面充满了担心。老罗他们还活着么？汪超凡他们去哪里了呢？整个L市已经封锁了啊。<br>
就在他沉思着下楼的时候，突然眼前一黑。<br>
什么？蒙汗药？一下子余星海就失去了力气。有什么东西厚厚的就裹住了自己。是棉被？<br>
老勇一下子用棉被卷起了这个24岁的军人帅哥。1.8的棉被并不能把余星海完全包裹住，还露出了帅气的篮球大帅脚和帅气的头。<br>
余星海头昏脑涨，感觉自己被老勇带到了一个大厅。<br>
是这个学校未建好的食堂！<br>
食堂中间一个大蒸笼，是给大学生们蒸馒头用的非常大的蒸笼。<br>
这棉被好厚啊，夏天的炎热加上棉被的保温，余星海浑身都是汗。汗水渗出，打湿了他帅气的破了一半的警服。<br>
站在蒸笼边的，是汪超凡。<br>
天哪，老勇和汪超凡，他们都没走，他们只是躲在学校的一个食堂里。<br>
“该死的条子，哟，挺嫩的。裹得和小粽子一个。”汪超凡笑着握住余星海的篮球帅脚。<br>
“他穿着的警服？”<br>
“是的，只是不知怎么的穿着篮球鞋。”<br>
“哈哈，好混搭的风格。一顿好夜宵。”汪超凡诡异地笑着。<br>
汪超凡剥开棉被，哟，破了一半的警服，露出里面帅气的半边胸肌和腹肌。好白嫩的肌肉！不愧是年轻帅哥。汗水粘着警服，看上去man极了。<br>
余星海好怕，可是他好迷糊，都不知道是不是真的。他快看不清汪超凡的脸了。<br>
余星海感觉自己的裤子被扯开。<br>
“哟，好嫩的小飞机，17cm长。还没起来就这么长。好嫩啊。我吮吸一下。”汪超凡病态地用力吮吸起余星海的肉棒。余星海这下知道是真的了。<br>
“混蛋，把，你，的脏，嘴拿开，开。”<br>
“小警察，你真可爱。”汪超凡拿出芥末，抹在了余星海的龟头。啊啊啊，好辣，好痛苦。汪超凡把沙拉酱和番茄酱淋在余星海帅气而青春蓬勃的嫩白肌肉上，用手抹着。这嫩滑的胸肌，这可爱的腹肌，是打篮球打出来的。这可爱的肌肉手臂，带着点稚嫩的肌肉。全被抹上了酱汁。汪超凡忍不住舔了舔他的乳头，余星海敏感地动了动胸肌。<br>
“哈哈，极品。”这脚，好帅。汪超凡忍不住把生菜塞进余星海的45码大帅靴中。脚热得出汗了，这生菜感觉在这大帅靴里一下子就会熟。好火热的帅哥啊。<br>
“放过我吧，别吃我。我再锻炼好点好不好？”余星海已经被抹得有点清醒了。<br>
“好啊，我有个要求。”<br>
“什么要求？”<br>
“我想吃点你的蛋黄，小帅哥，你给不给？”汪超凡大笑。<br>
“老子半滴不会射给你的。混蛋。老子的蛋黄你休想。”<br>
“哦？死到临头还嘴硬？我看看你能坚持几分钟不射。”汪超凡轻轻揉捏余星海的两颗卵蛋，吮吸着他的大肉棒。余星海用力把持住，一双篮球大帅脚在地上拼命摩擦，汗水一滴滴流出。肌肉发达的腹肌紧绷着。汪超凡笑着继续吮吸，呃呃呃。<br>
七八分钟后，余星海终于把持不住了，汪超凡的吸力太强了，比边上的榨精器还要强。余星海终于大口喘着粗气，压抑许久的能量喷出，充裕的浓奶喷出，被汪超凡一口口喝掉。<br>
余星海更加没力气了。<br>
“老勇，把他放进蒸笼。开蒸。”<br>
“好。”<br>
余星海被放进蒸笼里，蒸笼被挖出了一个孔，他的帅气的头露了出来。其他部分都在蒸笼里面。<br>
灼热的蒸汽如同火焰，内外煎熬着余星海被军装包裹着的肉体。余星海热得拼命扑腾，可惜棉被包裹着他的身体，被绳子绑着的棉被，他拼命扑腾，结果蹬掉了一只鞋子。当然外面的人看不到。他感到自己的左脚白袜汗津津的，在滚烫的竹片上越来越熟。<br>
夏侯骏等不到余星海，对武警说：“你们先回去汇报任务，我去找小海。”“是，队长。”<br>
白嫩精壮的余星海感觉现在最烫的是只穿着白袜的左脚。蒸笼由于火力不够，似乎不会熟得太快，可是左脚刚才在蒸笼里扑腾，把篮球战靴蹬掉了。好烫啊。整个蒸笼里散发着肉香，男香，汗香和脚香。<br>
余星海大喊：“放我出去，我的，我的大帅脚鞋子掉了。”<br>
老勇从厨房里出来：“超凡哥，厨房里有工作人员的一些菜和食材。我觉得可以利用。你看，这是奶油，牛奶，菜刀，筷子，勺子，还有荷叶。”<br>
超凡哥大笑起来：“哈哈，荷叶？哈哈，那小子正好说要开笼穿鞋，给他加加料。”<br>
大蒸笼一打开，天哪，这香气扑鼻而出。24岁青春帅哥军警的荷尔蒙完全被汗蒸了出来，简直是天菜级别啊。烟雾迷蒙中，老勇正如痴如醉地大口吸着空气，不料原来余星海正好手挣脱了棉被和绳索，用力坐起来一个篮球大帅脚踢翻了老勇，然后从大蒸笼里跳了下来。<br>
此时的余星海，只遮住右胸肌和右半边腹肌壮臂的半破警服，帅气逼人，左边的胸肌白嫩而精壮，看上去熟了几分。左手臂肱二头肌膨胀，健壮美好。帅气的脸庞挂满汗珠，汗水从英挺的鼻梁和帅气的眉峰挂下，刀削斧凿的英俊脸庞上充满了得意。下半身警裤完全湿透绷紧，把胯下的饱满激凸得一览无余，简直是种马。而精壮的大腿更是肌肉线条凸显。一双大脚，右脚跨着篮球战靴，里面还塞着熟透了的生菜和番茄酱，左脚却因为蹬掉了篮球鞋，白袜湿湿的近乎透明地贴在帅气的大脚板上。<br>
烟雾迷蒙中，这个帅哥拔腿要跑。<br>
老勇跳起来，一瞬间跑到余星海面前一把抓住余星海。老勇一直以来喜欢吃帅哥大脚，之前的跆拳道帅哥沈志达被果木烧烤时，他的跆拳道大帅脚就是老勇吃掉的。原来老勇现在的跑步速度已经无人能比了。<br>
深知跑不掉，两人恶斗起来。余星海现在浑身疼痛酥麻，力气使不上一半，而老勇生龙活虎啊。余星海又使出必杀的篮球大脚三连踢，然而威力大不如前，老勇直接全部接下，然后抓住余星海的篮球大帅脚，把他翻倒在地。老勇抓着余星海的篮球大帅脚，闻着鞋口边缘脚踝的香味，肌肉的香气带着生菜的清香，完美地混合着。“混蛋，不要给你闻！”余星海腹肌收缩着，用力一个鲤鱼打挺想起来，老勇提起他另一只脚，他怎么扑腾都起不来。他已经快没力气了。一身精壮白嫩的军警肌肉，成了摆设。老勇捏住没穿鞋的左脚，这鲜嫩多汁的大脚板，被他一捏挤出汁水来，湿得透明的白袜太诱人了。老勇忍不住一口啃住这多汁帅气的左脚大脚板。余星海拼命扑腾惨叫，也无法阻止被吃。这帅气的脚型，在湿透的军裤下显得那么阳刚。可是阳刚有什么用呢？还不是被吃着，只不过更好吃了而已。<br>
“呃啊，要不是我被蒸了，我早把你打趴下了。”余星海不甘心地怒吼。稚嫩的帅脸充满了不甘心。<br>
他现在只能期盼自己被吃得慢一点，好让夏侯队长来救他。夏侯队长，你在哪里？<br>
此时的夏侯队长在满校区搜索余星海，余星海一直没接电话，夏侯骏非常担心，恐怕那孩子要出事了。1.98米的夏侯骏，虽然外表冷峻帅气，但是心里却是个大暖男，特别是当初余星海进入重案组时，他打心里就喜欢这个机灵可爱的小鬼。现在一想到那孩子不见了，夏侯骏帅气的脸上阴云密布。一双警靴蹬得飞快，不断搜寻。问题是不能喊余星海的名字，万一猎雄联盟的人在，听到声音可就跑了。这着实增加了搜寻的难度啊。<br>
而此时的余星海，已经被绑在蒸笼里了。<br>
“你想要穿回鞋子是么？大帅哥？行啊。”老勇拉着余星海的右脚，余星海拼命扑腾，这只篮球大脚还是很有活力。老勇用力拉直肌肉大脚，再往里面塞进荷叶，把奶油涂了进去。“这回更紧了，脱不掉了。”<br>
“你们这群恶魔，讨论不了法律的制裁！呃啊。”余星海喉结鼓动，怒吼道。<br>
他的左脚也被套回篮球鞋，荷叶被塞了进去。<br>
“老勇，我要吃荷叶鸡。”超凡哥坐着，笑着喝了口茶。<br>
“哈哈，好叻，荷叶鸡。”老勇猥琐地扯开余星海的皮带，余星海的公狗腰拼命挣扎，却被按住。然后拉开拉链，扯出那根巨鸟，白色内裤被拉开，老勇把荷叶放进去，用手把荷叶调整好包住了余星海的巨鸟和下面的蛋蛋。冰冷的荷叶让余星海浑身肌肉一颤。老勇又把余星海裤子拉好扣好，把蒸笼盖上。<br>
十分钟过去，余星海因为本身肉嫩，已经快熟了。蒸笼一开，美食开动。<br>
超凡哥先奔着荷叶鸡去了。余星海心里面十分恐惧，然而无法阻止两双嘴的来临。眼看着自己的裤子被解开，内裤白丝湿透了，透明得露出了里面的绿色荷叶。超凡哥撕开余星海的内裤，一股荷叶香配着鸡香，好诱人。超凡哥流着口水撕开荷叶，哟，好壮的一根，被烫得雄根挺拔，下面的巨蛋被刺激得随时喷出啊。超凡哥把一根吸管拿来，试图插进那根巨鸟中，龟头的大孔，被活生生刺入一根吸管。超凡哥用力将吸管插入，呃啊啊啊啊啊啊，痛，好爽。<br>
吸管不断刺入，余星海拼命撑起腹肌，大鸟挣扎，要把这根管子突出，但是管子还是插进了根部。<br>
超凡哥一口开始吮吸。啊啊啊啊啊，好强大的吸力直接从根部开始，完全把持不住。两颗巨蛋里的浆液，直接被管子榨出。天哪，这是何等的体验。超凡哥觉得爽极了，这蒸熟的蛋浆，半粘稠的白色乳液，口感非凡。余星海的两颗肥蛋，此时已经被榨得所剩无几，一波波的蛋浆喷出，势不可挡。余星海的肌肉颤抖，浑身乏力，胸肌上汗珠直冒，他感觉自己快不行了。<br>
而老勇则用力撕开篮球战靴，哇，荷叶香带着帅脚香，让他目眩神迷。老勇一口把荷叶和白袜咬住，这鲜嫩的口感，这傲人大足，白嫩，饱满，令人无法停止对它的撕咬。而余星海浑身颤抖，发出男人的怒吼。可是再怎么吼叫也无法阻止自己被吃。<br>
这篮球大帅脚肉质饱满肥壮，脚弓形状勾人，脚趾更是弹性十足。老勇一口口吃掉，极度满足。<br>
超凡哥大笑道：“篮球大脚小军警，你的卵蛋真肥啊。你的储蓄好丰富啊，是不是还是处的啊？”<br>
“是啊，放过我吧。呃啊，别吸了。”余星海痛苦地呻吟着。<br>
“不，处的男汁更是我停不下来的理由。”超凡哥揉着余星海两颗肥蛋，“但是我可以让你更舒服更爽，怎么样啊？肌肉帅哥，尽情释放吧。”<br>
“混蛋，你们会遭到报应的。呃啊，我的蛋，我的篮球大脚。”<br>
余星海拼命扑腾，超凡哥用力帮他撸了起来，借着他的挣扎，撸得更加卖力。<br>
“放过你爷爷我。”余星海感受到自己丝薄的白色内裤外那双手在急速撸动，他感受到自己的精力在逐渐被抽掉。他发育得很棒，两颗蛋蛋如同鹅蛋，但是此时已经缩水了。<br>
看来得挤挤才会有了。<br>
超凡哥隔着白色丝质内裤握住余星海的两颗蛋，余星海浑身肌肉一抖，胸肌更是颤抖着。不要。<br>
超凡哥有节奏地捏着余星海的两颗蛋，一只手是抓不完两颗蛋的，非得两只手一手一颗，余星海每次因为疼痛而抬起腹肌，超凡哥就挤一次他的卵蛋。好家伙，不愧是处男精，还有这么多。二十四年的雄性精华，此刻要喷薄而出了。超凡哥挤一次余星海的卵蛋，那根肥壮香肠就顶起一次，浓浆从马眼处射出穿过内裤，喷向高空。超凡哥一一抬头接住。太爽了！超凡哥继续反复揉捏，余星海痛得胯下和大帅脚都麻木了，只能看着自己的精力无法阻止地被挤出。<br>
“真补啊，猛男初精。”超凡哥大笑道。<br>
余星海的肌肉两腿剧烈颤抖，他的帅气大脚板青筋暴起，让老勇更加欲罢不能。老勇连同荷叶生菜酱汁和脚肉一同吃进肚子里。<br>
“来，小帅哥军警，我来帮你补充能量和奶浆。”超凡哥拿出针筒吸了一大罐子炼乳，往那根吸管里注射。啊啊啊，汁液倒流的感觉简直残暴，一股股浓稠的炼乳被射进巨鸟中，两颗男蛋被炼乳充满，下面又饱满了起来。可是余星海疼得眉宇深锁。<br>
“不要啊。你们再不住手，我夏侯队长来收拾你们。啊啊啊。”<br>
“好啊，来一个吃一个。”<br>
“变态，赶快放了老子，不然老子，啊啊啊。”<br>
“哈哈，好吃。”老勇满口荷尔蒙脚香。<br>
“变态，有能耐就把老子脚砍下来，呃啊，给老子个痛快。”<br>
“哈哈，小帅哥好火爆，我喜欢。”<br>
“畜生，放了我，啊啊啊。别吃了，别，啊啊啊。”<br>
余星海用尽全身的力量扑腾，却还是逃不出老勇的大口。那双帅脚脚趾用力挣扎，还是挣脱不开。反而让汗水继续冒出，荷叶的清甜已经入肉，香甜啊。<br>
而炼乳注射后的奶香奶浆香肠爆蛋，已经让超凡哥无比期待了。<br>
哈哈，超凡哥一口咬住龟头，坚挺Q弹得龟头，口感独特，味道香醇啊。<br>
“别吃了，我错了，呜呜，别吃我了。我不好吃。啊啊。不要。我的大鸟，我的篮球大帅脚。我的鸟，我的巨蛋。啊啊啊。”<br>
余星海拼命求饶，他已经快绝望了。夏侯队长，求你快来救救你的小星海吧。<br>
“别吃了，杀了我吧。杀了我吧。好痛苦。呜呜，好，呃，爽。”<br>
“是爽啊，激萌小帅哥，天菜肌肉男。哈哈。”超凡哥含住大鸟最后一段，用力吮吸，这回浓稠的炼乳带着最后两波浓精，被吸进超凡哥的嘴里。天哪，奶香奶浆大香肠，还带着荷叶的清香，太诱人了。<br>
“我要吃蛋了。”<br>
“不，不。”余星海剧烈地呼吸着，裸露的左胸肌肥厚精壮，此时剧烈地起伏着。<br>
噗嗤。蛋蛋碎了，奶香带着男香，满满一嘴，太带劲了。<br>
“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。</p>



<p>“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。<br>
“又来个一个极品。好成熟的魅力啊，不同的口味啊。我要吃。”老勇快速冲了过去，来到夏侯骏面前，拼命闻着夏侯骏战斗了一晚上身上的汗味，用舌头舔了舔夏侯骏的喉结。<br>
一声枪响。<br>
老勇肚子一痛，低头一看，夏侯骏近距离对着他肚子一枪。<br>
老勇后退几步，“可恶，开枪也不提醒，不过我有最快的跑。。。”砰。又一声枪响，正中老勇脑门。老勇应声倒地。<br>
“我喜欢速战速决。”夏侯骏冷冷地踩过老勇的尸体，“汪超凡，你够了。”砰，这一枪正中汪超凡的胸口。<br>
汪超凡停下巨口，直起身子。<br>
什么？<br>
夏侯骏听到子弹从汪超凡身上滑落的声音。汪超凡此时胸口都是血。但是他好像没感觉。<br>
“夏侯队长是么？”<br>
砰砰砰。夏侯骏连射好几枪，汪超凡被子弹后坐力打得倒退了几步。<br>
“能让我把话说完么？”<br>
“我能当上重案组队长，靠的就是这样速杀。”夏侯骏连射几枪，汪超凡的脑门被打穿了。<br>
可怕的事情发生了。子弹从汪超凡的头骨滑出，鲜血停止流出，头骨修复了。<br>
“你打不死我了。认命吧，我这些日子吃了多少帅哥你知道么？他们的灵魂和肉体，精液与雄力，都在我体内。你是打不完的。估计你也快没子弹了吧。”汪超凡慢慢走向夏侯骏。<br>
一股威压逼来，夏侯骏眉头深锁。<br>
“不过，我还是想来点好玩的，不然无敌太寂寞了。”汪超凡又病态地大笑起来。<br>
“说吧，你想玩什么？”夏侯骏把手枪放下，其实顺势打开了健腰边的窃听器。<br>
现在全警署的人可以听到这边的声音了。</p>



<p>警局里：<br>
大家听！<br>
“说吧，你想玩什么？”<br>
是夏侯队长的声音。<br>
“你不是来救这个天菜小军警么？简单，看到边上的榨精器了么？你只要榨满一杯，满满的哦，我就放了他。”<br>
天哪，这是王超凡的声音。<br>
“夏侯队长，你快跑，你打不过他的。快跑。”<br>
是余星海的声音。<br>
局长马上召集人马：“全体注意，马上找到窃听器定位，全体出发围剿汪超凡。”</p>



<p>食堂里：<br>
“哼，我不用枪也能打死你。”夏侯骏脱下警服外套围在腰间，里面的紧身黑短袖，完全把他胸肌的线条甚至大乳头，还有腹肌的痕迹，都显露出来，健壮的手臂，充满了雄性的魅力。<br>
“来吧，让我们痛快地打一场吧！”</p>



<p>此刻食堂里，阳刚稳重的刑警队长夏侯骏心里热血沸腾。英俊严肃的面孔上流着汗水，从帅气英挺的眉峰落下，打湿在精壮的两块大胸肌上。他知道这一战，关乎生死存亡。黑色紧身短袖包裹着的饱满胸肌此刻微微颤抖，腹肌精壮而结实有弹性，随着呼吸而起伏着，他不知道自己的腹肌是多么可口的下饭菜。他的手臂结实有力，此刻汗水滴下，充满了雄性的爆发力。雄健的下半身，裆部警裤凸起，好像有大量荷尔蒙迫不及待要喷薄而出了。一双肌肉大脚藏在直筒军靴中，里面的汗水经过一夜鏖战，将白袜弄湿透了，香味一定非常诱人，可惜还没有人将它们的包装打开品尝里面浓郁的肉香。<br>
他放下已经没有子弹了的手枪，抽出电棍，而汪超凡也冲了过来。<br>
汪超凡边跑边怪叫着：“啊啊啊啊，我的帅肉啊。你来啦。来让我尝尝你的香浓，你的精壮，你的饱满，你的力量吧。啊哈哈哈哈。”<br>
夏侯骏看准机会，一个电棍砸下来，电流穿过汪超凡的身体。<br>
竟然无效？<br>
夏侯骏心一沉，看来只好硬碰硬了。夏侯骏一棍子打过去，他是左撇子，雄壮的左臂青筋暴起，力量排山倒海。一棍子下去，汪超凡头被敲歪了，有头骨碎裂的声音。汪超凡大笑着扭回头，张开嘴舔了下夏侯骏肌肉发达的小臂。咸香阳刚！<br>
夏侯骏不减攻势，腿部一扫，汪超凡应声倒地。夏侯骏一棍子戳下去，汪超凡肚子被戳穿了。拔出来，立马复原了。汪超凡笑着说：“来啊，互相伤害啊！”然后他抱住夏侯骏的军靴大脚，搂住肌肉小腿，啊，好饱满。汪超凡把夏侯骏拉得双腿岔开。<br>
糟了。<br>
汪超凡一把正要抓住夏侯骏的大屌，哟，那饱满凸出警裤的大屌近在眼前啦。<br>
谁知夏侯骏早有准备，一个警棍卡着，挡住了汪超凡的夺鸟龙爪手。<br>
汪超凡站起来一个膝盖撞到夏侯骏的腹肌上。精壮有弹性的腹肌，挡住了这波攻势。不过明显夏侯骏一个低沉的闷哼，这力道可不小啊。<br>
夏侯骏用警棍打开汪超凡的手，一棍子戳过去，汪超凡嘴巴被戳穿了。那场景好诡异，可是棍子一抽出，汪超凡苍白的脸又恢复了。<br>
无论如何，夏侯骏知道自己要撑到救援队来。可是他又很矛盾，余星海那孩子的篮球大帅脚已经被吃了，大香肠也被啃得只剩一半，蛋蛋两颗更是被榨光了，如果自己采用拖延战术，余星海还在蒸笼里被蒸着，恐怕撑不到那个时候。而自己一时半会也没有武器能让自己速战速决。更何况汪超凡这能力，真不知道他还需要死多少次才能真正死去了。<br>
汪超凡继续病态地笑着：“军警队长，你打不死我的。乖乖投降，如果你榨干一杯男汁给我喝，我会放了你的篮球少年的。如果你还继续反抗，恐怕结局更惨哦。”<br>
夏侯骏冷笑：“我当了这么多年警察，难道我还会相信坏人开的条件吗？”<br>
汪超凡脸色大变：“我是坏人？我是坏人吗？我是好人，我是好人。你这个食物，你这块大雄肉，你这匹大壮驴，你就是我的下酒菜，我的驴肉夜宵。你凭什么说我是坏人？哈哈哈，你说我是坏人？”汪超凡病态地扑过去，缠住了夏侯骏，抱住他的公狗腰，饱满的肌肉和汗水尽在汪超凡的怀抱中，灼热的肉体充满了力量，肌肉的颤抖汪超凡都感受到了。好man啊！<br>
糟了。夏侯骏一直是要和汪超凡保持距离，免得自己薄弱部位被轻易攻击。晚了。<br>
汪超凡一把抓住夏侯骏饱满的精壮，雄健的大肉龙！哟，这尺寸，这粗壮，这长度，这灼热的分身。真是手感好得让人欲罢不能。汪超凡一用力，夏侯骏浑身力气尽失，一身肌肉力量减少许多。<br>
“别，别碰我，啊。”夏侯骏发出雄性的怒吼，帅气的喉结震动。胸肌上方的帅气的锁骨让人简直把持不住！种马大帅哥啊，你已经成为汪超凡的玩物了！<br>
“哈哈哈哈哈，游戏开始了！”汪超凡扯着夏侯骏的大屌，拖着他的大屌拖到餐桌上。好痛啊，根本不能发力，这个壮男的弱点，真的太致命了。夏侯骏拼命扑腾自己帅气的军靴大脚，他一想反抗，汪超凡就加大力度，仿佛要把他的大马屌给捏爆。汪超凡用力一提，原来他刚刚只是陪自己玩玩，他的力气这么大，汪超凡一提，夏侯骏这头肌肉雄驴，阳刚野兽，就被提到了餐桌上。<br>
此时余星海大叫道：“队长，队长对不起，是我害了你。”<br>
“星海你坚持住，我没事的，只是榨一杯精液，你就可以得救的。”<br>
“谁说的，成熟帅哥？刚刚你配合主动榨精一杯，那么我会放了他。可是，你选择反抗，现在我要榨光你所有的雄浆男汤，吃光你阳刚的肉体，一点不剩，而他还是不能得救。”<br>
“哼，呃啊，汪超凡，你会输的。”夏侯骏怒吼道。<br>
“啊，你吼叫的样子man极了，希望你待会还有力气威胁我。夏侯骏酱汁料理！开动了！属于我汪超凡一个人的肌肉盛宴！”</p>



<p>夏侯骏被绑在了餐桌上，两个肌肉手臂再雄壮，挣脱不开金属手铐。一双大脚再有力，也挣脱不开麻绳。<br>
汪超凡撕开夏侯骏紧身黑色短袖。哇，这古铜色的饱满胸肌，沾满汗水，那是怎么样的视觉冲击。特别是在雄驴紧张而颤抖发力的时候，更是诱惑死人了。几块腹肌没有被撕得露出来，汪超凡只撕开上半部分，留着下面的腹肌作幻想，更是让人想入非非啊。<br>
汪超凡右手开始上下套弄夏侯骏的大鸟，左手轻轻地按在夏侯骏的雄壮胸肉上，那颤抖饱满的质感太有安全感了。<br>
“把你的脏手拿开，老子不会给你射的！”<br>
“哦？有本事你就忍住吧。”汪超凡的技巧十分强大，而夏侯骏的定力也不容小觑。曾经罪犯用美人计也没能拿下这个直男肌肉帅哥，汪超凡更加有兴趣了。<br>
汪超凡不断套弄，夏侯骏岿然不动。<br>
这肌肉雄驴好定力啊。<br>
汪超凡打开了手机，放了簧片。故意给夏侯骏看，而且叫床声开到最大。夏侯骏似乎有点动摇，汪超凡感受到手里那根饱满的坚硬。<br>
再man的人，看到簧片，只要是直男，都会把持不住啊。<br>
汪超凡加快速度，夏侯骏撑了十几分钟。<br>
“我就喜欢有挑战的，雄驴，你再撑啊！”<br>
汪超凡是隔着军裤在榨夏侯骏的精，于是问道：“帅哥，你穿的是三角紧身裤还是四角内裤啊？我好想知道啊。”<br>
“滚，你会死的很惨的。呃啊。住手，别榨了。”<br>
“我停不下来啊。我要很多酱汁。”<br>
“你要酱汁，呃，干嘛？”<br>
“当然是淋在你身上作料理啦！”<br>
“我不是你的料理！我是，呃，唐唐重案组，大队，呃，长。我是。”<br>
汪超凡笑道：“我的雄驴，我的公牛，我的肉壮男啊，你就是我最好的食物。我都快忍不住了，你这胸肌，太帅气了。这比例，好好吃啊。我好想吃。但是我得忍住。”<br>
“为，呃，为什么？为什么要忍住？”夏侯骏拼命想让自己想别的地方，可是簧片已经到第四个高潮了，他自己都快把持不住了。他知道如果第一喷一出，后面恐怕就无法阻止自己被榨精了。他要挺住。<br>
“因为我需要很多酱汁，来作最man的料理啊。”<br>
此刻路上，局长亲自出马，带队行驶在路上。距离大学城还有半个多小时的路程，还是一路狂开的情况下，夏侯骏，你可要挺住啊。<br>
终于，夏侯骏浑身雄体颤抖，腹肌收缩。要来了！这军绿色的警裤一个小帐篷，啊啊，受不了了。老子要射了！<br>
啊~。一股白浆从警裤流出。此刻汪超凡狂吸警裤上的白色浆液，太好喝了。好man的液体，快把汪超凡喝醉了。<br>
来吧，痛快榨干净！<br>
汪超凡扯着夏侯骏的军用腰带。太帅了，太猛了，克制不住了！夏侯骏拼命扑腾阻止，腰带还是被扯掉了。汪超凡撕开警裤，好家伙，紧身白色三角裤上充满了男浆。反正这么多，先喝了！<br>
汪超凡一个大嘴含住夏侯骏顶起来的饱满凸起，啊，满口浓香。夏侯骏浑身颤抖，太酥麻了。汪超凡拍拍夏侯骏精壮的胸肌，用力揉着他的敏感大乳头。夏侯骏双脚好想扑腾，但是麻绳太紧了。<br>
“啊，好诱人的大香肠啊，香肠不就是拿来吃的吗？好帅啊，还一动一动的，憋在裤子里很难受吧，这么紧身的内裤，怎么包得住这么粗壮的大香肠呢？让我来帮你解脱吧！”<br>
拆开内裤，哟，男人中的极品，这壮男的精液和活肉，够自己补身子了。大补啊！夏侯骏此时已经精关失守，肌肉大腿无力地屈伸着，无法阻止自己被吮吸。一股股白浆喷出，都被汪超凡吸掉。<br>
不对，他还要作酱汁料理的。不能再吞了。他花了很大的意志力才停了下来。好家伙，这大香肠还在喷汤，白花花的男儿精华，被直接涂在夏侯骏古铜色的大胸肌和半破的黑色短袖上。结实的胸肌，涂满了，油光发亮，不知是精液还是汗水，把肌肉的质感发挥到极致。帅气的手臂，肌肉发达，被涂上了白色精华，空气中弥漫着香气扑鼻的荷尔蒙的味道。夏侯骏不断发出怒吼，可是奈何精关不守，一波波白浆喷出。<br>
十几波过后，夏侯骏双眼失神，大腿肌肉紧绷。看来快到自喷的极限了。<br>
可是还有榨精器呢！<br>
汪超凡打开了榨精器，接头套住夏侯骏的马屌，好家伙，头部太大了，这个榨精器装不进去，硬是塞了进去。好痛。榨精器启动了，巨大的吸力不断发动，呃啊，好强的吸力。<br>
夏侯骏感到身体在被不断掏空，大量的储备精液被吸出，装进末端的大酒杯中。<br>
夏侯骏浑身颤抖，一身的肌肉无法阻止自己被榨精，猛男的悲歌就是夏侯骏此时豪放的怒吼吧。<br>
“我，我夏侯骏，要是逃过此劫，要弄死你。呃啊。”夏侯骏的喉结鼓动，太帅了。<br>
一双军靴不断摩擦，在餐桌上无力挣扎，腹肌不断收缩顶起，汗水完全浸透了黑色短袖。肌肉轮廓完全凸显出来了，那一块块腹肌真是太诱人了。<br>
“夏侯队长，星海对不起你。”余星海哭喊道。毕竟还是个24岁的男孩子。<br>
“趁着你还榨精，我来爽一发。少年郎，来给老子爽爽。”汪超凡走到蒸屉那边，扯住余星海的头，然后解开自己的腰带，拉出自己的屌，“给老子口一个。”<br>
“我呸，去死吧。”余星海紧闭着嘴。汪超凡捏住余星海帅气的脸蛋，“小混蛋，要不是你长得帅，我不舍得扇烂你的脸，我早就呼死你了。你给老子识相点，嘴巴张大了。”<br>
“滚，我绝对不会，呜呜。”趁着余星海在讲话，汪超凡本来丁丁就不大，一下子塞进去了。<br>
“啊。”余星海用力咬了下去。<br>
“我让你咬。”汪超凡抱住余星海帅气的头，用力亲了起来。<br>
余星海呜呜地拼命想躲开，却躲不开，毕竟全身都还在蒸屉里面。他拼命转着头，转来转去，让汪超凡很烦恼。<br>
“好吧，直接把你做成口交器吧。”说罢，汪超凡拿起边上的菜刀。<br>
余星海好恐惧，又好兴奋，那把明晃晃的刀劈下。<br>
“星海，啊啊。星海。我和你拼了。”夏侯骏用力扑腾，却挣脱不掉，无论是手铐，麻绳，还是被榨精器扣住的马屌。<br>
余星海感觉自己的世界一片血红，自己帅气的喉结被慢慢割开，汪超凡故意割得很慢。鲜血喷出，汪超凡病态地狂笑着。割开气管，余星海的帅嘴开始吐血沫。刀越割越深，余星海感觉自己的视角开始下坠。扑通，落在地上。弥留之际，余星海感到自己被拿了起来，自己这么轻的么？汪超凡用布擦拭着自己，不，是自己的帅脸。汪超凡还打开了蒸屉，雄汁弥漫的蒸汽中，余星海仿佛看见了自己无头的壮躯，是的，朝气蓬勃的年轻肉体，在蒸屉里已经快完全熟透了。香嫩的胸肌似乎吹弹可破，一块块腹肌和肉色的年糕一样，一块块排列着，他从来没有从这个视角欣赏过自己的身材。试问谁看过呢？<br>
汪超凡大笑着捧起余星海的头，掰开余星海的嘴，擦干净鲜血，“现在你乖多了呢宝贝，”汪超凡发狂地吮吸着余星海帅气薄薄的嘴唇，亲吻着余星海的小脸。<br>
“星海，队长为你报仇。啊。”<br>
“哈哈，你还是管好你自己吧。”汪超凡把自己的屌插进余星海的嘴中，疯狂地抽插着。<br>
就在数小时前，余星海还调皮地把自己的青春篮球鞋大帅脚放在夏侯骏警车的座位上，和他聊篮球和美女呢。现在呢，大帅脚没了，连那张男人见了都爱的小帅脸，都被割下来被口交了。他自己怎么也没想到，自己打篮球练出来的好身材，是拿来被人蒸着吃的。不过确实，是真的好吃。<br>
爽完了，汪超凡放下余星海帅气的头颅。<br>
“夏侯队长，你还好吧？榨得爽吗？”汪超凡系起裤腰带，走向夏侯骏。<br>
“滚犊子，给老子从地球消失。我恨不得，呃呃呃。”榨精器被加大了功率，精液一波又一波喷涌而出，不愧是种马，都被榨了将近一小时了，源源不断啊。<br>
“趁着还在榨精，吃吃大帅脚看看吧。”汪超凡兴致勃勃地解开夏侯骏左脚的鞋带。<br>
“不，不要啊，我的军靴大帅脚，我还要跑步，还要下踢，还要，呃啊。”<br>
汪超凡用力脱下紧紧的大军靴。一股浓香的汗水味道扑鼻而来。哇，不用烹煮，自带香味，原味帅脚，根本挡不住。<br>
“老勇不能吃了，我替他吃掉你的大军人脚。”这双大脚被汗水浸透，帅气的灰袜好稳重。此刻因为榨精的缘故，脚紧绷着，好像更加有劲道了。<br>
来，尝一尝。<br>
汪超凡把夏侯骏的精液盛过来抹在大脚上，更香了。汪超凡欲罢不能地一口下去，天哪，饱满的肉质，外加荷尔蒙爆炸的汗味，还有嫩滑的精液，这道生雄蹄，太销魂了。<br>
“呃啊，原来被吃是这种感觉。别吃了，别吃了。呃，求你了。”<br>
“哈哈，你不是很嚣张么？你不是很能么？你不是很有肉吗？哈哈哈。让我吃个够吧。”<br>
榨精器被开到了最大力度，夏侯骏觉得自己的两颗鹅蛋快被搅碎了。这不是错觉。突然夏侯骏感受到两颗蛋同时破裂的声音，大量精华带着蛋黄，喷涌向末端的杯子。<br>
夏侯骏下半身顶起，肌肉发达。蛋黄和精液一同涌向管道，太壮观了。量太大了。杯子满了，汪超凡赶紧换了个碗去接。这一杯被倒进夏侯骏的右脚大靴子中，让它在军靴里和大帅脚一起发酵了再吃吧。<br>
那一碗快满时，汪超凡才关掉榨精器。此时夏侯骏双眼无神，看来已经被榨干了。可是这身肌肉，淋上肌肉，会是怎么样的口感呢？<br>
汪超凡把这碗酱汁，美味的浓浆混上奶油，搅拌起来，然后涂抹在夏侯骏的肌肉大腿上，马屌上，还有腹肌上。而夏侯骏已经失去了对自己精壮的雄体的控制权。他已经是一道活雄驴肉的菜品了。<br>
是不是比驴肉还要有弹性有嚼劲呢？<br>
汪超凡大笑着一口咬住夏侯骏的大胸肌。大胸肌被抓着啃了下去，古铜色的健康白肉，让汪超凡欲罢不能。这么壮的胸肌练起来干什么？就是给人吃么？好啊。夏侯骏喉咙发出闷哼。<br>
“你说什么？夏侯队长？我的雄驴，我的公牛？我的全男肉宴？”汪超凡大笑道，“啊，你就喜欢这种被人吃掉的感觉？哈哈，真好。”<br>
“住，住，住，手。”夏侯骏已经快说不出话来了。<br>
汪超凡此刻好忙啊，他抓住夏侯骏的左脚大脚板，这饱满的脚弓，不吃太可惜了。嫩滑的精液已经渗入肌肉，一口下去，肉汁喷出，汗水渗出。太帅了。这香浓的肉质，真是极品啊。<br>
右脚此刻在鞋子里被精液发酵了，汪超凡打开右脚军靴，好饱满啊。停不下来！汪超凡一口吃左脚，一口吃右脚，那劲道，那口感，那嚼劲，根本欲仙欲死。空气中弥漫着夏侯骏军靴大帅脚的男香脚味。<br>
“别，别，吃，我的肌肉，我的帅脚啊，我还要，穿，穿，军靴的。”<br>
“你穿军靴，就是为了让脚肉更好吃，懂不懂？”汪超凡大笑道。<br>
然后他跑到前面，拍拍夏侯骏的帅脸，舔了舔他的大喉结。然后一口啃住夏侯骏的肱二头肌，吱的一声，肉汁喷出，带着精液酱汁，香浓馥郁，带着奶油香！精液加奶油真是绝配啊。夏侯骏青筋暴起，还是无力反抗。<br>
夏侯骏真的没想到，自己风风雨雨这么多年，练就了硬汉身体，阳刚勇猛，最后的结局竟然是在一个大学生食堂被人活吃。此刻他内心五味杂陈。多年的锻炼，让自己肌肉饱满帅气，没想到成了汪超凡的一顿美食了。虽然不能否认这样的雄驴活吃真的很诱人，酱汁也非常诱人，充满了精液的味道，但是，自己毕竟是被吃的那一个啊。<br>
夏侯骏的马屌还没有软下来，下面的巨蛋破裂，储量所剩无几，蛋浆从马眼还在缓缓流出。<br>
“啊，差点忘了香肠还没吃呢。”汪超凡把精液奶油酱汁抹在夏侯骏的大屌上。这根大屌还在雄壮地挺立着，就像夏侯骏的傲骨。汪超凡把下面两颗蛋挤了下，夏侯骏浑身颤抖地下体顶起，最后一股蛋浆喷出，汪超凡照单全收。然后一口含住大屌，用力啃起来。好劲道，这有弹性的龟头，这青筋暴起的年轻肉龙，被活活啃着吃掉了。<br>
“汪超凡，你被捕了！放弃抵抗，否则就地正法！”<br>
是武警部队！终于来了。<br>
夏侯骏眼角流下硬汉的眼泪，可惜晚了。他已经不是男人了。他只是道红肉，还没被吃完的红肉，他甚至想让汪超凡吃吃完，好体验全部被吃的过程。<br>
我还有右军靴大帅脚还没吃完，还有雄健的腹肌还没吃呢！我的胸肌肉这么多，才吃这么几口，汪超凡，你既然开始吃了，就把我吃吃完再死吧！这是夏侯骏的心声，可惜没人能听见。<br>
汪超凡大笑起来：“来了这么多大餐，今晚是我最幸福的日子了。都来吧，我要全部吃掉。”<br>
砰砰砰。<br>
子弹扫射过来，汪超凡还是没死。<br>
什么？局长大吃一惊。<br>
“汪超凡，你已经没有武器了，快快投降。”<br>
“我就是武器，我还有夏侯骏队长当武器！”汪超凡狂叫起来。<br>
夏侯骏心里想：什么？我是武器？<br>
汪超凡撕开夏侯骏的黑色紧身短袖的下半部分，饱满的八块腹肌露了出来，太帅气了。中间还有肚脐。汪超凡一只手插进夏侯骏的肚脐中。啊啊啊啊。八块腹肌拼命阻止这剧烈的撕裂感，但是无法阻止。汪超凡从夏侯骏帅气的肚脐中抽出夏侯骏的肠子。啊。夏侯骏无法忍受地顶起腹肌，拼命收缩，可是肠子不听使唤地不断滑出。好痛，好爽，巅峰极限的痛苦和爽快。<br>
肠子被抽出两米多，汪超凡拿着湿滑的肠子，扑过去，穿过枪林弹雨，勒住两个武警壮男的脖子，勒断了。<br>
汪超凡笑着继续杀人。但是他心里充满悲凉。自己生命不足了。砰。局长一发击中汪超凡的脑门。汪超凡双眼空洞，手中夏侯骏的大肠掉到了地上。<br>
汪超凡死了。他死了239次，终于死了。原来他吃掉了238个帅哥的精华和生命力量啊。<br>
夏侯骏在被送往医院半途就牺牲了，可怜他想被人吃完，却完成不了夙愿。<br>
余星海浑身的肌肉都被蒸熟了。局长表示众战士都累了，就被众战士抬出来当宵夜分着吃掉了。他的白嫩胸肌肉，腹肌肉，是大家最喜欢的，众战士没想到帅气肉壮男的肉质这么鲜美，一晚上的鏖战也许也没白努力吧。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
