<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>腐蝕 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%85%90%E8%9D%95/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 11:03:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>驱魔战警</title>
		<link>/2018/12/22/7155.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 11:03:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[腐蝕]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7155</guid>

					<description><![CDATA[第一回-暗巷 「啊．．．．啊．．．．」 深夜的『麦诺市』某处，巷子里传来一阵阵低沉的喘气声，黑暗中只&#8230; <a href="/2018/12/22/7155.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">驱魔战警</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一回-暗巷<br />
「啊．．．．啊．．．．」<br />
深夜的『麦诺市』某处，巷子里传来一阵阵低沉的喘气声，黑暗中只有几盏路灯打在这条暗巷里。一名身高一米八的俊帅篮球少年，身上的篮球衣不知被什麽利物给撕破，露出健康的肤色以及结实的胸腹肌<br />
因为肉体的运动而流了满身汗水，臀部不停用力地前后摆动。而仔细看了究竟，正受到这猛烈突刺的对象&#8230;..竟然是一只巨型怪虫！<br />
巨型怪虫有着八只尖锐细长的脚，头部有着四颗巨大并冒着血丝的眼珠，身体就躺着搂住这名充满旺盛体力的篮球少年。篮球少年或许是被什麽药物迷惑着，不知道他正在征服的对象是一只巨虫，爆满青筋的巨屌在虫的尾端孔处来回进出，这个洞看似为了交配而进化成的构造 （叭！叭！叭！叭！） 淫乱的拍打声充斥了整条巷子．．． 「啊啊啊啊．．．啊啊．．．要出来了．．．！！」 少年最后到达了高潮，身体开始抽蓄，从少年的巨屌内，首先激喷出一团满满的白色浓浆。温热的浓浆射入到巨虫体内，接着连续十几道刚酝酿好的浓精也顺势注入 「嘿嘿．．．好厉害呀．．．射这麽多．．．」 巨虫非常满意地说着，只见篮球少年不停喘气着，身上结实的肌肉不停地收缩起伏 「来．．．继续．．．给我更多．．．」 肌渴的巨虫尚未满足 「．．．是的．．．主人．．．满足你是我的荣幸」 篮球少年毫无犹豫地答应，他完全丧失理智，彻底被这只巨型怪虫给洗脑成奴．．．<br />
巨虫用几只尖锐的爪，从篮球少年厚实的背肌缓缓刺入体内。爪内的组织分泌出催情的兴奋剂，让篮球少年逐渐消失的性欲再度产生。短短几秒钟后．．．下垂的肉棒再度硬挺了起来，少年的下臀并开始前后地运动着。迷人的狗公腰显得特别突兀，六块腹肌因为用力而挤出美丽的线条，篮球少年完全沉溺于性爱之中，而且是与一只巨型怪虫的淫乱结合。在少年猛烈的抽送途中，巨虫将一支锐爪缓缓从少年的嫩穴中进入．．． 「啊啊．．．啊啊．．．那里不行．．啊．．．」 利爪的尖端正不停挑逗着少年的前列腺，每触碰一次，前列腺就不停地跳动着，少年巨屌的马眼无法克制地流出大量的爱液。不久，大量的淫液从嫩穴中流出，而在巨虫体内的那根粗大肉棒，因为马眼疯狂地流出透明黏稠的大量爱液，使得巨虫的体穴内更佳滑润 「啊啊．．．主人．．．不行了．．．要出来了．．．」 这时尖锐的爪刺入少年的背肌，注入不明的液体，少年的高潮瞬间消失<br />
「哈哈．．．这麽快怎麽可以呢．．．」 巨虫不想让他马上进入高潮 「啊．．．好．．．好爽呀．．．这种快感．．．啊啊．．．啊．．．」 无法射精的少年虽然痛苦但却陶醉在其中，巨虫的肠壁深处跑出数条细小的触手，顺着黏滑的爱液，迅速钻入马眼内到达射精管的位置。这些细小的触手就变成管理少年射精的精库之门，催情的兴奋剂再度注入了少年的体内，无法射精加上可以无数次的高潮，篮球少年就这样持续服务着巨虫。而前列腺不停受到刺激的情况下，少年体内的精囊已经酝酿出相当多的精液，由于射精管的封闭，精液只能输送到睾丸囤积．．．<br />
半个钟头后，『魁族』旺盛的精力可见名不虚传。浑圆饱满的大囊袋里装着满满酝酿好的精液，篮球少年终于到达了体能的极限 「啊．．．啊．．．拜托主人．．．不要再继续了．．．快死掉了．．．」<br />
少年只能痛苦地哀求 「嘿嘿．．．很好．．．差不多也可以了．．．」 少年的两颗大囊袋内胀着满满的浓稠液体，随着少年前后的摆动，肿胀的睾丸不停摆荡着，让少年感觉到肉棒下有一股莫名的晃动。挑逗着前列腺的锐爪缓缓刺入了不停跳动的前列腺中，这股强烈刺激让少年全身颤抖着，疯狂的高潮将不停间断地出现 「啊啊啊！！．．．太．．．太爽了．．．主人．．．啊啊！！啊啊！！」 触手也顺势打开这即将泄洪的精库，第一道夹杂精块的浓稠精液就直接射了好几分钟。少年因为这段无比的爽快以及长时间的高潮，露出呆滞的表情，嘴巴无法克制地留下了唾液，接着数十道黄稠浓精也接着注入巨虫的体内。<br />
数十分钟后．．．少年就算达到高潮也射不出东西了，只残存高潮带来的肌肉颤抖。巨型怪虫将所有的利爪收起，终于放下了体力不支的篮球少年。少年躺在地上，紧实的胸肌和六块腹肌不停起伏，而光滑的屌上还沾着过程中制造出的淫液。这种榨干的快感以及崩坏的肉体让巨虫感到相当高兴 「真是个优良的品种．．．送回去给大伙们品尝一下．．．嘿嘿嘿．．．」 结束了这段快乐的时光后，巨虫唸了一段咒语，召唤出通往淫魔界的『异次元空间』。异次元之门跑出一群黑色的触手，将篮球少年缠绕住带入门中，这个门正是通往淫魔界的唯一通道。巨型怪虫迫不及待要回到自己的巢穴内享用大餐，因为这几天下来就有三十几名年轻又精壮的少年们上勾。他们体内的大量营养精华，可以让巨型怪虫在巢穴内繁殖更多后代．．．</p>
<p>麦诺是『玛索星』的首都，位在星球上最大的『贝克多罗大陆』上。麦诺市规划一区外人无法随便进入的地区，这一区即是警政单位的专属地盘。这里设立了非常多的训练场所，专门培训各地募集而来的新血，以及挑出优秀的人选，编入精英部队<br />
「呼．．呼．．呼．．」<br />
健身房里传出阵阵吐气声，数名身材精壮的年轻男子们正在勤奋健身。他们是从数千名警力中选出的精英份子，进入一个称作『驱魔战警』的特殊部队</p>
<p>除了平时的严格训练之外，每日都要到健身房进行身材雕塑，健身后补充大量的蛋白与肌酸。他们也常陶醉在自己的傲人身材，走到镜子前把湿透的背心脱掉，古铜色的结实肌肉完全展露出来。厚实的胸肌加上八块线条分明的腹肌，体脂已经达到个位数的完美状态，这样子的身材是驱魔战警最基本的要求。而驱魔战警的肉体是重要的武器，目的是为了对抗一群称作『闇淫魔』的邪恶魔物。</p>
<p>魁族天生具备完美的条件，帅气的脸蛋加上健壮的肉体，在他们巨大生殖器下的那饱满囊袋里，充满着丰富且优秀的配种。这些条件吸引不少外星生物想跟他们一起繁衍下一代，但魁族与非魁族的生物交配是禁止行为。为了防止物种被破坏，在玛索星周围设立了防护罩的装置，这个举动使得外星生物想侵略魁族的欲望更加强烈。闇淫魔是当中最具有威胁性的恐怖生物，它们比起一般的外星生物，更有思考的能力。利用奸诈狡猾的手段，强迫魁族与它们进行性行为，最渴望的就是魁族那日积月累的丰富精华以及充满活力的肉体，这些是闇淫魔持续生命的重要来源。闇淫魔是从一颗称作『深渊之石』的不明物体诞生出来，深渊之石吸收了外星生物们的欲望与邪念，并将它们实体化，使得闇淫魔的势力不断扩张。深渊之石从原本的小星体，进而融合并吸收附近的星球，星球上的所有生物都变成了闇淫魔的寄生体，闇淫魔从此变得更加强大。这颗巨大星球也成为闇淫魔的王国—『淫魔界』。尽管玛索星外有着一层防护罩杜绝外敌，但闇淫魔藉由深渊之石的力量，做出通往玛索星里各个大陆的出入口—『异次元空间』。这个异次元空间可以直接到达玛索星陆地上的每个角落，因此造成不少魁族被闇淫魔活捉回去。活捉的魁族人质将受到一连串残忍又变态的对待，强制劳役、解剖研究、变态调教、洗脑成奴、、、等等恐怖的手段。闇淫魔们也知道驱魔战警这群优秀的精英，早已计画好活捉他们的秘密计画，且对待他们的方式比起其他魁族更加残忍。</p>
<p>故事时间约是地球的公元2999年，这时玛索星与淫魔界仅仅对峙了十年，淫魔界的势力已逐年大增。闇淫魔在玛索星的犯罪案件四处频传，玛索星各地的治安严重恶化，也越来越多闇淫魔埋藏在都市的角落等待猎食，越来越多魁族人被闇淫魔活捉到淫魔界，魁族的人口失踪正是驱魔战警们正调查的重要任务之一。而闇淫魔集结成的新犯罪组织也相继出现，它们藏匿在各处的隐密场所。驱魔战警将派出长期训练出来的优秀精英，前往这些地方展开搜索，想不到这完全都在闇淫魔们的盘算中．．．．<br />
第二回-废墟体育馆</p>
<p>在麦诺市的角落地带，有着一区长达几十年的大型废墟。破烂不堪的建筑，无人管辖的情况下 成为闇淫魔们最佳的犯罪地点．．．<br />
在一个昏暗的清晨，废墟内只见一名男子正走向一栋小间的体育馆。一位身高近190公分的高壮男子，身材是精壮的结实体型、体脂肪近乎是零，脸上有着豪迈的浓眉以及一双细长单眼皮的双眼，加上英挺的鹰勾鼻，组合成一张完美的脸蛋。身穿黑色却紧绷到不行的内衣、深色的裤子搭配一双发亮的黑色长靴。结实的肌肉不用刻意出力，线条就能完美呈现，厚实的胸肌上绣着一个&#8221;鬼&#8221;字。</p>
<p>年龄／身高／体重：２８／１８８／７３ 这名男子正是驱魔战警的大队长—鬼冢。受过严苛的魔鬼训练以及执行长期的猎魔经验，遇到他的魔物几乎是必死无疑，鬼冢得知近期的失踪案件，于是前来调查。事发地点大部分都是在这一栋体育馆内，如此嚣张的闇淫魔，让鬼冢下定决心要解决掉它。阴暗的体育馆里透过微微的光线，看出里面是一个破旧的篮球场。唯有角落的厕所开着大灯，但这里已经是长期不使用的地方，能使用电灯一定是有什麽问题．．．<br />
鬼冢刚踏进厕所的门口，就看到洗手台、镜子、墙壁和小便斗上，全部沾上了一摊摊黏稠的精液。尤其是镜子上数条浓稠的白色线条挟带着分明的精块，可见最近被它捕捉的猎物十分优秀。但鬼冢却不见这只闇淫魔的行踪．．．突然厕所的大门深锁，在最后一间的厕所缓缓打开了门，阴暗的门缝缓缓探出一支怪手 「来呀．．．这位小帅哥．．．来这里．．．」 鬼冢早知道这是闇淫魔的诡计，于是刻意进入这个『淫乱空间』．．．<br />
淫乱空间是高级的闇淫魔会使用的法术之一，它将原本现实场景的空间变成高等闇淫魔想布置的环境。在里面鬼冢终于看到这只闇淫魔的本尊－魔眼球怪(以下简称魔眼)。魔眼的外型即为一颗巨大的眼球，眼球包覆一层黑色的光亮表皮。四周连结出更小的小魔眼球怪，是为了保护本体而使出的分裂魔法。淫乱空间的出入口是由闇淫魔自行控制着，而鬼冢因此就被锁在这个淫乱空间内。但鬼冢早知道这一类魔物所计画的诡计，于是相当配合地顺从着魔眼的指示 「呼．．．这里好热啊．．．」 鬼冢闷热的身躯留下无数的汗水，内衣早就完全溼透，这一脱让所有的魔眼都注视着他一身的完美肉体．．．。内衣一翻上来就是紧实的八块腹肌，接着是两块隆起的厚实胸肌，胸口上刻的&#8221;鬼&#8221;字更表达出只有他才能拥有这身完美身材的独特象征。小麦色的肌肤却有着非常结实的肉体，粉红色的乳晕上因为汗水的覆盖，让硬挺的乳头看似非常可口。魔眼等不及要脱下他的裤子，想把他操到爽．．．<br />
魔眼操控着十几只只有手部构造的怪手，从黑暗的四周探出，开始扒下鬼冢的裤子和长靴。这个画面象是在黑暗中准备被羞辱，但却看不见对方是谁的犯罪画面。魔眼将现实空间的马桶座变成了一颗巨大的眼球，这颗巨大的眼球布满着血丝，底部的粗大触手往地上无限延伸在淫乱空间内，形成一个安排好的小床。鬼冢伸个懒腰，身上的每吋肌肉更加明显，再度加深了魔眼群对他的邪恶念头．．． 「嘿嘿．．．想看我的大肉棒吗．．．很猛的喔．．．」 鬼冢说出这麽一句挑衅的话，接着就被怪手们迅速地推倒在巨大眼球上 「赶快秀给我们看吧．．．让我们见识一下．．．」 鬼冢的强壮手臂开始抚摸着约长度十七公分的超大肉棒，令魔眼们惊讶的是，这样的长度竟然是在未勃起的情况下就能如此傲人。除了魁族天生就有发达的生里特征之外，身为大队长的鬼冢，在魔鬼训练时强迫自己要达到这种境界，驱魔战警的精英们都被训练得如此精实，而阴茎的厚度更是饱满且柔软。包茎状态的头部也明显看出龟头的惊人SIZE。结实有力的手臂因为不停晃动而爆出粗大的青筋，精壮的身材让全身的血管更容易显露出来。<br />
鬼冢整只包覆微皱包皮的肉棒开始硬挺起来，但鬼冢似乎想耍什麽花招。将冗长的包皮硬是包着龟头部份，用手持续握住整个头部做搓揉的动作。接着鬼冢将手放下，这根爆满青筋的超级巨根足足接近三十公分．．．头部包覆着的的巨大龟头就像一颗棒球一样大，而且直挺的茎部不受外力就乖乖立着 「啊．．．真舒服．．．包皮里面都湿了．．．龟头翻出来可糟糕了．．．」 鬼冢刻意想展现他巨大肉棒的淫乱诱惑，将流出的大量爱液全部包覆在饱满的包皮内。魔眼使用两只怪手衡量着这根巨大的肉棒，一只怪手握住包起来的头部。魔眼想观赏更诱人的画面，没有直接翻开包皮，而是用另一只怪手的食指，在这包皮顶端的缝隙内钻入．．．食指完全潜在满满的滑润爱液中，顺着龟头的边缘，触摸出整颗龟头的大小 「哇．．．好厉害．．．这摊淫液．．．」 食指不停划过龟头的轮廓，碰触到一条相当柔软的缝隙，即是整颗龟头的马眼位置 「啊．．．你们．．．这样不可以喔．．．」 滑润的食指不停挑逗着马眼 （波！波！波！．．．） 食指在包皮内翻搅淫液的声音可以清楚听见，把玩一段时间后并离开了这摊淫液准备接下来的动作，食指上象是沾满大量的润滑剂一样．．．<br />
「嘿嘿．．．好稠．．．真是淫荡的骚货．．．」<br />
接着两只怪手各用食指勾住包茎的前端内，稍微用力地推开了包覆的包皮．．．胀红的巨大龟头，伴随着顺势流下的大量爱液，整只肉棒象是抹好了润滑剂在上面。接着魔眼用三只怪手才能完全抓住这惊人的巨根，怪手们直接利用肉棒上的爱液当作润滑液 （啪！啪！啪！．．．） 鬼冢就让这群怪手好好玩玩他的惊人巨根，怪手们满手的爱液，因为怪手是受到魔法的控制也不会觉得酸。而鬼冢也张开他的双腿，展露出粉润的淫穴出来 「啊．．．啊．．．你们这样．．．害我的这里都湿了．．．」 鬼冢淫乱的表现，让魔眼相当满意。接着下来鬼冢还会使出什麽招示来对付这群闇淫魔呢．．．？<br />
第三回-魔眼的玩乐</p>
<p>魔眼控制着其中一只怪手，怪手用手指不停挑逗着鬼冢巨根上的大龟头，柔嫩的马眼开始溢出黏稠的透明爱液沾黏在怪手的手指上。怪手伸出湿黏的食指与中指，往鬼冢湿润的肛门内探入．．．</p>
<p>滑润的爱液让两手指顺利地探进括约肌内，两指发掘到了一处正在不停跳动的神祕构造，这正是埋藏在鬼冢傲人巨根背后的发达前列腺。魁族天生的生理构造都相当发达，尤其是傲人的生殖器官。分泌前列腺液的速度非常迅速，使得前列腺特别发达，而且也相当敏感，容易受到刺激而开始分泌液体，因此让前列腺有跳动的现象。鬼冢因长期受到禁欲状态的训练，加上有着比魁族平凡人更优秀的构造。他的前列腺跳动时，摸起来时软时硬，触感柔软滑润的凸起处，突然硬起时竟然结实有弹性。如此敏感的表现，让魔眼觉得这里就是个值得侵犯的禁地．．．</p>
<p>「啊啊．．．那边．．．不可以．．．」<br />
怪手的两指每顶压前列腺几下，马眼就不停流出爱液。因为过多的爱液纷纷流到腿下，于是十几只怪手们也加入行列。怪手们不停地轮流挑逗鬼冢龟头上的马眼，鬼冢平时训练出来的强大耐力，使得本身体液的分泌强度相当惊人。前列腺所排出爱液的黏稠度比平凡的魁族人更加黏滑，加上长期禁欲的累积，分泌出的爱液可是又多又黏，让怪手们个个都沾满了整只手。牵着丝的黏稠感交织在每个指缝间，怪手们开始用这些淫液去涂抹鬼冢那身结实的肉体，鬼冢身上的汗水加快了涂抹的速度，完美的肉体开始散发出油光。怪手们接着不停抚摸或是按压着鬼冢的结实肌肉</p>
<p>「呼．．．呼．．．呼．．．」<br />
鬼冢全身的肌肉被怪手们疯狂地抚摸，使他开始不停喘气。尤其是有两只怪手各别对两块厚实的胸肌用力抓揉，使得鬼冢产生兴奋的快感。粉红色的乳头硬挺到不行，而奇妙的是乳头也开始分泌出一些淡淡的透明液体，这些液体正是胸部内的乳腺所分泌出来的乳汁。魁族的乳腺也是异常发达，就算是捧着一根巨大肉棒的魁族少年，一样是具有发达的乳腺。乳腺内也分支着敏感的神经，经由外力的强烈刺激是可以达到乳腺高潮的状态，可见魁族的身体构造有太多的奥妙了。鬼冢的发达胸肌受到两只怪手的刺激，胸肌不停地跳动，而乳腺不停在胸肌内酝酿着乳汁。</p>
<p>另外跑来了几只怪手，不停抚摸鬼冢那排列整齐的八块腹肌。油亮的八块肌因为喘气而不停收缩，下腹部也爆满了一条条的青筋。怪手们不停揉捏着这八块结实的腹肌，甚至开始小力地追打这八块硬挺的肌肉，鬼冢受到腹肌的外力刺激，胸肌连带被刺激到。巨大的肉棒更加硬挺，接着抓揉着胸肌的两只怪手更加用力，并开始不停搓揉两颗硬挺的粉红色乳头．．．<br />
「啊．．．啊．．．胸部快到极限了．．．」<br />
鬼冢的胸部即将到达高潮的境界，巧妙的怪手捏住乳头对准对面的超级肉棒<br />
「啊啊．．．啊．．．这样不好吧．．．」<br />
鬼冢预知到它们要做什麽，于是很配合地迎合它们的控制。</p>
<p>两块胸肌开始紧缩成两颗大粒的巨球一般，鬼冢的上半身疯狂地颤抖，乳头顺势喷洒出乳白色的液体．．．<br />
「啊啊啊．．．啊啊．．．出．．．出来了．．．啊啊．．．」<br />
鬼冢低沉的爽快叫声带着些许淫乱的声调。溅洒的乳汁因为怪手们控制着方向，三十公分的超大肉棒被洒上白白的乳汁。十分钟过后，仍有些许的乳汁从胸肌下的圆弧胸形流了下来，八块结实的腹肌上也滴上一条条的白色乳汁。鬼冢一身充满能量的精英体质，这些只是他不到十分之一的实力，但花费这些体力去分散闇淫魔的注意力，是必要的手段。接下来就是要把玩持续直立着的超大肉棒，三十公分的油亮巨屌流下刚刚溅洒上的白色乳汁，三只怪手再度握了上去<br />
（啪滋！啪滋！啪滋！．．．）<br />
鬼冢的肉棒被这三只怪手再度弄出一阵阵淫乱的摩擦声。</p>
<p>白色乳汁因为摩擦而混合在这些黏稠的爱液里，摩擦出白色的泡状物。在鬼冢后挺内的两根手指再度按压着前列腺，两根手指的指头前端冒出许多细小的尖刺，被刺的快感却让鬼冢能陶醉在其中<br />
「啊．．．啊．．．好爽．．．这样太危险了．．．」<br />
魔眼们在鬼冢的四周观赏着他的淫乱个人秀，裸露一身结实肌肉的美味极品，就躺在巨大眼球上任凭一群怪手的玩弄，真是个顶级的货色。三只怪手的快速活塞动作，让肉棒保持着硬挺的状态。前列腺被怪手的尖刺不停地刺激，刺入的尖刺不停快速传达着高潮的信号<br />
「啊啊!!无法忍住这波了．．．啊啊啊啊啊啊!!．．．啊啊!!．．．」<br />
三只怪手瞬间放开了这根超大巨根，略带黄色的黏稠精液瞬间喷洒在出来。一条条黏稠的抛物线，从马眼喷出十、二十、、、足足射了将近四十发的浓精。整个过程象是喷泉般地洒满了周遭，在场的魔眼跟怪手们都被不少残弹射到，浓稠的精液里夹杂不少禁欲时凝固的精块。尤其是前几波带着深黄色的精块，散发出浓浓的精液味。经过了数分钟后，地上都沾满了白色的泥泞，四周开始散发出浓郁的腥味。但是魔眼却感到非常痛苦<br />
「啊啊．．．我的视线．．．啊啊．．．看不到啊．．．」<br />
魔眼完全中了鬼冢的圈套。</p>
<p>鬼冢的手表是特制的装备，表内藏着驱魔专用的细针。等到眼怪专注看着鬼冢射精过程的同时，鬼冢将表内的暗器射向魔眼的眼中。因为魔眼的魔法是本体的眼睛在控制着，这个攻击也成了它致命的弱点。魔法完全失去控制的魔眼，法力瞬间失效，小魔眼球怪和十几只怪手渐渐消失，淫乱空间也开始扭曲着。鬼冢拿起一旁的黑色长靴，拔出一把藏在鞋底里的驱魔专用小刀，狠狠地刺入魔眼的眼中<br />
「啊啊啊啊!!．．．竟然被算计了!!．．．可恶啊!!!!!」<br />
魔眼的淫乱空间开始崩毁，环境开始变回原来的样貌<br />
「可恶啊．．．你一定会遭受到报应的．．．准备死期的到来吧．．．」<br />
刺中要害的魔眼开始腐化，眼球的组织一块块消失在空气中．．．</p>
<p>除掉了魔眼之后，鬼冢走出了厕所，他全身散发出浓浓的腥味。从镜中看到一身油亮肉体的自己，也感到一股莫名地兴奋，开始对着镜中的自己，搓着黏稠的肉棒，让自己再次享受高潮。手不停抚摸着身上的结实肌肉，接着双手握着自己超大的肉棒，迎接即将到来的快感。鬼冢发出了几声低沉的喘气声，在镜子上洒了好几条白色浓精。发泄了快感后，擦掉身上的液体，穿回原本的服装离开了这座废墟。此时在废墟的各个角落，鬼冢完全不知道闇淫魔们早已设置了监视系统。在鬼冢驱魔过程的所有画面，正同步在淫魔界这方的监控室录影着。闇淫魔们开始对大队长鬼冢感到相当有兴趣，似乎在对鬼冢盘算着什麽恐怖的计画．．．<br />
第四回-失踪</p>
<p>炎热的天气，『艾博多诺大陆』的东部海滩涌入大量的人潮，所有的魁族男孩为了展现自己傲人的身材，刻意穿上紧身的泳裤、晒出古铜色的油亮皮肤，吸引其他同性的目光。另外在现场也有拍摄写真集的专业团队前来取景，拍摄魁族男孩们的性感写真集，写真集内的男模都是身材结实的年轻帅哥???</p>
<p>拍摄写真集的行业在近几年兴起，将魁族男孩们健壮身材的照片卖给有兴趣的读者。而在市面上也有不少限制级的作品，尤其是近期出的一本新作品，叫作『淫男精狱』的色情写真集。这本写真集的内容非比一般唯美风格的裸露写真，而是如同标题一样的淫乱，里面的照片直接拍下数名魁族男孩与一群丑陋魔物交配的淫乱镜头。其中发现几位写真界的知名男模，也被布满四面八方的黏液触手疯狂调教及玩弄，到最后更直接把帅气男模们内射后的淫乱姿态完整地收入下来。创刊的封面上写着很多调情的标题，例如触手、内射、古铜男、巨兽轮奸???等等，这些大胆的镜头让许多魁族少年都特别喜爱，使得这本写真集才刚推出不到几个礼拜就已经销售一空。</p>
<p>这本写真集的推出就受到驱魔战警们的注意，照片里的魔物很明显就是闇淫魔搞的鬼。闇淫魔将禁止的交配行为公然展示，淫男精狱的推出就象是对警方公然挑衅。这本写真集上未标明出版社，警方要调查有相当的难度。贩售的店家也是偷偷进行贩卖，似乎要靠关系才能购得，于是警方向民众高价收购了二手书，以便收集更多的情报。据传这些淫乱照片上的男模们都已经失踪，最近也接到不少魁族男孩失踪的案件。警方的脚步必须快一点，否则会出现更多的受害者???</p>
<p>由于失踪的少年们几乎是在艾博多诺大陆的东海岸区域发生，驱魔战警的柳泽是这区管辖的员警之一，于是开始调查这些失踪案件</p>
<p>年龄／身高／体重：２２／１７９／６９ 本身爱冲浪的柳泽，加上平时的锻鍊，让他身上的每吋结实肌肉都上了一层可口的古铜肤色。藉由写真集上的背景环境开始调查，询问到有人曾经看过这些地点，是在艾博多诺大陆中央的巨大丛林区里。这座巨大丛林里有非常多凶恶的猛兽，几乎是不会有人进入这块危险区域。这些失踪的少年们都是征选去拍摄写真集的帅气男孩，也许是被带入到这个丛林里。柳泽推断这里面有着闇淫魔的巢穴，于是计画接下来要进入这片丛林，找寻这个巢穴。在柳泽进行任务的同时，闇淫魔的拍摄依然在暗处进行着???</p>
<p>在这片巨大丛林区的深处，高大且茂盛的植物成了闇淫魔潜藏的好环境。土石堆积的天然洞穴内有着一条通往下层的楼梯，走道两旁点着烛火象是指引着路线。往底层的同时，淫乱的叫声以及相机的快门声也越来越清楚???两位魁族少年正裸着身体，四肢被深绿色的触手綑绑着。他们一身古铜色的结实身体完全一览无遗，硬挺的胀红肉棒在触手的强烈刺激下持续勃起的状态，这些绿色触手来自他们身后的绿色海葵。这个洞穴内的溼度正适合淫魔界的海葵类魔物们居住，每只海葵的繁殖力都相当惊人，海葵随着养分种类的不同，成熟时的种类、颜色和大小都会不同。发育中的海葵表层呈现绿色，吸取各种成熟型海葵所释出的多馀养分，进而变成体积矮小且肥大的绿色海葵。刚被抓来不久的两位年轻猎物可是上等的货色，他们是从体院毕业的优秀高材生—东裕和秀彦。</p>
<p>东裕和秀彦目前担任救生员的工作，因为对自己帅气的脸蛋以及身材很有自信，加上听说拍摄这本淫男精狱的报酬相当诱人，于是向这个神秘的工作室应征写真明星的工作，没想到却是落入闇淫魔的陷阱???</p>
<p>细长的绿色触手正调教着东裕和秀彦的菊花，柔软的嫩穴一下子就被触手入侵。发达的前列腺被触手前端刺激，秀彦已经忍不住这种刺激，被顶到疯狂高潮<br />
「啊啊啊～～～要???要出来了???啊～～～」<br />
一股浓精瞬间从秀彦的龟头上射出。这时触手在秀彦体内分泌催情的液体，使得秀彦的性欲再度涌出。东裕巨大肉棒上的湿润马眼，也被许多触手大举入侵<br />
「啊啊???啊～～～不要再钻了???」<br />
东裕和秀彦完全堕落在这群海葵的淫欢之中<br />
「很好???很棒的表情???哈哈哈???太好看了！！」<br />
一位变态老头正拿着相机高兴地拍照着，这位老头正是闇淫魔的化身，为了方便行动而使用魔法隐藏了自己真实的样貌。这个洞穴也已经被设置成这位老头的淫乱空间，墙壁是由一块块肉球所组成的暗红色肉壁， 肉壁上缓慢爬行着大小不等的海葵生物以及蠕动着黏液的触手。老头能随时控制空间内的任河海葵与触手，东裕和秀彦的行动完全被它们控制着。而其他已拍完照的受害少年们也完全被触手群包覆着，差不多有十名以上，包括淫男精狱里的结实男孩们也在上面。他们全身被贴在黏稠的肉壁上，触手不停吸收这些男孩的丰富能量，古铜色的肌肤、厚实的胸肌、硬挺的乳头、六到八块正不停收缩的有力腹肌，以及不断流出爱液及精液的胀红肉棒。十几位的受害少年成了完美的艺术品，也成了变态老头的收藏品???</p>
<p>正被绿色海葵调教的东裕和秀彦，变态老头想藉由蕴藏在他们体内的丰富精华，跟这几只繁殖力强大的绿色海葵进行交配。当然狡猾的闇淫魔会使用各种邪恶的手段，老头将东裕和秀彦处在禁欲的封闭状态，绿色海葵将他们悬吊起来，身体呈大字型地悬空，数只粗大的触手在他们的巨根周围徘徊着。触手前端开始钻出细小的触手，它们顺着湿润的肉棒找寻着爱液的发源地，于是细小的触手不断侵入东裕和秀彦的马眼内。因为之前多次的尿道谴责后，东裕和秀彦现在只有爽快的感觉<br />
「啊啊～～～啊???好舒服???」<br />
细小的触手到达输精管位置，完全阻止他们的精华排出，进行无法发泄的禁欲调教。另外在他们厚实的胸肌上，也开始有细小的触手正找寻他们的硬挺乳头，企图也要阻止胸部达到高潮。细小的触手开始刺入硬挺的粉色乳头内，每触碰到一点敏感神经，结实的胸肌就不停紧绷着，使得东裕和秀彦受到不小的刺激<br />
「啊!!???不要???胸肌???啊～～～」<br />
重要的两个高潮点都被细小的触手封闭着，变态老头将东裕和秀彦移动到肉壁上的十几位少年们面前，用强烈的视觉刺激去调教东裕和秀彦???</p>
<p>肉壁上的十几位少年集体被周遭的大小海葵不断玩弄着，海葵不停抽插着他们的肛门，以及做口内的活塞运动，淫乱的摩擦声传遍整个洞穴<br />
（趴！趴！???）<br />
变态老头不停对东裕和秀彦挑衅着<br />
「很想被这样操吗???嘿嘿嘿???」<br />
东裕和秀彦眼神呆滞着，看着自己优秀的魁族少年们被这样玩弄，内心却是异常兴奋。老头使出了更加淫乱的视觉刺激，肉壁上几只海葵的触手，从中抓出一名身高有一米八，脸蛋相当俊俏帅气的优质筋肉少年。他一身古铜色的结实肌肉，线条分明的八块腹肌因为喘气而不停起伏，才刚把他抓出来，周围的海葵象是飢渴似地探出触手。优质的筋肉少年不畏惧地迎合它们，因为太多触手涌入优质少年的嫩穴里，有点负荷不了的少年只能痛苦地拜托<br />
「啊啊～～～慢慢来???啊～～～好爽???」<br />
大量的触手不停来回进出，少年八块结实的腹肌胀成一座小山丘一样，肚子不停地上下地起伏着，少年只能带着无力的叫声来发泄<br />
「嗯～～～啊啊～～～啊～～～」</p>
<p>帅气的优质筋肉少年被海葵们疯狂调教着，低沉又阳刚的淫荡叫声让东裕和秀彦听到性欲高涨，肉棒硬挺挺地竖立着，马眼流出的爱液顺着龟头流到根部。接着海葵们纷纷达到高潮，海葵体内的紫色黏液顺着触手一一排入了这位优质筋肉少年的肛门内，少年的肚子被这些淫液灌满而膨胀着。在大小海葵发泄完后一一将触手缩回，最后就留下胀着肚子的俊俏少年，在旁的变态老头拍下少年整个过程的淫荡样貌<br />
「哈哈???太棒了???」<br />
少年的肛门因为被大量触手的强烈扩张，已经无力去阻止在他体内的大量淫液，一滩又一滩的紫色液体从扩张的肛门中排放出来。墙上的触手将少年卷起拉回墙壁上，而在墙上的其他十几名少年被强制掏出硬挺的肉棒，周围开始聚集成熟体的红色海葵，它们比绿色海葵更大只，而且具有更惊人的繁殖能力。这些红色海葵即将对肉壁上的少年们展开更强烈的攻势???<br />
第五回-陷阱</p>
<p>几十只红色海葵张开巨大的核心内部，将肉壁上的十几名少年送入其中。核心内部的中央有个交配用途的小洞口，洞口中不断分泌出润滑的透明液体，好让他们的巨大肉棒能顺利进入。触手群将他们送入核心后，红色海葵们顺势将他们的全身包住，而在核心内的少年们正用他们的巨大肉棒去满足这些红色海葵???</p>
<p>被悬吊起的东裕和秀彦只看到十几只红色海葵呈球状且不停晃动着，可见核心内的交配动作非常地激烈。不久红色海葵的底层排出大量的卵出来，这些诞生物即是海葵的幼体，未来成熟后也将变成这个空间的新组织，使得变态老头的魔力增强。在交配一段时间后，红色海葵将核心外的张口打开，但未放走这十几名少年们。在东裕和秀彦眼前的是极度淫乱的壮观画面，十几位少年全身都被沾满着黏液，古铜色的结实肉体油亮得更加可口。他们打开成大字型贴附在核心内部，海葵内的管状触手不停吸取他们的粗大肉棒，挺着肉棒的他们相当享受着这种快感<br />
「啊???好爽啊???再来???啊???」<br />
管状触手将细小的触手入侵到他们的马眼内，并直接侵入前列腺的神经组织，开始不停地玩弄<br />
「啊！啊！这里太敏感了???」<br />
初次被入侵这种神经的少年们感受到极度的冲击，短短的十几秒就让他们疯狂射出浓稠的精液。管状触手因为把肉棒包覆着，所以全数的精液都被吸收到红色海葵的体内，五、六次的重复动作，让十几名少年开始沉溺于这股快感???</p>
<p>没过多久，体格优秀的筋肉少年们只要抖动几下腰身就能承受得住这些强烈的刺激。结实的肉体在淫乱的催讨下，让少年们不停扭动着完美的筋肉线条，八块腹肌不停前后左右地摆动，饱满的狗公腰展现出优秀的性能力。他们堕落的痴态完全被变态老头拍摄起来，十几名少年也不断诱惑东裕和秀彦来加入这场堕落的淫乱派对<br />
「来吧???一起来???很爽的???」<br />
受到诱惑的东裕和秀彦按耐不住压抑的欲望，他们的胸肌还因为细小触手的侵入依然不停抖动着，巨大的肉棒已经硬到胀红，肉棒茎部更是爆出了数条粗大的血管。他们的唾液不自主地流下，非常想得到解放<br />
「拜托！???好想射???让我们射吧???」<br />
变态老头估计他们禁欲的时间已经差不多，于是派出潜藏在深处的另外五只红色海葵。肌渴的红色海葵们从核心内流出大量的唾液，似乎想把他们吃掉一样。</p>
<p>绑住东裕和秀彦的触手将他们缓缓移动到红色海葵的核心内部，解放的瞬间，东裕和秀彦象是飢渴的野兽，用他们硬挺的粗大肉棒不断去摩擦着核心<br />
「啊啊啊???好爽啊???啊啊???」<br />
东裕和秀彦展现出救生员强大的肌耐力，摆动着健康黝黑的结实肉体，从温热的肉棒中酝酿出浓稠的精液，结实的油亮肌肉开始不停抽蓄，一波又一波的浓精完全注入红色海葵的核心内。五分钟、十分钟、二十分钟、、、、，东裕和秀彦开始虚脱，满足的红色海葵们将他们完全包住，墙上的十几名少年也同样被包住在核心内。这个动作是海葵们活捉猎物的手段，捕获猎物的红色海葵们就这样带回自己的巢穴内???。变态老头整理了一下今天拍摄的作品，召唤出异次元之门，将作品送往位在淫魔界的制作工厂，接着开始计画下一本写真集的的灵感。老头用它目前人型的姿态在海滩上寻找优秀的猎物，再进行已经准备好的恐怖计画???</p>
<p>此时，驱魔战警之一的柳泽终于找到这个诡异的洞穴，藉由卫星地图观察这几年地表的温度变化，这座丛林里似乎充满了不寻常的热能反应。柳泽身穿黑色紧身的战斗服，结实的胸肌跟腹肌，因为紧身的效果而展现完美的线条，尤其是下方的巨大轮廓，包在里面的正是他傲人的大阳具。柳泽进入丛林的深处，顺着地上残留的脚印，终于找到一处洞穴。正要进入这个洞穴之前，一名老头过来宣传这里的神奇温泉<br />
「年轻人???这里最有名的温泉一定要来试试看???」<br />
说完并拿给柳泽一张宣传单，上面写着［神奇温泉的惊人疗效:补精、养神、更可以增强自己的雄风???。］这些疗效对注重外型保养以及养身的魁族人多少会产生吸引力，柳泽每天的猎魔工作让他鲜少有休息的时间，于是打算去泡一下这个温泉。诡异的是这名老头已经消失不见，而单子上所说的温泉正是在这个洞穴内。柳泽觉得这一带异常的热能反应，可能是因为温泉的缘故，于是减少柳泽的戒心。</p>
<p>柳泽走进这个阴暗的入口，火光照亮往下的阶梯，石柱上挂着指引方向的广告牌，走到深处的狭窄走道上有好几道门。关上的门表示有人正在使用，只剩下一道门是打开的，可见正在泡温泉的人不少。可是柳泽觉得奇怪，能来这座丛林深处的人应该很少，可能是野营团队刚好来到这里。柳泽没多想，进入一处打着灯光的人造隔间，中央即是这个神秘的天然温泉。上方的石柱停着数只小蝙蝠，两旁是衣柜跟淋浴间。事实上，这些蝙蝠是变态老头准备好的小型监视器，这段过程将完全被监视着???。柳泽走到衣柜旁，毫无犹豫地脱下他那身紧身服。拉鍊一拉下，背部古铜色的肌肤上滴下一条条汗水，象是金蝉脱壳一样，可口结实的肉体完全地暴露出来。里面穿着一条红色的紧身泳裤，上面印着驱魔战警的警徽，巨大的阳具就在泳裤里紧紧贴着。变态老头察觉到这名男子是驱魔战警的成员，感觉就象是挖到宝一样。柳泽脱掉紧闷的红色泳裤，露出粗大的肉棒，进入一旁的淋浴间冲洗，洗完后进入这神秘的温泉里???</p>
<p>在温泉旁有ㄧ瓶容器和几包不明的物品，容器内装着透明的黏稠液体，瓶上写着倒入水中可以增加疗效。而包装内有几十颗不明物体，看似怪异的种子，用途也是将它们倒入水中增加疗效。柳泽将这些东西都倒入温泉里，身体靠在大石头上，舒服地享受这个疗程???几分钟的等待时间，怪异种子吸收水分开始发育成一颗颗紫色小圆球，往柳泽泡在温泉里的下半身吸附着。而这些小圆球当然也是变态老头的计谋之一，小圆球用细小的根部刺入柳泽的体内吸收血液来补充养分。不到几分钟的时间，小圆球开始变大，并开始分泌催眠的麻痺毒素注入柳泽的体内。柳泽不知不觉就闭上了眼睛，昏睡了过去???<br />
第六回-黑虫</p>
<p>柳泽昏睡后，小圆球开始吸收柳泽体内丰富的能量来源，接着从球内钻出一条条如蚯蚓般的细长小黑虫。数百只小黑虫开始散布在泉水里，柳泽结实的下半身被这群黑虫摸索着???</p>
<p>熟睡的柳泽似乎是梦到跟人激情的情境，小黑虫滑过跨下的敏感带，象是无数的舌头在舔他的下半身，让柳泽的肉棒开始勃起。小黑虫更深入地找到肛门的位置，大量的小黑虫开始钻入肛门，因为大量的小黑虫象是异物强制入侵，柳泽开始发出爽快的喘气声<br />
「啊???啊???好舒服???」<br />
这样淫乱的画面早已被上头的蝙蝠完整监视着，柳泽受到这样的强烈刺激，硬屌的马眼也溢出大量的爱液，因为是在水里，看到的是模糊的透明胶状物浮上水面。而调皮的小黑虫更想直接入侵这道滑润的尿道里，胀红的龟头上有着一条柔软的缝隙，数条小黑虫开始轮流地进出。这股尿道的强烈刺激让柳泽相当兴奋，长时间的春梦让他完全地堕落在淫欢中。尿道以及肛门的疯狂调教，让柳泽达到高潮的警戒线<br />
「啊啊???要出来了???啊??啊??」<br />
浓稠的白色精液从马眼射出，水里出现一条条白色线条漂浮在泉水中。才刚结束高潮的柳泽，受到先前倒入透明液体的效果，泉水里已经带有催情的强力效果，柳泽软掉的肉棒再度硬挺了起来，接下来的几个钟头就这样反覆地循环着???</p>
<p>这时隔间的门被打开，变态老头拿着相机走了进来，他兴奋地开始拍下柳泽的淫乱姿态。在熟睡的柳泽继续淫欢的过程中，变态老头使用魔法将这个布置出来的隔间变成原本的淫乱空间。此时空间不停扭曲，墙上的肉球开始生长出来，肉球将墙壁布满成深色的肉壁，大小海葵也开始出现，肉壁上的十几名魁族少年正被触手调教着。这时变态老头的身体开始融化，跟地上的肉壁开始结合，柳泽所泡的温泉变成一个非常巨大的容器，柳泽就这样被困在容器里。仔细观察才知道这个容器的真面目，竟然就是变态老头的实体???一只非常巨大的紫色海葵。掌控这个淫乱空间的首领终于现身，柳泽所泡的泉水没想到就是这只紫色海葵体内分泌出的体液???</p>
<p>数个钟头后，柳泽体内催眠毒素的效果逐渐消失。柳泽清醒之后，发现被关在一个封闭的深色容器内，而且下半身是泡在白色的浑浊液体内，这滩白色液体都是柳泽昏睡时被强制排出的浓稠精华。体液内的药效让柳泽持续兴奋的状态，大量的小黑虫依然继续活动着<br />
「啊???可恶???住手???」<br />
柳泽正要伸手去捏死这些小黑虫，却被两旁的触手给绑住<br />
「嘿嘿???醒来了呀???有没有掉入地狱的感觉???」<br />
柳泽才发现他被这个老头给骗了<br />
「原来是闇淫魔???你想对我做什麽？」<br />
「难得捕捉到的是驱魔战警???听说很厉害???想试验一下???嘿嘿???」<br />
在柳泽周围探出更多的触手将他绑得完全不能活动，紫色海葵用十几条触手拿出更多装着催情液体的容器，直接往柳泽的身上倒入。透明液体像润滑剂一样黏稠，触手倒完后开始在柳泽身上按摩，使得结实黝黑的肌肉看起来油亮可口。液体不久之后起了作用，柳泽这时才发现它强烈的催情药效。发热的柳泽难受地不停扭动结实的肉体，触手拿出更多的容器，试图要让柳泽更加爽快。柳泽知道它们要做什麽，拼命地想挣脱这些触手<br />
「住手！！不要呀???可恶???」<br />
催情液体再度淋在柳泽的结实肉体上，药效更加强烈<br />
「啊???不行???不可以???」<br />
柳泽已经无力去抵抗，内心的强烈欲望不断涌出。触手跟小黑虫开始调教柳泽的身体，不愧是冲浪健将的体格，下半身的肌肉非常结实有力，油亮的黝黑肌肉让柳泽象是艺术品一样。柳泽有意识却无力阻止触手跟小黑虫的侵略，直挺的粗大肉棒毫无遮掩地显现出柳泽性欲的飢渴程度<br />
「哈哈???看来这些小黑虫还不够喔???」<br />
触手们将全部六包种子倒入海葵的体液中，因为体液内含有大量的精液成分，不到几分钟的时间，体液里布满了小黑虫而变成灰色的泉水。无数的小黑虫再度大举入侵柳泽的嫩穴以及马眼内???</p>
<p>紫色触手前端跑出更细的小触手，接着探索着柳泽巨大的肉棒<br />
「嘿嘿???小黑虫们很想要一个窝呢???」<br />
柳泽知道紫色海葵想要做什麽，却无力反抗。胀红的肉棒被紫色触手卷住，前后抽送着肉棒，从马眼内流出大量的爱液。数只小触手将爱液沾上后，开始缓慢地进入这柔软的马眼内???<br />
「啊啊～～～～～啊啊啊???不要???」<br />
两条小触手顺着尿道，钻进膀胱的位置，接着缓缓将尿道孔撑开<br />
「啊啊???可恶???」<br />
出现另一条小触手，也顺势进入了尿道内。到了膀胱后，从紫色海葵体内分泌大量的催情液体，经由小触手注入到膀胱内。柳泽的小腹内开始被液体充满，八块腹肌下象是胀着一颗硬挺的小球一样，接着在尿道里的数只小触手开始来回滑动，紫色海葵正在打造一条小黑虫进出的通道???</p>
<p>数十分钟后，小触手在尿道内来回的摩擦声越来越清楚<br />
（啵！啵！???）<br />
柳泽已经任由紫色海葵随意的玩弄，下半身灌入的催情液体让柳泽觉得爽快又飢渴<br />
「啊～～好爽???啊啊啊～～～」<br />
柳泽突然失禁，射出膀胱内的催情液体。此时小触手不停摩擦着尿道，敏感的刺激让柳泽招架不住，看起来象是潮吹的状态，不停喷出淫汁<br />
「啊啊啊??不???不要???啊～～～」<br />
龟头上的马眼似乎已经没有原先的密合，已经被小触手们钻出一条通道一样。柳泽已经完全呈现投降的状态，眼神已经无力，嘴角流下了唾液。通道完成后，将巨大的肉棒泡入充满无数小黑虫的水中，大量的小黑虫争先恐后地涌进尿道内。柳泽完全放任它们的进入，似乎早已有了失败的觉悟<br />
「啊????啊????再来???啊??」<br />
不久，胀着肚子的柳泽就这样累摊在紫黑色海葵的体内。而所有的过程，全部被触手们拿着相机拍了下来。柳泽的任务宣告失败，那就表示又有新的写真集即将完成???<br />
请勿转载！！请勿转载！！请勿转载！！请勿转载！！<br />
过了几个礼拜后，驱魔战警的警务厅收到了一份快递，里面是闇淫魔新的杰作???淫男精狱的第三期。标题上写着［驱魔战警完全调教实录］，封面上是一张极度淫乱的图片，柳泽露出结实油亮的肉体被触手们綑绑，表情已经是露出淫欢的快乐笑容，看来柳泽已经完全被闇淫魔活捉成性奴。已经知道拍摄地点的警方，虽然已经派出更多的警力潜入丛林区内，但这只紫色海葵似乎已经搬离了这个巢穴???<br />
第七回-香味</p>
<p>麦诺市北部的深山区里，隐密的森林中潜藏了大量的闇淫魔，袭击事件不断发生。误闯这座森林的魁族少年们，仅有少数的生还者被驱魔战警们救出。森林的深处散布着高阶闇淫魔所制造出的淫乱空间，这一区目前被警方列为危险区域。警方从驱魔战警中挑选出一群优秀的野战部队，驻守在深山区里进行调查，并计画将这块禁区里的高阶暗淫魔们一网打尽。但是，驻守在这里的优秀精英们，早已落入了危险的圈套里???<br />
半夜的森林里弥漫着一股浓雾，空气中带着非常迷人的香气，这股香味从黑暗的深处里传了出来。一名身穿迷彩制服的少年缓慢地走在森林中，从制服身上的标志看出是驱魔战警所属的部队成员，他即是这次驻守部队的其中一员—真司</p>
<p>年龄／身高／体重：２６／１７９／７１ 外表看似优秀的真司，长相非常帅气，浓眉下有着一双锐利的双眼以及英挺的鹰勾鼻，身穿的迷彩制服被他壮硕的身驱撑出完美的肌肉线条。他的神情看起来是被什麽东西所着迷，也许是被这股香味所吸引。他越走越深，到了一处四周长满了诡异植物的封闭空间。墙上的藤蔓上长满了五颜六色的奇特植物，鲜艳的花朵上有着眼球或是嘴巴的构造。令人觉得恐怖的是，上面也布满了巨大的食人植物，巨大的捕&#8221;人&#8221;草和猪笼草内包覆着看似人型的猎物，这些猎物正是魁族的年轻男孩们。一身古铜色的结实肌肉男们，被包在巨大的捕人草内，他们正享受着在植物体内被侵蚀的快感???<br />
巨大的猪笼草捕捉较为优秀的猎物，囊袋里面布满了滑润的催情液体，包在里面的猎物，并不会被它侵蚀而消化。它利用催情液体将猎物的性欲持续激发，囊袋内的壁上附着好几十根的细针，刺入猎物的身体里，开始注入营养剂，猎物因而变得更为强壮。因药物的刺激，猎物不时达到高潮的状态，射出来的精华将被猪笼草内的肉壁吸收，猪笼草持续对猎物注入液体，循环这个流程。随着猎物所分泌出的高潮液体不停地累积，猪笼草的体型开始变得厚重，因此可以从外观看出，哪个优秀的猎物已经被培育得精力旺盛。养育出的强壮猎物们当然到最后没有好的下场，飢饿的食人植物们利用触手伸入猪笼草内，将他们强制拉出，然后开始品尝着他们结实有力的肉体以及体内的丰富养分???<br />
在这个封闭空间内的中央，有着一颗巨大的花苞，它看似是这整个空间的核心。这颗花苞散发出的味道，原来就是要吸引猎物进门，而身为精实部队的真司，正是它们喜爱的优秀品种。野战部队是驱魔战警里的特殊部队之一，训练的环境相当地严苛，融入大自然的环境进行袭击敌人的作战。队员的身材也是非常讲究，胸腹肌必需练得线条分明，可以用来吸引野外的闇淫魔上钩。长期的禁欲是日常遵守的规矩，饱满的囊袋内早已囤积数个礼拜的丰富精华，平时不得随意解放，只能在进行特定任务时才能允许发泄，而真司已经长达一个月的禁欲，因此非常轻易地落入了这个危险的诱惑陷阱。他走到花苞的面前，露出满脸饥渴的表情，四周开始探出不停滑动的绿色藤蔓，从他制服上的隙缝中钻入。花苞经由藤蔓的触觉神经，感觉到这身结实的肉体，两块厚实胸肌前的乳头，象是葡萄干般地硬挺，乳头内因兴奋而不停分泌出乳汁。结实的八块腹肌摸起来线条非常分明，藤蔓往内裤下深入，触摸到了一根温热的棒状物，在它巨大的冠状头部上，感觉到一摊湿滑的液体。藤蔓缠绕住这根棒状物的根部不停上下地抽动，湿滑的液体更是从头部不停流下，藤蔓用尖头来回摸索这根棒状物的头部，找到了这滩液体的发源处。一条凹陷的缝隙象是嘴唇一样柔软，藤蔓用尖头在缝隙周围开始挑逗起来，真司的帅气脸蛋浮现出爽快的表情，完全沉溺在这群藤蔓的触觉刺激。但想得到解放的他，四肢早已被藤蔓捆住，无法自行解决内心的飢渴，只能任由藤蔓玩弄他那身有着结实身材的发情肉体???<br />
更多的藤蔓钻进了真司的制服隙缝内，开始用力撕扯贴身的迷彩衣，黑色皮制的军靴也被脱了下来，剩下贴身的黑色内衣以及红色三角裤。健康的肤色一览无遗，露出结实的手臂、大而有力的腿部肌肉，因长期的体能训练，将各个部位的肌肉线条练得相当明显，体脂肪只有个位数的自我要求，身材已经是极品级的完美状态。每吋肌肉上只要稍微出点力气，就会浮现出一条条的青筋，尤其是当藤蔓对敏感地带做出突来的刺激，真司身上的每吋肌肉都会变得十分紧绷，使得更多青筋更加清楚地浮现，真司只能发出爽快的闷气声，任凭它们玩弄 「嗯???嗯???嗯???」 红色的内裤里包着一根约２５公分的巨大肉棒，而藤蔓在内裤里不停把玩着这根硬挺的棒状物。马眼分泌出的大量爱液早已将红色三角裤沾湿，黑色内衣里的藤蔓则是享受着每吋肌肉的完美线条，腹部上一块块的腹肌因收缩而不停起伏着，两块大胸肌则是被刺激到不时跳动，胸肌里埋藏了魁族才有的敏感乳腺构造，乳头不时流下的乳白色液体让藤蔓觉得好奇，于是想做出更猥亵的举动???<br />
真司的黑色内衣被藤蔓掀开，刻意将内衣掀到胸肌的上方，露出两块突兀的胸肌。真司身上结实的肌肉展露了出来，数条藤蔓开始抚摸着肌肉上的线条，厚实的胸膛绝对是长期训练出来的成果，藤蔓顺着胸形下的边缘捧着这两块有点重量的胸肌，接着几条藤蔓开始按摩厚实的胸肌，胸肌内的触觉神经让真司感到相当舒服，不停发出爽快的喘气声 「呼???呼???」 乳头的部份更为敏感，硬挺的大乳头不停被藤蔓挑逗，乳汁再度流了出来。两旁探出了几朵张着大嘴的小花朵，小花朵的嘴巴流着口水，看似好几天没有进食，遇到这两块充满乳汁的厚实胸肌，它们毫不犹豫地开始轮流吸舔胸肌前的大乳头，小花朵的舌尖不停舔着乳头的周围，催促乳汁的分泌。这时藤蔓的按摩力道更为强大，象是在疏通胸肌里的乳腺，长期禁欲的影响，乳汁里带着不少凝结的乳块，这也改变了乳汁的味道，但小花朵非常喜欢这种重口味的乳汁。因为野战部队训练时，体内的盐分渗透到乳汁里，所以味道尝起来是带点咸味。数十朵小花朵轮流享用这道美食，随着藤蔓不停推揉乳腺的影响，真司的表情看起来象是快承受不住某股潜在的力量，这股力量正是胸肌里的乳腺快要达到高潮的暗示。小花朵们开始排列在这两块胸肌的面前，象是准备要迎接这股即将要爆发的力量，这时真司的胸肌开始疯狂抽动，藤蔓不因胸肌的强烈跳动而停止动作，反而更加用力地按压。不久，真司达到高潮般地境界，开始爽快地呻吟 「啊啊???要???要出来了???啊～～～！！！」 白色的乳汁瞬间从硬挺的乳头内喷洒而出，伴随浓厚味道的白色乳汁被这群小花朵全部接收。喷洒了好几分钟的乳汁后，最后仅剩的乳汁从结实的肉体上流下，小花朵们从他身上将这些残存的乳汁舔了干净，接着满意地回到自己的巢穴中???<br />
淫乱催讨后的敏感胸肌，因高潮后的抽蓄反应而不停跳动，神情看似痛苦的真司不停喘气 「呼???呼???」 看来要承受这股强烈的高潮，对长期禁欲的体质要有相当的能耐，但这位极品尚未满足这些藤蔓的需求。硬挺的肿胀肉棒仍然立在这身结实的肉体下，巨大花苞再度释放出催情的气体，让真司再度产生了性欲。藤蔓将他的黑色内衣扒掉，抬起这身结实的肉体，送到巨型花苞的面前???<br />
＜第八回－紫色异物＞<br />
封闭的阴暗空间里<br />
中央的巨大花苞正诱惑着一名美味的猎物<br />
即将上演出一场淫乱的派对???<br />
闭合的巨大花苞上<br />
从缝隙中发出迷人的香味<br />
里面充满强烈的催情成分<br />
就算是有着坚定忍耐力的精英队员<br />
也会沉溺在这股香气的诱惑<br />
中尾的俊俏脸孔上发出非常饥渴的神情<br />
此时从花苞的底部冒出数条深红色的粗大触手<br />
开始磨蹭着中尾那身结实的肉体<br />
包在红色内裤里的胀红肉棒<br />
硬是被粗大的触手从裤缝中推出<br />
接着红色内裤被他身后的巨大触手硬扯下来<br />
中尾赤裸裸的完美身躯完全暴露了出来</p>
<p>深红色的粗大触手变得越来越坚硬<br />
而触手前端的构造有如男性生殖器官一样<br />
原来，这几条深红色触手正是这朵花苞的性器<br />
没想到植物竟然有生殖器的构造<br />
如此复杂的进化程度<br />
可见它是相当有实力的高阶闇淫魔<br />
粗大的触手前端开始挤出一条紫色的条壮物<br />
上面有着一颗一颗的细小球状物<br />
紫色条状物开始分泌黏稠的液体<br />
并开始均匀地涂抹在中尾的结实肉体上<br />
油亮的肌肉让身体看起来非常性感<br />
有着奇特构造的小花朵再度从巢穴里探了出来<br />
这次出现的是数十朵带着眼球的小花朵<br />
它们不停看着中尾那身结实油亮的肌肉<br />
巨大花苞藉由眼球看到了这身可口的肉体<br />
结实有力的肉体让巨大花苞产生强烈的交配冲动<br />
于是紫色条状物分泌出更多的黏稠液体<br />
藤蔓顺势将中尾张开成大字型<br />
并将臀部抬高在巨大花苞的面前<br />
后挺上的嫩穴，像一个看似柔软的小洞口<br />
一根紫色条状物在这小洞口周围徘徊<br />
充满飢渴的中尾，不断期待被异物入侵的快感<br />
但这根条状物偏偏只在嫩穴的周围打转<br />
暗示要中尾拜托它们侵犯他那身发情的肉体<br />
嫩穴上的括约肌不停用力收缩<br />
「拜托???插我???」<br />
于是紫色条状物才缓慢地探入这个湿润的小洞中???</p>
<p>紫色条状物首先在穴中分泌了大量的黏液<br />
这个举动是要对中尾进行清肠的步骤<br />
条状物来回地钻入洞中灌入液体，再离开洞外让排泄物排出<br />
反覆几次的流程后，洞口内的通道也变得非常舒畅<br />
接着，条状物开始顶压着肠壁上的球状构造<br />
每次的按压都让中尾爽到翻掉<br />
「啊啊???那是???不行???啊???太敏感了???」<br />
这个球状构造正是前列腺的位置<br />
敏感的神经让硬挺的肉棒不停分泌出大量爱液<br />
紫色条状物加强力道，也更深入肠道里面<br />
「啊&#8230;啊&#8230;」<br />
抽送的速度越来越快<br />
强烈的摩擦跟黏稠的液体结合出淫乱的抽送声<br />
（啵！啵！啵！啵！&#8230;）<br />
中尾不愧是有着受过长期训练的强大体力<br />
如此激烈地运动并不会让他感到疲惫<br />
象是在做肌耐力训练一样<br />
全身的肌肉都处在紧绷的状态<br />
八块腹肌也因为上下半身的挤压，挤出一块块的小山丘<br />
如此耐操的交配者，让花苞想对他做出更淫乱的事情<br />
另外的几条紫色条状物，开始逼迫中尾含住它们<br />
中尾帅气的脸蛋配上丑陋的紫色阳具<br />
画面看起来相当地猥亵<br />
而所有的过程，也大刺刺地任由小花朵们观赏&#8230;</p>
<p>中尾含着带点苦味的紫色条状物<br />
大量的黏稠液体从他口中流了出来<br />
数条紫色条状物就这样轮流地在他口中做活塞运动<br />
（啵！&#8230;啵！&#8230;啵！&#8230;）<br />
正在嫩穴里做抽送动作的紫色条状物<br />
越来越往肠道内移动<br />
中尾似乎感觉到肚子里有一种饱满的感觉<br />
这时在肠壁内的紫色条状物开始用力抽动<br />
中尾才知道这种被异物强制入侵的强烈快感<br />
八块结实腹肌下的肚子里不时被一股力量往外扩张<br />
不停起伏的肚子象是里面有一根棍子在戳刺<br />
淫乱的抽送声不停发出<br />
（啪！啪！啪！啪！啪！&#8230;）<br />
中尾看着自己的结实腹肌不时隆起<br />
却是感到相当地快乐<br />
口中的条状物越吸越起劲<br />
不停用舌尖舔着上面的球状物<br />
巨大花苞也能感觉到他的挑逗<br />
于是酝酿好体内的液体，准备输送到中尾体内&#8230;</p>
<p>紫色条状物的动作越来越快<br />
不久，大量的绿色浓稠液体瞬间喷出<br />
中尾尝到一股又苦又腥的液体在他口中<br />
接着一旁的紫色条状物，则是射在他的俊俏脸蛋上<br />
结实的肉体上流下了不少绿色液体<br />
而在洞穴内的紫色阳物也灌入他的肠道中<br />
中尾一身沾满黏稠液体的肌肉看起来淫乱极了<br />
发泄过后，全部的紫色条状物抽离了他的身体<br />
但是这些粗大触手仍然是处在坚硬的状态<br />
看来这一晚不把中尾搞到翻掉，它们是不会放过他的<br />
全部的紫色条状物开始轮流进入到他的嫩穴里<br />
此时的括约肌已经有被撑大的状况<br />
这次进入的数量都是两条以上<br />
大量的入侵让中尾也无法抵挡<br />
「啊啊&#8230;好多&#8230;慢慢来&#8230;」<br />
括约肌逐渐松弛，呈现无法紧合的状态<br />
在肠道内的三条紫色阳具继续刚刚的高潮喷射<br />
喷完后，并抽离嫩穴让别的阳具轮流进入<br />
这个反覆动作持续了将近一个钟头&#8230;<br />
一个钟头过后，紫色阳具终于停止了动作<br />
中尾的帅气脸蛋变得象是濒临崩坏的神情<br />
一身疲惫的身躯让他不停喘气<br />
「呼&#8230;呼&#8230;」<br />
中尾的肚子里被这些阳具灌满酝酿出来的紫色液体<br />
象是怀了孩子似的，捧着胀大的肚子<br />
肚子里的肠道已经完全被液体灌满<br />
巨大花苞终于满意地发泄完体内囤积的丰富精华</p>
<p>这些深红色的触手带着紫色阳具离开了中尾的身体<br />
巨大花苞对这优秀的猎物非常满意<br />
在中尾身上的藤蔓，将他送至某个巨大的猪笼草里<br />
等待时机成熟，巨大花苞也将把他当做美食享用<br />
储藏过后，这时从空间的阴暗角落飞来一只小妖精<br />
对刚刚的淫乱表演相当满意地露出邪恶笑容<br />
「真是惊人&#8230;驱魔战警的队员如此优秀&#8230;」<br />
小妖精在空间内巡了一圈<br />
观赏这些被储藏或是正被消化的可口猎物<br />
「很好&#8230;这麽多美食上门，我的宠物们一定非常高兴。」<br />
原来，这位小妖精正是这整个淫乱空间的制造者&#8230;</p>
<p>(待续)</p>
<p>＜第九回－半夜的春梦＞</p>
<p>一大早，总部发送讯号给驻守部队的成员们<br />
位在丛林外围的野战部队接到这份通知<br />
告知有部队内的成员在昨晚失去了连络<br />
这名成员正是昨晚进入丛林中的中尾<br />
野战部队的成员知道这个消息，更是提高警觉<br />
此时的野战部队已经越来越深入丛林的中心<br />
预计再过两天，就可以找到闇淫魔的藏身处<br />
而他们完全没想到，他们的行踪已完全落入闇淫魔们的掌握之中&#8230;</p>
<p>在充满食人植物的淫乱空间内<br />
小妖精藉由丛林外的植物，观察野战部队的动作<br />
充满邪恶念头的它，正是淫魔界里的产物<br />
这种淫念所形成的妖精类魔物，称作&#8221;色魔精灵&#8221;<br />
而它自己的名称叫做&#8221;泰斯&#8221;<br />
泰斯计画在他们尚未到达这个淫乱空间之前<br />
慢慢地将他们一个一个解决掉<br />
为了要先解决最难缠的野战部队队员<br />
于是开始观察他们之中，哪位是身材最棒的队员<br />
并期待这位新的猎物是跟昨天的中尾一样优秀<br />
几个钟头后，泰斯终于找到了心中的人选&#8230;</p>
<p>大白天的丛林里带着些许的微光<br />
树林四周张着眼睛的诡异花朵，正在观察着一名野战部队的队员<br />
这位队员的名字叫做&#8221;藤冈&#8221;，身高１７７公分，年龄２５岁</p>
<p>曾加入过田径队，晒出一身古铜色的肤色<br />
充满活力又爱运动的他，因为有着一张美少年的可爱脸蛋，而常被学长们示爱<br />
不久后考进了驱魔战警的野战部队<br />
受过好几个月的训练之后，成了一名身手矫健的驱魔队员<br />
而他正在疯狂地抽插着一只黏稠的巨大蜗牛<br />
巨大蜗牛在藤冈身上沾上了许多黏液<br />
使得藤冈的肉体看起来相当油亮<br />
一身古铜色的结实肌肉显得十分可口<br />
藤冈有力的翘臀不停前后摆动<br />
长达三十二公分的粗大肉正在巨大蜗牛的交配孔内摩擦<br />
强劲的摩擦发出响亮的声响<br />
（啪！啪！啪！啪！&#8230;）<br />
巨大蜗牛看似非常爽快地躺在地上，享受着这股快感<br />
而藤冈早已在背后藏好驱魔专用的小刀<br />
并故意装出高潮的样子<br />
「啊啊&#8230;要射出来了&#8230;啊&#8230;」<br />
当巨大蜗牛准备要接受这一切时&#8230;<br />
「哼哼&#8230;送死吧&#8230;」<br />
藤冈一刀往蜗牛的壳内刺入<br />
「啊！！你竟然&#8230;！！&#8230;可恶&#8230;！！」<br />
接着，巨大蜗牛开始慢慢化成灰烬<br />
除掉这只低阶的闇淫魔之后<br />
藤冈将身上的黏液擦掉，穿上制服后，准备更深入的发掘<br />
而这所有的过程都被四周的小花朵记忆了下来<br />
泰斯看到这位身手相当迅速的专业战警<br />
打算今晚要将他捕捉起来&#8230;</p>
<p>夜晚到来，藤冈暂时在树丛中搭着帐篷过夜<br />
闷热的天气让他无法入眠，只好将身上的衣物都脱掉<br />
甚至连黑色的三角裤也都脱掉，赤裸地躺在帐篷里<br />
而在外头的树丛里，泰斯正观察藤冈是否入睡<br />
也许是藤冈过于劳累，不久已经呈现熟睡的状态<br />
于是泰斯将帐篷的拉鍊拉开，进入帐篷内<br />
泰斯看到这身完美的结实肉体，以及他那根肥大的阳具<br />
想在他熟睡时，趁机把玩他那身运动员的优秀肉体<br />
泰斯呼唤外面的藤蔓，从帐篷的缝隙钻入<br />
一朵小花苞移动到藤冈的面前，吐出催眠成分的花粉<br />
藤冈将花粉吸入后，也许会多熟睡数个钟头<br />
在这段时间，泰斯操控数条藤蔓<br />
抚摸着藤冈结实肉体上的敏感地带<br />
熟睡中的藤冈能感觉到象是有人在挑逗他一样<br />
柔软的肉棒变得越来越直挺<br />
藤蔓划过胯下的敏感地带，硬挺的肉棒开始分泌出大量的爱液<br />
接着，藤蔓开始摩擦着这根大屌<br />
熟睡中的藤冈不经发出爽快的闷气声<br />
「嗯&#8230;嗯&#8230;」<br />
厚实的胸腹肌因喘气而不停起伏<br />
泰斯舔着硬挺的乳头，吸取里面的乳汁<br />
数条藤蔓钻入后挺的嫩穴里开始抽送<br />
而藤冈的嘴巴也被数条藤蔓塞入<br />
藤冈象是梦到跟学长们在大玩３Ｐ的游戏<br />
嘴巴跟菊花都被巨大的肉棒攻占<br />
以为在含着阳具的藤冈，表情看似非常地兴奋<br />
「呜&#8230;呜&#8230;」<br />
此时藤冈的胸肌一阵晃动，从乳头内喷出大量的乳汁<br />
带点咸味的乳汁灌满在泰斯的嘴巴里面<br />
另一边的乳头则是喷在结实的胸腹肌上<br />
在菊花内的藤蔓越抽越起劲<br />
发出响亮的摩擦声<br />
（趴！趴！趴！趴！&#8230;）<br />
藤冈梦到学长正在用力地插他的嫩穴<br />
不经发出淫荡的叫声<br />
「啊&#8230;啊&#8230;啊&#8230;」<br />
藤蔓的力道越来越大，疯狂顶着肛门里头的前列腺<br />
而四周的藤蔓也抬起藤冈的身体，前后地摩擦着后挺的藤蔓<br />
因为受到剧烈的摇晃，藤冈的胸肌不停上下的晃动<br />
他梦到学长象是野兽般地疯狂强暴他<br />
却是感到非常快乐<br />
「啊啊&#8230;好爽&#8230;学长的好大&#8230;」<br />
藤冈完全堕落在这巨大的性工具<br />
随着猛烈抽送的过程，藤冈也将达到高潮的边缘&#8230;</p>
<p>藤冈被这群藤蔓顶到爱液狂流<br />
不久后他达到了高潮，身体一阵疯狂的抽蓄<br />
数波浓稠的精液从龟头上喷洒出来<br />
帐篷内被喷得到处都是弹痕<br />
此时藤冈好像有醒来的意识<br />
泰斯赶紧将藤蔓收回，自己也从拉鍊口逃出<br />
因为帐篷内是暗的，藤冈也不知道谁闯了进来<br />
他只觉得好像是梦遗的现象<br />
拿了手电筒照了一下<br />
发现身上都是自己射出的浓稠精液<br />
帐篷内也被自己沾上不少弹痕<br />
擦拭干净之后，感觉外面好像有不寻常的动静<br />
为了以防万一，他穿上制服以及戴上驱魔武器<br />
往外离开后，闻到了一股充满诱惑的香味&#8230;<br />
＜第十回－燃烧＞</p>
<p>色魔精灵泰斯操控深处的巨大花苞施放气体<br />
藤冈被这股香味所吸引，走入了丛林的深处<br />
进入到一个充满食人植物的封闭空间<br />
在藤冈眼前的是一个巨大的花苞<br />
而香味让藤冈的性欲开始萌生<br />
四周的藤蔓开始将藤冈缓慢地綑住<br />
这时泰斯从一旁现身<br />
「嘿嘿&#8230;又抓到一位不错的猎物了&#8230;」<br />
藤冈的衣物开始被藤蔓撕扯掉<br />
结实的肉体带着古铜色的健康肤色<br />
厚实的胸腹肌以及浑圆的翘臀完全暴露出来<br />
巨大花苞伸出底部的深红触手<br />
准备将藤冈好好地调教一番<br />
此时，巨大花苞也将关在猪笼草里的中尾抓出来<br />
中尾带着一身油亮的肉体<br />
注入好几天的营养剂让他看起来更加壮硕<br />
结实紧绷的肌肉上浮出一条条的血管<br />
强而有力的肉体一定是非常可口的美食<br />
藤冈看到了同样是野战部队的中尾<br />
自己的肉棒却突然硬挺起来<br />
「学长&#8230;好性感&#8230;」<br />
原来，中尾正是在藤冈梦中被幻想的那名学长&#8230;</p>
<p>泰斯发现中尾原来是藤冈的爱慕学长<br />
于是操控巨大花苞用深红色的触手去玩弄中尾的肉体<br />
藤冈看到后越来越兴奋<br />
深红触手探出紫色阳物开始从中尾的后挺中插入<br />
「啊&#8230;啊&#8230;好爽&#8230;」<br />
接着把中尾的嘴巴内塞入另一根紫色阳具<br />
前后开始疯狂地抽送<br />
（趴！趴！趴！趴！&#8230;）<br />
中尾淫乱的样貌让藤冈处在兴奋状态<br />
马眼不停流下透明的液体<br />
接着一根紫色的阳具也探进藤冈的嫩穴里<br />
并开始抽插着嫩穴<br />
藤冈幻想这是中尾学长正在操他<br />
不停说出淫乱的话语<br />
「啊&#8230;啊&#8230;学长&#8230;再用力&#8230;啊&#8230;」<br />
双方被紫色阳具抽擦的速度越来越快<br />
响亮的摩擦声传遍了整个空间<br />
（趴！趴！趴！趴！趴！??????趴！趴！趴！趴！??????）<br />
在空间四周的小花朵不停观赏着这淫乱的景象<br />
两位野战部队的精英正被疯狂地调教<br />
操了十几分钟后，巨大花苞到达了高潮<br />
输送了大量的紫色液体灌输到他们的体内<br />
而中尾和藤冈的前列腺也被顶到高潮，不停射出大量的浓精&#8230;</p>
<p>巨大花苞此时将它顶端的缝隙缓慢地开启<br />
而裂缝里传出一阵阵淫乱的呼喊声<br />
「啊啊&#8230;啊&#8230;不要&#8230;」<br />
这时藤蔓将中尾的身体送入了这个缝隙里面<br />
中尾在这狭窄的缝隙里，受到四周不明物体的拉扯<br />
一条条的触手将中尾的四肢綑绑住<br />
接着将他贴附在柔软且黏滑的墙壁上<br />
裂缝最深处开始探出一条条的细管<br />
开始钻入中尾肉棒上的马眼内<br />
而胸肌上的乳头也被细管钻入<br />
细管开始吸取中尾的精液与乳汁<br />
吸取时的酥麻感让中尾不停呻吟<br />
「啊&#8230;啊&#8230;」<br />
四周也频频传出爽快的淫叫声<br />
「好爽&#8230;继续&#8230;不要停&#8230;」<br />
这个裂缝里象是轰趴一样的淫乱<br />
此时巨大花苞也开始将裂缝展开更大<br />
看来它开始进入成熟阶段的变化&#8230;</p>
<p>巨大花苞将花苞开启<br />
绽放了美丽的巨大花瓣<br />
惊人的景象令藤冈傻眼<br />
这些花瓣上面竟然吸附了数十名的魁族少年<br />
每位少年都是身材姣好的结实猛男<br />
而他们的身体象是跟花瓣融为一体似的<br />
数十尊完美的肉体就这样展示在花瓣上面<br />
当然，中尾的壮硕身躯也在上面展示着<br />
花的中央有着一张大嘴<br />
此时数条深红色的触手从花瓣旁伸出<br />
从花瓣中挑出一名满身结实肌肉的少年<br />
活生生地将他送入花的口中<br />
接着再度从口中探出数十条细管吸收他们的精液与乳汁<br />
花瓣上每一位猎物都是经过猪笼草灌输的养分<br />
因此他们身体都是相当结实有力<br />
而长期吸取催情的气体<br />
导致他们已经陷入淫欢的状态中<br />
吸取丰富能量后的巨型花苞<br />
终于变化成花怪的完全体－食精花怪<br />
这个阶段的花怪<br />
能量的需求大增，因此需要更多的食物<br />
在花瓣上的结实少年们，成为之前所囤积的美食<br />
一天大概需要进食四五位的魁族少年<br />
为了囤积更多的猎物<br />
花怪操控藤蔓，准备将藤冈送到巨大猪笼草进行储存</p>
<p>此时，在藤冈的手中藏了一个迷你的炸弹<br />
原来藤冈早已计画好这个计谋<br />
在他走进丛林时，就将炸弹偷藏在手中<br />
此时泰斯完全没有料想到<br />
藤冈将迷你炸弹丢进了猪笼草的口中<br />
一阵爆炸的声响，火焰将巨大猪笼草完全燃烧<br />
再沿着周围的藤蔓持续燃烧下去<br />
而整个空间都布满了易燃的植物<br />
火焰迅速地燃烧整个空间<br />
泰斯无法阻止这庞大的火焰<br />
「可恶&#8230;竟然毁了我的杰作&#8230;」<br />
藤蔓群因燃烧而收回，于是藤冈被解放了下来<br />
这时他在撕毁的衣物中拿出更多的迷你炸弹<br />
将数颗炸弹投入食精花怪的嘴里<br />
数波的爆炸将巨大的食精花怪燃烧起来<br />
虽然成功消灭掉这只高阶的闇淫魔<br />
但是，在花瓣上的中尾及少年们也陷入火海中，无法挽救&#8230;</p>
<p>大火破坏了泰斯的淫乱空间<br />
泰斯的魔力随之逐渐降低<br />
藤冈将泰斯的小身躯抓住<br />
接着丢往正在燃烧的花怪身上<br />
无力挣脱的泰斯痛苦地燃烧着<br />
「啊啊&#8230;可恶&#8230;啊&#8230;」<br />
整个空间开始变形，逐渐变回原本丛林的样貌<br />
而此时泰斯施展自己仅存的魔力<br />
对即将逃走的藤冈施展法术<br />
藤冈的脚下被一个魔法阵给固定住<br />
魔法阵的中央产生了一个黑洞<br />
这个黑洞正是闇淫魔所召唤的异次元之门<br />
黑洞中跑出十几只黑色的触手，将藤冈的四肢与身躯綑绑住<br />
被固定住的藤冈无法挣脱，逐渐被拖往黑洞里<br />
泰斯想在临死前，将藤冈送往如同地狱的淫魔界<br />
黑洞将藤冈完全吸入后<br />
泰斯的魔力也随即消失，消失在火堆当中&#8230;</p>
<p>淫乱空间内的火焰从入口串出，波及到周围的丛林<br />
丛林的中央开始发生了大火<br />
数十分钟过后，感觉到丛林内有异样的野战部队队员也通报了警方<br />
空间因为泰斯的消灭而开始消失<br />
数个钟头过后，警方终于扑灭了这场大火<br />
此时的时间已经是白天的早上<br />
警方一行人前往丛林的中央<br />
发现这个丛林的深处仅剩下一堆被烧毁的树木<br />
现场也找不到任何闇淫魔的行踪<br />
看来原本居住在丛林深处的闇淫魔完全被这场大火给消灭掉<br />
而野战部队的藤冈和中尾也成了失踪的成员&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>抓捕葫芦娃系列——大娃篇 作者：跳跳狐</title>
		<link>/2018/08/15/4755.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2018 10:54:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[腐蝕]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/15/%e6%8a%93%e6%8d%95%e7%af%87-%e5%a4%a7%e5%a8%83%e7%af%87-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e8%b7%b3%e8%b7%b3%e7%8b%90/</guid>

					<description><![CDATA[在葫芦兄弟镇压了青、金二蛇之后，已经过了好几百年。如今，又是一波妖怪气势汹汹的聚集在了葫芦山脚下，想&#8230; <a href="/2018/08/15/4755.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">抓捕葫芦娃系列——大娃篇 作者：跳跳狐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在葫芦兄弟镇压了青、金二蛇之后，已经过了好几百年。如今，又是一波妖怪气势汹汹的聚集在了葫芦山脚下，想要抓捕葫芦兄弟。</p>
<p>此时由葫芦小金刚所化的七色峰也再度分裂成了七个不同颜色的岩石组成的山峰，魏然耸立着。七色峰下，妖怪们摆好了阵势。为首的是一只壮硕的虎妖，被称为虎魔王，在他旁边为他出谋划策的则是赤狐精，看起来像是个偏偏少年，手下的小妖们分别称他们为大王和二当家的。</p>
<p>妖怪们准备充分之后，虎魔王也不耽搁，残忍的笑着，大手一挥，下令道：“小的们，给我挖！”</p>
<p>小妖们听了命令，对七色峰上面的红色的岩石又挖又凿，不一会儿，红色岩石就被分离了出来，掉在地上炸裂开来，里面出现了一个男孩子，正是葫芦兄弟里的大哥，红葫芦娃。</p>
<p>大娃长得壮壮的，上身穿着红色的小褂子。下身只穿了一个宽松的超短裤，露出肉乎乎的大腿，而且这裤子裤脚非常宽大，仿佛动一动就能看见里面的秘密部位。而大娃裤子的前面被撑的胀鼓鼓的，看来这孩子穿这样的裤子是为了容下他那丰满的鸡鸡。身为大力士，大娃裸露的手臂和小腿有着在小孩子的皮下脂肪的包裹下依然挺明显的肌肉，整个人散发着一种朝气蓬勃的活力，十分讨喜。</p>
<p>大娃一落地，发现四周围满了妖怪，二话不说便是开打，一掌劈在地上，只见几道明显的裂痕出现在地上，扩散开去，可见这一掌力道之大。周围的小妖立刻感到像是地震了似的，双脚根本无法站稳，一群小妖瞬间七歪八倒的，乱了阵型。</p>
<p>“哼，又是哪群不长眼睛的妖怪，小爷我刚睡醒，正好练练手！”大娃乘此机会，一个箭步冲入妖群，在里面横冲直撞，一拳就能毙掉一只小妖，片刻间便打的他们死伤无数，溃不成军。</p>
<p>“这葫芦娃太厉害了，我们不是他的对手，快逃啊！”小妖们被打的哭爹喊娘，抱头鼠窜，逃到了虎魔王和赤狐的身边。</p>
<p>“哎，这样平白死伤也不是办法，还是看我的吧。”赤狐见小妖完全对付不了大娃，叹了口气，纸扇一挥，从后面走出一大群有点奇怪的妖怪，这群妖怪表情十分呆滞，双眼也毫无生气，仿佛是死物。“呵呵，葫芦娃，这可是为了对付你而特别准备的，看你能不能打的死这些东西。”</p>
<p>大娃定睛一看，这些妖怪看起来甚是眼熟，回忆了一会儿才想起这些貌似是被自己和兄弟们消灭掉的两个蛇精的手下们。心中一阵疑惑，感觉到妖怪貌似对他们葫芦兄弟十分了解的样子，不过此刻死尸大军已经疯了一般冲了上来，也没空多想，便又握拳战了上去。</p>
<p>大娃虽然可以一拳就把一具死尸打的四分五裂，但是由于这些东西是死物，所以就算四分五裂了也依然拿着武器向大娃围去。大娃见这样不是办法，便显现神通，瞬间变成了顶天立地的巨人，配合上神力，一拳一脚就能直接将一大片死尸砸的粉碎，彻底不能动弹，看得是后面的小妖心惊肉跳。</p>
<p>不过，由于死尸的数量太多，又充满着对葫芦娃的怨气，全都悍不畏死的一波又一波的扑向大娃，至少与他战了快半个时辰，也着实抵住了大娃不少时间。</p>
<p>赤狐见这死尸大军也拿大娃没有办法，脸色阴沉，一旁的虎魔王拍了拍他的肩膀：“贤弟，我来祝你一臂之力，这可是我下凡之前从太上老君那里偷来的宝物。”说罢便祭出一个盒子，对着大娃，里面箭射出一道虹光。</p>
<p>大娃刚打出了一拳砸扁了最后一批死尸，正要松一口气，突然，背后飞来一个鸡头蛇尾的怪异生物，大娃一个分心，便被死死的缠住了，这生物在大娃身上不断缠绕，给大娃来了个五花大绑。</p>
<p>“哈哈，小子，此法宝乃是夺命绳，连金石都可以缠住之后轻易挤碎，我看你就别想挣脱了。乖乖被压成血泥吧！”虎魔王得意的大笑。</p>
<p>“唔，嗯。。放。。开我！”大娃此时全身都被死死捆住，肉乎乎的身体导致夺命绳捆绑的缝隙中有不少嫩肉被挤得凸了出来，而且这绳子身上还有非常粗糙的鳞片和小刺，仿佛有智慧一般摩擦着大娃的鸡鸡和两粒乳头，直让大娃心里一阵发痒，脸红到了耳朵根。</p>
<p>“哈哈哈哈，大王的法宝可真是厉害，一下子就把这小子绑牢了，不一会儿这葫芦娃就会被缠的筋断骨折吧。”旁边的小妖们看着大娃在绳子的捆绑下不断挣扎，大笑着向虎魔王拍马屁。</p>
<p>看着一群妖怪戏谑的盯着自己的窘样。大娃心中一怒，正要发力挣断这夺命绳，却突然叫唤起来：“呃啊啊啊。。这绳子。。”原来，是这夺命绳为了不让猎物逃脱，放出了一股电流，想完全剥夺大娃的反抗力。“喝啊！”大娃怕这样下去真会被干掉，于是大叫一声，强忍着使劲一发力，竟然真的活脱脱的挣断了这法宝。</p>
<p>小妖们一阵惊呼：“啊呀，厉害啊，这娃子力气也太大了吧，而且在被电的情况下还能挣断这夺命绳！”</p>
<p>虎魔王也是眉头一皱：“好小子，真是比想象中的要难对付不少啊。”</p>
<p>不过不容他们惊讶，大娃挣脱之后，巨人之躯往脚下狠狠一跺，翻起一大块岩石，大娃举起这巨大的岩石就向虎魔王和赤狐砸去，面对这万斤巨石，二妖也不敢缨锋，只得狼狈逃窜，勉强躲开。</p>
<p>“哼，你们这些妖怪，感觉还不如那两只蛇精，还想对付我们兄弟，我看用不着我弟弟们动手，我自己一根手指头就能灭了你们，哈哈哈。”大娃连破了赤狐和虎魔王的攻势，占据了上风，自信的笑着。</p>
<p>“真是气煞我也，看本王亲自和你这小子对阵。”虎魔王被一个毛头小子嘲讽，自然是气的跳脚，正准备自己上去和大娃大战，却被赤狐按住了。</p>
<p>“大王别急，何劳你亲自动手，此等小子不足为惧，让我们从他身体里面来下手，定能攻破这崽子，小弟有一计，只要大王用法术再拖住他一阵就行。”狐妖似乎心生妙计，淡定的说道。</p>
<p>“好，那就听贤弟的。小子，来和这个过过招吧！”虎魔王余气未消，脚往地上狠狠一跺，四周飞起了无数石块，拼接起来，组成了一个巨大的石像兵，举拳向大娃轰去。</p>
<p>“哼，来吧，都来吧！让我看看你们还有什么本事！”大娃自然完全不悚，大开大合的和石像兵战在了一起。</p>
<p>赤狐则叫来了蜈蚣头领，与他耳语了几句，便邪笑着说：“蜈蚣头领，交给你了”</p>
<p>蜈蚣头领抱拳：“呵呵，如此天大的好事轮到小的来做已经对二大王感恩戴德了，小的这就去。”</p>
<p>蜈蚣头领说完摇身一变，变为了本体，只见一条小小的蜈蚣趁着大娃和巨像兵战斗之际，顺着大娃的腿钻入了大娃的裤管，然后就见到了大娃那肥嫩多汁的鸡鸡。</p>
<p>“嗯，这小鸡鸡肉乎乎的，真是讨喜啊，嘿嘿嘿，二大王真是给了我一个好差事啊~就让我慢慢钻进去吧~”蜈蚣头领心理一阵狂喜，顺着大娃的尿道口钻入了大娃的鸡鸡，而大娃因为专心对付着巨像兵，居然没有发现这小小的蜈蚣。</p>
<p>“这里面可真热乎啊，这小子鸡鸡尿道的内壁也是软软的、湿湿的，紧紧的包裹在身上真舒服，嗯，还有着一个尿液混合着精液的味道，呵呵。”蜈蚣头领多大娃的鸡鸡赞不绝口，慢慢爬到了大娃的鸡鸡根部。</p>
<p>“现在，你的童元就归我了，小崽子。”蜈蚣头领堵在了大娃的鸡鸡根部，口器一张，插入了大娃的输精管，开始迅速的吸收起大娃的精华来。</p>
<p>大娃与巨像兵打了几个回合，便一记重拳将它击碎了，拍了拍手：“哼哼，不过如此，妖怪，你们还有什么招，快使出来吧，小爷我一个个接下。”</p>
<p>“呵呵，葫芦娃，你还真是厉害啊，这么大的石像兵都叫你打碎了，不过，你打了那么久，就一点都不觉得累么~？要不变小让哥哥帮你按按？”狐妖见巨像兵被毁，倒也很镇定，不急不缓的调戏着大娃。</p>
<p>“哼，妖怪，小爷我力气多得是呢，看我接下来就把你们拍个稀巴烂。”大娃一边说着，头上已经开始冒汗，不过却没有在意。</p>
<p>“嘿嘿，最后到底是谁收拾谁，谁把谁拍个稀巴烂，我倒是要看看你还有多大的能耐~”狐妖捕捉到了大娃身体的一丝异常，已是胸有成竹。</p>
<p>“呔，妖怪，废话少说，小爷我这就把你们捏个粉碎。。。哎。。哎哟。。。嗯。。嗯啊~”大娃还带着一丝稚气的嗓音刚落，便捂住了小腹，轻声呻吟起来。</p>
<p>大娃感觉小腹传来一阵从来没有体验过的剧烈刺激感，煞是奇怪，貌似居然像是。。。剧烈的舒爽感，随后浑身的力气像是江河决堤一般，一泄如注。下体早已把宽大的裤子支起帐篷，甚至是似乎快要把裤子撑破的感觉，只是，肥硕的鸡鸡抖动着，却没有喷出一丝精液。</p>
<p>“诶？葫芦娃，你怎么了？刚才还神气活现的，现在怎么突然翘着鸡鸡在那里淫叫了？哈哈哈。”虎魔王见这小子中计，心情煞是舒爽，出言羞辱着大娃。</p>
<p>“额。。。嗯，啊啊。。。我。。臭妖怪你等着，小爷我马上就来拍死你。。嗯。。。唔啊。。”此时大娃还不知道自己体内发生了什么事，毫不嘴软的骂了回去。</p>
<p>“好啊，我们就在这里站着，看你怎么过来挺着你那淫荡的鸡鸡过来拍死我们，哈哈哈哈。”狐妖也乐于看大娃的囧样，笑着说道。</p>
<p>此时的大娃对上了妖怪们盯着自己鸡鸡的色色的目光，才后知后觉的注意到了这些妖怪的一丝不对劲，他们和以前遇到的金蛇和青蛇不一样，他们看自己的眼神不只是想要七心丹什么的，而更多的是用淫秽猥亵的眼光在看自己的身体。而且他们对付自己的部位也是那么隐私羞耻的小鸡鸡，所以这些妖怪喜欢玩弄男童的癖好已经呼之欲出。</p>
<p>想到这些肮脏的妖怪要是抓住了自己可能会对自己干些什么，大娃的小脑袋不禁“嗡”的一声，有那么一瞬间变得一片空白。而且体内的舒爽感正在渐渐褪去，取而代之的是被榨干后的一股股阵痛，从身体内部最脆弱的地方发散开来，真的是痛苦难耐。但是大娃的自尊心却不许他服输，即使双腿已经发软，也硬撑着没有倒下。</p>
<p>虎魔王见大娃已经仿佛风中残烛，大笑道：“哈哈哈，不行了吧，你这小崽子，要是你立刻变回原形，跪下磕头投降，甘愿做我们的性奴的话，本王倒是可以让你轻松一些。”</p>
<p>“呸，小爷我就算是腿断了也不会跪你，更不会当你这种变态的玩具！”大娃向虎魔王啐了一口吐沫，确信了这些妖怪的变态爱好，虽然自己这次怕是已经凶多吉少，但是依然倔强的反抗着，不想屈服于帮妖怪羞辱。</p>
<p>“哼，敬酒不吃吃罚酒，我看你这臭小子是不知死活。”虎魔王一个闪身躲开大娃的唾沫，也不生气，只是冷笑着，仿佛已经看到了大娃最终依然崩溃屈服的样子。</p>
<p>终于，随着精华被蜈蚣头领彻底吸干，大娃的法相开始解除，身子慢慢变小了回去。</p>
<p>身体慢慢变小的过程中，大娃感到小腹越来越胀，甚至开始胀的有点疼了，到了最后这股胀痛已经疼得他终于快要硬撑不下去了。“我，我的肚子。。。怎么会这样。。。呜啊啊啊！呃。。嗯啊。。身体，也变得好奇怪。我明明是男的。。。怎么会。。像是怀了什么东西？？”大娃变回原来的体形大小后，跪坐在地上，小肚子大的像是怀孕了八个月，小腹里好像还传来活物的蠕动感，让大娃不禁失声惊叫道。</p>
<p>“哈哈哈哈，葫芦娃，刚刚我已经让我们的蜈蚣头领化为原型，从你那可爱的小鸡鸡的撒尿口那里爬进去了，现在你的精华已经被他吸干了，你就别想再闹腾了！”狐妖大笑着解释道，想让大娃死了反抗这条心。&#8221;</p>
<p>“妖怪你真是不知羞耻，居然对我的小鸡鸡下手，唔。。。嗯。。。我。。我的肚子，里面好像有什么东西在动！”此时蜈蚣头领开始在大娃的小腹里扭动起来，大娃刚骂到一半就难受的捂着大肚子在地上扭动挣扎着，发出凄惨的呻吟，不一会儿汗水就撒了一地。</p>
<p>“葫芦娃，你还是别挣扎了，你鸡鸡里的蜈蚣头领现在只要稍微动一下就能让你痛不欲生，而且你的身体也中了他的淫毒，你还不老实？”赤狐俯下身来，捏着大娃软软的脸蛋儿说道。然后赤狐一把撕下了大娃的小短裤，看着大娃羞愤的表情，阴笑道：“蜈蚣头领，舒服了吧，该出来了，让这小崽子尝尝地狱般的快感吧，呵呵呵呵。”</p>
<p>“呀！！妖怪你。。疼啊，别。。。我的鸡鸡！”赤狐话音刚落，大娃的肚子就一阵剧烈的扭动，惹得大娃尖叫起来，早已勃起的肥嫩鸡鸡根部突然鼓起一块，显然是吸收大娃童元后变大了的蜈蚣头领从内部把大娃的鸡鸡撑大了。然后这个鼓起慢慢向上移动，使大娃的鸡鸡就像从根部慢慢开始变得更粗了一样，可以想象到大娃的尿道慢慢被蜈蚣头领撑开的场景。“哈。。。哈。。。呃啊啊啊啊！”大娃鸡鸡内部的尿道被蜈蚣头领的一百多只带淫毒的脚撕扯摩擦着，让大娃在剧痛中感觉到了一种不可名状的快感，可怜的大娃在剧烈的刺激下，壮壮的身子在地上疯狂的扭动挣扎了一会儿，就彻底没了力气，仰面瘫倒在地，小身子微微的抽搐着，脸上早已满是汗水、泪水和鼻涕，十分的狼狈。</p>
<p>此时大娃丁丁的鼓起已经到了顶部，可以看到大娃的尿道口被慢慢撑开，里面伸出了两个蜈蚣的触角和几只腿，然后按住了大娃的龟头，开始借力使劲的往外挤，大娃的尿道口被撑到了极限，几乎快要裂开，蜈蚣头领钻出来的身体上还沾满了大娃的滑滑的前列腺液，带着一丝淡淡的血迹。“呜！！！我的鸡鸡。。。鸡鸡快要裂开了，啊啊啊啊！快停下啊！”大娃哭叫道，这是比刚刚要更加强烈的刺激。</p>
<p>“呵呵，葫芦娃，你被这样折磨的小样子实在太可口了~这哭叫声真可爱啊，我最喜欢看你这样的小家伙被彻底毁掉的瞬间了~来，再给我叫的更痛苦一些，再叫的大声一些~”赤狐得意的看着大娃受难的样子，出言羞辱着他。</p>
<p>过了一会儿，蜈蚣头领终于彻底的从大娃的鸡鸡里钻了出来，大娃的尿道口此时已经被强行扩张成了一个大洞，一时间合不上了，大娃的小鸡鸡仿佛变成了一个中空的软管，软塌塌的耷拉了下去，金黄的尿液混着血液止不住的流了出来，打湿了大娃光洁的大腿和小腹。</p>
<p>“哎，大娃子，你这鸡鸡这就算是彻底废掉了啊，不能用了吧，不过没关系，我会小心翼翼的切掉它的，再晒阳光恢复之后就可以复原了~嘻嘻”赤狐打量着已经快要虚脱的大娃，开始盘算起了如何玩弄这小子。“不，也不算是完全不能用了吧，本王可以变废为宝，让你多一个洞可以插呢，呵呵呵呵~”</p>
<p>“不过照了阳光的话，你的力气就会慢慢恢复了呢，所以我还是给你这娃子加一个小小的弱点吧。”赤狐说着将大娃的上衣也扒了下来，露出了他结实的上身，然后从背后抱起了大娃，大娃此时已经是浑身酸软，只能乖乖躺在赤狐怀里被玩弄。不过嘴里却没有闲着，继续嘴硬的咒骂着：“哈。。哈啊。。。你。。你。。这个变态。。。的死妖怪，休要辱我。。。不如给我。。。啊。。嗯啊。。来个痛快的，你这样。。。算。。算什么好汉。。。哈。。就是个淫贼。。！”</p>
<p>赤狐冷笑着，拿出两根诡异的细针，往大娃两粒乳头上一扎，细针顿时扭动起来，变成了活物钻进了大娃两个粉嫩的乳头，又惹得大娃连连叫唤起来。“呵呵，大娃子，还这么嘴硬，等下有你哭着向我求饶的时候，我已经对你两个可爱的乳头下了蛊，这下你的乳头就会变得超级敏感了，会很舒服的，呵呵呵，只是，碰一下就会让你浑身发软，动都动不了而已。”说完便试探性的用指尖轻轻的刮蹭了一下大娃微微肿起的红嫩乳头，只见大娃本来就没什么力气了的身子突然就完全瘫软在了赤狐怀里，嘴里被发嗯嗯啊啊的娇喘声填满，一句话也骂不出来了，已经变成软管的丁丁还稍微硬起来了一点，抖动着又喷出了一些透明的粘液。</p>
<p>“嗯，你这娃子已经开始变得淫荡了嘛，非常有效果。那么接下来。。。”赤狐试验完毕之后，提着大娃的手腕像玩具一样把大娃拎了起来。对蜈蚣头领说道：“帮我拿一下。”</p>
<p>“好嘞，遵命。”吃了不少甜头的蜈蚣头领重新化为人形，屁颠屁颠的跑过来，接过了大娃，把他架了起来。“大娃子，你力大无穷，可能屁眼的力道在恢复之后也会大的不行，这样可不是一个合格的小玩具啊，所以现在我要彻底破坏掉你可爱的小穴。顺便呢，也试试我新研究出来的蛊虫，呵呵。”</p>
<p>“呃。。唔。。不。。你这死变态要干嘛。。。！？放开我。。。。！呼。。哈。。。哈啊。”大娃感觉大事不妙，又开始拼命挣扎起来，可是蜈蚣头领一碰他的两粒乳头，大娃只能又乖乖的喘息着，无力的再次瘫软下来，鸡鸡又是喷出一股粘液。</p>
<p>赤狐拿出了一个海葵似的生物，头部生有很多触手，尾部中空，是个诡异的腔虫，只是体形巨大，外壁有许多发红的奇异倒刺，整体看起来又像一根非常可怕的假阳具。赤狐将这虫子的头部伸到了大娃的小穴口，大娃的小穴此时正因为紧张而一张一合，看起来十分可爱，而虫子的头部触手就像找到了目标一样，钻入了大娃的屁眼里，然后赤狐一用力，就把这巨大的阳具似的虫子深深捅入了大娃的屁眼。</p>
<p>“唔。。。恩啊！”大娃身子微微一颤，发出了一声微弱的惨叫，然后就发出了持续的呻吟：“嗯。。嗯。。呜啊。。唔~”。在大娃体内，这这虫子头部的触手穿透了大娃的肠道包裹住了大娃的前列腺，虫子外壁的倒刺也狠狠的扎入了大娃的肠道和屁眼周围的嫩肉，完完全全的固定了上去，撑开了大娃的屁眼，并且分泌着麻痹毒素让大娃的括约肌使不上力，而倒刺则连接上了大娃肠道内壁的神经，与其共享了体感。这下大娃的屁眼就已经不属于他自己，完全不受他控制了，只能永远的敞开着欢迎着妖怪们的进入，而且大娃的小穴里一旦插入什么异物，虫子顶部的触手就会配合着剧烈刺激大娃的前列腺，折磨的大娃欲仙欲死。</p>
<p>“这可是我的杰作呀，来，大娃子，让我来试试效果~”赤狐说罢便插了两根手指进入了大娃被扩张开的小穴，在里面扣弄刺激着。虫子受到刺激之后，立刻用触手大力的揉捏着大娃的前列腺。</p>
<p>“嗯。。。啊啊~！我。。。的屁眼。。。别。。。停。。。受不了了。。。。唔~。。。恩啊~！”在植入这个虫子后，大娃一被刺激屁眼，瞬间就大声的淫叫了起来，连话也说不清楚了，小腰控制不住的向前顶，合不上的尿道口也如泉水一般涌出透明的前列腺液，场面极为淫靡。</p>
<p>“嘻嘻，葫芦娃，怎么了，这是在叫我不要停下吗？真是淫荡呢~”赤狐对大娃的叫声断章取义，调戏着已经快要沦陷在欲望深渊里的男孩。</p>
<p>“啧啧，小骚货，水真多，就让我来试试你的前面现在到底能不能用吧，哈哈。”蜈蚣头领看到大娃淫荡的样子，不禁评论了一番，然后拿出了自己的肉棒。捅入了大娃那被扩张了的尿道口，生生把不断涌出的前列腺液顶了回去，开始抽插起来。蜈蚣头领的鸡鸡与大娃的尿道摩擦着，伴随着大娃前列腺液的冲刷，不断发出“滋滋”响声，场面极为淫秽。从来只出不进的尿道口强行被异物入侵，还这样疯狂的抽插着，剧烈的刺激让大娃几乎昏厥，尿道的酸胀酥麻感也同样的刺激着他早已兴奋不已的神经，导致后穴也失去了大脑的控制，疯狂分泌的肠液从大娃后穴连串的洒落，让他此时羞的恨不得找个地缝钻进去。</p>
<p>“哈~！。。。。哈~！。。。啊啊啊啊啊！要。。。坏掉了。。。快停下。。。饶了我吧。。。饶了我吧。。。。啊。。。~！”男孩的尿道也受到奸淫，在前后的双重刺激下终于崩溃，几乎要哭出来了，连连求饶，再也顾不了葫芦娃的自尊了。</p>
<p>“哟哟哟，葫芦娃，刚刚不还是一副嘴硬的样子么，现在这是怎么了？怎么不继续逞强了？嗯？哈哈哈哈。”赤狐见这大娃终于开口求饶，不过手里的动作却没有停，想看到刚刚那么自信的大娃子进一步崩坏的样子</p>
<p>“呜呜呜。。嗯。。啊啊！对。。。对不起。。。我再也不敢了。。。快停下吧，呜呜，鸡鸡。。快要炸开了。。。啊啊。。后面。。。后面也快坏掉了。。。快饶了我吧。。。呜呜。。。我再也不敢了。”就如刚刚赤狐说的那样，刚刚那么倔强的大娃，终究是哭的稀里哗啦的向妖怪求饶了。</p>
<p>“哦？这可不行啊，大娃子，看你叫的这么欢，一定很舒服吧，叫我们停下不就是在撒谎么？真是不诚实的孩子，在你变得诚实之前我们可不会停的~”赤狐想要乘此机会完全击溃大娃的羞耻心，继续加重了力道。“你应该自称小奴，然后这样说：‘主人把小奴弄得很舒服，小奴好想要更舒服，要主人把整个拳头都塞进我的小淫穴。’这样才是诚实的孩子。”</p>
<p>“呃。。。。恩啊。。我。。。我。。。”大娃听到之后小脸涨的通红，虽然已经被这样玩弄，但是如此的淫荡话大娃还是有点说不出口。</p>
<p>“嗯？怎么了，快说啊。不然。。。~”赤狐见大娃还没彻底崩溃，便掐了一个法决，然后大娃体内的虫子收到指令以后，触手狠狠缠绕住了大娃的前列腺，然后猛地收紧，触手的外皮还分泌出了大量的激素，直接作用到了大娃的前列腺。</p>
<p>“噗。。。咳啊！嗯啊啊啊！”大娃哪里还受得了这样的酷刑，只见大娃的鸡鸡即使有蜈蚣头领的肉棒堵着，还是压制不住的涌出了大量的前列腺液，发出“噗嗤噗嗤”的声音，粘稠的前列腺液拉成几条线向下滴落，不一会儿就在地上积了一大滩。而巨大的冲击力不由的让蜈蚣头领叹道：“哟~！这样还真够刺激！”</p>
<p>“停。。。住手啊。。。我说。。。我说。。！”大娃满脸泪痕的妥协道：“主。。主人把小奴。。。弄。。弄得很舒服，小奴好想。。。想要更。。。舒服，要。。要。。”说道这里大娃羞耻的有点说不下去了，但是不容大娃迟疑，虫子的触手收的更紧了，大娃的前列腺几乎要被捏的炸开。</p>
<p>“呜！！！！要主人把整个拳头都塞进我的小淫穴！！”大娃这下彻底忍不住，一口气说了出来。</p>
<p>“呜。。。呜呜呜。。。”说完这句话之后大娃就仿佛失去了什么似的，眼睛里小孩子的清澈感一去不复返，连光芒都暗淡了。自尊心彻底被践踏的大娃整个人像霜打的茄子一样蔫了下去。</p>
<p>“好~真是乖孩子~。”此时赤狐向蜈蚣头领使了一个颜色，蜈蚣头领点了点头，一阵抽插之后抽搐着把精液顺着大娃的尿道射入了大娃的膀胱，又惹得大娃一阵叫唤。然后蜈蚣精满足的抽出肉棒，啵的一声，满肚子的淫液和精液立马从大娃合不上的尿道口倒流了出来，沾满了大娃的下身。</p>
<p>赤狐此时阴险的一笑，手握成了拳头：“好，那就如你所愿，呵呵~”说罢便一拳头狠狠的捅进了大娃的屁眼，而蜈蚣头领也坏笑着，一手拉起大娃被扩张到了极限的鸡鸡，另一手握拳又捅入了大娃的尿道。</p>
<p>“唔！！！！！”屁眼和鸡鸡都受到了毁灭性的打击，大娃只发出一声闷哼，还来不及惨叫，就眼前一黑，彻底昏死过去。赤狐和蜈蚣头领拔出拳头后，大娃的身子瘫软在了地上，屁眼已经是一个大洞，完全合不上了，而鸡鸡也完全被毁掉，变得仿佛像是一张饺子皮，前后两个大洞都源源不断的溢出着淫液。。。.</p>
<p>“哼，这样就不行了么。来人，把他给我弄醒，我还没玩够呢。”赤狐有些不悦的样子，一挥手，便过来了几个小喽啰，围住了不省人事的大娃。</p>
<p>“诶~嘿嘿~怎么了葫芦娃，你不是很厉害么？起来啊~”</p>
<p>“嘿嘿~对啊，起来啊，起不来了吧？哈哈哈。”</p>
<p>“呜。。。嗯。。。呃啊。。”在喽啰们踢打侮辱下，大娃有了模模糊糊的意识，但是身体已经完全动不了了，只能不甘的听着小妖侮辱的言语和踢打，昏昏沉沉的被架到了赤狐面前跪着，下体不断流出的淫液沿途滴滴嗒嗒洒落了一地。。。</p>
<p>赤狐居高临下的看着跪着的大娃，俯身一把抓住他的头发，将他的脸抬了起来。只见大娃一双大眼睛无神的半睁着，小嘴喂张，艰难的呼吸着，满脸都糊着自己刚刚流的眼泪鼻涕，还有口水。</p>
<p>“葫芦娃，看你这样子，真是没用，哈哈，不过呢，本王可以再给你一次机会。”赤狐坏笑着捏了捏大娃的脸蛋，往大娃的嘴里塞了一颗药丸，捏住他的鼻子强迫他吞了下去。</p>
<p>大娃只觉得药丸在自己体内融化，丹田传来一股暖意，体力恢复了一些，眼睛也找回了一丝神采，于是抖身挣开抓着自己的两个小妖，一边大口的喘息着，一边恢复状态，一边质问赤狐：“妖怪，你这是什么意思？就不怕我把你砸的粉碎么？”</p>
<p>而赤狐则是笑嘻嘻的：“呵呵，大娃子，你已经是风中残烛，就别逞能了，我呢，只是想看看你这天神下凡的葫芦娃，到底能有多大的力气，你要是在这种情况下还能接下我们大王的巨像兵打出的三击，本王就放了你，而且发誓不再对付你们兄弟，如何？”</p>
<p>大娃也知道这妖怪肯定有诈，暗恨自己没用，又栽在了妖怪的手里，就像之前的两次一样，每次都是自己先倒下，然后弟弟们也一个个受难。而且以这些妖怪的特殊癖好，自己和兄弟们要是被他们抓住了都不知道要被怎么样对待，怕是比被炼成七心丹死掉还难受。这次，他想要负起自己作为哥哥的责任，想要保护弟弟们，所以暗暗咬牙，似乎下定了什么决心，想要将计就计：“哼，就你们那小土人，我怕我一出力就把它给拍碎咯，说话算话，来吧！”.</p>
<p>虎魔王冷笑：“小子，你别口出狂言，刚刚我只出了三成力，要是出全力，你怕是不好受，接招吧！”虎魔王大手一挥，又是一个巨像兵迅速成形，这个巨像兵体积比刚刚的小一点，但浑身却是布满了金色的纹路，看起来很是不简单。</p>
<p>巨像兵成形之后便是怒吼一声，举拳挥向大娃。</p>
<p>“哼，那我刚刚便是只出了一成力，看小爷来对付你这土疙瘩。”稍微恢复了力气的大娃自然不服输，双脚一沉，稳稳的扎在地上，双手往前一挡，稳稳的接住了这来势凶猛的一拳，肥硕的鸡鸡被震的在胯下晃来晃去。</p>
<p>虎魔王见状，法决一转，正准备打出第二击。大娃则双掌向天，用残存的法力稍微变大了一些，如同一个顶天立地的小英雄，然而这一瞬间，他并没有准备去接巨像兵的下一击，而是拼尽了全身所有的力气，以掌为刀狠狠的向七色峰的方向一砸。。。</p>
<p>只听轰隆的一声巨响，一道巨大的裂缝扩散开来，强烈的冲击波摧毁了七色峰的地基，在震天的隆隆声中，七色峰伴随着碎石和烟雾渐渐向葫芦山的深处沉陷，随后在半空中被大娃打出的冲击波击的飞散，剩下的六块不同颜色的岩石向着葫芦群山中的不同方向飞去，在漫天的沙尘中不知所踪。。。</p>
<p>“兄弟们快走，你们要齐心协力，为我报仇！！”大娃大叫着，用精神波动传达给了弟弟们现在的情况，他知道自己拼尽了全力的一击可能会被巨像兵抵住，无法伤害到后面的妖精们，于是准备牺牲自己，至少此刻可以暂时保护住弟弟们。</p>
<p>“臭小子！你敢！？？”虎魔王见生此变故，暴怒起来，法决再变，巨像兵立刻双掌合握，浑身金色纹路闪耀着，狠狠向毫无防备的大娃砸了下去。</p>
<p>这一下重重的砸在大娃的后背，让他胸口一甜，猛的咳出了一口血，却还是拼着命强行举起双手抗住了巨像兵的双掌。不过大娃已是强弩之末，巨神兵的双手却持续的向下压着，让大娃额头冒汗，渐渐开始吃力，逐渐被压弯了腰，两个脚掌已经深陷入脚下的地里，两个小腿已经开始微微打颤，不一会儿，终究是被压的单膝跪地，勉强支撑着。</p>
<p>“唔，嗯。。。喝啊！哈哈哈。。妖精。。要杀要剐随你们！”大娃虽然知道自己已经凶多吉少，却是在笑。随后憋了一口气，不要命的强行撑着，小脸涨的通红，咬紧着牙关，浑身暴起一些青筋，他只感觉浑身的肌肉都在超负荷的运转着，已经快到到了崩溃的边缘，甚至有种肌肉都快要断裂了的感觉，骨头也是咔咔作响，貌似有折断的危险。</p>
<p>“好你个蛮小子，居然给我们来这一出，你等着，我定要让你死的痛苦不堪，凄惨无比！”赤狐脸色阴沉的快要滴出水来，也没空欣赏大娃勉强硬撑着的样子了，不过手里却是掐了一个法决，准备给大娃最后一击。</p>
<p>“喝。。。嗯。。。呜啊！我。。。怎。。怎么。。。妖。。。妖怪。。。你卑鄙！你。。等。。等着，我的兄。。。兄弟会回来。。。哈啊。。消灭你们的！”大娃突然感觉后庭、小腹和胸前的两颗挺立的乳头传来一阵异动，知道自己已经再也撑不下去了。妖怪之前种在他体内的蛊虫被发动，一股难以忍受的酥麻和瘙痒如同电流一般顺着大娃被压弯的脊柱窜到他的小脑袋里，无疑成了压死骆驼的最后一根稻草。</p>
<p>大娃只觉得下体被刺激的一阵阵发热，稍微恢复了一点点的鸡鸡又猛的勃了起来，然后四肢的力气突然被抽走，然后本已超负荷的身体瞬间崩溃，手脚、背部、腹部，无数块肌肉都传来剧痛，大娃甚至仿佛听到了自己的肌肉在这突然的变故下崩断的声音。随着大娃的鸡鸡不知羞耻的又一波射精，还有他不甘的惨叫声，巨像兵的双手突破了大娃的抵御，覆盖了他的身体，狠狠的把大娃砸在了地上。</p>
<p>巨像兵沾满鲜血的双手移开之后，只见大娃趴在冰冷的地面上，滚烫的热血渐渐溢出，慢慢散开着。“噗。。。咳啊。。。”大娃被这一下打的直吐血，变大的身体在巨像兵的重压下被彻底摧毁，浑身的骨头也不知道断了多少根，内脏也受到了重创，感觉腹腔和胸腔火辣辣的疼，还有种难易呼吸的感觉。就是他那一身强韧的肌肉也在妖怪的摧残下完全崩坏，整个身体软塌塌的，就像一个装满了碎骨头的肉袋子，彻底废了。</p>
<p>“呜。。。呜呜。。。弟弟们。。。哈。。哈啊。。，大哥没用。。。只能。。。做到这里了。。呜。。。”大娃此时已经奄奄一息，趴在地上不知道是开心还是痛苦的哭着，刚刚强行鼓起的勇气在完成使命之后已经消失，心里也开始没底起来，不知道妖怪还会使出什么可怕的手段来对付自己。</p>
<p>“贤弟，你一定立刻要让这小子以最下贱屈辱的样子死去，方能消掉我现在的火气！”虎魔王狠狠的叫到，仿佛要生吞活剥了大娃。</p>
<p>“哼，那是当然，大娃子，最后就让你好好‘享受’着死去吧。”赤狐被这蛮小子摆了一道，也是气的不轻，手里法决再变，又一次催动了大娃体内的蛊虫。</p>
<p>大娃此时还没从浑身的剧痛中缓过来，突然觉得后庭的怪虫开始扭动起来，开始往自己体内吐出大量的不明液体，这不明液体一接触到自己体内的血肉就传来一股剧烈的灼烧感，刚开始像是猛烈的辣椒油灌入了后庭，让整个腹腔火烧火辣的疼。后来这种感觉迅速升级为炽热的铁水在体内肆虐一般，就像是有人在从体内用烧红的刀子一刀刀凌迟自己，仿佛能听到自己体内的血肉传来的呲呲的悲鸣声，这种地狱一般的疼痛折磨，让大娃难以忍受，撕心裂肺的惨叫起来：“呃啊啊啊！妖怪。。。你。。你在干什么！快住手啊！！”</p>
<p>不过，同时大娃的体内也诡异的又出现了之前被玩弄的时候的那种酥麻，连同着胸部乳头的蛊虫带来的电流一般的舒爽感，冲击着大娃的大脑，这可怕的消化液渐渐让大娃的小肚子鼓了起来，随后大娃只觉得肚子里非人能忍受的剧痛渐渐越发的剧烈起来，并且呈辐射状渐渐向自己的四肢百骸发散，让大娃疼的汗如雨下，浑身不受控制的痉挛着，雪白的牙关都快咬碎了。虽然大娃此时还不知道自己体内发生了什么，但是一旁的妖怪们可是看的清清楚楚，大娃正在被这蛊虫从体内渐渐融化！</p>
<p>大娃此时屈辱的撅着屁股趴在地上，终于是痛的长大了嘴想要大声痛苦的哀嚎，却是瞪大了眼睛，连声音都几乎出不来了，只溜出几丝尖锐奇怪的呜咽，口水鼻涕和眼泪在小脸上四溢，下体早已痛到失禁，金黄的尿液和各种体液像泉水一样从大娃的排泄口涌出，插在大娃菊花里的那个蛊虫此时正蠕动着从大娃体内抽出一股股恶心粘稠的液体，和大娃的排泄物混合在一起，在大娃的两个大腿间和身下咕噜咕噜的流动着，显得十分肮脏下贱。仔细一看，这红红白白的恶心粘液赫然是蛊虫分泌出的粘液混合着大娃的体内被融化的血肉！</p>
<p>“嗷。。。呜啊。。。呃。。。嗯。。嗯啊。。。”大娃在体内被渐渐溶解的过程中，痛的不断想要大叫，然而或许剧烈的疼痛几乎让他神经紊乱，只能发出这种胡言乱语的哀鸣。这个过程足足持续了几十分钟，每一分钟对大娃来说都是炼狱一般的折磨，甚至让大娃只祈求着能快点死去，快点结束这一切。最后，大娃的声音越发的微弱，慢慢变成了似有似无的痛哼，而大娃装满内脏的腹腔在蛊虫的抽动下已经渐渐干瘪，所有内脏都被消化溶解掉，从体内掏空，变成了肉糊从他的屁眼喷溅了出去。</p>
<p>之前的战斗让大娃浑身的骨头已经几乎都碎了，肌肉也断裂的七七八八，这倒是方便了蛊虫的消化液继续融化大娃体内的血肉。此时大娃的意识已经非常模糊，只是瞪大了自己那一双已经无神的大眼睛，绝望又期待的等待着死亡的来临。</p>
<p>随着骨骼和肌肉也渐渐被融化，大娃只觉得有尖牙利嘴的魔鬼在慢慢啃噬着自己的肉和骨头，就像在慢条斯理的吃一条生鱼，漫长而又痛苦。最后，大娃彻底没了声音，整个人都开始塌了下去，屁眼处的蛊虫也已经排出了大量混合着大娃血肉的消化液，夹杂着一些尚未完全溶解的骨片和黄绿色的胆汁，顺着大娃的大腿溢出，积了一大滩。此时的大娃已经觉得体内的剧痛慢慢开始退去了，随后而来的是一种莫名的空虚感，他只觉得这的短短的数十分钟就像是几辈子那么漫长，他那处世不深小脑袋完全想象不到世间还能有这样可怕的折磨。</p>
<p>最终，大娃体内的蛊虫伸出了数条细长的触手，穿过大娃已经空空如也的体腔，插入了大娃的大脑，然后尽情的吸食起来，浓稠的脑浆顺着蛊虫的口器飞速的被吞噬，成为了蛊虫最好的养分。</p>
<p>“噫。。。嗯啊。。。咳。。。。噫哟。。。”大脑的神经被破坏，使得大娃的头颅痉挛着，发出奇怪的叫声，表情也扭曲了起来，五官都不受控制溢出着体液，十分悲惨的样子。不一会儿，大娃的大脑就被蛊虫吃了个一干二净，小脑袋一耷拉，终于是咽了气，结束了漫长的折磨。而大娃的身体也已经彻底扁了，在地上瘫成了一滩，体内的血肉内脏被消化的一干二净，变成了肮脏粘稠的肉糊从屁眼噗嗤噗嗤的排了出去，只剩下了一张嫩皮，悲惨的摊在地上，沾满了自己血肉形成的秽物。</p>
<p>“哼哼，小崽子，这下彻底死透了吧，死的就像是一滩烂泥，真是下贱啊，哈哈哈。”虎魔王见了大娃如此凄惨死状，心情也是舒畅了不少，大笑着，招呼了小妖搬了几桶水过来，往地上一冲，冲掉了那些肉糊糊。露出了大娃那一身健康的皮囊，由于妖怪的恶趣味，大娃的小脑袋，手掌脚掌，还有小鸡鸡和屁股倒是被完整的保存了下来，就像是猎人房子里的熊皮似的。</p>
<p>死掉的大娃头颅歪着倒在地上，还睁着一双灰暗的眼睛，仿佛是在诉说着自己悲惨的遭遇。然而虎魔王没有一丝同情，一脚踩在小脑袋上，脚底感受着大娃脸蛋的细皮嫩肉，得意的笑着：“葫芦娃，作为你违抗主人的惩罚，你这骚屁股就拿给我当坐垫了，至于你那一身贱皮，正好给我们当地毯用，随便践踏，哈哈哈哈。”</p>
<p>随后，为了讨论如何应对这大娃引发的变故，妖怪们准备先打道回府，从长计议。</p>
<p>虎魔王领着大军，将大娃的皮囊回到洞府之后，觉得还是不够解气，于是挥手将大娃悲惨的尸体扔给了小妖们：“哼，这臭小子造成的麻烦也是够大的，他这身贱皮就先赏给你们，给我随意践踏淫乐，哈哈哈哈。”</p>
<p>于是乎，洞里小妖们闻风都好奇的凑过来，越聚越多，即使只是凄惨的尸体，也想要好好玩弄一下大娃。娃那尚且完好的头颅自然不用说，被小妖们争抢着，都想把这可爱的头颅抱在怀里，然后插入他的小嘴好好来一发。有的小妖则握着大娃的脚掌淫笑着，这脚丫子捏上去还是软软的，脚底肉厚实有手感，甚至还有保留着男孩子特有的体味，有小妖忍不住张嘴舔弄啃咬着大娃的脚掌，弄得整个脚丫子湿漉漉的，满是牙印。大娃的手掌也是丝毫没有僵硬，稍微用力就可以灵活的摆弄大娃的手指头，可以握住一些东西，被小妖们轮流用来撸弄着自己的肉棒。胸前的那两颗小樱桃也意外的保存的很好，两个小肉粒扭捏起来手感也是一级棒，屁股肉依然是那么结实饱满，小鸡鸡还羞耻的挂在裆间，仿佛逗弄一下还能抖动着射出精液来，这些全都让小妖们爱不释手，恨不得大王快点把别的葫芦娃也都抓回来。</p>
<p>玩的尽兴了之后，小妖们终于将大娃的皮囊沿着腰部裁为两段，下半身的皮囊带着屁股上的嫩肉铺在了了虎魔王的座椅上当垫子。而大娃上半身的皮囊则被摊开，铺在了大厅的地上。被当成地毯。在所有葫芦娃都被一网打尽之前，大娃的皮囊就这样放在了妖洞内，不仅是虎魔王和狐妖，就连小妖们平时也可以随意取乐。</p>
<p>可怜天神神力的大娃，中了妖怪的毒计，一身神力无处使，惨遭吸干血肉，只剩下那么一张皮，连同着自己那颗小脑袋，都成了妖怪们进大厅之后用来随便蹭干净鞋底的屈辱存在。。。。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>蛋盡良絕番外篇 &#8212; 血浴唐家堡  作者：哀輪獨渡</title>
		<link>/2018/07/27/3527.html</link>
					<comments>/2018/07/27/3527.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2018 07:18:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[斬首]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[腐蝕]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/27/%e8%9b%8b%e7%9b%a1%e8%89%af%e7%b5%95%e7%95%aa%e5%a4%96%e7%af%87-%e8%a1%80%e6%b5%b4%e5%94%90%e5%ae%b6%e5%a0%a1-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e5%93%80%e8%bc%aa%e7%8d%a8%e6%b8%a1/</guid>

					<description><![CDATA[寫文已經夠蛋疼了，沒想到要畫出來更蛋疼。 序章 引子 熾陽教在武林中掀起一股腥風血雨，各大門派皆是戰&#8230; <a href="/2018/07/27/3527.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">蛋盡良絕番外篇 &#8212; 血浴唐家堡  作者：哀輪獨渡</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>寫文已經夠蛋疼了，沒想到要畫出來更蛋疼。</p>
<p>序章 引子</p>
<p>熾陽教在武林中掀起一股腥風血雨，各大門派皆是戰戰兢兢。起初，武林中的泰斗們紛紛認為熾陽教只是危害百姓威脅朝廷的亂賊，眾武林人士抱著為民除害的心態對付熾陽教。不料不久以後，這種討伐邪惡的心態迅速變成了自身難保的惶恐，各大門派皆是由攻反守。</p>
<p>華山派的守衛戰是讓各大門派頓悟危險的一個關卡。熾陽教攻上華山，華山掌門起初是不以為然，只是派出部份弟子進行防禦。然而短短兩個時辰內，熾陽教的白虎堂堂主便站在了華山派的主廳。他的腳下躺著死不瞑目的華山派掌門，難以置信的雙眼怒睜著被定格，臀部中央的陽穴早已被白虎堂堂主那根粗大的陽具給活活撐爆，整個下體血肉模糊。這一次戰役，華山派半數弟子陣亡，另外一半則被熾陽教奴役。作為名門正派中的大派，華山派如此慘烈的下場瞬時驚醒了其他各大門派，武林中蔓延著血色的恐懼。幾年之間，泰山派，海沙派，崆峒派，青城派，一一被攻破。最後連三大正派之一的武當派也不敵熾陽教眾的兇殘，在長達三年的防禦戰中最後敗北，眾道長非死即傷，首腦人物只得提前逃離戰場以求門派的延續。</p>
<p>武當山的敗北又是一道王牌，眾邪派紛紛主動皈依在熾陽教靡下。普天之下，竟然只有四個勢力依舊公然和熾陽教抗爭：朝廷，三大正派中的少林派以及峨眉派，還有神秘的四川唐門。峨眉派的女弟子向來都是以女性的靈動優勢取勝，這個優勢讓她們在眾男人當中千百年來穩坐正派龍頭。熾陽教眾雖說神力而殘暴，但是峨眉派的女性優勢對他們依然適用。靠著這個優勢，峨眉派拼死守住了自己的領地，卻也只能防禦，無暇進攻。少林派作為自古以來的武林至尊，本是不懼熾陽教的危險，甚至可以主動發起進攻。然而少林方丈很快就意識到了一個嚴重的問題：熾陽教早在多年前就開始秘密瓦解少林內部的結構，不斷用各種方法說服各個高階武僧離開少林，加入熾陽教。少林派都是至陽至剛的男人，對於熾陽教來說這些武藝高強的和尚簡直就是最佳信徒。幾年之中，已經有上百個少林弟子被動搖而加入了熾陽教，少林方丈既要防守少室山又要整頓少林內部，竟是完全無法顧及到對於熾陽教的進攻。</p>
<p>武林三大正派，武當已敗，少林和峨眉都只能防守無暇進攻。朝廷自是全力對抗著熾陽教，然而人心惶惶，百姓開始失去信心，局勢危險。眼看熾陽教就將要顛覆天下格局，唯一的變數就是一向神秘莫測的四川唐門。說是“公然抗爭”，事實上唐門並沒有公開表示過任何態度，甚至是在討伐熾陽教的過程中他們亦只是提供暗器陷阱的物資，並沒有任何唐門弟子親身赴戰。熾陽教對此也是很頭疼，也因此始終沒有動過唐門，而是將注意力放在了少林和峨眉身上。然而最近，峨眉和少林兩個戰線皆是久攻不下，熾陽教似乎出現了焦躁，很有可能對唐門出手。峨眉和唐門同為蜀中大派，歷來有書信交往，為了防止唐門被突襲攻陷，峨眉將戰鬥中獲得的一切熾陽教相關的信息都告知了唐門，提醒他們要提前做出準備。</p>
<p>可是熾陽教一旦下了決定，執行的速度快得驚人，唐門到底有沒有準備好呢？無論是盟友還是敵人都摸不清這個神秘門派的底細。為防夜長夢多，熾陽教派出了八個教中頂尖的高手，連夜偷襲唐門。目標之一是探查唐門的底細，目標之二是暗殺唐門高層。經驗告訴他們，如此沒有把握的情況下，在大規模戰鬥之前必須先派出精英小隊行動。</p>
<p>月黑風高殺人夜，八個面目兇殘的壯漢出現在唐家堡門口。時值盛夏，蜀中酷熱，再加上練就熾陽神功之後這些壯漢的體格都強壯得誇張，普通衣物要麼穿不下，要麼太熱了。因此，眾壯漢幾乎都是赤裸地來到唐門，月光將他們一塊塊肥碩的肌肉勾勒了出來。八個壯漢神色各異，有的不屑，有的狂妄，有的瘋狂，皆是勢在必得。他們每人手上都有幾百條人命，亦是高手中的高手，普天之下能夠和他們對抗的人屈指可數。別說是偵查和暗殺了，就算直接屠唐門，他們八個人也可以在取下幾十上百個人頭之後全身而退。</p>
<p>反觀唐門，整個唐家堡一如既往的死寂，一個人都沒有 &#8212; 這就是他們一貫的神秘作風。是怕得躲起來了呢，還是胸有成竹得不用應對了呢，亦或是根本就沒有發覺到不速之客的到來？壯漢們有任務在身，可沒有慢慢猜測的時間，也沒有猜測的必要 &#8212; 管他們是怎樣，神擋殺神，佛擋殺佛。</p>
<p>於是，他們大搖大擺地來到了唐家堡正廳。</p>
<p>第一章 乾為天 &#8212; 碾破</p>
<p>大厅有八个门，分别代表八卦。八个壮汉对望了一眼，自然而然地各选了一个通道前进。如果唐门想把他们分散，那就分散吧。他们当中任何一个人都可以以一挡百，无所谓。</p>
<p>进入乾门的是一个强壮魁梧的年轻和尚，法号空相。他原本是达摩院武僧，武艺出群但是佛法却稀疏，少年气盛之下更是对少林寺早有怨言：凭什么以他的功夫却只能当一介武僧？熾陽教的奸細一眼看出了他的不滿，不費吹灰之力就說服他判門。加入了熾陽教之後，這傢伙簡直就是如魚得水，每天都大開殺戒，連昔日同門皆是痛下殺手。短短幾年之內，他手下已是冤魂無數。</p>
<p>乾門向內走了數百步，忽然天花板開始壓低。再有數百步，壯碩的和尚只能彎著腰前進。彎腰演變成跪行，跪行最終演變成了匍匐。與此同時，過道的兩邊亦是不斷在縮小，到最後剛剛好夠一個壯漢匍匐前進的高度和寬度。</p>
<p><img class="wp-image-3612 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1291.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>空相稍稍皺了皺眉頭，然而他絲毫沒有任何的恐懼。雖說在狹窄的空間里行動不便，但是以金剛指力依然可以從遠處殺人，他并不擔心忽然有人從前面或者後面攔截。想到這裡，壯碩的年輕和尚胸腹貼地，果斷地向前爬去。</p>
<p>沒爬兩下他就感覺不適：下體那兩顆肥碩的睾丸還有那條又粗又長的陽具，在貼地爬行的過程中被壓得很是難受。於是他乾脆將手伸到了身後，調整了幾下，將自己那一大坨淫肉全數擺置到了雙腿之間的身後，頓時爬行變得輕鬆很多。</p>
<p><img class="wp-image-3613 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1292.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>忽然，空相聽到一陣輕微的聲響，他本能地抬頭向著前方看去，卻沒有看到任何動靜。就在這時，他猛地感覺到自己雙腿中央傳來一陣鑽心的疼痛，冷不丁讓他“嘎”地一聲慘叫出來！只見天花板上，對准了他雙腿中央的位置，一大塊石頭被機關牽動從天而降，竟是直接狠狠壓在了他那兩顆碩大的卵蛋上面！</p>
<p><img class="wp-image-3614 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1293.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>接下來，越來越多的石塊從機關開膛處落下，壓在壯碩和尚那兩顆肥卵上的重量是越來越大。不一會兒，空相的慘叫聲變成了沒命的嘶吼，怒瞪的雙眼中痛苦的眼淚噴湧出來！他粗壯的手臂和雙腿發瘋似的亂擺，卻被四周狹窄的牆壁給完全限制住了。在他的身後，他那一對傲人的巨大雄卵已經被嚴重擠壓變形，竟是活活攤開在了地上猶如兩張大燒餅！這樣巨大的壓力和非人的刺激另這個壯漢的臀部頓時抽搐了起來，竟是噗嗤噗嗤地被折磨到射精！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3615" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1294.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>忽然，只聽“啪”的一聲巨響，壓力終於超越了壯漢肉體能夠忍受的極限 &#8212; 那兩顆碩大的睾丸竟是活活被碾壓得炸裂開來！爆炸力瞬間在那被撐得飽滿的卵囊上面撕裂出了好幾個傷口，一股股粘稠而腥臭的液體嘩啦一聲噴射出來，裏面有可憐壯漢的鮮血，有他被炸裂成肉醬的蛋黃，還有他儲存在碩大卵蛋裏面的大量精液。被無情地破了卵的壯碩和尚發出一聲顫抖著的撕心裂肺的悲鳴，極度的痛苦讓他的神經進入超負荷運轉，竟是抽搐著腰身和屁股再次達到性高潮！與此同時，身體機能的瞬間大失調導致空相頓時七孔流血。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3616" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1295.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>幾分鐘之後，壯碩的年輕和尚依然在持續的性高潮中抽搐著，全身的碩大肌肉不斷地跳動。他被碾破的卵蛋早已化成了肉醬，混著鮮血和精液，全數流出了他的卵囊。空相的雙眼已經翻入了腦後，而他那慘烈的下體則是一片觸目驚心的鮮紅和乳白，空蕩蕩又皺巴巴的卵囊平躺彈開在一片血漿之中，早已被撐大到失去韌性了。</p>
<p>壯漢的抽搐開始漸漸平緩下來，又過了幾分鐘，這個肌壯的肉體便一動不動地躺在了自己的鮮血和卵漿當中。</p>
<p><img class="wp-image-3617 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1296.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第二章 坤為地 &#8212; 擠爆</p>
<p>進入坤門的是胡二狗，一個體毛茂密披頭散髮的青壯年彪形大漢。他大喇喇地在坤門後面的通道中揚長而行，絲毫沒有任何擔憂。</p>
<p>這傢伙自小便是天生神力，脾氣又暴躁，惹得事情不少。他原是北方一個小鎮里的屠夫，戾氣很重，早在加入熾陽教之前就有斬斷別人手臂之類的暴行。在加入了熾陽教之後自然更是變本加厲。</p>
<p>坤門後面的過道什麽雜物都沒有，只是一片通暢地向前延伸。因此當胡二狗大咧咧地踩中了一個機關，聽到一聲輕輕的“咔”聲之後，他一時還沒反應過來。然而連眨眼的功夫都沒有，原本平滑的地板上突然猛地向上躥出了好幾道繩索！兩條繩索在瞬間綁住了壯漢的手腕，另外兩條繩索則是牢牢捆住了他的雙腿。</p>
<p>胡二狗一驚，然而正當他想要掙脫時，那四條繩索又開始迅速活動起來：綁住他手腕的繩索忽然互相絞纏，竟是將他的雙手同時被別到了身後。與此同時，綁住雙腿的繩索猛地向下拉扯，胡二狗一時站不穩，竟是“砰”地一聲雙膝跪在了地板上。</p>
<p>短短幾秒之間，這個壯漢就被小小的一個陷阱給捆綁住了，動彈不得！</p>
<p><img class="wp-image-3618 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1297.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>然而這個陷阱的目的，並不只是困住敵人這麼單純。胡二狗反應過來之後，怒駡著開始試圖掙脫，然而就算以他強壯的體魄，也無法擺脫繩索的束縛。</p>
<p>就在這時，只聽“搜搜”兩聲，又是兩條繩索從地板中騰空而上，對准的竟是壯漢的兩顆懸掛在腿間的肥大睾丸！繩索迅速地套住了這一對雄球，而雄球的主人這時顯然感覺到下體有些異樣，不禁恐慌地試圖查看。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3619" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1298.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>套在了壯漢那兩顆肥卵上的繩索開始慢慢勒緊，不一會兒就開始緩緩施加壓力。胡二狗驚慌地看著自己下體的變化，竟是一時間沒了主意。就在這危急的關頭，他那根粗大肥長的雞巴竟然由於卵蛋被施加壓力而無恥地硬了起來！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3620" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1299.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>繩索勒得越來越近，不一會兒，胡二狗那一對肥卵便已經被勒得開始變形。難以忍受的脹痛讓這個壯漢的全身顫抖了起來，眼中的恐懼和痛苦愈發濃厚。</p>
<p><img class="wp-image-3621 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1300.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>酷刑遠遠沒有結束。繩索繼續勒緊，胡二狗在極度的痛苦中沒命掙扎起來，卻完全動彈不了！他的喉嚨中發出瘆人的慘叫聲，怒睜的雙眼裏面，兩顆瞳孔已經接近瘋狂地失焦。再看他的下體，肥碩多汁的兩顆巨大卵蛋已經快被勒成三瓣了，卵蛋上面的血管一條條湧現出來。不一會兒，這個肌肉壯漢的粗大雞巴竟然一陣抽搐，噗嗤噗嗤地大股噴漿！白花花的精液竟是活活從他那可憐的卵蛋里被擠了出來！</p>
<p><img class="wp-image-3622 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1301.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>只聽“啪”地一聲巨響，那一對傲人的雄卵竟果真被活活擠爆！爆炸成了碎塊的巨大睾丸震破了卵囊的皮膚，頓時大股大股夾雜著鮮血和蛋黃的腥臭淫汁從血淋淋的卵囊裂洞中噴湧而出，如同火山爆發一般地壯觀！胡二狗聲嘶力竭地發出了最後的慘叫，他粗大的雞巴里噴射出夾雜著血液和卵漿的精液，而非人的痛苦頓時將他震得七竅流血。</p>
<p>以他作為屠夫的專業術語來講，這叫做“去膻”。這一招他也經常用在自己的敵人身上，沒想到今天終於遭到了報應。</p>
<p><img class="wp-image-3623 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1302.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第三章 震為雷 &#8212; 捶爛</p>
<p>一個體格壯碩威武，全身毛髮茂密的中年猛男走進了震門。他叫做耶律奉德，曾經是朝廷的一名將軍。然而暴戾和淫邪的作風最終令他被罷職，後來一心想要報復朝廷。熾陽教和崆峒派的戰役便是他領導的，作風狠辣，頗有奇才。此人每天必和多人交媾，否則心情極差，以殺人來發洩不滿。</p>
<p>震門的裏面是一條通道，耶律奉德雖說品行暴戾，卻畢竟有將領之才，雖然胸有成竹卻是依然小心為上。唐門向來以陷阱暗器和火藥聞名於世，不得不稍加注意，畢竟暗箭難防。</p>
<p>忽然，他聽到微微的一個響聲，立刻明白自己踩中了一個陷阱，當機立斷向前一步衝出原地。說時遲那時快，就在他迅速跳開的瞬間，幾段繩索從地上猛地向上射出！由於壯碩將軍的及時反映，好幾根繩索都撲了個空，只有一條繩索勾住了他的左手手腕和右手臂，將他兩隻手鎖在了身後。耶律奉德來不及多想，粗壯的大腿用力一蹬，那根繩索”啪“地一聲從根部被扯斷，然而壯漢的雙手依然被鎖在身後。</p>
<p>耶律齊不禁出了一身冷汗。如果剛才自己沒有向前衝出，那麼困住自己雙手的繩索便會直取自己兩腿中間的肥卵和巨屌，顯然後果要嚴重得多。想到這裡，壯漢下意識地併攏了自己的雙腿，他明白這是自己唯一的罩門。而現在來說，畢竟是已經從繩索中掙脫開來，一會兒慢慢給自己解綁了雙手再前進也不遲。想到這裡，他忽然開始得意起來：唐門陷阱，也不過如此嘛。</p>
<p>就在這時，他忽然聽到左邊的牆壁在距離自己的腦袋不遠處有些許的動靜。這個壯漢當機立斷，立刻轉身向後仰，將自己的上半截背部直接貼到了右邊牆上。果然，一隻旋轉的鋸齒忽然從左邊牆壁破墻而出，要不是耶律奉德躲得快，他的腦袋早被削了下來！</p>
<p>一面暗自慶倖，壯碩的將軍心裡卻更是得意了：連續躲過唐門的兩個陷阱，看來這次的任務是手到擒來！</p>
<p><img class="wp-image-3624 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1303.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>忽然，一根粗大的柱子忽然從鋸齒下方破墻而出，高速朝著耶律奉德的襠部撞去！由於壯漢的雙腿併攏，那一坨本來就非常肥大的淫肉，被遮羞白布包住定型后更是明顯地突出。由於壯漢上半身向後貼牆，導致下半身更是向前突起，竟是活生生將自己那一大坨柔軟的罩門肆無忌憚地暴露在了最外面，眼看便完全躲不掉被柱子衝撞的命運！</p>
<p>果然，只見壯碩將軍的雙眼瞬間瞪圓，喉嚨里傳來一聲悶哼，襠部劇烈的疼痛令他刹那間腦袋裡一片空白！如此猛烈的撞擊更是直接將一股精液從他柔軟的肥卵中被榨了出來，白布立刻就被浸濕一片！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3625" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1304.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>耶律奉德的本能反應便是將臀部縮回來，然而他背靠著牆壁，竟是一時無法調整自己的身形。而就在這個時候，他背後的牆壁突然砰砰地竄出好幾串繩索，將他的整個人固定在了這個姿勢底下！</p>
<p>剛才的猛烈撞擊將壯漢包裹住陰部的白布給撞裂，沾滿了精液的碩大卵蛋以及粗長陽具刷地滑落了出來。那根粗大的柱子則是在撞擊了之後退縮回了牆壁里。</p>
<p>一瞬間，耶律奉德完全沒了主意，不知道是應該對於自己被束縛住了感到絕望，還是應該對於柱子縮回墻里去了感到慶倖。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3626" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1305.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>只聽“呃啊！！！”一聲幾乎破音的慘叫，那根柱子竟然再次出擊，狠狠地捶打在了壯漢那坨脆弱而肥碩的軟肉上面！大量白花花的粘稠精液再次不受控制地從耶律奉德的大卵蛋中被活活擠出來。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3627" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1306.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>柱子再次縮了回去，但是壯碩的將軍的心裡已經明白，這一切都還沒有結束。他不禁感到一陣絕望，卻毫無辦法。</p>
<p>兩次的撞擊，加上精液被強行擠壓出來導致反方向的影響，壯漢那根粗大異常的巨屌竟然充血而堅挺。他依然在疼痛中掙扎著，氣喘吁吁，汗如雨下，無暇顧及自己是否已經性興奮了。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3628" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1307.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>但是那根粗大可口的巨屌，最終則因為充血堅挺而斷送了自己的前程。粗大的柱子再次高速撞擊，這一次，活活將那根堅挺的巨屌給撞斷！不僅如此，壯漢那一對柔軟肥碩的卵蛋終於不堪重負，“啪”地一聲各自碎裂成了兩瓣！</p>
<p>壯碩的將軍在錐心的疼痛中猛地瞪大了雙眼，腦中“嗡”地一聲一片空白。</p>
<p><img class="wp-image-3629 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1309.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>粗大的柱子一次一次越發頻繁地猛力撞擊著耶律奉德那慘不忍睹的襠部。斷成兩截的粗大雞巴依然藕斷絲連，因此大量的精液，血液和卵漿一次次地從馬眼中噴湧出來。幾下撞擊之後，已經崩裂的那對肥卵更是碎成了小塊，整個通道里佈滿了撕心裂肺的哭嚎聲以及肉體撕裂崩壞的詭異聲響。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3630" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1310.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>終於，耶律奉德那根肥大陽具的上半截被完全地捶斷了，卵囊里更是完全失去了形狀，只有一大袋子的肉醬和卵漿。腥濃的漿汁不斷從折斷的大雞巴中央的尿道口中噴射出來，傷口斷裂處更是血如泉涌。此時這個壯漢整個下半身的神經系統都在一次次極端的疼痛中被嚴重損壞，他明白，自己再也沒有作為男人的本錢了。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3631" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1311.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>卵囊中的肉醬不斷從尿道口噴湧出來，足足噴了十幾分鐘。最後，耶律奉德的雙腿之間只剩半根堅挺的陽具以及一個被撐大的，空空蕩蕩的，皺巴巴的皮囊。</p>
<p>而壯漢本人，早在卵漿被噴完之前便已七孔流血，斷了氣。</p>
<p><img class="wp-image-3632 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1312.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第四章 巽為風 &#8212; 撕裂</p>
<p>周開泰走進了巽門，發現狹窄的通道內，地板中間竟是一排尖刀。他只能手扶著墻，叉開雙腿，腳踏兩旁前進。</p>
<p>這個中年壯漢在加入熾陽教之前，便是八卦拳的頂尖高手。要說爲什麽加入了熾陽教，也算是陰差陽錯。但是自從修煉了熾陽神功之後，他便性情大變，殺虐成性，逐漸成爲了一個臭名昭著的大魔頭。</p>
<p>行走了半個時辰，除了比較費事之外，倒也沒有其他變故，周開泰不禁鬆懈了下來。</p>
<p>就在這時，忽然嗖嗖兩聲，隱約中似乎有好幾道銀線急速從壯漢的雙腿之間飛過，竟像是穿越了懸掛在他襠間的遮羞布一般！</p>
<p><img class="wp-image-3633 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1314.jpg" width="217" height="350" /></p>
<p>幾秒之後，周開泰目瞪口呆地看著自己胯下的遮羞布忽然撕裂開來 &#8212; 原來剛才飛過自己襠間的是某種高速移動的利器！被撕裂開來的不僅僅是那塊可有可無的遮羞布，壯漢那懸掛在腿間的卵囊也被銳利而急速的刀鋒輕鬆地切開！如同高超的手術一般，他那兩顆碩大的圓卵從卵囊中掉落出來，血管和精索都清晰可見！</p>
<p>這還沒完，刀鋒切到的不僅是卵囊，更可怕的是直接將他那根柔軟卻又粗又飛的大雞巴給攔腰斬斷，可憐的壯漢眼睜睜地看著自己的半截大雞巴騰空而出！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3634" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1316.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>由於刀鋒實在太鋒利，速度也實在太快，周開泰只能感到胯下一陣輕微的刺痛。他由於這樣的輕微刺痛才低頭查看自己的下體，卻沒想到竟是如此血腥的慘狀！他的大腦嗡地一聲一片空白，卵蛋還可以被縫會卵囊內，畢竟本身沒受傷，然而那根大雞巴可是徹底地被切斷了，自己作為男人的雄風就此作罷！</p>
<p>就在這時，又是搜搜兩聲，兩條銀線再次穿越了壯漢的胯間。這一次，周開泰猛地全身一震顫抖，因為一種令人崩潰的脹痛感頓時從他那懸空的兩顆碩大卵蛋中傳了出來！</p>
<p>只聽到一聲絕望的怒吼，周開泰胯下那兩顆赤裸裸的大卵蛋被暗器擊得粉碎，裂成了好幾塊“砰”地一聲爆開！壯漢那被切開的尿道中，大股的精液，卵漿，還有血液，直接噴射了出來！</p>
<p>可憐這個空有一身肌肉的彪形大漢，在短短幾秒鐘內便遭遇了如此慘案，七孔流血一命嗚呼。</p>
<p><img class="wp-image-3635 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1317.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第五章 坎為水 &#8212; 插穿</p>
<p>坎門內，年輕氣盛的楊戟健步如飛地向前走，絲毫都沒有顧慮。這傢伙是名門出身，祖上稱霸一方，他從小便目中無人而張揚跋扈。楊家出了他這麼一個孽子也是家門不幸，遊手好閒了一陣子之後加入了熾陽教不說，更是和家裡反目成仇。他的大哥是朝廷的要官，多次圍剿熾陽教的時候刻意放他一條生路，然而這個狼心狗肺的傢伙最後卻對自己的親哥哥絲毫也沒有留情。在抓獲了自己的親哥哥之後，楊戟將他鎖在自己房間里，日復一日地犯下不倫的大罪，竟是天天姦淫自己的至親。幾天之後他的大哥終於被他插爛了屁眼插穿了肚皮，在無限的恥辱和憤怒當中永不瞑目。</p>
<p>忽然，過道中一震響動，幾十條繩索同時向著楊戟射出！健碩的青年連忙閃躲，卻還是被一根繩索纏住了雙手。楊戟怒駡了兩聲之後，開始掙扎。他倒並不是特別擔心，用上全身的功力一條一條崩斷這些繩索是易如反掌。</p>
<p><img class="wp-image-3636 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1318.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>然而他再也沒有掙脫的機會了。</p>
<p>隨著搜搜幾聲，楊戟猛地感覺到胯下一陣劇痛，不禁失聲慘叫了起來！他懸掛在襠間的大雞巴和大卵蛋上面赫然插著好幾隻晶瑩透亮的冰刺！</p>
<p><img class="wp-image-3637 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1319.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>壯碩的小伙沒命地嚎叫著，掙扎著，但是自然於事無補。不一會兒，更多的冰刺戳進或是插穿了他胯下的淫肉！</p>
<p>更可怕的是，冰刺插穿了他的性器之後被他的體溫給融化，竟是化成大量的水流進了他的卵蛋和雞巴內部！大量液體迅速的湧入，讓這個壯碩小伙的粗大陽具直接勃起。他肥碩的一對卵子腫脹到平時的兩三倍大小，沉甸甸地如同被插滿了冰刺的柚子一般懸掛在胯下，而那根粗大的陽具更是比平時還要大了一倍！</p>
<p>更多的冰刺插進了壯碩少年堅挺的大雞巴里，也插穿了他腫脹碩大的卵蛋。他嘶吼著，慘叫著，扳動著，卻無法擺脫這個殘酷的折磨。不一會兒，這個傢伙竟然不受控制地一陣顫抖，竟是在如此慘景中噗嗤噗嗤地高潮射精！</p>
<p><img class="wp-image-3638 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1320.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>又過了一會兒，所有冰刺都融化了，壯碩少年的下體赫然是千瘡百孔，佈滿了血淋淋的大洞！一直不斷從馬眼中噴湧而出的精液有了新的方向，從好幾個大肥屌上的血洞中或噴湧或流淌出來！楊戟早已是滿臉的眼淚鼻涕哭爹喊娘了 &#8212; 要知道，這傢伙本來就沒經歷過什麽風雨，實際上任何輕微的折磨就可以讓他妥協，更何況這種酷刑。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3639" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1321.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>酷刑繼續進行了一個多時辰。楊戟的哭喊漸漸弱了下去，最終七孔流血，痛苦的表情被永遠定格。</p>
<p>他那粗大的巨屌和兩顆肥大的卵子早已是血肉模糊，更是佈滿了血漿精液以及蛋黃的粘稠混合物。然而這并不是致命的關鍵：事實上，他的性器沒有完全炸裂開來，固定著這樣的形狀，全部都是那些冰錐的功勞。連續不斷的低溫轟炸導致他胯下的淫肉完全壞死，就算是搓成了肉醬也很快凝固結冰。</p>
<p>這個壯碩的少年的大雞巴和肥卵雖然看上去依然和身體連接著，實際上早已變成了血肉模糊的冰雕，已經不屬於他的身體了。</p>
<p><img class="wp-image-3640 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1322.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第六章 離為火 &#8212; 絞碎</p>
<p>孫彪，本是青城派末代弟子中的二師兄。在青城派和熾陽教的紛爭當中，爲了活命，他主動投降加入了熾陽教，甚至殺害了十幾個自己的師弟以表示對熾陽教的忠心。此人油嘴滑舌，見風使舵，再加上本身相貌俊朗一表人才，運起嘴皮子來防不勝防。雖說師長們也一直堤防著他，卻沒想到竟然在這麼關鍵的時候倒戈。要是沒有孫彪的背叛，青城山也不至於被滅門，很有可能可以等到峨眉派來的救援。</p>
<p>加入了熾陽教之後，孫彪的一肚子壞水終於用到了“正途”上，迅速學會了熾陽神功，體格變得健碩魁梧，胯下的巨蟒亦是粗大了好幾倍。他對這個變化非常滿意，在接下來的幾年中奸殺了眾多少男少女，竟然比在青城派的時候更加出名了。</p>
<p>孫彪走進了離門，狡猾的他行事比其他人謹慎很多。離為火乃是八卦常識，他首先四周觀察了一下，並沒有任何火焰的痕跡。繼續向前走，孫彪楞了一下：竟然不出百步便倒底了。地上挖著幾個坑，旁邊還有手紙，他忽然又好氣又好笑地反應過來：原來離門就是唐門主廳的廁所，就是一個茅房而已！</p>
<p>他剛要轉身往回走，轉念一想，忽然覺得自己在馬背上奔馳了一整天也沒拉屎了，現在正好先解決一下。想到這裡，他反而走進了茅房，在茅坑前蹲下，一把扯掉了擋在自己襠間的遮羞步，撅起了壯碩的大屁股，乾脆大便了起來。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3641" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1323.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>不一會兒，一大坨糞便伴著惡臭從他高高抬起的壯臀中央緩緩擠壓了出來。排泄成功，孫彪顯然感到很受用，臉上完全是一副爽歪歪的表情。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3642" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1324.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>正當他拉完了屎準備起身的時候，忽然，這個壯碩的叛徒雙眼圓瞪，整個身體僵住了！</p>
<p>他粗壯的雙腿大大岔開，依然蹲在茅坑上面。由於屁股十分淫蕩地向後翹著，那一對肥碩的卵子和那根粗大的軟屌則是大大咧咧地懸掛在胯間。而此時，茅坑中忽然飛出一個東西，迅速地一口吞住了這一大坨懸吊著的淫肉，接著飛速地動了幾下 &#8212; 孫彪一來看不到身下的情況，只能忽然感到一陣劇痛，二來就算看到了也不會知道包住他卵蛋和巨屌的東西究竟是什麽。</p>
<p>其實，這是一個改良后的血滴子，在吞下了可憐壯漢的整個性器之後，裏面的鋸齒飛快地運轉了起來。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3643" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1325.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>孫彪的喉嚨里咯咯作響，卻由於鑽心的劇痛，腦海裡一片空白，連慘叫聲都無法發出！在他身下，血滴子飛快地罩住了性器后，迅速運轉，然後以同樣快的速度“啪”地一聲彈落。隨著血滴子彈落，壯漢那被切成了一塊塊睾片和屌片的淫肉頓時失去了支撐和形狀，灑落向了茅坑里。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3644" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1326.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>此時的孫彪依然不知道自己的下體發生了什麽，整個下半身的神經都幾乎被搗毀。他試圖扭頭觀察自己的傷勢，卻完全控制不了自己的身體。</p>
<p>就在這時，茅坑中再次迅速地蹦出好幾粒暗器，竟是直接打向孫彪那一片片被切成薄片的卵蛋和軟屌！</p>
<p><img class="wp-image-3645 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1327.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>這幾粒微小的暗器，便是傳說中的霹靂彈。只聽一聲巨響，被無情切片的一塊塊淫肉被殘忍地轟炸成了一大片的肉醬！血漿和蛋黃融成一片，“吧唧”一聲四散看來，沾滿了壯漢整個下體！爆炸的力道更是直接轟爛了孫彪的整個胯部，他的雙腿中間赫然出現一個血窟窿，被炸掉了一半的前列腺噴湧著鮮血暴露在體外！</p>
<p>這個強烈的刺激終於讓壯碩的叛徒瞪圓了雙眼，七竅流血。他肌肉發達的臀部瘋狂地抽搐了起來，竟是被這次爆炸給炸至高潮。當然，失去了肥卵的巨屌，他什麽也噴射不出來，只有全身的肌肉不停高頻抖動。幾分鐘之後，抽搐緩緩停了下來，這個肉壯的漢子前後晃動了一下，然後啪地一聲向前倒去，趴在了自己的血漿，卵汁，肉醬，精液，還有糞便的混合物當中。</p>
<p>可憐這個猛男之死之前，都還是不明白究竟發生了什麽，甚至都沒能看到自己下體的一片血肉模糊。</p>
<p><img class="wp-image-3646 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1328.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第七章 艮為山 &#8212; 扯斷</p>
<p>吳鶴鳴謹慎地走進了艮門，冷眼打量著四周的牆壁。確定沒有異樣之後，他才繼續開始前進。</p>
<p>他是熾陽教的元老之一，在加入熾陽教之前被人稱為“赤練蛇”，為人陰險狡詐，心狠手辣。此次入侵唐家堡，他的目的比其他人還要多出一點：久聞唐門暗器陷阱毒藥火藥皆是舉世無雙，作為用毒高手，他早就對唐門的各類秘笈垂涎已久。也因為明白唐門的厲害之處，他前進得格外小心。</p>
<p>但是，唐家堡的陷阱，豈是小心一點就能對付的。</p>
<p>忽然，吳鶴鳴感覺到自己腳踝一緊，心中暗叫不好，但是卻來不及了。只聽“刷”地一聲，一根伸縮牢牢套住了他的左腳踝，然後猛地向天上扯去。任他多麼壯碩的漢子，自然而然地雙腿被180度上下打開！</p>
<p><img class="wp-image-3647 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1329.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>吳鶴鳴心中叫苦，明白自己已經中了陷阱。他被大幅度打開的雙腿中間，一副肥碩的性器暴露無遺。忽然，他臉色劇變：一根繩索從牆壁中忽然噴射出來，直接纏住了他的肥屌和大卵蛋，開始向後拉扯！那一大坨的淫肉立刻就被扯直了，疼痛感讓壯漢冷不丁慘叫出聲！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3648" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1330.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>繩索繼續用力地向著傍邊拉扯，很快，青筋便爬滿了壯漢那根肥大的陽具以及兩顆圓碩的巨卵。吳鶴鳴痛苦地呻吟著，他扭動身體試圖掙脫嗎，沒想到身體一動，卵蛋上面的疼痛更加厲害，竟是讓他“啊啊啊”地顫聲叫著，撲哧撲哧地噴射出了大量精液！</p>
<p><img class="wp-image-3649 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1331.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>不一會兒，這個彪形大漢的下體已經腫脹成了紫紅色，精液更是不受控制地從馬眼噴湧出來。吳鶴鳴的慘叫變成 了痛苦的嗚咽，淚水忍不住爬滿了他那因為疼痛而扭曲的臉。</p>
<p><img class="wp-image-3650 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1332.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>繩索再次用力拉扯，只聽“噼噼啪啪”幾聲響，肥屌和卵囊的根部與壯漢襠部連接的地方，皮膚組織被撕裂崩壞，啪啪地裂開來！吳鶴鳴瞪大了恐懼而不可置信的雙眼，喉嚨里不要命地嚎叫了起來：他能夠很清楚地看到自己那根肥碩大雞巴的內膽，以及自己的兩條精索！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3651" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1333.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>“呃啊啊啊啊！我的卵蛋！！！我的卵蛋！！！”</p>
<p>和其他壯漢不一樣，吳鶴鳴親眼目睹了自己卵蛋和雞巴被扯出體外的全過程。他撕心裂肺地吼叫著，全身瘋狂地不停抽搐。他能夠感覺到自己小腹的地方一陣劇痛，感覺到自己那條大雞巴埋在身體深處的內膽被一寸寸扯出體外。而那一對可憐的大卵蛋，在精索崩斷的瞬間還不忘噴射出最後的精液，滾滾白漿不斷從精索的斷痕處翻湧出來！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3652" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1334.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>終於，整條肥大的雞巴連同內膽一起被完全扯了出來，和那兩顆肥卵一起掉落下來，永遠脫離了壯漢的肌腱身軀！吳鶴鳴的慘叫聲戛然而止，取而代之地是他怒瞪的雙眼中翻湧出來的鮮血。</p>
<p>大量的血液從他兩腿之間那個血窟窿中噴射出來，直接噴到了牆上，血染整個通道。</p>
<p><img class="wp-image-3653 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1335.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>幾分鐘之後，這個肌肉壯漢怒瞪著眼睛七竅流血，全身軟了下來，卻由於左腳踝依然被綁在高空而繼續保持著這個淫靡而慘烈的姿勢。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3654" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1336.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>第八章 兌為澤 &#8212; 溶化</p>
<p>一個相貌凶惡的中年和尚走在兌門內的通道里。這個中年和尚體格非常壯碩，全身上下有好幾道觸目驚心的刀疤，臉上甚至有一條刀疤直接劃過了右眼。這個和尚的健壯肉體充滿了油膩和汗水的味道，更是不修邊幅地蓄著鬍鬚，怎麼看都不像是個得道高僧。</p>
<p>他確實不是得道高僧。這個猛男的法號叫無色，十幾歲的時候犯了好幾起強姦罪而躲到了少林剃髮出家。安分了沒兩天，他便在少林市內誘姦起了小和尚來，這樣的生活過了整整十年。十年后，他那根欲求不滿的大雞巴實在忍不住了，偷偷摸摸地偷腥的感覺實在太壓抑，因此他在一個夜晚將自己的師傅玄清大師迷倒并強姦，然後逃出了少林寺。之後的十幾年里，他就是一個臭名昭著的酒肉淫僧，被他強姦致死的少男少女甚至是幼男幼女數不勝數。</p>
<p>那些活下來的女人，要麼被他搞大了肚子落得一生淒苦，要麼由於陰道被他的粗大雞巴撐得太松了，被夫家嫌棄，直接賣到了妓院。而活下來的那些男人也是很慘，括約肌撕裂導致一輩子大便失禁。武林中早就給他灌上了“天下第一淫僧”的稱號。熾陽教開始出現的時候，他果斷地加入了，從此更是肆無忌憚地大開淫戒。</p>
<p>無色和尚說起來是空相的師叔，但是兩人在寺內并無交集，反倒是加入了熾陽教之後關係好了起來。空相倒是什麽都沒多想，但是無色和尚這幾年來一直想要狠狠地操一頓自己那個壯碩的師侄，爲了這個幻想都不知道硬了多少次了。當然，此時的他並不知道自己那個壯碩的師侄已經被殘忍地破了卵。</p>
<p>兌門開始越變越小，說是一個“通道”，不如說是一個小溝。再深入下去，無色苦笑著發現，原來兌門里就是一個下水道！狹窄的空間讓他只能趴下來爬行，而通道地板的中間是一條流淌著水的水溝。好在無色和尚對於骯髒什麽的絲毫不在意，就連懸掛在水溝上方的肥碩大雞巴不小心浸到了陰溝水里去了也滿不在乎，果斷地繼續向前爬行。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3655" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1337.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>過了一會兒，無色和尚覺得自己的大雞巴有點微癢，肥大的一對卵蛋也有點微微腫脹的感覺，大概是因為陰溝水畢竟不乾淨吧。但是這點程度他完全不在意，反倒是覺得那種有點異樣的感覺很爽，竟是下體開始微微充血。不虧是天下第一淫僧！</p>
<p>隨著他的整副性器開始充血，更大面積的淫肉浸濕在了陰溝水里。無色也沒有在意，繼續向前爬動，卻漸漸覺得下體的異樣越來越嚴重，搔癢難耐，脹痛非常，簡直如同萬千毒蟲從內部在侵蝕自己的淫肉一般！</p>
<p>事實上，雖然他自己看不到，但是他的下體現在已經被特質的毒藥浸泡得產生了嚴重異變，面目全非！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3656" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1338.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>“啊！！！” 壯碩的淫僧終於忍受不住襠間的奇癢和劇痛，失聲慘叫了出來。但是他這時還是搞不清楚到底發生了什麽，自然也看不到自己的肥大雞巴和一對大卵子溶成一灘噁心而奇形怪狀的肉瘤。他的下體已經分辨不出什麽是什麽了，分不清雞巴在哪兒，卵蛋在哪兒，又各有幾個。一些漿汁從那一大坨噁心的淫肉中一些奇怪的孔中緩緩流出，也不知道是精液，是血液，是卵汁，還是膿漿。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3657" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1339.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>忽然，肌壯淫僧的雙眼怒睜，嗯嗯地悶哼出聲，全身的肌肉都顫抖了起來！特別是那兩塊壯碩的臀肌更是馬達般抽搐。強烈的異樣感竟然讓他達到高潮！在他的身體下方，那一坨噁心的淫肉演化得更加瘆人，形狀怪異的肉瘤甚至可以自己蠕動起來！皮膚上裂開了好幾道口子，鮮血不停從孔洞中湧出。由於無色和尚正在高潮之中，大量的白花花精液亦是從多個孔洞中湧出來，這個景象只能用噁心來形容！</p>
<p><img class="wp-image-3658 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1340.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>無色想不到的是，他這一次的高潮竟然長達半個時辰！那是因為每次從那一大坨噁心淫肉中噴射出去的不僅是精液，更是被融化的卵蛋或是雞巴的肉醬！這個自我吞噬毀滅的過程製造了大量的神經刺激，讓這個可憐的壯碩淫僧持續不斷地高潮完全沒有停歇！</p>
<p>半個時辰以後，懸掛在他身體下方的那坨噁心的爛肉，只能用血肉模糊，慘不忍睹來形容。原本碩大多汁的卵蛋已被徹底融化，而那根他引以為豪的粗大雞巴，那根殺人無數的絕世兇器，更是化成了一灘肉泥。</p>
<p>無色和尚的臉因為痛苦而扭曲，鮮血從眼耳口鼻中流出來。能夠在性高潮中喪命，不管是多麼痛苦的性高潮，對於這個天下第一淫僧來說都是再合適不過了。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3659" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1341.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>（中間插一樓）</p>
<p>謝謝各位大大觀看！八個章節終於都放上來了，麻煩大家在這裡回一下帖，你們最喜歡、看好哪一個章節或是哪一個主角？大家告訴我了之後我就用那一個主角結個尾。</p>
<p>這樣吧，第一個獲得三次提名的章節、主角，我就用那個人結尾。</p>
<p>謝謝大家！</p>
<p>（無色和尚已經獲得三票了，那我就用他來做個結尾好了，多謝大家！）</p>
<p>最終章 無極 &#8212; 引炸</p>
<p>壯碩的無色和尚緩緩睜開眼睛，意識一片模糊，只感覺到下體火辣辣地疼痛。他全身無力，連動一根手指的力氣都沒有。終於睜開眼睛了，他回想起失去意識前自己的下體被殘忍地折磨，本能地向著自己兩腿之間看去。</p>
<p>粗壯的兩腿根部，小腹的下方，赫然一片平坦空蕩！只有一片爛肉被粗陋地用麻線縫了起來，看上去噁心而驚人！無色和尚腦子里嗡地一聲一片空白：他這個天下第一淫僧，現在居然被徹底的閹割了！不僅失去了那根傲人雄偉的巨大肉棒，更是連一對肥碩的卵子都沒能留下！</p>
<p>半響之後，他終於從震驚中反應過來，立刻撕心裂肺地哭喊起來：“我。。。我的雞巴！！我的雞巴！！！我的卵蛋啊啊啊！！！”</p>
<p>忽然，旁邊一個陰森沉穩的聲音響起了：“你那一大坨爛肉，已經用來喂唐家堡的狼狗了。現在應該已經消化成一坨坨狗屎了吧。” 說話的是一個瘦高而樣貌冷峻的中年人，此人正是唐家堡二堡主唐玄劍。</p>
<p>無色和尚再一次驚呆了：他那一生中最重要的寶貝，居然用來喂狗了！這個壯漢整個呆住了。</p>
<p>唐玄劍冷笑了一下，繼續說了下去：“我們唐門向來中立，人不犯我我不犯人。也就和峨眉青城同為蜀中大派，關係稍微密切一些，其他門派的事情我們一律不過問。如今你們熾陽教攻上唐家堡來，就別怪我們無情。峨眉的師姐們前兩天飛鴿傳書我們，她們已經掌握了你們的弱點：你們的下體雖然肥大威猛卻脆弱不堪，很容易擊破。我們唐家堡連夜趕制了一套陷阱，沒想到這麼快就被用上了。”</p>
<p>他頓了頓，看著幾乎癡呆的無色和尚，嘴角浮起殘忍的微笑：“之所以給你傷口止血讓你活著，是因為你還有更重要的任務，你骯髒淫賤的肉體可以再存活兩天。”</p>
<p><img class="size-full wp-image-3660" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1342.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>唐玄劍示意旁邊的兩位弟子將幾把形狀各異的縫裡刀子拿了上來，更是端上了一個盤子。盤子里赫然躺著一根又粗又長飽滿腫脹的碩大陽具！除了這根陽具之外，盤子里還有一大片的皮囊，已經清洗乾淨了，卻還是看不出是什麽。</p>
<p>唐玄劍開始如同檢視成品一般查看起了那根粗壯的陽具，他一面翻動一面若無其事地說：“諾，這根陽具是從你那個師侄的屍體上拔下來的，灌進了藥水，所以到現在還一直勃起。他的卵蛋已經被砸成了蛋醬，不過沒關係，我們只需要用到卵囊。”</p>
<p>無色聽到這裡，又是心頭一震：他腦海中浮現出了自己那個壯碩誘人的師侄被殘忍地砸爛了雙卵的場景，想必其他人更是一個個遭到如此慘烈的下場！</p>
<p>忽然，旁邊的一個年少的弟子走了出來，抱拳向唐玄劍請示：“師父！請容許弟子來執行這個手術！”</p>
<p>唐玄劍稍微楞了一下，但是看到這個弟子毅然的眼神，他猶豫了一下。這個弟子名叫謝雲奇，好幾年前慘遭熾陽教滅門，後來被唐門收留傳教至今。他的天賦非常的高，學習機關陷阱很快，一直很受唐門上層的器重，甚至唐老太太還親自傳授了他幾手功夫。他一直沒有忘記自己的血海深仇，因此現在請示拿這個淫僧練手，也是情有可原。</p>
<p>半響后，唐玄劍點了點頭，說道：“那這裡就交給你了，正好我也要處理另外幾具屍體。手術過程我之前跟你們都講過，你也動過不少手術了，自己把握細節吧。” 說罷，他便揮了揮手，帶上另外幾個弟子離開了。</p>
<p>無色和尚滿臉恐懼地看著眼前這個面無表情的少年，顫聲問道：“你，你要做什麽？！”</p>
<p>謝雲奇沒有理會他，自顧自地準備著手術的工具。然後忽然，他直接將手伸到了壯碩淫僧的雙腿之間，竟是“啪啦”一聲將所有麻線都扯斷！無色下體的那個巨大的血窟窿瞬間張了開來，鮮血宛如泉湧！壯碩的淫僧吃痛慘叫起來，但是全身都毫無力氣，更是連掙扎都不行。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3661" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1343.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>謝雲奇如同沒有聽到無色的慘叫一般，從容地抓起旁邊那根曾經屬於空相的粗大雞巴，把一條繩子貫穿了那根大雞巴的尿道，然後調整了一下根部，猛地一下將那根大粗屌的底端插進了無色兩腿之間的血窟窿裏面！淫僧再次慘叫了起來，謝雲奇卻無動於衷地拾起了旁邊的針線，開始將那根大雞巴縫到了無色的胯下！</p>
<p>接下來，少年拾起了那一大片皺巴巴的卵囊，調整了一下，然後直接借用手指塞進了血窟窿的下方！手指將傷口撐裂，無色的嘶吼聲已經嘶啞，然而少年卻自顧自地不斷蠕動手指調整位置，對噴湧出來的鮮血形同無視。</p>
<p>塞好了卵囊之後，謝雲奇把那根從粗大的雞巴低端漏出來的繩子扯得更長，然後賽到了卵囊中。接下來他把卵囊邊緣縫到了無色的襠部。空相被破蛋的時候曾經在卵囊上炸出了好幾個大洞，現在這些大洞有用處了：少年從旁邊拿起兩顆黑色的球狀物，從破洞口塞進了卵囊中，又把貫穿大雞巴的那根繩子和這兩顆黑球連在了一起。接下來，他仔細地將卵囊的破洞一一縫了起來。</p>
<p>最後的一步是爲了鞏固空相的性器和無色的襠部的鏈接。謝雲奇拿起了一把小小的被炭火燒紅的鐵棍，忽然開始向著無色的胯間按下去！只聽一陣陣“茲茲”的響聲，空相和無色的皮膚被燒焦烤爛然後鏈接在了一起！無色沒命地哭喊了起來，謝雲奇卻完全沒有放慢速度。終於，無色再也忍受不了胯間劇烈的疼痛，暈了過去。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3662" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1344.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>等無色醒來的時候，發現自己坐在一個屋頂。還不是隨便一個屋頂，這個屋頂他很熟悉：熾陽教總寨的屋頂！他腦中一片混亂，不知道爲什麽會處在這個情景之下。實際上他已經昏迷了一整天，在這一整天里，唐門連夜派出了頂尖刺客，將他運到了熾陽教。現在正是早晨，是熾陽教教眾們起床的時間，而把他放在這個眾人都可以看到卻夠不到的屋頂，顯然是一個警示的作用，殺雞儆猴。</p>
<p>忽然，壯碩的淫僧猛地注意到一個事情：那條長線從空相那根粗大雞巴的馬眼中懸掛下來，長線的底端居然在緩緩地燃燒！他猛地意識過來發生什麽了：灌進空相雞巴里的藥水是可燃的，而自己胯下那兩顆黑球則是霹靂彈！頓時他沒命地嘶吼了起來，卻發現自己的嘴巴已經被白布封上，臨死都說不出話來。他試圖掙扎，但是身體依然是連動一根手指的力氣也沒有。</p>
<p><img class="wp-image-3663 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1345.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>熾陽教眾開始陸續起床，然後有人聽到了無色“嗚嗚”的呻吟聲，連忙喊叫了起來。不一會兒，十幾個熾陽教眾便圍觀在了樓下，煞有滋味地看著赤裸的無色坐在房頂上挺著一根大雞巴，還不知道他在搞什麽花樣呢。</p>
<p>此時那根繩子已經燒掉了一大半了，無色眼中流出絕望的淚水：他知道自己命不久矣。</p>
<p><img class="wp-image-3664 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1346.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>終於，繩子燒到了空相那根粗大陽具的龜頭處。只聽“砰砰”幾聲巨響，那根碩大的雞巴的屌身處陸續炸開幾個大洞！屌肉和漿汁四射開來，深紅色的藥水如同血液般濺開！對於無色來說，這是一個詭異的景象，因為畢竟不是自己的陽具，更是沒有自己的痛神經，他倒是完全感覺不到任何疼痛。然而對於樓下觀看的那十幾個熾陽教眾來說，這個景象的打擊時驚人的：他們還以為無色和尚在屋頂上玩哪樣呢，結果他胯下的巨屌居然就炸得血肉橫飛！</p>
<p><img class="wp-image-3665 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1347.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>爆炸和燃燒終於燒到了卵囊，燒到了那兩顆霹靂彈。只聽“轟隆”一聲巨響，伴隨著無色撕心裂肺的吼叫，他那兩條粗壯肌腱的腿被連根炸飛了他的身體！盆骨被轟成了碎片，整個壯碩的大屁股溶為一片燒焦的血漿，甚至連腹肌和肋骨都被炸飛炸斷，內臟一片片四濺開來！</p>
<p>樓下的熾陽壯漢們驚呆了，好幾個直接被嚇尿了。如此慘烈的場景，就算是作惡多端的他們也沒見過。無色的一條大腿砰地一聲掉落在他們的面前，空相那根巨屌上的一塊屌肉更是直接噴射到了一個教眾的臉上。這一切，都讓他們直接楞在了原地。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3666" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1348.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>而無色和尚那肌肉壯碩的上半身，則被轟到了主廳旁別的一顆樹上，毫無生機的肉體隨風晃動。他被炸斷的腸子和炸爛的肝臟掉落在身體下方，如同死神的裙襬一般。</p>
<p>經過了這次的浩劫，熾陽教在十幾年內都沒敢再動過四川唐門的主意。十幾年後，唐門的一位弟子師滿出山，在武林中掀起了有一股腥風血雨：針對的都是熾陽教的猛男教眾。又過了好幾年之後，熾陽教全然沒落，整段血腥的歷史都化為了史書中的一個批註。</p>
<p><img class="wp-image-3667 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1349.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>（本篇完，多謝大家觀看和參與！）</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/27/3527.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
