<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>腳淫 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%85%B3%E6%B7%AB/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 10:49:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>一个奴的美丽人生</title>
		<link>/2018/12/25/7900.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 10:49:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<category><![CDATA[青年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/25/%e4%b8%80%e4%b8%aa%e5%a5%b4%e7%9a%84%e7%be%8e%e4%b8%bd%e4%ba%ba%e7%94%9f/</guid>

					<description><![CDATA[第一章 我的菜出现了 本人张亮，年龄30，任何一个人看到我，第一感觉就是普通，没错，我是一个普通的不&#8230; <a href="/2018/12/25/7900.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">一个奴的美丽人生</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一章 我的菜出现了<br />
本人张亮，年龄30，任何一个人看到我，第一感觉就是普通，没错，我是一个普通的不能再普通的人，长相普通，扔到人群里绝对是不起眼的。性格普通，没有特立独行，没有天马行空，就是一个普通打工仔。但是，我的另一面，是一个渴望被人虐待的M。以下讲述的，是属于自己的故事（本人不善写作，可能不会有那么激情，比较平淡，不喜勿喷）<br />
我是在一个私企的普通员工，每天上班下班，吃饭睡觉，没事的时候在几个SM群里面每天瞎扯淡，就是自己全部的生活，直到遇到了他。<br />
他叫刘宇辉，他来公司应聘的时候，第一眼看到他，瞬时大脑缺氧，我去，小伙子好精神啊，虽然不算特别帅，但是看着就是觉得好养眼的那种，干练的短发，浓浓的眉毛，眼睛不大但是很好看，总体说来，就是看着让我觉得特别的心动。。。瞬时间，我就祈祷一定要把他录用了啊。。。。<br />
后来，他就成了我的同事。平时接触多了，也就对他有了大概的了解，他比我小4岁，也是外地的，在这边打工。他性格很开朗，和同事都相处的不错，略微有点孩子气的，平时跟我关系也非常好。<br />
我中午买饭，会特意多买点肉带上去，他一看见就谄媚的凑过来说：“亮哥，这么多肉吃的了吗？给我吃点呗，我好久木有吃肉了”然后就在那摆出一副三月不知肉味的样子，我就假装很生气的说：“扯淡，昨天的鸡腿喂狗了啊！”他嘿嘿一笑就开始撒娇：“您就赏我一块吧，我这孤身在外漂泊，多不容易。。。。”我只能投降：“算了算了，赏你一块”其实本来就是买给他吃的啊。然后就把肉分给他，没办法，我是个吃货，他比我还馋，我心里想着，要是你能让我跪在你脚下，让我舔舔你脚丫子，给你买多少肉都行啊。。。当然，这只是想想，我是属于想法多行动少的人，平时在群里也都是瞎聊天，还跟好几个人关系都相当不错，但真心没有实际玩过。<br />
那天公司安排体检，让我们自己安排时间去，我就跟他约好了一起去，对我来说，机会难得哦！早早的打车接到他，一起去了体检中心，抽完血，做完其他检查，小护士递过来两个贴好我们名字的小杯，让我们去留尿样，放在卫生间就行。我就说：“小辉你先去吧，我看着包。”等他出来，我急匆匆进去，卫生间没有人，放尿样的托盘就在盥洗池边上，我过去一看，哇哦，这个二货，尿的不少啊，几乎盛满了，嘿嘿，我赶快拿起来，闻了闻，好骚哦。。。是啊早上空腹，没吃没喝，那味道势必好不了，我大胆的喝了一口，赶快放下杯子<br />
我从卫生间出来，他看着我，问：“亮哥你咋这么久，难道撸管了？为什么脸上写满了撸管后的快感啊，哈哈哈！”我去，这个家伙，眼睛倒犀利的很，我表现的不会那么明显吧！我假装生气上去揍他，他也就笑着挨了我一巴掌，说：“亮哥，打可不是白挨的，一巴掌十块钱，等会请我吃早饭吧。”我去，你个小魂淡！但是请他吃饭，其实还是很愿意的。<br />
整整一天，我都觉得嘴里有他的尿味，一想起来鸡巴就硬的不行。晚上和群里的朋友说起这个，他还笑话我跑到群里面，发现好朋友虎子正在那调戏别人，我就跟他说了今天的事情，听的他在那笑话，说我终于放下矜持开始发骚了，我晕，这叫什么说法！不过想想也是，以前跟别人聊天，都说自己接受不了重口味的，自己也一直认为自己没法接受重口味，为什么今天居然。。。哎，看来我还真挺喜欢他。。。救命啊。。。。一个你喜欢的人天天在你身边晃悠，可是你得不到。。。这不是要命啊。。。。<br />
夏天了，公司安排大家出去旅游一次，地方也不远，自驾游。没想到的是，这次自驾游，让幸福来得过于猛烈。<br />
我个人比较喜欢旅游，喜欢看各种美丽的风景，这次我们就是去一个本省比较出名的景点，当天晚上到了宾馆，我搂着他说：“咋样小辉，咱俩一起住吧？”<br />
他说：“小爷考虑考虑。”瞬时间，我紧张了，他要是不愿意，那我真是计划全部泡汤啊。。。。虽然我的所谓计划，其实就是喜欢跟他呆在一起，就很开心。我举起拳头以示威胁，他想了想说：“行吧，反正和那些大叔也没什么共同语言，跟你一起还能有好吃的吃！”晕死，原来他盯上我包里装的各种吃的了。。。（未完待续）</p>
<p>第二章 偷味道的贼</p>
<p>进了房间，他把包一扔，就躺在床上不肯动。我说：“你快起来换鞋洗澡去！”他赖着不动弹，我就把拖鞋拿出来放好，把开始烧水泡茶。准备好了，死拉硬拽，他终于起来了，先把T恤脱下来，那小身板看得我那叫一个鸡动啊，紧跟着他把鞋子袜子裤子都脱了，穿个小裤衩晃悠，弄得我简直快飙血了，赶紧掩饰：“你赶紧洗澡去，屋里全是你臭脚丫子味！”还嫌弃的挥了挥手。<br />
他不屑的看我一眼说：“切，好像你的脚不臭一样！”然后就扭着屁股进了卫生间，还顺便说了句：“不许偷看哦！”然后就把门反锁了。靠，你都反锁了我看个鬼啊。。。<br />
这小子鞋子袜子都扔地上了，我听了一会，听到他打开热水器开始洗了，我急不可待的跪在地上，把裤子脱下来，拿起他的袜子闻了一下，天啊，太好闻了，这味道直接刺激的我大头小头集体充血啊。。。白色的袜子袜底已经被汗水湿透了，发出阵阵的臭味，老天，这让我先闻哪个呢，我灵机一动，把袜子塞到鞋里，然后两只鞋并在一起放好，把鼻子和嘴塞进去使劲的闻，用手撸着鸡巴，没几下，就忍不住射了。索性伸舌头舔了舔他的袜子，心想反正上面都是脚汗，弄一点口水应该不会发现吧，他也不至于无聊的去看自己臭袜子。刚舔了两下，里面水声停了，我赶紧爬起来坐好，一边假装玩手机一边在心里骂，这二货，洗的也太快了吧！吓得我心都快跳出来了，提裤子的时候差点拉链夹到鸡巴！<br />
他把反锁的门打开，伸出湿漉漉的脑袋说：“亮哥，您看您有木有兴趣给我搓个背啊。。。”我去，还有这福利啊！我瞬时间又该飙血了，结果嘴里说：“去死吧你个二货，搓一次十块钱。”他哈哈笑着，又把门关上了。我就日！敢情跟我开玩笑呢，这种玩笑可以随便开吗，不知道心情大起大落对身体不好吗！哎。。。咋就遇到这么个货呢！郁闷中。。。勿扰。。。。<br />
他又出来了，这次看来真是洗完了，我鄙视的看了他一眼：“你这洗澡也太快了吧，洗干净了没有啊！”他一个反鄙视：“大男人洗澡难道还要洗半小时啊！分分钟搞定，绝对干净，你舔两口试试！”说着还把屁屁翘起来晃了一下。<br />
我擦!不行，受不了了，我赶紧拿了洗漱用具进了卫生间。反锁好门以后马上开始撸了。娘的，这个败类，太会调戏人了吧！我一边回味着他袜子和鞋里的味道，一边撸，没几分钟又射了。等我洗完出去，他正躺在那吃薯片呢，我说：“你刷完牙还吃东西啊！。”他说：“亏待了哪也不能亏待了嘴啊。。。”真服了他。<br />
又闲聊了一会，因为第二天早起要爬山，我们就赶紧睡觉了，这个货，睡觉也这么撩人，被子只盖着肚皮，两条腿都在外面，窗外的月光洒进屋子，让我能看到他，小胸肌很有型，胳肢窝的毛毛也很性感，再看看那两条修长的腿，还有那十分极品的脚丫子，哎，尤物啊。我去!老子失眠了！索性不睡，悄悄爬起来，又拿起他的鞋子和袜子，钻回被窝里，闻了又闻，舔了又舔！还拿手机拍了张照片。<br />
第二天早上起来，洗漱完准备去集合了，他穿袜子的时候，疑惑的看着我：“亮哥，你把我的袜子塞到鞋里了？”我装淡定：“是啊，你小子袜子鞋子乱放，想熏死我啊，我塞进去味道还小点。抓了一下你袜子我洗了三遍手呢，还是臭！”<br />
他嘿嘿一笑，然后又苦着脸说：“我脚汗大，现在袜子还湿着呢，要是晾着的话，这会也干了！”我内伤ing！憋了半天，把冲动的欲望憋回去，我才说：“你知道自己汗脚就该带多带双袜子啊！”他苦着脸说：“这不是忘了么！”然后，又露出了他那人畜无害的表情。真是服了，我说：“那你穿我的吧！”他开心的说：“就等你这句话！”然后就跑去我包里翻到我的袜子，拿去穿了，紧跟着他把他的袜子扔进了垃圾桶，我问：“你不要了？”他很得意的说：“这双都穿了一星期没洗了，本来就打算穿完扔掉，现在您都把您的阿迪达斯给我了，我还留着这个山寨阿迪干嘛啊！”我去，难怪味道这么浓郁！临出门的时候，我说我去卫生间，你先下楼集合，他就走了，我赶紧把他扔掉的袜子拿回来，找到塑料袋装好，塞到背包最里面去了，哈哈哈，这次旅游，真的很有收获啊！（未完待续）</p>
<p>第三章 让你得瑟，玩砸了吧<br />
我们去的景点，风景真的很好，空气很清新，大概因为我偷到了小辉的袜子，心里也特别开心，那天玩的非常尽兴，从景点出来，我们开车去找地方吃饭。在车上闲的无聊，我就上QQ聊天，发现群里经常跟我一起聊天的虎子也在，虎子是一个主，跟我聊天比较投缘，而且我们在本地群，本来是应该见面的，但是很奇怪，就是没有见过，他以前提出过见面，但我拒绝了，至于为什么我自己都不知道，大概太胆小了吧，各种担心各种顾虑，导致我这把年纪了还这么纯（好吧，我不要脸了，各位读者可以忽视这句话）。<br />
看到虎子正在群里调戏别人，我就开心的加入了，在群里得瑟，讲述了我自己昨天晚上的经历，还把自己拍的鞋和袜子的照片发上去了。好几个人都表示羡慕，但有更多人鄙视，说我胆子太小，应该直接冲过去，认了小辉做主算了，我去，我可没那个胆子！虎子还醋醋的说：“你看你，没出息，来舔我的，我随便你怎么舔，哥的脚绝对比你那个什么小辉的味道还浓。老子两天就能穿出他一星期的效果！”哈哈，我调戏说：“那好哦，等我回来我就来找你哦！”<br />
正聊的开心，有人私聊我，名字叫飘零，好猥琐的名字，就发过来俩字“我操！”这谁啊，我一如既往的礼貌：“你好，请问你是？”<br />
飘零：“你还挺贱啊，偷双袜子还跑去群里得瑟！”<br />
晕，这人说话真不客气，突然，我想起来，以前这个人在群里好像也经常说话，但是有一次跟我吵架了，然后就再也没说过话。我对仇人从来不会很客气的：“我乐意，咋地，你有意见啊，吃的不多管的不少！！”<br />
飘零：“哟呵张亮，你真拽啊！”<br />
啊。。。什么情况，他怎么知道我！我大脑瞬时空白。见鬼了啊。。。<br />
飘零：“哼，给老子说话！”<br />
我想了半天，怎么也想不明白，于是很谨慎的问：“请问，你到底是谁啊，怎么知道我的名字啊？”<br />
这时候，坐在前排的小辉把头转过来，看着我诡异的一笑，说：“亮哥，晚上吃肉的时候不要跟我抢哦，我今天肯定能吃不少。”说完，还挥了挥手里拿着的手机，然后就转过去了。<br />
我去，不是吧！我马上打字确认：“你是刘宇辉？”<br />
飘零：“废话，要不是你把昨晚的事情描述的那么详细，要不是你发了我的鞋子的照片，我还真看不出来是你啊！”<br />
额。。。我疯了，好害怕，好激动，好凌乱。。。各种感受啊。。。我该怎么办，以后怎么面对他啊，他不会说出去吧，不对，他也在群里，也就是说他也是，哎呀，放心了，哎呀，不对，看了看他的备注，他是主，哦哦，这还好，他要是也是奴的话，我这一腔热血岂不是白费了。。。哎呀还是不对，我以前还跟他吵过架，而且以我的胜利告终，最终弄得他都不在群里说话了，他会不会报复我啊。。。<br />
胡思乱想了半天，再看手机，他又跟我说话了：“想什么呢？”<br />
我说：“没想什么！”<br />
小辉：“操，没礼貌，叫一声！”发完还扭头看了我一眼，我去！这么快就上位了！我只好回复：“爸爸，儿子以后会特别有礼貌的。”<br />
小辉：“别叫爸爸，我可要不了你这么铁齿铜牙的儿子。”<br />
擦，看来上次跟他吵架把他气坏了，丫还真记仇啊，都怪自己，平时无聊，老在群里得瑟，想不被人记得都难。于是赶紧回复：“爸爸别这么说啊，儿子以前不是不知道是您吗？”<br />
小辉：“再说一次，别叫爸爸。”<br />
哎呀，完了，还真的较劲了，这下死定了。。。我赶紧说：“主人，奴才知道了。以前奴才不懂事，以后再也不惹您生气了！”<br />
小辉：“那要看你表现了，主人不好听，再换一个！”<br />
平时真没看出来他咋这么难伺候啊！“那我叫您爷，行吗?”还附带着发了一个可怜的表情。<br />
小辉：“行吧，先这么叫着，爷累了，先歇会，你少去群里得瑟！老实呆着！”<br />
这第一关算是过了，我赶紧回复：“知道了爷，那您歇着。”（未完待续）</p>
<p>第四章 第一次做奴<br />
晚上同事们一起吃饭，我是一点胃口也没有，同车坐的那个死女人还在那开玩笑说：“哎呀亮子，你还真不跟宇辉抢肉吃啊，小心晚上饿肚子。”我笑着说：“哪有，大概太累了，没胃口。”这时手机提示音响了，小辉的短信：“狗奴才好听话啊，赶紧吃吧，爷批准了！”<br />
我勒个去，我是纠结，哪是因为你那句屁话啊。。。但是我可不敢这么说。赶快回复：“谢谢爷，奴才知道了！”然后就强打精神吃了点东西。<br />
除了司机，所有人都喝了酒，一顿饭吃的其乐融融，但我就是乐不起来，主要是心里很忐忑，一会应该如何面对小辉呢？哎。。。。有同事提议去KTV玩，结果大家都说太累，不去了，明天还要赶路回去，所以回宾馆休息。好吧，躲是躲不掉的，放马过来吧！哼哼。。。<br />
回到宾馆，锁好门以后，小辉就坏笑着看着我，我也怵怵的看着他，他说：“平时在群里的聪明劲儿哪去了，这么不会伺候人啊！”我才反应过来，赶紧先伸手把他背的包接过来放好，然后拿了拖鞋过来，给他换鞋，不自觉的我就跪在他脚前了，手刚碰到他的鞋，他就一脚踢开，自己坐到椅子上去。<br />
然后说：“你大爷的你还准备让我站着换鞋啊！下次再犯这种错误，看我怎么收拾你！”我赶紧爬到他脚前，磕了一个头，说：“爷，奴才知道错了，下次一定注意！”<br />
说完这些，我觉得自己脸红的发烫，我勒个去，打字和说话真的是不一样啊，打字的时候咋说都行，觉得自己脸皮厚的不得了，怎么这会子用嘴一说，竟然感到莫名的耻辱啊。。。估计小辉也看出来了，他冷笑一声：“哟，这么自尊自爱啊，还知道脸红，看来还需要好好收拾！”<br />
我听了心里咯噔一下，不敢多想，伸手去给他脱鞋，他又踹了我一脚，问：“不知道用嘴吗！”我赶忙用嘴咬着，解开了鞋带，使劲拱着想把鞋蹭下来，但半天都没有成功，他没耐性了，说：“算了算了，这次用手吧，以后多练习！”我赶紧磕头说：“谢谢爷体谅，奴才笨，以后一定好好练习！”鞋脱下来，一股臭味释放出来，向全屋扩散，不过显然没有昨天那么夸张，袜子也不像昨天那么湿漉漉的发粘。他开心的说：“还是你的袜子好啊，穿着吸汗，不像我那个山寨货。”<br />
我赶紧说：“爷您放心，以后奴才一直给您买这种袜子让您穿。”哎，自己还真像个奴才啊。。。他哈哈的笑，很开心的样子，我伺候着他脱了T恤和裤子，然后跪好，离他的胯好近啊，我都闻到了那里的汗味和荷尔蒙的味道。说实话好陶醉啊。。。正当我陶醉的时候，一个耳光甩过来，他问到：“想什么呢，贱货！”我赶紧说：“爷您裆里的味道太好闻了，奴才沉迷了。”“哈哈，喜欢也没用，你现在还没资格伺候爷这里！”他坏笑着说。<br />
我赶紧说：“爷，奴才会好好努力，练习好各种技能，好好伺候您的。”小辉听了以后说：“那你认为你现在可以干点什么呢？”说着还动了动那个性感的脚趾头，我赶紧俯下身，先仔细闻了闻，还是那臭臭的味道，我伸出舌头开始舔他的脚趾。他把脚往上抬，我用手捧着，每一个脚趾头都舔到，味道是咸咸的，我丝毫不觉得恶心，看到他脚趾缝里有黑色的脚泥，我赶忙用舌头舔出来，吃掉，然后吮吸每一个脚趾头，全部吮吸完，开始舔脚心，这时候他好像觉得有点痒，来回乱动，于是我加大力度，尽量让小辉觉得舒服。一只脚舔完，嘴巴已经有点困了，我起身喝了口水，润了一下干涩的口腔，然后继续舔另外一只，小辉也好像适应了这个感觉，很舒服的在那边玩手机。等两只脚都舔完了，我给他磕了一个头，说：“爷，您的脚奴才舔完了，第一次舔，您要是有什么不舒服的请多担待，以后奴才一定加强练习。”小辉沉吟了一下说：“第一次，做的还算不错。以后努力吧！”说完踩了踩我的头。我听完很激动，又给他磕了个头，表示感谢。然后问他：“爷您今晚洗澡吗？奴才给您搓背。”哎，昨天他喊着我给他搓背，今儿立马成了我上赶着求着给他搓背，这个生活啊，你真是永远想不到第二天会发生什么!（未完待续）</p>
<p>第五章 贱人一样有傻福<br />
小辉带着戏谑的口气跟我说：“怎么，爷不洗澡你还嫌弃爷臭啊？”我去，什么叫马屁拍到马腿上，真是，做奴难，做一个好奴更难，做这个小祖宗的好奴，更是难上加难啊。。。<br />
我赶紧说：“哪敢啊，爷您身上所有的味道，都是奴才万分崇拜渴望得到的，只有稀罕的份，哪能嫌弃啊。。。”他痞痞的笑了，然后说：“今天很累，而且我们也是彼此刚知道身份，先不用你伺候太多，今晚你抱着我的袜子去床上睡吧，等回去以后，我们需要好好谈谈！”<br />
啊。。。这叫什么话，难道他不肯接受我？听他这么说，我竟然有了些许失落，曾经，自己一直幻想跪在这个男孩脚下伺候他，舔他的脚，袜子，等等所有污浊的地方，为他做一切他希望的事情。为什么现在机会在眼前，我自己表现的这么拘谨木讷？哎，太不争气了。如果这次不能抓住机会，我会怎么样？继续过去那种无聊的生活？对以前的生活，已经厌倦了，但是今天的表现，估计他是嫌弃我的吧。我太过普通，也许他压根看不上吧。。。<br />
在这种忐忑的心情中，跟着他到床前，看他躺好，为他盖好被子，然后磕头道晚安，关掉灯，拿着他的袜子躺到自己床上。不管怎么说，至少今天，我得到了他的许可，可以闻着他的袜子入睡，那还管什么，以后的事情以后再说吧。于是我开始兴奋的闻他的袜子。。。<br />
闹铃响了，哎，又没睡好。。。我赶紧关掉闹铃，看了看小辉，他还睡着。我赶紧起来，跪在他的床边，把头伸进他的被子，舔着他的脚。。。据说奴应该这样叫醒主人，我就试着去做了，后来发现，坑爹啊。。。不对。。。坑奴啊。。。我舔了几下，他感觉到了，一脚蹬过来，正好踹我鼻子上，瞬时间泪流满面啊。。。赶快钻出被子，一看，好吧，白挨踹了，他居然还没醒。。。没办法了，我只好推醒他。他朦胧的睁开眼，我愣住了，原来他刚睡醒的样子，好萌啊。。。他揉着眼睛问：“几点了？”我赶紧跪好，说：“爷，七点半了，该起了，一会要去楼下集合吃早饭返程的。刚才舔您脚，您没醒，时间不够了奴才只好把您推醒。”嗯嗯，看来我早上的智商比较高啊，脑子转的也快，这不显山不显水的，把自己形容的这么讲文明懂礼貌，简直是个五好M。结果他直接一句：“哦，刚才不是做梦啊。。。你不会早点起来叫醒我吗？时间不够是理由吗？操!”说着又踹了我一脚。。。内伤。。。我咋这么倒霉啊。。。都这么巴结你了结果还是挨了一脚。。。我这个命咋这么苦呢。。。正在我伤春悲秋的时候，第三脚又到了，伴随着一句“老子拖鞋你弄哪去了？”我这才想起来，昨天进门我把拖鞋摆到门口他没穿。。。我赶忙爬到门口，用嘴叼着拖鞋，放到他脚边，他套上拖鞋进了卫生间，我不知道自己该咋办，就跪在那没敢动，小辉撒完尿出来，拿起边上的烟盒，我赶忙给他点着，他又半躺在床上，抽着烟问我：“刚才怎么没跟我去厕所？”啊。。。我酝酿了一下，才说：“爷您不是说奴才现在还没资格伺候您那里吗？所以奴才没敢跟过去。”<br />
“嗯嗯，这个你倒是记得清。我不让你伺候，没说你不能跟着啊。我看你还是懒！”<br />
我去，又是我的错。我正准备说点什么，他嘿嘿一笑说：“算了，以后再说，给我穿衣服吧。”我赶紧伺候他穿衣服，我算是知道了，多说多错。。。还是啥也别说了，满满都是眼泪啊。。。<br />
伺候他穿戴整齐，我又给他磕了个头。他好像很满意。抽出一根烟扔给我说：“赏你的，抽吧！”其实我烟瘾很大，早就憋不住了，我赶紧激动的捡起来，磕着头说：“谢谢爷！”然后点着了。咦，不对啊，这好像是我的烟么，其实我们都是穷鬼，工资都不会很高，我抽十块钱的烟，他呢，一直都抽7块的烟，我还经常说他抠门。这下好了，拿着我的烟赏我。。。命啊。。。这都是命。。。。看来以后我要买了烟让他赏我抽了。。。<br />
回程的路上，他跟我坐同一辆车，在路上我老是不停偷瞄他，他倒是一如既往的淡定。路过服务区，停车休息，他说他去洗手间。我一听，想起早上他说的，于是赶紧说我也去，然后就跟着他进去了，我看到他进了一个大便隔间，也跟着进去。他一愣：“你干嘛啊？”我赶紧殷勤的说：“伺候您”他估计也想起了早上说的话，嘿嘿笑了一下说：“让别人看到算咋回事，赶紧滚出去。”额。。。尼玛我又错了。。。疯了。。。<br />
回到本市以后，我们又一起吃了顿饭，然后各回各家。他租的房子离我比较远，我打车送他到门口，跟着他一起下车了，怯怯的问：“爷，要不奴才上去伺候您？”他摸了摸我的头，说：“你也累了，先回去休息吧！”额。。。我去，你早说啊，我就不下车了，这会子打车很难的亲。。。看着他回家了，我心中闪过一丝失落。（未完待续）</p>
<p>第六章 狗尾巴草也有春天<br />
两天半的自驾游，弄得我疲惫不堪，回到家里，洗了澡，然后躺在床上，是该想想了，以后怎么办，可是越想越头疼，一点点头绪都没有。于是，开始收拾旅行包，突然翻到了小辉的那双被我偷来的袜子。大概是塑料袋没装严实密封不好，袜子已经干了，袜底是硬硬的，味道还是很浓郁。我捧着这双袜子，不自觉的就跪下了。至于鸡巴，早已经硬的不行了，顶在内裤上，分泌物已经把内裤的前端弄湿了。。。。我突然，知道自己该怎么办了。<br />
第二天上班，小辉还是那样平静，我也在忙自己的事情，等到十点多的时候，我刚接完一批货，在库房休息，小辉来了（小辉平时工作量不大的时候，就会来库房给我帮忙，这是老板交代的，所以他经常来我这边）。他放下包包，拿出两只烟，递给我一只，然后我们就去外面抽烟了，彼此都没有说话。没有往日的瞎扯调侃，气氛有点尴尬。抽完烟，他走进库房，我随手把门锁上，然后跪在地上说：“爷，奴才有话跟您说！”这大概是我最紧张，最害羞的一次，因为，我要说的话将会代表着我走入另一种生活。小辉点了点头说：“先爬过来，给我垫脚。”我赶紧爬到椅子跟前跪好，小辉把脚搭在我的肩膀上，开始玩手机。我轻轻喊了一声：“爷。。。”他打断我说：“今天晚上七点半，你来我家里。晚上再说！”我只好闭嘴了，一鼓作气再而衰啊。。。我真是命途多舛。。。这个祖宗到底是玩过多少奴，这也太能折磨人了。。。<br />
晚上五点半下班，我赶着回到家里，换了身衣服，急匆匆冲了个澡，就赶到小辉家里。以前只到过楼下，从没上去过，我给他发短信：“爷，奴才到您楼下了，是几楼？”发完就站在那里纠结，太紧张了。。。深呼吸。。。深呼吸。。。<br />
到了他所在的房子，门开着，我慢慢打开然后进去，他正在桌边吃东西呢。我关好门，走到他身边跪好，先磕了一个头，咚。。。娘的，太紧张了，差点把自己磕傻了。。。大喘气了一下，说：“爷，奴才有话说！”<br />
小辉点了点头，“嗯，说吧。”<br />
“爷，从您来到公司的那一刻，我就已经喜欢上你了，刚开始，只是那种简单的对帅哥的欣赏，后来有幸和您成为同事，在不断的接触中，对您的崇拜与日俱增，我喜欢您大方开朗的性格，您机智幽默，为人正直，各种品质的汇聚，让您充满了诱惑力，一种人格魅力，打动了我，如果不是这次旅游的乌龙事件，我可能会继续偷偷的关注您，我曾经偷偷喝过您的尿，偷偷闻过您的袜子，我崇拜您的一切，我知道这两天我的表现不够好，您可能认为我很笨，但我会好好努力，我希望能够一直做您的奴隶，拜倒在您的脚下！”<br />
在说这些话的时候，感觉很害羞，脸又一次发烫，但是说完以后，反倒淡定了，该说的说了，其他的看你吧，有缘自然能在一起。<br />
小辉看着我说：“你确定吗？我平时很懒，而且性格比较刁钻，你不怕我很难伺候吗？”我看着他说：“我不怕，我确实在心里觉得您有时候很难伺候，但是以后我会把这当做对我的磨练，我以前只是在网上聊天，没有真正的做过奴，我自己需要磨练，希望您不要嫌弃，能收下我！彼此的磨合适应需要时间，我保证我会尽快做到。”<br />
小辉看到我的认真，终于点头了，“好吧，那我会收下你的，你准备一下，过几天这边房子到期我就不续租了，我会跟你一起住，没有问题吧？”我激动的不得了，说：“爷，我现在住的房子环境不好，也太小，跟狗窝一样，我从新租个房子吧，您看成么？”小辉听了点点头：“也行吧，不用租太大的，小的两居室就好。小区环境不要太差，离公司远点没关系。”我突然有点小感动，我和小辉工资都不高，市中心房子我是真心租不起什么好的，这下条件宽松点，我就能租个便宜些的了。“知道了爷，那我打听差不多了再请您去做决定！”<br />
小辉点了点头，说：“收奴仪式等我们搬了新家再举行吧，你现在先把我这卫生打扫了。”我这才开始观察小辉的住处，哎，男人都是一样滴，房间不要太乱啊。桌子上放着一只臭袜子，袜子边上，是奥利奥。。。方便面碗里是烟头，橘子皮在沙发上，电脑边上放着内裤。。。还能说啥，以后摆明了都是我的活，撅起屁股开始吧。。。反正从小辉答应收我的那一刻，我那份激动早就掩饰不住了。。。。别忘了山谷里，寂寞的角落里，野百合也有春天。。。啦啦啦。。。</p>
<p>第七章 你叫孙长老 我叫神通(孙长老，收了神通吧)<br />
租房是个体力活啊，连着跑了三四天，我就受不了了，其实小辉也受不了，一到下班我就跟他说：“爷，咱看房去吧，万一今天这个不错，我再叫您过来做决定就太折腾了！”他只好跟我一起到处跑，因为他一旦回了家，再叫他出来那是绝对不可能的，没错他就是这么懒！<br />
终于第四天看到一个大概差不多的，租金也还可以，两居室带家具装修，一千八一个月，就是略微远一些，小辉直接一句“就他了，再打死我也不看了。”于是我就办了手续，拿到了钥匙，周五又去采购了一部分我认为需要的生活用品。其实我也没耐性找了，心里总是想急切的跟小辉住在一起，正式成为他的奴。星期五晚上我忙了大半夜，总算把屋子收拾的大概能住人了。<br />
于是给小辉打电话：“爷，房子收拾好了，您看您下午能不能就搬过来？我去给您收拾东西。”小辉很惊讶“这么快？你啥时候收拾的？”我说我刚收拾完。小辉听完就说：“这样，你现在睡一会，我自己收拾东西，自己过来，东西反正也不多。晚上准备好！”啊。。。准备好。。。我去，难道今天我就能正式成为他的奴了？<br />
小辉拎着他的行李来了，等我把他接上来，帮他收拾好东西，已经四点多了。小辉吩咐：“你去买晚饭，回来以后，我们开始吧。”前几天找房的时候，小辉跟我沟通过关于收奴仪式，我们有沟通过一些，所以我很激动的答应了。去楼下买了几个炒菜，两份米饭。然后匆忙的回来，站在门口，心情好复杂，因为我知道，这次踏进这个门，我就是彻彻底底的奴隶了，小辉将会主宰我的一切，成为我的精神支柱！<br />
门半开着，我走进去，关好门，把吃的放在边上，然后开始脱衣服。虽然前面也和小辉接触了，去过他家，帮他干活，但是从来没有在他面前裸体过。我把自己脱得精光，然后跪下来，爬行到正坐在沙发上的小辉面前，挺直腰板，两个膝盖最大限度的分开，让自己的鸡巴毫无遮拦的挺立着，大声说：“尊敬的刘宇辉主人，本人张亮，现在赤裸的跪在您面前，内心与身体一样的坦诚，我衷心的恳求您收我做您的奴隶，我将永远的为您效劳，永远忠诚，把您当做我生命中最重要的存在，您将是我生存的全部意义。”说完后，开始给小辉磕头，从来没想到，磕头会这么累，每一下都要磕出声音，磕到二十几个的时候，终于，小辉伸出脚踩住了我的头，我静静的趴着，小辉又踩了一会。抬起脚说：“给我舔舔脚。”我恭敬的磕了一个头，然后捧起他的脚，今天脚不算特别臭，但是味道依然很撩人。我按照网上学的方式，先快速的舔了一遍，然后仔细的清洁脚趾，然后是脚心和脚背，最后用牙齿轻咬脚后跟，因为脚后跟的死皮很厚，力度需要大一点才舒服。等到两只脚舔完，小辉站了起来，我知道要钻跨了。赶快跪好。小辉两腿微张，健康的小麦色皮肤对我的杀伤力好大，我先抬头看了他一眼，他耷拉着眼皮瞄着我的样子，简直可以让我瘫倒。我爬向他腿间，钻入胯下的时候，头抬起来，头顶刚好蹭着小辉的裆部，那种感觉，真的是有屈辱感、自卑感，但同时也觉得自己心里好踏实，这是自己主人的裆部，是能够庇护我的地方。<br />
钻跨之后，我开始背诵奴隶守则。这个是小辉自己想的，我记录下来了。<br />
1， 奴隶的存在就是为了取悦主人，奴隶的一切（包括衣着打扮、饮食娱乐、生活习惯、生理高潮等）全部由主人决定，奴隶不得违抗<br />
2， 保持奴隶应有的礼仪，包括每天对主人的问候、与主人单独相处时的行动礼节（包括裸体、未经允许不得站立，保持身体任何部位随时供主人使用等）以及公众场合对主人的基本礼节（不顶嘴，绝对的服从、行动及考虑问题保证主人优先的原则等）<br />
3， 奴隶的精神世界必须以主人为中心，在主人面前做到无隐私、无两面性。面对主人的询问必须坦诚自己内心所有的想法。不得隐瞒欺骗。<br />
虽然只有短短三条，但是我却从中找到了一种久违的归属感，是依靠、是信任、是拥有。按照小辉的说法，他只说最重要的，其他的细节，需要在以后的生活中慢慢调教，强制规定也不见得就好。好一个善解人意的主人！再次感动。。。背诵完守则，我已经正式成为小辉的奴隶了。孙长老终于收了神通了。哈哈（未完待续）</p>
<p>第八章 完全属于你<br />
小辉，不对，从现在起称呼改了，爷用脚踹了我一下，然后走向卫生间，我跟在他身后爬行，我知道另一个挑战来了。到了卫生间，我跪在爷面前，把整个脸埋在爷的裆里，终于和爷的圣物有了亲密的接触，我仔细的闻着，汗味、尿味以及男性特有的味道。爷拍了拍我的头，我赶忙用嘴唇咬着爷的内裤，慢慢的向下拽，一根漂亮的鸡巴弹了出来，圆润的龟头，看着说不出的性感，爷的鸡巴比我的大，差不多16公分，不像我那可怜的12公分。不是特别粗，我轻轻含着爷的龟头，爷抽了我一耳光说：“先给你小爷磕几个头。”声音充满威严，跟平时完全不一样，我彻底的被征服了，顺从的对着小爷磕了三个头，然后含住了。估计爷比较兴奋，一直硬着，而我更不用提了，下面早就湿了。<br />
酝酿了一会，终于尿出来了，我大口的吞咽，但是依然从嘴角流出来许多。与上次我偷喝的那口不一样，今天的味道没有那么重，但是喝的多了，依然觉得想呕吐，看来还是要多训练。终于尿完了，我伸出舌头舔掉龟头上残余的尿液。尽量压制着呕吐的感觉。老老实实的跪在原地。爷吩咐一句：“把嘴巴洗干净，然后来卧室！”说完转身出去了。我赶紧回答：“知道了爷。”然后磕了一个头就赶紧漱口。顺便擦了擦身上的尿液。然后就爬向卧室。<br />
爷已经躺在床上了，两腿微微分开，从我这个视角看去，漂亮的鸡巴树的像旗杆一样，我磕了头以后爬上床，跪在爷的胯下问：“爷，奴才现在可以帮您口交吗？”得到允许后，我开始舔舐爷的小腹，慢慢向下，在舔弄了一会鸡巴以后，我调皮的把舌头伸到会阴，爷舒服的呻吟了一声，舔了一会，我才张口将鸡巴含进口中，我有些谨慎，生怕牙齿刮到爷的鸡巴。吞吐了好一会，弄得鸡巴上全是我的口水，爷突然翻身起来，把我按趴下，就开始用他的龟头蹭我的菊花，我配合着用手让菊花尽量打开，以便爷能顺利的进入，心里充满了紧张、期待与恐惧，毕竟是第一次啊，“啊。。。”撕心裂肺的痛，随着爷的插入，我的叫声惊天动地。两手不自觉的按住了爷的大腿。我大口的喘气，以此来缓解后面的疼痛。“放松点”爷只说了这三个字，我放松的了吗？我去！稍作停顿后，爷开始在后面抽插，我眼泪瞬时间下来了，什么规矩什么尊严全部不记得了，大声的喊着“爷。。。不要啊。。。啊。。。亲爹啊。。。救命啊。。。”随着抽插的结束，我感到一股热流冲进了肠道。然后后面突然一空，我感觉到自己终于活过来了，但是却一点力气也没有。爷好像很爽，点上一支烟躺在我边上，摸着我的头说：“小骚货，叫的太夸张了吧！”然后把烟塞到我嘴里，我吸了一口，爷就站起来了，我也想赶紧起来，但是发现自己稍微一动，就疼得要命。我感觉到爷的手又莫在我的屁股上，我去，不会还来吧？突然，热乎乎的东西在擦我的身体，原来是热毛巾。爷用热毛巾在我臀间热敷，缓解了我的疼痛。我感激的说：“谢谢爷！”他摸着我的头笑了，说：“小骚货刚才叫的那么放荡，这会子怎么这么羞涩啊？得了，刚才那声亲爹叫的老子很受用，以后你可以管我叫爸了！”我去，你说我认个爸爸容易吗？这多大代价换来的啊。。。<br />
“反正你今儿也疼，就别动了，睡老子裆里吧！”说着爸爸就躺好盖上了被子。正好裆部对着我的脸，我就这么跪趴着，感受着爸爸裆里的气息睡了。。。但爸爸睡觉是真不老实啊，一会把腿搭我身上，一会又翻身屁股对着我脑袋，貌似还放了几个屁。我简直。。。睡到半夜，我忍着痛爬起来，去厕所蹲了半天，把爸爸射在我身体里的精液排了出来，然后就愣了。这该怎么处理呢，如果冲掉的话爸爸会不会生气啊？可是他要让我吃了咋办？我还真心没那么重口味啊。。。算了先留着吧！又爬回床上迷迷糊糊的睡了！<br />
早上8点多醒来，爸爸还睡着，我努力爬起来跪好，开始叫醒他，还有些事情要给爸爸汇报的，这次我聪明了，绕到侧面去舔爸爸的脚，这样他即使踹也踹不到我鼻子，哇咔咔。。。在我舌头的伺候中，爸爸醒了，表情还是那么呆萌。我跪到他边上说：“爸爸早上好！”他好像想起了什么，突然说：“没规矩的，光嘴上说好啊，每次问安都要磕头不知道啊！”额。。。这大早上的，难道这就是传说中的起床气？我赶紧磕头：“爸爸，儿子知道错了，下次一定注意！”（未完待续）</p>
<p>第九章 我要稳稳的幸福<br />
爸爸躺在床上抽烟，我捧着烟灰缸在边上眼馋。爸爸好像发现了，“想抽烟？”我满脸期待的点了点头，估计表情贱的一逼啊，爸爸坏笑着说：“张嘴。”我顺从的张开嘴巴，爸爸把半截烟灰弹到我嘴里，我麻溜的咽下去了。爸爸开心了“真乖！赏你了。。。”说着把抽剩下的半截烟塞给我。<br />
等我抽完，爸爸掀开被子侧过身说“我要撒尿。”我赶忙对着爸爸的鸡巴磕了三个头说：“小爸爸早上好！”然后张嘴含住。不禁开始担心了，按我这水平，估计床单要被尿湿了。。。哎。。。可爸爸没有尿，而是拿起手机在那说：“对了，我得上网查查怎么训练你喝尿！”说着就开始上网。。。我嘴里还一直含着小爸爸呢。我的亲爸啊，您还真是学术性的爸爸啊。。。太刻苦了吧。。。。过了几分钟爸爸说话了：“儿子，去拿个杯子来。”我赶紧起身去拿了一个杯子，回来跪好，爸爸说：“拿杯子接好啊！”然后开始尿了，我用杯子接完。赶紧伸舌头舔干净小爸爸残留的尿液。爸爸说：“你先好好闻闻，晨尿味道重，闻习惯了再喝，这样效果好。”我顺从的闻着爸爸尿液的味道。过了几分钟，我坚定的说：“爸爸，儿子现在就喝，一定尽快适应。”爸爸点了点头，我端起杯子一口气喝掉了。还是觉得恶心，但是比起昨天好多了。爸爸说：“表现不错，你刚才取杯子是走着去的，本来想罚你的，现在就算将功补过吧！”晕死。。。我又忘了应该爬着。。。我赶紧讨好的给爸爸磕头表示感谢。爸爸说：“看得出你是有心做好的，这个我比较感动，所以我不会对你很严厉，只要有心，其他的慢慢来吧！”哎呀，大早上的，太煽情了。。。我伺候爸爸起床，才想起一件大事，昨天光顾着玩了，饭都没吃啊。。。还在客厅放着呢。。。于是赶紧去冰箱找到一些吃的，放好以后请爸爸过去用餐，爸爸说：“是啊，昨天我也很开心，把吃饭的事忘了居然。”然后就坐在餐桌边开始吃东西。我闻到面包的香味，肚子咕噜噜开始叫。但自己不敢说饿，就老老实实跪在爸爸脚边给爸爸按摩腿。爸爸好像听到我肚子叫了，扔了一块面包下来，我赶紧磕头，然后吃了起来。等吃完早饭，我赶紧说：“爸爸，儿子还有些事情要跟您汇报。”给爸爸泡了杯茶，然后我跪好，拿出事先准备好的东西说：“爸爸，这是儿子的两张银行卡，付完房租和押金，还有买的其他东西。总共两张卡还有1万2的余额，儿子平时不会省钱，所以没有存款，就这些了，交给您保管吧！”爸爸愣了一下，没有接过去，反而起身从包里拿出一个袋子说：“儿子你有这个心就好，但是钱还是你自己留着。”说着从袋子里拿出一沓钱：“这是5000块钱，就当是我付的部分房租，以后我每个月给你1200块钱，算做我给的家用和房租，你的工资也不高，我比你还低些，这1200给你，估计是不太够的，但是我也就这点能力了，差多少你来补贴吧。”我听了非常感动，我知道爸爸平时生活就比较省钱，好像还要给他家里每月寄点钱过去，很不宽裕，我坚持不要他的钱，但是他很生气：“不管怎么说，在一起生活，你一个人花钱，我是绝对不接受的，我按自己的能力出份钱是应该的，别掰扯了！”我看到爸爸说的坚决，也不敢再多说什么，只好把东西都收起来。马上就到父亲节了，我决定用这个钱给爸爸买个礼物。<br />
爸爸要去大便，让我跟进去伺候，于是我就跪在爸爸边上给爸爸舔脚，陪他聊天，我告诉他说：“爸爸，我从那几个QQ群里退群了，以后再不上去聊天了！”我以为爸爸会开心，因为所有的主人肯定希望自己的奴只围着自己转，结果爸爸反而踹了我一脚说：“谁让你退的，我操！赶紧加回去！”额。。。说实话，我自己其实是舍不得退群的，因为那里跟几个人都算是朋友了，但为了让爸爸开心我才退的，没想到马屁又没拍对。。。爸爸接着说：“你都把第一次孝敬老子了，可见你平时虽然瞎聊天，但绝对是守身如玉的，老子当然没必要让你跟以前的关系全部撇开，老子没那么霸道！”他坏坏的笑了下说：“再说，收了你这个笨儿子，我还准备去群里晒幸福呢，你退群了老子一个人晒鸡巴啊！”我瞬时无语。。。<br />
爸爸大便完，我赶紧拿出准备好的舔肛椅（就是那种类似马桶圈的椅子，医院里有用的，然后下面垫上东西，保证我的头进去以后刚好舔到爸爸的菊花），爸爸坐上去以后，我纠结了，说实话对于黄金，我真的没办法接受，爸爸好像看穿我了一样，说：“愣着干嘛，用卫生纸擦，擦完后好好舔！”我蒙大赦，赶紧用卫生纸给爸爸擦干净，然后乖乖躺下来用舌头舔。第一次伺候爸爸擦屁屁，感觉木有擦的很干净，菊花褶皱里还是有点大便。但是想到爸爸对我已经很照顾了，我断然没有资格挑剔，于是伸出舌头认真的舔。倒也不是那么完全不能接受，于是舔完了周围，我有用力把舌头顶进了爸爸的菊花，爸爸舒服的呻吟了一下，用脚踩着我的鸡巴玩弄。享受了好久，才从椅子上下来，吩咐我说：“虽然不要求你吃，但是还是应该熟悉老子的味道，把头伸马桶里，闻十分钟！”我赶紧对着爸爸的大便磕头，然后头伸进马桶闻了起来！这都是我以后的日常生活，其实以前在公司的时候，爸爸用完写字楼卫生间没冲掉我也偷闻过，但那只是偷偷的，生怕有人进来，所以很匆忙，现在这种踏实的感觉，真的觉得很幸福啊。。。（未完待续）</p>
<p>第十章 羡慕嫉妒恨<br />
因为前两天都很忙，爸爸决定今天好好休息，于是他打开电脑开始上网，我也把电脑放在爸爸脚边趴着一起上网。爸爸对我真的很好，怕我跪着膝盖疼，特意让我垫了垫子再跪，又是各种感动各种泪流满面啊！<br />
打开QQ，我按照爸爸的吩咐从新加回了QQ群，这两天没上网，看到虎子给我好多留言，问我为什么不上线，为什么退群。。。我在群里开始一如既往的得瑟，顺便我和爸爸都把备注名称改了，爸爸起名叫辉爸，我的名字成了辉儿，悄悄的腹诽一下：好俗气！但这是爸爸起的，必须用这个，哪怕他管我叫什么狗剩儿、拴住的。。。我也没办法啊。。。<br />
我开始在网上跟爸爸晒幸福了，爸爸先来了个介绍.<br />
辉爸：各位群友，从今天起，辉儿就正式成为我的儿子了哦，求恭喜，求祝福！<br />
辉儿：爸爸，不要这么高调啊，别人会羡慕嫉妒恨的<br />
辉爸：操，老子愿意高调你还有意见啊！<br />
辉儿：额，儿子不敢有意见，爸爸您想高调儿子就陪您高调，气死他们！<br />
辉爸：这还差不多，儿子，你怎么就这么聊天啊，去叼着老子的袜子再聊！必须熟悉老子的味道，否则揍死你!<br />
辉儿：知道了爸爸，儿子这就去！<br />
我赶紧爬过去叼着爸爸的袜子，顺便拍了张照片，发到群里，当然没有全部露脸。<br />
辉儿：爸爸，儿子叼好了，请爸爸检查！爸爸袜子好香！<br />
。。。。。。。<br />
。。。。。。。。<br />
果然，我们这晒幸福的举动，真的是引来无数鄙视啊，说我们拉仇恨，不给单身留活路。还有私聊问我到底什么情况的。。。毕竟我以前在群里很活泼，很多人都来八卦，爸爸看到这样高兴的不得了。。。。<br />
突然，我看到虎子上线了，找我私聊<br />
虎子：你什么情况啊，这几天也不上线！<br />
我看到以后，不知道该咋办，特想跟他聊天，分享我的喜悦，但是又怕爸爸生气！于是用头蹭了蹭爸爸的小腿，爸爸问：“干嘛啊？”<br />
我拿掉嘴里的袜子说：“爸爸，虎子找我私聊，问咱俩的事情，您看我可不可以回答他！”<br />
爸爸说：“哦哦，那个虎子我知道，不是跟你关系很好吗？该咋说你就咋说！”<br />
我心里这叫一个不爽啊，看来爸爸是一点都不介意啊，哼！（貌似过于玻璃心了）<br />
于是我就跟虎子开始聊天，说我如何如何得瑟然后被爸爸识破，然后如何如何努力让爸爸肯收下我，当然，过程可能夸张一点，把爸爸形容的伟岸了一点，把我自己形容的猥琐了一点，哈哈。虎子聊了一会突然不说话了。我还很纳闷，难道他生气了？<br />
突然爸爸踹了我一脚，说 ：“你，去把我的裤衩拿出来套在头上，然后去客厅跪着去！”额。。。这是咋了，说翻脸就翻脸啊。。。我只好磕了一个头，然后拿着爸爸的裤衩爬到客厅，套好裤衩以后跪在那。“把你的狗鸡巴给老子挺起来!跪直了！两腿分开手背后！”爸爸在里屋上着网喊到！我赶紧拿下袜子，大声回答：“知道了爸爸！”然后从新把袜子塞进嘴里！<br />
过了好一会，爸爸从里屋出来说：“现在开始收拾屋子，收拾干净点，从今儿起，在家里袜子不离嘴，尽快记住老子脚丫子的味道！”我狠狠的点了点头，然后开始收拾屋子。。。爸爸好像又进去上网了。不知道在跟谁聊天，打字打得飞快！过一会突然跑出来把我的脑袋踩到脚底下，然后拍张照就又进屋了，哼哼，脚趾头都能想到，还是在群里晒幸福呢！<br />
等我收拾完屋子，已经快到晚上了，就跟爸爸一起出去吃饭，在路上爸爸说公共场所叫他哥就行，不用叫爸爸。我马上回答：“知道了爸爸！”额。。。爸爸眼神里表现出俩字“蠢货！”（未完待续）</p>
<p>第十一章 贞操锁的妙用<br />
这顿饭吃的有点别扭，因为我发现只要爸爸一看着我，我就心慌的坐不住了。不知道自己哪里做的不好，于是赶紧给爸爸倒茶、或者夹菜。不知道的还以为我这个屌丝要抱对面高富帅的大腿呢。。。吃完饭跟爸爸一起在小区溜达了一圈，才回到家。进了家门按照惯例，扒光了自己去伺候爸爸。爸爸继续上网，我依然跪在他脚下给他舔脚。突然爸爸踹我说：“去看看你的QQ，拍下来！”我抱过电脑一看，是爸爸发的一个链接，打开一看，一个金属的贞操锁。。。额。。。看来以后没好日子过了。。。我磕头答应，然后赶快下单，但爸爸好像听出我语气中的犹豫，问“怎么，不喜欢？”我赶紧吻着爸爸的脚说：“不是不是，儿子喜欢，但是也很害怕爸爸一直锁着儿子！”爸爸踩了下我头说：“那要看你表现了，表现好的话，怎么可能一直锁着你啊，带上这个对你奴性的锻炼和服侍我的技巧有促进作用。。。对了，从今儿起，大小便手淫全部要经过我的同意，听见没！”<br />
我赶紧用脑袋迎合爸爸的脚丫子：“谢谢爸爸为儿子考虑这么周到！”<br />
不管怎么说，拍马屁终归是不错的，哪怕经常拍到马腿上，也必须坚持不懈的拍。否则真的会很惨的。。。<br />
转眼间，跟爸爸在一起快一个月了，那个贞操锁也早就锁住了我自己的欲望，让我每天难受不已。但的确让自己更加下贱。我每天回家，除了伺候爸爸需要用嘴的时候，其他时间嘴里都塞着爸爸穿过的袜子，有沙尘天气的时候，爸爸还坏坏的把袜子垫在口罩里面让我戴着出门，一直闻着爸爸脚丫子的味道，现在已经对爸爸的脚味无比的熟悉了。爸爸准备了一个绿茶的瓶子，把他的尿灌到瓶子里，我每天带着，渴的时候就喝点，现在我已经能顺利的喝下爸爸的一整泡尿了！平时上班的时候，爸爸经常来库房，然后锁上门就开始让我伺候，虽然不用脱光了衣服，但是我的内裤前面和后面都被剪了大洞，要把带着锁的鸡巴和菊花全部漏出来！<br />
爸爸偶尔会让我舔鞋，但是绝对不要我舔鞋底，他认为太脏了，即使舔鞋也是象征性的，不要求我一定要舔多干净。所以我非常的感激爸爸。爸爸比较赖床，早上没有那么多时间舔肛，所以一般拉完大便以后，都是我擦干净就好，晚上回到家吃晚饭，会坐在舔肛椅上让我用舌头按摩一会。说实话出了一身汗，菊花那里的味道非常重的，但是我已经能够适应了。在贞操锁的束缚下，欲望促使我伺候爸爸更加认真主动，口交的水平也有了一定的提升。菊花也适应了爸爸鸡巴的抽插，并且已经开始享受这种感觉了！看来，真的是小小一把锁，解决大问题啊。。。<br />
爸爸好像对我的表现很满意，但是依然不给我释放的机会，好像故意作弄我。每次给我取下贞操锁之前都吩咐：“把你鸡巴给老子管好了啊。。。憋住了，否则给你切下来！”然后取下来，让我自己清洗鸡巴，那真是，不碰都硬的要命啊。。。拿手一碰，就流水。。。爸爸就在边上看着，还时不时用脚丫子拨弄几下，弄得我精神快崩溃了都！清洗完以后爸爸就使劲把鸡巴抽软，然后再带上。。。然后摸着我的头说：“知道吗，最喜欢你这个时候的眼神，写满了欲望和渴求，好像发情的母狗啊！”。。。。因为是夏天，我几乎每天都会洗澡，所以爸爸每天都会打开一次贞操锁，但是很少给我释放的机会。也就是说我几乎每天都被这样折磨一次。<br />
在这种磨练下，我自己也发现了自己的变化。比如只要我和爸爸单独呆着，我一定是跪着的，很自然，顺理成章的。已经把每天给爸爸舔脚当做享受，舔完以后会盛好温水再给爸爸洗一遍，而剩下的洗脚水，我就用来洗脸刷牙以及当做饮用水。每天早晚给爸爸请安以及收到爸爸命令或者回复爸爸问题都要磕头，这已经不是一个规定，似乎成为了一种必不可少的习惯。即使是白天在公司，自己想要撒尿的时候，第一反应不是去洗手间，而是给爸爸发短信请示。爸爸要去卫生间也不会自己去，而是通过短信通知我，于是我就赶紧拿着事先准备的绿茶瓶子跟随爸爸过去，用瓶子盛好爸爸的尿液并为爸爸清理干净。（未完待续）</p>
<p>第十二章 父亲节的礼物<br />
时间过得好快，马上就到父亲节了，其实以前这个节日跟我真的没什么关系。但是今年不同了，我已经认了爸爸，那么一定要给爸爸好好过节的。上次爸爸给我的那五千块，我还没动。我决定拿出来给爸爸买礼物。<br />
我趁爸爸不注意，偷出他的身份证，然后托我的朋友，去营业厅给爸爸办理了一个合约机。因为我知道爸爸其实很喜欢手机，而他现在用的那个，哎。。。真心没法看啊。。。然后又给爸爸挑了一双耐克的鞋子，本来我还有一双新的没有穿过，爸爸脚跟我一样大，但是总觉得应该给爸爸再买一双，让他两双换着穿吧，现在谁还穿什么破李宁啊。。。是啊，还有爸爸的袜子也该买一点了，前面那些已经连穿带被我咬，变旧了，还是我自己穿吧，给爸爸买新的。。。。是哦，这么说来裤衩也要买。。。哎。。。钱真是不经花啊。。。。<br />
买这些东西还要背着爸爸，想给他一个惊喜。花钱都花的跟做贼一样，问题这是我自己的钱啊。。。哎。。。我容易吗。。。不过买回一点，心里就乐呵呵的。我把礼物全部藏在公司的库房里，准备父亲节当天给爸爸。<br />
父亲节头天晚上，伺候爸爸一整天，爸爸让我睡在他裆下。夜里爸爸睡着了，我就偷偷溜回自己的房间，因为我闹铃调到六点，我怕吵醒爸爸。躺在床上睡不着，莫名的兴奋，总是想着明天爸爸看到我买的礼物会不会开心，会不会让我发泄一次。。。闹铃响了，我简单的洗漱一下就悄悄出门了，赶快打车去公司拿东西。就在拿到东西快赶回家的时候，手机响了，啊。。。爸爸已经醒了啊。。。好悲催！我接通电话：“喂，爸爸！”<br />
爸爸在电话里很生气：“你个混蛋跑哪去了大早上？”我赶紧说：“爸爸，我还有十五分钟就回来，回来告诉您啊。”“操，你个贱货，麻溜的给我滚回来!”我挂了电话，出租车司机问我：“你这是干嘛啊，这么早拎这么多东西？”我略带幸福的说：“这是我给我爸爸买的节日礼物，想给他个惊喜，嘿嘿”那司机听了说：“你还真孝顺啊，我那个儿子就知道花钱，哪还惦记着我啊。。。”哈哈，陌生人的褒奖，让我有些飘飘然！<br />
下了车，我急匆匆往家里跑，估计再迟爸爸就要发飙了，那今儿下的工夫可就白费了，不揍我就算好的，哪里还会让我发泄啊。。。。<br />
进了家门，咦，客厅没人，估计爸爸还在床上呢。我一边脱衣服一边喊：“爸爸，儿子回来了，马上就进来伺候您！”“快点，操！”，听的出来爸爸有点不开心。我迅速的把礼物摆在桌子上，爬进了卧室。我刚进卧室，爸爸就把拖鞋扔过来砸我脑袋上了，哎呀，还挺准！我赶忙爬到爸爸跟前，爸爸瞪了我一眼：“死哪去了?”我贱贱的笑了一下说：“一会告诉您吧，儿子先伺候您起床！”爸爸掀开被子，我一如往常拿出杯子接着爸爸的晨尿。爸爸尿完后我端着闻了一会就去倒掉了，因为爸爸说，我喝尿的能力已经训练出来了，就不必每次都喝，尤其是晨尿，爸爸怕对我身体不好。所以现在晨尿基本都是闻一会就倒掉的。<br />
伺候完爸爸撒尿，又给爸爸点上烟在边上伺候。可是今天爸爸生气了，没有赏我烟抽，自己全部抽完了。。。哎。。。自从认了爸爸以后，我很少有机会抽一整支烟了，都是爸爸抽一半赏我我才有的抽！<br />
伺候爸爸起床，爸爸刚走到客厅，突然看到桌上的东西就站住了，害得在后面爬着的我一头撞爸爸腿上了。。。“这是。。。”爸爸充满了疑问，我赶紧请爸爸坐好，然后规规矩矩给爸爸磕头，一边磕头一边说：“爸爸，今天是您过的第一个父亲节，也是我的第一个父亲节。祝爸爸节日快乐！”<br />
爸爸半天没说话，把每个礼物都看了一遍，额。。。貌似他不开心啊。。。吓得我跪在那大气儿都不敢出，难道又拍错马屁了吗？突然爸爸问我：“花了多少钱？”我赶紧说：“爸爸，没太多钱，手机贵点，五千多，其他的加起来也就一千多块。”爸爸突然发飙：“操，你钱多烧的啊。。。买这么贵东西干嘛！”我赶紧说：“爸爸您听我说，我确实也没多少钱，不能孝敬您太多东西，但是这是第一次过节，我看您手机实在够破的，所以就擅自做主偷了您身份证给您办了一个新的，至于内裤袜子什么的，反正给您买了您就穿，都是日常用品，您不是说这种袜子穿着舒服吗？您把您旧的赏给我穿就是了，咱俩人只要买一份，其实不算很贵的!”爸爸坐在那不吭声，我小心翼翼的又说：“爸爸，我是真的很喜欢您，真心想要孝敬您的，不能保证每次都孝敬这么贵的东西。但是不管多少钱，都是份心意，您就别生气了！”<br />
爸爸挥挥手示意我靠近他，我赶忙跪行两步到他面前，他突然一把把我搂到怀里，紧紧的抱着我。。。（未完待续）</p>
<p>第十三章 小亮亮，接客咯<br />
甜蜜，温馨，浪漫？该如何形容呢？爸爸吻我了，真是极大的惊喜啊，我们的舌头交错在一起，虽然我不止一次的吃爸爸的口水，但这嘴对着嘴，感觉真是不一样啊，那淡淡的烟草味。。。不对，爸爸貌似没刷牙啊。。。那我也喜欢。。。哈哈。。。<br />
激吻过后，我赶紧起来跪好，爸爸说：“亮亮，我知道你对我好，但是以后，不要这样乱花钱，知道吗？”我嘿嘿笑了下，爸爸很少叫我小名的。。。爸爸摸摸我的头说：“对了，我也有个事情要告诉你，一会咱们一起吃饭去，吃完饭去买点卤味什么的，再买点酒，家里今天来客人！”<br />
啊。。。我没太反应过来，客人？爸爸笑着说：“QQ群里的那个虎子要来！”晕，这是什么情况，难道爸爸最近一直跟他聊天？他可没跟我说过啊。。。难道爸爸看上他了？我弱弱的问：“爸爸，您是要让虎子当您的BF吗？”我太了解虎子了，他人长得比较帅，性格也开朗，说话不经过大脑，看起来有点神经大条的那种，但是好像就是有独特的魅力，很招人喜欢，当初要不是我的身份被爸爸发现，没准我就跟虎子。。。爸爸看着我：“老子要是找他做BF，你不开心吧！”我想了想说：“不会，爸爸找谁做BF，都是爸爸的决定，我会像伺候爸爸一样伺候您的BF，只要爸爸别说不要我！”说到后面，底气相当不足啊。。。声音越来越小！<br />
爸爸笑着踹了我脑袋一下说：“傻小子，想啥呢，我跟他聊天，发现他人不错，挺投缘，而且他好像对你也很好，所以作为普通朋友请他来家里玩的！”“哦，这样啊，儿子误会爸爸了，嘿嘿，不过爸爸真要是想找BF，儿子不会有意见，这是真话！”爸爸摸摸我的头说：“行了，别表忠心了，快点伺候老子穿衣服，咱们出去准备准备！今天好好表现，别给老子丢人！”<br />
我赶忙伺候爸爸洗漱穿衣，爸爸超级显摆的穿上了新鞋，哎。。。烧包。。。真烧包。。。我俩开心的出门，吃了早饭就杀进超市买了一堆东西。回到家我开始收拾屋子，做准备，爸爸一个人在那玩着新手机，看他那爱不释手的样子，我就觉得自己钱真心没白花。。。咦，不对啊，本来想好的要让他给我个机会释放一下的，怎么把这么重要的事情忘了呢！于是收拾好屋子以后，我赶紧爬到爸爸脚边，笑嘻嘻的问：“爸爸，这手机您还喜欢吗？”爸爸说：“喜欢啊，到底是好东西啊。。。”我顺杆往上爬：“那您看儿子送您这么好的礼物，您不想奖励一下儿子吗？”爸爸头也不抬说：“行啊，除了射精，其他啥奖励都行！”晕。。。什么叫幸福，就是给这个二货当儿子吧。。。什么叫绝望，就是给这个二货当儿子吧。。。我垂头丧气的跪在那，爸爸玩够了一把游戏才开口：“今天虎子来，你要表现出一个优秀奴隶的气质，表现好了，我就满足你，否则，你就继续给老子憋着吧！”我赶紧满怀希望的点点头！<br />
我想把桌上放着的礼物全部收拾好，结果爸爸说：“就那么放着吧，也让虎子看看我儿子多孝顺。。。”我晕，真不是一般的烧包啊。。。。<br />
时间过的还真快，大概2点的时候，虎子来了。是爸爸亲自开的门，我就跪在边上。门开了，一个大帅哥跐溜就进来了。还拎着一些水果啊什么的，真是讲文明懂礼貌的好帅哥啊。。。他先跟爸爸打了招呼，问：“要不要换鞋啊？”爸爸说：“瞧你操这心，赶紧进去坐吧！”听口气，他们在网上应该也聊得很熟了。<br />
虎子坐在沙发上，爸爸开着玩笑喊：“亮亮，还不快来接客啊。。。”我赶紧嘴里叼着双拖鞋爬到他脚边。爸爸说：“虽然网上聊过，但还是介绍一下，我叫刘宇辉，这个是我的儿子，本名叫张亮，小名叫亮亮。”虎子看着我说：“小混蛋，以前一直要见你你还扭扭捏捏的，现在可算见着了啊。可惜你已经便宜了小辉了！我叫周永宁。”说着还摸了下我的头。爸爸在边上哈哈的笑着，我赶忙磕头说：“宁少爷好”然后就用嘴给他脱鞋。这个技能我已经很熟练了，他穿着阿迪的贝壳头，看起来好性感的样子。鞋脱下来我才知道他以前还真不是忽悠我，这脚丫子，比爸爸的还臭！爸爸在边上也受不了，说：“真够味儿啊，亮亮快给舔舔！”我赶紧磕了头，然后咬下宁少爷的袜子，塞到鞋里，用嘴叼着放到门口，又爬回来给他舔脚。刚开始宁少爷有点拘束的样子，说：“这不合适吧，他现在是你的奴，我哪好这么占便宜啊！”爸爸大方的说：“客气啥，你是我的客人，他伺候是应该的，再说你俩也不算陌生人啊。。。”我不敢插话，就乖乖的舔着大臭脚。等到把两只脚都舔完了，我也口干舌燥的了，突然想起都没给宁少爷倒茶，于是赶紧去泡了一壶茶，给爸爸和他都倒上。宁少爷也放松了，俩人舒服的半靠在沙发上聊天。我就跪在地上给宁少爷按摩腿。（未完待续）</p>
<p>第十四章 全都喝高了<br />
整个一下午，我都在伺候两位爷。真心累啊。又是倒茶又是点烟，一会剥桔子，一会削苹果。。。宁少爷看到爸爸把嚼过的苹果吐到地上让我吃，不禁感慨，辉哥，您还真是教导有方啊，亮亮在群里可是个抖M，调戏S无数啊。。。晕，这不是给我扎针儿吗？我怯怯的看看爸爸，爸爸没生气，反而很开心，说：“这才叫本事!”说着还掏出鸡巴用脚勾我脑袋，我会意了，赶忙磕了一个头，就含住了鸡巴。然后爸爸就畅快的尿了。宁少爷在边上不停的感慨：“辉哥真是牛，有个家奴伺候真是不一样啊。”看的出来，他很羡慕爸爸。爸爸也非常的得意。<br />
到了吃饭的点，我赶紧把餐桌收拾好，请爸爸和宁少爷坐好，给他们倒上酒，然后就趴跪在桌子下面。他俩把脚丫子都搭在我的背上，然后开始喝酒了，这两位爷还真是投缘，喝点酒就飘了，聊天聊的掏心挖肺的，简直就是多年的交情么，哪里像是第一次见的网友啊！<br />
宁少爷一个劲的羡慕爸爸，说爸爸有我陪着，而他自己，很寂寞，家里人逼婚什么的，爸爸也开始诉说自己的不幸，讲自己家里条件不好，父亲过世，母亲一个人不容易什么的。。。说着说着俩人都哭了，爸爸有点高了，把我从桌子下面喊出来，让我坐着跟他们一起吃，非说咱哥仨儿好好聊聊。。。。我一看，敢情，这一瓶白酒都差不多喝完了啊。。。爸爸又催着我让我去买酒，我不想买了，就说：“爸爸，今儿喝的差不多了，别喝了吧。”爸爸一听啪的打了我一耳光，骂我不听话。我看看宁少爷，心想你该劝劝吧，你劝比我好使啊，结果他叫的更起劲，“赶紧买去，做奴才的还管着主人！反了你了。。。”哎。。。得了，喝吧，反正也喝开了，谁心里都压着事呢，索性发泄一下吧。于是就拿了钱去小区的超市，结果超市很小，没现在喝的那个牌子的酒，我呢平时又不喝酒，不知道啥的好，于是索性拎了一箱啤酒上去了。<br />
爸爸他们非拉着我一起喝，碰了几杯下去，我就受不了了，我还没吃饭啊。。。于是赶紧给他们夹菜，然后自己也吃了点。。。宁少爷晃晃悠悠起来要去撒尿。我正准备扶着他去，结果爸爸一拍桌子：“你坐下，放着他干嘛使的。”然后指着我：“去，伺候你叔撒尿去！漏出一滴我弄死你！”晕啊。。。咋就成了我叔了？也对，俩人早就开始称兄道弟的了。。。我赶紧跪过去解开宁少爷的裤子，这家伙，鸡巴比爸爸的还大些。真是尤物啊。。。结果还没看够，一股尿直接冲出来了，我赶忙接着，还是漏了一些。好在爸爸已经喝醉了，压根没搭理，俩人继续在那喝，我酒量本来就最差，结果自己也喝高了，三个人说了好多好多话。。。等啤酒喝完，我勉强扶着他们去卧室，然后自己也不行了。。。<br />
第二天早上睡的正香，突然胸口被什么东西狠狠砸了一下，疼得我大叫一声就醒了，原来是我昨天睡在床边了，宁少爷要去厕所，没看地下，就直接一脚踩上我了。。。真是杯具啊。。。<br />
我醒了，赶紧拿过表一看，我去！七点二十，迟到了！爸爸还睡的美呢。。。我赶紧自己洗漱了一下，宁少爷也清醒了。我就说您多待会，我自己上班去，我会帮爸爸请假的。结果他说：“让你爸睡着吧，我也该走了，顺路送你。”然后我们出门，我去！这个货居然开车。。。富二代啊。。。他比爸爸还小，居然有车开。。。瞬时间有一种抱大腿的冲动啊。。。<br />
他开着车跟我聊天：“亮亮哥，真的很羡慕你们，我自己一个人，虽然家里条件好点，但是家里给的压力也真是受不了。”我看到他眼神，居然有些落寞，于是劝他：“谁都有压力的，只能自己扛着呗，你条件好，想找个BF应该没什么问题吧，我都有抱大腿的冲动哦”<br />
他呵呵笑了下：“也不是没找过，BF不可靠啊，玩奴也玩过，都是419.没一个能让人踏踏实实的。跟你聊天就觉得你为人特别真诚，结果你还跟了别人了，哈哈。。。”额。。。这话说的，我都没办法往下接。。。“这大概就是缘分吧，不过我觉得不影响什么啊，你和爸爸关系很好，以后常来玩啊，彼此在一起，相互有个照应和安慰，就会觉得日子不是那么难熬了！”<br />
他听了很开心的问：“可以吗？我可以经常来？要不我搬来跟你们一起住吧！一个人好没意思”我晕死。。。“这个，我可做不了主，你要问我爸爸了，一切都是他说了算！”<br />
到了公司，替爸爸请了半天假。然后发短信告诉爸爸记得下午来上班。然后我就开始忙了。结果，下午爸爸没来，我打电话问他，他说不想来，索性休息一天得了。。。哎。。。真懒。。。</p>
<p>第十五章 天上掉下个亲叔叔<br />
忙了一天，想起昨天的残羹剩饭都没收拾，我是压根不指望爸爸能收拾的，所以也没法做饭，就顺路买了两份外卖带回家了。回去一看，果然，屋子各种凌乱，但是没想到的是，爸爸坐那抽烟呢，宁少爷居然也在，站在爸爸身后给爸爸捏肩膀呢，看起来一副谄媚的样子，真心受不了。。。这也太毁三观了吧。。。我愣在那了，爸爸喊：“快过来，有事跟你说。”我赶忙脱掉衣服麻溜的爬过去了。刚跪好，爸爸就开口了：“是这样，我和小宁很谈得来，今天我决定认他当自己兄弟了，从今儿起，他就是你亲叔叔了。”“啊。。。哦哦，那是好事啊，叔叔好！”说着我恭恭敬敬的磕了三个头。爸爸接着说：“你叔叔说，他想跟我们一起住，我想反正你平时也老在我屋里伺候我，另一间卧室很少睡觉，我就同意了。你抽空收拾一下那间屋子！”我赶紧说：“知道了爸爸。”叔叔听完开心的亲了爸爸一下说：“哥你最好了!”然后还冲过来亲了我一下。高兴的说：“走吧走吧，晚上我请客，咱外面吃去。地方随便挑。。。”<br />
要不说爸爸还是够霸气啊，说是去吃五星级酒店自助餐。我们兴冲冲的出门，看到叔叔的车以后，爸爸也愣了一下，说：“小宁啊，我知道你挺有钱，没想到你这么有钱啊。。。你给我当哥哥吧。。。”我去！没节操啊。。。。叔叔哈哈笑着，开车带我们去酒店了。。。<br />
一顿饭风卷残云啊，叔叔很嫌弃的看着我跟爸爸努力的吞咽着哈根达斯说：“你俩差不多点啊，饭是别人的，命是自己的啊。。。”“切，你这种富家少爷，就是不懂我们穷人有多可怜。吃自助，当然是要扶着墙进，扶着墙出了。。。”我一边努力的吃着，一边驳斥着他。爸爸这次对我的话深表赞同。叔叔笑着说：“哎呀，到底叔叔就是不如亲爹啊，还敢顶嘴，信不信我干的你明天全天都扶墙啊。。。”<br />
从餐厅出来，我和爸爸统一意见，要走回家。。。叔叔说：“谁让你们吃那么多，我可不陪你们走！我回家了，我去收拾收拾东西，明儿我就搬过来。”说着，他就上车走了！我跟爸爸一边溜达一边聊天，爸爸点着两支烟，递给我一支问：“亮亮，爸爸今天没征求你的意见，你不生气吧！”我抽着烟说：“没有，本来一切就是爸爸说了算的。再说叔叔早上送我上班的时候跟我说了，我当时就说这事要您来定，只是我没想到他这么着急就来找您说了！”“嗯，他今儿来还把我吓了一跳，我以为他拉什么东西在家了，结果他跟我说了好多。他也很不容易啊，虽然家里有点钱，但是好像很痛苦。”“是啊，每一个gay，都是痛苦的，这是宿命吧！”我狠狠的抽了口烟说：“不过，至少我们彼此能安慰一下，总好过一个人扛着！我以前就和他聊过很久，他人不坏，值得交往的。爸爸您要是喜欢他，可以考虑。”爸爸踹我一脚说：“放屁，你这是试探老子吧！我就是也觉得他人挺好，仗义，也不矫情，挺对脾气的。其他的还真没想过。”又走了一会，看到河边的灯火通明，我突然变得安心了，说：“爸爸，只要爸爸肯认我，其他的我全部不在乎。爸爸的决定就是我的决定。”说完，轻松了好多。。。爸爸好像也轻松了不少，我们结束了这个尴尬的对话，也许，事情本来就没有那么复杂，只是自己把事情弄复杂而已。<br />
一旦轻松了，就开始不安分了，爸爸一会儿让我背着他走，一会儿又把我拽到河边的小林子里，非要喂我喝尿。一路上折腾着到家。我赶紧伺候爸爸洗澡，爸爸解开我的贞操锁说：“得了，这两天你表现很好，开撸吧。。。”幸福来得好快。。。真TM快。。。才不到一分钟。。。我居然射了。。。爸爸开心的笑着说：“最近不锁你了，靠你自觉吧。相信你能做到！一会再撸，先伺候老子洗澡。”爸爸简直就是我的神啊，太崇拜了。。。。连爸爸身上搓下来的灰，都看起来很可爱的样子，爸爸还喂我吃了点。。。爸爸洗的差不多了，就开始玩我，踩着我的鸡巴，我来回扭动着迎合爸爸的脚，没一会儿工夫。。。又受不了了。。。“爸爸，儿子想射。。。”“不行，老子还没踩够呢。。。”“儿子憋不住了。。。”“我靠！没出息！全给老子舔了。。。”<br />
玩够了以后，我就赶紧随便洗了洗，伺候爸爸去睡觉了，自己又收拾了一下凌乱的屋子，才拖着疲惫的身体，钻到爸爸裆下面去。。。。（未完待续）</p>
<p>第十六章 没一个靠谱的<br />
第二天下班，我和爸爸刚走到楼下，就看见叔叔的车停在那里，我们过去一看，他都在车里睡着了。我敲敲车窗，叔叔醒了。爸爸问：“你咋这么着急啊，来了就打个电话么！”叔叔下车伸了个懒腰说：“我今儿下午没上班，收拾了东西就直接过来了，打电话你们也在上班，还不是一样要在这等！”我赶忙打开后备箱，还好行李不是很多，就一个背包，一个箱子，还有一个电脑包。叔叔把车钥匙扔给我，然后就搂着爸爸肩膀进楼道了。。。哎。。。当主的是不是天生都这么霸气啊。。。也不说帮我拎一下。。。背好包，拎着箱子和电脑，一步一步在后面蹭。。。好容易进了家门，赶紧给叔叔把东西收拾好。正准备去厨房做饭，结果爸爸说：“儿子过来，正式给你叔磕个头，以后好好伺候着！”我赶忙爬过去跪好：“叔叔好，侄儿给您磕头”叔叔很开心，居然从口袋里拿出一个红包，说：“侄子乖，这是叔叔给你的见面礼！”<br />
我还没想到有这个，看了爸爸一眼，爸爸说：“你叔给你你就拿着吧，有个土豪做叔叔真好啊。。。”说着，爸爸跪在沙发上，用极其谄媚的语气说：“弟弟啊，哥哥也给你磕一个，要不也给哥哥一个见面礼呗？”叔叔一看，也赶紧跪下说：“大哥啊，您比我大，我给您磕俩，红包还是您给我吧。。。”我晕，节操啊。。。彻底碎了。。。这么严肃庄重的见面仪式，居然被他们把气氛彻底破坏了。。。突然发现，这两位爷，真的不靠谱啊。。。泪奔！<br />
爸爸跟叔叔在客厅扯淡，我赶紧去厨房做饭了，吃饭的时候叔叔说：“亮亮做的饭，味道还行，关键你们这也太素了吧，老子可是无肉不欢的啊。。。”在桌子下面舔脚的我真想狠狠咬他脚趾头！爸爸说：“你凑合吧，这都月底了，再说儿子刚给我买了那么多礼物，哪还有钱吃肉啊，想吃肉等月初吧。。。。”我听着都快憋不住想笑了，叔叔一听很惊讶：“礼物？为啥没我的？”说着用脚踹了我一下。爸爸很得意的说：“前天父亲节，我儿子孝顺我一堆东西啊，你来时候就摆在桌上，没看到啊。。。”我晕死，看来那天忘了显摆了，今儿非要补回来不可!叔叔听完没吱声，我在桌子下面也看不到他什么表情，貌似突然间气氛变尴尬了，我正想着咋回事呢，突然又被叔叔踹了一脚：“侄子，你记住啊，以后，每年七月份第四个星期天，就是叔叔节了，你看着办哦。。。”擦。。。。太能扯了，敢情琢磨这个呢！爸爸在上面听的哈哈大笑！好吧，又是我最倒霉啊。。。破财了破财了。。。。<br />
爸爸跟叔叔吃完饭就去客厅聊天喝啤酒了，我自己盛了碗饭，结果发现，哎。。。是他们饭量大啊还是菜做少了啊。。。居然就剩下点菜汤。。。看来明天起要多做点了。。。我用菜汤拌着饭吃了，赶紧去厨房收拾干净，爬到客厅去伺候。<br />
刚才吃饭的时候是给叔叔舔过脚的，所以这会子给爸爸舔，爸爸一边用脚趾头夹着我的舌头玩一边说“儿子，今晚你就好好伺候你叔叔吧，我这边不用伺候。”我点点头，叔叔一听说：“真的啊？那太好了，走吧大侄子，跟叔叔回房间！”说着就要站起来。爸爸说：“至于这么猴急吗？好歹让他给我舔完脚啊！”<br />
爸爸回屋玩电脑去了，我跟着叔叔去了他的卧室，刚一进去，叔叔就喊：“快来伺候老子撒尿，憋死了。”我赶忙过去含着叔叔的大鸡巴。可以发现，叔叔以前玩奴应该比爸爸玩的多，因为爸爸第一次在我嘴里撒尿的时候，是酝酿了好半天的，很不习惯的样子。但是叔叔很自然的就尿出来了。伺候完撒尿，叔叔直接开始让我给他口交，叔叔的鸡巴比爸爸的还大些，有点吃力啊。。。感觉自己下巴都快脱臼了。。。终于，叔叔顶着我的喉咙，射了。。。然后叔叔就躺着，让我舔遍他的全身，这个方式我比较喜欢的，可是爸爸就从来不这样要求，只允许我舔下半身！叔叔身上的汗味比爸爸的更重一些，但是也非常性感，对于我是相当有杀伤力的。<br />
舔过之后，又为叔叔口了一次，叔叔鸡巴硬了以后，就开始操我，猛烈而霸道，跟他一比爸爸绝对是属于温柔的，我一边挨操一边庆幸，好在自己通过这段时间伺候爸爸已经习惯了挨操，如果第一次操我的是叔叔，我估计。。。我会直接被操晕过去吧。。。一番云雨之后，叔叔躺在那抽烟，我跪伏在他胯下，帮他清理鸡巴，心中感慨：是不是男人都一样，做爱之后都要吸烟啊。。。问题是，好歹也赏我一根啊？想憋死我啊。。。（未完待续）</p>
<p>第十七章 忙不过来了<br />
我清理完鸡巴后，问叔叔要不要洗澡，他摆手说不洗了。。。哎。。。跟爸爸一样懒啊。。。不叔叔说要喝水，我去给他倒水的时候，正好碰到爸爸去卫生间，我就赶紧伺候爸爸撒了尿。我把水端到叔叔面前，叔叔说：“到底是惦记亲爹啊，说了伺候我的，还去伺候你爸爸撒尿。”我嘿嘿笑着：“这不是正好碰到爸爸去厕所吗？顺便，顺便。。。”叔叔拍了我脑袋一下说：“德行吧。。。看来老子也要找个亲儿子伺候才好！”晕死，这么一个大男人，咋还矫情起来了，我赶紧说：“侄儿也是儿，我肯定好好伺候叔叔的啊，不过按叔叔这条件，想找个儿子那还不简单的跟1一样！”<br />
叔叔哈哈笑了：“马屁精！爬上来，叔搂着你睡！”<br />
我赶紧磕头谢恩，然后爬上床，可惜这个卧室的床比较小，只有一米二宽。两个人睡还是挺挤的，我就说：“叔叔，怕您睡不好，儿子还是睡您脚下面吧！”叔叔一边说没事，一边把我搂的更紧了。我躺在叔叔怀里，闻着他身上淡淡的汗味，心里好激动。我和叔叔就这么躺着聊天，聊了很多，叔叔说他很久都没有这么开心了，感觉现在有了以前从未有过的踏实，摆脱了各种的烦恼。。。。听的我心里居然酸酸的，其实自己，又何尝不是一样呢？<br />
聊着聊着，叔叔睡着了，我悄悄的起身，看着叔叔睡觉的样子，像个小孩，忍不住偷偷亲了一下，然后就爬回叔叔脚下窝着了，大夏天的，挤在一起实在很热，肯定会休息不好的。。。<br />
一个本来就不是很勤快的奴，面对着两个相当难伺候的主，会发生什么情况呢？答案就是：我忙不过来了。。。爸爸是跟我一起下班的，叔叔呢，工作很清闲，而且工资高的，让我跟爸爸有一种抢他工资卡的冲动。。。哎。。。有钱人的世界我们不懂啊。。。所以基本上每天我和爸爸到家，就已经看到叔叔在家呆着了。不过，我估计他是进门就不动弹一下的，连鞋都不换，大夏天的宁可一直捂着，也懒得自己弯腰取一下拖鞋，还美其名曰：“给儿子留着最新鲜的脚丫子！”爸爸也是那种进门以后手指头都不想动的，必须骑着我到沙发边，才勉为其难的抬一下屁股。我再自己爬回门口脱衣服，然后给他们倒茶，然后依次舔着四只热气腾腾的脚丫子。全部舔完之后，赶紧去做饭，等全部收拾完，差不多都八点了。。。还要轮着伺候他们洗澡。。。干家务。除了周末，几乎没有什么时间被他们玩。<br />
爸爸和叔叔经常互掐，你一句他一句的，我在边上听着，真心好玩啊。。。如果有一天他俩不吵嘴，那我就一定要小心了，他俩统一战线的话，那么一定是要合伙收拾我的。。。比如他们把我眼睛蒙起来，然后拿出两只袜子，让我猜分别是谁的，我闻了好久，这味道几乎一模一样，奇怪。。。怎么会这样呢？我弱弱的菜：“两只都是爸爸的？”结果叔叔反问：“你确定吗？”爸爸跟着问：“不改了吗？”晕死，俩人装王小丫啊。。。我到底还是缺乏自信啊，仔细再闻闻，感觉第二只味道比第一只略微重一些，于是我就猜第一只是爸爸的，第二只是叔叔的，结果刚说完就挨了一耳光，原来两只真的都是爸爸的，只不过一个是前天没洗的，一个是刚穿了两天的。我晕死，这不是误导我吗？做人要厚道啊。。。<br />
然后叔叔就说我还是缺乏嗅觉训练，要从新开始。于是，每天下班，家里有一个戴着口罩喘着粗气的奴，忙里忙外的。。。口罩里面，放着的是爸爸或者叔叔的袜子。。。叔叔希望我多闻闻他的，因为以前训练过爸爸的袜子，可是爸爸不答应，说我太二了，记性差，需要强化训练。。。最终二人猜拳决定，分单双号！<br />
他们还从网上买了些遥控跳蛋、肛钩、皮鞭、项圈、乳夹什么的！爸爸和叔叔规定身上最少两样。。。于是，刚下岗不久的贞操锁以及新来的遥控跳蛋，成了我生活中的噩梦！爸爸现在来库房找我都不用敲门，只要跳蛋在身体里震动，我就知道爸爸到门口了。。。赶快屁颠屁颠去开门。。。晚上回到家，叔叔第一时间就是把遥控器要过去，然后。。。哎。。。啥也不说了，都是眼泪。。。（未完待续）</p>
<p>第十八章 折腾死我算了<br />
有一天中午，我和爸爸都懒得回办公室，就在库房休息，爸爸在那玩着手机，我跪在爸爸边上打盹儿呢，突然跳蛋又开始震动。。。我一下子精神了，条件反射的跪好问：“爸爸您是想撒尿吗？”我以为爸爸是叫我伺候他撒尿来着，结果爸爸无辜的看着我说：“啥啊，没有啊。。。”“那您开跳蛋。。。”爸爸说：“我忘了告诉你，遥控器在办公室的包里放着，我没带啊。。。”“啊。。。那咋回事啊。。。难道这玩意失控了？”吓得我啥也顾不上赶紧准备脱裤子。。。突然有人敲门，爸爸说：“先去开门吧。。。”我赶紧系好刚解开的皮带去开门，不对啊。。。爸爸表情怎么那么奇怪。。。一开门，看到叔叔拿着遥控器，坏笑着站在门口。。。我去！<br />
原来这两位爷串通好了整我啊。。。看到我哀怨的眼神，叔叔问：“哟，看见老子不开心啊。。。”说着调大了震动幅度。。。“啊。。。哪有啊。。。叔叔中午好。。。”赶紧跪下磕头。。。叔叔进来关掉跳蛋说：“哈哈，还挺好玩。。。”我赶紧巴结：“叔叔您玩的开心就好！”<br />
“快伺候老子撒尿，憋了一路了。。。”叔叔说着就开始掏鸡巴。撒完尿以后叔叔把遥控器给了爸爸说：“得了，我走了，还要回单位呢！”说着就呼啸而去。。。我疯了，真是可以啊。。。开车跑过来就为了整我一下顺便撒泡尿。。。闲的蛋疼啊。。。<br />
总体来说，爸爸跟叔叔的风格是很不同的，叔叔玩的时候喜欢借助各种工具，一段时间内就买了好多东西。。。不明觉厉啊。。。伺候叔叔的时候，会感受到各种工具带来的快感，一根绳子在他手里，能捆绑出各种造型，非常高端大气上档次。叔叔还在玩的时候拍了好多照片，在群里显摆，连我自己看到这些照片，都觉得叔叔算是相当专业的主啊，更别提群里那些单身了，叔叔说他要更加高调，以便于吸引无数的人求勾搭，这样他也能找到一个好儿子。。。<br />
叔叔总是跟爸爸炫耀他的专业，但是爸爸跟叔叔绝不是一个风格，爸爸不排斥工具但是总体还是比较偏向生活化的，他还开玩笑的说：“只要有感觉，用什么都能玩的嗨，工具那么贵，还不如省下来买肉吃。。。”真是无语啊。。。虽然叔叔买了乳夹，但是爸爸平时还是用家里夹衣服用的夹子。。。叔叔买了口塞，但是爸爸会随手从桌上拿个核桃或者什么塞我嘴里。。。叔叔用专门的狗链牵着我，爸爸则是把皮带往我脖子上一套！幸亏爸爸没有传说中的菲尔普斯专用防水手机，否则我估计他连跳蛋都不用。。。<br />
说实话我还是偏向于爸爸的玩法，虽然工具不专业，但是信手拈来，有一种意想不到兴奋，因为我猜不到他拿着红枣的时候，是要让我塞嘴还是塞菊花。这种不可预测性带来的刺激，真的别有一番乐趣！<br />
叔叔说：“有一位伟人和我共同说过，SM是一门艺术！”<br />
爸爸说：“有一位伟人和我共同说过，艺术来源于生活！”<br />
叔叔说：“你那位伟人还说过，艺术高于生活！”<br />
爸爸说：“额。。。我去！你那位伟人是谁啊，我咋不知道！”<br />
叔叔说。。。。。<br />
。。。。。。。。。。<br />
每次他们这样吵嘴的时候，我就忍不住偷偷笑。然后总是会被他们发现，然后他们搁置争议，同仇敌忾，对我大加蹂躏。。。命苦不能怪ZF，蛋疼不能怪叔、父！<br />
叔叔在网上得瑟啊得瑟，苍天有眼，貌似叔叔有情况了。。。连着有两个晚上，叔叔都没有回家住!我去他卧室收拾他的脏衣服的时候发现，他那些工具不见了。。。还带着工具。。。嗯嗯。。。我懂的。。。我把这个好消息告诉了爸爸，爸爸也很开心的说：“但愿他也能找到一个好儿子！”<br />
这几天叔叔好像心情一直不错。。。有一天他突然打电话让我别做晚饭了，等我和爸爸回到家，好神奇啊。。。桌上居然放着四个热菜两个凉菜，边上放着一打啤酒！那天还破例让我也上桌一起吃饭了，吃饭的时候叔叔说了他现在找到的这个奴的情况，是看到叔叔发的照片以后主动找叔叔聊天的，当然跟我们不在一个群。比我还大2岁，外企工作，身高180，跟叔叔差不多高，身材也和叔叔差不多，稍微壮一些！爸爸听了摸着我的头感慨：“不是一家人不进一家门啊，你看看人家，主奴都一样，要身材有身材，要相貌有相貌，要money有money。。。你再看看咱俩，一对儿矮矬穷。。。”还真是，爸爸身高176，我呢直接就是一个根号三！哎。。。伤不起啊。。。。（未完待续）</p>
<p>第十九章 我被生活泼了身狗血<br />
玩笑归玩笑，叔叔继续介绍了一些情况，说出了他的顾虑：这个奴，以前也玩过，但是据说玩的不多，好像本身就比较挑剔的！跟叔叔玩了两次，又在一起见了几次面，彼此了解了一下，提出要做叔叔的家奴。叔叔担心无法掌控他，这个掌控指的是精神上，叔叔对爸爸说：“我就是看到亮亮平时对哥你的这感情啊，我是真的羡慕。如果他做不到这样的话，我估计到时候会失望的，毕竟我也不想老是419啊。我也希望能找个好奴。”我听了心里美滋滋的，叔叔这是夸我呢，哈哈哈，爸爸听到这个以后瞥了我一眼说：“如果他真心喜欢你，必定能做好的，要是单纯找刺激尝新鲜，肯定不会提出来要给你做家奴的吧！”<br />
爸爸喝了口水，把脚放在我嘴边继续说：“这个小魂淡以前你也知道，在群里不是也矜持的跟啥一样吗？看看现在，不是也还挺像样吗？只要有心，其他的可以慢慢培养！”哈哈哈，今天这是咋了，轮着夸我啊。。。这叫一个爽！要是借着这个劲能给我吧贞操锁打开让我撸一管，那就更爽了。。。我赶紧恬着脸问爸爸：“爸爸，您的意思，儿子做的还凑合呗？”<br />
“嗯，相当凑合。。。”<br />
“额。。。您这是夸我啊还是骂我啊。。。”<br />
二叔听了以后说：“那哥你这么说的话，我要不就收下他试试？”爸爸说：“行啊！”二叔好像是做了决定后轻松了不少，喝了一大口酒：“哥啊，我还是想继续跟你们住着，我让他也住这行不？或者我租个大点的房子？”爸爸说：“租啥啊，这个房子挺好的啊，没觉得小啊，把你那屋子的床换个大点的就行了呗！”叔叔说：“那好吧，以后我每个月交2000块钱，贴补房租和生活费里。我这不是想着毕竟多了一个人，四个人住两居室，不觉得憋屈吗?”爸爸用一种看白痴的眼神看着叔叔：“你在这住就当忆苦思甜吧我的大少爷！至于他俩也算人？高兴了让他们上床睡，不高兴赶到地上趴着去！这房子是地暖，冻不死他们就行了呗！”听着爸爸这么说，我又兴奋了，可是。。。鸡巴被锁着。。。苦逼啊。。。抓紧一切机会献媚，务必今天要让爸爸给我开锁释放！<br />
叔叔听了很开心，说是明天就去买床去。。。真效率。。。爸爸当初收我的时候，那叫一个淡定啊。。。吓得我以为他不想要我!看看叔叔这作风，业界良心，中国好主人啊！<br />
爸爸说：“烧包样！你急什么急，他要来这住，该收拾啥到时候让他收拾去，你现在收拾还不是让我儿子受累啊！你马上也是有儿子的人了，使唤自己儿子去！”说完踢了我一脚：“你滚到我房间跪着去，把你叔和我的袜子用嘴洗干净！门关上不许听！我有话跟你叔叔说！”我郁闷，又赶我去跪着！看来他们是要做他们主人间的经验交流啊，不让我听也正常，得了，洗袜子去咯。。。<br />
周末了，今天叔叔要带着他的奴来家里，我大清早起来就开始收拾屋子，爸爸吩咐：“你今儿要好好表现，别给老子和你叔叔丢人！”我晕！上次叔叔来的时候就是这话，今天还是这话！看来在某些时候，主人的面子能不能保证确实是凭奴的心情哦。。。嘿嘿嘿。。。但是奴只能选择心情好哦。。。否则。。。会死的很惨的。。亮氏语录：你折了主人的面子，主人会割了你卵子的。。。<br />
有钥匙开门的声音，是叔叔回来了，爸爸往客厅走去，我也爬在后面跟着，就听见外面叔叔说：“麻溜的爬进去，墨迹啥呢！”<br />
叔叔真是霸气啊，还没进门呢就让人家爬！楼里可是有监控的啊。。。刚好我爬到客厅，看到从门口爬进来一个穿POLO衫的小伙子，他也刚好看到我。。。石化！我俩都愣在那了，爸爸和叔叔感觉到气氛不对，疑惑的看着我们：“你们。。。认识？”<br />
我勒个去，我这是纪实性质啊，为毛会出现琼瑶奶奶的剧情呢？太狗血了吧！爬进来的，居然我的大学同学！还是我下铺的舍友！（未完待续）</p>
<p>第二十章 大爷！二大爷！<br />
世界还真鸡巴小啊，我对面的这个家伙，叫王正华，是我在大学里关系最好的哥们儿了，说句实话，他长的非常清秀，皮肤也挺白，在大学的时候，我可没少YY他啊，但那会子丝毫看不出他也是M啊，甚至他在大学还谈过女朋友的，失恋的时候还是我一直陪着他，前段时间我俩还一起吃了顿饭来着。。。现在，看着这个跟我上下铺睡了4年的好哥们儿跟我一样爬在地上，恍如隔世啊。。。脑海里回忆起我跟他一起吃饭、一起翘课、一起在网吧通宵、一起在宿舍打打闹闹。。。难怪人家李宁都说：一切皆有可能。。。我现在信了！<br />
爸爸跟叔叔坐在那，了解了我和他之前的关系，爸爸说：“你俩以前就是好朋友，这没什么，你们要记住的，是你们现在的身份！”叔叔也说：“嗯，哥说的没错，你俩以前认识，也不是坏事，我还怕你俩相处在一起会不会别扭，现在完全不用担心了。。。哈哈”额，这是什么奇葩逻辑啊，现在这样我咋感觉更别扭呢。。。<br />
叔叔说：“小光你还不赶紧把那身狗皮给我扒了，见到熟人就忘了规矩了是吧！”爸爸说：“他叫小光？”“嗯，这不是我想着，家里有了亮亮了，那么当然再有个小光就好了，合起来就是亮光。。哈哈。。。。”原来如此。。。脱光了衣服的小光显得还是有点拘谨！平时我记得很聪明的啊，特机灵一小伙，估计今儿真的是把他吓坏了。。。其实我现在也感觉脑袋嗡嗡响，一团乱麻的。。。<br />
叔叔跟着说：“去，先拜见一下你大爷！”爸爸一听差点被一口水呛死：“操，这么难听，听着像是骂人啊。。。”叔叔笑着说：“你是我哥，可不就是他大爷吗！”爸爸郁闷的说：“不行，换一个，否则我以后让亮亮叫你二大爷!”<br />
两位苦思冥想半天，终于决定还是按照传统生活中的叫法，小光把我爸爸叫大伯，我呢管叔叔叫二叔！紧跟着，二叔嘱咐小光说：“以后，亮子就是你哥了，好好跟你哥学着点，喝个尿都喝不完，真鸡巴废物！”说着让小光给我也磕头！小光赶紧给我磕了一个头说：“哥哥好，我是弟弟小光，哥你伺候爸爸和大伯时间长，请你以后多教教我！”我赶紧说：“相互学习，共同努力！”爸爸和二叔听的哈哈大笑！<br />
爸爸跟二叔在客厅看电视，我带着小光熟悉了一下屋子，然后就一起去客厅伺候他们。爸爸说：“儿子，你定个饭店包厢，然后去陪你弟去他那收拾他的东西吧，收拾好你们直接去饭店，今儿晚上你二叔请客，咱外面吃，吃完帮小光把行李拉过来！”二叔瞪了爸爸一眼：“咋又是我请客啊，想让你请我一次真是比登天还难啊，还是当哥的呢，切！”我忍着笑问：“那爸爸跟二叔你俩在家行吗？”二叔一听就给了我一脚：“有啥不行的，把我俩当小孩了啊！”我笑了笑，就跟小光一起出来了，刚到楼下就收到爸爸短信：好好跟小光聊聊，聊开了才能真正消除尴尬，否则心里老觉得别扭，恐怕时间久了不好！我赶紧回复：知道了爸爸!其实我也正有此意，必须把一切说开了，否则还是觉得怪怪的，没想到爸爸关键时刻还真是心细，跟我想到一起了。。。不愧是父子啊。。。哈哈<br />
我看时间还早，就跟小光一路走着去他家，刚开始挺尴尬，彼此都不晓得说什么。。。后来我突然冒出一句：“可惜了，以前我可是yy了你很久的啊。。。没想到你也是M。。。”聊了好多，讲了我自己的一切，小光也说了他的生活，我俩感慨了一路：哎，要是几年前彼此能知道身份，也许，彼此还能互相安慰下，硬是憋屈着，隐藏的好辛苦啊。。。<br />
小光的父母在外地工作，本地有一套房子，是个一居室，他自己一个人住。小光说他本来想让二叔跟他去住，二叔不肯，所以他准备搬走行李以后，就把这个房子租出去。哎。。。有钱淫啊。。。<br />
行李还不少，毕竟他自己的房子，看看我跟个流浪汉一样，两个包就装上了全部家当！我们捡了些家里能用到的东西装好。又打包好他的衣服什么的，看着放在地上的两个大包和一个大箱子，小光苦着脸说：“衣柜里给他腾的地方不够放啊！”哈哈活该，二叔的衣服本来就不少，小光以前就很在意穿着，衣服也多，看来必须抬个衣柜过去了。。。<br />
晚上吃饭，气氛非常的好，跟小光也没什么隔阂了，小光还跪下来敬了爸爸一杯，爸爸开心的说：“侄子就是会来事，你那哥简直就是个木头！”我这算是躺枪吗？<br />
吃完饭，我们去了小光家，二叔看着我们收拾好的行李，直接把他43码的脚跺向了我跟小光38码的脸！“你们以为老子开的是卡车啊，弄这么多东西，俩二货！！”<br />
（未完待续）</p>
<p>第二十一章 一起去郊游<br />
小光住进来以后，我果然轻松了不少，家务活什么的有人帮我分担了，而且小光下班也挺早，买菜什么的也不用我操心。。。人多果然力量大啊，比如洗澡的时候，我跟小光配合起来，就非常完美了，一个跪在那当凳子，可以让爸爸或二叔坐着，另一个伺候搓澡！比起以前我只能拿个小凳子让爸爸坐着，或者爸爸坐我身上，就要自己搓澡，要么凳子太硬，要么自己搓澡太累，肯定是不爽的！<br />
二叔让我多教教小光，于是我按照自己的经验，告诉小光如何训练自己，以便于更好的伺候爸爸和二叔。<br />
嗅觉训练小光做的比较顺利，但是爸爸跟二叔又像上次那样用同一个人的袜子蒙着眼睛误导的时候（见第十七章内容），小光也犯了跟我一样的错误，二爸拿着脚丫子抽小光的脸以示惩罚，看到小光那郁闷的样子，我忍不住偷笑了一下，结果爸爸眼神真是犀利啊，一下子看到了，就骂我：“你还有脸笑！上次你不是也一样错了吗？而且你那会子伺候老子的时间可比小光长！”说着，也开始用脚抽我！抽了几下大概觉得累了，就让我抱着他的脚丫子自己掌嘴。。。二叔一看，也让小光学着做！于是，两位爸爸半躺着抽烟，俩儿子抱着他们的脚，一下一下用脚抽着自己的脸。。。<br />
我这人比较怕疼，但是我发现小光比我能忍的多，二叔有时候会比较暴力，偶尔玩过我几次鞭打和滴蜡，都是整的我哭天喊地的，可是小光就明显比我强。。。这点我确实很佩服，而且也很庆幸，还好爸爸不太喜欢暴力！<br />
喝尿确实是比较麻烦的，小光倒是能喝下二叔全部的尿，但是喝完以后，总是克服不了恶心的感觉，那表情真是。。。谁看了都心疼啊。。。于是二叔跟爸爸要来钥匙，把我的贞操锁取下来给小光用了，我知道这个绝对有用！带上一个星期，哼哼，别说喝尿了。。。再重口味的估计也能接受！在脱下贞操锁的那一刹那，我简直像高声唱歌：“解放区的天，是晴朗的天。。。” 结果二叔一句话就把我打回现实：“我已经从网上买了新的了，还有跳蛋什么的，过两天就到货了，到时候还你！”泪奔。。。“真的不用还啊。。。我真心不在乎。。。太见外了啊二叔。。。”我在二叔脚下讨好的说！<br />
我们本市有一座山，爸爸心血来潮说第二天要去爬山，二叔也同意了。说好了早上七点出发，结果。。。我被踹了三次才把爸爸弄醒，正伺候爸爸洗漱呢，小光爬了过来说二叔赖着不起床。爸爸一听就说：“这样，你俩背上东西先去爬，我跟你二叔再睡会，然后开车去，半山腰集合！”还美其名曰让我们好好锻炼，自己都这么懒。。。没听说过开车上山算是锻炼身体的。。。我晕，这叫什么事啊。。。可是爸爸都说了，我们也不好说什么，于是我和小光背着各种水和零食出门了。。。<br />
等我俩累死累活爬到半山腰的公路上，已经是十点多了，我俩从路边等了好久，才看到二叔开着车上来！找地方停车，然后我们开始往山顶爬。爸爸抱怨说人太多了，想玩我都不方便！好像很郁闷的样子。。。山顶有农家乐，于是我们就在农家乐的茶园里坐着打牌、聊天，打牌的时候爸爸出主意，他和二叔如果谁输了，就让自己的儿子脱一件衣服，如果我或者小光输了，就脱一件自己的衣服。。。哎。。。这规矩真是。。。没几把下来，我和小光就已经光着膀子了。。。裤子又不方便脱的，于是爸爸又出主意，再输的话，就把爸爸袜子挂耳朵上。。。来送开水的小伙计看到我和小光耳朵上挂着袜子，那眼神写满了好奇啊。。。二叔很随意的解释说：“他们打牌输了，这是惩罚！”小伙计没说什么。。。但我发现后来他经常在我们这附近转悠，大概想看看我们还会怎么玩。。。<br />
时间过得很快，到了下午六点多，我们在农家乐吃了顿饭，然后开始下山，这会子山上几乎没人了，毕竟不是什么风景特别好的景区，只是普通的山，早上人多是因为那都是老人爬山来锻炼身体！<br />
下山的时候，爸爸让我跟小光爬着下，我总算体会到什么叫上山容易下山难，爬着下山更难啊。胳膊承受的重量更大，没一会我就坚持不住了，小光也是气喘吁吁的。。。爸爸在后面折了树枝抽着我们，让我们快点。。。我喘着气说：“爸爸您别催啊。。这下山可要小心啊，这一个支持不住，那真是脸先着地回天无力啊！”爸爸无辜的说：“你都已经长这样了，还怕什么啊。。。。。”我晕死。。。二叔在后面听见了，乐的不行！<br />
到了半山腰，天已经快黑了。。。二叔把车开过来，我们刚坐上车，二叔就命令：“你俩把衣服裤子全脱了！”我跟小光对视一下，就顺从的脱掉了，还好今天都穿着运动短裤，很方便。正准备脱鞋的时候二叔说：“鞋和袜子穿着，折腾了一天，别弄得满车臭脚丫子味！”崩溃。。。二叔你没看到爸爸已经在副驾驶把鞋脱了吗？味道早都蔓延开了好不好。。。（未完待续）</p>
<p>第二十二章 满清十大酷刑之阿鲁巴<br />
二叔命令小光下车去给他舔脚，小光就乖乖爬下车，跪在驾驶座边上，捧着二叔的脚开始舔，我赶忙也爬下去伺候爸爸，爸爸说不用，你就用手给我揉揉吧！爸爸一直比较满意我的按摩手法，不是吹的，我可是有练过的哦。伺候了一会，给两位爸爸穿好鞋袜，两位爸爸让我们跪边上把车门关好，却没让我们上车。<br />
爸爸从车窗把头伸出来说：“咱们拉练一下，你俩开始跑步吧。。。”<br />
然后二叔就发动了汽车，我的天，虽然是晚上了，但是夏天天还是蒙蒙亮的，万一要是有人的话，看到两个光屁股男人裸奔，鸡鸡还带着贞操锁。。。会不会红啊。。。<br />
我和小光不敢多想，赶紧追着车开始狂奔。。。<br />
跑了大概有一公里，实在累的不行了，才看到二叔停在路边的车。。。休息了一会，爸爸说：“表现还不错。。。奖励你们射精好不好啊。。。”我顿时觉得，跑得再累，也值了！看到小光那喜笑颜开的样子，想必想法和我是一样的。。。<br />
爸爸跟二叔打开了我们的贞操锁，瞬时间两个鸡巴竖起来了，二叔坏笑着问：“玩过阿鲁巴吗？”我跟小光都愣了。。。不懂啊。。。<br />
二叔很鄙视的说：“这都不知道？就是一群男生把其中一个抬起来，两腿分开，蹭柱子啊。。。”晕死，好洋气的名字啊，我赶紧说：“我们那会子也玩过，我们管这叫蹭杆啊。。。”看来真的是三年一个代沟啊。。。叫法都变了。。。<br />
二叔笑着说，既然玩过就行！然后二叔就带我们到路边一棵树下，我和小光站在树的两侧，腿绕着树，两人拉着手将树环绕，鸡巴挨着树，但是身体向后。<br />
二叔等我们摆好了姿势说：“我数到三，你俩开始自己蹭啊。。。。谁先射罚谁！”<br />
树皮是很粗糙的，我蹭了一下感觉鸡巴都快被刮破了，这是对面小光也嗷的叫了一声。。。爸爸拿着我的T恤绕在树上说：“这样就不怕了，开始吧。。。”<br />
薄薄的T恤，既能保证树干的粗糙感，又不会划伤鸡巴，爸爸真是会疼人啊。。。我跟小光卖力的蹭着，身体后倾，那姿势简直淫荡到一种境界啊。。。最终小光比我先射了。。。哈哈。。。我赢了。。。。<br />
还没高兴起来，二叔又说：“准备第二轮，这次你们射的时候，要调整好角度，必须射在树干上，谁射的高，谁赢。。。”<br />
毕竟锁了好久了，没两下我就又硬了，蹭的越来越快，想着自己现在淫荡的样子，真是刺激啊。。。我喊到：“爸爸。。儿子要射。。。。”爸爸同意了。。。我用力蹭了几下，然后射了。。。<br />
可是。。。。我射的时候鸡巴紧挨着树的。。所以。。。压根就没射到高出，就挂在衣服上了。。。晕死。。。正看着挂在树上的精液懊恼呢，小光在对面也射了。。。结果跟我差不多。。。<br />
二叔气的扇了我们一耳光骂道：“俩骚货，就惦记着射，把老子的话当放屁啊，说了注意角度。。。你俩这射精都是原地踏步啊。。。废物!”<br />
爸爸也在边上说：“就是，老子还准备了一泡尿想赏给你们喝，现在看来真是白心疼你们！老子尿树坑里也不给你们喝！”说着真的掏出鸡巴，让我俩跪在他侧面，看着他把尿尿进了树坑。。。紧跟着二叔也过来把尿尿进去了。。。<br />
我和小光看着眼馋，一点办法也没有啊。。。毕竟跑了那么远，又蹭了那么久，早就口干舌燥了。。。顺便说一句，自从小光带了贞操锁，喝尿再也不犯恶心了，过去，喝一泡，恶心半天，现在，一口气喝五泡，不费劲。。。哈哈。。。<br />
从山上下来，我和小光才穿上衣服，而且我的衣服上，还有刚才弄上去的精液。。。我们又去了夜市吃宵夜，爸爸跟吃着烤串儿喝着啤酒，那叫一个惬意，二叔因为开车所以很郁闷的在边上喝饮料。。。我跟小光在边上可怜巴巴的看着他们，心里祈祷：“多喝点吧爸爸，多喝点尿多。。。”可惜，爸爸跟二叔还真就没给我们喝。。。跑去洗手间撒尿。。。郁闷。。。<br />
回到家以后，我跟小光伺候两位爸爸洗漱完，赶紧一起跪在地上认错，又讨好了他们半天，二位爸爸才把尿赏给我们！（未完待续）</p>
<p>第二十三章 满清十大酷刑之喂蚊子<br />
爸爸睡觉特别不喜欢被打扰，每次叫爸爸起床，对我来说都是一个高危的工作！因为会被爸爸踹。。。但有的时候，不是我打扰的，最终还是我跟着倒霉。。。<br />
夏天有蚊子，这个是没办法的，那天爸爸卧室就有一个，大半夜我被爸爸踹醒，爸爸说蚊子老是在他耳边嗡嗡的飞，让我帮他打蚊子。。。大半夜的我迷迷糊糊找了半天，也没找到蚊子。。。就又睡了。。。结果爸爸夜里被吵醒了两次，我还是没找到该死的蚊子，爸爸非常恼火的说：“废物一个，看我今儿怎么收拾你！”我赶紧赔着笑脸磕头求饶，但是自己真心没当回事，因为爸爸以前老是这样说的，只不过从来都是说完就忘的。。。<br />
到了晚上下班，爸爸突然找出一件卫衣让我穿上，然后说要去散步！也不让我穿短裤，穿着长裤就出去了。。。二叔也觉得很奇怪，爸爸在二叔耳朵边说了几句什么，二叔就嘿嘿的看着我笑，笑的我心里发憷！有一种不翔的预感。。。不对，是不祥的预感！<br />
我们开车去了河边的小树林，而且这片区域远离市区，晚上几乎没人会在这边溜达！难道又要户外调教吗？<br />
爸爸从包里拿出手铐，找了一棵树，把我双手背后铐在树上，然后把卫衣的帽子给我戴上，又拉开我的裤子拉链，把贞操锁取下来，让我的鸡巴和蛋蛋全部露在外面，命令我双腿叉开，然后他就吩咐小光从后备箱拿出饮料，跟二叔坐在我附近，开始聊天。<br />
不理我？就这算什么调教啊。。。好奇怪。。。不对！河边的树林。。。长袖的衣服和长裤，戴帽子。。。露鸡巴。。。这是要拿我的鸡巴喂蚊子啊。。。。太狠了吧。。。<br />
我赶紧跟爸爸求饶：“爸爸，儿子知道错了，儿子今晚不睡觉了，就跪您边上守着，保证不让蚊子骚扰您，您就饶了儿子吧！。。。”好话说了一大堆，爸爸就是不搭理！我又开始找二叔求情：“二叔，您倒是帮我说句话啊，儿子以后好好孝敬二叔啊。。。”二叔笑着说：“你亲爹非要这么干，我做叔叔的不好说什么啊。。。”“小光，哥平时对你也不错，你快帮哥跟你大伯求个情啊。。。”小光刚要张嘴说什么，爸爸说：“你要是不想和他一样，你就给老子乖乖在这伺候着，多说一句话，你就陪他一起喂蚊子去！”小光赶紧跪下说：“大伯做的对，小光绝对不会帮哥哥求情的。。。”我去！木人性啊。。。爸爸抽着烟对我说：“你给老子稳稳的呆着，不许乱动，我还能早点放你下来，让我看到你乱动鸡巴，我就让你在这喂一晚上！”<br />
爸爸跟二叔呆了一会，就受不了路边的蚊子了，爸爸把裤衩脱下来让小光套在我头上，算是遮住了我的脸，然后就跟二叔回车里呆着了，小光也跟过去伺候他们，可怜我一个人被捆在外面，又怕万一有人路过看到。。。那个心情啊。。。我在内心不停的祈祷：蚊子大哥们，嘴下留情啊。。。<br />
大概过了一个小时，爸爸跟二叔从车里出来，看到我突然说：“你别说，这样还真是有点艺术感啊。。。刚才咋没发现！”原来是树边地上的绿色探照灯刚好把光线打到我身上，爸爸来了兴致，拿着手机拍照，然后把我解开，又让我脱光了衣服跪在那，摆着姿势，他跟二叔拍了好多张照片，然后走过来检查，果然不负众望，蚊子已经在我鸡巴和蛋蛋上咬了好几口了。。。痒的不行，那叫一个痛苦。。。爸爸用手挠了几下：“舒服吗？”我赶紧跪下说：“舒服舒服，谢谢爸爸。。。”爸爸冷笑一声说：“从现在起，每隔两分钟，自己用手挠五下！”<br />
爸爸太能玩了，大家应该知道，被蚊子咬了，如果一直忍着别挠，一会儿就感觉不到痒了。。。但是越挠就会越痒的。。。爸爸这是要玩死我啊。。。我赶紧像发情的狗一样，抱住爸爸的腿，用鸡巴蹭爸爸小腿，一边蹭一边认错求饶。。。结果被爸爸无情的踹开了。。。我哭！<br />
爸爸突然又想出坏主意，让我穿好了衣服裤子，把鸡巴露出来，然后用皮带拴住我的脖子，让我在草地上爬，腿必须分的很开，我顺从的被爸爸牵着爬，爸爸还时不时的踹我屁股，示意我把身子压低，这样，我的鸡巴会蹭到草上，弄的我鸡巴更痒了。。。终于，爸爸玩够了，看起来好像气消了，我们才坐上车回家。这次爸爸让小光坐了副驾驶，爸爸坐在后排，我跪在爸爸边上，爸爸用脚玩我的鸡巴。。。各种痛苦各种难受啊。。。爸爸一边玩一边问我：“是不是觉得老子太狠了啊？”我赶紧说：“没有没有，是儿子太笨，一只蚊子都抓不到，害的爸爸晚上没睡好。。。爸爸惩罚我应该的。。。”爸爸点了点头！<br />
到家以后，鸡巴痒的要命，河边的蚊子毒性好大，几个包都好大的。。。比家里蚊子咬了严重的多啊。。。爸爸坏笑着说：“想不想让老子帮你止痒啊？”我一听赶紧说：“想，谢谢爸爸啊。”结果爸爸说：“靠，看来你还是没认识到自己的错误，老子说止痒你还就答应啊，给你这么快止痒算什么惩罚啊！”我郁闷的不行，赶紧说：“我错了爸爸，是儿子贪心了，儿子没伺候好爸爸，就应该受这种惩罚，儿子不止痒了！”爸爸又说：“这还差不多，不过既然你已经认错了，老子还是心疼你的，就给你止痒吧！”</p>
<p>第二十四章 满清十大酷刑之清凉一夏<br />
爸爸说是要为我止痒，说着拿出一罐清凉油来，“啊。。。爸爸，儿子不止痒了，真的，儿子就这么痒着吧。。。”我赶紧磕着头说！爸爸笑了：“哼，晚了，你就好好享受吧。。。。”说着让我跪直，拿着清凉油往我鸡巴上抹，但是偏偏不抹蚊子咬的包，而是在别的地儿抹。。。抹了好多上去，抹完以后，跑去卫生间洗手了，小光在边上看着，对我说：“没想到大伯比我爸爸还狠啊，我一直以为大伯是比较温柔的，没想到花样这么多！”结果。。。正好被二叔听到了。。。一巴掌拍过来骂道：“你胆儿肥了，还敢议论你大伯啊。。。”<br />
爸爸从卫生间出来说：“看来这俩最近都皮痒了。。。是欠收拾啊。。。”于是，他们又给我鸡巴上抹了好多清凉油，然后让我操小光。。。<br />
小光无奈的撅起屁股，我慢慢插了进去，清凉油的刺激让小光大声的叫着！我缓缓的抽插了几下，缓解了清凉油带来的刺激，但是鸡巴更痒了，蚊子。。。万恶的蚊子。。。我开始加快速度抽插着。。。突然，二叔让我停下！<br />
然后，我看到他手里拿着。。。拿着。。。。花露水！传说中的six god（六神）。。。我紧紧的顶入小光的菊花，身子前倾，像是藏玩具的小孩一样把自己的鸡巴藏起来，然后用手抓住二叔的腿，极其哀怨的说：“二叔，别。。。亲叔，别啊。。。”二叔压根不管，让我把身子直起来，把鸡鸡抽出一点，对准我插入的缝隙滴了两滴，然后让我继续插！小光和我的惨叫声，真是响彻云霄啊。。。当然，爸爸们最不缺的就是堵嘴的东西了，两双臭袜子结束了我们的惨叫！<br />
玩了好一会儿，爸爸跟二叔才让我们停下。。。我跟小光忍着痛苦，伺候二位爸爸，他俩开始喝啤酒。。。我跟小光跪在边上，喝了一会，爸爸突然说：“小光啊，你想不想报仇啊。。。”<br />
然后，大家都懂的。。。我跟小光彼此换了角色，又表演了一次。。。那感觉。。。啥也不说了，眼泪哗哗滴。。。爸爸非常郁闷的说：“俩骚货，真淫荡，弄的老子兴致来了，结果屁眼还不能操！”是啊，菊花里面有花露水，确实没办法让爸爸操了，二叔说：“是啊，两朵菊花，只能赏，不能上啊！”于是我跟小光忍着菊花的痛苦，帮两位爸爸口。。。<br />
伺候爸爸跟二叔睡了以后，我和小光在卫生间互相灌肠清洗干净，才各自回房睡觉！<br />
最近小日子过的一直都很惬意，每天跟爸爸在一起很开心，平淡的生活，偶尔爸爸出点坏点子折腾一下我，我觉得这是自己最幸福的一段时光了。。。有时候聊天的时候，二叔也说自己过的比以前开心多了。。。<br />
转眼到了中秋，二叔说他知道一个农家乐，可以住宿，就在山上，他决定请我们去山上赏月过中秋。。。有钱就是好啊。。。<br />
中秋当天我们兴高采烈的开车去了农家乐，吃过饭以后，我们一起去外面散步赏月。找到一块空地，铺好防潮垫，爸爸和二叔坐在上面，我跟小光跪在对面，先磕头祝二位爸爸节日快乐，爸爸们踩了下我们的头表示赏赐，然后我们就跪坐在边上，一边帮两位爸爸按摩腿，一边聊天。。。听着山间的虫鸣声和风吹过树林的声音，月光照在我们身上，非常惬意。。。晚上山上是比较凉的，小光回去拿了外套过来给二位爸爸穿，二叔问：“奇怪，你俩不冷啊，你跟你哥的外套你咋没拿？”小光笑着说：“我跟哥的外套在车里，我没拿车钥匙。”二叔拿出车钥匙给小光，我说：“算了二叔，一会儿咱们就回去了，也不是很冷！”我跟小光继续伺候着二位爸爸。。。风还真是挺大，我忍不住打了个冷战。。。爸爸一看说：“靠，别冻着，来，爹搂着你！”说着把我拉到怀里，用他的衣服罩着我。。。哎呀，还有这福利啊。。。钻在爸爸怀里，闻着他身上的汗味，觉得自己好幸福啊。。。二叔也把小光搂住了。。。就这样我们聊了一会，小光讲了好些黄段子，逗得我们哈哈大笑！<br />
时间不早了，我说：“爸爸，咱们把月饼吃了然后回去吧。”爸爸点点头。我拿出两块月饼，用随身小刀切开，一个是莲蓉蛋黄，爸爸最爱吃，一个是红酒蔓越莓的，二叔喜欢吃。爸爸还逗着说：“切成四块吧，八块太多，吃不完。。。”晕死！切好之后，我拿起一块捧给爸爸，爸爸看着说：“哎呀，我最喜欢吃蛋黄的。。。”说着先把蛋黄拿出来吃了。。。我一看就赶紧把剩下那几块里的蛋黄全部取出来给了爸爸。。。爸爸看着说：“嗯。。。味道不错，这样的话里面空了，不好，给你添点馅儿吧！”我突然明白了。。。爸爸这是要给我加料啊。。。说实话平时没吃过爸爸的黄金。。。爸爸也说怕对身体不好，顶多就是拉完以后让我清洁一下菊花而已。。。<br />
爸爸跑到树林里蹲着，我赶紧跟过去伺候。。。爸爸拉完，让我把月饼拿过去，用手给月饼里塞了点，把抠掉蛋黄的地方填满了。。。二叔说：“老子这会子不想拉，小光你跟你哥分着吃那个月饼吧！”小光其实比我还为难，虽然二叔平时玩的时候挺狠，但这个，真心没玩过！爸爸说：“吃了以后，没准让你们打飞机哦。。。”我跟小光一听马上兴奋了，在飞机面前，其他的都是浮云啊。。。看着我们吃完了黄金月饼，二爸说：“早知道让他们远点吃去，操，现在看着月饼老子没胃口了。。。”</p>
<p>第二十五章 成都，吃货的天堂<br />
不可否认九月是很美好的，因为过完中秋还能盼望着国庆。本来准备好好在家睡觉的爸爸，突然说想去成都玩，因为那会子我们在群里得瑟的时候，认识了一对成都的网友，他和他BF邀请我们去成都玩。。。于是我们开始筹划旅程。二叔跟小光的意思是，订往返机票，爸爸拦住了，说：“你俩是有钱人，我可坐不起！我要坐火车，而且坐硬座！才一百多块，多划算啊。。。”<br />
二叔一听差点疯了，说：“大哥你敢不敢再抠一点啊。。。我请你行不行！”我赶紧说：“爸爸，咱也奢侈一次吧，儿子孝敬您！”爸爸想了想说：“一帮败家玩意。。。好吧，老子有儿子孝顺，那就奢侈一下，这次就给你省了！”说着拍了拍二叔的肩膀！其实我也觉得坐飞机很贵，在一起生活，财务上爸爸一直坚持分清楚点，他依旧每月会给我生活费，二叔和小光也给，小光本来准备把二叔的生活费也承担了，被二叔骂了一顿!于是我按照大概的预算，每月收他们每人1000元，我自己再拿出1000，基本就够我们的房租及日常开支了。但这次大家第一次一起出去玩，二叔跟小光想坐飞机，我们也没必要因为这个有分歧，好在上次二叔给的红包还在，我再拿出点存款，应该差不多够了。。。<br />
最后说了半天，决定去的时候坐飞机，回程的时候坐火车。。。于是小光开始安排订票，我开始计划出行的事宜。晚上伺候完爸爸洗漱，爸爸突然拿出2000块钱给我，说算他贴补我的路费和这次旅游的开支，我坚持不要，爸爸最后生气了，说：“操，让你拿着你就拿着，老子知道你孝顺，但是你也没比我多挣多少钱！就当我赏你的零用钱吧！”我只好收下。<br />
我拿出钱给小光送机票款，敲门进去，小光正跪在那给二叔舔脚呢，我把钱给他，结果二叔死活不要，说让我拿着，弄得我很不好意思，我说：“二叔您平时老请我们吃饭，已经很不好意思了，这个钱一定收下，否则爸爸知道该揍我了！”二叔拿起床上的袜子甩我脸上说：“少在这放屁，老子不差你这俩钱！就当小光孝敬他大伯一回!你的机票算老子赏你的！”我没办法，只好说：“那这钱就算是我们在成都的开支吧。”<br />
30号我们请了半天假，收拾东西赶到机场，哈哈。。。成都，我来了。。。各种好吃的。。。等着我哦。。。<br />
下了飞机，那两口子已经在等我们了。。。高大英俊的磊哥，戴着墨镜，坐在车前盖上，边上站着的是小伟。。。我跟他在Q上聊的挺投缘。。。其实最早，是他们在群里秀恩爱来着。。。当时的我还是单身，我们所在是一个全国的群，他跟磊哥也是在群里认识的，磊哥那相貌，那身材，还有那鸡巴（他在网上专门给我看过哦），真是能勾引小奴无数啊。。。<br />
我们打了招呼就上车了，在车上，爸爸嘟囔着：“为什么为什么为什么？为什么我身边这么多有钱人啊。。。羡慕嫉妒恨啊。。。”是啊，这全尺寸GL500，真心不是盖的，那三叉星的车标，真是闪瞎了我的18K钛合金狗眼啊。。。跟这车一比，二叔那车也就是渣渣了。。。<br />
磊哥带我们去吃串串香，真是好吃啊，主要那个氛围。。。脚边的桶子里，竹签越来越多，大家光着膀子，喝着啤酒。。。涮着各种肉、各种菜。。。真是看着都看出了成都的火辣啊。。。<br />
吃完饭，磊哥带我们回住处。。。差距啊，真是差距啊。。。尼玛市中心四室两厅啊。。。想想我们四个人平时住在两居室，还不在市中心。。。看着爸爸那痛心疾首的表情。。。那忍不住抱大腿求包养的眼神。。。我真是无语的很。。。<br />
当晚大家休息了一晚上，第二天开始，磊哥跟小伟就带着我们在成都玩。。。二叔跟小光特别喜欢去欢乐谷，各种玩。。。我跟爸爸，则充分展示吃货本色，走哪吃哪。。。各种美食，应接不暇，钟水饺、豆花、担担面、龙抄手、火锅、粉蒸肉、赖汤圆。。。可以说，成都是第一个让我产生留下来的想法的城市。。。<br />
身为富二代的磊哥，当然，自从他们那天晚上喝完酒以后，他跟二位爸爸又成了兄弟！我跟小光就多了个叔叔！磊叔，跟小伟的关系，是恋人。。。他们调侃说：白天小伟说了算，晚上磊叔说了算！白天，小伟管着磊叔，不许他喝酒不许他抽烟不许他。。。。磊叔为了抽根烟，卑躬屈膝的哀求着小伟，到了晚上ML的时候，磊哥霸气侧漏，收拾的小伟哭天喊地的。。。通过几天的相处，我看到爸爸是由衷的羡慕他们。。。每次看他们白天的亲密和晚上的刺激，眼神里写满了羡慕！(未完待续，本章还是比较水。。。但是。。。你们不许抱怨。。。否则。。。哼哼！)</p>
<p>第二十六章 火车上的游戏<br />
时间过的很快，转眼假期就结束了，我们上车前，买了好多当地的特产回去，成都的花椒是出名的好，我们也买了一些。收拾好东西，磊叔和小伟送我们去了车站。。。<br />
火车坐着真是累人啊，二十小时的硬座啊，买不到卧铺票的人，就是这么的可怜，我跟爸爸还好吧，关键二叔和小光这俩阔少，平时走哪都是灰机，跟着我们坐硬板，真心是委屈坏了。。。<br />
我们跟别人调换座位，刚好四个人坐在一起，爸爸跟二叔坐在我们对面，俩人把脚丫子搭在我们的椅子上，还说什么在外面没办法伺候他们，已经很放纵我们了，总不能鼻子也闲着。。。所以多闻闻。。。晕死。。。这叫什么逻辑啊。。。<br />
我从包里找吃的东西的时候，不小心弄撒了一小袋花椒，正在收拾的时候，爸爸伸手拿了一点，然后说：“走亮亮，抽根烟去！”我还高兴呢，屁颠屁颠的到了卫生间边上的吸烟区。结果爸爸把花椒放到我手里，伏在我耳边悄悄说：“去厕所，拿一颗花椒塞到马眼里，再塞三颗到菊花里！”<br />
天啊，我看着坏笑的爸爸，要不是边上有人，我早就跪了！看着我扭曲的表情，爸爸礼节性的回报了我一个微笑。。。我咋摊上这么个爹呢！<br />
进了卫生间，我开始按照爸爸说的做了，手机响了，是爸爸发过来的微信，说：“马眼塞好了记得拍照！”我晕死！难道还不放心我咩！<br />
按照爸爸说的做完，然后一起回到座位上，二叔正在那抱怨座位不舒服呢，小光看到我问：“哥，你表情好奇怪，哪里不舒服吗？”我笑笑说：“没有，挺好的。。。”爸爸笑着支使我和小光去泡面，等我们泡好面回来，二叔脸上写满了意味深长。。。突然说：“小光，面还没泡好，咱去抽根烟！”看着二叔攥住的手，我无语了。。。可怜的小光。。。<br />
到了晚上，我在微信上讨好了爸爸好久，爸爸终于允许我把花椒取出来了，我拿手摸的时候，感觉在摸陌生人的鸡巴。。。<br />
空调车晚上还是比较凉的，爸爸跟二叔面对面坐在椅子上，把脚互相搭在对面，我和小光在地上铺了张报纸，然后坐在地上，头靠在座位边，反正硬座上怎么坐的人都有，啥样都不奇怪。。。我跟小光盖着衣服，捎带着把爸爸们的脚丫子也盖在衣服里。。。就这样闻着脚丫子味睡了。。。<br />
火车到站以后，二叔下了车第一句话就是：“以后再也不坐硬座了。。。”换来了爸爸跟我的鄙视！两个甩手大掌柜站在路边叼着烟打车，俩跟班一样的人，背着大包小包，在边上悲催的站着。。。。成都之旅，就此结束，但是，短短的旅行却带来意想不到的事情发生！<br />
从成都回来以后，爸爸突然每天聊天的时间长了，经常听到他键盘噼里啪啦的。。。我因为每天要伺候爸爸，所以我上网的时间确实不如以前多了，就算上网聊天也要先请示爸爸。<br />
有一天，爸爸说他晚上要跟朋友出去玩，我就自己回家了，结果他回来很晚，我伺候他洗漱后，他跟我说他认识了一个男的，叫王浩，是个大学生。。。我愣住了。。。</p>
<p>第二十七章 爸爸谈恋爱了 我脑袋进水了<br />
爸爸说：“亮亮，在成都的时候我就很羡慕磊哥跟小伟，不是羡慕他们有钱，而是他们那种感情，如果我找个BF，你能接受吗？”<br />
我突然觉得心里痛了一下，是啊，我只是一个奴，我是不能替代BF的吧，尤其在感情上，主人是我的全部，但我只是主人的附属！我跪直了说：“爸爸，我理解，您要是觉得他不错，就谈着试试吧。我怎么伺候您，就能怎么伺候他。”<br />
爸爸听完表情轻松了，看起来好像很开心。。。还把我叫上床搂着我睡。。。我在爸爸怀里，却失眠了。。。<br />
连着好几个晚上，爸爸都没有在家吃饭。我也不敢问他，有一天晚上，到十一点多还没回来，我打电话：“爸爸，您在哪？”<br />
爸爸说：“我晚上不回来了！”然后就挂了。。。二叔过来摸摸我的头说：“哈哈，你爸给你弄个小爸回来，以后就有的你忙了。。。”<br />
我笑了笑，给二叔磕头道晚安，就回卧室了。。。过了一会，有人敲卧室门。我一看，是小光，他说：“我爸说今晚不要我伺候，把我赶出来了，我跟你睡吧！”我说：“谢谢！”<br />
其实我知道，二叔是专门让小光来陪我的，小光跟我躺在床上，我们抽着烟，半天没说话，终于，小光说：“亮亮，今天我们很平等的说，做M，很辛苦，你看我爸，不是也偶尔在外面约人见面吗。这个，我们这种地位，不能干涉的。。。说句矫情的，我们喜欢他们，真的跟他们无关。。。你要想开点的。。。”<br />
我笑着说：“嗯，我知道，爸爸要是能找到BF，也是好事啊。不过就是心里还是有点小情绪，自己调整下就好了。。。没事的。。。”<br />
我慢慢的习惯了爸爸不回家吃饭，习惯了他偶尔在外面过夜。爸爸以前每个月10号会把生活费给我，11月爸爸没给我，12月10号的时候，爸爸跟我说：“亮亮，我最近钱不够用，所以生活费没办法给你，先欠着吧！”我赶紧说：“爸爸，您可别说欠着的话，我无所谓的。。。您钱不够，我这有，您要多少？”爸爸好像有点不好意思，抽了根烟说：“你先借我3000吧！”我从网银给爸爸卡里转了5000元，说：“爸爸我给您多转了2000，谈恋爱哪能不花钱啊，手头宽裕点总是好的！”<br />
爸爸摸摸我的头说：“来，赏你尿喝！”<br />
终于，在一个周五的晚上，爸爸带着王浩来家里做客了。二叔说他和小光约了朋友去KTV，算是回避了。。。<br />
爸爸开门请他进来，他看到跪在地上的我说：“这就是你的奴？那个亮亮？”爸爸嗯了一声，然后说：“亮亮，这是你浩叔！”<br />
我赶紧磕头：“浩叔好！”给他们倒茶的时候，我看了看他，比照片中显得略黑一点，略显清瘦，是个单眼皮的小帅哥。他好像比较拘谨，爸爸也看出来了，于是说：“亮亮，你去你二叔房里自己玩吧，需要的时候再叫你！”<br />
我说：“爸爸，我晚上没吃饱，我去外面找点东西吃，晚点回来！行吗？”爸爸点点头，进屋穿好衣服出来，磕了头说：“那您和浩叔聊着，浩叔再见！”然后就出门了。。。<br />
冬天的夜，很冷，我下了楼，站在院子里，突然觉得莫名的凄凉，自从跟爸爸在一起，很久没有这种感觉了，每天都是很充实的，哪怕干着最不喜欢干的家务，也觉得好幸福。现在只是离开爸爸胯下一会儿，为什么却觉得这么不踏实呢？<br />
我一个人走在街上，行人不多。。。突然听到一声口哨。。。然后有一个痞痞的声音：“看什么看，过来给爷舔鞋！”每一个M，对这种话都会很敏感的。。。至少我就是。。。我寻着声音看去，昏暗的路灯下，一个男的坐在台阶上，我前面走着一个看起来像学生一样的小孩，应该是晚上补课回家的孩子吧。。。那小孩走的很快。。。几乎是一路小跑了。。。看起来应该是被吓着了。。。<br />
那个男的哈哈笑着，看样子他很喜欢这样恶作剧。。。我走到他面前说：“我给你舔！”那男的愣住了。。。看了我半天说：“我操！老子随便喊喊，还喊出来个傻逼！你脑子没问题吧！”</p>
<p>第二十八章 我算是出轨吗<br />
我看了看眼前这个男人，寸头，不帅但是看着很男人，身上有股酒味，应该是喝过酒的。。。穿着皮夹克，黑色的皮鞋。。。我说：“你不是想让人给你舔鞋吗，我舔！”<br />
他应该没喝醉，至少听他说话，他说：“操，老子还怕你啊，麻痹的，过来！”他搂着我，有点劫持的感觉，带我进了边上一个单元楼，上到顶层，他说：“操，老子还真没遇见你这样的傻逼！”<br />
我看着他说：“你到底让不让舔！不让我就走了！”<br />
他一听估计是火了！一脚踹我身上说：“有人给老子舔鞋老子干嘛不答应，跪下舔！”说着就一屁股坐在楼梯上，把脚伸了过来！我顺从的跪下，捧起他的脚，开始舔。。。我感觉到他的腿好像有点颤抖。。。哈哈，估计他是第一次吧。。。我这算不算玩了个雏啊。。。爸爸，你有BF又怎样，我也能玩个雏呢！<br />
突然觉得自己鼻子发酸。。。不行，难得今天遇到这么个爷们儿，干嘛扫兴，好好玩才是！于是我说：“我给你舔脚吧！”也不等他说什么，直接就把他的皮鞋脱下来！<br />
一股脚味冲进鼻孔。。。不如爸爸的好闻啊。。。不能老想着爸爸。。。我隔着袜子开始舔。。。舔的很用力。。。张大嘴，把他的脚趾头塞进嘴里。。。使劲吸吮。。。估计他从来没见过我这么贱的人吧，他反应过来了，把脚从我嘴里抽走说：“操，贱货，换一只舔！老子今儿算是长见识了！啥人都有！”我又舔了他另一只脚！<br />
他估计有点接受不了，居然会有一个男人如此心甘情愿的舔他的臭脚，站起来说：“你滚吧！贱货！”<br />
我笑了，哈哈，他定位挺准啊，我可不就是贱货吗?我说：“我想吃你的鸡巴，喝你的尿！要不我们去宾馆吧！”他有点蒙：“啥？喝尿？吃鸡吧?我靠！”我不管了，直接伸手去拉他的裤子拉链！他往后剁了一下，然后站着不动了，我磕了一个头说：“求你了，我能喝一整泡，你试试吧？”<br />
他又说了一声操！然后掏出了鸡巴！我一口含住，他开始尿了。。。我大口的吞咽这个陌生男人的尿液，他的尿很多，也很急，我被呛到了。。。喝完尿，我直接含住他的鸡巴，开始卖力的舔弄。。。他呻吟着说：“操，爽！比女人还会吸啊骚货！”他突然抽出鸡巴，然后把我按在楼梯上，窜到我身后扒我裤子，一边扒一边说：“老子今天也玩玩男人！”他手碰到了我的贞操锁，很惊讶的问：“你自己还锁着鸡巴？”说着用手拽了下！<br />
突然而来的疼痛让我冷静了，天啊，我在干吗？野战？419？我说过，我要好好伺候爸爸的。。。我现在这样，是不是背叛爸爸？这算是出轨吗？我挣脱开他。。。迅速的穿好裤子说：“我要走了！”然后头也不回的赶紧跑了！<br />
我跑出那个楼道，一路走回小区，坐在小区放干了水的水池边，脑子乱哄哄的：我。。出轨了。。。怎么跟爸爸解释？爸爸肯定会不要我的。。。不对，爸爸有BF了，不需要我了！。。。我为什么这样放纵自己呢？早就告诫自己慢慢调整，怎么能做这种事？<br />
心里越想越乱，又跑到小卖部买了瓶酒，打开酒瓶，猛猛的一口灌进去，没有咳嗽，甚至都没有通常那种喝了白酒后痛快的喘息。。。就像是灌进一口矿泉水。。。但是很显然，毕竟不是水。。。那股灼热，让我流泪了。。。我一定是疯了。。。我不是一个合格的奴，我对主人不忠诚。。。不行。。。不能让爸爸知道。。。否则，爸爸真的会不要我。。。。但是心里还是发慌，我这么淫荡，这么无耻，这种表现，根本不是一个合格的奴，必须惩罚自己，可是爸爸不在，爸爸正在和他的BF甜言蜜语，我自己，早已经习惯了服从，突然要自己惩罚自己，真的不会了。。。那就罚自己喝酒吧。。。<br />
我醒来的时候，自己在爸爸的床上，头好痛。。。这是感冒了？还是因为喝醉了酒劲儿没过去？。。。小光正给我头上敷着凉毛巾。。。原来是发烧了啊。。。看到我醒来，小光说：“你可吓死人了。”</p>
<p>第二十九章 贱人就是矫情<br />
从小光嘴里，我知道了昨晚咋回事，爸爸送走浩叔以后看我还没回去，结果爸爸打我电话，却发现我不接，又给二叔和小光打电话，二叔他们也赶回来找我。他们去小区调监控，看到从外面回来，又出去，拎着东西又回来，于是根据录像的显示赶到亭子里，我那会子已经醉倒了。。。边上放着小半瓶酒（这酒量太差真是没出息啊。。。没喝完就晕菜了。。。）于是赶紧把我抬回家。。。我发烧了，而且还吐了。。。<br />
小光正跟我说着，爸爸进来了，我刚想说话，爸爸铁青着脸直接说：“脱光了给我滚出来!”我心里扑通一下，难道爸爸知道什么了?<br />
刚从被窝里出来，就打了个冷战，虽然暖气很足，但身上还是发冷。小光想说什么没敢说，二叔说：“哥，算了。。。”爸爸没搭理，看着我说：“快点，我不想说第二次！”我知道爸爸真的生气了，赶紧脱了衣服爬到客厅。<br />
爬向客厅的时候，心里想着：“做狗也挺好，发烧了还能动弹，这要是站着，没准还走不过去就摔倒了。。。”到了客厅，爸爸正在那站着呢，我爬到跟前跪好，爸爸突然一脚踹倒了我，然后就冲着我身上跺了两脚，嘴里骂着：“操，你他妈的长本事了啊，学会喝酒了，学会夜不归宿了啊。。。”二叔上来拦着，爸爸一把推开说：“告诉你啊，我管教自己的奴，你少多事，回屋去!”二叔也生气了：“操，他不就喝了点酒吗，你非要整死他啊，随你便，关我屁事！”说着就踹了边上的小光一脚：“杵在这干嘛，滚回屋伺候老子！”然后就回屋了。<br />
爸爸抽出自己的皮带，劈头盖脸就往我身上招呼！“你他妈的给老子甩脸子呢？老子找个媳妇你拉着脸啥意思啊？你就是老子一条狗，还他妈的想管着老子啊？还敢跟老子闹情绪啊！”。。。。<br />
我挨了很多下，以前二叔用鞭子抽我，感觉没这么疼啊，这皮带到底是比那玩具一样的鞭子好使啊。。。奇怪，我咋还有心思想这个啊。。。我是不是该说点什么啊。。。求饶？可是求饶有用，还要皮带干嘛啊。。。皮带每抽在身上一下，我就觉得自己清醒一分，是啊，我怎么了这是！我是个奴，是条狗，怎么老是记不住呢？狗怎么会心痛呢？<br />
我强忍着皮带抽在身上的疼痛，眼泪都憋出来了，爸爸看到我这样，估计更火了，抽的更加用力。。。那声音，啪啪的。。。好脆生啊。。。我心里想着：爸爸您使劲抽吧。。。打的越狠，越能减轻我的愧疚感！<br />
爸爸估计抽累了，坐在边上叼了根烟，我很想起来帮爸爸点烟，但是动作实在是太慢了，爸爸自己点着烟，猛猛的抽了几口，说：“老子活的再背，也轮不到你给老子甩脸！滚回屋去，懒得看见你这德性！”我刚想说什么，爸爸却已经起身，系好了皮带，穿上外套，看都不看我，就出去了。。。<br />
听到关门的声音，二叔从卧室出来，看到客厅只剩我一个人跪着，就让小光扶我去卧室。。。路过镜子的时候，我看了一眼自己，呵呵，好像一只斑马啊。身上被皮带抽的痕迹那么清晰，看着颇有艺术感。。。<br />
我躺在床上发呆，小光在边上陪着我，我问小光：“爸爸是不是不要我了？”小光说：“不会的，大伯就是生气，过两天就好了。”我又哭了？是啊，这两天跟眼泪太有缘分了！<br />
感冒又严重了。。。我昏沉沉的睡了一天多，星期天下午才算好点，这期间爸爸一直没有回来！二叔也不在家。就小光一直陪着我！我躺在床上，想了好多。。。相处几个月，我已经对爸爸有了依赖感，他那粗中有细的性格，时而孩子气的对我调皮使坏，时而略显霸气的对我颐指气使，他找个BF，无所谓啊，关我屁事，他依然是我的爸爸、我的主人啊。。。慢慢的，想通了，心里也就不再觉得难受了，反倒转为担忧，爸爸会不会不原谅我呢？我昨天那么疯狂的出轨，万一他知道了，不要我了，怎么办？<br />
星期一早上，在公司看到了爸爸，他在忙着他手头的工作，我当着同事的面说：“刘宇辉，今天要整理库房，你有时间的话一会来库房帮我！”他说：“知道了！”<br />
我在库房等着，坐立不安。。。过了一会，爸爸来了，进门以后问：“要怎么收拾？说吧。”我赶紧把凳子搬过来请他坐下，然后反锁了门跪好，先磕了三个头说：“爸爸，我错了，我那天不该喝酒，您能原谅我吗？”爸爸看都不看我，说了句：“别跟我说这些，不想听！”<br />
沉默。。。我一句话都不敢说了。。。爸爸站起身来，走了。。。随着门砰地一声关上，我意识到，问题真的很严重，而我，本来鼓足勇气想要向爸爸坦白一切，却又不敢说了。。。</p>
<p>第三十章 冷战<br />
爸爸连着两天不回家了，我打电话，他不接，在公司，他也避免跟我单独在一起，我也没有再做什么。。。因为实在心虚的很！身体里的跳蛋，一直没有震动。。。突然开始怀念那种正在干活的时候跳蛋突然动起来的感觉，怀念那种兴奋的跑去开门的感觉。。。<br />
两天后的晚上，爸爸还是没有回家，我看着小光给我盛好的饭，一点胃口也没有，二叔这时候开始劝我了：“亮亮哥，你这样不行的，其实你那天喝醉，你不知道辉哥有多心疼，他背你回家，你还吐了他一身。。。他跑了好远找24小时药店给你买药。。。其实他也很关心你的啊，不管咋说你比他大，应该让着他啊，他其实也知道自己赌气，你要给他个台阶下啊！”<br />
我闷闷的说：“爸爸现在特别生气，我。。。不敢”<br />
二叔说：“你就二吧，平时那骚劲哪去了？缠着他，还怕他不回来么！他又不能真吃了你！”<br />
那天晚上，我抽了好多烟，好过瘾，很久没抽这么多烟了。。。第二天下班，我就跟在爸爸身后，他跑去肯德基，我就坐在他对面，看着他大口的啃着汉堡。。。他跑去网吧，我就坐他边上，看他玩游戏。。。他不耐烦了，出了网吧，他走到河边，我就一直跟着，最终他忍不住了：“跟着干嘛，滚一边去。。。”我赶紧跪下了。。。路过的人很好奇的往这边看。。。不管了。。。操！爸爸赶紧把我拽起来：“操！你要死啊，你不要脸我还要呢！”<br />
我赶紧说：“不管咋样，爸爸您回家住吧。我真的知道自己错了。。。您就别生气了！”<br />
爸爸扔掉手里的烟头说：“好，回家吧！”我简直太高兴了。。。<br />
我以为爸爸回家就是不生气了，可是，事情真的,没那么简单！<br />
爸爸到家后，就喊小光过来伺候他，我跪过去给他脱鞋，他一脚踢开说：“不用！”我讪讪的跪在边上，小光赶紧过来伺候爸爸，他这两天不知道在哪呆着，估计脚一直没洗，那味道好浓啊。。。我在边上闻着爸爸脚丫子味，看着小光在那吧嗒吧嗒的舔着，心里真是羡慕啊。<br />
爸爸一个人进房间睡觉了，我在客厅睡。。。早上醒来，我想进卧室叫爸爸起床，可是，门居然反锁。。。我只好跪在门口。。。<br />
连着一星期，爸爸不让我伺候他，对我说的最多的两个字就是“不用！”我从刚开始的悔恨，渐渐的变成了恐惧，爸爸是不是真的决定不要我了。。。<br />
一天早上，我跪在门口等爸爸起床，门开了，爸爸看到我跪在门口，冷冷的说：“让开！”我侧过身，爸爸进了卫生间，我跟进去说：“爸爸，儿子伺候您撒尿吧！”结果他又把我赶出来，门又被反锁了。。。我听着爸爸的尿尿进马桶。。。我的眼泪也落在了地上。。。<br />
我和爸爸是不是真的结束了？<br />
爸爸出来了，背上包准备出门，我赶紧爬过去，一下搂住爸爸大腿说：“爸爸，别走，我真的错了。。。”然后双手紧紧攥着爸爸的脚踝，开始磕头。。。爸爸站在那不吭声，气氛很沉默，我磕了十几个头，把我这些天心里的情绪统统说了出来，如何纠结，如何担忧，如何失落。。。说了好久，爸爸终于摸着我的头说：“你啊，就是被迫害妄想症。。。你这么乖我干嘛不要你啊。。。”我说：“爸爸您那天抽我一顿，我清醒了好多，现在我真的调整好自己了，我可以真正的面对浩叔了！您要是还生气，就再抽我一顿。。。”爸爸说：“不生气了，真的不生气。。。其实我也是矫情。。。”说着，俯下身吻了我。。。我又哭了。。。我在心里发誓：“爸爸，我会做你一辈子的奴，再也不会出轨！”<br />
到了单位，毫无疑问我们都迟到了。。。同事看着我说：“小亮你哭了？眼睛咋是肿的？”我说：“没什么，做噩梦了，梦见自己犯浑，我爸揍我，打的可疼了。。。”爸爸在边上听着，偷偷的笑。。。。<br />
正在库房呆着。。。跳蛋在身体里开始震动。。。久违的感觉啊。。。我赶紧去开门，爸爸就站在门口！我直接把爸爸拽进来按到椅子上，二话不说就扒下了他的鞋，捧起他的脚丫把鼻子舌头凑上去。。。爸爸笑着说：“贱样！”我一边舔着，一边说：“都多少天了，全便宜小光了！今天全部补回来！”把裤子褪到膝盖，我二话不说赶紧一口含住！费了一番功夫，爸爸射在我嘴里，我吞下去以后，爸爸把我搂在怀里爸爸摸着我脑问：“那天打的狠了，现在还疼不？”哇哦，好感动，我赶紧说：“不疼了爸爸！”<br />
“靠，那就是打的轻了！前两天被你气的没回家，这是住宾馆的发票，你大爷的，给老子报销！”。。。。晕！这变化太快了吧，爸爸总是这么善于破坏气氛。。。</p>
<p>第三十一章 浩叔入住<br />
爸爸也正式和浩叔确认了关系，让浩叔搬到家里来住了，当天晚上，爸爸请大家去外面吃饭，二叔调侃说：“铁公鸡终于拔毛了啊。。。今晚吃穷你！”<br />
我们找了一家环境比较优雅的餐厅，要了一个包厢，菜上齐后，等服务员出去，我就跪下来正式拜见浩叔，爸爸让我以后就叫他浩爸爸。二叔说：“哎哟，浩爸爸，好爸爸？这个爸爸到底有多好啊。。。哈哈。。。还不快给儿子给个红包啊”浩爸爸好像害羞了，爸爸拿起一根烟扔给二叔说：“他一个学生，哪有什么钱！”说着，让浩爸爸喝了一口饮料漱了漱口，然后爸爸把我的杯子拿过来，让浩爸爸吐在里面，递给我说：“这是你浩爸爸赏你的!”我赶紧双手接过来说：“谢谢浩爸爸”然后磕了头后喝掉了！紧跟着小光也过来跪下说：“那个。。。浩叔，以后请多关照！”浩爸爸也这样赏赐了小光。<br />
大家开始吃饭，氛围非常融洽。。。二叔要去厕所，说：“亮亮走，伺候我上厕所。。。”我还觉得奇怪，为什么不让小光伺候，我也没有多问，就跟着二叔来到厕所。二叔没让我伺候，反倒把我拉进一个隔间说：“亮子，你觉得这个王浩怎么样？”我没明白过来，就说：“挺好的啊。。。爸爸挺喜欢他！”二叔说：“这没别人，你说自己真实的想法！”我犹豫了下说：“这个，我不好说，应该还凑合吧！”二叔说：“我怎么感觉，这个人不真诚呢？”我心里一抖，跟我的感觉一样啊。。。但我一直认为是因为他和爸爸的关系，才让我对他有潜意识的排斥，没想到二叔也有这种感觉！<br />
二叔说；“有些事没法跟你说，你平时注意点。。。我总觉得这人，不好！”可是他能怎么个不好呢？爸爸又不是有钱人，不可能是图钱吧。。。一个跟我一样的打工仔，总不能是图权力吧，爸爸除了在我这有绝对的权力，哪里还有什么权力啊。。。算了，走一步看一部吧。。。<br />
晚上回到家，爸爸看浩爸爸还是有点拘束，就对我说：“你去伺候你浩爸爸去。”我就赶紧爬过去，帮浩爸爸脱了鞋，给他舔脚。。。说实话，对于浩爸爸，我内心是排斥的，但是，我自己心虚，因为我的不忠诚，我总是对爸爸觉得愧疚，所以只要爸爸高兴，哪怕让我去死，也是可以的，何况只是伺候爸爸的BF呢？他的脚没有爸爸的臭，舔了一会儿就没味道了，等到舔完脚，浩爸爸好像就适应了，很舒服的把脚放在我脸上，跟爸爸依偎在一起甜蜜。。。<br />
因为浩爸爸不习惯做爱的时候有别人在，于是我不能在爸爸卧室睡了，就拿着被子枕头，在客厅凑合，好在家里是地暖，铺上毯子，睡着也舒服。。。<br />
浩爸爸每周一周二课比较多，所以星期天和星期一还是住在学校里的，周二晚上才过来住！慢慢的我也习惯了伺候他和爸爸两个人，而且他来了以后，爸爸基本上让我伺候他为主！还把我的贞操锁的钥匙给了他一把。他也慢慢的习惯玩我了。。。<br />
一般爸爸跟浩爸爸约会，不怎么带我，有一次星期天的晚上，爸爸会陪浩去上自习，浩爸爸非要让我也去，我就跟着去了，浩爸爸我带到他们教学楼的顶楼卫生间，让我把衣服脱光，我顺从的脱下了衣服，然后把我铐在水管上，把腿也分开绑在管子上，让我的鸡巴完全暴露着，然后他就要带着跟爸爸去自习教室！爸爸心疼的说：“这么冷，会着凉的，让他穿上衣服吧！”浩爸爸说：“有暖气，怎么会冷！”直到上完自习，才来把我放开！学校的暖气虽然烧的比较好，但是毕竟是卫生间，他们放开我的时候，我都觉得自己快冻坏了。。。又有一次，浩爸爸从家里拿来好几双袜子，放在顶楼的几个地方，把我的手反铐在身后，让我用嘴巴叼着袜子从顶楼下来，交到爸爸手里（爸爸会在自习室外等着），每次只能叼一只。。。<br />
浩爸爸特别喜欢踩我的鸡巴，自从他有了贞操锁的钥匙，只要他在，每天晚上都会让我射精，让我跪坐在地上，他用脚踩着我的鸡巴搓弄，直到把我踩射为止，每天晚上都要我射两三次。。。后来爸爸实在不忍心，就告诉他这样对身体不好，让他节制点，他才不情愿的结束这种虐待！<br />
他对黄金也很感兴趣，以前爸爸只是偶尔在他大便完，让我清理菊花，中秋节那次算是玩的最重口味一次了。浩爸爸非常喜欢黄金。他让我嘴里含着他的大便，然后往我嘴里撒尿，让我自己用舌头搅匀了咽下去。。。每次玩够了，他就回屋上网了，我在卫生间，不停的干呕。。。不停的刷牙漱口。。。小光有一次看到这一幕，偷偷问我：“你还好吧？”我笑着说没事，但我知道，自己当时一定笑的比哭还难看。。。至少，浩爸爸开心了，那么，爸爸也就开心，这是我的本分！</p>
<p>第三十二章 过年咯<br />
浩爸爸放寒假了，由于家在外地，他准备回家，结果爸爸舍不得他走，就让他告诉家里说他在这边打工，等快过年再回去，于是他在家呆着。每天我跟爸爸回家，他就是在玩游戏，然后就喊着去外面吃饭，然后爸爸就陪他出去吃饭了，而我就跟二叔和小光在家吃饭。。。刚开始爸爸还总是叫着二叔小光一起去，慢慢的也就不叫了，因为我知道，爸爸钱不多够花了。。。<br />
一月份发了工资，因为是年底，还发了双薪和最后一个季度的奖金，爸爸应该拿下来有个8000块钱左右，到浩爸爸回家前两天，爸爸突然跟我说：“亮亮，借我1500块钱，那个，小浩骗家人说在这边打工，我想他回家要是没钱的话说不过去，让他带点钱回去吧！”我就拿出1500给了爸爸。我很奇怪爸爸的工资怎么会这么快用完。当我晚上看到浩爸爸拿着一个苹果手机玩的时候，我就明白了，肯定是爸爸给买的。二叔在边上也看到了，冷笑了一声，就进屋了。。。<br />
浩爸爸走了，我们也熬过了最忙的时间，准备放假了，今年放假是要回家一趟的，爸爸也要回家，二叔回父母家住，小光也要到外地和父母团聚。。。临走的那天晚上，我们四个一起吃了顿饭，爸爸喝高了，二叔也喝多了，我跟小光喝的也有点飘了。。。我依稀记得二叔好像跟爸爸吵架了。。。<br />
第二天，各自出发。。。除夕夜，我开视频给爸爸拜年，打开视频给爸爸磕头。爸爸很开心，跟我聊天，说了一会，他问我：“你给你浩爸爸拜年了吗？”我楞了一下说：“还没，浩爸爸跟二叔那边我还都没联系，先给爸爸您拜年才对啊。。。”<br />
爸爸说：亮亮，这段时间委屈你了！<br />
我：爸爸您说什么呢？是我哪里做的不好吗？<br />
爸爸：没有，平时你浩爸爸的行为我是看到的，但是我没拦着他，我挺喜欢他，所以有点纵容他，也就让你受了不少委屈！<br />
我：爸爸，您喜欢就好，我没关系的。。。<br />
爸爸：亮亮，你真好！那天你二叔跟我吵架，就为了你浩爸爸的事情，他说王浩不适合我，你觉得呢？<br />
我：爸爸，我也说不好，说了您别生气啊，以前我就觉得，浩爸爸好像不是很真诚的跟您在一起，感觉，像在。。。玩儿。。。<br />
爸爸：呵呵，我也说不好，但是我确实挺喜欢他，我没指望能和他天长地久，就是觉得在一起的时候，彼此开心，彼此依靠，也就行了。。。<br />
我：爸爸，您想的是对的，我也希望您跟浩爸爸在一起开心快乐。我是真心祝福！<br />
爸爸：谢谢，你快去给你二叔他们拜年吧，否则你二叔要生气的。。。<br />
我：好的，爸爸您自己玩啊。。。<br />
跟爸爸聊完，心情好了很多，爸爸心里是有我的，这就足够了。。。至于他的爱情，我只能说，人都有个犯贱的时候，顺其自然吧。。。虽然我不看好，但是我还是希望爸爸能开心，不要受到伤害，但现在看来，恐怕难免的。。。<br />
我又给二叔打电话拜年，二叔乐呵呵的说等回去要给我红包。。。又给小光打电话聊了一会，然后给浩爸爸打电话，他说：“刚看你在线，怎么这会不在了？”我说：“刚给爸爸拜年，后来家人进来聊天，我就把Q关掉了”然后我就打开Q，浩爸爸也在，于是我开了视频，给他也磕头拜年，他又说要看飞机，于是我反锁好门，在视频里跪着打飞机。。。快射的时候向浩爸爸报告，他不许我射，让我拿出爸爸的袜子（他知道爸爸穿过的袜子都是赏给我的，我肯定带着有），塞进嘴里，然后自己用手抽鸡巴，抽软了再撸，连着三次，才让我射在袜子里。。。还吩咐我回来的时候就把袜子套在鸡巴上，他要让爸爸检查！<br />
在家呆着很无趣，走亲戚，被逼婚，各种心烦，于是初五我就回程了。。。到了家里，把家里收拾了一遍，然后跪在门口，拿出爸爸平时穿的鞋子，闻着爸爸的味道。。。真的好香。。。给爸爸发短信告诉他我已经回来了！结果爸爸没回。</p>
<p>第三十三章 往事不要再提<br />
二叔听说我回来了非常开心，叫我出去吃饭，我想想没事干就去了，我俩一起吃了饭，二叔说走吧，一起回去，我在家呆着也没劲！我笑着说：“小光不在，没人伺候您，所以没劲吧！”二叔笑着抽我一耳光说：“就你聪明，还真别说，现在连自己打飞机都觉得麻烦，没人伺候不适应啊！”我说：“您说好的给红包的哦，给了红包我今儿就替小光好好伺候您了！”<br />
回到家，我给二叔当面从新磕头，二叔还真拿出个大红包给我！还说：“你爹那个败家玩意啊，把钱都给媳妇花了，估计是不会给你红包了。。。二叔给你！”我笑了笑说：“爸爸开心就行了，别的无所谓的。。。”二叔看着我：“你啊，善良是不能当饭吃的。。。你们父子俩一样，都傻呵呵的。。。”<br />
二叔很认真的跟我说：“你知道吗，那个王浩，勾搭过我！”<br />
我：“啊？啥时候啊。。。你们以前认识吗？没看出来啊！”其实，我已经隐约有了答案。<br />
果然，二叔说：“他搬来住以后，你跟你爸爸上班去了，我有时候在家，他勾搭我好几次，我没搭理！他还老是问我有没有BF啊什么的。。。还说什么一看我就是高富帅，小光跟着我沾光。。。听的老子那叫一个火大！”<br />
我赶紧说：“爸爸现在挺喜欢他，这事情可别让爸爸知道啊！”<br />
二叔说：“废话！我又不是傻子，但愿你爸爸别太费心思！到头肯定一场空！”<br />
晚上伺候二叔，果然他这几天是憋坏了，那叫一个勇猛啊。。。完事就搂着我睡了。。。第二天早上，我听到有人开门，不对啊，小光应该是中午才到吧。。。结果出来一看，爸爸回来了。。。看我愣在那里，就骂道：“魂淡，看啥看，还不赶紧过来接东西，累死老子了。。”我才反应过来，一边忙着拎东西一边问：“爸爸您咋这么早来了，不是说晚上来吗？”爸爸倒在沙发上说：“昨天看到你短信，我在家呆着也很烦，就提前回来了，结果最后一班车没赶上，只好坐夜班车过来，车上脚丫子味熏死我了。。。”我赶忙过去给爸爸换好鞋，跪着给爸爸舔脚，用手给另一只脚按摩。。。二叔也出来了，说：“你还好意思说别人脚臭啊，你闻闻你自己的脚！”爸爸嘿嘿笑着，二叔给爸爸倒了杯水，然后坐着聊天。。。<br />
到了中午的时候，小光也回来了。。。我跟小光一起给二位爸爸磕头拜年，爸爸拿出两个红包分给我们说：“穷爹比不了富叔叔，别嫌少啊。。。”我跟小光赶紧谢谢爸爸。。。<br />
浩爸爸是快开学的时候才回来的，爸爸带着我去接站，然后送他去学校收拾东西，然后一起回家。。。那天晚上，他跟爸爸很疯狂，他也习惯了我在边上伺候他们，我舔浩爸爸的菊花，然后再给爸爸口交，尽量多的把唾液抹在爸爸的鸡巴上，爸爸插入后，我又从他们裆下爬过去，含着浩爸爸的鸡巴。。。疯了俩小时，他俩才睡觉，我也没有去客厅，就在他们脚下睡了。。。<br />
慢慢的，我发现一个问题，爸爸花钱越来越多了。。。有一天我无意看到爸爸的信用卡账单，居然一个月就刷了5000多块，有吃饭刷的，有在专卖店刷的。。。不用想，肯定是请浩爸爸吃饭和给他买东西了。。。因为爸爸的衣服一直是我在买的。。。最近也没见他穿新衣服，倒是浩爸爸现在打扮的比较时尚，完全不像刚认识的时候那样学生气。。。<br />
我着打开爸爸的钱包，看着里面只剩几十块钱，就拿出500块钱放了进去。。。<br />
浩爸爸有时候也不过来了，爸爸的心情也低落了一段时间，好像他们吵架了。。。我也不敢问。。。突然有一天，爸爸喝的醉醺醺的回来说：“亮亮，我跟他分了。。。”<br />
“啊。。。这。。。”我本来想说这也太快了吧。。。还不到半年呢。。。硬是把后面的话吞回去了。。。爸爸搂着我哭了，嘴里嘟囔着喜欢他什么的。。。我就这么一直听着，直到爸爸睡着了，叫小光过来跟我一起把他抬到床上。。。然后我就在地上凑合着睡了，怕夜里爸爸要喝水。。。迷迷糊糊睡到半夜。。。闻到一股烟味，起来一看，爸爸已经醒了。。。靠在床头抽烟呢。。。我去给爸爸倒了热水，爸爸喝了水后说：“来床上！”我以为爸爸要我伺候，就上床钻进被子要给爸爸口。。。结果爸爸把我拽出来说：“陪我聊天！”我就靠在爸爸身边。。。爸爸给我讲他如何认识小浩，聊天的时候如何开心，如何想要疼爱他，为他付出多少，小浩如何的不满足，只知道花钱。。。。。说了很久，我用头蹭了蹭爸爸的身子说：“过年的时候我跟您说过，只要开心就好，付出什么，是自愿，没必要念念不忘，真的没事的。。。”说句实话，自从上次发生出轨的事情，我心里终归是不安的，今天爸爸这样跟我倾诉，我的自责感更加强烈。。。我吻着爸爸的身子，在心里祈祷，为爸爸的爱情祈祷，也为自己的错误忏悔！<br />
我们一直聊到天亮，爸爸心情好了很多。。。</p>
<p>第三十四章 聚会<br />
爸爸的爱情，就这样结束了，爸爸虽然不说，但总是看起来闷闷的。。。为了让他转移注意力，我们决定组织一次活动。。。<br />
二叔在群里是很有人气的，所以他在群里号召说办一个见面派对。。。当然，在群里发帖，关注的人很多，但是真正肯参加的，不多。。。估计所有的群，都是一样的吧。。。<br />
折腾了差不多一周，才联系到七个人，其中有三个带着自己的奴，还有几个单身的主和奴，加上我们4个人，凑了14个人，于是大家商量好，把聚会安排在了郊区的一个山庄。。。那里的烤全羊很出名，还有住宿也很好，公寓别墅都有，我们就凑钱包下了一栋别墅，因为别墅是独立的，比较方便。。。<br />
山庄离市区要将近20公里，好在我们约的人里面，有两个是开车的，加上二叔的车，刚好能坐下，星期六早上，我们早早的就出发了，约好了在山庄碰面。。。一路上我们都兴致很高，虽然这次人不算很多，但是也很难得了。。。二叔开玩笑的说：“要是再遇到听话的奴，给你们领一个当弟弟啊。。。”<br />
大家都比较准时，我们在停车场看到了其他两辆车。。。大家下车相互打招呼。。。我和小光从自己车上搬东西，突然有人拍了我一下，我一回头，天啊，这不是。。。怎么会遇到他！<br />
拍我的，就是上次我出轨的男人！他看着我笑着说：“缘分啊。。。没想到还能碰到你！”我问他：“你怎么也在？”他说：“还不是因为你啊。。。上次遇到你，我开始对SM好奇，所以在网上找论坛，了解了不少！还专门加了几个本地群，没想到你也在群里。。。”这时爸爸和二叔过来问：“哟，你们认识啊。。。”我紧张的看了看爸爸，爸爸眼神中带着疑问。。。我赶紧说：“爸爸，一会儿我跟您解释。。。”这时这个男的说：“哦哦，这就是辉哥你的儿子啊，真有缘分，要不是他，我还接触不到这个圈子呢！我叫郑凯。。。”然后我就听他开始说起跟我的“奇遇”！爸爸脸色越来越阴沉，二叔在边上也惊讶的听着。终于，这个二货好像看到爸爸脸色不对了，终于打住了，二叔最先反应过来，招呼着说：“别光顾着咱们聊，走吧走吧，先进去，慢慢聊。。。”然后他们就在服务员带领下走向别墅，爸爸站在车前不动，吓得我也不敢动。。。脑子里乱乱的。。。<br />
该来的总是会来，这件事情我一直瞒着爸爸，但没想到最终还是让爸爸知道了。。。老天爷，我跟你有仇吗？<br />
爸爸冷冷的问：“他说的，是真的？”我点了点头，爸爸甩手给了我一耳光，然后扭头走了。。。我捂着脸，跟在爸爸身后。。。。<br />
别墅的客厅里，大家凑在一起开心的聊天。。。等服务员端来了饭菜，全部出去以后，大家就坐，我和小光以及那三个奴，都没有上桌，跪在各自主人的脚下。。。看的其他四个单身十分羡慕，于是开始现场配对，又凑了2对，于是，另外两个奴，也跪了下来。。。桌上坐着的，也就是七位主人了。。。<br />
大家吃着菜，喝着酒，主人们偶尔把桌上的菜丢到地上给自己的奴吃。。。但是爸爸根本不管我，只顾着跟别人聊天。。。似乎忘记我的存在！<br />
主人们吃饱了，坐在客厅聊天，让我们几个奴去吃剩下的菜。。。毕竟是出来玩，只要开心就好，倒也没有那么严格的规矩，我正准备吃的时候，爸爸喊：“亮亮，陪我去厕所！”进了卫生间，爸爸坐在马桶上抽烟，不理我。。。我跪在边上说：“爸爸，儿子错了，那次是您带着浩爸爸来家里，儿子自己当时很失落，特别想放纵，然后刚好遇到郑凯调戏学生。。。我就凑上去。。。”爸爸说：“嗯，我会让你好好放纵的！”说完扔掉烟头就出去了。。。我赶紧跟着出去，主人们看到我跟在爸爸身后爬着，都说：“小辉果然是调教有方啊。。。”爸爸跟没事人一样，和他们说：“这算什么，这种狗一样的东西，就是喜欢被收拾！否则就蹬鼻子上脸！”<br />
我总是觉得爸爸说的话，是针对我的。。。心里慌慌的，郑凯这个没眼力劲儿的，还凑趣说：“辉哥啊，今儿还能玩玩你的奴不？说来悲催，自从进了这圈子，一个上眼的奴都没找到！想来还是你的奴带劲！”爸爸说：“没问题，今儿保证让兄弟你过瘾。。。！”</p>
<p>第三十五章 第三方派遣<br />
爸爸叫来服务员，餐厅的桌子收拾掉了。。。我一口都没吃。。。然后二叔告诉服务员不让他们下午再过来，有需要会打电话！几个奴跪成一排，除了两个临时凑对的奴以外，其他五个奴都跪的很标准！<br />
爸爸说：“一个个穿着衣服跪在这，不把主人放眼里是吧！全给我脱了！”我们赶紧脱光了衣服！主人们坐在一起，开始玩扑克，我们全部在主人脚下伺候主人的脚！其他的奴都跪在主人给的垫子上，毕竟跪太久不好，大家还是比较爱护自己的奴的。。。<br />
但是，爸爸没有给我垫子！要是在平时，爸爸根本不会让我跪着，早就让我坐地上了，但是今天，爸爸把垫子踢开，说了声跪好，就不理我了。。。小光用手拍了下我肩膀。。。我知道他在安慰我。。。<br />
主人们开始玩干瞪眼，赢家可以随便提要求，玩输家的奴。。。第一把居然郑凯赢了，爸爸输掉了。。。太他妈的巧了吧。。。果然，郑凯开心的说：“辉哥，那我让你的奴给我口吧。。。”爸爸踢了我一脚说：“去好好伺候！”我就爬过去帮郑凯解腰带，爸爸踹了我一脚说：“没规矩！”<br />
我知道每次给爸爸口的时候，都要先磕头的，但是对郑凯。。。我赶紧磕了头说：“凯叔，对不起，请让我伺候您吧！”郑凯很兴奋的说：“辉哥家教真严！”我脱下郑凯的裤子，这个家伙是有多邋遢，刚解开裤子，一股尿骚味就钻进我的鼻孔，我用嘴咬着内裤的边拽下来，含住了郑凯的鸡巴，感受着他的鸡巴在我嘴里慢慢变大。。。我第一次当着这么多人面伺候人，挺紧张的。。。还好已经很熟练了。。。口了一会儿，大家开始催促继续玩，就匆忙结束了。。。<br />
玩了几把，郑凯说他要大便，可是临时和他配对的奴，不愿意玩这个，拒绝去伺候，爸爸直接让我去伺候！我呆呆的看着爸爸，爸爸脸上没有任何表情，但是眼神冰冷。。。郑凯说：“那怎么好意思啊辉哥！”爸爸说：“别客气，贱货就是用来使唤的，否则要他干嘛！”爸爸从来不说这样的话！今天。。。哎，都是自己一时没管住自己，弄成这样！<br />
我跟着郑凯到卫生间，跪在他脚边给他舔脚，他坐在马桶上大便。。。突然他问：“你跟你爸爸多久了？”我说：“快一年了。”郑凯问：“你上次跟我玩，你爸爸不知道吧。。。”我哀怨的看了他一眼说：“现在知道了！”他说：“那他是不是生气了？”我毫无表情的回到：“我不知道！”突然他拽着我头发把我头放在他膝盖上说：“跟你玩过以后，觉得好刺激啊。。。你要是我的奴该多好！”我挣脱开，磕了一个头说：“凯叔，我是我爸爸的奴，永远都是！”他笑着说：“好吧，不过现在是你爸爸让你伺候我的，过来给我舔屁眼！”<br />
伺候他上完厕所，他继续加入了游戏。。。那个临时的奴在给爸爸舔脚，看我回来准备让开，爸爸说：“不用，你今天就伺候你凯叔吧！”这话一说，其他的几个主都觉得很刺激，于是开始相互换奴。。。<br />
时间过的很快，到了晚上吃饭的时候，所有的奴都被玩遍了。。。这个山庄的烤全羊很出名，但我不吃羊肉。。。还是老规矩，主人们吃过之后才让奴开始吃剩下的菜，这时爸爸又叫我说：“来我喂你！”他拿着一大块羊肉，扔到脚下踩着，然后说：“吃吧！”郑凯在边上说：“辉哥，既然换了，他可是我的奴了啊。。。”爸爸说：“那就当我借你的奴玩玩呗！”<br />
这些话放在平时，真的听起来没什么，但是现在。。。越听越觉得别扭！爸爸很早就知道我不吃羊肉的，可是今天，他就是斜眼看着我，一句话不说!我低下头从他的鞋缝里撕扯着羊肉。。。（我大概是心理作用，总觉得羊肉有股膻味）好容易才强忍着吃完羊肉。。。爸爸抬起脚让我把鞋底舔干净！<br />
爸爸以前不让我舔鞋底的，连鞋都很少舔，因为爸爸说灰尘吃进去对身体不好。。。可是今天。。。<br />
主人们准备好好玩玩，进行了一次抢袜子比赛，主人们轮流把袜子团成团，然后扔出去，我们一群奴像狗一样爬过去抢，抢到的用嘴叼回来，可以奖励给主人舔脚！输了的就要自己掌嘴！我居然。。。一次都没抢到。。。有一个比较壮的奴，抢到的次数最多。。。不是我不想赢，而是在比赛开始前，爸爸偷偷在我耳边说：“只许输！”<br />
我不敢不听爸爸的，我知道爸爸在生气！然后又进行了嗅觉比赛，奴们把眼睛蒙起来，主人们把十四只袜子藏在房间的各个角落，在规定的时间里，让奴轮流爬着，用鼻子闻着找回来！当然。。。我还是输了。。。</p>
<p>第三十六章 差点被奴操<br />
玩游戏我不敢赢，一直输着，爸爸似乎还是不满意。。。说：“这个蠢货一直输，必须惩罚一下！”这话赢得了除了二叔以外所有人的赞同。。。<br />
爸爸让我们跪好，然后对我说：“你，趴好！”我就乖乖的趴在地上，然后爸爸命令其他六个奴说：“轮流过去操他！”<br />
我一下子呆住了。。。我知道爸爸特别生气，但是。。。让别的奴干自己的奴。。。这。。。二叔和其他几位主也愣住了。。。郑凯说：“我还以为辉哥你让我们哥几个爽爽呢，这让奴操他，我们干看着啊。。。”爸爸想了想说：“那就这样，先让他伺候哥几个，然后再让奴干他！”<br />
主人们躺在屋中的地毯上，要求我先到一个主脚下磕头，然后为这个主人口。。。等主人硬了以后，我自己蹲在主人鸡巴上，将主人的鸡巴插进自己的菊花，然后开始活塞运动。。。还要按着主人的要求，时快时慢的。。。<br />
我脑子里十分混乱。。。自己都搞不清自己在想什么，只是知道。。。爸爸在羞辱我。。。那种莫名的耻辱感。。。超越了性带来的快感。。。只是麻木的口交，然后努力让一个鸡巴插入，然后双手抱头开始小幅蹲起。。。突然。。。背后挨了一下。。。是我熟悉的皮带。。。爸爸在身后呵斥：“骚货！被插为什么不叫！”我张嘴想听从爸爸的命令，可是。。。一点声音也出不来。。。只有眼泪滴落在身下主人的腹部。。。。<br />
估计那位主人也感觉到不对劲了。。。就说：“算了吧。。。差不多了。。。”二叔赶紧岔开话题，邀请其他主人一起喝酒。。。跪在郑凯脚边。。。麻木的舔着他的脚。。。看到边上那个奴的舌头，在我无比熟悉的爸爸的脚上滑过。。。<br />
主人们都喝的挺多。。。等准备睡觉的时候，又去边上的公寓楼要了两个标间，因为别墅只有5间卧室。我被郑凯带到了其中一个标间！刚进屋，郑凯就解开裤子让我伺候他撒尿！可是今天的一切，都像电影片段一样，在我脑海一遍遍重复。。。我非常心不在焉。。。尿撒到地上不少！郑凯甩手就是一耳光说：“操！别显摆你的忠诚，看不出来你爸嫌弃你吗？都准备让奴操你了，你还矜持什么呢骚货！”他回身躺在床上，命令我舔干净地上的尿液，我低下头舔着，他刺耳的话传进我的耳朵：“从你那天跪在老子跟前舔脚的时候，你就已经不忠诚了。。。还装什么装！不过没事，你爸要是不要你，老子收留你！正好老子缺条狗。。。”我依然面无表情，但是心里，很难过。。。他说的没错。。。我这样一个奴，长的不好，身材不好，脾气不好。。。什么都不好。。。唯一能得到认可的，也就是忠诚了，结果。。。现在连忠诚都没有了。。。<br />
郑凯在床上说：“别给老子摆个死人脸！你不是听你爸的话吗？你爸同意你今晚伺候我，你就好好伺候吧！”我跪在原地，默不作声。。。他估计很生气了：“操！你现在抽自己耳光，什么时候会笑了，有表情了，什么时候跟老子说！”<br />
我开始抽自己，很用劲。。。以前跟爸爸在一起，经常被抽，也经常自己抽。。。但是爸爸是很舍不得使劲的。。。我自己也是很偷奸耍滑的。。。今天的耳光，真的是不掺水分啊。。。<br />
我迫切的需要疼痛来刺激自己，我希望能让我清醒。。。希望爸爸不会再生气。。。不记得自己抽了多少下，反正嘴里是咸咸的。。。郑凯终于看不下去了。。。冲过来一脚踹翻我说：“妈的！真是个死脑壳。。。”他从卫生间拿来一个凉水浸湿的毛巾，敷在我脸上。。。把我拉上床，搂着我说：“不好意思啊，刚有点过分了。。。”我扭开他，从床头拿过啤酒，一口气喝完一罐，头枕在床边，跟他聊天。。。讲述我为什么第一次见他那么放荡。。。不知不觉睡着了。。。<br />
第二天早上起床一看，自己躺在床上。。。郑凯坐在我身边抽着烟。。。我爬起来跪好说：“凯叔早！”他呵呵笑着说：“昨天聊天聊的挺好，今天不用这么生分的。。。”我轻轻嗯了一声！<br />
躺下来，让我给他舔着脚，他慢慢说：“我遇见你那天，跟女朋友分手了。。。我是个发型师，女朋友跟着一个什么什么研究生跑了，说什么人家比我有文化，比我工作体面赚钱多！我看到学生，就觉得生气！不就多上几天学吗？想起以前看过的SM片子，就想着羞辱那些学生！其实也就是嘴里痛快一下，没想到你过来了，还给我舔脚，还要喝尿！老子还真被你吓到了。。。那晚也是借着酒劲，就痛快了一下！事后觉得挺刺激，然后慢慢开始了解这个圈子。。。”</p>
<p>第三十七章 爸爸不要我了<br />
我已经把郑凯的脚舔的很白了。。。他也跟我聊的差不多了。。。他说没想到他的出现造成现在这个局面：“昨天你爸说让其他奴操你，我才发觉有点不太对劲，刘哥偷偷给我发短信说你爸生气了，是因为我。。。”<br />
郑凯摸着我的脸说：“我还是那话，你爸要是不要你了，我要你，真的！你挺好的。。。”我没吱声，只是摇了摇头说：“爸爸以前也生气，但是我会努力，好好认错，绝对不能让爸爸不要我！”郑凯说：“好吧，我开始羡慕你爸了！”<br />
我们回到别墅，爸爸看都不看我一眼。。。大家一起吃了饭，然后准备回程！彼此告别之后，留下联系方式说以后经常一起聚聚，然后两辆车就开走了。。。二叔正准备上车，爸爸说：“今天我开车吧。。。想开了！”二叔就坐到了副驾驶上，我和小光刚上车，爸爸扭头对我说：“你下车，到我这边来，我有话跟你说！”我赶紧下车绕到车门前，爸爸说：“你听好，从今儿起，我不是你爸爸了！”说完，一脚油门，开车走了。。。我呆在原地。。。看着车开上公路。。。脑子里只有爸爸那句话。。。不是你爸爸了。。。。我。。。被爸爸抛弃了。。。<br />
我开始狂奔。。。我希望能追到爸爸的车。。。我要跪在爸爸面前，让他打我！让他蹂躏我！但是。。。不能不要我！。。。。终于。。。我跑不动了。。。<br />
在路边坐着，把最后一支烟抽完。。。我沿着公路机械的迈着腿。。。太阳晒在身上，没有觉得热，也没有觉得渴。。。<br />
手机响了，是二叔：“亮亮，你在哪？我这就开车回来接你，你在原地呆着别动啊。。。”二叔的车开回来了，开车的是二叔。。。车上坐着小光。。。我问：“我爸呢？”二叔没吭声，小光说：“爸爸劝了好久，大伯把车开到城郊车站，就自己坐车走了！我们才回来接你的！”车开到家，我冲进家门，爸爸正在玩电脑，我爬过去说：“爸爸，我错了，您能再原谅我一次吗？”爸爸说：“不能！你走吧。。。”我抽自己的耳光，然后给爸爸磕头。。。再抽。。。再磕。。。爸爸说：“你不走的话，那我搬走！”<br />
二叔把我拉出来说：“要不这样，你爸现在正在气头上，你先去避避。。。过几天我劝劝他，怎么样？”我不答应，一直跪在爸爸边上，爸爸却拿我当空气一般。。。<br />
我最终还是搬出来了，不对，是被赶出来了。。。身上到处都是尘土，那是爸爸踹我出来的时候弄上去的。。。我的衣服鞋袜扔的楼道里全是。。。<br />
过了一会儿小光出来了，拿着包帮我把散落的衣服收拾好，拽起了跪在门口的我，带我上了二叔的车。。。<br />
人是一种很奇怪的动物。。。在自己做错了的时候，潜意识里，会为自己寻找各种借口或者理由来减轻罪恶感，甚至变得不可理喻。。。我没有再跟爸爸认错，乞求原谅，反而。。。跟他疏远了。。。<br />
我自己租了房子，开始和爸爸分居了。。。在公司，一切正常，下班后，各回各家。。。虽然有时候，偷偷看着爸爸的身影，看着他脏脏的鞋子，也会想起自己无数次的用舌头舔着鞋里那双臭脚丫子，但是，仅仅是想，然后暗自神伤！回家后躺在床上，脑海里回忆着爸爸的神情、他的声音、想到他身上的汗味、脚丫子味和胯下的味道。。。尽情的撸管。。。射过之后。。。却依旧沮丧。。。我和爸爸，变成了最熟悉的陌生人。。。<br />
郑凯找过我几次，我会跟他一起吃饭，一起聊天，还去了他上班的发廊，看着他穿着皮鞋西裤，站在顾客身后为客人剪发，动作利落干练，难怪人家说：男人认真工作的时候都很帅！每次他提出要和我玩，都被我拒绝。。。心里，终归还是放不下爸爸！<br />
有一天爸爸没来上班，也没有请假。。。我正觉得奇怪的时候，二叔打来一个电话：“亮亮，辉哥被警察抓了。。。快来。。。”<br />
我见到了二叔，知道了事情的经过，跟我分开以后，爸爸每天都不开心。。。于是经常去gay吧。。。那天晚上，从酒吧出来。。。爸爸喝多了，不小心碰了那人一下，那人开始骂爸爸，爸爸喝多了心情不好，言语也比较粗鲁，最后俩人打起来了，那个人打不过爸爸，受了点皮外伤。。。警察带走了他们。。。那人好像挺有关系的，是个什么局长的儿子，当天就从派出所出来了，但是爸爸被扣下了，那人还说要整死爸爸。。。<br />
二叔说：“他见了那人，说给他点钱，那人不同意。。。”我跟二叔要到那个人的电话，约他出来谈谈！</p>
<p>第三十八章 卖身救爹不容易啊<br />
当天下午在一个茶楼，我见到了这个头上包着纱布的男人，我带着谄媚的微笑跟他打招呼说：“你好你好，我是刘宇辉的表哥。这次这事实在是很不好意思。。。”他笑着说：“表哥？他亲戚不少啊，不是表哥就是表弟的。。。”估计二叔是以表弟的身份见他的。。。<br />
他那张还算帅气的脸上挂着不屑的微笑：“他从XX吧出来我看到了，你是他BF吧！”看来这孙子也是同道中人啊。。。我说：“这个无所谓，您看这事情吧，我也觉得很不好意思，该赔多少钱我们赔，您看您就别追究责任了。。。”说了一堆好话，结果他说出的话真的和他的长相太不匹配了：“老子不缺你们几个钱，他把老子打成这样，不好好让他在里面呆几天，老子心里不舒服！”我着急了：“又不是什么大事，您不至于这么计较的吧，我爸爸他不是因为喝多了吗。。。”额，说漏嘴了。。。<br />
他好奇的问：“啥？你叫他爸爸？我去，你们玩这个啊。。。。”我有点紧张，说：“你到底要怎么样才肯放了他啊，大家都不容易。。。”他仿佛没有听见，问我：“你们也玩SM？你是他的奴？”我抽着烟没吱声，算是默认。。。他坏笑着说：“你还挺孝顺你爹啊。。。这样，你伺候我一次，伺候爽了，我就不追究了。。。”我咬咬牙说：“行！”<br />
他站起身说：“跟老子走！”然后就走向洗手间，他进了隔间，我跟进去后，他说：“跪好，喝老子的尿！”我张开嘴。。。迎接着他的尿液。。。他一边尿一边说：“最后一口不许咽下去！”我含着他的尿，跟他走出了茶楼。。。走到一辆车边上，他说：“给老子把鞋擦干净!”这可是马路上啊。。。我看看来往的行人。。。无奈的蹲下身，用纸巾擦着他的皮鞋！擦完后他打开车门上车，让我坐在副驾驶，带我到了一个小区！<br />
他带我进了他家里，然后说：“张开嘴老子看看。。。”我顺从的张开嘴，他的尿液还在我嘴里含着，他高兴的说：“真听话！咽了吧！”他指着一个门说：“那边是卫生间，进去用水把你的狗嘴弄干净，然后出来伺候我！”我进了卫生间漱口，心里还是很开心的，因为我知道，爸爸会很快出来了。。。<br />
我从卫生间出来，看到他坐在客厅沙发上，我就过去跪下说：“您能不能先把我爸爸放了，我会好好伺候您的。。。”他说：“想什么呢？把爷伺候舒服了，自然会放你爸出来！可你的表现真不怎么样啊。。。你爸平时是怎么教育你的？”<br />
我明白了，赶紧爬到门口，把身上衣服全部脱掉，然后爬回他的脚边给他磕头：“主人，从现在起我是您的贱奴，我会好好伺候您的！”说着我去用嘴亲吻他的皮鞋，他说：“给老子把鞋脱了舔舔！”我捧起他的脚，用牙齿咬住他的鞋跟，想把鞋拽下来，他一脚踹开我说：“你那狗牙，咬坏了我的皮鞋怎么办！用嘴和舌头蹭！”<br />
我只好用嘴巴使劲的蹭着他的脚踝那，努力把鞋子蹭下来。。。酸臭的味道立刻冲进我的鼻孔，我隔着他的黑袜子含住他的脚趾，用舌头舔着，他问：“爷的脚味道怎么样？”我含糊的回到：“主人的脚很香！”他抓起边上的遥控器砸在我头上说：“叫爷！”我赶忙叫：“爷，您的脚很香！”他哈哈笑着说：“你叫我爷，那你爸岂不是我儿子了？”<br />
我在心里鄙视着他，嘴上却不敢说什么。。。真替爸爸感到委屈。。。我舔完他的双脚，他坐在那抽烟，要我跪着当烟灰缸：“你最好自己多弄点口水出来，否则一会烟头烫到我可不管。。。”我努力让自己分泌口水，但在他把烟头塞进我嘴里的时候，还是被那温度烫了一下，我条件反射的吐出了烟头。。。看着地上的烟灰烟头混合着我的口水，他生气的说：“废物一个，马上舔干净！”我忍着疼，把地上的脏东西全部舔起来并吃了下去。。。<br />
他让我继续舔他的脚，另一只脚拨弄着我的鸡巴，看到我硬了，他狠狠的踩着，疼痛让我变的疲软，然后他又开始拨弄。。。我知道，我必须表现的顺从，让他开心，这样才能尽快救出爸爸。他还问我：“我那儿子平时也这么玩你吗？”我愣了一下，才反应过来他说的是爸爸！我极不情愿的回答了声是。实在是不想让他侮辱到爸爸，但是现在又能怎么样呢？<br />
他找出一支棉签说：“把自己尿道堵上！”我从来没这么玩过，但是我知道我不能求饶，于是很顺从的磕头说：“爷，孙子第一次玩这个，不太熟练，动作比较慢，您给孙子点时间！”然后就开始尝试。。。疼。。。钻心的疼。。。差不多2分钟。。。我才塞好，已经满头是汗了。。。他用脚轻轻拨弄了一下，马上疼的我大喊大叫。。。<br />
他命令我说：“去把你的脏屁眼洗干净，爷要操你！”我爬到卫生间给自己灌肠。。。然后爬回来说：“爷，孙子洗好了，您是准备在这操我还是回卧室？”他坐在那说：“你管的倒挺宽！你只要告诉我你洗好了等我操就行了！”我赶紧说：“对不起爷，我错了！”</p>
<p>第三十九章 铁头功<br />
他示意我为他脱裤子，我用手撑在地上，脖子伸的很长，才碰到他的皮带，因为我不敢靠前，怕沙发碰到我的鸡巴，会让我更疼。。。他看着说：“真像条狗啊。。。哈哈”我艰难的拉开他的拉链，隔着内裤舔弄他的鸡巴，也是不小的一根啊。。。<br />
他被我舔的兴起，几下便把自己脱光了，然后把鸡巴直接插进我的嘴。。。我自从和爸爸分居，再也没有这样玩过，所以生理上的兴奋是不能否认的。。。将口水涂在他的鸡巴上，他跪在我身后，直挺挺的插入。。。努力的抽插。。。硕大的龟头不断的刺激我的前列腺。。。疼痛变成了欲望的催化剂。。。我淫荡的叫喊着：“爷。。。插死我吧。。。爷好厉害。。。”他俯下身，狠狠地咬着我的肩膀。。。<br />
尽兴之后，他让我舔干净他的鸡巴，并将射在我体内的精液拉出来吃掉。。。打理完毕，我重新跪在他脚下，他说：“够骚的啊你！”我笑着说：“伺候爷，必须尽力才行！爷您看您是不是可以放了我爸爸啊。。。”他说：“你很急吗？先陪爷去吃饭，操你还是个体力活啊！吃完饭我会打电话找人放了他的。。。”<br />
他开车带我去了一个饭馆，然后开始吃饭。。。我坐在他的对面，非常难受，因为那根棉签还堵着我的鸡巴，他不允许我取出来。。。他嚼了一堆东西，吐在碗里，然后递给我。。。我双手接过来，慢慢的放进嘴里开始吞咽！他要了两瓶啤酒，喝完之后让我带去卫生间伺候他撒尿，他全部尿在酒瓶里，我拿回饭桌慢慢的喝着。。。<br />
终于，他打电话了：“喂，刘哥。。。昨晚那个小子，你们放了吧。。。谢谢啊。。。改天聚聚。。。”我听到这个电话，情绪一下子高涨了。。。真把瓶里的尿当做酒了，猛猛的喝了一多半。。。他看着我说：“好喝吗？”我笑着说：“谢谢爷！”他又给二叔打电话说：“哥们儿，你去接你那个兄弟吧，我已经联系好放人了。。。不管怎么说他儿子都认我当爷了。。。我也不能把自己儿子关在号子里啊。。。哈哈！”我无语了。。。这事怎么能告诉二叔呢？我在心里骂着：“贱人就是贱人，通货膨胀都贵不起来！”<br />
我恨不得赶紧回去看看爸爸是不是放出来了，我说：“不管怎么说，这事了了，谢谢你，我先走吧。。。”他笑着说：“乖孙子，这么快翻脸不认人了？我手机里可是有你的照片啊。。。那表情，那骚劲。。。啧啧。。。”我不吱声了。。。他接着说：“不管咋说吃完这顿饭吧。会放你回去的。。。想伺候老子的多了，不缺你一个！”我只好坐下来继续吃饭！<br />
好容易他吃好了，结完账之后，让我带着剩下的小半瓶尿，一起走出了饭馆！天都已经黑了，他站在路边说：“你爹打破我脑袋，你说我是不是应该去还给他啊。。。”我说：“他也是因为心情不好，您要报复，打我吧。。。”他说：“好吧，便宜他了。。。跪下！”我跪在他面前，他拿过酒瓶，把里面的尿倒在我头上。。。偶尔路过的行人在那指指点点的。。。他根本不管，而我却觉得好尴尬。。。紧跟着砰一声。。。额头挨了一酒瓶。。。我感觉有热的东西从额头流下。。。肯定不是尿。。。尿早都凉了。。。他嘟囔着说：“脑袋还真硬！”我也不觉得丢人了。。。对着他说：“会打人不，哪有用酒瓶底砸人的。。。你砸死我也未必把瓶子打破啊。。。”他说：“哟，你还挺有经验啊。。。”砰。。。这下，酒瓶碎了。。。我上辈子一定是当过兵，否则哪会铁头功啊。。。<br />
他扔掉手里的瓶口说：“行了你滚吧，扯平了。。。”说着他回身上了车。。。开走了。。。我站起来，对着他的开走的方向诅咒：“让你酒驾，一准碰在电杆上，碰死你个孙子！”然后不顾周围人的目光，扭头走了。。。<br />
我这一身尿味，还流着血，肯定不能打车了。。。用手捂着额头。。。一路走着。。。这个造型，必定是没办法去见爸爸的。。。先回家吧。。。走到楼下，看到爸爸和二叔还有小光，站在路灯下。。。<br />
我想躲已经来不及了。。。爸爸冲过来，一下子抱住了我。。。我去。。。久违的赶脚啊。。。这都快让我想疯了的汗味。。。我忍着想哭的冲动试图推开爸爸：“爸爸，别，我身上有尿。。脏呢！”爸爸搂的更紧了。。。“啊。。。”爸爸碰到了我的鸡巴。。。疼的我实在是。。。爸爸赶紧松开我。。。问我：“咋了。。。”我看到爸爸紧张的表情，还是忍不住哭了：“呜呜。。。鸡巴被那个混蛋用棉签堵了。。。”</p>
<p>第四十章 爸爸的桃花我的运<br />
二叔说：“得了，赶紧先去医院包扎一下，上车上车！”爸爸扶着我上车，然后让我脱下裤子，慢慢的取出棉签。。。咦。。。什么东西滴在我腿上？爸爸哭了？<br />
我搂着爸爸说：“爸爸，你没事了吧，在里面没有被欺负吧！”爸爸擦擦眼泪说：“操，你希望老子被爆菊是吧！”我一下子扑在爸爸怀里，疯狂的闻着爸爸身上的味道。。。<br />
脑袋被缝了两针。。。那叫一个疼。。。处理好伤口后，爸爸说：“小宁，先开车送亮亮回他那！”我愣了，爸爸难道还不肯要我吗？不会吧。。。我赶紧跪下来抱着爸爸大腿说：“爸爸，我今儿赖上了，我再也不矜持了，我离不开你。。。”爸爸说：“谁说让你离开我了，不回去收拾行李吗？真是被敲傻了啊。。。”<br />
。。。。。。<br />
有一天我跟爸爸下班以后去超市买东西。。。因为买的东西多，所以我们打电话让二叔开车来接我们。。。等我们拎着大包小包的东西出来，看到二叔车边站着一个交警，二叔正跟那装孙子呢。。。又是递烟又是鞠躬的。。。什么情况啊？我们赶紧过去，二叔正在那说：“警察大哥，我真的马上就走，等朋友呢，这给个罚单我多冤枉啊。。。”爸爸看了半天，突然喊：“哟，李扬？”那交警看着爸爸说：“你是？小辉？”敢情认识啊。。。。爸爸扔下东西上去就是一个拥抱。。。然后给我们介绍说这是他高中同学。。。很久没联系了。。。寒暄了几句，留下电话以后我们就回家了。。。<br />
在车上我问爸爸：“这个小警察挺帅啊。。。爸爸你也不说让我拥抱一下，我好趁机揩油啊。。。制服诱惑啊。。。真心无抵抗力啊。。。”爸爸给了我一巴掌说：“嗯，这家伙以前跟我关系超好，高中毕业去当兵了，联系就少了，现在咋当上警察了啊。。。赶明儿请他吃饭好好聊聊。”谁也没把这事当个事。<br />
有天晚上我在公司加班，爸爸说他约了李扬去吃饭，本来准备加班到很晚的。。。结果7点多的时候遇到点情况，没办法继续干活，就决定放到明天再说。。。爸爸不在，小光出差，二叔这两天家里有事在家住。。。就我一个孤家寡人啊。。。我随便买了点吃的然后就回家了。。。在家收拾了一下，给爸爸打电话还关机!看爸爸还没回来，就趴在地上玩手机，结果不知不觉睡着了。。。朦胧中听见有人开门，紧跟着灯亮了。。。我迷迷糊糊的说：“爸爸您回来了？”说着跪起来，然后。。。石化。。。。爸爸尴尬的站着，身后站着一个目瞪口呆的小警察，是李扬。。。我几乎能听到自己的心跳。。。愣了半天，我嗷的喊了一嗓子。。。然后连滚带爬的回了卧室。。。<br />
过了一会，听见外面锁门的声音和脚步声。。。他们好像坐下了。。。然后听爸爸跟李扬说：“兄弟，不瞒着你，刚才那个是我的奴。。。”爸爸跟李扬说了，啥都说了。。。过了一会儿。。。就听爸爸喊：“亮亮，别躲着，出来！”我赶紧套上裤衩，穿了件T恤，出去了。。。爸爸一看，笑着拿起拖鞋砸在我身上：“兔崽子，让你穿衣服了？给老子脱掉！”<br />
算了，爱咋咋地吧。。。既然已经说了，还害什么羞，我脱掉衣服，然后一如往常的跪在那！刚才被吓软的鸡巴好难受。。。流水了。。。一个制服帅哥坐在那，我难免。。。<br />
李扬看了我半天，跟爸爸说：“你小子行啊，玩的够嗨啊。。。太前卫了吧。。。”爸爸笑着说：“哥一直都很前卫哦。。。儿子，这是爸爸好兄弟，叫干爹！”<br />
我赶紧磕头问好：“干爹好！我是亮亮！”<br />
干爹跟爸爸聊天：“你这儿子还真乖啊。。。”爸爸笑着说：“那必须的。。。儿子你不是对制服感兴趣吗？快去给你干爹舔脚去！交警的脚丫子够味儿，你走运了。。。”我一看，估计刚才气氛太尴尬，爸爸跟干爹连鞋都没换。。。我赶紧去拿来两双拖鞋，先伺候爸爸换上，然后跪到干爹面前，帮干爹脱鞋！干爹笑着说：“哈哈，从部队退伍以后，还真没享受过这待遇。。”<br />
爸爸说：“你小子在部队没少欺负新兵吧。。。”干爹说：“拜托，我当新兵的时候也是伺候老兵的好不好！这是传统！”爸爸说：“你小子，该不会也是。。。”干爹笑着说：“在部队，说实话是玩过的，环境所致么，都是大老爷们。。。当了老兵更是要把新兵时候受的委屈找回来。。。不过也就是让新兵打个洗脚水，可没你这么嗨，臭脚丫子还有人舔！”<br />
这时候的我，已经隔着袜子开始舔了。。。果然不是一般的味儿啊。。。很浓的脚味儿，袜子底湿湿的。。。对我来说，简直是美味啊。。。<br />
我舔脚的时候，看到爸爸把手放在了干爹的腿上。。。干爹没有躲。。。是啊，春天到了，爸爸把棉裤一脱，春姑娘就来了。。。当天晚上，干爹住在我们这了，爸爸把干爹扒光了，然后说：“亮亮，你拿着你干爹的裤衩和袜子，去你二叔房里玩吧。。。”然后。。。我就被这样赶走了。。。<br />
不过也好，有干爹的裤衩陪我。。。</p>
<p>第四十一章 就这样吧….<br />
感觉是个很奇怪的东西，对于干爹，我是没有对王浩的那种排斥感的。。。所以我也很乐意的接受干爹做爸爸的BF。。。。<br />
最近的爸爸每天都是乐呵呵的，因为干爹的存在，似乎一切都变得美好了。干爹忙的时候下班很晚，爸爸会专门去等干爹下班，然后陪他一起回家，干爹从宿舍搬出来的那天，爸爸忙里忙外，腾衣柜、换床单。。。。各种亲力亲为啊。。。打认识爸爸到现在，从没见过他这样勤快。。。二叔都看不下去了。。。说爸爸彻底没节操了。。。<br />
干爹很严厉，爸爸只是偶尔会发脾气，但是干爹从来都是说一不二的，一件事情，我如果做错了，爸爸也就是象征性的抽我一下，或者踹一脚。但是干爹打起来，那是真狠啊，大概是因为当过兵的原因吧。。。说话的时候总是一种很强势的感觉，很威严的。。。<br />
晚上吃过饭，干爹高兴的时候，就会跟爸爸和二叔喝点啤酒，小光一个人伺候着爸爸跟二叔，我一个人伺候干爹。。。因为干爹那脚丫子，味道太重。。。我一个人伺候都要好久才能把臭味舔没了。。。客厅里闪现这样的画面：我们跪在臭臭的脚丫旁边，听干爹讲，那部队的故事。。。哈哈。。。<br />
干爹会讲起他们在部队时候欺负新兵的事情。。。讲的高兴，就拿我跟小光做示范。。。比如在地上铺上报纸，让我跟小光做俯卧撑，必须汗水在报纸上滴出人的形状才能休息。。。干爹说他在部队就被他班长这样整过。。。当然，在整我和小光的时候，他可是采取了更恐怖的手法，不光地上铺着报纸，在我们脸正对的那里，还放着两坨大便，新鲜的哦。。。<br />
要不怎么说干爹跟爸爸天生一对呢，坏点子一个比一个多啊。。。我跟小光哪里有那么好的体力啊，每一次俯身，都闻到便便的味道，而我们又都对黄金不是很感兴趣。。。您要是放双袜子，没准我就故意一头扎进去了。。。那是享受啊，可这个。。。如果做不动了一头栽下去。。。那真是。。。<br />
当然，我是打死都不会承认我出现过这种情况滴！<br />
比如他们骑在我跟小光的肩膀上，然后我们做深蹲起。。。折腾的我跟小光是苦不堪言啊。。。<br />
干爹喜欢淋尿。。。每次伺候干爹小便，都是在卫生间，干爹随意的尿着，我张着嘴接。。。干爹甩来甩去，反正就是不让我接到，最后一定是弄的满脸满脑袋都是尿才行！<br />
有的时候，干爹让我和小光脚对脚躺地上，两人的腿盘在一起，做仰卧起坐，他和爸爸则站在我俩中间，爸爸从背后搂着干爹，两腿分开，他俩跟那甜蜜啊甜蜜，我和小光费力的仰卧起坐，每次坐起来，刚好嘬一口干爹的鸡巴，而小光，则刚好舔一下爸爸的菊花。。。<br />
关于10的问题，这个不好讲，在我看来，两人相爱，10是分不了那么清楚的，干爹给我的感觉很霸气，而爸爸，平时也总是说：“老子的菊花只能容纳舌头。。。”有一次我开玩笑说：“干爹跟爸爸，你俩都喜欢做1，在一起多没意思，是要织毛衣吗？”爸爸反应了几秒钟，大怒：“操，老子鸡巴有那么细吗！”然后就是一鞋底子呼在我脸上！干爹也咬着牙说：“你现在越来越会说话了啊。。。精力过剩！晚上做俯卧撑吧！”<br />
能怪谁，只怪自己嘴贱，赶紧磕头道歉求饶吧。。。<br />
。。。。。。。<br />
某一天的晚上，正在做着家务的我，被干爹气急败坏的喊进卧室。。。<br />
“亮亮你说！今天是不是轮到我做1了，你爸爸他又耍赖。。。”<br />
“亮亮，爸爸最疼你，你说，你干爹那欠干的样子，不做0是不是可惜了。。。”<br />
“放屁，老子哪里欠干了。。。今儿就是要干你！”<br />
。。。。。。。。<br />
我已经习惯了。。。“爸爸、干爹，别吵了。。。我欠干，你俩都来干我吧!”说着我扭着屁股爬过去！<br />
干爹：“靠，美死你，滚一边去！”<br />
爸爸：“就是，别以为不知道你想什么呢，干活去！”<br />
我：“。。。。。”<br />
全文结束！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>军体淫乱部队</title>
		<link>/2018/12/22/7116.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:29:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7116</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>篮球猛男踩卵子</title>
		<link>/2018/12/11/6189.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 12:37:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6189</guid>

					<description><![CDATA[每到星期五的傍晚，我家小区里就会挤满人，因为小区里有一个露天的球场，六个篮球筐，设备也很新，加上附近&#8230; <a href="/2018/12/11/6189.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">篮球猛男踩卵子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>每到星期五的傍晚，我家小区里就会挤满人，因为小区里有一个露天的球场，六个篮球筐，设备也很新，加上附近就有几个中学，很多打球的男生都回来这关顾，尤其是星期五，人最多，他们并排坐在场外的长椅上休息，有的脱了上衣露出精炼的腹肌，结实的黝黑的小腿下踩着一只篮球，在他们脚底滚动。</p>



<p>场上完美的进球赢来无数掌声，那些男生霸道的嘶吼，庆祝自己的胜利，打球打的好的队伍往往霸占篮筐，不需要排队使用，其中不乏一些正规的球队，穿着统一球衣和鞋，坐在小区花圃那休息，瞧着二郎腿，一排的白袜子在抖动，那场景绝对让你心动！</p>



<p>我很幸运，家就住在六楼，能很直观的看到球场全貌，而且楼道里都能碰上许多鞋子，打球的男生脚都臭，他们常把鞋连着袜子脱在外面，鞋里还冒着热气，我偷来在厕所里打飞机，爽了无数次，但不知是幸运还是倒霉都没被抓到。</p>



<p>到家，发现桌子上留着字条和钱，母亲晚上不在家，叫我自己出去吃饭，吃完饭，我在超市转了几圈，我楼下一个邻居胖子给我来电话，说他今天晚上父母也不在家，叫我去他家打魔兽，我和他关系不错，常常切磋游戏，但今天我不想去，应付几句挂了电话。</p>



<p>买完了东西天已经黑了，大大的月亮挂在高空，今晚是个好天气。</p>



<p>快到家了，我对面迎来两个满头大汗的男生，他们一边拍打篮球一边闲聊的向我走来，刚开始我没在意，直到他们先我一步到了楼道铁门，我撇了一眼牌号，居然和我同一个住户楼？</p>



<p>他们先我一步开了楼道铁门，我站在他们后面背后感觉一阵阵热风从他们的身上传来，有一丝汗臭味和一点男人浓重的气息，很好闻，铁门开了我跟着进去，借着灯光和楼道拐角他们转身的机会，我看清了他们两人的长相，全高我一头，我1米69，有点矮个子，目测他们至少1米9，但是最让我惊讶的还是其中一个穿着白背心的男生，他让我记忆犹新，因为我常看他打球，他技术很好，人也帅，我常暗地里意淫他。今天真被我撞了好运，如果他把鞋袜脱在外面，那就更完美了。</p>



<p>他们在前面交谈，另一人称呼他为小涛，那就暂且称他为小涛哥吧，两人在说玩魔兽的事情，他时不时露出阳光的笑容，交谈中我知道原来他还是个玩魔兽的新手呢，等等，魔兽？那不是小胖刚刚叫我去他家玩吗？</p>



<p>那两个帅哥就停在五楼，在小胖家门外敲门。</p>



<p>难道真这么巧？我还是先一步到六楼，听到楼道里小胖的声音，这厮还真耐不住寂寞找了两人到家玩联网魔兽。他们有说有笑的进了房间。</p>



<p>我听到他们关门后下楼，一堆杂牌鞋子中耸立着一双阿迪篮球鞋，就是小涛哥常穿的篮球鞋，他真的脱在门外了，真是太要命了，这双鞋近距离看帅的更要命，十分的霸气，一想起这双鞋刚被他踩在球场上奔驰过，我鸡巴就在裤裆里一挺一挺的。</p>



<p>小心翼翼的四处张望，确定没人后拿起其中一只，把鼻子凑上去，猛地吸了一口，“啊～～～”浓重的臭脚味一个劲的朝我涌来，还有鞋子里小涛哥遗留下的温度，我迫不及待的将鞋倒扣按在在鼻子上，张嘴大口大口的在鞋里呼吸，摸着疯狂涨大的鸡巴，坐在楼道就开始打起了飞机。</p>



<p>低声的沉吟，我快速打飞机，只用了几分钟，裤裆里就一泻千里，浓浓的精液射了我一裤子，我把鞋放回原处跑上楼。</p>



<p>不能放过这次机会，要是放过了也太对不起自己了，想着怎么借小胖这层关系和小涛哥交谈上，再乘机摸他的白袜子，闻闻他的脚。</p>



<p>我仔细的想了会，打了小胖的电话，他家有两台电脑，三人按输赢轮流打，我家也有两台，我有了一个好主意！<br>
<br>
我加进游戏，而在游戏里小涛也不愧为新手，他和他同伴合起来也打不过我，我不断的向他们施压，还主动在游戏里挑衅，而且有点单独针对小涛的意思，还放下话说小涛能赢我一局我就把鸡鸡给他踩，还真成功的挑起了小涛哥的愤怒，他在游戏里也大放恨话，我回复他我家还有一台笔记本，叫他上来切磋几盘。</p>



<p>一会他就上来了。</p>



<p>我赶紧跑去开门，他长的好高，超过一米九，要仰头才能看到，身上穿的白背心沾满汗液，贴在黝黑的胸肌上，下身一条浅蓝色的牛仔裤，一个裤管半拉到膝盖上，能看到腿上浓密的腿毛，纯白色的棉袜裹到脚裸，真是太性感了，第一次这么近距离的接触自己喜欢的帅哥，心动的看来看去。</p>



<p>他瞪了我一眼：“看你妈阿！”</p>



<p>我在他身上瞄来瞄去引起他的不满，还忘记刚刚在游戏里怎么虐他，现在他肯定一肚子火气，自然没有好脸色给我，看见我长的这么矮，和那群病秧子书生划为一列人，这群体育男生最恨那些自负的书呆子们，自然更有想赢我的欲望。</p>



<p>我俯下身子给他拿拖鞋，趁机闻几下他裤裆，可味道很淡，味不出什么味来，可牛仔裤里的味道一定很浓烈，我蹲在地上将拖鞋放好，称赞道：“你很帅啊。”</p>



<p>他穿上拖鞋自顾的走进房间，冷哼道：“一会踩着你鸡巴会更帅。”</p>



<p>小涛哥说话真是太诱人，我都恨不得立马输给他，但输了只有我惩罚又太便宜他了：“你那技术还赢我？要是你输了怎么办？”</p>



<p>“你想怎么样？”</p>



<p>我想了个点子：“这样吧，你输了两局把你宝贝拿出来给我捏，哈哈捏到下局结束。敢不敢？”</p>



<p>这样不管输赢占便宜的总是我拉，小涛哥退后，下意识的摸了摸裤裆：“你丫的真毒。”</p>



<p>他想了一会，咧嘴露出阳刚的笑容：“够毒的，不过我喜欢哈哈，成！干了。”<br>
<br>
我的激将法顺利的成功了，就这样，我们开始了游戏，小涛哥游戏打热火朝天，我则不温不火的慢慢捉弄他，虐杀他，每次他都输的很惨，看的我直咬牙，即使有心放水他也依旧赢不了，毫无悬念的输了两局。</p>



<p>他咬牙切齿：“你等着，下局老子收拾你，就不信了！”</p>



<p>我好心的提醒：“该把裤子脱了吧，还下局？”</p>



<p>“你他妈不会真摸吧？真摸我下回赢了整死你信不？”</p>



<p>他表情很凶恶，摆明了想耍赖皮！但我不怕，接着激怒他：“就那你脑袋还想赢我？快，把裤子脱了，我都等不及要捏了！”</p>



<p>他说了几句恨话还真履行诺言了，利落的脱了牛仔裤，露出白色的内裤。&nbsp;&nbsp;内裤上面有一点黄黄的痕迹，散发着阵阵闷热的男性气息，性欲作祟使我靠近，伸手按在他裤裆上，手掌中传来温湿的热气，他没硬，在他凶恶的眼神下我鼓足了胆子，拔开他的内裤，伸手进那燥热的源泉，有点带着膜拜的心理握住他温热的鸡巴。</p>



<p>鸡巴很漂亮，没有勃起都比我长，龟头像个硕大的果实，大大的，嫩嫩的很有感觉，我还是第一次摸别人鸡巴。<br>
“噢！哦！”可能是我的手太冷，他被冻的一阵呻吟，脸也绷不住了，直笑，我捏着他的小龟头不断的揉捏。</p>



<p>“你妈还捏，靠死你。。。”他不断咒骂，碍于约定只能等到下局结束。</p>



<p>我两手握住他的鸡巴搓来搓去，它被我撮的慢慢大起来，阴茎快速充血，手里的鸡巴变得很烫，这样一个经常打球的帅哥，他代表男人精华的鸡巴被我摸在手，这种感觉真美妙。<br>
小涛哥粗壮的手臂就将我握着他鸡巴的手拍掉：“玩不玩啊你？”<br>
我还没摸够呢，但回头看到游戏已经开始了，只好收回手，打游戏的时候无法分心捏他的鸡巴，那句捏到下局结束成了空话，令我懊恼不已，但一想到小涛那技术，除非我放水，要么我有无数次捏他鸡巴的机会。</p>



<p>我内心邪恶的想着，打着游戏也越来越起劲，眼看小涛哥就要输了。</p>



<p>“啪嗒！”我的主机一阵哀呼，屏幕瞬间黑了，看的我在电脑前一愣一愣的。</p>



<p>“哈哈。。。你完了，死定了！”小涛哥大笑的加紧进攻。</p>



<p>我心中大骂，不是吧，我还没捏够就要被他踩鸡巴？我四处检查机子，原来我的脚把电源线插头给弄出来了，一会还要开机，再进入平台，进入游戏房间加入游戏？即使能进去恐怕也来不及了。</p>



<p>“那个那个。。小涛哥。。”</p>



<p>“有屁快放。”他现在是特别舒畅，一会自己这脚就要踩另一个男人的鸡巴了，能不高兴吗？</p>



<p>“我刚是觉得你的鸡巴长的很好看，所以摸了摸，你不要介意阿。”</p>



<p>“好看？那你一会给我吸阿！哈哈。”</p>



<p>“小涛哥，你就不能饶了我一次吗？”</p>



<p>随着最后一个回车键点被点击，我的游戏彻底宣告失败，小涛哥被笔记本屏幕对准我，示意他胜利了。</p>



<p>“小样，老子早警告过你我的鸡巴摸不得！我要让你体会下什么叫舒服！”</p>



<p>话音刚落，他的大脚伸过来重重踏在我的裤裆上，我猝不及防被踩的全身筋孪，身子卷曲在一起，他踩的好用力，我两手痛苦的抱着他的小腿：“啊～～！小涛哥，疼，好疼！”</p>



<p>“你那两个鸡蛋被我踩着能不疼吗？嘿嘿知道疼好好伺候好我。”</p>



<p>接着我和他继续开始游戏，他的大脚赤裸裸的踩在我两腿之间，只要我稍微在游戏里打击一下小涛哥，鸡巴上就会受到重创，连续几次后我都缩在自己城市里不敢再进攻了。</p>



<p>他一边进攻我的城池，一边用拖鞋底撩开我的衣服，摩擦着我裤头的边缘试图伸进我的内裤里，冰凉的触感让我呻吟，他慢慢侵入我的内裤踩在我众多阴毛上，穿着白袜的大脚趾摩擦着我硬邦邦的龟头。<br>
“哈哈，都被我踩硬了。”<br>
我羞辱的抱着他的脚，任由他在游戏里为所欲为，因为我阻止不了那只脚的侵略给我带来的快感，他嘲笑的将我的龟头一点一点裹进他袜子和拖鞋间的空隙，我的鸡巴被挤压的变形，直到整根阴茎被垫在他毛绒的袜脚下，小涛哥接着恶毒的上下抽动脚，龟头沦为他脚底的玩物，在拖鞋垫凹凸不平的纹路上来回滚动。</p>



<p>“阿阿。。啊不要。啊！”我兴奋的呻吟。</p>



<p>“是不要停吧？”</p>



<p>小涛哥大笑，直接伸手将我裤子剥下，看着我的鸡巴正饱满的塞在他的脚和拖鞋之间，笑的更加狂妄，他朝我睾丸踹了一脚，我做的是旋转椅子，被踹的椅子倒退了很远，龟头从袜底拔出的那一刻有一股欲要射的冲动。<br>
小涛哥笑道：“你那玩意踩真鸡巴爽，过来！”</p>



<p>我无法抗拒那股快感，继续把鸡巴伸出去给他踩，在他眼里我也越加的懦弱无能。<br>
&nbsp; &nbsp; 他伸脚踩住我的鸡巴，这次换成了拖鞋底，那只拖鞋是软的塑料底，他使劲的踩，像捻烟头那样旋转，拖鞋底完全变形的包裹着我的鸡巴，完全不把我当人看，我疼的大叫，想用手护住，小涛哥摔了我一巴掌：“把手收回去。”</p>



<p>他两手抓住我的椅子的手把，让椅子不往后退，一脚又一脚不留情的猛踏我的鸡巴：“爽不爽？这就是你摸我鸡巴的下场，老子叫你贱手摸我鸡巴，叫你摸，操！”</p>



<p>我的鸡巴痛苦的在他鞋底下越踩越硬，挣扎的跳动：“阿啊，我真知道错了，阿。放了我吧，你下局输了我保证不捏你鸡巴。”</p>



<p>“操，放过你？你这鸡巴就是个开关，老子踩着你鸡巴你还有那胆量赢我？我要踩一个晚上，踩到你不能生孩子。”</p>



<p>“滴滴！”</p>



<p>电脑上小胖发来信息叫我们一起加入他们玩四人地图，我也得到一丝喘息，坚挺的鸡巴上覆盖着微黄的白袜脚，在别人脚下，再坚挺也只有被踩的份！</p>



<p>“快，进游戏房间！”</p>



<p>进了游戏聊天室。</p>



<p>小胖：“陈晨，小涛那新手好打吧？”</p>



<p>我刚刚看到这个消息，鸡巴就又被挨了一脚，我疼的给小涛揉脚，求他别再踩了。</p>



<p>小涛：“那丫的输了，被我罚踩鸡鸡呢。”</p>



<p>（另一个小涛的兄弟，黑子。）</p>



<p>黑子：“不是吧？”</p>



<p>小涛哥舒服的碾轧着脚下的鸡巴发信息：“现在还在我脚底下爽着呢，你让他自己说。”</p>



<p>我痛苦的忍着鸡巴上的痛，屈辱的按照他的指示发信息：“我的鸡巴是涛爷踩着。”</p>



<p>胖子：“陈晨你太他妈没用了晕！”</p>



<p>黑子：“陈晨，你都同意给小涛踩下回你也给哥们踩几脚怎么样？”</p>



<p>他们几人笑着聊天，都以为是我输了后的惩罚没放在心上，接着我们继续游戏，游戏里小涛只要不顺利就不断踩我鸡巴解气，而且游戏里和他是敌对阵营，我和黑子一队，只要我进攻他的城池，胯下的鸡巴被会被他挤压在鞋底摩擦。他用力在我睾丸上一擦，被他踩落了一地阴毛，我疼的捂住鸡巴。不敢再帮黑子打小涛哥的城池。</p>



<p>黑子：“快打啊你个废柴！”</p>



<p>胖子：“黑子，陈晨鸡巴被别人踩着，能帮你吗？你注定要输啦。”</p>



<p>小涛哥专心的游戏，我干脆帮他脱了拖鞋，他袜底有点脏，我把他的脚掌压在我的鸡巴上，捏着他的几个脚趾帮他按摩，他嗯嗯的享受着：“真乖！”</p>



<p>我捏一会再把手趁他不注意时放在鼻子边闻，有点酸酸的臭汗味的，偷闻了好几次，后来被他发现了。</p>



<p>“你想闻就闻，别他妈遮遮掩掩的。”</p>



<p>我被他的这句话说的心跳不已，摸着他的脚放在怀里摸，偶尔把鼻子凑上去闻几口，小涛哥打游戏的时候也会看我几眼，见到我真贱的去闻他的脚，嘴巴边闪动着笑容，还用脚踩了我的脸几下。</p>



<p>“这么喜欢我的脚？”</p>



<p>我小声的坦诚道：“恩，我喜欢那些男生的臭脚”</p>



<p>“每个人都喜欢？”</p>



<p>“不是，只是打篮球的男生我喜欢。”</p>



<p>“还有这爱好？来过来闻！”</p>



<p>他不敢置信，叫我靠近，把一只脚架在我的肩膀上，勾住我的后脑勺，另一只踩着我的脸，这样我的头完全包裹在他的臭脚下。</p>



<p>后面的脚顶住我的去路，前面的脚用力的踩，他用袜子底微黄发黑的地方抹着我的嘴巴和鼻子，脚趾头用力的揪着我的皮肤，我顺从的闻着他的臭脚。</p>



<p>“哈哈，你还真贱，闻，给我闻出声音来。”</p>



<p>我知道这回自己是真的暴露了，小涛哥玩味的看着在他脚下的我，上下晃动脚擦我的脸样子很痞气，仿佛我的脸就是他的擦脚布，抱着他的小腿我深深的嗅着，哪怕是真的做他一辈子狗我都愿意，脚底的味道果然很浓，脚汗味混合篮球鞋皮革的香味让我陶醉，我将他脚底干燥的臭气吸的一干二净，胯下裸露的鸡巴在空气中兴奋的跳动。</p>



<p>这一切都被小涛哥收入眼中：“你可真他妈够贱的，我的脚香吗？”</p>



<p>“香。。香。”</p>



<p>游戏里黑子发来信息，他在消息里大骂：“陈晨你做毛啊，老子快死了你还在商店转悠！要是输了上去踢爆你菊花。”</p>



<p>小涛哥帮我回复了消息，回头他随意的指了指自己的胯下道：“你个废柴哪里是找我上来切磋，就是上来闻脚的哈哈，到下面闻去。”</p>



<p>他霸占了我的电脑坐在主机上玩，我自觉的躺在椅子下，还脱了上衣，他也很自然的把脚踩在我的脸上，游戏到了很激烈的时候，小涛哥很有节奏的踩着我的脸，我把他另一只脚放在自己的鸡巴上，他只是看了我一眼，继续专心打游戏。</p>



<p>他偶尔会低头看看椅子下的我，袜子抚摸着我全身，每当他袜底触碰到我的乳头时我都会感到一股电流在身上窜动，酥麻的刺激着我不断颤抖，他看见我的异样，更用脚趾狠狠的揪住我的乳头，再狠狠拔出来。</p>



<p>我在他的脚下发出淫荡的呻吟，他大笑：“你天生就是给我踩的哈哈。”<br>
“小涛哥我还想。。。。”</p>



<p>“还想怎么样？难不成你还有什么没说出来的爱好？”</p>



<p>我抱着他的袜脚放在嘴唇上，大大的脚掌完全覆盖了我的脸：“我能舔舔你的脚吗？”</p>



<p>“你用舌头给我舔阿哈哈。”</p>



<p>我担忧道：“我是说真的。”</p>



<p>“我刚打过球，脚还粘糊阿。你不怕脏啊。”<br>
“我不怕脏的，一定舔到你舒服。”</p>



<p>他用脚揪着我的乳头：“那你求我啊！”<br>
“求求你涛哥，让我舔舔你的脚吧。”</p>



<p>“操你妈，真够贱的，那舔吧，舔不舒服我玩死你。”</p>



<p>“是是。。我一定帮你舔干净。”</p>



<p>他终于同意了，我兴奋的脱了小涛的白袜，红润的脚掌上还闪着汗渍，五个指头长的很好看，指甲修得也很完美，脚趾缝隙间带着污垢黑粘的污垢，我对着他的的臭脚亲吻了好几下，虽然是第一次舔脚，但看到小涛哥帅气的脸庞，和藐视的神情，我根本没有犹豫就含住了他的大脚趾，舌头包裹住他的脚趾头，有点干燥的脚趾头被我润湿，再裹着口水清理。<br>
“你还真不怕脏！”小涛哥有点费解，打篮球男生的脚最臭了，这么臭的脚都有人会给自己含住往嘴里舔，有点不可思议，他刚刚开始还是有一点抵触这种事，但是被我舔了几口就立马放松了：“操，别说还挺舒服的！”</p>



<p>被舔脚的直男往往能感到舒服，更重要的是他们看待为自己舔脚的人，这种高人一等的微妙感觉会让很多男生欲望蠢动。</p>



<p>我的舌头鼓动唾液一点点裹干净他的脚趾，在用舌头舔刷好几遍，把脏的唾液吞回肚子里，之后轻轻咬着他的脚趾甲，吸着他脚趾甲缝隙里的沙粒，我反复的舔他的大脚趾头，完全舔干净后舌头在一一游划在他每个脚趾的缝隙里，吃着男生运动后排泄出来的污垢，服务爽他们运动后疲惫的大脚。</p>



<p>小涛哥打完游戏，靠在椅子上，看着脚下的贱人吞吐着自己脚趾，卖力的舔，一脸舒畅，骂道：“真舒服，用嘴洗就是他妈不一样，以后你天天给我舔。”</p>



<p>小涛哥像天生做主的，总会让我感到羞辱，我能感觉到他现在看我的眼神已经变了，他的同意给了我莫大的满足，我求之不得，重重的点头，继续卖力的帮他舔。我的嘴巴就是给他运动后的大脚服务的工具。</p>



<p>他伸来另一只脚枕在我头下，勾住我的后脑勺，另一只脚我嘴里的脚不断的往里伸，两个脚趾头夹住了我的舌头拉出来，他的脚趾甲夹的我舌头很痛，但我的嘴唇还是讨好包裹这那两只夹住我舌头的脚趾，发出滋滋的亲吻声。</p>



<p>他从口袋里摸出手机，将摄像镜头对准我，我知道自己是在劫难逃未来做他脚奴的命，了颤抖的抱着他的腿。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《催眠的力量》续 作者：ASD45021</title>
		<link>/2018/10/30/5501.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 14:56:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5501</guid>

					<description><![CDATA[master01的《催眠的力量》实在是我的入坑之作，真的写的很好，但是他似乎坑了，可惜啊！看的不过瘾&#8230; <a href="/2018/10/30/5501.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《催眠的力量》续 作者：ASD45021</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="/2018/10/30/master01/">master01</a>的《<a href="/2018/10/30/%e3%80%8a%e5%82%ac%e7%9c%a0%e7%9a%84%e5%8a%9b%e9%87%8f%e3%80%8b%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a-master01/">催眠的力量</a>》实在是我的入坑之作，真的写的很好，但是他似乎坑了，可惜啊！看的不过瘾的我，想试着续写一下，如果没有人看的话全当满足下自己吧。有人看的话就更好了。<br />
==============================================================================================================================================================================================</p>
<p>虽然和天浩和高超的淫乱生活让国宁醉生梦死，但是日子还是得继续，他们三个人已经有许久没有去学校上课了，班长已经打电话来通知国宁现在校纪委办公室的人在狠抓学生出勤，他们三人已经被点名批评了，教导主任要他们今天下午立马到他办公室里谈话。</p>
<p>&#8220;草！这下麻烦了&#8221;国宁愤愤地说道<br />
&#8220;怎么了，主..人&#8230;&#8221;跪在国宁身下的天浩问道，嘴里含着雞巴，还咕噜着说话的样子让国宁感到搞笑。<br />
&#8220;我们被学校领导通报了，下午要回校一趟了。&#8221;国宁大声地说道，以便在客厅健身的高超也能听到。<br />
说完，一声闷吼，将自己的精液射到了国宁的嘴里和脸上。国宁尝到这熟悉的美味，心中自然大喜，露出了痴痴的笑容。<br />
精液在天浩的脸上顺着英俊的脸滑下，天浩傻傻地说道&#8221;看，我今天下午就这样去学校，嘿嘿.啊&#8230;&#8221;<br />
下午，三人一同来到了教导室门口，由于国宁之前一直是好学生，自然没有来过这里。三人坐立不安地等在办公室，却迟迟不见有人来，国宁都有点不耐烦了。<br />
就在国宁打着哈欠伸着懒腰的时候，一个人推开了办公室的门。国宁定睛一看，不尽在心里感叹，哇！这简直天菜啊！<br />
这人身高大概185，透过身上的短袖，完美的身材呼之欲出，六块腹肌的轮廓也清晰可见。脸庞更是堪比古希腊男神雕像般线条分明。</p>
<p>国宁的下半身不争气地起了反应，看着面前的完美男人，他又在心中开始打起了算盘。<br />
&#8220;坐吧！&#8221;男人说道。<br />
国宁听着这个富有磁性的声音不禁地沉醉了起来，可真是诱人，国宁这时已经幻想着自己躺在他的臂弯中舔舐着他的强有力的臂膀！<br />
嗯！真是光是幻想就让国宁兴奋不已，嘴角也露出了不自觉的微笑，国宁像个花痴少女一般直勾勾地看着他。</p>
<p>&#8220;我看你倒是挺宽心地啊，旷课了这么多，现在还笑的出来？&#8221;男人质问道<br />
这话就像一盆凉水浇到了国宁头上，把国宁拉回了现实，国宁立马知趣地收起了笑容，连忙求饶，国宁用余光瞟到了桌上的名牌，上面写着教导主任，王杰青。</p>
<p>国宁说&#8221;王导，我错了，这实在是事出有因啊！&#8221;<br />
&#8220;你们三个合伙逃课，这还有原因，说来听听&#8221;王杰青饶有兴趣的问道<br />
国宁趁机说道&#8221;是这样的，我们三个最近去了一趟桂林，游玩祖国的大好河山，陶冶身心呢。&#8221;<br />
国宁说完向天浩和高超使了使眼神，他两立马附和道&#8221;对对对！！&#8221;，虽然他们也不知道国宁在搞什么把戏。</p>
<p>&#8220;哦？这也是你们逃课的理由，旅游不能够利用你们的假期？&#8221;他质问道<br />
国宁这时换成了深沉的声音说道&#8221;王导，这你就有所不知了，这桂林的风景太幽静了，让人流连忘返。&#8221;王杰青正想张嘴说什么，却被国宁快速打断&#8221;桂林的山水可是非常迷人，你可以幻想下自己乘坐着小舟飘荡在桂林幽静的湖面上，周围空无一人，只有你和你的小舟在平静的湖面上&#8221;由于国宁这段时间苦练催眠，言语之中自然有着一般人无法抵挡的力量！<br />
国宁注意到身旁的高超和天浩两人是已经面具痴色，混混欲睡，而王杰青也是半眯着眼，手不知觉地按压着自己的太阳穴。国宁看着这迷人的肉体，就想扑上去，但是他知道现在还不是时候。</p>
<p>国宁这时起了身，走到了王杰青的身边，把手轻轻地搭在了他的肩膀上，结实的臂膀让国宁实在是享受。国宁将头凑到了王杰青的旁边用更加低沉地声音在他耳边说道&#8221;你现在非常享受这种状态，耳边只有我的声音对吗？你现在把注意力都放在了岸边的树木上，随着船经过树木每过去一棵树你的身体就越放松一份，你的思想就更加信任我的声音。&#8221;<br />
&#8220;1..2&#8230;..3&#8230;&#8230;4&#8230;&#8230;5&#8243;国宁慢慢地数到&#8221;现在船越来远了，不是吗？你现在跟我一起数，来！&#8221;<br />
&#8220;&#8230;&#8230;&#8230;..6&#8230;&#8230;6&#8230;..6&#8243;半天，王杰青才从嘴里挤出一个字，支支吾吾地看的国宁十分着急。怎么不往下数呢？国宁纳闷道。</p>
<p>国宁还是不死心，说道&#8221;现在你的身心，已经完全交给了我，你的所有也思想都交给了我，每次你听到这个声音说飞天长毛象的时候，你都会回到这个状态来的！&#8221;</p>
<p>王杰青这时皱起了眉毛，支支吾吾滴说道&#8221;飞天~~飞天~~~&#8221;突然，这时的他一个冷战，醒了过来，他用力的睁开了双眼，看着眼前的国宁，国宁也被他这一个激灵吓坏了，连忙退了几步，心里无比的沮丧。为什么他的催眠会失效呢？？<br />
王杰青仿佛从一场噩梦中惊醒过来一般，用怪异的眼神看着国宁，恐惧而又气愤，但又说不清楚眼前的人对自己做了什么。</p>
<p>&#8220;可以了，今天就到这吧！这次就给你们一个口头警告，下次可就没有这么容易了。&#8221;王杰青敷衍地说着，现在的他只想赶快打发眼前的人。</p>
<p>这时，高超 天浩才如梦初醒一般地站起身。三人默契地离开了办公室。国宁心有不甘，眼看着到手的帅哥飞了，心里真不是滋味。</p>
<p>虽然自己已经有了两个极品肌肉奴忠心耿耿地服侍自己，但是毕竟人心不足蛇吞象，国宁上完了一天的课后，立马让天浩开车带着自己去到了久违的史杰家，他知道这个时候，唐天明肯定在。果不其然，来到史杰家门口，开门的是唐天明。<br />
&#8220;你小子怎么又来了，你是忘记了我们的君子之约吗？&#8221;唐天明没好气地说<br />
&#8220;没忘，没忘。只是最近我的催眠不好使了，我用你教我的办法，把我们系的教导主任催眠了，但是却没法给他洗脑，还被他强行醒了过来，差点坏了大事。&#8221;国宁说道。<br />
“你这小子倒是胆子大，才学几天的催眠就到处乱搞，”唐天明说道， 这时他注意到了国宁身后坐在车上的天浩，“车上的也是你的杰作？”<br />
“那是，极品的！”<br />
“你小子眼光倒是不错，好吧！看在你我也是有缘，我就再帮你一次，不过，你可不要蹬鼻子上脸，以后没事就别来烦我！”<br />
“哎呀！多谢，多谢”国宁大喜<br />
“先进来吧！”<br />
国宁跟着唐天明进了房间，只见史健强父子直挺挺地站在了客厅认真地坐着俯卧撑，“这两个也是极品肉奴 啊！”国宁心想。<br />
国宁随着唐天明到了沙发上，唐天明从自己桌上的沙发上拿出了一个小瓶子，小心翼翼地从里面倒出了几粒药丸，说道“你这种情况明显是力量不够，你把你的催眠术用在你的同龄人身上，你们这个年纪的小孩性欲强自制力又差，当然容易控制。但是如果碰上自制力强的人，你就拿他没辙了。不过也不是完全没有办法。”<br />
唐天明这时拿着手上的药丸炫耀到“这个可是个宝贝，这是我花了很大的功夫才研究出来的独门丹药，只要你用上这个再加上我先前教你的催眠术，再强大的人也得跪，哈哈哈”<br />
国宁欣喜地接过药，再三谢过了唐天明，拿着药丸回到了学校。<br />
“哈哈，王杰青啊！王杰青，这下你跑不掉了，接受你的成为性奴命运吧！”国宁邪恶地说道。<br />
国宁用闲暇时间打听了下王杰青的事迹，得知，他工作之余酷爱健身和运动，运动场上的他由如脱缰野马，国宁还听说他在床上也是一枚种马，睡了许多的女大学生，看来他的玩心也很重吗？难怪还没有结婚。毕竟，有着这些条件，女生完全无法抗拒。</p>
<p>国宁趁下午放学的时候溜到了王杰青经常去健身的健身房，见到王杰青后，立马的带着笑脸迎了上去。<br />
&#8220;王导，健身完啦啊！&#8221;国宁见到王杰青正在用毛巾擦汗，于是说。<br />
&#8220;啊！你，怎么也在这？&#8221;王杰青看到国宁后纳闷道，他心里清楚自从上次之后，他就知道这人有点不对劲，但是表面上看却又没有什么不同。<br />
&#8220;我今天刚加入这个健身房呢，没想到第一天就碰到熟人了，呵呵。&#8221;国宁说道&#8221;正好我们都完事了，要不一起去吃个饭。&#8221;<br />
王杰青一边收拾把自己的东西往自己的运动袋里装，一遍头也不抬地说道&#8221;算了，等下我还有事。&#8221;<br />
国宁要料到没有这么顺利的计算，所以提前在饮料里下了药，国宁装作抱怨地说&#8221;既然王导不方便就算了吧！来喝点饮料吧&#8221;不知情的王杰青由于剧烈的运动身体缺水，虽然不太信任国宁，却还是毫无防备地喝了下去。</p>
<p>看到一饮而尽的王杰青，国宁知道这下他跑不掉了。终于，他可以占用这副完美的皮囊。嘴角也露出微笑，看到国宁这样莫名其妙地笑着，王杰青也是摸不着头脑，刚想说话，国宁却先开了口。</p>
<p>&#8220;王杰青，你等下准备去哪？&#8221;国宁这时也不用装文雅，有恃无恐地问道<br />
&#8220;等下和别人有个约会。&#8221;王杰青毫不迟疑地回答，他心里虽然觉得国宁在多管闲事，但还是说了出来。<br />
&#8220;哦！和谁？&#8221;<br />
&#8220;和~~和~&#8221;王杰青这时也犹豫了起来<br />
&#8220;没事，你可以和我说，你最信任我的不是吗？&#8221;国宁说道<br />
听到国宁这么一说，王杰青似乎才想起来，国宁是自己最信任的人，说道&#8221;和历史系的一个女生。&#8221;<br />
&#8220;哦！为什么要和女生约会呢？你不是不喜欢女的吗？&#8221;国宁装作纳闷地问道<br />
&#8220;我~~我~~&#8230;&#8230;.&#8221;王杰青想反驳，却一时语塞。<br />
国宁这时淫荡滴笑着凑过去对他说&#8221;没错你只喜欢男的，而且你不是最喜欢我吗?想要做我的性奴&#8221;<br />
王杰青这时已一脸难以置信的表情看着国宁，国宁知道王杰青还没有这么快沦陷，国宁于是说道&#8221;飞天长毛象。&#8221;<br />
王杰青这时像触电一般，露出了惊讶的表情，不过很快就变成了平静。这时，国宁才确信先前的催眠是有效果的，只是在药物的作用下这催眠才更加深入。<br />
国宁顺势把王杰青带到了在停车场等候多时的天浩那里，国宁和王杰青坐在车的后位，国宁不断地给王杰青洗脑，&#8221;王杰青，你要给我牢牢记住我说的话，知道吗？&#8221;<br />
王杰青机械地点点头，任国宁在他身上肆意的抚摸，他也毫无抵抗。国宁知道此时的他就是一块待宰的羊羔，跑都跑不掉了。<br />
国宁说道&#8221;你睁开眼看着我，记住你看到的这张脸，你从一开学看见我的第一眼就不可救药的爱上了我，你生活里所有的兴趣都消失了。唯有在晚上意淫侍奉我，跪在我的脚下才让你有快感，你尤其迷恋我的脚，每天朝思暮想的被我踩你的狗屌，你在别人面前是阳光肌肉猛男，在晚上就变成臣服的贱奴。这种想法每一天都在你的脑海里加深，现在你好好的想一下。不过你要记住虽然你十分饥渴，但是没有我的准许不能射出来知道吗？&#8221;<br />
于是，国宁停止了说话，让王杰青好好的想着自己给他灌输的观点。由于正值下班车流车流高峰，原本半小时的路程，天浩硬是开了快两个小时，在这两个小时里国宁的想法不断洗漱着王杰青的世界观再加上国宁不断的外部刺激，国宁看着王杰青的小麦色完美肌肉变得红润，裤裆里的玩意瞬间也苏醒，国宁小心翼翼地卸下他的裤子，裤裆里的巨龙，像脱缰的野马弹了出来。王杰青的阳具可真是个宝贝，没有包皮，也没有多余的阴毛，雞巴长度也是傲人，国宁忍不住吞了吞口水。<br />
随着时间的流逝，王杰青慢慢地发出了愉悦 的呻吟，手也不知觉地在自己身上乱摸起来，国宁打趣地看着他。他半眯着眼，脸上露出舒爽的神情，嘴里轻轻唤着“国宁， 国。。。啊！”王杰青无意识地开始撸动着自己的阳物，但是他发觉任由马眼里流出来的前列腺液湿润了他的手，就是射不出精。脸上的神情也由享受变成了痛苦的挣扎。<br />
到了国宁房里时王杰青已经处于快要崩溃的边缘了，国宁对他说道&#8221;现在你听到我说雨过天晴后你就恢复神志，你不会记住我给你下药，只记得你有多迷恋我，今天运动完后遇到了我，就顺势来我家吃饭。&#8221;<br />
王杰青机械地点点头，于是国宁在帮他穿好裤子后说道&#8221;雨过天晴！&#8221;<br />
王杰青听到后，揉着眼睁开了眼睛，发现自己正在别人家的客厅，国宁就站在他面前。王杰青看着国宁，这时的他早已经接受了国宁的洗脑改造，看到国宁仿佛瞬间下体充血，他同时也感觉到了自己裤裆湿湿的，他想可能是刚才做了春梦的关系吧，不过一想到自己梦中的人就站在自己的面前，他这时也心跳加速，不知所措。<br />
国宁看到他逗趣的反应忍不住笑了起来，说道&#8221;王导，你这是怎么了？&#8221;<br />
王杰青支支吾吾地说道&#8221;没什么没什么，可以去吃饭了吗？&#8221;<br />
国宁说，当然可以，走吧！高超已经做好了饭菜。<br />
王杰青疑惑的说道，高超？你们两个住在一起吗？<br />
国宁这是骄傲滴说道，当然他们是我的性奴。<br />
王杰青心里咯噔一下，吃惊地看着国宁。<br />
国宁看中了他的疑惑，说道&#8221;前些日子高超主动提出要求要做我的性奴，不然就从学校的图书馆里跳下去，我只能答应他，这是被天浩发现的，他也争着要做，还说什么要服侍我一辈子。唉我也没办法。&#8221;<br />
王杰青这时讶异地说道&#8221;这也太奇怪了吧，平常看起来他们都很正常啊，怎么会这样。&#8221;<br />
国宁也装作不解&#8221;听他们说，他们很喜欢吃我的雞巴舔我的脚，吃我的精液，被我的雞巴猛操。&#8221;<br />
国宁故意将这些淫秽的词说给王杰青说，王杰青听到这样也想触电一般，呼吸也开始加重了。<br />
国宁察觉到了这些微妙的变化，说道&#8221;好了好了先不说这个了，先去吃饭吧。&#8221;待两人来到餐厅里时，高超和天浩早已准备好饭菜，还处于惊恐中的王杰青做在饭桌旁。国宁却不忙着坐过来，一个响指高超天浩刷的一声跪在了国宁脚下，他两迫不及待地褪下了国宁的裤裆，国宁的大屌直立立地挺在了半空中<br />
，国宁这时也已挑逗的眼神看着王杰青，他坐在位子上也如坐针毡。<br />
高超天浩就这样一左一右把嘴在他的雞巴旁滑动着，不一会国宁的雞巴就沾满了两人的唾沫，高超和天浩一边跪着帮国宁口交一边发出浪荡的淫叫，还不时用手撸动着自己的雞巴，用手指扣着自己的屁眼。王杰青看着眼前的画面这要是在平时男男性交是他想都没有想过的，但是现在自己却被挑弄的情欲高涨，脑子里也没有什么好想的了，他脑袋一空就像着了魔一样双脚不自觉的走向了国宁。<br />
天浩和高超看到王杰青的行动马上明白了，自觉地站了起来，为他腾出空间，王杰青扑通一声跪在地上，痴痴地抬头看着国宁，国宁笑了笑用手指了指自己的雞巴，说道&#8221;我早就知道你心里想着被我奴役了，现在捅破了这层纸，那就自己享用吧。&#8221;<br />
王杰青一听到这话，就再也没有了什么顾及，忘我的开始舔起了国宁的雞巴，在之前天浩和高超的口水浸透下国宁的雞巴已经沾满了唾液和前列腺液混合的东西，但是此时国宁的雞巴的骚味确是王杰青最好的春药。他一手包握着他的雞巴，另一只手配合着自己的着嘴在国宁的雞巴上来回的抽插。<br />
王杰青此时已经全然放下自己本来的身份，脑子里被口中的雞巴所控制。一心一意只想服侍好国宁。国宁看着眼前自己的作品，得意的笑了，随着身体一阵剧烈的抖动把自己的精液一滴不漏地射入了他的喉咙。王杰青品尝着嘴里的美味，脸上露出了痴痴的笑容。国宁对他说&#8221;从今天起，你就是我的性奴三号。明白了吗？&#8221;王杰青连忙点头，&#8221;性奴明白，能伺候主人，是我毕生的荣幸。&#8221;<br />
国宁知道他已经完全控制住了王杰青，国宁此时已经完全被自己的杰作震惊，但他也没有被胜利冲昏头脑，国宁已经打算利用王杰青奴役整个校体育队，在此之前他必须要从唐天明那里得到充分的药物。但是唐天明已经明确的表示不会再帮国宁了，国宁知道要得到更强大的力量必须先搞定唐天明，可是国宁也知道唐天明这人就想狐狸一样精，要搞定他可不容易。国宁必须得要利用好最后一点催眠药。</p>
<p>国宁接下来的日子如常的在醉生梦死中度过，由于有王杰青的保驾护航，国宁在学校和私下的生活更是如鱼得水。而王杰青也不愧对他出色的外形与身材，每次国宁已经快射的虚脱了，而王杰青却还是战斗力满满。本来国宁以为体育健将高超和阳光猛男天浩已经够威武的了，但是在王杰青的对比下差距就显露出来了。国宁也在收复他不久开始操起了他的屁眼，王杰青之前对次毫无经验，但是通过国宁不断对他的屁眼开发，王杰青已经对这种全新的体验如痴如醉，每天一下班回到国宁家就跪求着国宁操他的屁眼。国宁看着自己的三个奴隶越来越强的性欲也提出了新的规定，奴隶可以在互相之间发生性关系。而高超、天浩和王杰青三人解决攻受问题的途径就是篮球，三个混战谁在规定的时间内得分最低，谁那天晚上要被草，这对赢家来说是一种奖励对输家却不是一种惩罚，因为三人对被操都没有抵抗心里。虽然奴隶们对这个规定很欢迎，但是他们知道最让自己开心的还是服侍他们的主人。<br />
国宁于是每天晚上开始跟踪唐天明，经过快半个月的时间，国宁发现唐天明一要严格的作息，每天下班后有时会去到史健强家，之后就回到了自己家，唐天明虽然有史家父子忠心耿耿地伺候，但是他的性能力这不够好，每次都要求史健强或是史杰用大雞巴狠狠的草自己，但是在史健强用力的操他几下，他就被操射了，还气喘吁吁地倒在地板上。难怪他有这么强的力量却没有多收几个奴，原来史健强父子已经把他搞得神志不清了。</p>
<p>国宁这一天买来了烈性春药，利用家教的时间放入了史杰父子的食物中，国宁一离开史杰家就躲在他们家不远的地方继续监视，果然他们吃完饭后唐天明准时来到了，唐天明一个响指，父子两立马变身成为他的性奴，只是今天晚上的性爱，史杰父子想发疯的野牛，把唐天明操的受不住了，可是史家父子精力实在旺盛，提起唐天明的脚狠操着他的屁眼高速的撞击，唐天明知道哪里有问题但是却不及说一句，史家父子于是轮流猛操着他的屁眼，唐天明已经慢慢地从享受变成了惊恐再到挣扎，但是却始终没有机会下达指令让他们停止，大概两个小时过去了，当史家父子终于缴械时，唐天明已经没有了挣扎的迹象。而史家父子也由于太猛的性爱而累倒在地上。</p>
<p>国宁知道自己的计划成功了，看到客厅，看到他们三人都不醒人事的倒在了地上，唐天明已经是没有呼吸，史家父子也意识模糊了。国宁马上叫来了天浩他们，处理掉了唐天明。国宁将最后的催眠药用在了史家父子身上，借着药效先把唐天明的催眠解除再把他们变成自己的性奴，国宁知道他们醒来之后，就是自己的了。国宁处理好这里的事后，立马拿起唐天明的钥匙直奔他家。由于唐天明不会使用电脑，国宁知道他一定会把自己的所有秘密记下来，果然，在一顿翻箱倒柜之后，国宁在他的床头找到了记录他所有秘密的日记本。<br />
国宁满载而归，回到了史健强家，此时已经是晚上，他们两个应该也恢复了体力，国宁叫醒了他们，果然此时醒过来的史家父子已然成为了他的忠实性奴，国宁一声令下，史家父子立马麻利地脱光了衣服，像狗一样趴在地上，像狗一样撅起屁股，国宁满意地看着眼前这两个极品肉奴，由于常年累月地在唐天明地训练下，两人的身材都无可挑剔，六块腹肌清晰可见，体脂率也在10%左右，再加上父子两人都身材高大，样貌更是英俊不凡，史健强的脸上线条分明，稀稀拉拉的胡渣让他更加显得男人味事足，而岁月在他脸上留下的沧桑的印记更是为这个男人添色不少，此时的史健强却像一只发情的野狗，刚毅的脸上充满了期待与淫欲。而一旁的史杰也不遑多让，虽然没有他父亲一般的历练，但也是外形出色，俊朗的外形搭配完美的身材，甚至比古希腊的天神雕像还要迷人，阳光帅气的形象让人也血脉喷张，这两人就这样赤裸裸地趴着，任由马吊般大小的阳具在自己胯下晃荡，等待着自己的认主仪式。国宁迫不及待地脱下自己裤子，早已硬的发红的雞巴胡乱地抹上润滑油，对着史健强未经开垦地屁眼插将进去，由于从来没有过被操屁眼地经验，史健强在这突如其来的撕裂感觉的冲击下，露出了痛苦的神情，还不是发出着痛苦的呻吟，国宁说道“放松点，随着我抽插的节奏，慢慢地放松你的屁眼”</p>
<p>国宁于是开始有规律地开始抽插了起来，国宁拱起药从后面搂住史健强两片厚实的发达胸肌，并用拇指和食指揉捏着上面的两颗乳头。随着国宁一次一次地撞击着史健强的臀部，史健强也开始被挑起了情欲，脸上被享受的淫笑代替，嘴里也开始疯狂地叫喊“草我的屁眼，国宁主人，快草死我，主人的雞巴好猛，干我，啊啊，屁眼好舒服。。。。。”一旁的史杰看着主人骄傲地干着自己的父亲，身体也不自觉地开始抽动起来，虽然国宁没有办法抽身干他，史杰却开始在国宁地指挥自己开始扣自己地屁眼，一个手指慢慢变成两个手指，勃起地雞巴也慢慢地被渗出的前列腺液湿润了。<br />
国宁将自己的精液射进了史健强的屁眼，一旁的史杰一边撸动着自己的雞巴一边被旁边的激情性爱所冲昏了头脑，史杰跪在国宁的脚下，用满是淫欲的眼神看着国宁，国宁见状用自己的手指挑逗着这个壮男，史杰正值年轻气旺，被国宁一挑逗雞巴更加充血。史杰于是贪婪地舔着国宁的手指还胡乱地摸着自己的身体，越来越快地呼吸声预示着他即将爆发自己的精液。</p>
<p>国宁看着自己脚下已经完全调教好的父子俩，不禁再次暗暗赞叹催眠力量的强大，国宁看着眼前的壮男正在用自己红肿的阳具摩擦着自己的雞巴就知道他正在默默地忍受不能射精的痛苦，国宁于是对他说道&#8221;我允许你射精&#8221;，史杰听后抖动了自己的雞巴，一股粘稠的精液顺着他的雞巴流到了国宁脚上。<br />
由于接下来的一个月时间是市里的大学生运动会，学校里为了配合在课程上也是做了相应的调整，体育生们都加紧一分一秒的时间训练争取在比赛时取得好成绩，不过像国宁这种书呆子类型的，当然是没有教练看得上眼的，只有到处当观众的份。经过了这一段时间的激情，国宁也正好趁着这段时间休息下，于是国宁每天就在体育场看看那些优秀的体育健儿们在绿茵场上比赛，然后就回到史健强家，由于天浩和高超都要训练，每一次国宁看比赛憋的欲望都会发泄在史家父子身上。虽然国宁没有他们那样优秀的身材和面容，但是对史家父子来说，国宁的一切都是最好的催情药，他们迫不及待地想永远地服侍国宁。<br />
而国宁也在这段日子里慢慢摸清楚了史家的底细，原来唐天明在世的时候操纵着史健强开了一家模特公司，这家公司在史健强这个商业头脑发达的CEO运作下已经发展为了一个拥有上千男模的跨国巨头。旗下拥有各国最为优秀的名模，每年为史家赚得的钱，让史家常年处于世界富豪行列，不过唐天明显然不想太过招摇，史健强这么一个活生生的霸道总裁的样板却极少曝光于媒体。</p>
<p>当然，现在国宁理所当然地接过了唐天明的一切。国宁也知道唐天明的算盘，他是想奴役世界各国的精壮帅男，为期所用，只可惜他无福消受就一命呜呼。国宁可不会重蹈覆辙，一方面，国宁让史健强继续认真经营扩大公司，一方面又要到了每一个模特的资料，国宁老早就想玩玩精壮的白种人了。<br />
国宁在史健强的雄厚财力的支持下，日子自然是过的潇洒，学校方面又有王杰青帮忙处理，就算是国宁许久不去学校也没关系，学分照样拿。国宁就趁着这段时间带上史杰这个肌肉奴四处旅行，由于史杰是含着金汤匙出生的贵公子，自然会开车，游艇甚至是自家的私人飞机。国宁也趁机强化自己催眠的本领，希望自己能够快速稳定地催眠被自己盯上的目标。</p>
<p>不知不觉已经一个月了，玩得够嗨的国宁不舍的回到了学校。此时运动会已经结束，学校已经回到正常的作息，国宁自然是先回到了自己的宿舍，国宁的宿舍里早就在国宁的示意下被王杰青挑动成了国宁，天浩，高超三人，其他人已经被支开，所以明面上，这个宿舍没有什么可疑的，但是每当夜深人静的时候，国宁都会在两个极品肉奴的伺候下睡去，清晨又在他们的伺候中醒来。</p>
<p>而王杰青那边也没有闲着，国宁自然是要求王杰青利用自己职务之便收集到了一些体育生的资料与联系电话。王杰青跟着国宁也一段时间了，自然是知道国宁的胃口，国宁看着他提供的这些新鲜肉体的资料，下半身又是情不自禁地勃了起来。<br />
于是国宁首先来到了学校体育馆的游泳池区，国宁得知今天下午会举行游泳项目的颁奖。因为游泳是本市最有潜力冲击奥林匹克金牌的项目，所以市里各部门都非常重视，于是决定单独拿出来奖励取得好成绩的各位游泳健儿。国宁这次来额目的就是拿下这次取得男子组冠军的哲涛。国宁混在观众席里，认真地看着在台上领完奖与记者交谈的威风样，仿佛世界就在他的脚下。当然他有着一切骄傲的条件，身高185，体重也由于常年的锻炼处于140左右，完美的身材更是与他线条分明的俊脸相得益彰，光是在台上看着国宁就已经躁动不已，但是无奈的是实在是有太多了围着他了，国宁找不到机会和他搭讪。于是国宁等到他应酬完记者，回到更衣室的时候偷偷跟到了运动员专用的更衣室里。当然，这在以前是国宁想都不敢想的举动，但是现在国宁掌握了催眠，自然有恃无恐。</p>
<p>国宁进去了更衣室，咋一看还觉得想迷宫一样。里面各种男性运动后的味道对国宁来说是美妙的，但是现在国宁没有时间去管其他的了，他只想接触到哲涛，试试自己能不能快速将他拿下。国宁费了老大力才找到哲涛，不过这时哲涛已经衣装完成，准备离开了，国宁连忙上前搭讪道&#8221;恭喜你在比赛时取得了好成绩啊，哲涛&#8221;</p>
<p>哲涛这时讶异的看着眼前这个陌生人&#8221;啊，谢谢你，你是？&#8221;<br />
国宁这时清了清嗓子用低沉的声音说道&#8221;我是学校校刊的记者，想占用你一点时间采访下你&#8221;国宁一边说，一边用眼睛盯着哲涛，哲涛不知作何反应，也是直勾勾的看着国宁，眼神从有神变为呆滞，接着似乎有回到了正常。</p>
<p>这时的哲涛没有感觉到什么异样，但是国宁知道自己已经成功了一半。哲涛说道&#8221;我今天约了我女友，准备去海湾酒店庆祝我拿到了冠军的。&#8221;哲涛一五一十地说出了自己今晚的秘密计划，一点都不觉得把自己连队友都没有告诉的计划就这样告诉一个陌生人有什么不妥。<br />
国宁这时笑着说道&#8221;那，看来今晚你要取消你和你女友的计划咯，今晚就和我一起去酒店里采访吧。&#8221;哲涛听后，愣了一秒，但是马上就觉得这时个好主意，立马表示同意，拿出电话拨通了女友号码说道&#8221;宝贝，今晚不能陪你了，计划就改天吧。&#8221;</p>
<p>国宁在一旁看着自然很开心，对着挂断了电话的哲涛说道，&#8221;那就赶紧走吧。&#8221;</p>
<p>来到了酒店，国宁见到一切都被哲涛打点的十分有条理。房间里的有香槟，香薰蜡烛，和许多玫瑰花瓣洒落在地板上，灯光也调的恰到好处。看来，哲涛是准备要与自己的女友共度浪漫一夜了，但是国宁知道这永远不会发生了。</p>
<p>国宁在房里转了一圈，便示意还站在门口的哲涛赶快进来做到沙发上，哲涛有着一些疑惑，但是却有说不出来是什么，感觉自己面前的陌生人有着一种莫名的威严，要知道像哲涛这种高富帅体育素质有这么好，到哪里都是高高在上的姿态，但是在这个陌生人面前他的一切成就都这么不值一提，哲涛也不知道自己是怎么了，只知道自己必须得小心翼翼地对待面前的人。</p>
<p>国宁似乎看到了哲涛在自己面前的变化，心里自然是大喜，他知道自己可以随意摆弄这个一脸茫然的帅男了，国宁当然自有鬼主意了。国宁老早就幻想过帅男臣服在自己的脚下，当自己忠心耿耿的脚奴了，以前的淫荡幻想在自己催眠能力的增强下，就会一个一个的变为现实了。</p>
<p>国宁先是在哲涛对面的一个活动椅子上坐下，然后假装关心的问道&#8221;哲涛，我看你怎么感觉气色不是太好，要不采访的事先放到一边，你先休息下吧&#8221;哲涛点了点头，表示赞同。 在国宁的建议下哲涛闭上眼睛靠在沙发上，大脑放空。国宁趁机说道&#8221;我现在要你彻底放松，你能做到吗？&#8221;哲涛软软地点了下头，国宁接着说&#8221;你现在把手稍微举起来下，你现在想着自己在一台无人的电梯里，你看着电梯中显示屏上的层数，由1慢慢上升，每上升一层你就更加臣服一分，当你的身心完全臣服于我时，你的手就会放下，知道吗？你的手放下后，就代表你再也无法自主支配自己的一切，完全变成我的物品，你能做到吗？&#8221;哲涛似乎顿了下，但是很快就顺从地点了点头。</p>
<p>国宁微笑着说道&#8221;很好，现在听着1.2.3&#8230;&#8221;随着国宁的数数，哲涛的表情也越发空洞，最终到10的时候，哲涛终于彻底放空，手也垂了下来。国宁知道自己成功了，国宁立马向哲涛下了自己那一套熟悉的奴隶宣言，沉醉中的哲涛一五一十地记了下来，此时的哲涛已经彻底抛弃了自己原来的生活，现在哲涛的全部都会为了自己的主人国宁而活。哲涛已经变成了国宁的奴隶，和天浩他们不同的是，哲涛最爱的是国宁的脚。</p>
<p>国宁见到自己的工作已经完成，当然要验收下。一个响指，哲涛应声醒来，脸上又恢复了生机。这时见到眼前的国宁，哲涛由于被雷劈过一般的惊讶，二话不说，跪倒在了国宁脚下，这时的国宁正穿着袜子，在地板上走了一会的袜子都有点脏了，但是我们的哲涛显然是不在乎这些，现在国宁的脚就是他生命的全部。</p>
<p>哲涛臣服地说道&#8221;奴隶哲涛见过国宁主人。&#8221;国宁见壮，满意地说道&#8221;你倒蛮有礼貌的吗，你为什么要拜我为主人呢？&#8221;哲涛满脸得意的说道&#8221;谢谢主人夸奖，主人就是主人，没有为什么要服侍？我不会问我自己，也不想问，我只知道我要终生服侍我的主人，我只可惜没能早遇到主人。&#8221;国宁问道&#8221;那你的女友怎么办？&#8221;哲涛一脸不屑地说道&#8221;那女人现在对我来说不值一提，我会立马和她分了，影响我服侍主人的，不管是什么都要消灭掉&#8221;哲涛的脸上露出了难得的坚定，国宁说&#8221;那好吧，你要记得不要让人怀疑什么，知道吗？我要你在旁人面前保持自己的身份，奴隶身份不能让别人察觉，除非你身边有像你这么优秀的好奴隶底子，你就可以和我商量，知道吗&#8221; 哲涛听后，像小鸡琢米一般地点头。</p>
<p>国宁笑着对哲涛说道&#8221;看来你跪在我脚下挺自在的吗。&#8221;哲涛抬起头脸上带着贱贱地笑容答到&#8221;那是当然，能跪在主人的脚下呼吸是我上辈子修来的福分&#8221;国宁说&#8221;那我让你更加刺激&#8221;说罢，国宁狠狠地向哲涛胯下踩去，哲涛没有闪躲，国宁正好踩中哲涛那傲人的阳具。在国宁脚的刺激下哲涛原本就处于兴奋状态，国宁再这么一踩正好让哲涛火上浇油，他的雞巴一下子就勃起看到最大水平。红肿的龟头从内裤的边缘探出了头，国宁对他的长度很是满意，便用脚帮他脱下了内裤，哲涛的雞巴像一根火热的肉棍，高高翘起。国宁用脚慢慢地摩擦着他的巨阳，哲涛在这快感下不停地呻吟。哲涛的雞巴也越来越红，哲涛也忍不住了，坐在地上轻轻地握住国宁的脚在自己的雞巴上蹭。<br />
哲涛这时已经被情欲折磨的痛不欲生，只想狠狠的发泄出来，而国宁的脚对于现在的他来说又是这么强大的催情物。哲涛慢慢地抬起国宁的腿引导着他往自己的雞巴上踩，而国宁看着眼前英俊的肉奴这一举动，也是默许的状态，也由着他去。哲涛瘫坐在地上随着国宁的脚，一下一下地踩在他的雞巴上，哲涛那勃起的巨阳，越发的胀痛，国宁知道他已经到了极限了。国宁也被这充满情欲的场景冲击到了，却还是说道&#8221;看不出来你平时这么阳光帅气的高富帅，却只是和我的脚做爱就要高潮了。真是一个活脱脱的贱胚。&#8221;哲涛这时几乎是呐喊般的哀求道&#8221;国宁主人，我的好主人，求求你赐给我高潮吧，我保证这辈子忠心耿耿地服侍主人。&#8221;国宁于是装作无奈地说&#8221;那好吧，贱奴我准许你射精。&#8221;国宁的话音刚落，就感觉到一股滚烫的液体从自己的脚部流到了脚踝，国宁也暗暗感叹哲涛的射精量，体育生果然是不一样，身体素质明显高于常人，看来自己真是找到了一个精品肉奴。不过，国宁现在还不会就这么放过哲涛，他自己还没爽呢。国宁于是命令哲涛撅起屁股趴在沙发的扶手上，哲涛也知道国宁这是要干自己的屁眼了，虽然哲涛此时已经完全臣服于国宁，但是毕竟自己从没有过和男人做爱的经验，自己又刚刚射了这么一大股精，也<br />
算是消火了，于是有点犹豫。不过，这毕竟是主人的命令，哲涛还是爽快地照做了。国宁对他说&#8221;不用担心，我马上让你变成真正的屌奴。你会爱上被我插的感觉的。&#8221;</p>
<p>由于之前哲涛已经把国宁的性欲完全激发，国宁于是胡乱地抹了点润滑油就对着哲涛的屁眼插了进去。这突如其来的痛感仿佛快要撕裂了哲涛，他只感觉自己的屁眼被异物强行顶入，他痛苦地叫了起来。国宁却没有放慢自己插入的速度，直接将自己整根插入了哲涛的屁眼，并且开始慢慢地抽插了起来。哲涛虽然痛苦但是却也只能随着国宁插入的节奏控制自己的屁眼一张一合以便减轻自己的痛苦。<br />
&#8220;就是这样，呼吸也跟上节奏。&#8221;国宁趴在哲涛的身上，下体抽插着他，还一边在他耳朵旁说着。</p>
<p>哲涛听话地随着国宁的抽插调整着自己的呼吸，慢慢地刚开始地疼痛感开始消失了，取而代之地是前列腺被猛烈撞击的快感。哲涛这时第一次被人干，一时被这强烈而又陌生的快感征服，疲软的阳具也迅速勃起。&#8221;啊，好爽，干~~干我！啊，主人，快狠狠地草我的屁眼，&#8221;哲涛一时被干的语无伦次，兴奋地反手抱住国宁的腰，开始一边说着下流话，一边也配合着国宁的抽插前后用屁股迎合着他。</p>
<p>国宁知道自己已经成功地开发出了哲涛的另一面，看着自己的成果，国宁也不禁赞叹，这个几小时前还是一个阳光帅气，血气方刚的直男运动员，而现在呢？已经完全臣服于自己身下，享受着国宁一次次粗鲁地冲撞，国宁知道之前的哲涛是不可能让自己接触的，但是现在贪婪地享受着自己的肉棒，还哀求很多。这让国宁很有成就感，情欲也更加高涨。</p>
<p>高潮来临的国宁将自己的精液一滴不漏地射在了哲涛的屁眼里，之后站起身来，看着还处于欲求不满状态的哲涛。哲涛转过身来，用崇拜的眼神看着国宁，说道&#8221;主人，这是奴所经历过最好的性爱了，我永远不会再离开主人了。&#8221;国宁笑着说&#8221;你刚才的表现说明了一切，赶紧起来清理下这里把，这个沙发也沾满了你的精液。&#8221;</p>
<p>干完哲涛的国宁虽然泄欲了，但是国宁知道他们两个都还没有完全满足，于是国宁麻利地拨打了天浩和高超的电话，告诉了他们酒店的地址，不一会，两人便到了酒店。虽然国宁最近借着催眠的力量享用了不少完美的肉体，天浩和高超却还是随时可以勾起国宁的性趣。而天浩和高超也由于这段时间的忙碌，国宁没有及时给他们泄火导致他们两人现在就像一头饥饿的猛兽。</p>
<p>国宁见到两人站在门口期待的样子，立马心里一阵骚动，国宁心里想着今晚我就要一起享用这三个极品肉奴了。国宁让他俩进来，国宁先介绍他们认识，然而他们却早就通过学校的运动会所认识了。天浩先发话了&#8221;这没看出来，哲涛你也当了主人的性奴啊，之前一直没有发现，只看到你和你女友一直在运动场外秀恩爱勒。&#8221;哲涛尴尬的笑了笑，红着脸说道&#8221;这不我也是今天才认主的，之前真是都白活了，认识了国宁主人我才像找到了人生的意义了。&#8221;天浩和高超一听这话，也认同地点了点头。国宁在一旁看着自己的成功窃窃自喜，国宁说道&#8221;好了，废话少说了，开始做爱吧！&#8221;</p>
<p>他们三人一听到命令便急切地靠拢在国宁旁边，国宁坐在床边，三人虔诚地跪在国宁脚旁，中间是校篮球队长，现在正在慢慢地帮国宁褪去内裤，脸上挂满了期待，左右分被跪着高超，哲涛，他们在一旁看着，双手在彼此地身上抚摸着。随着天浩脱去国宁的内裤，国宁勃起的阳具搭在了自己的肚子上，天浩用带着笑意的脸看了国宁一眼，便用手勾起国宁阳具，放入了自己的嘴中，天浩贪婪地吸吮着国宁的雞巴，用舌尖在国宁的龟头上慢慢地打转，嘴巴还来回地噜动着国宁的雞巴，国宁在天浩完美的口技下爽翻了天，雞巴也在天浩的口中勃起最大。哲涛和高超也没有闲着，他们一人撸动着天浩的雞巴，一人在天浩的身体上轻吻着，天浩在这样的刺激下身体越发的敏感，越发地卖力帮国宁口交。<br />
国宁在天浩出色的口技下眼看着就要高潮了，于是先把自己的雞巴抽了出来，真在兴头上的天浩见主人抽了雞巴，眼巴巴的看着国宁，就像个做错了事的小孩。国宁示意天浩趴在地上，国宁迫不及待地把雞巴插入了天浩的屁眼，经过这些天的调教与自己摸索，天浩对自己肌肉零的身份是已经驾轻就熟了，菊花部位的括约肌跟随着国宁抽插的节奏一张一合。其他两人也渴望的撅起屁股趴在天浩的身边祈求着国宁干他们。国宁当然不会让他们失望，于是用手指插入他们的菊花，国宁就这样一次性干着三个肌肉猛男。这几个在外面风光无限的阳光男孩此时就像发情的公狗，渴望着高潮。</p>
<p>天浩的菊花实在是太猛了，国宁在三人的夹击下精关失守，精液从马眼喷入了天浩的屁眼。这次射完，国宁算是彻底虚脱了，趴在了天浩的背上大口的喘着气，并告诉他们可以射了。得到射精的命令后，三人几乎是同时喷射出了好几股精液。国宁呼吸着这充满雄性气息的空气，睡了过去。</p>
<p>等国宁醒过来的时候，已经是第二天早上十点多了，国宁发现自己已经是在床上了。国宁起身，昨晚被干的像狗的三人此时正在客厅里看电视，见国宁过来，立马过来请安。国宁由于平时只是想用他们的身体发泄，现在一想有这么些人伺候着自己倒也是方便。国宁来到一旁的餐桌边，桌上早就摆好了早餐，国宁望着桌上丰富的食物，似乎除了牛奶，其他的连名字也叫不出来。国宁于是叫上他们三人一起来吃早餐，毕竟这么多的食物自己也吃不完，而且国宁也不想虐待自己的奴隶，这么些英俊的小伙爱都来不及呢。<br />
国宁和奴隶们吃过早餐后就离开了酒店，因为他们都还是有学业在身的学生，国宁把自己的住址告诉了哲涛，还吩咐他处理好自己的私事就搬来和自己住，这样哲涛就可以和天浩他们一起服侍国宁了。哲涛当然求之不得，连忙点头答应，此时的哲涛已经不再是之前阳光乐观的运动帅哥，内心早就想好了要如何摆脱女友的说辞。</p>
<p>国宁让天浩和高超将自己送回学校，上完课国宁就迫不及待地去到了王杰青的办公室。一进门就看到王杰青身穿一个黑色无袖上衣在认真地举着哑铃。国宁没有叫他，只是从慢慢走到后面，顺着他结实的臂膀摸了起来。王杰青还讶异是谁在摸他，一回头原来是国宁。王杰青见到国宁立马放下哑铃，毕恭毕敬地跪了起来，因为王杰青知道自己的办公室不会有闲人乱入，所以也就不必隐藏和国宁的主奴关系，国宁笑着打趣到：“几天不见，你的肌肉倒是发达了不少啊，是不是吃了什么胆固醇啊？‘<br />
王杰青连忙解释：”回主人的话，奴隶我一心要以最完美的状态来服侍主人，怎么会用药呢，这不是作弊吗？“<br />
国宁这时也注意到王杰青的办公室的里间多了不少健身器材，由于国宁上的学校也是知名大学，系主任的办公室自然是十分豪华。外面的会客室倒是还算正常，这里间已经完成被装饰的十分符合国宁的心意了。国宁这时也算是不再追问了。</p>
<p>国宁知道这些天没有泄欲的王杰青是憋坏了，国宁善解人意地解开了自己的拉链，抽了出了自己的雞巴，王杰请一见国宁的那话儿，下意识地咽了咽口水，在得到了国宁的示意后王杰青边贪婪地吸起了国宁的雞巴来。王杰青这几天可算了想国宁的屌都快想坏了，国宁又交代他不行自己解决。王杰青一边用一只手抓住国宁的雞巴卖力地吸着国宁的雞巴，一边用另一只手伸入自己的运动衫里抚摸了自己的腹肌。王杰青感受到了国宁主人的雞巴在自己嘴里慢慢变大，变更加卖力地吸着国宁的大屌。王杰青的情欲和国宁一起随着国宁的雞巴在他的嘴里进进出出频率的加快达到了最高点。王杰青的手也伸到了自己的裤裆里，胡乱地搓着自己已经完全充血的阳具。随着他的一声闷吼，王杰青将这些天的精液完全射在了自己手上，此时国宁也刚好达到了高潮，滚烫的精液喷了王杰青一嘴，还有一些随着他的嘴角流了下来，王杰青这时才抽了在裤裆里的手，将精液一点点拨到自己嘴里，混合这国宁和自己的精液一股脑地吃了下去。</p>
<p>这次的口交耗费了两人大量的精力，于是两人不约而同地倒在了沙发上，相拥在一次，国宁毕竟要小过王杰青，而王杰青也识相地紧紧地把国宁抱在了胸前，国宁就这样呼吸着他们两人的气味睡了过去。<br />
话说天浩回到学校后马上回到了校篮球队，天浩始终记得国宁给自己的命令，要为国宁主人培养一只精壮，勇猛的帅男球队，虽然天浩和他的队员一直很积极的练球，球员自身的素质也是一流的，但是总是在市大学生比赛时败给X市大学的校队，这让他们也很懊恼。国宁得知后告诉天浩可以用特殊手段来强化队员们的精神里，那就是催眠他们，让他们更好的掌控自己的身体，集中好注意力。天浩听后也是绝对可行，国宁于是就将给力一些催眠药给天浩，并告诉他催眠的要领。天浩喜出望外，一方面是看到了自己体育事业上的救命稻草，一方面自从天浩跟了主人，一直就想和自己队员有“更加亲密的接触”，尤其是他们的老对头X市校队的队长&#8211;马涛。天浩以前只注意到他的球技精湛，但是现在马涛那硬朗弧线的俊脸和六块分明的腹肌更是让他热血沸腾。</p>
<p>天浩坚定地说道：“我不会让您失望的主人。”<br />
回到球队更衣室，已经是晚上6点了，天浩注意到队员们已经训练完毕准备回家了，但是见到队长来了，都纷纷停下来好奇的看着天浩。天浩知道大家都不理解为什么自己这些天经常会不来训练，不得队员们发问，天浩说道：“好些天没来训练了，想我了没？” “切，你这小子又跑到哪里风流去了吧。自从你和你那小女友分了，就一直往校外跑，心思都没有放到训练上了”强子打趣道。强子是队里的色狼，由于外形出色，在球场上又爱出风头。深受女生喜欢。而强子也是充分地利用了这一优势，到处沾花惹草，每次得手之后便添油加醋地讲给队里的人听。所以强子一见到天浩这些天的异样，便猜测他是有了新马子了。</p>
<p>天浩这时假装严肃地说道：“去去去，你小子懂什么，我这些天都在研究怎么能在训练上有突破，你看我们这样天天训练长进也不大，我就到处打听有没有什么办法能够助我们快点进步。”<br />
“怎么样？有什么发现没？”姜凯似乎是被提起了兴趣，作为队里的主力队员，他自然对这种话题是相当感兴趣的。<br />
“当然有了，我打听到了我在国外的舅舅公司生产了一种营养素，能够大大地提高人的速度和耐力，美国的NBA的许多明星球员都在使用。我特地托他寄回了一些给我们试试”天浩颠了颠手上的药粉说道<br />
“不会有什么副作用吧？我听说这些药很多都是一些禁药，要是被发现可是要终生禁赛的，而且对身体也有害吧。”队员们似乎有戒心，不敢轻易尝试。<br />
“你说我会骗你们吗？如果不好的话，我会自己吃吗？”天浩佯装恼怒道<br />
看到天浩这样说，队员们也不再说话了，天浩补充道”“这些天我都一个人再秘密训练，看到效果好，才想到给你们用的，既然你们不领情那就算了。”<br />
姜凯这时插话道“不是，不是，大家没有怀疑你的意思，只是不知道这东西效果怎么样。”天浩这时拍了拍姜凯的肩膀，笑着说道“那就大家准备去球场，我们实验下吧”</p>
<p>于是一群人来到球场，这时已是黄昏，球场周围也没什么人，天浩拿起球在球场上热了热身然后站在三米线外，投了几个漂亮的三分球。其余队员见状纷纷拍手叫好，陆续有球员入场和天浩单挑切磋，但是却发现天浩的速度和投篮的精准度都相比较之前有了质的飞跃。就连耐力最好的强子也累的气喘吁吁的，问道“浩子，你这货打了兴奋剂吧，怎么做到的”天浩于是得意地拍了拍自己的口袋，“这个帮我做到的。”<br />
这下，再也没有人对天浩的秘密武器表示质疑了，天浩见他们上钩了，便说道“要不现在你们去我家，我们就试试吧，反正我家就我一个人在家，还有篮球场，吃了药马上可以试试效果。”队员们纷纷表示赞同，于是一群人饭也顾不上吃的，就来到了天浩家。<br />
到了天浩家，几人便迫不及待地想试下这中神奇的药粉能怎么提高自己的能力。天浩也好客地打点好他们在客厅坐下，跑到了厨房用药粉泡好了茶端出来分给队员们试喝，由于水温恰到好处，队员们很快就喝完了。天浩见状便说道，“你们现在可以稍微放松下，让药效进来，不用想太多。”队员们听后便慢慢地靠在沙发上休息了起来，由于药力慢慢地渗入每一个队员再加上一整天高强度的训练，很快队员们便已经失去了意识。</p>
<p>天浩看着眼前这些已经沦陷的阳光帅哥们，脸上不禁露出了得意的微笑。“强子，强子，你听的到吗？”天浩走到强子跟前，贴耳问道。<br />
“听，听的到。”强子勉强的回答到<br />
天浩这时可以知道如果健壮如强子的人都被放倒了，其他人就更加不在话下了。于是天浩拿起了早就准备好的耳机给每一个人带上，这个球队加上天浩总共是12人，现在除了天浩都躺在客厅里，被带上了耳机。<br />
天浩按下了手上遥控器上的PLAY按键，每个人的耳机里传出了早以录制好的“洗脑程序”，开始一遍一遍地播放着属于他们的奴隶宣言。天浩看着队员们的表情从抵抗挣扎变成了放松接受，再到随着耳机里的语音重复地念叨“我是国宁主人的性奴玩偶，我的一生只为国宁主人而活，我以真实的自己而感到自豪&#8230;&#8230;..。”即使他们根本就不认识所谓的国宁主人。<br />
天浩这时拨通了国宁的电话“主人，事情已经办妥了。请主人来验收。”<br />
挂下电话，天浩得意的看着所有的队员，满怀期待地等待着国宁的到来。<br />
国宁接到天浩的电话便火速地赶往天浩的住处，由于有天浩给的钥匙，国宁直接来到了天浩家的客厅，看到客厅里稀稀拉拉地满地的帅哥，国宁想天浩投去了赞赏的目光。天浩兴奋地对国宁说“主人，他们现在都已经完成了改造了，让奴隶叫醒他们吧！”国宁点了点头，于是天浩便取下了他们的耳机，再顺便叫醒了沉睡的队员。<br />
从迷糊地状态醒过来球员们似乎不记得被催眠的事，只是记得在天浩家的客厅里睡着了。醒来的球员痴痴地看着面前站着一个陌生的面孔，姜凯发问道“天浩，发生了什么？这人是谁？”天浩走上前，笑着对他说道“你们喝完药后都累得睡倒了。这位啊， 就是国宁。。”<br />
“国宁?!”听到这个名字，球员们似乎被电击一般地打起了精神。<br />
天浩这时顿了顿说道“没错，这就是国宁主人！”</p>
<p>扑通一声，只见强子冷不丁地跪了下来。“性奴李强见过国宁主人。”强子虔诚地说道。看到强子这样，其他队员没有任何不解，纷纷跪倒在地，认国宁作主人。国宁得意地点了点头。看着满屋跪着的半裸运动员，国宁笑着说道“看来你们都已经认识我了啊。 哈哈，你们都准备好了侍奉我吗？”<br />
“是的，主人，奴隶愿意为主人上刀山下火海，毫无怨言。”球员们齐声答道。<br />
国宁说道“好的，你们既然想当我的奴隶，我就成全你们。现在我要你们互相做爱，这样可以培养你们的默契。知道吗?”<br />
接到命令的队员们开始和就近的队友相互慢慢地抚摸，轻吻，接着每一个人都已经处于完全兴奋地充血状态。国宁和天浩自然也加入了这场狂欢。</p>
<p>见到国宁主人脱下了内裤，露出勃起的阳具，篮球性奴们纷纷凑过来，强子和姜凯跪在国宁面前，相互默契地套弄，吸吮着国宁的雞巴。<br />
国宁闭上双眼享受着自己的性奴们卖力地伺候着自己，而跪在地上的肌肉帅奴们如同祈祷般地虔诚地为自己的主人服务着，现在的他们已经忘记了自己曾经的奋斗和理想，只想让满足国宁的淫欲。国宁的雞巴在他们拼命的挑逗下已经涨到了极限，国宁这时随手抓主一个人的头发，提起他的脑袋，将自己的雞巴塞入他的嘴里，国宁恶狠狠地说道：“给老子狠狠地舔，妈的！”国宁甚至都不认识自己身下的人，这要在平时，自己身下的这个健壮的运动员一定会揪断国宁的胳膊，但是现在的他就是国宁的一条狗，在国宁的命令下拼命地满足国宁的欲望。国宁猛烈地操着他的嘴，他也附和着国宁。国宁雞巴的骚味充满了他的鼻腔，但是现在在他眼里这就是最好的催情药。</p>
<p>随着国宁一身低吼，精液从国宁的马眼里喷射到了他的喉咙里，他也毫不客气地吞掉了国宁那还带着热气的精液。<br />
几天后，国宁回到了自己的正常的生活状态。他自己的奴隶们当然也是回归了正常的生活。现在的国宁玩弄惯了这些天菜帅哥自然有些腻了，但是去哪里找更加优质的男人来玩呢？国宁也发愁了，虽然现在的他只要花点功夫所有的男人都可以手到擒来，但是苦于国宁以前可怜的社交圈，国宁都接触不到优秀的男人。直到一天早上从不看娱乐新闻的国宁偶然看到美国好莱坞的电影厂准备在市里的影视基地开拍美国队长4，国宁才为止一震，一看演职员表，不但国宁最爱的克里斯埃文斯会来，还有台湾演员彭于晏。国宁心中窃喜，正好，把自己梦寐以求的男人一网打尽。</p>
<p>在国宁的打听下，国宁得知参与电影制作的演员下榻在市里最豪华的酒店。国宁第一时间就打车到了酒店门口，在催眠术的帮助下国宁得知演员们今天已经手工回到自己的房间休息了，并且国宁还让前台搞到了他们的房间号和一套员工服。国宁穿上衣服来到了克里斯的房门前，敲了敲门，说道：“room service。”片刻后，房门打开了，克里斯上身半裸着，下面胡乱地围着一条浴巾，很明显是刚刚洗完澡。国宁假惺惺地走进来，随手关上了门，克里斯好奇的问道：“我没有叫客房服务，你为什么来？”国宁好歹也是大学生了，这些简单的英语当然是懂的，国宁笑着对他说道：“Mr.Evans，我这次来的目的是为你提供我们酒店特色VIP服务，这可是让你能够得到别处无法体验的极致享受，不如你先做到沙发上先放松一下。我马上让你忘记今天拍戏的劳累。”克里斯很奇怪这个瘦小的亚洲人看起来怪怪的，但是语气竟然有一种让人无法抗拒的力量，克里斯虽然很犹豫，但是还是走向了沙发，正如国宁所说的一样，半闭着眼睛开始放松自己的身心。<br />
国宁看着眼前半闭眼的克里斯埃文斯，裤裆里不自主地搭起了帐篷。但是国宁知道，要收服这个白人帅男不能掉以轻心，因为目前为止，国宁的催眠术还是只对本国人使用，再加上国宁英语水平有限，使得国宁也是非常紧张，但是一看到克里斯这张俊脸也就硬着头皮上了。国宁轻步走到沙发后方，用手按摩着克里斯的肩膀，并且说道“你现在放轻松，轻松到你甚至感觉不到我的手在你肩膀上，你可以想象自己在一个幽静的森林里，这里只有你一人。”克里斯听取了国宁的建议，国宁也感受到克里斯身体紧绷的肌肉慢慢地放松了下来。国宁说到“很好，就是这种状态，你现在在心里默念到10，每念一个数字你就沉浸一分，到了10，我要你所有的意念都跟随我的声音。”国宁这时看到沉睡中的克里斯开始慢慢地动起嘴皮开始数数。</p>
<p>片刻后，国宁看到克里斯整个都半瘫倒在沙发上了，国宁知道自己已经成功了一半。“现在，听到我们命令你就必须执行，但是你无法取回你自己身体和意念的控制权，你明白了吗？如果听明白了，现在就站起来，跪在地上，身体要挺直！”国宁说道。 克里斯听完后二话不说，直挺挺地跪在了地上，国宁看到后大喜，他知道自己现在可以不借助外物，直接用自己的声音放倒男人了。</p>
<p>国宁走到了克里斯面前，继续说道“很好，现在我命令你回忆起你最激情的一次性爱。”克里斯听到后，回想起自己在好莱坞一次性爱聚会上，那些拼命伺候自己的女人，裤裆也包不住他的雞巴，国宁一边脱下自己的裤子一边说道“现在你帮我口交，你会发现我雞巴的气味和味道会给你带来比你体验过最好的性爱更强100倍，你的淫欲将越来越强，但是没有我的允许你不可以射精。”国宁说完就将自己的雞巴插入了克里斯的嘴里，国宁这时可以明显的感觉到克里斯那充血的雞巴变得更加巨大，国宁于是一边命令克里斯开始吞吐，一边用脚踩住克里斯的雞巴。随着国宁有节奏地插送着雞巴，克里斯这时的身体已经随着和国宁的节奏变得越发的敏感，很显然，他已经达到了射精的临界点了。但是，没有国宁的允许他甚至不能高潮，只能任由自己的浴火折磨着自己，他的脸也从一开始的享受开始变得狰狞了起来。而国宁也在克里斯的口交下快要缴械，于是说道“我要你永远记住这种快感因为今后你将对其他所有人都不会再有欲望，只有你现在感受的这种味道，你才能有发泄的可能。当你全部接受了，你就可以射精。”国宁这是要让克里斯自己给自己洗脑，国宁知道一旦他射精，他将永无回头之路。<br />
克里斯在这强烈的淫欲的冲击下败下阵来，现在的他只想要射，他浑身健美的肌肉已经红的如同铁一般。虽然克里斯的手没有触碰自己的雞巴，但是他还是不由自主的射了出来一大股精液，几乎是在同时国宁也射在了克里斯的嘴里。这一来一回消耗了太多克里斯的体力了，所以即便强壮如美队的他也瘫倒在地。</p>
<p>第二天，克里斯才慢慢地从睡梦中醒来，此时的他已经在梦里将国宁下的暗示彻底吸收，他多年来的人生观在一夜间彻底改写，之前被自己看重的理想，名声，事业竟显得如此不足为道，现在他只想永远服侍和自己只有一面之缘的亚洲人。他从地板上爬起来，这时他才发现国宁正坐着沙发上看着他，克里斯这时惶恐地走到国宁面前跪在，“尊敬的主人阁下，您忠实的奴仆克里斯听候您的拆迁。”国宁却二话不说，抓住这个明星的头发，将他的头按向自己的雞巴。克里斯的嘴一接触到国宁的雞巴，就如同剧烈的春药，身体立马进入了状态，下体在国宁的目睹下瞬间勃起。国宁被他的这样的反应刺激到了，国宁命令道“你一边帮我口交，一边扣你的屁眼，放松你的后庭，今天老子要你给开包。”</p>
<p>“是，唔唔。。唔是，，，的唔，主人。”克里斯嘴里含着国宁的阳具，话也说得含糊</p>
<p>克里斯顺从的用自己的左手，慢慢地插入自己的菊花，他先是用一根手指试探性的放进去，一边抽插一边放松自己的括约肌，随着手指的插入，屁眼里也分泌出了粘液，慢慢地他开始放出了两根。就这样。克里斯一边吃着国宁的雞巴，一边扩张着自己的后庭，不一会，克里斯站了起来，转过身对国宁说道：“主人，我已经准备好了。”并且还主动的拿起国宁的雞巴引导着进入自己的后庭，由于克里斯的后庭从未被异物入侵过，第一次插入还是很紧的，所以整个过程还是很慢。国宁笑道:&#8221;看不出来我们的美国队长还是个欠干的骚货啊，就这么急着想被男人干？&#8221;克里斯脸上带着痛苦的情绪说道：主人，我已经等不及了要把自己的初次给您了，请给我最美好的性爱吧！<br />
国宁见状便将自己的雞巴上的唾沫涂匀，还狠狠地对准克里斯撅起的屁股吐上一口唾沫，简略地润滑完毕之后将自己的雞巴插入克里斯这处女穴，克里斯被这陌生的刺激感弄得生疼。但是，随着国宁不停地抽插，很快痛觉变成了快感，“快点，我的好主人，全部都给我，用你的雞巴征服我吧，我是你的” 国宁见状不禁地嘲笑道“这大名鼎鼎地白人好莱坞明星，怎么自降身价求着做我一个亚洲人的奴隶？”克里斯连忙用最卑微的语气说道“你不仅是我的主人，更应该是所有白人的主人，请奴役我们吧！”国宁见克里斯已经如此臣服，雞巴也更加充血。随着一股热流，国宁将大股的精液射进了克里斯的屁眼。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>熊氏</title>
		<link>/2018/08/19/4822.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 19 Aug 2018 00:34:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乡村]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=4822</guid>

					<description><![CDATA[一、 熊家二少 董力送货上门的时候，没想到是自己同学熊壮的家。当初知道自己要送一个加大号的“情趣用品&#8230; <a href="/2018/08/19/4822.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">熊氏</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>一、 熊家二少<br />
董力送货上门的时候，没想到是自己同学熊壮的家。当初知道自己要送一个加大号的“情趣用品”时，心里就有些好奇会是谁。毕竟在快递公司打工以来还是第一次碰到这么劲爆的邮件。所以今天第一单就送来了这家，没想到这一呆就是一整天。<br />
我们先来说说姓熊的这一家人。<br />
开门的是熊健，熊健在家排老大，还有个弟弟叫熊壮，和董力是同班同学。<br />
熊家两兄弟从小打闹着长大，虽说是双胞胎长得有些相似，但肤色却是一黑一白。哥哥熊健是个从小就出了名的白胖子，可是弟弟熊壮却怎么也长不胖，又瘦又黑好像营养不良的样子。爸爸熊振宇为了两个孩子可以健康的成长，开始对他们进行初步的训练。军人出身的熊振宇，退伍后凭借一身本领成为了一名武警。而两个孩子也在父亲的培养下茁壮成长了起来，哥哥熊健一直是白白胖胖的，弟弟熊壮则随着锻炼慢慢结实了起来，不像哥哥那么胖但看着也很壮实。两兄弟远远的看就像是一黑一白的两只小老虎，在班级里是最高的两个人，打篮球或是接力跑都是默契搭档。后来上了高中，两人开始一起进行健身锻炼，于是健身房里又多了两个满身肌肉的胖小伙。<br />
两兄弟从小同甘共苦的长大，自然有许多共同的秘密。一开始只是对性的好奇，但是后来慢慢探索和实践，于是两人越来越沉溺于彼此的身体，以至于有一段时间白天的时间都是昏昏沉沉的。<br />
熊壮十四岁的时候，一天做梦和哥哥去游泳，两人比赛，用四种泳姿游完两千米。可能是没有热身，熊壮在水里忽然左脚抽筋了。大喊一声就沉了下去，结果正在挣扎着就被一双大手拉了上来，哥哥熊健壮实的胳膊挽着熊壮的胸脯奋力的游向岸边。原本还是有些清醒的熊壮不知为何在上岸后就失去了意识，于是熊壮就用父亲教过的急救方法对弟弟进行人工呼吸。在梦里，熊壮清楚的感觉到自己的身体越来越热，并且随着两人进行交换呼吸的次数越来越多，自己身体的某个部位开始了躁动和膨胀。已经些许知道些生理知识的熊壮开始意识到这是一种异样但是奇妙的感觉。他慢慢睁开眼睛，看着自己白壮的哥哥还在不断的对自己做着人工呼吸，他想告诉熊健自己已经醒了，可是熊健好像机器人一样的不断的深呼吸一口气，然后继续吻上他的唇，巨大的游泳馆里只有哥哥一个人的呼吸声。熊壮下定决心，在哥哥又一次俯下身来吻他的时候，抱住了他的头，两个人的嘴就这样吻在了一起，没有再分开。熊壮正想放开手的时候，感觉哥哥的舌头竟然穿过自己的嘴唇进入了自己的嘴里，第一次品尝别人的舌头，让刚刚那种异样的感觉瞬间又被激活了。熊壮回应着哥哥柔软的舌头，开始慢慢闭上眼睛享受这种快感。可是当他发现有人在捏自己挺立的乳头时，睁开眼才发现原来哥哥的脸不知什么时候已经变成了爸爸熊振宇。一瞬间，熊壮的下体传来触电般的感觉，好像要尿床一样，猛然从刚刚的梦里惊醒了过来。熊壮摸了摸头上的汗，发现是个梦。又觉得肚子上粘粘的，刚掀开被子想看看是什么，房间的门就打开了<br />
“你怎么了”哥哥穿着平角内裤边揉着眼睛边走进来说 “刚刚听见你喊了一声”<br />
“没没，没事”。  熊壮还来不及盖上被子，就被哥哥一把掀开了。<br />
“怎么一股腥味啊…你小子…是不是……哦…你也来了…”熊健拧开台灯，看着弟弟结实的小腹上好大一片乳白色的粘液。不怀好意的说<br />
“哥，你也有啊？”熊壮一边红着脸，一边问。由于熊壮不喜欢穿内裤，所以睡觉也是光着…现在哥哥不仅看见了自己肚子上刚刚射出的白液，还能看见依然硬梆梆的自己的大鸟。熊壮看着自己硬成棒子一样的阴茎，因为刚刚出过水，所以沾满精液的鸡吧显得黝黑发亮。熊壮的鸡吧有些向上翘，而且很粗，快赶上三个手指的宽度了，因为肤色黑所以鸡吧也显得比一般人要黑的多，让人想起了黑人的长鸡吧，但是熊壮明显是个处男，龟头被包裹着，露出的部分还是粉嫩的，整个鸡吧从冠状沟开始分界，鸡吧头是粉色鸡吧身为黑色，就像是巧克力棒上插了一个草莓。熊健从床旁边堆满卷子和课本的写字台上翻出一把直尺，往熊壮明明射过了却依然金枪不倒的命根子上一比，整个鸡吧的长度刚好15cm。<br />
“废话！我是你哥当然比你要来的早”熊健边说边用手指弹了弹弟弟的大鸡吧…“小样…发育的还挺不错……快赶上你哥我了”<br />
“靠…哥…别碰”…熊壮这样被自己的哥哥看着，虽说从小光着屁股长大，但是满身精液的样子，绝对是第一次。更何况刚刚在梦里跟他还正准备云雨一番“哥…别闹了…帮我拿点纸来擦擦”<br />
“擦什么擦…这些都是宝贝”熊健边说…边用手指沾了些亮晶晶的粘液…伸到弟弟嘴边“来，尝尝你自己的味道”<br />
“啊？这是啥啊！怎么能吃…”熊壮吓了一跳<br />
“你傻啊，这是男人是精华，是你成为男人的标志，一个男孩变成男人的第一条就是要吃下自己的精液。”<br />
“啊？”熊壮张着大嘴…结果熊健沾满精液的手指就直接插了进去。“呸呸呸！难吃死了”<br />
“傻子，你不吃我吃。”熊健说着低下头直接用舌头舔上了熊壮的小腹…熊壮吓了一跳“哥你干嘛？别舔了”<br />
熊壮绷劲的腹部被熊健一下一下的舔舐着，感觉身体越来越燥热，慢慢的熊壮的鸡吧又开始膨胀了起来。不一会熊健就把精液添干净，抬起头看着和自己一样健壮的弟弟，露出一个坏笑，紧接着就用含着精液的嘴，压上了弟弟熊壮的唇。<br />
熊壮惊呆了，这更刚才梦到的情景太像了，哥哥睁着眼睛不停的亲吻着自己，而且两人嘴里还有粘稠的自己的初精。熊壮的鸡吧瞬间又挺立起来了！…<br />
“哥…”<br />
“嘘…我等你这一天很久了…”<br />
其实熊健并不是同志，只是从小对弟弟的保护欲很强，总是希望熊壮可以长得更健壮一点，不要总是生病，后来两人一起锻炼和健身，熊健发现自己越来越不能保护弟弟了，甚至有时候扳手腕这样的事都会输给熊壮。所以在心里，熊健开始暗暗较劲，总有一天我要让你臣服于我。<br />
单纯的弟弟熊壮怎么会知道哥哥一直虎视眈眈的盯着自己，虽然已经很强壮的熊壮内心还是很依赖哥哥的，所以梦里会表现出兄弟禁断的欲望，但是自己却没有发现。今天晚上注定是两人捅破这一层关系的一场大战。<br />
熊健等到弟弟一点点的吞下自己的精液之后，把舌头从熊壮的嘴里依依不舍的抽了出来，掉头来到了熊壮一直肿胀的鸡吧前。“我的好弟弟，你挺骚啊，亲亲嘴就硬得不行了？”熊健摸了一滴熊壮马眼上的粘液，伸进嘴里尝了尝说。“你是属奶牛的吧？”<br />
熊壮说 “哥你小声点，爸妈都在家呢”<br />
“怕啥。我过来的时候看过了。他们屋关着门呢。而且，要小声的是你……”说着熊健一口含住了熊壮的大鸡吧。生平第一次被人含住鸡吧的感觉让熊壮仿佛被雷劈一样，从龟头处一种触电的快感散发到全身，整个人都痉挛了一下<br />
“啊……好爽……哥哥……你……你真……”<br />
熊健一下一下的开始给眼前这根又黑又粗的鸡吧做起了口交。熊健一边舔着弟弟熊壮鸡蛋一样的大龟头，一边手也没闲着，开始玩弄大鸡吧下面两个鸡吧球“咱们来个比赛吧”<br />
“啊……啊？哥…你…说啥？”熊壮已经快要被今天晚上的疯狂整昏头了，他不知道更疯狂的还在后面。<br />
“你也尝尝哥的鸡吧，我告诉你，这男人的鸡吧是最好吃的，来。”说着就把身体架在熊壮的身上，白色的内裤正对着弟弟的脸蛋，熊健嘴里不断的吞咽着弟弟黑黑的鸡吧，一面用内裤蹭着熊壮红得发烫的脸。这姿势是之前跟自己一个同班同学一起看GV的时候学的，当然，这同学也是故意勾引熊健才拉着他一起看的，具体看完两个人做了些什么，我们以后再说。<br />
熊壮一边被哥哥吸着鸡吧闻着哥哥内裤传来的男人特有的气味，顿时有了欲望，拉下内裤的一瞬间差点叫出来，熊健16cm的大鸡吧猛地弹了出来直接打在自己的脸上，马眼里流出的淫液沾了一些在脸上，然后又拉出了好长的丝，熊健头也不回的说“怎么样，哥的鸡吧极品不。”熊壮在男厕所男澡堂也都见过不少鸡吧，勃起的鸡吧也不是没见过，可是这么近距离到把前列腺液都粘在自己脸上的大鸡吧确实是第一次见。<br />
“极品，极品，啊啊啊…真…好爽…哥……”熊健听着弟弟这样的呻吟，鸡吧不自觉的又硬了几分，熊壮看着眼前这根巨物，台灯的灯光昏黄但是丝毫不影响这个鸡吧的白，哥哥熊健肤色很白，没想到鸡吧也是一样，而且熊健的鸡吧属于修长型，整个鸡吧很干净，不像弟弟熊壮的鸡吧一样有好几根突出的血管，相比起来更像是个艺术品，最前面粉色龟头已经完全从包皮中露了出来，像是一个水龙头开关，此刻正不停的往外冒着淫水。“等什么呢，快吃啊，你哥我已经憋得不行了。”熊健转过头对着弟弟吼了一句。熊壮从刚刚又爽又震惊的状态中回过神来，开始一点点的把哥哥的鸡吧插进嘴里。两兄弟的较量，就此开始。<br />
熊健一心想着如何可以让这个已经比自己高，扳手腕也已经不会输给自己的弟弟先射给自己，可是他忘了这个现在躺在他身下的黑壮小子刚刚才喷射了一股生命精华，而且现在自己的鸡吧在熊壮的嘴里体验到了一种新鲜的快感，熊壮完全没有口交的经验，对着自己哥哥的白鸡吧只是舔和吹，搞的熊健不停的晃着自己的翘臀，让鸡吧在熊壮嘴里舒服一点。<br />
“哥……我…我吃的你舒服不……你吃的我怎么…那么……那么舒服…额…额……额…”熊壮的黑鸡吧在熊健嘴里开始膨胀起来，撑的熊健只能呜呜的说不出话来。<br />
“别只会舔，你看见鸡吧头下面的那个沟了没，舔那，嗯……嗯…对…就是那里…嗯…还有…还有鸡吧眼…啊！别他妈咬我啊，草”熊健刚刚爽了一下，鸡吧头就被熊壮用牙咬了一口。不过牙齿刮过马眼的时候却又有一种说不出来的爽劲。<br />
“哥……哥…你鸡吧跟我的………嗯…嗯…长得不一样啊…啊…”熊壮吸了一会就把熊健的直鸡吧从嘴里抽出来看一会，原本白色的鸡吧现在已经胀的发红，茎身上满是弟弟熊壮的口水，混合着熊健不停流出的淫液，已经蔓延过两颗睾丸接着向后流去，熊壮看着一滴快要滴下来的粘液，想也没想就舔了上去，熊健一个激灵差点叫出来，因为熊壮不偏不正的舔上了他从未被人碰过的屁眼，这突如其来的袭击让熊健莫名的有了要射的欲望，面对自己已经吃了这么久的黑鸡吧居然一点要泄的意思都没有，熊健居然淫荡的有一种吃上瘾的感觉，不自觉的就呻吟了起来“额……额…弟弟…弟弟…别舔那…别舔哥的屁眼…哥…哥好爽……”<br />
“哥…你爽…歪啥不让…不让我舔啊…你屁眼真软……”熊壮边说边更使劲的舔了起来，哥哥熊健怎么受得了，扭着屁股就要起身，熊壮怎么会随便放过这个机会，一把抱住哥哥白胖的屁股，双脚紧接着扣住熊健的脑袋，熊健没料到弟弟动作这么快，而且此时熊壮的粗鸡吧因为这种特殊的体位，深深的插在自己的嘴里，熊壮不像熊健把阴毛剃的一干二净，熊健被鸡吧堵着嘴的同时整张脸都埋在了弟弟茂盛的阴毛里。<br />
熊壮性奋的舔着哥哥白嫩的屁眼，一会唆一下胀的像鸭蛋一样的鸡吧蛋，一会再把哥哥的白鸡吧插进嘴里，熊健没想到本来是要给弟弟上的“生理教育课”结果变成了自己被抱着舔菊花。熊健猛地撑起身子，往左一滚，自己变成下位，熊壮还没反应过来，就被熊健抱着屁股向前一挺来了一个深喉，熊壮的鸡吧本来就有些上翘，这样在熊健嘴里一摩擦差点直接走火。<br />
“啊…啊…哥………哥…你…你刚刚吃的我鸡吧差点…尿出来…”熊壮松开了双腿，扭着自己黝黑的身子说。<br />
“你小子，想憋死你哥我是吧！我告诉你，今天我要是不让你先射，我就不是你哥！”说完熊健就埋下头开始飞快的用嘴上下套弄起弟弟已经濒临爆发的大鸡吧。<br />
“啊啊……哥…你慢点…啊…啊…哥你吃的我好爽……你…你暗算我…啊…我…我也要……吃射你…啊…啊…好爽”熊壮边呻吟边开始吃起哥哥白里透红的鸡吧。<br />
两个人在灯光昏暗的卧室里已经翻来覆去的69了将近一个小时，可是完全没有注意到门口一个早已站立很久的高大身影，他健壮的手里正握着一把巨大的秘密武器。<br />
“哥…哥你慢点…我…我快忍不住了……”熊壮感觉自己的鸡吧像是不听话一样的开始颤抖，跟刚刚要发射时候一样。<br />
“嗯，快…快射吧，你小子…嗯…你…肯定比我快…嗯…嗯…别舔我…别舔我屁眼…”熊健第一次被人舔的如此失态，不管男女从来都是高高在上的熊健此时比熊壮也好不到哪去，特别是每一次屁眼被弟弟的鼻子或者舌头刮过的时候，熊健都觉得自己马上就要射精了。<br />
“哥…哥我知道…你哪里敏感了……哈哈…我就要…舔你的小屁眼…你看…它还在动呢…我就要舔它…嗯…嗯真好吃…”熊壮果然还是个孩子，如此自然的说出这么淫荡的话，可是在熊健听起来却如同点中了穴道一样，顿时血脉喷张，自己被弟弟调戏了！<br />
“你等着…我这就把你的精液吸出来！”<br />
“哥…你肯定…肯定没有我快…我把你的精液从屁眼里吹出来！”<br />
房间里只剩下啊啊啊的喘息和淫叫，两兄弟卯足了劲要争个第一，一场原本应该是享受的性爱经历变成了一场竞技游戏。终于，终场哨声要响了。<br />
“哥…哥…我认输…我要…我要射了……啊啊啊……”熊壮终于抵挡不住熊健丰富的经验，鸡吧涨的又粗了一大圈，明显就是要射的前兆。熊健心里一阵窃喜，控制住自己即将也要井喷的欲望准备对弟弟这个又黑又粗的鸡吧发起最后进攻。可是万万没有想到这个看起来“单纯”的弟弟一面用力的吞咽着哥哥已经变得通红的鸡吧一面猛地用食指插进了熊健的屁眼，熊健哪里经得起这样的偷袭，熊壮粗长的手指顺着屁眼里的淫液一路插到底的快感让哥哥大脑空白了一秒，然后熊壮明显感觉到自己嘴里的鸡吧猛地一震，一股腥味就充满了口腔，来不及反应，就是第二、第三、第四……后来已经数不清了，反正熊壮反应过来的时候已经是满嘴满脸满枕头的精液了，而且刚刚自己脑子中只有一句话——我在吃哥哥的鸡吧，我喝哥哥的精液。从小到大第一次意识到自己喜欢上一个人的鸡吧的感觉让熊壮没有预兆的也射在了哥哥的嘴里。弥漫整个房间的腥味让两兄弟一下子说不出话了，熊健咽下嘴里弟弟的精液，转过身看着熊壮的眼睛，然后慢慢的俯下身，用自己的嘴亲上了弟弟的唇。<br />
熊壮以为自己吃射了哥哥，哥哥会生气，可是这个吻表示哥哥很喜欢这样，所以张开嘴就把自己嘴里熊健刚刚射的精液送回了熊健嘴里，哥哥熊健皱了下眉头，接着用舌头搅拌了起来，两人在一团黏白的精液里深深的舌吻了起来。熊壮正笑着和哥哥接着吻，就感觉到有人在抚摸自己的屁股，心里一惊，把舌头从熊健嘴里抽了出来，拉出了一根好长的淫线。<br />
“哥，你干嘛？”<br />
“干你啊！”说着熊健就翻身压上了弟弟的身。果然熊健不会这么轻易的放过熊壮。<br />
“混账东西！”<br />
喊话的不是别人，正是在门外监视已久的，两人的爸爸——熊振宇。<br />
熊振宇一直在犹豫，要怎么切入这次“艳会”。现在，他不得不站出来了。<br />
“你们，你们这样，多久了！”沉默了半天，熊振宇才尽量用平静的口气说出这句话。<br />
“爸爸，我们没有，我们是，是，第一次……”熊壮刚刚体验到天堂，现在就仿佛置身地狱。<br />
“第一次？真的么？阿健？”<br />
“……”<br />
“问你话呢！是不是第一次！！”<br />
“是，是的。爸爸！”<br />
“可是我看你技术很熟练啊！”<br />
“……”<br />
“爸爸，哥哥他只是过来看我……”<br />
“你们两个去洗个澡，然后一人写一份检查，明天早上交给我，而且，明天的训练要加倍，这一个月也没有休假了。”<br />
“啊？！”兄弟俩没想到只是这一个夜晚就要付出如此之大的代价，虽然父亲没有动手打人已经是万幸了。<br />
“另外，这件事情不可以再有别的人知道，记住没有。”<br />
熊振宇其实差一点就被兄弟俩点燃了，确切的说是已经被点燃了，但是理智告诉他，熊健熊壮两兄弟还小，他们只是孩子，不能过早的把他们拖进深渊，更何况他们还是孪生兄弟。所以做父亲的强忍着欲火喊出了那一声。但是他没想到兄弟俩低头从自己身边走过去洗澡的时候，哥哥熊健分明看见了自己父亲黑色内裤里坚挺的水枪和枪头处未干的淫光。<br />
实际上，有些事一旦开头，就会像野草一样，永无止境的生长开来。野火烧不尽，春风吹又生……<br />
二、送货上门<br />
五年后的现在，熊健已经长到184cm92kg了，开门看见董力一身快递装扮，顿时笑出了声。身高183cm体重87kg的董力平时在学校里总是一副混混的样子，虽说不是什么黑帮，但手底下有几个打架很是勇猛的小弟，所以也常以老大自居。董力生的一副鲁莽相，但心思还算细腻。见是熊健开门，还一副笑脸，就笑着迎上去说：这是你家的快递，请签收。董力边说边想，这上面写着的是熊振宇，应该是熊健的爸爸，可是给了熊健，且不是捅破了秘密，哪个男人会希望自己的儿子知道自己买了个假鸡吧，还是特大号的！好在熊健只是接过去看也没看就签了字。<br />
熊健平时在学校也是朋友遍地，跟董力打过篮球，也一起上过游泳课。因为董力身材不错，而且是弟弟熊壮的同班同学，所以熊健多少留意过，没想到这次倒是自己送上门了。当时看着穿三角泳裤的董力满身腱子肉从泳池里出来的样子，熊健差点当众升国旗，所以今天看见烈日下满身大汗的董力穿着工作服出现自己家门前，而且手中拿着的快递正是自己偷偷用父亲的名字买下的加大号阳具的时候，瞬间就有一股炙热的火焰在身体里爆炸开来，点燃了熊健内心最原始的男性渴望。<br />
他看着董力，又看了看手上的快递，决定试一试眼前这块肥肉，便对对董力说，没想到是你来送快递，要不进来坐一会吧，外面热的很。董力本想趁着还没到中午天气最热的时候把东西送完，可是又对这诱人的“大玩具”的主人很好奇，心想要是能和这壮熊来上一场大战今天就算没钱赚也值了，于是点头说也好，进去喝点水就走。<br />
董力盯着熊健结实的身体看了两眼就进了屋子，而熊健在董力的背后露出了一丝仿佛已经得逞了的微笑。<br />
两个人各自心怀鬼胎的进了门，熊健把包裹随手放在茶几上就进厨房去倒水了。董力看着熊健家复式结构的大房子，感慨这贫富差距还真是够悬殊的。熊健端着一杯加冰的百事可乐从厨房出来的时候，董力已经自觉的玩起来自己刚刚在玩的电动了。<br />
熊健笑着把可乐放在董力手边，然后伸了个懒腰说：打了一早上，出了一身汗，我先去洗个澡，你自己玩吧。董力头也不回的说了句好，然后就又杀了两个人。熊健看了董力结实的背影一眼，然后转身准备走。<br />
“唉，”董力忽然叫了一声“怎么没见熊壮啊。”<br />
“我弟去上跆拳道课了，我妈出国还没回来，我爸上班也到晚上才回来，今天我一个人在家。”<br />
“你和你弟不是一起学跆拳道么？”<br />
“我前两天刚跟我们跆拳道老师分了手，所以……”<br />
“嘿嘿，你小子……”董力回头指着熊健笑了笑，“够可以啊”<br />
“哪里哪里，听说董力哥搞过的妹子，才叫带劲呢…”熊健倚在楼梯上说<br />
“你他吗听谁说的，扯淡的事！”董力摆摆手又回到了游戏里。<br />
熊健边脱衣服边往浴室走，心里想着，一会就知道是不是真带劲了。<br />
其实董力也不是省油的灯，就在昨天晚上还把自己好朋友的哥哥给草了，事情是这样的。<br />
董力当大哥的喜欢带小弟去喝酒，昨晚在酒吧碰到了好久不见的朋友肖智，高兴的介绍给小弟们认识。肖智说自己的哥哥今天刚好来看他，两人约在这个里车站不远的酒吧碰面，没想到碰见了好久不见的董力。说话间肖智就对着门口招手，董力回头就看见了站在门口的一位高大的男人。那个男人穿过人群，渐渐靠近，董力估计他有1米9，因为自己已经站起来却还是比他低了一头。男人摘下帽子，对着肖智说了一句，好久不见啊老弟。肖智忙介绍，这是我哥，肖睿。董力对肖睿点了点头没想到肖睿对着自己伸出了手，说了句你好。董力平时不爱这么客套，结果面对肖睿这么友好的邀请也没好意思拒绝，于是就伸手握了上去。董力的手不算小，可是在肖睿厚实的手掌里显得就像是一个女人的手。而且肖睿不知道为什么，在松手的时候有意无意的抚摸了董力一下。只是这么简单的一下，董力居然差点硬了起来。因为肖睿这种戴着眼镜，彬彬有礼的高大熊最是董力的菜。从胳膊和腰的范围就能看出，西装里面藏着的一定是一直壮熊。董力觉得这一摸也许就能摸出一个美妙的夜晚。想到这他回头跟酒保又要了一瓶酒。<br />
几个人很快混熟了，肖睿来这里主要是出差，大概呆一周左右，所以东西不多只有一个手提箱。董力一帮人经常喝酒，一个晚上也没有几个喝醉的，可是肖家兄弟俩就不行了，肖智已经喝晕了，肖睿比他弟弟好不到哪去，礼貌的表象已经丢到九霄云外了，白胖的脸上绯红一片，跟几个小弟大扯自己跟媳妇怎么睡的第一次，两个人玩过什么花样，自己草的多带劲。董力在一旁只笑不说话，心里盘算着怎么把这个羊羔顺手牵走。<br />
肖睿说着说着就吐了，董力看了看时间，跟剩下的人说：“你们把这俩人抬到车上，今晚估计他们是回不了家了，住我家吧。”几个人收拾好东西便架起喝的醉醺醺的两人出了酒吧。肖睿嘴里糊里糊涂的还念着：“当时她都潮，潮潮吹了，我我我还是没没射，后后后来我把我的大宝贝掏出来，射射射了她一奶子。”几个小弟哈哈哈的笑这货人模狗样，董力越听越来劲，恨不得直接就扒了这个自大的淫棍，狠狠给他一顿教训。<br />
车子很快开会了董力家，其实只是董力在外面租的房子，里外两间，客厅有电视和沙发，里屋是卧室，一张双人床和满地的卫生纸。几个小弟把醉醺醺的两个人扔在沙发上就准备走了，董力说明天不用找他，他要去送快递了。小弟说，哥你真去送啊。董力说，没事，赚赚小钱。其实那家刚起步的快递公司是他一个远房表亲开的，他去了也是帮帮忙。<br />
送走了小弟们，董力看着面前的肖氏兄弟俩，弟弟肖智太瘦弱了，不是自己的菜，而且朋友之间，草了太尴尬。而肖睿这只身高190cm 体重100kg的熊，不草白不草，就是喝醉了还要挠一挠胸。此时已经衣衫不整的肖睿，肉肉的胸肌已经露出一半，自己又挠了挠，已经快要原形毕露了。董力强忍着下体的欲望，把肖睿这只一米九的大熊从沙发上抱了起来，一股混合着酒味烟味和肖睿口腔里的味道扑面而来，董力浑身一震。肖睿居然抱住了自己，而且对着董力就亲了上来。董力好歹也是练过的，抱着肖睿一个转身，绕进里屋，反手关上了门就和肖睿一起倒在了床上。肖睿迷迷糊糊的说着：“宝宝，想我了没，宝宝，我好想你，我好想你啊，宝宝。”<br />
董力一听，自己这是捡了个大便宜啊，便开始脱肖睿的衣服。肖睿还假装害羞的扯住领子说：“这么着急啊，这么着急脱我衣服干什么啊，小宝宝，是不是想我的大宝贝了，我这就给你掏出来，你等着啊。”董力没想到肖睿这么自觉，自己脱他上衣的时候，肖睿就麻利的把裤子脱了。<br />
董力看着肖睿从白色内裤里掏出来的鸡吧不禁张大了嘴，这应该是他见过最大的鸡吧了。肖睿的鸡吧躺在一堆茂盛的黑丛林里，还没有完全勃起就已经有15cm，而董力自己的鸡吧在勃起状态下才只有17cm，肖睿的鸡吧很干净，不过有包皮而且还很长，整个龟头都被包住只露了一个粉红色的鸡吧眼。董力把包皮慢慢拨开，伴随着肖睿啊啊的叫声，龟头的部分露了出来，和白色的鸡吧并不匹配的紫色大龟头让董力愈发的狂热。这是怎样的一个人啊，董力想到，外表温文尔雅，实际却异常的淫荡。董力对着这个已经几乎完全勃起的鸡吧吹了一口气，肖睿淫荡的说了句：“快别逗它了，大宝贝已经为你闭关一个月了，快把它叫醒，用你的嘴，吹一支它最喜欢听的曲子，快，快吹！”董力哪里想像得到肖睿竟然会喊出这样骚的发酸的句子。不过倒是认真的吃起了这根已经有18cm的鸡吧。<br />
“啊啊啊……你…你吹的好好听…啊啊啊………你，你怎么忽然这么会吹了啊……啊……啊……”肖睿还沉浸在自己的春梦里，董力却已经要被肖睿的鸡吧顶到癫狂了。肖睿的鸡吧不仅长而且比较粗，董力吞咽了几次就感觉腮帮子有些酸了，肖睿却开始加足马力的草起了董力的嘴。董力哪受得了这样的刺激，就要把鸡吧从嘴里拔出来，可是这时却被肖睿按住了脑袋。<br />
“啊………啊……宝宝，宝宝你的嘴真好……啊啊………我的大宝贝太爽了………啊……啊……你不要停………啊……啊……我要草死你的小嘴……啊…”肖睿那双结实的大手此时把董力的脑袋狠狠的按在自己的裆部，用完全勃起的已经19cm长的大鸡吧飞快的操弄着。董力的眼泪都被草出来了，他一次次的体会着深喉的压力，肖睿粗大的鸡吧和龟头在自己的嘴里横冲直撞，那旺盛的阴毛在董力脸上来回的刷着有时还会顺着那19cm的鸡吧插进自己嘴里，肖睿鸡吧里流出的粘液和自己的唾液顺着肖睿两个硕大的睾丸流了出来。董力感觉被强奸的人是自己。正准备发力将肖睿推开的董力，感觉嘴里的鸡吧好像扩大了一倍，紧接着一股腥味充满了鼻腔，肖睿射了。连着十几股浓腥的精液灌满了董力的口腔，肖睿却大叫着“啊啊啊………我要射了………啊啊……大宝贝发射了………啊啊啊……宝宝你的嘴吃的我射精了……啊啊……啊……啊啊啊！！！”<br />
地上已经有很大一滩肖睿的精液了，董力把嘴里的精液吐到地上，然后快速的脱下衣服和裤子，抄起自己17cm的鸡吧就插进了肖睿正在喘气的嘴里。<br />
肖睿原本刚射过精又被这么一插，顿时清醒了很多，看着自己脸上坐着这么一个赤身露体的壮男，还把鸡吧插自己的嘴里，就想挣扎的爬起来。董力哪里允许肖睿有一丝反抗，提起拳头就佯装要揍他的样子。肖睿虽然有一米九的个头，可是此时被人骑在头上，难以起身。而且刚刚明明在和媳妇做爱，怎么睁开眼就变成了个男的。虽然不太情愿，可是第一次吃男人鸡吧的感觉挺好玩的，就像嚼一根香肠，不过是大号的。肖睿没有反抗，反而卖力的吃了起来。<br />
董力感觉自己的鸡吧被肖睿吃的越来越深，于是放下了拳头开始专心的草肖睿的嘴。肖睿没有经验，经常会用牙齿刮到董力的龟头，偏偏董力的龟头又大，被肖睿唆的又疼又爽。<br />
“草……你怎么这么不会吃鸡吧…啊…啊…不过………好爽……啊…嘶………好爽……再来一次………对……啊啊啊…”董力第一次被人有一种吃射的感觉，不过此时他居然开始怀念刚刚射他满嘴精液的肖睿的鸡吧了，董力把鸡吧留在肖睿嘴里，身体转了一百八十度，和肖睿成69姿态，一口吞下了肖睿又勃起来的鸡吧。<br />
“啊啊…………刚刚…刚刚是你在吹………吹我的大宝呗…啊啊啊……………你好…好会吹……啊啊啊………好爽啊………啊………鸡吧好涨啊……好爽啊…”啊肖睿才明白刚刚不是做梦，而是真的做爱。<br />
董力边吃着肖睿的鸡吧边开始用手指拨弄肖睿两片肥臀中的屁眼，肖睿一直躺在床上，身下的汗使得臀部变得滑滑的，董力的手指竟然毫无阻碍的顺着肛门插了进去。<br />
“啊……你在干嘛………啊………啊………鸡吧好爽啊………屁眼也好爽………啊……啊”肖睿没想到，男人的屁眼被插也会这么舒服。<br />
“老子，老子在用手插你的骚穴啊……草，你吃的老子快射了……啊…草…”董力被肖睿吃的差点跑精，于是把鸡吧拔了出来，回身专心的攻击肖睿的屁眼，他今天要报被射了一嘴的仇。<br />
肖睿此时已经可以脱离董力的控制，但是尝过男人鸡吧的味道之后，又被开发了屁眼的功能，肖睿此时已经爽到了新的状态，他想更爽一点，所以骨子里就淫荡的他决定享受这个带给他快感的男人。董力来到肖睿的屁眼跟前，把肖睿两条健壮的大腿摆成一个M型，然后掰开丰满的双臀，将自己的舌头一点点的插进了肖睿这个二十几年来从未开启过的蜜穴。<br />
“啊……别……别……那里……啊……那里是屁眼啊……啊……脏…脏啊……啊啊啊…”肖睿已经被董力舔到天上了，此时屁眼传来的快感就像是被蚊子咬的包一样越挠越痒，董力每舔一次，肖睿就扭动一下腰肢，这个一米九的大汉，就这样彻底的被董力用一根舌头征服了，他觉得自己的屁眼第一次有了生命，呼唤着一个什么神器为自己止痒。<br />
“痒…………痒……好痒…”肖睿不自觉的已经哼出了声音<br />
“哪里好痒？”董力自己的鸡吧也被肖睿这样的声音勾引得抬起了头。<br />
“屁………屁…眼…好痒…痒的不行……”<br />
“那我帮你好不好”董力扶起自己的鸡吧边撸边说<br />
“嗯…好…”肖睿此时感觉到了董力要做什么，又盼望又害怕<br />
董力终于迎来报仇雪恨 的时刻，举起鸡吧就插进了肖睿已经满是淫水的洞口里，肥大的龟头顺着肛门滑入到一半，董力就停住了，他知道不可操之过急。肖睿还在盼望着的时候就感觉自己屁眼里捅进来了一个异物，那东西圆圆的，卡在了肛门的地方，不算很痛，但是这种淫荡的做爱方法让他瞬间就沸腾了。肖睿抬起头看见自己的屁眼里真的插着董力的鸡吧，竟然对董力说：“快点，全插进去。这样好好玩，感觉好爽！！”<br />
董力下一刻就开足马力，肉棒一根到底，毫不犹豫，因为他知道，他这次遇见的是一个头脑简单的处男，至少是剁雏菊。<br />
被草到屁眼深处和在洞口被插了两码事，肖睿一时间被董力的大棒顶到了花心，一股电流瞬间炸开，肖睿的鸡吧被顶的直接溢出了鸡吧水。因为肖睿是第一次被草，所以屁眼尤其的敏感，被插的嗷嗷直叫，肠壁传来的一阵一阵的快感像海浪一样把肖睿的整个神经都快激荡碎了。<br />
“啊……啊…我射了……啊……我又射精了……啊”肖睿从来没有过这么奇妙的感受，从鸡吧里竟然可以流出这么晶莹的液体<br />
“射个屁…那是鸡吧水，是前列腺液，想射精，等爷爷一会草射你！！”说着，董力就摆动起自己的虎臀，开始前后抽插肖睿的肥美屁眼。<br />
“啊………啊啊哦………好舒服……啊……哦……屁眼开了……哦…哦…屁眼里好爽………啊啊……上天了……啊……哦……你顶到了……顶到一个位置……好痒…哦…好爽…”肖睿被顶到前列腺的时候，感觉一阵酸麻的快感，而且鸡吧随时都有要射精的感觉。这是他从未体验过的一种感觉。<br />
董力一边草着肖睿的屁眼，一边看见肖睿无师自通的玩弄自己的奶头，于是一把拨开肖睿的手，俯下身开始舔肖睿的奶子。肖睿不知道自己的敏感区也包括胸部，被董力这样一舔，肖睿就像只咬了勾的鱼一样开始在床上胡乱的扭，因为太爽了。乳头传来的快感简直可以与屁眼里大棒乱捅的快感相媲美，肖睿快要失去理智了。肖睿这样胡乱的扭动，屁眼里董力的鸡吧差点滑了出来，董力按住肖睿摆弄的身体，一边草着肖睿已经出水的屁眼一边掐着肖睿的胸肌说:“你奶子挺大啊，比你媳妇的还大吧，你个骚货，平时不是挺男人么，还给人到处讲你草你女朋友的时候多勇猛，你他吗现在骚的跟个婊子似的，你说你是不是臊。老子草死你个骚屁眼。”<br />
肖睿听着这些话忽然来了更大的快感，觉得被这样一个粗鲁的男人草着特别的爽，甚至比自己草人还爽，便说：“我之前草媳妇的时候………啊……真的很猛………啊……我超喜欢用我的大鸡吧捅她的嘴………啊……捅她的小穴………啊……可是………啊……可是我今天被你捅………啊……捅得……捅得特别爽。屁眼………啊……屁眼原来就是男人的小穴………啊……就应该被大鸡吧捅………啊……我今天………啊……今天才知道………啊……啊………啊……啊好爽…”“你看看老子的，你连吃都吃不到一半，哈哈哈，老子来替大鸡吧联盟惩罚你了！”董力说完就想把自己的鸡吧从肖睿的屁眼里抽出来再狠插进去，可是因为肖睿的屁眼太过敏感，竟然将董力拔出的鸡吧吸住了，乍一看好像两个人的私处长在了一起一样。<br />
“没想到你小子……下面这张嘴……比你上面的嘴更喜欢……更喜欢吃鸡吧啊……啊……好………啊……老子让你吃个够！”说着就将只拔出的四分之一的部分又使劲的插了回去，肖睿那受得了这么狠的插入，啊啊的叫了出来。<br />
“想爽就给老子叫床，叫的越大声老子草的越爽，叫！给老子大点声叫！”伴随着董力的吼声，是肖睿屁眼传来噗噗的抽插声，肖睿适应了董力的大小和速度之后，屁眼也不那么紧了，反而有了一丝缝隙，而两人性奋的淫液早就把缝隙变成了乐器，不停的奏响着属于两个男人的狂想曲。<br />
“啊………啊……啊………啊……董力………啊……你草的我想射了………啊……你………啊……你慢慢一点。”<br />
通过董力背后的镜子，肖睿看见董力前后不停摆动的翘臀。两块臀肌由于出汗显得更加性感，肖睿看着就觉得自己快要射了。<br />
“董力………啊……董力………啊……你换个位置………啊……我………啊……我想看看………啊……看看………啊……这里……”肖睿说着，摸了摸自己已经被淫水占领了的屁眼。<br />
“好，果然够骚，来，换个姿势！给我爬下。”肖睿不知道该怎么爬，可是董力把鸡吧从自己屁眼里拔出来的时候那种被人抽空的感觉让肖睿一下很不适应。所以很快他就像要在床底下找东西一样趴在了董力面前。“现在你能看见这里了么”董力边说边用手指捅了捅肖睿抬着的屁眼。“能，能，你快，你快点吧。”肖睿此时满脑子想的都是有个东西能快点填满自己的屁眼。“快点，快点干啥”“干，干我！”肖睿把头埋在床单里，羞涩的说。<br />
“干你？用哪里干你啊”<br />
董力觉得这样让一个男人求自己干他的样子让自己莫名的性奋，所以想多玩一会。“用，用……用你特大号的鸡吧狠狠的干我吧！！”<br />
肖睿也已经被屁眼里的瘙痒折磨疯了，大声说着如此淫荡的话却让人血液沸腾。董力被完全的点燃了，抽出手指，换上早已蓄势待发的铁血鸡吧，将全部力气都集中在下身，大吼一声：“老子一定草射你！”然后一个猛冲，就插进了肖睿的屁眼深处。肖睿被这致命一击狠狠命中之后，顾不得前列腺传出的阵阵酥麻，回过头看着镜子里一个男人像是母狗一样趴在床上，身后站着一个强壮的男人，两个人浑身的肌肉上都是汗，而自己的屁眼就像是一个锁，而另一个人的鸡吧就像是一把不对的钥匙，要反复的插进锁眼里重试，每试一次，钥匙和锁都要呻吟一声，每拔出一次，钥匙和锁都要喊一声爽。这场钥匙和锁的大战，不知道还要进行多久。锁眼感觉自己快要被这把滚烫的大钥匙捅开了。<br />
“董力………啊……你………啊……你草的我好………啊……好想射………啊……你慢点………啊……你的大鸡吧太烫了………啊……我屁眼我屁眼快受不了了！”肖睿开始求饶了，他没想到董力能有如此巨大的武器和顽强的耐力。<br />
“哼………啊……你不是说你草起你女朋友来最少两个小时么………啊……咱们这才多长时间啊………啊……而且………啊……你不是喜欢我这特大号的鸡吧么………啊……你看你爽的那付德性………啊……告诉你………啊……不到三个小时老子是不会放过你的！”肖睿一听三个小时，直接吓傻了，他知道自己草媳妇那两个小时，媳妇最后虚弱成了什么样子。自己虽然是个壮爷们，可是刚刚董力在自己屁眼里的那一顿折腾让肖睿知道这一个小时绝对不是媳妇能比的。接下来还有两个小时，要怎么活啊。想到这里，肖睿觉得应该让董力射点东西，就像自己每次射了之后就会困倦一番，再战就没那么英勇了。所以肖睿开始慢慢配合着董力开始扭动自己结实的腰，帮助自己快要麻木的屁眼更舒服的吞食董力的铁血鸡吧。<br />
“啊………啊……啊………啊……你小子挺会玩啊………啊……你以为你换着角度套我鸡吧我就会射么？告诉你………啊……被人夹着鸡吧头老子也没这么快射过！你给我等着。”说着董力就加快了速度，像是马达一样开始猛烈的撞击肖睿的屁眼，每一次都正中靶心。把肖睿顶的爽上了天，肖睿现在脑海里只剩下了一句话，夹鸡吧，对，夹他的大鸡吧！肖睿用自己快要失去知觉的屁眼收缩了一下，感觉董力的龟头刮过自己屁眼里嫩肉的时候简直爽的要了自己的命，那种爽麻让自己的鸡吧瞬间就膨胀了起来，好像时刻准备发射一样。董力也被这忽然的一夹打了个激灵“草………啊……你他妈还真敢夹我！来………啊……接着夹………啊……你看看是你的屁眼厉害………啊……还是老子的鸡吧厉害！”<br />
肖睿赶忙说“你………啊……你………啊……肯定是你的大鸡吧厉害………啊……啊啊啊………啊……我就是………啊……就是没有夹过男人的鸡吧………啊……我就是………啊……就想试试………啊……啊啊啊啊………啊……你别………啊……你别生气………啊……啊………啊……我啊啊………啊……我错了………啊……啊啊啊好爽………啊……好爽。”<br />
“乖乖让我草就对了………啊……使劲把你的臊屁眼夹住了………啊……你他妈夹得老子还挺爽！草死你个屁眼夹子！”<br />
“啊啊啊啊啊我是屁眼夹子………啊……我是臊屁眼夹子………啊……专门夹鸡吧………啊……专夹大鸡吧………啊……啊啊………啊……大鸡吧草死我了………啊……鸡吧草的夹子要坏了！！”<br />
肖睿的叫声让董力开始有了新的快感，肖睿的屁眼比一般人的要紧而且不断的夹紧放松，让董力的鸡吧越来越硬也越来越粗大，此时肖睿的屁眼已经被草的通红，肖睿能感觉到自己的肠壁都被摩擦的发烫了，董力那根粗大的鸡吧就像是一个导弹，随时会爆炸在自己骚痒的屁眼深处。肖睿下意识的就喊出了一句“射到我的屁眼里，射到我肚子里吧，董力，董大鸡吧，把你的鸡吧水全部都射进我屁眼里！！”董力在肖睿淫荡的勾引下，直接将自己早已跃跃欲射的鸡吧一捅到底，狠狠的撞在了肖睿的花心上，然后一股股浓稠的精液从董力胀的通红的大龟头里喷涌了出来，瞬间就填满了肖睿躁动的屁眼，董力趴在肖睿身上喘着粗气，肖睿此时则被屁眼里董力的精液烫的又一次射了精，一股两股三股，一共射了七股精液才停了下来。董力把自己的鸡吧从肖睿屁眼里抽出来，虽然已经变软了，但是肖睿还是收缩了一下屁眼，董力的鸡吧被刮了一下，而且精液都被留在了里面。肖睿这个拥有19cm大鸡吧的男人与男人的第一个夜晚在董力最后留给他的亲吻里结束了。<br />
三、欲室迷情<br />
今天一早董力就起来送快递了，好在昨晚一夜激战也没有吵醒另一个房间的肖智，董力看了一眼床上熟睡但是不知道为什么又勃起了的肖睿，坏笑着穿好衣服出了门。<br />
而此时，在熊健家投入地玩游戏的董力不知不觉就把可乐喝了不少，熊健冲凉出来看见快要见底的杯子就笑了起来。<br />
“喂，去洗个澡吧，这大热天的。”熊健边擦着湿漉漉的头发边对董力说。<br />
“你家空调很给力，不热，不用洗了。”董力玩的正起劲，哪里顾得上洗澡。<br />
“你，真的不热？”熊健看着脸颊已经有些微红的董力说。<br />
“真的，不是，哎？你把空调关了？”<br />
“没有啊，你看你，开着空调都嫌热，去洗个澡吧。洗完，接着玩”<br />
“啊？好，好，那你等会，回来咱们开双人模式！”董力这是才回头，直接被熊健刺激的呆住了。<br />
熊健洗完澡出来，居然什么都没穿，现在正全裸着背对着董力，在沙发上找自己的内裤。<br />
“你，你平时在家里，都是……？”董力已经大脑空白了。熊健和肖睿不一样虽然熊健全身皮肤也很白很干净，但是结实的背部肌肉和圆润的臀部让董力狠狠的咽了一大口唾沫，止不住的想要上前摸上一把。<br />
“我啊，比较懒，喜欢出来再穿，你别介意啊。找不到新的了，就穿这个吧，反正是昨天才换的。”熊健随手从沙发边上抄起一个三角的内裤就套上了。<br />
“你们兄弟俩，长得一模一样，可是就是一黑一白。”董力盯着熊健转过来的身体，发现那个三角内裤完全无法满足他的需求，被撑的满满的，像个气球。<br />
“怎么，看不够啊？盯了半天了。”熊健故意躺在沙发上，摆了个勾人的姿势。<br />
“哼，好像我比你差一样！”说着，董力就一把脱了上衣，露出了自己和熊健一样饱满的胸肌和八块腹肌。<br />
“呦呵，上次见你游泳的时候，胸肌还没这么大呢，怎么就练得这么明显了？”说着，熊健就上前摸了一把。<br />
“怎么样，比你的强吧！”刚刚并没感觉热，但是熊健一说，董力忽然感觉越来越热，再加上眼前正站着一个壮男，而且壮男的双手正在抚摸着自己的双峰。董力实在没有勇气脱下自己的裤子，不然就要展现另一座傲人的山峰了。“草，感觉越来越热了。我先洗个澡，一会下来。”<br />
“去吧，洗干净点…”熊健拿起游戏手柄，按下了开始键。<br />
浴室里，洗了一半的董力怎么也浇不灭自己越来越强烈的欲望，下身那座“山峰”越来越胀，浑身像是蒸桑拿一样的疯狂冒汗，董力感觉自己像是生了病一样，全身发软，而且头脑里想象的都是些自己电脑硬盘里隐藏的东西。第一次在别人家洗澡就成这个样子，以后可怎么办，董力准备趁着自己还清醒的时候先把裤子穿上，但是他想的太美了，熊健早已经等在门外。<br />
“阿力，你没事吧，洗了这么久？”<br />
“我，我没事，就是——”<br />
“就是什么？”熊健没等董力说完，就已经打开了浴室的门。<br />
“啊？！”董力已经没法思考了，就像他接下来只能任人摆布一样，身体一软，直接跌坐在浴缸里。<br />
“你，你不要紧吧？”熊健看着董力越来越红的脸和越来越软的身子，不由得支起了帐篷。<br />
“我，我热…而且，好困…”董力现在的样子，哪里还像个校园里的混老大，完全就是一副美人出浴。<br />
熊健知道快要心想事成了，干脆脱了衣服走进浴缸。<br />
看着这个性感尤物，熊健再一次佩服自己的魄力，可以一次次的享受身边的优质男人。说实话，董力长得并不算帅气，但是却有一种痞气，那种流里流气的酷劲是最吸引人的。此时董力圆圆的大脸上一片绯红，嘴里模糊的说着热，好热。两个胳膊不停的挠着自己的胸肌，胸前的两个乳头像两颗黄豆，长在一元硬币大小的乳晕上，正在董力自己不停的拨弄下慢慢挺立起来，结实的小腹也不时的扭动两下，带动着还没有干的阴毛上的水顺着两个黑色的睾丸流到地上，两条健壮的大腿蹭来蹭去，使得已经坚挺的“第三条腿”不停的晃动着，像一面旗帜。董力的鸡吧和熊壮的有些像，不算长但很粗，而且鸡吧上布满了血管，远看就像一条红龙缠绕在一根黑色的柱子上，而且董力的龟头不仅比常人大还有些发黑，看来平时没少手淫。<br />
熊健早就欲火中烧，饥渴难耐了。他已经不知道用这种手段收获了多少人的雏菊，今天的董力也不例外。<br />
熊健家的浴缸特别大，最多可以并排躺下三个人，所以两人现在赤裸的坐在浴缸里显得很充裕，而且都顶着充血的鸡吧，熊健把董力放倒下然后趴在董力发烫的胸膛上就开始啃食哪两个颤栗的黄豆，一只手顺着董力的小腹一路摸到了坚硬的鸡吧上。<br />
“啊……”董力模糊中感觉到一丝舒爽，仿佛有人掌控了自己的命根，“好，好舒服”<br />
“舒服不，一会还有更舒服的…”熊健一边吻着董力的锁骨一边开始玩弄起他的乳头，“喜不喜欢哥哥玩你这里啊”<br />
“喜欢，嗯，喜欢好喜欢，奶头被你摸的好爽。”董力好像很享受一样，在熊健身下开始发出喘息声。<br />
“喜欢就好，那，喜不喜欢哥哥玩你这里啊”熊健双手还在捏弄着董力的奶头，却已经低下头去舔那根淫水四溢的狼牙棒了。<br />
“啊啊啊…好爽……鸡吧进到洞里了…”董力已经陷入晕眩了，被这样刺激着直接拱起了腰身，本来就已经勃起的鸡吧直接插进了熊健的喉咙，“啊啊啊啊啊，你在吃我的鸡吧么，啊啊啊，鸡吧被吃的好爽，啊…啊啊……好爽…”<br />
熊健没想到刚开始就是一个深喉，没有心理准备差点被呛到，董力的鸡吧有些向左翘，所以吃起来像把整根香蕉都吞下去的感觉。熊健看了一眼像是快要睡着的董力，开始把注意力转移到了他最喜欢的地方——董力的屁股。<br />
熊健把董力的双腿分开，摆成一个M型，两个黑色卵蛋下面是一团黑乎乎的阴毛，董力不像熊健熊壮俩，把阴毛剃了干净。董力的阴毛甚至比常人更茂盛，夏天穿低腰裤的时候甚至都会漏一撮毛在肚脐底下，屁眼周围的毛更是夸张的要命，熊健使劲的掰开那两瓣厚实的肥臀，还是看不见这朵菊花的花心。无奈之下，熊健只好忍着欲火，四处找刮毛的东西，终于在卫生间里找到一个已经过时很久的手动刮胡刀。熊健涂了一些剃须泡沫在董力刚刚洗完的屁股上，然后用手摸均匀，接着开始用刮胡刀一点一点的把董力屁眼周围的浓毛刮了下来。董力躺着一动不动，直到刮完，甚至响起了轻微的鼾声。熊健看着这个新鲜的屁股，就像园丁看着自己刚刚修建好的花圃一样满意。他收起刮胡刀，换上另一种液体，开始用手指慢慢给这个光洁的屁眼润滑。<br />
“额啊…屁……屁眼里有东西…”董力的屁眼很敏感，熊健才伸进去一根手指，董力就从梦境中醒来了，而且好像比之前更清醒了一样，“什么东西，什么东西在我的屁眼里，啊啊～别抠…啊啊……”董力抬起头，看见了趴在自己屁股跟前的熊健，好像忽然就明白了什么一样，“你？你！你在干嘛？”<br />
“你说，我在干嘛……”熊健边说，边又插入了一个手指，并且另一只手开始撸起了董力的鸡吧。<br />
“啊啊啊啊……你…你别乱来……我不…我不是………”董力被前后夹击，爽的说不出话来。<br />
“啊？你不是啊？那，不好意思，一开始你看我那种色迷迷的眼神，我还以为你是想要呢。你要不是，那就算了。”熊健把手指抽了出来，董力顿时感到一阵空虚。<br />
“别，别……”董力下意识的就喊出了一句。<br />
“别什么？”<br />
“别拔出来，感觉，感觉里面空。”<br />
“感觉，哪个里面空啊？”<br />
“感觉，这个里面空……”<br />
“这个？是哪个啊？”<br />
“这个，这个……就是屁眼啊……”董力此时又开始进入半梦半醒之间，说话也迷迷糊糊。<br />
“可是，可是屁眼空，该怎么办呢？”熊健果然够贱。<br />
“插进来，快插进来！”<br />
“用什么插啊？”<br />
“用你刚刚插我的东西……”<br />
“我有更好的，你要不要啊……”<br />
“更好的？是神马东西？”<br />
“想不想要哥的大鸡吧插你啊？”<br />
“想，想，快插进来……我里面好热好痒啊……”<br />
“好！我就帮你止痒！”说着，熊健就握着自己早已坚挺的白色鸡吧，对准董力已经润滑好的屁眼，插了进去。<br />
“啊……”两人同时发出一声呻吟，熊健的肉棒摩擦过董力柔软的肉壁，产生的巨大快感让两人直接坠入性福的海洋。熊健虽然不是第一次草人屁眼，但是这么柔软而紧致的，却真是第一次。<br />
年轻时候的熊健鸡吧只有16cm，后来为了显出男人的霸气，熊健和熊壮都努力锻炼过自己的下体。熊壮的鸡吧从当年的15cm,涨到了18cm。而熊健的鸡吧在坚持锻炼了两年以后又长了2cm的长度，所以现在也有18cm长，而且还是像笔一样直直的，而董力的屁眼并不算小，熊健这样的细长鸡吧一杆进洞很容易，但是董力的屁眼越往里却越细窄，夹得熊健敏感的龟头恨不得直接就射了精。董力被这长长的鸡吧直接顶到了前列腺，顿时也清醒了过来，望着把自己按在床上一脸享受的熊健，董力心里虽然不甘心被操但同时也有一种要成功的感觉。<br />
“我怎么会这样，你为什么要这么对我！”董力假装生气的问熊健。<br />
“为什么？你马上就知道为什么了！准备好，我要来了！！”熊健说完，直接摆动起了自己的马达臀，那白色的长鸡吧就像一台打桩机一样，开始飞快的在董力的屁眼里进进出出！<br />
“啊啊啊……好…好爽……啊啊………你，快停下………你太会…啊啊……太会草人了…啊啊啊啊……………”董力此时就像是坐上了过山车，惊险刺激爽的想死可又不想停下来。<br />
“嗯嗯…嗯……怎么样…嗯嗯………哥哥我草的你爽不爽……嗯…嗯…嗯…你知道为什么…嗯…为什么了吧……嗯…嗯…”熊健边喘着粗气说边腾出手又开始扭着董力的奶头，“你刚刚…嗯…嗯…刚刚还说…喜欢我玩你奶头，现在…嗯…又说我会草人…你到底是喜欢我玩你奶头……还是草你屁眼啊……嗯…你…你个骚货……”<br />
“啊啊…我，我都喜欢……啊…好爽……额……又顶到了……对，就是这……啊…啊…啊……好爽………啊……”董力在熊健胯下变得越来越骚，不知道是药劲的缘故还是原形毕露。<br />
“哥哥今天真是挑对人了………嗯…嗯…这屁眼……真他么极品…嗯…嗯…还一夹一夹的…嗯…嗯…一不小心估计就被你……嗯…给夹射了……嗯…嗯…真…真他么爽……”熊健一只手把浴缸的龙头打开，另一只手把董力的一条腿抬高，让董力变成了侧躺，然后把自己已经满是淫液的鸡吧抽出来，使劲的草了进去，这样可以最大限度的抽插，每一次都拔出只剩龟头在屁眼里，然后再插进去，当屁眼周围的嫩肉刮过龟头下面的冠状沟的时候，熊健都要在内心哆嗦一下，因为董力的屁眼实在太会吃鸡吧了！<br />
熊健给董力的饮料里下了一种他老爸当从收缴的一种迷药，有少许致幻剂的成分。熊健和熊壮去警局找熊振宇的时候偶然间发现了这批本来要被封存销毁的药物，而且熊壮还找到了一些催情的春药。熊健想着以后说不定能派上用场，于是就悄悄地将两种药物混合在一起，带回了家中跟熊壮一起藏在了自己的房间里。单纯的熊壮从来不需要这些药物的辅助，只是熊健有时约炮或者报复谁的时候会偶尔用上一点，效果非常好，于是就越来越得心应手。<br />
今天给董力用了平时的双倍药量，足够一个直男变弯了，更不要说这个昨晚刚刚跟男人打过炮的董力。此时的董力完全没有了昨天晚上的霸气，整个人软成一滩肉浆，一点力气都没有，满脑子想的只有大鸡吧。他需要鸡吧，需要大鸡吧来填满他屁眼深处的空虚，需要鸡吧来止渴和缓解他全身的骚痒。董力感觉自己浑身发热，四肢无力，而且屁眼里传来一阵阵自己无法解决的痒，可是有一根粗大的肉棒在自己的屁眼里捅来捅去，偶尔会顶到自己的前列腺上，一阵触电般的爽快就会代替骚痒蔓延到全身，这让董力把身体用力的弯成一个弓形，嘴里大喊“好爽………啊………啊……就是那儿………大鸡吧草深点……对……啊………鸡吧草进去………使劲……啊……啊…好爽……屁眼好爽……草…草死老子了………”<br />
熊健的鸡吧长，很容易顶到花心，但是熊健偏偏不直着插入，他将自己的鸡吧插进一半后左右的操弄，董力的前列腺不被顶到就会全身发痒，董力下意识的就去挠身上，当手指略过奶头的时候，有一阵快感传来，董力发现了另一种让自己舒服的方法。此时浴池中的水已经漫过了董力的胸部，董力在水中开始使劲的捏自己的奶头，左右手不停的玩弄着自己饱满的胸肌和挺立的乳头，并且随着熊健九浅一深的插入又开始了叫床“啊………啊……奶头……啊……奶头也好爽……啊………原来奶头能止痒…………啊………屁眼好痒…啊啊……你快草啊…快…奶头被捏的好爽啊……”<br />
熊健抽插董力的速度也随着水流渐渐变慢，每次拔出的时候会带出一些气泡，但是每一次的插入都能从董力结实的屁眼缝隙里带进一些水，那种顺滑的感觉让董力和熊健都快感加倍。因为当抽插过快的时候，水流会造成短暂的真空，屁眼口和龟头就会形成强大的吸力，这时候会有一种在草与被操的同时还被人用手撸动鸡吧和挠屁眼的奇妙感觉，这甚至比三P来的都要更爽。熊健灵机一动，用空闲的那只手握住董力此时在水中勃起的鸡吧开始上下套弄，并用拇指不停的在董力的大龟头上画着圆圈。董力被来自屁眼、乳头和鸡吧三处的强大快感冲击的几乎失去意识，他只能疯狂的大喊“草！真鸡吧爽！！啊啊！！要射了！鸡吧要射了！！啊！草！老子要上天了！！爽死了！！老子啊啊！”熊健看着这个仿佛长在自己鸡吧上的健壮男人，在水中被草的死去活来，有了极大的成就感。而且被董力这番话刺激的也想跟他一起射精，于是加快了插入的节奏，两人在一阵啊啊啊啊声中，射出了第一波精液。熊健射了董力满满一屁眼，董力在水里射了五连发。董力射精之后就昏睡过去了，这种药物唯一的副作用就是在每次射精之后都会带来巨大的困意，所以当赤身裸体的熊健把同样一丝不挂的董力从浴室抱到了父母的主卧室，准备休息一会接着玩的时候，大门的门锁传来了钥匙插入的声音，熊健吓了一跳，按理说现在不该有人回来的！大概是熊壮吧？<br />
熊健手忙脚乱的把赤身裸体的董力从床上抱起来，看了看周围没有地方能藏得下一个根本站不稳的裸男。索性把董力藏在了父母的双人大床上。用被单胡乱一挡自己就闪身进了旁边的厨房。<br />
四、酒醒何处<br />
而这时从大门走进来的，并不是熊健心里盼望的弟弟熊壮，而是他最不愿意看到的，他们的爸爸，熊振宇。<br />
身高188cm体重110kg的熊振宇是当地武警大队的队长，今天武警队老吴过生日，一群人喝酒喝的有点多，熊振宇平时对队员也很严厉，知道自己在他们肯定不敢放肆，于是找了个借口就提前走了，可是回家的路上脑子里想的都是那一帮小伙子们喝的高兴了把衣服脱掉时候满身的肌肉和老吴满脸通红看着自己暧昧不清的眼神。不知不觉自己的裤裆里就撑起了一顶大帐篷，那根傲人的鸡吧在里面越来越不满意这个狭小的空间。因为前些天在队里一起洗澡的时候，老吴专门让熊振宇给他搓背，老吴背对着他扶着墙弯下腰，熊振宇不用弯腰都能看见耷拉在老吴两腿间那硕大的物件。自己的鸡吧不自觉的就抬起了头，给老吴搓背的期间来回的在老吴屁股上蹭来蹭去的，老吴居然也没说什么，搓完背后老吴回身看见自己还没变软的鸡吧笑着摸了一把说，怎么，看见兄弟的屁股来劲了？要不要帮你放出来？熊振宇赶紧笑着打了一下老吴的手，说明明是你刚才用屁股一直顶我。两人哈哈大笑一番就算了。<br />
今天本来酒量就不好的老吴送自己出来的时候已经快走不成路了，可是醉醺醺趴在熊振宇耳朵边的说了一句什么话，自己只听见了后半句好像是“……就给你，我都给你……”，说完还就着耳朵根舔了一口，还好其他人也喝得七荤八素的没有注意到。可是最清醒的自己被这一下舔的是金鸡独立了！老吴顺手在自己的“金鸡”上还温柔的抚摸了一下，然后哈哈大笑的把自己推开了。“回……回你的……老窝去吧，我们……我们几个……继续…继续…继续乐呵！！”说完老吴就回头搭着小凯和六子的肩膀准备回去了。大家跟熊振宇点了点头也都往回走，这时候熊振宇才注意到，老吴走路晃得更厉害了，屁股一左一右的摇摆着，如果是个清醒的人，那一定是在勾引他，可是现在……一定是因为他喝多了，一定是……<br />
熊振宇回到家本来想洗个澡冷静一下，结果不知道为什么喝了桌子上那杯还剩一口的可乐之后，困意十足。结果刚脱下外衣裤子，来不及再脱衬衣就倒在床上睡着了。<br />
睡梦中，熊振宇感觉自己躺在放满水的浴缸里，总觉得老吴那肥美的屁股好像就在自己眼前晃来晃去，直晃的自己的鸡吧也跟着胀了起来，从水面上升起一座小岛。熊振宇感觉血液不停地汇聚到自己的肉棒上，龟头就像个气球一样越来越大，而且乳头也跟着胀了起来，好像勃起了一样。熊振宇顺手撸了两下自己已经完全勃起的硕大鸡吧，然后走出了浴缸，准备搓个澡。一转身老吴就出现了，边给自己搓背边挠自己的痒痒，于是左闪右闪的熊振宇在床上滚了一下，自己硬着的裤裆就来到了床另一边的董力面前。熊健看着这千钧一发的场景快要笑出声了，而就在这时，他想到了一个好主意。<br />
熊健轻手轻脚的从厨房走出来，看着熊振宇的肉臀正对着董力张着大嘴打呼的脸，自己的鸡吧也不自觉的翘了起来。他来到熊振宇的背后，听着两个人此起彼伏的鼾声，心想这一个动作下去，是死是活就听天由命了。于是熊健一点点扒下熊振宇已经变成帐篷的迷彩内裤，鸡蛋大小的龟头处流出的淫水不仅已经湿透了“帐篷”的顶端，更是在刚刚弹射的过程中把一滴精华甩到了董力发红的脸蛋上。熊健忍着笑把董力的头微微抬起，将正在打呼的嘴对准自己父亲翘在空中的粗长大屌，慢慢的插了进去……<br />
熊振宇在自己的春梦里，刚刚躲开老吴的挠痒，准备转身反击，结果老吴却蹲下身来，从背后握住自己已经勃起的鸡吧，一口吞了进去。熊振宇被这一口爽到了天灵盖，还来不及拒绝就听见老吴说：“老熊，我今天就是你的，你想要我就给你，要什么我都给你……”原来自己听到的是这句，那就别怪我不客气了。熊振宇在当兵的时候就在部队经历过一些男男之事，也有些经验，所以现在被吸的上瘾，不自觉的按住老吴的头，把屌插的更深。<br />
董力在睡梦中就感觉自己的嘴里被插进一个硕大的肉棒，带着粘液和腥味，让他不情愿的醒了过来，看着面前茂密的鸡吧毛和还有一半在自己嘴巴外面的黝黑鸡吧，董力纳闷的想，熊健什么时候鸡吧长的这么长这么黑，还有这么多鸡吧毛了？可是紧接着他就意识到了不对，因为此时在他上方传来的是一个深沉的男人的声音：“对，啊，老吴，原来你这么会舔啊，啊，啊，早知道，就，早让你吃，吃鸡吧，吃，对，啊，啊，草你的嘴，草死你。”<br />
董力知道这不是熊健，因为他能明显感觉到此人两条大腿的粗壮，按照这样的比例，这绝对是一个壮汉。此时董力只能配合着用舌头继续舔着熊振宇的马眼，努力的吞咽着眼前这个巨大的鸡吧。熊振宇操着操着就醒来了，可是胯下传来一阵一阵的快感让他以为还是梦里，可是抱着董力的头觉得草的不够过瘾，就把身子爬了下来，跟董力用69的方式开始互相吃起了鸡吧。边吃边加入了自己的意淫：“老吴，你鸡吧也不小么，啊，我也吃一次你的鸡吧，每次洗澡的时候都能见到你洗鸡吧，原来硬的时候有这么长，看我一口吞了你。”<br />
董力被熊振宇直接就是一个深喉，17cm的鸡吧被熊振宇一吞到底，爽的喊出了声：“啊！啊！要射了啊！”熊振宇赶紧松口，董力才勉强缓过劲来。熊振宇回头看了一眼，发现身下居然是个健壮的小年轻，心里一惊。又转念一想，一个跟自己儿子年纪差不多大的裸男在我床上吸我的大屌，这不是做梦是什么，于是说：“小兄弟，叔吃的你爽不？”董力不知道怎么回答，只是点了点头，熊振宇舔了一下嘴唇说：“那就帮叔也吃爽点！”然后就回头猛劲吃起了董力的鸡吧，董力被吸的真真高潮，直想射精，可又不敢射在这位猛男大叔嘴里，所以强忍着快感，也使劲的吃起了熊振宇的粗大鸡吧。董力觉得自己嘴里这个黑黝黝还布满青筋的鸡吧最少有20cm长，因为不管自己怎么吞咽，最多只能吃进去一半的长度，剩下的部分董力只能用手不停的撸着，另一只手玩弄着熊振宇犹如鸭蛋大小的鸡吧蛋。<br />
早已躲回厨房里的熊健对眼前的景象非常满意，不说平时严肃的爸爸为什么忽然这么会调情，就连爸爸勃起的鸡吧也让熊健十分向往。那是怎样一根大鸡吧啊！！全长有21cm，最少有6cm粗，整个鸡吧都是黑的发亮，简直就像是一个黑色的手电筒。鸡吧上蜿蜒着好几条像是蚯蚓一样的血管，龟头更是大的吓人，有鸡蛋那么大，而且鸡吧向上翘的十分厉害，就像是一根绷紧的弯弓一样，熊健离得这么远都能感觉到那鸡吧十分的坚硬。<br />
此时董力身上的药劲虽然没有全过去，但是已经回复了一些神气，并且他发现了一个宝贝。他在不停吃着熊振宇硕大鸡吧的同时发现——熊振宇虽然人长得Man 但是菊花竟然是粉红色 一看就知道还是个处男宝地  董力可不想错失良机 于是从熊振宇的大嘴里抽出满是口水16Cm的自己的鸡吧 准备好好享受一下 结果被熊振宇一把抱住：小样 还想动你叔的后面 你还早着呢 说着就把董力翻了个身 压在自己健壮的身体下面用沾满口水的21cm的大鸡吧来了个一杆进洞。插进董力屁眼的时候熊振宇还没有太大的阻碍，但是插到一半的时候就感觉有些狭窄了，因为董力的屁眼是越往里越狭小，而熊振宇根本没停顿，用尽全力的将自己的粗鸡吧直接捅了进去，而全根没入的时候龟头传来的快感让熊振宇也是虎躯一震。董力没想到熊振宇的鸡吧可以一下子进到最里面 直直顶到了自己的前列腺 快感直接导致自己的鸡吧胀大了好几圈 于是董力在熊振宇的身体下面淫荡的叫了起来：“啊啊……叔…你…你的宝贝……宝贝好大啊……啊啊啊……顶啊……顶到我的屁眼子最里面………里面…里面好爽………”本来就被草的菊花开的董力丝毫没有感觉到巨大给他带来的痛苦，反而在熊振宇开始抽动的时候，不断的感觉越来越爽，越来越痒。只见一个还穿着上衣的粗壮男人把一个同样健壮的青年压在身下虎臀一抖一抖像台发动机一样不断的草弄着身下大声淫叫的壮男 董力在学校里本来就是一霸 此时早已没了往日的威风 被草的晕头转向 双手不禁抱紧了面前性感的男人 小嘴慢慢摸索着亲上了熊振宇长满胡须的嘴：“嗯……嗯…小样……老子的大宝贝…捅的你爽…爽不爽……么么……”熊振宇边亲边问董力。董力扭动这自己的腰配合着熊振宇身下愈来愈快的动作，淫荡的说：“爽………大叔的大宝贝……捅…捅死我算了……额…额…就是……就是这…啊…啊…好爽…”边说还边咬着熊振宇的厚嘴唇 想让熊振宇也体会一下他又痛又爽的感觉。两人如此草了半天，汗水已经把熊振宇身上的衣服快打湿了，一件白色衬衫已经变得越来越透明。董力此时开始动手帮熊振宇脱衣服。熊振宇说：“你小子……嗯…嗯…脱我衣服…你…你想干嘛……”董力边解扣子边说：“叔…我看见你…你奶子挺大……我…额…好爽…我想…我想吃奶头…”熊振宇的胸肌在武警队里是出了名的大，而且毛有多。董力这么一说熊振宇感觉自己的奶头立即就硬了起来。于是说：“好吧…你小子…解开衣服也省得你…到时候……到时候射到…我…额…我衣服上面……”董力说：“叔……我…哦……我还没被人……草射过呢！额…额…你……你”熊振宇不等董力说完，一个深捅把21CM的大鸡吧全部插进了董力滚烫的菊花深处。“哦哦哦…叔…我好爽…你…你干嘛草的这么深…啊啊…！”熊振宇说：“小子，我草射的人可多了去了。这大宝贝可不是吃素的，要不咱来个比赛看你解开我衬衣的速度快，还是我把你草的射出来快，怎么样？” 董力一听，往日的霸道又回来：“要是我赢了，大叔，你的菊花可就得归我了。”熊振宇哈哈一笑，把自己的鸡吧抽出了一半又是一个冲刺，说：“那要是我赢了呢？”董力脑袋一扭“要杀要刮随你便，不过我不习惯躺着，你要抱着我才行”董力知道抱着插是最累的，就算熊振宇是个十足的壮男，刚刚也已经折腾了半天，体力应该已经消耗的差不多了，抱着自己这个80公斤的人，肯定会影响速度的。虽然他也知道抱着草是最爽的，不过他甘愿冒险。就这样，熊振宇抱起了赤身露体的董力，董力全身的重量都集中在自己的屁股上。熊振宇的大鸡吧此时只剩一两个鸡蛋大小的肉球在外面了，熊振宇双手搂抱着董力光滑的屁股，由于出汗，还一滑一滑的。董力双手放在熊振宇第二个口子上，两个人就这样谁也不说话的盯着对方的眼睛。“三…二…一…开始！”董力说完开始的时候用屁眼使劲的夹了熊振宇的大鸡吧一下，熊振宇被这猛地一下刺激的差点跑精，回过神来开始狠狠地报复怀里的这只小狐狸。董力趁着一开始还清醒很快解开了前两个扣子可是到第三个时候，下身传来的阵阵快感已经开始让他力不从心了，熊振宇边草边说 ：“你个小狐狸精…还敢耍赖……额…额…看老子…老子不草你个精飞蛋打…草…草…草死你……”熊振宇此时的鸡吧开始胀大，已经很粗的茎身把董力的屁眼填了个满满当当。董力惊讶的看了面前这个挥汗如雨的男人，没想到真有这样极品的壮男，不仅是长跑健将而且金枪不倒。强拽着自己仅剩的一点意志又解开了两个扣子，眼看还剩两个，自己的屁眼早就已经爽成一片了。原本咬紧牙根的董力终于还是叫了起来 “啊啊啊…真…真他妈爽……啊啊…草啊…草…要射了…啊啊”熊振宇看着董力喊着爽可是手上并没有停，于是终于放了大招。他双手一使劲。把董力抱离自己的身体，通红的大鸡吧此时从屁眼里滑出了一部分，然后开始左右的旋转董力的身体，并且开始深深浅浅的草进草出。董力哪里见过这样的高难度花样。本来就已经快要高潮的自己感觉更上一层楼，直接就要喷了。熊振宇自打退伍后也很久没有这么玩过了，没想到自己的精关也已经蠢蠢欲喷，董力双腿紧紧盘在熊振宇的熊腰上大喊着：“啊啊………啊…爸爸…爸爸草死我了…啊…要射了……啊啊啊……”熊振宇一听董力已经要射了，于是索性一起高潮。一个深刺，把已经涨到快要爆了的JJ狠狠顶进董力滚烫的小洞里。“噗噗”的射出了好几股浓精“啊啊……儿子…爸爸射了……爸爸爽死了…啊啊啊啊啊啊”董力脑子里就想着一定要草到熊振宇那处男的嫩屁眼 所以在自己肿的像是香蕉的大鸡吧喷出精液的紧要关头，双手狠狠一扯熊振宇身上那件已经几乎是透明的衬衣，最后的两个扣子直接被拽了下来。而下一秒“啊啊啊……爸爸……爸爸的大鸡吧把儿子草射了……儿子的屁眼好爽……鸡吧也好爽……啊啊啊啊啊啊”一股又一股的白色精液就从董力硕大的龟头里噗噗的喷了出来，全落在了熊振宇长满胸毛的丰满胸肌上，有两三股甚至直接落在了正啊啊啊大叫的熊振宇嘴里。熊振宇低下头把嘴里的精液喂给董力，两人在一片腥味里互相品尝着对方的舌头，两人的结合处粘稠的精液混合这汗液慢慢的流了出来。如此淫荡的画面让人恨不得永远定格。<br />
厨房里的熊健也被眼前的春光引得一顿高潮，尤其是他听着董力大声叫着爸爸的时候，感觉就像是熊振宇那根超人的鸡吧在草的是自己一样，这个从来没有做过0的壮男第一次对鸡吧有了渴望。这让熊健又用力的撸射了自己一次，顺手拿过一个碗就挡在了自己的龟头前，噗噗的也放了精。低头看了看碗里，总量竟有小半碗之多。<br />
熊振宇放下已经接近虚脱的董力，正准备走进浴室，而熊健虽然已经射过三次但是看着振宇雄壮的身躯和依然坚挺的鸡吧，终于鼓起勇气想要从厨房走出来，他想和熊振宇“坦白”一些东西，毕竟自从小时候和弟弟熊壮互相口射被爸爸逮住狠狠惩罚了之后就再也没有交流过性的知识，今天熊健想和这个草董力草的登峰造极的爸爸好好“聊聊”性的知识。结果就在熊健端着那碗盛着自己精液的大碗正准备迈步的时候，熊振宇的手机猛地响了起来，熊振宇回过头把手上的精液在董力的胸肌上抹了抹，然后接起了电话。<br />
“喂？是我，什么？！我！我马上到！”熊振宇皱着眉头挂了电话，然后在桌子上抽了好几张纸巾胡乱的擦了擦身上的体液就急忙套上衣服出了门，出门前回头看了一眼昏睡在沙发的董力，然后掉头关上门就走了。直到现在，熊振宇还没有意识到，这一切并非美梦而是真真切切发生的，一次艳遇。<br />
五、兄攻弟友<br />
熊健站在原地，不知道应该为没有被父亲发现而庆幸还是应该为错过了和父亲切磋而失落。熊健越想越觉得性起，又狠狠的撸起了自己的鸡吧。此时的董力再次进入沉睡状态，熊健撸着自己白色的鸡吧走到董力面前，看着这个浑身是精液的健壮裸男打着呼噜。董力今天已经射了两次精，熊健估计药效已经过了一半，一般就还剩两次，董力就可以恢复清醒了。熊健正想着怎么好好计划这两次享受，不想又一次传来了钥匙开门的声音。不会是熊振宇回来了吧！大门就要开了，熊健把董力抱起来两步跨进了楼梯下的储物间。<br />
熊健刚把储物间的门合上，熊壮就已经打开家门，好在熊壮是骑车回来的，推车进门的时候也没注意客厅里的变化。<br />
“哥！我回来了…………哥？哥！”熊壮进门之后就叫着，因为训练完自己的肚子就已经饿扁了，飞快的骑车回家就是为了赶紧吃上饭，结果只见客厅里放着暂停了的游戏机，没有一个人影。于是熊壮进了厨房准备自己找点吃的，正准备打开冰箱的熊壮被一股浓腥的味道吸引住了，低头看到了平时老爸吃饭用的大碗里竟然盛着半碗白色的液体，看起来还黏黏的。熊壮端着碗闻了闻，就哈哈大笑了起来，于是端着碗跑出厨房，大声喊着“哥！我知道你在呢！刚刚打完手枪吧！竟然敢用老爸的碗！！你完蛋了！哈哈哈！”说着就喝了一口碗里的液体，这味道他太熟悉了，自从第一次被哥哥熊健“引诱”的射了初精开始，他就喜欢上了熊健，更是迷恋上了哥哥那种带着独特味道的精液，两兄弟在父亲不知道的情况下，没少交换体液。相当于弟弟熊壮的单一，熊健更开放，不止和弟弟一个人交欢，毕竟熊壮接触到的熊只有哥哥一人，而熊健则有自己的圈子。<br />
“哥，出来吧，今天爸要很晚才回来呢，我饿了，咱们吃饭去吧！”身高185cm体重92kg的熊壮边喊边脱着身上已经快湿透的衣服。<br />
熊健躲在储物间里，忽然觉得这样偷情感十足的场景很刺激于是准备先不出去，呆在这里看看熊壮什么时候能发现。储物室里的两人都是赤身裸体，董力不仅睡着还是浑身的粘液，熊健从背后抱着董力以至于他不倒下，隔着一道门缝熊健小心的看着弟弟熊壮脱着衣服，刚刚变软的鸡吧此时又昂起了头，刚好顶到怀里董力屁眼。熊健感觉有液体不停的滴在脚背上，感觉粘粘的，忽然想到了什么，于是鸡吧头慢慢磨蹭董力的屁眼，感觉到董力的屁眼里还残存着的精液正顺着两条粗壮的大腿一滴滴的流到自己的脚上。一瞬间熊健就被点燃了，这他妈的是熊振宇的精液啊！是自己的精液和熊振宇精液的混合液啊！自己的鸡吧第一次离自己爸爸的精液这么近！甚至自己正在搅拌着熊振宇的精液啊！熊健白色的长鸡吧直接挺立了起来，对着董力微微张开的屁眼就插了进去，有了精液润滑，熊健一插到底，董力在睡梦见轻轻的“唔”了一声，熊健赶紧捂住董力的嘴，另一只手从前面搂住董力的胸部，两人险些碰到门边的把手。<br />
熊壮喝着碗里白色的粘液，隐约听见一声呻吟，虽然很小声但是却很诱人。于是放下了大碗，准备找寻声音的来源，因为那个声音太过熟悉但好像又不是哥哥。熊壮兜兜转转的发现了地上有水，而且还是新鲜的，于是顺着水迹就走向了浴室。<br />
熊健看着弟弟进了浴室，松了口气，开始在董力的屁眼里慢慢抽插了起来，左手依然捂着董力的嘴，右手则开始在董力逐渐挺立的乳头上又掐又挠，熊健此时脑子里的幻想的对象不再是睡着的董力，而是醉酒之后的父亲。刚刚熊振宇那惊人的鸡吧此时对熊健来说就像是饥渴了好久的人见到的水源一样，激发起无限的渴望。<br />
熊壮在浴室没发现什么，却越发清晰的听见一阵又一阵的呻吟声，他顺着声音找到客厅，却听见了储物室的门在配合着呻吟有规律的扇动着。再粗心的熊壮也听得出，此时在不断发出“啊啊”和“嗯嗯”的两个人。熊壮躁动的心提到了嗓子眼，因为他听得出一个人是自己的哥哥熊健，而另一个却十分的像自己的同学董力。董力和熊壮关系很好，偶尔聊起床事的时候董力也会模仿的叫上两声，那声音和现在门后传来的呻吟几乎一模一样。熊壮慢慢的靠近了那间不断颤抖着发出呻吟声的储物室……<br />
熊健在董力的屁眼里不停的左冲右撞，早就把董力给草醒了，而董力醒来发现自己正被人从身后捂着嘴，捏着乳头，顶在一扇百叶门上大力的操弄着。董力没有叫，而是回忆了一下之前发生了什么，药效对他除了亢奋就是疲惫的作用让董力的记忆有些模糊。于是渐渐想起自己只是来送快递，结果就被人下了迷药，然后一直嗨到现在。董力不知道药效有多久，但是他要去送快递了，所以熊健渐渐感觉到董力开始扭动臀部配合着自己鸡吧的挺进，看来董力是醒了。于是熊健就松开了左手，开始撸动董力身前那根黑色的鸡吧。董力双手撑在门框的两边，任由熊健在身后不停的操弄和在自己胸肌和鸡吧上玩弄，敏感区一阵阵的快感传来，让他加大了动作幅度和呻吟的声音。熊壮看到门在扇动开就是因为熊健撸着董力勃起的鸡吧已经顶开了百叶门，而两人却全然不知。熊健在董力身后卖力的抽插，董力则享受着一次又一次的三点激情。熊壮从那扇百叶门被顶开的一个缝隙里看到的是平常跟自己嬉笑打骂的好兄弟董力闭着眼睛张着大嘴不停的小声喊着“啊啊啊”，胸前的两颗樱桃大小的乳头被一只雪白的手臂搂着拨弄着，下身黑色的鸡吧正被另一只手上下套弄着，龟头处已经流出了大堆的淫液，顺着那些白色的手指流到地板上，而地面上站着四只脚，那后面的两只还穿着和自己一样的拖鞋……<br />
“董……董力…”熊壮小声的叫了出来。<br />
董力此时睁开眼睛，看见自己平时最想草的人正站在面前，光着上半身看着自己，而自己屁眼里正插着他哥哥的大鸡吧。随着熊壮的叫声，董力直接推开了门，绷紧了的黝黑鸡吧对着熊壮笔直的射出了第三波精华。熊健还没反应过来怎么门会打开，就随着董力屁眼的用力一夹，送了精关，大鸡吧在董力屁眼里像机关枪一样射了六七股精液，和董力射出的精液一样多。<br />
董力和熊健两人保持着刚刚射精的动作一动不动，而站在他们面前的熊壮此时满身满脸都是董力的精液，三人像是被按了暂停键一样定在原地，傻乎乎的来回看着彼此，然后慢慢的脸都红了起来。<br />
“哥……这……”<br />
“壮壮，你，你，你先把裤子脱了，上面都是……你去浴室里洗个澡吧……刚回来一身臭汗！”熊健指挥着熊壮赶快离开“犯罪现场”<br />
“哦…………哦。”熊壮赶紧顺着台阶下，小跑进了浴室。<br />
“你，你，也去洗个澡吧……”董力对着熊健说，“你，他妈的快草死我了。”<br />
熊健把鸡吧稍微往外拔了拔然后对董力说：“怎么，爽不爽…？”<br />
董力“爽个鸡吧，你他妈倒是让我也草草！”<br />
熊健说“哈哈，没问题啊！等我草够了再说！”说完又用力的把鸡吧顶了进去。<br />
董力的药劲已经基本过去了，只是浑身还有些乏力，他想尽快离开这里，因为有了今天的经历，以后不愁没地方逍遥。所以他想脱身了。<br />
“阿健，今天就到这吧，我还有事。”董力扶着墙，一只手伸到屁股后面想把屁眼里的鸡吧拔出来。<br />
“阿力，你今天就呆在这里吧，有什么事明天再办。”熊健显然不想让董力这么早就溜了。<br />
“这样吧，我给你找个人来，保准你满意。今天就饶了我吧，啊…”<br />
“行，那去打电话吧。”熊健顶着董力就往客厅走，鸡吧插在董力屁眼里就是不出来。“你打电话，我帮你说地址。”<br />
董力一身的肌肉，可是没有力气也没办法。于是忍受着屁眼里逐渐勃起的鸡吧，拨通了肖睿的手机。<br />
“喂，肖睿么，我…啊…我…我是董…啊…董力啊…别顶了…啊…啊…你方便…现在………过来一下啊…啊…过来一下么…？”熊健忍受不了董力屁眼里那满满当当的精液在自己龟头上流过来流过去，所以也在董力屁眼里插来插去，使得董力打起电话也啊啊个不停。肖睿今天早上起来就昏昏沉沉，只是屁眼觉得又酸又爽，而且记不太清昨晚干了什么，好像是跟谁特别放肆的爽了一把。肖睿随便的洗了把脸，准备叫醒弟弟肖智的时候，肖睿手机响了起来。接起的话，那边说自己是董力，还不停的有呻吟声。肖睿一下子想起了昨晚那疯狂的一夜，后穴还不断的传来的燥痒让肖睿犹豫了起来，要不要，再来一次？<br />
董力听见肖睿迟迟不肯回话，索性放开了声音说“昨晚，昨晚上我的鸡吧草的你爽不爽，爽的话，你就赶紧过来，这边还有两个更大的鸡吧等着你呢，我，我正草着一个，你，你来不来！”熊健听着董力撒谎，一个深捅就插到了底，爽的董力直喊“啊啊…草到点了……啊……爽…爽……真鸡吧爽！！”<br />
肖睿一听，自己的鸡吧瞬间就勃起了，但是碍于弟弟还睡在旁边，于是自己一人急急的的出了董力家的门。<br />
“你说，你们在哪？”肖睿一出门就迫不及待的说，此时肖睿的屁眼已经痒成一片了。<br />
“我，我在……喂，我跟你说，你打车先去一趟最近的肯德基，然后带三个全家桶。再打车来向阳路的兄弟世家，进来小区第二家就是了，快点啊，大鸡吧等着喂食呢！”熊健夺过董力手里的话筒说完就挂了，也不管肖睿有没有记住。<br />
而电话那边的肖睿不仅记下了地址，听见熊健说话间喘息声音的肖睿此时的裤裆已经是一顶不小的帐篷了，帐篷里面还湿乎乎的。肖睿抬起头发现街对面就有一家二层的肯德基，于是十分钟之后就坐上了去熊健家的出租车。<br />
熊壮只用了三分钟就冲完澡出来了，裹了挑白色浴巾，不过下体的地方顶着一个大大的帐篷，来到客厅的时候看见董力正在挂电话，而董力的屁眼里正夹着哥哥熊健的白鸡吧。<br />
“哥，你现在可以给我解释解释这是怎么回事了吧。”<br />
“嗯，还是让他来解释吧。”熊健用肉棒顶了顶董力，“他是送货上门的。”<br />
“我…啊…啊…草…我就是…是…啊啊…来…来送一个…送个鸡吧……草…又顶那……啊啊”董力现在想着的其实是和熊壮好好云雨一番，两人平时在学校就常打闹，互相摸摸鸟，捏捏奶头。如今熊壮裸着上身，露出一身黝黑的肌肉，两条手臂上没擦干的水还泛着光，两颗乳头有花生那么大，挺立着不停的引诱着董力，而熊壮的胯下更是随着淫液的渗出有了一个圆圈一样的水印。董力看着被自己和熊健引起性欲的熊壮，此时也顾不得什么，说到：“大壮，大壮，你，你能吃一下我的鸡吧吗……我鸡吧…真鸡吧痒…”<br />
熊壮没有听懂前一句，但是真真实实的听到了这一句。他慢慢的走过来，看了看董力又看了看熊健，蹲了下来，把脸靠近董力的半勃起的黑色鸡吧。<br />
“壮壮，你不是饿了么。董力的大鸡吧里有不少牛奶呢，都是你的，慢慢喝吧。”熊健知道弟弟喜欢吃精，所以专门的挑逗了一句。<br />
熊壮说；“嘿嘿，那我就不客气了！！”说完一口吞下了董力硕大的龟头。其实熊壮在学校里也留意过董力，但是平常看着他都是五大三粗虎虎生风的老大，没想过他也有这么淫荡的一天。早知道，就应该在学校把他给草了。想到这，熊壮狠狠的唆了一口，董力爽的叫了出来。<br />
“啊啊……啊……草，鸡吧头要炸了……啊啊……啊……大壮真他妈会吸鸡吧……啊…草…”<br />
熊壮吸着吸着就发现其实自己不用动，熊健都会把董力的鸡吧草进自己嘴里，于是说“哥，你使点劲，你越草，他鸡吧就越大，你草慢一点，但是深一点。”<br />
熊壮虽然给人感觉迟钝，但是一点也不笨，他在性爱方面，好像有超乎常人的天赋，总能挖掘出新的快感方式。<br />
熊健一听自己的弟弟教导起了自己，于是更加用力的草起了董力的窄屁眼。董力被一前一后的夹击着，爽的晕头转向，顾不得形象的浪叫了起来“啊…啊…鸡吧好爽…啊啊…屁眼…屁眼也好爽啊……啊啊…奶头…奶头也爽啊……好想…好想射啊……”<br />
正在这时，门铃响了，三人瞬间暂停，望向大门。<br />
“应……应该是…肖睿…来了……”董力靠在熊健怀里说。<br />
“来了！”熊壮小跑着去开门。没办法，只有他身上有一条浴巾。<br />
六、肌肉快餐<br />
肖睿迫不及待的摁了门铃之后就有一种想逃跑的心情，毕竟昨天晚上只是一场冲动，今天则完全不同，自己这样放纵是不是……<br />
“你好！”<br />
肖睿看到眼前开门的熊壮的时候，所有的想法都滚蛋了。这个赤裸着健美的上身，只围着一条被顶起一座不小的帐篷的浴巾的壮实帅哥，已经完全“硬”起了肖睿的性趣。更何况他此时莫名其妙的喘着气带动的饱满胸肌和两颗丰盈的乳头，更是让肖睿感觉心跳加速。<br />
“你，你好，我是…这是你们要的快餐…”肖睿比熊壮要高，他越过熊壮看到屋子里的另外两人时，已经完全变成了哑巴。<br />
“嘿嘿，快进来，别被人看到了。”熊壮一把拉过高大的肖睿，转身锁上了门。<br />
肖睿站在门口，看着宽敞的客厅里站着一黑一白两个裸男，裤裆里硬了一早上的鸡吧简直要蹦出来了。<br />
“你，终于来了……”董力无力的说，“我她妈都快被草出翔了。”<br />
肖睿来不及思考昨晚骑在自己身上，把自己草的像个女人一样的猛男是不是眼前这个依偎在另一个壮男怀里的董力，就被熊壮拉着来到了面前。<br />
“你们……”<br />
不等肖睿说完，三个饥饿难耐的裸体就已经抢过了两大外卖袋，把汉堡薯条鸡腿鸡翅什么的倒了满满一地，然后坐在地上就狼吞虎咽的大吃了起来。<br />
“那个…外面太热了…我，我想洗个澡……”肖睿好像预知到要发生什么一样，想先洗个澡。<br />
“左手第一个门，洗快点。”说话的是熊健，他从肖睿进门就看上了这只大熊，戴着眼镜却只放淫光。熊健决定一会要好好品尝品尝这个男人的肉穴。<br />
肖睿边脱衣服边进了浴室，留下三个人在客厅地上吃着午饭，而肖睿以最快的速度洗完之后，决定用一个大胆的姿势走出去，于是他什么也没有穿，赤身裸体的从浴室走了出来，边走边一手捏着左边的乳头一手撸动着自己19cm的大鸡吧。<br />
当肖睿正走出浴室的时候，熊壮对哥哥熊健说“哥，把你旁边那个给我扔过来，我要吃鸡肉卷。”<br />
说完这句话的时候，熊壮看见了撸着鸡吧向自己走来的肖睿，于是张着嘴呆坐在了原地。熊健顺着熊壮的目光看到了一笑着的肖睿，于是心生一计，把鸡肉卷顺手扔给了肖睿。<br />
“你听见了，熊壮说他想吃鸡吧卷，去喂他吧。”熊健对肖睿说。<br />
“这……这怎么……？”<br />
“鸡吧卷啊，就是把鸡吧卷起来吃嘛！”吃饱了饭的董力又生龙活虎起来了，也在一边煽风点火。<br />
“哦……好。”肖睿扔掉包装纸，把夹着鸡肉和蔬菜的面饼打开一点，然后把自己粗长的鸡吧慢慢插了进去，鸡肉卷中炸过的鸡肉和萝卜棒刚好帮肖睿把包皮慢慢向后拨开，露出他特有的紫色龟头，不过被面饼卷着此时也看不到。只见整个鸡肉卷随着肖睿的插入，已经变成平时的三倍粗了，而肖睿被这种变态的插入方法刺激的哼出了声。<br />
熊健看差不多了，就对熊壮说：“这可是唯一一个白火腿鸡吧卷，别浪费了。”<br />
熊壮没想到肖睿的鸡吧有那么大，而此时正裹在一个满是甜酱和蔬菜的面饼里等着自己去吃。顿时淫性大发，上前一口就咬住了这个特制鸡吧卷的顶端，里面的甜酱直接被挤了出来，顺着肖睿的阴毛和睾丸滴答到了地板上，肖睿被这突如其来的一口吓了一跳，生怕熊壮一口下去，自己的命根子就没了。其实鸡肉卷比肖睿的鸡吧长一点，熊壮刚好咬掉了多余的部分，此时肖睿紫色的大龟头裸露在了空气里，更是加大了熊壮的性欲，他开始慢慢的舔那龟头上残留的甜酱，有一些竟然被舔进了肖睿的大马眼里。肖睿边爽边说“啊啊…好爽…鸡吧头好…好爽…啊…我也…想吃啊啊…我饿了…啊啊”<br />
董力走了过来，引导肖睿和熊壮躺下，顺手拿起一个汉堡，撸了撸自己黑色的鸡吧，然后夹在汉堡的中间说：“来吧，巨无霸鸡吧堡。”<br />
肖睿看着眼前这个插着一根很不协调的黑色鸡吧的汉堡，舔了舔嘴唇，对着董力的黑色大鸡吧头就吃了下去，于是董力也淫荡的喊了起来。<br />
熊健见三个家伙无师自通的开始了性爱午餐，于是抄起一根大鸡腿就来到了肖睿的身后。肖睿侧身躺在地上，一边被熊壮吃着自己鸡吧上的白火腿鸡吧卷，一边吃着面前董力鸡吧上流着酱<br />
的巨无霸鸡吧堡，后庭的肉穴在熊健面前展露无遗。熊健先是用鸡腿细小的一端捅了捅肖睿雪白的屁眼，然后又用手指把肖睿两瓣丰满的屁股掰开来，对着那不时开合的肉洞吹了口气，肖睿顿时就有了反应，自己19cm的鸡吧变得更硬了，顶的熊壮咳的直冒眼泪。<br />
“啊啊…白大哥…白大哥别吹我屁眼啊…白大哥饶命…屁眼好痒……”肖睿从进门只认识董力，还不知道这两人叫什么，只是觉得一黑一白，所以脱口而出就把白胖的熊健叫成了“白大哥”。<br />
熊健一听就乐了：“哈哈哈哈哈哈，好，你白大哥就给你止止痒。”说完就用手中那个将近10cm的鸡腿开始插入肖睿的肉穴。<br />
肖睿这个天生的淫货在刚刚洗澡的时候就小心的清洗过了自己的肉穴，现在又有鸡腿自带的油润滑，10cm的鸡腿不一会就插的只能看见一个小头了，鸡腿最粗的地方大概有三指，宽熊健抽动着鸡腿，不时的会碰到肖睿的G点，肖睿的鸡吧此时不停的往外喷涌着淫液，熊壮本来都快要吃完白火腿鸡吧卷，此时不得不像是吃奶嘴一样的吸住肖睿的鸡吧头，以防那些前列腺液流到地上。董力鸡吧上的巨无霸鸡吧堡也已经被肖睿吃完了，现在的肖睿已经开始左右旋转着吃起了董力的鸡吧，于是董力拿起身边的番茄酱，分别挤在肖睿丰满的双乳上，肖睿感觉有些粘稠的东西涂抹在了自己的乳头上，然后有个东西刮了一下，又刮了一下，让自己的两粒乳头变得像鸡吧一样勃起了。他吐出董力黝黑的鸡吧低头一看才知道，原来是董力和熊壮两人用薯条蘸着自己胸前的两片番茄酱在吃，肖睿刚想阻止，就被肉穴里的一阵搅拌冲昏了头脑。<br />
熊健在肖睿身后说：“怎么样，要不要尝尝我刚做好的‘菊香鸡腿’啊，哈哈哈！”<br />
熊壮说：“先尝尝我做的‘喂马薯条’吧。”<br />
肖睿还没理解‘喂马薯条’是什么意思，就感觉自己的鸡吧头上传来一阵凉意，然后低头一看，惊恐的发现，熊壮正拿着一根超长的薯条往自己的马眼里插，肖睿的马眼比一般人大，而且龟头是紫色的，熊壮一直很好奇怎么会有怎么怪异的鸡吧，于是就像好好玩弄一下，薯条一点点的插进了这个怒张着的马眼，肖睿感觉全身的细胞都集中在了自己的鸡吧头上，那一丁点的插入都让他又酸又疼又爽，董力和熊健也停下了对肖睿的玩弄，四人将焦点都放在了肖睿此时越来越大的龟头上，肖睿此时的龟头的颜色变得愈发的深沉，几乎接近了黑色，熊壮不敢再往深的插了，于是稍稍的拔出来了一点，对于没有防备的肖睿来说，那棱形的薯条带着番茄酱划过龟头内壁时候的感觉，让他瞬间感觉一股热火从小腹飞快的窜出，顺着阴茎直接喷射了出来，待到肖睿从一片空白中回过神来，发现胯下的熊壮满身满脸以及背后的满地都是自己射出的白色精液。<br />
“你……你射的挺多啊！”熊壮一边笑着说一边把身上的精液都刮了下来喂进嘴里。<br />
“我……我也不知道……我能……射……嘿嘿”肖睿挠着头笑了。<br />
七、四人组合<br />
“我们还没爽呢！”熊健难得见到比自己鸡巴还大还长的鸡巴，所以决定要好好研究一下。于是一把拽过肖睿还粘着精液的鸡巴，又撸了起来。<br />
“啊啊…别…啊…别撸…啊……！”刚刚射过精的鸡巴是最敏感的，更别说熊健还不停的用拇指来回摩擦着肖睿的大马眼。“爽，太爽了，啊啊……啊……好爽啊！”熊壮爬上肖睿扭动的身体，开始舔舐肖睿圆润胸肌上已经被摸乱了的番茄酱。“啊……奶头……奶头也好爽……好……哦…咬…咬我的奶头！快咬。”董力紧跟其后舔着肖睿另一边的奶头，肖睿满身大“汉”的呻吟道：“好过瘾…好…好爽……鸡吧奶头…一起爽…一起……后面也好想…好想爽…啊啊……”董力接到信号，轻轻的一咬肖睿已经被舔的发亮的奶头，转身来到了肖睿的身后，用自己巨大的龟头在肖睿的股沟里蹭来蹭去。肖睿一只手抚摸着胸前熊壮的头，另一只手绕道身后想抓住董力的大屌，结果被董力躲开了。“想干嘛，你想干嘛？”董力一手反锁了肖睿，贴在他耳朵上边吹气边坏坏的问他。“想，想，特别想让你干我，快点干我吧！你个坏蛋！”肖睿转脸想吻董力却又被躲开了，还没有反应过来就被董力的鸡巴插了个满嘴。<br />
“那就让你尝尝这个坏蛋的鸡吧蛋，怎么样？好不好吃！”董力飞扬跋扈的样子，让肖睿心里一动，想一辈子为这个男人服务，不知不觉的竟然泛出了泪光。董力闭着眼仰着头抱着肖睿的头像昨天一样奋力的开垦着，完全没有注意到身下人的情动。舔干净奶头上甜酱的熊壮抬起头发现肖睿红红的眼睛，以为是董力的鸡巴头太大让肖睿不适应，于是说：“大力，你别草他嘴了，他快哭了。”<br />
董力这才睁开眼，低头发现肖睿确实两眼通红，因为嘴里有一根巨物所以只能看着自己，发出“呜呜”的声音。于是拔出自己的黑屌，来到肖睿的身后说：“现在哭什么，一会有你哭的，自己掰开你的骚穴，大爷这就来草哭你！”肖睿看着眼前细心的熊壮，双手慢慢掰开自己的两片肉臀的同时正想开口让他继续玩弄自己，却被身后猛然插入的巨大快感爽的喊出了声，并且跟着惯性直接吻上了熊壮的大嘴。<br />
熊壮本来想换个姿势，结果正准备起身的时候被肖睿熊一样的身体又压回到了原位，并且来不及说话就被肖睿强吻了。两人并没有马上分开，而是慢慢的开始了探索般的索吻。身下的熊健撸着肖睿的重新硬起来的长屌时，又转脸含住了弟弟熊壮的黑屌，两只熊被熊健服侍的神魂颠倒，更用力的吮吸对方的舌头，四片肉唇发出滋滋的声音，成为房间里的另一种催情剂。董力看着两个人忘情而淫荡的接着吻，自己的鸡吧愈发的膨胀，他也想吃熊壮的舌头，舔熊壮的嘴唇，把自己的黑鸡吧插进熊壮的黑菊花里狠命草弄。于是从肖睿已经发热的肉穴里“啵”的一声拔出了黑屌说：“大壮，我也要，和你亲嘴……”<br />
肖睿被后身忽然消失的肉棒搞得菊花酸痒，又听见董力想要熊壮，于是不满的说了声：“那我怎么办？”<br />
熊健笑着说：“好办，来白大哥这，大哥疼你~”说完就把肖睿从地板上拉了起来，一边接吻一边揉捏起肖睿胀红的乳头。肖睿虽然也有过不少男欢女爱，现在却在这个性爱高手面前被摆弄的如同一个肉偶。<br />
“大壮，我们也来！”<br />
“大力，你在学校的时候不是挺霸道，怎么也好这口？”<br />
“我不是好这口，我是好你！”<br />
说完，董力就扑了过来，两只黑熊紧紧地贴在一起，嘴对嘴忘乎所以的吻在一起，两对大胸肌互相摩擦，性感的奶头相互刮过，紧致的腹肌上两只形状大小不同却都是黑色的大鸡吧挤来压去，如同两条肥硕的虫子，不停的胀大，淫水四溢。<br />
站着的两只白熊也不甘示弱，熊健已经把大屌插进了肖睿的肉菊，一面不停的撸着肖睿带着包皮的长屌，一面调戏着肖睿：“大哥草的…你屁眼爽不爽……你看看…哦…你长这么大个鸡吧真是浪费………哦…还不是被我草…恩…草…草死你……骚屁眼……大鸡吧骚货！”肖睿被熊健充满技巧的抽插顶上了天，何况还被熊健不停的撸着包皮，肖睿平时手淫的时候最喜欢的就是用包皮在龟头上来回的撸，这样肉与肉的接触让他更爽，所以才一直没有听老婆的话去割包皮。被熊健用同样的手法玩弄的肖睿，只知道张着大嘴喘着粗气，边捏自己已经充血到极限的奶头边大喊：“草死骚货了…鸡吧大哥…鸡巴大哥的鸡吧……真鸡巴大…啊…啊草死…草死骚屁眼…！”“哈哈哈，被草晕了吧，都开始说绕口令了啊。熊壮要不要来体验一下草逼！这个很极品！”<br />
熊壮正跟董力吻的忘情，互相撸着对方的鸡吧。正恨没有个地方可以发泄，一听草逼，马上就爬起来了，董力拉着熊壮说：“想草，你就草我吧。”熊健好奇的发现董力对熊壮好像非常情有独钟，自己下了药才搞到的壮男，居然甘心给熊壮插。于是插着肖睿来到董力的面前说：“让我弟草你可以，不过我们要一起操。”董力没听明白，熊壮也莫名其妙的看着哥哥。“来，我教你一个更好玩的。”说着，熊健抽出屌就拉着熊壮重新躺了下来。<br />
只见已经浑身是汗的肌肉两兄弟用一种屁眼对屁眼的姿势仰躺在地板上，一黑一白两只笔直指向天花板的大屌被熊健的大手握在一起，马眼被挤出了两大滴淫液。肖睿忍着后穴不断传来的渴望，看着地上的两裸体壮男硬着准备开战的鸡吧，咽了一大口口水。这时候熊健对董力说：“坐上来，自己动。”董力不确定自己能不能适应这变态的鸡吧组合，正在犹豫的时候，熊壮说：“哥，这还是我第一次草人呢，就跟你双龙啊。”熊健想，熊壮从小只有一些跟自己“玩耍”的经历，确实是第一次草人。于是说：“要玩就玩爽的，一会就让你体验一把草人有多爽！董力，我弟的第一次都要给你了，你他妈的还犹豫个屁，快点上来！”<br />
董力看着熊壮同样渴望的眼神，下了狠心说：“那说好了，以后有的是机会，玩完这把，我就去送快递了！”然后，红着脸走到兄弟俩中间，慢慢的掰开自己的屁股对准两根朝天肉棒，一点点的坐了下去。熊家两兄弟的龟头都是正常大小，可是并排放在一起就不一样了，董力费了半天劲也总是只能吸进去一个头，另一个只能在会阴处蹭来蹭去。一边的肖睿干着急，面对着两根极品鸡吧，恨不得推开董力自己上。于是蹲下身来一只手替熊健握住黑白两根鸡吧，另一只手按住董力的肩膀，一使劲，就把董力按在了鸡吧组合上。四个人同时“啊”了出来，兄弟俩被相互摩擦了半天后终于一杆进洞，董力则觉得屁眼被撑开了一个天大的洞，肖睿则因为用力过猛被董力狠狠的坐在了手上。<br />
“卧槽…好…好爽……”作为指导员的熊健也被这“雷霆一击”爽的直接泄出了一大股鸡吧水，熊壮也被这吸人的小穴夹的险些射精，两个健壮的鸡吧在董力火热的菊花里一动不动，可是早已被淫水包裹住了。“大力，你屁眼怎么这么紧，还这么热。夹的我好爽！”熊壮第一次艹穴，还是跟自己的哥哥双龙，本来就紧致的董力后穴，被两个人填的满满的，熊壮感觉自己仿佛顶一下就会直接射精。熊健的艹逼经验这个时候就发挥功能了。他让肖睿跪着舔董力变软的黑鸡吧，然后让董力自己玩弄自己充血变硬的奶头，兄弟两个在紧菊里一点一点的摩擦，让董力慢慢适应。肖睿边吃董力渐渐勃起的大鸡吧，边撸着自己的硬屌，另一只手还不停的在扣自己的后穴。熊健看到肖睿骚的不行，于是说“骚逼痒的不行了吧，那不是还有一个鸡吧么，还不坐上去。让你大力哥哥大力的艹你”熊壮担心自己和哥哥怎么撑得了上面两个人的重量，熊健便说：“不过我们兄弟俩可撑不住你们两个大熊的重量，来我们换到沙发上玩。”说完就让董力慢慢起身，两个黑白色的鸡吧被肉壁裹着慢慢抽了出来，董力好不容易适应了熊氏兄弟俩的“黑白双煞”，现在又要宝剑出鞘，恋恋不舍的上下坐了几次，这可让本来放松警惕的熊健熊壮两人爽到了天上，因为不用自己动，一个紧致的小穴冒着淫水来摩擦你的硬屌，而你的硬屌还在摩擦另一个肉棒。肖睿已经迫不及待的要加入这场性爱狂欢了，于是起身跟着三人来到了熊壮家最大的沙发上，董力重新做回“宝座”，肖睿不等董力坐稳就跨坐到董力挺立都鸡吧上，对准自己已经被扣的发痒的菊花，坐了下去。<br />
“啊！！”又是一声，四人的合叫。肖睿加上董力的体重，接近两百斤，这样的相扑组合对下面的黑白双剑形成的巨大压力，通过双剑合并插入董力后穴的深度就可想而知。兄弟俩被下体传来的快感冲的直叫爽，而董力被前后夹击上下簇拥的感觉也爽到了天灵盖，肖睿再一次品尝到了昨晚的粗龟头摩擦内壁的快感。四个人被这样奇特的造型组合带来的巨大快感所吞没，缓缓动起来的肖睿和兄弟俩让这种快感更如海啸般不停的冲击着四人的器官。肖睿与董力抱在一起上下坐动着，带动着董力的后穴不停的吞咽着身下的两根肉棒，兄弟俩有节奏的一进一出或者双进双出，汗水和呻吟声让整个房间变成了动作片的现场，只少一个摄影师在一旁记录这撩人的时刻了。肖睿这头大熊被插的直叫，董力看着面前白胸脯上的紫葡萄于是张嘴就含了进去，双手托住肖睿雪白的屁股让自己的黑屌进出的更有力。肖睿的玉柱抵在董力结实的腹肌上，摩擦间溢出了大股大股的淫水，顺着董力的胯下流到了兄弟俩的肉棒组合上。熊壮和熊健也感受到了一股不同于董力肉穴温度的液体正缓缓的渗透进两人的鸡吧间，于是熊健说：“董力，你是被操尿了吗！都他妈流到老子鸡吧上了！”董力陶醉在前后夹击的快感中无暇回复，只好边舔着肖睿的乳头边唔囔着说：“我，我也不知道，我好爽，我想射。”肖睿一听身下的炮手要放，于是大力的坐弄起来，边玩弄自己没有被吃的另一个乳头边喊到：“大鸡吧操深一点，老公射到小穴里吧，啊，老公们都射给我！”董力被这头大熊坐的不轻，每一次都笔直的进去出来，也顾不得是不是顶到了肖睿的G点，只感觉全身的热流都在往自己的下体涌去，已然到来一触即发的关头。熊家二少也被上方徒然加快的节奏带进了高潮，本来一进一出的节奏被打乱，每一次都被董力坐到最深处，甚至有一次兄弟俩的龟头被交错进入了。紧致的肉穴和彼此肉棒的摩擦让兄弟俩爽的叫出了声。<br />
“啊，哥，你操到我的鸡吧头了！”<br />
“额，额，爽吧，哥哥擦着你鸡吧的时候想不想射。”<br />
“想！哥，我们一起射了吧！”<br />
“好！3！2！1！”<br />
兄弟俩趁着董力再一次被肖睿坐下来的时候合力顶了回去，两根硕大的肉棒狠狠的撞到了董力的前列腺上，董力被这一顶已经爽上了天，而下身传来的撞击力使得自己的鸡吧也深深的插进了肖睿本来就用力坐下来的屁眼里。上下的快感让董力爽到了极致，下身的热流在一瞬间喷薄而出，乳白色的精液如同机枪一般不停的射进肖睿的屁眼里。肖睿被这突如其来的前列腺快感冲的抱紧了胸前董力的脑袋，一边大喊着“老公操死我了，大鸡吧顶到了，啊，好爽，要射了，啊啊”一边笔直向上的鸡吧把精液射了董力一身一脸。熊壮和熊健两个猛男同时在董力的屁眼里喷射了将近二十股的精液，累的直喘粗气，都没有意识到那浓稠的液体已经顺着两人的黑白肉棒缓缓的流了出来。<br />
每个人的鸡吧都舍不得从另一个人的屁眼里抽出来，满身大汗的四人又累又爽的瘫在沙发上，还保持着刚刚激情的姿势，这时，沙发正对着的客厅大门，又传来了钥匙开锁的声音。这一次，会是谁？！<br />
【第一部完】<br />
《熊氏》第二部《乡亲乡爱》<br />
一、三十年前<br />
熊振宇还是个不到十四岁的村里娃子，屁股后面时常跟着一票土孩子，上树下河打鸟摸鱼，这其中最少不了的人就是他的弟弟熊振国。熊家一共六口人，爸爸熊金根，妈妈刘金花，老大熊振宇，老二熊振国，老三熊爱国，老四熊振民还在妈妈金花的大肚子里。家里除了老三和妈妈，都是汉子。当初老三出生的时候孩子她爷爷本来想取名叫振民，孩儿他爸觉得女娃娃家叫个“振民”太硬气，就给改成了“爱国”。一转眼，连爱国都七岁了，长得随她娘，让人看一眼就想上前亲一口。不像那两个哥哥，天上地下的闹腾，全身上下脏兮兮，只有牙齿还算白。<br />
这天，熊振宇又带着十一岁的弟弟熊振国偷偷溜出来打鸟了，只留爱国一个人在家照顾妈。熊振宇这个孩子王就是靠玩弹弓玩出来的，每次打鸟，一打一个准儿。村后面的山上树特别多，各式各样的鸟更是多了去了。前后左右村子里的孩子们都喜欢在这林子里头玩，刚上山的兄弟俩就碰上了土蛋和虾米带着的几个人在藏猫子。土蛋是隔壁村的孩子王，跟熊振宇一般年纪，土蛋高，振宇壮，两个人打过几次架，最后谁也不服谁，干脆见面不说话。熊振宇拉着弟弟绕开那群人，抄了条小路上了后山。后山有条小河，一直流到村里头，然后又流走了，站在山头头上也看不见流到哪去了。<br />
走走停停的来到个停鸟的地方，熊振宇就找了个石头后面藏了起来。熊振国蹭过来说“哥，这次该让我先打了吧！”振宇扭过头对着弟弟做了个禁声的手势，小声的说“我先打一只，然后你再打。”振国正准备发脾气说哥哥出尔反尔，就把熊振宇一个眼神镇的闭上了嘴巴。<br />
可是当熊振宇重新转过头来找鸟的时候，自己的嘴巴差点喊出声。<br />
只见一个壮汉正夹着一个小女娃往这边小跑过来，女娃子的嘴被大汉的糙手捂得紧紧的，脸憋的通红，满脸是泪却没有一点声响。<br />
刚刚从熊振宇背后探出头的熊振国被眼前这幅景象吓到正要大叫，就被哥哥一巴掌捂了个严实。熊振宇对着瞪大眼睛的弟弟摇了摇头，又做了个禁声的姿势，才松开了手。<br />
兄弟俩心惊胆战的重新从石头后面探出脑袋，才看清楚面前这两人到底是谁。<br />
那衣冠不整的邋遢汉子，是隔壁村的痞四儿。因为是个男孩又在家排老小，所以从小就娇生惯养，长成了胖墩。可惜后来父母染上重病，在痞四儿快成人那几年相继去世，家中的财产分到手里也没多少，自己又没个混饭的手艺，几个姐姐都嫁到别的村子不说，更是没人愿意照顾自己这个包袱。所以年纪轻轻，痞四儿就开始混日子，偶尔干干活经常蹭蹭饭。娶不着闺女，就总喜欢招惹小媳妇。甚至半夜爬过赵寡妇家的窗户，在人家大门口嗷嗷的射了一大摊。这一晃就是七八年，游手好闲也活的挺好。不就是单身么，没事自己搓鸡吧玩也爽啊。但是自己搓总比不上有人帮忙，于是这天痞四儿就捡了个鲜。<br />
这邋遢痞四儿怀里夹着的女娃，不是别人，恰好就是刚刚那群人里一个，土蛋的妹妹，土妞。<br />
熊振宇心里想“土蛋啊土蛋，平时你恨不得横着走，哪天我要是告诉别人你妹妹让痞四儿给亲了。我看你还怎么跟我斗。”<br />
小孩的脑子里，只知道亲嘴，哪里会知道更亲密的事情。更不晓得这眼前，丧尽天良的事情就要发生了。<br />
已经精虫上脑到不顾一切的痞四儿把土妞按到地上，狠狠的说，“我松开手，你敢叫，我就掐死你！”土妞的小脸已经哭花了，躺在地上使劲的蹬腿。“再动，我就捂死你！”痞四儿边说边开始解裤绳。土妞果然就不动了，痞四儿高兴的赶紧扒了自己的裤子，就送开了手。哪知道土妞猛的爬起来抓住痞四儿的大手，狠狠地咬了一口，然后转身就跑，边跑边叫“哥哥救我！”<br />
痞四儿腿上的裤子还没脱利索，只好拖拉着追土妞。三两步就抓住了土妞的小辫子，往后一扯，接着就是俩嘴巴子。<br />
“让你他妈咬老子！让你他妈叫！老子抽死你个小东西！”痞四儿发了狠，土妞咬的真是不轻，牙印已经渗出血了。<br />
熊振国已经被吓坏了，两只手不知不觉的抓紧了哥哥的胳膊。熊振宇被弟弟抓的生疼，才反应过来这已经不是欺负人这么简单的事情了，再这样下去土妞怕是会被打死。于是熊振宇转身压下弟弟振国的手，顺便从脚底下挑了一个带尖的石子，往弹弓上一搭，就瞄准了痞四儿。<br />
“熊娃！振宇振国！你们是不是又欺负人了！”<br />
是爸爸来了？！<br />
痞四儿紧紧的捂住土妞的嘴，一手掐着土妞的脖子。两个人僵硬的趴在原地一动不动。<br />
“还不赶紧出来！以后再敢逃跑不干活，看我不一个个的打断你们的腿！快出来！”<br />
熊振国一听爸爸要打人，吓得眼泪都快掉出来了。熊金根一米八的身高，一百多公斤，庄稼汉铁打的身子骨，玩命结实。一个胳膊能挂住兄弟两个人荡秋千，收拾他们更是易如反掌。想起爸爸的巴掌，熊振国就屁股疼。<br />
熊金根转了一会发现没有动静了，很是莫名其妙。爱国说哥哥们拿着弹弓出去，肯定是来打鸟了，刚刚听见声音就赶过来，怎么又没人了。正准备回身，就听见了背后“啊！”的一声，赶忙寻了过去……<br />
原来熊振宇那颗石子准准的打在了痞四儿流血的伤口上，措手不及的疼痛让痞四儿大叫一声，也送开了手。<br />
熊金根绕过树一看，隔壁村的痞子四正压着个女娃，下身光剩个发黄的内裤。如此兽性的事情顿时让金根火冒三丈。上前一把拖起痞四儿就要打。痞四儿也不是省油的灯，轮起拳头还想还击。金根直接一脚就又把痞子踹趴下了。<br />
金根转身看着虽然满身是土可是衣服裤子都完好的土妞，吼了一句“还不快去找你哥！”把土妞吓得顾不上拍土就往山下跑。<br />
“操你妈的，老子好不容易……”<br />
痞四儿一边骂着一边冲熊金根挥拳过来，却没有说完就被金根一个上勾拳打在了肚子上。任由你再肥厚的肚子也吃不住这么一个铁拳头。<br />
痞四儿差点被打的吐血，于是不敢再造次。可是熊金根的火气还没灭，揪起地上灰头土脸的痞子说，“你他妈的还是人吗！你个畜生！找他妈个猪去配种啊！玩什么小女子，你他妈比的猪狗不如啊！”痞子也蔫了，说“大哥，你每天都有娘们可以操，我他妈操谁去，我他妈鸡吧也会涨！不射了他妈逼憋的慌啊！”<br />
“鸡吧涨就撸，撸个四五回完事，别他妈干畜牲干的事！”熊金根指着地上的土人骂到。<br />
“是，是，大哥我错了。”<br />
“这他妈太便宜你了，不行，得罚！罚到你再也不敢为止！”熊金根当时真的是想给他一个教训。没想到……<br />
“罚！罚！大根，你别告诉别人，就行……”<br />
平时村里人都叫金根为“大根”，不仅仅是戏称，因为熊金根确实有个“大根”。<br />
“那就罚你一直撸到射完鸡巴里的水为止！”<br />
“啊？！”<br />
“啊个鸡巴，快他妈撸！省的以后在祸害谁家娃娃！”<br />
痞子满身是土，也没有办法，摊着脏呼呼的两只大手说“大根，这……”<br />
“你他妈刚刚在地上还脱裤子呢，现在又他妈嫌脏了？这……这不是……你妈逼的不会尿一泡自己冲干净么！”熊金根说完都觉得最近怎么会说这种话，可是为了惩罚痞子又不能表现出来。<br />
“大根……我求求……”<br />
“快你妈逼点！”金根瞪圆了眼睛，像个金刚。<br />
“好！好！”<br />
痞子站起来拍了拍手上的土，然后，一副不情愿的样子，开始退下自己的内裤。刚刚坐在地上的时候距离尚远，痞子一站起来，金根就闻到了一股浓浓的骚臊味。<br />
“我操你妈，怎么这么臭！”<br />
“喔……我，我只有这一个内裤”<br />
“畜牲，快点的”<br />
“唔……”<br />
随着痞四扭捏的退下那条发黄发骚，痕迹斑斑的内裤，一条肥硕的肉虫滑了出来。<br />
痞四的鸡吧从小就肉，肥肥的挂在裆下像只肥肉虫子。成年以后，鸡吧更是肥的像一根烤好的长条面包，看上去就十分的蓬松柔软。加上包裹在龟头上的包皮，让整个肥屌有一种与主人气质完全不同的温顺。<br />
金根虽不是第一次看见别人的屌，可是这么有肉感的，还是首次。于是侥有兴致的伸手把弄起来。<br />
“啊啊，大根饶命，可不敢硬扯了去啊”<br />
“嘿嘿，你小子居然鸡吧比人还肥，你看这鸡巴蛋，这鸡巴头，哎？你鸡吧头怎么不漏出来。”金根两只手在肥虫上来回搓弄起来，玩到龟头的时候才发现被包皮包裹着，“就一块肥肉似的，你个畜生，能硬起来么？”<br />
“啊啊，能，能，大根你别使劲，硬了，硬了！”痞四从没有让别人玩过鸡巴，这金根的茧手在自己的肉虫上一顿蹂躏，感觉特别的爽，不一会儿，看似软踏踏的鸡吧，居然像条蛇一样的扭动着勃起了。<br />
勃起后的鸡吧，从乱糟糟的阴毛丛里拔地而起，包皮退下来一部分，里面的龟头漏出了个巨缝，仔细看才发现是马眼，这鸡巴眼也是大的出奇。金根以为自己的马眼已经算大了，没想到手中的这条肉蛇居然长了个小拇指那么大的鸡吧眼。<br />
“痞四，你这屌长得够古怪啊，还他妈瞪着眼睛唬我嘞！”说着，金根就把残留的大半包皮往后撸去，想看看这马眼到底有多大。<br />
“啊啊啊啊！”<br />
没想到的是痞四从小包茎，包皮过长，而且从来没有完全推下去过，仿佛跟龟头就是生长在一起的。这冷不防的让金根一手握住自己的肥鸡吧根，一手从龟头猛的一撸。那层包皮居然神奇的翻开了。这惊天霹雳一般的奇妙快感如同核弹爆炸一样让痞四爽的叫了出来。<br />
躲在石头后面的熊家两兄弟已经被眼前的景象惊得目瞪口呆了，两个人长着大嘴看着不远处自己那个平日里严肃的父亲，现在正在兴致勃勃的在帮一个流氓撸鸡吧！<br />
而两人的胯下不约而同的开始发热了……<br />
金根可不知道刚刚痞四经历了何等的风口浪尖，继续玩弄着那刚刚见到世面，还保持着粉嫩容颜的肥硕龟头。<br />
“大根哥……额…嗯啊…还是我自己……嗯……自己来吧”痞四那初生牛“屌”经不起熊金根这般玩弄，发射早已迫在眉睫，所以痞四想赶紧停下。<br />
“也行，你看你这鸡巴水，都流了老子一手了。”<br />
“哦哦……”忽然失去了摩擦，鸡巴一抖一抖，涨得难受，可是自己又满手是土。没有办法只好努力挤些尿出来，冲刷干净自己的双手。<br />
污黄的尿液在地面上汇成了小河，一股鸟骚味弥漫开来，痞四的双手上更是骚味十足。<br />
肉屌饥渴难耐的痞四双手合作飞速的开始撸动那只“崭新的”肉蛇，全新的快感如同洪水猛兽般席卷了整个身体。<br />
“啊啊，鸡巴啊…鸡巴爽啊鸡巴真是爽…哦哦哦…我鸡巴头真大啊啊…啊啊啊啊好爽……使劲撸鸡吧头……爽死了！”痞四陶醉在美丽新世界里，已经乐不思蜀了。<br />
熊振宇摸了摸自己肿胀的胯下，还在纳闷怎么不碰它的时候，也会肿起来。就听见熊振国小声的对自己说“哥，你看爸爸的裤子……”于是转眼望去，熊金根胯下不知道什么时候已经支起了一个不小的帐篷，说是帐篷不太准确，应该是个蒙古包。<br />
而熊金根自己也在纳闷，一个大男人本来应该喜欢的是女人身上那些豆腐一样的奶子屁股什么的。可是自己现在却对着一个撸屌的男人开始变硬了。<br />
莫名其妙的，熊金根开始隔着裤子，摸起了自己的大屌。单薄的裤子不时的被勾勒出龟头或者茎身的轮廓。<br />
“啊…啊啊…大根你也要撸么，大根你鸡吧大不大……啊……大根……”痞四已经不是精虫上脑了，他的大脑已经完全被精液占据了。<br />
“闭嘴，赶紧给老子射”<br />
“哦……哦哦……大根说射……我就……就啊啊……马上射……”痞四加快了速度，大马眼上流出的淫液被甩的到处都是，“射鸡吧水……啊……是最爽的事情了……射死你……啊啊……射了……鸡巴射了！啊！”痞四肥厚的鸡吧头像是喷泉一样爆发出了一大股浓的发黄的精液，黏黏的粘在了衣服上，然后又流出一大股，顺着肥屌，流过手背，趟到了卵丸出居然黏住不动了。<br />
“不错，挺够劲。再来一发！”<br />
“呼呼……大，根……让我……让我歇歇……呼……真鸡吧爽……”痞四坐在了地上，喘着气说。<br />
“想得美，歇歇？你以为这是半夜操你老婆么，还他妈商量！”<br />
大根不顾痞四的鸡吧上还留着刚刚的精液，上前一把握住，在依旧勃起的肥大肉蛇上开始上下撸动。<br />
射精后的龟头尤其敏感，更不要说是才翻开不久的鲜嫩新肉。熊金根那长满老茧的大手在痞四的肉蛇上来回撸弄，速度飞快让原先留在上面的精液都起了泡沫。痞四更是爽的重回巅峰，向前努力挺着鸡吧，让金根撸。<br />
“啊，大根……你撸太快了……鸡吧射过不停……啊啊，不停射……哦哦哦……摸鸡巴头……啊……还要……使劲撸我鸡吧……大根撸鸡吧……撸我……啊”痞四已经语无伦次了，“好……好爽……射了……鸡吧又要射……啊……鸡吧……大根…撸射我鸡吧…射！啊啊啊”第二发也交代了。<br />
二、水乳交融<br />
熊金根一边玩弄痞四的肉屌一边也大力搓弄着自己已经硬的不行了的鸡吧，正在犹豫要不要掏出来也爽爽的时候，射精过后的痞四居然猛的脱了上衣，赤身裸体的闭上眼睛让大根撸屌。<br />
看着眼前这个圆润的胖子也有一对儿不输给女人的奶子时，熊金根果断的拉下了裤子，一根巨物，就此显形。<br />
全长20cm，有玉米棒那么粗，周身乌黑发亮还有数根青筋如同火龙盘踞，硕大的龟头裸露在空气中，中间的马眼如同一个深洞，此刻刚好吐出一颗晶莹饱满的淫液水珠。<br />
正在泛浪的痞四睁开眼睛看见这个巨物，没有多想就一口吃了进去。20cm且是可以轻而易举就咽得下的。<br />
金根被这龌龊又淫乱的一幕激起了性欲，“我操，真尼玛骚，还敢吃老子鸡吧，男人吃男人的鸡巴，你是不是骚货！让你吃，让你吃！”金根边说边抱住痞四的头，狠狠地往里插。20cm的长屌居然就这样深深地插进了痞四的喉咙里，还来回抽动着。<br />
“呜呜……大……呜……大根……鸡吧……呜……真大……”痞四被噎的直流眼泪，可是嘴里却吞咽的不停。<br />
“怎么样，这鸡吧你喜欢不！”熊金根拔出沾满口水的黑大鸡吧，在痞四的大脸上甩了两下，问道，“你他妈什么时候开始喜欢男人的鸡吧了？！”<br />
“大根，其实，有时候操不到女人的骚逼，就……就跟男人玩玩……也挺爽的……你再让我吃一会你这大鸡吧吧，我还是第一次见这么大的，你鸡吧真黑！”<br />
“黑个屁，我二弟那屌才鸡吧黑呢！你是没见过！”金根已经忘了什么惩罚了，他还是头一次听说男人还能跟男人“玩玩”。<br />
“恩恩，你们家鸡吧都黑，黑的我都喜欢，让我吃两口吧……”痞四说着伸出了舌头，舔着嘴唇。一只手摸上了自己的肉胸，开始捏左边的奶头。<br />
痞四人虽然邋遢，但是天生的皮肤白，两个肥硕的奶子一点也不输给女人，那两个奶头更是粉嫩的厉害，感觉一掐就能流出奶来。大根自从媳妇怀上老四，已经快半年没有过房事了。从刚才就一直盯着这对诱人的乳房，现在看到痞四居然自己开始捏奶头，胯下的巨物开始不停的流出水来。<br />
“痞四，你给我说说，这男人和男人，怎么个玩法？！”<br />
“就是……跟女人一样，玩奶子操逼！”<br />
“痞子，你这奶子，跟女人还真差不多啊！”说着，金根就上手捏了起来。<br />
“啊……对，大根，就是……就是这么玩。玩…奶子…啊啊…捏我的…大奶头……”<br />
“我操，有这么舒服吗？！我他妈怎么不知道！”<br />
“大根，这奶头…啊…啊别太……啊啊……疼……轻一点……恩恩……这奶头啊……要别人<br />
玩……才爽的厉害……啊”<br />
“是不？那你玩玩我的看！”金根三两下就脱下了衣服，露出黝黑结实的胸膛，硬币大小的深色乳晕上，两颗已经变硬的乳头像是黄豆一样，等着一双大嘴来吸食。<br />
痞四心想今天算了走运了，自从上次偶然间撞见自己村的大壮和树苗在河里偷情，今天居然自己也能跟一个猛男吃鸡吧玩奶头，丢个丫头也不算损失了。于是痞四让大根躺在地上，自己趴在他身上伸出舌头慢慢的舔舐着大根的黑乳头，一会画着圈，一会亲一下。<br />
“哦哦……痞子你舌头舔的老子奶头都硬了！操，舒服！使劲舔，原来奶头被舔，这么爽啊！真他妈这么多年都白活了！这边！这边也给我舔硬了！”大根被痞四的舌头勾的淫性大发，胯下的鸡吧更是由流水变成了喷水，大股的淫液，流的满屌满腿满身都是。<br />
“大根，这奶子啊，还能让你更爽呢！”痞四也想起了当初大壮在河岸上如何取悦树苗的，于是也想试试。<br />
“怎么？！还能更爽？”大根抬起头问。<br />
痞四换成跪在大根的裆部，狠吃了两口还在喷水的黑鸡吧，然后把流到身上的淫液涂在双手上，再往自己胸前一抹。俯下身子，用自己丰满的肉胸，夹住了金根20cm的大屌。抬头问金根：“准备好了吗~大鸡吧哥哥？”<br />
“我擦你妈比，老子媳妇都没玩过，你怎么想到的！来！让我操一次你这奶子逼！”<br />
“好嘞！”说着，痞四就开始一边揉着自己的胸，一边夹紧金根的鸡吧上下撸动起来。<br />
“哦…操…操死你个奶子逼，哦哦…真鸡吧舒服…你他妈长个大奶……就他妈是为了让老子……哦啊……老子操的，操！操！真鸡吧爽！啊啊”熊金根的“大根”彻底的沦陷了。<br />
“怎么样，哥哥，我这奶子逼不错吧，你看你这鸡吧，一直流水，都要淹了我了。要不我给你吸干净吧。”痞四说完，就低头把金根的鸡吧吃了进去，每次黑鸡吧从胸里插出来的时候，痞四就含进去，用舌头刮一圈金根的大龟头，然后再用胸肌夹紧的插回去。就连痞四自己都不知道怎么就创造了这样的玩法。也许多亏了金根的大长鸡吧，和自己的淫荡本性吧。<br />
而此时的金根却已经是飞上云端了，被痞四这样别出心裁的乳交和口交着，简直忘了自己姓啥。一向持久的熊金根全身发红，也有了要射精的前兆。<br />
“痞子，痞子，哥哥我……啊啊……快他妈出来了！别，别吃了！啊啊……”熊金根想，以后一定要教会自己媳妇这一招，一生了老四，我就要这么操她的奶子逼！<br />
“大根，今天你就放我一马，我这奶子逼，就当报答你了！”痞子一口气，把金根的黑屌全部吃进嗓子，然后边吐出来边用胸肌加紧，继续撸。如此往复，让金根仿佛在操着一根接近半米的肉逼，快感被延长了无数倍，洪水般席卷而来。<br />
“痞四！老子草你妈！哦哦！鸡吧爽死老子了！操！操死你个骚货！哦哦！吃老子的黑鸡吧！啊啊啊！老子操死你的肥奶子逼！”金根双手捏着自己的乳头，粗壮的双腿锁住了痞四的脖子，让痞四只能深深的吃下自己的熊鸡吧，“老子射了！啊啊啊啊啊啊！”<br />
痞四本来双手正在夹着胸口，却被突如其来的“井喷”噎了个结实。不得不用双手接在嘴下，留住不停从嘴里溢出的大根射的浓精。<br />
金根在痞四嘴里射了将近一分多钟，除了被痞四吞下的，几乎都被接在了手里。痞四双眼被憋的直流泪，一双海碗大的手里装满了金根的精液，浓稠的几乎流不出手心。<br />
“哥，这回，能让我走了吧……”痞四红着眼圈，咽了一口口水说。<br />
“走？你不知道我大根是出了名的‘双响炮’吗！你这奶子我是操过了，可是逼咱还没玩呢！”<br />
石头后面的兄弟俩，被自己父亲这句淫荡的流水的话，吓得停下了抚摸对方胯下的小手。</p>
<p>三、金根铁马<br />
熊振宇和熊振国两人从一开始就已经“高举旗帜”了，胯下尿尿的鸡鸡挺的一蹦一蹦的，而且越看熊金根和痞四儿两人就蹦的越厉害，全身热乎乎的，口干舌燥……<br />
兄弟俩不知道这是怎么回事，但是下意识的也想像面前的两人一样，亲嘴亲鸡鸡。<br />
弟弟熊振国的手慢慢的摸上了哥哥熊振宇的小圆屁股，而哥哥也毫不客气的将手伸进了弟弟的大裤衩里。<br />
两个年轻的生命，开始了对彼此身体的探索。<br />
而石头外面的两个壮汉根本不知道自己的丑行居然被两个孩子尽收眼底，依然陶醉在彼此给予的快感之中。<br />
此时的痞四已经躺倒在衣物之上，将满手的精液涂在后庭处，然后望着金根，大义凛然的说：“大根，你操完我这逼，就放我走，今天就拉倒了，我他妈倒霉了行不。”<br />
熊金根提着沾满粘液的巨屌在痞四面前晃了晃说：“别问我，问他！”，然后就着痞四后菊周围的精液，就要插进去。结果巨大的龟头怎么也进不去，倒是把痞四磨得又痒又痛。<br />
“哎呦我的哥哥，你这鸡吧头真要人命，你真要是捅死我可怎么……啊！”痞四话说到一半，金根双手按住痞四的腰，一个猛子半个鸡吧插了进去。<br />
“啊！爽！”金根扬天长吼一声，整个身体长成一把弓，健美的身子散发的雄性的魅力，让石头后面的两兄弟差点泄了精。<br />
“哥，我们也玩玩吧……”弟弟振国在哥哥耳边小声的说。<br />
“恩！”熊振宇爽快的答应了，然后更爽快的把自己的裤子全脱了。<br />
年仅十四的熊振宇长了一个与年纪相似的鸡吧，14cm。可是这哪是同龄人该有的尺寸啊。弟弟熊振国也跟着悄悄脱了衣裤，露出一副短小的鸟儿。<br />
“真小~”振宇边玩弄弟弟的小鸟，边嘲笑这说。<br />
“才不小呢，你看~”振国揉着自己的鸟，另一只手学着刚刚爸爸的样子，玩上了自己的小嫩乳头。不一会，那睡着的鸟儿就醒了过来，居然也有10cm长，而且有4cm粗。<br />
“真粗！”<br />
“粗吧~”<br />
“我们也玩屁股吧~”<br />
“来，我也用鸡鸡插你。”<br />
“好的，哥哥。”<br />
冥冥之中，许多东西就此注定，熊氏一族，世代相传，星火不断。<br />
“哦哦，大根，你……你太猛了……别……别动……我……屁眼子裂了……哦哦”<br />
“裂了也是活该！大鸡吧操死你！”金根根本不管痞四叫唤，下身用劲将整个鸡吧插了进去，“我操你吗逼，鸡吧好爽！啊哦！操！操死你！操！操！”<br />
金根的巨屌就这样来回猛烈的抽插着痞四的雏菊，被处男屁眼的紧致包裹住的大屌像是饥饿了多天的春蚕终于找到了桑叶，大口大口的吞食着眼前的美味。况且这只“肉蚕”实在大的可怕。<br />
痞四被这肉棒插的死去活来，后穴开始流出湿乎乎的东西，还以为是被插的出了血，其实是一股股的精液。原本的疼痛被酥麻代替，转而变换成了一种奇妙的快感，开始越来越停不下来。<br />
“啊啊……大根…你鸡吧…操的我……好啊…恩…好爽恩…恩…大鸡吧…一直捅…捅到肚子里面了……啊啊恩……”<br />
“老婆最喜欢我这样操她，你喜欢不，骚屁眼子，操死你的骚逼！男人的逼，比女人的紧多了。今天我要多操一会！”<br />
“哦哦……想操……操多久就…额…恩……就操我…多久…操到……天黑啊啊…鸡吧顶我…顶死啊……好爽！”<br />
“骚逼自己的鸡吧都出水了！”金根笑着撸动起来痞四重新硬起来的肉屌。<br />
一旁的兄弟俩早已经对接成功了，哥哥的长屌一下一下缓慢的抽插着弟弟的粉穴，两人面色潮红，张着大嘴却不发出一点声音。<br />
四个人，一石墙，两组合。<br />
一边呻吟不断，高潮迭起；一边情窦初开，慢条斯理。<br />
“大根……你顶到……顶到我那了…对…对啊……啊啊……就是…恩恩…啊……就是那……好……啊好爽……恩啊……爽死了……”<br />
“爽就叫老公…叫亲汉子…叫大鸡吧哥哥…叫我就操爽你…”<br />
“啊…老公…老公亲汉子…啊啊额…大鸡吧…大鸡吧汉子…额啊…亲哥哥…快操我…屁眼子爽开花了…恩恩……啊啊啊”<br />
金根把痞四翻了过来，让他趴成背对自己的样子，然后又是一杆进洞。金根本来就容易出水，插在痞四的穴里不一会已经流了一屁眼的鸡吧水，大鸡吧又在里面搅来搅去，痞四简直要舒服死了。直扭腰，讨好金根。<br />
“亲汉子，我们来玩骑马吧……”<br />
“怎么玩？”<br />
“就是老公你现在不就骑着马儿呢。”<br />
“哈哈……这样啊！那就让马儿跑起来！”金根一手扳起来痞四结实的肩膀，一手扬鞭，臀部前后甩动着像是骑马一样大力的抽插起痞四的后穴。20cm长的鸡吧每次都全根拔出再全根没入，痞四的屁眼已经变成了一个一元硬币大小的穴洞，每一次金根的鸡吧都能准确无误的深插进去。<br />
两个人像儿时的骑马打仗一样，一起蹦跳的来到了石头旁边，正准备绕过石头，痞四终于承受不住金根的重量，一下趴在了石头的正面，而金根顺势将鸡吧深深捅进菊花的最里面，两人合二为一了。<br />
这个时候，与他们仅一石之隔的熊振宇和熊振国，已经被吓的魂飞魄散了。因为刚刚“骑马组合”只要在前迈一步，两队人马就“兵戎相见”了！此时兄弟俩正捂着对方的嘴，瞪着大眼睛看着对方，一起竖起耳朵听着石头另一半的动静。</p>
<p>“这游戏挺好玩的，痞子！还有什么新玩法不！”往日里老实巴交的金根，今天仿佛变了个人似的，内心里的淫性被勾引了出来，随性发挥的淋漓尽致。<br />
“好哥哥，你这鸡吧真是要了我命了，今天我就赔给你了，你操死我算了。”痞四被刚刚那一顿“奔波”插的又痛又爽的，“你就在这石头上操到我射出来吧！”<br />
“这男人的屁眼也会出水？！”金根又长见识了。<br />
“不是，男人当然是鸡吧子往外射。”痞四心想，肯定是不可能的，插个屁眼子也能射精，简直是笑话。<br />
“好，那我今天就试试，看看着男人的鸡吧能不能插的男人射了水！”金根以为又学了新东西，迫不及待的就抽插了起来。<br />
“哦……哦…好…好猛…大……大根…你怎么…这么会操…操逼……我这屁眼…哦…啊啊…要让你…恩啊……操开花了…哦…恩……”<br />
痞四柔软的肠壁被金根的巨屌飞快摩擦的，龟头在快露出的时候猛地再次插入，金根积攒已久的“精力”都发泄在了痞四的处男穴里。猛烈的操弄间，痞四猛地一抖，金根一愣。<br />
“咋的了？！”<br />
“大根…刚刚…好爽……”<br />
“操，你他妈不是一直爽吗。小腰扭着让我插！”说着，就拍了痞四肥腰一巴掌。<br />
“不…不是…刚刚……比平常的……都爽……”<br />
“是不是？我插的深了？”<br />
“深…恩…深了好…使劲插我…往深里插！！”痞四又被顶到了那个奇妙的地方，爽到自己的鸡吧居然都硬了起来。<br />
“好！那老子就往深里操！”说着就把痞四直接翻了个身，变成仰躺在石头上被自己插。<br />
“哦哦…哥…哥你鸡吧…还插着我屁眼…就…啊恩…就转身了…好鸡吧…爽恩……”痞四觉得，今天说不定真的就能被这金鸡吧操的射了水。</p>
<p>石头后面的两人听着这淫乱的对话，虽然看不到，但胯下的小鸟一直点头。<br />
把持不住的弟弟慢慢的含住哥哥的鸡吧，开始笨拙的吃了起来，小牙齿不时的刮过哥哥的大龟头，让熊振宇咬着牙忍着胯下的爽快。熊振国一边吃着哥哥的屌，一边用小手撸动着自己粗粗的小鸟，耳边传来石头另一边爸爸的操逼声。熊振宇还是觉得插屁眼比插嘴要爽，于是悄悄的扳起弟弟，让他趴在石头上，自己在身后慢慢的把鸡吧插了进去。熊振国的小屁眼紧紧的包裹着哥哥的鸡吧，居然第一次被插却一点都不疼痛，被14cm的雏鸟开苞反而直接就爽开了花。天生神器。<br />
兄弟俩沉浸在爱的快感里却不敢发出一点声响，石头背面的痞四帮他们喊出了心声。<br />
“哥…你今天…恩啊……哦哦…插的我太…太爽了……鸡吧…大…就是…爽…恩啊…恩啊…屁眼好爽…哥…哥…我喜欢你的鸡吧…大鸡吧操死我…哦…恩…屁眼满满的…鸡吧插进来了……操我……恩啊……哦……恩…操我的骚逼屁眼逼…啊啊……”<br />
金根看着身下被插发浪的痞四，瘫在石头上，肥硕的奶子像豆腐一样一晃一晃的，于是俯下身子一口咬了上去，右手捏住右边的奶头，下身更用力的操了起来。<br />
“啊啊！好痛！大根！咬我奶头！好疼…好爽…恩啊…爽死了…鸡吧奶头都爽……哦……哦哦……屁眼飞上天了…恩…捏奶头……啊啊……大根……你要爽死我了……哦”<br />
“骚货，看你自己的鸡吧都把水流到我身上了，老子今天一定要操射你！”金根说完支起身子，下身换成九浅一深的方式抽插，双手像是扭水龙头一样在痞四通红的奶头上扭来扭去。痞四哪里经受得起这样的玩法，肥大的鸡吧不停的往外冒淫液，顺着胯下的石头流了一地。金根大力而持久的操弄已经让痞四的屁眼变松了，痞四自己也觉得十分麻木，于是用力的夹了一下屁眼，这把金根给夹了一个激灵。<br />
“好！夹紧了！老子看你能不能把老子这鸡吧夹射了！”<br />
“大……大哥……我……我实在太爽了……夹……不紧了……”痞四被来自乳头和屁眼的快感冲击的满面通红，早已失去战斗力。<br />
“看你这出息，操！”金根重新开始了全进全出。<br />
“哦啊…对…就是……恩啊…哦…就是那儿…操…操那儿…恩哦…啊啊……爽…额啊…”<br />
“操你妈逼的，你居然也他妈有，跟娘们的逼一样，顶到那就骚出水了，啊！来！今天就让你出水！全他妈出来！”金根摸准了位置，一次比一次用力，恨不得整个鸡吧连着两个球都插进去。肉与肉碰撞的声音越来越快，越来越响。<br />
“大…啊啊…鸡吧……顶…顶到骚逼…的骚穴了…被顶…恩啊…哦…好爽…不行了…大根哥…大根老公…亲汉子…别…哦…啊啊…大鸡…大鸡吧…汉子…哦…要…要泄了……啊啊啊…鸡吧插我…恩啊…射…射了！啊！”<br />
熊氏兄弟俩在痞四的浪叫里，跟着一起高了潮。两只雏鸟就这样告别了处男生涯，也开始以后的混沌生活。从此以后的日子里，振宇和振国没少一起玩鸟，更没少干坏事。长大以后的兄弟俩虽然都娶妻生子了，但是偶尔还是会在对方身上找回些“童年记忆”。<br />
射了精的弟兄俩重新回到现实才意识到自己的处境有多危险，于是抱着衣服悄悄的从石头背面溜走了。身后是熊金根仍在操逼的声音和痞四不停求饶的呻吟。</p>
<p>四、三十年后<br />
所以今天早上哥哥熊振宇打电话过来让自己去家里收拾一下的时候，熊振国还在纳闷，一向严谨的哥哥怎么会放任一个裸男在自家客厅里。<br />
当初的小屁孩熊振国，现在已经是人到中年。178cm的个头配上90kg的体重，让他这个老板显得有些敦实，成年劳动的身体很是结实，穿上西装的话是个不折不扣的熟男。不过虽然是老板，在城里做生意，有两个水果店。可是熊振国还是喜欢自己干活，穿不惯正经衣服，就爱穿背心。今天等着新一波水果送货，哥哥便打电话来了，可是店里的伙计赶巧回家陪老婆待产。这一时半会真走不开。没有办法，只好等到中午的时候才匆匆赶到哥哥家，结果没有想到自己用钥匙打开大门的时候，会在客厅里看到如此火爆的场面。<br />
四个躶体壮男叠坐在一起，健硕的身体上都是汗水和精液，四根鸡吧插在不同的屁眼里。这场景让熊振国瞬间热血上涌，但是作为长辈他必须保持冷静。<br />
“你们四个，现在去洗澡。”熊振国面无表情的对着四个瞠目结舌的熊孩子说，“快点去！”<br />
“哦……”熊健熊壮和董力肖睿四人赶紧从沙发上爬起来，一个个捂着下体小跑进了卫生间。<br />
熊振国看着满地的快餐饮料还有各种体液，笑着摇了摇头。<br />
“这帮傻孩子们啊……”<br />
所以后来熊振国告诉哥哥熊振宇自己在家里什么都没发现，熊振宇也没再追问什么，此事画上句号。当然，除了出差结束要离开的肖睿，剩下的三人要接替水果店伙计的工作，为熊振国打工。董力因为白天要送快递，所以下午或晚上来店里帮忙。弟兄俩负责白天的生意。熊振国一个人在另一个店里忙活。四个人分工合作，齐心协力把两个水果店打理的还算不错。<br />
今天赶巧是董力的生日，熊振国作为老板，早早的收拾了店面，带着三个壮男小伙子，来到了一家烧烤店。夏天吃烧烤最过瘾，要了几箱子冰啤酒，几大把肉串子。四个膀大腰圆的汉子，聊着天，碰着杯，不知不觉就喝上头了。<br />
关于熊振国对那天“聚会”的“放行”，粗线条的董力和熊壮没有在意，但是熊健一直觉得自己的二叔不会只是为了让他们三个来替他打工这么简单。况且，为什么会是二叔回来了，而不是自己的警察老爸。难道老爸跟二叔之间？<br />
所以趁着酒劲，熊健准备试探一下自己这位健硕的二叔。三番两次的劝酒，让久经战场的熊振国看出了端倪。明明是董力的生日，熊健这个臭小子居然一直敬自己酒，看来是有意图。于是熊振国将计就计，开始装作有些不胜酒力，要醉倒了。结果酒量最差的熊壮，已经真的醉了，吐了一地。众人只好收拾起身，准备埋单。<br />
熊健扶着二叔，已经自身难保的董力费力的扛着已经如泥的熊壮，四人往最近的“着陆点”走，走到水果店的时候，四人都已经是满身大汗了。<br />
“哎呦我操，真是……累死我了。”熊健气喘吁吁的把熊振国放在床上说。<br />
水果店后面有件长条状的小屋，晚上可以住人。此时熊壮和熊振国两个“烂醉如泥”的大汉已经把那张小床占满了，熊健站在床边擦着汗，董力趴在地上正抱着马桶吐个不停。<br />
“你今天怎么喝成孙子了。平时的海量呢！”熊健踢了踢董力说。<br />
“呸，老子平时，平时那他妈喝成过孙子，今天，老子高兴！”<br />
“高兴？高兴啥啊？”<br />
“老子……老子不告诉你……呃……”还没说完就又趴回马桶上了。<br />
“嘿嘿，你个孙子。让开点，我要冲个凉。”<br />
熊健扶着二叔熊振国回来的路上，早就已经不经意间把二叔的丰乳肥臀摸了个遍，可是二叔一点反应都没有，既没拒绝也没迎合。熊健一边用毛巾搽着自己早就脱光了的身体，一边想办法再试探一次二叔。看到地上坐着快要抱着马桶睡着的董力，熊健的嘴角露出了一丝邪恶的微笑。<br />
“嘿，孙子。别抱着马桶睡觉啊！”熊健拍了拍董力的脑袋，“嘿，嘿！醒醒！”<br />
“我，我操，你他妈……脱……脱的够快啊。”董力看着赤身裸体的熊健笑着说。<br />
“把你自己擦擦，吐的真他妈恶心。”<br />
“呵呵呵……”董力按下冲水，然后坐在马桶上边笑边擦脸。<br />
“哎，那天爽不爽？”熊健站在董力面前问道。<br />
“滚你妈一边去，老子屁眼从来没让人捅过。你他妈操的我疼了三天。草你妈。”<br />
“就问你爽不爽。”<br />
“草你妈的，爽。”<br />
“想不想要？”<br />
“现在？”<br />
“恩。”熊健开始慢慢的晃动自己的长屌。<br />
“你不怕他们醒了？”董力越过熊健看了看床上已经开始打呼的两头熊。<br />
“我跟我弟一起操的你，怕啥。”熊健的屌慢慢的开始抬头了。<br />
“那你叔呢，你不怕……”<br />
“我叔早就见过你那骚样了。来吧！”熊健用手把住董力的脑袋，就按在自己的鸡吧上，“给老子吃鸡吧！”<br />
“唔唔……”董力满是酒味的大嘴，瞬间就被填满了。<br />
“老子鸡巴好不好吃”<br />
“唔唔……”<br />
“说啊，老子的大鸡巴好不好吃”<br />
“我操你妈！”董力推开熊健，“你他妈吃鸡巴的时候还能说话啊，艹！”<br />
“哈哈哈，还生气了？来，接着吃，吃鸡吧就开心了。”<br />
“你什么时候让我艹艹！”董力瞪着熊健说。<br />
“今天你要是让我爽了，我今天就让你艹！”熊健嘴上说着，心想你丫都已经站不起来了，屁股送你你他妈硬的起来么。<br />
于是两人又缠绵了起来，膀大腰圆的熊健又出了一身汗，董力蹲在他胯下，来回的唆食着熊健通红的肉棒。两人满身大汗，泛着性感的油光，噗滋噗滋的声音夹杂着男人低沉的喘息以及连绵不绝的呼噜声，房间里的荷尔蒙让每个人都淫水狂流。<br />
董力一边吮吸着面前的白屌，一边脱了裤子用手撸动起自己的黑屌。熊健双手按住董力的头，来回的抽插艹弄，好几次被牙齿刮到了龟头又疼又爽，让熊健仰着头叫出声来。<br />
“哦…哦，鸡巴插你嘴…董力…你他妈就是骚…艹你个骚货”<br />
董力虽然爽，但他知道插人更爽，所以腾出一只手慢慢的摸上熊健的翘臀。汗水让熊健丰满的屁股变得十分柔滑，董力就像捏着一大块白豆腐一样，软的诱人。<br />
“艹你，马勒戈壁……还敢动老子屁股……啊！”<br />
熊健还没说完，董力就将两个手指猛的插了进去。熊健的汗水加上董力手上的前列腺液，顺利的开垦了进去。<br />
“啊！卧槽你……！啊！！”<br />
熊健刚想推开董力的时候，被董力狠狠的用双手抱住，屁股猛的前倾，巨大的鸡巴被董力全根吞下，而自己的虎穴也被董力插到了底。<br />
“嗯……额啊……艹，真几把爽……”<br />
两人保持这个动作大概5秒钟，董力猛的松开熊健，对着马桶又开始了呕吐。<br />
熊健撸着自己的鸡吧，看着董力受不了深喉而呕吐，心里正骄傲，却感觉后穴有隐隐的瘙痒。刚才那一下，确实挺爽。<br />
熊健回头看了看自己油光光的翘臀，又看了一眼自己二叔，不禁笑了出来。<br />
原来熊振国此刻虽然打着呼噜，胯下却已经一柱擎天了。<br />
熊健拉起董力，掰开董力的黑屁股，扶起自己沾满董力口水的大屌，长驱直入，一杆进洞。<br />
“啊！”两个人异口同声。<br />
“还想艹我！老子艹死你，董大屁，屁眼真几把热！”熊健边说边开始了飞快的抽插，光滑的白色肉棒笔直的进出于董力的黑色毛屁眼，啪啪啪啪啪。<br />
“熊健……老子……艹……你……妈……啊……额啊……”<br />
此时熊健脑海里，胯下的屁穴已经变成熊振国的。健美的二叔在自己的裆下来回扭动着粗壮的公腰，常年暴晒形成的黝黑皮肤上布满汗水，不停的叫嚷着让自己猛艹他。<br />
“啊！啊！二叔，二叔的屁眼，太会吸了，二叔，操死骚二叔。啊啊，啊！”<br />
熊健闭着眼睛疯狂的捅着“二叔”的骚穴，董力扶着墙，被一阵一阵的快感刺激着，胯下的黑鸡吧不停的冒着水，恨不得把精液像尿一样射出来。<br />
“啊……屁眼要坏了……嗯啊……熊健……熊健慢一点……不……不行了……啊……哦…我不是……你二叔……你要艹…艹死我了……啊啊啊”<br />
“艹死你，骚二叔……鸡吧都勃起了，艹射你个大鸡吧骚货，艹艹艹你妈的屁眼，啊！骚逼加的好紧啊，啊”<br />
然而，就在两人疯狂的做爱，几乎射精之时，熊健的背后响起了一个声音……<br />
“健健，你想要二叔啊？”</p>
<p>五、我在做梦</p>
<p>熊健脑海里正在自己鸡巴上发浪的二叔熊振国，此时居然真的在自己耳边这样诱人的说要自己，鸡巴顿时膨胀了一倍大，惊喜和高潮让熊健直接尿了出来。董力感觉屁眼里忽然多了许多的液体，就骂道“草泥马，敢尿老子屁眼里，熊健我他妈跟你没完！”<br />
结果话音刚落，就感觉熊健更加猛烈的在自己屁眼里一动一动的抽插。回头一看，原来熊健不知为什么，刚刚尿在自己屁眼中后，就虚弱不堪了。而此刻，熊健正被不知道什么时候醒来的熊振国从背后环抱着，后穴里插着自己二叔的巨根。熊振国巨大的抽插动作带动着熊健的鸡吧依旧勇猛的在董力肉穴里冲锋陷阵。<br />
而熊健的大脑已经快死机了。刚刚还在自己胯下的“二叔”，现在居然开始疯狂的抽插着自己，这到底是梦还是梦？<br />
从来没有做过0的熊健此时被熊振国的粗屌插的左摇右晃，啪啪之声不绝于耳。自己本来要强攻二叔的，怎么反而被上了。而且一点声响都没有，二叔的大鸡吧从天而降，一干到底，自己居然不痛不痒，反而直接射尿。卧槽，这太爽了吧！<br />
“健健，喜不喜欢叔的鸡鸡啊。”<br />
“嗯…………二叔好坏”<br />
“二叔不坏，健健不爱嘛。哦哦，健健屁眼子真紧，夹的二叔鸡吧疼”<br />
“夹死你，坏二叔，哦，嗯，好坏，额啊”<br />
“再夹紧一些，哦，啊，二叔的鸡吧，喜欢被你夹，夹紧一些，再夹紧一些！爽啊！”<br />
熊健不知道为什么自己就像是吃了春药一样浪的完全丢失了平日里的自己，好像被艹就是天经地义的事情，连反抗都不会。自己的屁眼被二叔大力抽插着，而自己的鸡吧被董力的骚穴不停的吞吐着，来自两个性器官的高潮让他只想更爽。刚刚还是威武雄壮的汉子，现在已经飞到了天上。<br />
“熊健，你轻点，你鸡吧要艹死我了……”董力的屁眼里全是熊健的骚尿，被熊健笔直的鸡吧不停的插着，咕噜咕噜的响。不同于鸡吧和屁眼的直接碰撞摩擦带来的快感，液体的缓冲让动作放慢，但熊健的大鸡吧头不经意的在尿液中捅到肠壁时，董力昂首挺立的龟头总会抽动的流出一大股的鸡吧水。<br />
“艹你的是你叔我，看不见熊健已经翻白眼了么？哈哈，叔叔艹着你们两个爽不爽，啊！”熊振国个子没有两个孩子高，但是力气出奇的大。熊振国站在熊健身后，更加快速的用大屌来回插干自己侄子的屁穴，三个人连在一起，熊振国一个人的力气就艹爽了两个人，不，应该是三个人。<br />
“叔……二叔…啊哦…健……健不行了…额啊鸡吧爽……屁股…啊！屁股更爽……嗯哦”熊健已经要被艹的趴在了董力的背上，有气无力的说，“叔鸡吧真…大啊啊……嗯…鸡吧要……要被……操射……啊啊……爽嗯”<br />
熊振国说“怂娃！想不想更爽！”<br />
“嗯，想……想射……”董力也已经快不行了，使劲的用手撸弄着自己的大龟头。<br />
“我数一二三，使劲往后顶，用你的骚屁眼，吃健健的鸡吧！听见没有！”熊振国扶起已经爽瘫的熊健说，“一…二…三！”<br />
“恩啊！”三人一同喊了出来。<br />
董力呻吟着向后撞，熊振国猛烈的向前顶，熊健夹在中间，前列腺被二叔的鸡吧狠狠的顶到，触电般的快感加上董力紧缩的屁眼，让他爽的精关大开，白色肉棒上的龟头如同喷泉一样，疯狂的射出了一股又一股的浓精水。董力也被这身后的一击顶出了骚精。熊振国大力的抽插着两个小伙子，在两人的呻吟声中，泻出了白精。<br />
“啊…屁眼爽…好爽…恩啊…啊…鸡吧…鸡吧要…射……射了…啊！！”<br />
熊健在两个极品壮男带来的巨大射精快感中，醒了过来，熊健的第一反应就是去捂住自己马上要射精的鸡吧。可是已经晚了，又直又长的白色肉棒此时在昏黄灯光下不停的喷射出一道有一道的浓精，熊健只来得及用手挡住最后的两道，而睡在自己身边的人身上和床铺上，已经被射满了白色的精液。<br />
熊健愣在原地，最后的头疼让他想不起来自己在哪，仔细看了看屋子才发现居然就在梦中的小房里。再看周围，董力和熊壮正睡在地铺上打着震天响的呼噜，自己和二叔睡在床上，来不及思考如何收拾残局，就听见二叔刚睡醒充满磁性的声音……<br />
“臭小子，刚才做春梦了吧？”</p>
<p>六、大义灭亲<br />
“二……二叔？”被发现了的熊健羞成一坨，低着头红着脸，脑海里还是刚才的那一幕，“那个……你不是喝醉了么？”<br />
“那是蒙你的，哪有灌自家人酒的”二叔熊振国边起身边说，“你小子回来以后就不行了，还是我把你们收拾好睡下的。”<br />
“哦……”<br />
“赶紧起来洗洗吧，怂娃子都喷到我身上了！”<br />
“额……骚瑞啊二叔……嘿嘿”熊健又听到“怂娃子”鸡吧不由自主的就抖了抖，赶紧捂着跑下床，“我去外面洗澡了。”<br />
“去吧，记得看锁上大门了没。”<br />
“知道”<br />
夏天晚上冲个凉水澡，是件无比舒服的事情，熊健却用了两分钟就跑了回来。<br />
“我洗完了，叔你去吧！”<br />
“唉，你赶紧睡吧，床单我刚换好。”<br />
“哎，好嘞！”<br />
熊健躺在床上看着二叔脱了裤衩，光着屁股走到外屋去洗澡，那结实黝黑的屁股让熊健的下身又起立了。<br />
外屋是平时卖水果的铺面，拉下卷帘门就与外界基本隔绝了，况且现在是夜里两三点，大街上一个人影都没有。熊振国在一堆水果中间用喷头开始了冲凉。<br />
哗啦哗啦的水声和地上两人高山流水般的鼾声，叫熊健怎么睡得着。更不用说他脑子里全都是二叔走出去时候晃动的肉臀。<br />
于是熊健悄悄地来到门前，慢慢打开了一个小缝，开始偷窥那个在梦中操射自己的二叔。<br />
熊振国自然不知道这一切，慢慢悠悠的冲洗着自己满身大汗的胸脯和下体。常年劳动的他，不像大哥熊振宇一样魁梧，而是更加敦实。宽厚的肩膀和后背让熊健看着直流口水，胳膊的维度快有暖壶那么粗大了，厚实的手掌在黑的发亮的皮肤上来回抚摸着，熊健的手也在自己的肉屌上开始上下的揉弄。他想再洗一遍澡，跟自己的壮熊二叔，好好的洗一个澡。<br />
熊振国左手举着喷头，右手开始搓洗自己的鸡吧，熊健仔细一看二叔的屌，自己的瞬间就硬了。熊振国的鸡吧属于熊健最喜欢的一种，并不长却非常的粗，熊振国来回撸动的时候一只手都不能完全握住。前头的包皮被撸下来，露出一个和茎身一样粗大的龟头，然后一股粗壮的尿液从马眼里涌了出来，顺着水流进入了下水道。尿完后，熊振国用喷头对着鸡吧冲了冲就继续洗身上。熊健的目光却迟迟不能离开那如同军用手电一般的黑屌，灯光下泛着一丝黝黑，平时浓密的阴毛现在伏在腹部下面，使得二叔的鸡吧更加显得肉感十足，没有熊振宇或者熊壮鸡吧上盘龙一样的血管，就是纯粹的肉棒，一根肉做的粗壮大棒。懒懒的垂在胯间，随着身体摇晃，水流顺着茂盛的阴毛流下来，白色的如同精液一样从龟头的下面流走。熊健越揉自己的鸡吧越硬，干脆脱掉了内裤，直接掏出冲天的硬屌，开始狂撸。<br />
熊健的白色内裤落到了脚边董力的脸上，被董力的嘴不停的吹起落下，内裤上的骚味让董力梦中想起了熊壮，仿佛自己正在熊壮胯下唆食着熊壮黑色的鸡吧，于是梦里呻吟了出来，“额，大壮的……鸡吧，好吃……唔好香”<br />
熊健拿起内裤，蹲在董力的脸上，把屁眼对准董力的大嘴，董力伸出舌头正要追寻内裤味道的时候刚好舔到熊健的处男屁眼上，嫩肉和嫩肉的摩擦，让熊健重新想起了很久以前弟弟熊壮舔自己后穴时，自己险些爽射的经历。而现在，胯下的董力卖力的舔弄着自己的菊花，双手飞快的撸动着硬的出水的白色大屌，从蹲下的角度可以看到熊振国丰满的胸肌，和隐约的腹肌。熊振国用手在硕大的乳头上来回的搓揉，很快两个奶头就硬了起来，大的如同成人的小拇指头，这是熊健见过最大的奶头，他恨不得马上冲上去，狠狠啃咬它们，把那硕大胸肌里面的奶水吸干。<br />
董力越来越喜欢舔“熊壮”的屁眼，胯下也撑起了帐篷，鸡蛋大小的龟头把内裤撑的几乎变成了透明的。熊健转身趴在董力身上使劲扯掉那条黑的内裤，抓住董力的黑鸡巴就大口吃了起来，董力黑色的大龟头被熊健的嘴和舌头包裹着，涌出来汩汩的淫液。熊健再一次将身下的人想象成二叔，那根黑色的肉棒就是刚刚自己垂涎已久的大鸡吧，熊健用舌头来回的刮弄着“二叔”的硬屌，不停的上下吞咽着黑色肉棒。巨大的快感让董力醒来，看着眼前不停摇晃的屁股中沾满口水的屁眼，下身传来的噗滋噗滋吃鸡巴的声音，刺激着董力抱起熊健的屁股就着口水把舌头狠狠的插了进去，不停的开始在熊健屁眼里扭动着舌头，疯狂的抽插起来。<br />
“嗯……唔……好……舒服”熊健小声的哼唧着，越来越享受后穴的快乐。<br />
熊健也有几个同志朋友，大家交流性经验的时候都聊过前列腺快感和高潮，作为纯一的熊健总是嗤之以鼻，觉得喜欢被艹就是骚逼，爷们儿就应该用屌插人。有一个叫高明的说，那是因为你没见到让你甘愿被艹的屌。熊健说这辈子都不可能遇见。<br />
今天，熊健觉得自己错了。<br />
他满脑子都是二叔黝黑粗大的肉屌，在自己嘴里来回抽插，在自己的屁穴里猛烈的操弄，自己一身的壮肉在他的玩弄下变得满身潮红，大汗淋漓。<br />
“唔…屁眼…嗯…好痒……嗯，别……别停…”<br />
董力以为自己听错了，往日嚣张跋扈不可一世，那个下药操玩自己的熊健，居然也有发骚求操的一天！<br />
“哥哥这就帮你止痒！”董力说着就用手指插进熊健满是口水的肉洞。<br />
“嗯啊！”熊健被这毫无商量的霸道一顶爽的扬起了头喊了出来。<br />
“健健，咋的还不睡觉啊？”熊振国在屋外都听到了。<br />
“叔……啊……马上嗯……就睡……你……快来……”熊健被下身传来的阵阵快感冲击着，浪叫出来。但是他不能放弃吃掉二叔的机会，于是抓住最后一丝理智，熊健挣扎着爬了起来。小声的对董力说“今天，我要操我二叔，你得帮我，完事咱们再玩。”<br />
董力被熊健“大义灭亲”的举动震惊了一秒，随即听到熊振国从屋外传来的爽朗笑声。<br />
“哈哈哈，臭小子跑了马睡不着了想你二叔啊！叔这就来，哈哈！”<br />
董力从来水果店帮忙，就觉得虽然白天晚上都忙点，但是能天天看着熊壮也挺不错，而且这大叔人也不错，经常在店里开个西瓜分给大伙吃，光着膀子的时候，一双傲人的豪乳也曾让董力想入非非。今天要是能尝尝这块肉，也算值了。于是冲着熊健点了点头。<br />
熊振国正用毛巾擦着扎手的短发准备回屋时，绝想不到门后已经埋伏了两头饥渴的淫熊。自己开玩笑的那句“叔这就来”即将为他招来一场意乱情迷的“灾难”。<br />
赤身裸体的熊振国推开了门，胯下的丰满肉棒随着步伐晃动着，还没有全部干透的包皮上挂着一两颗水滴，黑得诱人。看着躺在门口的熊健，好奇的说：“怂娃，咋睡地上……啊？！”躺在地上装睡的熊健再也忍不住了，爬起身来猛地抱住二叔，张着大嘴就把那根黑又亮的肉棒连根吞了进去。<br />
“使不得！哎呀！你这孩子！”熊振国说着就要推开跪在地上吸自己屌的熊健，“我是你……哎？！”<br />
结果自己还没弯下腰就被人从背后锁了双臂，同时股间多了一根坚硬的柱体。回头一看，原来是董力用双手钳制住了自己。<br />
“你们……啊……两个……怂娃…恩啊…倒是……恩…啊…挺爽……哎……停……别…别乱来…我是…二叔啊…哦哦……”熊振国很久没被人吸过肉屌了，上次跟老婆行完房也有段时间了。自己平时也没撸管的习惯，上次看到四个孩子在哥哥家客厅里的淫行，自己霎时间也回想起来小时候和哥哥的激情，但是毕竟是同家人，自己也没有再衍生什么非分之想。没想到今天居然被这臭小子算计了。<br />
六、大义灭亲</p>
<p>“二……二叔？”被发现了的熊健羞成一坨，低着头红着脸，脑海里还是刚才的那一幕，“那个……你不是喝醉了么？”<br />
“那是蒙你的，哪有灌自家人酒的”二叔熊振国边起身边说，“你小子回来以后就不行了，还是我把你们收拾好睡下的。”<br />
“哦……”<br />
“赶紧起来洗洗吧，怂娃子都喷到我身上了！”<br />
“额……骚瑞啊二叔……嘿嘿”熊健又听到“怂娃子”鸡吧不由自主的就抖了抖，赶紧捂着跑下床，“我去外面洗澡了。”<br />
“去吧，记得看锁上大门了没。”<br />
“知道”<br />
夏天晚上冲个凉水澡，是件无比舒服的事情，熊健却用了两分钟就跑了回来。<br />
“我洗完了，叔你去吧！”<br />
“唉，你赶紧睡吧，床单我刚换好。”<br />
“哎，好嘞！”<br />
熊健躺在床上看着二叔脱了裤衩，光着屁股走到外屋去洗澡，那结实黝黑的屁股让熊健的下身又起立了。<br />
外屋是平时卖水果的铺面，拉下卷帘门就与外界基本隔绝了，况且现在是夜里两三点，大街上一个人影都没有。熊振国在一堆水果中间用喷头开始了冲凉。<br />
哗啦哗啦的水声和地上两人高山流水般的鼾声，叫熊健怎么睡得着。更不用说他脑子里全都是二叔走出去时候晃动的肉臀。<br />
于是熊健悄悄地来到门前，慢慢打开了一个小缝，开始偷窥那个在梦中操射自己的二叔。<br />
熊振国自然不知道这一切，慢慢悠悠的冲洗着自己满身大汗的胸脯和下体。常年劳动的他，不像大哥熊振宇一样魁梧，而是更加敦实。宽厚的肩膀和后背让熊健看着直流口水，胳膊的维度快有暖壶那么粗大了，厚实的手掌在黑的发亮的皮肤上来回抚摸着，熊健的手也在自己的肉屌上开始上下的揉弄。他想再洗一遍澡，跟自己的壮熊二叔，好好的洗一个澡。<br />
熊振国左手举着喷头，右手开始搓洗自己的鸡吧，熊健仔细一看二叔的屌，自己的瞬间就硬了。熊振国的鸡吧属于熊健最喜欢的一种，并不长却非常的粗，熊振国来回撸动的时候一只手都不能完全握住。前头的包皮被撸下来，露出一个和茎身一样粗大的龟头，然后一股粗壮的尿液从马眼里涌了出来，顺着水流进入了下水道。尿完后，熊振国用喷头对着鸡吧冲了冲就继续洗身上。熊健的目光却迟迟不能离开那如同军用手电一般的黑屌，灯光下泛着一丝黝黑，平时浓密的阴毛现在伏在腹部下面，使得二叔的鸡吧更加显得肉感十足，没有熊振宇或者熊壮鸡吧上盘龙一样的血管，就是纯粹的肉棒，一根肉做的粗壮大棒。懒懒的垂在胯间，随着身体摇晃，水流顺着茂盛的阴毛流下来，白色的如同精液一样从龟头的下面流走。熊健越揉自己的鸡吧越硬，干脆脱掉了内裤，直接掏出冲天的硬屌，开始狂撸。<br />
熊健的白色内裤落到了脚边董力的脸上，被董力的嘴不停的吹起落下，内裤上的骚味让董力梦中想起了熊壮，仿佛自己正在熊壮胯下唆食着熊壮黑色的鸡吧，于是梦里呻吟了出来，“额，大壮的……鸡吧，好吃……唔好香”<br />
熊健拿起内裤，蹲在董力的脸上，把屁眼对准董力的大嘴，董力伸出舌头正要追寻内裤味道的时候刚好舔到熊健的处男屁眼上，嫩肉和嫩肉的摩擦，让熊健重新想起了很久以前弟弟熊壮舔自己后穴时，自己险些爽射的经历。而现在，胯下的董力卖力的舔弄着自己的菊花，双手飞快的撸动着硬的出水的白色大屌，从蹲下的角度可以看到熊振国丰满的胸肌，和隐约的腹肌。熊振国用手在硕大的乳头上来回的搓揉，很快两个奶头就硬了起来，大的如同成人的小拇指头，这是熊健见过最大的奶头，他恨不得马上冲上去，狠狠啃咬它们，把那硕大胸肌里面的奶水吸干。<br />
董力越来越喜欢舔“熊壮”的屁眼，胯下也撑起了帐篷，鸡蛋大小的龟头把内裤撑的几乎变成了透明的。熊健转身趴在董力身上使劲扯掉那条黑的内裤，抓住董力的黑鸡巴就大口吃了起来，董力黑色的大龟头被熊健的嘴和舌头包裹着，涌出来汩汩的淫液。熊健再一次将身下的人想象成二叔，那根黑色的肉棒就是刚刚自己垂涎已久的大鸡吧，熊健用舌头来回的刮弄着“二叔”的硬屌，不停的上下吞咽着黑色肉棒。巨大的快感让董力醒来，看着眼前不停摇晃的屁股中沾满口水的屁眼，下身传来的噗滋噗滋吃鸡巴的声音，刺激着董力抱起熊健的屁股就着口水把舌头狠狠的插了进去，不停的开始在熊健屁眼里扭动着舌头，疯狂的抽插起来。<br />
“嗯……唔……好……舒服”熊健小声的哼唧着，越来越享受后穴的快乐。<br />
熊健也有几个同志朋友，大家交流性经验的时候都聊过前列腺快感和高潮，作为纯一的熊健总是嗤之以鼻，觉得喜欢被艹就是骚逼，爷们儿就应该用屌插人。有一个叫高明的说，那是因为你没见到让你甘愿被艹的屌。熊健说这辈子都不可能遇见。<br />
今天，熊健觉得自己错了。<br />
他满脑子都是二叔黝黑粗大的肉屌，在自己嘴里来回抽插，在自己的屁穴里猛烈的操弄，自己一身的壮肉在他的玩弄下变得满身潮红，大汗淋漓。<br />
“唔…屁眼…嗯…好痒……嗯，别……别停…”<br />
董力以为自己听错了，往日嚣张跋扈不可一世，那个下药操玩自己的熊健，居然也有发骚求操的一天！<br />
“哥哥这就帮你止痒！”董力说着就用手指插进熊健满是口水的肉洞。<br />
“嗯啊！”熊健被这毫无商量的霸道一顶爽的扬起了头喊了出来。<br />
“健健，咋的还不睡觉啊？”熊振国在屋外都听到了。<br />
“叔……啊……马上嗯……就睡……你……快来……”熊健被下身传来的阵阵快感冲击着，浪叫出来。但是他不能放弃吃掉二叔的机会，于是抓住最后一丝理智，熊健挣扎着爬了起来。小声的对董力说“今天，我要操我二叔，你得帮我，完事咱们再玩。”<br />
董力被熊健“大义灭亲”的举动震惊了一秒，随即听到熊振国从屋外传来的爽朗笑声。<br />
“哈哈哈，臭小子跑了马睡不着了想你二叔啊！叔这就来，哈哈！”<br />
董力从来水果店帮忙，就觉得虽然白天晚上都忙点，但是能天天看着熊壮也挺不错，而且这大叔人也不错，经常在店里开个西瓜分给大伙吃，光着膀子的时候，一双傲人的豪乳也曾让董力想入非非。今天要是能尝尝这块肉，也算值了。于是冲着熊健点了点头。<br />
熊振国正用毛巾擦着扎手的短发准备回屋时，绝想不到门后已经埋伏了两头饥渴的淫熊。自己开玩笑的那句“叔这就来”即将为他招来一场意乱情迷的“灾难”。<br />
赤身裸体的熊振国推开了门，胯下的丰满肉棒随着步伐晃动着，还没有全部干透的包皮上挂着一两颗水滴，黑得诱人。看着躺在门口的熊健，好奇的说：“怂娃，咋睡地上……啊？！”躺在地上装睡的熊健再也忍不住了，爬起身来猛地抱住二叔，张着大嘴就把那根黑又亮的肉棒连根吞了进去。<br />
“使不得！哎呀！你这孩子！”熊振国说着就要推开跪在地上吸自己屌的熊健，“我是你……哎？！”<br />
结果自己还没弯下腰就被人从背后锁了双臂，同时股间多了一根坚硬的柱体。回头一看，原来是董力用双手钳制住了自己。<br />
“你们……啊……两个……怂娃…恩啊…倒是……恩…啊…挺爽……哎……停……别…别乱来…我是…二叔啊…哦哦……”熊振国很久没被人吸过肉屌了，上次跟老婆行完房也有段时间了。自己平时也没撸管的习惯，上次看到四个孩子在哥哥家客厅里的淫行，自己霎时间也回想起来小时候和哥哥的激情，但是毕竟是同家人，自己也没有再衍生什么非分之想。没想到今天居然被这臭小子算计了。<br />
“叔叔，今天，就跟我们好好玩玩吧。就当是，送我的生日礼物吧！”董力对着熊振国耳朵小声的说，“你这么大声，会吵醒大壮的，还是你想让我们三个一起上你啊？”<br />
“呜…啊…混小子…你们…操……鸡吧爽……你们真够…混的…使劲舔！对！”熊振国扭着粗腰在董力的钳制下不停的晃动着，鸡吧更用力的在熊健嘴里一进一出。完全勃起的鸡吧撑得熊健只想呕吐，不得不吐出来。握在手里一看，不禁喊了出来。<br />
“我操！二叔，你这鸡吧！真大！”<br />
熊振国的鸡吧勃起后，整整变粗了一圈，熊健需要两只手才能全部握住，长度不到14cm，却足足有6cm粗，而且微微上翘，就像一只被掰弯的手电筒。浓密的阴毛因为干燥了一些所以蓬松了起来，把鸡吧衬托的更加粗短。包皮被翻开后露出与鸡吧一样粗细的黑色龟头，经过熊健的舔舐，此时就像一个光滑的黑色鹅卵石，正泛着光泽，等待着被人再次吞下。有趣的是熊健发现二叔的马眼并不大，却是粉色的，与整个黑屌极其的不配套。于是双手握住向上弯的鸡吧根，大嘴对着粉色的马眼开始用力的吸食。<br />
“健健！啊！鸡鸡！鸡吧！鸡吧眼！啊！不行！恩啊！啊！”熊振国被吸的直上云霄，感觉快感顺着鸡吧就要喷射出来了！<br />
熊健一听熊振国快不行了，一下狠心，将整个鸡吧都吞了进去，顿时熊健的嘴就像是塞了一整个包子一样，鼓得饱饱的，撑得熊健眼泪都快出来了。<br />
“你…你怎么…又吃…恩啊…啊……哦哦…二叔…鸡吧要…啊…”熊振国还没说完，就感觉锁住自己的手已经滑到胸部，原来董力也开始配合熊健努力的捏弄熊振国早已挺立的硕大乳头，“大力…奶子…奶子头好爽…你们两个…哦…啊…真他妈的……爽死老子了…捏爆我奶头吧…啊啊…吃老子鸡吧…好…好爽…啊……哦射射了！！”<br />
熊健正在做着深喉的时候，感觉一道道的脓液大力的射在自己的嗓子里顺着喉咙不停的流进了胃里，来不及全部吞咽下去的熊健被呛得吐出了依然在扫射的肉枪，浓腥的精液大股大股的喷射在熊健的脸上。<br />
等机关枪终于平息下来，熊振国低头一看就笑了，熊健被喷的满头满脸都是白色的精液，一道一道的正顺着脖子往下流，有些已经流到了还在剧烈喘息的胸上。<br />
“臭小子，还玩你叔，尝到教训了吧！”熊振国从董力的怀里走出来，笑着拉起熊健说。<br />
“尝到叔了！好吃！”熊健狡黠的笑着，居然有种撒娇的味道。<br />
“你们…半夜不睡觉…干什么呢？”躺在地上的熊壮，揉着眼睛爬起来说。</p>
<p>七、淫液喷泉</p>
<p>“大壮你醒了？”董力笑着说。<br />
熊振国不自觉的遮了一下自己的机关枪，推了推两个人说道“好啦好啦，赶紧睡觉吧！小兔崽子。”<br />
“你们……”熊壮闻了闻空气中浓郁的精腥味，又看见了哥哥熊健脸上胸前的白色黏液，以及二叔双手捂不住的蓬勃下体，恍然大悟道，“……做爱了！”<br />
“咳咳……”熊振国尴尬的咳嗽了一声，“大壮你怎么醒了？”<br />
“热的，”熊壮跑到熊健面前，“哥你别动，我要吃”<br />
“吃饱，二叔的精华真他妈多。”熊健说着从脸上摸下一片送进了嘴里。<br />
“你们偷吃不叫我……”熊壮抱住熊健的大脑袋，开始仔细的舔舐哥哥熊健脸上的精液。<br />
“怂娃子，那咋能吃嘞！”熊振国赶忙准备阻拦。<br />
“叔，他最爱吃的就是这东西。”董力笑着说，“越浓越喜欢。”<br />
“你们啊……真是……”熊振国不知道说什么好了。<br />
“叔，时代早就不一样了，活着不就图个乐么。”说着，董力走到兄弟俩挺立的胯下，蹲下来把握紧黑白两个鸡吧，对着贴在一起的两个龟头不停的吹着气，不时的撸动两下。熊健熊壮早已经吻在了一起，两条舌头如同活蛇一样扭动缠绕，在满嘴的精液里翻滚搅动，不断发出滋滋的声响。三个忘情享受，肆意缠绵的壮男，让一旁的熊振国震惊之余，不禁感叹现在的人，果然已经放开了，当年的自己和大哥只是偶然间窥探到的性启蒙，现在的孩子已经可以毫无顾忌的在别人面前全情投入地性交。这到底是福是祸……<br />
“大壮，你吃的我奶头，好，爽……啊”熊壮顺着精流已经吃到了熊健的胸部，宽阔的胸肌上挺立的乳头被熊壮吃的发红，熊健一只手玩弄着另一个被冷落的奶头。<br />
熊振国也跟着抬手开始捏弄自己的大奶头，快感慢慢的延伸开来，“唔……”熊振国终于不再思考，决定把身体交给身体。<br />
“叔，来吧！”董力坏笑着勾引着熊振国。<br />
“……好！肥水不流外人田！”熊振国走到三人跟前，把重新苏醒的粗屌顶到董力面前说，“今天就陪你们玩玩。”<br />
熊振国霸气的搂住熊健的头，嘴唇狠狠的吻了上去，被梦中情人如此粗鲁的对待，熊健在猛烈回应二叔的时候居然悄悄地红了脸。熊壮发现了熊振国大过常人的乳头后心致盎然的对着它猛吸猛舔，让熊振国这个已经过了四十岁的大汉重新认识了男人的奶头。熊壮重新站直身体，加入了哥哥和二叔的舌吻行列，三人伸长着舌头互相卷食着彼此的舌尖，不断接触到的滑腻快感让三人体会到了乱伦的兴奋。而董力蹲在三个猛汉胯下，用双手箍住三根硕大的阴茎，来回的套弄，不时的上前舔弄一番。三根粗大的鸡吧根本没有办法被全部握在手里，彼此挤压摩擦着，被董力来回舔舐的不断从马眼里涌出淫水。董力对着这座淫液喷泉开始了逐个攻破，时而舔一下熊壮黑色的盘龙柱，时而吞一下熊健的白蜡烛，时而吸一下熊振国的手电筒。三根形态各异长短不一的阴茎此时如同三个乐器，董力每吹一下，被吹的人就呻吟一声。<br />
上面的三人不满足于接吻，开始抚摸彼此的大胸肌，每个人都把自己的乳头交给对方捏弄，而自己的手在捻磨着另外两个人的乳头，来自胯下和乳头的快感让三人彻底放弃了世俗道德的束缚，两两疯狂的舌吻起来，第三个人见缝插针的将舌头插进正在接吻的唇缝中。三人激爽的大汗淋漓，灯光下变得如同性感的健美先生一样泛着油光。<br />
此时，三人流出的洪流般的淫液，让董力已经没有办法握住三根巨屌。于是干脆口一根，握紧两根来回撸，交替下来，上面三人已经啊啊的叫了出来。董力手劲很大，经常在口一个的时候，不自觉的就将另外两根捏的很紧，而且董力总喜欢用拇指按摩龟头和马眼，所以熊氏三人被董力一人玩弄的淫水大放，射精之感愈演愈烈。<br />
董力自己的黑鸡巴也像三人的肉枪一样水流一地，但是没有多余的手了怎么办。董力看着熊振国光着的大脚，于是搬起一只就放在了自己的硬屌上。熊振国正享受着三个孩子带给自己前所未有的快感，忽然觉得脚下多了一根硬邦邦发烫的棍子，低头一看居然是董力那小子的粗鸡吧。于是在呻吟之际开始慢慢的用自己的厚脚掌像是搓烟头一样来回的捻弄起那根肉棒。<br />
四个人这样上上下下的玩弄了许久，熊健熊壮二人低头开始分别吸食二叔异于常人的硕大乳头。那比一元硬币还要大出许多的褐色乳晕上长着的黄豆大小的乳头此时被兄弟俩舔弄着，挺立着泛着红光。熊健舔舔咬咬，恨不得把这诱人的豆子吃下肚子，熊壮则是把这个乳晕都含进嘴里大力的吸入。熊振国双手按在胸前两人的头上，胯下的粗屌猛烈的抽插着董力的大嘴，脚下用力挤压着另一根粗鸡吧。这个强壮的男人同时征服着三个壮男，一阵阵来着身体各处无规律的快感如同炮火不断的轰击着熊振国的精门。<br />
他仰着头闭着眼睛怒吼着“操鸡巴！爽！爽死老子……啊啊……吃奶头！好！嗯啊……鸡吧……哦哦……真他鸡巴！爽！嗯哦哦……嗯……还踩鸡吧！踩的你……啊！哦……踩到你出水！射！嗯啊……不行……要出……嗯啊……鸡吧要……飞了……”<br />
“叔！一起！”熊健抱住熊振国猛的吻了上去。<br />
熊壮也被胯下董力大力的撸动带进了高潮，舔弄二叔大胸的同时双手开始捏弄哥哥熊健的乳头。<br />
董力听到三人要发射了。于是更加卖力的开始套弄手中的硬屌，三根肉棒，不，四根肉棒如同高射水枪一般疯狂的喷流着前列腺液，四个人的下半身早已经被淫液流满。<br />
“唔……好爽……叔……嗯啊……吃你舌头……唔”<br />
“嗯哦……亲死你……臭小子……叔都想……嗯……哦……娶你当老婆”<br />
“二叔……二婶要……生气嗯啊……”<br />
“叔……今天……嗯哦……不管……啊啊……要爽死了……舒……嗯……服”<br />
“二叔……嗯……你……奶子……真好吃……”<br />
“吃哦……吃奶子……嗯……吃奶头……哦哦……鸡吧……爽了”<br />
“二叔……要……射了……”<br />
“嗯，叔也……射……啊啊啊”<br />
“我也……噢噢噢噢噢”<br />
董力刚刚吐出熊振国膨胀了一倍的鸡巴，熊氏三人黑白相间的三根大屌，对着董力满头大汗的脑袋毫无保留的将浓浓的精液喷射了出来。<br />
三根粗大的鸡吧如同三条肉龙，龟头就像龙头一样不停的喷涌着白精，礼炮一般一股一股的射向空中，董力将三根大肉枪握在一起猛力的搓揉挤按，三个阴茎合并为一台巨炮，射出的精液就像消防队员三四人合理才能控制的高压水枪一样，没有一丝间断，大股大股的鸡巴水猛烈的喷射而出。与此同时，董力胯下的鸡吧也被熊振国忘情射精的时候用力的大脚踩出了精液。<br />
四根大小不一粗细各异的鸡巴，此刻已经变成了一座激情而淫荡的精液喷泉，四个壮汉怒吼着一直射了近一分钟，仿佛把一辈子的精液都射光了。等四个人回过神来发现都已瘫坐在地上，每个人满脸满身都是浓精，董力最多，连头发上都是无数的黏液。<br />
四个人互相看了看，在一大滩精液“池塘”里哈哈大笑了起来。</p>
<p>十、欲罢不能<br />
自从金根高阳有过互口之后，关系变得微妙起来。虽然没有什么大变化，但是互相对视的眼神里多了一种渴望的感觉。高阳第一次有了一种欲望，想要多看两眼干爹，想看光他的身体，想要再一次体会那种拥抱，想在他嘴里完成那一次未能激爽的爆发。<br />
金根也被高阳唤起了很久以前关于同性之间的回忆。一天晚上甚至还做了个不知是跟谁的男版春梦。<br />
这天傍晚，天热的厉害，风都刮的是暖浪。高熊嚷着要去村前潭子泡水，于是一家子吃完饭就出了门。路过金根家时，一并高阳叫上熊金根，刚好振民和媳妇也在，于是六口人一起换了衣服向村头走去。<br />
来到跟前一看，潭子里大人小孩早就占满了，好像全村人都来泡澡了一样。爱国和弟媳带着高熊在水边踏水玩，振民被朋友拉下水打闹了起来，于是金根就跟高阳往上游走，上面还有个水湾，水挺深但不算急，站的稳脚。<br />
果然水湾里没什么人，只有隔壁村的大牙在教儿子游泳，两个村的人共用一条河，在河边打个招呼就各玩各的了。<br />
高阳跟老丈人往水里一泡，聊着聊着就莫名的沉默了。只听着不远处小牙仔扑腾水花的声音。<br />
高阳沉到水里换了口气，冒出水后看着熊金根小声的说了句，“爹，我再给你含吧！”<br />
熊金根没有看他，抬手把毛巾蒙到脸上，往后一靠，说“我睡会。”<br />
高阳心领神会的又沉了下去。<br />
来到金根的大根面前，高阳不禁暗笑，原来丈人的肉棒早就挺立了。于是高阳像那天一样，张嘴含住大头，在水中一下一下的套弄起熊金根的大鸡巴。<br />
“嘶……爽！”毛巾下头，金根小声的说。<br />
水里的阻力让高阳的每一次吞咽都极其缓慢，但是因为水填满了缝隙，所以熊金根就像在很慢的操着一个水人一样，高潮的快感如同高山流水，非常的舒服。<br />
“哗！”高阳浮出水面，满面通红，“爹，爽不！”<br />
“你小子！趁我睡觉，偷吃我大鸟啊！”<br />
“爹……哦，我不对……我再也……”<br />
“爹没说不爽啊，爹爽的狠呐！哈哈哈哈哈”<br />
熊金根没想到这么多年，给自己最爽的经历居然不是女人而是男人，无论是早以前的无赖痞四，还是现在喜笑颜开的高阳。<br />
“嘿呦，我说是谁笑的这么声大，原来是大根啊！”<br />
想曹操，曹操到。<br />
说话的不是别人，正是隔壁村的痞四儿。二十年过去了，痞四儿还是一副吊儿郎当的样子，不同的是，身上的肉更多了，胸前的两个大馒头比村门口刘寡妇那诱人的奶子还大，两个大乳头已经不再挺立，柔软的耷拉在胸前，一晃一晃，像个铃铛。<br />
“痞叔……好。”高阳不自觉的往水里蹲了蹲。<br />
“来来，让你叔也泡会。”<br />
痞四“噗通”一个猛子就砸进了水里，吓得小牙子差点呛一大口水。<br />
“哎哟！舒服！”痞四像个孩子一样往身上拍着水，因为他在金根和高阳中间，两个人忙推开他，以免被水泼到。<br />
大牙带着小牙头也不回的走了，就剩下他们三个人。<br />
“大根，你们俩，刚才干嘛呢？”痞四用肩膀碰了碰金根，“小阳咋趴你鸟那儿了？”<br />
“屁嘴子。”金根瞪了痞四一眼，“不洗滚蛋啊！”<br />
痞四和金根多年前的那场“恩怨”其实根本没结下梁子，反倒是后来痞四还挺爱见金根的。<br />
“哥，我又不是不知道你。”痞四悄悄的摸上金根的屌，“你那么大！”<br />
“唉！”金根被摸的又羞又恼，自己和女婿的偷腥被人撞破，现在又来摸自己的硬屌，“你他妈的找打是不……”<br />
金根从水里站了起来，高大的身材带起一片水花。可是没等他说完，胯下的巨屌就被痞四儿一口含住了。<br />
“我！操！”金根被这猛然一口爽了个激灵。<br />
“唔……嗯……大……根……唔嗯……还是……那么大……”痞四一碰到鸡巴大的人，就忍不住想发骚。前边含住金根的龟头，后面不停的用肥硕的屁股摩擦着高阳的大屌。刚刚还准备激情一下的父子，现在已经沦陷在了痞四的两张嘴里。<br />
他们没有注意到，逐渐被天色染黑的河水远处，正隐藏着一双眼睛，正是熊金根的小儿子熊振民。自从上次无意偷窥到父亲和姐夫的互口大战后，嗜性如命的振民就随时留意着两人的动向。熊振民一直喜欢的都是女人，直到那天才知道男人之间也能玩鸟，于是跃跃欲试的想要加入互口大军。而他不知道的是，这个傍晚，会让他进入一个比口爆更加精彩的全新世界。<br />
金根被痞四高超的舌技吞舔的直喊屌爽，双手在自己胸前捏起了乳头。痞四被高阳的粗鸡巴磨的屁眼奇痒，于是转过头说，“大阳快点，插进来吧”<br />
高阳楞在那，没有理解痞子叔的意思。<br />
“插你叔我的屁眼子，插进去，快……”<br />
“这……怎么插？”<br />
“用……你那大鸡巴……狠狠地插……像插女的那块一样……艹你叔我的骚屁眼……”痞四以为高阳是在挑逗他，所以说的异常露骨。<br />
金根想起了当年那痞四骚穴里的酸爽，于是走到痞四身后，提枪干了进去。<br />
“大阳，看到了吗，就是这样，艹逼一样的艹这货的屁眼子，我跟你说啊，这男人的屁眼可比女人的那洞小多了，艹起来那叫一个紧啊！我操，还会吸我鸡巴，我操死你个骚逼屁眼穴。”说着金根就在水里大力的操起了痞四的肉洞，来回摇晃的身体激起许多水花，“你也别看着，去前头操他嘴，这就是个骚货，使劲操他！”<br />
“啊啊…大根……鸡巴操死我了……屁股要裂了……好深啊啊啊…大阳…快点……来操我的嘴……我要吃……吃大鸡巴…”<br />
自从跟金根发生过关系以后，痞四就尝到了大屌给他带来的快感，于是在没有女人可以艹的时候，就会去勾引一些跟自己一样饥渴的男人。久而久之，就养成了放荡的性格。<br />
黄昏的水湾里，哗哗的水声和汉子呻吟的声音如同一首欢歌，吟唱着自由，流向远方。<br />
嘴里含着高阳的巨根，后穴插着金根的粗屌，左手捏着自己的奶头，右手拨弄着自己的肉棒。痞四已经很久没有根两个人同时玩过了，今天爽的直冒淫水，身下的黑水里竟是些白液。<br />
“骚痞子，屁眼子怎么这么松，都他妈多少人操过你这张嘴啊！”熊金根猛烈冲撞的时候还不时的在痞四的肥臀上拍几巴掌。<br />
“没……唔……没有……就跟你……”<br />
“放屁！我操你的时候，这口可比黄花闺女还JB紧呢！”金根说着用力往里顶了顶，“现在松的都能塞俩鸡巴了！”<br />
“别！别……俩JB疼”<br />
“就知道你玩过俩JB一块的，那天老郭头喝大了还吹牛逼，说和那个谁，那个，对，大树，一块操你那骚屁眼，爽的一起射里面了！”金根边说边飞快的操起来，“还他吗敢骗我，操不死你个老骚货。”<br />
“额嗯……大鸡巴……操死……骚货屁眼子了……屁眼好爽……插死我……两个JB……也玩……两个大鸡巴，都比不上你的……嗯啊……你的鸡巴大……哦哦……顶到了……啊……好深……哦哦……好爽……骚逼……爽死了……操我……嗯”痞四的浪叫不仅刺激着高阳的大鸟不停冒水，就连远处的熊振民都险些被这骚到骨子里的喊声给叫射了。也是第一次让熊振民知道了，男人不仅能和男人做爱，还能两个鸡巴插一个洞。<br />
熊振民停下手正准备缓缓马上就要射精的硬屌时，忽然觉得屁股上有个滑溜溜东西蹭了一下，眼睛一亮，一个转身在水里捏住一条草鱼。草鱼挣扎了两下，就安静了。因为熊振民把它的嘴套在了自己坚挺的鸡巴上。熊振民的鸡巴就像个玉米，两头比茎身小，中间粗的惊人。这鱼嘴刚好卡在最粗的地方，于是熊振民把鸡巴半泡在水里，一前一后的握住草鱼，让它的小口不停的吞咽着自己的粗屌。这不同于淫道或者屁穴，而是另一种更有吸力的快感，熊振民之所以这么熟练就是因为小时候不仅带领一群孩子在河边撸屌，更下过河捕鱼日过鱼嘴。不过也有笨的，让鱼咬了小JJ，肿了半个月。<br />
就在熊振民找到了新玩具的时候，这边的高阳也得到了新的服务。<br />
痞四一直浪叫个不停，嘴里含不住高阳的大鸡巴，于是把它夹在自己的胸大肌里。痞四那接近D罩杯的大波，把高阳的白色肉棒包裹了个结实，龟头在胸缝里来回摩擦，肉与肉刮蹭产生的快感让高阳也不禁佩服这高超的玩法。<br />
“叔……你这奶……喔……真软……比插我媳妇……还舒服……喔噢……你还舔……鸟头……啊啊……真……爽……”高阳被痞四又夹又舔的只喊舒服。<br />
“痞子，喜不喜欢我儿的大鸡巴！”金根边插边问。<br />
“喜欢……喜欢的不行……又大又粗又长……又……啊！”痞四还没说完，金根就按住他屁股飞快的深插起来，“啊啊啊……大根……屁眼……啊哦……嗯……你最厉害……你最大……啊嗯……哦……你最粗最嗯……最长……操死我了……”<br />
熊金根不仅速度加快，他上翘的鸡巴不停的换着方向冲撞着痞四炽热的后穴，飞快摩擦产生的热，让两个人都忍不住想要射出精液。熊金根巨大的龟头疯狂的喷涌着淫水，大量的前列腺液充分润滑着肠壁。冰凉的河水也不时的灌入其中，两人被这忽冷忽热的冰火刺激着，即将迎来高潮。<br />
另一边的熊振民在鱼嘴里来回抽插着自己的大屌，肉棒将鱼嘴撑到最大，任凭那鱼在水中拼命拍打尾巴，就是不管不顾的狠劲操弄。那吸住龟头就不放的快感，让熊振民爽的只能小声的呻吟。<br />
痞四一面用肉穴伺候着金根发烫的JB，一面用肉胸包裹揉弄高阳的硬屌，无暇顾及自己的肉棒。可是在熊金根大力的草弄下，痞四在水里被操射了。大股的乳白色精液像子弹一样射入河水中，很快就被水流带走了。然而因为射的时候，痞四正被高阳插着喉咙，根本发不出声音，于是只能用“翻着白眼”来表示自己已经爽上天了。<br />
三个人，应该说四个人，正享受激战呢，不远处传来打闹的声音。来不及多想，熊金根一把就把痞四整个人摁到了水里，高阳也跟着蹲了下去。路过的人看上去，以为只是两个人在泡水而已。<br />
这时，迎面走来了龙泉村的村长，还有他的三个儿子，这时看到熊金根和高阳在河边泡着，就喊了一句“金根叔，高哥，爱国姐到处找你们回家吃饭呢！”<br />
“哦哦！马上……啊……就好！”<br />
“对，操……知道了！”<br />
村长也没生疑，领着三个娃娃走了。<br />
还没转过弯，痞四就猛的从水里跃了出来，刚刚他就是为了让两个人快点射精，前后两张嘴都玩了命的吸两个鸡巴，搞得水上面的两个人终于没忍住，在村长面前就放了精。<br />
“啊……差点没气了！真他妈！舒服！”痞四大口呼吸着空气。<br />
“操你个骚痞子！”金根举着依然坚挺的巨棒，笑骂道。<br />
“操！就喜欢让你操！”痞四说着还甩了甩自己的乳胸。<br />
“哈哈哈哈哈哈！”三人笑着推搡着上了岸，捡起衣裤边走边胡乱套在身上。<br />
躲在水里的熊振民，等三人走远了，才发现手里的鱼早不知道跑哪去了。硬的发胀的肉棒继续排遣怒火，于是也飞快的上了岸，拿着衣服往自家跑去。<br />
正在家做饭的媳妇还没往锅里倒油，就被冲进门的振民一把抱住，扛在肩上进了卧房。</p>
<p>十一、欲演欲烈</p>
<p>熊振民一肚子的欲火亟待发泄，三两下扒光了媳妇莲花的衣服，没命的把脸埋在那对大奶子里贪婪的舔来舔去，另一只手不停的抚摸扣弄着下面的门户，莲花被这莽汉弄得浑身发软，不住的娇嗔道:今天……早上刚日过……晚上回来……又要……嗯啊……轻一点……死汉子……饭都不吃……就……哦哦……<br />
熊振民俯身上来，边亲莲花边说&#8221;你不想要?那下面咋这么多水了，咋，咱们家发大水了是不是？&#8221;<br />
&#8220;你个死牛，你还说……嗯么……还不快……快点把口子堵住……一会大洪水了……淹死你个老牛&#8221;<br />
&#8220;花儿，咱们都光着屁股嘞，拿啥堵啊？&#8221;</p>
<p>&#8220;……&#8221;<br />
&#8220;你脸红啥呀，快说啊！&#8221;振民挑逗的摸了一下莲花已经湿润的下面，&#8221;这水越来越多了，马上就发大水了！&#8221;</p>
<p>&#8220;哎呀……羞死人了……就……就用……那个&#8221;<br />
&#8220;哪个啊？&#8221;振民坐在床上，膀大腰圆赤身裸体的展示给媳妇。<br />
&#8220;就……用它……&#8221;莲花满脸通红的指着振民也在冒水的粗硬鸡吧说。<br />
&#8220;哈哈哈哈，好，好！&#8221;</p>
<p>熊振民扑在莲花身上，挺着巨屌长驱直入，两人的淫液充分润滑下，整个肉棒全根没入。<br />
&#8220;啊……&#8221;<br />
两人同时呻吟出来。</p>
<p>&#8220;媳妇，你咋老是这么多水咧&#8221;<br />
&#8220;还不是……要养你这头……大水牛……&#8221;</p>
<p>&#8220;嘿嘿，水牛要开始耕地喽&#8221;</p>
<p>&#8220;呆子，水牛……哦哦哦……慢……慢来……嗯啊啊啊……快……不……嗯哦……啊啊啊啊啊……死牛……嗯嗯嗯嗯……讨……唔&#8221;<br />
莲花晃动着一对雪白的乳房，被振民飞快的插进，正叫的欢，就被熊振民一双大嘴盖住了双唇。柔软的口腔里顿时多了一条凶猛的舌头。两人吻的意乱情迷。<br />
莲花发现今天振民异常的兴奋，动作和状态都比以往要饥渴的多，水牛变得比斗牛还激动，大力的抽插仿佛变了一个人似的。</p>
<p>&#8220;振民……振民……你今天……好猛……&#8221;</p>
<p>&#8220;喜欢不，想不想天天都，哦，这么猛&#8221;</p>
<p>&#8220;死汉子……天天日……还不够……哦……日破了……嗯啊……咋办……&#8221;<br />
&#8220;日了这么久……破不了……你看……再猛一点……啊……也没事……&#8221;<br />
&#8220;喔噢……不…不行…啊啊啊……嗯……别……哦啊……&#8221;莲花紧紧的抱住振民，双手把熊振民结实的后背抓出了道子，&#8221;亲汉子……那个……哦哦……要日死我了……好……啊啊啊……好汉子……嗯嗯……大牛……莲花要破了……嗯啊啊啊啊啊啊&#8221;</p>
<p>&#8220;花儿，爽不?&#8221;熊振民忽然停下来问。</p>
<p>&#8220;嗯……&#8221;莲花喘着气小声说。</p>
<p>&#8220;你……&#8221;振民把炽热的肉棒拔出来，&#8221;给咱舔舔吧。&#8221;<br />
熊振民看到父亲和姐夫之间的口交，还有痞子叔的口爆，总想试试被口的感觉。<br />
&#8220;舔啥？&#8221;莲花不敢相信。<br />
&#8220;舔……你刚才要的东西……&#8221;</p>
<p>&#8220;那多脏啊！&#8221;莲花顿时无比嫌弃的看着振民，&#8221;你拉屎撒尿的地方……我不&#8221;<br />
&#8220;花儿……&#8221;</p>
<p>&#8220;我不，恶心死了&#8221;</p>
<p>&#8220;好媳妇……&#8221;</p>
<p>&#8220;不弄，我做饭去了……&#8221;</p>
<p>&#8220;唉……弄，我弄……&#8221;<br />
熊振民没想到媳妇这么抵触，本来还想试试像姐夫插痞子叔奶子逼那样跟莲花玩玩鸡吧插奶子，结果应该也没戏了。<br />
&#8220;好媳妇不生气了……我们玩你喜欢的那个……&#8221;</p>
<p>&#8220;赶紧的，不舔那啥都行。&#8221;<br />
熊振民把莲花从背后抱起来，像给小娃把尿尿一样两腿撑开，然后用鸡吧插进媳妇阴户里，莲花像个孩子一样被振民举着双腿抱在怀里，两个乳房随着熊振民一下一下的顶撞来回的跳动着。</p>
<p>&#8220;媳妇……舒服不……你最喜欢这样了不是?&#8221;</p>
<p>&#8220;死牛……顶着当然舒服……嗯……哼……哦啊……快点……我……还得……嗯啊啊啊……做……哦啊……饭……&#8221;<br />
&#8220;听媳妇的，快！快！快！&#8221;<br />
&#8220;哦哦……对……嗯……亲汉子……顶……顶死我哦……啊……弄死人家了……好……硬……日快……日的下面……嗯啊……&#8221;</p>
<p>&#8220;媳妇你发大水了，你看你都尿到我脚丫子上了&#8221;</p>
<p>&#8220;嗯啊……还不是……你……你那个……日的人家……太……哦啊嗯嗯……太爽了……&#8221;<br />
&#8220;日，日死你……大鸡吧插进去了……又拔出来……再插你小穴里……插你……日死你……&#8221;</p>
<p>&#8220;哎呀……别说……别说出来啊……哦噢……死牛……日的人家好爽…还说出来……真是嗯嗯啊…真流氓……嗯&#8221;</p>
<p>&#8220;就是流氓，流氓在日我媳妇莲花嘞！日的我媳妇都流大水了！日！日！&#8221;<br />
这样淫乱的称呼让熊振民有了异样的快感，仿佛自己在干什么更加见不得人的勾当。犯罪一样的快感让已经极限的鸡吧在肉穴里疯狂的喷射出了浓浓的精液。<br />
&#8220;日死你，啊啊啊啊啊啊啊啊！&#8221;<br />
莲花被这猛烈的喷涌激荡的淫水直流，两人胯下顿时浆水肆溢。乳白色的黏液顺着大腿慢慢流到了地上，和之前的淫液会合成一片。</p>
<p>熊振民刚从高潮中清醒过来，抱着莲花准备走回床上，结果踩着淫液脚下一滑，直接摔了一个屁顿。<br />
&#8220;啊！啊啊啊啊啊……&#8221;<br />
刚刚射过精的鸡吧还插在肉洞里，这一跤摔得，莲花狠狠的做在振民的鸡吧上，因为重力的原因，熊振民还硬着的鸡吧被全根吞没，甚至有一个睾丸都被插进了莲花的穴口里。让两个人同时再次被带入巅峰。</p>
<p>熊振民五秒钟之前刚射了精的玉米鸡吧，深深的插在莲花的肚子里，在莲花的高潮声中猛烈的喷射出无数的精液，两人在痛与爽的快感里，几乎爽到晕厥。</p>
<p>&#8220;死牛汉子，还真会玩，日死我了。&#8221;</p>
<p>&#8220;嘿嘿，媳妇你倒是坐死我了……&#8221;熊振民感觉一个睾丸和小腹被媳妇这一坐，有点胀胀的。<br />
&#8220;好媳妇，快去做饭吧，肚子要饿扁了&#8221;<br />
&#8220;你肚子扁了，我肚子可大了！&#8221;莲花边说边裹上衣服跑出了房。<br />
&#8220;这他妈，做的老子鸡吧差点折了。&#8221;熊振民摆弄着自己的&#8221;玉米棒子&#8221;说道。</p>
<p>这边熊振民刚结束，那边的高阳却刚刚开始。<br />
熊金根在闺女家吃完饭，就出门散步去了，高阳跟高熊坐在树荫下聊天，熊爱国收拾干净碗筷就出来招呼高熊回屋写作业，高熊一见妈妈出来，就一溜烟的跑没影了。高阳看着儿子矫健的身手对着爱国傻笑。熊爱国气的直骂高阳，不管儿子还傻笑。<br />
高阳走过来说:他们爷俩是为我们好，知道咱们挺久没&#8221;干活&#8221;了。<br />
熊爱国一听，脸红了一大半，转身就回了屋里，小声说了句&#8221;讨厌&#8221;。</p>
<p>高阳嘿嘿笑着，关上了房门。<br />
熊爱国听见关门声，回头问高阳&#8221;他们一会就回来啊，要看见的，你……&#8221;<br />
结果话还没说完，就被高阳的大嘴唇堵住了嘴。<br />
&#8220;回来就叫爹再出去走走，来，我媳妇真香，嗯么么，媳妇真好嗯嗯……&#8221;<br />
熊爱国被高阳这样像只大狗一样在脖子上蹭来蹭去，慢慢点燃了感觉。双手抱住高阳毛茸茸的脑袋，然后滑倒脖子，最后停在背上。<br />
&#8220;媳妇……你真好闻……&#8221;</p>
<p>&#8220;还说……都是汗……这么热的……唉…死汉子这么急……脱我衣服……嗯&#8221;<br />
&#8220;你不是热……我就帮你……全……脱了！&#8221;</p>
<p>&#8220;看把你猴急的……又不是……不给你……真是的…把你的也脱了…&#8221;</p>
<p>&#8220;好嘞！&#8221;<br />
两个人赤条条的滚在床上，亲的昏天黑地的时候，高熊这个&#8221;熊孩子&#8221;却回来捣乱了。<br />
原来准备去接着泡水的高熊被村东头的妮妮逮住了，前些天高熊在村小学上课的时候把妮妮的新铅笔给摔断了，妮妮哭了一整天，高熊躲了几天，没想到今天刚跑到村中间的大槐树底下，就被妮妮撞见了。别看高熊长得五大三粗，其实猴精着呢。一看妮妮咧嘴就要哭，赶忙说&#8221;我正找你呢，我妈给我买了新的铅笔，比你的还好，我回家给你拿来，你在这等着我！&#8221;</p>
<p>妮妮嘟着嘴点点头，然后高熊一溜烟的就跑回了家。<br />
边跑心里边嘀咕:没办法，这铅笔不赔，自己迟早要遭殃，要不把我的弹弓赔给她吧，不想给，那是我爸爸给我做的。那就给她玻璃球好了，反正还能从她弟弟那赢回来。嗯，回家拿……咦？我家门怎么关上了？<br />
高熊以为家里进了贼，于是压着气进了屋子，没走几步，就听到了爸妈的喘息和呻吟。已经不是第一次碰见爸妈&#8221;干活&#8221;的高熊一下就明白了，然后，悄悄地躲在门后，观察了起来。</p>
<p>再说床上这两个如胶似漆的人。高阳在水湾里被痞四口的不够爽，迫不及待就捅进了爱国的肉穴里。爱国也下意识的抱紧了高阳，那跟小孩胳膊一样粗的大屌出入的快感，不是每一次都能承受得了的。</p>
<p>&#8220;唉……哎……太……别……嗯……哦……臭……臭汉子……我……要……美死了……嗯哦&#8221;<br />
&#8220;媳妇……你咋还是……这么紧……每次都是……像个小嘴巴一样……使劲……的吸……吸我这大鸡吧……大鸡吧要美……美死了……嗯……哦哦&#8221;</p>
<p>&#8220;嗯……哦&#8221;爱国把高阳的手放在自己丰满的乳房上，高阳便开始不停的揉捏这雪白的奶子。爱国下身顿时就像开了闸一样，淫水四溢。</p>
<p>&#8220;媳妇你尿尿了……这么大人，你咋尿床了……啊，媳妇……&#8221;<br />
&#8220;你才尿床……你捏我的奶奶……我就流水了……你还笑我……坏死了&#8221;<br />
&#8220;哦？那我再捏捏，再捏捏呢？&#8221;高阳继续搓揉着媳妇爱国的丰乳，一边加快了抽插的频率，顿时整个房间都是两人下身传来的&#8221;噗滋噗滋&#8221;声。</p>
<p>&#8220;哎呀……哎呀……要坏了……哦哦……臭汉子……轻……慢慢……啊……慢一点……哦……嗯……顶……顶……&#8221;</p>
<p>&#8220;媳妇，我弄的你舒服不……&#8221;</p>
<p>&#8220;亲汉子……舒服……舒服死了……&#8221;<br />
高阳粗大的棒子像发情的公狗鸡吧一样猛烈的抽插着爱国的下洞，带出大量的淫水，两个人已经不再交流，房间里充满了骚味和喘息声。</p>
<p>&#8220;嗯……嗯……爽的……啊……真紧……夹的……鸡……吧……臭汉子……嗯亲汉子……哦……好……深……大……别……停……啊……哦……讨厌……舒服……死了……媳妇……嗯……奶子……也出水……哦……额……弄……弄死人家……啊……啊啊……要到了……好烫……不要……嗯……啊……不……要……要……嗯……哦……啊啊&#8221;<br />
高熊趴在门缝里，把里屋的春光尽收眼底。他知道爹娘在干嘛，并且习以为常，但他一直记得第一次偷看被发现后他爹的拳头，所以往后的每一次，即使冒着被打的危险，高熊也都会悄悄的看。因为看爹娘&#8221;干活&#8221;，自己的小东西就会慢慢长大，然后就很舒服。</p>
<p>屋里的两个人忘情的享受着对方的身体，本来就热的天气加上剧烈的运动，早已经大汗淋漓。仿佛添加了润滑剂一样的两个人插干起来更加的激烈。</p>
<p>高阳回想起痞叔那波涛汹涌的大乳房，于是拔出沾满淫液的粗屌来到爱国面前，双手托住媳妇两个大乳球，把鸡吧夹在了中间，然后慢慢抽动了起来。</p>
<p>爱国被这淫荡的玩法刺激到，没想到自己的胸脯也可以这样淫乱，于是双手摸上高阳的大腿，毛发浓密的手感更让爱国迷恋。高阳在媳妇的胸里流出一股又一股的前列腺液，顺着乳沟流到爱国浅浅的锁骨里，看着面红耳赤咬着嘴唇的媳妇，高阳把爱国的双手放到自己身下被操的乱晃的乳房两边，让爱国抱住自己的胸，然后高阳用腾出的双手揉捏起自己的大乳头。房间里再次响起两人的淫声。<br />
&#8220;嗯……爽快……奶头子……嗯……真是……舒……噢……服……啊啊…亲…哦…汉子…咋……这么……会玩……弄死……人家……嗯……媳妇……以后咱……哦哦……天天玩……好不好……哎呀……还要……嗯啊……天天……你这个死……死人……真的……哦哦……要玩死我啊……哎哎！水儿都流到……我脸上了！你别……啊啊啊……媳妇你忍住……我马上……我就……哦哦哦哦哦哦！&#8221;</p>
<p>终于在一阵响彻天地的怒吼声里，高阳粗壮的炮筒把浓稠的精液射满了媳妇的胸脯，爱国尖叫着想抹掉脖子和脸上的精液，可是张大的嘴里马上也被射进了股股的浓液。高阳胯下的巨屌如同愤怒的火龙，疯狂的喷涌出精液。爱国被喷的满脸满身都是，她从未见过丈夫有过如此惊人的射精量，而她更想象不到的是其实高阳在一个小时之前刚刚喷射过几乎同样多的精液。<br />
高熊被妈妈女高音一样的尖叫吓的抱头鼠窜，一出门又撞上了前来讨债的妮妮，更是没命的往后山跑去。<br />
躲在已经变黑的树林里，年仅八岁的高熊喘着粗气回忆起爹娘刚刚兴高采烈的干活，又有些惊险过后的小欢喜。他不知道的是，不久的将来，他也会加入这场盛大的聚会，享受其中的纵情和欢乐，并且成为这次华丽演出的最后谢幕者。<br />
十二、对&#8221;饮&#8221;三人<br />
有一天，爱国带着高雄去看戏，晚上住在隔壁村里。高阳就叫上熊金根还有弟弟熊振民一起吃个晚饭，三个老爷们抽着烟喝着酒，屋子里烟雾缭绕，三个人光着膀子，颇有澡堂子的感觉。<br />
熊振民跟他爹讨论着收成的事，高阳就进了厨房又切了个西瓜。三个人不一会就解决了一多半。不过高阳切得块大，每个人吃的满脸满身都是，互相取笑着，准备冲个凉睡觉了。一群直男们也没多想，脱了精光就在家里冲了起来。三个壮硕的肉体，在夏夜里散发着诱人的气味。朦胧间，似乎有些事情，不受人控制的，就要发生了。<br />
高阳家的床算是大的，可是三头熊往上一躺就变得拥挤不堪了，再加上洗完澡后的水汽，黑暗中的气氛变得有些暧昧起来。<br />
三个人依然聊着天，至少偶尔转身移动时彼此触碰和摩擦，变得越来越多。一个奇妙的夜晚，好像要开始了…<br />
模糊间熊金根不知道睡了多久，自己的下体传来一阵触摸感让他醒了过来。那熟悉的大手，顺着自己的腰身小心翼翼的滑了下来，停在裤头的顶子上，犹豫不决的偶尔触碰一下，像是试探一样。熊金根咧嘴一笑，知道是高阳又想玩游戏了。于是用手压在那只羞涩的手上，直接按在了自己柔软的大棒上。这一按不要紧，金根立马感觉背后被一个&#8221;枪口&#8221;顶住了。圆圆的枪口直挺挺的抵在腰间，金根笑着反手伸了过去。<br />
&#8220;好大的物件！&#8221;金根心里想，不知不觉间，自己的肉棒也在对方大手的肆意揉捏下膨胀了起来。<br />
听着房间里还有一个人那震天响的鼾声，熊振民放心大胆的把手伸进了&#8221;高阳&#8221;的裤头里。他不知道的是，真正的睡在中间的高阳其实为了其他两人睡得舒服点，自己去打地铺了，现在睡得正酣。而振民此时手里紧握的那条巨龙，恰恰是父亲熊金根的。<br />
熊金根反手摸着&#8221;高阳&#8221;的大屌正奇怪怎么好像变大了些，自己胯下居然被很捏了一把，龟头差点流出水来。<br />
&#8220;这还了得！&#8221;熊金根一个转身按住裆下黑手，另一只手正准备反击，忽然胸前一凉，对方居然先下手为强，大舌头舔上了自己的毛胸，一只手摸索着找到了一个乳头，然后紧接着就吸了上去。<br />
漆黑一片的大床上，熊家一对父子，就此开战。<br />
金根惊讶于&#8221;高阳&#8221;今天一反常态的狂野，手中却没停点的撸动那根巨屌。<br />
熊振民刚刚以为自己的行为激怒了姐夫，只好急中生智的在&#8221;高阳&#8221;转身之时袭击大胸，赌一把自己让他爽到无话可说。结果舔到了一嘴毛确是出乎了意料，不过对方不断往前送自己的大胸明显满意自己的服务，振民就更卖力的舔舐起了&#8221;高阳&#8221;的乳头。<br />
父子两人从进攻变成了调和，温柔的抚摸和亲吻对方，甚至有了一种跟媳妇洞房的感觉。熊振民只是看见过男人之间的玩性，却没想到，居然真的可以有温暖如爱的感觉。一时间不能自拔，翻身压上了对方的身子，低头吻上了&#8221;高阳&#8221;的唇。<br />
金根让&#8221;高阳&#8221;折腾的不轻，这一吻也着实让金根一惊。自己已经不知道多少年没有与人如此投入的接吻了，这一口来自男人的深吻，居然让他从心到根都热了起来。于是环抱住身上人，大舌头粗鲁的缠绕上对方的厚舌，两人你来我往的吃起了对方的大厚嘴唇，口水流下来也不管，不一会就哺滋哺滋的响成一片。下身也不老实的互相蹭来蹭去，两根傲人的大屌，像两只肉蛇一般时而交叉时而缠绕，淫水早已浸湿了两人黑乎乎的阴毛。<br />
一对父子在误会中，阴差阳错的就快爱上对方的技巧时，被突如其来的一句梦话吓得差点阳痿。<br />
&#8220;你再说一句试试！&#8221;睡在地上的高阳一句梦话，让床上的两人瞬间定身。<br />
两人清清楚楚的听出这是高阳的声音，可是如果高阳在睡梦中的话，刚刚与自己翻云覆雨的人，难道是……<br />
金根的手正准备从儿子熊振民背上滑下来，就听见黑暗里身上人说：&#8221;爹……&#8221;<br />
熊金根习惯性的喊了一声&#8221;哎……&#8221;然后就感觉自己嘴上再次被压上两片火热的嘴唇，张开着的嘴里被对方的舌头放肆的扫荡着。本来想推开的双手，变成了紧紧的拥抱。<br />
&#8220;弄吧？&#8221;<br />
&#8220;弄吧……&#8221;<br />
再无交谈。<br />
熊振民转到老爹的裆下，伸手摸到了一片湿乎乎的黑丛林，埋头就舔了起来。熊金根的小腹上一阵一阵的发热，儿子的舌头就像是有魔力一样，舔过的地方就变得无比燥热起来，金根已经满身大汗。一辈子做过不知道多少次爱的熊金根，今天被自己的儿子玩的格外兴奋。<br />
&#8220;唔……&#8221;金根不知道，熊振民早已经暗中偷看过自己与人激情数次，对他的敏感部位了如指掌。拨吞弄舔，无乐不作。<br />
不过第一次亲口品尝到自己父亲的巨鸟，振民也是吃了一惊。本以为自己的肉棒已经是人间凶器，没想到父亲胯下的大屌，简直超过了常人的限度。之前虽见过，却没想到真的放到嘴边，自己连龟头都不能全吃下去。<br />
熊振民的嘴唇在JI&#8217;BA头上舔来舔去，敏感的金根被挑拨的直喘粗气，下身用力向上一顶，碰巧熊振民准备再试一次，张开大嘴往下吞。黑暗中两个人就这样撞在了一起。<br />
&#8220;唔！哦哦！额……&#8221;<br />
比手电筒还粗大的肉棒，一口气插到了最深处。熊振民嗓子里满是男人裆下的麝香浓骚味，而更让他绝望的是，来不及把这根要命的手电筒拔出来，就感觉到它像个水管一样，一股一股的开始波动起来。熊振民也是个汉子，当然知道只是要发生什么，手忙脚乱的要撑起身子。可是哪还有时间给他挣扎，金根本来只是想让龟头被多吞进去一点，没想到儿子居然这么拼命，一下插到了深喉。本来就兴奋的巨屌被口腔里一系列的凸起狠狠刮过，龟头被喉咙紧紧箍住，濒临高潮的金根也准备拔屌刹车。结果熊振民生理反应的一下吞咽动作，使得龟头在退出过程中再次被轻微的吸入，这个类似抽插的动作，最终激发了熊金根压抑的高潮。如同海啸般的快感从脚底板席卷而来，黏稠浓腥的爱液像海水一样呼啸着喷涌而出，插在振民喉咙里的JB变成一把高射炮，把无数的子弹射进了细长的食道。<br />
&#8220;我啊啊啊！操&#8211;！&#8221;<br />
熊金根第一次获得如此震撼的高潮，大脑空白的瞬间觉得此生无憾了。<br />
&#8220;哒！&#8221;高阳睡眼惺忪的打开灯的时候，看到床上的两个赤裸壮汉，顿时清醒了不少。<br />
只见自己的父亲举着双臂高声呐喊，而小舅子则挣扎着从嘴里扯出父亲那巨大的屌棒，撑在床边拼命的咳嗽。<br />
&#8220;爹?&#8221;高阳脑子里闪过了无数问号，但是答案几乎都是一个，&#8221;你们……?&#8221;<br />
&#8220;呃～！&#8221;熊振民打了一个巨大的嗝儿，屋子里瞬间充满了男人特有的精腥味。高阳瞬间就明白了。<br />
&#8220;那，我去倒点水……&#8221;<br />
&#8220;姐夫！&#8221;熊振民从床边抬起头，&#8221;我要喝你的水。&#8221;<br />
&#8220;啊？&#8221;高阳被弄的丈二和尚摸不着头脑，&#8221;我这就去给你倒。&#8221;<br />
&#8220;你过来……&#8221;熊振民爬起来盘着腿赤身裸体的对着高阳，&#8221;来。&#8221;<br />
高阳被熊振民的一本正经震慑了一下，但是更震慑他的是熊振民胯下此时蓄势待发如同火炮一般的大屌。如果说自己的白茎紫头龙和金根的黝黑翘首龙都已经算是难得一见的极品肉屌的话，那眼前熊振民这根银梭屌真算是百年不遇了。两头扁中间宽的梭屌本身就容易在抽插过程中反复刺激肛门口的嫩肉，振民的茎身居然最粗达到7cm，而且20cm的长度更是世间极品。此时真根大棒正往外冒着淫水，加上熊振民勾引人的眼神，高阳的胯下瞬间起立了。<br />
&#8220;我自己喝水去！&#8221;熊金根笑着下了床，晃着湿乎乎的黑屌，走进了厨房。<br />
高阳的脑子还在犹豫，但是身体已经走到了床边。熊振民一把握住姐夫裤裆里的&#8221;把手&#8221;，把他拉到跟前。<br />
&#8220;唉！撒手！&#8221;<br />
&#8220;姐夫，家伙挺大啊。&#8221;振民隔着内裤不停的抚摸着高阳的肉棒，&#8221;手感真好！&#8221;<br />
&#8220;你小子……&#8221;高阳被摸得发热，顾不得多想，也摸上了振民的梭屌。<br />
酒，有时候真是个好东西，有时候真不是个东西。<br />
熊金根从厨房出来，看到床上两个白熊已经滚做一团。两人以69样式，互相索取着，左右来回，谁不让谁。对着自己的不知道是谁的屁股，饱满的像个皮球，摇晃着好像在求操一样。好称&#8221;双响炮王&#8221;的金根，早已做好了&#8221;二战&#8221;的准备。<br />
拉了灯绳，房间重回黑暗，床上的两人一愣，就觉得身上多了个大汉。来不及羞涩的二人，顿时觉得自己的屁股上多了只大手，满是老茧的手在黑暗中胡乱的抚摸着，不时还会拍个巴掌捏捏臀肉。两个抱在一起的人，于是更卖力的开始吞咽起对方的巨屌。<br />
不一会，熊振民就感觉到了不对，那大手开始专攻起了自己的PI&#8217;YAN子。而且不知道哪里来到手指头，居然粘着水在搞自己的菊花。熊振民正准备翻身，却被身下和身上两股力量控制住。<br />
这还了得?！<br />
熊振民可不想被当成痞四儿一样伺候两人，于是使了狠劲，一个打挺压住下身的人，然后往左一滚甩开了上面的压制，成功脱身。<br />
正准备松一口气，结果忘了自己刚刚就在墙根，这一滚恰好一脑袋撞在了墙上。<br />
&#8220;咚！&#8221;<br />
&#8220;哎！我操！&#8221;<br />
&#8220;哈哈哈，回来吧你给我！&#8221;黑暗中一声大笑，熊振民感觉脚底下被拽着就拖了回去。本想抬脚一踢，转念一想又怕伤了老爷子。于是干脆求饶道&#8221;好姐夫好爹爹，你们饶了我吧，我不想当痞四叔啊，我……&#8221;<br />
&#8220;痞四?你咋知道痞四?&#8221;熊金根心里颠了一下，&#8221;知道了也好，看你痞叔玩的多好&#8221;<br />
熊振民也不废话，转身就要压高阳，心想先拉个垫背的，没成想高阳早就不在原来的位置，这一扑直接磕到了床帮上。<br />
两次倒霉让熊振民变得有些恼火，可是没给他喘息的机会，一根硬的像石头一样的棒子就顺着股沟插了进来。<br />
&#8220;我尼玛，操！啊啊啊啊啊&#8221;<br />
笔直的茎身，粗大的龟头，只是进入了三分之一，就几乎要了振民的命。身后的人好像很有经验一样，下身不动，慢慢俯下身开始亲吻振民的脖颈和后背。黑暗中熊振民看不见，其实亲吻他的高阳，同样被金根抚摸着。三人在黑暗中莫名的保持着沉默，只留下沉重的喘息。<br />
高阳感受到了身后干爹的急躁，同样是处男穴的高阳其实更担心自己会受不了熊金根那骇人的巨屌。<br />
熊金根吐了两口吐沫在手上，然后摸黑捅进了高阳的菊花，首次被侵入的紧张让高阳不由自主的向前挺身，而刚刚适应了屁眼里巨大龟头的熊振民此时又被一个深捅，疼的叫出了声。<br />
&#8220;哦哦，艹！&#8221;<br />
这一声喊的熊金根居然有一种在干自己儿子的感觉，于是提枪便干。鸭蛋大小的龟头，一用力就插进了高阳的处男穴。<br />
&#8220;额……爹……&#8221;高阳觉得后穴传来的撕裂感完全盖过了前面的快感，条件反射的一弯腰，把自己已经插进三分之二的大屌又拔出来一截。熊振民被这一插一抽搅得肠子都快打结了，可是恰是这摩擦让肛门附近的嫩肉变得敏感起来，高阳因为疼痛而不自觉颤动的鸡吧头不停的冒着水在熊振民的菊花口来回摩擦，让熊振民有了一种欲求不满的感觉，而且刚刚扩张开的一小截里满是瘙痒，躁动难耐，索性用力往后一顶，让那鸡吧给自己止止痒。<br />
熊金根知道自己插的狠了，所以停下来摸索着开始玩弄高阳充满弹性的胸肌和乳头，高阳被这挑弄的发起了痒，不自觉呻吟了出来。没想到这后面刚消停了，前面的菊花居然直接向自己撞了过来，18cm的肉屌虽然变软了一些，但是整只被熊振民的屁眼吞了进去。<br />
&#8220;啊啊啊！！！&#8221;<br />
三个人齐声喊了出来。<br />
熊振民没想到姐夫留在外面的鸡吧还有那么长，自己被狠狠的捅到了一个超级酸爽的点上，20cm的鸡吧被插的直接尿了一股淫液出来。高阳被前后夹击，乳头正被用力捏着，下身传来的紧致的挤压让他的肉屌在插到底的时候已经硬的发烫，差点高潮。而且谁都没想到熊振民这一顶用力过大，直接顺势把高阳一并顶向了熊金根。那一根超乎常人的上翘大屌居然也被高阳后穴囫囵吞枣的吃下去了一大半。熊金根被高阳那从未开垦过的&#8221;世外桃源&#8221;直接吸进了一大半，爽的发疯，吼了出来。<br />
&#8220;姐夫……额……你……真大……爹……爹的才……啊啊……全进来了……好……疼……那我退出来……别……别……好……好……好舒服……姐夫……你的……又变……大了……我……爽……那要不要更……哦……好紧……更爽的……我……嗯……哦……太……别……嗯嗯……姐夫……你快动啊……我……啊啊……太爽了……我要……民生(熊振民小名)……抱住你姐夫的裆……我替他动！&#8221;<br />
三人在黑暗中羞涩而饥渴的小声交谈着，熊振民粗壮的胳膊翻身抱住高阳，双手把住高阳的身子，刚说了一句&#8221;好了&#8221;。就感觉到身后一股巨大的推力排山倒海而来，后穴来不及准备就被高阳滚烫的肉棒插了个最深，没有间歇，直接又被抽走，再次直捅进来。黑暗中看不到姿势，但是也猜到了大概。熊金根一人之力连操二人，高阳已经只有呻吟的份儿了，乳头被捏得红肿，后穴也被填了个满当，前面的鸡吧不用动自己就可以抽插。三点的快感不停冲击着这个从小到大就命途多舛的直男，这样的极乐享受，第一次的确够他陶醉的了，于是没干几下，他红得发紫的鸡吧头就在熊振民的肉穴里喷了熊精。熊振民被烫的只叫却发现后穴的肉棒依旧坚挺，于是更淫荡的用屁眼夹了两下。高阳泄得正爽，被这么一夹，爽的又射了好几波。熊振民的肛门里满满的都是黏液，抽插中更加滑腻，屋子里也多了一种雄液的味道。<br />
熊振民一直被压在底下，双手反抱住高阳，自己后穴虽然高潮迭起，可是前面的机枪总是得不到安慰，于是用力一撑，把三人变为了侧躺联插。自己省去了抱着姐夫的任务，双手开始配合着后穴，疯狂撸动起自己20cm的梭子屌。<br />
熊金根被突如其来的一翻吓了一跳，以为高阳被自己插的晕倒了，于是赶忙抱住高阳侧倒的身子，而高阳感受到背后的拥抱下意识的回头，两人就这样吻在了一起。跟熊振民的粗犷不同，高阳的唇更柔软，轻微的呼吸更撩人。熊金根被这认同处女般欲拒还迎的一口亲吻勾起了内心的爱火。今晚的性，揉进了不知道多少爱在里面。<br />
已然快要到达顶峰的熊金根，用力吮吸起高阳柔情的双唇，下身卖命的顶撞着，像是在讨好谁一般，上翘的龟头无规则的冲击着，偶尔撞对了位置，高阳就小声呻吟一句。熊金根对这样的&#8221;夸奖&#8221;痴迷着，更拼命的抽插起来，连熊振民都被带动着前后摇晃了起来。三个人如同连体婴儿一样，下身与后穴黏在一起，只会抽插和浪叫。<br />
在一次凶猛的深插之后，熊金根终于第二次泄了阳精，大波的热液激打在高阳的肠壁上，却粘稠到拔出后居然丝毫没有流出的迹象。而另一边的熊振民早已欲火攻心，胯下的炽热让他一秒也等不了，急需一个洞口去发泄。在感受到高阳从自己身体里滑出去的第一时间就翻身爬起来，大步跨过高阳，接着就把大鸡吧插进了火热的屁眼里，刚一进去就感觉到了龟头被浓浓的黏液包裹住，仔细一想原来是自己的爹刚刚射的鸡吧水，里面都是自己的兄弟姐妹。顾不上那么多，就着先前的润滑，拼了命的操了起来。<br />
熊振民的梭子屌中间粗的吓人，可是高阳已经沉浸在这男人之间的狂欢中，再粗大的鸡吧也不在话下，后穴被浓精和巨屌滋润的同时，自己也开始玩弄起前面的两个涨血的乳头，那两粒黄豆大小的奶头也是高阳的一大快感来源，玩着玩着下身就又硬了起来。<br />
&#8220;嗯……姐夫……操……你里面……真……骚……都是鸡巴水……插着……可来劲了……啊哦……哦……民生……你鸡巴……真粗……弄死姐夫……屁眼子啊啊了……哦……咋……这么……紧……姐夫……你小嘴在……吸我的鸡巴子勒……放你老娘的屁……你鸡吧……快……快弄死姐啊啊夫我了…嗯哦………&#8221;<br />
熊金根摸着胯下沾满精液的肉屌，听着两人激情的对话，再一次硬挺了起来。20cm的黝黑大棒顶着自己的肚子，让熊金根自己都觉得仿佛回到了年轻的时候，一夜不眠的状态。于是转身来到了熊振民的背后，此时虽然心知肚明这是自己的儿子，可是黑暗中道德感和羞耻心被稀释到只为欢喜就好。没有再多的犹豫，一根长枪，刺入后穴。<br />
&#8220;爹！爹……啊……&#8221;<br />
熊振民正认真的干着姐夫骚的发烫的屁眼，没想到自己向外流着精液的后穴又被一根与自己不相上下的大屌全根没入了。那是自己亲爹的大鸡吧，硬的生疼，弯的上翘，比鸡蛋还大的龟头就像一把尖刀，硬生生的插到了底，顶在自己后穴里发痒的一个小球处，来回摩擦。<br />
&#8220;真鸡巴爽……啊！&#8221;<br />
熊振民虽然被高阳已经开了苞，可是这20cm的亲爹鸡巴仿佛是又开了一次，活生生的让这个只爱操人的浪荡直男爱上了被操的感觉。<br />
&#8220;爹……你……动啊……&#8221;<br />
只是被塞满的感觉让熊振民的那个&#8221;小球&#8221;越来越痒，于是心里只想他爹大刀阔斧的抽插自己，像操女人一样狠命的操死自己。<br />
&#8220;爹啊，老了，累了，不想动了。你说咋办？&#8221;<br />
这句话，让高阳和熊振民心里一惊。老爷子居然跟自己玩起来调情？而这一句恰恰戳到了熊振民心里，平时都是自己扬威耀武的提枪上马，今天着实体会到了被一个魁梧的壮汉压在身下，鸡巴插在自己屁眼里还在调戏自己的被征服感。<br />
&#8220;爹……你……歇着……我……我自己来！&#8221;<br />
熊振民跪在床上，前后不好施展，于是三人下了床，站在了床边。高阳扶着床帮，熊金根站在最后，熊振民在中间玩了命的顶撞着高阳的后穴，梭子屌插进去的时候，自己后穴里的弯刀屌就滑了出来，而当再把梭子屌抽出来时，粗大的弯刀屌则被深深的吞进了熊振民下身的小嘴里。来来回回不知道这样进出了多少次，高阳已经浑身发软了。于是熊振民把他仰面放在床上，举起两条粗壮的大腿架在自己肩膀上，再次将沾满精液的肉棒重新操进姐夫的屁眼。<br />
&#8220;噗滋噗滋…啊啊…噗滋…嗯…噗滋噗滋噗滋……嗯哦…嗷嗷嗷…&#8221;<br />
房间里再没有什么对话，三个人再次陷入沉默，咬着牙在彼此身体里&#8221;辛勤耕耘&#8221;。<br />
熊振民一人之力服务二人，前吸后插的刺激让他从此爱上了男人之间的性爱游戏。不自觉的就摸上了自己的乳头，熊金根胯下的巨屌被自己儿子的后穴吃的正爽，也情不自禁的玩弄起自己充血的奶头。而躺在床上被顶的一颤一颤的高阳，更是一直闭着眼睛喘息着，却从来没有停下捏着自己奶头的双手。黑暗中的三个猛男，被下体连在一起，喘着粗气，玩弄着各自的乳头。健壮的身体像一堵厚实的人墙，在黑暗中隐约的晃动着，就像有什么东西即将摇摇欲坠一般。<br />
&#8220;民生……你……夹得……他妈的……太紧了……我……我……民生……不是姐夫说……你咋……这么久……还不……嗯嗯……不出……姐夫……吃不住……啊……你快点吧……鸡吧……操的……屁眼子要漏了……&#8221;<br />
熊振民自己也不知道为什么，自从那次被媳妇在鸡巴上狠狠的坐了一回后，自己就不容易射了，每次都是流一大片水，可是就是不出精，干得媳妇只叫救命，可是自己就是爽不出来。就好像烧开水，总是90多却怎么也到不了100度。<br />
这次跟家里的两个老爷们玩，也是够久的，不过这次明显爽快的多。后穴里的大棒让自己的鸡巴时刻准备着爆发，姐夫在身下一求饶，来自男人内心原始的征服感让振民一下有了射感。<br />
&#8220;好，大鸡吧汉子……这就……射给你！这就！来！！噢噢噢噢啊！&#8221;<br />
熊振民感觉自己的粗鸡巴真的就像是水管一样，一股一股的精液随着管道一大波一大波的扫射而出。而自己在喷精的时候，屁眼里同样被火热的浓液填了个满满当当。自己亲爹的精液，就这样全部给了自己。而熊振民连续射了近一分钟的精华，不停激荡着高阳的后穴，加上乳头传来的超爽快感，高阳被自己小舅子的梭子大屌给操射了。躺在床上的他，笔直的射向天花板，如同一座浓液喷泉，精液四散开来，落了三人满身满头满脸都是。<br />
&#8220;呸！噗……呸！谁他妈……噗噗！呸……真日……操……嘴里头都他妈……哈哈哈哈哈哈哈哈哈&#8221;<br />
三个人大笑的摸着自己脸上的浓精，却还是肉贴着肉，紧紧的连在一起。<br />
十三、&#8221;井&#8221;上添花<br />
虽然有过一夜激情，但是熊家人还是中规中矩的过着平淡日子。毕竟不是名正言顺的事，偶尔借酒放肆一下可以，要是认真起来，那岂不真成乱伦了。<br />
这天，熊金根带着高熊正在地里忙活，眼瞅着到中午了，还剩下一小块地没翻完，于是熊姥爷叫高熊先回去吃饭，自己干完活再回。高熊不肯走，要陪着姥爷。结果没一会肚子就饿的咕咕叫了。<br />
这时候正赶上熊振民回家，路过地头，准备叫爷俩一起吃饭。熊金根让小儿子把高熊带回去，自己随后就来。熊振民看活不多了，老爹也没让自己帮忙，于是拎着熊孩子的衣服就拽上了路。<br />
高熊跟舅舅打闹着往回走，路上都是一起回家的人，大家逗着高熊，嘻嘻哈哈。<br />
高熊看见霍爷爷家的大黄狗，摇着尾巴在路上东闻西闻，于是悄悄地跟在后面，猛的一扑，骑在了大黄背上。大黄受了惊吓，像被雷炸了一样，玩命往前窜。高熊乐的哈哈大笑，抓住狗脖子双脚一夹，大黄哀嚎一声，冲进了路旁的田地。可是没跑两步，就冲到了一片泥塘前，已经来不及刹车，连人带狗，吧唧一声栽进了泥潭。<br />
路上的人们一个个捧腹大笑，霍爷爷更是笑的直抹眼泪。熊振民边笑边跑过来把半个身子倒栽在泥里的高熊&#8221;拔&#8221;了出来，大黄从泥潭里颠着碎步走上岸，然后像个螺旋桨一样把自己身上的泥水甩了个干净。结果熊振民也和外甥一样变成了一个大泥人。周围的人们，还没从上一个笑话里停下来，就又被逗得直拍大腿，蹲在地上笑的嘴都合不拢了。<br />
舅舅和外甥俩人你看我我看你，也哈哈大笑了起来。<br />
这个样子怕是回不了家了，熊振民带着高熊准备找个水井，洗洗干净再回家。<br />
路上，熊振民让高熊先把衣服脱了，满头满脸都是泥的高熊光着膀子，把手上的泥巴不停的抹在自己舅舅的衣服和裤子上，熊振民逮住高熊就在屁股上狠狠的拧了一把，两个人又是一顿打闹，来到了井口。<br />
&#8220;行了，别闹了，把衣服放下了，咱们冲冲凉&#8221;振民边打水边对高熊说。<br />
&#8220;你咋不脱。&#8221;高熊盯着舅舅说。<br />
&#8220;脱，打完水就脱&#8221;振民笑着说。<br />
&#8220;嘿嘿&#8221;高熊自顾自的就把裤子也脱了，然后从振民背后开始脱他的裤子。<br />
&#8220;臭小子，我让你脱我衣服了么！嘿！&#8221;振民刚打上来的满满一大桶井水，在他准备提裤子的时候全部倒在了两人身上，&#8221;我！操！&#8221;<br />
高熊还在为自己&#8221;偷袭&#8221;舅舅而暗爽，结果就被冰凉的井水来了个&#8221;醍醐灌顶&#8221;，而且随之而来的就是脑袋上自己舅舅给的一个巴掌。<br />
&#8220;臭小子！&#8221;熊振民哭笑不得的看着外甥，&#8221;让你混！&#8221;<br />
高熊眼泪汪汪的望着舅舅，小嘴抿着，一副马上就要大哭的表情。<br />
熊振民赶紧蹲下来&#8221;不许哭，男子汉大丈夫，不许哭。&#8221;<br />
高熊皱着眉头，嘴巴抿的更紧了。瞪着眼点了点头。<br />
熊振民脱了衣服，看了看周围，确定没有人，于是把湿透了的裤子也脱了。转身给高熊脱裤子。<br />
&#8220;这就对了，大老爷们不能随便哭。&#8221;熊振民边给外甥脱裤子边说。<br />
&#8220;我是小娃儿，不是大老爷们。&#8221;高熊顶了一句。<br />
&#8220;放你爹的屁，你长着鸡吧子，就是大老爷们。&#8221;振民站起身来，晃着自己胯下的长枪，&#8221;有这，就是大老爷们！&#8221;<br />
高熊见过自己爹的鸡吧，也见过姥爷的，尿尿的时候也见过狗娃和泥蛋的鸡吧，甚至有一次游泳的时候见过霍爷爷的，可是这是第一次见自己舅舅的鸡吧，而且从来没有这么近距离的看见过一个成年男人的大鸡吧。<br />
熊振民一米八几的大高个，站在高熊面前，鸡吧都比外甥要高。高熊满是好奇的伸出手，举过头顶，捏住了舅舅黝黑的鸡吧头。熊振民第一次在一个小孩面前展露本钱，被这样一摸，居然有了一丝怪异的快感。<br />
&#8220;好大啊！&#8221;高熊像是发现了新大陆，仰着脑袋双手在熊振民的&#8221;大刀&#8221;上来回的揉捏，&#8221;比我爹的还大！&#8221;<br />
熊振民听了心里一乐，高熊扯着熊振民的包皮正往后翻，尖头的龟头露了出来，马眼像鱼嘴一样开合了一下，高熊第一次见到这样的鸡巴，玩的爱不释手。湿漉漉的小手在粗屌上来回的抚摸，不一会熊振民就勃起了，20cm的雄根矗立在外甥的面前，不时地点一下头，像在跟小朋友问好。<br />
熊振民没想多玩，而且这大中午的保不准周围有人，所以正准备收拾好带外甥回家，结果……<br />
&#8220;啊……！&#8221;熊振民感觉自己整个的鸡吧几乎都被一个肉穴包裹住了，自己多少年的床上经历，都没有这么满足过。低头一看，自己的外甥居然踮着脚正拼命的吞咽着自己的大鸡巴。一个十岁的少年，怎么可能把这么长的东西全根没入的咽下。熊振民赶忙推开高熊，而这带出时肉棒刮过口腔壁的快感更是让振民爽的一阵皱眉，&#8221;臭小子！跟谁学的！&#8221;<br />
&#8220;我……咳咳咳咳……我爹……和……呃……呸…呸…我娘……&#8221;高熊没想到鸡吧这么难吃，而且味道还很重。不明白大人为什么吃的那么津津有味。<br />
熊振民一阵脸红，胯下隐隐的快感让他有点上瘾。<br />
&#8220;以后不许随便吃人鸡巴，听到没有！&#8221;熊振民拍了拍高熊的脑袋，&#8221;给舅舅再吃两口。&#8221;<br />
&#8220;我不，你鸡巴太大了。&#8221;高熊瞪了振民一眼，&#8221;不好吃。&#8221;<br />
&#8220;你一下子吃太多了，这样，要慢慢吃&#8221;熊振民开到外甥，&#8221;这样吧，来。&#8221;<br />
熊振民抱起高熊，把光着屁股的外甥放在井台上，然后跪下身来，刚好面对着高熊的小弟弟。高熊虽然年纪不大，但是本钱已经算不小了。&#8221;小枪头&#8221;现在挺得笔直，高熊心里知道舅舅要干什么，又忐忑又期盼，只好瞪大了眼睛看着振民一点一点的靠近自己的下身。<br />
振民一口一口的吞咽着高熊的雏鸟，不时的用舌头挑逗一下鸟头。高熊被舔的啊啊直叫，感觉想尿可是又尿不出来。熊振民粗糙的双手覆盖上外甥柔软的胸部，开始捏弄粉嫩的乳头。高熊和高阳一样，乳头极其敏感，振民刚捏了没两下，高熊一声大叫，胯下的鸟枪顿时发射出无数的琼浆。熊振民被这童精射了一嘴一脸，没想到自己外甥的第一次居然如此海量。高熊第一次有了如同升天般的快感，身子一软差点倒进井里，熊振民拦腰抱住，顺势揽入怀中。高熊贴着舅舅火热的身子，脸上粘粘的，扑面而来的腥味提醒着他，这是自己第一次射出的精华。<br />
&#8220;舒服不？&#8221;熊振民放开怀里的外甥说，&#8221;好玩不？&#8221;<br />
&#8220;嘿嘿。贼好玩。&#8221;高熊说完，抱着熊振民的屁股，大口一张，就把自己舅舅的大屌，吃进了嘴里。<br />
&#8220;恩……！真是……好孩子……恩啊……对！对对！……哦……&#8221;熊振民爽的连连吸气，心想高熊这孩子果然有天分，居然小小年纪就无师自通了各种口活。而且轻而易举就能整根吞下自己的大鸟，实在是难得的&#8221;淫才&#8221;。<br />
高熊边吃舅舅的大屌，边在想这有什么好玩的，自己刚刚怎么就尿出来了呢，还是腥味特别大的&#8221;白尿&#8221;。他觉得可能是因为舅舅的鸟比自己大，所以要更使劲的吃，于是扭着小嘴就开始前后左右的吞振民的鸡巴，而且小手还不停的玩弄熊振民胯下的两个肉球，不时的捏捏拽拽。熊振民第一次让人这么玩弄，爽的鸡吧胀大了一倍，塞的外甥满满一嘴，高熊呼吸困难却怎么也拔不出来。<br />
高潮中的熊振民把鸡巴卡在了自己外甥的嘴里，高熊情急之下双手狠狠的捏住了振民的卵丸，又痛又爽的瞬间，熊振民感觉自己的鸡巴如同爆炸了一样，疯狂的喷射出什么东西，于是用尽全力的推开外甥，高熊被这一推倒是吐出了舅舅大的吓人的鸡巴，可是重心不稳向后倒去，无处借力的高熊只好抓紧眼前唯一的物件&#8211;熊振民膨胀的鸡吧，就这样，熊振民看着外甥揪着自己比平时大了一倍的巨屌，啊啊啊的叫了出来，那黑红色的粗大鸡吧扑扑的直喷，却一点东西都没有射出来，像个被踩住的水管一样，只动不射。<br />
高熊还没从刚刚的&#8221;惊喜&#8221;中缓过劲来，就感觉背后一阵大风刮过，背上顿时火辣辣一片，然后自己就被推到了地上，转过身一看，正瞧见一个大汉对着舅舅的肚子就是一个猛踹，将近一百公斤的熊振民被这一脚踹出去三四米，狠狠的摔在地上。高熊瞪大眼睛，仔细一看，这打人的壮汉不是别人，正是自己的姥爷，熊金根。<br />
十四、停车做爱<br />
如今已经十八岁的高熊，在路过早已干涸的那口井时，回想起小时候跟小舅在此嬉闹结果被姥爷发现后一顿暴揍。小舅甚至被打的一个星期下不了床，小腿险些废了。<br />
姥爷从那天就警告家里的所有人，谁也不许碰高熊这个孩子，只要熊金根还有一口气，熊家就别想再出这种断香火的破事。<br />
从那以后，再也没有人敢越雷池一步，循规蹈矩的过着日子。那一段基情如火的日子，就这样变成了家里的一个禁忌，仿佛一间密室，封存了所有人的记忆，然后消失不见。<br />
已经长大了的高熊本来在村里帮着他爹张罗姥爷60大寿的事，结果听说今天二舅和大哥二哥回来，于是兴高采烈的奔出村子，准备迎接。可是左等右等就是不见人影，于是急性子的高熊干脆跑出好几里地，反正就一条路，肯定能碰到。<br />
可是直到身强体壮的高熊跑到上气不接下气，还是没有看到二舅的车，难道今天不来了？唉……满身大汗的高熊喘着气沿着路边走走停停，夏天的大太阳晒的高熊口干舌燥，实在没有办法，先往回走吧，碰到乡里人讨口水喝。路过一片田地的时候，高熊无意间发现对面的林子里好像停了一辆车，样子跟二舅的越野车还挺像。不过为什么停到那么偏僻的地方，一般人很少注意那里。<br />
高熊抹了把汗，下到田里，溜着边准备过去看看。<br />
还没到跟前，就听到了一阵声音，虽然不大，却足以让高熊明白车里的人在做什么。此起彼伏的呼声，以及性感的低吼。高熊虽然在家里很难再听到这样的声音，但是田间地头，午夜农家，总能撞见一两回干柴烈火的协奏，那旋律只一声就能让人精神抖擞，竖起耳朵渴望更多。<br />
只是高熊准备转身离开的时候忽然发现，自己好像并没有听见女人的声音，自始至终都像男人在呼吼。于是一种邪恶的好奇，让高熊重新开始靠近那辆不停颤抖的越野车。<br />
高熊沿着小路小跑着来到越野车边，左右看了看没有一个人，于是小心翼翼的趴在森林人副驾驶被放下来一半的窗户上往里偷猫了一眼。只看了一眼，高熊就像是被雷击中了一样，呆呆的趴在那越野车窗，再也不动了。<br />
&#8220;额……哦……叔……叔……你们……太……唔啊……两根……太……哦哦……草泥妈的……太大了！啊啊啊！！&#8221;已经被放平的汽车后座上，三具健硕的裸体叠压在一起，浑身的汗水仿佛一层橄榄油，乍看之下好像三个健美选手在摔跤。如果你仔细观察，则会发现，其实被夹在其中的那位&#8221;健美先生&#8221;的后穴里正插着两根黝黑粗壮的肉屌，上下两人进出那紧致的小穴时不停带出的粉嫩细肉，正说明了这位&#8221;健美先生&#8221;应该是第一次被人如此激烈的开采了&#8221;初蕊&#8221;。而两根黑屌进出之间偶尔被挤出蜜穴时，沾满黏液的棒身更是让人惊讶不已，上面的一根因为较短，所以动作稍微大力一些就会全根拔出，不过那几乎赶上一个拳头的粗度也是令人毛骨悚然。下面的一个是则&#8221;光杆司令&#8221;，阴毛修的很干净，一根上翘的黑色大棒上盘踞这两条明显的血管，如同一件艺术品一样精致，只是此时这件坚挺的&#8221;艺术品&#8221;正拼命的抽插着上方的肉穴，不断的带出一股一股乳白色的泡沫，仿佛在炫耀着自己刚刚射在里面的JING&#8217;YE有多么的海量。<br />
高熊不敢相信自己的眼睛，不仅仅是因为那一根比一根粗大的巨屌，更因为打死他都不敢相信记忆中那个高大魁梧粗犷豪放的熊健哥哥，居然会被天真的熊壮哥哥还有和蔼的二舅一起爆操菊花。十几年的人生中，高熊第一次见到男人与男人之间的性爱。而这第一次接触，就是劲爆的双龙入穴。此刻的高熊瞪着一双大眼珠子，嘴巴大的能吞进一个拳头。<br />
&#8220;喜不喜欢……叔的大JB……日你……叔也好久……恩……啊啊……没有日洞了……你这洞……真爽……壮壮……JB顶着叔JB……恩……好大……JB头……比叔的还大……啊&#8221;熊振国在熊健的身上卖力的进出着，嘴里不停的挑逗着身下只顾呻吟的熊健，被熊壮顶到几次龟头，才发现自己侄子的JB居然比自己还大。<br />
&#8220;叔……第二次……插……还是这么……舒服……我哥屁……眼真……哦哦……真紧……你JB……比我……粗……啊啊……叔……你JB……真粗……我感觉我……跟一个手电筒……一起在操我哥的PI&#8217;YAN子呢！&#8221;熊壮在最下面，却最有力的操着熊健的雪白PI&#8217;YAN。<br />
肤色最白的熊健被两个&#8221;黑鬼&#8221;夹在中间，仿佛一个奥利奥饼干。两根巨粗无比的JB时而同进同出，时而交替抽插，有时捅的太过用力，还会交叉挺入，两个硕大的龟头向两个相反的方向斜插进去，熊健的肠壁同时被撑大摩擦，疼痛伴着巨大的快感让他疯狂的喊了出来：&#8221;操！！！啊啊啊！操泥吗！大JI&#8217;BA！啊！大JI&#8217;BA操PI&#8217;YAN！啊啊啊！操破了！&#8221;熊壮和熊振国两人越发的兴奋，一起用鸡蛋大的龟头摩擦和冲击熊健PI&#8217;YAN里的嫩肉，刮过前列腺的时候熊健昂扬的JB更是涌出无数淫液，&#8221;又！射了！啊啊啊！JB要尿了卧槽！太JB爽了！操！我！的！PI&#8217;YAN！！啊啊啊！两根大JI&#8217;BA！操我的！大JI&#8217;BA！啊啊啊！&#8221;<br />
高熊裤裆里已经被黏液染得一塌糊涂，他整了整下体，猫着腰溜到了汽车的尾部，那里开了一个小缝，透过那个小小的缝隙，高熊终于看清楚了三个人的正面。高高在上的振国一手撑着左侧的车窗一手伸进熊健的嘴里不停的用手指勾引着熊健的舌头，熊健投入而淫荡的吮吸着面前二叔粗糙的手指，一边双手用力的捏住振国的两个乳头报复性的扭来扭去。熊健自己的满是汗水的大胸肌上自己弟弟的两双大手如同两只熊掌来回的捏弄抚摸着，不时的划过那挺立的乳头，还会紧紧捏住向上拉起，让熊健爽的叫出声来。<br />
&#8220;太……爽啊……你们……哦哦……二叔……快……就快……放水儿了！&#8221;在自己两个侄子的鼓动下，第一次双龙带给熊振国激烈的快感就快到巅峰了，&#8221;叔……我们……一起……哦啊啊啊！&#8221;身下的熊壮粗着嗓子吼道，顿时振国感觉到那本来就已经被插的发热的小穴里另一跟肉棒飞快的抽插起来。于是即将&#8221;决堤&#8221;的熊振国也疯狂的操起身下的骚洞。<br />
两台飞快运转的&#8221;马达&#8221;，使得熊健被插的接近疯狂，胯下的淫液如同喷泉一样大股大股的激涌而出。&#8221;叔！我啊！要不行了！射给我！大JI&#8217;BA！大JI&#8217;BA啊啊啊！射JB水给我吧！哦哦插死！啊恩！使劲！哦不哦哦哦！操！&#8221;<br />
熊振国做梦也没想过，有朝一日会跟自己的侄子玩车震。可是胯下传来巨大的快感几乎让他大脑一片空白时，回荡在脑海里的居然只有一句话，&#8221;再来一次吧。&#8221;<br />
熊壮插在哥哥PI&#8217;YAN里的巨屌被二叔浓浓的JING&#8217;YE包裹住，也毫无保留的喷射出自己的浓浆，高潮的激爽让熊壮猛的咬在哥哥早已满是汗水的右肩膀上，熊健被右肩如同骨头粉碎一般的剧痛连接着胯下海啸一样的快感，在一声丧心病狂的呐喊中喷射出十几股黏腥的浓精。车厢里顿时被一股腥臭味填满，高熊被眼前的画面刺激的已经接近高潮，从窗户里飘出的男性气味更是霎时间点燃了他所有的器官，还没来得及脱下的裤子里，飞速撸动的双手已经没有办法阻止开始喷涌的肉棒，一波接一波的高潮携带着巨量的男精喷射出来，今天换的裤子上顿时被染出大大小小无数的&#8221;印记&#8221;。<br />
车厢里喘着粗气正在回味刚才激烈高潮的三人，忽然听到外面传来一句&#8221;啊！啊！操！好爽！妈的，裤子！我去！啊啊！他妈！&#8221;熊振民按下车窗的时候，只能远远地看见一个健壮的身影一边提着裤子，一边跳着飞快跑远了。<br />
被压在最下面的熊壮，抹了把汗说：&#8221;是谁，感觉声音挺熟悉。&#8221;熊振国笑了笑说：&#8221;臭小子你不看看手上有啥就往脸上擦。&#8221;原来熊壮擦汗的同时，把手背上一抹JING&#8217;YE也粘在了脑门上。<br />
&#8220;叔，你说话算数不。&#8221;熊健喘着气看着熊振国说，根本不在意肩上那一排血红的牙印。<br />
&#8220;嗯……&#8221;熊振国这一声，听不出是犹豫还是同意。<br />
&#8220;&#8216;嗯&#8217;是答应了对吧！&#8221;熊健兴奋地支起身子说到。<br />
&#8220;健儿啊，叔是说过……&#8221;<br />
&#8220;答应了就开始吧！&#8221;熊健一把搂住二叔的脖子，对着那双大厚嘴唇就狠狠的吻了上去，菊花里熊壮还没拔出来的硬屌被熊健坐的更深了……<br />
原来叔侄三人之所以能在这田间地头旁若无人的车震野战，完全是因为熊健和二叔在半路上聊起来之前水果店的&#8221;奇妙之夜&#8221;。熊健发现自己每次看到二叔的时候都会不自觉的勃起，这在之前是从来没有过的。看着二叔粗壮的臂膀，结实的胸脯还有诱人的翘臀，熊健脑子里无时无刻不在跟这个大熊激烈的的做着爱做的运动。于是一路上都在开熊振国的玩笑，三番五次的抚摸二叔的手臂和大腿，甚至有两次直接摸进了二叔已经&#8221;肿&#8221;起来的裤裆。熊振国被侄子撩逗的也有些欲火上身，于是威胁熊健说再动手动脚就要他好看。没想到熊健直截了当的说：&#8221;叔，我们做爱吧。你先操我，我再操你。&#8221;<br />
熊振国差点把车开到沟里。<br />
&#8220;我虽然前面操过不少人，不过后面还没用过。处男的后面，紧的很，叔你可享福吧。&#8221;熊健边说边淫荡的一手摸裆一手摸臀。<br />
&#8220;哥，你别闹了。&#8221;熊壮听了一路熊健跟二叔的聊天，再糊涂也知道哥哥怕是喜欢上二叔了，这要是让爸爸知道了，肯定非死即伤。<br />
&#8220;壮壮，哥今天也让你操一回。怎么样！&#8221;熊健心里豁出去了，为了跟二叔合体，什么都值得。<br />
于是被欲望冲昏头脑的三人终于在林子里找了一处偏僻的地方，开始了放荡的车震。也正是因为失去了理智，熊振国在提着&#8221;黑色宽刀&#8221;插进熊健粉嫩肉穴时，爽的直叫：&#8221;太他马爽了，夹的叔好紧！&#8221;熊健忍着初次开苞的剧痛问二叔：&#8221;那你，也要让我……操你啊……&#8221;<br />
&#8220;好！&#8221;熊振国还没说完，就被熊健狠狠的吻上了双唇。<br />
所以当熊振国从射精后的快感中清醒过来时，瞬间难以接受眼前的熊健了。虽然车厢里弥漫着催情一般的JING&#8217;YE味，虽然兄弟俩还保持着抽插的姿势，虽然自己的乳头还被熊健捏在手里，但是，但是不可以再继续下去了……<br />
正当熊振国准备拒绝熊健的请求时，熊健撑起半个身子，与二叔对视了三秒后郑重地说了一句话：<br />
&#8220;二叔，我把第一次给了你。我心甘情愿，因为我爱你，我爱你的粗JB。请你也像个男人一样，说到做到。把你的第一次给我，我一会让你爱上，我的大JI&#8217;BA。&#8221;<br />
熊振国愣住了，有一种莫名的感动从心里流了出来。他不知道熊健对自己是不是产生了爱情，但是此时此刻这番话，让他变糊涂了。而心底里只剩下一个声音，&#8221;因为我爱你……请你也像个男人一样……&#8221;<br />
好，那我就像个男人一样来爱你。<br />
&#8220;来吧。怕个屁！&#8221;熊振国心里也有种解脱感。<br />
&#8220;叔！&#8221;熊健抱住二叔的时候，眼泪差点掉出来。居然真的成功了！<br />
&#8220;臭小子，就这一次啊！&#8221;熊振国说着把住熊健的脸，在那大嘴唇上亲了一大口。<br />
&#8220;二叔，我真的喜欢你。&#8221;<br />
&#8220;傻娃，叔也喜欢你。&#8221;<br />
熊振国俯下身把熊健的肉棒含在嘴里，开始上下吞吐起来。一直在最下面的熊壮也没闲着，被叔侄二人的露骨表白刺激的又硬起来的大屌更是没停点的研磨着哥哥的肉壁。<br />
熊健后穴被操，下身被舔，爽的又失了魂。双手抱住振国的头，JI&#8217;BA开始大力的操弄起了二叔的口。他要用实力让二叔爱上自己的长屌。熊振国被自己的侄子插的直流眼泪，熊健将近20cm的长屌笔直的在嘴里横冲直撞，哪是一般人受得了的。熊振国口了一会就快被熊健插的窒息了，于是把那沾满黏液的大长JB吐了出来，直喘粗气。<br />
&#8220;叔，上面的嘴吃不下了，就用下面的吃吧。嘿嘿&#8221;熊健被弟弟的肉屌操的一起一伏的同时，还用暧昧的语气勾引着自己的二叔，&#8221;你看，我的JB都已经为你起立了。&#8221;<br />
熊振国红着脸，慢慢转过身。熊健不给二叔后悔的机会，直接把自己硬的发胀的JB一个猛子插进了振国的毛穴里。<br />
&#8220;噢喔！&#8221;熊振国时隔多年再次被打开后穴，那痛感简直要了他的命。&#8221;慢……慢点！叔……啊！&#8221;<br />
熊健和熊壮经常修剪阴毛，所以胯下都是干干净净。熊振国糙汉一个，本身汗毛就多，胯下更是丛林茂密，后穴周围都有发达的黑毛。熊健的白色长JB在二叔的&#8221;热带从林&#8221;里神出鬼没，时隐时现，偶尔还会把长在周围的长毛操进那幽深的肉洞。熊振国经不起下身飞快的抽插，痛并快乐的他又捏起了自己的奶头。<br />
车厢里又一次燃烧了起来，弟弟熊壮双手抱头躺在最下面，哥哥熊健坐在弟弟粗大的黑JB上来回操弄，二叔熊振国一面被侄子的JB插着PI&#8217;YAN一面忘我的捏弄着自己已经充血的胸大肌，自从上次被玩过&#8221;勃起&#8221;的奶头后，熊振国就爱上了做爱的时候刺激自己敏感的乳头。对于一个男人来说，乳头都是具有致命吸引力的地方，无论是男人还是女人的。<br />
&#8220;恩……真…JB爽啊啊！…PI&#8217;YAN……日……嗯嗯……哦啊啊……使劲日……操……PI&#8217;YAN要裂了……流血了！……啊啊！健健你把……二额…额叔…的屁股眼操……操破了…啊啊…嘿嘿……叔…那是…你PI&#8217;YAN里……流出来的…嗯哦…水儿……你不知道吧……男人……啊啊……也会流……嗯嗯哦…骚水儿…跟女人……嘿嘿……骚比一样……不过要特别骚…特别骚…的男人……恩哦……我操……PI&#8217;YAN才有骚水儿…叔啊…你说你骚不骚…啊！……骚不骚！…骚不骚！…操死你好不好！……叔要被插坏了……你的……啊啊啊！……鸡鸡太！大！……啊啊恩……哦好爽……啊啊……叔第一次……恩啊！……知道……PI&#8217;YAN……男人……的也能……PI&#8217;YAN流水儿……叔……不行了啊啊……不行……JB太爽了……PI&#8217;YAN也爽啊啊啊……奶头也爽……恩……健健有个好鸡鸡……日死二叔了……哦哦！&#8221;<br />
熊壮被两个人的对话引得也是欲火焚身，可是被压得没有办法，只好拼了命的操着哥哥发烫的菊花。熊健被后穴里传来的巨浪一样的快感刺激的又快射精了，于是叫道&#8221;壮壮你……慢些……操……你……恩哦……哦哦……你插三下……再快三下…恩啊啊…对……你……慢慢……来……然后唔！……对了……快点……好好啊啊……没错……真JB爽……哦哦……对……嗯嗯嗯……操……你小子挺行啊……恩啊……叔……我们也来……一……二……三……一二三！&#8221;<br />
&#8220;一……二……三……一二！啊啊！&#8221;<br />
&#8220;再来！一……二……三……一！啊！二！啊！三！恩啊啊！！&#8221;开火车的三人齐心协力的同进退，前后摆弄着自己的肥臀，让后方的巨屌可以进入的更深，每次数到三的时候，快速的插入和几乎把整个JB都插进去的深度，让三个人一次次冲上云霄。以至于三人相继射精后还在保持着这样的姿势抽插了近十分钟。<br />
肉穴里的那个点被狠狠击中的极致爽感，成为后面的路途中三人热烈讨论的话题。<br />
家里寿宴已经喧闹了起来，叔侄三人刚好入场。高阳和振民跟二哥振国熊抱寒暄过后，高熊红着脸叫熊健熊壮兄弟赶紧入席。<br />
随着村口88888响的鞭炮炸鸣，大儿子熊振宇踏进了大门，气宇轩昂的大哥原本严肃的脸在看到父老乡亲的时候难得的笑成了花，年长的都在说熊娃娃出息了，年纪小的都围着他要玩具。熊振宇虽然不常回村，但是每次回来都带着各种礼物，颇有圣诞老人的样子。孩子们都喜欢他，老人也总能收到些新玩意。村子里不少年轻人外出打工，都会找这个警察局长照顾。熊振宇俨然成了村里&#8221;致富&#8221;的一条&#8221;主干道&#8221;。<br />
二弟熊振国、妹夫高阳和小弟熊振民看到大哥进门，一齐迎接了过来，四兄弟许久未见，大笑着抱做一团。风格各异的四头壮熊头顶头像小时候一样打着招呼。爷爷熊金根满面红光的坐在台上，看着朴实的村民拍着自己儿子们的肩膀大声的道着喜，笑的合不拢嘴。<br />
十五、性星点灯<br />
乡下的夜空比城里的亮，满天繁星映在龙泉村村口的水潭里，美得村民们一个个都不愿回家。汉子们赤着膀子划着酒令，满身满脸早已是一片酒红。婆娘们呼喊着自己的娃娃回家睡觉，赶着汉子也赶不动，就在腰上狠狠捏一把，扭头回家了，半大的娃子跟在后面，撵着母亲往家走。<br />
窗外，依稀还能传来有些人的胡侃，没断奶的孩子叼着奶头熟睡在妈妈怀里。村里的蟋蟀一叫，夜就深了。<br />
高熊被尿憋醒的时候，估计已是深夜，静悄悄的没有一丝动静。推开门，满院子的月光照得地发亮。光着屁股的高熊三步并了两步就跑到了院角落里的茅房。从小就喜欢光屁股睡觉的高熊长大了都不爱穿内裤，也不怪他，谁让这小子天生就有个奇怪的鸡巴。<br />
小时候谁也没发现，结果等到过了青春期长到十五六岁的时候，高熊才发现自己的鸡巴弯的越来越厉害，硬起来后像个钩子。心里有点害怕可是又无人可求，高熊只好偷偷的掰鸡巴。不同于上翘下弯，高熊的鸡巴属于&#8221;往左拐&#8221;的类型，软的时候还不明显，硬起来之后的粗鸡巴就像是一条活的蛇头一样，红彤彤的大龟头一抖一抖的好像要吐信子。高熊每天晚上睡觉前都要在茅房掰一掰自己的&#8221;蟒蛇头&#8221;，每次都搞得满头大汗，口干舌燥。有一次被自己爹爹撞上，闹了个大红脸，还差点被打。后来爹不许自己每天晚上蹲茅房超过一分钟，高熊只好放弃了把自己&#8221;掰直&#8221;的念头乖乖睡觉。有一天妈妈熊爱国叫高熊起床的时候，猛地发现儿子晨勃的&#8221;巨蟒&#8221;，被这古怪的阳物吓了一跳，赶紧叫来孩儿他爹。夫妻俩人也不敢吵醒熟睡的儿子，只好围着那&#8221;怪物&#8221;看了又看。高阳用手戳了戳拿通红的&#8221;脑袋&#8221;，高熊打了个哈欠就醒了，睁开眼就看见爹娘正盯着自己的&#8221;蛇头鸡巴&#8221;，大叫一声就捂住了裆。高阳觉得蹊跷，自己也是第一次见到&#8221;弯钩&#8221;鸡巴，于是让孩子他妈先出去，自己和小熊聊聊。高熊告诉了他爹自己是如何发现鸡巴变弯，后来没有办法只好自己掰鸡巴的事情。高熊越说越委屈感觉像是得了病一样。高阳就带着孩子去看了村里的老中医，老头子也没见过这弯的快成老鹰鼻子一样的鸡鸡，不过老医生说了，男人的鸟头只要是能用，就不碍事。高熊知道自己没病，也就放心了。高阳也松了口气，回家路上还奖励熊娃子一根糖葫芦。<br />
此刻皎洁的月光下，高熊正扶着他那&#8221;钩子&#8221;鸡巴狠狠地撒尿呢。粗壮的水柱打在墙壁上溅到满地都是，高熊哼着曲子来回的扭着屁股，水柱晃来晃去，水滴在月光下反射着莹莹亮光像是一颗一颗的星星。<br />
甩着&#8221;鹰钩&#8221;丁丁，高熊往屋里走的时候，听到了一声细微的喘息。那声音似幻听般朦胧，却似魔笛般勾人。熊娃子一个机灵，霎时想起白天在林间&#8221;偶遇&#8221;到的那一场风月之事。于是循着那声音来到了偏房跟前。<br />
今天家里来的人多，爷爷高兴的喝多了，高熊搀着爷爷回了大屋睡觉，熊健熊壮两兄弟也跟着一起睡到了炕上。剩下四个大人喝酒到半夜，晃晃悠悠的去了隔壁高阳家，按理说偏屋应该没人，这声音是哪来的？高熊趴在漆黑的窗户上往里看了半天，才发现其实声音是从偏房背后的隔壁院子传出来的。那又会是谁呢？<br />
悄悄爬上屋顶，月光碎银般铺满了偏屋的顶棚。高熊猫着腰，夜风吹过那圆润的屁股非但没让熊孩子觉得冷，眼前的景象如同白天一样，瞬间就点燃了这只小壮熊的春火。<br />
院子的地上躺着四个健硕的裸男，月光的映照下，白花花的肉体性感的如同抹了蜜油。看不清到底是谁，但是四个人都无比享受此刻的感受。一个人用嘴贪婪的吮吸着另一个人的乳头，另一个人用双手揉捏着第三个人的胸肌，第四个人一边舔舐着一个人的胸缝一边玩弄着其他两人的乳头。高熊不明白男人的乳头有什么好吃的，面前的四个人居然玩的如痴如醉，于是自己也慢慢捏弄起胸前的两粒绿豆大的奶头。<br />
毫无感觉……<br />
月光变得暗了一些，难以分不清到底谁是谁，但是高熊忽然想到其中一定有一个人是自己的父亲。没有想到爹爹居然也像哥哥和二舅他们一样，有这样的秘密爱好。<br />
那群人慢慢分开了，两两抱作一团，深深的吻了起来，高熊在这么远的地方都清楚地听得到那种口水润滑着的舌头和嘴唇摩擦发出的&#8221;滋滋&#8221;声。高熊咽了一口口水，觉得越来越热了。这边的一对吻得热烈，如同新婚时初夜，全心全意取悦着对方。那边的两人像是久别的情人，疯了似得占有着对方的嘴唇。两对壮汉像是壮硕的熊族决斗一样，彼此拥抱着互向啃食，粗鲁地用舌头交换着津液。高熊被这打架一样的接吻惊呆了，原来男人的爱，如此粗暴。<br />
原始的，野性的，疯狂的，爱。<br />
高熊被这月光下的交媾吸引着，不禁向前探了探身子，他甚至闻到了空气里弥漫开来那浓郁的荷尔蒙味道。那种汉子身上独有的，比汗液散发出的更有魅力的味道。四个人重新聚在了一起，变成了一个新的体位。最高大的那个身影站在当中，如同神祇一般屹立着，月光洒在他健壮的身躯之上，仿佛是他自身的光芒。身边的两个人影分别依附上他的双肩，从那威武的脖颈开始慢慢亲吻，双手抚摸着他坚实的前胸和后背，最后停留在那丰满挺立的乳头，用弹琴一般的节奏细细拨弄起来。伟岸的身影下方，月光照射不到的地方，还蹲坐着一个壮汉。他专心致志的把头埋在那团黑影的胯下，如同吹奏某种乐器般陶醉地摇晃着。四个人在乡下宁静的夜色中放肆的享受着这一刻，似乎回到了多年前，他们曾经年轻的时候。<br />
高熊想看清楚那个被众人环绕的巨汉到底是谁，那前后左右的身影中父亲又是哪个，不觉又向前伸了伸脖子。月亮为什么还在云里，那近在眼前的人影就是看不清楚，高熊咽了一大口口水。忽然想到，是不是有了口水，乳头就会有感觉了？于是立刻用手指沾了口水抹在自己坚挺的乳头上，连硬币大小的乳晕都抹上。夏夜的微风拂过，乳头被吹的顿时痒了起来，那种来自水汽的冰凉，让高熊浑身打了个激灵。<br />
啊？！原来乳此！<br />
熊孩子像发现了新世界一样，不停的用口水滋润着自己的肉头，反复的捏弄揉挤，激爽连连。正当高熊双手交叉着捏弄着自己已经泛红的奶头时，胯下传来一阵又一阵蠢蠢欲动的快感。熊娃低头一看，自己的肉棒早已变成一根火蛇，胀得发红，&#8221;蛇头&#8221;上下摇摆着不停的向外喷出前列腺液，活像一条蓄势待发的巨蟒，在瞄准自己的猎物。<br />
啊……！<br />
庭院里传来一声巨吼，高熊抬起头，眼前的景象差点让他的巨蟒喷薄而出。<br />
原先簇拥在一起的四个人，此刻已经排成了一列&#8221;战车&#8221;，最前方的&#8221;车头&#8221;双手拼命的捏弄着自己厚实的胸肌，在乳头上来回的拨弄；身后的&#8221;车身&#8221;如同用来撞破城门的冲车一样稳重而敦实的撞击着前方的肉穴，双手在车头的胯下来回的抚摸，像是爱侣一般柔情；跟车身不同的是&#8221;车厢&#8221;，三号位的车厢是一个时快时慢的人影，他时而勇猛如虎时而缓慢似钟，每一次抽插都可以让前面的车身发出满足的呻吟声；最后方的&#8221;车尾&#8221;虽然有着高大身影，但丝毫不影响他飞快的速度，那隐逸在黑暗中的后臀如同开足马力的引擎，用尽每一份力气将自己粗得骇人的肉棒一次次的捅入前方的洞穴，不管那肉穴变得多么火热和柔软。<br />
&#8220;嗯……哥…啊…你的鸡吧…太…啊啊……粗了……好大……恩啊……额…老弟你屁眼还是恩哦……那么爽……恩噢噢…操起来还是那么的…紧啊啊…弟弟嗯……嗯你的……恩恩…屁眼也好紧…哥啊……你别啊啊…别说了……你那粗鸡鸡……哦啊啊……要操死我了…别啊…啊啊哦…好爽……哪里爽啊……哥你就别…逗我……恩啊啊啊…我说我说啊啊……恩好他妈爽啊…屁眼爽…屁眼骚的流水了已经啊啊啊…再快一点啊啊恩饿哦…哥……你太会操了…啊啊啊……&#8221;<br />
云朵终于飘走，明亮的月光倾倒下来，院子里前后耸动的四个壮汉被照得一清二楚。高熊看着他们一个一个享受至极的表情，不禁张大了嘴巴。<br />
最前面的&#8221;车头&#8221;是年纪最轻的四弟熊振民，平时一副活宝模样的舅舅此刻正闭着双眼，陶醉地被后面的人抱在怀里抽插着，胯下耸立的粗大肉屌随着身体上下的晃动着，淫液大股大股的流出来，顺着大腿慢慢淌到地上，月光下两条粗壮的大腿上银光闪闪的几道&#8221;河流&#8221;就是鸡巴水的杰作。<br />
抱着熊振民的&#8221;车身&#8221;，是自己的二舅熊振国。这个一米七八的壮汉并没有被前面高大的身影挡住，反而用他拳头般粗壮的阴茎征服着高他一头的猛男。熊振国结实的双臂环绕着前面的人，胯下站定，前后抽动着他黝黑粗短的鸡吧，用力度和坚挺证明，一个男人的强大不仅仅取决于他的长度。<br />
与二弟熊振国不同的是他身后的&#8221;车厢&#8221;&#8211;熊振宇。这个家族里威风凛凛的大哥，此时正陶醉着享受着前后的拥护，大刀阔斧的操弄着二弟屁眼的自己，也被人用大鸡吧捅着男人的后穴。没有丝毫的羞涩和软捏，豪放的熊振宇用一只手蛮横的扭过振国的头，肥厚的舌头在对方脸上横舔一口，便伸进二弟的口中开始疯狂的侵略。另一只手扶住身后健壮的腰身，好让对方的肉根更深的插入自己。<br />
最后的&#8221;车尾&#8221;比熊振宇低了不少，可是却有着超乎常人的速度，那跟白色的肉鸡吧如同一道光影，在月亮微光的照射下，模糊的只剩一道痕迹。更多的是卵蛋拍打在后臀上的啪啪声，如同战时的阵鼓，敲得震天响。一双健壮的手臂牢牢钳制住身前的壮汉，并不时的用手捏住那花生米大小的乳头向前拉扯。配合着下身迅猛的攻击，使得威猛的大哥爽的叫出了声。<br />
高熊终于看清了那最后一位猛汉，操得熊振宇都叫爽的猛汉，是自己的爹，高阳。平日里笑容可掬的庄稼汉，孝顺老实的好女婿，居然用男人最阳刚的武器，占据着自己大哥甚至是三个兄弟的宝贵之穴。<br />
&#8220;啊啊……妹夫的鸡吧…太他妈会操了哦哦…插的我屁眼……恩…爽上天啊啊…再来……哦哦哦……舒服…哥哥我今天…太开心了…哈哈啊啊啊啊……快点……对对啊啊恩……操……你他妈再快点……饿饿啊啊……好……他妈……爽…恩…大哥……你屁眼好紧……夹得我鸡吧子恩啊……爽……鸡吧子都拔不出来了……你屁眼子……真好……恩……啊啊……那就一直插……别啊啊拔出来了……操你哥……你哥我一辈子……啊啊再来……哥……你操的我也……好……好爽……恩恩……别……别说你小子……屁眼怎么也啊啊……出水啊…跟娘们儿似的……哥……啊啊我鸡吧水才多嗯嗯……是不是…弟弟…感觉到屁眼里恩啊啊…哥哥的鸡吧哦……哦…出水了没……恩…啊…哥啊啊…你鸡吧那么粗恩…啊啊哦…跟他妈拳头似的…操…操死我了……还出水……老子都被你操出……啊啊……操出血了吧啊啊啊啊……好疼……哥……哥我错啦……我喜欢……嗯嗯啊…你那大鸡吧……恩啊…喜欢粗鸡吧操我……恩操……操我那骚……骚逼眼……骚逼好爽恩啊啊啊啊啊！&#8221;<br />
高熊被干柴烈火的兄弟情感染得难以自持，飞速撸动中的肉棒将这个年轻的壮熊&#8221;精华&#8221;像机枪一样喷射了出去，海啸般的快感将高熊推上云霄，飘飘然的熊娃忘了自己还在屋顶，脚下打滑，大呼一声，<br />
&#8220;爹！&#8221;<br />
一头栽了下去……<br />
高熊从地上醒过来的时候，周围只有碎银子一样的月光，夹杂着嘈杂的虫鸣。高熊看了看周围，居然是在自己撒完尿的茅房门口，奇了怪了。刚才，那只是个梦？！<br />
光着屁股的熊孩子正准备从地上爬起来，清醒一下头脑，结果就听见大门打开的声音。一抬头发现，两个哥哥居然也出来尿尿了，而且跟自己一样，什么都没穿。<br />
&#8220;娃子，你咋躺地上了。&#8221;二哥熊壮笑着过来扶高熊，&#8221;我们起来看见你不在还以为你被人抱走啦哈哈哈。&#8221;<br />
&#8220;他那身板，几个人才抱的走吧。&#8221;熊健走过来在高熊结实的胸脯上拍了拍说，&#8221;每次见你都壮了一圈啊，小伙子。&#8221;<br />
高熊挠着头嘿嘿的笑着，他还没从上一个梦境里缓过来，但是两个哥哥已经发现了端倪。<br />
&#8220;唉？这是怎么回事？！&#8221;熊健指着高熊高高耸立的下体说，&#8221;小子不错啊，长了一个名器！&#8221;<br />
&#8220;嘿嘿，还真是个性呢，这丁丁长得跟蛇头一样啊。&#8221;熊壮说着下意识就伸手想去摸摸，却被高熊挡住了。<br />
&#8220;哥！哥！别啊哈哈，我也不是故意的！！&#8221;熊孩子哪见过这么奔放的两位哥哥，即使见过，也没有亲身经历过啊。<br />
&#8220;唉，怕什么，谁没有似的，我也有，来你摸摸！&#8221;熊健上前一步甩着自己的肉棒，抓着高熊的手就要往上按。高熊矮着身子拼命的往外抽手，虽然心里有些激动，但是那一条警戒线是万万不能迈过去啊！<br />
没成想熊健一松手，高熊往后一倒，一个熊巴掌抡到了身后的熊壮身上，不偏不倚，正中鸡吧。<br />
&#8220;哎呦呦呦喂！！！&#8221;熊壮也跟着躺在地上，&#8221;我他妈鸡吧废了！操！！！&#8221;<br />
高熊一看，这下坏了，做个春梦起来给自己的老哥断了后了。妈的这他妈什么事！<br />
熊健赶紧蹲下，扒拉开弟弟捂着蛋蛋的手，看看到底怎么回事，就感觉弟弟趁机捏了捏自己的手。多年的默契，熊健顿时明白了弟弟的意思。转脸就跟高熊小声说道&#8221;我弟这鸡吧红的发青，估计是让你一巴掌拍碎了。以后不知道还能不能用，你说咋办吧。&#8221;<br />
&#8220;啊？！我……对不起我？我不知道……那个……那咋办啊……&#8221;高熊哪有拍碎别人鸡巴的经验，让这两兄弟唬的霎时红了脸。<br />
&#8220;这么吧，你帮我弟口一下，要是他能射，说明没问题。要是没法射，那就当最后爽一次。&#8221;熊健脑子里总有十万个&#8221;怎么办&#8221;。<br />
&#8220;啊？口？口什么？口他鸡吧啊？！！&#8221;高熊模模糊糊的记得小时候有一次给舅舅吃过鸡巴，可是后来舅舅被姥爷打的差点下不来床。所以从那以后再没有过跟同性的接触。今天居然……<br />
&#8220;这他妈鸡巴都要没了，你还犹豫啥！快点吧！&#8221;熊健按着高熊的毛寸脑袋直接贴到了熊壮的小腹上。<br />
&#8220;啊啊啊啊！&#8221;熊壮很是配合的又一阵呻吟。<br />
&#8220;你看看，我弟弟搞不好命都要保不住了！&#8221;<br />
&#8220;好好，我吃，我……我自己来……&#8221;高熊推开熊健的手，满是委屈的说。<br />
一个多年未曾触碰过同性的熊孩子，在这个洒满月光的院子里，慢慢的对着自己哥哥涨得发紫的命根子，张开了自己厚实的双唇。<br />
&#8220;额啊…………&#8221;熊壮发自内心的吼了一声，心想卧槽太爽了。<br />
高熊无师自通的将熊壮的整个鸡吧完全吞了进去，甚至连同睾丸都含在了嘴里，一旁的熊健看得惊呆了，从来没有人可以连睾丸都吃进嘴里，虽然只是吃进了一个，但是这也已经突出人类极限了！绝对他妈的突破极限了我操！<br />
&#8220;怎么可能！！&#8221;熊健靠近两人的结合处，仔细的看了又看。千真万确，熊壮的一个睾丸还漏在外面，另一个被高熊含在了嘴里。而此刻的高熊两个腮帮子鼓得像是含满了水，两只眼睛憋得通红，难以想象熊壮的阴茎被咽到了哪里。<br />
&#8220;快吐出来吧！&#8221;熊健觉得继续下去会出人命的，&#8221;熊孩子真不要命了。&#8221;<br />
&#8220;再！再等一会！太！太爽了哦哦！鸡巴不行了啊啊！他怎么这么会吃！！啊啊啊哦！&#8221;熊壮也是第一次被口到如此死而无憾的境界，难以自持。<br />
&#8220;去你妈的，给老子吐出来！&#8221;熊健一手绊住高熊的脑袋，一手按在熊壮的肚子，用力一推，两人刚刚分开就听到熊壮的大喊，&#8221;啊啊啊！别扯到鸡吧！！&#8221;<br />
高熊一松口，只见一根黝黑光滑的阴茎从嘴里笔直的抽了出来，仿佛一把利刃从剑鞘里拔出，月光下耀武扬威的闪着淫光。<br />
&#8220;呃………………哇……&#8221;高熊推开熊健扭头趴在地上干呕起来，他没想到入口时还未勃起的鸡巴在他吞进一半的时候缓慢的苏醒了过来，然后飞快的堵住了自己的整个口腔，粗壮的龟头更是直逼自己的食道，急于呼吸的高熊下意识的吞咽使得整个鸡吧都进入了口腔，而食道的摩擦让熊壮感受到了来自生命深处的荡漾。<br />
&#8220;哥，哥！快点吃我鸡吧，我要射！我爽死了啊啊！&#8221;熊壮像是一个冲浪的人，从滔天巨浪的顶端直接被卷进了海里，无数精虫就像是海啸一般正在脑海里翻腾，他的意识里只有一句话：<br />
我要爽！<br />
我要爽！<br />
我要爽！<br />
熊健还没张嘴，高熊哽咽的说道：&#8221;我吃吧……我一定可以帮熊壮哥哥治好鸡吧的……&#8221;<br />
傻小子，居然当真了……<br />
于是高熊又来到熊壮的胯下，面对这根把自己差点噎死的肉棒，高熊鼓起勇气，张开&#8221;血盆大口&#8221;就又把熊壮的鸡吧吞了进去。<br />
粗糙的舌面，光滑的口腔，炽热的呼吸，咽喉的蠕动，熊壮又一次回到了浪尖，那海一般辽阔的快感席卷而来，爽的熊壮闭上了眼。<br />
&#8220;啊……太……舒服了……&#8221;<br />
熊健怎么会就此罢休，于是绕到熊壮身后，亮出自己的&#8221;白色杀器&#8221;，笔直的白色阴茎搭配粉嫩的龟头，月光下泛着性感的&#8221;油光&#8221;，澎湃的淫液早已经流淌成河，对着自己弟弟的肉穴，熊健温柔而坚定的挺了进去。<br />
&#8220;恩，啊……哥……&#8221;熊壮正享受着来自前面的海啸，又被后面的火山袭击，整个人被&#8221;冰火两重天&#8221;推上了巅峰，&#8221;恩…哥…你鸡吧好……长啊……怎么……忽然就啊啊……好爽……鸡吧也……啊啊……吃鸡吧……屁眼……骚……啊啊……不要……停……不要啊……停……恩不要停……不要停不要停不要停……哦哦哦哦！&#8221;<br />
熊健在弟弟狭窄的肉穴里拼命的驰骋着，白色的肉棒仿佛一把利刃，不断的划开紧闭的肉壁，将细长的鸡吧飞速的送进更深的地方。<br />
&#8220;恩啊…哦哦…壮壮你的…骚屁眼…吃的我……啊大鸡……吧啊……好爽啊…恩……操死你…你个肌肉骚屁眼……插你……爽不爽…说！…爽！不！……恩啊&#8221;<br />
&#8220;饿哦…大鸡吧……插得好……啊啊…爽……爽死了啊啊…继续……操我…插肌肉骚货…插肌肉屁眼…屁眼好疼…好酸……嗯嗯……啊好爽！&#8221;<br />
&#8220;熊娃！你哥的鸡巴就快修好了！加把劲吃！给我吐出来再咽进去！&#8221;<br />
&#8220;恩唔……&#8221;高熊得到了命令，呜咽着点了点头。<br />
&#8220;你弟弟在吃着你的粗鸡吧，你哥哥在操着你的骚屁眼，你这个肌肉壮壮骚不骚，奶子还一晃一晃的，是不是还不够，哥哥给你更爽的好不好！&#8221;<br />
&#8220;哥……哥……更……爽……恩……恩……啊&#8221;<br />
熊壮被两人伺候的只会随着频率而一个字一个字的说话了……<br />
&#8220;来了！&#8221;<br />
熊健从背后捏住熊壮的两个健硕胸肌上的奶头，下身半蹲然后飞速的用&#8221;九浅一深&#8221;的方法抽插起来。而前面的高熊也开始吞吐熊壮粗黑坚硬的鸡吧，那粉嫩的龟头被高熊舔舐的发亮，不断溢出的淫水被高熊像个孩子一样吮吸的一干二净。<br />
&#8220;啊啊哦哦！不行了！鸡吧要……屁眼恩啊！……你们……好会……吃我的鸡吧……肌肉大鸡巴……啊啊还有……肌肉大屁眼……恩啊……肌肉骚屁眼……操……操啊！&#8221;<br />
&#8220;操！操死你个骚肌肉…喜欢被人插屁眼玩奶子的骚壮……是不是…喜不喜欢男人的鸡巴插进你的骚穴……插你……啊啊……恩……好爽……哥也喜欢插你……操你的后面……哥也要射了……恩啊啊&#8221;<br />
&#8220;我……要跟……哥哥……一起……啊啊……射！&#8221;<br />
&#8220;恩啊啊啊！！哦哦！！鸡吧！！发射！！！嗷嗷嗷哦！&#8221;<br />
小院里的三个人异口同声的吼出了男人&#8221;极限&#8221;时的心声，一道道浓稠的白精在月光下泛着荧光喷射的到处都是，脸上身上屌上屁股上，腥臭的味道里三兄弟相视一笑。<br />
高熊还没来得及说&#8221;还好壮壮哥的鸡巴没坏&#8221;，就带着巨大的快感从梦里醒了过来。<br />
睁开眼的高熊看着熟睡在自己左右两旁的熊壮熊健两兄弟，呆呆的愣了一分钟。<br />
&#8220;这……又是做梦？！&#8221;<br />
高熊捂着高耸的鸡巴，悄悄的下床推开了门。只见小院里空无一人，满天繁星照得大地如梦如幻。熊孩子边往茅房走边想，月亮去哪了？<br />
月亮？<br />
其实一个晚上都没出来过。<br />
十六，自己动手<br />
寿宴在村里摆了三天，全村都跟过年一样红红火火的闹了三天，唱戏的，敲锣的，打鼓的，村长还请来了一个小乐队，给大家表演了交响乐。大伙都说今年的寿席是有史以来最洋气的。<br />
三天一晃就过去了，从城里来的人们又陆陆续续的开始返回城市。大哥熊振宇在寿宴的最后一天代表熊家上台致辞感谢之后就匆匆赶回了城里。二哥熊振国还要为水果店进些鲜货，所以留下来收水果。熊健熊壮两兄弟还没在田间玩够，所以也答应留下来帮忙。<br />
这天晚上，洗完了澡的熊健和高熊一起到西瓜地里看夜，二叔振国吃完了饭就过来。走在路上，高熊还在想这两天的事情，总是抑制不住内心的躁动。哥哥们和二舅的&#8221;游戏&#8221;让人心驰神往，自己何时才能遇到那样一场酣战。于是高熊小心翼翼的跟熊健哥哥聊起了天。<br />
哥，你有女朋友了吧？<br />
啊。分了，刚分的。<br />
嗯？为啥？<br />
嫌我……嗯……老带她出去玩。<br />
出去玩？玩不好么？<br />
嘿嘿，其实是带她去开房啦！<br />
哦！！大哥你可真够行的！那为啥分手啊？这不是……好事~嘛<br />
唉，女人嘛，一次两次还行，第三次就软了，再玩她就没精神了。你哥我这种没有五次不爽的，玩两次她就不想玩了。<br />
五次？健哥你不是吹吧？<br />
怎么，不相信啊？<br />
五次你不萎啊，我撸过五次，第二天愣是睡到下午，嘿嘿。<br />
那你不行，而且，操和撸那哪儿能比。哈哈哈哈，该不是你还没操过人吧？不过你也还小，以后就体会到啦哈哈哈。<br />
哥，你教教我呗。<br />
熊健停下脚步，看了看高熊说：&#8221;这有啥好教的，打个飞机而已。&#8221;<br />
&#8220;恩，就是……就是……我没有……我都是自己打，没有……没有弄过别的……JI&#8217;BA&#8221;最后两个字高熊的声音低到自己都听不见，可是熊健敏锐的捕捉到了面前这个正向自己发出邀请的弟弟。<br />
熊健对高熊一直都是当弟弟对待，跟熊壮不一样，每到逢年过节才能见一次面，所以兄弟几个每次都玩得很疯，从不见外。今天高熊突如其来的提出要&#8221;教授飞机经验&#8221;，熊健有点意外。当然，那是他不知道这两天这个只小他一岁的弟弟经历了哪些&#8221;惊世骇俗&#8221;的窥探。<br />
&#8220;好啊，那就教教你怎么好好的打一次飞机好了！&#8221;<br />
两人来到西瓜地里，转圈检查了一遍就飞快的钻进了看瓜搭的棚子里。<br />
&#8220;哥，咱们……玩一会，就睡吧，不然二舅（熊振国）吃了饭就来了……&#8221;高熊边脱衣服边说，白白的小胸脯在月光下莹莹发亮，不禁让熊健感叹这小子长得真是快啊。<br />
&#8220;不怕，你二舅啊，哈哈，早着呢。&#8221;熊健想着一会熊振国看到两个小兔崽子玩屌的样子，心里就笑开了花。他本来还想说&#8221;你二舅说不定还能教你玩更多花样&#8221;，结果还是咽下了肚子里。<br />
&#8220;哥，你鸟好大啊！&#8221;高熊盯着已经是全裸的熊健说，&#8221;跟你一样白，哈哈~&#8221;<br />
&#8220;你也赶紧脱啊。&#8221;熊健好奇这个弟弟的鸡鸡勃起后是什么样子，&#8221;让哥看看。&#8221;<br />
结果熊健目瞪口呆的盯着高熊的胯下，好一会才蹦出了两个字：&#8221;我操！&#8221;<br />
高熊完全勃起的JI&#8217;BA在脱掉短裤之后猛的弹了出来，整个JI&#8217;BA往左边弯的厉害，像一把镰刀。浓密的屌毛中一条斜斜长出的JI&#8217;BA，月光下像极了一个隐秘在黑暗草丛中的一条巨蟒，那腥红的&#8221;蛇头&#8221;此时正一抖一抖的向熊健点着头，仿佛是警告，又像是勾引。<br />
熊健慢慢的摸上弟弟未经人事的JI&#8217;BA，一阵不同于白净肤色的火热感沿着手掌的接触而愈演愈烈。<br />
&#8220;好，是个好屌。&#8221;熊健边摸边说，&#8221;以后不愁操不到穴了，看不出来啊你小子~&#8221;<br />
&#8220;哥，怪害羞的……&#8221;<br />
&#8220;羞个屁，来，哥这就教你怎么玩。&#8221;<br />
两个人面对面站着，挺着自己的肉屌。两人的长度恰巧都是18，不过一个笔直粗壮，一个曲折离奇。两个JI&#8217;BA叠在一起，仿佛互相缠绕的两条肉蟒，不觉间两人的马眼已经漏出不少晶莹的液体。<br />
&#8220;你小子居然跟你哥我一样长，不简单。大几吧的好处就是玩法更多，来，先教你几个简单的。&#8221;熊健握住自己的JI&#8217;BA，开始摆动腰腹，两只手仿佛一只飞机杯紧紧地套在JB上，&#8221;这叫&#8217;自己动手&#8217;。&#8221;然后一只手反过来倒握住阴茎，另一只手抚摸鼠蹊和卵丸，&#8221;这叫&#8217;反作用力&#8217;。&#8221;然后又把双手变为掌型，放在肉棒的两边开始由慢到快的搓弄，&#8221;这叫&#8217;钻木取火&#8217;。&#8221;就着龟头流出的大量淫液，熊健一手扶屌一手摊开，用掌心在马眼处缓慢研磨，仅仅刺激龟头上部那个&#8221;泉眼&#8221;的区域，剧烈的快感瞬间袭来，&#8221;恩啊……这个……嘶……叫&#8217;登峰造极&#8217;哦……&#8221;<br />
&#8220;哥……你好会……玩鸟……啊啊……JI&#8217;BA胀死了……恩……好……爽啊……&#8221;高熊被这一连串的高能撸管技巧折腾的快要上天了。<br />
&#8220;来，哥再教你两个人的。&#8221;熊健拉过不断呻吟的高熊，&#8221;操，你小子流了这么多水啊！&#8221;<br />
熊健沾满自己淫液的手握住高熊的香蕉弯屌后就着两人海量的前列腺液就开始撸动起来，熊健旋转着将高熊的肉棒从左手撸到右手，一边撸一边转手腕，就像平时开门拧钥匙一样将高熊本来就粗大拐弯的肉蛇拧的更加胀红，熊健专门往JB弯的反方向拧动，摩擦力和反作用了让高熊有一种仿佛插入了肉洞的感觉，瞬间就有一种射精的冲动。<br />
&#8220;啊啊啊！哥~哥，别……要出了……要出来了……额啊啊……JB好像……嗯啊啊……在操洞洞……操的……好……嗯奥……爽啊！&#8221;<br />
熊健猛的停了下来，高熊霎时从浪尖跌落谷底，&#8221;看你那样，撸了五分钟就不行了。还有好多好玩的呢！&#8221;<br />
熊健把两人的JB并拢在一起，熊健的JB白净颀长，龟头粉红诱人；高熊的JB粗犷蜿蜒，龟头红艳欲滴。两根白色的JB贴在一起，马眼怒张直指天空，熊健和高熊彼此摩擦着对方火热的巨屌，每一次碰撞都会引来大面积的&#8221;淫液爆发&#8221;。<br />
&#8220;来，你来撸我们俩的JB，就像你平时给自己撸管一样。&#8221;熊健拉起高熊的手放在两人剑拔弩张的JB上说，&#8221;还好好伺候这两根大JI&#8217;BA啊！&#8221;<br />
&#8220;好！&#8221;高熊学着哥哥刚才的手法，两只手在两人的肉屌上来回揉捻搓撸，JB与JB之间的摩擦加上手指和手掌的挤弄，以及淫液的润滑，就连熊健也被带入了一种全新的快感之中。高熊没有章法的撸管组合，使得两人更多的变成了JB与JB的肉搏。高熊时而双管齐撸，时而各自慰政。熊健被弟弟的熊掌玩弄的呻吟连连，两人搂抱在一起，摩擦着彼此的乳头和腹肌，像是两头赤裸着的肉熊在对撞着搏斗。胯下的快感阵阵袭来，高熊虽是&#8221;操盘手&#8221;可是也被爽的直翻白眼，大张着嘴不停的喘息着，仿佛一个落水的孩子。熊壮看着高熊处子般的反应，更是燃起了熊熊烈火，顺着高熊昂起的脖子慢慢吻了上去，最终将小熊娃子的双唇含在了嘴里，两人炽热的生命就此结合为一股火焰，轰然点燃了所有的爱欲，两条肉舌如同两个爱侣，时而羁绊时而暂离。那高于一切的情欲将两位少年推向了极乐的顶峰，仿佛双唇和双乳，阴茎和后股都在呼唤着爱，都在渴望着对方进一步的探查和所求。然而，正在着缠绵十分，猛的听到！<br />
&#8220;你们……两个臭小子……干嘛呢？！&#8221;<br />
一句话仿佛晴天霹雳一般让兄弟俩瞬间炸开，吻得忘乎所以的两个人慌忙地各退一步，各自的脸上还残存着对方的口水，胸前和胯下更是水润一片。两个人傻傻的看着来人，惊吓中更多的是疑惑。<br />
&#8220;额……小舅？你怎么来了？&#8221;高熊看着眼前走路都东倒西歪的熊振民，边捂住下体边问。<br />
&#8220;来，来看，夜，夜啊！&#8221;<br />
&#8220;今天晚上应该是我振国舅舅啊？&#8221;<br />
&#8220;你……你那……振国……舅舅……让我……给……给喝趴下了……今天……就我……来……妈的……今天真……没少……没少喝……哈哈哈哈&#8221;<br />
&#8220;那你，先睡觉吧……&#8221;高熊暗暗松了口气，小舅喝成这样，应该不会发现了。<br />
&#8220;睡……睡睡睡……妈的……喝的真爽！&#8221;熊振民说着就躺在了棚里的竹席上，眨眼就打起了呼噜。<br />
虚惊一场的弟兄俩对视了一眼，长出了一口气。<br />
&#8220;哥？&#8221;高熊试探的问了一声，&#8221;咱们……&#8221;<br />
&#8220;继续~&#8221;熊健绕到高熊的身后，把高熊刚穿上的内裤扒到脚踝，从背后开始撸动那根一直就没有软过的弯刀JB。<br />
&#8220;小心点啊……嗯啊……哥……小舅……要是啊啊啊……醒了……&#8221;高熊此时正面朝着凉棚，熊振民只要睁开眼，就可以看到全裸的高熊正对着他的小舅被人从背后撸着大吊。<br />
&#8220;是啊！那我们去看看，他睡着了没？&#8221;熊健边说边推着高熊往熊振民睡着的地方一步一步走去。<br />
&#8220;不行啊哥！嗯嗯，别闹了啊啊啊啊啊！撸的太猛！别！太近了！舅舅要醒了啊啊嗯哦……&#8221;高熊被哥哥使坏的推到了小舅的席子跟前。面前的健壮小舅上身的汗衫早已敞开，结实的胸肌此时正随着鼾声一起一伏，颗粒丰满的乳头不时被小舅挠上一挠，平坦的小腹还有隐约的腹肌轮廓，熟睡中的小舅偶尔还会大喇喇的掏个裆，一副人畜无害的模样却在月光下显得性感十足。<br />
高熊有种奇怪的快感，明明很怕被发现，却好像又有一点渴望被看到此时淫乱的自己。又羞又骚的感觉让高熊的胯下蓄势待发的颤抖了起来。<br />
&#8220;嘴上说不行，JB怎么越来越大了？&#8221;熊健明显感觉到高熊的JB又粗了一圈，而且变得极其烫手，于是加快了刺激龟头的速度和频率。<br />
&#8220;啊啊啊！哥~~哥！不！不要！嗯嗯哦~不行了……熊熊……要……射了……啊啊哦哦……&#8221;<br />
高熊的巨蟒在熊健的飞速套弄中喷出了十几股白色的精液，每一股都准确无误的射在了熊振民赤裸的胸膛上，还有两股因为太强劲，直接喷到了脸上，此时正缓缓的顺着脸颊流下来，而熊振民打着鼾正满脸陶醉的沉睡在美梦里，无邪的面庞加上粘稠的爱液，场面也是浪漫而糜秽。<br />
&#8220;你看，他是绝对醒不来的。&#8221;熊健在高熊耳边得意的说到。<br />
&#8220;吓死我了……&#8221;高熊喘着粗气说。<br />
&#8220;是爽死你了吧？&#8221;熊健坏笑着说，&#8221;换你服务我了~&#8221;<br />
&#8220;我，我咋服务你？&#8221;<br />
&#8220;来，你这样。&#8221;<br />
熊健作为一个&#8221;性爱大师&#8221;，现在放着两个壮汉任他玩耍，当然要&#8221;搞搞事情&#8221;。他让高熊一手按摩着自己的肉龙，另一只手举起熊振民的脚，给自己足交。<br />
&#8220;啊？舅舅真的会醒吧！不行啊哥，要不咱们今天就这吧，别弄了，不要到时候……&#8221;<br />
&#8220;大老爷们怕个沟子！&#8221;熊健自己动手举起熊振民的右脚丫子就按在了高熊手上，&#8221;弄吧！&#8221;<br />
这一按给高熊吓了一哆嗦，好家伙，光天化日，不是，三更半夜的自己哥哥要自己用舅舅的脚丫子给他足交，真的是够刺激。高熊低头看了一眼熊振民，熟睡的舅舅丝毫没有要醒的意思，反而是常年干活的脚上味道依然迷人。<br />
&#8220;这样，还是这样？&#8221;高熊举着舅舅的汗脚，横着摆一下，竖着摆一下，活生生一个丈二和尚。<br />
&#8220;呆子，这样！&#8221;熊健把振民的大脚掌笔直的按在自己硬挺着的鸡巴上，然后开始上下摩擦起来，兄弟二人不知道振民究竟是多大的脚，只是看着熊健那生机勃勃的18CM大肉棒在厚实的脚底板上显得有些可爱。熊健换了个姿势，让自己的龟头在振民的脚趾头中抽插，晶莹的前列腺液早就沾满了三叔的大汗脚，一只结实的脚掌就这样在熊健手里变成了一个性器，闪闪发亮。<br />
&#8220;哥你真会玩！&#8221;高熊小声的佩服着，而当他顺着小舅满是腿毛的粗壮大腿一路看去的时候，又发现了一个&#8221;大大&#8221;的秘密，&#8221;哥，你看！&#8221;<br />
熊健一直沉浸在这美妙的足下生辉时光，被高熊一拉，目光自然的望向了三叔的大腿根部。原来熊振民不仅脚大腿粗，胯下那一根更是又大又粗。只穿了一条短裤的三叔此时的胯下早已春光乍泄，肥大的裤管将里面的&#8221;卧龙&#8221;暴露的一清二楚，更不用说此时的&#8221;卧龙&#8221;正在舒展&#8221;经络&#8221;，马上就要摆出一副扶摇直上的姿态了。<br />
&#8220;我擦，我今天才知道三叔的鸡巴也这么屌啊！&#8221;熊健心想今天真是走狗屎运了。<br />
&#8220;嗯，想当年好像还没有这么大，那会我还能吞下，现在……&#8221;<br />
&#8220;你他玛居然吃过这几吧？！&#8221;熊健有点难以相信，差点喊出来。<br />
&#8220;那个……啊，不是……就是好多年以前了……&#8221;高熊意识到自己说漏了嘴，慌忙解释道&#8221;也不是吃过，就是尝了尝……额，哎呀，就是反正就是玩了一下…&#8221;<br />
嗅觉灵敏的熊健霎时捕捉到了暧昧的气息，于是问道&#8221;那是谁先提出来玩一下的啊？&#8221;<br />
&#8220;当然是小舅啊。&#8221;单纯的高熊怎么会想到这样一个实话实说的答案，居然开启了一个不眠不休的疯狂之夜。</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>要射的时候来一脚</title>
		<link>/2018/07/29/3957.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2018 10:58:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/29/%e8%a6%81%e5%b0%84%e7%9a%84%e6%97%b6%e5%80%99%e6%9d%a5%e4%b8%80%e8%84%9a/</guid>

					<description><![CDATA[虽然已经过了好几年，但一想起来我还是忍不住。这不，内裤又湿了！ ? ? ? ? 那天是7月21日，我&#8230; <a href="/2018/07/29/3957.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">要射的时候来一脚</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>虽然已经过了好几年，但一想起来我还是忍不住。这不，内裤又湿了！</p>
<p>? ? ? ? 那天是7月21日，我有事坐长途车去外省。天有点热，到站时有点晚了，我还担心买不到票。拿到票一看，真巧，是最后一个座位。我看看表，时间快到了，于是赶紧上车。车上的人差不多已经满了。</p>
<p>? ? ? ? 我走到最后一排一看，只有靠左边有两个位置，右边的座位是坏的，堆满了行李。左边靠窗的位子坐了个人，他背靠着窗，两条腿随意地搁在我的座位上正在打瞌睡。一条深蓝色牛仔裤配着一双雪白的运动鞋闯入了我的眼睛，鞋里是深灰色的运动袜。哇，真酷！我走到座位边，轻轻拍了拍他的运动鞋，一方面想叫他把脚放下，另一方面我也确实想摸摸这双姓感的脚。那人醒了，擡头看了我一眼。一刹那，我简直呆住了，简直是一个完美的帅哥！大大的眼睛、高挺的鼻梁，有棱有脚的脸庞，紧身灰色的Ｔ恤暴露出那迷死人的身材，牛仔裤的裤裆高高的凸起……我不知说什麽了。他倒没注意我的神情，只是无奈的把脚放下，然后把右膝盖顶在前面的靠背上，用手支住头继续睡。靠着这样一个美男，我的心碰碰狂跳起来。</p>
<p>? ? ? ? 终于开车了，前面开始放电影，满车的人的注意力都被吸引过去，而我的整个心早就被我身边的帅哥吸走了。突然他想起了什麽，拿出手机。“喂。是黄总吗？我是晓刚，刚开车……”这下我知道怎麽称呼他了。就叫他“刚哥”吧。刚哥打完电话，继续以原来的姿势睡觉。</p>
<p>? ? ? ? 哇，他的这个姿势能让我最近距离地观察他。他的皮肤比较黑，手上的毛孔也挺粗，臂上的肌肉很发达。他的牛仔裤不是薄型的，布料很厚实。最让我激动的是他的运动鞋。这是一种低帮阿迪达斯运动鞋，以前我在公车上好几次见一个小帅哥穿过，那几次他也坐我边上，穿的是白色运动袜，所以我记得很清楚。这次我竟能这麽近的欣赏它，甚至悄悄地触摸它，实在让人想不到。刚哥的脚比那小帅哥的大多了，而且看上去非常健壮。他那双深灰色的袜子，配上白色的运动鞋真是太姓感了。</p>
<p>? ? ? ? 趁着他睡觉，我慢慢凑近他的膝盖，用手碰了碰，见没反应，我的胆子大了。看看前面的人都在看电视，我弯下身子，装作要捡什麽东西的样子，把鼻子慢慢靠近他的运动鞋。这双鞋虽然穿了一段时间，但仍然白得耀眼，那深灰色的运动袜在运动鞋的反衬下特别醒目。一股刚哥脚上特有的气味混合着运动鞋的味道扑鼻而来。我靠，这样一个姓感的帅哥，一只酷毙了的穿着运动鞋的大脚就在我的眼前！</p>
<p>? ? ? ? 喔！……我的几巴挺了，我的内裤湿了……?</p>
<p>? ? ? ? 我偷偷把皮带解开，把手伸进裤裆，握住我的大几 巴抽动起来。随着车身的摇晃，刚哥的脚也晃来晃去，有时一下踢到我的鼻子，让我美美享受他的脚臭，有时晃到边上，让我急不可耐。最后我壮起胆子，用另一只手抱住刚哥的脚，把鼻子伸到鞋帮上，鼻尖差不多都要碰到他的袜子，颤抖而又贪婪地吸取里面的气息。握着几 巴的手不停地套弄，一股从心底里升起的强烈快感让我忘记了一切。</p>
<p>? ? ? ? 天哪！我憋不住了。我整条几 巴一阵酥痒，达到了高潮，精液狂喷而出，全都射在内裤里。太舒服了！太够味儿了！</p>
<p>? ? ? ? 我靠在椅背上，看着刚哥的大脚，刚想喘口气，一件让我求之不得的事情发生了。随着车身一阵颠簸，刚哥醒了。他擡头看看窗外，低下头打算继续睡，也许是觉得有点热了，他脱掉脚上的运动鞋，然后干脆把左脚一下架到右腿上！那只穿着深灰色运动袜的姓感的大脚就在我面前一览无余。</p>
<p>? ? ? ? 我的天！刚射完呀，裤子还没干哪！但我实在抵挡不住这迷人而又危险的诱惑，刚哥的脚实在太刺激，一阵阵脚臭袭来，我感到几巴上一阵阵的冲动，老二的充盈感越来越强，终于又丘起来了。像这样的好机会一辈子能碰上几次啊，还是干吧。 刚哥扔在地上的运动鞋就在我脚边，我悄悄捡起来。刚哥的运动鞋真大呀，我把整个头塞进去，然后深深一闻……哦！我激动得浑身发抖。再伸出舌头舔舔，一阵晕眩差点让我昏过去。我擡起头，看见刚哥那只高傲的大脚就在我边上，袜底上还绣着几个字母，虽然很清晰，但我已经没有注意力去分辨了。我完全失去了理智，一下把整个脸贴到了刚哥的脚底，感觉那毛茸茸的袜底，狂风暴雨般的舔着，疯狂地闻着那里的味道，两只手把刚哥的运动鞋放到裤裆上不停地挤压，幻想着刚哥正拿他的大脚在狠狠踩我的荫茎。</p>
<p>? ? ? ? “啊…爽…啊…啊…刚哥的…大脚…啊!…好大…好臭…爽死了……啊…啊！……” 我在心底里狂叫着，什麽也顾不上，一个劲地拿运动鞋揉搓我的裤裆。一浪高过一浪的美妙把我沉浸在欲仙欲死的忘我境界里，我已经控制不住了，又是一次极度的强烈快感袭来，我拼命亲吻着刚哥的大脚、臭脚。刚哥的大臭脚又一次把我带上了快乐的颠峰。我喘息着、呻吟着瘫软在他的脚下。真不明白，爲什麽在刚哥的脚边，间隔时间这麽短的第二次射精能射那麽多，高潮能那麽刺激，真爽得我分不清东西南北了。　　连射两次，虽然有点累，但坐在刚哥边上，几 巴忍不住又温热欲起。因爲等会儿还有事，我只好努力克制住自己，尽量想点别的事，还把大腿岔到刚哥的座位上，尽量不让荫茎受到压迫，这才使几巴软了下来。</p>
<p>? ? ? ? 如果不是那条该死的路，或者说那条幸运的路，事情也许就这样过去了。可是一件意想不到的事发生了，由于前面修路，车子剧烈地颠簸起来，刚哥顶在靠背上的膝盖滑落下来，把他弄醒了。刚哥睡眼朦胧地看看前方，不耐烦地骂了句：“我草你 妈的！” 　　然后他把身子朝我这边一转，背往车窗一靠，左脚依旧架在右膝盖上，右腿顺势往右一甩。他还半梦半醒的，根本没注意到边上有人，而我的腿又岔得太开，于是我眼睁睁的看着刚哥硕大的右脚从我面划过，还没等我明白过来，伴随着一股浓浓的脚香，他的大脚已经重重的踩到我的荫茎上。</p>
<p>? ? ? ? 啊！……我差点昏过去，怎麽会是这样啊！真是做梦也想不到啊！这麽一个迷人的帅哥，姓感猛男，我刚刚在他脚边射了两次，他现在又一脚踩到我的荫茎上，还让不让我活了！可是被刚哥踩着几巴，谁能受得了啊！我就是再不想干也不成了。我的老二疯狂地变长、变硬、变粗、不断膨胀。更让我没想到的是，由于车身不停晃动，刚哥不停的调整着右脚的位置，把我的屌一脚又一脚，踩了又踩。我浑身又热又麻，终于忍不住低低的叫出了声：「啊…啊……真爽…爽死……啊……爽死了…啊……用力……啊……啊啊……我受不了…」 刚哥还把左脚向前伸了伸，一下又到了我面前。我再也抗拒不住，用力把脸伸过去，搂住刚哥的左脚狂吻。而下身有刚哥右脚的乱跺，根本不用我去套弄，不可遏制的快感一阵又一阵冲上来。</p>
<p>? ? ? ? 因爲刚射过两次，所以第三次高潮来得比较迟，快感持续的时间特别长，我兴奋的难以自制，简直要发狂了。刚哥的脚真有力，真够味儿，我每吻一下刚哥的大脚就让我快活的头晕目眩，刚哥每在我的屌上踩一下我就兴奋的不由要喊几声。 “啊…啊……天…啊…舒服…啊……爽…啊……好…好大…臭啊……爽…爽死…啊…啊……厉…厉害…啊…啊…啊……刚哥…饶命啊……要死了…啊……痛快…啊……臭死了……受不了…刚哥…大脚…超级…棒…啊……啊啊…不行了…要…要被…整死…啊…啊……美……啊…太…太舒服了…” 刚哥的每一脚都让我从几巴到全身忍不住要狂喊呻吟，刚哥的每一脚都给我带来令人震颤的快感。他是一脚又一脚，我是一潮高一潮。我简直要崩溃了，嘴中银声乱冒： “啊啊…啊…太…太爽了…啊…啊……爱死…啊…刚哥的…大…大…臭…脚……脚……啊…爽…踩我…一辈子…啊啊…一辈子…啊……爽啊……好喜欢…好喜欢…被刚哥…踩…啊……刚哥…啊…啊…饶命…啊……啊…可以了…啊…够了…啊……啊…受不了…啊…可以踩了…啊…求求你…赶快踩…啊……臭……好大……臭啊……啊…啊……不行…啊…会死…啊啊…好爽…啊……我的天…啊……大…大脚…用力…啊………啊…啊……美……美翻了…啊……不行了…刚哥…饶了……啊…不要踩了…啊…饶了我…啊……好爽…刚哥…真会踩…啊……爽…啊…真爽…了…啊……啊………快喘不过气了…啊…啊……好爽…啊…不行了…啊……吸不到气…啊……不要踩了…啊……太刺激了…啊…啊…不要了…要死了………饶…饶…命…喔……”?</p>
<p>? ? ? ? 刚哥根本没有觉察到他的大臭脚正在蹂躏我的几巴，让我死去活来。他一会儿用脚跟，一会儿用脚掌揉搓着、跺着、踩着。更奇妙的是，每当我感到喷薄欲射的时候，刚哥总能恰到好处的狠狠在我的鬼头来上一脚，把那种冲动从头到脚打回去，让人求生不能，求死不得。害得我浑身抽动，不停呻吟：“啊…啊……好…好舒服…啊…要出来了…啊……不要啊……刚哥，求你了……要踩死了……好爽…不要停…啊……踩我…啊……爽…啊……啊……会…会死…啊……救…救命……啊…啊……好厉害…啊…舒服…啊……阿刚…哥哥…啊……棒…啊……升天了…啊……美…美死…啊……刚…大臭脚…哥哥…帅啊……爱爱…爱死了…” 我全身肌肉绷紧，一阵阵酥痒的快感从几 巴根处冲起，眼看憋不住要射了。前好几次都在蓄势待发的时候被刚哥一脚踩回去，这次要来真的了。 “啊……要泄了…啊……受…受不了啊…&#8221; 我心里默默哀求：“刚哥，刚哥，求求你别踩了！饶命啊！再来一脚的话真要完蛋了。”</p>
<p>? ? ? ? ?刚哥才不管呢。我还没想完，车身一晃，刚哥的头撞在窗上，他粗野的骂着： “草……你他妈是逼痒啊！我一脚草烂你妈骚逼!” 我一惊，以爲他醒了。不料刚哥连眼也没睁，又是重重的一脚! 我的天哪！……刚哥这脚正跺在鬼头上！好狠啊！真不知他用了多大的力气，我被他踩的身子一蜷，差点死过去。刚哥哟!……太厉害了！我的全部欲望都被调起来，体内的潮水猛的向几 巴冲去，但到了那里又被刚哥的大脚死死的踩住，我一个劲的想射又怎麽也射不出，那种感觉简直痛苦和痛快到了极点，我一把搂住刚哥的左脚，把它紧紧堵在我的嘴上，恬不知耻的狂喊：&#8221;哎呦……啊!我的亲爹!!!啊!!!刚爷!!!踩死兄弟了!!……啊!!!……踩…踩烂了…要死了…啊……啊啊……受不了…哥哥…大臭脚…超级…棒…啊……啊啊…不行了…要…要被…臭死…啊…唔……唔……啊…啊……不行了…要死…死了…啊…太…太爽…天啊…好…好棒…舒服死了…大…大脚……臭…啊……爽…爽死…大臭脚…哥哥…脚…真厉害…啊……臭啊…刚哥……兄弟顶不住了!”?</p>
<p>? ? ? ? 好在我们坐在后面，汽车的发动机也在后面，声音又响，盖住了我的浪叫。我就在这最销魂的尖峰时刻，被刚哥的大脚时而轻轻揉搓抚摸，时而狠狠跺踩碾压。真难以想象，我觉得似乎一会儿被刚哥一脚踢到天上，一会儿又被他的臭脚按在地上。就这样快活、惊喜、发狂，什麽也不想，不知过了多久……也许是刚哥觉得这样坐不舒服，想转回身去，便以右脚掌爲支点在我的几 巴上用力一碾，擡起屁股转回身子。 “我的天啊……”，太强烈了！……真的不行了，憋不住了。 “哎呦……要泄…受不了……好…好劲…啊…劲到爆啊……啊……不行了…要…要踩死了…啊……踩…踩扁了…要死了…爽…啊…啊……我的天…啊……大…大臭脚…用力…啊………啊…啊……太…太销魂了…啊……要…要飞了…妈啊……升天了…啊…啊………泄…泄啦…啊啊…泄…泄…啊…刚…臭…太厉害了…啊…我的天…啊…让我死吧……踩死我吧…喔&#8212;－” 天哪！谁能受得了啊！刚哥的这一大脚让我强烈地感受到最过瘾、最刺激的撞击，最有力的震撼，我浑身发抖，感觉好像飞上了天。我奋力把整个脸贴在刚哥厚厚的袜子上，紧紧拥着它，一股浓烈的脚臭给我带来一种前所未有的快感！我头晕目眩，闷哼了一声，张开嘴狂吸一口刚哥的脚臭，然后用舌头狂舔他脚底的每寸地方，体内的激流排山倒海似的狂泻而出，高潮时的晕眩一次又一次冲上来，退下去，又再次涌上来……我的刚哥！爱死你了，要我干什麽都行，就是被你踩死也情愿……我一边射精，一边发疯似的吻着刚哥的左脚，爽到了极点。我陶醉地品味着这绝无仅有和绝对美妙的梦幻般的滋味…… 刚哥又坐回原来的姿势，他还什麽都不知道。</p>
<p>? ? ? ? 车子到站了，刚哥拿起背包下了车，望着他健美的背影，我的几 巴又要硬了。他可能永远不会知道，他给我的快乐，但我永远也忘不了</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>外甥给大姨夫口交</title>
		<link>/2018/07/28/3809.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2018 15:40:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/28/%e5%a4%96%e7%94%a5%e7%bb%99%e5%a4%a7%e5%a7%a8%e5%a4%ab%e5%8f%a3%e4%ba%a4/</guid>

					<description><![CDATA[大姨夫忐忑不安的趴着，躲避着大姨和妈妈异样的目光。他身下的鸡巴还硬硬的杵着，这样不舒服的压着迫使大姨&#8230; <a href="/2018/07/28/3809.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">外甥给大姨夫口交</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>大姨夫忐忑不安的趴着，躲避着大姨和妈妈异样的目光。他身下的鸡巴还硬硬的杵着，这样不舒服的压着迫使大姨夫的屁股稍稍翘起来。我看见大姨妈妈进了门，坐起来对着她俩傻笑。他俩在门口扫着鞋子上的雪，妈妈的目光始终没离开我和大姨夫。</p>
<p>大姨进来时对我说：“蕾蕾还在追剧呢？”</p>
<p>“嗯”我点点头，只是看着她。大姨路过床边的时候也不说话，在大姨夫屁股上拍了一把就进里屋去了。大姨夫被大姨拍的浑身一动，屁股翘的更高了一点。我从大姨夫侧面看过去，他支棱着的东西被挤压在身下，原本傲人的挺立此刻却被大姨夫紧压着的身体弄得团在了一起。我看得好玩，想捉弄一下他，就把腿插入大姨夫拱起来的身下，用两只光滑的脚丫夹住大姨夫的鸡巴，用力往外拉，早把门口处仍然整理鞋子的妈妈抛在脑后。</p>
<p>大姨夫被我弄得“吭哧”一声，扭头看着我，那眼神就像一个哈死的怨妇，有担心、有埋怨、有喜欢，当然喜欢要大于前两个选项。当我发现那并不能通过两只脚拉出来时，我就努力的用两只脚“握住”他的肉棍，上下搓弄。大姨夫在我的愚弄下，脸涨得通红，憋着嘴不吭声，但是显然忍得很辛苦。</p>
<p>妈妈见我和大姨夫动作怪异，就问我：“儿子，你干啥呢？”语气中略带严厉。妈妈平时不爱说话，性格内向，也从不开玩笑，我对她一直是很畏惧的。“妈，我冻脚了。。。。。。”我嗫嚅的答着并从大姨夫身下抽出了我的腿，不敢看她犀利的眼神。我担心被小姨看出了端倪，大姨夫应该也是担心的，他原本注视着我的目光早已经转移到自己的手机上。</p>
<p>妈妈见我又趴下看着电脑，也不再说什么径直走进里屋。我和大姨夫相互对视一眼，大姨夫人就侧过身来对着我，鸡巴硬硬的杵在我的大腿上。我感觉咯得慌，就往里挪了挪，大姨夫也跟着往里边凑。我紧张的向着里屋门口处努努嘴，大姨夫受到惊吓绷起身子抬头去看，见没人才松一口气，额头已然出现汗珠。然后趴过来在我耳边说：“咱俩互玩鸡巴的事儿是秘密，谁也不能告诉，知道吗？”我看他紧张的表情故意逗他说：“为什么是秘密？”大姨夫赶紧说：“你不嫌磕碜那？让别人知道了多丢人？”</p>
<p>“哦，那我谁也不告诉”我点着头，大姨夫听我这样说似乎很高兴，又在我脸上亲一下，一只手同时插进我的内裤里。我本来夹在一起的腿被他的大手强行分开，五指也探过来，怼在我的肉棒上。那手指微微用力，柔软的手指肚便轻轻触到我肉棒顶部的包皮口上，大姨夫轻轻剥开我紧嫩的包皮伸进来一个指头。我经过这几日的历练，对这种感觉已经有了点心思，把腿分开一点，方便他的摆弄，同时伸手去大姨夫的下体处捉住他的鸡巴，上下用力捋动。这样弄了几分钟，大姨夫脸上的汗水多了起来，放在我下身的手指也缓慢的进进出出，像蠕动的小蛇。蠕动总算也在动，我心里的刺激感滋生起来，虽然我并不知道为了什么，可是这种麻麻酥酥的真实感让我身心很舒服。</p>
<p>有人说性是天生的，当感觉来的时候那刺鼻的腥臊也会成为你喜欢的味道。我不知道我当时是不是这种感觉，只是当大姨夫再次把鸡巴放在我嘴边的时候，那鸡巴上的尿骚味儿也的确又传到我的鼻子里，可是这次的感觉好像并不很难闻。我俯身到他腿间，伸出舌头小心翼翼地舔了一下龟头。</p>
<p>我也不知道应该怎么做，只是心想就当吃冰淇淋好了。硬邦邦的鸡巴握在手里，舔冰淇淋一样舔起来。也许我一下歪打正着，居然蒙中了口交的诀窍，大姨夫立刻就受不了，鸡巴在我手里绷满劲儿一跳一跳的。我就觉得十分好玩，又舔了几下，忽然察觉龟头的口上有东西流出来。我抬头疑惑看着大姨夫想：大姨夫在尿尿吗？难不成他要报我昨天的一尿之仇？</p>
<p>大姨夫正在兴头上，看出我的疑虑就赶紧小声说：“大外甥，那不是尿，那是兴奋以后才会流的水，你看你也有。”然后他抽出在我屌眼上的中指，摆弄在我面前，那上面果然挂着黏黏的液体，像透明胶水儿一样。</p>
<p>大姨夫又把头压低小声补充：“你大姨挨操的时候淌的水最多，快把我淹了都。来，嘴巴张大点，含进去。”我就张开嘴把鸡巴往里吞，牙齿擦得大姨夫直咧嘴。我瞪了他一眼，还是努力把嘴巴张大了一些。慢慢地吞吐中舌尖同时在龟头上抵磨，大姨夫就被我弄得两腿直抖，屁股也忍不住往前挺。才吞进来一半就卡在嗓子处，我赶紧一只手推住面前那硕大的阴囊，另一只手示意装不下了。大姨夫也停下继续插进我嘴里的动作，慢慢拔出去。</p>
<p>过了一会儿我吐出鸡巴，喘着气感觉嘴酸死了。大姨夫正在要劲儿的时候，也不管我使劲插过来。我有些气愤的想：你是黄世仁吗？不让人休息的吗？我张口用牙齿轻轻地咬住了他的鸡巴，大姨夫被吓了一跳，严肃地说：“大外甥，小心点呀！”我看的紧张样才笑着松了牙齿，继续套动。</p>
<p>我在舔龟头的时候大姨夫就握着我的手，让我握了鸡巴的根部套弄。这样他快感很快就来了，而且一直奔着高潮升上来。我感觉到了大姨夫的抽动在加速，用力的每下把龟头顶到我嗓子最深处，终于龟头一抖，精液猛地出来。我猝不及防，被喷了一脸，有一股糊到了眼睛上。大姨夫赶紧用手给我擦掉，顺手拿起被单在我脸上抹了起来。我恼怒地看了大姨夫一眼：“恶心死了，以后再也不给你弄了。”</p>
<p>大姨夫赶紧说：“对不起对不起，大外甥，下次我注意点。</p>
<p>【全文完】</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>直男大臭脚的对决</title>
		<link>/2018/07/27/3694.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2018 12:57:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[腳淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/27/%e7%9b%b4%e7%94%b7%e8%87%ad%e8%84%9a%e5%a4%a7%e6%88%98/</guid>

					<description><![CDATA[八月盛夏，我带着老婆叶子来到位于三亚的一个海滩度假，自从叶子产后，我们小两口很久没一起出来旅游了，而&#8230; <a href="/2018/07/27/3694.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">直男大臭脚的对决</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>八月盛夏，我带着老婆叶子来到位于三亚的一个海滩度假，自从叶子产后，我们小两口很久没一起出来旅游了，而是把大多数的时间都用在照顾孩子上面，幸好我可爱岳母大人答应帮我们暂时带一段时间，也好让我们紧绷的神经松懈一下。来到度假屋，我们开了房间之后准备到餐厅吃点东西，就在我们到达楼下时，突然有一个熟悉的女人身影出现在我的眼前，我定眼一看，真是惊呆了，这个熟悉的的女人身影不是别人，正是自己的初恋女友雪萍，她站在柜台前和度假屋的老板不知在说些什么，看到这里，叶子推推我说：“看什么呢？看得这样入神.”这时我才反应过来， “哦，没什么 没什么。”我急忙回答道。 “还说没什么，”叶子顺着我看的方向望了过去说：“噢，原来又在偷看人家大胸美女呀，你还真行啊”。 叶子对我挖苦道，就在这时，雪萍的目光也投向了我们这里，她也是大吃一惊，对视几秒后，她走了过来对我说：“好久不见了，你还好吧”。 我急忙回答道：“噢，还好 还好, 她并没有太大的变化，只是几年不见有一点发福了，不过依然是白玉一样的肌肤以及娇小而丰满的身材，特别是她那一对项大的乳房，我还清楚的以前她的三围是99/58/85，身高是1米57，现在大概更丰满一些了，就在这时：一个男人从楼上走下来，走到雪萍身边问：“怎么样？都准备好了吧？”这个男人大概176的身高，个子跟我差不多高，样子比较阳光，雪萍立刻介绍道：“这是我老公啊翔，这是我的朋友小光。” “ 你们好，”小光向我伸出了手，握手的时候，我们两个男人互相的打量着对方，我也向他们介绍道：“这是我老婆叶子。” “你好，”叶子也向雪萍也伸出了手，在她们握手的时候，我也注意到两个女人也在互相打量对方。 “不如一起吃午饭吧，”啊翔突然说道， 于是我们两对夫妻就坐到了一个桌子上， 我也不知道为什么，我对啊翔这个男人总有种说不出的感觉，甚至说是有一点嫉妒的感觉，可能因为她是我的初恋女友雪萍的老公吧。说起雪萍，是我的第一个女朋友，当初我们真是爱的死去活来，我们不顾家人的反对就是要和我在一起，当初因为我刚刚大学毕业出来工作，由于表现出色，公司就派我到一个很远的城市学习2年，就这样，我们由于个在一方，相隔千里，在加上双方家长强烈的反对下，我们才不得已分了手，分手后，她就和一个追求她很久的男人结婚了（就是在现在的阿翔吧），我好长一段时间心情都没有恢复过来，直到遇到了叶子，随着时间的推移，才慢慢的淡忘起来，但是雪萍现在突然的出现，使我的心又久久不能平静下来了，其实直到现在，我偶尔也会想起来雪萍，甚至经常在梦里与她相会，难道我现在还在爱着她吗？这也能够解释我为什么对他的老公啊翔这个男人有一点反感的感觉了。 4 H+ [1 P% ]6 i# f</p>
<p>吃饭时，我们通过聊天才知道他们夫妻原来已经在外国定居了，这次是回来探亲，顺便出来散散心，吃饭时，我的眼睛时常盯着雪萍，偶尔和她对视的时候，发现她居然连脸都红了。我心想：难道她现在也还爱着我吗？这时叶子好像察觉到了什么，在桌子下面踩了我一脚，然后有些生气的瞪着我，我连忙埋下头只顾吃饭午饭后，叶子说要去海滩晒晒太阳，而啊翔则是说想去游泳，叫雪萍跟我一起去，说玩到吃饭的时候再回来，可是雪萍却说她想回房间看看小说，叫我们先去，然后阿翔又叫我去，我立刻说道：“噢，我还有很多东西要整理，你们先去吧，我一会就来，”叶子对我说道：“那你可要快点哦，”“知道了，我会尽快的”（呵呵，其实我没什么要整理的，我这么做当然是有目的的咯）他们俩走后，我立刻来到雪萍的房间门口敲门，她在里面说：“门没锁”，于是我便推门进去了，进去后我看到雪萍并没有再看小说，而是一个人静静的站在阳台上，看到是我来了，她有点惊慌的用手擦擦眼睛，我走近一看，发现她的眼睛红红的，好像是刚哭过的样子，我立刻问：“你怎么了？”她连忙说：“没事，没事” 我接着说：“不对，你一定有事，告诉我好吗？看我能不能为你分担。”雪萍看了看我，十几秒后，她缓缓的说道：“你知道吗？”其实我这几年一直没有忘记你，我用过很多方法试图忘记你，可是都失败了，为什么你现在偏偏又要出现在我的眼前，我好恨你。”说到这里，雪萍已经泪痕满面大哭起来，我一下子懵了，这时我什么都顾不得了，紧紧的把她拥在怀里湿着眼圈激动的说：“其实我又何尝不是啊，我连做梦都梦到你，”说完，我们便深深的吻在一起，随后我抱着她快速通过外厅走到卧室里面把她放在床上，快速的脱她的衣服，她急忙说：“别，我老公和你老婆还在这呢，”我说：“没关系，他们要等吃晚饭的时候才回来，现在在1点，要下午6点才到晚饭时间，不可能这么快回来的，5个小时做什么都足够了，”我刚说完她就情不自禁的快速的脱我的衣服（呵呵，看样子她比我还猴急呢），我们在床上做得非常的兴奋，什么花样都用了，她甚至还帮我吹箫呢，看来她还是和以前一样风情万种啊，真是很久没这么爽过了，完事后，我们躺在床上互相搂着深情的回忆着以前，这时她突然坐起来说：“还是先收拾一下吧，我怕他们回来，” 我说：“没事，现在才3点不到呢，他们怎么玩得过瘾啊，再躺躺吧，”说着我又把她搂入怀里，我接着问她：“你觉得我跟你老公比谁厉害一点啊？”她笑笑回答说：“说实话，其实他在这方面也很厉害的，他的阳具跟你也差不多大，其实我今天早上才刚和他做过，今天和他做的感觉也很不错，你们两个算是各有千秋吧，不过你的花样多一些，如果硬是要比个高低的话，我想你们两个应该是不相上下的。”我听完她的话后心里想：啊！原来你今天早上才刚和他做完啊，那他的精液不是还有很多残留在你的私处里吗，我现在又插了你的私处，那我的GG不是沾上了那个男人的精液了吗，怪不得我刚才做的时候闻到了一股异味，难道这正是我的精液和那个男人的精液混合以后发出来的异味吗？想到这里我低头闻了闻自己的GG，果然，有一股怪味，这应该就是我们两个男人的精液混合后的异味吧，想到那个男人的味道，我心有种莫名的嫉妒和不服气。于是我笑笑对雪萍说：“其实我真想和你老公好好的较量较量，大战一场，看看我们两个谁是真正的男人，”她又笑着说：“呵呵，千万不要，你们这两个男人要是真斗起来的话一定会两败俱伤的，我可不想看见你有事哦，”我接着说：“只要是为了你，就算我和他斗得鱼死网破，同归于尽，我也不在乎，”可是事情总是有意外的时候，就在这时，阿翔发现自己的香烟没有带，于是就跑回来拿，加上门又没锁上，再加上他又没有穿鞋，我们俩又由于聊的太投入并没有听到任何动静，他只穿着一条游泳裤走进了外厅，可是在在外厅没有看到雪萍，他想雪萍可能在卧室里，他大概是想逗逗雪萍，于是就在外厅把自己仅穿的一条游泳裤都脱了，一丝不挂的走向卧室，当他推开门的时候，被惊呆了，看见他的妻子和我赤身裸体的相拥在床上，他愣了几秒钟后，怒吼一声不顾一切的向我扑了过来，于是两个赤身裸体的男人在卧室里疯狂的扭打起来，这一架两个男人可以说是打得天昏地暗，雪萍在一边看到两个一丝不挂的男人打起来时也傻了眼，拉也拉不开，不知道该怎么办，可能是因为互相嫉妒的原因，两个男人打得异常的激烈，能用的招都用上了，偶尔两人的GG也会碰到一起，这时,我和她老公的嘴角，鼻子都打出了血，又经过了一会的苦战后，两个男人一点力气都没了，相拥着抱在一起，这时两个男人做出了一个惊人的举动，互相张开了嘴向对方的嘴咬去，两个男人的唾液，鼻血都混在了一起，这一举动把一旁的雪萍惊呆了，她原以为只有女人之间打架才会用咬的，可她却万万没有想到这样两个大男人用会牙对咬，这时两人对咬着，彼此都闻到了对方嘴里和唾液的异味，（毕竟是男人嘛，所以味道比较浓）可是两个男人依然不罢休，由于都是裸体，两人的GG也摩擦在一起，擦着擦着居然两人的GG都勃起来了，龟头也碰到了一起，龟头之间的碰撞使两人身体同时一颤，加快了摩擦的频率，不一会，两个男人的GG都勃到最大了，两人都把自己的身体左右摇摆，好带动自己的GG和对手的GG对打，这时两人的GG就像两条蟒蛇在大战一样，由于最后一下两人左右摇摆用力过猛，两人的GG重重的打在了一起，两人同时大叫一声，可是两人的嘴依然还在互相咬着，两人满脸都是对方的血液和唾液，此时的雪萍已经木了，她简直觉得不可思议，两个男人居然斗成这样了，看到这样的场面，雪萍的下面也变得很湿了，突然我用右手狠狠的跩住她老公的GG，她老公大叫一声后，也用右手拽住了我的GG，于是我两个男人就互拽这对方的GG用力的拉，捏。这时，雪萍吓呆了，她知道要是我和他老公在这么斗下去真的会同归于尽的，于是她大喊一声：“停手，听我说一句好吗？”我和她老公也被这一声喊镇住了，终于停了下来，我和他老公还怒视相向着，就好想一定要斗个你死我活或者同归于尽一样。这时雪萍看着我们说：“我知道我劝不住你们了，可以你们这样打下去的话真的会同归于尽的，这样的话我以后真的不知道该怎么办了，要是你们必须要分出高下来的话我有一个方法，”“什么办法？”我和她老公异口同声的问道，雪萍说：“就是斗床上功夫，你刚才不是也说想跟我老公在床上功夫分个高低吗？”雪萍向我说道，我说：“当然可以，只怕你老公不敢。” 阿翔听了后大吼一声：“谁说我不敢，那就用这个方法比比看谁是正真的男人吧”。 雪萍说：“好，我来当裁判吧，第一个项目是比一比你们两人的GG勃起后谁更粗，更长，” “好的” 我和她老公一起答应，说完，雪萍找来一把尺子，她让我们两人把自己的GG搓到最大，然后再用尺子为我们量，这时，我和她老公开是搓自己的GG，大约20秒后，我们俩同时说好了，于是雪萍就开始先为我量，结果下来，我的长度是15公分，直径是3.5公分 ，随后她又接着为她老公量，结果下来她老公是14公分，比我短1公分，可是直径却有4公分 ，比我粗0.5公分，这样算下来第一轮我和她老公就打了个平手，接着雪萍又接着说第二个比赛项目，就是我和她老公面对面站着，互相帮对方手淫，看谁现射出来就算输，于是我和她老公就这样一丝不挂的面对面站着，我们两面对面互相打量着对手的裸体，由于我们两个都有练健美，所以我们的身体看上去都很健壮，我看见他的下面阴毛和我一样茂盛，就知道他也绝非等闲之辈，我们用不屑的眼光对视着，因为我们享受着同一个女人，所以非常的嫉妒对方，仿佛不和对方来个鱼死网破就不罢休，这时，卧室里面全是我们两个男人的味道，有汗味，唾液，血腥和我们的精液味，这种味道使我们两个男人更加想打败对方，这时，雪萍喊了准备，随着雪萍的一声令下，我和她老公同时用右手握住对方的GG，开始互相手淫起来，我在给她老公手淫的时候趁机狠狠的捏了她老公的GG一下，他也有用同样地方法来回敬我，我们两由于疼痛脸色都变了，于是我加速手淫的频率，希望能快点让对手先射出来，同时，他也加快了手淫的频率，于是我们两个男人都差不多达到了高潮，到了最后我们两个身体同时一颤，同时达到了高潮，同时向对方的身体开了炮，我们的精液互相射到对方的GG，阴毛，还有肚皮上了，还有一些侧是在我们的中间对冲的时候射在了地板上混合在一起，地上立刻传出了我们两个男人混合在一起的精液的一种异味（就是一开始我和雪萍做爱时的那种味道），这时，雪萍看了这一举动后变得异常兴奋，情不自禁的走了过来用她的双手把我们射在对方身上的精液向全身均匀的抹开来，这时，卧室里的味道更浓了，都是我们两个男人的精骚味，雪萍说：这一次你们两个又打了个平手。雪萍说：“你们俩先休息一下吧，”等会我宣布第三个比赛项目，雪萍的老公说：“我到客厅喝点水，”当他刚走到客厅，这时,突然客厅的门突然不知道被什么人推开，我们三个人一丝不挂的男女顿时感到不知所措，进来的那个人在客厅外面看见了雪萍老公，那人却对他说：“你在干什么啊？拿个套子拿了这么半天，”此时，我和雪萍大吃一惊，这个声音是，悄悄躲在卧室的门边偷看，我们都大吃一惊，此人不是别人，正式我的老婆叶子，此时她身上也一丝不挂，我似乎有些明白了，立刻和雪萍冲了到客厅，叶子看到我们两个简直惊呆了，而且她完全没有我也会在这里，而且还一丝不挂，顿时，四个赤身裸体的男女面对面的惊在一起，原来，雪萍的老公和叶子也在偷情，那是雪萍的老公正是回来去套子的，可是却看见我和雪萍的一幕，所以愤怒之下忘记了叶子还在等他，想不到现在叶子找来了，这时，我更是感到妒火中烧，又冲上去和雪萍的老公打了起来，就这样，我们两个一丝不挂的男人又再次的战在一起，叶子和雪萍也似乎明白了，两个一丝不挂的女人也怒视相向起来，雪萍先说话：“哟，我说你怎么半天没踪影呢，原来去勾引我家老公去了。” 叶子听了回答：“哼，你有什么资格说我，你还不是在勾引我老公” 雪萍打断说：“好了，现在没时间和你多说，一会我们两个在算账，现在先解决我们两个老公的事情。”叶子看了看筋疲力尽的两个男人，虽然很兴奋，但是却也心疼，于是就和雪萍上前各自拉开自己的老公，这时，两个男人身上都是对方的精液，已经分不清是谁的了，雪萍看了看说：“干脆这样吧，今天你们都打累了，不如明天我们四个一起去登山，那里我去过，那上面很少有人，空气也很好，我们就在上面解决怎么样？”几个人都没有异议，这时雪萍和叶子瞪了瞪对方，叶子说：“看我明天怎么收拾你。” “好啊，那就看我们两个谁厉害，谁是最有魅力的女人。” 9 k0 l, Z6 E&#8217; n6 \( _</p>
<p>第二天早晨，我和叶子穿着运动装，带齐了登山装备，准备登上我们两个和他们两个约定的地点，由于山还是比较高，所以我们差不多用了两个多小时才到达了目的地，这时，雪萍和他的老公也刚到，他们也看到了我们，当我和她老公对视时，我们两个的都露出了不屑眼神，她老公穿着一套蓝色运动装和一双白色运动鞋，跟我的穿着很像，我看了看这里，四周都没人，空气也很好，确实是个好地方啊，只可惜我们这次不是来游玩，而是有更重要的事情要做，于是我和叶子走了过去，我先开口对她老公说：“这么快就来了，赶着输吗？她老公冷笑一声不屑的回答道：“哼，不知道是谁赶着输，我一会要让你知道谁才是真正的男人。”雪萍和叶子也在对视着，叶子说：“看来我们是时候算一算总账了，你这个不要脸的臭女人，勾引我男人，一会要你好看。” “真不知道谁是臭女人，也不照照镜子，敢勾引我的男人，看我一会怎么收拾你，雪萍不屑的说道。</p>
<p>就这样，我们两对夫妻来到了山顶下面一点的一个小树林里，周围有一些小树，可以挡住这里，双方放包袱后，都来到了小树林的正中央，我们互相对视了一分钟，我说道：“怎么样？想怎么玩？” 她老公说：“当然是和昨天一样，昨天我们还没有分出胜负呢。” “好，正合我意，”我不屑的说道，于是，我迅速的脱掉衣服和鞋袜，让自己的身体一丝不挂，这时她老公也已经脱掉了衣服和鞋袜一丝不挂的站在那里，在看看叶子和雪萍，早已经脱的一干二净，比我们还急，好像快点和对方决一死战一样， 这时，我突然说道：“叶子，雪萍，你们能不能先不要开始，因为我想你们先看着我们两个的决斗，也好让你们见识一下谁才是真正的男人，如果我们短时间没分出胜负，你们再加入进来好吗？” 叶子和雪萍想了想一起说，“好吧，那我们给你们当裁判，” 我笑了笑说，“好，就这样。” 说完我便转过身来和那个男人面对面了，我们两个男人互相的打量着对方的裸体，特别是看到他那根和我不相上下的阳具时，我就感到妒火中烧，我想他也是这样想的，再加上我们两个都享受过对方的女人，这一点更是男人不能容忍的，一想到他和叶子缠绵的景象，我就恨不得把他的阳具扯下来。 这时我说：“昨天我们比过手了，现在我们比一比脚，第一场我们两个都坐下，然后用自己的脚丫摩擦对方的JJ，看谁先射就输好吗？” 她老公说：“好，没问题，那就开始吧，” 说完。我们两个都坐在了地上，坐下后，我们平放好自己的双腿，我的右脚抵住他的左脚，同样，他的右脚也抵住了我的左脚，两个男人同时用力挤压对手的脚，试图将对方的脚推离中线，可是双方势均力敌，谁也没有撼动对手半分，就这样，两个男人同时侧躺着，想拼命把对方的脚丫低过去，都想在开局先打一点气势，但是由于实在是势均力敌，两个男人谁也没把谁抵回来，就在这时，由于我们两个都太过于用力，我和她老公的一只脚丫一下子滑开了，（可能由于都是爬山上来的，脚上有汗才比较滑吧），我们滑开的一只脚丫竟然都不偏的蹬到了对方的鼻子上面，由于我们两个穿的都是运动鞋，又都是登山上来的，所以可想而知我们的脚丫一定非常臭，我的鼻子顿时感了他的脚丫到一股很强烈脚臭味，他也闻到了我的脚丫强烈的脚臭味（不然怎么会叫臭男人，呵呵）， 这时我说道：“你的脚丫怎么这么臭啊？” “是吗？我看你的脚丫也好不到哪儿去，我想我们应该是不相上下吧。”他也不屑的说道，说完，我们两迅速起身，同时把自己的右脚按在对方的JJ上，眼睛对视着，对视片刻后，我开是用自己的脚丫快速的摩擦和按压他的JJ，他也和我做着同样的动作，在一旁的叶子和雪萍看见我们两个男人这样的场面早已经是按捺不住自己在一旁兴奋的手淫，这时，我看是加快了脚的频率，想快点让对手达到高潮，他也开始加快了频率，目的和我一样，这时，我用自己脚的的大拇趾和中脚趾狠狠的在他的夹住他JJ上的皮，他疼的大叫一声，立刻也用自己的大拇趾和中脚趾也夹住了我JJ上的皮，我也疼的大叫起来，由于这里属于阴肉，所以这里被夹是男人的最痛，我们两个狠狠的瞪着对方，夹得也更加用力，由于我们两个都受不了了，所以就放开了自己夹在对方JJ的脚趾，我又开始加快速度在他的JJ上不停的搓揉，他也是如此，这时，我感到自己的高潮就要来了，但是我还是坚持着，因为我知道自己绝对不能输给这个男人，我想他现在也在强压着高潮的来临吧。于是我又加重了脚力，他也开始频繁的加重脚力，就在这时，我们两个谁也忍不住，终于在双方的强烈攻势下，爆发出了第一次高潮，我们两个同时躺在地上喘着气，由于我们两个的JJ都是向上的，所以我们的精液都射在了对方的脚上以及自己的身上，这时，我突然闻到很浓的臭气，睁眼一看，是他的脚丫放在了我脸面前，由于我们都躺着，所以脚丫很自然的都放在对方的脸面前，突然，我灵机一动，把自己沾慢精液的脚丫向他的脸蹬了过去，然后在他脸上不停的涂抹，他大吃一惊后马上坐出了同样的动作，于是两个男人都用自己的脚丫在对方的脸上涂抹着。 ! {: ?3 x! o5 a. Y, |/ B8 Y</p>
<p>我们疯狂的往对方的脸上涂着，又是一场平局。这是我们最不能接受的。不仅仅是我们，我们身边的两个女人也同样无示接受。同样她们也难以接受这个结果。她们即希望自己的老公胜，也希望自己的情人胜。从心理上来讲，她们希望自己的老胜，老公的胜利代表了自己的家庭的胜利，对于一个结婚的女人而言，家庭的尊严就是自己的尊严，而作为女人的天性，她们希望自己的情人胜，因为情人的胜利，代表自己占用了本该属于另一个女人的肉体，代表自己拥有更高的女性魄力，这是一个女人的荣誉。为了自己的尊严与荣誉，女人会不记代价的战斗的，当然男人也一样。于是更让我们无法想像的战斗开始了。</p>
<p>我们已经做好了准备，我们俩怒目而视，下面的JJ已经再次雄起，随时准备投入战斗。就在我们即将冲到一起的时候，叶子和雪萍已经挡在了我们的面前。“你们先休息下，让我来收拾一下这个骚货。”经过上次的大战之后，我和老婆也度完假回家了,雪萍两口子也离开了这里，但是还和我们在一个城市之中，今天老婆说同学聚会说晚一点回来,，我一个人闲着没事去游了一下泳！吃过晚饭后回家了！看了一会电视这时老婆回来了！由于今天在游泳池里看了很多美女！所以现在的性欲极强！一见老婆回来就想赶快发泄一下，可是老婆今天好像不太愿意！老是找理由拒绝我！我很郁闷！不知道是为什么！我也不好勉强老婆了！于是我们也就早早的睡觉了！到了半夜等老婆睡着了我悄悄的把她的内裤脱了下来，这时，我闻老婆下面有股似曾相识的味道！想了想！恍然大悟。这不是那个男人的味道吗？这种味道我一辈子也不会忘记！我又顺着老婆的腿闻了下去，居然还闻到一丝丝的臭气，闻了一阵后，发现臭气从老婆的脚丫子传出来的，于是我有把鼻子放在老婆的脚丫指缝里闻了闻，恍然大悟，是那个男人脚臭味，难道老婆还和那个男人脚交了吗，其实脚交是我和老婆平时最喜欢的一种调情方式，就是用脚来互相碰触来达到调情效果，没想到老婆居然和那个男人也玩这个，难怪老婆今天不愿意和我做！原来是去和那个男人约会去了！想到这里我心里顿时妒火中烧，心想那家伙的脚丫子也这么有魅力吗？本想叫老婆起来问个清楚，但是一想还是算了！其实这段时间我同样也在跟雪萍来往！就算扯平了！ &#8221; t$ m1 X4 [9 l C, e+ _- n</p>
<p>第二天下班很累！于是想先到洗脚城去洗洗脚享受一下，于是出了公司大门我便到洗脚城，刚进去就看到一个熟悉的身影，仔细一看不是别人！正是那个男人！真是不是冤家不聚头啊！这时他也看见了我！于是我们两个的眼神对上了！我们两个同时走过去，都用不屑的眼神对视着！这时服务小姐走过问，两位先生是一起的吗？我们有双人包房，这时我说：对，我们是好朋友！他也笑笑说：是啊，给我们一个双人包房吧，好的，两位先生请跟我来！这时我和他不屑的对视着跟着服务小姐来到了包房里，我们在两张相距不到半米的床睡了下来！服务小姐端来两盆水位我们洗脚，这是我看到那个男人的脚丫子更是感觉万分的嫉妒，想到这个男人的脚丫子侵犯了我和老婆之间最爱的游戏，想到这里我开玩笑的问服务小姐.你说我们两个谁的脚丫子更有男人味一点？服务小姐笑了笑调皮的说：说了你们不许生气噢，你们两个人的脚丫子都很臭，在我的眼里哪个男人的脚丫子臭就比较有男人味，说完服务小姐调皮的吐了一下舌头，我听了说：好哇，那我们就比一比谁有男人味你说好吗？你们说你们要比脚丫臭吗？服务小姐有些吃惊的望着我们，这时那个男人也笑笑说是啊，我们想比一比谁的脚丫更有男人味，我又说：这样吧小姐，我们两个在这里比一比谁的脚丫厉害。你给我们两个当裁判！我们一会会给你不少的消费！你看怎么样？服务小姐想了想说：嗯！那你们比吧！我给你们做裁判，服务小姐又问：怎么比呢？我说！第一场就先比比我和他谁的脚丫臭一点，小姐听来说：好吧，我先闻闻你的脚丫，然后再去闻闻他的脚丫，然后在告诉你们谁的脚丫更臭一点！我心想：呵呵！现在的女孩真是只要给钱什么都肯干，想着，女孩已经抱着我的右脚闻了起来，闻了大概半分钟左右放了下来问我，你今天一定穿的运动鞋吧！确实很臭，有一股很浓咸鱼般的味道，接着女孩又抱着那个男人的脚闻了起来！大约也是半分钟左右！女孩又说：你穿的也一定是运动鞋之类的，也很臭！只不过你的脚丫味道和他的脚丫味道有点不同，你的有点像很臭的那种臭豆腐的味道！你们两个的脚丫都很有男人味，实在分不出胜负，不如你们这样吧，你们把自己的脚丫子互相放在对方的鼻子上，谁先坚持不住让开了就算输好不好啊？我们两个听了服务小姐的提议后虽然有点觉得恶心，不过嫉妒心理还是占了上风，于是就同时答应了，于是我和那个男人互瞪一眼后，同时把身体转过来，我们两个都深呼吸了一口，迅速同时把自己的脚丫子放在了对方的鼻子上，顿时我真是感到有些头晕眼花，如果用脚丫臭来表示男人味的话那这个男人真的很有男人味，我能感觉到我鼻子还感觉到一丝丝的湿感，是他的脚汗，就像炸臭豆腐的发臭的油的味道一样，深深的刺激到我的鼻子，这时阿翔也感到很眩晕，他这么也想不到居然会跟自己的情敌较量到这种地步，我对我自己的脚丫很了解，我的脚丫汗也很多，还有很浓的类似咸鱼的味道，看来他也被我的脚丫子熏的头晕眼花了，不过我们都不肯认输，就这样坚持着，我们两个都满头大汗，身体不停的颤抖，服务小姐在一旁看了着急了，她大概看出来我们根本不是朋友，而是死对头，于是就打圆场说，好了，你们两个的男人味都不相上下，要是在这样下去会可能都会晕的，那多麻烦啊，还是别比这个了好吗？我心想：其实我也快坚持不住了，我想那个男人也是。我们的心理承受能力也差不多了，于是我们两个男人互看一眼，像约好似的，同时把脚丫子从对方的鼻子拿开，我们两个满头大汗的互瞪着，都稳了稳呼吸，大概半分钟后，我先开了口说：怎么样，我的脚丫子味道不错吧，你现在知道什么是男人味了吗？他听完冷笑一声说：哼，看你刚才的样子就知道坚持不了多久了，我看是你才体验了我的脚丫子男人味了吧？听说你跟你老婆也很喜欢玩脚丫子的游戏，哈哈，实话告诉你吧，你老婆现在更喜欢我的脚丫子，她说我的脚丫子比你更有魅力，脚趾也比你更有力，她被我弄得很舒服呢，哈哈，他得意的大笑起来。我听了顿时感觉大受耻辱，失控的大声吼道：你这混蛋，于是如猛虎一般的扑到他的身上，抓住了他的头发，他也立刻反击了，也抓住了我的头发，我们两个互相拽住对方头发在对方的肚子上互打几拳后，服务小姐被吓的着急了，她也从我们的对话当中听出来了我们是情敌，她怕我们两个打出事情来，于是马上过来拉住我们说：两位大哥别打架啊，这里可不是打架的地方，被人报警可就麻烦了，停手吧，我心想：她说的很对，虽然我很想和这个死对头情敌狠狠的打一架，可是这里确实不适合打架，要是有人报警的话麻烦可大了，等有机会在和他痛痛快快的打一架吧，想到这里我打算用脚丫子一脚把他蹬开，于是我就用右脚向他的胸口蹬去，没想到他也是这样想的，也用右脚往我的胸口蹬来，于是不偏不倚的我们两个脚丫子在中间重重的对顶了一下，于是我们两个同时都被对方的脚力蹬下了床，服务小姐在一旁也很着急，连忙过来扶我们两个，我们两个喘着气坐在床上互瞪着，我愤怒的说到：要不是看到这里不适合打架看我今天不打死你。他听了不屑的说：哼，不知道谁打死谁，要是在没人的地方看我怎么收拾你，我也不屑的说到：好啊，有本事下次我们两找个没人的地方痛痛快快的打一架怎么样？不分出胜负不罢休。好啊，谁怕谁啊，他也愤怒的说到，服务小姐见状在旁边说，两位大哥，我从你们的对话当中也大概知道是什么事了，不过这里实在不能打架，我知道你们恩怨是在脚丫子上面，何不在这上面分个胜负呢，说着，阿翔用带有一丝阴笑的脸和挑衅的眼光看着我，然后用手拿起自己的右脚丫子放在自己的鼻子别深深的闻了一下，这分明就是在向我挑战，看着他那厌恶的脚丫子就想到他和老婆的脚丫子脚交的场面，一想到自己跟老婆最爱的调情游戏被这个男人的脚丫取代，顿时就觉得妒火中烧，一股想和他一较高下的冲动一下子涌上心头，哪怕和他拼个两败俱伤我也不在乎，于是我也用不屑眼神看着他，也把自己的右脚丫拿起放在自己的鼻子上深闻了一下，他不屑的说：你想比什么？我回答道：你不是说你的脚趾比我有力吗？那我们就来较量一下脚趾吧。哈哈，那你就等着脚趾被我拧断吧。呵呵，是吗？那就试试吧。说完我们两个的右脚丫子同时蹬出，脚底板在中间重重的拍在一起，然后脚趾立刻分开，和对方的脚趾紧紧的夹在一起，就像古代用来夹指头的刑具一样紧紧的夹在一起，我们两人用尽了力气对夹，两人的脸上由于疼痛被憋的通红，我们两个力量差不多，实属势均力敌，这时他憋着气说：哈…很…疼吧…你…你还是认输了吧，在不认输我怕你的脚趾被我夹断，.呵…我也憋着气回敬道不…不知道….是谁的脚趾被…被夹断，我…我看你的…样..样子也快不行了吧。由于用力很大，我们两人的脚丫出了很多汗，于是两个男人的脚汗混合在一起，瞬间空气中就弥漫着两个男人的脚汗混合的味道，这种味道是种独特的臭味，味道里面有我们两个男人的脚臭成分，在一旁看得很紧张的小姐也为这种味道感到惊奇，就这样，十分钟过去了，我们的力气也差不多，不过谁都不肯服输，还在紧紧的夹着对方的脚趾，两个男人嘴里发出了低声的叫声，突然，他用脚趾往下挖，由于他的脚指甲很长，脚趾甲深深划到我脚趾缝里，我疼的大叫一声，也用同样的方式回敬他，由于我的脚趾甲也很长，也深深划伤了他脚趾缝，他也大叫一声，由于用力过猛，两个男人脚汗更多了，混合的脚臭味也更浓了，由于脚趾甲的划伤，我们两个的脚丫都微微的见红了，小姐见我们斗成这个样子了也很着急的喊道，好了，都见红了，在斗下去会受伤的，停了吧，我们两个由于太狠对方的脚丫，所以并没有听小姐的劝告，还在用尽全力对夹，这是小姐没办法，只好过来用手把我们两个男人用力对夹的脚丫子硬掰开，由于我们的脚丫出了很多汗，所以很滑，于是就被小姐掰开了，我们两个喘着粗气，还是很不服气对方，小姐在一旁说，这一回合算平手，先休息一下吧</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
