<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>打屁股 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%89%93%E5%B1%81%E8%82%A1/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 23 Dec 2018 19:33:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>葫芦娃系列三娃被俘</title>
		<link>/2018/12/24/7626.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 19:33:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[刺穿]]></category>
		<category><![CDATA[憋尿]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[粉碎]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[虐足]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%91%ab%e8%8a%a6%e5%a8%83%e7%b3%bb%e5%88%97%e4%b8%89%e5%a8%83%e8%a2%ab%e4%bf%98/</guid>

					<description><![CDATA[话说三娃被抓回洞后，蛇精决定好好虐待玩耍一下这个给她带来这么多麻烦的娃子。于是先将他打入了十八层地道&#8230; <a href="/2018/12/24/7626.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">葫芦娃系列三娃被俘</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说三娃被抓回洞后，蛇精决定好好虐待玩耍一下这个给她带来这么多麻烦的娃子。于是先将他打入了十八层地道，交给金刚大王处置。<br />
三娃闯进地洞遇上了金刚大王。说：妖精快给葫芦爷让路！金刚大王说：哦，你就是葫芦娃，听说你最怕打屁股？三娃听了一惊：我&#8230;&#8230;我才不怕什么打屁 股呢！说着把手伸进短裤里摸了摸自己的小屁股。金刚大王：哦，原来你不怕打屁股啊，那你在摸什么呢？三娃：我&#8230;&#8230;我屁股痒痒抓抓而已。又去挠挠屁 股。</p>
<p>金刚大王：屁股痒痒？三娃：当然，不信你看。说着解下裤子露出光屁股来。金刚大王一看就知道这屁股是嫩的，趁三娃不注意，一把抓住三娃，把他裤子 扔到一边，把三娃倒拎起来， 狞笑着说：小娃子，你的屁股挺嫩啊。并用自己的尖指甲挠挠三娃的小屁股。三娃：嘻嘻嘻嘻&#8230;&#8230;好痒，痒死了&#8230;..妖精你真不要脸！金刚大王：好 你个臭小子，死到临头还干嘴硬！说着又挠起三娃的脚心来。三娃：哈哈哈哈哈哈哈&#8230;..妖精你快放我下来！</p>
<p>金刚大王笑呵呵地说：嘿嘿，要我放你也可以，但你得把你的脚，你的小屁股，还有你那小鸡鸡都得留下来！三娃：呸！你放屁！金刚大王气的火冒三丈，对准三娃 的小嫩屁股就是一拳，三娃晕了。金刚大王看着半裸的三娃，不禁心生一计，他扒去了三娃的衣服，把三娃丢进了一个装满液体的石盆里，三娃嘴里咕噜咕噜地冒着 泡，不一会小肚子就鼓了起来。<br />
等三娃醒来时，自己马上羞红了脸，自己浑身赤裸裸的呆在水里。原本鼓鼓的小肚子里的水消化在了膀胱里，感觉自己的小肚子涨涨的，小鸡鸡翘了起来，一直翘到 肚脐，尿憋的实在难受，三娃不得不揉了揉小鸡鸡。金刚大王：小娃子，你摸什么呢？三娃；妖精！你敢这样玩我，我要你好看！三娃刚想起身，却又蹲了下去，不 停地叫：哎呦&#8230;&#8230;.哎呦，憋死我了。</p>
<p>妖精！你给我喝了什么？！金刚大王：嘿嘿嘿，小娃子你怎么了？是不是有尿了？有尿就撒出来啊，你那小鸡子难道就憋的不难受吗？说完便吹起了嘘嘘的 口哨。别看三娃钢筋铁骨，但也毕竟是个小毛孩子，器官发育的也不完全，小膀胱也兜不住多少尿，再加上口哨声，更是尿意难忍。三娃：你&#8230;&#8230;你等我撒 完了尿在收拾你！说着便从小鸡鸡冒出一股水柱来，憋得可真多啊，把地面都弄湿了，湿得变成了泥潭，三娃抬不起脚来，陷了进去。。。。。。</p>
<p>醒来时，三娃发现自己倒立悬空了起来，被一根蜘蛛丝捆住了双脚，自己的小鸡鸡上还有尿滴。这时金刚大王走过来说：怎么样，小娃子这酒好喝吗？怎么说也是个 臭小子，才这么一点就醉了。三娃：妖精，你别得意，你葫芦爷才不怕你呢，有种你放我下来，咱们好好比划！金刚大王：好你个臭小子，到还有点胆量！这样，我 给你次机会，人家都说男娃子屁股皮实，禁得住打，忍得住打，你只要挺住我打你三下，我就放你下来。三娃：这。。。。。。三娃心虚了。金刚大王：怎么，一个 小小子还害怕打屁股？三娃：谁怕了，好，好吧，三娃心虚的说。金刚大王走进三娃身前，自己的手拍了拍三娃的小屁股，三娃的屁股嫩嫩的被拍的直响。三娃：要 打就快打！三娃被拍的心虚。啪！金刚大王一个巴掌结结实实的打在三娃的屁股上，屁股马上红了。啊！三娃一声惨叫，疼得大汗淋漓。金刚大王：怎么样，铁娃 子，被打屁股的滋味如何呀？三娃：还有两下，快打！金刚大王：别急呀，我说要打三下，可没说怎么打呀，不知道你的小屁股受得了这铁棒子的滋味。啊？！没等 三娃多想，金刚大王一棒子打了下去，这次正中屁股沟。噢噢噢噢噢噢！！！！！绑在三娃身上的丝断了，三娃被甩到地上，痛苦的打着滚。</p>
<p>金刚大王：哎呦，你这小子真是娇惯，才两下就受不住了，我要是再打一下还不要了你的小命?这样吧，我不打你的屁股了，给你个别的机会，你身上除了屁股以 外，别的地方就刀枪不入？三娃：那当然了，不管你干什么都无痛不痒！金刚大王：铁娃子，你别太逞能了。虽说你天生一副铜头铁臂，可难道这浑身上下都无痛不 痒？三娃：你不信就来试试吧！金刚大王：你先到我身边来，让我仔细看看。三娃：我还捆着呢，怎么到你身边去呀。三娃略施小计。金刚大王解开了蜘蛛丝，三娃 全裸地站在金刚大王面前，虽说屁股还生疼，但多少有了体力。</p>
<p>金刚大王：铁娃子，你敢不敢把你的两只小脚丫亮出来让我挠挠。三娃：你搞什么鬼花样，你干嘛要挠我脚心，真不害羞。金刚大王：怎么？不敢？我看你是怕了 吧？三娃：谁怕了，好。。。。。。来吧。说这便伸出了自己的一只脚。金刚大王：你躺下，让我两只一起挠。三娃躺了下来，金刚大王用自己的一只大手紧紧地抓 住了三娃的两只小脚，另一只手开始挠三娃的脚心。三娃：哈哈哈哈哈哈，好痒好痒。。。。。。金刚大王：娃子，怎么样，舒不舒服？让你爽的还在后头呢！金刚 大王加快了速度。三娃十分痛苦的扭动着脚趾，不一会再次晕了过去。金刚大王看三娃晕了过去，便停下手，不知从哪掏出了一个弹丸，把三娃的屁股扒开，将弹丸 塞进了三娃的屁股里。。。。。。</p>
<p>再次醒来时，三娃发现自己已经不在金刚大王的洞口前了，来到了伸手大王的关卡。伸手大王：哈哈哈哈哈哈哈，哪里来的光屁股娃娃，胆子倒不小，敢闯到我这里 来！三娃：妖精，你葫芦爷刚刚打败了金刚大王，你还不赶快投降！伸手大王：嗯？你打败了金刚大王？那为什么光着屁股到我这里啊？三娃这才注意自己浑身赤 裸，而且屁股火辣辣的，像是被塞了辣椒似的。见三娃不说话，伸手大王又说：小娃子，想从我这过去，不管是谁都得留下买路钱！三娃：我可什么都没带。伸手大 王：哈哈，我看你身上的宝贝可多着呢，你的手，你的脚，你的小屁股，还有你的小鸡鸡都得给我留下！三娃：嗯。。。。。。我除了肚子里的那个东西，别的什么 都没带。伸手大王：什么东西？三娃：屁你要不要啊？说着三娃向伸手大王厥了厥小屁股。伸手大王正要发怒，突然定睛一瞧，三娃的屁股里赛了一个红色的弹丸屁 股似乎合不上。这肯定是金刚大王给这娃子塞得爆菊丸。伸手大王想。伸手大王笑了笑说：好好好，我就要你的屁，不过你在那放我也闻不到，你能不能到我这里？ 三娃纳了闷，难不成伸手大王真喜欢闻屁，要这样倒好，他也就能过去了。</p>
<p>三娃走进伸手大王，撅起了屁股，刚想运气放一个屁，突然，伸手大王突然以迅雷不及掩耳之时的速度抓住了三娃的两条腿，把三娃倒拎起来。三娃急了：妖精，你 想干什么？！伸手大王哈哈大笑：铁娃子，我早就看出来了，你的屁股里被金刚大王塞了爆菊丸，接下来可有你好受的了！说着开始拿出一根手指弹三娃的屁股。三 娃：啊！疼，疼死我了！疼死我了！屁股疼死我了！哎呦！我的屁股，我的屁股。三娃忍不住惨叫了起来。爆菊丸像一个会动的辣椒，让三娃的屁股时刻感受到， 酸，疼，辣，涨，痛。三娃痛不欲生，感觉屁股里有一万只蚂蚁在咬他。伸手大王：怎么样，铁娃子，滋味不好受吧？一会就能让你疼晕过去。说着又给三娃灌下了 一杯药水，三娃感觉天旋地转，再次失去了知觉。</p>
<p>趁着三娃睡着，伸手大王忙把三娃的两瓣屁股掰开，在里面添加了一小葫芦药水，三娃屁股里的爆菊丸渐渐变成液体，完全融入了三娃的屁股里。然后把三娃绑到石 柱上，准备了几坛酒，并在三娃下面放了一个大木桶。过了一会，三娃隐隐约约睁开了眼睛。伸手大王：铁娃子，你知道我问什么要把你绑起来吗？三娃：哼！你这 个臭妖精想干什么我怎么知道！伸手大王：哈哈哈哈哈哈哈，娃子，我告诉你吧，我们妖精有个天敌叫屁仙，他法力高强，经常跟我们三要四怪做对，要想破他的法 力就要用你葫芦娃的童子尿，所以，我要你喝光我身旁的这一百坛利尿酒。三娃：呸！什么屁仙不屁仙的，我才不给你撒什么童子尿呢。伸手大王：哼！那可就由不 得你了！说着，举起一坛利尿酒给三娃灌进肚里。</p>
<p>三娃：臭。。。。。。妖咕噜咕噜精。。。。。你。。。咕噜咕噜。三娃不是水娃，小肚子装不了多少酒，再加上这是利尿酒，三娃的小肚子挺得硬梆梆的，刚灌完 就有了尿意。伸手大王：铁娃子，你是不是有尿了？别憋坏了你的小膀胱啊。三娃：呸！呸！我憋死也不撒！伸手大王笑呵呵的伸出自己的大手，放在三娃的小肚子 上，有力的揉了起来。三娃：。。。啊啊。。。哎哟哎哟。。。嗯嗯嗯。三娃感觉自己快要憋爆了，鸡鸡里的尿液越来越多，马上就要尿出来了。伸手大王见三娃快 要忍不住了，把手放到了三娃的鸡鸡上，揉起了三娃的两个小蛋蛋。三娃：嗷嗷嗷嗷阿嗷嗷！！！！不。。。。。。不行了。三娃顾不上丢人，把鸡鸡里的尿液肆无 忌惮地尿了出来。边尿边呻吟：憋不住了！实在憋不住了！</p>
<p>伸手大王：呵呵呵呵，好小子，尿的可真多啊！是的。三娃不断的喝利尿酒，不断地撒尿，一桶已经装满了。忽然一阵黑风卷过。伸手大王：大王来了。三娃被黑风熏得晕了过去。。。。。 “你们都玩够了吗？”蛇精说“我要将他带回去，亲自折磨。”<br />
伸手大王&amp;金刚大王：是，大王。于是昏睡的三娃被一群小妖抬起，随蛇精的一阵狂风离去了。</p>
<p>回到洞里，蛇精先想起了前面抓红娃时，把那孩子装进黑口袋里他好像挣不开，于是她联想到葫芦娃的能量来自于阳光。。(葫芦小金刚说他们葫芦娃的本领来自于阳光雨露)蛇精冷笑一声，暗道:这下一定要让把那臭小子虐的体无完肤。</p>
<p>原来那黑口袋是完全绝光的，所以红娃在醒来时就已经失去了本领，任人宰割了。蛇精拿出了百宝锦囊，施放魔法，变出了一个黑亮的玩意儿。然后吩咐小妖把那早 已昏死了的孩子托了过来，放入了一个浴池中。浴池中心有一小孔，蛇精把她那玉簪插了进去，只见这浴池妖光乍现，开始从底部涌出碧绿而泛着诡异色彩的液体出 来。</p>
<p>待那浴池充满，蛇精便一把将三娃扔了进去，然后自己也褪下衣物泡了进去，这时三娃呛了几口&#8221;水&#8221;醒了，蛇精见之直接将自己的十指狠狠抓向他的屁股，长长的 指甲深深的嵌入了孩子的嫩肉中又硬生生的刮了十条血痕出来，可怜的三娃发出一声稚气的惨叫便又昏了过去。再说这&#8221;水&#8221;其实有个好听的名字叫&#8221;无尽长夜&#8221;， 虽说名字好听，这可是极度危险的东西。它会削弱对手的所有抗性，再剥夺其能量并转化给它的持有妖怪。蛇精阴笑着对昏死过去的三娃说:&#8221;小弟弟，姐姐来让你 的皮肤更柔幼嫩有弹性，哼哼！&#8221;再看三娃，可爱的脸蛋儿眉头微皱，仿佛不很舒服，身上金光逸出，竟流向妖精体内，这下我们的青蛇女王可是越发强大了。她仍 不放过这孩子，又把她刚刚变出来的黑东西给他服下，恶道:&#8221;臭小子，好好尝尝吧。&#8221;原来这是&#8221;黑耀之心&#8221;，会进入宿主心脏，使其无法吸收光能。这下可怜的 三娃就不能再恢复了。</p>
<p>这时我们的女王要试试这只小正太是不是够幼嫩了，她决定先从孩子的小脚丫下手。她扳起三娃穿过小鞋的那只脚，细细的观察欣赏着，这是一只多肉的小脚，脚底 纹路清晰，略显粉红色，肥嫩可爱，五个圆豆豆相互依附着，好像还被小鞋箍的有点肿了。她摸了摸孩子的脚底板，软绵绵，滑腻腻，就像没走过路的婴儿的脚丫 子，当她的手触及孩子的脚心的时候，他的五根小脚趾头上下点动着，很是可爱。蛇精不禁凑近了这只可爱的小脚丫，这孩子的小脚上有股醉人的奶香味。妖精把它 一下含入口中，仔细的品味着那软软的脚趾头和嫩嫩的脚趾缝，然后抬起他的另外一只脚顺着那光滑的脚掌.脚心，一直亲到那没有一点硬皮的脚后跟。再看三娃毫 无要醒的意思，冷笑一声，将一根钉子垂直的钉入了孩子嫩嫩的大脚趾，随着鲜血的流出，三娃醒了，剧烈的疼痛让他失声了，连叫都叫不出来，只发出了一声痛苦 的呜咽。直抱着脚在浴池里折腾，而蛇精则在一旁微笑着看这小正太受苦。</p>
<p>三娃带着哭腔叫道:&#8221;我的脚！疼死我了！这是怎么回事？&#8221;蛇精大笑着说:&#8221;小子，你的兄弟们都被我抓了，你的不坏之身也被我破了，你以后就别想翻身了，乖 乖被我虐玩吧，哈哈哈哈！&#8221;说着便靠近了三娃，三娃顾不上脚疼，惊慌失措的想反抗，但是先在的他就是一个普通的小孩子，如何还的了手？蛇精抓住他的脚腕将 他拽了过来，一把扯下钉入孩子大脚趾头的钉子，三娃又痛叫一声，做了几下无谓的挣扎。蛇精脱下了三娃身上的所有衣物，露出了他幼嫩又有点肉的可爱胴体。蛇 精二话不说直接含向了小正太两腿之间的小玉茎，干净的味道和柔嫩的触感，让蛇精一边陶醉地吞吐一边赞叹着。&#8221;不，住手啊，臭妖精！&#8221;私处异常的感觉让三娃 感到屈辱之极，身上那处连自己都极少触碰的地方竟然被妖精如此玩弄！吹在下身的炽热气息，以及被妖精的舌头疯狂缠绕的感觉让他即使不相信，也知道自己正被 怎样对待着。&#8221;臭小子，再叫老娘把你这玩意儿咬下来！&#8221;蛇精一巴掌用力的打在男孩儿嫩嫩的屁股上。三娃只敢害怕的点点头，不敢作声了，只在眼眶里蓄满了委 屈和疼痛的泪水。</p>
<p>我们的小正太扁了扁嘴，像是要哭出来了。然而妖精一点儿不心软，依然压制着孩子的身体，满意的把他的小青芽吞入口腔深处，双手更是不停的在三娃全身的细嫩 光滑肉体上拧捏，不一会儿，小正太幼嫩的胴体便留下了斑斑虐痕 &#8230; 在蛇精不停的吮吸下，三娃的小青芽有了男孩儿正常的反应。等到她终于吸出了孩子青涩的童子精，咽下之后才满意的抬起头来，看到的是孩子脸上湿漉漉的泪痕， 还不忘再落井下石，甩给他一句&#8221;小贱货，臭小子，你的小鸡鸡就是老娘的玩物！你整个人都是老娘的！你说你是不是贱骨头？啊？哈哈哈哈！&#8221;三娃听了更是小脸 通红，直羞的埋下了头暗暗抽泣。</p>
<p>还没等三娃喘口气，他便发现蛇精在往自己脚腕上戴镣铐，于是连忙收脚想反抗，但蛇精已经铐上了他的脚腕，三娃的这一急收脚倒是磨破了自己脚腕上的 嫩肤，疼的三娃呲了呲牙。蛇精见三娃反抗，大骂道:&#8221;贱小子！你可是本女王的东西，我给你戴几个宠物圈，你个臭小子竟敢反抗？！刚刚是这只脚痒痒了 吧？！&#8221;还没等三娃回答，他的那只脚就被小刀从脚底刺穿了，三娃疼的大叫，反射性的收脚，却被蛇精牢牢抓住了小脚丫。蛇精给了小正太一个&#8221;竟还敢乱动&#8221;的 恶狠狠的眼神，孩子只得忍着嫩脚掌的痛楚沉默了。蛇精猛的抽出刀子，舔了舔孩子嫩脚上流出来的鲜血，随着刀子的抽出，三娃又痛叫一声，但蛇精并不怜悯这孩 子，也不管小正太还在缓缓的流血的嫩脚丫子，反而又在他的那只脚上用铁链系上了一个沉重的铅球。然后蛇精把小正太的另一只脚和双手也加上了沉重的镣铐，还 往他脖子上戴了个有铃铛的项圈。三娃纵使觉得万般委屈，看看自己还在滴血的小脚，也只得打掉牙往肚里吞。</p>
<p>蛇精将三娃如此&#8221;装饰&#8221;一番后满意的笑道:&#8221;这才像个小宠嘛。&#8221;这时小妖上来汇报:&#8221;大王，那个房间已经准备好了。&#8221;只见蛇精脸上浮现出一丝诡异的微笑， 说道:&#8221;知道了，你下去吧。&#8221;小妖答了一声&#8221;是&#8221;，便退下了。蛇精这时带着笑意对三娃说:&#8221;小弟弟，姐姐我把你&#8217;请&#8217;进洞前你的表现很不乖哦，现在我把你 带到&#8217;教室&#8217;里去好好教教你，好吧？&#8221;看着蛇精阴沉的笑脸，我们的小正太听着这话只觉心里毛毛的。三娃咽了一口唾沫，等待着妖精的下一步动作。</p>
<p>果然，蛇精又换回了她冷酷的表情，说:&#8221;臭小子，跟着我走！&#8221;三娃虽然刚刚听了妖精的话，但那是因为他毕竟只是个孩子，孩子哪儿有不怕痛的？三娃只是迫于 疼痛罢了。在关键是刻我们的小正太依然坚定的回击:&#8221;我怎么能这么听话，跟着你走？臭妖精！&#8221;蛇精沉下脸说:&#8221;这可由不得你小子了！&#8221;说完把三娃的项圈上 系上绳子，想把孩子强行拖走。三娃站定了脚准备抵抗，蛇精拽了拽，发现他身上的镣铐太重了，不便强拖，眼精一转，又说:&#8221;小贱货，你不乖乖听话，老娘可要 去虐你兄弟们去了啊？&#8221;说罢便要走，三娃见之急了，连忙不顾小脚的伤仆上去抱住了蛇精的尾巴，连忙说:&#8221;我走，我走！&#8221;蛇精得意的笑了，心里却还在盘算 &#8211;&#8220;我一定要彻底地将这小子虐的精神崩溃，意识模糊，绝不敢跟我作对！&#8221;她若有所思的看着三娃，却发现他好像还在迟疑着。</p>
<p>蛇精二话不说直接给了男孩儿一记耳光，恶道:&#8221;蠢货！还不快走！&#8221;孩子吃了一记耳光，左脸马上红了，他一只手揉着小脸，另一只手遮住小鸡鸡，回道:&#8221; 不。。不是的。。。我只是想。。。。&#8221;说着他看了看他被扔在一旁的衣物。蛇精马上明白了男孩儿的意思，她不可能让三娃遮羞，反儿，她要利用这次机会好好的 打击一下这孩子。想到这，蛇精用力揪起小正太的一把头发，男孩儿疼的用双手捂住头顶，妖精的一声娇笑提醒了他，于是三娃忍着头顶的疼痛，想用手捂住自己的 小鸡鸡。&#8221;不许捂！&#8221;妖精一声厉喝，男孩儿的双手被喝止在半空中，但只停了这一下又想去捂。蛇精见了，立刻施法将自己的尾巴变为双足，然后一脚将三娃踹翻 在地，男孩儿蜷在地上，肋旁的剧痛使他无助的呜咽着。这时妖精发话了:&#8221;臭小子，你在这儿就得光着，你说你一个小贱种本女王没事儿干嘛给你衣服穿，啊？如 果你真要穿，那我就剁了你的小鸡鸡拿去下酒，到时候你就用不着遮了，好吗？哈哈哈哈！&#8221;三娃扭着身子从地上爬起，跪坐在地上，满脸委屈，却不敢再遮了。</p>
<p>然而女王摇了摇头，又把他拧起来扔到了地上，孩子摔的哎哟一声，还未来的及起身，又被蛇精踩着背压在了地上呜咽着。孩子刚刚松了口气，以为酷邢推迟了，没 想到妖精的一句话让三娃的心都凉透了~~&#8221;让你在邢床上还是便宜你小子了！老娘可没这么亲切！臭小子，等会儿本女王用更好的东西来好好调教你！还有，从现 在开始叫我主人！&#8221;三娃的小脑袋还不了解什么叫&#8221;调教&#8221;，但他绝不会称那妖精为&#8221;主人&#8221;的！于是男孩儿忍着对疼痛的恐惧，坚毅答:&#8221;你。。你做。。做梦！ 臭。。。臭妖精！&#8221;&#8221;哦，是吗？&#8221;蛇精不屑的一笑，她恶毒的心里正盘算着:&#8221;看我现在就把你这小贱货彻底变成我的玩具！&#8221;</p>
<p>蛇精蹲下拧起三娃的脸颊，让他面对着自己，然后对他说:&#8221;臭小子，你难道忘了老娘的可怕了吗？还敢反抗我？现在我就让你小子想起你是怎么被本女王擒获的， 顺便让你这小贱货看看你们葫芦娃娃都是怎么落在我手上的，哈哈哈哈！&#8221;男孩儿的嫩脸蛋儿被拧的生疼，只能闭一只眼，半睁着一只看着妖精。却发现妖精已经在 对他施妖法了，蛇精两眼放光，小正太看着妖精的眼睛，直感到自己的脑海里不可抑制的像放电影似的回放着他们葫芦兄弟先后倒在妖精面前的耻辱场景，而且真实 的如同再次发生，连兄弟们身体的痛楚都像加在了自己身上一样。三娃中了妖术后感到头痛欲裂，直拿双手捂住自己的头，紧闭着双眼咬紧了牙关，摇着头发出&#8221;呜 呜&#8221;的痛苦声。妖术持续一会儿过后，男孩儿更是疯了一般挣扎着从地上爬起，哭叫着捂住头奔跑起来。</p>
<p>蛇精看着三娃跑开，并不慌张，只一拈手，便看见小正太脖子上的项圈发出一道妖光，一下子像一只大手般狠狠将男孩儿拽倒在地。三娃膝盖上的嫩肤也被 磕破了，却仍然捂住头哀号着，可见此妖术给男孩儿带来的巨大心理伤害。蛇精这时缓缓的走到趴在地上的小正太身旁，拿了一个木板压在男孩儿的小嫩脚上，然后 无情的用力踩了上去并且还使劲在上面扭来扭去，三娃发出一声声带都要撕裂似了的哀嚎，妖精却依旧很开心的踩着说道:&#8221;臭小子，叫你跑！看老娘不彻底地踩烂 废掉你这双臭脚！还有啊，你刚刚不是挺厉害的吗？现在怎么叫的这么惨啊？哈哈哈哈哈！小贱货，要想让老娘暂时饶了你的话，自己看着办吧！&#8221;此时男孩儿的这 只本来就受伤了的小嫩脚在木板下可能已经血肉模糊了，只听见小嫩脚的骨头被踩的咔咔作响，可能一些骨头都被妖精踩碎了，鲜红的血液从木板下渗出。。。</p>
<p>但妖精可比想象中更加狠毒，她拿开了木板，听着男孩儿断断续续的哭闹，握起了小正太已经皮开肉绽了的小脚丫，鲜血顺着小脚丫滴下，脚踝部分甚至都有点看的 到骨头了。男孩儿小脚丫的骨头都被踩碎了，在妖精手里像软体动物似的耷拉着。蛇精继续冷漠的揉捏玩弄着小正太已经血肉模糊的小嫩脚，男孩儿的鲜血像是挤压 吸了水的海绵似的被妖精从小脚丫里挤出，并伴随着男孩儿痛不欲生的哭叫。妖精现在就准备了结了这孩子，竟狠心的把小正太的这只嫩脚按入滚开了的油锅中，男 孩儿立刻感到了脚丫子上灼热的剧痛，仿佛自己的脚被绞碎了，被撕裂了。小正太发出了撕心裂肺的惨叫，全身抽搐着，伸直了双腿，两只小手疯狂的抓着地面，嫩 嫩的手指被粗糙的地面磨破的痛楚根本感觉不到了。三娃这下彻底崩溃了，妖精给成功的男孩儿带来了肉体和精神上的巨大创伤，小正太被妖精虐的脑袋里就只想着 怎么讨饶了。&#8221;主。。。主人，求你了，饶了我吧，我会乖，会听话的，再也不敢反抗您了！我。。我还会。。服。。。&#8221;三娃大哭着求饶，但还没说完便疼的昏死 过去。妖精听了十分受用，便抽出男孩儿还在油锅里的小脚丫，践踏着小正太的胸脯哈哈大笑起来。</p>
<p>妖精笑够了后，凑近了三娃，仔细欣赏着男孩儿受虐过后的幼嫩胴体:小正太白嫩的的肌肤上留下了斑斑虐痕，青一块紫一块的。手腕脚腕的皮肤也早已被铁铐磨 破，手指头在刚刚的挣扎中也流血了。由于一直是一只脚在被虐，男孩儿的两只嫩脚掌形成了鲜明的对比，一只还热腾腾的在冒着烟，小脚丫子被烫的通红，一些嫩 肤被炸的翻卷起来，已经被折磨的不成形状了！而另一只嫩脚掌依然是那样粉嫩可爱，却也在刚刚走过来时被粗糙的地面磨的有些红肿。再看看三娃的小脸，昏死过 去的孩子终于可以有一个平静的表情了，而眼角仍然挂着泪珠，可爱的小脸蛋儿有点发白了，小嘴微张，慢慢喘着气儿。</p>
<p>蛇 精戏谑的对昏过去的三娃说:&#8221;臭小子，你受虐过后虚弱的样子在我看来倒是越发可爱了啊，哈哈哈哈！&#8221;说完便俯身抱起男孩儿，受虐过的小正太在女王怀里显得 是那么弱小。但冷血的妖精还不准备放过这可怜的孩子呢，她握起男孩儿惨被油炸的脚掌，竟像吃炸鸡一样啃妖起来！三娃那只小嫩脚上的肉绝大部分已经被炸熟 了，神经也几乎完全坏死，所以在妖精&#8221;享受&#8221;他的小脚时，只是迷迷糊糊的哼哼了几声。蛇精一边品尝着三娃的小嫩脚，一边说道:&#8221;小贱货，你的脚掌可真好吃 啊！比我吃过的任何野味儿都 香！每一口都是那么鲜嫩多汁，连骨头趾甲都是脆脆的呢！哈哈，能吃你这娃娃的肉也算是够解恨了！&#8221;只见蛇精捧着三娃的嫩脚掌，将每一个脚趾头都细细吸吮， 然后把男孩儿的脚趾甲嚼碎吃掉又把每一丝嫩肉都啃的干干净净的。再大口的撕咬男孩儿脚心脚背的嫩肉，最后贪婪的把男孩儿没有一点硬皮的脚后跟也吞入肚中， 连脆嫩的小脚骨也被妖精嚼碎吃了，三娃的一只小脚丫就被妖精这样吃掉了。。。</p>
<p>蛇精吃完满意的抹抹嘴，不打算立刻继续折磨这个孩子了，她知道再这样下去，葫芦娃虽然死不了，但三娃现在残破的躯体也没刚刚可爱了，虐起来也会有点不爽。 于是妖精又施法将男孩儿被吃掉的小脚长了出来，蛇精看着这双可爱的小脚说道:&#8221;真不错，以后我还吃。&#8221;然后又喂昏死过去的孩子喝了些补身子的汤，看到三娃 可爱的小脸又恢复了红润，蛇精不能不惊叹葫芦娃娃们身体的恢复能力，但这恢复能力在某种意义上来说也是个悲剧，男孩儿恢复过后的身体只能承受再次被虐的命 运。。。</p>
<p>蛇精见三娃恢复的差不多了，便变出两个鳄鱼嘴状的金属夹子，夹子后面连着电线。然后蛇精把这对夹子夹在了三娃胸前两个稚嫩的小红豆上， 只见夹子的金属齿深深的陷入男孩儿幼嫩的**中，仿佛快要将其&#8221;咬破&#8221;了。这就是&#8221;**夹&#8221;，用于电邢，蛇精无情的通上了电流。过了一会儿，三娃感到了自 己的小胸脯仿佛在被针扎一般，被刺激的醒了过来。**可是男孩子身上除鸡鸡外最敏感的部位，三娃觉得自己胸前的两个小红豆都被电的发麻了，随着电流的通 过，孩子的心率开始被扰乱。小正太在感受胸腔撕裂针扎般疼痛的同时控制不住的流出了口水，男孩儿全身不由自主的颤抖着，他睁大的眼睛里盈满了泪水并且张着 嘴发出了奇怪的叫声。蛇精断开了电流，三娃立刻耷拉下了小脑袋，大口喘着气，蛇精对三娃说道:&#8221;臭小子，现在可不是你睡觉的时候！老娘可要先把你小子调教 好了！&#8221;三娃偏着头看着蛇精，两只可爱的大眼睛已经被妖精折磨的完全失神了，但当男孩儿看到妖精背后的邢具，顿时明白了&#8221;调教&#8221;的意思，眼里流出一丝恐 慌。</p>
<p>三娃的身体可还记着刚刚的痛楚，他恐惧而不由自主的求饶道:&#8221;主。。主人，饶了我吧，求你了。&#8221;精神被摧残过的男孩儿不敢忘了加上那称呼。蛇精听了大笑 道:&#8221;臭小子，你也有今天？小贱货，老娘现在就是要好好虐待你，乖乖受虐吧。&#8221;小正太只得委屈而带着哭腔回答:&#8221;是。。。是的。主人。&#8221;</p>
<p>妖精二话不说先硬生生的把夹在孩子胸前两点上的夹子扯了下来，然后不顾三娃乳(和谐)头被撕破流血后发出的哭叫，将男孩儿牢牢的按在自己的腿上。然后在男 孩子的嫩屁股上涂上了一种叫&#8221;琉水&#8221;的东西，待妖精把这&#8221;琉水&#8221;慢揉着让男孩儿的嫩肤将其吸收后，只轻轻一巴掌，小正太便疼的大叫，嫩屁股顿时红了一大 片。</p>
<p>蛇精拿起一个薄木板，手指轻轻的从三娃的腰间一直滑到臀峰，白皙的皮肤像羊脂般嫩滑。蛇精笑着轻抚三娃左边被抽打的微肿的臀肉，看着孩子因为害怕而颤抖的 臀肉，蛇精说道:&#8221;臭小子，从现在开始，我问你一个问题，你小子要立刻回答，明白吗？蠢货&#8221; &#8220;明。。。明白。。。&#8221;三娃的话音刚落，板子便打在了右边的屁股上，力道明显比刚才增加了几分。 &#8220;啊！。。。是的主人。。。明白！&#8221;小正太带着哭腔的回答让蛇精很开心，继续抽打着男孩儿的嫩臀。</p>
<p>啪！&#8221;板子落在了右边的臀肉上&#8221;说！你小子是不是个小贱货？&#8221; &#8220;啊。。。主人。。。是。。。是的&#8221;&#8221;啪&#8221;板子继续落在孩子右边的嫩臀上&#8221;我听不清楚，男孩儿。&#8221; &#8220;啊！。。。呜呜。。。主。。。主人。。。您说的对！&#8221;三娃感到自己嫩嫩的小屁股痛极了，大声的叫了出来。 &#8220;啪！啪！&#8221;两瓣臀肉各挨了一板子&#8221;小贱货，告诉我你在这里的身份！&#8221; &#8220;啊！。。我。。我是。。。&#8221;三娃不知道该说什么。&#8221;啪!啪！&#8221;又是两板子。 &#8220;啊呀！。。别。。别打。。我。。我是您的玩物。。是您的奴隶。。。&#8221;男孩儿已经痛的不行了，只尽力讨好妖精，趴在蛇精身上呜呜的哭着，身子也不由自主的 扭动起来。</p>
<p>&#8220;臭小子，记住你在这里的身份！记住我对你说的话！&#8221;蛇精说完，板子便一下下有节奏的轮番拍打在三娃的两瓣小屁股上。&#8221;无论任何时候都要听从我的 吩咐！&#8221; &#8220;无论任何事情都不许犹豫，服从！&#8221; &#8220;玩弄你小子的时候，不许有任何疑问！&#8221;蛇精慢慢的说着，每句话都会有3~5板落下，等她说完，三娃的小屁股已经变成了深红色，明显的比刚才肿了很多。小 正太的忍受力已经到了极限，每板落下都会有剧烈的挣扎。可是男孩儿的手脚在刚刚蛇精说话时已经被她施法死死绑住了，腰都被蛇精按住，只能以大声哭喊来缓解 小屁股上的剧痛。蛇精说完后把三娃扔在地上，走到桌边，换了个小皮鞭，然后再次走到三娃身后&#8221;三娃娃，我的小玩偶，我希望刚刚我说的话你都记住了！因为现 在我要提问，没个问题鞭打一下，如果答错了的话你会因为没有注意听我的话而受到更多的惩罚！&#8221;三娃痛苦的抬头看向蛇精，乞求道:&#8221;主人。。。您饶了我 吧。。。刚刚。。。刚刚的话。。我没有听清。。。&#8221;</p>
<p>&#8220;哦？诚实的孩子，不过诚实不能让你逃过惩罚！&#8221;妖精笑道，解开了三娃手脚的束缚，然后走到一个半人高的凳子前&#8221;臭小子，到这边来。&#8221;男孩儿慢慢从地上爬 起，回手揉着肿胀酸痛的小屁股，触及的地方都是火一般的炙热。&#8221;把双手放到脑后，小贱货，你的身体现在属于我，没有我的吩咐，你不可以触摸！&#8221;蛇精的喝 令，让小正太还在身后的手触电似的缩了回来，然后想了下，双手又抱到脑后。&#8221;很不错嘛，我的小玩偶，现在你过来，自己趴在这个皮凳上。&#8221;蛇精拍了拍身边那 个皮凳，站到一旁看着男孩儿的反映。</p>
<p>三娃走到皮凳前面，偷看了一下妖精手中的小鞭，吞咽了下口水，慢慢的趴到皮凳上面，皮凳上部很小，所以男孩儿的手脚都搭在下方，只有小屁股高高撅起着，这个姿势让小正太很难堪，而且这个姿势会让小屁股的嫩肤撑开，刚刚的刺痛变得更加强烈。蛇精将三娃的手掌脚掌用毒蜘蛛之 皮做的手套袜子套好固定之后，站在一旁举起鞭子&#8221;小贱货！算是便宜你了，这次老娘只用这小鞭打你十下。&#8221;三娃正庆幸着，蛇精却话锋一转:&#8221;不过这十下要你 小子自己来数，如果数错或数漏了，就重新来始，你明白了么？&#8221; &#8220;是的。。。主人。。。我明白。。。&#8221;三娃说完便闭上眼睛，等待着疼痛的到来，十下，并不多，忍忍就过去了。</p>
<p>可是三娃想错了，小鞭第一下抽打下来的时候，小嫩屁股上的剧痛和男孩儿挣扎时毒蜘蛛皮带给他小手跟小脚的刺痛与胀痛，让小正太只顾得哭喊，忘记了数数。&#8221; 这下不算，重新开始！&#8221;蛇精说完，再次挥下鞭子。&#8221;啊！！！。。。。一。。。呜呜。。。&#8221;男孩儿明白如果他不数数，鞭打会一直持续下去，可是这样的姿势挨 鞭子，小屁股又被涂上了奇怪的药水儿，连小手小脚都被可怕的毒蜘蛛皮紧紧包裹着，无疑是雪上加霜，痛的不行的小正太，又漏数了。&#8221;啊！！！。。饶了我 吧。。。求您。。。呜呜。。&#8221;三娃痛苦的哀求道，小屁股的嫩肤已经痛的不行了，稍微的轻触都会痛彻心扉，怎么还能禁得起鞭打？</p>
<p>&#8220;臭小子！惩罚可不会因为你的求饶而终止，有这闲工夫还不如认真数数！&#8221;蛇精骂完，再次举起鞭子，这次的鞭打蛇精用力很中但打的较慢，没一下三娃都要大声 哭喊很久才能艰难的报出数来，不过这次三娃没有数错，十下鞭打后，男孩儿被放了下来。三娃几乎已经站不住了，扶着凳子白嫩的双腿还在打颤，刚刚穿过毒蜘蛛 皮手套和袜子的小手与小脚丫上有了些蜇伤，孩子嫩嫩的小手和小脚丫受到毒蜘蛛皮的侵蚀，变得有点红肿。特别是再次受到摧残的嫩脚掌，仅仅是站着都感到生 疼。蛇精看着还在哭泣的小正太，拿了条在盐水里泡过的藤条走到男孩儿身边恶道:&#8221;小贱货，老娘可还没玩儿够你呢！不过我倒是想休息了，再尝尝这个就让你这 臭小子&#8217;解脱&#8217;！&#8221;三娃大哭着摇头，双腿一软跪在了地上&#8221;您饶了我吧。。。我受不了了。。。求您了。。。主人。。。&#8221;男孩儿哭着去拉蛇精的裙角，身子几乎 要贴到了地上。</p>
<p>&#8220;想都别想，你这小贱货！&#8221;蛇精抱起三娃，将他放在自己的腿上，然后重重的揉捏玩弄这男孩儿红肿的小嫩臀，白白嫩嫩的小屁股经过刚刚的鞭打已经变成了暗红 色，数条细小的棱子交叉错落在臀峰上。蛇精的抚摸让三娃不断痛叫着，只听妖精一声&#8221;臭小子，接招吧！&#8221;，男孩儿的腰便被紧紧按住了。&#8221;嗖！啪！&#8221;藤条抽打 在男孩儿的小屁股靠上一点儿，抬起时一条紫红色的凸起横跨在小正太的嫩臀上。&#8221;啊~ ~ ~&#8221;三娃大声的喊了出来，惨号不断的拉长，过了很久才变成了哭泣。蛇精开心的看到男孩儿为了忍痛而绷直了的双腿，等到小正太的身体慢慢放松下来，妖精才用 力挥下第二下，第二下在第一下靠下一点点的地方，照例是拉长了的哭喊声，蛇精用力按住三娃不我自主抬起的身体，然后是第三下，第四下。。。打了十下后，男 孩子的腰下到大腿根部便整整齐齐排列了十条紫红色的凸起。小正太稚嫩的悲鸣越来越弱，都被虐的没力气哭喊了，蛇精却是继续无情的再从男孩子的腰下打到大腿 根部，一直这样循环的打了许多下。</p>
<p>最后，小男孩儿嫩嫩的小屁股被打的一点儿都看不出肉色了，两瓣被打肿的嫩臀全是青.紫.暗红色，一些地方还渗着血！三娃早已疼的声音也发不出来了，只迷迷 糊糊的听见妖精的辱骂&#8221;黄葫芦小娃娃！你这臭小子，小贱货，看老娘打烂你的小屁股！&#8221;妖精打够之后，便准备送给男孩子最后一击，只见她念动魔咒，藤条化作 铁荆棘疯狂生长着伸向了已经一动不动了的可怜小正太。</p>
<p>&#8220;好好享受吧，黄葫芦小娃娃！哈哈哈哈！&#8221;在妖精的狂笑声中，铁荆棘紧紧包裹了小男孩儿，锐利的尖刺肆意的刻划着小正太全身的嫩肤.舔噬着他的嫩肉:可爱 的小脸蛋儿，柔弱的小肩膀，藕段般的小手臂，幼嫩的小手章，嫩滑的两只腿以及饱受凌虐的小脚丫和嫩屁股，甚至未经人事的小鸡鸡与小卵蛋都被铁荆棘狠狠撕扯 着！铁荆棘的重重包裹中，传出本已精疲力竭的小正太歇斯底里的疯狂惨叫，鲜血的不断流出，在地上积了一滩。蛇精见之却哈哈大笑，一扬手，被铁荆棘死死绑住 的小男孩儿便掉在了地上，奄奄一息。看到这么可爱的小正太被自己暴虐的全身血肉模糊，体无完肤，简直跟自己设想中一模一样！蛇精心里是乐开了花，而遍体鳞 伤的小男孩儿只能但在冰冷粗糙的地上微弱的哼哼。而孩子的哀嚎却换来的是蛇精对起的践踏，蛇精狠狠一脚踩在男孩子已经血肉模糊的身体上，骂道:&#8221;臭小子， 别嚎了，我知道你这黄葫芦小娃娃死不了！&#8221;说完，便叫来了小妖。这可怜的小男孩儿就着一点没有经过医疗处理的血肉模糊的身体，身子还被铁荆棘死死绑着，在 蛇精的笑声中，被那些残忍的小妖精拖着，昏昏乎乎的被关进了肮脏的地牢里。(全文完)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>匪兵酷刑</title>
		<link>/2018/12/05/5847.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 10:02:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5847</guid>

					<description><![CDATA[几个匪兵走过来，扒光刘书伟和刘书恒浑身的衣服.正是早春季节，天气还非常冷，但敌人为了拷打效果，把书伟&#8230; <a href="/2018/12/05/5847.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">匪兵酷刑</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<br><p>几个匪兵走过来，扒光刘书伟和刘书恒浑身的衣服.<br>正是早春季节，天气还非常冷，但敌人为了拷打效果，把书伟、书恒俩兄弟扒的一丝不挂。<br>书伟和书恒都是正直青春期的男孩子，身材都很漂亮，宽肩，细腰，小臀鼓翘，大腿修长。尤其是书伟，浑身肌肉已经发育的非常饱满，胸脯的肌肉鼓鼓的，隆起两块年轻男孩子特有美感的胸大肌，粗壮胳膊、肌肉涨鼓鼓的两条大腿和腹部几块明显的腹肌都显示出书伟是个从小吃苦，干着很重的体力劳动的男孩子，现在他已经完全不是原来的哪个瘦筋筋的放牛小男孩了。但从他赤裸的身体看你还是知道他是个正在发育的半大小伙子，虽然生殖器长的已经和成年人没有什么区别，但阴毛长的并不很多，身体其它地方也是光洁的没有什么的体毛。<br>同样被剥的一丝不挂的书恒胸脯的肌肉已经发育的初具规模，两条修长的大腿肌肉虽然不如书伟的那样涨鼓，但也透析出青春期男孩子特有的挺建和性感，尤其是小巧挺翘的屁股让人百看不厌，最让人爱怜的是，这个满脸显得有点恐慌的男孩子生殖器上才长了不多的阴毛，阴毛在阴茎根部才形成一个小的三角形区域。<br>刘书伟的双手被打手绑在一起推到一个下垂着吊绳的房梁下面，吊起来，两脚脚趾头吊离地面约两寸来高。<br>书恒被打手推到一面墙边。<br>副官手持一个军用皮带，命令书恒双手撑在墙上，双腿叉开向后斜倾。书恒勇敢地走到墙边，双手撑住墙。他的脊背确实漂亮，宽阔的肩膀到细细的腰间没有一丝多余的赘肉。滑润的皮肤在刑室里汽灯照射下发出诱惑的光泽。副官忍不住捏摸书恒结实挺翘的小屁股，抚摩他坚实圆滚滚的小臀上如丝绸般光洁的皮肤。书恒浑身的每寸肌肤都散发出青春期男孩子特有的青春气息。这样的美感的身体不该受到伤害，更不该受到拷打说，你们的部队哪去了？<br>「你们的工作队哪里去了？」<br>「你们的农会干部哪里去了？」<br>副官从后面抓起书恒的头发，「说，说了就不打你，我实在不愿意看像你这么小小年纪的男孩子挨打受刑。」<br>「不，我没有什么要说，让我出卖别人我做不到。」书恒这样回答副官。<br>「我知道你要强，你不想出卖你们的所谓同志。可你傻呀，在这里谁最厉害？是皮鞭和刑罚最厉害！像你这么年轻的男孩子不可能抗拒这里的十八套刑具，你行吗？」<br>副官用皮带蹭在他光滑的脊背上：「想清楚，不说就对你不客气了……」「不，我没有要说的。」<br>副官站离开书恒的身体。<br>他举起皮带，特意看看将带铁卡子的一端对准书恒那让人发疯的身体。「啪」<br>下抽到他背部的蝴蝶骨上，书恒「啊」了一声，但很轻微。<br>「啪」第二记猛抽落在他敏感、细细的腰间。他的身体随之晃了一下，但没发出声音。第一道伤痕开始隆起，皮带的铁卡将皮肤撕开一个小口子，血顺着如一道线的伤口缓缓流下，与第二记皮带抽打出的伤口流下的血汇合，直趟入书恒的屁股沟的隐秘处。<br>第三，第四，第五，第六……，副官将皮带挥舞得越来越快，越来越用力，鲜红的血道子开始在书恒的背上纵横交错。起初他没太出声，但渐渐痛苦的呻吟流出他的喉咙，这声音越来越大。他的手死命扣着墙壁，用力过度连关节都发白。副官停下来，向后扯住他的头发：「还不愿招供吗？」副官一字一顿地问。<br>「不！我什么也不知道。」小书恒还略有童音的声音带着哭腔使劲喊出。<br>「劈啪、噼啪」</p> <p>书恒开始厉声惨叫，吊着的书伟不停地大声喊，叫他不要招供。<br>「见他们的鬼去吧！」书恒哭喊着大声嚷嚷。「咱们才不投降！哥，叫他们见鬼去！」<br>到后来，书恒的惨叫声越来越低了。<br>副官看着他脖颈后玉质的一片，再次举起皮带冲着那柔软而敏感的地方就是一记重击，只听得书恒：「啊」的一声惨叫。副官以为他会站立不住滑到地上，但他依然支撑着。<br>「啪啪啪」又连续几下抽打，打在小书恒的漂亮的屁股上。副官仍没停止，副官在等他滑倒，可他还死撑着。他的整个后身已经几乎没有一块完好的皮肉，副官有些手软了，于是冲着他的大腿狠命就是一抽，书恒一下跪在了地上，但没过多久，他手在墙上乱抓，竟然要站起来。最后，书恒竟又自己站了起来，双手撑在墙上，两腿后绷，继续接受拷打，决不屈服，他背上、屁股和大腿上伤痕累累，血肉模糊。<br>「交代吗？」副官再次问他。「不。」<br>「你还得揍。」<br>他又开始打他；他又倒了下去，也许是太痛苦了，书恒不自觉地弯下身体，跪在地上后双腿分开，双肘和头撑在地上，他身体最隐秘的部份完全暴露在副官的视线里，两腿间更是清楚地看见书恒阴囊里坠着的睪丸和包皮裹着的阴茎。<br>副官再次抓起书恒的头发，让他的脸仰起，他乌黑柔软的头发在汗水的侵湿下全部贴在头上。满脸的汗水在灯光下分外发亮。长长的睫毛上挂着不少泪滴。顺着挺直清秀的鼻梁，汗水和泪水滚落到稚气十足的鼻下与有着淡淡绒毛上唇的交汇处，形成一个水洼，干裂的嘴唇瑟瑟发抖，嘴里发出若有若无的呻吟伴随沉重的呼吸。<br>副官身体里邪恶的因子在渐渐抬头，他现在已不仅仅是要给这个男孩子几记皮带拷打来摆平目前的窘境，副官很想打垮他，让这个男孩子屈服于刑罚的淫威。副官听见自己发出可怕的声音：「还是不愿意招供吗？」书恒没有回答，但副官看到他如刚刚出浴般潮湿的头发轻轻晃动。<br>副官绕到书恒身后，看看手里的皮带，看看书恒隐秘的人体出口，紧张收缩着的象小菊花瓣的隐蔽处，副官举起皮带对准小书恒身体最柔软的部份抽打下去。<br>「啊……」书恒厉声嚎叫。<br>「招供吗？」随着这句根本不需要他回答的问话，皮带再次抽在书恒柔软的会阴处。<br>「招吗？」<br>副官如疯了般抽打书恒，刑讯室里副官的叫喊，皮带的挥舞，小书恒的哀嚎响成一片。<br>副官停下来，掰住他光洁的下巴：「说出来！」副官说。久久交友，追求健康唯美的恋!书恒用愤怒地眼睛看副官，丝毫没有要屈服的意思。<br>「把桌子搬来，把他放上去。」副官命令着。两旁的打手很快将书恒脸朝下，背朝天按在桌子上。在他的身体与桌子接触的瞬间，他的生殖器被桌子狠狠的硌了一下，疼的他再次呻吟了一声，书恒的生殖器一定疼的无法忍受。<br>从后面看上身趴在桌子上的书恒的身材确实漂亮，宽肩，细腰，鼓翘的小臀，修长的腿。这次副官手里握着一快毛竹板子。<br>「啪」竹板没有偏差地落在他性感漂亮的身体中心部位，「啊。」书恒再次发出野兽般的吼叫。<br>「啪，啪，啪……」竹板在飞舞，副官的手里的竹板子有节奏地抽打书恒的屁股和大腿肚子，原本按着他的打手松了手，书恒一定痛的早就没了力气，看着好象很乖地趴在桌子上，被副官打屁股板子。 久久交友，追求健康唯美的恋!看着道道隆起的血色肉痕渐渐爬满书恒漂亮的屁股和大腿，听到他越来越弱的呻吟。副官停了下来，走到他面前，再次抬起他的下巴，他漂亮清秀但苍白的脸上全是汗水，眼睛微睁，干裂的嘴唇一定被自己咬过，渗出血迹。<br>「拿毛巾来。」副官说。副官用冷毛巾在书恒脸上摸了一把，他完全清醒了。<br>然后，副官绕到书恒身后，用手在他受了伤很重的屁股上抚摩，慢慢将手指伸进书恒隐蔽的屁股缝里，那里已经被身体伤口上流下的血水浸淫，书恒的眼睛里终于露出恐慌，但很快又是仇恨的火焰，他的手死死抓住桌子，试图站起来。<br>「按住他。」副官说着将他的两个手指同时猛得插入他的体内，另外一只手拿着一根粗粗的鞭柄。<br>「浑蛋……」他发出悲愤的声音。 「你他妈的是畜生！」他低低的声音骂着这个拷打折磨他的副官，声音很低，但语气充满仇恨。<br>副官一笑，「这里本来就不是人呆的地方，进了这里就都是畜生，你现在就像个美丽的小畜生。」<br>「啊。。。」粗粗的鞭柄硬生生的插进书恒的肛门，反复穿插，疼的书恒身体剧烈抖动。书恒现在一点声息都没有，上身趴在桌子上，昏死过去，打手在他身上浇着冷水。<br>他的肛门硬是被副官用刑具桶的裂开，鲜血直流。<br>书伟痛苦地看着敌人是怎么拷打折磨他的堂弟刘书恒。<br>过足了虐瘾的孙副官来到吊着的书伟跟前。<br>「咱们的小伙子，怎么样，觉得很心疼是吗？想和你弟弟一样吗？让本副官也过过瘾？」<br>这时，一个匪兵拎着一根长长马鞭和一桶水来到刘书伟面前．<br>敌人再次狂叫道：「你们的部队哪去了？」「工作队在哪里？」「农会干部在哪里？<br>面对严刑拷打，一丝不挂吊在梁下的刘书伟怒视着敌人，拒不回答任何问题．<br>蘸水的马鞭就开始狠狠地向书伟身上抽打。 「说！快说！不说就打死你！」<br>书伟忍受着皮鞭在自己赤裸的身上无情的施虐，面对残酷的鞭打毫不畏惧的回答说：「不知道！不知道！打死我也不知道！」<br>「噼啪、噼啪、噼啪……」 一连抽了十几鞭后，敌人暂时停止拷打。<br>这时副官走过来拍著书伟的脸颊说：「我真不明白，你们小小的年纪，都这么顽固，共产党究竟给了你们什么好处？」<br>「这样挨鞭子你不觉得疼吗？」副官是明知顾问，每一鞭抽下去，随着鞭痕的暴起，这个受刑的男孩子都是仰着头咬着牙，浑身的肌肉由于剧疼而抽搐。<br>面对残酷的鞭打书伟怒目而视：「共产党给我的好处可多呢，我给地主放猪放牛挨打受骂，吃不饱，穿不上，是共产党救了我，我要跟共产党走一辈子！」<br>蘸水的皮鞭又开始飞舞着，一下下落在刘书伟赤裸的身上，刘书伟仰着头，忍受着这残酷的拷打，宁死不屈，拒不招供，开始的时候，刘书伟仰着头咬紧牙关，不吭一声，任皮鞭一下一下抽打赤裸的全身，蘸水的皮鞭抽在一丝不挂的身上就像刀割皮肉一样剧疼难熬，这个年龄还不到十八岁的少年，在酷刑拷打下宁死不屈，刘书伟始终不肯招供，残忍的敌人用皮鞭把他抽的死去活来，浑身布满鞭痕，有的地方更是皮开肉绽，鲜血淋淋，当抽打他下身时，这个受刑的少年在再也熬不住生殖器被鞭子抽打后惨烈的剧疼，终于咬不住牙关，开始悲惨的嚎叫，屁股和大腿被青一道紫一道的鞭痕覆盖着，生殖器开始肿涨变形。但就是这样受刑，刘书伟还是宁死不屈，一连昏死过去两次，被凉水泼醒后继续抽打。<br>第三次昏死后，对刘书伟的鞭打才暂时停止下来，他低垂着头，没有一点声息，血水合着汗水和皮鞭蘸着的水顺着他的十个脚趾头一滴一滴地往下流。<br>书伟在昏迷中，还是那一句：「我不知道！」傍晚，他和书恒才被架回黑屋里，被拋到碎草上，同时将他们被剥下的棉衣棉裤扔在他们没有知觉的身上。</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>傲警雄风</title>
		<link>/2018/11/18/5599.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2018 01:49:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/11/18/%e5%82%b2%e8%ad%a6%e9%9b%84%e9%a3%8e/</guid>

					<description><![CDATA[午夜时份，留守在警察局的警察比日间少，有一些警察在闲聊，也有一些正在偷睡。 “啪！啪！啪！啪！啪！”&#8230; <a href="/2018/11/18/5599.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">傲警雄风</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>午夜时份，留守在警察局的警察比日间少，有一些警察在闲聊，也有一些正在偷睡。 “啪！啪！啪！啪！啪！”清脆的声音从第二巡逻队队长室里传出来，隐约还可以听见男人沈闷的低吟。 不愧是警察队长，乌黑的短发，配着英俊而略带冷酷的面孔，古铜色的皮肤陪衬托着线条分明的胸肌和腹肌，充满着男性独有粗犷的暴发力，由肚脐延伸而下的阴毛，浓密而黝黑，挂在粗壮结实大腿中央那条早已充血勃起的巨棒更是令人生畏，这一切让雷霆浑身散发着成年男人特有的强悍气息。 在队长室的中央，一个身材魁梧，全身赤裸的警察正笔挺的站着并保持着标准的敬礼姿势，他身上除了头上的警帽和双脚纯黑色的警靴，就什么也没穿了。</p>
<p>此时，政浩正在用皮带一下下抽打着这位警察队长结实浑圆的屁股，“啪！啪！啪！啪！啪！”随着每一次清脆的声响，皮带都重重的落在雷霆的屁股上，可是他的嘴里被强迫塞着自己的内裤，尽管屁股火辣辣的疼痛，他却只能发出几声雄壮的闷哼。 真下贱！屁股被揪打，你还可以勃起，马眼还不断流出淫水喔&#8230;&#8230;”政浩一边抚弄着雷霆已经红肿的屁股，一边搓弄他坚挺的阳具。 雷霆竭力的维持着敬礼的姿势，此时哀求已经没有什么作用了，他只求能快些结束这一切。 你已经这么兴奋了哦，还有一些更刺激的等待着你呢！” 政浩先用手铐把雷霆的双手反锁在背后，再用绳索将他的双脚捆绑起来，然后命令雷霆蹲下身子，用绑住双脚绳索的两端捆扎住已经完全勃起的阳具。 雷霆连站也站不起来了，政浩随手一推，雷霆魁梧的身体立刻滚翻在地。 政浩先用手铐把雷霆的双手反锁在背后，再用绳索将他的双脚捆绑起来，然后命令雷霆蹲下身子，用绑住双脚绳索的两端捆扎住已经完全勃起的阳具。 雷霆连站也站不起来了，政浩随手一推，雷霆魁梧的身体立刻滚翻在地。</p>
<p>“看！已经快憋不住了哦。”政浩用尺子拨弄着雷霆的睾丸，敲打他红得发紫的龟头。“想不想射精啊！ 尺子无情地按在雷霆的龟头上使劲的前后磨擦着，雷霆痛苦的呻吟着，四肢却无法动弹。 你还是快一点射精吧，你的手下可能会随时进来向你这个警察大队长报告什么，你想让他们可见你这样下贱的样子吗？”政浩淫笑着。在他的笑声中，雷霆无助的拧动着身体，龟头顽强的顶撞着那尺子，终于将一股股粘稠的精液奋力的喷射了出来，不偏不倚的全射在刚才脱下的警察制服上。“真棒啊，果然是一名硬汉！比我想象中的射得更远，更多！”政浩一边赞叹一边解开了雷霆身上的捆绑。 雷霆沉默地望着政浩，心里又羞耻又兴奋，他不知道该说些什么，这一切应该由两个星期前说起&#8230;&#8230; 政浩是学校里出了名的小混混头目！今天是XX市新任市长的就职典礼！身为新任市长的儿子－政浩和平日经常拍他马屁的几个小混混也一起到来了。 他们来到会场看到三个开路先锋铁骑警察已经在准备了。</p>
<p>他们发现当中有一个大约30岁左右的警察特别帅气，小平头、棱角脸再配上浓眉，健壮结实的身躯将笔挺的警服撑得饱满鼓胀，在他坐下或蹲下时，紧绷的警裤突出粗壮的大腿、浑圆的臀部以及饱满的裤档，这一切使他显得更阳刚英武！ 其中一个小混混说：“政浩大哥，你看，那警察又MAN又壮啊！ “哈，我一定要他当我的奴隶”政浩狡猾的说。 就职典礼还没有开始！警察们都坐在一边休息！这时那位壮警察向公厕走去准备上厕所小便，政浩几个跟了上去。公厕是单间的，他们看到旁边没有人就一脚把公厕门踢开，没等警察反应，他们就是『迎头一棒』！警察受不了，还来不及说话就昏倒了。 他们把警察双手绑了起来。</p>
<p>这时政浩拿出手上的数码相机，命令他的三个手下将警察的裤链拉下，让他老二露了出来，有些人更把警察的老二含在口里，之后又有一些把自己的裤子脱下再把自己的屁股压着警察的老二，就是这样，配合不同的姿势，他们拍下了很多照片！ 不久，警察也慢慢地苏醒过来，这时他们威胁警察说：“不要动，你看看这一些照片，若你不听话，我就告诉别人你强奸我们，我父亲可是这里的市长，你今天可麻烦了！”</p>
<p>这时警察真的不敢动了，任由他们几个小混混玩弄。 小混混乱抓着警察的老二，警察已经无奈的闭上眼睛，任由几个比自己年少的男生玩弄着下体！他开始亢奋起来！老二硬起来，又粗又长，散发出成年男人的气味！</p>
<p>这时政浩一巴掌打在警察的结实浑圆的屁股上！说：“你自介一下吧，要清楚一点告诉给我们几个兄弟听听！ 警察屈辱的说：“雷霆．．．３３岁．．．保安队队长！” “哈..哈..哈！！！兄弟们！上天对我们还不错吧！今天可以玩警官！”政浩说。 “跪下！当警察很威风呀！不可一世是喔？我今天就是要把你修理一下，哈哈哈……” 雷霆知道他今天有难了！ “除了警帽，给我把警服脱光光，然后立正，身子挺直，两手放在背后，两眼直视前方，不准动！” “是！”雷霆吼了一声，他先脱掉上身的警察制服，再将白背心直拉起，露出了几块结硕的腹肌，粗壮的右手又伸入背心里，将背心用力一扯，露出了宽阔结实的胸膛及凹凸有致的腹肌。他解开皮带，拉下警裤裤链，之后用力一拉，同时间把警裤和内裤拉下，动作干脆利落，勃起的大老二挺直向天，显示出男人独有的气概！ 政浩不停地在雷霆强壮身躯上拍打，那样子就像一个神气的警官检查他的下属似的。</p>
<p>“快，给我们敬礼，再重新自介！” 雷霆二话不说，用力地在地上踏脚发出「啪」的一声，做了个标准的敬礼动作并保持着不动，然后说：『雷霆，３３岁， XX市XX分局，保安队第２大队队长！』随着雷霆的敬礼动作，他的老二不由自主地上下的跳动，刚好拍打他的腹肌和大腿！ 雷霆觉得自己很下贱，除了警帽外，全身一丝不挂挺着勃起的老二，还要向一班比自己年轻的男生敬礼，他努力想着让老二软下来。可是他越想克制，老二却硬得越厉害，几条血管早已经明显凸现出来，还在不断地颤动着，龟头也膨胀得更大。 看着那又粗又长的老二，政浩心里又冒起一个鬼主意，他拿起警靴，将鞋带抽出一段来捆好，拎着鞋带，再对准雷霆那钢铁般坚挺的大屌，将一双警靴挂了上去。 可能是由于政浩没有将鞋带捆绑在阴茎的根部，沉重的警靴使老二忽然直直地向下倒，雷霆低头一看，自己的警靴正顺着老二滑了下去，掉在了地上。那条火热坚硬的阴茎解脱了束缚，马上又弹了回去。 喂，你干什么，不要太过分啊！”雷霆一脸愤懑。</p>
<p>“废话！” 啪！啪！政浩亳不犹豫就给雷霆几个耳光，然后拿起皮带对雷霆命今道：『给我学狗爬，学狗叫，由现在起你是我的警犭，懂吗？』 “快！”政浩揪起皮带用力地打在他屁股上，雷霆只好无奈地像狗一样的在地上爬着，叫着，让警察的尊严荡然无存。叫着，爬着，但这时他的老二在这个情况下竟然比之前更坚挺，龟头还流出淫水。 就这样雷霆一边在地上爬了几个圈，还不断地被政浩用皮带揪打他的屁股，说他的动作太慢，直至屁股被抽得通红了，政浩才让他停了下来！这时雷霆健壮的身体被汗水淋漓得一身油光，湿亮的短发也沁出晶莹的汗珠。 警察先生，今天先这样吧，日后有更精彩的等着你喔！政浩知道比赛快要开始，警察的同伴会来找他的，他只好对雷霆说：『现在先放你回去，为了要你记住我们，我会给你一份小礼物！这时他们强迫雷霆翘起屁股，再将黑袜子捆着笔，然后塞入他的屁眼里！“你也该送我们兄弟礼物吧！就把你的手机号码给我们吧！”』 雷霆无奈地说出手机号码！然后就穿好警服，很羞辱地走去会场！几个小混混不停的在他身后狂笑着。</p>
<p>清晨时份，雷霆慢慢的走下床，每动一下，肛门都会给他带来刺痛。他慢慢的座到沙发上，如果不是肛门的疼痛，他还真的会认为是昨天做了一个梦，故事的情节也和梦一样，那样的不现实，好像离生活很远，但却实实在在的发生的自已的身上 雷霆为自已的行为感到羞辱，但也为自已的行为感到吃惊，当了这么多年的警察，见过的风浪比这还严重的也不少，但自已从来没有低过头．但这次他看到政浩的眼神竟然有一种从骨子里发出的恐惧，和恐惧中所带来的刺激，让他竟然有点兴奋。</p>
<p>他知道以他的身手，若是反抗，这班小混混一定打不过他，但是他就没有行动，还接受男生们的玩弄，但更奇怪的是，他竟然一点也不恨政浩，对自已这样的人，自已竟然恨不起来他．竟然还好想被他骂，被他打，在他当狗爬的时候，他感觉自已的老二是硬的！ 昨晚他一夜没有睡好，一闭上眼睛，就想着自已像狗一样爬着，他用手摸着硬硬的老二，想到昨天屈辱的事，虽然肛门的疼痛依旧，但他的老二却又直立了起来，他闭上眼睛，快速地搓自已的老二，不一会儿，竟然又射了！ 一星期很快就过去了。早上，雷霆刚到警察局不久，手机就响了，原来是政浩打给他，就要他下午在街上巡逻时偷偷地去他的学校，还特别对他说，让他穿着制服，雷霆心里想这小鬼又不知道玩什么花样，让他有点性奋，老二又慢慢地勃起了。 午饭后，雷霆穿上制服，拿着警帽，走出了队长室，走廊里不时有穿着制服的警察向他敬礼，他也毫不理会就驾着警车向政浩的学校驶去！不一会儿，他的车子就来到了学校门口！当雷霆刚下车，一个身材高大，穿着深绿色教官服装的男人立即跑过来。“跟我来，快一点，若果主人生气，我们就完蛋了。”穿着深绿色教官服装的男人说。 “什么？．．．”雷霆不敢相信他刚听到的。 “我叫王刚，是这里的教官，也和你一样，是政浩主人的奴隶。 雷霆不敢相信，除了警察，连学校的教官也是政浩的奴隶。 “叉开双腿，收腹挺胸，给我站直，！”政浩得意地说。 就这样，两个大男人，一个穿着整齐警服的警察，另一个穿着深绿色教官服的教官，笔直地站立着。政浩先走向雷霆，抚摸他粗壮的双臂，然后隔着警察制服抚摸他的胸肌，再故意地把双手按在雷霆的胸肌上，感受着他呼吸时结实的胸肌有节奏地起伏着，一会儿后，政浩的手又开始往下移，滑过他的小腹，停留在他的裤档上，政浩摸索了一下，很快他就感觉到了雷霆还没有勃起的阴茎，软软的正斜向右侧。</p>
<p>雷霆一直站着没有动，虽然他被一个男生公然地羞辱，但是他却有点兴起。 你看那是什么？」政浩不断拉扯雷霆的裤档，使他慢慢地勃起来，并问站在他身边的王刚。王刚看着他身边的警察下体好像越来越硬，令他也憋不住硬起来了。 「那不是手枪。」雷霆知道政浩正在羞辱他。「你说那是什么？快说！」政浩对着雷霆大喊。 雷霆的脸色一沉，沉默了一会儿，最后屈辱的说：「那是我的阴茎。」 「是吗？让我来检查一下。」政浩假装怀疑的对着雷霆说。 政浩拿着一把小刀，闪亮的刀面在灯光的照射下发出一道道的寒光，在四周的墙壁上晃动。政浩」用刀轻轻的开始挑开雷霆上衣的纽扣，一粒一粒，直至警服被敞开，露出雷霆结实的胸肌和腹肌。随后又解开雷霆腰间的皮带扣，拉下裤链，再把警裤拉下，让雷霆的红色贴身三角内裤彻底地露出来。 哈，红色贴身三角内裤，想不到喔，我们平日威风八面的警察大队长会穿得这么骚！政浩得意地说。 隔着内裤，政浩用小刀轻轻的刮起那隆起的小山。裤内的阴茎在刀刃的摩擦下，轮廓更加明显。膨胀的肉棍愈加坚硬，最后将整个内裤高高的撑起。</p>
<p>「政浩」开始将小刀从被顶起的内裤缝中伸进，一点一点划开三角内裤，只见片片红色的棉布从雷霆的腰间飘落。 身材魁梧的雷霆站在屋子中间，上身的警服敞开着，露出了结实的胸肌和腹肌，下身一丝不挂，警裤滑落在脚腕上，体毛布满大腿直达小腹形成一个黑色的倒三角，雷霆那粗大的阴茎就在黑色的倒三角的中央坚挺着，一览无余的展现在所有人的面前。 这时，雷霆感到冰冷的小刀开始逗弄自己的阴茎，虽说政浩用刀背刮着勃起的硬屌，但雷霆仍然感到一阵阵的紧张和不安。 政浩扔掉手中的小刀，开始用手玩弄起雷霆的硬屌。早已勃起的阴茎又粗又长，高高的翘起；阴囊则紧缩，圆圆的宛如一个肉球悬挂在大腿的根部；深红色的龟头光滑无比，马眼处正一点一点渗出淫液。</p>
<p>王刚注视着这位警察队长的下体，雷霆也被迫低着头看自己的硬屌如何被政浩玩弄。此时，雷霆羞愧难当，可是政浩却越玩越起劲，不断用力地套弄雷霆的硬屌。红色的龟头由于不断的抽送已变得发紫，硕大的阴囊随着政浩手的挺动而在前后晃动，不断撞倒大腿发出啪啪声，雷霆知道不当着众人射精，这一场羞辱是不会结束的。 终于，雷霆的脸越涨越红，胸部的起伏越来越大，呼吸越来越急，每个人都看得目瞪口呆，因为谁都没有看过一个警察竟然笔直地站立着，任由一个比他年少的男生玩弄他的阴茎。 “不行了，我快要射了。”雷霆大叫着，脸也涨得通红，再也没办法抑压男人最原始的本能，终于精液从他的马眼口啧射出来，在空中划出一条美丽的弧线，不偏不依的洒落在王刚的教官制服上。所有的人都欣赏到了这幕难得的场景，一个强壮的保安队巡逻队长，被迫在众目睽睽之下，毫无尊严地进行射精演出。 精彩，哈．．哈．．哈．．，王教官，到你了，给我蹲下！」</p>
<p>政浩的兴致转瞬间已放在王刚的身上。 政浩走到王刚的前面，用脚撩拨他的裤档，血气方刚的热血男儿，阴茎那受得了这样的刺激，不一会儿王刚阴茎已勃起，挺着裤档。政浩拉下王刚的裤链，让他的白色三角内裤被他坚挺的阴茎撑起，由裤逢中激凸出来。政浩后退几步，欣赏这奇景。 “听好了，乖乖作仰卧起坐给我看，要不然我把你干掉！” 王刚在政浩的注视中，无奈开始起身作仰卧起坐。政浩的脚则踩在王刚激凸的白色内裤顶端，不断地磨擦着。不一会儿，凶勇而出的精液在白色贴身内裤内翻滚，身体的每一次抖动都会挤出很多的精液。而政浩的脚则继续相隔着内裤摩擦，令王刚白色的内裤上湿了一大片，更凸出的阴茎轮廓。</p>
<p>「湿了喔，是不是很难受？那我帮你脱下内裤吧。」政浩说着便拉下了王刚的内裤。 「刚才不是在仰卧起坐吗？继续呀。」政浩把王刚推倒在地上。 政浩的脚则踩在王刚那满是精液的阴茎之上。粘粘的精液加上政浩鞋底的污垢，不久，王刚的原本红润的龟头就变得灰灰的了。</p>
<p>就这样，一个警察，一个教官，像一个木偶被玩弄着，刚射精后软下的阴茎随着他们的步操表演，在身体中上下左右飞舞起来。粗大的阴茎在舞动中不断撞击他的大腿和腹部，发出「啪啪」的响声。激烈的跳动原本应该使阴茎会马上勃起，但由于刚射精不久，他们的阴茎须待长一点的时间才再勃起来。 雷霆和王刚用力地踏了地面一下，「啪」的一声，笔直的站立着，做了个标准的敬礼动作并保持着不动。你们的表现不错，给你们一点奖励吧，走，我们去兜风吧！政浩狡猾地说。“兄弟们，我们都上车！警察大大带我们去兜风呀！”这时一哄上了几个小混混！把雷霆的警车坐满了！ 车子开动了，雷霆对政浩说︰“主人，我们去哪里呀？” “刚才你们的踢正步不好看，我们现在去忠X祠，让我的宪兵奴给你们来一个示范吧，要好好学习喔。”政浩得意地说。 宪兵们一边踢正步，一边向政浩走近。『立正，敬礼，长官好！』站在中间的宪兵班长发出口令！『啪一声！』三排宪兵用力地踏地，然后立正，并保持着敬礼动作。</p>
<p>『不错！志豪，你和你的宪兵兄弟越来越出色，来让我和我的朋友检查你们训练的成果吧！』刑浩一边说，一边呼吁身边的小混混抚摸这群宪兵。 天呀，这是一个什么的状况．．．．．在广场上，穿着深蓝色的制服的宪兵们全部雄纠纠的立正，保持着敬礼动作，可是阴茎却从狭窄的裤档露了出来，还任由这班小混混抚摸他们的身体。 宪兵全是二十多岁的热血男儿，原本在那些小混混倒露出阴茎，还要踢正步，已是十分羞愧。如今在他们的抚摸下，生理开始发生反应，阴茎在众人的目视中急速膨胀起来，高高地毫无遮挡地翘了起来，更是觉得无地自容。９个宪兵挺着勃起的硬屌，马眼流出闪着银光的淫水，但又不可乱动，更不可射精，只能发出雄壮的嘶哑声。 雷霆和王刚看见此情此境，更是目瞪口呆！就在这时，刑浩的眼光已落在两人身上。 我们好像冷落了我们的警察大队长和教官喔，你看，他们只是挺着硬屌看着宪兵哥哥，这样不太好！雷霆听见政浩这样说，他知道他又要被羞辱了。 政浩从车子取出了两条黑色的假阳具抛向雷霆和王刚。 把他们插入屁眼，然后为门口两位站岗的宪兵吹喇叭，直至他们射精在你们的脸上！ 是，主人！雷霆和王刚不敢犹疑，立即拿起假阳具走向门口的宪兵，两腿叉开把假阳具插入屁眼，然后吹喇叭！ 其他小混混停止了抚摸宪兵，他们围着雷霆和王刚观赏这一幕．．．．． 一个上身穿着警察制服的警察队长，下身脱光光，两腿叉开，一边用假阳具插自己的屁眼，一边为宪兵吹喇叭。同一时间，一个穿着深绿色教官服的教官，同样一边用假阳具插自己的屁眼，一边为宪兵吹喇叭。两个宪兵呢，还是拿着长枪，笔直地站立着，动也不动！ 两位站岗的宪兵早已被刚才淫秽的情境，令他们性欲高涨，如今又分别被平日敬重的人物－警察和教官吹喇叭，他们又怎憋得住。</p>
<p>随着呼吸加快，结实的胸膛好像快要撑破紧窄的宪兵服，一阵又一阵快感传遍他们全身，龟头上那敏感的马眼无声地张开，雷霆和王刚也留意到宪兵的反应，他们立即停止吹喇叭，只是用手不断揪动他们的阴茎。 一阵超爽的感觉直上宪兵们的大脑，紧接着就是男性精液的倾泄。第一股精液强劲地射到天空，他们就好象不能停止射精一样，一股随着一股有力地涌出，一些射在雷霆和王刚的脸上，一些则射在警帽和教官帽上。</p>
<p>『志豪班长喔！我们的警察大队长和教官为你的兄弟服务，你也该为他们服务吧！』 宪兵班长走向前，站在警察和教官的中间，左右各握住了两人的阴茎，开始上下滑动起来。警察的包皮随着宪兵班长手掌的运动而上下伸缩，教官的龟头在宪兵班长手掌的刺激下变成了紫色。两个男人默默地站着，看着自己的阴茎在宪兵班长的手中勃起，毫无尊严地任由身边的小混混观赏。平日被政浩调教也只是私下的，可是今天不但被一班小混混围观，更来了一班宪兵！ 男人的尊严最终挡不住生理上的反应，两个男人握紧着拳头，涨红着脸，绷紧双腿，在小混混的嬉笑中，两股乳白色的液体无所顾及地先后腾空跃出，洒落在远处的地上。在这个时候，两个男人不仅顾不了自尊，而且还努力地设法将精液射向对方的制服上。因为他们知道，如果射程过近，政浩看得不爽，更羞辱的事情会等着他们。 可是．．．更羞辱的事情还是等着他们呢。</p>
<p>『太可恶了！这位警察和教官竟然向你们的班长发炮』。政浩一边说，一边用手上下揪动宪兵班长的阴茎。宪兵班长两腿叉开，双手放在头后，收腹挺胸，直挺挺地站立着，无奈地在宪兵兄弟面前，任由政浩玩弄他的阴茎。 宪兵班长把教官的大腿扳开，把自己粗壮坚挺的阴茎对准他的肛门，用龟头轻轻的在他的屁眼附近敲了敲，教官浑身一抖，他知道他的屁眼今天有难了，因为宪兵班长的屌可是在场各男人中，最长最粗的！ 宪兵班长把巨根插入教官的屁眼。一阵撕裂般的疼痛紧接着一种无法言喻的快感侵袭教官全身，令他整个身子因极度的欢愉而颤抖着。宪兵班长不断地加快动作，不断地抽插教官的屁眼，有时候深深插入，有时候只插到一半就拔出，次数越来越频繁，令他无法抑制自己地淫叫起来。 就是这样，宪兵班长插了５分钟，突然他大叫：「报告长官，我要射精，请批准………」。 淮！』政浩兴高采烈地说。 『谢谢长官！』于是宪兵班长就立刻抽出阴茎走到教官的脸前，向着他的脸和嘴巴持续射出了十五次精！宪兵班长果然是宪兵班长，不但大屌，射精的次数也是众男人之首！ 小混混们开始骚动起来。</p>
<p>七嘴八舌的交谈议论，随后开始哄堂大笑起来，没错，宪兵向着警察和教官射精，这可是多么的壮观喔。 政浩和小混混们心满意足的离去，只留下那些受尽屈辱、满身精液的警察、教官和宪兵。 张铁男坐在公交车上闭目养神，他正回去台X市消防局准备和其他打火兄弟一起拍摄月历，这是为了一些山区学校筹款。今天，他穿着了一件贴身白色背心，和一条蓝色的运动长裤。强而有力的手臂和浓密的腋毛从背心两旁毫无保留地露出，在白色背心下两粒古铜色的乳头傲慢地撑起，随着呼吸，宽阔的胸肌上下起伏着，刚好与紧窄结实的腰，形成一个『超级倒三角』！</p>
<p>刚好有两个国中生站在张铁男的身旁，他们以为张铁男睡着了，忍不住细声地指着他说：『天呀，也太饱满了吧 好大的胸肌喔！我也要加强训练，将来要和他一样猛！』 张铁男听见他们这样说，心里十分兴奋，整个屌都硬了起来，撑起了运动裤的裤档。 『哗！靠！你看，睡着也会勃起，不但身材好，还是个性欲很强的帅哥！』两个男生你一言，我一语。张铁男故意伸手搓一搓裤档，让屌形更明显。其实，他本来就喜欢让别人看见他强壮的身体，让他们羡幕，就是小便时，他也会故意站后一点，让别人看见他又粗又黑的大屌。</p>
<p>不久，公交车已来到台X市消防局。徐正龙消防队长和其他打火英雄早已在拍摄，张铁男是最后一个到达。 当张铁男刚进来时，全部记者和拍摄员的眼光也落在他身上，没办法，帅气，阳光，完美的男性胴体，又有谁不爱呢。 『正龙队长，早！』张铁男一边走向他的队长身旁，一边用他雄壮声线向他问好，然后再和他的打火兄弟遂一『击掌』。 『不早了，你迟到！』正龙队长一边笑，一边随手一挥，拳头打在张铁男结实的胸肌上，发出『啪』一声。 『惩罚，惩罚！』要求惩罚的叫唤声此起彼伏．．．． 这是打火英雄的习惯和优良传统，每迟到一分钟，就做１０次伏地挺身，张铁男刚好迟了１０分钟，正好是１００次伏地挺身。 『没问题！』张铁男拍一拍胸膛，二话不说就把长裤脱掉，露出他白色紧窄的三角内裤。 就这样，精壮的身体在阳光折射下发光，一具近乎完美的年青男人的强悍的身体就一丝不挂地出现在了。 张铁男全身除了头上黄色的消防员专用的帽子，背上的灭火筒，白色内裤，和脚上长黑靴，就什么也没了。 『队员迟到，队长也有责任，好兄弟，队长来陪你！』只见正龙队长一边说，一边脱衣服，最后他和张铁男一样脱光光，只剩下一条黑色内裤。 最近一段时间，雷霆被政浩辱虐，虽然很爽和兴奋，但是心里始终不好受，还没能面对自己原来是如此下流。</p>
<p>晚上１０时，雷霆的学长，现任刑事警察队长－许健，相约他到健身房一起健身，虽然有点晚，但他一向十分尊重许健，于是他很爽快的答应了。刑事警察队长－许健是雷霆在警校的学长，３４岁，虽然比雷霆年长一年，可是他的身材却是警队中数一数二的。由于是晚上１１时，又是星期天，健身房中就只有雷霆和许健。 这时的雷霆刚在跑步机跑了２０分钟，肌肉发达的双臂和大腿微微的泛着汗水的光泽，显得性感诱人。许健看到了心里不禁兴奋起来，他的老二微微的把他的短裤撑起来，蠢蠢欲动。“学长，你怎么这样兴奋？”雷霆指着许健的裤档说。“呵，学弟，别取笑学长，这两天我没有．．．．大家是男人，应该明白啦，哈．．．”许健只好胡扯，但却有点不太自在。</p>
<p>此时雷霆身体仰卧在器械上，发达的胸肌展现无遗，透过他的白色背心，许健甚至可以看到他黑色的乳头，散发着成年男人的魅力。雷霆只练了一会儿，就已是满头大汗了。他索性脱去上身的背心，躺在器械上，许健看见雷霆的胸膛，再也憋不住，裤档高高地撑了起来。隐约中，雷霆好像有人进来，同时，他的裆部也被什么东西碰了一下。雷霆抬起头，惊讶的发现政浩正站在自己的面前，他的脚则踩在自己看档部。 “健身喔？警犭雷霆！” “你．．．？”雷霆已经坐了起来，他想推开政浩的脚。毕竟在学长面前，还要顾及尊严和面子。 许健「啪」的一声，用力地用右脚在地上踏了一下，做了个标准的敬礼动作并保持着不动，然后大喊：“许健，刑事警察队长，34岁，身高183公分，重７５公斤，是政浩主人专用的警犭，向主人请安！” 今天你运气好，我有任务给你，否则看我如何处罚你！”政浩一边说，一边把一个信封交给雷霆。 这时候的雷霆心乱如麻，他想不到他一向敬重的学长，刑事警察队长，许健，竟然也是政浩的奴隶，而且，现在他又不知道政浩会给他什么任务。 铁男经过了一天的工作，铁男却没有半点疲倦，好像有没使完的力气。他和队友分道扬镳后，便独自回家。炎热的晚上，铁男浑身是汗，而且他回忆起正龙队长和他一起脱光光伏地挺身的情况，令他的大屌立即硬起来。铁男搓一搓裤档，受不了，于是他的老毛病又发作。铁男喜欢别人看见他强壮的身体，让别人羡幕他，可是，他更喜欢让别人偷窥！平常铁男在家手淫的时候，他也会喜欢走接近窗边或在后楼梯。 铁男来到他家附近的公园，环顾了一下寂静的四周，慢慢地脱掉衣服，露出一身结实发达钢铁般坚硬，被太阳晒得黝黑的肌肉，宽阔的胸膛，健壮的双臂，粗壮的大腿和圆浑的臀部。 当然，不能不提及在他长满阴毛的胯下伸出的大屌，配上紫黑的龟头，在月光下闪闪发亮。</p>
<p>一个雄赳赳、气昂昂的打火英雄就这样手淫起来，享受着有机会被偷窥的快感。 铁男叉开两腿，左手紧紧地握住向上勃起的大屌，不断上下地揪动，肥大的阴囊随着铁男手淫的动作，有节奏地上下晃动着，右手不断的刺激着自己的乳头，闭上眼睛，想象正龙队长的裸体，浓郁的精水不断从马眼流出，铁男伸手沾了一些，再放进口中。 一股暖流在腹中上下翻滚，一种舒服的快感涌遍了铁男的全身，他感到他好像快要射精。 就在这时，他听见．．．．． “警察，举高双手，不准动！”当铁男张开眼睛时，他看见一个穿着整齐警服，身材高大的男警站在他前面。 原来政浩早已留意了铁男一段时间，他知道铁男有喜欢被偷窥的毛病，于是他派遣雷霆连续几个晚上跟踪他，想不到终于有收获了。 雷霆走到赤身裸体的铁男身后，用手铐把他的手铐起来。 “挺胸收腹，两腿分开！” 铁男明白这个警察是想羞辱他，但此时此刻也只能默默地服从。 雷霆这时用细麻绳先在铁男阴囊根部绑了一圈，用力勒紧，又连两只睾丸一起紧紧捆住，整个阴茎顿时向前挺，然后在阴茎根部扎一圈，使早已宇起的阴茎更挺更翘，最后在龟头的冠状沟捆一道，剩下的绳子从跨下扯过去，牵在手里。铁男的阴茎被雷霆捆得像条珍宝肠。</p>
<p>“走！”雷霆拽着麻绳的一头猛的扯动然后向着铁男说。 雷霆拉着全身一丝不挂的铁男在公园内趴趴走，他硬故意不时拉扯拴在铁男阴茎和阴囊上的绳子，铁男虽然为这前所未有的屈辱，痛苦地咬紧了牙关，但是也不知为什么有些莫名的兴奋，令他的阴茎长期保持勃起的状态。 突然，铁男看见前面有一个男生出现，他正不知所措时，雷霆却大跑向前。「啪」的一声，用力地用右脚在地上踏了一下，做了个标准的敬礼动作，然后大喊：“报告主人，警犭雷霆，任务完成！” 警犭？，主人？眼前的一切让铁男无法相信他的眼睛，更无法相信他的耳朵。 「伏地挺身预备！」在场的消防员大吼一声。 两个强壮的打火英雄，同样一丝不挂，一起用手撑着地板，做好了准备姿势，他们唯一的分别就是，一个是穿白内裤，另一个是穿黑内裤。 「来回，一二………一二………」 每一次铁男和正龙压低身体时，他们内裤的顶端也少不免和地板磨擦，不久他们已经勃起来了。同时，汗水不停从铁男和正龙额角流下，浑身上下也充满汗水，湿透的内裤紧紧的贴着臀部，陷入股沟内，由于铁男是穿着白色内裤，因此他比正龙队长更性感！ 正当打火英雄玩得兴高采烈之际，危机已越来越接近了．．．这时候．．政浩站在远处，他的眼光从来没有离开铁男和正龙的身体．．．．． 政浩站在阳台上，一边享受着仲夏的微风，一边玩弄着沈定宇的身体。沈定宇是政浩专用的『管家』，除了负责管理日常公司业务外，也负责统筹及联络其他奴隶。 ３２岁的沈定宇，是一个长得非常英武的男人，剑眉，鼻梁高挺，短发与黝黑的皮肤，身体每一吋也充满熟男独有的阳刚魅力。 “啊，啊．．．主人．．．，我快受不了了。”</p>
<p>沈定宇身穿一身黑色Armani西装，深蓝色贴身Hom衬衫，配上黑色Cerruti 1881领带，挺胸收腹地站在政浩的面前，双手置于头后，两腿叉开，裤链拉开，露出了早已勃起的阴茎。政浩一边继续抚摸着他粗大的鸡巴，一边警告他:“没有我的命令不许射精，否则有你好看的！” “是，主人．．．奴隶沈定宇知道！”沈定宇被政浩撩起了性欲，全身不断颤动，汗水淋漓，深蓝色的衬衫也湿透了，稳约可见硬起的乳头。 政浩一边搓沈定宇的阴茎，一边揉捏他突起的乳头，问道：贱！只是搓一搓你的狗屌，乳头也硬起来了，这样骚喔，要你办的事情，办好了吗？！ 沈定宇立即跪在地上，然后把 Gucci 腰带除下，低下头，双手举起腰带。 “不错，把西裤脱下。” 政浩一边说，一边拿起Gucci 腰带。沈定宇把深黑色西裤脱下，露出了白色的三角 CK 内裤，和浓密腿毛上的黑袜。沈定宇背向政浩弯腰，挺起屁股。政浩把白色的三角 CK 内裤的两边拉起，然后强塞入屁眼内，屁眼受到刺激，让早已勃起的屌更坚硬，可是政浩却故意把硬屌向下拗，塞入内裤，让沈定宇苦不堪言。“自己说，几下？” “二十下！” 政浩拿起Gucci 腰带用力一挥，不偏不移地揪在沈定宇圆浑的屁股。 “啪！”“一，谢谢主人” “啪！”“二，谢谢主人” “啪！”“三，谢谢主人” “什么？，我听不清楚！” 政浩大骂，接着又是一鞭。 “啪！”“三，谢谢主人” 沈定宇用力地发出雄壮的回应。 “啪！”“四，谢谢主人” 就是这样，一个身穿名牌西装的熟男，弯下腰，挺起屁股，任由一个比他年轻很多的男生揪打他的屁股，还要不断认错。 晚上当雷霆正在洗澡时，突然听见门铃声，他赶紧围着一条白色大浴巾去开门，看见一个身穿深紫色制服、头鸭舌帽的快递员站在门外，他大约有185公分高，不但长相帅气，身材也十分魁梧，由于天气炎热，快递员浑身上下也是汗水，令深紫色制服紧贴着他的身体，突出他结实的胸肌！ “我是沈定宇，奉主人口令，贱狗雷霆这两个月表现不错，恩淮射精，条件是：戴上警察大帽盖，除了手枪以外，腰间的武装带要有手铐，警棍等，当然还要穿上警靴，５分钟内射精！” 雷霆回想起来，难怪政浩早上吩咐他除了手枪和警服，其他警用品全要带回家。已经两个月没射精的雷霆很想射精，但是要在一个陌生人面前手淫，还要穿着警察套装。可是，小脑控制大脑，雷霆只好服从。</p>
<p>“小帅哥，请你等一等。 语毕，雷霆立即跑回房间。看着镜子，雷霆穿上警靴，再把武装带系在腰间，最后把警察大帽盖戴在头上。快递员不敢相信他的眼光，只见一个浓眉大眼，身材高大的男人，头戴警察大帽盖，系着武装带，手铐，警棍一应俱全，脚上穿着警靴，全身却脱光光，一边踢正步，一边走向他，虽然大屌还没勃起，但已十分壮观，随着踢正步的动作，大屌在不断上下左右摆动着，不时与腰间的武装带相撞，“先生．．你．．．签收吧．．．先生．．不要这样．．．我只是．．．一个快递员．．．先生．．．请你．．！” 快递员看见这情境语无伦次起来。 雷霆没有理会他，也不管家中的大门还是打开，只见他快步走到快递员的面前，双脚啪的一声来了一个立正，然后向他敬个礼。 敬礼后，雷霆双腿分开，目光平视，一手放在背后，另一手则在揪动他的大屌。雷霆一边发出雄性的吼叫，一边用力地揪动大屌，不久，通红的俊脸带着一丝微笑，虽然要在一个陌生人前手淫，可是已两个月没射精，这天再也没办法抑压了，终于精液从他的马眼口啧射出来，在空中划出一条美丽的弧线，不偏不依的射在快递员的制服上。 就在这时，快递员把制服脱下，露出了身上的〔龟甲绑〕，红色的绳索深深的嵌入身体，而胸肌和腹部肌则在绳索间凸了出来。 ２０多个精壮的男人，上身脱光光，露出傲人的肌肉，下身只穿着一条超贴身的红裤，大屌在红裤中央露了出来，捆绑在阴茎和阴囊上的绳索另一边却捆着沉重的轮胎，男人们忍受着痛苦，用大屌拉着轮胎在沙滩上，雄纠纠的向前跑步。</p>
<p>雷霆心里想，难道，他们就是政浩口中的．．．海龙部队！正当雷霆看得入神，突然有人拍了他的背一下，雷霆回头一看，发现了刑事警察队长－许健和教官王刚，他们也被安排来这里进行特训。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>奴隶训练学校</title>
		<link>/2018/07/02/791.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2018 10:34:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/02/%e5%a5%b4%e9%9a%b6%e8%ae%ad%e7%bb%83%e5%ad%a6%e6%a0%a1/</guid>

					<description><![CDATA[艾里克是喜欢穿皮革的GAY ，有稳定的工作，每个周末去皮革GAY 吧玩，在哪里挑选性伙伴，或者被挑选&#8230; <a href="/2018/07/02/791.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">奴隶训练学校</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>艾里克是喜欢穿皮革的GAY ，有稳定的工作，每个周末去皮革GAY 吧玩，在哪里挑选性伙伴，或者被挑选作爱，有时玩个通宵，甚至整个周末，他收集了大量的皮革玩具，有假阳具、鸡巴套、塞子等等皮革游戏所需要的各样东西，他每天独自或与伙伴们使用这些玩具，在周末如果一个人在家看色情电影，他通常会戴上贞操带。</p>
<p>他对性角色没有偏爱，即做0 也做1 ，完全取决于情景和他的伙伴，最重要的问题是总是有一些新奇的刺激的事情出现。艾里克身材很好，他的乳头上戴着乳环，身体相当光滑，他对于一个星期剃两遍整个身体尤其是阴囊和屁股从不怠慢。</p>
<p>他对于新体验的好奇驱使他尝试有关皮革和BDSM情景的所有玩意儿，他喜欢诸如长时间捆绑、鸡巴和睾丸虐待、尿浴等…但他就是不喜欢下蹲和做马桶，他即喜欢受虐也喜欢施虐，对于他一个好的情节就是虐待一个0 ，折磨他的鸡巴蛋，咬他的乳头，揍他的屁股，在过程当中他会让0 做1 ，转换角色。</p>
<p>一天在他许多同性恋皮革杂志上读到如下的广告：“为GAY 设立的奴隶学校，在这个有史以来第一个奴隶学校里，我们将调教你成为一个奴隶，在一定期限内把你交付给主人，并且你将获得酬金。”这引起了艾里克的极大兴趣，他曾经经历过5 天主人和奴隶情节，其中的某些感受令他着迷，他向学校发送了一封电子邮件要求提供进一步的信息，答复很快就到了：“亲爱的先生，我们所在的奴隶学校仅接收成年男子20名，他们将志愿成为为期一年一周7 天一天24小时之全职奴隶，我们不接收未经面试的人，我们会带面试者参观他将要接受三个月调教的环境，在三个月调教结束时学校会组织一个奴隶拍卖会，在会上所有受训奴隶将被出售一年，学校每隔一个月探访奴隶一次，检查他们的进展情况，在出售期结束时奴隶会获得与其所售价款相同的现金，起价是200,000 美元，10年前奴隶的出售价格是100,000 美元，学校有排名系统，处于第一名的奴隶将以最高的价格出售！ ——请考虑并回复以便我们跟进安排面试。”</p>
<p>回信的严肃庄重并没有使艾里克退缩，反而更着迷，钱很令人心动，过程也很合他的胃口，没有多加考虑他就发出了一封请求信，在信中附上3 、4 张他佩带皮革用具的裸体照片。</p>
<p>第二天他收到了回复，面试被安排在10天之后，在信中也有一些指令：直到面试不许碰生殖器、即使在上班也要一直插着肛门塞、10天内保持身体毛发生长、面试时在衣服下面胸脯上佩带皮革套具以及鸟环和肛门塞，在信的后面提及这显然是一个性色彩的面试。</p>
<p>接下来的10天艾里克很兴奋，越想着面试他的鸡吧就越硬，但是他不能接触它，而且在他屁股里戴着肛门塞也禁不住使他亢奋，他唯一想的是顺利通过面试。</p>
<p>面试的这一天，他套上鸟环，插入肛门塞，在胸部戴上全套的皮革套具，向面试的地方进发，学校座落在郊外一个孤立的小山山顶上，有一个自动操控的大门，他报上名字，被准许进入，里面的路还很长，一路上他没有看到任何人和建筑物，直到拐了一个弯，才看到前面有大约20多个裸体的男人在跑步，他们屁股后面全插带着一个巨大的带粗尾巴的肛门塞，向下耷拉着几乎碰到了地面，在他们的鸡吧和睾丸上套着金属笼子，很宽的狗项圈，以及口塞，所有的人全是汗流浃背，好象他们已经跑了好几个小时，艾里克继续往前走，在第二个拐弯处他看到一个男人，身穿黑色皮裤，在他的胸膛上套着成“X ”型皮革，手里拿着一根很粗的栓狗皮带，皮带栓着一个野兽：一个碳黑的男人，屁股拖着一根巨大的红尾巴，皮罩把头捂得严严实实，漆盖和手戴着皮囊，艾里克被所看到的情景震惊了，但同时他也明白了他生活中所缺少的是什么，他开始硬了，他渴望成为被栓着的人，或者就在附近跑步的人！</p>
<p>艾里克最后来到一座建筑物前，两个肌肉发达赤身露体全身一毛不剩的哥们把守在门口，在脖子上套着钢制的狗项圈，屁股上拖着一条小尾巴，其中一个走进艾里克，很有礼貌地说：“你一定是艾里克，我们一直在等你，先生，请你脱掉衣服跟我来，你身上戴着指定的东西吗？”艾里克戴着这些东西，他脱掉鞋子、裤子和体恤，他身上的毛已经长了10天，他感觉很不舒服，他已经习惯于保持光滑的身体，“先生，现在我要把这条大手帕围在你脖子上，从现在开始你要被称作”新成员“，如果有人叫”新成员“你就要响应，除了回答问话你可能不再需要说话，而且只对否定的表示作答，如果同意就不要出声，你要在这儿呆1 、2 个小时，有什么问题？”艾里克马上明白肯定的回答就是保持沉默，“你是很好的”新成员“，你学得很快！”艾里克的向导抓住他的鸡吧，把他拽到路上，被扯着的鸡吧使艾里克感到很疼，并且变得越来越硬，突然一个声音大叫着：“跪下，奴隶！我已经告诉你多少次了，牵着一个新成员的母鸡，要紧紧握着鸡吧和鸡蛋！”</p>
<p>听到这话，艾里克立刻跪下了，接着惊奇地看到这个奴隶——他的向导——也跪下了，啪，啪，啪，这个奴隶的后背被鞭打了7 下，接着声音转向艾里克：“听着新成员，我没命令你跪下，难道这个奴隶没有指导你吗！”这个人边说边按住奴隶的头揍他。艾里克只是鸡吧蛋被轻敲了一下，接着被命令舔这个人的马靴。“好了，奴隶，现在带这个新成员去剃毛台。”</p>
<p>奴隶这次狠劲抓着艾里克的鸡吧和蛋，继续往建筑物走，就在大门口里面。有一面墙上有10个完全裸露的屁股，脚被锁着，身子在另一个房间，在屁股旁边要么是玩具，要么是说明，写着这样舔、操这儿、把这个插进这儿、打这儿等等，有一些屁股里插着假鸡吧或者震荡器，在一些屁股上已经留有深深的伤痕，在另一面墙上好象战利品一样晃荡着挂着10个鸡吧及蛋，上面镶嵌着珠子，戴着环！奴隶给艾里克充足的时间四处看，但没有说话，接着继续走，来到地牢，里面摆着一个坚固的立式金属架，上面有很多皮带和链子，奴隶放开艾里克的生殖器，他拿起一副腕和踝束缚皮套，把他们固定在艾里克身上，接着他拿起皮带，与束缚皮套连接，拽着艾里克的手和脚直至使他呈“X ”形状固定在金属架子上。</p>
<p>完成了他的工作，奴隶看了一眼艾里克的身体，抚摩他的生殖器，接着是乳环，然后走了出去。</p>
<p>艾里克现在一个人呆在这里，他想他现在正做的事情很好，到此时他看见的每一件事全使他渴望加入训练学校，无论这样做会给他带来什么。几分钟后奴隶身后跟着其它6 个人进来了，其中三个人穿着皮裤，手里攥着栓狗带，牵着另三个人，这三个人完全裸体，脖子上套着狗项圈，鸡吧上套着贞操管，屁股上插着一条显眼的尾巴，奴隶站在艾里克的前面大声报告：新成员准备好了等待视察，先生。</p>
<p>三个主人坐了下来，松开他们的三个奴隶，他们马上跳起来舔艾里克的身体，抚摩他的生殖器，亲他的嘴，舔他的屁股，直到一个主人说：“停，肛门塞。”立刻肛门塞被从艾里克的屁股里拿出来，又插进他的嘴里。“现在，剃毛。”立刻三个奴隶准备刮胡泡和剃刀，开始刮艾里克的身体。</p>
<p>剃毛对于艾里克来说不是一个容易的过程，这些奴隶正在用一块破布磨剃刀，虽然他们使用刮胡泡，艾里克仍然感到他的毛好象生拔下来一样，在剃胸毛时奴隶们给予特别的关照，禁不住挑逗他的乳环，使劲拽一拽，拉一拉，接着揉搓拉扯他的乳头，其中两个奴隶往下剃他屁股上的毛，他们开始用手拍打他的屁股蛋，当屁股蛋发红时，一个奴隶拔开两个屁股蛋，可以更好地看看屁眼，艾里克本以为会有什么东西插进他的屁股，却是一根笔直的短浆放在他的屁股上，接着是连续不断拍打他的整个屁股，惊异和疼痛使艾里克往前跳，头低下，身子成了弓型，这样足以使奴隶更聚精会神揍他的屁股，一下重似一下，一下更比一下疼，艾里克尽可能控制着自己，屁股的毛还没有剃，他的眼泪就在眼眶里打圈了，揍完后，艾里克的屁股变得红彤彤火辣辣的，接着艾里克感到刮胡泡象安慰剂被奴隶们涂抹在他的屁股周围和屁眼上，接着剃刀在屁股上刮就不象短浆拍打那么痛苦了，刮完酸痛的屁股，他们移向鸡吧蛋，这回他们做得没那么难以忍受，一个奴隶用他的指尖轻轻提起鸡吧头，便于刮鸡吧蛋，看到这艾里克轻轻松了口气，但是紧接着没有任何预警一个奴隶使劲紧攥着他的鸡吧蛋往下拽，另一个奴隶大力握着鸡吧往上提，第三个奴隶开始猛掴鸡吧和蛋分离的地方，在剃毛结束时三个奴隶舔艾里克从头到脚残余的刮胡泡，在舔到鸟蛋、屁股、乳头时有所停顿，在舔屁股时甚至用舌头操他的屁眼，但是始终没有舔此时已勃起坚硬的肉棒，舔完了，艾里克的身体完全彻底光滑纯净了，三个奴隶笔直地站在艾里克旁边，哪个向导或者叫作大奴隶走过来，向三个主人报告：剃毛已完成，先生，现在屁眼调教可以开始，但不容许他射精。</p>
<p>跟剃毛一样，三个奴隶在艾里克屁股旁边跳跃着，开始舔，舌头深入屁眼，两个屁股蛋也被舔个遍，没有任何通告，舔屁股的工作停了下来，又开始揍艾里克的屁股，艾里克试着数一共被揍了30下，屁股好象要被撕成两瓣，眼泪冒了出来，真的真的很疼，他的鸡吧却引人注目地耸立着，并且长时间勃起开始感到同火辣辣的屁股一样疼。接着打屁股停了下来，感到有舌头再次深入他的屁眼，随着一下猛推，艾里克感到一个巨大的假阴茎侵入他的身体直到前列腺，虽然不能但他仍试图摆脱这个时刻，他毫无用途地扭动身体。最后，虽然假阴茎的侵入使他感到地狱般痛苦，但他开始感到享受的乐趣，而且他的鸡吧也自有一套比以往更坚硬，艾里克喊叫着放松自己。巨大的假阴茎连续不断地操他的屁眼，越来越快，有时候停顿片刻，撑着他的屁眼，或者拿出来，接着是一顿打屁股，抽插变的很快，艾里克忍着射精的欲望。假阴茎被完全拿出来，又开始一下一下揍他的屁股，艾里克的鸡吧如此硬，哪怕仅仅是一根羽毛碰到它全会射精，但是不，他没被容许射精，好象过了好几个小时，一切停了下来，大奴隶宣布屁眼调教结束。</p>
<p>一个主人站起来走近大奴隶，“对如何调教这条狗你有什么建议？任何建议？奴隶！”一边说一边握着奴隶的肉蛋，“先生，他还没有被鞭打，你的毫无价值的奴隶建议鞭打这个新成员15鞭子，接着这条狗可以被领出去爬行，在路上问一些明确的问题，先生！”</p>
<p>“先生们在这儿我们有一个好奴隶，”这个主人对其他两个主人说到，又转向这个奴隶，“你不属于我们中的任何人，出于怜悯，我容许你马上射精，但此后你会从你的主人那里得到惩罚。”</p>
<p>在学校了，奴隶们除非得到自己的主人的许可，不许射精，这就造成了许多冲突：每个奴隶属于一个主人，但是所有的奴隶对学校里的所有主人全应当是服从的，因此一旦一个主人容许一个奴隶射精，他应当马上遵守，但他要向他的主人汇报并接受惩罚。</p>
<p>大奴隶看着其它三个奴隶，命令其中的两个鞭打艾里克的后背，命令另一个抚摩他的鸡吧，命令完大奴隶双脚叉开，双手放到头上，向上看着天花板，一个奴隶上前温和地抚摩他的鸡吧，当艾里克被鞭打了15下，大奴隶仍然仰头看着天花板向主人们大声报告鞭打已经完成，并且命令那两个奴隶松开艾里克，为爬行做准备。</p>
<p>说完后，对他鸡吧的触摸仍在继续，在整个过程中，他没有移动一寸，他快要射精了，给他抚摩的奴隶让开，让精液射在地板上，到最后一滴落下，大奴隶勃起射了7 次以上，射完他跪在地板上把他的精液舔干净，接着站起来报告，奴隶已经射完精，新成员也为爬行做好了准备！</p>
<p>艾里克被三个奴隶从金属架上解下来，他们抓住他的手和脚，接着把一个巨大的尾巴插进他的屁股，把他的手腕和脚踝连起来，限制他不再能站起来，必须四肢落地爬，又加了个特大的狗项圈，连上栓狗带，从他的嘴里拿掉肛门塞，这就是爬行所需的用具，做完后大奴隶把栓狗带递给一个主人，他们就全消失了。</p>
<p>然后三个主人站起来，向门口走去，艾里克在地上爬跟在后面。一路上他们谈论着艾里克，好象他根本不存在：一个说，第一次面试他比一般人要出色；对，很对，它似乎很明白他需要什么，他的乳环很不错，鸡吧也很健壮，屁股也很好，我们还要试试他吹箫的质量如何；对，一切是否通过还要证明他的肛交和口交的能力，尤为重要的是他应当还没有射精；先生们让我们现在就开始吧！他们步行了大约20分钟，艾里克一直等着他的技能测试开始，他的鸡吧又达到前所未有的硬度，他想要品尝三个强壮男人的鸡吧，但令他惊奇的是，他们又叫来了大奴隶，似乎他的鸡吧需要被吸吮而不是他们的，艾里克不值得吸吮他们的鸡吧，当艾里克全神贯注于大奴隶的鸡吧，大奴隶象此前一样双腿叉开，双手放在头上，一个主人掏出他的鸡吧，没有任何警告，就把鸡吧插进了艾里克的屁股，并且开始猛烈抽送，持续了一会，他把鸡吧抽出来，用手指夹住，大奴隶立马跳到主人的鸡吧跟前，吸吮、吞咽主人的精液，大奴隶也要射精了，但艾里克没被容许继续吸吮他。暂停之后，他们继续往前走，艾里克知道了在学校里的奴隶不许射精，无论什么时候，即使被容许射精也要以一种机械的毫无感觉的方式进行，否则就会受到惩罚。奴隶仅仅是为了主人的快乐，他们什么全不是，无价值的动物，低于狗。现在他们到了奴隶宿舍，一进去，看到一个巨大的空地，奴隶中能够动的立正站着，另一些完全不能动。宿舍有两排笼子，每排上下摞着三个笼子，笼子很小，四面用钢条焊接，因此对于上面的笼子来说没有底，在笼子中圈着奴隶，一些奴隶手和脚被锁住，一些奴隶没有束缚，但在两种状况下有一点是相同的，就是在笼子中不容许有任何移动，要么坐着，要么四肢着地趴着，所有的奴隶戴着很宽的狗项圈、贞操装置，在肛门塞上连着一条大尾巴，这似乎是学校最重要的元素之一，假如有人的尾巴掉了，他就可能会被阉割，作为奴隶社会的一项发展尾巴会越来越小直到为了主人而消失，一些奴隶正在用狗碗吃饭，有的在笼子里，有的在外面。</p>
<p>在宿舍的另一个房间是个地牢，里面摆放着各种各样的装备，有10多个奴隶被吊在天花板上，晃荡着。看到的一切使艾里克越来越硬，他想要射精，就在他全神贯注想着如何射精时，有人使劲拉牵着他的拴狗带，一个主人问他：你已经看到了学校的一些方面，程序是三个月调教，接着是一年的奴隶状态，在三个月调教结束时你会在一个拍卖会上卖掉，一旦合同完成你会得到拍卖的价款，更好的级别名次意味着有更多的机会卖个好价钱，假如你希望加入学校，对于你的面试我们没有否定的意见，因此假如你想加入，那么回家后收拾一下，在10天后回来报到，一个奴隶会在你的鸡吧上戴上贞操鸟笼，仅可艾萨克尿，如果你不想加入，也有必要回来拿掉鸟笼，请认真考虑，祝你好运，再见！</p>
<p>主人一说完，有人提起艾里克，让他转过身，不只怎么，一只笼子套在了他的鸡吧和鸟蛋上，他现在不再能触摸他的鸡吧了，又取下其它的束缚用具，接着他被带到门口他的车子旁边，在那里他穿上衣服回家了，他要好好想一想！</p>
<p>对于加入学校艾里克没有任何难题，他已经被在学校里看到和听到的每一件事征服了，他甚至希望10天的时间快点过去，越想着学校他就越兴奋，但是触摸他的鸡吧是不可能的，而且他也不想那么做，他想做一个最出色的奴隶，能够以最高的价钱出售。要在屁股上插着尾巴，睡在笼子里，他不得不等10天，好漫长啊！</p>
<p>在10天时间里，艾里克完成了他的所有公民责任，安排好了工作，告诉房东他要离开15个月，接着准备享受成为一个狗奴隶的刺激和快乐。</p>
<p>在第10天艾里克非常兴奋，鸡吧整天都是硬的，他的体毛已经长出一些，他感到很不舒服，尤其是在鸟蛋和大腿之间，但是艾里克要做一个听话的奴隶，他努力忍受着刺痒的感觉。来到学校的大门，有20个男人在外面等着，艾里克也加入了等待的行列，没有人说话，但是在所有人的脸上全可以看到又兴奋又惶恐的表情，对即将到来的生命的新阶段惶惶不安，非常明显他们全是参加奴隶训练的新成员。在中午大门自动打开了，但是没有人出来，奴隶们犹豫着是否进去，就在此刻大门徐徐关闭，奴隶们马上争先恐后挤了进去，沿路前行，直到看到4 个戴尾巴和狗项圈的奴隶站在路上，接着这四个奴隶把他们围起来，轰他们往一个方向走，他们没有选择，被四个奴隶指挥着走上小路，在树林中穿行，就这样他们来到四周用高耸的金属墙围起的地方，所有的奴隶全部进去后，这四个奴隶留在外面，滑动金属门，把这个场地锁起来，他们在这里呆了一个多小时，最后一扇一次仅能通过一个人的小门打开了，奴隶们一个接一个出了小门，门在他们身后关闭，奴隶们走进一个信道，信道越来越窄，很快他们就不能往前走了，前面是死路，一扇门在最后一个奴隶的身后关上了，现在，奴隶们被关在了一个狭窄的通道里，前后不能移动，两边也是金属墙，在第一个奴隶前面的墙上有一个头一样大的圆洞，看不到洞后面有路，这个奴隶把自己的头伸进洞里，并且碰了了旁边的一个机械装置，他就被推进了另一个地方，后面的奴隶犹豫地也把头伸进了洞里，接着一个接一个的奴隶把头伸进去，启动机械装置，被推进另一个地方。</p>
<p>现在轮到艾里克把他的头放进去了，他一点没有犹豫把头插了进去，启动机械装置，被拽进另一个地方。</p>
<p>在另一个房间艾里克跌落在地上，被重重地撞击，旋即他感到有人抓住他的手腕和脚踝，套上皮套，艾里克注意到他正在移动，实际上他正在一个活动床板上，就象在一条流水在线，从一个工作岗位到另一个：下一站有人抓住他的脚踝皮套，连上铁链，提起挂到天花板上的轨道铁钩上，同样他的手腕也同样被挂起来，就此艾里克被四仰八叉挂到了安装在天花板可以旋转移动的铁轨上；在下一站一停下，一个安在口塞上的假阴茎插进他的嘴里，并在他的头后面系住；再下一站，有一个奴隶手里攥着切割机，切碎艾里克的衣服，衬衫、裤子、还有皮靴，这样艾里克完全裸体了，只是戴着鸡笼子。随后一管灌肠剂被插入他的屁股，继续往前进入下一站，在这儿他的手腕被松开，整个身体向下倒悬挂着，脚仍挂在天花板上，接着灌肠袋被拿出来，一个大阴茎被插入他的屁眼。在下一站，他的手腕又被捆住，这次是捆在地板上的铁环上，他的身体被伸展开，三个奴隶开始剃他全身的毛，特别是屁股和鸡吧，为了操作方便，鸟笼被暂时取下，剃完毛，艾里克又被抬起，重新四肢挂在天花板上，继续往前移动，直到导轨的尽头。</p>
<p>在导轨末端三个奴隶正等着新成员，当艾里克到达时，他们解开他的四肢，艾里克跌到地上，还没等他移动，三个奴隶抓住他的手腕和脚踝，在上面的皮套上捆上铁链子，如此艾里克再也站不起来了，只能四肢落地爬行。最后他们给艾里克套上黑色的皮制狗项圈，在项圈上连着栓狗皮带，这样，艾里克只能被牵着走。</p>
<p>跟着牵着他的人爬了一会儿，最后爬进了一个房间，令艾里克惊奇又兴奋的是这个房间比戏院还大，在房子中间有10多条狗被一个奴隶或主人牵着一个挨一个趴在哪里，艾里克一进入房间，就得到拍手喝彩，他被牵到中间，牵他的人让他挨着另一条狗停住，接着每隔两分钟就有一条狗被牵进来，直到牵进了20条狗，与在门外等候的新成员的数目相同。当所有的狗全到齐了，牵狗的人把他们拽着的栓狗皮带系在地上的铁环上，就离开了，接着象刚才一样，学校的一个裸体奴隶站起来，大声宣布：“先生，新狗们已经准备好了加入学校，请随意检查它们，按照你们的愿望使用它们，我们要在这里呆两个小时，先生！”说完后所有的观众走进场地中央，学校为20条新狗准备了100 多个观众，因此每条狗的旁边集聚了5 个以上的主人，他们开始抚摩新狗，检查它们的皮肤、肌肉、乳头，一些人给奴隶夹上乳头夹子，一些人拔出奴隶屁股上的假阴茎，换上一根更粗更长的，抚摩紧握奴隶的生殖器。至于艾里克，他的每一寸皮肤被检查过以后，一个主人坚持检查他的牙口，往他嘴里插进去三根手指，插的很深，艾里克差点窒息，接着检查生殖器，他的鸡吧蛋被狠狠地又掐又捏，自然屁股也跑不了，灌完肠屁眼变的很松弛很干净，好几根手指很快就插进了他的屁股，拔出来后他必须舔干净。初步检查后，主人们掏出了鸡吧，很快艾里克身上的每个孔被结结实实侵入，在前面他要同时吸吮两个鸡吧，在后面有三个主人一个接一个地操他的屁眼。艾里克的屁股好象着了火一样，他一边舔着面前的两个鸡吧，一边扭动屁股以便最大限度地收紧屁眼，每次一个主人操完他的屁股，换下一个主人操之前，他的屁股就会挨一顿猛揍，他的鸡吧始终没有得到任何关照，但却变得比任何时候都要硬，就快要射精了，第一个主人一拔出他的鸡吧，就把精液射在了他的后背上，紧接着另一个主人又把鸡吧捅进了他的屁眼，艾里克在另一个主人射精后，实在难以控制，象平生从来没有射精一样，鸡吧在没有任何触摸的情况下，强烈地喷射出大量的精液，他一边射精一边吸吮着面前的一个鸡吧，这个主人甚至没有注意到艾里克射精了，他们只是连续不断地操着他前后两个入口，他们一个接一个全都射精了，但是没人把精液射进他的嘴里和屁眼里，最后艾里克在鸡吧没被触摸的情况下射了两次，他感到他的屁股火辣辣的，他的脸和后背满是精液。</p>
<p>主人使用完了艾里克后，一个主人把他的软鸡吧塞进他的嘴里，很快一大泡尿撒进了他嘴里，艾里克拼命吞咽，同时艾里克感到热乎乎的液体喷到他的身上，其它的主人在往他全身撒尿。不久主人们一个接一个地退场了，这个奴隶宣布检查结束。</p>
<p>很快房间就空了，狗们被单独留在这里，拴在地板上，所有的狗身上全是尿和精液，其它人离开前一个奴隶往狗们嘴里插上口塞，屁股里插进肛门塞，它们单独呆在房间里很长时间，每隔一段时间就有人进来检查他们，不久狗们开始躺在地板上，再也不能四肢落地趴着了，它们想着现在已经过了午饭时间，它们还没有吃饭。时间一点点过去了，它们还被锁在这间屋子里，现在已经接近傍晚时分。他们看不到太阳落山，又饿又渴，筋疲力尽，一个一个全躺在地板上睡着了。碗里是早餐，他们走到每条狗跟前，拔出口塞，狗立刻趴在碗边，把碗舔干净，甚至没问碗里是什么！</p>
<p>早餐后不久，戏院里又充满了人，人一到齐，还是同一个奴隶宣布：“先生，现在这儿的20条狗等着被认领。”</p>
<p>宣布完，狗们被一个一个从地上解开，牵到观众的面前。在那里，奴隶会解开狗的皮制狗项圈，换上带4 个D 环的金属狗项圈，接下来取出小肛门塞，换上8&#8243;的假阴茎，假阴茎上连着一根又粗又长的尾巴，适应狗鸡吧的尺寸套上一个向下弯曲管子，这样鸡吧再也硬不起来了，然后问谁想要拥有这个奴隶，，明确后在狗项圈上增加一个标明主人名字的金属标签，艾里克被硬主人拥有。最后，一个主人命令教练奴隶，这是那个奴隶的名字，在分派狗们新的墙壁工作前带它们去看看狗窝。</p>
<p>认领后，教练奴隶和其它一些奴隶牵着狗们来到狗窝，每条狗被分配了一个狗笼子，第一排笼子直接挨着地面，上面的两排笼子没有地面，正如奴隶们在面试的时候看到的那样。之后教练奴隶带他们进入一座建筑物，每条狗在墙上有一个指定的洞，一些洞用于撅进屁股，一些洞用于伸进头，每个奴隶伸进一个洞，正如他们面试的时候看到的一样。他们全呆在哪里，不时地一个屁股被操、被啪打或者一张嘴被操，午饭时间教练奴隶给它们带来狗碗，舔着吃里面的狗食。如此直到晚上他们返回狗窝，在这儿它们第一次在狗窝里睡觉，然而在笼子里整夜上面的狗不断打扰下面的狗，往往是豪无警告下面的狗感到热尿撒到他们身上。终于他们慢慢习惯这样，睡着了。</p>
<p>第二天和下一个星期的每一天狗们被从窝里直接牵进墙上的洞里，呆上一整天，它们全经历了屁股被操、被猛掴、被假阴茎玩，嘴也被同样地对待。尽管它们的手脚被限制住，并且带着鸡吧管，一些狗仍然能硬，当它们被操屁股的时候，鸡吧就跃跃愈势变硬，但是鸡吧越硬痛苦就越多，因为鸡吧没有释放的空间，很多狗被操了1 、2 个小时也射不了精，因为他们的鸡吧被限制在狭窄的鸡吧管里硬不起来，但是猛烈地操可以刺激前列腺射精而不必碰鸡吧。</p>
<p>一个星期之后，教练奴隶在开始新的一天训练前叫它们集合排队，一些主人前来检查他们，教练奴隶宣布开始给受训的狗第一次排名。</p>
<p>“排名是依据每条狗的表现，每条狗被操屁股和嘴的次数几乎相同，有一些狗即使戴着贞操管也射精了，另一些狗始终没有射精，最好的表现是给任何使用者提供最好的吸吮及被操的同时而没有射精。排名之后你们这些狗要开始新一周的训练，1 号狗被容许今天明天射精，2 号狗被容许只在今天射精，至于20号狗要被绑到学校中心的柱子上示众，并且1 号狗2 号狗将被容许操20号狗，并给予它鞭打、打屁股的惩罚。每周一次排名是例行程序，名次会被刻在金属标签上，戴在你们的狗项圈上。”</p>
<p>对第一次排名艾里克感到很紧张，它希望得到第一名，但是它回忆起曾经射过一次精，肯定没戏了，只有耐心等待排名。教练奴隶开始给狗们排名，艾里克名列第6 ，他很高兴。教练奴隶把1 号狗和2 号狗叫到身边，开始解释他们在两天之内如何射精，并把它们的小鸟从钢管里释放出来，又在鸡巴和蛋套上粗银环。“狗们好好看着你们中的胜利者如何射精，也许下一次会伦到你们如此射精。”</p>
<p>“1 号狗和2 号狗双腿叉来笔直站立，不许移动，左手放在背部，头仰起，右手放在屁股上，这是站立姿势，接着等待主人发出射精的命令，主人也许给你一个时间限制，你必须遵守。现在听我的信号后，把手移到前面，握住狗鸡巴，开始让它射精，在射精时，把精液直接射到膝盖前面的地上，舔干净，再站起来报告狗已经射完精了。”</p>
<p>一说完教练奴隶就发出了开始射精的信号，1 号狗和2 号狗抓住它们的鸡巴开始疯狂地抚摩，不移动身子射精很困难，但是它们努力做着，很快1 号狗就射精了，它马上弯下身子，把精液射到地上，舔干净，这时2 号狗也射精了，也开始舔，之后它们站起来大声报告两条狗已射精完毕。</p>
<p>此后教练奴隶继续上课，解释检查的姿势，两腿叉开，双手放到头后，弯腰成90度直角。当1 号狗和2 号狗摆出这个姿势时，检查这两条狗变得很容易，屁眼完全暴露，肉棒和肉蛋摇摆着，教练奴隶毫不犹豫把两根手指捅入1 号狗和2 号狗的屁眼，又狠狠抓了抓两条狗的肉棒和肉蛋。教练奴隶继续解释跪趴在地上的姿势，就是所谓的地板姿势，就是跪在地上，屁股上翘，双手支地，肚皮尽可能贴近地面。最后他解释高兴的姿势，落低身子，脚趾点着地，膝盖弯曲，上身挺直，头抬起，手放在腰附近，大张开嘴，吐出舌头。教练奴隶解释这个姿势是最好的姿势，如果主人命令你摆这个姿势，就意味着主人为你感到骄傲或者想要奖赏你，通常你可以舔假阴茎，甚至被赏赐饼干，而地板姿势更多是为了惩罚。</p>
<p>解释完所有的姿势，他命令1 号狗和2 号狗呈站立姿势，命令它们再次射精，不到5 分钟他们就全射精了，这一次让阴茎勃起比前一次用了较长的时间，但是它们仍然设法坚挺，不久就射了较少的精液。</p>
<p>在它们向教练奴隶报告射完精后，教练奴隶命令所有的狗到学校中央的柱子边，20号狗屁眼张开被从后面吊到柱子上，第一个惩罚是头两名狗一个鸡巴两个鸡巴地操它，直到它们射精为止。教练奴隶命令第20号狗在它们操完它的屁股之前不许射精，而且不许发出声音。1 号狗和2 号狗刚刚射精两次，使它们的鸡巴再次硬起来不大容易，因此教练奴隶让它们在开始操20号狗之前揍它的屁股，它们开始了，起初打的很轻很绵，而且速度很快，20号狗觉得没什么，但是打屁股一变得剧烈起来，它的屁股就变得通红，眼泪开始滴落，每打一下它就疼得挪一下屁股，不久就开始哭泣哀求它们停下来，但是直到它们起性鸡巴硬邦邦了才停止，两条狗立即把鸡巴插入20号狗的屁眼里，剧烈地抽送，20号狗疼得往起跳，哭着想摆脱火辣辣屁股里的肉棒，它的鸡巴也变得越来越硬，但是它不能射精，强忍着，鸡巴越来越疼，但这次它确信它不会在侵入者之前射精。1 号狗和2 号狗不顾它的哭嚎和眼泪，只是不停地交互或者一起操它，好象过了一个世纪它们才把精液射进它的屁股。20号狗没有射精，虽然它违反命令喊出声音，但它努力没有射精。最后教练奴隶往20号狗身上泼了一桶冷水，把它一人挂在柱子上，其余的狗回狗窝去了！</p>
<p>在第二个星期里，每条狗更多地跟主人在一起训练。现在艾里克是6 号狗，他的主人是硬M ，夜里所有的狗在笼子里睡觉，早上吃早饭，有半小时的时间上厕所、剃毛等等，接着开始训练直到中午，接下来是身体训练，主要是跑步、推铅球、下腰、举重，晚饭后在狗窝里有额外的一小时自由活动时间，然后入寝。</p>
<p>第二个星期主要是习惯命令，并且狗们要与主任呆一些时间练习它们学到的东西：在房间里狗要一直四肢落地趴着，即使主人忘了拴链子，也要保持趴着的姿势，一旦主人进了房间，狗们就要爬到主人的脚边，舔主人的靴子，直到主人命令停下来，而且狗始终不能把头从地板上抬起来。</p>
<p>硬M 穿着一双厚皮靴，每次他进入房间，6 号狗——艾里克就会跑到他脚边舔他的靴子，一边舔着，主人一边走到躺椅前躺下，艾里克继续舔他的靴子，慢慢地主人会脱掉靴子，命令艾里克舔他的脚。艾里克这样舔主人的脚，先亲吻主人的臭脚，再伸出出舌头舔，再把主人的脚趾含在嘴里，一个、两个，最后5 个脚趾全吃到嘴里，这个过程通常会持续到主人发出停止的命令，接着主人会命令艾里克张开嘴，把他的软鸡巴塞进艾里克嘴里撒尿，艾里克作为一条令人骄傲的狗不会撒出一滴尿来。</p>
<p>在第二个星期结束时，艾里克排名提前的3 号狗，这星期它完全没有射精，至于新的1 号狗和2 号狗如上星期进行了相似的程序，并且虐待20号狗，但这次哭喊的声音降低很多。</p>
<p>随后的几星期与以往训练日程非常相似，但也有一些新东西，狗们被长时间捆绑，最长捆绑是4 天，只有两个人坚持了下来了，其中之一就是艾里克，为此它连续几个星期名列第一，它感到很自豪，它的主人也为他感到骄傲，在训练快结束时，一个新的规则出台了，恰好此时艾里克表现不佳，名列19位，新规则用到了艾里克身上，最后两条狗要一起关进一个大笼子里，双方69式舔对方的鸡巴，谁先射精，就被另一个人打屁股和鞭子抽，一轮一轮做下去，时间是24小时。</p>
<p>艾里克疯狂地舔着它的伙伴，一丝一毫不想放松，同时它的伙伴也同样舔着它，在第一回合艾里克首先射精了，它被鞭打50次，第二回合20号狗先射精了，它被鞭打75下，就这样轮番射精轮番鞭打，在第6 回合结束时艾里克被打了250 下屁股。持续下来，它们变成了非常专业的舔货，能够让任何鸡巴在尽可能短的时间内射精。到了24小时，它们进行了15回合，艾里克赢了6 次，输了9 次，结束时他的后背整个红了，他的屁股也火辣辣的，几乎走不了路。这个星期他可是惨透了。</p>
<p>毕业前一星期艾里克重新赢得1 号狗的位置，并且到了狗们迎接未来主人的时候了。今天学校对外开放，狗们穿着最好的皮革用具，一个皮革马具、一个正规的学校制的尾巴和一个皮革头罩，自然少不了狗项圈，贞操管和手脚的链子已经被取下了。跟第一天一样拴狗皮带系在地板上，狗们要在地板上拴上一整天。许多访问者来了，检查它们，抚摩它们的身体、肌肉、生殖器、牙齿，并且每个主人都会描述他的狗一番尝试着推销。艾里克吸引最多的注意，因为它已经名列三甲，吸引来很多的主人抚摩它，他的生殖器被抚摩了很多次，它的尾巴被拿开以便检查它的屁股，它的牙齿、乳头，甚至于它身体的每一存肌肤全被摸遍了。甚至一个家伙坚持要骑着它，舔它的屁股。此时，所有的狗全懂得静静地呆着，在视察的过程中，没有狗移动哪怕一英寸。艾里克的屁股正在被操，它没吭声，肌肉完全放松，一动不动。所有的狗全感觉到自己与以往的最大不同，就是学校已经把它们训练成多么出色的奴隶。</p>
<p>在拍卖会期间，狗们穿着相似，在一个开放的房间里展示，在开始出价之前，每个主人都会向观众介绍他的狗，狗在学校受训的若干经历可能被简要提及。艾里克最后排名为2 号狗。</p>
<p>拍卖会以20号狗起价$20000开始，它最后以$55000出售，对于最后一名狗来说，这是很高的价格。一条跟一条的狗被拍卖掉，每拍一条狗，价格都会窜上一节，10号狗以$50000元起价，以$150000元成交，接着5号狗以100000元起价，以令人难以置信的500000元的高价被拍出。艾里克听着节节攀升的价格非常兴奋，几乎要勃起了，但是它现在已经能很好地控制自己。现在轮到它了，起价是250000元，价格被叫买的人抬得越来越高，不能相信，几分钟后艾里克的价格突破一百万美圆并且继续攀升，最后以二百万美圆出售，这是学校历史上拍卖的最高价格，艾里克不能相信它未来会得到如此多的款项。</p>
<p>艾里克非常兴奋地注视着它的新主人，主人过来牵它，他比艾里克要年轻，身材匀称、金发碧眼、个子高挑，穿着一件黑色的皮裤，胸口戴着皮革套具，他一走近艾里克，艾里克就趴在新主人的脚边，开始舔他的两双靴子，新主人用力提拴狗带，把艾里克的脸推开，“谁牵这条狗，把它用链子捆到桌子上，&#8221; 他很有威严地说到，话音刚落，艾里克就被两脚分开捆在桌子上，年轻的主人说道：&#8221; 请分享我的奴隶，我将拥有它一年，你们也可以使用它直到晚上。&#8221; 他一说完，艾里克就被一大帮人包围了，他的屁股立刻被侵入，它的鸡巴、肉蛋、嘴以及它全部的身体全被不同的、各种各样的手、鸡巴、脚、舌头所使用，他们一个接一个不停地操它，操它的屁股和嘴，很快就往它全身射精，射在它的乳头上、射在它的屁股上、射进它的嘴里，每个人射完精后就往它身上和嘴里撒尿。此刻是如此的火暴，它的鸡巴现被无数只手玩着，但它知道如何控制自己，明白最好不要射精，它为它的新主人保持着精液。实际上它的鸡巴在大多数时间里是软的，艾里克已经变成了一个真正的奴隶。它的所有情感全被它的主人所控制。</p>
<p>在它的主人回来的时候，所有其它的主人全精疲力竭瘫软在地，他们轮番上阵已经操了艾里克两个多小时，令他们难以置信这条狗居然还没有射精。</p>
<p>主人，他被叫做顶级主人，攥着艾里克的鸡巴把它牵进了它的新生活…</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我是军人的贱奴</title>
		<link>/2018/05/16/2156.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 May 2018 14:36:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/16/%e6%88%91%e6%98%af%e5%86%9b%e4%ba%ba%e7%9a%84%e8%b4%b1%e5%a5%b4/</guid>

					<description><![CDATA[去年暑假，在家无聊，于是关注SM。在男孩调频里认识了一个同城的军人。他是北方人，部队复员后，留在这里&#8230; <a href="/2018/05/16/2156.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我是军人的贱奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>去年暑假，在家无聊，于是关注SM。在男孩调频里认识了一个同城的军人。他是北方人，部队复员后，留在这里工作。我们聊了几次QQ，互相传了照片，了解了情况。他183，66，28，大学时加入武警服役，现在是公安系统一名小官。我170，60，21，是在校学生，外地求学，寒来暑往。聊天的过程就忽略不说，总之我们彼此满意就约了个时间和地点，开房玩。</p>
<p>在房间里，他坐在床上，我进门后他先让我关门，在门后跪十分钟，他用手机在和他的朋友说我的情况，说我怎么贱什么的。他打完手机后，让我起来，脱了所有衣服，只剩下鞋袜，内裤穿着，但是退到大腿以下。然后，他坐着吸烟，我站他面前。他把烟吐我脸上。我的弟弟已开始是软的，不知怎么的就慢慢硬了。可能是因为他穿西装革履，而我光着身子，觉得羞辱吧。他看我弟弟硬得差不多了以后，一只手夹着烟，把烟灰抖我弟弟上，另一只手拨弄我的弟弟，还说一些羞辱我的话。然后他让我对着镜子站着，弯腰去脱自己的鞋，我托好自己的鞋以后，低着头交给他。他把一直鞋绑在我的弟弟上，另一只拿手里，让我转过去背对他。他还是坐在床上。然后，他时不时用一只手摇一下挂在我弟弟上的鞋，因为是鞋带系在弟弟上的，所以他摇的时候我会有点痛，但是又会很爽。他的另一只手则 时不时 用我的鞋打我的屁股，捅我的屁眼，嘴里时不时说羞辱我的话。</p>
<p>这样玩了一会儿以后，他把拿在他手里的我的那只写套在我的弟弟头上。然后说：先让你感受一下自虐的滋味。然后他收短了另一只挂在我弟弟上的鞋的鞋带的长度，让我单膝跪地，他去上厕所，厕所门没有关，他让我对着厕所门跪着，我可以看到他小便的全过程。他好像故意慢慢的，还惬意地吹着口哨，是那首《严守纪律歌》。他的悠闲让我感到加倍的羞辱，慢慢确定他在我心中主的位置。从一开始他都没让我说过话。然后他从厕所出来，站在我的面前，我还是单膝跪着的。他让我起来，但是他用他的弟弟顶着我的头，所以我起来的时候蛮费了的，而且脸的各个部分都能感觉到他的鼓起的部分。我站起来后，因为他比我高，所以，他用手抚摸着我的头，表示爱抚。</p>
<p>然后他走到椅子边坐下，让我过来，坐在另一张椅子上。他打开电视，找到一个选美的台，然后我们就一起看。那个时候他和我聊天，聊些很贴心的话题，比如学习啊什么的，还有聊兴趣爱好什么的，就好像我们是朋友，不是主奴关系。那种感觉很好的，真的，就感觉你真的能信任他，把一切交给他。但是在这个时候，他又没有让你跟他真正的平等。因为，电视里面在放着美女选美的镜头，那些女的都穿泳装，火辣辣的。他呢，西装革履，而我却全身只有袜子。这样他在全神贯注地看美女的时候是享受，我却很不自然，越发觉得羞辱。但是他和我聊天又让我觉得很亲切。这个时候他的形象真的很高大，我觉得我差不多就是那个时候被他彻底折服了。我不知道他是不是GAY，但是他放那个美女的电视肯定是有用意的，让我在异性面前的尊严彻底丧失，而彻底折服于他的尊严。他一直都不急，慢慢地和我聊天，因为他也是读书人，所以我们的话题聊得比较来。但是他总是聊一段时间就停一小会，喝喝茶，看看电视什么的。他聊天的时候眼睛总是看着我的，很礼貌的样子。但是他喝茶和看电视时就没正眼看过我，我如果在这个时候和他说话，他总是眼睛盯着电视，和我说的，而且这个时候他的说话很简单，语气很庄严，不像交谈的时候那样温和。在看电视的整个过程中，他都穿着西装革履，我始终是全身只有袜子。我的弟弟在这过程中硬了又软，软了有硬。</p>
<p>一开始进门的时候其实我就已经蛮贱的了，但是还有那么一点点仅存的尊严，所以一直没叫他主人，一直不说话，他也没让我说。直到他把我的鞋吊在我弟弟上，往我弟弟上撒烟灰，让我单膝跪地看他小便，这个时候我想我的奴性一定很快上升。快到极点的时候，都想喊他主人，给他做一切的时候，他又让我和他一起坐着，看电视，聊天，看似有平等的样子。所以我的自尊又差不多回来了。但是偏偏看的又是美女选美的，而且他穿西装革履，我全身就一条袜子，所以其实慢慢地握发现根本就不是平等的，他就是比我尊贵。但是他的平和的谈话真的又让我觉得他很亲切。他不急不慢的样子，从容不迫的语速，让你觉得很近却又很远。</p>
<p>终于我忍不住了，在他还在看电视的时候，还叫卑微地和他说了一句：主人，我们开始吧。然后他转过脸来，很平和地，装着没听清楚地样子，平和地问：你刚叫我什么？他这么一问，我倒是很害羞，很小声地说：主人。这个时候，他的脸色立马严肃了下来，吼道：大声点。我扭过脸，很羞愧但是大声地叫了句：“主人。”他用左手用力地捏我的脸，转正对着他的脸，右手轻轻拍了拍我的两边脸，眼睛直视着我，说：很好，现在起你就是我的奴隶了。要服从我的命令。我卑微地点了点头。他很不满，吐了口口水在我鼻尖，口水从鼻尖顺着脸颊慢慢流到嘴角。“吃进去，回答我的命令”。我伸出舌头，舔了舔嘴巴附近他的唾液，然后咽下去了。很屈辱但是很大声地回答了“是，主人”。然后，他走到我内裤放着的那个地方，笔挺地站立着。用穿着鞋的脚踩着我刚才脱下的内裤。“用最叼起来给我”。我单膝跪地，头贴在他的脚边，用嘴含起了自己的内裤。“很好，叼起来给我。”我咬住自己内裤的一角，用力地把它从主人的皮鞋下移出，主人丝毫没有松脚的意思。我好不容易费劲把内裤从他的脚下叼起来了，依然单膝跪着，双手捧着内裤，高举过头顶。“主人，请接受。”。他没有用手拿起来。而是用力地往上面吐了三口浓浓的口水。“把它套在自己头上。裤底靠嘴巴这头，不要遮住眼睛。”我依旧跪着，照办了。然后，他从自己的包里拿出一条呢绒绳子。“起立。”我站了起来，面对主人。“向后转。”我转身。“稍息”“立正”。我都照办了。“跨立”我把双手背在身后。主人用绳子捆绑了我</p>
<p>的双手，我知道他有在武警服过役，所以那套捆绑一定是很坚实的。他捆好后把绳头从我跨下拉过。”立正。”我双腿并拢，夹住了绳头。主人一直将绳头拉到我嘴上，“用力含着。”我这时候头上还蒙着自己的内裤，嘴巴艰难地从内裤边上露出来，叼住了绳头。“向后转。”我照办。主人重重地把绳头从我嘴里拉出，那样突然地用力是我的嘴唇顿时感到摩擦引起的巨热。我这个时候的弟弟是半勃起的。主人不是很高兴。他戏谑地用绳头刺激了几下我的龟头，待它充分勃起后，他把绳头绑在了我的龟头上，一样地很结实。他在绑的时候很用力，让我很痛，但他总会是不是地轻轻抚摸，让我很舒服。整个过程很快就完成，因为以前上网聊时他说过，他服役的时候，押解捆绑科目是排里第一名。他绑好以后，用食指很不屑地上下抖动了几下我的弟弟。然后说“不错，还蛮有弹性的。比起部队里的军犬还差一点点啊。罚你在这里继续努力超过它们，我很看好你，不要叫我失望。刚刚赏你那么多唾液，老子口渴了，下去买点水。老子回来前，你必须把内裤上的口上舔干净，不然有你好受的。”主人边说边往门走去。到了门口，主人说“你爬过来，到门后面，跪着。”这时候门开着，就主人站在门口，他高大的身躯还好能挡住卑微的我。于是我爬到门口。主人有穿着皮鞋的右脚，脚尖点着一个地方，示意我在那跪好。我照办了。主人很满意。对我说“这段时间，你就在这跪着训练。门我没关，你不准关，有人来敲门，你看着办。”说完虚掩了门就走了。他这 一去足足有十五分钟，这十五分钟里我的心里变化很复</p>
<p>习。企盼门外的脚步声，希望是主人，希望主人早点来调教我，更是希望主人早点来解救我。但是又害怕门外的脚步声，担心是服务生，或是别的客人推门进来，看到如此下贱的我。想关门又不敢，不关门 ，有心慌。每每听见脚步声意料的软皮鞋跟，我就欣喜又慌张。我觉得这十五分钟是我一生中最漫长的十五分。</p>
<p>在这十五分钟里，内裤的臊味让我有点呼吸不畅，而唾液的腥臭让我偶感反胃。一股羞辱感油然而生。这种羞辱感是一种复杂的羞辱感，夹杂着自虐的羞辱，也夹杂着来自同性的蔑视的羞辱。而我除了感到羞辱，就是时时刻刻想着主人。我舔着套在头上的自己内裤里一个男人腥臭的口水，想着他俊朗的容貌，想着他高大的身躯，想着他严肃的命令。十五分钟左右，门外响起了穿皮鞋的脚步声，近近逼近门，我兴奋又紧张。如果是主人，意味着更兴奋的调教马上就要开始了。而如果是别人，那么这丑可就出大了。半疲软的小弟弟这时又坚硬了起来，顶住了自己半跪着的脚上的棉袜，这种刺激让我萌生打飞机的冲动，但是双手又被紧紧地绑在了身后。看来主人是早有预料的。在他面前，在他背后，甚至他不在时，只要一想到他，就感觉自己的卑微。门外的脚步声越发逼近了，有停了下来，我内心紧张到了极点，忽然想起了主人熟悉的口哨声，这口哨声就是刚才跪着看他撒尿时他惬意地吹着的《严守纪律歌》，然后礼貌的敲门声响了。我突然像是被解救般了对主人充满感激。于是迫不及待地用脸颊顺着门的边缘打开了门。当我抬起头的时候，顿然傻了。主人手里拿着两瓶屈臣氏矿泉水，一样地高大威严；但是敲门的却是一个麦当劳的送餐员。２０左右的小伙子，和我相近的年龄。穿着麦当劳的工作服，手里提着装满食物的袋子。应该是大学生在麦当劳打暑期工，很明显是主人让他送餐来这的。主人这么做的用意是让我在同龄人面前丧失所有的尊严。送餐的小伙子看到如此下贱的我，吃了一惊，愣住了。</p>
<p>我赶紧躲掉了门后。这时，站在他身后的主人接过他手里的袋子说：“谢谢你。就是这了。”然后他推开了门，把我档在了门后。或许主人只是想让我在门后跪着听听这个和我同龄的一样上着大学的男生雄浑的声音，稳健的步伐，好让我感到更加的羞辱，却没想到我会将自己暴露出来，不过他看到那个送餐员惊讶的表情之后，却觉得很高兴，或许这比他预想的还要刺激有趣。他交待那个送餐员下一餐同样送到这，然后打发他走了。</p>
<p>主人回到房间，关上门，我依旧在门后卑微地单膝跪着，低着头，还没有从刚刚意外的尴尬中恢复。主人笔挺地站在我面前，用穿皮鞋的脚不大用力地踩了踩我的双手。“抬起头，在部队里，军犬是重来不低头的，你越来越不如它们了。”我卑微地抬起了头，　分寸开外，是主人微微隆起的档部。主人此时的眼神镇定，面色却平和，让我感到温暖又敬佩。主人用食指和拇指拿捏着摘掉了我头上的内裤，退后一步，将它丢在我的跟前。“趴下闻闻，然后告诉我舔干净了没。”我艰难地俯下上身，先后张的手带动了捆绑在一起的小弟弟，疼痛中，鼻尖触到了裤底，那儿曾有主人的唾液，此刻只有干了后的痕迹。微微抬眼就看到主人威严的皮鞋。我想扑过去舔，但我知道，现在还不能。于是我伸出舌尖，完整地舔了一遍已经只有主人唾液痕迹的裤底。然后大声说“报告主人，我已经将你的唾液舔干净，请检查。”说罢，叼起地上的内裤，值起腰，抬起头，因为我迫不及待地想要接受更刺激的调教。然而主人大为不满。“谁让你直腰的，弯下。”我赶紧再次俯下上身，鼻尖对着跟前的自己内裤的裤底。“对不起，主人，我错了。”我的语气又卑微了起来。主人的语气却变得平和了，“你怎么称呼你自己的呀？”。我顿时意识到犯错了，“对不起，主人，贱奴知道错了。”主人语气依旧平和，“知错就改，是条好奴。”忽然命令式的“贱奴”。“到”，我回答。“准备接受调教。”他命令。“是。”我回答。他往我跟前走了一步，爱抚地摸了摸我的头“是条好奴，叼起内裤，起来吧，把它扔了。”我当时心</p>
<p>里想仍了内裤，我一会就没内裤穿了，但是现在一切都得听主人的，我是属于主人的，没有 自由可言。只要能被主人调教，那么一</p>
<p>切的付出都是值得的。于是我叼起内裤，站起身，将它丢到了纸篓里。</p>
<p>主人将食物和水放在桌上，转身坐在了床的边上，不愧是曾经的军人，坐姿一样笔挺。“过来。”他的语气坚硬，毫无任何苗情，唯有右手里外晃动的中指在轻蔑地指示我到他跟前。我急忙碎步到他跟前，捆绑着的双手和弟弟让我行动不便又疼痛。我在他跟前，站好，准备接受调教。突然，他重重地往我的左右脸颊各摔一巴掌，语气严肃“喊报告”。这一突如其来的巴掌，让我感到委屈，有种想哭的冲动。只是不知哪来的那么一点点尊严，让我忍住了泪水。我想我现在唯一的目标就是让主人高兴，因为我已经把他当作全部了。“报告”，我坚强地喊道。“这才是我训练出来的狗，叫声铿锵有力。”他自豪地说。然后目光顿然祥和，从头到脚打量了我，目光停在了我那早已瘀青的小弟弟上，目光的停留足有十几秒，半勃起的弟弟，在主人的目光中充血完全勃了起来。但这个时候我已经不在试图去遮掩了，因为奴在主人的眼力没有任何秘密可言，更何况主人一直只是把我当成一条狗。那么狗在人的眼里自然更没有什么需要遮掩的了。只是，小弟弟这一勃起，让原本已经紧绷的绳子越发紧绷起来，疼痛感让我渐渐站不直了，我微微弯了弯腰，感到舒服了一些。主人这时温和地说“都怪我，忘了招呼你的弟弟了，弄疼了吧，来，我让他自由会儿。”主人这时的神情像一个关切的长者，我怎么忍心怪他，心中只有无限的崇敬与感恩。说着，主人开始帮我的小弟弟松绑。他的动作麻利却又温和，时不时抚摸我的小弟弟。让我感到满足有享受，其中也夹杂着担忧：奴是没有理由在主人面前享受的，奴只能是主人享受的工具。于是我卑微地冒出了句“谢谢主人。”主人听到后，微微地笑了，那种笑很诡异，祥和中略带几许轻蔑。他用大腿夹住我全然勃起的弟弟，双手按在我的双臂，把我往他跟前拉进一步。军裤粗糙的布料摩挲着我敏感的含苞的龟头，包皮慢慢退到边上，整个龟头一览无遗，清晰可见溢出的前列腺液。主人轻蔑地笑了，他一边把过长的呢绒绳绑我胸上，一边不屑地说“还没开始调教呢，就淫雨霏霏拉。老子部队公狗发情也比不上你啊。原来你还是有比它们强的地方的嘛。阿”我一脸的羞愧。主人绑好后，拍了拍我的胸，“不错嘛，现在你可以开始服侍老子了。”听到服侍二字，我精神顿起，刚刚的羞辱感霎时全无，取而代之的是兴奋与迫不及待。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>小时候的打屁股经历/两个男孩玩打屁股游戏</title>
		<link>/2018/05/13/2004.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 May 2018 14:21:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/13/%e5%b0%8f%e6%97%b6%e5%80%99%e7%9a%84%e6%89%93%e5%b1%81%e8%82%a1%e7%bb%8f%e5%8e%86-%e4%b8%a4%e4%b8%aa%e7%94%b7%e5%ad%a9%e7%8e%a9%e6%89%93%e5%b1%81%e8%82%a1%e6%b8%b8%e6%88%8f/</guid>

					<description><![CDATA[（1） 我与海开始玩打屁股是从大约小学6年级的暑假开始的，那年我第一次近距离的看了很长时间他的屁股，&#8230; <a href="/2018/05/13/2004.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">小时候的打屁股经历/两个男孩玩打屁股游戏</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（1）</p>
<p>我与海开始玩打屁股是从大约小学6年级的暑假开始的，那年我第一次近距离的看了很长时间他的屁股，是在医院里。小时候蚊子很多，海被咬了屁股，后来感染化脓，肿了一大片，所以只好每隔两三天去医院上药，有一次我陪他去的，都是男孩子，所以他直接脱了裤子趴在医院的床上，小屁股和半个大腿完整的露在外面。虽然不是女孩子的屁股，但对我们这种性意识已经懵懵懂懂的小孩来说也是很诱惑了，整个换药的过程持续了大约十分钟，所以我也目不转睛的看了我这位好朋友的屁股十分钟。实际上那个时候我们经常偷偷到河里去游泳，当然都是脱光了游的，所以早已经看过和摸过对方的屁股甚至小鸡鸡了，当然那都是“趁乱”沾的便宜。其实我印象中游泳的时候没有互相摸过小鸡鸡，毕竟那个部位还是比较敏感，最后一道防线了，而且在两腿之间相对屁股体积也比较小，不好直接伸过手去摸，不过屁股肯定是摸过了的，比如我记得有一次在水里玩背人游戏，我就是直接用手抓着他的两瓣屁股，半抓半摸了有足足五分钟。</p>
<p>不过这些毕竟都是有点像闹着玩，无论是摸的还是被摸的人都没什么太刺激的感觉，而且事实证明后来我们两个在玩那种很正式的“打屁股摸小鸡”的游戏的时候，感觉完全不一样，那种脱了裤子光着屁股露着小鸡趴在床上被打和摸的感觉实在是太美妙了，甚至刚脱了裤子光屁股趴在床上等打的感觉都很美。这个打光屁股摸小鸡鸡的游戏我们从小学6年级一直玩到大二的夏天，所以可以说是互相看着对方的身体发育起来的，没有任何秘密可言，屁股和小鸡都被对方摸过了不知多少次，从光滑无毛的真正的“小”鸡鸡到发育成熟的大鸡鸡，从一只手可以把小鸡整个抓住一直到只能单独摸蛋蛋和阴茎，后来还都互相把对方的包皮翻开看过，甚至都曾把对方摸到射精，连肛门都扒开来看过了。当然，把屁股打的红红的也有很多次。最后一次玩的时候海几乎是脱光了趴在床上，但最终还是没让我把他扒成精光，留了唯一的一条内裤挂在膝盖上，屁股、后背、大腿全露在外面，当然还有前面的鸡子，我从他档下伸过手去直接就能摸到。</p>
<p>我们的游戏最初还是从打屁股开始的，不过是隔着裤子的，光屁股的游戏则是从摸屁股开始的，后来慢慢才发展到打光屁股、扒腚眼门（分开两瓣屁股看肛门）和摸小鸡，到了最后就是以摸小鸡为主了，脱裤子打光屁股只是成了一个例行公事，因为鸡子都露出来了，屁股当然就也得光着了，屁股也是象征性的打打，然后赶紧伸手到前面去摸小鸡。姿势基本都是趴着的，光屁股在上面，直接能看到，到摸小鸡的时候也不用翻身，只要稍微侧一下身从侧面伸过手去就行，这样也可以很清楚的看到整个小鸡。或者干脆叉开大腿抬起屁股从裆部直接掏过去，这时候撅着屁股的感觉也很不错，有时候肛门都会直接露出来，而且还可以顺便摸摸会阴，就是肛门和小鸡连接的部分。</p>
<p>还是回到海的屁股第一次被蚊子咬化脓的时候，虽然上了药，但好的还是很慢，蚊子咬的包加上伤口愈合，两个加起来使得伤口非常的痒，所以海不得不时不时的揉揉他的屁股，有时候甚至直接伸进裤子里去揉（有纱布包着伤口）。揉一揉虽然会好些，但马上就又开始又疼又痒，同时由于在屁股上揉起来也不甚方便，所以他特别苦恼。</p>
<p>于是有一次我本着帮帮他同时也看看能不能看他的光屁股的想法，对他说：“我帮你揉吧，按摩按摩。”没想到他竟然一下就答应了，但让我遗憾的是他没有脱裤子直接就趴在了床上，而我当然也不好意思直接让他光屁股，所以只好一只手扒开他的裤子一点（伤口在屁股上半部，类似打针的部位），一只手帮他揉伤口。揉了一会儿之后，我觉得实在是不甘心，当然这样确实也累，于是我说：“这样我有点累。”又一次没想到，海听了我的话后颇为无奈的说：“把我裤子扒了。”看来疼痛战胜了羞耻。我听了之后当然毫不犹豫，立刻扒了他的裤子，露出了他的整个屁股，然后整个手掌都放了上去，海也没有反对。那时候很多小孩夏天都不穿内裤，脱了外面的大裤衩就能露出屁股，所以扒裤子楼光屁股很容易，轻轻一拽就下来了，里面什么都没有。这是我第一次长时间摸他的屁股，十二岁未发育男孩的皮肤还是很光滑细嫩的，白白的，肉也很软，屁股的形状看上去也很美。这一次我摸了他的屁股大约一个小时的时间，没有遭到任何“抵抗”。</p>
<p>其实我觉得海的这一次光屁股对我们以后的游戏有决定性的意义，使得他以后在我面前脱裤子露屁股没有了心理障碍，不过使他肯让我摸小鸡还是费了一番劲的。按摩结束之后，他让我给他提上了裤子，然后才从床上爬了起来，我估计是为了不露出前面的小鸡。有了这一次，后面再按摩的时候海自然就都是光屁股了。两天之后，海又一次痛痒难忍，于是他又让我帮他揉屁股上的伤口。这一次他非常利落，直接自己褪下裤子光屁股趴在了床上，连前面的小鸡子都亮在了外面，当然由于他趴的很快我只看见了一眼，其实当时我只要能看见他的光屁股就很满足了，露不露小鸡反而是次要的了。</p>
<p>不过海由于比我大一岁所以在性方面的注意力已经由屁股转移到了小鸡上，因此后来他很快就不满足只能打屁股和扒腚眼门了，直接提出要加上摸小鸡。而且他当时已经有了在别人面前光屁股露小鸡是一种羞辱的概念，所以最初每次轮到他挨打的时候他都会不情愿，会使劲的讨价还价，比如少打几下屁股，少摸几下小鸡，不扒肛门之类的。这都是后话，慢慢再说。到了第三次给他按摩的时候，我们似乎就已经心照不宣了，海没有自己脱裤子直接就趴在了床上，而我也没有问他什么直接就脱下了他的裤子，露出个完整的光屁股之后才给他按摩。这次之后海的屁股慢慢的就好了，后来只是有过几次光屁股晾着伤口的情形，由于有了前面的按摩经历，他也没有避着我，但这几次他的屁股都没有完全露出来，只露了大约三分之一，当然就更别提鸡子了，一点也看不见。</p>
<p>缤纷童年我们真正的摸屁股游戏是在海的屁股完全好了之后才开始的，那时候港台歌星刚刚进军大陆，小孩子们都疯狂的学他们的歌唱，于是有一天我们两个都互相说自己会唱的多，谁也不服谁。然后海便提出我们比一比吧，每人一首，先唱个上句，由对方接下句，谁要是接不上来就要被打一下屁股。我当然同意了，于是我们便你一首我一首的开始唱，自然是专挑对方不会唱的歌，于是几乎每个来回都要被打一下屁股（穿着裤子）。说起来当时的情形很好笑，基本上就是海爬起来我趴下，然后我爬起来海再趴下，每首歌都伴随着一次打屁股。</p>
<p>玩着玩着，我心里忽然动了一下，说这样不刺激，咱们脱了裤子打吧。海刚开始不同意，但后来禁不住我的劝说，于是便说：“这样吧，扒下来摸一下。”我一想，只要能光屁股就行，于是便同意了。游戏重新开始，海先唱，我自然是接不上来，于是海坏笑着说：“趴下，扒裤子！”我赶紧趴下，海双手伸到我的腰间，一下子便把我的裤衩扒了下来，屁股整个露了出来。光屁股露出来的那一瞬间，我感到前所未有的兴奋，虽然已经不是第一次在海面前光屁股了，但这一次与以前完全不同，这次是正式的要被摸屁股。带着点紧张，带着点羞耻，我第一次感受到了被摸光屁股的感觉。当海的手在我的屁股上摸的时候，一种痒痒的感觉一直从屁股传到脚心，大脑也莫名的兴奋和紧张，甚至有一种希望他把我的裤子再往下扒一扒的想法。海把我的光屁股完整的摸了一遍，然后又拍了一巴掌才给我提上裤子。我爬起来之后赶紧唱了一首海肯定不会唱的歌，然后页命令他趴下。</p>
<p>海没有像我那样很顺从的赶紧趴下，而是假装激烈的反抗，不让我扒他的裤子，但最终还是被我把他面朝下按在了床下，然后撤下大裤衩露出光光的屁股。这一次和以前的按摩就完全不一样了，按摩的时候是顺便摸屁股，具体说只是把手放上去，这次则是正式的真正的“摸屁股”，所以我双手齐上，把海的两瓣屁股来回摸了好几遍，第一次可以这么毫无顾忌的摸别人的光屁股，再加上摸到的是12岁男孩那光滑的皮肤，手感别提多好了。然后也学着他刚才那样又打了一下才给提上裤子。没想到的是，海爬起来之后说：“不行，刚才说好了只是摸，你为啥还打了我一下，让我还过来！”我说：“你刚才也打了我一下。”但海说：“没有！快让我还过来，趴下！”我一想，也就是再光一次屁股，没啥的，于是便又趴下让海扒下裤子打了一下，当然，海自然没有放过摸我屁股的机会，把我的光屁股来回又摸了几遍才让我起来。游戏继续，情形和前面的类似，每唱一首歌，就有一个人要趴下，爬起来之后马上又换另一个人，不同的是现在趴下之后换成了光屁股，基本就是唱歌-&gt;对方趴下-&gt;扒掉对方裤子-&gt;摸对方光屁股-&gt;提上裤子-&gt;对方爬起来唱歌-&gt;自己趴下-&gt;被扒裤子-&gt;被摸光屁股-&gt;提上裤子爬起来再唱。</p>
<p>那时我们最喜欢的还是扒掉对方的裤子摸他的光屁股，对被摸还没有很多的兴奋。当然我是两个都喜欢，甚至觉得只要有人光着屁股就好，如果没法让海光屁股，那干脆就自己脱个光屁股，被他摸一摸也是很兴奋的。所以在每次轮到我被摸屁股的时候我都是很配合的，老老实实趴在床上，被摸的时候也尽量配合，也不计较被摸了多少下，被摸了多长时间之类的。海则不同，大一岁的他已经有了羞耻心，每次都要小小反抗一下，光屁股被摸的时候还总扭来扭去，还经常被摸了几下就爬起来不让摸了。但被摸了几次之后就好些了，或者是已经习惯脱裤子露屁股了，能够趴着不动让我慢慢的摸了。有一次甚至直接自己脱了裤子在光屁股上拍拍说快摸吧。</p>
<p>这里有两个细节说一下，一是6年级的小孩子已经有了羞耻心，所以趴下之前都不自己脱裤子，而是在趴下之后由对方自己往下扒裤子，所以一般都是只有后面的屁股露出来到大腿根，裤子前面的部分由于压在身下所以基本不会被扒下来，因此小鸡鸡都没有露，只有屁股光在外面。</p>
<p>再有就是海每次都喜欢骑在我的腿上然后再扒了我的裤子摸屁股，这样我就基本动不了了，当然前面的鸡子也就压得更紧愈发的露不出来了。大约一个多小时之后，我们两个会的歌基本就都唱完了，但都感觉意犹未尽，换句话说就是还没有摸够对方的光屁股，于是我们就又想了些别的方法，猜谜语、对诗等等，但谁输了的结果都一样，就是要被扒下裤子摸光屁股。后来玩着玩着到了家长们快要下班的时间，我们决定赌一个大的，赌的什么我已经忘了，反正谁输了就要被对方扒下裤子不限时的摸屁股，直到对方满意为止。</p>
<p>结果我输了，愿赌服输，我自觉地趴下，屁股朝上，等着海来扒我的裤子。不一样的是，海这次没有照例骑在我的腿上，而是坐在侧面，然后手伸到我的腰间，抓住我的裤衩的松紧带，一边慢慢的往下扒，一边说：“抬屁股！”，我当时也没反应过来他要干什么，便配合的抬起了屁股，这是只感觉前后同时一凉，小鸡和屁股一起露了出来。我这时才意识到海是要把我的小鸡也给露出来，刚要反抗但为时已晚，裤衩已经被整个扒了下去，更过分的是，海把我的裤衩从我的脚上褪了下去，扔在一边，等我再想动的时候已经是下身完全光溜溜的被海骑在身下了。</p>
<p>这时我第一次感到一种羞辱感，因为以前还没有这样在外人面前露过小鸡（虽然还没有被看到），但仅是这种没有遮掩露在外面的感觉已经让我觉得很害羞了，特别是想到一会儿穿裤子的时候小鸡肯定会被海看见就难过不已。但与之而来的竟然是更加的兴奋，我甚至想海这次是不是连我的小鸡也要一起摸啊，如果他真的提出这个要求的话我到底让不让他摸呢？不过海没有直接要求要摸我的小鸡，他开始还是只摸我的光屁股，由于裤子已经没了，所以我的屁股相对比较放松，所以海似乎特别的喜欢摸，来来回回摸个不停，后来还找了一根细细的笔捅我的肛门，搞得我浑身麻酥酥的，然后又干脆直接用手分开我的两瓣屁股看我的肛门，他第一次就把我的屁股分得很开，肛门大大的露在外面。这几招过后，海终于忍不住了，说了句：“转过来。”我一听就知道他想看我的小鸡，但故意问：“干嘛？”海说：“看你鸡子。”我虽然有点想，但还是羞耻占多，所以拒绝了他，说：“不行！”但没想到海另有办法，他伸出一根手指，从我大腿根会阴的部位捅前面，这样一来正好可以碰到一点前面的蛋蛋，我一痒，便本能的侧了一下身，这下坏了，鸡子一下露了出来，海当然也没放过这个好机会，迅速的用手摸了一下，然后又摸了摸我的屁股就让我起来了。</p>
<p>我光着下身从床上爬起来，捡起裤衩慢慢的开始穿，由于鸡子已经被他看过了，所以我也就干脆不避讳了，大大方方的在海的注视下露着小鸡坐在床上穿裤子，提上去的时候还故意放慢动作，让他再看看我的小鸡。</p>
<p>小时候的打屁股经历（2）</p>
<p>万事开头难，有了第一次之后，后面就都好办了。之后我们又玩了几次唱歌接成语之类的游戏，输了的惩罚自然都是扒裤子摸屁股，而我们也想出了各种不同的方法在这个光屁股上做文章，打、摸、扒腚眼门，能想到的都玩了。</p>
<p>海有时候还喜欢找根笔 或者小宝剑之类的东西轻轻捅我的肛门，那种痒痒的感觉从屁股传到脚心再传到手心，让人浑身的神经都会感到紧张。我觉得我们这个性游戏能进行下去的原因一是小孩子还不大知道害羞，同时也由于是同性所以觉得在对方面前光屁股露小鸡也没什么，况且大家都有机会，谁也不吃亏；再有就是朦朦胧胧的性意识使得我们对对方的性器官都感到好奇，能摸一摸的话会感到很兴奋，特别是到了后来甚至都喜欢被摸小鸡了。</p>
<p>我从一开始基本就是双向，既喜欢摸海的光屁股，也喜欢自己光着屁股被海摸。而海则是主动多一些，他开始更喜欢摸我的（但到了后来却成了被动），然后随着我们心理上不断放开他也不断推到我们游戏的范围。唱歌接成语摸屁股的游戏进行了一段时间之后，还提出说光摸没意思，我们玩打屁股吧，同时又提出了一种叫做“对十四”的扑克游戏，玩的过程中计分，最后谁的分数少就按照少的分数来打屁股，输几分打几下，打的时候也要脱裤子，直接打光屁股。我当然同意了，因为打屁股毕竟比摸屁股还要刺激。从此之后这也就成了我们游戏的固定模式，一说玩扑克肯定就是玩对十四，输了的要被打屁股摸小鸡。</p>
<p>既然是打屁股，当然就不能像摸屁股那样轻描淡写了，所以我们开始玩的时候出手都比较重，总是噼里啪啦的把对方的光屁股打的红红的，不过这基本都是在打的数目超过20下的时候才会出现，因为打的时候我们一般都不是一下打完，而是打个两三下就停下来，然后摸摸屁股，扒扒腚眼门，有的时候对方的腿分的比较开的话还可以捅捅前面的小蛋蛋。</p>
<p>想想那时候我们玩打屁股的时候真的是一点邪念都没有，完全是觉得有趣，纯粹是为了打屁股而打屁股，或者是男孩子的一种好胜心理，觉得能扒掉对方的裤子打他的光屁股甚至摸他的鸡子是一种很大的胜利，因为这都是每个人身上最隐秘的部位。打屁股的游戏最初过程和前面的摸屁股差不多，赢了的人一声命令“趴下”，输了的人便解开裤带面朝下趴在床上，然后赢了一方坐在旁边或骑在腿上把趴着的人的裤子往下扒露出屁股，用手一边打一边数着：“一、二、三。”然后停下来摸摸屁股，这时趴着的人就会催促说“快打”、“快摸”或者“摸够了没有，快打”。因为只要没打够数量就不能起来，只能光屁股趴着任凭对方摸来摸去。</p>
<p>就像前面所说的，我们的游戏最开始的时候海基本上是一个主动，在他的内心深处还是认为被人扒了裤子看见光屁股是一件不好的事，何况还要被打，所以每次玩的时候都是我主动提出，而他还总要犹豫再三。每次玩的时候他总是要想方设法的被少打点，同时也会想办法多打我的屁股，如果自己被打的多了就会要求继续玩下去，直到能再次打到我的光屁股为止。</p>
<p>虽说是打扑克，但由于实际的目的是为了打屁股，所以每玩一把，打屁股的时间都要比打扑克的时间长很多，有时候即使只是打个五、六下也要拖上个几分钟，每打一下屁股都会伴随着摸屁股，而摸屁股则是没有限制的，只要没打完规定的次数，被打的人就只能光着屁股趴在床上被摸。因此，当要打屁股的次数比较多比如超过20下的时候，整个过程经常会持续个十几二十分钟，这时候挨打的那一个经常就会不愿意，一个是趴着时间太长比较累（特别是冬天要是长时间光屁股还会很冷），一个就是这样一来玩的次数就比较少了，不利于输的多人赶紧赢下一把变成主动把下对方的裤子打屁股。所以，我们在要打屁股的次数比较多的时候，往往是不全部打完，而是打一部分，剩下的记下来，然后找个专门的时间一并打，不玩扑克，而是专门打屁股。</p>
<p>也就是说，我们在玩扑克的时候记下彼此还没有被打屁股的次数，然后专门找个时间比如第二天再分别脱下裤子让对方把积攒的该打的屁股一次性打完。记得有一次我一共欠了海35下屁股，于是我们便找了一个我父母都不在家的晚上到我家里，我脱了裤子趴在床上，然后海骑在我的腿上，先打三下屁股，然后摸上一阵，然后再打再摸，断断续续的打屁股摸屁股持续了半个多小时，把我的光屁股打得红红的。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被调教成了淫荡骚0</title>
		<link>/2018/05/10/1584.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2018 04:42:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/10/%e8%a2%ab%e8%b0%83%e6%95%99%e6%88%90%e4%ba%86%e6%b7%ab%e8%8d%a1%e9%aa%9a0/</guid>

					<description><![CDATA[本人22岁，大学生，176，67，0。放假回家之后特别无聊，再加上快半年没做爱了，于是联繫了去年约过&#8230; <a href="/2018/05/10/1584.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被调教成了淫荡骚0</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>本人22岁，大学生，176，67，0。放假回家之后特别无聊，再加上快半年没做爱了，于是联繫了去年约过的一个炮友。</p>
<p>这个炮友是给我开苞的人，去年一次被操之后就喜欢上了被干的感觉，只是在学校里没什么时间，只好买了假阳具自慰。回家之后得到解放再也按捺不住骚动的内心，又开始约了起来。</p>
<p>炮友是个熊，身材不错，属于肉壮型的，鸡巴属于普通水平，13cm左右。和他约好下午两点我去他家。出行前我做足了准备，先灌肠然后用手指扩了一下肛，再涂了一些润滑剂进去（有素质的骚0哈哈）。 2点过点如约到了炮友的家，他正在沙发上玩手机，就让我先去洗一下澡。</p>
<p>洗完澡之后我们就开始做了，没有什么前戏，也就互相口了一下之后戴上套套开始了。炮友的话不多，提气鸡巴就开始操，好在事前做过润滑，没有第一次那么痛。</p>
<p>“啊……啊……”作为一个合格的0号，叫床是必须的。</p>
<p>“爽吗?” 炮友问到。</p>
<p>“爽……嗯……好爽……再深一点”后庭慢慢开始有了感觉，我也开始浪叫起来。</p>
<p>“嘿，你看，你的水好多，是不是被哥哥操爽了？”炮友把我JJ上流出的前列腺液涂抹在我的小腹上。这种淫荡的感觉让我更加发起浪来。</p>
<p>“是，哥哥的大鸡巴把我的骚水都操出来了”正当我开始享受后庭传来的阵阵快感时，炮友突然开始加速，在一阵呻吟中射了出来。前后加起来就5分钟吧，我还没有高潮炮友就缴械了。</p>
<p>过了一会儿，炮友说有事要出门，让我自己回去，无奈穿好衣服意犹未尽地回家了。由于自己在家用假阳具的时候一般都玩半个多小时，下午这一炮完全没有满足我哦，7月的泸州十分炎热，我的内心也十分躁动。</p>
<p>一回到家就拿起假阳具开始插起菊花来，就在这个时候，jackd上来了一条讯息。有个叫已婚大屌的人问我约吗。我点进去看了下资料，上面写着17CM，40岁已婚大屌，专治一切骚0，图片立面还有他隔着内裤的勃起照片，看形状确实挺大的。</p>
<p>明明内心已经骚的不行了，但是残存的理智还在抗拒着。于是我抱着玩玩的心态回复他了。</p>
<p>“我下午已经来过一炮了，现在还在休息”然后对着自己正被假阳具操干的菊花自拍了一张发了过去。看看对方的反应。过了十几秒，已婚大屌回消息了。</p>
<p>“你这个骚B，菊花都骚出水了，还给老子装什么JB纯，赶快过来给老子操”已婚大屌的话点燃了我内心骚动。</p>
<p>于是我又回了一条“骚B可以看看叔叔的大鸡巴和身材吗？”</p>
<p>已婚大屌发了他的高清大屌照片和他操骚0的自拍照过来。</p>
<p>“马上给老子过来，我要把你的骚b给操烂。小骚B想不想被大鸡巴操”</p>
<p>然后发给了我一个地址和电话，正好离家不远，十分钟就能到。</p>
<p>“想，小骚B想被叔叔的大鸡巴操” 于是我收拾好东西开始出发了。</p>
<p>进电梯之前打了一通电话，然后上楼的时候已婚大屌就开门了。一进门，已婚大屌就把我按在墙上，开始用手侵犯我的裤子。</p>
<p>“妈逼，装什么纯，才进门就硬了，说，你是不是想被操了？”</p>
<p>“是，小骚逼想被操了。”说着我就摸到了他的大鸡巴，嗯，确实很有料，隔着裤子就能感觉得出来。</p>
<p>已婚大屌看着我的骚样，淫笑着吧裤子脱下来，“来，骚B，给老子舔！”</p>
<p>已婚大屌按着我的头，我也自觉地把这个半勃起的大屌含进去。</p>
<p>“骚b,叔叔的大鸡巴好吃吗？”</p>
<p>“呜呜……好吃……” 这是我第一次含这么大的鸡巴，比我的??假阳具还要大，想着过一会儿要被这个大鸡巴狠狠的教训，JJ一直勃起着。</p>
<p>“操，你这个骚b，口活这么烂，牙齿咬到了，给老子用舌头，用力吸！”大屌叔叔给了我一巴掌，</p>
<p>“算了不操你嘴了，你过来，老子要操爆你的骚屁股 ”</p>
<p>我不捨地吐出了他的大鸡巴，他的大屌现在已经基本上硬了。已婚大屌开始脱衣服，我也开始脱，只是脱得慢，大叔都脱完了我才开始脱裤子。</p>
<p>“操，磨叽个屁”已婚大屌粗暴地把我的裤子扒下，粗糙的大手拍在我的屁股上，“屁股还挺翘的嘛”</p>
<p>屁股上传来的痛感非但没有然我感觉到不舒服，反而带来一种暧昧的快感。于是我做出一个大胆的举动，把屁股翘了起来。</p>
<p>“叔叔再来一下……”或许是感到羞耻，我说话的声音很小。</p>
<p>已婚大叔也是一愣，随后大声淫笑“哈哈，我就知道是个骚货”，又一巴掌打到我的屁股上。</p>
<p>“啊……”我浪叫起来。</p>
<p>“骚b，屁股打的爽不爽，”</p>
<p>“爽，骚屁股被大叔打得开花了……”</p>
<p>“操，忍不住了，到沙发上躺着去”</p>
<p>我听从命令躺倒沙发上，本以为他会粗暴地骑上来直接开操，没想到他开始抚摸我的身体。</p>
<p>“别慌，立马开操不爽，你的身材不错嘛，小骚b，”已婚大屌的手在我身上摸来摸去，捏着我的乳头。</p>
<p>“啊……好舒服”我不禁叫了出来，之前和炮友做的是候他都是直接干完了事，没有爱抚我的这些部位。</p>
<p>已婚大屌很有耐性地玩弄着我的乳头，一会儿用手捏，一会儿用舌头舔，还没开操就让我几乎高潮了。</p>
<p>“想被干了吗？”已婚大屌捏着我的屁股。</p>
<p>“想，小骚b的屁股好痒，想被叔叔的大屌操！”此时我已经意乱情迷。</p>
<p>“哈哈，骚屁股转过来”已婚大屌用手指插入我的浪穴，“我操，里面都是湿的！妈的个骚b，骚出水了！！”已婚大屌一只手玩弄着我的菊花，一只手拍在我的屁股上。</p>
<p>“那个是润滑液，走之前涂得……”话还没说完，已婚大屌又一次拍下来。</p>
<p>“快说，这不是润滑液，这是你流出来的骚水，看到老子的大屌想被操了流出来的”</p>
<p>“是，是我的骚屁股里面流出来的骚水，想要叔叔的大鸡巴才流出来的，为了叔叔操的爽！”此时的我哪里还有理智，脱口而出。</p>
<p>“嘿嘿，”已婚大屌满意地放入了三根手指进去搅拌，虽然很爽，可是现在的我哪里是手指能够满足的，“下午做的时候带套子吗？”</p>
<p>“带了的，每次约都带了的。”</p>
<p>“可以，没想到这么骚还知道戴套。”</p>
<p>“以前……都不是这样的，见到叔叔后才这么……骚的”</p>
<p>“老子要开操了！”已婚大屌戴上套子直接顶了进来。</p>
<p>“啊……疼……”经过润滑和已婚大屌的扩张，但我还是没被这么大的鸡巴操过，一开始还是有点痛。</p>
<p>“这么骚还怕痛？”虽然这么说着，已婚大屌从抽屉里面拿出一瓶rush给我闻。闻了之后感觉头晕乎乎的，肛门传来的肿胀感觉慢慢消除。已婚大屌叔叔一边揉着我的屁股，一边慢慢抽动。骚穴里传来的酥麻感觉然我失去了理智，一边扭着腰一边求已婚大屌。</p>
<p>“啊……啊……大鸡巴叔叔，快操小骚b的骚屁股，骚b想被干啊啊……”</p>
<p>“真TM骚，你的屁股这么翘是不是为了给人操的啊？”</p>
<p>“是，骚b的屁股就是为了给大鸡巴叔叔操才长翘的……”已婚大屌的鸡巴几下就找到了我的前列腺，开始加速顶我的骚屁股。</p>
<p>“骚b这么浪，说，你被多少个鸡巴操过了？”</p>
<p>“我去年才被开苞的，加上大鸡巴叔叔一共就5个人”</p>
<p>“下午操你的那个人鸡巴大不大，有老子的大吗？”已婚大屌叔叔卖力地干着，鸡巴在骚穴中大开大合。</p>
<p>“没有，叔叔的比他的大多了，还很粗，干得我好爽”此刻的我早已意乱情迷，在rush的作用下菊花已经完全适应了这条大香蕉，肉壁和肉棒之间的摩擦让我爽到高潮。</p>
<p>“那老子以后想操你的骚屁股你来不来？”</p>
<p>“来，小骚b已经离不开叔叔的大鸡巴了，叔叔的大鸡巴又粗又大，前戏好厉害，小骚b想被大鸡巴叔叔粗口调教”</p>
<p>“果然是个骚b，今天就让老子用大鸡巴治一治你”</p>
<p>听到满意地答复，已婚大屌叔叔淫笑着一边粗口着，干得更加卖力了。</p>
<p>淫声浪语混合着啪啪啪的交合声音充斥着这个淫靡的房间，在沙发上狗爬式干了不知道多久，已婚大屌叔叔浑身是汗。突然，大鸡巴从我的浪穴里面抽出，后庭传来一阵空虚的感觉。已婚大屌叔叔坐在沙发上，大汗淋漓。</p>
<p>“老子先休息会儿，你这个骚b挺耐操的啊，叔叔喜欢”</p>
<p>看着已婚大屌叔叔干得这么卖力，我也得表示一下，于是和大屌叔叔亲了起来。</p>
<p>“坐上来，给老子自己动”大屌叔叔把大鸡巴立起来。</p>
<p>我赶紧把大鸡巴对准屁眼坐下去，卖力地上下活动，那让我迷醉的穴感又充实起来。</p>
<p>“啊……好爽……叔叔的鸡巴操得小骚b好爽啊”我一边自己掌控操干的动作，一边用手撸着。</p>
<p>已婚大屌淫笑着看着我的骚样，不时地往上用力一顶，对着我的骚乳头又舔又抓。突然他拍开我撸管的手，“没有老子的允许，不准自己撸，骚鸡巴只能被老子的大鸡巴操射，懂了吗？”</p>
<p>“好的，骚b明白了”</p>
<p>“嘿嘿，骚b越听话大鸡巴叔叔就操地你越爽”已婚大屌对我的表现十分满意，大手拍了拍我的骚屁股，咬着我的骚乳头，让我十分受用。</p>
<p>突然，已婚大屌叔似乎想到了什么，淫笑着看着我说，“骚b想不想来3p？我一兄弟也是大鸡巴壮男哦~”</p>
<p>“不好吧，下午才干了一炮，又被大鸡巴叔叔干了这么久，再被大鸡巴操，屁股要烂了”我故作矜持。</p>
<p>“操，刚说要听话，现在就反悔了？骚成这鸡巴样还装纯？老子不操了。”说完作势要把鸡巴拔出来。</p>
<p>“别，骚b想3p，骚b想被2个大鸡巴操”我赶紧把已婚大屌叔的手握住，不让他吧肉棒从我的骚穴里面拔出。</p>
<p>“嘿，这就对了，我兄弟就喜欢你这样的，长得挺帅骨子里面是个骚货。”已婚大屌用顶了我好多下，还拍了几下骚屁股以示奖励，让我又开始浪叫起来。</p>
<p>已婚大屌拿起旁边的手机，拨打了一个号码，故意点了免提外放。现在大概是下午4点半，电话那头传来一道迷煳的声音，似乎是没睡醒。</p>
<p>“王哥，啥子事哦，老子还在睡午觉”</p>
<p>“豹子（方言，听不太清），还睡个锤子，快点来哥哥这操b，今天搞到一个帅哥，骚的很，来不来一起操嘛”</p>
<p>“啥子？帅哥骚b，弄好的事情不早点喊我，我马上就来，叫那个骚b叫几声给哥哥听。”</p>
<p>已婚大屌叔把电话递到我的面前，同时快速抽动着大鸡吧，还咬着我的骚乳头，身体里传来的阵阵快感让我失去了理智。</p>
<p>“啊~骚b被叔叔的大鸡巴操得好爽，骚b想被2根大鸡吧操，快来嘛”我完全放开了，反而十分期待这个叫豹子的壮汉。</p>
<p>“要的，王哥别把他操坏了哈，我马上来！”说完就挂断了电话，相比一定很急吧。</p>
<p>“大鸡巴叔叔，那个人多久能来啊？”我期待着3p，问到。</p>
<p>“哈哈，刚才还在装，现在就慌着被操了啊？要不到好久，就在维多利亚附近，几分钟就到了，来趴在地上，屁股翘好了，像狗一样求老子操你！ ”已婚大屌把大鸡巴抽出来，勐地拍了下我的屁股。我趴在冰凉的地砖上，把屁股翘得老搞，扭着腰和屁股，又闻了一下rush。</p>
<p>“骚屁股忍不住了，骚屁股想要被叔叔的大鸡巴填满，操烂”</p>
<p>“好，老子就来满足你”已婚大屌叔再一次地进入我的骚穴，卖力地干起来。</p>
<p>“好爽，叔叔得大鸡巴顶到前列腺了，骚b被干得好爽，啊~~~啊~~~~”我的叫声都变软了。</p>
<p>“一会儿豹子来了，你就这样被我骑着去开门。”已婚大屌的大鸡巴插着我的骚b，拉着我的双手，像骑马一样的姿势操干着，这个姿势让这条大鸡巴插入得更深，同时也让我浪叫得更厉害。</p>
<p>这样被操着不知道过了多久，门外传来了敲门声。我就这样跪着被后面的大鸡巴鞭子鞭笞着前进，开了门。</p>
<p>“我操!操！”门外的豹子打开门就看到了这样一副淫荡至极的画面，已婚大屌也是不怕门外还有过路的邻居，就这样大胆的操着我。</p>
<p>豹子赶紧进门，把门关上就迫不及待的开始脱衣服。豹子确实是个壮汉，看起来30多岁，皮肤黝黑，170左右不高，但是很壮，浑身腱子肉看起来十分性感。</p>
<p>“豹子急什么，这b骚着呢，我们兄弟慢慢玩”已婚大屌勐地拍了我的骚屁股两下，然后将大鸡巴拔出来，让我跪在地上被他们两个高高在上的玩赏着，“看这骚样，这个b喜欢被人打屁股”</p>
<p>“王哥，你在哪点搞到的帅哥哦，还有点胸肌，是我的菜。”豹子脱光了，打量着我。</p>
<p>“豹哥也是我的菜，身材又好，鸡巴又粗又大。”我盯着豹哥那粗大的鸡巴移不开视线，忍不住用手摸起来</p>
<p>“在软件上搞到的，没想到这么骚，今天有得爽了。”已婚大屌用力打了我的屁股一下，好痛，“快用骚嘴巴服侍豹哥”</p>
<p>我赶紧把豹哥的粗大鸡巴塞进嘴里，虽然没有已婚大屌叔的鸡巴长，但是比他的更粗，想着等会儿要被这根粗鸡巴操，后庭又开始痒了。</p>
<p>“啊，这帅哥在舔我的鸡巴，好爽，用力吸，快点”</p>
<p>我一边吸着，一边摇动着屁股，希望得到后面的已婚大屌的疼爱。</p>
<p>“对了豹子，这骚b不太会口交我们直接去床上干他吧”</p>
<p>“那好吧”豹哥不捨地吧鸡巴拔出来，扶我站起来，然后抱着我和我热吻。</p>
<p>豹哥的吻技很高超，看得出来也是个老手，让我更加期待待会的3p了。</p>
<p>“亲个锤子，你看不出来这个骚b扭着屁股想被操得不得了啊，你还稀罕得很，这骚b想要的是你的大鸡巴” 王哥在卧室门口看我们抱在一起热吻着要忘了他的存在，又狠狠的拍了我扭着的屁股。</p>
<p>“哎呀，王哥你说的别急嘛，好不容易遇到一个我的菜，不好好享受下怎么得行嘛”豹哥挽着我的腰，和王哥一起走进了卧室。</p>
<p>“王哥，你先操着吧，我还要享受一下这个帅哥”</p>
<p>“帅哥个锤子，人前是帅哥，现在还不是求着老子操的骚货”王哥丝毫不给我颜面，躺在床上，套弄着大鸡吧，我得我直流口水，“骚货，自己晓得怎么做吧”</p>
<p>我赶紧上床，手扶着大鸡吧，对准骚穴一屁股坐下去，一边做着活塞运动一边浪叫着。</p>
<p>“啊~~~叔叔的鸡巴好大，小骚b好涨，好爽啊~”我一边淫叫着，一边看着豹哥的动作。</p>
<p>果然，豹哥看到我的骚样，鸡巴立刻勃起了，跳到床上，提起粗鸡巴就往我的嘴里送，抓着我的头髮使劲操着我的嘴。</p>
<p>“妈的，果然是个骚b，被操了就现原形了，”豹哥手捏着我的乳头，用力操着我的嘴，</p>
<p>“干你的嘴，骚货，不要用牙齿，用力吸，要用舌头，操，爽，对，就是这样子，果然是天生的骚货。”</p>
<p>我被这样一边操着菊花，一边被粗暴地干着嘴，眼泪都流出来了，只能发出呜呜呜~啊啊啊~的浪叫，同时已婚大屌还不时地打我的骚屁股，身体各个部位传来的快感让我快要升天了，没中不足的就是已婚大屌叔要求没有他的允许不能碰鸡巴，让我憋得涨得不得了，好想快点打出来，又怕打出来之后没得玩了，于是忍耐着配合着他们2人的淫欲。</p>
<p>“嗯？”豹哥看到我流泪了，把粗鸡巴拔出来，温柔地看着我，“怎么了，难受吗？”</p>
<p>嘴巴得到了释放，我又开始浪叫起来。</p>
<p>“啊~骚b快被撑开了，不难受，好爽啊~~~小骚b被大鸡巴叔叔们调教得好爽啊~~大鸡巴叔叔好会操b，小骚b离不开叔叔的大鸡巴了啊啊~~”</p>
<p>“果然是个浪b”豹哥一巴掌拍到我的脸上。</p>
<p>“我操累了，休息下，豹子你也来爽爽，这个骚b菊花操得舒服得很，小心别缴械了”王哥扔给豹哥一个套子，坐了起来，示意我过去口交。</p>
<p>“大鸡巴叔叔的宝贝操得我好爽，我要好好犒劳一下”我对着大屌又亲又舔，爱不释手，然后一口含进去，卖力地口交，尽量不碰到牙齿，用力吸，同时头部上下摆动。</p>
<p>“果然是他妈个骚b，被豹子调教下就会口交了，好爽，比刚才爽多了”</p>
<p>听到已婚大屌的夸奖，我更加卖力了。这时候后面的豹哥带好了套子，滚烫的大鸡吧顶在了我的骚屁眼。</p>
<p>“骚b想不想被我的大鸡巴狂操啊？”</p>
<p>怎么这些人都喜欢来这套求他操呢？我心里面想着，但是却很享受这样的粗口调教。</p>
<p>“大鸡巴哥哥快点进来嘛，小骚b想被豹哥的粗大鸡巴操死啊~”我浪叫着扭动屁股，闻着王哥递过来的rush。 （他家里这些玩意儿好多……）</p>
<p>“你豹哥的大鸡巴要进来了，忍着骚b”豹哥按着我的屁股，粗大的鸡巴狠狠地插进来。</p>
<p>“啊~~好粗，太粗了~啊啊~好爽”突如其来的粗大鸡巴把我的小骚穴有涨开了一圈，一瞬间的痛感后菊花被更强烈的快感充斥着，看着眼前已婚大屌叔的大鸡吧，我停止了浪叫，忍不住将之一口含住，一边享受着前后两个骚穴的大鸡巴，一边呜呜呜地叫着。</p>
<p>“骚b爽吗，你豹哥的大鸡巴操得你爽不爽，啊~好TM紧，怎么跟死猪一样，给老子叫床啊”豹哥一巴掌打在我的骚屁股上，见我还捨不得已婚大屌的大鸡巴，又是一巴掌。</p>
<p>“嗯啊啊啊~~小骚b好爽，要坏了，要被打鸡巴操坏了~~豹哥用力，啊，就是那里，对啊啊啊~骚鸡巴好涨啊啊~好想射啊，叔叔让我射吧”我吧手放到鸡巴上，想要撸出来。可是已婚大屌哪里肯，马上把我的手拿开。</p>
<p>“操，忘了老子的话了？老子不让你射，你就不准射，豹子，吧他翻个面，继续操，试试看能不能把这个骚b操射”</p>
<p>豹哥留恋地快速操了几下才把粗鸡巴拔出来，和已婚大屌一起把我翻过来，正面朝上，随后豹哥色急地又一次插入，抬着我的腿狠狠地操着，让我有一次爽飞天。</p>
<p>已婚大屌叔把鸡巴放我嘴里，双手捏着我的乳头，不断地粗口调教我。</p>
<p>“骚逼你的胸肌练出来就是给人捏的吗？”</p>
<p>“骚逼，骚儿子，看你这骚样”已婚大屌指着我是里面的镜子，那里面一个骚0一边被人抬着腿狂干，一边卖力地吮吸着一条大鸡巴，画面十分淫荡。</p>
<p>“啊！！！！！”突然一阵从未感受过的异样快感从下体传来，我不由得突出嘴里面的大鸡巴，我的鸡巴在没有用手撸的情况下自己射了出来，整个小腹都是我的精液。快感比自己撸的还要强烈百倍，而且射完之后还有持续的快感传来，让我忘了自己是谁，恍惚地看着旁边的镜子，镜子里面的两个壮汉一边淫笑着，一边玩弄着我软下去的鸡巴和腹部的精液。</p>
<p>“啊，老子不行了，这个骚b的浪穴突然夹地好紧，啊，忍不住了。”豹子快速抽动了十几下，把精液全都射到了套子里面。</p>
<p>“哈哈，豹子你就不如哥哥了撒，被这个骚b几下就缴械了，跟到哥哥学点”已婚大屌一把推开了豹子，换上一个新套子在我的穴口摩擦着。</p>
<p>“小骚b，叔叔的大鸡吧又要操你了，开不开心啊？”</p>
<p>我还沉浸在被操射的快感里，没有听见已婚大屌的话，这让他十分不快，于是摸了一些精液，塞到我的嘴里，然后狠狠地打了我的骚屁股几下。突然得刺激让我回过神来，看到已婚大屌叔恶狠狠地盯着我，大加班马上反应过来，</p>
<p>“小骚b错了，小骚b被干高潮了没听见”</p>
<p>“你爽够了，老子还没射呢”已婚大屌不由分说得把我得两腿分开，大鸡巴用力一挺，直直的操进来。刚刚才高潮玩，菊花现在收缩得比较紧，被这么突然地插入，我疼得皱起了眉头。</p>
<p>“呜呜~疼~~慢点让我休息一下吧”</p>
<p>“休息？你TM骚成这样，骚屁股吸着老子的鸡巴，还想休息？等老子操爽了再说！”已婚大屌完全不顾我的感受，反而加快了抽插速度。</p>
<p>豹哥也没闲着，欣赏了一下我的骚样后，马上把他还带着精液的粗鸡巴塞进我的嘴里，好腥，但是我还是忍着含住。豹哥一边享受着，一边把我小腹上的精液涂满胸口，还玩弄着我越发敏感的乳头。</p>
<p>不得不说他们确实是经验丰富，被他们2人这样一弄，骚穴里面又开始传来让人升天的快感，让我的鸡巴又硬了起来。</p>
<p>“果然是个天生的骚货，鸡巴又硬了，哈哈哈”已婚大屌大笑着继续抽插。</p>
<p>就这样我保持着淫荡的姿势配合着2个大鸡巴壮汉，身体心灵都受到了极大的满足，不知道被操了多久，中途两个壮汉换了好多个姿势，还被已婚大屌抱起来操了一会了，中途我又射了一次，引来二人阵阵淫笑，最后在已婚大屌一阵闷哼中把鸡巴拔出来，套弄几下后全射在了我的身上，之后已婚大屌又吧鸡巴硬塞进我嘴里，逼着我把精液舔干净，然后又和豹哥两人一边享受着我的服务，一边粗口着我。</p>
<p>我也十分享受着淫乱的感觉，从下午2点第一次约炮到现在6点多，连续和3个人做爱，创造了我的记录……到了吃饭时间我不得不回家了，走前我们还依依不捨得互相亲吻，已婚大屌叔还打了我的骚屁股，让我明天早点过来，玩嗨点。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
