<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>腰斬 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%85%B0%E6%96%AC/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 30 Nov 2018 19:52:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>北江英魂</title>
		<link>/2018/12/01/5695.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Nov 2018 19:52:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀水癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[腰斬]]></category>
		<category><![CDATA[虐腹]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/01/%e5%8c%97%e6%b1%9f%e8%8b%b1%e9%ad%82/</guid>

					<description><![CDATA[前言：最近读了一些79年对越自卫反击战的纪实文学并与部分参战老兵进行了交谈，唏嘘不已，79年的那场战&#8230; <a href="/2018/12/01/5695.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">北江英魂</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>前言：最近读了一些79年对越自卫反击战的纪实文学并与部分参战老兵进行了交谈，唏嘘不已，79年的那场战争中，八千多名正值大好韶光的解放军战士为了祖国的尊严横尸他乡，还有不少英灵至今尚未魂归故里。尤其听到一位老兵讲述了一段至今尚未解密的残酷战争片断，某部加强连152名战士渡河时被河水瘴气所袭加之越军决堤放水，大部分战士在渡河时壮烈殉国，余下的15名战士被越寇凌辱并残忍杀害。后续一个营的救援部队被越军引至伏击圈，亦全部壮烈殉国。仅以此篇告慰那些在对越自卫反击战中，英勇杀敌，甚至尚未发出一枪一弹就屈辱地赤身献出自己年轻生命的英烈！</p>
<p>北 江 英 魂</p>
<p>（一）渡江</p>
<p>? ? 北江发源于云贵高原，流经中越两国汇入湄公河入海，是湄公河重要支流之一。1979年2月28日，连长郭晓军率领某部加强连来到北江岸边，上演了惊天地泣鬼神的壮烈一幕。</p>
<p>“他妈的，这鬼天气，一会儿雨一会儿晴”连长郭晓磊一边在心里咒骂着一边摘下军帽解开上衣扇着凉风。28岁的郭晓军189的个头，标准的国字脸上棱角分明写满了英气和干练但五官却长得十分清秀，12年的军旅生涯打造了小伙子健美的身板，两块硕大的胸肌上满是汗珠，黝黑的乳头像两颗黑珍珠似得镶嵌在上面。“通讯员”郭连长喊了一声，“到”一个身材不高却十分壮实的战士跑到面前，“通知全连原地休息，三班、四班负责警戒，各排排长马上来开会”，“是”通讯员金小柱挺起了厚实的胸脯，一个标准的立正敬礼，转身一溜烟的跑了。“老郭别着急”说着指导员王军递给郭晓军一支烟，“唉，老王我能不急吗，你看”王军顺着郭晓军手指的方向看去，河水下游一座钢架大桥的残骸插入水中。“他妈的，越南鬼子把我们当年支援他们抗美修建的大桥炸了。虽然现在是旱季但河水还是流的很急，战士们大部分都是北方人，不熟悉水性，要是中午前过不了江，我们就无法按时到达指定地点。大哥，军令如山，到时候枪毙我是小事，耽误了堵截77A师任务是大事，我能不急嘛！”郭晓军狠狠吸了几口，香烟闪着红光飞快的窜到郭晓军手指缝里，郭晓军手一哆嗦，狠狠把烟屁股摔到地上，抬起穿45码解放鞋的大脚，狠狠碾挫着，烟蒂在早已分不清颜色的解放鞋重压下分身碎骨。说话间，四个排长已经来到他们身边，郭晓军干练的交代了任务，派出两个班分别向河水上下游各推进一公里查看有没有渡河的船只。王军在一旁提醒郭晓军是不是找两个熟悉水性的战士先下水探探路，郭晓军猛锤了锤王军那胸肌发达的胸脯，“哈哈，指导员还是你考虑全面，我咋就忘了这点，二排长，马上叫你排的王铁根、王铁柱来这里报道”。不一会，铁根、铁柱兄弟两人气喘吁吁的跑到郭晓军面前。</p>
<p>? ? 铁根、铁柱兄弟是湖北宜昌人，土家族，相差一岁，自幼生活在长江边上，父母以打鱼为生。按小哥俩的说法，他们还没学会走路就已经会游泳了。在铁柱13岁的时候父母打渔时船沉人亡，小哥俩成了孤儿穿百家衣吃百家饭长大的。77年铁根18岁参军时，铁柱抱着铁根痛哭流涕感动了家访的带兵干部，公社领导也从中说了不少好话，17岁的铁柱和18岁的铁根一同踏入了军营，来到了位于沂蒙山区的济南军区独立团。小哥俩十分珍惜来之不易的机会，苦练军事技能，进步非常快，被当时担任一排长的郭晓军一眼相中千方百计的挖到自己排里，重点培养。小哥俩也不负期望，在全军区军事比武时，铁柱获得5公里武装越野和精度射击第一名，铁根也在投弹和刺杀项目中名列前茅。入伍第二年，小哥俩有次在水库中救起三名落水群众，当地政府敲锣打鼓把感谢信送到团部，郭晓军高兴地搂着小哥俩合不拢嘴，也知道了小哥俩超凡的水性，要不是这次军区组建战斗连参加对越自卫反击战，小哥俩应该进入军校深造了。郭晓军望着脚步匆匆赶来的小哥俩心里顿时感到踏实不少。</p>
<p>? ? 2月份，北方还处于寒冬但位于亚热带的越南早已热气逼人，小哥俩气喘吁吁的跑过来，湿透的军装紧紧裹在身上勾勒出健美的体型，泛着霜花的帽檐下那双丹凤大眼流落出年轻战士特有的刚毅和一丝稚气，高腰解放鞋里早已浸满了汗水，每跑一步都发出“噗噗”的声响。“报告，王铁根、王铁柱前来报道”小哥俩身板一挺，双脚一个标准的并拢，发出“啪”的一声，郭晓军用充满赞许和爱恋的目光扫过小哥俩。铁根比弟弟铁柱高出半头，国字脸，两道粗粗浓眉向上挑去，一双丹凤眼里刻满了解放军战士特有的刚毅和果敢。铁柱简直和他哥哥如出一辙，只不过圆圆的脸蛋和那双丹凤眼里多出一份少年特有的清纯。郭晓军满意的打量了一眼小哥俩，“铁根、铁柱同志，现在组织上交给你们一个艰巨而光荣的任务”，小哥俩不由得将本已挺直的身板拔的更加笔直。“越南鬼子把桥炸了，刚才一班二班侦查回来报告附近也没有发现渡船，妄想阻止我们渡河打他们，现在我们只有涉水过河了。为此，派你两个先去趟趟路，有信心没有？！”郭晓军严肃的口气里充满了无比的期待，“有，保证完成任务”小哥俩异口同声，转身就去准备了。不一会，小哥俩全身脱得精光只穿着肥大的绿裤衩，腰间拴着一根绳子，绳子的一头牢牢地绑在河边一块大石头上，迈开大脚，一前一后的走入河中。郭晓军看了看手表，指针指向了11点。</p>
<p>? ? 太阳高高悬在空中，灼热的阳光温暖着河边的浅水，铁根走在前面不时提醒着铁柱小心脚下。江水不徐不疾、悄无声息的流淌着，温暖的江水缓缓从铁柱的脚面流淌过，洗涤着铁柱那多日未洗肮脏散发着腐臭气息的大脚，脚掌踩在细腻的沙床上，温暖的感觉让铁柱紧绷的神经松弛不少，感到了无比的惬意，生活本应如此，但万恶的战争却夺走了安逸平静的生活，也夺走了无数战友年轻的生命。自从2月17日开战以来，铁柱看见了无数受伤战友的惨状，耳朵里充斥着战友们无比凄惨的哀嚎。昨天，部队途经一个峡谷，两边都是山坡，中间一条小路，大约有五六百名战友的尸体密密麻麻成各种姿势倒毙在路上和山坡上，还有几辆正在冒烟的坦克歪在路边，二三十具穿着高统皮靴坦克兵的尸体歪七扭八的躺在被击毁的坦克周围。战友们的躯体都是向前扑倒的，手握枪支，至死保持着进攻的姿势。小路上战士们的尸体铺的厚厚一层，残肢断臂夹扎着外溢的内脏散落一地，鲜血把小路变成了一条血色的沼泽。铁柱他们来不及收殓烈士的尸体，强忍着悲痛和愤怒，红着眼睛，从已经冰凉僵硬的战友们的尸体上踩了过去快速通过了峡谷，脚上的解放鞋浸透了烈士的鲜血，不少战士的脚上还挂着烈士的碎肉和内脏。经历了惨烈的场面，此时此刻铁柱真真正正感受到了生活的美好。慢慢的江水已经爬过铁柱的大腿根，一股微微的寒意渐渐从小腿肚慢慢爬上来。虽说越南气温比北方高不少但毕竟二月的河水的温度还是有点凉意，铁柱整个阴茎已没入江中，水面下湍急的流水将肥大的裤衩灌得满满的，阴茎在水流中不断的摇摆着，慢慢的变粗变长，特别是水流掠过马眼，搞得铁柱全身麻酥酥的，感到无比的受用。铁柱不由得看了一眼前面铁根那厚实宽大的后背和隆起的肩膀，想起了他和哥哥的事情。</p>
<p>? ? 自从父母去世后，铁柱就把哥哥当成父亲，一时一刻离不开铁根，特别是每到夜晚幼小的铁柱总要向哥哥哭着要妈妈，搞得铁根不知所措，直到铁根把铁柱揽在怀里，铁柱嗅着哥哥的体香摸着哥哥的乳头才能安睡，慢慢铁柱养成了习惯，铁根也觉得不搂着弟弟睡觉心里总是空落落的。有天晚上，雷电惊醒了熟睡中的铁柱，铁柱惊奇的发现铁根满脸涨红气喘吁吁，正用手撸动着胯下的阴茎，阴茎在哥哥的手里变得又粗又长，铁根怔怔的望着哥哥，不由得伸出手来摸着哥哥的马眼，哥哥住了手但是阴茎还是硬翘翘的朝天撅着，铁柱不由童心大发学着哥哥的样子玩弄起哥哥的阴茎来，不一会只听见哥哥“哎呀”喊了一声，铁柱感到攥着的哥哥的阴茎又肿胀了不少，哥哥的身躯像沙滩上蹦跳的鱼一般拍打着床板，发出“砰砰的”巨响，床板似乎要塌了发出“吱吱咯咯”的声响，一股雪白的液体猛的从哥哥的马眼里射了出来，接着又有好多股接二连三的窜了出来，搞得床上到处都是，其中有几股打在铁柱的脸上流进嘴里，整个小屋里充满了一股腥涩的味道。哥哥气喘吁吁猛的把铁柱狠狠的搂紧怀里，亲吻着铁柱的脸颊，也撸动起铁柱的阴茎。铁柱感到全身燥热的难受张着大嘴呆呆望着哥哥，身体绷得梆硬随着哥哥的手的动作起起伏伏，终于随着一声无比舒畅的喊声，铁柱完成男子汉平生第一次射精，小哥俩无比幸福的相拥在一起。后来，铁柱听哥哥说那股让自己快乐的死去活来的白色东西叫精液，是男人最宝贵的财富。从此以后，铁柱和哥哥经常相互玩弄对方的阴茎，不知道多少个夜里小哥俩气喘如牛，颤动着身躯，射出并吞咽着彼此体内最宝贵的精华。不知不觉小哥俩渐渐长大，每次玩的次数由开始的一两次发展到五六次，精液也变得更加醇厚。参军后，小哥俩单独在一起机会少了，但每隔一段时间，小哥俩还是千方百计寻找机会继续着少年的激情。</p>
<p>? ? 渐渐的小哥俩淌水来到江中心，江水已经没到铁根腋窝，铁柱的肩膀以下整个完全浸在水里，刚才那一丝寒意早已消失的无影无踪，但是铁柱感到江水的力道明显强了许多。突然铁根的身子一歪整个人眼看就要倒在水里，铁柱脚下紧迈几步扶住了哥哥的身子，就在此时，铁柱感到一股激流从腰间掠过像一只大手使劲拽扯着肥大的裤衩，身子在巨大拉扯的作用下不由得歪歪斜斜，铁根眼疾手快一把拽住铁柱的胳膊，最算没有倒下去。小哥俩又往前走了几步，江水开始渐渐地落下下去，于是小哥俩转身折返了回来。</p>
<p>? ? “报告连长，江水不深就是有点急，刚才差点被冲倒”，郭晓军眉毛不由得拧在一起，“不过……”铁柱吞吞呜呜的把下半截话咽了回去。“有屁就放别像个娘们”郭晓军瞪起了眼睛。“连长，我们穿的裤衩太肥容易兜水，要安全过江的话建议啥都不穿”，“哈哈，都是带把的，谁笑话谁”郭晓军紧绷的脸蛋松弛下来，伸手在铁柱光溜溜的圆脑袋上摸了几把。郭晓军和指导员交换了一下意见，命令全体休息吃点东西，半小时后开始渡江。</p>
<p>? ? 太阳端端正正的挂在天空当中，毫不吝啬的把最强烈的阳光洒向大地，江水依然悄无声息的流淌着，只是江水在烈日的照射下渐渐地升起一丝水汽。郭晓军和王军并肩站严肃的注视着面前排成四列整齐威武的一百五十名解放军战士。每个战士都脱得精光，把衣服打成节围在脖子上，56半、子弹带和手榴弹也挂在脖子里。包括他们在内加强连战士大部分来自山东、河北和山西等北方各地，这次上前线时又在内全团按照体格强健技战术优秀的标准进行了严格挑选，战士们绝大部分都是身强力壮的棒小伙子，年纪集中在18至21岁之间。郭晓军的目光从一百五十名战士身上一一掠过，战士们黝黑的皮肤在太阳的暴晒下汗水从肌肤每个毛孔像小河般流淌出来，队伍里弥漫着浓重的汗腥气味。在阳光的照射下闪着油光端庄黑红的脸庞放射着青春的光芒让人炫目，隆起的胸肌、梆硬如石的臂膀、巍然突起的六块腹肌显示着小伙子们过硬的体质和无穷的力量，或黑或白或长或短或粗或细的阴茎从一团团黝黑发凉亮的阴毛中雄壮的垂立着显示着小伙子们特有的男性的凶猛，肌肉紧绷的大腿像一根根柱子，一双双大脚稳稳的踏在地上。如果此时达芬奇看到这些，他会毫不留情的摧毁自己的大卫雕像，按照这些战士的样子重新进行塑造。战士们沉默的矗立着像一尊尊威武的战神，全身黝黑的肌肤在阳光下闪着摄人心魄的光芒，这就是我们可敬可爱的子弟兵。</p>
<p>? ? “同志们，你们是我们独立团的精英，代表了我们济南军区的风采。党和祖国人民在注视着我们，盼望着我们胜利的消息。是骡子是马，是英雄是狗熊，现在就要见识一下。小鬼子炸毁了大桥但难不倒我们解放军，同志们有没有信心！”郭晓军雄厚的声音激荡着每名战士，战士们感到浑身燥热，“有”雄浑的喊声震得江水似乎颤抖了一下。“出发”郭晓军大手一挥和王军带头踏进入江中，战士们争先恐后的跟随着连长下了水，高个战士们肩上还扛着机枪、火箭筒、无后坐力炮和弹药箱。片刻功夫岸上已经没有一个人，一百五十二名战士像一百五十二只蛟龙在江中劈波斩浪，江水在战士们雄浑的气势下收敛起往日的放肆。不一会，郭晓军带领战士们来到了江心。但他们却毫无察觉，江水里正孕育着一场惊天的阴谋，伺机扑向这些无畏的勇士。与此同时，上游3公里处的密林中，一个越军班长正举着望远镜观察者战士们的一举一动，原来这里隐蔽一个班负责守卫水库。随着这个长相猥琐越军的手势，水库四个闸门缓缓升起，墨绿色的库水像饥饿的野狼猛地窜出，张开血盆大口、眦出惨白的獠牙，凶猛的扑向这些毫无防备的战士们。</p>
<p>? ? 雾蒙蒙的水汽在阳光的照射下升腾着、翻卷着，随着江水荡漾着。温暖的江水像妈妈的手抚慰着战士们每一寸肌肤，战士们那紧绷的心情逐渐放松，又慢慢恢复了年轻人特有的活泼好动。“他妈的，狗熊你把你臭鞋挂到前面去，熏得我头疼”,那个被戏称为狗熊的高个战士后头憨憨的一笑露出两颗虎牙“日，陈三，你小子嫌臭有本事到俺前面去，哥给你淌道你小子却不领情就算了，等会上了岸看俺咋拾到你”，“对对，狗熊用你大鸡吧干死他”旁边的三班长孙卫东扶了扶肩上的机枪，一脸坏笑的说着，“哈哈”战士们发出一阵哄堂大笑。郭晓军听到战士们的说笑声没有在意，反而舒了一口气，这说明这群血气方刚的小伙子们士气高昂，有了这股劲肯定能打胜仗。战士们说笑着很快来到了江心，走在队伍最前面的郭晓军已经渡过了江心，江水轻柔的抚摸着小肚子。突然郭晓军听到身后传来一阵阵“扑通扑通”落水声和在水中挣扎发出的“哗哗”声和战士们惊慌的喊叫声，郭晓军心中一紧猛转身向后望去，只见十来名战士直挺挺在倒在江中，身体正在慢慢的下沉，郭晓军大吃一惊正要呼喊组织救援，但只觉得眼前一阵模糊，大脑一阵阵发晕，身子不由得倒了下去……</p>
<p>? ? 原来，每年雨季洪水夹扎着树木和淹死的动物尸体顺流而下沉积到江底，时间久了这些东西腐烂后产生的毒物融进江水里，当气温升高后就会散发出来，加上战士们渡江时把江底的淤泥踩起越发加剧了毒气的扩散。无色无嗅的毒气在战士们中间弥漫着，战士们感到嗓子眼发甜，头晕目眩，脖子像被一只大手紧紧的扼住，两块硕大的胸肌随着胸脯剧烈的抖动着，空气、空气，战士们现在最需要的就是空气。战士们的大手拼命地揉捏着粗壮的脖颈，嘴巴在剧烈的张合，脚下像踩着棉花，喝醉了般的踉踉跄跄的努力挣扎着不让自己倒下去，终于，有的战士再也坚持不住一头栽进江中，慢慢的沉入江中。沉入江中的战士并没有马上死去依然在和江水作着殊死的搏斗，粗大的臂膀和双腿使劲扭动着想浮到江面上来再呼吸一口空气，但是即便这样战士们还是把武器弹药比自己生命看得更重要，牢牢的抓住不肯松手，沉重的武器和弹药箱把战士们死死的拖在江底，江水汹涌着涌入战士们的嘴巴很快把肚子撑的又大又圆，涌入鼻腔的江水像一把把利刃无情的刺破战士们的肺泡，巨大痛疼感和窒息感让战士们黝黑健壮的身躯在江底痛苦的扭动着、抽搐着，阴茎也猛的完全勃起，阴毛随着江水来回摆荡，有的战士胯下炙热的岩浆爆发了，一汩汩雪白的精液在江水中凝结成团随着江水慢慢的沉积在江底，不少鱼儿争抢着分食，终于战士们慢慢的停止了挣扎，四肢摊开平躺在江底，通过清澈的江水可以看到倒在江底的战士们双眼依然圆睁双手紧握成拳头仿佛像苍天感叹不公，勃起的阴茎随着水流摆动着，不少鱼儿围在阴茎周围吞咽着马眼上残存的精液，有的小鱼迫不及待的钻入马眼，只露出尾巴在不停的摆动。不一会已有五六十名战士沉入江底为祖国献出了他们年轻宝贵的生命，还有更多的战士在江面上苦苦挣扎着拼尽最后一丝力气向岸边游去，声嘶力竭的呼救声回荡在江面上。与此同时凶猛的水流打着漩涡咆哮着排山倒海般的涌了过来，涌起的大浪像一只只魔爪拼命的把战士们拽到江底，裹挟着飞快的向下游奔去。其中有不少战士被江水冲到北江桥墩，赤裸的身躯剧烈的撞击着桥墩发出惨绝人寰的“碰碰”声，那些被撞击的战士的惨叫声戛然中止，身子软软的不再抽搐被凶猛的江水随意摆布。墨绿色的江水在桥下形成了一个巨大的漩涡，不少意识尚清醒的战士们拼命地挥动着四肢想避开这个吃人的恶魔，但是人在大自然面前显得那么无力，战士们被卷进漩涡，江面上充斥着战士们临死前绝望的惨嚎。卷入漩涡的战士双脚高高的耸立出水面身体倒立着在漩涡者打着转，只片刻功夫就被吸到江底，随后又在下游不远处浮出水面，随着江水一起一伏，像一根根木桩。那位被大伙戏称为狗熊的战士惨嚎着被江水冲到几百米外的北江桥墩上，又被湍急的大浪高高托起狠狠的拍在桥墩上，桥墩上断裂的钢筋不偏不倚从战士熊背上捅了进去又从小肚子上穿了出来，把战士活活的钉在上面。“啊，啊……”战士痛苦的扭动着身躯，连声惨叫，战士的双眼圆睁眼珠子仿佛马上就要掉下来，鲜血从嘴中和肚子上的伤口里流淌出来。战士的双手抖抖索索伸到背后握住刺入身体的钢筋双腿也奋力蹬踹着试图把自己健壮的身躯抽出来，但这一切都是那么徒劳，战士还在拼命挣扎着，汗水从逐渐惨白的脸颊上滴入身下滔滔的江水中，本已勃起的阴茎在巨大痛苦的刺激下更加肿胀起来，粗黑的阴茎像一支利剑从战士胯下直刺苍天，更像一支火炬像照亮这无情的世界，火炬在熊熊燃烧着引燃了战士体内最后一丝激情，随着战士粗黑阴茎的剧烈颤动一股股白色的岩浆爆发了，汇入了湍急的江水中。终于战士不再挣扎了，沉重的低下了那颗高昂的头颅，双臂无力的垂了下去。”娘，儿子不能尽孝了，娘，俺……疼死俺了”战士渐渐苍白的嘴唇抽搐着，一丝鲜血缓缓的滴落到江中，被粗黑汗毛覆盖的双腿不时的抽搐几下，证明这是一个鲜活、勇猛的生命正在不甘的离开勇猛战士的身躯。</p>
<p>? ? 原先沉入江底战士也被江水裹挟着顺江而下浮出水面，江水裹挟着战士们的尸体冲了五六公里，才慢慢停止了咆哮，不一会江水来到转弯处，江水像一名知道错了的孩子安静下来，羞愧的缓缓打着转，江面上又恢复了往日的平静。一百五十一名赤身裸体的战士漂浮着，战士们圆睁着虎目，被江水灌满的肚子高高隆起，像一只只浮力球把战士们原本趴在将水中的尸身翻转过来，仰面飘在江上从那些仰面而逝战士的脸上，能够看到他们不甘的表情和圆睁的怒目，紧绷的胸肌和腹肌都在宣誓着对越寇的愤怒和对生命的渴望，他们两腿之间最能凸显男性力量的阴茎硬翘翘的撅着经过江水的浸泡愈发雄壮，黝黑的卵袋在昂扬的阴茎下低垂着随着江水一漾一漾……这就是中国军人，这就是不可被征服的解放军，虽然大自然可以夺走了他们的生命，但却夺不走他们的尊严。</p>
<p>? ? 战士们静静的漂浮着，安详的仿佛经历了千辛万苦在惬意的休息，风从江面掠过，几只不知名的小鸟站在战士们滚圆的肚皮上蹦蹦跳跳、叽叽喳喳，生活又恢复了他本来的安逸，只是这种安逸的代价是一百五十二条年轻解放军战士鲜活的生命，军人的使命就是牺牲自己保卫人民的幸福生活，但此时此刻这种所谓的幸福来的是那么惨烈、那么悲壮、那么无奈，江水依然静静的流淌着，仿佛未曾发生过什么。</p>
<p>? ? 不一会，远处几辆军车飞驰过来，车上下来二十多名越军，越来他们是接到水库卫兵的电话赶过来查看的。不一会，这二十多名越军就把一百五十一名解放军战士弄上岸，密密麻麻的摆了一片。为首的一名越军下令查看有没有存活着的解放军战士，越军们嬉笑着在解放军成片的尸体堆里查找起来。有个越军不留神一脚踩在解放军的肚子上，腹腔的积水猛的从战士的口鼻和肛门里窜了出来，惹得越军一片哄笑，也纷纷效仿，片刻功夫岸边上响起一阵阵“碰碰”踩肚子的声音，有的解放军战士的肠子被硬硬生生的从肛门里挤了出来，粉嫩嫩的像一团团绳子散乱着拖在战士们的身下。时间不长，尚未牺牲的十五名战士在昏迷中被越军拖上车拉走了，岸上只剩下一百三十六名战士赤裸的身躯。越军把这些战士的尸体搬上车拉到断桥边上，不一会铁桥上密密麻麻地挂满了解放军战士的尸体，远远望去就像一座用人肉铸成的桥梁。一百三十六位刚才还在江水中搏击的解放军战士，就这样在冰冷的北江桥上被暴尸凌辱，一名越军用摄影机忠实的记录了这无比悲壮的一幕</p>
<p>（二）黎明前的牺牲</p>
<p>太阳依然在忠实的完成他的使命，慢慢的落下山去，黑夜渐渐笼罩了大地。月亮无法面对悲惨的大地，躲在厚厚的云层后面不肯露出脸来。夜风滑过树梢和青草，发出呜呜的声音像为已经变成一具具冰冷死尸的解放军战士而哭泣，江水呜咽着从桥下流过。不少战士被倒挂在桥上，壮硕的躯体拖着粗壮的双臂无力的垂向江面，原来勃起的鸡巴和硕大的卵袋也软软的垂在小腹上。被江水灌得圆滚滚的肚子已经瘪了下去，江水从战士们微张的嘴里像串串断线的珠子，滴落在江水里，战士们那冰冷僵硬已经变得惨白的身躯在风中摇曳着、摇曳着……</p>
<p>“是，是，师长，已经核查了战果，共击毙解放军147名，俘虏15名”越军连长阮国雄满脸春风的向师长汇报着。听筒里传来师长愉悦而坚定地声音“好，阮连长我代表祖国感谢你们，我要向军长给你请功，你们要坚决执行师部制定的作战计划，把敌人的后续部队引诱到301高地”，“是，请师长放心，保证完成任务，是，是，师长英明，嗯、嗯，遇到特殊情况俘虏就地解决，谢谢师长关怀，我会再接再厉消灭更多敌人，彻底把他们打垮”阮连长不由得挺直了身躯，放下电话，用凉水洗了把脸稍稍平复一下激动地心情。是呀，自开战以来，听到都是坏消息，解放军虽然损失惨重但战局还是朝着有利于中国方向发展，在这艰难时刻太需要一场大胜鼓舞士气了。阮国雄背着手踱了几步，叫上警卫员，向关押解放军的山洞走去。</p>
<p>连长郭晓军和其他14名战友被关押在半山腰一个小山洞里，狭小的空间里弥漫着压抑令人窒息的气氛，战士们围坐在郭晓军身边低头不语，每个人的脸上写满了凝重。铁根把头靠在铁柱的肩膀上，右臂紧紧环抱哥哥，左手无目的地在地上画着什么。此时此刻铁根感到万分的无助、迷茫甚至还有一丝恐惧。进攻开始前铁根想了很多，甚至想到了自己会横尸沙场，但万万没有想到自己被俘，惭愧、羞耻像一把把小刀无情的戳着铁根的心脏，生疼。铁根抬起眼来望着哥哥，哥哥目光坚定地望着连长，铁根松开右手顺势把手放在哥哥的裤裆上解开裤口伸了进去，一把握住哥哥的鸡巴轻轻地揉捏起来，铁柱嗓子里“咕噜、咕噜”响了几声，身子微微动了动，左手按住弟弟的手，铁根顺从的停止了揉捏，把头靠在哥哥的肩上脸颊紧紧贴着哥哥的脸，感受着哥哥的体温，眯起眼感到心里踏实了许多。</p>
<p>压抑的气氛让连长郭晓军喘不过气来，郭晓军一把扯开风纪扣长长的吐出一口气，猛的站起身来，周围的战士不解的看着连长。“同志们，我们被俘了，这是事实，但我们是中国人民解放军，是打不垮的钢铁勇士。同志们，抬起头来，不要灰心，我们绝不背叛党，绝不背叛祖国。”郭连长激昂的话语激荡着战士们的心，郭连长闪闪发亮的目光让每个战士都感受火一样的热情。“对，我们是打不垮的，绝不叛党”战士们群情振奋着站了起来。“来呀同志们，我们一起唱军歌”，郭连长大手一挥，“前进前进前进，我们的队伍像太阳，脚踏着祖国的大地……” 昂扬的歌声震得山洞嗡嗡作响，两个看守的越军士兵紧张的额头冒出豆大的汗珠，手中的AK47在微微颤抖着，叽里咕噜大喊着，噼啪作响的拉动着枪栓。战士们不为所动，歌声愈加响亮，豪迈的歌声冲出山洞，像一道闪电划破了黑夜……</p>
<p>阮国雄听到歌声不由得心中一紧，掏出手枪顶上火，带着通讯员小跑着超山洞奔去。“闭嘴，他妈的闭嘴”两个守卫用越南话大声呵斥着。郭晓军轻蔑的看了一眼，两只大手在空中上下翻飞打着节拍，战士们在郭晓军的指挥下歌声更加响亮。阮国雄一个箭步冲进山洞，稳了稳心神，目光阴鸷扫过每个解放军战士，马上判断出郭晓军是当官的，于是把目光狠狠的钉在郭晓军脸上，杀气腾腾。郭晓军毫不畏惧的也盯着阮国雄，目光坚毅果敢，两个男人的目光交集、碰撞，想两块钢铁猛烈地碰撞着，“碰碰”作响，火星四溅……</p>
<p>两个人就这样无声的对视着，都恨不得用眼神杀死对方，山洞里鸦雀无声，空气仿佛凝固成一块钢板压得每个人透不过起来。汗水从阮国雄额头冒了出来，郭晓军那张古铜色的国字脸慢慢在他的视线里变得模糊起来，阮国雄感到郭晓军的目光像一双大手紧紧掐着自己的脖子，阮国雄大口的喘着粗气，不停的擅抖着左手胡乱抹去脸上的汗水，举枪的右手开始抖动起来。深深的无力感在阮国雄心中泛起，恐惧、无助、恼怒等各种负面情绪在心中翻腾，阮国雄的瞳孔逐渐收缩，清晰的印出郭晓军那张写满嘲笑的脸庞。</p>
<p>就在阮国雄的神经快要绷断的时刻，突然远处传来阵阵枪炮声。“哒哒哒、轰轰”，这是56式半自动步枪发射和手榴弹爆炸的声音。郭晓军和战友们瞬间激动起来，是大部队来了吗？战友们脸上了泛出光彩，露出自信的笑容，铁根紧紧抓住哥哥的手臂，抬头望着哥哥，哥哥温柔的看了看铁根，轻轻的点了点头，铁根转头望向洞外，眼中充满期待，可他没有注意转头时哥哥微皱的眉头。阮国雄浑身一哆嗦又恢复了常态。“报告，解放军、解放军打过来”一个越军跌跌撞撞的冲了进来。“笨蛋，慌什么”阮国雄不由得沉下脸，“连长，解放估计有一个营的兵力，前面的弟兄们吃不住了”，“哈哈”阮国雄大笑了几声，反而放松起来，师长神机妙算啊。他回身恶狠狠的盯着郭晓军，“战友来救你们了，可惜呀，你们永远看不到他们了，嘿嘿，放心，你们会在地狱相会的，我们已经为你们这些侵略者准备了一台好戏，哈哈，这可要多亏你们几个的配合啊”阮国雄流利的说着中国话，语气中带着一丝嘲讽。郭晓军的眉头不察觉的动了一下，看着阮国雄那令人极端厌恶的面部，一种十分不好的预感瞬间弥漫心头。敌人有阴谋？一道闪电划过脑海，我们是诱饵？这个想法像一双铁手死死的抓住他的心脏，让他觉得窒息，“拼了，顾不了这么多了，不能给兄弟部队带来损失”， “就是死了也不放过你们，同志们，鬼子要动手了，和他们拼了”郭晓军带领着战士们像一群猛虎朝敌人扑了过去。</p>
<p>阮国雄见状心里一惊，要是让这些解放军冲到自己身边情况难以预料，“开枪”他一边大喊带领着手底下四名越军飞快的退往洞口，一边挥舞着手枪朝扑过来的解放军扣动着扳机。</p>
<p>子弹以每秒300米的速度，带着灼热的温度从枪管里飞了出来，旋转着寻找着它的第一个目标。金小柱紧紧跟在连长身后，当阮国雄举枪的时候，小柱猛的一个箭步冲到连长前面,“小鬼子操你妈”小柱声嘶力竭的叫喊着发泄着对越寇的愤怒。子弹击中了小柱的左胸，撕扯开胸前的子弹带，划破军装猛的钻进小柱厚实的胸脯。子弹在小柱体内疯狂撕咬着，打断了胸骨后子弹改变了轨迹擦着心包，击穿了肺叶后呼啸着钻出小柱的后背，夹带着小柱的鲜血和内脏，砰的打在洞壁完成了它的使命。小柱奔跑着，突然感到胸膛像被插进一根滚烫的铁条，嘴里的咒骂声戛然而止，撕裂样的疼痛瞬间从胸膛蔓延到全身。“啊呀”小柱惨叫一声吃惊的看到自己胸前绽放出一朵绚烂的红花，多像自己参军时胸前佩戴的大红花呀。小柱身子猛地一挺，双手不由得捂住喷血的胸膛，原本坚实的地面突然变得松软起来，小柱两腿机械的踉跄几步，但是心中那股对敌人无比强烈的愤怒并没有消失反而愈加猛烈，小柱死死咬住已经开始发白的嘴唇，用劲全身最后的气力继续向前冲去，“妈妈，儿子不能给你丢脸”小柱的脑海中只有这一种想法支撑着他迈开粗壮的大腿继续奔跑，小柱眼前开始出现妈妈在村头期盼他归来的身影，小柱奔跑着扑向妈妈的怀抱。小柱又跑了5、6米后一头栽倒在地，身躯蜷曲着、抽搐着，嘴里不停的涌出血水。死神并没有马上降临，小柱在地上扭动着身子，嘴巴发出低沉的痛苦的呜咽，“妈妈……”小柱喃喃的低吟着，屁股慢慢的撅起来身体弯成拱形，巨大的痛苦和让小柱不由得张开嘴巴啃咬着地面，嘴巴里塞满了泥土。</p>
<p>阮国雄终于跑出了洞口，没等他喘口气，郭晓军健壮的身躯已经扑到面前，阮国雄来不及多想抬手将手枪狠狠向郭晓军头上砸去。郭晓军一个不防备左边太阳穴结结实实的被打中，两眼一黑晕倒在地，由于巨大的惯性身子在地上又向前滑出一米后多被冲上来的越军绑了起来。阮国雄夺过身边越军手里的冲锋枪，啊啊狂叫着和几名越军同时扣动了扳机，顷刻间，无数发7.62毫米口径的子弹狂风暴雨般的扑向手无寸铁的解放军战士，枪弹啸叫声、穿进肉体的噗噗声、咒骂声、哀嚎声、呻吟声充斥了整个山洞，久久的回荡着。</p>
<p>火箭手刘传福来自山东栖霞一个小山村，农村孩子的淳朴、憨厚的品质在他身上表现的淋漓尽致。小伙子长得膀大腰圆、大手大脚是全连最棒的火箭手。刚才阮国雄的一发子弹穿透了小伙子的肩胛骨，小伙子魁梧的身躯晃了晃又继续呐喊着扑上敌人，但是被迎面飞来的子弹干了个满怀。五六发子弹呼啸着打进小伙子的胸膛，传福的用力的挺起胸膛，踮起脚尖，但是身躯仿佛被施了魔咒牢牢的钉在原地再也不能向前迈出一步。撕心裂肺的疼痛感让传福感到无法呼吸，鲜血从伤口中汹涌的喷射。传福脑袋抬上天空哇哇大叫着，两只大手下意识的撕扯开上衣露出充满男性阳刚之美的身躯，刹那间又有几发子弹打撕裂开小伙子的肚子打断腰带，肥大的军裤掉落下来，胯下黝黑粗壮的鸡巴在巨大的痛苦中竖立起来，粉红色的肠子夹杂着鲜血掉落在地上。传福的身躯跟随者子弹的节奏扭动着，已经硬棒棒的鸡巴开始喷射出一股股灼热的浓浆，小伙子的精液在空中划出一条优美的抛物线归入泥土，实现了生命的轮回，他竭尽全力想再迈出一步，可垮下的军裤被绑腿挡在膝盖成了传福的绊脚绳，他趔趄一步直挺挺地扑倒了下去，仍然挺立的阴茎重重的砸向地面，他右膝盖微微弯曲了一下，想再向前爬去，可身体已经不听使唤了，最后的喷射带走了他所有的力气，身边的一切已经与他无关，一口鲜血从口中喷出，传福再也不动了，双眼大大的睁着，瞳孔逐渐放大，生命的光渐渐暗了下去，只是偶尔抽动的四肢表明小伙子的已经消散的生命曾经是多麽的旺盛。奔跑中的铁根猛地被后面的人扑倒在地，一丝温热腥气的液体滴落在脸上，铁根心脏像被无情的捏了一下，两眼一黑晕了过去，三四个战友的躯体重重倒在铁根身上把铁根埋了起来。</p>
<p>“咔”阮国雄手中的AK47发出脆响，枪声停了下来。阮国雄掏出手枪朝地上还在扭动、惨叫的解放军战士点射着，片刻间山洞彻底安静下来。阮国雄擦了一把汗水冷冷的望了一眼还在地上痛苦抽搐的小柱，慢慢来到小柱面前一脚把小柱踹倒，小柱脸颊苍白的抖动着，但是两眼依旧喷射出熊熊的怒火，牙齿咬得紧紧的，“他妈的”阮国雄咒骂着抬起脚来猛的踹向小柱的裆部，小柱发出野兽般的嚎叫“啊……”，他一边咒骂着又用力的踹了几脚，直到小柱扭动的身体越来越无力，哀嚎越来越声越来越小，可这还不能解阮国雄心头之恨，他高高的抬起脚，厚重的军靴重重的踏向小柱的裆部，又狠狠的拧了几下“啊……”，随着最后一声撕心裂肺的惨嚎，小柱的眼睛瞪得快要掉了出来，他猛地坐起来，双手死死抱住阮国雄的靴子，全身颤抖，满脸涨得通红，额头青筋暴现，张大了嘴，喉咙发出奇怪的声音。阮国雄抬起脚，又狠狠的踹在小柱的胸口，小柱倒地后扭动了一下身体，巨大的痛苦使他蜷起两条小腿，猛地抬起屁股挺起裆部，想要缓解哪怕一丝丝痛苦，睾丸在阮国雄无情的踩踏下变成一团烂糊糊的肉泥，鲜血合着精液打湿了裤裆，随着身体的扭动小柱的屁股又重重的落下，双腿无力的蹬了几下，呼出最后一口气，脑袋一歪停止了呼吸。阮国雄满意的看了一眼满地的死尸，带着全连按计划朝301高地方向逃去，他嘴角现出一丝冷笑，虽然没有吧俘虏全部带进包围圈，可这已经够了，哈哈&#8230;一切都很完美。</p>
<p>10多分钟后，来营救的独立营战士涌进了山洞，他们被眼前的惨状惊呆了，扭开头留下了汩汩热泪。满脸虎须的营长肖保军望着战友的尸体，默不作声，牙齿咬得咯咯作响，他的心里只有复仇，一定要把这股敌人彻底消灭，他暗暗对自己说到。</p>
<p>(三)井生和营长</p>
<p>清晨的薄雾飘荡在异国的山间，几只不知名早起的鸟儿叽喳在树梢蹦跳着。突然，这些鸟儿被远远传来的阵阵脚步声惊吓的飞走了。不多会，12名解放军战士沿着路边的沟壑快步走了过来，刘井生目光警惕的注视着前方走在队伍后面，本来身为营长警卫员的井生不应该随小分队前来侦察，但战友的惨死让井生燃起了复仇的烈火，在他反复强烈强求下，肖营长最后答应了井生的请求。</p>
<p>临行前，肖营长仔细检查了井生的装备，替井生打紧有点松散的绑腿，一把紧紧搂着井生低语道“弟弟，哥哥等着你凯旋”。肖营长望着井生远处的背影，两道粗粗的剑眉拧在一起，背着手在指挥所里踱起步来，教导员王金生在一边大口大口吸着烟，等待着小分队侦查的结果。肖保军觉得指挥所里空气有点沉闷，于是来到帐篷外也点上一颗烟，下意识望了一眼小分队的方向，烟气在指尖凝绕盘旋着，肖保军的思绪不由得飞回去年沂蒙的那个初冬……</p>
<p>78年11月中旬的一天晚上，浑身酒味的肖保军深一脚浅一脚的走在回招待所的路上，突如其来的寒流夹带着大片雪花迎面打在脸上，肖保军不由得裹紧了身上的军大衣。这次肖保军来沂蒙山区招兵，经过几天的忙碌顺利的完成了任务，今天晚上县武装部的同志请他们吃饭，肖保军心中高兴不由得多喝了几杯。此时酒精在肖营长体内蔓延开来，刺激着身体每一个神经发热发烫，浑身的每个毛孔都在往外冒汗，肖营长借着酒劲扒开上衣露出长满乌黑发亮体毛的胸膛，“穿林海、跨雪原……”肖营长一边用大手揉搓着发烫的胸脯，茂密的胸毛发出沙沙的声音，嘴里哼唱着样板戏不一会就走进招待所大院。肖营长掏出钥匙刚准备开门，突然门边忽的站起一个人来，吓了他的往后退了一步，厉声喝问道“谁、干啥的”，“首长，我想当兵”那个人开口答道。肖营长借着院里的路灯发现自己面前站着一个高出自己半头的年轻后生，被冻得有点惨白的脸上眼睛里流落出无限的渴望和一丝乞求，让人无法拒绝。肖保军心里咯噔一下，望着小伙子那张似曾相识的脸庞，心里涌动起一股奇妙的感觉，肖保军打开房门对小伙子亲切的说道“进来吧”。</p>
<p>屋里的煤球炉散发着红光，一股春意在房间里荡漾着。肖保军倒了杯开水递给瑟瑟发抖的小伙子，“喝点水，暖暖身子再说”，小伙子哆嗦着双手接了过去紧紧抱着但没有喝，怯生生的站在门口，低垂着头眼光落在已经露出脚趾的鞋面。自由在沂蒙山区长大的肖保军上下打量了一眼小伙子心里顿时明白了八九分。肖营长上前把小伙子一把按在凳子上，“不着急，慢慢说”。小伙子抬起头看了肖保军一眼，肖保军心里忽悠一沉，“太像了”肖保军突然发现小伙子酷似多年前病死的弟弟，心里不由得念叨起来。肖保军压抑着心里那份苦涩又夹杂着一丝兴奋的心情询问起来小伙子的情况。</p>
<p>炉子上的水壶发出嘶嘶声音，肖保军默不作声起身拿起水壶给小伙子添上水。小伙子名叫刘井生是个孤儿，今年本来已经通过了体检但是被村长的儿子顶替了，肖营长感到莫大的愤怒，他来到窗户前猛地推开，寒风夹杂着雪花吹得他不由得打个寒战顿时冷静下来。“井生，这事我管定了，等后天我倒村里接你去”，“真的”，井生顿时张开嘴巴露出两颗小虎牙笑了，一只手不好意思的胡乱摸着自己圆圆的脑袋。肖保军看看手表时间不早了，井生家离县城还有20多里的山路，现在已是晚上又下着雪，肖保军担心井生路上不安全，就主动提出让井生在这里和他凑合一宿，井生搓着手又咧开嘴笑了。</p>
<p>半夜时分肖营长口渴想起身喝水但是头沉沉的不想动，保军转过头来，发现井生静静躺在身边半张着嘴发出低低的鼾声。保军看着井生那张还略显稚嫩的脸庞，高挺的鼻梁，长长的睫毛下两只大眼微微闭着，炉子里透出的火光打在井生麦色的脸蛋上，像涂上了一层淡淡的胭脂，显着井生是那么可爱。保军痴痴的看着，小腹中涌起一丝热流搅得保军心里痒痒的，保军俯下身子轻轻地啄了一下井生的脸，井生突然张开了眼睛望着保军，保军慌得有点不知所措依旧呆呆的看着井生。井生伸出双臂轻轻地抱住保军，保军顺从的躺下来，两人四目相对。保军温柔的把井生抱在怀里，彼此都能听到对方小鹿般心跳声，保军再也控制不住自己重重的把唇压在井生的嘴上，舌头猛的插进井生嘴里狂乱的吸吮着，井生也热情地回应着，两个人的舌头纠结着，都感到对方的舌头和口水是如此的香甜。保军的大手胡乱的揉捏着井生厚实的脊背，井生的双手也游走着保军长满又黑又亮体毛的胸腹间，发出沙沙的声音。保军鼻孔里充斥着井生浓郁的肉香，那个香啊、爽啊，更加紧紧地搂住井生，井生也用力地搂住保军，两个人都快上不来气。两个人紧张得全身颤抖，两只鸡巴蹦蹦直跳，已经硬得不能再硬，彼此直戳戳地顶在对方的腹股沟里.清晰地感觉到俩根灼热的大鸡巴在有力地搏动。保军的嘴唇在井生的脸上，有力地亲着。保军是摔跤好手，腿粗、胳膊粗、屁股蛋子大。井生的手放在他的屁股蛋子上，一块块硬实的肌肉，包裹在无比滑爽、柔韧的皮肤下面，摸起来爽快极了。他们的嘴唇和舌头很快就移到对方粗犷的脸庞、鼻子、耳朵、粗壮的脖颈，一阵匆忙、胡乱地亲吻、吸吮，“啊、啊”两个人不停的喘着粗气，感到心脏仿佛都要跳出了来，身上被汗水湿透了，一股浓郁的男性体香沖进保军的鼻孔，保军都要疯了。两根粗大的鸡巴搏动着，顶的彼此的腹股沟生疼。保军猛的坐起身来又趴在井生身上，狂乱的亲吻着井生胸脯、肚子，井生感到无比的兴奋身子随着保军的节奏不停的扭动着。保军的舌头穿过一片茂密的丛林，终于来到那棵树下，一股汗水和男性特有的腥臊混合的气味激发了保军心中的潜能，保军一口叼住井生的鸡巴，啊，一种嫩滑、柔韧、肉筋筋的感觉冲进了保军的大脑，与此同时井生感到自己的鸡巴进入一片温热湿润的地方，“妈呀”井生大叫一声，全身颤动起来，屁股使劲拱起把鸡巴狠狠的插了进去。保军的舌尖在马眼上舔着，井生发出哼哼唧唧的声音，井生猛的抱住保军的头把保军扳倒，自己飞快的把身体转过来，也学着保军的样子猛的叼住保军的鸡巴用力吸吮起来，保军也啊啊的低声呻吟起来，又飞快吞进井生的鸡巴，俩个人把头深深的埋进彼此的裆部用力吸吮着彼此的鸡巴，双手都颤抖着抱着彼此的屁股，脑袋拱进彼此的大腿间，上下一起使劲。井生的鸡巴顶得保军几乎喘不过气来，保军偷空吸了一口气，一种从未有过的欢乐与舒畅，令他心花怒放，胳膊继续使劲地搂着，屁股使劲快速拱着，鸡巴在井生的嘴里不停地顶着。井生也偷空喘气，又使劲把硬硬的黑鸡巴往保军的嘴里顶。他们都竭尽全力，使劲操对方的大嘴巴，井生从来也没有过这样欢快、舒畅、紧张、激烈，双方很快就进入高潮，井生全身震颤着，精液喷射而出，保军大口大口的吞咽了井生喷出的精液。随着保军的身体剧烈地颤抖，浓稠、腥而带甜的精液像喷泉般，一股接一股，接连着激射而出，井生一边大口大口吞咽着，一边发出呜呜的叫声。</p>
<p>激情过后，两个人无力的摊在床上，井生躺在保军的小肚子上一只手攥着保军依然发烫的鸡巴一只手轻轻玩弄着保军的睾丸。“井生，对不起，我不知道自己咋了。知道吗，你长得特别想俺死去的弟弟。”保军一把将井生搂在怀里喃喃的低语着。“哥，我也是，一见到俺就想你要是俺哥该多好”井生亮亮的眼睛温柔着看着保军，“弟弟，哥会好好保护你的”说着保军又开始亲吻起井生，嘴角的胡茬扎的井生吃吃笑起来，井生一把推开保军，当保军还在迷惑的时候，井生已经趴在身上吸吮起保军的奶头，一股麻酥酥的感觉搞得保军激动不已，鸡巴又竖了起来，保军多么渴望井生再次吃自己的鸡巴呀。井生的嘴在保军身上亲吻着，又来到了保军裆部，但是没有停留顺着大腿亲吻着，抱住保军的大脚亲吻起来。保军有一双肥大的脚，关节粗壮，肌肉饱满，看着就会给人一种踏实、可靠、稳重的感觉，由于长年穿解放鞋保军的大脚总是有股胶鞋和汗脚混合的味道总也洗不干净，昨天晚上保军没有洗脚就躺下了，此时此刻强烈的咸腥的脚臭直钻鼻孔，井生闻着却那么亲切，不由得深吸了几口气，真香！井生忍不住张开嘴将保军的脚趾含入口中，用舌头去细微地感触哥哥这双大脚的力度。井生的舌头像一条小蛇在保军的脚底板和脚趾缝中穿行，脚底的尘土、脚缝中的污垢井生贪婪的舔舐着，这一切对他来说是世上最好的美味。受到了感染，保军也拽过井生的脚，也不停地亲吻起来，俩个人贪婪着舔舐着彼此腥臭扑鼻的大脚，心里却充满了无限的甜蜜。</p>
<p>保军和井生搂在一起相互亲吻着，都想让着美妙的时光能够永远的继续下去，窗户上已经开始有点白蒙蒙的，井生双手一寸一寸地抚摩着保军体躯上发达强健的肌肉，用手丈量着、探寻着，双手无限柔情地抚捏着保军粗壮强劲的脖颈、臂膀，宽厚坚实的后背，雄浑强壮的胸肌，平滑硬挺的腰腹，浑圆结实的臀部……那雄性质感的皮肤，仿佛褐黑的粗糙绸缎下面包裹着滚滑的钢锭，一道道肉塄子，一个个肉蛋子……井生抚揉着保军粗长挺拔的鸡巴。坚硬，展示着男子汉坚韧不拔的气概；有力，张扬着雄性勇猛顽强的力量；灼热，散射着昂扬青春不尽的活力！井生的呼吸变得急促起来，对保军说“哥，俺是为你而生，有了哥，弟弟去死都行”，“住嘴！……哥要你永远活下去……我们兄弟永远不分离！哥爱死你了……”保军在井生的爱抚下呼吸声越来越急促，粗大的鸡巴在井生手里急切地拱动着，浑身的肌肉颤栗着：“我的……好弟弟……”他伏在我脸上：“……哥……想要……！”井生明白保军想要什么，跪起伏在保军身上，舌头在他发达的胸肌上胡乱地舔着，双臂温情地揽起他宽厚的肩膀，而后又转身趴下，把屁股朝向他，扭过头：“哥，来……”。保军翻身也跪在井生身后然后稍稍往两边掰了掰井生的两腿，握住自己早已经坚挺无比的鸡巴，龟头上渗出的液体滑溜溜的，保军胡乱把液体涂满整个鸡巴，最后对准井生的屁眼顶了进去。</p>
<p>好似一把刚从火炉子拔出的通红的铁条一下插进了井生的屁眼，井生感到一种从未有过的、钻心的疼痛，啊！……”井生身子一抖低沉地叫了一声。“咋了，弟弟”保军察出井生的异样，停止动作，关切地叫道。“没事，哥，真他妈的痛快，快、快，哥你快要了我吧，以后我就是你的人了”。“嗯”保军哼了一声，屁股往前一弓，鸡巴全部没入井生的屁眼，身子趴在井生厚实的脊背上，双手在抚揉着井生的肚子，双手一边玩弄着井生的鸡巴，屁股开始慢慢的拱动着。井生的屁眼口很紧，而且有节奏地缩张着，一阵强似一阵的快感像浪潮奔涌而来，保军就像乘坐着快乐的小舟，荡漾于爱的海洋，快乐的峰巅！“……哦……啊……”保军忍不住轻声的低喊着，吭哧、吭哧地喘息着，摇晃着壮实的屁股蛋子，时轻时重、有深有浅，不断变化着快慢节奏，屁股蛋子拍得井生的屁股啪啪做响。还不时顶紧和转动壮实的大屁股蛋，又粗又硬的鸡巴就顶在井生身体里面不停地抽插和搅动，弄得井生的下半身酸麻痒无比，井生感到疼痛感不知什么时候消失了，代之以一种异样的感觉，难于言表。听着保军粗重急促的呼吸，压抑却又急于迸发的快乐呻吟，感觉着保军粗大坚挺的鸡巴在自己体内往复拱动，井生也兴奋了“……哥……弟也想要你……我的好哥哥……”。随着保军抽动速度的加快，猛烈程度的增加，井生感到了一种未体验过的快意，这种快意在不断升腾，而且，竟然感觉无比兴奋！井生幸福的全身都在颤抖着。保军的鸡巴加快了抽送的频率，几近疯狂，卵袋“啪啪”不停的打在井生的屁股上，“……啊！”随着保军一声低低的怒吼，大汗淋漓的保军抱住井生不动了，井生感到保军的大鸡巴在有节奏的颤抖着，汩汩热流喷射入井生身体深处……。</p>
<p>“他妈的真痛快”保军说着倒在床上双腿依然在不停的抖动顺势一把将井生压在自己身上，井生硬的似铁的鸡巴狠狠的戳在保军裆部疼的保军倒吸了一口凉气。“臭小子，想把哥哥阉了是吧”，“嘻嘻，哥，我舍不得”井生像个婴儿似得靠在保军的胸腹上，伸手抓了一把保军龟头上残存的精液放在鼻子下闻着，“真香”井生咧开小嘴冲保军一乐，保军爱抚的抱紧了井生。歇了一会，保军推开井生，“弟弟，哥也想让你要哥哥，来吧”说着保军身子向后一倒倒在被子上，抬起屁股把屁眼露了出来。</p>
<p>保军面朝天躺着，井生抬起保军的腿，扛在肩膀上，保军粉红色的屁眼就露了出来周围有圈浓密的黑毛掩映着。井生也学着保军的样子把保军的精液涂在自己的鸡巴上，试着抽插着，保军温暖、潮湿、柔软而富有弹性的屁眼刺激着井生的马眼分泌出大量的液体。井生的大黑鸡巴刚一顶进保军的身体，就舒服得全身直打哆嗦，大鸡巴也坚硬如铁，井生缓慢地拱动壮实的屁股蛋子，硬梆梆的大鸡巴慢悠悠地在保军身体里出没。保军疼得“嗞嗞”着吸着气，咬紧了牙。“哥，没事吧”井生关切的问道停止了抽动。“没事，小兔崽子，你他妈的鸡巴比俺的还粗，快点，哥想把这百十来斤交给你”。井生的大鸡巴在保军黑毛围绕的黑红色肉圈中进出一下，保军硬梆梆的黑鸡巴就颤动一下。没有多大一会儿，保军就适应了舒服得闭着眼睛。井生感到自己的鸡巴进入了一个柔软、温暖、光滑的地方，简直兴奋极了，大鸡巴空前坚硬，插在连长热乎乎、紧绷绷的屁眼里，脑袋晕乎乎的。井生学着保军的样子开始慢慢地抽动着，身下的保军大张着嘴喘着粗气伸出粗壮的手臂抱住井生的的脑袋，又亲又啃，“哦，哦，太舒服了，弟弟好好的操哥哥，把哥哥操舒服了”。井生马上紧紧的搂住保军，使劲把保军长满黑乎乎体毛的大腿扛上肩膀。井生的鸡巴插进保军的体内，热乎、紧绷、滑溜，双手搂着保军健壮、肌肉发达的身体，看见保军又粗又黑的鸡巴又硬硬地翘着，心里充满了美妙的感觉。井生不由得把又热又硬的大鸡巴在保军的屁眼里大幅度地进出，撞得保军的屁股砰砰的响，龟头上传来一种紧绷绷、温暖、滑爽的感觉，不断刺激着大脑，井生的汗顺着额头滴落在保军的胯下，打湿了阴毛。阴毛软软的趴在鸡巴周围，保军的鸡巴越发显得硬钢、粗壮。保军的鸡巴直冲着井生的脸部，包皮慢慢的退了下去，马眼慢慢退下去，像一尊除去防护罩的大炮昂扬着，随时都要发射出灼热的炮弹。</p>
<p>井生低头看着身下保军闭着眼睛，嘴巴里呼出团团热气，黝黑的脸盘流露出兴奋和满足的神情，井生不由得低头和保军激烈亲吻着，屁股加快了抽动的速度。井生的大鸡巴插在保军的屁眼里，下阴使劲地撞击保军壮实的肉屁股蛋、忽悠悠地颤动着，不停地操干着。毕竟井生才18岁精力处于旺盛的时期，鼻子闻着保军全身浓郁的汗味，抱着保军壮实的身体，尽情摆弄着，爽得全身都在打颤，保军不再说话只是闭着眼睛，很是享受地、轻声地呻吟。保军突然睁开眼睛，目光呆滞地看着井生“哦，哦，弟弟，你他妈像只大鸡巴驴，操的哥哥快死了、快死了，哦，弟弟，再快点，哥哥受不了了……保军一只手捏着井生的奶头，一只手伸到井生的胯下揉搓着井生的会阴穴。龟头和胯下的刺激像洪水般冲击着井生的大脑，井生气喘吁吁使出吃奶得劲拼命把自己的大黑鸡巴在保军皮眼里抽动着，突然井生感到龟头被电击中了，麻酥酥的感觉顺着神经在全身奔跑着、欢叫着，“操”井生大喊一声把鸡巴猛的往屁眼的最深处一捅，抱着保军身子抖的像秋风中的落叶，自己的精液也决堤的洪水打着旋，奔涌出来……井生抱着保军双手死死的掐住保军的肩膀，身子随着射精的频率有节奏的抽动着，“啊、啊、啊、哈、哈……哥哥，弟弟来了，弟弟爱死你了”，井生散发着小伙子特有热情和味道浓稠的精液汩汩的射进了保军的身体最深处。与此同时，保军的大炮也开始发出炙热的炮弹，一道道白光闪过，保军浓稠的精液从马眼里喷出，正好全部打在井生的脸上，热热的、腥腥的，井生张开嘴吃了不少股。最后两个人终于筋疲力尽的相拥着倒在床上舒服的不想动了，房间里弥漫着两人精液的浓香。</p>
<p>天色已经蒙蒙发亮，保军和井生拥抱着肚皮上的精液滑溜溜、凉凉的，俩个人都把彼此身上的精液舔舐的干干净净，井生还把保军的粗黑鸡巴舔的光溜溜的。“弟弟，哥哥要保护你一辈子”，“嗯，哥，我们永远在一起”。两个人就这样拥抱着，亲吻着。阳光终于洒进房间里，两个体型健美的男子汉像被镀上了一层黄金闪着光，像两个无畏战士勇敢的面对一切。</p>
<p>三天后，胸带大红花的井生跟随着战友在保军的带领下踏上列车开赴到火热的军营，保军特地把井生留在自己身边成了自己的警卫员，只要有时间两个人就在一起享受生活的美好。但是只过了一个多月，一纸命令就把部队拉到了中越边境，战争的氛围笼罩了一切，年轻不经事的井生兴奋的、期待着这场战争，希望自己能够杀敌立功。保军却感到一丝无名的惶恐和悲哀，他竭尽全力把井生留在自己身边，期盼着战争结束后重新过上美好的日子。但现实总是无情和残酷的，等待着他们又会是什么呢？</p>
<p>（四）井生牺牲</p>
<p>道道阳光推开乳汁般浓重的雾气，斜斜地射进来。三月的早上，山林里的一切都是鲜亮明丽的。雾气纯净洁白；空气如同过滤了一样清新；草木的叶片刚刚经历了晨雾的沐浴，每一片都新生似的湿润可爱；山间的不知名的小花散发着深沉醉人的香气，喜洋洋地挺出高而细的花茎，树枝上晶莹的露珠，扑簌簌滚落下来。井生看着这一切暂时忘掉了战争的残酷，心中充满了对生活无限的热爱。“活着真好”井生心里默默想着，这几天的战斗让井生彻底明白了战争的残酷，战争就是一部巨大的绞肉机，无情的吞噬着敌我双方年轻士兵的躯体，直到把他们变成一具具冰凉梆硬的死尸。井生看到战友们牺牲的惨况，并没有和一般初上战场的士兵恐惧、无助，甚至想逃避这一切，反而心中充满了对敌人无比的仇恨，这种仇恨无时无刻不在撕扯着他那颗年轻的心脏，报仇，为死去的战友报仇，井生心里默默念叨着，摘下军帽擦拭着汗水，跟随者战友们快步向前小跑着，虽然经过大半夜的行军身体已经感到极度的疲惫但是井生依然精神矍铄。汗水把战士们军装染成了深绿色，鲜红的帽徽和领章越加鲜红像团火燃烧着，脚上的解放鞋里满是汗水每跑一步都发出“噗噗”的声音，水壶不停的拍打着身体发出清脆的响声。战士们的喘气声、水壶的碰撞声、奔跑的脚步声、解放鞋汗水的噗噗声混合成一曲小伙子们特有的男性激昂的乐章，如果此时你站在这些战士面前，他们身上散发出来的强烈汗臭味保准会呛的你喘不过气来，但是面对这群年轻的战士、保家卫国慷慨赴死的战士你肯定会贪婪着享受这味道，因为这是他们留在世上最后的味道，将会永远刻在心里，永远不灭。</p>
<p>战士顺着排水沟来到小路转弯处，突然前面的战友发出停止前进的手势，战士们呼啦一下卧倒警惕的注视着周围。队长举起望远镜仔细观察着，除了风声、低沉粗壮的喘气声周围是那么安静，山坡上一人多高的蒿草在风中挥动着，温暖的阳光打在战士们的身上驱赶着潮气，战士们贪婪者享受着大自然的关爱，只是这关爱不久将被敌人无情的子弹夺走，这群18、9岁的小伙子们即将流尽最后一滴鲜血倒在异国的土地上。不大一会，前面的战友示意警报解决，井生随着战友们快步通过转弯，看到前面有一辆被击毁的坦克歪在路上，几具死尸散落在坦克周围。</p>
<p>鲜艳的八一军徽在坦克上被阳光照的通红，“啊!我们的坦克”井生心不由得一沉，当来到近前时，井生发现坦克履带被地雷炸断，坦克左侧一具头戴坦克帽的死尸上半身趴在坦克上，身下的血迹早已干涸变成乌黑色一直流淌到地上，一具死尸靠着车身双腿叉开坐在地上胸前一片乌黑，一具死尸倒毙在水沟里双手抱着头身体缩成一团。坦克右前方有一个很大的弹坑一具死尸倒在离弹坑5、6米远的地方，井生的瞳孔不由得大了许多轻轻的“啊”一声。这是一具只穿着坦克靴身体一丝不挂的死尸，井生看到战友们牺牲的惨状不由得痛苦的闭上了眼睛，双手使劲攥着汗水滴滴答答的从指缝里滴落下来。</p>
<p>自从开展以来，井生经历大大小小许多次战斗，他判断坦克被击毁后战友们继续战斗。战友跳出车来想跑到排水沟里，但是从地上的弹痕看敌人的机枪一直追着战友射击。当战友跳入水沟的时候罪恶的子弹无情的打进后背战友；一位战友刚跳下车就被子弹击中牺牲在车下；一位战友刚钻出身子子弹就无情的夺取了生命；另一位战友为了吸引敌人的火力跑向相反的方向但是敌人无情的炮弹夺去了生命，炮弹的冲击波把战友的军装撕得粉碎。现场的空气仿佛凝滞了，只成群的苍蝇嗡嗡作响在死尸上欢歌，从战友们死尸情况来看已经牺牲了最少一天有余。“井生，你留下掩埋好烈士，其余同志们跟我出发，20分钟后井生我们在前面等你，出发”队长说完，其余战友们在队长的带领下又向前面快步走去。</p>
<p>井生目送战友的身影消失在小路的转弯处，回头又来到坦克旁。井生打量一下四周觉得还是把战友拖到炮弹坑里掩埋起来最好，于是井生跳下水沟把战友死尸翻过身来，战友面色苍白脸庞微微有些浮肿，嘴巴微张两个门牙露在外边。井生架着战友的肩膀使劲把死尸拖出水沟，战友的死尸很沉井生使出全身的力气满头大汗的拖拽着，战友脚上的坦克靴在地上划出两条浅浅的小沟，战友的头向后仰着，由于用力的拉扯战友胸腹间的伤口露了出来，一团乌黑发臭的肠子散落出来像一团麻绳拖在地上，来到坑前井生呼哧呼哧喘着粗气再也没有力气，“对不起了兄弟，我会为你报仇”说完井生脚下一使劲战友的尸体滚落在坑底，肠子散落了一地，扑鼻的腥臭呛得的井生连声咳嗽起来。井生又把牺牲在坦克前的战友死尸拖到坑后对着挂在坦克上的死尸看一眼，一个箭步跳上坦克，连拉带拽把死尸搞下坦克，死尸扑通跌落在地上，双腿奇怪的靠在坦克上朝天擎着，井生突然发现战友的死尸裆部鼓起一个大包，井生并没有多想架着战友死尸超坑拖着，走了没几步战友的裤子滑落下来，一根黑黝黝的粗大的鸡巴颤微微的抖动着，井生脸一红不知道为啥死人的鸡巴还能翘起来，停下手赶紧为战友穿好裤子绑好腰带，好奇心驱使着井生握了一下战友的鸡巴，感到战友的鸡巴像冬天房檐下的冰挂一样，冰冷梆硬。井生看了一眼坑中三具战友的尸体都是那么年轻，死神虽然夺走了他们的生命，但是那一身绿军装在鲜血的渲染下依然苍翠欲滴，迸发着无比的激情。战友的赤裸的尸体映入井生的眼帘，死尸虽然有点浮肿但是遮盖不住生前那健美的体魄，战友仰面倒在地上，一只胳膊耷拉在脸上，一只胳膊笔直的伸着，双腿放松的大叉着，像经过艰苦激战后在香甜的睡觉。战友的胸膛鼓鼓的发达的肌肉仿佛要挣开皮肤的束缚，肚子虽然有些涨但是依然可以清晰地看到六块腹肌的轮廓，两只大腿像两只柱子似得，裆部长满了黝黑的阴毛，黝黑的鸡巴像一条放久了黄瓜无力的垂在胯下，硕大的龟头下面的地上有一片已经干涸的印记。井生轻轻地搬开遮住战友面颊的臂膀，战友那双圆睁的大眼无神的看着自己，井生发现战友的眼睛、鼻子和嘴巴印着道道血痕，井生明白了战友是被炮弹的冲击波震死的，一颗滚烫的眼泪从井生眼眶滴落在战友惨白的脸上，井生擦了擦眼泪把战友的双腿架在自己肩上一使劲，将战友拖拽起来。突然一股臭气扑面而来，井生一看原来战友屁股下有一摊早已发黑梆硬的大便，那是战友临死前留在世上的最有一次排泄物。</p>
<p>井生默默拖着战友的尸体，战友个头很高、块头很大，死后死尸千斤般的沉重。井生使劲拽着战友的坦克靴，突然战友的坦克靴掉了下来，死尸重重的落在地上，井生也摔了屁股蹲，井生手里拿着战友的坦克靴。一股皮革混合着汗味的浓郁的臭气涌进井生的鼻腔，井生感到是那么香甜，鸡巴也一下子竖了起来龟头猛的戳在裤裆里。井生把坦克靴套在鼻子上贪婪的嗅着，愈加强烈的皮革和汗脚混合的臭气搞得井生全身冒汗，井生忍着强烈的冲动来到战友的死尸旁，一只裹在绿色面军袜的大脚将井生的目光牢牢锁住，井生再也控制不住自己的欲望，俯下身来把战友的大脚搬到自己面前，井生动情用脸颊在战友肥大的脚底板上蹭着，湿湿的、滑滑的，井生伸出舌头轻轻舔了一下，咸咸的、涩涩的，井生忘情的舔着战友的大脚，感到这是世上最好的美味，井生又脱下战友的袜子贪婪看着战友那双经脉迸现的大脚丫……井生嘴里含着战友的脚，舌尖在冰冷的脚面、脚趾、脚底板上穿行者，吞咽下战友脚上的皮屑和污泥，时间仿佛停止了，只有井生发出粗重的喘气声。不一会战友的两只大脚就被井生舔的像洗过一般干干净净，井生仔细将张有的袜子放在口袋子，留作最后的纪念，然后又把坦克靴穿好，小心翼翼的拖着战友的死尸。突然，前面传来一阵激烈的枪声和惨叫声，井生猛地一愣感到大事不好，丢下战友的死尸做好战斗准备。突然，一发子弹穿过井生的大腿，井生痛苦的啊呀一声跌坐在地，手里的枪被抛在一边，与此同时感到自己的臂膀被牢牢扭住动弹不得。</p>
<p>原来侦察小分队被早已埋伏在山坡的阮连长设下的伏兵发现，井生的战友在前面遭到越军伏击全部被打死，井生被两个越军俘虏了。“哈哈”两个越军发出坏笑，刚才井生的一举一动被他们看到眼里，两个越军叽里咕噜的说了几句，扭着井生来到那具赤裸着战友的死尸前，一个越军淫笑着解开井生的裤口粗暴的掏出井生的鸡巴，使劲揉捏着，井生脸涨得通红嘴里叫骂着，但是自己被敌人牢牢的控制着无法摆脱，不一会井生的鸡巴硬硬的撅了起来，敌人拽起战友死尸一直大腿把屁眼对准井生的鸡巴猛的想井生的鸡巴戳去，井生那见坚硬无比的鸡巴深深地插进战友长满阴毛的屁眼里，另外一个敌人使劲从身后耸动着井生的身体，井生的鸡巴在战友屁眼里剧烈的做着活塞运动，井生大声惨叫着、咒骂着、扭动着身体，但是敌人的大手牢牢的控制住井生的身体，使劲从背后拥动着井生，井生无力的挣扎着，鸡巴在战友的屁眼里进进出出，渐渐地一种麻酥酥的感觉从鸡巴传导井生全身，井生感到全身血液在沸腾，身体开始剧烈抽动起来，井生感到就自己的鸡巴无比的坚硬，仿佛又回到了和营长销魂的夜晚，井生的咒骂声渐渐被呻吟声所取代，两名越军相互使个眼色，放开了井生，井生正要拼死反抗，一名越举起枪来刺刀对准井生的后背，猛的扎了进去。“啊”井生发出撕心裂肺的惨嚎，带血的刺刀从井生的前胸穿出，井生全身战抖着，捂住鲜血迸溅的胸膛大睁着眼睛倒了下去。鸡巴从战友屁眼里滑了出来依旧坚挺，一朵朵精液礼花般的从井生马眼里窜出，打在井生的身体上和土里，井生嘴里口大口涌出鲜血，全身猛的一下激灵，脑袋歪在一边，眼睛依旧大大的睁着。</p>
<p>不一会，越军像拖死狗一样把其他解放军的死尸拖了过来，几名越军把绳子套在井生的脖子上将死尸高高掉在坦克炮管上，一名越军脱下井生的上衣，划开肚子，粉嫩嫩的肠子涌了出来，越军坏笑着把井生的肠子打了一个大大的节像一朵血红的鲜花绽开在井生的肚子上，其他越军也用刺刀挑开战士的肚子把肠子掏出来，胡乱的抛在地上，嬉笑着向301高地方向走了，只留下满地的解放军的死尸和一地血红的肠子，井生的尸体被高高挂着，血水从肚子和胸膛顺着裤子流下来，染红了解放鞋，染红了身下那片一国的土地.</p>
<p>（五）惨烈的进攻</p>
<p>“啪”肖营长的大手重重的拍在桌子上，震得水杯哆嗦了半天。“他娘的，小鬼子杀了人还想跑，就是追到天涯海角我也要把他们一个一个掐死”肖营长呼哧呼哧喘着粗气，两只通红的眼睛喷射着怒火。“老肖，别感情用事”教导员王金生在一旁安慰着，“操蛋，战士们死的那么惨，井生还是个孩子呀……”肖营长哽咽着说不下去了，大颗大颗的眼泪涌了出来，“老肖，同志们牺牲了，我心里也不好受了，这股越军异常狡猾，我们不能轻视呀。我看，先向团里汇报一下再研究个成熟的方案……”，“汇报个屁，敌人就在山上，只有一个连的兵力，我们还等什么”，“老肖，现在敌人在暗处我们在明处不能大意呀”王金山递给肖营长一颗烟，肖营长看着同样眼睛通红的王金山“老王，我脾气不好，刚才的话别忘心里去。将在外军令有所不受，战绩稍纵即逝，到时候后悔就来不及了。”肖营长吐出一口浓浓的烟，久久的盘旋着，两个人都不出声了，指挥所里死一样寂静。这时通讯员跑了进来递给肖营长一封急电，“好，老王，团指来点让我们务必于今天下午三时点前拿下301高地配合友军扫清凉山外围”，肖营长兴奋把手中的电报递给王金生。“好，既然团指决定了，我坚决服从命令”王金山狠狠的踩灭烟头。不一会三个连长跑了进来，肖营长部署了战斗任务，一连由副营长指挥作为尖刀连从正面进攻，二连由王金山指挥负责跟进冲锋，三连为预备队由肖营长亲自指挥，三个连长受命后马上开始准备，全营官兵个个摩拳擦掌准备狠狠教训一下小鬼子，为死去的战友报仇。王金山亲自到各营检查备战情况，当他来到通讯班时发现战士们围着电台捣鼓着什么，个个神色严肃满头大汗，报务班长刘大宝低声汇报说刚才有股强大的无线电干扰阻断了和团里的联系，现在正在抓紧排除，王金山命令用最短的时间排除后，走出通讯班，凝视着301高地，心里涌起一股莫名的不安，感到即将面临一场恶仗。</p>
<p>301高地位于凉山西侧，是苏联帮助修建的目的就是为了准备抗击中国，山顶有一条能并排通行两辆卡车的坑道，前面是一个很平缓的山坡，两边都是山岭，山坡上布满地雷、竹签阵，山坡下横亘着一条深深的壕沟，半山腰有两条一人多高的铁丝网，草丛里有越军的地堡暗堡，整个山坡被掏空了，越军可以和轻松地从山顶运动到山脚进行防御，是个易守难攻的险要地形，拿下301就意味着斩断了凉山之敌后退之路。越军在这里配备了大量的高射机枪、重机枪等大杀伤力武器，杀气腾腾的准备迎接解放军的到来。</p>
<p>太阳高高的挂在空中将山间的薄雾扫的一干二净，翠绿的小草和树木在阳光的照射下闪着亮光，清风拂过发出沙沙的响声，准备冲锋的战士们贪婪的注视着这一切，恨不得将眼前大自然的美好印在脑子里永远的保存。肖营长看了看表已经10点了，随着肖营长的口令，十二门八二无座力炮发出愤怒的吼声，炮弹呼呼呼地挟带着一团团炽烈火光，宣泄着战士们对越寇无比的愤怒呼啸着飞向301高地，顿时301高地腾起一团团黑色的硝烟，一个个碉堡瞬时间化成无有，地雷被炮弹引爆了腾起一股股烟柱，震耳欲聋的炮声、爆炸声令大地震颤不已，301高地被硝烟重重的包围着、震颤着、撕裂着，死神黑色的披风笼罩了一切。肖营长在望远镜里看到敌人的全部地面工事被一一摧毁，满意的抽动了一下嘴角，通知战士们将全部炮弹打出去为后续进攻创造有利条件。阮连长和士兵们躲在掏空的掩体里，头顶的泥土扑簌簌的掉落下。“哼哼，狠狠打吧，等会你们就笑不出来了。苏联的东西就是管用，老子先让你们与世隔绝慢慢的收拾你们”阮连长心中暗自得意，命令两个排的战士运动到山下暗堡里，自己带领一个排准备在山顶痛击解放军。20分钟后，最后一发炮弹拖着长长的啸叫声准确的击中了敌人的炮击炮阵地，迫击炮的残屑和碎石雨点般落下来又引爆了一片雷区，彻底为大部队扫清了障碍。肖营长非常满意大手一挥，战士们在副营长李大军的带领下呐喊着向301高地冲去。</p>
<p>副营长李大军没有想到自己的生命即将终结在此。战前，李大军一直认为只要报定不怕死的信念，子弹是不会找上门来，几天来经过大大小小几次战斗李大军连个汗毛也没伤到，更加深了这种信念。此时此刻，李大军端着56冲锋枪冲在队伍最前面，“杀呀……”战士们呐喊着紧紧跟随着，喊声震彻山谷。战士们挺着上了刺刀的56半奔跑着，军帽上的五角星被阳光照的闪闪发亮，那是战士们忠诚为国的一片丹心；衣领上的鲜红的领章像两团烈火在熊熊燃烧，那是战士们英勇无畏的气魄；绿色的军装被汗水打湿紧紧地裹在身上，那是战士们活力四射的热忱；黄绿色的绑腿紧紧裹在小腿上彰显出战士们的健壮，那是战士们所向披靡的一往无前的精神；高腰解放鞋踩着大地咚咚作响，鞋里汗水不断涤荡着那一双双污浊散发着冲天臭气的大脚，那是战士们淳朴善良的性格。战士们挺着宽阔的胸膛，高昂着骄傲的头颅奔跑着、呐喊着，如果此时战士们脱下军装你就会发现，每个战士全身的肌肉都在微微颤抖，那不是害怕，那是对即将到来战斗的无限渴望，战士们隆起的胸脯、结实似铁的小腹、混元的屁股蛋散发着年轻男性特有的魅力，胯下的大鸡巴也彷佛听到了主人的召唤，像一门门弹药充足的小钢炮昂扬着随时向敌寇喷出炙热的火焰，这时候每个战士都仿佛战神附体，浑身每个毛孔都喷射着无情的烈火，要把敌人烧成灰烬。太阳将全部热情洒在每名战士身上，战士们像一尊尊无畏的金刚，呐喊着冲过小路来到了山脚下，快速的冲过了山下十几座半人高长满青草的小土堆，接近了壕沟。</p>
<p>一条宽三米深一米的壕沟呈现在李大军面前，大军腾空一个漂亮的跳跃，猛虎般身子拔地而起，一道炫目的绿光闪现在半空中。就在此时，大军猛的听到身后传来猛烈地机枪声，还没等回过神来，大军猛的感到一股热量浪从自己肚子上掠过，一凉紧接着是火烧般的热流炙烤着肚皮，大军的身躯猛的一颤身子不可思议的扭转过来，像一只正在翱翔的雄鹰突然间被折了翅膀从半空中跌落下来。大军发出沉闷的惨叫一头栽倒在壕沟内，子弹毫不费力的划开了大军的小腹，粉红的小肠随着子弹前进的方向抛洒出来，一股难以言表的痛楚和恶心瞬间传遍全身，大军全身猛的一颤双手捂住了肚子，感到双手触到了一团热热的、软软的，散发着油腥气味的东西，一阵剧烈的恶心促使大军哇的一声把战前吃的红烧牛肉和米饭吐出了许多，原本雪白的饭粒已经变成了鲜红。大军感到一阵窒息，长大嘴巴想叫喊驱赶这种窒息，但嘴巴只是无力的大张着发不出一丝声音，大军浑身抖动着低头，只见手里捧着一大团包裹在网膜中粉红色的肠子像小蛇般在手里蠕动着，更多的肠子从肚皮上那道长长的伤口里拼命往外涌着，大军把手按在肚子上想把流出的肠子塞回肚子里，但是伤口太大了双手根本捂不过来，肠子从大军的手掌边、指缝中依然不停地往外奔涌。一阵剧烈的恶心袭来，大军猛的又吐了一口，一股烫烫散发着腥气红色的液体窜了出来打在沟里，吱吱作响的钻进泥土里。大军挣扎着站起来，正要迈步，下腹部撕裂般的疼痛瞬间弥漫全身，“啊”随着一声惨叫，大军才发现自己迈出的右脚用力的踏在自己那洒出的一堆肠子上，他眼前一黑，直挺挺的翻转着倒下，失去意识前，脑海里闪现出家乡过年杀猪时看到的那一汪冒着热气的猪肠子……</p>
<p>出乎所有人的意料，原本觉得那十几座杂乱散落山脚下长满野草的小土堆竟是狡猾的越军精心修筑的暗堡，解放军的炮火并没有关照这些土堆，这致命的疏忽造成了难以挽回的恶果。当战士们全部进入后，凶残的越军捅开暗堡，每座暗堡从各个角度向解放军开始喷射罪恶的烈火，顿时一连全体官兵被笼罩在一片弹雨中。大军因为冲在最前面当敌人开始射击时，侥幸逃过背后射来的子弹，但是被侧面飞来的子弹豁开了肚皮。</p>
<p>死神狞笑着在半空狂舞挥动着镰刀收割着这些年强力壮的解放军的生命，战士们手中的武器也吐出愤怒的火焰土堆上的野草化成草屑在空中飞舞着，但是狡猾的越军躲在暗堡里，仅凭战士们手中的冲锋枪无法消灭他们，整个战场笼罩在一片腥风血雨中，上演着一场疯狂的屠杀。</p>
<p>“噗噗”，这是子弹钻入战士们健壮躯体的声音；“啊、哎呀、唔”，这是战士们被击中发出的痛苦惨叫；“扑通”这是战士们中弹倒地的声音；“疼死了、来人呀”这是受伤战士翻滚着发出的惨嚎……子弹声、惨叫声、嚎叫声、呻吟声响彻整个阵地。一排长王春喜和9名战士紧紧跟着大军冲到壕沟前时被从四面八方射来的密集子弹干了满怀，子弹从各个角度钻进他们的躯体，春喜感到身体像被无数双大手反复推搡着，身体像被通上了强大的电流，双手不受控制的在空中胡乱挥舞冲锋枪早已被远远的抛了出去，身躯随着密集子弹的打入不停的扭动着，捂住流血的伤口，踮起脚尖，双腿在原地不停的抖动着合着死神演奏乐曲的节拍，前胸后背盛开出一朵朵瑰丽的鲜花，远远望去战士们全身大幅度在扭动着诡异的秧歌，战士们手舞足蹈，战士们在声嘶力竭的嚎叫，仿佛只有这样才能逃离死神的召唤，但是他们被死神的魔爪牢牢抓住，转眼间战士们像枯木一般栽进壕沟，鲜血很快沁湿了身下的泥土。春喜没有马上死去剧烈的疼痛让他双手痉挛着扣抓着身边的一切，春喜的手紧紧攥着大军肚子里流出来的肠子，一阵更加剧烈的疼痛袭来，春喜痛苦的张大嘴巴啃咬着泥土脸部肌肉剧烈的扭曲变形，双手不由得猛的一使劲，大军的肠子“啪”的一声脆响被生生的扯断，大军眼睛猛的一张，舌头吐了出来，身子猛的耸起随即彻底软软的瘫了下去，黑红的鲜血从肠子断头汩汩的流了出来涂了春喜满手，与此同时春喜全身猛地一挺，屁股一拱，焦黄的尿液和黑红的稀屎无力的淌了一裤裆，春喜长长的呼出最后一口气，眼睛慢慢的闭上。</p>
<p>死者已矣，生者还在弹雨中挣扎煎熬。战士们没有一个怯懦、后退，骄傲的挺起胸膛勇敢迎接着密集的子弹，因为战士们知道身后就是他们无比热爱的祖国，因为他们知道自己的胸膛就是祖国的屏障，战士们义无反顾的冲上前、冲上前……战士们在弹雨中扭动着身子，鲜血四溢的喷溅；战士们发出痛苦的惨嚎，那是他们无奈悲壮的怒吼。战士们潮水般的向前涌动，冲在前面的一排一排被击中、栽倒，后面的战友怒吼着挺着雪亮的刺刀跨过战友的死尸，冲上去栽倒，远远望去越军的子弹仿佛是一把锋利无形的镰刀，战士们想熟透的麦子一片、一片随着镰刀的挥舞倒了下去。终于有不少战士冲到了壕沟前，但是越军在这里设下了无法逾越的防线，壕沟上沿突然出现了许多小洞，原来这也是狡猾的越军修建的暗堡，无数发子弹打在战士们身上，战士们嚎叫着栽倒，尸体滚落进壕沟，很快壕沟底部被解放军的死尸铺满，血水横流。更多的战士倒在暗堡阵地，没有打死的战士翻滚着，发出凄厉的哀嚎，很快地上铺满了解放军的死尸。</p>
<p>继续的冲锋的战士踩着战友软绵绵的尸体，战友的鲜血在脚下噗噗作响，溅起朵朵血花，战士们大脚上挂带着战友的残肢和内脏勇敢的向前冲，壮烈的倒下。一波又一波的战士冲上去、倒下，重复着惨烈的场景。战士富贵仰卧在地上大口大口的喘着粗气，突然一个被子弹击中大腿的战士嚎叫一声倒在富贵身上，枪上的刺刀猛的扎入富贵的胸膛，富贵浑身一抖大吼一声痛苦扭动着身躯，双腿猛烈地抽搐起来蹬掉了脚上的解放鞋，露出黑乎乎散发着腥臭气味的袜子，富贵的手指痉挛着握住刺刀，大口的吐着血沫，脚背绷得直直的，粗大的脚趾在袜子里痛苦的一下一下蜷曲着，腥臊的尿液忍不住奔涌而出，浸湿了宽大的裤裆，激烈痉挛后，双腿无力的蜷缩着，再也没有伸直，口中奔涌的血沫灌进了气管，富贵无力的咳了两声咽下了最后一口气。这名战士的身体随着富贵的颤抖又倒在身边的暗堡上，立刻战友的后背被暗堡里的子弹撕得粉碎，被打碎的内脏化成一团团肉泥烂酱喷到后面战士的脸上，子弹也从巨大的创口中喷出，被溅了一脸内脏的战士直挺挺的倒了下去。敌人的子弹仍然怪叫着、狂泻着，战士们在依然在呐喊、在惨嚎，扭动着血花四溅的躯体，只是这声音慢慢的低沉下去，最后阵地上只有越军机枪那令人毛骨悚然的射击声，整个阵地变成人间地狱，战争终于撕下了虚伪道义的面纱，露出狰狞的面目。</p>
<p>仅仅20分钟，一连一百多名战士中大多数变成一具具死尸乱七八糟横陈着，不少负伤的战友在挣扎、在声嘶力竭的求救。战士们的死尸摞压着把整个暗堡阵地盖得严严实实，敌人的子弹最后竟然无法穿透战士们已经开始冰凉的身体。肖营长从望远镜里目睹了一切，他紧攥的拳头微微颤抖，大脑轰轰作响，井生的死已经让他失去了理智，随着他的手势王金山带领着二连义无返顾的冲了上去，肖营长不知道他的决定将把战士们和他一起推进了万劫不复的深渊。阮连长在山头狞笑着看着这一切，通知暗堡里的越军转移集中到山头准备迎接解放军新一轮的攻击。王金生带领二连战士们从隐蔽处跃出迅速穿过小路，面前的惨状让他感到胃里一阵阵的翻江倒海，他努力克制着这种感觉，面无表情目光坚毅的踏进了尸山血海。</p>
<p>金生战前从师里主动要求下到作战部队，一直从事宣传工作的他没有实际带兵经验但是下来后，凭着朴实、真诚渐渐的和大家打成一片，不到一个月营里几乎每名战士的家庭状况、脾气性格、工作特长等等，春生都摸得一清二楚，全营官兵都深深喜欢上这名只有28岁的教导员把他当成无话不谈大哥哥、好兄弟，王营长那颗悬着心也渐渐踏实了，从心里佩服这名比自己小7岁的小老弟，两个人成了一对非常默默契的搭档，带领全营投入到紧张的战前训练。</p>
<p>“连长，打吧，解放军上来了”，“不慌，等靠近了再打，没我的口令谁也不能开枪，否则老总毙了他”阮连长说道，越军各种黑洞洞的枪口对准备山下的解放军。</p>
<p>微风拂来，强烈的硝烟味和血腥味呛得战士们喘不过气来，放眼望去解放军的死尸密密麻麻、层层叠叠铺满了整个阵地，战友们的死尸姿态各异，横着的、竖着的、趴着的、仰躺着的、抱在一起的…… 其实金生也不忍心踩下去，但却必须这么做，因为要替他们报仇，要替他们把面前的越南鬼子杀光，同时也是保存更多战友的生命。金生的脚步没有片刻迟疑，因为他知道如果稍稍表现出一点不忍心，那么全连的战士很快也会这样，无法消灭眼前的越军。金生脸颊轻轻的抽搐一下，迅速的踏了进去。金生的脚踏在一名身材魁梧的战士后背上，感觉脚下软软的，战士的下巴被踩的微微抬起，身下立刻又涌出一摊污血，鲜血从背上伤口里冒了出来，打湿了金生的绑腿和解放鞋，在他眼里这些倒下的战友没有死只是静静地睡着了，金生死死咬着嘴唇瞪着血红的眼睛，一脚接着一脚快速从战友死尸上踩过去，心里像刀割一样的疼。田小虎被战友环绕着静静地仰面躺着，小虎今年只有16岁是全营最小的战士，全营战士都非常这个爱笑、爱哭鼻子的小弟弟，冲锋时，小虎被战友们特地夹在中间，但是罪恶的子弹还是残忍的熄灭了这年轻的烛光。金生的大脚踩在小虎松软的肚子上，小虎的四肢被踩的微微弯曲着，眼珠从未闭的眼睛里突起，嘴巴微微张开，粉红鲜嫩的舌尖颤颤的探了出来，汩汩鲜血从鼻子、嘴巴、耳朵和胸前酒盅大的伤口里迸射出来，黑红的稀屎从屁眼里喷了出来……金生感到脸上溅上了一些腥睲、凉凉的液体。战士们学着金生的模样踩着战友的死尸快速前进，战友们冰凉柔软的躯体不停的弯曲着、眼珠不断的突起、嘴巴不断的闭合、鲜血不断地从鼻子、嘴巴和耳朵里喷溅着……战士们脚下不断地发出“噗噗”响声，鲜血顺着绑腿流进解放鞋里沁湿了军袜。机枪手张大力扛着机枪深一脚浅一脚紧紧跟着金生，180多的大力是全营制高点，小伙子膀大腰圆充满了力量，大力的鞋里灌满了战友们的鲜血，脚下一滑身子不由得一个趔趄，力大左脚重重的踏了下去站稳了身板，“噗”随着一声闷响一股夹杂着淡淡臭味的腥气扑面而来，大力感到左脚踩进一团滑腻腻的东西，鞋子里灌满了油腻的液体，大力低头一看，身下战友的死尸嘴巴痛苦的大张着，脸上被汗水和泥土涂的污浊不堪，子弹把肚子撕开一个大口子自己的左脚正在肚子里，大力“唔”的一声拼命忍住剧烈的恶心，连忙把脚拔了出来一团血糊糊的肠子被带了出来，大力用力甩动着脚，肠子和一些内脏被甩的满地都是在阳光下泛着紫黑的光。“对不起了伙计，兄弟会为你报仇”大力想着加快脚步冲了上去。战士们瞪着血红的双眼，踏着战友的死尸和鲜血，呐喊着冲上了山坡，这喊声震天动地，这喊声响彻云霄，这喊声惊心动魄，这喊声无比悲壮……</p>
<p>“打”随着阮连长一声大喊，越军的重机枪、轻机枪、冲锋枪一股脑向战士们倾泻着弹雨，子弹如嗡嗡作响的马蜂带着毒刺飞向这群可爱的战士，太阳不忍再看到这场无情的杀戮躲在乌云后面闭上了眼睛。阮连长手中的机枪跟随着金生跃动的身躯，他知道穿四个兜军装的肯定是指挥官，“哒、哒哒”机枪欢快的跳动了几下，三发子弹呼啸着扑上金生，金生刚好向左跃去，子弹穿过衣脚打在大力身上。大力身体猛的一抖，脚尖踮起身子晃了晃，手中的机枪继续向敌人射击，阮连长身边几个越军惨叫着栽倒，脑浆和污血涂了一地，阮连长一惊暂时放过了金生，对准大力健壮的身体扣动了扳机。子弹无情的穿透了大力，带着大力鲜血子弹又打在战士王勇身上，王勇大叫一声身子痉挛的倒在地上，咕噜噜的朝山下滚去，跌落进壕沟里身子伏在战友的死尸上双手痛苦的紧紧抓住战友的裤裆，身子一挺不动了，壕沟里又多了一具解放军的死尸。大力身子被子弹打得转个过来，手中依然死死地抓着机枪，“哒哒”子弹随着身体的转动射向天空。大力的身体在颤动，子弹在向空中怒射，小伙子没有想到自己的生命竟然在这里终结，恼怒、愤恨、委屈各种情绪交集着随着子弹向无情的苍天倾诉者。大力嘭的一声身体砸在地上，胸前血肉模糊，解放鞋随着身体剧烈的抽搐掉了下来，“疼，他妈的，真疼”巨大疼痛是后来一瞬间感到的，大力浑身痉挛了一下，仰面倒在了敌人堑壕前的草坡上。战士李乐乐扭动着身子倒在大力脚边，这个城里的孩子从来没有经历过这麽大的痛楚，子弹穿透了他的肺页，血水从鼻腔和嘴巴里喷溅出来，乐乐拼命抱住大力还在微微抖动的大腿，如同抱住最后一棵救命草，胸前的剧痛让乐乐失去了理智，乐乐张开嘴巴拼命啃咬着大力那散发着血腥、汗臭和胶鞋味道的大脚，咸咸、腻腻、涩涩的感觉混合着唾液和血水在嘴巴里翻腾着；腥臭，像咸带鱼一般的气味刺激着乐乐鼻腔每颗细胞，乐乐的嘴巴死死咬住大力青筋暴起关节粗大，被汗水、血水泡的有点肿胀的脚，再也没有松开，乐乐身子停止了抽搐，灵魂悲壮的在空中盘旋。当战友们收尸的时候，无论如何也掰不开乐乐的嘴巴，乐乐的牙齿已经深深的嵌入了大力的臭脚里。</p>
<p>越军的子弹暴雨般的袭来，战士们一边躲避一边继续冲锋。战士于得水向左前方猛跑几步，突然脚下一空跌进坑里。原来狡猾的越军挖了许多深深的竹签坑，于得水趴着摔了下去，身体被锋利的竹签扎透了，血水从后背露出的5根竹签上喷涌出来，坑底很快血浸湿。战士秦二宝收不住身子也随着于得水掉了下去，幸运的是二宝没有立刻没竹签扎死，只是被于得水后背露出两根最长的竹签戳破了肚皮，二宝悲壮的惨叫着双手握住竹签，颤抖着挺起身子，肠子混合着鲜血从伤口中流出，二宝不甘心就这样死去，他拖着露出体外的肠子挣扎着爬出坑，却被后面冲锋的战士踩断了肠子身子一软又跌进坑里，闭上了眼睛。后面的一名战士也跌进坑里，但是没有被竹签刺伤，很快爬了出来，但刚迈一步，一发子弹击中了脖颈，一道鲜血喷到了半空，战士捂着脖子身子瘫软的栽进坑里，不一会竹签坑就被战士的死尸填满，战士们踩着战友的死尸冲锋，坑里战士们的死尸像冰糖葫芦一样被竹签穿插着把坑填平了，山坡上还有十几个这样的竹签坑，片刻功夫就被战士的死尸填的满满当当，战士们的鲜血灌满了这些竹签坑，又顺着山坡混合着倒在山坡上战士们死尸流出的鲜血，向下流淌，如同一道泛着红光的小河……越军的机枪吼叫着，战士们呐喊着、颤抖着身体纷纷倒在地上，不少死尸顺着山坡翻滚着掉进壕沟，负伤的战友在翻滚着、惨嚎着。</p>
<p>肖营长手中的望远镜在颤抖，牙齿咯咯作响，他看到金生终于接近了敌人的堑壕，枪口的怒火打得几名越军东倒西歪，突然，金生脚尖一耸弯腰抱着肚子倒在了地上，全身都痛苦的弓成了一个半圆形。完了！肖营长见此不由心中一痛。他知道被子弹击中腹部是一种什么样的状况，就算那不是子弹而是一个拳头……只怕是身强力壮的人也禁不起那么一下。更让人无法接受的是，肚子因为不是要害，所以被击中了暂时还不会牺牲，而是要经过相当长的一段时间的痛苦之后才会死亡。这也正是古时腰斩这种酷刑的残忍之处，但他发现金生却挺住了。在望远镜里，肖营长看到金生缓缓伸展开自己颤抖的身子，然后往肚子里使劲塞着什么，接着又用衣服吃力的将肚子绑上。顿时肖营长就明白了，刚才金生往肚子里塞的其实是自己的肠子……。越军的机枪显然是以为金生已经死了，所以很快就转移了射向，这也给了他继续往前爬的机会。金生拖着颤抖的身体往前爬着……爬着……爬到了离越军堑壕大约两米的位置时，两手猛的一撑，双脚使劲一蹬，一下子就跃到越军面前，枪口对准越军喷着复仇的火焰，突然一名越军哇哇大叫着跳上堑壕，刺刀猛的捅进金生的身体，一下、两个……越军哇哇怪叫着，刺刀在金生身上反复着捅戳着，金生那略显单薄的身子随着刺刀的进出扭动着，双手痛苦的捂住胸腹，已经包裹好的肠子彻底的流了出来，金生扑通栽倒在地，死尸滚落进不远处战友的死尸堆里，同时，那名越军也惨叫着栽进堑壕。? ?? ?? ? “冲”王营长大叫一声带领其他所有战士迎着弹雨也冲了上去。</p>
<p>山坡上躺满了战友的死尸，没有牺牲的战士在翻滚、嚎叫着，不少地方战友的死尸成堆成堆的靠在一起像一座座小山，山坡被战士们的鲜血染红、浸湿，不少战士被鲜血滑到，接着又爬起来继续冲锋。战士赵光明大腿中了一弹，身体被打得转过身来趴在一堆死尸上面屁股撅的老高，两发子弹从小赵的屁眼里钻进了去又分别从前胸和肚皮上穿了出去，肠子和被打得粉碎的其他内脏涌出伤口，“啊”小赵一声惨叫身子趴在战友的死尸上不动了。越军的弹雨在倾泻，不少战士惨嚎着、抽搐着倒在山坡上，山坡上死尸越积越多。战士陈国庆来到横在面前的铁丝网前，敌人的弹雨把铁丝网两端封的严严实实无法活着通过，国庆一个虎跃身子拔地而起与此同时一串子弹从小伙子后背穿出，小伙子“哇”的一声怪叫身子重重的跌落在铁丝网上，战士吴斌一个箭步跨了过去但随即被密集的子弹打得胸前血花四溅，死尸栽了下去黄绿色的绑腿被铁丝网扯住头朝下挂在铁丝网上，更多的战士涌了上去，跃起、倒下，战士们如潮水般的涌上来，又如潮水般的退下去，只留下被打死的死尸叠压、倒挂在铁丝网上，战士们的鲜血把铁丝网染的通红。终于，肖营长带领30多名战士踩着战友的死尸越过了铁丝网，跳入了堑壕和敌人展开了殊死的搏斗。</p>
<p>营里的刺杀标兵周丰收第一个跳入堑壕，随即被脚下敌人的死尸绊倒，小周刚想站起来，“啊呀”随着小周一声撕心裂肺的惨叫，一把雪亮的刺刀穿过他厚实的胸脯扎进了堑壕壁上，小周被牢牢的钉住，身体痛苦的扭动着双手想拔出刺刀但是双手只轻轻握了一下就无力的垂了下去，焦黄的尿液散发着刺鼻的腥气慢慢的在地上流淌着，小周脑袋低垂着眼睛大大睁着，鲜血从嘴角缓缓地涌出，他至死也不明白，为啥还没有让敌人领教自己的威风，却被敌人无情的刺刀结束的生命。铁柱感到一股腥风朝自己扑来，身子一缩，一把血红的刺刀擦着头皮掠过，刺刀上的血让铁柱无比愤怒，那是战友的鲜血，铁柱手中的刺刀猛的一挥，一名越军惨叫着捂着喷血的脖颈倒了下去。</p>
<p>当阮连长在山洞开始屠杀时，铁柱只是被子弹擦破了额头，同时把弟弟铁根死死地压在自己身下，小哥俩得以生还。这次小哥俩主动要求加入队伍，战友的凄惨的死状让他们心中燃起了对敌人无比的仇恨，报仇、报仇，强烈的复仇欲望促使小哥俩加入了这场战斗。铁柱一回身发现四名越军挺着刺刀扎向铁根，“弟弟”铁柱大喊一声，一个箭步窜到铁根前面挺起手中的枪。晚了，太晚了，当铁柱挡在铁根身前时，越军的刺刀尖已经触到了铁柱的胸腹，没有给铁柱留下任何机会。“噗、噗”两声闷响，两把刺刀先后捅入铁柱的胸膛和肚子，“啊”铁柱闷叫一声，身子蜷曲着震颤着，鲜血喷了面前的越军一脸。与此同时，身后的铁根也发出一声凄厉的嚎叫，一把冰凉的刺刀捅进了后背，敌人使劲转动着枪身，锋利的刺刀将铁根那颗跳动的心脏搅得稀烂，血从铁根嘴里喷溅着，染红了哥哥的后背，刺入铁柱肚子的刺刀没有停下来，随着越军一声大喊刺刀噗地一声穿透了铁柱扎入了铁根的小腹。铁根再也感觉不到任何疼痛，生命早已离他而去，敌人的刺刀只不过扎进了一副没有生命的皮囊。随着刺刀的拔出，小哥俩身躯蜷缩着倒在地上，铁柱拼尽最后一丝力气颤抖着手紧紧的把弟弟的死尸搂在胸前，小哥俩的鲜血流在一起，“弟弟，来时还要做兄弟”铁柱嘴唇颤了颤，把头轻轻靠在铁根那还稍显稚嫩的脸上，两颗晶莹的泪珠慢慢涌了出来……</p>
<p>大块头李玉良和敌人扭打在一起，死死地把敌人压在身下，双手像把钳子掐的敌人直翻白眼，突然，玉良感到身下传来一阵难以忍受的剧痛，原来敌人的手死死地攥住了自己的睾丸，玉良发出野兽般的嚎叫拼命扭动着身体想摆脱敌人的魔爪，但是双手依旧死死地掐住敌人的脖子。敌人眼睛一翻，舌头长长的吐了出来，痛苦的死去。与此同时，敌人也拼劲全力使劲一攥，玉良两颗核桃般大小的睾丸被无情的捏的粉碎，玉良的眼睛猛的一睁两个烟珠几乎滚落下来，“呜哇”一声惨叫，身子一挺，腥臊的尿液和雪白的精液在鲜血的混合下沁湿了军裤，玉良捂住裆部在地上剧烈的翻滚着、嚎叫着，一把刺刀刺进了玉良的胸膛，玉良瘫软不动了，终于解除了他的痛苦，玉良脸上露出了一缕解脱了快意。</p>
<p>“抓活的”阮连长挥舞着手枪，两名解放军战士捂住鲜血迸溅的胸膛，惨嚎着栽倒在肖营长脚边。此时，肖营长如战神附体，全身被敌人和战友的鲜血染红，挺着已经有点弯曲的刺刀朝阮连长冲来，两名越军突然从背后跃起，一个紧紧用胳膊扼住肖营长粗大的脖子，一个紧紧抱住肖营长的双腿，同时又冲上两个越军分别扭住肖营长两只胳膊，肖营长叫骂着、使用甩动着强健的双臂，踢踹着双腿，猛的大喊一声双臂一合，“啪”两名越军脑袋撞在一起，脑浆迸溅。阮连长见势不好，如果再不阻止肖营长自己也难逃厄运，“啊”的一声怪叫手中的刺刀深深的扎进了肖营长的小腹，肖营长身躯猛的一晃呆在原地，脸上的肌肉痛苦的抽搐着，双手紧紧的攥住刺入肚子的刺刀，抬起头来两团怒火在阮连长的身上燃烧，阮连长被惊的目瞪口呆求生的本能让他哇哇大叫着使劲把刺刀捅进去，肖营长的大手如同钢钳死死地攥住刺刀，阮连长不停的扭动着枪身，刺刀在肖营长手中旋转着，鲜血从指缝中涌了出来，肖营长满脸涨红大手攥着刺刀用力顶住阮连长的力道，两个人僵持着，最后肖营长感到一丝头晕，手上的力道减弱了，阮连长趁机把刺刀深深地扎了进去，“噗”一声闷响，肖营长眼睛猛的又睁大了一圈，“啊”阮连长使出全身的力气猛的一轮枪身，“哗”刺刀闪着寒光扫过肖营长的肚子，一道红光从长满黝黑体毛的肚皮上闪过，随即鲜血如同瀑布般流淌下来，鲜红的肠子随着刺刀划过的方向抛洒出来，肖营长身子猛的一哆嗦，双腿一软身子重重的摔在地上，倒在自己的那摊肠子里。同时由于被越军扼住脖子，窒息的痛楚让他粗大的阴茎完全勃起，随着肠子的涌出，肖营长的鸡巴猛烈地颤抖了，白雪的精液如纷纷的雪花从紫红色的马眼里喷溅出来。肖营长趴在肠子里，扭动了几下身体，喉咙里发出一阵嘶哑的声音，不动了，精液还在继续喷发，混在身下的血水里，渗入了异国的土壤里。</p>
<p>阮连长瘫软的坐着，吸完一颗烟后来到山顶环顾着四周，浓重的血腥味呛得他不由得打了几个喷嚏。此时太阳从云层后探出头来，依旧灿烂的阳光照在阵地上……全营四百多名解放军战士乱七八糟的堆在山坡上，各式各样的姿态，让人匪夷所思的姿势，倒在山坡上。依然有不少负伤的战士还在或高或低呻吟着、求救者、抽动着，或者艰难的向山坡下爬着。山坡上被浅红、深红林林总总各种的红覆盖着，死尸穿的绿军装早已变成了暗红色，泥土喝足了战士们的鲜血在阳光下冒着油光。一滩一滩的死尸堆在一起，摞在一起，四肢蜷曲着、伸展着，但是战士们大多数都是头朝山坡躺倒着，不少战士依然手中紧紧抓住钢枪，有的至死保持着射击姿势，冲天的血腥味道充斥着旷野。</p>
<p>这就是中国军人，这就是最可爱的人，为了祖国、为了民族流进最后一滴血，横尸沙场，暴尸异国。解放军的品质，追踪于昆仑、太行；解放军的气魄，朔源于长江、黄河。那所向披靡的一往无前精神，那英勇顽强的硬骨头作风，是解放军的风度！每一个战士，站起来是一座摩天接云的山峰，躺下来是一座不可逾越的界碑。此时山风乍起，吹得树林呜呜作响，仿佛无数个忠勇的英魂在呐喊。</p>
<p>战争的法则就是胜利者依然站着，失败者早已倒下。不一会，活着的越军三三两两来到山坡。凄厉的枪声不断地响起，有的越军干脆用刺刀捅进战士的身体挑出肠子，手无寸铁的伤员眼睁睁看着子弹打进身体，刺刀穿透胸腹，敌人杀戮终于停了，山坡上除了风声再也没有一丝响动，四百多名壮士就扎样静静的躺在山坡山，等待着魂归祖国。不少越军开始在死人堆里翻检着，看有什么可以拿走的物品，有的越军扒光死尸衣服脱掉解放鞋，不少战士裸露着身子。有的越军为了发泄心中的仇恨，手中的刺刀狠狠捅着战士们的死尸。这些战士都是北方人，鸡巴和睾丸自然比越南人的粗大，几名猥亵的越军嬉笑着，用刺刀割下战士死尸的鸡巴，划开阴囊挤出睾丸，或者狞笑着对着死尸撒尿，腥臊的尿液灌进战士的嘴巴和破开的肚子里；有的越军脱下裤子露出鸡巴，脱掉身材高大肌肉健硕的战士的裤子，把鸡巴捅进战士已经松弛冰凉的屁眼，呼气呼气插着，不久纷纷闷哼着趴在战士死尸体哆嗦起来，肮脏的精液射入战士体内，又满意的寻找下一个目标…… 阮连长满意的看着这一切，抬头看了看已经偏西的太阳，集合起队伍压着五花大绑的郭连长向大山深处转移了，从此，郭连长人间蒸发一样，永远的消失了。</p>
<p>阵地上一片狼藉，百十名魁梧的战士尸体被扒光，皮肤惨白的躺在地上，还有不少战士的胯下血肉模糊，十几个几战士趴在地上，屁眼里被越军捅进了树枝，五六个战士被倒挂在树上，死尸在风中飘荡着。</p>
<p>太阳忠实的执行者他的使命，第二天依旧把满腔的热忱投向大地。越南这地方，白天三十几度的高温加上潮湿的气候又加速了尸体的腐烂。才一天的时间，战场上就是臭气熏天。随着气温的升高战士们死尸逐渐变成了灰色、黑色，亚热带气候使尸体膨胀，肚子高高地鼓起，衣服涨开了，许多变成了奇形怪状的样子。成群的绿头大苍蝇在死尸上嗡嗡的飞舞着，欢快的爬行这，在鼻子、嘴巴、耳朵和破开的肚子里钻来钻去，肥大的蛆虫打转翻滚着。两天后，十辆解放卡车停在山前，十几名头戴防毒面具的战士跳下车来开始往车上搬运尸体。每辆卡车上都高高堆着战士的死尸，摞在车厢后面的死尸，四肢僵直的伸出车外，随着车辆的行进摇晃着，仿佛在对美好生活的挥手道别，一条用血水、肠子、军帽、武装带、解放鞋、绑腿等物品铺就的小路延伸着、延伸着……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>抓捕葫芦娃系列——三娃篇 作者：跳跳狐</title>
		<link>/2018/08/15/4756.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2018 11:09:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[腰斬]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/15/%e6%8a%93%e6%8d%95%e8%91%ab%e8%8a%a6%e5%a8%83%e7%b3%bb%e5%88%97-%e4%b8%89%e5%a8%83%e7%af%87-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e8%b7%b3%e8%b7%b3%e7%8b%90/</guid>

					<description><![CDATA[身手灵活的二娃终于在小妖们的妖海战术中渐渐体力不支败下阵来，被击中要害、只听得“呃啊啊啊！！”一声稚&#8230; <a href="/2018/08/15/4756.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">抓捕葫芦娃系列——三娃篇 作者：跳跳狐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>身手灵活的二娃终于在小妖们的妖海战术中渐渐体力不支败下阵来，被击中要害、只听得“呃啊啊啊！！”一声稚嫩的惨叫，便被妖怪踩在脚下，被抓进妖怪的洞府。</p>
<p>虎魔王和狐妖立刻开始了抓捕下一只葫芦娃的行动。“才两只只葫芦娃可不够我俩享用啊，狐老弟，咱哥俩再抓他一只玩玩？”</p>
<p>“没问题，就凭咱哥俩的本事，别说是什么葫芦娃，就是太上老君的炼丹童子，观音的金童玉女，都能手到擒来！”狐妖的夸口让所有小妖大妖都得意地大笑起来。</p>
<p>“两位大王，到时候可别忘了让兄弟们也爽爽！”众妖齐声道。</p>
<p>“行！等抓到了之后，让你们淫乐三天！”虎魔王捋了捋胡子，大手一挥。</p>
<p>此时，仿佛是感受到大哥和二哥的气息消失，三娃在被牵引的时候竟然十分主动的配合，七色峰立刻就发出了一阵刺眼的黄光，化成了一道光束直击地面，光芒散去后，一个赤裸着上身，穿着黄色五分裤和叶裙的男孩子出现在了妖怪面前。裸露的小腿光溜溜的、屁股把小裤裤撑的满满当当。小麦色的皮肤看起来经过长时间的日晒雨淋，显得十分元气健康。三娃自信的笑着，露出了小虎牙，光着的双脚紧紧抓住地面，有种野生儿的野性，煞是可爱。</p>
<p>“哼，妖怪，大哥和二哥的气息从七色峰里面消失了，现在看起来七色峰的红色和橙色也不见了，是你们干的吧？识相的话就快放了我大哥和二哥，小爷我兴许还能放你们一条生路！”三娃用剑指直指妖怪的鼻子，昂着小脑袋骄傲的发声道。自身的铜头铁臂刀枪不入，加上修炼后弥补了屁股上的弱点，让三娃充满了自信。但是三娃不知道，正是这种过度的自信，马上就要让自己落入求生不得求死不能的痛苦深渊。</p>
<p>听到三娃的挑衅，虎魔王和狐妖交换了一下眼神，竟然都笑了。虎魔王大笑道：“呵，看来这铁娃子果然变成了最好抓的一只葫芦娃啊，应该可以轻松的打败秒杀掉，老弟真是神机妙算啊，哈哈哈哈。”“嘿嘿，看来是这样了，我猜的果然没错。”狐妖也笑眯眯的回应。</p>
<p>而三娃听了只是一阵不屑，他对自己的能力有绝对的自信。所以只是站在那里不动，轻蔑的说：“好啊，那我倒要看看你们到底怎么抓我，嘿嘿。”</p>
<p>虎魔王拔出一把看起来甚至有点锈迹的柴刀，笑道：“就用这个。”</p>
<p>“哈哈，哈哈哈哈，就凭这个破铜烂铁？我看你们是想笑死我，再把我抓起来啊，哈哈哈哈。”三娃见了这刀不禁发出了一串可爱的笑声，笑得让妖怪们心里痒痒的。</p>
<p>虎魔王冷笑：“你若真的金钢铁骨，这一刀自然不在话下。”</p>
<p>三娃听了不由笑了笑，双手叉腰看着狐妖，“那还有假？小爷爷在此，你们要砍便随便砍吧。但丑话说在前头，这一刀砍下来，小爷我一分为二，那我自然听你们差遣。但要是小爷爷我扛下来了，那你们就得放了我大哥二哥，还得乖乖束手就擒才行。”</p>
<p>虎魔王：“那你可要记好了，别说话不算话。”</p>
<p>三娃自信满满地拍了拍小胸脯：“哼！我们葫芦娃说话算话，你砍便是了。”</p>
<p>“呵，那我来了。你可别躲啊小子。”虎魔王说完便径直冲了过来，照着三娃的小腰上砍去。而三娃则挺直了腰板，双腿跨立，摆了个架势准备崩断这破柴刀。</p>
<p>柴刀划过，三娃腰腹部位寒光一闪，男孩面不改色，笑道，“不痛不痒，妖怪，你还不……”三娃得意的笑着，正欲向前擒了这妖怪，却发现怎么也提不起脚来。</p>
<p>三娃心里又急又惊，却才觉得小腰一凉，低头一看，三娃不禁发出了“诶！？”的一声，然后表情一下凝固了。然后眼前一阵天旋地转，当看清以后，三娃发现出现在面前的赫然是自己仍然站立在地的下半身。</p>
<p>可怜这刀枪不入的三娃子，竟然被活活腰斩了。现在只落得个上半身，而下半身已经不属于他了。现在三娃正拖着只剩上半身的躯体仰倒在地，注视着自己的下半身。两个腰腹部的断面看起来十分整齐，甚至都还没有出血。</p>
<p>三娃的表情从刚才到现在就是呆呆的，有点没有反应过来的样子，然后渐渐变成了不敢相信的表情，然后是绝望的表情，之后痛感才传达到大脑神经，神色变得极其痛苦，五官都拧在了一起，大声惨叫起来：“额啊啊啊啊啊啊！！！！</p>
<p>而等到惨叫发出，三娃两半身体的断面才开始喷涌出血液，男孩肚子里弯弯绕绕的肠子和内脏也溢了一些出来，拖在了地上，还站立着的下半身往上喷涌的血液就像小小的喷泉一样。两截身体涌出的血液流了一地，失去主导的下半身也终于摇摇晃晃的将要倒下。</p>
<p>有趣的是，当三娃的下半身终于倒下时，那圆润饱满的小屁股正好压在了三娃自己的脸上，引得妖怪们一阵大声嘲笑。听到这阵刺耳的笑声，三娃的心理五味杂陈，痛苦、羞耻、后悔，当然最多的还是屈辱和恐惧。 七个葫芦娃一颗心，杀一个不会死，七个葫芦娃同时被击杀才会让葫芦兄弟们真正死亡，而三娃的金刚不坏之身则保证了葫芦娃们的生存。</p>
<p>但是此刻，一切都被打破了，连自己的钢筋铁骨妖怪都能轻易切断，这下兄弟们落入妖怪手里就可能会被彻底玩弄之后一个个虐杀致死。想到这个，三娃不仅由心底感到了恐惧，只剩上半身的小身体颤抖着，挣扎着推开了压在身上的下半身，翻过身来，艰难的在地上爬行着，嘴里无意识的喃喃着：“不。。。不行。。。我。。。我得逃。。。要快点逃跑。”</p>
<p>“哈哈哈哈，听到了吗？这臭小子说他要逃，这可是大名鼎鼎，钢筋铁骨的三娃诶，咋了，现在怎么要逃了呢？嗯？葫芦小崽儿？哈哈哈哈。”小妖们见到三娃狼狈的样子，笑的更大声了。可怜的男孩现在疼的满身大汗，小身子都湿漉漉了，一边艰难的爬着还一边还听到刺耳的嘲笑声，不禁屈辱的哭了出来，但是求生的本能还是驱使着正太的身体向前缓慢的挪动着。</p>
<p>“唔啊。。。”然而，妖怪怎么可能放过他呢，等待着三娃的是虎魔王无情的大脚，一下踏在了三娃软嫩的小脸上，将他可爱的脸蛋挤压的变形，按在了地上，男孩满是泪水的小脸上沾满了地上和妖怪鞋底上的尘土。“呵，铁娃子，真~是没用啊。一刀就解决了，应该会是你们几个兄弟里最快被抓住的了吧，哈哈哈哈。”虎魔王故意拖着语气，继续打击着三娃。但是三娃不知道的是，这刀只有第一下砍中了才会有效，如果被躲开就没用了，正是他的自大害苦了自己。</p>
<p>“嘿嘿，放心，你们兄弟这么好玩，就算我能弄死你，也不会彻底要了你们的小命的，毕竟你们的肉体还要永远的供我们享受呢，哈哈哈哈。”虎魔王仿佛知道三娃的心理，继续说道。三娃听了这话，心里不由的一寒，更加的绝望了，比起无限的折磨，还不如干脆死掉算了。</p>
<p>“不过真正的好戏，现在才要开始呢。呵呵。”狐妖在一旁提醒。果然，三娃被腰斩时流出的血液居然慢慢的倒流回了身体，只留了一点点在断面附近，而男孩发现自己断裂的下半身居然渐渐开始有了感觉，虽然自己无法控制下半身动起来，但是可以感受到地面冰冷的温度，这正是这宝刀的神奇之处，斩断而感觉不断，属于空间类的大神通，就算把人剁成肉泥，他也不会死，而且每一片肉都还会有感觉。</p>
<p>令三娃尴尬害羞的是，自己的下半身恢复感觉的时候，居然立刻勃起了，然后保持着勃起的状态直接失禁，尿液打湿了的裤子，黄黄的尿液流到地上，冒着热气。</p>
<p>虎魔王见状，蹲下一把抓住三娃已经有些凌乱的头发，提起了他的小脑袋，戏谑的说：“怎么，小崽子，被我打得屁滚尿流了？哈哈，真是战败的彻彻底底啊，不过~你不是想逃么，我可以给你个机会，让你逃个10来分钟，给我快点爬啊，哈哈哈哈。”说着就起身一脚踢飞了正太小小的上半身，使三娃的肠子顿时漏出来拖了一地。“快爬啊~小崽子，时间可不等人，哈哈哈。”</p>
<p>“呜。。。我。。”可怜的三娃呜咽着，忍着巨大的疼痛和屈辱感，艰难的拖着身子在地上爬着，小脸上挂满了鼻涕眼泪和灰尘，而另三娃感到更羞耻屈辱的是，自己断裂的下半身那边，勃起的小鸡鸡居然抽搐着射了出来，隔着裤子都能看到白白黏黏的一片。</p>
<p>“呜。。怎么会这样。。。呜呜。。”豆大的泪珠不争气的从三娃脸上不断落下。</p>
<p>三娃不知道的是这种反应正是他自己之前的钢筋铁骨造成的，以前没有过痛感，也几乎没有战败的经历，导致此时三娃的身体其实是感到了一阵新奇和兴奋的。而之前和两个蛇精的战斗，三娃战败的时候，不知道自己内心潜意识里面也是有点兴奋和快感的，这也是钢筋铁骨导致身体未尝感受到痛觉和败北感的原因，三娃的潜意识其实是在追求着痛觉、渴求着一败。而这种潜意识会对妖怪把三娃调教成彻彻底底的受虐癖提供巨大的便利。</p>
<p>十多分钟过后，以三娃现在那缓慢的速度其实也没有移动多远，但是肠子和血液却拖了一地，长长的一条在地上十分显眼。虎魔王邪笑着一挥手：“好了，时间到了，小的们，给我上，把这臭小子给我活活玩儿死。要是不够玩儿，就再分割一下，哈哈。”说完把那看起来像破柴刀一样的宝刀交到了一个头领手里，坐下开始观赏起来。</p>
<p>三娃听到这句话，内心更加绝望了，拼了命的想快点往前爬，可是又能有多快呢。“呵呵，臭小子，你倒是跑啊，就算是走到天涯海角也逃不过我们大王的手掌！。”一群小妖先是坏笑着靠近了三娃还静静的躺在一边的下半身。</p>
<p>“呜啊！”三娃发出一声惊叫，原来是一只小妖上去首先伸手捏了一下三娃腰部断面处裸露的肠子，剧烈的刺激着三娃的神经。然后一群小妖过来抬起了三娃的下半身，有的小妖隔着已经湿漉漉的裤子玩弄着三娃的丁丁，有的小妖抓挠舔弄着三娃赤裸的可爱脚掌，有的小妖捏弄抚摸着三娃肉乎乎的大腿和小腿，暂时没有动三娃的屁眼这个关键部位。此时三娃已经感觉到了被切断的下半身传来的又疼又痒，不知道为何还有点舒服的感觉，</p>
<p>“呀。。”三娃捂住了自己的嘴巴，不让自己发出奇怪的叫声，只用一只手还在继续无力的挣扎着，向前爬去。</p>
<p>此时后面的小妖已经追了上来，抬脚就踩住了刚刚三娃上半身漏出来拖在地上的肠子，引得三娃又嗷嗷的叫唤起来，再也爬不动了。“葫芦小子，怎么了，不跑了？哈哈哈哈。”小妖们狞笑着靠近了三娃。“别。。。啊啊啊，你们不要过来！”三娃仅剩的上半身惊恐的做着无力的反抗，很快就被小妖们擒拿住架了起来。</p>
<p>“小崽子，你看你自己把自己的裤子弄得多脏啊，快把他弄干净，哈哈哈哈。”后面追上来的小妖，抱着三娃的下半身，一下把三娃被自己的尿液和精液浸湿的裆部按到了三娃的脸上，强迫他自己用舌头舔干净，不听话就踢打腰腹部的两个断面，在剧痛下，三娃只得屈服，哭着伸出小舌头清理了自己的裤子裆部。“好了，还挺乖啊，那，你总得让自己爽爽，对吧，嘿嘿嘿嘿。”小妖们淫笑着脱下了三娃的裤子，竟然让他自己给自己口交。“呃。。。我。。。才不要呢。。”三娃此刻屈辱羞耻到了极点，不禁开口拒绝，又引来一阵踢打，终究还是就范，抱着自己的下半身开始给自己勃起的丁丁口交。</p>
<p>三娃嫩滑的小舌头缠绕吸吮着自己柔嫩的丁丁，三娃此时竟然有了一种说不出的舒爽感，但是大庭广众在小妖怪面前做这等羞耻的事，却还是第一次：“我。。我怎么还会感觉舒服呢。。。明明。。已经是这样的情况了。”&#8221;</p>
<p>在这一系列羞辱之后，小妖头领把三娃小小的上半身抱在怀里，一只手捏弄着三娃两颗粉嫩的乳头，让三娃羞耻的发出了阵阵呻吟。“怎么样，还跑不跑了？葫芦小崽子，我告诉你，既然落到了我们手里，你就等着被活活玩死吧，哈哈哈哈。不过我们这么多兄弟可有点不够玩啊，得再分割一下。”说罢又举起了柴刀。</p>
<p>“啊。。！住手！ 别。。。”三娃话还没说完，柴刀就毫不犹豫的落下了，和第一次的被腰斩不一样，之后的每一次切断三娃都是只觉得断面处一凉，然后只微疼一下就分离了，甚至断面还有一种淡淡的瘙痒感，虽然不是第一次那样剧痛，但也有些难受。首先是男孩小小的头颅被砍下，被小妖的头领抱着给自己口交。然后是两个手掌被砍下，给两个小妖握着撸管，两粒小小的乳首也被小心的割下，像两粒小红豆一样握在一个小妖手里狠狠捏弄，丁丁和蛋蛋被齐刷刷割下放在手里把玩，敏感的乳头被剧烈揉搓，三娃被肉棒堵住的小嘴不禁发出呜呜的叫声，被把弄的丁丁前端也渗出了透明的液体。后来就连两只嫩脚掌也被剁了下来，小妖首先拿着这两个脚掌，用柔嫩的脚底包裹着三娃的嫩鸡鸡撸弄起来，在三娃的小鸡鸡与自己脚底嫩皮的不断摩擦下，不一会儿，被切下来的小鸡鸡居然也射了出来。“哈哈，这宝刀的空间能力果然神奇。”小妖用三娃的脚掌给三娃自己撸弄来羞辱三娃之后，又握着脚掌开始对自己的肉棒撸动起来。</p>
<p>最后终于轮到了最关键的屁眼，此时小妖的头领已经在三娃的嘴里射出了一发，抱着三娃的头颅拔出了自己的大肉棒，在抽出来的时候，龟头和三娃的小嘴间还连着许多粘稠的粘液丝，脖子的断面也溢出了许多白浊的精液。头领把大肉棒杵在三娃肉呼呼的小脸上擦了擦，把三娃的脸蛋弄的黏糊糊，然后抱着三娃的头颅让他转向了自己还在被玩弄的其他肢体，说到：“好好看看自己是怎么被玩弄的吧，小骚娃，马上就要干你的屁眼了，好好享受吧，哈哈哈哈。”三娃此时只觉得全身各个被分别玩弄的部位都传来了剧烈的快感，弄得他嘴角不可控制的流下涎水，混合着刚刚口交过后残余的白浊液滴下，连小脑袋也有点不清醒了。但是看到一个有着难以置信巨大肉棒的马妖过来抱住了自己的屁股，三娃还是吓得一下子清醒了过来，虚弱的叫道：“住手啊。。那里。。不行。。”马妖不可能听三娃的，照着三娃的屁眼就捅了进去，三娃的屁眼传来一声裂帛似得响声，瞬间被撑裂了，鲜血直流，已经被玩的半死不活的三娃发出一声沙哑的惨嚎，然后就声音就被生生截断了，这肉棒捅的三娃甚至不能发出声音叫唤，因为马妖的肉棒从三娃下体前面断裂处贯穿了出来，同时马妖伸出手捏弄着三娃腰部断面裸露的前列腺，这样下来，三娃被割下的小鸡鸡又疯狂的抽搐射精起来。</p>
<p>“怎么样，铁娃子，现在彻底不行了吧，哈哈哈哈，大王一算就知道你的体内，屁眼什么的一定没有保护，特别软嫩敏感，果然说对了。这样的身体，啧啧，你还真是天生适合被玩的淫荡小子啊~”小妖头领继续打击着男孩的自尊。“噗。。。嗑啊。。”而三娃此时可能根本就没有听见，因为他已经被插的小脑袋瓜一片空白了。而小妖头领似乎发现了三娃呆滞无神的双眼，邪笑着说道：“哎呀，真是可怜，就让我来给你这没用的娃子最后一击吧！”说完一刀生生劈开了三娃的头顶，露出了还有点微微颤抖的大脑，一下把肉棒插了进去，然后使劲一搅动，三娃连吭都没有吭一声就彻底咽气了，小妖头领抽插了几下，没有射精，而是开始往三娃被绞烂的脑子里开始撒尿，三娃的七窍不一会儿就流出了混合着血液、尿液、脑浆的污浊物。</p>
<p>“哼，来人啊，把这小子给我运回去，稍微晒晒太阳弄活过来就关到地牢里去。”小妖头领轻蔑的一挥手，把三娃已经满是秽物的小脑袋扔在了地上，说道。“遵命头领~”几个小喽啰眉开眼笑的拿着一个大垃圾袋凑了过来，拿起三娃被同样沾满了各种粘液和秽物的尸块，把玩捏弄了一会儿，就把三娃满地都是的碎肉块像垃圾一样随意扔了进去，装完之后扎紧口袋带回了妖洞。</p>
<p>觉得自己无人能伤的三娃，却惨遭腰斩分尸，小脑袋沦为了小妖的尿壶，暂时被挂在了洞府里的茅厕旁，供所有妖怪们嘘嘘。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>屠夫弗朗科</title>
		<link>/2018/05/16/2105.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 May 2018 07:19:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[斬首]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[腰斬]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/16/%e5%b1%a0%e5%a4%ab%e5%bc%97%e6%9c%97%e7%a7%91/</guid>

					<description><![CDATA[在美国路易斯安那州西南边境的山谷里，座落着一座名不见经传的小镇——密斯特。密斯特毗邻墨西哥湾，全年气&#8230; <a href="/2018/05/16/2105.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">屠夫弗朗科</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在美国路易斯安那州西南边境的山谷里，座落着一座名不见经传的小镇——密斯特。密斯特毗邻墨西哥湾，全年气候温和湿润，山谷植被丰富茂盛，郁郁葱葱。整座小镇就卧于山谷之间的空旷之地，两条大道分别自小镇头尾延伸并山谷外的公路联通，因此镇上的居民倒也没有什么交通不便之虞，加上物资也算得上丰富，所以人口也较多。但由于土地较大，整个小镇居民分布看起来颇为稀疏。在密斯特的最北部，靠近一片茂密树林的区域，有一座三层小楼，在小楼的地面层里则开着一家肉铺，肉铺的老板名叫弗朗科，是一个二十五六岁，一头灰发，身形精干瘦小，有着两个小酒窝，面貌颇为俊秀的青年。大约在5年前，弗朗科继承了父亲传下来的这家店面。</p>
<p>此时是初秋季节，由于毗邻海湾，密斯特的天气颇为暖和，但山谷里常常起雾，雾霭缭绕下倒也为这座小镇披上了一层神秘的面纱。弗朗科就在这么一个雾气弥漫的清晨早早地开业了，在当地人中是罕见的勤快。弗朗科的声誉很好，人们总能在他那儿买到非常高质量的肉，不过只有极少数人知晓弗朗科真实的职业——那就是肉畜的贩售。弗朗科从小便被父亲教导如何挑选高质量的肉畜，尤其是那些健康且肌肉发达，极为壮硕的“公牛”，当然弗朗科从未抓住或屠宰过这么一头“无毛公牛”。毕竟对于父亲传下的真正职业，弗朗科说不上抵触，但也并不积极，直到小镇上一个客人的到来。<br />
这个男人似乎要待在这个小镇直到冬季，在此期间他常常到弗朗科的店里买肉。毫无疑问这是一个体格极为壮硕，阳刚无比的男子。他有着顶级健美运动员完美的体魄和体型，看起来不过25岁，有着一头如加州阳光般灿烂的金色短发，面部轮廓如刀削斧劈一般深邃英俊。他身高近两米，体重超过260磅（约120公斤）。几乎是在看到这个肌肉种马的一瞬间，弗朗科燃便起了子承父业的冲动和“性”趣。<br />
根据弗朗科观察，这头肌肉壮男通常会在小镇之中的健身房里进行高强度的锻炼后，在小镇附近散步，傍晚就会来到弗朗科家买肉。此时他通常会穿一件中部被裁剪掉的黑色弹力背心，露出健硕大块的腹肌，而下身则是一条健身短裤，由于体格巨大的原因，短裤被绷得紧紧的。弗朗科可以很清楚地看到两颗巨大卵蛋的轮廓，以及一根粗长硕大的鸡巴斜着摆放在短裤的一侧。而现在，望着镇上弥漫的淡色雾霭，弗朗科老神在在地坐在柜台后，盘算着如何放倒这个极品大壮男。“有时这头肌肉壮男在锻炼完后会直接到我的店里卖肉，趁着他筋疲力竭，突然发难干倒他应该并不难，”弗朗科心想。总而言之，随着时间的推移，阉割并屠宰这头肌肉壮男已然成为弗朗科近期最大的人生目标，还有什么会比阉割这头“公牛”，打开他的阴囊并收获他巨大的，多汁的，椭圆形的卵蛋，看着这具硕大，肌肉极为浑厚发达的躯体挂在肉钩上，然后将它肢解分割成数大块，再陈放在冰柜里更令弗朗科兴奋的事情？要是让他那死鬼父亲知道了，必定会为这个不思进取，向来总是对祖传事业呵呵的儿子感到高兴的。</p>
<p>慢慢的，太阳出来，阳光洒落在山谷之中，淡青色的晨雾散去，镇上的居民也开始了每天的日常。那个男人来到了弗朗科家附近，当看到弗朗科时，他走了过来，与弗朗科开始了一次似乎有些过于友好的谈话。事实上，弗朗科并不算特别耀眼的男子，但他那双狭长的眼眸和漆黑的瞳仁，配合着他那独特的，酒窝深陷却又好像有点不怀好意般的笑容有着一种古怪却又强大的吸引力。同时很多人也非常喜欢弗朗科那一口沙哑的，吐字有力，清晰标准的英国口音（弗朗科父亲是英国移民）<br />
“嗨，老兄！有什么能帮忙的”，察觉到一个庞大的阴影笼罩住了他，弗朗科立刻明白是谁过来了，于是懒懒地抬起头，打了个招呼。<br />
“和以前一样，我来买点新鲜的牛肉。你这儿可有着镇上最好的新鲜瘦肉呢。”金发壮汉微笑着回答。<br />
“嗯，当然。我只卖最好的肉。”弗朗科摆出一个“弗朗科式”笑容，打量了下面前这个极品壮男，“像你这样一个魁梧强壮的男人，一定需要每天食用大量牛肉吧，以补充你运动消耗的能量？”</p>
<p>“哈！谢谢，我一直都在努力保持最棒的身材。每天我都会进行3到4个小时的举重训练。呼！你要知道天天做这些运动不仅累人，而且有够无聊的！”壮汉抱怨着。<br />
“必要的牺牲。”弗朗科饶有兴趣地看着眼前强壮的健美运动员“不过说真的，你真他妈的是一头人形的公牛！看这身肉！你要小心点，有人可能要削你的喉咙然后屠宰你！”弗朗科开了个不怀好意的玩笑。<br />
“让他们试试，我会把他们打散架！”<br />
听着对方满不在乎的回答，弗朗科开始告诉壮汉这样一个故事：在他还是个孩子时，他的叔叔在一次醉酒后曾告诉弗朗科关于自己的小“爱好”。原来弗朗科的叔叔和他的朋友们会去不同的酒吧，然后挑出一个二十岁左右的种马壮男，再合力宰了他。弗朗科的叔叔与另外五个朋友通常会挑出一个体格健壮如牛，且最为英俊，有着硕大鸡巴的男子。他们会耐心等着这个家伙离开，或者与他搭讪，为他买饮料并邀请他到另外一个酒吧里。当他们把这个肌肉男灌醉后，他们会开车带他到一个偏僻的地方，如山谷的背面或是公路附近的山区。有时由于猎物过于健壮，他们甚至会被猎物反击打伤。不过由于他们有备而来且个个带刀，加上人多势众，猎物最终都会被制服，并被强制脱光衣物。接着他们中的一人会趁机紧紧攫住这个可怜的肌肉男的卵蛋，用短刀来个迅速的切斩，将卵蛋割下当做战利品，并向其他人炫耀。之后这个裸体的肌肉猛男会被他们带回家挂在肉钩上，然后肢解切割，分成许多可以携带管理的肉块。通常他们非常喜欢肌肉发达的大腿，臀部，健壮的手臂和硕大的胸大肌（总是附着两粒乳头）<br />
弗朗科微笑着道出了残酷的事实，同时看着眼前的健美运动员，检查他的反映。这个肌肉猛男似乎有些发愣，好一会儿之后才有点尴尬的回答：“哈！你是说有人会杀了我，然后把我的两颗蛋当做某种战利品去炫耀，把我当做一头公牛那样屠宰？开玩笑吧？”<br />
“那也要看你有没有那样的条件了。”弗朗科的声音里带着些许挑衅的意味。<br />
“哈！你认为我不够强壮，鸡巴不够大么？等着瞧！”壮男说着，一矮身进入了弗朗科的店门，站立在弗朗科面前，高大壮硕的身体投下的影子完全遮住了有些瘦小的弗朗科。接着他撩起自己的大短裤的裤管，让两个巨大的卵蛋从裤管开口处悬挂出来，隐隐约约还可以看见硕大鸡巴的根部。紧接着肌肉男再一扯短裤，顿时整个鸡巴连着卵蛋彻底地袒露在弗朗科的眼前。饶是弗朗科曾在在年幼时，目睹诸多壮硕无比的肌肉猛男被自己父亲屠宰后切下的整个阴囊，也不得不承认眼前这副极品阳具的确不逊于以往任何一头”无毛公牛“的那玩意儿。只见两个李子般大小，并且极其饱满的椭圆形大卵蛋微微晃荡着悬挂在肌肉男的卵袋之中，其卵蛋之上是一根又粗又长，20厘米左右的壮观大屌，而其顶端则是一个深玫瑰色的，漂亮且多肉的硕大龟头。弗朗哥看在眼里，内心顿时一片火热。<br />
”嘿伙计！你对你看到的可满意吗，它们够不够大？“<br />
”该死的！毫无疑问你是一匹最优质的种马！是一头最健壮的公牛！哈，看看这些！多么壮观的玩意儿，这两枚巨蛋里一次能造出多少男人汁出来？我猜一定有很多吧，而且像牛奶布丁一样浓厚凝实！“弗朗科啧啧称赞道。<br />
”那是当然！“肌肉男有些得意，他放下了裤子，然后突然想到了什么，”哦抱歉！看来我得走了，我还得去健身房。另外这肉多少钱？“他指着弗朗科面前一块上好的牛肉。<br />
”赶时间的话下次再付好了。我知道我能信任你。“弗朗科耸了耸肩膀，满不在乎地说道，并盯着眼前的肌肉猛男那结实健美，肌肉耸动的强壮背部和臀部，直到他的身影自街角消失。<br />
事实上肉畜贩卖是一项暴利行业，虽然见不得光，但从来就不缺乏出手阔绰的顾客和交易的渠道，当地的镇长就是这么一位肉畜购买者，当然这也给了弗朗科父亲生意上很大的便利。总会有某些富有的家伙愿意付出大量的金钱，以购买新鲜健壮的肉体来食用。弗朗科父亲在世的时候，基本上是一年屠宰两三头肌肉壮男，运气最好的一年里也才宰了五头肌肉发达的”无毛公牛“而已，这还多亏小镇交通发达，人口众多且健身文化流行的优势。但仅仅如此，这也让弗朗科一家变得非常富有，因此弗朗科并不为生计发愁。哈，这世界永远都是一个狗屎样！只要有钱有路子，什么都能得到，哪怕是多么夸张或是变态的爱好和兴趣。不过，这又有什么不好呢？弗朗科无谓地笑了笑。无论如何，他实在爱死那具庞大硕壮的肉体了，他已经迫不及待地想要屠宰这头无毛的大”公牛“。<br />
就在这天夜晚，弗朗科坐在阳台的摇椅上，望着国度边缘上方那莫测而瑰丽的星空，想起了自己年少的时光。他曾目睹父亲在宰杀了一头体格巨大的肌肉男后，用小刀割开裸体猛男那壮观的阴囊，然后扒开阴囊开口，直接将手伸进去掏出两颗饱满的卵蛋，将其洗净、去腥、捣碎再煎炸，混合鸡蛋和一些香料蔬菜做成肉饼，当做早餐。他也曾见过父亲从屠宰间里出来，抱着一个大的白色包装随手扔到桌子上。弗朗科好奇地拆开，结果发现是一条巨大的，肌肉发达的大腿，还连着大半个浑圆壮硕的屁股。偶尔，他还会在冰箱里发现两个超过46码，肌理分明，厚实强健的巨大脚掌，上面的五根脚趾微微蜷曲着。也有时候弗朗科会偷偷地溜到地下的屠宰间（弗朗科家有两个屠宰间，一明一暗）探险，好几次都看到肉钩上挂着一具全身肌肉块块隆起，从胸毛，脚毛，鸡巴毛乃至肛毛都被刮干净的无头的，极为魁梧壮硕的男尸。那光滑而健美的肌体总是令弗朗科着迷。<br />
第二天，肌肉壮男保罗·阿什尔 （原文这头健美运动员肉畜是有名字的，就叫保罗。不过这是在第二部烧烤肌肉警察的时候才提到的，第一部里直到他被屠宰的时候仍然被称作<br />
。不过为了和其他肌肉壮男区分开来，这里就提前叫他保罗吧）没有像往常那样来买肉。很快，一周过去了，这头健美运动员仍未出现，弗朗科不禁有那么一点，嗯，失望？对于始终都是一副没心没肺的死样子，在老爸葬礼的第二天就跑去踏青旅游的弗朗科来说，这真是稀奇而又新鲜的体验。不过就在九月下旬的某一天，一个有些寒冷且雾气弥漫的日子里，保罗还是出现了。<br />
“呵，是保罗啊。好久不见，我能为你做些什么？”弗朗科今天穿了一件蓝色兜帽衫，唔，弗朗科有很多兜帽衫，他是《虐杀原型》的fans。就如从前一般，他有些心不在焉，双眼缺乏焦距。</p>
<p>“我猜你一定认为我抛弃你了。”面貌阳刚英俊，且拥有着惊人的魁梧壮硕身材的保罗笑着回答，但眉宇间有着淡淡的阴翳。他还是老样子，穿着那件黑色弹力背心，下身则是一件紧绷绷的运动短裤，包裹着他粗壮且颀长的大腿。保罗原来金色的板寸头发长了些许，鬓角的头发稍稍盖住了耳廓边缘。<br />
“耶，是么？”弗朗科嚼了嚼嘴里的口香糖，偷偷拔掉了兜帽里播放着快节奏摇滚的耳机，假装自己听到了保罗的话。</p>
<p>“没办法，我最近一直忙着搬家。事情琐碎，导致我已经一周没有去健身房了，而且也没时间到你这儿买肉。”保罗微微叹了口气。<br />
“哦，我知道你会回来的。我已经磨利了刀子要宰你呢，既然你回来了，就省得我去狩猎你这头大公牛。”弗朗哥微笑。<br />
“哈！我猜我得注意一下你那些危险的爱好了，我这身肌肉已经让我上了你的菜单了么？”保罗有点尴尬的笑了。“说不定哪天我会变成你桌上的一大盆炖肉，也有可能你把一根金属杆子插进我的屁缝，再从我嘴里钻出来，把我给活烤了。你会慢慢地料理我，直到我所有的大块肌肉都从我的骨头上分离下来。”保罗似乎在开自己的玩笑，有点语无伦次，但他的眼神却有些迷离和困惑。<br />
“我从没有活烤过像你这样一头肌肉猛男，但我很愿意去尝试。”弗朗科一改吊儿郎当的表情，慢慢有些严肃。”我有一支九英尺长的不锈钢烤肉棒，我很乐意将它插进你那两瓣巨大厚实的屁股肉中间。然后我会把金属棒从你的肛门钻入你的腹腔，再整个穿过你那肌肉发达的身体，最后从你的喉咙穿出一英寸半。接着我会把一个大苹果插在金属棒的尖端，卡在你上下两排牙齿之间，保证你的嘴巴始终张开至最大幅度。你的整个壮观的，巨大的，被摘除所有内脏的健美躯体会被我放在烧烤架上，然后我会顺时针转动金属棒，让你的性感肉体得到充分的热量和烘烤。我会看着肉汁油脂从你香喷喷的壮硕肉体上渗出，顺着那些分明的肌肉线条滴下，溅落到烧烤用的煤炭上，发出嘶嘶的响声。当然除了烧烤，我也许会把你剁碎，切割成许多大块肉排，和我的猪排羊排一起放在冰块上，陈列在我的展示柜里供人欣赏和挑选。只要你跟我走进地下的屠宰间，这一切就很可能会发生。”<br />
“哈哈哈！你以为我的身体值多少钱？”保罗沉默了一会，突然莫名大笑道，“只要<br />
美元，我的一切都归你所有。”说完保罗用一种奇异的眼神看着弗朗科：“看看这儿有什么？哈！一个基佬食人屠夫！弗朗科啊，究竟是什么，让你认为我也是个基佬？”</p>
<p>“你第一次踏进我的店里时看我的眼神，厄，就像现在这样。”弗朗科淡淡地回答。“另外你现在应该明白我想要的是什么。我想要品尝它们，品尝那些光滑壮硕的肌肉块在我嘴里被咀嚼的感觉。”弗朗科说着，“当然，我也知道你想要什么。”他突然想起来，地下屠宰间那几双肉钩已经很久没用了。<br />
“如果你……如果你对我好的话，我或许愿意……”保罗咬了咬牙。<br />
“你过得并不快乐，是吗？”弗朗科叹了口气，他很早就察觉到这点了。弗朗科继承了他父亲一贯的洞察力和共感能力，也因此在几次试探后，感觉到了这肌肉头壮男内心深处最隐秘的想法和欲望。至于保罗的快乐与否，弗朗科根本不在乎，所以没有继续问下去。弗朗科只关心如何屠宰眼前的肌肉壮男，这头肌肉壮男本身的问题则跟他没有一点关系，他又不是心理医生。“不论如何，我终将会收获你的肌肉躯体，会把你变成一头无助的，被阉割的无毛公牛。现在，脱下你的裤子，让我瞧瞧那根大鸡巴和那两颗大卵蛋。”</p>
<p>保罗注视了弗朗科一会儿，然后踏进了弗朗科的家，站在弗朗科的客厅前。保罗掀起他那条健身背心，拉过头顶利落地脱掉，随手仍在地上。接着他扒下自己的大短裤，露出巨大粗长的鸡巴和油亮的大龟头，以及像网球那么大的壮观睾丸。最后保罗踢掉了自己的鞋子，第一次全身赤裸地站在弗朗科面前。</p>
<p>尽管料到保罗是个大块头，但当保罗昂首挺胸，完全挺直腰杆站在弗朗科面前时，弗朗科还是被眼前的金发男人巨大的体格，极为魁梧健美的赤裸躯体给深深震撼到了。</p>
<p>失去了衣服的遮掩，保罗的确有着一个完美的，肌肉发达的猛男体型。真是屠夫梦想中的强壮肉畜啊，弗朗科细细地打量着眼前肌肉轮廓分明，高大性感的男体。这家伙毫无疑问一直保持着自己身体的健康和壮硕，除此以外，这头肌肉壮男还把自己身上多余的毛发给剃光了，因此整个躯体肌肉块块隆起，饱满喷张而卉发，却又极为光滑，呈现健康性感的古铜色。他举起双臂，摆了个姿势向弗朗科炫耀他如山峦起伏似的手臂肌肉，然微微弯下腰，身体前倾着，肌肉块块爆起膨胀，就如同在一场健美比赛里一样，只是观众只有弗朗科一个。接着，保罗慢慢转动身躯，向弗朗科展示他肌肉隆隆的背部，臀部，以及两根如大铁柱一般长而粗壮的大腿。当正面对弗朗科时，保罗降低手臂，一把抓住自己粗长的大鸡巴，微微提了提，卵蛋也跟着晃了晃，只为了让弗朗科看得更清楚一些。这头肌肉壮男的腋下，胸部和大腿光滑无毛，只有在大鸡巴的根部有一块厚厚的，似乎经过修剪的金色毛发，这更衬得保罗粗长阴茎的阳刚性感。<br />
弗朗科的目光向上，顿时被保罗那两块硕大的，无比厚实鼓胀的饱满胸大肌所吸引。每块大胸肌上都附着着一粒棕色的，有半个美元硬币那么大的乳头，并且这两粒大乳头此刻坚硬地如同两颗铜豌豆，足足突出胸肌皮肤三分之一英寸那么长，好像勃起了一样，诱惑着弗朗科的手指去捻弄。眼前的肌肉壮男的大胸肌之下是八块整齐排列，凹凸分明的的健硕腹肌，就好像八块椭圆形的，橄榄色的大面包一样。保罗雄健厚实的身板呈现完美的倒三角形。弗朗科实在无法将自己的目光从保罗魁伟结实的雄躯，以及那根在根部有着柔软的金色长毛的粗大鸡巴上移开。接着，保罗再次用那双蒲扇般厚实巨大的手掌捧起自己的大鸡巴，让弗朗科清楚地看到那两颗椭圆低垂的大睾丸，这两颗大卵蛋将表面布满金色绒毛的阴囊撑得满满的。<br />
“棒极了！现在转过身去，让我看看你的屁股！”弗朗科舔了舔嘴角，命令着。保罗听话地照做了。<br />
此时弗朗科根本无法克制自己，他快步走到保罗的身边，张开自己修长而精瘦的手指，左右两只手掌分别抓握住一大块硕壮浑厚的屁股肌肉，保罗顿时喘息了一下。然后弗朗科奋力往两边一扒，结实大块的屁股肉立刻分开，顿时露出了屁股最深处那长着零星几根金毛，表面带着褶皱的粉红色肛门。接着弗朗科弯下腰，饶有兴趣地观察着，看着这肉质细嫩的肛门暴露在初秋微寒的空气中，微微颤抖、跳动、收缩。<br />
看了一会儿后他觉得不过瘾，于是弗朗科又用左手拇指和食指撑开这头肌肉壮男的屁股洞，再伸出右手食指整个插进了保罗的屁眼之中。弗朗科立刻听到了自己上方传来一声哀哀的叫唤，然后感到自己右手食指被一片温暖炙热的肠壁包裹着。弗朗科又往保罗的肛门边缘轻轻吹了一口气，导致这头肌肉壮男的屁眼不自禁地一收缩，使得那厚厚的，温暖的肉肠立刻绞住了弗朗科的右手食指，令其几乎不能动弹。<br />
弗朗科有些惊讶，接着他从这头肌肉壮男的肛门那儿抽出左手，从低垂巨大的阴囊下方绕过去，顺着粗长的鸡巴往上，扣起食指，用力弹了一下鸡巴顶端油光发亮的大龟头，喝道：“屁眼放松！” 肌肉壮男保罗立刻放松了肛门，让弗朗科右手食指得以抽了出来。</p>
<p>“弯下腰，把屁股往后抬！”弗朗科再次命令道。保罗立刻依言弯腰，他的腹外斜肌鼓突着。同时这头肌肉壮男分开了两条大粗腿，两只厚实的大脚稳稳地站在地上。然后保罗伸出双手，自己抓着自己的两块大屁股将其扒开，露出屁眼给弗朗科观赏，让他看得更加清楚，</p>
<p>此时保罗的大卵蛋，粗鸡巴，嫩屁眼连成了一条直线，完完全全地展露在弗朗科的视野之中。这头肌肉壮男的鸡巴和卵蛋在他的两条肌肉发达的大腿间微微摇晃着，左右移动。弗朗科“啧”了一声，伸出左手手一把抓住保罗低垂晃动的阴囊卵袋。他抓握着，感受那两颗椭圆硕大的男性瑰宝在自己手中滚动，以及阴囊那柔软而布满褶皱的表皮。接着他探出右手手指，在保罗那不断开合怒张，精水四溢的马眼边缘刮擦了一下，顿时带出了汩汩白色浓郁的汁水。弗朗科笑了一下，收回了已经流满眼前这头肌肉壮男精液的右手，然后漫不经心地擦在保罗雄壮的背阔肌上。<br />
“我真有点迫不及待了，真想立刻就把你身上那些厚实大块的臀肌，胸大肌，大腿给切下来，做成美味的牛排。” 弗朗科叹了口气，“今天就先到这里，你回去再好好想想。要是真得做了决定的话，就在明日傍晚来找我吧。”</p>
<p>此时赤裸着壮硕健美的身体，被玩弄的精水和口水四溢的保罗茫然地直起了身子。然后这头肌肉壮男深深地看了弗朗科一眼，接着穿上衣裤鞋袜，转身走出了商店。</p>
<p>当然，弗朗科认为这头大壮男还会回来。呵，他一点也不担心。</p>
<p>这次弗朗科没等太久。<br />
三天后的早晨，凌风飒飒，晶莹的露水凝于渐渐枯败泛黄的野草叶片尖端，宛若年老的妇人枯瘦脸颊上的一滴泪。山谷的远处依稀传来模糊而清冷的虫鸣，好像鸟儿的翅膀滑过平静发出的破碎声。弗朗科梦游般地从温暖的棉被中爬起来，如往常一样一番洗漱打理后，弗朗科三步一摇，哈欠连天地来到楼下的店面里。整理了一下店铺桌面后，他将新鲜的各色肉类摆在案上和柜子里，又在钩子上挂了几个火腿。接着弗朗科费力地将卷帘门拉起，准备开业。不过很快，眼前的景象立刻让他清醒了过来。<br />
那是保罗。</p>
<p>保罗到了，就倚在门口。他依然是那个重量级的大块头，比弗朗科高出近两个脑袋，宽肩窄腰，身材健美，短袖黑T恤和牛仔裤勾勒出清晰的肌肉轮廓，足以让教会里矜持正经的修女们也燃起侍奉耶稣之外的淫念。他一只手插在裤子口袋里，小臂上挂着一件棕色的皮夹克。硬直的金发倒竖着，理得很短。乌金色的浓眉下是一双深蓝色的眼眸，带着点疲惫，但此刻却仿佛有两团火燃烧在其中，异常明亮。保罗露出的一截树桩般结实粗大的小腿上淡金色汗毛丛生，很显然他很长一段时间没有打理自己身上的毛发了。保罗似乎等了挺久，他身上带着秋日冷冽的水气，金色短发上挂着细密的水珠。此外，弗朗科在保罗混杂着皮夹克气息的浓烈男性荷尔蒙中嗅到了相当重的——呃，酒气？他立刻往下撇了一眼，果然，地上东倒西歪地放置着几个空酒瓶。<br />
“你准备好了么。”弗朗科叹息了一声。事实上他现在并不是很有兴致，满脑袋都是他的枕头。但作为无聊生活中一个重要转折点，他可不想掉链子。<br />
“我恐怕是疯了。”保罗注视着弗朗科。“你想要我这身肌肉，你想要屠宰我。对你而言，我只是一头强壮的动物，可以被开膛破肚，切成几块，对吧？”<br />
“嗯，你知道你会得到你想要的，不是么？你的眼睛是不会说谎的。”弗朗科扯出一个微笑，懒散地答复。<br />
“我在想，对你来说要做到这些有多容易。带一些毫无戒心的男人回去，切开他们的喉咙，抽干他们的血，加工他们健壮的尸体。最后什么也不会剩下，除了一些大块的“牛肉”在你的陈列柜里。”保罗语气有些飘，的确是有些醉了。<br />
“你是第一个，我亲爱的保罗。”弗朗科此刻笑的就像终于吃到了鸡肉的老狐狸。</p>
<p>“是的……是的，我可以成为那头公牛，在你的手里。”保罗说话开始含混起来，这头健壮无匹的肌肉壮男发现酒精开始起效了，他渐渐有些站立不稳。这或许是最糟糕的情况了，面前正有一个想宰了他的屠夫。不过，对于保罗来说，某种意义上也是最好的。<br />
“那么，将你的一切展现在我的面前吧。”弗朗科打开柜门，让保罗进来。接着他在外面挂上了“暂停营业”的牌子，然后拉下了卷帘门。瞬间一切都暗了下来，也静了下来。<br />
房间有些小，但很干净。黑暗之中，只有一盏陈旧的LED冷光灯投射出微弱而苍白的光线，在保罗肌肉发达的躯体上投下块块阴影。而原本昏暗狭窄的房间在进来一个大块头肌肉壮男后更显逼仄，精瘦矮小的弗朗科几乎被眼前城墙一般厚实壮硕的身体堵在了柜台之前。真是个大个子啊，弗朗科默默感叹着。他怀疑保罗的个头恐怕已经超过了两米，只是因为身体强壮，远远看去比实际矮了那么一点。就这样，两个人站了没多久，保罗开始脱去身上的衣物。他先是除去那件紧绷绷的黑色T恤，露出了八块齐整饱胀，如同八块新鲜燕麦面包般的巨大腹肌，接着是腋毛茂密的胳肢窝和一对厚实硕壮的大胸肌，胸肌边缘两粒美元硬币大小的棕色大乳头已然硬如石块，鼓突突地正对着弗朗科的鼻子。当保罗动作时，他两条肌肉虬结的巨臂上肱二头肌和三角肌耸动着，充满着力量感和男性魅力，尤其是手臂顶端那两块巨大的三角肌，让保罗原本就高大强健的身躯更加显得宽阔魁梧。此时保罗整个庞大而光裸的，呈现小麦色的倒三角肌肉身躯紧紧贴在弗朗科身上，弗朗科整个人几乎被淹没在这一片山峦起伏般的肌肉群中，弗朗科的脸更是被两块厚大胸肌埋住，几乎透不过气来。</p>
<p>很快，保罗脱下了自己的裤子，鞋子，袜子等其他衣物，露出了筋肉发达的粗壮大腿和一双近48码的厚实大脚。当他扒掉内裤的时候，一直蜷缩在他裤裆里的半硬粗大肉棒一下子弹了出来，在弗朗科的注视下迅速变硬，最后成长为一根超过20厘米的“巨炮”。鸡巴顶端深红色的大龟头微微颤抖，马眼大张，不断滴落透明的前列腺液。弗朗科伸出手指，在眼前的肌肉壮男那不断张合的马眼边缘打着转，偶尔用小拇指插进去一小节。很快保罗的大鸡巴变得更硬更挺，甚至开始颤抖起来。在玩弄了一会儿肌肉壮男的龟头后，弗朗科又探出双手捞住那两颗大卵蛋，像玩健身球一样揉动，挤压着。慢慢的，整个房间开始充斥着保罗低沉的呻吟声。</p>
<p>没过多久，弗朗科感觉自己的老二硬得要爆炸了一样。他骂了一句脏话，使劲拧了一下保罗的乳头，然后迅速脱掉下身的衣物，和保罗的衣服堆叠在一起，做成一个临时的毯子。接着弗朗科几乎是半躺在这临时拼凑出来的垫子上，揪着眼前这头肌肉壮男两粒硬挺的大乳头，强行让他一屁股“坐”在了自己的高高翘起的老二上。登时，突然的贯穿让保罗发出一声惨叫，全身肌肉块块隆起，青筋冒出，连口水都流了出来，而弗朗科则因为自己的鸡巴进入了一个炙热紧致的“洞口”，舒服的几乎魂飞天外。此时，保罗两条粗壮健长的大腿交叉在弗朗科腰部，两条肌肉发达的巨臂也交叉着托着弗朗科的背部，牢牢地将他圈禁在自己健硕的腹部前。弗朗科此时面对着八块雄壮的腹肌，头顶着保罗巨大硕壮的胸肌的下缘，他习惯性地“啧”了一声，伸出细长的手指捻弄起保罗雄厚胸脯上那两粒如同紫葡萄般深红坚挺的肉粒，那两粒乳头就像两个塑胶气泡一样在弗朗科的手指间变换出种种不同形态。玩了一会后，弗朗科开始耸动自己的下身，然后双手握着保罗那擀面杖大小的粗大鸡巴，不停撸动。<br />
“啊！啊！厄啊！！”不多时，在多重刺激下，保罗的巨炮射出了一股股白浊的液体，带着大量的雄性荷尔蒙，洒落在自己健壮的胸腹间，也洒落在弗朗科的身上。<br />
休息了一会后，弗朗科从这头肌肉壮男的怀抱中挣脱，站起了身子。保罗也跌跌撞撞地站了起来，激情的余韵和宿醉让他找不到平衡，也让他没法子注意到弗朗科眼里的冷光。<br />
弗朗科不再发出任何声音，他随手拿了一件深色的干净毛巾擦了擦身上的白色浊液，然后又拿起了自己地上的衬衫围在了胯部，之后他领着完全赤裸的保罗进入了那件很长时间都没有打开过的地下屠宰间。打开了屠宰间大门，弗朗科让保罗先进。保罗步履不稳地超前走了几步，然后似乎被什么绊倒了，“砰咚”的一声，保罗庞大的上半身颓然倒在了屠宰台上，他那两瓣西瓜大小的，隆起如山丘般浑圆结实的大屁股正对着弗朗科。<br />
“还真他妈自觉。”弗朗科咕哝着，三步并作两步地冲上前，一把揪住保罗的头发，将他的头颅从冰凉的屠宰台面上拉起来。然后他伸出空余的另一只手，拾起附近柜台上放着的一把尖刀，大笑着“屠宰公牛的时刻到了！”，然后干脆利落地在保罗粗壮结实的脖颈间用力一划！</p>
<p>随着鲜血“咕咚咚”地涌出，这头体格巨大的肌肉壮男跌倒在地板上喘着粗气，发出了奇怪的“咯咯”声，接着他粗壮的两腿猛然一蹬，然后再也不会动弹了，只是强壮的胸脯还微微地颤抖起伏着，全身上下的肌肉块也不住的扭动抽搐着。弗朗科注意到保罗的大鸡巴此刻硬得像个大钢棍，呈45度角高高翘立在他雄壮的身体上，鸡巴上的马眼彻底张开，流出了精液和前列腺液的混合物。弗朗科对此倒是并不陌生，很多被他父亲屠宰肢解的肌肉壮男也是这样，两腿大张，鸡巴高高竖起。人在意外死亡时大多会勃起，尤其是在高潮没多久之后。<br />
“可怜的保罗！”在毫无诚意，并恶意满满的感叹了这么一句后，弗朗科抓着眼前这头死去的肌肉“公牛”的两个脚踝，费力至极地把保罗巨大的，满是肌肉的身躯拖到屠宰台上，然后麻利地用铁钩穿了壮男大脚的踝部，同时启动起重电动机，将这具雄壮的肌肉躯体从台上倒着拉起，并将这双健壮的大腿分开大约三十英寸。<br />
接着弗朗科打开软管，开了热水，然后从工具箱里拿出了电锯，有些吃力地继续割着保罗的脖子。好一会儿之后，肌肉壮男保罗偌大一个英俊的头颅便直接被弗朗科割裂下来，血哗啦啦地从粗壮的脖颈断裂处喷涌而出，落在底下早已准备好的水桶之中。</p>
<p>“耶稣在上！你的头发还真硬。”抱着保罗沉甸甸的头颅，弗朗科感受着保罗金色的硬质短发扎手的感觉，同时瞥了一眼保罗脸上的表情，观察了一下这头大块头肌肉壮男在生命最后一刻的样子。只见保罗此刻两眼翻白，嘴巴大张，舌头耷拉在外面，还留着长长的涎水，这种表情配合他帅气阳刚，充满男子气概的脸庞有一种说不出的滑稽和讽刺，嗯，或许还有一种另类的性感。<br />
接下来弗朗科开始真正忙碌起来。等到保罗的尸体血液差不多流干了，弗朗科随手把头颅放在水槽中，开始打理眼前这具赤裸的无头肌肉壮躯。令弗朗科宽慰的是，保罗并没有太多的体毛，这令他省了很多力气。弗朗科哼着歌，放下电锯，取出一把锋利的薄刃小刀。他慢慢地将肥皂液涂满保罗的两个胳肢窝，然后迅速地把其中的毛发剃光。剃玩腋毛后，弗朗科伸手捉住保罗那仍然勃起着，有着深红色大龟头的粗长鸡巴，接着使劲一拔，将整个硕大的，深棕色阴囊袋子展现自己的眼前，然后小心地将阴囊上的，以及鸡巴根部的那几小撮毛发剃干净。紧接着，无头壮躯上的臂毛，脚毛，肛毛也很快被弗朗科料理干净。最后，弗朗科将沐浴液涂满了整个巨大壮硕的光裸尸体，再用温水冲洗。<br />
“哇哦！”看着自己超过一个半小时才完成的杰作，弗朗科衷心的为自己的能干自我陶醉。此刻这健壮至极的无头尸体变得极为干净光滑，无数细碎水珠在这具躯体强壮的肌肉构成的沟壑间滚动着，在冷光灯下反射出粼粼的微弱光芒。“多么性感动人的一幕！”弗朗科越来越变态了。</p>
<p>当然事情远远还未结束，弗朗科扔下小刀，又从箱子里找出了一把极薄的，材质坚硬，泛着冷光的长柄合金利刃。由于保罗的尸体是倒挂着的，于是他将利刃贴向壮硕尸体的耻骨之处，也就是在八块健壮饱满的腹肌最底部。然后弗朗科紧握利刃，沿着巨大腹肌的中缝，从壮尸的胯部“哧啦啦”地一下子，自上而下划到了两块肉质结实如钢板的硕大胸肌之间，给了保罗一个大开膛。由于这两大块壮观肌肉的夹挤，和坚硬胸骨的阻隔，弗朗科最后还是只割到胸肌的中部。期间，保罗的无头壮躯似乎打了一个冷颤，全身的肌肉都抖了一下，对此弗朗科当然不会惊讶，不过是尸体残留的反射而已。保罗这头肌肉壮男已然是死得不能再死了。<br />
随后，一大堆厚厚的大肠啦，小肠啦，以及其他乱七八糟的内脏器官之类的玩意儿“噼里啪啦”地从无头壮躯之中掉了出来，落在了弗朗科新更换的铁桶之中，先前的桶已经装满了肌肉壮男的鲜血。弗朗科保留了保罗的肝脏和心脏，而对于铁桶中那一大堆肌肉壮男的下水，弗朗科准备将其做成狗粮，犒劳曾经为自己父亲看家护院的大黑背。不过那条名叫“将军”的黑背犬已然垂垂老矣，现在整日在后院晒太阳，对弗朗科爱理不理的。但不管如何，或许是出于对父亲的怀念吧，弗朗科仍然对“将军”相当爱护。<br />
清理完内脏和肠子后，弗朗科打开水管，将前方肌肉壮躯扒开，里里外外都冲洗了个遍。然后将壮尸合拢。虽然内脏被清理了，但由于有骨架的支撑，保罗强壮的尸身上除了在胸腹间有一条细细的红色裂缝贯穿着，其他部位倒也和刚刚被砍头时差不多。完毕后，弗朗科操纵起重机，把保罗的无头壮尸安放在屠宰台上。接着他退后几步，第三次惊叹地看着眼前巨大壮硕的，充满了块块饱满鼓胀肌肉的光裸无头尸身。<br />
只见保罗的无头巨躯就这样四仰八叉地躺在冰冷坚硬的铁灰色屠宰台上。他那呈现倒三角形的，宽阔厚实，肌肉虬结的背脊铺满了整个屠宰台面，几乎快要放不下了。饱满结实的斜方肌下两块无比鼓胀饱满的胸肌高高耸起，就像两个大山包，山包顶上则是两粒深褐色如美元硬币大小的大乳头，这两粒乳头即使在主人死后依然坚硬鼓突着，而八块烤面包大小的巨大腹肌则整整齐齐地排列在腹部。这无头躯体全身的巨块鼓胀肌肉就像连绵起伏的群山一样，充满着力与美。保罗那两条长而壮硕，肌肉饱胀的巨臂甚至比弗朗科的大腿还要粗，他那两只蒲扇般的大手无力地垂落在台面两侧，微微弯曲着的，骨节粗大的手指轻触地面。至于那两条筋肉扎实隆起的健壮大腿，则大大地叉开着，每条大腿都有弗朗科的腰那般粗，分跨在屠宰台两侧，两个粗犷厚实的大脚掌直接踏在地面上。当然最引人瞩目的还是无头壮尸胯部那根粗长无比的鸡巴，高高竖起怒指苍穹，油亮的大龟头还流下滴滴半透明白色液体。整具躯体就像希腊神话传说中的战神阿瑞斯之体一般完美，强壮，充满着力量感——只不过这尊健美壮硕，无比威猛魁梧的战神早已经被弗朗科给开膛破肚过了，连头都被割了下来，接下去恐怕还得被弗朗科大卸八块，切成肉片。<br />
弗朗科欣赏了一会儿赤裸的健硕男体后，再次拿起了那柄利刃，走向屠宰台。弗朗科吭哧吭哧地抬起被去头斩首的壮男保罗那两条肌肉发达的大腿，将其收拢在屠宰台面上，摆放成一个大大的“M”字形，让肛门屁眼和阴囊鸡巴彻底暴露出来。接着他抓握住那跟硕大粗长的阴茎，感受了一会儿那青筋遍布却细腻光滑的皮肤触感，然后用力往上拔，连带着巨大的阴囊也往上一耸，然后把利刃深深地插入进肛门和阴囊连接处的嫩肉之中，慢慢地来了个大环割，将保罗的整副生殖器官，一根大鸡巴连着含有两颗大卵蛋的阴囊一起给切了下来。<br />
“耶稣在上！”弗朗科再次念诵起弥赛亚的名讳，感受着手里的“擀面杖”和“乒乓球”那惊人的重量。肌肉壮男保罗这根硕大的鸡巴在被斩下后甚至抖动了一会儿，尤其是那枚大龟头在一瞬间膨胀了一下，本来大开的马眼收缩着，紧接着立刻射出了一股精液与鲜血混合的液体。</p>
<p>“真他妈调皮！”弗朗科“切”了一声，然后将这一大块肉铺陈在水槽里，用水冲洗了一下。随后弗朗科换了最开始的那把小刀，沿着阴囊袋子中间那根筋割了下去。顿时“扑哧！”两声，两个表面附带血丝的淡白色大卵蛋掉落出来。“bingo！恭喜玩家弗朗科获得金币两枚！”弗朗科自言自语着，同时抓住两颗乒乓球大小的睾丸，和连着大片阴囊的巨大阴茎放在一起，扔进干冰中保存好。&#8221;差点忘了！&#8221;弗朗科咕哝着，又捧起保罗那表情滑稽的英俊头颅，也陈放在干冰中，作为自己第一次屠宰肌肉壮男的纪念品和见证物。事实上保罗的肉体品质几乎称得上是最佳，无论其大小，形状，肌肉厚度和密度，甚至鸡巴，都属于完美的那一类。哪怕是弗朗科那宰杀了近六十多头肌肉猛男的老爸，也鲜少遇到过这样的极品。<br />
紧接着，保罗换上那柄宽面薄刃合金刀，在眼前隆起如两座山包般厚实饱满的大胸肌前比划了一下。每块胸肌是如此巨大，紧致，而且充满了肌肉，高高耸立着。每块大胸肌几乎都没有一点脂肪，并高出保罗胸膛将近4英寸（大约是10厘米）。保罗是个极品肉男，骨架非常粗大，体脂很低且肌肉极为大块，这样不仅富有美感，而且也便于弗朗科切割。<br />
最终弗朗科叹息了一声，放下刀片，伸出手指捻弄、搓揉着大胸肌上那两粒坚硬性感的深棕色大乳头，怀念着这头肌肉壮男曾经带给自己的快乐。但很快他再次拾起刀刃，伸出左手至壮硕胸肌的下端往前推，然后右手持刀从胸肌根部往保罗的壮尸脖颈方向一送，顿时整块浑厚硕壮，无比厚实鼓胀的大胸肌就这样被弗朗科给切了下来，连着那粒棕色大乳头。连着一层鲜红肉膜的白色胸骨和肋骨，就这样显现在弗朗科的眼前。而另外一边的“大山包”也被弗朗科以同样的手法料理了。随后，这两大块古铜色的，缀着两粒大乳头的饱满胸肌被弗朗科置于冰箱里。<br />
接着弗朗科来到无头壮躯的左侧，并伏低身子，将刀刃置于最前面的那两块硕大腹肌的底端，然后向下开了个小口子，再一鼓作气“咯嚓”一声片下了整个腹部，连着上面八块雄壮椭圆的橄榄色巨大腹肌，以及周边鼓突着的腹外斜肌，前锯肌等肌肉。最终弗朗科从壮尸的胯部拔出刀刃，当然胯部那儿的一根大鸡巴已经连着阴囊被割掉了，只剩下一个血色的大窟窿。而这下子，保罗壮硕尸身的整个血红色内腔，和根根肋骨彻底暴露在弗朗科面前。这么一块巨大厚实的腹部肉片则被弗朗科放在冰柜中（太大了，冰箱放不下）。随后，弗朗科又用电锯将保罗一双筋肉隆隆的巨臂给割了下来，挂在肉钩上面。<br />
现在整个壮男尸身的上半身正面已经料理的差不多了，但由于一大片肌肉和手臂都被割掉了，上半身比下半身要轻，再加上整个无头壮躯体积巨大，翻过来很不方便。于是弗朗科换上电锯，沿着盆骨那儿，也就是臀部上方尾椎所在的地方，狠狠地锯了下去，将整个硕壮躯体分割成了两半。<br />
弗朗科先费力地把上半身翻了个面，虽然胸腹间最大块的几片肌肉已经被切掉，但背部仍然很精彩。只见保罗整个厚壮黝黑，倒三角的宽阔背部上，连绵起伏的硕大斜方肌，大圆肌，大块的背阔肌，腰背筋膜互相鼓胀挤压着，形成了一片复杂的沟壑纹理，令人心荡神驰。<br />
长出一口气，弗朗科专心致志地将壮躯背部这一块块饱满卉凸着的肌肉片下来。不过弗朗科虽然把凸出的肌肉块都成功割下来了，但整个庞大的上半身现在变得坑坑洼洼的，显然弗朗科的技术还不到家。“算了！”弗朗科无所谓的一耸肩膀，一不做二不休，干脆换上厚背大砍刀，将整个光裸壮硕，像被凌迟了一样血淋淋的上半身劈裂，剁成一块块的肋条、排骨等物事。随后弗朗科一股脑儿地全塞进了冰箱中，导致冰箱差点被挤爆。<br />
料理完上半身后，弗朗科有些爱不释手地抚摸着壮躯下半身那两块巨大的臀肉。每块浑圆壮硕的深棕色结实屁股都有一个篮球那样大，而且摸上去也和充足了气的篮球那样硬鼓鼓的，和保罗其余部位一样肌肉饱满没有一点脂肪，而且肉量充足。弗朗科伸出两个手掌，分别抓握住一块浑厚硕壮的屁股肌肉，然后用力扒开，将保罗那粉色的，带着褶皱，肛毛剃光光的屁眼最大化地展现出来。然后弗朗科趴了上去，用他整个下巴压着左臀，用左手压住右臀，然后以右手持着短刃，插入屁眼之中来了个环割，接着又拿起一个金属钳，撕裂并夹断肛门。最终弗朗科把保罗大肠的底部，也就是整个肛门给割了下来。弗朗科将保罗被割下的肛门放在手里捏了几下，发现这个空心的粉色管状肉块极为坚韧，又富有弹性，想必也不是什么有趣的烹饪食材。弗朗科索性将其放在干冰里，和那表情愚蠢的帅气头颅放在一起，作为纪念物。<br />
搞定肛门后，弗朗科用电锯沿着屁股缝儿将两瓣篮球大小的臀大肌割裂开，每瓣混壮巨大的屁股肌肉都连着一大条肌肉虬结，如铁柱般的古铜色壮硕大腿。弗朗科将它们挂在了肉钩上，接着又用电锯在膝盖关节出将两截树桩般结实粗大的小腿锯了下来。然后弗朗科瞅准脚踝部位，将两截小腿上的大脚丫子都剁开。拾起两个肌理分明的厚实大脚掌，他啧啧赞叹，保罗这头肌肉壮男光一个大脚就够弗朗科吃一顿了。不过弗朗科想了想，还是拿出钳子，将十根粗大脚趾上的指甲一片片掀开来扔掉，然后把十根脚趾一根根剁下来，准备用来以猛油爆炒，做成零食。两只厚实大脚板则被洗净，放在一个瓷盘里里，弗朗科准备将其做成晚餐。休息了一会儿，弗朗科看了下肉钩上挂着的保罗的两条壮臂。壮臂末端的两只肉掌极为宽大，骨节分明，手指修长却又粗壮，跟专业篮球运动员的手掌相比也毫不逊色，光一个手掌就足以包裹住弗朗科整个脸。弗朗科最后还是决定把保罗的两只大掌给剁下来，和两只大脚板一起作为自己的晚餐。</p>
<p>经过一系列的断头，清洗，阉割，开膛破肚和肢解分割等步骤，保罗这头肌肉壮男算是彻彻底底的被弗朗科给料理干净了。弗朗科直起腰，舒展了一下身子，感觉实在疲惫不堪。“妈的，究竟过了多久？”弗朗科骂骂咧咧地走出地下屠宰间，同时打算下次在屠宰间安个钟。他换了身衣物，然后拉开柜台前的卷帘门，有些惊讶发现此时已然接近黄昏，而太阳已经半沉入远方连绵的山脉里，金黄色的余晖洒落在密斯特镇的每一寸土地上，枯败的叶片被晚风吹着，打着旋儿落在弗朗科家的大门台阶上。弗朗科叹了口气，拢了拢大衣的领口，感觉有些冷。他忽然有些怀念起保罗那强壮而温暖的怀抱了。</p>
<p>前情提要：<br />
一个月前，一位来自美国阳光地带，名叫保罗的顶级健美运动员决定到南部一个风景优美的小镇上度假散心。身高超过两米，如希腊战神般健硕魁伟的保罗长着一张酷似金发版阿兰德龙的帅气脸庞，在小镇密斯特上俘获了许多少女熟妇的芳心，但同时也吸引到了镇上一个危险分子的注意。这个危险分子名叫弗朗科·康斯坦丁。<br />
弗朗科因为父亲的过世，不得不早早地继承家业，从事屠宰工作。尽管作为一个屠夫，他显得过于消瘦英俊了些。弗朗科的老爸是英国移民，他本人也继承了父亲那一口利落的英国利物浦口音。虽然性格有些玩世不恭，但他向来行事低调，偶尔会操着沙哑不带卷舌的利物浦方言和顾客开几个黄色笑话，再加上他贩卖的肉品质量上乘价格公道，因此弗朗科在小镇上的风评还不错。但除了密斯特的镇长等领导人物（弗朗科的老爸也算是小镇上颇具份量的人物），一般小镇居民并不知道弗朗科家族多年来从事着的一个秘密副业——那就是屠宰肌肉猛男，并通过特殊渠道贩售。不过在此之前，弗朗科并没有这方面的经验，他本人对此也没有太大兴趣。但英俊壮硕的保罗却让他产生了子承父业的冲动。</p>
<p>或许是命运的眷顾，事情进行地出乎意料的顺利，弗朗科轻松地放倒了这头肌肉巨汉，并把他搬到自家地下室的屠宰间里。经过一系列的断头，去除内脏，冲洗，阉割，肢解等工作后，体格巨大健美，肌肉饱满发达的大帅哥保罗就这样被弗朗科大卸八块，料理得干干净净，正式变成弗朗科案板上的“牛肉”了。弗朗科还把屠宰肢解保罗的视频拍摄下来，命名为《美国肌肉健美运动员屠宰实录》，并截取视频的一小部分发到地下电影市场之中，不多时就在地下电影市场里引起了轰动，点击率爆表。<br />
接着弗朗科又将《美国肌肉健美运动员屠宰实录》1080P完整版挂在网络平台上，明码标价，顿时好评如潮。尽管价格标的很高，但阔绰的顾客从来不缺，再加上这次视频的主角是这样一头高大壮硕而且帅气的肌肉猛男。弗朗科靠这个狠狠地大赚了一笔，简直爽翻天。<br />
但爽归爽，这种做法风险还是有的，万一被警察们查到那真是棘手至极。毕竟保罗不是街上的流浪汉，而是加州一位颇有名气的健美运动员。不过好在保罗来密斯特之前并没告诉任何人，再加上密斯特镇因为地势关系颇为偏僻隐蔽，虽然面积不小，但存在感较低，还有镇长一行人的掩护，弗朗科暂时不用太担心、同时他还删掉了屠宰视频，烧掉了保罗留下的所有衣物，将店里的血迹一个不留地擦得干干净净，力求销毁所有证据。<br />
不过根据墨菲定律，如果你担心某种情况发生，那么它就更有可能发生。</p>
<p>此刻浓郁如墨的夜色正笼罩着美国西南角落的这片大地，夜空中无数星辰洒下温柔的琥珀色明光，与中央天空阿耳忒弥斯的皎洁银芒混成一色，为这座以“密斯特（神秘）”为名的小镇披上一层淡色的面纱。空气中始终响着日夜不息的微弱虫鸣，伴着夜间长风的呼啸奏出了一曲安眠乐。此时此刻万物理当沉睡休憩，但密斯特之中却亮起了点点微芒，那是每家每户中橙色的灯火，混着隐隐人声，令密斯特的夜晚充满了人间烟火气息。</p>
<p>十一月的下旬，正是红如烈火朝霞般的枫叶撒满小镇附近山谷的金色深秋，空气中隐约有种万物肃杀的味道，却掩不住小镇居民的喜悦之情。因为此时临近感恩节，家家户户都沉浸在盛大节日到来的欢喜中，在这座地广人稀，以至于有些过于安静恬淡的小镇里，是难得能感受到热闹喜悦的好时光。</p>
<p>此时弗朗科正倚在自家的门前，望着盘绕在门廊上四季常青的槲寄生出神。这在弗朗科的故乡象征着丰饶与希望的植物此刻在凉风中微微摇曳，点缀在葱郁绿叶间的淡黄色花朵氤氲着阵阵沁人心脾的暗香。<br />
弗朗科身上穿得不多，但他很享受夜晚浸入骨髓的凉意，即便冒着在节日前感冒的风险，因为这能让他更深切的感受到那温热的，象征着生命的液体在他体内奔流不息。虽然弗朗科独身一人，没有像小镇其他男子那样组建属于自己的家庭，也无法感受阖家共度佳节的天伦之乐，但他并不觉得孤独。有些人就是这样，习惯独自一人。</p>
<p>但，实在是有点无聊呢，弗朗科心想。</p>
<p>考虑到弗朗科的职业，以及他那见不得光的副业，弗朗科完全称得上是个温和到令人惊讶的杀人犯。事实上他并没有什么乱七八糟的反社会人格，也没有漠视他人生命的心理疾病，他能感知生命自然之美。只不过他更迷恋亲手毁灭那些雄壮而美丽的肉体的过程。与其说弗朗科是变态，不如说他是个培养了某种不太好的兴趣，并难以自拔的普通（？）青年。<br />
宰杀肌肉壮男是会上瘾的。就如狮子尝了第一口鲜血后就无法抑制自我。</p>
<p>弗朗科兴趣缺缺地望了望眼前的万家灯火，琢磨着反正现在也没有合眼的猎物，不如自己也去弄几个南瓜做些南瓜饼。可惜镇上的火鸡已经被抢购一空，彻底断货。加上密斯特偏僻到奇葩的地理位置，短时间内也无法进到货源。</p>
<p>虽然弗朗科本身是个屠夫，奈何却很少卖家禽肉，更别提火鸡了。他有点苦恼地抓了抓头发，寻思着干脆加入自己损友的家庭蹭个饭算了。<br />
已近深夜，灯火减熄，弗朗科转身进了屋。然而他不知道的是，此刻有一辆警车正披星戴月地行驶在前往密斯特的路上。<br />
而在进屋的时候，弗朗科正咕哝着：感恩节没烤火鸡怎么行？</p>
<p>第二天早上，清晨的第一缕阳光透过蔚蓝色的纱窗，照射在弗朗科疲倦的面容和那两个大大的黑眼袋上。很显然，这位年轻的肉铺老板昨晚的睡眠质量有点糟糕。</p>
<p>弗朗科完全没睡好，感恩节的到来让他满脑子都是火鸡，火鸡，还有火鸡。以至于晚上他梦见自己在不停地追逐一只巨大的，被烤熟的火鸡。然而在梦里无论多么努力奔跑，弗朗科始终够不着这只该死的，被烤成九成熟后却仍然活蹦乱跳的玩意儿。</p>
<p>不知过了多久，仿佛过了一个侏罗纪世纪那么长的光阴，他终于扑倒了这只足有两个他那么大的，浑身喷香流油的壮观烤鸡。然而当他一抬头，眼前的大火鸡却变成了一个看不清面容，有着魁伟壮硕的肌肉身躯的男子——和普通肌肉壮男稍有不同的是，这是头被烤成九成熟，全身赤裸浑身冒油的大块头肌肉壮男。。。。而弗朗科的手里头突然多了一把银光锃亮的餐刀和餐叉，脖子上居然见鬼地多了条洁白的餐巾？</p>
<p>令弗朗科欣慰的是，这头被烤熟的肌肉猛男不像之前那只调皮的火鸡那样到处乱窜，而是安安静静四仰八叉地躺在餐桌上（圣母玛利亚的屁眼在上，这餐桌是哪来的？），挺着个焦脆的大肉棒，完全袒露在弗朗科眼前。不过正当弗朗科想要大快朵颐的时候，梦却醒了。真他妈见鬼。</p>
<p>醒来后，弗朗科在床上挣扎了近半个小时，最后通过一个失败的鲤鱼打挺，成功地在起床的同时给自己的后脑勺来了个重击。于是弗朗科一边搓揉着磕到床头柜的后脑勺，祈祷没有后遗症留下，一边迈着打着摆儿的小步子，趿拉着人字拖踉跄地跑到浴室进行洗漱，同时回味着那个诡异而色情的怪梦。但一想到火鸡的问题，弗朗科感觉自己的后脑更疼了。<br />
由于是周末，弗朗科也不准备营业。他按照惯例离开自己的小别墅，在密斯特宽阔的街道上慢跑着。或许是临近冬季，小镇上的雾气极重，几乎浓的化不开，可视度极低。不过这个点也不太会有人活动，再加上弗朗科对密斯特的街道又了如指掌，因此也不甚在意。不过现实很快就教他做人。<br />
“砰！”一声闷响，弗朗科感觉自己的鼻子和额头好像结结实实地撞在一架坦克的装甲板上，对面纹丝不动，自己却被震退了数步，眼前金星直冒头晕目眩。就当弗朗科感到自己要蒙主召唤的时候，一只强壮肉厚而炽热的大手扶住了他的肩膀，同时头顶传来一个低沉有力，带点沙哑，充满磁性的男性嗓音：“嘿，小老弟，慢跑也要看着点路，没事吧？”。</p>
<p>弗朗科缓过来后，闷闷地回道：“没事！”，说完他抬起头，打量了一下眼前的男人，然后怔住了。</p>
<p>那是一个警察，一个见鬼的大块头种马壮警。虽然穿着一身笔挺的制服，但丝毫无法掩盖眼前这位配着警徽，体格巨大，魁伟健美的男子那一身彪壮的腱子肉。他的身材丝毫不逊于弗朗科见过的任何一位健美先生，包括刚被宰杀没多久的保罗在内。这头警察那强健饱满的肩颈将领口附近的衣物撑的满满的，一对鼓囊囊饱胀的大胸肌使得警服隆起两座“高原”，筋肉纠结的长臂探出袖口整整一截，露出粗大结实的前臂和手腕，上面还布满金色的汗毛，在稀薄的阳光下闪烁着微光。警察颀长而粗壮的健美双腿下有着一对大脚，蹬着一双黑色而锃亮的皮质警靴。此外他有着一头茂密且有点乱糟糟的金发，并留着短短的金色胡髭，皮肤是那种长期在阳光底下运动后呈现的迷人的小麦色。而且难以置信的是，他还有着一双眼眶深陷，呈现琥珀色的漂亮大眼睛。警察那挺拔而略带鹰钩的鼻子下是一抹勾勒出坚硬刚强的唇线的，锋利的薄唇，和棱角分明的有力下颔。弗朗科注意到，比起保罗那如阳光般纯粹明亮的金发，警察那一头金毛颜色更深，带点沙金色，就像农庄里的稻草秸秆，也像是夏日农场里那翻滚如波涛的金色麦浪。这头警察整个人健壮魁伟，阳刚英俊，散发着浓烈的男性荷尔蒙，瞬间驱散了弗朗科一早上的郁闷。</p>
<p>“咳咳！”弗朗科略显尴尬地清清喉咙，他凝视着眼前如同巨人一般的，目测身高达到195cm以上的肌肉帅哥警探。“哈。不好意思，没料到这个点还有人，我……”然而弗朗科还未说完，对方就突然打断了他的攀谈。<br />
“耶稣在上，小老弟，居然在这地儿也能遇见你。”高大的肌肉警探微微弯下腰，有些惊讶地瞪大着琥珀色的双眼，端详着弗朗科的脸庞。由于此刻两人挨得特别近，弗朗科能感受到眼前这个猛男警员那炽热的鼻息正喷洒在自己脸颊和鬓边，湿热中带着麻痒，同时还有一股淡淡的，混合着男性汗味的烟草气息萦绕在弗朗科身周。不过此刻弗朗科没心情感受着这略带暧昧的氛围，他满脑子都是问号：这家伙不会认错人了吧？自己对他毫无印象，再说要是见过这么一头肌肉猛男，自己不至于一点记忆也无。</p>
<p>“哈哈，你的确不认识我，当然我也不认识你，不过我们有过一次让双方印象深刻的经历。嘿，你还记得墨尔本郊外吗？被袋鼠揍得哭爹喊娘的小子？”警探朝弗朗科点了点头，嘴角咧开，给了弗朗科一个有点洋洋得意的微笑，配合着他那一头金毛和金色胡髭，好像一条开心地摇着尾巴的，强壮的黄金猎犬。<br />
“墨尔本？墨尔本！”弗朗科突然发现眼前魁梧的警察有一对金棕色的浓眉，而他左边的那撇眉毛中间有一道断痕，这条伤疤一直延伸至左眼的睫毛上方，就像是《权力的游戏》中的马王那样。然而这道疤没有令这头体格如同健美先生一般强壮的英俊警察破相，反倒是给他增添了一丝英武悍勇之气。同时弗朗科还发现眼前的男人操着一口浓浓的澳洲口音，先前由于被撞，弗朗科甚至没听出警探讲英语时那浓重的鼻音和着重o，w的奇葩发音，正是澳洲佬讲话的特点<br />
“操，居然是你！哦上帝，你怎么跑到密斯特这鬼地方来了？”弗朗科终于想起了眼前这个男人究竟是谁。很多时候，弗朗科都是个记性不错的小伙子，但对于某些特别尴尬的时刻，弗朗科会刻意地不去想它，让这恼人的回忆永远沉默在记忆海洋之中。<br />
大约三年前，弗朗科还是个双手未沾人类鲜血的健康好青年。嗯，或许不那么健康，但除了偶尔会去浏览会儿地下电影，逛逛什么不可告人的网站之外，弗朗科自认为还是个不错的乖男孩。某天他关了肉铺，独自一人背着大肩包，上了前往澳大利亚的飞机，想要散散心，顺便领略一下和密斯特不同的优美自然景观以及澳洲大陆的风土人情。到了目的地后他下榻于东墨尔本的一家酒店，隔天起来正打算到外面散个步，结果居然在路上碰到了一只红袋鼠。<br />
虽说这是郊区，但本是生活在内陆野外的红袋鼠究竟是怎么跑到东墨尔本的？弗朗科至今百思不得其解。<br />
总之作为地球上个头最大的袋鼠种，红袋鼠平均身高一米五，弗朗科碰上的那只公的显然体格要比平均水平强健很多。当时略带天然的弗朗科还手贱地揉了揉大袋鼠的胸部，毕竟没见过嘛，说到底那时弗朗科只是个美国乡下出来的淳朴青年。</p>
<p>但弗朗科显然不知道袋鼠脾气大多比较糟糕，尤其是最为暴烈的红袋鼠。就在弗朗科伸出咸猪手以后，那头强壮的袋鼠先生突然暴起发难，直接一拳“咚”地轰击在弗朗科的有些瘦骨嶙峋的胸膛上。让还沉浸在探索动物世界的喜悦之中的弗朗科顿时一个踉跄，感觉胸口好像被投手扔出的大铅球砸中了，一阵烦闷，几乎吐了出来。</p>
<p>那时眼冒金星的弗朗科虽然有点懵，但绝对不傻。他迅速判断出以自己的体格，即便再来两个他，碰上这头大袋鼠也只有送的份儿。当机立断，弗朗科拔腿就跑。<br />
于是清晨的东墨尔本郊区中，三三两两的行人纷纷驻足观看一个灰发青年没命地夺路奔逃，屁股后面还跟着一头体格健硕的红袋鼠。当时弗朗科只感觉人生充满了悲哀，自己难道要在异国他乡死于一头袋鼠之手么？他恐怕很快就要成为密斯特小镇大妈大爷们茶余饭后的笑料了。随着气力的耗尽，他似乎听到了天堂的钟声在耳畔敲响。正当他一咬牙，准备回头背水一战的时候。一个身穿警服的高大身影陡然截入弗朗科和袋鼠之间。<br />
那是一个非常魁梧的巡警，只见他伸出蒲扇般的大手，借助身高臂长的优势轻松地摁住了袋鼠的脑袋，让它无法往前。而即便隔着衣物，弗朗科也可以感受到警察手臂上那鼓鼓的肌肉块所爆发的强大力量。同时袋鼠短小的前肢也够不到这位健壮的警官。在弗朗科面前耀武扬威的大袋鼠在这头肌肉壮警面前丝毫没有力量上的优势，被牢牢地压制住。突然袋鼠用坚韧的尾巴支撑着地面，准备来个双腿迅踢。但巡警似乎早已预料到，他挥动手臂，狠狠一掼，让袋鼠失去了平衡，摔倒在地。紧接着警察抬起穿着锃亮警靴的大脚，猛一发力，重重地踏在袋鼠的胸部。“咯啦啦”，随着某种物体碎裂的瘆人声音响起，弗朗科清楚地知道这记“战争践踏”几乎踩碎了袋鼠的胸骨。</p>
<p>“我草草草草！”当时弗朗科心里只有“fuck”这么个词。他为这警察的凶悍和力量深深震惊，同时他也意识到，显然对于袋鼠这种象征自己国家的特色动物，澳洲人们似乎不怎么在意其死活。<br />
“没吓得尿裤子吧？伙计。不过你可真够弱的，居然被一头袋鼠打得屁滚尿流。”望着形容狼狈，衣衫不整，身材偏瘦的弗朗科，一身笔挺制服的肌肉警察大嗓门地喊着，接着还发出一阵“哧哧”的憋笑声。弗朗科这才发现四周围着不少人，其中还有几个学生模样的家伙拿着手机拍照。平生第一次，弗朗科羞红了脸，他有些忿怒地瞪了眼前这个长相颇为英俊的强壮警察一眼，然后捂着胸口拖着脚步离开了。离开的瞬间，弗朗科还注意到了这头警察左眉上的一道伤疤。<br />
“我欠你一声谢谢！”回忆完自己生平最大的糗事后，弗朗科叹息着向身旁的警探道谢。</p>
<p>“不不，不用道谢，这是我该做的。你那时没受什么严重的伤吧？”虽然三年前的那次见面并不怎么愉快，但随着光阴飞逝，当两个陌生人再次偶然相遇，双方之间的关系莫名地亲近了许多（起码这头肌肉壮警自己是这么认为的）</p>
<p>“没事，只是有点岔气。”望着三年后愈发成熟健美的英俊男人，弗朗科微微一笑，陪着他在无人的街道上散着步。显然肌肉警察是第一次来密斯特，弗朗科索性给他当起导游来。</p>
<p>“那就好，当时我真不应该嘲笑你，毕竟一般的成年男子不是一头雄性红袋鼠的对手也很正常，在我老家被袋鼠袭击而受伤的人着实不少。”警察有些局促地摸了摸下巴上金色的胡髭。三年前在见到弗朗科的时候，他还只是个光下巴的警局新人呢。<br />
“嗯，很显然你不是一个普通的成年男子。”弗朗科随口回答道，同时给肌肉警察指出密斯特的街道布局，旅馆餐厅所在地等。<br />
“那是当然，我可不仅仅是个警察。”肌肉帅哥警探再次洋洋得意地笑了起来。“我可曾是东墨尔本区的健美大赛冠军。”说完他一把捋起袖子，摆了个大力水手的姿势，向弗朗科展示他那巨大饱满的肱二头肌，那强健的硕壮臂膀似乎能一把夹死弗朗科。<br />
“原来是警界的健美先生呢。幸会啊，我是弗朗科·康斯坦丁，密斯特的长期住民。”弗朗科微微低下头，似乎在想着什么。</p>
<p>“哦哦，我是马特·梅森，来自东墨尔本，现在住在加州。”这位墨尔本的健美冠军，警界的健美先生，也就是马特，这时候才想起来双方都没互通姓名过。<br />
“那么马特，你一个警官来这地方做什么呢。别告诉我你是来休假的，虽然密斯特的风景确实不错。”弗朗科紧了紧身上的兜帽衫，顺便取下附着在帽子上的几篇落叶。随着慢跑运动的结束，他开始感觉有些凉意。</p>
<p>“正想问你呢，你有没有见过一个名叫保罗·阿什尔的男人？那家伙是个健美运动员，金发蓝眼，身材应该跟我差不多。”马特漫不经心地问道。<br />
“见过啊，秋季出跑到这儿来，还到我这儿买过肉，不过一个月前已经离开了。不知去了哪里。”<br />
“他还真来过这儿？不过说到买肉，你……”<br />
“我是个屠夫啊，至少目前是如此。”<br />
“就你这身材？哈，我……不好意思，我不是有意的。”马特有点尴尬地摸了摸鼻子。<br />
“没事，很多人也对此表示惊讶过。不过我有一套不错的装备，可以弥补我力量的不足，这样砍肉会方便很多。”弗朗科似笑非笑地看着马特。<br />
“看来你不怎么在意你的任务？”弗朗科又问道。</p>
<p>“谁说那是我的任务？你刚才问对了，我的确是来休假的。至于保罗嘛，因为之前我和他是一个健身房的，结果这个健身狂人突然缺席了，让我们这帮人感到有些不可思议。”马特无谓地耸了耸肩，“听艾哲尔说，保罗好像跑到这地方来散心了，那我也顺便过来看看而已。找不到就找不到呗，一个大老爷们，去哪儿还用得着告诉别人。”<br />
“我们？看来有整整一群肌肉猛男呢。”弗朗科的眼睛亮了亮。<br />
“戚，那帮弱鸡算什么？我是他们之中最棒的。”马特有点不以为意的说道，“也只有保罗能跟我比一下了”<br />
弗朗科笑了笑。<br />
“不过说真的，你是怎么从澳洲墨尔本跑到美国加州去的？”<br />
“没办法，我前女友工作变动，去了她所在公司的加州分部，估计以后就在那定居了，我也只好跟过去了。”<br />
“前女友？”<br />
“算了，别提那婊子，扫兴！”</p>
<p>“。。。。。”<br />
“好吧，那么你这几天打算住哪儿？那家‘绿翡翠’旅馆就挺不错，便宜实惠，供应三餐。而且是希尔玛太太开的，她煮的蔬菜汤堪称一绝。”弗朗科说着，接着话锋一转，“当然如果你不介意的话，也可以住我家，东西也不需要整理或再去购买，我虽然一个人住，但家里东西还是挺多挺齐的。每隔一段时间我也会叫钟点工整理房间。”弗朗科扫了一眼马特的身材。“不过你那个型号的衣服我可没有，整个密斯特镇都未必会有，你得自己准备换洗的衣物。”<br />
“一个人住？”马特挑了挑眉毛。<br />
“毕竟我母亲在我6岁左右就跑了，父亲在我13岁时去世，从那时起我就是一个人住的。”</p>
<p>“哦！嘿！我……很抱歉。”马特深深地看了看身旁的弗朗科一眼，有点局促不安地挠了挠自己的后脑勺。</p>
<p>“没有必要为我感到遗憾，毕竟已经过去很多年了。我甚至都快记不清他们的模样了。”弗朗科给了马特一个宽慰的微笑，“话说你到底要不要来？”<br />
“为什么不来，走，带我见见你的小窝。”马特咧嘴笑着，伸出大手，一把搂住弗朗科的肩膀。顿时，那股充满男性费洛蒙的汗味混杂烟草的气息更浓了。<br />
“那好吧，我们走。不过我住的可不是什么‘小窝’。”弗朗科的笑容加深。<br />
“对了，马特。”弗朗科瞄着身旁这位有着雄壮身材的澳洲健美先生，“我最近购买了一整套非常赞的烧烤器具，你可一定要去试试看！”</p>
<p>当天傍晚，马特便搬入了弗朗科的小楼里。一开始，弗朗科宅邸的宽阔整洁的程度让健美先生惊诧不已。真皮沙发，光可鉴人的红木地板，地板上花纹精美的地毯，墙上漂亮的挂饰和壁炉，后屋巨大且无一丝尘土的落地窗，接纳着屋外的阳光。房屋格局大气，采光良好。<br />
“看不出来，屠夫都很有钱么？你一个人住那么大的房子？”魁梧的肌肉警探啧啧称奇。</p>
<p>“你想要洗个澡么？浴室就在你的房间对面，我换了新的毛巾，沐浴液之类的随便用，现在已经有热水了。”弗朗科才不想和马特讨论自己家族的财产来源，于是开始转移话题。<br />
“真是谢谢啊，我的好伙计！开了半天的车，又在车里睡了一晚，再也没有比泡个热水澡更舒服的享受了！”话音刚落，马特就解开了扣子，脱下了紧绷绷的警察制服，露出了里面纯白色背心。<br />
此刻这件白背心正被健美先生那雄健强壮的颈子，以及两块饱胀厚实的硕大胸肌撑得极其紧身，胸肌边缘凸出的两粒硬如石子般的大乳头似乎要破衫而出。白背心的胸部区域沁出一片水渍，一直延伸到马特的股沟处，浓浓的男性阳刚的汗味随即飘散了出来。然后健美先生马特微微舒展了一下他那宽阔的肩背和一双肌肉虬结的麒麟长臂，动作的同时还牵动了两块方壮的大胸肌。弗朗科看着两块跳动着的，如平地丘陵般的“大家伙”，以及上面两颗大奶头，瞬间有些不淡定了。接着马特又解开了皮带（鞋子进来时已经脱掉），弯下腰，褪去自己的警裤，立刻便显现出他那紧紧裹着灰色四角内裤的结实圆壮的大臀，同时也半显现出两条筋肉结实的粗壮大腿，而马特胯部那条沉睡的巨龙和两颗大蛋正被紧身内裤勒得挤作一团，让内裤鼓起了整整一大坨。而就在健美先生弯下高大身躯，屈起一腿，发力准备完全脱掉那条颇有些紧巴的裤子的时候，他全身的肌肉都因为这个动作暴涨起来，两块沉厚雄壮的胸肌更是鼓成两座大丘，边缘的凸出的乳粒愈发明显了。这让正好站在马特面前的弗朗科呼吸顿时急促起来。他趁着马特低下头没注意，鬼神神差一般伸出双手探到马特的两块大胸肌处，一手一粒，重重地掐住了那两颗凸出白背心的大乳头。<br />
随即两人都惊呆了。<br />
健美先生马特就这样保持着脱裤子的姿势一动不动，任由弗朗科的双手凌虐蹂躏着自己的两粒奶头，显然完全没想到被自己只是脱个裤子都会被这样对待。而弗朗科则因为自己定力的缺乏而感到震惊。<br />
难道最近自己因为实在太缺乏性事，而变得特别饥渴了？不会吧？！然而惊呆的弗朗科一边在内心吐槽自己，一边却手上不停，不仅加大了力度，还扭了扭。</p>
<p>“小老弟，你在做什么！”马特从震惊的状态恢复了过来，英俊刚毅的脸刷地红了，他粗壮的脖子冒起了青筋，呼吸也立刻急促起来。“混账你他妈还不快停下！”然而嘴上说着，马特却似乎完全没有制止的意思，明明轻松一拳就能把眼前战斗力为五的瘦小青年打散架，却不知为何任由他上下其手。<br />
弗朗科开始还有些迟疑，但观察着马特的反应，他微微一笑。<br />
“直起身！”弗朗科的声线沙哑邪恶，却又透露出十足的迷人和权威感，令马特不自觉得服从。此时马特的裤子被褪至脚踝处，两条肌肉大腿赤裸着。马特随即抽出两只大脚，踢掉了裤子。而弗朗科松开马特那两粒坚韧如橡胶一般的男乳后，又伸出双手探向马特胯部，然后直接掀起白背心至马特毛茸茸的腋下，露出马特那两块赤裸的性感巨胸和八块硕壮腹肌，鼓胀胸肌上两粒硬挺棕色大奶头正对着准弗朗科的脸。接着马特立刻配合地抬高两条肌肉巨臂，举过头顶，同时嘴上还嘟囔着些澳洲的方言，连弗朗科都听不懂他在讲什么。<br />
然而随即弗朗科就愣住了，因为他发现自己对于眼前这头肌肉巨汉来说……太矮了，完全没办法把衣服从这具肌肉巨躯上褪去。只得让白背心挂在马特的腋部和上胸肌那一圈<br />
“自己脱！还有内裤也扒掉！”弗朗科有些恹恹地收回手，为自己的瘦小有些气馁。马特闻言，大臂上块块肌肉微微一鼓，向身体两侧一振，同时硕壮胸肌对着弗朗科一阵抖动，居然就这样直接崩碎了缠绕在胸部的白背心。然后马特那双骨节粗大的宽阔手掌分别抓住内裤的一角。接着弗朗科只听到“哧拉”一声，那条内裤就被马特撕裂开来。最终在脱掉脚上的黑袜后，健美先生马特就彻底赤条条地将自己的肌肉巨躯展现在弗朗科眼前。<br />
“啧！”弗朗科看着眼前壮观的景象，发自内心地笑了，露出一口白牙。</p>
<p>只见眼前这头肌肉壮警马特丝毫无愧于自己澳洲健美先生的身份，他那被澳大利亚大陆上充足的阳光日照晒成浅棕色的，高大魁梧至极的光裸躯体上块块肌肉隆起，如山峦起伏，饱满而卉凸。此刻这强壮性感且赤裸的高大男体上那一身健美的肌肉厚实如山地岩块，向弗朗科昭示着雄性的极致魅力。</p>
<p>马特将两条筋肉虬结的结实臂膀背到身后，两只巨大手掌交叉于背部，置于肌肉饱满如巨丘的性感大臀之上，两条健美肌肉大腿叉开站立，他琥珀色的大眼睛此时紧紧盯着弗朗科，线条刚硬的薄唇抿得紧紧的，属于高加索人种特有的立体面部轮廓英俊而深邃。傍晚暖色的阳光透过大大的落地窗，洒落在马特赤裸阳刚的雄健肌体上。他那一头如秋麦般金灿灿的乱发此刻蓬松张扬着，如同强壮雄狮的鬃毛，在阳光下泛着光晕。马特那强健有力的下颚下方是长而粗壮的脖颈，脖子上那男性特征浓厚的性感喉结微微上下滚动着。饱满而卉起的斜方肌和巨臂末端壮硕而油光闪亮的大三角肌，共同构成了马特宽阔雄壮的肩膀。而在粗壮的脖颈下是两块厚重硕大，鼓囊囊的小麦色大胸肌，胸肌铺展地极大，同时两大块浑壮胸肌之间挤出了一条深深的男性“事业线”。大胸肌的边缘两粒深棕色的，大如铜豌豆的乳头硬的凸起，突出胸肌皮肤近一厘米。而两粒乳头周围浅棕色的，直径约六厘米的乳晕看上去如同两枚中国古代的大铜钱，点缀在胸肌之上，秀色可餐。</p>
<p>随着弗朗科的目光往下移，马特那强健如铁的腹部上排列整齐对称，壮硕圆凸如同八块燕麦大面包般的腹肌映入眼帘，同样性感的还有强壮腰部那两条深深的人鱼线。然而更为引人瞩目的是雄壮腹肌之下，连着两条人鱼线的那根半勃起的，有20多厘米，如同手电筒般粗细的大鸡巴。这根得天独厚的巨大肉棒在弗朗科的注视下开始抬头，还上下点了点，鸡巴顶端那油亮的，浅玫瑰色的巨大龟头沁出一丝丝晶莹剔透的液体，不断滴落在地板上，甚至造就了一洼小水潭。鸡巴被茂密的金棕色毛发环绕着，如同站立在金色麦浪中的赤裸国王，而鸡巴下方那团低垂着的硕大卵袋的褶皱间上也遍布着细微的金色绒毛，两大颗棒球大小的男性瑰宝在阴囊里滚动着。马特的下身也极为精彩，两大条雄壮且肌肉发达的粗长大腿叉开约六十度，就像弗朗科曾游览过的雅典神庙里的两根大殿柱子，暴凸的浅棕色肌肉充满了力量感。马特的两只厚实的巨大脚掌稳稳地踏在地板上，肌肉分明的大脚上十个脚趾根根修长，骨节粗大，脚趾头看起来也非常圆润。整个健美先生的倒三角雄躯赤裸裸地袒露，光滑的肌肤蒙着一层薄薄的汗液，让整个肌肉巨躯油光闪亮，看起来宛如铜汁铁水浇铸出来一般，看得弗朗科一愣一愣的。<br />
真是一头不亚于保罗的肌肉壮男啊，弗朗科叹息着。自己最近做了什么？居然能在短短几个月中得到两头这样完美的极品猛男肉畜？开挂了吧？弗朗科几乎不敢相信自己。<br />
似乎是第一次完全赤裸地袒露在一个陌生人前，在弗朗科“性”致勃勃地注视下，健美先生马特的呼吸越发沉重了，甚至开始发出细微的呻吟声。“站着别动！也别开始发骚，还没到时候呢！”弗朗科疾步上前，拧捏着马特巨大躯体上鼓胀的肌肉块，啧啧赞叹。弗朗科整个身子此时紧紧挨着马特的健美裸体，于是他瞬间被浓重的男性汗湿荷尔蒙味道包围了起来，同时也感受到了健美先生躯体散发着的炽热温度，就像冬天里的大火炉一般。原本弗朗科为了等会大干一场，脱得剩下一件衬衣和睡裤，加上壁炉没升起，空调也没开（弗朗科冬天很少开空调），冷的有些发抖，所幸眼前这头炽热暖和的大型健美肉畜火炉解决了他的问题。马特无疑是头肌肉巨汉，他那庞大光裸的的壮观躯体足以轻松地裹住弗朗科整个身子。而几乎陷在一堆雄性大肌肉之中的弗朗科，在将脸埋入健美先生坚实如铁，又不缺乏弹性的强壮胸腹之间的同时，伸出右手盖在马特那滚圆硕大，肌肉丰满，翘得过分的淡棕色左臀上。而左手则上提置于马特雄健的大胸上。弗朗科双手同时发力，一手抓揉着健美先生那沉甸甸的厚实饱满大胸肌，时不时用力拧一下两粒男乳。而他的另一手则搓揉着健美先生左边的那块肉厚结实的巨臀，在搓揉过程中弗朗科不自觉地将手掌向里滑着，最后滑入两块充满弹性的圆翘大屁股之间那道夹得紧紧的深缝之中，马特顿时失态地大声呻吟起来。</p>
<p>“真骚！你还是直男吗？”弗朗科调笑着，同时一巴掌拍在马特的大屁股蛋子上，发出极为清脆响亮的“拍”得一声，随即又揉了几把。见鬼，这头健美肉畜的皮肤手感真好，弗朗科心想。马特的皮肤其实没有看上那么光滑，但有一种特殊的粗厚磨砂质地，整个巨臀和大胸肌摸上去感觉像摸着海滩上被高温晒热的细沙一样，给与弗朗科以一种强烈的触觉快感。此时马特的大臀上这道屁缝狭窄深邃，同时又带着湿热和高温，紧紧裹着弗朗科的手掌。似乎感觉到有些不满足，弗朗科撤回蹂躏马特大胸肌的左手，又重重地拍了一下马特的屁股，然后命令他转过身，弯下腰。马特听话照做，然后伸出蒲扇大手，像从前那头已经被弗朗科宰成肉块的壮男肉畜保罗那样，一手一瓣浑厚壮硕的臀肉，然后奋力一扒，将幽门深处那带着褶皱的粉红色的，肉质细嫩的屁眼肛门彻底展现出来，同时健美先生的整套生殖器官，一根大鸡巴和硕大低垂的阴囊也晃荡着出现在弗朗科眼前。弗朗科伸出细长的三根手指，将其缓缓地没入马特的屁股洞之中。眼前的肌肉巨汉顿时哀哀叫唤起来：“呃啊啊！我的康斯坦丁小老弟（弗朗科的全名没忘吧？）！可怜可怜我吧！请轻一点！！”听着马特的哀叫甚至求饶，弗朗科不为所动，他只感觉到炙热的肠道牢牢地裹着自己的手指，同时被自己慢慢地称松开来。接着弗朗科又在近在咫尺，几乎就在自己鼻尖前的那根抖动着的巨大肉棒的顶端，也就是那油亮大龟头之上揩了一手掌的前列腺液，然后将液体聚拢在掌心，接着慢慢倒入正插着自己三根手指的马特那火热的屁眼里，起润滑剂的作用。</p>
<p>过了好一会儿，弗朗科终于抽出手指，感觉到马特的屁眼已经扩张得差不多了，准备使用时，眼前庞大的肌肉躯体突然直立起来，转过身。弗朗科还未反应过来，就感觉自己的衬衣和睡裤被马特扯掉，变得和马特一样赤裸裸的，然后只见健美先生马特一把抱起了身前瘦小的青年，将其双腿架在自己雄厚的鼓凸斜方肌上，也就是肩膀靠颈部的那一块。而马特的英俊头颅正对着弗朗科的胯部。</p>
<p>“搞什么？”弗朗科感觉受到了惊吓，毕竟此刻他离地近两米。好在马特的头足够大，肩膀更是宽得随便弗朗科的腿怎么放都可以。感觉到马特的鼻子抵着自己的小腹，他那炙热的呼吸则徐徐喷吐在自己的鸡巴上，弗朗科顿时完全勃起了。还未来得及等弗朗科反应过来，马特大嘴一张，居然将弗朗科的鸡巴完全吞了进去。<br />
“卧槽！注意牙齿！”此时弗朗科感觉到自己的老二正被一个高温湿热，充满粘腻液体（马特的唾液）的口腔包裹着，一大条男子特有的粗厚长舌裹着弗朗科的老二不放，不断收缩舔弄，粗糙的舌苔磨着弗朗科的龟头。这感觉实在太棒！弗朗科几乎要高潮了。马特的两个炽热大掌此刻轻易地完全包裹住弗朗科的屁股，牢牢地托着他，同时不断把弗朗科整个身子往自己脸的方向送。弗朗科这时候紧紧拽着马特那一头刚硬茂密，如狮子鬃毛般的金色乱发，表情陶醉，感觉自己几乎不需要用力，就能狠狠地操着雄壮英俊的健美先生的大嘴，简直high翻天。马特在给弗朗科口交的时候，他下巴上坚硬的金棕色胡髭不断摩擦着弗朗科的胯部，弄得弗朗科又麻又痒。此外在弗朗科操着马特大嘴的时候，马特不断发出一些“呃呃，咕噜咕噜”的声音，同时弗朗科感觉自己的老二似乎进了一个有点狭窄的火热光滑的小洞之中，随即他反应过来，马特居然在给他做深喉！最后，弗朗科实在忍不住，缴械投降射了马特一嘴的精液。而马特那性感的喉结微微一滚动，舌头一卷一吸，直接把弗朗科的精液全部吞下去了。</p>
<p>高潮过后，弗朗科进入短暂的贤者模式，鸡巴立刻软了下来。马特则松开弗朗科的老二，让他能够从自己的嘴中脱离出来。接着健美先生低下身子，一条健硕的肌肉胳膊紧紧环抱住弗朗科的屁股，另一条则撑着地面，然后整个人躺倒在光洁的地板上，弗朗科也头向后仰，整个瘫倒在马特雄壮的肌肉巨躯上，头置于马特的胯部，同时弗朗科还感觉到自己后脑勺正垫着一大根火热滚烫，硬挺着的粗壮肉棒，以及一大团软软的玩意儿<br />
“原来你还硬着？”弗朗科语气平淡地说道，毕竟已经是贤者了。<br />
“我他妈是个直男！！我他妈是个直男？？”马特躺在地板上，硬着个鸡巴，感觉自己已经坏掉了。他小幅度抬起头，看着眼前弗朗科的那根软软的老二，居然忍不住伸出舌头舔了一下，随即彻底绝望。</p>
<p>弗朗科勉强直立身子，正好坐在马特雄厚的胸脯上，零距离感受着那如同钢块一般坚实的雄性肌肉在自己的屁股底下，随着马特的每一次呼吸鼓动翕张着，伴随着细沙般的独特皮肤质感。而那两粒如小石块一样坚硬的大乳头则不断摩擦着自己大腿内侧，有些麻痒。然后新的一轮开始了。</p>
<p>马特显然已经放弃了治疗，开始彻底地转变为专属于弗朗科的猛男骚货。此刻弗朗科的老二已经被马特夹进了自己那两块高耸着，散发着男性汗味的大胸肌挤出的深沟之中，弗朗科只感觉自己那还流淌着粘腻白浊液体的老二在那道光滑湿热的乳沟中上下滑动，又被两大块厚重巨肌夹挤着，居然迅速地再次精神抖擞起来。而他的英俊壮汉骚货此时正卖力地伸出舌头，不断舔弄着着弗朗科的龟头。粗糙的舌苔摩擦着弗朗科的马眼，弗朗科几乎要再次射了。</p>
<p>“停！，稍等，我还要干你屁眼，别让我射了！”马特随即乖乖地停下。弗朗科则费力地从身下的肌肉“垫子”爬了起来，然后马特也随即站了起来，魁梧壮硕的身子比弗朗科高了近两个头，健美身躯投下的阴影遮住了弗朗科整个人。<br />
打量了一下眼前这英俊阳刚的肌肉壮男，弗朗科突然想出了一个非常神奇的体位。他迫不及待想要试一下。</p>
<p>“做个倒立给我看看。”弗朗科命令道。</p>
<p>“倒立？”虽然有些不解，但马特还是乖乖照做。他轻松地从地面弹跳起来，然后一个翻腾，一双结实粗壮筋肉发达的巨臂往地上一撑，有力的大手稳稳地拍在地面上，直接让整个肌肉隆隆的壮躯彻底倒转过来，两条肌肉发达如同铁柱般的大腿往上一提，厚实大脚连带上面的脚趾都则绷的紧紧的。</p>
<p>“双腿分开六十度！”<br />
“好的，我的康斯坦丁小老弟，如你所愿！”<br />
此时马特整个倒三角肌肉雄躯倒立着，粗壮的大腿大大叉开着，胯部的“巨炮”正对着弗朗科的脸。弗朗科尝试着想攀爬上马特的雄躯，但无奈马特原本6英尺6英寸（约1.98米）的高大身材，加上他那两条长臂，更是高到没边。弗朗科的头也不过刚到马特的胯间而已。<br />
不过弗朗科又瞄了一眼马特那两大块硕壮胸肌，由于他整个人倒立着，这两块山包般高耸的巨大肌肉正处于发力状态，鼓胀中透露出惊人的力度。于是弗朗科灵光一闪，直接踩到这两块大肌肉鼓出马特胸膛且带着乳头的那部分，将其当做垫椅并站在上面。马特惊叫了一声，但身体居然只是晃了一下而已。“这样他妈也行？！”弗朗科“啧”了一声，然后伸手捉住健美先生胯部那不断弹动着的巨大肉棒的龟头，使劲一扯。只听下方传来“呃啊哇！”的惨叫，凭借着这一扯之力，弗朗科成功将自己身子往上提，然后勾住了马特的大腿肉，最后费劲地爬上了健美先生的躯体，稳稳地坐在他的胯部。<br />
此时，弗朗科一只脚挂在马特健硕发达的八块结实腹肌表面，另一只脚则踏在马特那隆如巨丘，圆翘挺拔，充满肌肉的大臀之上。整个人基本上是以十字交叉的方式跨坐在倒立的马特身上。然后弗朗科的前面和后面都是马特雄壮赤裸的筋肉大腿。感觉到自己基本上稳当了，于是弗朗科准备开始好好操操身下这头强壮的健美先生肉畜。<br />
只见弗朗科先是像只树袋熊一般整个人挂在健美先生马特的一条大腿上，双手紧抱这条大腿，抱牢后，弗朗科调整了一下自己老二的位置，终于成功地“扑哧”一声，把自己发硬的鸡巴整个插进了马特那紧致炙热的销魂屁眼之中。<br />
“呃啊啊啊啊！”马特整个健美躯体上肌肉块块爆出，显然他是第一次被开苞，后面的屁眼肛门紧得不行，好在先前已经被弗朗科开发过，不然还真进不去。然后他在弗朗科的命令做起了倒立伏地挺身的运动。随着身下这具壮硕巨躯的上下动作，弗朗科只需要抱着马特的肌肉大腿，就能毫不费力地轻松抽插马特的嫩屁眼。随着“扑哧”“扑哧”“扑哧”的连响声，弗朗科痛快地操着马特的肛门毫不停歇，伴着身下英俊肌肉巨汉震天响的浪叫，他发现自己抱着这条健硕大腿上的那只厚实大脚板，此刻痉挛般不断做出各种动作，尤其是那五根粗大的脚趾，时而全部紧紧蜷缩着，五个脚趾头挤成五个肉团；时而五根脚趾箕张着，整个奋力伸展开来。弗朗科不用回头也知道，身后的那只大脚也是如此。</p>
<p>最后，在马特已经吼叫得声嘶力竭的时候，弗朗科狠狠地射在了健美先生的屁眼里，而马特的巨根肉棒也一阵颤抖，龟头马眼大开，瞬间喷射出一大股白浊“水柱”。随后弗朗科脱力一般趴在马特的大腿上。而身下的马特勉强倒立着，居然还习惯性地做着挺身接倒立的运动，没有停下。此刻健美先生英俊深邃的面孔和结实强壮的脖颈都因为倒立充血和极度亢奋显得红彤彤的，嘴角涎水直流，看起来淫荡而性感。</p>
<p>就这样两人胶着了一会儿，随后弗朗科扶着腰从马特的胯部爬下。为防止自己跌落，他揪住马特那硕大的阴囊，将其抓得几乎变形。伴随着健美先生的响亮惨叫，马特那两颗男人的大蛋被挤在弗朗科的虎口处呼之欲出，几乎能透过阴囊皮肤看到大卵蛋上细密的红色毛细血管。跟之前一样，弗朗科在爬下来时直接踏在马特健硕巨胸的乳头区域，然后松开手中的子孙囊带，轻轻跃下安全着陆。而全身流汗湿淋淋的健美先生则呼哧呼哧喘着粗气，随后出乎弗朗科意料地以一个漂亮的鹞子翻身转了回来。虽然被弗朗科操着屁眼操了那么长时间，还被迫尝试各种高难度羞耻体位，但马特居然仍留有余力。此刻他粗长硕大的巨根肉棒仍旧半勃着，大龟头上还滴落着些许白色浊液。显然这头肌肉巨汉的体力和身体素质都强的吓人，丝毫不亚于部队里的彪壮特种大兵。</p>
<p>嗯，说到特种大兵，比较遗憾的是弗朗科从没亲眼见过穿着衣服的特种大兵，毕竟这些壮硕士兵一旦进了自己父亲的屠宰间，一般都是完全赤裸着肌肉壮躯被宰杀的，除非弗朗科的老爸想来一些特殊情趣，但最多也只会在开宰前，给这些猛男特种兵们那健硕巨大的肌肉裸体戴个帽子穿个靴子之类的，偶尔也会在他们结实粗壮的脖子上挂个狗牌（军用识别牌的俗称）。<br />
弗朗科漫不经心地回顾着少年时期自己在地下的屠宰间所见到的，一群一丝不挂的大块头肌肉特种大兵们裸露着油光闪亮，魁梧壮硕的肌肉巨躯，挺着一根根粗大鸡巴肉棒，呻吟惨叫着被父亲一头接一头开膛破肚，宰杀肢解的壮观景象，思忖着在把眼前这头健美肌肉巨汉做成感恩节的火鸡以后，自己或许要联系一下自己的几个老主顾，看看能不能弄到几头肌肉特种兵王，来练习一下自己日渐生疏的刀法。<br />
“刚才那真是……天哪，我简直不知道该怎么说。”这头英俊的澳洲壮汉跪坐在康斯坦丁跟前。“我就像是一个下贱的妓女荡妇。上帝啊，我居然会……”肌肉巨汉轻吻着弗朗科的脚背“但无论如何，我现在已经是你的婊子了。”健美先生马特苦笑着看着瘫坐在沙发上的弗朗科。虽然不明白自己究竟怎么回事，但他已经开始接受事实。<br />
“你先去浴室吧，我先休息一下，等会再过来。”弗朗科不置可否，他拿起散落在地上，也不知是谁的衣服随便擦拭了一下身体，然后蜷缩在宽大的沙发椅之中。马特则赤裸着壮躯，走过来给了弗朗科一个有力而绵长的湿吻，随后进了洗浴室里。</p>
<p>同一时间，等着健美先生进入了浴室以后，弗朗科一扫刚刚的疲态，如一只大猫般从沙发椅上迅速起身。手脚轻便地窜进地溜进了自己的卧室，直扑自己的大床，打开床头柜，从其中取出一个漆金小盒。他转动盒子上的螺栓，轻轻掀开盒盖，拾起其中一个透明的水晶瓶，瓶子中流淌着翠绿色的液体，瓶口则有着一个喷雾器。</p>
<p>弗朗科的祖辈来历神秘，连父亲都对此语焉不详，据说弗朗科的爷爷知道一些，但对此讳莫如深。弗朗科只知道自己家族只是某个更大家族的分支，到父亲这一辈基本上凋零至尽。而且诡异的是，弗朗科的家族虽然没有留给弗朗科多少遗产，但却传下许多类似巫术魔药（根本就是吧）的技艺。而弗朗科的祖辈们对家族后代要求都不怎么高，却唯独要他们掌握这些看上去不怎么靠谱的巫术把戏。对此弗朗科纯粹是抱着猎奇心态学习的。不过由于自己的父亲相当不学无术，同时也是个教育水平糟糕的老师，弗朗科学到的东西比自己父亲更少，只掌握些皮毛而已。但他却惊喜的发现，不管其中起作用的是药理还是魔法之类的鬼玩意，有些东西确确实实是有着效用的。弗朗科手中水晶瓶装着的绿色液体便是其一。</p>
<p>取当地某种毒蛇的毒液，混合薰衣草，香子兰，蜜糖，以及密斯特镇附近特有的一种药草，磨碎后密封于研钵之中，过一段时间会发现其中液体基本上会被碎叶吸收掉。然后在晚上将磨碎的药草置于野外一块岩石表面，让其经受满月的光照。同时还要凝聚精神，在满月之下以希伯来语诵念一段咒文，呼唤旷野中的“灵体”给予药草以能量。重复五次之后，药草会变得干燥然后碎成粉末，于是就可以使用了。只需要将其用天然泉水冲泡，让其沉降两个晚上，滤除的液体就是所谓的名为“灵途”的药水，具有惑控人心的效用。本着宁可信其有不可信其无的心态，弗朗科在配置药水的过程中并没有去掉其中的巫术仪式，就当是欣赏夜景好了。此外毒蛇的毒液倒也不是弗朗科自己弄的，而是雇了几个有印第安血统的镇民搞来的。对弗朗科来说原理不重要，有效就好，这种巫药的威力确是毋庸置疑。<br />
事实上当初自己父亲宰杀的肉男中各色人都有，背景身份五花八门。这些肉畜中有前来此地开荒的肌肉猛男殖民者，有当地几个勤恳淳朴的健壮农民，有印第安部落之中最为魁梧壮硕，肌肉发达的年轻酋长，以及一群身体高大强健，似乎犯下滔天大罪的彪悍盗匪，还有一大帮雄赳赳气昂昂的特种军官和士兵（有趣的是他们在被弗朗科父亲宰杀前所执行的任务，居然就是追捕并杀死那群盗匪），甚至还包括两个在好莱坞不怎么得志，却极为英俊健壮的演员等等。这些肌肉猛男们身体素质都是一流，其中也不乏几个沾过血，或是上过战场，知觉敏锐的强者，但无一例外都成了弗朗科父亲案板上的肉块。魔药“灵途”真可谓功不可没。只是对于弗朗科来说，身材武力比自己高不到哪去的老爸居然有如此辉煌的“战绩”，宰起肉男来又是如此轻松随意，实在是太夸张了点</p>
<p>手里攥着水晶瓶，弗朗科略微犹豫了一下。但他最后还是来到了浴室门口。此刻浴室的门大开着，热水蒸汽形成的白雾弥漫开来，沾湿了他的发梢。白气蒸腾之中，弗朗科看见一具高大雄健，肌肉发达的橄榄色强壮男体正不断地鼓动着自己一块块饱满发亮的腱子肉，在淋浴喷头下擦洗着自己的身体。显然在弗朗科面前，这头英俊的健美先生马特已经丝毫不在意自己的隐私了。滚烫的水流在马特强壮健美的肌体缝隙之中流淌，令他全身微微发红，显得他如同神话中赤裸的波塞冬再世。</p>
<p>叹息并微笑着，弗朗科向浴室之中喷洒了一些“灵途”，旋即关上门离开。尽管“灵途”挥发很快，且不知为何对于弗朗科家族中人效果很弱，但对于弗朗科来说还是能避则避。虽然量不多，但这点药水很快就能借着氤氲的水汽，迅速布满整个浴室，并附着于其中的人身上。对于马特而言，这点药水足够让他成为弗朗科的一头听话的肉便器。<br />
“灵途”的作用实际上并非直接魅惑人类，却能够有效降低人的意志力，即便意志如钢铁的军人特工之流，都会在药水的作用下变得软弱无比。而此时弗朗科便能乘虚而入，将家族的“天赋”（催眠或者是魔法？弗朗科不在乎运作机理）发挥到最大。可惜今天不是满月，不然无论是药水抑或是弗朗科的天赋都会变得更为强大。<br />
耐心等了20分钟，估计药效已经发挥至最大了，弗朗科抓住机会冲进了浴室。果然，强壮而精力旺盛的肌肉大帅哥马特此时微微瘫坐在浴缸边沿。他原本神采飞扬的脸此刻充满了呆滞茫然的表情。“时候到了。”弗朗科暗笑，随即坐到了马特雄壮温暖的怀抱之中，左手揽着他结实的脖子，右手捏着他的下巴，与马特四目相对。同时弗朗科以一种低沉，有点嘶哑，却极具穿透力的嗓音在健美先生耳畔悄然耳语，<br />
“放轻松，什么都不要想，什么都不要做，把一切都交给我。交给你的主人弗朗科。”马特的眼睛依然呆滞，却对弗朗科的话有了反应：“是的，我的主宰者。”<br />
“你会为我献出一切吗？包括你的灵魂。”弗朗科顿了一顿，“还有你的肉体。”<br />
“乐意之至，我的小老弟。”马特似乎恢复了过来，但弗朗科已经知道这头极品壮男肉畜已经在内心产生了巨大变化。<br />
“现在跟我来。”<br />
“好的。”<br />
弗朗科引领着马特来到自己的卧室之中之中。并取出从马特身上找出的手铐，他本想将这头肌肉壮警铐在这里。但随后他发现药水惊人的有效，他甚至完全不需要额外的措施，就能让马特老实的跟木偶一般，不过这头“木偶”会给与弗朗科非常多的反馈和互动，简直像是世界上最智能火辣的肌肉帅哥性玩具。布置妥当以后，弗朗科暂时离开了马特，去为感恩节烤“火鸡”这一环节做好相应的准备。<br />
首先弗朗科去了拉斯（和弗朗科交好的当地农民）家里，向他要了几个品色不错的新鲜南瓜。然后又在接下来的几天里采购了一些蔬菜水果之类。期间，健美先生马特都乖乖待在弗朗科家里。弗朗科每天都会在家里给这头肌肉巨汉清洗身体。他洗得很认真，完全不放过这具健美壮硕的巨大肌肉躯体的每一个角落，以及每一道因肌肉块夹紧而形成的沟壑缝隙。当然经常性的，弗朗科洗着洗着就开始玩弄起眼前英俊的肌肉巨汉那性感的巨大裸体。<br />
总之，被弗朗科口爆，吸掐乳头，玩鸡巴，插屁眼已经是马特“日常”生活的一部分。而弗朗科也尝试过了许多种体位：传教士，推磨式，骑乘式，侧交式。几乎凭借这些天大量的性生活，弗朗科几乎一跃成为性爱方面的实践大师。同时弗朗科发现了一些有趣的玩法，比如说打屁股。每次在弗朗科操自己肌肉大帅哥肉畜之前，他都会让马特像狗一样趴伏在地上，双膝跪地后臀耸起，将两块雄伟厚实的巨大臀肉和细嫩肛门呈现在弗朗科面前。然后弗朗科站在马特身后，用力抽打着眼前这两瓣浑圆巨大的性感大屁股肉。伴随着一阵“噼里啪啦！”“噼噼啪啪！”“啪啪啪！”结实强壮的皮肉被激烈抽打的声音，被打着屁股的肌肉猛男帅哥一刻不停地呻吟求饶着。</p>
<p>“求求您，主人……啊！”<br />
“啪啪！”<br />
“施舍我点怜悯吧，主……呃啊啊！”</p>
<p>“啪啪啪啪！”<br />
“我的小老弟，不要对我那么残酷……咿呀啊！哇哇啊啊！求你怜悯……我的屁股要被打坏了……呜呜呜（呜咽声）”<br />
最后，结局往往是马特那两瓣满是肌肉的巨臀被打得红彤彤的，如同两个熟透了的超大苹果。而两块大臀肌之间的细嫩屁眼则大开，并会流出一些晶莹闪亮的肠液。屁眼之下那低垂巨大的阴囊抖会和硕大的肉棒一起抖动着，油光发亮的大龟头马眼处流出白色粘腻的精液，射了一地。而马特英俊阳刚的帅脸则糊满了眼泪鼻涕，那性感的金棕色胡髭则变得乱糟糟的，粘满了英俊的肌肉巨汉先生流出的口水。他全身饱满的块块肌肉都会鼓起来，并微微发红，整个人瑟瑟发抖。<br />
打完屁股以后，弗朗科当然不会那么容易就放过自己身下那肌肉发达的性玩具。接下来等待健美先生的，是长达两个多小时的性虐活动和活塞运动。<br />
当然，除了日常玩弄活动以外，为了让马特将他的肌肉身材保持在巅峰状态，弗朗科也会定时给他吃一些营养餐，偶尔会命令他吃一些蛋白粉。然后弗朗科会让这头肌肉大帅哥裸着身子做大量的健身运动（为此弗朗科还购买了大量健身器械）来增强体格。</p>
<p>总而言之，基本上弗朗科和他的肌肉帅哥性奴这些天的生活规律如下：早上7点半，淡薄的阳光透过雾气和纱窗，照射在弗朗科的床头。此时他感觉到自己微微有些晨勃的老二正在某个湿软炽热的腔壁内和一条粗厚的长舌头搅和在一起。此时睁眼一看，弗朗科会发现健美先生马特正跪伏在他的大床上，两条筋肉结实的大腿分开落在弗朗科身体两侧，整个人正卖力地给他做着“早安咬”。大约半个小时以后，弗朗科感觉完全清醒了，随即命令马特呈狗趴式趴在床上，屁眼张开，鼓起大臀，开始接受弗朗科每天早晨的“打屁股”教育。除了结实的肌肉大臀被拍打撞击发出的“噼啦，啪啪”声以外，整个房间会很快充满英俊的肌肉巨汉被打得口水四溅，精液四溢，涕泪横流而发出的种种呻吟和求饶，令弗朗科感到无比愉悦。而打完之后，弗朗科会就着眼前的壮硕肌肉躯体继续淫乐一番。大约快十点的时候，弗朗科与马特一同离开床铺，然后一起享用早餐。然后每隔大约一个半小时，弗朗科都会让马特吃些食物，如兔子肉，沙拉，鲑鱼等等，总之少吃多餐不能间断。每次吃完一小餐15分钟，马特都必须在弗朗科布置的健身房中汗流浃背地运动，直至下一餐的到来。期间弗朗科会外出游玩，就让马特继续他的健身活动。等到晚上六点回来，弗朗科会评估一下马特的体格状态，每次都会很满意。然后弗朗科便命令马特到浴室中进行灌肠活动，清理肠胃。事实上弗朗科这几天也会在马特的食谱中加一些清肠解脂的草药，尽最大努力保持健美先生身体内部和外部的洁净。<br />
等到晚上七点，弗朗科会玩弄马特的巨大结实的肌肉裸体大约一个小时，尝试各种体位，使用各种道具：比如说在英俊阳刚的健美巨汉那张大嘴里塞一个口球，让大量口水溢出；在硕大龟头的尿缝中插一支细细的振动棒，令其精液四射；在两块厚实浑圆的臀大肌之间那道深深的屁沟里塞个一两个跳蛋，很快跳蛋就会被流泻出来的晶亮肠液浸湿；揪着两块雄厚壮硕的大胸肌的两粒棕色大乳头，然后在两粒坚硬的男乳上紧紧地夹上两个金属夹子，再在两个金属夹上各挂一个小称砣。玩累之后弗朗科便扑进马特健硕的胸腹之中，最后入眠。如此循环往复，日复一日，直至感恩节</p>
<p>终于，感恩节还是到来了。密斯特完全沉浸在了节日喜悦热闹的气氛之中，家家户户都升起了笔直的炊烟。街道上充斥着各种食物的香气。</p>
<p>同样的，这一天也是澳洲健美先生马特的大日子。</p>
<p>上午九点，马特那雄健结实的脖颈上紧紧套着一个银色的金属项圈，项圈上有一条锁链，锁链的一段正被攥在弗朗科的手中。他全身上下的毛发都被剃了个精光，只见马特原本毛茸茸的背毛，茂密的胸毛，胯部的棕色鸡巴毛，两条粗壮大腿上的脚毛，嫩屁眼深处零星的肛毛，此刻一根也看不到了。同时这也让健美先生的整个肌肉巨躯极为光滑，显得那块块壮硕肌肉更为饱满。马特那两条肌肉饱胀的巨臂此刻也被他自己的手铐牢牢地铐在宽厚的虎背之后。此时马特身上一丝不挂，整个人昂首挺胸，赤条条地裸露着那得天独厚的，魁梧壮硕，肌肉饱满的巨大身躯，然后被弗朗科牵着一步一步走向地下的屠宰间之中。在矮小的弗朗科的衬托下，马特看起来简直如同神话中的巨人神祗一般。这头雄壮健美的肌肉巨汉每踏出一步，他那厚实巨大的脚掌都能踩得整个屠宰间微微震动，发出声声雷鸣般的闷响。可见在这些天的锻炼下，马特这一身彪壮的腱子肌肉达到了何等完美饱满的地步，油光水滑，体脂极低，同时肌肉密度也非常之大。</p>
<p>和宰杀保罗时的屠宰间相比，此时这个专门处理肉畜的区域已经被弗朗科稍微改建了一下。屠宰间那铁灰色冷硬风格的屠宰台已经暂时撤去，取而代之的是一个大得惊人的，有着独到设计的铂金色烧烤架。“这玩意可是专门为你定制的，花了我不少钱呢。”弗朗科一边抱怨着，一边一扯锁链，让马特走向烤架。只见这头高大雄伟的肌肉猛男踏着沉重坚定的步伐走向他那最终命运的终结之地。此刻那仅仅4%的体脂让这头健美先生肉畜的肌肉轮廓格外清晰，线条也极为分明。他那一双筋肉大臂被铐在身后，倒三角的雄厚上身那两块厚硕饱满的胸大肌边缘翘着两粒大乳头，健硕的腰部之间八块面包般的腹肌块块隆起，粗长雄伟的大肉棒和下方巨大的卵袋左右晃荡，油亮的硕大龟头在左右摇摆的时候挥洒着白色的液体，在空中划出一条条漂亮的弧线。下身那两大条精悍粗壮的肌肉大腿以及圆润翘大的巨臀看上去似乎蕴含着无限的力量，两只肉厚巨大的脚掌踩着极为稳健的步伐。仿佛过了有一个世纪那么久，澳洲健美先生马特终于来到了屠宰间中央的超级大烤架边上。</p>
<p>此时。眼看着自己邪恶淫猥的计划得逞，弗朗科带着某种“性”致昂扬，小人得志一般的神情，几乎是无法抑制地露出了一个大大的笑脸。哈！这头原本拥有远大前程，拥有数不清异性的青睐，优秀至极的肌肉大帅哥，最后也不还是乖乖地上了自己的屠宰桌，成为了自己餐桌上的感恩节“火鸡”。<br />
弗朗科轻快地来到高大魁伟的澳洲健美先生身旁，低声轻笑：“你知道该怎么做。”听到这话，马特那一对看似平静沉着，实则饱含恐惧，害怕以及绝望神色的琥珀色大眼睛微微收缩着瞳孔。“呼——”地一声，健美先生吐出一口长气，最后还是面朝天空方向，正面仰躺在烧烤架上。见状，弗朗科将马特脖子上的项圈嵌入烤架的端口，将马特这颗英俊的头颅和结实粗厚的脖颈牢牢固定住。随后他手上动个不停，抽出支架上延伸出的精亮钢丝，顺着马特的极为分明的肌肉线条，包围并勒住马特整个壮硕的肌肉巨躯上半身，让他那一身厚硕肌肉看起来更加膨胀发达了。那一对硕壮饱满的巨胸和八块硕大腹肌暴凸，粗长大鸡巴彻底充血，硬的像根大钢棍（弗朗科将一根铁丝圈成环，紧紧地束在马特那裹着两颗大蛋的卵囊根部）。接着他又极为费力地抬起马特那两条筋肉发达的雄健肌肉大腿，摆成一个大大的“M”字形。彻底显露出那两瓣浑圆壮硕的大屁股之间鲜嫩的肛门屁眼。<br />
把马特的姿势摆好以后，弗朗科取出一个极薄的手术刀，在马特的结实粗大的手腕脚腕上各自割出一条细细地口子，让血液自伤口中流出。此刻健美先生的雄伟壮躯是被铁丝和支架凌空架着的，那些血液不断涌出，受重力影响流入下面早已准备好的水桶之中。<br />
“你的血还真是多啊。”看着那几个已经快要灌满马特鲜血的水桶，弗朗科感叹着。由于事先被弗朗科注射了一种诡异的巫药，马特虽然感受到自己的生命不断地流逝，但他此刻仍然有着清醒的意识，他那强健的心脏仍然在胸腔中跃动着。最后，大量的失血让健美先生那古铜色的肌肉巨躯看上去似乎稍稍白皙了一些。<br />
接着，正戏来了，弗朗科从身边的工具台上取出了一支锃亮的，十英尺长的不锈钢烤肉棒。烤肉棒的一端极为锋利尖锐，闪着寒光。弗朗科轻笑着，握紧烤肉棒，涂上厚厚的一层油脂，然后将尖端对准马特的细嫩屁眼，随即缓缓地，但是坚定有力地，插了进去！</p>
<p>“呃哇啊啊啊！”健美先生英俊的面庞扭曲着，居然口吐白沫起来。整个大鸡巴看上去硬的快要爆炸。他感知到一支冰冷尖锐，表面有着浓浓油脂的物体正插入他那脆弱的肛门，撑开并撕裂他那细嫩的屁眼，随后将他整个肛部撑大，最后直接没入两瓣雄厚的屁股肉之间，进入肠道，经过他的整个体腔。</p>
<p>“求求你啊，康斯坦丁……啊啊啊啊啊啊啊！！小老弟！！！主人！！！！不要这样对我，施舍我点怜悯吧…………好痒好痛呃嗷嗷嗷嗷啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”弗朗科不为所动地看着眼前整个魁梧壮硕的肌肉裸体剧烈地晃荡抖动着，马特那绝望的惨叫对他来说甚为悦耳。<br />
最终，眼前光裸的肌肉巨躯安分了下来，而那根烤肉棒的尖端最后穿过了马特的直肠，腹腔，胸腔，乃至整个筋肉结实粗壮的脖子，带着淋漓鲜血从那张大嘴之中冒了出来！</p>
<p>“准备好了吗？我的火鸡大先生！”弗朗科看着此刻基本上已经死亡，因为巫药勉强挂着命的马特那张两眼翻白，厚实舌头大大吐出，唾液横流，整个一副愚蠢表情的帅脸，不禁哈哈大笑起来。随后他操起一把尖刀，来到这头渐渐死去，堪称极品的健美肌肉巨汉身畔，将刀口切入那道深邃的肌肉胸沟之中，沿着那两大块厚硕结实如超大钢锭的巨胸中缝，“哧啦啦”自上而下划到八块健硕饱满的巨大腹肌低端，直接把这头健美巨汉的整个强壮胸腹给打开了。<br />
顿时一股白生生的热气自马特被打开的腹腔之中升起。好在事先弗朗科已经对马特的内腔实行过长达数周的清洁计划，因此这堆内脏的味道倒也并非难以忍受。<br />
弗朗科利落地套上两只手套，开始清理马特的内脏和大肠小肠之类的玩意儿。除了心，肺保留着，其余脏器最后都被弗朗科取出。然后弗朗科将刀子伸至健美先生肛门附近，从根部切断直肠部分，将他的整副大肠割裂下来，洗净放到一旁。</p>
<p>为什么要这样做呢？因为马特是“火鸡”呀，肚子里肯定要填些馅料才行。这样想着，弗朗科将先前采购好的一大堆食材：冬笋、娃娃菜、绿豌豆、黄玉米、干贝、虾仁、熟火腿、鸡胸肉等慢慢地塞进健美肌肉巨汉被打开的腹腔之中。放完馅料后，弗朗科又取出一瓶秘制的“酱汁”（说是酱汁也不确切，其实那是煎熬极久的高汤浓缩成的膏脂。能够将馅料蒸得极为香美。）整瓶倒入澳洲健美先生的腹腔之中，浇在那一堆馅料之上。馅料和酱汁填好后，弗朗科又取出一些鱼肠线，将整个裹着八块厚实硕大腹肌，被彻底切开的腹部，和隆起两座山包般鼓胀大胸肌，被弗朗科切开些许的胸部缝合起来。最后，肌肉巨汉马特暂时恢复了先前肌肉发达的猛男外表，很难看出他体腔内部填着许多馅料和酱汁的样子。</p>
<p>填完酱料以后，弗朗科顺手启动了烧烤机器，顿时一股热量从下方涌了上来，直接裹住了健美先生整个巨大的身体。而此刻这根直接贯穿了马特整个人的金属棒，从马特嘴里贴着他那粗糙而有力的厚舌钻出，最后尖端插入烤架最前面的固定孔中。随后弗朗科按下一个按钮，两端都接到烤架上的金属棒开始转动起来，带动着那雄伟的巨大肌肉身躯，均匀的烧烤着。</p>
<p>烧烤澳洲健美先生的过程是漫长但却有趣的，弗朗科好整以暇地看着这具光裸着的，巨大壮硕的健美男体在翻转烘烤的过程当中，肤色开始渐渐加深，皮肤表面也开始变得脆嫩焦黄。随着时间的推移，金色的人油混合着肉体中的水分不断从发红滚烫的肌理之间滴落出来，沿着这具被烧烤着的健美巨大的裸体上，那由壮硕肌肉块挤压出的每一条曲线流淌着。这些被弗朗科炙烤出来，属于澳洲健美先生的人油不断流淌在这具雄壮魁伟的肉体表面。<br />
“呃呃，啊！”<br />
“呃呜呜，呃<br />
”<br />
烧烤过程中，烤架上那头即将成为弗朗科餐桌上的“火鸡”的巨大健美肉畜，居然还能发出断断续续的呻吟，着实让弗朗科大吃一惊，显然这头健美先生的生命能量当真远超凡人。不过终究只是回光返照罢了，很快，马特的最后一丝声息也渐渐消失。于是这头来自澳洲墨尔本的强壮健美冠军，同时也是加州备受瞩目且英俊迷人的警界新星，终于在这么个名不见经传的小镇之中以一头肉畜的身份，赤身裸体地被一个瘦小的屠夫活生生地烤死了。真是造化弄人，令人扼腕叹息呀。<br />
而弗朗科对马特的身份毫无感觉，在他眼里马特不过是头非常棒的肉畜而已，虽然少见，但弗朗科相信以后还会有其他的健美肉畜送上门来的。而此时弗朗科正忙着在眼前这具庞大壮硕的雄伟肉体上刷着调味液，这调味液呈现淡色，由一些土豆淀粉液勾兑少许白糖，再加上些许鸡蛋液精制而成。其主要作用倒也并不在于调味，而是为了保持健美先生肉体中的水分，防止这性感的肌肉裸体被烧烤后水分流失。过了一段时间，弗朗科又取出一罐新鲜蜂蜜和一碗鲜榨的苹果汁。他将两者以适当比例混合，然后将其均匀涂抹在健美肉畜的皮肤表层，让整个肌肉巨躯显得晶晶亮的，并散发出迷人的甜香味。最后，弗朗科拿来了一些细白的盐粒，将其洒落在金黄焦香的雄壮肌肉块之间，很快就化成盐水融入健美烤肉的肌理之中。而在整个涂抹过程中，这具不断翻转着的健美裸体不断滴落着水分油脂，溅落在底下的木炭上，发出阵阵嘶嘶声。另外，为了保护马特那如同好莱坞顶级男星一般英俊阳刚的帅脸，让待会吃猛男烤肉时更有“秀色可餐”的感觉，弗朗科特地用两层厚厚的玉米叶将这颗英俊迷人的头颅包裹起来，然后在玉米叶外面又裹了层锡箔纸，这样既可以保护脸，也能保护脸上的头发胡髭之类的玩意儿。<br />
也不知过了多久，弗朗科估摸着时间差不多了，于是他操纵烤架上附带的智能机器，让烤肉的长杆子从马特的屁眼里退了出来。然后顺手把马特脸上的锡箔纸玉米叶都拆掉。健美肌肉巨汉的脸看起来被保护得不错，仍然英俊迷人，只是比原先肤色深了一些，有些偏红。接着弗朗科找出早已准备好的推车，在推车上铺了一大块极为干净的木板，操纵小型起重机将这头巨大的“火鸡”放在木板上。然后弗朗科喘着粗气，极为费力地推着板车，毕竟板车上躺着整整一大头被烤的人油直冒，如小山般巨大的健美肌肉裸男。好在路也不远，板车最后还是被弗朗科推到了目的地——一间布置精巧舒适的小餐厅。<br />
这间餐厅是弗朗科专门开辟出来，用来享受那些“特别”的食物的，就位于地下的屠宰间旁边，隔了一个门。餐厅装修风格简约而且复古。四周墙壁的颜色以橘色和白色为主，天花板非常高，让整个区域显得很有空间感，错落有致的木质家具又让房间看起来比较有层次，不会给人以空旷的感觉。中央的那盏造型华丽的水晶灯散发着柔和的光晕，映照出光可鉴人，一尘不染的红木地板。为了不让地板沾染泥灰，在进去之前，弗朗科已经全身清洗过一次，并且脱得仅剩一条三角内裤。进去以后，就在房间中央的地板上，放置着一个非常大的青花瓷盘，青花瓷盘旁有一个很矮的茶几。茶几上面放了一盘金黄酥脆的南瓜饼，两盘新鲜沙拉，一碗牛奶浓汤和鱼池点心，一些精致甜点等。当然这次的主菜自然是被烤的全身流油且香气四溢的澳洲健美先生了。<br />
只见这头体格强健壮硕，雄壮魁伟得如同史诗传说中走出来的神灵一般的健美先生，整个肌肉发达的巨大躯体被弗朗科烤得金黄焦脆，同时还被弗朗科利用手推车上的简易机械臂摆好了姿势，以一个双手后撑，头颅微仰，双腿呈现跪姿的姿态呈置在青花瓷盘上。摆放好“主菜”后，弗朗科心满意足地双手抱胸，悠哉地站在青花瓷盘前，上下打量着眼前这难得一见的，肌肉巨汉被烤熟后的壮观景象。<br />
首先令弗朗科尤为赞叹的是，即便是跪坐在弗朗科面前，马特巨大壮硕的肉体仍然能与站立着的弗朗科齐平。眼前这高大雄伟的肌肉巨躯虽然已经被烤的人油直冒了，但看起来却有种雄赳赳气昂昂的感觉。不过有趣的是，一些丝丝缕缕的白气正从烤熟的健美肌肉巨汉那张开的大嘴中不断冒出来，不一会儿氤氲了整个小餐厅，让整个房间都充满了醉人的香味。<br />
此时马特的脸呈约45度望向房间的上方。和初次见面一样，他有着一头雄狮鬃毛般坚硬茂密的沙金色头发，面部轮廓分明且深刻，鼻梁高挺有力，只是马特一双琥珀色的水汪汪大眼睛之中，那接近碧色的瞳孔似乎被烤散了一般和周围暗色的眼白混合在一起，呈现毫无生机的浑浊凝固状态。健美先生这双如玻璃珠般死气沉沉的眼睛大睁着，呆滞地望着天花板，带着一种难以言喻的恐惧和不甘，还有绝望。同时马特那张性感的嘴巴大张着，冒着白气的同时粗厚的男舌半个耷拉在嘴巴外面，肉油自舌头尖端涌出并连续滴下，成为一道水线，好像口水一般，再配合着那双死鱼眼显得甚是喜感。忽略那滑稽的表情，弗朗科倒是非常欣赏马特的下巴，强健发达的咬肌令健美先生的整个下颔显得极为刚劲有力。下巴上那一丛扎人刚硬的胡茬让马特的英俊面庞显得更加具有男子气概。<br />
马特那烤得半熟的英俊头颅之下，正是有着性感喉结的粗壮脖颈。强健的胸锁乳突肌让整个脖颈显得筋肉结实强健，而脖子下面那两块形如山坡，饱满鼓胀的斜方肌，以及大臂末端两油光闪亮鼓凸如虎头的壮硕三角肌一道，共同勾勒出健美先生那宽阔无比，魁伟雄壮的巨大肩膀。 而肩膀之下那两条烤熟的筋肉巨臂则置于健美先生背后，此刻正牢牢地撑在瓷盘表面，巨臂上健硕的肱二头肌鼓起如垒球，同时光滑流油的肱三头肌、喙臂肌还有前臂上的肱桡肌块块饱满而分明，让这两条臂围巨大惊人，比弗朗科大腿还粗的雄健胳膊看起来似乎蕴含着无限的力量。而巨臂前端一双骨节分明，肌理强健的巨大手掌就撑压在马特的巨臀和厚实大脚不远处，和筋肉纠结的粗壮胳膊一起支撑着硕大的肌肉巨躯。<br />
此时马特身体呈现往后倾斜的姿态，他胸脯上那两块厚硕巨大，鼓胀饱满如山包一般的大胸肌高高耸起，边缘翘着两粒坚挺油亮的黑色大奶头（被烤黑了），挤压出一道极深的肌肉胸沟（弗朗科用中指插到胸沟里，几乎能没入到第三个指节）。金黄色的人油自沿着深深的胸沟流下，流到了八块饱满鼓凸如燕麦面包的巨大腹肌之间，然后又沿着健美先生的鼠蹊部位，也就是两道腹股沟流到了胯间那一大根膨胀勃起，翘起65度正对着弗朗科脸的雄伟肉棒之上。<br />
只见马特这根粗长如林间巨蟒般的大鸡巴被烤得表皮金黄甚至发胀，整个大龟头油光发亮，龟头上的尿缝马眼整个裂开，流出一缕细细的金色油脂，滴落在瓷盘上形成了一滩水洼。鸡巴肉棒之下那巨大的卵囊更是被烤得松软酥脆，连表皮上的褶皱都被烤得舒展开来，晃悠悠地悬挂在两条肌肉大粗腿之间，弗朗科几乎能透过薄薄的酥脆阴囊表皮看到那两颗浑圆的大蛋了。</p>
<p>而健美先生那两条肌肉发达且油亮的大腿此时大大叉开着，粗鸡巴高高翘起，大卵囊晃荡着。每条大腿都比弗朗科的腰还要粗，厚实大块的股直肌让马特下肢的上半部位呈现漂亮的纺锤形。马特那筋腱结实牢固的膝盖顶在青花瓷盘上，膝盖连接着的两条呈现钻石形状（腓肠肌发达），如树干般结实粗大的小腿，紧紧贴着大腿部位。末端两只肉厚巨大的脚掌被垫在隆如巨丘的饱满臀肉之下，十颗脚趾紧缩成十个肉团。从背面看去，由于双臂向后撑地的姿势，马特那雄壮大块的背阔肌，光滑凸出的大圆肌和小圆肌纠结在了一起，沿着脊椎的方向挤出一道笔直且深刻的肌肉沟壑，金黄色的人油沿着这道沟壑直接滑入那两大块南瓜般大小的肌肉大臀之间，然后又沿着屁缝儿滴落在脚心朝天的两块大脚丫子上。<br />
“真他娘的性感！”在亲手将一头天神般雄伟的健美肌肉巨汉做成焦黄流油的烤全人之后，弗朗科心里简直得意的要命。他身体前倾，头埋入烤全男健硕的胸腹之间，双手托住一大块鼓胀沉重的饱满胸肉，嘴一张叼住了一粒铜豌豆般大小的黑色乳头。虽然这金麦色性感巨胸上的两粒大奶头和周围褐色的乳晕都被烤黑了，但在焦黄冒油的皮肤衬托下显得更具有视觉冲击力。接着弗朗科一吸一嘬，顿时从乳头和乳晕的部位吸出一大股鲜美的肉汁，简直像吸奶一样！然后弗朗科又伏低身体，埋入大块头肌肉烤全男的胯部，尽力张开嘴勉强含住了那颗如成人拳头般硕大的棕黄色大龟头（被烤成棕黄色），然后伸出舌头，舌尖轻易地撑开龟头顶端的马眼，然后弗朗科又是一吸。刹那间一股比刚才的“奶”更多也更浓郁的汁水射了出来，灌满了弗朗科的腮帮。弗朗科勉力吞下，感觉自己已经饱了一半。</p>
<p>咽下肉汁和人油以后，弗朗科直起身子，突然想到了什么，从上衣口袋里取出了一枝青翠欲滴的槲寄生，并将其插入到健美先生那大开流油的马眼之中。只见坚韧的枝干挤开硕大龟头上脆弱的马眼，深深地探入尿道内部。于是这被烤得焦黄油亮的巨大肌肉裸男的胯部，那根擎天大肉棒顶端的肉洞里，塞着一枝翠绿美丽的槲寄生，迎空招展。考虑到槲寄生本身含有的祝福、丰饶还有希望的寓意，实在是讽刺至极。</p>
<p>对于弗朗科来说，眼前这被烤得人油直冒，肉汁四溅，如一座小山般魁梧壮硕的健美肌肉巨汉，实在是太多肉了。虽然让他食指大动，但想要在这几天吃完简直是吃人说梦。因此他决定把这些大块肌肉分割开来。<br />
于是弗朗科取出了一把闪着冷光的锋利薄刃剔肉刀。他踮起脚尖，左手撑在健美壮汉厚硕油亮的大块三角肌上，右手提刀刺入强健的肩颈之中，沿着健美壮汉那饱满的斜方肌和脖颈的交界处大力割了进去。费力好大劲儿，弗朗科才把整个粗壮的脖子割开一大半，脖颈断裂处肉汁飞溅，整个英俊头颅耷拉着往背后垂下，面部几乎与天花板平行。紧接着弗朗科的刀子就被颈椎卡主了。这让弗朗科颇为恼火，于是他跑到了健美先生的身后，双脚踩在那两块圆翘饱满的巨大臀肉的上面，脚趾顶着马特健美腰臀之间的凹陷处，身体则紧紧贴在健美先生宽阔雄壮的虎背上，然后一把抱住耷拉下来的猛男头颅，全身猛一发力。只听“喀拉拉”一声脆响，健美巨汉偌大一个英俊头颅居然就这样被弗朗科硬生生地拗了下来。<br />
沾了一身肉油的弗朗科从眼前这烤熟的无头肌肉巨躯上退下。弗朗科攥着猛男头颅上坚硬茂密有些扎人的沙金色头发，拎起这颗异常沉重，比自己的头大了好几圈的帅气头颅到自己面前，嗤笑着打量着断头上那副两眼呆滞浑浊，嘴巴大张厚舌吐出，还冒着白气的滑稽表情。然后弗朗科把健美先生的英俊头颅插在了茶几旁的烛台上，给感恩节的晚餐增加情趣。</p>
<p>所谓“割完大头割小头”，弗朗科将被烤熟的健美肌肉巨汉斩首以后，来到了肌肉巨躯的正面，然后半蹲下来。注视着马特胯间那根比擀面杖还粗的硕大肉棒。接着他伸手探入叉开的肌肉大腿之间，一把捞住那晃荡着的酥脆大卵囊，然后将其掀起来，同时用另一只手握着剔肉刀，深深地插进了健美先生的会阴部位——就是肛门屁眼与阴囊的交接凹陷处，来了一个漂亮的环切，就像阉割保罗那样，把马特整根大鸡巴和两颗巨蛋，连着大片阴囊一起割了下来。接着他用把龟头肉洞上的那根槲寄生拔掉，还带出了一缕金黄色人油。然后弗朗科左手握刀，右手持叉，迅速用叉子插入马眼，接着一刀斩下整根焦脆流油如烤肠一般的硕大肉棒。然后弗朗科又用刀子切入阴囊那松软酥脆的褐色表皮，一个轻松地划拉直接割开巨大的卵囊，于是一大滩金黄人油喷了出来，同时两颗焦黄香酥的巨大卵蛋也“扑哧”一声掉到了青花瓷盘上。弗朗科随即拾起这两颗男性瑰宝，啧啧赞叹，将它们放到了南瓜饼旁边。<br />
切完鸡巴后，弗朗科准备解决健美肌肉巨汉那坚实如铁的胸腹部。于是他伸出双手，探向巨大的无头健美裸体的胸脯上那两块隆如巨丘，厚硕饱胀如岩块般沉重的大胸肌。弗朗科先用左手托起一瓣足有十多厘米厚，被炙烤成深棕色，散发着浓郁肉香的浑壮胸肌，然后右手攥着剔肉刀割开胸肌下缘。锋利的刀身轻易地割开棕色带焦黄的胸肌脆皮，露出薄薄的黄色脂肪层和里面细腻丰厚的白色精肉。切口处白肉冒出来的丝丝热气夹杂浓厚的肉香不断溢出。最终，整个一大瓣肉墩墩的厚硕胸大肌，连带着上面硬如铜豆的黑色大奶头一起被切了下来，裸露出健美先生体腔内部那焦黄薄脆的肉膜和一根根焦脆的粗大肋骨。接着这块直冒人油香气四溢的巨大胸肌肉块被放在了一个银盘子里。随即另一瓣硕壮雄厚的大胸肌也被弗朗科如法炮制。这两瓣附着两粒焦黑大乳头的胸肌是如此巨大紧致，以至于远远看过去就像是两个油光闪亮的大蹄髈一般。因为胸肌肉实在太多，弗朗科一次性吃不完，于是他剔掉了两块厚硕胸肌上附带着硬挺乳头和乳晕的部分，其余肉块则被放入冰箱以待来日享用。</p>
<p>搞定两个“大家伙”之后，弗朗科准备动手取出健美先生腹腔中煮着的鲜美汤汁。他握紧锋利的剔肉刀，以尖端刺入健美先生胸肌所在部位（现在这地方的两瓣大胸肌已经被弗朗科切掉了）与八块厚硕腹肌的接壤处，然后沿着厚实腹肌的中缝，使劲儿划到了健美先生那凹陷的肚脐眼上方。冰冷的刀身撕裂炙热的焦黄皮肤，割破原先缝好的鱼肠线，开出了一条大缝，发出细微的“滋滋”声，让巨块鼓凸的壮硕腹肌整个皮肉翻了过来。顿时一股浓厚的白色热气直接冲出扑了弗朗科一脸，同时琥珀色的浓郁汤汁也从被割开的腹部涌了出来，倾倒在弗朗科事先准备好的汤碗里。这色泽鲜亮香气扑鼻的汤汁正是之前弗朗科塞入马特腹腔的馅料和酱汁熬制的。大量的冬笋，虾仁，豌豆，干贝，鸡胸肉，熟火腿，还有鲑鱼肉等食材，和少许蒜蓉等调料，还有煎熬成果冻状的浓郁高汤混合在一起，在英俊的健美肌肉巨汉的腹腔内不断被熬煮着。由于健美先生强壮厚实的肌肉层起到了一定的隔热作用，所以熬制浓汤的温度刚刚好。而且汤水还吸收了健美先生被炙烤出来的肉汁还有人油，那就更加浓郁鲜美了。<br />
等汤汁从健美先生大开的壮硕胸腹间漏完后，弗朗科端起碗舀了一大勺汤水送进口中。“嗯~~~~”浓稠顺滑的汤汁在口腔中打着转，其中的膏脂虾仁等食材入口即化。鲜香爽滑的快感不断刺激着味蕾，几乎让弗朗科呻吟出声。</p>
<p>由于汤汁实在太过鲜美，弗朗科一口气喝掉了全部。甚至还丧心病狂地把半个身子都伸进被开膛破肚的大块头健美先生的体腔内部，舔食吸吮残留在肉壁上的汤水。好在周围也没有其他人，弗朗科也无须顾忌自己的形象。<br />
喝完浓汤之后，弗朗科不禁打了个饱嗝。他重新拾起刀子，走向胸腹大开，浑身肌肉发达鼓胀的无头肌肉巨躯。弗朗科持着剔肉刀，插入到健美肌肉巨汉腰部那深深的人鱼线之间。然后伴随着连续不断的“哧拉”“哧啦”“哧啦”的划破皮肉的声音，他沿着人鱼线割到了鼓凸油亮的腹外斜肌与厚实巨大的背阔肌的分割线处，像宰杀保罗那样直接切下了马特整个厚实硕大，肌肉壁垒分明的腹部。由于马特的腹肌圆凸饱满，肌肉线条极为分明，弗朗科轻松地沿着清晰的轮廓，一瓣接一瓣地片下了这八大块饱满厚硕，表皮焦黄流油，喷香酥脆如八块全麦大面包般的坚实腹肌。这八瓣大肌肉也被放入冰箱之中，用保鲜膜包着。其余的腹外斜肌之类的肌肉块就被弗朗科剁成肉条，铺在蔬菜沙拉拼盘上<br />
。<br />
接着弗朗科转到无头肌肉巨躯的后边，他蹲下来用双手托着两块圆翘巨臀，然后使出吃奶的劲儿奋力一推，把整个烤肉壮躯朝前耸，将整头无头肌肉巨汉摆成双膝跪地，上身贴地，后臀高高耸起的狗趴姿势。然后弗朗科将眼前这两瓣浑圆巨大的性感巨臀掰开，露出马特那被烤得细嫩香脆的屁眼肛门。于是弗朗科取出一支金属钳，直接捅到被掰松的屁眼里面，然后一夹一撕一扭，生生地撕裂并夹断肛门。然后弗朗科将大半个手掌插入结实大臀的屁缝之间，取出断裂的肛门。弗朗科倒也不想吃它，只是作为纪念和保罗的肛门放在了一起。<br />
弄完马特屁眼后，然后弗朗科将刀子切入雄壮巨躯的腋窝部位，然后用力卸下了一整条肌肉虬结的粗壮大胳膊。他吃力地抱着这条堪比成年人大腿般粗的筋肉巨臂，将臂膀上隆起如球的肱二头肌，饱满巨大的油亮三角肌，鼓胀暴凸的肱三头肌等巨块肌肉一刀刀片下来。然后又在肘窝部位剁下结实壮硕的前臂，最后弗朗科压着前臂，沿着手腕剁下了那只骨节粗大分明的巨大肉掌。这酥黄香脆的厚硕人掌也被弗朗科置于餐桌上。而另一条臂膀则在被卸下以后，挂在了肉钩上。<br />
砍掉两条筋肉大臂后，弗朗科沿着无头巨躯的盆骨方向，用电锯锯开了整个庞大油亮的肌肉身躯。接着他勉强抱着健美先生那庞大厚实的上半身，将其背部朝上地放到木桌上最大的银盘中央。好在胸腹间的大块壮肌已经全被切掉了，不然弗朗科根本抱不动。此刻只见整个呈现倒三角形，焦黄酥脆，金黄人油流淌不息的宽阔巨背上，那饱满鼓胀的大圆肌，硕壮发达的斜方肌，雄壮巨大的背阔肌，还有强健的腰背筋膜一同挤压出复杂的肌肉纹理和沟壑，如同连绵起伏的山脉一般。弗朗科现在倒也不是想吃它，毕竟肯定是吃不掉的。不过因为是过节，这超大块的烤肉会让餐桌菜品显得更加丰富喜庆一点。<br />
接下来弗朗科就要处理同样庞大的下半身了。他再次拿起剔肉尖刀，摁住两瓣饱满圆翘的肌肉大臀，然后沿着屁股缝儿将两瓣浑圆壮硕的大屁股蛋子割裂开来，每瓣结实饱满的大臀都连着一大条筋肉隆隆，如宫殿承柱一般的壮硕大腿。弗朗科在膝关节部位锯下了两截橡树一样粗壮强健，肌肉饱胀的小腿。<br />
接着弗朗科又对准粗大结实的小腿的脚踝部位，将两大块强壮肉厚且炙热的巨大脚掌剁了下来，然后弗朗科拾起这两个被烤成金棕色的肉厚大脚掌，以脚心朝上的姿势摆放在盘子中。毫无疑问，健美先生马特有着一双极为漂亮且雄壮的大脚。这两块肌理分明的大脚每个都大到可以轻松盖住弗朗科整个脸盘。那厚硕结实的脚后跟，强健优美的足弓，还有十根骨节粗大，修长圆润且饱满的脚趾头，无一不彰显出强烈的雄性健硕之美。最妙的是这两块厚硕的大脚丫子此时被烤得金黄酥香，肉汁四溢。弗朗科拿起一柄餐叉戳了一下宽阔厚实且酥脆的脚底板，瞬间金色的人油和肉汁就从皮肉破裂处冒了出来，香气四溢。接着他又用餐刀一根根地切下了十个饱满如同肉团般的脚趾头（指甲盖已经全被掀掉了），然后叉起一根大脚趾放入口中，那酥烂细嫩的皮肉入口即化，口感极佳。于是弗朗科心满意足地继续吃了下去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被宰杀的肉畜胡兄</title>
		<link>/2018/05/16/2084.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 May 2018 04:24:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[腰斬]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/16/%e8%a2%ab%e5%ae%b0%e6%9d%80%e7%9a%84%e8%82%89%e7%95%9c%e8%83%a1%e5%85%84/</guid>

					<description><![CDATA[我今年50岁，身高178，体重90公斤，壮男，偏白，我的愿望是被宰杀能成为餐桌上的美餐，把我的肉供别&#8230; <a href="/2018/05/16/2084.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被宰杀的肉畜胡兄</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我今年50岁，身高178，体重90公斤，壮男，偏白，我的愿望是被宰杀能成为餐桌上的美餐，把我的肉供别人享用。<br />
某山区有一个专杀人畜的大山洞，我决定被人宰杀，不希望浪费身上的肉，我洗干净自己的肉体，还把我的鸡巴洗了好几次。我看到我身上的肉特别白肥厚。洗完肉体后穿上薄衣拿了一根绳子出去寻找屠宰场。我到了某山深林里，里面阴生恐怖，到处都是刺和草丛，但是，我很快感，感觉如果有野兽过来吃我是我的荣幸。我在深林里脱掉自己上衣露出上榜子，之后又把自己裤子脱下，露出三叉裤，这时我的鸡巴感觉开始硬起来，我的双手塞进三擦裤腰推下三叉裤时，我的鸡巴已经很硬了，没有等内裤褪掉鸡巴腾了出来不断上下抖动，我的肉身暴露在树林中，原来在白天我的肉体更加白和肥润，我的大肥鸡巴依然翘在那里很硬，我一丝不挂的开始寻找屠宰场。我找了两天没有找到，很累，在附近有一个干净池塘，我跳进池塘洗澡了，我在洗澡不时玩弄我的大腿和鸡巴，我用绳子把我的几把根部和睾丸捆紧，用自己双手使劲勒紧，用用手使劲上下搓拉，好舒服，越快感越狠劲，龟头搓的变黑，流出血液，大约40分钟，达到高潮，龟头越来越痒，终于喷出白白的精液，射了3分钟。打了飞机后，穿好衣服继续寻找，第五天终于找到屠宰场，我走过去激动问彪形大汉：是不是屠宰场，他说我真会找地方，问我想被宰杀吗？我说是的。他把我带进山洞，里面挂着好多野猪肉，但是，几乎看不到有人的肉体挂在那里。我问他为何没有用人的肉体，他说人的肉体难找，昂贵十分难得吃到人肉，他把我领到另外屠夫那里朝屠夫耳朵悄悄讲了几句，那屠夫走过来问我是不是想做人畜被宰杀？我说是的。他叫我脱光衣服看看肉身，我点了头，脱掉上衣，他走过来捏了我的肚子和手臂，他说可以还比较嫩。我褪掉裤子，感觉很高兴，鸡巴也不断在硬，我双手塞进三叉裤腰褪掉内裤时，鸡巴已经很硬腾了出来。屠夫很高兴说我的鸡巴很肥大。今天就开始宰杀吃鸡巴。我迫不及待问他何时动手宰杀，屠夫说在动手之前先把我的鸡巴和睾丸切掉再宰杀。屠夫吩咐那个大汉把我倒掉起来挂在木梯上。我很快被表型大汉倒挂在木梯上，屠夫拿了一根绳子把我的鸡巴睾丸根部捆起来勒紧。这时我的鸡巴更加硬朗，龟头变成紫色，屠夫用右手捏紧龟头上下使劲搓拉，我感觉不到痛反而越来越痒，好难受的痒，啊！啊！啊！啊！，用力！使劲！狠一点！我的大肥鸡巴在充血，流了出来很紫，鸡巴硬的和铁棍一样弹性十足。我感觉要射精了，快！射精了！那人拿了一把锋利的铡刀对准我的鸡巴根部，我喊射了！只见我的鸡巴龟头嘴里喷出大量精液，屠夫喊铡，拿了铡刀使劲一按，“咔嚓”一根又长又粗的大肥鸡巴和睾丸被铡刀切了下来，掉在地上，那个被分离的鸡巴龟头嘴里还吐出精液，我的大腿根部血浆喷了出来。屠夫使劲朝我的脖子一刀刺进来，血液喷出来，我的灵魂脱离肉体。屠夫见肉身没有反应了，拿了一只铁钩钩进肉体屁股洞里，朝地上扔。整个大肥肉身不停抖动。接下来开始褪毛了。屠夫拿起一只大木桶，放进开水，接着屠夫一直铁钩钩进脖子，另一只铁钩钩进屁股洞提起肉身朝桶里扔去，肉身在开水中连续摇了4分钟，开水剃毛，屠夫提起两只脚朝外放，大屁股挂在木桶上，屠夫拿起锋利的剃毛刀从脚开始刮，刮到大腿上，再刮到屁股后背，翻过身来直接开始刮到浓黑的阴毛，刮完身上所有毛，提起来一只铁钩钩进脚后跟里成丫字形倒挂在木梯上，屠夫拿起锋利尖刀从切掉的鸡巴洞中一划划到胸腔，里面大小肚肠全部滑到外面，屠夫熟练掏空肚子里所有内脏放进大盘里。屠夫操起大砍刀把上身与下身砍成两截，屠夫有把上身用大肉刀砍成对半，又把两只手臂砍成一节一节，用钩子钩进挂在横岗上。接下来处理下身屁股和大肥腿，屠夫把下身放在蒸板上，操起大肉刀对着大肥腿根部使劲砍去，大肉刀连砍几下，大肥腿不断抖动肥肉，终于砍下两只特大肥腿，砍下大肥腿，又把大肥腿和小肚腿一节一节砍成一块一块挂在横岗上。屠夫处理完特大肥腿，操起大肉刀朝屁股沟里连砍几下砍成对半。处理完肉身又把内脏洗干净。捡起地上又粗又长的大鸡巴，用锋利尖刀把鸡巴花开，里面残留尿液和白色精液。准备生姜辣椒生炒鸡巴。切成一片一片，鸡巴肉又香又硬。一大盘被两个屠夫吃的一块不剩。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
