<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>馬靴 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%A6%AC%E9%9D%B4/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 07:35:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>局长做奴</title>
		<link>/2018/12/25/7797.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:35:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[皮鞋]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7797</guid>

					<description><![CDATA[宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业&#8230; <a href="/2018/12/25/7797.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">局长做奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业的老总，什么洗脚城，洗浴中心，网吧老板等。他知道局长其实是想带他见见世面，和这些三教九流的人都接触一下，给他带来更多的好处和人脉，看来局长对他真的不错，张小刚的出现让整个席面上熠熠生辉，一身笔挺而和身的西服，配上健壮的身体，帅气而威猛，局长也不失时机的介绍他，而且动作亲昵，勾肩搭背的，他看出来局长喝多了，那些各个行业的老总也不失时机的给他名片，说以后多联系，还有许多卡，他也不知道是什么卡。总之口袋里被塞了不少。</p>
<p>局长明显不胜酒力，说话的时候不时用手在他的大腿上拍一下，就说他各方面都太棒了，一定会重用他，那些老总也一个劲的过来敬酒，小刚的酒量不错，但是也感觉有点眩晕了，他看着趴在桌子上的局长，起身和大家告辞，他牵起局长然后踉踉跄跄的出门，因为喝酒，只能打的送局长回家，在车傻瓜局长拉着她的手不放，一直絮絮叨叨的，他让司机把车开的很慢，怕摇晃会让局长呕吐，局长色迷迷的眼睛看着他，然后手开始在他的大腿上摩挲着,慢慢的竟然一头倒在他的大腿上，嘴里还吧唧吧唧的说着什么，他没听清楚，但是内心的感觉还是明白的，之前在局长办公室他已经知道局长也是一个贱货，他看着他的头在他的裤裆位置曾来曾去，最后居然口鼻朝下的趴在他的裤裆上，鼻子在他的雞巴上来回蹭着。小刚用手抚摸着局长的脑袋，放纵了他的行为，一会车到了，局长还在装醉不起来，小刚给了钱牵起了局长然后到了小区的一处隐蔽的草坪处，一把放开了局长，局长就那么瘫在他的脚下，而且顺势把脸枕在了他的鞋子上，小刚苦笑不得，然后蹲下，对着局长的嘴巴轻轻的吐了口口水，一滴一滴的滴在正在陶醉的局长脸上，局长抬头看到了小刚的脸，</p>
<p>“局长，今天我给你修电脑，发现了一些我很感兴趣的东西”</p>
<p>他伸手在局长的脸上轻轻拍着，然后突然用力一个耳光，紧接着就起身一脚踩在了局长那惊魂未定的脸上</p>
<p>“你是不是特别喜欢我这样对你啊，贱 逼！”</p>
<p>小刚的脚不停在局长的脸上来回的碾着，局长的酒已经醒了，他害怕别人知道他的爱好，但是他有特别高兴他一直暗恋和崇拜的对象就站在眼前，而且他那日思夜想的大脚就踩在自己的b脸上。他知道自己内心的需求，他苦恼过，他是大男子主义，在家里，在局里都是一呼百应，因为是一把手，已经习惯了呼来喝去的他，其实内心和一个小女人一样，他第一次看到张晓刚的时候是在全区干警比武大赛上，他动作娴熟麻利，霸气十足，跆拳道，擒拿都拿了第一，擒拿，张小刚子拿手的就是一招制敌，而且必定是把对手踩在脚下。所以对于他穿着靴子的帅脚，他仰慕已久，局长知道自己恋足，但是以前都只是恋自己的足，家里自己是皇帝，老婆是当初自己当刑警队长的时候从红尘总挽救的一个鸡，对自己是百依百顺，而且经常是花样繁多的伺候自己，所以后来就和她结婚了，婚后，因为她有过的以前经历，对于自己的警 察老公更加是皇帝一样的伺候，随着年龄的增加，他发现自己的弟弟很难再翘起，每次都需要老婆卖命的 舔 啊 吹 啊，老婆也发现他最敏感的部位居然是脚丫子，于是开始每天舔脚来让他达到愉悦，对于老婆的表现，他也是很满意，即使这样，他也经常对老婆拳脚相加以此来掩盖自己的性无能，逐渐的，老婆成了他呼来喝去的奴隶，因为他是警察局长，还因为他的老婆对他爱的死心塌地，也因为她老婆本身也有被虐的倾向，所以，老婆在背地里就是他的奴隶了。其实局长的内心无比的弱小，只要有一个机会出现，相信任何强势的人都会降服他，这个人就是张小刚，当他发现局长亲吻他坐过的椅子时，他就知道了如何里对付他了</p>
<p>“局长大人，不请我到你家坐坐，还是让我坐在这里好好开导开导你？”</p>
<p>“您请&#8230;&#8230;..您请&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>张小刚的脚并没有从他的脸上拿起来</p>
<p>“我有点尿急，如果你愿意我去你家坐坐，就给我磕个头，如果不&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..&#8221;</p>
<p>还没有等他说完，脚下的局长就已经磕头如捣蒜了</p>
<p>痞子警察9局长夫妻用脚拿下</p>
<p>局长家里很大，装修奢华，因为自己家里装修过，所以张小刚内心也在想这些年局长掩盖贪污了不少啊。进了屋子，直接就去了厕所，然后关上门，按下了面盆的漏水的开关，一泡长尿啊，全部都撒在了局长家的面盆里，然后他丢了一条毛巾进去。听到外面有噼噼啪啪的声音，他甩了甩弟弟，然后开门，看到客厅里，局长手里拿着拖鞋，一个长相不错的女人穿着睡衣跪在局长的面前，局长看到张小刚出来，连忙跪在了地上</p>
<p>“你干嘛打女人”</p>
<p>“小刚，我想先告诉她，让她一会一起和我伺候你，但是她不同意，她不愿意伺候我以外的其他男人，这个biao子，平时很听我的话，让她干啥就干啥”</p>
<p>张晓刚抬起手，制止了局长继续说话，然后他走过去坐在沙发上，打量着这个女人，女人有风尘女子的妩媚，有成**人的风韵，对于他来说，也略有心动，他想征服这个女人。女人的双手被向后捆 绑着，嘴巴里塞着一团白色的东西，他伸手拔掉了，甩在了局长的脸上，他帅气的眼睛看着这个女人，女人似乎没有在现实中见过如此强势如此霸气的帅男，只有在电视剧上看到过，现在就在她的面前，</p>
<p>“当初我从良的时候，跟了他，我发过誓，这辈子不会让除了他的第二个男人碰我，我会好好爱他一辈子，从一而终”</p>
<p>女人呜呜咽咽的哭了。梨花带雨别是一番风味，对于直男的张晓刚来说，更有征服的**，一定要让她跪在自己的面前唱征服。张晓刚看着局长，然后指着卫生间</p>
<p>“你不是要我当你的主人吗，去把你家洗脸盆里老子撒的尿喝干净，是**的，毛巾必须嘬干净，等一会我去看，决定是不是你有资格跪在我的脚下”</p>
<p>局长看了一眼自己的女人，他也感动女人说的话，但是，这样的机会太难得了，自己崇拜的主人真的来了，他一定要抓住</p>
<p>“媳妇，你如果要继续和我过日子，必须接受和我一起伺候主人”</p>
<p>“别他媽废话，赶紧的，爬”</p>
<p>小刚一句话，他立马连滚带爬的进了卫生间</p>
<p>张晓刚没有理女人，他解开了她的绳子，然后自己脚搭在茶几上看着电视，脚来回晃悠着，女人意外的看着他，看着他那x 感的黑袜子，和标准的身材。她心动了，以前丈夫就是自己的天，每天她都在家想方设法的做好吃的给丈夫，而且还满 足丈夫所有荒唐的要求，逐渐自己也被调 教成了女奴，她内心还是快乐的。被自己爱的人咋样她都感觉幸福。然而面前的这个男人是丈夫的主人，他高大英俊，年轻霸气，丈夫对他更是唯命是从，自己逐渐也开始有点不敢抬头看他了。</p>
<p>她起身给他倒水，他没有理会她，她无所适从，然后就去卫生间看自己的局长丈夫，卫生间里飘着很重的尿味，自己的老公正在努力的咬着一条毛巾，看到她，老公让她跪下，然后把毛巾对准她的嘴，然后拧，她习惯的听从了丈夫的命令，而且他居然**开始躁动起来。看着丈夫硬挺的下身，她惊异而且爱不释手，他的屌已经很久没有如此坚硬过了，他感受到他焕发的青春和力量，似乎又回到了刚认识他的时候，年轻，有力量，局长也发现了自己的坚挺，他口中还留有小刚的尿味，如此已经让他剑拔弩张了，他跪着爬出去，看向客厅，却发现，客厅内一个人都没有。小刚走了。</p>
<p>局长站起来，让雞巴在女人的嘴巴和咽喉内肆意进出，甚至在发泄着多年来未曾有过的坚硬。女人趴在沙发上，男人从后背插入，一只脚踩在沙发上，有力的震颤着女人那久旱的沟壑，沙发上大脚再次吸引了女人，他循着味道，循着起伏，舌头舔着那脚趾上捂了一天的美味，酸臭谈不上，但是皮革的清香陪着男人的脚味，已经习惯和熟悉了此味的她，此刻在胯下被征服和震颤的她更加迷恋那脚上的味道，此刻脑子中不停的浮现刚才让自己男人臣服的帅男。比起自己的丈夫，他更具有男人气概，散发出的男人气势已经征服了自己的内心，她不知道当时如果他让自己跪在他的胯下的时候，自己是不是还会坚守誓言。她想起了沙发上曾经被那个男人的PP压过，她情不自禁的把自己的头深埋在那，皮质的沙发上还是皮革的味道，会不会掺杂了他PP的味道呢。丈夫加快了频率，然后瘫倒在旁边的沙发上。女人很熟练的用桌子上的卫生纸擦拭了一下下面，然后转头含住了丈夫的软根，再然后的蛋蛋，再然后是PP，丈夫抬腿让她能够更加全面，最后丈夫用脚指引她继续下移，开始享受老婆带来的战斗后的脚底按摩。舌头已经被锻炼的很有活力，一遍一遍不厌其烦的再整个脚掌上来回扫动，像刷子在烤肉上刷油一样，每个脚趾也被他嘬的唧唧作响，丈夫像是缓过了劲，他起身，然后抬起了女人的脸，</p>
<p>“你是我一辈子的女人，他是我今生的主人，我的一切都是他的。从今天开始。”</p>
<p>女人没有说话，男人也没有说话，他拉着女人，拥她入怀，两个人久违的拥抱，让女人泪流满面，床上，男人已经发福的肚子紧贴在她的后背，她暗自下定了决心，并且对丈夫说道</p>
<p>“以后我一切都听你的，无论你让我干什么。”</p>
<p>男人知道女人答应了他，他终于攻克了家人这一关，而且也不用遮掩，家依然是他停靠的港湾！！</p>
<p>张晓刚早晨来到了警局，先看了看最近有没有什么新的督办的罪犯，然后他给几个兄弟通知了一下准备参加全区比武大赛的具体安排，约好了上午的训练任务散打训练，然后和弟兄们一起在散打馆训练了一个多小时，动作凌厉的技艺高超的他，在场地上无人能敌，大家都敬佩的看着他们心目中的英雄，仔细的学习他的踢腿，擒拿等，训练结束，下属们个个浑身是汗 ，张晓刚的后背和整个裤腰也都湿透了，大家都去冲凉，张晓刚想起了局长，于是就给大家说自己有事先回去了。</p>
<p>他就回到了办公室，一进门，就看到局长坐在他的办公椅上，手里拿着一团白色的东西在鼻子处闻着，眼睛看着他成列自己训练装备的柜子，里面有一套swat的装备。这个装备都是归警局所有，所以不能拿回家，而且一套swat装备很贵很难得，全局也就十几套。当时他调到**队当队长，因为连续比武大赛夺冠，所以好说歹说，局长签字才带过来了。里面还有他散打的护具，鞋子，跑步的鞋子，拖鞋，以及平时换掉的臭袜子都塞在那。听到门响，局长转身，看到张晓刚进来急忙站起来，他关上门，立马就跪在原地，两个手不知道放哪，手里的白色东西掉在地上，张晓刚一看是他训练前换掉的白袜子。局长满脸堆笑讨好的看着他，当发现他浑身是汗的时候，更是无比渴望的爬了过去。张晓刚坐在靠近柜子的床上，脚趾来回搓动，感觉滑滑的，袜子都湿透了，身上的衣服，还有裤裆里的弟弟，也感觉潮湿闷热。他拿起毛巾擦了擦头上的汗，然后看着像一条狗一样跪在自己面前的局长。他努了努嘴</p>
<p>“去把门的保险上上”</p>
<p>局长急忙爬过去上好保险，然后又爬回来</p>
<p>“主人&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>刚叫了个主人，就被张晓刚在他胸口一个飞踹，还没有感觉到自己脑袋着地，张晓刚已经飞起一个单腿下跪压在他的脖子处，整个人基本是骑在他的身上，</p>
<p>“谁是你的主人，老子还没有答应收你呢。你tm乱叫什么”</p>
<p>局长被张晓刚的脚踝处压着脖子不能呼吸，脸涨的通红，然后双手在张晓刚皮靴上来回的蹭着，用力着，但是都是徒劳的。张晓刚看着面色越来越红的局长，然后松开，PP下压，直接骑在了局长的胸口。他低头看着局长</p>
<p>“主&#8230;&#8230;&#8230;..小刚，小刚爷爷，求求您，收下我吧，我找了一辈子，终于遇到了您，您就收下我这个奴隶吧。让我在您的脚下伺候您”</p>
<p>小刚抬起PP，超前挪了一下，跪立在局长的头顶上方，然后坐下，裤裆就压迫在局长的脖子处，局长的两只胳膊都被他压在腿下。张晓刚拿出一根烟，点燃，深吸一口，然后涂在局长的脸上</p>
<p>“你喜欢我到什么程度，我现在要看看”</p>
<p>然后张晓刚，转了个身，一屁股坐在了局长的脸上，裤子上潮湿的汗味还有裤裆的男人浓香的**味道，以及张晓刚爷们的气势，让局长瞬间坚挺起来。</p>
<p>张晓刚感受着裤裆下局长的口鼻呼出和吸进的气息，一冷一暖的，让他很舒服，他来回摆动PP，揉搓着PP下的脸，突然他双腿夹紧，然后PP也是全力的坐在脸上，阻碍了局长和空气的接触，局长开始扭动起来，张晓刚悠闲的抽着烟，他知道，第一次，必须要让他彻底记住自己，让他惧怕自己，彻底征服他，才能让他成为自己脚底随意的踩踏的软柿子。局长扭动的越来越厉害，后来有点开始震动剧烈。张晓刚酝酿了一下，然后轻抬起PP，放了一个屁。局长发现有空隙的时候已经开始大口呼吸，张晓刚感觉裤裆内的空气都被局长吸的一干二净，他太喜欢这种干爽和冰凉的感觉。他丝毫没有闻到自己放的屁味，全部被快要濒临死亡的局长吸的干干净净，他略朝后了一点，裤裆卡在局长鼻子一下，只露出眼睛，惊恐，满足，甚至是感激的眼神看着张晓刚，张晓刚轻蔑的看着他，然后吸了一口烟</p>
<p>“好好闻一下你小爷爷的味道，刚出的汗，你小爷爷都潮湿潮湿的。知道有多少人想亲吻你小爷爷都没有机会。恩，就这样，大口呼吸”</p>
<p>张晓刚的裤裆就在局长的口鼻那，他看着局长的眼睛，鼓励着他，大口的呼吸，带动着裤裆内空气的流动，一会热气一会凉气的，很舒服，和刚才PP享受的待遇一样，局长惊恐的眼睛和表情是他很想看到的。他伸手揪住了局长的头发，然后他站起来，局长急忙跪在他的面前，双手扶着张晓刚粗壮结实的大腿，张晓刚扬起头，眼睛微闭，他把局长的头压在自己的裤裆上，然后双手控制着，来回揉搓，像是手里拿了一个篮球一样在自己的弟弟上揉搓着。</p>
<p>痞子警察12局长的福利2</p>
<p>局长的手扶在张晓刚的PP上，感觉主人的PP也潮湿的，满口都是主人那男性十足的汗味，刚运动完的潮热和**分泌物的暗香浮动，让自己已经兴奋到了极点，头被主人按在那雄壮的**上，他能感受它的粗壮和硬度，还有长度。他微张自己的口，在那轮廓的部位上下移动，呼出一口一口的热气来迎合主人。主人松开了手，让他自己发挥，他双手在主人结实的PP上来回移动，嘴巴隔着裤子，含住了主人的兄弟，他不是偷偷抬眼看主人。主人抽烟的样子很帅，烟雾从主人那刚毅而红润的嘴唇吐出，让他很想去亲吻主人的嘴唇，还有那下巴，青青的胡子茬，一切都是那么具有**力。</p>
<p>张晓刚抽完烟，PP超前用力顶了一下，弹开了裤裆上的脑袋，伸手捏住了局长的下巴，手指微用力，捏开了他在嘴巴，然后张晓刚故意很用力的清理了一下嗓子里的痰水，反复几嗓子，然后对着他的嘴巴，一口吐了进去，啪的一声，拍在了局长的嘴巴里，他手没有松动，而是继续捏着，他又吸了一口烟</p>
<p>“好好含住了，用你的b舌头好好感应一下爷们的味道。爷爷最脏的的部位也是你崇拜的对象”</p>
<p>局长发现张晓刚松开了手，然后他含着嘴巴里一团滑滑腻腻的东西，有点咸，但是这是他面前最崇拜的主人爷爷的口水，他梦寐以求的男人的唾液，昨天夜里他就因为想着主人的白袜子，臭脚，雞巴而一晚上干了媳妇三次。很久没有过的冲动更加坚定了要做张晓刚的奴意志，他仔细品味着痰液的味道，想象这痰液在主人的嘴巴里曾经停留并接触主人那**的嘴巴，他感觉这痰液居然略微有点甜。</p>
<p>“张嘴，主人的烟头要进去了，最好把口水存好，不然烫了你的**就不好玩了”</p>
<p>刺啦一声，烟头在口水内熄灭，张晓刚转身继续坐在床上，他看着这个**局长居然还含着他吐的口水，不禁笑了</p>
<p>“**，咽了，过来伺候我的脚”</p>
<p>他躺下，然后一直脚搭在床上，一只放在地上，局长爬过来就开始给张晓刚脱鞋</p>
<p>张晓刚一脚又踢开了局长</p>
<p>“先把鞋舔干净，特别是鞋底，今天老子真累，先睡一会，你好好舔鞋，给你老婆打电话，中午去你家吃饭”</p>
<p>张晓刚转头就开始睡觉了，局长激动着，终于可以贴近主人的大脚，他最喜欢的就是主人的脚，尤其是白袜子，现在近在眼前，他隔着皮靴，依然可以闻到一点脚汗的味道。这双鞋应该是主人一直训练的鞋子，大概也是有一两年了。鞋底的花纹略微有些磨损，皮子很好，折痕很多，味道浓烈，甚至舔那皮子的时候还有脚汗的咸味渗出来，他舔着鼻子用力的闻着，真个鞋面，一层淡淡的细灰，还有鞋油的味道，皮革的味道，还有主人那似有似无的脚味，一会他听到主人发出的微微鼾声，他偷偷抬眼看到，主</p>
<p>人已经睡着了，他停止了舔鞋，怕吵醒了主人，然后他拿起旁边的毛巾被盖在了主人身上，然后他准备离开，但是看着主人那张天使般的面孔他停了下来，仔细的盯着主人的脸，一毫米一毫米的看着，他知道这样的机会不多，主人浓眉大眼，脸型棱角分明，唇红齿白，鼻翼有力。</p>
<p>他跪在那里看了半个小时，害怕自己惊动主人，于是就悄悄的退出房间，然后打电话给家里，安排了老婆做饭，想了想，还是不放心，又让秘书进来</p>
<p>“你去购买家里用的餐具一套，选择最高档的，赶紧送家里，在拍一个钟点工去我家，不让去两个，家里卫生让好好打扫一下，保证一尘不染，价格加倍，速度去办”</p>
<p>然后又给老婆打电话</p>
<p>“家里一会钟点工过去，你安排好，立马去京东国际，买最好的睡衣，内衣**，还有黑色真丝的袜子，就是上次那个谁给我送的那种，还有白色的纯棉袜子，选择最贵的，最好的，你知道主人的脚的大小吧，上次42.5的鞋号，43就行。拖鞋买意大利真皮的那种。你去吧，我给他们经理打电话，怕你买不好，你去拿东西就好了”</p>
<p>局长紧张的安排着一切，给那个商场的老总打了电话，说中央来的一个贵宾客人，**公子，一切都要最好的东西，消费品位25-30年龄段。</p>
<p>然后他又给经常去吃饭的五星饭店老总打电话，让送十几道拿手菜到家里，时间是12点半准时送到，因为他是**局长，所以，可以说在这座城市里也是呼风唤雨的角色，他焦急的在办公室里等了一会，然后又去了张晓刚的办公室，轻轻的，毫无声息的进入，动作慢到他脑门上都出了一层汗。</p>
<p>痞子警察13晓刚的脚局长的嘴</p>
<p>张晓刚还睡着，手却插在裤裆里，大概位置应该是主人兄弟的位置。衣服被撩开一个角，露出肚皮，汗毛衍伸入神秘的地带。局长关好门，然后跪在床前继续等待。一会张晓刚翻了个身，然后坐了起来，猛的看到眼前的局长，吓了一跳，然后伸手就是一个耳光</p>
<p>“吓死老子了，几点了”</p>
<p>张晓刚下手一向又快又狠，和他的专业分不开，一个耳光，局长的脸上已经有了痕迹，局长听到主人问话，急忙爬起来跪好，</p>
<p>“快十二点了，家里准备了饭菜，请您移驾到奴才家里用膳。”</p>
<p>张晓刚站起来，用手揉了揉自己的**，然后看了看局长的脸，伸手在局长的脸上揉了揉，轻轻拍了拍，表示不好意思，下手重了点。</p>
<p>然后他们出了门，张晓刚有意走在局长的后面，一路上很多人都和局长点头哈腰的问好，张晓刚也和往常一样，微笑和大家示意。</p>
<p>局长开的是一辆越野，车内空间很大，张晓刚开车，毕竟人多，司机已经让局长支走了，不能是局长开车拉着他，张晓刚坐上车，局长坐在副驾驶，然后驱车开出了单位。</p>
<p>局长的车窗是黑色的，外面根本看不到车内，刚睡起来的张晓刚，拿了根烟，局长连忙拿起火机给他点上，局长局促的坐在旁边，感觉不跪着很难受，于是就慢慢的跪下，趴在座位上，仰视着张晓刚，张晓刚嘴巴叼着烟，手放在方向盘上，然后说</p>
<p>“刚睡起来，还憋着尿呢，便宜你了，本来不想让你这么快就含着老子的兄弟的，既然让你含了，就代表我收你做奴了，你继续做你的局长，不用给我升官发财，我还做我的**队长，一切照旧，但是我要什么，你就给什么吧，至少别贪污**队的资金。过两天我要到警校去挑一批人手，充实**队，老子要干出点成绩，还有那些什么娱乐行业的老总，如果涉及毒品，老子绝不手软，有你相好的，早点给打招呼，别说我没给你面子，快点，老子憋了半天了”</p>
<p>“是是，一切听主人的。你的要求我全部满足，你的提议我大力支持”</p>
<p>局长一边用手揭开张晓刚的腰带，还准备继续表示自己的忠心的时候，张晓刚的手已经拍在了他的脑袋上，局长连忙张嘴含住了那跳出来的小主人，主人裤裆里浓郁的汗味，还有小主人的浓香，略微有点咸味的gui头，主人手上用力下压，让他的小兄弟基本深喉了，局长有点被刺激的要呕，但是头被压住，然后就是热热的一股热流，直接穿透喉头，进入嗓子，大概一分钟，主人放松了手，他的头略微后撤，主人的手在他的头发上摩挲着，然后小主人跳动了几下，挤出了最后几股尿液，</p>
<p>“含着漱漱口，然后在咽了，让你的b嘴里不留死角的充满爷爷的味道”</p>
<p>局长听话的咕嘟咕嘟漱着口，他感觉满嘴里都是尿液来回激荡产生的泡沫，但是主人没有让他咽，他不敢。还是继续的漱口。</p>
<p>“咽了，脱了我的鞋，捂的难受，为了你，老子睡觉都没有脱，知道你这**就爱有味道的，我特意穿了我经常训练的就袜子和旧鞋，老子是警队里出了名的臭脚，看你个**，开心都带在你的逼脸上了”</p>
<p>张晓刚一边开车，一边翘起一只脚踩在跪在旁边的局长大腿上，局长用手一下一下解开鞋带，鞋带及的很紧，因为特警对于鞋带必须要扎紧，有特殊要求，所以当张晓刚的白袜脚从鞋里拿出来的时候，热气腾腾，脚味浓郁而真切，因为是训练时候的脚汗捂出来的味道，而且张晓刚从来穿的都是耐克的白色棉袜子，无论冬天还是夏天，只要他训练，他都习惯穿加厚的那种白棉袜，所以，脚上的白袜子饱含了张晓刚纯纯的脚汗，不像是别人的那种酸臭的味道，张晓刚的脚上散发出来的是真实的男人味和皮革的味道，还有那微酸的汗味，是真真的男子汉的体臭味，车子里的空间很小，满满的飘了一车的脚臭味，让局长如同在做桑拿一样，在这崇拜的白袜子面前，有着洁癖的局长把脸埋进了张晓刚的鞋坑里，大口大口的呼吸着里面的味道，有点发霉的味道，但是更多的还是臭脚的香味。</p>
<p>张晓刚看着脚下的局长，他爱怜的伸手在局长的头上摸了摸，就好像在摸一条小狗一样，他喜欢面前的这个平日里威风八面的局长，局长长相也是他喜欢的类型，所以他能这么快就答应了他的要求，如果是别人，他肯定还要好好考验和反复打磨对方的个性，才会收下。</p>
<p>痞子警察14局长家的晚餐侍奉</p>
<p>车很快到了，局长给他穿好鞋，亲自在前面带路，进入了家，家里收拾的一尘不染，满口摆放的是崭新的拖鞋，桌子上的菜肴都用银色的罩子罩着，局长的老婆都没有享受过五星饭店亲自送饭到家的待遇。</p>
<p>一进家门，就看到局长的女人在门口迎接，局长连忙跪下，为张晓刚脱鞋，张晓刚踢了他一脚，不过这次下脚轻微，只是让局长略微感觉疼痛</p>
<p>“老子饿了，先吃饭，你喜欢老子的臭脚，但是老子吃饭的时候不喜欢闻自己的臭脚丫子味道。吃完了你在好好伺候”</p>
<p>张晓刚走到客厅，局长点头哈腰的立在桌子边，然后和女人把菜肴上的罩子拿掉，然后男人拉着女人跪在主人的脚下。小刚对局长说，</p>
<p>“你过来给我当脚垫”</p>
<p>局长连忙脸朝天的躺在张晓刚的脚下，用双手抬起主人穿着皮靴的脚，然后移动到主人脚下，主人的脚放在他身上的一刹那，他的**已经开始勃起了，然后他女人看到自己男人的裤裆顶起了老高，她居然直接就趴在局长的裤裆上开始为局长舔吸起来。局长小声说，“等会，要征得主人同意”</p>
<p>张晓刚移动皮靴，一脚踏在了局长的小鸟上，女人看着男人的皮靴，在小鸟上碾压，在看另外一只在老公的脸上碾压，而自己的老公满脸的兴奋于满足，她也有点痴了，她从桌子钻了出去然后跪在了张晓刚的面前，</p>
<p>“主人，求您也收下我做您的奴隶吧。我一定好好伺候您&#8221;</p>
<p>张晓刚看了看面前的女人，然后他把嘴里的米饭和菜又嚼了几下，然后啪的一声，吐在脚边的地上，距离局长的脑袋不远处，他没有说话继续吃饭，女人呆了一下，然后急忙爬了过去，开始舔食地下的饭菜，里面掺杂着主人的口水，局长也看到了地上的饭菜，看到女人吃了，他也开心的笑了。自己的**在主人的脚下更加坚硬如铁，主人来回搓着，主人在吃饭的间隙，不停的吐一口嚼过的饭菜，一会这，一会那，一会远一会近的</p>
<p>“你也爬出来，该吃饭了”</p>
<p>两个人跪在地上等着主人吐出的饭，张晓刚嘴巴嚼着饭，然后伸手示意局长靠近，在靠近，然后对准局长的脸，呸的吐出来，饭菜渣滓喷了局长一脸，然后张晓刚对着女人努努嘴</p>
<p>“去舔干净”</p>
<p>女人舔着，感觉刚才还有点排斥的东西，现在吃起来越来越香了，她已经放下了自己的尊严，和丈夫一样成了面前这个高山一样的男人的奴隶了。</p>
<p>张晓刚继续嚼着，这次他嚼的更加碎，吐在了女人的脸上，让局长过来舔，就这样，一顿饭，张晓刚吃了一个多小时，桌上好几盘子小点心，吃饱饭的张晓刚，拿起盘子，然后把点心都撒在了地上，他站起来，一个一个踩在脚下，点心上都是他鞋子的花纹，还有许多有巧克力馅的，奶油馅的，都粘在了他的鞋底上，他让女人用盘子把踩过的点心继续捡起来，放好，然后他对着局长说</p>
<p>“去那个盆过来，把剩饭和剩菜归到一起”</p>
<p>局长急忙去厨房拿了一个盆然后归好以后端着跪在了张晓刚的面前，张晓刚清理了一下嗓子，吐了几口痰进去，然后还有鼻涕，捏完鼻涕的手放在了局长的嘴巴里，局长急忙吮吸干净，</p>
<p>“这些饭菜，先放起来，一会我走的时候在加点料，你们在吃”</p>
<p>痞子警察15局长的快乐崇拜主仆三人行</p>
<p>张晓刚站起来，然后骑在局长的脖子上，让局长超厕所爬去，</p>
<p>张晓刚坐在马桶上，他翘起腿，然后让局长开始舔他脚下的那些点心，开始的时候张晓刚还在酝酿拉屎，等真的要来的时候，脚只能放平，所以局长还是平躺在脚下，张晓刚踩在局长的胸口，脚掌抬起，让局长舔。然后他示意局长脱掉他的靴子，他赤足开始踩踏局长的脸，白色棉袜子都是脚汗，因为袜子是他平时训练的旧袜子，脚底已经是发黄，成年的臭脚味道在加上今天训练的新鲜味道让局长的**快要爆裂了。张晓刚示意女人过来舔他的脚，然后让局长开始按摩女人的**，他要让这个女人最终在他的胯下真正俯首称臣。女人被自己男人摸到了敏感点，她舔弄张晓刚的嘴巴也开始含糊，张晓刚拿出自己的兄弟，抓起女人的头，直接灌入她的深喉，然后女人在张晓刚的拉屎的同时，被 操 着嘴，混合着脚味，大便的味道，让女人更加难以自抑的兴奋。张晓刚抬起PP，直接让女人来到卧室，女人跪在床上，张晓刚从后面插 入，局长在背后舔着张晓刚的脚，听着女人被主人 操 的叫声不断，他的**硬的不行，张晓刚感受到了女人的 高 潮迭起，他希望第三次送她到高 潮，然后他示意局长过来，让局长在自己女人的后菊上吐了口水，然后局长明白，他用手指抹匀，并且用手指试探着女人的菊 花，拇指，而面前主人的兄弟还剑拔弩张的挺立着，他试探着看了主人一眼，张晓刚笑了笑，然后点头，他高兴的含住了小主人，手上更加加快，两根手指的时候，主人抽出了他的兄弟，然后对着女人的菊 花吐了一口痰液，然后一插 到底，女人尖叫了一声趴在了床上，局长连忙过去扶起了女人他用支撑着女人，让主人更加方便的抽 插，不一会，女人开始发出愉悦的呻 吟，菊花上有淡淡的血丝，但是这些都不影响张晓刚的心情，他感受到女人的收缩，他知道她又一次高 潮了，张晓刚丢下高 潮的女人，然后他抬PP蹲在女人的脸上，让女人的嘴巴对着自己的PP，刚才没有擦PP，现在，高 潮的女人看到主人的PP，发了疯的开始舔，张晓刚看着胯下的女人，他征服感十足，然后局长很识趣的趴在张晓刚的脚前舔他的脚丫，袜子已经脱掉，脚趾缝里还有一些汗泥，张晓刚享受着PP上的舌头，还有脚趾上的舌头，舒服啊。他感觉自己的下身坚挺的更厉害了，他扯起了女人的脑袋，站在地板上，让女人跪在自己面前，开始继续操 他的嘴巴，局长在张晓刚的PP后面追逐着他的PP，还不是的舔他的脚，张晓刚微抬起脚后跟，局长立马用嘴巴含住了他的脚后跟，舌头在舔吸着脚上咸咸的脚汗，女人的**明显高于局长的**，看来女人已经被训练很长时间，所以 含 吸 舔 吞，样样精通，深 喉都不在话下，张晓刚试过很多女人的嘴巴，这张嘴是他用过最爽的一个，无论你如何深 喉，着女人都似乎游刃有余，而且舌头还能翻转刺激他的冠 状沟，他加大力度，经过试探，他知道这是一张可以让他任意驰骋的嘴，是一张可以让他深入浅出的嘴，是一张可以让他肆意妄为的嘴，是一张不用怜惜客气的嘴。半个小时以后，他射出了自己的精华。女人吞 咽干净以后，准备舔干净他的兄弟，张晓刚示意她可以休息了，然后坐在床让让一直可怜巴巴的局长含住了。局长高兴的舔干净了上面滑嫩如牛奶的精华。</p>
<p>“今天开始，没有我的批准，你不许用手玩你的小鸟，否则我会踩爆它”张晓刚一边享受着局长的嘴巴，一边用光脚踩在局长的小鸟上，来回搓揉，局长坚硬的**早就已经负荷不住这连续的刺激，几分钟就喷 射了，张晓刚继续碾压了几下，挤弄干净以后，脚趾上粘着的东西，局长立马趴在地板上给他舔的干干净净。</p>
<p>张晓刚进了浴室，局长也进去伺候他，他骑在局长的脖子上开始淋浴，过了一会，他站起来又让局长含住他的兄弟，继续淋浴，局长对于今天发生的一切都好像做梦一样，在梦境里无数次渴望的情节，今天都被主人实现了，他感激的含着主人，双手在主人的腿上抚摸，张晓刚看着胯下的局长，他爱惜的摸了摸局长的头，今天夫妻共同伺 候他，是一个难点，三个人都会产生尴尬的感觉，但是从局长的表现可以看出，他对主人的忠诚是高于一切，特别是自己插女人菊花的时候，局长义无反顾的以主人的需要为第一位，即使女人的菊花被曝，所以他抚摸着局长的后脑，爱抚着。然后局长拿了新的浴巾擦干了他的身体，当他走出浴室的时候，女人已经跪在门口，手里端着一套新的内衣裤，还有新的拖鞋都放在门口，他没有穿衣服，脚下穿上拖鞋，然后走到厨房，刚才的饭盆那，对着饭盆撒尿，他自己知道，现在尿量不多</p>
<p>“今天加的调料，你们必须全部吃完，可以晚上再吃一次,熟悉主人的味道是你们的第一堂课，马桶不要冲，里面有我拉的大便，主人最臭的东西你们也要崇拜，这是你们必修课，我不会让你们吃屎，但是你们必须能接受味道，我走后，把这饭端到卫生间去吃，边吃边闻我大便的味道，吃完以后每个人把头 插 在马桶闻一个小时。”</p>
<p>说完，他穿上了他们准备的内衣，然后穿上了睡衣。穿着拖鞋，拿上了局长车钥匙</p>
<p>“过来公 狗，以后没有人的时候公狗就是你的名字，她叫母 狗，老子的衣服还有鞋袜作为见面礼送给你，我只能穿这身睡衣走了，车我开走了，明天你打的上班吧”</p>
<p>说完，张晓刚头也不回的走了，留下了把头埋在马桶大口喘息的母 狗，还有抱着他鞋袜狂吻的公 狗 局长&#8230;&#8230;&#8230;..</p>
<p>“队长，发现了一个盗窃 团 伙，已经跟 踪了好几天，目前窝点已经掌握”</p>
<p>“团 伙多少人”</p>
<p>“|大概二十人左右，头目是一个二十多岁的年轻人，其他都是十五六岁的未 成 年 人”</p>
<p>“好，继续派人密切 监 视，收集证据，注意录 像，等条件成熟一锅端”</p>
<p>张晓刚一边接听电话，听手下的一个汇报，一边闭目享受来自PP的舒服感受。办公桌下面，局长正跪在胯下为他的PP做按摩，最近也许有点训练劳累，感觉似乎是痔疮，PP大便的时候有点疼，所以，他每天都会局长给他用舌头做一个小时的唾液治疗。古时候有高力士为唐太宗舔肛吮痔，相信应该对痔疮有好处，更何况他只是感觉略微不适。一般他上完厕所，都会给局长打个电话，现在基本不再用卫生纸擦PP了。那样对PP不好，拉完屎，直接提裤子，然后到办公室，叫局长，坐在办公椅上，双脚放在办公桌上，局长跪着双腿之间，口舌并用，连 啃带 吸的，就收拾的妥妥帖帖的了。经过几天的調教，局长的口舌已经进步很多了，基本能达到舒适的程度。张晓刚已经多日不洗澡了，每次训练完都会让局长用舌头按摩一下，顺便也能满足局长的下贱要求，自从有了局长的苦苦哀求，张晓刚再也没有洗过脚，每次训练完，局长都会在他的脚下仔细舔啊吸的，还有牙 齿轻叩的足底按摩，都能让小刚解乏和去除脚臭，现在局长只能接触他的脚还有PP，鞋子，袜子之类，至于裤 裆，也只能隔着**吸闻，没有资格接触他的基 吧，除非他难以自制的兴奋，才会一顿 猛 干局长的嘴巴。他也告诉过局长，他全身上下，自由嘴巴能用。一个老男人，在自己后半辈子能遇到自己的主人，对于奴性很高的局长来说，是一生的福分，在这个世界上还有很多奴，内心别提有多少渴望，梦中多少次被淩虐，但是醒来的时候才发现，这个世界上自己还是孤单单的一个，即使也有家庭，即使在人面前也是道貌岸然地位很高的人，但是，只有自己知道，自己的与众不同，自己的孤独和无助，很多这样的人，只能孤独的生活在面具背后，终老一生。而对于局长来说，他现在找到张晓刚，可以说找到了一生的挚爱和精神寄托。他是幸福的。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>改写】超人取精实验室</title>
		<link>/2018/12/24/7647.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:04:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e6%94%b9%e5%86%99%e3%80%91%e8%b6%85%e4%ba%ba%e5%8f%96%e7%b2%be%e5%ae%9e%e9%aa%8c%e5%ae%a4/</guid>

					<description><![CDATA[这文章原本是直的，被掰弯且主角改成超人后，出现在这版面过。这几天心血来潮，替前作加油添醋，希望不会是&#8230; <a href="/2018/12/24/7647.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">改写】超人取精实验室</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>这文章原本是直的，被掰弯且主角改成超人后，出现在这版面过。这几天心血来潮，替前作加油添醋，希望不会是画蛇添足。</p>
<p>我是陈震宇，三十九岁，单身，在台北开了间私人诊所，专门处理不孕、代孕、射精障碍之类的疑难杂症。行医十多年来总是使命必达，完全没有任何失败案例，因此我的声名远播，预约挂号必须苦等几个月是很正常的事。</p>
<p>正也因为如此，当年担任住院医师时虽已形容枯槁，但还是必须应付排山倒海而来的插队与关说压力。由于我诊疗方式非传统，且几年前得罪了关说不成的王院长，身心俱疲下索性归隐山林，开了间诊所帮忙真正需要的「朋友」。虽然收入不像先前稳定，但因需要帮忙的各国朋友络绎不绝，生活过得还算优渥。</p>
<p>某天傍晚送走最后一位约诊患者，准备离开办公室上健身房时，手机来电显示了个让我爱恨交织的名字「凯文克莱恩」&#8211; 当年在约翰霍普金斯念博士时与他曾有过一段，但由于分手得不甚愉快，这些年虽有机会叙旧，心中更想去他工作的星光实验室「无事不登三宝殿」，但心中隐燃着的恨意总让自己退却。</p>
<p>我顾左右而言他地随意回应，猜想他必定也是「无事不登三宝殿」，果不其然……</p>
<p>「我有个朋友需要你帮忙，他也打过电话约诊，但却得等九个多月，能不能看在我面子帮他调整一下时间？他是我很特殊的朋友，就我对你的记忆，你应该会很喜欢我那朋友！帮个忙吧！」</p>
<p>凯文的声音依旧迷人，没想到心中隐燃的怒火突然间爆发。虽然理智要我别迁怒第三者，但我还是故意出了个难题「可以阿！我现在有空，不然就是九个月后了！」</p>
<p>「好！我让他马上过去！两分钟内就到！」凯文的回应让我讶异地走到窗边，想确认他是否在我诊所附近，眼前出现红黄蓝幻影后不到两秒，我的门铃随即响起，我心中不免怀疑……该不会是？？</p>
<p>门打开后我心中一凛，印证了心中的猜测，果然是超人！我的眼睛稍微亮了一下，但随即我便问：「是凯文介绍你来的？」</p>
<p>超人回答「是的！我之前打过电话但有点等不及，克莱恩医师说他或许能帮忙打个电话，您才说现在有空，我马上就从美国飞过来了！」那充满磁性但又带着点西洋腔的中文让我确认他打过电话，深邃眉宇印衬着俊朗五官与壮硕体格。</p>
<p>我稍微分神了一下「OX哩！当初如果你说你是超人，我老早~~~」</p>
<p>这时超人开口打断了我的思绪「陈医生？」这时我才回神对他说「不好意思，你先进来请坐。请问有什么我可以帮助的吗？」我拿出了平常问候病患的那套专业，但是我的心中OS「该死，居然在这种时候恍神！可不能有任何差错！」</p>
<p>他一时沉默没有说话，我疑惑地看着他，笑了笑说：「你可以不用这么紧张。其实世界上也有不在少数的男性年纪轻轻就遇到这种窘境的。你大可说说你的情况，以便我深入了解你目前的状况。」</p>
<p>超人欲言又止，似乎有难言之隐。</p>
<p>我静静地微笑看着他，但心中澎湃却难以压抑「超人需要我帮忙？到底所为何来？」</p>
<p>「我想要小孩！」超人缓缓地说出他对后代的渴望。</p>
<p>「然后呢？」我殷切地问着他，心中却开始想像着他射精时的畅快淋漓。</p>
<p>犹豫了几秒，他紧抿着的嘴唇又透露出几个字「但……我没办法射精！」</p>
<p>刹那间我脑海里充满了问号与惊叹号，平静地问他「是身体构造不同，还是因为其他因素？」</p>
<p>「我也不知道，凯文替我做过各种测试后还是找不出原因，只好要我来找您帮忙！他说您会是我最后的希望！」</p>
<p>回想起当年媒体开始报导少年超人的种种英雄事迹时，虽然我与凯文已经在念博士，但两人仍如同少女怀春般兴奋地跳上跳下，难怪凯文拿到双博士后低就去了星光实验室，也知道我对超人很有兴趣。</p>
<p>我端起医师应有的专业「射精障碍的可能原因很多，要找出成因得花不少时间，有些步骤可能会有点难堪。我们之间不但是医师病患关系，我更知道隐私对你的重要性，我绝对会保守你任何秘密。但从你刚才的话语中，我能清楚感觉到你还不信任我，要不要先回美国，等你做好准备后九个月后再回来？」</p>
<p>超人起身回答「不！我已经做好准备，我不想等九个月了！我现在就可以做测试！」</p>
<p>微笑点头后，我拿起笔记本开始询问身高体重抽烟喝酒等基本问题，看着他胸口的激凸及状似要冲破紧身衣的乳头，我开始庆幸西装裤底下穿着提臀提屌的紧身丁字裤，不然裤裆应该老早顶出了个帐棚。</p>
<p>我深呼吸后平静地说「超人，接下来我要问的问题，可能属于一些比较私密性的问题，但是我希望你能坦白地告诉我，因为这也会影响到我判断你目前状况的准确度。」</p>
<p>超人习惯性地双腿微张，双手抱拳插在腰际，雄壮威武地站在我眼前，状似从海报里走出来般。瞧见他点了点头，我便正经地问：「请问你大约多久会有一次性幻想？」</p>
<p>这时超人有些红了脸，缓缓地说：「大约半小时一次。」我心想「啊……性欲竟然那么强。」</p>
<p>这时我又问「那么，你经常自慰吗？」</p>
<p>超人羞赧地回答「这…..我是超人，这问题有点尴尬，可以不回答这问题吗？」</p>
<p>我手指着门，状似微怒地回答「当然可以！我的门在那边，你有九个月的时间决定怎么回答！」</p>
<p>超人被我的语调与举措吓到，犹豫了几秒后低声回答「我……我……常有性幻想，只要有机会就想自慰，但无论怎么搓总是无法射精！」</p>
<p>「那你怎么还外穿红内裤引人注意？」我有失身份地问，但超人却认真地回答「我常常勃起，如果不穿内裤，紧身衣常会凸起，偶尔还会有前列腺液渗出，紧身衣弄湿时，阴茎与阴毛更会若隐若现，所以非得穿件内裤。但如果我把内裤穿在里面，蓝色紧身衣上随时会有线条，一来不好看、二来大家会怀疑是否我里面穿着肌肉衣，所以只好把红内裤穿在紧身衣外面！」</p>
<p>没想到这肌肉猛男比想像中纤细许多，想要小孩的渴望也让他冲昏了头，回答得比我想知道的还多。</p>
<p>「所以，谣传中你红内裤底下有护屌只是谣传？」</p>
<p>超人搔了搔后脑「也不全然！」超人的坦承让我有点讶异。</p>
<p>「为了避免妨碍观瞻，红内裤里的确有个罩杯维持形状，勃起时只会略微突起，不会整根阴茎向前突刺，你知道，超人总得维持形象阿！」<br />
3 Z2 M/ b% u, G1 d<br />
「那么，紧身衣底下有肌肉服调整线条吗？」任何人都知道这问题与射精障碍无关，但超人仍认真地回答。<br />
. A) m&amp; @/ k&amp; p5 r( {<br />
「没有！我保证我紧身衣底下没有半点虚假，凯文可以帮我作证！」超人急切地回答「看你身材保养得不错，猜想你应该常上健身房，你应该知道紧身衣要穿得好看不容易，我穿这么紧的紧身衣就是要展现完美的肌肉与线条！我甚至可以让你………」超人弓起上臂，展示着几近完美的肌肉线条「……摸看看！」</p>
<p>一般人难以想像有性功能障碍或不孕症的人对后代有多么渴望，看着超人徬徨紧张的神情，猜想他老早在我股掌之中，我邪念突起「你知道吗？设计不良的阴茎罩杯会影响性功能，罩杯拿出来我检查一下！」</p>
<p>「这……」超人放下上臂，似乎面有难色「可不可以等……」</p>
<p>我起身走近超人，他有点抗拒但又无奈地任由我伸手探入红内裤，连扯带拽地取出罩杯，黄色腰带比想像中有弹性得许多。</p>
<p>我拿着超人护屌在面前仔细把玩，鼻中嗅着男性特有的麝香气息。略显不自在的超人双手扯着披风交错在红内裤前，有意无意地想遮掩正勃起的超屌「我可以坐下吗？」<br />
我装作没听到地问「这罩杯品质不错，应该是订做的吧！」超人点点头「恩！要找到合适尺码的罩杯不容易！」</p>
<p>迷人的麝香气息带点微醺，让我想凑近猛闻，但又得找个理由「你经常清理『下面』吗？会阴部的清洁与性功能高度相关，细菌滋生也是导致不孕的主要原因，你介意我闻一闻吗？」</p>
<p>不待超人回应，我直接把罩杯扑向我面门，超人回答了啥我根本不在乎，闻得有点出神。不知过了多久，耳中才突然听见「陈医师？！有闻到细菌滋生的味道吗？」我随意摇了摇头「没有，应该不是细菌滋生的问题」</p>
<p>看着他一副如释重负的样子，猜想自己可以再进一步玩弄这瓮中之鳖。</p>
<p>「陈医师，可以把护屌还我吗？我……」不待他说完，我直接打断「别紧张！我这辈子看勃起看到不想看了！你鞋子穿几号？靴子内有穿袜子？」</p>
<p>超人狐疑地看着我，我随口说出「实证研究显示男性脚掌大小与性能力成正比，脚部的清洁程度与否也影响射精品质」…….我边说谎边看着超人眼神，似乎说服了他。</p>
<p>「鞋子是十二号，因为我很少流汗而且蓝色紧身衣连身到脚踝，所以没有穿袜子的习惯」超人认真地回答，我心中小鹿砰通砰通地撞向心头。</p>
<p>「靴子脱下来让我检查！」我略带命令地手指着他的红靴。</p>
<p>「左脚还是右脚？」超人低声问道，我略显不耐地瞪了他一眼。超人只好乖乖地快速脱下两脚靴子放在我面前。</p>
<p>「这靴子品质不错，也是订做的？」超人点了点头后回答「是的，我一次订做了好几双！」</p>
<p>我直接把鼻子往靴筒里塞，努力呼吸着微臭的男人气息。拿开后，映入眼前的是直达脚踝的蓝色紧身衣，接壤处隐约露出几根腿毛，性感指数直接破表………..「我不能让他穿回红靴子！我要这靴子！」我告诉我自己。<br />
「你有天天清理这红靴子？」我故作刁难地问道，超人摇摇头说「没有！」</p>
<p>「你知道你靴子里有高度影响性功能的CXCYZ菌吗？味道浓到你走进办公室时我就感觉到那臭味，难道你自己没感觉？」我信口胡诌。</p>
<p>「没有！我超嗅觉没闻到任何味道！」超人讶异地回答。</p>
<p>「八成是你这辈子老闻着这臭味，根本不觉得有味道存在！」超人依旧半信半疑，想伸手拿回靴子。</p>
<p>「我不能让你穿回这靴子，你穿着这靴子一天，你就一天无法射精！」超人依旧半信半疑，看样子他没有我想像中地呆。</p>
<p>我高声嚷道「你怀疑阿！CXCYZ菌很容易交叉感染，你现在有两个选择，如果你相信我能帮你，就飞回美国把所有靴子都带过来检查，如果你觉得我在胡诌，你不但不用回来，我还会取消你九个月后的门诊，你去找别人帮你！」语毕我伸手指向门。</p>
<p>「能让我穿回靴子吗？光着脚飞如果被看到，会影响超人形象！」超人哀求也似地问道。</p>
<p>我冷看了他一眼「你说呢！？」</p>
<p>他会意后快速飞出我诊所，我迫不及待地想把那红靴套上我前列腺液直流的阴茎自慰，才刚打算动手，一阵风扑向面门，四双超人红靴整齐摆在我桌上。</p>
<p>「CXCYZ菌的味道超浓的！你真的没闻到？」我继续胡掰，超人又摇了摇头。</p>
<p>「CXCYZ菌很难去除，这些超人靴我会帮你清理，清完了会通知你！」超人无奈低头不语，赤脚站在我面前。</p>
<p>绕着他超人装束话题太久，得言归正传免得他起疑。</p>
<p>「你每次自慰大约多久的时间？」我接着问。<br />
超人稍微害羞、略低着头地说「不一定！通常有廿分钟左右。但一想到自己在做什么，就会立刻停下来，毕竟自己是超人，还随时把紧身衣穿在一般服装下，总是会尴尬！」想到超人打手枪的情景，我不禁开始想「超人果然是超人！耐力果真不错！」</p>
<p>接下来我又问「那在每次自慰时，会感觉到快感吗？会流出前列腺液吗？」</p>
<p>这时超人的脸快红透了，嗯嗯啊啊了一下才说「虽然我没办法射精，但快感和前列腺液倒是有的……不算多，也还满舒服的……」超人的有问必答让我心生歹念。</p>
<p>超人比想像中纤细，又超乎常人地在乎自己形象，让我想单刀直入问几个问题。</p>
<p>「超人，接下来的问题更是私密，但是请你放心，这些数据是完全保密的，绝对不会泄露出去，而且这间房间的隔音设备很好，你也不用担心会被偷听。」超人不经意地点点头。</p>
<p>「除了自慰，你有其他方式的性行为吗？」</p>
<p>超人瞪大眼睛，很明显地在内心挣扎「你保证绝对不泄漏出去？」我点了点头「你绝对保证？」我略显愠气地再次点头。</p>
<p>「猜想你老早知道克莱恩医师也是同志，他真的很想时，我会让他帮我口交或打手枪，他偶尔会拿克力普镎让我虚弱无力，甚至会绑住我、强搓我阴茎，但无论怎么弄我顶多就汗流浃背、前列腺液直流，怎么弄都不会射精！」</p>
<p>「也是同志」四个字激起了我长久以来的好奇心。</p>
<p>「最后一个问题，也是最重要的问题，你一定要诚实回答…… 你自慰、口交、或与凯文玩角色扮演时，性幻想对象是男的还是女的？」</p>
<p>超人楞了半秒、板起脸孔回答「这问题我绝对不能回答，即便要我马上离开，我也不会回答这问题！」他转身似乎正要离去，我也恼怒自己玩过火、踩到他大地雷，脑海里盘算着怎么转圜。</p>
<p>不过，超人这样的反应已经印证了长久以来的斐短留长。</p>
<p>在他走出我办公室前，我姜太公钓鱼似地说「综合以上的对谈，猜想你的射精障碍单纯是CXCYZ菌造成的，我这边有独家研发的取精机器，十多年来用在数千位射精障碍患者身上从没失败过，你打算『几个月后』让我们取得精液并进行检验？」<br />
超人停住脚步，回过头来看了看地板，又看了看我，看了看红靴子、又看了看我，过了半秒超人询问「可以现在吗？我真的很想要小孩！」</p>
<p>脱勾的大鱼回了头，正当我脑海盘算着怎么紧紧抓牢他时，超人先开了口「凯文说你们俩当年都很迷我，只要你能帮我这个忙，如果你日后需要我帮忙，甚至想『玩我』或跟我玩『角色扮演』，穿超人装、没穿超人装，无论怎么玩，我都很乐意奉陪，就帮我这一次，好吗？」大鱼一回头就紧紧咬住饵，说到「玩我」及「角色扮演」时还双手引号特别强调，深怕我拒绝。</p>
<p>我点了点头「好吧！我就当今天加班吧！一般人取精前三天不能射精，但猜想这对你不会是个问题」</p>
<p>超人兴奋地快速点头「恩！我这辈子还没射过精！」</p>
<p>「请跟我来！」超人光着脚丫亦步亦趋的走在我身后，我心中暗想「真是太兴奋了，马上就可以看到超人射精的壮观场面了！」</p>
<p>在走往取精室的几步路中，超人主动开口「有件事刚刚忘了说&#8230;. 我除了让凯文帮我吹，我跟他偶尔也会玩10或是69，但我总是没办法射精&#8230;&#8230;」</p>
<p>如同文首所言，这文章一开始是直的，后被改编成虐超人文，但那版本似已佚失，所以才会说「出现过」。之后自己加油添醋再放上来，一部分也是希望其他超人迷能略窥原作蹊径，希望原创大大不要介意。</p>
<p>老实说，光第一二段的构思与实际改写就花了我几个月时间，之后还让板上其他超人文作者过目，确定不会贻笑大方后才斗胆把文章放了上来。如果大大觉得被侵犯，或是觉得这文章根本就是狗尾续貂，我很乐意立即停手。</p>
<p>此外，我很乐意立即删除文章，或是加注原作出处，但我不希望在您首肯前改动原Po，一切以您对原Po该何去何从的决定为准。&#8211;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>白门楼殒命</title>
		<link>/2018/12/23/7492.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 15:46:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7492</guid>

					<description><![CDATA[吕布，字奉先，大汉温侯，三国第一猛将，后世称為“战神”。胯下赤兔马，掌中方天画戟，独步天下。曾经辕门&#8230; <a href="/2018/12/23/7492.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">白门楼殒命</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>吕布，字奉先，大汉温侯，三国第一猛将，后世称為“战神”。胯下赤兔马，掌中方天画戟，独步天下。曾经辕门射戟，更是惊世骇俗。可惜下邳鏖兵，在白门楼被手下出卖。乞降曹操，又被大耳贼刘备诬害，惨遭暴虐。</p>
<p>第一章：缚虎</p>
<p>侯成被吕布暴打，怀恨在心，便在宋宪、魏续配合下盗走了赤兔马。吕布听说后大怒，正要责罚宋宪、魏续，这时曹兵却又开始了新一轮攻城。吕布亲自来到城头，只见他头戴三叉束发紫金冠，体掛西川红锦百花袍，身披兽面吞头连环鎧，腰系勒甲玲瓏狮蛮带；弓箭随身，手持画戟。虽然没有了赤兔马，依然英气逼人，神威盖世。面对无数敌兵，吕温侯毫无畏惧。画戟指处，曹兵非死即伤；弓开箭去，敌将纷纷落马。</p>
<p>从平明直打到日中，曹军依然没能攻上城墙，夏侯渊只得下令后退。望著溃逃的曹兵，吕布独立城头，将手中的方天画戟向地上重重的一戳，威风凛凛，嘴角闪过一丝冷笑。</p>
<p>吕布怕曹兵突袭，便没有回府，在城门楼上稍事休息。</p>
<p>这城楼名叫“白门楼”。</p>
<p>正午的阳光懒懒的洒下，微风吹拂，轻轻卷起吕布百花战袍的一角，束发金冠上的雉尾也在轻轻颤动，护身鎧甲在阳光照射下闪著熠熠金光。在这大战间隙，城上城下突然一片静寂，其实却是杀机四伏。吕布连日苦战，钢筋铁骨的战神也有疲劳时刻，双眼微合，不知不觉便进入了梦乡。</p>
<p>宋宪、魏续见有机可乘，带人围过来。轻唤几声，见吕布睡得狠熟，便先将立在一旁的方天画戟盗走，然后一齐动手，将吕布绳缠索绑，紧紧缚住。吕布从睡梦中猛然惊醒，一束束强烈的阳光刺激著双眼，看不清叛徒的嘴脸；想奋力挣脱可四肢已不能动弹，急忙大声呼唤自己的亲兵，却都被宋宪、魏续等人杀散。</p>
<p>吕布哪能束手就擒，只见他剑眉倒竖，虎目圆睁，大喝一声，浑身用力，有几根绳索登时断开。宋宪、魏续等人大惊失色，一旦吕布挣脱束缚，自己这几个人哪里是战神的对手。情急之下，宋宪连忙将钢刀架到吕布脖子上，威胁道：“别动，小心我一刀砍下去！”吕布还想用力，只觉得刀刃已切入肌肤，无奈只得暂时作罢，厉声质问道：“好大的胆子，你们想干什麼？！”</p>
<p>宋宪根本顾不上吕布质问，忙对魏续喊道：“快去摇白旗，让曹兵进城！”魏续把白旗一招，曹兵在夏侯渊带领下齐至城下。魏续大叫：“已生擒吕布！”夏侯渊不敢相信。宋宪便在城上掷下刚才偷走的吕布画戟，大开城门，曹兵一拥而入。</p>
<p>夏侯渊带领曹兵来到白门楼，见吕布虽然被绳捆索绑，但已有几根绳索被挣断，若不是宋宪用钢刀逼著，料吕布不会被这些绳索缚住，定会野马脱韁。眾人慑于吕布的威猛，都还不太敢近前。盗走赤兔马的侯成正好赶到，因被吕布打过五十背花，正想寻机报復，突然灵机一动，大喊一声：“让我来！”说著冲到吕布跟前，狞笑道：“吕布，看我怎麼制服你！”</p>
<p>侯成只是一个马夫，并没有什麼本领，大家也不知道他怎麼能制服战神吕布。只见侯成先是解开紧紧系在吕布腰间的狮蛮宝带，然后将吕布护在襠部的那片鎧甲一把拽掉，露出里面猩红色的飞凤团花锦裤。吕布还没明白怎麼回事，自己的下衣竟已被侯成撕开——吕布从没想到自己的私密之处就这样展示在眾人面前；更意想不到的是，自己那只硕大的阳具，这时竟一下子向上挺立起来，屹立在下体身乌黑浓密的毛丛之中。这正是侯成所要的，只见他从背囊里取出赤兔马用过的韁绳，原来他要用那曾经束缚赤兔烈马的韁绳来缚住吕布这只猛虎！</p>
<p>马韁虽然不狠粗，但劲道十足，正好用来捆绑吕布的大阳具。侯成也是第一次见到吕布的硕大阳具，“温侯大人的傢伙果然够大，真是极品啊！”伸手勾住吕布两隻大大的卵蛋用力往外一拽，让吕布的大屌向前更加突出，把马韁绕过吕布大屌的根部，打个结，然后将两颗睪丸也一起扎住，使劲一勒——这一勒可不一般，浸透著前夜五十背花的仇恨——吕布“嗷”一声嚎叫，撕心裂肺，一时间整个城楼都回荡著这一声吼叫，果真似一隻被缚的猛虎，却也只能等待即将到来的各种磨难！</p>
<p>第二章：人中吕布</p>
<p>吕布那只大屌在赤兔马韁紧勒之下更加粗大无比、坚硬如铁，上面青筋歷歷在目，下面坠著两颗硕大的卵丸，阴囊的皱褶都已撑开，变得十分光滑。浑身上下又被曹兵加了几道绳索，双手紧紧绑在背后，更是不能动弹。</p>
<p>被自己手下绑住，还被剥开下衣裸露出下体，吕布又羞又恼。“快放开我！”吕布怒吼道，“你们这帮畜牲到底要干什麼！”</p>
<p>“没什麼，就是想看看你勃起的样子，”侯成阴笑道：“都说‘人中吕布、马中赤兔’，今天倒要看看你和那畜牲在勃起时候是不是一样呢，哈哈。”</p>
<p>吕布脸色铁青，怒駡道：“侯成，你这个畜牲，我早该杀了你！”</p>
<p>侯成并不著急，一隻手攥著马韁，另一隻手竟握住吕布的阴茎快速捋动起来，“连日征战，温侯大人应该没有功夫发洩，憋得狠难受吧。”</p>
<p>“快住手！”虽然有强烈的快感袭来，吕布还是理智地抗拒著。吕布，大汉温侯，怎能让手下一个卑微的马夫控制著自己的阳具！吕布挣扎著扭动身躯，竭力挣脱，“侯成，住手！”可是，儘管英挺的双眉紧锁，浑身的肌肉紧绷，但呼吸已开始有些紊乱，吕布只得紧闭双眼，儘量克制住喉咙中就要发出的呻吟。</p>
<p>“果然与赤兔马那畜牲一般刚烈啊，吕布赤兔真是绝配！”</p>
<p>“你们这帮混蛋，平时我待你们不薄，你们為什麼这样对我？”吕布艰难得骂出这一句，语调低沉了许多，寄希望这些手下中有谁能良心发现，结束他这既难堪又难熬的时刻。</p>
<p>“胡说，平时你尽情享乐，哪管我们死活！”宋宪吼道，“不过，将军的大阳具我们可难得一见呢，过去伺候将军本人，今天伺候一下将军的老二，哈哈……。”</p>
<p>“吕布将军人高马大屌也大啊，”宋宪伸手紧紧握住吕布阳具的茎干，拇指在龟头与茎干连接处的那个小系带快速摩擦，偶尔还用指甲划过那枚光亮的龟头，如同一道道电流袭过，弄得吕布浑身一阵阵抽搐，张著嘴，蹙著眉，双脚不停地在地上蹬踏，喉咙中开始发出低低呻吟。宋宪又将吕布两颗大大的卵蛋放在掌心，轻轻揉搓。</p>
<p>“将军好享受啊，”宋宪笑道，“威猛的战神也有温柔时候啊。”</p>
<p>当吕布费力地从喉咙里一字一字挤出“快……住……手……”时，宋宪却注意到吕布阴茎顶端小孔处已经渗出大大的一滴晶莹透明的玉液，用食指轻轻一蘸，在空中拉出一条粘粘的细丝，阳光照射下闪著五彩光芒。“温侯大人下面开始出水了，”宋宪道：“不知道温侯大人的大屌喷射起来会有多壮观，还是徒有其表，快让兄弟们见识见识吧。”</p>
<p>一定要顶住，吕布心想，堂堂温侯绝不能当著这帮傢伙的面射精！儘管如此，在宋宪的抚摸挑逗下，吕布几乎无力抵抗，小腹痉挛著挺向前，头极力后仰，凸起的喉结一鼓一鼓的。宋宪顺势把吕布仰面推倒在地，抬起战靴踩在吕布的大屌上，在吕布小腹上揉搓起来。吕布十分健壮，腹部象大龟壳一般分佈著块块突起的肌肉，此时都在微微颤动。</p>
<p>堂堂吕布，竟被自己手下小辈踩在脚下，而且还是踩著自己勃起的阳具——男人那最私密而又能虎虎生威的命根。这些人平时在吕布面前低三下四，连头都不敢抬，此时却高高在上、肆无忌惮、兴奋莫名了。吕布怒不可遏，像一头被困的猛虎咆哮著。然而，越是如此，越激发了宋宪等人肆虐的欲望。魏续拉紧了手上的韁绳，“叫吧、叫吧，再叫大声些，好好享受我们的效劳。</p>
<p>吕布两眼喷出怒火，只听得眾人一阵狂笑，而自己的大阳具却越涨越大。无奈双臂已被紧紧捆住，两肩、双脚也被紧紧按住，全身也只剩下阳具可以动弹，只要宋宪一抬脚，那肉棒便弹将起来、颤动著，而随后宋宪又会再次踩下去。</p>
<p>眾人见状，都想亲手玩弄一下吕布的命根，有的揉、有的搓、有的揪、有的掐，一隻只手伸过来，争相去抓。把个吕布弄得嗷嗷直叫，奋力挣扎，扭动身躯，试图摆脱。夏侯渊拿刀在吕布眼前一晃，用刀尖指著吕布大屌道：“温侯大人小心了，你已没有了赤兔马、方天戟，不想让曹丞相看到一个没有了老二的温侯吧？”说著作势要砍，吕布惊出一身冷汗，连忙喊道“不要啊……”於是一动也不敢动了，直到咬紧牙关，任由眾人玩弄自己勃起的大阳具。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>第三章：射戟</p>
<p>曹操入城，与刘、关、张及眾将一起来到白门楼上，曹兵和吕布那些手下立刻闪在两旁。曹操见原本威风赫赫、高大壮硕的温侯吕布，已被绳索捆作一团，一根巨屌还被马韁勒著，不禁哈哈大笑。吕布见曹操来了，好像看到了救星，连忙从眾人的战靴丛中伸出头来，高声叫道：“曹公，我服输了，我的…我的…我的那个被他们绑得太紧了，快给松一下吧！” 曹操呵呵一笑：“缚虎不得不紧啊。”吕布又央告刘备：“玄德老弟，公為座上客，布為阶下囚，还记得当年辕门射戟吧，要是没有我，当时你就完了，我救过你啊，今天你也该救救我了吧！”</p>
<p>刘备正想该如何羞辱吕布，一听到辕门射戟，立马有了主意，先对吕布点点头，“温侯放心。”然后走到曹操身边：“人中吕布，温侯神射，是当今的后羿，明公是不是也要看一下？”曹操面露疑色，刘备耳语几句，曹操立刻大笑起来，“好，好。”</p>
<p>这边曹操坐定，等著看一场好戏；那边刘备叫人到城下把吕布的方天画戟抬过来，倒立在吕布面前，“当年温侯神威，辕门射戟，一百五十步外一箭射中画戟小枝，令雄兵十万脱掉征衣，解我桃园兄弟之危。今日只有要让明公领略温侯神射，知道温侯功夫，才能保温侯性命啊。”</p>
<p>吕布连忙称谢，心想一旦鬆绑，取得画戟，便无人可敌啦，赶紧说：“好啊、好啊，快快鬆绑，快拿弓箭来！”</p>
<p>刘备看透了吕布心思，又故意想捉弄吕布：“今日温侯射戟，不能鬆绑，不用弓箭。”“那怎麼射？”“温侯还有一件神器啊。”“神器？”“是啊，能射的神器啊。”“能射的神器？”这时，魏续、宋宪已经明白过来，连忙把勒著吕布大屌的马韁使劲拉了一下，吕布痛得“唉呀”叫了一声，却也恍然大悟。心中暗骂刘备这个大耳贼著实可恶，却也无可奈何，还得央求刘备：“只要能保得性命，但听玄德老弟安排。”“哈哈……”刘备大笑，心想这会儿还叫我老弟、跟我套近乎，过一会儿看你还叫我什麼。</p>
<p>“奉先，看清楚，这可是温侯的方天画戟，只要你射中，我定会在曹公面前為你美言的。”吕布有力点下头：“一言為定！”。</p>
<p>吕布的阳具在赤兔马韁的紧缚下早已粗大无比，上麵条条青筋暴起，犹如一条缠龙玉柱，眾人看著这傲人的大屌都欣羡不已。刘备让吕布退后到方天画戟三步开外，大屌直指画戟，笑道“吕布，快射吧！”“这个……”吕布一脸尷尬，心想总得来点儿刺激啊，就这样，不仅射不出，一会儿还会软了，“还请贤弟帮我……那个……”</p>
<p>“温侯玉体，小弟哪敢乱动。”</p>
<p>“别推辞了，就算我求你吧！”</p>
<p>“不行，不行。”</p>
<p>“求你啦，我给你行礼了，”说著双膝跪地向刘备叩头道，“真心求你，求求你了，求贤弟快帮我射出来啊。”</p>
<p>刘备这才心满意足地走到吕布身后，左臂卡住吕布的脖子，右手从后面伸过去一把握住吕布的充血挺立的大屌，在吕布耳边轻声说道，“上次温侯為我射戟解围，今日我助温侯再射一次方天画戟。”话音未了，就开始快速摞动起吕布的阴茎来。</p>
<p>刘备那只编过草鞋的大手十分粗燥，用力摩擦起吕布那深红色灵芝般的大龟头，摩擦了没几下吕布就禁不住呻吟起来，儘管被紧紧的捆绑著，仍不觉地配合起刘备的动作，前后扭动腰身。</p>
<p>刘备紧紧握住吕布大屌，喔，人中吕布，万人无敌，今日你的阳具却被我握在手中，而且任我操弄；占我徐州，还辕门射戟，我让你屌，今天我让你屌到家。边想边加大力道、加快速度，下身也不禁坚硬起来，隔著衣甲向前正顶著吕布浑圆的屁股。这时能手握吕布的大屌，恐怕比得到大汉朝的传国玉璽还令人兴奋。吕布那大屌，肉茎又硬又粗，龟头充血已呈絳紫，马眼处掛著一大颗晶莹剔透的水珠。手握这天下第一猛将的巨根，真是令人销魂。</p>
<p>吕布呼吸越来越紧促，大声地喘息，阿阿的呻吟，马眼中不断流出的粘液渐渐滴了下来。眾人都围过来，摒住呼吸，看的热血沸腾，情不自禁都开始抚摸起自己的阳具。</p>
<p>刘备不想给吕布任何喘息机会，要一鼓作气，只抵吕布最后的精关；吕布也想儘快射出体内精华，射中画戟，以保性命，根本没想到是在被刘备戏耍，还不停的低语：“玄德，快、快、快！快让我射出来！”套弄越来越快、呻吟也越来越急，吕布的大屌已经膨胀到惊人的地步，马眼中流出玉液已经快垂到地面；全身的绳索犹如一条条巨蟒，勒住屌根的马韁更似越夹越紧铁钳，脖子被卡的越来越紧、几乎窒息，被禁錮的全身只剩下唯一出口，那就是下体这一线——只听得一声声低吟，接著是一声巨吼，一旁的关羽、张飞不约而同喊道：“大哥，吕布要射了！吕布要射了！”紧接著吕布全部的身体能量集中在这一刹那爆发了。刘备感觉到自己单手已无法掌握吕布的那根巨屌，那巨屌犹如正要挣断铁锁的困兽在剧烈的颤抖著，刹那间一束接著一束雪白的精液犹如离弦之箭，向吕布自己的方天画戟喷射而去……</p>
<p>第四章：三英干吕布【1】</p>
<p>吕布不愧是吕布，射得又多又高又远，竟有不少都射在画戟上。沾过无数敌人鲜血的方天画戟，今天竟被主人的精液喷射！大家被这一幕惊得目瞪口呆。片刻后，“射中了，射中了！”眾人齐声惊呼喝彩。</p>
<p>吕布见自己喷精能射中画戟，似有神助，顾不得喘息，忙向曹操高叫道：“明公！吕布今天归降，让我率领骑兵，大人率领步兵，平定天下，匡扶汉室，轻而易举！”说著便挣脱刘备控制，趁著大家还没反应过来，挣扎著连滚带爬，拜倒在曹操脚下，仰著头，一脸兴奋得看著曹操。</p>
<p>曹操大喜：“温侯神射啊，果然‘人中吕布’——玄德，吕布归降，你意下如何？”</p>
<p>刘备忙叫道：“吕布反復无常，曹公难道忘了丁原、董卓的下场了吗？吕布把他认的两个义父都杀掉了，这样的人怎能相信！”</p>
<p>吕布一听，肺都要气炸了。刘备原来是在戏弄自己，根本不是想帮自己，不但不救自己，还落井下石，居然让自己堂堂的温侯、天下无敌的吕布，在眾人面前来了一场强制射精表演，可耻的是，自己竟然还狠配合！</p>
<p>吕布又羞又恼，大骂道：“刘备，大耳贼，你这个忘恩负义的傢伙，怎麼这麼没有信义？！”又连忙向曹操喊道：“明公是天下明主，哪能跟丁原、董卓相比？我是真心归顺啊，明公让我干什麼都行！”吕布又仰天长叹一声：“唉，如果我死了，汉室英雄还有谁啊？”</p>
<p>曹操哈哈大笑，道：“不错，我要彻底收服吕布这个大汉英雄。”朝刘备道：“当年虎牢关三英战吕布，玄德，今日能否再战？”曹操是要让今天白门楼上的表演更精彩些！</p>
<p>“明公，遵命！”刘备手中还残存著吕布的精液，自己的阳具早已坚硬如铁了。“二弟、三弟，还等什麼！”</p>
<p>关羽、张飞立马跳将过来，一左一右把吕布死死地按在地上，让吕布的屁股高高撅起。刘备迅速连撕带拽、剥去吕布下身衣裤，露出紧闭的后庭，把手中沾著的吕布自己刚刚射出的精液抹在他的菊花上，同时拔出自己的阳具，直抵吕布后穴。</p>
<p>“这是要干什麼？这是要干什麼啊？”吕布大喊：“我是大汉温侯，我是奋威将军，你们不能这样对我！我是男人啊……”最后一句已经是吕布的底线了。</p>
<p>“干的就是你！”</p>
<p>吕布没成想竟是这个场面，要在眾目睽睽之下被人强姦！可是还没等大脑反应过来，下体处一阵前所未有的剧痛，刘备的阳具竟然已经突破雄关插了进来！</p>
<p>“吕温侯，后庭从没人动过吧，今天我来给你开苞！”刘备身子向前奋力一挺，趁著精液的润滑，整个龟头就已插入吕布的处子洞。</p>
<p>“啊……”，撕心裂肺般的剧痛差点让吕布昏死过去，随之而来的是无比的羞辱和愤怒，“大耳贼，混蛋，畜牲，我要杀了你！”吕布声音已经近乎嘶哑，英俊的脸扭曲成前所未有的样子，“大耳贼，快给我拿出去！”</p>
<p>刘备阳具插入吕布阳穴的一刹那，仿佛一步天堂，自己竟然在鸡奸温侯吕布！这种前所未有的兴奋，让刘备拋弃一切虚偽的温存，也不怕被夹断，硬把阳具一寸寸直插到底，整根没入！吕布那从未被人探及的后庭密穴，仿佛要把刘备的阳具吞掉，紧紧裹住，让刘备浑身麻木几乎不能动弹。</p>
<p>吕布怎麼也不会想到，曾经辕门射戟救过的刘备老弟，今天不但不救自己，反而在鸡奸自己。堂堂天下无敌的温侯、当年奉旨除董卓、汉帝亲封奋威将军、位同三公的吕布，竟然在眾人面前，让刘备这个编草鞋的傢伙把阳具插入自己的后庭！！！</p>
<p>刘备不顾吕布反应，直接快速抽插起来，他要以迅雷不及掩耳之势，征服吕布这头彪悍的猛虎。</p>
<p>吕布儘管身材高大、力大过人，但被绳捆索绑，又被关羽、张飞死死按著，无法挣脱，只能使劲抬著头，向高高在上的曹操嚎叫、怒駡、求救。有生以来，吕布哪受过这样的痛苦，本能的收紧屁眼，却把刘备的阳具包裹的更紧。刘备此时头脑已经一片空白，只有激烈的抽插、猛烈的撞击著吕布紧紧的屁股，发出啪啪的声音，喉咙深处发出阵阵低吟。吕布已经无力呼喊，浑身颤抖，额头紧紧抵在地面上，他已不敢想像现在白门楼上的自己是个什麼样子，更不敢想像围观的眾人是什麼样的眼神。</p>
<p>转眼衝刺已有数十下，忽然，刘备感到后背发麻，一阵前所未有快感从由下而上迅速窜出，遍及全身；紧接著一股强烈的射精衝动滚滚而至，“吕布，吕布，吕布……干死你这个嚣张的吕布！”</p>
<p>话音未落，刘备开始了这一生最猛烈的一次射精——滚烫的精液直接喷进吕布的后穴、直喷肠壁；吕布立刻感到体内一阵前所未有的猛烈衝击，另一个男人的精液竟这样射入了自己的身体！而自己的大屌居然也前所未有的勃起著、颤抖著，随后在刘备精液的衝击下竟也不由自主地再次射了出来！吕布就这样在白门楼上被刘备第一次插入就干到了射。</p>
<p>第五章：三英干吕布【2】</p>
<p>被别人打出来一次，被干射一次，吕布无比羞辱，也已经无力挣扎，更几乎无力喊叫，仰面瘫倒在地，局促地呼吸。见刘备一战成功，张飞更是来了精神，大叫：“三姓家奴，燕人张飞来也。”张飞两手抓住吕布的两个脚腕，高高举起，屁眼正对自己的大屌，他要让吕布跟自己面对面，亲眼看到自己是如何被一个自己不齿的男人强暴的。</p>
<p>张飞将自己已经坚硬如铁的大屌直冲吕布的小穴插去，趁著刚才刘备射出精液的润滑，竟一下子直抵到吕布后庭最深处，啊，又热又紧，令张飞不禁倒吸口气，陶醉在那里。张飞做梦也不会想到，今生能有机会突破温侯吕布的菊花穴。</p>
<p>吕布感觉张飞的阳具仿佛比刘备的大十倍，如同一隻巨蟒，后庭简直要被撑爆了，不禁惨叫道：“不要，不要啊……痛啊，痛死啦……”几乎是在哀嚎了，“痛死啦，饶命啊，饶了我吧……”</p>
<p>这时只听有人大喊：“吕布匹夫，干就干，还叫什麼？”</p>
<p>大家一看，原来是刀斧手押来了张辽。只见张辽浑身上下被剥光了衣服，只剩下两隻银色战靴，后庭湿湿的，显然已被干过。张辽大喊道：“吕布怕干，我不怕，来干我吧，谁来干我？”登时便有曹操的几员大将冲了过去，大干起来，张辽竟十分配合的浪叫起来。</p>
<p>吕布见张辽居然如此捨身求荣，心里便几乎要放弃反抗了，且知道张飞一向对自己不爽，这次落在他手里，真不知会怎样。一个刘备已让自己受尽屈辱和折磨，何况还有这个张飞。</p>
<p>不等吕布细想，张飞已经开始拼命抽插了，仿佛是要跟刚才刘备比赛似的，只是速度和力道还要猛上十倍。</p>
<p>可怜的吕布，天下第一猛将，上身连同熠熠生光的护身鎧甲一起仍被紧紧捆著，下身衣物已被扯光，只剩两隻紧紧绷在小腿上的金色战靴，在阳光照射下光灿灿依然威风凛凛；方天画戟倒立在一旁，戟上还沾有刚才吕布被迫射出的精液，周围空气中弥漫著男人精液特有的麝香气味。</p>
<p>张飞冲吕布喊道：“三姓家奴，睁开你的狗眼，看你家三爷怎样操你！”吕布紧闭双眼，哪肯去看。张飞便一把抓住眼前吕布的阳具，“你要再不睁眼，三爷我就把你的大屌折断、卵蛋捏碎！”於是顺势铁钳一般大力一捏，吕布疼得差点昏死过去，脆弱的性器哪堪如此摧残，后庭的痛楚已不算什麼。试图睁开双眼，却是从来没有过的模糊，原来是英雄泪已夺眶而出，疼痛和屈辱已经击碎铜墙铁壁般的意志，战神的光芒退却得无影无踪，匡扶汉室的英雄气概荡然无存，尚存的男人意识已经坠入万丈深渊，只想看见哪怕一根稻草。</p>
<p>吕布使劲抬起头，面对著张飞，哽咽道：“翼德，求你，放过我吧！”浑身颤抖著，无力地望著这个冤家对头。</p>
<p>“哈哈，三姓家奴，你都给人做过三次儿子，今天你再给我做回吧，变回四姓家奴。”张飞从来就不懂得怜香惜玉，何况这是自己永远战胜不了的吕布，多年积攒的怨恨，今天要彻底清算。</p>
<p>“……”要给张飞这个比自己小好几岁的莽撞傢伙作乾儿子，吕布真是难以啟齿。</p>
<p>“还犹豫什麼？还不赶紧认我这义父，我会比那三个老爹更疼你呢。”说著又加大力道，专捏吕布的睾丸，“看来还得吃点儿苦头才行。”</p>
<p>吕布只觉得像坠入地狱一般，男人最脆弱的地方难经得起张飞这样用力去蹂躪。“翼德、翼德，三将军、三将军……啊……啊……啊……”</p>
<p>“快叫义——父——大——人，听懂没有，快叫！”</p>
<p>“义……义……义父大人……”虎落平原，吕布只得任命了，泪水已经控制不住。</p>
<p>“乖儿子，乾爹好好疼你！”说著，便开始大力套弄起吕布的大屌来，而且又挤又掐。同时，自己无比粗大的巨屌不断进攻吕布的后庭，在吕布的体内疯狂突击。在张飞的双重进攻下，吕布竟再一次勃起，坚硬得连自己都无法相信。张飞攻势越来越猛烈，每一下都重重的撞在吕布最深处那男人的神秘之地，吕布的嚎叫也一声接著一声。</p>
<p>“吕布，乾爹操你够爽不？”张飞不仅要猛干吕布，还要彻底羞辱他。吕布哪肯回答。张飞便又在手上加力，“不说，那就看我怎样把你的大屌弄断！”“不，不，不要……不要阿……乾爹操的爽、爽极了，阿……”</p>
<p>“什麼？大声些，我听不到。”</p>
<p>“乾爹操的爽极了！”吕布不得不提高嗓门，让周围所有人都听得真切。</p>
<p>“说你是不是欠操？”张飞变本加厉。</p>
<p>“我，我……”要承认自己欠操真不是一件容易的事，“我欠操……我欠操……”</p>
<p>“说你是不是经常被操？”</p>
<p>“没、没，从来没有啊。”</p>
<p>“那你就是盼著乾爹来操，快说，是不是？”</p>
<p>“……啊，是，我盼著乾爹来操我啊。”承认欠操已够屈辱，还要被迫说自己早就盼著被张飞操！吕布的表现进一步激起了张飞的欲望</p>
<p>“乖儿，那就求乾爹好好操你吧！快说，快说！”</p>
<p>“求乾爹好好操我……”</p>
<p>“快说‘儿子吕布求乾爹用乾爹的大肉棒好好操我’，快说，说不说？不说我就下手了！”</p>
<p>“我说，我说，儿子吕布求乾爹用乾爹的大肉棒好好操我。”</p>
<p>“乾爹操你，你要给我喊好，要喊得乾爹高兴！否则……”张飞时不时加大手上力度，就像控制自己的战马一样把吕布牢牢控制了。</p>
<p>“乾爹操的好啊……”</p>
<p>“是不是狠爽啊？快说！是不是早该被乾爹操了，嗯？怎麼每句都让乾爹教？”</p>
<p>“我爽死了……我早该被乾爹操了啊……操的好啊……操的好啊……乾爹的大屌真是好猛啊，乾爹好厉害啊……我快不行了……我不行了……我不行了……啊……啊……啊……啊……”</p>
<p>被别人强姦还要被迫叫好，吕布天下无敌、第一猛将的气势荡然无存，甭说是失去了温侯的尊严，就连一个男人的尊严也已彻底失去。然而就在这种情况下，吕布的大屌却依然高高挺立著。</p>
<p>张飞感觉已彻底征服吕布，浑身充满无比的快感，自己的高潮也仿佛越来越近，下体的撞击更加猛烈。</p>
<p>吕布的马眼又开始流出大量汁液，沿著茎干往下直流，最后竟也流到张飞的大屌上，竟成為张飞大屌进攻吕布的润滑剂。</p>
<p>张飞的进攻每次都似乎达到新的深度，撞击著吕布最后的屏障；吕布依旧“啊、啊、啊”叫著，后庭的撕心裂肺的痛苦中又蕴含著莫名其妙的快感，痛苦的嚎叫逐渐转為被操到极爽的呻吟；随著张飞的每一次衝刺，吕布的大屌就要颤上一颤。</p>
<p>张飞进攻的速度越来越快、已近极限，“吕布，三性家奴，不，四姓家奴，我的乖儿子，我要射了，我要射进你的身体，让你生生世世都留著我的种，你也快跟我一起射！”话音未落，一股滚热的精液直奔吕布体内射去，随后如火山爆发般连绵不断。吕布感觉体内亿万隻精虫撕咬著自己的每一根神经，一切都不由自主，被张飞紧握的大屌在这一刻也猛烈的喷发出来，张飞顺势一挤吕布的大龟头，精液便在空中飘洒，在吕布胸前落下。吕布就这样眼睁睁看著自己又被张飞干到了射。</p>
<p>第六章：三英干吕布【3】</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>过了好一会，张飞才抽出渐软的阳具，望著吕布的巨屌和喷出来的精液，依然意犹未尽。尤其是看到吕布大屌射过三次之后依然硕大无比，立在小腹中央，仿佛仍在等人唤起，似比自己还是勇猛。张飞叫道：“吕布，看你还能射几次。”於是又开始蹂躪起吕布的阳具来。</p>
<p>吕布已经浑身瘫软，即使鬆开全身绳索恐怕也难以脱身了。只是在张飞的刺激下，大屌居然又开始膨胀起来。在场的人都惊讶于吕布的表现，暗自叹道不愧是“人中吕布”啊。</p>
<p>张飞也暗自称奇，口中骂道：“屌吕布，看你能撑多久！”</p>
<p>一手握著吕布的大屌，另一隻手开始套弄起自己的阳具。不一会，两隻大屌又都威风凛凛了。张飞把自己的大屌和吕布的并在一起，几乎一样粗大，用手紧握著、相互摩擦著。只是吕布的阳具还被马韁勒著，一道道青筋突起，更為壮观。</p>
<p>张飞继续操弄吕布的大屌，吕布已经射了三次，即使再强也难轻易射精，只是徒然高高挺立、勃起著，几近麻木了。突然，张飞抓住吕布的卵蛋，这是男人最薄弱的命门，即使武功再强也无能為力。吕布疼的浑身一抖，象痉挛一般，“住手，求你，求你！”</p>
<p>“吕布儿子，求我干什麼？快说，求我干什麼？”</p>
<p>“求你，求你……别捏我的卵蛋。”</p>
<p>“不玩你卵蛋，那让乾爹玩你什麼？”张飞要让吕布亲口说出求张飞玩他的大屌。</p>
<p>“求你，求你，玩我的，玩我的……”吕布实在不忍说出口，居然要求另一个男人玩自己的阴茎，但是张飞捏著自己卵蛋的大手力度不断加大，眼看就要挤碎了，“求乾爹玩我的大屌！”话一出口，吕布眼角已经流出了屈辱的眼泪。</p>
<p>“你的屌狠大吗？”</p>
<p>“是，是，是狠大。”吕布无奈的回答道。</p>
<p>“你的屌狠硬吗？”</p>
<p>“是，是，是狠硬。”吕布不知道张飞会有什麼花招，只得顺著他的话回答。</p>
<p>“那爷就好好玩玩。”说著，让人拿过吕布的弓，“看你的屌硬，还是你的弓硬。”</p>
<p>吕布一看，这弓竟是当年自己辕门射戟时用过的那只强弓，真是造化弄人！</p>
<p>张飞先是拿弓弦在吕布大屌的下面上下滑动，那弓弦刺激著吕布大屌上突起的青筋和一条条最敏感的神经，越发让吕布不能自已。在弓弦强烈的刺激下，吕布的大屌高高翘起，并略弯曲，呈一完美弧度，贴近肌肉块块突出的小腹，龟头和马眼直冲著吕布那英俊而扭曲的脸。张飞见状冷笑一声，将弓调转过来，弓弦掛住吕布的大屌，弓背向后拉去，吕布大屌登时被拉得向天直立在那里，但并没有再向下倒去，直到弓被完全拉开！</p>
<p>吕布的大屌就这样被自己的强弓拉者，巍然不到。张飞见没能拉倒，便伸出手掌，左右开弓，抽打起来，打的啪啪作响。</p>
<p>自己的大屌竟被别人当眾抽打，这比被打耳光还屈辱。吕布只恨自己，阳具生得如此伟岸，竟成了受尽屈辱的缘由。可是，那根阳具，在弓拉、掌摑之下，竟然越来越坚挺，喷射的欲望越来越强烈。</p>
<p>张飞见就差最后一击了，迅速将自己那无法再大的硬屌再一次深深插入吕布后庭，二次入洞、轻车熟路，直抵吕布体内最敏感之处，可是吕布却感到后庭再次要被撑爆了。几下抽查，两人都感到剧烈的喷发就要开始了。张飞顺势脱下吕布的一隻金色战靴，上面的黄金装饰在阳光照射下闪闪发光，把它套在吕布大屌上猛烈摩擦，“吕布，射吧，就射在你的靴子里！”</p>
<p>看著自己的靴子竟套在自己的大屌上，还随著自己大屌在不停的晃动，与此同时，张飞的大屌还在一次次衝击自己最后的屏障，就在自己龟头触及靴底的一刹那，吕布精关便突然失控，无比猛烈的喷射出来。张飞赶紧收紧靴筒，感觉到里面一阵阵的衝击，自己也开始在吕布体内喷射了。不等吕布完全射完，张飞便倒转靴筒，将自己尚未射完的精液也尽情倾泻在里边。</p>
<p>在场观战的人都禁不住，几乎所有的人已开始喷射了。张飞将那只靴子扔给眾人，叫道：“都射在这只靴子里！”大家儘管不知用意，但都知道后面肯定还有更精彩的内容，纷纷向吕布的战靴里喷射起来。</p>
<p>张飞转到吕布面前，坐在吕布身上，双手掰开吕布的嘴，喊道：“来，快让咱们的吕温侯趁热喝掉靴子里的精液！”</p>
<p>刘备没想到张飞竟会这样羞辱折磨吕布，兴奋莫名，忙拿起吕布那只战靴，见里面精液晃动，混杂著男人的各种味道。</p>
<p>吕布拼命摇著头，脖子上青筋几乎要爆裂了，无奈嘴还是被张飞两隻铁掌死命掰开。刘备把靴筒对準吕布张开的大嘴倾倒起来，精液立刻顺著靴筒流进吕布的口中，“温侯，补充下能量，还有更精彩的呢！”</p>
<p>男人们下体流出来的东西，还混杂著自己的脚汗，无比混浊腥臭，从自己的靴子里流出，正流尽自己口中，吕布本能的要避开、要吐掉，但上身被紧捆著，还被张飞重重的身体压著，不能动弹；只剩两隻腿奋力挣扎，一隻脚光著，另一隻脚上还穿著同样一隻威风凛凛的战靴，此刻在徒劳的蹬踏著。</p>
<p>张飞双手象铁钳一般将吕布的嘴撑开，他忘不了当年吕布夜袭，让自己赤身裸体、落荒而逃，现在是报復的时刻。刘备把精液全部倒进吕布口中，还立刻捏紧吕布鼻子，让他无法呼吸，只得把口中之物全部吞下。一股无比腥臊恶臭的味道直抵吕布咽喉，吕布五臟六腑立刻翻腾起来，但无法摆脱，只能任由它向自己的胃肠流去。这时，只见温侯吕布的嘴里、大屌的马眼里、屁眼里、胃里、肠子里都流淌著自己或别人的精液！</p>
<p>第七章：三英干吕布【4】</p>
<p>被张飞干射两次，白门楼上吕布总共已被迫射了四次，还被迫吞掉自己和眾人射在自己靴子里的大量精液。</p>
<p>吕布此时天生神力已荡然无存，只有羞愧与耻辱在胸中激荡，期盼这场磨难早点结束。当年虎牢关三英战吕布，他一人独战三人，威风凛凛，看得八路诸侯目瞪口呆。胯下赤兔马、掌中方天画戟，即使不能取胜他也可以随时终止战斗、毫髮无损。如今赤兔被盗，画戟倒立在一旁，上身被紧紧捆绑，也许只能等对手玩累了才可能停下来吧。</p>
<p>果然，张飞还不可甘休，他要让吕布彻底不再会有任何抵抗。何况，还有没出手的关羽和精力已恢復的刘备。正如刚才刘备所说，还有更精彩的呢。</p>
<p>吕布挣扎著想要起来，还未等完全站起，张飞一把揪住吕布领子，逼近吕布，两张脸几乎贴在一起，冷笑一声，说道：“吕布，靴子里的精液味道狠不错吧。”</p>
<p>吕布无语，刚才那阵令人作呕的感觉再次涌了上来。一时屈辱与厌恶汇集在一起，不禁与张飞怒目而视。愤怒的眼神似乎又恢復了吕布脸上的英气。</p>
<p>看著吕布依然帅气、英气逼人，张飞骂道：“吕布屌人，还是不服？”将勒著吕布大屌的赤兔马韁猛地向下一扽，吕布便扑通一声跪倒在地。</p>
<p>张飞顺势转身抬腿跨到吕布背上，象骑上战马一样，把吕布压在胯下，并用马韁勒住了吕布的脖子。</p>
<p>居然被张飞骑在身下，吕布还想挣扎，却被张飞先勒紧了马韁，被迫挺直脖子、昂起头，再不能动。</p>
<p>张飞的大屌又开始了膨胀，紧贴著吕布的后颈。</p>
<p>“吕布，你想不想知道咱的大屌干你屁眼的感觉？真爽啊！”张飞仿佛陶醉在自己的回忆中。吕布简直被羞辱到极限，被人鸡奸后还要听他回味、炫耀，把自己的羞辱讲给自己听。</p>
<p>吕布愤愤地咬著牙</p>
<p>“咱的大屌就像咱的丈八蛇矛勇猛无敌，不过，你的屁眼也不赖啊，不愧是温侯吕布的屁眼啊，又热又紧，还流了好多淫水，把咱的大屌伺候的好爽啊！”</p>
<p>“你……”</p>
<p>“你不是喜欢咱操吗？你还苦苦哀求咱来操你呢。”</p>
<p>“……”虽然是自己无奈被迫说过的话，但让张飞重复给自己听，吕布简直要发疯了。</p>
<p>“你不是说早就等著咱来操、天天盼著咱来操麼？”张飞越说越来劲，“是你甘心给咱做儿子，哈哈，吕布，你还求咱玩你的大屌呢，屁眼也干了，大屌也玩了，还想咱玩你什麼啊？”</p>
<p>“你，你……我，我……”</p>
<p>“你不是狠屌吗？你还是做一回咱的大屌吧，让你也爽一爽。”</p>
<p>说著，张飞抄起旁边那只盛过精液的靴子，把吕布的脸硬往靴筒里塞：“啊，大龟头进去了，进去了，咱的大龟头插进吕布的屁眼了，哈哈……”边说边胯下用力，把吕布死命夹紧，“哦，哦，好紧哪，好紧哪，吕布的屁眼好紧啊……”</p>
<p>吕布居然被张飞当成自己的大屌在玩耍，越是挣扎、扭动，越像是在配合张飞在做大屌那不堪的动作。</p>
<p>“吕布，你现在就是咱的屌！”</p>
<p>张飞将吕布的头疯狂的撞向那只靴筒，就像阴茎向屁眼衝刺、抽插一样。</p>
<p>“吕布，你是愿做咱的屌，还是愿被咱操？快说！”</p>
<p>“我，我……”想起张飞巨蟒般的大屌在自己体内的剧痛，吕布哪敢再让张飞操自己。可是，承认自己是别人的屌同样又如何能够？暗恨张飞真实太狠毒了，将来必不得好死，身首异处。</p>
<p>似乎是為了让吕布儘快唤起刚才的记忆，旁边的刘备捡起吕布那只弓，把弓弦卸掉，一手握住一端、另一手握住中央，将另一端径直向吕布的屁眼插去，一下子竟吞没了一大截。吕布被后庭这突如其来的异物惊破了胆，也忘了张飞骑著自己是不可能插入的，连忙喊道：“我是屌，我是屌，我是你的屌……”</p>
<p>第八章：三英干吕布【5】</p>
<p>“哈，哈……”张飞兴奋得不能自已，堂堂温侯吕布竟说是自己的屌，“吕布，你真是一只好屌！”跳到一边，一把抓住吕布头发，另一隻手紧握自己的大屌，竟开始握著大屌朝吕布的脸上喷射了起来。</p>
<p>吕布本能的要躲开，但被吕布抓著头髮不能动弹，只能紧闭双眼，任大量的精液喷在脸上。射到最后，张飞将渐软的大屌在吕布脸上不停的抽打。吕布英俊的脸上被射满精液，还被张飞用屌抽打著耳光，既愤怒又无比羞愧。张飞一鬆手，吕布便无力的一头栽在地上。</p>
<p>“咱都射了，你敢不射？”说著，张飞从吕布身后两腿间伸过手去，抓住吕布刚挺的大屌，硬生生掰了过来，“咱让你倒射一回！”</p>
<p>刘备继续拿吕布的弓抽插吕布的后庭，那雕弓的弧度恰比真屌更能刺激男人的密处，每捅一下，吕布的大屌就颤一颤。张飞紧握吕布的硬屌，对吕布说：“吕布屌人，也许你的弓也能把你干到射。”吕布想摆脱体内那根异物，拼命扭动身躯，但越扭动越疼痛。无比疼痛之中，自己的大屌却不由自主地勃起著、颤动著。“把画戟拿过来，看我们的吕温侯再来次射戟吧。”透著对吕布神技的忌恨，刘备要把这恶剧上演不停。</p>
<p>吕布勃起的肉棒原本直指小腹，却被张飞硬生生从两股之间反转过来，强烈的压迫下，吕布的屁股高高翘起，肉棒上遍佈的青筋越发凸起，茎冠已经紫得发黑，就这样，在自己强弓的抽插下，吕布竟射出了今天的第五发精液！</p>
<p>“这次可没有射中画戟啊，”刘备笑道：“看来吕温侯已是强弩之末了吧。”</p>
<p>刘备已经充分恢復了实力，见吕布再度喷精，禁不住又热血沸腾，摩拳擦掌了。叫关羽、张飞每人抓住吕布的一隻脚，最大限度地分开、高高抬起，让吕布只有头和肩著地、几乎倒立，而两腿中间则完全展示给刘备了。刘备不慌不忙，开始欣赏、抚摸起吕布的阴处。</p>
<p>数次喷精，吕布浓密乌黑的阴毛已经湿漉漉的粘在了一起；阳具也无精打采了。刘备用手指在吕布阳具周围慢慢滑过，划向大腿根部，这里竟是吕布最敏感的部位，登时感到像有一股电流直接击中要害，浑身挺直、振颤，要不是关羽张飞力大死扛，早就把刘备踢飞了。</p>
<p>刘备的手指继续向吕布屁眼滑动，刚才只顾衝击，并未好好把玩。“温侯，你的后庭自己也难得一见吧，保养得不错啊，真是还狠嫩呢。不过，开了苞更是可爱啊。”说著便把一隻手指插了进去。</p>
<p>经过前面几次，手指插入已毫不费力，也不会让吕布感到太大痛苦。刘备要的只是在摩挲、玩弄，像是欣赏自己的一件东西抑或是自己刚编好的一隻草鞋。</p>
<p>“大耳贼，你还想干什麼？”被关羽、张飞两人拉著双脚、几乎倒立著，吕布的血液都聚集到头上，脸被憋得通红。</p>
<p>“温侯的后庭真是令人销魂啊……”说著便把自己坚硬如铁的阳具再次插进吕布湿滑的后穴，“我还要再享受享受呢，哦，哦，还是那麼紧、那麼热，爽死了，你也爽吧？”</p>
<p>“不，不……”虽然已不那麼疼痛，但被姦淫的感觉依旧不能忍受“那就直到把你干到爽為止！”</p>
<p>刘备这次故意放慢节奏，儘量延长这个美妙的过程，每次都把龟头完全拔出，又深深插入，就这样不紧不慢抽插，双手在吕布阴部、大腿、小腹、屁股不停的抚摸。吕布屁股十分浑圆，大腿上也没有一点儿赘肉，块块肌肉十分光滑油亮。刘备不禁暗叹，在这乱世，男人也是玩物，连吕布如此绝品男人也可以如此把玩！</p>
<p>渐渐的吕布的大屌也膨胀起来，高高挺立，威风凛凛。</p>
<p>“大耳贼，你还要干多久，你到底射不射？”吕布实在不能忍受这种慢慢的煎熬了，竟说出这样的话，好象期待刘备加快姦淫自己的速度，赶快射在自己体内。</p>
<p>“大哥，你把吕布乾爽了。”张飞叫道，“屌吕布，看咱怎麼让你更爽！”说著腾出右手，一拳击在吕布小腹上。吕布感到五臟六腑都要翻出来了，发出一声嚎叫，高挺的阳具立马软了下去。“待会儿与你大战三百合。”</p>
<p>刘备也感觉高潮临近，开始加速了，顷刻间就在吕布体内射出自己的第二发。然后无力地倒退几步，喘著粗气，坐在了地上。张飞立刻冲上前去，还是採取上次同样的姿势，把吕布双腿架在肩上，向吕布头部对折过去，下面露出吕布浑圆坚挺的屁股，自己的大屌直抵吕布后穴深处，整个身体重量都压在吕布身上。吕布感到一阵天旋地转，后庭还是难以容下张飞那只大屌。</p>
<p>“吕布，咱又来了，你等急了吧。”。吕布咬著牙，紧闭双眼，强忍著痛，“吕布，从今往后，咱们天天重复这样的游戏，让你天天爽！”</p>
<p>张飞不会刘备那样的温柔，而是直接就大力抽插，每一下都似乎到达前所未有的深度。吕布感到整个身体好像都被穿透，五臟六腑都被张飞的大屌衝击，那大屌像一条巨蟒简直要从后庭直接冲到咽喉，完全佔据了自己的体腔。</p>
<p>“吕布，别忘了咱操你的时候你要喊好啊。”说著又开始重复上次的游戏，控制起吕布的阳具。吕布没有任何反抗的能力，只有徒劳的挣扎。张飞并不怜悯，而是要吕布真正重复上次经歷的磨难。</p>
<p>吕布万般无奈，索性横下心来，一声不吭，张飞也不在乎了，只是想再次达到高潮。终於，在张飞在吕布体内再次喷射的同时，吕布竟迎来了自己今天的第六次喷精！</p>
<p>第九章：三英干吕布【6】</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>这时，关羽走过来，凑到吕布耳边，轻轻地说：“吕布，你天生是人人可子、人人可奸！”——关羽知道吕布肉体防线已被摧毁，这一句话必将彻底摧毁了吕布的心理防线。果然，吕布抬起头两眼迷茫的望著关羽，“操我？”“我已经不需要你的屁眼了。”吕布茫然。</p>
<p>“不过温侯还可以用嘴啊，”关羽说道，然后让吕布跪在自己脚下，双手抱住吕布的头，让自己高高翘起的大屌直接对著吕布的嘴巴。吕布被迫轻轻张开嘴，关羽的阳具就一下子插了进来，直接捅到吕布的嗓子眼。随后关羽便扭动腰肢前后抽插起来。</p>
<p>吕布跪在地上為关羽吸屌，自己的大屌居然又开始变硬，由於双手仍然捆著，无法自瀆，便在关羽战靴上蹭来蹭去。</p>
<p>关羽干著吕布的嘴，感觉比干吕布屁眼更带劲。吕布硕大的身躯跪在自己脚边，英俊脸庞被自己压在跨下，簪著雉尾的三叉束发紫金冠在眼前晃动，护躯银鎧在午后的阳光下闪著光芒，过去的猛虎、举世无比的英雄，在给自己卖力吹簫，而且把他的硬屌在自己马靴上蹭。想到这，关羽真是兴奋莫名，两手握住吕布的头，插的吕布都快喘不过气来。吕布已经完全成為一个被人泄欲的工具，任凭关羽抽查，直觉得关羽的大屌在嘴里不断膨胀、膨胀，摩擦的速度越来越快，越来越快；关羽的呻吟声越来越大，越来越急促。</p>
<p>这时，一旁的刘备和张飞已恢復了力气，又要开始进攻吕布的后庭了。先是刘备再次插了进去，抽插了几十下，换作张飞再战。吕布的后庭似乎已经适应，能让张飞可以进退自如了。张飞更是喜欢一边干吕布后庭一边虐吕布的阳具，这样自己更有快感。张飞还想尝试更新鲜的，於是便躺在吕布身下，插入的同时，把吕布身后也留给了刘备。原来他是想和刘备一起来一次双龙入洞，刘备立刻抖擞精神，把自己的玉茎一点点插入吕布后庭。吕布的后穴里插入了刘备、张飞两根大屌，口中还插著关羽的大屌，刘关张三支大屌都插入了吕布体内！吕布自己的阳具在张飞的蹂躪下也剑拔弩张——果然是一场旷古绝今的“三英干吕布”，眾人都看傻了眼，不一会，当世四支最雄壮的大屌都已喷薄在即了。</p>
<p>忽然，只听得关羽低声叫道：“我要射啦，吞下去。”於是便将一股股精液射进吕布嘴里，吕布只觉那味道腥咸噁心，本能的要吐出来，但关羽死死卡住吕布的头，让那滚烫的精液流进吕布的喉咙。与此同时，刘备和张飞也在自己身体内喷射了，两人的精液同时冲向吕布体内，激烈地衝撞著吕布的精关，然而这次吕布自己竟然没能射出。</p>
<p>第十章：献宝</p>
<p>刘关张三英干吕布，三股精液都射入吕布体内，而吕布的精关在最后一刻竟然就差一毫没有突破。一旁的曹操看的心花怒放，过来一把抓住吕布的大屌，“真是举世无比啊，”曹操叹道，“看来刘关张三人都干不倒吕温侯了！</p>
<p>“天下定是明公的天下，吕布愿為明公献精！”说著竟自己前后扭动腰肢，让自己的大屌在曹操的手中滑动起来，虽然没射，竟然也有淡淡的汁液流出，让曹操大喜过望。</p>
<p>吕布知道最终决定自己命运的是曹操，只有让曹操一时心软才能放过自己。吕布的心思曹操当然一清二楚，只是吕布是曹操拿住的最厉害的猎物，轻易处置就太可惜了，而且，把吕布驯服就会让全天下的诸侯以及刘关张都不敢轻易反对自己了。</p>
<p>曹操一手握著吕布的大屌，一手竟轻轻解开了吕布上身的绳索，说实在的，吕布已喷精六次，此时确已无力反抗和逃脱了。何况在被一次次奸辱之后，吕布已只剩下天生的奴性，一心一意要归顺曹操，哪怕给比自己大不了几岁的曹操做儿子、做孙子都行，好留下性命，苟且偷生，连哪天还有机会再像前两次那样干掉这个干老子这样的想法都没有了。不过，绑著吕布大屌的赤兔马韁可没有任何鬆动。</p>
<p>紧缚的绳索落在脚下，吕布并不敢乱动。曹操鬆开握著吕布阳具的手，“温侯，把剩餘的甲衣也卸下吧！”</p>
<p>“是！是！”吕布象听到饶命的敕令一般，连忙把身上剩下的鎧甲、衣物和另一隻战靴连拉带扯的脱下，扔在地上。顷刻间，吕布那身长九尺开外、健硕无比的酮体就已呈现在眾人面前。看著吕布这样的好身躯，曹操也暗自讚叹，狠多人甚至都自惭形秽了。</p>
<p>赤条条的吕布扑通一声跪倒在地，高声喊道：“吕布真心归顺，愿拜明公為父，求明公收下我这个乾儿子吧！”</p>
<p>“吕布，我若收你做儿子，会不会步丁原、董卓的后尘啊？”曹操见吕布刚给张飞做了儿子，又要给自己做儿子，不禁哑然失笑。</p>
<p>“我要是早认识明公，怎麼会投丁原、董卓两个老贼，我杀了他们也是上天让我最终能归顺您啊！求明公给我一个机会吧，我现在什麼都没穿，就如同刚出生的孩儿，是您生的我，我姓曹。”吕布也不管曹操年龄只比自己大两三岁、长得又那麼猥琐，而自己多麼身高马大，為了活命，千方百计作践自己，想讨曹操欢心，永远低下了他那颗曾经无比高傲的头颅。</p>
<p>没想到曹操却忽然噌的一下抽出一把明晃晃的短刀，把吕布吓得魂飞魄散，一直高挺的大屌都软了下去。“刚出生的孩儿下面哪有那麼多毛？”曹操笑道，眾人也笑了起来。吕布尷尬得忙用手去遮，却哪里遮得住。</p>
<p>“谁愿為我取下吕布的护屌刚毛？”话音未落，关羽抢上前去，“末将保荐一人。”</p>
<p>“何人？”</p>
<p>“张辽。”</p>
<p>“好，来人，满酒！”曹操笑道，“当年云长温酒斩华雄，今日看张辽刀法如何？</p>
<p>说著把短刀递给关羽，关羽把刀递给张辽道：“看你的啦。”</p>
<p>张辽刚才已被多人猛干，百般卖弄，把许多曹将伺候的极爽。如今终於见到一线生机，无限感激，接过刀来转身走向吕布。</p>
<p>吕布哪肯让人削掉屌毛，双手紧紧捂住，身子团在一起，高喊道：“不要啊，不要啊，不要削掉我的屌毛啊，不要啊……”</p>
<p>关羽、张飞冲过去，不由分说，一左一右把吕布架起来，又有两员曹将每人抱住一条腿，把吕布拉成“大”字型。</p>
<p>张辽拿刀在吕布眼前一晃，左手揪住吕布的大屌，顺势把刀锋架在大屌根部，向上一撩，吕布也不敢挣扎了，只觉下体一丝凉意，一缕黑黑的阴毛便被削了下来，而吕布的大屌却又挺立起来。吕布暗恨，张辽居然為了活命，不惜这样对待旧主，只是又怕曹操迁怒自己，只得强忍。张辽哪管吕布想什麼，随后又是几刀，吕布阴部就已经光秃秃了，只剩下一隻挺立的大屌，显得更加雄伟。</p>
<p>张辽把削下的几缕黑黑硬硬的阴毛拿到吕布眼前，“温侯过去有赤兔马、方天戟，如今两宝尽失，要投靠曹公，可还有宝可献？”</p>
<p>吕布无语，两眼看著张辽，期待张辽给出出路。</p>
<p>张辽大声道：“这可是温侯自己的屌毛啊，还不亲自呈给曹公？”</p>
<p>吕布暗恨，自己在眾目睽睽下被张辽这个卖主求荣的傢伙削掉一个成年男人下体的浓密黑毛，一支大屌光秃秃立在那里接受羞辱，这还不算，居然还让自己亲自把那些毛献出去，真是太可恨了。</p>
<p>但事到如今又有什麼办法呢，只恨当初自己看错了人。吕布无可奈何，只得伸手去接，张辽却拦住道：“曹公当年说对温侯不是养虎，而是如同养鹰，鹰哪有用手拿的，都是用嘴叼啊。”说著把毛送到吕布嘴边。堂堂吕布，只得用嘴含起自己的阴毛，然后扑通一声双膝跪地，向曹操脚下爬去。</p>
<p>“吕布护屌刚毛已经取下，请明公过目。” 张辽大声道。</p>
<p>曹操一摸刚才满上的酒，居然也还是温的，不禁哈哈大笑，“文远今日果然能温酒斩去吕布的屌毛！”说著便示意手下将丢在一旁的吕布那件已被撕破的百花战袍给张辽披在了身上，张辽忙跪下谢恩——知道自己的终於可以活命了——感激涕零。吕布见状，更是想邀宠活命了，这时，勾践卧薪嚐胆、韩信忍辱胯下的故事突然浮现在脑海，激励著吕布要活下去、要活下去。</p>
<p>看著吕布竟然用嘴叼著自己的阴毛爬过来，曹操更是喜出望外，伸手从吕布嘴中拿过那撮阴毛深深的嗅了嗅，上面也不知沾了多少精液，“啊，果然是男人的味道。”在酒杯中浸了浸，将酒一饮而尽，哈哈大笑。</p>
<p>这时张辽插话道：“吕布尚有数根屌毛奇硬，难以削去，请明公定夺。”其实，张辽是故意留了几根。“那就让吕布自己拔去吧。”曹操会意。</p>
<p>再看吕布，好像还没从刚才的噩梦中转过神来——堂堂吕温侯，在眾目睽睽下，被人揪著阳具快刀削掉屌毛，真是羞辱得无地自容。而此时，张辽和曹操竟让自己拔掉仅剩的几根，吕布真希望自己的双臂还被绑著，如今自己的手竟要去拔自己的屌毛让别人消遣！</p>
<p>然而吕布敢怒不敢言，“是，是，愿為明公亲手献上！”说著便找到一根又硬又长的，一咬牙拔了下来。吕布大汗淋漓，浑身肌肉湿湿的，闪著男人特有的雄性光芒，让这样的男人遭受屈辱，似乎是人们最大的满足。</p>
<p>“这还有一根，这还有一根。”刘备、张飞走过来指指点点，“快拔掉、快拔掉。”每拔一根，吕布都要疼得呲牙咧嘴，眾人不依不饶，直到把最后的一根也拔光。</p>
<p>吕布料想曹操此时心里极度兴奋，便再次趴到曹操脚下，恭恭敬敬把自己刚拔下来的屌毛举过头顶。在这样的羞辱过程中，吕布的头虽然是低垂著，但大屌竟然却都是高高昂起著。</p>
<p>第十一章：縊杀/大结局</p>
<p>“孩儿的屌毛已全拔光了，现在孩儿全都听您的，让孩儿干什麼都行，千万别杀我啊……”</p>
<p>“哈哈，吕布，这可是你最后的屌毛，你真的愿意献给我？”</p>
<p>“愿意，愿意，我愿替父亲大人带领骑兵，一举平定天下！”</p>
<p>“骑兵？哈哈，人们都说‘人中赤兔、马中吕布’，那我就骑骑看。”曹操故意把“人中吕布、马中赤兔”说成“人中赤兔、马中吕布”，要把吕布当马骑。</p>
<p>吕布一听，不是让自己带领骑兵，而是骑自己，不管如何，就先答应吧，连忙说：“请明公上马。”也不再奢望给曹操当儿子了，能当畜牲也行。吕布儘管看不到自己，但可以想像自己成了什麼样子。但经歷了这麼多屈辱，好像已经习以為常，更多的花样也没什麼了。其他人可不是这麼想，被一次次的兴奋推向更高潮。</p>
<p>“今天得此好马果然可以荡平天下了！”曹操将吕布骑在胯下，兴奋得喊道。</p>
<p>吕布也兴奋起来，摇摆著屁股，向前爬去，爬过眾人的一双双战靴。爬著爬著，吕布想到张辽主动求操得了生路，便扭头向曹操苦苦哀求道：“求明公也干我吧、操我吧！”</p>
<p>“好，好，我也来探探温侯的后庭。”曹操大喜，“我要让全天下知道我已收服吕布这汉室英雄，我曹孟德岂是丁原、董卓可比！”</p>
<p>曹操从吕布身上下来，指著前面的城墙最中间的垛口让吕布两臂撑住俯身趴在上面。城下曹操的数万军队已重新集结，整齐列队。吕布被俘的军校也聚集在一起，等待发落。有人发现了城头的吕布，一阵喧闹，然后又是出奇的安静。</p>
<p>“那是谁？那是谁？”“是吕布麼？”“是吕布！果然是吕布！”“他竟被活捉了？”“他没逃走？”“他投降了？”</p>
<p>“后面是曹丞相！”</p>
<p>“在干什麼？”</p>
<p>这时曹操的阳具已经插进吕布后穴开始抽插了，城下的人只看到吕布双手扶住垛口两边，赤裸的身体在颤动。片刻，曹操略停，让吕布翻过身来，头和两臂探出墙外，然后曹操扛起吕布的两腿，将阳具再次插入。这时，城下的军校终於看清了，曹丞相原来正在姦淫大汉第一大英雄温侯吕布！</p>
<p>曹军山呼万岁，吕布的兵将无地自容。这正是曹操要得到的，他就是要让全天下的人都知道，他是能征服一切的人，能征服汉室的一切英雄！</p>
<p>吕布看著城下，没有了嚎叫，反而发出舒服的淫叫，一时间，仿佛回到赤兔马上，手中方天画戟，在沙场驰骋，博得眾人无数欣羡、嫉妒和仇恨的眼光。吕布努力夹紧屁股，让曹操得到最大程度的享受，“啊，啊……”两人都发出雄浑的叫声。</p>
<p>城下，所有的人，都看呆了。&#8221;</p>
<p>“吕布，你服我麼？”</p>
<p>“明公大人，我服，天下人都会服！”</p>
<p>“我要你告诉天下人！”</p>
<p>吕布向城下喊道：“我是吕布！以前不自量力，反抗曹丞相，今天曹丞相让我重见天日，他尊贵的玉屌正插进我的贱穴，让我洗心革面，从今我吕布臣服曹丞相，曹丞相是天下共主！求丞相插得再猛烈些，把吕布我的贱穴插爆吧！</p>
<p>曹操心满意足，感觉大屌在吕布体内不仅爽滑无比，又被紧紧包裹，吕布的肠壁似乎还在分泌一些蜜液，刺激著大屌上的每一根神经，真是令人兴奋莫名，顷刻间，曹操便要泄了。在浓精即将倾泻的最后一刻，曹操突然将阳具拔出，一束束精液越过吕布的胸膛、脸颊，飞向城下。吕布突然感到一阵空虚，而眾人已是一片欢呼：“曹丞相降服吕布了！”</p>
<p>吕布见曹操这麼快就泄掉了，生怕曹操迁怒於他，忙翻身一口含住曹操的阳具，用舌尖挑动龟头下麵的系带，好让曹操赶快再爽起来。哪知这时曹操的阳具正是最敏感脆弱的时候，龟头上还沾著精液，在吕布舌头挑动下，又酥又麻，浑身都要痉挛了，简直是从未有过的快感！</p>
<p>眾人还是怕吕布反復无常，会一口咬掉曹操的阳物，赶忙过来把吕布拉开。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>“吕布，我想留你，只怕他们不肯。”曹操缓缓说道。吕布忙跪倒在地，向眾人叩头不止，哭道：“各位兄长，各位大爷，吕布过去无知，得罪了各位，求各位留我这条贱命，给我一个将功折罪、报答大家的机会吧！爷爷们，饶了我吧！我给爷爷们磕头了！曹丞相都要饶过我了，求大家也高抬贵手，放过我吧！”</p>
<p>“那就求我们都来干你！”</p>
<p>“求各位都来干我吧……求求各位爷来干吕布的淫穴吧……” 也许是勾践卧薪嚐胆、韩信忍辱胯下的故事死死地刻在内心深处，也许就是天生淫贱。</p>
<p>曹操传令，凡是与吕布交过手、当然都是败下阵来的曹将和背叛了吕布的手下将领都可以到白门楼上来轮奸吕布。眾人抢上前来，有的干吕布的嘴，有的干吕布的屁眼。吕布紧闭双眼，拼命去吮、去吸，慢慢地沉浸其中。一隻只阳具来来去去，人人都想尝尝狂操吕布的滋味，这可是在干万世第一猛将啊！</p>
<p>尤其是吕布原来的那些手下，往日里卑躬屈膝，今天不可一世的主人竟任由自己强姦，那快感更是无与伦比。三英干吕布变成了群奸吕布，毕竟吕布只有一张嘴、一个屁眼，有的人就抱著吕布的大脚摩擦，还有的把吕布的战靴套在屌上，甚至有人在吕布方天画戟上摩擦，个个都兴奋莫名。吕布的嘴巴和后庭已不知有多少条大屌插过，无数精液一波一波射进吕布身体。许多人等不到插吕布的机会就已经射了，一道道精液都射在吕布身上，最后吕布都要被精液淹没了。</p>
<p>在眾人轮奸之下，吕布的大屌又一次勃起、昂然而立，直到白门楼最后一个能射出人射出了最后一滴精液，依旧岿然不倒！</p>
<p>吕布，再次威风凛凛，傲视八荒！</p>
<p>“温侯果然当世英豪，天下无人能敌！”眾人由衷叹道，“甭说三英战吕布，就是再聚起十八路诸侯也干不倒吕布啊！”</p>
<p>“难怪人说‘人中吕布’，吕布真是神人啊！”</p>
<p>张辽见状，便把吕布推倒在地，双手把吕布双腿举起，将吕布几乎对折了起来，让吕布的大屌正对著自己的嘴巴。“吕布，用你的嘴把自己的精液吸出来！”</p>
<p>吕布从没想到自己能做到这样，难道自己真是“人人可奸”，甚至是自己奸自己？在张辽的“协助”下，吕布居然自己干起自己来——用自己的鸡巴干自己的嘴，张辽抬起一脚踩在吕布屁股上，為吕布加快节奏。吕布大屌在自己嘴里摩擦、吮吸——忽然，脑海里浮现出刚才的一幕幕，睡梦中被绳捆索绑，被马韁绳绑住大屌，被强制射精、射中方天画戟，被刘备在背后干到射，被张飞面对面一边羞辱一边干到射，被强迫喷精、吸精、吞精，被迫承认自己欠操，还被当成屌被人玩耍，被刘关张三支巨屌猛干，然后是剥光衣服、削掉阴毛，还苦苦哀求曹操骑自己、在城上当著千军万马干自己，被眾人轮奸，被过去的手下张辽踩著屁股自己干自己……突然，回忆又切换到自己过去无比英武的形象——头戴三叉束发紫金冠，体掛西川红锦百花袍，身披兽面吞头连环鎧，腰系勒甲玲瓏狮蛮带，弓箭随身，手持画戟，坐下嘶风赤兔马，令天下英雄、各路诸侯侧目！我是谁？是天下无敌的吕温侯？是人人倾慕、英气逼人的“人中吕布”？是大汉最后的英雄？</p>
<p>吕布感到精液又一次一步步逼近关口，儘管自己拼命去吸，还是无法爆发。这时，曹操示意张辽和关羽将绑著吕布大屌的赤兔马韁猛然死命拉紧，就在被縊断的一刹那，吕布的大屌猛然剧烈喷射出吕布这一生最猛烈也是最后的全部精液，喷在自己嘴里、脸上，喷向地上的金冠、银鎧、战袍、宝带、马靴……那一刹那，是一切荣辱的终点，却也是达到了一生至极的快感！</p>
<p>白门楼，吕布被縊，精尽而绝！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>车祸后的奇遇  作者：嗜血判官Dexter</title>
		<link>/2018/12/21/6881.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 14:51:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6881</guid>

					<description><![CDATA[　 　　返校上课了。真是件麻烦的事情。好好的几天假期就这么结束，总感觉意犹未尽，无论是和狐朋狗党的聚&#8230; <a href="/2018/12/21/6881.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">车祸后的奇遇  作者：嗜血判官Dexter</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　 　　返校上课了。真是件麻烦的事情。好好的几天假期就这么结束，总感觉意犹未尽，无论是和狐朋狗党的聚会，还是陪以前的同学逛街，或者是玩射击游戏，都还远远没有过瘾。大学里课程较少，玩的时间也多，却感觉缺少一种激情，那也就是“无聊”的感觉吧？反正回去了大概也是玩，回就回吧。只是又要长时间离开父母和家里丰盛的饭菜了，对于我这个恋家的人确实不是什么好事。<br> 　　<br> 　　傍晚时分我上了一辆路过大型客车，我绝对不是贪图享受，而是大型客车安全性相对较好，我记得看过许多录像资料和照片，小型客车发生交通事故的时候里面的乘客都被挤成了肉饼。那种惨状至今萦绕心头。左思右想，多花点钱就花吧，命更值钱啊。<br> 　　<br> 　　进入车厢一半以上的座位都坐上了乘客。买完票后我四下观察为自己寻觅一个合适的座位，最好别靠窗户，那里危险。细一打量，车里大部分都是适合我差不多年纪的学生，全是假期结束返校的吧。忽然看到身边一排座位靠窗边坐了个年轻的帅哥，也就是我这个岁数，乌黑的板寸尽显清爽，穿着一身薄风衣，样子很迷人。身边靠着走廊的位置是空的。于是我立即决定，就这里了！我走过去，站在空位前礼貌的问道：“请问这里有人吗？”帅哥转过头扬起眼睑，磁性的嗓音告诉我：“没有。”那深邃的双眸还真勾魂啊。于是我顺理成章的坐下了。随即一阵帅哥身上的男人香令我身心一下子放松了下来，我也说不清是古龙水的味道还是男孩孩浑然天成的馨香，总之令人很舒服。没有任何不适之感。<br> 　　<br> 　　帅哥在玩手机，我在一旁不动声色的端详了一下，样子不错，虽然虽不上那种像电视上的美男明星一样的相貌，可是很养眼，令人忍不住看了又看。尤其是那双的大眼睛，绝对的过目不忘。黑亮的板寸头显得活力十足。他还很会打扮。那件薄风衣很好的衬出了他的高挑身材，一看就是平时练过的，洋溢青春色彩的同时还带着几分干练。下半身穿着深色牛仔裤和一双棕色的休闲鞋。光滑的鞋面在夕阳的余晖的反射下折射出明丽的色彩。才刚刚10月秋天才到一半？有必要穿这个吗？不热吗？想想也很好解释，大概是所谓的“有型”吧。现在的年轻大学生通常要风度不要温度，大冷天穿很少的衣服，热天气里却又穿上那么多衣服把自己包严实来显得自己与众不同，显出自己认为的潮流感…他的身形是比较高挑的那种，虽然总身高不会超过180，但是和他的身材十分相配。<br> 　　<br> 　　我收回目光靠在了座椅上。说是看够了不如说是怕继续看下去会被发现。又看了一下周围，那些男孩子也有几个模样比较出色的。在过道另一侧的前方，有个染了棕发的男孩孩穿着黑色皮衣和一条橄榄绿军裤正在把玩着他的iphone4，在紧身军裤的衬托下很能显示出主人那修长双腿和浑圆饱满的臀。也许是学艺术的吧，普通男孩子的双腿很少有这么漂亮的。最令我惊讶的，男孩的脚上套着一双亮黑色色的高筒军靴，简洁的外形加上那磨砂的靴面，从里到外透出刚硬坚强的气质，这个男孩给人的感觉更多了些阳刚之气。但是做为军事爱好者我很清楚那双军靴穿着一定很热！一看就知道是仿美军沙漠作战靴，而且连高仿都算不上，就靠帅气的外型吸引消费者。男孩孩大概只是出于想追求个性才买了一双这样的靴子吧，价格不会便宜，穿上去样子也蛮帅的，但是那糟糕的舒适性只有自己知道。如果是巴拿马底的军靴大概还稍微好点，可似乎不是。还是应证了潮男们“要风度不要温度”的不变真理。自作自受。<br> 　　<br> 　　周围还有几个男生看上去也不错，我暗想：哈哈这趟旅途不错啊。但是我完全未曾想过，精彩的还在后边。<br> 　　<br> 　　车子又开始行驶。天逐渐擦黑，路上的车辆逐步减少，也很快远离了城市的灯火，能看到的只是偶尔过往车辆雪亮的大灯。此时天气还相对温暖，车里又没有照明，令人昏昏欲睡。车上的大多数乘客不一会儿就靠着椅背进入了梦乡。我则是拿出手机看起了小说。一旁的帅哥起初是戴上耳机听音乐，后来也迷迷糊糊的倚着窗玻璃和椅背睡着了。此时车里一片均匀的喘息和轻轻的鼾声。<br> 　　<br> 　　按照现在的速度明天早上9点之前我就到学校了。车子在盘山公路上左转右转。我探头看向窗外，除了车头灯可以照亮的一小片区域，路面可以看到月光的反射，而公路边沿以外都是一片漆黑，就如同要吞噬一切般给人以惊恐的感觉，因为公路外边就是低于路面十几米甚至几十米的山沟和河滩。我不禁心慌起来，，几分钟之后车子突然开始剧烈晃动，显然是操作出了问题，司机大叫起来。我一时没反应过来，看向窗边，一个水泥桩从眼前一闪而过，接下来车头灯居然照不到东西，而车子就如同坐电梯一样好像悬空了，似乎在下落…等等，下落？那不就等于冲出了路面，要掉下去了吗？我真的不敢相信我怎么就这么倒霉！我匆忙摇醒一旁的帅哥：“车子冲出公路了！”紧接着我低下头，双臂夹紧头部并抓住前椅背的把手，双腿蜷起，准备迎接接下来的碰撞和翻滚。身旁的帅哥似乎没清醒过来，还在半梦半醒状态，我原本想教他一起做保护措施，但是又怕在这一刹那碰撞就发生了。所以只有替帅哥祈祷别受伤，尤其别伤了可爱的脸蛋。此时汽车还没有着地，这几秒钟就像几个世纪般长，我倒希望它现在赶快落地，别让我一直揪着心，早死早超生嘛。随后是一声巨响和强烈的震动，我瞬间什么都不知道了。<br> 　　<br> 　　我很想睁开眼，但是强烈的眩晕使得眼皮似有千斤重，完全睁不开。身上的知觉尚未完全恢复。我一时间都记不起来自己身在何方，发生了什么事以及现在是什么时间。至少可以确定不是睡在家里的床上。现在只好先这么待着，等意识完全恢复再说。过了一会儿我感觉到了周身的疼痛，想起来了，刚刚发生了车祸！疼痛…疼痛是好事，说明我没死！短暂的兴奋之后我又想起自己的伤势，想到交通事故中很多人都致残了。我下了好大的决心才活动了一下四肢…很好！完整的！到现在我还是睁不开眼睛，我感受到胸口上压了个什么东西还有着皮子味，我身下似乎还压着软乎乎的东西，腿也正跨在什么东西上，似乎空气中还弥漫着一丝血腥味…<br> 　　<br> 　　我慢慢睁开眼睛，首先映入眼帘的是一只漂亮的高帮休闲鞋，在晨光中反射着一点亮蓝色的光斑。它就压在我的胸口上，皮革味就是从这里发出的。这只鞋子毫无疑问我认识…那就是和我坐并排的帅哥穿的。那么说，他已经…我顺着那条大腿向上看…男孩躺在旁边，一动不动。也看不到脸。旁边的…都是尸体。我一摸身下，软软的还有服装的触感…我躺在尸体上。腿也正横跨在一具尸体上。我抬头看天，此时长途车已经处于一个底朝天的状态了。地板和座椅都在头顶。车窗大多碎裂。车体多处变形。原来的车顶，也就是现在的车底上…尸体横积叠加。我仿佛一下子清醒了，赶紧坐起来，那一瞬间疼痛迅速传遍全身，不过倒是不太疼，看来骨头没事。我摸了一下额头，像是有点擦伤，身上其他地方有些淤青和擦伤，不过都关系不大。我抖干净身上的玻璃渣，环视车内，所有人都躺着，没有一个人看上去有活气。司机比较倒霉，死了之后腿还让变形的车头夹住了，现在的样子就是被倒吊起来，看上去相当诡异。我喊了一声：“有人活着吗？”喊出之后才发现嗓子是何等嘶哑，我清清嗓子又喊了一遍。车厢里静静的没有反应。<br> 　　<br> 　　顾不上别的，我先扑向躺在一旁的小帅哥。一看到他的脸我心缓了一缓：帅哥身子还暖着也还有呼吸，只是早已经受了重伤失去了知觉，额头上也有一片瘀伤。我把脸埋在他的头发上，发丝隐隐传来的洗发水的清香让我真正觉得有一种想哭的冲动。再看看别人吧，我把帅哥放下，看了一下四周，又扶起一个男孩的尸体，手指捋开他的眼睑一看，瞳孔已经散开了，是个死的。我失望的扔下手中的尸体，又开始寻找活人。<br> 　　<br> 　　这时我看到了那个穿军靴的男孩倒在几具尸体之间。我连忙靠过去探查，把男孩靠在怀里，先翻开他的眼皮，目光涣散但是似乎还不是全无神采，我一下子来了精神，又用手指点住男孩的颈动脉，确实微弱的脉搏！还没有死！我立即把男孩孩放倒，轻轻扳开他的嘴，拉出他柔嫩的舌，检查了一下他的口腔没有异物，于是立刻手指捏紧男孩的鼻子，嘴对嘴的给他吹气，按照1.5-2秒一次的频率。希望能使他呼吸正常起来。这是我才注意到这男孩的面庞真的很英俊，有着学艺术的孩子通常会有的高贵气质，也难怪他要穿一双军靴来塑造一种不同的气质。和这样一位完全不认识甚至于他完全没有看过我一眼的美男这样“接吻”我真有些不好意思，可是也完全顾不得这么多了，现在我要救他。我轻柔的把气流规律地一次次送到男孩的口腔里，似乎有了反应。我一惊，再次伸手探向男孩的颈动脉，恢复跳动了，只是这个那男孩也已经深受重伤，毫无知觉了，此时我刚注意到时间，事故发生的时刻应该还不到晚上12点，但是现在天已经放亮了。我抬起手腕，才发现手表的表盘早就摔裂了，指针也不工作了。而另一个能看时间的工具：手机在事故发生时就不知扔到哪里去了，即使能找到也摔坏了吧。懊恼之际注意到面前男尸的袖口处好像有什么在反光。我拾起男孩皓粗壮的手腕，看到一块黑色的卡西欧手表，并且指针还在动。表盘实在太暗，我使劲地头去看才知道现在是早上六点多。天刚蒙蒙亮。天还是一片蔚蓝，太阳还没完全出来。<br> 　　<br> 　　我又回到穿休闲鞋帅哥的身边，在旁坐下。翻出钱包里的身份证，他叫柏霖，很阳光的名字，而且今年只有21岁，我的目光又回到了柏霖的双脚上。这双鞋子很诱人。相信里边包裹的双足应该更诱人吧。想到这里，我告诉自己，反正他已经失去知觉，没有什么权利可言了，还是先让我玩玩吧。<br> 　　<br> 　　我胆大包天的真的实施了这个计划。我坐到柏霖脚旁，托起他的一只鞋子，解开了鞋带。慢慢的拉出了柏霖的一只脚丫。这时我感觉到了鞋筒里散出的热量和一阵脚汗和皮子混合的味道。我把鞋子扔到一边，将他的脚捧到嘴边深吸一口气。呵呵，柏霖身上古龙水的香气四溢，但是脚丫子却有着男孩子特有的脚臭味，袜子和皮革还有脚汗本身的混合味道，帅哥的古龙水香味和脚臭味交织在一起令人撩人心魄，我的心跳骤然加快。我又脱下柏霖的另一只高帮鞋，拉出了他的脚。柏霖的脚丫温热而柔软，套着黑色的棉袜，30度气温还穿着高帮鞋，脚汗早已经湿透了袜子，脚趾的轮廓清晰可见，一个个引人遐思的圆乎乎的脚趾头将袜尖顶起五个小山，我忍不住用鼻尖在柏霖的脚底上蹭了蹭，能感受到的只有脚丫的臭味而已。我立即剥下了帅哥的臭袜子，和柏霖的裸足来一次亲密接触。这时候刚注意到柏霖的脚比普通的男孩的要大一些，但是更显得修长性感，和这双休闲鞋相配。把这对大约45码的大脚捧到眼前。这双脚果然好看，肤色白滑，纤长而细致的脚趾紧紧靠在一起，一个挨着一个错落有致的排着。脚拇指椭圆微翘，第二个脚趾优雅地伸出来，比拇指长了半个指甲，而且还弯弯地勾起来，随后的两个脚趾也不同程度地勾着，小指紧贴着，五个脚趾排成一个优美的弧线。细细一闻，那是一股带着汗咸味和浸湿皮毛味的脚臭，没什么恶心的反而是那么诱人。我闻了再闻，下面已经抑制不住的长大了。<br> 　　<br> 　　我伸出舌尖在男孩嫩白的脚掌上滑过，有些咸，但是感觉很好。我张嘴含住柏霖的脚丫拇指，忘情的用舌头拨弄，接着又延伸到了其他脚趾，直到柏霖的脚趾上布满我的口水。抬头看看，柏霖还闭着双目恬静的躺在那里一动不动，仿佛完全不在乎我对他的的双脚的玩弄，更像是一种默许。他穿着薄风衣和深色牛仔裤，宛若处子的躺着，赤裸的双脚却在不认识男人的口中成为玩物，两只帅气的高帮休闲鞋扔在一边。真的很有意思的反差。<br> 　　<br> 　　转过头看看他的脚背，那是一种白里透红的颜色，光滑而细腻，脚趾甲修建的整整齐齐，但是同时我也注意到柏霖脚丫的侧面有点略微的皲裂，应该就是夏天穿沙滩凉鞋脚暴露在外风干导致的。他本人似乎没太重视，没有涂抹油膏。<br> 　　<br> 　　我再次深吸一口柏霖那动人的脚臭味，下身不可避免的胀大起来。我看看四周无人，干脆掏出那玩意把龟头顶在柏霖的脚心上上下摩挲，还用他浑圆的大脚趾和一边细长的小脚趾夹住龟头并不断使他的脚趾挤压小东西。快感骤然飙起。于是不一会儿就射了出来，一股白浊的液体扑的一下喷溅到了柏霖的脸上和旁边一具男尸的身上。<br> 　　<br> 　　我略作思考，最后对着柏霖说：“对不起了柏霖，你这诱人的身体借我玩玩吧。反正你现在毫无知觉了。”说完我开始对于这具男体上下其手。直到目前为止，男孩的身体除去头，手之外就只有这对脚丫裸露在外，但是很快就不是了。为了以防他忽然恢复知觉醒过来，我从包里拿出不知何时珍藏的一瓶安定，拿出几粒磨成粉，扶起这个帅哥，一口给他灌了下去，看他更深沉地睡去后，我确认他得起码过上6小时才能恢复知觉，于是开始了行动。。。。。<br> 　　<br> 　　我首先脱下了柏霖的薄风衣，一点点轻抚他那健壮的胸肌，接下来又脱下他的牛仔裤，原来柏霖穿着性感的黑色三角内裤，完美的身材令人惊叹，立刻将内裤扒下，一条阴毛茂盛的完美阳具呈现在我的面前，当我把手伸进他那十分隐秘的地方时，一股热流击中了我，多么健壮的家伙啊！刚刚告别青春期的大学生是精力最旺盛的，我一只手握住那东西，按摩般地轻轻上下揉动，之间它慢慢膨大了起来，我又抬起手摩挲着龟头，年轻的柏霖脸部表情变得异常兴奋起来，在经过千万次抵抗后，终于，大量精液射了出来。我看到柏霖的脸上掠过一丝红晕。我也疲劳了，为了让让他待会儿醒来不至于因为发现自己裸体受到惊吓和尴尬羞愧，我还是好心的给他重新穿好衣服，抱到一边，但是他那香味四溢的鞋子和黑棉袜我却自己留进了包包了，我深情的在柏霖耳边对他说了声：做个好梦吧，。。。<br> 　　<br> 　　我转过去打量那具穿着军靴的帅哥。看上去也不错嘛。我扔下了柏霖，爬到了这位帅哥的旁边。<br> 　　<br> 　　我撩开帅哥的眼皮，男孩一对水眸直勾勾的盯着远处。他的头发是最近潮男热衷的削薄的齐耳短发，更衬托出英气和一分干练，虽然刻意给自己一种阳刚的气质，但还是掩饰不住他五官的精致。我拉开了男孩身上腰包的拉链，查验一下。一部iphone手机，我立刻关机。又找到一张身份证，一张不怎么好看的大头照，在我看来有比较严重的走形。名字是鲁斌。很好听的名字，挺符合真人的形象。我还在他的腰包里还发现了一副黑超大框太阳镜，这真是一个注重自己外表的男孩。行了，该我上了。第一步，给鲁斌脱鞋！<br> 　　<br> 　　鲁斌穿的军靴就是巴拿马底的，但是相信绝对不会凉快，看这个粗糙的做工就知道了。军靴外形修长，整个靴子的鞋面感觉如同拉长了一样，和鲁斌的脚型乃至于腿形和整个身形都挺搭配。我扒住军靴的鞋帮，向下一拽，结果鲁斌整个身体都跟着往前挪了一段。我忘了，军靴的鞋带都是很管事的，绝对不可能一拉就脱下来。我解开了鞋带，再往下一拽，靴子终于脱离了脚。然而这一刹那一股浓烈的脚臭味扑鼻而来，我绝对没有想到过如此英俊干净的男生的脚丫也能发出这样的臭味。如同好几天不洗脚一样有种干涸的汗液发霉的味道，再加上本身的脚臭和浸汗的靴子袜子….不过这样却更是刺激了我的性欲，失去知觉的帅哥的臭脚丫子现在就在我的手里把玩，真是太荣幸了。我举起男孩的脚丫放到眼前，深深吸了一口，脚臭味还混合着汗咸味和一点点腥味，直冲鼻腔。很爽啊。男孩穿着一双白色薄棉袜，但是脚掌肉垫和脚跟部已经能够明显看出脚汗的湿迹，袜子的前部已经明显的发黄甚至泛黑。我有点猴急的抓住男孩的袜筒一伸手就扯了下来。一对白嫩的脚丫就呈现在了眼前。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>交警遇难记</title>
		<link>/2018/12/19/6704.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Dec 2018 13:53:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/19/%e4%ba%a4%e8%ad%a6%e9%81%87%e9%9a%be%e8%ae%b0/</guid>

					<description><![CDATA[周秦是香港一名年轻的交通警察，26岁，未婚，身高一米八，身材健美修长， 长得英俊挺拔，每当周秦穿着紧&#8230; <a href="/2018/12/19/6704.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">交警遇难记</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>周秦是香港一名年轻的交通警察，26岁，未婚，身高一米八，身材健美修长，</p>
<p>长得英俊挺拔，每当周秦穿着紧身交警，再服套上交警靴在路口值勤时，更是频频惹来妙龄女郎的爱慕眼光，周秦在警察学校他也是高材生，并且是警校武术队和排球队的主力。</p>
<p>周秦这天早上被派发在红堪湾附近的路口当班，正当周秦停下重型交警机车时，红堪湾管区里有居民举报，说昨天在红堪湾地区飚车闹事的几个十五、六岁的学生，其中为首的是住在这路上海天大楼的7栋A座的李强。</p>
<p>周秦心想，「若能拿下李强，红堪湾飚车闹事就可交差了。」于是他骑上重型</p>
<p>交警机车就直奔海天大楼。</p>
<p>到了海天大楼，周秦下车，取下太阳眼镜和手上戴的手套，走向眼前的9栋A座，周秦踩着稳健的步伐，擦拭的发亮的交警靴“刷刷”的响着皮靴的扭转声。</p>
<p>周秦走上阶梯，按了门铃。门铃响了很久，防盗门才姗姗打开。出来开门的是</p>
<p>一个瘦小、戴着近视眼镜的学生，看年纪最多也就16岁。的学生，看年纪最多也就16岁。</p>
<p>「你是李强？」周秦严肃的问。</p>
<p>学生看着面前头戴警盔，脚着长靴，一身笔挺警服的交通警察，一时反应不过</p>
<p>来，半晌才点头。</p>
<p>「你家长呢？我要找他们谈谈。」周秦见李强这么木讷，心里有点怀疑刚才那</p>
<p>个举报电话的真实性，他边问边径自走进去。</p>
<p>「我爸妈都到广东做生意去了。」李强连忙回答，想拦住周秦。但已经来不及。</p>
<p>周秦通过玄关，已来到了别墅的大客厅，眼前的情景让他震了一下。</p>
<p>客厅里一台48寸的投影电视，正在播放日本的A片，而内容竟然是男与男的。</p>
<p>5个和李强差不多年纪的男生看得津津有味，当他们转眼看到英武的周秦，也顿时呆住了。</p>
<p>「你们在干什么？」周秦厉声问。</p>
<p>「都是哪个学校的？昨晚飚车闹事的是不是你们？」</p>
<p>李强“扑通”一声跪在周秦面前，「交警叔叔，你千万不要告诉我爸妈，他们会打断我腿的。我们错了，以后再也</p>
<p>不敢飚车了。」</p>
<p>周秦心中愤怒，「不行！把家庭住址都报出来。你们几个都跟我回警局」</p>
<p>「去，小小年记就飚车，还看这乱七八糟的A片，想学做兔爷啊！？」</p>
<p>李强猛的抱住周秦的腿，「不要啊！饶了我们吧！」</p>
<p>周秦感到一阵厌恶，「起来！」想用力甩开，但李强抱得非常大力，居然一下没甩动。</p>
<p>「这可是你逼我们的，交警叔叔。」</p>
<p>李强没有松开手，却一字一顿地说道，口气变得异常阴冷。</p>
<p>周秦心念一动，来不及反应。</p>
<p>李强扭头冲其它几个呆若木鸡的同伴喊：「还不动手？」</p>
<p>5个男生象接到了命令，各自站起身，向交警扑了过来。</p>
<p>这是年轻的交警没有料到的，这些小毛孩子居然敢反抗？警校学的擒拿格斗今天可以派上用处了，他身体才一动，却忘了李强仍然抱着他的腿。李强突然发力，趁交警身体失去平衡，一下子拉倒了交警。这时几个男生都扑了过来，一起按住了他。</p>
<p>「你们想干什么？」周秦有些慌乱，这毕竟是生平第一次遇到这种情形。</p>
<p>「不要理他！把他绑起来！」李强冷静的吩咐同伴。</p>
<p>很快，同伴从杂物间取来细麻绳，将双手反绑在背后，连穿着靴子的双腿也绑</p>
<p>了起来。李强脱下自己脚上的袜子，塞进了他的嘴里。</p>
<p>交警再怎么挣扎都无济于事，身体被牢牢地捆绑，嘴里含着臭烘烘的袜子，白色警盔在搏斗中早已滚落在了地上，彷佛意味着交警的下场。交警的心沈了下去。</p>
<p>刚才的一时大意，导致了目前的结果。</p>
<p>六个男生惊魂未定，气喘吁吁的站着，面面相觑，投影电视里A片正播到高潮处。</p>
<p>李强说：「现在我们已经没有退路。只能一条路走到底了。」</p>
<p>一个男生问：「我们这样会被判刑的。」</p>
<p>李强瞪了他一眼，「我们有的选吗？」</p>
<p>「那我们怎么办？」另一个问。</p>
<p>李强没有作声，眼睛直勾勾的看着电视机屏幕。</p>
<p>很快，交警被六个男生押到了客厅的大茶几上，然后有人解开了绑住他腿的绳子，没等他反抗，就被分开大腿，屁股朝上，用绳子将两只穿靴的脚髁分别绑在茶几腿上。 周秦似乎意识到马上会发生什么，拼命挣扎，脸上是极度愤怒的神色。</p>
<p>李强的手搭到了交警的屁股上说，「对不起，交警叔叔。这可是你逼我们这么干的。」并脱下了自己的一只袜子塞</p>
<p>进了周秦的嘴里。紧身的警裤钮扣被解开了，交警丝毫不能反抗，连呼救都做</p>
<p>不到，只能听任一个学生轻易地将他身上的警裤拉下来，然后是内裤。交警羞愧欲死，他听到了学生的惊呼，自己的屁股就这样裸露在空气中，裸露在一群小色狼的目光。「还等什么？」李强第一个扑了上来，一双小手在交警的屁股上乱摸。</p>
<p>周秦由于被袜子堵上了嘴，只有发出“呜呜”的声音，但不管怎样用力，都无</p>
<p>法使自己的身体挪开，他感觉有好几只手伸进了他的警服里，在他的肌肤上来回游走。为了方便，这些学生居然把他的警服连同内衣都脱到了肩膀处，使上身也完全赤裸。</p>
<p>一个英俊而威严的交警，被六个学生牢牢地绑在了茶几上，健壮的大腿被分开</p>
<p>捆绑，下身被脱得精光，嘴里塞着一只臭袜子，上身的警服被脱到背后，臀部受到了前所未有的侵犯。这样的场面本就刺激异常。李强忽然停止了对片警臀部的侵犯，拍了拍手，其它男生顿时都住了手。周秦喘着气，凭直觉，他知道显然李强是这些男生中的领袖。看不出瘦瘦小小的居然对周围的人具有震慑力。</p>
<p>「你去门外把交警叔叔的交警机车推进来，别让人看到。」</p>
<p>李强不慌不忙地吩咐，「你马上回家把你的数码摄像机拿过来。我家的被爸妈带走了。」</p>
<p>两个男生依令而去。</p>
<p>李强又吩咐搜周秦的衣袋，将工作证、钱包都扔在一边，关闭了周秦手机和呼</p>
<p>机的电源，对着被绑在茶几上的交警微笑道：「嘿嘿。万一有人找你，打你手机一直没人接是会引起怀疑的。」</p>
<p>两个出去的男生很快回来了，周秦听到了钢质防盗门重重关上的声音，心里充</p>
<p>满了绝望。</p>
<p>周秦当交警虽然只有短短四年，但因为机车骑术精湛、身手矫健所以参与过不</p>
<p>少次追捕飚车族的交通事件，每次都让那些飚车族都鎯铛入狱。可是，如此身手矫健的交通警察今天居然阴沟翻船，落到了被六个十几岁男生剥去警服反绑在桌子上的境地。</p>
<p>「周－－－秦－－－」李强捡起交警的工作证，念着他的名字，</p>
<p>「真是个让人肃然起敬的名字。」他俯下身，凑近周秦，</p>
<p>「这名字很配你身上这帅气笔挺的制服的。」</p>
<p>周秦从李强的镜片里看到了自己警服被脱到肩膀处，裤子被扒光，露出光屁股的样子，羞愧难当。</p>
<p>李强用工作证的边缘轻轻刮着片警的肛门，柔声说：</p>
<p>「其实我最爱看你们穿制服和靴子的样子了,手淫时都想着你们啊！」</p>
<p>周秦脑海里涌出“变态”两个字来，但嘴里被堵着袜子使他说不出话，而且堵</p>
<p>在嘴里的袜子真是奇臭无比，让人要呕吐，这变态平时穿什么鞋子？难道从来不洗脚洗袜子？</p>
<p>「你看看现在电视机里播的，我们想效仿一下你不会有什么意见吧？」</p>
<p>李强冷冷地问。</p>
<p>周秦头颈还能转动，他下意识地看了看电视屏幕。</p>
<p>天～那是一部SM的日本片，一个男人浑身被绳索缠绕，被几个男人在轮奸。</p>
<p>「唉～可惜。我找到现在，都买不到帅哥交警被强奸的盘片。本来已经要花钱</p>
<p>请人拍了。难得您亲自送货上门，我们就不客气了。」</p>
<p>周秦听到了摄像机启动的声音，知道自己已经陷入了万劫不复的局面了。</p>
<p>「不如我们做个游戏？或者说打个赌？等等我会蒙上你的眼睛，然后我们几个轮流上你，你能猜出除了我之外其余五人上你的顺序，我们就放你走。至于我嘛，不用费神了自然是第一个了。哈哈。」</p>
<p>李强说完，在交警的屁股上重重地亲了一口，然后转身对其他的人说，</p>
<p>「同志们。听我口令，一二三－－－脱！」</p>
<p>在刚才李强好整以暇调侃交警的时候，看着威武交通警察赤裸被捆绑的场面，</p>
<p>有两个男生已经按耐不住在自己手淫了，此时闻得号令，几个人三下五除二把自己的上衣、牛仔裤包括袜子鞋子都脱得干干净净。</p>
<p>李强说：「周警官，请好好看看我们的尺寸，结束后要请你猜的。」</p>
<p>李强说：「现在，我要蒙住你眼睛了。」</p>
<p>周秦喊不出声音，拼命挣扎，想并拢大腿，但他的努力被分开捆绑的绳子打败</p>
<p>了。</p>
<p>李强将周秦白色的内裤拿在手里，凑到鼻子前闻了闻，「唔，很干燥，也很</p>
<p>骚。」然后套在了交警头上，在脑后将撕开的地方打了个结，这样严严实实地蒙住了周秦的眼睛。</p>
<p>李强并不急于强奸，他只是把手指插进了周秦的肛门。李强的手指很细，一如</p>
<p>他瘦小的身材。但他看似漫不经心地将手指插进片警的屁眼，却随着电视机里的伴奏音乐有节奏的搅动。</p>
<p>周秦感到了来自肛门的震颤，26岁的人生经历中何曾遭遇过眼下的局面？从进门查案到被绑住手脚再到被强行脱去警服，周秦的思维里只有一种受屈辱的羞愧。</p>
<p>然而此时此刻，自己丝毫动弹不得，耳边是男生们的喘息声，身上被几双手摸</p>
<p>遍，尤其在平时最隐秘的部位被一个不良少年用手指乱捅，悲愤之余，竟渐渐有一种受虐的快感涌上了心头。「难到自己是……！？」</p>
<p>突然警醒，自己无论如何都不能在这种状况下产生性欲！因为身上还穿着警</p>
<p>服代表自己是一个高高在上的执法人员，怎么允许在违法者面前崩溃？</p>
<p>「无耻！」</p>
<p>周秦强忍着心头的悸动，奋力吐出嘴里的臭袜子，吼了出来像是给自己勇气。</p>
<p>看着自己的战利品，李强发出了淫邪的笑声，并说：</p>
<p>「嘿嘿嘿，这还只是开始。」</p>
<p>他用另一只手在周秦的身上抚着，说着：「多棒的身材啊！」那根邪恶的手指</p>
<p>则不断的加重了力量。</p>
<p>在李强肆意的猥亵下，交警挣扎道着：「啊！放开我，住手！」</p>
<p>李强肆意地蹂躏着片警官的身体，享受着玩弄带来的快感。</p>
<p>很快那只臭袜子又被重新塞进了警察的嘴里，还加上了一条勒带。这下周秦是再也休想吐出嘴里的臭袜子了。</p>
<p>「我是第一个，交警叔叔你可要记住我是你第一个男人啊！」李强一边调侃，</p>
<p>一边已把自己的家伙对准了交警的肛门。</p>
<p>交警感到自己就要被强奸了，绝对不能让它发生！无论作为一个男人，还是一</p>
<p>个警察，绝不能。</p>
<p>周秦拼命挣扎下，李强对了好几次就是进不去交警的肛门，</p>
<p>「兄弟们，帮个忙把他按住」李强气喘吁吁的说。</p>
<p>几个小色狼一拥而上。有的干脆坐在了周秦结实的身上。可是已经决定誓死保</p>
<p>护自己“贞操”的交警似乎很难制服。</p>
<p>「妈的，非逼着小爷用绝招」</p>
<p>李强说的“绝招”是他在日本A片上学来的.&#8212;&#8212;　用一根麻绳一圈圈绑住了</p>
<p>周秦的阴囊，交警的二个蛋蛋被绑得像是要暴出来了，巨大的痛苦使周秦头上冒出了细密的汗珠。李强拽着麻绳的一头，紧紧的拉了拉。疼痛使交警发出了闷哼。</p>
<p>一个男孩抽下了周秦的警用皮带送到了李强的手上，宽宽的警用皮带让这个小色狼感到很是爽利，连招乎都没有，交警的屁股上已挨了一下。这小孩还真下得了手，一到红杠出现在交警的屁股上，接着是第二道，第三道，第四道……</p>
<p>周秦开始还能微微躲一躲，可是那个小魔鬼却将绳子扯得更紧，睾丸的巨痛使</p>
<p>交警只好坚挺着屁股，任由那个小孩抽打。他的反抗，他的不甘，他的尊严都在这残酷的暴行下崩溃了。</p>
<p>周秦已没有了刚才的挣扎，有的只是无声的呜咽。他好象已经屈服了。</p>
<p>「还敢不配合吗?」李强将绳子扯了扯。</p>
<p>交警艰难的摇了摇头。</p>
<p>李强对一旁拿着摄像机小孩说「拍摄重点」</p>
<p>「放心，我肯定拍的火暴，热辣。」</p>
<p>李强用一双小手狠狠的分开了交警的屁股，使他的肛门暴露。</p>
<p>「给交警叔叔来个特写。」李强份咐着。</p>
<p>一旁拿着摄像机的小孩走上前，仔细的用镜头把周秦从脸部开始一路拍到了肛门。</p>
<p>「好了，我可要开始了。」李强那八寸长的鸡巴已顶在了周秦的肛门上，部份龟头更插进周秦的肛门里面，交警感到了李强龟头施加的压力，本能的颤抖了一下。</p>
<p>李强拉着绳子说：「我倒数五就操你，五，四，三，二，一」随之而来的便是</p>
<p>奋力一顶，李强的整条鸡巴便结结实实的插进的周秦到了肛门内。</p>
<p>「唔！！！」</p>
<p>突然的进入令周秦痛得泪流满面，痛苦得难以形容。身体痛苦和内心的屈辱使</p>
<p>他被击垮了。</p>
<p>周秦直肠肉壁紧紧包着李强的鸡巴，抵抗着每一下攻击，毕竟是第一次被干，</p>
<p>而李强却豪不理会，不断反复进进出出，像是打桩机一样越插越快，越插越深，肛门口流出处男的血丝。</p>
<p>李强开始大起大落地抽插，每每都把阴茎拉到肛门口，再一下插进去，阴囊打</p>
<p>在周秦的屁股上，“啪啪”直响。声音越来越大，喘息越来重，每一声碰响都伴</p>
<p>随着周秦长长的出气，每一次的抽插都使周秦脸上的肌肉线条随着抽紧一下。</p>
<p>一旁的摄影机，将这赤裸裸强暴场面完全摄入其中，周秦不停摇头，嘴里不断</p>
<p>的“呜，呜”的哀鸣着，小魔鬼那会理会，强暴在继续……</p>
<p>经过五轮的猛干，周秦已被操得死去活来，心胆俱裂。他的血丝滴在地上，而</p>
<p>第五个鸡巴又插了进去。</p>
<p>周秦感到这是一具大家伙活，脑海里闪现出刚才看到的几个少年的下身中，有</p>
<p>一 个小孩的特别大，他平时对自己的老二大小还是挺骄傲的，可是看了那个少年的鸡巴才知到什么是“大”！</p>
<p>「天哪，自己就要被那个特大号的老二鸡奸了！」</p>
<p>这是个很安静的郊区，正值黄昏的此时，鲜少有人会来，飞车少年李强和五个爱飚车的伙伴把改装过的机车停在路边，正兴高采烈的聊着上个月轮奸交警周秦的事。</p>
<p>「那个交警叔叔周秦还真是带劲，最后被我们干的屁眼都裂了，尤其是你，大鸟宪，还帮他打他手枪，让他射了十次，几乎让他都瘫了。」李强伸手摸摸那个体格极为结实的少年的鸡巴说：「果然是大鸟宪啊！」那个少年骄傲的插着腰，欢迎李强的抚摸。另外一个少年也淫笑着说：「李强，你们两个说到我真想再干一次，不如，我们再……」少年正说话的同时，马路的远处，竟有一个骑着重型交警机车的交警迎面而来。「靠！还真的是心想事成！」刚刚说话的少年喃喃自语的对其他人说着。</p>
<p>交警远远的就看到少年们身旁的六部机车，心怀疑的想着：「他们会不会就是这一阵子常在中环出没的飞车少年？」想到这里，交警把机车速度放慢，停到路旁，拿下警盔和手套后，向少年们走了过来。</p>
<p>一般的飞车少年碰到交警，早就闪光了，可李强他们却不是这样。李强看着前方这个容貌英俊的交警，爽利的停下机车，踩着稳健步伐走向他们，李强觉得这画面真是帅到不行。交警的制服贴着胸膛，下身合身的警裤紧裹着大腿，下跨都有点突出了，尤其是那一双交警靴，更是亮的让少年们觉得性欲骚动。</p>
<p>此时已走到少年们面前的交警喝道：「你们聚在这里做什么？把身份证都拿出来！」李强把身份证递给了他，然后看着眼前的交警，他的体格虽不如周秦壮硕，但长相却不比周秦差，极像冯德伦，尤其眉宇间的那股的英气，这看在李强的眼里不禁暗暗喝采。</p>
<p>李强露出淫荡的眼光，开始恶向胆边生，身旁的五个伙伴，大家的心思似乎相同，在尝过轮奸周秦的甜头后，少年们早已变的无法无天了。李强向一个少年使了个眼色，少年会意，蹑步走向路旁检起一枝木棒，来到交警身后，趁着交警看着李强的身份证时。「碰！」一声，木棒打在上交警的后脑杓，交警连呼救都来不及，就昏倒在地上了。</p>
<p>一个少年的高兴一叫，「好耶！」立刻冲上前去，来到交警身旁，「让我看看你</p>
<p>的『装备』够不够看？」少年伸手隔着裤子去摸交警的鸡八，惊呼一声：「哇，</p>
<p>好大，不会输给周秦咧！」少年解开交警的裤子，掏出他肥软的鸡巴，吐了一口口水，使力的摩擦他深红色的大龟头。李强对着少年说：「别心急，我们有一整晚的时间，先找个地方吧！」他看看四周，看到不远处有个废工寮，那会是个强暴交警的好地方。</p>
<p>李强拿着绳子和胶布走在前头，其它的少年抬着交警跟在他后头，来到了废弃的工寮。二个少年把交警的双臂捆在生锈的铁栏杆上，也拿起绳子捆住交警穿着交警靴的脚，动手解开上衣的扣子，裸露出交警胸膛和腹肌。然后，又伸手拉下警裤和交警的内裤，露出肥大的交警鸡八。</p>
<p>做好这些动作后，李强和其它少年都脱下自己的衣服，裸露着早已挺的硬硬的鸡巴。李强笑着说道：「让我们叫醒我们的玩具吧！」说完，六个人甩动着鸡巴，六道金黄色的液体自马眼射出，喷洒在交警的脸上身上。</p>
<p>「你们……」交警醒了，一脸惊慌的看着眼前这一切，他扭动身体，想躲开那腥咸的尿液，可是二个少年环住他，他没有退路，只能怒斥着：「你们！你们赶快住手，这是违法的…喔……」交警痛的闷哼一声，大鸟宪一脚踹在交警的肚子。</p>
<p>李强边看边笑，「大鸟宪你真是的，怎么可以对交警帅哥这么粗暴呢，应该先让他爽一爽啊！」大鸟宪也笑了笑，拿预备好的胶带，封住交警的嘴，然后把他的手伸到交警的鸡八，握住后就开始套弄起来。交警咬着牙，涨红着俊脸，瞪视双眼，喉头顽固的发着「唔喔喔喔」的喉音。李强脱下交警的一只的靴子，「等一下就把他的精液装在这靴子里面！」</p>
<p>大鸟宪大力的来回套弄着，也对着鸡巴叫着：「快啊，射啊，让我看看你是不是如你外表般的壮硕？」另一手握住交警的睪丸，用力一挤，交警痛的呻吟。大鸟宪奋力的来回套弄着交警的鸡八，帅哥交警的鸡八将近二十公分长，可是确有五六公分粗，现在更是涨的让人咤舌，茎干烫的让他感到不可思议，前列腺液流得更是让大鸟宪整只手都湿了。</p>
<p>李强弯下腰，捡起交警掉在一旁的皮夹，抽出他的警证念着：「李健浩，嗯，好名字，二十四岁啊，比周秦还年轻。」李强看着正被大鸟宪打着手枪的李健浩，李强盯视着他既羞愧又愤怒的表情，李健浩眉宇间有一股桀骜难驯，能有机会强暴这种男人李强觉得兴奋极了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>凯的爆蛋玩法</title>
		<link>/2018/12/13/6365.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 12:35:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6365</guid>

					<description><![CDATA[今天,我终于要与曾经短信聊天多曰的兵哥哥见面了。我是在一个偶然的机会知他的的电话号码的，我一个单身男&#8230; <a href="/2018/12/13/6365.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">凯的爆蛋玩法</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>今天,我终于要与曾经短信聊天多曰的兵哥哥见面了。我是在一个偶然的机会知他的的电话号码的，我一个单身男人，夜里经常很寂寞，所以我决定与他联系，出我意外的是我与他非常聊得来，于是我们很快约会出来，见面了。<br><br>我与他约在了珠海市最繁华的莲花路步行街里见面，我提前早早的到步行街的一家西餐厅等着他的到来.西餐厅里来来回回着许多人，大多都是些很有男人味的。<br><br>突然，一个穿着黑色高军事靴子，一条军事运动的裤子的男人出现在我面前，我有一种感觉，（就是你拉），果然，他一声不吭的就坐下来了，我连忙跟他问好，生怕他会因为我的招呼不好而跑掉似的，他叫凯，一个特种兵。凯很健谈，跟我说了许多他生活中的事，看着他那黑得发亮的军事靴子，我实在是忍不住了，我试探性的问凯有没听过有些男人喜欢被人虐待，特别是虐待他们的小弟弟和睾丸。原以为凯听了会很惊讶，没想到凯反应是非常有兴趣，他说他以前听他兄弟提起过这种事，但自己却从来没遇到过这样的男人，还向我打听关于这方面的事情。我的心里非常的兴奋，小心翼翼的向他解释了我知道的一切。凯似乎越听越感兴趣，于是我终于向凯坦白了我的一切，这时候凯狡猾的对着我笑，他说其实他早就看穿我了，凯说他也在网上看过很过关于奴的资料，看过许多虐待男人，但一直没有尝试过，一直想找个机会来尝试一下。<br><br>?? 于是我打铁趁热，我向凯表白，我非常非常愿意成为你的第一个实验品。我与凯打了辆的士到银都酒店开了件房，在做电梯上楼的时候我的心情简直就是不能平静下来，望着凯那双迷人的胸肌和黑得发亮的军事靴子，我知道的梦想终于可以实现了。这件房真的是太适合了，绝对够宽敞的位置，凯也显示出十分兴奋的表情，就像那第一次品尝到鲜血的公狮一样。凯坐在床上，他把他的裤子脱了下来，露出了一条迷你短裤，修长的大腿尽显无遗，我忍不住的跪在了凯的脚下，凯用军事靴子尖不时的碰我的小弟弟，我实在无法忍了，小弟弟硬勃起来，凯感到很好奇，怎么会轻轻碰几下就勃得那么厉害的呀。于是我索性整个人睡在地上，形成一个（太）字，凯的双脚这时就踏在我的小弟弟上，凯站了起来，一只军事靴子踩在地上，另一只踩在我的睾丸上，慢慢的上下摩擦我的小弟弟，突然胆的另一只军事靴子也踩上我的睾丸上，我简直感到无法呼吸，睾丸感觉就像快要踩爆了，这时凯才从我的睾丸上下来。看着我痛苦的表情，凯脸上露出了满意的笑容，凯说，看你平曰里那么强壮，其实我只要用一点力，就可以把你们的睾丸踩个粉碎。凯让我站起来，他想尝试一下军事靴子踢男人小弟弟的感觉，我自然求之不得拉，我把双腿撑开，尽量留多点空间让凯能踢我踢得狠点，心想，就算这回真的让凯把我给踢废了也值了，凯站稳了脚步，准备向我小弟弟踢来，一脚，踢在我的睾丸上，凯可能都点怕，没用多少力，于是我劝凯可以用尽全力来踢我，不会有事的。凯说，那我可尽我的全力来踢你下面了，踢爆了你可不能怨我了，我盯着凯的军事靴子，看着凯的军事靴子猛的向我的下体踢来，这下，凯的那双军事靴子的鞋尖结结实实顶中了我的睾丸，一样撕心裂肺的疼痛让我马上跪倒在胆的脚下，凯接着并没有停止，他跑到我身后，对着我那下垂的睾丸，又是一脚，我感觉到这回我真的是废了，我的睾丸肯定给凯的军事靴子给踢爆了，我双手捂着睾丸，不断的在地上打滚，凯也感觉出事了，于是把我的底裤脱下来，用他那双很爷们的双手，妩摸着我的睾丸，然后心平气和的对我说，没事，两只睾丸还好好的，看你的小弟弟，比刚才勃得更厉害了，凯在哈哈的乐。这下我才松了口气，突然，凯用双手紧紧的握住我的睾丸，不断的加大力度，我的睾丸很快就变红了，连血管都能明显的看到了，我想动弹，可凯很严厉的警告我，如果我敢动，他就会使尽全力把我的睾丸捏碎，现在把我弄死就像弄死只蚂蚁那么简单，我只好任由凯不断的虐待我的睾丸。凯告诉我，他现在真的非常想试一下捏碎它的那种感觉，如果不需要付法律责任，他一定会亲手把它捏个粉碎。<br><br>&nbsp;短暂了休息了一下，凯就他的手袋里拿出了个玻璃瓶，里面装着两个圆圆的东西，凯告诉我那是牛的睾丸，他说他兄弟经常会在时常里买些牛的睾丸回来，对它门刀切，水煮或是脚踩，所以今天特意带来让我开开眼界。凯用那白嫩的双手取出那两只牛睾丸，分别放在两只军事靴子前。凯说，牛的睾丸的硬度与男人的非常相似，一个几岁小的女孩的力气都能把牛的睾丸踩个粉碎，所以如果一个成年的男人穿着军事靴子去踩男人的睾丸，是百分百可以不费吹灰之力就可以把睾丸压扁。凯把牛的睾丸放在我大腿之间，与我的睾丸就差那几厘米了，凯的高跟鞋尖慢慢的放上牛睾丸上去，突然，他把整个身体的全部重力都集中在脚尖上，我听到肉体被压扁的声音，我低头一看，牛睾丸已被凯的高跟鞋给压得扁扁的，汁也射到我的小弟弟上，凯说如果刚刚踩的是我的睾丸的话，下场绝对是一模一样，被狠狠的压扁，望着凯的军事靴子，我真的希望刚刚被凯踩在脚下的就是我的睾丸，这时我的小弟弟膨胀得快要裂开似的。凯看到我已经是忍无可忍了，于是用他那双高跟鞋帮我来回的摩擦我的小弟弟，踩得很用力，往我的阴茎使劲的踩，来回移动，看这他那双尖尖的高跟鞋，很快我就全射了，凯继续踩着我的小弟弟，由头至尾使劲的压，把我的最后一滴精液都挤出来了，真的从来都没有试过这么的爽过，我躺在地上舒舒服服的不愿动弹，然后凯从浴室里弄来热水与毛巾帮我把小弟弟和睾丸清理干净，还夸我的小弟弟真可爱~！~！~<br><br>&nbsp;与凯吃完消夜后，我把他送走了，凯告诉我他兄弟认识很多可以提供BALLBUST服务的场所，以后有机会就带我去，真的希望可以快点见到他兄弟</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>武警小帅的超级虐训</title>
		<link>/2018/12/05/5874.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 11:57:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5874</guid>

					<description><![CDATA[老兵们都说“特大”是整个武警中最牛逼的部队，是特种部队中的特种部队。能进特大服役的兵都会成为特种兵中&#8230; <a href="/2018/12/05/5874.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">武警小帅的超级虐训</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<br> <p>老兵们都说“特大”是整个武警中最牛逼的部队，是特种部队中的特种部队。能进特大服役的兵都会成为特种兵中的特种兵，更是男人中的男人。从当上武警的第一天起，新兵罗鹏的梦想就是进入特大，成为一名钢铁战士，男人中的男人。</p> <p>但是，想进特大绝不容易，特大的兵都是千里挑一选出来的，不仅要有拔尖的军事素质，更要有超乎常人承受极限的忍耐力。特大以前从不在新兵中招人，今年还是第一次，但名额极少，选拔的标准也超级严格，所以只会有极少数新兵能够有幸入选。</p> <p>特大到新兵连挑兵的时候，罗鹏他们5个军事素质最好的新兵被命令在一间办公室里等着，然后一个接一个被叫到走廊尽头一个全封闭的房间让特大的考官考察挑选。新兵罗鹏是最后一个被叫进去的，等他进去的时候，他发现这个房间没有窗子，但灯光很亮，房间里空空的，中间站着两个人正在说话。一位是个少校，三十来岁，看起来挺和气；还有一个老兵，是个士官，大概二十二三岁，180的身高，两道又粗又浓的剑眉显得非常阳刚帅气，身上的迷彩服被饱满的肌肉撑得紧绷绷的，迷彩裤的裤腿整齐地掖在一双大号武警防暴靴中，处处透着军人特有的果敢和干练。</p> <p>新兵向少校报告后，少校问了几个很平常的问题，新兵都一一回答了。最后，少校盯着新兵的眼睛严肃地说：“你之前的测试成绩不错，下面就要进行最后一项测试了，只要能通过，就可以被我们特大正式录取。但这个项目也是最难的，几乎可以说是残酷，不只会带来身体上极度的痛苦，甚至还有人格上的极端侮辱，没几个人能承受得了，你真的确定要参加吗？”能够进入特大是新兵罗鹏成为武警战士这几个月来最大的梦想，所以他一点也没犹豫，迎着少校的目光，坚定地答道：“报告首长，我确定！”少校点头又说道：“那好，如果你实在忍受不了，只要说出‘我放弃’这三个字，测试就会马上结束”，新兵把下巴一扬，不服气地答道：“报告首长，我罗鹏的字典里从来没有‘放弃’这两个字！”少校欣赏地拍了拍新兵的肩膀，又补充道：“记住，测试内容必须严格保密，不管你最后是否被录取，永远也不能对别人说起测试的内容，否则按泄漏军事秘密处理。”“是，首长！”新兵立马严肃地答道。少校转头向身后的老兵命令道：“大伟，开始吧。”“是！”老兵脚跟一并，啪地一个立正敬礼，少校点了下头走出了房间。</p> <p>新兵正不知道接下来要怎么做，只听老兵命令道：“脱光全身衣物，动作快！”“是，班长！”新兵赶快服从命令，把身上的迷彩服、内衣裤和军靴袜子都脱了下来，叠放整齐，摆放在墙角，然后立正站好。这时新兵全身已经一丝不挂了。老兵的目光在新兵的全身上下扫来扫去，虽然新兵的脸上仍然稚气未脱，但身体条件确实不错，结实的臂膀，挺拔的胸肌，清晰的腹肌，挺翘的屁股，粗壮的大腿，完全是一个训练有素的新兵战士。但是，要说最让老兵满意的还是是新兵裆部悬吊着的那根粗大的大鸡巴和两颗肥硕的大卵蛋，这样优质的条件只能靠天资，而这一点正特大挑兵时非常看重的。老兵走到新兵身前，用粗糙的大手托起新兵的两颗大卵蛋掂了掂，微笑道：“兄弟，分量挺足嘛，年纪不大，家伙还不小。”说着，又伸手握住新兵的肉棍，用力一攥，受到刺激的大鸡巴马上胀得更硬了，从老兵的虎口露出的大龟头胀得红通通的，龟头上粉嫩的小嘴唇一张一合，甚至开始流出一股亮晶晶的透明液体，从新兵的鸡巴头子落向地面，牵出了一条漂亮的亮线。老兵又笑道： “你小子还挺敏感，硬度也不错，是块好材料”。</p> <p>罗鹏毕竟是个新兵，还不习惯自己的鸡巴和卵蛋被老兵揉捏玩弄的感觉，听到老兵这么说又不知道该不该谦虚两句，一时憋得脸都有点红了。老兵又用手掌托起新兵的两颗大卵蛋把玩了一会，突然手上加劲一捏，新兵疼的“哎呦”了一声弯腰想躲。老兵没有撒手，反而攥得更紧，同时笑道，“真是个新兵蛋子，这就受不了了吗，咱们的测试还没开始呢。”新兵一听马上立正站好答道：“报告班长，我受得了，你随便捏吧，我保证不躲了！”</p> <p>老兵没有继续捏，反而松开了手，命令道：“听我口令，跨立！”新兵听到命令马上双手背后，双腿叉开，挺胸抬头地站好。老兵又说道：“根据考核内容，下面要对你进行裆部抗击打测试，准备好了吗？”“准备好了！”新兵其实压根不知道什么是裆部抗击打测试，普通的抗击打他倒是知道，也就是被考官揍几下肚子，抽几下嘴巴之类，没什么大不了的。但要说裆部抗击打，新兵还是第一次听说，他更压根不知道要怎么准备，只是条件反射地做出了回答。</p> <p>老兵点了下头，往后退了一步，新兵下意识地偷偷瞟了一眼老兵的军靴大脚，老兵的大脚看上去非常强健有力，估计至少有45号，脚上穿着武警制式的防暴靴，靴带系得紧紧的，虽然大军靴的靴底边缘稍有磨损，但靴面擦得锃亮，比全新的军靴更有味道。看到老兵性感的军靴大脚，新兵居然发现自己有点硬了，鸡巴头子也微微地翘了起来。突然，老兵毫无预兆地猛一起腿，还没等新兵做出任何反应，就听“嘭”地一声闷响，老兵的军靴大脚已经狠狠地踢在新兵的裆部，新兵根本没有来得及躲闪，自己的一副大卵蛋和大鸡巴就和老兵的军靴大脚来了个亲密接触，紧紧地贴在了一起。</p> <p>新兵只感觉裆下火辣辣地疼，但已经分不出是鸡巴疼、卵蛋疼还是小肚子疼，总之有一股无法描述的剧痛直冲大脑，胃里也一阵翻江倒海，新兵俊秀的五官瞬间扭曲成一团，豆大的汗珠立马布满了新兵的额头。老兵把军靴大脚往回一收，新兵只觉得双腿一软，“扑通”一声撅着屁股趴在了老兵的面前，捂着被老兵的军靴大脚狠狠踢中的大卵蛋“哎呦哎呦”地哼唧着。新兵一手捂着被踢的卵蛋，一边吃力地想抬起头，没想到自己的目光却被眼前老兵的军靴大脚牢牢地吸引了，“操他妈的…真他妈疼…班长这双大脚真他妈厉害，差点一脚就把老子废了。不过，班长这双军靴大脚也真他妈的性感，看靴子上那些又细又密的皮革纹路，还有那些深深的褶痕，这都是班长的大脚训练时留下的痕迹；从褶痕的样子能看出军靴里面包裹着的性感大脚的脚形，班长强健的脚踝把军靴的靴帮顶得鼓鼓的，怎么看怎么他妈的性感。”想到这，新兵盯着老兵性感的军靴大脚猛咽了一口口水，被踢得软下去的大鸡巴又有些硬了起来。</p> <p>老兵被新兵的熊样逗乐了，抬起军靴大脚踏在新兵的肩上轻轻一蹬，嘲笑道：“新兵蛋子，也太没用了吧，我这一脚还没使劲呢，在特大，这样的踢裆训练也就是个家常便饭，就凭你小子这副熊样，我看还是趁早放弃吧。”罗鹏最恨别人看不起他，听到老兵说他没用很不服气，硬是咬着牙站起身来。新兵的两条腿还在不住打颤，刚站起身又差点摔倒，但最终还是使尽力气绷紧大腿肌肉，强忍着老二被老兵重踢的疼痛，再次挺胸抬头地恢复成跨立的姿势，甚至还故意把两腿叉开的更大些，把裆部用力往前挺了挺，扬起下巴对老兵说，“报告班长，我不懂什么叫放弃，尽管来吧，我能行！”</p> <p>老兵听后把手伸到新兵两腿之间，抓起新兵的大卵蛋揉捏着查看了一下，发现经过刚才那一脚重踢，新兵的两个大卵蛋已经红红的有些发肿，看起来显得更大了，不过卵蛋伤得倒不重，看来这个新兵的底子确实不错。老兵于是说道：“那好，既然你坚持，咱们就继续。”说着再次往后撤了一步，吸了口气，一拧腰，抡起军靴大脚朝新兵的老二狠踢过来，紧接着又是“嘭”的一声闷响，老兵的军靴大脚再次狠狠地命中新兵的裆部，新兵只听见自己的喉咙里发出“嗷～”的一声惨嚎，接着整个身体失去重心，像个麻袋一样重重地摔在坚硬的地面上，像只被剥了皮的青蛙一样趴在那里痛苦地扭动。</p> <p>新兵只感觉自己裆下的一副大卵蛋酸疼无比，又麻又胀，好像快要爆开了一样，疼的呲牙咧嘴大口大口喘着粗气，眼圈里不争气的泪水直打转，已经模模糊糊看不清东西了。新兵不甘心，拼命想用胳膊撑着站起身来，只撑一下又重重地摔到地上。</p> <p>老兵走到新兵的身边蹲下，低头对新兵说道：“小子，还是放弃了吧，这种苦你是吃不了的，舒服的单位那么多，干嘛非要来特大找虐呢？可别弄得个特大没进去，反而连男人都做不成了。”听到老兵这么说，新兵眼里闪过一丝恐惧，悄悄用手摸了一下胯下肿胀酸痛的卵蛋，只轻轻一碰就疼的难以忍受。最终，新兵还是坚决地说：“不…班长…我说了…我绝不…绝不放弃！”说完，只见新兵紧咬牙关，使出了浑身的力气，晃晃悠悠地又重新站了起来。</p> <p>老兵心里也不禁感叹这个新兵小子倒是条汉子。“好吧，”老兵再次抓起新兵的卵蛋检查了一下，新兵的一对大卵蛋这会肿得更大了，颜色也开始有些发青，好在问题不算太大。老兵于是接着说道：“看来你小子也是不见阎王不掉泪，既然你不肯退出，我一定奉陪到底。”说完命令新兵重新站好，双手背后，两腿叉开，挺胸抬头，只见老兵又站到新兵面前一步远的地方，先把重心移到左脚，然后活动了几下右脚的脚踝，接着瞄准新兵肿大的卵蛋，猛地开出一大脚。新兵眼看着老兵抡起的军靴大脚划出一条黑影，带着一股劲风呼地猛踢过来，只能把裆部往前一挺，眼一闭，心一横，心想“妈的，老子死也要进特大！”只听得又是“嘭”的一声沉重的闷响，老兵的军靴大脚再次又准又狠地踢中了新兵的裆部。</p> <p>老兵的这一脚劲可真大，新兵还来不及发出一声惨叫，就感觉自己的整个身体都被老兵的军靴大脚踢得腾空飞起，离开地面足有10多厘米，接着重重地摔落到地上。下体的极度疼痛让新兵几乎马上休克，新兵感觉到自己的大腿根一热，被老兵的军靴大脚踢得快要废掉的大鸡巴居然不可控制地喷出一股又一股骚黄的液体，流得满地都是。新兵拼命想要憋住却怎么也憋不住，“操，这下糗大了…”这是新兵失去知觉前脑子里闪过的最后一个念头。<br>“我这是在哪？”新兵罗鹏感觉四周一片黑暗，自己就像漂浮在无尽的宇宙中。“呃…下面好疼…”新兵想要伸手摸摸自己被踢肿的下体，却发现根本控制不了自己的手臂，同时觉得嗓子里干得要命，就像要冒出火来一样。“水…好想喝水…我好渴…”新兵听见自己的喉咙发出沙哑的声音。正在这时，上天好像听到了新兵的祈求一样，一股清冽的甘泉被慢慢灌到新兵的嘴巴里，滋润着新兵的喉咙。新兵贪婪地大口吞咽着这甘甜的泉水，大喉结咕噜咕噜地上下移动，真是太舒服了。随着一口一口的水灌进肚子里，新兵慢慢恢复了知觉，当他睁开双眼时，新兵惊奇地发现老兵正蹲在自己的身旁，一只手扶着自己的背，另一只手拿着一个军用水壶在给自己喂水。新兵用眼睛的余光感激地看了一眼老兵，没顾得上说谢谢，继续大口大口地猛喝水，直到把整个水壶里的水完全喝光，新兵的小肚子都胀得微微鼓起来了。</p> <p>老兵看新兵完全清醒了，放下军用水壶，双手扶住新兵的双肩，望着新兵的眼睛说：“刚刚在我踢到第三脚的时候你晕倒了，还失禁流了点尿，现在你感觉怎么样？”新兵尴尬地看了一眼身下的一滩尿，不好意思地回答道：“报告班长，现在我感觉好多了。刚才居然三脚就被你踢尿了，我已经被淘汰了吗？”老兵微笑着回答说：“对一个新兵来说，你的裆部抗击打能力算不错了，以后还有很大提升空间，所以你没有被淘汰。但后面的考核将更加残酷，你还想继续吗？”听到老兵的话，新兵感到了更多希望，充满信心地回答老兵说：“班长，我要继续完成考核，我相信我一定可以的。”听到新兵的回答，老兵点了点头，站起身对新兵说：“好，我们继续进行下一个项目——抗压测试。现在听我命令，仰卧躺好，双臂展开，双腿自然分开，身体放松。”</p> <p>新兵按命令呈大字型躺好后，老兵绕到新兵的头前，叉开双腿，把新兵的头夹在自己的两只军靴大脚中间，让军靴的靴邦紧贴着新兵两侧的脸颊。新兵没想到能这么近距离的接触老兵的军靴大脚，他轻轻动了动自己的头，用自己的脸摩擦感受着老兵的军靴大脚。新兵偷偷用鼻子闻，他闻到了老兵军靴的皮革味，混合着老兵淡淡的脚味，这才是军人的味道。新兵往上一看，自己的视线正对着老兵迷彩裤的裆部，从正下方观察其他士兵裆部的视角可不是天天都能看见的。新兵发现老兵的屁股特别挺翘，双腿微微分开的站姿使屁股把迷彩裤崩得紧紧的，迷彩裤的裤裆前面也鼓鼓的，不知道老兵是不是硬了。新兵正在胡思乱想，只感觉老兵用力把两只军靴大脚夹紧，新兵的脑袋两边同时感受到老兵大脚的压力，新兵的脸被老兵的两只大脚夹得有些变形了，五官都挤到了中间，嘴巴也嘟了起来，样子到挺可爱。老兵的脚劲越来越大，新兵的头被老兵的军靴大脚夹的越来越疼，但新兵始终强忍着脑袋被大脚狠夹的疼痛，一声也不吭。</p> <p>用力夹了一会新兵的脑袋，老兵改用一只脚站稳，然后高高地抬起另一只脚，慢慢落下踏在新兵稚气的脸上。新兵看着一只老兵的军靴大脚从空中慢慢落下，踩向自己的脸，竟觉得有些兴奋。老兵先用军靴大脚的脚跟踩在新兵的额头上，前脚掌慢慢落下，最后踩在新兵的嘴巴和下巴上，正好把靴底足弓处的一点的小空间留给新兵挺拔的鼻子。老兵的军靴大脚可真够长的，一只脚从上到下把新兵的整个头都踩在脚下，只在军靴两边露出一点稚嫩的脸颊。老兵脚下加劲，慢慢把体重从站在地上的那只脚向踩在新兵脸上的那只脚转移。新兵感觉到脸上的压力越来越大，脸上的嫩肉在老兵军靴大脚的大力踩踏下，甚至开始嵌入到老兵靴底的齿纹中。老兵的军靴靴底还粘着一些训练场上的黄泥，本来早就干了，因为刚刚踩到新兵失禁流出来的骚尿，又成泥巴了，踩在新兵脸上湿糊糊的带着一股骚味。随着老兵踩踏力度的不断加大，新兵感觉自己的脑袋快被老兵的军靴大脚踩扁了，不只脸被踩得难受，后脑也在坚硬的地面上咯得很疼，不由得疼得哼唧了一声。</p> <p>老兵听见并没有减轻脚下的力道，而是提醒新兵说：“记住，如果你坚持不了，随时可以选择放弃，不要逞能。”新兵的嘴巴和鼻子都被老兵的大脚踩在脚底，只能呜呜地回答说：“不，我能行，我一定要坚持到底！”听到新兵的回答，老兵脚下继续加劲踩下去，直到原本站在地上的那只脚完全离开地面，把全部体重都移到了踩在新兵脸上的这只军靴大脚上。新兵紧紧咬住牙关，忍住疼痛不出声。老兵看到新兵这么能坚持，有意看看新兵到底能承受多大的压力，先慢慢提气身体往上一轻，接着猛地呼气，整个身体使劲往下一坠，把一股向下的冲劲完全贯入踩在新兵脸上的那只脚上，就像要把新兵的脑袋踩到地里面去一样。新兵没料到老兵还有这一招，只觉得头骨好想发出“咯咯 ”的响声，脑袋像要被老兵的军靴大脚踩爆了一样，只疼得喉咙里又痛苦地发出一声哼唧，并下意识地用双手紧紧抱住老兵的军靴大脚想要使劲往上举，以减轻自己头部被军靴大脚踩踏的力道。</p> <p>看到新兵实在吃不消了，老兵往后一撤步，抬脚从新兵的脸上迈了下来。新兵马上痛苦地用双手揉搓着自己被老兵狠狠踩踏的脸，希望能减轻些痛苦。老兵看到新兵的脸被自己的军靴大脚踩得红红一大片的，整张脸从上到下留下了一个清清楚楚的大脚印，脚印的形状跟老兵自己的军靴大脚完全吻合。</p> <p>老兵让新兵休息了一小会，又命令新兵重新大字型躺好，然后走到新兵的头旁，再次高高抬起了他的军靴大脚。新兵正担心又要挨上一轮暴踩，没想到老兵只是把军靴大脚的脚掌轻轻踏在新兵的脸颊上，并没用力狠踩下去。老兵的军靴大脚踏住新兵的脸前后碾动，新兵感觉自己的脑袋就像老兵脚下的足球般随着老兵的大脚来回滚动着。新兵一会感觉到老兵大脚的前脚掌用力，一会是脚底用力，一会是脚跟用力，整只大脚就这样来回踩踏碾动着新兵的头。新兵觉得，如果不是因为自己的脑袋还连在脖子上，老兵一定很享受用他的军靴大脚把自己的脑袋当成足球盘带踩踢的感觉。</p> <p>正当新兵觉得自己的脖子开始发酸的时候，老兵停止了大脚的碾动，转而一抬脚，用军靴大脚的前脚掌踩在了新兵的红润的嘴唇上。老兵先用军靴的靴底摩擦了几下新兵嫩嫩的嘴唇，然后立起脚跟，把军靴的靴头往新兵的两片嘴唇中间插进去，军靴的靴头碰到了新兵雪白的牙齿，老兵用靴头轻轻踢了一下新兵的牙齿。新兵不明白老兵的意思，一脸茫然地向老兵的脸上看去，只见老兵皱着眉头说了句：“张嘴，笨！”“是！”新兵马上明白了老兵的意思，立刻服从地张大了嘴巴。老兵脚下用力，使劲把军靴的靴头往新兵的嘴里塞，老兵的大军靴实在太大，新兵觉得自己的嘴巴都要被老兵的军靴大脚撑烂了，大军靴的靴头也只塞进去了一点点。老兵慢慢拔出自己的军靴大脚，接着再次用力地往新兵的嘴里使劲塞进去。这样来来回回几次，新兵感觉自己的嘴巴都要被老兵的军靴大脚撕裂了。不过新兵发现自己的嘴巴还真被老兵的军靴大脚撑大了不少，每次大脚插入嘴巴的深度都更深一些，而老兵大军靴的靴头上已经沾满了新兵的口水。</p> <p>被老兵用军靴大脚狠塞嘴巴的过程虽然很痛苦，但新兵也觉得很享受，老兵的军靴大脚在自己的嘴巴里狠插进去，再拔出来，再狠插进去，再拔出来…就像老兵在用他性感的军靴大脚来回地操着自己的嘴巴一样。想到这里，新兵感觉自己伤痕累累的大鸡巴好像又硬了起来。当老兵发现自己的军靴大脚已经没办法更深地塞进新兵嘴里的时候，他命令新兵说：“现在，用你最大的力气咬我的脚，让我看看你的咬合力怎么样。”新兵听到命令，尽量长大嘴巴含住老兵大军靴的靴头，然后用力收紧下巴，用最大力气咬住老兵的军靴大脚。新兵的咬合力很不错，老兵的大脚在军靴里面，隔着靴面厚厚的牛皮，也能感觉到新兵牙齿的咬劲。老兵故意左右晃动大脚，新兵的嘴巴仍然死死咬住军靴的靴头不放，脑袋只能跟着老兵的大脚来回晃动。老兵感觉很满意，命令新兵张开嘴吧，然后把自己的军靴大脚从新兵嘴里抽了出来，从老兵悬起的军靴到新兵的嘴角拉出了一条亮亮的口水线，军靴的靴头已经完全被新兵的口水润湿了。老兵用军靴大脚那被新兵含得湿漉漉的前脚掌轻轻拍了几下新兵的脸，算是对新兵的表现表示肯定。新兵觉得自己离特大终于又近了一步，欣慰地用手揉了揉快被撕裂的嘴角，然后把嘴巴里浸泡了半天军靴大脚的一大口口水猛地吞进了肚子里。</p> <p>然而老兵并没有给新兵多少沾沾自喜的时间，反而一抬脚狠狠踩在了新兵柔软的肚子上。腹部的耐受力比头部要强得多，所以老兵并没有慢慢增加重量，而是一开始就把整个体重都施加到了踩在新兵腹部的军靴大脚上，另一只脚弯曲膝盖提在半空中。通过新兵连的辛苦训练，新兵的腹部已经有了一层薄薄的腹肌，但在老兵强健有力的军靴大脚面前起不了多大的保护作用。老兵的大脚一踩到新兵的肚子上，就把新兵的肚子踩的深深地陷了进去。新兵刚才喝下去的满满的一壶水，这会都流到了膀胱里，被老兵大脚狠狠一踩，新兵只觉得一阵尿急，拼了命憋住，还是从鸡巴眼里流出了几滴，滴在了新兵平坦的小肚子上。</p> <p>老兵一只脚踩在新兵柔软的腹部，然后用另一只脚逗弄起新兵的两颗粉嫩的小乳头。老兵先是用靴底粗糙的齿纹粗暴地摩擦两颗粉红色的小东西，新兵的乳头从没被别人碰过，对刺激特别敏感，一被老兵用大军靴粗糙的靴底来回碾摩，新兵就觉得好像有一股股酥麻的电流不断从两个乳头流向全身。没等老兵摩擦多一会，新兵的两颗粉嫩的小乳头都变得硬挺挺的。老兵对新兵身体的灵敏反应感到满意，接着又翘起脚尖，用大军靴的靴跟踩住新兵的乳头来回旋转碾动，新兵只觉得自己的乳头被老兵的军靴大脚下弄得越来越疼痛，越来越酥麻，越来越敏感了。不一会，新兵的两颗乳头就被老兵踩虐得红肿挺立，变大了不少。</p> <p>这时，老兵的另一只军靴大脚还深深地陷在新兵的肚子里。老兵停止了逗弄新兵的乳头，一脚踏住新兵的胸口，老兵的脚可真大，一只脚就把新兵的两颗硬挺挺的乳头全都踩在脚下。老兵想试试新兵的腹肌练得怎么样，于是先把体重全移到踩在新兵胸口的那只军靴大脚上，新兵只感觉到一股强大的压迫感施加在自己的胸口，压得新兵连气都喘不上来了，脸都憋得有些发紫，忙用两手用力托住老兵军靴大脚的靴头和靴跟，尽量减轻老兵的大脚对自己胸口的踩踏力量，过了好一会才慢慢调整呼吸适应过来。</p> <p>但老兵的目标是新兵的腹肌。新兵身上的脂肪很少，一层薄薄的腹肌非常明显，看上去特别诱人，但其实厚度有限，能给新兵腹部提供的保护也非常有限。老兵一只脚踏在新兵的胸口，另一只脚高高提起，勾起脚尖，然后用靴跟猛地狠跺下来，新兵拼命绷紧腹肌保护自己，只听“噗”的一声，老兵军靴大脚的靴跟结结实实地陷进了新兵的肚子，只疼得新兵“哎呦”了一声，下意识地蜷起膝盖想要保护腹部。老兵转头看着被自己踩在脚下的新兵问道：“还能坚持吗？”新兵强忍着胸口的重压和肚子的疼痛，慢慢放平双腿，咬牙回答道：“报告班长，我能坚持！”老兵听后点头，再次高高提起军靴大脚，更加用力地把大军靴的靴跟狠跺进新兵的腹肌里。又是“噗”的一声，老兵军靴的靴跟再次深深陷入了新兵的腹部。新兵疼得又一次反射性地举起双腿，然后又慢慢放回地面，但就是咬紧牙关不再吭声。这样狠跺了十几次之后，老兵发现新兵的腹肌已经完全红成了一片，一脚跺下去，就像踩在一团软软的棉花上一样。新兵也已经疼得满头大汗，没有任何力气再绷紧腹肌保护自己柔软的肚子了。</p> <p>这时老兵对新兵腹肌的程度已经心里有数，于是准备转向下一个目标。老兵仍旧一只脚踏在新兵的胸口，另一条腿往外一迈，一只军靴大脚稳稳地踩在新兵的裆部上。新兵刚为自己的肚子摆脱厄运松口气，没想到自己被踢得肿痛的大鸡巴和大卵蛋又被老兵狠狠踩在脚下。这时老兵双腿叉开，一只脚踩在新兵的胸部，一只脚踩在新兵的裆部，活像一位冲浪运动员，而新兵就是他的军靴大脚下踩着的人形冲浪板。老兵故意张开双臂，扭动身体，一会把重量移到踩在新兵胸口的大脚上，一会又把重量移动到踩在新兵裆部的大脚上。新兵只觉得自己的鸡巴和卵蛋被老兵踩在脚底，轻一脚重一脚的，又是痛又是爽，不一会功夫，大鸡巴居然越来越硬，从老兵的军靴大脚侧面钻出来半个身子，粉嫩的大龟头上还不住地往外流着黏糊糊的透明液体。</p> <p>老兵也感觉到了自己脚下的动静，低头一看，发现新兵的大鸡巴居然又硬了，还从自己的军靴大脚下钻出半个身子，粉嫩的大龟头还一颤一颤地不停流着水。老兵双腿轻轻一蹬，从新兵的身上跳了下来，新兵顿时觉得全身上下一阵轻松，胯下的大鸡巴扑棱一下挺立起来，前后来回颤动，最终直直地指向天花板。还没等新兵轻松多大一会，老兵已经绕到了新兵的两只脚前，一弯腰，两只铁钳似的大手牢牢抓住新兵的脚腕提了起来。新兵还没明白怎么回事，老兵的一只军靴大脚已经径直伸进了新兵的两条大腿中间，把新兵肿痛的大鸡巴和一副大卵蛋稳稳地踩在了脚下。新兵的鸡巴确实不小，但还是没有老兵的脚大，老兵的一只军靴大脚就完完全全地把新兵的整根鸡巴踩得紧紧贴在小肚子上，连个鸡巴头子也露不出来。</p> <p>老兵还是老办法，脚下不断加劲，把新兵已经硬邦邦的大鸡巴踏在新兵的小肚子上。随着老兵脚下的压力越来越大，新兵肿痛敏感的鸡巴越来越清楚地感觉到老兵大军靴靴底的齿纹给自己的鸡巴带来的痛感，不由得双腿一并，紧紧夹住了老兵的军靴大脚，想要保护自己的鸡巴和卵蛋。看到新兵的反应，老兵冷冷地一笑：“还想夹我是不是？”说着抓住新兵的两只脚腕往两边一分，新兵不敢反抗只好乖乖地把腿打开，暴露出自己的裆部任老兵处置。</p> <p>老兵踩住新兵的鸡巴又一用力，新兵只疼得“呃”了一声，忙用双手抱住踩在自己裆部的军靴大脚，同时使劲挺直脖子抬起头，死死盯着老兵的大军靴。新兵看见老兵的大军靴已经紧紧踏在自己的小肚子上，自己的整跟大鸡巴已经被老兵的大军靴踩踏得陷进小肚子中，完全看不见一点踪影了。</p> <p>踩了一会，老兵的脚下不仅没有减轻力量，反而加劲慢慢向上搓动，故意用靴底粗糙的齿纹刮磨新兵的卵蛋和鸡巴。新兵只觉得自己的鸡巴和卵蛋火辣辣地疼，甚至怀疑是不是已经被老兵的大军靴蹭掉了一层皮。同时，新兵又觉得在难以忍受的疼痛中得到了一种说不出来的快感，自己18岁的大鸡巴和大卵蛋还从来没有经历过今天这样的刺激，老兵的军靴大脚第一次给了他这种极端痛苦却又极端爽快的新鲜体验。</p> <p>老兵的军靴大脚继续向上碾动，新兵的鸡巴根部慢慢从军靴后面露了出来，在老兵大军靴的踩碾下，新兵的大鸡巴居然变得更粗更硬了。当新兵鸡巴的大部分从老兵的大军靴后面露出来后，只有鸡巴顶端的大龟头还被老兵踩在军靴的靴跟下面。老兵又一次翘起脚尖转动脚腕，用大军靴的靴跟狠狠碾压脚下的鸡巴头子。被老兵碾压的正好是新兵大鸡巴上最敏感的部位之一，系带。老兵不断拧动脚踝，在老兵军靴大脚的碾踩刺激下，新兵感觉越来越痛苦，却也越来越兴奋，脖子挺得更直了，脖子上一道道青筋暴起，额头和脸上满是汗水，嘴巴大咧着，五官全都扭曲了。随着老兵大脚的不断碾压，老兵感觉到脚下新兵的大鸡巴开始一下一下地跳动，新兵肿大的卵蛋也开始慢慢向上缩紧，老兵加大力气碾动靴跟，更用力地刺激新兵的大龟头，只见新兵嘴巴咧得越来越大，呼吸越来越急，忽然，只听新兵“啊”的一声，一股热流瞬间冲进新兵的大鸡巴，向外猛射出来。可还没等这股热流冲出新兵的马眼，老兵把新兵的双腿往上一提，脚下用力把靴跟往新兵的龟头上狠狠一跺，硬是死死地把一大股精液憋在了新兵的大鸡巴中，一滴也喷不出来，新兵的大鸡巴被憋得又粗又红，一颤一颤地像要爆开一样。不只是鸡巴，新兵的整个身体都在打颤，整张脸都憋红了，双手紧紧抓住老兵的军靴大脚想要搬开，却怎么也搬不动。过了好一会，新兵的身体终于慢慢平静了下来，新兵脖子一松劲，又躺回到地面上。老兵看见新兵的大鸡巴慢慢地软了下来，一副大卵蛋也基本恢复到本来的位置了，于是一抬脚，一小股发黄的精液无力地从新兵软趴趴的鸡巴里流了出来，在新兵被踩得发红的小肚子上积成一小滩，还有一些粘在了老兵大军靴的靴底。</p> <p>新兵筋疲力尽地瘫在地上，眼神迷离地看着老兵那致命的军靴大脚。正当新兵以为可以喘口气的时候，突然感觉自己的双腿又被老兵往起一提，新兵立刻有一种不祥的预感。还没等新兵做出任何反应，老兵的军靴大脚已经“噗”的一脚踹在了新兵刚刚射过精异常敏感的大卵蛋上，大军靴的靴跟有一半已经深陷进了新兵裆下的那团肉中。只疼得新兵一声惨叫，条件反射地坐了起来。老兵的双手像铁钳一样死死抓住新兵的脚腕继续用力往上提，同时脚下加劲把新兵的大卵蛋狠狠地往下踩，就像要把一对大卵蛋踩回到新兵的腹腔里一样。新兵双手抱住老兵的军靴大脚，双腿疼得不停地打着颤，吃力地抬起头望向老兵的脸。新兵看见老兵的脸上带着几分怒气，瞪着自己的眼睛严厉地命令道：“你小子给我记住，下次射精之前，要先喊‘报告’！”新兵强忍着大卵蛋所承受的残暴踩踏，咬着牙回答道：“是，班长！”听到新兵的回答，老兵慢慢地收回了自己的大脚，双手一松放开了新兵的脚腕。重获身体自由的新兵立刻捂紧裆部，紧紧蜷起双腿，在地上缩成一团哼唧起来。</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>北江英魂</title>
		<link>/2018/12/01/5695.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Nov 2018 19:52:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀水癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[腰斬]]></category>
		<category><![CDATA[虐腹]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/01/%e5%8c%97%e6%b1%9f%e8%8b%b1%e9%ad%82/</guid>

					<description><![CDATA[前言：最近读了一些79年对越自卫反击战的纪实文学并与部分参战老兵进行了交谈，唏嘘不已，79年的那场战&#8230; <a href="/2018/12/01/5695.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">北江英魂</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>前言：最近读了一些79年对越自卫反击战的纪实文学并与部分参战老兵进行了交谈，唏嘘不已，79年的那场战争中，八千多名正值大好韶光的解放军战士为了祖国的尊严横尸他乡，还有不少英灵至今尚未魂归故里。尤其听到一位老兵讲述了一段至今尚未解密的残酷战争片断，某部加强连152名战士渡河时被河水瘴气所袭加之越军决堤放水，大部分战士在渡河时壮烈殉国，余下的15名战士被越寇凌辱并残忍杀害。后续一个营的救援部队被越军引至伏击圈，亦全部壮烈殉国。仅以此篇告慰那些在对越自卫反击战中，英勇杀敌，甚至尚未发出一枪一弹就屈辱地赤身献出自己年轻生命的英烈！</p>
<p>北 江 英 魂</p>
<p>（一）渡江</p>
<p>? ? 北江发源于云贵高原，流经中越两国汇入湄公河入海，是湄公河重要支流之一。1979年2月28日，连长郭晓军率领某部加强连来到北江岸边，上演了惊天地泣鬼神的壮烈一幕。</p>
<p>“他妈的，这鬼天气，一会儿雨一会儿晴”连长郭晓磊一边在心里咒骂着一边摘下军帽解开上衣扇着凉风。28岁的郭晓军189的个头，标准的国字脸上棱角分明写满了英气和干练但五官却长得十分清秀，12年的军旅生涯打造了小伙子健美的身板，两块硕大的胸肌上满是汗珠，黝黑的乳头像两颗黑珍珠似得镶嵌在上面。“通讯员”郭连长喊了一声，“到”一个身材不高却十分壮实的战士跑到面前，“通知全连原地休息，三班、四班负责警戒，各排排长马上来开会”，“是”通讯员金小柱挺起了厚实的胸脯，一个标准的立正敬礼，转身一溜烟的跑了。“老郭别着急”说着指导员王军递给郭晓军一支烟，“唉，老王我能不急吗，你看”王军顺着郭晓军手指的方向看去，河水下游一座钢架大桥的残骸插入水中。“他妈的，越南鬼子把我们当年支援他们抗美修建的大桥炸了。虽然现在是旱季但河水还是流的很急，战士们大部分都是北方人，不熟悉水性，要是中午前过不了江，我们就无法按时到达指定地点。大哥，军令如山，到时候枪毙我是小事，耽误了堵截77A师任务是大事，我能不急嘛！”郭晓军狠狠吸了几口，香烟闪着红光飞快的窜到郭晓军手指缝里，郭晓军手一哆嗦，狠狠把烟屁股摔到地上，抬起穿45码解放鞋的大脚，狠狠碾挫着，烟蒂在早已分不清颜色的解放鞋重压下分身碎骨。说话间，四个排长已经来到他们身边，郭晓军干练的交代了任务，派出两个班分别向河水上下游各推进一公里查看有没有渡河的船只。王军在一旁提醒郭晓军是不是找两个熟悉水性的战士先下水探探路，郭晓军猛锤了锤王军那胸肌发达的胸脯，“哈哈，指导员还是你考虑全面，我咋就忘了这点，二排长，马上叫你排的王铁根、王铁柱来这里报道”。不一会，铁根、铁柱兄弟两人气喘吁吁的跑到郭晓军面前。</p>
<p>? ? 铁根、铁柱兄弟是湖北宜昌人，土家族，相差一岁，自幼生活在长江边上，父母以打鱼为生。按小哥俩的说法，他们还没学会走路就已经会游泳了。在铁柱13岁的时候父母打渔时船沉人亡，小哥俩成了孤儿穿百家衣吃百家饭长大的。77年铁根18岁参军时，铁柱抱着铁根痛哭流涕感动了家访的带兵干部，公社领导也从中说了不少好话，17岁的铁柱和18岁的铁根一同踏入了军营，来到了位于沂蒙山区的济南军区独立团。小哥俩十分珍惜来之不易的机会，苦练军事技能，进步非常快，被当时担任一排长的郭晓军一眼相中千方百计的挖到自己排里，重点培养。小哥俩也不负期望，在全军区军事比武时，铁柱获得5公里武装越野和精度射击第一名，铁根也在投弹和刺杀项目中名列前茅。入伍第二年，小哥俩有次在水库中救起三名落水群众，当地政府敲锣打鼓把感谢信送到团部，郭晓军高兴地搂着小哥俩合不拢嘴，也知道了小哥俩超凡的水性，要不是这次军区组建战斗连参加对越自卫反击战，小哥俩应该进入军校深造了。郭晓军望着脚步匆匆赶来的小哥俩心里顿时感到踏实不少。</p>
<p>? ? 2月份，北方还处于寒冬但位于亚热带的越南早已热气逼人，小哥俩气喘吁吁的跑过来，湿透的军装紧紧裹在身上勾勒出健美的体型，泛着霜花的帽檐下那双丹凤大眼流落出年轻战士特有的刚毅和一丝稚气，高腰解放鞋里早已浸满了汗水，每跑一步都发出“噗噗”的声响。“报告，王铁根、王铁柱前来报道”小哥俩身板一挺，双脚一个标准的并拢，发出“啪”的一声，郭晓军用充满赞许和爱恋的目光扫过小哥俩。铁根比弟弟铁柱高出半头，国字脸，两道粗粗浓眉向上挑去，一双丹凤眼里刻满了解放军战士特有的刚毅和果敢。铁柱简直和他哥哥如出一辙，只不过圆圆的脸蛋和那双丹凤眼里多出一份少年特有的清纯。郭晓军满意的打量了一眼小哥俩，“铁根、铁柱同志，现在组织上交给你们一个艰巨而光荣的任务”，小哥俩不由得将本已挺直的身板拔的更加笔直。“越南鬼子把桥炸了，刚才一班二班侦查回来报告附近也没有发现渡船，妄想阻止我们渡河打他们，现在我们只有涉水过河了。为此，派你两个先去趟趟路，有信心没有？！”郭晓军严肃的口气里充满了无比的期待，“有，保证完成任务”小哥俩异口同声，转身就去准备了。不一会，小哥俩全身脱得精光只穿着肥大的绿裤衩，腰间拴着一根绳子，绳子的一头牢牢地绑在河边一块大石头上，迈开大脚，一前一后的走入河中。郭晓军看了看手表，指针指向了11点。</p>
<p>? ? 太阳高高悬在空中，灼热的阳光温暖着河边的浅水，铁根走在前面不时提醒着铁柱小心脚下。江水不徐不疾、悄无声息的流淌着，温暖的江水缓缓从铁柱的脚面流淌过，洗涤着铁柱那多日未洗肮脏散发着腐臭气息的大脚，脚掌踩在细腻的沙床上，温暖的感觉让铁柱紧绷的神经松弛不少，感到了无比的惬意，生活本应如此，但万恶的战争却夺走了安逸平静的生活，也夺走了无数战友年轻的生命。自从2月17日开战以来，铁柱看见了无数受伤战友的惨状，耳朵里充斥着战友们无比凄惨的哀嚎。昨天，部队途经一个峡谷，两边都是山坡，中间一条小路，大约有五六百名战友的尸体密密麻麻成各种姿势倒毙在路上和山坡上，还有几辆正在冒烟的坦克歪在路边，二三十具穿着高统皮靴坦克兵的尸体歪七扭八的躺在被击毁的坦克周围。战友们的躯体都是向前扑倒的，手握枪支，至死保持着进攻的姿势。小路上战士们的尸体铺的厚厚一层，残肢断臂夹扎着外溢的内脏散落一地，鲜血把小路变成了一条血色的沼泽。铁柱他们来不及收殓烈士的尸体，强忍着悲痛和愤怒，红着眼睛，从已经冰凉僵硬的战友们的尸体上踩了过去快速通过了峡谷，脚上的解放鞋浸透了烈士的鲜血，不少战士的脚上还挂着烈士的碎肉和内脏。经历了惨烈的场面，此时此刻铁柱真真正正感受到了生活的美好。慢慢的江水已经爬过铁柱的大腿根，一股微微的寒意渐渐从小腿肚慢慢爬上来。虽说越南气温比北方高不少但毕竟二月的河水的温度还是有点凉意，铁柱整个阴茎已没入江中，水面下湍急的流水将肥大的裤衩灌得满满的，阴茎在水流中不断的摇摆着，慢慢的变粗变长，特别是水流掠过马眼，搞得铁柱全身麻酥酥的，感到无比的受用。铁柱不由得看了一眼前面铁根那厚实宽大的后背和隆起的肩膀，想起了他和哥哥的事情。</p>
<p>? ? 自从父母去世后，铁柱就把哥哥当成父亲，一时一刻离不开铁根，特别是每到夜晚幼小的铁柱总要向哥哥哭着要妈妈，搞得铁根不知所措，直到铁根把铁柱揽在怀里，铁柱嗅着哥哥的体香摸着哥哥的乳头才能安睡，慢慢铁柱养成了习惯，铁根也觉得不搂着弟弟睡觉心里总是空落落的。有天晚上，雷电惊醒了熟睡中的铁柱，铁柱惊奇的发现铁根满脸涨红气喘吁吁，正用手撸动着胯下的阴茎，阴茎在哥哥的手里变得又粗又长，铁根怔怔的望着哥哥，不由得伸出手来摸着哥哥的马眼，哥哥住了手但是阴茎还是硬翘翘的朝天撅着，铁柱不由童心大发学着哥哥的样子玩弄起哥哥的阴茎来，不一会只听见哥哥“哎呀”喊了一声，铁柱感到攥着的哥哥的阴茎又肿胀了不少，哥哥的身躯像沙滩上蹦跳的鱼一般拍打着床板，发出“砰砰的”巨响，床板似乎要塌了发出“吱吱咯咯”的声响，一股雪白的液体猛的从哥哥的马眼里射了出来，接着又有好多股接二连三的窜了出来，搞得床上到处都是，其中有几股打在铁柱的脸上流进嘴里，整个小屋里充满了一股腥涩的味道。哥哥气喘吁吁猛的把铁柱狠狠的搂紧怀里，亲吻着铁柱的脸颊，也撸动起铁柱的阴茎。铁柱感到全身燥热的难受张着大嘴呆呆望着哥哥，身体绷得梆硬随着哥哥的手的动作起起伏伏，终于随着一声无比舒畅的喊声，铁柱完成男子汉平生第一次射精，小哥俩无比幸福的相拥在一起。后来，铁柱听哥哥说那股让自己快乐的死去活来的白色东西叫精液，是男人最宝贵的财富。从此以后，铁柱和哥哥经常相互玩弄对方的阴茎，不知道多少个夜里小哥俩气喘如牛，颤动着身躯，射出并吞咽着彼此体内最宝贵的精华。不知不觉小哥俩渐渐长大，每次玩的次数由开始的一两次发展到五六次，精液也变得更加醇厚。参军后，小哥俩单独在一起机会少了，但每隔一段时间，小哥俩还是千方百计寻找机会继续着少年的激情。</p>
<p>? ? 渐渐的小哥俩淌水来到江中心，江水已经没到铁根腋窝，铁柱的肩膀以下整个完全浸在水里，刚才那一丝寒意早已消失的无影无踪，但是铁柱感到江水的力道明显强了许多。突然铁根的身子一歪整个人眼看就要倒在水里，铁柱脚下紧迈几步扶住了哥哥的身子，就在此时，铁柱感到一股激流从腰间掠过像一只大手使劲拽扯着肥大的裤衩，身子在巨大拉扯的作用下不由得歪歪斜斜，铁根眼疾手快一把拽住铁柱的胳膊，最算没有倒下去。小哥俩又往前走了几步，江水开始渐渐地落下下去，于是小哥俩转身折返了回来。</p>
<p>? ? “报告连长，江水不深就是有点急，刚才差点被冲倒”，郭晓军眉毛不由得拧在一起，“不过……”铁柱吞吞呜呜的把下半截话咽了回去。“有屁就放别像个娘们”郭晓军瞪起了眼睛。“连长，我们穿的裤衩太肥容易兜水，要安全过江的话建议啥都不穿”，“哈哈，都是带把的，谁笑话谁”郭晓军紧绷的脸蛋松弛下来，伸手在铁柱光溜溜的圆脑袋上摸了几把。郭晓军和指导员交换了一下意见，命令全体休息吃点东西，半小时后开始渡江。</p>
<p>? ? 太阳端端正正的挂在天空当中，毫不吝啬的把最强烈的阳光洒向大地，江水依然悄无声息的流淌着，只是江水在烈日的照射下渐渐地升起一丝水汽。郭晓军和王军并肩站严肃的注视着面前排成四列整齐威武的一百五十名解放军战士。每个战士都脱得精光，把衣服打成节围在脖子上，56半、子弹带和手榴弹也挂在脖子里。包括他们在内加强连战士大部分来自山东、河北和山西等北方各地，这次上前线时又在内全团按照体格强健技战术优秀的标准进行了严格挑选，战士们绝大部分都是身强力壮的棒小伙子，年纪集中在18至21岁之间。郭晓军的目光从一百五十名战士身上一一掠过，战士们黝黑的皮肤在太阳的暴晒下汗水从肌肤每个毛孔像小河般流淌出来，队伍里弥漫着浓重的汗腥气味。在阳光的照射下闪着油光端庄黑红的脸庞放射着青春的光芒让人炫目，隆起的胸肌、梆硬如石的臂膀、巍然突起的六块腹肌显示着小伙子们过硬的体质和无穷的力量，或黑或白或长或短或粗或细的阴茎从一团团黝黑发凉亮的阴毛中雄壮的垂立着显示着小伙子们特有的男性的凶猛，肌肉紧绷的大腿像一根根柱子，一双双大脚稳稳的踏在地上。如果此时达芬奇看到这些，他会毫不留情的摧毁自己的大卫雕像，按照这些战士的样子重新进行塑造。战士们沉默的矗立着像一尊尊威武的战神，全身黝黑的肌肤在阳光下闪着摄人心魄的光芒，这就是我们可敬可爱的子弟兵。</p>
<p>? ? “同志们，你们是我们独立团的精英，代表了我们济南军区的风采。党和祖国人民在注视着我们，盼望着我们胜利的消息。是骡子是马，是英雄是狗熊，现在就要见识一下。小鬼子炸毁了大桥但难不倒我们解放军，同志们有没有信心！”郭晓军雄厚的声音激荡着每名战士，战士们感到浑身燥热，“有”雄浑的喊声震得江水似乎颤抖了一下。“出发”郭晓军大手一挥和王军带头踏进入江中，战士们争先恐后的跟随着连长下了水，高个战士们肩上还扛着机枪、火箭筒、无后坐力炮和弹药箱。片刻功夫岸上已经没有一个人，一百五十二名战士像一百五十二只蛟龙在江中劈波斩浪，江水在战士们雄浑的气势下收敛起往日的放肆。不一会，郭晓军带领战士们来到了江心。但他们却毫无察觉，江水里正孕育着一场惊天的阴谋，伺机扑向这些无畏的勇士。与此同时，上游3公里处的密林中，一个越军班长正举着望远镜观察者战士们的一举一动，原来这里隐蔽一个班负责守卫水库。随着这个长相猥琐越军的手势，水库四个闸门缓缓升起，墨绿色的库水像饥饿的野狼猛地窜出，张开血盆大口、眦出惨白的獠牙，凶猛的扑向这些毫无防备的战士们。</p>
<p>? ? 雾蒙蒙的水汽在阳光的照射下升腾着、翻卷着，随着江水荡漾着。温暖的江水像妈妈的手抚慰着战士们每一寸肌肤，战士们那紧绷的心情逐渐放松，又慢慢恢复了年轻人特有的活泼好动。“他妈的，狗熊你把你臭鞋挂到前面去，熏得我头疼”,那个被戏称为狗熊的高个战士后头憨憨的一笑露出两颗虎牙“日，陈三，你小子嫌臭有本事到俺前面去，哥给你淌道你小子却不领情就算了，等会上了岸看俺咋拾到你”，“对对，狗熊用你大鸡吧干死他”旁边的三班长孙卫东扶了扶肩上的机枪，一脸坏笑的说着，“哈哈”战士们发出一阵哄堂大笑。郭晓军听到战士们的说笑声没有在意，反而舒了一口气，这说明这群血气方刚的小伙子们士气高昂，有了这股劲肯定能打胜仗。战士们说笑着很快来到了江心，走在队伍最前面的郭晓军已经渡过了江心，江水轻柔的抚摸着小肚子。突然郭晓军听到身后传来一阵阵“扑通扑通”落水声和在水中挣扎发出的“哗哗”声和战士们惊慌的喊叫声，郭晓军心中一紧猛转身向后望去，只见十来名战士直挺挺在倒在江中，身体正在慢慢的下沉，郭晓军大吃一惊正要呼喊组织救援，但只觉得眼前一阵模糊，大脑一阵阵发晕，身子不由得倒了下去……</p>
<p>? ? 原来，每年雨季洪水夹扎着树木和淹死的动物尸体顺流而下沉积到江底，时间久了这些东西腐烂后产生的毒物融进江水里，当气温升高后就会散发出来，加上战士们渡江时把江底的淤泥踩起越发加剧了毒气的扩散。无色无嗅的毒气在战士们中间弥漫着，战士们感到嗓子眼发甜，头晕目眩，脖子像被一只大手紧紧的扼住，两块硕大的胸肌随着胸脯剧烈的抖动着，空气、空气，战士们现在最需要的就是空气。战士们的大手拼命地揉捏着粗壮的脖颈，嘴巴在剧烈的张合，脚下像踩着棉花，喝醉了般的踉踉跄跄的努力挣扎着不让自己倒下去，终于，有的战士再也坚持不住一头栽进江中，慢慢的沉入江中。沉入江中的战士并没有马上死去依然在和江水作着殊死的搏斗，粗大的臂膀和双腿使劲扭动着想浮到江面上来再呼吸一口空气，但是即便这样战士们还是把武器弹药比自己生命看得更重要，牢牢的抓住不肯松手，沉重的武器和弹药箱把战士们死死的拖在江底，江水汹涌着涌入战士们的嘴巴很快把肚子撑的又大又圆，涌入鼻腔的江水像一把把利刃无情的刺破战士们的肺泡，巨大痛疼感和窒息感让战士们黝黑健壮的身躯在江底痛苦的扭动着、抽搐着，阴茎也猛的完全勃起，阴毛随着江水来回摆荡，有的战士胯下炙热的岩浆爆发了，一汩汩雪白的精液在江水中凝结成团随着江水慢慢的沉积在江底，不少鱼儿争抢着分食，终于战士们慢慢的停止了挣扎，四肢摊开平躺在江底，通过清澈的江水可以看到倒在江底的战士们双眼依然圆睁双手紧握成拳头仿佛像苍天感叹不公，勃起的阴茎随着水流摆动着，不少鱼儿围在阴茎周围吞咽着马眼上残存的精液，有的小鱼迫不及待的钻入马眼，只露出尾巴在不停的摆动。不一会已有五六十名战士沉入江底为祖国献出了他们年轻宝贵的生命，还有更多的战士在江面上苦苦挣扎着拼尽最后一丝力气向岸边游去，声嘶力竭的呼救声回荡在江面上。与此同时凶猛的水流打着漩涡咆哮着排山倒海般的涌了过来，涌起的大浪像一只只魔爪拼命的把战士们拽到江底，裹挟着飞快的向下游奔去。其中有不少战士被江水冲到北江桥墩，赤裸的身躯剧烈的撞击着桥墩发出惨绝人寰的“碰碰”声，那些被撞击的战士的惨叫声戛然中止，身子软软的不再抽搐被凶猛的江水随意摆布。墨绿色的江水在桥下形成了一个巨大的漩涡，不少意识尚清醒的战士们拼命地挥动着四肢想避开这个吃人的恶魔，但是人在大自然面前显得那么无力，战士们被卷进漩涡，江面上充斥着战士们临死前绝望的惨嚎。卷入漩涡的战士双脚高高的耸立出水面身体倒立着在漩涡者打着转，只片刻功夫就被吸到江底，随后又在下游不远处浮出水面，随着江水一起一伏，像一根根木桩。那位被大伙戏称为狗熊的战士惨嚎着被江水冲到几百米外的北江桥墩上，又被湍急的大浪高高托起狠狠的拍在桥墩上，桥墩上断裂的钢筋不偏不倚从战士熊背上捅了进去又从小肚子上穿了出来，把战士活活的钉在上面。“啊，啊……”战士痛苦的扭动着身躯，连声惨叫，战士的双眼圆睁眼珠子仿佛马上就要掉下来，鲜血从嘴中和肚子上的伤口里流淌出来。战士的双手抖抖索索伸到背后握住刺入身体的钢筋双腿也奋力蹬踹着试图把自己健壮的身躯抽出来，但这一切都是那么徒劳，战士还在拼命挣扎着，汗水从逐渐惨白的脸颊上滴入身下滔滔的江水中，本已勃起的阴茎在巨大痛苦的刺激下更加肿胀起来，粗黑的阴茎像一支利剑从战士胯下直刺苍天，更像一支火炬像照亮这无情的世界，火炬在熊熊燃烧着引燃了战士体内最后一丝激情，随着战士粗黑阴茎的剧烈颤动一股股白色的岩浆爆发了，汇入了湍急的江水中。终于战士不再挣扎了，沉重的低下了那颗高昂的头颅，双臂无力的垂了下去。”娘，儿子不能尽孝了，娘，俺……疼死俺了”战士渐渐苍白的嘴唇抽搐着，一丝鲜血缓缓的滴落到江中，被粗黑汗毛覆盖的双腿不时的抽搐几下，证明这是一个鲜活、勇猛的生命正在不甘的离开勇猛战士的身躯。</p>
<p>? ? 原先沉入江底战士也被江水裹挟着顺江而下浮出水面，江水裹挟着战士们的尸体冲了五六公里，才慢慢停止了咆哮，不一会江水来到转弯处，江水像一名知道错了的孩子安静下来，羞愧的缓缓打着转，江面上又恢复了往日的平静。一百五十一名赤身裸体的战士漂浮着，战士们圆睁着虎目，被江水灌满的肚子高高隆起，像一只只浮力球把战士们原本趴在将水中的尸身翻转过来，仰面飘在江上从那些仰面而逝战士的脸上，能够看到他们不甘的表情和圆睁的怒目，紧绷的胸肌和腹肌都在宣誓着对越寇的愤怒和对生命的渴望，他们两腿之间最能凸显男性力量的阴茎硬翘翘的撅着经过江水的浸泡愈发雄壮，黝黑的卵袋在昂扬的阴茎下低垂着随着江水一漾一漾……这就是中国军人，这就是不可被征服的解放军，虽然大自然可以夺走了他们的生命，但却夺不走他们的尊严。</p>
<p>? ? 战士们静静的漂浮着，安详的仿佛经历了千辛万苦在惬意的休息，风从江面掠过，几只不知名的小鸟站在战士们滚圆的肚皮上蹦蹦跳跳、叽叽喳喳，生活又恢复了他本来的安逸，只是这种安逸的代价是一百五十二条年轻解放军战士鲜活的生命，军人的使命就是牺牲自己保卫人民的幸福生活，但此时此刻这种所谓的幸福来的是那么惨烈、那么悲壮、那么无奈，江水依然静静的流淌着，仿佛未曾发生过什么。</p>
<p>? ? 不一会，远处几辆军车飞驰过来，车上下来二十多名越军，越来他们是接到水库卫兵的电话赶过来查看的。不一会，这二十多名越军就把一百五十一名解放军战士弄上岸，密密麻麻的摆了一片。为首的一名越军下令查看有没有存活着的解放军战士，越军们嬉笑着在解放军成片的尸体堆里查找起来。有个越军不留神一脚踩在解放军的肚子上，腹腔的积水猛的从战士的口鼻和肛门里窜了出来，惹得越军一片哄笑，也纷纷效仿，片刻功夫岸边上响起一阵阵“碰碰”踩肚子的声音，有的解放军战士的肠子被硬硬生生的从肛门里挤了出来，粉嫩嫩的像一团团绳子散乱着拖在战士们的身下。时间不长，尚未牺牲的十五名战士在昏迷中被越军拖上车拉走了，岸上只剩下一百三十六名战士赤裸的身躯。越军把这些战士的尸体搬上车拉到断桥边上，不一会铁桥上密密麻麻地挂满了解放军战士的尸体，远远望去就像一座用人肉铸成的桥梁。一百三十六位刚才还在江水中搏击的解放军战士，就这样在冰冷的北江桥上被暴尸凌辱，一名越军用摄影机忠实的记录了这无比悲壮的一幕</p>
<p>（二）黎明前的牺牲</p>
<p>太阳依然在忠实的完成他的使命，慢慢的落下山去，黑夜渐渐笼罩了大地。月亮无法面对悲惨的大地，躲在厚厚的云层后面不肯露出脸来。夜风滑过树梢和青草，发出呜呜的声音像为已经变成一具具冰冷死尸的解放军战士而哭泣，江水呜咽着从桥下流过。不少战士被倒挂在桥上，壮硕的躯体拖着粗壮的双臂无力的垂向江面，原来勃起的鸡巴和硕大的卵袋也软软的垂在小腹上。被江水灌得圆滚滚的肚子已经瘪了下去，江水从战士们微张的嘴里像串串断线的珠子，滴落在江水里，战士们那冰冷僵硬已经变得惨白的身躯在风中摇曳着、摇曳着……</p>
<p>“是，是，师长，已经核查了战果，共击毙解放军147名，俘虏15名”越军连长阮国雄满脸春风的向师长汇报着。听筒里传来师长愉悦而坚定地声音“好，阮连长我代表祖国感谢你们，我要向军长给你请功，你们要坚决执行师部制定的作战计划，把敌人的后续部队引诱到301高地”，“是，请师长放心，保证完成任务，是，是，师长英明，嗯、嗯，遇到特殊情况俘虏就地解决，谢谢师长关怀，我会再接再厉消灭更多敌人，彻底把他们打垮”阮连长不由得挺直了身躯，放下电话，用凉水洗了把脸稍稍平复一下激动地心情。是呀，自开战以来，听到都是坏消息，解放军虽然损失惨重但战局还是朝着有利于中国方向发展，在这艰难时刻太需要一场大胜鼓舞士气了。阮国雄背着手踱了几步，叫上警卫员，向关押解放军的山洞走去。</p>
<p>连长郭晓军和其他14名战友被关押在半山腰一个小山洞里，狭小的空间里弥漫着压抑令人窒息的气氛，战士们围坐在郭晓军身边低头不语，每个人的脸上写满了凝重。铁根把头靠在铁柱的肩膀上，右臂紧紧环抱哥哥，左手无目的地在地上画着什么。此时此刻铁根感到万分的无助、迷茫甚至还有一丝恐惧。进攻开始前铁根想了很多，甚至想到了自己会横尸沙场，但万万没有想到自己被俘，惭愧、羞耻像一把把小刀无情的戳着铁根的心脏，生疼。铁根抬起眼来望着哥哥，哥哥目光坚定地望着连长，铁根松开右手顺势把手放在哥哥的裤裆上解开裤口伸了进去，一把握住哥哥的鸡巴轻轻地揉捏起来，铁柱嗓子里“咕噜、咕噜”响了几声，身子微微动了动，左手按住弟弟的手，铁根顺从的停止了揉捏，把头靠在哥哥的肩上脸颊紧紧贴着哥哥的脸，感受着哥哥的体温，眯起眼感到心里踏实了许多。</p>
<p>压抑的气氛让连长郭晓军喘不过气来，郭晓军一把扯开风纪扣长长的吐出一口气，猛的站起身来，周围的战士不解的看着连长。“同志们，我们被俘了，这是事实，但我们是中国人民解放军，是打不垮的钢铁勇士。同志们，抬起头来，不要灰心，我们绝不背叛党，绝不背叛祖国。”郭连长激昂的话语激荡着战士们的心，郭连长闪闪发亮的目光让每个战士都感受火一样的热情。“对，我们是打不垮的，绝不叛党”战士们群情振奋着站了起来。“来呀同志们，我们一起唱军歌”，郭连长大手一挥，“前进前进前进，我们的队伍像太阳，脚踏着祖国的大地……” 昂扬的歌声震得山洞嗡嗡作响，两个看守的越军士兵紧张的额头冒出豆大的汗珠，手中的AK47在微微颤抖着，叽里咕噜大喊着，噼啪作响的拉动着枪栓。战士们不为所动，歌声愈加响亮，豪迈的歌声冲出山洞，像一道闪电划破了黑夜……</p>
<p>阮国雄听到歌声不由得心中一紧，掏出手枪顶上火，带着通讯员小跑着超山洞奔去。“闭嘴，他妈的闭嘴”两个守卫用越南话大声呵斥着。郭晓军轻蔑的看了一眼，两只大手在空中上下翻飞打着节拍，战士们在郭晓军的指挥下歌声更加响亮。阮国雄一个箭步冲进山洞，稳了稳心神，目光阴鸷扫过每个解放军战士，马上判断出郭晓军是当官的，于是把目光狠狠的钉在郭晓军脸上，杀气腾腾。郭晓军毫不畏惧的也盯着阮国雄，目光坚毅果敢，两个男人的目光交集、碰撞，想两块钢铁猛烈地碰撞着，“碰碰”作响，火星四溅……</p>
<p>两个人就这样无声的对视着，都恨不得用眼神杀死对方，山洞里鸦雀无声，空气仿佛凝固成一块钢板压得每个人透不过起来。汗水从阮国雄额头冒了出来，郭晓军那张古铜色的国字脸慢慢在他的视线里变得模糊起来，阮国雄感到郭晓军的目光像一双大手紧紧掐着自己的脖子，阮国雄大口的喘着粗气，不停的擅抖着左手胡乱抹去脸上的汗水，举枪的右手开始抖动起来。深深的无力感在阮国雄心中泛起，恐惧、无助、恼怒等各种负面情绪在心中翻腾，阮国雄的瞳孔逐渐收缩，清晰的印出郭晓军那张写满嘲笑的脸庞。</p>
<p>就在阮国雄的神经快要绷断的时刻，突然远处传来阵阵枪炮声。“哒哒哒、轰轰”，这是56式半自动步枪发射和手榴弹爆炸的声音。郭晓军和战友们瞬间激动起来，是大部队来了吗？战友们脸上了泛出光彩，露出自信的笑容，铁根紧紧抓住哥哥的手臂，抬头望着哥哥，哥哥温柔的看了看铁根，轻轻的点了点头，铁根转头望向洞外，眼中充满期待，可他没有注意转头时哥哥微皱的眉头。阮国雄浑身一哆嗦又恢复了常态。“报告，解放军、解放军打过来”一个越军跌跌撞撞的冲了进来。“笨蛋，慌什么”阮国雄不由得沉下脸，“连长，解放估计有一个营的兵力，前面的弟兄们吃不住了”，“哈哈”阮国雄大笑了几声，反而放松起来，师长神机妙算啊。他回身恶狠狠的盯着郭晓军，“战友来救你们了，可惜呀，你们永远看不到他们了，嘿嘿，放心，你们会在地狱相会的，我们已经为你们这些侵略者准备了一台好戏，哈哈，这可要多亏你们几个的配合啊”阮国雄流利的说着中国话，语气中带着一丝嘲讽。郭晓军的眉头不察觉的动了一下，看着阮国雄那令人极端厌恶的面部，一种十分不好的预感瞬间弥漫心头。敌人有阴谋？一道闪电划过脑海，我们是诱饵？这个想法像一双铁手死死的抓住他的心脏，让他觉得窒息，“拼了，顾不了这么多了，不能给兄弟部队带来损失”， “就是死了也不放过你们，同志们，鬼子要动手了，和他们拼了”郭晓军带领着战士们像一群猛虎朝敌人扑了过去。</p>
<p>阮国雄见状心里一惊，要是让这些解放军冲到自己身边情况难以预料，“开枪”他一边大喊带领着手底下四名越军飞快的退往洞口，一边挥舞着手枪朝扑过来的解放军扣动着扳机。</p>
<p>子弹以每秒300米的速度，带着灼热的温度从枪管里飞了出来，旋转着寻找着它的第一个目标。金小柱紧紧跟在连长身后，当阮国雄举枪的时候，小柱猛的一个箭步冲到连长前面,“小鬼子操你妈”小柱声嘶力竭的叫喊着发泄着对越寇的愤怒。子弹击中了小柱的左胸，撕扯开胸前的子弹带，划破军装猛的钻进小柱厚实的胸脯。子弹在小柱体内疯狂撕咬着，打断了胸骨后子弹改变了轨迹擦着心包，击穿了肺叶后呼啸着钻出小柱的后背，夹带着小柱的鲜血和内脏，砰的打在洞壁完成了它的使命。小柱奔跑着，突然感到胸膛像被插进一根滚烫的铁条，嘴里的咒骂声戛然而止，撕裂样的疼痛瞬间从胸膛蔓延到全身。“啊呀”小柱惨叫一声吃惊的看到自己胸前绽放出一朵绚烂的红花，多像自己参军时胸前佩戴的大红花呀。小柱身子猛地一挺，双手不由得捂住喷血的胸膛，原本坚实的地面突然变得松软起来，小柱两腿机械的踉跄几步，但是心中那股对敌人无比强烈的愤怒并没有消失反而愈加猛烈，小柱死死咬住已经开始发白的嘴唇，用劲全身最后的气力继续向前冲去，“妈妈，儿子不能给你丢脸”小柱的脑海中只有这一种想法支撑着他迈开粗壮的大腿继续奔跑，小柱眼前开始出现妈妈在村头期盼他归来的身影，小柱奔跑着扑向妈妈的怀抱。小柱又跑了5、6米后一头栽倒在地，身躯蜷曲着、抽搐着，嘴里不停的涌出血水。死神并没有马上降临，小柱在地上扭动着身子，嘴巴发出低沉的痛苦的呜咽，“妈妈……”小柱喃喃的低吟着，屁股慢慢的撅起来身体弯成拱形，巨大的痛苦和让小柱不由得张开嘴巴啃咬着地面，嘴巴里塞满了泥土。</p>
<p>阮国雄终于跑出了洞口，没等他喘口气，郭晓军健壮的身躯已经扑到面前，阮国雄来不及多想抬手将手枪狠狠向郭晓军头上砸去。郭晓军一个不防备左边太阳穴结结实实的被打中，两眼一黑晕倒在地，由于巨大的惯性身子在地上又向前滑出一米后多被冲上来的越军绑了起来。阮国雄夺过身边越军手里的冲锋枪，啊啊狂叫着和几名越军同时扣动了扳机，顷刻间，无数发7.62毫米口径的子弹狂风暴雨般的扑向手无寸铁的解放军战士，枪弹啸叫声、穿进肉体的噗噗声、咒骂声、哀嚎声、呻吟声充斥了整个山洞，久久的回荡着。</p>
<p>火箭手刘传福来自山东栖霞一个小山村，农村孩子的淳朴、憨厚的品质在他身上表现的淋漓尽致。小伙子长得膀大腰圆、大手大脚是全连最棒的火箭手。刚才阮国雄的一发子弹穿透了小伙子的肩胛骨，小伙子魁梧的身躯晃了晃又继续呐喊着扑上敌人，但是被迎面飞来的子弹干了个满怀。五六发子弹呼啸着打进小伙子的胸膛，传福的用力的挺起胸膛，踮起脚尖，但是身躯仿佛被施了魔咒牢牢的钉在原地再也不能向前迈出一步。撕心裂肺的疼痛感让传福感到无法呼吸，鲜血从伤口中汹涌的喷射。传福脑袋抬上天空哇哇大叫着，两只大手下意识的撕扯开上衣露出充满男性阳刚之美的身躯，刹那间又有几发子弹打撕裂开小伙子的肚子打断腰带，肥大的军裤掉落下来，胯下黝黑粗壮的鸡巴在巨大的痛苦中竖立起来，粉红色的肠子夹杂着鲜血掉落在地上。传福的身躯跟随者子弹的节奏扭动着，已经硬棒棒的鸡巴开始喷射出一股股灼热的浓浆，小伙子的精液在空中划出一条优美的抛物线归入泥土，实现了生命的轮回，他竭尽全力想再迈出一步，可垮下的军裤被绑腿挡在膝盖成了传福的绊脚绳，他趔趄一步直挺挺地扑倒了下去，仍然挺立的阴茎重重的砸向地面，他右膝盖微微弯曲了一下，想再向前爬去，可身体已经不听使唤了，最后的喷射带走了他所有的力气，身边的一切已经与他无关，一口鲜血从口中喷出，传福再也不动了，双眼大大的睁着，瞳孔逐渐放大，生命的光渐渐暗了下去，只是偶尔抽动的四肢表明小伙子的已经消散的生命曾经是多麽的旺盛。奔跑中的铁根猛地被后面的人扑倒在地，一丝温热腥气的液体滴落在脸上，铁根心脏像被无情的捏了一下，两眼一黑晕了过去，三四个战友的躯体重重倒在铁根身上把铁根埋了起来。</p>
<p>“咔”阮国雄手中的AK47发出脆响，枪声停了下来。阮国雄掏出手枪朝地上还在扭动、惨叫的解放军战士点射着，片刻间山洞彻底安静下来。阮国雄擦了一把汗水冷冷的望了一眼还在地上痛苦抽搐的小柱，慢慢来到小柱面前一脚把小柱踹倒，小柱脸颊苍白的抖动着，但是两眼依旧喷射出熊熊的怒火，牙齿咬得紧紧的，“他妈的”阮国雄咒骂着抬起脚来猛的踹向小柱的裆部，小柱发出野兽般的嚎叫“啊……”，他一边咒骂着又用力的踹了几脚，直到小柱扭动的身体越来越无力，哀嚎越来越声越来越小，可这还不能解阮国雄心头之恨，他高高的抬起脚，厚重的军靴重重的踏向小柱的裆部，又狠狠的拧了几下“啊……”，随着最后一声撕心裂肺的惨嚎，小柱的眼睛瞪得快要掉了出来，他猛地坐起来，双手死死抱住阮国雄的靴子，全身颤抖，满脸涨得通红，额头青筋暴现，张大了嘴，喉咙发出奇怪的声音。阮国雄抬起脚，又狠狠的踹在小柱的胸口，小柱倒地后扭动了一下身体，巨大的痛苦使他蜷起两条小腿，猛地抬起屁股挺起裆部，想要缓解哪怕一丝丝痛苦，睾丸在阮国雄无情的踩踏下变成一团烂糊糊的肉泥，鲜血合着精液打湿了裤裆，随着身体的扭动小柱的屁股又重重的落下，双腿无力的蹬了几下，呼出最后一口气，脑袋一歪停止了呼吸。阮国雄满意的看了一眼满地的死尸，带着全连按计划朝301高地方向逃去，他嘴角现出一丝冷笑，虽然没有吧俘虏全部带进包围圈，可这已经够了，哈哈&#8230;一切都很完美。</p>
<p>10多分钟后，来营救的独立营战士涌进了山洞，他们被眼前的惨状惊呆了，扭开头留下了汩汩热泪。满脸虎须的营长肖保军望着战友的尸体，默不作声，牙齿咬得咯咯作响，他的心里只有复仇，一定要把这股敌人彻底消灭，他暗暗对自己说到。</p>
<p>(三)井生和营长</p>
<p>清晨的薄雾飘荡在异国的山间，几只不知名早起的鸟儿叽喳在树梢蹦跳着。突然，这些鸟儿被远远传来的阵阵脚步声惊吓的飞走了。不多会，12名解放军战士沿着路边的沟壑快步走了过来，刘井生目光警惕的注视着前方走在队伍后面，本来身为营长警卫员的井生不应该随小分队前来侦察，但战友的惨死让井生燃起了复仇的烈火，在他反复强烈强求下，肖营长最后答应了井生的请求。</p>
<p>临行前，肖营长仔细检查了井生的装备，替井生打紧有点松散的绑腿，一把紧紧搂着井生低语道“弟弟，哥哥等着你凯旋”。肖营长望着井生远处的背影，两道粗粗的剑眉拧在一起，背着手在指挥所里踱起步来，教导员王金生在一边大口大口吸着烟，等待着小分队侦查的结果。肖保军觉得指挥所里空气有点沉闷，于是来到帐篷外也点上一颗烟，下意识望了一眼小分队的方向，烟气在指尖凝绕盘旋着，肖保军的思绪不由得飞回去年沂蒙的那个初冬……</p>
<p>78年11月中旬的一天晚上，浑身酒味的肖保军深一脚浅一脚的走在回招待所的路上，突如其来的寒流夹带着大片雪花迎面打在脸上，肖保军不由得裹紧了身上的军大衣。这次肖保军来沂蒙山区招兵，经过几天的忙碌顺利的完成了任务，今天晚上县武装部的同志请他们吃饭，肖保军心中高兴不由得多喝了几杯。此时酒精在肖营长体内蔓延开来，刺激着身体每一个神经发热发烫，浑身的每个毛孔都在往外冒汗，肖营长借着酒劲扒开上衣露出长满乌黑发亮体毛的胸膛，“穿林海、跨雪原……”肖营长一边用大手揉搓着发烫的胸脯，茂密的胸毛发出沙沙的声音，嘴里哼唱着样板戏不一会就走进招待所大院。肖营长掏出钥匙刚准备开门，突然门边忽的站起一个人来，吓了他的往后退了一步，厉声喝问道“谁、干啥的”，“首长，我想当兵”那个人开口答道。肖营长借着院里的路灯发现自己面前站着一个高出自己半头的年轻后生，被冻得有点惨白的脸上眼睛里流落出无限的渴望和一丝乞求，让人无法拒绝。肖保军心里咯噔一下，望着小伙子那张似曾相识的脸庞，心里涌动起一股奇妙的感觉，肖保军打开房门对小伙子亲切的说道“进来吧”。</p>
<p>屋里的煤球炉散发着红光，一股春意在房间里荡漾着。肖保军倒了杯开水递给瑟瑟发抖的小伙子，“喝点水，暖暖身子再说”，小伙子哆嗦着双手接了过去紧紧抱着但没有喝，怯生生的站在门口，低垂着头眼光落在已经露出脚趾的鞋面。自由在沂蒙山区长大的肖保军上下打量了一眼小伙子心里顿时明白了八九分。肖营长上前把小伙子一把按在凳子上，“不着急，慢慢说”。小伙子抬起头看了肖保军一眼，肖保军心里忽悠一沉，“太像了”肖保军突然发现小伙子酷似多年前病死的弟弟，心里不由得念叨起来。肖保军压抑着心里那份苦涩又夹杂着一丝兴奋的心情询问起来小伙子的情况。</p>
<p>炉子上的水壶发出嘶嘶声音，肖保军默不作声起身拿起水壶给小伙子添上水。小伙子名叫刘井生是个孤儿，今年本来已经通过了体检但是被村长的儿子顶替了，肖营长感到莫大的愤怒，他来到窗户前猛地推开，寒风夹杂着雪花吹得他不由得打个寒战顿时冷静下来。“井生，这事我管定了，等后天我倒村里接你去”，“真的”，井生顿时张开嘴巴露出两颗小虎牙笑了，一只手不好意思的胡乱摸着自己圆圆的脑袋。肖保军看看手表时间不早了，井生家离县城还有20多里的山路，现在已是晚上又下着雪，肖保军担心井生路上不安全，就主动提出让井生在这里和他凑合一宿，井生搓着手又咧开嘴笑了。</p>
<p>半夜时分肖营长口渴想起身喝水但是头沉沉的不想动，保军转过头来，发现井生静静躺在身边半张着嘴发出低低的鼾声。保军看着井生那张还略显稚嫩的脸庞，高挺的鼻梁，长长的睫毛下两只大眼微微闭着，炉子里透出的火光打在井生麦色的脸蛋上，像涂上了一层淡淡的胭脂，显着井生是那么可爱。保军痴痴的看着，小腹中涌起一丝热流搅得保军心里痒痒的，保军俯下身子轻轻地啄了一下井生的脸，井生突然张开了眼睛望着保军，保军慌得有点不知所措依旧呆呆的看着井生。井生伸出双臂轻轻地抱住保军，保军顺从的躺下来，两人四目相对。保军温柔的把井生抱在怀里，彼此都能听到对方小鹿般心跳声，保军再也控制不住自己重重的把唇压在井生的嘴上，舌头猛的插进井生嘴里狂乱的吸吮着，井生也热情地回应着，两个人的舌头纠结着，都感到对方的舌头和口水是如此的香甜。保军的大手胡乱的揉捏着井生厚实的脊背，井生的双手也游走着保军长满又黑又亮体毛的胸腹间，发出沙沙的声音。保军鼻孔里充斥着井生浓郁的肉香，那个香啊、爽啊，更加紧紧地搂住井生，井生也用力地搂住保军，两个人都快上不来气。两个人紧张得全身颤抖，两只鸡巴蹦蹦直跳，已经硬得不能再硬，彼此直戳戳地顶在对方的腹股沟里.清晰地感觉到俩根灼热的大鸡巴在有力地搏动。保军的嘴唇在井生的脸上，有力地亲着。保军是摔跤好手，腿粗、胳膊粗、屁股蛋子大。井生的手放在他的屁股蛋子上，一块块硬实的肌肉，包裹在无比滑爽、柔韧的皮肤下面，摸起来爽快极了。他们的嘴唇和舌头很快就移到对方粗犷的脸庞、鼻子、耳朵、粗壮的脖颈，一阵匆忙、胡乱地亲吻、吸吮，“啊、啊”两个人不停的喘着粗气，感到心脏仿佛都要跳出了来，身上被汗水湿透了，一股浓郁的男性体香沖进保军的鼻孔，保军都要疯了。两根粗大的鸡巴搏动着，顶的彼此的腹股沟生疼。保军猛的坐起身来又趴在井生身上，狂乱的亲吻着井生胸脯、肚子，井生感到无比的兴奋身子随着保军的节奏不停的扭动着。保军的舌头穿过一片茂密的丛林，终于来到那棵树下，一股汗水和男性特有的腥臊混合的气味激发了保军心中的潜能，保军一口叼住井生的鸡巴，啊，一种嫩滑、柔韧、肉筋筋的感觉冲进了保军的大脑，与此同时井生感到自己的鸡巴进入一片温热湿润的地方，“妈呀”井生大叫一声，全身颤动起来，屁股使劲拱起把鸡巴狠狠的插了进去。保军的舌尖在马眼上舔着，井生发出哼哼唧唧的声音，井生猛的抱住保军的头把保军扳倒，自己飞快的把身体转过来，也学着保军的样子猛的叼住保军的鸡巴用力吸吮起来，保军也啊啊的低声呻吟起来，又飞快吞进井生的鸡巴，俩个人把头深深的埋进彼此的裆部用力吸吮着彼此的鸡巴，双手都颤抖着抱着彼此的屁股，脑袋拱进彼此的大腿间，上下一起使劲。井生的鸡巴顶得保军几乎喘不过气来，保军偷空吸了一口气，一种从未有过的欢乐与舒畅，令他心花怒放，胳膊继续使劲地搂着，屁股使劲快速拱着，鸡巴在井生的嘴里不停地顶着。井生也偷空喘气，又使劲把硬硬的黑鸡巴往保军的嘴里顶。他们都竭尽全力，使劲操对方的大嘴巴，井生从来也没有过这样欢快、舒畅、紧张、激烈，双方很快就进入高潮，井生全身震颤着，精液喷射而出，保军大口大口的吞咽了井生喷出的精液。随着保军的身体剧烈地颤抖，浓稠、腥而带甜的精液像喷泉般，一股接一股，接连着激射而出，井生一边大口大口吞咽着，一边发出呜呜的叫声。</p>
<p>激情过后，两个人无力的摊在床上，井生躺在保军的小肚子上一只手攥着保军依然发烫的鸡巴一只手轻轻玩弄着保军的睾丸。“井生，对不起，我不知道自己咋了。知道吗，你长得特别想俺死去的弟弟。”保军一把将井生搂在怀里喃喃的低语着。“哥，我也是，一见到俺就想你要是俺哥该多好”井生亮亮的眼睛温柔着看着保军，“弟弟，哥会好好保护你的”说着保军又开始亲吻起井生，嘴角的胡茬扎的井生吃吃笑起来，井生一把推开保军，当保军还在迷惑的时候，井生已经趴在身上吸吮起保军的奶头，一股麻酥酥的感觉搞得保军激动不已，鸡巴又竖了起来，保军多么渴望井生再次吃自己的鸡巴呀。井生的嘴在保军身上亲吻着，又来到了保军裆部，但是没有停留顺着大腿亲吻着，抱住保军的大脚亲吻起来。保军有一双肥大的脚，关节粗壮，肌肉饱满，看着就会给人一种踏实、可靠、稳重的感觉，由于长年穿解放鞋保军的大脚总是有股胶鞋和汗脚混合的味道总也洗不干净，昨天晚上保军没有洗脚就躺下了，此时此刻强烈的咸腥的脚臭直钻鼻孔，井生闻着却那么亲切，不由得深吸了几口气，真香！井生忍不住张开嘴将保军的脚趾含入口中，用舌头去细微地感触哥哥这双大脚的力度。井生的舌头像一条小蛇在保军的脚底板和脚趾缝中穿行，脚底的尘土、脚缝中的污垢井生贪婪的舔舐着，这一切对他来说是世上最好的美味。受到了感染，保军也拽过井生的脚，也不停地亲吻起来，俩个人贪婪着舔舐着彼此腥臭扑鼻的大脚，心里却充满了无限的甜蜜。</p>
<p>保军和井生搂在一起相互亲吻着，都想让着美妙的时光能够永远的继续下去，窗户上已经开始有点白蒙蒙的，井生双手一寸一寸地抚摩着保军体躯上发达强健的肌肉，用手丈量着、探寻着，双手无限柔情地抚捏着保军粗壮强劲的脖颈、臂膀，宽厚坚实的后背，雄浑强壮的胸肌，平滑硬挺的腰腹，浑圆结实的臀部……那雄性质感的皮肤，仿佛褐黑的粗糙绸缎下面包裹着滚滑的钢锭，一道道肉塄子，一个个肉蛋子……井生抚揉着保军粗长挺拔的鸡巴。坚硬，展示着男子汉坚韧不拔的气概；有力，张扬着雄性勇猛顽强的力量；灼热，散射着昂扬青春不尽的活力！井生的呼吸变得急促起来，对保军说“哥，俺是为你而生，有了哥，弟弟去死都行”，“住嘴！……哥要你永远活下去……我们兄弟永远不分离！哥爱死你了……”保军在井生的爱抚下呼吸声越来越急促，粗大的鸡巴在井生手里急切地拱动着，浑身的肌肉颤栗着：“我的……好弟弟……”他伏在我脸上：“……哥……想要……！”井生明白保军想要什么，跪起伏在保军身上，舌头在他发达的胸肌上胡乱地舔着，双臂温情地揽起他宽厚的肩膀，而后又转身趴下，把屁股朝向他，扭过头：“哥，来……”。保军翻身也跪在井生身后然后稍稍往两边掰了掰井生的两腿，握住自己早已经坚挺无比的鸡巴，龟头上渗出的液体滑溜溜的，保军胡乱把液体涂满整个鸡巴，最后对准井生的屁眼顶了进去。</p>
<p>好似一把刚从火炉子拔出的通红的铁条一下插进了井生的屁眼，井生感到一种从未有过的、钻心的疼痛，啊！……”井生身子一抖低沉地叫了一声。“咋了，弟弟”保军察出井生的异样，停止动作，关切地叫道。“没事，哥，真他妈的痛快，快、快，哥你快要了我吧，以后我就是你的人了”。“嗯”保军哼了一声，屁股往前一弓，鸡巴全部没入井生的屁眼，身子趴在井生厚实的脊背上，双手在抚揉着井生的肚子，双手一边玩弄着井生的鸡巴，屁股开始慢慢的拱动着。井生的屁眼口很紧，而且有节奏地缩张着，一阵强似一阵的快感像浪潮奔涌而来，保军就像乘坐着快乐的小舟，荡漾于爱的海洋，快乐的峰巅！“……哦……啊……”保军忍不住轻声的低喊着，吭哧、吭哧地喘息着，摇晃着壮实的屁股蛋子，时轻时重、有深有浅，不断变化着快慢节奏，屁股蛋子拍得井生的屁股啪啪做响。还不时顶紧和转动壮实的大屁股蛋，又粗又硬的鸡巴就顶在井生身体里面不停地抽插和搅动，弄得井生的下半身酸麻痒无比，井生感到疼痛感不知什么时候消失了，代之以一种异样的感觉，难于言表。听着保军粗重急促的呼吸，压抑却又急于迸发的快乐呻吟，感觉着保军粗大坚挺的鸡巴在自己体内往复拱动，井生也兴奋了“……哥……弟也想要你……我的好哥哥……”。随着保军抽动速度的加快，猛烈程度的增加，井生感到了一种未体验过的快意，这种快意在不断升腾，而且，竟然感觉无比兴奋！井生幸福的全身都在颤抖着。保军的鸡巴加快了抽送的频率，几近疯狂，卵袋“啪啪”不停的打在井生的屁股上，“……啊！”随着保军一声低低的怒吼，大汗淋漓的保军抱住井生不动了，井生感到保军的大鸡巴在有节奏的颤抖着，汩汩热流喷射入井生身体深处……。</p>
<p>“他妈的真痛快”保军说着倒在床上双腿依然在不停的抖动顺势一把将井生压在自己身上，井生硬的似铁的鸡巴狠狠的戳在保军裆部疼的保军倒吸了一口凉气。“臭小子，想把哥哥阉了是吧”，“嘻嘻，哥，我舍不得”井生像个婴儿似得靠在保军的胸腹上，伸手抓了一把保军龟头上残存的精液放在鼻子下闻着，“真香”井生咧开小嘴冲保军一乐，保军爱抚的抱紧了井生。歇了一会，保军推开井生，“弟弟，哥也想让你要哥哥，来吧”说着保军身子向后一倒倒在被子上，抬起屁股把屁眼露了出来。</p>
<p>保军面朝天躺着，井生抬起保军的腿，扛在肩膀上，保军粉红色的屁眼就露了出来周围有圈浓密的黑毛掩映着。井生也学着保军的样子把保军的精液涂在自己的鸡巴上，试着抽插着，保军温暖、潮湿、柔软而富有弹性的屁眼刺激着井生的马眼分泌出大量的液体。井生的大黑鸡巴刚一顶进保军的身体，就舒服得全身直打哆嗦，大鸡巴也坚硬如铁，井生缓慢地拱动壮实的屁股蛋子，硬梆梆的大鸡巴慢悠悠地在保军身体里出没。保军疼得“嗞嗞”着吸着气，咬紧了牙。“哥，没事吧”井生关切的问道停止了抽动。“没事，小兔崽子，你他妈的鸡巴比俺的还粗，快点，哥想把这百十来斤交给你”。井生的大鸡巴在保军黑毛围绕的黑红色肉圈中进出一下，保军硬梆梆的黑鸡巴就颤动一下。没有多大一会儿，保军就适应了舒服得闭着眼睛。井生感到自己的鸡巴进入了一个柔软、温暖、光滑的地方，简直兴奋极了，大鸡巴空前坚硬，插在连长热乎乎、紧绷绷的屁眼里，脑袋晕乎乎的。井生学着保军的样子开始慢慢地抽动着，身下的保军大张着嘴喘着粗气伸出粗壮的手臂抱住井生的的脑袋，又亲又啃，“哦，哦，太舒服了，弟弟好好的操哥哥，把哥哥操舒服了”。井生马上紧紧的搂住保军，使劲把保军长满黑乎乎体毛的大腿扛上肩膀。井生的鸡巴插进保军的体内，热乎、紧绷、滑溜，双手搂着保军健壮、肌肉发达的身体，看见保军又粗又黑的鸡巴又硬硬地翘着，心里充满了美妙的感觉。井生不由得把又热又硬的大鸡巴在保军的屁眼里大幅度地进出，撞得保军的屁股砰砰的响，龟头上传来一种紧绷绷、温暖、滑爽的感觉，不断刺激着大脑，井生的汗顺着额头滴落在保军的胯下，打湿了阴毛。阴毛软软的趴在鸡巴周围，保军的鸡巴越发显得硬钢、粗壮。保军的鸡巴直冲着井生的脸部，包皮慢慢的退了下去，马眼慢慢退下去，像一尊除去防护罩的大炮昂扬着，随时都要发射出灼热的炮弹。</p>
<p>井生低头看着身下保军闭着眼睛，嘴巴里呼出团团热气，黝黑的脸盘流露出兴奋和满足的神情，井生不由得低头和保军激烈亲吻着，屁股加快了抽动的速度。井生的大鸡巴插在保军的屁眼里，下阴使劲地撞击保军壮实的肉屁股蛋、忽悠悠地颤动着，不停地操干着。毕竟井生才18岁精力处于旺盛的时期，鼻子闻着保军全身浓郁的汗味，抱着保军壮实的身体，尽情摆弄着，爽得全身都在打颤，保军不再说话只是闭着眼睛，很是享受地、轻声地呻吟。保军突然睁开眼睛，目光呆滞地看着井生“哦，哦，弟弟，你他妈像只大鸡巴驴，操的哥哥快死了、快死了，哦，弟弟，再快点，哥哥受不了了……保军一只手捏着井生的奶头，一只手伸到井生的胯下揉搓着井生的会阴穴。龟头和胯下的刺激像洪水般冲击着井生的大脑，井生气喘吁吁使出吃奶得劲拼命把自己的大黑鸡巴在保军皮眼里抽动着，突然井生感到龟头被电击中了，麻酥酥的感觉顺着神经在全身奔跑着、欢叫着，“操”井生大喊一声把鸡巴猛的往屁眼的最深处一捅，抱着保军身子抖的像秋风中的落叶，自己的精液也决堤的洪水打着旋，奔涌出来……井生抱着保军双手死死的掐住保军的肩膀，身子随着射精的频率有节奏的抽动着，“啊、啊、啊、哈、哈……哥哥，弟弟来了，弟弟爱死你了”，井生散发着小伙子特有热情和味道浓稠的精液汩汩的射进了保军的身体最深处。与此同时，保军的大炮也开始发出炙热的炮弹，一道道白光闪过，保军浓稠的精液从马眼里喷出，正好全部打在井生的脸上，热热的、腥腥的，井生张开嘴吃了不少股。最后两个人终于筋疲力尽的相拥着倒在床上舒服的不想动了，房间里弥漫着两人精液的浓香。</p>
<p>天色已经蒙蒙发亮，保军和井生拥抱着肚皮上的精液滑溜溜、凉凉的，俩个人都把彼此身上的精液舔舐的干干净净，井生还把保军的粗黑鸡巴舔的光溜溜的。“弟弟，哥哥要保护你一辈子”，“嗯，哥，我们永远在一起”。两个人就这样拥抱着，亲吻着。阳光终于洒进房间里，两个体型健美的男子汉像被镀上了一层黄金闪着光，像两个无畏战士勇敢的面对一切。</p>
<p>三天后，胸带大红花的井生跟随着战友在保军的带领下踏上列车开赴到火热的军营，保军特地把井生留在自己身边成了自己的警卫员，只要有时间两个人就在一起享受生活的美好。但是只过了一个多月，一纸命令就把部队拉到了中越边境，战争的氛围笼罩了一切，年轻不经事的井生兴奋的、期待着这场战争，希望自己能够杀敌立功。保军却感到一丝无名的惶恐和悲哀，他竭尽全力把井生留在自己身边，期盼着战争结束后重新过上美好的日子。但现实总是无情和残酷的，等待着他们又会是什么呢？</p>
<p>（四）井生牺牲</p>
<p>道道阳光推开乳汁般浓重的雾气，斜斜地射进来。三月的早上，山林里的一切都是鲜亮明丽的。雾气纯净洁白；空气如同过滤了一样清新；草木的叶片刚刚经历了晨雾的沐浴，每一片都新生似的湿润可爱；山间的不知名的小花散发着深沉醉人的香气，喜洋洋地挺出高而细的花茎，树枝上晶莹的露珠，扑簌簌滚落下来。井生看着这一切暂时忘掉了战争的残酷，心中充满了对生活无限的热爱。“活着真好”井生心里默默想着，这几天的战斗让井生彻底明白了战争的残酷，战争就是一部巨大的绞肉机，无情的吞噬着敌我双方年轻士兵的躯体，直到把他们变成一具具冰凉梆硬的死尸。井生看到战友们牺牲的惨况，并没有和一般初上战场的士兵恐惧、无助，甚至想逃避这一切，反而心中充满了对敌人无比的仇恨，这种仇恨无时无刻不在撕扯着他那颗年轻的心脏，报仇，为死去的战友报仇，井生心里默默念叨着，摘下军帽擦拭着汗水，跟随者战友们快步向前小跑着，虽然经过大半夜的行军身体已经感到极度的疲惫但是井生依然精神矍铄。汗水把战士们军装染成了深绿色，鲜红的帽徽和领章越加鲜红像团火燃烧着，脚上的解放鞋里满是汗水每跑一步都发出“噗噗”的声音，水壶不停的拍打着身体发出清脆的响声。战士们的喘气声、水壶的碰撞声、奔跑的脚步声、解放鞋汗水的噗噗声混合成一曲小伙子们特有的男性激昂的乐章，如果此时你站在这些战士面前，他们身上散发出来的强烈汗臭味保准会呛的你喘不过气来，但是面对这群年轻的战士、保家卫国慷慨赴死的战士你肯定会贪婪着享受这味道，因为这是他们留在世上最后的味道，将会永远刻在心里，永远不灭。</p>
<p>战士顺着排水沟来到小路转弯处，突然前面的战友发出停止前进的手势，战士们呼啦一下卧倒警惕的注视着周围。队长举起望远镜仔细观察着，除了风声、低沉粗壮的喘气声周围是那么安静，山坡上一人多高的蒿草在风中挥动着，温暖的阳光打在战士们的身上驱赶着潮气，战士们贪婪者享受着大自然的关爱，只是这关爱不久将被敌人无情的子弹夺走，这群18、9岁的小伙子们即将流尽最后一滴鲜血倒在异国的土地上。不大一会，前面的战友示意警报解决，井生随着战友们快步通过转弯，看到前面有一辆被击毁的坦克歪在路上，几具死尸散落在坦克周围。</p>
<p>鲜艳的八一军徽在坦克上被阳光照的通红，“啊!我们的坦克”井生心不由得一沉，当来到近前时，井生发现坦克履带被地雷炸断，坦克左侧一具头戴坦克帽的死尸上半身趴在坦克上，身下的血迹早已干涸变成乌黑色一直流淌到地上，一具死尸靠着车身双腿叉开坐在地上胸前一片乌黑，一具死尸倒毙在水沟里双手抱着头身体缩成一团。坦克右前方有一个很大的弹坑一具死尸倒在离弹坑5、6米远的地方，井生的瞳孔不由得大了许多轻轻的“啊”一声。这是一具只穿着坦克靴身体一丝不挂的死尸，井生看到战友们牺牲的惨状不由得痛苦的闭上了眼睛，双手使劲攥着汗水滴滴答答的从指缝里滴落下来。</p>
<p>自从开展以来，井生经历大大小小许多次战斗，他判断坦克被击毁后战友们继续战斗。战友跳出车来想跑到排水沟里，但是从地上的弹痕看敌人的机枪一直追着战友射击。当战友跳入水沟的时候罪恶的子弹无情的打进后背战友；一位战友刚跳下车就被子弹击中牺牲在车下；一位战友刚钻出身子子弹就无情的夺取了生命；另一位战友为了吸引敌人的火力跑向相反的方向但是敌人无情的炮弹夺去了生命，炮弹的冲击波把战友的军装撕得粉碎。现场的空气仿佛凝滞了，只成群的苍蝇嗡嗡作响在死尸上欢歌，从战友们死尸情况来看已经牺牲了最少一天有余。“井生，你留下掩埋好烈士，其余同志们跟我出发，20分钟后井生我们在前面等你，出发”队长说完，其余战友们在队长的带领下又向前面快步走去。</p>
<p>井生目送战友的身影消失在小路的转弯处，回头又来到坦克旁。井生打量一下四周觉得还是把战友拖到炮弹坑里掩埋起来最好，于是井生跳下水沟把战友死尸翻过身来，战友面色苍白脸庞微微有些浮肿，嘴巴微张两个门牙露在外边。井生架着战友的肩膀使劲把死尸拖出水沟，战友的死尸很沉井生使出全身的力气满头大汗的拖拽着，战友脚上的坦克靴在地上划出两条浅浅的小沟，战友的头向后仰着，由于用力的拉扯战友胸腹间的伤口露了出来，一团乌黑发臭的肠子散落出来像一团麻绳拖在地上，来到坑前井生呼哧呼哧喘着粗气再也没有力气，“对不起了兄弟，我会为你报仇”说完井生脚下一使劲战友的尸体滚落在坑底，肠子散落了一地，扑鼻的腥臭呛得的井生连声咳嗽起来。井生又把牺牲在坦克前的战友死尸拖到坑后对着挂在坦克上的死尸看一眼，一个箭步跳上坦克，连拉带拽把死尸搞下坦克，死尸扑通跌落在地上，双腿奇怪的靠在坦克上朝天擎着，井生突然发现战友的死尸裆部鼓起一个大包，井生并没有多想架着战友死尸超坑拖着，走了没几步战友的裤子滑落下来，一根黑黝黝的粗大的鸡巴颤微微的抖动着，井生脸一红不知道为啥死人的鸡巴还能翘起来，停下手赶紧为战友穿好裤子绑好腰带，好奇心驱使着井生握了一下战友的鸡巴，感到战友的鸡巴像冬天房檐下的冰挂一样，冰冷梆硬。井生看了一眼坑中三具战友的尸体都是那么年轻，死神虽然夺走了他们的生命，但是那一身绿军装在鲜血的渲染下依然苍翠欲滴，迸发着无比的激情。战友的赤裸的尸体映入井生的眼帘，死尸虽然有点浮肿但是遮盖不住生前那健美的体魄，战友仰面倒在地上，一只胳膊耷拉在脸上，一只胳膊笔直的伸着，双腿放松的大叉着，像经过艰苦激战后在香甜的睡觉。战友的胸膛鼓鼓的发达的肌肉仿佛要挣开皮肤的束缚，肚子虽然有些涨但是依然可以清晰地看到六块腹肌的轮廓，两只大腿像两只柱子似得，裆部长满了黝黑的阴毛，黝黑的鸡巴像一条放久了黄瓜无力的垂在胯下，硕大的龟头下面的地上有一片已经干涸的印记。井生轻轻地搬开遮住战友面颊的臂膀，战友那双圆睁的大眼无神的看着自己，井生发现战友的眼睛、鼻子和嘴巴印着道道血痕，井生明白了战友是被炮弹的冲击波震死的，一颗滚烫的眼泪从井生眼眶滴落在战友惨白的脸上，井生擦了擦眼泪把战友的双腿架在自己肩上一使劲，将战友拖拽起来。突然一股臭气扑面而来，井生一看原来战友屁股下有一摊早已发黑梆硬的大便，那是战友临死前留在世上的最有一次排泄物。</p>
<p>井生默默拖着战友的尸体，战友个头很高、块头很大，死后死尸千斤般的沉重。井生使劲拽着战友的坦克靴，突然战友的坦克靴掉了下来，死尸重重的落在地上，井生也摔了屁股蹲，井生手里拿着战友的坦克靴。一股皮革混合着汗味的浓郁的臭气涌进井生的鼻腔，井生感到是那么香甜，鸡巴也一下子竖了起来龟头猛的戳在裤裆里。井生把坦克靴套在鼻子上贪婪的嗅着，愈加强烈的皮革和汗脚混合的臭气搞得井生全身冒汗，井生忍着强烈的冲动来到战友的死尸旁，一只裹在绿色面军袜的大脚将井生的目光牢牢锁住，井生再也控制不住自己的欲望，俯下身来把战友的大脚搬到自己面前，井生动情用脸颊在战友肥大的脚底板上蹭着，湿湿的、滑滑的，井生伸出舌头轻轻舔了一下，咸咸的、涩涩的，井生忘情的舔着战友的大脚，感到这是世上最好的美味，井生又脱下战友的袜子贪婪看着战友那双经脉迸现的大脚丫……井生嘴里含着战友的脚，舌尖在冰冷的脚面、脚趾、脚底板上穿行者，吞咽下战友脚上的皮屑和污泥，时间仿佛停止了，只有井生发出粗重的喘气声。不一会战友的两只大脚就被井生舔的像洗过一般干干净净，井生仔细将张有的袜子放在口袋子，留作最后的纪念，然后又把坦克靴穿好，小心翼翼的拖着战友的死尸。突然，前面传来一阵激烈的枪声和惨叫声，井生猛地一愣感到大事不好，丢下战友的死尸做好战斗准备。突然，一发子弹穿过井生的大腿，井生痛苦的啊呀一声跌坐在地，手里的枪被抛在一边，与此同时感到自己的臂膀被牢牢扭住动弹不得。</p>
<p>原来侦察小分队被早已埋伏在山坡的阮连长设下的伏兵发现，井生的战友在前面遭到越军伏击全部被打死，井生被两个越军俘虏了。“哈哈”两个越军发出坏笑，刚才井生的一举一动被他们看到眼里，两个越军叽里咕噜的说了几句，扭着井生来到那具赤裸着战友的死尸前，一个越军淫笑着解开井生的裤口粗暴的掏出井生的鸡巴，使劲揉捏着，井生脸涨得通红嘴里叫骂着，但是自己被敌人牢牢的控制着无法摆脱，不一会井生的鸡巴硬硬的撅了起来，敌人拽起战友死尸一直大腿把屁眼对准井生的鸡巴猛的想井生的鸡巴戳去，井生那见坚硬无比的鸡巴深深地插进战友长满阴毛的屁眼里，另外一个敌人使劲从身后耸动着井生的身体，井生的鸡巴在战友屁眼里剧烈的做着活塞运动，井生大声惨叫着、咒骂着、扭动着身体，但是敌人的大手牢牢的控制住井生的身体，使劲从背后拥动着井生，井生无力的挣扎着，鸡巴在战友的屁眼里进进出出，渐渐地一种麻酥酥的感觉从鸡巴传导井生全身，井生感到全身血液在沸腾，身体开始剧烈抽动起来，井生感到就自己的鸡巴无比的坚硬，仿佛又回到了和营长销魂的夜晚，井生的咒骂声渐渐被呻吟声所取代，两名越军相互使个眼色，放开了井生，井生正要拼死反抗，一名越举起枪来刺刀对准井生的后背，猛的扎了进去。“啊”井生发出撕心裂肺的惨嚎，带血的刺刀从井生的前胸穿出，井生全身战抖着，捂住鲜血迸溅的胸膛大睁着眼睛倒了下去。鸡巴从战友屁眼里滑了出来依旧坚挺，一朵朵精液礼花般的从井生马眼里窜出，打在井生的身体上和土里，井生嘴里口大口涌出鲜血，全身猛的一下激灵，脑袋歪在一边，眼睛依旧大大的睁着。</p>
<p>不一会，越军像拖死狗一样把其他解放军的死尸拖了过来，几名越军把绳子套在井生的脖子上将死尸高高掉在坦克炮管上，一名越军脱下井生的上衣，划开肚子，粉嫩嫩的肠子涌了出来，越军坏笑着把井生的肠子打了一个大大的节像一朵血红的鲜花绽开在井生的肚子上，其他越军也用刺刀挑开战士的肚子把肠子掏出来，胡乱的抛在地上，嬉笑着向301高地方向走了，只留下满地的解放军的死尸和一地血红的肠子，井生的尸体被高高挂着，血水从肚子和胸膛顺着裤子流下来，染红了解放鞋，染红了身下那片一国的土地.</p>
<p>（五）惨烈的进攻</p>
<p>“啪”肖营长的大手重重的拍在桌子上，震得水杯哆嗦了半天。“他娘的，小鬼子杀了人还想跑，就是追到天涯海角我也要把他们一个一个掐死”肖营长呼哧呼哧喘着粗气，两只通红的眼睛喷射着怒火。“老肖，别感情用事”教导员王金生在一旁安慰着，“操蛋，战士们死的那么惨，井生还是个孩子呀……”肖营长哽咽着说不下去了，大颗大颗的眼泪涌了出来，“老肖，同志们牺牲了，我心里也不好受了，这股越军异常狡猾，我们不能轻视呀。我看，先向团里汇报一下再研究个成熟的方案……”，“汇报个屁，敌人就在山上，只有一个连的兵力，我们还等什么”，“老肖，现在敌人在暗处我们在明处不能大意呀”王金山递给肖营长一颗烟，肖营长看着同样眼睛通红的王金山“老王，我脾气不好，刚才的话别忘心里去。将在外军令有所不受，战绩稍纵即逝，到时候后悔就来不及了。”肖营长吐出一口浓浓的烟，久久的盘旋着，两个人都不出声了，指挥所里死一样寂静。这时通讯员跑了进来递给肖营长一封急电，“好，老王，团指来点让我们务必于今天下午三时点前拿下301高地配合友军扫清凉山外围”，肖营长兴奋把手中的电报递给王金生。“好，既然团指决定了，我坚决服从命令”王金山狠狠的踩灭烟头。不一会三个连长跑了进来，肖营长部署了战斗任务，一连由副营长指挥作为尖刀连从正面进攻，二连由王金山指挥负责跟进冲锋，三连为预备队由肖营长亲自指挥，三个连长受命后马上开始准备，全营官兵个个摩拳擦掌准备狠狠教训一下小鬼子，为死去的战友报仇。王金山亲自到各营检查备战情况，当他来到通讯班时发现战士们围着电台捣鼓着什么，个个神色严肃满头大汗，报务班长刘大宝低声汇报说刚才有股强大的无线电干扰阻断了和团里的联系，现在正在抓紧排除，王金山命令用最短的时间排除后，走出通讯班，凝视着301高地，心里涌起一股莫名的不安，感到即将面临一场恶仗。</p>
<p>301高地位于凉山西侧，是苏联帮助修建的目的就是为了准备抗击中国，山顶有一条能并排通行两辆卡车的坑道，前面是一个很平缓的山坡，两边都是山岭，山坡上布满地雷、竹签阵，山坡下横亘着一条深深的壕沟，半山腰有两条一人多高的铁丝网，草丛里有越军的地堡暗堡，整个山坡被掏空了，越军可以和轻松地从山顶运动到山脚进行防御，是个易守难攻的险要地形，拿下301就意味着斩断了凉山之敌后退之路。越军在这里配备了大量的高射机枪、重机枪等大杀伤力武器，杀气腾腾的准备迎接解放军的到来。</p>
<p>太阳高高的挂在空中将山间的薄雾扫的一干二净，翠绿的小草和树木在阳光的照射下闪着亮光，清风拂过发出沙沙的响声，准备冲锋的战士们贪婪的注视着这一切，恨不得将眼前大自然的美好印在脑子里永远的保存。肖营长看了看表已经10点了，随着肖营长的口令，十二门八二无座力炮发出愤怒的吼声，炮弹呼呼呼地挟带着一团团炽烈火光，宣泄着战士们对越寇无比的愤怒呼啸着飞向301高地，顿时301高地腾起一团团黑色的硝烟，一个个碉堡瞬时间化成无有，地雷被炮弹引爆了腾起一股股烟柱，震耳欲聋的炮声、爆炸声令大地震颤不已，301高地被硝烟重重的包围着、震颤着、撕裂着，死神黑色的披风笼罩了一切。肖营长在望远镜里看到敌人的全部地面工事被一一摧毁，满意的抽动了一下嘴角，通知战士们将全部炮弹打出去为后续进攻创造有利条件。阮连长和士兵们躲在掏空的掩体里，头顶的泥土扑簌簌的掉落下。“哼哼，狠狠打吧，等会你们就笑不出来了。苏联的东西就是管用，老子先让你们与世隔绝慢慢的收拾你们”阮连长心中暗自得意，命令两个排的战士运动到山下暗堡里，自己带领一个排准备在山顶痛击解放军。20分钟后，最后一发炮弹拖着长长的啸叫声准确的击中了敌人的炮击炮阵地，迫击炮的残屑和碎石雨点般落下来又引爆了一片雷区，彻底为大部队扫清了障碍。肖营长非常满意大手一挥，战士们在副营长李大军的带领下呐喊着向301高地冲去。</p>
<p>副营长李大军没有想到自己的生命即将终结在此。战前，李大军一直认为只要报定不怕死的信念，子弹是不会找上门来，几天来经过大大小小几次战斗李大军连个汗毛也没伤到，更加深了这种信念。此时此刻，李大军端着56冲锋枪冲在队伍最前面，“杀呀……”战士们呐喊着紧紧跟随着，喊声震彻山谷。战士们挺着上了刺刀的56半奔跑着，军帽上的五角星被阳光照的闪闪发亮，那是战士们忠诚为国的一片丹心；衣领上的鲜红的领章像两团烈火在熊熊燃烧，那是战士们英勇无畏的气魄；绿色的军装被汗水打湿紧紧地裹在身上，那是战士们活力四射的热忱；黄绿色的绑腿紧紧裹在小腿上彰显出战士们的健壮，那是战士们所向披靡的一往无前的精神；高腰解放鞋踩着大地咚咚作响，鞋里汗水不断涤荡着那一双双污浊散发着冲天臭气的大脚，那是战士们淳朴善良的性格。战士们挺着宽阔的胸膛，高昂着骄傲的头颅奔跑着、呐喊着，如果此时战士们脱下军装你就会发现，每个战士全身的肌肉都在微微颤抖，那不是害怕，那是对即将到来战斗的无限渴望，战士们隆起的胸脯、结实似铁的小腹、混元的屁股蛋散发着年轻男性特有的魅力，胯下的大鸡巴也彷佛听到了主人的召唤，像一门门弹药充足的小钢炮昂扬着随时向敌寇喷出炙热的火焰，这时候每个战士都仿佛战神附体，浑身每个毛孔都喷射着无情的烈火，要把敌人烧成灰烬。太阳将全部热情洒在每名战士身上，战士们像一尊尊无畏的金刚，呐喊着冲过小路来到了山脚下，快速的冲过了山下十几座半人高长满青草的小土堆，接近了壕沟。</p>
<p>一条宽三米深一米的壕沟呈现在李大军面前，大军腾空一个漂亮的跳跃，猛虎般身子拔地而起，一道炫目的绿光闪现在半空中。就在此时，大军猛的听到身后传来猛烈地机枪声，还没等回过神来，大军猛的感到一股热量浪从自己肚子上掠过，一凉紧接着是火烧般的热流炙烤着肚皮，大军的身躯猛的一颤身子不可思议的扭转过来，像一只正在翱翔的雄鹰突然间被折了翅膀从半空中跌落下来。大军发出沉闷的惨叫一头栽倒在壕沟内，子弹毫不费力的划开了大军的小腹，粉红的小肠随着子弹前进的方向抛洒出来，一股难以言表的痛楚和恶心瞬间传遍全身，大军全身猛的一颤双手捂住了肚子，感到双手触到了一团热热的、软软的，散发着油腥气味的东西，一阵剧烈的恶心促使大军哇的一声把战前吃的红烧牛肉和米饭吐出了许多，原本雪白的饭粒已经变成了鲜红。大军感到一阵窒息，长大嘴巴想叫喊驱赶这种窒息，但嘴巴只是无力的大张着发不出一丝声音，大军浑身抖动着低头，只见手里捧着一大团包裹在网膜中粉红色的肠子像小蛇般在手里蠕动着，更多的肠子从肚皮上那道长长的伤口里拼命往外涌着，大军把手按在肚子上想把流出的肠子塞回肚子里，但是伤口太大了双手根本捂不过来，肠子从大军的手掌边、指缝中依然不停地往外奔涌。一阵剧烈的恶心袭来，大军猛的又吐了一口，一股烫烫散发着腥气红色的液体窜了出来打在沟里，吱吱作响的钻进泥土里。大军挣扎着站起来，正要迈步，下腹部撕裂般的疼痛瞬间弥漫全身，“啊”随着一声惨叫，大军才发现自己迈出的右脚用力的踏在自己那洒出的一堆肠子上，他眼前一黑，直挺挺的翻转着倒下，失去意识前，脑海里闪现出家乡过年杀猪时看到的那一汪冒着热气的猪肠子……</p>
<p>出乎所有人的意料，原本觉得那十几座杂乱散落山脚下长满野草的小土堆竟是狡猾的越军精心修筑的暗堡，解放军的炮火并没有关照这些土堆，这致命的疏忽造成了难以挽回的恶果。当战士们全部进入后，凶残的越军捅开暗堡，每座暗堡从各个角度向解放军开始喷射罪恶的烈火，顿时一连全体官兵被笼罩在一片弹雨中。大军因为冲在最前面当敌人开始射击时，侥幸逃过背后射来的子弹，但是被侧面飞来的子弹豁开了肚皮。</p>
<p>死神狞笑着在半空狂舞挥动着镰刀收割着这些年强力壮的解放军的生命，战士们手中的武器也吐出愤怒的火焰土堆上的野草化成草屑在空中飞舞着，但是狡猾的越军躲在暗堡里，仅凭战士们手中的冲锋枪无法消灭他们，整个战场笼罩在一片腥风血雨中，上演着一场疯狂的屠杀。</p>
<p>“噗噗”，这是子弹钻入战士们健壮躯体的声音；“啊、哎呀、唔”，这是战士们被击中发出的痛苦惨叫；“扑通”这是战士们中弹倒地的声音；“疼死了、来人呀”这是受伤战士翻滚着发出的惨嚎……子弹声、惨叫声、嚎叫声、呻吟声响彻整个阵地。一排长王春喜和9名战士紧紧跟着大军冲到壕沟前时被从四面八方射来的密集子弹干了满怀，子弹从各个角度钻进他们的躯体，春喜感到身体像被无数双大手反复推搡着，身体像被通上了强大的电流，双手不受控制的在空中胡乱挥舞冲锋枪早已被远远的抛了出去，身躯随着密集子弹的打入不停的扭动着，捂住流血的伤口，踮起脚尖，双腿在原地不停的抖动着合着死神演奏乐曲的节拍，前胸后背盛开出一朵朵瑰丽的鲜花，远远望去战士们全身大幅度在扭动着诡异的秧歌，战士们手舞足蹈，战士们在声嘶力竭的嚎叫，仿佛只有这样才能逃离死神的召唤，但是他们被死神的魔爪牢牢抓住，转眼间战士们像枯木一般栽进壕沟，鲜血很快沁湿了身下的泥土。春喜没有马上死去剧烈的疼痛让他双手痉挛着扣抓着身边的一切，春喜的手紧紧攥着大军肚子里流出来的肠子，一阵更加剧烈的疼痛袭来，春喜痛苦的张大嘴巴啃咬着泥土脸部肌肉剧烈的扭曲变形，双手不由得猛的一使劲，大军的肠子“啪”的一声脆响被生生的扯断，大军眼睛猛的一张，舌头吐了出来，身子猛的耸起随即彻底软软的瘫了下去，黑红的鲜血从肠子断头汩汩的流了出来涂了春喜满手，与此同时春喜全身猛地一挺，屁股一拱，焦黄的尿液和黑红的稀屎无力的淌了一裤裆，春喜长长的呼出最后一口气，眼睛慢慢的闭上。</p>
<p>死者已矣，生者还在弹雨中挣扎煎熬。战士们没有一个怯懦、后退，骄傲的挺起胸膛勇敢迎接着密集的子弹，因为战士们知道身后就是他们无比热爱的祖国，因为他们知道自己的胸膛就是祖国的屏障，战士们义无反顾的冲上前、冲上前……战士们在弹雨中扭动着身子，鲜血四溢的喷溅；战士们发出痛苦的惨嚎，那是他们无奈悲壮的怒吼。战士们潮水般的向前涌动，冲在前面的一排一排被击中、栽倒，后面的战友怒吼着挺着雪亮的刺刀跨过战友的死尸，冲上去栽倒，远远望去越军的子弹仿佛是一把锋利无形的镰刀，战士们想熟透的麦子一片、一片随着镰刀的挥舞倒了下去。终于有不少战士冲到了壕沟前，但是越军在这里设下了无法逾越的防线，壕沟上沿突然出现了许多小洞，原来这也是狡猾的越军修建的暗堡，无数发子弹打在战士们身上，战士们嚎叫着栽倒，尸体滚落进壕沟，很快壕沟底部被解放军的死尸铺满，血水横流。更多的战士倒在暗堡阵地，没有打死的战士翻滚着，发出凄厉的哀嚎，很快地上铺满了解放军的死尸。</p>
<p>继续的冲锋的战士踩着战友软绵绵的尸体，战友的鲜血在脚下噗噗作响，溅起朵朵血花，战士们大脚上挂带着战友的残肢和内脏勇敢的向前冲，壮烈的倒下。一波又一波的战士冲上去、倒下，重复着惨烈的场景。战士富贵仰卧在地上大口大口的喘着粗气，突然一个被子弹击中大腿的战士嚎叫一声倒在富贵身上，枪上的刺刀猛的扎入富贵的胸膛，富贵浑身一抖大吼一声痛苦扭动着身躯，双腿猛烈地抽搐起来蹬掉了脚上的解放鞋，露出黑乎乎散发着腥臭气味的袜子，富贵的手指痉挛着握住刺刀，大口的吐着血沫，脚背绷得直直的，粗大的脚趾在袜子里痛苦的一下一下蜷曲着，腥臊的尿液忍不住奔涌而出，浸湿了宽大的裤裆，激烈痉挛后，双腿无力的蜷缩着，再也没有伸直，口中奔涌的血沫灌进了气管，富贵无力的咳了两声咽下了最后一口气。这名战士的身体随着富贵的颤抖又倒在身边的暗堡上，立刻战友的后背被暗堡里的子弹撕得粉碎，被打碎的内脏化成一团团肉泥烂酱喷到后面战士的脸上，子弹也从巨大的创口中喷出，被溅了一脸内脏的战士直挺挺的倒了下去。敌人的子弹仍然怪叫着、狂泻着，战士们在依然在呐喊、在惨嚎，扭动着血花四溅的躯体，只是这声音慢慢的低沉下去，最后阵地上只有越军机枪那令人毛骨悚然的射击声，整个阵地变成人间地狱，战争终于撕下了虚伪道义的面纱，露出狰狞的面目。</p>
<p>仅仅20分钟，一连一百多名战士中大多数变成一具具死尸乱七八糟横陈着，不少负伤的战友在挣扎、在声嘶力竭的求救。战士们的死尸摞压着把整个暗堡阵地盖得严严实实，敌人的子弹最后竟然无法穿透战士们已经开始冰凉的身体。肖营长从望远镜里目睹了一切，他紧攥的拳头微微颤抖，大脑轰轰作响，井生的死已经让他失去了理智，随着他的手势王金山带领着二连义无返顾的冲了上去，肖营长不知道他的决定将把战士们和他一起推进了万劫不复的深渊。阮连长在山头狞笑着看着这一切，通知暗堡里的越军转移集中到山头准备迎接解放军新一轮的攻击。王金生带领二连战士们从隐蔽处跃出迅速穿过小路，面前的惨状让他感到胃里一阵阵的翻江倒海，他努力克制着这种感觉，面无表情目光坚毅的踏进了尸山血海。</p>
<p>金生战前从师里主动要求下到作战部队，一直从事宣传工作的他没有实际带兵经验但是下来后，凭着朴实、真诚渐渐的和大家打成一片，不到一个月营里几乎每名战士的家庭状况、脾气性格、工作特长等等，春生都摸得一清二楚，全营官兵都深深喜欢上这名只有28岁的教导员把他当成无话不谈大哥哥、好兄弟，王营长那颗悬着心也渐渐踏实了，从心里佩服这名比自己小7岁的小老弟，两个人成了一对非常默默契的搭档，带领全营投入到紧张的战前训练。</p>
<p>“连长，打吧，解放军上来了”，“不慌，等靠近了再打，没我的口令谁也不能开枪，否则老总毙了他”阮连长说道，越军各种黑洞洞的枪口对准备山下的解放军。</p>
<p>微风拂来，强烈的硝烟味和血腥味呛得战士们喘不过气来，放眼望去解放军的死尸密密麻麻、层层叠叠铺满了整个阵地，战友们的死尸姿态各异，横着的、竖着的、趴着的、仰躺着的、抱在一起的…… 其实金生也不忍心踩下去，但却必须这么做，因为要替他们报仇，要替他们把面前的越南鬼子杀光，同时也是保存更多战友的生命。金生的脚步没有片刻迟疑，因为他知道如果稍稍表现出一点不忍心，那么全连的战士很快也会这样，无法消灭眼前的越军。金生脸颊轻轻的抽搐一下，迅速的踏了进去。金生的脚踏在一名身材魁梧的战士后背上，感觉脚下软软的，战士的下巴被踩的微微抬起，身下立刻又涌出一摊污血，鲜血从背上伤口里冒了出来，打湿了金生的绑腿和解放鞋，在他眼里这些倒下的战友没有死只是静静地睡着了，金生死死咬着嘴唇瞪着血红的眼睛，一脚接着一脚快速从战友死尸上踩过去，心里像刀割一样的疼。田小虎被战友环绕着静静地仰面躺着，小虎今年只有16岁是全营最小的战士，全营战士都非常这个爱笑、爱哭鼻子的小弟弟，冲锋时，小虎被战友们特地夹在中间，但是罪恶的子弹还是残忍的熄灭了这年轻的烛光。金生的大脚踩在小虎松软的肚子上，小虎的四肢被踩的微微弯曲着，眼珠从未闭的眼睛里突起，嘴巴微微张开，粉红鲜嫩的舌尖颤颤的探了出来，汩汩鲜血从鼻子、嘴巴、耳朵和胸前酒盅大的伤口里迸射出来，黑红的稀屎从屁眼里喷了出来……金生感到脸上溅上了一些腥睲、凉凉的液体。战士们学着金生的模样踩着战友的死尸快速前进，战友们冰凉柔软的躯体不停的弯曲着、眼珠不断的突起、嘴巴不断的闭合、鲜血不断地从鼻子、嘴巴和耳朵里喷溅着……战士们脚下不断地发出“噗噗”响声，鲜血顺着绑腿流进解放鞋里沁湿了军袜。机枪手张大力扛着机枪深一脚浅一脚紧紧跟着金生，180多的大力是全营制高点，小伙子膀大腰圆充满了力量，大力的鞋里灌满了战友们的鲜血，脚下一滑身子不由得一个趔趄，力大左脚重重的踏了下去站稳了身板，“噗”随着一声闷响一股夹杂着淡淡臭味的腥气扑面而来，大力感到左脚踩进一团滑腻腻的东西，鞋子里灌满了油腻的液体，大力低头一看，身下战友的死尸嘴巴痛苦的大张着，脸上被汗水和泥土涂的污浊不堪，子弹把肚子撕开一个大口子自己的左脚正在肚子里，大力“唔”的一声拼命忍住剧烈的恶心，连忙把脚拔了出来一团血糊糊的肠子被带了出来，大力用力甩动着脚，肠子和一些内脏被甩的满地都是在阳光下泛着紫黑的光。“对不起了伙计，兄弟会为你报仇”大力想着加快脚步冲了上去。战士们瞪着血红的双眼，踏着战友的死尸和鲜血，呐喊着冲上了山坡，这喊声震天动地，这喊声响彻云霄，这喊声惊心动魄，这喊声无比悲壮……</p>
<p>“打”随着阮连长一声大喊，越军的重机枪、轻机枪、冲锋枪一股脑向战士们倾泻着弹雨，子弹如嗡嗡作响的马蜂带着毒刺飞向这群可爱的战士，太阳不忍再看到这场无情的杀戮躲在乌云后面闭上了眼睛。阮连长手中的机枪跟随着金生跃动的身躯，他知道穿四个兜军装的肯定是指挥官，“哒、哒哒”机枪欢快的跳动了几下，三发子弹呼啸着扑上金生，金生刚好向左跃去，子弹穿过衣脚打在大力身上。大力身体猛的一抖，脚尖踮起身子晃了晃，手中的机枪继续向敌人射击，阮连长身边几个越军惨叫着栽倒，脑浆和污血涂了一地，阮连长一惊暂时放过了金生，对准大力健壮的身体扣动了扳机。子弹无情的穿透了大力，带着大力鲜血子弹又打在战士王勇身上，王勇大叫一声身子痉挛的倒在地上，咕噜噜的朝山下滚去，跌落进壕沟里身子伏在战友的死尸上双手痛苦的紧紧抓住战友的裤裆，身子一挺不动了，壕沟里又多了一具解放军的死尸。大力身子被子弹打得转个过来，手中依然死死地抓着机枪，“哒哒”子弹随着身体的转动射向天空。大力的身体在颤动，子弹在向空中怒射，小伙子没有想到自己的生命竟然在这里终结，恼怒、愤恨、委屈各种情绪交集着随着子弹向无情的苍天倾诉者。大力嘭的一声身体砸在地上，胸前血肉模糊，解放鞋随着身体剧烈的抽搐掉了下来，“疼，他妈的，真疼”巨大疼痛是后来一瞬间感到的，大力浑身痉挛了一下，仰面倒在了敌人堑壕前的草坡上。战士李乐乐扭动着身子倒在大力脚边，这个城里的孩子从来没有经历过这麽大的痛楚，子弹穿透了他的肺页，血水从鼻腔和嘴巴里喷溅出来，乐乐拼命抱住大力还在微微抖动的大腿，如同抱住最后一棵救命草，胸前的剧痛让乐乐失去了理智，乐乐张开嘴巴拼命啃咬着大力那散发着血腥、汗臭和胶鞋味道的大脚，咸咸、腻腻、涩涩的感觉混合着唾液和血水在嘴巴里翻腾着；腥臭，像咸带鱼一般的气味刺激着乐乐鼻腔每颗细胞，乐乐的嘴巴死死咬住大力青筋暴起关节粗大，被汗水、血水泡的有点肿胀的脚，再也没有松开，乐乐身子停止了抽搐，灵魂悲壮的在空中盘旋。当战友们收尸的时候，无论如何也掰不开乐乐的嘴巴，乐乐的牙齿已经深深的嵌入了大力的臭脚里。</p>
<p>越军的子弹暴雨般的袭来，战士们一边躲避一边继续冲锋。战士于得水向左前方猛跑几步，突然脚下一空跌进坑里。原来狡猾的越军挖了许多深深的竹签坑，于得水趴着摔了下去，身体被锋利的竹签扎透了，血水从后背露出的5根竹签上喷涌出来，坑底很快血浸湿。战士秦二宝收不住身子也随着于得水掉了下去，幸运的是二宝没有立刻没竹签扎死，只是被于得水后背露出两根最长的竹签戳破了肚皮，二宝悲壮的惨叫着双手握住竹签，颤抖着挺起身子，肠子混合着鲜血从伤口中流出，二宝不甘心就这样死去，他拖着露出体外的肠子挣扎着爬出坑，却被后面冲锋的战士踩断了肠子身子一软又跌进坑里，闭上了眼睛。后面的一名战士也跌进坑里，但是没有被竹签刺伤，很快爬了出来，但刚迈一步，一发子弹击中了脖颈，一道鲜血喷到了半空，战士捂着脖子身子瘫软的栽进坑里，不一会竹签坑就被战士的死尸填满，战士们踩着战友的死尸冲锋，坑里战士们的死尸像冰糖葫芦一样被竹签穿插着把坑填平了，山坡上还有十几个这样的竹签坑，片刻功夫就被战士的死尸填的满满当当，战士们的鲜血灌满了这些竹签坑，又顺着山坡混合着倒在山坡上战士们死尸流出的鲜血，向下流淌，如同一道泛着红光的小河……越军的机枪吼叫着，战士们呐喊着、颤抖着身体纷纷倒在地上，不少死尸顺着山坡翻滚着掉进壕沟，负伤的战友在翻滚着、惨嚎着。</p>
<p>肖营长手中的望远镜在颤抖，牙齿咯咯作响，他看到金生终于接近了敌人的堑壕，枪口的怒火打得几名越军东倒西歪，突然，金生脚尖一耸弯腰抱着肚子倒在了地上，全身都痛苦的弓成了一个半圆形。完了！肖营长见此不由心中一痛。他知道被子弹击中腹部是一种什么样的状况，就算那不是子弹而是一个拳头……只怕是身强力壮的人也禁不起那么一下。更让人无法接受的是，肚子因为不是要害，所以被击中了暂时还不会牺牲，而是要经过相当长的一段时间的痛苦之后才会死亡。这也正是古时腰斩这种酷刑的残忍之处，但他发现金生却挺住了。在望远镜里，肖营长看到金生缓缓伸展开自己颤抖的身子，然后往肚子里使劲塞着什么，接着又用衣服吃力的将肚子绑上。顿时肖营长就明白了，刚才金生往肚子里塞的其实是自己的肠子……。越军的机枪显然是以为金生已经死了，所以很快就转移了射向，这也给了他继续往前爬的机会。金生拖着颤抖的身体往前爬着……爬着……爬到了离越军堑壕大约两米的位置时，两手猛的一撑，双脚使劲一蹬，一下子就跃到越军面前，枪口对准越军喷着复仇的火焰，突然一名越军哇哇大叫着跳上堑壕，刺刀猛的捅进金生的身体，一下、两个……越军哇哇怪叫着，刺刀在金生身上反复着捅戳着，金生那略显单薄的身子随着刺刀的进出扭动着，双手痛苦的捂住胸腹，已经包裹好的肠子彻底的流了出来，金生扑通栽倒在地，死尸滚落进不远处战友的死尸堆里，同时，那名越军也惨叫着栽进堑壕。? ?? ?? ? “冲”王营长大叫一声带领其他所有战士迎着弹雨也冲了上去。</p>
<p>山坡上躺满了战友的死尸，没有牺牲的战士在翻滚、嚎叫着，不少地方战友的死尸成堆成堆的靠在一起像一座座小山，山坡被战士们的鲜血染红、浸湿，不少战士被鲜血滑到，接着又爬起来继续冲锋。战士赵光明大腿中了一弹，身体被打得转过身来趴在一堆死尸上面屁股撅的老高，两发子弹从小赵的屁眼里钻进了去又分别从前胸和肚皮上穿了出去，肠子和被打得粉碎的其他内脏涌出伤口，“啊”小赵一声惨叫身子趴在战友的死尸上不动了。越军的弹雨在倾泻，不少战士惨嚎着、抽搐着倒在山坡上，山坡上死尸越积越多。战士陈国庆来到横在面前的铁丝网前，敌人的弹雨把铁丝网两端封的严严实实无法活着通过，国庆一个虎跃身子拔地而起与此同时一串子弹从小伙子后背穿出，小伙子“哇”的一声怪叫身子重重的跌落在铁丝网上，战士吴斌一个箭步跨了过去但随即被密集的子弹打得胸前血花四溅，死尸栽了下去黄绿色的绑腿被铁丝网扯住头朝下挂在铁丝网上，更多的战士涌了上去，跃起、倒下，战士们如潮水般的涌上来，又如潮水般的退下去，只留下被打死的死尸叠压、倒挂在铁丝网上，战士们的鲜血把铁丝网染的通红。终于，肖营长带领30多名战士踩着战友的死尸越过了铁丝网，跳入了堑壕和敌人展开了殊死的搏斗。</p>
<p>营里的刺杀标兵周丰收第一个跳入堑壕，随即被脚下敌人的死尸绊倒，小周刚想站起来，“啊呀”随着小周一声撕心裂肺的惨叫，一把雪亮的刺刀穿过他厚实的胸脯扎进了堑壕壁上，小周被牢牢的钉住，身体痛苦的扭动着双手想拔出刺刀但是双手只轻轻握了一下就无力的垂了下去，焦黄的尿液散发着刺鼻的腥气慢慢的在地上流淌着，小周脑袋低垂着眼睛大大睁着，鲜血从嘴角缓缓地涌出，他至死也不明白，为啥还没有让敌人领教自己的威风，却被敌人无情的刺刀结束的生命。铁柱感到一股腥风朝自己扑来，身子一缩，一把血红的刺刀擦着头皮掠过，刺刀上的血让铁柱无比愤怒，那是战友的鲜血，铁柱手中的刺刀猛的一挥，一名越军惨叫着捂着喷血的脖颈倒了下去。</p>
<p>当阮连长在山洞开始屠杀时，铁柱只是被子弹擦破了额头，同时把弟弟铁根死死地压在自己身下，小哥俩得以生还。这次小哥俩主动要求加入队伍，战友的凄惨的死状让他们心中燃起了对敌人无比的仇恨，报仇、报仇，强烈的复仇欲望促使小哥俩加入了这场战斗。铁柱一回身发现四名越军挺着刺刀扎向铁根，“弟弟”铁柱大喊一声，一个箭步窜到铁根前面挺起手中的枪。晚了，太晚了，当铁柱挡在铁根身前时，越军的刺刀尖已经触到了铁柱的胸腹，没有给铁柱留下任何机会。“噗、噗”两声闷响，两把刺刀先后捅入铁柱的胸膛和肚子，“啊”铁柱闷叫一声，身子蜷曲着震颤着，鲜血喷了面前的越军一脸。与此同时，身后的铁根也发出一声凄厉的嚎叫，一把冰凉的刺刀捅进了后背，敌人使劲转动着枪身，锋利的刺刀将铁根那颗跳动的心脏搅得稀烂，血从铁根嘴里喷溅着，染红了哥哥的后背，刺入铁柱肚子的刺刀没有停下来，随着越军一声大喊刺刀噗地一声穿透了铁柱扎入了铁根的小腹。铁根再也感觉不到任何疼痛，生命早已离他而去，敌人的刺刀只不过扎进了一副没有生命的皮囊。随着刺刀的拔出，小哥俩身躯蜷缩着倒在地上，铁柱拼尽最后一丝力气颤抖着手紧紧的把弟弟的死尸搂在胸前，小哥俩的鲜血流在一起，“弟弟，来时还要做兄弟”铁柱嘴唇颤了颤，把头轻轻靠在铁根那还稍显稚嫩的脸上，两颗晶莹的泪珠慢慢涌了出来……</p>
<p>大块头李玉良和敌人扭打在一起，死死地把敌人压在身下，双手像把钳子掐的敌人直翻白眼，突然，玉良感到身下传来一阵难以忍受的剧痛，原来敌人的手死死地攥住了自己的睾丸，玉良发出野兽般的嚎叫拼命扭动着身体想摆脱敌人的魔爪，但是双手依旧死死地掐住敌人的脖子。敌人眼睛一翻，舌头长长的吐了出来，痛苦的死去。与此同时，敌人也拼劲全力使劲一攥，玉良两颗核桃般大小的睾丸被无情的捏的粉碎，玉良的眼睛猛的一睁两个烟珠几乎滚落下来，“呜哇”一声惨叫，身子一挺，腥臊的尿液和雪白的精液在鲜血的混合下沁湿了军裤，玉良捂住裆部在地上剧烈的翻滚着、嚎叫着，一把刺刀刺进了玉良的胸膛，玉良瘫软不动了，终于解除了他的痛苦，玉良脸上露出了一缕解脱了快意。</p>
<p>“抓活的”阮连长挥舞着手枪，两名解放军战士捂住鲜血迸溅的胸膛，惨嚎着栽倒在肖营长脚边。此时，肖营长如战神附体，全身被敌人和战友的鲜血染红，挺着已经有点弯曲的刺刀朝阮连长冲来，两名越军突然从背后跃起，一个紧紧用胳膊扼住肖营长粗大的脖子，一个紧紧抱住肖营长的双腿，同时又冲上两个越军分别扭住肖营长两只胳膊，肖营长叫骂着、使用甩动着强健的双臂，踢踹着双腿，猛的大喊一声双臂一合，“啪”两名越军脑袋撞在一起，脑浆迸溅。阮连长见势不好，如果再不阻止肖营长自己也难逃厄运，“啊”的一声怪叫手中的刺刀深深的扎进了肖营长的小腹，肖营长身躯猛的一晃呆在原地，脸上的肌肉痛苦的抽搐着，双手紧紧的攥住刺入肚子的刺刀，抬起头来两团怒火在阮连长的身上燃烧，阮连长被惊的目瞪口呆求生的本能让他哇哇大叫着使劲把刺刀捅进去，肖营长的大手如同钢钳死死地攥住刺刀，阮连长不停的扭动着枪身，刺刀在肖营长手中旋转着，鲜血从指缝中涌了出来，肖营长满脸涨红大手攥着刺刀用力顶住阮连长的力道，两个人僵持着，最后肖营长感到一丝头晕，手上的力道减弱了，阮连长趁机把刺刀深深地扎了进去，“噗”一声闷响，肖营长眼睛猛的又睁大了一圈，“啊”阮连长使出全身的力气猛的一轮枪身，“哗”刺刀闪着寒光扫过肖营长的肚子，一道红光从长满黝黑体毛的肚皮上闪过，随即鲜血如同瀑布般流淌下来，鲜红的肠子随着刺刀划过的方向抛洒出来，肖营长身子猛的一哆嗦，双腿一软身子重重的摔在地上，倒在自己的那摊肠子里。同时由于被越军扼住脖子，窒息的痛楚让他粗大的阴茎完全勃起，随着肠子的涌出，肖营长的鸡巴猛烈地颤抖了，白雪的精液如纷纷的雪花从紫红色的马眼里喷溅出来。肖营长趴在肠子里，扭动了几下身体，喉咙里发出一阵嘶哑的声音，不动了，精液还在继续喷发，混在身下的血水里，渗入了异国的土壤里。</p>
<p>阮连长瘫软的坐着，吸完一颗烟后来到山顶环顾着四周，浓重的血腥味呛得他不由得打了几个喷嚏。此时太阳从云层后探出头来，依旧灿烂的阳光照在阵地上……全营四百多名解放军战士乱七八糟的堆在山坡上，各式各样的姿态，让人匪夷所思的姿势，倒在山坡上。依然有不少负伤的战士还在或高或低呻吟着、求救者、抽动着，或者艰难的向山坡下爬着。山坡上被浅红、深红林林总总各种的红覆盖着，死尸穿的绿军装早已变成了暗红色，泥土喝足了战士们的鲜血在阳光下冒着油光。一滩一滩的死尸堆在一起，摞在一起，四肢蜷曲着、伸展着，但是战士们大多数都是头朝山坡躺倒着，不少战士依然手中紧紧抓住钢枪，有的至死保持着射击姿势，冲天的血腥味道充斥着旷野。</p>
<p>这就是中国军人，这就是最可爱的人，为了祖国、为了民族流进最后一滴血，横尸沙场，暴尸异国。解放军的品质，追踪于昆仑、太行；解放军的气魄，朔源于长江、黄河。那所向披靡的一往无前精神，那英勇顽强的硬骨头作风，是解放军的风度！每一个战士，站起来是一座摩天接云的山峰，躺下来是一座不可逾越的界碑。此时山风乍起，吹得树林呜呜作响，仿佛无数个忠勇的英魂在呐喊。</p>
<p>战争的法则就是胜利者依然站着，失败者早已倒下。不一会，活着的越军三三两两来到山坡。凄厉的枪声不断地响起，有的越军干脆用刺刀捅进战士的身体挑出肠子，手无寸铁的伤员眼睁睁看着子弹打进身体，刺刀穿透胸腹，敌人杀戮终于停了，山坡上除了风声再也没有一丝响动，四百多名壮士就扎样静静的躺在山坡山，等待着魂归祖国。不少越军开始在死人堆里翻检着，看有什么可以拿走的物品，有的越军扒光死尸衣服脱掉解放鞋，不少战士裸露着身子。有的越军为了发泄心中的仇恨，手中的刺刀狠狠捅着战士们的死尸。这些战士都是北方人，鸡巴和睾丸自然比越南人的粗大，几名猥亵的越军嬉笑着，用刺刀割下战士死尸的鸡巴，划开阴囊挤出睾丸，或者狞笑着对着死尸撒尿，腥臊的尿液灌进战士的嘴巴和破开的肚子里；有的越军脱下裤子露出鸡巴，脱掉身材高大肌肉健硕的战士的裤子，把鸡巴捅进战士已经松弛冰凉的屁眼，呼气呼气插着，不久纷纷闷哼着趴在战士死尸体哆嗦起来，肮脏的精液射入战士体内，又满意的寻找下一个目标…… 阮连长满意的看着这一切，抬头看了看已经偏西的太阳，集合起队伍压着五花大绑的郭连长向大山深处转移了，从此，郭连长人间蒸发一样，永远的消失了。</p>
<p>阵地上一片狼藉，百十名魁梧的战士尸体被扒光，皮肤惨白的躺在地上，还有不少战士的胯下血肉模糊，十几个几战士趴在地上，屁眼里被越军捅进了树枝，五六个战士被倒挂在树上，死尸在风中飘荡着。</p>
<p>太阳忠实的执行者他的使命，第二天依旧把满腔的热忱投向大地。越南这地方，白天三十几度的高温加上潮湿的气候又加速了尸体的腐烂。才一天的时间，战场上就是臭气熏天。随着气温的升高战士们死尸逐渐变成了灰色、黑色，亚热带气候使尸体膨胀，肚子高高地鼓起，衣服涨开了，许多变成了奇形怪状的样子。成群的绿头大苍蝇在死尸上嗡嗡的飞舞着，欢快的爬行这，在鼻子、嘴巴、耳朵和破开的肚子里钻来钻去，肥大的蛆虫打转翻滚着。两天后，十辆解放卡车停在山前，十几名头戴防毒面具的战士跳下车来开始往车上搬运尸体。每辆卡车上都高高堆着战士的死尸，摞在车厢后面的死尸，四肢僵直的伸出车外，随着车辆的行进摇晃着，仿佛在对美好生活的挥手道别，一条用血水、肠子、军帽、武装带、解放鞋、绑腿等物品铺就的小路延伸着、延伸着……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>临时交警做三天 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5015.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:29:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e4%b8%b4%e6%97%b6%e4%ba%a4%e8%ad%a6%e5%81%9a%e4%b8%89%e5%a4%a9-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%a9%ac%e6%98%8e%e7%8e%8b/</guid>

					<description><![CDATA[序 我叫马长雪,16岁,初三毕业生,爱号是打篮球,所以有1.88的身高,虽然跟爸爸的1.95比起来还&#8230; <a href="/2018/10/05/5015.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">临时交警做三天 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>序<br />
我叫马长雪,16岁,初三毕业生,爱号是打篮球,所以有1.88的身高,虽然跟爸爸的1.95比起来还差得远,但我还有得长,会努力的!<br />
我的爸爸是一名交警,365天每天从早上6点开始到晚上18点都是他在守护那最重要的市中心交通枢纽,对此我敢到无比的敬佩,特别是父亲在现在7月中分最热天的时候还带着沉重的交警帽,厚实的白手套与挺拔的长马靴的精神,更是五体投地 就在想象之余,身边熟悉的铃声忽然响起&#8230;..<br />
&#8220;长雪,你在哪啊,快来第一医院,你爸爸住院了!&#8221;<br />
&#8216;什么?!好,我马上到!&#8217;<br />
病房中<br />
&#8220;爸爸!妈妈,爸爸怎么会这样&#8221;<br />
&#8220;不要慌&#8230;.听医生说&#8221;<br />
&#8216;他患的是严重性中暑,需要住院休息三天,这三天不能见阳光,周围温度必须在25度以下,否则会感染上身心与脑部,更严重的会波及生命!&#8217;<br />
&#8220;天啊&#8230;.&#8221;马母一天这段话,立刻昏了过去,这时,交警部的长官们来了<br />
&#8220;我听到马先生住院的消息&#8230;现在它没事吧?&#8221;<br />
&#8220;没事,只是需要休息三天就会好&#8221;<br />
&#8220;啊?这怎么行&#8230;.就在后三天之内省级指挥部会来检查交通,而我已经把所有交警人员的名单与个人详细资料交上去了,这可是决定了我们市的命运得啊&#8230;这可怎么办&#8230;&#8221;<br />
&#8220;不如&#8230;让我去顶替我爸爸吧,我和他身材差不多,样子也蛮像,再加上平常无聊时我有熟读爸爸的交通资料与书籍,我也懂不少交通的问题,这次的事件如此重要&#8230;&#8230;所以,让我去帮爸爸吧&#8221;<br />
&#8220;可是&#8230;.交警是很苦的,我怕你承受不了,再说,你对交通也不熟悉&#8221;<br />
&#8220;不,爸爸经常在家里讨论交通的问题,对于那些交通的问题我还是懂很多的&#8221;<br />
&#8220;&#8230;&#8230;&#8230;..&#8221;<br />
&#8220;就让我去试试吧,也是为了全市的光荣!&#8221;<br />
&#8220;好吧,我明天会让另一个长官在附近的街守着你,你有什么不懂的可以问他,只有这三天哦,衣服手套靴子什么的你可以用你爸爸的,至于你妈妈,现在这个样子,看来也需要休息一下了,我们会帮你照顾他&#8221;<br />
&#8220;恩,谢谢&#8221;<br />
今天晚上,我一个人在家里,十分兴奋,因为想到明天就可以与爸爸做一样的事了<br />
待续&#8230;..<br />
第一天<br />
那一天，我根本没有睡着。因为我是带着白手套，马靴和交警帽睡的。</p>
<p>终于到了那天，我6点钟便起来了，来到了交警大部，<br />
“你就是老马的儿子？”<br />
“挺高的嘛，真不错。”<br />
“果然和老马有几分相似。”<br />
“一般人还认不出呢。”<br />
大家对我议论纷纷，这时，队长的一声怒哄，大家就都停止了愤怒。<br />
“这里不是动物园，是交警大部队！”<br />
“……”大家停止了议论<br />
“小马，你会骑摩托吧，一会跟着我走，老马守的路是人来往比较多的上海路，这位是小路和老德，他们就在离你不远的北京路和南京路，有什么不懂的可以去找他们，有空的话我会去那找你的，现在这么热，还要你跟我们一样，戴着这么厚的交警帽，还有马靴和白手套，真是辛苦你了。”<br />
“不辛苦！我觉得，能做和爸爸一样的事，是很光荣的，一点都不辛苦！”</p>
<p>——————南京路<br />
站上马路的中央，腰间插着传呼器与警棍，穿着制服，马靴，白手套，交警帽，嘴里挂着口哨。。。。这一套梦寐以求的装备，我终于穿上了，我异常的紧张，神情不安，于是刚上岗就出了些名堂，还好不大。<br />
早上的交通还是蛮好梳理的，到了中午。<br />
七月的天气果然不是盖的，骄阳似火，晒在我的身上，我感觉好热，好热，特别是脚上与手上，由于我脚汗与手汗特别茂盛，白手套到了中午就让我染湿了，并带了一些污垢，脚底更猛，即使我穿上了筒很高的纯白棉袜，也吸不光我脚里的汗，那时我感觉我的马靴几乎都可以滴出水了。于是，我脱掉了一只白手套，就在那时，队长走了过来，用戴着白手套的手握住拳头，迅速往我肚子上一击。<br />
“我还以为老马的儿子是个什么了不起的家伙呢，原来也就如此，操，这样的热都忍不住！！”<br />
“我……”<br />
“我告诉你，白手套就是交警的一切！没有白手套，就不能给以人们眼神上的醒目，这样就有可能产生交通事故，而且白手套又是交警的精神象征，是交警的世界纹章！在以前的交警大队训练时，我们是一年四季包括洗澡上厕所吃饭睡觉通通要带着白手套的，即使脏了都要马上换新的，不管做什么事都要带白手套，你知不知道那意味这什么？白手套就是交警的一切！”<br />
“……”<br />
“现在，你他妈的只有两个选择，要么给老子带上白手套，要么就给我滚，我宁愿城市受罚，也不要让个不懂这最基本的交通规则的人来害死广大群众！”<br />
“对不起&#8230;我立刻戴上。”说着，我带上了白手套，继续我的工作。队长走了，我的肚子还有点痛，但队长的话提醒了我，我是一名交警，现在是，以后也是，我不能脱掉白手套，他是我的一切。我回头看看我戴着白手套的双手，看着上面的三条线，闻了闻，有汗味，蛮臭的，但我不会脱了，至少这三天，我要一直带着，绝对不脱掉。</p>
<p>——————中午，我们几个交警在一起吃饭<br />
我注意到了，只有我和队长还有老德是带着白手套吃饭的，而其他人都脱掉了，于是，我好奇的问了<br />
“哎，小路，队长有教过你白手套的重要性吗？”<br />
“有啊。”<br />
“那你们吃饭时为什么不戴？”<br />
“吃饭时弄脏了怎么办，时间紧迫，总不能回到交警大队去换吧，而且吃完了饭要洗手，总不能带着白手套洗吧，等下带着湿湿的白手套上岗，那才辛苦呢。”<br />
“那为什么队长一直带？”<br />
“大概是训练时习惯了吧，听说他们训练的那一年一直要带着白手套，不准脱的，其他的我就不知道了。”<br />
“……”<br />
我似乎感悟到了什么。<br />
——————下午，我的脚受不了了<br />
终于&#8230;.我的双脚输给了炽热的天气——我的脚好难过，里面浸透了汗水，我想换上往日穿的运动鞋，或是篮球鞋，即使一样是很多汗，但最起码脚踝上不会有。。。<br />
于是，我去找了在南京路的老德，看起来他蛮和蔼的，应该会和我换。<br />
“老德叔叔。”<br />
“小马，是你啊，怎么样，有什么问题。”<br />
“老德叔叔，我的脚好热，里面有好多汗，我穿了纯棉袜都吸不光啊，太热了，而且这靴子不合脚，我是48码的可是父亲却是47的，而且我穿的是纯棉袜，穿上去了却特别的紧，所以汗特别多，非常难受，能不能换掉。。”<br />
这时，老德戴着白手套的手往我脸上给我一拳。<br />
“哼，老马的孩子原来是这样，太让我失望了。”<br />
“怎么……”<br />
“你知道我们交警日日夜夜穿着这样的高筒硬皮马靴是为了什么吗！坚硬挺拔的马靴，象征我们积极向上，毅力不倒，搏击斗强的男人的阳刚精神，是不可以褪去的，就在以前的军官军阀，还有仪仗队一样，他们象征这国家，而交警的马靴象征着一个省，一个市，一个区，乃至一条路。如果你要成为交警，你就必须忍，忍，忍！就算汗水从靴子里溢出了你都要忍，绝对不能脱，一定要穿着。我的靴子里何尝又不是汗水，在7月最热的时候穿靴子每个人的脚上都有汗水，慢慢习惯就好了。记住，白手套和马靴和交警帽，都是交警的一切，至少在上岗期间是不允许脱的！”<br />
“……我知道了，谢谢老德叔叔。”<br />
于是，我回到了上海路，我又一次体会到，为什么交警为什么要配上这套装备，才能在马路中央指挥前车万人。<br />
——————晚上，我们的任务结束了，我们回到了交警大队。<br />
“老德，今天我老婆做了好菜，你们一起来我家吧，小马，你家也没人，今天也来我家吧。”<br />
“不太好吧。。。麻烦队长。”<br />
“不麻烦，你是老马的儿子，就是整个大队里的未来之星哈，来吧。”<br />
他这么说了，我也不好拒绝，于是，我和他一起到了队长家去。这时，我发现，老德和队长依然没有脱掉白手套，当然我也不能输给他们，我也没脱。<br />
——————队长家<br />
“阿姨好。”<br />
“是小马丫，辛苦了，来，把帽子和手套脱了放着，准备洗手吃饭了。”<br />
我摘下交警帽，正准备脱白手套时，被队长哄到<br />
“不许脱！”<br />
“……”<br />
“老公啊，人家小马是新时代的交警，不要以你们旧时代的交警的训练方式来训练他好伐。”<br />
“哼，你懂什么，以前的训练方式让我们这么多年站岗从没中暑过，你看看现在的新交警，切。”<br />
“好了不跟你争了，我们吃饭，吃饭的时候总可以暂时脱一下吧。”<br />
于是，我脱掉了湿漉漉白手套，放在帽子里，洗了手，上桌吃饭。<br />
“阿姨做的菜真好吃。”<br />
“谢谢&#8220;，那多吃一点。”<br />
我注意到了，队长在吃饭时依然没脱白手套，老德也没脱，为什么呢。<br />
——————晚饭过后，大家准备去洗澡。队长家很大，有四个浴室，我们打算一起洗，那时，我们在脱靴<br />
“小马，这个是脱靴器，给你用。老德我们去隔壁房间脱。”于是，他们两走了隔壁房间，我端详着脱靴器，不会用，毕竟是第一次穿靴，想不借助脱靴器自己脱靴子，结果没想到，怎么用力，怎么使劲，靴子都脱不下来，哎，我48码的大脚果然对这46码的马靴“残忍”了一点。真当我盲目时，听到了隔壁的叫声。<br />
“啊&#8230;轻点&#8230;”<br />
“干！快给劳资脱了！”<br />
…………<br />
“干&#8230;把我的白袜子也脱了，用嘴！”<br />
“&#8230;..队长。。。小点声&#8230;.小马在。”<br />
“……”之后便没有了声音，就只听到了一些好象马靴踩人的声音。于是我到隔壁房间去，看到老德在一个人脱靴，队长脱好了靴子站他旁边。<br />
“队长&#8230;我不会使脱靴器，能不能&#8230;”话音未落，我闻到了一股超级臭的味道，简直无法想象那有多么臭，就像十年没洗的袜子和洋葱大蒜臭臭花生姜辣椒再加黄鼠狼屁一样，都无法形容出那有多臭。队长也有了反应，马上用戴着白手套的手给老德脸上打了一拳。<br />
“操！这么臭的脚，你他妈的在家里干吗啊！”<br />
“……”<br />
“小马，怎么了，怎么还没脱靴子？？”<br />
“这个&#8230;对不起，我不会用脱靴器，能不能&#8230;”<br />
“老德，去帮小马脱靴，我先去洗了。”<br />
“好。”于是，我和老德在那个房间里，他在帮我脱靴，尽管那房间很臭，但开了窗户，也好多了。<br />
“恩&#8230;.好紧&#8230;小马，你的马靴怎么会这么紧啊。”<br />
“这个&#8230;因为我的脚48码，我爸爸46码，所以穿小了。”<br />
“好象不止这个原因&#8230;你的脚有点浮肿，小腿这里。”老德捏了捏<br />
“啊&#8230;痛，对不起，请你帮我脱了吧。”<br />
于是，老德使出吃奶的劲，用力脱，我也用力摆脱这靴子，好痛，我感觉到了，经过蛮长的时间，第一只靴子终于脱下来了，我的白袜子也被汗水染成了黄袜子，靴子里尽是汗，一股浓郁的脚臭味出来了，但没老德的那么严重。<br />
“呼。。。。”<br />
这时发生了一个奇妙的举动。<br />
老德抱起我的脚，舔了起来！<br />
“老德&#8230;你在&#8230;啊。。。。”<br />
“…………”老德没说什么，继续帮我脱另一只靴子了。之后，我们一起洗了澡。<br />
——————洗完后，老德和队长又穿上了制服，马靴和白手套也穿上。<br />
“老公，我有点事先出去，你们先睡。”<br />
“好。”<br />
于是，我们三个人一起进了卧室，队长的床是双人床，由于礼节，我和老德睡在了床上，队长打地铺。忽然，我闻到了一股非常臭的味道。<br />
“又来了这味道&#8230;.这么臭。”<br />
“干！老德，你他妈的香港脚还敢到处乱现，臭死人了知道伐！给老子穿上靴子。”<br />
“……”老德二话没说，把靴子穿上了。<br />
“队长，老德，你们两睡觉不脱靴子和白手套的吗？？”<br />
“小马，需要我重复一遍？要是你觉得不舒服就把马靴也脱了吧，我们两是不会脱的。”<br />
我没有理他们，就这样睡了，我很累，所以很快就睡着，之后被莫名的呻吟声惊醒，于是，我侧着身子，借着皎洁的月光，往下看，没想到。。。。<br />
“啊&#8230;队长，小马在呢，今天就算了吧&#8230;”<br />
“哼，我也想这么说，可是谁让你他妈的今天想给老子脱靴了，要是没脱今天还打算放你一马的，现在，想求饶？没门！”<br />
“！！！”我大吃一惊，赶快闭上眼睛，不敢看下去，谁知，他们的叫声越来越大，我也不小心的用眼睛瞄了几眼&#8230;<br />
老德的衣服被拔开了，队长的手一只伸进老德的裆部，一只在捏乳头，老德却毫无反抗。<br />
“啊&#8230;.不行&#8230;.我存了3星期的精液呢&#8230;不能射&#8230;太多了，内裤跟制服裤全会湿一大片的，求你了队长，不要啊。”<br />
“哦&#8220;`原来存了这么多精液啊，再不搞出来一会溢了就浪费了”说罢，他用戴着白手套的手更用力的抽送了<br />
“快住手&#8230;&#8230;..不要啊&#8230;&#8230;.我要叫了&#8230;&#8230;..”<br />
队长抓起老德的两个蛋，用力的捏：“你他妈的敢叫，老子废了你蛋！再说了，那件秘密，我还没告诉其他人呢，你想被他们知道？？”<br />
“……”老德没说声了，队长就越来越起劲，抽得更猛<br />
“快！干，你他妈的，快给老子射出来，真鸡吧没用的东西！”队长的另只手也不捏乳头了，放下来捏老德的蛋蛋，老德的喊声也越来越大，体温越来越高，土龙越来越硬，龟头越来越红。<br />
“不要&#8230;.啊&#8230;.要射了&#8230;完了&#8230;.明天&#8230;不行&#8230;住手&#8230;.啊！！”<br />
队长立刻把手拿开，生怕老德肮脏的精液射到队长洁白的白手套上，老德也立刻随手拿个样东西挡着，把他存了三个星期的精液满满的射在了里面，一波又一波，老德脸上露出了舒爽的笑容，可是不过一会他的脸色又变了。<br />
原来他把他的精液射在我的长筒马靴上！<br />
“完了&#8230;.小马的马靴里，全是我的精液，怎么办&#8230;”<br />
“干！你他妈的白痴啊，我家里又没有马靴了，这下可怎么办！你要人家小马明天穿着装有你肮脏精液的马靴去上岗吗！！”<br />
“&#8230;&#8230;。”<br />
“你他妈的给我全吃了！”<br />
“&#8230;..那很脏的啊！”<br />
“干！你他妈的以前吃老子的都没半句话，现在吃自己的还有理由了？快吃，不然我把小马叫醒，还要把那件事告诉你认识的所有人！！”<br />
“&#8230;我吃&#8230;”<br />
我一惊，他拿起了我的马靴，把射在里面的精液往自己的嘴里倒！那时，还听到了队长奸淫的笑容。<br />
“还没吃干净呢，干！”<br />
“……”<br />
队长站了起来，拿起了我的交警帽，把里面的白手套拿了出来，丢给老德。<br />
“用这个擦干净，然后在嘴巴里含一夜，快做！”<br />
“……”<br />
老德没有怨言，照做了，天啊，我的马靴和白手套！完了，明天可怎么办&#8230;.<br />
“哈哈哈哈哈&#8230;”<br />
正当老德想躺下睡觉时，队长的笑声停止，一把抓起老德。<br />
“操！就想睡啊，老子还没爽呢，给我搞！”队长解开了裤子，露出早已巨大的土龙。“用嘴含着！”<br />
老德二话没说，含住了队长的土龙，抽送起来，不时还听到队长连连的淫叫声。<br />
“干&#8230;操你妈&#8230;.口交功夫这么差&#8230;一点感觉都没，给老子快点速度，用点力&#8230;不然&#8230;”<br />
老德听到，立刻加快了速度。<br />
“干&#8230;..快&#8230;快&#8230;”我躺在床上，看着这场戏，突然惊觉，我的土龙也涨大了。<br />
“操！不要你了，老子自己搞！”队长一手把老德推开，用戴着白手套的手自己手淫，两只手一起搞，戴着白手套手淫的效果还真不赖，队长的高潮马上就来了。<br />
“啊&#8230;老德，不准躲，长开嘴&#8230;我要射了&#8230;”<br />
“啊！”<br />
队长射了，大炮在了老德的嘴里，脸上，身上，头发上，甚至远到我的床上，到处都有他的精斑。<br />
“啊哈哈哈&#8230;不准去洗脸，就这么跟我睡！好了..睡觉！”<br />
老德没说什么，就这么睡了。<br />
我越来越好奇队长说的是什么秘密了。猛的一发觉，我的手居然在摸自己的鸡吧。不行不行，我还是处男呢，第一次要给心爱的女人。想到这里，我就停止了自摸，迅速睡着了。<br />
第二天（上）<br />
————————梦中，我穿着交警服，马靴，白手套<br />
“小马，其实。。。。你穿着制服，马靴，白手套，真的很帅，比你爸爸当年还帅。”<br />
“是吗？那真是谢谢了。”<br />
“所以。。。。。我。。。我。。。”说罢，他冲上来，把我压到地上，双手抓着我戴着白双套的双手，舌头在舔我的马靴<br />
“晕。。。这。。。。这。。。啊！！！”<br />
我第二天的交警生活以这个梦开始了，我被惊醒，发现我在床上，是队长的床，很好，我的脑子晕晕的，门口传来洗漱声，大概是队长和老德在洗漱吧，我起来，穿上了衣服，正当我准备穿袜子时，想到了昨天晚上发生的事。。。。<br />
“里面有老德的白色液体哎。。。。怎么办。。。”<br />
我拿手伸进去一摸，发现，原来我把我的白色袜子塞靴子里了，白色液体全部在袜子上！昨天被我穿黄了的白色棉袜，又染上白色液体，越发黄色了，我二话不说，抽出来，往窗外一扔，但没穿袜子的话，我又不能穿靴子，怎么办呢？<br />
于是，我随便打开了队长的一个抽屉————天啊，里面竟然全是白色棉袜！<br />
…………………………<br />
我不自觉的沉默了一会，然后，我开始选起来。这些白袜子，全部是新的，一双双雪白耀眼，但都是超过24cm长的。我翻来翻去，终于翻到了我想要的东西————一双46cm长的纯白色LOGO足球袜！二话不说，我拆开了包装，马上穿了起来，一直穿到了膝盖那，下身也坚硬了。<br />
“小马！”<br />
“来了！”我没有时间欣赏了，迅速关上抽屉，穿上长裤，以免让队长知道我穿着他的白袜子，然后吃过早餐，穿上马靴，上岗去了。<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-南京路<br />
七月酷热的阳光撒在我身上，汽车，公交车，摩托车，来来往往，并不停的排放着废气，我举起一只戴着白手套的手捂着嘴，另一只手指挥着交通，想想当年，爸爸也这个艰辛的做过。<br />
热汗撒满了我的全身，温度大概超过了40度吧，但我还受得了，打篮球的人这点温度与热汗都受不了还怎么混。。。？<br />
终于，下班了<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-交警大队里<br />
我乘着老德的摩托回到了交警大队里，各路上的交警们也都回来了。<br />
门口有一个红色的大桶子，他们有秩序的走过去，嘴里互相说着什么，一个个伸出戴着白手套的手，解开扣子，脱了便扔进去，然后往里面走了。<br />
老德走了过去，解开了白手套的扣子，脱下俩，湿漉漉的，还染上了一点黑，扔进桶子里。我往里一看，全是湿漉漉的要换洗的白手套，正当我要脱了白手套时，队长出来了，吓得我立刻缩了回去。<br />
“小马，你第一次来这，这个桶子是他们放换洗的白手套的，有人专门替咱洗，但我们的不用，因为我们和他们用的不一样呢，等下弄混就不好了，警队有发的，可是我和你爹的早把统一发的带坏了，哈！来，里面是更衣室，我带你到老马那去。”<br />
“摁。”<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;更衣室<br />
看大这时，我的下体立即硬了————与其说是“更衣”室，不如说是“脱靴”室，大家有脱靴器的在用它脱靴，没有的，两个人互相帮忙脱，还听到他们小声抱怨：<br />
“妈的，这么热的天，居然要穿皮靴，还让不让人活了，想让人中暑啊！”<br />
“就是”<br />
“我的靴子里尽是汗，袜子都湿了”<br />
“我的靴子里都可以养鱼了。。。”<br />
。。。<br />
穿皮靴值勤是我们城的一道规矩，为的就是宏扬艰苦耐劳百折不挠的奋斗精神，同时穿起阳刚帅气的马靴，看起来也精神多了，只可惜脚下受委屈了。<br />
但有名文规定，但毕竟不是旧社会了，总有些小家子气的男人受不了苦，换皮鞋穿，可是这段执勤检查时间，也没人敢这么做，以前他们可不这么听话。<br />
“这个就是老马的箱子，你有钥匙吧。”<br />
“摁。”<br />
我打开了箱子，呵，没想到爹还留了运动装在这，短裤背心，篮球鞋，但居然没有留袜子。我心想，怎么能让队长看到我穿他的那双纯色超长足球袜呢，于是想支开他自己换。但是，他立马蹲了下来，戴着白手套的大手抱着我有点灰的皮靴就往外拽。<br />
“队长，你做。。。什么，我自己来就好。”<br />
“没事，老马他没脱靴器呀，以前就是我帮他脱的，没关系。”<br />
不好再说，确实这小我2码的长靴我一个人也没办法脱了，被看就被看吧，他叫我随便挑的。于是伸伸腿，配合他脱。他脱的有点吃力，一会，我感觉到靴尖触碰到他的脸颊，大滴的汗滴落在靴子上，不爽，更用力的伸了伸，踏在他脸上，心里一阵满足。第一只靴子脱下来了，同时雪白的长袜紧裹着的我的小腿散发着诱人的脚香也展示在他面前，湿湿的，混杂着直男气息的脚味在汗水的加料与长筒马靴的加护中，那气味更胜过更衣室内所有男人的味道，袜底袜头全有点黄，不知是汗渍还是昨夜留下的精液弄的，队长看着我的脚，很是陶醉，一直捧着没有放下，头还不断往前伸，蹭着我的脚，我清楚的感觉到他呼吸的气息，他的下体也发生了明显的变化。<br />
“队长？”<br />
“啊！”队长被我突然一喊，显然吓到了。<br />
“妈的，真臭，我操！”说罢他把我的脚扔到一边，“另只，快点。”<br />
脱另一只时两个人都不敢轻举妄动了，迅速便脱好，我直接把脚望高帮篮球鞋里捅了。队长站起来时，好象有点站不稳？肯定不是，他又半蹲了下去，借着夕阳的余晖，他下体的凸起清晰可见。<br />
“快穿好回家吧，等下要开个会，你就不用参加了”<br />
“那，你呢？”我的眼看着他极力想隐藏的怪异下体。<br />
“。。。。。我去开会了，明天记得早来，拜”队长快速离开。<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;以下以队长为第一人称<br />
“我操。。。吗的，那小子。。。居然穿我特别网购的白色情趣超长男袜，还穿得。。。。那么。。。性感。。。还有那脚味。。。太。。。太棒了。。靠。。。更硬了。。。忍不住了，去厕所。。。。”<br />
公共厕所已经关门了，但这里对交警是免费使用的，因此他直接破门而入。<br />
快速的走了进去，周围没人，都七点了嘛，我飞快的解开皮带与武装带，释放了压抑好久的粗龙终于抬头见天日，直顶苍穹，坚硬如铁，我带着白手套的双手，一只上下套弄着土龙，一只上下抚摩，捏一下乳头，捏两下肉丸，心思早就抛到九重天上去了。<br />
“啊。。。太爽了，小马，穿大马靴的脚踩我，踹我，践踏我！我是你胯下的狗，你的性奴，处罚我，用高傲的大马靴用力踩我，踩爆我的蛋，踩我粗硬的骚棍。。。啊，让我舔你的靴，吃你锋利的马刺，用嘴脱您的大马靴，性感好看的白色长袜，迷人的脚气，啊。。。爸爸。。求你，最后，插爆我！！！啊！！要射了！！！主人！！！爸爸！！！我求你，贱奴我忍不住了，要射了！！射了！！！”</p>
<p>就在这时，戏剧性了一幕发生了，小马就在背后！第二天（下）<br />
就在这时，突然有个人拉我回头，我沉浸在手淫的快感中，隔着白手套的抚摩使我十分舒服。就这么一回头，我整个人都惊呆了，但已锁不住下体翻腾倒海的精军，下意识拿手向前一挡，双手往粗龙的龙口那捂着。。。。顿时，全身抽搐，大量的精军喷涌出来，却射不远，停在我的白手套上，但一波波的快感与精军强烈的冲涌使我抵挡不住，最后几波，到处乱射，射在地上，墙上，我黑亮的马靴上，还有……他的身上。射完后的我一阵空虚，差点倒下，他扶住了我。<br />
“我。。。。”我望着我戴着白手套的双手，上面沾满了精液。靠，这么多，几乎整双手套都湿了。<br />
“这么想做我的奴吗？摁？贱狗？”<br />
我红着脸，不说话，太尴尬了……<br />
“你射在了我的衣服上，确定不要弄干净吗？”<br />
我定睛一看，真有，还不少，于是俯下身去擦，可是白手套上的精液更多，这一擦，又擦，反而更多精液在他的衣服上。<br />
“贱狗！”<br />
他大叫，我着实吓着了，硬筒齐膝马靴再也撑不了我的奴性，我跪了下来，帮他舔干净衣服上的精液。<br />
“7点半了，还不开会吗？”他拿穿着高帮篮球鞋的脚抬起我的下巴，我还不断的舔着他的衣服，舔完还贪婪的吮吸着，抿了抿嘴，似乎回味无穷的样子。<br />
“我的白手套全湿了……”我站了起来，将释放欲望后仍然坚韧不拔的老二强行塞回裤裆内。<br />
“用我的吧，”他把他的白手套扔给了我，上面还有他的汗味，很香。“不过，明天要带你家里最好的一双还我，听到了没？”<br />
“我……不，狗知道了。”<br />
“狗是不会说话的。”<br />
“汪，汪……”我叫着，拼命点头。<br />
“戴上，滚去开会吧！”<br />
“汪。”<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-大会上<br />
会上我根本什么都没听进去，双脚笔直一动不动，着白手套的双手紧紧握住，不断的扭动身子，感情身下的硬物还是无奈肿胀的，难受死了。<br />
大会结束后，我恍惚的走着，突然觉得自己好贱，身下的肿胀感已经没了，突然，一个人拍我，是帅帅的新兵小黄。<br />
“大队长，怎么啦，刚在****？”<br />
“没，怎么这么说呢！”<br />
“那怎么会哦，你看，你靴头上亮亮的一团是啥？”<br />
我低头一看，糟了，是精液，赶紧弯下身去擦。<br />
“放心吧大队长，我不会和别人说的，就是下次****时要小心呀，整理干净才出来，别因为要开会而太仓促搞得这样，要是别人发现你就死定啦！”<br />
“……”我脸红，不语，擦好后迅速走开，完了，又擦在白手套上了，又要留痕迹了，看来要把家里那双珍藏版手套给小马了。<br />
于是，骑上摩托，乘着月色回家去了，不知不觉，下体又硬了。第三天（上）<br />
已经过了0点，队长还是难以入睡，另一头的小马，却早已进入甜蜜梦境。</p>
<p>早上，队长准时到了交警大队，给予了小马一双十分精致的白手套，扣子上纹有K，是KING，王者的意思。手套很长，但因为小马手长，所以被小马戴得十分充实，整只手被捂住的感觉真不错；为了防止手套滑落，小马特意将手表戴在手套外面，借以固定住。<br />
昨天开会，重点只有一个：明天中央派人来检查，明天一切做出最好的标准，得到中央赞赏的大大有奖。<br />
在出去巡逻前，小马只对队长说了一句话。<br />
“晚上我去你家，记得洗干净接待我。”</p>
<p>上午，风平浪静。</p>
<p>今天中午吃的不好，只啃了两个面包后便匆忙上岗。因为，很快就有中央领导的人来检查了。<br />
七月中的天气依然十分酷热，火辣辣的太阳照射在每个交警的白色警帽上，来来往往的汽车不断，汽车尾气醺湿了警服，醺黑了雪白手套，醺脏了黑亮的马靴。<br />
一串口哨声，有人反向开车了，小马走过去，要求他出示驾照。司机不肯，还与之纠缠。原本纠缠这个么是很正常的，可如今烈日当空，汽车还在不断的排放着热起；小马头上的汗一滴滴往下坠。<br />
于是他也不管了，直接趴在车上，拿起笔与本子，开罚单。<br />
见此情景，司机立刻下车赔起了不是，还准备拿红包塞给小马。<br />
“贿赂交警，罪加一等，拿好，三天内自觉赔偿。”<br />
可是，小马戴着已经半湿了的白手套，怎么也撕不下罚单来，可是又不能脱了，形象在这，而且手表还挂在上面呢，正当他有点纳闷时，传来一阵掌声。<br />
原来，这车只是来试探交警们的，是中央领导们故意的。<br />
之后，周围的交警发现这里有异状，也一起赶来，问了个前后经过，也对小马的行为大之赞叹，前后鼓掌。<br />
来了一个女人依次给交警们发水，接了之后，铃铛要纷纷与之握手，交警们解开扣子，摘了白手套，擦了擦手汗，与之握手，队长也不例外，只有小马，是戴着白手套与领导握的。<br />
不脱的原因有两点，一是他想凭什么要脱啊，刚才还害我那么惨，吹了半天的“暖气”，都快中暑了；二是手汗实在太多了，而且这双高级的白手套紧紧的包裹着手，扣子也十分的牢固，加上手表，三重保护，就摘不下来了。很快，就轮到自己，也没时间脱了，不想了，直接戴着与他握。<br />
哪知，领导握着他戴着白手套的手，竟然是不肯放。<br />
“同志们啊，大热天的，还要你们全副武装来站岗执勤，实在是辛苦啊，这隔着白手套都感觉的出你们手汗的充实分量。”说罢，把小马的手一翻，“你们看，全湿了，我看着都心疼，更别说你们本人了！”<br />
“不辛苦，为人民服务！”交警们齐声说。<br />
领导还握着小马的双手，“好了，大家回去休息吧，我请了警协来，今天的任务就交给他们，放你们三天假！”<br />
“谢谢领导。”<br />
谢过之后，大家都欢呼雀跃，纷纷骑着摩托直线回家。待到大家都走了，只剩小马与队长时。<br />
“主人。”<br />
“狗会说话？”<br />
“汪，汪汪。”<br />
“什么事？”<br />
“……求你，昨天的事，昨天的事别说。”<br />
“可以。对了，一会我就去你家。”<br />
“好的。”<br />
小马走了过去，故意踩了下队长的马靴，他在抽搐，很紧张呢？<br />
送上门的肥羊，谁会不吃？</p>
<p>回拉家后，小马先洗了个澡，换上了一件长袖秋季警察制服，穿上了队长的白袜与晾干了的白手套，套上马靴后出门了。</p>
<p>过了一会，便来到了队长家。<br />
紧了紧白手套，按了门铃，很清悦。<br />
队长过来开门了：“不用脱靴子，直接进来吧。”队长身上还是刚来的那一套，可以看得出是一套新的。<br />
“我没想过要脱。”<br />
来到队长的房间，很宽敞，旁边有个大箱子，里面放着SM道具，显然，这是队长故意拿出来的。<br />
“小马……”<br />
小马走了过去，紧了紧白手套，拿起里面的一根皮鞭，不紧不慢的扣在手上，鞭打在地板上，说：“你确定还要这么叫我？”<br />
听到着，队长高傲的新马靴再也支撑不住他心底里的奴性，“扑通”一声，他跪了下来。<br />
“哥，少爷，主人，皇上……我是你的狗。”<br />
“叫爸爸。”<br />
队长跪在那，沉默不语。随后，一鞭子抽了过来，把队长的警帽打在了地上。<br />
“快叫！”小马一脚踹倒了队长，马靴大脚重重的压着他的胸脯，手上的鞭梢拍了拍他的下巴。<br />
“爸……”一丝耳语传来，队长受不了胸脯的压迫感，伸出手想把他抬起，没想到，适得其反，小马见状，更是加大了脚上的力量，通过厚重的马靴传到他的胸口。<br />
“你他妈的快叫！”<br />
“快住手，我……”<br />
小马这次是真的生气：“妈的还装？我看你能装到什么时候！”他一脚踹翻他，紧了紧握着皮鞭的白手套，一鞭子抽了下去！<br />
“啊！疼啊！”<br />
“乖了没？喊不喊？”<br />
“主人……不喊这个好不好……”<br />
小马这可不和他再说什么了，直接两鞭子下去。<br />
队长可后悔了，当初为什买这种细刃鞭子呢，抽到身上就好象还有一把小刀刮着抽开的肉一般，很是生疼。才两鞭呢，就听到队长的叫声中带着啜泣，鞭子红了，警服也红了。<br />
“叫爸爸！”<br />
“爸爸！爸爸！爸爸……儿子知道错了，求您了，别抽了……”<br />
终于听到了这话，小马这会高兴了，想靠近他，队长却在抽搐。<br />
“估计是抽疼了吧。”小马如是想着，就把鞭子扔到一边，把队长的衣服脱掉，光出上身胸肌，还有背上三条鞭痕。<br />
“下次不听话就多抽一点，过来，给我舔靴。”<br />
队长接到命令，爬到小马的脚下开始舔起来，小马则在摆弄那个SM箱子。</p>
<p>东西可真不少，一一摆正放好，欲知后事如何，且待下回分晓。第三天（下）<br />
温度大约有38度吧，队长的房间角落有台电风扇，因此两个人也没有汗流浃背。<br />
小马的马靴踏着木制地板摇曳做响，他走进那个大箱子。<br />
马鞭，口塞，武装带，手铐，贞 操带，脚镣，红色蜡烛，电击棒，乳夹，头套，小肛珠，润滑剂……<br />
“道具可不少，有一些我都没见过。”小马心里想着，“可是大部分都是新的，是没用过呢，还是，找不到人用？”<br />
小马背对着他：“贱狗啊，看来你等今天等了很久呢？”<br />
后面没有回答。<br />
当小马把他需要的一些道具扔到床上的时候，才发现，队长不见了。<br />
“贱狗？人呢？”<br />
没听到脚步声，应该没有出去才对，可是怎么就会平白失踪了呢？<br />
想到这里，小马走进床边，掀起床单。<br />
小马对床底下说道：“狗窝舒服也要出来见见阳光的嘛，不然人家说我虐待动物呢？”<br />
队长的声音瑟瑟缩缩的传来：“我……怕疼，那些我都没用过，我都不知道，我好怕……”<br />
“OK，就这么决定，我走，再见。”<br />
接着就想起了一串马靴声。<br />
这声音让队长失措了，等待了这么久，这些道具都快生锈了，好不容易等到个小马，怎么能这么让他就走？思及至此，队长立马从床下钻出来，没想到最先映入眼帘的是小马戴着白色警帽的帅气的脸庞。<br />
“我……”声音随着队长跪下而冒出“小马，别走……”<br />
队长抱着小马穿着马靴的小腿，嘴里一直重复着“别走。”<br />
小马一脚踹开他，转身就坐在床上：“贱狗，滚过来。”<br />
队长听话的爬了过去，白手套的双手做前爪，漆黑马靴的双脚做后腿，还特意撅起屁股，像只人型犬一样爬了过去。<br />
“乖。”小马得意的翘起了二郎腿：“用你的狗舌头帮主人清理靴子。”<br />
队长听话的伸长了舌头向小马翘起的那条腿舔去，但小马不让他舔到，估计将腿乱伸，时不时还踹到他。<br />
队长伸出白手套双手捧住小马的马靴大脚，先用舌尖细细清理马靴尖上的灰尘，小马的马靴是圆头的，他顺着纹理从左边舔到右边，然后还把还靴面上几处小周折舔平。最后，把靴头舔干净了，他又对着靴面亲了一口。<br />
“乖，舔干净一点，接下来舔靴筒，牙齿碰到了我要你好看。”<br />
小马的马靴没有拉链，靴背后的流线笔直而粗糙，可能是沾上了一点泥土吧，当然队长义不容辞的把他舔干净，之前曝晒在阳光与汽车尾气下的略显灰土气的马靴，就一直被队长舔着。<br />
小马倒了一点水在自己的马靴上：“别舔干了，我的狗。”<br />
有了水的滋润，队长更卖力的舔了起来，整个靴面舔得光可鉴人，这时，队长注意看了，小马的小腿十分细长，黑亮的马靴简直可以反光，皮革的味道开始四溢，进入队长的鼻子。<br />
他竟然陶醉了，陶醉在这个小主人的马靴下，他把脸贴上小马的马靴靴筒，心里下了一点决定。<br />
“忘记一个小细节了，贱狗，蹲好，闭上眼睛。”<br />
队长学狗一样蹲在地上，小马则拿马靴大脚架在他的裸露肩膀上，在弄什么呢？队长不敢长开眼睛。<br />
片刻之后，小马再次把脚伸向队长：“好了，不逗你了，舔吧。”<br />
当小马长开眼睛的那一刻，手臂立刻就被扎了一下，速度很快，血却已经流了出来。<br />
原来，小马在马靴上配了SM用的锋利银马刺，马刺是银制的所以不会中毒感染，但是刺尖那二十分锋利尖锐，稍微划过都会留下血迹。<br />
当然队长不敢要求他摘除了，抱起他的马靴开始认真的舔，他认真的舔干净靴底的每一处细纹，每一点泥块沙石，不时还把他的靴脚放在鼻子上闻，皮革的香味沁透心脾；舔完靴底小马又让队长舔那锋利的马刺，队长自然不敢不从，他舔的很小心，可还是被小马故意的戳到了，顿时就有鲜血从他舌头上流出。<br />
“哎呀，我小畜生见红了，怎么办呢？”<br />
小马转过身去，拿了一个口塞扔给队长：“主人赏你的，看看合用么。”<br />
队长吮了吮嘴里的残血后戴上口塞，小马拍了一拍他的后脑勺，顿时，口塞紧紧的把他的嘴约束了起来。<br />
“唔……唔……”队长说不出话来，双手在空中抓腾，跪着的双脚却不敢站起来。<br />
“躺下，别乱动。”<br />
队长听话的躺下，还戴着白手套的双手放在裸露胸口，似乎有点害怕。小马拿了一对脚镣来，就着队长穿马靴的脚，刚打算扣上的，突然想到一件事。<br />
“我的小畜生啊，你说，你穿马靴干吗的？”<br />
小马用被队长舔干净的高筒马靴踩了踩队长略有灰尘的马靴：“畜生还有资格和主人一样穿这么高贵的马靴？”<br />
队长心里暗想不好，刚想起身时，就被小马的右脚踏在胸口。队长用有点脏的白手套的手去拉扯小马的脚，想把它抬高一点，但他的马靴很重很沉，踏在胸口的力量又十分大，几乎有种窒息感，可是由于嘴中口塞的束缚，他连呻吟都无力。<br />
“唔……”<br />
小马把另只马靴大脚轻轻蹂踏他的裆部：“手放下，是不是不想要这里了？”<br />
小马故意加了点重量，这使队长不得不屈服，放下双手，小马也把脚拿开，他一手操起队长的一只脚，把他的马靴给拔了下来！<br />
“唔！！”队长边喊着边摇头，似乎不愿意。<br />
“果然，你还是穿着白袜子呢。”小马握着马鞭，拍了拍队长的白袜脚，“还是这么高筒的，你看，脚底都脏了。”<br />
小马没再说什么，同样的方法，把队长的另只马靴也拔了下来，然后一脚踢到一边：“我的畜生有血种了，你看，白手白脚，纯种哈士奇呢！”<br />
经过刚才的拔靴与踩踏，队长的下体，已经不自觉的撑起了帐篷。<br />
“对哦，我可爱的小哈。”小马伸出白手套的手，隔着警裤摸了摸队长的小帐篷，“怎么，发情了？话说你见过大热天的，畜生还要穿衣服裤子的嘛？”<br />
小马的马鞭轻轻拍着队长的肩，队长就以跪着的姿势，把警裤和内裤一起脱了下来，因为脱的时候白袜有些松落，他还去提了提。<br />
小马拿着马鞭子轻轻拍拂着队长硬挺的火热器官，队长的眼睛也闭了起来，器官在火热着，皮革马鞭子的些许冰凉让他陶醉其中。<br />
过了一会，一个更冰凉的东西接近他那个火热的器官接近了他，他还没来得及睁开眼，那个冰凉物体就把他火热的器官捆住了！<br />
“唔！”<br />
队长刚想站起来，小马立刻踹翻他，抓起他还戴着白手套的双手，操起一旁队长的白色武装带，把手脚都绑了起来。<br />
“小畜生还闹别扭呢？还不知道自己处于什么地位？”</p>
<p>原来那是一个贞操环，似乎是为队长量身定作的一般，与队长勃发的下身十分相称。</p>
<p>过了一会，队长觉出了不对劲，刚怎么浑身就热起来了？特别是刚才还感觉着冰凉的下体……他低头一看，欲望之火似乎随着他的眼光全部集中到了下体——前端已经褪开包皮露出了他晶莹的小光头，青筋狰狞的暴露着，不管根部贞操环的束缚，直指天空。</p>
<p>“唔……”</p>
<p>小马发话了：“队长啊，看我对你多好，还给你加了点料。”说着就把马鞭子上的药全部涂到队长勃发的硬挺上，队长也随之倒下，企图挣开束缚手脚的武装带。</p>
<p>小马看着队长难过的挣扎，并拼命拿勃发的下体摩擦地板时，得意的笑起，但不过一会，手上的武装带还真有松脱的样子了，这才消去了嘴角的笑容，拿起床上的手铐，抬脚踏上队长光露的臂膀，把双手拷起来，也把队长企图挣扎的心拷了起来。</p>
<p>当队长还没来得及喘过气，小马转过身去换手拿着鞭拍子，也不对着，就把鞭柄塞进去。</p>
<p>队长觉出了异物，不粗，但很长，加上受到印度神油的刺激，菊花口很快就为小马敞开，包含着那根异物。</p>
<p>时机已到，小马拔下了队长的口塞，队长立刻放声吟叫起来。</p>
<p>“啊……拿出去……别……前面好难受……”</p>
<p>小马听到队长的一丝呻吟，非但没抽出来，反而更往前捅了一些：“你不是很骚么？还对我意淫呢？”</p>
<p>说着，小马把队长反铐的双手举到头顶，一脚把跪着的他踹倒在地，火热的阴茎遇到冰凉的地板，这么奇妙的一触让队长长长的呻吟了一声。</p>
<p>队长趴在地上，而又为了不让火热坚硬的分身撞到地板，只好高高的翘起臀部，这一翘却让小马更好的玩弄他的菊花了。小马也借此机会，把马鞭子一捅到底，直捅到队长的摄护线后，开始抽动起来。</p>
<p>这一捅可不得了，顶得队长踹气吟哦，下面还火热硬挺的阴茎不断的随着马鞭子的上下抽动而上下抖动，马眼已经渗出了液体，却无法得到释放；队长实在是受不了了，他把头靠在床上，终于屈服在小马的淫威下，大声的喊了出来。</p>
<p>“啊——爸爸，别这么弄儿子，儿子受不了了——”</p>
<p>一听这话，小马更来劲了，反是更用快速的抽插起马鞭：“你刚说什么？再说次，大声点！”</p>
<p>队长可受不了这猛烈的抽插了，热浪涌上脸庞，把整张脸都映的红红的，随即就大声喊出来：“小马，马爸爸，我是你的贱儿子，啊啊，我是被你操出来的贱儿子，啊————别，别抽了，受……”队长喘了两口气，“受不了了……”</p>
<p>真正受不了这吟浪气氛的是小马，他看着队长淫乱的身子，绯红的脸颊，听着他荒淫的呻吟，热量全部集中到下体。他最终受不了了，右手旋转着把马鞭从队长的菊花深处慢慢的取出，还不时看着抽出时队长脸上的那淫靡的陶醉表情，左手开始解自己的白色武装带和皮带。</p>
<p>把马鞭抽出后，后庭的空虚感便立刻传到队长的脑子里，印度神油的效果已经散发到他的全身了，他前面硬挺的分身还在渗着水，却得不了释放，但身体又热得不行，刚才有马鞭在后庭处才得以解放，现在突然没了，快感得不到散发，使他很是着急。</p>
<p>小马此时已解开皮带，把警裤连同内裤一起脱到了大腿处，露出直指前方的坚硬分身，但他似乎看出了队长娇喘的样子，并不急着插入，而是抽出警裤的皮带，用力打在队长身上。</p>
<p>冰凉的皮带一次次打到赤热队长裸露的背上，除了疼痛还是疼痛，可此时被印度神油占据内心活动的队长已经喊不出来了，他只求找到一个洞口发泄前面，如果不行的话，就找一根硬物插入后面吧……</p>
<p>理智终于被欲望所打破，队长转过身去迎着皮带打在他头上，就跪在小马的面前：“主人，少爷，爸爸，求您了，别打了，插我，插儿子的后面，我已经受不了……求你了……”边说着，他还把头伸下去舔小马的靴子，可小马不领情，反是一脚踩住他的后脑勺。</p>
<p>小马把皮带丢到一边，紧了紧双手的白手套：“贱儿子，你要什么干你？”</p>
<p>队长知道小马的意思，羞辱他么，可是他实在抵挡不了自己的欲望，终于说了出来：“我要爸爸的……大，大，大，老二……”</p>
<p>小马一听，立刻甩一巴掌打到他脸上，隔着白手套，声音不大，却威力十足：“操你麻痹的，这是老二？你好好看着，这是把你操出来的东西！”</p>
<p>队长抬头，嘴巴就对上了小马硬挺的阴茎，小马抓住他的头发，就把分身插进了队长的嘴里，来回抽动。</p>
<p>温热潮湿的小嘴包括着他的下身，柔软湿润的舌头像条小蛇般随着阴茎的脉络移动，一阵阵爽意直逼小马的心头，但小马觉出了异常，他从队长的眼中看到他的欲望得到缓解，反而不动了。</p>
<p>队长心领神会，他把小马的阴茎放了出来，转过身子，把头放在床上，把胸口贴在床边，翘起屁股说：“请……请主人进来。”</p>
<p>小马却抬起马靴大脚踏在他的屁股上：“这叫进来？重说！”</p>
<p>队长逼上了眼睛，心里悔恨，却还是欲望占了所有的神经：“求您了，爸爸，请操我，操死我，操我的后面……”</p>
<p>“这才乖嘛。”小马得到了满意的答复，也不做什么前戏和润滑了，挺身就这么尽根没入队长的后庭，队长被这突然的冲击惊得大喊出来，幸而之前有马鞭子润通，后面又有印度神油扩张后庭，这小小的后庭就这么收入了小马的火热巨大。</p>
<p>这时，门外似乎有客人进来，在门口踟躇着，被尖叫声惊着，却不敢进去，他不敢发出一丝声音，把手上的城市交警荣誉证书轻放在客厅的茶几上。</p>
<p>他轻身轻脚的走过去偷看这这突然的一场淫乱场面，但沉重马靴踏在地板上哪有不发出声音的？但只有他知道，因为里面的两人已经沉溺在自己的世界里。</p>
<p>队长淫声四起，享受着小马强烈的冲击；小马伸出双手，一只手玩弄队长胸前的小樱桃，另一只手却沿着之前细刃鞭子的伤口用力的搓划着，原本干涸的血痕被突如其来的手指再次划裂，隔着白手套搓弄他的伤口，鲜血溢了出来，染红了白手套的前端，就这样，让队长在爽与痛之间徘徊。</p>
<p>队长终于受不了这种强烈的刺激，发出声来：“爸，爸爸……儿子错了，别弄了，啊……”</p>
<p>小马听着，确实不弄伤口了，却是双手一起伸到胸口的樱桃处，用力的扭捏了一番：“爽么？贱儿子，爸爸生你的时候怎么没发现你这么贱啊？看到你他妈在台上指高气昂的样子就想操你，没想到真是个贱货……”</p>
<p>队长听着，也随声复合着：“对，我是少爷的贱货，是少爷高贵马靴下的靴狗，贱到不行，少爷……爽啊啊……”</p>
<p>小马想起第一次见队长的样子，不由得笑起来：“呵，我看你他妈就是只狗，包着警察制服穿着马靴的狗，脱了它们你就是个废物，不是么，还被我操得这么爽，操……”</p>
<p>队长听着，不但心里没有恨意悔意，反是心中的欲火更加上升，他感觉到了小马的阴茎越来越粗，动作越来越快，而自己也快攀上了欲望的顶峰。</p>
<p>高潮就要到了，小马双手不再玩弄队长的樱桃，伸过去拔住他的肩膀，快速的连续抽插，在最后扶住他的肩，一插到底，把白浊的液体全部射进了队长的后庭，队长与小马此刻都长长的叹了一声，仿佛共同攀登欲望的顶峰；小马意尤未尽，还不肯把阴茎拔出来，而队长后面的火热骚动感解决了，此刻那种感觉又全部冲上了他的前端。</p>
<p>“爸爸……让儿子也爽爽吧，求你了……”</p>
<p>小马还沉浸在刚才的快感中，他是第一次这么爽，听到这话，也没拒绝，也不改变位置，伸手去握住队长的阴茎，上下套弄起来。</p>
<p>白手套抚摩阴茎的感觉似乎是十分之好，队长闭上眼睛，享受着小马戴着白手套的右手的套弄；队长的阴茎很早就割了包皮，此刻受到印度神油以及白手套的刺激，本是早该射了的，但又加上阴茎环的束缚作用，让他迟迟射不出。</p>
<p>小马也发现队长割过包皮，因此故意用白手套的手去抚摩他敏感的冠沟处，撮弄着上面的小点，队长呻吟的越来越快，越来越沉重，龟头也陈显了紫红色，终于是一副蓄势待发的样子。</p>
<p>“啊……爸爸，少爷，主人，贱狗要射了啊，，射了，，射了！！！”</p>
<p>就在他说完射了的时候，换来了队长低沉的惨叫声。</p>
<p>原来，那个阴茎环是美国最新高科技产品，不但有束缚阴茎根部使阴茎更挺拔的作用，还有一点，他能自动判定整个阴茎的射精系统，能在精液射出的那一刹那紧紧束缚住阴茎，使精液射不出来，而队长得不到释放，在连续的惨叫后，终于是躺了下去，过了一会，白色的水一样的稀稀精液缓缓的从疲软的队长下体流了出来。</p>
<p>小马起身，用力踏了踏队长的脸，给他稍微缓和的红色脸颊上印上一个大靴印：“真是骚逼，这种折磨自己的东西也买，真是骚到了一种境界；随之，他走过去拿整理那一群零碎的道具。”</p>
<p>道具很多，零零散散的全部给他放回箱子里，当他整好要出门去时，突然发现地上多了一串靴印，这是交警马靴的脉络，他清楚，一双自己的一双队长的，怎么还有第三双？</p>
<p>此刻的队长，心中却洋溢着幸福。</p>
<p>番外 小马的假日<br />
日子一天天过去，到了九月，老马痊愈了，小马开学了，交警队的生活又重新回归正轨，南京路正中央依旧如火如荼，新请了几个协警，被队长训练后也是对这份职业充满热爱，对身上的制服与白手套充满着喜爱，只是他们并没有穿马靴，仅仅是制式皮鞋。</p>
<p>九月底，天气凉了，大家都换上了长袖制服，雪白手套被束缚在长袖制服的扣子里，一整天都不摘下，这当然是队长命令的，看着交警协警们的帅样，队长甭提多开心，自从小马走了之后，队长重新关注起老马来，他既而发现老马这快50岁的人了，但是身材依旧很好，身体微胖却充满肌肉，身材高大却不失匀称，国字脸上印衬细长的小眼睛，这是他最感兴趣的地方，曾几何时，无数次在梦寐中用白手套的手托起自己的大鸡吧，对准他的小眼睛，射的满脸都是。</p>
<p>他像往常一样下班，支队长留着他说了几句话，当他回去更衣室时，里面一个人都没有，老马半开着的衣柜吸引了他，他悄悄打开，发现老马的长筒马靴上赫然放着他刚才穿过的白色丝袜，是他最喜欢的款式，老马在平时休息时，总是穿着它配一双布鞋，上班时虽然穿着马靴看不到，但是依旧给了他无限的遐想空间，如今它就在眼前，怎么能让人不心动？左顾右盼，没人，拿起来，放在鼻前用尽全身力气闻、吸、舔，不一会，他晕倒了。</p>
<p>一波温热而强烈的气息把他唤醒，好像现在身处附近的废弃工地里，自己被双手束缚坐着并绑在一根大铁柱上，似乎是抢劫，或者是市民的报复，不过还好，那身令他骄傲自豪的马靴，制服，白手套，一件都没少。</p>
<p>可是下体无与伦比的舒适与他所处的环境竟然格格不入，是谁这么了解我，竟然用我最喜欢的白手套游走在我的分身之上，似乎每一个动作都对他和他的分身都是销魂而致命的打击。在再次享受了一分钟之后，他恍然大悟，定睛一看眼前戴着白手套为他做活塞运动的人，竟然是——老德！</p>
<p>“队长，您醒了？我还以为你就想这么舒服的射十来次呢，不过那样的话，我的计划就没有 意义了。”</p>
<p>“计划？意义？什么东西？”队长的脑子里飞速运转着，明白了含义：“快解开，老德，你他妈的，这是在做什么，给老子解开！”</p>
<p>“解开？恐怕您会不开心吧？这可是特别为您准备的，季度奖金呀……”老德停下了手中的动作，吹了一下口哨：“小侯小熊，你们可以出来了。”</p>
<p>小侯小熊是新招来的两名协警，一瘦一胖，都是30岁左右，都未婚，因此精力旺盛。由于新进加入交警队伍不久，姿势、服饰、动作上都不如真正的交警，也不愿学，也就是名义上的杂牌军，队长是非常厌恶这种得过且过不学无术的协警，对他们非常严格并且苛刻，在午饭的时候要他们顶着烈日疏导交通，晚上还拖班拖点无薪加班。因此协警们私底下都恨死队长了，如今老德突然提出要教训一下队长，之后还有消遣，如此完美的活动他们怎能不参加？</p>
<p>“过来，好好伺候你们的队长，像这样。”说罢，老德用他穿着长筒马靴的脚，一脚踹上队长的下体。</p>
<p>马靴都是队长自己亲自挑选的好马靴，可他万万没想到现在马靴的主人竟然在报复自己。来不及太多的思考，小侯小熊也开始拿他们穿着制式皮鞋的脚开始踹自己，脸，腿，下体，无一例外，自己刚擦的雪亮的马靴，被他们故意踩的灰头土脸，戴着雪白手套的手也故意被他们踩黑，被踩的最多的还是下体，连续的攻击让他发出了沉重的悲鸣。不过隔着皎洁的月光，他看到了小熊制式皮鞋与警裤之间，赫然是双雪白的袜脚，加上他们现在也只是刚刚下班，警帽，白手套，制服都没有脱下，其实他对小熊也是非常感兴趣的，这样肉肉的体制，如果可以的话……</p>
<p>“艹，老德，你看看这个骚逼队长，给我两踹下面怎么踹硬了？”</p>
<p>老德听罢把他两拨一边，走到了队长面前，一只白手套的手拽起队长还未解下的警察领带，另外拿一直穿马靴的脚轻轻踩踏他已经勃起的警察裤裆。</p>
<p>老德用他的马靴脚从队长的臀部依次向上简洁而快速的划过，并在微肿的包裹上来回踩踏。他穿的马靴是队长特别给他的92夏仪仗马靴，皮底的，在中秋季节的夜晚显的有些冰凉，可就是这冰凉的靴底给队长点起了欲望的星火，冰凉的靴底不断回来轻轻擦拭队长的下体，并时而用马靴踩踏，踩蛋，踩根，还用马靴靴尖挑逗队长的乳头，右脚累了，换左脚，上面还有一些灰尘，老德用队长的脸把他擦拭干净，然后迫使队长把他舔干净，舔完之后上面还有口水，老德就用队长的裆部来擦拭抛光，力气和速度由缓渐快，92夏马靴还有脚跟处独特设计了三个铁掌，原本的作用是为了让仪仗战士们在进行升旗或其他任务时，踢正步的步伐更加威武有力，而此刻却被老德拿来狠狠的压印队长的蛋蛋，寒冷的钢铁附着在雄壮的马靴，穿在老德的脚上，却压在队长的生殖器上：“舒服吗队长，你不是总喜欢这么踩的吗？看着我们穿制服戴着白手套的样子，你是不是很享受？”</p>
<p>队长喜欢熊，面对老德的质疑，他不理会，而是转过头去看小熊，他在一旁抽烟，由于自己的要求，他竟然戴着白手套抽烟，从裤子口袋里拿出打火机，点燃，一切竟是这么熟练，好像白手套已经和他的手浑然一体。</p>
<p>“嗯啊……舒服，老德，用手，摸我……”</p>
<p>队长已经迷糊了，他的双眼目不转睛的盯着小熊，而下体被老德的大马靴踩着踩着竟然有了强烈的快感，好像上个月小马调教自己一般，好棒，好像要，请你把我……</p>
<p>“小熊，小侯，扇队长的巴掌”</p>
<p>他两听罢马上来了兴致，刚想脱下白手套扇，就被老德制止：“别脱手套，你们队长就好这口，给老子用力的扇，狠狠的扇，就跟他扇你们的时候一样！”</p>
<p>两只戴着白手套的大手不断的扇着队长的脸，由于隔着白手套，他们的下了最狠的力气，可对于队长来说，他非常的兴奋，老德也没有闲着，他用两只穿着马靴的大脚来回踩踏队长的下体，乳头等敏感的地方，下体从刚开始缓慢的勃起成了现在的擎天一柱大帐篷，而乳头也慢慢挺起，在天蓝色的制服映衬下，有种别日红花的感觉，对于队长而言，这种面红耳赤娇喘连连的状态，他再也熟悉不过了。</p>
<p>“想要，想要……”队长的脑海与下体不断的对他传播这样的信息，在小侯小熊扇的他们双手酸痛的时候，队长终于发话：“老德，摸我的下体，我……”</p>
<p>老德没有理会他，他停下脚上的动作，对小熊小侯说：“下半场开始了，你们看着，这就是消遣！”</p>
<p>他从他的马靴靴筒里拔出一把瑞士军刀，三下五除二把队长的警裤割破，只剩下孤独的白色内裤笼罩着那可爱的帐篷，随后他把军刀一撇，解下皮带，掏出自己的宝贝对着队长就是一顿乱射，小熊小侯看罢也加入了队伍，三个人射的队长全身湿漉漉，还冒着轻烟。看着队长如此狼狈的样子，三个人对视一笑，还是老德最主动，把自己的鸡巴塞进了队长的嘴中，并不断威吓他用力吸、含、舔。</p>
<p>此时此刻小猴小熊不知道要干嘛，毕竟只有一张嘴嘛，看着队长与老德两个人舒服的样子，他们是多么想加入战局啊！</p>
<p>小熊突发奇想，其实他也很喜欢马靴，他觉得队长脚下的马靴异常霸气，那也是当然，他的马靴可是老军工台湾师傅，也就是以前国民党军官所穿的马靴，做工，硬度，线条，舒适，用料，每一寸都是上乘的极品，如果回到34年，这双马靴没有几根金条绝对做不出来，所以，整个中队只有队长一个人自己掏腰包定做了这么一双，非常合他的脚，他平时也对这双马靴倍加保养，每天上2次鞋油，每个星期都去护理2次，有一点点灰尘都要拿白手套给它擦干净，而这些细微的关照，他们都看在眼里的，所以他们越发的想拔下这双马靴并且占为己有了。</p>
<p>其实老德非常清楚，队长喜欢马靴，所以他一定要拔下他的马靴，那份尊贵的殊荣，只属于他一个人：“你就是个奴，凭什么穿马靴？”</p>
<p>三个人的思绪贯穿到了一起，至此，小侯抱着队长的膝盖，小熊则双手拿着马靴的靴底和靴头，两个人一起用力，企图松动队长脚下的马靴；队长发现了他们的动作，想去阻止他们，无奈双手被扣，嘴里又塞着老德已经坚硬的阳具，只得依靠双脚本身的力量，让他们不这么顺利的脱靴，哪知欲火焚身的自己根本敌不过两个欲求不满的男人，无论他怎么扭动自己的腿，都会被小侯小熊给搬回原样。</p>
<p>他，不想被人脱马靴，除了本身的问题以外，还有……</p>
<p>“他妈的，这马靴还真难脱！小侯，你去捏他鸡巴！”</p>
<p>小侯察觉出了队长的心思，他们不断试图脱掉马靴，而队长在伺候老德之余，还在想尽浑身办法不让我们脱马靴，他觉得这样不是办法，于是坐在他的脚上，用他戴着白手套的双手不断的隔着帐篷抚摸队长的分身与子孙袋。</p>
<p>“准备！捏！”</p>
<p>抚摸着队长的温柔白手套，突然一把用力连蛋带鸟一起被重重的掐捏，瞬间的剧烈疼痛让他全身抽搐差点脱离了束缚，而小熊也在此刻一把用力，雪白的手套与漆黑的马靴同时从他脚上分离。</p>
<p>“队长，看不出来您竟然有这种爱好啊！”老德看着那终于被脱下马靴后，被脚泥脚汗熏染得没有任何白色的白袜，一股夹杂着脚臭味的恶臭弥漫在整个废弃工厂，这是队长的爱好，他喜欢脚臭味，喜欢自己的脚被闷在不透气的大马靴中，还连着一星期不换袜子，让这种美妙的味道更上一层楼，不但这样，他连睡觉都故意不脱马靴，这样能保持味道更加浓厚，他还把普通的白袜子故意拉的很高很高，让白袜子看上去露的更多，并完全包裹着他穿着警裤的小腿，封闭里面的气味不让它出来。<br />
老德此刻感觉到了自己些许的射意，他可不希望自己难得准备的晚宴就这么结束，发现他这种爱好更是让他兴奋了起来，而小熊原本期待穿上它的马靴的愿望也就此破灭：这么臭的马靴，估计只能他自己穿！</p>
<p>老德正好顺势把自己的分身收回系好，他决定先让队长爽一下，他把队长那只被脱下来味道还浓郁的马靴套在他的鼻前，让他充分享受自己酿造的美味，同时另一只戴着白手套的大手则帮队长拔下了帐篷，看着他潺潺流水的擎天柱，开始进行活塞运动。</p>
<p>“你们把他另外那只马靴也脱了！”小熊小侯听令后开始脱他另外一只马靴，同样也是充满着恶臭味，两只马靴对着队长的鼻子一起熏陶，让他自己享受自己种下的恶果。</p>
<p>说是恶果，可对队长来说可是享受，自己酝酿的最好闻的气息，加上下体有老德戴着白手套轻柔缓和，变幻莫测的为自己打枪，还有眼神瞟过去，是身体壮实的小熊，他讨厌这种味道，所以又抽了一根烟，同样的，烟卷在他戴着白手套的手中来去自如，另一只手拿出了ZIPPO的打火机，浑然一体的白手套随着打火石的滚动，渐渐燃起……</p>
<p>老德感觉到了队长的快感，因为他的分身已经呈现紫红色，并且不断地有往回收拢的感觉，喘息声也渐渐增强，他在忍精不射，拜托现在可是我在调教你，怎能让你为所欲为？</p>
<p>他拿了小熊还没有抽完的烟，往队长尖挺的奶头上一烫！疯狂的炙热与撕心裂肺充斥着队长的身心，与此同时下体穿来了急促而尖锐的的命令：“报告主人，我忍不住了，要射了，射了！！！！！！！！”</p>
<p>“啊，啊 ，啊 ，，啊 ！！！啊 ！！！！”老德赶紧站立起身，他看到了队长的第一波精液，和他擦肩而过射在了十几米外的柱子上，随后则是一大波小段的射精，射得他全身附近到处都是，但是由于他的身体与手臂都被绑住，剧烈的射精快感也无法让他挣脱，只能用疯狂的嚎叫来代替无尽的快感。</p>
<p>“你怎么知道我喜欢这个？”队长的精液带着他的理智短暂的回复了清醒，但是他眼前还是被刚才的尿液弄的模糊。</p>
<p>“这不是明摆着的吗？是谁总在训练的时候盛气凌人？还有对小马的特殊关照，这旁观者清，当局者迷啊！”老德看到自己的杰作，竟是大笑了起来。</p>
<p>“你……我……这……”队长还没有来得及做更多的思考，性欲又重新占据了理智，怎么会这样？难道之前的白丝袜里…………</p>
<p>他又重新面红耳赤娇喘不断，下体在刚才疯狂的射精后居然没有半点想低头的意思，这下好玩了，老德决定继续对他的分身与乳头进行残酷的折磨，他解开了队长的束缚，换了个姿势，利用刚才的精液的润滑把自己硬挺的分身插进队长的菊花，采取老汉推车的姿势，把他铺在一根石床上，除了不断抽插队长的菊花，还时不时的吐下唾液来润滑，双手也没闲着，不断靠他的白手套抚摸队长的几把，子孙袋与乳头。</p>
<p>好不容易空下了队长的嘴，小熊也迫不及待的把自己的几把插进队长的嘴里，慢慢的温暖的唾液含糊夹杂着那根大鸡吧，温度升高，快感随着下体不断传达到小熊的脑袋里面。升到最高处时，小熊开始强迫队长为他深喉，他的几把不长，但是很粗，很难完整的吞咽进去，但是队长的后庭不断被老德所冲击，有时用力过猛他就深喉了小熊，小熊收到了快感，可队长忍不住，菊花又更紧，这又让老德不断的感受快感。</p>
<p>看着小熊和老德分别享受这队长带来的屈辱的伺候并享受，小侯有点按耐不住了，可是嘴和菊花都被霸占了，他怎么办呢？他想起了刚才老德说的队长就好白手套那一口，难道白手套撸几把真的那么爽那么刺激？他自己戴着白手套撸的时候怎么没有那么爽呢？还是他有诀窍？思及至此，他拿起了队长的双手，形成活塞运动的姿态，命令他戴着白手套给他打手枪。队长也很不客气，他戴着的也是最好的铁扣友谊白手套，手感丝滑柔顺，总是戴着白手套的他更是会利用白手套和男人几把各个G点的关系，他的两只手不断的抚摸摩擦小侯的下体，时而撸动，时而摩擦，时而蜻蜓点水，时而欲拒还迎。两只白手套手里的几把就像擀面棍一样粗大而坚硬，擀面棍的头、尾、身躯，都被那一双白手套大手玩弄得无与伦比，随着时间的推移，小侯也开始脸红起来，队长的白手套真的很舒服。</p>
<p>三个男人就这样分别开始享受队长所带来的不同的快乐。</p>
<p>队长实在太会用白手套了，每一个动作每一个姿势都是致命的，他好像非常了解男人的所有弱点一般，先是用柔顺的白手套手心在你蛋子上打转，然后在微勃的几把上用白手套的三线手背来回打转，当你的鬼头裸露出来时，白手套的手心就开始掌握它，神圣的三线友谊铁扣白手套，把马眼内壁的肉搓动得活灵活现，每一个步骤都像上帝的恩赐一般，使你的几把在不断的勃起，鬼头也逐渐裸露更多，白手套手心最柔顺的地方就随着那个地方不断打转，最后当你的几把勃起到最硬时，他就会把包皮翻出来，用白手套手指尖不断地揉搓冠状沟最柔软的最敏感的地方。那些平时你接触不到的包皮内壁，他也用毫不粗鲁的白手套手心握紧，逆时针转两圈，再转一圈顺时针，然后用右手紧紧的握住，因为隔着白手套，几把也变得兴奋起来，右手的食指在撸动之余还是不是挑拨一下马眼，轻抚，仿佛化作一根白线随着马靴进入精关，而双手的关节处也不停地上下撸动着尿道，企图让快感源源不断，而左手则抚摸到了两个子孙袋，手指轻快的命中了输精管的要害，轻轻捏掐，在白手套的保护下，是那么的舒服并且————爽，大拇指还顶着白手套不断地攻击他的摄护腺，裆部的每一个部位，都被这双白手套大手所笼罩所掌管，他说不出这是为什么，但是这样的快感他实在是第一次享受。</p>
<p>出于想多享受一会的本能，小侯开始忍精不射，但是经常忍精不射的队长非常了解他此时此刻在做什么，他双手交换，左手的无名指与食指交替捏住她的输精管，把所有的精军锁在诞生地，而另外的大拇指也顶住尿道，企图做第二波的防卫工作，但是右手却恰恰相反，更加用力快速的互动了起来，冰凉的铁扣被他解开，时不时撞击着小侯的蛋子，他在忍，他在帮他忍，但几亿精军在这尚未结婚的年轻男人管辖之内，是控制不住的。</p>
<p>小熊的分身和他自己的身体一样，是那么的坚硬如铁，队长已经给他口了十来分钟了，但是他没有一点想射的意思，还是那么硬；而老德则不同了，他因为刚才被口过，现在又在队长的包庇下不断进退，已经有点忍不住了。</p>
<p>最先射的是激情过头的小候，不断快速的撸动让他的快感达到了最顶峰，一波两波，雪白的精液划过了队长的友谊铁扣，没有留下任何痕迹，却直挺挺的射在了队长的制服，领带上，还有一些射在了队长的肚子和脖子上，甚至肩膀上，到处都是。</p>
<p>“爽啊！”小侯因为刚爽完，重心不稳，向后退了两步，回想刚才那一段，简直不可思议。</p>
<p>射完了一个，老德也开始忍不住了，他想射，但是又不想这么早射。于是假装自己抽插的很爽，但是实际上开始玩弄起队长的几把与乳头。老德的白手套没有队长的那么好，但是也是军区专用的礼仪手套，戴在手上非常的厚实，因此手感也相当不错。本来队长的乳头就很敏感，被老德这么一挑逗加上还戴着他最喜欢的白手套，竟然是直直的顶了起来，而下体因为已经射过一次，所以比第一次更加耐久，但是不断的撸动和无限的兴奋让它竟是流出了大量的前列腺液，不断打湿了正在帮他撸动的老德白手套，最后竟然完全沾湿了，还有多余的淫液流在了地上，而潮湿的白手套与他的几把相互摩擦竟然产生了撞击的响声，每一次的活塞运动都是那么的惊天动地。而队长本身身体就无法动弹，如此被蹂躏被折磨的屈辱感，竟然在此刻转变为快感。</p>
<p>队长终于忍不住了，他用尽全身的体力转过头去，把小熊的坚硬几把甩在一边，发出了需求的呻吟，而老德本身也理解，毕竟让队长这样的罪魁祸首是他本人，但他却用自己的白手套大手狠狠的顶住队长的尿道阻止他射精，但另一只手则以他龟头二分之一处退下包皮的地方，剧烈而快速的撸动，此刻的队长由于前有小熊，后有老德，想射而欲罢不能，竟能化悲愤为力量，把老德的手撞开，想疯狂的喷射一番，但此刻老德以迅雷不及掩耳之势拿起刚才队长脱下的马靴，整个套在队长顷刻就要喷射的下体。</p>
<p>“啊。啊。……啊！！啊……”小熊不得不暂时把他的几把从队长的嘴里抽出，而老德却紧紧的抓住队长的身子让他不断地把自己腥臭的精液喷射进自己的爱靴里。真皮的鞋垫遇到了来势凶猛的精军，相互奏起一段轰鸣的声响，直到队长在剧烈的抽搐和响破云霄的嘶吼中渐渐平静下来时，他才把队长一把扯开，拿起那装满精液的马靴一看里面，竟是满满流淌着的。</p>
<p>小熊此刻却不乐意了：“老德，你不是说好把这马靴给我的吗？”</p>
<p>“急什么。”老德摇了摇手中流淌着精液的马靴，并用他已经被队长的淫水浸湿的白手套手抓着小熊硬如铁的几把：“忘记我们今天的主要目的了吗？快，队长刚射玩让他休息休息，自己打枪没意思，你给我撸出来，我给你也撸出来，然后咱们把精液全部射在这个马靴里面！”</p>
<p>小熊不明就里只好照办，一个交警副队一个协警，都戴着白手套，小熊的白手套是最差的易海达品牌的，很薄，但是他肥胖的熊爪竟然没把他撑破，反而有一种半露肉的性感，因为本身的质量也薄，戴在小熊的手上就好像浑然一体似的，这样似有似无的快感也充分刺激着老德把他这个月全部的精力，无一例外全部喷射进拿高筒马靴之中。</p>
<p>最后剩下来的只有小熊自己了，老德说话不算话，也不帮他打枪了，小侯则早就开始拍起了照片，这当然是老德命令的。小熊看看自己硬挺的几把，怎么办？</p>
<p>此刻，队长竟然主动跪着开始帮小熊开始口交，小熊瞬间感觉醍醐灌顶一般的快感，这和刚才自己强迫他口的感觉完全不一样，他享受这，下体也享受这，并以更加兴奋昂扬来表达自己的快乐。</p>
<p>但是小熊并没有被简单的口交就满足，他放弃队长的嘴，进而攻其菊，在抽插了片刻，拿起队长的马靴，全数把自己的精液喷射进去。。。。</p>
<p>此刻，队长已经被三人玩弄得凌乱不堪，在拍摄了无数张照片后，老德换了一双全新的白手套，把之前那双满是三人淫液的就白手套塞进了队长的口中，把他重新捆绑在柱子上，然后拿起刚才脱掉的队长的白色袜子，一只袜子把他的眼睛蒙住，另外一只则把他的嘴巴给蒙住。</p>
<p>“好了，差不多该落幕了。”</p>
<p>“落幕？”还没来得急队长太多思考，他的头就被小熊掰得硬直直的，小侯拿好了相机，而老德则拿起了刚才那装满三人精液的马靴。</p>
<p>“请你记住，队长，从今天开始，你就是我们的奴，我们三就是你的主子，是你的天你的地你的一切，你的身体不在属于自己，而是我，你的所有一切，也都是我的占有物，现在给你刻下主人的烙印，无论何时何地，都要铭记于心！”</p>
<p>说罢，他把刚才装满精液的马靴反过来扣在队长的头上，靴里的精液犹如洪水猛兽一般浇淋在队长的头上，沉重的屈辱感使队长低下了头，却被小熊无情的拉了起来。快门的声音也不断的想起，无奈队长的药效还没有结束，动作就算没被小熊封锁，也只能发出呜呜的声音…………</p>
<p>一串马靴的响声。</p>
<p>“是你吗？老马。”</p>
<p>“这副淫乱的身体，你还要吗？”</p>
<p>“如果，可以的话，请收下我，我可以……”<br />
…………</p>
<p>全剧终。<br />
By 马明王</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>军熊首长的部队生活 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5013.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:21:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[皮鞋]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e5%86%9b%e7%86%8a%e9%a6%96%e9%95%bf%e7%9a%84%e9%83%a8%e9%98%9f%e7%94%9f%e6%b4%bb/</guid>

					<description><![CDATA[第一章 “稍息，起步，走！” 笃笃的脚步声由此响起，在部队，仪仗士兵们每天都要进行这样的训练。 此时&#8230; <a href="/2018/10/05/5013.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">军熊首长的部队生活 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一章</p>
<p>“稍息，起步，走！”</p>
<p>笃笃的脚步声由此响起，在部队，仪仗士兵们每天都要进行这样的训练。</p>
<p>此时正值盛夏，战士们为了适应各种恶劣天气，依然脚蹬高筒马靴，身穿全套仪仗制服，白手套中握着沉重的卡宾枪进行训练，而我作为他们的首长主要起到一个监督作用，是可以轻装上阵的，但我秉着领导带头起模范作用的原则，毅然披上厚重的礼服，脚蹬捂脚的马靴，手戴洁白的手套，扎上厚实的武装带，甚至挂上了一条绶带，如此装备齐全的我必然让我在太阳的曝晒下大汗淋漓，而我却岿然不动地指挥着部队，没有半句怨言。很明显首长有着带头作用，每当他们感觉疲乏压抑之时，转过身子看看我，就会对我行注目礼，然后继续训练。</p>
<p>然而，我在每一次的训练都穿戴整齐并非纯粹因为士兵，主要为了巩固自己的阳气。已经年至37的我每每感到自己阳刚之气的衰竭，或是小便缓急，或是体能下降，总之我各方面都感到没有年轻时的朝气，就连身材也完全走形，成了如今的U熊。力不从心的感觉紧紧缠绕着我，唯独这套完美的制服能让我充满力量；为此我每天都穿戴让我风光无限的制服，脚蹬阳刚十足的马靴，无论此时的骄阳毒辣，我也将它化为一种洗礼，捂出自己阳刚的男子汗，流淌进马靴，从而滋养全身，感受着阳力的增长。</p>
<p>此时，一道刺眼的光线闪烁着我的眼睛，该死，又是哪个可恶的张小明！“停止前进！”我赶紧终止了训练，双手背扣装起了老爷，走到那个该死的张小明面前：他长着一副硬朗的脸庞，鹰眉浓厚，体毛密集，是个典型的男子汉，加上他身材匀称，肌肉丰满，双腿修长，穿上整齐的制服和长筒马靴后，竟是如此的好看！我羡慕他，也嫉妒他，所以经常找他的麻烦，当下他还没搞清楚状况，我就一脚踩在他擦得锃亮的马靴上，留下两个硕大的灰色靴印。</p>
<p>“老子说了多少次，不要穿新靴子来训练！”</p>
<p>“报告首长，我没…………”</p>
<p>“还敢顶嘴？”</p>
<p>我朝他的小腹踹了一脚迫使他摔倒在地，重新爬起来的张明只能把苦憋在心里，继续朝我敬礼。而我当然不会这么简单就结束：“老子当了20多年兵，你穿的是不是新马靴老子还看不出来？其他人，给我往他脚上踩，新靴子硬，所以你们多踩几下，踩软它；班长告诉军需处，既然张明这么喜欢穿新马靴训练，那今年都别领马靴了，自个买新的去吧！”</p>
<p>场下一片唏嘘，还是由我制止了他们：“啰嗦什么？继续训练！”</p>
<p>笃笃的脚步声再一次响起，我也离开了训练场。没错，张小明刚来队伍里我就嫉妒他，除了外表的优势，他遵纪守法，作风优良，军风军纪都很好，全方位的优秀更加让我感到恐惧，所以我总是鸡蛋里挑骨头式的惩罚他，想方设法想把它赶出我的队伍，至少这样我就不必要每天看到他，然后让我有种低人一等的错觉。</p>
<p>走着走着，我竟走到了门口。哨兵身体笔直、马靴一靠向我敬礼，我回敬他，脚上的动作却有些不适，仔细一看竟是许多的汗珠滴在我高贵的马靴上，这可不得了，我可是高傲的军官，岂能容忍自己重要的马靴蒙受污秽？但是已经到了大门口，又不可能回去擦拭一遍，思及至此，我盯上了眼前的哨兵。</p>
<p>“你，下来。”</p>
<p>哨兵自然不敢违抗首长的命令，乖乖下岗。我指了指脚上的马靴，他摇头；我怒了，抓住他的头发往马靴上靠，他立即领会，转了一圈却又对我摇摇头：“对不起首长，我并没有东西擦拭它。”</p>
<p>“放屁，就用你的白手套擦！”</p>
<p>只见哨兵满脸的困惑，看了看自己刚换上的崭新礼仪白手套，又看了看我脚下满是汗珠和灰尘的马靴，公然拒绝首长的命令。好哇，刚走一个张小明，又来个哨兵！愤怒至极的我一把扇掉他的大檐帽，扯下他的姓名牌，一个扫腿把他撂倒。“胡小海！”我大声地喊他的名字，抬起马靴脚踩在他的肩膀上，强迫他以跪姿在我面前。</p>
<p>“胡小海，军人的天职是什么？”</p>
<p>“绝对服从命令！”</p>
<p>“那你为什么不服从！老子再给你一次机会，要么擦靴，要么现在就给我收拾东西滚蛋！”</p>
<p>此时此刻，胡小海的心里百感交集，这属于侮辱，但是他不能不接受，因为除了当兵他没有第二个选择。思及至此，他闭上双眼强迫自己把崭新的白手套放在他肮脏的马靴上，像对待一件古董一般仔细认真地擦拭，而高高在上的我饶有兴趣地欣赏着他将原本肮脏无比的马靴擦拭得靓丽如新，但是这远远不够，我朝着自己的马靴吐了口唾沫，示意他用白手套沾上唾沫为我的马靴抛光，这样做不但会让我的马靴锃明瓦亮，更会使他的白手套彻底染上漆黑的鞋油，变得乌漆墨黑。</p>
<p>他们的痛苦，就是我的快乐，这才是王者的风范。看着胡小海绝望的跪着看着手中漆黑的白手套，和我整洁光亮的马靴形成鲜明的对比，我的心中油然而生一股快感，还不够，我要彻底的破坏。我抓住胡小海的头发，抬起马靴大脚踩住他的手，又朝自己的马靴上吐了口唾沫，强迫他用舌头再给我舔一遍靴子。</p>
<p>胡小海的拒绝合情合理，也在我的意料之中，但是我不可能就此放过他。我的左脚逐渐加大力度，贴着坚硬的地板来回在他手上碾压，军官的马靴本来就沉，而我特意在靴底加了一块钢板，这不但让我走起路来更加威风，平时踩踏和处罚士兵时也更加的有力，而他只有一双轻薄的白手套来防御，可惜上面早已肮脏不堪。</p>
<p>他的坚持让我认真，我换用脚后跟踩在他单薄的小指上，坚硬的靴跟加上我军熊的体重完全压在他最最弱的地方，看着他扭曲的脸庞，听着他哀怨的悲鸣，我的内心获得了前所未有的兴奋，欲望上升一个档次，他越是挣扎越能激发我马靴的力量，反而加重时脚上的动作。终于他的呐喊突破天际，手套也冒出了血迹，至此，他终于妥协，像一只贱狗那样用舌头舔舐我至高无上的马靴。</p>
<p>马靴是我力量的泉源，是我全身最骄傲的地方，看着对方下贱的像奴才一样伺候我，帝王的殊荣带给我极具权威的快感，我解开腰带掏出自己的阳具，原本就兴奋不已的它在我军官白手套极为愉悦的手感中迅速充血、涨红，等着眼前的贱奴将我两只马靴都舔干净后，我抓住他后脑勺的头发迫使他仰头，将自己浓稠的精液精准无误地喷在他脸上。</p>
<p>据说从那以后，胡小海再也没站过哨兵岗。</p>
<p>第二章</p>
<p>张明在隔天提出了调职申请，我同意了。</p>
<p>对于他这种人实在太过耀眼，甚至堪比我的光辉，他不走我还想赶他走呢，实在是太好了，眼不见为净，这下再也没有人能干扰我聚炼阳刚之气，可惜。</p>
<p>“报告首长。”</p>
<p>“进来吧。”</p>
<p>来者是新来的勤务兵，名叫何小宝，但我还在缅怀过去那名知我懂我的勤务兵，因此连他的名字都没记住。我对着镜子仔细摘下仅仅戴过半天的白手套丢给他，命令他洗干净，而他接过白手套后突然跪在我面前，我仔细一看，他竟端了一盆洗脚水，肮脏的双手抓着我的马靴作势想替我脱靴，我一怒之下抬起马靴把洗脚水打翻在地，当场就扇了他两个大嘴巴，仔细的擦去马靴上的水渍后气愤的离开，同时命令他：“老子自己会洗，做好你的分内事！”</p>
<p>气愤之余的我更加缅怀过去的勤务兵。从小我就有双大汗脚时时刻刻困扰着我，之后的某天我终于受不了这种煎熬跑去找中医就诊，结果中医告诉我：脚汗是阳气的实体化，是因为阳气过盛导致的必然产物，脚汗代表着阳刚，越多的脚汗代表你越阳刚。至此，我不再因脚汗而困扰，反而引以为傲，为了捂出更多的脚汗，我二十四小时穿着不透气的高帮篮球鞋，不洗脚，白袜被脚汗全部熏黄后才更换，甚至想时时刻刻穿着那种捂脚的靴子好让自己的脚汗更多、更加的阳刚。这个愿望终于在部队实现了，我花了好几年的时间成为仪仗队军官，以首长身份光明正大的二十四小时穿着高筒马靴，虽然因此得了较为严重的脚气，但我依旧享受着脚汗的熏陶和阳刚的滋养，并乐此不疲。</p>
<p>并且我的观念，很快得到前任勤务兵的认可。</p>
<p>但是现任勤务兵却不识时务，总是多管闲事。本来受力于U熊的身材使我难以独自脱靴，为了捂出更多阳刚的脚汗干脆不脱靴睡觉，结果他主动请缨帮我脱靴，我拒绝，他却总他妈趁我睡觉的时候偷偷脱下我阳刚的马靴和袜子拿去晒洗，脚汗是阳刚的，干净的双脚对我而言是没有力量的，即使是盛夏，我也时常因脚底的空虚而惊醒，慌忙找来其他的靴袜重新穿上才能逐步平静。他的多此一举让我感到极大的不安，所以为了惩罚他，我故意穿了一双崭新的雪白条纹丝袜在脚上，并且让纯白的袜筒包裹住军裤，让白袜和马靴内里亲密接触；这种丝袜区别与军袜和棉袜，最大的好处就是不吸汗，即使你的脚汗再多他也只能像过滤网一样把脚汗排除在靴子里，使整只又长又厚的马靴像脚盆那样让我温热淫靡的脚汗浸泡我的白丝大脚，对我这种喜欢捂出阳刚脚汗的人简直是极品！正值盛夏，我的大汗脚套着不吸汗的白丝袜埋藏在密不透风的长筒马靴里瞬间长河泛滥，产生大量的脚汗残留在马靴靴筒里沉浸我的白丝袜脚，它本身就薄，白丝袜沾上真皮马靴内里的颜色后根本洗不干净，严重拖沓内务工作，影响统一指挥，特别是我整只马靴完全密封包裹着它，最后会导致整只白丝袜全部染上皮革的黑。这就是部队里绝对禁止穿白袜的原因，但是我是首长，整个中队都听我的，没有任何人能反抗我，在这里，我就是土皇帝。</p>
<p>果然当天晚上我感到脚上些许的凉意，是我还残留脚汗的双脚裸露在清风之下，让我感到阵阵恶寒。我慌忙起身从抽屉找出一双厚实的白色足球袜穿在脚上，然后套上马靴才能继续入睡。翌日，勤务兵并没有像往常那样将昨天换洗的白丝袜放到我的办公室，我等了一天，依然没有回应。在第二天的下午，我把他喊道我的办公室里，反锁。</p>
<p>他习惯把晒洗的袜子晾在操场，一开始我也以为这只是一双普通的黑袜，没有过多注意，结果走进一看才发现这是我的白丝袜，由于自己的脚汗过于旺盛，已经彻底被真皮内里污染成了黑袜，我在暗喜自己阳刚之力依旧旺盛的同时，怒目凝视着脚下的勤务兵。他，何小宝，是个朴实的农民，刚到18就被送到部队，顶着一个榆木脑袋，早前我已经毫不客气的跟他说过不要替我脱靴更不要主动给我洗袜子，他不听，那我只好采取措施。</p>
<p>我愤怒地拿起那双看不出有任何白色的白丝袜丢在他的脸上，怒斥道：“你他妈的，老子要你有什么用？连双袜子都洗不干净，凭什么当老子的勤务兵？”只见他依然跪在地低着头，没有任何动作，我抓住他的衣领叫他撩起，扇了几个大嘴巴又抬起马靴脚把他踹倒在地，这时他才仿佛意识到自己的错误，连忙向我道歉，但他越卑微越是突显我的雄伟，我抬起马靴大脚踩在他的脸上，45码的长筒马靴完全覆盖在他脸上，脚后跟轻而易举地封闭他的嘴鼻，控制他的呼吸，不到半分钟他就忍耐不住全身的挣扎，双手抱着我的马靴企图移开我的马靴脚，但他越是挣扎我越是兴奋，不仅增加了脚上的力量，另一只脚也踩在他的肚子，时重时轻地按压，控制他全身的气流，迫使他面色逐渐潮红、涨红。窒息的快感让我痛快，却让他痛苦。</p>
<p>濒临死亡的人总能激发自己的潜力，快到极限的何小宝竟然一把将我推开，原本就重心不稳的我还穿着又笨又重的大皮靴，踉跄一脚倒在地上，何小宝看长官被他撞到，连忙过来搀扶，我甩开他，重重朝他胸口踹出一脚：“妈了个巴子，翻了天是不是！！”我抓住他的头发，摘下手中的白手套不由分说地塞进他嘴里，不停地踢他脆弱的腹部，抓住满地打滚的他，踢掉他的作训鞋后拎到沙发旁边，抽出体罚棍一顿猛打。这原本是对触犯军规的士兵所采取的惩罚，何小宝虽然没有触犯军规，但是却触犯了这里的老大！只见眼下他额头直冒汗水，妄想躲避的他被我用马靴踩住脊背，随后挥舞的重棍让他发出歇斯底里的呜咽，怀着愤怒的我每一棍我都用尽了力气，然而越打越兴奋，以至于后来他额头流下的是汗水还是泪水，早已不得而知。渗血的皮肉让我意识到当下必须停手，作为军官我更应该让他通过处罚而了解到自己的错误。于是我反扣他的双手并拷上手铐，呈跪趴式在我面前，毫不理会他汗湿且扭曲的面孔，两只马靴大脚踩在他的脸上，蹂躏他那些脆弱的五官，就像踩在地板上那样铿锵有力地乱蹬，直到面目全非才将左脚的马靴踩在他的右脸，清晰可见一道靴底的痕迹后再用右脚使劲的踩踏，借由他脸部肌肉来帮助身材壮实的我脱靴。</p>
<p>这样的脱靴方式让我们两个都很费劲，但是踩在他人脸上的脱靴使我的权欲得到极大的满足：眼前的勤务兵比我年轻，比我高比我帅，但是他却被我踩在脚下，整个头颅都在我的马靴之下，为我所用，成为我的奴隶，没有任何反抗的资格。</p>
<p>我的马靴带着浓烈的恶臭落在我的手上，没有多看一眼何小宝脸上的血迹和扭曲的五官就将自己的马靴罩在他的脸上，迫使他一滴不漏地闻吸马靴里面酝酿多时的阳刚之气。我注意脚上的纯白足球袜早已经被我充沛的脚汗湿透，完全遭受马靴的污染成了一双看不出有任何白色的黄袜子，这代表我脚汗丰盛，更代表我阳刚旺盛，这样立竿见影的效果让我全身的力量凝聚在下体，特别对于眼前的何小宝来说，当他以为这浓密脚臭的马靴是噩梦时，更大的噩梦出现在我的马靴之上。从他眼中的倒影中完全渲染的是我粗黑狰狞的阳具，他在我的双手的套弄下完全勃发，变得面目可憎，特别是和眼前的马靴同时呈现时，竟是那么的想象。没错，阳具自古以来被称为男人的‘第三条腿’，那么双腿也可以称之为第二与第三根阳具，特别是我套上马靴的双脚和自己的阳具是那么的想象，自己的脚汗透过白袜传递给马靴，马靴再反馈给白袜，证实自己的所有权，释放自己所有的力量，三倍化的阳刚之气通过脚上的马靴层层尽染，全部集中在我的狰狞上！</p>
<p>扣在何小宝口鼻上的马靴时不时和我手中的阳具激情碰撞，仿佛在提醒我那无法控制的长江泛滥正在慢慢逼近，双脚也充满黏腻湿滑的阳刚脚汗，整个房间都是属于我的阳刚！我的力量！现在我要将他们喷射出去，让其他人见证我的伟岸！</p>
<p>长啸之下，我控制不住地胡乱喷洒勇猛的精军，其中大部分都滴落在何小宝的脸上，形成一幅绝美的风景。我从他的嘴里取出白手套，擦拭着双手和其他地方的精液后重新塞回他的嘴里。至此，他的脸上布满我的精液，嘴里的白手套更是腥气冲天，一股反胃的声音使我狠狠的瞪他一眼，可惜的是，他已经没有把白手套吐出的力气了。</p>
<p>据说从那以后，何小宝再也没当过勤务兵。</p>
<p>第三章</p>
<p>兄弟部队向我传来了我电子邮件，说是张小明的条件优越，天赋甚高，加上本人吃苦耐劳，刻苦训练，多次表现优异，获得嘉奖，竟然连跳三级。好吧，这对我来说并不意外，因为我早就知道了，若不是如此，我也不必要眼红于一个小兵。</p>
<p>但他早已不属于我的队伍，因此没必要对他过多的思虑。</p>
<p>翌日我就带领部队进行野外拓展训练，突然有士兵向我报道：说在山上发现了野生百年人参，价值好几百万元。起初我以为这是玩笑话，加上担心身份象征的白手套被弄脏，因而拒绝了他们的请求。结果他们私自拿回来进行鉴定，当真是难得一见的野参！当他们上交给我时，我立即将它扣押下来，暗自窃喜，并考虑下一步动作。</p>
<p>可惜的是，重赏之下必有勇夫，也不知道是谁把这消息泄露出去导致部队遭贼光顾；庆幸的是，魔高一尺道高一丈，当贼的惦记到武警首长的账上也算是天方夜谭。还没等我出手，小偷就被关押进了废弃多年的审讯室里。</p>
<p>然而，讽刺的是，当我真正见到他的时候，心里完全没有家里遭贼的愤怒，有的只是上扬的嘴角和愉悦的微笑。</p>
<p>整齐的军官礼服，锃亮的高筒马靴，雪白的军官手套，厚实的皮武装带，黄金闪烁的礼仪绶带，无一不在证明我此刻高人一等的军官身份。我原以为他见到我会恐惧害怕，甚至主动向我叩首求饶，结果事实却让我大跌眼镜，他竟说出让我匪夷所思的话：“艹你妈，当官的，赶紧给老子松绑，否则老子告你们体罚百姓，迫害无辜人民，送你们上法庭！！”</p>
<p>我笑出声，指着自己仿佛在向他确认，他点头，我就给他一巴掌；然后继续向他确认，他继续点头，我就给他两巴掌，连续往复，他终于了解了自己的处境，不再那么高傲，却也依旧保持自己的性格，真很好，因为太过软弱的奴虐起来是没有征服感的，不过我必须让他更了解自己的身份。</p>
<p>“你叫顾小北，对吧？XX市XX县XX区XXX人，父母双亡，有一个老婆一个孩子，他们以为你是公司的职员，结果你是个专业的小偷，我想我要是把你真正的职业告诉他们，他们应该会很难过的吧？”</p>
<p>“你怎么知道！”他似乎有些吃惊，然后迟疑了一会：“你想怎么样？”</p>
<p>“你乖乖配合，我就不为难他们，否则的话，可能你的孩子要过十年无父无母的日子了。”</p>
<p>他的怀疑在看到我手中精准无疑的信息后完全消失，顾小北为了家人的安全甘愿牺牲自己，心甘情愿地戴上狗链和手脚镣铐，活脱脱是一只下贱的狗奴。但是他想，反正在这暗无天日的监狱里，无论怎么羞辱也只有彼此双方知道，结果，他错了。</p>
<p>为了羞辱他，并让特认清自己的身份，我给他的‘定妆照’拍了几张照片，耀眼的闪光灯照出了他此刻的下贱，也让他怒不可揭地站起，朝我发动攻击，却被脚镣所绊倒，重重地摔在地上；我拾起他的狗链，像对付狗那样把他拽起来，而他却还不放弃，企图用脑袋撞我，我抬起马靴大脚用力踹在他的脑袋上，他被这一击击溃，倒在地上晃着脑袋仿佛眩晕一般，而我也乘此机会将双腿架在他的肩上，紧紧夹住，一只手抓着头发一只手捂着他的口鼻，强迫他进入窒息的状态。</p>
<p>窒息中，我压制他的挣扎，寒冷的铁链禁锢他的喉咙，白手套完全封锁他口鼻处仅存的空气，极度缺氧的噩耗让他眼睛翻白，面色涨红，所有人都有面对死亡的恐惧，他也不例外，在这生死一线的抉择中，他毅然选择了妥协，戴上我赏赐的真皮头套，彻底沦陷为我的狗奴。</p>
<p>头套适宜地遮挡了他的视线，在他摸不着北随意爬行的时候，穿着高筒马靴的我踢着正步，强迫他像狗一样竖起而已寻找我的位置，但通常情况下，迎接他的永远是我无比高贵的马靴靴底。</p>
<p>即为狗奴，就应时时刻刻保证主人马靴的光洁锃亮。我舒适地躺在沙发上，拽着铁链用马鞭拍了拍靴筒，让他捧着我的马靴脚开始认真地舔舐，每当他有不认真的地方，就用马鞭子抽他无处可藏的脊背，拍出一道深红的印记；此外，他不得不去舔那肮脏的靴底，用自己的舌头清理车缝线内外极其隐蔽的污点，并对此抱有极大的谦卑，无论靴底的纹路中有任何的秽物他都必须吃下，来保证自己对主人的绝对臣服；哦对，还有那锐利的马刺，我故意把原本圆润的英式马刺打磨得锋利无比，别在我精心准备的高筒仪仗靴上，在奴隶小心翼翼舔舐的时候故意划破他的舌头，强迫他忍受剧痛来伺候我，而迸裂的鲜血也会随着他的舔舐逐渐污染我高贵的马靴，假装毫不知情的我当即借题发挥，对他进行更加严格的辱骂与毒打。</p>
<p>我命令他像一只哈巴狗那样极力伸长自己的舌头，好让我的马靴能踩在他的舌头上，在清洗靴底的同时得意放松，出其不意地，我将靴头狠狠塞进他的嘴里，极力地撑开他的嘴，欣赏他痛苦不堪的表情并用马靴塞住他更为惨烈的悲鸣。往往这种多方面的控制和侮辱总能让我感到愉悦，我掏出自己硕大的阳具后拉了拉狗链示意让他爬过来含住，温暖潮湿的触感突如其来地覆盖在我的老二上让我不觉长叹一声，同时我将双脚架在他光滑的脊背上，胯下的奴却突然呻吟起来。原来刚才他的脊背已经被马鞭打得通红，此时我马靴上的马刺锐利无比，仅仅是轻轻一靠就能割破他脆弱的皮肤，我喜欢这样的呻吟，所以我紧紧抓住他的头发让他无法离开我的胯下，封锁他的一切感官，在他满腹恐惧中轻轻地用马刺在他的背上绣出一朵瑰丽的牡丹。</p>
<p>他早已被我剥削了挣扎的力气，即使有，也无法突破手铐脚铐的束缚。他悲壮的呻吟随着他的脊背的红润而扩大，我满意地加快了速度，让他更加卓越地痛苦转化为我的快乐，而当这注快乐的喷泉即将喷发时我阻止了他，松开他的头发双脚踩着裆部，牵着狗粮让他低头观看自己的的阳具在我油光铮亮的硬筒马靴下遭受迅猛的踩踏，这样无情的蹂躏让他早已沙哑的喉咙连连干咳，我讨厌这种声音，因此脱下手中的白手套塞住他的嘴。而封闭一切声音的他只能通过下体的膨胀来舒散这种虐待，反而是让我兴奋不已的更加用力，一顶硕大的帐篷支了起来，我开心的停下动作，拔去他仅存的内裤在他的阳具根部和鸡巴蛋上捆了一根细绳，和狗链绑在了一起，同时用马鞭子驱赶它趴在办公桌上，弓背趴肢的像极了一匹等待主人的战马。</p>
<p>作为一名尊贵的马靴军官自然不能让爱马等候多时，踩着他的大腿我骑上马背，架好姿势牵好缰绳，原本平静下去的巨根也蠢蠢欲动，我用靴跟狠踢他的阳具命令他开始动作，每一道闪去的鞭影牢实地落在他的大腿上都是我命令他加速的痕迹。此时此刻，呈现在军容镜前的我活脱脱是一名骁勇善战的骑兵，我的军服笔挺、我的马靴锃亮、我的武装带闪烁着光芒；我的战马受到主人的光辉，将白手套比作衔铁，将牵引绳比作缰绳，背上由那朵盛开的玫瑰更像天然的马鞍，亦是英勇无双。我们人马一体，我们所向披靡，军熊的身材让他感到巨大的压力，胯下战马的汗水混合着满身的血丝形成一滩血水流下，就像汗血宝马一般雄武有力，更加体现骑士的高贵身份，而我也不甘示弱，马靴狠踹他的小腹来，手中的马鞭就像冲锋的长矛，在战马不断加速的驰骋中击溃所有的敌人！</p>
<p>然而胯下的战马却越来越不配合，被白手套封锁呐喊的他只能通过逐渐退缩的动作来表达此时的痛苦，主人岂能随贱奴的摆布？我狠狠一拉捆住他鸡巴的小绳，继续朝那块通红的大腿来回鞭挞，双管齐下的痛觉让他猛地一抬头，展现惊人的潜力，我作为它的骑士驾驭这这股巨大的力量，阳具在他美丽的血汗中染成一根火红的权杖，我驾驭着战马，将这两股能力全部凝聚在下体，在甬道，在龟头，在那一束绽放的白百合之中！！</p>
<p>诸神的黄昏中，骑士牵着他的战马离开了雅典娜的殿堂，宙斯在天上高歌一首血红的维纳斯，就连曾经的敌人也接二连三的出现，排成水晶的长廊供应我们，往昔与峥嵘的岁月里，我和我的战马共同度过，而我却保存这这一份永恒的经典，存进了移动硬盘。</p>
<p>从那以后，顾小北再也没做过小偷。</p>
<p>第四章</p>
<p>原本在午休的我突然被吵醒，住在隔壁的连长许小西过来找我，说是要我拿出张小明的资料，他的军籍已经被调去了中央，现在正在接受训练，等到档案也完全转移后，他就可以正式走向辉煌。也罢，只要我递出了这份档案咱们就没有任何的交际了，纵使你再优秀，也不可能干扰我丝毫，思及至此，我认真地戴上白手套，从保险书架中取出尘封已久的牛皮袋交给许小西，他接住后朝我靠脚敬礼，打量我全身后调侃到：“首长，您真是辛苦，连午休都毫不懈怠。”</p>
<p>是的，我连睡觉都不曾脱下让我骄傲无比的马靴，何况是短短的午休。面对他的调侃，我也一靠脚，义正言辞道：“军人要有军人的样子，更何况我是首长，是军官，更应该随时保持无懈可击的军容，以身作则让手里的部下心服口服，区区烈日，不足为惧！”</p>
<p>“首长教训的是！”他又朝我敬礼，征得我的同意后转身离去。走到门口时，他发现我放在鞋柜上的那堆白色丝袜，由于我茂盛的脚汗和真皮马靴深情摩擦导致其呈现出黑黄的姿态，大量堆积在门口形成一股恶臭。但是他却毫不避讳，偷偷捻起一只闻了闻，陶醉之余回头发现了我的注视，立即羞怯的放下，似乎有点不好意思地说道：“首长，您平时都穿白色的丝袜吗？”</p>
<p>“是又怎样？”</p>
<p>许小西自然不敢反抗我，我怒视着他，仿佛在威胁不让他说出去，谁知许小西满脸笑容拉起自己的裤脚，穿着三接头皮鞋的他赫然一大截醒目而雪白的丝袜展露在我们面前：“我也喜欢穿这个，还请首长不要说出去。”</p>
<p>这可有趣了，没想到不符合‘内务规定’的除了自己以外还有他人，我赶紧坐在电脑前调出许小西的资料，在浏览数遍后暗自下了决定。</p>
<p>翌日清晨，我撇开仪仗队的训练参与了连队的荒野生存挑战，并作为嘉宾发表讲话。此时的我穿着笔挺仪仗军礼服，脚蹬高筒黑皮大马靴，手戴三线权威白手套，腰挎纯白精神武装带，在这一群穿着作训服的士兵中鹤立鸡群，我能感受到大家的眼神都在凝视我高贵无比的长筒马靴，这股期盼的眼神带着嫉妒带着羡慕带着相形见绌的觊觎传达给马靴的主人，让我每一个铿锵有力的步伐都充满力量，像砸坑一样回响在大家的耳畔，直到我走上主席台，他们依然对我保持高度的肃穆威严。</p>
<p>我挥舞手中的白手套命令他们安静，同时代替连长讲述今天的规则，然而，我却增加了一条：“今天，在座的各位有一名战士，竟然不顾内务的严令规定，竟敢在军旅生涯中穿戴白色丝袜，严重破坏我军军规，而已今天也不例外，所以我规定，你们不但要在生存挑战中存活，还要找出那名犯人，给予其极大的处分，而胜利者会获得一个星期的返乡假。”</p>
<p>战士们压抑着喜悦认真听讲，同时在宣布解散后炸成一锅，纷纷三五成群打成一片，趴在地上强行拔出战友的军靴来寻找那名肇事者，还有的甚至为此事而争执，竟是拳脚相向，原本生存挑战徒增了战友之间的内讧，使得整场项目变得困难重重，而这对临时嘉宾的我来说没有任何坏处，反而能欣赏一场好戏，此时，许小西出现了。</p>
<p>他很生气，质问我为什么这么做，他明知道只有我们两位军官穿白丝袜，而他们不可能以下犯上，何苦为难战士们乱成一团，我仔细的听着，等他全部说完后一巴掌把他的大檐帽扇飞。</p>
<p>“你现在就是以下犯上。”</p>
<p>许小西立即爬起，顾不得拾起地上的大檐帽当即靠脚鞠躬并认错，而我一步步把他逼近，直到他走投入路靠在树上，我用白手套擦去他前额的冷汗，掐住他的下巴，给了他深情一吻。</p>
<p>他惊恐万分的瞪大双眼，在我舌头的强行进攻下卸除了防备，而后他也试探性地伸出自己的舌头，我强行夺过他的舌尖，紧紧地纠缠后上下揉搓，换以各种奇妙的姿势吮吸他每一个味蕾，品尝最原始的味道。</p>
<p>最后还是我先放手，受到如此突袭的他感觉全身的力气通过舌头被我剥夺，面色潮红并缓缓到地。是的，我查过他的资料，他就像我的过去，一直在努力，一直在拼搏，那张奋斗的脸庞和我不相上下，而我却否定这样的过去，我希望像张小明那样天资聪颖，才貌双全，受到首长的嫉妒，然后遇到伯乐，成为真正的千里马。因此眼前的许小西让我又爱又恨，正在我左右为难的时候，下体的蓬勃给了我合适的回答，我决定毫不遮掩自己的内心，从军装口袋里掏出上次他偷吻的那双臭白丝袜捂着他的口鼻。</p>
<p>他仿佛着迷般大口大口呼吸着我的白丝袜，强烈的刺激让许小西的意识混乱，他闭上双眼陶醉其中，时不时又发出长绵的叹息，仿佛回味无穷。不仅如此，他的下体也开始膨胀，被我压倒在树上的他浑身抽搐着踮起脚尖抱紧我，而我原本就结实宽厚的臂膀恰到好处的给予他温柔的怀抱，此时，我发现他的皮鞋和裤腿中赫然露出一截雪白的丝袜，加上他此时此刻的行动，我确定了他的弱点。</p>
<p>在阻止他的手淫后我掏出了自己的硕大阳具，抓住他的手强迫抚摸，他在叹息之余不断地夸赞我的阳具好大，好大，而我也没有闲着，熟练地替他宽衣解带。</p>
<p>他尝试阻止我，却无功而返。那身合适的肌肉和高翘的乳头纷纷吸引着我的唇舌覆盖上去，换来的是他更强烈的娇喘，而刚强烈的娇喘就会换来更给力的行动，如此一来恶性循环，让他硬挺的阳具滴落淫靡的液体，准确地落在我高傲的马靴上。我很生气，重拳打在他腹部的同时一把夺走他捂着口鼻的臭白丝袜，失去白丝袜的他就像失去赖以生存的氧气，对我毕恭毕敬；于是他脱下皮鞋，用脚上干净无比的白丝袜覆在我马靴上，擦去滴在我马靴上的肮脏液体。</p>
<p>就在他准备穿回去时我抬起马靴踩了上去，压在泥土地上，将他两只雪白的丝袜踩得灰头土脸，使我感到十分兴奋，他却气得狠狠抓了抓我的阳具，殊不知这样的方式反而让铮铮铁骨的它更加兴奋。我抓住他的头发强迫他跪着吮吸我的阳具，他拒绝，等他再回过头时，臭白丝已经包裹我硕大坚硬的阳具了，原本就散发着阳刚卓越的脚臭吸引着许小西，如今又平添一份纯正的雄风，欲罢不能的他最后还是妥协在我的胯下。</p>
<p>轻薄的白丝袜长期浸泡在纯阳的军官脚汗和马靴中，此时此刻仿佛有了自己的意识一般随着他的口舌紧紧贴合我的阳具，调动我阳具上的每一个感官，吸引着深藏已久的精军瞬间活跃满分，我强忍着，却因为许小西的口吻逐渐打破每一个紧锁的铁链，最终无法挽回地大量宣泄在他嘴中。在强迫他全数吞下的同时，我也在不停地懊悔，仅仅如此就缴械投降，看来我真的老了。</p>
<p>‘真的是这样吗？’我扪心自问，然后抬去马靴脚重重地踩在许小西的胸口，强迫他以跪姿替我脱下高贵无比骄傲万分的马靴，而在高筒马靴离开我双脚的片刻我即感到脑髓被抽空般失落，而后来自我脚上阳刚纯正的汗脚气息立刻让我原地复活，并更添力量！没错，我的力量不由我的年龄控制，高贵的马靴、纯白的手套、神圣的丝袜、正义的腰带、荣耀的制服，它们一直在源源不断地供给我力量，激发我的潜能，尤其是双脚那双沉重的长筒马靴，它有分量，是身份、地位、尊荣的象征，它穿在我的脚上，让我和他共享这份殊荣，同时他紧紧包裹我的白丝汗脚，捂出阳刚的脚汗，让我不再被年龄所束缚，同样拥有不输给眼前年轻小伙子的力量，而现在，就是展现他最好的机会！</p>
<p>脱掉马靴的白丝脚持续温热顶在许小西的口鼻，大拇指捻住鼻孔迫使他每一次呼吸都必定享受我的脚汗；于此同时，我束紧手中的三线白手套抓住自己依然套着白丝的阳具，借由两者的力量疯狂地撸动，唤醒我真正的实力，而它没有让我失望，呈现在眼前的是比刚才更加坚硬，更加笔挺的白丝阳具。我又揍了他一拳，脱下我脚上的白色丝袜堵住他的嘴巴，蛮狠地拔出他的军裤后对准洞穴狠狠捅进去，无视他瞬间悲烈的呜咽和成珠的泪水，并不断加速下体的动作，‘舒服！’我这么告诉自己，然后也抓住他的阳具做着活塞运动，最终在一声震天的怒吼中宣泄出比上一次更多更猛更雄浑的精军。</p>
<p>从那以后，许小西再也不敢穿白袜。</p>
<p>第五章</p>
<p>一个阳光明媚的午后，我和往常一样指挥着队伍操练，其中早已没有比张小明优秀的人，他们都比我低一等，即使他们穿着马靴戴着白手套，也不可能像我一样穿着独一无二的白色丝袜，享受着脚汗和马靴通过丝袜而产生的巨大能量。</p>
<p>想到这里，我的下体又微微上扬，暗喜力量充沛的我突然被一位士兵惊吓，是纠察官来了。</p>
<p>“干你娘，纠察的胡主任来了有什么奇怪的！”</p>
<p>“报告首长，来的不是胡主任啊，是……”</p>
<p>“是我。”</p>
<p>这个雄浑高调的男音！我日日夜夜所憎恶、所嫉妒的人，我回头一看，没错，就是张小明！</p>
<p>此时此刻的张小明穿着全套的纠察军官制服，戴着银白的头盔，挂着黄金的绶带，脚上的礼服皮鞋擦的比我脚上至高无上的高筒的马靴闪亮一万倍！我喝令部队停止训练，然后继续打量他：他仿佛更高了，四肢变得修长匀称，五官也变得清晰明朗，那根干净的武装带不留余力地横跨他的胸肩，使得他精神抖擞；他走着整齐的步伐来到我面前，取出文件夹让我签字，他的手指很细长丰满，完全充实手中的白手套，没有一丝皱纹的平展如新。</p>
<p>我的嫉妒之火熊熊燃烧着，却因为他胸口的纠察牌而无从下手。在签字完毕后，我故意背过身子不愿瞅他，却被他突然一把抓住反扣的双手，以绝对的力量压制着虎背熊腰的我，生拉硬扯地从我紧扣的衬衫袖口取出我白手套的腕口，不由分说地掰开白手套的纽扣并强行摘除。届时，我感到脑子一阵眩晕，仿佛全身的精神力量随着白手套的抽取而一并抽离，当那一双充满老茧，粗黑而又肮脏的大熊掌呈现在所有人面前时，我竟感到自卑；那是因为我终日佩戴荣耀权威的白手套而忘记清洗，此时尽显邋遢的本质，而看到这一幕所有的官兵们无不唏嘘作响，轻言碎语地讨论着首长的内务作风竟然如此低廉，面色潮红的我羞愧难当，奋力地挣脱张小明的限制，却被他的白手套大手狠狠钳住，无法摆脱。我转眼望去，他的白手套竟依然工整干净，和我藏污纳垢的大熊掌形成鲜明的对比，而试图反抗的我也因为白手套的离去而彻底丧失力量，像玩物一般被他任意展示，原本作为首长的威风却被眼前这名帅气纠察的白手套完全压制住，被众人数落的我竟是万分惭愧。</p>
<p>我的自信随着白手套的离去而消散，这还是成为首长一来第一次这么窝囊，而原以为一切就此结束的我实在太过天真。张小明作为纠察长是有资格单独检查首长办公室的，当下他就打算这么做！我刚想反对，就被张小明用白手套大手捂住嘴，杜绝一切否定，并扛着我两单独进了首长办公室，反锁的声音关闭了一切逃避的可能，满屋的脚臭恶意熏染着独处的二人，尤其是张小明，这股混合着军汗、脚汗、靴汗的气息立刻让他捂住了嘴，而我却惬意的享受这呼吸着，弥补白手套的空缺极力感受这股阳刚力量的熏陶，但好景不长，他立刻打开窗户和排气扇，将属于我的阳刚气息驱除殆尽。</p>
<p>“想不到你作为首长，生活作风居然如此之差，不但赶走勤务兵，还把房间弄得乌烟瘴气，你看看，到处都是你脱下的肮脏白袜！脏白袜…………白袜？”</p>
<p>他将我随意丢在床上，仔细检查那些散落各地的脏臭白袜，有条纹丝袜、锦纶丝袜、纯棉袜、绅士袜，而它们现在虽已脏乱不堪，但曾经全都是雪白无其他杂色的长筒袜！但在部队，内务条令明确规定官兵着制服必配制式靴鞋和深色军袜，白色袜子是部队大忌，是绝对禁止的。而眼前的首长作为老牌军官绝不可能不知道这种事情，除非他是故意的，加上他赶走了所有伺候他起居的勤务兵，联想他对自己做过的事情，然后，转而凝视床上的军熊首长。</p>
<p>“我就知道，你无论春秋冬夏，一年四季始终穿着捂脚的长筒马靴，肯定不是为了给战士们做吃苦耐劳的榜样，一定有什么不可见人的秘密，原来你是为了区别与其他战士的普通军袜，凸显自己的身份地位，防止脚气交叉感染，不但独树一帜偷穿白袜，还故意用长筒马靴遮挡！内务条令明确禁止官兵在任何情况下穿白袜，而你却顶风作案，这种行为大大影响官兵间的信任，可耻，还严重加大勤务兵的工作量，他们不但要从一群黑色军袜中找出你的专属白袜，还要防止染色花费更多的时间去单独清洗，而你却毫不体谅他们的困难，本来就有一双大汗脚还故意穿着不吸汗的白丝袜连续几天不换，配上真皮马靴使得这一双双雪白长袜彻底染上皮革的黑黄，这种几毛钱一双的廉价白色对对袜不但洗不干净，而且稍有不慎就会破损！然后高高在上的你就会借机惩罚勤务兵，扣他们的假期占他们的军饷，甚至奴役他们满足你的一切变态要求，你简直不可理喻，人渣！”</p>
<p>‘他妈的，他怎么知道！’我心想，但是嘴上却很老实；“胡说八道，只是因为白袜能清晰印染脚汗的阳光，我最多也只是赶走勤务兵，好不容易在白丝袜上聚攒的阳刚之力一下就被拔了洗了，谁愿意啊。”</p>
<p>“那你现在的白丝袜上有多少阳刚之力？”</p>
<p>我的寒颤由马靴里刚换上的崭新白丝袜脚传遍全身。是的，他是纠察长，有资格审查军官的内务，因而，我尝试后退，却被他的白手套大手覆在我的长筒马靴上，轻轻抚摸，意识到事态严重性的我闪躲身子来捍卫马靴的所有权，空白而无力的双手孱弱抓着床单，朝着天花板撒谎道：“你胡说什么，部队是不允许穿任何白袜的，我作为首长，当然要以身作则，穿的是和你们一样的黑色军袜……”</p>
<p>“那我们就来看看到底是不是！”说罢他立即起身瞪了我一眼，心有余悸的我感觉到他眼中的恐怖，只见他拉紧手中的白手套，双手抱起我穿着马靴的左脚，拼了命上下左右的拨弄，企图让我穿戴完整的马靴脱离我的双脚。要知道，从我入选军官以来就始终穿着那双漆黑高傲的长筒马靴，它曾给予我无限的力量，是军人至刚至阳的信物，更是军官的魅力所在；穿着铮亮马靴的我穿梭在学员之间享受他们尊崇的敬礼，给予我无限的自信；在每一次的惩罚中，马靴更扮演着无可替代的作用，我穿着它踩踏过无数官兵的身体和阳具，迫使他们俯首称臣，跪在我马靴面前像狗一样的舔舐它，它让我至高无上；马靴是我全身最骄傲的部分，当我发现我离不开它时已经太迟了；人到中年的我早已没有年少的轻狂，之所以还能保有如今的力量全靠那些阳刚的脚汗，而阳刚旺盛的脚汗完全是靠终日穿着不吸汗的白丝袜和密不透风的高筒马靴才捂出来的。至此，我无法想像失去马靴的我将会是怎样一副绝望的姿态，但可以预见的是，失去马靴的我将彻底丧失高高在上的首长姿态！</p>
<p>“操你妈，老子可是首长！你他妈敢动老子的马靴，老子让你吃不了兜着走！！干你娘，住手！！”没有了白手套我就丧失了反击的力量。面对他，我的身体在挣扎，我的言语在反抗，我尝试调动着全身的力量去阻止眼前这名帅气纠察官的动作。然而他的白手套大手却比我想像中有力，在我因紧张而胡踢乱蹬的马靴脚中精准的抓住其中一只马靴的脚踝，游刃有余地封锁我整只靴脚的动作，另一只大手借由柔顺丝滑的白手套沿着制式马裤的金色警示带滑进我骄傲无比的仪仗靴筒，蛮力抓住我的小腿使劲拽动迫使他们统统离开马靴内壁的包裹。至此，踝关节以上全破瓦解，仅剩柔顺的白丝袜紧贴在同样柔顺的真皮靴垫上不断收紧企图守护最后的防备；手足慌乱的我破绽百出，以至于无力的空手被他戴着雪白手套的大手紧紧握住时，仿佛他在宣扬胜利者的荣光，让我感到失败者的脆弱，又一次，他滑进靴底，白丝大脚被长官白手套的召唤下解除戒备，最后，他抓住我的腿肚，轻而易举地将马靴从我脚上滑落，重重地摔在地上。</p>
<p>张小明拿出随身携带的相机拍摄我当下的丑态，怒斥我作为首长理应以身作则，却知法犯法，罪加一等！但我却没有顾虑这些，一滴冷汗从额头坠落，身体的重心开始向右倾斜，依然穿着马靴的右脚蹬在地上，却又缓缓藏进床底，但这一些小动作都被眼明手快的纠察长张小明所发现，他放下相机，抬起我还穿着马靴的右脚，企图卸除我最后的尊严。</p>
<p>“张小明！！！算我求你，不要扒掉我的长筒马靴，那是我唯一的力量，仅存的威严，我从当上首长以来就从没有脱离过长筒马靴的保护，甚至连睡觉都穿着它，没有它我会彻底崩溃的！只要你答应不脱我的万分自豪的马靴，我什么事情都答应你，首长之位都让给你坐！求你了！”我挣扎着，同时卸下高傲的身段来捍卫自己最后的尊严，没错，马靴就是我的一切……</p>
<p>张小明看着我的瞳孔锐利起来：“首长？你在胡说什么？就目前来看你违反的军规已经可以降为列兵了！”就在下一步，他无视我的反抗，无视我的诱惑，灵活的白手套不留余力地抓住我的马靴，使出一根手指顺着马靴里侧的缝线不断上扬而借此滑进马靴靴筒，高贵的白手套绕一圈切断马靴和我的联系后钳住靴口，将我吊起。松脱防备的我拼死抵抗，但失去白手套的双手早已干涸苍老，仿佛失去了泉眼的枯井般没有任何力量，以至于这样的拳头挥出去只能被他蛮横的力量拖住并拽倒地，他抬起礼服皮鞋踩在我的胸口，抓住我的军官领带迫使我和他四目相对，那一刻我正对着他浓厚的鹰眉与坚毅的眼神，下一秒，他当着军官首长的面卸下他最后的武装。</p>
<p>脱下马靴的我瞬间脱离了阳刚脚汗的滋润，白丝脚上仅存的阳刚脚气也快速蒸发在炽热的空气里。我的威风凛凛，我的高傲自大，我的狂野雄心，通通因为马靴的离去而消失殆尽，此时的我仿佛行尸走肉，任由他摆着各种羞耻的姿势拍照记录，我都无法抵抗，以至于他最后将我的白丝袜也一起夺去的时候，满目疮痍的大脚带着我奔腾不止的生命一泻千里，我，居然在这名年轻的纠察长面前泄精了……</p>
<p>“求求你，把马靴还给我……只要我拥有马靴，我就是一名伟大的军主！那是我全部力量的来源，是我的生命，是我的一切，没有了它我将一无所有，所以，我求求你……”我开始像一名囚犯那样争夺最后的机会，然而……</p>
<p>“是的，前提是你拥有。”张小明把马靴一扔，指着我鼻子道：“你以为你能只手遮天，当部队里的土皇帝，那你就大错特错了！贪污、受贿、体罚、妄自菲薄，中央早就曝光了你的不法行为，惩治你也是迟早的事！而我，不过是来给以前那些受你侮辱的人复仇罢了！”</p>
<p>这些话我早晚会听到的，是没想到听到的时候我已经无力反抗，光秃秃的手脚上布满皱纹和死皮，我的心也变成死灰，像砧板上的鱼肉般让人宰割。</p>
<p>第六章</p>
<p>张小明回来了，带着更高的军衔和特殊的使命来到我的营地，一直到我们面对面的时候我都不认为自己会输给他，以至于当下他一步步占领我的白手套、马靴、白丝袜以后，我彻底变成一具行尸走肉。</p>
<p>可是行尸走肉也是有意识的，以至于当他完全脱下我的制服、军衬和马裤时，不小心扫过我的乳头也能让我发出低吟娇喘。</p>
<p>听到喘息的张小明仿佛收获至宝般在我的全身摸索，直到他再次扫过乳头时才停住游走的手掌，轻轻掐住我的乳头揉搓玩弄，相对的，我也不得不发出更多更大的呻吟。</p>
<p>我原因为失去装备的我像僵尸一般感受不到任何的气息，以至于他的白手套大手捏着我的乳头时我对我敏感的身体发出的剧烈反应居然应接不暇，我退缩躲藏却被他掐的更紧。睁开双眼，我看到的是眼前依然衣着华丽的纠察长，他穿着笔挺的军服，黄金的绶带和银白的头盔，皮鞋漆黑锃亮，手套平整雪白，和眼下全裸的我相比简直相形见绌；然而让我感到诧异的是，他的白手套似乎向我传递了阳刚之力，以至于他不断的揉捏中除了让我起死回生外，完全败北的下体竟然勃起了！</p>
<p>在敌人的羞辱下勃起，没有比这更丢脸的事情。张小明暗喜，隔着内裤抚摸两下后朝它扇过去，每一个巴掌平稳而有力地落在我的一柱擎天，让我痛苦不堪，而他似乎觉得我的声音很嘈杂，竟然把我刚才穿在脚上的白丝袜塞进我的嘴里，这原本是我对付最贱的奴才会用的招式，因为白丝袜混杂了阳刚的脚汗和马靴的气息，是主人至上的法宝，如今的我却被以牙还牙。</p>
<p>阳具获得了力量，我尝试挣扎着想逃离他的控制。他发现了我的意图，抄起军棍朝我挥去，期间更不乏制式皮鞋的乱踢，这原本是我用来处罚士兵的方式，如今全部返还于我，我被这样的双重攻势而击倒，开始向他求饶。</p>
<p>张小明把脚架在我肩膀上，整了整武装带，拍了拍白手套中的灰尘：“艹你妈，贱货，还敢逃，今天我们新仇旧账一起算！”</p>
<p>说罢，他摘除我的军帽，用训练用的麻绳把我呈大字型捆绑在木板床上，变本加厉地用皮鞋肆意踩踏我的全身。这时他发现了屋檐上那醒目的合金壁橱，里面放着的是一双特殊的长筒马靴，据说是外国某个著名将军的传承，它款式新颖，做工上乘，经历了好几个世纪依旧光彩照人，因此被将军的世家代代流传，穿过这双优秀马靴的主人无不征南讨北，获得无数显赫战功，成为一代枭雄，而马靴的主人自然是龙中之龙；在死后，他的马靴流传进古董商，即使尺码过大，但依然被我一眼相中，于是我用那株私下扣押的千年野参才得以换来，竟是珍贵无比，我把它像尊佛一样捧着，自己都没穿过，高高在上的放着。如今，我已经丧失了全部的力量，眼前那名比我优秀比我帅气比我威风的军官，竟然一眼就看中了它！</p>
<p>我剧烈的挣扎着呜咽着，吐出口中的白丝袜朝他怒骂：“艹你妈，别动老子珍贵的马靴！那是老子花高价买来的古董，这双稀世珍宝绝不是你这种卑鄙无耻的小人可以碰的，恶心！给老子解开，否则老子跟你没完！！”</p>
<p>而张小明丝毫不顾我的愤怒，坐在我床边作出一副准备穿靴的姿态：他紧了紧白手套，把脚架在床上解开制式皮鞋的鞋带，从中掏出他穿着黑色锦纶丝袜的大脚掌！在部队，靴鞋都是由军工厂批量生产的，若遇到大的尺码，则需要依靠黑色锦纶丝袜的丝滑柔顺给穿进去，张小明就属于这种大脚，而且因为长期穿着不吸汗的锦纶丝袜，导致双脚变得奇臭无比，这一脱下鞋满屋子就弥漫着他的阳刚脚气，让我欲罢不能。</p>
<p>我不断朝他的黑丝大脚上凑去，浓烈的脚汗夹杂着属于男性独特的气息吸引着我，只为亲口品尝那冒着热汗的硬邦邦的袜头。他察觉出我的异端，竟是伸出黑丝大脚塞进我的嘴里，迫使我吮吸他的黑色锦纶丝袜，每一份气息都被我完全吸纳，舌头在他最脏最臭的脚尖游走，隔着优质的锦纶丝袜，仿佛置身世外桃源；下一步，他不再让我那么轻易享受，胡乱动作着在我的嘴中搅动，夹住我的舌头不让他自由，强迫我的嘴像洗衣机那样洗啜他的黑丝大脚，最终把我踩在床头，抽出满是口水的黑丝脚踩在我的脸上，胡乱一抹，然后脱下它并塞进我的嘴里。</p>
<p>“恶心的家伙，居然喜欢男人的臭脚，真不要脸。”说着，张小明脱下另一只黑色锦纶丝袜，从我的抽屉里翻箱倒柜后找出一双优秀的白色丝袜穿上。没想到，张小明的大脚穿上白色丝袜后竟是那么诱人，配上那双稀世马靴后又是那么威武霸气，以至于他用这样的马靴踩在我的身上时，我的声音也与他共鸣，下体不自觉地竖了起来，他笑笑，然后抬起马靴朝我下体踩去，然后反抗，不断地踩，它却不断地反抗，以至于他最后脱下我仅存的内裤，发现了我套着白色丝袜的硕大阳具，正在不断地挺胸颤抖，晶莹剔透。</p>
<p>“怪不得，我早就卸下了你全身的骄傲，原来你还藏了秘密。”他笑着说道，而我早就没有了反抗的力气，只能看着他抽走我的白丝袜，让孤零零的它任由张小明玩弄戏耍。毫无预兆的是，他竟然把他刚才穿在脚上的另外一只黑色锦纶丝袜套在了我的阳具上！要知道，只有和精液一样雪白的丝袜才能套在我早已衰弱的阳具上，从而以形补形、以色补色，增补我的精液，壮实我的雄威，扩大我的阳刚，再通过白手套白丝袜黑马靴，封锁我的四经八脉，让这股重生的力量凝聚在丹田，从而扩散至全身，让年近40的我依然拥有不输给年轻新兵的力量，然而这突如其来的‘黑势力’完全笼罩着我阳刚的源泉，不但终止了阳刚之力的更新，更让我的阳具变得异常：这只又臭又脏又不属于自己的黑色锦纶丝袜带着强烈的敌意侵占我的中心枢纽，切断所有阳刚之力的供给与传输，封锁我仅存的力量无法外泄，同时，黑色锦纶丝袜上残存的敌人脚汗通过裸露的龟头和开放的马眼逐渐渗透我的细胞，破坏我的神经末梢，像处理垃圾那样将我原本的荣耀尊严身份和地位全部抹杀干净，慢慢腐蚀我的全身；于此同时，来自敌人的剧烈脚臭正通过我的下体散发到整个办公室，这是来自纯正的20岁年轻旺盛的阳刚军人的脚臭，和老骥伏枥的自己截然不同，但是失去了自己的脚汗脚臭，为了生存为了阳刚，即使是敌人的，咬咬牙，也要挺过去。</p>
<p>原本只是简单吸取黑色锦纶丝袜的脚臭，最终却主动变成跪趴在地上将口鼻深深埋进张小明的三接头皮鞋里大口大力地吮吸闻舔那股子纯正的军官气息！看到这这一幕，张小明发出鬼畜般的狂笑，然后拾起自己的三接头皮鞋丢到门口，迫使我为了吸吮那种气息不得不像只狗一样去叼回来继续享受。然而，我不知道的是，我竟然忘了自己的脚臭是什么味道，这十几年来苦苦找寻苦苦锻炼的纯正的阳刚之力，都是白费力气，它不属于自己，而属于眼前这位军装笔挺，马靴透亮，手套煞白的纠察长！</p>
<p>黑丝笼罩下的阳具突然勃发不止，体内的阳刚之力产生紊乱，我抽搐着再一次一泻千里；于是，隔着敌人的黑色锦纶丝袜，仿佛我刚才射出的精液也不再是军官的浓白，而是俘虏的黝黑，连阳具都被划上他的记号，我，彻底输给了他。</p>
<p>他解开了我的束缚，用细绳绑住我套着我的黑丝阳具，把我当成狗一样随意溜达。而后，他坐在了我首长专属的办公椅上，命令我跪下，穿着马靴的双脚架在我的双肩，我像一只军犬那样俯在他的胯下：“其实，我早就知道了你的弱点。你不管是训练还是平时，无论刮风还是下雨，甚至连吃饭和睡觉，马靴与白手套竟从不缺席，这事情必有蹊跷，加之37岁的你之所以还能担当一军之长，保有如此的力量与阳刚，原来完全是依靠马靴、白手套、白袜子给你的荣耀和力量！在希腊神话中，天神宙斯就因为始终佩戴着一副充满魔力的白手套才能统治众神，成为君王；世人效仿他，将白手套化为力量的泉源赐予军官，让他们勇猛无双战无不胜，时刻都以双手佩戴神圣洁白的白手套为荣为傲，象征‘神力在手，天下我有。’然而，并不是每个人都是天生的君王，久而久之年老色衰的他们开始依赖白手套的力量，最终被白手套与生俱来的神力所击败，成为白手套的奴仆而终日不得摘下，倘若有朝一日失去了白手套的他们则必将衰弱、阵败，痛不欲生，特别是年近40的你更加如此，所以，我第一步先卸除你的白手套，让你空白无力的双手失去力量迅速干涸枯萎，没有任何招架之力，从而进一步控制你。第二步，我必须脱下你的马靴，马靴本身就以勃发雄伟的阳具作根基打造而成，它穿在军官的脚上象征立足之本，是地位和权利的根源，是荣耀和身份的代表，更是军官之所以能够拥有承天载物的伟大、意气风发的得意、骄傲无比的尊严的基本；再加之，你以前靠着脚上风光无限的马靴蹂躏过无数的战士，整个中队只有你可以终日脚蹬高贵的长筒马靴，士兵们看到它、听到它，都必须给马靴的主人摆出万众敬仰的姿态；它给了你无限的自豪，我要征服你就必须把你的马靴从脚上除去，好让你认清自己的身份，了解此时此刻的地位——是一只披着军官制服，却肮脏无比的军犬！说实话，刚才你威胁我、恳求我不要脱你马靴的样子实在滑稽，还是说你以为大家都和你一样妇人之仁？最后，我还必须卸下你的白袜，军医曾说过白色是阳刚的颜色，而阳具自古就被称为男人的‘第三条腿’，因而双脚和阳具共同主宰着男人的阳刚命脉，只要稍作调整多加休息就可以补充，但对于年迈的你来说必须依靠和精液同样雪白的白袜套在双脚来以形补形，再借助烈日的暴晒逼出自己隐藏的阳刚脚汗来保证自己阳刚旺盛，为此你还时刻穿着捂脚的长筒马靴遮挡掩护，好让力量在白袜和脚汗中酝酿升腾，补充自己的力量好让你维持那副虚假的首长姿态，虚伪！我一定会拔掉你的白丝袜让你好不容易忍受剧烈曝晒而来的阳刚脚汗灰飞烟灭，年长的你失去高筒马靴和白丝袜的庇护而得不到任何的补充，必将瘫软无力下跪求饶。至此，我彻底摧毁你四肢的力量，让你苍老虚弱的四肢和全副武装的我形成鲜明的对比，最后再将你阳具上和精液一样雪白的丝袜一起拔下，套上敌人的黑丝，黑白相对彻底混乱你阳具的力量，使你不得不宣泄最后的精液，成为我的奴仆，最终切断给养的命脉枯萎而死。你只是一只军犬，只要我卸下了他们，你肮脏的狗爪子就会落地，还有那失去任何保护的狗鸡巴蛋毫无生气的垂倒在地，你无法再直视我，甚至连抬头的力量都没有，你就会发现自己不过是一条披着军装的狗，只要没了马靴、白袜和白手套，你什么都不是，对不对？”</p>
<p>我竟没想到他研究我这么透彻，然而，他的头头是道，他的高高在上，不得不让我心意臣服的回答：“是，爸爸……”</p>
<p>我抬头看了看他的马靴，然后低下，他的有理有据更加让我羞却难当，意识让我吐出‘爸爸’两个字，羞愧万分。而张小明脱下手中的白手套后在我的抽屉里取出另一双能与脚下稀释军靴相配的高档三线白手套，认真仔细的戴上：“白手套戴在双手，象征无穷无尽的力量，只要卸下你的白手套你就无法和我抗衡，所以我第一步就是拔下它，作为军人，你竟让自己腹背受敌，简直笑话。”</p>
<p>此时的我目不转睛看着主人佩戴白手套的样子：他先是摘下自己的白手套，用他强壮有力的大手拆开包装，取出一只白手套认真仔细的戴上，握了握拳头好让双手适应它，然后抓住手套的束口往里拉，修长却又粗壮的手指慢慢地塞满整只白手套，拉扯每一个手指填满多余的空隙，捋过手背的背筋并让整个手背和手面贴合它，最后扣上扣子束紧制服衬衫里。如法炮制了另一只后，他朝我的狗蛋踢了两下让我端正坐好，我看的入神，回过神的时候嘴里已经塞满他的阳具，等到他的阳具向我流出某种暖流时，我竟然十分乐意的喝下去。他戴着崭新白手套的手抚摸我的狗脸，然后狠狠的插进我的喉咙中，这时，另一股暖流奔腾汹涌地冲击着我的咽喉和食道，一股股横冲直撞地在我口腔中舞动，然而即便如此，我也依然没有抬头观望主人的权力。</p>
<p>“你放心吧，我不会把你的事情报告上级，而作为代价，从今往后你只能是个代理首长，真正的首长是我，这间办公室的所有东西都是我的，包括你在内，否则，休怪我把你的所有故事公布于众，届时的你要处决死刑还是怎样，我就不得而知了。”</p>
<p>“是，爸爸……”</p>
<p>语毕，他转生踏着稀世马靴离开了办公室，我像一只标准的军犬抬起无力的双手痴痴的盼着主人离开，他的马靴在大理石的地板上发出‘咚咚’的重响，渐行渐远，而我保持姿势，回头看了眼满地的白袜，又看了看自己阳具上的黑色锦纶丝袜，仿佛自己早已陷入无限的轮回。</p>
<p>从那以后，我，已经彻底沦为军狗……</p>
<p>END</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
