<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Agon &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/author/777bvd/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Jun 2018 20:32:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>激情四射的雄汁</title>
		<link>/2018/06/29/603.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 20:32:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e6%bf%80%e6%83%85%e5%9b%9b%e5%b0%84%e7%9a%84%e9%9b%84%e6%b1%81/</guid>

					<description><![CDATA[那是一位十分俊朗的男人，两撇英武的浓眉下一双憨厚的眼睛闪着明亮的星光，高耸的鼻梁和薄薄的唇瓣如雕刻般&#8230; <a href="/2018/06/29/603.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">激情四射的雄汁</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>那是一位十分俊朗的男人，两撇英武的浓眉下一双憨厚的眼睛闪着明亮的星光，高耸的鼻梁和薄薄的唇瓣如雕刻般刚正而富有北方汉子的味道，尤其那坚毅的下巴，深刻着青涩而充满雄性魅力的胡渣，散发出一股烈酒般醉心迷人的气息。</p>
<p>氤氲的水汽像撩人的丝绸一般，缭绕在他尽显阳刚之美的身躯上，古铜色的胴体彷佛洒上了馥郁的蜂蜜，由壮阔如山峦的胸膛延伸而下，连绵起伏的盘结的腹肌，矫健的大腿和遒劲的手臂蕴藏着无限的力量，还有那近乎透明的紧绷的三角底裤中，正沉睡着一只伟岸的血气方刚的猛虎。他胯下尺寸惊人的巨物彰示着旺盛的繁殖力，即将破牢而出，喷射雄汁。</p>
<p>赤身裸体的傅硕雷看得血脉喷张，一根同样威武的阳具猛然间就雄纠纠地昂起了桃李一般硕大的龟头，将薄纱一般的底裤撑起一个了诱人的帐篷，里面青筋凸爆盘绕在粗犷的阴茎之上，彷佛蟒蛇般蠢蠢欲动。</p>
<p>傅硕雷那张英俊而又粗豪的脸瞬间红透了，他立马转过身，走到喷头下接受大雨的“洗礼”。</p>
<p>他双手撑墙，让渐渐暖和的浴水淋在他漆黑的短发上，溅起迷离的水花。闭上眼睛想打消自己野性的欲望，黑暗中却闪耀着男人魁伟的身姿与英气逼人的脸庞。</p>
<p>这时，炽热的温度贴上了傅硕雷宽阔的后背，有人环抱住他的身体，雄壮温厚的肌肉紧紧挤压着他过敏的神经，激荡开难以抗拒的浓烈的荷尔蒙，在彼此的胯下汹涌澎湃。</p>
<p>“你的屌真粗。”耳畔响起男人沙哑而极富磁性的嗓音，随着一张粗糙的大手伸进内裤，握住了傅硕雷高挺得直插云霄的大牛子，温柔地爱抚起来。</p>
<p>“啊…”傅硕雷舒服得呻吟了一声，往后挪了一下身子，殊不知男人那根威猛无比的雄性生殖器已经刺破裤衩，像方出炉的火热钢铁般，这坚硬的肉棒烫得他销魂蚀骨。</p>
<p>充满情色的吻细碎地落在傅硕雷强壮的脖子间，他弯曲着健美的身体迎合着男人时而霸道时而柔和的侵犯，最后东北汉子热烈地献上了爱意弥漫的舌吻，两人肥硕的舌头缱绻缠绕，彷佛两只疯狂交媾的雄性猛兽，汁液四溢，浓情四射。</p>
<p>此时此刻，澡堂里有一位成熟健硕皮肤黝黑的中年男子正套弄着自己粗大的阳具，闪着精光的大眼顶着身材火辣的傅硕雷和那条雄健的东北虎，不时有口水流出嘴角。</p>
<p>东北猛男将傅硕雷按倒在地上，威武庞大的胴体溅起地上的水柱，像无数激射而出的精夜。</p>
<p>汉子趴下身体，胡乱地撕碎三角裤，提起大枪就往傅硕雷阳刚的嘴唇里插。</p>
<p>“噢！”两人快意地吼了一声，浓稠的雄汁从彼此硕大如鸭蛋的睾丸中翻滚而出，好不爽朗。</p>
<p>傅硕雷用舌头拼命地舔着那迷人麝香汁液横溢的巨大龟头，饥渴地吸吮着男人肥美多汁的鸡巴。</p>
<p>汉子被这粗猛的大男人吸屌吸的情意迷乱，两只大手销魂地狂摸自己壮美豪迈的胸肌，捏着黑黢黢的凸爆乳头和铜板一样大小布满体毛的乳晕，“噢啊噢！”地叫个不停，胡子满布的性感嘴巴大敞而开，嗷嗷待哺的样子彷佛在勾引男人胯下肥硕的阳物。</p>
<p>那在一旁观战的中年汉子哪受得了这般挑逗，一甩一甩着黝黑勇猛精夜喷涌的大牛子狂奔而来。</p>
<p>“儿子快吞下爹的大鸡巴！爹要射了！”粗汉怒吼着把炙热沸腾的大屌捅了进去，“噢！爽死老子了！”</p>
<p>东北虎嗷了一声，凶狠地吃起了那根男人味十足的大鸡巴。</p>
<p>“噢！别咬啊！”中年壮汉双手抱住东北猛男的头，魁梧的熊腰就像电动马达一样威力无敌地抽动着雄汁四溢的大牛子，“操他大爷的！咬它！咬爆老子的大鸡巴！噢！”</p>
<p>东北汉子一边吞着雄性的精夜，一边痴痴地瞭望着男人伟岸的身躯，那厚实的胸肌正像碉堡一样硬朗刚毅，将男性之美展现的淋漓尽致。</p>
<p>“啊！啊！！！！”男人嘶吼着，把大牛子挺进到东北汉子的喉咙深处，然后狂扭着结实的臀部，铃铛似的雄卵“劈啪劈啪”响地碰撞着坚毅的下巴，肉棒像粗长至极的马屌一样射出一股股浓浆，根本来不及吞咽，一下子漫出了男人的嘴角，垂下缕缕撩人的银丝。</p>
<p>傅硕雷瞧着那根与自己口中叼着的大鸡巴一样粗犷硕大的阳具射了东北猛虎一脸，不禁加重吞咽巨屌的力道，爽得那壮汉浪叫不已。</p>
<p>那只中年雄狮似乎把蕴藏了数月的强大性欲统统宣泄了出来，他瞄着傅硕雷的大阳物垂涎三尺，用大鸡巴砸了几下东北汉子的阳刚脸蛋，就如饥似渴地蹲在男人的胯下，“巴兹巴兹”地吃起了雄汁满溢的大牛子。</p>
<p>傅硕雷感觉一团烈火在自己的肉棒上熊熊燃烧，他呈八字形敞开了矫健的大腿，挺动着狼腰，粗大无比的阴茎抽打着这个将雄性的成熟魅力发挥到极致的壮男敦厚的嘴唇和舌头，铺天盖地的快感像密不透风的熔浆一样将他生生吞噬。</p>
<p>东北汉子猛地拔出了湿漉漉的大鸡巴，像发情的公狗一样伏在那头雄狮肌肉纠结的背上，喷着精夜的马眼像吸铁石一样被另一极那收缩不停的黑黝黝的肉穴一瞬间吸了过去，紫红燥热的大龟头上下蹭着、左右摩挲着、还时不时往那撩人的粉红褶皱里略顶一下，挑逗得男人高高翘起结实的屁股，向后拢着那根美死人的大牛子。</p>
<p>“操你大爷的屁眼啊！大鸡巴儿子！快插进来啊！老子早就受不了！”在中年壮熊的淫语刺激下，东北虎兽血沸腾，对准那欠操的男人肛门气势磅礴地突刺而入，那一柱擎天就这样横飞着乳白色腥膻的精夜直捣黄龙，直冲阳心。</p>
<p>男人差点被这一捅捅得背过气去，眼睛瞪着直直的，口水直淌地舔了舔傅硕雷青筋膨胀的巨屌，大声吆喝道：“操你大爷的真鸡巴猛！用力啊！老子这辈子没这么爽过！使劲操啊！”</p>
<p>灼热的肉棒化作千锤百炼的大钢柱，刺在男人的体内尽情地驰骋披靡，火一般的甬道炙烤着不断插入又冲出的粗猛阴茎，交媾处蒸腾出雄性浓烈的麝香，与同缭绕的水汽一起充满情色地四处撩拨。</p>
<p>“啊！——”傅硕雷如同猛兽般长啸一声，双手紧握住激情跳动的大屌，只见滚烫强大的精夜像喷泉一样迸射而出，一波浓于一波，一浪高于一浪，射向壮熊粗犷而俊朗的脸和壮美饱满的胸肌，射在东北虎大汗淋漓的雄健的背脊间，还射得天花板哗啦啦地响个不停。</p>
<p>中年壮熊吃惊地死盯着傅硕雷威猛如此的大牛子，狗狗似的将鼻子凑了过去嗅个不停，伸出舌头饥饿难耐地舔着馥郁腥甜的雄汁。</p>
<p>狂热冲天的快感中，傅硕雷注视着男人那根滴着淫液的巨屌，在东北汉子的鸡巴猛肏下，硕大的龟头和睾丸像狂风暴雨中的粗干和果实一样猛烈地摇曳着，焕发出引人亢奋的生命力。</p>
<p>东北虎豪迈地干着身下这个雄健粗狂的男人，毛糙的手臂像挤奶似的胡乱地揉捏着男人棱角分明的大块胸肌，溢射不止的精夜将巨屌与肉穴合欢处浇得湿漉淫靡，在熊男“嗷！嗷！”的浪叫撩拨下，汉子提起二十几厘米的大牛子猛然间往前一挺，顶得两人朝前方春心荡漾的傅硕雷径直倒去。</p>
<p>口水直流的中年壮男胸肌贴着胸肌地压在了傅硕雷的身上，眼睛里是男人英气到令他鸡巴喷水的俊朗脸蛋。</p>
<p>浓黑的眉毛像两把锋利的刃，半闭着迷离的大眼似有几分青涩而又充满雄性的欲念，高高的鼻子上布满了汗珠，蒸发出勾人犯罪的异常色情的男人体香，淡薄的嘴唇染着乳白色的精夜，微微敞开并发出低沉而又迷人的喘息。</p>
<p>肉欲膨胀的目光从男人胡子拉杂的青色下巴往两旁延伸，强壮的胳膊肘里毛发浓密的腋窝被汗渍浸透，结实匀称的二头肌和矫健的臂膀无不张扬着他刚猛的力量。</p>
<p>壮汉盯得眼睛发直，饥渴无比地吻了上去，用肥硕的舌头霸道地吸吮着男人的唾液，还时不时地舔舔那蜜色肌肤与大湿腋下的汗珠，麝香淋漓的畅快。</p>
<p>傅硕雷健硕的背脊靠着地板，壮阔的胸膛粘着猛汉火热的胴体，两人胯下的大鸡巴快速地摩擦着，从硕大龟头涌出的雄汁像胶水一样将两根紧拥的肉棒毫无罅隙地黏在了一起。</p>
<p>中年男子感觉爽得飞上了云霄，被东北壮虎的巨屌狂肏得前列腺急剧肿大，自己的大鸡鸡更是与男人美味的肉柱亲密地交缠，彼此纠结的舌头掀起欲望的狂澜，难以估量的精夜像洪水一样从三位壮男的硕大睾丸中奔腾而出，化作滚滚熔浆，冲刺过刚硬至极的阴茎，像火山爆发一样从马眼里喷薄激射，何其雄伟壮观。</p>
<p>汁液横飞在熊男的肛门，枪林弹雨一般豪爽地挥洒，东北汉子一边射精一边猛插，狠狠地捅入男人硬朗的体内，用大龟头连刺几下敏感的前列腺，然后带着哗啦啦的淫液连根拔出，被大肏特肏的肉穴“嗞嗞”直响。</p>
<p>中年硬汉倍感自己紧绷的肛肠包夹着像疯马一样凶猛挺动壮腰的男人性器，有一串炽烈的火焰熊熊燃烧在那雄伟的生殖器四周，那般滚烫彷佛炙烤着阴茎突进的肉壁，那般刚勇就像魁梧大将胯下挥舞的长枪，九浅一深地搅着阳刚的密穴，直捣黄龙般刺探着前列腺，酥麻无比的快感像触电一般给予壮男们互相鸡奸高潮不断的痉挛。</p>
<p>“用力操！噢啊！大鸡巴儿子！爽死老子了！”壮熊忘情地咆哮着，健美粗犷的胸肌随着大牛子豪放勇猛的抽插挺刺抖擞不已，腹肌像连绵起伏的浪涛汹涌澎湃。</p>
<p>傅硕雷吮着依偎在自己身上的壮美胴体，配合着汉子猛烈的摇晃而耸动着虎腰，粗糙的大手肆意挑逗着健硕的后背与翘挺的臀部，不时被东北虎大股大股喷射的精夜飞溅濡湿。</p>
<p>他朝后托了托身子，让自己被汁液浇灌的密穴挨紧男人高高隆起坚硬如铁的肉棒，通红的俊朗脸蛋透着迷人的阳刚之气，浓黑的剑眉微微皱着，憨直的大眼睛闪着青涩而又成熟的男性气息。</p>
<p>粗汉子盯着眼前这具英伟壮硕的男体，嘴巴与巨屌不禁垂涎三尺，顶着肛门的大牛子湿漉漉得浸满淫汁，摩挲着茂盛黝黑的屌毛，“滋”的一声在东北猛男的爆插下捅入了男人火辣辣的肉中。</p>
<p>汉子感觉自己的阴茎和前列腺都舒服到了无与伦比，畅爽的唾液从他的嘴角瀑布一样直挂下来，壮阔炙热的胸肌贴上背脊，鸡巴连着鸡巴的前后鸡奸让猛男间性爱的巅峰不间断地突袭而来。</p>
<p>“啊！！！啊！！！啊！噢啊！！！”东北虎忽然大吼起来，拥抱住男人魁梧的躯体像发疯的公狗一样狠狠地抽送着胯下雄伟的阳物，扑朔的大卵袋翻涌着精夜，粗猛的龟头激射着琼浆。</p>
<p>一注注热烈的雄汁疯狂地激荡着男人肿胀到极限的前列腺，爽得他使劲一操，将大鸡巴深深地插入了傅硕雷火热的直肠内，彼此沸腾的阳精彷佛奔腾的河川一样滔滔不绝地喷涌……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我确实有点淫了</title>
		<link>/2018/06/29/602.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e6%88%91%e7%a1%ae%e5%ae%9e%e6%9c%89%e7%82%b9%e6%b7%ab%e4%ba%86/</guid>

					<description><![CDATA[度过一个无趣的夏天，终于要去报到了，整个假期无聊之极，除了上网，看片，再没其他的乐趣，一个人闷在家里&#8230; <a href="/2018/06/29/602.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我确实有点淫了</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>度过一个无趣的夏天，终于要去报到了，整个假期无聊之极，除了上网，看片，再没其他的乐趣，一个人闷在家里，没和同学去玩，没和朋友去high，为的就是养精蓄锐，大战大学生活。9月20日，今天是报导的日子，因为家离学校近，自己开车过来了。学校里人山人海，正是瞄帅哥的时候，看到不少绝色的猎物，憋了一个假期的精力，蠢蠢欲动。</p>
<p>註册完，领到钥匙，直奔宿舍，幻想下满屋的帅哥室友任我享用。七层楼，好不容易爬到宿舍门口，浑身热汗，宿舍门没关，屋里也没人，把行李往屋里随便一扔，湿透的背心脱掉，躺在床上，迷迷煳煳….</p>
<p>嗯~唔~好粗的鸡巴，好大的龟头，好想吃，哥，让我舔吧，我要吃，喔~喔~~好骚的味道，好喜欢~喔~~~~~~~让我舔的爽么？哥~我要你~快点进…呜呜~~~喘不上气了，哥你爽么，我好喜欢吃你的大鸡巴，快操我的嘴，我想要你，射到我嘴里…..嗯，啊….啊~~~把我操射吧，好爽，大鸡巴哥哥，快~~~再深进去点，我要你的大龟头，哦~屁眼好痒，快进来嘛~快点插我~哦~哦~~大鸡巴，快点干我，啊~~~~~~~啊~~~~我操，大鸡巴干的好爽，快点，再快点，插我~~~~啊~~~~啊~~~~干~~~</p>
<p>「喂，起来了，醒醒！」，晕，原来是一场梦，梦里正在和勐男大战，正要被操射的关头，被惊醒了..</p>
<p>「哈，激情的春梦吧，干的正爽？看你小弟，支起帐篷了」</p>
<p>我这才回过神来，起身看下面，本来就半透明的运动短裤，被小弟支起一个帐篷不说，还让流出的液体的成了透明的，为了凉快没穿内裤，小弟一览无余的展现出来，硕大的龟头，颜色鲜红….我瞬间满脸通红…..</p>
<p>「行啦，别不好意思，都是男人，谁还没个梦遗的时候，现在能起来了吧，去浴室洗洗嘛，顺便把我的床让出来，不然我怎么收拾东西啊~哈哈」</p>
<p>好性感的声音，爽朗又有磁性，我这才不好意思的抬起头，仔细看起来，180左右的个子，浓密的眉毛，鼻子高挺，嘴唇是那种略带成熟的上翘，下巴上青色的鬍渣，没敢仔细看眼睛，实在是不好意思跟他对视，这才发现，刚进屋那会没仔细看，躺在他的床上了，赶快一个挺身起来，主动和他打个招唿。</p>
<p>「哈哈，是呀是呀，大家都理解，不好意思，在你的床上睡着了，我叫傅飞，学机械的」</p>
<p>「你好啊~蓝凯，体育系，练网球的，以后一个宿舍了，大家多关照，也不知道其他人什么时候来，这都快晚饭的时间了」</p>
<p>瞎聊了一会，我就去处理我的短裤，洗澡的时候顺便先打一炮，当时大学第一天放松一下，一边打一边幻想，这个体育系的蓝凯，身材一定很好，壮硕的肌肉，翘挺的臀部，还有那包裹住的硕大的……</p>
<p>「哦~嗯~~~继续舔，别停，我鸡巴好热，好涨，快点，给我舔出来，我要射你嘴里~~啊~~~~爽~~~~哦~~~~爽~~~~干你的小嘴~~~~好爽~~用劲吸~~~哦~~~爽~~啊~~操~操你的小嘴~~~好爽~~啊~~~啊~~~~·~~射了~~~操~~~爽哦~~~」</p>
<p>「嘿嘿，你爽完了，是不是该我了，」</p>
<p>「嗯，快来嘛，我的屁眼好痒，你来帮我啊」</p>
<p>「想要哥哥干你吗？想要就求我嘛，你看我的大鸡巴都流水了，好烫啊，他想找个洞钻进去了」</p>
<p>「大鸡巴哥哥快来干我，插我的骚菊花，快，哦哦哦~~~好大的龟头，好疼，哥哥别再洞口磨了，好痒，快插进来，快点~~啊~~爽哦~~~大鸡巴~~~快干我~~操~~~好爽~~快点~~再快点插~~插的深点~~啊~~哥~别抽出来~~我的骚屁眼好痒~快来干我~~啊~~~~爽哦~~干~~」</p>
<p>干~~爽~只不过是打一炮，还要幻想一下刚认识的室友，我确实有点淫了，但是蓝凯的身材，不得不让我先意淫一番，还真是爽，一个假期的积攒，先释放点，免得再出丑。我洗完出来，屋里有多了二个个人，正和蓝凯聊天，换蓝凯去洗，我和新来的两位也聊了起来，古磊，生物系，长得很秀气不失阳刚，算是阳光美少年那种，人也很开朗；郑林奕，同样也是体育的，练短跑的，嘿嘿，还没和他聊天，就先被他线条完美的大腿吸引，而且只穿了训练短裤，那一包更是凸显出来，好像冒着热气，留着粘液的大龟头在等着我…</p>
<p>等大家轮流洗完澡，差不多晚饭时间，四人一行到学校周围的餐馆里，边喝边吃边继续聊着，由于和蓝凯最先认识，还发生了点小尴尬，我们关系反而要近一点，不停的和蓝凯碰杯，另外这顿酒，我也想个大家试试酒量，看看以后有没有酒后乱性的机会，我也很主动的其他两人喝，说到底，我这酒量是练出来的，一打啤酒下去后，蓝凯先倒了，没想到这个壮汉的酒量反而不如最文静的古磊，三打啤酒下去，只剩下我和古磊还算清醒，一人拖着一个室友，慢慢往宿舍走去。我因为比较壮，就拖着蓝凯走，这一路上，趁着天黑他又喝醉，我的手不自觉的动起来，先是从脖子滑下去，慢慢的移动到胸部，喔，好结实，捏起来很有弹性，不知道是不是碰到蓝凯的敏感处，醉醺醺的他还轻声哼起来，好像很爽，一路走一路摸。从结实的胸肌，平坦的腹部，快到宿舍门口了，我的手也从坚挺的臀部慢慢转移到了前面，轻轻的开始触动那一包觊觎已久的东西。我的一只大手都不能握住蓝凯的整个鸡巴，鸡蛋大的睾丸让我有冲动马上含在嘴里，进门大家就各自上床睡觉了，几个人都喝得醉醺醺的，很快就听到起伏的鼾声，我知道机会来了..</p>
<p>等大家差不多入睡一段时间，我从床上爬起来，去厕所，这期间正好能试试大家是不是都熟睡，等从卫生间出来，四周观察一下，还好，其他三个都睡得很熟，我走到蓝凯的床前，这傢伙挤在墙角睡着，嘿嘿，这是给我留了床位？藉着月光可以看到他的脸部线条，棱角分明，下颌的线条更是完美，忍不住想吻他，由于他是正面朝上躺着睡，很容易就观察到全身，扶他回来上床时，我没把他的运动裤脱掉，为的就是现在能一步步来，现在看他的裆部，略微凸起，靠近了还能感觉到热热的气体扑面而来，把脸贴到他的裆部，用力的闻他男人的味道，这是他的裆部也有了些许反应，微微硬了点，我知道时机到了，爬上床开始从他的颈部亲吻，好多人的敏感带在这里，蓝凯也一样，我用舌头慢慢的舔，他的唿吸声也慢慢急促起来，舔他的喉结，舌头滑到胸部，结实的肌肉变得有些紧，这也是开始亢奋的表现，乳头像颗葡萄，我用力的吮吸，舔，咬，用舌头在乳头上转圈的舔，他的乳头越来越硬，唿吸也越来越急促，伸手一摸，裆部的大鸡巴也开始挺立起来，软的时候整只手已经握不住，现在就更大了，有19CM的样子，大龟头像蘑菇一样，马眼开始流出粘液，我的嘴也从胸部滑下来，用手握着大鸡巴，开始舔他的蛋蛋，先吸进来一个，喔，好大，有点骚骚的男人味，一边用舌头在睾丸上画圈，一边用手握着龟头摩擦，他的喘息声越来越大，2颗睾丸全部吸进来，我用力的吮吸着，睾丸我舌头间滑动，不停摩擦，喘息变得越来越急促，我吐出睾丸，用满是粘液的手把整根鸡巴抹湿，从根部开始吮吸，一直向上直到一口将龟头含住，一瞬间，我的大鸡巴也硬了，我用力的吮吸着蓝凯的龟头，舌头不停的摩擦龟头，用舌尖在他的大龟头上画圈，大鸡巴分泌的粘液几乎被我舔干，开始用舌尖伸入他的马眼，有点骚味很男人的感觉，把口水涂在大鸡巴上继续吮吸，蓝凯早就忍不住亢奋起来，爽到发出哼声，我生怕其他两人听到，但在这兴奋点上，也顾不了其他，继续吮吸大鸡巴，半根大鸡巴已经被我吃到嘴里，用整个口腔吮吸大鸡巴，用力的吸他的大龟头，继续深入，差不多整根鸡巴都进到我嘴里，龟头顶在喉咙，我用深喉继续给蓝凯的大鸡巴服务，卖力的吮吸，舔舐，蓝凯的鸡巴越来越硬，越来越粗，直到塞满我的嘴，估计他快到高潮了，虽然还在睡梦中，身子却不自觉的开始上下抽动，粗大的鸡巴操着我的嘴，舌头还在吮吸着大龟头，蓝凯操的速度越来越快，鸡巴也越来越大，我的嘴已经不能动了，完全让这根大鸡巴操着，我的手也伸到自己内裤里，玩弄起自己的鸡巴，我的整个鸡巴早就湿透了，握着满是粘液的大鸡巴，跟着蓝凯操我嘴的节奏，自己爽起来，蓝凯越操越快，我嘴里不时发出呜呜的声音，我的手握着自己的鸡巴也越来越快，突然，蓝凯的鸡巴用力刺到我的喉咙，一股股腥热的液体直接射到喉咙里，接着又是用力一操，又是一股，反覆射了4，5次，我也趁着时候，加速撸自己的鸡巴，在蓝凯第6次射出精液的时候，我也射了，擦干净手，我又吮吸着蓝凯射精后的大鸡巴，还没有完全软，我把龟头鸡巴上的精液一点不剩的舔干净，还用舌尖继续吮吸着他的，马眼，射精过后吮吸他的龟头，让他又爽了一把，舔干净整只大鸡巴，再看蓝凯，已经从激情中恢復，又沉沉的睡去了，我去卫生间收拾了一下，看到大家还都是好好的睡着，我也就就放心的睡了。迷迷煳煳中，我听到对面的床上，有翻身的声音。</p>
<p>第二天，大家陆续起来，一切正常，蓝凯也没发现什么异常，只是晨勃的鸡巴撑起内裤，又让我流出口水来，也在自己鸡巴上揉搓起来。后面的日志一天天过去，宿舍四个人的关系也很融洽，我和蓝凯的关系也因为那次醉酒后，越来越熟络。2周后，新生周结束，週末就有自由时间了，第一个自由週末，蓝凯和郑林奕家都在本市，就都回家去了，古磊家在外地，肯定是不会去，就问我怎么过週末，我回家也是无聊，还不如在学校，和古磊一起当陪陪他也好，嘿嘿，怎么说也是阳光美少年呀。</p>
<p>週六早晨，我6点就起床了，古磊还蜷缩在床的角落，嘿嘿，两个人的寝室，我径直走到他床边开始欣赏起这个美男。越看越有吻他的冲动，性感的嘴唇不是动一下，可能是想说什么梦话吧。想着这个已经到嘴边的食物，还是别着急吧，哈哈，惹急了，就不好了，先出去运动一下。</p>
<p>跑步回来，已经是8点半了，一进门就听到浴室的流水声，这小子居然才起床，把浑身湿透的运动背心脱掉，但还是汗流不止，走到浴室门口，本想喊这小子，让他快点。忽然发现浴室门留着10公分空隙没关，从这里看过去，小磊完美的身体一览无余，光滑的背部，微翘的臀部，这时他很配合的一弯腰，还看到了那朵蠢蠢欲动的菊花，粉嫩的颜色，让我的大屌一下就充血支起帐篷来。正在这时，小磊忽然转身过来，“啊~~啊~~哈哈~你在洗澡啊，快点啦，我刚运动回来，都热死了，浑身黏黏的”，为了掩饰自己刚才的意淫，我赶快说道。</p>
<p>“那你就来一起洗呗，地方这么大，还放不下你啊。</p>
<p>“这….不好吧”（哈哈~欲擒故纵的戏码）</p>
<p>“话很多诶你，不来洗就等着吧，我还要半小时啦”（好小子，既然你要引狼入室，别怪哥哥不客气了）</p>
<p>想着，我一把扯掉短裤，才勐的发现，大鸡巴还挺着，同时也被小磊看到了，他直勾勾的看着，让我反而不好意思了。</p>
<p>“看P啦，你又不是没有，让位置给我啦。”说着我走进浴室。</p>
<p>“飞哥，帮我擦擦背吧”，我没多说，直接拿起毛巾走到他背后，帮他擦着，鸡巴还有点硬，时不时会碰到他的臀部和腰，弄的我痒痒的，鸡巴又慢慢硬起来，加上浴室里湿热的空气，还有面前这个裸男的诱惑，大鸡巴一抖一抖的，越来越硬，我都感觉到有液体从马眼流出。</p>
<p>忽然，他手里的毛巾掉了，他不顾忌的弯腰去捡，粉嫩的肉穴就直接展开在我面前，我有点愣了，不自觉的挺着大龟头过去摩擦了一下，赶快又背过身去，生怕被发现，</p>
<p>“飞哥，你的大屌从进浴室来就没软，怎么这么亢奋？”</p>
<p>“嗯，额，刚刚运动体力没耗完，好久没发洩，就成这样了。”，忽然，小磊一转身，脸几乎贴着我的脸，说到：“是好久没发洩了哦，从开学那天到现在，有2周了吧。”，还没等我开口，他继续说：“那晚上你做的事，我都看到了哦，嘿嘿”，我忽然有点紧张起来，鸡巴一点点软了，“放心吧，飞哥，我不会说出去，因为，我也喜欢…”，说着，小磊蹲下，性感的小嘴一口把我半硬的鸡巴含在嘴里，顿时，整条大鸡巴又充血起来，我能感觉到龟头一下顶到了小磊的喉咙，小磊把我的鸡巴吐出来点，开始用灵活的舌头舔着，不停在系带和马眼上摩擦，用他软软的嘴唇吮吸着，我的鸡巴被舔的越来越硬，小磊的吮吸已经不能满足，我一把抱住他的头，不自觉的开始抽插，小磊发出呜呜的声音，越听越觉得性感，我抽插的速度也越来越快，小磊的舌头很配合的继续摩擦着我的鸡巴，龟头和马眼，弄的我淫水直流，从小磊的嘴角一点点流出来，淫水让小磊的舌头和嘴越来越滑，我抽插的速度也越来越快，我也因为够爽发出呻吟，一边说：“干，好爽，你个小骚货，谁让你勾引哥哥的，干你的小骚嘴…”</p>
<p>干了一会小磊的小骚嘴，已经满足不了我了，我抽出鸡巴，开始用留着淫水的龟头摩擦他的肉穴，我从背后抱着他，小磊配合的上下移动臀部，摩擦着我肿胀的大鸡巴….</p>
<p>小磊配合的上下移动臀部，摩擦着我肿胀的大鸡巴，淫水一股股的从马眼流出，我的大鸡巴硬到青筋暴露，一股股的冲动从鸡巴根部涌出，连套套都来不及带了，我一把抓住小磊的头髮，将他按倒浴室的墙上，分开他的腿，粉嫩的肉穴，一开一合的勾引着我的鸡巴，没多说什么，提枪上马，噗~~大龟头冲开粉嫩的肉穴，操到小磊的身体里。小磊也很是配合，尽可能的把腿张开，由于是站着，他时不时还得把腿直起来，这样，肉穴一会大，一会小，夹的我的鸡巴胀到几次要射出来，我也卖力的操着小磊的嫩穴，「啊~~~~啊~~~嗯~~~~~小飞~哥~~好爽~~在操的深点~~啊~~好痒…..」</p>
<p>「啊~干死你~~小磊~~哥哥鸡巴都操你么？~听不到你回答，那我不操你咯，我要拔出来咯」说着，我突然抽出鸡巴，小磊被操到暴爽的嫩穴突然空了，我清楚的看着菊花紧紧的一收，又突然变大，慢慢的有淫水流出，小磊的菊花又开始急促的收缩着，</p>
<p>「啊~~哥~~快来操我啊~~别让我的小骚逼空着，好痒啊~~来嘛，哥~你的鸡巴好大，干的我好爽…啊~~快~快进来….」</p>
<p>哈哈，我抽空让鸡巴休息一下，顺便逗逗小磊，看他趴在墙上发骚的样子，还是那么眉清目秀，真是让真心疼哦，我回到：「那哥哥要操你了哦~~」，说着，又一次操进小磊的小骚穴里，比上次更深，感到龟头已经被肠子裹住了一样，不停用龟头触动小磊骚穴的深处，小磊叫的一次比一次骚。</p>
<p>「啊啊~~~啊~~哥~~哥~~我不行了~~嗯~~~操我~~快点~~」</p>
<p>小磊的肉穴突然变得很紧，快速的收缩着，像是快到高潮了，我又坏笑了一下说，</p>
<p>「小磊，哥哥好累，这次哥哥鸡巴不拔出来，就插在里面，让哥哥休息一会」，说着我就停下来，小磊这时候马上就要到高潮了，那还能等，没等我说完，自己就开始前后的动起来，一边动一边说，</p>
<p>「嗯~~啊~~哥~你太坏了~~我受~不~了，后面好痒~~我..想~射~~了」</p>
<p>一边说，小磊前后动的速度越来越快，我的鸡巴也感受到更大的刺激，感觉随时要射出来，也顾不了那么多，小磊自己前后抽插着，我用手帮小磊玩弄他的鸡巴，看小磊的外表是个阳光男孩，没想到鸡巴确是人中龙凤，我的一只手都握不住，只好一只手玩弄他的睾丸，一只手揉搓他的龟头和马眼，一股股的淫水从小磊的鸡巴里流出来，正好当润滑剂，我卖力的给小磊揉搓，估计小磊第一次受到这样的前后夹击，终于，受不了了，突然小肉穴紧紧的一收，用力的夹住我的鸡巴，而我的龟头被紧紧包裹的瞬间，鸡巴也不由自主的操了进去，小磊和我一起射了，我足足射了十几次，精液顺着菊花的纹路流出来，我手里小磊的鸡巴，也不甘示弱的射了十几次，两只手充满了小磊的精液，高潮过后，我们互相帮忙在浴室清理了一下，开始坐下来，聊起来。</p>
<p>原来开学那天晚上，我晚上吃凯哥鸡巴的事情，小磊正好没睡着，就看到了，只是那会他还不敢有什么举动，观察力好久，还鼓起勇气挽留我週末陪他，就上演了刚才激情的一幕，小磊我和坦白他也是gay，而且那天晚上看着我蓝凯的鸡巴，他一开始还是紧张，到后来挺到我和蓝凯的喘息，还有空气中精液的味道，已经热血沸腾到鸡巴硬到不行，最后还是偷偷起来去厕所解决掉，</p>
<p>“哈哈，那你当时怎么不把哥哥叫起来，满足你一下？”</p>
<p>“那时我那好意思啊。”</p>
<p>和小磊有的没的，聊着聊着，我和小磊互相抱着，就在床上睡着了。</p>
<p>“嗯，嗯~~好痒，别，别这样弟弟，哥哥的肉洞里好痒，别舔了。</p>
<p>“哈哈，那哥哥要怎么办呀，看你的肉穴好像很激动哦，一开一合的，都有淫水流出来了，怎么办嘛…”</p>
<p>“啊~~啊~~弟弟~~别~别舔了，哥哥受不了了，你来操哥哥吧，哥哥求你了，来操哥哥的骚穴~~</p>
<p>“哥，我想操你，可是弟弟的大鸡巴还没硬起来，插不进去呀，就用龟头先摸摸你的骚穴，给你止止痒”</p>
<p>“啊~~~啊~~~嗯~~~不行了~~弟弟，别再折磨哥了，哥快痒死了，鸡巴又硬又烫，肉穴又热又痒，哥哥受不了了，你把鸡巴插到哥哥嘴里，哥哥给你舔硬了，快来….啊~~好痒..</p>
<p>”</p>
<p>呜~我忽然觉得嘴里塞进来一根东西，很大只，还有点骚味，迷迷煳煳中，睁开眼，才发现，原来是小磊，正红着脸，把鸡巴塞到我嘴里，再一看，我全身早都被扒光了，腿被打开，看来刚才不是做梦，是小磊这阳光淫魔刚让我肉穴有热又痒，看着他有点害羞的表情，又有点诱惑的眼神，我没多说，一口叼起他的鸡巴，用湿湿的舌头摩擦起来。小磊的鸡巴属于大小正常的那种，但是龟头和睾丸比常人要大，而且龟头很红，看着就让人流口水，想着这样一个大蘑菇在我嘴里，更是使出浑身绝招，让小磊的马眼淫水直流，我也奋力的用舌尖刺激他的马眼，小磊爽到发出“恩~嗯~~”的叫声和喘气声。小磊把鸡巴从我嘴里抽出，又有点不好意思的说，</p>
<p>“飞哥，刚才实在忍不住了，你操完我，我还没爽，一觉睡起来，看到你就忍不住了…”</p>
<p>“怎么样，哥哥的肉穴你舔的还爽么，你的鸡巴够操哥哥么？”我淫笑的问道，</p>
<p>“爽啊，软软的，嫩嫩的，哥，操过你的人不多吧”</p>
<p>“怎么，小子，是不是想来哥哥洞里探险了”</p>
<p>小磊可能觉得说话有点过了，不好意思点点头，我看着他这害羞的样子，就觉得刺激，我没多说，分开双腿，用力的一开一合这肛门，把小磊的龟头在我的肉穴门口摩擦，我用肉穴摩擦着小磊的鸡巴，小磊慢慢主动起来，用龟头打圈摩擦着我的肉穴，马眼里流出的淫水把我的菊花浸湿，就像刚才梦里的那种骚痒，欲罢不能，</p>
<p>“啊~嗯~~好痒，好爽..。”，我开始不由自主的呻吟..</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>深夜公厕犯贱</title>
		<link>/2018/06/29/601.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 20:10:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e6%b7%b1%e5%a4%9c%e5%85%ac%e5%8e%95%e7%8a%af%e8%b4%b1/</guid>

					<description><![CDATA[新年换了一个工作，由于工作轻松，便“暖饱思淫欲”，骚0么，就总惦记着怎么被大鸡巴操。春城大街上有一片&#8230; <a href="/2018/06/29/601.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">深夜公厕犯贱</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>新年换了一个工作，由于工作轻松，便“暖饱思淫欲”，骚0么，就总惦记着怎么被大鸡巴操。春城大街上有一片浓密的树林，西郊路和春城大街交汇处有一公共厕所，距离十字路口大约有20米，藏在十几棵数后面，半夜我路过的时候，路灯隐约照在厕所墙上。心中一动，希望能在这里猎到自己喜欢的。隔了几天，公司聚餐，喝完刚六点多。回家洗了个澡，猛然想起那个公共厕所，上网一查，花醉红尘里竟然记载了这个厕所就是点。我忙穿了一个如同内裤一样的超短紧身牛仔裤衩，一件乔其纱的半透明短袖衬衫，没穿内衣内裤，光脚穿了双塑料拖鞋，骑自行车去那个厕所看看。</p>
<p>月的晚上7点多，天还没黑，厕所里只有一个20岁左右的民工在大便，一共有五个蹲位，我蹲在中间的那个，那个民工在最里面。来的时候我带来一瓶可乐，用来灌肠，也没管那个民工是否知道我在做什么，直接拧开瓶子就开始灌肠。一面脱下牛仔裤衩放在塑料袋里，放在蹲位旁的水泥隔板上。并把套和润滑液放在塑料袋上。这样，来的人差不多都知道我想做什么了。刚开始灌肠，里面的民工就擦擦起来了，走到我面前看到塑料袋上的摆设愣了一下，拿起来问我是做什么的，我贱贱的说是操我时候用的，他就问能不能操我。我当然同意了，他裤子还没提起来，浓密的毛和半截鸡巴都看的很清楚。我主动拉下他的裤子，给他口交。他的鸡巴不是很大，而且有点尿骚味，软软的，口感很好。很快他就硬起来了，他拿起套子问我可以操后面么，我说没问题。站起来转身，给自己润滑一下，撅起来准备让他操。还没插进来，门口一下进来两个二十多岁的男孩。从服饰看是马路对面饭店的，看到这个场景，其中一个转身就出去了，另一个站在那里楞着。民工不在乎他们看，摸索着开始操我。操的比较猛，第一下我很疼，我反射的躲了一下。他伸手抓我腿，又使劲操了一下。这下进来了，但我疼的已经眼泪都出来了。愣着的男孩站在我俩旁边的蹲位开始撒尿，一边尿一边硬起来，我看的清楚，就伸手去抓，他躲开了，然后说你用嘴给我裹。我扒在水泥隔板上，后面被操着，前面裹着。这个孩子没怎么经过口交，几分钟就射了，也没吭声，射了我一嘴，射的很多，因为插的深，我也没留神，结果一下就吃了。男孩哆嗦了几下，提裤子就走了。这时后面的民工也缴枪了，拔出来，丢了套子也没吭声就出去了。我探头在厕所门口看了一下，外面没人，脱了衬衫一起都装在塑料袋里，挂在铁窗棂上。把烟、火机、套子和润滑油放在水泥隔板上，蹲在一进门的第一个蹲位开始吸烟。看看表，已经7点40了。门外响起凌乱的脚步声和响亮的说话声，分明是三四个人。还没等我缓过来，一群人就进来了，第一个走到里面开始撒尿，第二个嘴里叼着烟，一边仰头跟第一个说话，一边站在我面前解裤子开始尿尿。我一抬头，一个硕大的鸡巴喷着滚热的尿冲我脑袋浇下来，我没吭气，后面进来一个站在旁边那个蹲位准备尿，低头看到了我。大叫一声这里有人！</p>
<p>正在尿我的那位低头看到我吓的腿一软，一下就跪在我面前。看我没反应，他倒生气了，站起身，伸手给我一嘴巴，大骂我贱货。我这时带着酒劲，直直的跪在他们面前，让他们看到我是光着的。三个人都没尿完，看到这个情况，匆匆都出去了，一边走一边骂我变态。我毫没在意，到塑料袋里拿出牛仔裤衩，随便擦了擦，继续蹲在那里等人来。哪知三分钟不到，那三个人又回来了。最后那个进来的站在我面前，一边解裤子一边说：“我还没尿呢，给这个SB喝。”掏出家伙就往我嘴里塞，我乖乖的叼住他的鸡巴，等他尿我。他的鸡巴软的时候很小很短，叼在嘴里鼻子就凑到他阴毛里去了。既然叼在嘴里，没有平白放过的道理，我开始下功夫。很快这个家伙就硬起来了，硬起来就尿不出来了。他们这时候也看到了套和油，第一个进来的就对第二个进来的说：“你那鸡巴最大，你干他一下。”那个人不干，说看着就恶心。我叼着的那个尿不出来，就薅着我头发让我站起来，并走出了厕所。太阳虽然下去了，但路灯也没开。从马路上稍加留心就能看到厕所门口有一个光着的我，我急忙走到一棵大树后面，但也只能挡着正面看不到我而已。他们三个一边商量一边凑到我身边命令我跪下，三个人都解开裤子，让我依次口交。我口射了两个，都吃下去，第三个嘴实在没力气了，就求他操我。他的鸡巴是三个人里最大的，看他同意了，我忙站起来跑进厕所去拿套，结果发现厕所里有两个人正在相互摸，看到我光着，都吓一跳。我也没理会，拿了套子就出来了。结果因为没拿润滑油，第一下没操进去。第三个人不高兴了，先用皮带抽了一下我屁股，接着就打了我两个嘴巴。厕所里玩的人也来看，我只好再跑进去拿油。五个人围观我光着屁股跑来跑去的，当时真是很羞辱，又很刺激。（这个事情直接造成我2002年在北京接受48小时的SM调教并喜欢上了SM）第三个人薅着我头发操着我，在树林里走了能有十多米，让我使劲学狗叫。我一一照做，感觉刺激的不得了。操完了，他们三个一边骂一边走了。那两个过来问我能不能让他们俩操。我抱着大树站着，说随便操。他们俩忙上来一个操我屁股，一个操我嘴，鸡巴都不大，我也没什么反应，不过他们操的时间很长，都8点40了，才射。我累的不行，就坐在草丛里休息。这两个人帮我把我的烟和套什么的拿来（衣服挂的位置比较隐蔽，比较高，一般人看不到），我就光着坐在离厕所十多米的地方抽烟。由于这里是个点，我休息一下打算继续去挨操。起身一看，路灯亮起来了，走过去刚好有两个路灯能照到我，三四米的路上都能清楚的看到我光着身子走。忽然感到特别得意，也感觉自己特别变态。一路小跑赶紧钻进厕所。厕所里有四个人正在玩，一个也是0，被操的很爽，另外两个正在互摸。看到我，先吓一跳，再吓一跳。有人进来吓一跳，光着身子又吓一跳。然后就有一个上来直接就操我的。我一摸有套，就转身让他操。完事陆续他们都走了，那个0没走，看到我光着，厕所没别人，就过来看我。这个0喜欢不带套操他，我一摸他后面，黏糊糊的。抓了一把往他嘴里塞，他乖乖的都舔了。然后他给我口，很快我就出了。他一看我出了，就走了。我变得很无聊，先穿好衣服出去溜达半天，回来依旧脱光衣服，蹲在进门的第一个蹲位抽烟。除了有几个马路对面修车的来上厕所外，直到11点半也没人来。而且那些人也没注意到我。蹲的我腿都木了的时候，进来两个人。一身的酒气，晃晃悠悠。光着膀子，衣服搭在肩上。进来两个人对这我这一个蹲位开尿。厕所里黑乎乎的，我知道他们看不到我。但尿到我身上，他们发现了。发现了，他们俩也没有停下的意思，对准我的头用力的尿。我鼻子进尿呛了一下，但我没躲。尿完了，我给他们口。另一个用手用力挖着我后门，一边说现在这人怎么都这么贱呢。我没吭气，这个家伙的东西真大，套子都有点带不上。操起来很猛，打在我屁股上啪啪作响。我被他用手挖的很难过，一操进来顿时感觉非常爽。嘴里放开那个人的，开始哼唧。没多少时间，他忽然拔出去了，抓着我胳膊往外走，我忙说我没穿衣服，他喷着酒气说都半夜了，哪有人看你。我裤子也没提么。就这么他俩抓着我走到路灯下的十字路口。路上没什么车，他们让我依次跑过四个马路路口。我感觉非常刺激，于是光着屁股开始跑，刚跑过一个路口，忽然那边过来两辆空的出租车，遇到红灯慢慢刹车，我则非常显眼的从他们车前跑过去。那时我非常希望出租车司机下来也来操我。用了一分钟，我跑完了。回到路口一看，那两个人早不见了。嘲笑自己被骗了，慢慢走回厕所，刚进去就被扇了一嘴巴，原来这两个人看到出租车来了，忙躲进来了。他们俩问我，为什么不去勾引那出租车司机。我回头一看，果真有一辆出租车停在这个路口，司机正在往这边走。他们俩说让那司机就在那路灯下尿我，然后让他操着我走进来。从裸体跑路口开始，我就感觉我没什么尊严了，急忙跑过去，哀求那个司机尿我。那司机看看我，看看那两个人，真的解开裤子尿我，并让我喝下去。尿骚的味道不是很重，我大口的喝着，直到他尿完。他走过来跟那两个人说了点什么，让我在厕所里跪着。几分钟后，他们三个过来开始玩我。先挨个口，硬了之后挨个操我，一边让我给他们舔肛门，最后让我扒小便池旁边舔里面的尿渍，一边舔，他们一边用皮带抽我。我舔的很卖力气，直到他们都走了我还在认真的舔。最后感觉很累的躺倒在小便池边。看了一下表，已经凌晨1点多了。我起来到第一个蹲位蹲下，打算抽根烟就走。这时进来一个男人，很高大，用手电照里面的情况。我以为是警察，刚想这下完了，他却在我面前站下，开始解裤子，命令我给他口。口了很久也没见他出，我就撅起来让他操。他的东西很大，我被操了一个晚上了，他操进来还是很疼。感觉整个直肠都被他涨满了。一下一下，变得非常舒服。由于打着手电，我看到他操了我足足半个小时还没射，屁眼已经开始麻木了，因为用的套是带浮点的，我知道肯定磨破皮了。就央求他快点射，他却忽然拔出来让我舔他后门。我刚要转身，感觉屁眼一凉，他把装一号电池的手电筒插了进去。就这样，我带着手电筒又给他舔屁眼。就这么一会操一会舔，快3点的时候他才射，拔下套子，射在我头发里。他转身出去了，我才看到他是个50多岁的老头。我疲惫的躺在厕所里，不到一分钟，老头又进来了，说什么射了之后有尿，直接对着我开尿。味道有一点啤酒味，我说是不是银瀑啤酒啊。老头骂我说喝尿都喝出水平了，连喝什么酒都知道。接着问我用不用送我回家，他有车，我说不用了，都3点了，光着屁股骑车没关系。他就开车走了。我忽然发现自己这个晚上太变态了。只此一次。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>运动场的公厕里玩运动帅哥们的尿</title>
		<link>/2018/06/29/600.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 20:07:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e8%bf%90%e5%8a%a8%e5%9c%ba%e7%9a%84%e5%85%ac%e5%8e%95%e9%87%8c%e7%8e%a9%e8%bf%90%e5%8a%a8%e5%b8%85%e5%93%a5%e4%bb%ac%e7%9a%84%e5%b0%bf/</guid>

					<description><![CDATA[正是暑假的时候，气温热的不行，但这同时又让人觉得身体的欲望旺盛，我已经快半个月没射精也没和人激情了，&#8230; <a href="/2018/06/29/600.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">运动场的公厕里玩运动帅哥们的尿</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>正是暑假的时候，气温热的不行，但这同时又让人觉得身体的欲望旺盛，我已经快半个月没射精也没和人激情了，这天实在憋不住了，准备去那个公厕自己玩自己。</p>
<p>离附近的中学不远出有一个旧运动场，因为学校里重新修建了新的运动场，所以这个旧的已经接近荒废了，平时都没人去，除非学校里打球的人太多，才会偶尔去那里，我说的那个公厕就在这旧运动场的角落里。有好几次我看到那里有人打球，我就跑去，假装上厕所，其实是躲在厕所门口偷看那些穿着运动裤打球的帅哥们，然后找一个厕所的隔间，在里面打飞机，脑子里意淫着被那些运动裤帅哥们猛干我的屁眼。</p>
<p>因为比较偏僻，所以这厕所一般没人打扫，都靠大家自觉保持环境，除非是厕所里的设备坏了，才打电话到社区里找人来修，但是一般坏一两个也没人来管。所以这里的小便池，堵了也没人管，几乎个个都是尿满的溢出来，反正这里也只是临时方便处，再加上打球的男生们也不拘小节的讲文明，大多方便完就闪人，所以地面上也是尿渍满地。不过我最喜欢这样的厕所了，因为我是厕奴，特别喜欢运动男生的尿和屎，这让我很兴奋，很刺激。有一天，我特意在我的黑色运动裤里面穿了一条红色的ADIDAS三叶草运动裤，跑去一看，运动场上有几个男生在踢足球，我绕过去跑到厕所里，找了一个隔间，脱下外面的黑色运动裤，穿着红色的三叶草运动裤，里面内裤都没穿，我看他们还在打球，我就穿着红色运动裤，站在一个尿池，闻着浓烈的尿臊味，鸡巴硬的不行，我就穿着运动裤，蹲在尿池边，把裤裆前顶起的帐篷往尿池里伸，接触到尿的一瞬间，我的红色运动裤马上被尿浸湿了，龟头只觉得一凉，我看到红色运动裤被尿浸的颜色变深，立刻兴奋的不行，我把整根鸡巴都隔着运动裤浸在尿池里，手扶着墙，裤裆往便池里伸，最后整个人就像蹲马步的姿势，坐在尿池里了，我的鸡巴，屁眼，蛋被运动裤包裹着全部都已经浸在尿池里了，我鸡巴硬的要爆掉，这个时候我从厕所的窗户看到有两个运动帅哥要过来上厕所了，我赶忙起来，回到我的隔间里，回头看看地上，那个尿池里的尿被我弄的一地都是湿的，而我的裤裆里已经全部被浸变了色，还在不停的往下滴尿，我关好门，靠在墙上，双手在裤裆里来回的抚摸，太刺激了，尿顺着我的裤腿往下流，这个时候听到两个运动男生进来了，没一会其中一个说：“哇，这地上怎么都是尿啊，小心别踩着了。”另外一个说：“管它的，反正这里都是脏的，等下出去踩几脚土就好了。”我听见他们一个对着尿池尿，一个在大便的隔间里尿，一会尿完了就离开了。我看着地上的尿渍，一不做二不休，我嫌我的运动裤上的尿还不够，我就穿着运动裤把4个尿池里的尿都浸了一边，最后整条红色的运动裤都变成了暗红色，我的白球鞋也都被尿弄成了黄色，然后我回到隔间，把那条黑色运动裤套在红色运动裤外面穿上，溜出厕所，看那几个男生还在打球，我还是绕过他们，跑回家里，一路上我都很紧张，因为里面那条运动裤上的尿不停的顺着裤腿往下流，外面的黑色运动裤也快被浸湿了，幸亏是黑色的，所以湿了也不显眼。</p>
<p>回到家里，我跑进厕所，把黑运动裤脱下来，刚一脱，厕所里就蛮是浓烈的尿骚味，我把黑运动裤放在脸上拼命的闻着，好骚！我的鸡巴又硬又粗，我一边闻着黑运动裤一边手淫，可是我太兴奋了，光打飞机不行，我跑回房间，把我的假阳具挑了一根最粗的，跑回厕所里，把红运动裤退下一点，露出屁眼，稍微润滑了一下，就把这跟假阳具插进去了，我躺在地上，把腿抬到肩膀边，右手拿着假阳具死劲的插我的屁眼，我实在是太爽了，看着我腿上的红色运动裤满是运动帅哥们的骚尿，我就控制不住的拼命插自己屁眼，那根假阳具起码有5厘米粗，在我的屁眼里毫不费劲的进出着，我用尽力气的操自己屁眼，把黑运动裤盖在脸上，闻着上面的尿味，左手隔着红色运动裤摸我的鸡巴，没过一会，我觉得我不用手淫都有要射的感觉，于是右手更加快了频率，把假阳具又狠又深的往屁眼深处插，用力的撞我的前列腺，我被自己插的受不了了，左手最后稍微一用力，鸡巴就不停的颤抖，我套弄了几下就觉得自己的鸡巴涨的要爆掉，一股精液要射又憋着射不出来，于是我右手抓着假阳具飞快的操我的屁眼，最后终于爆精了，精液随着假阳具在我屁眼里的猛插不停的从我鸡巴里射出了，一直射了十几波才停，我感觉整个人都已经虚脱了。</p>
<p>抽出假阳具，一看上面都是屎，而我的精液都射在运动裤里了，我把假阳具丢到一边，坐起来，右手快断掉的感觉，我把运动裤提起来穿好，双手在裤裆和屁眼处来回的抚摸，浓烈的尿骚味再次刺激着我的欲望，我在想，下次就在那个公厕里操自己，那样更刺激吧，躺在地上那些运动帅哥的尿里用假鸡巴猛操自己，最好被那些打球的运动帅哥撞见，然后他们轮流操我，穿着他们的运动鞋踩我的鸡巴，每个人都尿在我的运动裤上，用尿淋我，我舔他们的屁眼，隔着他们的运动裤把他们屁眼里的屎扣出来，最后他们轮流射在我的屁眼里，然后几个人一起穿着球鞋踩我的裤裆，把我的鸡巴踩的在裤裆里乱射，我浑身的运动服都被尿弄脏，以后每次都让他们这样操我。</p>
<p>我一边意淫，一边隔着运动裤打飞机，刚射完的鸡巴又胀起来，不一会我又射了一裤子。实在是太爽了。不知道那种被运动帅哥在厕所里轮奸踩射淋尿的激情什么时候能发生呢。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>公厕激情夜</title>
		<link>/2018/06/29/599.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 20:02:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e5%85%ac%e5%8e%95%e6%bf%80%e6%83%85%e5%a4%9c/</guid>

					<description><![CDATA[我在朋友家看完G片，已经很晚，于是就急急的往家赶。一路上回忆着片子的情节，不禁兴奋起来。那是一部男同&#8230; <a href="/2018/06/29/599.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">公厕激情夜</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我在朋友家看完G片，已经很晚，于是就急急的往家赶。一路上回忆着片子的情节，不禁兴奋起来。那是一部男同性恋的片子，里面有很多刺激场面，而且，第一次看到几个男人群交的情景。想着这些，我的鸡巴已经涨大起来。刚好路过一个公厕，我就一头扎了进去，挑了最里面的一个位子，脱下裤子，就急急的顿在那里，摞动起来。</p>
<p>正在兴奋的当头，忽然听到脚步声响，我赶快停了下来。这时近来一个30多岁的男子，很俊朗。他见我顿在那里，脸色有些意外，可能没想到，这么晚还会有人吧。他站到离我隔了一个位子的地方，开始小便。我注意到，他的阴茎很是粗大，而且，在昏暗的灯光下，有一种光泽。仔细一看，原来是阴茎上的一些黏液。我想他也一定是路上想起什么刺激事情来，弄成这样的。</p>
<p>这时，他已经快要尿完。我不由的一股冲动。我于是欠身起来，顿到他旁边的位子上，并试探的向他的鸡巴探过头去。我的动作惊动了他，他不由的怔了一下。也就是这一怔的瞬间，我的唇已探到他龟头前方了。他有些怕，下意识的往后缩了一下。而我也有些犹豫，就在那里僵住了一下，不知如何是好。就在这时，他竟试探的向我把鸡巴挺了过来。我双唇微张，舌尖微微吐出，等待着著那一刻。可是，他送到唇邊，又猶豫的停下了。可是，那腥臊的味道，卻撲鼻而來。我一咬牙，一口將他的龜頭吃了進去。可能是我的動作有些猛，他發出一聲輕輕的驚叫，同時，他還下意識往回抽。可是，我已不顧一切的摟住他，大力的吮吸起來。他的雞巴粗大堅硬，雖然深秋的天氣已有寒意，可他的雞巴如火般的熱度，讓我無比的興奮。而他也在我放蕩的舉動中平靜下來，開始用心享受這意外的快感。</p>
<p>他喉咙中哼哼有声，并开始主动在我口中抽动起来。他的主动让我更加兴奋，我用力的吸住他粗大的阴茎，并将舌尖紧紧顶在他的龟头上，随着他的抽动，不停的摆动头部。我们就这样持续了好一阵，火热的激情暂时冷却了一下。他示意要抽出来，我恋恋不舍的给他吐了出来，他的黏液混合着我唾液，拔出了长长的好几条丝，弄的我兴奋不已。</p>
<p>我鼓起勇气，下贱的对他说：操我屁股吧！把你的大鸡巴插进我屁眼吧！</p>
<p>我淫荡的话语又激起了他的情欲。他一步跨过来，将我推转过去，使我背向他，我附下</p>
<p>身子，狗爬在地上。我用手撑住地，把屁股尽量高高的翘起来，我回过头看去，他已经把裤子全都脱了下来，他粗大的鸡巴高高的挺着，因为上面已满是我的唾液，黑暗中竟有亮晶晶</p>
<p>的光泽。我放荡的舔着嘴唇，对他说：“你的的鸡巴挺大的，我好喜欢，快操我啊”</p>
<p>“ *** ？怎么 *** 呀”，他一边不紧不慢的抚弄我的屁股，一边开始挑逗我，“喜欢我</p>
<p>的鸡巴吗？”</p>
<p>“喜欢，你的鸡巴特硬，也比我见过的都长，哦……哦……”他开始用他的龟头顶我屁眼了。“恩，哦，哦……，你的鸡巴好烫，啊！啊，哦……轻点，啊！”我的骚叫使他兴奋</p>
<p>起来，他开始跃跃欲试的准备插入了。可我肛门还是很紧，第一次吧。</p>
<p>他的动作开始变的粗野，我的肛门也传来一阵阵撕列的痛。可不知为什么，这痛楚却让</p>
<p>我兴奋起来。我取巧的用一支手从身后紧紧握住他涨大的鸡巴，一只手撑着膝盖，仰着头，</p>
<p>翘着屁股，把上身尽量向挺起，“啊，啊！啊……恩，哦……啊……啊！！！好疼，哦，恩，恩…………好，好大，哦…………，好硬啊，哦，恩，操我，操……操我……哦，哦，…………好大的鸡巴操我，啊，啊……啊！！…………啊………………”我开始放荡的骚叫。他的动作也越来越粗暴，他紧紧的握着我的两跨，一次次猛烈的冲击我的肛门。他的动作很大，在他的冲击下，我不由自主的摇晃着，中间我换了支手给他握着鸡巴，我实在站不稳，我借着他的冲撞，往前挪了两步，总算够到前面的墙，用另一只手勉力撑着。</p>
<p>我越来越握不住他的鸡巴，他的龟头已经几乎顶进我的肛门里了。我清楚的感觉到他龟头上的活辣的温度，还有那硬棒棒的质感，当然，还有那几乎就要被撕裂的痛楚。他微微停了下来，牵起我握着他的阴茎的那只手，搭在他的肩上，又把我撑着墙的手抓过来，拧在背后，掂在我后腰上。他一手紧紧握我被他拧过去的手腕，一手用力推住我的跨，又用腿卡住</p>
<p>我另一边的跨。</p>
<p>“想我操你吗？”他把火热的龟头顶在我肛门上，挑逗的问我。</p>
<p>“想呀，你的鸡巴好大，快操我吧，我要你的鸡巴”，我一边说，一边纽动我一直尽力</p>
<p>翘着的臀，用我的肛门浅浅的套弄他的龟头。</p>
<p>“啊，啊！不，不行”他开始用力的插入了，可我实在受不了，疼的又叫又躲。</p>
<p>“真疼啊？”他停下来问我</p>
<p>“恩，你给我涂点唾液吧”，我央求到。</p>
<p>“好把”，他吐了些唾液到他的龟头上，用他的龟头肛门四周涂抹，我被他弄的很痒，</p>
<p>不由纽动着臀轻轻笑出来。“骚！”他啪的的一声打了我屁股一下，并笑骂到“你比女孩子</p>
<p>都骚”。</p>
<p>“那还不奖励奖励我”我淫荡的用肛门浅浅套着他龟头，纽着屁股挑逗他操我。</p>
<p>“怎么操呀？我还没操这么骚的男孩子呢？是用这个洞洞吗？”他试探的用龟头的顶了</p>
<p>顶我的肛门。“哦，啊，哦……”我迎合着他的动作叫了几声。有了唾液的润滑，感觉好了</p>
<p>很多，他坚硬的鸡巴直挺挺的顶在我的股后。那跟鸡吧又硬又长，我双手撑墙，踮着脚，尽力把屁股翘高，把腰塌下去，把上身尽量挺起来，我摆好姿势，又自己在肛门上涂了一些唾液。他则一直静静立在我身后，双手搭在我的两跨上，欣赏我的淫姿。</p>
<p>“操我。”回过头对他说。</p>
<p>我感到那搭在跨上的双手，开始用力，肛门口那滚烫的龟头也开始向我体内冲刺。他有节奏的，一下下的顶入，他的动作时轻时重，火热而坚硬肉棒，伴随着些许润滑的感觉和</p>
<p>一阵阵撕列的痛楚，一寸一寸的开始进入我的体内。</p>
<p>“恩，恩…………哦………………”我迎合着他的动作开始一声声的呻吟。</p>
<p>“紧紧的，好舒服，你行吗？”他一边享受着操我的快感，一边轻轻的对我说。</p>
<p>“挺，挺好的，哦，恩……恩……你的鸡巴太大了，啊，啊……我没事，恩……恩……</p>
<p>你操吧，啊，啊！……操我呀……我要，要……啊……你，……你的鸡巴……啊，操我，操我…………”</p>
<p>他越来越兴奋，动作越来越大。我被他插的上气不接不气。他稍稍调整了一下姿势，随着几阵强烈的疼痛，他粗大坚挺的鸡巴完全进入了我的身体。我也在混乱的刺激中，渐渐兴奋起来。</p>
<p>我开始大声的叫床。他火热的情欲，被我完全挑逗了出来。我身后的冲击一波又一波。他先是一个劲的往我体内猛插，小腹内被一种饱涨的感觉充满，完全淹没肛门传来的痛楚。</p>
<p>“恩，恩…………哦！……恩，……啊！，啊，……恩…………好，哦，……啊……</p>
<p>对了，哦………恩…………你好棒……操，操我…………哦，……我要……恩，你的……</p>
<p>鸡，啊啊！…………鸡巴……操我…………啊，啊，啊，…………”</p>
<p>在我大声淫叫声中，他愈加兴奋。他把鸡巴抽出来，要我吐些唾液在上面。我兴奋的也</p>
<p>不顾其他，索性一口吃进他巨大的肉棒，整根的吞吐，套弄。他粗大的鸡巴被我吮的满是亮晶晶的唾液。他兴奋的不只所措，不时的把那根把鸡巴拿出来在我的脸上拍打，啪嗒啪嗒的有声。我的唾液混合他的黏液，在唇际和龟头之间，拉出一条条的亮丝。</p>
<p>我把他推倒在一个坐便器上，背向他跨在他腿上，将他的大鸡巴纳入的我肛内，我已经完全适应了他的尺寸。他也不停的将唾液涂在他的大鸡巴上，我借着他给我的润滑，在他腿</p>
<p>上上下起伏，整根整根的套弄他粗大的肉棒。我还不时调皮的扭动屁股，给他另外的刺激。</p>
<p>他猛的跃起，将我撞倒。他把裤子完全脱了下来，也把我的下身扒光。他跪在我的股前，粗大的手掌紧紧握住我的双裸，将我的双腿按在他的体侧，并将我的双腿曲起，架在他一只腿上，另一只手则班着我另一侧的肩头，我就这样被他扭曲的按在地上。紧跟着，我肛门便又</p>
<p>传来一阵阵兹兹的轻向，那是大量的唾液被他猛烈抽动而挤出的声音。</p>
<p>“啊，……恩…………好，哦，……啊……对了，哦………恩…………你好棒……操，操我，……我要，要……啊……你，……你的鸡巴……啊，操我，操我…………”</p>
<p>“我的鸡巴大吗？”</p>
<p>“好大，哦，恩……恩……”</p>
<p>“喜欢我大球 吗？”</p>
<p>“恩，喜欢，操我…………哦，……我要……恩，你的……鸡，啊啊！…………鸡巴……操我…………啊，啊，啊，…………”</p>
<p>他放开我的双腿，将我的两腿架到他的肩头，随着他猛烈抽动的节奏，他开始套弄我</p>
<p>的鸡巴，“啊，啊，不，…………啊，啊！！！…………别弄…………啊………………”</p>
<p>我尽不他的套弄，一汩汩的精液射了出来。他把我的鸡巴按在我的小腹上，我的精液都射</p>
<p>在了胸腹之间，还有些竟射到了我的脖子上。他又用他的鸡巴把那些精液都沾起，当成润滑济来操我的肛门。我肛门现在已经完全麻木，只感到腹内一波波汹涌的冲撞，和下体传来咕吱咕吱的声响。</p>
<p>他忽然一声大叫，猛跃过来，将他晶亮饱涨的鸡巴，插入我口中。我为他整根吞下，</p>
<p>用力吮吸，他又是几声大叫，喉头忽然感到一汩汩的热流，腥咸粘稠，很快，随着他继续不停的抽动，有好多都漫溢出来，顺着嘴角淌了满脸。他又将鸡巴拿出，在我脸上一阵的拍打，涂抹，竟又射了些出来，眼睛都睁不开了。他又用鸡巴把那些精液一点点沾起，让我吃下。</p>
<p>“好吃吗？”，“恩，”“还想我日你吗？”，“想”，“真的？”我注意到他满脸坏笑，肛门又被硬棒棒的顶住了。天那，他又硬了。他又将我拉起来，让我狗爬在地上。又是</p>
<p>一阵疯狂的插入。我的肛门渐渐感觉到有黏液漫溢出来，他竟不停歇，继续一阵抽动，直到</p>
<p>那些精液顺着大腿流了下来，他才疲惫的趴在我背上喘歇。</p>
<p>那天当我走出来的时候，已经天色渐明。我竟被他操了一整夜。骑在车上，肛内依然有精液流出。回到家里，喝了口水，一打嗝，满最都是他精液的味道。我不禁开始渴望着能被他再操一次</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>公厕里的狂野</title>
		<link>/2018/06/29/597.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 19:56:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e5%85%ac%e5%8e%95%e9%87%8c%e7%9a%84%e7%8b%82%e9%87%8e/</guid>

					<description><![CDATA[我和相处了一年半的BF罗楠分手之后的的第三天迎来了我的二十八岁生日。那天刚好是周末，我正在办公室赶写&#8230; <a href="/2018/06/29/597.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">公厕里的狂野</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我和相处了一年半的BF罗楠分手之后的的第三天迎来了我的二十八岁生日。那天刚好是周末，我正在办公室赶写一份出差工作汇报，我的手机响了起来，不用看，听手机的音乐铃声，我就知道是我圈子里最好的朋友猴子。</p>
<p>“帅哥，生日快乐！Happy 今天的生日在哪儿过啊？都通知谁了？</p>
<p>我有点语咽。去年是我BF罗楠张罗给我过的生日，很新颖和热闹，现在回想起来还历历在目。在生日蜡烛点燃起来，《祝你生日快乐》音乐快乐响起来的时候，我和男朋友当着众多朋友的面热吻，之后，我许下了一个心愿，吹灭了蜡烛。</p>
<p>这时候，朋友们都一一拿出他们送给我的礼物，有大，有小，有比较贵重的，也有小玩意，每一份礼物都代表了他们的一份心意。最后，轮到我朋友了，罗楠拿出一个红色包装的大礼盒，郑重的放到我的面前。</p>
<p>“谢谢！”</p>
<p>朋友们一阵起哄。</p>
<p>“快点打开，看看你老公送给你什么礼物啊？”</p>
<p>我也急切的想知道他送给我什么礼物。</p>
<p>“等一下！”</p>
<p>罗楠说道，</p>
<p>“再把蜡烛点起来。”</p>
<p>朋友们都感觉有新节目了，动手把蜡烛又点燃了。罗楠走到门边，把灯给关了，房间顿时暗了下来，只有红黄色的烛光，在跳跃。只见罗楠掏出手机，拨了起来。</p>
<p>“哇！是手机！”</p>
<p>这是听到音乐铃声后每个人的第一反应。</p>
<p>“静一下。”</p>
<p>《祝你生日快乐》音乐响了一遍，之后又响起了《我决定爱你一万年》的音乐铃声。 我好感动，眼泪差点要流出来，我一下子扑到罗楠的怀了，很很亲了他一下。</p>
<p>“喂喂！帅哥怎么了？”</p>
<p>“猴子，今年我不想过生日了。我的心情不好，你也知道</p>
<p>“唉。有什么大不了的。你大风大浪都闯过来了，还因为这事犯愁啊。今晚我给你找几个帅哥来，再说了，那些以前追你的人有机会了，嘻嘻！”</p>
<p>猴子天生就是个乐天派，那次，他把他的朋友和一个人堵在床上，他反到说：对不起，打扰了！请继续！说着，潇洒的走出了房间。</p>
<p>“今晚的一切都由我来安排了，你就等我电话吧，拜拜！”</p>
<p>挂断了电话，我没有心思写工作汇报了。我现在还在用着罗楠在我生日时送我的手机，是去年刚流行的彩屏手机。我记得在一次我们逛街的时候，我们看到了这个手机广告，我当时说，等我的这个用坏了，就买这款的。</p>
<p>说者无意，听者有心，这就是我喜欢罗楠的主要地方，他总是在你不经意的时候给你惊喜，让你感受到他的关怀。其实，罗楠小我两岁，但总像是个大哥哥那样关心我，使我这个没有哥哥的人感受到来自亲兄长的关怀和温暖。</p>
<p>晚上，我先回家换了一套衣服：一条白色的丁字内裤，一条紧身白裤和一件白色圆领无袖T-shirt，一双白色运动鞋。来到了猴子预订的一家四星级酒店。</p>
<p>今晚猴子安排的是吃烛光晚餐，一共到了十六个朋友，其中有五个我从没有见过。我们要了一个大包房，两桌。生日晚宴的食物很美味，可我却没有心情享用。</p>
<p>一切都按照猴子的安排有条不紊的进行着，我强装笑脸，不知不觉喝了很多酒，白酒，红酒，啤酒在我的胃里搅动着，其实，我的心里一直盼望着，罗楠这时候能给我打个电话来，那样我也就满足了。</p>
<p>可是到了快结束的时候，我的希望落空了。 晚上十一点多了，站在酒店门口大家相互告别，我拥抱了来参加生日晚宴的每一个人，对每一个人都说了声谢谢。最后，就剩下猴子和我了。</p>
<p>“猴子，这些礼物你先拿回家吧，我一个人走走。”</p>
<p>“你没有事吧？我看你喝的不少了，你要注意点啊！”</p>
<p>猴子知道我的脾气，也没有多劝我，抱着那堆礼物上了出租车。我漫无目的地走着，夏夜的街道上偶尔有汽车驶过，还有一些出租车慢慢在我身边开着，看我没有意思打车，就加速开走了。</p>
<p>不知不觉走到了公园，这个公园的一角就是同志们活动的渔场。这时候，天空中噼里啪啦下起了雨点，我希望能下场暴雨才爽那。刚想到这儿，果真下起了大雨，还刮起了大风，瞬间，我的全身都淋透了。</p>
<p>白色的裤子紧贴在结实的大腿上，好性感。我不急不慢的向那个公厕走去。我走进男厕，里面真是脏极了，尤其是地面，有黑黑的水渍、臭臭的尿渍、破破的碎报纸、黄黄黏黏的痰、还有一些，哎，相信是屎渍吧。</p>
<p>平时，我是从不来这种地方方便的。这个公厕的小便的地方是没有房顶的，大雨随着大风倾泻下来。地上流淌着雨水混合的脏兮兮的污水。大便的地方是在地下挖个大坑，上面搭上木板，但每个蹲位之间有一米高的木板隔着。</p>
<p>这是个非常简陋的公厕，现在城市里几乎见不到了。也许是下雨的关系，这里一个人都没有，我感到有点失望。我解开裤子，在一个厕格中蹲了下来，喝的太多了，我的尿简直就是射出来的，太猛，溅到里面都迸起来。</p>
<p>一些屎液到我的屁股上，我低头一看，粪池已经快溢出来了，大概还有二十厘米的样子，看样子，好久都没有清洁工掏了。隔板上写了好多污言秽语，我看着看着，鸡吧渐渐硬了起来，双手一边揉捏着乳头。</p>
<p>正在这时，公厕门口突然闯进一个人来，全身也是湿淋淋的。他看到我，楞了一下，然后走到我的隔壁厕隔间，但他是站着外面，解开牛仔裤，退到臀部以下，开始撒尿。</p>
<p>这个人很高大，看样子有三十多岁。看到这个人进来，我就停止了动作，侧脸偷偷看他，好性感的屁股，结实，圆润，特别的是他露出的一部分大腿很是粗壮有型。</p>
<p>我向上看去，这个人的相貌实在不能让人恭维，看他穿着打扮，好象是个建筑工地的民工。我当时就没有了兴趣。我装着大便的样子，不时嘴里还哼几声，好象大便干燥的样子，哈哈。当我再次抬头偷看他时，吓了我一跳。</p>
<p>他面对着我，在摆弄他的鸡吧。哇！他的鸡吧真的很粗大啊，不硬不软的时候就有十五厘米，而且型特别的好看。看来上帝真的是很公平的啊。一个相貌很一般的男人竟然拥有这么一条漂亮的粗大阳具。</p>
<p>而我，一个血气方刚的帅气小伙的阳具硬起来的时候还不如他不软不硬的时候。我的鸡吧不知不觉又硬了，我也不回避，大胆的看着他在摆弄。这样双方对视了十几秒钟，他说话了，很重的男中音。</p>
<p>“你这样看我的鸡吧，想要含吗？”</p>
<p>我心里一激动，鸡吧又胀大一些，我真的很想啊。</p>
<p>“来吧，老弟，这么大的雨不会有人来，那边女厕所更不会有人，我看你也硬了，就解决一下吧，一会就让你看看，我的真功夫，包你爽死”</p>
<p>最后这几句他的腔调完全变了，很淫荡的样子。</p>
<p>“好啊！”</p>
<p>我竟然朝他微笑了一下，在他面前跪下去，跪在脏脏的地上，张开嘴巴，用手把他的鸡吧抓着，他的龟头上面还有几滴尿液。我闭起眼睛，温柔的双唇吻了上去，然后张开嘴，含了进去。</p>
<p>我的心砰砰地跳着，这样情景显然极不协调。我穿着雪白整洁的衣裤，却像奴隶般跪在这个男人排泄的地方，更使我有一种莫名的快感。我已经不会想衣服会不会弄脏，反而有一种破坏的快感。我抬起头用舌头轻轻的舔他的鸡吧。</p>
<p>用手抓着他鸡吧的根部和阴囊轻轻的揉，偶尔还会扫一下屁眼。嘴巴更是把他的鸡吧吞进吐出，舌头还不停的在龟头上打圈。我又含住他的睾丸在嘴里打转。</p>
<p>每次吸的时候，我的嘴唇都紧紧的包住他的鸡吧，再用力的一吸，我看到在我的舔弄下他几乎要被我吸出来啦。这样玩了一会儿，我又开始用舌尖撩他的马眼。</p>
<p>“啊，你鸡吧好大啊！我喜欢。好爽啊。”</p>
<p>我闭着眼睛忘我的叫着！</p>
<p>“我操！真是够爽的。看样子你是经常给男人舔鸡吧了？舔的我真舒服，我的鸡吧好不好吃呀？”</p>
<p>为了取悦他我马上点头，嘴里含糊不清的。</p>
<p>“真好吃，我还要吃。”</p>
<p>“宝贝真乖。好好的吃。吃的我高兴了以后会经常来这里找你干你的”</p>
<p>我一听，更卖力地吸了起来。 他的鸡吧随着我的欲望，暴胀到极点，他忍不住抱着我的头，手指插在我的头发里面，把鸡吧尽量插入我的嘴里。他有力地挺动着身体，象是要刺穿我的喉咙一样深深地插入，让他那傲人的圣物狠狠地操着我的嘴……</p>
<p>“我操！爽！唔唔唔……”</p>
<p>在鸡吧插向我的深喉的时候，他发出低低的哼声，继续狂猛地操着，他毫不顾及胯下的由于窒息挣扎着的我的头，粗大的手使劲按着我的头，同时屁股用力地挺动。</p>
<p>我感到他的鸡吧在我嘴里跳动，我的整个口腔已经渐渐失去知觉，只感到那快速地、深深的插入、插入……</p>
<p>“先停一下。”</p>
<p>他说道。只见他脱掉了体恤，然后将牛仔裤和T恤放在厕隔上边。现在他全身赤裸的站在我的面前，健壮的身躯散发着雄性的力量，那健康发亮的皮肤，那么生动，乳头上长着几根毛，显得无穷的诱惑。</p>
<p>浓密黑亮的腋毛在他粗壮的胳膊下隐现。厚实而不累赘的胸肌，坚硬但不失活力，一切都是那么性感。再往下，是他圆圆地肚脐，掩映在一圈圈黑毛当中，黑毛丛丛往下延伸。</p>
<p>他那粗壮结实的双腿上，是遍布的粗黑的卷曲的腿毛，长长的双腿矗立在眼前，野性而又性感。我简直想尽情地去抚摩亲吻他的双腿，我想感受他双腿的力度，想感受磨擦他腿毛的那种心醉。</p>
<p>我不顾一切的用双手紧紧地抱着他的双腿，我把我饥渴的脸紧紧地贴了上去，接着，我的脸在他的腿上缓缓地行进磨擦，他浓密的腿毛就轻拂着我的面庞。</p>
<p>从大腿到膝盖再到小腿，再到脚踝，我抚摸着、亲吻着、舔尝着他的大腿。我多想变成他的一条狗，整天依附在他的身旁，亲吻着他完美的大腿。</p>
<p>“想舔我的臭脚吗？”</p>
<p>他淫笑着说。我点点头。我淫贱地低下头，将嘴匐在他的脚上，用嘴唇四处贪婪地吻着。那种酸酸的脚汗味逐渐让我兴奋，胯下的鸡吧也硬硬的。我张开嘴，毫不嫌恶地舔着他的脚。</p>
<p>他那双长着淡淡脚毛的粗壮的大脚，脚趾很长，非常饱满，肤色则是肉黄中透着粉红，脚趾上分布着粗硬的黑毛，显得尤其性感。那脚散发出浓烈的、混合着主人的体味、汗味和运动鞋的味道以及厕所地上污垢的味道。</p>
<p>我把他这双充满野性的脚举到脸上，用我洁净的面庞去磨擦他有些粗糙的脚底，他脚底沾满了厕所地上臭臭的尿渍和黄黄黏黏的痰，立刻有一种被主人践踏在脚底下的快意升起。</p>
<p>我用舌头舔遍他那宽大的、透着激情红润的健康的脚掌，用舌头亲吻他脚背上明显突出的粗壮的血脉、舔弄他粗长的脚趾、梳理他稀疏的粗黑的脚毛！我把鼻子紧紧贴上去，闻着他脚上那原始而又粗放的男人味道。</p>
<p>他用满足的眼光看着我，那种舒爽使他微微启开嘴，我看见他洁白的牙齿翕动着享受着侍侯。</p>
<p>“操！真他妈的爽！看样子你喜欢玩那什么了，叫SM，我曾经那样干过一个男孩。真是爽死了，今晚你就是我的奴隶，我就是你的主人！听到了吗？贱货！”</p>
<p>我愿意屈从于他，任他摆布。我细细舔着主人的脚的每个地方，脚掌、脚面，脚趾以及脚趾缝……轮流地取悦着我最崇拜的主人，他配合着我的动作，五个粗长的脚指头舒展开来，让我仔细地舔食他脚缝中的秽物……</p>
<p>“啊，真他妈爽！我……操！”</p>
<p>他兴之所至，将大脚趾狠狠地插入我的嘴，嘴里不停地低吼、喘息、粗鲁而淫荡地骂着我。</p>
<p>“啊，乖儿子，我操……我操你妈…….你这个贱逼，老子呆会儿不操爆你才怪！……”</p>
<p>他猛的把大脚一伸，险些把半只脚强插入我的嘴，我的身体也顺势仰倒在公厕的地上……</p>
<p>“乖儿子，喜欢让爸爸玩弄吗，恩？叫我爸爸！”</p>
<p>“爸爸，我喜欢，我喜欢爸爸玩我！”</p>
<p>“操你妈的，你就是我的贱儿子，你就是我操你妈的骚逼给操出来的，明白吗？”</p>
<p>“啊……啊……..啊！明白！”</p>
<p>我淫叫着。 他察觉到了我的激动，把双脚狠狠踩在我的脸上，使劲拍打揉搓。</p>
<p>“你这贱货和你妈逼一样骚！”</p>
<p>主人用脚踢着我，要我翻身过来仰躺。他用粗大的脚踩着我的胸部、腹部，然后狠狠地把脚掌放在我的脸上，覆盖在我张开的呻吟的嘴上，重重的踩下去、踩下去，我不能呼吸。</p>
<p>那种快被窒息的难受使我用力地挣扎着，我卷曲着身子在他的脚下打转。主人意由未尽，他用脚踏住我微微勃起的鸡吧，重重地碾压着我可怜的男根，我的鸡吧在他的蹂躏下显得那般弱小，我呻吟着……</p>
<p>“我……操！我操你妈个逼！贱儿子！”</p>
<p>外面的雨依然下个不停，偶尔还有闪电，划过漆黑的夜空。在我二十八岁生日的夜晚，在这个充满粪便臭味，尿液骚味的男厕中，我成了这个高大男人跨下的一个贱奴。</p>
<p>这时候，我突然想起了刚分手的BF罗楠，在一次偶然的时候他看到我的信箱，里面全都是我和各地主人的通信，他惊呆了。之后，他郁闷了几天，终于提出分手，但没有说明原因。</p>
<p>主人把我从地上拉起来，我全身衣裤沾满了厕所中的污水，也看不出原来的白色了。我看到他的脸因兴奋而变得通红。他把我抱住。</p>
<p>“我要操你，我要！现在就要！我要把你的屁眼填的满满的……啊……来。我实在忍不住了，我想奸死你……”</p>
<p>“爸爸，知道吗？今天是我的生日。”</p>
<p>“哦？”</p>
<p>他楞了一下</p>
<p>“儿子多大了，老爸都忘了是什么时候操你妈把你操出来的了。”</p>
<p>“二十四岁。”</p>
<p>我撒了谎。主人在我乳头上捏弄着。</p>
<p>“啊……啊……”</p>
<p>我不禁呻吟起来。</p>
<p>“儿子都二十四岁了……今天这样为你庆祝生日我很高兴啊……”</p>
<p>说着，他弯下身子去吻我的乳头，舌头在我乳头上拨弄着，牙齿轻轻咬着我的乳头。</p>
<p>“啊……老公，爸爸……爽死了”</p>
<p>我眯起眼睛，身体向后弯着，挺着胸部给他啜咬。看我淫荡的样子，他的欲火急升，两下子已经把我的衣裤已脱了下去。心太急，用力太猛，给我的丁字内裤给撕破了。</p>
<p>猛地，主人把我推倒在厕所的地上，粗野地抓起我的一条腿，一只手搂过我的腰，另一只手，握着自己的大鸡吧，对准我的屁眼，身子猛地往前一挺，大鸡吧如利刃一样一刺到底，全根没入！</p>
<p>“啊……”</p>
<p>那种巨大的疼痛使我的脑子嗡的一声，我感到屁眼已经裂开，已经被戳穿，我甚至觉得有血从屁眼处溢出。那种疼痛那么让人难以承受。我大声地呻吟着，两只手不由得使劲地推着他他的小腹，想让他退出去！</p>
<p>主人却不顾我的痛苦，他用力的挺动他的屁股，粗大的鸡吧在我干燥的屁眼中插进拔出，也许我窄小又没经过润滑的屁眼令他兴奋，他将我的两手举过头顶，死死地按在公厕的地上。</p>
<p>“贱儿子，这样你爽不爽？在厕所地上操你爽不爽？”</p>
<p>他明知故问。</p>
<p>“爽……很爽！这里很有男人味，使我很想让你干！爸爸！用力点……用力点……我生日……今天……生日很想被人操……”</p>
<p>主人给我的淫荡逗得更兴奋了，伏在我耳边说：</p>
<p>“儿子，你喜欢爸爸在公厕里奸你吗？</p>
<p>你现在就躺在男人的痰，精液和尿液里……”</p>
<p>“老公，爸爸！我喜欢。你好厉害，快点再用力操我，操死我吧！……”</p>
<p>我呻吟声像波浪一般，随着他的冲刺而高低起伏着。主人的双手勾着我的双腿，粗腰压向我的身体，带着他粗大的鸡吧用力抽插我的屁眼。主人整个身躯压着我，他的眼睛离我那么近，那种狂野如野兽般的，充满欲望的目光令任何人胆寒。</p>
<p>他那肌肉丰满的身体上流着道道汗水，在我的上面发出野性的光，显得那么性感迷人。我单薄的身躯，被他无情的碾压，蹂躏着，他的进攻象火山爆发一样，一浪猛过一浪，我的可怜的呻吟淹没在他的欲望的辱骂中。</p>
<p>“我操……啊……我操你妈逼的！……啊！”……</p>
<p>“叫爸爸！贱货……啊！快叫爸爸！……”</p>
<p>主人用手打着我的脸，兽性使得他有些失去理智！我有点害怕了，屁眼的疼痛也掩不了这种恐惧！</p>
<p>“爸爸……啊！好痛啊，爸爸！……”</p>
<p>“我操死你，你这个浪货！啊…….贱儿子！喜欢爸爸操吗？啊？”</p>
<p>“操你妈！快回答！……啊！真鸡吧爽！”</p>
<p>“喜欢，儿子喜欢爸爸操！……”</p>
<p>我羸弱地回答到。主人的粗大鸡吧依然不停的在我的屁眼中肆虐、抽插，一下下直捣我屁眼最深处，彻底摧毁我，做为一个男人的心志！我承受着他的重压，他覆盖着我，我的手缓缓抚摩在他坚实的背部和后臀。</p>
<p>就是我身上的这个人，在这个周末的暴风雨午夜，我二十八岁生日的日子，彻底摧毁了我的意志，彻底征服了我。雨水随着大风不时扫过我们俩的身体，我们也全然不顾。</p>
<p>“今晚我喝了8瓶啤酒，看样子一时半会儿也射不了了，我也不想那么快就射了，操这么年轻的帅哥真爽啊，我真想就这样操你一宿。”</p>
<p>他一边抽插一边还不停地说着。突然，他停止动作，从我的屁眼中拔出了鸡吧。他站起身，走到我的头部上方，屁股一下子就坐在我的脸上，压了下来。</p>
<p>我伸出舌头在他的屁眼周围舔了起来，不时用舌头插他的屁眼，他用结实的屁股来回蹭着我的脸，鼻子和嘴，并大声叫起来。</p>
<p>“噢……我操，好爽。真乖。对，这里，好好用力舔！”</p>
<p>在主人的示意下，我又重新跪在污水横流的公厕地上，主人按着我头，我顺着他的大鸡吧的突起的血脉上下仔细地舔弄，用舌尖围着主人的大龟头和深深地发着腥臊的冠状沟舔着、舔着……&#8217;</p>
<p>那浓浓的“男人味儿”混合着主人鸡吧的分泌物、汗液、包皮垢和残留的尿水和我屁眼里的分泌物，全部进入了我的体内。主人拔出他的鸡吧，按着我酸麻的头让我继续舔着、吸吮着他黑亮的鸡吧毛、大腿根和他那两个沉甸甸的卵蛋！</p>
<p>他的蛋蛋非常壮大、沉沉地悬挂在鸡吧下边，十分男人。我一个一个的含着主人的卵蛋，殷勤地舔食着那上边粗野、浓重的味道！主人的鸡吧翘得越来越高了，象是一顶随时待发的大炮.</p>
<p>那经过我口水洗浴的柱体精神抖擞、通体黝黑发亮，由于充血的缘故，全身布满了粗暴的紫筋，有力地盘绕在柱体周围。它左右上下地跳动、示威似的怒视着我。</p>
<p>主人又将那粗大的鸡吧插进了我的嘴里，然后狂猛地操着。主人把我的身体反转过来，让我伏在男厕所的地上，把头对着男人大便的蹲位上方，我双手扶着厕隔的木板，屁股高高翘起。</p>
<p>“把你的狗头低下去，骚逼贱货。”</p>
<p>主人骂道。这时我胸部两个坚挺的乳头浸进厕所污水里面，那黏糊糊的黄痰粘住了我的乳头，胸部也在这个充满男人尿液的地上磨着。主人从我的背后压着我，双腿跨骑在我的屁股上。</p>
<p>把他的两股间的大鸡吧，又轻松地插进我的屁眼里。他骑在后面继续奸淫着我，双手则握住我发烫发硬的鸡吧。</p>
<p>“你就是爸爸的贱逼儿子，你就是让爸爸我骑的操的，对不对？我操！”</p>
<p>“对，爸爸，再深一点。啊……”</p>
<p>“爸爸是不是最好的骑士？啊……操……想当初操你妈也没有这么爽啊！”</p>
<p>他一边鸡奸我一边说着粗鲁淫荡的话，而且越淫荡越能激发我俩的性欲。 不知道什么时候，雨已经停了，月亮从浓密的乌云中露出脸来，公厕中渐渐亮了许多。</p>
<p>“啊……爸爸，我不行了……我要出来了……快操我！快用力操我……”</p>
<p>我浪叫着。他真的加把劲，把鸡吧深深地插进我的屁眼里，直顶到我的前列腺。主人把我的头压了下去，我的脸贴在不知多少个男人大便时蹲着的地上，浸在尿水里，连我的嘴也吻上了地面那团不知名黏状物。我叫了起来。</p>
<p>“爸爸，快操我。你看我连其他男人的精液也吃了……快点来奸爆我的屁眼。”</p>
<p>“啊……啊……骚逼！贱货！你的逼已经让我给操开了，好舒服。爸爸要操死你！操到天昏 地暗，插烂你的屁眼！啊……”</p>
<p>“啊……儿子，爸爸也要射了。要射在你的屁眼里。啊……啊……”</p>
<p>伴着这些淫荡的话语，我俩身体一阵抖动，我射在了掌心里，而他则紧紧抓着我的腰部，一股股浓浓发烫的精液，射进了我的体内。</p>
<p>“啊…真畅快……爽！”</p>
<p>我俩同时发出舒畅的呻吟声。累的躺在公厕的地上，突然听到男厕门口有脚步的声音，我们紧张起来，但已经来不及了，一个高大的男人站在门口。</p>
<p>“罗楠！”</p>
<p>我失声叫了起来，呆住了。站在门口的就是罗楠，我刚分手三天的BF。借着月光，我看到罗楠脸上鄙视的表情。他什么也没有说，哼了一声就走了。我和主人相视无语。当我清醒过来的时候，我抱着身边这个男人失声痛哭起来……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>人夫穴里的巨屌</title>
		<link>/2018/06/29/596.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 19:52:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e4%ba%ba%e5%a4%ab%e7%a9%b4%e9%87%8c%e7%9a%84%e5%b7%a8%e5%b1%8c/</guid>

					<description><![CDATA[前些日子，认识一位30出头岁的代号J姓的人夫，头一次约见面的时候，在新营的麦当劳碰头，聊着一下后，就&#8230; <a href="/2018/06/29/596.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">人夫穴里的巨屌</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>前些日子，认识一位30出头岁的代号J姓的人夫，头一次约见面的时候，在新营的麦当劳碰头，聊着一下后，就他就提议要不要换个地方，两人便走到麦当劳后面停车场，我开着车载了这位人夫，离开了麦当劳，往盐水方向过去，</p>
<p>在车上，人夫有意没意的边说话边轻碰着我放在排档桿上面的手，挑逗得意味很浓，</p>
<p>我说”你在想啥?</p>
<p>他说:你的真的像你hornet上面写的那样，有19.5吗?</p>
<p>我说:对啊!</p>
<p>他说:真想亲眼看看。</p>
<p>我说:要看，就找个地方。</p>
<p>这时，车子刚好开到盐水大马路旁边的一家汽车旅馆， 这位人夫说:进去这间吧!</p>
<p>我便把车子开了，给了柜台休息费用之后，拿了房间钥匙，就往那间闪灯的房间开去，停好车子之后，人夫关下了的铁门，我才刚走出车子，他就伸手往我背上抚摸了过来，接着整个人从后面环抱住我，手也顺势往我裤档摸了下去。</p>
<p>人夫说:这条软软的是什么，好大一条!</p>
<p>我说:就你想看的东西</p>
<p>两个人身体前后相贴，往房间移动，人夫边走边抚摸我的运动裤下的“小伟翔”，等进到房间之后，“小伟翔”已经被吵醒了，运动裤已经被撑到搭起一顶很高的帐篷。</p>
<p>才进房间，人夫已经破不及调的帮我拉下撑起帐篷的运动裤，“小伟翔”就这样弹了出来上下晃动了好几下。人夫看到出现眼期的半勃的小伟翔，眼睛瞬间雪亮，也不顾我出门有没有洗澡，也不怕“小伟翔”有味道，就迫不及待一口含了进去。</p>
<p>才进到房间，还没碰到床，我的运动裤已经被这位人夫脱掉，且“小伟翔”也被他含在嘴里还持续胀大中。我将身体靠在墙面上，挺出下半身，让人夫尽情地的享用“小伟翔”。</p>
<p>就这样，人夫开心享用了小伟翔约莫5-6分钟，他站起来，也顺势把我的上衣也脱掉，他自己也把自己身上的衣裤都脱掉，往地上一丢，接着把我往床边拉，让我躺了下去，他这时开心甘愿院的跪在床边，一手握起小伟翔，又是往嘴里塞了进去，他的嘴巴大口的将小伟翔的头含住，舌尖还忙碌的在里头舔动着。</p>
<p>“小伟翔”就这样，在他嘴里不知不觉的胀大到理想水准长度跟硬度，人夫时不时的就来个深吞，我则不经意不自主地配合的发出舒服的长嘆声。就这样，持续了十几分钟。</p>
<p>当我从躺平在床上，双手撑起坐了起来，看到小伟翔在人夫嘴里进进出出，人夫的头也上上下，他自己的也已经不知道何时将自己的粗粗的傢伙套弄到硬梆梆，还流出汁来，甚至还牵丝。</p>
<p>我坐起身，用手指轻轻拨弄着人夫的黑黑又尖挺乳头，他似乎这个地方很敏感，我手拨动越快，他的呻吟长嘆声就越密集，好像真的很舒服。</p>
<p>我站起身，将人夫牵了起来，让他坐在床沿边，接着左右甩动着“小伟翔”，是艺人夫继续享用“小伟翔”，人夫也识相的张口嘴巴一口又将小伟翔吞了进去。就这样，“小伟翔”被人夫吃到全身溼答答，人夫也因为吞得太深有眼眶都湿湿的。</p>
<p>人夫这时问我:你想10吗?</p>
<p>我说:你ok吗?</p>
<p>人夫说:想试试看!</p>
<p>我说:你ok就可以。</p>
<p>人夫转头看看床头桌，备品盒和上头有套子跟一小包的润滑剂，就拿了给我，我接过来之后，就把套子套在“小伟翔”身上，人夫看到我帮小伟翔穿好套子，他说套子太小了，还有剩很多没套到。我说恩。</p>
<p>人夫转身双脚跪在床上屁股朝向我，我说我躺着，你自己坐进去可能比较好适应，不然刚进去，你可能会痛。</p>
<p>人夫了解我的意思，就让我躺到床上，他也把小包润滑剂打开之后，挤了一半在小伟翔头上，一半就抹向自己的小花穴。</p>
<p>我躺在床上将带着套子的小伟翔全身润滑，人夫这时也双脚腾空跨在我身上，我一手扶着小伟翔，准备让他坐进去，人夫慢慢的调整自己的小洞，寻找“小伟翔”的头迹。</p>
<p>“小伟翔”经过探索让小穴口找到了，人夫慢慢的开始要坐进去，当小伟翔深入到他的穴口时，我看到人夫的表情是痛苦地，应该是小伟祥撑痛他了，</p>
<p>我说:ok吗? 不要免强，慢慢来。</p>
<p>人夫说:有点粗，很难进去，坐进去可能就出来。</p>
<p>我看着人夫的扭曲的表情，但是他的粗屌却是不时渗出前列腺液，我心想应该可以征服才对，他也不会放弃。</p>
<p>就这样费了几分钟时间，小伟翔慢慢深入到人夫体内，人夫的表情也由痛苦开始变得愉悦起来。</p>
<p>等待人夫的穴，适应小伟翔深入口径大小之后，我也开始动了起来，人夫也似乎有经验的配合前后摇动身体，他的粗屌也持续的渗出透明的前列腺液。</p>
<p>经过几分钟适应“坐”战，我让人夫跪趴的，我从后面开始进击冲撞，人夫的蛮有肉的屁股经过我的贴身撞击，发出了我最喜欢也觉得悦耳的声音啪~啪~啪~</p>
<p>啪~啪~啪的声音，搭配着人夫嗯嗯嗯欧欧欧的喘息呻吟真是美妙极了，我双手扶着人夫的腰际，挺着小伟翔深入撞击着人夫，这个时候的我，正干着别人的老公。</p>
<p>我边下半身动作，边问人夫:你应该也会用这个姿势干你老婆的?</p>
<p>人夫喘息着简单的回答我一句:会</p>
<p>经过几轮的变换激战体位姿势，我让人夫躺平在床上将他的双脚打开，我跪着让小伟翔再次深入他的体内，接着把他双脚伸直抬高靠在我的胸口，我也用双手紧紧扣着他的双脚，快速的前后抽动。</p>
<p>人夫的手也不自主套弄自己胀红发烫的帐粗屌，喘息声呻吟声也越来越急越来越快。</p>
<p>我努力快速的抽动几分钟，人夫突然说:他受不了，要出来了!</p>
<p>结果，话才说完，手里套弄的粗屌就喷射出一道浓浓的白色物体出来，陆陆续续还有几次的喷射。</p>
<p>我放开人夫的双腿，他也双脚瘫软垂了下来，我下半身抽动则加速，跟着人夫喷射之后，我也抽出小伟翔，拿掉套子往他身上射了过去。</p>
<p>人夫的胸口腹部，有我的精液也有他自己的精液，味道还真的浓烈。人夫跟我相继高潮喷发之后，喘息声也慢慢平缓。</p>
<p>休息了一下，人夫说:我去沖一下</p>
<p>我说:一起吧，也该走了。</p>
<p>沖澡的过程，人夫跟我说没被这么大的弄过，有点软脚，不过很过瘾。</p>
<p>我说:如果软脚，等等回去，看你怎办</p>
<p>人夫说:就说去跑步</p>
<p>两个人沖洗完之后，离开汽车旅馆，我载着人夫回到麦当劳后面的停车场，打招唿挥手说再见之后，他也走到自己的车，我也离开了麦当劳。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>巨屌的激情</title>
		<link>/2018/06/29/595.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 19:50:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e5%b7%a8%e5%b1%8c%e7%9a%84%e6%bf%80%e6%83%85/</guid>

					<description><![CDATA[（一） 跟Jack是在酒吧认识的，他是黑人，来中国学习中文，他21岁，很短的头发，190的身高，48&#8230; <a href="/2018/06/29/595.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">巨屌的激情</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（一）</p>
<p>跟Jack是在酒吧认识的，他是黑人，来中国学习中文，他21岁，很短的头发，190的身高，48码的修长的大脚，穿着衣服的时候看起来很瘦，其实很结实，健壮的胸肌，八块明显的腹肌，浑身的肌肉很结实……</p>
<p>那天在酒吧，我一个人喝的很醉，看到坐在身边的Jack很帅，也不知道他是不是直男，就把手伸向了他的裤裆，他并没有躲开，而是握住我的手用力的按在他的胯下揉搓，我迷迷糊糊的看着他，隔着他的牛仔裤，我能感觉到那根巨大的鸡巴，软的时候龟头的部分都能伸进靠近大腿根的裤管，我感觉最少也有18CM，而且很粗，我忘情的摸着，脸上泛着红晕看着他，舌头时不时的舔着嘴唇，他跟我使了一个眼神，我心领神会的跟着他进了厕所，他搀扶着我进了有门的隔断，让人家看来他不过是扶着一个喝醉的人去厕所，一进厕所门，他反锁了门，我们忘情的拥吻在一起，我的手插进他的裤裆，用力的握住这根黑黑的大鸡巴，他的两只大手环住我的腰，揉搓着我的两瓣屁眼，我迫不及待的蹲下解开他的腰带，一条黑色的蟒蛇垂在他的腿间，果然不硬的时候就已经有18cm了，比我的手腕嫩稍微细一点，整个阴囊就像一个大桃子，包皮包住整个大龟头，我最喜欢有包皮的鸡巴了，我把头放低，不用手，把嘴用力的张大，慢慢从下往上把这根黑黑的大鸡巴吞进嘴里，借助我舌头中间的轨道把这根大鸡巴输送到我的喉咙，用喉咙慢慢的把龟头吸进来，用我的喉咙口卡主龟头，然后猛的吐出来，这样来回几次，他的大鸡巴竟然还是软的，我心想不会碰见一个死鸡巴了吧，我对我的口活还是蛮有自信的啊，我抬起头看着他.</p>
<p>他只是冲我微笑，然后低下头来说：“宝贝儿，我想撒尿……”然后就用手捏住鸡巴根，想把鸡巴从我的嘴里抽出来，不知道是不是酒精的作用，我特别想让他尿进我的嘴里，于是我打开他的手，给他一个眼神，他好像明白了，嘴角向上一歪，露出了诡异的笑，他用手猛的按住我的后脑，把我的头向他的鸡巴推，龟头一下滑进了我的喉咙，说实话，一次一次慢慢的，我还能给这根大鸡巴深喉，这要是在我喉咙停留30秒以上还不把我憋死，我用手按住他的大腿，试图不要让他把龟头插进我的喉咙太深，我还没反应过来呢，一股强力的水流冲进我的喉咙，我被呛到了，尿液从我的鼻子流出来，我的眼泪也出来了，我猛的把他的鸡巴抽出来，他开始向马桶里尿，我蹲在那里，看着他撒尿，包皮口露出了马眼，他的尿流是扁状的，那条马眼差不多1CM长，尿流强而有力，冲的马桶里的水哗哗作响，马桶里的水像开了锅一样不停的翻滚，我的舌头还不停的从这条大水柱舔一舔，然后把舔到的尿液吞进肚子里，水柱打我的舌头有点麻，眼看着水柱越来越小，我以很快的速度用嘴唇包裹住他的带皮的龟头，把他身体里剩余的圣水喝进肚子里，滚烫的尿液在我的嘴里翻滚，我一边揉搓我的鸡巴一边品尝这美味的饮料，10秒后他浑身一抖，我知道他尿完了，我用手指按住他的鸡巴根，慢慢的向龟头移动，把尿道里剩余的尿液挤进我的嘴里……</p>
<p>我起身，他轻轻的在我嘴上亲了一下，笑声的说：“你这个小骚货！”我心想你还是性无能呢，那么大根鸡巴都硬不起来，我应付的笑了一下</p>
<p>“宝贝儿，我想操你，操的你下不了床！”他悄悄的跟我说</p>
<p>我说“你都硬不起来啊，是我的功夫不好吧，你怎么会对我用兴趣”</p>
<p>“哈哈，刚才是因为憋着尿啊，宝贝儿的口活真是棒死了！”</p>
<p>他说着用手拿住我的手放在他的鸡巴上，天啊！硬起来了！我一只手握不住这根粗大的家伙，在我手里一条条的，好像鸡巴有个心脏，鸡巴上的青筋都鼓出来了，目测估计有23CM，龟头冲了出来，包皮只能包住半个这比还鸡蛋大的龟头，马眼渗出一点淫汁……</p>
<p>“你的鸡巴有23CM吧……”我掩饰不住内心的兴奋，但是又有点害怕这个大家伙</p>
<p>“宝贝儿，23CM就能满足我的小心肝儿吗，它26CM！”他一边坏笑一边说着</p>
<p>天哪！虽然经常做，但是这么大的鸡巴还不把我的骚屄操烂了！我害怕了，但是又不想错过这个高大的帅哥，我借着酒劲跟他去了酒店……</p>
<p>一进房间门，他用力的把我推在床上，然后扑了过来，他几乎是把我的衣服撕扯下来的，我们赤诚相拥，他用力的抱住我，在我的身上狂吻，每一下我都有窒息的感觉，他用他的大鸡巴顶住我的鸡巴，天啊！这一比让我无地自容，简直就像爸爸跟一个他刚上小学的儿子，他用他的大手握住两根鸡巴不停的撸动，我连他的一根鸡巴都握不过来，他边撸鸡巴边吸允我的乳头，还把他修长的手指伸进我的嘴里，我忘情的吸允着他的两根手指，他的手指拿出来的时候已经湿漉漉的了，他顺势把手指插进我的屁眼，出门之前我已经洗过澡了，里面很干净，我经常做0，这两根手指不算什么，不一会儿的工夫就全进去了，他把手指弯起来在我的直肠里搅动，我被他的指尖刺激的高潮迭起，然后他又加了一根，三根手指在里面搅动，我已近被刺激的淫汁泛滥了，淫汁从我的马眼流到我的小肚子上，湿了一片，他抠我屁眼的时候，我顺手从我的包里拿出KY，套子跟RUSH，他好像很猴急，没要求我给他舔鸡巴</p>
<p>“你这么急干什么？我还没给你舔鸡巴呢？”我问道</p>
<p>“宝贝儿，我要操你！操完再舔！好不好！”</p>
<p>“你没操过屁眼还是怎么了，这么急？”</p>
<p>“是啊，我没操过！想赶快操！”</p>
<p>“啊？你没操过？骗谁呢！”我根本不信</p>
<p>“宝贝儿，不骗你，我是见过别的gay，但是你看看我这个大家伙，一上床他们就都吓跑了！”</p>
<p>“哈哈，好好，赶紧操吧！”我心里暗自高兴，这还是个处男呢！</p>
<p>我把套子往他的鸡巴上套，但是都套不进去，好不容易套进去又破了</p>
<p>“宝贝儿，别套了，我没做过，没有病，很安全！”他着急的说</p>
<p>“好吧，那就不带了！”</p>
<p>我把KY涂在他的大鸡巴上，我还特意多涂了一些，怕我受不了这么大的家伙，我让他躺下，我坐在他的身上，用他的龟头顶住我的屁眼，慢慢的往下坐，天啊，实在是太大了，半个龟头还没进去，我已经疼的不行了，我让他再涂一些KY，我拿起RUSH深深的吸了两口，然后继续往下坐，慢慢的整个龟头已经进来了，我的括约肌紧紧的箍住他的冠状沟，我身上已经开始冒冷汗了，我让他先抽一支烟慢慢的等着，他点上烟，手还时不时的刺激的乳头根鸡巴，我又深吸了几口RUSH，两口已经不起作用了，我借着这股晕呼劲用力的往下一坐！啊!!!!!!!!!!!!我的屁眼整个要爆开了!!还好有酒劲跟RUSH，要不我非晕过去不可！他这是深吸了一口气，腹部陷下去，胸腔隆起，舒服的叫了一声~！然后用手卡住我的腰，把我往下按！</p>
<p>“你慢点！我要死了！你这个家伙也太大了吧！”</p>
<p>“这不是都已经进去了吗？可以动了吧！”</p>
<p>“进去是进去了，我还要适应一下吧！再说了！你看看！还有多少露在外面！”</p>
<p>“哈哈，现在叫疼，一会儿就爽死你！”</p>
<p>我让他小幅度的抽送，然后让这条黑色的大蟒慢慢的钻进我的淫窟里，慢慢的我开始享受这条大鸡巴摩擦我的直肠的快感，他的鸡巴也慢慢的被我吞噬了，我感觉我的身体好热，屁眼好痒！“操我！老公！”他先是楞了一下，然后就开始卖力的抽送，龟头一次次的顶在我的前列腺上，这条大鸡巴足以弥补他是处男的缺憾，而且带给我比老手还要命的快感！我的屁眼开始分泌粘液了，越来越滑越来越刺激，我正享受着快感，忽然他猛的向上一顶！几乎正根鸡巴都顶了进来，我眼前一黑，我差点昏死过去！但是这又是从没有过的快感，不敢多试，我让他不要这样，会出人命的，他听懂了，然后还是只用20CM的部分操我，我不停的吸着RUSH，简直像是要升仙了一样，他的鸡巴也慢慢的被我吞噬掉23CM了，他起身，我后仰，他抱着我，我们把舌头伸进对方的口中不停的搅拌，口水从我们的嘴角流出来，他的下身还在不断的抽动，我们掐着对方的乳头……</p>
<p>我把两条腿放在他的肩上，示意他起身，他抱着我的腰把我举起来，跪在床上，我的脚踝架在他的肩膀上，后脑勺在床上，整个后背悬空，我用双手掰开我的屁眼，好让这根大鸡巴进入，他前后摆动着结实的屁眼，幅度越来越大，我的叫声也越来越大，越来越淫荡，此时我已经顾不了那么多了，只想要这根大鸡巴贯穿我，操死我!!!!经过几分钟的抽查，他的鸡巴已经完全进入我屁眼，我的前列腺被他的大鸡巴顶进去了一些，我已经完全适应了这条巨蟒，我示意他全拔出来，他有点不解，但是还是照着我的话做了，他的大鸡巴想一条烧的滚烫的铁棒，慢慢的从我的骚屄里拔出来，在龟头拔出的那一瞬间，只听嘭的一声，然后就是啪的一声，他的鸡巴重重的弹在他的肚子上，超过肚脐好多，黏糊糊的大鸡巴泛着亮光，看起来非常诱人，我让他用龟头顶住我的屁眼先撑开一点小口，然后猛的整根插进来，我又在他的鸡巴上涂了大量的KY，虽然适应了，但是这么大的家伙猛的进来我还是会被操死的，他照着我的话做，我的屁眼已经成了一个鲜红的小洞，他用那比鸡蛋大的龟头慢慢插进来，我的屁眼已经感觉不到疼了，我示意他可以了，他双手卡住我的腰，猛的向后一拉，紧接着屁眼用力的往前一顶!!!!!!!!</p>
<p>“啊!!!!!!！我操!!!!!!要被操死了!!!!!!操穿了!!!!!!！”我非常疼，但是这种快感让我无法拒绝!!!!！“老公!!!!!!用力的操我!!!!!!！把我当畜生一样的操!!!!!!我要大鸡巴!!!!!!”</p>
<p>他听到我这么说，两眼瞪得溜圆，眼睛充满的红血丝，穿着粗气，他此时就像一头发情的公驴一样！桃子大的阴囊重重的撞击着我的屁眼，整个房间回荡着的啪啪的响声还有我淫荡的叫声，就这一个姿势操了20分钟，我已经被操的说不出话来了，要是一般的鸡巴这时候还满足不了我，但是这根巨蟒已经快把我操的虚脱了，我的屁眼已经麻木了，只能感受到一根又热又硬的肉棒在我的直肠里摩擦，鸡蛋大的龟头不停的猛烈刺激着我的前列腺，感觉他的鸡巴要把我的肚皮操穿一样，我被这根大鸡巴操的高潮迭起，我的马眼不停的分泌着前列腺液，像一个没拧紧的水龙头，一滴一滴的不停的滴在我的肚子上，又过了10分钟，我感觉他抽查的速度加快，呼吸也跟着加快，我用手按摩着他的大肉蛋，过了2分钟，他的肉蛋猛的向上一提，鸡巴涨了一下，然后我感到滚烫的精液冲进了我的直肠，射的好猛，像一把水枪在发射一样！精液拍打着我的前列腺，每射一下他的鸡巴就猛烈的跳动一下，射出的精液刺激着我的前列腺，鸡巴跳动的时候那硕大的龟头顶着我的直肠然后滑向前列腺，然后重重的顶在我的前列腺上，他射了足足有20多下，也就是说我的前列腺迅速的被刺激了40多下，在这么迅速猛烈的刺激下，我被操射了，精液从我的马眼射出来，以前虽然也有被操射的经历，但是那只是流出来而已，我今天第一次真正意义的被操射了!!！精液形成一条美丽的弧线然后飞溅在我的头发跟脸上，我自己平时打飞机都很少射的这么远，我太满足了，用舌头舔舐着射在嘴周围的精液，然后发骚的看着他，双手不停的抚摸他的胸肌……</p>
<p>正当我让他拿出来想休息一下的时候，我发现他的大鸡巴还是硬邦邦的!!丝毫没有要退出来的意思，天啊！射精以后我的性欲明显下降了！受不了这根大家伙了！我示意让他拿出来，他用恳求的眼光望着我，真是拿这个帅哥没办法，我本来就对帅哥不免疫，这次又是个超大鸡巴的帅哥，只好答应他了，我拿起RUSH猛吸两口！他又开始卖力的操开了！我的屁眼发出扑哧扑哧的声音，在抽查的作用下，直肠里的精液被一点一点的带出来，流出来的精液有一部分又被顶了进去，此时我的屁眼跟他的大鸡巴已经变成白花花的一片了，终于在15分钟后，他的鸡巴慢慢的软了下来，然后抽了出来，我不知道是不是又被操的起性了，连忙起身用手抓住它，因为软的关系，我的手终于能握住这根大鸡巴了，鸡巴跟龟头上都是被摩擦成乳白色的精液，非常的滑，此时我已经感觉不到屁眼的存在了，整个屁眼都已经麻木了，我忘情的玩弄着这根肥硕的大鸡巴，然后把精液摸在我们两个人的身上，他把我搂在怀里，我躺在他的身上已经动不了了，然后他用双手抓住我的两条大腿，用力的分开，把推向后拉，我的屁眼半朝着天，从床尾的镜子墙，我看到我的菊花已经被操肿了，从里面还时不时的流出乳白色的精液，屁眼的周围又红又白，他让我自己抬着一条腿，然后他用手插进我的屁眼，3根手指我已经感觉不到什么了，他弯曲着手指，把我屁眼里残余的精液挖了出来，摸在我的屁眼上，然后从脑后亲吻我的耳朵，我回过头去把舌头伸进他的嘴里，那条肥硕的鸡巴被我的背压着，我用背上下的摩擦它！</p>
<p>“宝贝儿，爽吗？还想要吗？”</p>
<p>“想！要！我要！”</p>
<p>“可是你的菊花已经被操成这样了，你都下不了床了啊！”</p>
<p>“下不了床我也要!!!!！被你操死我也愿意!!!!！”我已经不知道我在说什么了，只想要这根大鸡巴！</p>
<p>“哈哈！好吧！那我今天就操死你！”</p>
<p>说着，他把我抱了起来走进了浴室，我等着新一轮的挑战……这根属于我的大鸡巴！</p>
<p>（二）</p>
<p>我们进了浴室，Jack把我放在马桶上，事后一泡尿这是常识，我知道他要撒尿了，可能是因为在酒吧厕所的关系，他们有那么多顾虑，他站在我面前，用手握住他那根沾满淫水跟精液闪闪发亮的鸡巴，龟头对准我的嘴，我张开嘴，他的鸡巴就像一杆高压水枪，尿液从马眼里冲出来，那力道真是太猛了，我拼命的往下咽，但是他尿的实在是太多了，我的嘴就像是下水很慢的洗手盆，尿液从我张开的嘴里满了出来，从我的下巴淌到脖子，然后淌到我软软的鸡巴上面，整片的阴毛都被浸湿了……他把马眼从我的嘴移开，开始冲刷我的脸还有头发，我趁这个时候把积攒在我嘴里的尿液慢慢的吞下，大约3分钟后，他尿完了，我的整个身体，从头发到脚都被他的尿淋遍了，我一口含住他的大龟头，用舌尖探进马眼，把仅有的一点尿液吸出来，他微笑的看着我，把马桶旁边的花洒拿了下来，打开水，帮我冲刷身体……</p>
<p>他拧掉花洒头，让我自己抱着双腿，把屁眼向上</p>
<p>“宝贝儿，你的菊花已经变成柔洞了，我站着都能看到里面的风景”</p>
<p>“讨厌，还不是因为你的鸡巴太大太长了！”</p>
<p>“怎么了？不好吗？不好的话不插你了好不好？”</p>
<p>“好!!!!!!!!！怎么不好!!!!!!！我要你的大鸡巴继续操我!!!!”</p>
<p>“刚才尿的太急了，忘记浇灌一下你的肉洞了！”</p>
<p>“下次嘛！反正我们时间有很多呢！”</p>
<p>“也是！我的宝贝儿，我今天要操死你！”</p>
<p>说着他拧开水龙头，温热的水从水管里冲出来，水管没有插进我的屁眼，而是离我屁眼大约10厘米的地方，我能清楚的感受到水冲进我的屁眼，我的屁眼已经被操的这么大了，从我屁眼冲出来的水夹杂着精液还有血丝，黏糊糊的，大约冲了3分钟，流出来的水已经清澈了，他俯下身子来，自己欣赏着被他的大鸡巴操开的屁眼，往里吹了一口气，还有回声呢……</p>
<p>“哈哈，宝贝儿，有回声哦，好像在吹凑乐器”</p>
<p>灌进来的风让我的屁眼不停的收缩，他猛的把舌头插进来，一点阻力都没有，舌根都进来了，他用舌尖舔着我的直肠深部，从来没有过的感觉，以前别人给我舔屁眼只能舔到屁眼往里的1厘米，他的舌头都伸进来了，也有4厘米左右了，舌尖不停的在里面扫荡，我的鸡巴又硬了，他抽出舌头，舌头跟我的屁眼中间有一条黏黏的线，他把舌头收回嘴里，品尝着我的味道，然后他坐上我旁边的洗手台，分开双腿，把两只大脚也擦在洗手台上，屁眼着地的蹲着，鸡巴从洗手台上垂下来，我还能隐约看到他的菊花……</p>
<p>那双48码的大脚，修长的脚趾，脚背虽然黑，但是脚掌确实粉白色的，他不挺的动着脚趾挑逗我，邪恶的坏笑着，我用手握住一只大脚，挨个脚趾舔了起来，每个指缝都舔了一遍，最后他把五个脚趾都塞进我的嘴里，不停的在我的嘴里搅动，我平明的张着嘴，口水从我的嘴角流出来，他的五个脚趾都被我弄湿了……</p>
<p>“宝贝儿，像刚才那样抱着腿，把屁眼向上”</p>
<p>我照着他的话做了，他用舔湿的那只脚轻轻的踩我的鸡巴根肉蛋，前列腺液也粘在他的脚趾上了，然后他的脚慢慢的向下滑，来到了我的屁眼处，猛的一下插进了大拇指，可能因为我的屁眼送的原因，没有感觉疼，他正试图把剩下的脚趾都插进来，可是因为脚趾是平的，屁眼是圆的，怎么也进不来，于是我用两根小拇指插进我的屁眼，然后反方向的拉扯，我的屁眼变成了椭圆形，在我们的努力下，终于五根脚趾都进来了，屁眼被扯的疼，他的脚趾好像是在我的屁眼里弹钢琴，一上一下的不停乱动……我开始舒服的淫叫，顾不了被撕扯的疼痛了……</p>
<p>“操你妈！宝贝儿！你真是个贱货！喜欢被我的脚操吗!!!!!!!!”</p>
<p>“我是贱货!!!!!!用你的大脚操我!!!!!!!!”</p>
<p>“我操!!!!我操!!!!!!”</p>
<p>他一边说着一边把脚往我屁眼里插，慢慢的又进去一部分，他垂着的大驴屌也开始慢慢膨胀了，他抽出脚，继续坐在洗手台上，让我给他吃鸡巴，他的鸡巴已经完全的苏醒了，深黑色的大鸡巴，紫黑色的大龟头，上面的青筋都爆出来了，一条一条的，阴囊也跟着收缩，我猛的一口含住，含进一半的时候已经在我的嗓子眼了，我拼命的张开嘴才能容下他的粗度，我的嘴角因为张开的时间太长而流口水了，我一狠心，嘴巴又往前移动了一下，他的大龟头猛的滑进我的食道里，他浑身颤抖了一下，发出舒服的叫声，我有种窒息的感觉，但是又有很大的快感，我开始用嗓子眼吞吐他的大龟头，我的嗓子眼被他顶开的时候总有说不出的快感，我的口水不断的从嘴角流出来，他用他的大脚踩着我的鸡巴，我爽的不行了，索性一口气把他的大鸡巴都含了进去，我感觉他的龟头已经滑到了我的喉结处，我用手握住脖子，仿佛能感觉他的鸡巴在里面跳动，我吐出来，嘴巴已经合不上了，感觉下巴要脱臼了一样，麻麻的，他正根鸡巴上都是黏黏的口水，连着我的嘴，他示意我起身，趴在洗手台上，他站在我的背后，一只手插我的屁眼帮我放松，一只手把口水在鸡巴上均匀的涂开，然后用龟头顶住我的屁眼慢慢的摩擦……</p>
<p>“老公!!!!！快插进来!!!!!!！不要折磨我了!!!!”我恳求道</p>
<p>“要怎么插啊，我的宝贝儿？”他用舌头舔着我的耳朵，在我耳边问道</p>
<p>“用力的插进来!!!!!!操死我!!!!!!!!”</p>
<p>他用手捏住我的胯，把我猛的向后一拉，他的屁眼猛的一顶，整根鸡巴完全没入，重重的顶在我的前列腺上！</p>
<p>“啊!!!!!!!!!!！疼死了!!!!!!!!!!”我张大嘴巴，我浑身颤抖，额头跟脖子上的青筋都爆了出来，后背马上渗出了冷汗……我感觉他的鸡巴已经插进了我的胃里</p>
<p>“老公!!!!轻点!!!!！”</p>
<p>“轻点什么!!你不就喜欢老子这么猛操你吗!!!!再废话老子不操了!!”他一边猛操着一边说道，完全不顾我</p>
<p>“好好!!!!！操!!!!!!就这么操!!!!操死我!!!!！操烂我的屁眼!!!!！”</p>
<p>“这才是我的贱逼!!!!!!”他满意的继续猛操</p>
<p>大约操了五分钟，撕心裂肺的疼变成了前所未有的快感，我的屁眼已经被他操开了花，大鸡巴在我的屁眼里一进一出，里面的肉也被带进带出，紧紧的包裹着大鸡巴，我的屁眼开始分泌浓稠的粘液，我的前列腺被不停的猛烈刺激，淫水从我的马眼里面流出来，我的整根鸡巴无比的坚硬，他每顶一下，我的鸡巴就嘣的硬一下，我的龟头在没有任何外力的情况下，一点一点的从包皮里面出来，直到整个都暴露在外面，龟头已经被前列腺液润滑的闪闪发亮，我已经被操的满头大汗，他用双手抱起我的腿，我用胳膊撑着洗手台，整个身体跟洗手台平行，更加猛力的操我，我被他操的越来越向前，最后脸贴在镜子上，我看到被操的满头大汗神志不清的我，伸出舌头舔镜子，好像在跟自己接吻，口水顺着镜子淌下来，他放下我一条腿，用手指搅拌我的口腔，让我分泌更多的口水，他把沾满我口水的三根手指也插进我的屁眼，用指尖划着我的直肠，我简直要爽死了，忽然尿道里有想射精的冲动，慢慢的，我觉得有液体从尿道的深处往外流，我用手试了一下，不是精液，是尿液!!！我被他操的尿失禁了!!那种感觉不像是自己在撒尿，倒像是用东西把我膀胱里的尿向外挤压……</p>
<p>“哈哈!!爽了吧！骚屄!!！都尿失禁了!!！”他很满意的笑着说</p>
<p>“爽死了！第一次被操的尿出来了!!老公好会玩!!！”</p>
<p>他用手掌接着我的尿，然后递到我的嘴边，我像一条小狗一样的舔着他手掌里的尿……</p>
<p>“小母狗！味道如何啊！”</p>
<p>“没有老公的味道好呢!!!!”</p>
<p>“骚屄!!!!！操完这次老公再给你喝!!!!！”</p>
<p>他把我抱下洗手台，让我用手撑着地，他抬着我的两条腿，鸡巴依然在我的屁眼里，然后示意我往床上走，就这样，我用双手走路，他在后面推着我走向床……</p>
<p>我爬上床，然后拿起床头的rush猛的吸了几口，顿时觉得升仙了，巨大的驴屌在我的屁眼里不停的进出，整个房间都充斥着撞击的声音，我的屁眼已经不需要任何润滑了</p>
<p>“骚屄！换个姿势!!!!！”</p>
<p>他让我躺在地毯上，拽住我的双腿把我拖到床边，我的整个后背贴在床边，屁眼直冲着天花板，我的屁眼已经变成的肉洞，一开一合的，从里面冒出白泡和白色的浓稠液体，顺着我的阴囊留下来，滴滴答答的……Jack坐在床边，把他的驴屌向下按插进我的屁眼里，我的肉洞束缚住了这根大铁棒向上翘的欲望，他大龟头的尖紧紧的顶住我的直肠壁，然后用不快不慢的速度向里滑，我的直肠也跟着这个角度改变了轨道，这种强力的摩擦立刻让我尿失禁了，从我坚硬无比的鸡巴里面一下一下的射出来，尿液溅在我的身上，脸上，头发上，还有嘴里，尿量明显比在卫生间要多很多，Jack起身半蹲着，双手抓住我的脚踝，然后迅速的做着蹲起运动，他的鸡巴抽离的时候我的直肠又回到了原来的形状，他的鸡巴进来的时候我的直肠跟着他鸡巴的角度迅速改变轨道，他也操的开始起劲了，把我的脚放进嘴里舔着，湿滑的舌头在我的脚趾缝穿梭，然后脚趾被他含进嘴里，这种刺激简直无法形容，我的阴囊立刻收缩，送马眼里射出了浓厚的精液，射在我的脸上，头发上还有地摊上，我喘着粗气，感觉心脏要跳出来了，射完后的鸡巴依然坚挺</p>
<p>“骚屄!!!!!!又被我操射了!!!!!!爽了吧!!!!”</p>
<p>“爽死了!!!!!!老公好棒!!!!!!！把rush拿给我!!!!！快!!!!!!!!!!”</p>
<p>他抽出鸡巴从床头拿给我rush，递给我的同时，鸡巴猛的插了进来，我措手不及，浑身颤抖，rush没拿稳，掉在了地上，洒了一地毯，顿时我的周围充满的浓重的味道，我大口的吸着，我迅速的呼吸，感觉有点喘不上气，想条狗一样的呼吸者，欲望迅速的又充满了我的全身，渴望大鸡巴猛烈的狂操，跟着味道的扩散，Jack也闻到了rush的味道，他黑黑的脸慢慢的变成的暗红，喘着粗气，像一头发疯的公牛，眼睛通红……我明显的感觉到他的力道更强了</p>
<p>“fuck!!!!!!!!！操屄!!!!!!!!操你真他妈的爽!!!!!!让老子操死你!!!!!!”</p>
<p>他的鸡巴就像一个动力十足的打桩机!!!!！龟头顶着我的直肠重重的锤在我的前列腺上！我依然大口呼吸着，此时就是天堂，他好像不要换姿势了，就这样操了我15分钟，我的脖子都要被压断了，感觉脊椎也酸痛的不行了，但是被这样的驴屌猛操，我只有爽了，哪还管得了那么多，终于又过了10分钟，他怒吼一声，脖子的青筋都出来了，抓着我脚踝的双手猛的攥紧，把鸡巴猛的插到底！我先是感觉他的大肉蛋一降一提，然后就感觉直肠里波涛汹涌，像是消防栓拧开了阀门，滚烫的精液瞬间冲在我的前列腺上，我的鸡巴也流出了一点精液，只感觉里面一下，两下，三下……不知道射了多少下，我的肉洞就像是一个杯子，他的精液慢慢的从杯底往上升，从我的肛门口爆出了一些，我知道他的鸡巴不会软，果然，他吞了吞口水，继续抽插了起来，我的屁眼就好像火山爆发一样，随着他的抽插，里面的精液被带了出来，喷的到处都是，十几分钟后他的鸡巴慢慢的变软，他抽出鸡巴，然后欣赏着我被操开的屁眼，里面还有一些精液，我收缩屁眼，感觉我的屁眼没有合上的力气了，我费了好大的劲才把最里面的精液顶出来，我的屁眼上全是刚才爆出来的精液点点，Jack用他的大手把我屁眼上的精液擦了一下，然后躺在我旁边的地摊上，把手上的精液摸在我的脸上，然后让我把他的手舔干净，然后再用手伸进我的屁眼，把里面的精液挖出来给我吃，这次的精液没有掺杂润滑剂，我的直肠也很干净，浓稠的精液味混合着我直肠分泌液的味道，又经过大鸡巴的摩擦加热，味道简直棒极了，我贪婪的吃着，生怕浪费了一点，大鸡巴拔出来以后我感觉浑身酸痛，躺在Jack的怀里慢慢的睡着了……</p>
<p>（三）</p>
<p>半梦半醒中，我感觉有东西在我的体内抽动，我微微睁开眼，看见Jack正在我的上方卖力的操着……</p>
<p>“宝贝儿，被我操醒了啊，操了你5分钟了你才醒！”</p>
<p>“混蛋，真是匹种马！还没操爽啊！”</p>
<p>“哈哈，是啊，要操爽我的小宝贝儿啊！”他一边说着那公狗腰不断的动着……</p>
<p>“你要操多久啊！”我问道</p>
<p>“操你个三天三夜！”他淫荡的说着！</p>
<p>“这可是你说的！操不够怎么办！”我问道……</p>
<p>“谁怕谁啊！你想怎么办就怎么办！”他骄傲的说着！</p>
<p>“好！拿我们现在先去续房间费！顺便买这三天的食物！”我说道</p>
<p>“啊？”他有点愣神……</p>
<p>“怕了？”我嘲笑道</p>
<p>“怕？我怕你害怕！走!!”</p>
<p>他粗鲁的拔出大鸡巴！嘣的一声！“回来操死你!!!!!!”</p>
<p>我的屁眼已经合不拢了，他帮我穿上衣服，自己也穿上衣服了，我走路都有点疼……他走在我旁边偷偷的笑，我们上了电梯，他冷不丁的用手指在我屁眼中间戳了一下，我浑身一抖，狠狠的打了他一下！“哈哈哈哈!!!!!!”这个混蛋放肆的笑着，下了电梯，我们到前台续了房间费，就出去买东西了，买了三管KY，两瓶RUSH（我可不想洒的时候没有后备的），然后去超市买了一些水，体能饮料，红牛还有食物，出了超市的门，他就迫不及待的打上一辆车直奔回酒店……</p>
<p>“宝贝儿，刚才没操完就让我拿出来了，我早等不及了……”我们坐在后座，他悄悄的跟我说，手还绕到我的身后捏着我的屁眼……</p>
<p>一进房间门，他就扔掉手里的东西，把我抱起来扔在床上，眨眼的工夫他已经一丝不挂了，他扑过来，几乎是把我的衣服撕掉的，我们俩疯狂的舌吻这，口水在我们的嘴里来回乱窜，分开的时候我们的舌尖还连着口水，然后他从我的耳朵开始吻，到乳头，到我的鸡巴，他都是先轻舔，然后慢慢的撕咬，我被他刺激的鸡巴早就硬的不行了，马眼也出水了……</p>
<p>他一边吃我的鸡巴，一边用指头给我松菊花，我的屁眼明显干涩很多，三根手指有点疼，我拿出KY给他，他拿到手里以后扔在地上，我不解的看着他……</p>
<p>“我的宝贝儿是个骚屄，会出水的，用这个干嘛！”</p>
<p>呵呵，这个种马！好吧，老子奉陪到底！我尽量让自己放松，加上他对我鸡巴的刺激，我的菊花慢慢放开了……但是还是没有水，他把我的屁眼推起来，让我的屁眼冲向天花板，他跪在床上，俯视我的屁眼，这时候我的屁眼已经是一个直径5毫米的小洞了，他一只手按住我，另一只手伸进自己的包里，不知道在找什么，一会儿他从包里拿出一个口喷，不知道他要干什么，这是他用口喷在嘴里猛喷好几下，然后用手把我的屁眼扒开一些，晶莹的口水从他的嘴里流出来，笔直的流进我的屁眼，我瞬间感觉一股清凉，浑身收缩，原来是超强的薄荷口喷!!!!！我的屁眼里面被这股凉气刺激的猛烈收缩，但是感觉不是恢复弹性的合拢……</p>
<p>他一只手戳着我的屁眼，另一只手用力的拍打我的屁眼，慢慢的，我的屁眼又开始放松，屁眼也被打成粉红色了，虽然疼，但是非常的刺激，我的马眼又开始流水了，而我的屁眼竟然也开始分泌粘液了……</p>
<p>“哈哈！看来宝贝儿是爽了啊！里面还是变滑了！真是个骚屄！”</p>
<p>“大鸡巴!!！快进来!!!!！操我!!!!！”</p>
<p>他把我的屁眼放下来，跟床面呈45°角，然后用黑紫色大龟头顶住我的屁眼，此时他的马眼也分泌出了很多淫水，他用龟头把他分泌的淫水涂在我的屁眼上，然后慢慢的把龟头滑进我的屁眼，这鸡蛋大的龟头把我的屁眼堵得严严实实的，稍微有点疼，但是更多的是充实感，他并没有继续前进，而是把龟头拿出来，再插进去，来来回回十几次，忽然他猛的抓住我的胯部，把我往后猛的一拖，他抬起头把他的公狗腰猛的往前一顶，26厘米的大鸡巴整根没入!!!!!!！</p>
<p>“啊!!!!!!!!”我惨叫一声，浑身绷紧，然后迅速的瘫痪……连反抗的力气都没有了……我感觉鸡巴要从我的嘴里出来了……他的鸡巴像一把利剑刺穿我的身体……</p>
<p>他并没有怜惜我，而是俯下身子疯狂的跟我舌吻，大手还不断的拍打着我的屁眼，我就像一只待宰的羔羊……腰就像上了马达一样……幅度很大的抽插着……</p>
<p>“宝贝儿!!!!！爽不爽!!!!!!我操你妈的!!!!!!！刚才老子没操爽就让我拿出来!!！”</p>
<p>“爽…………”我已经没有力气了</p>
<p>“刚才说谁怕谁啊!!!!!!你看你现在的这个样子!!!!被我操瘫了吧!!!!”</p>
<p>他高傲的说着，鸡巴还是不停的抽插着……我只感觉屁眼像被火钩一样捅着，直肠里火辣辣的疼……这个混蛋，竟然搞突袭!!!!!!!!!!</p>
<p>不知道被操了多久，也许很短也许很长，我慢慢的回复意识了……我双手环住他的脖子在他耳边轻轻的说：“来吧……”然后轻轻的咬着他的耳垂!!!!</p>
<p>瞬间，我的浪叫声传遍了整个房间!!!!!!!!！</p>
<p>“啊!!!!!!！公驴!!!!!!!!!!操我!!!!!!！操死我!!!!!!用你的大鸡巴!!!!!!”</p>
<p>我的屁眼已经完全被打开了!!!!!!我配合着他的动作!!!!</p>
<p>“插深一点!!!!！”我说道!!!!</p>
<p>“啊!!!!!!!!！噢!!!!!!!!！”他把腰猛的向前一顶，停顿了一下</p>
<p>我把屁眼用力的向下，好让他的鸡巴进到最深，然后我转动屁眼，让他的大龟头在我的直肠里面360°的摩擦了一圈……</p>
<p>“爽!!!!!!！宝贝儿好会玩的!!!!!!”他颤抖的说着</p>
<p>“还不知道谁怕谁!!!!”我加大了旋转的幅度，大龟头不断的在我的直肠里打转，还侧击着我的前列腺，我有点想尿尿，不知道是不是因为鸡巴压迫我膀胱的关系，管不了那么多了，这种感觉也蛮舒服蛮特别的……</p>
<p>我起身推到他，自己也顺势到了他的身体上方，他躺着，我坐在鸡巴上，我用力的把身体往下沉，整根鸡巴都被我吃了进去，我淫荡的看着他，用手刺激他的乳头，屁眼前后左右的摇动，鸡巴一点也没露出来……</p>
<p>“你躺好！该我了!!!!”</p>
<p>“哈哈!!！我看宝贝儿要怎么用你的屁眼操我的鸡巴!!！”</p>
<p>我猛的后仰身子，躺在床上，他的鸡巴瞬间被我的屁眼掰成跟床平行，把他的身体也带起来一些……真他妈的硬!!!!!!我感觉他的龟头要从我的肚皮里顶出来了！</p>
<p>“我操!!!!!!!!宝贝儿!!!!!!！你要废了我啊!!!!!!以后还用不用了!!!!”</p>
<p>“你的可真硬啊!!!!!!!!！”</p>
<p>“废话!!!!！不硬怎么操爽你!!!!!!”</p>
<p>“好了好了!!!!你慢慢躺下吧!!!!!!”</p>
<p>他慢慢的往下躺，但是还是不能完全的躺下!!!!就这样吧!!!!我前后移动着身体，他的龟头以从没又过的切合度，紧紧的贴在我的直肠壁上!!！这个动作不是为了刺激他的整根鸡巴，是单一的强烈的刺激他的龟头!!!!我用我的直肠壁摩擦着他的龟头……</p>
<p>“啊!!!!!!噢!!!!！爽~!!!!！宝贝儿!!!!!!!!！爽死了!!!!！”他的整个大腿还有脚都绷的紧紧的，此时他就像是一个忠实的屌奴在伺候他的主人，任由我摆布……我慢慢的起身用手撑住我的身体，然后让他的鸡巴在我的屁眼里进出，我的淫水顺着他的鸡巴流到他的阴毛上，湿了一大片……</p>
<p>“啊!!!!大鸡巴好大!!！爽死了!!!!!!”</p>
<p>“宝贝儿!!!!!!!!你真他妈的会玩!!!!!!!!骚屄!!!!!!”</p>
<p>他像发疯了一样起身，然后把我拽过去，拼命的吻我!!！一只手撑起我们两个的身体，把我顶在半空中猛操，我搂住他疯狂的吻着，他用另一只手摩擦我的鸡巴，用手粘了一些我留在他阴毛上的淫水，然后握住我的鸡巴不停的打转，拇指不停的摩擦我的龟头，只是被他这样操就要射出来了，我哪里经得起这样的刺激，不到半分钟，我的鸡巴就喷出了浓稠的精液，射到了床头的墙上，他的头发上，脸上，胸肌上还有腹肌上，我一下子摊了……我迅速拿起床头的RUSH，猛吸几口，性欲推掉以后会很疼的，于是我用RUSH缓解一下，谁知道他忽然停了下来，把鸡巴拔出来，然后用手把我射到他身上的精液归到一起，摸在他的驴屌上！</p>
<p>他抬起我的屁眼，用龟头顶住我的肉洞，此时已经不是屁眼了，是一个肉洞，然后他猛的把我往下一拽又开始了抽插!!!!</p>
<p>“宝贝儿!!!!！爽不爽啊!!！你的精子被我操进你的屁眼了!!!!那都是你的儿子在操你！”</p>
<p>“啊!!!!!!我操!!!!!!！爽死了!!!!！让我的儿子都来操我!!!!”</p>
<p>“骚屄!!!!！叫人一起来操你!!!!”</p>
<p>“好好!!!!！操死我!!!!!!”</p>
<p>我的精液被他的鸡巴磨成了白沫，从我的屁眼里流出来……</p>
<p>“啊!!！啊!!！1骚屄!!!!!!！操死你!!!!！操烂了你!!！”</p>
<p>“老公!!!!操死我吧!!!!!!！”</p>
<p>经过了20多分钟的冲刺，他猛的拔出鸡巴对准我的嘴插了进去，一下就滑进了我的喉咙，我猛的干呕了一下，没等我反应过来，他的龟头在我的嗓子眼里滑动了几下就喷出了又多又浓的精液，直接射进了我的食道里，我感觉食道要被烫化了一样……他的鸡巴一条一条的，直到十几下以后他的鸡巴停止了跳动，我用手把留在尿道里的精液也挤了出来，他的鸡巴在我的嘴里慢慢的变软，肥肥的，很有口感……我把留在他鸡巴上我的精液也舔干净，他喘着粗气搂着我躺下来……</p>
<p>“宝贝儿！你刚才说的话是不是真的啊？”</p>
<p>“什么话？”我有点不解</p>
<p>“就是让别人跟我一起操你啊！”</p>
<p>“啊!!!!！”</p>
<p>“怎么了？怕了？”</p>
<p>“是谁啊！”</p>
<p>“我同学，叫Sam，也是一个大强攻哦！鸡巴跟我差不多大！跟我一样是处男！鸡巴太大！没人敢跟他做，麻烦我的小宝贝儿给他破个处，怎么样啊？”</p>
<p>“好啊!!!!谁怕谁!!!!!!叫来吧!!！”我暗自高兴，又是一根大鸡巴，不过此时我已经不行了，不过管不了那么多了！</p>
<p>Jack拿出电话拨了出去……“喂？Sam吗？要不要来爽一下啊？”……</p>
<p>我已经没有心情听他们在说什么了，我只想要大鸡巴!!!!!!（四）</p>
<p>“啊!!!!！爽死了!!!!!!用力啊!!!!”</p>
<p>我跟Jack正在房间里到处的做爱，沙发、茶几、床上，我的身体被这根驴屌充实着，爽到了极点……忽然门铃响了，“Jack，我是Sam，开门！”</p>
<p>“宝贝儿，他来了哦，一会儿有你爽的了！”</p>
<p>Jack一边操着我一边把我推向门口，我开了门，是一个白人帅哥，黄白色的短发，浅蓝色的眼睛，白皙的皮肤，目测在185以上，他被眼前的情景惊了一下，但是马上露出了笑容……</p>
<p>“伙计，你找的这个中国帅哥不错啊，竟然能吞下你的驴屌！感觉怎么样？”</p>
<p>“爽毙了，伙计，这不是让你来试试吗？”Jack边操我边喘着粗气说道……</p>
<p>Sam的牛仔裤已经撑起了帐篷，我立马拉开他的拉链，一根白色的巨物从里面跳了出来，又是一根神器!!!!!!比Jack略断一点，但是粗度却比Jack的粗出一圈来，白色的驴屌上面爆出青色的筋，感觉好像异形，但是却没有那么恶心，反而让人看了兴奋！我一口含住他的大龟头，不断的吞吐，舌尖探进他的大马眼。</p>
<p>“Jack，这帅哥的口活真棒呢!!!!爽死我了!!!!你这个小子真有福气，找到这么好的！”</p>
<p>“哈哈，爽了吗，好东西当然要跟兄弟分享，以后他就是咱俩的了!!!!”</p>
<p>忽然在背后操我的Jack用他的大手猛的按下我的头，一大半的驴屌忽然进入我的嘴里，瞬间，我的眼泪，鼻涕，口水猛的往外流，Sam浑身打了一个冷颤，感觉他的鸡巴猛烈的抖动，好像要射出来了!!!!</p>
<p>Jack看着Sam的表情问道：“伙计，你是不是要射了，这么快就受不了了？”话语里带点嘲笑，“放屁!!!!!!老子要射屁眼里!!!!别只顾着自己操!!!!让我爽爽!!！”Sam一边说一边tuo屌 自己的衣服，浑身的肌肉，粉色的乳头，看的我更兴奋了</p>
<p>“伙计！别急！这屁眼让我操松了，要不让他休息一晚你再操？那样会很爽的！”</p>
<p>“不用!!!!！明天是明天的!!！老子现在就要操!!!!明天也要操!!!!!!”</p>
<p>“哈哈!!！看你猴急的样儿!!!!！来吧!!!!！”说着，Jack猛的抽出他的驴屌</p>
<p>嘣的一声，我的屁眼里好像还有回声，粘液从里面流出来，他们把我抱到床上，我躺下，头部探出床边，Sam已经迫不及待了，他拉起我的双腿，用手握住沾满我口水的大鸡巴，硕大的龟头顶在我的肉洞口，一点点的往里挤，嘴里还发出嗯嗯啊啊的声音，估计真是第一次感受着快感，我的屁眼装下这根驴屌已经不在话下了，我用手掰住他的屁眼，然后猛的把我们俩紧紧的结合在了一起，扑哧一声，整根驴屌都进来了。</p>
<p>“FACK!!!!!!！太他妈的爽了!!!!!!!!！”Sam已经开始不自觉的动起了他的公狗腰！</p>
<p>Jack也走到床边，半蹲下来，我面朝天花板，能清楚的看见Jack的胯下，他把驴屌从上向下的插进我的嘴里，直到喉咙，他用手握住我的脖子，鸡巴在我的喉咙里不断的进出，好像拿着一个人体器官自慰器，他两个荡着的巨大肉蛋不断的打在我的额头跟鼻子上，我有说不出的难受，说不出的刺激，说不出的快感，窒息的快感传遍我的全身，我感觉要被操射了！</p>
<p>被一黑一白两根驴屌夹攻着，忽然Sam浑身一抖，啊的一声，滚烫的精液射进我的屁眼深处，我能清楚的感受到这精液的量，我的肚子都开始咕噜咕噜的叫了，这才不到10分钟的时间，都是处男，为什么黑人比白人时间长这么多，有点小失望，不过Sam的大鸡巴完全弥补了一切！</p>
<p>“别拔出来!!！要淌出来了!!!!！Jack来堵上!!!!!!”</p>
<p>“宝贝儿！我没有要拔出来的意思!!！”Sam脸上带着淫笑</p>
<p>我这才感觉到，刚才被那大量的精液给灌满，完全忽略了他的鸡巴，竟然还是坚硬无比!!!!</p>
<p>“哈哈!!宝贝儿!!我跟Sam在宿舍的时候没事就比赛打飞机!!虽然Sam的时间不长，但是他能连射3次都不软哦!!!!！而且一次比一次的精液量还多!!!!你就等着被他的精液滋润吧!!!!!!”Jack说道。</p>
<p>Sam又开始动他的公狗腰了，屁眼里的精液被他的大鸡巴带进带出，好在他的鸡巴很粗，能完全堵住我的洞口，但是还是有少量的精液流出来，操的过程中也发出了清脆的声音……</p>
<p>“啪叽~！~！啪叽~！~！”</p>
<p>我的屁眼已经跟他鸡巴周围想藕丝一样连在了一起，浓稠的粘液加上他的精液混合在一起，我仿佛能味道精液摩擦加热后的腥味儿……这一切简直太美好了，Sam俯下身子来跟我接吻，我们同时舔着Jack的驴屌</p>
<p>“哈哈!!！伙计！你这是爽过头了吧!!!!平时我说要69你都不肯!!！”Jack淫笑着</p>
<p>“滚你妈逼!!!!!!一会儿你也跟老子舔!!!!!!真是太他妈的爽了!!!!”</p>
<p>“哈哈!!!!！好!!!!!!遵命!!!!”Jack享受着被两根舌头舔鸡巴的快感……</p>
<p>Sam含着Jack的大鸡巴，我的头被Jack的双腿夹住，在他的胯下含着他的两颗巨蛋不断的吞吐，不断的舔着，想从他的肉蛋里舔出精液……</p>
<p>“啪叽~！~！啪叽~！~！我操!!!!被你操松了都这么爽!!!!！明天一定要试试紧的!!”</p>
<p>Jack的鸡巴在两张嘴的刺激下要射了，他猛的把鸡巴插进我的嘴里，伴随着一声低吼，大量的精液直射进我的喉咙，滚烫滚烫的，而这时Sam也浑身一抖射进我的菊花，可能是因为量太大还有压力的关系，射进里面的精液竟然扑哧扑哧的从插着驴屌的屁眼里喷射出好几滴……</p>
<p>“哈哈!!！宝贝儿，知道我伙计的精液多了吧!!！”Jack看着说</p>
<p>“简直就是奶牛!!我太喜欢了!!!!再射一次吧!!!!老公!!!!!!我要爽死了!!！”我嘴里含着Jack慢慢软下的肥屌央求道……</p>
<p>“宝贝儿，你好好睡一觉，养好屁眼，老公要试试紧的，明天多赏你几炮”Sam说道</p>
<p>其实被这两个大鸡巴操的我也累了，想想也好，正要起身，Jack忽然用大腿夹住我的头，用大手捏开我的嘴巴，随着他鸡巴的抖动，一条粗壮的水柱冲进我的嘴里，大量的尿液我吞不下，从我的嘴里漏了出来，顺着我的脸颊淌到地板上……</p>
<p>“我操!!!!这么带劲!!!!伙计!!!!!!！你真找了一个不错的!!!!”Sam瞪大了眼睛</p>
<p>“一会儿你也试试!!！”Jack边尿边说</p>
<p>Sam看到这个情景，公狗腰又不自觉的开始猛烈的运动了，我怀疑我是不是真的有奴性，此时的感觉竟然比刚才边挨操边吃鸡巴更刺激……随着Sam的猛攻，我的鸡巴竟然开始剧烈的跳动，被Jack操了好多次，前列腺应该没有那么敏感了……可是还是抑制不住射精的冲动，灌满尿液的嘴已经喊不出话了，我的马眼猛的喷出不少精液，射到了Jack的胸膛上，脸上，有的精液还擦过Jack的肩膀射到了他背后的墙上，然后精液顺着射在Jack身上的地方呈一条直线射满了精液，一直到我的马眼口，我的鸡巴还是剧烈的跳动，从来没有射这么远这么多过，而且没借助任何外力，完完全全的被操射了……我简直要升天了……Jack用手收集我们身上的精液然后滴进我的嘴里，和着尿液一起吞进我的肚子……Sam嘣的一声拔出了他坚挺的驴屌，他好像真的要保存体力跟精华等着明天操我</p>
<p>“伙计，就这样？你的精华不是浪费了吗？”Jack抖了抖肥屌，终于尿完了</p>
<p>“那还要怎样？”Sam有点不解</p>
<p>“用你的精华喂喂我们的小宝贝儿啊！”</p>
<p>Jack说着，弯下身用手抓住我的大腿，一下把我提了起来，被操大的肉洞吐着白沫冲着天花板。Jack把三根手指毫不费力的全插了进去，把里面的精液挖了出来，然后让我舔他的手，还把剩余的精液擦满我的全脸……</p>
<p>“让开!!我试试!!！”Sam也照着Jack那样，掏出精液来喂我，我肚子里现在有三个人的精液，真的好饱……</p>
<p>他们俩把我抬进浴室，让我躺在地上，Jack掰着我的屁眼，让我的屁眼朝上，双手把我的屁眼掰开，我的屁眼变成了Sam的尿斗，Sam把坚硬的驴屌从上往下插了进来，马眼顶在我的前列腺上，由于鸡巴是硬的，所以尿液从他马眼冲出来的力道更猛，猛烈滚烫的尿液冲打着我的前列腺，我的屁眼被紧紧的堵住，我感觉肚子要爆开了，Sam一点点的把鸡巴往外抽，全根抽来的瞬间，我屁眼里的尿液几乎是喷出来了，从我的菊花流到我的全身，Sam还没尿完，硬的鸡巴容易控制尿液的流向，他站着把余下的尿液也冲进了我的屁眼里……没掏干净的精液被尿液冲了出来，Sam尿完后，Jack把我放平躺在浴室的地上，打开莲蓬头帮我冲刷身体，然后把我抱到床上，搂在怀里亲吻着，Sam也上床来抱着我，我被他们家在中间，好温暖……</p>
<p>“宝贝儿，辛苦了，好好休息，明天有你受的了……”Jack跟Sam对视一下，两个人嘴角上扬……</p>
<p>（五）</p>
<p>第二天醒来的时候已经是下午了，我们三个昨天都太累了，Sam起床后把仍然睡意朦胧的我抱进卫生间，把我放在马桶上，我的眼睛困的睁不开，忽然觉得头顶有一股热流浇了下来，抬头一看，Sam的大马眼正喷出淡Yellow的尿液，我忽然清醒了很多，张大嘴把这些尿尽量的喝进肚子里，此时我的鸡巴也硬了起来，尿液也喷射了出来，就这样他尿进我的嘴里，我尿在他的腰部，鸡巴，还有大腿上，他尿完后把大龟头放进我的嘴里，我帮他清理了一下马眼，然后抱住他的屁眼，把我尿在他腰上的尿舔干净，然后往下舔，大腿，小腿，还有他46号修长的大脚，他坐在洗手台上，两只大脚刚刚离开地面，我跪在卫生间的地上，把这双大脚捧在手里，从脚背开始舔，然后是脚掌，还有脚趾缝我都舔了一个遍，他把被我舔到湿漉漉的大脚在我的脸上踩，这股莫名的兴奋让我的鸡巴又硬了一些……</p>
<p>“老公！来吧！后面已经紧一些了……”我一边舔着他的大腿内侧一边说道……</p>
<p>他猛的从洗手台跳下来，把我按到在卫生间的地上，我跪在地上屁眼太高，身体趴下，经过一晚，我的屁眼已经干了，也收缩了不少，但是他还是轻而易举的把舌头伸了进来，我的后面到底被多大的鸡巴操了，一晚了还没合上！他的舌尖勾起来在我的直肠壁上来回的勾划，我的屁眼被刺激的一缩一缩的，锁住他的舌头，我的屁眼松紧度还是没有变，这时，我的直肠开始分泌液体了，他把舌头退出来，用手扒开我的两瓣屁眼，两个拇指把我的屁眼分开往里吐唾沫，我的屁眼收缩，挤出一些小泡泡，然后他用自己的唾沫把自己的鸡巴润滑了一下，我现在已经不需要KY了，我可不想一会射进我身体里再吃掉的精液有任何化学添加物，这样会破坏了精液的美味……</p>
<p>“老公！操我!!！插进来!!！”我哀求道，屁眼已经痒到不行了</p>
<p>“我的小宝贝儿，小骚货，老公来了！”</p>
<p>他慢慢的把大龟头探进来，在洞口活动了几下，然后整根没入!!！</p>
<p>“啊!!!!！太大了!!!!！太粗了!!!!”我很疼，但是还是抗拒不了这种快感，就让这根驴屌先开开道吧，一会就有的爽了……我忍着痛，表面仍然很享受的样子。</p>
<p>“FUCK!!!!!!果然紧的更爽!!!!!!”Sam嘴里嗷嗷的叫着，公狗腰快速的动着</p>
<p>“爽死了!!!!!!！大鸡巴老公!!!!！”不到五分钟的时间我已经适应了这根粗壮的驴屌</p>
<p>“啪啪~~！啪啪~~!!”Sam用大手拍打着我的屁眼好像在骑马一样！</p>
<p>我的屁眼已经被拍成了淡红色，不知道是不是因为他的太粗了，我的屁眼还是能紧紧的箍住他的根部，他用拇指从我的屁眼沟伸进我的屁眼，把我的屁眼往上扯，我感觉屁眼要裂开了，他的鸡巴开始畅通无阻的猛操我的肉洞，我在想紧点不好吗？忽然他把鸡巴顶到最里面，屁眼扭动带着鸡巴也在我的直肠里转动，然后一股股浓精冲进我的最深处……滚烫滚烫的……</p>
<p>“宝贝儿！我不想你的屁眼锁住我的鸡巴，这样我就不能把所有的精液都赏给你了！”</p>
<p>“老公好棒！”</p>
<p>这异于常人的精液量真不是闹着玩的，我感觉肚子里咕噜咕噜的，好像要从里面把我的肚皮冲破，烫破……他依然坚硬的驴屌已经从常温棒变成了高温棒！</p>
<p>“老公辛苦了，我们换个姿势吧！”我让他坐在马桶上</p>
<p>他抽出鸡巴，我收紧屁眼，他的龟头还是带出了一丝浓稠的精液，慢慢的留下来，我一口含住，白色的鸡巴已经变红了，上面的液体被这根火热的肉棒蒸发，冒着热气，这些遗留在鸡巴上的精液就算是开胃酒了，我照单全收，然后吐了一口唾沫在他的鸡巴上，我面对这他坐在他的腿上，我环住他的脖子跟他舌吻，双方的口水互相交换，我移动着屁眼寻找着龟头，我们没有停下，舌头依然在对方的嘴里探索，我先用屁眼缝在他的阴茎上来回的摩擦，然后屁眼慢慢的顺着鸡巴杆向上移动，屁眼找到了尖尖的龟头，我慢慢的把龟头收进来，猛的收缩屁眼，箍住他的冠状沟，他的大龟头好像一个大肛珠，被我的屁眼紧紧包住，我不停的收缩屁眼挤压他的大龟头……</p>
<p>“宝贝儿……真爽！你真会夹！骚货!!！”看来Sam被我夹的很爽！</p>
<p>露在外面阴茎的温度已经开始下降，但是在我屁眼里的大龟头却异常的火热，我稍微放松洞口，让射进去的精液顺着龟头淌到他的鸡巴上润滑，我跟他四目相对，扑哧~~!!！我一屁眼沉到底，Sam整人都在颤抖，额头跟脖子的青筋都爆了出来，面色微红……</p>
<p>“现在就用我的屁眼玩你的鸡巴……”我的脸也开始红了</p>
<p>“宝贝儿真棒！看你怎么玩我的鸡巴！”Sam把双手放在脑后，倚在马桶的水箱上</p>
<p>我把手绕到背后玩他的两颗大肉蛋，身体不停的起落，每一次都顶到我的最深处，每次顶到最深处的时候，翘着的鸡巴就会流出粘液，我把整个驴屌收进来，然后我的屁眼在他的大腿上大幅度的画圈，他的驴屌就像是一根插进吸管口的大吸管，拿着露在杯子外面的吸管转动，里面的吸管就会在杯子壁上画圈，他的大龟头不知道是在我的直肠里还是胃里，360度的画着圈，不停的刺激内壁……不一定只有猛操才会爽，这样的刺激也很爽，我的马眼不停的分泌粘液……</p>
<p>“宝贝儿，你流了不少啊！”Sam用食指按住我的马眼抬起来，我的粘液拉起了丝</p>
<p>他把食指伸进我的嘴里，我不停的吸允，咸咸的腥腥的，好刺激，此时我的屁眼已经泛滥，里面的淫水淌了出来，把他的两个大肉蛋弄的湿湿的，我继续玩弄他的肉蛋，我的手也黏黏的，我把这些混合着淫水跟精液的粘液擦在我们俩的身上，我把身体后仰，把脚踩在他的腹肌上，原来冲天的鸡巴被我的屁眼掰成跟他身体成135度的角，鸡巴跟直肠能更紧密的摩擦，Sam抱着我的腰，不自觉的开始动了，这个角度能然他清楚的看到他的驴屌在我的肉洞里进进出出，不停的带出淫水来，上次射的精液也磨的气泡了，就好像在他的驴屌跟我的屁眼上打了白白的肥皂沫，还扑哧扑哧的作响，我继续后仰，用胳膊撑住地面，基本跟地面平行，他的驴屌也跟地面平行，滚烫坚硬的驴屌好像要把我的肚皮翘破，我啊啊的叫着，这时Jack也进来了……</p>
<p>“我操！你们俩这就操开了？真有精神！”Jack擦着睡意朦胧的眼睛，二话不说就掏出鸡巴开始往我脸上尿，尿液淋湿我的头发，脸，身上，还有我跟Sam交配的位置，还尿在了Sam身上，Sam好像一点也不介意，Sam的驴屌把一点尿液挤进了我的肉洞里，啪啪的声音更加清脆大声。Jack半蹲下来把鸡巴插进我的嘴里猛操，我被一黑一白两根驴屌夹击着，爽到了极点，但是插在我嘴里的鸡巴只能让我发出呜呜的声音……20分钟的时间，Sam射出了第二波精液，简直就是倒进去的。</p>
<p>“伙计！该让我爽爽了吧！”Jack问道</p>
<p>“急你妈屄！我才射了两次！再射一次就给你！”Sam骂到</p>
<p>“好好！你匹种马！”Jack苦笑</p>
<p>我们三个人冲洗了身体，当然了，Sam留在我的身体里那两波精液还锁在我的屁眼里，我们三个人上了床，Jack分开双腿倚在床头点了一支烟，我趴在他的胯间给他口交，Jack一只手拿着他的驴屌敲打我的脸，我卖力的舔着，Sam也趴在我的身上开始第三轮进攻，那根驴屌毫不费力的溜了进来，紧接着就是一顿猛操，我的屁眼不仅开了花，连我的心也乐开了花，真是爽到了极点，我的屁眼周围还有Sam的鸡巴周围都已经被精液跟淫水的混合物浸湿了，清脆的操屄声回荡在整个房间，Sam直起上身，那坚硬的鸡巴一下就把我的屁眼翘了起来，紧接着又是一顿猛操，对一个骚0来说，这简直就是天堂！我更卖力的舔弄Jack的黑驴屌，嘴巴早就已经酸了……</p>
<p>“老公，我们换个姿势吧！”我跟Sam说道</p>
<p>“骚屄宝贝儿想要什么姿势？Sam问道</p>
<p>我让他把身体反过来，脚冲着床头，头冲着床尾趴在我身上，让他用手按住大鸡巴，然后插进来，他的鸡巴太硬了，按不到垂直的角度，只能艰难的按到跟身体呈130°，他上半身没有完全的趴下，然后就把鸡巴插了进来，刺溜一下滑了进来……</p>
<p>“FUCK!!!!!!!!!!真他妈的爽!!!!!!!!!!宝贝儿真会玩!!!!！”</p>
<p>那坚硬的鸡巴紧紧的顶着我的直肠壁滑了进来，好像要划破我的直肠一样……</p>
<p>“啊!!!!大鸡巴老公!!!!!!操死我!!!!”</p>
<p>“这就操死你!!!!!!骚屄!!!!!!！”Sam快速的上下动着结实的屁眼，嘴里发出噢噢的叫声</p>
<p>“伙计！快点！我的烟都抽完了！”Jack着急了</p>
<p>“操你妈！虽然我射的快！但是不至于这么快！给我等着!!！”Sam骂道</p>
<p>“是吗？我倒要看看你多慢!!！”Jack说着就拿起Sam放在他旁边的脚舔了起来……</p>
<p>“Shit!!!!!!！太爽了!!!!!!伙计!!!!!!你疯了吧!!!!!!”Sam好像要爽疯了，动作更快了，这时Jack把手指伸进我嘴里，我给他舔湿了手指，然后Jack把手指伸向Sam的菊花，在他的菊花周围慢慢的按摩，然后插进去一点点，不停的按压……</p>
<p>“FUCK!!!!！太爽了！太爽了!!!!”Sam说着，一股浓精又喷射了进来……</p>
<p>“不是不会很快射吗？伙计。”Jack轻笑着</p>
<p>“我操你妈!!!!太爽了!!!!”Sam喘着粗气</p>
<p>“哈哈!!!!！该我了我吧!!！”Jack说道</p>
<p>“好好!!!!！”Sam慢慢的拔出红色的驴屌，虽然我紧紧的夹着屁眼，但是还是有一点精液被他的驴屌带了出来，流在我的肉蛋上，我伸手去摸了一下我的肉蛋，然后把流出来的精液用手送进我的嘴里吃掉，一点也不浪费……</p>
<p>然后他们俩换了一个位置，Jack把那根早已经被我舔到硬爆的黑驴屌猛的插了进来，Sam的鸡巴比Jack的粗，所以我感觉不到任何疼痛，只有充实的感觉……</p>
<p>“我操!!！伙计!!!!你的那根太粗了!!！宝贝儿的屄都不紧了!!”Jack埋怨道</p>
<p>“知道了!!！以后轮换着操第一次!!！行了吧!!!!废话真多”Sam骂道</p>
<p>“嘿嘿，这才是好伙计!!!!！”Jack说着猛的一下全根没入，到达了比Sam更深的地方……</p>
<p>我猛的叫了一声!!!!!!！啊~~~~~~~~!!!!!!!!</p>
<p>“宝贝儿，既然松了，那对我的鸡巴刺激就会小一点!!!!！我们要开始马拉松了噢!!！”</p>
<p>其实这也不错，我会全程接受这快感!!!!来吧!!!!!!!!</p>
<p>（六）</p>
<p>这时我舔着Sam已经有点软的大驴屌，肥肥的口感像一个圆柱体的大海绵，上面布满了我的淫水跟他的浓精，Jack的大鸡巴在我的肉洞里猛烈的进攻着。</p>
<p>“我操!!伙计!!你到底在里面射了多少!!这么粘!!”Jack边操边问道</p>
<p>我跟Jack连接的地方已经拉出好几道淫丝了，Jack翘着那结实的屁眼上下左右的进攻着</p>
<p>“我的量你还不知道？不过这几次射的应该更多，谁让咱们的小宝贝儿这么骚呢！”</p>
<p>Sam也点了一支烟，男人操完屄都喜欢抽烟，解乏嘛，他鸡巴上腥臭的混合液体已经被我舔的干干净净了，但是我还是不放口，继续吞吐着</p>
<p>“宝贝儿，我要尿了！”Sam温柔的在我耳边说道。</p>
<p>“尿的慢一点，这是床上，露出来不好收拾！”我说道</p>
<p>“知道了，宝贝儿”Sam亲了我一口，示意让我含住</p>
<p>我刚含住，温热的尿液就从Sam的大马眼里冲了出来，我不停的往下咽，但是还是能从嘴角里流出一些，他尿了不知道多久，后面被Jack猛操着，我感觉我的肚子要被尿撑爆了，我示意他停下，他鸡巴抽出来的时候我打了一个饱嗝……</p>
<p>（六）</p>
<p>这时我舔着Sam已经有点软的大驴屌，肥肥的口感像一个圆柱体的大海绵，上面布满了我的淫水跟他的浓精，Jack的大鸡巴在我的肉洞里猛烈的进攻着。</p>
<p>“我操!!伙计!!你到底在里面射了多少!!这么粘!!”Jack边操边问道</p>
<p>我跟Jack连接的地方已经拉出好几道淫丝了，Jack翘着那结实的屁眼上下左右的进攻着</p>
<p>“我的量你还不知道？不过这几次射的应该更多，谁让咱们的小宝贝儿这么骚呢！”</p>
<p>Sam也点了一支烟，男人操完屄都喜欢抽烟，解乏嘛，他鸡巴上腥臭的混合液体已经被我舔的干干净净了，但是我还是不放口，继续吞吐着</p>
<p>“宝贝儿，我要尿了！”Sam温柔的在我耳边说道。</p>
<p>“尿的慢一点，这是床上，露出来不好收拾！”我说道</p>
<p>“知道了，宝贝儿”Sam亲了我一口，示意让我含住</p>
<p>我刚含住，温热的尿液就从Sam的大马眼里冲了出来，我不停的往下咽，但是还是能从嘴角里流出一些，他尿了不知道多久，后面被Jack猛操着，我感觉我的肚子要被尿撑爆了，我示意他停下，他鸡巴抽出来的时候我打了一个饱嗝……</p>
<p>“哈哈!!伙计！你看，咱们宝贝儿被我的圣水撑着了!!我还没尿完呢！”Sam笑着说道</p>
<p>“你他妈的不管精液还是尿都这么多!!!!！”Jack打趣道</p>
<p>“我们下床吧，把剩下的尿我身上，我实在喝不下了……”我提议道</p>
<p>于是我的屁眼里夹着Jack的大鸡巴下了床，Jack继续猛操着，Sam站在我们面前，高举着大鸡巴开始尿了，淡Yellow的尿液冒着热气，从我的头部开始，到背部，然后尿到我跟Jack交配的地方，Sam猛的把鸡巴一台，尿了Jack一脸，Jack没有生气，还用舌头舔了舔尿在他嘴边的尿……</p>
<p>“我操!!!!原来这么刺激!!!!！再来点!!!!伙计!!!!！”Jack说道</p>
<p>“FUCK!!！你也好这口？!!”Sam对准Jack的嘴开始尿……</p>
<p>“刺激就行了!!!!!!等着你他妈的也试试!!!!!!”Jack喝着Sam的尿</p>
<p>Sam半信半疑的开始跟Jack接吻，Jack嘴里淡淡的尿骚味应该刺激到了Sam，他的鸡巴迅速的膨胀，又一柱擎天了，我马上含住，我们三组个人已经成了一个“A”字型，啪啪的声音回荡在整个房间，我被夹在中间不需要任何运动，两根大鸡巴不停的操着我的肉洞跟嘴，半个小时过去了，Sam又在我的嘴里射了一次，而身后的Jack仍然没有要射的迹象，这是Jack抽出鸡巴，我肚子里的气体也释放出来，带着浓浓的精液味，Jack让Sam从后面把我架起来，让我把腿架在他的肩膀上，我整个人悬空，Jack用双手固定住我的腰，从新把驴屌操了进来，这根26cm的大黑蟒毫不费力的溜了进来，但是仍然能感觉到那种充实的快感，硕大的龟头猛的顶在我的前列腺上，我的鸡巴抖动了两下，马眼分泌出不少的淫液，Sam不停的舔我的脖子跟耳朵，我回过头跟他舌吻，Sam的大手握住我的鸡巴开始撸动，我下意识的让他停止，像我这样能被大鸡巴操射的人是不能动自己的鸡巴的，这样射的太快了，快感也就少很多……而且我已经迷恋上了被操射的快感，Jack把我整个人抱起来，我双臂环住他的脖子，他抱着我在房间来回走动的操我，这惊人的体力让我惊叹，最后他把我顶在墙上，双手撑住墙，我的两条腿紧紧的环住他的公狗腰，随着他操我的动作，我的身体不停的上上下下……</p>
<p>“哦~!!啊~!!！老公好棒!!!!好会操!!！”</p>
<p>“骚屄!!!!!!操的你爽不爽!!!!！”</p>
<p>“爽死了!!!!！老公继续操我!!!!！操死我!!!!!!”</p>
<p>Jack仍然没有要射的迹象，这时在旁边的Sam看的是欲火焚身，不停的用坚硬的大驴屌抽打我的大腿，淫液溅满我的大腿……</p>
<p>“伙计!!!!!!你操的时间太长了，该换我了!!”</p>
<p>“急什么!!!!！老子时间长你又不是不知道!!!!”</p>
<p>“好!!!!我让你时间长!!!!!!！”</p>
<p>Sam说完来到Jack的背后，掰开他两半结实的屁眼，柔软的舌头伸向Jack的菊花……</p>
<p>“FUCK!!!!!!!!！伙计你舔我屁眼!!!!爽!!!!!!”</p>
<p>Jack操我的频率跟幅度明显加大，我已经被操的精神恍惚了，有点翻白眼了，口水从我的口角流出来……</p>
<p>“FUCK!!舔深一点!!!!!!!!太他妈的爽了!!!!!!”</p>
<p>沉重的撞击声越来越快，越来越大!!！</p>
<p>“啊!!！啊!!!!我操!!!!!!!!泄了!!!!!!!!”Jack大喊一声!!</p>
<p>大量的精液冲进来，我的肚子咕噜咕噜的叫着……三波精液，这个量真是太大了，我必须要先弄一下了，我示意Sam去拿个纸杯，Jack的驴屌依然在我的身体里，san拿来纸杯，放在我的屁眼下面，Jack慢慢的抽出鸡巴，精液稀稀的流到纸杯里，Jack把鸡巴整根拔出来的时候，我屁眼里的精液像决堤了一样，冲了出来，装满了大半个纸杯……又浓又白，像酸奶一样，杯子里冒着热气，散发出浓浓的腥味儿……</p>
<p>Jack把我抱到床上，让我倚在床头给我点了一支烟……</p>
<p>“宝贝儿辛苦了……”他们俩在我脸上亲了一下</p>
<p>我抽着烟，回味着刚才的猛烈战斗，意犹未尽，拿起纸杯，把美味的精液一饮而尽，打了一个饱嗝……</p>
<p>“伙计，你刚才舔我屁眼真他妈的爽!!！”Jack说道</p>
<p>“看来你也有做受的潜质啊，哈哈哈哈哈哈，要不伙计我给你开苞？”</p>
<p>“去你妈的！你那根驴屌还不把我操死!!！”</p>
<p>“怎么可能，你看我们的宝贝儿不是很享受吗？”</p>
<p>“宝贝儿那是习惯了，他一开始也不可能被这么大的鸡巴操！”</p>
<p>“也对！那让我们的宝贝儿给你开苞？”</p>
<p>“……”Jack在犹豫，看来他真的有这种想法</p>
<p>“好!!！”Jack忽然答应了</p>
<p>这时我的鸡巴已经软了，其实我也不是纯受，操屁眼也可以……我教给Jack怎么灌肠，他去了洗手间，过了几分钟出来了……我先帮Jack的屁眼放松一下吧，虽然我的鸡巴跟他们没的比，但是跟正常人比还是略大一些的，应该有17厘米，对一个处男来说不小了，虽然Jack要被我操了，但是他还是像一个主人一样，一屁眼坐在我的脸上，我拼命的舔着这块没被开垦的宝地，屁眼周围没有毛，褶皱也很少，虽然颜色深，但是跟他肤色很接近，所以感觉颜色不深，我用舌头一进一出，他的屁眼慢慢的放松，已经差不多了，这时Sam的大鸡巴操了进来，我的鸡巴瞬间竖了起来，攻都喜欢受被操的时候鸡巴是硬的，这时Jack起身，用手握住我的鸡巴对准他的屁眼慢慢的往下坐，刚进去一点他就疼的不行了……</p>
<p>“操!!！还是不是个男人!!!!这点疼就受不了了!!！”Sam嘲笑道</p>
<p>“操你妈!!!!别说风凉话!!!!有本事你也试试!!！”</p>
<p>“试就试!!!!等咱的宝贝儿操完你就让他操我!!!!！”</p>
<p>Jack哑口无言……用大量的唾沫润滑我的鸡巴跟他的屁眼，然后继续往下坐，感受的出来，Jack浑身紧绷着，他一咬牙，猛的坐了下去，我的鸡巴瞬间被处男的屁眼紧紧的包住，加上Sam还在操我，我差点射了出来……</p>
<p>“FUCK!!!!!!真他妈的疼!!!!”</p>
<p>Jack没有停，而是慢慢的上上下下，让他的屁眼能赶快的适应，十分钟过去了，Jack已经开始放松了……</p>
<p>“噢~~~爽了~~~”看来Jack很享受</p>
<p>“哈哈!!伙计!!!!等你适应了，兄弟我伺候你!!！”Sam说道</p>
<p>“操你妈!!!!还不知道什么时候能适应!!！让宝贝儿多操几次再说!!！”</p>
<p>我的后面被一根巨屌操着，鸡巴被一个处男的菊花包着，一个猛烈的进进出出，一个上上下下，我的快感又达到了一个新的境界，没几分钟我就射了，真是太没用了……</p>
<p>“宝贝儿，这就完事了？”Jack好像意犹未尽……</p>
<p>我也没办法，很少做攻，后面又被大鸡巴操着，鸡巴又被那么紧的屁眼包着，不早泄才怪……</p>
<p>“哈哈！伙计还没享受呢？”Sam在后面说道……</p>
<p>“是啊，刚开始爽呢……”</p>
<p>“你先别拔出来!!看伙计我的!!”Sam说完更加卖力的操了起来</p>
<p>不知不觉中，我的鸡巴开始慢慢膨胀……再加上Jack屁眼的套弄，我的鸡巴又坚硬无比了</p>
<p>“啊!!!!!!噢~！~~爽死了!!!!！”Jack好像是故意在叫……</p>
<p>Sam听的欲火焚身，双眼通红，像一只公牛一样</p>
<p>“噢!!噢!!噢!!噢!!噢!!”Sam仰着头大口呼吸</p>
<p>我感觉我又要射了……此时Sam的精液已经冲在了我的前列腺上，被他这么一刺激，我的阴囊迅速向上提，精液也冲进了Jack的屁眼……我喘着粗气，我已经被这两个驴屌大学生蹂躏的不成人样了，Jack起身，把屁眼对准我的嘴，把里面的精液蹲进我的嘴里……我用舌头不停的舔着他的屁眼，留在我嘴边的精液，我也用舌头舔进了嘴里，最后把Jack的屁眼舔的干干净净……然后Sam用手把我屁眼里的精液掏出来喂进我的嘴里……六次的精液量已经撑的我不行了，我想在酒店的这几天我都不需要吃饭了……</p>
<p>（七）</p>
<p>第二天早上醒来，房间里没有人，床头上有一张纸条“宝贝儿，我们俩去上课了，晚上回来再伺候你！——Jack”，真是的，把我一个人扔在这，看看四周，房间已经乱的不行了，于是我打电话给前台……</p>
<p>“喂，前台吗？xxx号房需要打扫房间。”</p>
<p>“好的，先生，我们马上派人上去。”</p>
<p>挂了电话，我打开电脑，开始看GV，显示器里几个帅哥操的天翻地覆，我的鸡巴马上就硬了起来，又开始蠢蠢欲动了，好想他们的两根大驴屌啊……就在这时候梦铃响了……</p>
<p>“谁？”</p>
<p>“先生，你好，我们是来打扫房间的。”</p>
<p>我全裸，马上围上浴巾去开门，打开门，是两个挺高的小伙子，长的挺精神，短发，皮肤都黑黑的，一般的酒店都是大妈大婶来打扫，没想到今天让我赚到了，我让他们进来，他们让我把需要的东西收一收，我告诉他们没事，打扫就行了，于是他们就开始了，打扫的过程中我们攀谈了起来……</p>
<p>“你们两个怎么打扫呢？不去前台什么的？”</p>
<p>“我们俩是农村上来打工的，什么都不懂，经理让我们先干着，其他的慢慢学。”</p>
<p>“哦，你们多大了？”</p>
<p>“我们都19岁了。”</p>
<p>“哦，真是好年纪，慢慢学吧。”</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>他们俩开始忙活起来，看他们俩不错，我开始荡漾了，反正谁也不认识谁，我继续看我的GV，故意把声音开的大一点，嗯嗯啊啊的声音，还有帅哥被操时发出的扑哧声在房间里回想，他们不自觉的看我的显示器，我装作没事一样继续看着，时不时的往他们的裤裆瞄一眼，他们俩的裤裆已经撑起了帐篷，就在他们俩还愣着的时候，我起身，跪在其中一个人的胯下，隔着裤子亲吻他勃起的阴茎，用脸感受他裤裆的热气，他并没有拒绝……</p>
<p>“你叫什么？”</p>
<p>“小杰，我这个朋友叫小伟。”他开始喘粗气……我用一只手握住小伟的鸡巴，上下的揉搓，我用嘴扯下小杰的裤子，一条大鸡巴立刻弹了出来，重重的打在他的小腹上，黑乎乎的，应该有18厘米了，很粗，包皮包住整个龟头，好长的包皮，我喜欢，我用手翻开包皮，一股浓重的骚气扑面而来</p>
<p>“我操！几天没洗鸡巴了！”</p>
<p>“一个礼拜了……”小杰有点不好意思，正准备收回鸡巴</p>
<p>“别动！我就喜欢这味道！”</p>
<p>我用手把包皮垢弄干净，虽然我喜欢有味道的鸡巴，但是不喜欢这些脏东西，他的淫液非常粘稠，弄的我手黏糊糊的，我用嘴含住，这种黏糊糊的口感真是不错，我把他的鸡巴含在嘴里，用舌头舔他的冠状沟跟马眼……</p>
<p>“哦~~爽~~~”他很小声的哼着</p>
<p>“爽吗？”我抬头问他，他只是轻微的点点头，我立马把他的整根鸡巴都含了进去，他的龟头直捅进我的喉咙……“啊!!!!!!爽死了!!！”小杰声音很高，握在我手里的小伟的鸡巴也跳动了几下，用Jack跟Sam那两根大驴屌练口活，我的口活也比以前更好了，我不停的吞吐着，让他的大龟头在我的喉咙进进出出，我一点反胃的感觉都没有……</p>
<p>“啊!!！要尿了!!”小杰嘴里喊着</p>
<p>紧接着一股浓精直接射进我的食管里，就像喝咳嗽糖浆一样，那种浓稠的液体滑进食管的感觉真是刺激……</p>
<p>“那不是尿了！那是射了！你没打过飞机吗？”我问道</p>
<p>“没有，听说打飞机对身体不好……”小杰羞羞的说</p>
<p>“谁说的？精液在身体里时间长了会坏的，要经常打飞机才能有新的精液出来”我给他灌输这种思想，他似懂非懂的点点头……</p>
<p>我用一只手握住小伟的鸡巴，上下的揉搓，我用嘴扯下小杰的裤子，一条大鸡巴立刻弹了出来，重重的打在他的小腹上，黑乎乎的，应该有18厘米了，很粗，包皮包住整个龟头，好长的包皮，我喜欢，我用手翻开包皮，一股浓重的骚气扑面而来</p>
<p>“我操！几天没洗鸡巴了！”</p>
<p>“一个礼拜了……”小杰有点不好意思，正准备收回鸡巴</p>
<p>“别动！我就喜欢这味道！”</p>
<p>我用手把包皮垢弄干净，虽然我喜欢有味道的鸡巴，但是不喜欢这些脏东西，他的淫液非常粘稠，弄的我手黏糊糊的，我用嘴含住，这种黏糊糊的口感真是不错，我把他的鸡巴含在嘴里，用舌头舔他的冠状沟跟马眼……</p>
<p>“哦~~爽~~~”他很小声的哼着</p>
<p>“爽吗？”我抬头问他，他只是轻微的点点头，我立马把他的整根鸡巴都含了进去，他的龟头直捅进我的喉咙……“啊!!!!!!爽死了!!！”小杰声音很高，握在我手里的小伟的鸡巴也跳动了几下，用Jack跟Sam那两根大驴屌练口活，我的口活也比以前更好了，我不停的吞吐着，让他的大龟头在我的喉咙进进出出，我一点反胃的感觉都没有……</p>
<p>“啊!!！要尿了!!”小杰嘴里喊着</p>
<p>紧接着一股浓精直接射进我的食管里，就像喝咳嗽糖浆一样，那种浓稠的液体滑进食管的感觉真是刺激……</p>
<p>“那不是尿了！那是射了！你没打过飞机吗？”我问道</p>
<p>“没有，听说打飞机对身体不好……”小杰羞羞的说</p>
<p>“谁说的？精液在身体里时间长了会坏的，要经常打飞机才能有新的精液出来”我给他灌输这种思想，他似懂非懂的点点头……</p>
<p>“爽吗？”我问他</p>
<p>“嗯嗯!!!!！”他用力的点点头</p>
<p>“还想更爽吗？”</p>
<p>“想！想！”</p>
<p>“你去把衣服都脱了，一会儿你鸡巴硬了我们来玩别的！”</p>
<p>小杰很听话的脱了衣服，农村的孩子身材就是棒，小麦色的皮肤，结实的肌肉，粗壮的大腿，我让他先去看GV，我要开始吃小伟的鸡巴了，小伟好像已经等的不耐烦了，我扯下小伟的裤子，很干净的一根鸡巴，比小杰的大，没有包皮，骚味比小杰的小很多，硕大的龟头跟他的阴茎很不相配，龟头是阴茎的一倍粗，龟头上还有一颗痣，听说龟头有痣的人特别强，这个龟头比那两根驴屌的都大，我操！捡到宝了，虽然这个蘑菇鸡巴我玩过，但是这么大的蘑菇还是第一次，我立刻含了下去，大龟头被我的喉咙口挡住了，我心一横，把头用力往前，嘭的一声，龟头顶进了我的喉咙，一点缝隙都没有，我只能用鼻子呼吸，我用舌头他的阴茎杆上滑动，这样的大龟头要是用喉咙，非把我弄残了不可，我吐出来，用口腔包住，舌头不停的刺激他的龟头，我用舌苔舔他的龟头，舌尖刺激他的马眼，然后再吐出来，开始舔他的肉蛋，含在嘴里，我边舔边网上看，鸡巴紧紧的贴着他的小腹不停的抖动，青筋都暴了出来，淫水不停的从马眼冒出来，这家伙的淫水真是他妈的多，淫水顺着阴茎流下来，流到我的嘴里，很粘稠，像勾芡的浓汤，晶莹剔透，还能拉很长的丝，我从蛋蛋开始向上舔，把他的淫水都舔进肚子里，舔到顶端，我一口含住他的鸡巴不停的吞吐，手还不停的玩他的肉蛋……</p>
<p>“要出来了!!!!！”他喘着粗气</p>
<p>他的阴囊一提，一股冲击力从鸡巴根部迅速往上冲，他的精液简直就是爆出来的，我能感觉到我的空腔四周都溅满了滚烫的精液，射完后的鸡巴依然在我嘴里耸立着，我吐鸡巴，把嘴里的咽下去，然后用舌头把他鸡巴上残留的精液舔干净，真是美味啊……</p>
<p>“你也没打过飞机吧。”</p>
<p>“嗯！”他没有小杰那样的羞涩，可能刚才我说的话让他领悟到了什么（偷笑……）</p>
<p>“你也脱了吧，我们仨玩点别的。”</p>
<p>“玩什么呢？”他一边脱衣服一边问</p>
<p>“就玩电影里的！”我指着显示器，里面正操的昏天暗地……</p>
<p>“那里能进吗？干净吗？”</p>
<p>“你看看我的就知道了……”</p>
<p>我躺在床上，掰开我的双腿，勾引直男的王牌就是有一个干净的屁眼，不让他们反感，我的屁眼没有毛，颜色很浅，褶皱也非常少……小伟趴下来仔细的看着，我的屁眼一开一合的，刚才给他们俩口交，我已经兴奋的有点流水了……</p>
<p>“你闻闻看，干不干净。”</p>
<p>“嗯嗯，很干净呢。”小伟闻了闻告诉我</p>
<p>“你把手指伸进去试试……”</p>
<p>农村的孩子手指粗糙，用他们的手指扩肛，真是有不一样的感觉，像坚硬的螺纹避孕套，感觉非常强烈……</p>
<p>“里面好暖和好湿啊……”小伟说道</p>
<p>“啊~~~想进来吗？”</p>
<p>“想！想！”小伟猛点头</p>
<p>“那你给我舔舔啊……”我用我的脚挑逗小伟的鸡巴</p>
<p>小伟俯下身开始给我舔屁眼，动作非常笨拙，不过想到是直男给我舔，感觉马上就来了，我让他把舌头伸进去，他都照办，这时候小杰也挺着大鸡巴过来了，俯下身跟小伟一起舔着……我感觉好满足，刚吃了两波储存了19年的精华，现在还有直男给我舔屁眼……我的括约肌迅速放松，分泌出很多淫水，我起身扑倒小杰，大龟头小伟我一会儿再享用，小杰愣了一下，紧接着我的嘴对上了他的嘴，湿滑的舌头伸进去，小杰慢慢闭上眼睛回应着我，我用手试了试我的屁眼，已经很湿润了，这两天又经过那两根驴屌的开垦，现在吞下一根18厘米的鸡巴应该不费力，我抓住小杰的鸡巴对准我的屁眼，一坐到底，小杰突然睁开眼睛，浑身肌肉紧绷……</p>
<p>“噢!!!!!!!!!!！爽!!!!!!!!!!”小杰喊道</p>
<p>“哥！我也要！”小伟很着急</p>
<p>“过来，马上轮到你。”</p>
<p>我坐直身体，小伟站在我旁边，我含着这颗大蘑菇，他抱着我的头开始操我的嘴，小杰就在我身下卖力的向上顶，看来他们已经慢慢开始学会怎么操了</p>
<p>“噢~!!!!！里面好热好紧!!！爽死了!!!!!!”小杰感受到了快感</p>
<p>“呜~~呜呜~~~大鸡巴弟弟操的我好爽!!!!操死我!!!!”我嘴里含着小伟的鸡巴说不清话</p>
<p>“要射了!!!!!!!!!!”</p>
<p>真是个废物，这才10分钟的时间就射出来了，这怎么能满足我呢，我立刻把小伟按倒，拔出小杰的鸡巴，然后屁眼对准他的大蘑菇就坐了下去，虽然小伟的鸡巴比小杰的大，但是经过小伟的猛操还有射进去的精液，现在肉穴应该很滑很容易进，我立刻发浪的叫了起来，不停的扭动我的屁眼……</p>
<p>“啊~!!操死我!!!!深一点!!!!！”</p>
<p>“哥，里面果然很爽，夹的我好舒服!!！”</p>
<p>“舒服就快一点操!!！我要!!!!”</p>
<p>小伟加快了速度，农村孩子的体力真是好，顶的我一起一落，每次被他顶起，幸亏有他那个大龟头卡住我的洞口，要不然次次都要全根抽出来，这么大幅度的快速抽插我还是第一次感受到，感觉直肠要被烧焦了一样</p>
<p>“哥，你里面越来越热了……”</p>
<p>“还不是因为你，我的大鸡巴弟弟!!再卖力点!!!!哥好爽!!”</p>
<p>听着我俩的对话，小杰好像有点不高兴，我把小杰叫过来，小杰半软的肥鸡巴在两腿间晃着</p>
<p>“还想再进来吗？”</p>
<p>“嗯嗯!!”</p>
<p>“那就再硬起来！”</p>
<p>说完我一口含住他的肥鸡巴，小杰浑身一抖……</p>
<p>“哥，好痒!!！不过好舒服!!！”</p>
<p>黏糊糊的肥鸡巴被我舔干净，他的鸡巴在我嘴里也慢慢的硬了起来，年轻就是有活力，大鸡巴也比先前的更硬更大了</p>
<p>“操哥的嘴！”</p>
<p>小杰马上抱住我的头猛操起来，每一次都是那么用力，好像要操穿我的后脑勺，我的下身还在扑哧扑哧的响着，我享受着被这两个小男孩伺候，虽然被操的是我，但是还是感觉是他们俩在侍奉我，他们俩是我的性奴！在我需要的时候伺候我！我像一个淫荡的王子，被两个结实的侍卫猛操着，来满足我的欲望……</p>
<p>“啊!!！要射了!!！哥!!!!”小伟要射了</p>
<p>紧接着，一股精流冲了进来，混合着小杰的精液，在我的肚子里咕噜噜的叫着</p>
<p>“哥，好爽！我还要！”</p>
<p>“那也要等你硬起来啊！弟弟！”我俯下身子跟小伟接吻……</p>
<p>“哥，该我了!!!!！”</p>
<p>小杰迫不及待，他们俩都尝到甜头了，小杰蹲在我身后，我趴下来，小伟的鸡巴刚从我的屁眼滑出来，小伟的鸡巴马上顶了进来，没有任何预备动作，就是一顿猛操，顶的我屁眼啪啪作响，我整个身体都在大幅度的动着，同时也被顶的一点点的向前移动，最后我的头被顶到了床头，侧脸贴住了床头，我感觉我的脖子再顶就要断了，用手撑住墙，每一次都是那么用力……躺在我身下的小伟的头部已经到了我的肚脐，他开始舔我的腰，然后慢慢的向下，含住我的鸡巴……天啊！直男在舔我的鸡巴!!！小伟只要含着我的鸡巴，不用任何动作，我被小杰操的身体一前一后，我的鸡巴也在小伟的嘴里进进出出……</p>
<p>“小杰……啊！~~你看小伟在舔我的鸡巴！啊~!!”</p>
<p>“我一会儿操完哥，我也给哥舔!!！”</p>
<p>我感觉身体开始弯曲了，小杰操的太用力了，时间比第一次要长很多，我的屁眼里面的精液被小杰的鸡巴一点点的带出来，顺着我的阴囊淌下来，滴在小伟的下巴上……</p>
<p>“小伟!!啊~!!吐出来!!！哥要射了!!啊~!!射了就不给你操了!!”</p>
<p>小伟立马吐了出来，我被小杰用这个姿势操了半个小时，整个身体都要僵住了，新手只会猛操，看来还需要调教，小伟在我的身下，看着小杰的大鸡巴在我的屁眼里进进出出，还带着白色的粘液，他吞着口水，鸡巴又慢慢的竖了起来……</p>
<p>“哥!!！我操!!!!!!夹紧!!!!!!要来了!!!!！”小杰低吼一声!!</p>
<p>我的屁眼里进来了第三波精液……我感觉好满足，虽然没耐力没技巧，但是好满足……小杰瘫爬在我的背上喘着粗气，大鸡巴仍然在我的屁眼里……</p>
<p>“杰！拔出来!!！我要来!!!!！”</p>
<p>“让我休息会!!!!”</p>
<p>过了半分钟，小杰拔出鸡巴，我把身体向下移动了一些，翻过身子，一屁眼把小伟的鸡巴坐了进去，我躺在小伟身上抬起双腿，让小伟操我的画面展现在小杰面前，那进进出出的大鸡巴，还有冒着白泡的屁眼，小杰看的热血沸腾，俯下身子含住我的鸡巴，我觉得这次应该是最后一次了，射了也无妨，于是我放松，不刻意的去忍着射精的冲动，做爱还是要找体力好的啊！小伟在我的身下，用力的顶，丝毫没有怠慢，我回过头跟他舌吻，滑滑的舌头在对方的嘴里搅动……</p>
<p>“要满足哥噢~~”我在小伟的耳边吹了一口气</p>
<p>“嗯!!!!!!！”</p>
<p>小伟更加卖力的操了起来，我的脊梁跟他的前胸分分合合，跟被操的屁眼同时发出了啪啪的声音，过了没多久，我感觉我要射了……</p>
<p>“啊~!!!!弟弟!!!!！快一点!!!!！哥要射了!!!!!!”</p>
<p>小伟听完立刻加快速度，幅度却丝毫没有变小，啪啪啪~~啪啪啪啪~啪啪啪啪!!！</p>
<p>“啊~!!!!!!”我阴囊一提，精液冲进小杰的嘴里</p>
<p>“含住!!！不准吞不准吐!!!!”</p>
<p>小杰含着我的精液点点头，这时，下身的小伟也低吼一声射了进来，先前射在我嘴里两波，现在我屁眼里有四波，我的身体里有六波处男精液，太满足了!!！这是电话响了……</p>
<p>“喂，你好，先生，请问服务生打扫完了吗？”</p>
<p>我看了看表，天啊，一个多小时了，前台是该催了……</p>
<p>“马上了，我的房间太乱了，所以让他们好好打扫，不好意思了”</p>
<p>“哦，没关系，我们要让客人满意”</p>
<p>“呵呵，非常满意!!!!”我嘴角上扬……</p>
<p>挂了电话，我让他们下去，可是他们俩都还想再来一次，没办法，只好让他们一人又操了一次，他们在依依不舍的下楼了……我下床，烧开了一壶水，泡了一碗干拌面，倒出碗里的水以后，我把我屁眼里六波精液蹲进碗里，拌开以后美美的吃了一顿……</p>
<p>八）</p>
<p>此时在Jack跟Sam的校园里……</p>
<p>“嗨!!!!你俩走这么急去哪儿？有什么节目？”</p>
<p>叫他们的是他们学校体育系的刘莽，是个运动健将，是篮球队的主力，一米九的身高，浓眉小眼，高鼻薄唇，平时打球的时候喜欢光着上身，那发达的肌肉让这两个外国人都望尘莫及，他的体毛很重，阴毛从下面一直连到肚脐，学校不少女生都喜欢他，也不知道他操了多少女生，真是人如其名——刘莽！</p>
<p>“好节目！不过不是你残余的节目！”Jack一边回答一边跟Sam继续走</p>
<p>“还有我不能玩的节目？我不信！你说说看！”刘莽追上来问道</p>
<p>“不说！”Jack没有理会他</p>
<p>“大爷我今天还非玩不可了！是不是好兄弟!!”刘莽有点火</p>
<p>“你要是到了不玩怎么办？！”Jack停下脚步</p>
<p>“大爷我要是不玩，我就是你孙子!!”刘莽跟Jack犟上了……</p>
<p>“好！那走吧!!”Jack随手拦了一辆出租车</p>
<p>“师傅，xxx酒店！”</p>
<p>“酒店？你们俩干嘛去？”刘莽问道</p>
<p>“那么多废话干什么！你不是要跟来吗？”</p>
<p>“操你妈的！好好好！”虽然他们经常对骂，但是关系很好</p>
<p>刘莽不出声了，出租车停在酒店楼下，Jack付了钱，他们仨下了车直奔房间……</p>
<p>“咚咚!!”</p>
<p>“谁？”</p>
<p>“我们回来了！宝贝儿！”</p>
<p>是他们，我赤诚去开门，开了门，我愣住了，不解的看着他们俩，他们只是笑了笑就带着刘莽进来了……</p>
<p>“这是？”我问道</p>
<p>“这是我们的同学，体育系的刘莽。”</p>
<p>“流氓？”</p>
<p>“他姓刘，名莽，莽撞的莽。”</p>
<p>“哦，呵呵，有意思的名字。”</p>
<p>“你们仨在这酒店有什么好玩的？”刘莽有点不耐烦了</p>
<p>“马上你就知道了！”Jack跟Sam开始脱衣服……</p>
<p>“有人在呢……”我有点不好意思</p>
<p>“哈哈，有人在你还赤诚？”</p>
<p>我忽然想到自己还是赤诚，立马用手遮住下半身……</p>
<p>“没关系的，宝贝儿，我这个同学非要玩，还说不玩就是我孙子！”Jack加强了语气</p>
<p>“啊？他也是？”</p>
<p>“他不是……”</p>
<p>“那……”</p>
<p>“你怎么废话这么多！玩就是了！这可不像你啊！宝贝儿！”Jack跟Sam已经脱光了坐在沙发上，一黑一白两根巨蟒垂在胯间，我走过去跪下开始给他们口交……刘莽在一旁傻了眼……</p>
<p>“我操!!你们搞基!!!!”</p>
<p>“是啊！怎么了！你不敢了吧！”Sam终于开口了</p>
<p>“我……”刘莽有点说不出话</p>
<p>“让你别来了！孙子！”Jack打趣道</p>
<p>“我操你妈!!!!！谁是你孙子!!！玩就玩!!！”</p>
<p>“那你先脱了吧!!”</p>
<p>刘莽脱了他的篮球服还有球鞋，顿时一股脚臭味充满房间……</p>
<p>“我操!!！伙计！洗脚去!!!!！”</p>
<p>“知道了!!别他妈的废话!!”</p>
<p>刘莽进了洗手间，洗好脚出来了……他可能不好意思，还有一条白色的三角内裤没有脱，内裤已经不白了，鸡巴的位置还有一大块尿渍。</p>
<p>“宝贝儿，去给新朋友服务一下。”</p>
<p>“哦……”</p>
<p>刘莽站着，我跪在他的胯下，用手脱下他的内裤，鸡巴软的时候挺长，估计有16厘米了，很肥，还有浓重的阴毛，挡住三分之一鸡巴的长度，黑乎乎的鸡巴，估计操了不少女人，紧接着一股骚味迎面而来……</p>
<p>“哥，你的鸡巴好骚！”</p>
<p>“不吃拉倒!!就这味儿！”刘莽以为我不会吃他的骚鸡巴，这样就有理由离开了……</p>
<p>“你们看！是你们的这个小哥不吃的！跟我没关系！”刘莽说</p>
<p>Jack跟Sam对视一下笑了笑……</p>
<p>“你们笑什么!!!!本来……”</p>
<p>刘莽还没说完，我已经一口把他的骚鸡巴含进嘴里了……</p>
<p>“伙计!!我们的小宝贝就喜欢骚的鸡巴！”</p>
<p>刘莽无话可说，任由我舔弄，我包住他的大腿，用嘴慢慢的吸允，舌头快速的刺激他的龟头，没多久，他的鸡巴已经在我的嘴里变大了……我吐出来，仔细看着，长度虽然没有他们俩的大，粗度也是，但是比一般中国人的要大很多很多，应该有22厘米了，冲进鸡巴里的血液把龟头鼓的锃亮！黑里透着红！</p>
<p>“怎么样！吃不下了吧!!”刘莽有点得意</p>
<p>我抬头冲他微笑了一下，猛的一口把他的鸡巴全含了进来，他的阴毛把我的鼻子盖住，我用力的呼吸留在阴毛里的尿骚味……</p>
<p>“噢~!!!!!!我操!!!!!!没有哪个女人能给大爷深喉的!!！你他妈的口活真棒!!!!”</p>
<p>刘莽尝到了甜头，很爽的样子，结实的臀部开始不自觉的动了起来，他的龟头在我的喉咙里进进出出，这时Sam来到我的身后，用手抠我的屁眼……</p>
<p>“宝贝儿，怎么这么湿滑？”</p>
<p>“刚才我玩了两个在这里打工的小孩……”</p>
<p>“我操！你这个骚货！我们才不在这么一会儿你就找人!!！”</p>
<p>“我实在忍不住了嘛！这两天被你们操的爽死了，一时没有鸡巴我的屁眼就痒！”</p>
<p>“放心吧，两个农村上来的处男，很干净的，我让他们一人射了四次……”</p>
<p>“哈哈!!骚屄!!!!你的后面松了怎么伺候我的兄弟啊！”</p>
<p>“不松！他们俩的鸡巴没有你兄弟的大！”</p>
<p>“哦！那一会儿你先伺候我兄弟！我怕我们俩给你操松了，我兄弟就不爽了！”</p>
<p>“嗯！”</p>
<p>“操你妈!!显摆什么!!！知道你们俩鸡巴大!!！野驴!!!!”刘莽有点火</p>
<p>“哈哈!!！先让你操不好吗？伙计！”</p>
<p>刘莽的大鸡巴已经被我舔的很湿滑了，唾液的丝连着我的嘴跟他的龟头</p>
<p>“这骚屄口活真棒!!！比女人强多了！”</p>
<p>“后面更棒!!！”我自卖自夸</p>
<p>“我操!!大爷我一直想操屁眼子，一直没有女人让我操！今天我就试试!!！”</p>
<p>我回头俯下身体，翘起屁眼，刘莽站在我的身后，半蹲着，用他的大龟头对准我的屁眼，猛的一下操了进来，刚才被那两个孩子操了，我的后面很滑，大鸡巴很容易就进来了……</p>
<p>“我操!!!!！比女人的屄紧多了!!爽!!！”刘莽一边操着一边说</p>
<p>“啊~~!!大鸡巴哥哥操的我好爽!!！美死了!!!!！”我回头看着他，舌头不停的舔着嘴唇</p>
<p>“真是个欠操的骚屄!!老子今天操死你!!！操!!!!！哦~~~你的屁眼真会吸~!!！”</p>
<p>“宝贝儿，别只顾着自己爽啊!!!!”Jack说着，跟Sam晃着驴屌走到我跟前跪下了</p>
<p>我用手握着这两根大香肠，吃的不亦乐乎，在他们鸡巴半硬的时候，我用这两根粘满我口水驴屌不停的抽打我的脸，发出闷闷的啪啪声……</p>
<p>“宝贝儿太累了，还是我们自己来吧！”</p>
<p>说着，他们俩拿着各自的驴屌在我的脸上抽打起来，一开始是软绵绵的感觉，后来他们的鸡巴越抽越硬，我的脸开始疼了，但是感觉莫名的爽，不一会儿我的脸已经被这两根驴屌抽红了，我正闭着眼慢慢享受呢，忽然不知道是谁的鸡巴猛的操进我的嘴里，我没有任何准备，觉得胃里的东西要反出来了……我的眼泪跟口水都流出来了，我睁开眼看见黑色的小腹，是Jack这个王八蛋!!！想都不用想，这个王八蛋的表情一定淫荡到了极点，他还没等我适应，就用那鸡蛋大的龟头从我的嗓子眼里拔出来再猛操进去，他用力的按住我的头，屁眼像马达一样不停的晃动，我的鼻子始终没离开过他的阴毛，上了一天的课，回来也没洗澡，阴毛里有浓重的尿骚味……我的嗓子眼开始麻木了……</p>
<p>“伙计！别顾着自己爽！让宝贝儿给我口一会儿!!！”</p>
<p>Sam推开Jack，那硕大的龟头从我嗓子拔出的那一刻，我感觉食道都要被他的大龟头带出来了！他的鸡巴沾满了我的口水，龟头上应该还有我食道里的粘液……紧接着Sam的大鸡巴插了进来……</p>
<p>“噢噢~~!!宝贝儿的菊花棒!!嘴也棒!!!!”</p>
<p>Sam边说边操着……每一下都操到喉咙的最深处，身后的刘莽还在扎着马步操我，体力真是太好了！而且力道越来越重，我的屁眼被他顶的啪啪作响~!!</p>
<p>“这骚屄也太耐操了!!！别人早就求饶了!!!!真他妈的爽!!！”</p>
<p>“求饶？为什么要求饶呢？我都要爽死了！哥哥再用力点啊!!!!！”我开始转动我的屁眼</p>
<p>“噢~！爽!!！真是个欠操的骚屄!!！”</p>
<p>刘莽用他有力的大手抓住我的胯部，用力把我往后拉着操，Jack躺到我的身下，把我的鸡巴含在嘴里，就这样，我菊花里有一根体育健将的大鸡巴，嘴里含着一条白色的粗莽，我的鸡巴也被人舔弄着，真是无法言语的快感!!!!</p>
<p>“Sam，我给你润滑好了，该你了吧！”</p>
<p>“什么意思？”Sam不解</p>
<p>“别装蒜！昨天我让宝贝儿操了！今天该你被操了！”</p>
<p>“哦哦！哈哈哈!!!!！”Sam抽出鸡巴</p>
<p>“刘莽！这一个姿势你也不嫌腻！”</p>
<p>“我操!!!!操这个骚屄太爽了！都不记得要换姿势了!!”</p>
<p>刘莽也抽出了鸡巴，我的身体好像被掏空了一样，刚才菊花跟嘴还被塞的满满的，现在都空了，感觉从天堂掉进了地狱!!!!！Jack把我抱上床，我躺在床上，头放在床沿，刘莽迫不及待的抬起我的大腿，对准被他操翻的屁眼用力的插进去！被他一顶，我又飞起来了！紧接着就是一顿狂操！看出是高手了，这样的频率跟幅度操了半个小时还不射！Jack跟Sam也各就各位了，Jack半蹲在床边，用大手握住我的脖子，把他的黑驴屌插进我嘴里，Sam跟刘莽面对面，用他粉白的屁眼对准我深褐色的鸡巴，一点点的往下坐……</p>
<p>“伙计！别顾着自己爽！让宝贝儿给我口一会儿!!！”</p>
<p>Sam推开Jack，那硕大的龟头从我嗓子拔出的那一刻，我感觉食道都要被他的大龟头带出来了！他的鸡巴沾满了我的口水，龟头上应该还有我食道里的粘液……紧接着Sam的大鸡巴插了进来……</p>
<p>“噢噢~~!!宝贝儿的菊花棒!!嘴也棒!!!!”</p>
<p>Sam边说边操着……每一下都操到喉咙的最深处，身后的刘莽还在扎着马步操我，体力真是太好了！而且力道越来越重，我的屁眼被他顶的啪啪作响~!!</p>
<p>“这骚屄也太耐操了!!！别人早就求饶了!!!!真他妈的爽!!！”</p>
<p>“求饶？为什么要求饶呢？我都要爽死了！哥哥再用力点啊!!!!！”我开始转动我的屁眼</p>
<p>“噢~！爽!!！真是个欠操的骚屄!!！”</p>
<p>刘莽用他有力的大手抓住我的胯部，用力把我往后拉着操，Jack躺到我的身下，把我的鸡巴含在嘴里，就这样，我菊花里有一根体育健将的大鸡巴，嘴里含着一条白色的粗莽，我的鸡巴也被人舔弄着，真是无法言语的快感!!!!</p>
<p>“Sam，我给你润滑好了，该你了吧！”</p>
<p>“什么意思？”Sam不解</p>
<p>“别装蒜！昨天我让宝贝儿操了！今天该你被操了！”</p>
<p>“哦哦！哈哈哈!!!!！”Sam抽出鸡巴</p>
<p>“刘莽！这一个姿势你也不嫌腻！”</p>
<p>“我操!!!!操这个骚屄太爽了！都不记得要换姿势了!!”</p>
<p>刘莽也抽出了鸡巴，我的身体好像被掏空了一样，刚才菊花跟嘴还被塞的满满的，现在都空了，感觉从天堂掉进了地狱!!!!！Jack把我抱上床，我躺在床上，头放在床沿，刘莽迫不及待的抬起我的大腿，对准被他操翻的屁眼用力的插进去！被他一顶，我又飞起来了！紧接着就是一顿狂操！看出是高手了，这样的频率跟幅度操了半个小时还不射！Jack跟Sam也各就各位了，Jack半蹲在床边，用大手握住我的脖子，把他的黑驴屌插进我嘴里，Sam跟刘莽面对面，用他粉白的屁眼对准我深褐色的鸡巴，一点点的往下坐……</p>
<p>“我操!!！真他妈的疼!!！”Sam开始哆嗦了</p>
<p>“操!!还说我不是男人!!!!你也忍不了吧!!”Jack开始嘲笑Sam</p>
<p>“操!!！我也能忍!!!!”Sam心一横，一屁眼把我的整个鸡巴都吞了进去！</p>
<p>“哈哈!!!!好了！我们四个都开始享受吧!!！伺候好我们的宝贝儿哦!!”</p>
<p>Jack说着就开始猛操我的嘴，大肉蛋不停的撞击我的鼻子，他还用力的握住我的脖子来回的滑动，Sam在我的身上起起落落，刘莽在我的下面猛力的进出……我身上能用的都用上了，这时候手里再握着一根鸡巴就好了，我拍拍Sam的屁眼，示意让他转过来，我的鸡巴被处男的菊花紧紧的包着，他转身的时候，我感觉我的鸡巴也在扭转，要被扭断的感觉，痛并快乐着!!！我双手握住他的大鸡巴，还能露出龟头，真是他妈的又长又粗！我都知道这么大的家伙是怎么进入我身体的！以前想都不敢想!!房间里嗯嗯啊啊的，还有粘液被撞击的声音……</p>
<p>“噢!!我操!!！你们俩是怎么找到这么好的货色的？小子要模样有模样，要身材有身材，还这么耐操!!!!原来操男人这么爽!!！都不愿意操那些贱娘们了!!我操!!!!！”</p>
<p>“怎么？伙计，你操上瘾了？！”</p>
<p>“不行还是怎么了!!!!！以后这小子也是我的了!!!!！”</p>
<p>“行!!！他是咱仨的！”</p>
<p>“我操!!！操死你个骚屄!!!!！”</p>
<p>“不行了!!要射了!!!!”Sam本来就射的快，再加上屁眼被我的鸡巴刺激着，射的更快了！</p>
<p>刚说完，一道有力的精液从他的马眼里喷射出来，射在了Jack的胸肌上，紧接着第二股、第三股……一共喷射了十几股浓精，而他的鸡巴仍然坚挺，Jack用手把精液擦了下来，然后抽出我嘴里的鸡巴，把精液摸在他的黑驴屌上，立马又插进我的嘴里！</p>
<p>“我操!!！你们玩的也太刺激了吧！这骚屄果然是个极品！”</p>
<p>“还有更刺激的呢！”Sam给Jack使了一个眼色</p>
<p>“刘莽！去厕所操吧!!”</p>
<p>Jack抽出鸡巴，鸡巴上的精液已经被我舔干净了，Sam也起身下了床，刘莽不舍得拔出他的大鸡巴，于是一边操着我一边进了厕所……我知道是Sam像撒尿了，进了厕所，刘莽坐在马桶盖上，我坐在刘莽的身上，他倚在水箱上，双手放在脑后，只凭他的腰力就把我顶的上上下下，Jack用他的大黑脚踩我的鸡巴，Sam站在我面前，他把坚硬的鸡巴往下压，对准我的嘴，尿液像被高压水枪射出来一样，直直的射进我的嘴里，我大口的喝着……</p>
<p>“我操!!!!真是又骚又贱!!!!操烂你的骚屄!!!!”刘莽加快了频率！</p>
<p>尿液太多，我喝不下的尿从我的嘴里流出来，淌满我的前身……也淌在了Jack的大黑脚上，Sam尿完以后就把鸡巴插进我的嘴里，我把残留在他鸡巴上的尿液舔干净，Jack又把他的脚塞进我的嘴里，他穿了一天的鞋，虽然不臭，但是也有味道，这股味道混合着尿骚味，简直美极了!!刘莽看到这画面!!马上把我抱起来顶在墙上一顿猛操!!!!</p>
<p>“你这个贱逼!!!!！骚屄!!!!!!！我操死你!!!!”</p>
<p>“啊~!!！操死我!!!!！操烂我的骚屄!!!!！爽死了!!”</p>
<p>Jack走到刘莽的身后，用唾液润滑自己的手指，然后在刘莽的菊花周围摩擦，再伸进去一点，用手指在他的直肠末端摩擦……</p>
<p>“噢！~~~~~爽!!！我操!!!!!!要射了!!！我操你妈!!!!”</p>
<p>刘莽浑身一抖，第一股浓精重重的喷射在我的前列腺上！紧接着我的直肠里翻山倒海，浓精一股接一股的冲进来……</p>
<p>“哦~~~~~~~~~真他妈的爽死了!!！”刘莽拍了一下我的屁眼把鸡巴拔出来</p>
<p>我用力的收缩我被操翻的菊花，不让精液流出来，然后我回头把刘莽的鸡巴含进嘴里，把鸡巴上的精液舔进肚子里，他的鸡巴没有完全软下来，口感真是棒极了！</p>
<p>“小骚货!!！还没要够啊？！”</p>
<p>“这怎么能满足我们的小宝贝儿啊？我们在这里住几天了，每天每人都要跟他干好几次！刚才我们上学的时候他还跟这里的服务生干了8次呢！”</p>
<p>“我操!!!!！这么耐操!!!!”</p>
<p>“宝贝儿的屁眼可是个宝呢，不管怎么操，第二天还是紧紧的!!！”</p>
<p>“你说被你们这两个野驴操完以后，第二天还是紧的？”</p>
<p>“那当然!!！”</p>
<p>“我操!!!!被我操过的屄都一个星期合不拢！被你们俩操过第二天就紧!!！”</p>
<p>说着，刘莽的鸡巴在我的嘴里又开始慢慢变大变硬!!他刚要把我反身继续操的时候被Jack制止了……你们俩都爽完了!!也该我了吧!!！”</p>
<p>说完，Jack挺着那根马上要憋爆的黑驴屌来到我的身后……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>体院旁的KTV男厕</title>
		<link>/2018/06/29/594.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 19:43:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e4%bd%93%e9%99%a2%e6%97%81%e7%9a%84ktv%e7%94%b7%e5%8e%95/</guid>

					<description><![CDATA[我住的位置在一所大学旁边－体院，而学校周边一般都好生热闹，这所学校也不例外，尤其是旁边的一家大型的K&#8230; <a href="/2018/06/29/594.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">体院旁的KTV男厕</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我住的位置在一所大学旁边－体院，而学校周边一般都好生热闹，这所学校也不例外，尤其是旁边的一家大型的KTV，夜夜笙歌。当然我也常去，因为里面总是能看到喜欢的帅哥。&#8221;</p>
<p>我经常刻意去这家KTV的洗手间去小便，原因不用多说了。下面说说我经历的一些激情趣事。</p>
<p>夏天到了，这些体院我帅哥们更是乐于去K歌喝酒，一次我正洗手的时候一位短发的帅哥哼着小歌快步的走了进来，我便刻意也站到他的旁边去小便，这个帅哥侧面看上去棱角分明，短发平头，硬硬的发质更显得硬朗无比。浓浓的剑眉，加上高挺的鼻梁，让我无法把视线从他身上移开，他一走到小便池就把短短的 T-Shirt 往上一撩，露出了性感的小腹，浓浓的毛发从小腹蔓延到被短裤挡住了的私处，正当我期待他快点解放出来的时候，他把 T-Shirt 往上一撩得更高了，用性感的下巴夹住 T-Shirt ，露出了小部分的胸肌，从胸肌到小腹整个太他妈性感了，接着左手拉下短裤的拉链，一下把短裤褪到大腿下，整个被浓密的阴毛环绕着的大JJ露了出来，像开闸的洪水一样，尿液喷射了出来。一边射着尿液左手一边撸着大JJ，看得我忍不住一边看一边撸着自己的鸡巴。这时他突然把头往后仰，“啊”的一声，像是发泄后的兴奋的声音，看着鼓起的喉结性感的一上一下，我又把视线往下移到他的大JJ上，他还在一边用力的撸着，我也忽然“啊”的一声，射了！这里他才突然注意到我好像在看他，我尴尬死了，赶紧把目光移来。很明显，他看到了我正在喷射的状态，他有点使坏的朝我笑笑，他笑起来太迷人了，真想这个时候一手抓住他的鸡巴帮用撸射，可是不敢这样做，只能欣赏一下罢了。当我定下神来把目光转回来的时候，发现他还没走，还在盯着我，坏笑还在他的脸上没有消失，他的手也还在不停的撸着，突然他开口对我说“兄弟，看得爽吗？” 我不知道怎么回答，只能呆呆的看着。过了一会，他把 JJ 塞回裤子。走了。好期待下次还能有机会碰到他。</p>
<p>他走了之后，我有种惊魂未定的感觉，加上刚才一边看他一边撸射的兴奋，我依然站在那里没动，让自己舒缓一下，同时看着刚才他站的位置，想像着他结实的身体和他的模样，心里顿时有总失落感。我用纸巾擦干净自己的小弟弟，拉上裤子带着失落感准备离开，这时突然一个念头告诉自己，也许自己不应该就这么走了，如果他还在K歌的话，说不定再过一会儿喝多了酒还会再来解放一下。也就可以再见到他了，而且这个可能性很高，难得见到这么喜欢的帅哥，如果今天离开还不知道下次有没有那么巧还能碰到他呢。于是我决定再等会儿看看，就在洗手间里刷着手机看看微信，这个卫生间很干净，装修也不错，所以在里面待着也没什么气味，我就一边玩儿一边留意着。在等待的这段时间，也不时有些阳光的哥哥来解急，偶尔看到喜欢的类型也会故意站到他的旁边去装作嘘嘘，同时欣赏一下性感的体育生哥哥的身材和傲人JJ，但都没有刚才那位帅哥让我心动。时间很快过去半个多小时了，正当我有些失望，收想着再等10分钟就走了的时候，突然一个伟岸的帅哥出现了，正是刚才见到的那位。我立马低下头装作去洗手，当他从我身后走过，站到小便的位置时，我快速的将手在裤子上擦拭将手上的水擦干净，然后快速走到他的旁边继续装着要解急的样子，他还是像刚才一个露出大半截上身，把他最性感最让人羡慕的倒三角的身材完美的呈现出来，鼓鼓的肌肉散发出大男孩儿独有的气息，裤子后面一半挂在屁股后面，翘翘的屁股让裤子不至于掉下去，而前半被他用左右两只手往两边搬开，让中间的大JJ毫无障碍的呈现出来，尽情的挥洒着尿液，尿柱刚毅有力的碰击着墙壁，发出清脆的声音，从发出这声音的力道能想像到，如果他奋力干他女朋友的时候，会是怎样一种粗旷和威猛，他的包皮在他左手的拨弄下，自然的前后翻滚着，浓密的阴毛霸气的往外扩张，像一根根黑色的刺，显得有力而狂野。虽然刚才我已经发泄过一回了，但我看着眼前的一切，自己的鸡巴不自觉地又坚硬无比了，也一边用手轻轻撸着。突然，自己意识到我太肆无忌惮的观看别人了，当我把目光移向他英气十足的脸庞时，才发现他也正带着那迷人的坏笑盯着我的眼睛，估计在我观看他的这么长段时间里，他应该也一直盯着我，也许他在想，“小子，看你打算看到什么时候才止渴”。想到这，我不由的又一次尴尬起来。他解决完了去没走，左手还继续在轻轻撸着自己的鸡巴，眼神也没有离开过我，这时我想豁出去了，也不再逃避他的眼神，现在我相信眼神真的可以杀人了，当我看着他深邃的眸子加上那对剑眉时，我突然有一种看着他的眼睛被他干的冲动。</p>
<p>正当此时，我发现他的气息重了很多，那种男人独有的厚重的呼吸，我分明还能感受到他呼出的酒气，我想他今晚应该喝得也不少吧。但我不知道现在的我应该怎么做，我站着离不开，去又不敢主动做什么。正当自己心里万分矛盾的时候，他把他的JJ塞回了裤子。这里我去心里有些着急，有些懊悔自己没有做出任何主动的做法。不过惊喜总是在自己意料之外发生。当我以为他准备离开时，却发现他走向了卫生间的一个小隔间，还回头看了我一眼，带着他那勾人的坏笑。我心里想，他会不会是暗示什么呢，不过看他也是直男一个，万一我猜错了怎么办。但是，当我发现他进去后，我并没有听到栓门的声音时，我基本上确定有惊喜了。</p>
<p>我带着极度的渴望，试探性的推了一下门，果然没锁，而他直直的站在里面，裤子退去一半，那条翘得老高的大JJ像在呼唤我，于是，我立马进到了隔间，顺便把门锁上了，我依然没动，用那眼神看着了。既然到这一步了，我就大胆的放开了。我靠过去抱紧他，把手伸向他的后背，抚摸并感受着他结实的背部肌肉，然后又收回来去抚摸他前面的胸肌和期待已久的大鸡巴。正当我有点晕头转向的享受着这无与伦比的美好的手感时，他突然推开我，眼神有点凶凶的，我突然有点害怕。此时，沉默了这么久的他突然说话了，</p>
<p>“操，你小子看够摸够了没有？”</p>
<p>正当我担心他会怎么做的时候，突然，他抓住我的肩膀把我提起来转了个向靠着墙，然后压着我的肩膀把我压下去尊下来，当我还没反应过来的时候，他已经捏着我的下巴，把大鸡巴粗鲁的塞进了我的嘴里，浓黑的阴毛刺着我的脸，贴得紧紧的，全根覆没在我的嘴里。同时他发出了一声音长叹&#8230;（当然声音不会特别大，只是很粗重）</p>
<p>“啊……，……”</p>
<p>“操，我分手后就一个月没干过了，既然你喜欢，哥就让你享受一下”</p>
<p>“啊……操，fuck，我操，爽！喔……”</p>
<p>这时堵得我无法呼吸的大鸡巴往外抽了一点，我一下呛了一下，正想着可以呼口气缓一下的时候，他又用力送了进来。</p>
<p>“啊啊阿……，操呀！爽呀！你小子刚才看得爽吧，现在该我爽了！”</p>
<p>接着开始快速抽插起来，每次都抽到底插到底，体育生真的不能惹，这是我当时心时的感受，甚至有点后悔了。</p>
<p>这里我抬起着仰望着他帅气的脸庞，看着他用力干我的的样子，看着这么一个阳光又爷们的男孩在粗野的发泄的样子，而且他坏坏的眼神还有种对我鼓励和表扬的意味，我自己竟然无耻的硬得不行了。</p>
<p>没过多久，我明显感觉到他速度越来越快，而且呼吸声也越来越紧凑了，看来他要发射了。我不想他射在口里，毕竟会感觉不卫生，于是想推开他，帮他手打出来。结果却发现是徙劳，他有力的又手死死的按着我的头，我根本无法反抗。看到我的动作，他有点生气的说，</p>
<p>“操，老子要来了，我要射你嘴里，你给我老实点，别乱动”</p>
<p>“我以前每次干我女朋友都直接射她b里面，一样也射给你，乖！” 他命令道。</p>
<p>我已经放弃了……</p>
<p>接下来没过一分钟，他果然把我死死地干在墙上无法动弹，用那有力的腰不断的挺向我，</p>
<p>“啊……啊……啊……”</p>
<p>“啊……………………”</p>
<p>随首一声长长的“啊”声音，他彻底射了，全射在了我嘴里。他摸了摸我的头，好似表示对我努力的肯定。我吐了出来，拿纸巾擦了擦嘴。</p>
<p>停歇片刻后，他缓过了神。他看出我好像有点失望的样子，问：</p>
<p>“宝贝，怎么了？嗯？”</p>
<p>“我还没……” 我说到一半，有点没好意思，就没说下去。&#8217;</p>
<p>他好像明白了我的意思，突然把我提起来，从后面抱着我，左手从后面绕过来死死的抱着我的胸着，右手伸向我下面，一把抓住了我的鸡巴，他的手掌很大而且很有力量，他用力的捏了一下。有低沉的声音在我的耳朵边说，.</p>
<p>“舒服吗？宝贝。”</p>
<p>我侧过脸和他的眼睛四目相对，这样的近距离的目光对视，加上从下面传来的浓烈的快感，想到这样一个大帅哥帮我飞机，我已经全身触电，无法动弹，单单只感受着这一切，他的右手速度更快了，也捏得更紧了，他感受到了我的高潮的到来，他把我抱得更紧了，紧紧的贴着他的胸脯，感受着他胸肌的力量和男人的温度。我也变得语无伦次了，</p>
<p>“哥哥，搞我，快，我快被你搞死了，啊……”</p>
<p>看得出他玩我玩得很开心。</p>
<p>“你好淫荡哦，宝贝。” 他在我耳边轻轻地说。</p>
<p>“我不管，我只要哥哥用力的搞我。啊……，好帅的哥哥，好帅的哥哥搞我，快，用力，啊……”</p>
<p>终于，我也决堤了。软软的被他抱在怀里，好想就这样温存直去。</p>
<p>当我舒缓一下之后，他整理好衣服准备离开了，只丢下一句话说，</p>
<p>“有机会再见到的话，还可以让你爽爽我的大鸡巴。好吗？” 但却没有留给我他的联系方式。我也不好主动问，看样子问他也未必给吧。顺其自然吧。</p>
<p>这之后的一段时间我都心神不定，老想着他的样子，自己打飞机。真的希望还能再见到他吧，但不知道会要等多久呢……</p>
<p>再次见到心仪的帅哥是在一个星期后的周六，周六对于这所在体院旁的KTV来说应该是生意最好的时候了。因为经过经过一个星期的学习，对于这些学子来说终于可以放松一下了，而且星期天不用上课，所以星期六对他们来说就是一个最适合放纵的日子，可以通宵K歌。</p>
<p>那天，我在那待了快20分钟了，8点半左右一位帅哥走了进来，一边走还一边在打电话，电话那头听得出来是个女的，猜想应该是他女朋友吧。帅哥走到靠近我的位置停下来，他没有立刻退下裤头，只是呆呆的立在那里，继续讲他的电话，但听得出来他好像有点心情不好，难道他女朋友跟他闹情绪？这时，我转过头去打量他一番。他大概1米8的样子，穿了一件背心，手臂上和肩上鼓鼓的肌肉显示着他的力量感。一个圆圆的寸头上，发束有力的往外伸张着，看得出是很硬的发质。最喜欢的是他的眼睛，浓浓的眉毛下面，长着一双深邃的眼睛，长长的睫毛把眼睛衬托得更加深黑而乌亮。讲话之间，眼睛眨巴眨巴的，更是迷人，也更显出这18、9岁大男孩的青涩和可爱。直直的鼻梁下衬着一张小小的嘴唇，毛茸茸的嘴唇加上像刻画过一样线条分明的唇线一张一合的吐出北方的口音。看来他是个来自北方的男生，因为他说话间那些“个啥呀？”之类的词更让我确信这一点。然后就是他突突的喉结，这正是这样一个大男孩最有男人味道的地方。我承认在我看了他的喉结的时候，我意淫了，想像自己亲吻他的喉结的样子，和他雄性的呻吟声，哈哈，同时我下面也硬了。随着自己的兴奋，我把目光转向他的下面，他的档部有一个明显突起的，那应该是被那条男根撑起来的吧，想到很快就可以看到它的模样，更让我兴奋。</p>
<p>这时，他一边用头侧过去，用头把手机夹在肩上，继续讲电话，一边空出两只手来解下自己的裤子，我这才注意到他穿着一条运用裤，裤头只是用裤带子系上的，解开起来非常方便，他用两只手把裤头前部往下压，一条雄壮的大男孩的大JJ便奋力的弹跳出来，运动裤很好，因为穿运动裤小便他只能把它往前整个压下去，这样我就能看到大帅哥私处的全貌了，他的JJ的确很大，应该说是难得看到的大，难怪在他脱下前那里的突起鼓得那得大，估计直径有一个鸡蛋那么大了，而且还是在疲软状态下哦，真不敢想像如果他撑起来后会有多雄伟。难道他雄性激素太多的原故？他的阴毛也是异常的浓密，在他的阴毛覆盖的地方完全看不到任何的肤色，只有黑色的一片，直直的阴毛向外散射着，像严肃的护卫在保护着中间这条男人的砥柱。他的JJ非常白净，有软软的包皮，在他把尿液射出的那一刻，他用手把包皮往内一翻，露出了浑圆的粉红色龟头。这个翻起包皮喷射尿液的动作，让我整个神经颤动了下，下面硬得更利害了。于是，我一边看一边用手撸起来，发出了轻轻的呻吟声。</p>
<p>他还是一边讲电话，一边用手来回翻动包皮，继续用力的喷射着。过了一小会儿，他尿完了。用手拿起电话，裤子却没有被提上去，正好，这样可以让我继续观赏一番。这时，他突然好像有点生气似的对着电话那头说，</p>
<p>“你想我了？才怪！你是想被我操了才对吧？哼！”</p>
<p>这时，我很惊讶，他竟然旁若无人的对着电话那头讲着这样的粗话，倒是让我提起了兴趣去留意听他们聊天的内容。</p>
<p>“是又怎么样？难道你不想吗？这么久了都不给我电话” 电话那头传来柔柔的声音说。</p>
<p>“操，不是你自己找的吗？谁让你为了那点破事儿都闹成啥样儿了？” 男孩说。</p>
<p>“……我真的想你了。”</p>
<p>“操，想让我操你自己过来。</p>
<p>这时我发现男孩一边用左手拿着手机讲电话，右手已悄然滑到了自己的男根上，一边在轻柔地撸着自己的JJ。</p>
<p>哇，涨起来真的是够大了，不知道如何形容。我也更加兴奋的撸得更快了，而且忘我地呻吟起来。这时我才突然意识到自己的失态了，因为我看到他好奇的望向我，这时我更心神无主了，心想，拜托你不要用那双眼睛望着我好吗？帅哥，你不知道你那黑黑长长的睫毛会勾魂的吗？</p>
<p>这时，他突然对着我吐出一个字 “ 靠！”，带着一丝尴尬的笑。我猜想当他意识到我在一边欣赏他的男体一边打飞机的时候，他应该才突然想起来之前他跟他女朋友的对话吧。</p>
<p>这时，他转向卫生间的小格子，却没有提起裤头，而是让那条大大的JJ立在外面并直直地走进了一个小格子，我以为会像上次一样幸运呢。结果听到 “咔” 的一声，门从里面反锁上了。</p>
<p>我心想，他尿完挺着大JJ去到小格子，不会想打飞机吧，于是我也匆匆跟上去，进了旁边的一个格子。仔细听着隔壁的声音。果然我的猜测是对的。看来这个帅哥等不及了，在电话里玩起了激情。</p>
<p>隔壁的格子传来帅哥的激情对白。不过可惜的是，隔了空间，女孩的声音就听不到了。</p>
<p>“宝贝，像以前一样，自己把逼掰开，好不好？”</p>
<p>“这样我好插你呀。我操！”</p>
<p>“听话，不然不操你了！呵”</p>
<p>“对嘛，这样才乖，哥把大鸡巴翻起来，对着你的逼，给你的逼按摩好不好？”</p>
<p>“操，爽，我操。”</p>
<p>“…………”</p>
<p>“怎么，这么快就等不及了呀？那好，我来了”</p>
<p>这对话间，我还听到咝咝的声音，应该是帅哥自己的大鸡巴在淫水的滋润下，上下快速翻动的声音。我脑海中显现刚才那个强壮富有肌肉的大帅哥，用力撸着他的大鸡巴的景像。我也一边撸着自己的JJ，想像着这一切，想像着他在兴奋之时，他的喉结上下滚动的样子。</p>
<p>“我来了，宝贝！我插进来了，插到底了！操，妈的，操死你！啊！哦……”</p>
<p>这时可能是帅哥太动情了，突然“咣当”一声，手机掉到了地上，而且滑落到了我的格间，电话断掉了。这时，我心里一阵激动，我不知道该怎样，正在犹豫之时，我的格间的门被打开了，他应该是以为没有人，所以进来捡他掉落的手机的。我这才意识到我刚才进去时，竟然忘记锁上门了</p>
<p>这时大帅哥直直的站在门口，他面色绯红，应该是刚才玩得太兴奋却又还没成功发射的原故吧。他也呆了，因为他的眼睛直直的看着我的私处，我才意识到自己的一只手还在紧紧的抓着自己的JJ，停了几秒，他大概也看出来了，我就是刚才在他小便时站在旁边打飞机的男生。我想他大概心里也已经很清楚，我是喜欢男生的了。</p>
<p>就在这时，我俩都不知道说什么好，可能这种场景对我两来说都太突然了点儿吧。我不知道自己哪来的勇气，心想反正他也应该知道我喜欢男生了，再说也不认识，这个时候哪怕是直男，在他最要发泄的时候，大概也只剩下下半身思考了吧，于是我脱口说出一句话，打破了这尴尬的宁静。</p>
<p>“帅哥，我帮你吸出来吧。一定让你舒服。”</p>
<p>我以为他会犹豫思考一下，结果验证了我的猜测，直男在这个时候只剩下下半身有思考能力了。在我还没反应过来的时候，他突然把门一拉锁上。接着快速退下运动裤，双手捧起我的脸，就把大鸡巴插入了我的嘴里。然后 “ 啊……” 的一声，像是长久的压抑终于得到了舒缓。浓浓的阴毛磨擦着我的脸。一股男生的气味冲进我的鼻子。太爽了。</p>
<p>“宝贝，你的逼太爽了，让哥干死你，啊……，哦……，操！我干死你。”</p>
<p>“叫你跟我闹小姐脾气！干爽你了，你就不闹了是吧。欠操！操到你求饶！”</p>
<p>他大概继续沉浸在刚才的激情里，把我当成他女朋友了，他倒是享受着用力抽查着的快感。可我却累死了，他的大鸡巴在我嘴里真的是太大了，让我呛了好几次，每次吐出来，又被他硬塞了进去。.</p>
<p>这里，掉在地上的手机响了， 我快速把电话挂了，这期间又响了两次，我都快速的挂了，他并没留意，看来他真的很舒服。</p>
<p>不过在他一边干我的同时，我一边抬头看着他英俊的脸庞，他头往后仰着，突出的喉结一上一下的鼓动着。我一边吸吮着他，一边看着这雄壮的身体，感受着他每次向着挺进的力量，我顺着把手从他的背心里伸了进去，抚摸着这健壮的肌肉和胸肌。一会儿又撸一撸自己的鸡巴。真是有种无名的幸福感，被自己喜欢的大帅哥干的幸福感。</p>
<p>正在我忘我的感受着这一切的时候，突然，他的手压到了我的头上，而且我感觉到他的大鸡巴更涨了。我知道他要射了，他把我的头压得死死的。</p>
<p>“老子要射了，啊，射你逼里。我操！”</p>
<p>“操！操！操！啊……，妈的！我操！呜………………”.</p>
<p>他终于射了，射了我满嘴都是。</p>
<p>完了，他说了声 “抱歉兄弟，射太多了！”，说话间带着一丝腼腆。</p>
<p>我说 “没事”，心想，哪里需要抱歉呀，我求之不得呢，哈哈。</p>
<p>他拾起地上的手机塞回裤兜里，我以为他要走了呢，结果他好像很有歉意的说，</p>
<p>“为了公平，我帮你打出来吧。”</p>
<p>“嗯”，我轻声说。</p>
<p>说着就依靠进了他怀里，他从后面把我紧紧的抱着，手绕到前面抓住了我的JJ，体育男生是不是都太有力量，抓得太紧了，简直是想让我马上喷射的节凑。我背靠着他的胸膛，感受着他的肌肉，他的大JJ在后面疲软地抵着我的后面，我突然有种想被他从后面操的冲动，我知道这是不可能的。于是我一边扭动着屁股感受着他大JJ的压力，一边感受着前面，大帅哥的手带来的冲击。我终于兴奋极了。我已经顾不了那么多了，我转过头望向他那深邃的眼睛，说</p>
<p>“哥，说操我”。</p>
<p>“操，我操你，操死你</p>
<p>“啊…………”</p>
<p>在他这最终一句粗话的刺激下，我终于射了，射了很多，难道越帅的帅哥可以让我射得越多吗？</p>
<p>他坏坏的笑了笑就打开门走了。留下我的那一刻有种莫名的失落感。</p>
<p>`</p>
<p>有段时间没出去了，工作不顺利，没事就想把自己宅在家里，结果算起来大半个月没释放了。天气也变得越发的炎热，让人变得性欲更加高涨。今天突然很想释放一下，就想起曾经在厕所看到的那些帅哥。自己一边意淫一边抚摸自己的JJ，自我享受了一下还是觉得不如直观的视觉来的冲击大。于是决定走出宅了大半个月的屋子去到那家KTV碰碰运气。</p>
<p>当我进入到KTV厕所不到5分钟的时间，我站在洗手盆边正在洗手，一个20岁左右的帅哥走了进来，看来是因为天气的原因，帅哥把上身T-shirt脱掉了，搭在肩上，只穿着一条牛仔裤，松垮的皮带让裤子不至于掉下去。牛仔裤前面有一大包突起。让今天本来就欲望强烈的我实在无法平静。他把手撑在洗手盆上，弯曲着身体。很好的身材和背部肌肉展现无余。加上一些微微的汗水，让背部肌肉油光发亮，由于裤子穿得比较低，加上这样的姿势，都能微微看到性感的股沟。 我有种强烈的冲动想去抚摸那光亮而结实的男孩的背。弯曲的身体让前面的胸肌和腹肌更加明显。不过因为光线原因并看不太能看清楚前面，不过这样一来反而有种神秘感和期待感。他可能喝得有点多了，我能感觉到他呼出的酒气，他像是要吐的样子却没有吐出来，只是用手静静的撑着洗手盆。正好给了我机会观察这样一个帅哥。短短的头发阳刚而有力，加上修剪得很短的时尚的两鬓，显得尤为性感。浓浓的剑眉，散发着一股杀气，直直的鼻梁加上微微上翘的嘴唇，再点缀些短短的胡渣让他显得有点痞痞的样子，我心里已然春心荡漾了，想像着这样一位帅哥在做爱的时候会是怎样一种干劲呢，怎样才能让他狠狠的干上一回呢？我期待着像以前一样有美好的事情发生。</p>
<p>这时，他突然像清醒了一样，按下水龙头接上水开始冲洗着自己帅气的脸庞，当我看到那挂满水珠的脸庞时，简直兴奋得想去亲一口，真是太他妈性感了。在他冲洗了一会后，终于挺直了腰身，可能清水的作用，让他的比刚才清醒多了，他像是从刚才混沌的状态下解放了一样，伸出手拍拍脑袋，伸直了腰身并把两只手往后仰，我操，他1米8左右的身体在这样的姿势下性感得让人无语了，腋下的黑色腋毛疯狂的伸张着，整个结实的前胸加上诱人的小腹肌和肚脐以下从低低的牛仔裤里面窜出来的一小缀乌黑的阴毛，还有下面牛仔裤前面突起的那一大包，都让我有种强烈冲动想去帮他解开，并帮他吸吮，帮他释放。我等着他一会清醒了去小便，我便可以好好欣赏他那可以猜想到的大JJ了。正当这里，他突然转过头来看到了我渴望的眼神。哇，他的正面更是有种男人的杀气，当时的我好想能被他征服，这里，他性感的嘴唇上翘了一下，好像有点不屑的味道，难道他看出来我对他的渴望了？也有可能，像他这样帅气的男孩应该经常会被别人盯着看吧。我相信他也被不少其他男孩偷瞄过。 `</p>
<p>他洗了洗手，正当我期待着他会去小便时，他的一个华丽转身让我头一凉，他转身走出去了，正如生活中经常发生的情况一样，你越是期待的事情越不容易得到。我于上跟上去，想看他是不是回包厢，这样我就可以确定他会不会一会儿再来洗手间。结果我看到他走进了电梯，我又是一阵失望。今天看来再不可能碰到超过他的帅哥了，可是他却要走了，怎么办呢？</p>
<p>此时，突然一个念头从我脑海中冒出来，我跟着他吧，哪怕只是从他后面多欣赏一会他那性感而结实诱人的男孩背部也好吧。于是我一个箭步在电梯门关上的前一秒冲进了电梯，结果由于我的速度太快，为了停下来，我的手抓到了他鼓鼓的手臂。那手感太棒了，结实的被汗水滋润了的肌肉将一股电流传到我的大脑，那一刻我都舍不得放开了。他突然好像尴尬的往后退了一步，我才意识到自己的失态了，于是望了他一眼，他也正望着我，但好像有点不爽的样子，难道我这一举动让他不高兴了？于是我说了声</p>
<p>“兄弟，不好意思。”</p>
<p>我本期待他回我一声 “没关系” 呢。结果，他却什么也没说，有点高傲的仰起头，露出他那性感的喉结。</p>
<p>下了电梯后，我就跟在他后面欣赏着他那性感的身材。他走路的样子都那么的稳健有力。他依然将他的T-shirt搭在宽宽的肩膀上。帅哥呀，你可知道我好想现在就从后面抱着你，抚摸你那充满雄性魅力的身体呀！！！这里的我都感觉到自己内裤里已经湿成一片了，哎，我今天看来真是欲火中烧呀。心想着今晚会有机会看到大帅哥的男根吗？就在此时我们走到了一片宽宽的绿化带，绿化带旁边有着一片厚厚的小树林，这时，我发现帅哥转了方面走向了那片小树林。哈哈，机会来了，他应该是想方便吧，一般直男都这样，在外面哪里没人就直接小便，于是我也快速跟上去。果然我的猜测没错。</p>
<p>正当他站立到树林里，开始动手解开牛仔裤的皮带时，我也走到了他的旁边一样装着小便，外面的路灯的灯光透过树木的干隙将光线洒进来，正好把帅哥的身体勾勒出来，这样的感觉更加神密而诱惑。我也不知道当时哪来那么大的胆量，这样的行为再明显不过了，再弱智的人也能明白你这家伙的意图呀。果然，我抬头看那哥哥的时候，他一边喷射着尿液一边盯着我。我也没回避他的目光，一边欣赏他的身体，一边打飞机。当他尿完时，他突然走向我，这时的我才叫真的害怕了，不会被揍一顿吧？我正要跑结果被他抓住了肩膀。他开口说话了，用他那浑厚的男性的声音，</p>
<p>“你小子跟踪我吧？刚才在厕所到电梯，再到后来跟我走了这么久，以为我不知道？”</p>
<p>“我……”</p>
<p>“我什么我？啊？”</p>
<p>“哥，我喜欢你，只是喜欢，没别的意思！”</p>
<p>“靠！你他妈的还够大胆的，我尿尿，你也跟来看我大鸡巴，还打飞机！” :</p>
<p>他说着伸手在我的鸡巴上拍了一下，那他重重的手掌拍过来，虽然有点小痛，但感觉被大帅哥摸了一下的兴奋让刚才因害怕而疲软的鸡巴又立马立起来、</p>
<p>“喜欢大鸡巴？啊？我靠，你还能硬起来。小子，你有胆呀！”</p>
<p>“我是喜欢，怎么？” 反正豁出去了，我硬硬的回答道。</p>
<p>“靠，还顶嘴了？你小子喜欢，老子让你后悔。”</p>
<p>说着把我拎起背靠着树，然后快速解下皮带，把硬硬的大鸡巴塞进了我的嘴里。我突然呛了一下，太大了，而且他没有任何温柔可言，一插进来就快速的抽檫。</p>
<p>“啊，操，老子用大鸡巴操死你，倒是省了老子花钱去操b了。”</p>
<p>“啊，我操，爽，看你喜欢，看不干死你。”</p>
<p>我则呜呜呜地发不出声来。被他完全的塞满了。</p>
<p>突然他把鸡巴拔出来，我以为他快射了，于是说</p>
<p>“帅哥，大哥哥，我要你射给我。”</p>
<p>“射？早呢，不说叫你后悔嘛，操，想完事没那么轻意放过你！</p>
<p>正当我还没反应过来，他抓起我将我转了个身面向大树，这里，我突然意识到他想做什么了，于是说</p>
<p>“哥哥，不要，你的太大了”</p>
<p>“操，现在想不要晚了！不干死你！哈哈”</p>
<p>说着把我抱得紧紧的，让我无力反抗，而我则即害怕，又兴奋，我能感受到他结实的胸肌上传来的男性的力量，有种被征服的快感。而他而迅捷的把我的运动裤拔了下来，我吐了吐口水撸在他的鸡巴上，在我还没来得及反应之时，就一下捅了进来，我痛得“啊”了一声，想用手将他推开，却根本无法起到任何效果。算了，我放弃了，顺手抚摸着他性感结实的小腹肌，感受着他大鸡巴把我后面塞满的充实感，痛并快乐着！他而还没等我适应过来，便开始大力的抽插了。他的小腹强力的拍打着我的小屁屁，发出啪啪啪的声音。而他而俯下身与我的身贴得更紧了，他把头也俯下来贴到我的耳边，发出他那磁性的男声</p>
<p>“小子，痛吗？呵”</p>
<p>“我就是要干死你，操，你以为看我白看？操死你，啊！我操，老子用大鸡巴干死你。”</p>
<p>“啊，不要，真的痛，求你了，哥哥，我错了”</p>
<p>“哈，现在知道错了呀？操，刚才不是看得很爽嘛？我操，操到底，操死你。”</p>
<p>不一会儿，我的舒服超过了疼痛。开始呻吟起来。</p>
<p>“我操，你开始爽啦，看来你小子真喜欢被大鸡巴干呀！”</p>
<p>你还是那样，一边俯身在我耳边说着粗口，一边不时用他的小胡子磨擦着我的脸庞，我转过头近距离的望着他，淡淡的光线将他的面部轮廓勾勒得更加性感帅气了，这时的我已更加兴奋不已，一边撸着自己的鸡巴，我抑制不了自己的冲动，一下在他性感的嘴上亲了一口，结果像触电一样。</p>
<p>“啊……” 我大叫一声，兴奋得快要射了。</p>
<p>“操，还敢亲我！”</p>
<p>突然，我感觉到后面力量更强了，频率也更快了。</p>
<p>“你胆子不小嘛，我不操烂你，我操，我操，操操操……”</p>
<p>“啊……哦……爽！比操b还爽，靠”</p>
<p>“哥，操我，大帅哥快操我，不要停，操弟弟！”</p>
<p>“啊………………”</p>
<p>在他长长的一声中，他射了，我感觉到一股股的精液从我后面喷了进来。这时我也打射了，清醒过来后才意识到刚才没带套，现在也没办法了。</p>
<p>他从自己口袋里拿出纸巾把自己的鸡巴擦干净后说，</p>
<p>“你小子，今天算你有福，老子很久没操b了，我爽了，也满足你了。还不谢哥？”</p>
<p>“呵呵，哥哥，你好利害。搞得弟弟爽死了。能留个qq吗？”</p>
<p>“靠，你小子得寸进尺呀，行，给你留个，哪天老子没钱找b操就找你。</p>
<p>我拿出手机记下了他的QQ，然后他整理一下就走了，我看着他那远去的身影，依然回味着刚才的一幕一幕。不知道他给我的QQ是不是真实的呢。也许以后还有机会，我突然后悔以前怎么没敢跟那些帅哥哥要QQ呢。哎！一声叹息</p>
<p>很幸运，上次夜晚在绿化带一翻激情的帅哥给我的QQ是真实的，看来上次他应该也很享受吧。后来加了他的QQ后一直没见着他上线，直到2个星期后的一个晚上，我闲着无聊在看GV，一边欣赏着GV中的激情，一边打飞机。这时QQ突然发出“咚咚”声，有人上线。我慢悠悠的看了一眼，突然眼前一亮，竟然是上次加了他QQ的那位帅哥，终于等到他上线了。我马上停了GV，从QQ上发了一条消息过去。</p>
<p>“嗨，帅哥哥，还记得我吗？”</p>
<p>“你是…？新加的吧，我们认识？” 过了一会儿，那边回了过来。</p>
<p>“两个星期前，绿化带…还记得吗？”</p>
<p>“哦，是你呀。靠，想起来了。”</p>
<p>“我真的好喜欢你呀，哥哥。上次你干我干得爽吗？”</p>
<p>“靠，你是喜欢我的大鸡巴吧。喜欢被我操吧！” 帅哥毫无温情地回复说。</p>
<p>坦白说我有点失望，也有点兴奋，失望是因为我感觉他只是生理上的满足，别无其他的附加的东西。兴奋是因为，这个帅哥总是那么喜欢爆粗口，尤其是上次被他干的时候。这样的帅哥加上这种粗口尤其让我兴奋无比。我干脆也不再顾及什么了，于是直接回复过去说：</p>
<p>“也是呀，我喜欢被你干。今晚就想。让我帮你口吧，会让你很爽的，上次你都没机会享受就完了。”</p>
<p>“我操，这么直接，老子被你说得都硬了。操！”</p>
<p>“那就让弟弟帮你吸出来吧，不然你会憋着难受的。” 我步步紧逼，用露骨的字眼挑逗他。</p>
<p>“我操，老子倒是很久没操过了，你真&#8230;&#8230;骚！”</p>
<p>“只要帅哥哥你过来，要我怎样都可以呀。呵呵”</p>
<p>“说得我真想操你了，你别后悔！” 他放出狠话说。</p>
<p>我倒是巴不得呢，我心里想。</p>
<p>“你来我住的地方吧，帅哥哥！地址在</p>
<p>“行，跟我住的地方不远，等我20分钟。”</p>
<p>说完他的QQ就下线了。我马上快速冲洗了一下，换上简单的T-shirt和运动裤，然后躺床上一边看着电视一边等帅哥的到来。其实我哪有心思看电视吧，脑海里一直构思着一会儿帅哥到了以后，我要怎么玩他呢，一定要把他添个遍，这次被他干的时候还要一边看着他帅气的脸一边被他干，那样才更兴奋。我一边这样想着，内裤里已经湿成一大片了。</p>
<p>……</p>
<p>过了大概25分钟的样子，有人敲门。我从猫眼看了一下，果然是上次那位帅哥哥，开心死了。马上打开门把他迎进来。他倒是有点腼腆的打了声招呼，可能是因为这次他主动过来的原因吧，倒是感觉他好像有点不好意思。</p>
<p>我从头倒脚把他打量一翻，这次他穿着背心和牛仔裤加运动鞋。背心外露出结实的双肩，牛仔裤则隐隐感觉到一点鼓起。他那对剑眉和高高的鼻梁依然把那张帅气阳刚的脸勾勒得恰到好处。</p>
<p>正当我看得入神的时候，突然他把双手搭在我的肩膀上，把我转了个身，让我背靠墙，然后又用力把我压下去让我蹲了下来，紧接着他整个人也贴了过来，他上半身贴着墙，而他的裆部则正好压在我的脸部，我明白他的意思，我把手绕过去抱着他结实的股部，把鼻子紧贴着他牛仔裤的突起，一边摩擦一边深呼吸，感受着这阳刚帅气的男人裆部独有的气息。而他则不断的挺过来，一边用混厚的男人的声音说道：</p>
<p>“小逼，让我干你，今天我要干死你！”</p>
<p>看来他是欲火中烧呀今天。哈哈，这倒是好时机。我看他已经等不及了的样子，于是我伸手把他的牛仔裤拉链拉了下来，突然一条雄壮坚挺的大JJ就从拉开的口子冲了出来，伴着浓密的阴毛展现在我的面前，原来帅哥今天没穿内裤。我迫不及待的一口整个含了下去，虽然很大很呛，但为了让他舒服，我只有先忍着了。</p>
<p>“啊……” 帅哥发出一声长长的叹息。看来，被我这样突然含住，他的欲望得到了瞬间释放，应该是兴奋得不行吧。</p>
<p>他开始把手捧着我的头，用力的插我。</p>
<p>“喔，爽！真他妈爽！比干女人还爽！”</p>
<p>“我操，我操死你！喜欢我的大鸡巴吗？” 说着，低下头用他那英气十足的双目望着我。</p>
<p>我像被触电一样，我用一只手去抚摸他的睾丸，好大。另一只手伸向了自己的JJ。</p>
<p>正当我一边看着他帅气的脸庞一边吸他的大JJ，一边自己打飞机，正沉浸在这极度的兴奋之中的，突然，他把我拉起来，一把轻松地把我抱了起来，他太有力量了，他的这个动作是我没有想到的，我不知道他要干嘛。我也想不了那么多了，顺势抱着他的脖子奋力的亲吻着他的喉结和面颊，终于可以尽情的亲他了。</p>
<p>突然被他一下重重的丢到床上。</p>
<p>“怎么了？” 看着他那充满杀气的眼神，我问</p>
<p>“妈的，我受不了了，我要干你！要狠操你！” 他一边说着一边把我的裤把了下来。</p>
<p>我翻过身面向他，我的双腿被他一下抬了起来，他也跪到了床上，把我的双腿高高的抬起搭在他的肩上，他竟然牛仔裤都没脱就要插入，真够急性子的。</p>
<p>“先脱了裤子吧？” 我说道。</p>
<p>“操，少费话，老子喜欢把我的大吊从牛仔裤里掏出来就直接干你。” 说着还没等我反应过来，他的大鸡巴就插了进来。.. `</p>
<p>“啊，痛！” 我被突如其来的插入刺激到了，一阵剧痛。</p>
<p>“没事，小逼，一会你说爽了！” 他根本不理我的感受，是不是直男都这样，这么猴急，只用下半身思考。</p>
<p>“嗯，喔～～～我操，真鸡巴爽！我人操烂你个逼，干到你求饶！” 他已经自顾自的HI起来了。</p>
<p>过了一小会儿，我感觉不到那么强烈的剧痛了，取而代之的是强烈的快感。每次被他强烈插入时都像被顶到极限一样，那种充实感，加上我一边正面欣赏着他的帅气和勾人的身材、腹肌。一边看着他被浓密限毛包裹着的大鸡巴快速的一进一出，一边欣赏着他兴奋而帅气的脸庞，我也兴奋极了。</p>
<p>“干我，再用力，哦……，喜欢帅哥哥干我！” 我不断呻吟着。</p>
<p>“被我干得爽了吧，你的逼好紧，我要操松它！哦……啊……”</p>
<p>我一边向出手自己打飞机，一边用另一只手抚摸着他结实而性感的腹肌、胸肌，一直抚摸到他突起的喉结，以及毛绒绒的脸颊。</p>
<p>“我要射了，老子要射你逼里！操！”</p>
<p>“射吧，帅哥，我要你射进来！”</p>
<p>这里他突然把我的手拿开，用他那充满力量的手握住了我的JJ，我再次被触电了。我的JJ在被他撸了没几下就突然崩溃了。他坏笑着加快了抽插的速度，突然，用力的撞击着我。</p>
<p>“啊……，我射，射，射，啊……”，他也射了，我感受着他的大JJ在我里面跳动的感觉。他好有有点累了，整个人趴下来压在了我的身上。</p>
<p>我把他抱住，抚摸着他结实的背部。他已经大汗淋漓，抚摸着这种滑滑的肌肉的感觉很舒服，我竟然感觉自己的JJ再次硬了。</p>
<p>后来，我和他一起冲洗了一下后，他便回去了，而我却是不舍的看着他的背影离去。</p>
<p>那是许久前的事了，其实也就发生在上次被一位帅哥干过的那片绿化带。</p>
<p>原本，因为我自己曾经在这里激情过，所以那个夏日的夜晚，我无聊之极，于是想去那片绿化带走走。但那时已经很晚了，差不多快凌晨1点半了吧。如果时间早点的话，兴许还有路过的帅哥来到这里尿尿，我还可以欣赏下，不过这个时间点，路人已经很少了。我只因无聊加上心情不好、欲望中烧，QQ上帅哥又老是没见上线。于上想回去那里回味一下。</p>
<p>我一个来到绿化带，看着那片黑暗的小树林，我忍不住掏出鸡鸡撸了起来，想像着上次那位帅哥在这里裸着上半身掏出大鸡鸡尿尿的样子，我异常兴奋。正在这时，突然听到一对男女聊天的声音，而且声音越来越近。我情急之下，马上躲到旁边的灌木丛，鸡鸡都还来不及塞回我的运动裤。</p>
<p>很快，两个人走近了，来到了距离我不到2米的地方，只不过他们看不到了。在这么近的距离，我却可以借着远处的路灯看从灌木丛的一个大点的缝隙把他们看得一清二楚。而且今晚又是我的幸运日，因为那个男生非常帅气，大概20出头，理着短发，穿着一件白色T-shirt，从他的手臂看，他应该经常运动或者健身，很有肌肉。脸部轮廓看上去非常硬朗阳光，直直的眉毛下面是一对大眼睛，在夜下反射着灯光显得特有一种诱惑，鼻子很挺但挺精致，嘴唇是我最喜欢的那种唇线分明硬朗的类型，很想上去咬他一口。妈的，看得我都硬了。他下面也和我一样穿着一条运动裤。女的长得其实也不错，不过我就不描述了，对她的形态估计大家并不兴趣了解，在此略过。</p>
<p>他们是故意来这片小树林的。这是从后来他们的对话中我了解到的。</p>
<p>“干嘛带我来这里呀？”女的娇羞的问道。</p>
<p>“你真不知道？呵呵” 男的低声回问说。</p>
<p>“我怎么知道呀？这里又没有光。”</p>
<p>“正是因为没有光，我们才来这里呀。”男的笑着说。</p>
<p>“你坏死了！！！” 女的一边说，一边用手锤着男孩的胸部。</p>
<p>结果男孩一把抓住了女孩锤在他胸部的手，将她的手引导到自己的裆部。</p>
<p>哇靠，今晚有好戏看了，躲在一旁边的我心里暗想着。</p>
<p>女孩顺着他的意思，把手伸向了男孩裆部模了起来，男孩“啊～啊～啊～”的用他那很有男人味的声音低声呻吟着，这家伙大概是很久没释放了吧。男孩一下子脱掉了白色T-Shirt，丢到了灌木丛上，差不多到我头的位置，我差点儿一声叫出来。脱了衣服的男孩露出了他那性感的上半身。果然我猜得没错，他身材非常标准，在侧面的灯光下，他的胸部突突的，但并不突得非常利害，很明显是自然运动形成的，而不是在健身房里练出来的，腹部有微微的腹肌，小腹平滑而有光泽，还能看到人鱼线，他妈的，太性感了。这个女的太有福了吧，我心想。</p>
<p>男孩脱下衣服后，女孩，把双手绕到了他的后面握着男孩翘翘的屁股，把脸贴到了男孩的裆部，用脸摩擦着裆部。男孩的裆部明显鼓了起来。女孩也深呼吸着，好像在用力吸入那特有的男人的气味，并不时发出淫荡的呻吟声。</p>
<p>“我操，受不了了。”男孩对着女孩说了一句。</p>
<p>突然，男孩把女孩子的脸一把捧起来，然后，另一只手一下把自己的运动裤拉了下来，一条让我惊讶的大鸡巴弹跳了出来，而且长度估计有18～20cm吧。同时很快男孩把鸡鸡塞进了女孩嘴里。开始一前一后的挺起来。我心里想，这女的能受得了吗？我还是继续观赏吧，不过我也一边轻轻的撸起了我的鸡鸡，我下面已经洪水泛滥了</p>
<p>女孩被硬硬的呛了一下，大概是因为太长又太用力挺进去的原因，女孩吐出那条大鸡鸡，不开心的说：“你每次都这样，一点的不顾虑我的感受！”，说完就不再愿意帮男孩口了。这时我看见了男孩子裆下那一块黑色的森林，大概是雄性激素过盛了吧，那阴毛非常非常的浓密嚣张。大大的鸡鸡就那样直直的立挺着。我真想上去帮他。</p>
<p>“我怎么不考虑你的感受啦？乖！来！让你爽爽！”男孩说完就把女孩一把拉起来，并把她转过去背对着他，结果女孩的正面却正对着我。靠，他们这是&#8230;&#8230;，我无语了。</p>
<p>男孩一只手绕过前面紧紧的抱着她并伸进衣服里揉着她的奶子，另一只手面对着我伸向了女孩的下面，把裙子撩起来，用中指插了进去。男孩的手掌很大，爆着青筋，看上去非常有力量，他的中指在女孩的小穴里用力的快速抽插着。女孩而被他搞得一阵阵乱叫，背靠在男孩的胸部上，女孩的双手上举捧着男孩子的脖子，伸出舌头舔着男孩子的喉结，然后又想吻男孩，可是男孩却睁着迷离的双眼，伸出舌头添着自己的嘴唇，就是不让女孩吻到他。他真的是高手，这样可以让那女孩喷发的欲望得不到彻底的满足，那场面简直淫乱得不行。</p>
<p>“我操，我要搞死你，用力搞你，喜欢吗？宝贝。”男孩说着，他的鸡巴也在女孩的下面摩擦。</p>
<p>“我不行了，阿俊，插我。”</p>
<p>“用什么插你？”男孩坏笑着问。</p>
<p>“用你的大鸡鸡。”</p>
<p>“大鸡鸡在哪里？”&#8221;</p>
<p>“在这里，我要。”说着，女孩握着男孩的鸡鸡就想往自己的小穴里塞。</p>
<p>可是男孩却就是不进去，突然，男孩把女孩身体转过去，一把把她抱了起来，用手托着女孩的屁股，然后一下子好像手一松，女孩一下子下落，而男孩的大鸡巴也正好挺了进去，全要覆没。</p>
<p>“啊～～～～～～～～” 女孩发出一声尖叫。大概是被插到底了吧。双手抱着男孩子的脖子疯狂的吻了起来，孩子的嘴被女孩的舌头堵着，发出“嗯～嗯～嗯～”的呻吟声。我可以看到男孩英俊的脸庞上满</p>
<p>女孩被操得受不了了，把头后仰着，淫荡的叫着，已经语无伦次了。</p>
<p>“阿俊，我不行了，被你操死了！你鸡巴太大了，被你塞得好涨。啊～～～”</p>
<p>“我操，干死你。插到底，我插！” 男孩也一边操一边说着淫荡的话。</p>
<p>过了一会儿，男孩明显速度加快了。</p>
<p>“啊啊啊～～～，我操，真紧！我操！我要射你里面。”</p>
<p>“啊～～～～～～～” 一声长叹，男孩大概已经射了，他们的动作停了下来。也把女孩放了下来，男孩抽出他的大鸡鸡，上面还可以清晰可见挂着拉成丝的淫水，我看着这样的场面，也把自己撸射了，只是不敢出声。</p>
<p>他们小息了一会儿，用纸巾擦了擦下面，然后穿上衣服走了。而我，依然在那里回味着刚才这一幕，很刺激。</p>
<p>依然是发生在夏天的故事，夏季对这个城市来说大概是最炙热的时候了，在这个季节欲火也如当下的气温般烘烤着每个人的身体，从平时生活中观察到的每个人的表情多少可以看出这一点来。当然，我也不例外。内在的欲望驱使着我再次去到那个最能让我释放欲望的地方。</p>
<p>今天也许不是我的幸运日，一开始进入那家KTV男厕的时候，半小时过去了竟然没有一个看上去有感觉的帅哥， 失望之余， 当我看见身材还算比较好的帅哥的时候， 我便悄悄地走到他的旁边， 一边欣赏他的身体， 一边自己悄俏地撸着鸡巴，但并不怎么提得起兴趣。正当我扫兴的准备走的时候， 突然听到外面走廊上传来一个帅哥唱歌的声音， 那声音充满的男性的魅力， 我的脑海中突然浮现着一副画面， 一个阳光帅气的运动帅哥。怀着一种满心的期待，我准备提起裤子的手止住了，继续一边轻轻的撸着自己的鸡鸡一边期待着。 随着歌声越来越近， 一位二十岁左右的帅哥走了进来， 短短的头发显得非常阳光帅气。 手里还拿着一瓶啤酒，他走向我，竟然就站在贴近我左边的小便器旁边开始释放他的尿意。 我突然心跳加速，  偷偷地看着他的侧脸。从侧面看上去他的脸轮廓分明，嘴唇也是一样的轮廓清晰，性感至极，从翘翘的下巴一条男人味十足的曲线往下画出一个突起的喉结。他的歌声停止了。他并没有开始拉下裤子放水，而是提起啤酒昂起头又大灌了一口，他大概有点醉醺醺的感觉了，由于啤酒提得太高，啤酒从他的嘴唇边上溢了出来，沿着他的面庞流向了他的脖子和昂起的喉结。他大边的吞着啤酒，喉结的滑动展现着他男性的力量和美丽感，看着这些细节，我不觉下面已经硬到不行，自己控制着千万别现在就射了呀。我停止了手上的动作，只是愉愉地观赏着他。这时他把啤酒放到前面的台子上，用手擦了擦自己的脸，这时我看到他那支充满力量感的大手掌磨擦着那张漂亮的脸蛋，那支手暴着青筋，我脑海中想像着如果这个男人用这只手玩弄我的鸡鸡的话，我该会有多享受呀。</p>
<p>这时，他可能感觉刚才溢出的啤酒有些已经透到他的T-shirt上了，突然，他出乎我的意料的用双手从下面把T-shirt往上一掀，想脱掉T-shirt，从性感的腹部开始，到性感的腰部曲线，再到上面宽宽的胸部，将他整体个上半个身体展示了出来，当他举起手把T-shirt从头上脱下来的时候，我看到了他充满浓密的腋毛的腋下，那黑成一片的腋下让我无法自拔的吞了一下口水。我竟然不争气的打了一个激灵，差点射了。我对浓密的体毛实在没有抵抗力。</p>
<p>当他脱下T-shirt后，把T-shirt搭在了肩上，我才发现从他的裤着钻出来的体毛跟他腋下一样，不安分的往外伸张着。这时的我多么期待他快点把裤子脱下来，下面一定也是一片暗黑森林，一定是的。我期待着。</p>
<p>这时，他大概是下体有点痒，突然伸手隔着裤子上下抓了几下，这一抓让他的裤着一上一下，突然展现一片浓密的阴毛突然又被遮上，这对我来说简直是挑逗呀。我再一次差点射了。</p>
<p>终于，终于，这家伙用双手把裤头往下一压，露出了他那傲人的下体，果然如我猜想的那样，黑成了一片，完全覆盖了他的整个男根。一条水柱努力的喷射出来，从那条偏黑色的长长的大吊中喷射出来，发出响亮的声音，从这声音你都可以感受到那种力量。我的目光定在了他那黝黑的下体部位，一边用手摸着自己的鸡鸡。</p>
<p>这时，这个家伙竟然好玩似的，一边尿着一边一前一后的挺起来。他倒是在玩，但对我来说，这简单就让我看到了他操人的动作，那画面感在我脑海中浮现出来。“帅哥，用你浓密的阴毛磨擦我，用那大鸡巴用力干我，就像这样用力挺进来！！！啊！</p>
<p>正当我想像着的时候，突然听到一声咳嗽，我的思绪才重新被拉回来，这时这个家伙竟然用眼睛看着我，嘴角带着坏坏的笑。我突然在想，还不知道他已经看了我多久了呢，突然尴尬得要死。这时，帅哥已经放完了水，但并没有把裤子拉上，而是用右手用力的在挤自己的鸡巴，从根部挤到龟头，大概是把剩下的残余的尿液挤掉吧，但拜托不要一边挤一边看着我好吗？你究竟是什么意思呢。我也豁出去了，一边看着他那条大鸡巴被一边挤一边前后翻动的包皮。我也一边继续撸着自己的鸡吧。这时，帅哥把头转向门口看了一眼，见没人，回过头来，空然把他的手伸了过来，一把抓住我的鸡吧，撸了几下。</p>
<p>“啊！哥哥。”，我看着他那条搭在裤子外的大鸡鸡，一边感受着他那只力量感十足的手捏着我的鸡吧。没被他撸几下就射了。</p>
<p>“哈哈哈……” 他轻轻的笑了声。然后甩了甩他的大吊，拉上裤子走了，出门前不忘回头朝我挤出一个坏笑。</p>
<p>我被凉在那里半天才回过神来，这个帅哥大概是觉得好玩吧。但他应该并没有其他意思，我兴奋之余也有点失落，但毕竟欲望已经释放，重新回到现实，我用纸巾擦了擦鸡鸡，继续回味着大帅哥的手触碰的感觉。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>狗奴学院</title>
		<link>/2018/06/29/591.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 19:36:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/29/%e7%8b%97%e5%a5%b4%e5%ad%a6%e9%99%a2/</guid>

					<description><![CDATA[我叫志翔，朋友都叫我阿翔。我是个gay，不过从来也没有体验过男男之间的事。高考体检时，男内科的医生对&#8230; <a href="/2018/06/29/591.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">狗奴学院</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫志翔，朋友都叫我阿翔。我是个gay，不过从来也没有体验过男男之间的事。高考体检时，男内科的医生对我的身体进行了检查，之后说了一些莫名其妙的话，我的身体&#8221;很敏感&#8221;之类的，然后递给我一张宣传单。</p>
<p>宣传单上面介绍的是一个体育学院的性奴专业，我只是觉得很有趣便按上面的网站登陆进去。</p>
<p>当我第一次浏览这个网站时，心脏仿佛都快要跳出来了。首页上一张穿着皮革的男人和一个全身赤裸跪在地板上的男人图片吸引了我，跪着的男人脖子上挂着项圈被另一个男人牵着。不知道是太久没打炮还是怎么了，我竟然瞬间勃起。让我在脑里幻想我就是那个光着屁股跪在地上的男人，脖子上带着项圈被铁链拉着。我吞了吞口水，小心翼翼的怕家里人发现，不注意之间观赏一页又一页的网页。看了那些狗奴调教照片，我裤子档部的膨胀，令人难以忍受。</p>
<p>我一把脱下牛仔裤和平角裤，右手握住鸡巴，飞快地撸动着，刺激龟头，摩擦马眼，很快浓稠的精液激射了出来。</p>
<p>高考后我认真地查阅了这个汉阳体育运动学院的概览和招生简章。</p>
<p>一、培养目标：培养调教身体和心理全面发展的性奴/狗奴专门人才。</p>
<p>二、学制：4年强制实习期：3到5年。</p>
<p>三、招生类型：普通高等教育特殊专业。</p>
<p>四、体检强制要求：175cm以上，以应届男生，体重以身高比例而定。阴茎大小正常即可，无传染性疾病，无皮肤病，身体强壮者优先录取。</p>
<p>这个专业文化课分数要求不高，我瞒着家里的人，成功地报考了这个专业。</p>
<p>8月30日我只身来学校报到，原来从网上看性奴专业的教学楼在郊外的新校区，但没想到报到也是在主校区，看着密密麻麻的人流以及报考正常专业的同学们，我突然觉得自己很羞耻，但是裆部却鼓了起来。</p>
<p>我和在网上联系好的同学小梁见了面，他也是北方人，初中就发现了自己是狗奴，常年不穿内裤，后庭永远插着东西。他看着这么多人反而很幸福，看来他真的很骚，奴性很强。</p>
<p>看着离大门不远处的一排服务站亭子挂着&#8221;欢迎新生骚逼来汉阳体院被虐&#8221;，我们就知道是这里了。我和小梁快速走了过去，赶紧离开了正常生源的人群。很多家长和学生在排队等待时都望着我们这边，好像在看异类一样。</p>
<p>服务亭边上跪着一排赤身裸体，身上装着无数调教工具的学长。他们的毛都被剔光了，留着极短的头发，而且只有脑顶有头发。身上用激光和铅字打上了编号和狗名，后面插着大小不一的假阳具。</p>
<p>接待老师说，这几个都是大二大三的优秀狗奴，所以安排到这里接待新生。剩下的学生今天都安排到各个宿舍区服务正常专业的新生。据说今晚大二要上实践课&#8221;直男尿液的鉴定和品尝&#8221;。要在法学院的宿舍楼里上课。</p>
<p>接待老师检查了我们的录取通知书和缴费证明，没收了我们的身份证和手机、钱物。&#8221;两位同学，现在把衣服脱下来扔到边上的大筐里，然后跪在学长的后面&#8221;。</p>
<p>小梁听完迅速脱了衣服，因为平常有健身，所以胸肌练的非常发达，强健有力的腰部没有一丝赘肉，上面的八块腹肌层次分明。不长但是很粗的男形晃来晃去，一下跪在了学长的后面。</p>
<p>我的奴性还不是很强，所以显得有点腼腆，另一个接待老师看我动作这么慢，猛地踢了我的菊花，大叫到：&#8221;你以为这还是在你们家吗，到学校了学得机灵点，要不这几年有你好受的&#8221;。然后强行把我剩下的衣服扒下来，把我的衣服扔到筐里。我平常就打打球，游泳所以比不上小梁这个肌肉猛男，但也算精壮结实。我跟着跪到小梁旁边，被其他正常专业的学生看着我的窘态，有的哈哈大笑，有的难为情不看我们。</p>
<p>大约跪了三四个小时，因为是沥青地，膝盖都跪破了。看着大二大三的学长们纹丝不动，我也就知道学校的教学质量有多高了。我和小梁以及其他的几个小狗都四脚着地，颤颤巍巍的晃了起来。接待老师们体谅我们是新生，所以也没理我们，最后还让我们平躺在地上，阳光晒在我们的身上，男性迅速硬了起来，挺在腿间，从远处的大门向我们这边看，几个跪着的壮狗后面躺着一排骚货，挺立着一排不算大的小棍子，十分壮观。一直等到了正常专业的学生报到结束了，我们才可以离开。</p>
<p>接待老师把我们二十多个人分成了五个班。每四到五人一个班，配置一个辅导员。我们的辅导员是个二十岁出头的小伙子，但是壮硕无比，也留了个短短的狗奴发型。辅导员牵着我们的链子拉我们到了宿舍。我们狗奴二班的宿舍在运动训练系宿舍楼的地下室里。我们要在大二开始每人一天为楼里一千来人服务，主要是解决同学们压力问题。大一狗奴主要是上课和学习专业知识，并不用参加校内服务。所以宿舍比较偏僻。在地下室最里面的房间。打开房门并没有潮气，而且十分干燥，目的是防止狗奴之间滋生细菌，影响教学和服务。导员给我们分配了笼子和饭盆，水槽公用的。每人分配大小号假阳具五个。一个标有新生狗奴的项圈，上面刻着学号。墙上挂着各种狗奴性奴的教学图以及注意事项。</p>
<p>辅导员给我们布置了今天的任务，就是背诵狗奴守则和狗奴管理规定。把我们锁到了各自的笼子里就出去了。出去时告诉大家，今天晚上两点对新生进行清洗和初步处理，并填写狗奴发展志愿。</p>
<p>我们宿舍四个人就这样在狗笼里面，互相认识了对方，我的三个狗哥们样子都挺阳光帅气的，可能是当初面试的时候有一个初筛。小圆脸，理个平头的是小歪，他特别壮，身材是我们宿舍最好的。jb上有皱纹是他最大的特点，以后上课老师总拿这个开玩笑。</p>
<p>高个的小明是奴性最强的，从小就被往性奴方向培养。因为不是亲生的，而是认养的孩子，家人也没把他当成过人，而且对着我们也经常是汪汪的叫，志愿是做一个又贱又欠干的狗奴。小明学习很好，是我们班的学习委员，老师最器重他，让他当了狗奴系学生会的副主席，主要负责对外服务工作。这个职务可是个美差啊，可以在服务问题上选择性更强一些。每次我遇到很麻烦很变态的服务对象时，小明都利用职务之便替我去，因为我的奴性开发的晚，还在学习阶段，所以小明很照顾我。</p>
<p>有点话痨的小军是我最好的朋友，他的志愿是当个军犬，我们都是到大学才第一次被调教，之前没有什么经验，所以每次都是并肩作战。我们可以半夜互相联系口技的朋友，交情很深很深。</p>
<p>一直背诵狗奴章程到了午夜，来的时候被强制灌下了春药，男形涨得厉害，但是极端狭窄得鸟笼限制了勃起，小歪第一个忍不住疼，啊啊的呻吟起来，双手撸着鸟笼。不料越摸越紧，插在尿道里的小钢针不断伸长。我们三个一看，都不敢动了，挺着jb看着小歪。这时，一个彪形大汉冲了进来，穿着紧身子弹内裤，拎着一个药箱。&#8221;骚逼们，给你们清理一下，一会该开新生见面会了&#8221;</p>
<p>他瞄一眼小歪&#8221;你麻痹叫什么叫，这点疼忍不了考什么狗奴专业，再他妈叫阉了你&#8221;然后走到了小歪笼子前，拎了出来，猛地踢了一脚他裆部，小歪惨叫一声，捂着裆部挣扎起来。原来我们jb里的钢针是伸缩的，涂着敏感剂和春药，在马眼里动来动去十分难受，一般小狗奴是受不了的。彪汉见小歪还不老实，叹了一口气，冲着门外喊&#8221;刘老师，1276-6c记下来，晚上处理一下。&#8221;然后拿起钳子拆掉了小歪的鸟笼，&#8221;孩子，别怪我啊，你他妈不是狗奴的料&#8221;小歪不知发生了什么，茫然的看着我们，jb汨汨的流着淫水，大口的喘气。接着大汉简单的给我们灌了肠，但是没理小歪，把灌肠水倒在我们的饮水器里，然后给我们带了嚼子和眼罩。&#8221;准备一下吧，一会有人牵你们去阶梯教室。&#8221;</p>
<p>在阶梯教室，老师讲了一些最基本的规则。也就是在这狗奴专业学习，你一定要掌握三个生存法则。</p>
<p>一是不能违背主人的意思，所有人都是你的主人，包括比你高一届的学长，他们可以要求你干任何不危及生命的事情。</p>
<p>第二点就是不能把自己当人看，你要记住你不是人，是不如狗的狗奴。</p>
<p>第三点，不能提要求，否则会更惨。</p>
<p>阶梯教室的训话到了很迟，第二天早上5点又要准时起来，简直困得要死了。起来后我们发现笼子自动开锁了，于是按规定排队去清理室清洗。</p>
<p>到了清理室外，二几十个血气方刚的狗奴学生迷迷糊糊地往清理室爬，我们宿舍也跟着跪到队伍后面，等待队伍前进。</p>
<p>进了清理室，我们发现这里面更加的淫靡，等待的同学们一个舔着一个的屁眼，为一会灌肠润滑。（清理室有几个工奴给我们清理，工奴都是留校的狗奴学生，待遇高于学生，算是教师助理，但依旧不被当人看，但是他们可以说话，可以自由行动。）工奴们又拿着导尿管插到我们鸡巴里，算是早上的例行排尿。尿道口被插着十分不舒服，但是学校要强制收集我们的尿提取性药材料，因为狗奴都是天生淫荡，科学家们认为我们的基因里有骚浪的成分，每天第一泡晨尿有丰富的骚货元素。这些性药材料我想最后也会被用到我们身上吧。。</p>
<p>接着我们的屁眼一个挨一个的被插进水管，开始灌水，我们宿舍只有小明之前有灌肠，他告诉我们灌肠能刺激肠道蠕动，有清便和稀释肠内毒物的作用，学校供给的性药吸收也会更好。</p>
<p>他监督我们反复灌肠，直到排出的全是清水，我看到也有人自己带甘油来灌肠。</p>
<p>最后我们排队进入消毒池泡二十分钟，因为主要成份是酒精，我们身上难免有伤口，同学们一个个都咿咿啊啊地乱叫，像是受刑一样地结束了早上的清洗工作。</p>
<p>清洗完后我们就一起去吃早餐了，一般早餐是浓精牛鞭拌面，晨精煎鸡蛋，或者前列腺液煮米粥。</p>
<p>边吃小明边给我们科普，说精液里含有丰富的雄激素与蛋白质，以及锌、铁等微量元素，食用精液，可以增强免疫力，补肾养血，增强抗病能力。</p>
<p>吃过早餐后，暂时没有什么事情，我们去小卖铺买草席，因为学长提醒我们晚上不一定都要睡在狗笼里面。</p>
<p>小卖铺虽然小，里面东西非常多，甚至也有其他专业的同学来买狗笼，准备养只狗奴。</p>
<p>老板建议我们狗奴专业的应该去学校的SM用品公共租赁处看看。</p>
<p>我们顺着老板的指引到了租赁处，我着实被吓了一跳，这里淫荡的程度比得上开学那天狗奴专业报到处了。</p>
<p>租赁处挤满了我们狗奴专业的学生，有的同学，拿着各式的乳夹，往自己的乳头上试，看看哪种比较爽；有的主人挑了几条项圈，狗奴一丝不挂地跪在旁边上试戴。</p>
<p>还有人跪在地上帮别人口交，在货架旁肛交的，租赁处空气中弥漫着男人的气味，汗味，精液尿液的臊味，让人更加兴奋。</p>
<p>小歪嫌学校分配的假阴茎插起来不够爽，选了一个G点震动按摩棒，还让我帮他插到他的屁眼里面。</p>
<p>小歪狗趴式地跪在前面，翘着屁股，把肛门对着我。</p>
<p>按摩棒一点一点地塞进小歪的屁眼里，小歪嗯嗯啊啊地呻吟着，估计是爽到了。</p>
<p>我把按摩棒全部插进去，拍了拍小歪结实浑圆的屁股，示意他站起来。</p>
<p>&#8220;如何？&#8221;我问小歪。</p>
<p>&#8220;有点疼，但是好爽。&#8221;小歪的鸡巴翘起来紧紧地贴在肚皮上，淫水不断的从涨得通红的马眼里流出来。</p>
<p>小歪走到柜台去登记，一路鸡巴晃荡晃荡的到处洒下淫液，屁眼里的按摩棒也没舍得拿出来，就这样夹着按摩棒，一只手捂着屁眼在后面排队。</p>
<p>终于轮到小歪了，他艰难地把按摩棒抽出来，&#8221;麻烦帮我登记一下，一根按摩棒&#8221;。</p>
<p>租赁处的老师在电脑上输入一串字符，说：&#8221;我来帮你把按摩棒塞回屁眼里&#8221;，插完后小歪爽的胸肌一抖一抖的跳动，地上还有一滩小歪大龟头流出来的淫水。</p>
<p>小明在一旁也想试下肛塞，就蹲下来掰开自己的翘臀，用手指自插。</p>
<p>插了一会，小明就跪趴在地上，左手用力把后穴掰得更开，小军帮忙把肛塞插进去，肛塞刚捅进去，小明的屁眼就贪婪的吸允着。</p>
<p>我们从租赁处出来，每个人屁眼里都塞了个东西，淫荡地走回宿舍去了。许多正常学生都会驻足看着我们，我们慢慢也自得其乐，觉得没人看就不爽了。</p>
<p>下午有课，所以我们把理论课的课本翻出来预习一下（分成理论课和实践课）。</p>
<p>狗奴理论有sm文学赏析，分析优秀的sm文章，开始是学轻微的，之后就越来越重口味，三学分，考试形式是实践一篇重口味文章，和摄影组老师拍一部短片，模拟小说情景。</p>
<p>狗奴基础概论，介绍什么是狗奴，为什么要当狗奴，狗奴守则及当代狗奴发展形势，五学分，不考试，以平时成绩给最后分数。</p>
<p>其他还有sm电影赏析，初级捆绑学，脚的基本舔法及臭味鉴别，自我控制及憋精方法概述，初等电学及注意事项等等，一学期需学够三十学分。</p>
<p>刚来学校第二天的我们已经开始期待着更刺激的新玩意了。</p>
<p>除了理论课，我们也要做很多体育训练，每天要跑十公里。</p>
<p>另外也有重量训练，以锻炼我们的肌肉，强化我们的身材。</p>
<p>只是在体育训练中我们也是一样淫荡，学校规定性奴专业的同学每天洗澡的时候要把屁屁洗干净，然后塞入半截削了皮的黄瓜，屁眼夹着黄瓜锻炼，一开始我们夹着屁股跑步，很不自在的样子。</p>
<p>可是几天之后就喜欢上屁眼被撑开的快感，特别是操体能的时候，随着身体运动，黄瓜像按摩棒一样不停地刺激肛门深处的敏感地带，越操越爽快。小明和小歪的屁股甚至要塞按摩棒才会觉得爽，黄瓜有时已经不能满足他们了。</p>
<p>每次我们在四百米跑道一丝不挂地围着操场跑步，就有很多其他专业的男生在跑道边看我们。我们每个人的屁股都在跑动中抖动着，屁眼里塞满了东西。鸡巴翘的厉害，向上挺着，边跑还边啪啪地拍打着结实的腹肌，因为被围观，有的人马眼还不断流出淫荡的粘液，都抖出来了，滴滴嗒嗒的。</p>
<p>挺着勃起的大鸡鸡做运动，睾固酮被大量分泌，刺激肌肉成长，我们的身体也越操越壮。</p>
<p>跑完全程我累得坐在塑胶跑道上休息，突然两个打赤膊的男生走到我旁边，脱下篮球裤，举着鸡巴对着我的脸，似乎在等待什么。我明白他们要做什么，大概有十多秒的样子，两个人突然同时撒出尿来，噼里啪啦往我头上尿，我一时没反应过来，鼻子里眼睛里都被撒了尿进去，而我也没想要闭上嘴，就被两个撒尿的猛男，两根水柱夹杂着骚味往我嘴里灌，就让他们尿我满满一嘴，还一脸十分享受的表情。那个时候我觉得自己简直就是high上天了，面前两个大鸡巴猛男喂他们的骚尿给我喝，我拼命地吞咽着他们的尿液，尿液太多就顺着我的头发耳根流到脖子和身上，而且他们故意不一直往我嘴里尿，还往我头上和脸上喷，一边尿还一边骂着：你个骚货，连我们的尿你都喝得那么爽，看来真是骚到家了，以后我们每天都装在瓶子里喂你好不好？我使劲点头表示好。堪称人间尤物的尿液和大鸡巴，我能不享受吗？尿完之后，他们还把带着尿液的鸡巴插进我嘴里，我也换成跪姿服务他们，主动伸出舌头舔干净，边舔他们边挑逗我，往后退，让我很贪婪追着他们舔，这时候的我，样子真是骚到家了。</p>
<p>我浑身都是汗液混杂着尿液，抬起头看才发现是以前的高中同学，他们两个和我一样都是要考体校的。考大学时虽然我文化课成绩也一般，但是由于体育挺加分，应该能去重点体校。他们由于成绩差我很多，本来很羡慕我。但是此刻我居然自愿学性奴专业，像狗奴一样，跪在他们面前，被淋尿羞辱。其中一个同学突然拿出手机，要给我拍照，听到快门声，我的狗屌翘得更高变得更硬了，他们要我摆出淫荡的姿势，我只好一会狗趴式跪地上，一会掰开自己结实的屁股，把后穴对着镜头，一会含着同学的巨屌，用嘴卖力地为他们打手枪，最后两个同学把十几道精液全数射在我的脸上身上和尿液混在一起。在手机里留下许多又贱又欠操的照片。无奈的我，只能接受这耻辱的现实。</p>
<p>大一普通专业新生的体检日期马上就临近了，据辅导员讲本来协助体检的工作是大二以上性奴专业学生的工作。但是今年学院的大一新生招收的较多，我们这些大一的狗奴也要派些人手帮忙，问我们有谁自愿要去的，会加学分。</p>
<p>小歪因为开学那天的表现被扣过分，很积极就报名了。小明还有其他几个同学也很踊跃，等到我反应过来，名额也满了。</p>
<p>小歪他们被分配到的任务是收集精液，体检当天体检安排在活动室，有校外的医生过来。</p>
<p>今天体检的是体育训练专业的，大部分是上了早上的训练课，全身都是汗，散发着男性特有的味道。</p>
<p>小歪他们此刻在活动室角落的一排隔间里，跪在地上，脖子上锁着狗链，等待着做一个人肉取精器。</p>
<p>小歪体格强壮，但是性爱技巧一般。这次临时翻阅了很多资料，学习用手用嘴帮人达到高潮。体检开始前还服了些兴奋剂。</p>
<p>很快就有人开门进小歪的隔间，身材很壮实，穿着一身篮球服，看到小歪就迫不及待地把鸡巴掏了出来。又黑又粗又长的大屌看的小歪心痒，把篮球男生18厘米长的硬屌含进嘴里。然后伸出舌头舔弄龟头和马眼，也不忘服务篮球男生的卵蛋。</p>
<p>&#8220;好爽啊，真的好会舔好会吹啊&#8221;篮球帅哥用手按着小歪的头，开始前后抽插起来。</p>
<p>小歪嘴巴被狠操，更卖力地吹舔，健硕的身体也跟着淫荡地扭动起来。</p>
<p>不一会篮球男生就发出低沉啊啊的叫声，射出来的精液往小歪嘴里喷发，小歪来不及反应吞了好多，好在最后把鸡巴抽出来，拿试管接下最后一些精液（只要有5毫升就够了）。</p>
<p>篮球男生出去，接着又进来一个穿跆拳道服的男生，肌肉很紧，线条很明显。有点害羞地把腰带解开，脱下裤子。胯下的鸡巴只是半硬状态，但是尺寸就不小。男生刚训练完，鸡巴有股骚味，小歪被这迷人的味道吸引住了，把鸡巴含在嘴里开始吃。</p>
<p>跆拳道男生可能太紧张，嗯嗯了一会居然在小歪嘴里尿了起来。小歪被这突然的尿吓了一跳，但是又很惊喜，努力地想全部喝下。不过运动男生的尿太多，小歪来不及全部吞咽下，尿液就顺着小歪的嘴角，流到脖子、胸肌和腹肌上。</p>
<p>等全部尿完，跆拳道男生好像渐入状态，阳具越涨越硬，在小歪的嘴里一跳一跳的，开始享受并且一深一浅地操起小歪的嘴，偶尔还猛烈地深插几下。又是被迫喝尿，嘴巴又是被猛操，这对小歪来说太刺激了，下面的挺起的大屌还不自觉地抽动了几下。</p>
<p>可能是兴奋剂的作用，小歪觉得自己的乳头也好痒，于是一边吸弄着鸡巴，一边揉捏着自己两片结实的胸肌，掐着两粒黝黑坚挺的奶头。</p>
<p>跆拳道男生看着胯下的这个贱奴这么骚，这么淫荡，更快速地抽插了。</p>
<p>而后全身肌肉紧绷，也射了出来。&#8221;</p>
<p>收集了两个男生的精液后，贱狗小歪也有经验了，后面加快速度替二十几个男生口交，顺利收集到他们的精液。</p>
<p>但是小歪只帮别人口交，自己的欲望没有解决，屁股不由自主地收缩着，菊花想要被肉棒狠狠地猛操。</p>
<p>想到这里小歪就把臀部对着门，左手掰开屁股，右手的手指用力地抠着骚穴。</p>
<p>又一个练田径的男生推门进来，看到这淫秽的一幕，忍不住就把大屌往这个骚穴里捅。</p>
<p>小歪的后庭终于被填满了，感到非常满足，开始浪叫。</p>
<p>&#8220;妈的，真贱，屁眼被操爽不爽啊？&#8221;</p>
<p>&#8220;好爽啊，快，用力操我啊，再干深点&#8221;</p>
<p>这个满身肌肉的野性男生，除了脖子上的狗链之外，一丝不挂。饱满的胸肌、鼓涨的二头肌，标准的倒三角身材，结实的屁股此刻被另一个肌肉男生狠操，前面马眼还流出了大把的前列腺液。</p>
<p>后面的男生看到小歪这个骚样，刺激得肉棒又涨得更大更硬了，也开始疯狂地操起小歪的屁眼，过一会就一边低吼一边把精液射进小歪的屁眼里。</p>
<p>门外听到里面激情的声音已经在催了，田径男生只好提起裤子意犹未尽地出去了。</p>
<p>门外一个猴急的男生，刚进来就脱下裤子，马上将硬鸡巴插到小歪还来不及收缩的屁眼里去，小歪爽的又啊啊地叫了起来。</p>
<p>小歪最后又为几个男生服务，每个都把精液射到小歪的肛门里面，他的屁眼已经变成蓄精池了，一张一合地往外流出又浓又稠的白液。</p>
<p>即使是像小歪这样的肌肉猛男也撑不住了，累得昏睡了过去。</p>
<p>辅导员特别满意我们大一狗奴这次的表现，特别表扬了小歪，他收集到的精液的人数最多，最后给他加了学分。</p>
<p>（如果犯了校规，或者学分修不够，会被送到学院直属的狗奴工厂，据说送到那里的狗奴下场都很惨。</p>
<p>但是小歪因为有几个男生的精液没收集到（都射到他屁眼里去了），辅导员决定要罚他在学院门口裸体示众三天。</p>
<p>小歪要戴上乳夹，脖子套上狗项圈，后庭插上一根假阳具，这样全副武装地去学院门口跪上三天。（好在学校地址偏僻，出入的都是本校的学生和老师。</p>
<p>一开始其他同学看到，都会害羞地躲开，习惯以后，慢慢地有人过去玩弄小歪。</p>
<p>有的人会让小歪帮忙口交，有的干脆对着小歪的头把热热的骚尿淋在小歪的头上，还有的把小歪屁股后面的假鸡巴整个拔出来，再用力插进去，小歪就趴在地上，把屁股用力撅起来让围观的同学看，比发春的狗还下流。</p>
<p>学校保安厅的保安是刚刚来这个学校工作的，才22岁，他很不适应这些，所以有学生做的太过分的，他会把大家驱赶开。</p>
<p>但是小歪的样子实在太淫荡了，一个肌肉猛男被捅屁眼的时候居然像个女人一样浪叫，还恳求别人用力干自己，鸡巴不知道被操射了多少次。保安看了心动，也加入了玩虐小歪的队伍。</p>
<p>到第三天早上，保安用马克笔在小歪的胸肌上写了&#8221;肌肉狗奴&#8221;，在两片结实的屁股上写上&#8221;任插&#8221;，小歪就这样被尿虐，被轮干了一整天，最后被玩到失禁乱喷尿。满身都是精液，尿液地抬回我们宿舍里，休息了2天才恢复过来</p>
<p>“啊，啊，啊。爸爸不要停。痒死骚货了。。啊，大JB爸爸干的我好爽啊。”只见一个双人大床上面正爬着一个皮肤黝黑的小伙，正像条狗一样的被后面一个白净的帅小伙操弄着。操人的正式我的双胞胎哥哥小杰。而被操的是我们从小到大一起长大的好朋友加邻居浩军。而在浩军身下则横躺着一个白白的帅小伙张扬则正含着浩军的JB被我小军干着。</p>
<p>“你们2个骚货，志愿怎么填的？”小杰一边大力干着一边问到。</p>
<p>“啊，啊，要被干死了。当然是跟着爸爸们走啊。爸爸们报哪里我们就报哪里的性奴专业。直接当爸爸们的私奴。”浩军一边喘息着一边答道。</p>
<p>好。我们报H大。自己回家把志愿填好。到时候就终于可以用各种各样的道具调教你们2个贱狗了。妈的。不知道哪个傻逼规定的。不上大学就不能使用和被使用道具。搞的这几年这么无趣。终于熬到这一天了。</p>
<p>话说浩军。你真的决定报性奴了？这个选了可就终身只能当奴了。选别的专业你以后还能后悔的。我一脸同情的看着跟我们一起长大的好伙伴。</p>
<p>嗯是啊。我就想一辈子呆在爸爸胯下当条贱狗。</p>
<p>看。还是我的小狗乖。小杰一巴掌打在浩军黝黑的屁股上。只听啊的一声。然后就看到张扬被浩军射了一脸。</p>
<p>欢迎各位同学来H大报道。请填报性奴专业的同学走右边。其它专业的同学到左边走。送行的家长们可以回去了。东西请交给我们接待的同学就好了。一个岔路口上一个巨大的喇叭在中间重复地喊着。</p>
<p>你们2个骚货好好学习改造。等过半年你们初步调教好了出了幼犬房了我们就来接你们知道了吗？</p>
<p>是。爸爸到时候一定要来接我们啊。张扬泪眼汪汪的看着2个主人。</p>
<p>看着浩军和张扬走到接待处门口脱光了衣服被带上项圈牵着爬进了接待处。我们兄弟两也一脸郁闷的走向接待处。哥。这谁规定的。。这半年没小狗狗我们要去哪里发泄啊。有这倾向的都要半年才能出来。学长们早都被挑走了。我们难道这半年就忍着。这太难受了啊。</p>
<p>没事，还有好多人只不过是不敢尝试罢了。到时候被你哥的大屌一调教还不乖乖的爬过来当我们的狗？过半年浩军他们出来了。再把这几条狗送进去就是了。</p>
<p>嘿你们2个磨叽什么呢。还不赶快报道去！只见一个比我们高了半个头的帅小伙冲我们2个喊道。我是你们的学长。叫家康。你们2个谁叫小杰啊。跟我去化学系报道去。看着哥哥和家康学长的背影我突然觉得刚才家康看我们2个的眼神好奇怪。怎么感觉跟哥哥看浩军似的。不想了。赶快去报道了。在学长的带领下我进了经融系的宿舍。只见大大的宿舍里面摆着4张床。床很高，而且还是可以升降的。学长交代。等你们以后有了自己的奴。就可以锁在床下的铁笼里面。我才发现床下面居然还有铁笼。过了一会宿舍里面的4个人都来齐了。分别是长的像个正太但是个子蛮高的育伟。肌肉男小军和虽然看起来像个日韩明星但是缺很有劲的小康。我们收拾好宿舍就躺在床上讨论着自己认识的奴会是怎么样的遭遇。肌肉男说刚才学长说在幼犬房里呆过的狗已经不能算是人了。而是最优秀的狗奴。人生最好调教的就是这4年。所以在性奴专业毕业的狗奴将来会被抢疯的。以后哪怕在想当狗奴也只能当个不值钱的土狗了。所以你们要是谁心理有这个冲动但是没勇气试试的劝你们早点下决心。免得将来后悔。</p>
<p>切。你想当犬奴我倒是可以帮你一把。小康不屑的说到。</p>
<p>我们一宿舍就在讨论中睡觉了。</p>
<p>“你说那个育伟会不会是一个优秀的小奴？虽然个子高了点。但是那副娃娃脸看着就让人硬诶。要不要我下手搞定他？”</p>
<p>“哥！你很烦诶，你自己的同学不去搞，非盯着我们宿舍的干嘛。兔子还不吃窝边草呢。还有，那个家康学长好诡异的感觉啊。我怎么感觉他居心不良啊。他那天看我们的眼神总有点感觉奇怪。”</p>
<p>“没有啊。我没看出哪里奇怪了啊。而且，大一为了不影响大家的选择，都是单独在一个校区的。学长们除了迎新根本都不让进这个校区的。你怕啥啊。现在都是个寝室的找自己人下手当然容易啊。不认识的还要陪养感情先，等你陪养好早都被人抢走了。我们寝室只有我和建斌2个人，建斌看着也不像个奴，另外两个一个叫天宇一个叫康伟。我来的时候东西都收拾好了，就是没见过人去那里。真奇怪了。”</p>
<p>“是哦。还真奇怪啊，好了！不说了。我们还有课。我去上课去了。”</p>
<p>“抓紧物色一条狗！你再不快点就要被别人抢光了！”</p>
<p>“我不会抓啊。还是等你抓到了我直接给我好了。”</p>
<p>“你真的是懒啊，好吧。你上去吧。我也回宿舍了。我宿舍里那三个看着都不怎么好看。郁闷啊。“</p>
<p>小军啊，你哥比你有气质多了啊。啥时候介绍给我们认识啊。</p>
<p>草，俊波。你不要在我面前发骚了。想当狗早说啊。哥们我来调教你啊。何必麻烦小军？</p>
<p>小康，你太不给肌肉男面子了！</p>
<p>贱逼就是欠调教，你看他口水都快下来了。这么骚当时怎么没直接报狗奴专业啊。还是说你以前没人要？想先找个主再去接受训练？你干嘛呢，小军。老盯着阳台外面看什么呢？还脸这么红。你不会也想被我骂吧？骚货</p>
<p>不是。你们看，操场上。</p>
<p>我靠！谁这么厉害。这就已经开始暴露调教了？这才开学十天啊。这个真的要好好跟他学习下了，我都还没下手呢，这就已经调教到这个地步了。小康跑过来看着外面草地上面一个又黑又高的小伙正手里牵着一个白色的男人。白色的男人真将一条腿搭在一棵小树上面尿尿。小伙突然拿手里的棍子抽了下男人大腿内侧。男人立马将腿抬的更高了。男人尿完就被小伙牵着爬进了旁边的楼里。</p>
<p>小康嘟囔着都加紧速度了，然后转身就看到旁边3个人短裤都支起了帐篷。</p>
<p>草，你们3个怎么都硬了？怎么？你们3个也想当狗？也想在别人围观下这么尿？是不是都在幻想自己是那条公狗？</p>
<p>没、没，我去补觉了。育伟红着脸飞窜回了自己床上。</p>
<p>切，我是想要个这个奴隶。想着想着才硬的。我倒是不介意你来当我的狗。我一脸无奈的看着两眼冒光的小康。跑回去继续玩电脑了。正玩呢突然看到旁边的育伟红着脸盯着阳台目不转睛，手放在裆部轻轻摸着。我转头就看到俊波这个肌肉男已经跪在地上一脸陶醉的闻着小康的裆部，我说你是个骚货吧。小康手轻轻抚摸着俊波的短发，另一个手挑起俊波的下巴，把他的脸从自己的裆部拉开面向上看着自己然后问道，骚货想不想被我调教?我保证把你调教成一条出色的狗。</p>
<p>俊波红着脸小声说：想。</p>
<p>你说什么？大声点！</p>
<p>想！</p>
<p>好，那直接脱光吧。</p>
<p>“可是有人看着。”俊波看着我和育伟红着脸结巴的说</p>
<p>草，既然想当我的狗。以后肯定要被我兄弟玩，有什么不好意思的，贱狗！速度脱，脱完自己跑到我床边上来。说完小康一脚把俊波踢到了一边进来。边走边对育伟说，怎么，你也想？想的话就速度跪过来服侍大爷。</p>
<p>育伟红着脸嘴里嘟囔了一句也没听清是什么。就是没动。</p>
<p>小康也没管直接就趟在了床上。</p>
<p>过了几分钟，俊波浑身赤裸的爬到小康床边，一副不知所措的样子说小康，我好了。</p>
<p>草！你也配叫我名字？说完就是一脚踢在俊波脸上。</p>
<p>主人，我错了。虽然被踢了一脚可是俊波的视线缺盯着小康的脚移动。</p>
<p>大声点！没吃饭么</p>
<p>主人！我错了，求你原谅狗奴。</p>
<p>怎么，想舔主人的脚？真他妈是条贱狗。好好舔！</p>
<p>俊波立马爬到床边捧着小康的脚认真的舔着。小康一边用脚指头玩着俊波的舌头一边看着育伟说，不想来？我可是看到你那条小JB都已经暴露你自己了哦。小康用挑逗的眼神看着育伟。没事，早晚你会爬过来的。我先调教这条小狗。说着让俊波爬上去舔他的JB。俊波爬过去轻轻拉下小康的内裤。只见露出一条白色的大JB，微粉的龟头比柱子大了足足三分之一。看着粉嫩可爱的让人忍不住想尝尝什么味道。草，我心理怎么会有这种想法？算了不看了。这种激情戏看多了没处泻火就纠结了。我转身跳下床准备去找我哥了。我边走边说兄弟，没想到你的JB还真大啊。小康说：怎么？你也想舔？过来试试呗。切。我才不想要。我找我哥去了。你继续。</p>
<p>3个月转眼就过去了，校园里面已经时不时能看到有人拉着新搞到的狗奴在露天调教了，教室里面已经有好多像育伟和俊波这样再也没来上过课的同学，人越来越少，已经一大半都不见了踪影，毕竟如果成了狗是不允许再进教室的。否则被发现了可是连主人一起被送去调教的。像小康这样的也是三天两头的不来，说起来就是调教2条新狗也是体力活，哪里有时间上课啊。而小杰也成功搞定了建斌，小杰直呼过瘾说居然是个雏，之前都没开过苞一直以为自己是个1，可是JB一般大没敢找过人。我也被小杰拉去泄过几次火。可是不知道为什么我越来越没兴趣草建斌了。小杰见我不喜欢的样子也就不勉强了。我觉得我难道喜欢上张扬了？没他我就没兴趣？可是也不像啊。宿舍里面天天2条狗被调教的已经很熟练了。小康看来是个高手。几次叫我去玩我都没好意思下手。毕竟是同舍的么。虽然他们2个现在都已经谁在小康的床下的铁笼里面了。而小康也一直不放弃的想调教我都被我推开了。</p>
<p>一天我跟小杰打篮球回去已经蛮晚的了，浑身汗味准备洗个澡休息的我一开门就看到小康光着身子在桌子前打着游戏。而育伟爬在桌子下面认真的吃着小康的JB。呦。这就搞定了？什么时候真的要跟你学习下了。比我哥还效率啊。</p>
<p>切，只要是个厉害的主，很容易能看出奴的特性的。针对下手手到擒来！不过就不能教给你了。因为你身上奴的特性比主的性格要重哦。要不要我帮你认清自己？少多想，我去洗澡了。俊波去哪里了？我边说边打开厕所的门。结果就看到马桶旁边锁着俊波，正一口口的舔着地上一个盘子里面的大便。我纠结的冲小康说你从哪里来的项圈？没见你回国家啊。幼犬舍和咋们校区中有个店卖这些东西啊。你都不知道？那你还想当主。还是来当我的狗吧。这样你什么都不用想就能享受这些哦。懒得理你，我红着脸冲进去洗澡了。托管衣服看着旁边的俊波突然发现我居然有点心动，而我的JB居然也一翘一翘的正在抬头。草，怎么能这么想。我立马打开水冲掉欲望。躺着床上听到小康已经把育伟拉到床上操弄着。伴随着育伟嗯嗯啊啊的叫床声我进入了梦乡。周围好吵啊。诶，怎么又有人在露天调教啊。这次围观的人还真多啊。咦，又是那个主啊。奴好像不是那天那个了。怎么有点眼熟啊。啊？怎么是我？啊，突然屁股上面一阵剧痛，一个威严的声音说到腿抬高点！这声音怎么这么像小杰啊，又有点像小康的。啊，屁股上又挨了一下。还不抬起来！。我抬头看到一双充满痞气的眼睛。这根本就是小康么。啊。我居然被小康牵着在众人面前像狗一样撒尿？啊。不要啊，我才不要！小康住手啊。突然小康捏着我的蛋蛋说道，再不抬起来我就阉了你。听见没？说完手一捏我感觉一阵剧痛然后我就醒了。我一睁眼就看到床边坐着小康。两颗蛋蛋真被小康用力的捏着，窗外阳光照射下有些看不清小康的脸。只能看清2个明亮的眼睛正痞痞的看着我。突然蛋蛋上面又是一阵痛，小康笑着说醒了？你可是说梦话说了一夜啊。猜猜看自己说的什么？</p>
<p>我终于知道为什么会梦到有人捏我的蛋蛋了。原来根本就是现实，我气愤的质问到，你有病啊，不是有2条狗了么，还摸我的干嘛！刚准备起身推开小康，突然又是一阵剧痛我就又躺回去了。我想夹紧裆部可是中间有只手一点办法也没有。想动手才发现自己的2只手不知什么时候被绑到了床头。根本动不了。你干什么？</p>
<p>想让你当我的奴啊，育伟和俊波已经快4个月没上过课了，4个月不上课就要被强制送去幼犬舍调教了，到时候我又没有奴隶玩了。当然要提前准备好啊。而且你一晚上都在喊小康不要啊。呵呵，看来你在梦里被我调教了？给你说了我能看出奴的特性来。我第一眼看你就看出你是个优秀的狗，比那两只强多了。本来想等你自己想通。但是看来你想不通啊。那我只能做点强硬的措施了。说完又是一捏我的蛋蛋。我痛的直颤抖。然后就不有分说的给我戴上了贞操带。我也先不强迫你，不过这个贞操袋可要给你戴上，这样你就能慢慢体会到被控制的乐趣了。说着转身就走。喂，我的手还没解下来啊。等你冷静会再说。先好好回味下自己的梦。然后自己想想自己内心真实的想法。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
