<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>磨枪 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E7%A3%A8%E6%9E%AA/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Apr 2021 10:50:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>征服大批叔叔伯伯</title>
		<link>/2018/12/25/7833.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:12:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[摩擦癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7833</guid>

					<description><![CDATA[不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都&#8230; <a href="/2018/12/25/7833.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">征服大批叔叔伯伯</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都是一排排紧密的座位。因为是城郊到市内的公车，距离又比较远，因此在车尾就会有一间小小的厕所。
我家距离车站比较远，因此有到市内，都是在半路等车。那天要到市内会面一个老朋友（他是我以前的教授，虽然我很哈他，不过他可不是同性恋。不过如果反响好的话，我会继续写和教授的故事的。），就在那里等了很久。幸好那时是冬天，不然非得热死。家在半途就是这样不好，要等老长时间，而且等到车了，也一般都要站着。
这次还是一样，等来车子了，却正好座位都坐的满满的。就我一个人站着。不过不怕，过一会儿车子又会载人，就不是我一个人站着的了，这样心里也平衡一些。车子在中途停下，上来个身躯微微有点发胖的中年男人。看他的穿着，不像是乡下人。他怀里抱着一个婴儿，转头四处看了看。然而，车上的人都只是冷漠的坐在座位上，都不搭理他。
他苦笑着摇了摇头。好像对这种我早已司空见惯的情况很不适应。看来，他真不是乡下人。我们这里人早就习惯了这样的作为。
虽然他的身材是我很喜欢的类型，可是因为等车子的时候早就等烦了。我就没怎么注意他。
接下来，车子走走停停，越来越多人上车了。我不禁开始抱怨——根本就完了刚才还幸灾乐祸地希望有人陪我站着呢。这个时候，那个抱着孩子的男人往后靠了靠。我的手不小心被他的屁股压到。一股肉呼呼的感觉从手上传来。我一激动忍不住抓了一把——其实我可不是这么下流的人。虽然喜欢中年男人，可从来都不敢说出来。毕竟太惊世骇俗了。当时是因为觉得车上这么多人，他肯定不会知道是我在抓他。
我这么一抓，感觉简直太好了。隔着西装裤，我可以感觉到他内裤的线条。我心里不禁开始花花地想着，要是现在把手伸到他的裤子里，在他后庭里不停扣动，然后再伸到他前面去……
当然，我虽然抓了还想抓一抓，可是还是赶紧抽回手。这样影响可不好。
可是他还是发现了，他突然转过头。
我吓了一跳，很显然，他发现了我的动作。他会不会骂我下流？哈哈，明显是我想多了。一个男人在车上被人抓了下屁股，正常人哪里会想到什么下流什么的？
他对我笑了笑，张开嘴温和地说，“真是抱歉。”
哇靠，他的那个笑哇……啧啧，不得不说，他的脸蛋也正是我喜欢的样子。胡子剃了之后留下的胡青让他的嘴开起来无比性感。眼睛大大的，里面散发出温和的光芒。抱着婴儿的样子，更流露出一股叫做父爱的东西。
我微笑着摇头，“没事。”靠，我发现自己真虚伪。其实心里巴不得他多来几下，让我抓个饱。
人越来越多了。星期天好多学生都要返回城里念书，所以这趟的人多的爆满。车上早就满了，可是司机为了多赚点钱，还拼命的让人上车。很多人都发出不满的声音，可是司机都是置之不理。不一会儿，我和那个中年爸爸都被挤到了车尾。我的背甚至靠在了车上。
在又有几个人上车的情况下，中年爸爸被挤得后退。一个不稳之下，差点就摔倒。
我赶紧伸手一手揉住他的腰。本来我是下意识的想要保护他和他手中的婴儿的。可是一揉住他的熊腰，我的心脏就碰碰直跳。我179，而这个熊爸爸大概170吧。这样看起来就好像我把他抱到了怀里。好喜欢这种感觉啊，怀中抱着一个丰满壮硕的，可能还当了爸爸的中年男人（这男人看起来四十左右。如果不是晚婚晚育，那么就有可能怀中的不是第一个孩子了。）。
见救下了他们父子两个。我心里不禁又想着占占便宜。于是一手揉住他粗壮的腰不放手，然后侧了侧身体，示意他靠到车后的铁壁上。后面的空间很小，本来也就够我一个人靠的，现在他挤了进来，我就得侧着身体了。这正合我意。我半边身子靠在车子上，一半与熊爸爸的身体靠在一起。而且，我还故意让我的阳具位置靠在了熊爸爸的左大臀上。哇，好想调整一下位置，就让我的整根阳具镶入他丰厚的两瓣屁股中间的沟去。当然，我还没胆这么做。这就是有色心没色胆吧。不过，如果保持那样我已经很满足了。靠拥一头肥硕帅气的熊爸爸，我还有什么不满足的？
“小兄弟，真是谢谢你。你可以把手拿开了。”熊爸爸笑眯眯地对我说。
我尴尬地咳了声，然后抽出了紧紧缠绕着他腰部的手。
熊爸爸再次开口，“我姓王。这边的车子可真挤哈。”
我腼腆地一笑（哈哈，在长辈面前总要装装样子的嘛），“王叔叔你好。我姓杨，你不是这里的人吧。这里谁不知道这个车子挤啊。”
熊爸爸点头，“是啊，我老婆是这里人。前段时间刚为我生了第二个儿子。现在回乡下休息。我本来有车的。可不是要留给我老婆嘛。”
啧啧……温柔的丈夫，慈祥的父亲，憨厚的脸蛋，有车子还可能是个有钱人……简直太完美了！“那王叔叔为什么急着赶回去呀。”我看似在问问题，其实是在享受和他在这个拥挤的空间中相处。其实说了些什么我根本就没有注意。
“我的公司最近碰到一些事，我得回去处理。”熊爸爸不在意地回答。
原来还是个老板。当老板对像我这样从不怎么好的大学毕业的人来说简直就太远了。我毫不掩饰自己羡慕，“哇，王叔叔还是个老板呢。哈哈，得闲了可得提拔提拔我。”
熊爸爸微笑着点点头，然后艰难地从裤袋里掏出一张名片递给我，“真有我帮得到的可以来找我。
那个名片我是一点也不在意啦。随随便便就收了起来。我的目光可是停在了他两个裤袋之间。靠，真是没天理。人帅又有钱就算了，身材还这么好。你瞧他身前那一大包，好想伸手摸摸。哈哈，能伸进去抓一抓就更好了。我意淫着，就感觉下身的阳具慢慢地抬头了。不得已之下，我只能稍稍离开了熊爸爸的臀部一段距离——要是被发现那可要惨了。
正在我庆幸自己没有被发现的时候。该死的公交车却来个急刹车。我和熊爸爸两人都先是靠在了车子后面的壁上，然后车子停下来的时候又一个前冲。
这可不好，我赶紧伸手扶住了熊爸爸的腰。也正因为这样我的身体和他贴的很紧。然后呢？然后我感觉老二快爆炸了般……好爽啊！即使隔着裤子，我依然感觉硬了起来的阳具深深地嵌入了一个温暖的存在。好想赶紧扒掉熊爸爸的裤子，然后再脱掉我的，再然后扶直我的老二狠狠地往那个温暖的菊花穴……
咳、咳……想远了。
当时发硬的鸡巴被熊爸爸的两瓣大屁股这么一夹。我已经是意乱情迷。理智告诉我要赶紧抽身退开，欲念却怂恿着，要我在这个隐秘的角落里偷偷扒下熊爸爸的裤子，一品菊花香。终究两个声音谁也斗不过谁，我就那样任由鸡巴镶嵌在散发着热气的菊花之上，一动也不动。
说时迟那时快，熊爸爸可能暂时没有发现我的窘境。他只是觉得屁股缝里多了一条东西吧？于是习惯性地夹了夹两瓣屁股。这不夹还好，这么一夹，我欲仙欲死，忍不住将他的腰抱得更紧，嘴里发出“哦……”销魂的呻吟声。
这回熊爸爸可是很明白发生了什么事。他慌张地往回缩了缩屁股。并且嘴里叫着，“杨小兄弟，放开我吧。”我听得出他的声音在尽量地保持着冷静
我快羞死了，恨不得在车上现场刨个洞钻进去算了。我怎么就这么控制不了自己呢？平时我都伪装的很好的啊。看来，要怪就怪面前这个熊爸爸了。都是他，谁叫他这么完美！心里直叹完了完了，这回他该变脸了吧。却不知道，其实都是我自己多虑了。
熊爸爸朝我暧昧地一笑，也没有说话。
看他眼神分明在说，年轻人火气真旺。只是好像这个熊爸爸比较斯文含蓄，没有说出来罢了。
你说事情发展到这个地步了吧，本来我们最多也就彼此保持着一定的距离，然后到站后就各自离开了。可是不要忘了，刚才那阵急刹车是为了载客。又有好几个客人挤了上来。这回本来就拥挤的车子却是再也挤不下了。无奈之下熊爸爸只能和我紧紧贴在一起，让我大呼过瘾。
本以为这样就算完了。谁知道外面的人和那该是的司机却还要往车子装人。这回可不仅仅是爽透了，更多的是被挤得难受。然后就发现原本硬邦邦的鸡巴被这么一折腾，就软了下去。靠！
就在我想出口骂娘的时候，急中生智，拉着熊爸爸就躲进了厕所里去了。
厕所其实多半只是摆设。三个小时左右的车程，多数人还是选择不上厕所的。因此进去后里面倒没有想象中的那么大的异味。当然了，多少还是有点异味的。
厕所里不大，却正好能容下我和熊爸爸还有他怀里的孩子。
刚进去里边，怕别人也挤进来，我就要熊爸爸伸手关上门。熊爸爸无奈地示意自己还有孩子，没空腾出手。
由于我在比较里面，只能伸手绕过他的腰，然后压紧门，一边拴上了门拴。
里面终于安静多了。我松了口气，心情放松多了。
不过人家都说饱暖思淫欲，我现在就是这样，刚想收回手吧，却发现熊爸爸翘翘的屁股正顶在我的鸡巴之上。我们在这个狭小的空间中，门已经被栓的紧紧的，现在就只有我们两；而且由于他抱着孩子，现在根本就腾不出手（嘿嘿，不管是想开门还是想阻止我做什么，甚至是打我，他都没有办法了哦）。说白点吧，现在这个空间中，熊爸爸由于还要照顾还是婴儿的自己的儿子，所以不管我想做什么他都没有办法阻止！甚至我现在就扒下他的西装裤，然后狠狠蹂躏他的香菊花他都没有办法反抗！
这个想法刚在脑中出现，我的老二就像装了弹簧一样猛然跳起，简直都快刺破我的内裤加一条牛仔裤了。我的手也很老实地遵照了我的意志。反手按在了熊爸爸面前的凸起。
“哦……爽……”我发出一阵悠长的叹息。勃起的鸡巴被熊爸爸的两瓣厚屁股紧紧地和他的菊花夹在一起，手上更是抓到了这个欠干的男人面前那一大包。要知道，我这可是第一次对自己的长辈动手，同时也是第一次这样亲近男人的身体！我已经有种不顾一切的想法了。这前爽加后爽，早就把我爽迷糊了。我的手可不仅仅抓住那么简单，我还不停地揉搓了。
熊爸爸全身变得异常僵硬，他简直不敢相信所发生的事。可能是无法想象刚才还温文尔雅的年轻人，怎么就突然像色鬼投胎一样……非礼……自己？可能他也想到被男人非礼说出去都没人信吧？
不过他反应挺快的，我刚开始揉搓他那软软的鸡巴，他就开始挣扎，同时嘴里还叫着，“杨小兄弟，别闹了。”
看来他只是刚刚开始感觉到不对劲。靠，老子鸡巴都快要硬断了，还别闹了？做梦去吧！我心中的想法很狂暴。我开始伸手去拉熊爸爸的皮带。
熊爸爸抱着孩子腾不出手，他也终于知道自己真的被男人非礼了。而且，继续发展下去很有可能是强暴了。他高呼，“你给我……”他可能想大喊，可是又突然想到外面好多人在，如果谁听到他的叫声给冲了进来那还得了？于是又用压抑的愤怒的声音说，“你给我住手。我可以当这一切都没有发生！”
那时的我真的很坏。我果真不再拉他的皮带，转而伸手向上，揉住了他的腰，然后在感觉熊爸爸松了口气的时候，突然将他别在西装裤里的衬衫拉了出来。我感觉熊爸爸紧张地肚子剧烈收缩了一下——他的肚子看来也不小哦。我又赶紧伸手快速地揭开了他衬衣下摆的扣子。上面的因为他抱着一个婴儿，失去理智的我也不想伤害婴儿，因此这才放过他的上面。不过这也够了。我的手按在了他肉呼呼，软绵绵，热气腾腾的肚皮上。
“你干什么！”他强烈，却抑制着压低自己的声音吼着。
“王叔，你的肚皮好热，摸起来好舒服！”我淫荡地在他耳边说着。一边手继续摸着他那手感极佳的肚皮，一只手已经在解自己的裤子了——我今天穿的内裤太紧了，要是继续穿下去怕是真把我的阳具给挤爆了。
“既然你叫我王叔你你就快放手。你这是在干什么！”熊爸爸发觉吼我没用，就来个温情攻势。
可他又怎么知道，我今天是势在必得，软硬都不吃。我脱下了裤子，然后就将内外裤扔到了马桶盖上，这将近两个小时的旅程可得好好享受了哦。接着，我站直身体，明目张胆地将硬挺的鸡巴压在了熊爸爸的屁股缝里面，接着双手都抱住了熊爸爸的大肚子。然后将头靠在熊爸爸的肩膀上，然后在他的耳边喷气，边说，“王叔，真是对不住了，谁叫你这么帅气呢。我实在是忍不住了。不过你也没有损失，我也是第一次和男人做。真的对不起，我停不下来了，我今天肯定要干，干我这辈子以来干的第一个男人。”
熊爸爸可不会这么容易放弃，他见软的我也不吃，马上就又换了一种办法，“杨小兄弟，我看你人也长得不错，不然这样好不好？我现在手上有婴儿，很不方便。只要下了这个车，你让我把我儿子送回家。然后你要怎么干王叔，我都随你。”
哈，虽然我从三流大学毕业，可智商也没那么低好不好？我将计就计，“王叔，真的吗？我可是要插到你的身体里，狠狠干你的处男菊花的哦。”
晕，熊爸爸居然以为他自己的骗术成功了，“好好。”
“好什么你得给我说清楚哦，我哪里知道你记不记得我刚才说什么了？”我边说着边在他的脖子上闻了闻，好香。大学的时候对男人用的香水还是比较有研究的，这种香水可是价格不菲。看来熊爸爸果真是个有钱的老板。
</p>



<p>熊爸爸依旧稳着我，“王叔答应你，到时候让你插到我身体里，狠狠干我的处男菊花。就算干烂了都行。”靠，熊爸爸可真淫荡，真有创造性。还干烂了呢！嘿嘿，不过，我喜欢。
我继续逗他，“那我怎么知道你是不是在骗我。不然，你跟我接吻一会儿？”我可真是好想尝尝那性感的嘴唇。
熊爸爸毕竟也不是傻瓜，知道被我耍了，他又用生气的声音低声说，“你到底想怎么样？要钱的话，我现在马上给你开张支票！”我想，他肯定大骂晦气吧，怎么无缘无故就碰到我这样的变态。
我那被他的后面包裹的鸡巴，龟头上已经渗出些许粘滑的爱液了。我垫了垫脚，让自己的鸡巴在他覆盖在屁股上的西装裤表面蹭了蹭。“哦……”忍不住又是一声呻吟。“我不要钱，我就要你的处男菊花。”
“你再这样我叫咯！你现在可是光着下身的，你想想人家会怎么看？”熊爸爸的脑袋转的很快，在这么短的时间里又想出了这个办法。
哈，不过呢，我是兵来将挡，水来土掩。我二话不说地伸手拉开了他的皮带，边说，“你尽管叫。刚才他们可是都看到我们那么亲近的哦。再说了，这里乡里乡亲的，谁不知道我是谁呀？哈哈，我的爱好他们老早就知道了。倒是你，嘿嘿，你就不怕他们把这话传到你老婆耳中。就算不直接传到你老婆耳中，那你公司里的下属什么的知道了会怎么看你？”
熊爸爸的身体一阵僵硬。
我根本就唬他，我哪里认识外面的什么人啊？现在毕竟在陌生的地界，他当然会信以为真。我趁热打铁，“当然啦，最重要的是，你怀里的宝贝儿子可怎么办呢？我想你也不想他收到伤害吧？”那时，我简直太可恶了，居然用一个男婴要挟他的父亲自动献身。
他不作声了，我知道，他已经在沉默中屈服了。
我嘿嘿笑着，突然蹲下，双手依旧紧紧抓着他的裤腰带，然后就看到他屁股后面的西装裤上，有我留下的湿湿的痕迹。低头看了看自己的鸡巴，紫红的龟头上正往下滴着一长丝的爱液。看来我爱惨了这个老熊爸爸的身体了。我将头凑在了他的屁股上，鼻子更是用劲往他的屁眼位置塞，一边深深地呼吸着。他的屁眼这样闻起来没有一丝异味。他身上除了那股香水味之外，在屁眼的地方散发出一股股沐浴的香味。看来上车前他洗过澡了。
我笑的越来越淫荡了。香喷喷的老熊爸爸哦，这回我可要好好享用你丰满欠操的身体了哦！
熊爸爸抱着儿子，可能从来都没有被人这样对待过吧。他的身体很僵硬，同时还有一些颤抖。“能不能快点！”听声音他有点不耐烦，很是厌恶的感觉。
靠，他真以为我是那么没有情调的人哪？我不理他，只是发出嘿嘿的淫笑。好不容易狠了一把，无论如何都得让自己好好享受，哪里能草草结束。不过，毕竟是第一次坐拥这样让人心动得想要狂操的熊爸爸，我还是有点不能克制自己，被他这么一说，忍不住就双手插入了他的内裤之内，然后一把拉了下来。
他的西裤因为皮带头的关系，重重地掉在车上。不过没有什么声音，都被车子开动时嘈杂的声音覆盖了。他还中规中矩地穿着一条浅灰色的平底内裤。此时它正卡在他的膝盖处，而我的双手则暧昧的插在里面。里面还残留着他的屁股与鸡巴一起温暖之后的温度，可惜我的注意力不在这里。
我被面前的两团雪白震惊了。哦，买嘎，怎么有这么好看的屁股呢！！（哈哈，稍稍说一下，那个时候毕竟第一次干男人。更是第一次看这样令人心动长辈的屁股，自然在心里更加的美化了。这可是完整表达出了我当时的感叹哦！）肉肉的，白白的，形状诱人，甚至好像看到他在冒着白气。我简直有点不知道该怎么办了，我手足口并用——一手抓着他的大白屁股，整个脸更是扑到了他的另一边屁股上，不停的亲着。
我都激动的全身不停的颤抖了——就好像小时候第一次看A片时的感觉。 我亲够了，抬头，看着他屁股上湿湿的都是我的杰作。心里更是一股满足感生了出来。
这个时候我已经有点适应了这种强烈的视觉和触觉冲击。我伸出双手，抓住他的两瓣屁股，然后往两边掰开了。
操，红嫩红嫩的一朵紧闭着的菊花就那样呈现在我的面前。
“嗯……”可能这从来没有体验过的感觉让他有点不舒服吧，熊爸爸嘴里发出了一声抗议的声音。
哈哈，都现在了，抗议有个屌用。我嘴里喷着粗气，缓缓地靠近了他的屁眼。然后，慢动作一样，伸出了我的舌头。以前看小说看G片，看他们舔屁眼，觉得刺激以外还觉得挺脏的。可是现在当我舔上去了，不得不说，这种味道真的无比的美好。比吃什么都来劲。他洗澡的时候应该特别清理过屁眼了，现在菊花上满是沐浴露的香味。当然了，他不可能都洗得那么仔细，还是有一点点异味的。不过在情欲上脑的情况下，这样的异味直接被我当成了催情的味道——哇靠，味道太正点了！
我舔着舔着，就突然改舔为吸。嘴唇跟舌头都感觉到了他那美好的屁眼上的一层层鲜明的褶皱。这样的褶皱好让人心动，好想赶紧站起来，然后扶直我的鸡巴，就那样插进褶皱的里面去，插进熊爸爸从来没有被人进入过的身体里。但我仅存的一丝理智都拿来告诉我自己，要慢慢享受，这一次过后以后可没有这样的机会了。于是，我的嘴更加仔细地感受着熊爸爸的菊花穴了。我感觉到他的屁眼一收一收的，大腿也稍微地夹紧。啧啧……真是极品，这样有力度的收缩，干起来肯定爽透了吧？而且，看他的反应，他被我吸了之后也不知道是不是很爽？人家都说不管是不是同性恋，被舔吸屁眼总会感觉舒爽的，不知道熊爸爸是不是这样的？
当然，我可不让他独爽，我要感觉一下他身体里的温度！
我站起来，抓着自己的鸡巴，滴水的鸡巴先抵在了他的屁眼上。哇靠，就这样都差点射出来了。他屁眼上的褶皱摩擦着我的龟头，因为紧张，两瓣屁股更是将我的龟头固定在了屁眼之上。真是快乐似神仙了哦。
我当然没有他想象中的那样就直接插进去一直狂抽。我伸出一只手绕道了前面，抓住了熊爸爸的大鸡巴。他只是微微的勃起。操，就这样他的尺寸可也真不小。我的一个手掌都没有办法掌握，大半个龟头还探出我的手心。真不知道这样的他勃起之后会怎么样？可惜我在背后，看不到他鸡巴的美好——主要是他怀里的儿子挡住了我的视线了。
我淫笑着，伸出另一只手的中指——哈哈，不喜欢用食指，中指有点鸡巴的意味。然后放到他的嘴边，“王叔，帮我吸吸它，弄湿我的鸡巴指（哈哈，这可不是什么生词。我们那里粗鲁点的说法，中指就是鸡巴指。）”
熊爸爸生气的扭头扭头，这样我就能看到他生气的脸了。看他的反应，也很清楚什么是鸡巴指。肯定是他老婆抓着他的鸡巴的时候告诉他的，想到这我又是一阵激动。“你还有完没完！”他的气势跟之前就是天壤之别了。之前都是慈祥的长者，这个时候却是个威严成功的领导者。
啧啧……他的威严没有吓到色欲熏心的我，反而让我觉得他生气的样子都这么好看。这让他越发的欠操了！我顶了顶自己的下身，他的菊花穴一阵眼中的收缩，我靠，想吓我？老子是吓大的哦！他被我这么一顶私密的屁眼，脸上的神情有点扭曲。哈哈，可惜我不太会看人家的表情。不过其中应该有点“爽”之类的感觉吧？愤怒中的性奋，啧啧……太诱人了！我坏坏地说，“王叔，难道你希望我的中指没有什么润滑就直接插进你的屁眼里？我想你从来没被开苞过的屁眼可受不起这样的折腾哦！”
他依旧怒视我，显然不准备妥协。
我嘿嘿直笑，“当然，当然，如果进不去我不会勉强进去的。你放心好了。如果进不去，我会让你的宝贝儿子吸吸我的中指的哦。只希望到时他的唾液足够使用吧。要知道，我等下可要插到很深很深里面去的哦。”
熊爸爸惊骇地看着我。靠，这才知道害怕吧？“你……你别太过分了！”熊爸爸虽然气势还在，语气却已经是中气不足了。
“啧啧……王叔，你太诱人了，你知道吗？我在这之前可一直都是安安分分过日子，作奸犯科的事我从来不做。可是你却让我忍不住了。你知道不？要让我狠狠的，好好的干你一次，再让我做什么都愿意！”别以为我乱说的，当时就这感觉。这叫精虫上脑，想必各位同好也能理解。
熊爸爸显然认为我无可救药了，或者认为他自己的命运已经不可改变了，干脆闭上眼睛了。
你们有没有想象过一个自己好喜欢，好想干一干的长辈在你们的面前无奈地妥协地闭上眼睛，意思好像说“任你要怎么做吧！”的那种感觉！告诉你们，绝对爽透了，那是从里到外的爽哟。我忍不住收回中指，一手抱住了他的头，然后嘴巴就贴着他的嘴吻了上去。
这个吻没有任何的缠绵，只有无止境的情欲。可惜被男人吻在熊爸爸而言不是件好事，他始终闭着他的牙齿，不让我的舌头伸进去——谁知道他是不是想到这个舌头刚才还在舔他的屎洞洞？不说说实在的，舌头在他的嘴唇，唇角，牙齿上不停舔动，别有一番快感。
我当然不会让他如意啦。抱着他头的手放开，然后再次伸出中指，在我们接吻的地方（呵呵，实际上是我在强吻他哦）插了进去。手指摸索着他的牙齿，然后很容易就撬开了他的牙齿。舌头则顺着手指撬开的地方伸了进去。
熊爸爸可能怕惹怒我，让他的小baby受伤吧，被我撬开之后就听之任之了。我的舌头找到了他僵硬的舌头，然后一阵狂吸。心想，要是他能反吸就好了。当然，我也知道不能逼得太紧咯，不然就不好咯。真是难以想象，以往看着长辈都只能用又敬又爱的眼神看着，心里痒的不得了，却只能晚上回去偷偷打手枪边想象着和长辈做爱。现在这个熊爸爸居然活生生地在我面前，任我亲吻、侮辱。
接吻的过程我的中指可没有老实着。不停地充当第三个舌头，在他的嘴里翻云覆雨。
等我感觉中指够湿了，就停止了吻熊爸爸了。
我一退走，他就屈辱地转开头。显然很是生气，又很无奈。
我忍不住又出言调戏，“王叔，你的嘴好温暖，舔过你的屁眼再舔你的嘴，味道可真好？”
熊爸爸预想中一样，喘着气，一动不动。
我又继续说，“刚才在你嘴里的鸡巴指，马上就要当个小鸡巴插到你身体里哦……”
“快点……好不好……”熊爸爸本来明显是想用生气愤怒的语气说的，可是说到后来就变成哀求了。哈哈，我可爱欠干的熊爸爸哦。接下来，你的配合度肯定会更高吧？
我听熊爸爸的话，他要我快点，我就急忙抽身退开。
哈哈，谁知道他一个不稳，往后靠了靠。看来刚才用鸡巴指在他嘴里狂抽猛插，加上被我吻得死去活来，他已经有点脚软了。
我动作很快，马上就把刚才那个被我和熊爸爸的唾液共同弄湿的中指插进了他的老菊花穴里面去了。
这会儿我才知道什么叫紧。靠，看G片的时候一根两根手指进去跟什么一样，容易的要命。可是这熊爸爸的老处男菊花却紧得要命。哪里有G片里随便舔舔就进出自如的感觉唷。手指只进去了前面的一小节，还是我那么用劲的情况下。
“唔……”熊爸爸发出一声闷哼。看来这下着实痛的不轻。
哈，也怪我没经验，我赶紧道歉，“对不起、对不起，王叔，我不知道会那么痛。”
熊爸爸微凸的小腹上下起伏，正痛的喘气呢。“你……你……能不能不搞了？”他声音中的颤抖出卖了他的疼痛。
我略感歉意，不过情欲依然暴涨，熊爸爸哀求的疼痛的声音正合我意。我收回了一只抓着他老鸡巴的手，然后放在他屁股上摸摸，然后再放到他的紧紧抱着我一边手中指的菊花洞口轻轻按了按。这又引起了他的一阵抽搐。
为了补偿熊爸爸，我轻轻动了动自己的中指，然后才开口，“王叔，我怎么舍得不搞你的老菊花穴呢？放心放心，我现在轻点。你知道的，我从来还都没有干过像你这样完美的中年男人。你可要让我好好玩玩。
真不知熊爸爸现在的表情怎么样？可惜我无暇理会了。
我蹲下身，然后一手掰开了熊爸爸的一瓣屁股，他小小、嫩红的屁眼肉就展现在眼前了。在他的屁眼周围有些很淡的肛毛，像众星拱月一样将他的屁眼围在了中间。而由于我手指的入侵，本来的那些褶皱有点摊开了，我的手指一节已经没入了他的身体。我扣动了一会儿手指，就又往里伸了伸。
想必刚才痛怕了，熊爸爸稍稍分开了自己的双腿，让我的手指更容易地进入他的菊花穴内。
“王叔，配合的很好。”我邪恶地夸赞着。
等进去两节多一点的手指后，我感觉在熊爸爸肛门内有个小小的坎，我的指尖很容易地越过了这道坎，然后整根手指都进去了。现在的场面有点触目惊心。一个帅气迷人的抱着孩子的熊爸爸西裤已经掉到地上，内裤还挂在小腿上，身后还有我这么个邪恶的下半身裸露的年轻人一根中指插在了他分开的双腿间——也就是那紧闭的菊花穴之内！而且是整根没入的插进去！看着熊爸爸被我有劲的手按到了变形的屁股瓣，我又是一阵浴血沸腾。
现在才有时间慢慢感受了。靠，熊爸爸体内可要比他肚皮上还要热，整个从来没有异物入侵过的肛道将我的手指紧紧地包住，那种温度爽的我只想哼。“呜哦……王叔，你里面好紧，好爽……”
然后就是例行的抽插了。我已经肯定了熊爸爸后面从来没有被人插过，因此不敢一下子就来两根手指，一直也都只是一根中指在搞。不过我抽插的时候，有时中指往左边歪，有时又往右边歪，这样时而能看到他那几十年都没有人打开过的后门内的样子。嫩红、嫩红的，收收缩缩的像是要求你赶紧把龟头塞进去，然后狠狠地让你的鸡巴在他的体内摩擦、冲撞、抽插……!
你说吧，这本来是前戏刚开始的，可是我已经快要忍不住了。为了缓缓自己的情绪，我抽插了一会儿就停下，然后抽出了手指。
哇嘞，这么一抽，就看到熊爸爸那有人的老屁眼因为这么一阵激烈的抽插而没有马上和上，看着慢慢和上的屁眼，我实在忍不住了，我站了起来，然后抓着自己的鸡巴，一手再次掰开老熊爸爸的屁股，然后将我那已经憋了良久的紫红龟头塞进了那个一张一合诱人犯罪的洞里去。
我的龟头说真的可不小，而熊爸爸也是第一次被人开苞，我奋力的抽插，龟头也只进去了一半。不过那种紧夹的感觉已经爽透了我了。感觉鸡巴的根部像是有根羽毛在轻轻拂动，打手枪频繁的我当然明白那是高潮快来了。靠，可不能这么快！我赶紧站直了身体。
就在我站起来的时候，却听到一个很粗的喘息声，然后还听到一声诱人心魄的“哦……哦……”哇塞，老熊爸爸居然被我的手指给干动情了。好想看看他的脸现在。
想到就做。我退开了身体，半截龟头也从他的老屁眼内退了出来。即使公交车开的声音那么大，我还是听到了一声“啵”。操，这么一弄，差点就又射了出来了。看来以后还得多练练哦。
我紧紧贴着他的身侧，鸡巴划过他的大腿，留下一串液体，然后终于正面面对他了。
他手中的婴儿在睡觉。而且睡得很沉，看来他那正要被小辈男人狠干的熊爸爸，怀中实在舒服。这样颠簸的车上都能睡的这么熟。
他看我逛到他面前，赶紧收回了贪婪的享受性欲的神情。我操，难道就这么第一次被玩屁眼他也能感觉到舒服？“王叔，你狠享受哦。”我戏谑的说。同时，感觉到大腿上一个硬硬的东西。低头一看，靠，一根勃起的黑黑的鸡巴。看来老熊爸爸真的情动了。虽然鸡巴还没有完全勃起，可是能勃起就说明有快感不是？那黑黑的样子，肯定是身经百战。他既然是个老板，逢场作戏，有时就假戏真做，真不知道他的这个黑黑的老鸡巴干过多少嫩穴了？
只不知道有没有干过菊花穴？他的鸡巴这么好看，干起屁眼来不知道会不会爽？咳咳……想远了，今天我可还没有打算被开苞。先干个男人再说。
我当然毫不犹豫地抓住他的老鸡巴。然后马上就开始揉搓了。期间，我的鸡巴也靠在他的大腿上。
抓住他的鸡巴之后，我先是仔细看了看。饱满浑圆的龟头——他的龟头对他的阴茎来说真的很大。不过当然没有小说里“大得像鸡蛋”那么夸张了。（实话说，对鸡巴的审美，我不喜欢欧美的G片中大的夸张的那种。还是亚洲人的鸡巴可爱点。有大的，但是不会太夸张）他的阴毛很浓厚，哈，还是这样没有剪掉毛的鸡巴好看啊。
看够了，我就开始帮他套弄了。他的鸡巴抓在手里暖呼呼的，而且那种快要勃起时的感觉，抓着可舒服了。“王叔，你的鸡巴好好看。这么黑，一定干过很多女人了吧？”我说着淫秽的话语，边帮他打手枪。也就五六下，熊爸爸的鸡巴就挺了起来。哟呵，老当益壮哦。“王叔，你也想干了哦？哈哈，我还是先满足你一下吧。我帮你吸吸。”
“杨小兄弟，男人有什么好的。你现在放开我，我可以当做什么都没有发生。”熊爸爸开口了，声音却很平静。&#8221;
我操，现在了还讲道理呀？我朝他笑了笑，然后蹲下，一口就含住了熊爸爸的巨大好看的龟头。
“哦……”嘿嘿，看你还装，熊爸爸发出一声极乐的呻吟。本来像他这样年纪的人，性经验多了去了，才不会这么容易就动情呢。主要还是时机什么的都很适合，在公交车的厕所里，而且和小辈男人做爱这样的情况多多少少也给了他一点刺激吧。
这可是我第一次含人家鸡巴（哈哈，可见我的性经验当时有多么少了），那种味道真是爱死我了。看来我真的是天生就该喜欢男人的。
我什么九牛二虎的力气都用出来了，把书上、G片里的能用的技巧都用上了，引得熊爸爸一声声哼叫，“哦……”“唔……”“嗯……”同时由于我用尽的吸着他的老鸡巴，整个厕所都回荡着一声声吸允的声音。
然后就感觉他的鸡巴上已经出水了。
我赶紧抽出他的鸡巴一看，马眼里正往外流水呢，不过还没有射就是了。我一只手掌抓住他的鸡巴，让他的龟头露出来，然后就伸出舌头往他的马眼上舔。
“啊……”他终于忍不住射了出来，喷了我满头满脸。有些喷到我嘴里的，我直接吞了下去。
我欲望暴涨，嘿嘿笑着站了起来。熊爸爸已经浑身无力，斜斜地靠在了门上。他喘着气，面上还有未退下的潮红。啧啧……高潮中的中年男人原来这么好看啊。没有G片里的刻意表现，只有真真实实的含蓄。哈哈，当然了，他肯定是过分含蓄，你想他在我面前会完全表现出平时做爱达到高潮时的样子吗？那当然是不可能的。
可能我满头满脸的精液给他的感慨吧，他无力地说，“真不明白搞男人有什么好的。现在可以放过我了吧？”这刚射完呢，他就得瑟了。你瞧瞧，又摆起了老板架势。不过，嘿嘿，光着下身，鸡巴上还滴着精液，说这样的话，只能更加显得淫荡、诱人。
“王叔，你爽了，我却还没有爽哦！”
我这人也挺好心的，你瞧，见熊爸爸的大黑鸡巴刚刚射出白花花的生命精华，现在已经腿软，知道他累了，于是就索性将他按到了马桶上。当然，马桶的盖子我已经放下了。不然非得臭死。
好好，说正事。我把他按到马桶上坐下的用意自然很明显。我要正面看看他的下面，要把他的大老鸡巴还有老菊花一眼都收入眼底。
熊爸爸或许真的站的挺累的，我要他坐下的时候，他很顺从。
接着，我嘿嘿笑着，一把拉掉了他的内裤。
他的鸡巴已经在慢慢的软化。看着龟头残留着些水的诱人样子，我忍不住又含住了他的鸡巴。这帅气成功迷人的长辈鸡巴就是不一样，含到嘴里味道也是特别香的。
</p>



<p>“哦……”这回熊爸爸是叫的很真切。他在告诉我，“我被你吸得好爽”。
接着我把他双腿抬起来——当然我不敢抬太高，他怀里还抱着他儿子，现在不便狂干。我抬头看着他，他闭着眼。脸上是爽快和不甘互相掺杂的表情。如果不是他怀里抱着孩子不方便，我保管拿我的鸡巴在他脸上抽一阵，再让他尝尝我鸡巴的味道。哈哈，当然，更多是我自己想要看看大鸟在这么一个美好的长辈嘴里进进出出的样子。
接着我蹲得很低，然后把熊爸爸的双腿分得很开。这样他的屁眼就完全向我开放了。
因为刚才的一阵狂抽猛插，那屁眼看起来湿湿亮亮的，很是诱人。现在他的老鸡巴已经疲软，看着鸡巴毛顺着菊花边上的毛连成了一片，别提多撩人了。我伸手在脸上摸了一把。熊爸爸也不知道多久没有操过小穴了？射这么多，我整个手掌都是湿湿、腥腥的。我叫了一声，“王叔，你多久没干了？射这么多？”
他睁开眼看了我一眼，我当着他的面舔了舔手上沾着的他的精液。然后我就感觉他的老鸡巴跳了一下。看来刚才给他的刺激真是够强烈的。不过他又马上闭上眼。可能身为一个长辈在晚辈面前光着身子，而且还被玩屁眼，已经够他羞耻的了。如今不仅仅被搞得射精了，更是只看了对方一眼就有了反应，他的自尊心应该正在被撕碎吧？
我伸出手掌在他的股沟和大鸟蛋之间来回摩擦了一会儿，就把他的精液全沾到他自己的下身了。我想了想，不能就这样干过一次就算了不是？至少也要有些留念，你们说对吧？
不用说，还多亏了现在电子产品的发达。我的手机照相摄像可都是高清晰的。我一边肩膀抵着熊爸爸的一条大腿，一只手扶着他的另一边，接着伸手找到自己的裤子，从口袋里拿出手机，接着就拍了起来。哈哈，幸好我的手机有点问题，拍照的时候没有声音也没有闪光。他也一只闭着眼，所以就任由我拍了很多珍藏至今的图片和视频。
拍好之后，车子又停了一次，我知道，我已经玩了熊爸爸好久了。现在只剩下半个小时左右就要到站了。这回可不耍了，要干真的了。
我放下熊爸爸的双腿，然后拉着他站起来。
他睁开眼，有点疑惑地看着我。他的目光很冷，可能刚才的高潮已经过去了，他现在没有了动情的那一部分就很讨厌我了。
我可不管，我的鸡巴可一直都没射过。我自己坐在了马桶上，然后让熊爸爸面对着我。
厕所的空间太小了。熊爸爸面对我之后，背后已经靠在了门上了。
我抓着我已经快要被情欲撑爆炸的鸡巴。我发现，熊爸爸的目光有时会不自然地看向我的鸡巴。可能想到等下这么一个尺寸的鸡巴就要插进自己还没有开垦过的屁眼，进入到自己的身体，所以难免要仔细观察一下吧。
我拍拍自己的大腿，“王叔，坐上来吧。我马上要干你后面的处男烂穴了。”
熊爸爸没有想到我会有这么一说，皱眉，“你别越来越过分了。”
靠，果真是射精无情。我皱眉，“王叔，刚才你可是一直在享受的哦。看来你也不排斥男人。既然这样，干嘛不试试用你的菊花穴吞下我的鸡巴的感觉？再说你也不亏本，我也是处男呢。”无耻，真是无耻，我都不知道怎么会说出这样的话的。
我又说了很多，发现他好像也知道快要到站了在脱时间。就威胁他，“王叔，再不来你的儿子可能要代替你的位置了。”
熊爸爸顿时惊恐地看着我。
靠，我只喜欢中年男人，那样的婴儿送一打给我都不要，怎么像看色魔一样看着我呢？
最终他妥协了，张大了双腿就坐到我身上来了。
操，真沉，熊爸爸的体重可不轻。不过，我喜欢。此时他软软黑黑的鸡巴正和我硬硬白白的鸡巴靠在一起。两个鸡巴之间的淫水更是互相传递着彼此的欲望。
我双手绕过他的腰，然后抓住他浑圆有肉的屁股，往上举了举，“抬点起来，不然怎么插进去？”
熊爸爸配合地抬了抬屁股。
我一手回来抓住自己的鸡巴，一手摸索着，中指插了半截进他的菊花内，然后让我的龟头缓缓进入他的身体。
“喔哦……”我一声长哼，不过龟头还是只进去了一半。“坐下！”我命令着。
熊爸爸双手抱着孩子，如果不是我的一边手支撑可，可能就要摔倒。他缓缓坐下。
“嗯……”我轻轻呻吟，靠，真爽，我感觉我的龟头就要进去了。
可就在这时——“嘶……”一声痛哼，熊爸爸的屁股又向上抬了抬。
我的龟头整个滑出了他的肛道。
我很生气，“王叔，你快点坐下。”
“痛！”熊爸爸似乎也很生气。自己马上就要被奸淫了，面前这杨姓年轻人怎么这么没良心。
“那你现在知道你操了那么多个处女嫩穴之后人家的感觉了吧？”我随便说说的，可是见他表情居然真有这么一回事。靠，真是衣冠禽兽，表面上这么道貌岸然，私下却又是个淫荡好色的熊爸爸。（哈哈，貌似我没有权利这么说别人。）
“没事啦，你坐下等下就爽了。”我一按他的屁股，又是最初一样半个龟头进去了。我正想说些威胁的话。公交车却一个急刹车。
“啊！”熊爸爸一声惨哼，整个屁股就那样坐了下来。
我身上顿时沉重了许多。这还不算什么，最要命的是，我的整根阳具，已经到进入到了熊爸爸的身体里了！！
温暖、湿润、紧夹……
“啊……”是我舒爽的叫声，我操，原来操男人真的是这么爽的一件事。对比起来，以上的那些爽都不算什么了。
“啊……啊……王叔……你好棒……你肛门里好热……啊……后穴好紧……”叫春是怎么来的？是爽来的呗！
熊爸爸此时的眉头却皱成了一团，他这是痛的。
我可不管，我知道最后这段路将会很颠簸，这样人们也不太会发现厕所里嘈杂的声音了。所以我开始狂抽猛插了——这回是货真价实的年轻的鸡巴与老菊花的碰撞了，唯一的共同点是，两人都没做过这事，都是第一次。
也多亏了车子的颠簸，有时不用我去抬老熊爸爸的屁股，车子就把他给颠了起来。由于熊爸爸的体重，他时不时蹲坐下来都是力道巨大无比，爽的我直叫春。
“哦……哦……王叔你屁眼好紧……啊……啊……干烂你的屁眼……啊……你的好菊花啊……喔……唔……嗯……”目光所及，熊爸爸的软鸡巴和他微微凸起的小腹，时不时撞到我的肚皮上，那个时候，他的鸡巴就加在了我俩的肚皮上，看着那巨黑的一团鸡巴连着两个同样黑的老鸟蛋挤压着在我们的肚皮间变形，我就越是性奋。
“啊！”“啊！”“啊！”这短促的带点哭腔的声音自然是熊爸爸的了。他现在后庭可痛着呢。被那么大一个鸡巴狠插，而且还是第一次，总不会有太多快感的吧。
我整个过程都是两手抱着熊爸爸的熊腰，时而摸摸他的屁股，有时还把手放到我的鸡巴和他老肛门抽插的地方感受一下那种淫荡的力度。就在我快要射出来的时候，我用劲在他的屁股上拍了几下，嘴里叫着，“啊……王叔，你的肛门要吃掉我的鸡巴了……啊……哦……射了……我要射进你的身体里！啊……好爽……”
如果有第三者在一边观看，或许会发现熊爸爸娇嫩的老菊花时而翻出来，时而又深入到看不见。然后一根巨大的鸡巴在他的雄穴里进进出出，很多时候都是整根都插了进去，只剩下两个挤压到褶皱消失了的蛋蛋还挂在他的肛门之下……啧啧……那将是多么淫靡的场景啊。
然后在一次剧烈的颠簸之下，熊爸爸整个人所有力道都压在了我的大腿上，我的鸡巴整根都插入了他的身体里了。
“啊……要死了，整根都进去了……好深……”我还没说完，就感觉再也把守不住精关了。然后我炽热的生命精华，就那样狠狠地射进了熊爸爸的身体内、肛门里。
“喔……哼……”熊爸爸嘴里发出的惨叫成分好像少了点。怎么听声音还似乎有些许的快感？
不过从颠簸的程度判断，我们马上要到站了。我只能捡起熊爸爸的内裤，然后在自己头脸上擦了擦，然后鸡巴也清理了一下。然后也不管熊爸爸的菊花那里缓缓流出的白色精液，就当着他的面将他的内裤按在鼻端，深深吸了一口，然后再把内裤放到自己裤袋里了。“王叔，这条内裤我留下了，以后可以用来打手枪什么的。”
熊爸爸可能也发觉快要到站了，就紧张地看着地上，“我的裤子。”
我如了他的意，捡起裤子就帮他穿了起来。当然了，过程中不停吃豆腐那是难免的。而且，在拉上皮带，并且顺手往他的鸡巴那里摸了一下的时候，我明显感觉到，他的鸡巴已经微微翘了起来。这说明……？？
没有时间研究，车子已经到站了。我们是最后下车的。
他走在前面，我走在后面。他竖条纹的西装裤被他的屁股撑得满满的，看起来着实诱人。而且，他自己不知道有没有发现，因为没有穿内裤，本来该有的内裤线条没有了。然后我留在他身体里的精液此时回流出来，已经将他覆盖屁眼的那截裤子弄湿了。3
F&amp; j$ v9 M+ T 下了车，车外有个很是阳光的少年，看到熊爸爸下车，就开心地挥手，“爸爸，我在这里！
然后就看熊爸爸匆匆走到他身边，对他交待了几句，然后就把小儿子递给他大儿子。
接着，他回过头，走向我。
我嘿嘿笑着。
然后……
然后他就给了我一拳，就这样在大庭广众之下。
他这一拳可有力了。我摔倒在地，然后又站了起来。他已经向他那惊讶的大儿子方向走了。
我扶着脸，在后面大叫，“王叔，有了刚才的开心时光，这一拳，值了！”
他回头恶狠狠地看了我一眼。然后对他儿子说了些什么，就离开了。
我看着他美好的背影。真不敢相信，平常只能远观的这么美好的熊爸爸，居然在车上被我狠操。看着他艰难的走路姿势，我知道这一切都不是梦。我确实操惨了他的屁股，不然他怎么会是这样的走路姿势呢？哈哈，看他儿子的年龄，应该已经知道性了。真不知等下闻到他爸爸身上的精液味道时会怎么想？如果不小心再看到他爸爸屁股上的痕迹呢？哇靠，想想都让人激动。他再稍微联想一下刚才他爸和我的表现肯定就能够知道发生了什么了。哈哈，到时候不知道会不会也想操他爸
我想了很多很多。想到我的鸡巴都翘得老高。直到熊爸爸和他儿子的背影消失，我才伸手到裤袋里紧紧抓着熊爸爸的内裤和名片。然后赶紧去会见一早就约好了的教授了。
我边走心里边想，不知道以后还有没有机会再操熊爸爸呢？哈哈，看来是不可能了。
不过，我不会知道。操过一次男人，我就永远也忘不了。然后色欲就会越发的厉害。所以之后才又操了那么多美好的男人。
当然，这都是另外的故事了。抓着手上的安眠药，靠，想想那经理的嘴脸我就老大一阵不爽。什么叫“放你回去休息几天”，说的明白点，就是要我别做了不是。奶奶的，老子起早摸黑的，都养出睡觉要用安眠药的毛病了，他还处处针对我！
三流大学毕业的就是这样。人家什么时候炒掉你都不知道。
在公交车上我是越想越生气。要不是看在他的面相还过得去的样子，老早就对他不客气了。那个经理其实长得很像以前高中的一个班主任白白胖胖戴着眼镜，而且人也一样的凶。操，别载到老子手上，不然老子非奸得你哭爹喊娘的！我不停的意淫着。当然，也仅止于意淫了。不过偶尔想想也不坏就是了。就当做放假回家玩一玩算了。过段时间再到城里面去找别的工作。
于是我就专心意淫了。想着怎么将经理绑起来，然后脱光他的衣物，或许还可以架个镜子让他看看自己羞耻的样子……嘿嘿，然后就狠狠地插他的后洞。想着想着，就想起了不久前在公交车的厕所里逼奸熊爸爸的经历。然后瞧瞧别人。有人将衣服盖在自己脸上就在车上睡觉。我学着他们的样子，将衣服盖在脸上。然后躲在里面看着手机里拍下的熊爸爸赤裸裸的身姿。
操，这么一看，阳具就翘得老高老高。如果不是场合不恰当，我肯定拿出那条早就硬邦邦的熊爸爸的内裤（除了没有洗掉的熊爸爸精液留在上面之外。还有就是我自己不停打手枪留下的精液了），然后再打上一枪。
操过男人和没有操过男人就是不一样。你瞧瞧，以前一个礼拜打一次手枪，现在几乎每天都要打。而且那样还不过瘾。心里老想着，要是再来个男人让我干多好。当然，思想虽然肮脏了点，可我毕竟不是那么有勇气的人哈。虽然看到很多U熊U伯的，同时因为环境什么的不适宜，都不敢下手。
车子到了后，我赶紧将衣服绑在了自己腰上。不然让人家看见胯下那么鼓鼓的多不好。
跳下车，我刚想离开呢。就看到了谁？看到我的经理正和另外一对夫妻握手，像是告别。操，他怎么跑这里来了？
可别说，这一回到公司吧，我心里整天就是班主任的影子了。而那个讨厌的经理，有幸成为了我想念班主任的寄托之物。我对他几乎就是百依百顺。没曾想，这样一来，我在他心目中居然渐渐地越来越重要。然后职位更是节节高升。后来，他每次外面有应酬什么的，都肯定要叫上我。也因此，我每天都有应酬，都要和他一起去认识一些合作公司的老板等等。
然后就有人发现我在他心目中的重要性，就会来巴结我了。这半年来，我可是没有少收人家的贿赂。其实，我感觉经理也是睁一只眼、闭一只眼。其实，在这样的应酬里，我也是如鱼得水，快活地不得了。时常会见到好多好U的老伯和熊熊（接触的多是合作公司的高层人员。那些人都是吃得好，享受的好的，养出一身好肉，也总有丰满的屁股和突突的小腹，我们都叫这老板肚。）。然后，如果喝高了，我就趁机装成快要醉的样子，就揉着那些看上眼的老板、经理等等，暗中吃吃豆腐，别提多惬意了。只是美中不足的是，回家后，只能幻想着留在手上的某个老板屁股上、老根上甚至是屁眼上的余温来自行解决自己的欲望。（主要我这人比较不喜欢那种太淫乱的场所，所以都没有去过。想上网找个炮友，又怕对方有病什么的。哈哈，想的太多啦！）
今天要跟大家说的，就是一次一个合作公司的老板（哈哈，是个很U的老伯。不U说起来也没劲不是？），为了生意上的事，本来来向我送礼，结果却被我……咳咳，等等再说。
那天也是那样的应酬啦。是合作公司发起的邀请。经理自然带着我去了。
席间我也特别注意几个我看的很是顺眼的老伯。其中有一个我看了更是心动。他的上唇留着一撮黑黑的胡子，头发一丝不苟地被他梳的整整齐齐的。他脸上那不怒自威的神情，一看就知道是个严于律己的人。每当他夹了些菜放嘴里的时候，我忍不住地就想着，如果筷子换成我的
鸡巴那会不会爽死了？哈哈，想远了。
后来我知道，这人就是这次邀请的发起人。也就是我们合作的那个公司的老板。我心想，难怪这么有气势。
席间他不停劝酒，说着话，只是注意力都在我那经理身上了，根本就没有注意到我（当然了，人家经理才是头呢。）。他的酒量显然很高，我看他是酒喝了最多的人，可是一点都没有醉酒的样子。到中途的时候，他离席上了趟厕所。我鬼使神差一样，也跟着去了。
这个饭店就是有一点非常糟糕，卫生间设计的很差，过道很小。我进去的时候，正好看到他出来了。而我们中间还有一个人，走着走着，正好三个人并排到了一起。这回就不好过了。其实，我只要让一让就可以了，可是我偏偏没有让开。他和中间那人错身而过的时候，我故意挤了进去。我面对着他的背。这时就发现，他西装裤上丰满的凸起的屁股那个弧度实在太诱人了。甚至会想着，如果在他西装裤后开个口子，或许就能看到他美妙的后庭了吧？哈哈，当然，跟以往一样，都是意淫而已。
然后我就眼睁睁看着自己面前的一个凸起划过了他那丰硕的屁股。软软的鸡巴上仿佛有股电流流过，我最享受这样惬意的时刻了。以往的时候吧，我该开口装作惊讶地说，“呀，杨老板你也在这儿啊？”（这老伯也姓杨。）可是就在这个时候，我感觉在我极力克制下软软的鸡巴突然过了一道坎，然后滑入了一个透过这么多重裤子都能感觉到的温暖的坑中。天哪，杨老板屁眼处的温度好烫人啊！这要是把鸡巴插进去那可要爽歪了？很该死的这个想法啊。我感觉自己的阳具被这个突如其来的欲望冲击着，突然弹跳着，硬了起来。可是，要知道，我现在还在过道中跟杨老板挤在一起呢！
想来杨老板是感觉到屁眼位置那个本来软软的一团鸡巴肉，突然硬了起来，惊讶的要死（不知道他心里到底会怎么想？）。那时别说多尴尬了。杨老板挤在过道之中也猛然回头，看到我之后，眼中流露出无比惊讶的神情。
我当时光顾着想对策了，没有注意到杨老板好像认识我的样子。
我反应很快。我知道这些老板啊，一般都特别好色，跟他们说说荤笑话，只会把他们乐的高兴老半天。就做出豁达的样子，惊讶地说，“这不是杨老板吗？这么巧，都在这里碰到？”（靠，废话一句。哈哈，不过当时能这样已经不错啦。）当然，这时刚才在我们中间的那人已经离开了。
不等杨老板有所反应，我就赶紧伸出手抓住他的手握了握。（当时就觉得好奇怪哦，这杨老板的手软软的，握起来怎么这么舒服！）
把杨老板给握懵了，我继续我的动作，我伸手在他丰满的屁股上拍了一下，“哈哈，杨老板你的屁股拍上去真舒服，都可以和那些诱人的大美女媲美了。刚才我都差点有反应了哦！”
杨老板对我神秘地笑笑，不过看他的表情好像这个时候才弄清我的身份，然后说，“哈哈，小杨你很会开玩笑哦。赶紧上厕所去，等会儿可得帮我多在你们经理面前说说话哦！”
其实好多跟我们经理谈生意的都会跟我这么说啦。我也用平常开玩笑的语气说，“好啊，除非杨老板陪我睡一觉，让我开开苞！”我放肆地笑着，又伸手在他的屁股上捏了捏。
以往其他老板会拍拍我的头，叫着，“小鬼头，等下给你几个美女让你爽到底。”可是杨老板没有这样，他只是推了我一把，“快去吧。”然后对我神秘地笑笑，又说，“等会儿见。”接着就离开了。
我看着他那诱人的屁股好久，到他转过了过道，然后才回过神来。我看看过道中左右无人，这才伸手放到自己的裤子里，搬了搬硬挺的鸡巴，让表面看起来不会那么明显。然后连厕所都没有上，直接回到了席间。
接下来，杨老板算是跟我认识了，不停地对我劝酒，用酒来狂轰猛砸我。后来散席了我就有点醉啦。
经理看我的样子像是没有办法给他开车，就说了，“小杨，你打的回去吧，我也打的回家算了。车子放在这边让酒店的人看着没事的。”
我刚想答应呢。因为经理不会开车，后来器重我之后，我就充当了他的司机了。这时杨老板开口了，“刘经理您就直接回去吧。我来送送小杨，看他喝的挺多的，等下出意外就不好了。”
经理感激地说：“那谢谢你了，杨老板。”
“小事一桩。”
杨老板的公司看来不比我们的大公司，他连个司机都没有，都是他自己开车。我靠在了后座上，其实只是头晕，还没有到酩酊大醉的程度呢。
“小杨，你们刘经理好像很关心你哦。”透过后视镜，杨老板笑呵呵地说。
看着他成功的脸，慈爱的笑，以及开车时那好看的英姿，我心底有股欲望在隐隐作祟，我也笑呵呵地说，“是啊是啊。如果你要巴结我呢，什么都不用做，直接陪我睡一晚就好了。”虽然想象着和杨老板在床上翻滚，我的阳具已经顶了起来，不过我知道，这是不可能实现的。
谁知道杨老板却笑呵呵地说，“那好啊，反正又没有什么损失。不过等会儿你可得教我怎么做。我从来没有和男人做过。”
我半醉的酒马上就醒了。我靠，他说的不是真的吧？
我看着后视镜中他的目光。慈爱……诱惑……靠，怎么想都不现实。你说哪里会有个公司的老板，正好在你说要干他的时候，笑呵呵地跟你说好，你要干就干吧！我看着他慈爱的眼神，然后告诉自己，人家开玩笑呢，别原形毕露。
哈哈，只是那个时候的我，又哪里会知道，人家不但是说要做。甚至是摊开双腿露出都没有人见过的老屁眼，迎接我的大肉棒！
哈哈，杨老板您真会开玩笑。”我当然不能直接就暴露出自己的欲望了，因为我以为他是在开玩笑呢。于是就故意这么说来带过可能出现的尴尬。
杨老板不以为意，似乎不是很在乎刚才的那个玩笑。反而说，“小杨，叫我杨伯伯就好。我怎么感觉你给我一种很亲切的感觉呢。”
哈哈，不管怎么说，听到一个U伯这么对我说话，心里都是开心的，于是甜甜叫了声，“杨伯伯。”
车到了我楼下，杨伯伯就架着我从车里出来了。我住的地方，晚间会有很多人出来透透气，在杨伯伯扶着我下车的时候，其实很多人的目光都往这边看。我借着醉酒后些许的不清醒，整个人的重量都压在了杨伯伯肩膀上——杨伯伯的肩膀很宽厚，今天特意的打扮之后，更是会闻到一股古龙香水的味道，不过不是很浓就是了。我的鼻子就凑在杨伯伯的脖子处，总感觉杨伯伯身上似乎有一股老男人特有的肉味（哈哈，太久没碰男人啦！）。
杨伯伯身上的男人味，不禁让我有点心猿意马。我的手不知不觉就爬上了他身后的两座大山那儿。然后不动声色按了上去。软软的、热乎乎的……
如果我只是按上去而没有做任何动作，那么他顶多以为我就是醉酒失态，也不会说什么吧。可惜，欲望这东西真的太奇怪了。更不用说，其实从酒席那儿开始，我就看上了这个成熟迷人，特别有气质的杨伯伯了。当时就好想看看他脱光了的样子，好想看看他做爱用的老鸡巴的形状大小，好想看看他紧闭的菊门的形态，好想闻闻看他胯下性器的味道……当然咯，到目前为止还没有表现出0号迹象的我，最想的，就是用自己的大阳具，狠狠捅进杨伯伯的老菊花里去！然后就在他的身体里冲撞、抽插、摩擦……
想着想着，我发现自己的手已经控制不住地在杨伯伯的屁股上抚摸了！
相信欲求不满的朋友们，突然之间有个自己好喜欢的成熟男人，就在自己的身边，而且借着醉酒，你大可以做出些动作，你的反应也不会好到哪里去。反正我是控制不住了，这样的机会简直就是为我量身定做的嘛。
不过我摸得不久，也就两三下，刚刚将他的屁股摸了个遍的时候，感觉到杨伯伯的手已经抓住了我不老实的手，然后压低声音，有点生气地在我耳边说，“大家都看着呢！”
我不敢再乱来，因为好像杨伯伯的声音有点生气了。不过他显然认为我真的是因为醉酒，虽然声音很生气，却也没有将我丢下。
到了楼上，我拿出钥匙，杨伯伯帮我开了门，然后把我扶进了房间。进门之后，他就四处看了看。我不禁有点脸红，这是公司分配的住宿，地方倒是很好，可惜里面没有人整理是乱得要命。杨伯伯看了一遍之后，问，“这里只有你一个人住吗？”
我点头。
“怪不得。”说着，他的神色似乎放松了一点，然后松了松自己的领带，接着脱掉了西装外套。
我斜靠在床上，看着他脱衣服的动作，不禁又是一阵胡思乱想……你瞧瞧杨伯伯那身材，啧啧，身体匀称，虽然不太胖（我喜欢胖一点的），却也是凹凸有致，宽宽的肩，厚实的背部，衬衫扎在西裤里，这么一脱，就完全地看到了他丰满的屁股——那西装裤内的丰满真的好撩拨人的心。这样观察长辈下身的行为是经常发生，不过一般也仅止于看看而已，没人的时候，或许会偷偷地意淫，可是如今可能真的是酒精的作用，我感觉自己裤子被顶起了高高的一个包。
我正想着怎么收拾的时候，杨伯伯却转过了头，他看到了我的丑态。
怪异的是，我没有丝毫的不好意思。相反的，似乎被杨伯伯看到我的勃起，我很开心一样。然后我的眼睛当然直接瞄准了杨伯伯的胯下。靠！真是有资本！显然，杨伯伯的老鸡巴并没有勃起，不过西装裤拉链那一团却依然非常的明显，让人一看就会浮想联翩。
杨伯伯装作没有看见我的勃起，走过来拍拍我的肩，“小杨，自己一个人没事吧？伯伯今晚还有个应酬呢。”
闻着杨伯伯身上散发出来的味道，我实在是舍不得让他离开。可是又不能真硬是把他留下不是？于是就微笑着摇头，“没事，杨伯伯你有事就先走吧？”
“真的没问题吗？如果需要，伯伯可以退掉那个应酬的哦？”
我摇头，乖巧地说，“真没事。谢谢伯伯的关心。”
“小杨，其实我们是同一个镇子里的哦。看到你我就想到留学在外的儿子了。如果有什么需要的，要尽管告诉伯伯，知道吗？”杨伯伯在我的脸上摸了摸，和蔼地说。
我还真没有想到他和我是一个镇子里的，就惊讶地笑着说，“真的啊？那我以前怎么就没有发现这么帅的伯伯？”我们那镇子不大，所以我才有这么一说。
伯伯呵呵笑了，“都老了，还什么帅，你这孩子说话真有意思。”
我才发现，说漏嘴了，不过对长辈就是有这么一个好处，你死皮赖脸的，他顶多以为你在撒娇，我一手抓住伯伯的手，然后说，“伯伯就是最帅的嘛。哈哈，想必很多小姑娘都向你求爱过吧？我看了你都忍不住心动呢。”
伯伯没有抽出被我握着的手，反而说，“小杨，说真的啊，伯伯的公司现在碰到了一点问题，以前的合作公司倒闭了。现在需要一个新的伙伴，听说你跟你们经理比较亲近，能不能帮伯伯说说话？当然，如果事成了，伯伯一定好好谢谢你！”
我坏笑着，突然伸手往伯伯的胯下抓去。这样的玩笑我是经常和这些有求于我的老板们开开，他们一般都会躲开，然后就马上忘了这个无伤大雅的玩笑。我像以前一样，边伸出手，边说，“哈哈，我不要什么谢谢，只要伯伯今晚陪我做爱就行了。”
本来以为杨伯伯会躲开的我，突然手上一阵温暖，然后一大团软软的东西就握在了我的手中。我惊讶地睁大眼睛。原来，杨伯伯没有像以前的老板那样躲开我的手，他还是保持原来的姿势坐在我的身边。我可不管那么多了，我的手紧了紧，靠，真的很雄伟呀！真不知杨伯伯的鸡巴到底有多大？“好大呀！”我惊呼着，还捏了捏手里的老鸡巴。
“小杨，轻点！”杨伯伯带点痛苦的声音传来。
我浑身一个激灵，赶紧放开了手，嘴里连忙道歉，“杨伯伯对不起，我以为你会躲开，我不知道……”
杨伯伯却突然伸手在我脸上摸了一下，“小杨，你是不是喜欢男人？”
“咦？”我其实心里很害怕，这就被发现了？真是操蛋！不过嘴里却故意发出一声不明白的“咦？”
杨伯伯却神秘地笑笑，然后说，“在酒席上，上卫生间的时候，你是故意那么做的吧？我感觉你的阳具硬了起来。刚才在楼下，你也是故意摸我的屁股的，不是吗？”.
我无言以对，这个时候我肯定脸色是比较苍白的。我闭上眼睛，然后希望这一切都是假的。真不知道生气的伯伯接下来会做什么？（哈哈，也是当时紧张的。哪里有生气的人摸你的脸，还跟你好声好气地说这些的？）
然后手上被一只温暖的大手握住。我知道，这一切都是真的，杨伯伯真的发现了我对他的一些非礼。
不过，接下来，我马上发觉，手突然被按在了一个地方，手背上杨伯伯的手，还抓着我的手揉搓了几下。那个软软、热热的触觉告诉我，我接触到的似乎就是刚才抓住的那一团！
我惊讶地睁开了眼睛，却见杨伯伯微笑着，抓着我的手，按在了他的胯下，那团被他的老鸡巴顶的高高的西装裤上！&#8221;
“杨伯伯，这是！！？？”我感觉手掌心那团热热的东西似乎还在轻轻一动一动的，心里不由想着，天哪，杨伯伯那根巨大的老鸡巴就在我手的下面了！
杨伯伯继续抓着我的手来回抚摸他的胯下，“小杨，如果，你真能帮我向你的经理说说话，今晚你要杨伯伯做什么，我都答应了！”
我看着杨伯伯认真、刚毅的脸，真是难以置信，这样一个帅气、成熟的U伯，居然说出“任你施为”的话。我糊里糊涂就说了一句，“抱我，亲我。”
杨伯伯愣了一下，然后笑笑，居然真的双手伸过来抱住了我，然后手在背后一环，扶住了我的头，接着就那样整张脸凑了过来。
伯伯刮过胡子留下了胡青，这个胡青让伯伯的嘴唇顿时变得性感无比，而这个性感无比的嘴唇此时却吻上了我的嘴唇。我被伯伯抱得紧紧的，鼻子里都是伯伯身上的味道，现在嘴唇里更是含住了伯伯的舌头，然后也伸出舌头，和伯伯的舌头纠缠着。我们亲吻的声音在这个安静的房间里显得特别大声。杨伯伯的闻技很高，舌头的搅拌翻滚都让我一阵阵的销魂，让我感觉他的唾液都是香甜无比的。我们两的唾液也是互相的交流着，甚至有些会从唇边溢出。
边吻着，我的手抱在了他的熊腰上，然后缓缓往下摸去。然后终于又摸到了那梦寐以求的丰满屁股。接着，我分出一根手指，就着西裤那稍稍往下陷的地方，插了进去。在我的中指插进杨伯伯的屁眼口时，他的身体明显僵硬了一下，不过他马上就适应了，接着，也不知道他是不是故意的，我发觉他仿佛拉大便时一样，收缩、扩展着他的肛门。即使没有插到他的老菊花里，他的屁股瓣依旧对着我的手指一咬一咬的。我忍不住轻轻摇晃着我的手指，让我的手指仿佛一条蛇不停地往他那温暖的屁眼里游——当然了，由于隔着裤子，怎么都游不进去的。
</p>



<p>不得不说，这是我第一次和一个迷人的长辈男人如此拥吻，以往的两次干同性长辈的性经验都是在强迫和半强迫的情况下发生的。那种爽到了心底的感觉自然是不用说了！ 等到我们吻累了，杨伯伯和我分开了。我们两个嘴角都是湿湿的，已经分不出是谁的唾液了。“伯伯，你吻得，我……好爽！” 杨伯伯也喘着气，然后好笑地问，“你是不是没有接吻过？技术很生疏啊！” 我有点不好意思了，“我不喜欢女人，而会和我接吻的男性长辈……根本就没有人会肯。” “那以前跟你发生过关系的男性长辈呢？” 说起来真有点丢脸，“嗯，我只做个两个中年男人，而且是一个人一次，他们都没有跟我接吻……” “那接下来伯伯该做什么了？”杨伯伯耸耸肩，“虽然几乎每天都和女人做，可是，我还真没有和男人做过。” “几乎每天和女人做”？靠，杨伯伯的性能力好强悍，而且，他那老鸡巴都不知道干过多少女人了？想着，心里一阵激动，然后突然就冒出了一个主意！于是我就开口，“接下来，脱我的裤子，吸我的鸡巴！”几乎没有怎么考虑，这句话就说出来了。 杨伯伯惊讶地睁大眼，一会儿后，才恢复平静，然后什么话都没有说，接着拉开我的皮带，接着脱下了我的裤子。我的阳具以出了内裤，就直直地戳到了杨伯伯的嘴边。杨伯伯显然根本不适应如此近距离地和另外一个男人的鸡巴待在一起——而且，还是一个自己后辈的鸡巴！ 我没让杨伯伯继续由于，猛然伸手按住了他的头，然后将他微微张开的口对准了我的鸡巴，就那样按了下去。 “啊……”那是怎么样的一阵感觉唷！鸡巴进入了一个异常温暖的地方，里面还湿湿软软的，伯伯的舌头无处克躲，被我的鸡巴戳到一阵不自然的运动，这样却更刺激了我的龟头。我二话不说松了松自己的屁股，让我的鸡巴大半根都进入杨伯伯的嘴里！“哦……”我又是一声爽快的呼喊。 我低头看着自己被伯伯含住的鸡巴。天哪，那副场景是我由生难忘的！我的鸡巴正戳在一个性感的嘴巴里。这个嘴巴的主人，是我的长辈，是一个成熟的中年男人，是一个公司的老板！这样想着，我再次深入了一点。就感觉鸡巴进入了一个更是狭窄温暖的地方。 就在这时，我听到了伯伯嘴里发出一阵难听的呜咽。 我这才注意起伯伯。只见伯伯喊着我的鸡巴，眼神痛苦地看向我，眼眶里有泪水在打转，嘴里更是发出一声声含糊的“唔……唔……”痛苦的声音。 我差点没想给自己一巴掌，怎么可以因为自己的欲望……上了社会一段时间，我可不是当初那么容易冲动的人了啊！都怪伯伯实在太诱人了。我赶紧抽出了自己的鸡巴。抽搐鸡巴的时候，我明显看到一些唾液从伯伯的嘴边流下，鸡巴上更是有一丝透明的丝线一直连到了伯伯的嘴里。我一把推开了伯伯的头。 “咳……咳……”伯伯摊在床上，满脸憋得通红，嘴里不停地咳嗽。没有经验的他和我，因为我的猛冲乱刺，伯伯应该是难受的要命。 接着，我赶紧拉了把被子，将自己的下身盖住。这才扑到伯伯身上，拍了拍他的胸膛。 他停止了咳嗽，然后依旧无力地躺在床上。 我赶紧道歉，“对不起，伯伯！我……我不是故意的！刚才……你忘了刚才的一切吧。你走吧，我会帮你跟我的经理说说的。”确实，我打算放了伯伯。虽然，实际上我好想干他。可是他刚才含住我的鸡巴的时候，脸上只有痛苦，显然不是同道中人。而且，不知道为什么，心里对杨伯伯好像不仅仅只有单纯的欲望…… （这可是写了两天的东西哦！朋友们要觉得还不错，帮lawan加加分好不好？大家加分，是对lawan的一种鼓励。点下评分，就这么简单不是吗？毕竟是千辛万苦打下来的啊！） 就在我以为杨伯伯肯定会按照我的话放弃的时候，他却伸手在自己唇边摸了摸。特别是上唇那撮性感的胡子上。然后抿了抿嘴，做出深呼吸的样子，笑呵呵地说，“看来你的味道要留在这里好几天咯。” 我当然知道他指的是味道留在他的胡子里。至于什么味道……当然是鸡巴的骚味了！怪异的是，他看起来很享受的样子，并没有什么反感？ 人就是虚伪的，我是多么的希望自己能够顺着伯伯的话说，“那不然让我鸡巴的味道直接留在你的身体里？”我没有这样说，我忍着心里的欲望，说，“杨伯伯，你快走吧。不然等下我怕我忍不住了。”&#8217; 杨伯伯坐了起来，然后拍拍我的肩，慈祥地说，“傻小子，伯伯既然做出了决定，这一点点小困难怎么可以让我随意改变自己的原意？如果是这样，我的生意也肯定做不起来的啊。” 我眨了眨眼睛，“那伯伯你……” 话还没有说完，杨伯伯就开口了，“这会儿可不要太用力了。”说完，他又往我身下扑。我就告诉自己，不要冲动，干脆就不要动算了。然后就感觉龟头上一个粗糙湿滑的东西摩擦而过。我的整根阳具都随着这个摩擦而颤抖。我低头看到了销魂的一幕。杨伯伯正趴在我的鸡巴上空，他性感的胡子下性感的嘴唇里，正伸出一根诱人犯罪的形状好看的舌头，在我的龟头上一舔一舔的。更要命的是，每次他的舌头离开我的龟头的时候，就显而易见地发现，淫水在他的舌头和我的龟头之间拉开了一条长长的、中间下垂的线条！ 然后他突然伸手握住了我的茎神，就让龟头从他的手掌里凸出，然后一口含住了我的龟头！ “哦！伯伯……”我没有意义地呻吟了一声。杨伯伯显然是把平时女人吸他鸡巴的经验都用到我的身上了。看他那纯熟的样子，不知道是被多少女人吸过才学出来的？我感觉龟头在他的嘴里仿佛要被抽调所有精水一般，一跳一跳的，被他的老嘴吸得好不爽快！间或还可以听到从杨伯伯的嘴里发出“啧……啧……”的吸允声。仿佛他在吸着什么绝世的美味！“啊！我……原来被吸，这么爽！”我把心里的想法忍不住说了出来（茎身被因为没有做过粗活而算得上比较细嫩的手紧紧握着，龟头更是被那个性感的嘴唇含着……操，是人都忍不住要叫出来的吧）。靠，今天终于得以一尝夙愿！身下的这个长辈U伯，可是心甘情愿地为我服务的呀！真是难以想象居然真的有这么一天——春梦里才有的场景居然活生生地出现在我的面前！ 我还在爽着的时候，杨伯伯却放开了握住我鸡巴的手，然后就感觉自己的整根鸡巴缓缓地缓缓地进入了一个温暖狭窄的地方。 “唔……”我继续呻吟着。睁着迷蒙的眼睛，看着杨伯伯的动作。那眼睁睁看着坚挺的大鸡巴缓缓进入长辈性感的嘴里的感觉，让我有种飘忽的成就感。仿佛得到了全世界！杨伯伯中间速度虽然慢，却没有停顿，一直到把我的整根鸡巴都含进了嘴里。鸡巴往上一点点的肚腹处的皮肤都可以感受到杨伯伯呼出的气流。痒痒的，很好受。特别看着杨伯伯上唇的胡子与我胯下的阴毛凑成一堆的时候，我的鸡巴又是跳了跳。 杨伯伯的动作还没有结束，在吃进了我的整根阴茎之后，他开始陶醉般地深呼吸，似乎要把我鸡巴跟阴毛上的味道都吸到腹中一样。 这样淫荡的动作让我再也受不了了。我微微耸了耸自己的屁股。毕竟杨伯伯是有生以来第一次吃别人的鸡巴，绝对说不上熟练，我这么一顶，又是让他难受的憋红脸。他伸出双手抱住我的屁股不让我动。却不知道，这样肉体上的大面积接触，让我更加激动。“哦……伯伯，我想干了！……啊……想要抽插……”我又开始了胡言乱语。 才说完，就感觉伯伯突然放开了我的屁股，就在我想要冲刺的时候，他又拿开了自己的嘴。这样我那硬到快要爆掉的鸡巴顶着紫红的大龟头，就那样暴露在空气中。水淋淋的，好不淫荡。 伯伯喘着粗气（被我的鸡巴给弄累的），“小杨，你的鸡巴太大了。以后有机会再吃吧。现在真的还不适应呢。” 我有点不好意思地摸了摸自己的鸡巴，“可是伯伯，我现在已经好想做了。你可别又要放弃了。” 伯伯温和地笑着说，“谁说我要放弃了？你想要干伯伯，可不仅仅只有嘴哦。” 我一瞪眼。难道？ 没有让我多想，伯伯站了起来。然后我就惊讶地发现。伯伯还没有勃起时的胯下已经是被他的老根顶的老高，现在几乎就是一座珠穆朗玛峰了！他的老鸡巴肯定很有力。因为前面的裤子被顶起来，屁股那儿看起来就更加的丰满、实在了！（把裤子顶那么高，鸡巴没有力道怎么可以！）伯伯一边开始解衬衫的扣子，一边说，“小杨，你刚才在楼下不就是一直偷偷摸伯伯的屁股吗？” 虽然伯伯已经说过一次，再次说出来我总也有点不好意思。加上精神都被他脱衬衫的动作吸引，我没有去回答他。啧啧……伯伯身上嫩白嫩白的，一看就知道是没有做过粗活的，典型的“老板皮肤”。本来以为他的肚子脱下衣服后肯定要特别凸出。谁知道，他扯掉领带脱掉衬衫之后，呈现出来的肚子确实有突出，却只能用恰到好处来形容！那个凸起的幅度，简直让我爱死了！ 接着，伯伯的手已经在拉他自己的皮带了（哈哈，其实整个过程我都好想自己动手帮他脱的，要知道，为想干的人宽衣解带也是种不错的享受哦。可惜，那时毕竟是第一次和人正儿八经的做爱，有点说不出的恐慌。如果是强奸之类的，就不一样啦。和伯伯做好像更多的是建立温情上的性爱！），边说着，“小杨，而且，刚才第一次含你的鸡巴时，你的手还往伯伯的屁眼那儿钻哦。我都感觉到了。” “伯伯，我……”我吞了口口水，就说不出话了。因为杨伯伯已经连内裤加西装裤都脱掉了。看他俯身脱掉裤子和皮鞋的时候，那种激动的感觉唷！（其实特别是他俯下身体之后，躲藏在深深的股沟中的菊花稍稍露了露脸，让我激动的不能自已。）杨伯伯的鸡巴果真是尺寸大的吓人啊！如果我是零号肯定要喜欢死了。可惜那时还只有当1的意识。 伯伯脱完之后，就爬上了床，然后紧挨着我的身体，接着，附在我的耳边轻声说，“今晚伯伯就在这里，你要亲就亲，要摸就摸，甚至要操屁眼都没有关系。”说着，还俏皮地眨了眨眼（哇靠，那种俏皮的样子好可爱哟！！！！），“今晚，伯伯就任你摆弄！” 杨伯伯嘴里呼出的气流都喷在了我的耳朵和脖子那里，他身上的古龙香水、熟年男人的体香以及呼出的气流那种醇厚香甜的味道，甚至隐约中似乎都可以感受到他那巨大的老鸡巴以及毛丛中那里散发出来的骚味……靠，简直就是催情的味道！ 我忍不住一把抱住了伯伯肥壮的身体，动作很快地往他的屁股上摸！哈，这摸到真皮肤的感觉就是和隔着裤子摸不一样啊！更热、更软乎！手掌覆盖的屁眼处，都能感觉到杨伯伯屁眼深处散出来的强烈热量！接着，我躺下，将伯伯整个身体抱到了怀中，变成了他压在我的身体之上。我们一老一小的两个鸡巴就那样充满情欲地靠在一起，感受到了杨伯伯老而弥坚的鸡巴，我一只抱着他的背部，一只靠在他的腰部抓着他的屁股的手，变得更有力了。“伯伯，你今晚是我的！我今晚要狠狠地操我！操的你哭爹喊娘！操的你要死！” 看杨伯伯的眼神分明在说，“来吧，怎么操我都没有意见！” 我的好伯伯唷！我一个翻身，将他肉呼呼的身体压在了身下！ 我结实的大腿贴着杨伯伯粗大有肉的大腿，我的偏白色的鸡巴贴着杨伯伯身经百战的黑色老根，我平坦的肚子被杨伯伯凸起的肚腹给顶起来，我甚至感觉我们两人的奶头都触碰到了一起（顺便说下，杨伯伯也很高，跟我都差不多高了）。天哪，杨伯伯胖胖的身子压在身下，就仿佛压着一个软软的垫子，爽的不得了呀！ 我这么突然一压，杨伯伯嘴里叫了声“唔……”然后哈哈笑了，“小杨，你这么性急呀。” “伯伯，压着你，好爽！”我由衷地叫着。 杨伯伯这回也伸手抱住了我的身体，他笑呵呵地说，“你喜欢就好。” 我抽回了压在他背上的手，然后伸手下去，一手抓住了我俩靠在一起的鸡巴（哈哈，可惜一只手握不过来），“伯伯，你喜欢这样吗？” 杨伯伯居然耸了耸屁股，我明显感觉到两个靠在一起的鸡巴摩擦的时候给我带来了一股异样的快感。心里想着，这可是性爱的长辈U伯的鸡巴呀！同时，我发现，手里已经湿了。这可不仅仅是我的淫液，杨伯伯的老鸡巴前的马眼里也正在往外汩汩流着情欲的液体呢。杨伯伯边在我手里抽插，边说，“被你这样压着，怎么有一种从来都没有过的快感？”他的语气是困惑加上激爽。然后接着说，“嘿嘿，当然了，和你的大鸟靠在一起摩擦也是爽的要命！” 杨伯伯直接淫荡的话语总能让我动情。我任他动作，抽出揉捏着他的屁股的手，抱住了他的头，然后深情地看着他那刚毅的脸庞。 他回以一个充满欲望，或者其中还有些许爱意（？只是自己的猜测。）的鼓励眼神。我伸出了我的舌头，然后就在他的嘴唇上舔了上去。 杨伯伯咕哝一句，“用你的舌头干伯伯的嘴。”然后就微微张开了他的嘴。 又得说说他的嘴了。上唇浓密的黑色胡子，下唇刮掉胡子后留下的胡青，加上微张的口中那两排洁白的牙齿，还可以看到他的舌头在他的嘴里轻微地颤动。真是太性感了！不管是鸡巴还是舌头，只要干进他的嘴里，保管你爽得叫娘！我忍不住了，直接伸长舌头，探入了他的嘴里。嘴唇更是紧紧贴上了他的嘴唇那儿！ 杨伯伯吻人的技巧真是了得。我伸出的舌头在他的嘴里翻搅着，他总能在最恰当的时候含住我的舌头，加上下身跟那个老鸡巴交错摩擦，让我从舌尖、龟头，一直爽到了心里。</p>



<p>杨伯伯毕竟身宽体胖的，下身这么剧烈的运动，加上我整个人都压在他的身上 ，没一会儿他就累得气喘吁吁的。我感觉到他的疲劳，就翻身下来。然后斜靠在他的身上，流水的鸡巴贴着他的大腿，一直大腿更是压在他的一只大腿之上。然后伸出一只手在杨伯伯已经被我们两个的淫水弄得湿淋淋的肚皮上划着圈圈。“伯伯，你吻技好高超哦！” 杨伯伯喘着气，轻轻抚摸着我的头发，说，“那还用说，你都不知道伯伯我干过多少女人，吻技高超那是自然。哎……可怜我老人家呀，一生操过无数的女人，今晚居然被一个小辈弄得丑态百出。等会儿可能连守了几十年的处男屁股都要被这后辈操弄咯！” 我被他说得好笑，然后就反手握住了他的黑色老鸡巴。 “喔……”杨伯伯爽快地叫了一声。 “不然我让你干我的嘴，当做补偿？”我真是有点愧疚。虽然杨伯伯说的那么坦然，心里一定也有些别扭吧。毕竟是被一个后辈看得光光的，等会儿还要被操后庭…… 谁知道杨伯伯却在我的屁股上拍了一下，宠溺地说，“今晚是让你爽的。而且，伯伯的这么大，你肯定吞不进去，以后有机会再说咯。” 我有点感动。我不相信他是完全因为要我跟经理说情才和我做爱的！ “那接下来该怎么做？”伯伯好奇地问。 在这样明亮的室内，我堂而皇之地和一个喜爱的U伯老熊熊脱光了躺在一起，而这个老熊熊还一副任你怎么干我都答应的神情。啧啧……不心动都难啊。我于是也不客气地说，“伯伯，我想在灯光明亮的地方看看你的后庭。” 杨伯伯的脸红了红，“咳……怎么个看法？” 我起身，然后跪坐到伯伯身下，他正要也坐起来，却被我阻止。接着我猛然抬起了他的两条腿，然后冲着伯伯说，“双手抱住自己的腿。” 伯伯露出挺尴尬的神情。想来今晚的事情是他这一辈子以来的头一遭吧。不过他还是依言抱住了自己的双腿。 这样的丑态，让他的整个屁眼暴露在了我的眼前。我没有马上欣赏，而是拉过两个枕头，然后都垫到了伯伯身下。接着，我帮着伯伯压着他的两腿，整个人都俯下了身体。灯光照射之下，我将伯伯的老屁眼完全收入了眼底！ 杨伯伯身上的毛发算是比较浓密的。大腿上腿毛粗壮，阴毛浓密乌黑（哈哈，听说人老了鸡巴毛也会白，杨伯伯的怎么就那么黑？难道也是染的？想远啦……），连那朵怒放的老菊花旁边的毛发都是浓厚异常。我隔得老远似乎都闻到了他老屁眼那里的骚味。“伯伯，你那儿味道好浓！”我几乎陶醉地说。 谁知道杨伯伯却不好意思了，“昨夜太忙，没有时间洗澡了。你不会退却了吧？” 靠，退却？老子最喜欢这样的骚味了！于是我伸出两根手指抓住了一小撮伯伯的肛毛，轻轻拔了拔。 “哼！”这种从来都没有过的感受让杨伯伯嘴里哼了一声。 “我最喜欢伯伯这种发骚的味道了！”我边拔着，嘴里边说着，然后就凑到了杨伯伯菊花口。杨伯伯的后庭嫩红嫩红的，想来除了擦屁股还从来就没有被开垦过吧。因为杨伯伯的激动，此时，他的老菊花已经在一收一缩的，哈哈，最喜欢看这种形态的老屁眼了。仿佛在召唤你的鸡巴一样。我扑了上去，亲在了伯伯的老屁眼那儿。一股浓厚的味道直冲我的鼻孔而来。 “哦！唔……你这孩子啊，那里脏！”伯伯嘴里叫着，明显是想要放下双腿。 我可不让他放下，手臂更有力地压紧了他的双腿。然后抬头看着伯伯原本威严，如今却欲望横生的脸，“伯伯的骚屁眼不脏！味道可好了！我好喜欢！” 听着我恬不知耻的淫荡话语，我明显地发觉伯伯的鸡巴跳了跳，老菊花那儿更是急剧收缩了一下。我知道，他已经动情了，就不再理他，继续亲吻他那从来没有被亵渎过的老屁眼。我舔着、吸着，有时还把鼻孔塞到伯伯的屁眼里去，仿佛想要将伯伯整个老屁眼都给吃下，或者让我自己整个人都让伯伯的老屁眼吃下！ 伯伯明显开始享受了。“哦……你小子……哦……舔得伯伯好爽！”不管是不是同性恋，有的人就是喜欢被舔屁眼。 “啊……爽……哦……从来没有被舔过……喔……你在舔伯伯的处男后庭……唔……要被舔得稣掉了……啊……哦……往里点！” 嘴里是伯伯那动人的从来没有开垦过的屁眼口的嫩肉，鼻中充斥着淫靡的骚味，耳中更是听着伯伯的淫声浪语，我再也受不了了，猛然蹲坐起来，然后压住了伯伯的身体，一手握住自己硬得发烫的大鸡巴，让我憋得紫红的大龟头对准了伯伯的屁眼口。看着伯伯意乱情迷的脸上鼓励的神色，我叫着，“伯伯，我……我要用我的大鸡巴操我的骚屁眼、老菊花了！” 伯伯喘着粗气，肚子更是上下起伏，“来吧，小杨，用你的大鸡巴，就那样……哦……就那样插到伯伯身体里，把伯伯从来没有被干过的老屁眼、骚屁眼给插开花了！”那声“哦……”是因为我的龟头已经抵在了他的菊花穴门口并且稍微地用点力气了！ 杨伯伯的话无异于推着我的屁股，将我的鸡巴整根插进他的屁洞里去。我看着自己的龟头压着面前这有人犯罪的肛门上，肛门上沟沟壑壑的褶皱被我的龟头挤压的变了形。我知道杨伯伯那从未被人插进去的老屁眼，肯定会紧窄无比。于是双手按在他的两个屁股瓣之上，然后用力地往外拉了开。 “哦……”想来，有生以来，这是杨伯伯第一次屁眼被这样掰开的吧。他胡乱地叫着，“小杨，屁眼那儿……好凉……你要掰裂开伯伯的屁眼了！” 我就那样两手扶着杨伯伯的两瓣屁股，鸡巴更是稍微地上下运动。“啊……嘶……伯伯，你的骚后庭，磨得我的龟头……喔……爽到心里去了！”边叫着，没一会儿的功夫，就可以看到，杨伯伯嫩红的老屁眼那儿已经是湿淋淋的了。我知道，到了我可以进去的时候了。于是更加有力地掰开伯伯的两瓣屁股，接着屁股一送，腰部用着力，就看到我的龟头缓缓地、缓缓地进入了杨伯伯的身体里了！那种自己的大鸡巴撑开面前这个威严成功、成熟迷人的长辈无比淫靡以及隐秘的老屁眼口的成就感让我一阵眩晕！ “嘶……小杨，慢点……痛啊！伯伯的屁眼都没有被人干过，你要轻点啊！”杨伯伯的声音中多了点痛苦。 我依旧保持着缓慢进入的步骤，安慰着杨伯伯，“伯伯，这就是开苞了。等会儿就会爽的！你忍一忍！哦……”说着，因为那种爽快的感觉，我还是忍不住哼了一声。“哦……伯伯，你的骚屁眼……好紧！你小小的屁洞，被我……被我的鸡巴撑得这么大……嘶……” 然后反复过了一道坎，我的龟头终于冲破了屁眼口紧紧包裹着鸡巴的嫩肉，整个塞进了伯伯的身体里！ “啊……” “哦……” 我们两同时叫了一声。 “伯伯，你的老屁眼……好热……好烫人……我的鸡巴要被你溶化掉了……唔……” 伯伯喘着气，似笑非笑地说，“小杨，怎么感觉好奇怪，现在不是很痛了，却好像……嗯……想拉大条！” 伯伯求知的眼神让我一阵飘飘然，大吼一声，“马上就会更强烈了！”然后屁股一用力，感觉整个鸡巴猛然间捅如了伯伯的身体里！ “啊！”杨伯伯一声大叫，也不知道是痛的还是爽的。 我插进去之后就暂时不动了，慢慢地体会着伯伯身体里的美妙。“伯伯，你的身体里……好舒服！” 杨伯伯脸上带点痛苦，接着虚弱地说，“小杨，你不要再这么猛了。轻点，伯伯的屁眼怎么说这几十年来都只有东西出来没有东西进去过。你让伯伯稍微适应一下！” 我放开了掰住伯伯白色丰满的两个屁股瓣的手，然后抱歉地说，“对不起，伯伯，我……嘶……我刚才是实在忍不住了。伯伯你的身体真的太美妙了！”说完，我俯下了身子，然后抱住伯伯的脖子，说，“伯伯，你知道吗？这是我第一次真正意义上和长辈做爱。真的谢谢你给我这个机会。” 伯伯笑笑，“这孩子。” “伯伯，我感觉你的肛门在一收一收的哦。”说着，我轻轻动了动自己的鸡巴。 “嗯……你以为屁眼里塞进一整根鸡巴是那么容易的吗？”话虽这样说，却像是报复一样，他又夹了夹自己的屁眼。 “哦……”这样的报复，我喜欢，嘿嘿。&#8221; “小杨，你可以开始了，但是要慢慢来哦！”伯伯似乎适应了我的鸡巴，要求我开始了。 我蹲坐了起来，缓缓抽出自己的鸡巴，于是就看到伯伯肛门里的嫩肉都被我的大鸡巴给带了出来……嫩红嫩红的，看起来就让人欲望喷发。接下来我开始缓慢地抽插了，我一直没有让自己的龟头出来，虽然那样会比较爽，可是杨伯伯是第一次，可不能苦了他了。 但是，欲望是说不准的，我开始的缓慢似乎注定了之后的猛烈。我越干越快、越干越快…… “哦……伯伯，我受不了了！我要狠干你的老菊花了！我要戳烂你的老屁眼！” 却不知伯伯也已经适应，他配合着我快速的冲撞嘴里发出一声声短促的“嗯嗯嗯嗯……” 我抽插了一会儿，边俯下身抱住伯伯的腰，边抽插着，嘴里还说着，“哦……哦……伯伯，我要你的亲我的嘴，亲我刚刚吃了你屎洞洞的嘴！”说着，不由分说的亲上了伯伯的嘴。 “唔……”伯伯的嗯嗯叫，变成了呜呜叫。我们的舌头纠缠到了一起。 这样还不够过瘾，我停了停，然后让伯伯放下一条腿——扶了这么久，他也应该累了吧。接着我搬起了他的另一条腿，这样就变成伯伯斜躺着，我的双腿跨坐在他的一条大腿之上，而他的另一条大腿则架在我的肩上，整个人也变成侧躺在床上。我就那样，搬着伯伯的一条腿，用力地干着他那欠操的骚屁眼。一下又一下、一下又一下，也一下比一下重！“啊……啊……伯伯，你的屁眼是我的……是我的了……” 杨伯伯也被干出了兴致，我明显发现刚才已经疲软下去的老鸡巴，这个时候也已经是挺得老高了。他一手握住了自己的鸡巴上下用力揉搓，一手按在我的鸡巴跟他的老屁眼抽插的交界处，嘴里也叫着，“小杨……小杨……伯伯的屁眼要被你干翻了个翻了！哦……哦……” “插烂你！插烂你！哦……唔……” “哦……你的鸡巴……啊……要干穿伯伯了！啊……大鸡巴干老屁眼了！”伯伯原来也真是个欠操的骚货。这会儿就熟悉的跟什么一样了。 也就十分钟左右，我就感觉马上就要射精了。我嘴里大叫，“啊……伯伯……我……我要射了！我要射进你的身体！我要我的精子在你的肛门里冲撞！” “嘶……哦……哦哦……”伯伯颤抖的叫春声，说明着他也到了紧要的关头了，他狂乱地叫着，“射……射进来！射进伯伯的骚屁眼里！伯伯的小屁眼要吃你的大肉棒了！要吃你大肉棒上吐的东西了！” 被这么一说，同时感觉到伯伯因为就要到达高潮而剧烈地收缩着他的肛门，鸡巴被这么一夹，精关一松，“哦……哦……干死你！”我大声地吼着，精液终于都冲进了伯伯的肛道里去了。 我这边刚射完呢，就看到伯伯脸上都是那种诱人的迷乱神情，手上一套他的粗大黑色的老鸡巴，嘴里发出了“嗯嗯”声，一大堆白色的精液就那样射到了我那洁白的床单上。 我的鸡巴依旧插在伯伯的后庭里，人缓缓地倒下，躺在了伯伯背后，双手抱住伯伯的身体。“伯伯，和你做爱，真的爽死我了。” 伯伯呵呵笑着拍拍我的手，“是啊，没有想到被一个后辈的大鸡巴狠操屁眼也会爽哦。来，别调皮了，把你的鸡巴从伯伯的屁眼那里拔出来。” 我嘿嘿一笑，“不嘛伯伯，我今晚要整个晚上都插在你的屁眼里。” “那可不行哦。今晚伯伯还有个很重要的客户要见。” “可是你不是说可以留下陪我的吗？”我有点伤心的说。 “这不是已经陪你了吗？孩子啊，我看你也是个好孩子。不然别人早就干过多少回都不知道。以前你的那个班主任想必也和你分开了吧？你应该能够明白我们不可能长长久久的。伯伯答应你，以后有机会的话，还会和你做的。你伺候地伯伯的屁眼都笑开了花哦！” 杨伯伯俏皮的话让我的心情稍微好了一点。不过我马上发现了不对劲，我猛坐起来，半软的鸡巴从伯伯屁眼里抽出，发出一声软木塞拔出小瓶口的声音“啵！”然后就看到我射进伯伯身体里的白色精液，顺着伯伯张着口，还在微微抽搐的屁眼口那儿流出，说不出的淫靡。我没有心情调笑杨伯伯，只是惊讶地问，“你……你怎么知道我和我的班主任……” 杨伯伯拍拍我的屁股，说，“别激动。那也是巧合。你们都不知道电梯里有摄像头吗？那个地方是我的产业，那天机缘巧合之下我就在监控室中。幸好也只有我一个人。当时简直不敢相信，那个中年男人看起来一表人才的，为什么屁眼被干还那么开心的表情。后来，我还把那段监控到的录像收藏回家了。然后今天又是巧合地碰到你。就想，可能上天故意给我安排了一个不然你以为我今天怎么会随你操老屁眼啊？不害臊也要有个程度不是？” 我恍然大悟，这才知道后怕。如果不是杨伯伯看到了，而是别人的话，随便拿到网上上传的话？晕死，那我干脆死了算了！幸好幸好！！ 杨伯伯却起身了，然后拿了我的内裤，在他的屁眼口擦了擦，嘴里不停发出“嘶……”的痛苦声音。刚才还是干的太猛了。擦完了，伯伯就扔掉我的内裤，不好意思地对我说，“我自己的要穿，那条你扔了吧，过后我帮你买条好的。”然后就穿上衣物准备走人了。 我光着身子依依不舍地拉住了伯伯的手。 伯伯轻轻抚摸着我的头发，“孩子，伯伯真的得走了。你忘了之前跟你说的那个交易条件吧。伯伯今晚是自愿被你在这张床上狠操的。以后如果还有机会，我们再狠狠做！” 我不得不放开了伯伯。 杨伯伯离开后。我却暗暗发誓，一定要想办法说服经理，要他和伯伯的公司合作。这样，我就有机会和伯伯再次相会！而我，也一直在等着那个机会的到来！ 仔细一看，却原来是我的那个班主任。你说怎么这么巧，我正意淫着跟他相似的经理时，他却出现了。 我瞧瞧他胖胖的身体，翘翘的屁屁，就忍不住往歪处想了。不过毕竟学生时代的时候对他还是很畏惧的（废话，他可是以前的班主任，而且老是责罚我，你说我能不怕吗？），我本来就想当做不认识的算了。反正他也不会认出我来。 我跳下车时，俩夫妻就走了。我故意看都不看班主任，准备从他身边装作陌生人溜走。 “哎……哎……那个……嗯，小伙子……”班主任稍微有点尖锐的声音在耳边回荡。 靠，这都被认出来了？我的脸都黑了。真是，看来他记得我，却不记得我叫什么了。我赶紧装出一个笑脸，“哟，这不是班主任吗？怎么有空往这里跑？” 班主任脸上神情还有点惊讶。咦？难道他不知道我是谁？那他以为我是谁？真是亏了，早知道刚才不要出声算了。然后班主任恍然大悟状，“是小杨啊。嗨，我就说怎么有点眼熟呢。我来这里家访的。” 我点头，“哦，这样啊，那你慢慢家访吧。”我想要赶紧走人。虽然如果他不是我班主任而是一个陌生白胖中年的话，我保证搭讪几句。 “站住！”班主任可能平时作威作福习惯了，这个时候还吼我。 可惜他在我心底积威已深，我被吓了一跳，习惯性地站住。然后一阵火，妈的，老子站住个毛啊。操，现在还管他是谁呀？我爱屌谁屌谁，不爱屌谁谁也别跟我瞎扯个鸡巴蛋。于是转头，走到班主任面前。本来想要说几句狠话然后潇洒地走人。可惜，一瞬间我就注意起了我的班主任了。 以前我比他矮，总觉得他是大人。可如今站在他面前，发现，我长高了好多。已经比他高出半个头了。我居高临下地看着他，威严的脸庞，下巴胡子剃掉之后光洁溜溜，好不性感。为了家访穿着很正式的西装。西装都抵挡不住他身上的肉呼呼，看里面的那件衬衫，他的身体很饱满。他最吸引我的，是他头上和鬓角掺杂的一些白发。让他添了一些中老年的魅力。 靠，我的经理和他简直不能比！在我面前的，绝绝对对是个帅中年，很U的熊伯。 哈哈，你别说，我那时脑袋里可清醒了，转的飞快。马上就想到了一个主意。我收起了自己的怒气冲冲的脸，然后装出一副无害的笑，说：“班主任啊。我突然想起来了，好像毕业后都没有好好聚聚，走、走，我带你去我们这里一个很出名的酒家吃一顿！”别说我不心疼。刚领的最后一次工资，如果去了那里，怕是得都花掉了。不过，钱就是拿来花的，不怕！ 班主任居然答应了。我还以为要费一番唇舌呢。 吃饭的时候我不停劝酒，以为我想把他灌醉？哈哈，别自作聪明了。我中途的时候，告诉班主任，这里有种酒是其他地方没有的，很好喝。然后就借去叫酒为理由，走开了。到了后面我要了两杯酒，然后其中一杯放上安眠药——剂量和我晚上拿来催眠的一样。 回来后，我坐到班主任身边，然后将酒杯递给他，“班主任，就是这个，喝喝看。” 他没有什么怀疑，一口喝了下去。 我靠的更紧了，紧到能够感受到他身上的温度。然后我就装作不经意地把我的手放到他的大腿上。啧啧……单是这样的温度就有点撩人了。 他似乎没有发现我的用意，继续了刚才的话题，“……当时你们班上就你最皮了，你知不知道我晚上回去都在想着怎么整治你……嗯，怎么有点困了？”说着，他打了个呵欠。 我见饭菜也吃了差不多了，就开口，“班主任，这么晚了，我看你还是不用回去了。今晚就在楼上包个房间睡觉算了。” 他显然已经很困了。他勉强睁开眼睛，看着我，“那好吧。”我的天哦，他闭着眼又极力睁开眼睛的样子好可爱哦！ 我去结账回来的时候，班主任已经趴在桌上了。从背后看他结实有肉的身板，根根竖起的短发，因为趴着，从靠背椅的靠背和椅面上正好可以看到他的屁股翘了出来。看着那浑圆浑圆，被撑得肉感十足的掩盖在屁股上的西装裤，我一阵浴血沸腾。不过程序还是要慢慢来的。我总不能就在这里就扒下班主任的裤子，然后就地狠操不是？哈哈，而且说真的，虽然心里已经打算怎么做了。真看到班主任趴在桌上昏睡的诱人样子，心里还是一大阵的紧张。（你说我们这些人多可怜，要班主任直接是个同，奶奶的，直接约好了好好干一炮多好？可惜据我所知，人家已经有三个孩子，老婆也长得很不错的哦） 我吞了口口水，然后上前推了推班主任，嘴里轻轻叫着，“班主任、班主任。” 他的眼睛只开了一条小小的缝，“小杨，真不知怎么回事……唔……好困……”他的神情显得很不好意思。人家请你吃饭，你还睡着了，你说你会不会不好意思？ “没事，困了就睡。不过我得先把你扶上去。”我“大度”的说。 “那就麻烦你了。”他说着说着，就又闭上眼睛了。 然后我架着他的一边手，让他全身的重量都落到我身上。接着搀扶着他进入了电梯。 哈哈，大家可以想象，我的心脏以一百八十迈的速度在跳。班主任的重量，让我的欲望更加清晰了。为了不让别人看出来，我边扶着已经不能自己走路的班主任，一边将硬挺的鸡巴悄悄地藏在班主任的肚皮上。鸡巴压着那软软暖暖的肚皮上，说不出的撩人。想来，班主任如果还有知觉的话，肯定也猜不出我的鸡巴已经为他而硬挺了吧？ 在电梯里无所事事，我的淫欲就有点小爆发了。我四处看了看（哈哈，电梯才多大呢，可见我当时多紧张。），见只有我和班主任二人，就伸出颤抖的手，然后缓缓靠近班主任背后的裤腰那里。然后我的手先是在他的背上摸了摸，嘴里叫着，“班主任，班主任……” 班主任没有任何反应。想来那个安眠药对他也很有用。我暗暗高兴，张大嘴无声地淫笑。不过身边这人毕竟为人师表的，我还是有点感觉难以下手。因此我只是缓缓拉开他身后的衬衣，然后手靠在他的腰上。啧啧……触感一流。这是不知道收了家长多少的好处才吃出来的身材？这样想着，我的胆子就更大了一点。 我接着，手摸到了他的裤腰。然后拉开了他的裤腰。由于他绑着皮带，因此我的手不太好进入，几乎是压着他背上的皮肤进去的。 我怕把他惊醒，手进去之后，还没有开始摸，就低头偷偷看看班主任有没有醒来的迹象。脖子上痒痒的，都是他喷出来的气息。看着他睡着时可爱的样子，我忍不住靠在了电梯上，然后让他的头保持后仰。接着我就低头一口亲在了他的嘴角。他的嘴角还留着一些刚才吃的菜的味道。哈哈，想着往日那样盛气凌人的班主任就这样认我亲吻，心里一阵暗爽。 这样偷偷亲了一会儿，我的胆子逐渐变大。按在他屁股往上一点的手开始摸索了。先是往下，然后在他冰冰凉凉的屁股瓣上停了下来。哈，班主任的屁股好奇怪呀，这样冰凉。我接着用手抓了抓。见班主任还是没有什么反应，于是就伸出食指（本来喜欢用中指。可惜手被压在内裤里只能用食指，这样好动作一点）。接着往那道深深的股沟按去。 哇，好深！~单单是屁股沟就深到这样的程度了。我不由想到，如果只是把性器压在屁股沟上怕是就能干一大回合了吧？ 当然了，我是不会满足于只这样子的。我的手顺着屁股沟开始往下摸去。不多时，便接触到了一团皱皱的皮肤。我知道，马上就要摸到班主任的老屁眼了！ 就在这个时候，“叮！”我吓了一跳，赶紧想要抽出放在班主任裤子里的手。可是他的皮带好紧，我没有办法抽出手，于是只能拉近了我和班主任之间的距离，并且赶紧躲到角落里去，以掩盖我还放在班主任裤子里的手。我现在可不敢出去。不然人家看见一个小伙子把手伸到一个老男人的裤子里面会是什么样的表情？ 我刚做完这些呢，电梯门就开了。 进来了一对年轻的男女，不像夫妻。他们多半是来这里开房间的。他们用奇怪的眼神看着我和班主任。我目不斜视，假装不在意他们，让班主任的头保持靠在我肩膀上。 这个旅馆其实很少有人住，因此电梯里才没什么人，不然可就不好咯。 接着电梯门关上，然后开始下降。我这才知道为什么他们用奇怪的眼神看我们了。原来不是因为奇怪我们是不是一老一少两个男人去开房间，或者会在房间里做爱？他们奇怪的是，为什么我们到了17楼却不出电梯，又坐电梯下去了。（顺便说下，我订的房间是在17楼。这里共有19楼。不过那个时候19楼还没有住人。） 这个发现让我放心了一点。我的手又开始不老实了。我的食指在班主任后面老菊花旁边的褶皱上轻轻揉搓着。然后缓缓地、缓缓地，我的食指靠近了他老屁眼的那个小洞洞那儿了。哈哈，因为他是站着的，所以做这些都格外困难。找到了班主任的洞洞，我就有点迫不及待了。外面冷冷的屁股瓣和从老屁眼那儿散发出来的热量形成一种特殊的感受。手感好得不得了。我的食指赶紧插入了班主任的菊花洞内。) “哦……”闭着眼睛的班主任嘴里发出了一声销魂的呻吟。 要是只有我们两人我肯定特爱听这种声音。可是现在电梯里还有另外的两个可能刚刚干完了的男女。我吓了半死，进入了班主任屁眼里的食指前一截，就那样停在那儿一动也不敢动。并且希望那两人没有注意到这边。 可是那两人却用惊异的目光看着我们的方向。 幸好我反应够快，我赶紧俯下身，做出很关心的样子，“老爸，再坚持一会儿，刚才按错了电梯。痔疮刚割完是会很痛的，您忍一忍哦。” 那对男女这才用释然的表情转开了头。 </p>



<p>我松了口气。然后才反应过来，这班主任到底是搞什么？人家要么是痛的声音，要么就睡死了。他偏偏发出这么销魂，好像很爽的声音？靠，难道他天生喜欢被插屁眼？
我就这样，让我自己的手指一直停留在班主任的菊花穴里。让他的屁眼口有力的肉紧紧咬着我的手指，随着电梯一直下到了底楼。
到了底楼，那两人走了，我这才放心了。看着电梯门重新关上，我本来想伸手按下17的。突然一个大胆地想法在我脑中蹦出来。如果我在电梯里就把班主任给干了呢？靠，那一定又刺激又爽！于是我赶紧换了手，按在了19。我想的是，19楼没有使用，那么就不会有人来了。就算有人要用电梯，肯定也是19楼以下的人。那样我就能提前知道，就可以稍微地准备一下而不被发现我在电梯里操干我那被我迷昏了的诱人班主任了！
电梯在上升，我的手指特别的不老实起来，不停地在班主任的菊花穴门口不停抠动。
班主任没有再呻吟了。不过他嘴里喷出来的气息更加地急了。哈哈，不知道他会梦到什么？他又怎么会想象到，他可能连自己和妻子都鲜少碰到过的老屁眼，正被自己以前的学生用手指在狂插？
终于到了19楼。电梯门开了起来，我往外张望了下。乱七八糟的，都是施工还没有完成的样子。看来这里真没有人住咯。然后，我嘿嘿地笑了。电梯门又重新关上。看着四面都是金属的电梯，我笑的越来越开心了。这些金属墙壁简直就是镜子，等下做起来我可以从各个角度了解到班主任的丑态的哦！
我抽出了自己的手，班主任在我拔出手指的那一瞬间，居然反应很大。“嗯……”了一声，然后感觉他的屁股似乎往后靠了靠。靠，班主任看来真是喜欢屁眼让人插的？！在睡梦中居然都记得要我多插一会儿。
然后我就显得有点迫不及待了。我将班主任放到了地上，让他的头靠在金属墙壁上的扶手那儿。&#8221;
接着就拉开了他的皮带。然后脱下了他的长裤。他穿着一条白色的三角裤，从三角裤旁边溢出了一些杂乱的黑色阴毛。我最喜欢长满黑毛的鸡巴了。把毛剃了总觉得不太像个鸡巴似的。不过看他那儿的一包好像不是特别大。看来人人的鸡巴都不是一个样的啊。由于班主任还穿着皮鞋，他的长裤裤头和大腿的部分已经被我拉得脱离了它们原来待的地方，现在看起来情形有点怪异。一个戴着眼镜很有学者风范的中年白胖熊熊，正昏迷不醒地靠在电梯扶手上，而一个年轻人则拉着他的裤腰想要把他的裤子脱掉。可惜他脚上的皮鞋挡住了裤脚，以至于下身的长裤拉着他的双脚稍稍抬起。而他上衣的衬衫盖住了鸡巴的地方，不知道的人肯定以为他没有穿内裤了。那种姿态别说多诱人了。
我见拉不开裤脚也就算了。反正大腿还有鸡巴看得到就行了。当然，我可不会让他的上半身闲着。我马上就伸手解开了他衬衫的纽扣，然后也不拉领带，就让领带束缚着他的衬衫领子，因为这样看起来更性感，等下操起来就更诱人了。掀开衬衫，马上就看到了他圆鼓鼓的肚皮了。看起来就是白白嫩嫩的好不可口。我忍不住扑了上去，把头就埋在了班主任的肚皮上了。然后深深吸了口气，哇靠，班主任没有打香水，肉香、男人香……因为靠近鸡巴的地方似乎还藏着一股淡淡的骚味！这简直就是催情的味道。
我伸出了舌头，就在他的肚皮上开始舔了。他似乎被舔得痒痒的，肚皮开始不老实地上下起伏。我抬头，看他皱着眉头，没有要醒过来的迹象，就又埋头“工作”了。我改舔为亲。不停地用力地亲着班主任的肚皮。那种软乎乎的肉感真是爱死我了。我还时不时地会伸出舌头在他的肚脐那里打几个圈。然后又是一阵巨响的“啪啪”声。我已经亲得忘我了。双手更是紧紧揉着他的腰，几乎整个人都趴在他的肚皮上了。
亲够了肚皮，把班主任的肚皮都亲成光洁溜溜亮堂堂的了，他才转移阵地。我是顺着他肚脐以下的那条黑色的毛组成的线条亲闻下去的。
然后我的嘴唇就停在了他白色内裤的那一包上。我张开口轻轻含住那团软软的东西。靠，班主任这里骚味怎么这么重？不得不说，我好喜欢这种鸡巴的味道。于是就边含着，边用力地吸气。让班主任鸡巴的味道贯穿了我的喉管然后遍布全身。然后就感觉班主任的老根正在逐渐勃起。靠，真不知现在是怎么一回事？班主任好像很容易动情？而且还是在他以前经常责骂的学生面前哦。我笑的越发邪恶淫荡了。
我轻微地拉开了班主任的内裤，正想伸手托住他的屁股，以便顺利脱下他的内裤呢。谁知睡梦中的他自己就抬了抬屁股，我一下脱下了他的内裤。然后就想，看来班主任也是个淫荡之人呐。所谓的知人知面不知心就是这样了。平时一副盛气凌人的样子，谁知道要操穴的时候会是什么样一副情景呢？
脱下内裤之后，就看到班主任已经完全勃起的老根了。班主任的鸡巴不大，不过样子倒算得上匀称。而且，毕竟有些年龄了，黑黑的颜色说明他做爱的次数不在少数。我一口就含下了他的整根鸡巴。他的鸡巴味道好重。毛丛里的味道就更重了。我幸福地想哭。操，自从在公车上操了那个抱着孩子的熊爸爸之后，我可是好几个月都没有碰过男人了。更不用说像现在这样随意地吸自己喜欢的中年白胖熊熊的鸡巴了。
也幸好班主任鸡巴不大。不然没什么含鸡巴经验的我，还不是要被大鸡巴给捅死？我吸了一会儿，就放开了他那已经湿淋淋的鸡巴。然后看着他两颗相对鸡巴来说较大的老鸟蛋。靠，上面的褶皱怎么就这么好看呢？（哈哈，也别笑话我。看自己的和看自己喜欢的中年白胖熊熊的可是完全两种感觉哦。而且，上次在公交车上操的那个熊爸爸，由于光线很暗，看得并不清晰。）我没有什么犹豫，就伸出舌头舔起了这黑色褶皱，诱人的老鸟蛋！舌头过去，粗粗的感觉好不爽快。想着这躺在这里的，就是以前一直只敢偷偷意淫的凶狠班主任，如今我却在他淫靡又隐秘的胯下吸取着他操穴用的鸡巴。心里一阵阵的激动。
也不知道吸了多久，反正感觉班主任的鸡巴一动一动的，显然快要射出来了，我才停下。接着我走到班主任正面，稍稍抬起他的双腿，头直接转到他胯下去了，然后顺着两颗鸟蛋之间的那个隆起的肉线，舔了下去。我舔着舔着，就舔到了班主任的老屁眼那儿了。
我看了看这朵或许还算娇嫩的菊花。接着吓了一跳。我还以为我会看到一个紧闭的粉色的屁眼呢，谁知道看到的却是稍稍发黑（不过也不是太黑啦。主要是我拿他的跟老熊爸爸的对比），还有显然因为他自己在动作的原因，老屁眼居然一张一合的。仿佛在召唤着我还没有展露出来的肉棒。哈哈，还别说，这样稍稍发黑的老屁眼，让我想到可能另外一个也像他这样U的熊曾经用鸡巴操过这个肉洞，心里老大一阵爽快。我扑下去就开始狂舔班主任的老屁眼了。
舔够了，我就吐了口唾液在他的屁眼上，然后我的中指就那样插了进去了。
里面好暖和。不过不是太紧就是了，我想了想，一狠心，抽出中指。然后就看到班主任的屁眼就那样张开着，显然真的是有被插过。不然就这么一插，还不是马上就合上了？真不知哪个人有这样的运气，可以比我还要先干到这么U的班主任！靠，早知道在学校的时候就下手狠干他的老屁眼了！
哈哈，不过令人安慰的是，马上他就要在我的大肉棒狂干老菊花之下叫春了！
我继续我的动作，中指和食指并拢，接着在吐了口唾液（哈哈，吐唾液到老屁眼，感觉这个动作也好激动人心哦！）。为了更好的动作，我跪坐了起来，然后拉了拉班主任的双腿，让他的老菊花越发地靠近我。然后就拿两根手指直接插了进去。
哇靠！这才叫紧啊！我明显感觉到班主任屁眼那会儿用力地收缩了一下，显然是痛的。
还没等我感受一下他肛道的美好呢，我突然就听到了一声惊呼，“天哪，小杨你这是干嘛？”
靠，我吓得七魂六魄都四处飞散了。都怪我自己太忘情了。刚才那用力一拉，班主任的头就撞在了电梯地板上了。而且可能人家的屁眼根本就不是我想的那样，有被鸡巴操过。不然两根手指也不会疼成那样不是？头部的疼痛，加上屁眼上的胀痛，终于还是让这个班主任从安眠药的药效中醒来了！&#8221;
班主任的表情很震怒。要换成你，你也得气死。他可是被自己以前的学生剥光（虽然不是真的都脱了，这样羞耻的半露半脱可比脱光了还要让人觉得羞耻呀。），而最不可原谅的是，自己的老鸡巴居然老硬老硬，前端还在滴着淫水，而学生的二根手指，正留在自己老婆都没有碰过的老屁眼里面！看他的样子，像是想直接杀了我一样。
天哪，我该怎么办？别说班主任的威严本来就深入我的内心。就算这是随便一个人，而且还是我的长辈……本以为我可以神不知鬼不觉地操他一次，可是现在他却醒了！！我该怎么办？我死了算了吧！！！！当时别提多么绝望了。
虽然脑袋一团乱麻。习惯驱使之下，我还是赶紧奋力抽出了我的两根手指。只听“啵”的一声，我的手指才终于从班主任的老屁眼内抽了出来。出于羞耻，他赶紧拉过西装裤，连内裤都来不及拉就把西装裤给穿了上去。当然，由于内裤的阻挡裤子当然不是太好穿。好用力拉了好几下才终于穿上。不得不说，这个时候的班主任更是诱人。慌张地拉着西裤，隐隐的鸡巴一晃一晃的，龟头上的淫液也是被甩来甩去的。而从他背后的电梯的金属墙壁里更是可以看到他穿裤子的时候那个肥硕的屁股被压着露出一个好看的形状，让人忍不住想亲想咬想操！
“对不起，班主任，我……”我赶紧后退一步。小心翼翼地看着低头扣扣子的班主任。他的脸色通红，不知道是痛苦的还是羞耻的，更有可能是愤怒的。
班主任扣好扣子，然后才怒气冲冲地对我咆哮着，“小杨，你怎么……你怎么可以这样！虽然我以前每天都责罚你，可是那都是为了你好啊！你怎么可以……怎么可以为了报复我，故意设下这个圈套！然后这样折磨我！”
我唯唯诺诺地不知道该说什么。虽然心里却是很是抱怨班主任以前对我的所作所为，可是我也清楚，他绝对不是故意针对我，是我自己太调皮了。不过他的话我还是反驳了，“我不是！班主任，我不是报复才……我……”
“那你为什么这么恨我？还这样对我？”班主任跨前了一步，像是想打我一样。
要是这是平常的打架，老子连眉头都不皱一下，还怕对付不了你？可是，面前的不仅仅是我的长辈、不仅仅是我的班主任，更是我刚才差点就操成功了的最爱的中年白胖熊熊呀！我已经准备好承受他接下来的拳打脚踢了。于是索性放开了说，“我不恨你，相反，我好喜欢你。好喜欢你肉肉胖胖的身体！我刚才……我刚才……”
想象中的拳头没有落下，只听班主任声音稍微平静了点，“你刚才怎么了？说啊。”
“我刚才是想和你做爱！我……我控制不了我自己。你太诱人了、太诱人了……其实从那个时候念书开始我就一直喜欢你，想要和你上床，想要抱着你肉呼呼的身体，想要……”我已经豁出去了。靠，死就死吧，至少不要让班主任认为我是因为恨他、报复他才做这些的。
“你……你喜欢男人？你是同性恋？”班主任的声音中充满了讶异。
我苦涩的点头。操，你以为老子容易吗？做个同性恋以为那么容易吗？人家喜欢女人的，想要上个女人还不容易的跟什么一样。你想想要我突然对一个长辈说，“伯伯，我们上床吧？让我用鸡巴插到你的屎洞洞里去。”人家会是什么反应。靠，这该死的社会。
班主任似乎完全平静了下来。他皱着眉，“那你刚才都做了什么？”
我也睁开眼，小心翼翼地说，“我刚才亲了你的肚皮好久。我好喜欢那样圆滚滚的肚皮。”
“从来都只有别人说我这样胖胖丑死了，还说啤酒肚跟怀孕一样难看。没想到还有人喜欢这个？”班主任像是自言自语一样。
“然后我……嗯，我就开始吸你的阳具……”我有点难为情。在这样的气氛下，你说说这话我容易吗我？
班主任顿时惊讶地瞪大眼，“天哪，你真的……真的……连我老婆都没有帮我吸过……原来刚才梦到有人吸我鸡巴不是梦啊……”然后他似乎才发现自己说漏嘴了，咳了声，“继续说……”
我听到他的话眼睛一亮。哈哈，看来班主任还是喜欢被吸的。不过我还不敢乱来，毕竟把柄在人家手上，刚刚才那样对待他呢。“然后……然后我就亲你的睾丸，接着……接着就是舔肛门了……”哈，瞧我紧张的，要是不紧张的时候，肯定什么“老鸟蛋”“老屁眼”之类的都出来了。
班主任更加惊讶了，他看着我，结结巴巴地问，“那……那你也能舔啊？那么脏，你居然……肯定有怪怪味道吧？”到最后一句，他几乎就是在请教我了。
“我老喜欢你老屁眼那里的味道了，那种骚味刺激的我更想干……嗯哈……”靠，一不小心原形毕露，我偷眼看着班主任。幸好，他显然从被人舔屁眼的震惊中还没有回复过来，没有发现我用语上的淫荡。
“继续说。”他发现我停下，反而催促着我了。
我当然已经稍微想到了点什么，我偷偷看他的胯下。由于没有内裤的压迫，他鸡巴的形状就非常明显了。我已经看到他的鸡巴在一动一动的了。显然这样刺激让他的欲望空前强烈了。难道，他不讨厌被人舔屁眼？也对，看有的A片中，男主角被女主角舔屁眼的时候都好享受。所以，即使不是同性恋也会很喜欢被人舔屁眼的。
“然后……班主任，我说了你不要打我好不好？”我确实挺怕的，靠，如果他打我我是绝对不会还手的，那样不是白挨了一顿打吗？
班主任冷冷地看了我一眼，“说出来我就不打你。”
我这才继续说，“然后我就用手指往你的肛门里插……先是一根，后来才改成两根的。然后因为你是在太诱人了，我忍不住就加大了力道，所以……所以就把你弄醒了……”
我感觉班主任的气息好像变粗了一点？他又问，“你为什么……嗯，就是插进我的身体里？那里除了我自己，可是连我的老婆都没有碰到过。”他显然放不下面子，说不出肛门。
我以为他生气了，就赶紧开口，“对不起，班主任。我以后不敢了。你就放了我，好不好？”这是以前念书时保持下来的祈求班主任的习惯。
班主任沉默了很久。然后好像做出什么决定一样，“那你能保证不把今天的事情说出去吗？无论什么事情哦。”
我赶紧点头。靠，不点头是傻子。“那……那我可以走了吗？”
“等等。”班主任叫住我，“我还得问你几个问题。”
我又是傻傻点头。
“怎么会喜欢男人的？男人就那么好吗？”他的语气中尽是疑惑。
嗯，这可不好回答了。不过我还是决定如实说，“我是只喜欢年龄比我大的长辈啦。喜欢他们的肛门。嗯……当我把阳具插到长辈的肛门里时，爽的我……嗯，反正就是很舒服。”
“那你有没有被插过？”
我连忙摇头，“没有。而且……说真的，除了上次机遇巧合的时候干过一个帅气的老板之外，你是我唯一一次……当然，没有成功的。”
班主任释然地点头。就在我以为自己可以走了的时候，班主任却又说，“你刚才说你很喜欢我，是真的吗？”
我脸红了。靠，刚才太紧张才说出来的啊。不过我还是点头。
“那你打算怎么个喜欢法？我要你真正的说出来，不要隐藏。你在学校的时候我是多么的了解你，所以最好别说瞎话，不然我不会放过你的。”班主任这个时候脸上尽是威严。靠，看起来真有点怕怕的感觉。
于是我就如实说了，“我好喜欢抱着你肉呼呼的身体，然后……嗯，用我的大鸡巴插到你的老屁眼里，狠狠插、狠狠插……把你往死里干！”哈哈，现在想起来还有点后怕。如果我当时会错意了，那班主任不得气死？
幸好我没有会错意，班主任神色奇怪地看着我，然后点点头，“既然这样，那你就继续干我吧！我会配合你的。”
我懵了，睁大眼睛，不解地看着班主任，以为他在嘲笑我呢。
谁知，班主任就当着我的面拉开了刚刚系上去的皮带，然后脱下裤子。这样我就看到了他不大，但是比较粗比较硬的鸡巴就那样暴露在空气中。然后他就转过身，手扶在电梯的扶手上，人趴了下去，“快呀，小杨，你不是说要插我的老屁眼，不是说要干我吗？现在就来。我也想尝尝和男人做爱的感觉！”
我简直不敢相信班主任是说真的。不过我开心地笑了。我来到班主任身后，然后从背后抱住了他的熊腰，两手按在他圆鼓鼓的肚皮上。“班主任，你是说真的吗？”
班主任点头，然后说，“你快点来吧。不然等下我可能又要退却了。”哈哈，想来也是，为人师表的，叫学生操他的老屁眼，怎么样都会难为情的。
我听话地脱掉了自己的内外裤。说起来，我还真想让他吸吸我的鸡巴看看是什么感觉。可惜我知道他不是同性恋，可能还不太会接受吸别人鸡巴。下次有机会一定让人吸我的鸡巴，看看是什么感觉。我先是用唾液把自己的手指给湿润了，然后就插到了班主任的屁眼内。
“哦……别人插进去的感觉果真不一样啊。”班主任发出一声销魂的叫声之后再来了这么一句。
看着班主任的老菊花轻微涨缩地包围着我的手指，我已经进入了状态。“班主任，你的意思是说你自己曾经插进去过吗？”
班主任难为情地点头，显然刚才是说漏嘴了，“不过不是你想的那样啦。我有个习惯，大便之后，要把手伸进去清理干净，所以……哦——”
不知道为什么听着班主任这么说，我心里一阵激动，就用力地用手指顶了一下。“反正一样啦，你就是有用手指干自己屁眼是不是？”
班主任摇头，“不是那样的……”
“班主任你好扫兴。这样我硬不起来啦。你说话要淫荡点，像是很欠干那样的……哎呀，反正你知道啦。你做爱经验又不会少，而且A片也不会少看啦。”其实我低头就可以看到一个硬得发红发热的大鸡巴正在班主任的菊花之后蓄势待发。
班主任用请教的语气问，“那……那你要我怎么说？”
我发挥了邪恶的本性，“比如说，我问你是不是用手指干自己的屁眼，你就给回答是啊。而且，要回答的淫荡点，反正你是语文老师你肯定知道怎么说才淫荡啦。”
“我尽量吧。”班主任回答的并没有不开心的迹象。
“那班主任你到底有没有用手指干自己的屁眼？”我训练般问了句。并且中指还在他的老屁眼内进出了两次。
哈哈，不愧是语文老师，班主任很快就蹦出一句淫话，“啊……有！有的时候屁眼痒的要命，就要用手指干了！”
“那有没有被大鸡巴干过你的骚屁眼？”看来，人被欲望之火灼烧的时候，什么都说的出来。你说要是以前在班主任面前别说当面说你的骚屁眼了，单是你的肛门，这样的话都说不出口。现在却直接说出操骚屁眼这样淫荡的话。
“没有。班主任的骚屁眼还是处男，老屁眼是留给你操的！今天你爱怎么操就怎么操。”班主任已经渐渐入戏。而我也已经换上两根手指了。在我插入两根的时候，班主任就“哦！”的痛叫一声。实话说，看着他痛到扭曲的脸庞，我的心里一阵阵的快意。
我的手被班主任的屁眼一吸一吸的，已经爽到了几点，忍不住就想快点用鸡巴顶进班主任的身体里了。于是我快速抽出手，想当然的，两根手指抽出来之后，班主任屁眼那里发出一声“啵”。我看到他的老菊花穴里的嫩肉往外翻了翻，过了一会儿这才收了回去。我抽出手指，他显然有点不适应，屁股往后顶了顶。他的表情明显是想要我继续插，可是可能是碍着面子说不出口，就只是皱着眉头，透过他面前的墙壁可怜兮兮地看着我。
我一手握着自己发烫的大肉棒，一手按在他的屁股上，然后用我那滴着水的鸡巴拍打着班主任的老屁眼。可以很清晰地看见，我鸡巴上的淫液随着我挥动的鸡巴在上蹿下跳，连着我的龟头总也甩不开。而不一会儿，班主任那一收一缩的熊穴就被润湿了。透过面前的墙壁看到，班主任刚刚因为被手指那么用里的操干而稍微软下去了的老根，已经在悄悄地抬头。
“班主任，你的老鸡巴告诉我你很想被干哦。”
哈哈，看来班主任也早就习惯了以前那样子对我了，被我这么一说，老脸上明显红了红。
我也没有逼得太急，就抓着我的鸡巴，停止了拍打，然后就让我的大鸡巴缓缓靠近了班主任的后穴处。我的龟头，终于放在了那湿润的一团褶皱上了。那粗糙的刺激感，让我的肉棒一阵乱跳。“哇靠，班主任，你的菊花口干嘛那样不停的动啊？你弄的学生的鸡巴好痒啊。”
班主任还是沉默。
这可不行！我伸出手用力在他的屁股上拍了一下。“啪！”靠，我真没想到拍班主任的屁股手感会这样好！当然了，更主要的是想着这个往日盛气凌人的班主任，如今居然脱光下身，任我这个学生拍打他那令人羞耻的屁股，心理就一阵快感。“快说！为什么老屁眼老是动啊动的。”
“呀……”班主任随着我的拍打发出一声短促的叫声，然后就赶紧开口，“我是想要你用鸡巴日我的骚屁眼！”
“那我来咯！”我两手扶住了班主任两瓣白色丰硕的屁股上，然后往两边掰开。这样，他的屁眼就整个呈现在我的面前了——因为被掰开，中间空出了一个小小的欠干的洞穴，然后也不知道班主任是不是故意的，他的那个诱人的肉洞正在一张一合的，时不时还能看到里面肛道的嫩肉，好不诱人。我压上了我的龟头。然后屁股上用劲，就看到我的龟头用劲向前挤，他菊花穴口的肉就开始变形，用力地包裹着我的龟头，却还是往两边撑开。说起来，那是我第一次看到现实中的长辈屁眼被肉棒撑开的具体场景，那种成就感就不用提了！
“嗯，嗯……”班主任显然很痛，嘴里发出拉大便时一般的声音。只是声音中更多的是痛苦。同时，我也看见他的鸡巴又软了下去。毕竟没有被男人用鸡巴操过，总也不会好受。
我停了停，“班主任，你忍一忍，开苞的时候刚开始会痛，等下应该就爽了。”我还是有点不忍心看班主任那痛苦的脸庞。要知道，这都是我大肉棒的功劳呀。
“小杨，没事，班主任还受的了。你插进来吧！”
其实我早就快要忍不住了，听班主任这么一说，我一挺腰！
“啊！”班主任发出比之前都要大声的呻吟来。
我只觉得龟头挤过了一道紧闭的肉门，然后就突然进入了一个无比温暖、柔软、温和的地方了。那种被温暖包围的快感让我呻吟出声，“哦……班主任，你里面好热，好软！”
“嘶……小杨……你……你慢慢来！”班主任皱着眉，在这样的冷天，脸上也出了汗水。
“啊……唔……对不起，班主任，刚才太爽了……嘶……”我好想快速抽动自己的肉棒，可惜班主任脸上的神情让我一阵爱怜。
“小杨，继续吧。”班主任已经克服了那种疼痛，只是不知道他有没有一股快感呢？
“班主任，学生的大肉棒插进去了，感觉怎么样？”说着我还轻轻动了动。
“哦……”班主任似乎这么一会儿的时间就爽到了。按道理说，性事频繁的中年人不该这么敏感，可是他这可是第一次和男人做，第一次屁眼吃进一根肉棒，而且还是以前的调皮学生的肉棒！“小杨，你的肉棒……好热……快要烧掉班主任的屁眼了！”
“班主任喜不喜欢学生用大肉棒捅你的老菊花？”我嘴里说着，屁股却已经开始一送一送的抽插开了。
班主任以前毕竟用手指玩过自己的屁眼，这会儿倒不是太痛。而且，看他的表情，轻微的痛楚中，掺杂了巨大的快乐。
“喜欢，啊……唔……小杨，班主任的屁眼是你的，今后都是你的！”看着班主任驾轻就熟的叫春的样子，就知道，在和他老婆做爱时，肯定也是特别会叫春。
“啊……啊……我在干我的班主任！我在干以前的老师！”心里想着，嘴里也忍不住叫了出来。班主任的菊花穴里仿佛别有洞天，每当我的龟头插进去，顶到他的肛道的时候，两人都是一阵颤抖，那是爽的。
“唔……唔……嗯……啊……”班主任第一次体验男人的肉棒，表情根本就分不出是羞耻或者爽快了。毕竟以前的地位总觉得是高高在上，如今却撅着屁股任后辈的鸡巴乱插……而且胯下微微勃起的鸡巴因为后庭被插而一甩一甩，说不出的淫荡，诱人。
我插着，边看着四面的电梯里不同角度的我和班主任做爱的画面，心里更是欲血翻腾。然后就伸出手一手揉住了班主任圆滚滚的肚子，一手抓着他的鸡巴。
班主任本来就处于极度迷乱的境地了，我一抓他的老根，这个久经战阵的老鸡巴马上就硬了起来。于是我开始快速地上下揉动。
“哦……小杨，你抓得班主任……好爽……”班主任开始迎合我的动作而前后松动他的屁股，硬生生地将肛门送到我的鸡巴那儿。
过了不知道多久，我感觉班主任的肛门收缩的更有力了，我知道，他快要被我干射了。而我自己也快忍不住射出来了。
就在我们俩干的忘情，几乎分不出自己在哪里的时候，“叮”的一声，两人都吓了一跳。我放开了班主任的鸡巴和肚子，班主任则转头无助地看着我。
如果有知道我们的人突然进入电梯，怕要吓出心脏病来了。一个面色威严的中年人，此时正趴在扶手上，上身衬衣、领带、甚至西装外套都穿的好好的，下身的西装裤却脱下了一大半，正撅着自己的屁股。而在他的屁眼里，则插着一根大肉棒。这跟肉棒的主人，却是一个高大年轻人。而且，这个年轻人还是这个白胖中年人以前的学生！天哪，男人和男人，年轻人和中年人，年轻人的大鸡巴正插在以前老是的老屁眼里！
毕竟我是清醒的进入电梯的。马上就转头看向电梯的顶部。显示一楼有人要进电梯。操，怎么平常都几乎没人，今天什么人这么多！我暗叹，看来今天这事真办不成了。于是就赶紧拍了拍班主任的屁股，“班主任，有人要来了，赶紧穿戴好吧。”说着，拔出了我的大肉棒。
“可是……可是小杨，你刚才插得班主任好舒服……”班主任居然意犹未尽！
“可是现在有人来了啊！”我依依不舍地用手指按了按班主任的屁眼。
“哦……”班主任这个时候了还有心情叫春，“天哪，小杨，你知道我多久没有做爱了吗？你师母早就性冷淡了。今天你操的我……靠，真没想到被男人干也这么爽！”
我还是比较年轻比较没什么定性，电梯已经开始在下沉了，我快速地穿好自己的裤子，然后就帮班主任拉起西装裤，“班主任，快点穿好。不然让人家看见多不好！”
在我快要帮班主任穿好之时，他突然拉住我的手，阻止我继续穿，“小杨，我有个主意！”
我不解，不过手还是停留在班主任的大白屁股那儿，趁着穿裤子的空挡，不停抚摸。
“我们就在电梯里继续干！你继续操班主任的老菊花，好不好？我真的……真的好想要你的大鸡巴！”班主任似乎忘记什么叫羞耻了。
我摇头，我才不要咧，等下让人看着做爱？打死我都做不到。表面上我可是一个正人君子，一个乖孩子呢！
“放心，别人不会知道你在干你的班主任的，难道你就不想狠狠干你面前这个成熟男人那欠操的老菊花吗？”靠，真是越来越淫荡了。
我被吸引住了。别问为什么，靠，没看到我牛仔裤还没有拉上的拉链那儿内裤已经顶出了老高吗？于是我点点头，期待地问，“该怎么办？”
班主任笑了，笑的好淫荡，好可爱，好……欠干！！
班主任的动作超级快。他快速伸手到我牛仔裤的拉链里，拨开内裤，掏出我那发硬的大鸡巴（当然了，被班主任抓住鸡巴的时候，我也是一阵悸动）。接着，扔下我的鸡巴，快速抽开西装裤上的皮带，然后在自己的腰上为了一圈，到了面前之后让皮带只穿过两个环扣，然后系紧了皮带。这样，他的西装裤前面就松松地挂在他的腰上，但是却不会掉下。而后面，则像个张开的大口袋一般，让他的下半节被内裤包裹着的屁股露了出来（这样被内裤的橡皮绳挤压到变形的屁股看起来更丰满，更诱人了）。
我终于明白了他要干什么了。靠，老师不愧为老师，想法就是超前。想到即将发生的事情，鸡巴又是一阵乱跳！
做完这些，班主任又抓住了我那发烫的大鸡巴，然后稍稍垫了垫脚（他比我矮），扶着我的鸡巴，然后摸索到了他自己的屁眼，接着一狠心，用劲地靠在了我的身上。“哦！”显然因为动作太快，他初经人事的肛门被我那滚烫的大鸡巴给顶痛了。
接着，班主任赶紧脱下了身上的西装外套。然后来了个反穿，把原本的背后穿到了身前，并且让西装外套的下摆往下垂，正好可以盖到我们结合在一起的下身。
电梯已经快到了，班主任转头对我一笑，“小杨，这样我们就可以躲到角落里偷偷干了！”
我依言，快速抱住了班主任的肚子，将他整个人稍稍往上提了提，然后就靠到了角落里。期间我还享受地用力顶了顶自己的下身——因为班主任站着，双腿又合在一起，这样他的肛道对我的鸡巴的压迫力就更强了。那种紧夹的感觉居然比刚才还要强烈！
做完这些，班主任只来得及对我说，“知道接下来该怎么做……”电梯门就开了，班主任赶紧做出无力的样子，倒在了我的肩上。
进来的还是一男一女，不过这回两人年龄都不小。那个男的瘦瘦干干的，不是我喜欢的类型。
他们一进来，我就很焦急地说（哈哈，其实当时是被班主任的老屁眼夹得爽快的），“麻烦帮我按下19楼。” 那男的一愣，然后对我笑笑，然后按了18楼之后，再按了19楼。 接着这一男一女又转开头。我一只手在西装外套的掩盖下摸着班主任屁眼和我的鸡巴的结合处。
电梯缓缓上升，我用轻微的力度在他的后庭那里冲刺。我感觉自己的蛋蛋总是撞在班主任紧绷的内裤裤头上，这又是一阵别样的刺激。手指抚摸着鸡巴进出的肉穴，我都快要忍不住叫出来了。而班主任的屁眼一收一收的，我知道他也正在暗爽呢。我的手又往下，碰到自己前后晃动的睾丸，然后拨开了班主任挡住我的睾丸的内裤。接着就接触到了他毛茸茸的蛋蛋了，我赶紧伸出手抓住了他的老鸟蛋。整个手掌顿时充满班主任的鸟蛋。并且，我的睾丸只会是不是能够感受到碰到了班主任的老鸟蛋了。想象着两个一老一少的鸟蛋互相碰撞，我是一阵阵的爽啊。我的大拇指依旧扣在班主任菊花穴那布满褶皱的门口，另外四个手指却忍不住用力抓住了班主任的老鸟蛋。刚才本来就快射了，这回再这么搞，我知道自己快要出来了。我脸上肯定是扭曲与痛快掺杂的表情了。
显然，这样的刺激让班主任受用无比，明知道情况危急，他还是“哦……”地痛快叫了出来。我也同时感觉到他的肛门像之前一样收缩的很有力道了。一夹一夹的，仿佛要将我的鸡巴整根吃进去。
电梯里的那对中年男女顿时转头用讶异的神情看着我们。而这个时候，我根本都还来不及收回爽快扭曲的表情。也亏得我今天的反应都很敏锐，马上嘴里用接近哭腔的声音叫着，“爸，你再忍一忍，等下到了房间了我就给你上药。”心里暗骂班主任这个老骚货，怎么就忍不住了呢？
那个女人释然转头，那个男人则用奇怪的眼神看着我们。
我连忙顺着被欲望灼烧的表情，装出很焦急的样子，“这位大叔，现在几楼了？还没有到九楼吗？”刚问完这些呢，我就感觉班主任的屁眼一阵强烈到无以复加的收缩，然后他的整个大屁股就绷得紧紧的了。我知道，他射了！他居然在有别人看着的情况下射了！我透过电梯的墙壁，已经看到他的表情似乎痛苦的扭曲在了一起（谁又知道这个牢骚包是射精时爽到了极点的表情），而身体也在微微的颤抖。被这么一夹，我也“啊……”了一声，终于把守不住精光，也射了出来，射进了班主任的老菊花里了。
这回这一男一女都转头诧异地看着这“父子”俩。
我一边忍受着高潮的快感，一般虚假地解释，“对不起……嘶……我跟我爸开车被人抢劫了……啊……我爸被人捅了一刀，我们刚从医疗站那里回来……哦……我们得赶紧到19楼……可是刚才又按错了电梯……唔……嗯……”
“小兄弟要不要我帮帮你？”那男的一听我痛成这样，就相信我了。他哪里知道我现在是爽的要死的。
我赶紧摇头，“啊……不用……嘶……现在碰我一下我都要痛死！”
那女的用害怕的眼神看着我，对男的悄声说了些什么，然后电梯到8楼之后，他们就赶紧走了出去。电梯门一合上，我就放开了的干——虽然已经射精了。我的动作非常大，都是龟头拔到洞口快要拔出来之时，又突然狠命地往里插。伴随着电梯往上升，班主任嘴里已经只剩下轻轻的哼哼声了——“嗯……嗯……嗯……嗯……”仿佛已经被我干到没有力气了。
到了十九楼之后，我的鸡巴终于还是软了下来，没有办法再抽插了。我放开了班主任，就看到他那被我狠操的洞口正翻着嫩肉，一张一合的，从里面缓缓流出了些白色浓稠的精液。整个电梯里现在都充斥满了我俩的精液味道。
班主任无力地坐在了地上，“小杨，班主任真的好久好久没有射出来过了。
射完之后我的理智恢复了点，当然不用故意调戏他了，“班主任，你后面好紧，里面好温暖。”
班主任一笑，然后暧昧地看看我只剩半硬的鸡巴，“是你那东西好大。”
“嗯……班主任，如果以后我还想跟你做爱行不行？”我也想有个长期的性伴侣呀。而且，班主任本来就是我喜欢的类型，再加上以前可从来都没有被人干过，我算是他的第一个男人。
班主任却站起来穿裤子也没有回答我，“小杨，赶紧穿好吧。我们要走了。”
“班主任你不住在这儿吗？天都晚了。”
“不了，我赶末班车回家吧。”他的表情很是严肃。
“哦。”我不知道该怎么回答。于是也赶紧穿好了衣裤。
然后班主任就那样面无表情地按下了一楼。
我随后去退了房，然后就跟在了班主任的身后走出了旅馆。
在车站的时候，车子终于来了。看着班主任想要跨上车子，我忍不住拉住了班主任的手。
一直冷着脸的班主任对我笑笑，然后抽出手，拍了拍我的肩膀，“小杨，刚才班主任也很快乐。可是，我毕竟还是难以接受和男人……更不用说这个男人还是我自己以前的学生了！我看，我们就这样算了吧，你就忘了今天的事。我也当成自己这一辈子搞了一次外遇，就这样结束吧。因为我还爱你的师母呀！”
然后我就静静地看着班主任上了车，然后远去。
天空不知道什么时候下起了雨。我不禁流下了眼泪。贼老天，老子喜欢男人喜欢长辈哪里错了？为什么就是不成全我？
这激情过后，留给我的却是深深的悲哀……
完






�]�S�
�k��4</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>邻居的老爸</title>
		<link>/2018/12/25/7819.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:00:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7819</guid>

					<description><![CDATA[我的邻居住了一个高职生，他叫阿成，他们家成员共四人，父母、二个儿子，阿成是大儿子，小儿子唸国二。我们&#8230; <a href="/2018/12/25/7819.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">邻居的老爸</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>我的邻居住了一个高职生，他叫阿成，他们家成员共四人，父母、二个儿子，阿成是大儿子，小儿子唸国二。我们住在巷子裡，两家在同一排，中间隔了两间房子，阿成接触电脑的时机比我早，而高职唸资讯科差点没办法毕业的我，知道邻居有位电脑高手，当然无法错过向他请教的机会。阿成他爸爸在做装潢业；妈妈在化妆品公司上班。两家相处的还算不错，经常有什麼好吃的东西总会互相拿给对方分享，生活尚称愜意… 一如往常地，有一次礼拜六中午，学校放学后到阿成家裡坐，看看电视，阿成说他最近买了一块光碟软体，是模拟作战的游戏，满好玩的，便邀我到他房裡玩电脑… 天气的炎热，使我对液体的饮料一罐接一罐。在二楼阿成的房间裡电脑正玩的起劲，不久阿成对我说：“阿权，我老妈今天在公司加班，要到下午五点才会回来，中餐我要自己解决了，你想吃什麼？我顺便帮你买回来。”我回应阿成说：“好啊，随便啦，买什麼就吃什麼吧 。”阿成说：“嗯，那我就买三份便当了。” </p>



<p>我听了之后纳闷的问：“他不是只有我们两个人而已吗？” 阿成说：“我爸也在家，他还在睡觉，他今天不用上班，所以我也帮他买一份。”于是我对阿成说：“好吧，那你就去买吧。” 阿成他家二楼有两间房间，一间是阿成的，另一间是他父母的主卧室，裡面还有卫浴设备，他老弟睡三楼，不想和阿成一起睡，想自己一个人睡了。热热的天气，饮料变得更加可口，喝得也更多，相对的就越频尿了。电玩游戏玩得正起劲，却想尿尿了，于是起身往楼下的厕所走去，一走出房门，看到他爸的房间没有关上门！自己懒得走到一楼去，于是就轻轻地推开他爸的房门，进入一看，看见阿成的爸爸仅穿著一条内裤在睡，床旁有他爸踢开的被子…… 进入房门后，一个男性的身体映在我的眼前，阿成他爸，大约１７３公分高，７０公斤左右，眉毛蛮粗的，我的视线从上半身快速地瀏览一次到下半身，看看阿成他父亲好像是勃起，内裤内涨涨的，穿著的内裤有点透明，好像隐约可以看得很清楚，我一快速地瀏览完后，眼神立刻转移它处，并发觉自己感到很难為情，我顺手打开卫浴间的开关扳到on处，一个声响发出，我看到阿成的爸睁开眼睛在看著我，大既是我反应也快吧，我就先对他说：“不好意思，把你吵醒了，我在阿成的房间打电脑，阿成出去买便当，我憋不住了想尿尿，看见你房门没关，自己又懒得到楼下的厕所，很不好意思！”说完后我便进入卫浴间小便了。男人总是大而不拘的，而我大既也不例外，卫浴间的门只是顺手一推，没有完全关上。大既是看到一个活生生的男体突然映在眼前且有著男性最平常的生理反应现象，还没掏出弟弟尿尿时已经在内裤裡涨了起来，而涨大后的阴茎要尿尿变得有点困难了，过了十二三秒后才尿出来，这时阿成他爸爸突然推开了门进来盥洗，顿时间我吓了一跳，尿尿的流出速度也更慢了。 </p>



<p>阿成的爸爸进来后就弯著身倚著椭圆造型的洗手檯刷牙，在一旁尿尿的我就更显得不好意思而低著头，他在刷牙时头部转向我，看见了我勃起时尿尿的窘态，便抬起头来看著我微笑了一下，在不是挺大的卫浴间内，难免身体有所碰触，他刷完牙后从我后方擦身而过去拿洗面乳，突然间我感觉他勃起的那根从我的屁股擦过去，拿到之后又有意无意的退回原来的一步，又从我屁股touch过一次。那时心绪变得很兴奋了，不过我还是假装一副颇為镇定的样子，尿完后在浴缸的水龙头打开洗手，洗手完后正转身要出门时，阿成他爸叫住了我，说：“等一下，等我洗完脸。” 顿时我楞在那边时等他洗完脸，他在洗脸时，我在旁边看著他，他好像４３岁了吧，不过还有一头乌黑的头髮，脸上好像也没什麼皱纹，有著厚厚的胸部，还有一条乳沟，倒没什麼小腹，也没什麼啤酒肚，继续往下看，看到他的屌还勃起著。 </p>



<p>一看到他的那话儿，我的眼光又立刻转移它处，不敢一直瞪著那裡看…… 他洗完脸后，问我说：“怎麼啦，在不好意思什麼啊？”我的眼睛看了一下他后又马上转移目光，停顿了四五秒，他见我没有回应，接著看他自己勃起的肉棒并对我说：“是不是看到我那裡的生理反应？”我还是看了一下他，眼睛又开始四处看，那时我的心裡已经很爽了，不过我还是故作镇定，就这样约略停顿了八九秒，他看著我突然拉起我的手往他那裡摸去便停在那附近轻轻地上下左右移动，我感觉到他的阳具热热的，很胀，他的有１３公分左右虽然不是很长，但是却很粗大，就这样摸揉了一分鐘，他便双手放在我的肩膀上稍微的施力示意我蹲下来…… 我蹲下来之后，什麼都没做，他见我没有什麼动静，双手摸著我的头渐渐把我的头靠向他的襠部，那涨大温热的阳具靠著我的嘴，我性的感受也到了最高点，终于压抑不住，我的嘴隔著他的内裤对著那根开始有了动作，兴奋极了！随后，他走出卫浴间示意我一起出来，我跟著他来到床边继续隔著内裤对他的屌亲吻，亲咬著，过一会，他突然脱下他的内裤，一隻巨物乍然迸出在我面前，我愉快的神情也出现了一阵靦腆，他问我说：“想不想握握看？” </p>



<p>于是我很小心翼翼的慢慢握住手中，此时，我的心臟彷彿快兴奋地休克了，哇……真的好粗，又硬，他也很爽地发出阵阵的低吟声音，过了一会儿，我问他：“我可不可以放在嘴裡？”他看了我而摸著我的头浅笑一笑并轻点著头。我便知道了答案了…我把他的那话儿往嘴裡塞，慢慢地一前一后移动，他低吟的声音也变得比较大声，Ｏｈ…啊…ㄚ……窗外的阳光映射入房间照在他的胸前，那结实的肌肉与分明的线条让我看得更清楚了。我渐加快吸吮的动作，他的急促吸呼声也变得更快，变得更有节奏感，我缓缓的脱掉自己的内外裤而站起来往他的胸部移动，舌头舔著他胸前两块凸凸大大的肌肉，他的乳头早已尖挺著了，我的嘴移向他的乳头吸吮，并不时地用自己的鼻头与他的乳头磨擦，一直反覆吸吮与磨擦著乳头，他不时的亲吻著我的嘴角边。 </p>



<p>站著时两根涨大的阳具互相触碰著，他也不时地摸著我龟头的敏感处，这时我的双手放在他的胸口抚摸著，想到那种感觉真棒…… 接著，我又蹲下来吃他粗大的屌和吞他的睪丸，舌尖一直在他的龟头上小开口打转，他更爽了！塞在嘴巴一段时间后觉得嘴很酸了，我便停下动作，他捉住我的头做一前一后的动作，我的口紧紧且完全地含住他的肉棒，快有一种吞不下而噁心的感觉，过了一会，他急促的告诉我说他快射了，又说：“射在嘴内好吗？” 我摇著头，他便从我嘴内抽出，我蹲看著他紧握住粗根快迅前后搓著，七八秒后一阵乳白色的液体从那裡喷射出来而落在我的脸上，尚未软掉的阴茎在我的脸上滑动。此时，听到楼下阿成买饭当回来的机车发动声，阿成他爸爸手拍著我的肩膀说：“先到此為止囉，赶快去厕所把脸清洗一下！”我一听之后，赶紧衝到厕所内善后那些成果了。 </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>野外战斗（赵明 思宇）</title>
		<link>/2018/12/25/7767.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:05:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/25/%e9%87%8e%e5%a4%96%e6%88%98%e6%96%97%ef%bc%88%e8%b5%b5%e6%98%8e-%e6%80%9d%e5%ae%87%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[赵明是第一次来这片树林，高高的乔木让阳光只剩下星星点点的光斑，洒落在前方的路上，四周是静悄悄的，没有&#8230; <a href="/2018/12/25/7767.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">野外战斗（赵明 思宇）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>赵明是第一次来这片树林，高高的乔木让阳光只剩下星星点点的光斑，洒落在前方的路上，四周是静悄悄的，没有人会来这个地方，因为周围总有一丝阴森的感觉，而且树那么浓密，路并不好走，如果是赵明一个人，他是肯定不会来的。不过现在有思宇牵着他的手，思宇是什么时候牵他手的，赵明都没发觉，因为他一路都在担心被路边突然横出的老根绊倒。</p>
<p>现在他有种温暖踏实的感觉从手心一直传到身上，牵他的是一只有力的大手，看他不禁把目光顺着那双手一直往上，古铜色健壮的胳膊，再往上就是宽阔的肩膀，一件白色短袖T恤却掩饰不住的好身材，健壮的肌肉在运动中微微颤动着，衬着有些汗湿的T恤若隐若现。突然思宇回头笑着看赵明, 赵明慌乱低头，白皙的脸却不争气得泛起浅浅的红晕，额头早已经渗出细细的汗珠，他又想起思宇以前半开玩笑的说他脸红起来是含露的桃花，这时脸似乎更红了。</p>
<p>赵明现在觉得有点燥热，本来他就不习惯这种长途跋涉，而且树林密得有些不透风，更重要的是思宇现在一直盯着他看，他到宁愿思宇一直拉着他往前跌跌撞撞地走着，现在思宇回头停下来，他们就这样停在原地对视着，准确地说是思宇在认真地看着他，赵明则微低着头，他现在倒觉得手心的热度在渗汗，那种黏糊糊的感觉随着有点莫名的燥热也顺着手一直涌来。</p>
<p>“傻瓜，我们到了树林中心了。”思宇终于开口打破沉寂，“你今天脸似乎红得比平时好看哦，汗湿湿的” 思宇坏笑着说，赵明这时才打量起四周，这里似乎开阔了一点，但头顶还是密密麻麻的叶子笼罩着，面前是一口井，脚下的荒草把井团团围着，蔓生的藤枝也抠满了井壁，让人不知道这井经历了多少年代。</p>
<p>“我小时候经常来这里玩”思宇突然说，赵明有点吃惊，这么荒凉的地方？“但小时候这里的树似乎没这么多，林子也没这么阴森，不知道什么时候树变得这么多，林子也密得我都快找不到路。不过这口井还是这么清凉。”思宇突然有点恶作剧地把赵明的头压向井沿，赵明慌乱中，只觉得一股凉气迎面扑来，凉得让他不禁打了个寒战。他面朝下对着井底，那种凉意正源源不断的从底下涌上来，他看不清底下的情形，井似乎很深，只是隐约泛着白光，那似乎是井底水光的反射，虽然这是个人迹罕至的老井，却没有那种腐败的气息，阵阵凉意驱散了赵明刚才的燥热，从头到脚。</p>
<p>突然赵明的腰一紧，是思宇那双有力的手搂住他，力气大得好象他刚掉到井里被拉上来，重心失调的赵明顿时落入思宇的怀抱，他的高度刚好到思宇的下巴，这样躺在他怀里的感觉很舒服，背后是思宇宽阔的胸肌，四周萦绕的是思宇身上浓厚的男性气息,那是赵明朝思暮想的诱惑，那股刚散去的躁热似乎又回来了。但是思宇并没有下一步的举动，赵明有些迷惑了，难道他只是要抱着自己。这时思宇猛然把头侧过来，赵明还来不及反应就被思宇的嘴堵住，那性感的嘴唇向他发起了猛烈的进攻，思宇的舌头灵巧地拨开赵明薄却鲜红的双唇，探索着他牙齿后的领地。<br />
赵明并不是故做矜持，他只是紧张地下意识地咬着牙，因为这一幕来得太过于暴风骤雨。不过思宇还是很快把舌头绕过了赵明牙齿的防守，一阵“翻滚”中，赵明有些干涩的喉咙有了思宇的润泽也灵活起来，他们的舌头迅速纠缠在一起，那种热辣的刺激象闪电般传遍了赵明的全身，更要命的是思宇的手也开始不老实起来，思宇早把赵明转过来搂着，一只手在J赵明光滑的后背游动着，另一只手则透过他衬衫纠缠中露出的纽扣缝隙，向他的胸肌发起了进攻。赵明的身材很匀称，有着少年特有的白皙而富有弹性的皮肤，这时的兴奋让他全身紧绷起来，思宇的手指在他左边乳头轻轻拂过，绕圈，这里几乎是赵明最敏感的地方，他觉得有股躁动正从这个紧绷的地区向全身蔓延，他不由得挺直了身体，好让他和思宇贴得更紧点，虽然隔着衣服，赵明却充分享受着思宇健壮肌肉在他身上摩擦的兴奋感，汗淋淋的衣服让这种摩擦变得更加缓慢和享受。</p>
<p>这时思宇的舌头已经离开了赵明唇中的战场，他开始游走在赵明嫩嫩的耳垂附近，思宇不时轻咬一下他嫩得有些肉色透明的耳垂，现在它因为兴奋得充血而发烫，又在他耳边轻轻吹着热气，赵明兴奋得颤抖起来，“你和平时真的完全不一样” 思宇喃喃自语，赵明似乎并没听到这些，他只是在释放平时的拘束，而且最要命的是他明显地感觉到，在他的下半身，紧贴着思宇的地方，正热得可怕，透过思宇厚厚牛仔裤那股力量很快就会把自己吞噬。</p>
<p>思宇的两只手都伸到了赵明的衣服深处，拉扯着，思宇和赵明的上半身就赤裸裸地紧贴着了，思宇那古铜色的肌肉如同岩浆把赵明紧紧裹着，大量的汗水让赵明有种融化在思宇身上的炙热感，那混合汗水的男性体味象热浪般涌起，赵明觉得四周的草木都模糊得渐渐离他远去，他眼中只有思宇左耳垂上那颗耀眼的耳钉，那是他丧失理智前的最后一点光芒，很快他就陷于歇斯底里地狂热中，因为思宇已经俯下头向他的乳头发起新一轮攻势</p>
<p>赵明几乎是下意识把手伸向思宇的力量的源泉，他拨开拉链，仿佛是在进入一个火山口，里面热得烫人，他的手很快触碰到巨蛇般的东西，，和赵明想象的一样硕大，它平时就在A紧绷的牛仔裤里若隐若现诱惑着自己，现在它更激动得象要吐火的怪兽。赵明继续顺手往下，那是两个鸡蛋般大小的睾丸，揣在手里的充实就象握着两颗熟透的热带水果，湿润的感觉象熟透的果汁渗出薄薄果皮，似乎能闻到一种温润的腥味。赵明把头低下来，他终于第一次正视那思宇的宝贝，它现在已经血脉喷张，足足有24，5厘米，那个硕大的龟头涨成了紫红色，嚣张地在赵明眼前晃动，马眼也垂下了一丝透明的前列腺液，随着微微颤动的阴茎。赵明忍不住把它一口含进嘴里，温暖地包裹让思宇顿时兴奋地低吼起来。那么长的鸡巴很快顶到了赵明的喉头，有种呼吸不畅的憋闷，但极度的兴奋让他依旧大口大口吞咽，湿润的唾液让思宇的鸡巴在赵明嘴里无比灵活，思宇开始忍不住大力抽动起来，赵明好几次想用舌头裹住思宇的鸡巴都是徒劳。思宇快速而有力的抽插，让赵明嘴里的鸡巴滚烫无比，赵明觉得它象要把自己全部的唾液和体液都抽走。</p>
<p>突然赵明嘴巴一空，急不可耐的思宇把赵明翻转过来。顿时赵明青春洋溢的背面就展现在思宇面前，特别是那从臀部开始微微翘起的弧线，那一弯浅浅中就藏着赵明的菊花，思宇不由得轻轻掰开那弯弧线，那粉嫩的菊花顿时出现在眼前，在光亮的刺激下还微微收缩着，泛着诱人的光芒，那是赵明未被开垦的处男地，思宇毫不犹豫举起那混合着赵明的唾液和自己前列腺液的大鸡巴，向赵明的菊花挺进。就好象一头巨大的怪兽要进入一个狭窄的山口，虽然思宇只是把自己的鸡巴在赵明菊花附近轻轻摩擦，赵明却感受到了那种即将来临的冲击力，他扭动着，有些害怕地紧绷住菊花，思宇的鸡巴却如影随形地跟着，它不停在嫩嫩的菊花边缘打转，很快菊花也被滋润得油亮湿润起来。</p>
<p>思宇几乎是在毫无朕兆的情况下猛然插入，赵明象一片落叶被这种巨大的冲力瞬间击穿。他几乎同时要发出的那声惨叫，却在嘴边变成了低吼，因为思宇的大鸡巴在进入菊花后没有任何停滞地向前冲刺，就象一把红莲刃划开直肠，没入深处，那种从直肠壁传出的热辣痛楚瞬时传遍了赵明全身，让他肌肉紧缩得有些痉挛，所以到口的惨叫只能变成低吼，而思宇却似乎全然没有刚才的怜惜之情，他发动了一次又一次暴风骤雨般的攻击，他似乎要让赵明迅速适应这种痛楚。其实只有思宇自己心里清楚，他更象是被挟持的人质，因为赵明的直肠壁是如此的紧，不留一丝缝隙地裹着他的鸡巴，狭窄而湿润的直肠刺激着他丰富的神经末梢，在里面，他就象在黑暗隧道中开车的司机总被那一丝微弱的光线吸引，思宇忘情地抽插着,每一下都裹着赵明的直肠狠狠向前撞击着他的前列腺,在这样的猛力的冲击中，赵明滚烫的淫水从深处喷涌而出，又一次浸润了狭窄而滚烫的直肠。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>服部vs柯南</title>
		<link>/2018/12/24/7648.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:06:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e6%9c%8d%e9%83%a8vs%e6%9f%af%e5%8d%97/</guid>

					<description><![CDATA[偌大的宅子里，灰尘满布，看似久无人居，却突然传来阵阵笑闹声。 「啊……好痒！服部！不要！哈哈哈哈……&#8230; <a href="/2018/12/24/7648.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">服部vs柯南</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>偌大的宅子里，灰尘满布，看似久无人居，却突然传来阵阵笑闹声。</p>
<p>「啊……好痒！服部！不要！哈哈哈哈……你……你在干嘛？不要！不要！放开我啦！」<br />
小小的个子一颤，终於惊觉到自己危险的情况了！粉嫩的香肩从刚刚的玩闹中，不经意松开的衬衫内滑出，小小的胸膛上，看来毫无防备的粉红色顶端，就像蛋糕上的草莓装饰，引诱著人犯罪的企图。<br />
「工藤，你好可爱啊！」<br />
贴近他耳畔，我轻轻的呼气，体内不停窜起奇异感觉，让我惊慌，直觉的危险。</p>
<p>我到底怎麽了！对於他，只要看著他心理总是觉得酸酸的，不是忌妒的酸味，也不像对竞争对手的心情，一切都很紊乱。</p>
<p>为什麽？现在为什麽会两个人独处在这个隐密的地方呢？<br />
记得，是我约他的。<br />
从第一次在推理上交锋後，不……是在我得知有这麽一号人物後，我的心就常常记挂著这个人，是欣赏，是竞争心，也是对同为侦探的好奇心，所以我到东京探寻。<br />
谁知道，真相的背後，竟是一个看起来只有国小年纪的小男孩，老成稳重、冷静睿智的口气和思考，放在一个小鬼头身上，真的超不协调，很诡异的组合！但是这样极端的搭配，也让人觉得可笑又可爱！<br />
好久没见到他了！我这麽想，结果就一个人跑到东京，只为了见他。</p>
<p>为什麽会这样呢？我怎麽会想念他？！不停的向自己询问，却发现不知名的情绪在流窜，心脏突突的悸动著，究竟……怎麽回事。</p>
<p>约了在他藏书甚丰的家门口见面，要顺道拜访拜访他，好不容易进到那个久无人居，传说中的鬼屋内，果真是布满了灰尘啊！<br />
「哇啊啊！好多灰尘啊！咳咳咳……你的侦探小说藏书量还真的满大的！」<br />
突然不知道该说什麽，人，见到了，却无话题，又怕沉默的尴尬，我看著满满的大书柜，突鹜的说。<br />
「你干什麽突然约我见面？！还约在我家！真的很奇怪！！」<br />
小男孩拍了拍沙发上覆盖的遮尘布，一骨碌的的坐上去，大眼镜底下炯炯有神的双眸，有点无趣似的瞪著我。<br />
「拜访啊！电话里都说的那麽明白了！很久没见到你了！有点想你啊！」<br />
口头上的应酬话，夹杂著几句真心的言语，纷乱的情绪在见到他时，累积到顶点，然後，脑袋一片空白！<br />
我就著他身旁，也跟著坐上沙发，微微的贴著他并坐著。<br />
「少来了！你又接了什麽棘手的案子？说吧！」<br />
不愧是个大侦探，满脑子公事，眼镜下的大眼，闪著吊诡的光芒。<br />
「我是那种人吗！你这小子疑心病真重！就算再棘手，我自己一个人也应付的过来！」<br />
有点不服气的伸手勒他小小的脖子，细致、温热的触感，微微飘进鼻中小孩特有的香味，好不容易安定下来的心脏，又突然猛烈的跳动。<br />
「啊！！喂！不要揉我的头！我不是小孩子！你不要这样！」<br />
他似乎很气别人把他当小孩子耍弄，气得有点酡红的脸蛋，夹带著愤恨的语气，手脚并用的和我打闹著，还真有点孩子气。</p>
<p>「啊？！你在干什麽！不要乱拉！你放手！不可以啦！放手！」<br />
小小的人儿察觉到自己的窘况了，死命的抓住自己全开的衬衫，迅速的逃向离我较远的一端。<br />
「小孩子别乱拿危险的武器！」<br />
早一步抢下他手上的表，并且强行脱除那双会至人於死地的可怕鞋子，我可不想在打闹中被弄死啊！<br />
可是这只是单纯的打闹吗？！<br />
小家伙背部紧靠在沙发的扶手上，半裸的身体包裹在扯开的衬衫中，无意中闹出来的意外，是一副叫人血脉贲张的煽情画面。<br />
「你到底要做什麽？！」<br />
像猫一样，只差没有全身的毛发直竖。<br />
「我……」心情好乱，我也不知道怎麽了！<br />
「不要靠过来！」<br />
更害怕的想往後靠。<br />
「我……」不知原因，我讨厌他害怕我的感觉。<br />
「你……你………走开！」<br />
原本威胁气势十足的声音，在我逼近的动作下，渐渐无力，失去了利爪的小老虎，只剩下无助的咆哮。<br />
「过来！」我想接近他一点。<br />
「不要！你到底要做什麽？」<br />
「过来！」别躲著我！<br />
「不要！不要！不要！」<br />
看样子，这小子完全不想合作！<br />
「唰………」<br />
是不耐烦，也是更复杂的情绪，我用力的拉住他纤细的脚踝，使劲的拖近自己，突然映入眼帘，那副能遮盖感情的大眼镜，冲动的扯掉它，因为什麽，我也不知道！真的不知道！<br />
「不要！服部！啪！」<br />
小手挥了过来，其实可以轻易的躲掉，我却任由他挥落，发现我不闪躲的举动，青稚的他突然呆住了。<br />
「工藤…用你的推理帮帮我，告诉我，我到底怎麽了？从第一次我们交手後……我欣赏你、和你竞争，慢慢的，我想念你、想见你，现在，看著你，却又……心情混乱的可以，不知道要说什麽，思绪却像要疯了一样，只是因为，你在我面前！我，紊乱的痛苦，告诉我……我到底怎麽了？」<br />
抓紧他的双手，将上半身的重量下沉，压制住他不停挣扎的动作，有点酸苦的看著他，然後把长久以来不停困扰著的问题，丢给他。<br />
「我………不知道………」<br />
犹豫了一下，迟疑的语尾，我看见他的眼中，闪过和我同样困惑的光芒，他不是不懂这近於告白的坦率言语，和我一样，他也困於纷乱的心情。<br />
「不是不知道吧？！你和我有同样的感受吧？！可是……你不会接受！」<br />
小小的颈项，有孩子独有的体味和高温，温度泛滥开来连我的眼眶，也跟著温热，心中那点难过的感觉，在说出来的那一刻，在在的提醒自己。<br />
「不能只做对手吗？那样的情绪……太混乱了！」<br />
稚嫩的童音，有点颤抖，暴露在空气中的白皙肌肤，紧贴在我的胸口，不安的动了动，没有先前的挣扎。<br />
「对手？！可是我已经无法平常对待了！我察觉了自己的……感受……」<br />
吐气如兰，小孩才有的粉色系薄唇，我无法抵抗，轻轻的覆上去，吸取甜甜的蜜汁，想求他回应我、回应我！<br />
「服部？！……」<br />
错愕，为什麽吻他，大眼中明白的询问著，不解於我这违反规则的行为。<br />
「我喜欢你……喜欢你！」<br />
不要在隐瞒下去了！混乱、纷扰，不是个条理分明的人所喜欢的窘况！重复著自己的话，我看著他细瘦的身躯，不知所以的，褪下他身上的衣物，是欲望吗？只是无意识的作了这件事情。<br />
「不要！……别看！」<br />
因为我脱他衣服而松开的双手，焦急的想遮住我的眼睛，以维持还能挽回的局面和小小的隐私。<br />
「你好可爱！我好喜欢！」<br />
头一偏，躲开无助、羞怯的那双手，将他光溜溜的身体全看入眼中，胸前那两颗红艳好吃的樱桃，引我欺上单薄的胸膛，吻、舔、吸、吮、轻咬，想嚐嚐这个在无意中折磨我的人，是什麽味道。<br />
「啊啊……哈哈哈哈，哈哈哈哈………服部……我不要！好痒好痒！呵呵呵…」<br />
小家伙，异常的怕痒，眼中都笑出泪水了，那抹微红不只是怕痒吧！这样的笑是想阻止我们关系的转变和欲望被挑起的尴尬吧！<br />
「你不会接受吧？我喜欢你……我……想拥有你！」<br />
是的，就是那种羞於表达情感的模样，才会让我第一次见到你就为你著迷，即使对象不是我，我还是把感情给投注下去了！我有深深的欲望在萌发，出口就是你。<br />
「服……服部……你有恋童癖吗？！」<br />
推拒著我，他仍试图把气氛回复到平常，不愿意真的走上这样不能回头的情况。<br />
「我……喜欢你，喜欢你这样的一个人！真的，你真的很可爱！」<br />
男孩子不会喜欢被称赞可爱的，但……他真的……可爱的让人著迷！<br />
趁他不备，我的手滑下、覆住未发育的男根，出乎意料的，他很敏感，刚刚的亲吻，已经让他勃起了！十八、九岁的心智，诚实的反映在小小的身体上，因为突来的快感，立刻全身僵硬，完全没了刚才和我周旋的机智。<br />
「服部………啊………啊……」<br />
像小狗一样，湿润、求饶的神情，只是想要我住手，没有特别的意含，不知怎麽的，看起来特别情色！引得我心头一阵乱撞！<br />
「讨厌吗？！」还是担心！<br />
「不……不会………，可是……可是……」<br />
沉溺於舒适的快意，但仍有理智阻止。<br />
「那……这样呢？！」<br />
「不要………那个地方很脏！别舔！哦………哦……」<br />
从来没想过，我会去帮男人口交，可是，现在却心甘情愿的舔著小家伙觉得脏的地方，满足的听见悦耳的呻吟声和微微颤动、轻扭著，未发育的小小身体。<br />
「啧……啾………」<br />
把嘴张大，就能够全部含入，包括那两个浑圆、小巧的小土豆，加强点力道，我用不怎麽熟练的技巧，有点粗鲁的用力吸。<br />
谁也禁不住这样强硬的吸取吧？从他弓起了身体，紧抱著我的头颈，就知道好像不怎麽好受。<br />
「啊……哦………哦………呜………嗯……服……服部！」<br />
被手抬起的粉臀，一阵紧缩後，淡淡的、没什麽强烈味道的体液立刻射入口中，方才因为剧烈快感而扭动的细腰，软倒在我怀中。<br />
「舒服吗？」<br />
抹去唇边残馀的透明液体，我靠在他耳际轻声的问。<br />
「你……好色…！我……我要走了！」<br />
尴尬的想规避刚刚热情的反应，也像要逃开我饱含情欲的目光，他不好意思的低下头，抓著衣物就想从我怀中逃走。<br />
「我想要你！」<br />
软玉温香在抱，怎舍得他这样离去，这种半推半就的挣扎，叫人心旌动摇。</p>
<p>[[i] 本帖最后由 QKTK 于 2006-4-20 06:48 PM 编辑 [/i]]</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:20 AM</p>
<p>（2）</p>
<p>大胆的将他翻过来，把他的双腿压成M型，露出来的小小红点，顿时吸引了我所有的注意力，思考著……要怎麽弄湿他。<br />
「服部…………」<br />
个性坚强的他，在面对这种情况时，竟然变的如此怯懦，泪线崩溃的让小脸布满水痕。<br />
是害怕吧？！他应该也知道……同性之间的事吧！所以惧怕的落泪了！<br />
「对不起……你弄昏我吧！这样我才能忍住，不至於强暴你！」<br />
我竟然让他怕的哭了！<br />
坐起身体，我自责的把手表递给落泪的小小人儿，要求他弄昏我，因为这副楚楚可怜的模样，真的很刺激人的劣根性，让人有强暴他的冲动，而且我现在身体的反应，就像条饥渴的大色狼！<br />
「嗯……嗯……我……我给你抱………」<br />
小家伙口中迸出的话，十足让我差点摔下沙发，红著脸、低著头、细声细气的羞赧，不敢看我的样子，却又叫人几乎把持不住。<br />
「不会讨厌这样吗？」刚才的眼泪，我不得不多虑。<br />
「………不讨厌！」<br />
「讨厌我吗？」不希望得到心碎的答案。<br />
「……不……不会讨厌！」<br />
「为什麽哭呢？！」我很担心呢！<br />
「因为……都是你害的！！」<br />
「我害的？？」好大的疑问！<br />
「嗯……你一直、一直盯著那里看，我就……我就……我就……」<br />
小手紧遮著跨间，断断续续的解释说不完，飞红的俏脸，不用想就知道，他和我一样有反应，而且敏感的不得了！<br />
「我会温柔一点的………」<br />
喜欢我吧！悄悄地在心中默念著………</p>
<p>「啧……啧…………」<br />
亲了好多次了，那张粉唇我仍是吻不腻。<br />
「啊……嗯………」<br />
眼眶中，泪水凝结、四溢，从刚刚我的手指探入後，小家伙就这麽不停的掉泪，缓缓的摇著头，不知是痛还是舒服？！却也没有开口阻止或抵抗。<br />
「工藤……放松一点！伸呼吸………」<br />
极力压抑的身体，真的忍不住了！<br />
「啊……好痛！好痛！出去！出去！出去！」<br />
小小的身体缩成一团，穴内的肉壁也因疼痛而紧夹，激痛下，他猛赶我离开他体内，我也觉得被夹得很痛，但这种销魂的状态下，也太残忍了吧！<br />
「你夹太紧了！我出不去！」<br />
想後退，却又被箝制的动弹不得，我快疯了，快感让腰际发疼！理智就快沦陷了！<br />
「呜……真的好痛！好痛！」<br />
哭了！完全没有形象的大哭！小朋友当久了，一个十八岁的大男孩，竟然像个小孩子，放声大哭。<br />
「呃……」<br />
扶他跨坐自己身上，肉棒仍有一半陷在泥沼中，无法自拔！<br />
「呼……呼……服部……不要摇！不要摇！啊啊啊啊………」<br />
正面跨坐著，许是碰到了前列腺，好不容易松开的窄穴，因著体重的帮助，吞掉了我的全部，在我急躁的摇动下，小手拼命的扯住我的胸膛。<br />
「嗯……」<br />
再度把他压回身体底下，换了个体位，短短的两只小腿挂上我的肩膀，发狠的抽送，神奇的小小幽洞，居然容得下我怒张的分身在里面作怪。<br />
「啊……啊……要出………我会死掉！我会死啦！！」<br />
一手掌握住小小的男根，衬著自己最後冲刺的旋律抽弄，在最末的一个深深埋入，泄出所有热液，同时感觉到手上湿濡一片，高潮中的尖叫，像极了大惊小怪的小女生，却觉得无限爱怜！<br />
「呼…呼……工藤。」<br />
高潮的一刻，他……哭得凶呐！心疼的将他搂入怀中，吻掉泪水，吻平紧皱的俊眉。<br />
「服部………」<br />
沉疑的尾音，心中一阵惊跳，怕他会说出：当成一场梦这一类的话语。<br />
「………」<br />
沉默，我只能等待，审判的到来。<br />
「我……我不知道这样到底对不对！我也……也混乱了！可是，发生了这种事情！你、要、负、责！」<br />
怀中的小脸，逞强的别开，不敢看我听见这样的话後显露微笑的脸，辩才无碍的他，难得会变得那麽语焉不详的！<br />
「我绝对不会赖账的！我喜欢你！」<br />
从这些话，知道了他有和我一样的感情，只是他真的是个拙於表情达意的人！<br />
「不害羞的关西佬！」<br />
红晕，带著些微的笑意，他主动的偎近我怀中。<br />
「我是个有恋童癖的关西佬！你完蛋了！柯南小朋友！」<br />
安心的抱紧他，终於有了开玩笑的心情。<br />
「聒噪！大变态！」</p>
<p>呵呵……</p>
<p>「欸……你在发什麽呆啊！」<br />
柯南坐在服部肩膀上，用力的敲著他的头。<br />
「会痛！轻一点啦！」<br />
有点不悦的服部，拍了拍坐在肩膀上的小屁股。<br />
「色鬼！是你约我来看花火节的！你神游到哪去啊？」<br />
不满服部拍自己的屁股，柯南做势要转鞋上的钮。<br />
「饶了我吧！会死人的，我的宝贝小亲亲！我错了！请你吃东西好不好？！」<br />
服部赶紧献殷勤，免得死於增强脚力鞋的足下！<br />
「这还差不多！」</p>
<p>花火很漂亮！也如同各位看官所见，这两个人呐正在交往，不过！小鬼头总是占上风，老骑在服部大哥哥的头上罗！<br />
有点优势的爱情呢！</p>
<p>QKTK 2006-4-9 05:27 AM</p>
<p>嗯。。不錯。。有其他的主角嗎？</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:30 AM</p>
<p>恋童同人小说（二）</p>
<p>恋童同人小说─伊集院vs沙拉─十八禁<br />
伊集院集团豪宅</p>
<p>金碧辉煌的大床上，躺著一个四肢被绑缚住的男孩，金色的长发，有混血血统的美丽容貌，身上的衣著是阿拉伯式的装扮，均匀的呼吸声，显示床上的男孩仍然熟睡著。</p>
<p>大大的房间内，占据著另外半边的地板上，凌乱的散放著各类的玩具，珍稀古怪，各式都有，最最显眼的，莫过於放在一起，一黑一金的弹珠超人了！！</p>
<p>柔软的地毯上，玩具较少的一块地方，趴著另一个男孩，头发是诡异的银白色，长的有点邪魅，看的初是那种任性、固执、偏激的性格，手上拿著一本彩色的书刊，啪啦啪啦的翻动，时而停下来仔细看看。</p>
<p>「嗯……唔……」<br />
床上的人儿似有转醒的迹象，手脚被绑住的不适感，让美丽的男孩发出不舒服的呻吟声。<br />
「你醒了呀？沙拉………」<br />
趴在地上的男孩百般无聊的站了起来，听见细小的声响後，立刻走进床边，低头凝视著被抓来的猎物。<br />
「伊……伊集院？！」<br />
冷冽的声音，让迷迷糊糊的脑筋，顿时清醒，沙拉急著想做起身，却动弹不得。</p>
<p>「沙拉………」阴谋般的眼神，嗜血的平板笑容。</p>
<p>「伊……伊集院……你，你不是已经回复了吗？为什麽？」<br />
沙拉急了，手脚被绑在床的四个角柱上，心慌……不只是因为被缚住，更是因为不想再看见那个被自己伤害自尊，眼神空洞的伊集院。<br />
「是回复了！可是……经历过的痛苦，我还是要讨回来！！」<br />
自负、自傲，有点阴狠的语调，伊集院抓著手上的书，慢慢的坐在床边。</p>
<p>「讨回去？！」<br />
困惑的大眼，呆呆的往上凝望，那对灰色的眸子，不再像之前那种空洞，沙拉暗自松了口气，还好，不是那对只有恨意的眼睛。<br />
「昨天经过书局时，买了一本有趣的书，好像是教怎麽惩罚作错事的人！所以…」<br />
悠閒的拱拱肩，不可置否的模样。</p>
<p>「你要惩罚我？！我以为你今天是特地约我来打球的！我以为我们可以洗去前嫌，重新再作朋友的！你还是不愿意原谅我吗？！」<br />
两个好朋友变成了敌人，被仇视很久的沙拉，好不容易让误会消弭，却又发现伊集院的心思，咖啡色的眼瞳中，有著深不可测的难过。<br />
「原谅？！我受了那麽多的苦，原谅总得有代价吧！！」<br />
伊集院不满的看著书页，翻了翻，找了几个惩罚的项目，打算要照著开始执行。</p>
<p>「你还是恨我吗？！」<br />
无力感不停的袭来，沙拉厌倦了无止尽的自责，他真的尽力了，想挽回这场友情。<br />
「不恨……可是我要讨回来！」<br />
唰的一声，伊集院已经拿著剪子，开始剪撕沙拉身上的衣物。</p>
<p>「为什麽要剪衣服？！伊集院？！不要！你不是不恨我了吗？」<br />
见到伊集院的动作，沙拉慌了，这是什麽跟什麽吗？！<br />
「书上写的啊！好像剪光会觉得很恐慌，很耻辱吧？！就像……当初，球场上我受了伤，你放弃比赛而将冠军施舍给我的羞辱感！」<br />
冷冷的，不停手，伊集院轻轻松松的撕光沙拉所有的蔽体衣物。</p>
<p>「你果然还是很在意那件事情，那是我的错！是我太怯懦了！」<br />
只要想到伊集院的愤怒，沙拉就觉得难过，如果……那时勇敢面对他奋战的精神，也不会失去伊集院！<br />
「所以，你现在要面对我的惩罚，我不允许你再逃了！」<br />
不去里沙拉的自省，伊集院看了看下一步骤，随即将注意力集中在沙拉的下体。</p>
<p>「啊啊啊………好痛！不要！好痛！好痛…………」<br />
一股剧痛从下体处传上来，那里像要断掉似的疼痛著，沙拉忍不住痛的惨叫出声。<br />
「书上写：会很痛！看样子是真的！」<br />
像在实证什麽一样，伊集院满意的点点头，手中，沙拉的男根出口上，插著细枝的棉花棒。</p>
<p>「啊啊……嗯唔……哦~~~」<br />
感觉到异样的东西在尿道中滑动，介於快意和痛感之间的奇异感觉，从沙拉口中渐渐变调的哀叫声中招认。<br />
「硬起来了？！嗯…………」<br />
停下手中拉弄了棉棒，果真如书上所写的，软软的小东西变硬了！！</p>
<p>伊集院从口袋中抽出一条红色的缎带，仔细的将沙拉的下体，连同两颗圆圆的丸子，丝毫不留情的缠紧，然後用力收扯，最後在上面打个可爱的啾啾（蝴蝶结）。<br />
「好痛！呜……放开！放开！好痛！呜………」<br />
羞辱再加上痛已超出人体的忍耐极限，沙拉疼的泪水直流，满腹心酸的呜咽著。</p>
<p>「咦？！沙拉……你这里有金色的毛耶？！」<br />
伊集院好奇的轻轻用手撩动著男根附近短短的、毛茸茸的金色细毛，软软的毛发微微的骚动指尖，奇异的也拂醒了两人未知情欲的身体。<br />
「不……要……好奇怪！好奇怪……」<br />
明明应该是疼痛异常的身体，反而被猛然涌上的感觉，弄得不知如何是好，紧绷的绳子，原本是疼痛的来源，却转化成一种催化剂，小小的茎干涨的饱饱的，插著棉花棒的地方，也缓缓沁出透明的液体。</p>
<p>「沙拉……嘴巴张开！」<br />
伊集院慢慢的解开裤子，一边接近沙拉的脸。<br />
「呃……呼…呼……唔嗯……唔…………」<br />
好不容易让神智从身上那股诡异的感觉中回来，微微张口呼气的沙拉，被突然闯入口中]有温度的异物堵住了嘴，惊得想发出声，却只有闷闷的气因和哽住的咳声。<br />
「嗯……书上写……要这样……可是……啊啊……啊……」<br />
至始至终很单纯的相信那本书的伊集院，将自己发热的玉根，强势的塞入沙拉口中，压根没料到会有这样的情况，细瘦的腰际，像不停有电流窜过，逼得他自己也发出小小的呻吟声。（作：唉唉……聪明的人应该看到这里也知道了！不良书刊呗！）<br />
「唔……嗯……」<br />
「别……别翻舌头……别说话……好难过！啊啊啊……我要出来……好…好难过！」<br />
没料到，要害在沙拉口中，居然会带来像被电电到的刺激感，伊集院忍不住弓著身子，悄悄地想从他口中退出。<br />
「唔……嗯……嗯……」<br />
「不要……啊……啊……啊……嗯……」<br />
未尝情事、单纯且敏感的身体，在前端不小心擦到齿列时，伊集院腰一脱力，就这麽阴错阳差的又回到沙拉的口中，瞬间，小脑袋一片空白，只能无助的任由身体动物性的反应，微微的移动臀部，让自己的肉根在不停想顶出自己的舌上增加摩擦力，野兽一样的追逐那个感觉。<br />
「唔……咳咳咳……唔…咳……」<br />
沙拉觉得自己快窒息了，生物本能的驱使下，舌头也更用力的顶出。<br />
「呃……啊啊啊啊啊…………」<br />
身体里有东西要出来了，那个地方有东西要出来，还会是什麽！！这样的感觉，让伊集院急著想退後，奈何真的好死不死，沙拉的舌也用力的顶出，一瞬间，最敏感的地方被这麽死命用舌尖一顶，谁撑得住啊！热热、稠稠的液体，就这麽全溅在沙拉嘴中、脸上了！</p>
<p>「咳咳咳咳咳………咳咳咳咳……咳咳咳……」<br />
被飞溅的的体液呛到，所幸口中的异物已经退离，沙拉取得自由的嘴猛烈的咳著。<br />
「对不起……我……我尿在里面………」<br />
伊集院急急忙忙用虚软的手，拿著刚刚剪破的衣料，帮沙拉擦脸，原本如虹的气势也没了，只有觉得作了丢脸事情的困窘。<br />
「那才不是尿勒！！那叫精液啦！！」<br />
沙拉被他的单纯给气得脑神经快裂了！什麽尿的！好低级！恶心！<br />
（作：我很怀疑他们几岁！有精液了吗？！如果还没发育！那只是前列腺液而已！）</p>
<p>「精液？！是什麽啊？！」<br />
怪不得……和上厕所的感觉不一样，全身都紧紧的、还会软软的没力气。<br />
「解开！！！」沙拉不高兴的命令道。<br />
「喔！！好！！」乖乖的松开他的手脚，伊集院完全没了刚刚的恶劣气势。<br />
「好痛！！」<br />
手脚上都有红红的勒痕，当然那个充血後被绑很久，还插了东西上去的地方，更痛！沙拉坐起身後，难过的叫道。</p>
<p>「沙拉，到底什麽是精液？！」伊集院没得到答案，仍固执的问。<br />
「……你……！！精液是用来生小宝宝的东西啦！」<br />
对了！！沙拉突然想起，伊集院似乎没有把健康教育课程上玩！从那次事件以後，他就不愿意去上学了！当然……也……沙拉叹了口气。</p>
<p>「还很痛吗？！」有点歉疚的碰了碰沙拉被紧绑的分身。<br />
「嗯……别碰……会有奇怪的感觉啦！」<br />
被捆住後十分敏感的地方，禁不起伊集院的碰触，沙拉一阵颤抖，低吟一声，清的推开伊集院的手。<br />
「我帮你解开！！」<br />
是愧疚吧！伊集院怒气早就全消了！自告奋勇的要帮沙拉解开束缚。<br />
「不用……啊嗯……伊集院……嗯…嗯……别…别用力扯……好难过……」<br />
伊集院解套的方法，一点都不轻柔，但这也许和沙拉异常紧绷的身体有关吧！！每一个不小心的扯弄和推压，都化成了不可思议的强烈快感，阵阵麻痒从肢体传入心头。<br />
「很痛吗？！你……你的叫声……好奇怪喔！！」<br />
全解开後，伊集院听著沙拉旖旎的声音，也觉得身体里面，尤其是小腹……麻麻的！<br />
「呃……呼…呼……你居然用棉花棒……你……」<br />
沙拉看著分身，小洞中插入有三分之二的棉棒，不知该如何下手。<br />
「我帮你拔出来……你忍著点！」<br />
看著沙拉犹豫的表情，伊集院知道他会怕痛，不敢拔，决定帮忙帮到底。<br />
「啊啊啊……嗯嗯……哈……哈……啊啊……」<br />
一股骚动从下身传来，尿道内强烈的摩擦感，让沙拉忍不住发出奇怪的吟叫声。<br />
「沙……拉……嗯嗯………」<br />
听见这种浪叫声，即使再未经人事，已在发育期中的，男人该有的都有了，伊集院忍不住腰腹上窜起的痉脔，拉出一些棉棒的手一偏，全著身子，无助的望著沙拉。<br />
「嗯……啊啊啊啊啊………」<br />
原本该是剧痛的分身，在棉棒不慎的摩擦下，产生了绝顶的快感，几声无法遏止的低吟後，耐不住的射出灼热的液体，连同棉棒一起激射出体外。</p>
<p>「沙拉？！」<br />
伊集院讶异的看著沙拉解放时的表情，那种媚惑的模样，不知道为什麽，脸也跟著泛红。</p>
<p>「伊集院！你到底买的是什麽书？！」<br />
瘫软的身体，解放後的馀韵犹存，沙拉突然想起什麽似的，努力的撑起身体问著伊集院。<br />
「昨天在书店，看那个英文以为是玩具的介绍书，而且，还附一片卡通光碟，买了才发现教这个………」<br />
像作错事的小孩，伊集院嗫嚅的说著。<br />
「我看！！」<br />
沙拉一把抓过书，看见封面上斗大的SM两个字母，不禁一阵头痛，伊集院肯定是以为哪部卡通的英文缩写了！</p>
<p>「这个是十八禁的书！！你干嘛买这个啦？！」沙拉受不了的大叫。<br />
「十八禁？！那那张光碟？！」<br />
伊集院一听，不会吧？！那……上面印著G的光碟，不是钢弹的卡通罗？！按下Play键，伊集院打算放放看。</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:31 AM</p>
<p>继续</p>
<p>【抱我………】<br />
萤幕上娇小的男孩，倚靠在个头粗壮的男人身上，细细的呢喃………<br />
「啊啊……怎麽会这样！！」<br />
画面上两个男生纠缠在意起，男孩的手猴急的扯动著男人的衣服，下半身淫浪的摩蹭著男人壮硕的大腿。<br />
沙拉望著电视大叫，仔细一看手中的书皮！附G片一张，顿时脑血管快裂了！</p>
<p>「他……他…他们在做什麽啊？！」<br />
伊集院看著男人退下男孩的长裤，贪婪的舔咬著小小的男根，耳中男孩柔媚、讨好似的娇吟，在在的刺激未成熟的末梢神经。<br />
「这是Gay片！你想他们还能做什麽？！当然是作生孩子的事情啊！！」<br />
看著伊集院楞眼的样子，沙拉无力的叹了口气，有点无奈，却又觉得放心。<br />
伊集院并非这麽恶劣，真正的伊集院是个善良的人，只是因为沙拉伤了他，才会这麽偏激的！！</p>
<p>「沙拉………」<br />
湿润、带著点旖情色彩，闪著光芒的眼神呆呆的望向沙拉。<br />
「怎……怎麽了？！」<br />
看著那双带著点情色的眸子，沙拉觉得心头一阵悸动，不明所以的低下头，这才惊觉自己仍未著寸缕，赶紧拉起被单，裹住自己。</p>
<p>【啊啊………好舒服……哦……哦……还要…还要……嗯……哦哦……】<br />
电视上传来不凑巧的呻吟声，诡谲的气氛在两人之间流转。</p>
<p>「怎……怎麽办………？！」<br />
小小的帐棚……搭在尴尬的两腿之间，伊集院喘著气，不知所措的看著沙拉颈间的嫣红，对於这样初次的性冲动，他无助的失神。<br />
「……来作光碟上的事………好吗？」<br />
看伊集院的身上，出现了明显的欲望，沙拉下腹一热，也跟著勃起了，看电视中，两人正温存著，知道做爱这个名词，却不知道详细情形的沙拉，好奇的提议道。<br />
「…嗯……那……我也脱衣服！……」<br />
伊集院害羞的点点头，他也有点好奇，随即脱下身上的衣物。</p>
<p>『怎麽做呢？！』<br />
裸裎相对的两个孩子，不知该如何是好的对坐著。<br />
「……我……可以亲你吗？！」<br />
看著因为血统关系，颜色较一般人浅的唇，伊集院红著脸，提出想接触的要求，好想、好想亲亲看沙拉的嘴唇………。<br />
「嗯………」<br />
脸红……应允………。</p>
<p>闭上眼，两张柔嫩的唇，轻轻的碰了一下，软软的触感……感觉不赖！<br />
没有语言上的约定，缓缓的张开唇，探出湿热的舌头，悄悄的接触、分开，第二个吻，湿湿的、甜甜的。<br />
赫然张开双眼，纯真的眼神交会，同时张开双手、相拥，靠上彼此的唇，第三个吻，热热的、有对方的味道，绵长的吻，也点燃了第一次在身体上燃烧的热情。</p>
<p>「唔……嗯……」<br />
因拥抱而不小心相接触的敏感地带，更加炽热，在变换相贴嘴唇角度时，交互摩擦而起的快感，让两个孩子不自觉的用应挺的玉茎相互摩擦。<br />
「啊……啊啊啊………啊……」<br />
像忍受不住一样，伊集院冲动的将沙拉用力的压在身下，加速摩弄两人稚嫩的欲望。<br />
「嗯……嗯……伊…集…院…啊啊啊……啊啊……」<br />
强烈的擦弄，激起一阵痉栾，眼前白茫茫的一片、失焦………然後，弄湿彼此的胸腹。</p>
<p>「呼……呼……对不起……我又……」<br />
「告诉过你一次了！那不是尿液！」<br />
沙拉羞红了脸，堵住伊集院会让人爆血管的道歉。</p>
<p>「学……VCD的那个好不好？！」<br />
转头看了看萤幕上交叠的两个人，伊集院想试试看，为什麽会发出奇怪的叫声。<br />
「……好……」<br />
不知道为什麽，喜欢伊集院黏在自己身上，胶著的眼神，沙拉悄悄的点头，允许他作任何事情。<br />
「那……我开始罗？！」<br />
徵得他的同意，伊集院俯下身体，像片中的男人一样，含住刚刚自己折磨过的地方。<br />
「哈啊……啊……啊……」<br />
沙拉张开口想喘气，却发出了和刚刚VCD中类似的靡靡之音，隐约觉得，这种感觉……说不上来，不只是舒服而已，还有腰部几乎脱力的感觉。<br />
「啧……啾……啧……啧………」<br />
沙拉的味道，淡淡的在口中扩散，嚐起来不讨厌，伊集院学著男人的动作，将附著於胸腹的体液抹在指头上，轻轻的推入红红的小点中。<br />
「伊集院……会痛……呜……」<br />
後庭异物侵入的痛感让沙拉哭叫出声，先前的快意全没了！<br />
「忍一下好不好？！」<br />
「呜……好……忍……忍……」<br />
哽咽的声音，听著伊集院的请求，心甘情愿的忍耐疼痛。</p>
<p>「沙拉……我可以放进去吗？」<br />
感觉到沙拉不再那麽疼痛，伊集院抽出在他体内的两只手指，小声问著。<br />
「…………好………」<br />
久了，没那麽疼了，也许是麻痹了才不会痛，沙拉麻木的点头。</p>
<p>「啊啊啊……沙拉……好紧…好紧……好紧呐……让我出去……好紧……不要了……我……会受不了……啊啊……」<br />
才刚进入三分之二，在沙拉微微一扭腰，稍稍用力的情况下，伊集院被夹的哇哇叫，活像只足陷泥沼，惊的寒毛直竖的的猫。<br />
「伊……伊集院……动……动一下……」<br />
奇怪的感觉在累积，沙拉不由自主的迎上腰部，引道伊集院更深入。<br />
「动……？！…嗯……动……」<br />
像听话的孩子，伊集院乖乖的推动自己的身体。</p>
<p>「……好……舒…服……啊………」<br />
居然有这种感觉，沙拉完全放松的身体，柔软的迎接伊集院渐渐识得快感後，强而有利的冲刺。<br />
「沙拉……沙拉………」<br />
低低的唤著承受著自己的名字，在沙拉高潮的紧缩下，伊集院也跟著解放。</p>
<p>「下次不要再乱买书了！！！」<br />
送沙拉回家的途中，沙拉斜看著伊集院，叨叨絮絮的念著。<br />
「喔！！」<br />
经历了那场翻云覆雨的初体验後，仍未从馀韵中回神的伊集院，呆呆的应声。<br />
「我们……还可以做朋友吗？！伊集院？！」<br />
远远的夕阳西下，沙拉想起，两人的友谊也是在金色的晚霞中开始的，转头回望著伊集院，希望……能够再当朋友。<br />
「原谅我好吗？！我是真的想再和你一起玩！！」<br />
微风吹起，沙拉身上伊集院宽大的黑色T─shirt拂动著，衬著在夕阳下闪耀的金发，美的像画中人。<br />
「不要！！」<br />
冷冷的回绝，灰色的眸中，看不出喜怒。<br />
「你还是不原谅我？！」<br />
好难过！不只是得不到谅解的苦感，更强烈的是心痛。<br />
「……我们……连生小孩的事情都做过了！你必须当我的老婆！不是好朋友！」<br />
红著脸大吼，他伊集院才不屑再当朋友勒！！万一小孩子生下来，没有爸爸怎麽办，更何况，他是因为好在乎、好在乎、好喜欢、好喜欢沙拉，才会气这麽久的！<br />
「伊集院……？！」不懂！真的不懂！！<br />
沙拉呆呆地看著他。<br />
「沙拉……当我的新娘………」<br />
轻轻的握住他暖暖的手，好喜欢、好喜欢他。<br />
「伊集院？！」新娘？！<br />
「沙拉……我好喜欢你……好喜欢你……」<br />
脸，烧红了、烤熟了………<br />
「嗯……我也喜欢伊集院！好喜欢……」原来………<br />
甜甜的……心也暖暖的……沙拉悄悄地闭上眼睛，等著伊集院贴近的唇。</p>
<p>唉唉………在路上不知情的路人，还以为两小无猜的吻，好纯洁、好可爱，但已经有经验的两人，交换的可是热辣辣，大人的吻呢！<br />
夕阳下诞生的友情，夕阳下诞生的小情侣，到底他们几岁……我也不知道………再次原谅我的任性吧！各位………哈哈…………………………</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>超人被俘</title>
		<link>/2018/12/24/7645.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 17:00:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[催眠]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%b6%85%e4%ba%ba%e8%a2%ab%e4%bf%98%ef%bc%8c%e5%87%8c%e8%be%b1%e8%b0%83%e6%95%99/</guid>

					<description><![CDATA[（上） 看着他逼近，我既紧张又兴奋，虽然不是第一次见到他，但是这麽近距离接触，还是头一次啊。 厚实的&#8230; <a href="/2018/12/24/7645.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">超人被俘</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（上）<br />
看着他逼近，我既紧张又兴奋，虽然不是第一次见到他，但是这麽近距离接触，还是头一次啊。</p>
<p>厚实的脊背和前胸，暴露出他壮厚的胸膛。两块鼓胀的大胸肌压迫着我的视觉，手臂上的二头肌、三头肌都圆圆鼓鼓地，一块块的隆突着。他的胸肌如此发达，再配上六块明显的腹肌和有力的窄腰，身材确实不错，不愧是无敌的英雄——超人！</p>
<p>把他骗过来，确实花费了不少苦心，作为一个念遗传工程与生物双主修的研究员，在第一次看到这个英雄的时候，就充满崇拜，想征服他，凌驾与他。)</p>
<p>努力进入星光实验室，星光实验室是政府机构，是帮忙处理超人各种疑难杂症的最佳机构，在那里，我就可以更进一步的接触到超人了。</p>
<p>从一个小小的研究员，我以最大的热情去投入工作，要想征服超人，就必须要了解他，知道他的每个动态和弱点！</p>
<p>「克利普錼」是我在偷听上司谈话的时候知道的一个名词，那能让超人的力量减弱，让一身的肌肉都没有丝毫的用处，连超能力都会被削弱。</p>
<p>平时 克莱恩博士会用特殊语音装置 用特殊频率与超人传递讯息，克莱恩博士出国开会，我知道，时机已经成熟！</p>
<p>布置好一切，等待着猎物一步步踏入陷阱，我就偷用那装置 告知超人有重要的是情请他到这个偏僻的决斗场，有重要是事情要商量。</p>
<p>超人克拉克脱下西装，，蓝色和红色的弹力紧身衣凸显出他结实的身躯。超人身高一米九五，体重95公斤；成熟英俊的脸庞，打理的光滑整洁，没有半点胡茬，深邃的蓝眼睛散发着成熟男性的魅力，弹力紧身服的线条，勾勒出他结实的腹肌，宽阔的胸膛和强壮的双臂。超人的披风被气流吹拂着，偶尔摩擦着超人曲线突出，肌肉紧实的翘臀。超人那标志性的紧身红色三角内裤，不仅更加突出了他丰满的臀部，还把超人裆下傲人的鼓包显现的一览无余。</p>
<p>高高飞在天空，疑惑怎麽这次的路线有些不一样了，但是作为超人，到哪里都不是问题！然而，超人的这份自信给他带来了灭顶之灾。</p>
<p>我看着超人威风凛凛的从天而降，如天神般威严，心中征服凌虐的冲动又在心底涌起。<br />
他上下打量着我，眼里存在疑惑，周围的气氛让他隐隐有些压抑，这个废旧的摔跤决斗场给他，熟悉的克莱恩博士不在，转身就想走。</p>
<p>我急忙叫住他，可不能让煮熟的鸭子飞了！</p>
<p>「超人！你不想知道克莱恩博士在哪里吗？如果你不关心，那就走吧！」</p>
<p>「你是谁？克莱恩博士在哪里？你把他怎麽了？」超人定定的看着我，炯炯有神的蓝色眼眸英气而内敛。绷紧了全身的肌肉，如同一把出鞘的利剑，气势逼人。</p>
<p>「我叫布莱恩，跟我来，我带你去见他！」我带头走向预定的地点，在那里，超人将任我掌控，不用担心他不会跟过来，超人的正义感和使命感都会让他义无反顾的跳进这个编制好的陷阱里！</p>
<p>「你最好别和我耍花样！」超人哼了一声，跟着我，走到决斗场中央，在这里我将从实验室偷出来的克利普錼放到比赛场四周，用铅盒半遮掩着，让辐射慢慢削弱超人的体力。</p>
<p>而在超人走进房子的时候，我便启动机关，将门口存放的克利普錼释放出来，绿莹莹的光将门口堵住。</p>
<p>「你在做什麽？」超人从震惊转为愤怒！紧咬牙关，锁紧双拳，怒视着我。</p>
<p>「呵呵，我从小就很崇拜你！每次再健身房运动 就是想把自己锻鍊成超人般体魄然后穿上紧身衣，我是大学摔角手，每一个敌人也都当成你，现在你能让我满足这个梦想吗？」我不知道我现在的表情有多麽狂热，积压的情感和欲望爆发，如同冲动的魔鬼！</p>
<p>「你这叫崇拜我？」超人指着门口，「用克利普錼不让我走，还把博士不知关到什麽地方……」</p>
<p>「只要你打赢我，我就放了博士！」我和超人定下赌约「当然也会放你离开！」</p>
<p>「打赢你？」超人嗤笑道，「你这是不自量力，就让我来教训教训你吧！」</p>
<p>走到场中央，开始超人明显感觉到力量的削弱，凌驾于众生的超能力和力气都在一点点消失，硕大的肌肉开始感到有些无力，大块的肌肉成为了负担，原本撑起紧身衣的肌肉现在反过来了，全身感到肌肉都被紧紧包裹束缚着，明显这个场地被人搞鬼了！</p>
<p>「是……是你搞的鬼？」超人让自己显得更加镇定，微微开始颤抖的手臂和大腿肌肉出卖了他。</p>
<p>「当然！你以为我会那麽蠢，和力量全盛的你打？」我嗤笑道，「没有了超能力，你这身肌肉还有什麽用？」</p>
<p>「你……卑鄙！」</p>
<p>「卑鄙？你用超越普通人的力量去欺负一般人，这不算卑鄙？」 我欺身上前，先下手为强，不知道他的能力被削弱了多少，虽然我布置的大量的克利普錼在但究竟能让超人虚弱到什麽程度，我还需要试探一下。</p>
<p>「嘭！」一拳直击胸膛虽然超人转身躲过，但速度明显比以往慢了很多，对于经常在暗中观察的我来说，这一变化非常明显。 拳头擦过超人厚实的胸肌，那结实有韧性性的触感，虽然没有正中身上，但也体会到了超人的肌肉弹性在克利普錼光线照射之下 超人跟平凡人没有两样，失去了超能力 超人的摔角技术根本不是我的对手。<br />
「呵呵，没有了力量，你也不过是个普通人罢了，不，也许现在连普通人都不如！」我已经大概摸清了超人现在的实力，开始放肆的攻击。</p>
<p>拳头如暴雨般倾向虚弱中的超人，克利普錼的射线让超人连站立都困难，更别说躲开我快速的拳头了，感觉到自己的铁拳狠狠的打在超人壮厚的胸膛，两块鼓胀的大胸肌上，和整齐排列，线条清楚，隆鼓有致的腹肌，我心中的成就感得到了巨大的满足，那击打在肉上面的感觉，厚实而沉重，能够疯狂的殴打威风凛凛的超人，仅仅是想像就让人热血沸腾了。</p>
<p>「唉……唔……」超人闷哼着，英雄的骨气让他不愿大声惨叫，但他不知道，这反而激起我凌虐他的欲望。</p>
<p>两个扭作一团，近距离的接触，我真正感受到超人壮硕魁梧的身材，、四肢粗壮、胸宽背平、肌肉发达、身高背长，强悍的体魄让人着迷，他挣扎着，我拼命压着他，翻转的的手臂，将他制服的地上。</p>
<p>「超人就这麽没用？」我故意用失望的口气说，「还口口声声的要救出博士，却这麽快就被打倒了？」</p>
<p>「呀……」超人怒吼一声，将我挡开，我大吃一惊，莫非他之前一直在伪装？几次翻腾，超人用关节技将我锁住，用硕大的胸肌顶着我，我甚至两颗硬挺的乳头挤压我的后背，肱二头肌隆起，想将我压制住。</p>
<p>「嘿嘿，居然还留有力量，看样子你还是会一点摔跤技巧的嘛……」虽然被压制，但我并不紧张，丰富的技巧和经验让我看出了他的生疏，虽然他顺势用膝盖狠狠的顶向我的后背，但我利用他手上力量放松的一瞬间，将身子扭过来，反扑向他，将他压倒，一只手抱住超人向我踢来的大腿，把他粗壮修长的腿向胸口压去，造成英勇的超人下体大开的姿势，双腿被迫叉开，裆部完全曝露出来！</p>
<p>我用双脚死死压着超人的一只腿，另一只脚被我用手肘顶到胸前，这个姿势使得双腿很难使劲，更难合上，被削弱力量的超人徒劳的挣扎，想用手推开我，但同样牛高马大的我又如何会轻易让他推开呢。享受这超人在我身下挣扎，我紧紧按压着他，空出的手在他身上肆意抚摸，在胸口滑动，结实的胸大肌不但厚而且弹性十足，隔着紧身衣还能触摸到那硬挺的乳头，蓝色的紧身衣将胸部凹凸的曲线勾勒出来，大大的「S」型标记被撑起，两边还有不引人注目的小凸点，是超人最为炫目的地方。</p>
<p>顺着高高隆起的胸肌往下，是八块整齐的腹肌，虯结的腹肌如同铁板一样，出众的防御和劲道，在超人使劲挣扎的同时，腹部的肌肉扭动，性感而有力。被拉开的双腿几乎成一字型，足以见到超人这强壮身躯下的柔韧性。</p>
<p>「呼呼……放开你的脏手……」超人喘着气，努力将我挣脱开。</p>
<p>「超人是身体真是迷人啊！」我痴迷的抚摸着那健壮的躯体，动作越发的猥亵，「不知道超人的那些地方是不是也超过一般人呢？」</p>
<p>我一手隔着紧身衣抓住超人的下体，在刚才两人身体不断磨蹭的战斗中，超人的下体居然已经半硬了，握在手里就能感受他那里的肥硕与粗壮。</p>
<p>「果然有本钱啊，我越来越喜欢你了！」我大力的揉捏超人的下体，隔着红色的内裤勾画阴茎的形状，玩弄他敏感的生殖器。不时将手上移，去捏住两颗挺立的大奶头，将其连着紧身衣拉起，引来超人虚弱的呻吟。我跨坐在超人腰际，下半身开始不由自主地向前顶，泪泪流出的前列腺液渗出我的摔角服，沾在超人雄伟的胸肌与「S」印记上</p>
<p>「你也是很爽吧？」我得意的对着这个超级英雄说。</p>
<p>「嘭！」趁着我分神，超人聚气将我用了推开，狼狈的爬起来，威风的红色披风有些凌乱，乳头被我玩弄得更加突起，下体将红色外穿的内裤高高顶起。超人重重的喘息，尴尬的想遮住自己挺立的下体，却欲盖弥彰，胡乱的下压居然让自己的肉棒更加坚硬了。</p>
<p>超人察觉到局势有些不妙，这些克利普錼让他的能量消耗得太严重，如果再不离开，说不定就会倒在这里。于是转身想先离开战场，但是我好不容易设下的陷阱，又怎麽能让猎物溜走呢？我一脚踢向超人后心，超人虽然听到了背后的风声，但是无奈身体已经无法反应，被踢得向前倒去。已无力站立的超人，只得吃力的爬行前进，但他感觉到手脚像是有千斤重一般，竟难以挪动半分，虽然只是短短的几步距离，但是对此时的超人来说，却是多麽的漫长和艰巨。</p>
<p>我扯住那红色的披风，将超人向后拖，超人挣扎着努力向前爬去，「嗤啦！」披风经不住拉扯，被我拽了下来，披风下超人的蓝色紧身衣和外穿的红色内裤分外鲜豔， 露出他平时不怎麽见人的浑圆臀部以及背部拉鍊，因为惯性又向前爬了几步，我在超人正吃力爬行的两条结实的小腿中间，蹲下身体，然后伸手，一把抓住他那垂在双腿间，虽硕大，但却已呈疲软的英雄巨屌。</p>
<p>「你……你要……做什麽？」超人看著扭动着，想挣脱开。随着我的手劲加大，就这麽牵着超人的下体，将他向后拉，一只手卡在他的腹部上，用我早已硬得发胀的下体去顶超人的屁眼。超人的臀形极美，而且结实又极富有弹性，我用下体感受着那优美的曲线，同时超人他壮硕的身体，也随著我的手劲，前后晃动著，我获得了极大的成就感。</p>
<p>面对这样的屈辱，超人发出声声怒吼，奋力挣扎，力道大得我都差点压制不住，我连忙移身后退，超人不过是强弩之末，我再次扑上前，用全身压住他，超人用手顶着我，想将我撑开，但刚刚聚力，射线的作用使得超人的力量不能快速回复，趁他疲惫不堪，我拉过刚才扯下的红色披风，将他的手反到后背死死困住，就这样，超人被反绑着手，穿着蓝色的紧身衣，红色外穿的内裤，无奈的扭动挣扎着。</p>
<p>（中）</p>
<p>「你到底是谁？有什麽阴谋？」超人怒瞪着我，虽然手臂被反绑，但穿着红色长靴健壮修长的腿还是努力保持平衡，尽力站起来。</p>
<p>我用摔跤技将他锁住，两人纠缠着倒在地上，我坐在超人的腹部上，用双脚加紧那窄瘦结实的腰，用拳头击打超人的胸部，虽然超人已经在呻吟，但是效果却不太理想，因为超人的胸肌太厚实了，高高隆起，减缓了我拳头的力道，尽管每一拳都打在大胸肌上，但我的手也被结实的肌肉反震得有些疼。<br />
TT1069同志贴图交友网# g3 f! w7 e* S5 C<br />
于是我改变姿势，坐在超人的胸肌上，隔着摔跤服，我的屁股感受超人有力的心脏搏动，透过胸腔带动两块硕大的肌肉在弹动，拳头砸向超人的腹部，八块腹肌整齐排列，像铁板一样将腹部保护着，就连蓝色的紧身衣也被撑出八块印子。围着金色的腰带，系紧了鲜红的三角裤，腰身的曲线结实而有力。</p>
<p>腹肌将我的拳头反震回来，看来超人的肌肉确实有料，堪比最强壮的健美先生，却更加有力量和野性。我的攻击有些奏效了，超人收紧腹部，硬生生的承受我的击打，扭曲的肌肉更显隆起。</p>
<p>看着这难以击倒征服超级英雄，我的逐渐改变了攻击的方向，转向更为敏感的部位！</p>
<p>因为超人粗壮的手臂已经被反绑住了，所以在仰面躺着的时候，胸部被迫挺起，性感厚实的胸肌撑着蓝色的紧身衣，充满雄性魅力，我玩心大起，改变姿势，又开始进攻超人的胸部，两手分别用指头夹住超人微微顶起紧身衣的乳头，用力的拉扯，挤压。</p>
<p>看着超人的乳头被我玩弄，反复揉捏，超人在我身下扭转强健的身躯，试图要逃离，我愈发使劲戏耍他胸前这挺起的奶头，感觉只要轻微地牵动乳头，超人硕大的胸肌就会随之抖动，明显感受到小小的乳头在我手指中渐渐变硬。</p>
<p>「超人的身体真是强壮有淫荡呀，怎麽连乳头都会勃起？」我调笑的嘲讽这落入陷阱的超人。</p>
<p>「可恶！我怎麽会受你摆布？放开我，光明正大的来决斗！」超人死撑着，顽强的顶回来。</p>
<p>「哼！我就看看你有多厉害！」被除去力量的超人根本不是我的对手，只能在我的手下无奈地被玩弄。</p>
<p>我放开超人的胸部，他似乎歇了一口气，然后我将超人两腿举起放在我肩上，双膝紧紧地将超人双臂压制在地上，我的头就在超人跨下，咨意地呼吸著超人独有的麝香味。</p>
<p>「不愧是超人，连这里都那麽与众不同呀！」我惊讶超人裆部毫无腥臭的味道，麝香味中浓浓的雄性气息十分重，我开始喜欢上这个味道了！</p>
<p>超人却开始慌乱了，要挣扎着踢腿，将我踢开，但同样有力的我却死死抱着超人粗壮修长的大腿，将其压在我的肩膀上，手中超人绷紧了大腿的肌肉，股四头肌收缩隆起，被蓝色紧身裤包裹的大腿上显出一条条筋肉的痕迹。</p>
<p>由于双手都用来压着超人不断弹动的腿，我能够用来攻击的地方只有嘴巴了！</p>
<p>我张嘴一口咬住超人穿着红色内裤的裆部，然后用舌头去舔触，判断咬住的是什麽地方。超人惨叫一声，力道突然加大，肌肉结实的大腿几乎要将我的脖子夹断，我急忙加大力度，镇压住他，通过舌头的感觉，原来是我咬到了超人的阴茎！</p>
<p>我将咬改为吮吸，超人的力气剧减，我用舌头拨正他肉棒的位置，隔着红色的内裤，将因打斗有些偏移的阴茎顶到中间，方便我的吮吸，除了麝香味，我甚至尝到了一点淡淡的咸味，也许是剧烈的挣扎，让超人的股间都聚集了不少汗水呀。</p>
<p>明显感觉到超人挣扎的力量突然加大，但剧烈的动作反而将下体更深的挤进我口中，舌尖与唇齿之间有韧性而肥腻的感觉，超人的下体果然超越了普通人呀！</p>
<p>吮吸的力道加大，超人挣扎的力度反而小了下来，肉棒却开始胀大，有些撑开我的口腔，将我原本紧紧贴在他耻骨联合，阴毛浓密的地方，渐渐被他顶起来了，我估计，这还只是半硬着，要是完全勃起，会是怎麽样一个壮观的景象啊，我越来越期待了！</p>
<p>吐出顶进嘴中的超人的大肉棒，看到超人红色内裤上被我的口水浸湿得糊糊一片，微勃起的阴茎将内裤挺出一个突起，如同一座小山，山顶圆润的弧度分明清晰勾勒着超人龟头的样子。我把超人放躺着，把他两条粗壮的腿都竖起来，大腿从屁股根部开始大岔开着，然后我几乎是用鸡巴顶着超人被红色紧身内裤挡着的屁眼，让他结实的小腿搭在我肩膀上，然后空出一只手来抓鸡巴，超人想用手来保护自己被充分暴露的裆部，但是因为这个姿势，手使不上劲，克利普錼和被迫勃起消耗这超级英雄的体力，即使他想用双脚夹住我，也是徒劳。</p>
<p>超人想使劲将腿收紧，但我有效地用一只手抓住超人的大鸡巴，另一只手按他粗粗的大腿，强迫他把双腿分开，超人被红色长筒靴子包裹的脚趾尖微微弯曲，我仿佛能感受到靴子里超人的脚趾尖内曲成性感的弯度。</p>
<p>超人的大鸡鸡肥硕而有弹性，完全不是一只手能掌控得住的，在我用手揉捏中，不少部位从指间挤出，又被我重新挤压回去，就这麽反复玩弄，不亦乐乎。</p>
<p>超人忍受着屈辱的玩弄，英俊成熟的脸上出现与以往自信不相符的无助，他还不能相信一向无敌的自己，转眼间就被敌人随意玩弄，捆绑束缚着手臂，被迫抚摸下体，连勃起都不能抑制</p>
<p>虽然挣扎着的英雄很性感，但我更喜欢的是征服超人的快感！于是我脱了他的靴子 让他光著脚丫继续跟我摔角，蓝色紧身裤跟脚踝交界处着实性感，男人的大脚从红色靴子中被剥离，让我兴致更加高昂，将捆着他手臂的红色披风解开，露出他平时不怎麽见人的浑圆臀部以及背部的隐形拉鍊，我就像饿虎逗弄著垂死绵羊一样 慢慢折磨超人。</p>
<p>在扭打中，肌肉碰撞，这是只有猛男才能体会的乐趣，以最原始的方式去搏斗，相互征服，当然，这一场争斗中，只有我一个人在享受，只有我一个人是赢家！</p>
<p>我在相互摔跤压斗中，我不断狠狠地拍打他屁股，挺翘浑圆的屁股在红色内裤中结实厚硬，但当我的大巴掌拍击在上面的时候，超人还是吃痛地叫了出来，略带惨痛的呻吟叫得我心神荡漾。</p>
<p>争斗过程中，超人不断地抗拒，凌然地说「我是超人 你不能对我这麽做！要公平竞争！」</p>
<p>但我根本不在乎，拉下了超人的背后拉鍊，露出他宽广厚实的背肌，我戏谑着对超人说「没想到超人满身肌肉，到头来这麽烂阿！」</p>
<p>「看样子这满身肌肉都是假的！」</p>
<p>我犹如猫戏老鼠，几分钟下来,超人全身溼透,溽溼的腋下也传出阵阵特殊香味，散发着男人的魅力，如同一道肌肉大餐，引得我性至高昂，开始搓弄超人阴茎两旁的大腿，在粗壮的大腿上寻找最细嫩敏感的位置。</p>
<p>超人挣扎得更加厉害了。</p>
<p>「不行！你不能这麽做！」</p>
<p>「克莱恩博士怎麽会有你这样的助手！」</p>
<p>「放开我！！」</p>
<p>之后，我翻身跨坐在超人身上，一手压在超人肩上，超人要起身反抗却不得法，力量削弱得太厉害，只能任凭我搔超人痒，在他的各种隐私部位亵玩，他竟忍不住扭动起来，也许这是超人第一次让别人玩弄他是身体，陌生的痒麻让他感到十分怪异。</p>
<p>狎弄了一阵子之后，我刷一声拉下超人红内裤，将他的内裤脱至膝盖处，发现超屌两旁的紧身衣也已经溼透，露出浓烈味道，我哈哈大笑，一下子将内裤顺着小腿扯掉，没了红色内裤，超人就成了只穿蓝色紧身衣的肌肉男了！</p>
<p>「你看你那大屌兴奋成什麽样！该让她出来透透气了吧！！投降吗？？」我一边说，一边用力扭捏著超人的大鸡吧。</p>
<p>我对著躺在地上无力抵抗的超人说：「你全身上下只剩那层紧身衣了！要我硬脱，还是你自己脱？」</p>
<p>我将红内裤拿再次那在手上，忍不住嗅了嗅那股特有的男人香味，兴奋得都快要爆掉了！<br />
看到超人不屈的模样，我也不多话，将他拉起来，扶着无力的他，将超人装的隐形拉鍊被拉下，露出厚实的背部的时候，我将手伸进去 一路摸到了超人的股沟……&#8217;</p>
<p>超人怒吼惨叫，却又无能为力，甚至不能摆脱我的搀扶。</p>
<p>我伸进紧身衣拉链的手贴着超人的肌肤抚摸，划过浑圆的屁眼，深深的股沟，窄致的腰，摸上八块腹肌，来到隆起的胸肌下缘，慢慢向上，使劲揉弄，我要慢慢剥光他，羞辱他。</p>
<p>「哈哈，超人的身体真是迷人呀！」我触碰他敏感的地方，并不断言语羞辱讥讽。</p>
<p>超人涨红了脸，想推开我，却忘了自己是依靠着我才站稳的，顿时摇摇晃晃，差点跌倒，我一手搂着超人的腰，一手继续在他胸口上肆虐，就像在亲密地搂一个女人！</p>
<p>超人更是倍感耻辱，咬着牙，将头扭到一边。</p>
<p>「好不容易捕获了超人，就让我尝尝你的味道吧！」我邪念横生，从超人的脖子开始啃噬，略带吮吸，引来超人轻微的颤抖和低弱的呻吟，胸肌在起伏，粗重的呼吸加入了水汽，超人挣扎着将头撇开，尽量不理会身上的挑逗。</p>
<p>但我又怎麽会轻易让这个超级英雄无视？我开始进攻超人的胸部，啃咬那令人羡慕的大块胸肌，然后撕扯挺立的乳头，超人不得不疼痛的「呜呜」直叫，尽管全身结实的肌肉，但仍然无法防御我的攻击，颤抖得更加厉害。</p>
<p>我将蓝色的紧身衣剥到腰上，露出厚实的上身，不愧是超人，看到这具健美的胴体，我勃然心动，堪比任何健美先生，更加的具有野性，隆起的线条沉甸甸，一眼就看出其中隐藏的力量，当然现在力量已经被克利普錼减弱，我一边庆幸，一片更兴奋的蹂躏超人健硕的身体。</p>
<p>「唉，滚开！别碰我！」超人挣扎着，我轻易按住他，继续将他的紧身衣向下扯，露出粗壮的大腿，拉过修长有力的小腿，直至将超人整个赤裸裸的从紧身衣的束缚中解放出来，当然，超人就不会认为这是「解放」了！</p>
<p>无视超人的扭动，强制压下超人摆动的四肢，我将超人的大腿叉开向肩膀方向按压，露出谁都没见过的迷人菊花。</p>
<p>掰开超人的股缝，环绕着绒绒的黑色肛毛的幽洞像我展现出来，也许是超人紧张，不断提肛，导致肛门括约肌不断收缩，带着褶皱的屁眼开开合合，仿佛一张小嘴。</p>
<p>「哈哈，超人的屁眼居然如此淫荡，还没开始玩弄，就已经在召唤我了！」</p>
<p>我将手指探向开合的洞口，缓慢而坚定，渐渐向里面突破，挤开挡住的肉壁，将一根手指完全伸进超人的后穴中，超人不断惨叫，想要疯狂的挣扎，但之前几次挣扎和打斗都消耗他太多力量，只得被我死死按住。</p>
<p>「唉……呼……呼……唔……不……」</p>
<p>「咦？超人的后庭怎麽比想像的要松呀？你不会自己捅自己屁眼吧？」我不满的说，怀疑超人已经不是处男之身了？</p>
<p>听到我这句话，超人的身子明显的一僵，我察觉到后也不说明，继续在他直肠中到处触碰转动，寻找他的敏感点。另一只手玩弄着他的阴囊，手掌包裹着肥大的囊袋，感受里面比正常尺寸更大的小球，猜测超人应该很久没有发泄了。</p>
<p>「哦？莫非超人不能和别人做爱，不能打飞机？非要下贱地捅自己的屁眼，才能射精？」</p>
<p>「不！我，我没有……不是……这样……」超人狼狈得辩解，但躲闪的眼神已经出卖了他，我知道，我猜得八九不离十了。</p>
<p>「咿……呀……怎麽会……」超人猛地弹动，将胯下向前挺，在我的亵玩下，超人已经完全勃起了，后庭被插入两根手指，肠道被撑开，按压，直到某一点，超人突然有了剧烈反应。<br />
「啊，原来是在这里！」我兴奋的大喊。</p>
<p>「不……不可能……怎麽会……」超人语无伦次，今天受到的打击太多了，将他以往的沉着自信和英雄气概都打破了。</p>
<p>「哈哈，超人坚硬的身体也有弱点呀！怎麽你玩弄了自己的屁眼，居然都没有这种感觉过？」我肆无忌惮的嘲讽，加大了对超人精神防线的攻击。</p>
<p>「呜……唔……不……超人是不会……射精的……」有些混乱的超人讲出这些话，我猜到，可能单纯的超人到现在都没能享受过做男人发泄的快感，即使连捅屁眼这种方式都尝试过了，也许因为不得法，最终也没能射精。</p>
<p>「哈哈，这麽说，超人还是处男？这下我赚了！」我拔出手指，从背后搂抱着超人，将我坚挺的鸡巴对淮超人的后穴，狠狠刺进去。尽管有之前的扩张，尽管超人也曾经用东西插过自己肛门，但那紧致的肠道依旧很难突破，我硬生生的挤入，超人毫无招架的馀地，只能痛得惨叫。</p>
<p>我一只手玩弄超人胯下的巨大肉棒和睾丸，一只手灵活的挑逗超人的乳头，肛门中的阴茎也尽量顶向超人那敏感的一点。在多重刺激下，超人呻吟中增添了一丝甜腻，连他自己都没有发觉。</p>
<p>「说！你超能力到底是怎麽来的？？」我趁机探取超人的祕密，但超人硬着头皮不说话，身体被刺激得发红，性感至极，不知何时阴茎早以勃起，硬梆梆的指向天空。</p>
<p>「不说？我要让你求生不能、求死不得！」语毕，我大力抽插，狠狠地在超人的后庭中肆虐，玩弄睾丸的手开始收缩，紧紧握着两颗大大的卵蛋。</p>
<p>「啊！！！！不！我不说！！！」超人反抗着，身躯不断扭动，还是很努力维持他正义形象，但被我干着肛门，捏着睾丸，夹着乳头，谈何正义？</p>
<p>「快说！克莱恩博士对你做的所有研究我都一清二楚，只不过你超能力来源的那部份被列为最高机密我看不到罢了！」我在超人身体里充斥，湿热极致的甬道让我着迷，坚定了我要得到这个肌肉英雄的决心！</p>
<p>「不！！唉！啊！！！！」超人无力地挣扎，反而像是在撩拨我的性欲！我愈发的用力，发出肉体拍打的啪啪响声，双手还掌控着超人的下体和胸部，这是平常人想都想像不到的事情呀，我兴奋得不能自己！</p>
<p>不一会儿，我就忍不住在他体内射了，在射的时候，收紧手掌，用力挤压超人的大睾丸，超人冲天的阴茎弹动着，红色光亮的龟头猛地一胀大，全身一紧，从尿道口突出一道道乳白的的浊液，高高抛向天空，落在厚实的胸肌和起伏分明的腹肌上，射得远的，甚至还落到了仍在一旁的蓝色紧身衣和红色披风上。</p>
<p>超人头向后抑屈辱的发出淫荡痛苦地呻吟，沉浸在射精的快感中，但睾丸却传来一阵剧痛，然后两眼一黑，就完全不省人事了……</p>
<p>超人从黑暗中醒来的时候，强烈的疲软感仍然存在，被攻击的下体还隐隐作痛，尤其是被狠狠抓过的睾丸！模糊中隐隐感觉到自己正被反绑在一根柱子上，努力睁开沉重的双眼，被快感击溃后，神智遭到冲击，总感觉有些昏沉。</p>
<p>果然，自己的双手被向后扭，贴着一根大柱子，绳子捆着两边手腕，并且似乎是为了以防万一，还在手臂上缠绕了好几圈，胸部和腰部也被紧紧贴着柱子束缚着，结实的绳子几乎要勒进厚实的肌肉群中，交错固定打结的粗绳特意将胸肌露出，凹陷的勒痕对比隆起的胸肌，一种雄壮的气势刻意保留在超人身上，雄厚的胸肌上镶著两粒突起，如铜钱般大的乳头将S标志顶起两颗小豆。<br />
修长笔直的双脚紧紧靠着，在膝盖和脚腕上被分别绑成蝴蝶状，在固定他的同时，让健美的腿能够最大程度的暴露出来，拥有如同芭蕾舞演员般优雅线条的长腿，在保証肌肉饱满的同时还兼备速度的优势，作为超人，他当之无愧！</p>
<p>让超人唯一安心的是——他又穿上了超人装！蓝色的紧身衣，胸前大大的S标志，红色的长靴，甚至连披风都原封不动的整齐穿戴着，不管敌人是出于什么目的，能让他从裸体的状态中脱离出来，还是不错的，尽管很有可能是为了增强那个混蛋的征服欲，穿着超人装的超人被捆绑着，面对未知的虐待和羞耻，还有什么比这更侮辱人的？</p>
<p>不知是有意还是无意，红色的内裤上还有没有清理的精斑，在鲜艳的红色三角外穿紧身裤上透着浊白色痕迹，让堂堂超人不禁脸红，长了那么大，除了被人崇拜，还没有如此狼狈的形象被捆绑束缚着，无力挣扎！屁眼处的肿胀感依然存在，多次抽插后磨损的细嫩直肠壁还隐隐发麻发烫……</p>
<p>那该死的克利普錼都不忘了贴身放在自己身上，还是放在红色的内裤中！超人肥大的阴茎甚至能清晰感受到那让自己软弱无力的石头的稜角，不但在最隐私的地方被放进了致命物体，还有红色的长靴中也有，让自己无时无刻都照射在这射线中。</p>
<p>那个该死的布莱恩在哪？他究竟要把我怎么样？这绝不是那废旧的角斗场，那麽这是哪里？超人用力甩甩头，让自己清醒一点，抬眼四处寻找布莱恩，结果，居然看到了一个让他吃惊的人迎面走来！</p>
<p>那正需要他去援救的克莱恩博士竟然向他走来！<br />
超人想要呼喊，这才发现，他是嘴居然被塞住，还被布条绑住，仅能发出一丝低沉的「呜呜」声。</p>
<p>超人挣扎着，强健的身体贴着柱子扭动，被绳子捆绑而勒起来的肌肉在挣扎中起伏，红色的长靴，蓝色的紧身衣，红色的披风，无敌的超人的标志物依然穿戴在他身上，但是却只能被死死束缚着，堵着嘴，连呼喊都不可以。</p>
<p>克莱恩博士不断走近，十米，五米，三米……</p>
<p>直到博士从自己身旁走过，他都没有想自己看一眼，这让超人百思不得其解，照理说，克莱恩博士和他超人也算是老熟人了，相互帮助过不少次，怎么这次看到他被绑在这里，却不出手援助，甚至还毫不理会！？</p>
<p>定睛细看，以超人的特殊眼力，虽然被克利普錼削弱了，但还是能从细小的光影中发现……原来他们只见隔着一层玻琍！</p>
<p>我没有想到，我的计划能这么成功，一切都在按着设计的陷阱和思路顺利进行着，成功捕获超人，克莱恩博士回来后也没发现异常，真是太好了！</p>
<p>谁都不会想到，我会把俘虏的超人安放在大庭广众之下——星光实验室的走廊中——最危险的地方就是最安全的地方！</p>
<p>在当初进入实验室后，我就发现了这么个地方，当初超人和外星生物曾经在这里发生过一场激烈的打斗，英勇的超人最终教训了这个邪恶的外星来客，但是也破坏了星光实验室的不少建筑物，而这个「走廊」正是其中之一！</p>
<p>为了加固整体的房间，设计师决定要在中间加上一根大柱子来支撑，其实根本不必要，但是为了防止超人与敌人的打斗再次波及这里，这根柱子就显得尤为重要了。</p>
<p>我进入星光实验室的时候，正是这根柱子要淮备动工之时，出于一个恶作剧，以及建立自己小空间的想法，我暗中设下计谋，将柱子的原料破坏一部分，一方面推迟施工，一方面将自己要淮备的材料淮备好。</p>
<p>于是，当柱子开始建立时，我百般殷勤地在那里帮忙，打下手，夜里又偷偷地将白天做好的那部分拆掉，改成我设计的样子！</p>
<p>就在这么拆拆装装中，那根大柱子达成的我所期待的那个样子……在外观来看，那是一根普通的柱子，但是在内部，它是中空的，由一种特殊玻琍制成，只能单面透光，另一面却和普通的石柱壁一样，为了安全，我甚至还在里面加了一根小一些的柱子了支持，以达到效果。</p>
<p>由于这只是整体施工中的一小个环节，还有其他地方要修复，所以虽然一根简单的柱子建了那么久，大家也不太在意。不过着倒是成全了我，让我在星光实验室中有了自己的一块小空间。</p>
<p>我悄悄改动监控设备，让那块地方成为死角，这样我如何进去就没有人能看到了！</p>
<p>这次我把超人藏到那根柱子中，也就绝对没有人会发现了！</p>
<p>看着克莱尔博士从远处走来，然后又擦身而过，超人的心情从期待解救到莫名惊愕， 然后是难以置信与深深的失落……</p>
<p>接着陆陆续续的又进来几个星光实验室的研究员，却依旧对捆绑在路中间，穿着蓝色紧身衣，红色内裤，红色披风，胸前有个大大的『S』标志的正义超人熟视无睹。</p>
<p>超人被堵住的口中发出「呜呜……」的呻吟，成熟英俊的脸上写着不甘和痛苦——裆部鲜红色内裤中紧贴阳具的克利普奈不断削弱他的力量，释放让他难受的射线。</p>
<p>就这么一整天，超人无助地被束缚着无法动弹，眼睁睁的看着身边人来人往，却不能求助，从一个维护正义，保护地球和平的大英雄变成了一个等待救援，一身肌肉无用武之地的俘虏，尤其是看到可恶的罪魁祸首——布莱恩堂而皇之地经过，并且还故意对被困的超人眨眼睛！</p>
<p>当夜幕降临，超人的噩梦再次加剧，原本以为可以从这种暴露在众人视线的羞耻感中解脱出来，但是却不知道迎来了我更加疯狂的羞辱和调教！</p>
<p>我轻车熟路地避开实验室的摄像监控器，从视觉死角处进入了困住超人的那根改造后的柱子。</p>
<p>「超人，怎么样？从来没有体验过这种穿着超人装长期身处普通人之中吧？也对，你以前都是高高在上的英雄，这种无助被迫的感觉一定让你觉得很新鲜，哈哈……」我得意的对着精神有些萎靡的超人说。</p>
<p>「可恶，你这个混蛋！变态！快放开我！」超人挣扎着向我扑来，但是被削弱了力量，又被绳子紧紧捆绑着，即使尽力挣脱，也不过是在扭动自己强健的身体，隆起的大块肌肉在绳索间挤动，肱二头肌在蓝色的连体紧身衣下紧崩膨胀，却被绳子勒着，陷进肉里，反而扯动了胸肌上交叉缠绕的绳子，将原本就被胸肌撑起来的大大的「S」标志被绷得更加平坦，完整的包裹出整块厚实的胸肌，甚至两粒微微凸起的乳头都清晰可见！</p>
<p>这还仅仅是上半身，就已经让人唾涎欲滴，不愿移开目光，更为修长结实又激凸的下半身就愈发神祕诱人了</p>
<p>鲜红色的长靴包裹着完美的脚型，蓝色的紧身衣在大腿上起伏，饱满的腿部肌肉不让紧身衣有一丝褶皱，高大的身材将超人制服展现到最完美状态！那超乎常人的男根和两颗硕大的睾丸连同克利普奈都装在红色的内裤中，鼓鼓的，被黄色腰带压制在窄致的腰间。</p>
<p>我火辣辣的目光几乎烧穿那性感的内裤，看到雄壮的超人大鸡巴，和有些红肿的肛门。</p>
<p>也许是我色情的眼神太过赤裸，超人想起了之前被我强奸玩弄的屈辱，后穴的疼痛感再次提醒他，英俊正气的脸上出现痛苦的表情。</p>
<p>「你到底要做什么？你的目的已经都达到了，你击败了超人！你羞辱了我！还不够吗？你的最终目的是征服世界？」超人疲惫的说。</p>
<p>「不不不！」我笑着摇头，「超人，我的目标是你！我要完全征服你！」</p>
<p>超人睁大眼睛，脸上写满不可置信与愤怒，「你做梦！不可能的！我超人不会屈服于你的！」</p>
<p>（下）<br />
我笑了笑，征服坚强倔强的超人，正是我一生追求的梦想！</p>
<p>拿出超高浓度的催情药水，全部淋到超人身上，毕竟在星光实验室细细参考过很多关于超人的数据，这个将性感的红色小内裤穿在外面的紧身衣猛男英雄的抵抗能力超乎想像。这些超浓缩的春药只不过是我调教玩弄前的一点小淮备，开胃菜而已！</p>
<p>超人紧紧闭着眼睛，强烈的疲软感仍然存在，被攻击的下体还隐隐作痛，尤其是被狠狠抓过的睾丸！超人努力无视身上这有些粘稠的液体，被羞辱感击溃后，神智遭到冲击，他必须集中精神想办法逃脱。</p>
<p>我居高临下，看着超人从人人崇拜的顶端坠入绝望的深渊。再次庆幸自己的大胆和幸运，拥有这么一个英雄俘虏，我邪恶的一面完全都展现出来了。</p>
<p>看着颓然坐着的超人，我性欲大起，带上可以隔绝那些春药的特制手套，然后均匀的将药液抹在他肌肉起伏的身体上，吸水性良好的紧身衣将药液吸收然后粘附在超人身上，随时侵蚀着他强壮的身体，折磨他坚强的意志。.<br />
我手上一发力，超人的双腿被掰开了。巨大的囊袋，肥大的阴茎隔着红色的内裤暴露在了眼前，随着超人剧烈的挣扎，阴茎和阴囊也不停摆动，人来人往的大厅中超人艰难地晃动胯下，试图避开我的玩虐。我用绳套绑住超人两条粗壮的大腿，向两边提起来掰开，超人紧缩的臀部肌肉的神祕后花园逐渐展现在我面前。</p>
<p>虽然之前已经玩过超人的后庭，但是再次看到这诱惑的一幕，还是让我热血沸腾，恨不得立马提枪上阵，不过，我需要的不仅是超人的肉体，还要将超人不屈的意志狠狠蹂躏，直至踩在脚底！<br />
在最后重重的扯了一下超人的阴茎之后，我将手指捅进超人的后门，超人紧缩括约肌，却因为大腿被迫张开，力量没法集中在后穴上，我隔着紧身内裤将手指送了进去，带着液体的冰凉手指轻松突破阻碍，捅入这温暖的隧道，手指带着衣物挤在超人脆弱的肛门内肆虐，有内裤阻隔，催情药无法直接抹在超人肠道内，不过我也不担心，因为深陷入超人股沟中的内裤会将这些药剂包裹着，然后留在超人体内，直到他将春药完全吸收&#8211;超人的性感红色内裤这次成为了让他堕入深渊的最佳助手！</p>
<p>「不要！那里不要！你到底想干什么！！！」超人大喊，拼命挣扎，但是越挣扎就越让更多的药剂留在他的肛门里。挣扎时加速的血液流动也促进了对催情剂的吸收。</p>
<p>「我要干什么你还不知道吗？看看你这兴奋淫荡的模样！」我拨开超人内裤的一角，从旁边拉出超人肥大的阴茎，褪开阴茎上的包皮，露出了鲜嫩龟头和马眼，轻轻的撸动超人的大鸡巴，不一会儿，一滴晶莹剔透的液体便从马眼中的那个小洞中流了出来。我用带着弹性的胶绳将超人的粗大分身缠绕了好几圈，并在绕过阴囊根部，绳子紧紧勒进超人鸡巴的冠状沟中，然后打了绳结，将剩余的细绳都塞入他扩张的马眼中，堵住了尿道。</p>
<p>「唔……嗯……快停下……好……难受啊」超人涨红英俊帅气的脸庞，全身血流止不住的流向下体，身体仿佛植入了一个火炉，炙热的烧灼感遍布全身，迫切的需要将这热气释放出来。</p>
<p>从一旁拿起润滑液涂抹在一根金属阳具上，将冰凉的假鸡巴抵上超人因为紧张而试图紧缩的菊蕾，特质的金属是用掺杂了克里普耐的材料制成，防止超人有力的肛门括约肌将这个特别的玩具夹碎，并且还能让超人后面的肌肉变得软弱敏感，加大调教的程度。</p>
<p>「啊……」原本皱着眉头苦苦忍耐菊蕾被粗大的阳具撑开的酥麻与胀痛感的超人痛哼了一声，「你这变态……啊……」</p>
<p>「变态？接下来让我们看看谁是真正的变态！」我奸笑着贴在超人耳边轻声说「这个假阳具是针对你这样意志坚强的英雄人物特意设定的，当身体的欲望超过了自身的理智，你将会沦为我的玩物，哈哈哈……」</p>
<p>「什么！？呜呜啊！！！！」超人突然惨叫起来，原来深入体内的金属鸡巴放出了高压电流，即使是他的钢铁之躯也不能完全抵抗电流的攻击，更何况是体内柔软敏感的肠壁？！</p>
<p>「快，快让它停下！！！」</p>
<p>「停下？好啊，只要你大声喊出——我是最淫荡的肌肉男人！就可以让电流停下，这个玩具是声控的，只有这句话才能让其停止！而且声音必须够大，至少超过120分贝，嘻嘻！」</p>
<p>「不，不可能！哇唉唉……呜……」</p>
<p>不顾超人的惨叫呻吟，我握住超人作为一个男人最脆弱的命门要害&#8211;睾丸，捏在手掌心尽情的亵玩，一种异样的感觉心中升起，强烈的快感充斥全身，这种掌控的满足感觉令人疯狂！缓缓收拢抓着超人囊袋的手，慢慢的用力捏住超人的睾丸，力量越来越大，指尖缓缓扎入他无比脆弱的睾丸。如果攻击的是超人身体的其他地方，以他的抗击打能力，他连眉头都不会皱一下，可这是所有男人与生俱来的最大要害，无法防御！<br />
「停下！疼，疼死了！」超人涨红了脸，超人的帅气的五官变得有些扭曲，扭动着胯部躲避攻击，反而将囊袋拉扯得老长。</p>
<p>「嘴巴这么硬，被插时还不是叫得这么淫荡？在这个透明的牆壁前，你的裸体被人围观,屁眼里塞着假阳具并勃起的淫乱模样展现在众人面前，你还算什么超人？算什么市民的英雄？！」</p>
<p>「干，你做梦吧，我是超人！啊……我不会被打败的！哦…唉…」</p>
<p>「做我的性奴，你将得到肉体与心理的解放，否则，就在欲望的地狱里沉沦吧！要知道，这个特意为你设计的玩具还有一个隐藏功能哦！哈哈」我留下这句话，头也不回的离开了这个超人的囚牢。</p>
<p>*****************************************</p>
<p>两天以后了，我再次出现在超人面前。</p>
<p>「荷……」囚牢中，超人喘息着，口水从半张的嘴角流出，划过刚毅而略带胡渣的下颌，滴在胸口上，胸肌撑起的蓝色紧身衣被弄溼了一大片，「我是最淫荡的肌肉男人！啊……我是最淫荡的肌肉男人！我是最淫荡的肌肉男人！喔…啊…」</p>
<p>我满意的看着这个被我成功调教的肌肉猛男，坚定的眼神已经被袒露的情欲所替代，隐藏在心底对欲望的本性被我挖掘出来——这个玩具的放电功能的声音门控在听到指定的那句话后停止，接着就是剧烈的震动，一次次地撞击超人的前列腺，而前列腺男人射精快感的来源——经过反复的自我暗示自己是淫荡的肌肉男，又被挤压着前列腺，大量的春药还不断侵蚀着超人的身体与意识，让一阵有一阵的快感征服他。最重要的是，禁锢着的鸡巴让射精的欲望越来越强烈，直至迫切希望有人能够解救他。</p>
<p>两天，长达48小时的持续高潮而不能射精，不可一世的超人竟也承受不了，现在的超人已经脆弱得任何人都能打倒他，我走上前，一只手揉捏着超人鼓涨的大胸肌和凸起的乳头，一只手解开他阴茎上的束缚，将塞在尿道中的绳子都抽了出来，引来超人一声闷哼。</p>
<p>捏住超人帅气的脸颊，把他无神的目光转过来，逼迫他与我对视，在他眼中，我看到了深埋在眼底的恐惧与颓然——这个曾经站在世界巅峰的男人的内心已经被我击溃了！</p>
<p>「超人，从现在起，你是我的，永远是我的，你肌肉发达的身体，粗大的鸡巴，紧致的后穴，甚至是内心，都完全属于我，我不会干涉你去拯救世界，伸张正义，在别人面前，你是超人，而在我面前，你只是一个内心淫荡的筋肉超人奴隶！」说罢，我手中撸动的鸡巴涨大了一圈，弹动中，大量乳白色略偏淡黄的精液喷洒在透明的牆面上……</p>
<p>「啊……」耳边传来一声包含着满足与解脱的叹息……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阳根笔 作者：丹阳</title>
		<link>/2018/12/21/6792.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 11:52:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6792</guid>

					<description><![CDATA[第一章淫乱的族祭（开端） 修仙左家是响喻仙侠界的大家族，相传左家有三宝一笔一画一仙翁。这三样宝物分别&#8230; <a href="/2018/12/21/6792.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阳根笔 作者：丹阳</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>第一章淫乱的族祭（开端）<br>
修仙左家是响喻仙侠界的大家族，相传左家有三宝一笔一画一仙翁。这三样宝物分别是“阳根笔”“罗刹图“与左家的太上长老左书，据说左书长老已经修炼到了化神之境，乃当世修仙第一人。<br>
时移世易，千年一瞬。不得登仙，终成凡土。时间是这世上最过无情之物，也是最锋利之物，它一刀刀剥夺你的寿元，那怕是左书这样的化神高手也逃不过这一劫。没有了左书的左家很快便败落了下来。而至今日由于世间灵气日渐薄弱，修仙之士也愈发稀少，而至绝迹，只留下这众多的传说任后人评说。<br>
2016.5.28这是左家族祭的日子，在外奔波的左姓本家子弟都会回来参与仪式，祭拜先祖。从一个败落的修仙世家成为一个举国闻名的左氏企业，这少不了左家这历代先辈的奉献而在这之中还隐藏了另一个的秘密。<br>
仪式由左氏中所有本家男子参加，由家主左震主持。<br>
左震，左氏家族族长，现年四十，为人豪迈爽朗，修炼家族功法《阳火体》身材良好，有二子。大子左扬，左氏公司总经理，hf大学毕业高材生，继承家业，带领家族蓬勃发展。次子左豪，高中生，学校篮球队长，高大帅气，青春勃发。<br>
族祭即将开始，全体左氏家族成员聚集在此，即使左家已经是个大家族可是本家的男性也不过八十多个，但个个都是精英。族长左震站在祭台上除了跨下有一条高高鼓起的内裤外全身的肌肉都暴露在空气中了。族中男子皆不着衣物，只在跨下系上一块白布，穆然肃立。<br>
族长将祭台上的贡品摆好，插上特制的请神香，这才将祭台上的宝盒打开。只见一只怪模怪样的笔浮在了空中，此笔其杆部酷似人之阳具，其色鲜红，上有筋络，仿佛有血液流动，顶部宛若龟头，圆润饱满，灵光四溢，尾端乃是笔尖，毛发光滑，色黑且有男性麝香之味。这便是左家传家至宝阳根笔。<br>
相传乃左家先祖左书在其年少时为练绝世心法，自斩烦恼根，摒弃人欲，不想等到化神之境后没有办法将体内阴阳调和，反而不得更进一步，左书便将自己当年斩下的阳具炼制成法宝，可以吸收他人阳气为己用，但终究是晚了一步，最终还是困死在了化神境界。<br>
但法宝阳根笔是由左书炼制的至宝，早已有了灵性，除了可以吸收他人阳气化为己用提升自己还能反哺阳气为提供者增加法力，所以才有了这族祭的由来。而人体内阳气不可妄动，五年一次便是不影响身体的极限。<br>
阳根笔浮于空中，散布着淡淡的红光，笼罩在了族长左震的身上，红光接触到皮肤，仿佛就融入肉体之内了，族长的浑身的肌肉显得更加明显，眼中也慢慢有了一丝红芒。<br>
左震运转着自己的心法将这股力量带到全身各处，很快他的赤裸着的身体便红了起来，全身的肌肉绷紧了，跨下的阳具也急速膨胀，从内裤中顶了出来。<br>
“快，把阳气给我。”族长怒吼着。<br>
第二章<br>
众人马上将跨下的白布撤下，露出跨下那根淫棍，而在众人中最为瞩目的有三人，族长的大儿子左扬，他身资挺拔，跨下的阳根笔挺翘起，怒指天空，二儿子左豪，年纪轻轻，肌肉初见其成，跨下的巨龙竟发育得有了十九厘米，还有一个便是副族长左军，乃是族长的兄弟，虎身熊背，跨下一片浓密的黑草中耸立着一根巨塔。众人纷纷上前将族长围住，撸动着自己的鸡巴，这些人中有十几岁的少年也有四五十岁的大叔。<br>
一个个汁液浓密，毛茂根长，大家纷纷上前将精液奉献给家族。族长跪坐在中央，大家凡是有精液射出便会将鸡巴放到族长嘴边，族长便会张嘴吃下，化为阳气，滋补自身。有时没来得及张嘴便射到了脸上，也有一些效果，或要射的人太多，便将精液射在族长身上，也会被族长吸收掉一部分。<br>
不一会儿左震的身上便沾满了精液，腹肌上，胸肌上，背上，脸上，都是浓浓的白色。<br>
左豪撸了一会，感觉要射了，便戳了戳哥哥左扬，哥哥正在用手飞快的榨取着体内的精华。一看弟弟这样就是要射了，这可是处男元精不能浪费，于是便把他牵到了父亲的跟前。左豪看着这个眼前已经被精液淹没只要有鸡巴就张嘴的男人，就是自己平日里惧怕的父亲，有些犹豫。<br>
左扬看出来弟弟的犹豫，知道他是第一次参加，便对他说“这是为了家族的传承，是大事。“说着便将弟弟左豪的鸡巴放在了父亲左震的口旁。<br>
族长左震现在只知道体内元气沸腾，感觉附近有鸡巴便张嘴，用力吸取,来补充力量。一感觉嘴边有鸡巴，便一口含住，用舌头刺激着鸡巴的主人，乞求精液，哪管得到这是不是自己的儿子。<br>
左豪便看着眼前这个在自己跨下吸食的父亲，体会着从未有过的快感，射在了父亲的嘴里。<br>
左豪还愣了一下，父亲左震把嘴里的鸡巴舔干净，发现没货了便吐了出来，旁边的一个年轻族人便马上挤来左豪，将预射的大鸡巴放在了族长的嘴边，族长左震便马上含了进去，用力嘬吸起来。<br>
左豪看父亲那投入的样子，想起刚刚那从未有过的舒爽，刚刚射过的鸡巴有开始硬了起来。<br>
这时大家都已经射过一次了，除了哥哥左扬和大伯左军。这两个人还在用手刺激自己，恰好两人同时都来了感觉，这可是族内修为最高和阳气最好的两个人了，绝不能浪费，大伯左军于是便一把扯开前面那个正在享受父亲舔鸡巴而早已没什么货的家伙。一同把鸡巴放到了父亲的嘴边。<br>
左震体内元气震荡一感觉嘴巴附近有鸡巴，马上张开嘴巴打算去吸取精液，哥哥左扬与大伯左军一左一右站着对视一眼，腰部一挺，一同将鸡巴捅入了族长的嘴中抽插起来。<br>
左豪就看见两条巨蟒在父亲的嘴中翻滚，抽插，族长还似乎还感到不满足，用自己的舌头不断的去纠缠刺激那两根大鸡巴，想要吸收这浓郁的男性精华。<br>
哥哥左扬与大伯似乎已经到射的边缘了，大伯左军开始用力的挺身冲刺，将那巨大的鸡巴深入父亲的喉咙，那片黑色的丛林也紧紧的撞在了父亲的脸上，沾染上了父亲脸上的精液。而哥哥左扬本来就已经蓄势待发了,此刻在大伯的猛烈进攻的带动下感到无比爽快，也开始在父亲的嘴中抽插起来。<br>
族长此刻已经失去了作为人的自尊人格和思想，此刻的他就是一个沉溺于精液，需要男人大鸡巴的贱货，无论嘴中是儿子的还是亲兄弟，无论是下属的还是好友的，他只知道自己需要它。两根大鸡巴在嘴中的抽插顶到他喉咙的深处，平时一般人会感到作呕，而此刻的他却恨不得让这两个大鸡巴再深入电，自己努力的将脖子抬直，用喉咙去感受自己亲儿子和亲兄弟的鸡巴。</p>



<p>&nbsp; &nbsp; 一阵猛烈的抽插后两人身体同时一震将体内的精华留在了族长的体内。然后两人缓缓的将鸡巴拔出，而父亲却还不满足，舌头还在用力的舔着他们的尿道口，将鸡巴中残留的精液吸食出来。<br> 等到族长左震吸够阳气已经是一个小时以后了，这时大家都已经射了好几次了，而族长的身上更是厚厚的一层白色的黏稠精液，浑身散发着精液的味道，此刻的他已经看不到面容了，脸上也已经射了厚厚的一层。<br> 此刻的族长已经吸食了足够的阳气，正盘坐在众人中央，被大家围观着。平日里威风凛凛，英俊帅气堪称人生赢家的族长大人若不是在族祭之上，谁又能看到他这淫荡骚贱的一面呢！<br> 而正在消化体内阳气的族长他身上的精液也渐渐减少被他的功法引导吸收到了身体中，露出他俊气的脸庞与浑身紧致拥有爆发力的肌肉，最为引人注目的是他那跨下吸收了太多阳精而变得血红的大鸡巴，平日里已经有二十几厘米的巨屌，此刻却已经膨胀到三十几厘米，完全不似人类的鸡巴，就是驴鸡巴也敢比了。<br> 第三章笔屌合一，纯阳血精（上）<br> &nbsp; &nbsp; 族长此时已经恢复了过来，感觉全身充满了力量，特别是跨下平日里令人惊叹的长度，变的更长了，就是这根大鸡巴养育了那两个优秀的儿子，正是这根鸡巴传承着血脉，把自己强大的基因散播出去，自己的儿子才会有如此好的身材与粗长的鸡巴。<br> 此时仪式已经进入中期了，全族人的阳气已经通过精液汇聚到了族长左震一人身上，使族长的功力大增，平日里原本极难突破的《阳火体》一下从第五重丹阳火体突破到了第六重金阳火体，一运转功法身体犹如金铸，坚硬无比。<br> 仪式马上要进入到了最为重要的阶段，刚刚只是吸收大家的阳气，现在需要将其反馈，让大家人人都增加修为。<br> 而进行到这一步，就不得不用上家族至宝阳根笔了。<br> 族长左震此刻赤裸着躺在地上，鸡巴高高翘起。族长示意众人上前将自己的手脚按住，以防发功时自己会因为过度痛苦而挣扎，影响到这家族的大计。<br> 副族长左军带着家族的几位壮男上去，紧紧的固定住族长的四肢，接下来就等待族长开始了。<br> 族长试着挣扎了一下，发现这几位壮汉确实有力，自己的确动弹不得。才安心地念出咒语，发动阳根笔。<br> 半空中的阳根笔，被咒语激活，开始上下舞动显得格外的激动 ，周围淡淡的红光也开始变得浓郁了几分。只见一道红光闪过阳根笔，已经浮到了族长的巨屌上面了。<br> 它的笔尖在族长的龟头上轻轻滑动，刺激着族长的马眼微张，流出一丝晶莹的前列腺炎来。<br> 大概是觉得前戏已经足够，它的笔尖开始往马眼中钻去，引得族长整个人开始颤抖，毕竟哪怕是金阳火体也有弱点，唯一的弱点便是这跨下之物。<br> 慢慢的笔尖已经开始全部进入鸡巴中，但这才仅仅只是笔尖，要知道后面还有二三十厘米的笔杆呢！而笔杆的粗度也不逊于一个大鸡巴，异常的粗大，这时大家都知道族长怕是有苦头要吃了。<br> 然而族长依旧无所畏惧的念着咒语“有请祖宗之宝，融入吾身。”要知道当初自己选择当族长就知道了会面对这种事，当年自己的父亲也是这么过来的，而且为了练习自己的容忍力，自己也经常把筷子，铅笔什么的插入自己的尿道，不过依旧和这个没得比。<br> 随着咒语的不断念下，阳根笔的笔杆也开始慢慢的插入族长的尿道，吸收过阳气的族长的鸡巴异常粗大，但也不过和阳根笔一样粗，要知道把自己鸡巴一样粗的东西插进自己的尿道，这有多么痛苦可想而知。<br> 族长感觉到自己的阳根似乎要被爆掉一样，无尽的痛苦一点点的随着阳根笔的推进而变大，他开始控制不住自己的手脚，不停的反抗，可是四肢被牢牢的固定住，他只能通过喉咙的嘶吼发出绝望的咆哮。<br> 左豪看着自己的父亲这样痛苦忍不住想上前，却被自己的哥哥牢牢的锁在怀里，“一切为了家族，这都是父亲自愿的。”左豪什么都做不了，只好赤裸的靠在哥哥的胸肌，默默的看着这一切的发生。<br> 第四章笔屌合一，纯阳血精（下）<br> 族长还在绝望的嘶吼，声声悲切，恍若啼血，在这痛苦的声音中，这根阳根笔终于彻底的进入了左震的鸡巴中。而在这种极端的痛苦之下，左震居然射出来一大股血色的精液，落在自己的阴毛和腹肌上。这便是纯阳血精，具有增强修为，巩固肉体的神效，副族长赶快指挥人将其收集起来，自己则将收集后残余的精液，用舌头仔细的添干净，防止浪费。</p>



<p>而此刻族长左震的鸡巴已经彻底的成为了血玉之色，已经变得了透明的，根根血管精管都格外清晰，仿佛可以看到其中的体液流动，分不清血液与精液。<br>
族长这时已经恢复了过来，站起后挺立着自己粗长的血色鸡巴，把之前射出来的纯阳血精兑上水，给在场的每一位家族成员喝上一碗，不但可以补充之前消耗的阳气，还远远超出开来，使大家修为提升不少。<br>
而仪式却还差最后的一步，就是将纯粹的血精注入到家族中的精英身上，为他们提供更大的帮助，使他们的力量得到加强，为家族做出更大的贡献 。<br>
家族的精英一辈自然人数不多，但却也不少，加上副族长，副族长的儿子左文，族长的两位儿子和其他几位家族的优秀青年，一共有11位，每一位都可以单独吸收纯粹的血精一次。<br>
首先是家族的几位优秀青年先上，他们轮流都是用手不断的撸动族长的大鸡巴，来射出血精，然后再将地上的血精舔食干净。<br>
族长就像一个永不枯竭的饮水机一样，为他们提供甘甜的汁液。<br>
很快就轮到了副族长一家了，先是副族长先上，他用自己胡茬茂密的嘴巴为自己的弟弟服务着，一看动作就十分的熟练，刺激着族长的鸡巴愈发高涨，终于在副族长的舔弄下，族长射在了自己哥哥的嘴中一滴也没有浪费。<br>
接下来就是副族长的儿子左文了，说实话左豪并不喜欢自己这个哥哥，因为他平日里做事总是不择手段，为人阴冷，和热情大方的大伯性格完全不一样而此刻他就站在自己父亲的面前。<br>
左文跪坐在了叔叔的跨下，他觉得这个姿势才是最方便的，只要得到更多的血精，那些可笑的羞耻感有什么用呢！实力，才是他的毕生追求。<br>
他开始用一只手为左震撸动他的血色阳根，另一只手却去玩弄他的阴囊，时而捏一捏，时而扯一扯，不得不说他的手上功夫确实不错，不一会儿，左震就有要射的感觉了。也许是感觉到了左震的射意，他马上用力的扯了一下左震的阴囊，然后腾出手揽住了阴茎的根部，让其无法射出，然后又周而复始的继续玩弄左震的阴茎，让这个英俊豪气的叔叔自己的手上发出连连的淫叫。<br>
直到重复了五六次族长都感觉自己快虚脱了，他才解除了对族长的束缚，而此刻出来的精液已经不再是射出来的了，而是缓缓的从马眼流出来的，左文张开嘴细细地品尝着，对旁边那个左豪小弟弟如刺芒般的眼神不屑一顾，要知道这样流出来的可是普通的好几倍，他可得细细的品尝才行，自己垂涎这个叔叔好久了，可是族长平日里洁身自好，也只有在这祭祀中才有如此放荡的一面。<br>
第五章真阳传承，父子合体（上）<br>
等到左文吸收玩完纯阳血精，族长已经感觉精神有些疲累了，要知道足足四五次高潮没有射出来，总会有点累。<br>
然而接下来就是只剩下自己的两个孩子左豪和左扬了，左豪是自己的二儿子，今年已经十六岁了，平日里喜欢运动武术，性格开朗但对继承家业掌管家族并没有兴趣，而大儿子左扬年轻有为,能服众，且有为家族不惜牺牲自己的决心，也就是自己即将传承族长之位的候选人，然而要成为家族继承人还要经过一次特别的仪式。<br>
尽管心里有万分的不好意思，在哥哥的劝说下左豪也来到了父亲的面前。眼前的父亲赤裸着身体，肌肉线条流畅，上面还有一层薄薄的的汗液，跨下的巨屌哪怕射过那么多次也依旧精神勃发，想到自己当初是被这根大玩意操出来的，不由得脸上有些发烫。<br>
于是在全族人的注视之下，左豪单膝跪地，郑重的将父亲的那根生命之源放在了嘴中，炽热的硕大充盈在他的嘴中。<br>
左豪开始用嘴套弄着这根巨龙，用力的吞咽着，丝毫不管这根东西流出来的是他的弟弟们。他感觉全身发烫，不知是因为害羞还是兴奋。<br>
族长享受着儿子在跨下带来的的服务，这是阿豪第一次参加祭祀仪式，看来他适应得很好。<br>
左豪不停的吞咽这嘴中的巨棒，发出淫乱的声响，族长也忍受不住开始在二儿子的嘴中活动起来，在一阵颤抖后，射出来了的精液填满了左豪的嘴巴，这是浓浓的父爱啊！<br>
接下来便是只剩下族长的大儿子左扬了，这是左扬第二次参加了，第一次时他也和左豪一样害羞，想当初还是父亲强抱着他的头将精液射在自己的嘴中，后来也就慢慢明白了父亲的苦心。<br>
左扬站上前来，族长眼前便是这具年轻看似单薄却实则有力的身体，都说子像父，儿子的轮廓却比自己更深遂，到底是年轻，发育好了，这大概是自己一生最为满意的作品了。<br>
虽说其他人只要喝了纯阳血精就可以增长修为了，但族长继承人却不能就这样简单的结束，必须要经过真正的结合方可是两人体内的修为共享，这样的规矩是老一辈的为了新一辈的继承而想到的，一代代下来，将修为不断壮大，且族长在卸任前还会把修为都通过祭祀都留给新族长，自己则成为了普通人。<br>
但这只是确定继承人的仪式，所以只是要修为共享，但两人的交合却是必须要有的。只有最深处的结合才能使两个人修为共享，包括肉体与心灵。<br>
族长轻抚着这个自己最为完美的孩子，将手放在了他的胸肌上，捏了一把他的奶子，另一只手则一路向下，从腹肌一直摸到了那跨下挺拔的长枪。<br>
第六章真阳传承，父子合体（下）<br>
左扬的长枪已经蓄势待发，族长摸了一把，发现枪头满满的淫液，族长笑了笑，蹲下来用手撸撸动着儿子的鸡巴，时不时还用嘴舔一下，刺激得左扬有充血了三分。<br>
为儿子好好的磨了磨枪后，族长站了起来。<br>
继承人的仪式也不是那么容易的，需要两个人真正的融合在一起，就是说两个人都要同时达到高潮，而且心灵也要融合在一起，也就是说他们需要沉溺于爱欲，最好是没有个人思想，心灵之间没有差异。<br>
在参加仪式之前，左扬就已经把自己的身体清洗干净了，身体的内部也不例外。自己不是像小豪一样什么都不懂的雏儿，在这件事父亲在之前就已经告诉过自己了。虽说是左氏集团的现任总经理，但自己的确连发泄的机会都很少,由于功法的特殊性，每一次非祭祀仪式时的射精都会使自己的阳气外泄影响修为。所以自己每一次发泄都会控制住自己不将宝贵的精华发射出去，但长久这样下来，自己已经对射精有着病态的渴望，而为了自己的修为又不能射精。<br>
对于这一天自己已经等待好久了，可以放肆的释放自己储存已久的精华，而且一起的那个人还是自己一直崇拜父亲，之前的射精仪式中左扬足足射了十次，将浓白的精液射在了父亲的脸上，身上，看着父亲一点点将它们吞入口中。现在的自己跨下的卵蛋中已经没有什么存货了，不过没关系，仪式只需要他容纳父亲就好，他需要的只是一个能容纳那一根大鸡巴的洞。<br>
族长吐了口唾沫往自己的大龟头上抹了抹，显得愈发硕大，紫的发亮。<br>
阳根笔此刻还插在族长的鸡巴中，族长的鸡巴根本软不下去，笔直的耸立着，足足三十几厘米的巨根，他也害怕自己会伤到儿子，所以还是做些准备工作得好。<br>
族长用湿润的大龟头在左扬的菊花处来回摩擦着，菊花的褶皱和周围的毛发不停的刺激着族长的大鸡巴，让他不断的流出淫水来。<br>
左扬之前就好好清洗过自己了，此刻父亲的鸡巴在自己的菊花处徘徊却迟迟不肯进入，让他感到万分煎熬，他可以感觉到自己的菊花已经非常渴望能有东西插入，自己的身体对自己的父亲的鸡巴有着深深的痴迷。<br>
左扬终于忍不住了，把自己的身体往父亲那里挪去，将那个饱满的龟头用菊花轻轻容纳。族长本来已经迫不及待，只不过是担心儿子承受不了才一直在做准备工作，此刻受到这种刺激又怎么忍受得住呢！<br>
族长一手搂着左扬的腰，摸着那优美的腹肌和那跨下的长枪，一手扶着自己的大宝贝往儿子的湿洞里送。那紧致的触感，仿佛要把自己的大屌夹断在里面，而每一次抽插都让左扬感觉自己要被捅穿，不由得发出淫乱的呻吟，反而刺激的父亲的抽插愈发用力。<br>
在众人的注视下，这两具肉体正在进行着这世间最为淫乱的事，父子相奸，而在这围观的人群中，还有一位是他们的儿子、弟弟。左豪看着父亲与哥哥交合，将那个即将要顶出内裤的巨龙轻轻握住。（完）</p>



<p>番外篇<br>
满身都是精液的左扬从祭坛出来，他的身体赤裸着，跨下的长枪挺立，而他却毫不在意的行走在院子里。<br>
今天是他成为族长举行的第二个仪式，自己的父亲、弟弟、儿子都参与了这次仪式。平日里看那个臭小子还是个男孩，今天发现他也已经是个男人了，就凭他那已经发育得不错的大长枪。<br>
等清洗完，自己还有工作要做，据说分家的一个家伙背叛了家族，那就把他们全家男的贬为授精者，永远为家族为奴，女的卖去巴禄的红灯区好了。</p>



<p>全文完结</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>壯男被閹割</title>
		<link>/2018/12/21/6787.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 11:46:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6787</guid>

					<description><![CDATA[個偏遠的村莊，東頭老張家，一個年輕的小夥默默的收拾著行李，他叫張宏健，老張頭的大兒子，年華23，有三&#8230; <a href="/2018/12/21/6787.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">壯男被閹割</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>個偏遠的村莊，東頭老張家，一個年輕的小夥默默的收拾著行李，他叫張宏健，老張頭的大兒子，年華23，有三個弟弟一個妹妹，家裡前幾年雖說收成不錯，但苛刻的稅收壓的這一家老小很是吃力，不過倒也勉強度日，今年不巧，趕上大旱，地裡顆粒無收。宏建曾跟老張頭提起過進宮一事，卻被老張頭扇了好幾巴掌，不怪老張頭脾氣不好，話說哪有願意送自己兒子進宮生生割去命根的爹啊。何況宏建正當年少，還沒娶妻生子。可宏建心意已決，不想眼睜睜看著自己的家人坐以待斃，於是趁著老張頭和弟弟妹妹出門之際，默默離家。他不願意讓老張頭跟弟弟妹妹再受飢餓之苦，狠下心，拿上包袱，便匆匆離去。<br>
京都熱鬧非凡，這讓打小山村長大的宏建著實眼花繚亂，一路過來宏建都是靠著打零工賺些盤纏或是換口飯吃。他四處打聽進宮的地方，好不容易來到紫禁城外，卻被招募處告知暫不收人，要等到2個月之後的招募，這可苦了宏建了，就那麼點盤纏，連個客棧都住不起啊。無奈先四處找活想辦法安頓下來，趕巧，城中萬春樓招雜疫，宏建看過門前的告示牌便走了進去。迎面來的老鴇一看宏建的衣著就知道不是富貴人家，便吧宏建領到偏房去，找人給安排了個雜工，負責萬春樓裡的打掃工作。宏建自幼下地，這點活當然難不住他，還有個睡覺的地兒，工錢也不低，宏建便在此安頓了下來<br>
夜晚，宏建輾轉反側，畢竟，第一次離家，免不了擔心老張頭和弟弟妹妹知道自己離家出走後會是怎樣的心情。今晚的月光格外明亮，把整個後院照的一清二楚，這時，宏建隱隱聽到對面萬春樓客房裡傳出一陣嬌喘聲，宏建不知道萬春樓其實就是妓院，單純的他以為也就是個裝修豪華美女如雲的飯館。嬌喘聲跌宕起伏若隱若現，聽的宏建一陣納悶，他決定瞧瞧上樓，一探究竟。<br>
回到工坊，宏建輾轉反側，把身邊的工友吵醒了，正巧，工友翻身時，手一下子碰到了宏建碩大的堅挺男根。宏建害羞，轉過身去。工友頓時釋然，問到:嘿，小夥子，是不是想女人了，哈哈。宏建一聽，更是害羞。工友一副過來人的樣子說到:在這種地方幹活，哪有不受影響的，男人嘛，沒事，他們都睡了，你自己冒出來吧，你這年紀的小夥，不弄出來憋著難受。自己弄出來?宏建傻眼了，怎麼弄啊，身邊又沒有女人。那工友一看宏建一副呆樣，試探的問到:嘿！你從來沒冒過漿?宏建更是不解，每次夢遺都讓他不知所措，以為自己還尿床呢。</p>



<p>那工友一副不相信的表情，是啊，23的小夥沒有自慰過，誰信?可宏建真的沒有，他不好意思的輕聲問到:啥。。啥是冒漿?工友愕然，說到:得，今天哥哥我就幫你弄出這第一漿來!話畢，一手伸進宏建的褲襠，抓住那早已硬的不行的男根，讚美到:這麼長!好小夥!這要是上個女人還不把那娘們爽死!宏建害羞，本要掙脫，那工友熟練的輕輕套弄起來，這一套弄不要緊，卻是讓宏建欲罷不能，他從未有過這種感覺，就好像一把上滿膛的槍找到了靶子一樣。工友乾脆幫宏建脫下褲子，那根20㎝的筆直修長的硬根終於完全暴露了出來。宏建不出聲，他太爽了，但不敢吵醒其他工友。他岔開雙腿，享受著，終於，一股莫名的尿意緩緩襲來，宏建還沒來得及憋它，那頂峰的高潮伴隨酥麻的尿意一同衝了出來，宏建忘情的嗯了一聲，白色的精液一股又一股，撒滿了他微微隆起的腹肌。工友贊到:不愧是初漿啊！憋這麼多，難怪你蛋子那麼大。哈哈<br>
兩個月的時間很快過去了，宏建離開萬春樓，自始至終他都沒有碰過樓裡一個女人，他知道，他沒錢，玩不起，難受了就躲起來自己發洩一番。他迷茫了，到底要不要做太監，冒漿的那種感覺，那種飄飄欲仙，讓他躊躇了，是啊，哪個男人不陶醉這交歡之感。但他知道，他必須這麼做，他要讓家裡人過上好日子<br>
招募處雖說已經開始，但太監招募排隊的人寥寥無幾，宏建躲在後面，躊躇萬分，他知道，做太監是要割掉命根的，他忽然害怕了，但他卻不能回頭。一個身著太監服的人走了出來，指著宏建和前面倆說的，你們三個，來，先去沐浴。宏建跟著進了屋子，三個水桶已經裝好了熱水，小太監命他們脫去衣褲進桶洗澡，三人順從，將衣服脫光，小太監兩眼放光的看著三人的性器，那碩大的睾丸，疲軟下垂的男根，無一不讓他回想起自己當初的噩夢，三人進桶後，一個跟宏建年紀相仿的問那小太監，我們洗完了去哪，小太監嘿嘿一笑，說，到時候跟我走就行了。<br>
三人沐浴完後，小太監給了他們三塊乾布讓他們擦乾淨，宏建問到:我們的衣服呢。小太監嘿嘿一笑，道:衣服?不用穿了，要不一會還得脫，麻煩!走吧!然後轉過頭來到，讓後面的進來洗吧!於是，便帶著宏建他們走了。三個赤裸的男體，晃著三根碩大疲軟的男根，穿過院子，來到一口小屋門前，推門進去，裡面昏暗不已，三張平板小床，一個案板樣式的東西，一盆水，五個太監模樣的人，其中一個正在洗一把寒光閃閃的小刀。小太監說到，你們三，躺上去<br>
三人都害怕了，宏建從沒見過這陣勢，以為割個男根也就是一刀子的事兒，沒想到這麼大的場面。那五個人見三人木訥不動，其中一個大吼，不閹的，一律視為欺君枉上，處斬!三人一聽，頓時慌了，很是為難的各種躺了上去，五人手拿麻繩，把三個赤裸的年少壯男困住手腳，宏建那結實的腹肌讓困他的太監看的一陣血液澎湃!主刀太監從一邊開始，宏建在最右邊，只見那主刀太監用手提起那壯男的男根和睾丸，用樑上掛下來的細繩拴住，一提，然後用手慢慢套弄那人的男根。<br>
那太監把嘴貼近那少年的男根，輕輕吹氣，少年把持不住，肉棒瞬間堅硬無比，持刀太監嘿嘿一笑，手起刀落，那勃起的男根和那鼓漲的睾丸瞬間被割了下來，伴隨著一聲殺豬般的嚎叫，那少年昏死過去。那割下來的男根瞬間疲軟，然後過來兩個太監把他抬到了隔壁，一個太監手拿藥罐跟了進去。。宏建傻眼了，另一個小子也傻了<br>
宏建呆呆的看著這一切，太血腥了。他看著那淨身師緩緩的洗著閹割刀，那把剝奪了很多條男根和睾丸的閹割刀。他渾身顫抖，那持刀太監緩緩走來，卻是盯著宏建的大男根很是感興趣:呵呵，灑家倒是沒注意，這條寶貝長得俊俏，還沒有皮囊包著頭兒。他的臉慢慢靠近宏建那條碩大的男根，卻繞過男根，親上了宏建的肚臍!那持刀太監用舌頭，慢慢劃過宏建的腹肌，肚臍，腹股溝，宏建很是彆扭，但卻很是享受。<br>
宏建從未如此享受，太美妙了，高潮的時間如此之長，哪裡還會注意到那動刀太監的冷笑，他要下刀了!他一手握住宏建的男根和卵囊，一手緩緩上揚，那宏建的男根還在不斷的冒著白漿!他還沒有結束!刀落!狠狠的切在了那條還在冒漿的修長筆直堅挺男根上!宏建瞪大了眼，那高潮的爽與鑽心的痛合在一起，真的是生不如死啊!持刀太監一刀下去，那碩大的睾丸，堅挺的男根，齊刷刷的割了下來，男根半軟，尿道口還懸掛著一滴精液，那剛剛割完的傷口，還在不斷的冒著白漿，混合著血液。宏建昏死了過去，徹底失去了知覺，失去了男根，失去了性工具，還有那些射出來的子孫種，將再也不屬於他，他也不在屬於一個正常男人。而是一個閹人!一個太監<br>
後面是找到的<br>
三個月的淨身房生活，徹底扭曲了宏建曾經陽光天真的青春，如今他恨!恨自己的出身!恨自己早年不知男根貴!他漸漸開始嫉妒，嫉妒所有掛著男根的男人!眼巧了，淨身房主管太監想留個幫手，宏建被選中，話說割男根是個技術活，也是個損陰德的活，沒人願意留下，可宏建恰恰想要留下。他要學!學著剝奪別人的男根!剝奪別人冒漿的權利!他似乎忘了他進宮為的是什麼。他現在心裡只有恨!和悔<br>
切割男根可不是一日之工，宏建拜了一個叫順喜的刀手，也就是親手剝奪了宏建命根的那個太監。順喜對宏建印象頗深，也頗為喜歡，手把手叫他如何選刀，何時下刀，割的部位，手法力度的技巧。宏建打小聰明，一點就透，這讓順喜更是看他順眼，才一個月就讓他主刀閹割。那是個陰霾的下午，三個太監簇擁著一個掙扎的壯男，一把推開淨身房的大門，那壯男倒三角的上半身讓人一看上去就知道是個練家子，果然，帶頭的太監道:喜公公，這就是御前劉公公欽點的戰俘，生的俊俏，閹了送到安嬪娘娘那裡。有勞<br>
那戰俘一絲不掛，一條微微向左彎曲的粗大疲軟男根隨著他的掙扎左右搖擺，兩顆飽滿的卵囊垂在下面，好生憐人。他拚命的試圖掙脫開來，無奈雙手反綁，他怕了，真的怕了，哪個男人不怕啊!這是什麼地方，那是剝奪一個男人原始慾望和立足之本的地方啊。他不想失去這條男根，不想日後跟女人上床後拿不出他最驕傲的資本，可他有的選嗎？幾個人七手八腳把他綁到閹割床上，順喜來到宏建身邊，叮囑到:下刀要快，准，半刻猶豫就可能會讓男人痛苦而死，這是鑽心之痛啊，越是大的命根子越是要在高潮下刀，那時的男人會多少被慾望麻醉，再配合大麻汁，成活率會高很多。<br>
宏建擦著閹割刀，一邊順眼向戰俘那巨大的胯下望去，他曾經也是這樣，帶著一條下垂的男根和巨大的卵囊躺在那張床上，等待那最後一次的高潮和緊隨其來的劇痛，他閉上眼睛，平復了心情，然後緩緩來到戰俘身邊。那戰俘張口求饒:小哥我求求你，我沒了這玩意兒我真的活不下去啊!我求求你!放了我!放了我!宏建不語，伸手抓向那疲軟的男根，久違的手感，熟悉而又遙不可及。他撫摸著，回憶著，那戰俘大叫:你要幹什麼!宏建付下身去，深深吸了一口氣，久違的荷爾蒙的味道讓他無比興奮<br>
宏建情不自禁的用舌尖觸碰那沉睡的男根，由上而下，舔到蛋囊下面，再順勢回去，順手擼下寶皮，舌尖在那光滑頭處旋轉著，那戰俘年華19，哪裡經得起這番挑逗，那條發育不完全卻又碩大無比的男根直挺挺的站了起來<br>
宏建小嘴一動，男根的頭部瞬間沒入嘴中，那濕潤的光滑，讓第一次給男人口的宏建無比忘情，他用牙齒輕咬戰俘的命根，感受它的彈性，戰俘一臉的不甘心卻又無法抵抗，他表情痛苦卻快樂著，宏建一手伸向戰俘的硬丸，揉捏，把玩，然後握住那條已是硬似鐵棒的命根，邊吸邊套弄，戰俘終於把持不住，啊的爽叫了一聲，完全的享受起來，那漸漸逼近的尿意讓他知道自己快要到達快樂的巔峰了</p>



<p>戰俘呼吸加快，宏建感覺男根忽然變硬，便知快要下刀了，在看那戰俘，排山倒海的潮爽和酥麻的尿意一同襲來，他啊的一聲長嘯。白色漿液一股腦的噴在了宏建嘴裡，宏建吐了出來，戰俘還在潮噴，那四射的漿液，灑在他結實的胸肌上，就是現在!宏建握住那根略彎的硬棒，感受一下它最後的堅挺，然後手起刀落，不等那男根洩完，齊刷刷的割下，蛋囊連著那彎彎的男根，離開了自己的主人。戰俘一聲慘絕人寰的嚎叫，那尿道口殘存的漿液，和著血液，最後證明了這是一個曾經有過碩大男根的男人。<br> 兩個小太監把那戰俘架進了偏房，剛剛失去男根的他還要再扛過三天的危險期，若鵝毛管拔出，有尿液流淌出來，那才算真正的成功，若結渣堵塞，那就只有等死的份兒，宏建重新擦洗那閹割刀，側眼看去，那剛剛割下來的男根靜靜的躺在盆裡，混合著血液，白漿，那半勃的男根，就算是離開了他的主人，依然像一件藝術品。只是不再晃動，隨後它會被扔進油鍋，炸透，撒上乾粉，香料，長眠在寶貝房的橫樑上。<br> 初夏，炎熱的上午，一個身著華麗太監服的小夥騎著高頭大馬，身後尾隨著一群下人，漫步在京都的大街上，細數時日，宏建已經在宮裡呆了五年了，如今的他已不再是那懵懂的小夥，失去男根的宏建，喉結慢慢褪去，鬍鬚根根褪去，粗狂的嗓門如今卻是細聲細語，他開始喜歡鮮豔的衣服，花哨的飾品，更是憑藉高超的閹割手藝和聰明才智，一躍成為了敬事房主管太監，他不再為了銀子發愁，豐厚的月銀和下面人的供奉讓這個曾經為一口飯兒發愁的他一躍成為了真正的達官貴人。他要回家，這是他最初的夢想，衣錦還鄉，把大把的銀子雙手送到老張頭面前，他買了很多衣服，很多腊肉，尾隨的下人個個都背著一個沉甸甸的包裹。<br> 老家的村莊還是那樣，一排破舊的草屋，一條崎嶇的小路，村外的山坡上，麥子已是近半米高，一行人剛進村，就引來了眾多街坊的圍觀，是啊，這偏遠的窮山村哪有啥達官貴人會來這裡。這時，一位挎著籃子的大娘失聲說到:這。。這不是老張頭家失蹤多年的大兒子嗎?宏</p>



<p>建這是當官兒了呀!一群人七嘴八舌的開始議論，大家都以為宏建是離家討生活去了，誰曾想他會真的當官啊！其實老張頭在發現宏建離家之後隱隱才到自己的兒子去哪了，但他不敢聲張，話說哪有兒子偷跑去割命根還要四處張揚的爹啊。宏建一路不語，來到自家的院落門前，一個身著粗布上衣的姑娘剛要出門，一眼就看到了馬上的宏建，表情瞬間呆滯了，失聲叫到:哥!不錯，這正是宏建的妹妹，不過已是黃花大閨女了，宏建跳下馬，一把摟住妹妹:春喜啊，哥回來了!你們受苦了!</p>



<p>山村的黃昏格外美麗，夕陽西下，一家人圍坐在一起，那些尾隨的下人被宏建遣散回去了，畢竟家裡小，睡不開，春喜忙著給老張頭和哥哥弟弟倒酒，滿滿一桌子肉菜，吃的一家子人直打飽嗝。晚上，酒後的宏建和倆弟弟睡一個屋，三兄弟喝的都有點大了。撈著家常，不知不覺就睡著了，深夜，宏建被一泡尿憋醒，晃晃悠悠的起身出門撒尿，失去男根多年的他早已習慣蹲著小便，他提上褲子，撇了一眼那空空的襠部，苦笑一聲，深切的看了一眼老張頭的房間，他做到了!他讓家人過上了好日子。回屋躺下，宏陽和宏信的鼾聲彼此起伏，宏建靜靜躺下，看著一家子日後不必再為生計發愁，他欣慰了。此時，宏陽一個翻身，宏建感覺腰部被一根東西頂了一下，伸手探去，竟是宏陽那堅挺的男根<br>
那熟悉又陌生的堅挺讓宏建著實一哆嗦，他無數次的剝奪了別人的男根，讓他們在快樂中享受痛苦，然後永遠的痛苦!宏陽今年剛過18，正是年少精壯的時候，直挺挺的男根就那麼頂著宏建的腰部，宏建用手輕輕握住，感受著宏陽未發育成熟卻又粗大無比的男根，宏陽似乎是夜勃了，每個男人晚上都會有幾次勃起這很正常，何況是初為男人的宏陽，那硬度，那長度，比起宏建當年有過之而無不及。宏建知道自己單純的傻弟弟沒有唱過冒漿的滋味，他喜歡荷爾蒙的味道，讓他無比陶醉。宏建輕輕掀開被子，蓋在了宏信身上，宏陽那堅硬的巨根，把短褲撐得老高，宏建心潮澎湃，輕輕脫下宏陽的短褲，那躁動的男根瞬間跳了出來，筆直的根莖，碩大的卵囊，不大不小的莖頭還沒有完全露出來，半包的外皮襯托的著實性感。</p>



<p>宏建輕輕舔在那白漿之上，滑膩，腥香，他哭了，他曾經也是如此的享受，可現在，他的下體，他的男根，已經成為了永遠的過去!宏建幫宏陽擦拭乾淨，又躺了回去，宏陽剛剛經歷了男人的第一次冒漿，那美妙的感覺讓他深深陶醉，他終於知道自己在每一次晨勃的時候為何難受的不知如何發洩，現在他知道了，他無比興奮，哥哥親自教他如何冒漿。有個哥哥真好！宏陽心想，翻身摟住哥哥，宏陽沒有因此愛上哥哥，他有男根，他喜歡女人，只是單純的感動，對哥哥的感動。他好奇哥哥是如何學會的，是不是哥哥也會如此，順手摸了下去，卻是空空如也!他呆住了！怎麼沒有!哥哥的男根去哪了?宏建在宏陽摸到自己下體的時候渾身一哆嗦，這是每個太監最忌諱的地方，可摸他的是他的親弟弟，他知道自己這倆弟弟單純的像張白紙。他轉身對宏陽說:為了你們，我可以做任何事<br>
次日，宏建起身梳洗，兩個弟弟還在熟睡，宏建便獨自一人出門，沿著那條熟悉的小路，閒庭信步。宏建的輝煌讓村裡所有人都對他刮目相看，雖說是沒了那傲人的男根，但卻從此榮華一生，想來倒也滿心的安慰，宏建苦笑。轉過胡同的彎兒，剛巧遇見同村的周嫂，周嫂其實本是要去找宏建的，她家4個兒子，一貧如洗，本想送未成婚的小兒子躍鑫跟著宏建進宮，卻又心疼兒子捨去命根之痛，躊躇之際剛好遇到散步的宏建。<br>
宏建上前打招呼，周嫂含糊一聲，欲言又止，宏建不解，問到，周嫂是否有事？但說無妨。周嫂支支吾吾到，宏建啊，嫂子我。。哎。咱這村裡的情況你也瞭解，你說我們家四個兒子，我和你哥我倆。。。那個。。躍鑫這孩子一直挺仰慕你的。。他從小機靈。。你看能不能。。。宏建大體知道周嫂的意思了，苦笑一聲道，周嫂啊，我們這行當你也知道，您真捨得讓躍鑫他。。。周嫂抹淚，哪裡捨得啊，這不是沒辦法嘛！宏建你就帶他去吧，去了至少有你照顧不會餓肚子。。。宏建嘆息，好吧，我後天啟程，到時候你帶他過來吧。。周嫂謝過之後，抹淚離去。宏建知道這周嫂也是無奈之舉，不知道躍鑫這孩子是怎麼想的。<br>
啟程的前一天晚上，周嫂帶著小兒子躍鑫來到老張頭家，宏建剛吃完晚飯，打量著躍鑫，高高的個子，白淨，瘦瘦的身材，細胳膊細腿的，骨架子倒是很寬，可身上沒多少肉。周嫂對躍鑫說道，日後跟著你宏建哥混，會有出息的。轉身又對宏建說道，宏建啊，我們家躍鑫可就拜託你了。說完轉身離去，淚水瞬間就下來了。躍鑫還是個18歲的小夥，血氣方剛，哪裡知道進宮是要切掉那命根之事，只知道進宮後就會像宏建哥一樣光宗耀祖。<br>
晚上，宏建把躍鑫安排和自己一個屋睡，宏建要讓躍鑫明白此行的目的和進宮的代價，不想讓自己落個埋怨。屋裡，燭光搖曳，兩人躺在床上，宏建問到，躍鑫啊，你可知進宮是要付出代價的。躍鑫答到，不管多大代價我也要去，我就跟著宏建哥你了，我要讓家裡過上好日子，哥你讓我幹啥我幹啥!宏建苦笑，你個傻孩子，可知道男根的重要?躍鑫不懂，啥?這跟男根啥關係？宏建無奈，說到，男人進宮是要割掉男根的啊！躍鑫長大了嘴，半天不說話，他怎麼也沒想到，進宮還需要割掉那玩意!宏建看出了躍鑫的躊躇，說到:現在後悔，還來得及。<br>
躍鑫哪裡明白男根的永途，他只是單純的以為日後不能站著撒尿而已，咬牙說到:割就割!為了將來的日子，少一條命根算什麼!宏建苦笑到:躍鑫啊！別傻了!這男根之歡千金不換啊！你真捨得?躍鑫一臉迷茫，啥叫男根之歡?宏建嘆息，說到，你脫掉褲子。躍鑫害羞，不知道宏建要幹嘛，宏建把頭埋到躍鑫的胸膛上，用舌尖輕輕舔舐躍鑫的小紅豆，躍鑫驚訝，卻是感覺淡淡酥麻，紅豆慢慢變硬，那酥麻的酸癢向下延伸，彙集到男根部位，下體逐漸腫大，宏建一把褪下躍進的褲子，一條細長彎彎的男根瞬間崩了出來，那瘦長的身板，微微隆起的腹肌，加上這條細長彎曲的男根，讓宏建那久違的浴火瞬間點燃。半包的根頭向下微微彎曲，整個男根硬如鐵棍!</p>



<p>宏建握住那根跳動的命根，輕輕的，上下套弄，帶動那半截皮囊，還有溢出的淫液，塗滿了了亮晶晶的根頭，躍鑫情不自禁的岔開雙腿，那酥麻的感覺包裹住整個男根，牽動著整個胯下，源源不斷的酥麻癢，這男根之歡豈是他一個初成少年能抵禦的，不一會兒那隱隱的尿意便漸漸接近，他失措了，怎能在此撒尿呢！憋!可哪裡憋的住，酥麻感麻痺了他的尿道，酸癢感瞬間充斥全身，他情不自禁的啊了一聲，一股淡黃色的乳液飛濺出來。<br>
原來這才是男根之歡!躍鑫真的猶豫了，跟當年的宏建一樣，他怎麼也沒想到，胯下的這跟棒棒會有如此大的魔力!可他還是選擇了割去，割去這條細長的男根，它能換取全家人的幸福！他堅信，卻猶豫，可嘴上還是硬，無論宏建怎麼給他機會，他都堅定著這個信念，直到他躺在那冰冷的閹床上，看著宏建洗著那把剝奪了無數男人胯下權利的小刀時，他真的害怕了，可他還是硬撐，宏建走過來，最後問了一句，你真的不悔?躍鑫猶豫的點頭，這一點頭，他便注定踏上那痛苦的開始!宏建彎下腰去，含住躍鑫那剛剛發育初成的男根，細長，堅挺，卵蛋在他手中來回翻滾，躍鑫又一次感受到了那久違的酥麻，他盡情的享受著，那堅挺的男根源源不斷的抒發著酥癢的舒適，尿意再次來臨，他用力一頂，男根深入宏建喉嚨，乳液隨即衝出!那無比的舒爽和酥麻正是最好的麻藥!宏建瞬間下刀，那條細長，彎曲，硬的不行還在冒漿的男根被瞬間切下!躍鑫痛的大叫，摻雜爽的聲音!那還在不斷湧出的白漿，最後一次證明了一個男孩的青春期男根發育，而那切下來的男根已經完全疲軟，卻還是堅挺時的長度!那半包的皮囊，包著那掛著白漿的根頭。</p>



<p>躍鑫昏了過去，在他的傷口尿道處插了一根鵝毛管，宏建把躍鑫的男根洗乾淨，拿回家準備處理，順便把躍鑫背起送回了周嫂家，幾次叮囑周嫂，這段時間一定不能讓躍鑫排泄，儘可能多喝熱水，食物多為湯食，並在食物中儘可能多放洩物，好讓排尿減少，避免傷口感染，周嫂一邊抹淚，一邊答應著，臨走前宏建答應周嫂幾日後便來探望躍鑫，並交還躍鑫的男根，之後便帶躍鑫進宮。</p>



<p>宏建拿著那躍鑫剛剛發育完的男根，放入一個木黎盒子中，回屋後，確發現自己的弟弟依然在酣睡，他不記得這幾天和躍鑫斡旋了多久，看了看天色很晚了。。。宏建他好累，想到當年入宮後，想的是為自己家裡，村裡的人造福的，想不到自己發達後，確又將自己同村另一個男孩拉向了深淵。。。他好累，真的好累，這樣對還是不對。。。<br>
正在他躊躇之際，宏陽可能是被宏建回來的聲音吵醒了，他起身問到「哥，你怎麼了？」<br>
「哥沒事，你睡吧。。。」宏建默答道。<br>
宏建的目光被那個流出血水的木黎盒子吸引住了，便好奇的問到「哥，那盒子裡裝的是啥？怎麼有血？是不是你去給我打鴿子去了？我睡餓了。哥對了，躍鑫弟弟呢？怎麼回周大娘家了是嗎？」<br>
「我。。。不知道！！！別問了！！！」說完這句話，宏建大哭起來，他後悔了，後悔對躍鑫做了這種事。。。<br>
「哥，你到底是怎麼了？」宏陽不知道，他便一把拿起那令他好奇的盒子，那木黎盒子並沒有鎖，裡面的躍鑫的男根掉在了地上，連著那血水。。。<br>
「啊！！！」宏陽被這個場景嚇住了。。。大叫了起來。。。</p>



<p>那躍鑫疲軟的男根就躺在了地上，宏建立馬堵住了宏陽的嘴，抱緊了宏陽，凝視住那宏陽驚恐的眼神，小聲對他說:「二弟，別怕，小點聲，別吵醒了宏信。。。他還在睡覺，千萬不能讓他看到，知道嗎？他會被嚇到的。。。」<br>
宏陽示意點了點頭。。拭去自己驚恐的眼淚。。。<br>
宏建從地上拿起那躍鑫的男根，小心翼翼的放在帶有血水的木黎盒子裡。<br>
宏陽驚恐的說到:「這個，是我躍鑫的？」<br>
「嗯，是我切下的」宏建說著話流著淚。。。<br>
「哥！你真是個畜生！你不在家這幾年，躍鑫老弟沒事就來咱家幫忙，我們倆是最好的朋友，一直那他當親哥們看著，你居然親手切下了他的男根！」<br>
宏建大怒，給了宏陽一巴掌。。。<br>
「你懂什麼！我們都是窮人家的男孩子，不把自己閹了進宮做太監，你們怎麼活啊！我回來帶來的哪件東西，哪塊口糧，不都是用我自己的男根換來的嗎？我是畜生？我為了你們閹了自己我竟然被自己的親弟弟罵了畜生！來，你來摸摸我的下面！你來摸摸！什麼都沒有了！我以後再也不是男人了！」<br>
宏建抓住了宏陽的手，脫下了自己的褲子，摁著宏陽的手瘋狂的在自己作為太監的禁區亂摸。。。弟弟的手每一次碰觸他那裡，都是一次心痛的又一次折磨。。。<br>
宏建宏陽都哭了，宏建提起了自己的褲子，宏陽也縮回了手，兩個兄弟抱在了一起大哭了一場。。。<br>
「哥，我對不起你，你為我付出了這麼多，我還居然罵你」。。。<br>
「小崽子，別哭了，哥心裡難受，哥不在像你們一樣了，沒有了男根，沒有了男根之歡，哥還是那句話哥能為你們做任何事！別哭了，快起來吧，趁著天還沒亮，我還得處理一下躍鑫的男根呢。」<br>
兩兄弟這才起來，這時，正在酣睡的宏信也醒了，。。。<br>
「哥，你們不睡覺，怎麼了？」<br>
「沒事，你睡吧，我們聊天呢。。。」<br>
毫無戒心的小宏信這才睡下，兩兄弟拿起了躍鑫的男根，像廚房走去。。。<br>
「哥，躍鑫的這東西，怎麼處理啊？」宏陽問到。<br>
「炸了，然後用香粉包好，」宏建回答道。<br>
「什麼？炸了？」宏建大為失色，手裡的盒子裡就裝著自己的好兄弟的男根，他有些不捨炸了它，他的目光盯著那躍鑫的男根，想起了去年和躍鑫在河邊洗澡那一幕，那是躍鑫的男根還沒有這麼大，自己的男根略微比他的大一點。想不到一年就長的這麼大了，當然了，自己的也長了許多，依然比躍鑫的要大，他看著躍鑫在盒子裡的男根，雖說那條玉莖已經疲軟，但是依然有當年的輪廓，半包的嫩頭上還依然掛著那冒出的白漿，宏陽用手摸了一下，依然粘稠，當然了，宏陽喜歡女人，只不過只是可惜了眼前的這條男根。。。不捨的將它放入了油鍋中。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>重口味吃屌玩屌</title>
		<link>/2018/12/21/6778.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 11:41:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6778</guid>

					<description><![CDATA[重口味吃屌玩屌 　　张宝玉是个变态，他对男人的阴茎特别着迷，看着长得帅的男人就想把他们吃干抹净。 　&#8230; <a href="/2018/12/21/6778.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">重口味吃屌玩屌</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>重口味吃屌玩屌</p>



<p>　　张宝玉是个变态，他对男人的阴茎特别着迷，看着长得帅的男人就想把他们吃干抹净。<br> 　　<br> 　　话说这一天，大上午的九点了还不起床，躺在床上竖着他那坚硬无比的阳物看得出神，忽然间就产生了一个变态的想法，他想爽到死。怎么讲呢，就是想发泄自己的性欲直到自己在最爽的时候死去，您说这不够变态么，可他还真这么干了。<br> 　　<br> 　　从九点到十点过去一个小时了，张宝玉手淫射了四次，那性欲还是没减。这会他提上裤头，没穿鞋子下了床，到客厅茶几上取来水果刀，又把卧室门从里间插上，飞也似的跳上床躺下来。右手拿着刀，左手使劲的套弄着阴茎，没过几分钟就有想射的冲动了，就在张宝玉“啊”的一声刚射出精液的时候，张宝玉右手用力插向自己的阴茎根部，这一下插得够深，就像日本人剖腹自尽一样，但他剖的位置是阴茎这一块。那刀几呼除了刀把整个都顺着阴茎根部插进小腹，张宝玉是连贯的动作，刀插进去的同时翻滚下床，正好落在早已摆好的机关，一个大木板子，上面按自己的身形镶好了长约10厘米的钢钉，大概有十五六根，按照大体方位如果在床上翻身下来的话，那钢钉正好能把自己的阴茎部位插烂，可以致命的一根大致能插进心脏部位，就这样，张宝玉变态的死去了，他的阴茎在死时还是勃起着的，精液，鲜血连同张宝玉都贴在大木板子上了。<br> 　　<br> 　　可是谁又能知道他死时究竟爽不爽呢，答案只有张宝玉知道，但是张宝玉是真的爽了，可没死。当他睁开眼的时候发现自己竟躺在一个陌生的荒郊野外，抬头一看没把自己吓死，周围全是尸体，而且大多都缺胳膊断腿少脑袋的，肠子脑浆鲜血到处都是，低头一看自己的阴茎居然还好好的，浑身一点伤没有，这是怎么了？张宝玉正纳闷呢，忽然听见有人“啊呀，啊呀”的痛苦的低吟声，再一仔细瞧周围明白了。那些地上的死尸的穿着很象是古代打仗的士兵，敢情这是战场啊。不远处还有一支旗子插在地上，上面写的字可不认识。张宝玉不知道这是哪，他想难不成自己还在作梦？一拧大腿哎哟喟痛，看来不是作梦啊。打了一个激灵才意识到自己裸着身子，什么也没穿。<br> 　　<br> 　　张宝玉以为自己死了，可是身体还有知觉，又莫名其妙的到了这个地方，一时丈二和尚摸着不头脑。忽然想起来刚刚听到有人的叫声，就顺着声音去找人，走了没多远看见一个人在地上痛的叫不停，只是声音不大，看来已力气无多，瞧那身上的伤也知道这人可能活不了多会了。张宝玉忙过去扶起他，想问个究竟，哪知一扶起来再一看这人的长相，张宝玉立时就愣住了，“太帅了！”张宝玉感慨的叫出声来。细打量这人长得剑眉大眼，五官英气俊美，已不是一般的“帅”才能形容了，只是胸口被人插了一刀，估计很快就可能烟气了，张宝玉那个心疼啊，可是很快就让自己心里的某种欲望给控制了，眼直勾勾的看着他说不出话来，其实心里正有着盘算。<br> 　　<br> 　　那帅哥口角还留着血，眼都快睁不开了，看见一个短头发的裸体帅哥（张宝玉是个帅哥，这里交待一下）把自己扶起来盯着自己愣神，心里也七下八下，寻思马上就要死了兴许看见的不是人是鬼了。<br> 　　<br> 　　俩人都没说话，张宝玉是有什么打算还不知道，不知道说什么。受伤快要死的帅士兵也是看见这么怪的一个人也不知道说什么。僵持了一会，张宝玉突然把士兵放下，伸手去脱士兵的裤子。士兵一下子吓傻了，这怎么回事，完全没心理准备让吓了一大跳，可没什么力气了想大声说话都说不出来，看着张宝玉说：“你要干什么 ？”<br> 　　<br> 　　张宝玉解了半天士兵的裤子解不开，急得用力给撕拉开了，看了一眼士兵话都没说上去就亲了一口，然后用手抚摸士兵的老二，士兵虽然感到莫名其妙，可耐不住张宝玉的诱惑和抚摸，第一是张宝玉长得好看，又裸着身子，正常人看见就算没欲望也知道害羞啊，士兵是又羞又惊，同时被张宝玉挑逗的那种感觉又挺舒服，不一会就想着反正自己就要死了，不如这样舒服的死去也算好事，想着想着竟爽的呻吟了起来。张宝玉看这样更来了兴致，把身子一转，自己的阴茎对着士兵的嘴，成了69式，两人互相口交了起来。也就十来分钟那士兵阴茎腹部颤了一下，张宝玉知道他要射了一口深喉，士兵阴茎在张宝玉口中连射了十几下，精液全被喝净了。张宝玉这时担心士兵的阴茎变软还是不停的替他口交，士兵的阴茎又硬了起来，这时张宝玉眼一眨，看见旁边一把大刀，二话没说拿在手中。没过多会，士兵又要射了，说时迟那时快，张宝玉吐出阴茎一手连同士兵的阴茎根部和蛋攥住，一手用刀贴着根部“唰“，一刀切了下来，士兵的精液和鲜血在切开的尿道口喷了出来，连喷了七八下，士兵不知是爽的还是痛的“呃~&#8221;的一声坐了起来，声音停下眼睛也就闭上了，就这样咽气了。<br> 　　<br> 　　再说张宝玉，拿着士兵的阴茎舔了又舔，离自己几步远的地方有堆没熄灭的柴火，在地上捡了一根细木棒从下往上插进士兵的阴茎走过去烤了起来，约有十来分钟张宝玉闻到了肉香，也顾不得熟没熟就如饿狼一般吃了起来，一口咬下阴茎发现尿管里还有残留的精液，让张宝玉激动不已，性欲又被燃起。吃完阴茎，又走到死去的士兵身边，先亲了一会士兵，然后掰开士兵的嘴巴挺着硬老二插了进去，由于已是死人，张宝玉也大胆的抽插，没一会就爽到了极点如火山爆发一般把精液全射进士兵的咽喉里。<br> 　　<br> 　　张宝玉也不在呼自己身处何方了，这时他心里只有填不满的变态的欲望。四处打量着还有没有没断气的士兵，果然不远处看见有身体抖动的士兵，飞也似的跑过去，先看长相，只要长得帅的，张宝玉是照搬第一个的方式，先弄爽士兵再切下阴茎烤了吃，然后对尸体口交，一时之间仿佛觉得自己不是到了地狱而是天堂，哪知就在他吃了第八个士兵阴茎的时候，眼前忽然飞来一支冷箭“嗖”的射向自己的阴部，不偏不倚的把自己勃起的阴茎整个穿透，箭头在屁股那一端透出，接着又飞来十几支箭，射向自己的心脏，蛋蛋和小腹，又一次爽死……<br> 　　<br> 　　张宝玉再一次睁开眼吓了一跳，周围站满了十几个身强体壮的帅哥，有黑人白人亚洲人，个个长得英俊帅气。再看四周环境，仿佛所有人都处在一个被密封起来的地方，前后左右不到十米，往上也就四五米就是顶部，整个白色荧光灯照着下面。最让人纳闷的是地上到处摆放着刀叉剑戟各式武器或工具，而这些人竟如同看不见它们一般，都各自三五成群的说说笑笑。<br> 　　<br> 　　张宝玉乐了，心想我这何止是到了天堂啊。对他来说这比天堂还天堂啊，他满脸堆笑走近一个亚洲帅哥身前，用中文打了声招呼，可那帅哥当没看见他也没听见他一样。张宝玉以为听不懂中文，又用“hello&#8221;打招呼，说别的他也不会了，心想这怎么话说的，都不理他可让人不好受啊，从小没受过这待遇，心里有点急了，哪想到那帅哥还是视他为无物，可把张宝玉惹恼了，上去给了他一拳，那帅哥“啊”的一声倒地，周围几个忙过来扶他起来，问怎么回事，那人说“我也不知道啊，不知怎么就挨了一拳”。<br> 　　<br> 　　张宝玉这下算是明白了，敢情他们都看不见自己，但自己可以碰他们，嘴角一抿，眼睛一眯，瞄了地下的那些武器，变态的主意再次如洪水般袭来……<br> 　　<br> 　　先被挨了一拳的亚洲帅哥就是他第一个目标，张宝玉在地上挑了老半天，不知道用哪个东西好，终于最后捡起一把武士刀这才走近那个帅哥，又一想不能上来就把人插死啊，得先玩玩，还没爽呢。先把刀扔在一旁，走过去冲着那帅哥的裤裆摸了一把，帅哥脸&#8221;噌“的一下红了，还是个害羞的大男孩，一脸不知所措，不知道咋回事怎么裤裆象是被人摸了一下，正纳闷呢，又被摸了好几下，而且这次不停的摸，帅哥怕尴尬走出人群闪到一边，自己用手向裤裆摸去，没什么感觉。张宝玉看到他伸手过来，那手竟然像透明了一般扫过自己的手，原来只有张宝玉能碰到他们，他们不能主动碰触张宝玉，这个可把张宝玉乐坏了，兴奋的拉开了帅哥的裤子拉链。<br> 　　<br> 　　亚洲帅哥慌了，想赶紧拉上拉链，可是一拉上就又被拉开，又害怕又感觉刺激，阴茎已经鼓起成一大包了。张宝玉索性直接把他的腰带解开，裤子顺势给脱了下来，也不等那帅哥什么反应，扯开裤头攥起阴茎就含了起来。帅哥脸红心跳，想站起来躲开，确站不起来象是有人把他按住一样，索性任凭摆布。周围有几个人看到这情形，以为是他在手淫，都相视笑了一下也没人过来。张宝玉看着帅哥羞涩的脸越发喜爱，再看他的阴茎居然有18厘米长度，粗也有4厘米多，在亚洲人里面算是很了不起的了，疯狂的对他口交，不一会那帅哥受不了这等刺激，阴茎颤了一下狂喷十几股精液，张宝玉全喝进肚中。有一个黑人帅哥看热闹的，就等着这边射精呢，一看精液射出来到半空就消失了，地下也没洒，心里很是纳闷，就好奇的走了过来。<br> 　　<br> 　　张宝玉这阵子正性奋，这会才注意到自己还是全身赤裸，阴茎早已硬的难受了，把亚洲小帅哥按在地上，撑开他的口，插了进去。帅哥开始是惊讶，后来竟主动配合，张宝玉更加兴奋起来，看阴茎被帅哥的口水弄的湿了，就抽出来，又把帅哥身子转过来背对自己，朝着他的后庭猛的插进去。帅哥“呃<del>”的一声惊动了周围所有人，十来号人都往这边看，都很纳闷的看着这个亚洲帅哥，怎么自己趴在地上淫叫呢，又好笑又刺激。那个黑人帅哥走过来，看着亚洲帅哥的屁眼似一张一合，简直是太刺激了，黑人帅哥的屌也硬了起来。张宝玉看来了个小黑，虽然皮肤是黑的，长得还挺帅，并没有传统黑人那种明显的长相，反而长得像黑人跟亚洲人混血的样子，挺让人喜欢的。这边一边抽插着亚洲小帅，一边伸手去摸小黑。小黑突然感觉自己的屌像被人摸了一下更加受不了了，索性自己脱掉了裤子把屌露了出来。张宝玉心想外国人就是开放，可一看到小黑的屌吓了一跳，得有20厘米长，粗5厘米多的样子，简直就是驴屌啊。张宝玉加快了速度马上就要射了，赶紧抽出来站起来把小黑一按，插进小黑的嘴巴猛射了进去。然后捡起武士刀，把亚洲小帅拉起来，从屁眼插进去顶到阴茎一下子把阴茎直直的穿透，那武士刀的宽度也就三厘米，竟不如亚洲小帅的阴茎宽，所以刀子插进去没有把阴茎裂开，在马眼处透出刀尖，亚洲小帅“呃</del>~~~”惨叫起来，可自己却动不了，张宝玉抽出武士刀握着亚洲小帅的阴茎，“唰”的一下把阴茎砍了下来，亚洲小帅痛的滚在地上。。。。<br> 　　<br> 　　小黑和所有人看到这情形都被惊了一下，但是看到半空中断了的阴茎，心理上都挺受刺激，所有人的阴茎都硬了起来了，是又害怕又兴奋。<br> 　　<br> 　　张宝玉拿着亚洲小帅的阴茎放到一边，任凭小帅在那痛苦挣扎。看到小黑站在那里一脸茫然，而阴茎却挺的老高，嘴角微微一笑，冲小黑走了过去.<br> 　　<br> 　　黑人帅哥还不知道怎么回事的功夫，张宝玉就把他的屌含在了口中。狂吸猛舔几十下，</p>



<p>转过头看了看周围，还有七个帅哥，个个都是张宝玉喜欢的类型，每个人都长得又帅又酷，看上去都象是混血帅哥，也不知道谁是哪里的，这是什么地方，张宝玉此时一点也不在呼，只在呼他们能满足自己的欲望。这时所有人都围到近前，有两三个在照看垂死的亚洲帅哥，没一会亚洲帅哥就不作声响了，估计要么是痛晕了过去，要么直接痛死过去了。还有几个帅哥围在黑人近前，看他的屌就象是被人操弄一般，很是刺激，有个带头的黄发帅哥给几个人使了眼色，都性欲大起也顾不得死了的人了。张宝玉这才有点奇怪，按理说在这么个陌生环境，一个人又这么离奇的死去，屌都被切掉了，理应害怕才对，看起来大多数男人都能被欲望征服啊，这会儿也都不惧怕什么了。<br>
　　<br>
　　张宝玉嘴有点麻了，也有点着急，老半天了小黑还不射，耐力真是太强了。张宝玉站起来绕到小黑身后，把屌使劲的一挺插进小黑的屁眼，张宝玉心里想要是自己的屌能硬的直接穿透小黑，让自己的屌穿进小黑的屌里面多好，正想着呢，忽然听到小黑“呃<del>~”的性感又痛苦的叫声，张宝玉慌了一下又高兴了起来，没想到自己心里想的成为了现实，只感觉自己的屌慢慢的变硬变长，把小黑差点顶出去，张宝玉赶紧用双手使劲把小黑往自己身边靠着，让屌能穿透小黑。张宝玉看着小黑的屌突然从根部越来越粗，那是自己的屌真的插了进去，小黑的屌从马眼往外喷了几股精液夹杂着鲜血，再一看张宝玉的龟头硬生生的从小黑的马眼鼓了出来，张宝玉爽到极点，自己的屌跟小黑的屌合二为一了，小黑的屌从马眼处被裂成了两半但并没有完全裂开，张宝玉啊的几声又射了几股精液，小黑“呃</del>~&#8221;叫了几声晕了过去，张宝玉抽出自己的屌，在地上拾起一把小水果刀，连同小黑的蛋蛋贴着阴茎根部切了下来，然后和亚洲帅哥的屌放在了一起。<br>
　　<br>
　　剩下的七个人见到如此情形不但没人害怕，反而个个都脱下了裤子手淫了起来。张宝玉看着地下的刀具，心想我的屌就比这些刀具强多了，又觉得已经玩的差不多了，来个了结吧。他心里想着，凭意念操控着自己的屌变得硬如钢铁，而且可以变长变粗，他想试试能不能操控那几个人，没想到还真的可以，凭自己想的方式，七个帅哥排成一竖排，对的齐齐整整，张宝玉从最后面的一个帅哥开始，把屌插进他的屁眼，如同插小黑一样，自己的屌不断的从最后面的帅哥的屌的马眼处鼓出来又连同他的屌一齐插进第二个，第三个。。。。直到张宝玉爽的快要射的时候，那地上的所有刀具竟像被别人操控了一般，突然合在一起化作一条长铁棍，从张宝玉的屁眼“唰”的穿进去，如同张宝玉穿那些帅哥一样，铁棍在张宝玉的屌里面直直穿透出来，与精液和鲜血一起喷出。铁棍又从最前排的帅哥肚脐部位插进去，眨眼间从张宝玉的后背穿出，又从张宝玉屁眼插入来回几次，张宝玉再一次爽到死……<br>
　　<br>
　　迷迷糊糊睁开眼，张宝玉只觉得浑身痛苦无比，但又没有力气，口中鲜血直流，身体贴着木板，自己的下体被钢钉插着，胸部腹部也被插着动弹不得，这才恍然大悟，原来自己稀里糊涂的两次爽死竟都是自己在临死弥留之际的幻象，这时只觉得浑身冰冷，下体也早已没了所谓的性欲带来的快感，由于身体不听使唤，大小便都失禁了，张宝玉终于害怕了起来，他顿时觉得自己就如那污秽一样恶心，又想了想死了也就死了，生在这世上岂不污染这世道沧桑么。他眼前渐渐朦胧起来，直到静静的彻底的闭了起来……<br>
　　<br>
　　三天后警察打开张宝玉的房门，一阵恶臭袭来，除了现场张宝玉的尸体外，在他的床上竟发现十几条被切下的阴茎，大部分的都残缺不全，有的龟头不见了，有的裂成两半，所有人大惊失色。有一个长得不错的帅警察趁别人不注意的空档，捡起一根还算完整的阴茎快速的塞进自己的裤裆，然后跟同事敷衍了几句说回局里有点急事又趁他们不注意悄悄的溜走了。<br>
　　<br>
　　全文完*<br>
　　</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>鸡巴日鸡巴</title>
		<link>/2018/12/17/6593.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 06:36:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6593</guid>

					<description><![CDATA[改写的《鸡巴日鸡巴》，更阳刚更刺激，还有双性，3p 徐猛身高一米八二，160多斤，与同事熊国柱一起租&#8230; <a href="/2018/12/17/6593.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">鸡巴日鸡巴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>改写的《鸡巴日鸡巴》，更阳刚更刺激，还有双性，3p</p>



<p>徐猛身高一米八二，160多斤，与同事熊国柱一起租住在A市的一间楼房。徐猛 <br>
长的浓眉大眼，五大三粗，皮糙肉粗，特别是洗澡的时候，一根黑黑粗粗的大 <br>
鸡巴大大咧咧，甩长甩长的乱晃，经常惹得大家侧目，从小到大，人们都管他 <br>
叫“黑棒娃”，不知怎的，他心里倒很喜欢这个称呼。<br>
五月的一天，徐猛去附近大学球场打篮球，打完球后，刚出校门便突然内急，<br>
正好路过一间公厕，便急忙入厕了。厕所内很干净 <br>
，是一间间带门独立的单个便池。他找了一间，顾不上关门就蹲下痛快地解决 <br>
了。这时他忽然发现别的便池中，凡是有人使用的都关着门，只有对面的一间 <br>
没关门，一个长得挺帅的平头壮小伙蹲在便池上，大腿分开，粗大的黑黢黢的 <br>
鸡巴从身体垂下来，都快接近脚面了，看到徐猛进来，他站了起来，身体靠在 <br>
后面的墙上，裤子褪到膝盖上，左手朝徐猛比了个大拇指朝下的很man的姿势 <br>
，右手正在抚摸着勃起的鸡巴，而他的眼睛却盯着徐猛的黑粗鸡巴。<br>
看到这情景，徐猛一阵冲动，只觉着嗓子一 <br>
紧，鸡巴立刻勃起了，变得很涨很涨。那个壮小伙看到了徐猛勃起的样子，嘴 <br>
角露出了一丝坏笑，左手食指朝徐猛做了个勾引的姿势，右手由抚摸鸡巴改成 <br>
了套动，那鸡巴也越发的粗和长了。<br>
徐猛不由自主地也看着小伙子的鸡巴，胯下自己的鸡巴随着更涨了，他很想伸 <br>
手也在鸡巴上套动来过瘾，可是又怕别人看见不好意思，所以就不敢上前。就 <br>
这样，两个人互相盯着对方的大鸡巴，一个在手淫，一个在意淫，谁也不动。 <br>
过了几分钟，那个小伙子手的套动越来越快，身体越来越向后仰，最后，粗黑 <br>
的鸡巴一阵抖动，十几股精液猛烈射了出来，最远的都射到徐猛的球鞋鞋面上 <br>
了，那个壮实帅小伙长出了一口气，穿好衣服，深深地留恋地看了徐猛一眼， <br>
叹了口气，离开了。<br>
徐猛关上门，有点后悔刚才为什么不接受壮小伙的邀请，对方的眼神很明显是 <br>
喜欢自己的啊，他偷偷用手指粘起小伙射在地面上的还冒着热气的精浆，放入嘴里品尝，心里想着那个小伙子的大鸡巴，忍不住在鸡巴上套动起来， <br>
因为憋了很久，只过了一会儿就射精了，他觉着从手淫以来，除了第一次，这 <br>
是最刺激的一次<br>
从此，徐猛便一发而不可收，没事时经常到那个公厕转转， <br>
总希望能够再见到那壮实小伙，可惜再也没遇见。<br>
然而，那场景已深深地印在了徐猛的心里。由于租住的是一对夫妻的一居楼房 <br>
，家具都是房主的，因此他和同事熊国柱住的是一张双人床。晚上熊国柱睡着 <br>
后，他都要一边想着那小伙子的大鸡巴一边手淫，有时甚至很想看一看熊国柱 <br>
的鸡巴来解馋，可惜一直没有机会。<br>
一天晚上，刚刚九点多，徐猛和熊国柱洗漱后正在各自看书，突然停电了，隐 <br>
约听门外楼里的人说明天才会来电，两人听了很觉无趣，便躺下相对着睡了。 <br>
天气有些热，两人也没盖什么东西。过了约半个小时，徐猛还睡不着，眼前又 <br>
出现了那个小伙子的大鸡巴，他觉得熊国柱睡着了，便轻轻脱下内裤，面朝左 <br>
边的熊国柱，右手在早已经硬了的鸡巴上轻轻套动起来。<br>
过了一会儿，徐猛感觉床似乎轻轻在摇动，而那节奏显然 <br>
不是自己套动鸡巴带动的，好像是从熊国柱那里传来的，他刚要停止套动，灯 <br>
突然亮了，原来是来电了，而他们都忘记了关灯。<br>
灯一亮，两个人看清了对方，不约而同地愣住了，原来双方都有一只手在手淫 <br>
，两只鸡巴都挺着。愣神过去，熊国柱先嘿嘿的笑了，他看着徐猛的鸡巴说： <br>
“呦，够黑够粗的。”徐猛不好意思地也笑了。<br>
熊国柱说：“行了，别不好意思了，大家都一样，让我摸摸你的吧”。说着， <br>
伸出原来握着自己鸡巴的左手在徐猛的鸡巴上摸了起来。徐猛觉得那手摸在自 <br>
己鸡巴上的感觉和自己手淫截然不同，舒服极了<br>
熊国柱又说：“咱们俩比比鸡巴怎么样？”徐猛说：“好。”于是两个人便各 <br>
自挺起鸡巴凑到一起，徐猛的龟头顶着熊国柱的鸡巴根，熊国柱的龟头顶着徐 <br>
猛的鸡巴根，一比：熊国柱的粗而白，徐猛的粗而黑，长度却差不多，徐猛的 <br>
稍微长一点。<br>
熊国柱说：“来，再比比龟头。”说着，就把自己的包皮翻上去，露出整个龟 <br>
头，徐猛也露了出来，然后两个龟头顶在了一起，两个马眼也凶狠的张着口对 <br>
在了一起。两人低头一看，熊国柱的龟头比徐猛还粗大。<br>
比完了，熊国柱伸手握住徐猛的鸡巴， <br>
慢慢地抚摸着，徐猛立刻想起了公厕里那个帅气壮小伙的大鸡巴，心里很冲动 <br>
，便也伸手握住熊国柱的鸡巴抚摸着。两人先是抚摸对方整个鸡巴，然后抚摸 <br>
龟头，又改成了套动，后来又用上另一只手抚摸阴囊。两人的鸡巴都越来越粗 <br>
，越来越硬。<br>
熊国柱把嘴凑近徐猛的耳边轻轻说：“让他们 <br>
亲热亲热吧。”徐猛点头同意。两人分别让鸡巴露出龟头在一起蹭着。两个鸡 <br>
巴互相摩擦，从龟头、茎身、阴囊，每个地方慢慢地蹭，直蹭得两个鸡巴青筋 <br>
迸起，两个人蠢蠢欲动。<br>
熊国柱伸出双手，一手握住一个鸡巴， <br>
让龟头在一起蹭了几下，然后又顶到了一起，他把徐猛的包皮翻下来包住两个 <br>
龟头，又把自己的包皮翻下来包住徐猛的包皮，也就同样包住了两个龟头，左 <br>
手握着贴在一起的两个龟头，右手开始抚摸徐猛的阴囊。徐猛也伸出左手抚摸 <br>
着熊国柱的阴囊，右手搂着熊国柱的腰，两人开始鸡巴肏鸡巴。两人的屁股由 <br>
慢到快地耸动起来。<br>
徐猛感到自己的鸡巴被熊国柱的鸡巴紧紧包围着， <br>
自己鸡巴的周围好像都是熊国柱的鸡巴，自己的龟头与熊国柱的龟头摩擦着， <br>
真是你中有我、我中有你，阴囊也被熊国柱抚摸的越来越紧，每一次的顶动都 <br>
能感受到两个鸡巴的兴奋，一阵阵的快感从龟头传来。<br>
两个鸡巴套在一起肏着，熊国柱有时用自己的鸡巴把徐猛的鸡巴肏一阵后，再 <br>
把两个鸡巴分开，一手一个鸡巴，翻开包皮，让两个龟头互相摩擦几圈后再用 <br>
自己的鸡巴把徐猛的鸡巴包起来接着肏。还有时候熊国柱用手把肏在一起的两 <br>
个鸡巴摇两圈，两个龟头便在两层包皮的包裹内互相缠绕着摩擦，鸡巴虽硬， <br>
龟头却仍柔嫩富有弹性，每转一圈，两个鸡巴都会不由自主地抽紧一下。<br>
徐猛耸动得越来越快，熊国柱感觉到了便也加快了 <br>
速度。徐猛知道自己就要忍不住了，就想把鸡巴从熊国柱的鸡巴里抽出来，可 <br>
熊国柱却用一只手搂住了他的屁股，另一只手更紧地握住两个龟头。徐猛又顶 <br>
动了几下，鸡巴一紧，精液射在了熊国柱的鸡巴里，两人的包皮立刻鼓了起来 <br>
。熊国柱紧紧地握住自己的包皮，不让徐猛的精液流出来，快速地顶动十几次 <br>
后，鸡巴用力向前一顶，两个龟头贴在一起。徐猛感到熊国柱的阴囊紧在一起 <br>
，睾丸和龟头跳动着，一股股的精液从熊国柱的龟头射在自己的鸡巴里，冲击 <br>
着自己的龟头，两个人的精液混在了一起，两个龟头在充满着精液的双层皮囊 <br>
里面泡着，很痒……<br>
自此以后，两个人几乎每晚都这样肏鸡巴，经过对方精液的沐浴，两人都感到 <br>
自己的鸡巴又长了一些。<br>
过了几个月，徐猛由于与老板产生矛盾 <br>
，愤而辞职。熊国柱再三劝阻不成，便忍痛让他走了。<br>
徐猛到了新城市c城的一个新公司，认识了个女同事叫张颖，张颖年轻漂亮， <br>
生性活泼，很快与徐猛成了无话不谈的好朋友。她结婚刚几个月，老公在外地 <br>
工作，由于都舍不得自己的事业，因此暂时分居两地，一两个月才相聚一次。<br>
一个周末的中午，两人在张颖宿舍休息。徐猛打开电脑上了一个网站，发现里 <br>
面有性爱图片就浏览起来，被张颖发现，徐猛就拉着她一起观看，直看得两人 <br>
面红耳赤。<br>
下线后，张颖躺在自己的床上，笑着让徐猛出去吧，否则别人看见会说闲话的 <br>
，徐猛的鸡巴痒痒的，根本不想离开，就突然钻到了张颖的被子里。<br>
张颖问：“干什么？”<br>
徐猛说：“想和你说话。”<br>
张颖又问：“说什么？”<br>
徐猛说：“说你和你的老公吧。”<br>
于是，张颖便把自己和老公从相识到结婚的过程一五一十地告诉了徐猛。<br>
徐猛问道：“你想他吗？<br>
张颖答道：“当然了。”<br>
徐猛又问：“想他的鸡巴吗？”<br>
张颖捶了他一下说：“胡说什么？”<br>
徐猛说：“你们新婚刚几个月，刚尝到甜头，你能说不想。”<br>
张颖叹了一口气说：“说不想是假的。”<br>
徐猛问道：“他是怎么肏你的？”<br>
张颖道：“这还有告诉别人的。”<br>
徐猛道：“这有什么！你没看刚才的图片， <br>
人家都能够照像，你有什么不能说的呢。而且你告诉了我，回头我也告诉你呀 <br>
。咱们交流交流经验吗……”</p>



<p>张颖熬不过他，就把老公肏自己的过程告诉了他，说着说着，她的呼吸急促起 <br>
来。</p>



<p>徐猛脱了自己的衣服说：“我的鸡巴痒痒了，就让我暂时当当你的老公，咱们 <br>
肏一下吧。”</p>



<p>张颖不同意，但徐猛已经掀开被子，伸手把她的乳罩摘了下来，张颖的一对乳 <br>
房立刻跳了出来，白嫩丰满，尖挺高翘，尤其是那两粒鲜红如樱桃般的奶头， <br>
挺立在乳晕上面，艳丽夺目。徐猛一手抓住一个开始揉捏起来。张颖的乳头立 <br>
刻硬了</p>



<p>徐猛半直起身子，含住一只乳房吸吮着，张颖的胸开始向上迎送。徐猛的一只 <br>
手慢慢地把张颖的小内裤向下褪 徐猛脱下了张颖的小内裤，起身跪到她的两 <br>
腿间，头向她的阴部凑去。张颖想把腿合上，但徐猛已经在她的两腿中间，她 <br>
闭不上了。  </p>



<p>徐猛柔声说：“我帮你”。张颖的身子一下子软了。</p>



<p>徐猛看到的张颖是腰细臀圆，粉腿修长，嫩柔细腻、光滑凝脂的肌肤白中透红 <br>
，小腹平坦白净，阴阜隆起似个小山丘，两片肥肥厚厚呈粉红色的大阴唇正在 <br>
一张一合，浓密乌黑细长的阴毛，从阴阜一直延生到两片大阴唇上，中间夹着 <br>
一条湿湿的肉缝。</p>



<p>徐猛的嘴唇贴上去，舌头跳动着找到阴蒂，并在上面舔来舔去，两片大阴唇随 <br>
着舔动张合着，阴蒂在舌头的爱抚下很快变得胀大起来，突起于小阴唇的交叉 <br>
处。他把阴蒂含在嘴里，一会吞入，一会吐出，接着把张颖那肥厚的大阴唇含 <br>
在嘴里，张颖的嫩屄一缩，流出很多爱液。吃了一会儿，他又用舌头挑开湿润 <br>
的大阴唇，含住了小阴唇，然后用舌头轻轻分开小阴唇，在两片小阴唇之间来 <br>
回舔，一会儿舔到阴蒂，一会儿舔到嫩屄口。徐猛的舌头每舔一下，张颖的嫩 <br>
屄就向屄里面缩一下，她的爱液越来越丰富。徐猛又把舌头卷起来，探入了她 <br>
的嫩屄内，在里面搅动着<br>
张颖闭着眼睛享受着，她觉着自己的身体轻飘飘的，徐猛的舌头把她舔的舒服 <br>
极了，嫩屄里痒痒的有空虚感，她十分渴望着能有个大鸡巴插到嫩屄里，让自 <br>
己尽情享受。</p>



<p>这时徐猛的舌头经过小阴唇、大阴唇、阴蒂、阴毛<br>
滑过小肚子，再次含 <br>
住张颖的乳头，一只手揉捏着她的另一只乳房，同时他的身体紧贴着张颖的身 <br>
体向上移动。</p>



<p>忽然，张颖感到一个温暖的棒状物在顶动自己的嫩屄，而自己的嫩屄也已经张 <br>
开了等着棒进来。她想伸手去摸,看看是什么，可那棒已经轻易地滑进了自己 <br>
的嫩屄。嫩屄被充满了，紧紧地包着那温暖的棒，那棒开始抽插，张颖陶醉了 <br>
……</p>



<p>徐猛把张颖轻轻推倒，再次把坚硬的鸡巴紧紧顶在她已经分开的大阴唇中间， <br>
让硕大的龟头抵着阴蒂。上面她们相互爱抚乳房，下面徐猛的鸡巴在张颖的阴 <br>
唇之间磨擦。张颖握住大鸡巴，慢慢地引入嫩屄里。大鸡巴在爱液的浸润下也 <br>
变得更加坚硬、粗壮有力。</p>



<p>张颖用手抚摸阴囊，轻轻的揉搓着，阴囊烫手硕大，鸡巴深深地插在嫩屄里， <br>
张颖一想到是个不是老公的男人肏自己，嫩屄里就涌上一阵暖流，她呻吟着。</p>



<p>过了半小时，徐猛把张颖的双腿抬高，把她的脚绕到背后，扣在自己腰上，鸡 <br>
巴插的更深了，他感觉到嫩屄里的吸力，便开始变换节奏在嫩屄里运动。一会 <br>
儿在嫩屄的浅处抽动数次，突然猛地往深处插一次；一会儿在深处抽动数次， <br>
突然完全抽出，在张颖感觉到被抽空的时候，又突然插入，嫩屄马上又被充实 <br>
；一会儿又每次抽插都完全离开嫩屄，让张颖的身体在空虚和充实之间交替… <br>
…终于，张颖一声嘶喊，嫩屄一阵抽搐，高潮来临了，徐猛也把鸡巴向嫩屄最 <br>
深处一顶，大股大股的精液射进了嫩屄……<br>
以后的三个月，张颖天天与徐猛相守，一直没有去会丈夫 <br>
，她的丈夫几次相催，这天她只好奔赴外城去与丈夫相会了。<br>
张颖走后，徐猛一下子感觉到孤单，心 <br>
中不由思念起以前的好朋友熊国柱，他很想知道熊国柱现在的情况，于是他动 <br>
身去了A市。<br>
第二天中午，徐猛从宾馆把电话打到了他原来和熊国柱工作的公司，接电话的 <br>
恰好是熊国柱，徐猛没说自己是谁，只是以客户的名义约熊国柱到宾馆来，过 <br>
了半小时，熊国柱果然如约来到徐猛的房间。<br>
熊国柱以为自己简直是在梦里，说老实 <br>
话，他想念徐猛很久了，于是他毫不客气伸手开始脱徐猛的衣服。脱裤子时， <br>
他感觉徐猛的小内裤似乎被什么顶了起来，熊国柱翻身起来推倒徐猛，含住那 <br>
已经勃起的小小的乳头，然后再轻轻品尝。他的嘴和手交替着在两个乳头之间 <br>
舔、轻捏、磨擦，或者用舌头在乳头四周画着圆，圆圈越来越小，最后变成一 <br>
个点，集中在乳头上，他又再次把乳头用嘴唇夹住，轻轻地用牙轻咬。从徐猛 <br>
的嘴里发出了轻微的呻吟……<br>
熊国柱的唇慢慢向下吻去，直到小内裤的边缘，他发现徐猛的小内裤支起了“ <br>
帐篷”，他把那小内裤向下一褪，徐猛的大鸡巴立刻跳出来，雄赳赳地挺立着 <br>
。熊国柱紧紧地抱着他，叙说了自己尽管结了婚仍然抑制不住对他的思念，甚 <br>
至在肏老婆的嫩屄时都想象是肏徐猛的大鸡巴。最后两人呈“69”式躺下，互 <br>
相吸吮大鸡巴。<br>
等到两人的鸡巴都涨大到了极点，两人 <br>
又把鸡巴并在一起比起来，熊国柱的更粗更长了，徐猛的更黑更翘了。<br>
比完了，徐猛开始抚摸熊国柱的鸡巴，而熊国柱则 <br>
抚摸徐猛的鸡巴，两人深深地吻着，两个大鸡巴越凑越近，终于两个大鸡巴凑 <br>
在了一起，两人又象从前一样肏起鸡巴来。由于两人都尝过了肏屄的滋味，现 <br>
在再一肏鸡巴，反而更觉刺激，两个大鸡巴顶在一起，龟头与龟头相摩擦，包 <br>
皮与包皮相包裹，一条比一条烫，一条比一条硬。终于，两人的精液射在了一 <br>
起。<br>
两个人躺在一起，诉说起离别后的情形，熊国柱讲了 <br>
自己已结婚但老婆在外地，徐猛告诉了他自己肏同事嫩屄的经过。两人边说边 <br>
抚摸着对方沾满两人精液的鸡巴，一会儿的功夫，两个鸡巴就又硬了，也就又 <br>
肏在了一起。<br>
肏了一会儿，熊国柱说：“我看过网上的照片，男人之间做爱都是肏屁眼，我 <br>
也要肏你的屁眼。”徐猛同意了。<br>
徐猛趴在床上，高高地抬起自己的屁股，熊国 <br>
柱将自己的大鸡巴在徐猛的屁眼上转了转，让龟头上两人的精液沾在徐猛的屁 <br>
眼上，又把自己的鸡巴在徐猛的鸡巴上肏了几下，他的龟头上边又满是两人的 <br>
精液。<br>
他撸下包皮，包住自己的龟头，把鸡巴顶在徐猛的屁 <br>
眼上，随着徐猛的放松，屁眼张开了。熊国柱向里一顶，龟头从包皮中钻出来 <br>
，慢慢进入了徐猛的屁眼。两人开始鸡巴肏屁眼。<br>
徐猛的身体颤抖了，随着熊国柱鸡巴的插入，徐猛 <br>
觉着自己变成了女人，那滚烫的鸡巴在自己的屁眼里抽插，就和男人肏女人的 <br>
屄一样。随着大鸡巴的插入，徐猛刚才有些疲软的鸡巴又硬了，他伸手过去， <br>
摸了摸自己的屁眼和熊国柱的鸡巴，然后开始套动自己的大鸡巴，同时伴随着 <br>
熊国柱的抽插节奏紧缩、放松自己的屁眼。</p>



<p>熊国柱用鸡巴在徐猛的屁眼内肏着，他感到徐猛的屁眼放松时比老婆的嫩屄还 <br>
松，可一紧缩时又比老婆的嫩屄还紧，肏得自己的鸡巴直发紧。</p>



<p>又过了一会儿，熊国柱抽出鸡巴，让徐猛仰面躺下，两腿向两侧伸开，徐猛便 <br>
成了门户大开的姿势。只见徐猛的大鸡巴挺立着，圆圆的屁眼敞开着，中间是 <br>
软软的阴囊垂挂着。熊国柱低头吃了几口徐猛的鸡巴，然后又肏起了屁眼。</p>



<p>熊国柱先把鸡巴完全插在徐猛的屁眼深处不动，只是鸡巴在跳动，他感觉到徐 <br>
猛屁眼在扩张，里面中的吸力，好像要把他整个人吸入体内，两个人合成一个 <br>
人。他开始抽插起来。</p>



<p>随着熊国柱的肏动，徐猛屁眼周围的肉被带进带出，勃起的鸡巴上下起伏，呻 <br>
吟之声不时从嘴里传出。熊国柱看着身下黒黝壮实的徐猛，肏着温暖润滑的屁 <br>
眼，冲动之余伸出左手握住徐猛的大鸡巴，把包皮向下翻，露出粉红色的龟头 <br>
，一边肏他的屁眼，一边帮他套动鸡巴。徐猛也伸手过去抚摸起熊国柱的阴囊 <br>
来。</p>



<p>两个人肏着、摸着，两个阴囊不时碰到一起，每到这时，徐猛就抓住两个阴囊 <br>
，让四颗睾丸在一起滚动。熊国柱的鸡巴越肏越深，徐猛的鸡巴越来越向上挺 <br>
，熊国柱抽插和套动的频率越来越快，徐猛呻吟的声音也越来越大。&#8221;</p>



<p>终于，徐猛身体猛地向上一顶，嘴里发出一声喊叫，他被熊国柱握在手里的大 <br>
鸡巴喷射出了精液，与此同时熊国柱也从徐猛的屁眼里抽出已射出了两股精液 <br>
的大鸡巴，他把两个龟头顶在一起，两只手分别套动着，两个大鸡巴一起喷射 <br>
着，两人的精液互相射到了对方的鸡巴上。射完后两个鸡巴又一起摩擦着，各 <br>
自射出了几股精液，精液顺着徐猛的鸡巴、阴囊流进了屁眼，熊国柱又把大鸡 <br>
巴插了进去……</p>



<p>两人一觉醒来已经天黑，熊国柱让徐猛和自己一起回家住，徐猛觉得自己和国 <br>
柱已经有了肉体关系了，怕去了熊国柱的老婆看出什么异样后会反感。两人一 <br>
觉醒来已经天黑，熊国柱让徐猛和自己一起回家住，徐猛觉得自己和国柱已经 <br>
有了肉体关系了，怕去了熊国柱的老婆看出什么异样后会反感。</p>



<p>熊国柱倒不以为然，他搂着徐猛的脖子说：“告诉你吧，在我的带动下，我们 <br>
两个经常上网看两男一女3p的图片，她还说盼着有个帅哥和我一起肏她哪！”</p>



<p>徐猛说：“她只是说说而已，哪能当真？”</p>



<p>熊国柱说：“不管她说的是真是假，今天我也要让她见见你”。被逼无奈，徐 <br>
猛只好随熊国柱回了家</p>



<p>进了熊国柱的家门，熊国柱便喊道：“张颖，你看我给带什么人回来了？！”</p>



<p>徐猛大吃一惊，刚要相问，从卧室走出了熊国柱漂亮的老婆，徐猛一看：正是 <br>
不久前才被自己肏翻过的张颖！</p>



<p>张颖也是一样，两个人互相看着发呆。熊国柱见状恍然大悟：“好你个徐猛， <br>
原来你肏的那个女同事就是我老婆呀！”</p>



<p>徐猛大窘，低头羞道：“你胡说什么，什么肏呀、肏呀，多难听！”熊国柱继 <br>
续笑着对徐猛说：“还害羞啥呢？没关系了，你们两个都是我的宝贝了，我还 <br>
说哪天让你带我去肏你那个女同事呢，没想到我比你肏她还早！你说你在C市 <br>
工作时我怎么没想到呢？”</p>



<p>徐猛道：“谁会想到你们两个是夫妻。”</p>



<p>张颖问熊国柱：“你们两个认识？”</p>



<p>熊国柱说：“何止认识，还肏过哪！”</p>



<p>张颖不解地问：“你们两个男人怎么肏？”:</p>



<p>熊国柱道：“当然象网上看的那样了，我和他肏过，咱们两个肏过，你们两个 <br>
也肏过，看来咱们三个人有缘分，今晚咱们三个人就来个同床大战吧！”</p>



<p>张颖红着脸要打他，熊国柱躲开说：“别装羞了，我刚肏完徐猛，你们怎么肏 <br>
屄我也都知道啦，猛子，来，给我老婆脱衣服！”</p>



<p>徐猛答应着，上前帮忙。张颖半推半就，三个人三下五除二就都脱光了倒在床 <br>
上。</p>



<p>三个人拥抱在一起，熊国柱看着眼前的美女壮男，美不胜收，他摸摸徐猛的鸡 <br>
巴，又掂掂张颖的乳房，三个人很快就激情高涨了，熊国柱与徐猛并排躺下， <br>
张颖弯下了身子，看着眼前的两个鸡巴，她摸摸熊国柱的鸡巴，又掂掂徐猛的 <br>
鸡巴，两个鸡巴一样的坚挺；她套动熊国柱的鸡巴，又撸动徐猛的鸡巴，两个 <br>
鸡巴一样的跳动；她亲亲熊国柱的鸡巴，又吻吻徐猛的鸡巴，两个鸡巴一样的 <br>
颤抖。她把两个龟头一边一个放到嘴里吸吮，忽而舌舔，忽而又唇吸。徐猛和 <br>
熊国柱的龟头一会儿被张颖的舌头舔到，一会儿与对方的龟头相磨，都感到了 <br>
自己鸡巴的发痒和对方鸡巴的火热。</p>



<p>徐猛起身把张颖推倒，让她与熊国柱并排躺着，自己观看张颖和熊国柱的跨下 <br>
。只见张颖丰肥白嫩的两片大阴唇当中，是一条桃红色的裂缝。耸起的阴阜上 <br>
长着一片茸茸短浅的乌黑耻毛，他用两个手指分开大阴唇，里面是一对小巧对 <br>
称酷似花瓣的小阴唇，小阴唇上方的会合处，有一颗小珍珠似的阴蒂。左手撑 <br>
开小阴唇，就看到了嫩屄，屄肉红艳。分开大阴唇，将左手指插入嫩屄，柔嫩 <br>
的屄肉便紧裹手指微微颤动。</p>



<p>再看熊国柱，毛茸茸的阴毛中间，是又粗又长的鸡巴，暂时还不太硬，香菇大 <br>
小的龟头悬垂到张颖的阴道口处晃悠，下面的阴囊又圆又滑。晃悠了一会儿， <br>
龟头带着粘液一直软软地摩擦着张颖的阴蒂，很快，他的阴茎硬了起来，茎身 <br>
上可见青筋迸出，前头一圈突起象个桃子。右手撸开包皮，便看到了龟头，粉 <br>
中透紫。右手轻轻套动，大鸡巴便在手里跳动。</p>



<p>徐猛把两个人揽到一起，左手从张颖的嫩屄里抽出，右手把熊国柱的鸡巴送到 <br>
嫩屄口，手扶阴囊一送，熊国柱的大鸡巴便滑进了张颖的嫩屄。!</p>



<p>熊国柱躺着肏了一会儿张颖的嫩屄，翻身起来，他把张颖的两腿架到自己的胳 <br>
膊上，使她的嫩屄完全露出来，大鸡巴支在嫩屄口处，徐猛伸手扶着熊国柱的 <br>
大鸡巴在张颖的阴蒂、小阴唇、嫩屄口处磨着，张颖发出了阵阵呻吟。等到嫩 <br>
屄里的爱液都流到了屁眼时，徐猛才把熊国柱的大鸡巴又送进了她的嫩屄。</p>



<p>熊国柱耸动屁股大肏起来，张颖的屁股跟着他的节奏一起运动，两人的耻骨紧 <br>
贴着磨擦，张颖的乳房随着节奏在摆动，徐猛上前跪在旁边一边亲吻她的乳房 <br>
，一边用手抚摸她的阴蒂，张颖嫩屄里的爱液更多了。</p>



<p>熊国柱肏着肏着，发现跪在一旁徐猛的鸡巴硬梆梆地吊在两腿间，就把手伸过 <br>
去抓住徐猛的大鸡巴套动起来，随着他的套动，徐猛的鸡巴涨得更厉害了，他 <br>
拉过张颖的手放在自己的鸡巴上，张颖会意地抚摸。三个人便互相肏动和爱抚 <br>
着。</p>



<p>过了十分钟，张颖提出要看看熊国柱怎样肏徐猛，于是熊国柱便从她的嫩屄里 <br>
抽出沾满爱液的鸡巴，把徐猛推倒仰在床上，他和张颖一起上前。<br>
熊国柱躺在徐猛的身旁，两条大鸡巴用包皮互相包着肏起来。张颖跪在中间观 <br>
看，只见一黑一白两条耸动着的大鸡巴被熊国柱握在一起，四颗睾丸在两个阴 <br>
囊内涌动。</p>



<p>张颖问道：“你们这是干什么？”</p>



<p>熊国柱说：“这叫肏鸡巴”。说着，他起身架起徐猛的两腿，在徐猛的屁眼上 <br>
舔了几下后把大鸡巴插了进去，嘴里说道：“这叫肏屁眼。”</p>



<p>张颖凑近到两人交合处几公分的近距离好奇地看着熊国柱的大鸡巴在徐猛的屁 <br>
眼内肏动，徐猛粗硬的大鸡巴随着肏动而上下飞舞，龟头渗出的粘液随着鸡巴 <br>
舞动像白练一般在空中拖成一条条长长的弧线，张颖忍不住反向趴到徐猛的身 <br>
上，一边吸吮徐猛的大鸡巴，一边让徐猛吸吮自己的嫩屄。三个人又互相肏动 <br>
和爱抚着。</p>



<p>徐猛的屁眼被熊国柱的大鸡巴肏着，自己的鸡巴又被张颖吸吮着，每当熊国柱 <br>
的鸡巴插入时，徐猛都不由自主地把自己的鸡巴向上挺一下，鸡巴更深地插入 <br>
张颖的嘴里，同时徐猛将自己的舌头尽力向张颖嫩屄的深处插进，张颖的嫩屄 <br>
被他吃得一个劲颤</p>



<p>三个人互相肏动和爱抚了十分钟，熊国柱说：“猛子，你来肏张颖。”徐猛和 <br>
张颖翻过身来，张颖扶着徐猛的大鸡巴肏进自己的嫩屄，然后抚摸起自己的乳 <br>
房来，嘴里说着：“大鸡巴……快……肏我的屄”。</p>



<p>徐猛的大鸡巴在张颖的嫩屄里抽插着，张颖嫩屄里又温暖、又光滑，屄肉浓浓 <br>
的包裹着鸡巴，爱液泡得鸡巴又痒又涨，每插入一次，徐猛都觉着自己的鸡巴 <br>
好像又涨大了一些。</p>



<p>熊国柱在旁边看着两人肏屄，大鸡巴跃跃欲试。他发现每次徐猛的大鸡巴往张 <br>
颖张颖嫩屄里插时他自己的屁眼就随着缩紧，而大鸡巴从嫩屄里向外抽时他自 <br>
己的屁眼就随着张开。他挺身上前，就着龟头上肏张颖时沾的爱液，手扶大鸡 <br>
巴肏进徐猛张开的屁眼，三个人变成了“三明治”肏在一起。</p>



<p>张颖在下边也感到了熊国柱鸡巴的插入，随着熊国柱的鸡巴插入，她觉得徐猛 <br>
的鸡巴好像变粗、变长了，可能是被熊国柱的鸡巴顶的，她开始收紧自己的嫩 <br>
屄。</p>



<p>而徐猛则受到了前后夹击，前面的鸡巴被张颖嫩屄夹的越来越紧，后面的屁眼 <br>
被熊国柱鸡巴肏的越来越快。有时自己的大鸡巴从张颖的嫩屄中抽出一点，可 <br>
屁眼就被熊国柱的大鸡巴肏得深一点；屁眼向往前挺一下以便让熊国柱的鸡巴 <br>
肏浅一点，可自己的鸡巴又肏进了张颖嫩屄更深更紧的地方；还有时自己把鸡 <br>
巴从张颖嫩屄里抽出来，熊国柱的鸡巴也从自己的屁眼里抽了出去，可当自己 <br>
把鸡巴肏进张颖的嫩屄时，熊国柱的大鸡巴也深深地肏进自己的屁眼，阵阵快 <br>
感从鸡巴、屁眼不断传来，他觉得自己，既有鸡巴能肏屄，又有屁眼能被鸡巴 <br>
肏，真是舒服极了。鸡巴越来越痒，他叫道：“真好，又肏屄又被肏，真好… <br>
…”，同时，他努力坚持着不让自己射精。</p>



<p>三人一起肏了十分钟，熊国柱说：“老婆，让我也肏肏你的屁眼吧。”说完， <br>
他让徐猛仰面躺下，张颖趴在徐猛身上，自己从后面把大鸡巴肏进嫩屄里，肏 <br>
了几下后，大鸡巴上都是张颖的爱液。然后他把鸡巴抽出来，让徐猛把鸡巴肏 <br>
进张颖的嫩屄，自己随后把大鸡巴顶在了张颖的小屁眼上。准备和徐猛一起肏 <br>
她。</p>



<p>徐猛停下不动，他肏在张颖嫩屄里的大鸡巴直挺着，随着熊国柱的大鸡巴一点 <br>
儿一点儿地插入张颖的屁眼，徐猛的大鸡巴感到了从隔壁挤进的又一个大鸡巴 <br>
，张颖的嫩屄一下子紧了许多，徐猛的大鸡巴一被夹紧，他便忍不住抽插起来 <br>
，张颖的嫩屄和屁眼也随着一紧一缩，熊国柱的大鸡巴被她的小屁眼吸着，同 <br>
时感受到徐猛大鸡巴的抽插，他的大鸡巴便忍不住也开始抽插起来。三个人就 <br>
一起大肏起来。</p>



<p>这一次轮到张颖被前后夹击了。嫩屄和屁眼分别被两个大鸡巴肏着，嫩屄口和 <br>
屁眼周围薄薄的嫩皮紧裹着两个大鸡巴，随着抽插被拖出带入，一翻一翻的。 <br>
嫩屄和屁眼中间凹入的地方一起一伏，两个阴囊和张颖的肌肤碰撞发出&#8221;辟啪 <br>
、辟啪&#8221;的声响相呼应。张颖觉的整个阴部给肏得奇痒无比，前后两个小洞一 <br>
下全部空虚、一下又全部充实的奇妙感受一浪接一浪地涌上来。</p>



<p>张颖的身体被肏得一耸一耸的，带动胸前一双白晰的乳房也跟着有时上下乱抛 <br>
，有时又左右摇晃。躺在下面的徐猛伸手上前捧着两个乳房不住搓弄，在乳头 <br>
上又捏又擦，直把张颖搞得酥痒万分，两粒乳头变得又大又红，勃起发硬。她 <br>
忍不住叫出：“啊……两个大鸡巴……真好！”熊国柱和徐猛听在耳中，更加 <br>
兴奋，肏得越加起劲，一不小心，徐猛的大鸡巴从张颖的嫩屄里脱了出来，鸡 <br>
巴头一下戳到了熊国柱的睾丸上，熊国柱正眯着眼睛肏着张颖的屁眼，冷不丁 <br>
自己的睾丸被徐猛戳痛了，他皱着眉头龇牙咧嘴了好一会儿，闹着：“猛子你 <br>
是干吗啊？”徐猛嘿嘿的坏笑了，“哥，俺俩换换，你继续操小颖，我来肏你 <br>
。”，熊国柱先是不答应，禁不住徐猛的反复恳求，“好吧”，他把屁股向上 <br>
抬了抬，抬到了身下躺着的徐猛坚硬挺立的粗大鸡巴上，屁眼儿慢慢对准了徐 <br>
猛的鸡巴，正准备坐下去，由于他调整姿势的时候，鸡巴一直还插在张颖身体 <br>
里，张颖虽然也配合着没动，但是毕竟是两个人的体重，熊国柱支撑不住了， <br>
卟哧一声就坐了下去，刚好屁眼把徐猛的鸡巴吞没了。三个人都是一声大叫， <br>
实在是太爽了！徐猛心里很激动，感觉就像自己同时操着最好的兄弟和兄弟的 <br>
老婆一样，鸡巴往上一挺，国柱也是往上一挺，张颖更是被两人联合的力量挺 <br>
得高高的，徐猛每次挺动都让两个浑厚的男声和一个娇弱的女声同时大喊，爽 <br>
翻了的呻吟声响彻整个房间。</p>



<p>就这样，又肏了十几分钟，徐猛累了，把粗大的鸡巴拔了出来，身上的那对夫 <br>
妻一翻身，翻到了一边，变成了熊国柱在下面躺着，鸡巴也从张颖的屁眼里拔 <br>
了出来，改成了重新肏张颖的嫩逼。徐猛在旁边边休息边观看，看到两个人的 <br>
交合部位分泌了大量的白色的凝胶一样的液体，液体顺着张颖的逼向下流到了 <br>
熊国柱的阴囊上，两人的阴毛也潮湿的混杂在一起，而张颖的屁眼儿高高的向 <br>
上翘着，屁眼粉红粉红的，很嫩，连毛都没有一根，徐猛趴下来再往下看，睾 <br>
丸之下是国柱的屁眼，那可不一样了，国柱那黑色的屁眼一张一合，周围布满 <br>
了黑毛，看着和女人的阴道口似的，两个屁眼，不一样的风情，都让徐猛忍不 <br>
住了，他爬到两人的身上，三人叠罗汉般的叠在了一起，徐猛挺着大鸡巴扑哧 <br>
一声又肏进了张颖的屁眼，立刻感觉到了隔壁只和自己隔一层肉膜的兄弟，徐 <br>
猛猛肏了几十下，飞快的拔出后又飞快的肏进国柱的屁眼，直接顶到国柱的前 <br>
列腺，这感觉可和女人屁眼不一样了，女人屁眼里可没有前列腺，国柱大吼了 <br>
一声，咬牙坚持着这爽与痛的复杂快感，吼着：“好兄弟，好猛子，爱死你了 <br>
，继续，别停！啊….啊。”那边张颖有点抱怨了，觉得后面空了，徐猛只好 <br>
肏国柱一会又拔出来肏张颖的屁眼儿一下，最后改成两个人的屁眼儿一人肏几 <br>
下就拔出来换，此时熊国柱前后都受到夹击，插在张颖小逼里的鸡巴越涨越大 <br>
，眼看就要射精了，他右手向后摸索着，抓住徐猛的鸡巴从自己屁眼里扯了出 <br>
来再塞进张颖屁眼里，“兄弟，我不行了要射了，别肏我了，我们俩都射进我 <br>
老婆体内吧！”。</p>



<p>徐猛答应了，加快了肏张颖屁眼的速度，张颖感觉嫩逼和屁眼一阵抽搐，爱液 <br>
源源涌出，高潮来临了。徐猛和熊国柱的大鸡巴被颤抖和爱液一激，也都忍不 <br>
住了，两人大动了几下，分别把大鸡巴顶在嫩屄和屁眼的最深处抖动着射出了 <br>
精液。两人的大鸡巴在射精抖动的同时都感受到了对方大鸡巴的跳动，大鸡巴 <br>
射的更加有力了，徐猛更是射了一半就拔出了鸡巴塞进熊国柱的屁眼里，跳动 <br>
着的鸡巴把另一半精液射进自己的兄弟体内，几乎所有的精液全被兄弟夫妻两 <br>
个吸收掉了，除了转换两个屁眼时少量喷出的精液也残留在三个人三副生殖器 <br>
的交合部位了。最后，三个人互相充满爱意的亲吻着，最终无力地躺在了一起 <br>
。</p>



<p>三人一起搂着、摸着过了半个小时，两个鸡巴又硬了。熊国柱问张颖：“我们 <br>
两个一起肏你舒服吗？”</p>



<p>张颖说：“就象成了仙一样”熊国柱说：“我也是，鸡巴肏在你的小屁眼里， <br>
还能感到你嫩屄里晓琳的鸡巴，咱们三个人通过你的身体连在一起了。”<br>
徐猛说：“我的鸡巴和张颖的嫩屄肏在一起，你的鸡巴和她的屁眼肏在一起， <br>
只可惜咱们俩的鸡巴不能肏在一起。”<br>
{熊国柱说：“是呀，要是咱们三个人的鸡巴和屄能肏在一起，那该有多刺激 <br>
！”</p>



<p>张颖说：“这还不容易么，你们两个把鸡巴都肏进我的嫩屄里不就行了吗。”<br>
熊国柱说：“对，这是个好主意。不过我们两个大鸡巴一起肏你，你的嫩屄受 <br>
得了吗？”</p>



<p>张颖说：“放心吧，我们女人的屄连孩子都能生出来，你们这两个鸡巴算什么 <br>
！”三个人都笑了。徐猛兴奋的说，那就开干吧！&#8221;</p>



<p>首先，熊国柱仰躺在床上，张颖蹲在上面手扶大鸡巴慢慢坐下去，由于嫩屄里 <br>
还有大量的精液，所以熊国柱的大鸡巴轻易地滑了进去。张颖开始上下套动起 <br>
来，只把大鸡巴套的象是一柱擎天。</p>



<p>肏了几分钟，两人停下来，国柱笑着对徐猛说，“猛子，你也上来吧，让我们 <br>
兄弟俩的两根鸡巴同肏一个逼吧！”。徐猛也不推辞，挺着大鸡巴顶到嫩屄口 <br>
，熊国柱把自己的大鸡巴抽出来，徐猛把大鸡巴肏进嫩屄。两个人也肏了几分 <br>
钟，徐猛把鸡巴抽出大段，只剩龟头在嫩屄里，熊国柱把自己的鸡巴顶在嫩屄 <br>
的下口，然后自己的龟头贴着徐猛的龟头，顺着徐猛的鸡巴向前一使劲，龟头 <br>
便肏进嫩屄，接着阴茎干部也进去了，两个大鸡巴并在一起共同一顶，两个大 <br>
龟头一齐肏进了嫩屄，张颖高叫一声，全身四肢颤抖，感觉自己升天了。</p>



<p>两个大鸡巴在嫩屄里肏动起来，一会儿你进来我出去，一会儿同进同出，一会 <br>
儿我不动你动，一会儿一起搅动嫩屄。张颖觉得嫩屄都被两个大鸡巴充满了， <br>
一丝空闲的地方都没有，每个角落都有鸡巴，每片屄肉都包着鸡巴，小阴唇紧 <br>
紧贴着两个鸡巴，屁眼总被熊国柱的阴囊拍打，而阴蒂也总是被徐猛的鸡巴磨 <br>
到。整个嫩屄周围没有闲着的地方</p>



<p>嫩屄里的精液、爱液混在一起，屄肉被进进出出的大鸡巴带到屄口。流不尽的 <br>
爱液充满了整个嫩屄，经过两个大鸡巴的磨擦，顺着熊国柱的大鸡巴往下流向 <br>
他的屁眼。时间一分一秒地过去，张颖混身滚热，嘴里不停地叫：“两个大鸡 <br>
巴……一起肏我……好粗……快撑破了…..”</p>



<p>熊国柱和徐猛听到张颖的叫声更加起劲，肏动的速度越来越快了。嫩屄里的两 <br>
个大鸡巴变得从来没有的坚硬，顽石一般的龟头擦着嫩屄四壁的嫩皮，感觉越 <br>
加强烈。每个大鸡巴的一侧是张颖的屄肉，另一侧是对方的大鸡巴，自己的大 <br>
鸡巴紧贴着嫩屄和对方的鸡巴在屄里插入和抽出，鸡巴滚烫，嫩屄火热。搅动 <br>
一下鸡巴，有时撞到屄肉，嫩屄猛地一夹；有时顶到对方的鸡巴，鸡巴猛地一 <br>
跳。停下来时，对方的鸡巴还在抽插，对方的鸡巴沿着自己的鸡巴滑过，对方 <br>
的龟头蹭得自己的鸡巴阵阵跳动；插入的时候，碰到对方的龟头和自己的龟头 <br>
碰在一起，两个龟头的冠状沟就互相缠绕着蹭几下，在老婆嫩屄里面肏好兄弟 <br>
鸡巴的强烈快感让熊国柱使劲呻吟：“猛子，爽吧！我在我老婆屄里肏到你的 <br>
鸡巴了！”徐猛都快爽晕了，他的有点感动，头部向下越过张颖的脑袋，伸着 <br>
嘴和同样向上努着嘴的熊国柱疯狂的吻了起来……</p>



<p>两个鸡巴和一个嫩屄套在一起肏着，三个人的身体大汗淋漓，三个人的阴部爱 <br>
液横流。只肏了不到五分钟，三个人就忍不住了，嫩屄一开始抽搐，两个大鸡 <br>
巴便也开始跳动，两个大鸡巴象比赛一样，奋力把精液射向嫩屄和对方的龟头 <br>
，张颖的嫩屄装满了精液，子宫口也开了……，由于最后射精的那一下，徐猛 <br>
的鸡巴更突前一些，再加上龟头马眼顶着张颖的子宫口，徐猛的精液直接从马 <br>
眼射进了子宫口，而且涨大的龟头冠状沟把阴道最后一截整个一圈堵得严严实 <br>
实，熊国柱射的精液全部射到徐猛的冠状沟上，一点都没进入子宫，徐猛明显 <br>
感受到了自己鸡巴冠状沟处被熊国柱精液啪啪啪的喷射的力量，他急了，总不 <br>
能自己的精液进了子宫，国柱的精液反而进不了啊！他给国柱使了眼色，由于 <br>
两人的鸡巴射了后还是很硬，于是继续一起朝里面使劲肏，这样又肏了几分钟 <br>
，由于两根大鸡巴把阴道口塞得满满的，国柱的精液根本排不出来，挤来挤去 <br>
，熊国柱的精液也基本上被两人的大鸡巴挤进了子宫内…</p>



<p>第二天早上，三个人躺在床上开着玩笑，互相抚摸着各自的生殖器，熊国柱还 <br>
打趣着问着徐猛他的第一个男人和第一个女人是不是就是他们夫妻俩，徐猛正 <br>
想回答，突然想起了那天在厕所遇见的那个帅小伙，其实那个小伙才是开发自 <br>
己对男人渴望的第一个突破口吧，突然，有人急切的敲着门。三人慌忙穿好了 <br>
衣服，收拾了一下床铺，然后徐猛坐在沙发上看电视，张颖坐在阳台上看小说 <br>
，熊国柱打开门一看，笑了起来：“我还当是谁呢，原来是你啊，来来，大家 <br>
介绍一下，这是我的好朋友徐猛，这位是我的堂弟熊国强！”。</p>



<p>徐猛一抬头，乐了，原来真是巧啊，这个熊国强浓眉大眼，虎背熊腰，一个小 <br>
平头掩饰不住虎虎生威的帅气，他不正是那天厕所里遇到的那个壮小伙吗？徐 <br>
猛舔了舔嘴唇，笑着站了起来，和一脸震惊的壮小伙握起了手，他知道，他的 <br>
生活将会变得更加精彩……..</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猛男取精</title>
		<link>/2018/12/13/6396.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 12:59:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6396</guid>

					<description><![CDATA[第一章 初尝雄精 秋风送爽，夏日的炎热渐渐散去，山里黄黄绿绿、层层相接的林子绵延不断。清风微拂，鸟兽&#8230; <a href="/2018/12/13/6396.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猛男取精</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>第一章
初尝雄精</p>



<p>秋风送爽，夏日的炎热渐渐散去，山里黄黄绿绿、层层相接的林子绵延不断。清风微拂，鸟兽嬉戏，流水潺潺，山间清泉在林间流淌，一涌涌逐渐汇集在一起，最后流进半山腰的清水潭中。虽说是这么一片大好景致，但由于前段时间发生过好几次恶兽伤人的事件。附近的居民都只好待在这山下边上欣赏这无垠的风景。<br>
&nbsp; &nbsp; 大人们不敢来，不过也有些个坐不住的顽童偏偏趁着家里人干活，悄悄溜进山里玩耍。不过他们也胆小，知道山上有野兽，也只敢再多前进一些。不过今天却有一少年汤绪和朋友打赌，看谁先跑上那山顶。汤绪父母在早前的意外中不幸离世，汤绪依靠着邻居的照顾和家中剩下的土地牲口过活着。汤绪也读过些书，最喜欢那武侠小说里威猛的大侠，时常自己也比弄着那书里猛男的姿态。不过今天百无聊赖，汤绪没有干活，便和村里几个小伙伴约着进山。<br>
&nbsp; &nbsp; 俩人倒是胆大，其他人约着在山下等他们。两个孩子向着山里，相互争着跑。不过一会儿，只听见“嗷”的一声，似是老虎。两人听了也是心里一颤，便转头跑了起来。汤绪倒霉，转身时被树枝绊倒，整个人直直地跌趴在地上，好在落叶繁多，倒也没受伤。待那恶兽声音渐渐远了，少年这才敢慢慢爬起来，抖抖身上的渣土，便准备回家。<br>
&nbsp; &nbsp; “不好，这是哪儿啊。”少年只顾着向山上奔走，却也没多留意来路，同伴也被吓跑得不知道哪儿去了。山间丛林密集，自己只得慢慢摸索回去的路了。不过这山里倒也有不少野果子，此前曾受人教导过辨识能吃的果子。少年便一路采着果子填肚，一边向山顶上走去。“走到顶大概就能看到回家的路了吧，真希望自己半路可被什么玩意儿吃了。”<br>
&nbsp; &nbsp; 走到半山腰，汤绪也累的口渴，听到水声，便向那声源走去喝水。临近那清水潭，只听到弄水浇水的声音。少年便悄悄躲到一旁观察，生怕有什么恶兽在此饮水。少年的视线在丛中慢慢探出，只见到那水边逐渐显露出一头不折不扣的“恶兽”。居然是一名男性，正在伴着山壁间缓冲下来的流水沐浴。自己以前只在武侠小说里看见过猛男的形象，不过这活生生的这么一头肌肉野兽还是第一次见。<br>
&nbsp; &nbsp; 这男子身形魁梧，可怕的两臂几乎已经和少年身躯一般粗壮，上面一块块衔接着的肌肉极其膨胀，间隙的血管也是盘踞游走着。这血管粗壮暴凸，简直如同那厉鬼绳索般紧紧缠绕束缚在这汉子两臂上，勒得肌肉劲爆凸起，充盈着雄性的荷尔蒙。顺着手臂看向那同样是粗壮的脖颈，也是一根如同树干般粗壮的柱子，被血管、肌肉层层缠裹。前面愤愤凸起的喉结随着呼吸张弛着，似乎随时都有无尽的力量要爆发出来一般。顺着那虬劲游走的血管看下来，两块硕大如同闷声战鼓般的胸肌暴凸着，如同猛男身边倚靠的巨大岩石般狠狠地嵌在胸口。而胸肌和那臂肌的交接处，肌肉更是如同自己活了一般，死死地拉扯着两边隆起的胸肌肉，生生地在两块胸肌各自的中间拉出一道道深刻的沟壑，似乎这胸肌随时也要被勒爆。两颗黝黑发亮的乳头平平地贴合在上面，但在这两块尽显光泽的胸肌上倒也是引人注目。<br>
&nbsp; &nbsp; 随着男子双手蹭过腰间的肌肉，两只粗糙大手在腹部搓弄起来，少年的视线也被直勾勾地吸引着在那里。八块并不圆润，反倒是让人觉得干糙的腹肌紧紧地相互挨着，似乎已经完全被皮肤下的肌肉填充，丝毫没有胸肌的那种膨胀感，透露出一股长年累月的磨砺。靠腰的两边，一条条整齐排列的斜外腹肌，也是涨满着力量，将这八块极尽力道的腹肌向上提拉。随着双手动作，一条条肌肉也跟着拉伸、挤压、突起，犹如这风中的山林般，层峦叠嶂地延伸开来。顺着腰间深刻凹陷的人鱼线游走下来，依旧如同树干一般，两条粗壮无比的大腿从那肌肉间生长出来，埋在这清澈的水下，如同两根龙宫神殿的支柱般，稳稳地支撑着这身被肌肉严实包裹住的魁梧躯干。虽然潭水清澈见底，但随着躯体的扭动和本来冲下的水柱的推波助澜，水面不停地晃荡着，水下的腿部不停地扭曲着，时而有形，时而破碎。<br>
&nbsp; &nbsp; 一阵秋风拂过，少年打了个寒颤，还好忍住了没打喷嚏，不然被那壮汉发现就糟了。不过话说回来，这天气已经这般凉意了，这汉子还在这山泉中沐浴也不怕冷吗。只见那汉子缓缓地将身子更多浸入水中，口中传出淡淡的喘息声，如远山钟声般低沉悠远。少年也没见过如此这般的强健身躯，再加上这磁性十分、半携迷醉的喘息，居然引得他脸颊间渐渐火辣辣地起来，喉咙也开始挤下那萌生欲望的唾液。<br>
&nbsp; &nbsp; “嗯&#8230;呲&#8230;啊&#8230;&#8230;”这秋水的冷味儿刺得壮汉喘息连连。他慢慢也涨红着脸起来，眯着眼在这水池中泡起来。<br>
&nbsp; &nbsp; “果然这般阳刚的躯体也有怕冷的时候啊。”不过正当少年继续端详这猛男时，只见那肌肉体的水面上渐渐探出一个似鱼头的东西。<br>
&nbsp; &nbsp; “这山泉里哪儿来的鱼啊？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;继续观察，只见那“鱼头”缓缓探出，逐渐露出个暗紫色的头盖，下面接着深肉色的躯体。这“鱼”可真大，望过去几乎都和那猛男的半露出的上臂差不多了，不过怎么也不怕人呢。只见那猛男似乎也醒了似的，向四周望望观察，接着便对着那“鱼头”搓弄起来。嘴中居然传出一阵阵呻吟，那汉子似乎很享受的样子。鱼头逐渐露出，一块斜半圆的肉紫色块浮出，下面的根根血管沟壑托举着上方的大头。<br>
&nbsp; &nbsp; “居然是鸡吧！”这可把少年吓坏了。虽说自己也是十三四岁的人了，不过这么大的鸡吧还是头一次见，以至于之前隔着半个池塘都没想到是那东西。之前和同伴一起耍时，那稍大岁数的教过少年手淫，少年也跟着学动作搓弄，胯下的鸡吧在手中逐渐变硬，接着喷射的爽快感让少年难忘，经常趁着洗澡时搓弄发泄。<br>
&nbsp; &nbsp; 不过话说回来这猛男的鸡吧也太夸张了，居然和那同样令人惊异的手臂一般粗壮。猛男身体从水中浮出，将水位降至大腿半截处，倚着石壁，半靠半坐起来。被带上的水，分股地从肌肉间流下。还有些个水滴不情愿地紧紧黏在肌肉上，它们也很喜欢这副身躯呢。这浑身的肌肉在这冷冷秋水中泡过后已是有些泛着淡淡的红，嘴间的喘息也比之前的稍重。少年继续观察这副身躯，身体也有些发热。汉子胸肌腹肌在呼吸中此起彼伏，张弛胀缩。视线顺着最后的滴滴流水向下流动。腹肌向下一根根粗壮的血管在下腹部突起遒劲，慢慢向下延伸。这肌肉男胯下的毛都已刮掉了，一道纯阳的风景好生惹眼。<br>
&nbsp; &nbsp; 更让少年呼吸急促的是，在出水后，先前的阳具现在完全露了出来。在那猛男胯下，挺立着的是一根极尽膨胀的肌肉巨屌，骄傲地挺立着。粗壮，没有比这更能形容的了。已经和猛男两边的手臂几乎大小，长度也是近乎一样。吞咽一下口水，视线不由得扫到那可怕的阳具的根部。两颗硕大的卵蛋晃晃悠悠地悬挂在挂在那傲人巨龙的下面，对比下旁边的拳头，居然还胜出不少。猛男双手半抱半扶住这惊人的巨根，上下撸动起来，胯部淫荡地向前挺弄着，卵蛋袋子前后左右地弹击中，撞在大腿肌肉上，发出沉闷的砰砰声。这肌肉男眼睛眯着，好生享受，嘴里的呻吟也更低沉急促起来。少年哪能放过这般好景致，趁着这淫兽尽情把弄阳具，悄悄地移步，最后爬到那猛男正靠着的岩壁上，这下离那躯干不过七八尺远，肌肉间蛮横交错和凸起的血管也是能看的清清楚楚了。<br>
&nbsp; &nbsp; 随着猛男这般玩弄下体，那卵蛋虽是越来越挨得紧，也架不住这双肌肉臂膀用力地撸动，在根部上下晃动，其中的蛋黄似乎是要将这巨卵撑破一般奋力挤压着外皮，把外皮撑得薄薄的，表面上的小血管清晰可见地密布在表面。再说这被猛男双手合抱住撸动的惊人巨根，已经在充血膨胀后顶到了下巴处，何等的阳刚，也何等的可怕啊。随着上下撸动，外表皮也被蹭得发涨发红，可见此时猛男手中的力度。要想撸动这根大支柱可不是什么易事。只见这汉子腰间不停地发力打挺，后坐，带着这巨根上下运动。这时，两双饱满有力的肌肉臂也不闲着，也抱着这巨根上下摩擦撸弄。这巨根表面缠绕着比两只肉臂更多的血管。向上的，向下的，环绕的，一根根紧紧地勒住这根骇人阳具，如同那些坚毅直挺的树干上被缠上了无尽的藤曼。藤曼会将树渐渐缠死，而这些密布的血管似乎也想要将这阳具内里含有的精华尽数吸取一般，死死地捆绑着这雄根。而那雄根的最顶端，一颗硕大饱满的肉紫色龟头，正正地盖着，如同水阀一般，将那淫靡的液体牢牢锁在那阳刚之物中。<br>
&nbsp; &nbsp; 随着呼吸的加重，猛男急促的喘息起来，卵蛋也不似刚才一般晃动，而是被紧紧收紧在雄根根部，更加膨胀。雄根外表上的条条血管似乎也比之前更加凸劲膨胀，更显得扭曲，整个大小已经超过了两边的臂膀了。而这猛男身上的肌肉同样愈发可怕，线条比起先前更加收紧，中间的沟壑也更深凹下去，整个身体似乎也有轻微的颤抖，连这岩石都有一丝撼动感。而那引人注目德饱满龟头上开始涌出一股股透明地粘液，随着撸动，从龟头歪着流下，顺着血管，缓缓淌下，溢满在了这雄根上，手臂也也沾了不少，剩下的便随着肌肉的沟壑间流到腿上，再到水中。<br>
&nbsp; &nbsp; 此时，空气中已经完全弥漫着一股至刚纯阳的猛男之气了。伴随着落日余晖扫过，林里传过来的日光映射在肌肉上和水面上，好一副梦生迷离的景致。浓腥的男性荷尔蒙，让少年完全地沉溺在其中了，身体已经完全燥热了起来，头上挂着微微汗珠，静静地欣赏着这副雄性躯体的淫靡美好。<br>
&nbsp; &nbsp; 忽然，猛男停止了撸动，死死盯着那水面的反光，看着倒影里自己身后的石壁上探出来的小人头。少年看着那水面上凶狠的眼神，立马转身爬起来就跑。顾不得回头，少年只听到后面传出水花的声音，再紧接着便是一股如同闷雷般的力量奔袭而来，重重地轰击在少年身后。这般震撼，一下子少年便被那力量的余波震倒了。<br>
&nbsp; &nbsp;“你小子胆子够大啊，居然敢偷看你大爷我洗澡，不想活了是吧。”猛男先是一惊，不过见来者只是个少年，倒也是放松了起来，带着个凶狠语气想要逗一逗他。猛男再是一只手抓住少年脚踝将他倒吊着提了起来。<br>
&nbsp; &nbsp;“别杀我，别杀我，我不是故意的。”少年惊慌地叫喊着。&nbsp;<br>
&nbsp; &nbsp;“这么怕死？好啊我马上送你去极乐。”说着，佯装去拉另外一条腿，好似要把少年从中间撕开。<br>
&nbsp; &nbsp; 少年听着，更加慌乱起来。不过被倒吊着，视线也没法看到别处，就正正地对着这猛男的两颗收紧在根部的硕大卵蛋。顾不得那么多，少年两手握拳，用力振向那两颗毫无保护的大卵蛋。虽说两人体型差距极大，但这少年也有十三四岁，平常做着农活，在这山间玩耍着，比起那些普通人，身体也是有些发达的肌肉的。只听见噗噗噗好几声，拳头全硬生生地砸在猛男两颗大肉蛋上。只见那猛男停止了动作，身体剧烈地颤抖起来，膝部轻轻一软，轰然跪倒在地，松开了少年。两手捂住两颗遭到轰击的大肉蛋，头部向上仰，咬牙切齿地想要抑制胯下的猛烈疼痛。<br>
&nbsp; &nbsp; 看来即便是雄壮的猛男，胯下的大卵蛋被人击打便能制服。少年刚好顺着跌躺在那雄根旁边，看着这疯狂颤抖的雄根，少年慌乱地爬起逃跑。那猛男勉强睁开双眼，颤颤巍巍地站了起来。<br>
&nbsp; &nbsp; “你&#8230;这臭&#8230;小子，居然&#8230;别&#8230;跑！”肌肉男口中挤出几个充满疼痛呻吟的怒斥，双手松开，原来勃起的肉屌也有一丝垂软，半挺着歪下来，在跑动中和两颗硕大的卵蛋一起撞击着两根粗壮的肌肉大腿，啪啪作响。<br>
&nbsp; &nbsp; 汤绪只顾着逃命，疯狂地喷跑着，终于到了一条被岩壁堵住的死路。<br>
&nbsp; &nbsp; “嘿&#8230;嘿&#8230;啊&#8230;呲，终于&#8230;没&#8230;路了吧。看老子&#8230;不好&#8230;好收拾&#8230;你这&#8230;个臭小&#8230;鬼。”说罢，猛男奋进力气向前冲刺。<br>
&nbsp; &nbsp; 回过神的少年慌乱无措，无路可逃。只好跟那小说里的大侠一样在最后的危急关头中拼劲性命一般迎敌，心里确实紧张慌乱，祈祷着奇迹发生。<br>
&nbsp; &nbsp; 肌肉男的行动虽然充满了力量感，但已经在先前的卵蛋疼痛下有些缓慢，再加上自己也没打算对这小鬼下死手，实在是有些干发泄被人意外锤卵的愤怒了。<br>
&nbsp; &nbsp; 而少年竟然学着那武侠里的招式，向猛男冲去。就在快要接触到猛男时，少年凭借着冲力，一条腿奋力弹出，直直踢中猛男胯下两颗醒目的硕大卵蛋。但猛男的惯性依旧是把少年蹭飞开，还好没有正面撞击中，少年只是被弹开在地上翻了几个跟头。<br>
&nbsp; &nbsp; 肌肉猛男确实在那直直摔在地上，浑身肌肉绷紧，跨下的疼痛更加猛烈，双手护住正在猛烈膨胀的卵蛋。尽管在地上扭弄摩擦和极尽扭曲的表情已经显露出有多痛苦，但那肌肉男却是闷哼着，抑制着疼痛。但跨下的巨根却不稳定起来，再次勃起。这次的勃起远超前面，甚至在猛烈疼痛的刺激下，整根肉屌已经显得有些在肌肉力下微微弯曲，而上面密布的血管一根根粗粗暴起，感觉像是要爆开来。猛男似乎感受到胯下巨根的晃动，双手颤抖着摸到巨屌上，抱住稳定这根肌肉巨根。<br>
&nbsp; &nbsp; 少年吃力地爬起。看着旁边地上痛苦扭动的肌肉猛男露出跨下的两颗弱点。少年决定乘胜追击，奔跑着跳起来落下。手肘重重地轰击在两颗卵蛋上。猛男更是受到刺激，更加猛烈地挣扎起来。马眼处疯狂地涌出此前的透明淫液。少年见状，更加卖力地轰击起两颗卵蛋来。终于在少年的再一次轰击下，两颗卵蛋早已是被击打得发涨发红。<br>
&nbsp; &nbsp; “你&#8230;这&#8230;小&#8230;子。啊——呃——”<br>
&nbsp; &nbsp; 猛男两手没有乱抓，继续用力合抱住比先前更加粗壮暴涨的雄根，腰部再次用力撸动起来。刹那间，猛男喉咙深处爆发出极其雄壮低沉的吼叫，身躯上的肌肉极尽收缩，血管暴凸。那雄根顶部的马眼如同洪水倾泻般喷射出一大股白色浓稠的腥味液体。这精液好生粘稠，看来是这猛男身体里酝酿已久的上等精华，喷射量也更是惊人，几乎快赶上那山泉一般的涌出了。这猛男就这样在疼痛的驱使下，奋力撸动这雄根，雄根也是张弛着，将那根部卵蛋里的精华统统释放出来。<br>
&nbsp; &nbsp; 龟头发涨，马眼微微张开。整根肉屌和根部的大肉卵都在喷射间，微涨微缩。在猛男奋力的撸动下，一股股白花花的精液在张弛间喷洒而出，将猛男和少年淋了个遍。雄性动物喷精带来的独特荷尔蒙气息，随着精液喷溅，释放出淫靡的气息，充盈在这片林子里。<br>
&nbsp; &nbsp; “啊&#8230;呃&#8230;啊&#8230;呃&#8230;”<br>
&nbsp; &nbsp; 猛男一边喘息，一边释放着胯下积攒的能量，一股一股用力喷射而出。<br>
&nbsp; &nbsp; 随着猛男喘息的渐渐减弱，胯下雄根喷射的速度也逐渐慢下来，挺立的巨屌最终在空中猛烈颤抖着，打着空枪。直到最后慢慢停止，肉屌也慢慢垂软下来，歪躺在大腿肌肉上。猛男躺在地上，没有动静。少年也吓懵了，坐在原地看着头猛兽。<br>
&nbsp; &nbsp; 夜色逐渐降临，只剩下天边一轮冷月映照着山林。光淌在地上，反射出来的光泽清楚地标明着猛男这可怕的射精量。初秋夜晚风轻轻拂过肌肉男的皮肤，冷不丁地刺激了一下猛男。猛男这才醒了过来，疲惫地睁开双眼，但胯下还带着一股微涨的疼痛，身体还没恢复意识。<br>
&nbsp; &nbsp; 猛男终于回复了意识，缓缓坐起来，看着旁边看呆了的少年。两人共坐在一片精泊之中，身上布满了粘稠的精液，空气中的雄性气息几乎快把人拉入淫靡的欲望深处。但如此大量的射精让猛男还是倍感疲惫。<br>
&nbsp; &nbsp; 终于，猛男站了起来，抓起面前的汤绪，狠狠地盯着对方。<br>
&nbsp; &nbsp;“你小子挺有一套的啊，能让我这么狼狈地喷那么多精华。不过看在我射得这么爽的份上，今天就饶过你了。”<br>
&nbsp; &nbsp; 少年不敢吭声。<br>
&nbsp; &nbsp;“算了，不跟你计较那么多。你住在山下？”猛男问道。少年小心地点点头。<br>
&nbsp; &nbsp;“时间不早了，这山间很多野兽。不想别吃掉的话，就先去我的住处那儿歇一晚吧。”<br>
&nbsp; &nbsp; 猛男自顾自地向山里走着，少年虽然害怕，但也只得跟了上去。毕竟这个猛男在被自己如此折磨了一番后没有杀了他，应该没有太大的恶意，待会儿向他好好道个歉好了。<br>
&nbsp; &nbsp;“抱歉，我之前不是故意要打你的卵蛋的，我以为你真的会杀了我，所以我就…“<br>
&nbsp; &nbsp;“没事儿，这也算是我自己得一个教训吧。本来即使对方看起来再弱小也不能松懈身体的最后一道铁布衫的，不然凭你这小身板怎么弄得了我。“<br>
&nbsp; &nbsp;“铁布衫！？你会武功？“少年听到铁布衫立刻来了劲头。少年自己平常也爱看些武侠小说，特别羡慕那些武艺高强的硬汉们。<br>
&nbsp; &nbsp;“可以教教我吗？我也想像你一样强壮威猛！”少年鼓起勇气说了出来。<br>
&nbsp; &nbsp;“教你？好啊，我在这山里一个人住刚好也有些寂寞，来个徒弟倒也不错。不过但我的徒弟可不是那么简单。以后你得天天上山顶习武，敢答应吗？”<br>
&nbsp; &nbsp; 少年当然趁着这股劲头了，立刻答应了。<br>
&nbsp; &nbsp; 从此，两人便结为师徒，在这山间每日操练起来。</p>



<p>第二章
淫师色徒</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;十年眨眼间匆匆略过，又是一年冷秋，寒风呼呼席卷着，将这林间的生气一阵一阵地掠夺走。山林由于野兽寄居和周遭城镇的兴起聚居，人烟已经完全消失了，村子再次回归为山林。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪没和邻居一同前往附近的城镇居住，和雷虎俩人在林中操练武功十年，靠自己种地和打猎为生。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;寒风瑟瑟的林间，忽地窜出一个身影，速度极快，如闪电般穿梭，只留下呼啸的气流声。即便是在这密林深处也是速度不减。到了半山腰，身影从那树上跃下，轰地一声重重地踏在地上。手里还提着不少东西。那身影高大威猛，迈开步伐，向那山腰处的清水潭走去。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“回来啦？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;走到清水潭处，可以看见一个头发参杂着些许花白的男子。那男子正背对着刚才的身影，迎着石壁上涌出的山泉沐浴，一边和背后的身影攀谈起来。不过这男子的身形却是干练的健硕阳刚身材，宽大的躯干加上粗壮无比的四肢，再加上层层肌肉包裹，即使是壮年男子也不可能到达他这种程度的吧，甚至比那传说中描述的战神还要强壮更多。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯，师傅交代的东西都买好了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那就好。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;说罢，那身影便开始脱衣服。一层层地脱下，逐渐显露出强健的躯体，胸肌腹肌臂肌腿肌无一不展示着他的威猛，悄悄在手上抹了点东西，年轻肌肉男踏下水去，寒冷的山泉水刺得他不由得颤抖起来，瞬身的肌肉猛地一缩紧，就这样慢慢向那男子趟着过去。到了身后，两人的躯体不由得产生了明显的区别，这雷虎可比汤绪的身躯还要强壮许多，但都是少见的稀世猛男啊。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪将身体蹭了上去，双手合抱住肌肉躯体，两副肌肉便这么在水中摩擦着，产生出一股莫名的快感和淫靡气息。就在两人享受之际，一双手悄悄地顺着肌肉线条一路抚摸到了雷虎硕大胸肌上两颗黝黑的大乳头上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊…呃…你做什么！？”本来就在肌肉互相摩擦的快感中有些稍稍凸起的乳头再被人如此搓弄下，触电般的快感立刻传遍了全身，就算是面前这个坚实不可摧的超级猛男也感到一丝酥软。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎…么…会,我明明没有松懈铁布衫，怎么感觉身体不受自己控制了？”雷虎带着一丝生气，但那已经有些迷离的眼神和嘴间的越来越急促的低沉喘息已经表示着他对身体开始慢慢失去控制权了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哼哼，今天可是特意为师傅准备的。我顺路去兽医那儿买了一副浓缩的精牛散。即使是最瘦弱的老牛吃了也能重振雄风，如同种牛一般疯狂地做爱，直到射尽最后一滴。所以我想把这个用在我和师傅身上的话，肯定能高潮到西天极乐。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;说罢，汤绪双手接着在胸肌上将手最后一搓精牛散在揉捏抚弄中逐渐抹匀，搓揉着两块肌肉感十足的虎胸。雷虎也任汤绪这般玩弄自己，毕竟这次委托汤绪出山置办这些药材也有好几天了。虽说自己只得一个人整理房屋、游赏秋景也打发了不少时间，但心里总是空落落的，有一个空虚的洞逐渐扩大着，释放出一股欲望。汤绪的抚摸逐渐加重，在雷虎的上半身上揉捏着，所到之处的肌肉早已是被搓揉得泛红。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;雷虎感受到汤绪的双手轻轻抚摸了几下坚实的腹肌便更使劲的向下摸去。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“真是头心急的发情牛。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;雷虎回头，汤绪早已是面庞发红，热的滚烫，连身上的肌肉也是泛着红，看来他也被那药勾走了魂。雷虎看着汤绪这番样子，心中也开始动摇起来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊&#8230;呃&#8230;”随着雷虎口中发出可听见的闷闷呻吟，汤绪的双手早已是来到下半身，双手挑逗起胯下的巨根。垂软的巨根肉感十足，被汤绪双手从根部下环扶住，慢慢地向上撸弄，巨根也逐渐充血微微勃起。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——呃——你这小子！”雷虎口中突然爆发出一阵痛嚎。雷虎低头半睁着眼，看见汤绪粗糙扩大的双手狠狠地揉捏着自己的卵蛋，而突如其来的蛋痛让胯下的巨大肉棒瞬间充血膨胀，直直弹起，啪得一声，重重拍在胸肌上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;雷虎呲牙咧嘴地转过身，两个人面对面，首先接触到的居然是两个人那夸张如同粗壮手臂般大小的肌肉巨屌，上面的青筋和血管更加暴突。汤绪更加靠近雷虎的身躯，两条硕大的肉棒相互挤压在一起，被夹在两人坚实的肌肉间，狠狠摩擦着。汤绪轻轻啮齿，口中传来轻微的脆裂声，便将嘴巴向雷虎送去。雷虎也迷迷糊糊地吻上。两人的舌尖交错舔舐，再直直伸进对方的口中。雷虎这一探才发现，汤绪刚才便是在嘴中咬裂开了药丸，其中包裹的药粉自然知道是什么。刚要退后结束，汤绪便更加用力的抱紧了雷虎。舌头将更多药粉送进雷虎口中。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两个人在药效下，涨红了脸，一句话也不说，默契地合抱住对方，抚摸着对方肩背部性感凸起的肌肉。两人就这样推推搡搡着移到了岸上，雷虎背靠着一块岩壁，每一次在对方身躯上的游走触点都能激起强烈的泄欲。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;随着两人这样激情的摩擦，身上的水早已是蒸发完了。但两人中间的两根巨大肉棒依旧被挤得紧紧的，肉棒软硬揉压间更加的挺拔粗壮，稳稳地夹在在两人硕大的胸肌间，血管青筋异议爆出，在摩擦间每一下都牵扯着两头肌肉男的神经，促发那口中的沉重喘息越来越急促沉闷。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两条粗长的肉棒根部悬挂着四颗积聚能量，硕大无比的卵蛋在两人的摩擦中，相互碰撞，刺激那巨根更加挺立。每一次卵蛋间的碰撞都是发着狠力，在四条肌肉条条包缠紧致的大腿间撞击得砰砰闷响，两人恐怕现在是想将卵蛋中的精华撞到活跃起来，最后一次性喷个痛快。但是这水分的蒸发倒是让身体失去润滑，两人的肌肤现在完全处在直接接触的，粗糙的肌肉相互摩擦，产生了好些痛感，身体也被磨得泛红。每一块肌肉的膨胀收缩，两根超级肉屌碰撞在一起时对方的血管青筋虬曲扭动，卵蛋间碰撞挤压时连对方卵蛋中精华的流动都能清晰感受到。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;情欲愈发加深，汤绪顺手折下伸展到岩壁的树枝，慢慢插入雷虎的微微张开的马眼里。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊…啊….啊啊!爽！”这马眼被插入异物刺激还是第一次体验到，雷虎立刻被这刺激感冲昏了头脑，加重了手里的力气。一股真气从身体里慢慢溢出将自己和汤绪慢慢包裹起来。胯下的肉屌传来炙热刺激的感受，雷虎不由得加重了力气，将汤绪抱得更紧。从未被开发过的敏感的尿道，被一根树枝直直地插入。那树枝也带着些缺口、突起、还有本身形的曲度，这样如此多刺激的点同时在这肌肉猛男的大肉屌中爆炸开来，让这肌肉男爆发出前所未有的快感。快要将自己撕裂的快感促使雷虎加重了两人的摩擦力度。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “啊&#8230;呃&#8230;徒&#8230;弟，好&#8230;好猛，师&#8230;父要&#8230;招架&#8230;不&#8230;啊&#8230;呃&#8230;”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪回过神来发现，自己刚才下意识地加重环抱力气，却不想却放出了功力，将师父死死地囚住了，更危险的是因为自己的真气运作将肉蛋变得坚硬，没能和雷虎的两颗肉丸相互碾压，反而是挤到下方，拉得雷虎的卵蛋袋子长了一截，从而两颗硕大的睾丸被自己一双坚不可摧的肌肉大腿紧紧夹在中间变了形，再挤压一会儿说不定就爆了。汤绪这才赶忙松开。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“师父，徒儿不&#8230;啊呃——”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈，你小子可真容易上当。”雷虎色迷迷地笑道，一根手指早已是直直插入汤绪的马眼里。手指钻入，轻轻搅动，汤绪被刺激得疯狂扭动身子，发出享受的闷哼声。趁着汤绪被刺激感冲昏了头脑，雷虎也折下一根树枝，更狠的是，他将那根粗枝直直地插入了汤绪的马眼中。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这突来的刺激让汤绪兴奋到极点，完全陷入了刺激地快感中，疯狂地嘶吼起来。还没完，雷虎看这汤绪这副淫欲旺盛的样子，竟然还抓握着那根树枝的尾端，奋力地用那树枝快速抽插起马眼来。这刺激汤绪哪里招架得住，浑身颤抖，双手死死地抓住雷虎，没法做更多动作。这份快感几乎让他无法思考，他只能看见雷虎同是一副淫靡地样子，他伸出颤抖的肌肉臂，抓住雷虎马眼上的枝丫，一同抽插起来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;师徒躯体上一块块肌肉相互衔接，拼凑出这两位究极如志怪魔鬼般健硕无比的猛男，相互摩擦着对方那已经缠满青筋、极尽膨胀的巨根。根部的饱满硕大的卵蛋如同拳击手的拳头一般疯狂地撞击对方。更可怕的是两根骇人的超级肌肉屌的马眼处居然插着粗糙的粗糙树枝，两人还在疯狂地用树枝抽插着对方的马眼。真是一幅淫靡醉人的画面。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两人同时发力，树枝被深深插进了两人尿道的最深处！</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊啊啊啊啊啊啊——！”两人尿道的最深处被树枝狠狠插到，巨根在此时更加膨胀已经涨过头顶。这快感让两人爽翻了天，松开抓握树枝的手，转而再次抱住对方，巨根依旧被牢牢夹在胸肌间。两人腰部重重发力，两根巨屌狠狠地撞击在一起，根部的卵蛋地撞击更是猛烈。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;噗嗤！两人的马眼涌出惊人的力量，本来已经被插到底部的树枝被瞬间喷挤出。随之而来的是那如同洪流般可怕的喷精盛宴。一束束浓精从那马眼迸发而出，喷射高度恐怕十几丈高。随后那冲向空中的粘稠精液开始回落，洋洋洒洒地，好似暴雨一般。但两人依旧缠抱在一起，不停发力撞击着对方的超级巨根和硕大卵蛋。真是可怕的师徒俩，竟然强壮到这地步。这两头喷精的猛兽就这样在快感中不停地释放出自己的能量。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;半个时辰过去了，一个时辰过去了，三个时辰过去了。终于，夜间的降临带来阵阵寒意。才终于让两人清醒过来，胯下的肌肉巨根依旧坚硬地挺立抽动着，但已经只能射空枪了。两人如释重负般的抱倒在地上，面对着面，感受着对方的粗喘息。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;直到半夜，汤绪才缓过劲来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“师&#8230;啊&#8230;师父&#8230;好猛啊，不愧是&#8230;呃&#8230;功力&#8230;几十年的&#8230;哈&#8230;肌&#8230;肉猛男。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你小&#8230;子拍什么&#8230;马屁。啊呃&#8230;今天&#8230;胆子这么大，居然榨到&#8230;你师父&#8230;头&#8230;上来了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两人依旧有些疲惫，疯狂射精导致体力耗尽，只好就地休息。相互拥抱着，在漆黑的夜晚里两人继续抚摸着对方的肌肉。但那汤绪实在是不老实，直直玩弄着雷虎的肌肉大屌。这雷虎倒也是淫荡，不加制止，反而在汤绪的刺激下打起了空枪。两头肌肉男又感到浑身发起热来，等到体力又一次耗尽，早已是不知道是什么时辰了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 再一次醒来，汤绪发现自己已经躺在自己和师父的房间中。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“醒啦？快去洗洗脸，该吃饭了。”一桌饭菜早已是摆在了桌子上。汤绪慢慢地起身，胯下涨涨的感觉让走起路来都不太方便。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好吃！”汤绪狼吞虎咽地吞食着眼前的饭菜。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“为师给你安排了一个任务，近日就要开始执行了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“什么任务？包在我身上。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“准确来说，是让你去学习新的武艺。我在北方的阴涵山有一个同门的师弟，他和我练的内功有所不同，我觉得你应该去学学，由此来增强你的功力。不过我有一个小小的条件要来为难你。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好啊。什么&#8230;”肌肉身躯突然抽搐倒在地上，意识逐渐模糊。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;过了不知多久。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎么回事？”汤绪酸累地睁开眼睛，慢慢地爬起来。看到床边的师父正对着自己微笑。汤绪看着这番不怀好意的微笑，突然发现自己的身体有了变化。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这是怎么回事！？我变小了！？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“忘了吗，这就是我给你说的条件。我之前给你下了还幼散，会抑制服用者体内的肌肉，逐渐退化为小孩。现在你要依靠这副身躯去迎接一路上的艰险。能做到吗？我的爱徒。解药就在桌子上，如果你不愿意可以马上吃了变回去。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪听到这话立马跳起来，正要冲向解药。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哎——真是可惜，没想到我雷虎的徒弟如此胆小，居然连依靠弱小身躯出门都不敢，真可怜，传出去我这老脸可往哪儿搁啊。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪心中犹豫起来，转身。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好啦，我就这样去就是，你也太无聊了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我的小徒弟好棒啊。你是师父的骄傲！”雷虎抱起面前的小汤绪又亲又蹭。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“行了，快准备好行囊吧，我今日就趁早下山。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“太好了，你过来帮我一起吧。”雷虎拉着汤绪朝另一边走，却不小心蹭到一下桌子，解药瓶滚到就要跌落，汤绪便顺手接住。转过平身一看，赫然三个大字写在药纸上“安——眠——散”。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“臭老头儿，这是怎么回事！”汤绪拿着瓶子质问雷虎。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“本来如果你不答应的话，我打算让你再睡一会儿再&#8230;”胯下传来的疼痛让这猛男轰然倒在地上捂着两颗被人踢中的肉蛋呻吟起来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——小汤绪好心狠啊，师父的宝贝蛋子都要被踢爆了。还有我好歹也是肌肉型男，正值壮年，怎么就成老头儿了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪鄙视地看着地上的雷虎，做出恶心装的表情便向一边的柜子去寻找行囊了。雷虎自己也识趣爬了起来，跟着过去收拾起来。&nbsp;两人在山下做了最后的告别。雷虎也看着这个自己教导了十年的身影逐渐隐没在丛林中，心中也祈祷着一路平安。</p>



<p>第三章
品尝壮青年</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;汤绪一路往山下不远的桂透城城赶去，趁着天黑前先住下来。还好身体的内功还保留着，只是武力恢复到了少年时期的状态，轻功依灵巧。瘦小的身体在林间轻盈的跳跃穿梭。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;虽说是有着轻功的辅助，但没有坐骑。再加上这山附近没有歇脚的地方，汤绪只得一直赶路，早已是浑身大汗。不过天色正要暗了时，疲惫的少年终于抵达这最近的桂透城了。此城镇原来即是那野桂飘香的地方，人们定居后索性也在各家前后种了不少桂树。一到秋季，满城飘香，沁人心脾，故久负盛名“桂透城”。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪随便找了家还算像样的旅店。天色也有些晚了，澡堂里人不多，就只有少年和另外一个高壮青年在。这青年身躯看样子也是有锻炼过的，比常人要宽出那么一点。肌肉虽然也是棱角分明，不过充其量也只是个锻炼多了的健硕男子罢了，跟师傅那种狂暴的身形比起来又是一种风景。不过汤绪倒是性欲不减，再加上以前整日跟那淫师做些勾当，性欲高涨异乎常人。所以无论汤绪怎么控制自己，都会不由得转过头直勾勾地盯着那副躯体。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;过了一会儿，汤绪也看腻了，闭着眼，泡在拿热水中享受。不过这压不住的性欲还是在那热水中慢慢地燥热起来。汤绪的手不自觉地抚摸直到胯下，正要揉捏自己的那少年根茎时。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“呃&#8230;啊&#8230;&#8230;”这段呻吟声引得少年悄悄向后望去，只见刚才的青年正倚着墙壁，对着自己的下体尽情撸动着，那布着六块饱满腹肌的腰部更是淫荡的向上打挺着。少年也是看入了迷，鬼使神差地溜到那人面前。只见那青壮年两只手握着那根翻红膨胀的肌肉根，两颗饱满的卵子一晃一晃地挂在那根部。汤绪情不自禁双手托起那青壮年的两颗饱满的卵蛋，轻轻抚摸、揉弄。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这突如其来的接触着实吓了那青壮年一跳，睁开眼一看，居然是个小鬼头托着自己的宝贝蛋子傻笑。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“揍扁你哈，快滚。”青壮年呵斥到，一只手里还撸动着那根半尺长的肌肉屌，另一只手抬起弯曲，展现起自己那粗壮的肱二头肌，想要恐吓汤绪放手离开。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪赶了一天路，好不容易找到这么根嵌在肌肉躯体上的大鸡巴卵子，怎么舍得放手，便依着自己变小的身体装起可怜来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“大哥哥你的睾丸好成熟啊，鸡吧也好大啊。我好羡慕啊，就让我再多摸一会儿嘛。我是第一次见你这么雄壮的阳刚汉字呢。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;青壮年听了这番夸赞，内心有些欣喜。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好，那就让你看看什么是真正的男人。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;说罢，青壮年更用力地撸动起鸡吧来，另一只手在自己的胸肌腹肌处游走，不时地蹭过那乳头，感受触电般的快感。过了一会儿便一直捏住那涨鼓鼓的胸肌上的有点挺立的乳头。嘴里传来低沉的喘息，另一只手也愈发地急促。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;突然，这青壮年的鸡巴顶上射出液体来，全洒在了汤绪的手上。不过这液体怎么透明的黄黄的，还带着股尿骚味。居然是尿！这青壮年居然直接把尿喷汤绪身上了。汤绪倒是冷静，没有立刻生气。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哇!大哥哥你好猛啊，这就是男人的射精嘛？我是第一次见欸。”表面上还在装傻，其实内心已经将这青壮年捏爆卵蛋几百次了。这青壮年见对方被自己这般羞辱都没事儿，该不会是个傻子吧。不过这小孩儿手轻轻揉弄着卵蛋着实有点舒服啊。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “这&#8230;这才只是男人的一点而已。呃&#8230;啊&#8230;,待&#8230;待会儿大哥哥给你射点更猛的，那才是男人的象&#8230;象征。”青壮年在这撸动和乳头搓弄以及汤绪的卵蛋揉捏下，已经喘上了重重的粗气，越来越急促。汤绪继续装作期待的样子，手里依旧跟着那撸动的节奏轻轻揉捏那两颗卵子。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 再不过一会儿，那顶上不停颤抖的肉管子颤抖着，开始流出水来。这次的水和那尿不同。是一股黏糊糊的手感，顺着肉管慢慢滑下来，浸湿了少年的手。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “肌肉猛男大哥哥，这个黏糊糊的是什么啊？你流了好多出来啊，好香啊，这就是男人的味道吗？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “这&#8230;这，啊&#8230;，这是鸡吧液，只有像我这种马肌肉男才能流那么多。不过待会儿我要射的才是雄性真正的精华。”这青壮年已经处在精关的边缘了，说话都还间断着呻吟声。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年将那手上的鸡吧液涂抹在卵蛋上，轻轻拍打起来，引得那青壮年腰部奋力向前顶，鸡吧也在向上顶时膨胀得筋胀管凸。少年觉察到那马眼处流出鸡吧液的变少了，手中的卵蛋有一些开始收紧，那青壮年身躯上的肌肉随着喘息此起彼伏，线条更加深陷进去。少年便用那手指头在那子孙袋中间的两颗卵蛋间轻轻滑动，指头连续地轻轻触点着卵蛋中间，青壮年更是整个人爽得颤抖起来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “他应该要射了吧，正好，让他尝尝我的龙爪手。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “我要射了！啊!”这句话就在青壮年即将吐出时活生生地咽了回去。因为此刻，胯下传来的阵痛立刻击碎了他的精关。带着惊恐，他顾不得那膨胀的正在猛烈喷射的大鸡吧，看向下面，那少年正得意地抓握着他的两颗卵子。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “不要捏了，我的两颗大牛卵子要爆了。”他哀求着少年，腰部微弓。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“谁让你刚才对我那么凶，看我不好好教训你这根臭鸡巴。”说完，手掌更加发力，青壮年的卵蛋在如此刺激下，开始急剧地收缩涨开，整根鸡吧柱子也更是颤抖得厉害。只见比刚才还要大量的一股股粘稠的精液从那顶部射出，到处胡乱喷射着。少年坏笑着地舔下射在嘴角的精液。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这青壮年的壮屌现在完全被控制在少年的手里了。整个人背死死抵着墙壁，两只手臂也因为受到疼痛无法还击，在两边死死抓着墙壁，唯独那胯下一直向前顶着，再前面的便是自己引以为豪的大肉屌。两颗卵蛋被少年死死抓住。射了好几股，这青壮年的射精便有一点吃力了，少年还不满足，一只手捏住一颗肉卵子，另一只手抓住大肉屌撸动。现在摆在自己面前的可是一台毫无抵抗力的肌肉榨精台，要好好想用才行。少年手掌加力，卵蛋受到挤压，肉管子被撸，一股股粘稠的精液便又喷射而出了。不一会儿，这颗卵蛋便被榨空了，射出几炮空枪，少年便转攻起另一边肉卵。终于，少年心满意足地松开卵蛋。青壮年此时已经虚脱无力地倚在墙壁上了。少年对着青壮年坏笑着。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“肌肉猛男哥哥刚才射了好多，我吃得好饱哦。”话音刚落，少年一记熟练地踢腿，正正命中胯下那两颗被榨干了的涨红卵子。青壮年早已是被榨得毫无力气，这一踢更像是被锣鼓震耳般天昏地暗，直直地倒在了地上，还残留着一丝射精高潮的颤抖。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“下次给爷小心点，要不是看你只是个壮硕点的普通人，老子早捏爆你的肉牛卵了。”少年警告的语气对着那青壮年斥。舔了舔嘴角的精液，少年冲了冲身上的残留物，便换好衣物离开了。</p>



<p>第四章
除暴安良</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp;终于在这城里买下一匹马来赶路，少年也轻松不少。不过一路上的颠簸也不太让人好受。两日间不停地赶路少年也有些吃不消，再加上这附近山林的景色不错，所以汤绪在这池野镇住上两天歇息歇息。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;进了那旅店，只听得几个客人悄悄地在讨论着什么。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“今晚恐怕又是这家伙来收那保护金的日子了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“是啊，你家的准备好了吗。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“什么保护金啊？官府征税？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“小兄弟，你这外地来的有所不知啊。这方圆十几里有个天生蛮力惊人的家伙，平日里仗着自己会一点铁布衫，横行霸道。这估摸着他今晚又该来收保护金了。就连这近处的小衙门也拿他没办法。我们也只得舍得些钱财消灾了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪听了，便想要会会这家伙，看看这是怎么个霸道法。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;到了夜里，汤绪踏行在这房顶上就这月色观察，等着那土匪出来。先只是听得个斥骂声，在紧急着的便是打砸声了。汤绪忙跟着过去看。</p>



<p>到了声音传来的地方，汤绪便攀到围墙上一探究竟果然是这几个土匪正在洗劫。身材魁梧，脸上斜着一道疤。只听到屋里传来些叫喊声，少年赶紧跳下来，两三下静悄悄地解决了那外面几个守门的。透过门缝，少年只看到那一副健硕的肉体将那白净男子压倒在身下，不停地起伏着。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;那微乎闪动着的烛光，一片片打在那身躯干上。背后一片片隆起的肌肉也是层层起伏着，一层层汗把那汉子的身躯紧紧地裹着，好生让人口干。汤绪舔舔口水，现在可不是淫靡的时候，得赶紧想个法子把那人解决了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;不过那土匪头子身形如此健硕，再加上听镇民们讲这偷匪头子会铁布衫再加上自己也变小了，对付刚才那几个小蝼蚁倒是够用了，不过面对这会铁布衫又健硕的土匪头子实力还不清楚呢，得想想其他的法子。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;正当少年咬牙切齿地想方法时，忽地想到了师父说过铁布衫最易击破的时候就是使用者射精的那一刹那。于是少年便从身上掏出去澡堂前买的淫合散，本来想着这镇上能不能碰到个肌肉牛郎让自己好好发泄一下的。不过现在救人要紧，得赶紧催出那头头儿的精液来。少年屏住呼吸，将药微微抹一点在门框上，风带着那药味儿传到里屋。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;似乎起效了，那光线映照在土匪肌肉布满的背上，锃锃发亮，正浑身滚烫出着热汗呢。嘴里的粗喘也是更加沉重起来。可怜那身下的男子已经没了动作，恐怕是已经被干得昏死了过去。不过这样也好，药效就到不了他身上了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只听那土匪已经大口地喘起粗气来，起伏动作更加急促。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！”这土匪奋力地吼叫了起来，双手用力地抓抠着地面，胯部在空中猛烈地颤抖着。就在他射出的那一瞬间，少年已经突破那门口，双手急速地向那胯下晃动收缩的两颗大牛卵伸去。自己的两条腿分别狠狠地，压在那猛男的两处腿腕，双手各自一握，再狠狠一抓。土匪被疼痛刺激得全身颤抖，胯下也狠狠地一射，将那精液完全喷发出来，多得洒在了地上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你…你是!？你这卑鄙家伙，居然偷袭我这男人最雄壮的地方。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我今天就是来取你的狗命的。你也配当男人，欺负这镇上的百姓，还有你那身下已经不知死活的瘦弱男子，你可怜他们了吗？！今天我就要捏爆你这两颗贱牛卵，让你当不成男人！”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;此时，这土匪跪俯在地上，咬牙切齿地呻吟着，胯下两颗卵蛋被人重重往后捏拽。腿腕被人压住，也没法动弹，浑身都因为这疼痛颤抖着，更不要说自己中了春药，连铁布衫都运用不出来了。原来射精冒出来热汗现在已经是恐惧带来的冷汗了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两颗肥硕的大肉蛋在手中揉捏顺滑紧致，少年决定先不爆掉他的卵蛋，土匪还心怀侥幸，以为今日能逃脱了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这牛卵子不错啊，摸起来肉乎乎的，里面全是你的精华嘛？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;猛男只得小心回答，生怕少年一生气便把他给废了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年松开一只手，摸索到那肉屌上，轻轻抚弄着，猛男也由不得呻吟了起来。少年看他享受，便重重地将那肉屌一齐掰到后面。这海绵体被人反折的痛楚立刻传进猛男的大脑，声嘶力竭地吼叫起来，止不住的猛烈颤抖起来。只待那猛男哭似的求起少年来，说话含含糊糊地，也不知道在说啥。少年倒是不理睬他，继续抚弄起两颗已经饱满胀圆的卵蛋。“真是两颗好蛋。”少年毫不犹豫地用力揉捏起来，那已经被掰折歪斜着的肉屌立刻疯狂泄出更多的精液。猛男已经发不出声了，只用力地抓着地面，不挺颤抖，汗如雨下，地上都被打湿了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “算了不玩你了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;就在猛男侥幸能够苟活的时候，胯下传来沉闷又明晰的响声。扑哧一声，两颗卵蛋同时被捏爆，猛男奋力翘起上半身，向后仰，嘴巴大张想要吼叫出来，但已经发不出声音了。少年放开双手。肉屌卵蛋弹回胯前，随之而来的是那肉屌疯狂地向上喷涌，这屋里如同下雨般，淅淅沥沥的精液到处撒着。而那猛男，跪在地上，身体后仰，浑身坚实的肌肉还支撑身体不倒，但已经没气儿了，胯下的肉屌还在慢慢渗出粘稠的精液，两颗卵蛋已经被捏扁，不复雄风。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年检查那猛男后便将瘦弱男子抬到床上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯，还有气儿，看来只是暂时被折磨得昏了过去。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;接下来，少年便蹲下在那地上的精液中拨弄着，只见一滩白浊之中有一股带着些金黄的部分。少年小心翼翼地用房间里找来的盘子将那泛黄的精液盛起。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这可是铁布衫修炼特有的精华，喝了可以强身健体，促进武艺的锻炼。”少年心中想起师傅的话。但看着那床上病怏怏的男子，只好给他喂了下去。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;为了不给那男子惹麻烦，少年费劲九牛二虎之力，终于将那猛男和他的几个喽啰拖到街上，等人发现出来看这死兽的样子。不一会儿，巡夜的人路过边发现了这尸体，立刻去敲起锣声，引人出来看着惨状。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这死法也太滑稽了吧，这么个霸道的肌肉猛男，居然被人爆了男性最威风的地方，真惨。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“不过也是他活该，让他之前做了那么多恶事。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“连那之前府上来了数十个拿刀抢的官兵都没能拿下他，这是哪位大侠做的好事啊。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年在房顶上静静地听着人们讨论，心满意足地溜回向旅店。</p>



<p>第五章
涌泉-官民齐心</p>



<p><br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪接下来的日子里也是马不停蹄地赶着路，每到一个都城都会暂停歇息一两天，如今暂住在悟城里，也越来越靠近北方了。听说这里再向北走便是一片大草原。听说草原上的男人个个都是生性豪迈，身躯健壮的猛男，以后有机会可得好好品尝他们。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;刚结完账，汤绪收拾了一下，接着上路了。就刚开门，旅店楼下传来那打砸怒斥的声音，汤绪便好奇地出来看。只见一个身躯威武的猛男对着掌柜怒吼着，掌柜的一个劲地赔不是。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪看着这藏在层层布料下的阳刚之躯出了神，直到一把椅子折断的声音才清醒过来。细细观察这猛男的服饰，半露肩的外衣边上还缝着一圈兽毛似的装饰，再看那红蓝绿交加、绣着些马匹似的长袍子。这不就是那草原男人的装束嘛。汤绪窃喜到，没想到还有这番送上门的好事，便鬼迷心窍地走下楼。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;那猛男怒斥了好一会儿便朝着门口走出。一路上行人纷纷避开让路。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;前阵子听说有北方的游牧部族南侵，原来都已经渗透到这儿了。看样子，这壮汉单枪匹马地倒像是来打探情报的，不过这么招摇真的好吗。汤绪一路上在一边的的房屋上轻踏飞奔着，一边跟踪着这猛男。天色也不早了，汤绪这是跟着那人跟了一天，终于跟到一个巷子里。这便是方便汤绪轻功施展的地方了。汤绪一个轻跳便稳稳地落在那猛男身后，悄无声息地靠近那猛男。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;猛男似乎察觉到什么，回头四下张望，什么也没发现。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好大啊！”汤绪惊喜地说道。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;猛男只感觉胯下的肉屌和卵蛋被人轻轻抚弄揉捏了一下，来不及反应，等再回过神来时，对方已经消失不见了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;”你是何方神圣！竟做出如此下流之事！“猛男对着这黑夜怒吼道，胯下已经涨到顶起长袍。不见人回答，猛男只好继续前进，终于是来到一间灯火通明的房屋。见里面人不少，汤绪也没办法再进去，只好作罢返回旅店了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;第二天一大早城里便有人叫喊起消息，一个个背着个包袱准备出城。汤绪心生疑惑随便啦拉住个路人便询问起来。原来是这官府的人昨晚端掉了一个北方民族的窝点，了解到他们准备南侵了。好死不死，被这路人给听到些风声，便就这么传开了，大家都准备着逃难呢。街上还有不少捕快在喧嚷着，到处检查、拉人指认画像上的人物。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“逃难算什么英雄好汉，现在当务之急是抓住北夷先行探报者——完颜烈！有知道他的所在的立刻来报，有重赏！”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪听了便去拉住那官大哥，说自己有办法。那人见他这般镇定自信的样子便带着他去见那捕快头子了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“就这么个小屁孩儿？他能有什么办法。”只见这院子里有一人正在耍枪练技，正是这悟城的捕快头子——岳刚。身上便挂着一件白背心，短薄裤，全被汗浸湿了，牢牢地贴在这阳刚胴体上，一块块扎实的肌肉显露着。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“别看我这样，我可是高手，昨天我还抓到他的行踪呢。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你抓到他的行踪。算了不说那个，既然你说自己是高手，那咱们俩过两招，你赢了这次的抓捕指挥就交给你了。我先让你三招。”说完岳刚便丢开武器，双手后背，站着让汤绪来打。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪便佯装着挥舞拳头向岳刚掷去，只见岳刚轻松摆晃身体，便躲了过去。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“三招到了！”岳刚喊道，顺势肌肉腿伴着汗液弹起向汤绪踹去。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哼哼，有破绽哦。”汤绪坏笑道，身体突然弯曲下落，向岳刚裆下滑去，再伸出一只手，直直地抓住了两颗被浸满汗液的薄裤包裹的紧紧的卵蛋。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊…呃…”岳刚胯下两颗肉卵子被人捏住，只得弓腰伏地，疼得叫起来，身上斗大的汗珠直直往地上掉。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“手感不错哦，你的两颗大肉丸，看样子有很多储备呢。”汤绪一般坏笑着，一边加力揉捏着。“我赢了，接下来都得听我的。”松开双手，岳刚便重重趴在地上喘息着，其他属下赶忙过来扶起，没想到自己今天竟然输给一个小屁孩。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“休息一下吧，待会儿我们就去捕猎那头草原贪狼。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 过了两个时辰，岳刚便带着人马来找汤绪，虽然自己依旧不能完全信服这个十三四岁大的孩子能帮上什么忙，但能在那么短的时间内发现自己的破绽，也不能小看了他。汤绪已经再来过这猛男之前所在的地方了，之前端掉的只是其中一个据点罢了，那天汤绪跟踪到晚上的那个依旧还在。果不其然，就在汤绪带领着岳刚的队伍到达这儿时。一个黑影破窗而出，岳刚和汤绪立马追了上去。汤绪的轻功还在，两三下便追上那猛男，但自己其他功夫大减，并不能和这身躯威武的壮汉正面搏斗。于是汤绪便施展起燕闪的功夫，在这墙上与猛男间跳跃着寻找破绽。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 猛男挥动拳头攻击却被汤绪轻松躲过。正在岳刚到达时猛男分身，汤绪的机会来了，一掌直直地拍在猛男的肉屌处。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊…好疼，你会铁布衫？”汤绪一掌感觉如同拍在金属上一般，手掌疼的发红。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那又怎样，本大爷今天要撕了你们，再回去带上兵队回来碾平你们中原。”猛男震吼到，说完便运起功来，看来是打开铁布衫准备战斗了。汤绪赶忙跳开躲闪那猛男的攻击。攻击目标自然落在了岳刚的身上，猛男冲了过去。岳刚也不甘示弱，虽然块头上差了对方一点，不过好在对手似乎更专注在铁布衫的防御上，攻击还算能够承担。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 两人便这么你来我往地打斗着。只见岳刚似乎也坚持不了太久了的样子，几次差点被对手命中要害部位。汤绪也急忙思考着解决办法，只见这猛男不停地攻击着，施展铁布衫胯下却又坚如磐石，看来命门在其他地方了。汤绪忽然发现这猛男虽然猛烈地四处追着岳刚攻击，却也不跳起来，脚掌也是死死抓在地上。岳刚也有些刚不住了，跳到围墙上和汤绪一同躲避着猛男进攻。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你的法子呢？我可撑不住了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“放心，待会儿我给你指示，找个机会，到时候你就用其全力把他抱起来就行了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那行吧，先说好要是控制不住了我就拉你下来挡住。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 两人再次跳下两边堵住完颜烈的去路，汤绪率先发起进攻，双手直直地向裆部掏去，完颜烈加力铁布衫，马步蹲足了，准备双拳出手。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“就是现在！”汤绪大喊，完颜烈这才意识到自己没顾及到岳刚，对方已经悄然来到自己身后，只感觉腰间受到束缚，一双肌肉臂膀捆住自己，把自己抬了起来。汤绪手中露出两根银针，直直地刺向完颜烈脚底。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！” 完颜烈命门被破，原来就是这脚底的涌泉穴。完颜烈身体发涨，体内的真气快速流失，瞬间整个人爆衣，岳刚也被震飞不远。整个人现精神恍惚，摇摇晃晃地撞在墙壁上，滑落。虽是身体没了力气，但那胯下似乎作为了真气的突破口，两颗硕大的牛卵急剧膨胀如同快要炸裂一般，一柱擎天的肉屌更是挺立，粗壮如同汤绪手臂一般，整根大屌疯狂地颤抖着。身上的每一处肌肉更是发涨发红，血管暴凸。两只肌肉臂无力地摊在两边。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪抓住这个机会，双手直直奔向两颗卵蛋，拳头应声砸在肉蛋子上。嘭嘭作响，两颗肉蛋子就挂在这肌肉男胯下任由汤绪捶打。猛男真气泄露，根本没有力气还手，只得疼痛地吼叫着，肌肉还在不停地颤抖膨胀。</p>



<p>终于在这猛烈的刺激下，肉管子上的血管暴凸蜷曲，巨根也顺势一颤一抖。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊呃！”马眼处喷发出大量的精液，完颜烈现在胯下是又疼又爽，疯狂的喷射让他沉浸在尽情射精的快感中，而卵蛋被人捶打的疼痛更是加速了精液的喷出速度。扑哧两声，两颗卵蛋应声被汤绪打爆，巨龙更加疯狂地颤抖，喷射出一大股精腥后终于停下，猛男早已是没了气息，可胯下的巨龙还坚挺着，不愧是草原里最猛的猛男之一。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪继续揉捏那卵蛋，撸动肉屌，终于挤出那功力的精华，捧在手里，回头看看岳刚，被惊呆了，直直地看着完颜烈和汤绪，身上全是完颜烈刚才喷射的精液。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“要吃吗？”汤绪抬起双手，露出其中的精华。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“算了吧，等我叫些人过来收拾收拾。”</p>



<p>第六章
意外收获</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;收拾掉那蒙古猛男后，汤绪便领了点官府的犒赏，携带着上路了。这路上的景色是慢慢变了下来，森林越来越稀疏，地势也较之前的更加平缓了。按照现在的行进速度大概再过几天便能到那草原边上去了。不过最近这开战的信号越来越明显，原来的大道不方便走了，得找条小路避开军队才好。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;不过现在还是先在此地歇上两天吧，一路奔波实在辛苦。这城虽是比悟城还更边远，却是因为通外的要地，更是繁华。手里踹着些银两，汤绪自然是找了家好地方住着了。但是到了第二天，汤绪便先被那店小二先给吵醒了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这位客官，实在是对不住了。今早上我们也才是刚收到来报，这原来守着边境的田霸将军要回朝，暂时要在咱们这儿歇上个几天。这城里也这有这儿让那报信儿的看得上了。这个将军残暴
拿人命当草芥。曾经有一排士兵背后议论他，传到他耳朵里去，他竟然活生生的把这些士兵分了尸，那叫一个惨烈。我们实在是惹不起他，所以得屈尊您到别的店住了，放心，我们肯定是给您我们这儿之外最好的地方，再给您退钱。拜托您嘞，这朝廷的人我们这小店实在是惹不起啊。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪看这店也是可怜，便答应了。其实走也不远，新住处就在这店对面，不过对比起来确实比这儿要次些。过了正午，只听进大队人马赶了了过来。汤绪稍稍拨开窗户，一个身形魁梧的人，上还披着盔甲，带着几个下属便大摇大摆进去了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;吃过晚饭，汤绪还惦记着这伙人，便是悄悄地溜了进来，悄悄搜寻着他们的所在。只见那大厅里，几个人趴倒桌上像是喝醉了，但这桌上也没摆着酒啊，不过也管不了那么多，汤绪慢慢走进里面，只听见有人小声说话。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“交给你的事情办好了吧？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“都给公公办好了，就等您来了，话说回来这次的赏钱呢？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这儿，你过来看。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只听见闷闷地骨头碎裂声，里面没了动静，脚步声越来越靠近外边。汤绪只好赶紧找了个地方躲起来，只见一个浑身黑衣黑饰的人走了出来，手里拿着一个小瓶子。在那人上楼之后，汤绪走进后厨一看，刚才和那人交谈的人已经被做掉了，看得出来是头骨受伤而死。再到外面试探那几个趴桌上的，也没了气息。看来今天这事儿不简单。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪决定上去一探究竟。从那侧门悄悄潜进去，探出一点视线，看到刚才那个被叫做公公的人。那公公打开小瓶子，拿起木盆子里装的衣服，在那内裤上抹匀净了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“田将军，您沐浴完了吗？您的换洗衣服已经打理好了，是用的上等丝绸做的，最能配您的尊贵了。”这公公居然还会变声，似乎也骗住了那个将军。将军便从水池里走出来，光线透过那纱窗户隐隐约约地显露出那魁梧的身材，凌厉的线条勾勒出一身肌肉躯体，脸上刀刻一般的棱角，两道剑眉直直横在一双炯炯有神的眼睛上。汤绪看得直流口水。那公公先是走出那房门外，在那门旁静静候着了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;那将军看样子也是个练家子，身体壮实得很，两块胸肌是涨鼓鼓的，腹肌也是整整齐齐地嵌在腹部，其余的肌肉便是一条条交缠包裹着身躯。更诱人的是，那胯下一根软长肉屌慢慢换衣服时，被挤弄的样子。汤绪也是直勾勾地看出了神。只见那将军刚换好衣服，刚要出来，却是突然面红耳赤。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;田霸却是感觉到胯下内裤有些发紧，小帐篷早已是撑了起来。半软的肉屌从马眼处涌出一股子瘙痒，两颗大卵子也是热乎乎地发涨。燥热难耐，田霸微微褪下裤子，一根粗壮的肉屌直直弹出，晃动着马眼处一滴映衬着灯火发光的鸡吧液，顺溜地从龟头上拉丝滴下。整根肉屌通红发涨，半软半硬的肉感更是让人想伸出双手好好揉捏挤弄一番。田霸这常年在外出征，虽然是最近时期沉迷在莺歌燕舞中，也强忍着不敢发泄，免得正值虚弱之时被人偷袭。不过今天不知怎么回事，田霸双手就止不住地想要去碰胯下微微晃动的大肉屌，两颗硕大饱满的卵蛋卡在裤子出，被挤得半扁。终于，田霸还是被精虫霸占了头脑。两根粗壮威猛的肌肉手臂抓住裤子，用力一扯便直接撕开，两颗卵蛋垂下晃动，粗壮的肉棒也跟着上下晃动，一股股纤细的鸡吧液慢慢地涌出，滴到地上或者顺着肉棒上粗壮暴凸的血管流动。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;半软的肉吊早已是微微勃起，膨胀粗壮，青筋一根根环绕包缠着这跟大肉棒。两颗硕大的雄蛋也是涨乎乎的挂在根部，好一副肌肉阳具。田霸靠在桌子上，双手轻轻抚弄起自己胯下的大宝贝。啪的一声，双手直直拍打在肉棒上。颤抖下的龟头直直喷出一股鸡吧液。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈，果然我是这天下第一威猛的肌肉大屌。”田霸被胯下的刺激感爽得闭上眼睛，头微微上扬，自言自语起来。“嗯呃&#8230;”田霸轻轻抚弄完胯下的粗枪，转势慢慢抚摸到根部的两颗卵蛋处，双手按揉起两颗厚实的肉蛋子。“啊——呃——我的两颗大卵子好多精华啊，撑的好满，果然只有像我这样的大肌肉屌才能存储这么多精华。”没想到这田霸如此自恋，虽然这阳刚躯体确实诱人罢了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军一手握住巨根上下撸弄着，一手用手掌盖住龟头旋转，狠狠地摩擦起来，腰部被刺激得轻轻颤动。正享受这雄性动物的性刺激中，“啊——”,将军发出一声痛苦的哀嚎。汤绪也被惊得一回神，只看见那太监在桌下伸出双手把两颗硕大的睾丸紧紧攥在手里，揉捏着。将军胯下的卵蛋被人这般揉弄，既兴奋又痛苦。粗壮的肉棒早已是狠狠地挺立起来，轻轻颤动着，马眼处不时甩出鸡吧液，连着丝滴下。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“田将军，近来可好啊？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“李公公！？你这这里做什么？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“废话也不多说了，你自己还不清楚你最近做了些什么嘛？听说田将军这在前线整日莺歌燕舞好生快活啊。不过怎么今儿个就准备回朝了啊？”&nbsp; &nbsp;</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哼，你这阉狗懂什么？本将军可是回朝定势的，听说有好些人趁着边境有敌，武将外征，尽计划些见不得人的勾当，所以本将军自然是要回来看看。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“恐怕见不得人的是将军你吧，之前外征你是最不愿意的，好不容易到了边境却整日吃喝玩乐，皇上的命令你也不怎么听，怪不得这边老是传来有异族南侵的消息。不过一听说这皇上被我们张总管辅佐了，你可是马不停蹄地赶回来啊？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你这阉狗懂什么，快让&#8230;呃&#8230;！”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯，是时候了结了。今天我就是来送你走的。别怪我，如果你不回来我们本来是准备放你一马的，不过看你这么心急，我决定还是送你一程比较好。”说完那公公便是加重了手中的揉捏力度，将军的肉卵在这力度下已经有些变形。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“想必刚才抹在那内裤上的便是激发性能的药粉吧，真是可惜了这只肌肉牛，不过这朝廷的争斗我还是就不掺和了。”汤绪依旧在一旁躲着。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你之前叫我什么来着？阉狗？我还挺喜欢这个称呼的，因为马上你也要是了。”将军的眼神变得惊恐起来，但全身又使不上一点力气，只能看着对方抓握着自己的卵蛋慢慢收紧。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“知道我为什么不直接毒死你吗？那是因为我特别讨厌你这种威猛的大屌肌肉男。每次看你们横行霸道的瞧不起我们这些太监样子，我就特别想亲手捏碎你们的大卵蛋。看着你们一身健硕雄壮的肌肉，却连自己身为男人的象征的大屌都保护不了的无力感。跟你的大肉屌说再见吧。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;卵蛋传来的痛楚让更加刺激将军，喘息更加沉重急促了。将军想要做一点什么来反击，但却又没有办法。突然，胯下一松，将军歇了口气，准备反击之时</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈哈，天啊，捏弄你这肌肉狗实在是太爽了，看来你还可以再撑一会儿~”公公故意松了一下手再狠狠捏下，看着将军更加痛苦的样子，开心地笑了出来。公公一般嬉笑着，一边不停挤压揉弄这头肉牛的大卵蛋，而将军则是在不停地痛苦嚎叫，场面好不有趣。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;公公突然再在卵蛋上加力。“啊&#8230;呃&#8230;啊&#8230;呃&#8230;”将军口中一顿一顿地呻吟起来，胯下的大肉棒猛烈颤抖起来，一股股滚烫的黏精被应声射出。“哇！好厉害啊！”公公笑得更加癫狂，精液早已是射了他满脸。手中的揉捏有节奏地揉捏起卵蛋来。公公每用力一捏，将军的马眼便会喷出一股浓精。终于，将军也发泄了十几股后，便有些疲软，精液只是从马眼涌出，而不是直直射出了,口中传出重重的喘息。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“欸？吗没用了吗。”公公笑容戛然而止。“那就捏爆吧。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——”将军口中发出一声怒吼，显露出胯下的大屌正在遭受前所未有的痛苦。两颗卵蛋已经被捏到极致，表面的血管清晰可见。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;砰——！一阵碎裂的声音传开。将军跪倒在地上，双手支撑着地面，大汗淋漓的身体不颤抖，胯下的疼痛还未消散。
而倒在地上的太监，下巴已经是歪了，七窍流血。原来是将军刚才趁太监分心，稍微露出头部，一脚向后踢，直直踹碎了太监的头骨。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军看着自己射了一地的浓精，便脸趴在地上，疲惫地吸食者自己的精华。“哼，果然是我这威猛肌肉男才能射出的浓精。想杀本将军你还差的远呢，一个蛋都没有的死太监。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军也歇了一会儿，刚爬起身。一双小手早已是直直伸到胯下，两颗卵蛋已经被死死地抓住。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军大惊失色，“来者又是何人！?”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“看你肌肉这么大，这么威猛。卵蛋又这么肿胀，鸡巴都翘上天了。一下子没忍住就抓到你的大牛蛋啦。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你要&#8230;啊呃&#8230;！”汤绪飞速地用手指在将军背部戳点穴位，此时将军只能纹丝不动地站立着，只剩下胯部和头部依旧保留着知觉。汤绪用力地掰i弄，才终于让将军的两条肌肉腿分开得更多。整个肌肉躯干更加完美地展现出来，而那大肉屌更是坚硬笔直地挺立着，展示着雄性动物才拥有的骄傲象征。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪捧起地上的精液和鸡吧液的混合物，涂抹在直至挺立的肉棒上。将军又疑惑又害怕，死死地盯着汤绪。汤绪见整根肉屌已经被涂抹完毕，便双手的大拇指和食指环成环，卡在龟头边上的冠状沟处，轻轻旋转搓揉。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊啊啊——呃呃呃——”田霸之气那就被公公捏出了大量的储精，而面前的小破孩居然直直地对着自己最敏感的地方发起刺激，整根鸡吧都有些颤抖起来，而上面的血管青筋更是逐渐暴凸，发涨起来。终于在这样的玩弄下，马眼处又开始不停涌出粘稠的鸡吧液。将军口中哀嚎着，这般的禁锢和刺激简直让他爽得有些心神崩溃。胯下的刺激稍减，将军歇了一口气，而胸前又马上传来触电般的快感。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军两块硕大的胸肌上的大乳头正被汤绪轻轻搓揉着，肌肉在急促的呼吸间猛烈起伏。汤绪双手在这肌肉铠甲上游走抚摸，刺激感丝毫不逊于冠状沟的搓揉。将军早已是被这爽快的刺激感冲击得精神恍惚。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;看将军两颗大卵蛋有些收紧，汤绪明白这头肌肉牛要要再次喷发了，双手直直掏住两颗发紧厚实的肉蛋。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;将军口中传出雄性最后的一声怒吼，精液从马眼中喷涌而出直直地喷射而出。似乎是射精冲破了临界点，胯下的大肉屌更是膨胀到极致，一股股粘稠的精液再次爆发出来，疯狂地晃动着，精液四溅，飞得满屋都是雄性动物的荷尔蒙气味，汤绪更是配合的用力撸动根肌肉屌。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我田霸堂堂一个一品大将军，挣扎沙场杀人无数战功赫赫，都不曾殒命，今日竟然死在一个太监和一个小毛孩手里。啊呃——我这最威猛的肌肉男才配拥有的大卵蛋啊！”田霸愤恨地闭上了双眼。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;直到最后一股从肉屌中射出，将军也停了下来，肌肉还在猛烈地暴凸着，身躯依旧性感地站立着，两条肌肉腿大大岔开，胯下的肉屌还在笔直地坚挺着。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪可惜地抚摸着将军这副威猛的肌肉躯体。既然都碰上了，总不能浪费了。汤绪抓住大牛棒，使劲撸动起来，一点一点把那练功积累的精华挤出来，吞了下去。汤绪没想到还能遇到这种好事儿，不过这国家局势也不知道以后会发展成什么样啊。</p>



<p>第七章
桃源-误入他乡
上</p>



<p><br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;上回说到，汤绪是赶路途中遇见那将军太监争斗，自己捡了漏。现在也还是和之前一样慢慢地赶路，汤绪也是觉着没意思。正好，这附近有一宽至六七丈的河流。虽说比不上南方的大河，但作为载客通航也足够了，汤绪便是登上了一艘大船。这河上的船慢慢地向前进发，虽说也有些摇晃，但也比整日在那马背上颠簸来得舒服，往日的疲惫也能在此好好缓和了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;长河落日圆。余晖慢慢扫过，天色暗了下来，船也停靠在了边上，周遭也很安静。不一会儿，汤绪感觉到身上冰冷的很，赶忙醒过来，发现自己已经半个半个身子泡在水中了。不知为何身体感觉很沉重，使不上劲，汤绪费了好大番工夫才终于扒拉着身子到了窗户处，发现船已经半浸在水中了，还在不停地往下沉，周遭的水也不似之前那边缓和，湍急了不少。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “可恶，那些人呢，怎么都只顾着逃命，不叫下我。”船上也没再见到其他人的踪迹，正当汤绪跳出去想要游回岸边时，只感觉到整个船开始急速地下坠。借着月光，汤绪发现自己和这船正从一个瀑布上往下掉！汤绪拼了命地跳出去，只感觉身体又沉重了起来，使不上劲，感觉像是在空中一直往下掉，也不知道掉了多久。紧接而来的又是漫长的溺水感，说不出话来，拼命地向上游，但身体却又无力。在这沉溺中，汤绪逐渐失去了知觉。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “哈呃&#8230;！”汤绪一下子醒了过来，已经是早上了，阳光暖暖地照着，自己躺在河岸边，身上的衣服也一点没湿。汤绪缓缓地爬了起来，脑袋依旧有点晕。睁大着眼睛看着这周围却不似秋冬的景象，河岸边推延开大片的桃花林，尽是风和日丽的大好景色。不过自己现在没时间欣赏这个。拖着疲惫的身子，汤绪慢慢地在这桃林中沿着河行走着。过了一会儿，远处只见一座大山，陡峭难攀，不过这山底间却是有道大大的裂缝，足够一个人在其中行走了，汤绪也只得缓缓地向前移动，最后终于从那缝中慢慢挤了出来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;眼前的景色如同之前所见的桃林一般柔美，阳光和煦。不仅是盛开的桃树，还有其他各色的植物覆盖着眼前的大地，美不胜收。不过让人奇怪的是，汤绪一路走下来都没见着个人烟，也是稀奇。再紧接着汤绪先四周探索起来，挽起裤子，趟过了一条小河，好像听到一些人声，于是便想着传来的方向继续前进了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “跑快点！今天的任务还有50圈！那边的接着做，还差80组才算合格！”这突然出现的严厉的训斥声吸引着汤绪前去查看。汤绪悄悄地躲在树后，悄悄地探出头去，只见1个和自己差不多身高，甚至还要矮上半个头的的小人拿着鞭棍，指使着附近如同奴隶般的十几个高壮汉子。这一幕可是汤绪心中梦寐以求的意淫场景了。清一色的十几个壮汉，分散开来，在周遭锻炼着。身上的肌肉线条可谓是完美，胸肌腹肌臂肌腿肌都已经锻炼得极其饱满壮硕，每一具躯体都是少见的阳刚之躯，看得汤绪口水直流。最惊人的还是那每个人胯下都挂一根粗软的大肥屌，仅仅是未勃起的状态就能有这么大，根部两颗硕大的卵蛋也毫不示弱，这里简直如同精牛训练场一般。另外一半有两头肉牛在锻炼的刺激下已经勃起了，阳具直挺挺地挨着胸肌下沿，粗壮的程度恐怕已经是和小臂不分上下，两颗卵蛋似两边拳头大小紧紧地收缩在根部，巨根在锻炼中不断地弹起拍打腹肌，真是阳刚至极的躯体。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “喂！你是新来的？”背后传来的声音让汤绪惊出一身冷汗。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “呃&#8230;算是吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “跟我来吧。”那人带着汤绪径直走了出去，跟前面训斥人的矮人打了招呼。这倒是没什么，汤绪在路过那群肉牛时，发现他们目光呆滞，只在那儿做着运动，也不理睬突然出现的自己。不过这猛男的汗香还真让人沉醉啊，汤绪享受着这空气中浓烈的男性荷尔蒙。两人继续行走，不一会儿，到了一个村落似的地方。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “新人我带到了，继续去找看有没有新的了。”先前带路的人对着眼前正在写写记记的人说了便离开了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “看起来你应该是我们的同伴呢。喜欢肌肉和精液吗？”写划的人边写边询问着。遇到这种直接的问题，汤绪竟然有点不好意思起来，但还是勉强答出喜欢二字。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “欢迎来到‘桃源’，这里是神的造物处。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪听不太懂，面露疑惑。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “我们当初也和你一样，对这个世界懵懵懂懂，不清楚自己从何而来，醒来时便已经处在那不远处小河的河岸旁了，而这里的一切都已经完全存在了，我们本能地在这里住了下来，本能地生活，本能地知道这一切，似乎有人已经告诉过我们一样。或许你想问为什么我们不去人更多的地方，但答案是我们去不了。当初有人想要尝试出去，但就在他踏进河的那一刻，他便一步步地沉了下去，下去拉他的人也没能回来。所以我们好像就是神在这里圈养的造物一般存在的。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那前面那些壮男是怎么回事？”汤绪开始追问道，他迷迷糊糊地明白了一点，但又不是很明白。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那些是‘药’。我们生存所需的‘药’。自从我们醒来在这里待上不久后，有的人开始身体出现发热，头晕的现象。就在那时，‘药’出现了。他们似乎和我们一样也是从那小河岸边被神捏造出来，但他们却只是到我们身边，也不说话和交流，就安静坐着。当时的我们看见他们，就本能地揉捏他们的阳具，吸食他们喷射出来的精液。这一切，似乎都是神给我们创造的本性一般。‘药’也不反抗，只露出享受的神色和低沉的呻吟。后来，我们发现‘药’在被长期吸食后身体上的肌肉会减小，而他们的鸡吧也会喷射不出精液。所以我们每天还会带着他们锻炼肌肉，这样我们也才能得以生存。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这里简直就是汤绪的天堂！汤绪现在满脑子都是吸干那些肌肉屌了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“时间不早了，该到进食‘药’的时间了，我带你去吧。”汤绪心中极喜，跟随着对方继续行走，进了一个宽敞似宫殿的地方。首先被带着进去后，对方带着汤绪认识了几个矮人。居然这么大个地方只居住着5位矮人，一位是负责搜寻新来的矮人和‘药’，不过新的矮人已经很久没出现了，也是之前和汤绪打招呼的那位。一位负责带领‘药’的锻炼。先前一位和汤绪解释的是负责记录每天的生活的。两位负责榨取‘药’，而且他们也是汤绪前不久来的。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “那‘药’呢?汤绪已经等不及了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “就在你后面哦。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪一回头，一股男性荷尔蒙扑面而来。面前隔着几丈远的地方，几十位肌肉男整齐地排列着，肌肉线条健美无比，上面的血管青筋暴走着，足以凸显这些每日大量强度下训练的成果让这些肌肉男浑身散发着性欲和阳刚之气。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “来坐下吧。”一位矮人示意大家，6个人分坐在自己的桌子上，桌上摆着几根软管，一个大盆。那位矮人再一个响指，肌肉男们纷纷排好队来到6个人跟前。虽然这次是肌肉屌们自己送上门，但汤绪也不知道怎么办，只好先看看其他人怎么吃‘药’的。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 只见一位矮人拽着以为肌肉男的软肉棒放到桌上。嘭得几声，拳头用力落在肌肉男的软肥屌和大卵子上，只见巨根以惊人的速度膨胀起来，充血，血管暴凸，而那头‘药’却只是在被捶打时颤抖了几下身体，嘴里发出些许疼痛的呻吟。只见那矮人跳上肌肉男的巨根上，这肌肉男大概是是恐怕是快有一丈高，而那矮人比化作13，4岁小孩身体都还要矮半个头，所以肌肉男那膨胀的大屌已经比矮人还要大上不少了。矮人双手抚弄着冠状沟，轻轻地扣弄，‘药’被刺激得双手向后按住桌子，胯部开始做上顶的动作，口中也发出比刚才更加急促粗重的喘气声。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “捏蛋，射出来。”矮人继续发力，肌肉男仅靠身体扶靠在桌子上，双手颤抖着伸到前面，摸到自己的两颗硕大睾丸，双手抚弄着饱满的大圆球，再使劲捏弄起来。两颗卵蛋被毫不留情地用力揉捏。“啊&#8230;呃&#8230;！”肌肉男全身的肌肉都暴凸起来，前面的肌肉大屌的青筋更加突出，越发地粗壮。矮人也顺势咬到马眼处，嘴巴死死地封住了马眼。一股股精液喷涌而出，全都稳稳当当地吸进了矮人的口中，而此时那头肌肉牛还在死命揉捏着自己的卵蛋，似乎想要把它们捏爆一样。随着动作幅度的减小，肌肉男也停止了喷射，全身都出着热汗，倒在地上大口喘着粗气。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;再看另一边，先前记录的矮人倒是没有那么暴力，反倒是主动托起肌肉男两颗硕大的卵蛋，轻轻抚弄着。肌肉男时不时地颤抖一下，很是享受的样子。肉屌微微勃起，记录员便拿起一根细管将两颗卵蛋套住勒紧了。肌肉男最终发出轻微呻吟。肉棒彻底勃起了。记录员拿起另外一根细管，转着慢慢将它伸进肌肉男的马眼里，每深入一点，肌肉男的身体都就会猛烈的颤抖一次，两块硕大的胸肌不时的颤抖着，腹肌在呼吸下起伏着，极其性感。在这样的刺激下，肌肉男不停地颤抖着身体，肌肉包裹的淫欲之躯慢慢地也向上做起挺立运动，只见两颗卵蛋猛的一收缩，整根肉屌瞬间再次膨大了一圈，浑身的肌肉猛烈虬曲，吸管里挤弄出白色的液体，充盈着管道，整根大肉屌不停地颤抖着。矮人一拉线，松开了乐住卵蛋的吸管，瞬间原来插弄在马眼的细管被整个喷出，肌肉男连忙强暗下坚硬大屌，龟头在盆里晃动摆撞着。一股股精液喷击在盆壁上发出淫靡的音调。终于这头肌肉牛也射完了。矮人示意他回去，开始自己品尝起这盆中的鲜榨精液了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪也看得焦躁难耐，双手抚摸起面前的肌肉男来。这肌肉男身上的肌肉真是是饱满虬劲，处处都是被肌肉挤弄得暴凸的青筋血管，一张一弛地展示着自身的力量。不过汤绪倒是没有虐待这头肉牛的想法。反倒是自己站起来，让那肉牛坐在椅子上。汤绪坐在他身上，开始轻轻抚弄硕大胸肌上凸凸的硕大乳头。两粒牛乳头在汤绪之间被搓揉着，肉牛爽得闭上眼睛，口中发出沉重地粗喘，背部肌肉在椅背上扭动着，身体也不时颤抖一下。逐渐的性刺激玩弄让肉牛浑身的肌肉更加收紧，胸腹肌的猛烈欺负也起伏着肉牛此刻已经全身心的臣服于汤绪的玩弄了，身上的汗也是比之前更多。本来肉牛在被榨取前就由矮人带领着进行了充分的运动，体内的阳刚之气随着汗液散发在空气里，整个大厅里都充盈着淫欲的氛围。而汤绪则是慢慢享受着这头肉牛，细细品味这肌肉间的欲望。舌头舔便了上半身的肌肉，湿滑的身体更让肉牛显得淫荡，就当汤绪准备去舔舐被搓揉得发涨的乳头时，感到腰间被什么东西挡住了。向下一看，原来是肉牛胯下的巨根已经半硬着挺立起来。汤绪注意力也被吸引到胯下，推开挺立的肉棒，两颗浑圆涨鼓的卵蛋显露出来。汤绪色色地双手托起两颗肉蛋子，真是硕大无比，甚至比师父膨胀到最大时的卵蛋都还要大上不少，不愧是神的造物。虽然肉蛋子大起来固然能产出更多精液，但这大成这样让汤绪一时也不知道如何把玩了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “你自己托着卵蛋。”汤绪命令肉牛。肉牛自己双手也把握不完，只能勾手托着两颗大肉蛋。汤绪按揉着硕大的卵蛋，如同在搓揉面团一般。只见那肉牛在按揉下，口中的喘息也越来越急促，肉棒也在完全挺立起来，超过了肉牛头顶。这也太可怕了，汤绪享受的这头肉牛和其他正在被矮人榨取的差别也太大了吧。汤绪放弃了揉捏卵蛋，转而踩在两颗大肉蛋上，卵蛋被踩得深深凹陷，不过肉牛发出的呻吟却更加性感了。汤绪费好大劲才合抱住这粗大肉根，下蹲撸动这巨大肉棒，脚下也一起踩弄两颗大牛卵。肉牛的硕大阳具被这样玩弄，整个人紧紧闭着眼睛，胯部微微有向上挺立的动作，咬牙切齿地享受着这番玩弄，呻吟也越来越大声。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪环抱着这巨根撸动，脸紧紧地贴在肉棒上，而肉棒微涨微缩的接触感更是汤绪使出全身力气，紧紧的勒紧这根牛肉棒，而巨根中部也被明显被勒得凹进去。巨根上的血管和青筋在被这样压力下，更加粗壮扭曲暴凸，大肉屌的上端几乎已经被勒得微微发紫。慢慢地，马眼处流出透明状的粘液，在这样的润滑下，整根肉屌更是显得软硬兼备，更加迷人。肉牛则是在疼痛和性欲交加的刺激下扭动身体，胯部向上顶立着。汤绪这样玩弄也有了一丝疲惫。为了让这头肉牛射出来，他扭动脚踝将两颗大卵子踩得更加深陷，双臂使出最后一丝力气勒住巨根，再猛地一跳。双脚再次重重地踩中两颗已经涨得发红发紫的大肉蛋上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;扑哧，两颗肉卵子被应声踩扁。肉牛喉咙里终于爆发出雄性动物的吼叫声，胯部用力向上挺。随之而来的是巨根的猛烈膨胀，汤绪双臂也被挤开，缠绕巨根的血管青筋一下子松了。然后一瞬间血管和青筋暴凸得更加厉害，巨根猛烈地抖动着。就在肌肉牛把胯顶到最高处时，马眼处喷发出超浓的精柱。精液被直直喷射到屋顶，淅淅沥沥地洒下来。而肉牛还没有停止胯下的动作，用力地顶弄上下阳具，而精液也是止不住地向外喷射出。顿时，整个大厅的矮人都被吸引了过来，他们都还没见过哪头药能像这样喷射。汤绪也跌落在地上，呆呆地欣赏着精花四射的曼妙场景。就这样的猛烈喷射了一刻钟，精液已经洒遍了所有人身上。雄性动物的腥味充斥着。终于，肉牛在喷射完最后一股浓精后终于无力地倒在椅子上，巨根依旧笔直地挺立着，胯部还在本能地向上顶，但已经只能打出空枪，根部的两颗卵蛋也是扁瘪，看来是被弄爆了。肉牛身上的精液随着肌肉缓缓留下，可谓是性感无比。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;正当汤绪准备给矮人道歉时，矮人率先说话：“这可真是厉害，看来你一定能帮我们做那件事情，还请不要推辞，事后我们会给你大量的报酬的。”</p>



<p>第七章
误入桃源 下</p>



<p><br>
&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;原来听矮人们一说，&#8221;药&#8221;们的卵蛋爆了也不会死去，只要歇息一段时间就能慢慢复原，不过期间就不能射精了。汤绪也松了一口气，像刚才那种射精量如此凶猛的巨屌猛男当然要慢慢享用，一次爆完也太可惜了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“话说你们说有件事情要我帮忙，是什么事情啊？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“待会儿你就知道了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“巡逻者，你最近一次观测到他是在哪儿啊？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“一个月前南边的山林里，看样子比之前更加壮硕了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好，我们现在就出发。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪心里还全是问号，这矮人到底有什么事情要拜托自己呢。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;几位矮人和汤绪从部落出发，也没有让&#8221;药&#8221;们随行，只带了一桶“药”的精液便出发了。远离部落，路边的植被也在慢慢变化，来到了南边的丛林里。一群人逐渐深入，忽然间，丛林里传出一阵人声。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你们来了？今天好慢啊。”只见一位矮人被粗壮的藤曼紧紧束缚着，只露出一颗头。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“探索者，今天来了一位新的矮人，我们准备让他帮我们捕捉巨1号。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这么厉害？”那位大概名为探索者的矮人一边询问一边喝起存储者给他喂食的精液。&nbsp;<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“他怎么被困在这儿了？”汤绪疑惑地问到。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“他本来是负责探索周围地区情况的，但不小心被这藤曼捆了起来。说到这儿，这藤曼也是奇怪。你不攻击它，它也不会攻击你。但你要是不小心踩到它，那就只能被困住了。这家伙也是当初不小心被困住的，所以现在只好我们每日来给他送‘药’的精液了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;喂食完探索者，一行人便接着向南出发了。走到一个小山坡，汤绪刚想问。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嘘。就是这儿了吧。”记录着手势示意大家停下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那我们分开行动，找到后立刻报告集合。”记录者说完，矮人们立刻分头散开，速度极快，汤绪花了好大功夫才追上记录者。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“喂！我们到底在干嘛啊？还有你们跑得好快啊。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“抓捕那头会反抗的‘药’。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“会反抗的‘药’？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“没错，会反抗。是我们搜集来的‘药’里面唯一会反抗的，也是我们遇到的最高大强壮的药，足有三丈高。当时我们合力击倒了他，但他依然能够行动，逃脱了我们的控制。况且这些‘药’在没有我们的帮助下根本无法射精，而这些储藏在体内的精液会壮大他们的肌肉躯体，想必现在他已经长到八九丈了吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“找到了！”只听到某只矮人的大喊，几位矮人迅速靠近。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;轰地一声！一头肌肉怪兽应声从高大的丛林见站了起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这有快二十丈了吧！”汤绪惊讶地说到。矮人们的表情看起来也很惊讶，没料到这头‘药’的成长速度有如此之高。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“开始攻击！汤绪你要找准时机让他一泻千里！我们才能将他捉拿。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;虽然这肌肉男射精是最好不过了，不过让一个十多丈的肌肉男射精还是第一次啊，而且根本无从下手啊。汤绪只得先在一旁欣赏着这头肌肉巨人起来，极尽健美的身体已经是比自己见过的所有肌肉男更加威猛了，每一块都是青筋暴裂，饱满突起。再加上野外的环境，肌肉男身上洒落着不少泥土和草木，这份自然的粗糙感更加衬得这身肌肉如同一座移动的肌肉山脉一般。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见矮人们弹跳在肌肉巨人的腿上，顺着腿部肌肉向上跳，肌肉巨人也抖动腿部，伸出手去抓矮人，但都被矮人们灵活地躲开了。只见矮人们一齐发力，直直地向巨人胯下垂软的大屌踢去。这巨人的屌也是恐怖，还未勃起恐怕就已经有巨人的大腿一般长粗了。巨人虽然强壮巨大，但也不是铁布衫。胯下的阳具被矮人踹得甩来荡去，也是疼得弓起了腰，巨大肉棒也被刺激得逐渐勃起来。巨人双手握拳蹲起马步，浑身用起力来。全身上下可怕的巨大肌肉块猛烈突起，间隙得血管更是猛烈地凸起来。胯下的巨根一下子勃起来，重重地拍打在肌肉躯干上。那比健硕的巨人肌肉更可怕的是那粗大肉棒已经超过了巨人头顶，巨人自己甚至都被这肌肉巨屌的拍力震得后退了一两步，随之而来是汤绪的脚下也感觉到了明显的震颤感。真是头可怕的肌肉巨兽啊，自己到底要怎样才能制服他啊。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;正当汤绪还在思考时，只见肌肉巨人再次发力。整根肉棒子猛地一下子又膨胀了不少，显得粗壮无比。而胯下的两颗巨丸更是有四五丈的直径，更令人惊奇的是卵蛋在肌肉巨人的应声发力间，竟在表面上凸起一根根粗壮暴凸的青筋，似乎把这卵蛋死死拴住了一般。再看矮人这边，六人再一起发力，12条腿重重地踹在卵蛋上，矮人们被直接弹飞开来落在地上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;掉到一旁的存储者对着汤绪喊道：“快，趁现在让他缴械。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人在那一击正面对抗中卵蛋也被踢中，浑身颤抖，发出阵阵怒吼，倒在那山的斜坡上倚着，倒下的一瞬间也是地动山摇般震撼。汤绪也只好跳到他的巨根上。真是可怕，居然还有如此硕大的肉棒子，少说也是有十丈多长了。一步步踩在鸡巴肉上，不过因为是巨人，也感觉不到有什么柔软处。就在这时巨根顶上流下的大量鸡吧液沾湿了汤绪的脚。汤绪抬头望向那正在猛烈涌出鸡吧粘液的马眼，心里想到个好点子让这猛男释放出全部的精华了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见汤绪箭步沿着巨根冲向龟头处，巨人伸出手抓他，却也被躲过。汤绪轻功还保留着，而以前的缩骨功自然也不是被削减的力量型功夫。只见汤绪全身一缩更是只有矮人的一般大小，就在巨人恐惧的眼神间。汤绪咻得一下便钻进了硕大龟头上的马眼，巨人也立马用力掰开马眼，但被人如此钻磨尿道，巨人也被刺激的乱扭身体，胯部向上顶，嘴中的哀嚎既有着疼痛，又带着劲爽的刺激。而那而随着汤绪的逐渐深入，肉管子也异常地突起一点，汤绪身体在尿道中的摩擦不仅让这敏感的嫩肉散发出淫欲牵制住巨人，而那原本还在大量涌出的鸡吧液也被阻塞了一半，流量出之前的一半了。这尿道阻塞无法泄出性液的窒息感让肌肉巨人的脑袋几乎被精虫塞得满满的，只能发出哀嚎声，身体在斜坡上扭动摩擦，而胯下的巨根则是每在汤绪一步又一步中剧烈颤抖。大肉管也比之前膨胀得更加凶狠，青筋被膨胀的海绵体挤得更加扭曲，血管也被挤成深紫色，整根肉屌似乎是缺氧了一般，开始微微发紫。而巨人只感觉到胯下的肌肉棒子冰冷冷的没有太多知觉了，只能自己抽搐等待着自己的阳具被人折磨。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪在尿道里也不容易，拥挤的海绵体可一点不比肌肉轻松，四面八方的压力让汤绪也有些吃力。就这样一步步地潜入。再向前跨一步，终于轻松了，汤绪来到了对方的卵蛋袋里。汤绪却也没被对方的鸡吧液淹到，不过在这个地方也没必要在意其他的了吧。汤绪摸到自己正坐在一个软嫩的大球上，看来这就是巨人的睾丸了吧。不过光是这样也没办法打破卵蛋，得找到精液输出的精索管。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;而在外面，突如其来的畅快感让巨人猛烈地向上打挺，巨大的鸡吧拍打着巨人的躯干，而那被阻塞的鸡吧液更是疯狂地从马眼喷出，如同在射精一般。粘稠透明的鸡吧液顺着巨人肌肉间的缝隙，缓缓流下，汇成一道小河一般向山下流去。巨人在如此畅快的泄出自己的性液，满脸都是享受的神情。但马上随之而来的是，一股无法控制的疼痛涌上大脑，整个人不论是浑身的肌肉还是表情都开始极尽扭曲起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;原来汤绪已经抓住了卵蛋的精索，仅仅在拉扯间就对巨人造成了相当大的伤害。看来不管是多么威猛的肌肉男，只要胯下的弱点被人死死抓在手里就只是一坨废肉罢了，只配充当射精的机器，任人享用。随着汤绪的发力拉扯，精索被撕裂开来，两颗卵蛋里的蛋黄立刻冲出，而这爆裂的冲击感立刻将汤绪向外推了出去。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见肌肉巨人没发出一点声响，双手死死抓住地面，泥土被抓得凹陷进去，身体向上顶，胯部更是猛烈颤抖着，巨大的鸡吧直直地挺立起来，还在不停地抽出颤抖，如同火山爆发的前奏一般。而胯下的卵蛋早已是没了两颗大肉蛋的形状，但卵蛋袋子却是被膨胀得比先前两颗卵蛋更大，其中还有暗流涌动般在卵蛋袋表面起伏着。只见卵蛋袋猛地一收缩，肌肉巨人的胯部也随之再一挺。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;轰隆！——那巨大鸡吧的龟头顶部顿时喷发出惊人的精液，如此大量，简直如同倒悬的大河瀑布一般，大量的精液撒落在地上，如同泥石流一般席卷着山林。汤绪也在期间被喷射出来，落在肌肉巨人的胸肌上。矮人们赶忙集合过来扶起汤绪，他们也只能这样看着这头巨兽散发他无尽的雄性魅力。这样夸张的产精和射精能力已经不是一般的“药”能拥有的，不愧是被记录为“超根”的猛兽。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这样猛烈的喷射伴随着巨根的颤抖，让肌肉巨人身上的青筋更加暴凸，终于不知道喷射了多久，肌肉巨人终于停止了喷射。而此时整个所见之处的山林都被染上了雄精的乳白，就连那缠人的藤曼也被这精液化解，探索者连忙过来看这可怕得喷精量吸引过来。喷射后，巨人胯下的卵蛋袋居然又逐渐膨胀起来，恢复了最早前的两颗硕大外形。而巨人没有再反抗，而是跪倒在地，张开双腿，露出自己依旧挺立的巨根，身体后倾，展现出浑身不能更雄壮的肌肉，似乎想让汤绪再让他猛烈地喷射一次。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“今天就算了吧，之后再让你射得更爽。我们先回部落去。”说罢便带着几个矮人跳上那依旧超级硕大的巨根上，示意巨人回去。而正当巨人站起来时，汤绪却因为黏滑的精液摔到了地上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——疼死我了。”汤绪再张开眼睛，却发现自己躺在了地上，之前乘坐的客船的地板上。汤绪对这忽然的变化措手不及，不过只闻见一股男腥味。顺着味道往下看，却只发现自己的裆部已经被精液打了个半湿。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“为什么只是梦啊！这不公平！”汤绪自己一个人坐在地上愤愤怒喊着，趴在地上后悔、回味着。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;梦虽好，但也只是梦啊。</p>



<p>第八章&nbsp;岔腿爆蛋</p>



<p><br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;汤绪还在回味之前的梦境，可惜现在船已经靠岸，又要接着乘着颠簸的马匹赶路了。这颠簸真是让人难受。正当汤绪骑着马赶路时，突然丛林中窜出一个黑影，稳稳地落在了马上，坐在汤绪身后。&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“小鬼头，快加速帮哥哥甩开他们。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“喂！你谁啊！？这样突然跳到别人马上。我还以为是山贼呢。还有后面那群人是谁啊？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“别管那么多了，总之他们正在追杀我。如果被追上了，你也跑不掉的。但是你能帮我逃脱的话，我给你大大的奖赏。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪也不知道怎么反应了，只看到只好快马加鞭，加速脱离了后面追过来的人群。虽是这马上一路颠簸，不过汤绪倒是和那男子靠得很近，那男子轻轻趴在汤绪的小身板上，坚实壮硕身上的肌肉在汤绪身上磨合着，更让汤绪享受的是男子胯下的大屌随着马屁的颠簸轻轻地撞压在汤绪身上。男子口中还轻喘着，气息刮过汤绪的耳尖，更是让汤绪兴奋不已。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两人跑到了山间一个山洞附近，男子直接顺势躺摔下了马。汤绪还坐在马上回味之前两人的亲密摩擦。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“小鬼头，快下来扶一下本大爷。”男子扭捏着身子，似乎受了点伤。在汤绪的搀扶下，两人终于进了山洞。男子脱下衣服，露出厚重伤痕累累的肌肉。而在腹肌和臂肌上都有几道划痕，身体上也冒着不少冷汗，微微颤抖着。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“再拜托点事情给你，快去附近的镇上买点包扎贴合伤口的药。”说完，男子从口袋中掏出一块碎金递给。汤绪早已是看得这肌肉入了迷，自然是爽快地答应了肌肉男。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;到了天黑，汤绪这才把药给带了回来。走进洞穴，生起一点小火照亮。这才发现那猛男早已是脱光了衣服，浑身的腱子肉展现得清清楚楚，肌肉在颤抖的火光熠熠生辉，好似一尊天神塑像。汤绪也由不得吞了吞口水，走上前去。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“来大爷，小弟给你抹药。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哦哟，算你识相，之后本大爷给你更多好处。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪有这个机会好好抚摸一下这头肌肉牛自然是不会放过。之前的客船航行期间一个肌肉男都没摸到，早已是馋得不行了。双手抹开药后，汤绪轻轻抚弄着着伤口。这汉子也是偶尔呲牙咧嘴地疼一下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“你是干了什么啊？看你服饰不像是中原的。为什么那群人全在追你？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“小家伙，我看你骨骼有点天赋，也是个可造之材。那我就告诉你，我们三兄弟便是草原完颜家的三猛男，我是二哥完颜刚。不料我那兄弟完颜烈在前面打探情报时被人所害。多日才传回来消息。我本来想通过谈判再入境共同查明问题的。只可惜这边境官兵太狡猾，居然在谈判过程中偷袭我，好在我有铁布衫加身，虽然受了点伤，但还是突围了了出来。不过既然你都知道这些了这些了，恐怕你也没得选择了，要么死要么当我的小弟，跟着我打遍天下。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “小弟甘愿跟随猛男完颜刚大人，赴汤蹈火在所不惜！”汤绪心里也明白只好暂时装出一副小弟样子。不过要是真的有肌肉猛男让他享受，说不定真的能当别人小弟。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “好小子，有前途。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪也不多说话，便在轻轻抹药间享受这身肌肉躯体。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;第二天一早，洞外突然传来搜查官兵的人声，完颜刚反倒是先惊醒了，好在身上的伤也好了大半，赶忙拉起汤绪向外跑。两人一出洞便遭遇了包围。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“刚爷，你先走吧，我昨日买药时注意到，那山南边有条小路，顺着逃下去肯定没问题。这里我来给您挡住。”汤绪悄悄地对完颜刚说。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“好小子，有义气。如果你能逃出来，本爷一定给你重赏。”说罢完颜刚便劈开拦路的俩仨个官兵冲了出去。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“糟糕，这里也被包围了。不过这山路陡峭，不过不从那边大路走肯定会有更多官兵的。”完颜刚只好继续从这路上下去，一路上和来往的官兵缠斗着。似乎对方也知道自己的命门在哪里，一个劲的朝自己的胯下攻击，不过完颜刚这么些年来，早已是钢屌铁蛋，就算是命门也不是能轻易攻破的。连续几场战斗，赤手空拳的完颜刚早已是被人用刀枪刮破了衣服，跑破破烂烂的，透漏着一副阳刚之躯。体力上也还没有大碍，只是让自己微微有点发热出汗而已。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜刚往山下奔跑着，又遇到十几个个官兵，便做出迎击的势头，准备一拳揍翻对方。刚要飞出去拳头，只见对方快速抬起压在地上的棍棒。棒头抬起，重重砸中完颜刚的胯下。完颜刚本来就对自己的命门自信，径直让它受了攻击。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！——”胯下的疼痛让完颜刚立刻停止了之前的动作，摔倒在一边，捂着胯下受伤的卵蛋。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我的钢牛蛋怎么会被人轻易地打疼！”完颜刚还不敢相信刚才的事情，但是围过来的对手可不会等他疼完再出手。完颜刚立刻再翻滚几下，躲开了攻击，弹跳着站了起来。胯下的疼痛让他不得不稍微弓着点腰。十几个人同时围了上来，双拳难敌四手。更何况现在的完颜刚铁布衫不知为何失去了对命门的有效控制，遇上这么多人的攻势是有点招架不住了。刚抓起两个对手，便又被人双拳重重捶打在卵蛋上。完颜刚怒吼着甩飞手里的两个人，双臂肌肉再发力振臂捶开两个对手，身体被这疼痛压制地弓着身子防御。接下来几个人便是轮着进攻自己的胯下，有些头晕眼花的完颜刚也没注意到，只见几双拳头同时飞向自己的卵蛋。完颜刚怒吼起来，将浑身的铁布衫之力施加到卵蛋上，卵蛋瞬间猛涨不少，上面的青筋暴凸出来。拳头砰地应声落在两颗硕大的爆裂青筋睾丸上，完颜刚更加狂暴的大喊，双手握拳，全身肌肉使力。卵蛋上爆发出一阵内力，几人的都被弹开倒地吐血。而完颜刚的卵蛋在被人如此捶打下，猛烈颤抖，通向上面的粗壮血管青筋缠绕的大肉棒猛地一下喷射出一大股透明粘稠的鸡吧粘液。完颜刚也被震退了好几步，大鸡巴一甩一甩的，透明的鸡吧液连着龟头丝状滴下来。正当完颜刚靠到旁边的一棵树上大口喘息休息时，一双手瞬间来到胯下，将两颗已经被捶得发红的卵蛋揉握在了手里。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！要爆了！呃！——”完颜刚这才发现自己少看了一人。虽然身处在危险境地中。但这雄性动物的生殖器收到刺激也是坚挺着，但现在也成了自己的拖累。淫荡的大肉棒止不住的颤抖，龟头上的马眼如同正在大口喘息的自己一样，不停地从中涌出大量鸡吧液，自己的精关就快守不住了，一旦射出，就真的没有防御力了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好屌的猛男啊，我还以为你有多厉害，看来你被人这样捏住两颗大肉丸，也不过如此嘛。”此时捏住卵蛋的官兵坏坏地嘲笑着眼前这个高大威猛却又被自己死死抓握住命根的肌肉男。“看我不把你的两颗种牛卵捏爆，让你做不成男人。”就在那人施加压力时，粘稠的鸡吧液早已是沾湿了整根大肉屌和双手，不料这么一滑，两颗卵蛋便从手中滑了出去。完颜刚看准这个机会，一腿奋力踢出，正中那人胯下。扑哧一声，那人捂着自己的胯下便摔倒在一遍了，不停地抽搐着。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊&#8230;呃&#8230;还想捏爆你大爷的威猛钢牛卵，还早着呢，我先送你的小蛋子上天吧。”说罢吐了一口口水在那人身上。完颜刚扶着树木支撑着不停发抖的肌肉身体，胯下的肉屌还在不停地颤抖，马眼处不停涌出大量的鸡吧液，连着丝掉到地上。这头现在处于精口即将决堤的雄性动物真可谓是是性感十足。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;终于再走了一会儿，快到山下了。那不是汤绪吗！完颜刚也没想到这小家伙居然能死里逃生，旁边的马车应该也是来接应自己的。完颜刚奋尽最后的力气跑了过去，扑向那瘦小个头，疲惫的身躯终于能稍微放松一下了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;可是没想到的是，只见汤绪弯腰伸腿准备绊倒他。完颜刚此时已经耗尽体力，只得一翻滚，这才躲过了袭击。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好啊，我还准备重赏你的，你居然。”愤怒似乎让完颜刚从虚弱间稍稍激起了一点力量。完颜刚冲向前去出拳，然而汤绪似乎看穿了他的攻击一样，轻松地就躲了过去，顺便一个拳头，重重地轰击在了完颜刚的两颗已经被捶打的涨红。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！”完颜刚痛得弓腰，即便是如此健美的草原猛男，但他也被之前小磨得虚弱了不少，怎么受得了如此打击。但他愤怒的意志力推动着他站直了身子，向对方再次发动进攻，又一次被闪躲，阳物再次被汤绪重重地轰击。这一次是大肉屌被重重地捶得得弹起拍打到胸肌上，鸡吧液在空中喷发出一道完美的弧线。他已经痛到半跪在地上了，但他又站了起来。可惜一次又一次，完颜刚的攻击似乎都被看穿了一样，每次汤绪都还能对他引以为豪的大鸡巴造成重创。在一次次的重创中，完颜刚的大鸡巴反而更加兴奋起来，直挺挺地暴凸着，长度和粗度都相当惊人，因为遭到了猛烈的捶打，青筋暴凸得如同树根一般缠绕在巨屌上，龟头红紫发亮，马眼处甚至开始流出淫荡参杂着不少之前没有的淡白色黏液。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜刚再次发起猛攻，汤绪又一闪身躲过，随之而来的拳头再次轰击到卵蛋上。只见两颗卵蛋在拳头的轰击下挤压变形，用力地向旁侧弹去。卵蛋直直吃下这一击，完颜刚的脸也扭曲起来，身体微弓。巨屌再次被弹起拍打胸肌，本能地微微颤抖，马眼处喷射出一道滚烫的浓精。浓精洒落在健壮的身躯上，顺着肌肉缓缓流下。完颜刚带着疼痛，心中明明还没有到射精的临界点，怎么自己刚才直直地就射了出来。不管那么多，完颜刚再战。但是每一次攻击都落空了，而对手却游刃有余地次次命中自己的卵蛋。终于完颜刚终于有点承受不住卵蛋被人不停轰击的疼痛，大退了一步。这时他才意识到，原来自己刚才每次都是被对手强行打到射精，卵蛋被重击时储精袋遭到猛烈挤压，精液于是就自动射出了。完颜刚没想到，自己锻炼了那么久的阳刚之躯，大大地增强了自己的抗击能力。在草原之前的战斗中，他也被不少这样的卑鄙偷袭轰击中卵蛋，但都被这熊壮的身躯一一化解。。但今天却被这干瘦的小孩拳拳爆出精华。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见汤绪踩在地上的浓精不下心一滑倒。完颜刚抓住这个机会，一个重腿劈下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈！去死吧你，你这个小垃圾玩意儿！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;却被对方一翻滚，灵活地躲开。汤绪直接躺在地上接住，手直直抓住完颜刚的脚踝一甩。两条肌肉大腿顺势被拉个开大岔，而两颗巨卵更是明显的荡悠在两腿之间，甚是扎眼。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“糟糕，大意了。我的卵蛋已经没了保护，现在完全暴露在汤绪眼前了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;说时迟那时快，随之而来的是汤绪起身，两拳飞出，狠狠的扎入完颜刚的两腿之间，重重击打在了两颗硕大但毫无防御并且已经在之前地战斗中被打得发红发肿的卵蛋上。沉重的声音预示着卵蛋遭受到了巨大的冲击，随之而来的是完颜刚整个人像是被定住了一般，死死地站在原地，头上不停流下豆大的汗珠，瞳孔放大，身体不停地发抖，身上的肌肉全都凸显起来，比之前都还要健美，巨屌疯狂颤抖。这一切都太快又太突然，只见一双拳头紧接着再次来到跨下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;噗嗤！两颗大牛蛋都被锤爆了。完颜刚胯下瞬间猛烈颤抖起来，精关彻底被人打破，马上这头猛男就要释放出他全部的精华了。卵蛋被爆的疼痛瞬间充盈了他的头脑，精液在被打爆的卵蛋袋中爆发，向外喷涨。而这时，汤绪从手中掏出一根略粗的金属棍棒，立刻精准地插入那已经大张的即将喷发的马眼中，精道被人瞬间阻塞，猛男背被胯下阻塞感击倒，直直地倒在了地上。&nbsp;<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“为什么不让我射爆而死？你这卑鄙的家伙!?”完颜刚现在已经毫无反抗之力了。汤绪坐在完颜刚的腹肌上，玩弄起这副身体来。轻轻抚弄着这阳刚健美的躯体，轻轻挑逗两颗硕大黝黑的乳头。在这样的抚摸下，完颜刚的大肉屌更加膨胀，但那金属棒子完全堵死了尿道，现在完颜刚处在被人捏爆卵的痛苦、尿道被人如此插入的刺激、但又无法射精的窒息感中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“告诉你吧，我就是害死了你弟弟的凶手，他被我破了涌泉穴，爆精而死。而你今早被我早起在内裤上抹了大股的精牛散，只会变成一头疯狂射精的猛兽，所以你的两颗大牛卵才扛不住进攻。现在你们两兄弟可以同一个死法一样被我干掉了。爆精而死还真的很适合像你这样的超级猛男呢。”说罢，汤绪两腿夹住已经膨胀到如同肌肉男大腿般粗壮的肌肉屌，将那金属棍棒旋转着，再猛地向下再深插。此时，完颜刚猛地吼叫起来，胯下的巨根疯狂颤抖。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;刷——！一大股粘稠的精液将那金属棍棒顶的飞出好远插在了树干上，而那巨屌不停地猛烈颤抖，倾斜着雄性动物的精华。便是这样射了好一会儿才将精华纷纷射出。巨根终于在汤绪的双腿间更加猛烈地打起空枪来，那鸡吧膨胀充血的肉棒触感真是无与伦比，软硬兼备。汤绪轻轻搓揉着已经干瘪的卵袋，终于从马眼处涌出带有功力的雄精，一口不剩的吞了下去。而在回头看那完颜刚，早已是在射精的高潮中爆卵而亡，嘴角还留着因为这般的性刺激而流出的口水。</p>



<p>第九章
兄弟团聚-卵精相溶</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪爆了完颜刚的卵蛋后，吸干了他全部的功力精华，但自己的身体里本身就有完颜烈的精华了。两兄弟的精华在汤绪体内相互窜动着，刺激着汤绪的神经，扰得他已经好几天没睡安稳过了。而在这辗转反侧间，汤绪的身体也发生了一些变化，两兄弟的精液冲淡了一些还幼的药效。现在的汤绪已经稍微成长了一些，到了十七八岁的身体躯干，不过好在肌肉的抑制力让他显得比较瘦弱。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;不过自己之前举报完颜刚并且击杀他立了功，现在被边境官兵邀请来当个帮手。因为两个弟弟被打败生死不明的消息传开，那最年长的大哥——完颜怒自然不会袖手旁观。听前线的探子传书报告道，汤绪的身份早已被内奸泄露，恐怕这次完颜怒会直接冲着汤绪来。怪不得官府这么热情地招待汤绪，不然恐怕对方来了这儿却找不到凶手，也会把这里以为平地吧。汤绪心里也明白这些，但是这草原第一猛男可不只是按年龄排的，完颜怒的确是比两个兄弟还要厉害不少，自己也得想点对策。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪靠着官府的人力财力，寻觅着给完颜烈设了不少陷阱，现在的自己也只是暂时恢复了一点身躯，而且还没释放开肌肉的限制，反而没有原来的矮小身躯来得灵活。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪正忙活着最后的准备工作，突然听到外面的吵闹声，跳到房顶上一看。对方已经先杀过来了。正好，今天就让你们三猛男的精华团聚。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“汤绪那个兔崽子呢！？老子今天就要宰了他给我的兄弟报仇！”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哟呵，你这口气不小啊。我就在这儿，你来杀我啊。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜震地般的上跳，十足的力量在空中打出破音的刺耳爆炸声。不过汤绪轻功了得，早已是飞向了另外一边。完颜烈立刻再次冲击，两人便展开了追逐赛一般，完颜烈所到之处，地上无不砸出一个大坑的。</p>



<p>突然汤旭轻轻落在一块空地中间，直直地等着完颜怒攻击过来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你这家伙！你以为我会轻易上你的当嘛！”完颜怒重重踏在不远处的岩壁上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我只是有些话想对你说而已，恐怕待会儿就没机会说了。你知道其实你的两个弟弟还没死吗？想知道他们在哪儿嘛？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“什么！？他们被你关在哪儿了？你这卑鄙小人！”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“先给说说完颜烈吧，他可真是嚣张，明明是来打探情报却毫不隐秘，自然被我盯上了。哦对了，他的铁布衫真的很厉害呢，我好不容易才从涌泉穴破了他的功夫；再说说那个完颜刚，确实是刚正憨实，可惜是倒在了淫牛散上。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你这贱人，废话怎么这么多，他们到底在哪儿！？”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“在这儿~”说完汤绪淫荡地向前挺起胯部，抚摸轻轻揉捏自己的鸡吧。“他们的四颗大牛卵全被我轻松地一颗一颗捏爆了，现在全被我吸收了精华。今天你那胯下的两颗大肉丸也让我尽情地捏爆吸干吧。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我杀了你！”完颜怒被这番话气得头上青筋暴起，直直地冲向汤旭。拳头在空中划出爆音，眼看就要打在汤绪那瘦弱的小身板上。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪轻功功夫依旧了得，轻轻松松地便躲过拳头，从完颜怒胯下滑了出去，顺便双手向上轻轻揩过，将完颜怒胯下凸起的一大包摸了个遍。这样的羞辱让完颜怒更难压抑自己的愤怒。追逐间，两人便是来到一个山洞。汤绪快速地奔入，而完颜烈则是在洞口犹豫不决。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎么了？你们草原上的猛男都这么胆小吗？看来你这草原第一猛男也不过是软蛋子!”汤绪躲在暗处讥讽着完颜怒。汤绪早就听说过这完颜怒虽然厉害，但脾气秉性暴躁易怒，看样子激将法是最好的刺激手段。回音在这山洞间回响，更是凸显出那副嘲笑的语气。完颜怒自然是听不得这些羞辱他的话，便是额头上的青筋气得暴涨，便大步冲刺进了山洞深处，虽是山洞间光不透入，却是早已有些个微弱的燃灯，迷迷糊糊地照着漆黑的洞中。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜怒心里也明白这是对方设下的陷阱，但对于自己习武多年的自信和想要将对方碎尸万段的冲动，也不再多想了。刚走出一步，只见前方突然弹出一把剑刃刺了过来，完颜怒却不慌张，身体发力一顶，那剑刃反倒是先折断了。果然这三兄弟练就的都是铁布衫功夫。汤绪自己也会铁布衫，他深知铁布衫的弱点就是命门，否则就只能在对方大量射精后虚弱的卵蛋上。现在先从最容易攻破的命门入手——穴位。再向前行走，便是这洞中也有个断路，中间是一条巨大的沟壑，必须跳到对面才行。正当完颜怒跃起到半空中时，无数机关纷纷弹出，一道道暗箭四面八方的射向完颜怒，目标正是他身上的穴位。可惜虽然完颜怒毫不躲避地让汤绪射中，却只是如同挠痒痒般，没有任何效果。看来只能让他射精而死了，这可是汤绪的拿手好戏。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜怒依旧跟着汤绪的步伐深入着。只见前方伸出两个木桶，扎着无数刀刃，旋转着向他袭来。怒自然不把这种小把戏放在眼里，发力施展铁布衫。噼里啪啦地一阵，刀片碎落了一地，怒身上一点伤都没受到，不过身上的衣服倒是已经被削得稀烂了。不过这草原第一猛男的肉体实在是惊人，两块硕大的胸肌和八块整齐的腹肌紧紧地挡在身前如同铠甲一般，而四肢上的肌肉层层缠绕包裹，魁梧的身躯更是硬生生地显出这头猛兽的雄壮，确实是比之前因为爆蛋而肌肉膨胀到极致的两个兄弟都还要壮硕很多。那胯下的肉屌也隐隐约约在胯间的破布中甩动着。刚解决玩这道机关，立马前方传来轰隆隆的声音。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;再一逼近，只见一个巨大的岩石球正急速地滚动过来，也没有留出缝隙，正向这猛男碾压过来。而怒只是淡定地搓了搓手，瞬间出拳。嘭——！怒全身肌肉瞬间暴涨，，身躯比之前更大上不少，本来已经勒得紧紧的破烂衣服在这肌肉的发力下瞬间破开。而那岩石也在一拳的击打中和衣服一样，被震得粉碎。全身上下每一块健硕的肌肉都泄露得清清楚楚，而那胯下惊人的大屌自然也是展现了出来。还未勃起就足足有40cm长了，虽然很长，但那粗度更是有旁边的大腿大小，两颗硕大的卵蛋几乎比那虬劲有力的拳头都还要大上几圈，显得整根巨屌肉感十足，让人忍不住想要托在手中好好玩赏一番。整根兽屌被直接顶在胯前，随着走动，肌肉腿和卵蛋碰撞在一起，弹弹碰碰地，粗软的大肉管也甩来甩去，配上这一身魁梧健美的肌肉，不由得汤绪直直地流着口水。好在汤绪还保存理智，接下来只要将精牛散弄到猛男身上让他射精而亡就好。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;再向前一步，一个钢制炮弹直直射出。先是嘭的一声，发射出来的炮弹威力十足，震撼山洞。再嘭的一声，是怒的拳头和那炮弹相接，炸裂的火花四射。炮弹碎裂，里面的精牛散在空中炸开来，亲密地洒遍了猛男全身。但是在接下来，药效似乎没起作用，看来这猛男的铁布衫连精牛散也无法穿透进去，还好这里的机关设置的够多，不过前面的一半都被这猛男消耗，看来得想点别的办法了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪决定冒险一试，亲自去给这猛男上药。猛男此时还在搜索着汤绪的所在。绪不停地用“大鸡巴猛男快来射死我、看不我捏爆你那两颗小牛卵”这样的话羞辱怒，怒也通过这声音来寻找。终于到了一条小道，只够肌肉男横着挤过去，胯下的大肉屌明显太过于突出，不过这肌肉男浑身发力，直直地塞进了道中。大肉屌和这粗糙凹凸不平的墙壁摩擦着，逐渐的，肉屌被摩擦挤压得渐渐勃起，这可不是什么好事。本来就由于施加了铁布衫，浑身的肌肉已经坚硬突起不少，挤过这条小道已经是不容易。但这都快要到了，却因为大鸡巴勃起硬挺，反而让自己卡住了。更何况鸡吧虽然已经是硬了起来，但被这岩石阻挡着挤压，这样的感觉让猛男好生不舒服。但也只好顶着这墙壁先出去再说了。就在这时汤绪不知从哪儿冒出来，从那缝上伸出一根长长的金属棍棒，咻得一声，棍棒直直地从马眼深入，插进了怒的大鸡巴中，完颜怒也被这突出起来的一捅爽得闷哼了一下。虽然没有受伤，但这样被人捅弄马眼的戏耍让完颜怒立刻生气得再次施展起铁布衫，连着这墙壁一起震动。轰隆，这缝隙被强行炸成了一道大口子。完颜怒这才得以出来。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;看看自己的马眼已无大碍正要冲向前去抓起汤绪，忽然脑袋传来一股眩晕感。糟糕，自己好像中计了，刚才的一捅不仅仅是攻击自己那么简单。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“卑鄙小人，你对我做了什么？”完颜怒厉声呵斥道。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我只是朝你的大马眼里放了一点淫牛散而已。果然你这铁布衫肌肉男只顾虑到外部的攻击，却没想到过会被人从内部瓦解吧，精牛散现在已经从你的尿道渗透进你的整根大鸡巴了。没想到你实在是威猛，体内高速运动的真气这么快就能将药效传遍你的全身，接下来你就只能老老实实地被我捏爆两颗牛卵子了。”</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我杀了你！”完颜怒还从未这样受人侮辱算计过，心头的愤恨一齐涌上心头，再加上精牛散让他精神恍惚的效果，现在他也只不过是一头待榨的肌肉精牛。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;奔跑间，一块长木从前面荡过来，直直地轰击在猛男的卵蛋上。完颜怒压根不管，继续发了疯般地往前追；再往前走，踩到机关，一根硬质的金属柱子更是猛烈捶打在两颗有些微微发红的卵蛋上。完颜怒此时胯下已经感觉有点疼了，但已经失去自控的他只顾着前进捉杀汤绪，毫不犹豫地继续向前冲。就在冲到汤绪身前，完颜怒一跃准备出拳时，又是一根金属柱子直直地轰击中两颗毫无防备的卵蛋上。卵蛋被重重锤击，完颜怒更加愤怒，还从来没有人敢如此羞辱他胯下的雄性骄傲，竟直直地用胯下两颗卵蛋和肌肉巨根奋力地甩动锤击，一肉棒子直直将金属柱子拦腰撞断。接下来越来越多的机关朝着胯下开火，但完颜怒更是偏要用过胯下已经有些发涨发红的下体将来犯的机关狠狠打烂。又一个机关弹出，完颜怒半蹲，胯向上顶，肌肉棒子狠狠地向上弹，准备反击。就在接触的前一瞬间，机关分裂，从两边进攻。肌肉巨根向上弹空，直直拍打在完颜怒胸肌上，发出砰的有力怒吼。机关分开，依旧是攻击两颗卵蛋，不过这次却是将两颗硕大的牛卵子轻轻夹住，完颜怒也站在原地想看看这机关有何玄。机关上突出一个参差不齐的凸点，将卵蛋更加紧密的衔住。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“就这点本&#8230;”咻——，完颜怒话音未落，机关猛地抓住两颗卵蛋向两边一拉。“啊&#8230;呃&#8230;”完颜怒口中发出一阵呻吟。一道精淫剔透的鸡吧液被直直喷射而出，完颜怒此刻的鸡吧已经开始向外泄出性液，看看来铁布衫攻破在即。而被捶出鸡吧液的完颜怒也摔倒在一旁，不过他又立刻站了起来，胯下的大肉屌还在不停颤动，马眼处不停地向外涌出鸡吧液。汤绪嘲笑地看着他，又立刻向另一边逃去。完颜怒自然疯狂地追了上去，口中还在怒吼着要杀了他。一路上胯下的卵蛋被机关击打得砰砰作响，鸡吧液更是被捶打得洒落一地，一路上早已是充斥着这头雄性精牛的荷尔蒙气息了。</p>



<p>快要到出口了，但那出口是一条小通道，汤绪轻松钻了出去，而完颜怒则不得不蜷着身子钻出去，刚进入通道，地底射出两条铁链，死死地缠绕住完颜怒的大肉屌，两颗卵蛋和一根大肉棒都被死死拉住。完颜怒忍着疼痛，奋力向外爬，马眼处还在不停地留着粘稠的鸡吧液。终于来到洞外，完颜怒此时身体已经疲惫不堪，浑身颤抖不稳，豆大的汗珠直直往下淌，大肉屌早已是被勒得发红发紫，青筋暴起。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈啊…哈啊…。”伏在地上完颜怒大口地喘着粗气。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎么了？这就不行了吗？看来草原第一猛男也没那么厉害嘛。”汤绪就站在不远处，嘲笑的语气让猛男更加愤怒。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你这家伙！”完颜怒无力地向前爬行着。此刻的他居然只能以这种屈辱的姿态对仇人发起进攻，这是他怎么也不会预料到的。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;唰—，地下再次钻出好几条粗细不均的锁链将这头爬行的肌肉牛狠狠绑住，充满肌肉的阳刚躯体被狠狠勒住，肌肉被勒紧得突起。更有一根像是活过来的锁链，竟然缠绕着巨根逐渐往上，最后锢在硕大龟头下的冠状沟处，慢慢辗转着，这般刺激让完颜怒更是颤抖不停，胯下的巨根越发粗壮，但锁链却是勒得更紧，马眼处的鸡吧液止不住地向外流出，掉到地上。汤绪也饶有兴致地在空地上走来走去，引得那肌肉牛在地上痛苦地爬来爬去，流出的鸡吧液沿着流了一地，好生淫荡的场景。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;完颜怒实在是没了力气，伏在地上痛苦地低吟和喘息，但胯下和身上的锁链越勒越紧，丝毫无法放松。此时汤绪直直走到怒跟前。“大屌牛，没力气了吗！让我帮你捏爆两颗大牛蛋，彻底放松吧。”话音刚落，只见眼前的肌肉男猛地一颤，一根肌肉包裹的粗壮手臂，直直地抓住了汤绪的脚踝，可惜没了体力的支撑，也只能让汤绪感觉到一丝挤压感。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“终于让老子逮住了吧，让你尝尝被人活生生撕开的痛苦哈哈。 ”眼前的肌肉男似乎已经在折磨下有些精神恍惚。完颜怒全身肌肉发力，猛烈地膨胀，一根根锁链被撑断，只剩下冠状沟处的锁链还紧紧地勒住，龟头早已是变成了酱紫色。完颜怒颤抖着站起身来，双手用力向外扩张。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪也没想到这头肉牛还能如此威猛地施展拳脚，奋力挣脱着被抓握得有些疼痛的脚踝，可是完颜怒却抓得更紧。眼看就要被撕成两半了，汤绪晃眼看见胯下两颗发涨的硕大卵蛋，急中生智，双手直直捶了过去。完颜怒哀嚎着捂住卵蛋，双手松开了汤绪。汤绪找准机会，假动作要射出飞镖暗算怒的双眼。完颜下意识地捂住眼睛，却不料胯下一冷。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪早已是冲刺来到肌肉屌下方。扑哧——先是两股弱小的拳头，在硕大的卵蛋上发出沉闷的两声。这拳头力道不大，但是完颜怒感觉好像一座大山冲撞到了自己的巨卵，瞬间山崩地裂，头脑被震撼昏聩，眼前暗黑一片。但就在一瞬间后，胯下的疼痛如同巨浪一般，一波又一波狠狠地拍打在脑海中。这头强壮的肌肉男浑身青筋暴起，肌肉膨胀至及。两块硕大的胸肌充血膨胀到极致，而八块整齐的腹肌却是极尽收缩，丝毫看不出一点体脂的存在，旁边的肌肉也是拉丝般紧致起来，肌肉包裹的四肢也是粗壮虬劲，血管青筋爆裂到极致。亲眼看着面前这头肌肉牛的肌肉不停地暴涨起来，远远超过了健美的标准。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——”猛男喉咙深处终于发出一声猛烈的怒吼，在瞬间失去知觉，头垂下，没了气息，浑身的肌肉支撑着这头猛男一直保持着爆卵前的动作。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好可惜啊。”汤绪跳下怒的束缚，看着这副累死的肌肉尸体。“欸？精液呢？怎么没射？”汤绪疑惑到，伸出手去。刚摸到膨胀的巨根上，巨大肉棒立刻弹起，狠狠地拍打在胸肌上，完颜怒的肌肉身躯依旧是岿然不动。而与此同时完颜怒的大屌再次开始疯狂颤抖起来。还没等到汤绪反应过来，只见一根粗壮的精柱从马眼喷发而出，青筋紧紧的扭曲，将巨根猛烈地缠绕，肉棒急促地收缩膨胀，不停地喷出粘稠精液。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪双手稳住乱颤的大肉棒，精液直直地向上喷出，汤绪张开嘴慢慢地将回落的精液吸入口中。不愧是第一草原肌肉猛男，精液粘稠却又顺滑，毫无杂质，吸食起来口感极佳。不过这些都是普通的男精，吸食多了作用不大，汤绪也只好移开嘴巴，看着这根巨根猛烈地射出它的外层精华。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;不过一会儿，巨根便停止了喷射。“欸？这么快？这么大的一根肉屌到头来却是个阳痿的肌肉主人吗？”汤绪上前，将不细的管子缓缓插入马眼，直至卵蛋袋处。双手挤压搓弄两颗卵蛋，开始将功力的精华挤出。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我操，还以为是个阳痿肌肉男。没想到功力精华早已是沉淀在了卵蛋里。”汤绪的手在卵蛋上轻轻揉捏着，肌肉男的卵蛋只是半碎，另外一半在触摸中竟然是实实在在的坚实感，原来完颜怒已经将精华沉淀在卵蛋中，这可是压缩功精的至高境界才能做到的啊，汤绪却不由有有些可怜起面前这个内功修为已经极高的猛男，竟然被自己这样折磨着爆卵而死。不过这可更不能放过他了，汤绪双手运用着内力，真气传到肌肉男的卵蛋中，将精华沉淀逐渐捣弄开来，卵蛋也逐渐膨胀起来，好似被修复了卵蛋一般，可惜这头站着死去的超级猛男在也不会醒了。</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪贪婪地挤压两颗残卵，大口地吸食冒出的浓稠功精，一股股猛烈的精腥味从巨根深处向外散开。汤绪轻轻抚弄着这副都没有好好把玩的肌肉躯体，真是可惜了。不过今天这三兄弟总算是已卵蛋里最后的精华的方式团聚了。草原三猛男从此再没有这样的名号了。刚吃完完颜怒的精华，汤绪只觉得身体有些发热，头有些昏沉，便享受得坐在那根依旧挺立的肌肉吊上，靠在完颜怒健美的胸腹上休息起来。等汤绪再次醒过来时，自己便已经恢复到了壮青年的躯体，离原来的躯体就只差一点了。</p>



<p>第十章
鹬蚌-门派争斗</p>



<p><br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;时候不早了，汤绪离师傅所说的朋友的地方也不太远了，再过几日便能赶到。停马歇息，找了家店随便住下了。深更半夜了，汤绪还在翻来覆去地睡不着。自从吞噬了完颜怒的精华后，似乎三兄弟的精华都在体内搅动起来，汤绪总觉得身体微微发热。正好今天的月色也是通透明净，便穿好衣服出去散会儿心。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;走了不过一会儿，便到了山脉边缘下。不远处有好些人群点着盆盆大火照明。不过这大半夜的怎么这山下有这么多人围着呢。汤绪便上前打探到。“这位大哥，你们这是在说什么呢？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “小兄弟看你也不是本地的吧，我告诉你。今天是青龙帮帮主刁龙和白虎帮帮主铁虎的约定决斗的日子。两个帮派势力长期在我们这边境争斗，但势均力敌，长久僵持不下，于是最后两位帮主共同约定好今日在这险峰上决斗，胜者即可下山带领两帮人马。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪正是无聊，自然想要找点消遣的东西。便悄悄地从小路向山顶上走去。黑风月夜之中，只有风声在山峰间呼啸。月色稍稍出头，两个人影出现在了山巅，那便是刁龙和铁虎，之间两人交起手来，赤手空拳，拳拳烈风，所到之处皆是飞沙走石。终于两人在一招里抓拷住对方的手掌，扎起马步，两人同时运起内力，手掌交接处顿时砰砰发出爆炸声。两人越是加力，身上的肌肉越是暴突起来。两人长久以来锻炼，都是一身的腱子肉。两个帮派又都是崇尚雄阳之术，更是将男性的特征凝聚成长到极致。内力的运作导致身上的肌肉从手腕处暴涨，四条手臂青筋突起，肌肉交错膨胀得快要裂开一般，衣服也被撑了起来。汤绪也是第一次看到这猛男间的正面交手，也不得不心生敬畏起来，悄无声息地躲在草丛中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;只见两人再一发力，衣物顺势爆炸撕碎开来。月色下，两头雄性动物身上因为汗液的原因，身上的肌肉闪闪反光。完美的胸肌腹肌整齐嵌成身前的铠甲，腿臂上的肌肉交织，层层突起，粗凸的青筋如同蟒蛇一般在上面游走，两人卯足了力气对抗着，身上的肌肉也在发力中不断的缠斗，汗液交织流下。两头肌肉怪兽在月色的映照下如同艺术品一般。顺着肌肉往下看，两头猛兽不仅在身形上相互匹敌，连胯下的阳物也是相互较着劲。两边胯下的巨兽早已是在刺激中逐渐挺立起来，粗长的阴茎肆意地膨胀挺立着。海绵体疯狂底充血，硕大的龟头凸显出来，随着包皮的青筋外翻，逐渐充血突起，如同长出了另外的强壮手臂一般。只见两头肌肉兽间逐渐抬起两根粗壮的武器，就在各自膨胀到最饱满的时候，两颗硕大的龟头挨到了一起，真是可怕。两头肌肉怪兽的巨根居然已经膨胀到和自己的手臂一般长度，粗度更是有超过的势头。在长时间的交战中，龟头相互摩擦着，再加上两帮又都是雄阳崇拜的爱好，两头猛兽现在不仅仅是在比拼武艺的力量，更是在性的能力上同时拼杀起来。龟头在摩擦中早已是勾起两边的熊熊烈火般的性欲，马眼处居然开始流起了淫水。两条巨根更是淫荡地晃动起来，淫水随着晃动跟着留到根部。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;但双方依旧是不敢松懈。一旦被淫欲占据主动，手掌交界处的内力比拼定会瞬间把败下阵来，到时候损失的可是一生的淫乐雄风。随着淫水和汗水的流动滴下，竟可以观察到两人不输那如同肌肉手臂般粗壮可怕的巨屌。各自的胯下皆是两颗硕大浑圆的卵蛋，在内力精元的涌动下也在迅速的膨胀，表面的血管都能清晰看见。似乎都过大了，常年积累的精元压的两人的卵蛋袋子都有一点稍稍下垂，没有特别地紧紧靠在巨根根部。不过卵蛋的大小倒也是有点反映出两人的实力是有差距的了，刁龙大铁虎五岁，这练功时间自然也是早积累一点。刁龙已经从铁虎的掌间感受到了对方的一丝疲惫，只要再坚持一刻，自己就能胜利了。汤绪看着两头雄壮的猛兽交“锋”，可谓是淫靡之极的场景，那里还让人想得到武艺的比拼。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “啊…呃…啊！”刁龙胯下突然传来阵痛，两颗卵蛋清楚地感受被人捏住的痛楚，手上不由得一松，现在主动权来到了铁虎这一边。汤绪也猛地一回神，发现在那胯下有一稍显瘦弱的黑影，双手死死地抓住了刁龙的卵蛋。现在刁龙转攻为守。既要在手掌处反击铁虎，又要抵御住跨下的未知攻击。那双神秘的手还在施加压力，刁龙胯下本来就膨胀的卵蛋受不住揉捏，精关大破，马眼处开始猛烈地喷射出雄性的精华。这滚烫的雄性精华一股股全都射在了铁虎身上，只见铁虎顺势挑开刁龙双手，两掌再用力向前轰击刁龙两块硕大的胸肌上。刁龙便被击飞，胯下还在喷射的精华更是在空中抛洒了起来。刁龙被击倒在地，浑身功力尽失，毫不还手之力，身上的肌肉也不听使唤，只能瘫倒在地，任人宰割，唯一还在战斗的就是他胯下的射精机器，巨根在刚才的刺激中不停喷射着，根本无法停下，这下自己锻炼多年积累的精元都要被射干了。只见身边跳下两个人影，一个是铁虎，另一个便是玄武帮帮主-宗玄。现在刁龙只恨自己当初晚到一步，没能及时灭掉玄武，被铁虎保下。没想到今天便被这两人暗算。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“铁虎，你这卑鄙小人，说好的单挑，居然找人暗算。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“卑鄙如何，只要能赢就行了，现在你就安心把精元交出来吧。”说罢，铁虎蹲下，一只手抓住刁龙还在颤抖挺立的巨根，另一手便在两颗卵蛋间捶打起来，准备榨出刁龙最深处的精元。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 就在手即将捶下的那一刻，铁虎感受到了比刁龙之前更加深刻的痛楚，胯下的两颗卵蛋瞬间被人捏爆。肌肉巨兽还没来得及反应，巨根在痛苦中疯狂颤抖起来，青筋在痛楚的作用下极力虬曲，用力地交缠在巨根上，似乎想要把巨根中的精华统统压挤出来，两块硕大饱满的胸肌也在不停颤抖，汗液不停地流出，腹间的八块整齐排列的腹肌也在急促的呼吸间起伏，两颗卵蛋在挤压中将精华尽数排出，巨根如同火山爆发一般喷射起来，两条满是肌肉的胳膊在空中肆意挥舞，盘满无尽肌肉的双腿也在奋力挣扎摆动，腰部也不停地向上挺立。一股股浓稠的精华倾泻而出，包含着这头肌肉猛兽常年以来锻炼积累下地精华。滚烫的精液被一滴不剩的收入口中。随着精华被人榨干，身上的肌肉也失去力量，挣扎立刻被结束了。铁虎闭眼前，口中最后说出“玄-武-擒-爪-手”，便在悔恨中爆蛋身亡了。这玄武擒爪手在擒住对手前很难造成实际伤害，但一旦命中，必是将手中之物捏碎断裂才能摆脱。方才铁虎便是一时急于吸取刁龙精华，放松了警惕，这才被宗玄一击命中，毫无还手之力。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “哈哈哈……！”见到方才占尽上风的铁虎反被自己人暗算，丢了性命精元，刁龙便开心地笑了起来，不过自己今天也难逃一劫了。那宗玄吸取完铁虎精元后便是来到自己面前，但之前战斗中自己早已是身受重伤，没有了反击的力气。只能看着宗玄对自己上下其手。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪自然是看不过眼了，直直地跳了出来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “你这卑鄙小人！他人凭真功夫比拼，你却倒好，偷袭别人的卵蛋！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “来者何人！？”宗玄也被这第四者惊到了，立刻站了起来。只见汤绪急速地冲向宗玄，已经成长为青壮年的身体也逐渐习惯了，轻易地挥弄着自己的功夫。宗玄即使是擅长靠偷袭取胜，但也是玄武一帮的领导者，功夫也不会差到哪里。几个回合交手下来，两人僵持不下。只见宗玄主动出击，运气施展着擒爪手向汤绪扑去。突然，宗玄脚下传来一股阻碍，往下一看，居然是那还没死透的铁虎。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “你这家伙，和我一起下地狱吧！”铁虎奋尽最后的力气死死抓住宗玄的脚踝，宗玄也奋力挣脱着。不过就在这时，汤绪早已是闪电般地速度奔袭过来，一拳不偏不倚，重重击中宗玄的太阳穴。只见那身躯被这一拳直直地轰飞出去，嵌在了附近的岩壁上，再也没了生气，铁虎看到这场景，也才安心地闭上眼睛了。使完这拳，汤绪赶忙过去扶起刁龙，却被刁龙拒绝。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“感谢少侠今日相救，不过我这已经身负重伤了，即使是恢复过来也再难用武了。”刁龙双手微微颤抖着将汤绪的双手拉到自己尚在坚挺的巨屌上。“来榨干我吧，我愿意把这精华全赠予少侠你，希望你能好好使用它，早日成为一代英雄。还有记得把我和那铁虎的尸体都烧掉，别让那山下的人看见了，两个崇尚的雄阳的帮主居然爆精而死，实在是讽刺。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪也不好说什么，只好照着刁龙的吩咐。如同以前一样，汤绪熟练地揉捏起两颗挺立在两块硕大的胸肌上的乳头，触电般的刺激瞬间让刁龙兴奋起来。没想到死前还能这样爽一下。不过能让宗玄这蝼蚁先死，自己也没什么特别的心愿了，便沉浸在这淫欲的摆布之下了。胯下的巨兽还未疲软便又在一阵阵快感中更加地坚硬无比。刁龙全身的肌肉都随着颤抖起来，不断收紧，激凸，青筋共同用力，似乎想要把去全身的精元都集中到胯下去。只见两块硕大的胸肌在急促的呼吸间不停颤抖，八块腹肌在疼痛和快感中极尽用力凸显。双手来到刁龙胯下，一只手扶住挺立的巨根，这巨根也好似长了肌肉一般，不顺滑，坚硬无比，外面还缠绕着一圈圈虬劲的青筋，将这巨根雕刻地如同今日这战斗地险峰一般雄风壮硕。一只手握不住这已经涨到比肌肉手臂还要粗壮的巨根，需要双手握住，汤绪用脚将两颗挨在地上地硕大卵蛋向中间挤压，这一压一撸，刁龙便在刺激中疯狂地喷射起来，展示着他作为一个纯阳的雄性动物的本色。就在射精的快感充斥着头脑时，双脚合力，两颗脆弱的硕大卵蛋便在挤压中爆开，卵袋中最后的精华也从那胯下巨根的马眼处一滴不剩地吸干了。汤绪放下巨根，马眼处都已经没有喷射的东西了，但那如同被肌肉包裹的巨根仍然在不停地颤动着，真不愧是至阳精纯的男性。等待那巨根在颤抖间逐渐疲软，最后垂倒在大腿上，再到变得冰冷。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪将铁虎的尸体一同拖了过来，两人相互靠着。汤绪从山下悄悄拿走一些点火的工具，将那两人点燃，再施加内力控制那火焰。不过一会儿，两人的阳刚身躯便已烧成灰烬。再一吹，扬起那灰烬，随着风散走了。第十一章
囚禁-坠入陷阱</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;处理完两人的尸体，汤绪便下了山，也不管剩下的帮派人员，毕竟自己的任务是去向师父的有人习武。正在回店的路上，汤绪忽然发觉身上开始躁热起来，口干舌燥，全身热乎乎的直流汗，全身的肌肉都开始发涨起来。看来是刁龙的精华帮助冲破了还幼的功效，这一次估计汤绪就要直接恢复到原形的阳刚躯体了。汤绪想赶紧回店休息，便加快了步伐，结果腿一软从坡路上摔了下去。汤绪抱护着头，沿着坡翻滚下去。嘭的一声撞到一棵巨大的树干上才得以停下。汤绪攀爬着倚到树干上，只觉得越发口渴，而身体的肌肉也逐渐猛涨起来，身体就要恢复到肌肉肉男的形态了。嘶——在膨胀的肌肉挤压下，衣服发出撕裂的声音，最后终于完全爆开，汤绪成长到了吃药前的状态，而有着路上各种猛男精华的帮助下，更是已经到达和师傅一般的身躯。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;衣服被爆掉后，汤绪浑身的热感终于也有了一丝缓解，不过身体刚刚有了一丝凉爽，胯下却又如同着火般灼烧起来，大屌猛地激凸挺立起来，马眼处还没刺激就已经流出滚烫的鸡吧液。透明粘稠的液体从顶部顺着往下流，把整根巨屌都打湿得光泽剔透。那鸡吧液更是从整根巨大肉屌上蒸发，整根大屌被浸透在蒸汽中。汤绪也按耐不住下体的兴奋，颤抖着站起来，将那巨根用力往下按。龟头对着那粗糙虬劲的树皮摩擦起来，巨大的摩擦力搓得树皮直直往下掉，双手更是用力地撸动着肉棒。龟头在如此的地方摩擦冲击着，马眼更是疯狂地涨开，将大股的鸡吧液向外涌出，竟顺着树留到地上，汇成好大一滩。硕大的卵蛋在撸动间在胯下甩动着，还在精华的涌动间逐渐膨胀。汤绪闭着眼睛，口中急促地粗喘，好生享受。在过了一会儿，汤绪感觉时机已到，便开始用硕大的肉棒撞击树木，不过两三下那粗壮的树木便被直直撞断。此时的汤绪早已是被精虫控制了头脑，他现在急需一个发泄的坚硬物体。转眼间，汤绪便瞧见了附近的一大块落石，径直冲上前去。肉棒直直地和那石头撞击到一起，轰的一声，岩石被坚硬无比的大肉屌硬生生撞碎。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这也不行，汤绪看到附近的岩壁，便整个人发疯一般地怒吼着，大步冲向岩壁。咚——！大鸡棒瞬间插入半截岩石，岩壁中的碎石颗粒岩石的缝隙间摩擦扎弄着大肉屌，龟头上更是被摩擦挤弄得厉害。突然汤绪只感觉到有一根比较长的碎石插进了马眼，那种摩擦的接触感更是如同触电般，瞬间传遍了全身。汤绪更加疯狂地操起崖壁来，猛烈的冲击产生更多碎石挤磨大肉屌，对龟头的刺激也更加猛烈。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——！”汤绪怒吼着，全身肌肉都极度收缩，力量全部集中到胯下。砰得一声，整根肌肉屌被整根插入岩壁，而硕大浑圆的卵蛋在肌肉腿和岩壁间挤得有些发扁，而这大屌和卵蛋的双重刺激更是让汤绪疯狂地抽插着岩壁上被插出的一个大窟窿，连岩壁都被这抽插的力度撼动得开始出现裂缝，掉沙走石。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪依旧在这刺激下疯狂抽插，身上的肌肉更是暴凸，血管和青筋更是被挤压得发深和扭曲。突然，黑夜中袭来一记凶狠准确的踩击，从一双健硕健美的肌肉腿间蹭过，直直踩在一颗硕大涨得发红的卵蛋上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——！”汤绪的卵蛋再这样敏感的时刻被人重重轰击，自然是精关大破。全身都开始猛烈颤抖起来，被轰击的卵蛋更是急忙收缩，将储存的精液尽数向外推出。噗得一声，滚烫的浓精从马眼处如同洪流般急速且大量地喷出，再从窟窿中流下，热气腾腾的浓精流了一地。汤绪忍受着疼痛，胯间大肉屌还在疯狂的喷射，浑身颤抖着转过身来查看袭击者。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“呃——！”还没等汤绪发问，对方的一记毫不犹豫的膝击飞速击中另外一颗大卵子。汤绪被这疼痛刺激得更加疯狂地喷精，浑身颤抖着，被喷精的力量冲击得撞到岩壁上，射得两个人都沾满了浓精。对方立刻再次出击，双拳同时猛烈地捶中两颗硕大发红的卵蛋。汤绪脑袋一沉，被胯下的疼痛击昏，跪倒在这瘦削的身影前，大肉棒也瞬间停止了喷射，但依旧坚挺地勃起着，龟头直直地顶住汤绪向前低下的脑袋。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪猛地一惊醒，恍恍惚惚地观察着四周，过了好一会儿才回过神来。此时的自己正跪在地上，手被拷到身后，胯前的鸡吧被用铁链栓拉着吊着，两颗卵蛋也是被死死勒住，看来自己的阳刚之躯是被某些险恶的人看上了。让汤绪更诧异的是这房里竟还有十几位和自己一般强壮的猛男被拴住，他们都还嘲笑般的看着这个新人。过不一会儿，房门被打开，进来一个矮瘦的男子。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“吃饭了，吃完快去给老子锻炼肌肉和鸡吧！你们这些没用垃圾软蛋子！”众肌肉男竟然毫无反应，汤绪不由得产生疑惑。矮瘦男子给肌肉男们解开束缚，那些人却也是乖乖地出去做事了。正当解开汤绪的，汤绪立马反抗起来，起身攻击那人。矮瘦男子不慌不忙，一脚正正踢中汤绪的两颗卵蛋。汤绪被着疼痛击倒，捂着两颗被踹的卵子，倒地上。其余的肌肉男分分笑起来。那人正要在来抓受伤的卵蛋，一位身躯同样强壮的男子走了出来，有些不同的是他身上的肌肉却有好些伤疤，但也更衬出这个男子的刚毅和健硕。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“管事别生气，他这是昨晚新来的，还不懂规矩，您就大人有大量，放他一马吧。而且今天郑老板不是要来吗？新来的说不定让他能满意啊，你看他那根肉屌多大啊，卵蛋也比我们的更硕大。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哼~那你好好教教他，下午郑老板来时可不能出岔子。”又转过头对汤绪说：“你这傻卵子，要不是今天有重要的客户过来，你的卵子就爆了!”说罢在对着那些在门口嘲笑汤绪的肌肉男吼道：“你们的卵子也不想要了吗？”管事哄赶着人群走了。这时那猛男才将汤绪扶了起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这位兄弟，我看你也不像是一般的肌肉男啊。怎么就被人带到这儿来了啊？我们先出去聊，免得那管事再来催促。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“先谢谢你啊。说起来有点丢脸，我昨晚泄欲时被人偷袭爆精，虚弱不堪带过来的。话说这里是哪里啊？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这里是精牛工厂，专门抓一些肌肉和大屌都厉害的猛男来榨精，那些高官不知道哪里听来的，雄精能够延年益寿，便出钱修了这么个牢狱。那个郑老板也只是代号，但这本是如同拐卖人口的违法勾当。我原是朝廷天龙卫的队长仓敖，本来受令下来探查这事情，不料中了他们的奸计，也被带到这儿任人压榨了。再加上他们每天都给我们下药，根本无法恢复武功来逃脱。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那我们得想个法子逃出去啊。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“但是没有武功，我们的卵蛋根本不堪一击啊，只不过是一身肌肉射精机器而已，如何逃走，你有办法吗？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我师傅以前教过我固精法，虽然在这药效下效果不够，但只要一些时间就能恢复功力了，到时候必定带你出去。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“他们呢？总不能让他们留在这里被凭空榨干吧？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“既然你都这么说了，那就好吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;趁管事不在，汤绪和仓敖分头对肌肉男们进行游说自己的计划，这些精牛们倒是爽快地答应了。顺利地有些让人无法想象，绪敖两人边锻炼边计划着逃脱的细节。不过一会儿，管事便带着几个肌肉男过来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“给我抓住他们。”两个人各自被几个肌肉男架起来。管事拿出两根金属棍棒，直直地插入两人的马眼。此刻，汤绪没有了武功的防御抱护，已经和普通的壮男没有区别，而那棍棒被狠狠地插入尿道，自然是受不了，不停地被疼痛侵袭着大脑，被放下后更是躺在地上扭捏抽搐着。一旁的仓敖也是一样的惨状。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“看到没有，想逃跑的就是这个下场。还好你们听话，来跟我举报他们，今天每人可以多睡一个时辰。”管事指着还在地上疼得弓腰抽搐的敖绪两人，剩下的精牛们纷纷起哄嘲笑，奉承着管事。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好了，散了，给我滚回去锻炼，郑老板马上就要来了！来几个人把他们给我拖回去锁着。”两人便被抬着回了精牛窝。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“没想到他们是这种人，怪不得那么爽快的答应我们，看来他们的确该待在这里，被人榨干。”汤绪愤怒的说到。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“抱歉，是我的提议害的你白费劲又受了多的折磨。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“没事儿，我不怪你，只是我们现在得想新的办法了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊&#8230;.呃&#8230;”不过一会儿，一阵阵的呻吟喊叫声从外面传来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这是怎么了？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“应该是郑老板到了，郑老板虽说是这里最富得资助人，我却从没见过他，明明这里只有那些高官才知道这儿的。这郑老板最喜欢肌肉和大棒子，每次来定是要狠狠捏榨那些巨根肌肉男们，我也被榨过好几次了。捏蛋的手法极其凶狠，有的精牛空有一身肌肉，卵蛋毫无防御。在郑老板手中被捏爆的肌肉精牛已经有数十头了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你还能行吗?听你的描述，昨晚你的卵蛋受伤不轻啊，能抗住嘛？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那得看命了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;这时外边传来中年男子怒吼的声音。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎么翻来复去就这么些肉牛!卵子也不禁捏，随便一捏就捏爆了6头！还有新的精牛嘛？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“回老板，工厂里面还有两头大精牛呢，不过今早它们犯了点错误，我给关起来了。等调教好——”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“等什么等，老子今天就要玩一玩这两头野牛，钥匙给我。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那行，有问题随时吩咐我，我先在外面打扫下这些死牛们。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;门被推开，一个瘦削但脸上却又充满油腻的中年男性关上门走了过来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯，这两头精牛不错，比外面的烂货好多了，肌肉和鸡巴都大上不少。欸？我还记得你，我就说今天还有什么没做呢，。原来是你，我的仓敖队长，你的肌肉还是那么雄壮啊，鸡吧和卵子也这么硕大，我每次最喜欢玩的就是你了。”郑老板色迷迷的抚摸起敖的硕大胸肌，舌头伸长了在腹肌上使劲舔着。敖的乳头被轻轻搓弄挑逗，不由得闷哼呻吟起来。这时郑老板才露出自己的双手，居然是严密机关制造的的，怪不得捏蛋的手法能残忍地随意捏爆那些每天训练大屌的肌肉男。只见机关手逐渐展开，露出装置，准备去掏拿敖胯下已经充血勃起的大肉棒。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我操，这是人吗?”汤绪本来小声的感叹在这封闭的房间里听得清清楚楚。郑老板这才注意到边上还有一位精牛。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哟呵，看你的样子是新来的吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪不屑地转过头去，对这男人的挑逗般的语气感到作呕。那男人快步走到汤绪面前，手里的机关迅速展开将汤绪的大肉屌死死夹住。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我当然是人咯，还是专门压榨你这肌肉大屌的人。”汤绪感觉到鸡吧被人抓得更紧了。郑老板细细地观察着这跟大鸡巴，很是满意。汤绪自小跟着师傅习武，累积的纯阳之气远超普通习武之人，鸡吧自然是发育得快追上师傅了。不过在吸食了刁龙的精华后，恐怕的确是暴涨成和师傅相同的大屌猛男了。男人被汤绪胯下的巨根吸引，根本没心思去欣赏这身强健的肌肉。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;机关继续展开，分成了三个部分，一部分扣住两个硕大的卵蛋，可汤绪的卵蛋也是极其硕大，分解开的机关一根根累在卵蛋上，中间的卵蛋肉猛烈地突起；另一部分一圈一圈的缠绕住高耸的肉棒，肉棒的位置被牢牢固定住，依旧勒起很多鸡巴肉；最后在鸡吧的顶端，机关伸出一根长长的螺纹金属粗棒。男人左手抓着右手机关手的手腕，右手向后缩，机关便运动起来。每向一后拉，两边的抓扣便会将两颗卵蛋向两边拉去，让肌肉男感受卵蛋撕裂的痛苦；而周遭的圈箍则会收紧，将肉棒勒到极致；顶上的金属粗棒则会狠狠地深入尿道，刺激肌肉男的大屌。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪便被这男人如此玩弄着大屌起来，汤绪刚被那管事插马眼不久，再受这样的刺激，也支持不住，痛苦的嚎叫起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈，就喜欢你这种野牛被人榨取的样子，多么悲哀。”随着机关抽插撕裂挤压的刺激，汤绪的大屌越发膨胀，对机关的刺激越发敏感。随着一次棍棒的抽插而出，汤绪痛苦的颤抖着，鸡吧不停地颤抖，终于从马眼处涌出了粘稠的鸡吧液。不过鸡吧液只是稍微缓解了一下棍棒的摩擦感，卵蛋的撕裂和肉棒的挤压依旧让汤绪止不住的粗喘嚎叫。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;便被这么玩弄了一两个时辰，那男人也被汤绪的大肉屌韧性给惊住了。但是汤绪昨晚泄欲时便大量产出了鸡吧液，现在已经没法再大量涌出润滑了。再过一会儿，汤绪的大屌已经发红发涨，鸡吧液也停了。郑老板也满意地收起了机关手，细细地嗅着汤绪的雄性动物的诱人腥味。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;正当汤绪歇了一口气时，只见那男人拿出另外一个机关盒子，放在了汤绪大屌下的地上。只见机关盒子展开伸出几个半圆，套在汤绪的肉棒上，盒子又钻出几头尖刃，直直钻入地下。随之而来的是，一瞬间，伸出的圆箍一下子将汤绪勃起坚硬的大肉棒立刻拉得平行于地面。这突如其来的疼痛再次让汤绪吼叫起来，自己的鸡吧还未收过如此的痛苦，莫非这是在报应自己以前捏爆肌肉男们的大屌。男人凑近舔起汤绪硕大圆润的龟头，用舌头钻入马眼挑逗面前这个威猛性感的精牛。这时男人脱下自己的衣服，手臂和腿竟然都是机关设计的，只剩下躯干还是肉身。男人的胯下早已是勃起，不过和汤绪的比较起来自然是小若蝼蚁。男人饥渴地爬到汤绪的肌肉大屌上，依旧重复着舔舐马眼的动作，用自己的胯下淫荡的摩擦汤绪的大肉屌，这样的挑逗也给汤绪陷入色欲的包围，，暂时缓和了点大屌被机关按压的痛楚。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;突然，男人的机关腿，猛地伸长，重重踹在汤绪的一颗卵蛋上，汤绪的精关也守不住了，直直地射出好几股滚烫的浓精，鸡吧不停地颤抖着，胯部向前猛顶，浑身直流冷汗；再是一脚，另一边的卵蛋也被猛烈地轰击，汤绪再次连射出好几股精液，全都被这男人一滴不剩的吸食了。嘭，一脚再次踹中卵蛋，几股精液应声射出；嘭，又是一脚，伴随着汤绪充满痛苦的惨叫。嘭，嘭，嘭，嘭&#8230;.就这样，男人已经对着汤绪的卵蛋踹上了不知多少脚，精液也是毫不保留地被压榨而出汤绪的卵蛋已经发涨发红到极致。男人竟然还有不满意的样子，按了一下腿侧的按钮，两条机关腿同时弹出，在空中踢出爆破的语音，瞬间的爆发力瞬间落到两颗硕大的卵蛋上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊！！！！——”伴随着汤绪充满雄性特征的怒吼，胯下的大鸡巴猛地再次膨胀，汤绪全身的肌肉收缩发力，青筋血管在此爆裂般虬劲。轰嘭的一声，全身的机关锁链被力量震碎，那男人也被弹在墙上，身体的机关完全破碎了，刺入喉咙。汤绪的卵蛋受到剧烈的刺激，一股洪流般的精液从马眼处倾泻而出，卵蛋疯狂的颤动。汤绪虽然胯下还在猛烈喷射，但确是趁着这股精力的爆发，帮仓敖撕开了锁链。不过汤绪依旧是喷射不止，卵蛋还在不停颤抖，疯狂地产出和喷出精液，大鸡巴更是止不住的大幅颤抖，将精液洋洋洒洒地到处射满。仓敖知道要是让汤绪这样毫无节制的喷射下去肯定会废掉的，便立马贴了上去死死抱住汤绪，死死地环抱住对方的腰身，肌肉间的摩擦扭动让仓敖使劲全身力气都有些受不住。仓敖利用喷射的力量，顺着将汤绪推到墙角稳住。胸肌使劲，将大屌卡住，双手伸去抚摸汤绪的肆意颤动卵蛋。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“郑老板，里面是怎么回事啊！？”管事终于按耐不住好奇心打开门进来了，被眼前的景象惊呆了，跳起一跃，想要直取两人卵蛋。仓敖见管事进攻过来，便跑到汤绪身后，飞喷的精液立刻将管事击飞。但管事又站了起来，再次进攻。仓敖现在也施展不出功夫，得想点办法，不然两人肯定会被管事掏蛋爆精的。仓敖脑中闪过一个想法，但有一些风险，不过不冒险的话，两个人肯定要死在这儿了，便在汤绪耳边说了句：“兄弟对不住了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;仓敖双手伸到汤绪胯下，直直地捶击两颗卵蛋，本来就在猛烈刺激下颤抖不停地卵蛋更是疯狂地膨胀了起来。马眼处喷射出更加恐怖的精流，如同瀑布般的流量，碾压着管事直直飞出去，在墙上直直撞出一个大窟窿，倒在地上没了动静。仓敖回过头来得想办法稳定住汤绪的卵蛋，便和之前一样紧紧抱住对方，率先稳定住大屌，避颤抖到处喷射。双手来到胯下，按住两颗不停颤抖的硕大卵蛋，告诉汤绪深呼吸，尝试稳定胯下的力量。汤绪恍惚间也听见仓敖的声音，开始用力控制自己。终于大屌慢慢停止了喷射，两个人倚着倒在地上，疲惫不堪。但也得快点离开了，不然工厂上面的人一时没有接到汇报，就回来这儿探看问题的。仓敖用力扶起汤绪，两人晃晃悠悠地走出了房间，只看到外面还有一排精牛正跪着等人榨取。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“好家伙！之前我俩好心想带走你们，但你们却举报我们，看来你们是真的很享受精牛，给人榨取奉献啊。现在你们就把所有的精华奉献给我和汤绪吧！”仓敖毫不留情地将剩下的精牛的卵蛋一一捏爆，将其中的精华悉数挤出，喂给汤绪，这才让汤绪恢复了一些意识，两人这才逃了出来。</p>



<p>终章&nbsp;&nbsp;上
犬取狮卵</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;汤绪和仓敖逃出来后，两人趁着互相搀扶着回到前些天居住的旅馆，皆是光溜溜地露出全身性感的肌肉躯体，胯下的大屌在走路间晃荡撞击腿部肌肉。好在是夜深了，不然这两具浑身沾满着精腥的肌肉男得引来多少围观啊。第二天一早，汤绪便拜托那店小二给俩人买几件衣物回来，小二也是被这突然变成超巨猛男的客人给吓到了，不过还是拿着颇重的奖赏照办了。&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “感谢少侠相救，可是仓某得快点赶回朝廷汇报案件情况了，恕我不能伴您左右相助，不过以后有要事，仓某必定为您效劳。咱们有别了。”说罢，仓敖便从窗户跳出，开始了自己的路程。汤绪也有些失落，还以为会有机会好好品尝这猛男。不过马上就要到，那友人的地方了，汤绪便也收拾好盘缠，再次骑马上路了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;终于在路上赶了几日，到了友人所在的山下，顺着阶梯便一步步往上走。“师傅说这友人姓元名狮，以内力修炼见长。”汤绪正走到半山腰，只看到一名身材魁梧的男子站在上几阶。男子看见汤绪，便也笑嘻嘻地走了过来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“阁下想必就是汤绪吧，雷虎已经飞鸽传书于我了。我已经在这里久候你多时了。”说罢，那男子伸出手去与汤绪握手。汤绪便也伸出手，正当双手相接，那男子快速越步胯到汤绪身后，瞬间施展开强大的真气，将汤绪的身体牢牢锁住。男子一掌拍在汤绪的脑门上，不疼，倒是有些清凉，不过随着嘶啦的声响，汤绪身上的衣服爆开得一点不剩，将那锻炼得凹凸有致的肌肉躯体完完全全地展现出来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“不错啊，你师傅把你训练得相当优秀啊。”说罢便双手伸到前面两块硕大的胸肌上，轻轻抚弄汤绪两颗黝黑挺立的乳头。指尖的真气在搓揉下逐渐渗入汤绪身体，轻松攻破了大部分的铁布衫。汤绪更是在毫无防备的刺激下粗喘连连，连续几日的赶路也让他忍耐了很久没发泄。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯，功夫练得也到位。你这根大肉屌和你师傅的差不多呢，都这么雄壮性感。连抱护卵蛋的方式都一样，不过你的铁布衫还不太够哦。”元狮两只粗糙的肌肉臂膀蹭过汤绪的腰间，肌肉相互摩擦着。同样粗糙的手掌运用起真气，将两颗硕大的睾丸揉弄起来，垂软的肉棒也被真气猛烈地撸动起来，更要命的是一股真气还正抽插着尿道。汤绪使出全身的功力，肌肉猛烈地膨胀，想要护住胯下。不过只见元狮双手抓紧，真气猛地一挤压，汤绪的胯部便疯狂地颤抖着向前顶。一股股滚烫的精液被人轻易榨出。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;元狮终于停止了揉捏，汤绪的胯下却也是奇异地突然停止了喷出精液，身体也感受不到任何疲惫，甚至比之前更有精神了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈哈，不错，比你师父的手感好多了。刚才失礼了，想看看雷虎这家伙的徒弟到底能教成啥样，看来的确不错。来，我们上去再说吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;元狮领着汤绪进了山上的大院，院里有不少裸体的肌肉男正在操练，个个青筋肌肉暴凸的胯下都是一根肥美的大肉屌，随着身体摆动甩来甩去，汤绪也不由得吞了吞口水。师傅以前讲过这元狮乃是性欲极其强盛的人，连雷虎也时常不注意被捏榨精液，恐怕这些弟子都是他的吸食之物吧。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;两人刚攀谈不久，外面便传来吵嚷声。元狮不以为意，以为只是外边的弟子们起了争执，不过一会儿便能自己解决。突然一股强盛的力量推开门房，一名魁梧的男子出现在门前。元狮应声跳起，释放出真气准备迎战，汤绪刚歇了一会儿便被那气势给镇住。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你好啊，二师兄，多年不见，你还是如同原来一般威武啊。”只见门口的男子后面再走出一道极其矮小瘦削的身影，说完话擦了擦嘴角处的精液。通过门剩下的余地向外望去，只见肌肉男们七零八落地倒在地上，胯下的肉棒还坚实地挺立着，来者不善啊。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“是你！野狗，没想到你还没有死，反而成了这副模样！？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“哼，最后警告你一遍，我的名号是游狼。不过没关系，没有下一次了。”说罢，那矮小的身躯便高速移动，直直地对元狮冲了过来，元狮真气施展，两人便双手拷住对抗起来。另一边，之前毫无反应的魁梧男子也冲向汤绪，汤绪自然是一拳突击而出，但对方猛地一加速。一瞬间，嘭——，汤绪的胯下率先被一记膝击重重轰击，飞出去撞到墙上，整个人倒在地上不停抽搐，胯下的肉屌遭到重创，毫无反抗之力了。对方再次向汤绪发起冲击，元狮见状，便连忙弹开对手，在汤绪面前施展开真气护罩，抵挡住了攻击。现在对方两个人同时对那护罩进行轰击，元狮也有些吃紧了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;不过一会儿，汤绪终于恢复了一些意识。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“快走！墙的左下角有个机关，打开可以进入暗道，这防御的墙石是上古的陨铁制成，他们破不进去的。你快去给你师傅报告，我快撑不住了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“可是——”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“可是什么，快走！”说罢，元狮奋力从腰间抽出一个小瓶子，记得吃了这个。汤绪奋力地爬到墙角，按动机关，墙轰隆隆地发响，现出一条密道。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪正从保护罩中钻出，进入密道时，强壮男子突袭，元狮不得不转身拦住男子。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哼哼，你还真是容易中计呢。”瘦弱男子冷笑道，强壮男子忽然转身直直抱住元狮，勾住他的四肢。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“元师父！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“别管我快&#8230;走&#8230;，去&#8230;找雷虎&#8230;”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪只好在按下里面的开关，门缓缓关上，外面的机关也收起。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;逐渐关起的夹缝中，汤绪只看见元狮健美挺拔的身躯在强壮男子的囚困下挣扎着。野狗干枯的身躯来到元狮面前，抬起手，直直轰击抓握蹂躏元狮的胯下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊呃——”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;元狮的身躯在被蹂躏间极尽扭曲膨胀，血管爆凸得每一根都清清楚楚。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;在光线消失的一瞬间，汤绪只听到元狮最后的一声充满雄性气息的怒吼和卵蛋被人清脆捏爆的声音以及精液四溅的声响。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪也顾不得悲伤，拿出元狮给予的小瓶子，上面写着回精丸。服用下小瓶子里的药物，汤绪只觉得身体涨涨的，胯下的卵蛋也迅速涌动起来，过了一会儿才终于恢复。身体也感觉不到疼痛了，接下来一定要在那两人之前抢先赶回去。汤绪顺着暗道，终于下了山，立马到最近的聚集处，买了一匹马，立刻上路回赶了。</p>



<p>终章
下 归来</p>



<p>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪一路上快马加鞭地往回赶，能尽量不休息就不休息。这才花了快半个月的时间，终于到了最初出发的山下。这景色已经是由秋冬之景变为了暖春之色，汤绪也不禁感叹道自己这半年多在外旅途的时光荏苒。不过现在还是抓紧时间上山告诉师父，想想计策才行。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 汤绪正要进大门，只听见里面传来师傅的痛苦的吼叫声。糟糕，师傅恐怕已经被那野狗给抓住了。只当汤绪破门而入，一股淫靡的精腥味扑面而来。只看到师傅的肌肉身体悬在空中，一条条锁链将师傅的身体一圈圈缠绕住，锁链勒得肌肉凹凸不一。而师傅胯下的巨屌被插入了一根粗管子，直直地伸到那野狗的嘴里，他此刻正在吸食师傅的阳刚卵精，而师父则是被这压榨得浑身剧烈颤抖，卵蛋更是紧紧收在巨根下面，正被两根收缩放松的锁链，挤压着。师傅的喷精量被刺激得极大，马眼处和粗管子的缝隙间还不断有相当的精液喷出。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “哎呀，这不是你的宝贝徒弟吗？他回来救你了。不过他的下场说不定跟你一样啊。反正你们这些练就纯阳精功的猛男不是最喜欢射精嘛。干脆今天就都奉献给我吧。”说罢，野狗走上前，亲自用那骨感嶙峋的手狠狠地揉捏起雷虎胯下两颗被勒得发红发涨的硕大卵蛋。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “怕是你受不起！你这卑鄙家伙，当初偷学禁法，结果被逐出师门。原来你也是和我这般的阳刚躯体，现在如此瘦弱，恐怕已经是走火入魔，被那禁法反噬得差不多了吧！我看你比我先死！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “你说什么！？哼!就算我死也要先捏爆你的卵蛋，榨干你全部的精华。”说罢，野狗更加用力地捏起雷虎的卵蛋来，粗管处的剧烈颤动表明着雷虎现在正被挤出大量的精液。“哼！就算我偷学禁法那又怎样。看我那化成傀儡的徒弟，比你的强壮上百倍。 1532号，把他那徒弟了结了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;还未待汤绪从师傅被人如此榨取的场景反应过来。那野狗的不知名的肌肉傀儡，上来就是重重一拳将汤绪逼退不远。汤绪也展开反击，但几个回合下来，明显感觉到自己的力量与敌人相差甚远。正当汤绪一个分心观察师傅，那身躯比汤绪大上整整一号的肌肉傀儡迅速出拳集中汤绪，汤绪也被震飞，而傀儡还没结束攻击，迅速飞奔这追寻上被击飞的汤绪，狠狠地抓住胯下的大屌，用力拉住摔在地上。汤绪被这恐怖的力量瞬间击破铁布衫。傀儡继续攻击汤绪的肉屌，整根阳具被重拳毫不留情地轰击着，被弹在身体上弹跳，而汤绪更是被打得天昏地暗，丝毫没有力气还击。不过一会儿，肌肉傀儡抓起卵蛋狠狠的扭转，这才刺激得汤绪1痛苦的嚎叫起来。阳具内部的精索似乎都快被扭断了。胯下的折磨越来越深，汤绪的肉棒也逐渐挺立起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “给我把他的精华一滴不剩的榨出来！”野狗命令到。傀儡便双膝跪压在两颗已经涨到快要破裂的卵蛋上，用双手肱二头肌的劲爆肌肉用力夹住挺立发热的肉棒，狠狠地撸动起这跟健硕的肉棒。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; “哇，哥你看他要被人榨爆了。”“真没用，两三下就被人打成这样。”“哈哈，没想到你也有今天，这就是你的报应。”被击打撸弄得精神恍惚的汤绪心中突然浮现出之前被自己捏爆的肌肉男们的形象，他们纷纷围在自己的身边，而汤绪则无力地倒在地上，巨根直直地向上挺着，向外流出鸡吧液。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“是啊，我真么没用。没想到今天我如此辛苦造就的阳刚肉体就要今日毁灭了。真是抱歉，浪费了你们的精华，我没能好好利用起来。”&nbsp;<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“汤绪！汤——绪！汤&#8230;汤&#8230;绪！”师父的声音突然传入脑海，汤绪一下子惊地坐了起来。虽然自己被捏爆也没有关系，但是那个十几年来朝夕相处的人也要被爆精而亡了，自己却无能为力。汤绪此时心里毫无思绪，疯狂地怒吼起来，愤恨地捶着地面。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你想救你师傅嘛？”刁龙问道。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“想！可是&#8230;”汤绪低着头回答道。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那就好，你体内的精华也有我们的一部分，你要是被爆精了，我们就再也不存在了，所以我们可以帮你。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“真的？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“真的。”众人齐声回答到，汤绪抬起头，只见几个肌肉男早已是化为了自己的身形。还未待汤绪反应过来，肌肉男们纷纷过来拥抱自己，却全在接触的一瞬间化为雾气，在空中卷成一股，直直钻进了马眼。汤绪只感觉到身体越发地膨胀与发热，胯下更是猛烈得犹如烈火灼烧般。汤绪猛地一发力。双眼睁开，只看到自己正在被那肌肉傀儡狠狠的践踏着阳具。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“呀啊！——”汤绪猛地一吼，全身肌肉暴涨，胯下的肉棒更是猛烈地颤抖起来，再猛地一震。一股深远悠长的发力，轰！——的一下，肌肉傀儡被应声震飞，撞在厚厚的墙壁上，发出清脆的骨裂声，关节处已经有错位的骨头凸凸得顶起肌肉，再也无法行动，口中发出听不清的哀嚎。汤绪微微颤抖着站立起来，胯下的马眼还在不停留着滚烫的鸡吧液，正跟肉屌也滚烫地发热，不停地冒出热气。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;汤绪愤怒地朝野狗冲去，野狗见状更是惊诧，收起链条，师傅重重地掉在地上，昏迷不醒。野狗正要准备一招捏爆汤绪的卵蛋，却被对方一闪，汤绪抱住地上的师傅，滑到了另一边。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“师傅，师傅你醒醒！”汤绪轻轻地摇着雷虎。见他不醒，汤绪直直地捶击自己的一颗卵蛋，马眼处立刻射出一股滚烫冒气的精华，一滴不剩地射进了雷虎的口中。终于唤醒了雷虎，雷虎靠着刚刚喝下的精液，也恢复了一点功力。两人站起共同迎敌。野狗也主动出击，三人混战在一起。你来我往，拳头，脚踢，被接触到的地面上早已经被打出大坑，空气的爆裂声更是随着三人的动作砰砰作响。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;师徒俩四只拳头从两边夹击野狗，野狗蹲下躲闪，双手向两边振开，各自精准地轰击中两头肌肉男的卵蛋。&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;“啊&#8230;呃&#8230;”师徒俩疼的弓腰，猛烈的颤抖。正当野狗认为自己可以得手，一起打爆两头肌肉男的卵蛋时，师徒俩强忍住疼痛，默契地同向挥动手臂，将野狗直直捶飞，依靠着给受创的卵蛋恢复。野狗从墙上的窟窿中蹒跚走出，身体不停地颤抖，还未走出一步便倒在地上痛苦的吼叫起来。本身就已经瘦削的身材就更是虬曲了。突然，野狗发疯似的冲向两人，师徒俩看见他这般如同厉鬼般的样子，恐怕又是用了什么禁法，只得躲闪开。野狗也没追他俩，而是直直地袭向自己化成肌肉傀儡的徒弟。肌肉傀儡还处于骨折的痛楚中，突然只感觉到胯下猛烈的疼痛冲击着大脑。这野狗竟然吸食起自己徒弟的卵蛋来。野狗猛地一用力，肌肉傀儡胯下的两个硕大的卵蛋被扑哧一声捏爆，傀儡全身颤抖，口中只能发出“啊&#8230;呃&#8230;”的沉沉的痛苦吼叫。最后在野狗的吸食下，肌肉傀儡终于失去了反应，留下一挺粗壮的巨根嵌在肌肉躯体上，胯下的蛋袋已经被吸得干瘪。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;而野狗此时早已是身体被傀儡的精华膨胀起来，足足涨到了三四丈高的肌肉巨人，回过头来，那胯下膨胀得也有两三丈的巨根更是不停涌出着鸡吧液。巨人毫无规则地挥动着拳头，脚踢向师徒俩，但过于缓慢的动作却是被轻松闪开。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“看来他已经被那禁法完全侵蚀了，真是可怜了一个可造之材，当初他可是我们三人中最有天分了，所以才会忍不住去翻弄禁法。真是可惜。走，打爆他的卵蛋，给元师弟报仇！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“呀啊——！”师徒俩一起出手，躲过巨人的拳头，直直地踹向巨人胯下的两颗柔软卵蛋，卵蛋应声爆破，其中的精华哗的一下倾泻而出，而巨人挺立着胯下的膨胀到极致的巨根，猛烈地打着空枪，轰然倒地。师徒俩便被那滚烫的精液冲了个淫澡，无力地倒在精泊中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
