<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>標本 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%A8%99%E6%9C%AC/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 10:03:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>尸倌 作者：冷笑对刀锋</title>
		<link>/2018/12/24/7654.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 10:03:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%b0%b8%e5%80%8c-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e5%86%b7%e7%ac%91%e5%af%b9%e5%88%80%e9%94%8b/</guid>

					<description><![CDATA[尸倌（一） 广平府的走马街最近变得异常的热闹，因为这里新开了一间名为醉梦楼的南风馆。 所谓南风，即是&#8230; <a href="/2018/12/24/7654.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">尸倌 作者：冷笑对刀锋</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>尸倌（一）</p>
<p>广平府的走马街最近变得异常的热闹，因为这里新开了一间名为醉梦楼的南风馆。<br />
所谓南风，即是男风也，方今天下，上至朝堂，下至乡里，皆是南风盛行，不仅达官贵人们喜好眷养男宠，各地也都有许多大大小小的南风馆。<br />
要想在林立的南风馆中取得一席之地，各自就得拿出看家本事，捧出不少红牌。<br />
醉梦楼和其他拥有众多男宠坐镇的南风馆不同，它仅有一名男倌，名唤三爷。<br />
向来都是恩客被称为爷，可这里却是男倌被称为爷。<br />
而这位三爷除了当晚他要服侍的客人外，任何人都见不到他，甚至客人还得由他来挑选，但是，一旦进了屋，客人可对他做任何事，只要不伤及性命，平日不敢在其他男倌身上做的一切，都可以在三爷身上得到满足。<br />
这样一来，很多好奇的人更是趋之若鹜，争相想见识下这位三爷到底是何等货色，竟是如此神秘。<br />
醉梦楼已开了四天，一共接待了四位客人，这些客人里既有目不识丁的屠夫，知书达理的文士，腰缠万贯的富豪，亦有生活拮据的浪子。<br />
三爷所选的客人只凭自己的喜好，与他自身的财力修养并无关系，如此一来，便惹得更多人好奇。<br />
今晚天刚一黑，华灯初上，醉梦楼门前已是挤满了前来捧三爷场的风流客。<br />
“承蒙诸位赏脸，请先到堂内写下诸位的生辰八字，届时三爷自会挑选贵客上楼。”<br />
一名相貌清秀的白衣男子对拥挤的众人抱手一笑，醉梦楼的半掩的门随之缓缓打开，一股阴风扑面而来。<br />
“老板，客人们来了，您看三爷什麽时候能见客。”<br />
白衣男子让其他人招呼著大堂里交头接耳的客人，自己上了楼，来到西厢最是阴冷的一间房门前站住。<br />
一个温和的男声自屋里传出，对他说道：“老规矩，先让他们写下生辰八字，一会送上来给三爷挑选。”<br />
随著匆匆而去的脚步声渐渐消失，屋里的灯这才燃了起来。<br />
一袭青杉跪在一副长箱面前的男人正是醉梦楼的老板慕容疏。<br />
“三爷，今天外面不少人，您可挑个好的。”<br />
慕容疏一边对著金丝檀木雕制的箱子温柔地低语，一边摸出腰间的钥匙，准备替箱子开锁。也不知道这里面藏了什麽宝贝东西，光是箱盖就锁了七把不同颜色的锁。<br />
待到沈重的箱盖打开後，里面飘出一缕幽幽的暗香，昏暗的灯光下隐约可见箱子里盖著一床毛毯，毯子下的形状似乎是一个人。<br />
慕容疏掀开了毯子，果然露出一个人来，只不过那人头上扣著银色的面具，并不能看清长相。<br />
“三爷，出来了。”慕容疏微笑著对箱里的人说，伸手解开了锁在对方脖子，手腕，脚腕，小腿，大腿，腰部和胸口的皮带，这才将他抱出了箱子。<br />
三爷被抱出来的一刹那，慕容疏感到怀里的人微微挣扎了一下，一声极其低微的呻吟自紧扣在他头上的面具下传了出来。<br />
慕容疏将他放到床上，对方修长的四肢仍软弱无力般地摊开著，并没有多余的动作，只是手指微微动了动。<br />
这时慕容疏将他翻了身，又分了他的大腿，露出股间，那里只有一截白玉手柄还留在外面。<br />
慕容疏抓住那手柄轻轻搅动了两下，身下的人便也跟著呻吟了两声，接著他用了用力，硬是把这根被夹得极紧，插得极深的玉势给拔了出来。<br />
并不光洁的玉面上雕刻著一对凹凸的龙凤，如今已是被水渍尽染，玉势在灯下透著股奇异的清光。<br />
“三爷，这里也要拔了。”<br />
慕容疏放好玉势，轻抬起三爷胯间的分身，小心地在铃口处一拈，竟抽出一根手掌长度的细小银棒。<br />
他每抽一分，三爷的身体就会轻轻颤一下，等他全然抽出时，三爷的分身勃然一立，几乎将忍耐已久的阳精射了出来。<br />
慕容疏看准机会狠狠一掐，终於还是没让三爷获得片刻的轻松。<br />
这时，面具下又传出一声痛苦的呻吟，三爷苍白的手指也忍不住抓紧了床单，过了好一会儿才缓缓松开。<br />
慕容疏见状赶紧摸了摸三爷萎靡的分身，劝慰道：“一会儿您就可满足了，现在不急。”<br />
不知道是不是安抚得有效，三爷又平静了下去，安顺地躺在慕容疏身边，一动不动。<br />
“也该让您吃点什麽了。”慕容疏坐到床头，把三爷的头搂进了怀里，想了想冲门外吩咐道，“安生，你们去把三爷喝的药汤拿来。”<br />
“老板，药汤来了。”<br />
安生小心翼翼地端著一碗香气浓郁的汤走了进来，他还是个小孩，只有十六岁，因为生得伶俐可爱於两年前才被慕容疏买了下来，专做伺候三爷的仆人。<br />
虽然已经来这里伺候三爷两年了，可每次安生见到三爷的时候，仍是觉得恐惧和不安。<br />
为什麽会有三爷这样的人存在呢？<br />
“嗯，放这里吧，对了，把柜子里替三爷洗浴的用具也拿出来，一会儿帮三爷净身。”<br />
慕容疏淡淡地看了他一眼，正小心地解著紧罩在三爷头上的面具後面的锁，这个雕刻成微笑的人面的银色面具有鼻子有眼，不知是什麽特殊材料做成，打造得光滑照人，丝毫不透气。<br />
安生曾伺候三爷戴过这个面具，这个面具很紧，刚好可以嵌合三爷的五官锁住，那时他还一度担心三爷会不会给闷死，可事实证明，他的担心是多余的。<br />
两年了，三爷除了晚上出来接客外，其余时间都戴著这个面具被锁在金丝檀木的箱子里，而且一直活著。<br />
取下面具後，三爷的身子好像有些异样，安生立即把一副木铐子递了过去。<br />
这副木铐子是每次取下面具後老板必给三爷戴上的东西，安生也不明白这是为什麽，他只知道三爷被戴上木铐後本来有异动的身体就会再度安静下来，温顺地由老板摆弄。<br />
────────────────────<br />
不会很长的短篇SM虐文=V=</p>
<p>尸倌（二）</p>
<p>“三爷，别乱动。”慕容疏笑著在三爷的耳边说话，把木铐反铐到了他的手腕上。<br />
他看著仍蒙著双眼和堵著口的三爷，手摸到了对方唇角露出了一些布块，小心地漏出来的布料往他嘴里塞了回去，直至一点也看不见。<br />
“咱们先洗干净身子才喝汤。”慕容疏宠溺著搂著三爷苍白虚弱的身体，在他的耳边细语喃喃。<br />
“安生，还不把东西都拿过来。”他抬头看了眼愣在一边的安生，又恢复了老板的威严。<br />
安生知道第一步老板要做的是什麽，急忙将一根比女子小指细的软管递了过去，接著又小心地捧了个瓷瓶跪到床边。<br />
慕容疏接过软管，暂时先让三爷躺平了，走到床尾抬起三爷的分身，揉搓了一会儿才将软管缓慢地插了进去。<br />
软管的另一头垂下来，安生立即接到手里塞进了瓷瓶中。<br />
那边慕容疏扶著三爷半挺的分身，玩弄著对方饱满的春囊，这边便响起了淅沥的水声，黄色的液体自透明的软管顺流直入了安生捧著的瓷瓶里。<br />
“唔……”全然泻出後，三爷低低地呻吟了一声，安生看见他似乎不舒服地摇了摇头。<br />
慕容疏拔掉了软管，用布巾擦拭干净了三爷的分身，又让安生把之前拿出来的皮囊去灌满了水。皮囊的顶部有一根管状的东西，慕容疏分开了三爷的双腿，让安生把那根管插进了他的後穴里。<br />
安生小心地照办，待到管子全部顶进三爷的後穴时，他已经开始熟练地按压皮囊往三爷的後穴灌水了。<br />
“唔……”<br />
依旧是低沈的呻吟，三爷躺在床上，在水进入身体那一刻微微一挺，既而又恢复了平静。<br />
慕容疏坐在他身边，压著他的双腿，看著他的肚子慢慢鼓胀起来。<br />
这时，三爷塞著的嘴开始不安分了，他大概是难受了想喊，一张嘴，嘴里塞的布料就露了出来，慕容疏倒是很有耐心地给他不停塞回去。<br />
他就喜欢看著三爷紧抿著唇隐忍的样子。<br />
“三爷啊，三爷，这麽多年了，您还是不喜欢往那面灌？”<br />
慕容疏若有若无的一笑，抬手摸了摸三爷的肚子，让安生暂停了灌水。<br />
他回过头，看到三爷的嘴角轻微地弯了一下，好像是在回应自己似的嘲笑。<br />
“够了，拿塞子给三爷堵好咯。”<br />
转过脸，慕容疏又是副冰冷的样子，他的温柔也只有在面对三爷时才肯给。<br />
安生一边拔著管子，一边迅速地把软木雕的塞子在水要漏出的那一刻给堵了上去。<br />
“来，咱们喝点东西。”<br />
慕容疏朝安生满意地点了点头，摸著三爷鼓起的肚子揉了揉，把他扶了起来。<br />
安生这头已经把药汤端了过来，那头三爷的嘴还给严实地堵著，他为难地看了眼慕容疏，不知道汤勺该往哪里送。<br />
慕容疏一手搂著三爷，一手已摸到了他薄削的唇边，双指一分轻轻撑开了对方的牙，一团写了什麽的黄色布料立即挤了出来。<br />
一点点抽掉布料，慕容疏掐了掐三爷的下颌，让他把嘴张得更大些，然後他把手伸进去，从中取出了一只玉蝉。<br />
玉蝉身体中有一道鲜豔的红丝，很是扎眼，安生多看了一眼，又觉得那红丝更象血。<br />
三爷的唇边也总是副红豔的颜色，和他看上去的憔悴虚弱一点不搭。<br />
安生小心地把汤勺送到三爷嘴边，对方慢条斯理地啜饮著汤汁，喉头也轻轻地动起来。<br />
慕容疏很是爱抚地紧抱著三爷，他知道喝这些填补阳气的药汤对三爷来说是件很痛苦的事，可是为了那个愿望的实现，他们彼此都没有选择。<br />
“慢点喝，慢点喝。”看见三爷有些呛咳，慕容疏急忙替他抚了抚胸口。<br />
那副带著水色的唇张了张，轻轻吐出几个字，“不喝了。”<br />
安生吓了一跳，他服侍三爷两年了，几乎就没听三爷说过话，虽然听说三爷是会说话的，可那也只是对老板说。<br />
今天是他第一次听到三爷正儿八经的出声，那声音虽然懒洋洋地，却很好听，就是给人一种拒人千里的冷漠感。<br />
“再喝一口，你今天身子太凉了。”慕容疏哄著又喂了一勺药水进三爷的嘴里，对方没有拒绝，但是神色却略约看得出有些痛楚。<br />
看见三爷的确不想喝了，慕容疏笑了下，只好让安生把碗端出去，又问他道，“对了，给三爷洗澡的水放好了吗？”<br />
“放好了，老板。”<br />
安生说完话就出去了，留下老板和三爷在里面，他知道之後就没自己什麽事了，老板不喜欢别人看著三爷洗澡。<br />
肚子里灌的水还鼓胀著，撑起了三爷的肚子。<br />
这种情况下还要喝东西，任谁都会觉得难受了。<br />
慕容疏抱著三爷坐到椅子上，把对方的双腿高高地抬到了扶手上架住。<br />
他摸到三爷股间，拽住软木塞子，在取出前在对方耳边轻轻说，“放了。”<br />
三爷会意地放松了之前一直紧紧夹著的後穴，水流哗啦地冲了一地。<br />
慕容疏用布擦著三爷的後穴，抬头看了他一眼，那人解脱般地露出了微笑，黑布下蒙的眼想必也是温和的颜色吧。<br />
“今晚这班人似乎也没什麽特别好的，您将就点。”<br />
慕容疏把反铐著双手的三爷抱进了长形的浴盆里，拿起海绵轻轻擦拭起对方的身体。<br />
他托著三爷苍白修长的脚，一根脚趾一根脚趾地认真擦著，不时抬头看眼静坐著的三爷。<br />
“有六百多个吧？”<br />
忽然那懒洋洋的声音响了起来，蒙著双眼的三爷头别向一边，好像在看什麽。<br />
“嗯。”慕容疏擦完三爷的脚，又替他擦拭起双腿，从小腿内侧到大腿内侧，擦得非常仔细。<br />
他轻轻擦著三爷的玉色的分身，看见上面留下的一些伤痕，心疼得叹了声。<br />
“唉，那些人怎麽连你这儿都舍得伤。”<br />
“有什麽舍不得的？”<br />
三爷的嘴角微微翘著，不以为意地笑了一声，他转过头，仰起脖子，一头青丝如瀑。<br />
“我舍不得。”<br />
慕容疏放下海绵，走到三爷身边，把他搂紧在怀里，怜惜地吻了吻对方冰冷的双唇。</p>
<p>尸倌（三）</p>
<p>洗浴完毕後，安生和另一个名为安宁的小厮都被叫了进来。<br />
慕容疏正冷冷地站在床边，床上躺著平静睡著的三爷，他的手仍被铐在身後，眼上的黑布也还是没取下来。<br />
“下面那些客人的生辰八字都写好了吗？”<br />
“写好了，在这儿。”安宁把一叠纸递了过去。<br />
慕容疏拿到那叠纸，随便看了看，凑到三爷耳边对他低声说了几句话。<br />
“这有个午时四刻的。”<br />
“嗯。”<br />
三爷冷淡地哼了声，头微微一动，又复归於平静。<br />
慕容疏取出那张三爷挑选的人写的八字纸交回给了安宁，吩咐道，“请客人先去上房。”<br />
当许冠山看到那位白衣公子来到自己面前请自己上楼时，他高兴得都快跳起来了。<br />
谁都知道“三爷”一晚只接待一名客人，而且还得由他自己挑。<br />
今天自己能被选中，不得不说运气。<br />
想他许冠山只是一介穷书生，若想凭财力物力见三爷一面，只怕这辈子也是别想。<br />
在众人豔羡或是嫉妒的目光中，许冠三跟著白衣公子缓缓上了楼。<br />
“先生，进去前请听几句店里的规矩。”<br />
“请讲，请讲。”<br />
走到门前，那白衣公子忽然停了脚，许冠山也只好站著不动。<br />
“一，今晚进屋之後所见的一切请勿随意外传；二，三爷手上带的木铐，千万不能取下来。其余的嘛便请客倌自便了，该有的道具屋里应有尽有，尽请客官取用。”<br />
许冠山听他说得这般诡异，心里顿时有了股寒意，只好点了点头，但是眼睛却是忍不住往屋里看去，真不知道里面到底是个何等人物。<br />
“那就请客官好好享受今夜吧，请。”<br />
白衣公子将门一推，做了个请的手势，许冠山也不客气，当即便在楼下的嘘声中走了进去。<br />
果然是件道具样样齐全的屋子，四面墙上皆挂满了各类的皮鞭绳索，镣铐铁索，而百宝阁上更是放满了琳琅满目的後庭及分身上的用具。<br />
不过这些东西再怎麽惹眼也引不起许冠山更多的兴趣，他只是匆匆瞥了一眼，目光又落到了当中那张大床上。<br />
床上跪坐著一个人，想必便是三爷了。<br />
果然，如那白衣公子所说，三爷的手上戴有木铐，甚至眼上也蒙著块黑布。<br />
只能看见的半张脸已显示出此人俊美的长相，而三爷更有一头墨色的长发，肌肤的颜色更如羊脂玉的一样美，一看便知道是很久未曾见过阳光了。<br />
许冠山小心地走过去，似乎还不敢相信这个人会在今晚完全属於自己。<br />
“三爷？”<br />
他走到床边，扶住对方的肩头，一股沁人的凉意从那白皙的肌肤上传了过来。<br />
许冠山惊讶地嘘了一声，却看见三爷冷冷点了点头，已向前跪了一点，离得自己更近了。<br />
当三爷靠过来的时候，许冠山闻到了一股淡淡的香气，他的心神瞬间便被眼前这人迷住了。<br />
他吞了吞口水，把三爷推倒在了床上，现在，这个人是属於他的了，当然随便怎麽玩都可以。<br />
三爷顺从地倒了下去，腿顺势张开，露出了毫无遮掩的下身。<br />
许冠山匆匆忙忙地褪出衣裤，架起三爷的腿，不及润滑便把肉刃插了过去。<br />
“嗯……”三爷略略仰头呻吟了一声，腿分得更开。<br />
许冠山几乎把手指都掐进了三爷大腿的肉里，狠狠地往前撞著。<br />
三爷那里的温度并不算太暖，但是却足够紧韧，收缩之时总能带给许冠山一股颤栗的快感。<br />
“三爷，你那里好紧啊……”<br />
许冠山人穷，花不起钱去玩那些身价千金的男倌，只出过几个小钱玩过几个最便宜的货色，那些人的身体和後穴的紧窒程度同三爷一比，简直就是天差地别。<br />
他托著三爷的臀，把自己的男根缓缓碾磨在三爷渐渐暖起来的後穴里，一丝丝快感如流从马眼传遍了四肢百骸。<br />
三爷虽然冷冷淡淡地，不怎麽出声，但是身体却十分配合，要不是他的手被锁在背後，只怕他会勾住许冠山的脖子，把对方的男根纳得更深。<br />
许冠山低声地呻吟著，腰挺得越来越快，最後更是一泻如注。<br />
发泄完一次後，许冠山方心满意足地趴在三爷身上，他嗅著对方身上的幽香，贪婪地将手抓到了三爷的下身，握住那根半硬的男根轻轻搓揉了起来。<br />
“唔……啊……”<br />
三爷受了刺激便开始挣扎，许冠山仔细看著那根颜色异於常人的玉色分身很是喜欢，虽然已感到三爷到了快发泄的地步却仍舍不得放开，只是一紧一缓地捏弄著。<br />
他看到三爷不停流出晶莹水滴的铃口，忍不住低头用粗糙滚烫的舌头舔了舔，这一舔让三爷再是忍不住，随即便激射了出来。<br />
隔壁屋中慕容疏一直站在凿有小孔的墙面前窥看著三爷屋里发生的一切，当他看到许冠山低头舔弄三爷的分身时，自己的手早是摸到了下面，掏出分身揉弄起来。<br />
他看著倒在床上在许冠山的抚摸下微微颤抖的三爷，更是连自己的嗓音也颤了。<br />
“三爷，三爷……”他喃喃地念著，双目一闭，将一道浊液射到了墙上。</p>
<p>尸倌（四）</p>
<p>许冠山泻完一次，无由地累，但是心里却是十分满足。<br />
他躺在三爷身边，不小心触到三爷的肌肤，还是那麽凉，凉得让人有些心惊。<br />
“你冷吗？”许冠山笨拙地问。<br />
三爷正赤裸裸地侧躺在床上，他微微勾了勾嘴角，摇了摇头。<br />
一抹浅淡的笑容看在许冠山的心里，蓦地让人觉得冷。<br />
“三爷，我可以摘下你的蒙眼布看看吗？”<br />
许冠山记得那白衣公子只说自己不能去解三爷的手铐，并未说不可摘除那张蒙眼布。<br />
三爷的笑很好看，很诱人，可许冠山却更想看看那人的眼睛，不知配上那张淡淡的笑脸，该是怎样的迷人。<br />
听见许冠山的问话，三爷扭了扭肩，借力把身子翻转了过来。<br />
他安静地躺著，白玉似的身体在烛光下映衬得更加漂亮，他什麽也不说，嘴角轻抿，微微地勾出一道笑痕。<br />
许冠山被这笑看得心神荡漾了起来，他象对待珍宝似的慢慢摸到了三爷的脸上。<br />
那张黑布很薄，轻轻一拉便被取了下来。<br />
三爷闭著眼，睫毛很长。<br />
“三爷……三爷……”许冠山轻轻唤他，想让他睁开眼。<br />
忽然，屋里的灯不知道为什麽忽然烧得旺盛了起来，墙上投影著一片跳动的火光。<br />
许冠山看见三爷没有反映，把住他的肩又轻轻摇了摇。<br />
“三爷……三爷……你没睡著吧？”<br />
没有预兆地，火光一暗，三爷忽然睁开了眼。<br />
许冠山接触到那森冷死寂的目光吓得往後一退，差点摔下了床去。<br />
怎麽会是这样呢？<br />
三爷那样漂亮的男人，怎麽会有一双死人般的眼睛。<br />
许冠山之前的兴奋与快乐在瞬间荡然无存，他摸索著又爬了过来，想再看一看。<br />
那双似乎不会转动的眼珠漠然地盯著一个方向，幽深的墨色里没有丝毫温度和感情。<br />
许冠山惊恐地又看了看三爷躺著的身体，不同与一般人肤色的苍白，三爷的白更象是自己曾见过的惨白，而且对方的身体一点动静也没有，似乎连胸口也不曾起伏……<br />
难道……<br />
许冠山颤颤微微地把手伸到了三爷的鼻下，手猛地一缩。<br />
没有呼吸，眼前这个人没有呼吸！<br />
就在许冠山跌撞著想逃开的时候，门口有人进来了。<br />
那是一个青衣男人，有著一张冷漠却英俊的脸。<br />
“客人，三爷伺客是要看时辰的，子时至申时，如今申时已到，我是来请您离开的。”<br />
那人说著话，朝三爷这边望了一眼，眼里多出了一分温柔。<br />
“他！他……”许冠山瑟缩地拿起衣服，指著仍躺著一动不动的三爷，已说不太清话。<br />
“他怎麽了？”青衣人微微笑了一下，径直走到了三爷身边将他抱在了怀里，轻声问三爷道，“三爷，客人您满意吗？”<br />
许冠山看见本已毫无反映和气息的三爷在那人怀里居然点了点头，然後那张脸望向了自己。<br />
没有温度与感情的眼，牢牢地锁在许冠山身上，让他丝毫不能动弹，接著他看到三爷又笑了，只不过这一次他只觉得那笑是那麽冷那麽寒。<br />
“你把他吓到了，三爷。”<br />
慕容疏抱著三爷回到了西厢的屋里，有些责备地把他放到了床上。<br />
三爷的眼仍直直地盯著一个地方，只有嘴角微微地翘了翘，露出个分明的讥诮。<br />
“唉，您就这脾气，我知道。”<br />
分开三爷的双腿，慕容疏在三爷腰下垫了枕头，借著光仔细看了看三爷正蠕动收缩著的後穴，颜色浅淡的穴口挂著一缕白浊。<br />
慕容疏拿起布巾把那缕白浊擦去後，拿起了之前放在三爷体内的龙凤浮雕玉势。<br />
冰凉的玉势抵在三爷的穴口，旋转著慢慢深入，最後只留下一截手柄在外。<br />
整个过程中，三爷很平静，只有最後玉势被强行没到最深时，他才轻轻地呻吟了一声。<br />
慕容疏手里又拿起了那根细小的银棒，他握住三爷的分身，那里还很软，不方便插入。<br />
轻轻地叹了一声後，慕容疏放下银棒，把三爷冰冷的分身纳进了自己嘴里。<br />
他用滚烫的舌头舔弄著三爷的铃口，手按到对方的会阴处柔缓地抚摸按压了起来。<br />
“唔……”<br />
没一会儿，三爷就闭上了眼，嘴唇紧抿，只微微泻出一声呻吟。<br />
“对不住了三爷。”<br />
慕容疏温柔地说著话，嘴已离开了三爷的分身，他重新拈起那根银棒就著三爷铃口处分泌的泪水缓缓插进了狭小的甬道。<br />
三爷有些难受地高仰起了头，连肩都微微抖了起来，他强忍著，等到慕容疏放平自己已硬挺的分身时才松了口气。<br />
“该休息了。”慕容疏喃喃地念著，把桌上扔著黄布拿了过来。<br />
他抖开了黄布，上面的字迹显得清晰了，都是些道家灵符上才特有的文字。<br />
慕容疏把黄布折了折，叠成一个小方块，走到三爷身边，扶起人时吻了吻他。<br />
三爷森冷的目光里罕有地透露出了一丝丝的温柔，他冷冷地转著眼珠，望著慕容疏的侧脸，鲜红的唇慢慢地张开了。<br />
慕容疏把黄布小心地塞进了三爷嘴里，那一刹那，三爷眼里的冷光尽褪，只剩下一抹混沌昏暗的颜色，象是失了神似的，缓缓合上。<br />
接著慕容疏才把那颗沁著血丝的玉蝉拿了过来，他把玉蝉小心安放三爷口里，用手替三爷合上了双唇。<br />
那道冰冷的唇线此刻微微地抿著，略约往上，象是在笑。<br />
慕容疏摸了摸三爷的唇，取来黑布蒙到了三爷的眼上，那个银色的面具就落在床边，正诡异地笑著。<br />
几乎是比对著三爷五官打造的银面具细致而光滑，慕容疏拿在手里看了看，有些舍不得替三爷戴上。<br />
“三爷，再等些日子就好了。”<br />
这句话慕容疏也不知道自己说了多少遍了，最後他还是带著几分不舍地把银面具扣到了三爷脸上，稍稍一按，面具上的各处凹凸都自然地嵌合了下去。<br />
慕容疏锁了面具後面的银锁，人象被抽了魂似的，坐在床边只盯著三爷看。</p>
<p>尸倌（五）</p>
<p>“老板，您休息吗？”<br />
安生掌了灯进来，本想帮慕容疏收拾了残局，却看他发愣般地坐在床边。<br />
“不了，我陪陪三爷，你出去吧。”<br />
慕容疏抬头看了安生一眼，眼神有些冷，然後低下头又紧盯著三爷看，眼神那麽柔。<br />
他坐到床头，把三爷抱了起来，想起对方还被锁在身後的双手赶紧取钥匙解了。<br />
木铐一取，三爷的手就软软地垂在了身边，苍白而修长的手指也是纹丝未动。<br />
慕容疏小心地抬起三爷的手腕，瞧著上面的一圈铐印，连眼神都变得心痛了。<br />
他举起三爷手边的铐子印贴到唇边吻了吻，然後又把目光投向了三爷脸上戴的那个微笑的面具。<br />
面具在笑，三爷也总是在笑，慕容疏亦有所感叹地露出了一抹微笑。<br />
他伸手过去摸了摸面具的翘起的嘴角，好像是在触摸三爷的笑容。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏带著几分忧郁地又叫起了三爷的名字。<br />
他记得自己小时候不小心窥看到父亲怀里的三爷时，对方便是戴著这个面具，依旧是这麽副笑。自己那时被吓坏了，总觉得那个笑容冰冷而恐怖，但是这麽多年和三爷的相处渐渐让慕容疏安下了心。<br />
他喜欢三爷，喜欢三爷带著冷意的笑，就连对方那双在别人眼里看来毫无温度感情的眼睛，在他心里也是那麽漂亮，而那双眼里的温柔，或许也只有自己才看得到。<br />
好多年了，虽然三爷能回应他的时候不多，但是他觉得只要自己叫出三爷的名字，那麽三爷定然是该微笑著望向自己的。<br />
“三爷啊……”<br />
慕容疏兀自把这抹微笑在嘴角嵌得更深，他微微扶起三爷的头，唇已凑到面具的嘴边。<br />
冰冷而坚硬的面具，没有三爷的温柔，但是慕容疏却觉得满足。<br />
他搂著三爷冰冷的身体，手从对方的下腹慢慢往上抚摸，一直怜爱地摸到三爷的乳尖，摸到三爷不再滑动的喉结。<br />
慕容疏做的这一切就象是在抚摸自己爱人。<br />
最後，他忘情地吻著那副冷硬的唇，眼里不知何时已积了起水渍。<br />
滚烫的泪水滑落在冰冷光滑的面具上没有片刻停留便滴了下去，一直滴到三爷微微张开的掌心。不知道是不是泪水的温度太烫，竟使得三爷的手指微微曲了曲。<br />
他大概是想握住那滴泪，但是泪水却很快就干了。<br />
三爷的名气越来越大，醉梦楼的名气也越来越大。<br />
每晚都仍有很多客人来，想见一见三爷，更想被三爷点中名由他伺候一次。<br />
但是醉梦楼的规矩还是没人敢坏，每晚仍只能有一位客人上楼。<br />
自许冠山之後，三爷又陆陆续续接了几次客，客人们下楼之後任别的人怎麽问，都只是闭口不谈被三爷伺候到底是怎麽一回事。<br />
因为他们不想失去下一次上楼的机会，而且他们也知道，有些东西，是不能乱说的。<br />
只不过每个人都似乎有些过度疲惫，一张脸隐隐发黑，而神情却多是极为满足，这样一来，反倒引起越来越多的人对三爷更是好奇。<br />
慕容疏坐在空荡荡的大厅里正品著茶，往日在门前接客的白衣公子正站在他身後。<br />
“安素，今天是月圆，挂牌出去说今夜我们不开张。”<br />
一身白衣的安素小心谨慎地点了点头，垂著手便去门口挂牌了。<br />
杯里的茶水有些烫，慕容疏喝了一口就微微皱起了眉，他抿著舌尖，抬头看了看，眉间那道皱痕显得更深。<br />
“安生，安宁。”<br />
两个小孩子听见老板叫他们，都赶紧从别处跑了过来。<br />
慕容疏放下茶杯，轻轻叹了一声，对他们说道，“趁天还没黑去把三爷从箱子里抬到床上，记住三爷脸上的面具千万别动。”<br />
说完话，他把腰间的钥匙递了过去，随即站起来往自己房里走去了。<br />
慕容疏住的屋子很朴素，摆设不多，墙角有个小的红木的雕花箱子非常显眼。<br />
他关上门，蹲到箱子面前，打开了箱盖。<br />
里面放了些似乎是不该一个南风馆老板有的东西，例如做法的用的法器和符纸。<br />
慕容疏从中取了几张符纸，然後在箱角拿出一个小木盒。<br />
他先放好符纸再打开了那个小木盒，盒子里有些凌乱地摆了几个或是条状或是块状的玉器。<br />
他仔细清点了一下，不多不少，正好九个。<br />
合上盒盖，慕容疏的眼神又落到了一卷红色的绳子上，那卷绳子很是粗糙，绳身不知浸染了什麽，竟是暗红的颜色。<br />
思量再三，慕容疏还是拣出了那圈绳子，他捏住绳子在手心里握了握，绳上的毛刺深深扎进了他的手里。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏站起来，略带忧愁地呢喃了一声，然後收拾好这些东西上楼去了。</p>
<p>尸倌（六）</p>
<p>“怎麽了？”<br />
慕容疏拿著东西上了楼，正见安生和安宁从屋里出来，他冷冷地看了看这两个脸色有异的小孩，淡淡地叫住了他们。<br />
“没，没什麽。就是三爷今天似乎有点不对劲。”<br />
安生回话的时候一直低著头，不太敢去看慕容疏的脸。<br />
今天是月圆，一月中阴气最重的一天，三爷有点什麽不对劲也是正常的。<br />
慕容疏笑了下，没再搭理他们，径直便进屋去了。<br />
三爷正躺在床上，静悄悄地，似乎并没有安生说的那些不对劲。<br />
慕容疏把手里东西放到一边，瞧见三爷的身体似乎比往日显得更加惨白，隐隐有些发青，他伸手摸了摸三爷的手臂，那里的肌肉比往常更加僵硬，象是死了几日的尸体那般。<br />
“三爷，今天是月圆，一会儿您忍忍。”<br />
慕容疏握起三爷的手，看了看他逐渐变得青灰的指甲，放到唇边用温暖的舌头轻轻舔了舔。<br />
三爷的指尖轻轻动了动，似乎若有所感。<br />
慕容疏清楚三爷听到了自己的话，满意地放开了他的手。<br />
他转头望了望窗外，现在太阳还未完全落山，仍有几缕血红的夕光斜斜地照射进屋里。<br />
趁还没天黑，就赶紧做好一切吧，不然入了夜就麻烦了。<br />
慕容疏无奈地叹了一声，拿起了那卷血红的绳子，绳身上浸的是狗血，专克邪物。<br />
看著三爷近似青玉的肌肤，慕容疏舍不得将这样一捆毛刺丛生的绳子绑到他身上，可是不绑，自己又实在没能力制服月圆之时的三爷。<br />
“没事儿，顶多再一年您就不用受这苦了。”<br />
慕容疏在三爷耳边轻柔地和他说著话，将绳子缠过他的脖子又绕上他的臂膀牢牢捆在了身後。细微的毛刺扎进了三爷的肉里，虽然没有血流出来，但是看上去却应该不太好受。<br />
绑好三爷的手後，慕容疏将装了九件玉器的木盒又端了过来，他从中拿出一块卵石般大小的玉器，先将三爷身後插的玉势拔了出来，接著便将这块东西送进了三爷的後穴。<br />
三爷的双腿也开始发硬，不太灵动，慕容疏费了很大劲才把东西塞进了三爷冰冷窄紧不再懂得自己收缩的後穴里。<br />
接著，他取出了三爷分身中的银棒，从木盒里挑出一根最长也是最细的玉棒，代替银棒刺入了三爷的铃口。<br />
做好这两件事，慕容疏暂且把木盒放到一边，他知道三爷是很不舒服的。<br />
“难受吗？难受你哼一声也好。”<br />
他抱起三爷在怀里怜惜地摸了摸方才瘫软在胯间的分身，吻了吻三爷脸上的面具。<br />
那副面具下果真轻轻地呻吟了一声，隐忍著几分痛楚。<br />
天色越来越暗了，不一会儿太阳就会彻底消失。<br />
慕容疏知道自己得抓紧了，他放平三爷，解开了三爷脸上的面具，将他嘴里含的黄布和玉蝉也一并取了出来。<br />
三爷的唇微微一张，随即溢出一声呻吟，他仰著头，被蒙著的双眼正寻找著慕容疏的位置。<br />
慕容疏正在一旁整理木盒里其他的七件玉器，看见三爷有反映，赶紧过来抱住了他。<br />
“三爷，你怎麽了？”<br />
三爷听见他的声音，本来微微有些痛苦的脸竟展露出一分笑容，他摇了摇头，安详地贴进了慕容疏怀里。<br />
而他越是这样，慕容疏反倒越不忍心，他咬了咬唇，终於在三爷耳边低声说道：“得罪了，三爷。”<br />
盒里装的是九窍塞，专为死人所用，据说以此物塞堵住死者的九窍，可使阴气不入体，保持死者躯体的纯净之气。<br />
慕容疏已将三爷的下边两窍堵了起来，现在要做的便是堵住三爷面上的七窍了。<br />
慕容疏拿出两块短小的玉器分别塞进了三爷的双耳，又拿了两块塞进三爷的鼻孔中，然後他从盒中拣出两块形状弧形半圆的玉器自三爷的蒙眼布下塞了进去。<br />
现在只剩下三爷口中要放那块九窍塞了，慕容疏看了看那块圆润的玉石，毫不犹豫地放进了自己嘴里，然後口对口地将其度到了三爷嘴中。<br />
三爷的唇比平时要冷许多，慕容疏吻到他的时候难免觉得有一丝心凉。<br />
天已经黑了，夜色正在慢慢降临。<br />
三爷的身体忽然一反刚才的平静，竟开始在床上挣扎扭动，僵硬的骨肉间咯吱作响。<br />
慕容疏恋恋不舍地松开了三爷的唇，迅速拿起一张灵符贴到三爷的口鼻上，然後又连贴了两张在三爷的胸口和腰间，暂时制住了他的异动。<br />
虽然三爷不大能动了，可是嘴里却发出了几声凄凉的低鸣声。<br />
月圆至阴，怨气和阴气都侵扰著他这具残躯，让他不得安宁。<br />
慕容疏紧皱起眉，将浸了狗血的绳索拉下一段把三爷绷直的双腿也牢牢捆了起来。<br />
“呜……”<br />
然而三爷痛苦的呻吟仍没有制住，他虽然无法挣扎，但是所受的痛苦并未减轻。<br />
慕容疏本该在此时离开房间，将三爷留在屋中，但今晚他的脚却象钉了钉子似的难以迈步。<br />
“三爷，别怕，我在这里。”<br />
他上前抱住三爷，把脸贴在三爷面旁，不断地亲吻著他。<br />
“呜啊……”<br />
三爷口中的呻吟愈来愈惨烈悲怆，他死前所承受的痛苦正再度侵蚀著他的身体。<br />
要不是慕容疏早就将他的手足捆绑了起来，又以灵符压制住他的邪气，只怕此刻三爷早就发狂噬人了。<br />
“你听没听见，楼上……”<br />
安宁惊恐地指了指楼上三爷的房间。<br />
安生赶紧捂住他的嘴，满面冷汗地拉著他坐下。<br />
“别胡说，老板说了，三爷有病，每到月圆便会犯病……”<br />
“是吗……”<br />
安宁吞了口唾沫不敢多问，更不敢再抬头望去楼上，但他的耳边仍萦绕著不似人类的凄喊声。</p>
<p>尸倌（七）</p>
<p>月亮从云里悄悄探了出来，醉梦楼二楼西厢的凄厉惨呼声渐渐消隐。<br />
三爷嘴里不嚷了，但是身体的肤色却由最初的色若凝脂开始急剧变化成了一片异常暗淡的青灰色，呈现出一派久死之相。<br />
慕容疏还是紧紧地抱著他，耳边偶尔传来三爷压抑的呻吟声，九窍塞将他的九处孔洞都严密地封堵了起来，阻止了满月的阴气对这具身体地继续侵蚀。<br />
但是慕容疏看得出来，三爷很痛苦，非常痛苦。<br />
浸了狗血的绳子早已因为他无声的挣扎深深勒进了肉里，尖锐的毛刺刺在肌肤之中，虽然无血可流，却让让观者能感到一分刺痛。<br />
贴在三爷口鼻上的符纸没有丝毫动静，但是对方的口鼻中却不断地溢出痛楚的呻吟声。<br />
三爷的身体越来越冷了，慕容疏觉得自己想抱了块寒冰在怀里。<br />
该怎麽才能缓解三爷的痛苦呢？慕容疏蹙起眉，目光忧郁地看著他，对方在他怀里开始发抖，身上捆绑的绳索再度绞紧，在青灰色的皮肤上勒出淡色的痕迹。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏摸到对方口鼻上贴得符纸上，手指微曲，终究没勇气揭开。<br />
因为十年前他曾见自己的父亲替三爷揭过一次符纸，对方忽然发狂怒吼的一刹那，让他看到了森罗地狱。<br />
但是他又不想看著三爷这麽痛苦无法缓解。<br />
该怎麽办呢？慕容疏摸著三爷的下巴，感受著对方在压抑著痛楚的微微颤抖。<br />
慕容疏隔著符纸吻了吻三爷的唇，手一滑，落到三爷胯间，轻轻地攥住了对方冰冷的男根。<br />
“三爷……”慕容疏忽然温柔地笑了一声，然後伸手解开了捆住三爷双腿的绳子。<br />
对方的肌肉僵硬，肌肤冰冷，但并不影响他带著爱怜地抚摸这双腿。<br />
慕容疏的温暖的手掌在三爷的大腿内测轻缓地摩搓著，最後才用力分开了对方僵硬的大腿。<br />
也是因为三爷肌肉僵硬，大腿被分开後便不再有合拢的迹象，只是向慕容疏隐隐袒露著私密之处。<br />
慕容疏叹了一声，脱下自己的裤子，取出了三爷後穴里的九窍塞之一。<br />
那根玉制的塞子依旧是冰冷的，丝毫未曾吸收到任何温度，在慕容疏的掌心里寒得沁人。<br />
慕容疏一边取走塞子，一边将手指伸进了三爷的後穴里，他小心地在里面转了转，果然很冷。<br />
但是，已死多年的三爷怎麽会不冷呢？<br />
慕容疏自嘲地笑了笑，托起自己的分身插进了三爷的後穴里。<br />
如果自己能让他暖些，就让他暖些吧。<br />
慕容疏随手解了发髻，披下一头墨色的长发，他看了看窗外那轮完全探出头来的圆月，挺了挺腰。<br />
这是他第一次用三爷的後面，那种奇异的冰冷感让他一时慌了神。<br />
“三爷……”慕容疏看著轻声呻吟著倒在自己身下的三爷，不愿意离他太远，干脆搂住他的腰把他的上半身抱了起来。<br />
三爷的头软弱无力地顺势搭到了慕容疏的肩上，青灰色的胸膛靠近对方时，带来了一大片的凉意。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏知道三爷现在听不到自己说什麽，可他仍是难以自控地在三爷耳边喃喃低语。他轻柔地挺动著腰，将自己的分身在三爷紧窒冰冷的後穴里缓缓抽插，舍不得弄痛了对方似的。<br />
但是三爷此刻是不会回应慕容疏的，那颗头仍就毫无生气地垂在慕容疏肩上，被反绑的双手，青灰色的修长手指亦是僵硬地摊著。<br />
慕容疏皱了皱眉，忽然觉得越往对方僵硬冰冷的後穴里去，分身显然被挤得有些发痛了。<br />
“嗯……”慕容疏扭了扭脖子，三爷的头也顺势贴得离他的头更近，却仍是一动不动。<br />
又过了会儿，在三爷後穴里缓慢抽插著慕容疏终於觉得那地方有些发热了，许是肌肤摩擦而起的。<br />
虽然想来有些好笑，可又想到自己这是在三爷身体里，慕容疏的欲望也很快聚集了起来。<br />
他轻声的喘息的，不时低眼看一看安静俯在自己肩头的三爷，面色倒也开始慢慢涨红。<br />
“三爷……三爷！”慕容疏忘情地喊著三爷的名字，一股浓浊的阳精尽射进了对方的身体里，他微微仰起头，心满意足地长叹了一声，并没有看到三爷的手指忽然紧握了起来。<br />
突然，他肩上的三爷发出了一声闷哼，接著整个身体都开始剧烈颤抖。<br />
慕容疏眉间一紧，耳边又听到了对方不似活人地惨哼声，他只觉眼前一阵漆黑，那惨哼声渐渐凄厉，宛若一切都在眼前。<br />
正落著雪，几个男人自院门外趾高气扬地走了进来，一脚就踢开了院子里破屋的大门。<br />
那间阴冷的破屋里漆黑一片，过会儿有人点了油灯才看见屋中的刑架上缚了一个男人，随著几个男人靠近刑架，慕容疏也渐渐看清了刑架上的男人。<br />
那人一脸苍白，嘴角噙著丝傲然冷笑，正是三爷。<br />
“今日你死定了，陈大人已指认了你是刺杀陛下的幕後真凶，陛下特令我等送你上路。”<br />
为首的一个白面男人上前抬起三爷的下巴，阴阳怪气地冲他一声冷笑，接著又说道，“平日你作威作福，何曾有想过今日？”<br />
三爷目光冷厉，嘴角的笑意不改，慕容疏清楚地看到他朝那白面男人吐了口带血的唾沫。<br />
接著，皮鞭就飞舞著落在了三爷的身上。<br />
不，不要打他！慕容疏拼命地想喊，却发现自己只被固定在角落里，恰恰可以看清楚这屋里的一切，却是不能说声，不能动弹。<br />
一轮皮鞭过後，三爷的身体皮开肉绽，血肉横飞，模样很是凄惨。<br />
那白面男人令人泼醒了昏过去的三爷，又叫人取来一副拶子。<br />
三爷修长的指，顷刻便血肉模糊。<br />
但是这还不够，烙铁又被拿了过来。<br />
通红的烙铁几乎是带著恶意地贴近了三爷的皮肤，三爷依旧是冷冷地看了眼那根烧红的烙铁，笑著高昂起了倔强的头。<br />
白面男人很是生气，很快就令人将烙铁印了下去。<br />
听见皮肉被烫得作响时，慕容疏几乎痛得不能自已，他想蒙住自己的双眼，堵住自己的双耳，却什麽也做不到，只能眼睁睁地看著倔强的三爷凄惨而绝望地挣扎和惨叫。<br />
为什麽，为什麽这些人要这麽伤害三爷？！<br />
慕容疏愤怒地看著一切，看著那些人放肆地大笑，看著他们继续挑选著刑具，最後用一根削尖了的木棍残忍地刺入了三爷的後穴中，生生将他痛醒过来。</p>
<p>公告：即将排印短篇集个人志</p>
<p>事情是这样的……有热心的朋友想自费印本作品册子留作纪念，於是如果哪位同学对文有爱同时有实体书情结，可以考虑要不要一起。<br />
一本书的容量有限，14万字大约就要200页左右，所以选的大多是短篇、番外：短篇：贪狼、似是故人来、两茫茫、牛郎与父亲、哑叔、欺骗、往事随风、错失番外：情人、十年、AS TIME GOES BY、来生再续缘还有两个中篇：少年与虎、最後的伊塔卡（考虑再填补尸倌进去，如果在之前我能写完的话OTZ）找了很不错的画手画封面和几幅插画，整理校订排版这些事统统是朋友们自己来做，然後拿去外面印制装订成书，因为是自己收藏留念，所以大约会尽量做得考究一些。<br />
原始的打算是自己印几册送送人，想到这里也可能会有朋友想要，於是还是说一下，有兴趣的同学请留言，我们印的时候加上去。<br />
关於费用，这样的少量印书成本比较高，一本大约在40元左右，快递费请另自付。<br />
正16开本（也就是比标准的16开短一截，喜欢大书）内文200+页，打算采用米黄色的胶版纸，比较古意有一些和文对应的彩色和黑白插画，6、7张的样子封面和彩插是请ENO（何何舞）大人画的，有爱的唯美水墨风格黑白插图由另一位画者六芒星大人所画，简练唯美。<br />
找本书来比较一下，200多页大概有2厘米厚，拿在手里感觉应该不错，印刷装订也肯定会比外面一般单本印书的来得精致^&#8211;^大约下月初能做出来，请有需要的朋友在这里留言吧orz或者加入我建的群咨询和讨论：74617042注：此书为非盈利性目的，绝对不会赚大家的钱。<br />
光是封面和插图的支出就是绝不可能靠书赚回来的数目，谢谢理解= =。<br />
先附上一张半成品的黑白内页插图给大家看看效果。<br />
大家可以猜猜看这是那个作品的插图^─^</p>
<p>尸倌（八）</p>
<p>外面的风雪大了起来，猛力地吹刮著窗户和门，屋里的火苗也因为风助火势，燃得劈啪作响。<br />
慕容疏看见三爷的呻吟了一声，想抬起头，可是怎麽也抬不起来。<br />
那白面男人又走了上来，他一手握住插在三爷後穴的木棍狠狠地搅动了几下，一手掐住三爷的下巴逼他抬起了头。<br />
“知不知道是谁把你的计划泄露出去的？”<br />
三爷的目光黯淡，却听见这句问话时，眼中乍然掠过一道冷光，他低沈地喘著气，嘴角流出了一行血水，嘴角微微一扬，又是一抹傲然的笑意，“不知道。”<br />
接著他看到那白面男人哈哈大笑著松开掐在三爷下巴上的手，“那你想见见那个人吗？”<br />
慕容疏看见三爷的眸子又黯淡了下去，他低下头，费力地摇了摇，“不想。”<br />
是啊，能够将如此机密出卖给别人的人，一定是三爷身边非常亲近的人，受这样的人出卖，其痛苦又何止是现在所受的刑求可比？<br />
只可惜慕容疏在这幕戏里只是个旁观者，他第一次觉得自己如此软弱无能，什麽都帮不到三爷。<br />
“怎麽不想呢？他可是你最喜欢的男宠啊。”<br />
白面男人阴冷地往门外看了一眼，阴阳怪气地吩咐道，“去把那个出卖三爷的男宠带来。”<br />
最喜欢的男宠？三爷也有喜欢的人吗？<br />
慕容疏不知心中为何有些失落，他看著三爷，发现对方身体微颤，似乎在竭力压抑著什麽情绪。<br />
没一会儿，负责去带人的就回来了，<br />
走在前面一身白衣厚袄的那个大概就是三爷喜欢的男宠吧，只是此刻离得有些远，慕容疏还看不清他的脸。<br />
等到人走近了，慕容疏才看到了那个男人的长相，这人很是白净，眉目清秀，但是眼里却透著股冷光，让人感到一种说不出的冷漠，又让人无由觉得眼熟。<br />
他被拉到满身是血的三爷面前，只是上下打量了下，似乎并不吃惊三爷现在的遭遇。<br />
“见过三爷。”可笑的是，那男人审视完三爷身上的伤势後，竟微微欠身向他行了个礼。<br />
三爷的头一直躲避似的低垂著，他听见那把清越的声音时，身体终於忍不住在刑架上有些挣扎，声音苦涩地笑出了声。<br />
“是你啊，慕容……”<br />
慕容！慕容疏听见这个自己再熟悉不过的姓，心里一紧，目光不由自主地再次落到了那个男宠身上，他又仔细看了一遍对方的眉眼，一个可怕的念头在他心中陡然而起。<br />
莫非……莫非他便是……<br />
“不错，是我，是我慕容湛卖了三爷您。”<br />
慕容疏听清慕容湛这三个字时，几乎片刻间眼前的一切便化为虚幻，再有什麽都让他难以看清了，他的脑海里只是痛苦地反复著那一句话，“不错，是我，是我慕容湛卖了三爷您”。<br />
慕容湛……为什麽这个人是慕容湛，为什麽是自己的父亲会让三爷遭受这样的痛苦？<br />
慕容湛瞧见三爷低头不语，只是轻笑，忽然觉得自己已是受够了这人轻蔑。<br />
他白净而漂亮的脸一阵扭曲之後，竟抬脚踢向了还刺在三爷身後的木棍。<br />
“唔……”三爷闷哼了声，吐出口血，气息更弱。<br />
就在慕容湛还要踢去一脚时，他身边的白面男人迅速地拦住了他，且冷冷斥道，“你不过是个小小男宠，要他的命还轮不到你。”<br />
慕容湛一惊，神色复又恢复了温和的常态，他恭顺地点点头，退到一边，拿眼阴毒地望了眼三爷後，对那白面男人说道，“大人，您教训的是，小的逾矩了。”<br />
“知道就好。”<br />
白面男人转过脸看著三爷，伸手扯住三爷的发丝，将他拉得抬起头，笑著问道，“三爷，你想怎麽死？这个我倒可以成全你。”<br />
三爷咳出口血，浑浊的目光缓缓转向了一边冷眼旁观的慕容湛，他知道对方恨自己，恨自己买了他，恨自己辱了他，恨得一点也不相信，或是不肯相信自己对他的一片真心。<br />
“慕容想我怎麽死就怎麽死吧，你想我怎麽死呢，慕容？”三爷勉力笑了笑，已是一脸惨白。<br />
听见三爷这样的问话，慕容湛方才还冷漠的神色瞬间一变，他咬紧下唇，头默默地转开，望向了门外。<br />
寒冷的屋里，一时静得可怕。<br />
白面男人看见两人这般，忽然冷冷大笑，他转了转眼珠，看见外面愈下愈大的雪，对下人说道，“再耽搁下去也不是办法，既然没人帮三爷选，那我就自作主张了。来啊，将三爷拖去雪地！”<br />
院子里的积雪已深，人踏上去，便是一步一个脚印。<br />
三爷被脱光蔽体的衣服後，反绑住双手被推倒在了洁白的雪地上，他伤口里的血很快就染红了身下的一片洁白。<br />
慕容湛跟了出来，站在屋檐下望著寒冻痛苦的三爷瑟瑟发抖。<br />
渐渐恢复了神智的慕容疏看见雪地上渗开越来越多的红色，也看见三爷枕在雪地上的面容安详宁静。<br />
白面男人在三爷身後绕了圈，叫人将一桶雪水自三爷身上冲了下去，一圈淡色的红在水痕中晕开之後，三爷浑身一颤，乌青的唇一张，缓缓便呕出口血。<br />
慕容湛此时不知怎地径直向三爷走了过来，那白面男人也未再拦住他。<br />
“三爷，我有件事不明白，其实你知道我向陈大人报信了吧？为何那一夜你却不肯逃走，而是任我在床上拖住你？”<br />
“慕容，你还是不懂吗？慕容……”<br />
剩下的话，微微含笑的三爷没有说完，慕容疏也再也听不到，他的眼前是漫天飞舞的雪花，是一个个冷漠而残酷的身影，那些影子最後越来越模糊，连同三爷躺在雪地上的影子一样，最终消弭在渐近的黑暗之中。<br />
他的耳边只剩下那句温柔的轻唤，慕容。<br />
慕容疏睁开眼的时候，那些人那些景都没了，他松了口气地叹了声，终是不必再看三爷所受过的折磨。<br />
抱在怀里的人依旧冰冷，慕容疏微微仰起头，把下巴顶在三爷的发际。<br />
“三爷……”<br />
他喃喃地念了一句，将人抱得更紧，哪怕一股沁人的寒意正随著两人肌肤相近而浸入骨髓。<br />
忽然慕容疏眼前闪现出了三爷临死时望著慕容湛那一刻的温柔，他苦笑著低下头，抚摸著三爷冰冷的脸，一行热泪不经意间滴在了自己的指尖。</p>
<p>尸倌（九）</p>
<p>不知道是天气太寒冷还是今晚的阴气太盛，慕容疏愈发觉得怀里三爷的身体更加冰冷，甚至，他能感到三爷的身体开始从轻到重，从缓到急地开始抽搐。<br />
往日月圆的时候，他都是封好三爷的九窍，再以灵副镇压之後，将他锁回箱子里静待天明，但今晚他却破天荒地留在了三爷身边，没想到居然会遇到这样的境况。<br />
慕容疏，一时措手不及。<br />
他匆匆扶起三爷，顿时惊讶得合不上嘴。<br />
只见三爷青灰色的身体上，一道道暗红的伤口慢慢浮现出来，如丑陋的爬虫一样渐渐布满的原本光洁的身体，有些伤口爆裂开来，渗出冰冷、浓稠的血……<br />
在三爷无可抑止的抽搐中，那些爆裂的伤口上又迭加了焦黑的烙印，宛若黑色的罂粟花，在他的胸前背後蔓延开来……<br />
这副景象和他最後在幻景中看到的伤痕累累的三爷一模一样，鞭痕，烙印，该有的伤痕一个也不少，在三爷的身体上渐渐满布。<br />
“唔……”<br />
痛苦抽搐的三爷被身上的绳子捆得无法挣扎，随著慕容疏惊恐地松开手，他更是直接地摔到了地上，封在符纸下的嘴里嘶哑地发出了痛苦难当的呻吟声。<br />
被拶子夹得血肉模糊的五指开始格格作响地扭曲，三爷的身上的法绳也越勒越紧，纠缠著那些突然出现的伤口，绞出更多浓稠乌黑的血液。<br />
“三爷……”慕容疏赤足下了床，想伸手去扶三爷，但是却被对方那满身的伤以及可怕的表现吓得不敢近身。<br />
但是他愣一下，旋即想起在了幻景中遭受折磨和凌辱，最後一个人默默死在雪中的三爷。<br />
那时候他遭爱人背叛，还受尽凌虐，含恨而终；现在自己在他身边却仍只看他受苦这又算什麽？<br />
慕容疏不再多想，亦不再恐惧三爷伤痕累累的身体，他上前扯了衣服一把裹住三爷将他抱回了怀里，不停地轻呼著对方的名字，“三爷，三爷，我在这里，我在这里……”<br />
那些冰冷黏稠的黑血从三爷身上沾染到慕容疏的身上，带著一股强烈的腥臭味，甚至可以说是一种尸臭的味道。<br />
“唔呃！”<br />
三爷仰著头，一行血泪自蒙他双眼的黑布下缓缓流了出来，他似乎很想说些什麽，但是那张符纸和嘴里的玉塞却阻止了他诉说的机会，只让慕容疏看到他痛苦地摇著头。<br />
“三爷！”<br />
慕容疏再次分开了三爷的腿，他想，三爷既然可以吸食男人的真阳来保持尸身不腐甚至是借机还阳，或许此时自己的阳精也能帮他抑制痛楚。<br />
这一次的进入，让慕容疏浑身为之一颤，三爷的後穴从最开始的冰冷变得湿润异常，他低头一看，果然三爷的股间也流出一滩乌黑的浓血。<br />
在幻景里，三爷的後穴曾残忍地被人以木棍刺穿，而那本已折磨著三爷的木棍，更被他心爱的慕容湛狠狠踢上了一脚，加重他後穴的受伤程度，或许那些血，就是那时候便留在三爷後穴里的。<br />
那麽多血液包裹著自己分身的感觉让慕容疏难以心静，他缓缓抽动著自己的分身，竭力想让三爷获得自己的阳精後能轻松些。<br />
但是三爷的後穴再没暖起来了，一直都是滑腻而冰冷的感觉，而慕容疏就这样抱著这具散发著恶臭，形容恐怖的尸身，温柔地抽插在对方後穴里，直到三爷身上恐怖的颤抖慢慢停了下来。<br />
快感来得比想像中要快些，即使三爷的内壁不再温暖，也缺少几分活人才能收缩自如的紧窒。<br />
慕容疏咬著唇，低头看了眼瘫软在自己怀里的三爷，他苦涩地一笑，随即加快了身体的冲撞。<br />
交媾时水声并不愉悦，反倒有些沈闷，慕容疏低哼著将自己的阳精再次射入了三爷的体内，顿时，一股强烈的空虚和疲惫随即便攫住了他，让他抱著三爷顺势倒在了床上，无力起身。<br />
慕容疏脸色苍白，就好像以往那些嫖过三爷的男人一样。<br />
他缓缓从三爷体内退了出来，低头去看，并未看到自己分身上带出黏稠的浓血，而几乎同时，三爷身上森然可怖的伤痕竟在缓缓平复消失，连带那些黑色的脓血在很快的时间内便消失得无影无踪，只留下一具皮肤呈青灰色，但是却光滑洁净的身体。<br />
看来自己的阳精对三爷的身体也是有些帮助的，慕容疏满足地一笑，拿起了玉制的九窍塞中的肛塞塞回了三爷的後穴。<br />
慕容疏回头看了眼窗，天色已有微明之意，终於漫漫长夜就要过去了。<br />
他披上衣服，依旧怜怜不舍地趴在三爷冰冷的胸口，用手指请拨著对方垂在胸口的长发，温柔地低唤著他的名字。<br />
“三爷，这一次，慕容会永远陪著你……”<br />
昨晚对於安宁这个才来不久的小孩儿来说是一个不眠之夜，他从未曾听过那麽凄惨的呼喊声，也从未想到过平时那个神秘而安静的三爷也会有如此痛苦的宣泄。<br />
天刚亮没多久，安宁迷迷糊糊地便被安生催著上楼去服侍三爷了。<br />
“快点，还睡呢，这时辰该去帮老板伺候三爷了。”<br />
安生不满地瞪了眼还在打哈欠的安宁，责怪他来了些日子还是不懂规矩。<br />
安宁不好意思地垂著头，答道，“不好意思，昨儿个给三爷那声给吓到了，所以下半夜才睡著……”<br />
快走到西厢三爷住的门口了，安生赶紧做出个噤声的姿势，上前敲了敲门。<br />
“老板，我和安宁来帮您伺候三爷了。”<br />
过了会儿，屋里传出了慕容疏虚弱的声音。<br />
“好，进来吧。”<br />
一进屋，安宁就发现老板的脸色白得吓人，不知是不是纵欲过度。<br />
慕容疏穿戴整齐地坐在椅子上，说话有气无力，他看了眼躺在床上肤色神态都恢复了往常模样的三爷对安生和安宁吩咐道，“把三爷後边洗洗，就抬他回箱子里休息吧。”<br />
“是。”<br />
安生答了话，急忙回身去找替三爷浣洗後穴的用具，而安宁也知趣地上前分开了三爷紧闭的双腿。<br />
这三爷不知是什麽体质，身体总是冰凉，象个死人似的。<br />
安宁想起他昨晚的惨叫声，浑身一颤，抬头看到已扣在对方脸上的面具，那副诡异的笑脸越看越让人发寒。<br />
东西拿过来了，慕容疏点了点头，示意安生可以开始替三爷清洗後面了。<br />
以往这事一般都是慕容疏亲自在做，怎麽今天换自己全全代劳了，安生有些纳闷，但也没敢多想，只是和安宁配合著将皮囊里的水尽数灌进了三爷的後穴里。<br />
水全部灌进去的时候，安宁从三爷手指微微地一动上才确定了原来对方还活著，就是说，这麽多水在肚子里这麽难受都不哼一声，莫非死了不成。<br />
慕容疏在一旁，目光专注地看著三爷，他轻轻地叹了口气，耳边又响起了那声温柔的轻唤，慕容。<br />
什麽时候，三爷才能这样叫一声自己呢？</p>
<p>尸倌（十）</p>
<p>安宁是第一次这麽近的伺候三爷。<br />
他早听安生说过一些要注意的事，例如决不可和三爷说话，也不能管三爷的动静，甚至，最好连看都别多看三爷一眼。<br />
但是当安宁亲自接触到三爷的时候，他才发现不去看三爷一眼是件多麽难的事。<br />
安宁费力地分著三爷的腿，感到对方的身体异常僵硬，他悄悄看了眼三爷的腿间，观察了一下对方安静匍匐的分身，那颜色很奇怪，是青玉般的颜色，仔细去看还能看到一些浅淡的伤痕，想必是被客人留下的吧。<br />
就在安宁还贪婪地盯著三爷的身体打量时，慕容疏已走了过来。<br />
“你们出去吧。”<br />
脸色苍白的慕容疏冷冷地看了眼安宁和安生，忽然有些後悔把三爷交给他们打理的决定。<br />
三爷是他的，外人还是少碰些的好。<br />
既然老板吩咐了，安生立即听话的把皮囊拿开，用肛塞塞住了三爷的後穴，随即便拉著脸色发红的安宁低头出去了。<br />
“三爷，刚才那小子的口水都快滴在您身上了，您看，您死後其实还是很迷人的。”<br />
慕容疏摸著三爷微微鼓起的肚子不时地用手按压，三爷仍只是指尖微颤，没有出声，也没有挣扎，那副银色的面具正泛著冷光微微笑著。<br />
慕容疏替三爷轻柔地按了会肚子，觉得是时候让他泻出来了，这才把他抱到了椅上，依旧是双腿被架在扶手上，蜷坐在椅子里的姿势。<br />
三爷的头软软地耷拉在一边，或许昨晚的至阴之夜的遭遇也已让他疲惫不堪。<br />
慕容疏抚著他的发丝，苍白的手从三爷的胸口一直摸到分身处，手指一弯便握住了肛塞。<br />
他从椅背後怀抱著三爷，握住肛塞的手轻轻一拔，便见一股夹杂著浊液的水流自三爷後穴徐徐流出。<br />
慕容疏微眯起眼看著那些东西淌到地上，嘴角缓缓噙起一丝笑。<br />
以往替三爷清洗的都是别人的东西，但这次却是自己的。<br />
他真希望以後三爷的後穴里永远都是装的自己的。<br />
等到三爷排出所有的水之後，慕容疏又将他抱回了床上。<br />
一夜未睡，再加上被三爷吸取了阳元，慕容疏显得非常疲惫憔悴，但他仍依依不舍地抚摸著三爷的每一寸肌肤，看著对方的指尖不时轻轻发颤。<br />
慕容疏还记得自己第一次见到三爷的时候，那是慕容湛有事出去了，自己溜进了他的书房。<br />
那个一直被七把彩色的锁锁住的箱子是慕容疏最想得知的秘密，他看见桌上有一串钥匙，然後毫不犹豫地打开了箱子。<br />
厚重的箱盖开启时的声音依稀在耳，一边阴暗中，自己掀开了那条铺在箱子里薄毯。<br />
他看见是被牢牢捆绑的人之时，几乎吓得马上要跑出去，可不知为什麽，最後他还是跪回了箱子边。<br />
那人的肤色真好看，白皙而光滑就象一块美玉。<br />
慕容疏赞叹著用小手摸了摸那人的身体，凉凉的，没有什麽温度。<br />
他那时还小，懂得不多，他只是盯著那副微笑的面具看，想像著面具下的脸该是如何的好看，这麽一副好看的身体的主人，一定是个好看的人。<br />
最後，他费力地弄开了面具的锁，将它取了下来，果然是张好看的脸，鼻梁高挺，嘴角微弯，和面具上一样在笑，虽然这个笑容看起来有些冷漠傲慢，却仍是那麽引人注目地好看。<br />
正当他想扯下那根蒙眼的黑布时，慕容湛匆忙地赶了进来。<br />
那是第一次慕容疏挨了自己父亲的他，然後看到平日温文淡定的父亲慌忙地关上了箱盖，厉声将自己斥责了出去。<br />
躲在门口，慕容疏看到父亲随後将那人从箱子里抱了出来，搂在怀里，带著哭腔不停地呢喃著一句话“三爷，对不起……”，然後深深地吻了对方。<br />
慕容疏从未见过自己的父亲如此深情，即使对自己的母亲也没有。<br />
他不解地看著抱著那人哭泣不止的慕容湛，嘴里也跟著喃喃地低念了起来，“三爷……”<br />
那之後，便是父亲开始让自己慢慢接触三爷，并将如何照料三爷的方法全都传授给了自己。<br />
在慕容疏眼里，那时的慕容湛只有一个心思，就是怎麽样能让三爷再回阳间，只可惜，没过多久，慕容湛终於因为积郁成疾去世了，临死，他仍不忘记叮嘱慕容疏，一定要助三爷还阳，因为他们慕容家亏欠了三爷太多。<br />
如今，慕容疏终於知道为什麽父亲会说慕容家亏欠三爷太多了。<br />
自己在三年前自一本流传到民间法书上看到被锁住魂魄的阴尸可以吸食一千个至阳时出生的男人的元阳还阳的办法，然後便著手设立了醉梦楼，帮助三爷吸取那些男人的元阳。<br />
生辰八字皆适合的男人并不是那麽好找，而且又因为三爷本身的异样总会引人疑心，所以这几年，他带著三爷一直漂泊四处，渐渐地，他已把三爷当作了自己唯一的亲人。<br />
但是三爷还阳之後又如何呢？<br />
三爷终究是被他们慕容家害死的，他还能留在自己身边吗？<br />
慕容疏忧虑地抚摸著面具上微微翘起的嘴角，那是一抹冷漠而高傲的笑容，注定不甘受人禁锢一生。<br />
“三爷，若您还阳了，必然会离开慕容家吧？”<br />
慕容疏自嘲地般地笑了声，手指细细地描摹著面具上那副冰冷而坚硬的五官。<br />
面具下的三爷似乎是听见慕容疏的问话了，手指微微动了动。<br />
慕容疏抬起他的手，握著他冰冷的指尖放到唇边深深地吻了吻。<br />
“可我不想放您走啊，三爷……”<br />
忽然一直沈默的三爷笑了起来，面具盖在他脸上，把那笑声压抑得很沈闷。<br />
慕容疏一经，急忙抱起了三爷，跌跌撞撞地将他放回了箱子里。<br />
面具下持续传出了三爷沈闷的笑声，慕容疏脸色苍白地用箱子底的皮带将三爷牢牢绑了起来。<br />
“三爷，三爷！不要笑了！”<br />
慕容疏慌乱地摸著三爷面上的面具，不知道该如何阻止这令他心痛的笑声。<br />
三爷还是在笑，慕容疏却再也听不下了，他打开了面具的锁，清楚地看到三爷嘴角勾出的那道冷漠的笑弧。<br />
自己看到了三爷的过去，所以他便什麽都不在乎了吧。<br />
“三爷，你有什麽就对我说吧……”慕容疏取出三爷口里的玉蝉和写满字的符布，跪在箱子边，终於释然地笑了起来。<br />
三爷张了张嘴，笑痕愈深，他转了转被紧捆住的脖子，面向慕容疏的方向，对他轻轻地说道，“若你可怜我，便火化了我让我入土为安吧。”<br />
“我爹想让您还阳啊，这是我们慕容家欠您的！这是他临终的遗愿……我不能不从！”<br />
三爷沈默了一会儿，嘴角轻弯，淡然地又笑了起来。<br />
“慕容，你为何不肯听三爷的遗愿呢？我不过想尘归尘，土归土罢了。”<br />
“不，我做不到！”慕容疏苦笑一声，一把掐住了三爷的下颌，将符布和玉蝉又塞回了他嘴里，迅速将面具罩了回去。<br />
“您一定得还阳，这不仅是我爹的心愿……也是我的心愿！就当我求您了，三爷。”<br />
慕容疏喃喃地念著，将毛毯盖回了三爷的身上，他合上了箱盖，随即便牢牢锁住，整个人瘫软地靠在了箱子上，不再言语。<br />
自己和父亲果然都是自私的人。慕容疏把头枕在箱盖上，长长地一声叹息。</p>
<p>尸倌（十一）</p>
<p>广平府最近有个名为许还山的落地秀才疯了，他家里人发现他疯的时候是在一个清晨，他瞅见人的眼睛就大喊大叫，然後开始哭闹不止，嘴里不停地念叨著，鬼，有鬼。<br />
大约一年前，这个落地秀才还是让人羡慕的人物，因为他有幸被醉梦楼的三爷选中，几百号狎客里独此一份，一些至今未能获得机会上楼评品三爷的富豪权门也只有嫉妒的份。<br />
不过据说他狎完三爷回去後就不太对劲了。<br />
众说纷纭，各种绘声绘色的流言一时都传了起来，据说还有些狎过三爷的人也或多或少有些疯癫异常，但是来醉梦楼门前的狎客仍多，看热闹的人也更多。<br />
然而不久後，日暮之时人们再围到醉梦楼门前时，才发现此处已是人去楼空。<br />
“三爷，又上路了，您别不乐意。”<br />
慕容疏跪在马车里毛毯上替三爷梳著发，他梳好发，把银梳放到一旁，手臂一弯，便将三爷围在了怀里。<br />
三爷脸上的面具有些阴暗，许是车里光线不好的缘故，他照旧是静静地，一声不吭。<br />
自那日他请求慕容疏让他入土被拒之後，他便变得更为沈默了，平时唯一肯对慕容疏说上几句话，现在也只噤声不语，只是偶或呻吟一两声。<br />
慕容疏知道三爷在怪自己，可他舍不得。<br />
那可是要将他的三爷烧了埋进土里，这麽一来，岂不天人永隔，哪怕对方现在不人不鬼，但总算也在自己身边。<br />
自己看得著他，摸得著他，这就够了。<br />
慕容疏想到这里又是一笑，他抓起三爷半曲的手，暖暖地握了握，不过，对方手指冰冷，没有回应。<br />
凤临府是四通八达的商贾重镇，就连外姓三王之一的魏王府也设在这里。<br />
慕容疏选定了这里，花了笔钱租下了一栋被弃置不用的酒楼改做新的醉梦楼。<br />
明天才正式开张，今天闻名前来的富家公子老爷已是不少，为首一位白面青年摇著扇子指了指，放出狂言道，“听说这里面有个百年难得一遇的男倌，一夜最多只侍奉一位客人，哼，此地乃是凤临府魏王脚下，只怕这规矩得是改了。”<br />
说完话他便扬长而去，负责迎客的安素皱了皱眉，心道莫非明日要出什麽事？<br />
慕容疏在二楼新布置好的房里翻看著账簿，他看的不是钱，而是关於那些狎客的记录。<br />
算起来，三爷如今已是吸取了快千号男人的阳元了，依那道法邪书上所说，恰满一千个人，再熬过一次月圆之夜後，三爷便可完全恢复肉身，重见光明。<br />
慕容疏微笑著放下账簿，转头看了眼静静躺在自己身边的三爷，贴到对方耳边笑道，“三爷，离您还阳之时不远了。当时候您就可以不必呆在箱子里了。”<br />
三爷大概是不想听到还阳这个词，他出人意料地把头扭了过去。<br />
慕容疏看著他对自己的疏离，无奈地一笑，拉下了他眼上的黑布。<br />
那双眼安详地闭著，漂亮的睫毛也安然不动。<br />
慕容疏俯身吻了吻三爷的脸，将自己的面颊贴在对方冰冷却豔色的唇边，喃喃地说道，“您一定恨我吧，那晚之後您再不和我说话了。三爷，我们慕容家欠您的，所以这辈子让我好好伺候您来还债吧。”<br />
慕容疏自顾地说著话，手紧紧地抱著三爷，不愿放开。<br />
醉梦楼在凤临府第一天开张时，客似云来，在门前一袭白衣迎客的正是安素。<br />
他跟随慕容疏的日子比较久了，所以场面也见得多，不过今次的场面也让他有些吃惊。<br />
没想到这里喜欢狎男妓的人这麽多，醉梦楼门口天刚入夜便停满了华盖大轿，里面出来的尽是腰缠万贯，呼风唤雨的大人物。<br />
那日放了狂言要醉梦楼改规矩的白面公子正是为首一员。<br />
他进了屋，大大咧咧地便坐到正中的椅子上，丝毫不顾忌旁边同是是寻欢的客人，对安素吩咐道，“还不快去叫那什麽三爷下来伺候本少爷。至於其他人嘛，可以散了，今晚本少爷已包了醉梦楼。”<br />
慕容疏还在屋里替三爷做著接客前的清理，他刚替三爷捋好头发，正准备替三爷重新蒙上黑布，便见安宁急急忙忙地跑了进来。<br />
“急什麽，小心吵著三爷！”慕容疏挑眉瞪了那小孩一眼，伸手轻轻抚著三爷苍白的面容。<br />
安宁吓得上气不接下气，却也只好压著声音对慕容疏说道，“不好了，老板，下面有人来闹事，他把其他客人都赶跑了，还说自己是什麽魏王的世子，若今晚不让三爷好好伺候他，他便要拆了我们店！”<br />
以往醉梦楼遇到的蛮横客人也不少，可好歹都凭慕容疏的手段解决了纠纷，只是如今来的竟是魏王的世子，这倒是很难办了。<br />
早知道就不在凤临府开店了。<br />
慕容疏暗暗怪自己不够小心，急於为三爷还阳竟选了这麽个藏龙卧虎的地方。<br />
他先叫安宁下去稳住那魏王世子，走到三爷身边说道，“三爷，您听到了吧……这事很是棘手，您……愿意委屈伺候那魏王世子一晚吗？”<br />
听到魏王这两个字眼时，三爷的身体颤了一颤，嗓子里轻轻一叹，他缓缓睁开眼，看了看面容焦急的慕容疏，微微点了点头。<br />
“三爷，委屈您了。”<br />
慕容疏看见他答应，顿时有些放松地笑了一声，他俯身吻了吻三爷的唇，这才把手边的黑布蒙到了三爷的眼上。<br />
没一会儿安宁就回来说那客人已上楼来了，慕容疏修眉一蹙，咬咬牙点了点头，让他和安生先将三爷抬去接客的屋中。<br />
魏王世子一上楼就看见两个小孩抬著床裹了人的被子往一旁去，想必那人就是三爷了吧。<br />
什麽三爷，在凤临府这地方，他们魏王府的人才是大爷。他得意地一合折扇，带了随从便跟了上去，却看见走廊边站著个青衣俊儒。<br />
“在下慕容疏，此处老板，不知小王爷驾到，还望海涵。”<br />
慕容疏揖手向满面嚣张的魏王世子施了一礼，笑著站到了他面前。<br />
“好了，废话少说，知道你们这儿有个宝贝。小王已迫不及待想见识下竟要我亲自上来才能看到的男倌是什麽货色了。”魏王世子冷蔑地瞥了眼慕容疏，目光追寻著那个被抬走的身影，眼中掠过一抹阴毒之色。<br />
慕容疏看见他面相贪婪阴鸷，心中冷冷一笑，伸手一迎，“那好，就请小王爷同在下来吧。”</p>
<p>尸倌（十二）</p>
<p>慕容疏看见他面相贪婪阴鸷，心中冷冷一笑，伸手一迎，“那好，就请小王爷同在下来吧。”<br />
两人转了个弯，所去之处是醉梦楼最阴冷的一间房。<br />
显然小王爷有些好奇，跟在慕容疏身边左右探看这阴森的走廊。<br />
“对了，不知世子高姓大名？”慕容疏在前面开著路，忽然想起什麽似的，转头问了句。<br />
“听好了，小王乃是谢凌。”<br />
“噢，小的知道了……”<br />
慕容疏别开头微微一笑，目光沈凝了下去。<br />
谢凌跟著慕容疏走到房门口，还没等对方替他开门，便冷哼著越过慕容疏身侧，抬起一脚踹开房门迈了进去。<br />
这房间还是和当年走马街上那南风馆中的布置几乎一模一样，琳琅满目的道具挂在四周的墙壁上，数量有增无减，挂不到墙上去的玉势或者分身上的用具已在床边的木案上摆好，客人行乐之时随时可以拿到。<br />
“哼！”<br />
谢凌冷笑著扫了一眼房间，习惯性地发出他那不可一世的冷哼，虽然他府上那些稀奇的道具这里还看不到，但这些东西也可包他尽兴一夜了。<br />
唯独还没现出面目的便是那个传说中的宝贝了。<br />
三爷此刻正安静的侧躺在房中间的大床上，脸朝著里面，只露出一头黑绸般的长发。那发丝的光泽犹如上好的珍珠，珠光流动，更让人想一睹那发後的容颜。<br />
谢凌嘴角勾起一抹冰冷冷的弧度，朝那身影踱了过去。<br />
“这就是什麽三爷吗？哟，架子倒大，知道小王要来，竟连个礼也不行。”<br />
“小王爷，三爷他只是不便起身，还望您见谅。”<br />
身後传来慕容疏恭顺的声音，谢凌这才发现他竟然还在房里站著，便转头过去怒道：“你怎麽还在这里？”<br />
“小王爷，我还没跟您说这的规矩，您……”<br />
“出去！”<br />
谢凌狠狠喝断慕容疏，他竟然还会碰到敢和他讲规矩的人，在这凤临府他就是王法，只有能他能规矩别人，还没听说有人能规矩他的。<br />
“小王爷，三爷身上的木铐您……”<br />
慕容疏的话还没来得及说完，已经被谢凌推了出门外。<br />
房门“啪”的一声在他面前摔上，关得死死的了，窗纸上倒映出谢凌慢慢往床边走去的身影。<br />
慕容疏慢慢从站开，英俊的脸上冷漠非常，他在门边默默站著，修眉再度紧蹙。<br />
现在，他很担心三爷，他脑海里浮现出以往有些变态爱好的客人在三爷身上留下的伤痕，虽然三爷已经是尸体了，可是魂魄被锁在身体的他还是会感觉到痛，感觉到难受。<br />
慕容疏心里十分愧疚，後悔自己不该恳求三爷同意接客，自己为的只是醉梦楼的一时安宁，而要去面对的折磨的却是三爷。<br />
“小王爷，您别把三爷手上的木铐解开了。”<br />
慕容疏最终还是在门外提高声音提醒了一句，门里却再无回应。<br />
谢凌根本无心再去听慕容疏在门外喊了什麽，他眼前只有三爷那张俊美非凡的脸。<br />
虽然三爷还被蒙著眼睛，但那羊脂白玉般的肤色，鬼斧神工般的面部轮廓，无不引人注目<br />
谢凌看得发痴，情不自禁地便抬手摸上三爷的脸，凉凉的寒意顺著他的指尖传过来，却更激起他身体内部的火热。<br />
三爷被他扶正了，平躺在床上，却仍是安静得没有半点表情，任由谢凌的手滑过他的下巴，脖子，伸进被子里的部分。<br />
谢凌的手在被子里肆意抚摸著三爷的身体，他的眼睛却一直看著三爷的脸。三爷的皮肤摸起来的感觉和他上过的任何男宠都不一样，虽然有些僵硬，但是触感却紧密的吸附著他的手掌，任他揉拧狎玩，只是对方的身体不知为何有些过於冰冷。<br />
谢凌顺著一直摸下去，他意识到三爷被子里的身体已经是完全赤裸的了，他还摸到了三爷手上的木铐，那双十指修长的手紧紧地被铐著，安顺地压在身後。<br />
而那根形状漂亮的分身也静静地等待在那里；当谢凌的手覆盖揉搓上去时，他看见三爷的头微微偏开，唇线动了动，似乎发出了一声呻吟。<br />
此刻，谢凌眼睛里的火“腾”地燃起来，眼前这具身体已经彻底敞开，在等著他的凌辱和玩弄。<br />
接著，谢凌的目光又瞟到墙上那些鞭具绳索上面，他觉得它们幽黑冷冽的光泽和这具赤裸完美的身体正在无声的邀请著自己，邀请自己去尽情使用。<br />
谢凌心里那股想要撕碎一切的欲火开始烧起来，这还是他第一次，仅仅只是想象就已经情欲难耐了。<br />
忽然一下，谢凌猛地掀开了三爷身上的被子．洁白的身体立刻呈现在他的面前，和他想像中的一样光滑细致，肌理协调，堪称完美。</p>
<p>尸倌（十三）</p>
<p>“果然是极品！”<br />
谢凌眼睛里闪过震撼的赞叹，他像床边靠过去，绕到三爷的下半身，“美人，把你的腿打开，让本王好好看看你的菊穴。”<br />
谢凌最喜欢的便是看人私处，他沈迷看到它们遭受凌虐时惊慌收缩的凄惨。这具白皙身体的後穴说不定还是那种最极品的粉红色，这是谢凌最为中意的颜色。<br />
只是三爷却仍是一动不动地躺著，嘴角总带著那一份若有若无的冷冷笑意，好像在嘲笑著他所经历的一切。这立刻惹怒了总是高高在上的谢凌。<br />
“小王的刚才说的话，你为何不听？！”<br />
谢凌恨恨伸出手，抓住三爷的两膝，作势要往两边拉开。<br />
三爷偏过头，静静不出声，嘴角的那抹笑意却更加明显。<br />
“贱人！”<br />
谢凌被那抹冷蔑的笑彻底激怒，扬手就甩过去一个巴掌，拉了三爷的腿把他拽倒在地上，抬脚踹了过去。<br />
“唔！”<br />
三爷被踢到下腹，蜷起身体闷哼了一声。<br />
“原来不是哑巴！”<br />
谢凌冷笑，说话的声音却带著一份嘶哑，三爷的那一声轻哼，像羽毛一样撩过他身体里的欲望，就是这种声音，好像能唤起兽性。他开始有些明白为什麽这间屋里这麽多刑具，因为那些东西只有用在三爷这样的人身上才最能体现它们的价值。<br />
“告诉我，你的真名叫什麽？”<br />
谢凌更加迫切的想知道他的名字，仿佛这样才能彻底拥有这个男人。<br />
三爷又不做声了，他侧躺在地板上，甚至没有下意识的去寻找东西遮蔽自己，就那样赤裸而安静，似乎他早已习惯。<br />
可三爷这样的安静在谢凌眼里却变成了一种得不到手的美丽。<br />
他走到墙边取来鞭子，在三爷身体周围的地面上抽得啪啪直响。<br />
“不说话可别怪小王不怜香惜玉！”<br />
谢凌冲上去抬起三爷的腰，将他翻过来趴在地上，又把他的腿屈起来，让他抬高了腰，像狗一样趴在地上。<br />
很奇怪，虽然三爷不出声，但是对於谢凌的摆弄却不抵抗，只是随著他的力度，让他把自己摆成一个羞耻的样子。<br />
三爷的手还是被木铐锁在背後，所以他只能又用肩膀支持著上半身，这样倾斜的角度让他的後面完全暴露在谢凌面前。<br />
无法抵抗的静静等待著。就好像几十年来他所做的一样。<br />
谢凌如愿地看到了三爷後穴，看到了他最喜欢的颜色。它再也没有什麽地方可以逃了，只能乖乖被他盯著，被他手里的鞭子爱个够。<br />
“我打你的时候，你要叫我的名字，要好好地叫给小王听，记住，小王名叫谢凌。”<br />
谢凌用手摸了一把三爷的屁股，便扬起手中的鞭子抽下去。<br />
“啪！”一声脆响，三爷的臀上立刻出现一抹肿起的青灰淤痕，印在白皙的皮肤上黯淡而耀眼，只是三爷的嘴里却没配上那令谢凌著迷的声音。<br />
“出声！”<br />
谢凌又挥下两鞭子，可是回应他的仍然是三爷的沈默。他甚至看到即使是在现在的情况下，三爷嘴角那抹笑容也没有褪去过。<br />
“出声！出声！出声！！”<br />
谢凌怒不可遏，鞭子也改变了方向，抽到三爷的後穴上，三爷猛的抖动了一下。<br />
“哈哈哈哈！！”<br />
身後的谢凌忽然神经质的大笑起来，紧接著三爷的穴口处又被鞭子打到，连垂在後面的囊袋也没能幸免。<br />
“哈哈哈，你前面的嘴硬，你後面这张嘴可不硬。”<br />
谢凌看到了他最爱的景象──被打得红肿的後穴在剧痛之下不住收缩。<br />
忽然谢凌转身走到案台边上，拿起上面一盘明晃晃的银针，阴冷冷的笑著，朝三爷走回去。<br />
三爷被蒙了眼，不知道谢凌在他後面干些什麽，只是听见一阵簌簌的挑拣声，过了一会，他忽然觉得一阵剧痛，谢凌竟拿来银针往他红肿起来的穴口周围刺去。<br />
谢凌拿了针，刺在三爷肿起来的後穴处，一针下去，流出一缕细细的暗色血丝，沁入穴口中间，被收缩著的洞口吸了进去。<br />
这景象看得谢凌血脉喷张，他一针一针的往下刺，渐渐在穴口处布上了一圈，三爷死死咬著唇，抖得浑身蒙上了一层冷汗。<br />
谢凌见三爷始终不吭声，便拿起针尾搅动起来，被这样血淋淋的一拨弄，三爷终是仍不住叫出了一声。<br />
但也仅仅只是那麽短暂的一瞬，谢凌又听到了那痛苦却带著魅惑的声音，一刻过後，三爷又不再出声了，只是埋著头，默默忍受。<br />
“你他妈说话啊！！”<br />
谢凌终於按耐不住，扑上去掐住三爷的脖子，把手指伸进他的口中搅动，想迫使他发出声音，忽然，指尖一痛，谢凌连忙把手拔出来，放到眼前一看，一缕血迹顺著他的手指流下来。<br />
他被一个最下贱的男倌咬伤了！<br />
“你这个贱人！竟然咬我！！”<br />
谢凌的眼睛变成血红色了，掐在三爷脖子上的手也越收越紧，还死抓著他的脖子不断摇晃，忽然“咯”的一声，他听到有什麽东西断裂的声音。<br />
那声音谢凌听著熟悉，仔细一辨，是骨头断掉的声响。<br />
“啊！”谢凌惊呼一声，往旁边急忙退开。<br />
三爷的头不自然的歪在一边，那诡异的形状，谢凌知道自己把他的脖子给拧断了。<br />
“喂……喂……三，三爷？”<br />
谢凌吓得不轻，他虽然仗势欺人，为非作歹，但实际上却胆小如鼠。可眼下，他竟亲手杀了一个人。<br />
“你，你怎麽了？”<br />
谢凌声音颤抖，又凑过去，他哆嗦嗦地去解三爷的蒙眼布。<br />
他听说人若是被掐死了，是会翻白眼的。<br />
可是，当他把那片黑布解下来时，却看见那双他从来没有见过的，黑得死败的眼睛正望著他。<br />
接著谢凌恐惧地看到三爷的嘴角慢慢浮上一抹诡异的笑容，那颗被他拧断脖子的头颅也以一种怪异的角度缓缓地僵硬著了抬起来，用曾让他兽性大发的好听声音轻轻喊出他的名字，“谢凌，记住，我叫谢扬风。”<br />
“啊！！”<br />
一声肝胆俱裂的惨叫响声彻了关门谢客後显得空荡荡的醉梦楼，紧接著，一个瞠目欲裂的人跌跌撞撞跑出那个专门接客的房间，惨呼著向外奔逃而去。</p>
<p>尸倌（十四）</p>
<p>一个人影在暗处看著谢凌惊慌失措地跑下楼之後才慢慢转了出来。<br />
那张英俊却冷漠的脸上渗著一抹摄人的笑，正是青衣儒冠的慕容疏。<br />
自作孽，不可活。<br />
慕容疏无视楼下随即传来的谢凌发狂尖叫的声音，推门进入了刚才对方跑出来的房间。<br />
“三爷，您受苦了。”<br />
他看见靠床坐在地上的三爷，急忙上前扶起了他。<br />
刚才屋里发生的一切，慕容疏都看见了。<br />
他没有及时进去阻止，因为他相信三爷不会轻易放过如此胆大肆意的狂徒。<br />
“多少个了？”<br />
三爷疲惫地垂著头，声音似从远方飘来一般轻。<br />
慕容疏将他翻了个身躺倒，正仔细地察看著三爷後穴的伤处，他听见三爷如此问，先是愣了一愣，随即说道，“就差两人了。”<br />
听完慕容疏的回答，三爷疲倦地叹了一声，又不再说话。<br />
慕容疏知道他心里苦闷，也不再多做言语，只是分了三爷的臀，将头埋到对方的後穴处伸出舌头缓缓地舔起了对方的之前受了伤的地方。<br />
三爷的尸身总是冷冰冰的，即便服过一些药水也不能维持长久的温度，谢凌跑出去之後，他的身体又已是寒意沁人了。<br />
但是慕容疏的舌头却是那麽温暖，那麽灵活，它正缓慢而温柔地爱抚著这具冰冷而僵硬的身体，在对方的後穴里打著转。<br />
“唔……不要！脏……”<br />
意识到慕容疏在做什麽之後，三爷目中冷光一绽，眉间微皱。<br />
慕容疏摁著他不安挣扎的身体，舌尖舔尽三爷後穴里最後一抹血丝後才退了出来。<br />
他跪到床边，笑著在三爷耳畔说道，“三爷，无妨，您在我眼里是最干净的。”<br />
每天都要浣洗两次的後穴，其实倒真的不脏。<br />
三爷无奈地闭上了眼，收敛起了目中的冷光。<br />
“三爷，等您还阳了，我就带您去江南，那里风光旖旎，您一定会喜欢的。”<br />
慕容疏喃喃地念著，将被子盖到了三爷的身上。<br />
他凝望著对方安详而宁静的面容，似乎已经能看到属於他们彼此的明天是怎样的幸福。<br />
然而他没有看到的是三爷唇角一动，对他的话只回应了一抹哀伤的微笑。<br />
是夜，魏王府灯火通明。魏王世子如以往那般出去寻欢作乐，被人送回府邸时已是癫狂大作。<br />
一时，王府里养的几名医师都是束手无策。<br />
“岂有此理！怎麽会这样？！”<br />
年近七旬的魏王谢恩重看著不断呓语发颤的儿子，狠狠地拍了拍桌。<br />
“回王爷，世子今晚去了一家名为醉梦楼的南风馆後便是如此了……”<br />
随行的下人不敢隐瞒，只好将谢凌为何会大发癫狂的前因後果全盘托出。<br />
“嗯，南风馆？”老奸巨猾的谢恩重转了转眼珠，正要说话，却听见谢凌尖叫道，“啊！你别过来！你别过来，三爷，三爷！”<br />
三爷。<br />
一个熟悉的称呼刹那间穿透了谢恩重的脑海，他原本红润的脸色在听到这个称呼时顿时变得惨白。“三爷……”<br />
谢恩重喃喃念了一句，眼前尽是四十年前那个被自己折磨致死的男人的影子。<br />
那是他同父异母的三哥，人称三爷的萧王谢扬风。<br />
可是谢扬风因为谋反一案已被自己害死多年，如今这个三爷或许只是一个巧合的名字罢了。<br />
“谢扬风！不要害我！”<br />
可是让谢恩重感到胆寒的是，身後的儿子忽然清晰地喊出了自己最不愿听到的名字。<br />
他缓缓转过头，看见谢凌面色发黑地在床上翻滚挣扎，瞪得几乎流出血来的眼里恐怖地透出一抹疯狂。<br />
“他终於回来报复我们了……”<br />
谢恩重冷冷地一笑，失神地坐到了椅上，他默默地看著发狂挣扎的儿子，浑浊的老眼骤然间闪过一道寒光。<br />
谢凌被吓跑之後，慕容疏已然对魏王府可能做出的反映有所预料。<br />
但是三爷还阳就在指日，这也使得他不愿意立即带著三爷离开凤临府。<br />
千年人参熬制的汤水对活人来说是大补之品，但是对三爷来说却似一剂烧心灼肺的毒药。<br />
他照例喝了几口便摇起了头。<br />
慕容疏知道他喝这汤药难受，可又不得不伺候他多喝些来积聚身体里所吸收的阳元之气。<br />
“三爷，再喝两口吧。”<br />
安生看了眼对三爷苦苦相劝的老板，拿著药勺不知是不是该送到三爷嘴边。<br />
三爷没有开口，亦没有再摇头，他把头枕在慕容疏的腿上，安宁地闭著眼。<br />
慕容疏无可奈何地叹了一声，冲安生点了点头，亲手接过了药碗。<br />
“我知道您难受，但是请再忍耐两天，仅仅两天便够了。”<br />
说完话，慕容疏将舀满了药汤的勺送到了三爷的唇边，三爷的眉微微一蹙，薄唇还是张开了，他吞咽下慕容疏送到嘴边的药水，忍不住轻轻呻吟了一声。<br />
“今天来的人都不错，一会您亲自选个时辰合适的吧。”<br />
慕容疏看见三爷听了自己的话，冷漠的脸上也禁不住泛起了一抹轻笑，他抚著三爷的长发，垂下头在对方冰冷的额头轻轻吻了吻。<br />
三爷仍是闭著眼，一动不动地躺著，安生在一旁瞧著三爷好看的侧脸，也不知为何总觉得对方有些哀伤。<br />
夜幕一落，醉梦楼的客人们又来了，在三爷未选定合适的客人之前，这栋楼里总是热闹非凡，但是当三爷选定了那一位客人之後，多余的人便被请了出去，偌大一栋楼里又是冷冷清清。<br />
今晚三爷挑中的是一个布庄的老板，生辰正在正午之时，命格大旺。<br />
慕容疏照旧引了他进去，然後退到隔壁房里，透过事先凿好的小孔窥看著屋里的一切。<br />
看见三爷被那人抬起双腿贯穿在身下时，慕容疏痛苦地将头抵到了墙上。<br />
“三爷……”他轻轻地唤著，执拗的目光一直落在三爷安详的面上。<br />
如果，这样的夜晚於三爷而言是一场恶梦的话，那麽於慕容疏而言同样是场恶梦。<br />
不过，好在这场恶梦就要散去了。<br />
三爷的呻吟声断断续续地传进了慕容疏的耳里，他的神色开始变得舒缓，不再似刚才那般痛苦。<br />
“三爷，我爱您。”<br />
慕容疏低头一笑，目光恍然地看著握在自己手间昂扬的分身，闭上眼射出了一道白浊。<br />
九百九十九。<br />
慕容疏郑重地在账簿上写下了这个数字。<br />
他放好账簿，看著脚边那口金丝檀木的箱子发呆。<br />
今晚到了一千这个数，三爷也可以还阳了。父亲的愿望就要实现，自己的心愿也即将达成。<br />
慕容疏有些不知所措。<br />
他冲著箱子微笑，过了会又端正地跪到了箱边，把头贴到了箱盖上，象小时候那样，偷听著里面的动静。</p>
<p>尸倌（十五）</p>
<p>“这位爷，您……”<br />
在门前迎客的安素有些犯难。<br />
今晚慕容疏令他好生招待客人，他自然不敢有所怠慢，但是面前这个满头白发，身著华服，明显有著极高身份的老人怎麽都不象会是来这里寻欢作乐的那类人。<br />
他不知道该说些什麽，问些什麽，只是看见对方挥了挥手，随後便有人端来一盘银锭。<br />
“一千两够不够，本王是来捧三爷的场的。”<br />
谢恩重淡淡地看了眼那盘银锭，阴冷的目光落回了安素吃惊的脸上。<br />
他早该知道魏王世子那晚疯跑了出去後必会惹来麻烦，只是没想到麻烦这麽快就到了。<br />
“请王爷稍等，且容小的回禀老板。”<br />
安素镇定地一抹轻笑，揖手回身，穿过拥挤的人群朝楼上走了去。<br />
三爷还在屋子里做接客前最後的洗浴。<br />
安素进去的时候正见慕容疏把三爷分身插的软管轻轻拔出来。<br />
“不好好接待客人，你上来做什麽？”<br />
慕容疏跪在三爷的胯间，小心地将那根已导引尽三爷体液的软管往外取。<br />
这大概是三爷最後一个不人不鬼的日子，所以慕容疏特地亲自替三爷洗浴净身。<br />
九百九十九份至阳之元再辅以精心炼制的固魂药水，三爷的尸身已是越来越接近活人的身体，一切感受都与活人无异，软管在他的分身内微微摩擦便让他难以忍受。<br />
“唔……”<br />
软管较粗的尾部被猛然拔出时，被放置在椅上的三爷更是禁不住仰面呻吟了一声，安素远远地站著，看著三爷面上的银色面具扬起了一张冰冷的笑脸。<br />
慕容疏笑著站起来，吻了吻面具的唇，又转身去看安素。<br />
“到底什麽事？”<br />
安素刚才都留心去瞧难得一见的三爷了，被慕容疏冷冷地一盯这才回过神来。<br />
“是这样的，魏王似乎亲自来了。大概是因为他儿子的事吧……”<br />
忽然，仰坐在椅子上的三爷出人意表地激动了起来，他握紧了扶手，浑身发颤，嗓子里不断地发出压抑而古怪的嘶喊声。<br />
“三爷，您怎麽了？”慕容疏急忙回身按住三爷，满面焦虑。<br />
三爷猛地摇了摇头，虚掩在脸上的面具随即被甩到了地上。<br />
慕容疏知道他有话要说，急忙取出了他嘴里的符布和玉蝉，情急之下仍不忘替三爷戴上那副镇邪的桃木铐子。<br />
不知为何，三爷仍是浑身咯咯作响，青玉色的肌肤甚至渐渐呈现出灰败的颜色，慕容疏猛一抬手，拉下了三爷脸上的蒙眼布，只见对方的眼里泛著骇人的死灰。<br />
安素在一旁看见三爷张了张嘴，却因为站得远没听清他说的什麽。<br />
唯有慕容疏骤然激动了起来。<br />
安素看著他猛地抓住三爷的肩，双唇颤抖，过了会儿才哽咽著说道，“走，我们一起走。”<br />
“走不了了。”三爷笑著轻叹了一声，眼帘缓缓合上。<br />
门外响起了一阵喧哗，慕容疏猛地抬头，看见一位衣著华贵的老人带著一帮随从走了进来。<br />
“果然是你，三爷。”谢恩重初见到三爷的时目光一敛，显然是觉得不可置信，但随後便镇定了下来，退到了身旁一名灰衣男子的身後。<br />
“余真人，此便是那个恶尸，还望您速将他收服了！”<br />
被唤做余真人的灰衣男子上前几步，看著仍安坐在椅子上的三爷，微微一笑。<br />
前日他被请去魏王府替世子谢凌驱邪，当下便发现对方是中了活尸之毒。<br />
驱尸养尸本也是道家道法的分支，但是以尸作乱便是有违天道，身为凤临府修心观的观主他自然不能坐视不理。<br />
今日一见，对方果然是只邪气盈绕的活尸。<br />
不过这尸身竟能被养得如此鲜活，倒也算是件珍品。<br />
余真人眉间一舒，已有了将三爷收为己用的打算。<br />
他执著木剑向前走了几步，也不急於接近三爷，而是对挡在三爷身前的慕容疏问道，“是阁下将这具阴尸养成活尸的吗？”<br />
慕容疏回头看了眼半垂著眼坐在椅上的三爷，回身将外袍脱下披到他身上。他<br />
一边替三爷系著衣扣腰带，一边用一种极是暧昧的声音对众人说道，“他不是什麽阴尸活尸，他是我的三爷。你们谁也别想动他。”<br />
此时的安素早已吓得腿软，他没想到自己服侍了几年的三爷居然是一具尸体。<br />
谢恩重小心地窥看了容颜未改的三爷，催促余真人道，“真人你还和他们说什麽废话，这人已死了几十年，现在留著也只会为害人间，还不快打他个魂飞魄散，让他不能害人！”<br />
不等余真人答话，慕容疏已先一步大笑了起来，他一手护著三爷，一手指向了躲在余真人身後的谢恩重。<br />
“魏王，你就是那个当年害死三爷的男人吧，哈哈哈哈。你就这麽害怕三爷吗？！”<br />
谢恩重老脸一沈，森冷地盯著三爷微微低垂的宁静侧面，咬牙切齿道，“三爷，我杀得了你一次，还可以杀你第二次。”<br />
“是吗？”<br />
一直沈默不语的三爷忽然慢慢转过了头，他黯淡的目光直直地落在谢恩重扭曲的脸上，苍白的嘴角又似那场幻景里那般噙起了一个傲慢而不屑的微笑。<br />
谢恩重一惊，不自觉地往後退了一步，跟在他身边的随从亦是惊吓得纷纷往後退去。<br />
余真人似乎没料到三爷在自己面前竟会如此镇静自若甚至是副稳操胜券的样子，他颇是好奇地看著这个本该惧怕自己的活尸，更有了要把对方收做己用的意思。<br />
他念动咒语，袖间忽然向对方飞出了几道灵符。<br />
慕容疏见状广袖一挥便将那几道灵符截在了途中。<br />
他拈起一张灵符，对余真人笑道，“道长，你以为我什麽都不懂便敢带著三爷在身边吗？切莫小看了在下。”<br />
说完话慕容疏指尖一动，那道灵符竟自燃成了灰烬。<br />
“你倒有些本事。”<br />
余真人没想到这看似文弱的年轻人居然能挡下自己降妖符，他微微一笑，往左边移了移。<br />
忽然他瞥见了三爷手间的木铐，那铐子的样式分明就是道家专门用来震慑拘禁妖魔鬼怪的镇魂锁。<br />
看来现在这只活尸是被镇魂锁禁锢著，难怪他见自己动手也没动静，原来是动不了。<br />
如此一来，事情便好办了。<br />
慕容疏虽然懂得道术，但毕竟只是凡人，对付他根本不必自己动手。只要能拿下他，那只被镇魂锁锁住的活尸便可轻而易举被自己抓住了。<br />
余真人自以为已窥破玄机，但是下一刻他便听到三爷低沈的声音。<br />
“解开我。”<br />
慕容疏一愕，回头看著端坐在椅子上垂眸低笑的三爷，对方苍白的脸上此刻显得安宁异常。<br />
面对魏王带来的兵士以及面前这个道法高深的男人，慕容疏并没有十足把握可以和三爷一起全身而退，慢慢地，他扬眉一笑，淡漠的眼里掠过一道冷光，终於不再犹豫。</p>
<p>尸倌（十六．配插图）</p>
<p>安生和安宁今晚并没有上楼去伺候三爷，这是慕容疏的主意。不过既然老板没派事给他们做，他们也乐得清闲。<br />
他们躲在偏房一边吃著点心，一边看著夜幕降临时醉梦楼渐渐热闹起来的模样。<br />
安素和几个仆役面对一群蜂拥而来的客人忙得七手八脚的样子，真是让人看了就觉得好笑。<br />
今天的客人里竟有一个衣著华贵的老者，这可是醉梦楼开楼以来从未曾遇到过的事，因为一般很少有人会这麽老不正经，一把年纪了还到声名狼籍的南风馆来寻欢。<br />
安宁好笑地看著那个似乎颇有来头的老头儿在安素上楼後不久就带了一干仆人也跟了去。<br />
“这色鬼老头还真是猴急，他怕咱们三爷的规矩吧，还没被挑中呢，就上去了。”<br />
“怕是没什麽好事。”更为懂事些的安生看见那群人皆是面色凶狠，不安地皱了皱眉。<br />
果然，那老人先带了人上去後，楼下的客人便被他带来的仆从都赶了出楼去。<br />
安生和安宁冲出去拦的时候，却被对方一把推倒在地。<br />
“魏王有令，今夜此处不留任何闲杂人等，谁敢抗令？！”<br />
“魏王？”安生惊恐地抬头望了望楼上，被人簇拥著往三爷房间走去的老人确是一副雍容华贵之态，不过除此之外，那张苍老的侧面似乎更深刻地印著一抹愤怒抑或是……恐惧。<br />
他握紧了安宁的手，看了对方满是惊惧的面容，隐隐间觉得今晚怕是真地要出事了。<br />
随後，醉梦楼的大楼被关上，大厅里的火烛被关门时风吹灭了几盏，这栋楼被笼罩在一片半明半暗的烛火光影中。<br />
冬夜的风总是冷的，安生和安宁被困在大厅中间，门缝里呼呼地灌著风，让他们冷得直哆嗦。<br />
安宁不时看一眼似乎在争吵著什麽的楼上，悄悄靠近了安生，他搓著手往安生怀里靠，“好冷啊，安生哥哥。”<br />
安生也冷得有些脸色发白，他搂紧了靠向自己取暖的安宁，咬了唇盯著只能略约看到背影的魏王。<br />
他们这是要做什麽呢？只怕又是与三爷有关。<br />
三爷啊，三爷，您到底是个怎麽样的人呢？<br />
“我冷啊，安生哥哥。”安宁呢喃著，靠得离安生又近了些，那双怯怯的眼睛望著一处墙角，似乎不敢再去多看的别动静了。<br />
“没事的。”安生笑了一声，望著楼上的目光也慢慢收了回来。<br />
他已感觉到，三爷的事是他们这些平凡人绝对无法过问的，一切尽听天意吧。<br />
事情的发展确如安生察觉到的那般诡秘难测。<br />
一阵惨叫和惊呼之後，安生抬头再看，只见那群围在门前的侍卫皆往後退去，既而更是疯跑了下来。<br />
“有鬼！有鬼！”<br />
他们尖叫著，纷纷丢下了手里的兵器，连自己的主子也不顾撞开门便冲了出去。<br />
又是一股冷风，厅里的烛火赫然全灭，仅有楼上屋中的微光仍明。<br />
守在大厅里的人一见这境况，急忙跟著开跑，再没人去管瑟缩著拥坐在一起的安生和安宁。<br />
安宁显然是被这阵势吓住了，将安生死死抱住，冻得发白的嘴唇也哆嗦了起来。<br />
“怎麽，怎麽了啊？”<br />
安生默默地摇了摇头，惊恐著瞪大的双眼仍直直望著楼上。<br />
他看见那间屋的门口出现了一个身影，一个他极为熟悉，却做梦也没想到的身影。<br />
那是三爷，那是自他三年前来到这里後便从未见站起来的三爷。<br />
似乎，三爷也留意到了他们，微微一侧头，冰冷的目光便望了过来。<br />
安生被那双阴森的眼看得一吓，楼上的三爷却有些迟缓僵硬地回过身。最後一抹微亮的光，随著那只苍白的手被关在了屋里。<br />
鬼……说的便是三爷吗？<br />
安生不敢再多想，只是把怀里的安宁抱得更紧了些。<br />
那些人跑出去之後，门大开著，风吹得呜呜作响。<br />
两个小小的身影蜷抱在醉梦楼空旷的大厅里，瑟瑟地听著楼上可怕的动静。<br />
被摔在地上的谢恩重面色苍白，惊骇不已，他看见慢慢朝自己走过来的三爷，急忙往後退去。<br />
本当护他周全的余真人正拄著木剑在一旁咳血，他怎麽也没想到竟会有如此凶猛的活尸，自己不但没能降服他，反倒为其所伤。<br />
慕容疏冷漠地站在一旁，英俊的面上早带了几分笑意，他斜睨了趴在地上惊慌失措的谢恩重一眼，缓缓走到了三爷身边。<br />
和他想的一样，三爷真高啊，足比他高出半个头来，站著的三爷和躺著时也真不一样，即使不说话也不动，仍自有一股凛然之气。<br />
“三爷。”慕容疏柔柔地叫著他，细看著对方冷峻的侧面，忍不住伸手轻轻攀抚过了上去。<br />
冰冷的肌肤，没有丝毫温度，甚至连面上的肌肉也微微僵硬。<br />
到底什麽时候自己才能与真正活生生的三爷持手相望呢？<br />
慕容疏轻叹了一声，目光一寒，又投向了造成这一切的罪魁祸首──谢恩重。<br />
“老贼，你以为你带个道士来便能保你无事了吗？今天，就是你的死期。”<br />
谢恩重一听，之前还飞扬跋扈的老脸顿时扭曲成一团，他痛哭流涕地扶著床沿，一时也无法起身，只好又惊又急地望著三爷恳求道，“三哥……事情都过去这麽多年了，我当年也是奉命行事，你要怪也不能怪我啊！”<br />
浑浊的泪眼蒙胧中，谢恩重从慕容疏的脸上似乎又看到了慕容湛，当初那个向自己告密之人。<br />
他以为自己抓到了一线生机，急忙指向慕容疏，“三哥！是他们慕容家要害你的！你要报仇找他们去啊，对，这小子是慕容湛的後人，您杀了他，杀了他！”<br />
僵直站著的三爷好像没有听见谢恩重的话，他只是木然地站在原地，连垂在身边的指尖都未曾动一下。<br />
倒是慕容疏变得非常痛苦，他紧紧握住三爷的手臂，不知道自己该说些什麽。<br />
不过即使三爷真地要他的命，他也会给他的，谁叫慕容家的确亏欠过三爷呢。<br />
“三爷……”慕容疏低唤了出声。<br />
这时，三爷的眼眸陡然一睁，浑身一摇，身体竟发出骨骼作响的咯咯声。<br />
谢恩重见三爷将头转向慕容疏，以为自己的话有了用，心中一喜便挣扎爬了起来，想趁三爷未注意时往门外跑去。<br />
伤重难动的余真人瞥到三爷眼里那道森然的死光，知道他已动了杀意，刚想大叫，让谢恩重小心，却已晚了。<br />
本是望向慕容疏的三爷，在谢恩重就要跑过身边时，手忽然一伸，竟从对方的脖子生生穿了过去。鲜血溅了他一手一脸却只似没有知觉似的。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏骇然地看著三爷缓缓抽出穿过谢恩重脖子的手，伸向了自己，随即认命地闭上了眼。<br />
哪料到，那只手只是轻轻抚上了自己的脸，之後自己的唇上更是被一双冰冷的唇压住。<br />
待到对方放开自己时，慕容疏才听见那一声如叹息般悠悠的“慕容”。</p>
<p>尸倌（十七）</p>
<p>魏王死了，死在醉梦楼。<br />
那一夜到底发生了什麽事，後来众说纷纭。<br />
但是无论发生了什麽事都与慕容疏再无相干，当夜他就带著安宁和安生以及那口几乎从不离身的箱子又踏上了新的漂泊之旅。<br />
安素没有再跟来了，他留在了破败的醉梦楼，嘴里只会念两个字，“有鬼。”<br />
“三爷，您终於大仇得报了，恭喜您。”<br />
慕容疏跪在床前，小心地抚摸著三爷仍有些僵硬的身体，对方戴著面具安静地躺著，似乎这世上已没有任何人，任何事能够再去打扰他的安宁。<br />
慕容……那句如叹息般悠悠的呼唤声象梦一样轻柔地又响起在了慕容疏的耳边。<br />
他痴望著安详而宁静的三爷，脸上缓缓露出一丝苦笑。<br />
“慕容……您叫的是谁呢？”慕容疏摸著自己的唇站了起来，他知道，自己这一生永远都无法忘记三爷主动给予自己这个冰冷，却又温暖的吻。<br />
安生和安宁出去购置衣物水食了，要晚会儿才能回来。<br />
慕容疏和三爷呆在光影斑驳的屋里，两人之间横亘著的不仅仅是寂寞。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏又轻轻地唤起了三爷，他摸著那张精致漂亮的面具，终於忍不住将其打开了。<br />
和他想的一样，三爷的睡颜非常宁静；慕容疏取出了他嘴里的道符和沁血玉蝉之後，将镇邪的木铐替三爷戴在手腕上。<br />
其实不铐著三爷，对方也不会伤害自己的，但是慕容疏只是怕三爷脱离一切枷锁之後会义无返顾地离开自己，就像那个晚上……<br />
三爷吻了自己之後，竟然转身往门外走去，那个决绝的背影几乎让慕容疏心碎。<br />
他看到了一旁的余真人，也看到对方手里专克邪魔的桃木剑。<br />
慕容疏在呼唤三爷不回的情况下终於失去理智地拿起了那柄会伤害到三爷的剑。<br />
虽然吸食了九百九十九份阳元，但只要差一份凑齐一千，三爷依旧只是一个被称为“鬼”的活尸罢了。再者，三爷以这样一副身体离开，能去哪里呢？天亮的之後，阳光若是直射在他身上，是会让他灰飞烟灭的。<br />
慕容疏自问可以三爷一切，但是唯独不能给他这份残酷的自由。<br />
那柄桃木剑刺出去的时候很重，一剑就贯穿了三爷的身体。<br />
没有血流出来，但是慕容疏却能清晰地感到对方的痛苦。<br />
三爷不支地在他的剑下倒下，慕容疏匆匆拔了剑，急忙将对方再度锁在了镇魂锁之下。<br />
三爷默默地看了他一眼，轻笑著闭上了眼。<br />
“三爷，还疼吗？”<br />
慕容疏搂著三爷在怀里，轻轻地浅吻著对方的额头，他摸了摸对方胸口的剑伤，在特殊的药水浸泡下，那道伤口几乎已经完全愈合，只在胸口皮肤上留下一个青灰色的伤痕。<br />
三爷缓缓睁开眼，嘴角的笑意有些苦，他仰头轻叹了一声，嘴唇抿紧後又松开。<br />
“不疼。”<br />
“三爷……”<br />
慕容疏眼里闪过一丝痛楚，他紧蹙著眉，懊恨起自己当时怎能那麽心狠，竟然忍心刺伤三爷。这样的做法，和他爹当年伤害三爷又有什麽区别呢？<br />
三爷并未多说什麽，他别过头，低笑了一声，对慕容疏说道，“我死了很久了，人死不能复生，你何必强逼我还阳。现在我已报了仇，在这世上尘缘更了……慕容，你放手吧。”<br />
慕容疏愕然不动。他静静地听完了三爷的话，没有去打断他。<br />
“明天我会找来第一千个人，您就放心吧。”<br />
慕容疏目光迷离地盯著三爷好看的侧面，手一抬便轻抚在了对方的鬓角间。<br />
三爷知道他不会答应自己，一声不屑的冷笑之後又是一声悠长的叹息。<br />
即使不是在醉梦楼，慕容疏也照旧要替三爷好好净身洗浴。<br />
安生和安宁已经照慕容疏所说的话，去寻找一个生辰八字合适的男人了。<br />
现在只有慕容疏与三爷留在屋里。<br />
三爷保持著前一天被锁著双手的姿势睡在床上，双目微阖，像在看什麽，又像什麽都没看。<br />
“三爷，喝口药汤。”慕容疏小心把药汤端了进来，三爷出人意料地没有张开唇。<br />
他在反抗，纵使沈默无声。<br />
慕容疏在劝慰无效的情况下，只好用力掐开了三爷的下颌，将香气浓郁药汤灌进了他的嘴里。<br />
无法完全灌入的药水顺著三爷的嘴角往外溢流，在地上积起琥珀色的一滩。<br />
好在三爷现在仍是尸身，倒不至於因为灌得太急而呛咳。<br />
慕容疏掏出手帕小心地替三爷擦干净了嘴，抱起他坐到了椅子上。<br />
这里的椅子不是特制的，三爷坐上去後很容易就往下滑，慕容疏不得不用绳子将三爷的双腿固定在扶手上，以便对方敞开後穴。<br />
他抱歉地吻了吻三爷微皱的眉心，取来软管亲自插入了三爷的後穴中。<br />
软管插进三爷的身体时，对方忍不住轻轻哼了一声，慕容疏心里一动，将软管往里推去，细听著三爷若有若无的呻吟。<br />
从古井里提来的井水如今已灌满了三爷的肚子。<br />
慕容疏轻轻揉按著三爷的肚子，不时留意对方後穴的肛塞是否还够紧。<br />
三爷把头仰在靠背上，神色略约有些痛苦，慕容疏每次按下他肚子时，他便会不由自主地挣扎一下，既而在对方抚摸时又归於平静。<br />
慕容疏觉得时候差不多了，这才把肛塞取了出来，当清澄的水自三爷後穴倾泻而出时，慕容疏静静地看著，也感受著手下这具身体微弱的颤抖。<br />
安生和安宁没多久就回来了，回来的时候他们还带回了一个喝得大醉的男人。<br />
慕容疏让他们把男人赶紧带到床上来，最後看了眼被自己紧缚在床上，无法动弹的三爷。<br />
“今晚请您不要做声。”慕容疏说著话，用布将三爷的嘴勒了起来。<br />
他知道三爷的脾气，如果可以，对方仍会尽一切方法反抗。<br />
三爷漠然地哼了一声，嘴角不明显地勾出了一抹傲慢的笑意，他斜看了慕容疏一眼，目光中并没有太多的怨恨之色，只是不甘却也那麽分明。<br />
不过在那抹不甘之外，三爷的眼里还藏著更深的神色，但是随著那个醉酒的男人被带进来後，便让人无心细究了。<br />
“这位爷，您慢用。”<br />
慕容疏把客人扶到床上，甚至帮他宽解了衣带，待准备好一切之後，醉意蒙胧的客人已迫不及待地分开了三爷的腿。<br />
“三爷，我就在外面。”<br />
慕容疏不知道自己为什麽要说这句废话，但他总觉得他必须让三爷知道，自己永远也不会象慕容湛那样抛下他不管。<br />
躲在屋外的慕容疏没有再去偷窥屋里的动静，他有些兴奋却又带著几缕忧伤地靠墙而立，静静听著那一声高过一声的喘息和呻吟。</p>
<p>尸倌（十八）</p>
<p>那个醉汉不是慕容疏，在酒醉的时候更不懂得温柔。<br />
他的手指几乎掐进了三爷的皮肤里，同时又狠狠地抽动著自己的分身。这个醉汉心中所想的一切不过是为了欲望，身下这个男人，长得什麽样，身份又如何，如今与他毫无相干。<br />
醉汉低沈的呻吟声如野兽般残忍，三爷在他毫不怜惜地抽插下感到痛苦与无奈。<br />
在痛苦的折磨下，三爷捏紧了拳，脸色也变得愈发惨白；他死死咬著嘴里的的布条，不肯发出屈辱而痛楚的呻吟，只是偏转了头默默地望向了窗外，在那里，他并没有看到慕容疏的身影。<br />
事情总有了结的时候，慕容疏听到屋里的呻吟渐渐停了，这才转头透过窗缝看了眼屋里的情况。那个压在三爷身上的男人看来是心满意足的睡著了，他就是第一千个给予三爷元阳的牺牲品。<br />
慕容疏进去後，随即便叫安生和安宁把这男人抬出去扔到巷口。<br />
他自己则留在屋里照看著三爷。<br />
刚刚吸收了一千个元阳的三爷，身体还是没有太大的变化，慕容疏摸了摸他的鼻下，一丝风都没有。<br />
三爷不舒服地摆了摆头，嘴里咬著的布条已尽皆湿润。<br />
慕容疏笑了笑，解开了布条，三爷低喘了一会儿，这才低沈地说道，“慕容，你让三爷很不高兴。你知道吗？”<br />
“三爷，您後悔没杀了我吗？”<br />
慕容疏并不惧怕他阴沈的口气，反倒是因为夙愿得偿而和他开起了玩笑。<br />
“三爷，活著总是比死了好的，您为什麽不愿意重新开始第二次人生呢？”<br />
三爷不悦地抬头看了看他，想说什麽，但是又没有说出来。他紧紧抿著唇，目光从慕容疏的脸上的移开，有些迷惘地望向了别处。<br />
一千个人，一千份屈辱，几十年过去了，自己就算活过来又能做些什麽呢？<br />
他想要的东西早已和生命无关。<br />
慕容疏瞧见三爷目中乍现的迷惘时，心不由一紧，他也不愿意逼三爷，可是他又怎麽能看著三爷选一条不可回转的死路。<br />
慕容疏低下头轻轻吻了吻三爷的唇，站到一边，端正地跪在了床前。<br />
他垂著头，笑声里却如释重负，“恨我吧，三爷，慕容不悔。”<br />
若我放了手任你去死，那才是真正的悔。<br />
那本书上写的方法虽然诡异却著实有效，在吸取了那第一千个男人的元阳之後，三爷的身体开始慢慢有了变化。<br />
原来总是冰冷的身体开始有了温度，连肤色也从惨白渐渐转化为正常的颜色。<br />
慕容疏惊喜地看著这一切，也不再让三爷身受诸多禁锢而躺在箱子里。<br />
他每日都守在三爷身边小心地伺候著对方，不再将三爷当作一具活尸，而是一个活人。<br />
只要待到下次月圆之时，三爷便可以完全恢复为人身。<br />
本来除了药汤外再不进水食的三爷渐渐地也能感受到饥渴了。<br />
他原本早已没有饥饿和口感的感觉，但现在却又重新感受到了饥渴的滋味。<br />
好在慕容疏照顾得周到，一日三餐都按时送到，到了夜间为了替三爷养好身子，往往还会加多一餐美味的夜宵。<br />
有时候夜宵是自外面买的可口小吃，有时候则是慕容疏亲自下厨做的。<br />
今晚，慕容疏端了碗汤圆进来，三爷正昏昏沈沈地躺在床上休息，安生和安宁正替他按摩著酸软的手脚，他们也发现向来摸起来冷冰冰的三爷的身体开始有了暖意。<br />
原来三爷真的是人啊，自己总还怀疑三爷是具尸体，可尸体怎麽会有温度，又怎麽能象三爷那样接客呢？<br />
安生暗自嘲笑自己胡思乱想，又多看了三爷一眼，竟发现对方苍白的脸色也变得红润起来。或许是最近进补得好吧。<br />
“不知道三爷喜欢汤圆不，我刚做了些，您尝尝吧。”<br />
慕容疏看见三爷不作声，也不生气，他看了安生和安宁一眼，示意他们将三爷扶起来。<br />
三爷沈默地靠在床头，渐渐有了生气的眼里水色流转，目光清澄明亮。<br />
慕容疏笑著坐到他身边，舀了一勺汤圆送到三爷嘴边。<br />
三爷漫不经心地浅尝了一口，发现这是芝麻馅的，嘴角一弯，微微有了丝淡薄的笑意。<br />
“三爷，爹曾和我讲过您，他说，您最喜欢芝麻馅的汤圆……”<br />
话说到一半，慕容疏惊觉失语，不敢再说下去，他慌张地去看三爷的神色，还好对方并未生气，连那抹淡淡的笑也仍在嘴边。<br />
“是吗？他竟还记得。”<br />
慕容疏看见三爷笑得安详宁静，隐隐觉得心酸，随即接口道，“我也记得的。”<br />
三爷转头看了慕容疏一眼，依旧是一声欲语还休的轻叹，只是他费力地抬起手，接过了碗，自己动手吃起了香甜细腻的芝麻汤圆。<br />
“三爷……您……”<br />
“很好吃。”<br />
最後，安生和安宁眼巴巴地看著三爷把一锅的汤圆都吃完了，也没有给他们留下一碗解馋，这才又觉得三爷此处表现得如此不通人情，惹得小气的安宁再度腹诽他“不似个人”。<br />
伺候了三爷一整夜也没有吃到汤圆的两个小孩子失望地离开了屋子。<br />
慕容疏今夜显得特别高兴，待到安生和安宁一出去，他便锁了门窗脱衣睡到了三爷身边。<br />
“冷吗？”慕容疏替三爷掖著被角，满面笑意地问。<br />
除了能感受到饥渴之外，冷热的差异三爷也渐渐能感到了，慕容疏自然不敢在这关头让他染上寒症。<br />
“不冷的。”三爷喃喃地说，脑海里又想起了自己死时那冰冷彻骨的雪地。<br />
他之前还略显愉悦的神色慢慢沈凝了下去，慕容疏知道他或是想起了不堪回首的往事，随即便搂紧了他。<br />
“以後都不会再冷了，三爷，您相信我一次，好吗？”<br />
“相信你？”<br />
三爷忽然冷笑了一声，他不解地望著慕容疏，一点也不明白这个孩子对自己的执著是从何而来？<br />
有些事，说什麽都显得无力，慕容疏微微一笑，并不介怀太多。<br />
他仍然紧搂著三爷，像搂著这世上对自己而言最宝贵的东西。<br />
“睡吧。”<br />
三爷轻叹了一声，闭上了沈载太多的眼。</p>
<p>尸倌（十九）</p>
<p>在等待下一个月圆的日子里，一切都过得非常平静，连慕容疏都觉得有些不可思议。<br />
三爷虽然不愿意还阳，但是似乎还是慢慢接受了自己的身体逐步发生变化的现实，开始尝试著恢复到活人正常的生活里。<br />
还有三天就又是一个月圆的之夜，慕容疏既期待又担忧，他期待著三爷彻底还阳，却又担忧著是否会另起事端。<br />
好在三爷一切还算平静，似乎对方也在默默等待著那夜的到来。<br />
“还阳後，您想去哪里呢？”慕容疏抱著三爷，在他耳边温柔地问。<br />
三爷拨弄了一下自己修长的手指，目光淡漠，“……不知道。”<br />
“上次我说了带您去江南，就去那里，好吗？”<br />
“随便吧。”<br />
三爷扭开头，似乎并不喜欢慕容疏对自己如此亲昵，他看了眼窗外，似乎在下雪了。<br />
“下雪了。”三爷微眯起眼，若有所感地喃喃低语。<br />
“是啊，下雪了。”慕容疏跟著抬头，他抱著三爷，把被子裹了裹，绝不愿让对方感到寒冷。<br />
“你爹，喜欢雪。”<br />
慕容疏缄默不语，他亲吻著三爷的脖子，手滑到对方的胯间，轻轻握住了对方的分身。<br />
三爷的身体在一瞬间颤了颤。<br />
“慕容疏，喜欢您。”<br />
温柔的亲吻骤然变得狂热起来，从背後抱著三爷的慕容疏将他压倒在了床上，他松开握住三爷分身的手，转而掰开了对方的大腿。<br />
比之第一次的温柔，慕容疏此刻显得有些急躁，三爷则觉得有些痛。<br />
他微微皱著眉，目光里难免有些迷离，只是身体却如往日般顺从地趴著，任由背上的人予取予求。<br />
“三爷，慕容疏，喜欢您。”<br />
慕容疏带著一副几乎要落泪的表情挺动著自己的腰身，他紧紧地贴在三爷的背上，一直爱怜地吻著对方的肩和後颈。<br />
三爷随著对方深入自己的身体而低低地呻吟，他还是执拗地望著窗外的落雪，直到目光疲惫。<br />
三天很快就到了。<br />
慕容疏一大早就开始为晚上做准备，他吩咐安生和安宁去城里最好的酒楼订了酒水，让他们带回来。<br />
三爷像往常一样大多时候还是呆在床上，直到慕容疏烧好了热水，他仍舒服地安睡。<br />
“三爷，起床了。”慕容疏轻手轻脚地进了屋，不得意压低了声音对正在熟睡的三爷说话。<br />
“嗯……”三爷翻了个身，懒懒地应了句，却又继续睡了。<br />
慕容疏无奈地一笑，只好坐在床边看著他。<br />
又等了一会儿，三爷才缓缓睁开眼，他看见坐在床边凝望著自己的慕容疏，愣了愣。<br />
“什麽事？”<br />
“没什麽，想叫您起来洗浴一下身体。”<br />
“喔……”三爷点点头，已然睡得心满意足的他撑著身子就坐了起来，慕容疏怕他著凉，赶紧把毛皮大氅替他披上。<br />
慕容疏在一旁往浴盆里注著热水，三爷则坐在床上静静地看著。<br />
这些年来，一直是这个人不辞辛苦地照顾自己，或说是照顾自己的尸体；对方总是那麽温柔体贴，让人想拒绝都不好意思开口。<br />
“三爷，水好了，温度刚好。”慕容疏放好水笑著便朝三爷走了过来。<br />
三爷见状要下床，却被慕容疏一把拦住，“还是让我抱您吧。”<br />
“嗯。”<br />
三爷苦笑了一下，看来对方还是当自己是无法自由行动的活尸这习惯一时半会是改不过来了。<br />
他靠在慕容疏的怀里，觉得异常的安心，当他的目光捕捉著慕容疏严肃认真的侧面时，更是忍不住轻轻一笑。<br />
“三爷，您笑什麽？”慕容疏替三爷搓著背，笑著问他。<br />
“我笑了吗？”三爷故作不知，看著热气氤氲的水面，看著自己的肌肤被烫得微微发红，记得他仍是具尸身的时候，水再怎麽烫，他也感受不到，他的身体更不会发生变化。<br />
洗完澡，慕容疏看了眼窗外，月亮已经升起来了，高挂在树梢上。<br />
过了今晚子时，三爷就会重新开始新的生活，以一个活人的身份。<br />
“三爷，您现在就睡了吗？”慕容疏想陪著三爷，也为了这最後一刻不再出什麽岔子。<br />
三爷看见他小心看护著自己的眼神，神色疲倦地点了点头，安然躺到了床上。<br />
白天下了一场雪，如今仍铺在树上墙头，在月光的照射下，银光璀璨。<br />
慕容疏熄了灯，屋里仍明晃晃地被窗外一大片的雪倒映得发亮。<br />
三爷的眼里也是亮的，他朝窗外望了出去，望著天幕上那轮皎洁的明月，又开始出神了。<br />
自他死後在被养成活尸的期间，他的双眼也常是不自由的，就算偶能视物，眼前的一切也只是昏暗而阴霾，看不出本来的颜色。<br />
现在自己眼前的一切都那麽明豔动人，或许这就是再世为人的感觉吧。<br />
但是这感受中间隔得实在太过久远，早已让他失去了耐性。<br />
三爷低眸一笑，懒散地收回了望向窗外的目光，慕容疏替他轻捋了一丝额前的长发，微温的手指停在他的鬓发间，轻轻抚弄。<br />
“休息会儿吧，三爷，一觉醒来，就什麽都好了。”<br />
不知道三爷是不是真地困了，他转了个身，果然沈沈地睡了过去。<br />
子时悄然而过，躺在床上的三爷并没有太多异变，慕容疏小心地探了探他的鼻息和脉象，和常人无异。<br />
按那书上的说法，只要度过这一夜，三爷就已完全是一个活人了。<br />
慕容疏欣喜若狂地摇醒了三爷，迫不及待地问道，“三爷，您有什麽不舒服的地方吗？”<br />
三爷迷迷糊糊地回头看了慕容疏一眼，又转了身过去，“我困，有什麽明日再说。”<br />
三爷说他困了，这就意味著他真正地开始像常人一样有了作息，慕容疏高兴得不知该说什麽，又不敢再多问吵到三爷，只是一脸笑意地坐在床边，兴奋地看著三爷熟睡的背影。<br />
但是他并未看到三爷转过身後，同样也是那张困意浓重的脸转瞬便噙起了一抹得意的冷笑。<br />
冬夜寒冻，慕容疏守在三爷身边不久也睡著了，直到清晨鸡鸣时他才醒过来。<br />
窗外仍是黝黑的，只是月色已淡。<br />
他揉了揉眼，内心中仍不太习惯这是三爷还阳後的第一日，下意识地便去看床上躺著的人。<br />
“三爷……”慕容疏带著几分爱恋地低唤著似乎仍在沈睡的三爷，手一伸过去却发现被子竟已空了。</p>
<p>尸倌（二十．完结）</p>
<p>已经很久没好好走过路了。<br />
三爷披著毛皮大氅，气喘吁吁地扶著斑驳的石墙走在铺满雪花的巷子里，他并没有离开太远，因为他的身体实在太虚弱了，若不是他自己毅力坚决，或许是连那屋子都无力迈出的。<br />
连日照顾自己的慕容疏终究是抵挡不住困乏，自己也正好趁了这机会离开他。<br />
几十年来不见天日，受人摆弄的日子，终於到头了。<br />
天知道他内心里盼这一日了多久，他需要一份解脱，既然自己无从选择，那麽不管是灰飞烟灭，还是再世还阳，他都已迫不及待。<br />
爱他的是慕容疏，恨他的是慕容湛。<br />
爱恨一场，竟都是慕容家的人将他纠缠。<br />
三爷自嘲地笑了笑，转身看了眼那栋才住下不久的小楼，决然地回过了头。<br />
这一次，谁也留不住他。<br />
又有很久未见过阳光了，以前慕容湛和慕容疏总是将他锁在箱子里，说是怕他见了光魂魄难保。但是现在三爷既已脱离了活尸的身份，见一见阳光，竟成了他眼下最期待的事。<br />
谁能一辈子活在暗处呢？那样的苟且偷生，绝不是萧王谢扬风的作为。<br />
三爷走累了，看见前面有间客栈，这便慢悠悠地走过去坐在了人家的门槛前。<br />
他执著地抬起头，望著天色将明的天空，带著一丝憧憬开始等待著旭日东升。<br />
然而，眼前的雪地很快就让三爷陷入了深深的思考。<br />
寒冷让他不由自主地抱紧了手臂。<br />
四十年前，他被人酷刑折磨过後，再被扔在雪地上活活冻死的痛楚经历让他的骨头都痛了起来。最後出现在自己眼前的，是慕容湛那张略带迷惘的脸。<br />
慕容疏那张面对自己时总带著些迷惘的脸和当时的慕容湛很像。<br />
或许，只是他们父子都不懂自己。<br />
想到这儿，三爷忍不住轻轻地笑了一声，他骄傲地扬起头，澄净的天空中月色已残。<br />
“就在这儿，那妖孽就在这儿。”<br />
巷子口一个手提木剑的身影渐渐走了过来，他手里拿著个罗盘，正严格地按照罗盘所指示的方向往前走。<br />
那头清晰的喘息声以及那喃喃的说话声让三爷引起了注意。<br />
他收回望著月亮的目光，冷冷地投向了往自己这边走来的人影。<br />
原来，是那晚的那位道长，还真是冤家路窄。<br />
“妖孽！”<br />
余真人看到坐在石阶上孑然冷漠的三爷，手中的木剑一挥，立即狠狠指向了他。<br />
自醉梦楼一变之後，魏王暴毙，因为此事实在过於蹊跷，令天子勃然大怒。<br />
但是彻查一番後，当夜之人却多是忘了所发生过何事，更甚有的人竟是疯了。<br />
余真人因为保护魏王不周，被贬去凤临府修心观观主一职，自此再无往昔权势。<br />
想起三爷那晚望向自己时那令人胆寒的傲慢之色，余真人便觉受了此生最大的侮辱，他本是抓妖降鬼的修道之人，没想到那具活尸竟是如此看不起自己。<br />
不过对方也确实厉害，出手便让自己受了伤，这才使得魏王随後遭难。<br />
他无颜在凤临府再留，当即打点好行装以搜魂之术一路追踪三爷至此，只为报当日一剑之仇。<br />
他发誓这只活尸若落到他手里，他定要对方求生不得，求死不能。<br />
不知道是不是天遂人愿，三爷居然是一个人在这里，身边并未跟著那个也懂得道术的老板，余真人暗自一笑，胜算又多了几分。<br />
三爷看见对方小心地拿著木剑逼近自己，心中不觉好笑。<br />
这个道士难道不知道自己已在今夜彻底还阳成人，不再是那个有妖魔怪力的活尸了？<br />
“道长，你想做什麽？”<br />
“做什麽？！自然是收了你这妖怪。”<br />
余真人不快不慢地说著话，眼见三爷竟不闪不躲，顿时生出疑惑来。他仗剑站在三爷面前，警惕地看著对方，生怕又著了对方什麽道。<br />
此刻，慕容疏正从另一边急忙跑过来。<br />
他醒来之後不见了三爷，先是一惊，但很快便镇定了下来，被窝里仍是热的，说明三爷刚离开不久，况且三爷现在身体虚弱，必定离不了多远，他打定主意便追了出来。<br />
他原以为三爷已接受了还阳的事实，没想到对方竟只是默默隐忍，等待著一个反抗的机会，便如今日这般离去。<br />
如果这次寻回了三爷，自己一定要绑住他，再不让他离开自己的身边！<br />
“三爷！”<br />
看到三爷的慕容疏欣喜若狂，但随後当他看到余真人时便是神色一变。<br />
三爷听到慕容疏那熟悉的声音，目光中奇异地安详宁和，他缓缓转头看见那个在银光闪闪的雪地上朝自己跑来的男人，勾起嘴角，对他笑了笑。<br />
“慕容。”三爷站起身，扶著身旁的石狮站直了身体。<br />
他的一头青丝在月光下显得光彩照人，连余真人也一时看得痴迷。<br />
这具活尸能被养成这样，真是不简单，若收服了他再好好加以利用，也未尝不是件好事。<br />
但是，当务之急，还是先收服他为上策。<br />
余真人微微眯了眯眼，把手中的剑握得更紧。<br />
慕容疏越跑越近，他看见三爷脸上恬淡的笑，顿觉欣慰。<br />
太好了，三爷还肯对自己笑，说明他并未恨自己吧。<br />
或许他只是刚还阳想出来散散心，是自己想多了。<br />
慕容疏看到余真人握剑的姿势，忽然不安起来，他刚想叫三爷小心，自己就过来救他，却看到三爷把头转过去又望向了余真人。<br />
凄清的月光勾勒出三爷的侧影，慕容疏看见他的唇动了动，似乎对余真人说了什麽。<br />
还没等他想明白三爷会给余真人说什麽，他眼前已是血光立显。<br />
余真人在听了三爷说的话之後，竟然飞快地将剑刺了过去，三爷不躲不闪，任由木剑穿胸而过，刹那间，鲜血涌出，溅了一地。<br />
“怎麽会！怎麽会这样！他不是活尸吗？怎麽会流鲜血？！”<br />
余真人大惊失色地看著三爷倒在自己面前，面前那滩血越流越多，越流越汹涌，转瞬便染红了他靴子。<br />
明明是对方挑衅自己说，若要收服他，就趁现在，否则慕容疏过来便不好办了。<br />
自己只是想收服他而已，岂料……难道三爷已还阳为人？！<br />
活尸是不能养两次的，既然对方选择了死路，想必也是倦了尘世。<br />
反倒是自己这个所谓修道之人竟看不透红尘，仍为俗世所困。<br />
余真人默默垂了眼，他後退了一步，看见飞奔过来的慕容疏，随即叹息著抽身而去。<br />
空寂的巷子又安静了下来，一弯残月仍高挂在天幕，冷漠地俯视著夜空下的卑微生灵。<br />
慕容疏跌坐在地上，紧紧抱著三爷，神色痛苦。<br />
“三爷，您这是为什麽？好不容易有今天，您这是为什麽啊？！”<br />
三爷躺在他怀里，无声地笑了一下；目光越过慕容疏，静静地仰望著黎明前最後那抹夜色。<br />
慕容疏滚烫的泪水滑落在了三爷的面上，有那麽一滴就在他的唇边。<br />
三爷气息难继地咳了几声，终於看向了慕容疏。<br />
慕容疏的眼里充满疑惑，像极了当年自己死前看著自己的慕容湛。<br />
“慕容……”三爷费力地轻唤著他的名字。<br />
慕容疏急忙握紧了三爷的手，却忍不住垂泪。<br />
“三爷，为什麽？为什麽会这样？”<br />
三爷微睁的眼里笑意更浓了，他颤抖著握住自己胸口的木剑，气息奄奄对慕容疏说道，“慕容……你不懂……你不懂我有多恨你们父子！”<br />
说完话，三爷用尽最後的力气拔出胸口的木剑，一阵血雾高高喷起，染了惊愕的慕容疏一脸。<br />
木剑闷声落在地上时，三爷的手也重重垂了下去，至死，他的眼里都饱含笑意，连嘴角也愉悦地勾勒出了一道刻薄而残忍的笑容。<br />
“三爷，原来您一直是恨我们慕容家的。可怜我爹为了让您复活最後竟是耗尽心血而死。呵……我也蠢得把您当作了此生所爱。您想以死来惩罚爹，您成功了，可是您想以死来惩罚我，便是选错了路。”<br />
慕容疏一边笑，一边舀起一勺汤，汤的气味很是鲜美，慕容疏忍不住嗅了嗅，然後再慢条斯理地喝下去。<br />
他端著汤碗朝床上走过去，三爷仍笔挺地躺在那里。<br />
慕容疏放下汤，随即便对三爷笑了起来，他坐到床边抚摸著三爷硬梆梆的身体，不由感慨地叹了一声。<br />
三爷死了，他不可能再养一次活尸，然而那本道法邪书上却另有一个锁住阴魂的办法。<br />
那就是剥下那死人的人皮，绷附於木偶上，以成人皮木偶。<br />
虽然人偶不会再活，但是那阴魂却被禁锢於人偶之上，生死不能。<br />
慕容疏敲打了下三爷的胸口，木质的回响始终让人听起来不悦，他转而摸上三爷被涂抹得鲜红的唇，狠狠吻了吻。<br />
“三爷，您的心，味道真不错。”慕容疏笑著看了眼还在文火上炖著的沙锅。<br />
木偶没有任何反映，只是镶嵌了黑珍珠的眼睛处冷冷闪著一道寒光。<br />
“三爷，慕容疏爱您。”<br />
慕容疏喃喃地念著，又吻上了三爷的唇，他伸手将对方腿上的关节处掰开，脱下裤子将自己的分身插入了这具木偶身後一个永远不会收紧的穴口里。<br />
再也不会有任何动静的木偶，比以前那具尸更为乏味得多，慕容疏仰著头抽插了几下便泻出了精华。<br />
他懒懒地推开三爷，疲惫地转身去睡。<br />
沙锅在一旁被炖得咕噜咕噜得作响，屋里很快就香气四溢，而这时，正酣睡的慕容疏身边的木偶忽然咯吱一声坐了起来。<br />
&#8212;END&#8212;<br />
!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>游泳队的队医 阉割 改造</title>
		<link>/2018/12/22/6980.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:31:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6980</guid>

					<description><![CDATA[一 医生你好.这是我的体检表.在我面前递给我体检表的是一个新进国家队的新人.差不多有1米8吧 恩.你&#8230; <a href="/2018/12/22/6980.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">游泳队的队医 阉割 改造</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br> 一<br>     医生你好.这是我的体检表.在我面前递给我体检表的是一个新进国家队的新人.差不多有1米8吧<br>     恩.你好.我是国家游泳队的队医你可以叫我陈晨我将会负责你在国家队时的身体体检和饮食控制.你先坐在那里吧.我先看看你的体检报告<br>     仔细看了下这个新人身高估计是在1米8左右把古铜色的肤色.脸也是相当帅气可能是由于到了一个陌生的地方所以比较腼腆.姓名石少虎 男 2512年出生 16岁 身高1米82.体重75公斤.身体状况良好.无任何疾病.性生活次数无.视力良好.在省训练队中由于训练成绩优异在8岁开始签订了国家运动员协议开始训练现转入国家队.以往成绩国内少年游泳比赛金牌12枚.银牌3枚铜牌6枚.相当优异的成绩呢 从我19岁开始担任国家游泳队队医开始可以说是最好的成绩了呢.<br>     石少虎先生.嗯我可以叫你少虎么？<br>     可以的.医生 .可能是由于我的突然说话让他有点吓到呢 说的比较急促.<br>     那么现在请你把全身衣物脱光我来为你进行下检查.<br>     就在这里脱么？ 可能是由于很少赤裸的在陌生人面前所以有点害羞.这可不行啊.我会好好的纠正的.<br>     是的.毕竟这里是男子游泳队都是男的今后还有很多的地方会让你赤身裸体多习惯习惯也好.<br>     好吧.少虎他可怜巴巴的的说了出来之后便慢吞吞的脱下了全身衣物.他脱下衣物以后让我眼前一亮.在进入国家队之后好身材的运动员见的不少但是像他这样的也是很少见的.全身的体毛很少只有一点点的绒毛.胸前的乳头像是两个可爱的黑葡萄一样.胸肌大而不会让人感觉很厚重.屁股结实而挺翘六块腹肌线条流畅而不会太过夸张.如果说他的身体像是豹子一样有一种迅捷的美感的话那么他身体只有一个部位会有点违和.就是他的阴茎.虽然现在由于科技进步16岁基本上人体就发育完全了但是他胯下的东西也未免太过巨大了两颗睾丸就有鸡蛋大小.沉甸甸的看起来里面满满的都是货啊.阴茎没勃起就有18厘米大小了.不知道勃起以后能有多大龟头却是粉嫩的粉色.毕竟是未使用过的.估计在省队训练的时候也没有接触过性方面的知识吧.不过可惜呢.就算他有那么雄伟的阴茎进入国家队以后他也不会在用到了.<br>     现在的世界比以前美好多了自从开发出纯净的无污染能源之后各个国家的经济飞速发展让各个国家的实力都越来越强大.这也使得一些野心家有了坏心思.各个国家也为了国土而开始有各种摩擦.紧接着就是第三次世界大战.虽然第三次世界大战只持续了2年但是却使得世界人口减少了一大半.大量的平民因为战争的苦痛而流离失所.使得全世界都在抗议战争.再此之后联合国就发起了一个新的号召反战.不在开发军用科技而开始开发为了人们生活而服务的民用科技.科技应该造福于人类而不是用来毁灭人类.在此之后民用科技.医疗.能源.环境都迅速的改变了.另外一个方面.4年一次的运动会反而变成了国家之间的较量.虽然还是友谊第一比赛第二但是各个国家都死命的培养运动员.那个国家在运动会上的荣誉更多也证明了这个国家的繁荣和富强.在运动会上用兴奋剂已经不算是什么犯规了.只要不会被发现那么这个成绩就是真的.只要能通过体检各个国家都会用一些药剂和进行身体改造.当然如果被奥林匹克组委会发现了那只能说明你的国家技术不行.真正厉害的技术是你觉得有问题但是你就是说不出来.<br>     没错我被分配来国家队当队医虽然是因为我家每代都是当国家队队医的但也说明我对于身体改造技术和医学上的成就.由于奥运会变得如此重要也使得国家挖掘运动员变得不遗余力优秀的运动会都是从小就开始培养的.从小时候就得开始和父母分居.此后只有到28岁退休才能再见到家人.从小开始每日吃的食物和作息时间都有严格的规定.完全是军事化的洗脑式管理如果在退役之前运动员无法再运动场上获得成绩那么等待他的也是残酷的后半生.所以说可爱的石少虎虽然有这这样大可以让女人疯狂阴茎.但在这样军事化的管理中.他在退伍之前可能都不会知道男人和女人有什么区别吧.更别提接下来就要在他身上进行的改造手术了. </p>



<p>二<br>
    诶！这个是什么啊？鸡鸡么.<br>
    少虎他指着我左上摆着的一个东西说道.眼神里很是惊讶.好奇.<br>
    恩.是的你知道今年退休的一个运动员叫王威的么？<br>
    没听过.少虎说道.教练也给我看过好多比赛但是没看到一个叫王威的啊？<br>
    也难怪你没听过.这个王威可以说是近些年国家男子游泳队里面成绩最差的几个运动员之一了.根据国家的法律国家运动员如果在各个运动会上成绩极差的话将会受到法律的处罚.男性运动员将会切除阴茎.而女性将会切除乳房作为耻辱的标志.而且这个东西学名是叫阴茎.<br>
    少虎说道：阴茎么？那如果这个切掉了要怎么上厕所啊？ 他眼中满满的好奇.阉割队男人来说可以说是很恐怖会让人有种胯下一凉的感觉.但是在他看来就好像只是好奇.也是在他看来阴茎只是用来上厕所的工具罢了因为他根本不知道阴茎对男人是多重要的.在他在国家队的时间内也不会有人告诉他阴茎是有什么用处.他对阴茎的认知也只是和小孩子一样只是撒尿的工具罢了.<br>
    如果阴茎切除了那么要上厕所就只能和女性一样坐着了.<br>
    诶女生都是坐着上尿尿的么!.他看起来很是惊讶让我不禁感叹国家队这些运动员教育方面的严谨.为了不让这些运动员沉迷肉欲之上不只是使用特殊药物还让他们无法了解阴茎的用处甚至给他们灌输错误的性知识.而王威也就是我桌子上这个阴茎的主人也是他在阴茎切除之前都一直以为阴茎只是用来尿尿的甚至在我切除他阴茎以后说只是以后不能站着尿尿了有什么大不了这样的话语.这个王威的阴茎也是让我很满意的收藏品无论是长度还是粗细都让我很是满意足足有24厘米的长度两颗睾丸也是让人感觉饱满而多汁.在当时我切除了他的阴茎之后立刻把他的阴茎放入了恒温盘.恒网盘是近些年发明的一个新高科技道具其用处是让放入恒温盘中的物品可以保持最新鲜的样貌摸起来还和活着一样现在每个国家的领导人死后都会让入大型的恒温盘中让国民悼念.<br>
     少虎说道：我才不会和那个王威一样什么奖都没得到呢.教练和我说我是近些年中加入国家队之前成绩最好的运动员呢.我可是要拿下届奥运会冠军的他自信的挺起了胸膛引得胯下的阴茎一抖一抖的.看的我很是眼馋胯下的阴茎都有点硬起来了.真想把他的阴茎放在手里好好的玩弄.还好我穿的是医生的白大褂不然可能会被他看出来呢.<br>
     好了不说闲话了.现在跟我进来.我穿上了医用的防水衣.带他进了清洗间.今天你后面有灌肠么？. 没有…教练和我说过但是我忘了. 他看起来很不好意思的样子.那就只能在这里灌肠了.来屁股抬高.我用手掰开了他的菊花.恩嫩嫩的我降一个手指伸了进去. 我：感觉怎样   还好  我：那么准备了我要开始给你灌肠了.我吧灌肠专用的特质灌肠液体用特质的灌肠工具给灌了进去.    我： 感觉差不多了就说停哦     停停停…  我刚说完没多久他就急忙喊出了停.我便吧肛门塞塞了进去.好了我在这里给你放个音乐你在这里等30分钟之后我就会过来了.<br>
    好….可能是因为灌肠带来的胀满感让他有点有气无力的喊了出来.</p>



<p>三<br>
    回到了我的办公桌上后我便打开电脑.为了随时观察队员们的身体情况作为医生的我电脑是联通着整个训练基地大部分房间的监视摄像头的.随意查看了下发现了一个新的邮件.发信过来的是蒋老师.这位蒋老师也是位老前辈了在国家篮球队当队医是一位认真负责的医生今年也有60多岁了.我当初学医的时候可没少请教他而我也是蒋老师最得意的学生.虽然现在我已经在国家队当队医但是与蒋老师也是常有见面.<br>
    仔细的看了下发现是说蒋老师要对一个篮球队队员进行阉割手术.但是蒋老师近些年来身体抱恙于是希望我来代替他去对那位篮球队员进行阉割手术.若是可以希望时间为今天下午.下午么.我看了下时钟现在是9点如无问题下午应该是可以的.于是我便回复了蒋老师没问题.不一会儿便收到了回复.时间是下午4点开始手术希望我3点到.根据现在国家的法律在对未获奖的国家队男性队员阉割以后其阴茎和睾丸将会由医生处理.不知道下午可以得到怎样的收藏品呢<br>
    不一会儿30分钟到了.我重新换上了防水服进入清洗室.看到了少虎抱着肚子躺在清洗室的医用床上.我说道：好了.30分钟到了.站在这里蹲个马步.<br>
    终于到30分钟了啊.灌肠真是不舒服.他的声音里面充满了怨念.的确这种新式的灌肠液是不太舒服但是这种灌肠液只需要1次就能将肛门清理的干干净净.<br>
    我打开肛门塞打开灌肠液缓缓的流出很干净.看来他今天早上虽然没有清理但是平时的卫生习惯还是不错的.<br>
    我拿起吸水棉布将他身上沾到的水清理干净.他的阴茎在我面前晃来晃去的真是诱人呢.不急以后有的是时间玩弄他好了出来.现在要在量身高体重将他带到仪器上后便开始体检.身高1.83 体重74公斤.和之前的测量不一样但是也差距不大毕竟还是发育期的少年.接下来就是我最喜欢的地方了.来站到我面前测量阴茎长度.握住了他的阴茎疲软的阴茎软软的很光滑.龟头很干净.闻了闻一股清新的少年体香.真想放进嘴里舔一下啊.不行要克制要克制.我克制着自己的面部表情拿出了尺子开始测量.恩疲软的时候18.5厘米粗8.9厘米.没有测量勃起时的大小因为他现在都不知道阴茎是会勃起的.对因为特殊的药物他到现在一次遗精勃起都没有过.这是为了防止运动员沉迷在肉欲之中的安全措施.接下来摸了摸他的睾丸很有弹性沉甸甸的很有分量.<br>
    我说道：站好了哦下面开始不要动不然的话还得重新检查的.<br>
    好的. 不过这样摸着感觉有点怪怪的.有点痒的感觉.<br>
    痒也要站好.接下来我便吧一种克制的小机械虫拿出来.这种机械虫只有沙子大小是专门用来检查身体内部的.我抓起他的龟头吧机械虫用注射器放入他的身体内部.因为机械虫的移动使得他的身体有些变形.看了没问题以后我便在电脑上控制机械虫的移动.随着机械虫的深入我也看到了我要看的东西.射精管理器 现在的运动员身体里都会装的东西其大小只有一个胶囊大小放置于前列腺用于控制运动员的射精和勃起.可以让运动员无法勃起和射精.查看了下这个射精管理器是上个版本的.最新的射精管理器是上个月才研制出来的.可以更好的进行控制而大小却之后上个版本的六分之一大小.不过安装的位置也不同是安装在睾丸上.看了看时间9点半那么还有时间限制就帮他安装上新的射精控制器吧.<br>
    好了检查的差不多了我一边用提取器吧机械虫取出来一边对他说.不过下面得进行深度检查.你先趟到那张床上吧.<br>
    还没完啊他抱怨道.马上了这是最后了.如果你觉得不舒服我用体感麻痹器来麻痹身体感觉吧.好啊.刚刚感觉就痒痒的说不上难受但是感觉怪怪的.<br>
    他躺到床上后我便使用了体感麻痹器进行了全身麻醉.以前的麻痹药都会给人体带来一定的副作用而这个体感麻痹器可以说是不会对人产生副作用.将其全身麻醉了以后我便把他推进了手术室.<br>
    全身麻痹了呢.那么现在可以玩弄下了只要等等再手术之前先消毒就好了.看着他闭着的双眼闻着她身体的体味.手握住他的阴茎感受着他阴茎和睾丸在我手中滑动的感觉.他最重要的东西就在我的手上.我再也忍不住了.我将他的龟头放入我的嘴中没有任何一点尿骚味.狠狠吸着他的阴茎.我试图将他的睾丸也放入嘴中.但是太大了完全放不进.一只手抚摸着他的腹部结实而有力的腹肌.我将我的裤子脱了下来一边含着他的阴茎一边飞快的打手枪.10分钟后我射了出来.呼真是可惜呢没办法让他勃起.可以说现在所有的在役运动员都因为射精管理器无法勃起.现在就算后面痒也没办法呢.不过新到的那些东西说不定可以让他能勃起同时也可以完美的控制着让他无法射精.边想着我开启了消毒按钮.<br>
   消毒完毕后我拿起手术刀吧他的阴囊外皮拨开白白的两颗睾丸浮现在我的面前和白煮蛋一样呢.我吧新式的射精管理器安装上去了以后吧旧式的射精管理器给拆掉了.闻了闻两颗睾丸.没有阴囊了包裹一股男性的气味就浮现在我的鼻子前面没有骚味很清新.用缝合器吧阴囊皮重新接上外表看起来和之前没有一点差别.现在的科学技术已经到了人的头就算切下来都能完完好好的安装上去了.我估计他醒过来都不会知道他的睾丸里已经装上了这两个东西呢接下来我使用条码枪在他的纹身枪在他的阴茎上纹上了编码这个编码说明了他的身体状况.但也只有我们这些医生的读码器能读取这些信息接着我便吧体感麻痹器给调到了唤醒按钮上.几分钟后他就醒来了.<br>
    陈医生好了么.他迷迷糊糊的说道.恩好了我已经把你的体检报告输入到电脑里了.你的阴茎上也纹上了条形码这个是说明了你的身体情况.然后这个是你的队服我已经通知教练过来接你了接下来下午熟悉下环境然后明天就要开始训练了.欢迎来到国家游泳队我是你的医生.今后请多指教.  恩还要和你的&#8221;可爱的小兄弟“哦不对是大兄弟多多指教呢我心里默默的想着<br>
   恩.请多指教陈医生.  他对我露出了个大大的笑脸四<br>
   下午3点我到了国家篮球队的医务室看了将老师给我留下来的资料， 姓名 林志龙 22岁 身高2.12.体重190斤 ，身体情况良好 曾在18岁时获得许多奖带领国家篮球队获得冠军，但近些年与队员的关系越来越差在赛场上拒不听从裁判指挥，多次警告无效。决定将其逐出国家篮球队并对其执行阉割处罚。看了他的照片一副国字脸，胯下那一坨凸起用篮球裤根本无法遮挡。好一个身材健壮的猛男，接下来看到了他的DNA序列让我有了一些特殊的想法希望不会让我失望吧。<br>
    我带着我随身的各种工具向着手术室走去.在路上听到一旁两个护士在窃窃私语。 <br>
    真是可惜呢那么大的东西要阉割掉了呢。 <br>
    谁让他这样呢一副整个球队都欠了他的样子。<br>
    听说球队里面没一个人和他关系好呢。刚要给他打麻药的时候还在拼命的说不要呢。那么大的东西如果可以享受下就好了。<br>
    好啦别发骚了走了还有工作呢。<br>
    听到这两个护士的话让我更加有期待感了。 进入手术室以后看到一个高大的壮汉躺在手术床上全身一丝不挂只有胯下盖上了一层手术布，但这手术布根本无法挡住他粗大的阴茎，龟头都从手术布旁漏出来了，我迫不及待的掀开了手术布，在我面前的是一条我从未见过的巨大阴茎光是疲软状态就有27厘米了两颗睾丸更是有鹅蛋大小。这样粗大的阴茎长在他的身上真是有一种男性的阳刚之美，但是很可惜陪伴了他22年的宝贝就要在今天和他分别了。我带上手套之后抚摸了下他的阴茎和睾丸。外表非常光滑柔软的手感。仔细看了下阴茎的根部没有一丝毛发，看来那些护士除毛的前置工作做的很好啊，那么下面就要做我的工作了，阉割他！我在仪器上点选了手术进行中这样的话手术室就不会有人进来了。<br>
    我吧手术刀取出来并用消毒水涂抹在他的睾丸上然后用手术刀轻轻的切开他的阴囊皮。缓缓的把他的阴囊皮拨开，硕大的睾丸便浮现在我的眼前。白玉一般的颜色有着一股浓重的男性糜香味，里面慢慢的都是男性的精华，接着我便用手术刀把输精管切断，用手拿起了这个巨大的睾丸出乎我意料的重，我把他放到了秤盘上足足有半斤重，称完以后我便吧这个睾丸放入了我特意准备的恒温箱中，恒温箱可以领死物活性化使得死去的肉体不会腐坏而且保持活性，在恒温箱中保存的物品就算是移植到活人的身体上都是毫无问题的。接下来就是另外一颗睾丸了，和之前一样的手法取出了这颗睾丸以后我将其放到了称上，一样也是半斤。这让我对他的阴茎能有多重有了强烈的好奇心。<br>
    我在他会阴上打入了止血剂然后拿起手术刀开始准备切除阴茎。用手术刀从根部开始切下，如同切菜一般便切下了他的阴茎，由于止血剂的效果所以没怎么流出血我吧他的阴茎放入称上，三斤这时我突然有种很好笑的想法莫非他不和队友配合并且成绩越来越差是因为胯下重量太重影响了跳跃么，想了想这样一个猛男每次跳起来抢球胯下的东西都在晃动，想想就让人很兴奋啊。我吧他的阴茎放入了恒温箱中，下面便是最后了我在他的尿道处接上了一个管子这管子是为了让被阉割后的人也能站着上厕所使用的，长度有10厘米长粗细有铅笔大小前段的开口处还有一个开关他以后都只能这样上厕所了。我默默的看着我的成果两颗白玉般巨大的睾丸散发着浓浓的男性气味，一条巨大的阴茎安静的躺在恒温箱中。<br>
    我吧他身上的血迹都用医用棉布清洗了涂抹上了药膏让其可以更快的恢复，吧手术布盖上了将手术室的状态改成了手术结束离开了手术室。<br>
    一出手术室变看到了刚刚的那两个女护士，她们一看到我出来变问我怎样手术好了么？<br>
    我回答道好了。<br>
    那两个护士便说可以让我看看切下来的东西么？<br>
    我将恒温箱拿出来顿时周围的女护士都围了过来。<br>
    好大啊。真想用用看呢。好可惜呢被阉割了。我从未见过那么大的东西呢。<br>
    我默默的想着就算你的阴茎再大现在也成了我的收藏品了。 好了各位我要回去了，如果以后有手术可以在叫我。<br>
    好的陈医生再见路上慢走啊。<br>
    我坐上了专车踏上了回去的路上，在路上我看着恒温箱中的收藏品想到了或许这东西还能有一些新的用处。</p>



<p>五<br>
    回去以后我便波不急待的戴上了手套将恒温箱中的两颗大睾丸放入了我提前准备的培养容器中。培养容器中倒入了ACEO09药剂，这种药剂可以使人的肉体拥有卓越的弹性和柔韧性。这种药剂一般是练体操的运动员会用到，长期使用可以让身体的柔软度更高可以做出各种高难度的动作。之后我便把培养容器放入了另外的恒温箱中进行储存，这两颗睾丸可以让我用到别的地方去。<br>
    接着我便拿出了那根阴茎，这根失去了主人的阴茎依旧有着极其威武的气势，阴茎根部由于强力愈合剂的作用下已经完全愈合，看起来就和还长在人的身上一样，接下来我便将其浸泡在保鲜液中，这种保鲜液和恒温箱有着同样的作用浸泡过保鲜液后会在物体表面形成一层肉眼无法分辨的薄膜。浸泡过后将其擦拭干净这一根阴茎将会永远保持这鲜活的姿态，就算是移植到人类身上都是毫无问题的。<br>
    这根我单手都难以握住的阴茎就在我的手上跳动，还保留着一丝男性的麋香，握住还能感受到温度，简直就和现在的成人玩具一样，但是他的原料却是来自于一个篮球运动员身上。我脱下了裤子开始尝试吧这根阴茎塞入我的后穴，由于其还是疲软状态所以并没有那么容易塞入，在我缓慢的动作下缓缓的塞了进去，我的菊花就算是做过扩张手术也是显得难以放入，当我终于完全塞入以后令我感觉到一股满足感于是我决定今天晚上就一直保持这这种状态了。<br>
    接着我吧裤子穿上每次走路后穴都会让我感觉到一丝丝的快感。看了看时间下午6点了，队里规定的是7点开始晚饭于是我叫食堂送餐过来之后便开始调配今天晚上会用到的药剂。我所调配的药剂其用处是增加男性的睾丸酮量，增强体质的作用可以说是很普遍的药剂，但是我调配的是强化版效果是普通版的5倍，但是强化版有一种负面效果是会使得使用者在几天内精液生产数量达到3倍，使得睾丸会有一种明显的胀痛感。这种药剂在国际上也是相当昂贵的就算是在国家队中也只有少数的有天赋选手才能使用。没错我现在调配的药剂便是要给今天入队的少虎使用的。等今天晚上9点便可以给他使用了。<br>
     接着我便打开了电脑吧画面转移到了游泳池中，我一眼便看到了少虎在泳池边上跟着教练做着热身运动，每次做着蹲下的姿势的时候都能看到裆部的阴茎在晃动，还好用的泳裤够大不然恐怕就要走光了吧，看的我顿时将臀部在凳子上摩擦了一会感受后穴里那一根绝世凶器带来的快感。<br>
     接着我将视线转移到了教练身上，教练名为李庆封，31岁，身高186，体重81公斤，阴茎疲软16厘米，勃起24厘米，曾在奥运会上多次夺冠当他退休时对他阴茎内的射精管理器进行拆除的也是我。还记得他刚拆除了射精管理器了以后便被我诱骗的注射了配种用春药，当天我完全是自作自受的被他按在床上干了4个小时第二天完全下不了床，而他睾丸内存了几十年的精液也被我给全部榨干了。在现在也保持着的炮友关系。游泳队中一共是18人每年能进入国家队的只有1到两人每个都是精挑细选的精英中的精英。打开电脑便能通过监视器欣赏到现成的猛男秀真是一件惬意的事情啊。接下来我便按下喇叭：请石少虎队员在今晚9点到达医务室。六<br>
    晚九点。：好了少虎躺倒那里今天要开始对你进行第一次用药，脱光衣服，会有点痛要忍耐点哦。他两颗眼睛对着我充满这疑问说道，：这药剂是做什么用的？  我说：简单的来说是为了增强你的体质使得你可以更好的接受接下来的训练，现在国家对运动员很重视所以才会给予我们那么多资金，这一次所用的药剂量价格就在30万呢。！ 他听到了以后顿时惊讶的张了张嘴，乖乖的脱光了衣服躺到了床上。<br>
    我取出注射器吸入了药剂以后说道：有点痛但是不能动哦，要是动了针头断在里面就麻烦了。我在心里想着这样的话估计很多医生都用来哄小孩子，不过他的心里年龄估计也和小孩子差不多吧。说完我把针头插入到他的卵蛋之中说道：只有这样注射的吸收效果才最好。在左侧的卵蛋注射完之后我拿出了另外一个注射器对着右侧的卵蛋注射了药剂。：好了注射完了感觉怎样。<br>
    ：痛 痛 痛 痛 痛！他用手揉了揉他的卵蛋说道，那以后还得这样用这个药剂么？<br>
    ：是的，差不多每一周都得用一次，而且用药过后的两三天可能会有点不舒服，可以过来找我，我可以帮你做按摩。我边说边用手抚摸着他的卵蛋装作是帮他止痛，实际上是在光明正大的吃豆腐。心里想着他可以说是近几年我最喜欢的原材料呢，我会慢慢的改造他，不管是肉体还是心灵都会成为我最自豪的收藏品。<br>
     ：帮他的卵蛋按摩了十几分钟之后我便说道：好了今天第一天的用药完成了，这个给早上起床和晚上睡觉之前都吃两颗。这个药剂是可以给予你的肌肉充足的营养，让你的肌肉更加的结实同时让你的肌肉不会过度的发达毕竟是游泳队员如果肌肉发达的和那些健美先生一样那么是会影响你的游泳速度的。并且从今天开始你晚上睡觉的时候都不许穿衣服内裤也不行！必须得裸睡，这样才能发挥着药的最佳效果。好了你回去吧10点前要睡觉。<br>
      ：谢谢医生，他说完后边离开了医疗室，我也松下了一口气，因为下面都湿透了啊，为了保持我医生的尊严就算后穴有那么一个大东西我也不能表现出有什么异样。脱下裤子后我吧手伸向后穴缓缓的吧后穴那根人肉成人玩具拿了出来，放入了恒温箱中。洗了澡后我便打开电脑，用着队内的资金购买者一个个药剂和器械。买买买看到喜欢的买，感觉能用到的买。等这些东西到了以后能带给我更多乐趣呢。</p>



<p>七<br>
   早上起床后进行了洗漱过后我便通过电脑查看了新的邮件，是说明我昨天晚上订购的药剂和道具已经发货在今天晚上会到。我看着电影，这时我医务室的门便被人推开了，来的是游泳队的教练李庆封。 <br>
    我看着他说道：有什么事么？<br>
    李庆封：医生我最近身体有些不舒服。<br>
    我关心的说道：是身体哪里不舒服？<br>
    李庆封：当然是这里，他坏笑着抓着我的手摸向了他的大屌，在我耳边说道这几天我可是忙的很，一直都没时间释放呢，陈医生作为队医是不是应该帮忙解决我的烦恼呢？ 我摸着他的大屌，已经完全勃起了裤子有着很明显的凸起。<br>
    ：这可不行呢作为队医我必须要对所有队员负责，包括帮你解决掉你的欲望，边说着我边吻向了他的嘴唇，舌头在口腔内交缠着，  ：教练你是不是应该先让我看看你不舒服的地方呢？我边说边开始帮他脱下衣服和裤子只留着内裤还在他的身上。  <br>
     之后我便拿出听诊器放在他两块厚实的胸肌上，是这里不舒服么？<br>
     李庆封：不还得下面点。<br>
     ：那么是这里？我吧听诊器放在他那漂亮的六块腹肌上。<br>
      李庆封：不还得再下面点。<br>
      ：那应该是这里了吧，我吧听诊器隔着内裤放在了他的大屌上面。并开始慢慢的抚摸。<br>
      李庆封：对就是这里，医生我觉得我需要更强烈的治疗。<br>
       我转身拿出了一杯药剂这种药剂是让精液过少的人服用的强力生精剂，如果给正常人使用则会在短时间内精液生产量翻好几倍。 我说道：那么病人要先服药我才能更好的进行治疗啊。我刚说完他便二话不说的拿起喝了下去。我说：现在请病人躺好我要对你进行全面的检查。他躺好后我便用手铐拷上了他的四肢，他的内裤已经快装不下他的大屌了，我弯腰把他的内裤也脱下，一根24厘米长的大屌，就弹了出来打到了我的脸上，大屌上流下的前列腺液也溅到了我的脸上。<br>
     我说道：看来教练病的很严重呢都开始“失禁：了呢。边说我边拿出了一个细长的羽毛刷说道：这样的话得先把内部给清洗干净，捏住马眼吧羽毛刷向内伸去，因为这剧烈的刺激他开始呻吟起来，前列腺液也开始流出的更多，我说道：每次治疗教练的水都很多呢大家都说女人是水做的，教练应该就是这淫水做的吧？  我拿出了一根塑料棒，将其塞入了李庆封的马眼之中，这种塑料棒名为尿道按摩棒是一种成人玩具在塞入马眼之后会迅速的胀大堵住马眼，并且开始持续的震动按摩尿道内部。之后我拿出了取精器对着李庆封的阴茎安了上去，打开开关把功率调整到最大。<br>
    ：怎么样很爽吧？ 不过我不会让你那么快的射出来的你的马眼已经堵住了，在我还没有满意的情况下你可是没法释放的哦。取精器的剧烈震动让他说话也断断续续的。  李庆封：是…么 ..那你….什么时候把你骚的不行的…..后穴贡献出来呢….啊….啊   。   <br>
     我说道：别那么快么现在还早。我用我的嘴巴含着他的乳头，一边用羽毛刷轻轻的刷着他的卵蛋，之后我便用手按照一定的规律开始按摩挤压他的卵蛋，这种挤压手法本来是在古代的时候阉割之前必须的挤压手法，可以让人在射精的时候吧卵蛋内所有的精液挤压出来，使得阉割的时候不容易感染。现在我对他使用就是要把他卵蛋内所有的精液都挤出来。李庆封现在完全可以说是痛并快乐着，挤压卵蛋带来的细微痛楚和取精器带来的剧烈刺激使得他有一些神志不清了。<br>
    我取出了一片按摩贴片，这种贴片非常的轻薄，虽然没有取精器那么强烈的刺激，但是却有着和取精器一样的效果。我将按摩器取下后给他的大屌贴上了按摩贴片，按摩贴片带来的震动使得他的大屌在四处甩动。我舔舔嘴脱下了裤子把我的后穴对准了他的大屌坐了下去。按摩贴片带来的震动使得他的大屌在我的后穴里乱跳，带来极大的刺激。而他这时也仿佛回过神来开始冲刺。我趴在他的身上享受着身下冲刺带来的感受，一边抚摸着她的全身，嘴里吸着他的乳头，一边我通过遥控器吧他四肢的手铐给打开。<br>
    刚一打开手铐他便把我从床上抱了起来，胯下的大屌死命的抽插着我的后穴。我像八爪鱼一样抱紧了他，这快感要把我送上高峰了。终于我被他草射了，我的精液射在了他的腹肌上。他一边抽插着我一边在我耳边说，：看医生我已经完成任务吧你插到射了，你是不是也应该让我射出来呢？边说他也便抽离了我的后穴把他的大屌放在了我的面前。<br>
    我说道：看在你那么努力的份上就满足你把我用舌头舔着他的大屌一边用手吧尿道按摩棒给取了出来。刚取出来一股精液就射到了我的脸上。接着两股，三股，我连忙含住了他的龟头，剩下的精液都进了我的嘴里可是这量实在是太多，都从我的嘴角旁留了出来。我拼命的吞咽着，但是完全吃不下去，我连忙把他的大屌从嘴里拿开结果又是射到了我的脸上。接着又是三股精液射的我全身都是浓稠的精液。由于长期使用各种营养液李庆封的精液里面是有着很多营养元素的，精液的味道也没有多少腥味，而是一种带着浓稠牛奶才有的奶香，我打了个饱嗝，用手吧脸上的精液刮到了嘴里，看来今天早上是不用吃早饭了呢，这样营养丰富的“牛奶”完全超越了早餐带来的营养了。<br>
    我用嘴吸着李庆封的大屌，把他里面剩余的精液都吸出来，他喘着粗气默默的站着，他原本饱满的卵蛋也因为这次的狂射而干瘪了不少。要等和之前一样饱满估计得在3到4天了。他的精液顺着我的身体流到地板上都让地板有了一个小小的白色水池了。<br>
    李庆封：舒服，他一边吧我之前贴在他阴茎上的按摩贴片取了下来一边说道，他用毛巾擦拭了下身子穿上了衣服在我耳边说：那么接下来的时间内请医生要好好的帮我看病哦！，说完便走向了医务室的大门，我说道：帮队员看病是职责，如果李庆封教练下次有哪里不“舒服”请第一时间来医务室找我哦。我刚说完他便笑着关上了门。<br>
    那么该怎么办呢，现在医务室满地都是精液，我去连墙壁上都有，这时有一滴水滴到了我的手上， 诶？水？ 我往天花板看，卧槽他射精的射程到底是有多远啊天花板上都有。得先去洗澡了，还得让清洁机器人过来清洁，空气循环机也得打开不然全是一股的精液味道。八<br>
    下午2点我收到了一个邮件，内容大概是这样的在举重队中出了一起器械事故。一名队员阴部受创，但此时举重队的队医正在老家休假中，于是需要临时抽调一名医生前去，在其他的医生看来这或许是个麻烦的差事，但是对我来说可是非常的有兴趣，如果说游泳队的这些队员都是身材姣好的小鲜肉的话那么举重队的那些肌肉壮汉就是红烧肉了。<br>
    我立马坐上了专车十五分钟后就到了举重队，由于是急症所以我换上手术服以后便直接找到了举重队的教练了解情况，得知了这名队员的基础资料。许建龙，男。25岁，在役举重队员身高172体重85公斤，在日常力量训练中由于器械故障阴部收到重击两侧睾丸和阴茎有明显的受伤痕迹可能面临切除。172的身高却有85公斤的体重那这肌肉该有多么发达啊。<br>
    边这样想着边拿起了一个恒温箱，里面装着一条疲软长度有12厘米的阴茎，两颗睾丸也有着鹅蛋的大小。这具生殖器来自于两年前一名因成绩不佳而受到阉割处罚的举重队员，这具生殖器的基因与伤者许建龙的基因相近，如果许建龙的生殖器需要切除的话，那么就要把这具生殖器给许建龙接上。疲软长度有12厘米的阴茎一般来说已经可以算是相当大的了，但是在我这样看惯了各种巨根的医生看来只能算是一般了，可是这两颗睾丸却是难得一见的极品大小，让我也不由得为之赞叹，果然练举重的都是卵蛋会比较大么。<br>
    进手术室之后我边看到了躺在床上的许建龙，胸肌都快比女人还大了，而这手臂比我的大腿还粗，胸前的乳头凸起挺立仿佛可以挤出奶一样，而最重要的地方却被一块手术布盖上了，我通过电脑把手术室的状态改为手术中，掀开了手术布，映入我眼帘的场景却让我笑了出来，许建龙的两颗睾丸极其硕大，就算是见惯大屌和大卵蛋的我来说也是令我惊为天人的大小，但是在怎么大这两颗睾丸也从卵蛋变成了荷包蛋，这两颗卵蛋由于过重的压力被挤扁了，虽然阴囊没有破裂，但是里面的两颗卵蛋估计也变成了蛋花了。用手触摸的感觉完全就是一滩烂泥，我甚至怀疑如果晃一晃的话能听到水声了都。而他的阴茎疲软状态下居然只有3厘米大小，这样的阴茎长在这个肌肉男身上让人感觉很是违和。<br>
     我拿出透视仪检查果然他的卵蛋已经是处于四分五裂的状态了，只能是切除我拿出了超声波振动仪贴近了他的阴囊，超声波振动仪将他阴囊内的卵蛋给完全震散，变成了浓稠而带颗粒的卵浆，将他阴囊根部用束缚线束缚好了之后我用激光手术刀从他的阴囊根部给切下了。两颗已经变成卵浆的卵蛋就在我的手上，因为束缚线的作用所以没有一点卵浆流出来。我将其放入恒温箱后，便取出了之前获得的用来移植的那具生殖器。通过仔细的操作我将这两颗新的卵蛋移植了上去，虽然现代社会的科技进步到了让人匪夷所思的地步，现在但是人体器官的移植却只有基因比较接近的人体器官才能互相移植而不发生排斥现象。<br>
     之后我便拿出了检查仪检查起阴茎来，虽然卵蛋受到了重创，但是他的阴茎却没有受到伤害，可能是由于两颗大卵蛋抵挡了全部的伤害吧，也就是说其实他的阴茎是可以不用移植的。但是看着他那短小的阴茎我顿时觉得好人做到底送佛送到西我就把这个阴茎给你换了吧，相信你退役之后享受到性的快乐之后会感谢我帮你把你这小可怜的阴茎切掉换成更大型号的。<br>
     想到了就做我立马用手术刀吧他的阴茎切除掉，这样小的东西我也懒得拿于是我直接丢到了垃圾桶里。将新的阴茎给他进行移植，10分钟后手术完成我清理完血迹后看了看我的作品，恩这样才对虽然长度不是很让我满意，不过我估计已经能让大部分人满意了吧，配合这样壮硕的身材一股十足的男人味。捏捏两颗卵蛋我对我的技术很是满意，完全看不出来不是原装货嘛。持续了30分钟的手术也完成了也该回去了。</p>



<p>⑨<br>
    回到游泳队后时间已经是下午三点多了，我从储藏室中将昨天获得的篮球队队员林志龙的两颗睾丸取了出来，昨天倒入的药剂已经基本被吸收了，带上手套将这两颗睾丸拿出来放在手上，捏了捏通过药剂的强化这两颗卵蛋已经变得非常柔韧并且弹性十足，这样的卵蛋就算是被用力搓揉也不会受伤。<br>
   我将其丢回了恒温箱中其弹力甚至还让这颗卵蛋弹了起来。接下来我取出了另外一瓶药剂，这种药剂可以使睾丸的精液量倍增，并且改变精液的口感和味道，使用此药剂的人平时精液储存在睾丸内，精液储存的时间越久精液的味道也会越美味，那些土豪经常购买男性奴隶后使其服用此药剂，在国际上这样的精液也被称作是顶级的饮品，但是这种药剂也是有负面效果的，这药剂虽然使人的体能和性爱方面的能力提升，但是也会会使人绝后，卵蛋内精液内的精子在药剂的效果下会完全的变化，使得其无法再传宗接代。<br>
    倒入药剂后我把恒温箱再次放入储存室中，取出了今天获得的许建龙的两颗卵蛋。用手术刀切开后我把阴囊内的卵浆给倒入了大碗中。大概有半碗的分量用汤匙搅拌了下，基本上都是碎末了，突然我想到了一个点子我将今天早上拿到的李庆封的精液拿了出来，早上做爱过后地板上的那些精液我觉得太浪费了，于是我便将一部分收了起来放入了冰箱，现在便取出来与卵浆混合在一起，满满一碗乳白色的卵浆喝下去肯定是大补啊！<br>
    当我准备喝下去好好补补身体的时候我的医务室有人敲门，我放下碗喊了声请进，进来的是石少虎，询问了之后得知他是因为昨天注射的药剂今天卵蛋胀痛因此今天过来让我帮忙按摩的。我灵机一动想到了这碗卵浆给他喝也可以啊，顺便还能在加点料。于是我让他先坐着等我一会，我进入药房取出了今天中午刚到的药。<br>
    迷心药，简单的来说是一种有轻微催眠效果的药剂，喝下这个药剂后会对见到的第一个人逐渐的变得越来越信任，最后可以达到说一不二的地步。但是这需要的时间比较长，因为大脑是非常复杂的细胞组织要改变一个人的思想是相当困难的事，迷心药必须要长时间按照规律的使用，还需要经常的聊天加深关系才能发挥出其效果，极其的麻烦，但是好处是这种药剂几乎是无法被检查出来的，更加的隐秘，我将这加了料的卵浆放到了他的面前说道：在按摩之前先喝药。<br>
     ： 那么大一碗啊，  他端起了那碗卵浆后闻了闻，然后开始喝，喝了一些便说怎么里面还有一粒一粒的呢？<br>
     ：别问那么多，你可知道这个药的原材料要25年才能长成呢，这药的原材料都比你的年龄大了，很珍贵的，如果不是因为你的成绩好所以特别关注你我也不一定会拿出这种药呢，这药可是我的私人珍藏呢。我在心里想到没错这个要的原材料两颗卵蛋可是来自举重队员许建龙身上禁欲了25年的大卵蛋，加上了游泳教练李庆封赞助的精液呢。<br>
      我这样说了以后他就没在说什么皱着眉头一口一口的喝了下去。 ：怎样味道如何？我好奇的问道  <br>
      ：有点像牛奶又有点像….说不出来而且里面一粒一粒的颗粒不好咬只能吞下去。味道一般般。   <br>
      ：味道你还想要多好，好了裤子脱了站到我的面前我帮你按摩。说完我带上了手套看着他脱下了裤子，我单手托起他的阴茎和睾丸，仔细的观察着，看来没问题，会有胀痛是因为昨天那药的原因属于正常现象，我用手指捏着他的卵蛋说道。  <br>
       我仔细的观察了下，因为昨天药剂的影响他的睾丸显得更加的饱满，在少许的阴毛的衬托下显得更加的可口。<br>
      ：好了按摩结束了穿上裤子回去吧。<br>
      ：这样就结束啦？我还觉得这样按摩挺舒服的。说完他晃动了一下腰，他的下体随着他身体的晃动一起晃动然后穿上了裤子。 ：那陈医生我回去了啊。说完后他便离开了医务室。<br>
       我在心里想着看来昨天的药剂效果不错这样的话只要在半个月左右就可以开始对他进行改造了呢。十<br>
     半个月后，医务室内我正在准备接下来会用到的手术道具，这时候少虎进来了医务室，一进医务室便自动的脱下了全身衣物。在这几天通过迷魂药的效果我成功的向他灌输了在医务室要自发的脱光所有的衣物，因为对于医生来说你脱光衣物才能让医生更好的观察你的身体这样的概念，这也使得他对于在我面前赤身裸体，抚摸他的阴茎感觉到习以为常了。<br>
     我让他坐下了之后他便问我这次叫他来医务室是有什么事情。我指着他的卵蛋说道：你知道人身体上的这个器官是起什么作用的么？<br>
     ：不知道，也没有人教过这颗东西是有什么作用的。<br>
     ：那我告诉你了，这个是睾丸它决定了一个男性在各个方面身体素质，一般来说睾丸越大那么这个人的身体也会越好，我在心里想着其实这也不算是完全在胡说，因为睾丸酮确实是会影响这发育，但是睾丸越大却不一定代表这身体越好，但为了我下面可以更好的哄骗我也就这样说了。<br>
      少虎顿时就对着很感兴趣说道：真的吗？那这样的话我的是不是不够大？他用手摸了摸睾丸说道，其实他的在一般人眼里已经是相当大的了，但是在我看来还是不够。<br>
      不已经算是偏大的了，但是….作为未来游泳队的主力还是不够大哦。所以啊，我有办法可以让你的卵蛋变得更大。  我子啊心里想着，恩没错不光是卵蛋还有其他的地方也是哦。<br>
      少虎说道：是继续用那种药么？可是那种药每次都得在卵蛋这里打针好痛的。<br>
      ：不，有更直接的办法，我问你你知道现在残疾的人是怎么康复的么？<br>
       移植啊。   我说道：对就是移植如果不够大的话那么就移植。   少虎那我原本的卵蛋怎么办呢？   我说道：人身体的腹腔内其实还有空间我可以吧你原本的卵蛋移植到你的体内。少虎想都没想就同意了，看来迷魂药的效果拔群啊。<br>
       于是在他躺上手术床后我便锁上了手术室的门，急不可耐的开始了改造手术，第一步自然是要切下他的卵蛋，但是由于这次的手术量很大于是我决定先把他的阴茎切下等手术完了在接回去，不然阴茎挡着这里将会影响我的手术进度。用手术刀对着阴茎根部仔细的切了下去后，我将他的阴茎放入了柔韧药水之中接着就是睾丸了。首先是吧睾丸连带阴囊整个切下，然后剪开阴囊，两颗卵蛋是偏青灰色的鸡蛋大小。我将两颗卵蛋上之前被我安装的射精控制器拆下后放入了恒温盒，并在恒温盒之中倒入了可以改变睾丸柔韧性和改变精液味道的药水。 预计要3个小时药水才会被吸收进去。<br>
       接着我便拿出了我的藏品，十几天前收获的被篮球队开除的林志龙的两颗大卵蛋。当时在对他进行手术之时我便发现他的基因和少虎的基因相近，也就是说他的两颗卵蛋是可以完美的移植到少虎身上的，这两颗大卵蛋这十几天在我这里可以说是“享尽了荣华富贵”使用了各种珍贵的药物。我对着这卵蛋用力的捏了下去，不一会儿便恢复了原状，并带有不错的弹性通过这几天的大补这颗卵蛋也是长了个子变得更加的硕大，超过了鹅蛋的大小了。我首先用克隆皮包裹住了这两个卵蛋，克隆皮是一种常用的仿生皮肤，这种仿生皮肤甚至可以随着人体的成长而成长跟人类的皮肤在外貌上毫无差别。这克隆皮我在订购的时候特意说明了要加大并且是用于阴囊部分，这皮仿佛丝绸一般的薄但是却拥有相当强力的坚韧程度。<br>
      我将包裹好卵蛋的克隆皮阴囊与他的身体接合并且我特意的没有接上输精管。这样就算是卵蛋的生产精液量过多也不会从阴茎流出。<br>
       接着我取出了被我泡在药水中少虎的阴茎。按照国家的规定运动员身上都得安装射精管理器防止其勃起射精，这个射精管理器的原理就是通过限制血液流入阴茎来使得阴茎无法勃起，那么如果要同时按照射精管理器但又能让其勃起的话要怎么办呢？对就是让他在勃起的状态下安装射精管理器，但是这又有了一个问题在勃起的状态下安装射精管理器那穿裤子的时候就太明显了，如何不那么明显又能绕过这个限制呢？我想到了一个办法，就是让他在勃起的状态也能和疲软的时候一样自然下垂。<br>
       阴茎勃起时因为海绵体充血而导致的于是我有了解决办法，我首先把少虎的阴茎竖直切开露出了阴茎内的海绵体，接着我仔细的吧海绵体给切除了，并安上一种特质的填充物来充当海绵体，这种填充物和人造皮一样可以随着人的身体成长而成长和之前的克隆皮是比较接近的东西，并且我在这些填充物里放了一些小东西，这使得我可以通过电脑随意的控制少虎阴茎勃起时候的角度坚硬程度等等。<br>
      下面就是把阴茎接合，同时我将少虎阴茎的皮肤给慢慢的分离了出来接上了克隆皮这可以保证他的阴茎在我随意的蹂躏的时候不会受伤，因为之前使用的柔韧药水他的阴茎现在在平时可以显得十分的柔软。接上阴茎了之后我通过电脑控制让他的阴茎勃起。勃起起后达到了25厘米的长度比疲劳时长了7厘米我趁着他勃起时装上了射精控制器，之后用电脑控制让他软下去，他的阴茎自然的向下用手摸了摸和疲软的时候一样的手感但是长度依旧是25厘米，这样可以算是伪“疲软了吧”其他人看到也只会以为是他疲软的时候阴茎就有25厘米长，而不会发现他其实是永远处于勃起状态。并且为了防止他因为淫欲而懈怠训练我吧他阴部的快感神经给全部切断了，这使得他现在就算是手淫也好，怎样的刺激也罢，没法获得快感只保存着基本的触感。<br>
        看了看时间手术进行了三个半小时了，我泡在药水中少虎原本的两颗睾丸也吸收好了药水的效力。他的两颗睾丸因为改变精液味道药水的影响已经是无法正常的流出精液了，只能是流出作为饮品和食材的美味精液，也就是说他现在已经不可能拥有后代了。我将这两颗睾丸移植入腹腔内并吧输精管连接向睾丸内，这样这两颗睾丸生产出的精液就会流入阴囊中，而这阴囊将会酿造出最美味的饮品。<br>
       我将手术台擦拭干净后开心的笑了，有好几个月没有进行过那么大的人体改造了呢，而且这次对少虎的改造还只是开始后面还会有跟多的改造。</p>



<p>十一<br>
    手术结束后时间是下午4点半，预计还要半个小时以后才会醒来。在此之前我可以先做点琐事，我首先把我的手术工具整理好并邮寄了一份快递出去。很快时间到了5点，少虎也醒来了。<br>
    我：感觉如何？又什么不舒服么，我把他扶起来后倒了一杯水给他。<br>
    ：感觉好像没什么不舒服啊。<br>
    我：那么站起来试试，一边拉开了他身上的被单。<br>
    少虎站起来了以后说道：感觉下面好像比以前重的感觉，我想到（给你移植的这两颗大卵蛋分量可不轻呢，你会觉得重那不是理所当然的事情么？），少虎说完便仔细看了看下体，很是好奇的翻弄着自己的肉棒和卵蛋。：感觉好像比以前大了好多，长度也变长了的感觉？<br>
    我：看来没有不舒服就好了，今天你就别回你的宿舍了，住在我这里我可以好好观察。（顺便光明正大的吃豆腐）如果觉得无聊的话你也可以玩玩游戏，我这里还有新到的游戏机呢。另外多喝水。<br>
    没过多久少虎便因为尿意而像我询问了厕所的地点，我说道为了观察是否有问题我和你一起去厕所，说完我便跟着他进了厕所用手握住他的阴茎说道，：现在听我的，我要你尿的时候你就尿，要你憋着的时候你就憋着。（其实我说要观察什么的只是出于我的恶趣味罢了，因为我对我自己的改造技术是非常有信心的，当年在学校我人体改造方面的可是以第一名的成绩毕业的）。因为迷魂药的作用我现在就算是这样握着他的阴茎把尿他也不会有任何反感的感觉，接着他的阴茎在我手上握着开始尿了出来，他的尿液非常的干净清澈，这说明了他体内的毒素非常的少，身体也很是健康。<br>
    我：现在停，他顿时停止了撒尿，现在先憋着尿，看看能憋多久。边说我便开始用手对着他的腹肌抚摸着，他腹部肌肉的线条很漂亮。恰到好处的六块腹肌不会使得有过于臃肿的感觉。（阴毛也比较的柔顺，嗯接下来找个时间把他的阴毛修剪下）。当我正在发呆的时候他说道。：可….可以尿了么..我已经快忍不住了。我顿时反应过来连忙把他的阴茎对准后说可以了，尿吧，哗哗的水声响起他把剩下的尿液尿了出去后松了口气，我握住他的阴茎抖了抖。两人离开了厕所。<br>
    30分钟后, 。<br>
      少虎：这个牛肉好好吃哦。<br>
    ：当然，这可是很有名的雪花牛肉哦，这种牛肉的肉质是一层瘦一层肥油，白白色的肥肉在肉上和雪花一样所以被称作是雪花牛肉。还有蔬菜也要吃，要保持营养的平衡。在我面前的少虎就算在吃饭的时候也依然是赤身裸体的牛肉的肉汁都飞溅到了他的胸肌上。  ：吃慢点，你看肉汁都撒到你的身上了。我用着餐巾纸擦拭着他身上的肉汁。（真是单纯不知道我险恶的用心呢，既然今天要睡在我这里那么我会让你以后都睡在我这里，以后你将会成为我专用的人形按摩棒和人形抱枕。<br>
     吃完晚饭我边带着少虎一起玩着电子游戏，当然一边玩着我也不忘对他各种吃豆腐。玩着玩着便到了9点半，我便带着他去洗澡。虽然他的躶体我是看过许多遍了，但是被他看到我的躶体还是第一次呢。我脱下了衣服后便立即进了浴缸，在浴缸上泡泡的掩护下他也没发觉我已经勃起了。我一边招呼着他进来浴缸。我坐在他的身后用着毛巾擦拭着他的身体。<br>
     少虎：感觉身后好像有什么东西顶着我？<br>
     我：哦那是清洗器。（其实那是我的阴茎，从今天下午起我就一直感觉很兴奋，之前还好有着白大褂做遮挡，现在赤身裸体可没有东西遮挡了，看着这幅场景我顿时想到了一个主意）： 来你屁股抬起来一点这样比较好清洗到你的后穴，他依言抬起了屁股后我便把我的阴茎插入了他的后穴，虽然我本质上是个0但是看到这样的场景我也是可以1起来的啊！现在不要动哦，我在用清洗器清洗你的后穴，边说我便一抽一插的干起了他的后穴，毕竟还是个处男后穴非常的紧，给我带来了强烈的刺激。<br>
    少虎：啊..后面这个清洗器弄的我有点疼。<br>
    我：疼才说明是有完全的清洗到位，这里需要仔细的清洗需要好几分钟的时间，保持这个姿势不要动。我一边抽插着一边用手抚摸着他的全身。少虎也从刚开始的痛苦中开始感觉到了一些舒服的感觉，虽然我切断了他下身快感的神经，但是后穴带来的快感只是被减弱了而不是被完全的切断。<br>
    渐渐的我到达了高潮我的精液在他后穴喷射了出来。<br>
    少虎：这个清洗器好像喷射了什么东西出来？<br>
    我：大惊小怪什么那个是沐浴乳。我还用手吧精液伸到了他的面前说：看牛奶气味的沐浴露。看来我睁眼说瞎话的水平越来越高了。洗完澡后我穿上了内裤把少虎和我的头发擦拭干净，少虎依然是全身赤裸可他也仿佛是习以为常了。接着我说我这里只有一张双人床你就和我一起睡吧。<br>
    少虎：恩<br>
    躺在床上我用大腿磨蹭着他的阴茎，手抚摸着他的胸前说：一直叫你少虎显得太生分了以后我就叫你小虎好了，睡觉。我也不给他回话的机会立马闭上了眼睛抱着他开始睡。<br>
    过了一会儿小虎慢慢的回了一句： 恩，好。</p>



<p>十二<br>
    第二天早六点半</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我一早起来发现我睡觉的姿势完全就是把小虎当成抱枕一样抱着他，我的手抱着他的胸口，大腿跨过他的腰部，腿压在他的肉棒上面。看了下他的脸，还在睡觉。


我趴在他的胯下，吧他的肉棒含入嘴中吸吮。他的肉棒有一种淡淡的男性体香，软软的肉棒把我的嘴巴塞得满满的。我一边喊着他的肉棒一边两手也在玩弄着他的卵蛋，他的卵蛋在我的手中被揉捏成各种的形状接着我吐出了他的肉棒，用舌头舔着他的卵蛋，渐渐地由于我的刺激小虎也醒来了。


小虎：  嗯....诶这是？


我：我这是在叫你起床哦，以后你叫我起床也得这样叫我哦。说完我便拉着他起床然后带他到卫生间洗漱。


我：我这里还有多的牙杯和新的牙刷你就先用吧。洗漱完之后我便拿出了一杯牛奶在其中倒入了迷魂药给他喝了下去，我在心里估算着药量，大概在持续两三个月的用药就能让他对我百分百的信任，完全按照我的指示做事了。他喝完被我加了料的牛奶后便要准备出门到游泳馆训练了。


但是这时候小虎想到了一个问题他说道：我昨天是直接过来的，衣物都还在宿舍中，晚上洗澡后衣服还没洗，现在我一件衣服都没在这里啊。


我：别担心，我昨天已经吩咐人吧你的全部东西都带过来了。（反正以后我都会让你在我这里住了）不过你的内裤和泳裤我都丢掉了，因为现在恐怕你是穿不下了，不过我已经提前帮你准备好了内裤和泳裤，说完我便拿出了一件豹纹泳裤。这件内裤他胯部是有特别的设计肉棒的地方是一个袋子式的设计，我让他穿上了泳裤后说：这个泳裤是要这样穿的，我将他的肉棒和卵蛋塞入了泳裤前方的袋子中。
我：这个泳裤的设计是防止你在游泳的时候肉棒跑出内裤。帮他穿好了以后我仔细端详了下。这泳裤下面那一包会不会太大包了一点呢？我在心里暗笑顺便对我的改造技术得意不已。


让他去游泳馆之后我便收拾了下准备出门，今天还要到医学院去，今日有一起研讨会呢。


9点整我到达了医学院这是从我迎面走来一个人对我打招呼。


：嗨陈晨好久不见，来人是我的同窗好友名叫张武仁，他当时自我介绍的时候这个名字可是让我暗笑了许久，据他所说他这个名字是因为他的父亲是一个狂热的武侠小说迷，取名的意思是说武侠要以仁义为先，不过他个人对他名字的理解是武在仁前面说明武力比仁义重要，从此之后这家伙就走上了变态逗比的不归路，不过虽然他是个逗比，嗯当年我们全部的学生都认为他是个逗比，但确是个有文化的逗比，他当年在医学院的学生中和我一样被称为医学院的四大天王（四大变态）。




 他被人称为奇迹的药剂师，在医学院时他便发明了好几种药剂其中一种是丰胸药剂，一种生发药剂。他发明的丰胸药剂在三天内就可以让一个人的胸部从A罩杯变成C罩杯，从B罩杯变成D罩杯，而生发药剂可以让人在几天内就长出一头飘逸的长发，让人在几天内便可以长发及腰。但他被称为逗比的原因也是因为这些药的副作用，丰胸药剂确实很有用但是使用这个药必须得3小时就喝一次牛奶，当年医学院可以说是飘着一股浓浓的奶味，周边的商店补货都来不及，一直到一个女学生在一次课堂上当众胸部喷奶，从那之后就基本没有人去买回导致胸部喷奶的丰胸药了。（不过也有许多特别爱好的人会购买）。


而他的生发药也是一样有着副作用，之前说了生发药可以让人在短时间长发及腰，但也同时让人的阴毛可以在短时间内阴毛及脚。从那之后虽然他也开发出了一些靠谱的药剂，比如说我经常用的许多药都是从他哪里购买的。但是也没有哪个傻傻的学生会去购买了。（买他的东西不是给他提供研究经费的同时充当他的实验体么）。


我会和他关系好的原因除了我经常购买他的药剂以外也因为我经常拿他的药剂去让别人“自愿做实验品”。从那以后我两可以说是声名狼藉没有那个人敢喝下我或者他递给别人的饮料。他被称为奇迹的药剂师的原因，除了因为他的药剂确实是个奇迹以外也因为，....这家伙现在还没被人打死真TM是个奇迹。</code></pre>



<p>而我被称为医学院四大天王（四大变态）则是因为我的身体改造技术，我这个人的思维比较开阔（脑洞比较大），经常可以做出让人眼前一亮（无法直视）的改造方法。但是也总有人在诋毁我，说我在半夜偷偷的解刨尸体，做实验。胡说我明明是光明正大的向老师要了实验室的钥匙,（威逼利诱）然后进行实验。（那么是不否认在半夜解刨尸体喽？）再说了实践才能出真理。</p>



<p>令我无奈的是因为我的探索精神（变态精神），却让人认为是变态（本来就是）。不过我在医学院的知名度之高可以说是四大天王（四大变态）中最高的。经常成为学生们夜晚讨论的焦点。在很多学生写的小说中也经常可以看到我出场的飘逸身影，只是让我很是郁闷的是，为什么我出场的故事都是鬼故事呢。…….而我在医学院的称呼也因为我那大胆创新，（脑洞大开），敢于实践（半夜去做人体试验）的优良品质而被称为午夜刨尸狂！！！</p>



<p>十三<br>
    我和张武仁两人一边走一边聊天，快到医学院大楼时听到了一声笛声，迎面走来一个身着红色古装，长发及腰的美男子，他一边闭着双眼一边吹着笛子向我们走来，然后…..在我们面前踩到了石子摔了个跟头…..。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我和张武仁齐声说道，啊好眼熟的情节。....对这个人也是我们的熟人名叫东方铭，和我一样在当年被称为医学院四大天王（四大变态）之一。这家伙是个中二病，老是认为自己是个隐居的神医，在医学院的时候擅长中医针灸。不过不得不说的是他中医针灸的技术确实是厉害，只是一根针就可以轻易的治好感冒发烧之类症状。当然同样只是一根针也能让人浑身酥麻，高潮连连。因为使用针并且喜欢红色衣服所以他在我们四大天王（四大变态）中的称号是东方不败。......


 东方铭从地方爬起来后大骂道：TMD这里怎么会有个石子，恩不行要保持风度，陈兄，张兄多日不见对二位甚是想念啊。


我，张武仁齐声说道： 说人话！


 东方铭：.......你两还是那么不给我面子，好了不和你们斗嘴了..反正每次都斗不过.走吧他早就到了，在那里面等着我们呢。


他？我想了想，恩只有他了我们四大天王中最后一个人，易朗，这家伙在擅长的是按摩。与其说他是医生倒不如说是个按摩师，一手按摩技术出神入化，他的按摩可以让人凝神清新，可以让人放松筋骨，也可以让人高潮连连，当年他的桃花运可以说是我们四人中最好的，男女通吃，据说他的按摩技术只需要几十秒就能将人送上高层的巅峰。和他一夜过后的人都对他的手法称赞不已，期待能够再次上床。他的称号也因为这个按摩技术而被称为....神之手。


进入医学院大楼后看到一个身穿紫色西装头戴金丝眼镜的人，那就是易朗了，而他身后跟着一名身穿军装的男人。身高大概是1米85左右，身上的军装也遮挡不住他厚实的胸肌。


我：怎么有个当兵的跟着你呢，啊 我懂了你小子终于被抓了是吧。


易朗：你小子胡说什么呢，他边这样说一边用手狠狠的蹂躏这名军人的胯部。那名军人虽然脸上流露出痛苦的表情但是却没有任何反抗。</code></pre>



<p>易朗：这小子是我的狗奴，小狗狗乖去我以前的宿舍乖乖呆着等我，</p>



<p>军装男子：是主人！</p>



<p>我：哦还有狗奴啦，看来你过的还蛮滋润的么。 事实上我们四人可以说是权二代我们的家族都是有名的医学家族，不然像是国家队队医这样的位置，若非我是有背景的话我是万万当不上的。若是一个普通的刚毕业的小医生在我这个你年龄恐怕只能在一个医院里做实习医生呢。</p>



<p>东方铭：走吧要去开会了，真不知道这次的开会又要磨蹭多久呢</p>



<p>张武仁：是啊这开会完全就是废话啊。</p>



<p>我：恩恩，与其开会我还不如回去好好调教我可爱的小老虎呢。</p>



<p>易朗：同意，完全是浪费时间但是还是得开会，走吧，我们以前的宿舍现在还是空的哦，我让我家小狗狗去收拾了，等等我们可以去哪里让你们玩玩我家的小狗狗哦。而且我也有点事要你们帮忙，先去开会吧开会完再说。</p>



<p>十四<br>
    我们四人进入会议室后不久个个座位就陆陆续续的坐满了人，坐在主位的医生此时就开口说话了，欢迎各位来到每年一次的全国医学研讨会议中，今年我们已经取得了（省略一堆废话）以下的成就，来年我们还要以（省略一堆废话）为目标。浪费时间的会议持续了3个小时，最后终于在各位的大声鼓掌（怨念深重）下结束了。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>会议结束后我们四人到了以前我们住过的宿舍中，打开门便看到了易朗带来的军犬戴着项圈全身赤裸嘴上还塞着口球跪在那里。


东方铭：训练的还不错呢，挺自觉的啊。


易朗：这畜生一开始还很不听话呢，他是我当军医以后的护卫兵，不过说是护卫兵其实就是团长送给我的玩具，他阿就希望我要玩的话玩几个畜生就好了别把全部的士兵都玩坏了。贱狗跪下身子直起来。


易朗话音刚落军犬便抬起了身子，他之前是跪着身子趴在地上所以没看到，现在才发现他的阴毛已经被剃干净了，那一条肉棒直挺挺的对着我们，他的肉棒上大概有24厘米，肉棒上还纹这几个字高毅是易朗的一条贱狗。


易朗：贱狗转过身子。


军犬转过身子，只见他的屁股上还纹着几个字，请勿投食。他的后穴里面还塞着一个巨大的肉棒，这肉棒上连着的两颗卵蛋随着他的动作而乱颤，而他的尾椎骨上还长着一条狗尾巴。


我走上前查看这他尾椎骨上的狗尾巴，移植的不错外表没有看到什么伤口，而他后穴的那根肉棒做工倒是不错跟真的一样，我将它后穴的肉棒拔了出来，随着肉棒拔出来还带出了一丝的淫水。</code></pre>



<p>我指着这个肉棒说：你这哪里买的，看起来居然和真的一样。</p>



<p>易朗：这可是非卖品哦。</p>



<p>我：既然是非卖品那你帮我弄个来。</p>



<p>易朗：我说非卖品的意思是，这个肉棒啊是我从军犬的双胞胎弟弟的身上割下来的哦，这兄弟两可真是兄弟情深啊。易朗说完这话军犬的眼里流露出了悲伤的神色。</p>



<p>张武仁：这就是所谓兄有弟攻的意思么，弟弟的肉棒被割下来以后插到哥哥的后穴里。军犬听完这话以后露出了愤怒的表情，但却强忍着没有发作。</p>



<p>易朗：军犬你这是什么表情，不乖哦要惩罚，说完他拿出了手机。这时军犬露出了恐惧的神色，说道：主人饶了我，不要，我错了，我错了。</p>



<p>易朗：贱狗你怎么能自称我呢？果然我调教的还是不够啊，说完按下了手机的一个按钮，顿时军犬的惨叫着趴在地板上痛苦的翻滚着。易朗说道：我可以用这个手机完全的控制你全身的感觉神经，可以让你感觉到极乐的快感，也可以让你感觉到苦痛的地狱！</p>



<pre class="wp-block-code"><code>这样的折磨持续了两分钟，当停止之后军犬已经是全身无力的倒在地上了，易朗这时候用皮鞋踩着军犬肉棒上说：现在知道对主人应该是什么态度了么？边说还边用皮鞋蹂躏着军犬的肉棒。


军犬：军犬知错了，军犬应该用军犬来称呼自己，不应该对主人的朋友表现出恶意。军犬说完易朗便摸摸军犬的头说：这样就对了，乖，你如果表现的好主人爱你还来不及呢，怎么会欺负你呢，说完便把军犬的肉棒握在手里用口袋里的手帕轻轻的擦拭着。</code></pre>



<p>东方铭：恩这家伙的人格分裂症越来越严重了。</p>



<p>易朗：你TM才有人格分裂呢，你不知道么，训狗的时候要恩威并施，这样才能让狗狗忠诚。</p>



<p>我：我才没看到忠诚呢，我只看到了你用仪器控制他全身神经呢，话说你这是怎么控制的？</p>



<p>易朗：厉害吧，这可是我最新发明的体感控制器，他可以让你用手机来控制别人全身的痛感神经。不过…..这还没完全好目前也只能做到完全的控制痛感神经，至于快感只能控制一部分还不完全，但这就还需要几个月的实验应该就能全部完成了。易朗一说完边让我浮想联翩，如果我可以用手机控制小虎的话，想让他硬就让他硬，想让他软他就软，想让他射他就射。于是我立马说道，研究完成以后请务必联系我。</p>



<p>易朗：没问题，我今天也是因为这头军犬要你们帮忙，你们看着尾巴。</p>



<p>东方铭：尾巴没问题吧？和真的一样啊。</p>



<p>我：不你们注意到没这个尾巴的动只是因为军犬的屁股动了，这个尾巴他自己是无法动的。</p>



<p>易朗：不愧是午夜刨尸狂一眼就看了出来，对我今天就是希望你能让他的尾巴能真的动起来。这样的手术对我来说很难但是对你来说应该是轻而易举的。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我：这个不难只是个小手术罢了对我来说很容易，不过比起手术我想有人会想要先玩玩这条军犬。


易朗：当然本来叫你们来也是有让你们看看我调教成果的意思。


张武仁：老子早就忍不住了，来我先来，说完立刻脱了自己的裤子说：军犬过来干我。


东方铭：等一下，你这家伙还是这样一点品味都没有，之后便从我手上拿起了之前塞在军犬后穴里的肉棒，然后对着军犬说不要动。接着东方铭从包里拿出了一根金针对着军犬的会阴扎了一针。


东方铭：这一针可以达到生精的效果，之后他又对着军犬的龟头扎了一针，：这一针可以让这头贱狗无法射出精液。然后他把手里军犬后穴里的肉棒插了回去说道：上干死那个逗比。


军犬听到命令后立马挺起了肉棒对着张武仁的后穴狠狠的插了进去，24厘米的肉棒一插到底接着军犬的公狗腰和一个电动马达一样以极其快速的频率开始了抽插。


张武仁一边淫叫这说好爽一边撸动这自己的肉棒，整个床都在震，军犬后穴肉棒上两颗卵蛋随着军犬的动作而四处晃动。几分钟后张武仁便射了出来。军犬把肉棒抽了出来，军犬的肉棒上一点精液都没有，肉棒看起来显得更加的坚硬了。


我：张武仁这家伙一下子就给打败了。东方铭：所以我说他一点品味都没有。来贱狗过来舔我的脚。军犬立刻跪在地上爬了过来舔起了东方铭的脚。</code></pre>



<p>东方铭：还挺乖的，那么应该要奖赏你，说完又拿出了一根金针扎向军犬的肉棒中间。东方铭：怎样感觉很爽吧，这一针会让你在10分钟内一直感受到无尽的快感哦。说完便用脚狠狠的踩这军犬的肉棒和卵蛋。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>易朗：你这家伙不是你的你不心疼啊，轻点踩坏了怎么办？


东方铭：踩坏了让陈晨给你的军犬在装上一个不就得了，再说不是你让我们玩的么，说完踩的更加用力了。快感和痛感同时袭来，让军犬痛不欲生。

易朗对着我说：陈晨你不玩么？


我：不玩我还是比较喜欢我家的小老虎。


易朗：小老虎？什么时候让我也看看。


我：行啊，不过我家小老虎我也是宝贝的紧，可不会让你们这样玩弄的哦。


易朗：行下次让我看看是什么样的人能让你那么宝贝。


就在我们聊天的时候听到军犬一声惨叫，我们仔细看去东方铭脚踩着军犬的卵蛋好像，.


东方铭：哎呀真是抱歉，我差点把卵蛋踩爆了呢。


易朗：.....我就知道会这样，算了没事反正几天后也就好了。


易朗：军犬，来表演高压水枪。


军犬忍受这卵蛋痛苦说道：是！然后跪坐这飞快的撸动起自己肉棒，撸动了十几分钟还是没有射精的迹象，这时候东方铭说：你们忘了么我之前已经用金针封住了他的马眼他现在啊在怎样都是射不出来的。


我：我说怎么会射不出来呢，去 ，解穴，我可是很期待看着表演呢。东方铭笑着拿出了金针对着龟头插了进去解穴。立马军犬雄叫着射出了精液。精液的量极其的多射的整个地板包括一面墙壁都是乳白色的精液，看起来似乎给了整个地板和墙壁都刷上了一层白色的油漆。射完之后军犬的肉棒还一直流出精液看起来似乎还得流好久呢。</code></pre>



<p>我：好了走吧我们去手术室给你的军犬安装上可以动的尾巴。</p>



<p>十五<br>
     3个月后。<br>
      在这段时间我对小虎进行了各种的改造，现在我已经能通过我的手机来遥控小虎的全身感官，并且我吧小虎下体的快感神经重新的接上，小虎的卵蛋也在这段时间我的各种滋补药物的作用下更加的硕大了，而肉棒也达到了28里面的长度。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>  晚上小虎刚回来我的医务室便自觉的脱下了他的全身衣物，一根肉棒也满是黏糊糊的精液。自从我把小虎的快感神经接上后小虎就一直处于非常敏感的状态，随便的抚摸下就可以流出满满的精液。为了防止他在游泳队训练的时候当众喷精，我在他每次前去训练时都会用塑胶棒堵住他的马眼。


 我用手托起他的肉棒把马眼里的塑胶棒取了出来，刚一取出塑胶棒小虎就喷出了一股浓精。


 我：小虎现在越来越敏感了呢，以前还要多摸几次才会射，现在可是一直都在流精了呢。我捏了捏小虎的卵蛋顿时一股精液再次流出来。


小虎：别...别捏你在捏我又要射了。


我一边捏着小虎的卵蛋一边用舌头舔着小虎的胸肌。我脱下衣服躺在床上说道：小虎来帮我后面按摩按摩吧。小虎一听到我说的话立马把我抱了起来然后把他的大肉棒插向了我的后穴。啪啪啪啪啪小虎一边抽插着我的后穴，卵蛋也一直打击着我的屁股。每一次抽插小虎都会喷精出来，渐渐的整个地板上满满的都是小虎的精液。</code></pre>



<p>在抽插了数十分钟后小虎大喊一声然后射出了一大股浓浓的精液。小虎射完了以后我两气喘吁吁的坐在床上。</p>



<p>我：看来小虎真是越来越多汁了呢，就算是刚刚射了那么多现在还是在一直流出精液。</p>



<p>小虎：可我现在觉得还能射蛋蛋里面感觉还是满满的。</p>



<p>我：是么那我可要把他们都挤出来不然明天小虎要是一边游泳一边射精怎么办呢。说完我便用嘴含着小虎的肉棒，一吸小虎的肉棒就被我吸出了精液，我吧小虎的肉棒当做吸管一样喝着小虎的精液，吸着吸着小虎又喷出了一大股精液把我呛到了。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>小虎：没事吧，是不是呛到了？


我打了小虎的卵蛋一下，小虎又再射了一股精液出来，射那么快干嘛呢，都把我呛到了。说我我从我的抽屉里开始翻弄东西。


小虎：你这里面都是什么东西啊，看的怪吓人的。


我：这东西啊是种马用的取精器哦，小虎那么大的东西普通人用的取精器怎么装得下呢，只能用种马的了哦。说完我便把取精器安在小虎的肉棒上，吧开关开到最大。小虎在这快感之下淫叫出声而我也用我的双手开始对着小虎的卵蛋开始捏。：看我把你的牛奶全部挤出来。小虎的肉棒一直射的不停我也用手一直揉捏着小虎的睾丸，20分钟后我吧取精器给关掉了。看了下取精器的内部，满满一脸盆的精液。</code></pre>



<p>我：小虎还真是能射呢，我捏着小虎的卵蛋说道，现在还能不能继续射呢？</p>



<p>小虎：不行了…让我休息下。</p>



<p>我：可是小虎的大肉棒看起来没有想要休息的样子啊。在我面前小虎的肉棒又开始流出了精液。</p>



<p>我：不行呢今天我也是要把小虎榨干呢。我再次吧取精器安在小虎的肉棒上然后开启了开关。</p>



<p>小虎：啊啊啊啊啊 不行了 饶了我吧。 真的要不能射了。</p>



<p>我：虽然你这样说但是你的肉棒还是一直在射哦，我亲吻了小虎一下说道。然后换了个位置坐在小虎的腹肌上面把小虎的卵蛋含进我的嘴里，但是小虎的卵蛋实在是太大了我只能喊进一半。我一边含着一边轻轻的咬着小虎的卵蛋，然后突然用力的咬了一下。小虎顿时大叫出声然后小虎的精液像是山洪暴发一样的被取精器吸了出来，我关掉了取精器仔细的看了看小虎的卵蛋。小虎的卵蛋因为精液都被吸出去了重量轻了不少，而马眼也因为这次的狂射而大了不少。我用手摸了摸我的小拇指都能伸进小虎的马眼了。</p>



<p>看了气喘吁吁的小虎他正沉浸在之前的高潮中，我坐在小虎的胸肌上说：怎样？是不是很舒服啊，全部精液都射出来的感觉。</p>



<p>小虎：呼呼呼 舒服…是舒服…..但是好累哦…..我感觉我现在什么都射不出来了。</p>



<p>我：可是我还没舒服啊，所以小虎继续吧，我拿起手机在手机上点了下，顿时小虎的肉棒又重新挺立了起来。然后我一屁股坐了上去。</p>



<p>小虎：呼  还要做啊？</p>



<p>我：是啊 ，我说了我觉得还不够哦。</p>



<p>小虎：好！我让你爽到底，小虎翻身把我压在了床上然后猛力的抽插着我的后穴，我亲吻着小虎我的舌头在小虎的口腔里缠绕着，我一只手控制着手机把手指点向了控制小虎射精的指令，终于我和小虎一起到达了高潮的顶峰。</p>



<p>第十六章 <br>
   由于临近奥运会所有的队员都要更加努力的训练而作为队医的我也是更加的忙碌。现在奥运会不只是一个单纯的体育盛事了还是各个国家炫耀自己人体科技的地方。几乎每个运动员都是经过了人体改造才登上舞台的，由于科技的进步人类的极限也在提高，因此为了提高赛场上运动员的成绩各个国家都煞费了苦心。<br>
   由于运动员们都是各个国家选出的精英，各种珍贵的药剂会给这些运动员们准备因此这些运动员们各个发育良好，个个的肉阴茎都是相当的大，那些运动员们胯下那坨肉都有着相当的分量。因此有的国家给运动员们服用了一些抑制阴茎成长的药物，为了让胯下那坨肉不影响运动员的发挥有的国家会对运动员的阴茎切除而睾丸则保留下来。有的国家甚至会让运动员完全切除生殖器。在那段时间运动员几乎等于是太监一样。<br>
   之后生化技术飞速发展，人们研究出了让离体的肉棒浸泡在营养液中使得肉棒不会坏死的技术后许多的国家会在奥运会开始之前让男性运动员们将阴茎切除下了然后浸泡在营养液中，女性运动员将乳房切除浸泡在营养液中，然后在比赛结束之后再重新给接上去。之后技术越来越发达甚至到了让切下来的阴茎还可以在营养液中正常的继续发育。<br>
   在突破这层技术以后各个国家几乎都这样做了，甚至有的国家会要求运动员在比赛前不止要切除肉棒还有睾丸也要切除。当然也有的国家不要求运动员在比赛之前做切除手术。<br>
   说了那么多当然就是因为运动会要开始了，依照惯例要开始对所有的队员切除阴茎，然后这些队员还需要一定的时间来习惯胯下空无一物的情况游泳，之后便是参加奥运会了，因为队内所有的人都需要我来做手术也因此我这段时间也会比较忙。<br>
   我：听到名字的进来，刘海龙。我话音刚落没多久便进来了一个人，这个人就是刘海龙今年28岁，今年也是他最后一次参加奥运会，也是我们游泳队的老将了。<br>
   我：先脱衣服吧，然后站到我面前来，我检查过没问题就可以开始手术了。<br>
   刘海龙：好的医生，话音刚落刘海龙就把全身的衣物脱了个精光。然后站到了我的面前。<br>
   我带上了手套开始给刘海龙检查他的阴茎，刘海龙的阴茎疲软的时候有着15厘米的长度，勃起之后只怕更长，但是在这些运动员离开队伍之前他们是不会有勃起射精的机会的 .刘海龙的包皮比较长，将他的龟头都包住了，我必须要用手来把他拨开才能检查。剥开了包皮以后发现有一些包皮垢，我拿出了医疗棉签请进了清理，正当我要清理的时候传来了敲门声。<br>
   我：是谁啊。<br>
   小虎：是我。<br>
   我：进来吧。找我有什么事么？<br>
   小虎：其实..是哪个我听说是要把阴茎切掉，是真的么。<br>
   刘海龙用着阳光的笑容说道：是真的哦，你看我，现在就在检查等等就要切掉了哦。<br>
   小虎：不会痛么？<br>
   刘海龙：不会的，与其说是痛不如说是很爽。<br>
   小虎：很爽?<br>
   我：是的，为了让大家在做手术的时候可以有更快乐的心情所以呢在做手术之前会给大家注射药剂，这个药剂呢会吧大家的痛感转化为快感。<br>
   刘海龙：所以说啊，我都有点迫不及待了。<br>
   我：小虎，感觉有点害怕么？<br>
   小虎：嗯有点。<br>
   刘海龙：小伙子别怕，不然这样吧我做手术的时候你在旁边看着怎样？看过了你就发现其实就是那么一回事。<br>
   我：是啊你以后可是会成为游泳队的台柱的，以后你还会经历好几次，你就在旁边看看吧。<br>
   小虎：那..好吧。<br>
   刘海龙：被后辈看着我可不能出丑呢，来吧。<br>
   我：其实很快就好了的，连手术室都不用进去。说完我拿出了一根注射器将里面的药水向刘海龙的手臂里刺入。过了1分钟药水就会完全的起效，之后人体的痛感就会被转化为快感。<br>
   刘海龙：好了就这样吧直接割。刘海龙就这样站着我面前示意我直接割。<br>
   我：这可是你说的哦，可别因为太舒服然后身体乱抖啊。<br>
   说完我便开始为刘海龙去除阴毛，在这过程中由于药剂的效果刘海龙的龟头开始流出了淫液，我在刘海龙的下腹部打了一剂止血针，这样等等就不会留多少血了。<br>
   我：你是要慢慢的切还是一次性切掉。<br>
   刘海龙：嗯慢慢的切虽然很舒服但是还是不够刺激，一次性切吧。这样快感才能充满全身啊。<br>
   我：那好，站直，正好，小虎你帮我把刘海龙的阴茎拉直点，对这样我才好切。刘海龙你把你的两颗睾丸弄开点，不然不小心切到了可不好。我现在要切了哦。我把手术刀对好了位置之后用力一刀将刘海龙的阴茎切了下来。随着刘海龙一声充满了欲望的叫喊，刘海龙的阴茎和他的身体分了家。<br>
   由于之前的止血针因此刘海龙并没有流多少血，我拿出治疗喷雾对着刘海龙胯下的伤口喷出，没过一会就长出了粉色的新肉。<br>
    刘海龙:呼每次这个时候都觉得那么爽。<br>
    我：不过这也是最后一次了，这次奥运会结束你就退役了吧？边说我边把手上刘海龙断掉的阴茎根部流血的地方喷上了医疗喷雾，然后将刘海龙的阴茎放入了充满了营养液的玻璃瓶容器中。整条阴茎在容器中仿佛获得了生命慢慢的舒展开，肉棒中的海绵体也被营养液深入，整条阴茎在离开了他的主人后勃起了！<br>
    刘海龙：每次看这一幕都觉得很神奇呢。好啦我去训练了如果这次比赛能取得好成绩我的退役费也会更多吧。<br>
    我：去吧，顺便帮我把下一个人叫来。<br>
    随着时间的过去游泳队人们的阴茎都一个个的泡在了营养液中，着一条条在原本主人身上根本无法勃起的肉棒，在这营养液中勃起着，肆意的绽放着。<br>
    我：好了小虎就差你了，让你的大家伙也和你的队友作伴吧。<br>
    小虎顺从的脱下了裤子露出了那条28厘米的大肉棒。<br>
    我：小虎的肉棒太大了呢，如果比赛之前不切掉一定会影响发挥的呢，现在嘛先是这药水，然后是止血针。<br>
    打完药以后我发现外面有了些杂音，我看向外面发现游泳队的队员们聚集在了这里。我问道：怎么了，你们怎么都在这里。<br>
    刘海龙：额，是这样的，因为小虎是第一次做这种手术，所以有的队员对他的反应比较好奇所以嘛…..<br>
    我：哎你们啊，好吧要进来看就进来看吧，反正不是什么大手术。那些队员们欢呼着进来了。<br>
    小虎：这是？<br>
    刘海龙：大家啊担心你第一次会不会觉得太刺激什么的，所以啊好意来看你。<br>
    我：别听他们废话，他们就是瞎起哄罢了。<br>
    队员A：哇以前在训练的时候就觉得小虎的肉棒很大了没想到那么大。<br>
    队员B：是蛮大的呢，睾丸也比我的大一点点，说完那名队员还脱下了裤子让大家比一比，切下了肉棒的胯下现在只剩下两颗睾丸，许多队员看着也脱下了裤子互相对比了起来。<br>
   小虎：可是那么多人我有点不好意思。<br>
   刘海龙：害羞什么大家不都切了么，你切了以后就和大家一样了，你看看，之后也就和我一样了。说完刘海龙吧他的裤子脱了下来，把他刚恢复好的胯下展示给了小虎看。<br>
   我：好了好了你们要看就闭嘴，不闭嘴就给我出去。我话音刚落全部人都闭嘴了。我满意的说道你们要看就老实点。于是全队的人都来观看小虎的阴茎切除手术。<br>
   我用手把小虎的肉棒捋直了，然后用手术刀开始缓慢的切下小虎的肉棒，可是由于这痛楚被转换成了快感，小虎的身体开始颤抖起来，我收起手术刀看着小虎已经切开了三分之一的肉棒说道，你这样敏感可不行啊，这样乱动就不好切了，正好你们几个，两个压住他的手两个压住他的脚，一个压住他的腹部，然后你刘海龙你把小虎的阴茎拉直了。<br>
   因为止血剂的效果，切开的伤口并没有流出血队员们将小虎的身体压住了以后我开始继续的切小虎的阴茎，就在切到三分之二的时候小虎的身体颤抖的更加明显了。<br>
   我：不要抖得那么厉害，好了我要继续了。说完我继续用手术刀把小虎的肉棒完全的切下来，切下来了以后这快感也让小虎颤抖的更加的厉害，由于我关闭了小虎的精关，所以小虎这样的快感也无法让他射精，最后小虎胯下的伤口处前列腺液射了出来，没有了肉棒的胯下射出了前列腺，而我手中小虎的阴茎也在颤抖着。最后我把小虎的肉棒放入了特制的营养液中，由于小虎的肉棒被我特殊的改造过，因此他勃起和疲软的情况下都是一样的大小，其他人的阴茎在放入营养液之后都是慢慢的勃起了，只有小虎的还是那样瘫软着卷在了一起。<br>
   我看着喘息的小虎，慢慢的帮他把胯下的前列腺液给清理了还用医疗喷雾吧小虎的胯下给回复好了。现在看着这些游泳队的队员们，一个个都是肌肉结实，身材饱满，胯下只有两颗睾丸，而阴茎都被我放到了营养液中，只有奥运会结束后他们的阴茎才会重新的回到他们身上。十七<br>
   上午把游泳队里的队员阴茎切除了之后我中午吃完了午饭，下午我将小虎的阴茎从营养液中取出擦拭干上面的水迹，然后开始测量起了长度，恩长度29厘米。周长12.5厘米，阴茎重量1公斤左右。什么时候把小虎的睾丸也拿来称称看估计那重量比阴茎更重呢。就这样想着我将小虎的阴茎放回了营养液中，然后开始准备晚饭。<br>
   晚上6点小虎回来了，回来我房间后小虎便自发的脱去了全身的衣物。原本胯下的庞然大物现在已经沉睡在营养液中，只有在奥运会结束之后才能回到他的身上。<br>
   我：怎么样今天训练感觉如何。<br>
   小虎：两腿之间空空的，感觉很不习惯。<br>
   我：习惯了就好你可以试试看，你的阴茎部分的重量有1公斤，切掉了以后就等于你是少掉了一公斤的负重呢。我将小虎的阴茎从营养液中拿了出来放到了小虎的手里说道：你可以掂量掂量看看重量。<br>
   小虎好奇的用手拿起了他的阴茎，说道：原来有一公斤重么，我平常都没感觉到。<br>
   我：因为人类的适应性很强，当你习惯那个重量以后就会觉得没什么了，好了把你的阴茎放回营养液中吧。<br>
   将小虎的阴茎放回营养液中之后，我便招呼小虎来吃饭，我吃着食堂送来的饭菜，而小虎吃的则是我特意煮的大补汤。吃完之后我招呼小虎来一起玩游戏，过了一段时间之后我便让小虎站过来让我检查他胯下被切除的地方。<br>
   原本小虎的阴茎被切除了以后胯下的地方现在已经长出了粉红色的新肉。两颗硕大的睾丸分量充足，摸了摸这两颗大卵蛋小虎敏感的身体便微微颤抖起来，我解开了小虎被锁住的精关，没过多久小虎只剩下两颗卵蛋的胯下就缓缓的流出了精液。每次挤压小虎的睾丸小虎都会流出精液，我让小虎躺到床上，而我脱下了全身衣物，然后将两颗跳蛋塞入了小虎的后穴之后将自己的肉棒也插入了小虎的后穴里。<br>
   小虎：唔后面好奇怪，好舒服。<br>
   我亲了亲小虎说道：现在你就慢慢的享受下吧，接下来游泳队的训练要认真了哦，你也不想你下面全都被阉了吧。我可是很喜欢小虎的哦。<br>
   小虎：恩我会努力的，只是我现在阴茎不在身上没办法让你后面舒服啊。<br>
   我：没事还有别的方法可以，说着我更加用力的抽插着小虎的后穴，没过多久我就在小虎体内射精了，小虎也因为跳蛋的刺激而射精了，失去了阴茎小虎的精液不再是喷出来，而是洒出来的。胯下的小孔洒出来了一片精液。<br>
   我：下面就是小虎你来让我舒服了哦。<br>
   小虎：要怎么做？<br>
   我：把营养液中你的阴茎拿出来然后来插我。<br>
   小虎听话的吧营养液中自己的阴茎拿了出来，由于阴茎是疲软的所以比较难插入，废了一定的功夫后终于是全部插入了我的后面。小虎的阴茎插在我的后穴，吧我后穴里面都挤得满满的，我让小虎躺在床上，然后我用嘴将小虎的睾丸含了进去。阴茎插在我的后面，睾丸在我的嘴里。我一边舔舐着一边蹂躏着小虎的睾丸。小虎的精液流的更加的多了，终于在小虎的颤抖中精液第二次喷出来，这次精液喷的我头上都是。<br>
   接着我将我后穴中小虎的阴茎取了出来，小虎的后穴里两颗跳蛋还在持续工作这，我将小虎的阴茎插入了小虎的后穴，让跳蛋不会掉出来，然后让小虎和我一起去洗澡。被自己切下来的阴茎插入，在加上小虎的阴茎是一等一的大小因此小虎的后穴被塞的满满的，之后再浴室之中又是各种激情，小虎的两颗大睾丸奋力的制造出了满满一大瓶的精液，我将这些精液倒入了营养液中，然后把小虎的阴茎重新放了进去，现在瓶子中装满了营养液和乳白色的小虎精液，一根硕大的阴茎在瓶子中若隐若现，<br>
   之后便是奥运会，在奥运会中各个国家都展现出了各自的风采，而小虎在第一次参加奥运会便拿到了两枚金牌，4枚银牌，3枚铜牌，只是训练了1年小虎便取得了这样傲人的成绩也让国家对我的资助高了不少。<br>
   奥运会结束后所有的队员都获得了3个月的假期，我把除了小虎意外其他的队员阴茎都接上了，而小虎因为是孤儿，所以他没地方去，于是我便让小虎到我的家里去。<br>
   小虎的没有父亲，小虎的母亲是通过精子库取得的优质精子孕育出小虎的，之后没多久小虎的母亲便因为车祸去世，还小的小虎便从此加入了运动员生涯。<br>
   我让小虎先在游泳队的医务室等我之后我便出门准备参加一次聚会，这次的聚会参与者都是国家队的队医们，不过这次的聚会与其说是聚会不如说是交易会。交易品就是那些运动员被阉割下来的生殖器。<br>
   由于奥运会结束，因此各个队伍都会有许多运动员退役或者不合格被驱逐，这些不合格的运动员会被强制阉割，这些阉割下来的生殖器就是这次交易会的交易品，而有的运动员则是为了可以让自己在退役后过上奢华的生活于是在退役后出售自己的生殖器。<br>
   在交易会上看了一段时间没感觉到有什么值得出售购买的，就在这时候刘医生找到了我，说有一个我会感兴趣的藏品。刘医生是摔跤队的队医，同时他也是我父亲的弟子，说着说着他拉我进了一个房间，进了房间之后看到房间内站着一个人，那人身体壮的像头牛一样，我仔细一看，这不是今年获得摔跤比赛冠军的王雄辉么。<br>
   刘医生：你也看出来了吧，这个人是王雄辉今年为我国获得了许多金牌呢，不过他啊希望在退役后可以获得更好的生活条件，于是啊打算把自己的生殖器出售，雄辉啊，把你的裤子脱下来让陈医生看看。<br>
   王雄辉脱下了裤子一根还没勃起就有25厘米的巨屌出现在了我的面前，而睾丸巨大的一只手都握不住。<br>
   刘医生：怎样，大吧，他可是我花了大量的稀有药剂才滋补出的这样硕大的生殖器呢，勃起以后有34厘米大小，这可是难得一见的珍品啊。刘医生拿出了一个表格说道，看这是他这段时间用过的药剂，这样的一对睾丸做成药都有相当大的药用价值呢。<br>
   我看到这样硕大的生殖器兴奋的说道：怎样卖。<br>
   刘医生伸出了手说道：这个数。<br>
   我：没问题。<br>
   刘医生：那你是要自己取下来还是我帮你取下来呢？<br>
   我：我自己来，去手术室吧，等等取下来后我就转账给你。<br>
   王雄辉沉默的跟在了我两的身后，进了手术室，我掏出了一份自愿切除生殖器的表格给了王雄辉示意他填上。王雄辉默默的填上之后躺到了手术床上说道：可以不给我打麻药么，我想让自己感觉到痛。<br>
   我：哦？为什么不想打麻药呢。<br>
   王雄辉：我想看到自己是怎么被阉割的，这可以激励我，让我以后更加的努力。<br>
   我：好如你所愿我就不给你打麻药了。十八<br>
   在手术台上我将王雄辉固定住了，我一边准备着各种手术器材一边问道：你之前射精过么？<br>
   王雄辉：从来没有，刘医生说没有射精过的卵蛋可以卖出更高的价格。<br>
   我：为什么会想要来卖掉自己的生殖器呢？你的奖金应该能让你过上不错的生活了。<br>
   王雄辉：其实是我的弟弟，他得了重病，我的奖金完全不够用来治病，于是我想到了卖掉我的肉棒和卵蛋。<br>
   我：既然这样那么准备好了，我要开始阉割你了。<br>
   说完我先对着王雄辉的身上注射了一剂止血针。在等待止血针发挥效果的时候我一边清理着王雄辉胯下的阴毛，然后我掏出了一个口球塞到了王雄辉的嘴里说道：等等会很痛的，把这个塞到嘴里可以防止你咬到自己。<br>
   接下来我便拿出了手术刀然后对着王雄辉的阴囊开始准备动刀。我缓缓的用手术刀把王雄辉右侧阴囊的皮给切开，然后用手吧王雄辉右侧的睾丸掏了出来。王雄辉全身颤抖着，忍耐着这份痛苦，掏出来的睾丸连着输精管，整颗睾丸在我的手上沉甸甸的，有一个碗大小，这样大的睾丸滋补效果一定非常的好。<br>
   接着我把输精管切断，然后把这颗令人羡慕的巨大睾丸放入了营养液中。接着开始对左侧的睾丸动手。和之前一样我切开了阴囊后把睾丸掏了出来放入了药水中。割下了他两颗睾丸让他全身颤抖不已，但是或许是因为这疼痛带来的快感，让王雄辉的阴茎勃起了。一根巨大的34厘米大小的阴茎在我的面前最后一次的勃起了，<br>
   从未射过的阴茎在这最后一次的勃起后也将会永远的离开他的主人。接着我讲王雄辉没有了睾丸的阴囊皮给切除掉，然后就准备对他的阴茎下手。<br>
   我用手术刀对着王雄辉的阴茎根处开始切割。这次的痛苦让他全身乱抖。阴茎也疲软了下来。但是由于之前的固定令他无法做更多的事情，慢慢的这根男性的至宝被我从王雄辉的身上取了下来。这根阴茎有着令人惊叹的分量，我缓缓的将他放入了营养液之中。王雄辉阴茎的海绵体吸收了营养液，整根被切下的阴茎在营养液中舒展开，勃起了。<br>
   这时我转身看向王雄辉，他全身都是汗，胯下的血洞由于止血剂的存在并没有流出多少血，我掏出止血喷雾将王雄辉的胯下愈合了，然后在给他做了个尿道口再造手术。<br>
    人的阴茎都有一部分是在体内的，我将王雄辉体内的那一部分阴茎拉了出来做成了他的尿道，3厘米长的残余阴茎成了王雄辉新的撒尿工具。看到王雄辉在手术过后昏了过去我也把我今天的收获拿起，然后给刘医生转账之后回去了。<br>
    回去队内后由于其他人都放假回家了，只有小虎在我的办公室等我，我便让小虎和我一起到我家度过三个月的假期，<br>
    我的家目前是只有我一个人在住，家里的卫生全是靠机器人来处理的。我回到家之后便立马拿出王雄辉的阴茎，把这根阴茎的马眼里塞入了人参，然后把这根巨大的阴茎和两颗睾丸泡入了药酒之中。这瓶药酒有着和营养液一样的效果，也就是说这根阴茎和两颗睾丸虽然离开了王雄辉的身体，但是还是活着的。经过一段时间的泡制，这瓶放入了大量名贵药材和人鞭的药酒将会成为大补的良药。<br>
    之后我便让小虎躺到手术台上，我要把他的阴茎给接回去。<br>
    我给小虎全身麻醉后我便拿出了装着小虎阴茎的瓶子。我将小虎的阴茎装了回去后并没有结束手术，我之后吧限制小虎勃起的装置给拆除了，限制小虎就可以正常的勃起了，虽然小虎勃起和疲软的状态下阴茎都是一样的长度。<br>
    接下来我把小虎翻了个身，然后在小虎的尾椎骨部分开了刀，我拿出了一条老虎尾巴给小虎接了上去。这条尾巴接上以后小虎是可以控制住的。而且这根尾巴上的敏感神经比较多，触摸这根尾巴一样会让小虎产生快感。而尾巴的尾部部分其实是阴茎，也就是说这根长在屁股的尾巴也是可以抽插，然后在高潮的时候也是可以射精的。<br>
    接着我又把小虎的头部给加了两个老虎的耳朵，同样这两个耳朵也是属于敏感部分。这样小虎就成了我的人形宠物。<br>
    之后小虎便醒来了，醒来之后的小虎对于胯下重新回到自己身上的重量，还有屁股后面的尾巴表示很不习惯，还差点摔倒了几次，然后过了一会小虎习惯了之后便对这条新的尾巴表示很有兴趣。之后也到了晚上，我和小虎吃了晚餐以后我便准备对小虎进行新的一轮调教。</p>



<p>十九<br>
   我给小虎安装的这个尾巴本来是我买来的，这条尾巴与其说是尾巴不如说是一条长得和尾巴很想的阴茎，原本30厘米的大小我觉得不是很满意，于是我将整条虎尾的长度给扩展到了60厘米，而且和一般男性的阴茎不一样，这条虎尾是可以自己完全控制住的，安在身上就和一条真的尾巴一样。甚至这条虎尾还可以用来当做武器使用。<br>
   小虎之前被我改造，现在他阴囊里的两颗睾丸是从别人身上移植过来的，而他原本的两颗睾丸被我移植到了他的腹腔内，现在正好，我吧虎尾的输精管连接上他腹腔内的两颗睾丸，现在他前面的阴茎能射精，后面的虎尾也能射精。<br>
   吃完了晚饭我便开始准备对小虎的调教，虽然现在是休假，但是我依然要求小虎要按照在游泳队里面的每天训练。<br>
   这几天的训练让小虎对于虎尾的控制开始变得更好，这几天我也是夜夜笙歌。<br>
   这一天，小虎一个人在游泳池里训练，由于我解除了小虎的勃起限制以后小虎旺盛的精力让他的巨屌难以消停下去，在加上尾巴，游泳裤基本就穿不下了，于是嘛小虎看着这条泳裤郁闷的丢掉了，整个人就这样裸泳。29厘米的巨屌就这样直挺挺的在水中翻来翻去。<br>
   我在监视器里面看的也是兴奋不已，于是我慢慢的走到了游泳池哪里，到了游泳池小虎正好是游完了几圈上了岸，上了岸之后看到我在泳池旁，小虎就屁颠屁颠的跑了过来。一根大屌随着他的步伐上下摆动。<br>
   我用手捏了垂挂在小虎胯下的两颗大睾丸，顿时一种酸麻的快感涌向小虎的巨屌，小虎自从我给他做完手术后就变得更加的敏感么，而且由于睾丸的变大，小虎的产精量也变得更加的多，大量的精液让小虎的精关变得异常的脆弱，随便一点刺激都能让他射精。在我这一捏之下，小虎的巨屌就射出了大量浓稠的精液，精液的浓稠度都和果冻一样。<br>
   我：小虎还真是敏感呢，随便捏一下就能射出那么多。<br>
   小虎：可是我现在每天都感觉睾丸里面涨涨的。<br>
   我：那么就给他全都挤出来吧，说完我开始用手挤压小虎的睾丸，两颗大睾丸被我用力的挤压，每次挤压小虎都会射出一股浓浓的精液，就这样地板上全都是小虎的精液了。<br>
   看来还有很多没挤压出来呢，说完我让旁边的机器人拿出了手术刀，我用手术刀将小虎的阴囊割开，接着将两颗连着输精管的大睾丸取了出来。然后我把两颗睾丸给放到了手上。<br>
   我：这样拿出来才好挤出小虎的精液啊。我用手将小虎的两颗睾丸挤压，如果是普通男人的话被我这样挤压应该睾丸都已经捏坏了，但是小虎的睾丸是被我强化过的，所以这样的挤压对小虎来说则是无上的快感。小虎的睾丸一边疯狂的制造精液，而小虎的阴茎也在疯狂的射出精液。<br>
   由于小虎的睾丸实在是太大了，我费了很大的力气都没有挤压干净，于是我把小虎的两颗睾丸给放到了挤压器中，两个小小的挤压器就放在小虎阴囊的边上，我也脱下了全身衣物，然后把小虎的阴茎插入我的体内。<br>
   接着我按下了开关，挤压器开始挤压小虎的卵蛋，小虎受到了这个刺激开始射出精液，小虎一边在我身体里抽插，一边两颗睾丸被挤压器挤压着，而他的尾巴也在我的手中被我玩弄。这三重的刺激，让小虎的射精更加的猛烈，一边射精一边在我体内抽插。每次抽出来都会有大量的精液从我的后穴喷薄而出，每次插入都在我的体内喷出浓浓的精液。<br>
  就这样经过了数十分钟，小虎的睾丸终于被榨干了。气喘吁吁的小虎，巨屌和尾巴都在一直流出精液。我也关闭了挤压器，将小虎的两颗睾丸从挤压器中拿出来，两颗睾丸现在扁扁的，里面的精液都被挤了出来，不过只要给他几十分钟，又会变成饱满的，蕴含大量精液的大睾丸。<br>
   我将两颗睾丸给放回到小虎的阴囊里面。然后用医疗喷雾把阴囊皮上的切口给愈合了起来，现在嘛，地板上这大量的精液就让家务机器人来收拾吧。</p>



<p>二十<br>
   又是一天醒来，我还能感受到小虎的虎尾插在我的后穴里，在这几天小虎一直是我个人的专属抱枕，小虎的肌肉被我调教的充满弹性，特别是胯下的阴茎，无论是手感还是大小都是一流的。<br>
   但是由于小虎三个月的假期就快要结束了，所以我也得准备把小虎身上的虎尾巴还有虎耳给取下了，只有在小虎28岁能退休的时候我才能把小虎完完全全的变成我的私人宠物。<br>
   起床以后我看到小虎还在睡，我便伏下了身子吧我的嘴巴对着小虎的阴茎，准备吃早餐。小虎的睾丸被我各种改造过，现在小虎的精液不但味道香浓而且营养丰富，为了保证小虎能生产大量的精液我每天也是给他吃的是大补的补品，这样才能保证小虎精液的口味和营养。<br>
   我含住了小虎的阴茎，然后两只手捏住了小虎的两颗睾丸，然后开始用力挤压，一开始挤压浓浓的精液就流了出来，我的口中满满的都是香甜的精液，在我这样的刺激下小虎也迷迷糊糊的醒来了。而小虎的尾巴也在我的后穴里射出了精液。<br>
   小虎醒来之后插在我后穴里的虎尾也开始蠢蠢欲动，我坐在小虎的腹肌上，让小虎来为我服务，小虎开始为我口交，同时尾巴还不停的在我的后穴抽插，在这几个月我的调教之下小虎变得越来越熟练了呢。<br>
   没过多久小虎便抽出了尾巴，然后把他的巨大阴茎对准了我的后穴，终于正餐来了。<br>
   小虎快速的抽插着，由于小虎的阴茎实在是太过巨大，所以无法整根都插进来，那一根巨大的阴茎只能插入一半多一点，小虎的抽插速度越来越快，一边抽插小虎还一边不断的射出精液，小虎身后的尾巴也随着抽插四处乱晃，一边乱晃还一边射出精液。<br>
   最终我和小虎也都达到了快感的顶峰，我也被操射了。<br>
   之后我便让小虎把我包进浴室，洗完澡以后我让小虎去晨练，然后我便让家务机器人去收拾房间，另外还要给小虎做早餐，小虎晨练过后便吃了早餐，而我也要为小虎取下虎尾和虎耳做准备。<br>
   我做好了手术准备后便让家务机器人去收拾行李，毕竟明天就得回去队内了。<br>
   我一边欣赏着小虎游泳的英姿一边喝着咖啡，看着小说现在小虎在我这里游泳的时候都是全裸的，所以现在他全身，包括大阴茎都被晒成漂亮的古铜色了。<br>
   没过多久便到了下午，我也该准备手术了，我让小虎躺到手术床上，然后开始手术，我把虎尾和虎耳给取了下来，虎尾和虎尾被我丢进了药水瓶中，这个尾巴或许还能在做点什么改造呢。<br>
   之后我又把勃起限制器给小虎重新的装上了，之后便准备要回去队内了，小虎醒来后久违的穿上了游泳队的队服，穿上队服的小虎胯下可以很明显的看到那一坨鼓起。<br>
   回去游泳队后我便准备好继续工作，话说再过几天应该还会有被选拔出来的新队员加入呢。</p>



<p>二十一<br>
    回到了队内后我便和平常一样生活，今年也加入了几名新队员，我对他们经过体检过后便给他们做完了手术，限制了他们的勃起。下午便去开会。<br>
    这次的开会也是各个运动队队医的会议，在会议上还会给我们分发一些新的产品，药剂之类的。这次就分发了一个很有意思的产品。<br>
    在会议上播放了新产品的演示视频，只见一名男性全身躶体，然后一个穿着白大褂的研究人员将一个白色的圆环套在了那名男性的阴茎根部，连同两颗睾丸一同束缚住了，然后那名研究人员按下了一个按钮，那名男性的阴茎连同两颗睾丸便与他的身体分离了，而且并没有流出一丝血液。<br>
    原来这个东西叫身体分离器，可以将身体分开，但是身体虽然分开却不会有任何问题，比如讲一名男性的阴茎和他的身体分离了，那名男性在尿尿的时候尿液依然会从已经分离开身体的阴茎处流出。被分离的身体依然有感觉，能控制，甚至用分离器分开了身体和头颅都是没问题的，被分开的头颅依然能控制身体。<br>
    这样有意思的东西自然是引起了我的兴趣，这个分离器已经在我国开发了12年在3年前才有了实品，然后经过了3年的测试和改进才在现在发了出来给与我们使用（玩耍）。<br>
    分离器的研发也是因为运动员常遇到的运动损伤问题，对于运动员来说因为运动而受伤在正常不过了，而因为受伤导致睾丸这样的敏感部位受伤也是很正常的，但是又不能阉割睾丸，因为人体需要睾丸生产的睾丸酮，因此就研发出了分离器这种东西，但是分离器的造价相当昂贵，所以现在除了乒乓球队是全部队员都能有一人一个分离器以外其他的运动队都只能有一个分离器。毕竟乒乓球队是我国常胜队伍，所以对于乒乓球队国家也是投入了非常大的资金的。<br>
    就这样我也只分配到了一个分离器，然后回去了队内至于分离器会用在谁的身上，那还用想，肯定是小虎身上啦。回到队内已经是晚上了，我熟练的将小虎扒光了，然后吩咐小虎别动，之后我慢慢的把分离器套在了小虎的阴茎根部，然后按下了按钮，没过一会小虎的阴茎和睾丸就从他的身体上分离开来了，顿时条硕大的阴茎和两颗浑圆饱满的睾丸就被分离开了，小虎的阴茎放在分离器上面就像是放在一个白色的盘子上。<br>
    小虎好奇的摸了摸被分离开的阴茎发现居然自己还能有感觉，我拿起了小虎的阴茎，小虎的阴茎柔软而温热，富有活力和长在身上的时候一模一样。阴茎龟头颤抖着，还流出了一丝淫液。<br>
    我又试了试把小虎的阴茎放回了小虎的胯下，瞬间就变回了原样，看起来完全没有问题，我兴奋的再次用分离环吧小虎的阴茎给取了下来。<br>
    就在这时小虎和我说他想尿尿。我呆了一下，这样的话要怎么尿尿了，现在小虎的胯下也没有尿道啊，我想了想抓起了小虎的阴茎然后把阴茎的龟头对准了马桶之后让小虎尿尿，没过一会我手中被分离的小虎阴茎便射出了一股清澈的尿液。<br>
    这分离器真是神奇，这样看来虽然是分离了阴茎和身体，但是依旧和长在身上是一样的，这样看来就算是射精也是没问题的啊。就这样想着估计下次能有更有趣的玩法呢。二十二<br>
         小虎正在泳池中训练，以往小虎的泳裤下面都能明显的看到那凸起的一大包，而现在小虎的阴茎和睾丸通过分离器现在正在我的手上。<br>
         这段时间每天早上在小虎出门去训练之前我都会用分离器把小虎的阴茎和睾丸从他的身体分离，他回来以后才会把他的阴茎和睾丸重新放回他的身体上，这样一个分离器可以说是很有意思的一个东西，每天小虎在训练的时候我都可以在医务室中玩弄小虎的阴茎和睾丸，但是由于是使用了分离器，但是我在医务室中玩弄小虎的阴茎也会让在泳池中的小虎有反应，所以我还同时给小虎的阴茎和睾丸做了个小手术，这个小手术就是切断了小虎阴茎和睾丸的感知神经，这样的话不管我在医务室中怎样玩弄小虎的阴茎也不会打扰到小虎的训练。<br>
         而小虎每天去训练以后我做的事情就是给小虎的阴茎进行按摩和针灸，通过这些来让小虎发育的更好，按摩和针灸结束后把小虎的阴茎拿去厕所，让小虎排尿。之前我给小虎做的小手术让小虎现在排尿变成是我来控制了，这样也可以让我更好的玩弄小虎。<br>
         就这样过了2个多月，我也准备去参加一个比赛，这个比赛是国内的一个比赛，这个比赛叫谁最屌大赛，简单的来说就是比阴茎的，这个比赛会根据阴茎的大小以及本身的身材来选出名次，虽说是比赛，但是这个其实是一个刚举办的小型赛事，参赛者就是我们这些各个运动队的队医，我们这些队医将那些用分离环取下的队员阴茎来互相比较，而得到名次的人将会获得奖金。<br>
         而我自然就是要拿小虎的阴茎来参加这个比赛，这个比赛其实是只有我们这些医疗机构的人员才知道的内部比赛，也就是说那些运动员都不知道自己的阴茎被我们拿去参加比赛了。<br>
         一个个雄伟壮观的巨大阴茎摆放在盘子上，聚光灯照在这些用分离环取下来的阴茎之上，就这样每个参加这次赛事的人都有5票，这5票可以投给除了自己的任何一个人，而一个人最多只能给一个阴茎投2票，就这样慢慢的投票出来了，小虎的阴茎获得了第七名，在比赛的时候还有出现很有意思的情况，就是在足球队的队医介绍他带来的足球队队长的阴茎时，那条阴茎居然当场尿了出来，直接尿了那个足球队的队医一脸。<br>
         还好我事先对小虎的阴茎动了手术。<br>
         至于名次在小虎之前的那些阴茎可以说是相当的雄伟，在比赛时大家都给了这些阴茎打了刺激勃起的药物让使得在比赛的时候这些阴茎都是处于勃起状态，这些阴茎，比如获得第三名的阴茎长度就有35厘米的长度，而第一名的甚至有45厘米的长度，这样的大小我估计平时的训练都会产生影响吧，不过也不是都是那么大，比如第二名的只有18厘米长，但是那根18厘米长的阴茎形状很漂亮，不论是那饱满的龟头，还是那长度和粗度的比例都是相当的完美。<br>
          之后这次的比赛就结束了，由于是第一届所以奖金也不算多，比赛的方式也比较简单，所以比赛花费的时间也比较短，才半天而已。<br>
          之后我便回去了队里，至于小虎这次只获得了第七名我觉得是很正常的，毕竟小虎的年纪还轻，入队时间也没多久，潜力还是很高的嘛。</p>



<p>二十三<br>
         今天我来到了医学院。<br>
         我：准备好了么？<br>
         助手：准备好了。<br>
         我走向了医学院的教室里，我的助手推着一个手术床，手术床上躺在一个人，从他胯下的鼓起能明显的看出来是一个男人。<br>
         我走到教室的讲台上然后说道：大家！今天是公开课，我们今天讲解的是男性生殖系统。<br>
         我说完我的助手就把手术床推到了我的面前，我拉开了手术床上的白布，吧手术床上的男人胯下给露了出来，展现在我面前的是一根巨大的阴茎，而且这根阴茎我十分的熟悉，因为躺在手术床上的就是小虎。<br>
         今天是我要来医学院开公开课我想了想就带上了小虎，然后让小虎来做样本，这也是给大家展现一下小虎的雄性魅力。<br>
         当我拉开白布的时候下面的学生看到了一条如此粗大的阴茎顿时惊讶的叫了起来，下面还有许多学生在窃窃私语。<br>
         我：都安静。下面开始讲解。<br>
         我用带上了白手套的手伸向了小虎的阴茎，然后抓起了小虎的阴茎对学生们说道：下面我会开始讲解，都注意听了。我首先指着小虎的阴茎说道：首先任何手术之前都得需要消毒，男性的阴部更是如此，而且还需要刮干净阴毛，大家看，我指着小虎的私处然后说道：这里就刮的很干净，有的人的阴毛是那种比较硬的，那就得先用热毛巾来让他软化，然后才能更好的刮干净。<br>
         我：接着是消毒。然后我拿出了医疗酒精给小虎的生殖器进行了消毒。接着我给小虎打了止血针，然后我拿出了手术刀，对着小虎的马眼然后把小虎的阴茎切开来，我把切口掰开开始向学生们讲解。<br>
         我：基础的就说道这里，然后下面大家都知道认得阴茎是有一部分藏在体内的，说完我破开小虎的下腹部，然后把小虎阴茎的根部都让那些学生们看到了。<br>
         我：为了让大家都看到我会把这根阴茎切下来，然后让助手拿给大家看，大家可以用手摸，但是注意要先戴上手术手套，说完我慢慢的从小虎的阴茎根部把小虎的这根连同以内的部分一共42厘米长的阴茎给切了下来，切下来了以后我把整根阴茎的龟头切了下来，接着把茎干部分切下来了几片，最后把剩余的部分从中对半切开来。<br>
         我把小虎的龟头，阴茎片，还有对半切开的阴茎摆在了手术盘上，然后让我的助手拿着手术盘走到那些学生们的座位上，那些学生们好奇的观察，触摸着小虎的阴茎，最后转了一圈以后我的助手走到了我的身边。<br>
         我：下面就是睾丸了，我用手术刀把小虎的阴茎皮给划开，然后慢慢的把小虎的睾丸从阴囊里挤了出来，我慢慢的把精索和输精管切开来，然后把小虎的两颗睾丸分离了出来。<br>
         接着我我开始讲解睾丸，讲解完了以后我慢慢的把小虎的其中一颗睾丸从中间对半切开，另外一颗睾丸则切成薄片。<br>
         我：下面是实践观察，我会吧这颗从中间切开的睾丸让助手用手术盘让你们看，而另外一颗睾丸的睾丸切片则大家要用显微镜观察，然后找出精子。<br>
         我的助手用手术盘拖着小虎的睾丸然后给学生们看，然后让学生们拿走一片小虎的睾丸切片放到显微镜下观察。最后学生们都精确的找出了精子。最后我让学生们下课。<br>
         学生们下课了以后我把小虎的阴茎和睾丸全都装进手术盘里面，然后走向了医学院内部的手术室里面。<br>
         到了手术室以后我把小虎的睾丸部分组合了起来，然后慢慢的接回了原位，<br>
         接着是阴茎的部分，我把小虎的阴茎也慢慢的组合了起来，然后给小虎接上，小虎的整个阴茎和手术之前完全一样，这也证明了我的技术。<br>
         同时我又想起了另外一个东西，克隆器官，我取过小虎的基因然后克隆了一整套小虎的生殖器，过几天就能克隆完成了，到时候会有新的乐子。二十四<br>
    游泳队的泳池内，全裸的运动员们在泳池中训练，由于游泳队的全员都是男性因此他们对于全裸训练很习惯了，毕竟所有的运动员都是从小就开始训练，而且全封闭式的训练使得他们许多人连胯下那根东西都只知道是用来撒尿的而已，在这样的训练环境下他们又怎么会觉得全裸是件不好意思的事情呢。<br>
    在游泳队的运动员里面唯一品尝过性爱滋味，知晓胯下的那根肉棒到底是什么作用的估计也就只有小虎了，不过嘛谁让小虎长得好，得我的宠爱呢，而且许多的运动员会在退队后卖掉自己的生殖器，毕竟对这些运动员来说自己的生殖器大概就是退伍后可以卖个好价钱的器官了，毕竟他们从未享受过性爱的快感，这些肌肉健壮的壮小伙们大概有一半会在退队后卖掉自己的生殖器，还有的会被一些富豪所看中，为了金钱去当性奴，或者去当鸭，这也是这些退队的小伙们的归宿了，而那些获得了好成绩的运动员他们则会有更多的金钱去过更好的人生，但是那些毕竟也只是少数罢了。<br>
    晃了晃脑袋，我看了看泳池里的这些小伙们，这些壮小伙胯下一个比一个雄壮，身材一个比一个好，看的我是心猿意马，我都开始怀疑着是游泳队么？这是模特吧。<br>
    另外现在国内的改造手术已经很流行了，许多的运动员现在都开始提前退队，这些运动员一般都是成绩一般但是样子好，然后这些运动员都会被进行改造后当成性奴贩卖，贩卖出去的钱就是用来填补体育事业的资金，因此现在的体委已经开始有了新的规定，打算在下次运动会后开始所有的运动员将会裸体比赛，对外说明是展现人体的美感，已经防止作弊，但是实际上只是为了给那些富豪挑选性奴，而且这些事情很常见，哎，资本主义的腐败可见一斑。<br>
    就比如说现在，游泳队内就有人被看中了，因此我就要开始做个改造手术，然后卖钱，这样我还能赚点零花钱而要被我进行改造的就是队内的刘海龙，在选择对他进行改造后他早就被全身洗干净然后麻醉好送到我的手术床上了。昏迷着躺在床上的刘海龙全身赤裸，一身的腱子肉，结实的八块腹肌之下是一根疲软时也有十七厘米的硕大阳物，已经二十八岁的他已经到了退队的年龄，只是正当他要退队的时候就被人看中了，因此现在只能在这里接受我的改造了。<br>
    我看了看改造的要求，心里笑了笑有点意思，然后开始了改造，手里的手术刀对着他阴茎的根部划过去，然后连着几下他的阴茎周围的肌肉就被我分开了接着小心的用分离环将他的阴茎从根部取了下来，被分离环取下的阴茎依旧还是跟长在身体的时候一样，能勃起，能射精，能撒尿，这种涉及到空间技术的物品可是很昂贵的呢，被分离环取下的阴茎我将其放进药水中准备下一步的改造，接着是对着他原本阴茎的位置开始接上电子阴茎，这种电子阴茎外表和触感跟正常的阴茎一样，而且还具备冰火二重天等功效，我将电子阴茎上的神经连接上了刘海龙的身体，接着缝合伤口，刘海龙那根被分离环取下的阴茎此时已经吸收完毕药水，完全的勃起了，一根足足有三十二厘米的硕大阳物就这样在我的面前，由于吸收好了药水这根阴茎现在将永远的保持勃起状态，由于分离环的作用刘海龙还能一直感受到这根被分离开的阴茎所感受到的刺激，但是他的阴茎以后将永远的是别人的玩物了，而他胯下这根电子阴茎就只是根按摩棒，无论怎样他都无法从电子阴茎上感受到任何快感。二十五<br>
    我正坐在前往军区医院的车上，事实上我前往军区医院是为了给一些特种兵们做一项手术，阉割手术，要被动手术的特种兵们被称为飞虎突袭队，是国内的王牌特种兵，这些王牌特种兵们从七岁就开始训练，每天吃的都是大补之物，而且这些特种兵们都修炼过一种叫锁阳功的内功，练习过这种内功的人不单单身体会更加的强健，而且从开始修炼就无法射出任何一点的精液，因此这些特种兵们虽然都已经二十多岁了但是依旧是处男，而这些特种兵们因为胯下的阳物极其的雄伟，而且又是处男，因此他们胯下的阴茎都是十分大补的药物，这些特种兵们在二十多岁的时候，这个最好的年龄就会被割去胯下的阳物作为药材泡酒。<br>
    等我到了军区的医院后我便准备开始我的工作，一具具健美的男体被麻醉后送到了手术床上，旁边是一瓶瓶装满了药材与白酒的酒瓶，每个酒瓶上都贴着一张纸，纸上写着军人的身高，体重，阴茎大小，以及那名军人的照片，我从瓶子上贴的纸上看到，这名军人名叫程豹，身高一米九，体重八十九公斤，看着这一切我也开始准备取下第一根巨屌，第一名军人他虽然昏迷着，但是在药物的影响下他的大屌依然直挺挺的勃起着，足足有三十厘米长的硕大阴茎就像是一根大香肠一样，没有包皮，龟头的比例也很完美，两颗睾丸就像是两个鸡蛋一样大，真是天赋异禀，硕大的卵蛋下面掩盖了另一部分的阴茎，既然是要泡酒那么当然是要把这根鸡巴体内的半截也一起割下来。<br>
    一切都准备妥当，早早的就做过了激光脱毛，无毛的下体充分的展露了男性肉体的魅力，虽然他依旧昏迷着，但是他那健美的躯体还是让我有些垂涎，一旁有着摄像机全程记录着这根大鸡吧被割下来的全过程，这些录像将跟着这瓶人鞭酒一起贩卖出去，这样一名有着完美身躯的男性军人马上就会失去他胯下那令人骄傲的雄伟阴茎了。<br>
    冰冷的刀具和托盘摆放在程豹的两腿之间，他的两腿被我拉开，在药物的影响下昏迷着的程豹身体开始泛红，心脏开始加快，原本就勃起着的巨屌变得涨大了一圈，在药物的作用下他的两颗睾丸不住的生产精液，粗壮的输精管不停的输送着精液，但是却无法射出去，我上前一步，对准了程豹的两腿之间，而摄像头完全的对准了程豹的胯下，能更好的让录像记录这名军人被阉割的全过程，那一根无比坚硬的粗壮肉屌被我娴熟的用手术刀刺了进去，然后轻巧的开始动起了刀子，那名二十出头的肌肉军人正值壮男，三十厘米的阴茎在极度勃起的状态下被连根阁下，切入后的刀刃开始旋转，军人被拉开大腿手术床自动的顶起了军人的臀部，一根硕大的阴茎包括两颗睾丸被我一刀刀的用手术刀分离着，那两颗饱满的大睾丸就连着他的阴囊以及阴茎被我完全的取下来，在我娴熟的刀法下没有流出什么血。<br>
    那根雄物的大屌被整根完整的割了下来，被割下的大屌因为药物的作用依然勃起，丝毫没有软下来，依旧十分的坚硬，那根无毛的大屌完整的取了下来，放在托盘中，这根巨屌正以最雄伟，最漂亮的姿态展现在摄影机的镜头上，无论是尺寸还是色泽还是硬度或者是还在托盘里跳动的姿态都给人这幅种马大屌还活着，想要操翻每一个人的样子，这根人人都爱的巨大马屌就这样被人割下来，挤满了托盘，最后放进了泡着中药的酒瓶中，这瓶人鞭酒里泡着的这根巨屌将会永远的勃起着，而我在为其他的军人割下了他们的巨屌泡着药酒内后便离开了。<br>
    而我临走前带走了自己这次获得的工资，那就是泡着程豹那根巨屌的药酒，透明的酒瓶内有着许多珍贵的药材而程豹的那根巨屌将会是里面最令人瞩目的焦点，这根巨屌依旧保持着那完全勃起的姿态，这根巨屌在药酒内泡的似乎更加的硕大，下面那两颗装满了雄精的睾丸随着车的晃动而不断的抖动着，可是却无法射出任何一点精液，这样一瓶泡着处男军人巨屌的药酒就是我这次的工资了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>世界树第四章 作者：zzxxccca</title>
		<link>/2018/12/21/6943.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:45:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6943</guid>

					<description><![CDATA[第一节 美洲联盟 五角大楼 “詹姆斯上校，这边请。”一位穿着黑色的特工带领着旁边的高大的白人壮汉在五&#8230; <a href="/2018/12/21/6943.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">世界树第四章 作者：zzxxccca</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>第一节<br>
美洲联盟 五角大楼<br>
“詹姆斯上校，这边请。”一位穿着黑色的特工带领着旁边的高大的白人壮汉在五角大楼里快速地行走着。<br>
马克特•詹姆斯是美洲联盟的上校，身经百战的他在队伍里拥有极高的声誉。他长的并不算出众，短短的黑发，总也挂不干净的胡渣，一对虎目总是瞪着别人，里路人甲的外貌也差不多了。但是他那一身纠结雄壮的肌肉就是他最好的代名词。他被称为“队伍里最强壮的男人之一”，并且得到了一个外号“虎鹰”，这个外号在美洲都享有盛名——即使是没见过他摸样的人都耳熟能详。詹姆斯曾经上过好莱坞——为了在克莱尔面前显露一把，结果仅仅几分钟姐把所有大牌的光芒全部挡住了——还是在穿着衣服的状态下。<br>
但事实上，有一点美联没有对外透露：詹姆斯是第一个在P1上完全由生物工程制作的受精卵生长的人。詹姆斯拥有大量的天生的抗体和发达的骨骼。他的肌肉纤维也被并非常人，所以可以发出同样体型的人两倍甚至三倍的力量，承担多倍的疼痛。恢复力超群，是P1科学家的得意之作。但事实上，也仅仅只有2.3左右。美洲联盟没有将他完全的洗脑，因为事实证明这样的做法是危险的。他们只是间接地休整一下他的世界观和人生观，然后自己乐意奉献生命。<br>
为了应对战争，P1也不甘示弱地快速开发生物工程。由于P1生物学基础强大，渐渐的可以开始由受精卵级别的生物单位开始改造了。他们曾经嘲笑过其他的宣布独立的星球政体的无聊和白痴，但这一次他们出了一身冷汗。<br>
詹姆斯刚刚从处于一个军事基地地下的实验室回来，看望了刚刚到达的克莱尔——一位拥有红色头发的机器人。他们都不是人，而且克莱尔几乎完全符合他的所有愿望和理想，更成为了他的未婚妻。他和克莱尔十年前就认识了，后来知道她是机器人的时候并没有在乎多少。但现在他知道了，这是上天赐给他的宝物：无论受伤怎样严重，他都不会丢失克莱尔。克莱尔正在输出从P3上面得到的资料并且做身体的修复，不愿意见他。詹姆斯当然理解，因为自己在浑身是血的状态下也是不愿意让克莱尔伤心的。<br>
“詹姆斯上校，这位是亚洲联盟的刘博士，这位是海斯博士，你都知道了，就不客气了。我们立刻开始会议。”地球联合部长杜克开门见山。<br>
“这一次我们是为了讨论P3的新生物人而来的。他们的复制人。”<br>
的确，作为第一个人造人，詹姆斯发育的相当好，但是造价过于昂贵，仅仅只是试着产生这样一人。<br>
“据间谍带回来的样本和汇报，他们拥有了快速制造生物人的能力。我们的科学家模拟了一下受精卵的产出物。“说完，杜克手在空气中滑动一下，全息投影开始。投影出来了一个巨人。<br>
“这是正常比例。还有，这是一些激素的分泌情况和身体情况。”<br>
刘畅把头使劲向前凑凑，睁大眼睛，半天说不出来一个字。海斯则是吃惊的张大嘴，一动不动。詹姆斯盯着这个比自己高大许多的肌肉壮汉，眉头皱了起来。<br>
“詹姆斯的身高是两米零八，体重是一百四十五公斤。”说完，旁边出现了一个詹姆斯的对比图。可以看出来，即使把詹姆斯等比例放大，还是瘦了一圈。<br>
“至于他的状态。”<br>
“他是个兽人？”刘博士一下子叫了出来。<br>
“是的，据说还成功的兽化了一次。但是不用担心，因为要求的条件相当苛刻。”<br>
“不可能。。。不可能。。。”海斯都要抽筋起来了。<br>
“这也是我想说的。但是我们现在必须想办法应对。”杜克保持冷静。<br>
“我们有什么？”刘畅扶了扶眼镜。<br>
“合成完毕的受精卵。”<br>
“没有生物码？”<br>
“没有。所以我们还无法让他成功的生长出来。”<br>
两位博士看了看杜克，看见杜克在看詹姆斯，又转过头去看詹姆斯。詹姆斯眨了眨眼睛。“怎么做？”<br>
“为了得到生物码，我们必须找到母体。”<br>
“我还没明白这两个词语的含义。”<br>
“母体就是复制人的被复制的个体。”刘畅说道。“只是。。P3那帮人这个事情也干的出来。。。那不给痛死和搞得精神崩溃。”这一点詹姆斯深有体会，即使在受精卵的时候就已经开发完成，有些时候也莫名的疼痛着。<br>
“生物码是每一个生物的相当于源代码的东西。从生物码中，我们可以知道这个人如何将外界的知识贮备起来，如何思考，如何反应，怎样成长，需要哪些外部环境。这些东西，只有在母体身上才有。其实很简单，只要拿到他的一些组织细胞就可以了。但是克莱尔被另一个人追的有点紧，没能成功。”海斯解释道。<br>
“我该怎么做？”<br>
“根据情报，这一次你将和克莱尔一起去P3，找到母体，但是小心，母体很强大。我们还发现一个有趣的事情，一旦子体离开了母体一段距离之后就无法活动，大约是一个星球的样子。如果P3没能够找到解决方法，他们就失败了。你们的任务，找到母体，带回来，或者带回他的组织样本，杀了他。”杜克解释道。<br>
暗杀？轻车熟路，而且，这一次和克莱尔一起行动。。。。詹姆斯竟然兴奋起来。<br>
“我们该怎样到P3？又装扮成旅客？”<br>
“有人会去接应你，代号红宝石。只是你过于显眼了，克莱尔也一定在通缉令中，所以这趟旅途不会很有趣。”<br>
“明白。”<br>
当詹姆斯走出五角大楼的时候，才发现手心里又一圈汗液。真是的，一听到克莱尔就高兴成这样。他笑着，开始准备他的装备。<br>
过了三天，他们开始了他们跨越星际的旅程。从质量中继器开始的快速传送的民用舰艇上，他一边用右手握住克莱尔平滑洁白的手，一边默默的回想着计划。一定不能够又任何闪失，一定不能。<br>
“那么紧张？“克莱尔微笑的看着他。<br>
詹姆斯又看呆了。然后支支吾吾地说不出话。<br>
他们在约坦下的飞机，从接头人给的资料上显示，他们要到星球的最北边去，到奥尼尔山脉那一圈。“真是的，那个母体藏得那么深。”詹姆斯抱怨道。他穿的一件皮夹克和牛仔裤，登山靴，带着墨镜，但是依然没能够完全包裹住他的身材。<br>
“怕累？”克莱尔温柔的笑了笑。<br>
“怕你累。”说完，詹姆斯在克莱尔的脸颊上吻了吻。他一直没有把克莱尔当作机器人看待，而是自己的妻子，完全由血肉筑成的人。<br>
两人搭载着小型的观光机，走了差不多两天，到了里奥尼尔山脉最近的地方，基丹。下了观光机，让那个伪装成导游的接头人立刻离开，两人进入了他们预定好的高档酒店，开始整理情报和数据。<br>
“我上街去打听一下。据说母体是自己藏在这里的。”<br>
“你不会又认错人了吧？”克莱尔一边打开全息，一边笑着问。<br>
“当然不会！那只是意外！等着我，宝贝~。”说完，詹姆斯离开了这里。<br>
街上十分繁华，大量居民都在双数日的时候摆摊贩卖自己的工艺品和皮革，不只是给来到这里的观光客，还有远道而来的收购商。<br>
“嗨老板，我这个皮料最好了！”一位带着草帽的老汉向他招了招手。这里太原生态了吧？詹姆斯笑道。不过，找一个人打听一下也不错。<br>
他走了过去，指着一块看起来不错的石头项链问：“多少钱？还有这块皮，是什么皮？”<br>
“这可是上等的草原狼皮！你看，毛多么顺滑，中间一点白班都没有啊！这块项链一个加索尔，老板真是识货的人！”老汉赞叹道。<br>
詹姆斯一边付钱一边打听着这个城市的消息。他很机灵的避开了一些奇怪的问题。<br>
当他问道有没有什么长的很高大的猎户的时候，他的问法是：“你们这里有没有人可以狩猎超大型的动物？我想那一定是一个高大的人啊！”詹姆斯笑着。<br>
“你倒是来对了！每个双数日下午都有一个相当魁梧的人带来他的狩猎品。虽然有些贵，但是只有他才有那些别人不敢捕杀的东西哦！”老汉收了钱，笑咪咪的回答。<br>
“额？我怎么不知道？”<br>
“他才来不到两个月呢，我们也很惊奇。据说，他是总统的保镖，有了私生子。。。。。”<br>
詹姆斯如是的汇报给了克莱尔。<br>
“如果他的确是红头发。那么，就错不了了。我们一会儿就出发。”两个人装备好武器。詹姆斯也换了一身轻便的衣服上阵。<br>
果然，那个人按时到达，过了两个小时，拉着他的孩子就按照原路走了回去。克莱尔和詹姆斯在后面保持距离地跟着他们。<br>
“好温馨的父子啊！”<br>
“父子？这我就不清楚了。”克莱尔摇摇头。“你想要个孩子？”<br>
“不不不，我不想要，孩子太麻烦了！”詹姆斯连忙绕开这个话题。他一点都不像伤害克莱尔，即使她不在乎。<br>
走在前面的两个人停了下来。他们两个慢慢的转过了身体。<br>
既然被发现了，那就出来吧。<br>
“这就是他那个残废还瞎了眼的孩子。”詹姆斯心里想着。“他的软肋？”<br>
“你就是母体吧。让我们带走你，我可以放过你的孩子。”詹姆斯大声对着对方喊道。虽然这个和实验室中的高度不对，不过，应该是这样的没有错。克莱尔也举枪瞄准了他们两个人。<br>
布雷克简直要吐血了。托恩却大笑了起来。越笑布雷克的脸越阴沉。然后拿出后包的一枚铁标就向而来而飞过来。铁标被轻松闪过去。<br>
“呆在这里，或者跑。”托恩命令道。然后飞快地冲了过去。布雷克开始用精神同步传达消息：“就是那个女人，小心。旁边的男人能屏蔽精神信号。因该也是被做过什么手脚的。”布雷克绕过打出来的子弹，飞快地向后退。詹姆斯狠狠地皱了皱眉头，没想到这个大块头这么快，比自己高大一圈，但速度甚至超过了自己。他也向着托恩冲了过去。克莱尔则是朝着布雷克打杀了起来，但是这个冲过来的男人竟然向着自己也发动了攻击。哼，以一敌二？可以，先收拾了你再去收拾那个小孩子。<br>
子弹有金属成分，所以计算快速的话，是打不到托恩的，布雷克一边在掩体中躲避，一边扔铁块和铁砂帮助在前面扭打成一团的三个人。而克莱尔总是很准确的闪开。“机器人！”布雷克心中突然想到。“麻烦了，自己竟然感知不到金属？”布雷克试了试直接用空气电弧攻击，果然，女人做了一个漂亮的侧闪，举枪向他射了过来，但是后面的托恩没有管正在对他攻击的詹姆斯，一掌打掉了她手上的枪。<br>
“好机会！”一男一女同时反应过来。詹姆斯用他的能力增加了自己这一拳的力量，朝着托恩的脖子打了过去——她刚刚已经发现了他总是很漂亮的保护着自己的头，只要吸引他防御住脖子，后面的克莱尔就有机会破掉他。但是这一拳托恩稍微闪了一下，打在了他的肩上，詹姆斯的手被打得生疼。“妈的，你他妈是什么做的？这根本不像是打在肉上面啊！”<br>
托恩直接右直拳打过去，被詹姆斯闪过，上勾拳打在他的下巴上。这是詹姆斯第一次用上钩，因为他还没能遇到这样高的对手。他预计他的下巴应该烂了吧，结果这一拳被托恩前倾用胸部生硬的挡住了。打在他的胸上，就像是打在铁块一样——不，即使是铁块，自己也能打凹下去，但他的看起来富有弹性的巨大胸肌却不行。克莱尔用剩下的一把钱抵住他速度稍稍慢的背上连开四枪，托恩的衣服被爆成了碎片，但身体上仅仅只是出现了一条血痕，而且血痕迅速的愈合着。他回转过来用肘部向下压，克莱尔侧身闪过，一脚踢在了他的腿关节上，但托恩纹丝不动，又接住右边詹姆斯的一拳。<br>
詹姆斯他知道下一攻击会是左横切，提前闪避，果然，左拳打了过来。詹姆斯一笑，侧面伏地，左脚勾住托恩的左脚，趁着对方重心偏移，想把他勾到地上，自己顺势起来。克莱尔见他成功了，也同时弯下腰对付那一只脚。结果两个人都起来了，托恩连脚都没有挪一下。詹姆斯正在感到奇怪，又发现了托恩的一个破绽。他右脚猛横踢了托恩的关节。这一下，无论是谁都要断掉腿，然后倒在在地上，刚刚克莱尔可能是因为力道不够大吧！但是就像是踢到了一根无法撼动的铁柱子一样，对方的腿仍然纹丝不动，而拳头已经过来了。他急忙向头退，双手挡住那个冲过来的拳头，准备卸下力，结果自己被克莱尔一推，拳头擦着左手飞过，左手瞬间就使不上力量了。眼看着这个壮汉就像坦克一样冲过来了，克莱尔在后面对准托恩闪闪平缓的头就连开数枪。托恩立刻闪了出去，头流了一点点的血，这让克莱尔到吸了一口气。这子弹可以说是穿甲都没有问题了，再加上自己的能力让子弹速度更快，旋转更多，这两下攻击才刚刚上了他的一点点头皮？<br>
詹姆斯大吼一声站起来，脱掉上衣，准备和面前这个也直落这上身的人大干一场。而事实上，他知道被他追上两个人都是死路一条，他希望趁着自己闪躲的时候克莱尔能够想到办法，比如，抓住那个孩子？<br>
克莱尔立刻神会，转身就要走，结果被托恩一把拦住。詹姆斯左手已经没法进攻了，但是他立刻右脚一个飞踢，踢在了托恩的腰上面。托恩动都没有动一下，继续看着克莱尔。他认为这个女人还要更加凶悍一点，因为她随时可能转换目标。<br>
“遮！”一声大叫，一发重型箭弹就射了过来。遮是P1很常用的语句，意思是大型武器将至，立刻寻找掩体。两人马上回撤，才跑出几米，托恩所在的位置就发生了爆炸。那个接头人南瓜扛着发射完毕的箭弹桶站在另一边，招呼两人过来。<br>
“怎么，竟然出问题了？”南瓜抽着烟惊奇的问他们。<br>
“他。。。根本不是人！怎么可能！”詹姆斯一边大口喘气，一边将手递给克莱尔，他正在用南瓜的医疗箱给他包扎。<br>
“这里有武器，一起攻击吧！就算他是怪物，也要将他拿下！”南瓜将烟放下，拿下他的后背包。这时克莱尔给了他一个微型挂纸：”在这里，你先回去。我们随后就到。”<br>
“你们一定要干掉他？”<br>
“一定。”詹姆斯见克莱尔发话了，自己也接着说下去。<br>
“好，等你们的消息。”南瓜又拿出一个新的烟斗吹了吹，吸了起来，转身就离开。<br>
他离开的时候，托恩也从巨大的冲击中回过神来了。<br>
他站了起来，身上已经全是灰尘，衣服全部被炸掉了，还好，裤子还包着自己的宝贝。不对，如果那发箭弹打在身上，怎么周围都没有箭，自己怎么没有擦伤？<br>
“我不是叫你快离开吗？”托恩急了。<br>
“专心打你的人。喏，来了。”布雷克在上面的地方给他挥了挥手。<br>
话音刚刚落，大量的子弹就折了过来，托恩立刻把自己的手臂放在头前面挡住，然后向后撤到大量的石头后面。子弹继续密密麻麻的射击过来，托恩看准了一个时机冲了出去，换了一个掩体。<br>
詹姆斯单手持重型武器对着石头发射，走在前面，脸上满是得意的。在女人面前，他怎么能不显露一手呢？克莱尔则是继续用两只小手枪射击不时冒出来的头发什么的。<br>
双方都在靠近。终于，托恩看准了时机，一下子冲了出去，像詹姆斯冲了过来。詹姆斯除了拿枪继续攻击之外，也大吼了以后，做好了迎击的准备。虽然自己相对矮小了不少，但也绝对是重量级的选手！怎么能在女人面前虚了呢？<br>
克莱尔以为他长了记性，结果等托恩都到了他的面前才发现她错了。两头同样是体形巨大的肌肉暴突的壮汉碰撞在了一起，然后一个被轻松地撞飞，摔倒了后面的悬崖下面。克莱尔没有一惊，但没有慌张，沉着的对待他。但是一下子，他就被强电流击中，然后被托恩一拳打碎。<br>
詹姆斯摔下了悬崖，摔倒了一块草地上面。自己想移动，结果全身的骨头都像碎了一样，手臂更是无法动弹。詹姆斯迷迷糊糊的看着一个越来越近的影子。“再见了。克莱尔。要是只有我一人死掉就好了。抱歉拉你下了水。。”然后晕了过去。<br>
完成了。托恩把那机器人的头扯开，为了防止还有什么阴谋。连接处发出噼噼啪啪的响声。<br>
“干得不错嘛！”布雷克夸赞。<br>
“哈哈，那是那是，！”托恩摸了摸头，高兴地回答。<br>
突然，布雷克眼神又变了，向前走了几步。“出来。”<br>
两个黑衣男子出现了。“把他们交给我们吧。“<br>
布雷克没有动，托恩也是。“我们不会把你们抓回去的。至少现在不会。“<br>
”反正他对你们没有用处，是吧？”另一个人补充道。<br>
托恩把机器人的头甩过去。“滚远点。”<br>
两人收下了，转身离开。布雷克沉默着。托恩过去拍了拍他，带他回去了。过了一会儿，他大声说：“今天洗久一点啊，哈哈，好不好？！”他拍拍布雷克。<br>
“好。”<br>
第二节<br>
詹姆斯渐渐清醒了过来，动了动，发现自己被绑在椅子上，全身破破烂烂的。他知道不妙了。”你们是谁，我在哪里，她在哪里？“他很直接地抛出了这三个问题。<br>
”P3的人，刑讯室，那个机器人？正在读数据。“一个白胡子男人和另外一个看起来很温和的青年男子走了过来。詹姆斯使劲动了动，自己全身立刻像裂开一样疼痛。”全身骨头碎裂，别动了。“温和的青年说着。<br>
”泰勒将军。“白胡子自我介绍。”巴特农博士。“青年也说着。“<br>
“我们都知道你，虎鹰上校。”巴特农笑着。“完美的生命体。真想试验一下啊！”青年笑着。<br>
“滚远点！。。啊。。”詹姆斯顾不得身上的疼痛，像扭一扭腰，结果痛的咬紧了牙。<br>
“那个女人是你的未婚妻？一个机器人的未婚妻？不怕我们洗掉她的记忆？”巴特农继续说着。“把你知道的都说出来吧，我们可以饶你不死。”<br>
不死？谁信？<br>
克莱尔曾经多次给他说着，包括今天这一次行动，如果她被胁迫了，直接放弃她，因为基地里有她完全的加密记忆，可以回去重新造一个。这让詹姆斯很苦恼。谁才是他爱的？是那一团记忆？还是这个身体？<br>
泰勒看詹姆斯不说话，微微一笑，对巴特农说：“按我说的去办吧。不过，计量要合适。”“是”<br>
等到泰勒走远了，巴特农转了回来。<br>
“我是托恩计划的副负责人，托恩嘛，就是把你打伤的那个母体了。这里当然会有很多让你帮忙的事情，不过，首先让我我来修复一下吧。作为一个人造人，怎么会不经历一下改造的过程呢？让我先来改造你的身体吧，然后再来改造你的内心。”这一句话听的詹姆斯毛骨悚然。<br>
“你不是听从那边的指挥吗？如果强制加入这里的母子链会怎样？”说完，让门口的那个人进来，把他搬到另外的实验室去。进来的不是别人，就是那个打伤自己的托恩！不过，身高好像不对，要高一些。难道，这个是复制人？“14号，快。”他叫做14号，也就是说。。。至少有14个？？？？？不过，和克莱尔所说的六百万还真是差的远。。<br>
“你看见的母体的确过于强大的变态了。不过你马上就将成为他的孩子之一，想想你的父亲的伟大吧，哈哈！！！”詹姆斯的汗水顺着这句话流了下来。他被这个男人“轻轻地”放到了一个巨大的液体容器中，给他戴上了四肢的铐子。这的确已经很轻了，和那个母体相比。<br>
詹姆斯已经完全浸入水中，开始注射生物素。“6号？”泰勒也过来了，问是不是生命体六号。<br>
“不，这个激素没有生长的功能，而且他的肌肉纤维和骨头本来就和这里的不一样，不能乱用激素。”巴特农解释。“这仅仅只是修复而已，附赠一个芯片。顺便，看看精神类药品对他有没有作用。<br>
在水中感到全身的骨头再一次重组而痛苦万分的詹姆斯仅仅只是想到了克莱尔，他的祖国，他的长辈，还有他的朋友。致幻剂的作用并没有太突出。詹姆斯晕过去的时候，还在脑海里和克莱尔不停地亲吻。不，是很多个克莱尔，只要外形是克莱尔的人，都涌了过来。他一个接着一个地吻着，吻到了苏醒。<br>
“起来。“巴特农又出现了。詹姆斯现在穿着很普通的一身士兵的装束，从床上坐了起来。全身现在几乎不疼了。他开始对P3的科技感到了恐惧——即使是回到他原来的培养容器里面也要花上一整天才行。<br>
詹姆斯跟着巴特农从关住他的一件牢房里面一直走到一个充满灯光的房间。詹姆斯被独自留在了里面，而巴特农从另一扇门出去了。突然，墙壁消失了，而在几十米远的外面出现了一层玻璃墙，同时，被关在里面的还有一个。。。复制品。詹姆斯立刻知道他们在做什么了。决斗？来吧。如果这个家伙只是体型这么大，没有像那个母体一样的钢筋铁骨，自己的胜率还算是很大的。<br>
泰勒和巴特农在外面观战，而技术员一直在观测战斗的数据。在科技发达的今天，肉搏也是同样免不了的，尤其是在侵入站中。机器人很容易被发觉，而屏蔽了生物波的人体则极难。只是。。。。托恩可不是用来渗透的。。。。这个体型也没这个必要。<br>
“我是14号。”对方脱下了自己的衣服，剩一条短裤和一双马丁靴，满身巨大的肌肉看起来相当的恐怖，当然，相比那个本体看起来好那么一点点，毕竟高了一些。詹姆斯不知道的是，那个本体已经是被压缩的不能再压缩的结果了。<br>
“我是詹姆斯。看来你是你的兄弟中第一个死的了。”詹姆斯看到对方还在准备，自己也轻轻运动了一下，准备接下来的的打斗。<br>
“不是第一个。我最多只会是第二个。”14号扭了扭头。但是脖子被比头还要壮硕庞大的肌肉拉扯住，扭得动吗？<br>
詹姆斯皱了下眉头。死了一个？实验事故？还是别管那么多的。不过。。这个14号怎么这么喜欢闲聊？<br>
这也是主管颇为头疼的一个问题。所有复制人似乎都喜欢在没有控制人员下命令的时候开始闲聊，当然，有控制人员在，即使是带上了另一面有控制人员的耳机，即使没有发出命令，复制人也会像一块木头一样绝对不会发出任何声音。他们尝试着修改遗传物质上面承载着智力的一部分，结果毁掉了一个样本。在这个寸样本寸金的时候，这件事情是绝对不会允许大的。后来他也想通了，不就是说话吗？这个小小的缺陷就留下来好了。而那个有缺陷的复制人9号，也被抹掉了——就当作为实验牺牲。<br>
不过马上，詹姆斯就进入了攻击状态。他冲向14号，闪过他的直拳，侧过身子直接将那只巨膀向下拉动，并且用脚一下子把14号的脚钩住，一拉。一连串快速的动作让14号直接倒在了地上，然后，跳到空中压到他的身上。詹姆斯虽然没有14号那样的身高，不过他对自己同样极度强壮的肌肉有绝对的自信。这样的体重已经足够他受的了，身体下面的人扭动了两下，就停止了。<br>
“一招就解决了？”泰勒不满意。<br>
“反正还在学习阶段，慢慢来。把它拉下去修复一下再来。”巴特农招了招手。<br>
这就是复制人的精髓了。所谓的战斗经验和战斗技巧，那些人花了几十年来学的东西仅仅只是一个记忆。如果一个复制人得到了这样的经历，将他同时共享给其他的复制人——所有的复制人的生物码都在计划手上。那么，所有的复制人都能得到提升。这些复制人虽然没能够从母体上得到过多的数据——托恩很快就逃走了。不过，这样的数据就足够弥补了。<br>
“还有，把那个詹姆斯拉回牢房。”<br>
回到了牢房，詹姆斯对此感到非常疑惑。他知道，自己只是给那些复制人找一些经验而已，而那些计划者们还会让自己不停地交出自己的技能。如果自己被打败了。。。詹姆斯摇了摇头，不再回想这个话题。还有，克莱尔在哪里，该怎么办。这些问题围绕着詹姆斯。他狠狠地吃完了给他的配粮，然后坐在床上。这时，一个很标致的小职员隔着玻璃墙给了他一个全息平板，让他看看。<br>
“为什么给我看？”詹姆斯接过那个平板。看起来只能够放里面存贮的视频，没有任何接口和可以利用的程序。<br>
”让你害怕，然后全力进攻。“金发的男子微微一笑，转身离开。<br>
詹姆斯把它放到了一边，不想看他。但是过了一会儿不耐烦的打开了全息，然后里面发生的事情差一点让他把吃的都吐出来。<br>
第三节<br>
K是托恩计划里面一个神秘的人员据说和Beta很有关联。他长的还算和蔼，金黄色的中等长度的头发，干净的面部，一身洁白的实验服装披在身在还挺有模特气息的。只是很快大家就发现，K一点都没有参加他们调试，研究，计算，而是有事没有就拿出他的全息眼睛带上，一直在看什么，醉眼不停的微笑。大家觉得很奇怪，但都没有去问他——或许他是一个安保人员什么的也说不定啊。<br>
主管走过来，把一份文件交给K：“9号出了一点问题，看来我们的强行试验不成功啊。那么，请你让9号再发光一次吧。”K拿起文件，看了看。这么血腥？不过，我喜欢。他微微一笑。<br>
他的这一次的任务是确定复制品的敏感程度，稳定性，耐久力和各种其他杂七杂八的项目。当然，给他的任务，就是不停地用他的方法玩弄这些实验品，好好发挥。<br>
他推开封闭的昏暗的屋子——这是专门为他准备的。9号已经双手反绑地被吊在了从顶下垂下的铁链上，开始的时候还在不停地摇摆挣扎，以看到有人进来了，就一动不动地停滞了。他的双眼被蒙上了黑眼罩，所以看不见外面的情况。但是他的听力还是相当好的。只是。。。计算力连二几斗达不到——其实比原来的托恩还要好。而且他不听从指挥，十分蛮横。这就是一个最大的缺陷，不可能被容忍的缺陷。<br>
还好，9号现在被塞了一个嘴球——K要求的，现在”呜呜“地说什么都听不清楚。K知趣的把嘴球拿下来，这个野蛮人立刻开始谩骂起来。<br>
”你们敢管爷爷我？老子现在就把你们全部操到连你妈都认不出来！“<br>
”你，识货点就把我放下来，我饶你当我宠物！”<br>
“还有，呜呜呜。。。”K又把那个球塞了回去。虽然他喜欢这些话，因为一会儿他就会听到这个无比强大的男人求饶的声音。但是不急，一切都要慢慢来。<br>
复制品的平均恢复能力是4，也就是说，只要自己刚开始不太出格，是可以玩很久很久的。9号的全身重量都放在手上，于是K稍稍的降落了一点，让9号的脚尖可以沾到地面。这边面上看是在帮他，但是。。。一会儿就有戏看了。<br>
K把手搭在9号粗壮的阴茎上。阴茎软绵绵的，还没有苏醒。K轻轻地拍了两下，这震动居然让9号阴茎稍稍长长了一点。<br>
K还是第一次玩弄这么强壮的男人。只是，没有亲眼玩玩那个巨人般疯狂的肌肉壮汉母体让他有些失落。不过这个也还好，呵呵，是很好。<br>
他伸出双手去抱了抱9号的腰。这一点赘肉都没有的腰粗壮的让自己根本报不过来，而且还差得远，更别说那快成球状的巨型胸肌和各种肌肉了。他拿起一根烤红的铁棒。K的能力是冰冻，也就是让分子强制减少运动的激烈程度，所以他不怕这高温。他把铁棒按在胸肌的缝隙中，慢慢滑下。铁棒发出了“吱吱”的声音，壮汉开始用脚指甲使劲抠地面。<br>
“我们慢慢来，别着急。”然后继续向下烫去。他沿着胸肌的沟壑完成之后，直接开始整理腹肌。他将那几块一场异常突出大块的腹肌周围也烫了烫，将铁棒收回烤炉，从烤炉上面拿起来一对少的发红的铁夹子，夹子上面满是倒刺。但他想了想，把他放了下去。9号似乎预知着灾难的来临，用力挣扎，铁链“哗哗”的响动。K又拿起了一段烧红的铁丝，认真细心地用手拉起巨大胸肌上面大如青色李子的乳头，穿了进去。“呜！！！”壮汉一阵呜咽。他轻轻地左右拉扯着烧红的铁丝，将乳头里面出血的地方直接烫成疤。终于完成了。K又开始了另一边，同样的方法，同样的惨叫。K将两个铁丝两边都连接在一起，就像一个以两个乳头为支点的晾衣架。他慢慢尝试着矫正方位，让两边的乳头稍稍的互相拉近。<br>
K用一只手勾着两根铁丝，慢慢的向外拉扯，9号也不得不身子向前倾，但碍于铁链，乳头被越拉越长。K又拿起了一只火把，在9号胸部烧了烧，烧掉刚刚没有烫掉的胸毛和乳头上的毛发，然后手的这一面开始加热铁丝。铁丝慢慢变红变烫。敏感部位受到刺激的9号又开始呜咽起来。K还在拉动着铁丝，乳头继续增长，而9号也不停地坚持向这边不停地送自己的胸。终于，拉动停止了，但是9号心里一直都没有底。K拿起了那一对夹子：“要是铁丝不小心转了起来，你岂不是更疼？让我来帮帮你！”说完，将那一对烧红的夹子夹在了两只乳头上。9号拼命地挣扎想摆脱胸口上的剧烈疼痛。“我给你一个缓解的方法。”说完，他又拿出两碟明火，塞到了9号两只脚下。觉得范围不够大，他又四面撒油，将9号的双脚下的地面全部弄上火焰。托恩只好把双脚抬起来。他没有像母体那样拥有厚厚的老茧，火焰烧上来专心地疼痛。这下他手上的痛苦也增大了。K把他的口球拿开。9号已经咬紧了牙齿，什么话都不说了，汗水顺了他的脸慢慢滑下。<br>
“说’主人求你把火灭了。‘我再考虑一下。”<br>
“放你呜呜。。。。”K直接把球塞了回去。他在那两个乳头之间加了一个五公斤的高密度球。这个球占的体积小，一会儿还有的玩。<br>
K把一天带着一个铁托的铁丝绕着9号的两个蛋，从根部将他们分开，然后缠在了他的阴茎根部，一动手，让铁托掉了下去。9号被拉得一顿，然后在这种情况下摇摆起来。那个东西是粘着火的啊！果然，铁丝发热了。K又将掉在乳头上的铁托也加长放到了火中，拿出了一个小铁环。<br>
他又把口球拿开：“说吗？这里还有一次机会。“9号痛的闭嘴，继续让腹部保持绷紧，让脚抬起，没有说话。K把口球安回去。然后在火中对着阴茎下的那个铁托就踢了一脚。那个铁托大约十公斤，这样一摇晃，9号也只好跟着动了动，但是自己的腹部现在为了支持自己的沉重的下半身已经有些酸了。况且他就在火焰上面，氧气相对较少，他开始进入轻微窒息的样子。<br>
K看了看9号，笑了笑，加大了火焰。火焰烧的更高了。9号不得不做最后的挣扎，他拉紧自己的双臂，把自己拉了上去。整个身体只有两个手腕承受力，这样一来手腕的疼痛的更大了。9号绝望的呜咽着。<br>
K没有停手。他走到火焰中间——他的衣服是特制的，燃点很高，再加上他全身被他自己覆盖了一层冷空气，自己就燃不起来了。他伸出右手捅了捅9号的雏菊——9号这样的全身抱紧的姿势让人欲望大增。9号已经不停地连续的呜呜着了。他想了想：“我还是给你先开一开把，不然很痛。”说完，他拿起一旁的一个巨大的橡胶阳具，摸了摸油，直接塞了进去。9号这个姿势让自己的菊花最大限度地张开。阳具艰难的被塞了进去。这根阳具很冷，温度很舒服。。。9号呻吟了两下。K看在眼里，拔出阳具，从一旁拿来了一根没有烤过的比阳具稍微粗一点的铁棒，强制转动着塞了进去。这棒子更凉快，9号又叫舒服的呜了两声。“喜欢？”说完，K用胶直接把棒子粘在了洞里面，然后用他的老方法，拿了另外一根铁棒过来，接在了被封死在后庭中的铁棒后面，吊在了火焰上。这时，9号的阴茎已经完全勃起了，粗大的东西一翘一翘的，9号弯曲着双腿，阴茎还能够在上面摩擦两下。火焰把铁棒完全烫红了，自己的肠道也开始发烫了。9号已经坚持不住了，眼泪都已经流了下来。<br>
K把口塞拿出来：“给我舔脚。”9号一愣，不是叫主人吗？这个叫法他还勉强能够承受。但是。。。。K看他在犹豫，又把口塞揍了回去。<br>
9号的几个部位都开始发焦红肿了，幸好油烧完了，火焰也快要褪去。K没有管它，在地上拉出了一个铁环，在他的四周重新加上火，然后重上面拉出一根铁丝，铁丝另一头也有一个环。K轻轻抚摸着发胀的龟头，包皮已经褪下，然后用手捏了捏。壮汉全身发抖。K将铁环横穿了过去，将上方的龟头穿出两个流血的大洞。</p>



<p>托恩正在和布雷克一起在外面猎杀红马，一个商户定做的，给了很高的定金。结果托恩自己没费什么劲，布雷克一发铁菱就打中它的头部。托恩开始蹲下来剥皮。他正在纳闷怎么今天这么热，自己都先把外衣脱了，都脱掉了内衣，最后把裤子都脱掉了，留下一条小短裤，巨大的轮廓非常清晰，这样的诱惑比没穿还要强烈，幸好现在没有人旁看，布雷克看自己倒是十分欢喜。结果最后托恩又把鞋也脱了。布雷克看的十分无语，但心中乐的慌。突然，托恩的胯下一点刺痛，把他一惊。<br>
“怎么？”布雷克看他停止了动作，走过来。<br>
“没。。没什么。”莫非是最近射多了？不对啊，今天都还没有射两三次呢。<br>
突然一阵摩擦，托恩又停了下来。<br>
“？”<br>
“看来。。。嗯。。。我又需要一点帮助啊。。。”托恩吞吞吐吐的说。<br>
布雷克很无语的过去，把手隔着托恩裤子，开始揉搓了起来。很快托恩就勃起来，把裤子差一点撑暴。布雷克把它取了出来，手握住了它，用托恩自己的阴毛当作辅助用品，还稍稍舔了一舔。托恩舒服的坐到了地上，双手支撑在身后，享受着这个最高级别的的服务。突然，他的一双巨蛋也麻了起来。“嗯。。。还有那里，还有那里。。。”托恩指了指。布雷克看了托恩一眼，两只手指重重地弹了弹两个蛋。托恩全身肌肉一下子绷紧。<br>
“看来没什么问题。”布雷克继续搓着手中的巨棒，看着它射了出来。<br>
“啊。。。”彻底的放松，托恩心里高兴地想到。虽然积累的很快，但是每一次多一点更加舒服啊！<br>
他站起身，提起了裤子，拉了拉。招呼着布雷克继续剥马皮。布雷克撑了一个懒腰，甩了甩手，跟着干活去了。</p>



<p>9号的阴茎被重重地拉下，充血胀大的龟头表面覆盖了一层铁——看来刚刚铁水已经让他“轻松”了一次了。这绳子让他的阴茎越勃起越痛苦，这痛苦让他的酸痛的腹肌和手臂肌肉终于坚持不住了，被放松了下来。被火焰灼烧的他不停地抽动着，但是已经没有力气再来拉紧自己的肌肉了。<br>
大约过了十秒钟，看9号身上已经起火了，k才拉下他的口塞。这时候9号已经没有力气说话了。K把手放进他的嘴中，9号立刻卖命地舔起来。K见差不多了，就灭了地上和9号身上的火。9号差地放松下来，使劲喘气。<br>
“叫我什么？”k又把链子往下放了放，这让他的阴茎也好受了一点。<br>
“主人，主人。。。”9号大口喘息地说着。在火中氧气少，他现在才能正常的呼吸。<br>
K见他的手腕已经变得青紫色了，把他的手腕也松开。9号全身摊开躺在了地上，挂在身上的各个铁托也“碰”地摔倒了地上。<br>
K走过去，拉了拉他的睾丸，9号低声吼了一声，一下子抓开自己的眼罩，向着男人扑了过去。K早有准备，侧身闪开——地上早就覆盖了一层冰，这让他滑行的非常快。9号扑了个空，开始扯下自己身上的各个束缚物。等他清理完自己身上的东西，忍着剧痛转过身来时，K已经不见了。他立刻跑出了门，辨别了一下方向，向左走进了一扇门。当他走进的时候，门突然被关上了，地面开始上升。9号猛地踢打那扇门，但是一切都是徒劳的。他紧张的转过身去，寻找四面的出口，但是找不到。仅仅过了十秒，他就被迫躺在地面上了。9号用已经脱力的手勉强的减慢一点地板移动的速度，脚向上抬，抵抗者天花板和地板的压力。但是随着地板与天花板的距离越来越近，他的身体已经被卡在了里面，无法动弹。他已经几乎无法呼吸了，意识也模糊了起来，然后什么都不知道了。<br>
他醒来的时候，全身都在微微痛着，自己又再一次的被挂在了一个什么上面。他定睛一看，是一个铁钩。还好，这一次他可以用手抓住东西，而不是手腕。但是两块巨大的二头肌上面都各插入了一根铁棒，已经没有流血了9号动了动，手臂完全被锁住，移动就专心地痛。K从外面走了进来。“想我了？”他微微笑着，9号开始冒冷汗。K不说什么，直接上刑。<br>
“我来给你演示一下后果。”他拿起一根两头都是尖锐的中等粗细的木棒给9号秀了一下，9号面部已经微微的变形了。“那么我们就不说废话了。”说完，将木棒从9号的左胸肌开始横着贯穿，在9号撕心肺裂的惨叫声中，血淋淋地穿过了左胸肌，鲜血顺着木棒流下。K顿了顿，开始接着穿，将木棒完整的穿过了右胸肌。他的速度很慢，为了拖延时间，也为了找到一个最佳的位置。9号已经泪水横流了，嗓子哑快要哑了。但凭借着他的惊人的恢复力，流出血的位置也在慢慢愈合。K看时机差不多了，走过去，将9号的链子渐渐的放下，让他双脚都能够完整的放在到地面上。他走过去，拍了拍那插了根木棒更加硕大的胸肌。<br>
“我给你一次机会，照我说的去做。任何一条。”<br>
9号抬起头，木愣愣的盯着他。<br>
“把腿抬起来，口交。”<br>
9号惊讶极了，这怎么可能？<br>
“那让我来帮帮你吧。”说完，按了按全息屏幕上的一个选项，地面上突然打开，下面燃起了熊熊大火。又是那一套。9号狠狠地咬咬牙，把腿抬起。他试了试拉了拉手臂，手臂已经无法使用力量了。他只好将身体不断地向上抬来抵抗越来越高的烈火。他的背上的皮肤经过了这两次连续的灼烧已经变黑了。他更加努力的将自己已经勃起的阴茎向自己的嘴边靠拢，两脚奋力地抬起超过了头部，但是他的体型过于庞大了，还差得很远时，肌肉与肌肉之间就已经接触的十分紧密没有空间了。K见时机已经成熟了，瞬间拿出了刚刚那个挂在阴茎上的环，再一次挂了上去，再把另一头栓在他胸部的木棒与两胸缝隙之间，拉紧。这样只要他不能保持这个艰难的姿势，他的阴茎就会被使劲拉扯。9号心中直骂他卑鄙，但是无可奈何。只见k又走过来，将他的阴囊向下拉扯，用铁丝锁住，拉在下面的着火的铁丝网上，又在他的两腿的腿腕上各绑上三十公斤的铁球。9号痛不欲生，但是又不敢请举乱动。<br>
K受到的文件上面的指示是除掉9号，顺便做耐受性和身体机能实验，实验正在稳步地进行着。他走过去，给9号打了一针激素，然后带上手套，抚摸着他的阴茎。9号眼睛已经完全红了，死死的咬着牙，颤抖着身体盯着K。K的手非常巧，而且那个试剂。。。。A835。他不知道这个药剂的厉害，但是他的父亲知道。很快，带着环的阴茎疯狂的胀大，仅仅只是抚摸了几下，就射出了第一次。K继续这样进行着他的工作。9号很想大叫一声，放松，但是身处于陷阱之中的他必须保持这样紧绷的姿势。很快，第二次，9号脚开始发抖了；第三次，9号一只脚渐渐的放了下去。9号身体已经完全麻木了，但是阴囊疼痛起来。第四次，精液已经很稀了。第五次。。。第六次。。。。。。9号张大嘴巴直翻白眼，终于，脚撑不住了，摔了下去。说时迟那时快，K轻松地剪开了连接的铁丝。<br>
腿被放下去了，也就意味着开始接受火的料理了。K拿起一根燃着的铁丝，把9号的两个睾丸横穿了过去，9号最后再稍稍挣扎了一会儿，消停了。睾丸后部的铁丝充当加热工具，阴囊已经没有知觉了，双腿已经麻木地不能够再提起来。或许是因为绝望了，正在处于火中的9号动都没有动一下。睾丸首先开始冒烟。K轻轻地向下撕扯着，将它轻松地拉了下来，将还连着的管道剪断。他将这两个睾丸的一个放到子自己的嘴里，一咬，“嗯，味道还是不错的，就是有些干。你说是吗？”他将余下的那个放进了9号的嘴里。9号已经基本上没动静了。K一边让火烤着9号，一边吧锁链放下，直到自己的嘴可以够到9号无比宽阔有力的肩膀，而九号的下半身还有上半身的一半完全被侵在了火焰中。他一口咬下去，使劲撕扯，但就是肯不下来一块肉。算了，等一会儿再回来吃。他向下移动。9号的大腿的皮已经焦了，K将里面刺了一根铁棒，又在下面抹上了一层油和香料，让他烤的通透一点。<br>
9号的眼睛睁开了，下半身基本上都快要消失知觉了，自己还在继续的被火烤者。他迷茫的看着四面。才刚刚出生5天就被别人杀死了。。。父亲。。是什么。。。。父亲。。。来救救我。。。<br>
K见小腿差不多了，蹲下去，用锯子直接切断。嗯，左边的还不错，右边的只有七分熟，竟然还在流血，但味道应该很不错啊。K嚼了嚼，很有嚼劲。K见9号睁开了眼睛，拍了拍他的胸，走到了房间的另一边，拿来大量的同样的木棍。<br>
“做实验就要有做实验的觉悟。”K将木棒顺着9号的下肢一根一根的穿透肌肉插到他的身上。真是紧啊，身体都成这样了，自己居然还要用这么大的力气。<br>
9号没有挣扎，静静的等待生命的终结。这是第五天，就像是睡了一觉而已，什么事情都没有发生。自己根本不应该存在。不应该。不会。<br>
终于，木棒全部贯穿完成。从远处看，9号就像是一个全身扎满敌人长枪的肌肉战士正在接受火的考验。9号又闭上了眼睛。他想不明白为什么自己就这样被杀死了，自己还什么都没有做，什么都没有懂。只是说了几句话，本来就是培养皿中存在的东西，就被周围的人一拥而上捆了起来，现在又变成这副光景。<br>
K见9号下身已经完全烤熟，直接把他拔了下来，用这坨大肉来逗逗9号，放到她的嘴边轻轻地触碰着。9号没有说话，因为他已经没力气和能力动了。K见实验也要差不多结束了，灭了火，把9号放到了地上。9号全身每一块肌肉上面都插满了木棒，放在地上只会更加疼痛。<br>
“你们要的东西都记录完了？”K打开全息的声音。“对，现在把它杀掉吧。”外面的一个声音吩咐着。K关了全息，在趴在地上的9号周围绕了几个圈。9号的确马上就要死掉了，即使他的恢复能力很强悍。K准备最后来一出戏。他泼了9号一身水，9号艰难的睁开眼睛，看着K的鞋子。K又泼了9号一身低燃点油，然后打开了室内的加热设施，拍了拍9号的后背上的棒子：“我不会锁门的”。就离开了这个房间。9号努力地想伸出手，但是每一个着力点都被木棒锁住，没办法动弹，自己的大腿以下也没有了，没有办法运动，自己的胯下也空空如也，两只手完全僵硬。9号继续倒在地上，笑了笑，呼唤着心中的那个父亲，那个他唯一可能认得到的人。过了一会儿，全身上下的木棒都开始起火，渐渐的燃烧着他最后的生命。<br>
在最后的意识中，他也不忘记思考着，自己到底为什么来，为什么又离开了。可能只有那个父亲，才能够给自己答案吧。那么，他就要见到他的父亲了吧？</p>



<p>托恩晚上被惊醒了，他的醒来惊动了怀里的布雷克。<br>
“你今天欲望太强烈了一点吧？半夜都醒了？”布雷克问。<br>
“我。。额。。。不知道怎么，很伤感的样子。。。好像被谁吃了？”托恩也觉得自己语无伦次。“吃？吃你？谁嚼得动哈哈！”布雷克笑了起来。<br>
托恩也觉得奇怪。是那些复制人搞得鬼吗？但是，他们也没有理由被吃啊？他搞不懂。现在身体基本上不热了，莫名其妙的一天。他抓紧手中的布雷克。“你轻点啊，想捏死我啊？”<br>
托恩急忙放松，布雷克咳嗽了几声，继续用他的右手抱着托恩的胳膊睡了：“今天不跟你计较了。算了，永远都不跟你计较了。”<br>
“？”托恩带着这个疑惑，也跟着睡了。<br>
屋外渐渐起风了，但是屋子内依然被两个人温暖着。两个人的空间，也足够抵御寒风了。<br>
第四节<br>
詹姆斯看到的就是9号被穿刺和被抛弃在屋子里活活烤死的过程。他眼睛睁大，右手抓住床上的床单颤抖着，嘴巴想说什么都没有说出来。等等，刚刚那个男人，是他？他似乎预感到了什么，但是拿不准。如果K是冲着自己来的，那么一定是自己被这里抛弃掉没有利用价值之后的事情了。但是自己也算是P1唯一的生化人，也不应该被当成垃圾处理掉才对。“该死”。詹姆斯把床几乎砸垮。这个生化人的身份竟然被他当作了保护伞？太具有讽刺意味了。自己希望，K只是有空来送个信罢了。还有，克莱尔。。。。<br>
想到克莱尔，詹姆斯就不住的叹气。如果能够把这个克莱尔救出去就更好了。<br>
詹姆斯细细的观察了四周，面前的玻璃除了有一个口之外，完全封闭，而那个口自己也不可能爬出去。算了，先积累体力，到时候再想办法。<br>
不知道过了多久——但一定不会是6个小时以后，这是詹姆斯的准时苏醒时间，K回来了，带来了14号。“继续了，虎鹰上校。”<br>
这一次詹姆斯花了15秒解决了14号，直接助跑然后踹到他的脸上。14号被脱了下去，詹姆斯又被拉回去休息。押送他的也是两个复制品，但是带了枪和刀，而且外面还不知道有谁在看守，自己还是不要轻举妄动。但是顺着复制人喜欢说话这个特点，詹姆斯小心的和他们攀谈上了。<br>
”我们也都是大叔的年纪了，你们就没有什么追求？“詹姆斯笑着说。<br>
后面两个复制人对视了一眼，然后一起抬起腿向詹姆斯踢过来，被他轻松躲开。<br>
”谁他妈是大叔？156号才出生15天。“一个复制人说。<br>
“谁他妈是大叔？157号才出生15天。“另一个复制人回答。<br>
157号？？？？詹姆斯深感不妙了。<br>
当他想套出更多的话时，旁边传来微微的脚步声，两个复制人立刻把嘴闭上，什么事情都像是没有发生。<br>
接下来的一段时间里，詹姆斯头痛的接下了这个教练的任务，而复制人的进步也非常快。从刚刚开始根本招架不住，现在变得可能可以和他抗衡一两分钟了，也逼得他使出全力。必须要尽快找到方法，必须！他想到了K和9号的故事。果然，那个视频还是极具有威慑力的。</p>



<p>美洲联盟 五角大楼<br>
几个人坐在那里一言不发。据说，自己最精锐的特工被对方几下就解决了——在没有暗器帮忙的情况下。<br>
克莱尔第一次带回来的数据并不能体现出母体战斗力——除了那个兽化的恐怖形态之外。没想到，这么快。<br>
两位博士没有参加这个会议——他们暂时帮不了什么忙。现在要做的最迫切的是，防止P3制造复制人——如果有的话；如果条件允许，拯救特工；防止詹姆斯的基因密码外泄。<br>
关于第三点，虽然参加制造詹姆斯的研究人员表示这种情况不存在，但是刚刚送走的两位博士都表示，P3既然有能力得到复制人，那么，他们也许可以用其他的方法绕过加密。当然，这件事先把他放在脑后吧！<br>
“不知道诸位怎样看？”地联长杜克双手交插在桌子上，看看身边的几个全息重要决策人士。来自各地的人员都感到了这一次P3的重大压力。而且以前总是P1向别人施压，这一次却相反了。<br>
“这件事情散播到其他星球上去了吗？”一位男人问。<br>
“还没有。如果决定在这件事情上同盟，那势必放弃我们现在的对他们的大量优势和挤压。”杜克回答。“不过，他们应该立刻就会知道。现在讨论的，是欢迎援助还是拒绝。其他星球形成的同盟对我们又一定得帮助，但是一旦接纳他们进来。”杜克环视了一下四面，看来所有人都知道答案了。<br>
“我们对P3早就储备了兵力。”另一个微胖的男子说。“而且是在同盟中具有完全控制权。我认为复制人的出现还没有到达这个紧急的时刻，只是给我们敲了一下警钟。我们必须加快夺回控制权了。”<br>
一些人点头表示认同这个观点，但是一名女人问：“既然他们掌握了复制人，说不定有更多的隐藏科学在背后。我们如何防范？仅仅凭借监察力度，如何防范生化人的进攻？”<br>
杜克挥了挥手：“地球周围的卫星已经全面探测。如果是想要偷渡，按照现在的资料来看，是不成立的。为了避免恐慌，我们已经以疾病为由将P3的旅行舰艇集中到三个地方起飞和降落，保证绝对的控制力度。我们的进攻已经要开始准备了，各位。”杜克叹了口气。这场不起眼的小事，看来就要预示着一场浩大的星际的战争了。<br>
“那两个特工也是重要的线索。为什么不选择在进行营救？”黑框眼镜男问。<br>
“没有可行的措施。没有资料，我们无法分析复制人的形态，虽然现在研究人员一直不停的分析带回来的样本。”<br>
“我认为必须拿到复制人的数据，才能够保证安全。对了，他们什么都没有传回来吗？”眼镜男又说。<br>
“我们会想办法的。接头人也没有消息。任何消息”杜克叹了一口气。难道他不想完成这一件事情？</p>



<p>散会之后，刘畅找到他：“你可以再多派几个机器人过去。”<br>
”对方已经察觉到了，怎么可能再轻易的混过去？“<br>
”蓝色大脑已经可以使用了。”刘畅轻轻说着一句。杜克一下子眼睛睁大，变得极其高兴：“快，快去看看！”<br>
蓝色大脑是P1的一项机器人计划的名称，P1在这方面投入了大量的人力与资金，希望开发出来更快，更完美的机器人——相对于上一个计划“克莱尔”来说。克莱尔运算量可以说完全可以模拟出一个正常人的一举一动，甚至感情方面也像模像样了。除了留下一部分人员继续维护克莱尔，他们立刻将目标转到了新计划——蓝色大脑身上。这个计划完全抛弃了以金属作为机器人载体的原始观念，开始以克莱尔的半固体处理器——红色大脑为原型，开发新一代的处理器。构架上的完全更新和新技术的使用让蓝色大脑理论上能够达到红色大脑的两倍。这个数字已经让人望而生畏了——几乎可以让新的机器人达到历史上从未有过的9级能力者的水平。<br>
杜克来到了秘密坐落于地下的实验室中，一块漂亮的液态球在无重力状态下呈标准的圆形，美丽动人。似乎，正在闪耀着胜利的光芒。<br>
”我要看完成体。”<br>
他们来到了一个女人的面前。”这不还是克莱尔？你们还来不及更换外壳吗？“<br>
”的确，蓝色大脑也才刚刚好完工，液体模具也还没有开始制造，所以就沿用了上一代的模具了。等到制造好了，那时候蓝色大脑才能真正完美的发挥用处。“<br>
海斯看到杜克来了，也上前去打招呼。<br>
”詹姆斯怎么样？“他焦急的问。海斯的父亲曾经是詹姆斯计划里面的一份子，他对此很关心。<br>
”不清楚，但是，但愿他没事吧。“杜克无奈。”但是蓝色大脑实施地越早，救出来的几率就越大。多久能够投入战场？最快。”<br>
“十天。第一个模型就应该能够使用了。但是，依然是beta版。就像第一个克莱尔一样。”第一个克莱尔一直是海斯心中的痛苦，她几乎摧毁了全部的制造她的数据和机器，让小组几乎全部重来。<br>
“尽量完善。十天之后开始测试，再五天就使用”</p>



<p>詹姆斯一拳被打得倒在了地上，迅速滚动躲开接连的一个锤击，一扫，接着翻起身体，开始准备第二波。复制人进步的非常快，这样下去，自己可坚持不了几天了。不知道P1那边处理的怎样，还有躺在那里的克莱尔。他咬了咬牙，迎击上去。<br>
在被押送回房间的时候，他遇到了K。<br>
“你的战斗力越来越弱了啊！”k嘲笑道。<br>
詹姆斯没有回答他。如果k想要做什么，那一定是对他极其不利的事情，而且，非常危险。“别这样不理不睬的，说不定，你以后对我又是另一种表情了呢？”K嘲笑他，走开了。<br>
詹姆斯使劲眨了眨眼睛，在后面两个复制人的带领下回去了。在复制人关上门的时候，詹姆斯突然问道：“你们知道9号怎么死的吗？”<br>
两个人都立刻齐声答道：“知道。”<br>
詹姆斯惊呆了：“那你们怎么还在这里为他们工作？”<br>
“因为我们是复制人啊！”<br>
“复制人又怎么样？你们也可以出去自由的生活啊！”<br>
“不，我们不能。”其中一个答道。<br>
“为什么？你们和外面的不都一样是人吗？我也是生化人，但我能够在外面活的很快乐。”<br>
“因为呆在这里，我们会很快乐。我们在这里可以尽到我们的人生价值。”<br>
“为什么是这里？还有，为什么你们会这样想？谁告诉你们的？”<br>
“不为什么。没有谁告诉我们，我们一出生就知道。”<br>
詹姆斯又惊讶起来。难不成写进遗传物质里面了？不对，这样做风险太大。出生之后就输入记忆？有可能。<br>
“你们没有想过你们的记忆是被篡改的？你们不想找回原本的记忆？每个人的出生都是纯洁的，不应该带有任何强制的。”他试探性的问道。<br>
“不想。所有人的记忆都是被篡改的。”一个复制人回答。<br>
“你的记忆也是别人最先给你的。你的语言，你的动作，你的着装，你的世界观，这些都是他们给予你的。你既然选择融入了他们，一开始就要完全听从于他们。我们也是这样。只不过，他们提早了这个过程而已。”<br>
“这样是本质的不同。我是自愿的，你们不是。”<br>
“为什么你是自愿的？你被灌输的知识是自愿的吗？你的意识，你的世界观是自愿的吗？你的追求，你的人生价值的设立，都是在他们的环境中逼迫你这样做的，你怎么会是自愿的。”<br>
“那你们就没有想过反抗吗？摆脱这样的意识？找到其他的目标？”<br>
“你有想过要怎样摆脱自己想要性爱的渴望吗？意识一旦产生，就将非常难改掉。至少，我们不行。”<br>
詹姆斯使劲搓了搓头。他无法反驳这几句话。现在他甚至陷入了一个困境。他认为这些人所说的甚至都正确。该死的，这样还是没有办法把他弄出去！</p>



<p>在监控的另一旁，几个人正在那里交流着文件和计划。<br>
“她都告诉你了？听起来不可思议啊！”K问道。<br>
“是的。机器人的爱情，你都相信？”泰勒轻轻地靠在桌子前面，手上的玻璃全息镜反射着光芒。<br>
“也难为她了呢，毕竟他的任务是带回母体的样本。结果呢？哈，两个人都被骗了，哈哈！这两个人都被那边的头儿告诉对方是可以无限复制的，结果居然是这女的先放弃，那男人还坚持了下来。”一位黑色中发的女人玩弄着桌子上面散落的碎片。这些都是金属的碎片，像是从什么上面剥落下来的。<br>
“而且还不是因为刑讯的痛楚，仅仅只是因为为了P1！荒唐，这样就把他卖掉了。”女人拾起桌子上面的一枚精致的芯片，仔仔细细地看了看。<br>
“结果还是被你拆了，没有遵守和她的诺言。”K笑着。<br>
“复制人也说的不错啊。这样一出生就被戴上的烙印，一生都无法去除。”泰勒暗自说道。似乎还小心的叹了一口气。<br>
“你怕什么？老大。”另外两个人嘲笑泰勒。<br>
”对了，根据女人那里的情报，你是不是想做一个实验？“K问。<br>
”哪个？“泰勒抬起头。<br>
”把他也拉进网络。“<br>
”你是说，改造他并且控制？然后将他变成复制人梯队的一员？“泰勒眼睛突然亮了。<br>
”对。我人对这个计划可行。你说呢，电脑天才？“<br>
”不错的思路。那我去准备一下。等等，该不会他需要贡献大量他的。。。哈哈，K，有的你忙了！但是，你先拿谁做实验？“<br>
”我乐意。实验品嘛，我在就准备好了。“K看了一眼泰勒，见他点了点头，转身离开了。他稍稍整理了一下领子，那么，詹姆斯上校，还有那个间谍，下面有的你玩的了。<br>
第五节</p>



<p>“你是谁？“我问刚刚从培养容器中出来的大块头。<br>
”我是1056号。“大块头回答道。<br>
”那么1056号，你准备好了吗？“<br>
”是的。“</p>



<p>1056号不是由母体孵化出来的，而是由人制造出来的，他直接改造自一个来自于P1的密探，所以，我们仅仅只是强化了他的身体而已，给他建立了一个新的大脑网络。如果实验成功，另外一个实验品詹姆斯也可以这样做了。<br>
其实这些事情应该由1号来做。作为第一个复制人，1号成为了所有人的焦点——他代表着复制人计划的完全成功和第一个接近母体的实验体——虽然他和母体之间差距还是很大。每一天，给1号做各种检查的仪器不计其数，而一号也十分配合的完成这些实验和数据收集。1号全身赤裸的躺在洁白的医用床单上，面无表情，身上插满了各种各样的针线和血液收集器。他的各种功能更是反反复复的被抽查。这就是1号的作用，<br>
但是，当完美的复制品2号出来之后，1号就成为了当人头痛的废物。他没有以后的复制品那样的全面和完善，他没有更加强化的思维，甚至，他没有加入从2号才开始建立的大脑网络——在网络中的各位完全听令于上级的人员，网络中的计算力可以在上级的调控下得到共享。于是最后，经批准，1号将被制作成为标本，成为站在复制人大营门口的塑像标本。<br>
但是实验室的人们又不忍心了。他毕竟是自己制造出来的成品，就像是自己的孩子一样，怎么能够忍心就这样杀了他呢？于是我们找了一个替代品，这样1号就有救了，成功之后1号可以直接被附加进入照这个网络。<br>
在实验之前，1056号就被注射了生命体6号，很可惜生命体7号还在编制当中，无法对让他立刻服役，要不然仅仅是7号的传闻就够他受的了。<br>
1056号首先要被榨干他的精液，才能够进行下面的工作，所以我的内容很简单，也很自由。是啊，这些事情他们从来都是让我来做，从来不会脏了他们自己的手。<br>
我拿起皮鞭走向四肢被困在仪器四脚的1056号。他轻轻地在哪硕大的胸肌上随意鞭打了两下，将这头沉睡的猛兽打醒。1056号醒了过来，疑惑的看着我。<br>
”我要榨取你的精液，然后你就得进行下一步实验了，比如，死亡。“<br>
1056号愣住了。过了好一会儿，他说出了芯片里面规定的唯一一句话：“服从。K。“<br>
我打开随身带的皮箱，里面是一整箱的药液。拿出了两只，直接向1056的睾丸里面打去。1号咬着牙没发出声音。打完之后，针头退了出来，什么痕迹都没有留下。我轻轻地掂了掂两个大蛋，仿佛是在将药剂摇匀。<br>
又拿出了两管药剂。”刚刚那两管，加强睾丸产生精子的能力。这两管，加强敏感程度。下面的，加强性持久力，再下面。。。。。“将两根针分别插入两块大胸肌上的乳头，再向里面深入了一点，打了进去。然后，再来两管，从1056号的肩部——应该就是脖子打进去，再拿出一些东西给他吃了，抹了一些在他的全身，特别是还在疲软状态的巨屌，我都翻开包皮抹了一些在龟头上。然后，按了全息上的一个指令键，离开了这里。<br>
不一会儿，1056号全身就开始发热了。他开始想要自己解决，但是全身都被固定住，无法挣脱——况且也没有命令让他动弹。于是他在那里忍住。<br>
从实验室的四面上开始冒出了大量的细细的软管，他们数量庞大，开始向前温暖的物体慢慢挺进，最后，他们缠到了1056号身上。大量的软软的东西缠到了1056号的腿上和手上，渐渐的，胸部，胯下，头上慢慢的都是这些淡绿色管子的领地了。管子在1056号身上像是有指令的一样，开始向他敏感的地方进攻。一些管子揉进了他的嘴里，逼得他大大的张开嘴，口水渐渐的留了出来。几根软管同时钻进了他的阴茎上的洞中，他们相互拥挤着抢位置，结果将马眼扩大，龟头血红不停地抖动，让1056号疼的不停地扭着他那健硕的躯干。后面的软管也没有停下。他们顺着后面稍微大一点的洞穴挺进了体内，在他的场子里面有序的游览者内部的风光，顺便将肠道壁上的肮脏的物体都从管子中清理出去，然后开始不停地刺激她的肠壁，配合前面已经有伸到前内腺的软管一起让1056号开始失去理智。从四面勒在两个蛋上的软管也在承受范围内轻轻地收缩，将里面的浆液逼出来。果然，过了一会儿，一根淡绿色的软管里面就充满了白色的液体。<br>
1056号的眼神已经变得迷离了，而体内的液体也在放肆的流出。淡绿色的软管不停地吸收着这些汁液，当然，一些不速之客也涌了进来——1056号的尿液。泛黄的尿液被绿色的软管检测了出来，通过终端的连接，送回到插在1056号嘴里的软管中，被1056号立刻喝了了下去。<br>
过了一会儿，大概是感受到汁液渐渐的少了，软管们又开始了新一轮的入侵。缠绕在阴囊上的软管开始慢慢的变细，然后进一步的直接刺了进去，就像是在注射什么东西，然后放弃了从阴茎里面吸收的过程，改为从睾丸里面直接获取。在阴茎里面的软管更加的深入了，这样才能勉强抢到一点点遗漏下来的精液。软管将1056号的身体缠绕地紧紧的，然后不停地像是在模拟一个人一样的上下蠕动，搓擦着它，刺激着他的双乳——细管缠在它的上面，然后使劲收缩。他们缠绕在1056号的肌肉上面，反向这1056号呼吸的顺序拉扯着他，让他感受到窒息和压抑的快感。1056号虽然叫不出来，但是从他迷蒙的声音可以听出，他现在正在痛苦和高潮的结合态。<br>
渐渐的，只要一有新的精子产出，就立刻被吸收掉。而注入1056号身体中的激素也起了作用，1056号的睾丸开始肿痛，渐渐的把软管们撑大，阴茎被软管强制的向下压在睾丸上，让这个来自于自己的刺激变得更加强烈。1056号现在已经全身覆盖满了薄薄的一层绿色的“液体”，随着胸部的一起一伏，液体也随着扩张和收缩。1056号全身的汗液也被在外面挤不进来的软管们吸收掉，通过测试，然后统统倒进他的嘴里，混合着刚刚从肠道里面清理出去的残渣，让他使劲晃动着自己的头。<br>
看着足够了，我走了进去，关闭了器械，让人将这个半成品放回冷冻箱去。看着地上的一滩滩血，我突然感到心中无比的愉悦。是吗？呵呵，我一直都是这样的人啊！</p>



<p>“你们奖项凭借着你们强壮的身体来折磨我吗？”</p>



<p>K被狠狠地砸到了地上，头部碰到了地上的石头，鲜血直流。<br>
“求求你们，不要打他了，我们是一个班的同学啊！”一位女生蹲在她的旁边抽泣。<br>
K因为饥饿，才无奈的到一家超市做了一些动作。他已经好几天没吃饭了。<br>
“滚开！要是人人都像你一样，我们的东西岂不是被全部偷完？这些小偷，理应被打残！”一个怒气冲冲的强壮的年轻人上前来拉扯这个女生。<br>
K自己的家境自己从来不和别人分享，只有少数的人才知晓一些，包括这个女人，梅子。刚刚好这个超市里面雇了一位来自于同班的同学当作小偷的打手，于是出现了这一幕。<br>
“他已经知道了，偷东西是不对的，但是他很饿了！你们就放过他吧！来，我把这个的钱付了！”梅子用手抹了抹眼睛，然后立刻伸手把钱包拿出来。<br>
“滚！这里没有你的事！”年轻人早看不惯这个消瘦的K了。凭什么，凭什么女生们总是围着他？这个不知好歹的家伙。这一次趁此机会，要好好地惩治一下这个煞笔。<br>
梅子被另外一个人拉到一边，看着K被揍得死去活来。人群终于散了，但是没有人愿意去联系一下救援。地上留了一滩血，和在一旁不知所措只知道哭的梅子。</p>



<p>“你知道这样是不对的。”梅子在家里给K包扎伤口，几乎把K弄成了一个稻草人。<br>
“我知道。但是，我依然恨他们。”K的脸已经看不到了。但是从声音中可以听出来他的愤怒和无奈。<br>
“是你引起的。放弃复仇吧，没有作用的。”梅子眼圈红红的说。<br>
“是我引起的。但是，他们损害了我的尊严。他们要付出代价的。一定。“<br>
“这是什么理论呀？把它看作一个惩罚吧，别再做傻事了。你弄不过他们。“梅子回答。<br>
惩罚可以接受，但是这种惩罚不能。还有，弄不过他们。弄不过他们。弄不过他们。这一句话，不认同。K是一个极度偏执的人，他从来不相信自己是错误的。他能够承认自己的错误，但是不能完全承认。</p>



<p>或许就是那一次开始吧，积蓄已久的努力爆发了出来，指向了一个错误的人群。不过，已经不重要了。自己拥有了快乐。K笑了笑，离开了这里，关上了门。<br>
房间里黑漆漆的，似乎正在等待下一个猎物的到来。<br>
谁会是下一个猎物呢？</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>世界树第三章番外  作者：Zzxxccca</title>
		<link>/2018/12/21/6936.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:44:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6936</guid>

					<description><![CDATA[第八节：小番外 距离托恩和布雷克来到这个荒凉的山区已经有一个月了。虽然只有仅仅一个月，但是当地的商人&#8230; <a href="/2018/12/21/6936.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">世界树第三章番外  作者：Zzxxccca</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>第八节：小番外</p>



<p>距离托恩和布雷克来到这个荒凉的山区已经有一个月了。虽然只有仅仅一个月，但是当地的商人们都敏锐的知道，每个双数日接近休市的时候都会有一个极度高大强壮的外表黝黑的中年男人带着一个黄瘦的独臂小孩子来卖上乘的皮革——而且有时是难见到的大型生物的皮革。<br> “我听说他们是能力者？”<br> “我还听说他原来是总统的保镖，被开除了？”<br> “就是这样，那个男孩是他的私生子，他和总统夫人。。。。”<br> “别乱说！哪里会有这样的事情。肯定是他和里面的人有一腿，然后被放逐出来。可怜，孩子也是一个残废。亏了他那么好的身体和这么乐观的一个人啊！”<br> 但无论如何，一般仅仅过一两个小时，带来的东西就会被成功的卖掉。壮汉一般会去买一桶酒或者一些新奇的小玩意儿回去，小孩则会在买卖的时候消失掉，应该是到那里去玩了吧！众人纷纷猜测。<br> 布雷克一般会对这些极其不厚道的用语和同情表示不屑。他想到托恩现在衣服也有的穿，吃也吃的饱——买的那些吃的都是给人看的，还有酒喝，有人陪，一天到晚都是乐呵呵的，一点都没有危机意识，就直叹气。托恩一扫前几天的阴郁的表情，不管自己不小心遇到了什么都下个半死，现在至少开朗大度了很多。嗯，所谓的大度，就是自己不小心叫了一声，他不会立刻出现在旁边，而是大声吼叫：“怎么了？要不要帮忙？”<br> “你就不能学学我去打听一下消息吗？”布雷克在路上使劲捏着托恩的手臂。托恩粗壮的手臂无论怎么捏都有极佳的手感。布雷克已经用各种办法吃到了无数的豆腐。托恩心底也很喜欢被布雷克摸的感觉，其实，什么感觉他都喜欢。<br> “反正都有你去打听了，相信你了。”托恩朝他笑了笑，连牙齿都露了出来。<br> 布雷克对这招一点免疫能力都没有。把头摆了回去。<br> 他沉默了一阵子。两个人就这样，慢慢走完着几公里的路。<br> “我最喜欢这样的感觉了。“他终于解除沉默了。托恩竖起耳朵听着。<br> “我们就这样永远的走下去吧。没有谁来阻碍我们。就这样走，我牵着你，从太阳升起走到太阳落山，睡一觉，又到了太阳升起。我们就这样一直走，一直走，知道我们一起离开。”<br> 托恩静静的听着，又笑了。他“哈哈”大笑了起来，四面的树叶被震得沙沙的响起来。<br> 潘帕斯大草原，P3上最大的平原，拥有无数的动物，树木，飞禽走兽。奥尼尔山脉被称为蜿蜒的蜥蜴，由四条长长地山脉组成。这里，可能连续走一个月都见不到一个人。现在就是这样。<br> 天上的云依然在那里飘动，遮住了太阳一半的光辉。树叶还在沙沙作响。就如同布雷克描述的一样，似乎画面定格在这里，成为永恒。<br> “现在就是永远。”托恩说出了这句话。”所谓的永恒，只是一种概念而已。“<br> “是啊，一种概念。那么，我现在认为我们已经达到了永恒，我们就永恒了？”<br> “可以这么说吧？”托恩摸了摸长出来的胡桩。<br> 两人又陷入了沉默。<br> “不过也好，这样的时间，多一秒也好。”说完，他们就到了一栋木制的屋子旁边。<br> 放下手中的东西，托恩拿来漩涡状铁板，支起了一口锅，开始烧水。这铁板就像电磁炉一样方便。烧好了了几锅水，倒入更大的铁锅中。托恩把它抗到后门外的草地上，拉来了一个木制的大澡盆，招呼布雷克过来。每两天一次的泡澡是他最喜欢的时刻。<br> 托恩先把开水倒进去，冲了一些冷水，两个人先在外面稍好清洗了一下，试好了，就坐了进去。这个大澡盆打得可以让他只留下一个脖子在外面——这可花了他将近半天时间才做好的。布雷克也脱光了衣服，坐了进去，靠进了托恩的怀里。水温稍稍有些发烫，但是很舒服。两个人在里面先静静的躺了一会儿，感受着对方的身体。托恩拿起旁边的大锅向里面添加热水。一边加，一边用手轻轻滑开，让热水混合均匀。<br> 布雷克换了个方向：“我先给你洗。”说完，用他的手抹了抹外面的植物碱粉。托恩高兴地的把左手放到了水面上。这是他烫澡的时候最享受的一段时间。每到这个时候，他心中都充满了无数的感概和感激。布雷克擦得很仔细，一点一点按摩着托恩粗糙的皮肤，慢慢的从大臂转到小臂，将每一处都擦了好几遍。托恩满脸都洋溢幸福的笑容，静静的看着他。布雷克接着又握住了托恩的大手，将每根手指都细细的握了握，用自己的手心擦了又擦，又将托恩长满茧的手掌细细的按摩了一下，才用澡盆中的水清洗干净。接着，他又同样的方法清洗了另外一只手。<br> 托恩感觉时间过的快极了，让他反应过来，布雷克已经把他的脖子也洗了一遍了。然后，他把手伸到水下，抓了抓托恩刚刚长出来的胸毛，他够不着更下面的地方了，于是吸了一口气，潜了下去。在水中布雷克没有睁开眼睛，仅仅用他的手感知托恩的部位。到现在他不用受都可以背的到每一点肌理的位置了。他慢慢揉搓着托恩乳头，然后将两块胸肌的深沟用小刷子刷了两下，又用手插进去感受了两下。接着，他将两边的胸肌都使劲按摩了起来。布雷克按得非常好，这也得益于他以前经常给老教授按摩放松的经历。托恩上身完全松软下来，这也让布雷克按得动硬梆梆的胸肌。布雷克又浮上水面换了一口气。再次潜下去，将他的紧紧的腹肌清洗干净，连肚脐也要用他的手指揉搓好几遍。接着，跳过中间的阴茎，直接抚摸着他的大腿，将它在水中涂满了碱粉，再摸了两下，将它完全清洗干净。托恩的膝盖很喜欢藏住黑色的脏东西，布雷克每一次都要用刷子狠狠地刷。小腿上的毛发在他的抚摸下变得发亮。一双大脚被布雷克照顾的像手一样，每一个部位都洗的干干净净，脚上的茧比较多，但是在布雷克的多次的按摩下，也平滑了不少。最终，他回到了阴部。他用手轻轻握住阴囊，顺着中间的线向睾丸的四周揉搓，将上面的汗水和偶尔露出来的液体洗干净。然后轻轻地翻开托恩的包皮，用大拇指清洗龟头和龟头槽。托恩努力地克制住自己，因为在如此场景下出现那样的事情是极其不妥当的。清洗完成，托恩把头伸了过去。布雷克给他脸上和头发上涂满了另几种不知名的植物汁液，帮他清理干净，顺便按摩了两下头皮。他完全能够感受到布雷克所说的“让时间停滞在这里”的意思。<br> 两人爬出澡盆，托恩换了一桶水，让布雷克又坐到他圈起的大腿上，开始用自己的粗糙的双手给布雷克按了按。刚刚开始的时候他还不知道怎么办，布雷克虽然说皮肤不是很光滑，但是比起自己的来说还是好上了许多。托恩学着布雷克的样子揉搓着他的小臂和胸部，结果搓的他全身瘙痒。后来他想到了方法——直接舔。反正兽化之后也是舔，现在舔对他来说毫无所谓，更何况舔的是布雷克，他甚至还希望用自己最平滑的龟头给他擦遍全身呢。他认为，能够舔一舔已经是非常完美的事情了。他坚决不喜欢两个人用毛巾，而是喜欢身体的直接接触。托恩格外小心，布雷克全身都是骨头，而且由于以前营养不良，骨头密度比较小。虽然这个坚强的人表示一点都不在乎。托恩轻轻的从他的肩一直舔到水中，到水里布雷克坚决不同意舔了，他才不情愿地用毛巾清洗小腿和大腿。每一次看见他后背上面触目惊心的伤口心中都不免有些难受。清理完了布雷克的全身，托恩一下子把头埋进水中，轻轻地张开嘴，将那个小东西含在了嘴里，用自己的舌头卷住它，舔舐着它。他张开嘴巴又换了一口水，接着做同样的动作。等到了第四口的时候，他将头甩出澡盆，面带笑意的看着布雷克，吻了上去，直到水再次变凉。<br> 他们的床是一张极大的大概五人都能同时睡下的床，直接铺在地面上。毕竟任何床加上托恩的体重都要倒塌掉。地上有大量不规则的软绵绵的动物的皮和买来的棉花做的被子。天稍微有一丝寒冷了。布雷克一下子跳上去，抓住被子，把自己裹了起来。托恩全身裸露这也睡了上来，掀开被子转了进去。<br> “现在还来吗？”托恩期待的问着。<br> “算了吧。。。刚刚玩过火了，我差点都射死在你的洞里面了。”布雷克的话语很明确。<br> 托恩吻了他一下：“那快睡吧。”<br> “不过，既然你想的话，我用手帮你吧。”说完，转进了被子。<br> 托恩的脸又慢慢的微红了起来，随着被子的一点点的蠕动，“啊。。啊。”的小声地的哼哼着，过了一会儿，小声地哼哼变成了从鼻腔突出的热气，然后，长长地吁了一口气。被子还在不停地动辄着，托恩再一次迎接了新的一轮的高潮。大约三四轮之后，布雷克才停了手。托恩已经舒服的快要炸开了。他双手摊在被子上面，两脚张开，眼睛微微的闭上，胸脯一上一下剧烈的浮动。布雷克把一个橡胶做的装了一袋的精液扔到了水池边上，又钻进了被窝，在托恩怀中不停地扑腾着，顺便到处乱抓和踢蹬着，有时踢到了橘子一样大的睾丸上面，托恩也迎合着哼哼了两声。<br> 玩够了，布雷克停了下来。深深地吻了一口已经闭上眼睛的男人，转过身背对着他，把他放在自己身体下面的手抓住。<br> “明天是单号，后天又到了双号了。然后又是单号，又是双号。”他顿了顿。<br> “但是有一天，无论是单号还是双号，从那天开始。。。。“他停止了喃喃自语。<br> “无论从哪天开始，我们都永远在一起了。“托恩接上下半句。<br> “是。。。吗？“布雷克吧头往手臂上面蹭了蹭。<br> 布雷克看着窗外还在闪烁的星星。”你是那一颗，我是那一颗。“<br> ”嗯。“<br> “我们将会永恒。”<br> “嗯，一定。“<br> 一定。<br> 一定。<br> 布雷克卧在托恩的怀里静静地笑了，笑得流出了眼泪。</p>



<p>第三章完</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>世界树第一章 作者：zzxxccca</title>
		<link>/2018/12/21/6935.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:37:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[獸人]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6935</guid>

					<description><![CDATA[　　世界树 世界。宇宙，星球，在我们的眼中都是虚幻的。我们眼中的自己难道真的是别人眼中的我吗？睁开眼&#8230; <a href="/2018/12/21/6935.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">世界树第一章 作者：zzxxccca</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　世界树  世界。宇宙，星球，在我们的眼中都是虚幻的。我们眼中的自己难道真的是别人眼中的我吗？睁开眼睛，看见形形色色的美丽，丑恶与诱惑，什么才是真正的满足？什么才是自己，才是完整的自我？人们逃避着，他们将自己埋葬在无止境的战斗之中，无论是商场的战争，还是心理和欲望上的战争。在现实，在自己的脑海中，用精神与现实的血与污秽来填饱他们的空虚。不知道为了什么，只是为了站在这里活着，成为一团肉酱，或者是一颗被系着绳索的大脑，然后庆幸着自己的清醒和活着的勇气。<br>
　　这样的单一方向站立渐渐倾斜了世界的天平，使平均分布的多样变成了统一。而现在，世界也悄悄的发现了自己的不平常，并准备开始新一轮的改变。</p>



<p>　　你可能需要懂得东西：</p>



<p>　　人格面具：想法来源于《女神异闻录》，即为了保护自己产生的新的人格。每个人格都共用计算力，但是可以有非常不同的表现形式。当拥有多个人格面具时，人非常容易精神混乱，不知所云，所以人格面具一直是让人们喜爱而又畏惧的自己。</p>



<p>　　能力：有一点点像禁书~一切的能力都来源于生物大脑的计算，比如能够操纵空气来改变气压，那就是可以计算出被操纵空气团中每一个分子的轨迹，并用精神来改变它。计算量越大，能力值越强。但是能力和智力不成正比。能力可以有多重的表现形式，但是一个人不会同时对多种能力同时精通，但是控制水分子和空气分子是可以实现的。当然，随着能力值的增大，所有的能力都会增强，尤其是自己相性强的那一个。能力者用计算能力分级，最低1级，没有最高级。与精通能力同宗的其他能力运算量低一级，非精通能力低两级。<br>
　　 精神：设定类似于魔法或者游戏里面的SP。每个人每秒钟都在恢复并且消耗精神，只是睡觉的时候消耗的相对少一些小号的速度一直在改变，产生速度是几乎不改变的。当精神耗尽时，人就死了。（所以不睡觉会死哈哈）</p>



<p>　　变形（未出现）：所谓的变形，也是一种能力的体现。但是必须要拥有一定的基因才可以使用这个能力。运用自己的计算重新分配自己的身体，可以从环境中吸收必要的物质来增加体重或者改变身体的元素比例。一旦变形完成，就会维持变形后的状态。再次变形，无论是人变形还是变形后的物种变形都会再次消耗精神。这个计算量要求非常恐怖，所以伯乐常有，而千里马不常有（。。。）</p>



<p>　　P1，P2，P3：分别是三个最大的人类生存星球。其中地球是P3，故事的开篇发生在P1中科技最发达的城市”磨坊”。人类共有超过30个中型以上的殖民星球。为了方便作者，就不把外星人扯进来了。</p>



<p>　　反应素：注射的病毒或者生物制品配合其他生物工具使用，以强制改变DNA为目的。因为融合性差，需要实验几十次甚至上百次才能够使用。</p>



<p>　　等价交换：世界的宗旨，即想要得到什么，必定要付出什么，甚至会更多，因为转化率不会是100%。<br>
　　第一章 第一节<br>
　　人类的殖民随着星际旅行的热浪迅速的刮向了整个宇宙。在新的殖民地建立，百年的发展之后，各地的势力遍山为王，希望用着无限大的宇宙来填充自己无限的欲望。然后，就是战争。战争是最好的交流方式了。为了提供战争原料，科学最终突破了自己的尺度，将实验对象直接变成人，希望人类成为下一个物种的”神”，并且取得了一系列的突破——无论是杂交还是生物基础上的大程度的改良。一些人开始拥有一些能力——他们应该得到的。此外，在生物的进化和战争不断带来的巨大精神压力下，大量的人格产生了真实的分裂，人格面具就这样唐突的出现了。百年间，大大小小的战争不断，<br>
　　在P1星球，能力者让人愤恨，不只是因为愤恨的人没有能力，没有天生的优势。军队是永远欢迎这些能力者的，因为他们廉价而且高效。作为P1最高科技的磨坊市，更是这些能力者们的集合地。在他们眼中，其他人犹如废铁一般，仅仅只是满足自身的普通行尸走肉——那些毫无意义的不知道为什么而活的废物。<br>
　　磨坊市是一个干净的城市，但是这干净的城市下是一座毫无人性的肮脏的地下实验室。</p>



<p>　　“嘭”地一声，铁门被撞开，一个极其强壮的男人被两个士兵丢在地上，他半黝黑的身体一直在抽搐着，但是一直被他痛苦地控制着。这个毫无通过实验希望的试验品本来是要被扔到废品区的，但是他居然顽强的活了下来。<br>
　　“我的实验太完美了。”一个高个子看起来冰冷的男子挥了挥手，让在实验室守卫士兵把他拉起来拷在墙上。<br>
　　“怎么，伊森，我听说有个实验体被实验多次，最后被注射了新的抗强电磁的反应素之后活了下来。那个实验版本的反应素居然被通过了？简直是太可笑了。第一次的研发品竟然通过了？”一个穿着白衣的女实验员一边走过来一边扶了扶自己的眼镜。”哦，就是他？”她向那个试验品望去。<br>
　　“额。。。。。真是。。。。壮观呢。。。。。”。的确只能用壮观这个词语来形容这个壮汉了。”伊森你。。。。”<br>
　　“1米91，还没算上我的长靴，雪莉。”那位叫做伊森的男子向雪梨瞥了一眼。<br>
　　被拷在墙上的壮汉腿向前半弯着，重量压在了两只手上，但即使是这样，也比在实验员中鹤立鸡群的伊森高了整整一个脑袋。一把看似有些时日没有剪的络腮胡子和短发都发出暗红色的油光。他身上发出一股烧焦的味道，全身的毛发都呈蜷曲的样子，就像是被火烧过。他的两眼紧闭，咬紧的牙齿微微颤抖，再加上脸上不断滴落的汗水，不难看出他正在经受怎样的煎熬。壮汉的身上内裤&#8212;&#8212;-或者说是过了一块白色的大毛巾，但完全没有任何作用，从下面伸出来的巨大的阴茎已经早已顶翻了它。它上面青色的血管浮现，勇猛无比，近乎崩裂。最令人感到恐惧的应该是他身上暴突的肌肉和上面醒目的伤疤了。上身的每一块的肌肉浮满了青色的血管，无论是胸肌，腹肌还是那些平常人难以看到的作为点缀的肌肉都被显示到了极致。被拷在墙上的两只胳膊被肌肉完全的包裹了起来，粗大的惊人，而且肌肉的纹理非常清晰，甚至仅仅小臂都让人惊讶的感觉到一个这样极度壮硕凶猛的野兽为何会被困在这里。但不同于那些为了观赏和食用而长出的肉，这头野兽身上的疤痕很好的表现了他肌肉的硬度和野性。再向下，战神一般的大腿和小腿仿佛能够起天，即使被稍稍分开也无法让大腿根部不接触。铁柱一般鼓胀小腿上短粗的暗红的毛发还有那宽大厚实的脚掌，这一幅风景也只能用壮观来形容了。这看起来能够将天支撑起来的男人现在不住地抽搐并且扭动着。<br>
　　“他是什么来头？”雪梨向伊森问了问。</p>



<p>　　第二节<br>
　　  据说托恩出生在一个军队的家庭里，但托恩自己却十分仇视士兵。”一群没有自己思想的废物。”发着暗红光芒的瞳孔在一点点夜光下闪闪发亮。托恩很”庆幸”自己的重生&#8212;&#8212;&#8211;从一个”幸福”的家庭变成一个孤儿的事实。父亲感染了病毒，被自己的队伍杀掉了，继母也被整个队伍逼疯，不知道了去向，自己被遗弃在了刚刚被战火笼罩的战场上面。那时才１１岁的他便开始了独自生存的故事。欺骗，被欺骗，杀人，被人杀，只是为了生存。在看过无数死伤和流血的场景之后，托恩狂躁了起来，开始嗜血。尤其是在看到了人吃人的一幕后，”我的精神从那时起似乎就要崩溃。一切的道德都丢失了”。<br>
　　  那是托恩１５岁的一天，被一个”怜悯”他的猎头经纪人交付了一个任务，去杀一个小头目。”小孩子比较好伪装”，经纪人这样对他说。其实他知道，无论谁去，即使成功，也绝对不会回来&#8212;&#8212;&#8211;那为什么不把他这小孩子拿去用掉？<br>
　　  那时的托恩只是一个干瘦的小孩子，躲在了一个货车中，偷偷溜进了那个小头目所在的基地&#8212;&#8212;&#8211;P3的科技虽然发达，但是在这种边区角落为了防止全幅度扫描的探测器发现空中的悬浮机和穿梭机，还是用汽车来的安稳。他悄悄的溜进了建筑中，按照事先的安排屏蔽掉自己的监控数据，轻轻的翻出窗户，悄悄地趁着夜色向上爬去。在夜幕的遮蔽下，托恩像猴子一般灵巧德移动到目标房间外。当他慢慢摸索到窗户的边沿并将眼睛拉起来向窗户观察，准备抓准时机下手，。而接下来发生的事情让个已经见惯了鲜血的人都倒吸了一口凉气。房间里面是非黑暗，但是夜视力极好的托恩轻松地看见了全部。<br>
　　在黑暗中，一个古铜色的肌肉壮汉被捆绑在房间中唯一的铁凳子上面，双手被铁链子从凳子的靠背处反向的拴在一起，两只阴囊被较细的铁丝分开绑着并向前拉扯，铁丝的后方连着更粗的铁链，在凳子的腿上反绕几圈，并且分别连着壮汉的两只脚，这让他本来就突出的大腿小腿肌肉几乎贴在了一起。睾丸根部在前方被双脚牵制着，在后方又和两只手之间的铁链拉扯着，只要他的腿或手稍稍动一下，铁丝就会狠狠的拉动睾丸。这也让毫无束缚的粗大的阴茎几乎成一柱擎天。壮汉的头上戴着眼罩，嘴里塞了些东西，呜呜地叫着。这时门推开了，那个在照片上面出现过的独眼小头目裸露着精壮的上身走了进来，打开了灯，从男人的肩部慢慢抚摸下去。<br>
　　“对不起了，宝贝。谁叫你一直和我作对呢？别怨我，我可是提醒过你的。那么现在，你永远都是我的了。”然后对着汉子的面部开始疯狂地亲吻起来。被束缚的壮汉开始摇晃着身体，但是下体的疼痛立刻让他清醒了并停止挣扎。只见那个小头目的收在那一块块肌肉之间贪婪地抚摸着，附带着掐，揉，压，还不时用温热的舌头来刺激壮汉的上身。渐渐地，壮汉紧张地出了一身的汗水，耸立的阴茎开始冒出了一些白色的乳液。小头目拉开了一道木门，大量的工具立刻展现在了眼前。<br>
　　托恩很好奇的看了看那些东西。这几年中他还是从他自己和别人的佣兵生涯中学到了不少，包括各种刑罚。但他无法将这些东西与酷刑联系在一起。小头目拿起了一个图钉一样的东西，将他一点点插进壮汉的马眼中，无视壮汉痛的全身撑起的青筋，然后轻轻地挤了挤图钉的帽。<br>
　　“好了，你现在没法再射精了，让我们继续。”接着继续揉捏壮汉的全身。直到胸部和腹部都被玩弄的通红，他才将目标转向他的两只充满肌肉的被反绑的手臂。在继续粗暴的凌虐了一会儿之后，他打开了从木柜子中拿出来的一只盒子，一大叠针，一把钳子，一把剪刀还有一些软膏就录了出来。壮汉也似乎感到了什么不对劲的地方，拼命地绷紧自己的肌肉，似乎想抵御将要到来的重击。<br>
　　小头目很仔细地拿起了一根针，用打火机烤了烤，对着壮汉的肱二头肌就一点点地插了进去，壮汉痛的几乎跳起来，但是这样的动作让他的睾丸痛苦不堪，被刺激的睾丸似乎在分泌更多的精子，但是被紧紧锁住的龟头不会让哪怕一点的精液冒出来，这让本来就承受着外界压力的困兽更加痛苦。<br>
　　随着针的一根根插入，独眼的男人将目标放在了肌肉男的小臂上。他巧妙地避开了主要的几根血管，但是穿刺的痛苦却一点都没有减少。最终，在隆起的肩部和厚实的手掌上面也完成了穿刺之后，他停下来欣赏这幅风景：被绑在凳子上的野蛮人全身像是被水浸泡过了一样发亮，胸部由于充血看起来更加夸张。壮汉的嘴上虽然被塞进了一团不知名的物体，但是由于急剧的痛苦和挣扎，大量的唾液和鲜血流了出来。等等，为什么会有鲜血？托恩仔仔细细的观察着那团物体，终于，在壮汉头部再一次剧烈摇晃的时候看见了一闪而过的光芒。托恩恍然大悟，那个精壮的海盗的心比他的外貌细腻多了！那东西应该是一块不规则的金属吧，而且外部稍稍包裹了一层布料让他的外表”柔滑”一点。那个男人现在无论在哪一个部位使力，都将会受到极大的痛苦——除了两只粗壮的腿。那么，托恩想到，接下来就应该是那双腿了吧？<br>
　　小头目将目光放到了他的两只布满了银色针头的手臂。由于每一根针都被提前灼烧了一下，在刺进去之后也被小心的烤了一下，男人的手臂上几乎没有什么鲜血，密集的针头和焦黑的灼烧点让两只隆起有开始充血的手臂看起来更加威武。壮汉还在不停地喘气，但气息已经相当的微弱了。<br>
　　“真不愧是我的男人，还没有晕厥过去吧？我们继续。”头目拿起了钳子。<br>
　　“他是要将针一根一根拔出来吗？”趴在外面的托恩抱着看戏的心理这样想着。其实这样的场景已经让他相当的佩服里面坐着的这名强悍的男人了。小头目将钳子慢慢地触碰着一根一根刺入肌肉的针，一阵阵地像轻柔的海浪一般挂了一遍。刑具上的壮汉双脚被他自己强制的钩在凳子的脚边缘发力来鉴赏痛苦。他并没有将针拔出来，而是&#8212;&#8211;将针敲进去。每敲一下，他都会刺激一下男人的阴茎，让他保持兴奋，让两只手臂发力并承受着痛苦&#8212;&#8212;任何一条肌肉的颤动都会被刺入的针头狠狠刺激。偶尔他还用钳子夹住男人的乳头想歪拉扯，将本来就快要晕过去的男人拉醒。遇上敲不进去的针头——在这条机器粗壮的手臂上无法进去的针头应该是刚好抵在了骨头上面，他就用钳子往外拔出，再刺回去。<br>
　　“你可要保持清醒呀，按照这个样子，我还没有完成我的艺术品，你的两个乳头就会没有了，我只能那你的阴茎作为目标了。”说着用手狠狠地压了压直立这的高塔。男人全身都震动了一下，然后继续用堵住的嘴和鼻腔不停地大口喘气。血水顺着全身流下来，地面上也渐渐地有了一滩浅滩。终于，那一盒针被完全地敲进了筋肉里面，但这一次大量的鲜血流了出来。在这一个残酷的过程过中，由于嘴中放入了那团刀片，他不得不用一些力张开自己的嘴，但是痛苦又让他条件反射般的咬下，壮汉不停地低沉的吼叫，但是明显感到了他声音已经毫无力道。<br>
　　接着，小头目又从盒子中拿出了几个大小不一环状物。看见那些环状物，托恩的好奇心再一次被吊了起来。小头目拿出一根长针，在灯光下银晃晃地闪耀着他的光芒。左手捏了捏刚刚已经被钳子夹得红肿地如同花生大小的乳头。刚刚用手触碰到壮汉的乳头，他就不停地甩着头呼喊。<br>
　　“看来这正是敏感呢！”说罢，银针直直的贯穿了一个乳头。在肌肉男哀嚎的同时，那根银针又贯穿了他另外那颗乳头，同时将环打开，挂了上去。结束之后，象征性的拉了拉，壮汉连忙随着他的动作让身体向前倾。<br>
　　“这么快？我还没有看仔细呢。”托恩大口张了张嘴。<br>
　　“你知道这是什么吧？”小头目将一个软管在已经高高隆起的手臂肌肉上面蹭了一下，让肌肉瞬间颤抖了一下。壮汉大声”唔”了一声，几乎昏掉。”战场上面常用的医疗胶，快速产生胶质封闭伤口直到回到后方治疗。”说罢将胶体物质一口气涂了整整一层在壮汉的伤口处。血被止住了，但是针也被封死在了里面。小头目将他的两只反绑的手解开，也将向后制约着阴囊的铁丝解开，然后立刻用他的手去挤压那只粗大的阴茎。这时候阴囊由于红肿和长时间拉扯已经变得如鸡蛋一般大小，阴茎一直处于极度勃起并变得异常粗大红肿，应该有不少的精液存在里面了。<br>
　　“哦，忘了靠诉你，一个小时前给你打了一针A795，比上一次给你的A785的发情效果好了至少一倍！”壮汉听了之后顿时感到紧张感，两只手没有了束缚，立刻想要挣脱开那双正在挤压他阴茎上的双手，想要解脱掉那个让他无法射精的绝望的套子，然感到一阵无法忍受的剧痛&#8212;&#8212;刚动手，从被刺入了针的肩部到整只手臂都像要撕裂了一般那根本不发忍受的同感让他无意识的大动了一下双脚，睾丸像是被挤出来的剧痛混合着手臂的燃烧般的疼痛让他直接晕了过去。<br>
　　第三节<br>
　　 我叫特德，是P1西大陆棕狼集团后面的一个支持他的佣兵团的小头目。棕狼贩卖一切战争用武器装备，这在当今真正的”星球大战”的境况下可是如日中天。没有哪个贩卖武器的不会自己防身，棕狼背后可是有一大一小两家佣兵团的全力支持。我只是一个小头目，当然不会深度去了解这些东西，有战斗的时候就和兄弟们一起去接应，没有的时候就训练，日子也过得清闲自在。没有能力，没有智慧，难道没有身体的本钱吗？从出生就决定了我不会有能力，被那些能力者鄙视，我都忍了，因为我还找到了现在的佣兵团。杀人？那些仇人，那在人群堆中就敢开枪的疯子，值了，这个，我不能忍。<br>
　　直到上个星期，我们这个小团队干上了另外一个大集团派过来的几个挑事端的，还废了老子的一只眼睛。他们的头子被棕狼抓走审问去了，还剩下一个长的强壮的跟班。我平时可没少找女人爽过，在芬克城里面那些爆乳的美女的魂早己被我和我的粗大的宝贝勾走了。但是当我看见了那个跟班和他裸露在外面的硕大的肌肉时，我竟然不由自主的硬了起来。难不成我喜欢男的？一气之下我一把将他抓到房间里，给他开了开苞。他双手双脚被捆在床的四周，身体被向前向后拉直拉大。看着这样一个筋肉野兽被自己骑在胯下被听的低吼并疯狂地挣，这个成就感可是那些娇喘的野女人没法比的。等我的兴奋劲过了，他也脱力了，才发现他的屁眼都被撕裂了，流出了大量的血和粪便。<br>
　　“哈哈”我拍拍他倒三角的后背”真是不错，竟然都没有惨叫一声，我佩服！”之后，那种感觉就一直绕在我的心中。给他抹了抹医疗胶，然后让几个伙计拉着他强迫去锻炼去了，那种凌驾与别人身上的感觉，原来就是这样。<br>
　　“老大，你还好这口？”黄发的斯芬克斯靠过来，眯着眼睛狡猾的问道。<br>
　　“是啊，要不，什么时候我也玩玩你？”<br>
　　“不用了老大！”边说着就兔子一样的跑开了。再被开苞的当天，那个敌人的跟班就被伙计们推拉着做了几个小时的超强度锻炼，最后只能瘫在地上。<br>
　　”他说了什么吗？”<br>
　　“没，什么都没说。”真是一个奇怪的人，竟然一句骂喊都没有。这反而激起了我的兴趣，因为就如同以前的我一样，无论那些可恶的能力者作出什么威胁性的举动，我都只能忍气吞声——论正面，我绝不是他们的对手。<br>
　　到了第二个晚上，我到了关着他的牢房里——说是牢房，不如说是一个狗笼子。<br>
　　“嘿，那些人可真会找个好地方，这正适合你啊！”我把脚伸进去踢了踢似乎正在睡觉的壮汉。这真是一个滑稽的姿势，壮汉双手被紧缚在身后面，两只脚也被系在一起，一天铁链将系着手脚的铁链一起拴上，他就是这样被塞到这个铁笼子里。即使是这样，他还是有不少肌肉被钢笼子切割着，就像是一摊大肉球。我打开笼子，将他拉扯出来——毕竟这也不像是一个战犯应该住的地方。他的目光立刻和我对上了，之间他的脖子上面还有一圈铁链子。<br>
　　“哈哈，他们还真把你当做宠物狗啊，哈哈，哈哈哈哈！”我大笑道。“那你现在能告诉我了吗？”他盯着大笑的我，表情严肃地说道。我一惊，”告诉？告诉什么？”这时候本来安静的他突然变得凶残起来，张开两只粗壮的手就给我了一直拳。我见不好，侧身闪过，拳几乎是擦着我的脸划过去。我一正蹬直踹到他的头上。随着”碰”的一声，他撞到墙上，昏了过去，血也流了一地。我叫了队里医师来，给他稍微处理了一下。我捉摸了一会儿，还是头晕，于是把那几个把他装到笼子里的几个人叫了过来。<br>
　　“他真的什么都没说吗？”“额。。。。他其实让我们把他带来的弟兄都放了，他随我们处置。但是我们可真没有抓住其他人啊！”腼腆的黄种人李说道。<br>
　　”于是？”<br>
　　“于是我们就同意了呗，反正最后他也找不到那些人的下落，我们又多了一个强力的玩物。”李耸了耸肩。我笑一下，拍了拍他的肩，转身独自去找那个脑袋差点开花的倒霉鬼了。<br>
　　在医师的房间外，我敏锐地听到了房间内不寻常的响动。翻身除了走廊，徒手爬到窗户外面看，发现他正在被绑在床上，接受医师的”特殊护理”。<br>
　　“这傻子有多大的吸引力啊！“<br>
　　医师左手握住他的阴茎上下轻轻的搓动——原来这么大！当时被我压在创下的时候可没发现。右手揉着他那一对睾丸。他头上缠着绷带，看那样的架势一定是受了不小的伤。他的面部抽搐着，好似在经历一个痛苦地过程。<br>
　　“怎么样，第4次射了吧，还是那么浓稠，真是一个尤物啊！真想把你弄到实验室去做做实验，但还真舍不得你这幅身躯呢！”说着，手上的动作加快，右手由揉搓变成了挤压和拉扯。壮汉全身都在出汗，但是还是一言不发，仅仅只是绷紧了牙关。很快，他又射了一次，这一次的时间明显十分的短暂，似乎全身都被掏空了一样。这时候他才极不情愿地挤出一句话：”没。。。没有了。。。。不要捏了。。。。”。医师冷笑了一声，从旁边的玻璃橱窗中拿了一支A785，对着那只肌肉胳膊，擦了两圈，打了进去，还在阴茎哪里抹上了一些不知名的药品。很快，随着医师的不断抚摸，软下去的阴茎再次的勃起，但是壮汉的表情变得十分痛苦——要从一个被榨干的人哪里获得什么，果然还是太难了。我在窗户外面吊着，一边向里面看，一边解开裤子打了起来，仿佛又是那个温暖的后洞和坚实的肉体在下方不停地滚动。不知道过了多久，他还是没能射出来。<br>
　　“哼，没了吗，我还以为你很能干呢，没想到也是这样，没用的东西。那我就来惩罚你一下。”说罢，将他的阴茎强制压了下去，再次涂上了那些药物，和他粗壮的腰部捆绑在了一起，就离开了医务室。我确定他已经走远，才翻了进去，走到他的床前，轻轻抚摸着那只粗大无比的被强制锁住的困兽。他两眼空洞地看着我，肚子还在做有力的起伏。张嘴想说着什么。<br>
　　“你的同伴不在我这里。”不知道为何，我毫无保留地告诉他这一个消息。但他的怒视着我的眼镜突然充斥着绝望与悲哀。”不过”我继续抚摸着，“你还是我的。”说罢，就依次解开他的四肢上的绳子，将他翻了过来，用手指撑开他的后庭。<br>
　　“恩，没力气了吗？也对。恩，果然那些药膏很有作用啊，才一天而已，就好的差不多了。”然后，在他无力挣扎之下，我再一次硬上了他。我双手伸进包色的床单与他肌肉的空隙处，使劲揉搓那已经被医生捏的发红发张的两点。然后将我火热的欲望一下子送进他的后庭中去。然后，慢慢的抽插着。随着我的挪动，原来涂在肛肠里面的医用胶就被当做了润滑剂，再配上她独特的体温，我简直无法自己。我尽情的享受着着天堂般的感觉，果然，在我的身下，他也开始配合我的行动。<br>
　　为什么？见过无数的男人女人，像他一样强壮的也有不少，但没有一个像他那样能够吸引住我。就如同我一样，他从来不会向他的敌人低半分头。即使是在被残酷的虐待中，他也一声不吭地，等待着机会。我似乎找到了一个依靠，使劲抽插着，发泄着，快乐的吼叫了出来。很快，精液就沾满了医务室白色额的床单，甚至溅到了我们两人的头上。我心中从来没有这么满足过。我将他又翻转过来，继续用手揉搓着他的全身，才发现他的阴茎依然被绑住的状态，已经肿大地发紫了，而他依然咬着牙齿。我微笑的将它解开，轻轻的捏了捏。<br>
　　“啊。。。啊。。。”他经不住这样的刺激吼了出来。然后，我紧紧地吻住了他，吮吸着他口中的甘露，久久不愿意分开。在我分开的刹那，他大口地喘气，满脸通红，那阴茎几乎就要爆炸一样，青色的血管缠绕在那一条大龙上面，让缺氧窒息的脸也变得更加通红。我弯下腰，轻轻地舔了舔那红的发紫的龟头。长时间没有发出声音的他竟然”哼哼”地叫唤了几声。我继续吮吸着，然后一口将那条巨物吞了下去。立刻有一团火辣辣的感觉在嘴里。他使劲扭动的被困住的腰。但是我立刻退了出来<br>
　　“我知道你想要什么，你先说，把你想说的都告诉我。”他愣了一下，本来就快要进入迷离的眼神又变得深沉起来。<br>
　　“用这样看着我，反正你都是我的，再说，我看这一次袭击可并不是什么一般情况吧？”说罢我用手拨了拨他的硬棒”说了，我就帮你吸出来。我谅他没法经受住住这样的诱惑，如果是我的话这种根本无伤大雅的事情我立刻就同意。果然，仅仅过了几分钟，他就为他的欲望埋单了。原来这只是一场谋划好了的侵入计划，大头目就是装作就是被带走去见高层，而剩下的人们仅仅只是棋子而已。<br>
　　“你居然同意了，杰克？”我继续轻轻抚摸着他的巨物，但有心地不让他到达顶点，洗刷着他。<br>
　　“我们。。。我们所有人。。。啊。。都受到过老大的恩惠。。。啊”<br>
　　“于是你把你剩下的弟兄都提前放走，然后一个人抗罪，顺便从我这里打听打听有没有被俘的人，再拯救他们一命？”我越发喜欢这个男人了。<br>
　　他睁大了眼睛：”你知道了？”<br>
　　“小菜一碟。”我看他也渐渐地安稳了，便放下了警戒心，睡在了他的旁边。”<br>
　　“怎么，没发现我也是一个狠角色吗？”我正在为我们之间找到了共同话题高兴，但随即眼前一黑，就什么都不知道了。<br>
　　&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<br>
　　“是你自己要逃走的。”那个小头目继续说着。<br>
　　从那个小头目的自言自语中，托恩已经大概知道了一些片段了。”真是难缠啊。爱人？”托恩仔细想了一下。”我以后可一定不要去寻找什么爱人，自己一个人独自过多好。”摇了摇头，托恩继续向里面望去，开始寻找刺杀的时机。<br>
　　果然，小头目现在开始蹲下去，细细抚摸着他那两只腿。接着，开始一根一根地拔他的腿毛。壮汉脸上已经全是汗水泪水的混合物，无端的滴落，看起来样子十分悲惨。然后，小头目有拿出了一盒针出来，开始想杰克的大小腿上面刺去。这一次，他依然刺得很仔细。像是在欣赏一件艺术品。<br>
　　“你该知道，这种方式根本不会通过。老板那里早就抓到了那个混在自己人里面的间谍，你的头目还不知道下一步计划的时候就被枪毙了。怎么样，心情更加难过了吧？”他的笑容在灯光下看起来十分阴森。接着，他背对着托恩站着，弓下腰，又开始吻着壮汉暴突的阴茎。他忘情的舔食者，将那根阴茎舔得硕大无比，青筋暴突。随着舔舐的节奏的加快，阴茎震动的频率也加快了许多。然后，不经意间，它喷出好几下精华。然后，再次被小头目极好的技术2弄得直立起来。男人站起来，拿起了另一个圆环。他轻轻地用针在再次勃起的阴茎的龟头上面搏动，然后猛地刺了一下，血液立刻喷了出来。壮汉现在已经没了力气，无力挣扎了。小头目将阴茎的拉环逃了上去，轻轻地转动。他用一根绳子连在那个环上面，另一头连在两脚之间的铁链上，拉紧绳子，这样阴茎就被他拉的无法直立，并且受力点成为了他最敏感的龟头。壮汉使劲弯着腰，抖动着想把它甩掉，但是无济于事。最后一点力气也耗尽了。<br>
　　男人用用双手收揉搓着他的睾丸，像是让他受尽多有的痛苦，咕嘟着什么，托恩竖着耳朵也听不清。但是杰克听见了。</p>



<p>“你还有一次机会。。。。。窗口上方有摄像机，和一把遥控抢。。。。我必须这么做。。。。腿上的针可以很轻松地拔出来，然后从窗户的旁边离开。。一起。。。我已经引开了那里的人了。。。。。”他将男人的眼罩和口罩打开，大声道”行吧，我就让你在刑虐到达最后的关头看看我的摸样！”托恩清晰地看到杰克的脸上的表情变得深沉起来。他感到了不对劲。仔细观察了周围，随时准备开始对着情况展开动作动。特德将杰克的阴茎使劲撸了撸，开始细细地慢慢品尝，只看见他的身体突然冲动了几下，然后一大堆白色液体滴到了脚下。两个人还不断地发出兴奋地呻吟。托恩在外面看着这个诡异的情形，眼睛睁地老大，嘴巴都要张开了。他真没想到那个玩意还能够吃。。。。。。突然，壮汉的椅子被推到，一颗子弹从窗户上方射了出来，同时也将托恩惊了一惊。<br>
　　“怎么，在演戏？”他突然反应过来。”草，被耍了！不，所有人都被他两耍了！”他立刻向下滑去。<br>
　　仅仅过了几秒，就看见又有两个人滑了下来，只是那个被抱住人踉踉跄跄，而且双手成一个很怪异的姿势。托恩躲在暗处，正在快速检索着怎样行刺，只听见”砰”一声，壮汉倒在了地上，小头目一下子扑到了他的身上，然后抬头惊恐的看着前方。”放过他！不！放过他！”在他拼命地祈求的方向上，远远地走来了一小队人，为首的那个人穿着黑色的风衣，无法从外表分辨出他行为和面部。他蹲下去，用枪指着还在说”放过他”的男人，轻松地开了一枪。血花四溅，脑浆迸炸。地上更早被中了一枪的男人的呜咽声清晰的传到了托恩的耳朵里，然后另一身枪声想起。托恩还没反应过来的时候。 <br>
　　“躲在那里的小朋友，出来吧。”<br>
　　第四节<br>
　　又从回忆回到了现实中。躺在一张床大的桌子上的托恩想稍稍挪动了下头，但是脖子上挂着的铁链的另一头那个几十公斤的铁球让他的脖子不能够挪动半分。手和脚被长大成大字型摆开，四肢上每个部位除了被连在地上的钢圈锁住&#8212;&#8211;那是一个至少是4级能力者加固的重型钢，还强制性的在上面压上了几十公斤的铁球。他能够活动并且发力的大臂小臂，大腿小腿都被上了紧紧的铁圈，让他没有办法膨胀自己的肌肉来发力。<br>
　　“哎”托恩发了发牢骚，”就算没有这些，给我注射的那些超量的递质抑制制剂也让我动不了啊。”正想着，旁边的反应摄像头见他动了一下了，就开始闪着报告起来。很快，来了一个高个子冷冰冰的白衣服男人——伊森。<br>
　　“很好，既然你已经醒了，那么我的实验可以开始了。哦——顺便告诉你，你来寻找的那个女人，早就死在外面了。但是这已经和你没关系了，乖乖做我的试验品吧。”托恩愣了一下，随即苦笑道：”果然。。果然是这个结局吗。”便闭上了眼睛，似乎在回想些什么。<br>
　　伊森拿起了一个遥控板：”助员3号，开始记录他身体的数据。助员4号，链接网络并且随时反应数据。”两个小机器人飞快的移动着。说罢回头看了看托恩。”那么，谢谢你贡献的如此强壮的躯体。”说着，用手慢慢抚摸那一块块巨大的肌肉。”我就让你痛的稍微明白一点吧，这是第一针试剂，叫做生命体6型，意思是第六代产品，加快你激素分泌，细胞功能，血液能力和各种器官，肌肉的能力。当然，我们去除了加强脑细胞功能的能力。所以——”他顿了一下，狠狠地揪了下托恩的皮肤，惹的托恩怒视了他一眼。”你的回复能力将得到极大地提升，甚至达到快速愈合的状态。它还能够增加肌肉负荷与大小，增强你的器官。当然，这只是为了以后的实验做一个准备活动。如果以后的实验成功了——要知道实验室可不会如此轻松地放过你。你该知道等价交换原则吧？同时那还有一个副作用等着你”停了停，左手轻轻隔着裤子抚摸那根盘踞着的巨龙和拉了拉已经伸出裤子的毛发。”它也能够改变精液的粘性和增加生产量——就像其他细胞一样，同时迅速放大这一短时间产生的痛苦，让每一次射精都会让你的末日。当然，一还会不断进行自我暗示，最终痛苦地死去——这才是关键点。放心，大多数试验品都不会撑得住射第二次。我让他们在生命和欲望之间选择，所有人都会最终选择死亡。”伊森笑道。<br>
　　“那么，少说废话，让我们开始吧！”随着灯光的打开，选在空中的各种静谧的医用针线，器械从空中慢慢落下。<br>
　　“实验２０３５６—３号开始，请再次核对数据。”<br>
　　“第二次消毒开始。”托恩被喷了一脸的液体，用劲左右摇晃着头像是在甩干脸上的液体。”你倒不像是一个赴死的人啊。”伊森一边观察一边说道。<br>
　　“体循环检查完毕，监控开始。”“监控错误修正数，0，可以开始注射药物。”<br>
　　“药物量与药物注入点位置检查开始，实验体坐标检查开始。”<br>
　　“报告一下实验体的实验数据，别想上次那样说了差不多半个小时，挑重点的来”<br>
　　“实验体当前质量为143452.4克，体长21807毫米，身体理论回复速度为1.78，由Unto计算方法得出的大脑计算量为132.4U。”132.4U？那也仅仅只是一个1级的能力者的水平嘛。不过1.78的回复速度还是十分惊人了。<br>
　　不少被注射了生命体一号的完成体都没能够到达这个数值。不过生命体六号给予了三倍的暂时性的痛苦，那自然有更高的回复速度了，理论上每一个实验体都能够达到2.4左右。<br>
　　“药物检查完毕”当系统的提示到这里的时候，天空中的密密麻麻的针头开始慢慢地放下。<br>
　　“注射开始”。随着指令的启动，针管被机器慢慢的推进托恩的全身，从手到脚，甚至包括了阴茎和两只睾丸。托恩一边咬牙顶住被上百根针刺得痛苦，一边估算着被注入的液体量。以及自己可能的变异程度。<br>
　　注射很快完成了。托恩并没有什么异常的感觉。仅仅过了几秒种，心脏的剧烈搏动让托恩野兽般的吼了出来。心脏的跳动几乎成为了原来的三倍，大脑也变得混沌不清，全身发抖起来，身体的每一个部位都在疼——剧烈的疼，像是骨头被打碎，肌肉被拉伸拉直，甚至阴茎也在那一条唯一的”裤子”中突然勃起，并且疼得让人撕心裂肺。他没法晕过去，因为疼痛立刻将他从自我拉向现实，然后逼迫他从现实摔倒自我的空间中，反反复复。他甚至希望自己死亡来了结掉身上的痛苦。野兽不断地巨吼并挣扎，被注射了生物学抑制剂的他也将铁锁和链子晃得响了起来。<br>
　　“生物素注射并开始吸收转化，开始注射营养液和生命体原液。”上百只针头再次落下。因为注射了生命体六型，必须要配合大量的水，无机盐，各种人体组成成分和蛋白质等来重新构造身体，完成真正的身体的强化。托恩是一个原本体型就超过了大部分的生命体反应素的完成体，于是伊森给他稍微多准备了一些。<br>
　　“就像注水的猪肉一般，只多不少。”伊森是这样想的。<br>
　　随着上百针不间断的向他的身体猛地注射药物，托恩身体里面发生着急速的化学反应，产生了巨量的热量。”呼”的一声，改进的冷却液直接被倒在了他的身上。<br>
　　“Sorry，我不可能给你用什么好东西。”<br>
　　随着冷却液的强制冷却，又或许是挣扎累了，托恩的呼吸渐渐地平息了起来。昏睡了过去，<br>
　　助员3号报告：”生命体六号已经完成注射，生命体的体态特征在现在开始平稳。实验成功。”<br>
　　“那么，现在报告一下他的更新的指标，我倒想看看下一个实验的成功率有多少。”伊恩邪恶的笑笑。<br>
　　“生命体六号实验完成体质量为176520克，体长23786毫米，身体回复速度为4.6，计算量为144.3U。” “哦？4.65？那真是一个极品啊！配上这样的身体，呵呵，你不就成为了一个肌肉怪物了吗？不过既然这项数值这么大，那么你该来偿还多少痛苦呢？”说完按了按更改之后的肌肉。这时候肌肉比之前还要更加壮观了，而且，在没有意识的情况下就自然地随着伊恩柔滑的指尖绷紧并强硬起来。这样纹理清晰的巨型肌肉块让伊森也不禁有些动了念头。<br>
　　“可惜了，你还是一个试验品。”他又转过身去，右手做了一个剪刀的姿势，窗台上面的本子就飞了过来。伊森可以通过操控和自己接触的空气中的所有的气体分子来进行传导力和能量，从而达到移动物体的目的。<br>
　　根据unto计算，他的理论计算能力是3200u左右，是一个初级的4级能力者。能力者的级数划分时按照一定的规律划分的。Unto的划分方法是1-300u为1级，300-900u为2级，900-2700u为3级，2700-8100u为4级，每一级的最大值与最小值都成三倍的关系。所以，人人都是能力者。但是公认的能力者是从150U开始的，就是1级中期的能力者。<br>
　　“那么，让你稍稍休息一下，就准备为我的实验服务吧！为了买到你，我可是花了6000加索尔啊！”<br>
　　第五节<br>
　　“快出来吧，小朋友。”托恩漫无表情的慢慢从躲藏的杂堆后面走了出来。<br>
　　“如果凭借自己的力量，是完全无法和对方抗衡的。既然他在这么远的地方就能发现我，那他在这里杀了我也应该是举手之劳而已。”托恩是这样想的。关于死亡，年少的托恩对它的概念十分模糊，他知道有多少人死在自己的手下，知道那是死亡，甚至隐隐约约知道死亡的感受——就如同睡着了一般，就像那个他杀的第一个人。在一点防备都没有就倒下的巡逻兵。或许他不知道自己已经死了吧？托恩是这样想的。<br>
　　“不错啊，小孩儿，以为我没有发现吗？告诉我，谁派你来的？”说话的男子从灯光下走出，男子的脸让托恩想到了死神——一个长条状的脸上没有表情，一小圈胡子贴在下巴上，看起来惊恐又畏惧。<br>
　　托恩镇定的摇了摇头。那个男子问道：”普利斯老头？岳克坦？詹姆斯.库伦？塞子？万二郎？白？陆离来坦斯？老约克？”托恩依然镇定的毫无表情。”哦，是老约克啊，哼，这么老了还不守点经纪人的底线。”这是托恩才明白为什么这个男子能够觉察到自己的存在了。这个能力者的精通能力应该是细节观察之类的能力，从自己不经意间的以毫秒计算的表情中就得到了答案。<br>
　　“你在想我会怎样杀了你吗？”男人走进了，似笑非笑，伸手想轻轻抚摸一下托恩。托恩一动不动，其实是屏住气息，大脑已经成为一片空白。当然，这一切，那个男人都知道。<br>
　　“你吓着小猫咪啦！”正在托恩陷入完全空白状态的时候，一声高跟鞋的临近打破了寂静。<br>
　　“娜塔莎，有何贵干？”男子一霎那间回头，看着这个邻近的。。。女人。来的这个女人，娜塔莎，长的并不算美丽。但是，她拥有其他仅仅只有容貌的女人所没有的冷酷和杀意。<br>
　　“小猫，愿意跟我走吗？等你很久了。”<br>
　　男子皱了皱眉头：”你难道没发现他现在是我的吗？”<br>
　　“我并没有问你。”娜塔莎笑着一边的嘴角笑了笑：“既然沉默，那就算答应了。我是娜塔莎，你是？”“托恩。”刚刚从呆木状态清醒过来的小孩子带有一点点紧张地说道。是个女人。。。吗？女人。但无论怎样，都比这个男人强——即使是要死的话。<br>
　　男人的眉毛高高的挑起：”哟，既然那么想死，是男是女又有什么关系？”该死，又被他猜到自己的想法了。<br>
　　“还有一点忘了提醒你。我并不只是观察者，如果我们的能力级别相差3级或者以上的话，我甚至能够读出你的想法。因为一个人所有的想法，”男人顿了顿，指了指托恩那双赤黑的眼珠，意味深长的说：”都在这里。”<br>
　　“这是第一课。”<br>
　　旁边的警卫震惊的看着合格变化的和路边的野鸡一样快的人。<br>
　　“好了好了，我们走，别理这个神经痴呆的狂人了。”娜塔莎拖着托恩离开了这个地方。<br>
　　 <br>
　　 “军师，你把敌人放进来了？”一名黑衣人试探性的问道。男人慢悠悠的说道”放心吧，从一开始，他就不是敌人，只是一个小孩子罢了，一个受了重伤不再相信世界的小孩子。”</p>



<p>　　托恩醒了过来，在视觉模糊的状态下，隐约觉得自己的双手绑在什么冰冷东西上，两只腿也被牢牢地锁在一起。视觉也渐渐的恢复过来，他发现自己从来没有看的如此清晰过，仿佛世界没有了尘埃。闭上眼睛，用耳朵聆听，甚至可以听见实验室中微弱的电流产生的”兹兹”声，空气中还有一丝消毒水的味道。果然，自己被强化了。那么自己的身体。。。。。稍稍鼓了鼓自己的肌肉，递质抑制制剂的效果还没有完全，不过也好了七八分了。但是，身体中有一种说不出来的异样感。他扭动了下腰和被捆住的双手，在旋转了一点点之后，他弄清楚了现在的处境。<br>
　　这是一面巨大的环形玻璃枪，而托恩现在的视力和敏锐程度已经允许他从这玻璃中看到自己的情形了。自己双手被钢锁绕过系在一起，掉在一个从实验室高高的屋顶垂下来的一根烟囱粗细的金属棒上。双脚被困在一起，被向下拉伸，连在下面一个小的半圆形实验台上。然后就是自己完全裸露的躯体了。看到这里，托恩不禁惊讶了起来。自己原来赛过老虎般的巨大和强悍是有目共睹的，“能够轻松地一掌打死一头克罗牛。”是他同伴给他的笑料。现在。。。。仅仅只是从体型上来说，现在的自己应该可以毫不费力地拿下原来的自己。高了不少，头也按照比例大了一些。他又自嘲“这样会有更多人说我头大的。”肌肉上面以前负伤的那一些伤痕还在，只是结下的疤痕没有了，显得向内凹陷。尤其是胸肌上，腰部，大腿，小腿，手臂等正面共5处的伤口还是那样狰狞。背部。。。。。托恩仔细的看着，寻找第二层反射的痕迹。背部被鞭打的伤口也还是那样，只不过清浅了不少，大腿后侧和一条小腿的后侧的伤痕也好了不少，但是有一条斜跨过背的纹路还历历在目，有一种。。。野蛮的味道。肌肉比以前更加突出了，虽然身体更加高大，但是却并没有因此看起来修长一点，反而原来就若战神一般的体型更加凶残庞大了。还有那条垂着的阴茎，看来根据体型的增大，他也按比例被放大了。<br>
　　“体重应该增加了不少，但是根据拉力来算的话托恩使劲摇摆着铁链，但看起来他并没有能使它断裂掉。”看来力量也提升了不少。”这时，一个人的掌声响起，在空旷的实验室中显得格外刺耳。<br>
　　“看着我的实验题如此有力，活蹦乱跳，真是令我兴奋呢。好吧，我们来进行第一个实验”说着，旁边的一个按钮被按了下去。托恩下方的地板杯螺旋状打开，除了那个带锁的半圆。<br>
　　那个机器人的毛骨悚然的声音又响起了<br>
　　“实验２０３５９—２号实验开始，请再次核对数据。”当托恩还在纳闷到底是什么东西的时候，水从下方关了进来。伊森从外面敲了敲玻璃：”第一次是最简单的，内部代码为自由氧十四号，已经在你昏睡的时候注射了。他加强了肺和胃的功能，根据不同人的需求计算出水中可以承受的窒息时间。那么，加油吧！”<br>
　　水渐渐地满了上来，过了托恩的下巴，托恩大湖溪一口，然后水淹没了他的短头发。在水中，托恩慢慢的享受着这个仅仅只有自己心跳的世界。水，如此安静，包裹着身体的感觉，柔软，安全。<br>
　　托恩回想起了娜塔莎和他一起游泳的经历，原来娜塔莎的身材这么好，他第一次红了脸。梦一样的世界，就是水的世界。<br>
　　当托恩回过神的时候，不知什么时候水中多了一些小的动物。”为了模拟一下真实的环境？”很快，他就发现了那些小鱼儿的厉害之处了。一条长长的像蛇一样的动物不停地在他身上绕来绕去，最终，到了他的后庭处向着那多雏菊探了探。这可惹恼了托恩，他拼命地摇摆着身体，想要摆脱他，但是那条蛇依然不依不挠的想往里面转进去。当托恩全神贯注地防御那条蛇的时候，一条像水母一样的有多个触手的家伙也游了过来，缠绕在他的腿上。这种缠绕在托恩觉得十分不舒服，于是胀了胀大腿的肌肉。这招果然有效，他立刻游开，绕后又缠在托恩的。。。。阴茎上。前后被夹攻，托恩的身体很快就在摇摆中用尽了口中贮藏的氧气。<br>
　　如此庞大的机器所需要的能量，一部分有无氧呼吸开始，而另一部分，开始让他感到痛苦。痛苦归痛苦，着托恩还可以忍受。被注射了的实验体通过实验也没有什么大问题。但是这时，最不该发生的事情发生了——他勃起了。<br>
　　托恩现在的阴茎像婴儿的手臂一样粗，上下慢慢颤动着，看起来十分匹配他现在的体型。接着，托恩感到了一阵痛苦，无法言喻的痛苦。他想射精，非常想，但是又像是什么东西堵住了一样，而且，不是堵在阴茎中，而是阴囊里，还有最脆弱的睾丸中。同时，身体各个部位都开始专心的疼痛起来，手上也渐渐没了力气，痛得他毫无方向感，只想用尽力气然后昏过去，想撞破自己的头，让水好好地浸润一下自己的大脑。这疼痛让他他无意识地张了嘴。水灌了进来，开始向身体内部蔓延。他尽力的摇摆着自己，希望减轻无论是哪里的哪怕一丝疼痛，同时，无法呼吸和水的灌入的他感到了莫大的压力。终于，他感到了绝望。甚至，连那条蛇在身体中的挪动都能够让他感到快乐。<br>
　　水一点一点地流走了，只剩下一个全身颤抖的裸体巨汉挂在铁钩上。伊森上前打开玻璃门”很不错的实验结果和参数，让你休息一下吧，然后我们继续。”说着从他的后庭拉出来一条还正在往里面转的寒蛇。他看着壮汉完全发红的脸和流出的汗水，他知道这个无论再凶悍的男人都无法抵御的痛苦来了。<br>
　　“救救。。。我。。。救。。。”男人虚弱的说着。“哼，原来是个骚货。可以。只是，这个方法每个人只能用一次。然后嘛。”一次之后，再无解法。所以，每一个试验品都挨不过两次。这个结果就是这样来的。说着，他拿出一只手握住托恩的两只睾丸——现在的一只手肯定无法完全握住两只睾丸，因为每一只都至少有鹅蛋那么大。——当然和他的体型挺配的。一只手握着阴茎，慢慢的撸动着。用水浸润过的龟头被他的力道轻轻触碰，壮汉发出了低吟。然后，伊森展开了他的计算。控制桌子上一丛黑色的东西药物进入阴茎，强制撑大输精管，让粘粘的精液流出，再将它塞进去。“效果会马上开始。”果然，壮汉痛苦地呻吟增加了几分迷色的味道，并且一下子就到达了顶峰。”啊。。。！”随着一声大吼，浓浓的精液喷薄而出。这呈现着米黄色的精液被带落在地上，甚至可以看见精子之间抱成一团，成为了一个一个小球。<br>
　　这样做的话，你就将会产生这种病毒的抗体了。那么，第二次就是你的死期了。<br>
　　看着这头雄壮的野兽不断地舒服地喘气，伊森又笑了笑：”既然这么快就完了，那么我直接把你用在那两个实验上好了。加油！”加油？呵呵，伊森自己都笑了出来。加油去死吗？可以这么说。</p>



<p>　　第六节<br>
　　女子名叫娜塔莎，是一个相当厉害的刺客，一名能力者刺客。她是一个能力者，她也刺杀那些能力者。不知为何，那些人的习性“让她作呕”。于是，小托恩就跟随着他系统的学习者各种战斗技巧。<br>
　　“现在是战争的年代，虽然你的智力和理解能力能够达到很高的水平，但是因为你缺乏计算力，你就几乎失去了那一个机会。不要被别人吃掉。即使被别人吃掉，也不要帮他数钱。”这是娜塔莎的第一句话。<br>
　　托恩似懂非懂的点了点头：”是的，娜塔莎阿姨。”<br>
　　娜塔莎直接跳起来：”叫我姐姐！我不比你大多少！”精神的蓝黑色短发在若恩眼前飘来飘去。<br>
　　“是的，娜塔莎姐姐。”托恩这次懂了。<br>
　　“具体大多少？”<br>
　　托恩看见娜塔莎脸色一下子变得不好看了。她不就是要一个奉承话吗？这时候躲在远处的男子望着这里叹了一口气。<br>
　　“这个地方全是都你们这些臭男人带来的晦气。我现在就给你约法三章。”娜塔莎看着托恩，变得很正式。周围的空气也一下子凝聚了起来。<br>
　　“首先，作为我的人，我要你保持清洁。第二，保持乐观。三，保持警惕，除了对那个可以一个埋藏在你心中的人。四，不要相信任何规则，因为我们将是打破它的人。”娜塔莎扬了扬头，示意他上前去。<br>
　　这时娜塔莎的房屋出现在眼前，一栋小巧的别墅一样的房子，装修很有P3的风格，而不是像P1一样，与自然结合的那么好。这一栋房屋看起来很突兀。娜塔莎应该是P3的人吧，托恩这样想。<br>
　　“好的，首先去洗个澡，然后给你介绍一下这里。”娜塔莎说：”以后踏进这个房屋的第一件事情就是洗澡。这个命令明白了吗？”<br>
　　“是的。”托恩也正统的回答道。一会儿一定还要流汗，为什么不在最后洗澡呢？<br>
　　他开始和娜塔莎一起学习如何“保护自己”。这是棕狼集团旗下佣兵团的东大陆的分所，鱼龙混杂。所以在由娜塔莎带领着，他也渐渐知道了社会，知道了人，知道了世界。娜塔莎总是很深沉的给他讲述一个男人的故事。那是一个勇猛的男人，杀敌无数，救人过百，最后却死在了自己人的手上。<br>
　　娜塔莎狠心的说道：”那些叛徒们——不，所有人都是叛徒，死有余辜。”<br>
　　“所以，你去报仇了？”托恩呡了一口咖啡——这东西真不好喝，还没有军用的饮用水好喝。<br>
　　“是的，342个，一个不留。”娜塔莎微笑道，仿佛就是如同杀老鼠一般有效并且简单。<br>
　　“复仇是没有结果的。”这是一个老兵告诉托恩的。老兵一生都在杀人，被复仇，杀人，再被复仇。他含恨对托恩这样说。<br>
　　“这样，已经死了的他不会感到开心的。”<br>
　　“不”娜塔莎继续微笑道。”这让我感到了宽慰，我想到我为他做了一件事情，就够了。复仇，对我而言，就是最好的选择。无论它将带来什么，但是这一次，就足够了。”<br>
　　托恩静静地听着，咖啡也不知不觉被喝了一半。究竟谁是对的？为什么？托恩苦恼的敲了敲头，过了一段时间，他从趴着的姿势坐了起来：”我相信你，娜塔莎。”<br>
　　娜塔莎笑了起来：“不，你不需要相信我。你要相信你自己，相信你的付出的目标。就如同我一样，以前，无论为他做什么事情，都让我快乐，让我感动。即使是复仇，即使是杀人。”<br>
　　“那你有考虑过那些被你的计划和欲望拆散的家庭的感受吗？”托恩咬着咖啡杯，睁大眼睛问道。<br>
　　“需要吗？或者是说，他会考虑我的感受吗？我需要考虑他的感受吗？不需要。因为，我的心中，只容得下一个人。而他们的心中，一定不是我。这是每一个曾经走上过或者正在走上战场的人都必须付出的代价——为了这极致的爽快和自己的目的，他们必须拿自己做抵押。无论他们愿不愿意。”说完，娜塔莎认真地看着托恩。“我和他承诺过，为了他，我们可以一起毁掉这颗星球，对抗世界，只为找到一个容得下我们的环境。”<br>
　　“他能够呆的环境？他是？”他为什么不能呆在这里？托恩疑惑着。<br>
　　“和你一样，小猫，他也是一个兽人。”娜塔莎淡淡的说着。<br>
　　 <br>
　　  娜塔莎的精通能力是在一定的距离内有无视产生的辐射感到物质详细的资料，比如构成——只要她完全理解过这样的结构和元素。要知道，娜塔莎曾经是一个５级的能力者，就职于西大陆的磨坊市——那个被称为科技王国的城市。</p>



<p>　　  <br>
　　又从昏迷中醒了过来，慢慢晃动了一下自己的身体。恩，全身还是赤裸的，只有一条在黑暗灯光下看起来是黄色的毛毯围住自己的腰。正在头痛时，托恩惊奇的发现困住自己的竟然只是几段铁链和几个硕大的铁球。他用力拉了拉，那几个铁球就被带动着滑了过来，就像是塑料做的一样。他掂量了一下这几个铁球——果然，自己的力量大了不知道多少。他又望了望四周，这是一个标准的牢房，黑漆漆的房间，铁栏外面暗淡的灯光。尝试着走了几步，立刻就体会到了自己更加强壮的身体带来的有力的感觉。他用力地用双手拉断了那几段铁链，走到牢房的铁门旁，抬起腿，一个正蹬，铁门应声倒地。他伸展了一下自己的肌肉，发出了厚重的摩擦的声音，然后左右看看，准备从这里离开。<br>
　　“不错，不错。”那掌声又想起来了。这一次伊森从混黑的走廊里面飘了出来。“看来你的力量得到了很大的提升啊！但是很不巧，今天没能准备好实验的用具，要让你多活一天了。”这口气让托恩感到十分不愉快。<br>
　　他飞快地对比自己和对方的实力。的确，对方应该是操控空气的4级能力者，但是自己现在靠技巧的话应该能够绕过他，然后。。。。瞬间，他明白了为什么刚刚仅仅只有几段无意义的铁链了——真正的铁链在这里。<br>
　　“反应很快啊。刚刚的表演真是不错。不过，我提醒你一下，你好像有一个什么弱点。。。。。。”伊森冷笑，慢吞吞的说，“如果你再勃起一次，你该知道。。。会出现什么事情吧？”托恩锁紧了自己的粗眉，紧紧地看着他。<br>
　　”所以，你建议你不要超过一个犯人的尺度，否则，你将会极度痛苦的死掉。那么，我答应你，完成这个实验，我会让你安详的离开，怎么样？”<br>
　　“当然，在这之前，你还得帮我一个小忙。”伊森一挥手。一个比伊森矮了一个头的瘦弱的小孩子慢吞吞的走过来。刚刚到伊森的旁边时，伊森一把抓过他的领子，把他甩到托恩的方向上去。“干你该干的事情。”说完，就离开了。<br>
　　小孩子低着头慢慢地像托恩走过去，最后仰着头与这头巨兽对视着：”额。。。。我叫布雷克，是个。。。。额。。。。一会儿你就知道了。。。。你长得很。。。“还没有把这一段话吐完，就被托恩一把推向后方，直接摔在了地上。真疼啊！布雷克疼的几乎站不起来。这到底是个什么情况？虽然，这样的体型拥有这样的力量，是应该的。<br>
　　托恩被自己的困局弄得气愤异常，没有理会布雷克，转身回到了牢房里，靠着墙坐下。<br>
　　过了一会儿，小男孩走了过来。“我是布雷克。”<br>
　　“我知道”托恩没好气的回答道。“你就这么关心我这个死刑犯？”<br>
　　应该说是托恩　并不激动和夸张的言语引起了布雷克的好感。他一下子来劲了：“我是这里的一个实习生，是一个２级的能力者。我是过来想问你一些问题，最后。。。。”语速越来越慢，最后声音小道不可闻。但是托恩的耳朵灵敏程度超过人的想象。<br>
　　“我凭什么帮你？被你们这些能力者虐待，拷打，最后还要”自愿“为你们的实验服务？你想知道什么？实验品的感受？”托恩嘲笑道。伸手拉住布雷克的衣服，像将他拉过来，只是衣服一下子就被撕碎了。<br>
　　布雷克从外表看起来十分的黄瘦，这一下，从里面来看，就更是如此。肋骨清晰可见，身上似乎没有一点有力的肌肉，同托恩来比真是一个天上一个地下。这引发了托恩的好奇心。<br>
　　　 “我想要你的故事。”布雷克并没有因为这件事情生气。他将衣服卷了卷，又包在了身上。<br>
　　“为什么？”<br>
　　“不为什么。因为我想认识你。”<br>
　　“为什么是我？”<br>
　　“因为你有趣啊！”<br>
　　“哪里有趣了？”<br>
　　“问了这么多为什么不就很有趣了吗？”布雷克也快要被说的狂暴了起来。<br>
　　托恩没有理会他。“你是谁？怎么会瘦成这个样子？”果然，布雷克想到，和他交谈围绕的会谈到这一个问题。明显在，这两人的体型差距太大了。<br>
　　“他们不喜欢我，所以我必须要自己去找东西吃，就这么简单！“布雷克简单的回答。<br>
　　“你看你的回答都如此没有诚意，那么我为什么要和你交谈呢？”托恩没好气的说着。<br>
　　“好吧。”布雷克这一次倒是真愿意说说了，他找了一个临近托恩的墙壁坐下，砖头看着托恩。“我很早以前就一个人生活了，因为我能力不足，向上和那些能力者们不和就会被他们教训，而那些无能力者们又远远地强壮于我，我打不过，就只好去山林里面弄些东西里面吃，不想接触人。”托恩很认真地听着。<br>
　　“后来我跟着一位教授研究了一段时间的草药学。”布雷克顿了顿，好像在回忆很美好的事情。“我每天都可以吃的很饱，然后和那个教授一起探讨，我在山林里面所见也能够用在这里。虽然那个教授他夺走了我的研究成果——我也是很久之后才知道原来那个东西叫做研究成果，我一点都不恨他。因为他给了我一个机会可以重新不再那么艰苦的生活。”布雷克高兴地说着。托恩听到这里也微微一笑。<br>
　　“再后来，他被人杀了，就因为他研究出来的东西触犯了另外一群人的利益。不过，杀他的那个人被我杀掉了。”托恩不敢相信的看着面前的这个男孩子。突然，他感到了不对劲，但是说不上来。<br>
　　“你难道不想说点什么吗？”布雷克又转过头来。他的脸上充满了镇定，面部微微一笑，但是又充满了不易察觉的杀意和愤怒，就像是。。。。。娜塔莎一样。<br>
　　“做的很好。”托恩这样说道。<br>
　　“我还以为你想要说复仇是错误的。”那张依然镇定的脸上的笑容隐去了。<br>
　　“不，你做的是对的。”托恩笑了笑，额头上出现了一丝丝的皱纹。“那么，作为交换，我给你说说我的故事吧？”<br>
　　第七节<br>
　　托恩简直不敢相信自己的耳朵。兽人什么的。。。这种突破生物隔阂的东西竟然会存在？质量守恒怎么解释？能量守恒怎么解释？这些都是托恩听着老约克在那里高谈阔论的时候听来的。无论什么新奇的东西，老约克总是会添加一些甚难的词汇像“能量守恒”什么的。老约克说那些都是树上的东西。托恩一直都讨厌老约克，他害死了不少像他一样的孩子，甚至还当着他的面强奸了一名少女。<br>
　　“书上说过能力者的能力极限是4.但是事实呢？书上说过P1是一个从来不会发生战乱的地方，事实呢？书上还说过一些伤害别人的人都会受到神的惩罚从而暴死，然后呢？”娜塔莎很轻松地连了一大堆出来。<br>
　　“但是这个可是世界的道理啊，这不是我们可以规定的！”托恩睁大眼睛。</p>



<p>“但是我们能够利用。”娜塔莎离开了座位。回来的时候提了一壶新的咖啡，倒满了托恩摆弄的空的咖啡杯中。然后坐下。“一切的物质，世界都能够提供。”<br>
　　“怎样提供？”“把它们拉用来使用即可。”<br>
　　”拉过来使用？“”是的，让他成为你的一部分。“<br>
　　说着，娜塔莎呵呵的笑了：”不用急不用急！你的计算量还远远不足以承担这个巨大潜力的能力。或者是说，当时生物工程的试验品到现在能够成功的级寥寥无几。毕竟我们被寄予的计算量还是过于小了，即使加强训练也是如此。”娜塔莎的眼睛眯成了一条缝“他就没能成功地运用出来，我也没有办法帮助他。“<br>
　　说着，娜塔莎又开始用她冷冰冰的骇人的眼神盯着托恩：”不过那是你的事情，我也仅仅是处于关心把你从那人神经病狂人的手中救了出来，别以为那是因为你这个脑袋真的是诺姆原石做的。”说完，一甩头就离开了。留下了目瞪口呆的男孩子站在那里。<br>
　　托恩的训练十分的简单，娜塔莎把他带到棕狼的大部队那里去，然后让一个看起来和熊一样壮实的男人“多关照一下，少给我洗脑”就离开了。那个男人穿着一件十分普通的卡其色衬衣，耐磨的牛仔裤，大胡子，嘴里叼了一根大烟斗，让托恩想起了故事里出现的“老船长的大副”的形象。大副乐呵呵地拍了拍托恩的肩：“好好干”，然后“呼”地一拳打过去。托恩已经从娜塔莎那里了解到了这个必然情况，灵巧的躲开，半蹲，调整方向，发力，肩部顶在了那个男人的胯下，当然，他并没有用全力。<br>
　　“那，这就算见面了。”托恩学着娜塔莎一样微微一笑&#8212;&#8212;&#8212;-这也是娜塔莎教他的，然后伸出手，伸向那个倒在地上，双手护住裆部的大肉团。<br>
　　然后就是飞快的两年时间。托恩跟着大副——或者叫做雷欧的老男人厮混，与其他人不同的是他除了常规的体能训练和技术训练，到了其他人开始团队比赛或者宣讲的时候，他都会回到娜塔莎的住处——现在是他和娜塔莎的住处，洗澡，然后学习。娜塔莎几乎不会回家，但一旦在家中，就会教他识记文字和重要的概念。<br>
　　在这飞快的两年中，托恩身体渐渐地结实起来，长高了不少，也学会了认字。娜塔莎也是保持着一副静静地表情。<br>
　　后来，托恩开始跟着娜塔莎行动。娜塔莎的精通能力在这里并没有什么太大的攻击效应，但是由于对于物质和红外线极其优越的感知，可以迅速跟踪到目标所经过的路段——人身体上每秒都在分解物质留在空气和泥土中。然后，一击必杀。娜塔莎5级的计算能力当她不精通的计算也能够到达中等的3级，足够对付一般的能力者了。<br>
　　对于杀人，托恩并不感到恐慌。但是相反的，娜塔莎发现了他对血腥开始了兴奋。是在第一次的猎杀行动中，托恩对着尸体补上几枪的表情。<br>
　　第二次娜塔莎抽到一个小任务，去西大陆弄掉一窝贩卖精神炸药的5，6人小团体。所谓精神炸药，其实就是定向麻醉的喷雾。因为他的作用范围巨大，后果严重，人们把他和很久以前使用的“炸药”命名在这上面。<br>
　　精神炸药由播散器——其实就是真炸药，和药物组成。它能够打乱大脑中的生物电流，让人处于毫无知觉的状态，不会对外界做出什么反应——或者是对外界一切都作出反应。无论哪个行为，都像疯子一样，易于受到敌人的伤害和控制，除非你具有强大的精神场来阻隔物理伤害——这一切都是建立在计算能力上面的。所以无论在那个地方，精神类药物都严禁作为商品销售。当然，这是不可能实现的。比如棕狼自己就在贩卖这一些产品，而那个团体，只是竞争对手罢了。娜塔莎深知这一点。<br>
　　“你喜欢杀人吗？”在飞行器上，托恩一边玩着能源弹夹一边无头无脑地对娜塔莎说道。<br>
　　“从来都没有喜欢过。”娜塔莎坐在自动驾驶的副驾驶位置上，偏着头看着托恩，示意他继续说下去。<br>
　　“没，没什么。只是觉得奇怪。娜塔莎，只要你觉得谁需要对他的死负责你就要去杀了谁？”<br>
　　“所有人，所有人都要对此负责，包括我。”娜塔莎简短地回答道。“只是，责任的大小罢了。无论他是否身在远处，只要他存在，就对世界做了一定的调整。而这个调整，就有可能是带走他生命的帮凶。” “当然，我并不是说所有人都应该死去，为了他。只是，我想说明一个我杀人的理由。对于曾经捉弄过我的人，我可以放走他。但是对于曾经阻挡过他的人，杀掉。”“杀掉”这个词语说的让人瞩目惊心。托恩还有很多很多问题，但是他认为这不是一个询问的时候。<br>
　　“这就是爱情？”托恩想到了那天晚上房间中那两个男人之间的事情。<br>
　　“额？”娜塔莎愣了一下，没想到这小子竟然会问这个问题。“应该。。。。是吧？”托恩点了点头，貌似弄明白了。然后，两人沉默。<br>
　　到了目的地，娜塔莎将飞行器慢慢停靠在林边，用膜将飞机罩起来，然后按了按按钮，瞬间，飞机消失了。“光学铠甲？”托恩问道。<br>
　　又走了一会儿，栅栏和房屋就出现在眼前。<br>
　　“我先过去看看，你在这里等着。”娜塔莎示意托恩。<br>
　　于是托恩开始了等待。过了一会儿，林子中间幼儿一些动静。托恩像小猫一样攀上了一颗大树，从树向外面望去。发现自己视线仍然到达不了目标，托恩从一棵树的树顶轻轻地跳到另外一棵树上，在重复，直到临近。现在，下载就是目的地。<br>
　　在屋子的另外一个方向上的一小片林子的空地上出现了两个嘻嘻哈哈的人。从哪里来的？原来地下有专用的通道到上面来，通道现在是打开的状态。<br>
　　“又有多少新东西？”胖子问。<br>
　　“我这次弄到一个超级棒的，包你满意！”瘦一点的人应和着。<br>
　　这些就是那一小队敌人了吧？这里有两个，那么剩下的就应该在房子里。“娜塔莎”托恩心中默念了几遍。接着看那边。<br>
　　瘦子从地窖中牵出来了一个。。。。。人。，肤色深棕，应该是个鲁米克斯人——这个种族的人通常都长的十分高大雄壮，但是计算力略显得低下。当然，底下的计算力也预示着不算很高的智力。<br>
　　自从多个星球的渐渐开始，人种发上了巨大的变化。除了地球上面普遍存在的黄，白，黑，现在的棕，红，深蓝还有变种的黄，白，黑的互相混合色。头发的颜色更是多次元进化，发生了更大的变化——世界真是多姿多彩啊！P1和P3几乎是白，黄，深蓝，红的地盘，而P2上面棕占了大部分。混合色的人们平均的分布在各地。<br>
　　这个鲁米克斯人阴茎高高翘起，前端被超绕着一根绳子，绳子从里面穿过被握在瘦子的手上。手被向后反绑，身上有多处被鞭打的痕迹，甚至还有灼烧的痕迹。他显得迷迷糊糊地，很显然，吸入了精神类药物。<br>
　　瘦子架起了一口锅开始烧水，吧绳子递给胖子：“少玩一会儿，上午那个猎物也让你折磨够了，一会儿还要看你的呢。”<br>
　　胖子回答：“没问题，我有的是体力！”<br>
　　“来，给爷爽爽。”说着，一下拉了拉手中的线将这个强壮的青年拉过来，踢着他让他跪下，然后压住他的头，逼迫他给胖子口交。瘦子则开始扇风加大火焰。四周的温度变得高了起来。<br>
　　男人在迷迷糊糊地状态下产生了大量的唾液，嘴上带的橛子让他张大嘴不停地前后扭动着。“啊，舒服！啊。。。啊！”就这样胖子的身体运动的速度越来越快，最终一下子射了出来。残留的精液从那个人的嘴巴里滴落下来，那人也发出“呼呼”的声音。瘦子绕到他的身后——该我了！“脱下裤子，在没有任何润滑的情况下就塞了进去，即使是在迷糊状态下，着剧烈的疼痛也让棕色的人痛的一下子前身向前匍匐。瘦子趁机迎了上去，两手抱住那肌肉壮硕的胸肌揉搓，下体来回挪动，甚至让流出的血液也成了润滑剂。胖子也不甘示弱，用手抓起那人的头就往自己依然坚硬的地方插进去。<br>
　　好一个淫乱的场景啊！强壮的男人跪在地方，接受两人同时双龙入洞。瘦子一边拉着瘦瘦的绳子，绕在那人的脖子上，一点一点地拉扯，营造出窒息感来加快性的快感。淫叫声，喘息声不绝于耳。旁边的锅炉水已经烧开了，水蒸气弥漫了这即可树之间。托恩看不清楚具体的情况，但是迷迷糊糊间，几个人形的剪影渐渐合成了一体。等到水蒸气已经被控制的时候，壮汉已经被丢在了一旁，不停地咳嗽，脸因为窒息涨的通红。胯下的阴茎因为无法射精也被撑得粗大。<br>
　　瘦子喘息了好一会儿，站了起来，问胖子：“就是现在？”<br>
　　胖子也气喘吁吁地回答：“就是现在。”<br>
　　瘦子将壮汉迁到旁边的一个单杠上面，将他绑在上面，双脚刚好沾到地面，用脚尖可以支撑自己的重量。这样，男人用力保持自己的平衡，壮硕的身材一览无遗。胖子则拿起一把刀，走向他们的目标。<br>
　　“难道是杀来吃了？”托恩想不明白。“人肉很好吃？”<br>
　　人肉一点都不好吃。他被遗弃在战场上面的时候，曾经吃了一小块肉——一个刚刚死死掉的士兵的肉。放在嘴里，怎么都嚼不烂，最后涂了出来。但是太饿了，又放进嘴里嚼，不得不生吞了下去。血的味道——只有血腥的味道。<br>
　　胖子拿着刀，先用刀背慢慢的刮了刮那个人的胸部，不知道是寒冷还是察觉到了危险，壮汉浑身开始发抖，但是神智依然不清。被橛子撑大的嘴巴“呜呜”地发出声音。第一刀，割在了他的胸肌上。<br>
　　“他难道不知道这是最不应该切割的地方吗？如果想要慢慢的折磨他的话。。。。。。“托恩讥讽道。“等等，为什么我会想到这些东西？”<br>
　　他接着看下去，胸肌被从里面切割开，这时候胖子的到突然停了下来。将刀慢慢抽出，对着被切了一半的胸肌打了一拳。这一下让眼前的这个壮汉的眼泪直接流了下了，呜呜声连绵不绝。胖子静静地听着，然后，换了一把小刀，没有理会胸部的伤口，开始对着男子大块的肱二头肌挖了下去。<br>
　　瘦子这时也来帮忙，他将医疗胶涂抹在手上，然后将快要结成胶体的物质塞到壮汉的嘴里。胖子的刀一点一点移动着，周围的血流了出来，挖出来的肉也成了型。不一会儿，一块漂亮的肌肉就被剥离的下来。瘦子一点一点舔干净周围渗出的血液——胖子的技术太好了。他给巨大的创口上抹了些许医疗胶，把肉给瘦子，放入锅中。<br>
　　“我看，这一次全部弄了把？”胖子提议。<br>
　　“全部？就算我们10人一起上也吃不完啊！”瘦子苦恼着。<br>
　　10个人？？而且按照这个口气。。。也就是说。。。托恩拼命摇头，不让自己向那方面去想。<br>
　　“没关系，我们可以做做腌制品。”胖子笑道。“这。。。。。。那好吧，反正这么极品的材料不能浪费了。还是你来操刀。”瘦子同意了。<br>
　　胖子又将刀对准壮士的另一只手，很快，肌肉就被削了下来。胖子的刀所到之处只剩得下一层薄薄的组织粘膜。然后是突出的小臂，胖子小心的绕过主要的几根血管，将肉挑出来，还要随时避免痛的跳起来的汉子的颤动。等到受伤的肌肉被清理完成，只剩下一层浅浅的血管后，瘦子赞叹道：“能力者就是牛啊！”胖子回笑到：”哪里哪里，我只是一个二级的身体强化能力而已。“身体强化者？一个很普遍的能力，就是用自己的能力来干涉身体产生效果，比如说，强制增加肾上腺激素，或者加快血液流动速度。托恩仔细的回想了一下胖子的动作。果然，他的手一点都不抖动，即使是在割肉和绕过血管的细节上。所以他才能几乎一滴血不多流下地割下那几块肉。<br>
　　“呵呵，你的手上没有了肉，是不是感到了你身体的重量？我把上来解放你。“的确，那看起来重量感十足的身体上方仅仅由一些肌肉纤维和关节拉着，给人一种要拉断的即视感。<br>
　　胖子慢慢的吻着男人的肌肉，用舌头顺着胸肌的沟壑一直舔到腹部，最后是一直直立到已经完全发紫的巨大阴茎。然后，胖子深蹲下，开始不停地揉捏那两只粗壮的大腿和膨胀的小腿。他猛地用刀刺进大腿的肌肉缝隙之间，慢慢的推动者刀柄，轻轻地左右摇晃着，一点一点的切割。“恩，就这样，来，哦~慢一点~慢一点~哎~”不一会儿，一片硕大的肉就掉落了下来。老样子，抹胶，按照对称的法则切割另外一边。<br>
　　”大腿果然是最大块的，真是令人喜欢啊！”大腿上面只剩下几块肌肉的时候，他将目标赚到了多毛的小腿上。只见他一刀就将腿毛刮地干干净净，捏了捏小腿。拍了拍，垫量了一下，“拍紧之后才会有更好的肉质！”胖子开心的笑了。他换了一把足一点的刀，老样子，刺进去。不过，最后一步，他没有隔断肌肉，而是，直接将他撬下来。不一会儿，小腿上的肉就鲜活的出现在瘦子的手中。胖子将大腿上的肉也剔除之后，将目标转向了最有诱惑力的上身。这时候反观男子，他似乎已经没了呼吸，但是身体还在不停地抖动着。<br>
　　首先，是那两块显眼的斜方肌。胖子小心的绕道后面，将和手臂相连的肌肉完完整整的切下来。“后面就是速度要快，流血过多会让上了酱油的肉难吃。“几刀就处理了后面，又回到了前面。腹部上面每一块腹肌都得到了精心的照顾，将纹路切出来，然后胖子换上了另外一个像夹子一样的东西，两手一夹，拉出来了一块腹肌。但是这时候大量的血流了出来，看来腹部已经穿透了。<br>
　　“这可不好。”胖子继续料理完这个空，回到他的工作上面来。这次他用上了小锉刀，慢慢的隔断肌肉之间的连接。<br>
　　“腹部给他留下吧，反正肉紧得咬不动。“瘦子提议。<br>
　　那么凭借着他的刀法，现在全身都只剩下了两块胸肌有价值地贴在身上——当然还有一只大雕，其他的地方只是一层薄薄的胶状物和透明的血管和介质。胖子先在胸肌上面切了一个大大的X，然后顺着肌肉的轮廓开始切割，故意将乳头放在了X的正中心。八块肉就这样落了下来，托恩清楚地看到了里面跳动的心脏——原来还没有死亡。<br>
　　最后，胖子终于转向了那副青紫色的柱状物。他用力地揉捏着那副睾丸，几乎想将他捏碎。伸手将那个环用力扯掉，没想到直接将龟头弄掉了半个，紫青色的黑血喷了出来。胖子用刀从龟头处向下拉到根部，将那一层皮剥下，扔给瘦子，然后撸动着那根巨棒。不一会儿，精液就出来了。一股，两股。。。。。。等待到没有了，胖子再一道从根部切掉了它。这一次，他没有用医疗胶。<br>
　　瘦子得到了这些珍贵的材料，开始高兴地烹饪了起来。他也将胖子给他的那碗沾满血的精液到了进去。躲在树上的托恩对这整件事情感到了莫名的兴奋，他甚至幻想自己也正在食用那个人，只不过是一口吞下，慢慢咀嚼。<br>
　　正当他眼神涣散的时候，胖子瘦子两人倒在了地上。<br>
　　“还等什么呢？托恩。”娜塔莎走了出来，对着树上的青年大声说道。托恩滑了下来，支支吾吾地。<br>
　　“坐下。”娜塔莎示意他。托恩乖乖地坐了下来。<br>
　　“你没有想过要救他？”娜塔莎指了指他哥完全没有了生气但依然在流血的骨架。<br>
　　“想过，但是。。。。。。。”托恩欲言又止。“恩？”<br>
　　“我好想很喜欢这样。。。。。”托恩小声的说着。<br>
　　娜塔莎站了起来。托恩以为自己又要挨打了，把腿圈起来，头埋进去——但是娜塔莎没有这么做。她走到了那副还在微微颤动的骨架旁边，一个手刀就将他的脊椎打碎，骨架应声倒地，碎成了很多个部分。<br>
　　“喜欢掌握别人的快感？还是仅仅只是喜欢杀人？”<br>
　　“都是满足欲望而已，有什么区别？”这厮的声音越来越小了。<br>
　　娜塔莎坐了过来，搂着托恩。“是的，我也是为了满足自己的欲望而杀人。这本质上没什么区别。但是，这样做会让你陷入自己都无法解开的疯狂。当你想让自己停下来的时候，你会发现自己充满怒火和欲望。你会迷失，也可能会后悔——如果你并不希望这么做的话。如果你是在保护，是在仇恨，那么你就会有一个目标——为了它，你会时刻保持你所认为的清醒，为了这个目标不择手段。“<br>
　　娜塔莎接着说：“这就是我所追寻的目标——但是我不希望你也成为我这样的人。不是因为我发现自己迷失了，而是。“她又开始用她冷冰冰的眼神凝望着托恩，弄得他鸡皮疙瘩四起。”你从一。开。始。就。不。要。失。去。“<br>
　　“那你怎样看待其他人呢？你还没有回答我呢。“托恩终于像样的吐出了一句话。<br>
　　“我也曾经想过拯救，也有很多人和我有同样的想法。而现实不是这样，世界永远需要两个平台来抵消掉另一边的力。我曾经在放在最上面的你够不到的那本《钟楼上的敲钟人》书中读到过这段话：“如果你想要让世界变成你希望的那样，唯一的办法就是，杀掉所有和你思想不一样的人，或者说是，直接杀掉所有的人。”我把这句话念给他听的时候，他不以为然，笑着说他的棕狼是战无不胜的。”<br>
　　娜塔莎轻轻地笑起来，四方的丛林也跟着莎莎的应和了起来。托恩瞬间觉得娜塔莎实在是太美丽了，不知不觉看呆了。<br>
　　“所以，我希望你不要做一个好人，也不要做一个坏人。保持冷漠，才能够保护自己和别人。这样的话够通俗了吧？“<br>
　　第八节<br>
　　  “兽人。。。。听起来很高级的样子。你就这样告诉我了？“布雷克不相信的看着眼前这个比他粗壮三倍以上的壮汉，没想到进行的这么顺利。<br>
　　“是啊，据说是很早之前就出现的新创造出来的生物，但是计算量达不到要求所以能够成功变化的极少。“托恩换了个姿势坐着。瞥了一眼旁边的小子。<br>
　　“娜塔莎呢？然后呢？“布雷克接着问道。<br>
　　托恩望了望他，又看了看牢门，又望了望他。<br>
　　“不行，这件事情我可干不了！伊森之所以带我来这里，就是因为他以前受到过菲利普教授的恩惠。。。。我不想连累他。。。。“托恩摇了摇头。<br>
　　“那我呢？我也给你讲了那么多的话啊！”托恩笑着说。<br>
　　“我。。。。。我其实是害怕如果失败了我会怎么样。。。。如果成功了你会把我怎么样。。。。”<br>
　　托恩惊了一下，没想到这人说话这么直接。“放心，成功了我会放你走的。”<br>
　　“我没地方走了。而且伊森也会向磨坊的实验室汇报，他们会派大量的人员来找你，你根本躲不了。”布雷克认真分析着。<br>
　　“那你以后就跟着我呀！”托恩讥讽道。“出去之后我有的是办法。“<br>
　　“不，你现在被注射过了生命体六号，螺旋体四号。你原来的身份是棕狼集团特种小队的队长。但是棕狼现在已经要被西海岸解体掉了，所以出去之后的身份，金钱这些都是问题。“<br>
　　托恩感觉到着声音不对了。他仔细的看着布雷克。刚刚的那个看起来情绪多变的男孩子现在眉头紧锁着在仔细思考问题，而且精神集中地可怕。。。。。。就像，世界只有他一个人一样。<br>
　　布雷克还在自言自语着什么，但是托恩已经等不及了：“你可以走了。”<br>
　　”你当真，不想让我帮你，大叔？“布雷克突然抬起了头，盯着托恩，面无表情凝重的说道。这个眼神让处于心烦意乱的境况下的他居然狠狠地打了一个寒战。但是，大叔这个词又将他的怒火烧了起来。托恩自己都感到可笑，都什么时候了，自己还在纠结这个问题——从娜塔莎那里就已经开始的问题。<br>
　　“什么大叔？你今年多少了？”<br>
　　“这个嘛”布雷克眯起了眼睛，意味深长的看着他，似乎这是一个秘密。“算了，我对你还是很有信心的。昨天刚满19.”<br>
　　“居然有１９。你看起来就像一个十五六岁的小孩子一样。。。。。。至于我。。我才２６，只不过看起来成熟了一点而已。“<br>
　　”居然没上３５，可喜可贺啊！“布雷克，抬起了头，微微一笑，斜看着他，似乎在打起了什么主意。<br>
　　托恩见境况稳定了下来，把两只手枕在了头后面：”说，你怎么帮我，有什么条件？“<br>
　　布雷克想说什么，突然站起来，用手揉了揉太阳穴，然后立刻换了一个人似的恐惧的盯着外面的出口。托恩也感觉察到了。<br>
　　那个叫伊森的疯子又回来了。这次，他身边多了一个高大的男子。<br>
　　“我没有打扰你们两人的“热情讨论”吧？虽然不知道讨论的是什么，不过我正要感谢你啊，我的小师弟，让他度过了一个最美妙的夜晚。那么请跟我来吧。我们开始。”还是这衣服语调。“哦，小师弟也过来。威廉，他就拜托你了。好好照看他。”伊森使了一个眼色。<br>
　　布雷克回头看了一眼托恩，瞬间脸上的表情就换了一通，挤了一下眼睛，切换回来，走了。这个快速的临场感让托恩差点没有回过神来。<br>
　　两人走过了那条长长的走廊。这时候脱欧恩才发现，这里的路混乱到了极致，不只路是弯曲的，中间岔道多的令人发指。托恩悄悄地观察着这些通道，看看能不能通过自己的力量找到出去的路，但很快他就放弃了。这里的分是毫无方向可言的，即使细细感受也只能得到一个结果——所有的路口都是出路。托恩光着脚感受着这微微不平的道路，他可以感受到一些平滑之处的由来——都是由脚一点一点摩擦出来的。到低有多少人？到低有多少次试验？<br>
　　伊森还是笑着带着他走出了灰暗的通道，到了明晃晃的白色实验大厅中。一边跟着伊森走动，托恩一边打量着整个罪恶之地。<br>
　　有许多的磨砂玻璃隔开，这是他的第一个反应。他想起自己被放进的容器，猜想到“这应该是一个一个的独立的实验室吧，他们拥有独立的实验空间做自己的研究。”这件事情娜塔莎也曾经告诉过他，只是支支吾吾地没有说全。他也没有向娜塔莎继续问下去。<br>
　　从伊森的身边擦身过一些和伊森穿着相同的白大褂们，他们有的用惊奇的眼光打量着这个头号巨汉，而托恩自己则侧过头去避开他。伊森只是笑笑。走过一个走廊口的时候，伊森稍稍停了下来，望了望一扇紧闭的玻璃门——从外面看来是完全磨砂的玻璃门，然后微微一笑走开了。托恩也跟着离开。托恩没有看到，在玻璃门的里面，一个消瘦白发的中年男子针望着他差点流下口水来。<br>
　　”到了，请进吧。“伊森推开了们门，做了一个请的姿势。里面放了一些不知名的器械。上一次的那个圆筒形的装置倒是不见了。<br>
　　“到那里面去，躺好，自己把脚捆好。”伊森扭了下头，指了下那里的一个像扫描仪一样的器械上伸出来的平台。“先进行生物转化，再实验。这一次可是在你清醒的时候做的，不过不会要你的命。快去。“伊森走向了另外一边，开始指挥他的助员机器人们。托恩盯了一下这里的设施，回忆了一下路线，腿慢慢的向后移动，然后——他发现有一个阻力在阻止他这么做。虽然他相信他完全有能力和力量客服这个阻力，但是这仅仅是强壮的四肢能够这样做到。<br>
　　”快去。”伊森再一次叫道。<br>
　　在准备好一切之后，平台带着上面的人缩了回去。托恩在黑暗中感受到了四面袭来的阵阵紧张冰冷的针头，努力保持自身的镇定和呼吸流畅，希望贮存一些体力。这一次注射之后，身体仅仅只是战栗了几下，便什么不良的感觉都没有了。<br>
　　”好样的，真是一个合格的试验品啊！“外面的伊森不禁赞叹道。<br>
　　之后，托恩被要求坐上了一个透明的靠椅。这个靠椅足够大到他可以让全身都舒展到椅子的表面。真正是一个透明的靠椅，但是，等等，伊森怎么能够把手伸进椅子里面？<br>
　　“这不是什么椅子，只有由空气组成的平台而已。至于我——一个随意操纵空气的能力者连这些门路都摸不到？哈哈”伊森冷冷的笑着，两手一抬，托恩顿时感到平放在扶手上的手上仿佛有万吨之重，头也只能保持这个姿势，在不发力的情况下无法抬起和放下。这正是一个奇异的场面：在白色的实验瓷砖上，四面都是空空如也，却又一头壮汉悬空靠在那里，一动也不能动。<br>
　　“那么我们开始！作为精英的我的最佳完成品——抗电磁试剂！哈哈，你们这些老头竟然看不起我的东西？我就让你们见识一下——第一次就能成功的最伟大的实验！”<br>
　　“实验２０３６１—２开始，请再次核对数据。”又是这个声音。托恩咬了咬牙。接下来发生的一切，都要自己硬抗了。如果活下来了，说不定还可以离开这里。<br>
　　伊森手中拿着他的实验计划，半微笑看着将要开始的变化。抗电磁试剂的全名是抗电流抗磁场试剂。此种试剂与生命体试剂一样，可以完全改变一个人。生命体试剂的作用有两个，一个已经实现了，另外一个，则是将所有有磨坊实验室标记的病毒对人身体的变化进行高速化。虽然人更新自己全身细胞的周期是很长的，但是经过这样的生化试验之后，有标记的病毒可以带来极快的影响——几乎是全部的细胞在一个血液循环周期的同时开始改变自己的遗传物质并且表达，产生对应的表达产物。<br>
　　强电磁试剂要的就是这样的变化，他要做的仅仅是改变了一点点细胞的外表和增加了集中特殊的蛋白质而已——这些原料刚才已经悄悄地打进了托恩的体内，让他又稍稍增重了那么一点。<br>
　　抗强电磁能够带来的变化就是让人有能力抵抗强力的电流和强力的磁场变化——电和磁，本身就是一家人。大量的能力者都无法”操控“别人，因为那样他们不仅要运算自己的行为，还要完整的运算别人的行为，并且通过电流或电磁翻译——这样的计算量，没有个５级末期是达不到的。但是他们可以无规则的改变生物电流——就像精神炸药一样，让你处于不不清醒的状态。<br>
　　抗强电磁反应素本来是一个极好的防止精神炸弹良药，但是这样的东西却被所有的能力者感到痛恨，因为他从根本上遏制了几乎所有低级和中级的精神类能力，危害到了能力者的地位。而伊森却管不了这些，他的眼中，只有疯狂和自己误伤智慧。<br>
　　”电压增幅开始，１００Ｖ，局部反应开始。“<br>
　　托恩并没有什么感受，仅仅只是感觉脖子稍稍麻了一点点。完成了？他从伊森惊喜的眼光里面反顾看到了结果。<br>
　　”快速增幅开始。２００Ｖ，３００Ｖ，４００Ｖ。。。。。“<br>
　　人体的安全电压是３６Ｖ，而自己的空气屏障可以达到３０００Ｖ的防御，伊森心里想着，看着数据的一点点上升。<br>
　　１５００Ｖ的时候，托恩旁边出现了一闪的电火花——实验室中的空气也开始产生电弧了，而自己也开始在上面坐不稳了，出了一身汗，但还是可以承受。但是，身体的某个部位还是不由自主的慢慢跳起来了。<br>
　　”节约你的体力，然后到最后大声吼叫出来吧！“伊森的脸开始闪动着光芒，变得扭曲。<br>
　　“１７００Ｖ，１８００Ｖ，１９００Ｖ。。。。。。”托恩已经开始无法适应这样的节奏了，拼命咬紧牙关，不让自己吼出来。那只巨棒跟着慢慢的越竖越高，眼看着就要达到顶点了。<br>
　　伊森周围的空气楷书出现了烧糊的味道，而托恩的身上也开始冒着丝丝的热气。空气中的电弧已经很密集了。托恩嘴里开始留下一大串一大串的口水，地面湿了一片，然后又被热的蒸发了起来。他的全身都在颤抖，但由于强力的机器的力障，他还是没能够扭动一下。<br>
　　电流越是刺激，产生相应的蛋白质就越多，抗性也就越强。那么，你能够坚持到实验的结束吗？人体对电流时极其敏感的，多个几十伏特就会没了命。这个试剂的理论抗性是５０００Ｖ，而机器的极限是４０００Ｖ.。。。。伊森盯着仪表盘，快了，快了！<br>
　　“３０００Ｖ，３２００Ｖ，３４００Ｖ。。。。。”终于，托恩吼叫了出来，阴茎也达到了完全勃起的地步——不，已经开始用力地扭着它的身体开始想着向外射出自己的精华了。这完全是加剧了他的痛苦，他现在全身的青筋都跳了起来，肌肉也尽力的展现在了眼前——由于空气的透明，身上的每一丝的力量都爆发到了极致。胸肌和肩部的肌肉已经胀大到了极限，似乎就要撑破了皮肤爆炸出来，腹部已经变得通红，水蒸气一缕一缕的升起来。手臂上蜿蜒的血管更是嚣张的翻滚，留在空中的两只大腿像两颗百年红木般粗壮，小腿上的肌肉也似乎要弄断了骨骼。他那张涨红的脸上张大着嘴巴，竭力的吼叫着，让四周的一些瓶瓶罐罐都随着这狂野的叫声震动了起来。托恩的手指已经全部蜷曲起来，脚趾用力地扭捏着想找一个受力的物体。这样的摆动已经让机器有些吃不消了，现在的他已经能够稍微扭动自己的身体了。口水和体液已经将地下聚成了一个小滩。<br>
　　”３８００Ｖ，４０００Ｖ。实验完毕。”<br>
　　空气寂静了下来。<br>
　　伊森等待着评估的完成。<br>
　　“实验成功，实验体有生命迹象。”<br>
　　伊森不敢相信自己的耳朵。他看着眼前的一幕，半跪在地上大声的叫喊。“成功啦！成功啦！成功啦！”手上的资料被自己弄得四处乱飞。他几乎喜极而泣。他坐在地上胡思乱想，想象自己将会得到的影响力。<br>
　　过了一会儿，他才想起这个还在半昏迷中的实验体。他抬了抬手，托恩重重的甩了下来，浑身颤抖，那只不争气的第三只手昂起头跳动着，使劲的张开自己的小嘴，想向外吐着什么，但是他什么都吐不出来，羞得满脸通红。<br>
　　“先生，需要扔到回收站去吗？”两位进来的全副武装的人员问道。<br>
　　”不用了，放到刑讯室去。还有，我要发一篇报告，现在就要。”</p>



<p>第九节<br>
　　“娜塔莎。。。。。。。”<br>
　　１０年是一个怎样的时间呢？托恩读完了娜塔莎那里整个书架的书籍，成为了队长，和娜塔莎一起挽救了棕狼集团多次。<br>
　　水源源不断的冲刷着娜塔莎的躯干。这段美妙的弧线不知道让多少男人为之折腰。娜塔莎抬起自己的脚，慢慢的抚摸，让自己充满弹性的皮肤充分吸收精华露的滋润。啊，终于又完整的洗了一次自己独创的澡了，真是舒服极了。<br>
　　”托恩，把衣服给姐姐拿进来。“娜塔莎呼唤着，又慢慢的舒服的躺进充满了泡沫的浴池中。<br>
　　门被打开了，从外面走进来一个极其高大健壮的大胡子男人。饱受太阳照射的男人的毛发是亮红棕色的，头发自然的弯曲着，穿着很简单的一身浴衣，但是这完全无法包裹住他庞大的身躯，两块巨硕的胸肌被挤出了浴衣。他面带笑容地捧着一套洁白的衣服，光着厚实的脚，一步一步的向娜塔莎那里走去。他在浴池边放下了衣服，然后像一个２警卫一样站直了身体。<br>
　　”来，一起洗。“娜塔莎要求到，挥了挥手。<br>
　　”哦。“壮汉毫不犹豫的撤掉自己的浴衣，慢慢的走进浴池，坐进了满是泡泡的浴池里面去。娜塔莎拉起他的一只巨膀，拿起旁边的丝瓜球就开始拼命地擦起来。壮汉不敢说什么，忍着痛，仔细的盯着娜塔莎。不一会儿，那只手臂就被搓得通红，看起来像是薄了半层皮一样。<br>
　　”看起来还是没有洗干净的样子。“娜塔莎抱怨道。<br>
　　“不不不，已经很干净了，真的很干净了！“壮汉像一个小孩子一样笑起来，手准备缩回来，却被女人一下子抓住，然后放下，拿起另一个手臂。<br>
　　托恩很享受这样的感觉——被人记忆起的感觉，仿佛世界上有了她，他就有了整个世界——他不再孤独，不在是一个人了。所以，他为了达到这个目的，不断地变强——没有十足的能力，他也可以凭借自己的力量完成工作。开始时仅仅只是能够得到她的赏识，后来，是为了满足自己——自己也能够尽一份力量来保护她了。刚刚开始的时候，他无法理解娜塔莎的种种复仇行为，现在他懂了，换做他，他只会更加残暴。<br>
　　和娜塔莎在一起的时候，自己永远都只是那个刚刚被她“捡”到的小孩子啊。<br>
　　永远都是，那该是多好啊！<br>
　　托恩微微闭起双眼。手臂上的抚摸也似乎变得柔和起来。<br>
　　希望，这一秒，这一刻，永远都停留在这里。<br>
　　” 所以，我希望你不要做一个好人，也不要做一个坏人。还有，保持冷漠，才能够保护自己和别人。这样的话够通俗了吧？”<br>
　　 <br>
　　 你从一。开。始。就。不。要。失。去。</p>



<p>　　  <br>
　　娜塔莎要回一趟磨坊市的实验室。“强制”回去——为了他遗留下来的命悬一线的棕狼。西海岸那帮家伙，不只是抢了生意，而且联合了磨坊市的老大一起来打压棕狼。这是一个政府和全球的行为，看来棕狼没有生存的希望了。<br>
　　娜塔莎只是淡淡的问道：”走吗？“托恩就立刻装备好，和雷欧陪同她一起离开了。什么话都没有说，因为他们之间的默契早就超越了面前的关系。沉默着，似乎，他们永远都会不来了似的。<br>
　　 <br>
　　 然后，在磨坊市里，在众多的能力者的围攻下，他们分开了。然后，在恍惚中被精神系的能力者送到了实验体中心。然后。。。。</p>



<p>　　  <br>
　　雪莉笑了起来：“看来他也活不久了，该怎么玩玩呢？”雪莉睁大眼睛，对着那发达的肌肉就来了一掌。那巴掌打在颤抖的腹肌上面，被疼的锁了回来。<br>
　　”别动我的东西，雪莉。既然是我的东西了，应该被我好好地玩一下才对。不如，我在多给他注射一点生物素吧？只是，在这样的状态下，他的精神应该会崩溃掉。”伊森轻轻地爱摸着那诱人的身躯，再次命令警卫弄回实验室。<br>
　　“就在这里完成吧，实验室如果有有血真脏啊。”雪莉撅了撅嘴。<br>
　　“也对。不过我们要快了，他快撑不住了。”伊森指了指地上的一滩汗液。报告嘛，先放松了在去也不迟。<br>
　　仅仅过了几分钟，他们就大包小包的回来，只是，不只是生物素而已，还有一些刀具和其他不知名物体。<br>
　　“早就想这样了，只是要妨碍我做实验，哈哈，今天可以痛快一下了！”<br>
　　伊森用手慢慢抚摸着巨兽的全身。他先给他注射了几只小玩意儿，继续用手抚摸着他的身体。对于一个能力者来说，手就是最好的武器。<br>
　　他先挑中了腿部。<br>
　　他顺着腿上突出的血管用空气刀割下去，所到之处，血液满地。“对称的才是最美的。”他贪婪地多割了两刀，最后将一把真刀直接插入到他的大腿之中。托恩已经毫无力气对抗眼前的一切了。胯下还有全身莫名的剧痛几乎已经要了他的命。但是他身体的回复力却没有停歇。仅仅过了一分钟，那些割破的血管停止了流血。<br>
　　伊森见时机成熟，一把拔出了插入的刀，顿时鲜血喷了出来。伊森看了流出的滚滚鲜血，一点都没有心疼的感觉。反而，这激起了他的兴奋。<br>
　　他将一根长长的杆子用空气加速，从伊森被铐住的手臂向下，穿过他的手臂和肩——这一根钢杠似乎穿过了一小部分肺，托恩开始不住地吐血流出了鲜血。接着，他直接把两把刀插到了他的左臂上。接着，第二根，伊森选择直接横穿过他的身体，然后，等待伤口闭合一点之后，狠狠地拉出来。这一下将托恩直接拉出了铐住他的四个手铐，阴茎被直接压在地上。在伊森作出这些事情的时候，托恩的阴茎已经树立到了极致，像一块钢铁一样硬的离谱。托恩现在是压着他的宝贝趴在了地上，身下满是横流的血污，那只从手臂直插到肺中的钢杠依然留在了他的身体中。横穿过他的钢杆在一边滚动着。<br>
　　伊森看着眼前被他征服的巨大躯体，心中的狂妄也被伸到了极致。他两手飞快的挥舞着，在托恩那极度厚实的背上割出密密麻麻的伤口——伤口很窄，但是很深。有一些交叉割出来的肉末都贱了出来，托恩原来背上被鞭打的地方更是收到了优待，皮肤基本上都被猛烈地摩擦擦掉了。到背部已经血肉模糊到自身修复都难以快速愈合的地步之后，伊森将那两瓣结实浑圆的屁股用一把刀横穿了几下，差一点就将它平平的切下来。他还不解恨，有猛辞了两刀，才放过不成形状臀部。他看着托恩已经被开发过的肿菊，两旁的毛发以及更被刚刚的电击弄得完全焦黑，轻轻一阵风就吹走了。伊森拿起滚到一旁的钢杆——“真可惜我对男人没什么兴趣，不然你一定是一个好货色。”说罢就将钢杆用力插了进去。顿时血就如同洪水一般的流了出来。伊森继续向里面塞入，发现自己无论如何都弄不进去的时候才罢休。两跳腿有没法逃过他的法眼。他用空气到直接将大腿切成了几块几块的大肉团，任它挤在已经可看见的白骨上。两只浑厚的涨了一层老茧的脚版被他用棒子戳了两个大洞，脚趾向外翻扯，已经没了什么动作。伊森看到现在这个强悍的男人现在被自己弄得死去活来的样子，心中的得意与知足了然于胸。<br>
　　伊森将他翻转过来——他清晰地看见有两块肉掉了下来，但是他根本没有在意。他继续用他的空气刀在托恩的胸前乱舞，就像是在完成一幅图画，而那宽广的胸膛就是纸张。他画完之后，整个胸部被托恩自己的肌肉纤维布满了连着血丝和烧焦的汗毛。然后，在胸前每一块肌肉上面都直插了那么一两刀，两块胸肌被刻意得绕过上面还在肿胀的两点割成了好几块，几乎每一刀都可以看得见肌肉的横截面。然后，空气加热，用滚烫的铁杆在胸前给他止了止血，顺便写成了一个大大的“slave”。“太完美了”。<br>
　　然后，他拿起了几根钢的针，朝着耸立的龟头就扎了进去，顺便拿着锉刀塞进了马眼里面。<br>
　　雪莉从外面走了进来，看见了眼前的场景，几乎要作呕。<br>
　　托恩自己的回复能力也随着他的生命一点一点流逝——实在是失去太多的血了，基本上没有办法活下去了，除非马上给他止住血，但是伊森是不会这么做的。<br>
　　 <br>
　　 血液一点一滴地流逝，就像是托恩的生命一点一点的溜走。他似乎已经感受不到痛了。从得知娜塔莎离开的那一刻——其实他早就料到了这个结果了。他只是在等待。</p>



<p>　　  <br>
　　正当伊森玩得正高兴，阵子给他的巨屌再做一个什么花样的时候，旁边的雪莉突然苍白着脸，一脸恐惧的倒下了。雪莉的能力是大容量记忆，这对她自己的防身没有任何作用。伊森猛地一回头，看见了远处靠着门站立的布雷克。<br>
　　“你！”伊森猛地一挥手，布雷克一侧身，空气柱就擦身而过，打碎了一边门框。<br>
　　“我刚刚查过了，的确是你。”布雷克平静的说道。“你还有什么想说的吗？”<br>
　　“我什么？说啊！”伊森还处于极度亢奋的状态。他聚集起四周的空气，朝布雷克砸过去。布雷克再次闪身而过。<br>
　　“你就这么兴奋吗？”布雷克淡淡的笑道。<br>
　　“你。。。。你到底是什么能力？你绝对不可能是一个二级的能力者！”伊森咆哮道。<br>
　　“不，他的确是一个二级的能力者，能力是精神同调，让别人的精神，性情，状态与他进行同步，也可以让别人的思想与他同步，达到无缝传输或者吸收思想的目的。”布雷克又闪身躲开了丢过来的一大堆杆子。他灵巧的样子和他黄瘦的身体根本不像是一个躯体组成的。”只是可惜了这个绝佳的能力，到现在都还要触摸来传输，而且还有对方大脑的应允。”布雷克面不改色地笑了笑。<br>
　　“他？他是谁？。。。。你，你是谁？？？？”伊森咆哮道，冲了过去，给自己的拳头旁边灌满空气，来狠狠地砸眼前的这个人。<br>
　　“我也是一个能力者。或者说，我就是他，因为我们两人可以互相换着能力，只是，他根本没有战斗经验罢了。”布雷克一闪，然后和伊森换了一个初始的位置。他一伸手，插在托恩阴茎上的几根钢针和那把铁锉刀就漂浮了起来。<br>
　　“我是一个4级的能力者，能力是电磁力。当然，主要是进攻方向的电磁力，所以，其他形式的电磁力要比这少上一级的计算量。但是，这正是对付你的好方法。”<br>
　　说着，将那一捆铁杆丢了过去。伊森用空气阻力接下，扔到一旁。两眼黑黑的看着他。<br>
　　“为什么什么要和你说这么多话呢？可能是我和你之间还有一点关系罢了。让你死的明白。”<br>
　　“你也该知道了吧，为什么教授会有关于电磁力的研究。他明明只是研究生命力方向，怎么会和电磁力扯上关系？更没想到他这么快就死了吧，否则你拿到的，就会是完整的抗电磁生物素了，也不麻烦你研究了10年。”说到此，托恩身上的铁杆被罢了出来，输在空中。伊森也微微一笑，准备了数个气团。<br>
　　“当我处理掉那个来偷东西的西海岸的间谍，回来的时候就发现有一个样品不见了。我对它也没什么感觉，于是毁掉了全部的资料——毕竟这只是对他的一个感恩而已，别人可根本不可能拿到这个东西，是吧？”说着，铁杆冲向伊森，一个横击。伊森挥右手挡下，左手一翻，空气炮就冲着布雷克打来。又是一个漂亮的闪避，闪避之中，布雷克也不忘记继续操控铁棒攻击他。就像是被一个人挥舞着的一样，左打，右戳，左挡，后冲，挡住空气，右敲，上砸。一套完整的动作打的伊森鼻孔都流出了血。<br>
　　看着眼前的形势稳定了下来，布雷克又从托恩身上捡到了第二根棍子——那根直入肠子的铁杆，让它也加入了战斗。这一下，他两只手都解放开来。虚晃，后直拳，挡下空气，击打腹部，敲头，把伊森弄得晕头转向。在高速反应中，布雷克也不忘记观察周围可能被暗藏他的空气陷阱的地方。布雷克感到身后一阵寒意，磁住上方铁质的管道，一个后空翻闪过了身后的攻击，顺手将以为得逞的伊森敲晕过去。然后，他毫不留情的将一根棒子插到了伊森的头上，脑浆四溅。“果然就这点本事。难怪被塞到磨坊的最底层，哼。”<br>
　　“你是最后一个。那么，所有的人都调查完了。”转身准备离开，布雷克突然停下，回头看了看躺在地上的托恩。那些撕裂的伤口还在流血，而且体温已经很低了，看来真是快要不行了。但是他还在发抖，而且面色惨白——似乎还有救。<br>
　　布雷克看着地上的人，叹了一口气。”既然你说要救人了，那你自己救吧，我管不了那么多。不过，威廉教授真的是开了一个大玩笑啊，哈哈。”布雷克笑出了声，顺手揉了揉太阳穴，换了一个神情。<br>
　　布雷克开始用电磁烧焦掉托恩身上不停渗出血的伤口，配合裤子中的那一小盒医疗胶，慢慢的从上到下。“果然，就他那一点能力，即使是如此长的时间，也只能研发到抵抗电磁力，自身的消耗还是毫无办法啊。。。。要是教授在的话，说不定就解决了。。。。”<br>
　　布雷克试着像翻过托恩，结果根本无法抓住，不仅是因为他力气太小了，而且地上已经凝结了犹如小池塘的血污让他几乎滑到。他将那两个铁棍召过来，挤到托恩的身下，将他像炒菜一样翻了过来。同样，背部也做了一下处理。他惊奇的发现这个男人已经掉出的几块肉的背部又有新的组织开始生长了。接着，他开始寻找绷带——刚刚好旁边的伊森和雪莉的衣服看起来还不错，但是他试着撕了撕，但是撕不动，放弃了，直接用整块衣服包扎他的大腿。再次翻了过来，布雷克看是开始准备做最后的修复了。眼前这个男人还能活吗？他心里也嘀咕着。<br>
　　布雷克跪在托恩身旁——他根本无法将脚插进不进他粗壮的大腿中。他将托恩已经硬的像石头一样的巨大阴茎稍微拉了过来，擦掉上面的血，然后一口吞了进去。他用力张大嘴，但是牙齿还是使劲的摩擦着通红的龟头。仅仅用他的嘴，还根本含不到这巨大手臂的一半，他用舌头慢慢的舔舐着充血发紫的龟头，口水也顺着皮滑了下来。他轻轻地的捏着那对现在已经变得巨大的睾丸，这个已经陷入重度昏迷的男人竟然“啊。。。啊。。。。地叫了出来，两只手也在血泊里面划动着。布雷克稍稍变换了姿势，由舔变成了吸。</p>



<p>　　“这真是一个不错的理论呢。”老教授夸着布雷克。“这样极不容易被发现，而且又减少了药剂的复杂度哈哈！其实根本没有说明里面说的那么惨痛，只要用一点点电磁力吸出来就好了！拿一块磁铁也成！”老教授兴奋地搓手，将这个问题折成了一张纸，扔进了垃圾桶。在布雷克的眼皮底下，写下了“完成了生命体生物素的第二版。”</p>



<p>　　布雷克稍稍添加了一点磁力，精液就像地下水一样冲了出来，弄得他嗓子一阵疼痛。他赶紧离开这股喷泉，咳嗽了起来。这量真大啊！布雷克看着这副被自己源源不断的精液侵蚀的巨型的躯干和犹如，继续提供磁力。<br>
　　过了好一段时间，终于，那巨屌软了下来，轻轻地搭在了依然硕大的睾丸上，像是进入了睡眠，而托恩的淫叫声也停了下来。<br>
　　”我都听到了。。”地上的男人艰难的1突出几个字。<br>
　　“你竟然还有理智？真不错啊！”布雷克也没想到这样快的清醒速度。<br>
　　托恩试着动了动四肢，除了疼痛，就是疼痛，他根本没法使用任何的力量。<br>
　　托恩睁开了眼睛，示意布雷克将他拉起来，布雷克拒绝了。“先休息，即使是一个兽人，也不可能这么快就可以坐起来吧？放心吧，这个刑讯室是没有监控器的，但是完全可就全部都是了。我一个人干扰仪器还行，两个人，而且还这么占体积。。。。可能就没有办法了。你先休息吧，我还不能够确定你是不是能够度过这一个难关啊，毕竟我发现你的内脏也受伤极度严重了，大约已经是一级伤残了——你还能够有反应，已经是奇迹了。”<br>
　　“你。。。。不用管我。。。”托恩又吐出一句话。<br>
　　“好了好了，话都说不了还想干什么。老老实实呆在这里，我去带一点营养剂和药剂回来。顺便，找找和你一起来的那两个人。”<br>
　　“什。。。什么？？”托恩突然大声的问了出来，又一阵疼痛。<br>
　　”我查资料的时候顺便找了找你的信息，发现你的附注上面还有两个人。跟班盯得又太紧了，幸好大多数科研员都到礼堂去听报告了，我才有一点时间破了网络，查了查。我现在去帮你打听一下。“<br>
　　托恩充满感激的木然地想再憋出几个字。<br>
　　“不用谢。你不用说什么了，睡一会儿吧。”<br>
　　布雷克蹲久了，颤颤巍巍地站起来，一不注意，被地上的精液一滑，摔到了肉垫的身上，心中一紧，但是很快想到，他皮这么厚，应该摔不疼的吧。<br>
　　“不疼。”托恩龇牙咧嘴地笑了笑。布雷克简直无语。离开了这里<br>
　　躺在血泊中的托恩心中放心不下——他也不清楚放心不下什么。他望着布雷克的远去，用力直了直身体像起来，但没能成功。叹了一口气，继续躺在自己已经凝固的血液中。<br>
　　第十节<br>
　　迷迷糊糊中，他听见了什么声音。布雷克背了一个大包回来，放下，打开，命令面前的托恩：“张开嘴，不准吐出来。”托恩乖乖地把嘴打到最大。布雷克左手撑着他的嘴——其实只是撑到了到了牙齿，右手拿起一瓶不知名液体，操纵电磁力打开瓶盖，伸到嘴里就灌了下去。托恩终于知道问什么不准吐出来了。灌得猛了点，他认了。但是这个药。。。。太苦了。。。。。娜塔莎也经常告诉他，苦的药一定要喝完。一瓶灌完。又打开了另一瓶。。。。<br>
　　连灌了五瓶——连一分钟都没有花到，托恩已经快要被呛死了。灌第六瓶的时候，布雷克解释道：“这药水几乎可以被肠瞬间吸收，是一个不用经过转化的营养液。没想到那间实验室准备了那么多，是用来干什么的。。。那么接下来。。。。”他又从包里拿出来了几个大针筒。“把你的右伸手过来。”布雷克命令道。这时他才想起托恩根本抬不起手，歉意的挪了挪自己的身体。托恩听到了这句话，震了一震，勉强地伸出了右手。“好了，放下，拿不起来就不要拿。”这几天被针打惯了，倒也没什么特别的感觉。打完这几针，又是一些不知名的药膏和药水被布雷克小心的贴和涂在自己的身上。老方法翻了一面，又抹了不少。 <br>
　　回过神，托恩才发现自己的一丝不挂。这是他已经有一丝力气说话了。<br>
　　“你能不能。。。。找一件衣服搭一下。。。。我比较吓人，吓着你多不好。。。”<br>
　　“没关系，反正都被我吸过了。”布雷克还是这个平淡的表情。<br>
　　“不是他吸的吗。。。。。“托恩吞吞吐吐的说，想要避开这几个词汇。<br>
　　被雷克盯了他一眼，托恩把话咽了回去。他动了动手——现在可以动一下了。<br>
　　“这里现在也不算安全了。他们也应该发现主将是过了这么久还不来这个现实了。不过，他们要找到这里还需要一段时间的。毕竟，在他们心中性情温和品德优良的伊森先生是不会光顾这个地方的。”布雷克分析着，安慰想要起来的托恩。“要不，我去弄一点水来给你洗洗？我看你的恢复已经开始起很强的效果了。”托恩再次被怔住，看着离开的布雷克。<br>
　　过了一会儿，拿了一大桶水——或者说是拖了一大桶水回来的布雷克回来了。他背了一个包，身上挂了几条像抹布一样的东西——天知道原来那是什么，可能是某个倒霉鬼的衣服或者——裤子。。。。。。<br>
　　”不怕危险？“托恩问道。”这里一点都不危险，因为我们现在就在实验中心的最底层。旁边的摄像头已经被我黑掉了，我刚刚又去发了一个信号——大概还可以撑个几十分钟吧？”<br>
　　布雷克脱下书包，有拿出一些药物给托恩用了，把毛巾浸了浸，就用力地在托恩身上擦起来。<br>
　　“我还没问你，问什么要救我？为什么要帮我？他说的是你，为什么是你？“托恩心中还有大量的疑惑。<br>
　　”没什么，只是对你感兴趣。“一边擦一边抹汗的布雷克应声道。他已经擦掉了一点医疗胶了，看见下面新生的连接和皮肤，绕过那里，继续拆掉胶体。<br>
　　“有多大的兴趣？“托恩也感到一丝什么，他现在全身都已经舒坦了下来。而且，这样的洗澡方式，让他想起了娜塔莎给他洗的第一次澡。<br>
　　”刚刚你被那个疯子注射了三针，根据留下的原液看，应该是强化骨骼，强化关节运动和内脏再生。当然，这都是教授的成果，被称为“能力越大，痛苦越多”的系列。只是解决的方法碰巧被我知道了而已。”布雷克解释道，似乎想绕过这个问题。<br>
　　托恩识趣地闭嘴了。<br>
　　就这样，把眼前这头野兽浑身都擦了一遍，布雷克也弄得满身大汗，在地上坐着，呼呼的喘气。托恩不好意思的笑了笑。<br>
　　“你刚刚帮我引开了这个家伙，就算是实现了你的诺言了。那我以后就跟着你了，反正我也没地方走了。”布雷克两手撑在地上。<br>
　　托恩笑了：“依然你救了我，我有什么不能满足你的理由呢？放心吧，我们一定会找到出去的办法的。不过，我还是希望一会儿先去找那两个人。”<br>
　　一会儿？正当布雷克疑惑的时候，托恩已经做了起来。好家伙，回复速度这么快！还有。。。。做起来已经只是比自己站起来挨上那么几根头发了。。。。<br>
　　”和你一起来的女人的资料我没有找到。但是根据系统的筛选，我找到了那个男人的位置。”布雷克说着，从背包里拿出几条巨大的毛巾。“没有你能够穿的衣服，毛巾凑合一下吧。”<br>
　　托恩慢慢地站了起来，走了一步，痛苦立刻就从他的表情上面浮现出来。他咬着牙“没事，我们走，开始的时候慢一点就好。”布雷克顺手拿了一根铁杆。<br>
　　他们顺着那条路一直走回去，回到了托恩被注射试剂的实验室。那里原来被摔在地上的资料现在已经被烧得一干二净，机器也被炸得干干净净。里面的瓶瓶罐罐都不见了——看来布雷克就是从这里拿走的药物。<br>
　　“你干的？”肩披着一块大毛巾——其实是当做擦汗用的，还可以。胯下围了一条——稍微一碰就应该掉的下来，小腿上缠了一条——这里受伤太严重了。 <br>
　　“是的，这样，不出意外地话，除了你，应该没有人能够如此快的得到这个抗体了。”<br>
　　“你不怕我？”托恩奸笑道。<br>
　　布雷克停住脚步，一回头，一拳向托恩的胯下砸去，但是在软软的阴茎还有几厘米的时候，停下了。托恩也不躲闪，挺立着，笑着说：“好了好了，我说着玩的，别当真啊。”<br>
　　他们到了一扇门前，布雷克示意是这里。托恩反应过来，这不就是刚刚伊森朝那里望了望的那扇门吗？<br>
　　一脚踢开那扇门，两人看清楚了房间中发生的血腥的一切。<br>
　　 <br>
　　  <br>
　　  <br>
　　“放开我，你们这些残忍的非人类！”雷欧大叫道，扭动着自己身躯。<br>
　　“这位先生已经拍买成功了，3500加索尔。恭喜您，王先生！”一个穿着正统的男人与一个瘦削的白发中年人热情的我了握手，然后让警卫押了他到了王先生的实验室。<br>
　　王先生，实验室里面已经没有谁知道他的真名了，但因为他对对试验品的残暴和狠毒，被称为蛇王。他特别喜欢那些体格强壮的试验品，然后玩弄他们。蛇王的能力是分子高速撞击，属于分子类，与控制空气分子的伊森是同一类，所以他们两还算老相识。<br>
　　与其他的试验品同样，先是注射生命体六号——由于几乎免费，这成了每一个实验体都必须要经历的痛苦。只是，蛇王在注射之前，就好好地让雷欧爽了一次。<br>
　　他看了看被送进来的雷欧，直接把他拨了个精光，在保证注射了足够的麻醉剂之后，他没有给雷欧带任何的其他的锁链，仅仅是天花板上垂下的一对手铐。他欣赏起了这具胴体。<br>
　　雷欧和托恩在佣兵团中是长得最健壮的两个人，只是雷欧比托恩要矮上一个头，身形上也要薄上一圈，但是依旧是一个标准的极品猛男。尤其是他马上就要到40的年龄给他的加成让他对蛇王杀伤力极大。“没关系，我马上让你成为我最健壮的宝物。”<br>
　　在微微高温地揉捏了一遍几乎所有的肌肉之后，雷欧的全身都泛红了起来。蛇王将雷欧的手链的另一端墙上拉了拉，将雷欧的后庭对准了自己，然后，直接插了进去——反正来之前也清理过了，就不再需要再来一遍了。<br>
　　雷欧痛的吼叫了起来，两只腿不停地乱动着，但是因为被打了部分的神经递质抑制剂，他没能够动起来。但是这选择性的递质抑制剂却并不妨碍痛觉。<br>
　　蛇王一遍猛烈地抽插着，一边用两只手指揉搓着雷欧硕大胸肌上的两颗葡萄。着带有加热效果的催情技术让雷欧痛不欲生。“啊，啊，来啊，夹紧，再紧一点！”蛇王忘情的叫唤着，受伤的动作变得更快了。一颗乳头已经被烫的通红。两个敏感部位被戏弄，雷欧也情不自禁地勃起来，在蛇王的淫叫声中射了出来。蛇王完成了第一波，继续忘我的开始第二波。。。。第三波。。。。。。当雷欧这个强壮体魄的体力都完全消耗完成，再也射不出一点来的时候，蛇王还能够继续坚持。<br>
　　”不行了吗？宝贝。来，我这里有些东西你用着，哈哈！我们继续！“拿来了三支针——A745—3，A795的升级版A735的升级版。—3代表了他的目标为牲畜，而且是牛这一类的牲畜。雷欧咬紧了下唇，看着这三针被一起打进了自己的体内，然后他忘我了，翻滚着，只为了自己的性欲，在明明无法射精已经让睾丸和阴茎剧痛无比的情况下射出了自己的血液。他甚至感觉被那个白头发的中年人草也是一种快乐。”我们继续，我们继续。。。。。。”雷欧痴痴的看着他。蛇王淫笑着，给了他一个巨大的假阳具，顺便也把自己的送到雷欧面前。”舔“。一个字的命令下，雷欧快速得卷动着自己的舌头——他现在所想的只有情欲了。然后，蛇王将这个特大号的阳具塞入了还在流血，外表破裂的肛肠之中，打开了震动，两手放到他的前面，开始给他撸动。<br>
　　这加热的效果很好，涨的发紫的阳具在他手中有一种炸裂开的感觉，雷欧感受到了。为了这种感觉，他。。。。。。最终，眼前一黑，晕了过去。模模糊糊中听见“请再次核对实验数据“。<br>
　　醒来的时候，自己的体型已经变得更加健壮了。然后又是一轮的强暴。只要自己不顺从，蛇王就会拿来A745-3给他看看，然后他就屈服了。<br>
　　蛇王用通红的铁圈给他做了两个乳环，上面长时间吊着两个铁坨。一个铁质项圈套在了他的脖子上面，加热，铁水流了出来，然后和他的皮肤焊死在一起。铁项圈上面刻着”雷欧“两个字，使用雷欧的一颗牙刻出来的。蛇王又加热了他的喉咙，烧掉了他的声带，在他自身的修复之下只能够发出呜呜的声音。一个阴茎环插在他的龟头上，伸出来一条铁锁掉在地上，睾丸硕大无比，阴茎长时间勃起者，但是没有精液，也没有痛苦——蛇王已经完全破坏了睾丸的内部结构。两个铁环直接插进壮汉的手臂肌肉里面去——吊起来玩弄的时候，受力点就只有炼制手臂上面的铁环和两个乳环。为此，雷欧必须时刻绷紧自己的腹部来让乳环不会被拉扯掉，在痛苦的手臂中叠加的痛苦让他经常昏过去，然后被加热的阴茎环弄醒。但是一个乳环还是被撤了下来。蛇王直接将他穿过胸肌。为了保持美观，他将另一个乳环也拉扯掉，穿过胸肌。所有的环与肌肉杰出的部分都已经覆盖了一层黑黑的碳层——经常性的灼烧的结果。阴茎已经永久性的勃起，整条阴茎和阴囊已经变得黢黑。<br>
　　蛇王又加了一点点的把戏。他将铁片直接套在雷欧的大腿和手臂上，然后慢慢烧化它们。雷欧已经没法叫出声音了。在无数次的昏过去又惊醒之后，奢望的杰作终于完成了——这样的钢铁铠甲直接避免了雷欧使用他庞大的四块肌肉——他根本不出力气，也无法膨胀自己的肌肉了。有些时候，蛇王就拉着雷欧的阴茎环，让这个四肢装备有”铠甲“的家伙在地上爬一爬，稍稍有一点怠慢，就走过去，扯掉他的鼻环。等到他醒来之后，鼻骨唱起来，再穿一次。<br>
　　更有些时候，他直接坐在雷欧宽阔的脊背上——那是他已经在雷欧那已经被扩张到能放进手臂的屁眼里面放松完成才开始的节目。让雷欧帮自己舔干净脚，一点一点烫他的背部的肌肉——上线已经有不少的公式了，像妃勒定理和左氏模型。雷欧的嘴现在已经成为了完全的蛇王的清洁用具。</p>



<p>　　雷欧也曾经哭过，绝望过，因为现在的他根本没有希望逃离这里了——大量的肌肉都被固定死，一发力就感觉得到千斤地疼痛。手臂更是如此。他的世界越来越灰暗，灰暗的只剩下娜塔莎那一张微微的笑脸。</p>



<p>　　”我不曾看见你笑过。“雷欧呆呆的看着娜塔莎。他知道自己是配不上她的，自己出生卑微，没有能力，而且娜塔莎身边又有了这样一个小家伙。但是他每一天都很快乐，因为他可以看见娜塔莎，足够了，即使是这一次不会回去，但是能够和她死在一起，也足够了。娜塔莎的男人死的时候，他安慰过他，他从来不拒绝娜塔莎的任何要求——即使是生命危险。娜塔莎虽然从来没有给他一个笑容，但是在他的心中，冻在冰天雪地中的花朵，永远是最美丽的，即便要用生命去守护，她与她爱的人。</p>



<p>　　蛇王看完新的条例：”不允许折磨试验品，哈哈！“蛇王狰狞的笑道。他年轻的时候曾经制造过无数的创举，但是现在年老了，没有研究成果了，就被一群年轻人扔到了这里，说是什么”敬老，荣誉“，其实他知道是怎么回事。他从一个极高的位置掉到了一个万人踩的地板上。他极度的需要找回自己的自尊，于是，他将不满发发泄在了试验品上。开始的时候他还保持着歉意，直到他的好友——他们之间的关系鲜为人知，做出来了生命体试剂之后，他一发不可收拾起来。为什么，为什么不能这么做？世界是疯狂的，那我也要疯狂地玩弄你们！只是，符合他标准的人选不多。</p>



<p>　　”该死的世界！“蛇王往地上唾弃了一口，然后招呼雷欧过来，舔干净。还好，我不能让你们信服口服，我还有一头巨大的成果在这里！我也可以征服别人！征服一个强者！<br>
　　看着这头身高超过两米，体重超过一百三十公斤的猛物，他喝了一口茶，觉得不对口，直接喷在了雷欧身上。然后一杯茶泼了下去。”吃干净。“<br>
　　雷欧伸出舌头在地上慢慢舔着，嚼着茶叶吞下。他的一面已经麻木了，但是昨晚出现的娜塔莎的形象让他不禁心动了起来，在绕道蛇王身后的时候，一下子扑了过来，一拳，一咬——现在是他最强力的方法了。结果，希望扑空了。<br>
　　“啊，宠物狗，你玩大了，这一次，你竟敢袭击你的主人了？“蛇王微微眯着双眼。”那么，让我怎么惩罚你呢？“<br>
　　雷欧知道自己不会死去——但是有时，生比死更让人难受。</p>



<p>第十一节<br>
　　壮汉的身体被强制的折叠在一起——他将双脚抬起来，落在肩旁边——非常痛，但是毫无办法。蛇王命令雷欧”自我口交。“然后站了起来，看着这具庞大的躯体壮丽的完成每一个动作。他用铁链捆住在这个动作完成中的男人，固定成这个姿势，然后将自己的手臂伸进了他的屁眼中，在里面捣鼓着，壮汉满脸通红，什么都说不出来，身体激烈的摆动着。蛇王狠狠地插了几下，然后抓住肠道拉了拉。<br>
　　蛇王心中非常的懊恼，因为刚刚他被一个人稍微的炫耀了一下，让他看了看跟在自己身后的仆人。那个仆人的身躯让他屏住呼吸，脑中不停地幻想着，然后尽情的留下了口水。他回头看着自己的猎物——那个可怜的男人正在努力的完成他的任务和任自己摆布。他的眼神完全变了——不，我要制造一个最强大的人！我才是最强大的人！<br>
　　他将雷欧又押回实验床，准备新的药物。他已经不再对他感到怜惜了。雷欧不停地挣扎着，但是依然无济于事。超量的药物，在混合上自己的独创的混合剂——加强型生命体六号升级版。对，就叫这个名字！我要让你们看着我，永远的看着我！<br>
　　”请再次检查试验数据。“什么准备都没有，心急如焚的蛇王就直接命令实验开始。<br>
　　雷欧的身体痛了起来，他这时才发现上一次的麻醉药是多么的美丽。全身痛苦地扭动着，生长的疼痛让他几乎晕了过去，不过，他心中安慰道，这与被那个恶魔侵蚀要好上百倍。慢慢的，雷欧扭不动了，受到的巨大的压力让他精神几乎崩溃掉。身上的“铠甲”似乎也被撑开了，只是所有的疼痛扭在了一起，分辨不出来。<br>
　　蛇王的混合剂是另一种病毒，加在生命体六号中可以大幅度增加人体的耐受度，然后加大躯体。但是这个小秘密一直被他藏得很深。上一个试验品被他这么一折磨，在注射以后就死掉了——他的心脏承受不了这样大的压力，暴血而亡。<br>
　　雷欧已经完全昏迷了过去。他似乎看见了前方的光明，想伸出手去追赶，但是眼前一变成了片漆黑。<br>
　　“生命体迹象稳定。”当实验床打开之后，蛇王惊呆了——这是一个球，一个巨大的肉球！<br>
　　蛇王踉跄的跑过去，用手抓扯着这个肉球，慢慢的，他分辨出了这个肉球现在的头，手和脚的位置——他们已经被着一层层的肉覆盖住了。<br>
　　 <br>
　　 “不！！”蛇王惨叫道。“这一定是一个错误！错误！我在做梦，在做梦！”他加热自己的双手，疯狂地撕扯眼前的肉球。很快，脂肪层就显现了出来。他不敢相信自己眼前的脂肪颗粒，头歪倒在一旁，任凭地上满是肉球的血液和一些不知名的粘稠物。他又开始懂了起来，很快，他掏出了一根大肠。“啊”大叫一声，扯断他，丢在一旁，眼神呆滞。<br>
　　不，这不是真的，不是真的。我的一切，一切，都没了。我最得意的研究成果。</p>



<p>　　  <br>
　　“碰”地一声，门开了。托恩和布雷克走了进来。眼前血腥的场景还是把两人怔住了。只见那个白发的中年男子看到他们——或者说是他时，眼神突然由呆滞闪了闪，然后嘴角作出了一个大大的弧度笑了笑，冲了过来。布雷克一下子控制旁边的手术碟飞过去，把男人打飞回去。<br>
　　男人嘴里喃喃道：“你是在拒绝我吧？没有关系，我的东西，终究会是我的，快，跟我走！。”<br>
　　布雷克表情凝重了起来，问托恩：”你跑的动吗？实话。“托恩试了试，走还行，但是疼痛。。。“那就去哪里帮我把那几张金属桌子拆了。别告诉我手也不行了。”布雷克稍稍走上前，控制剩下的铁杆飞向男人。男人躲开，室内的空气突然就热了起来，<br>
　　“看来也是一个空气使啊，加速分子运动么？”布雷克直接控制铁棒打了过去，男人又是一闪，铁棒突然改变了支撑点，反方向击中了男人的腰，达到了地上。布雷克趁热追击，但是瞬间他发现了不对劲的地方了——铁棒在融化。操纵一根大棒子所需要的计算量远远小于草丛所有的液态分子，所以等到他聚集起他的计算能力攻击的时候，仅仅只剩下了拳头大小的铁水球了。而且“能够快速加热到这个地步的…..至少是一个五级的能力者吧？”<br>
　　男人笑了笑，一阵热浪袭来，布雷克又是电磁拉开，铁球撞了过去。但每一次，在刚要接触到对方的时候，铁球就会化掉，旺旺击中的又只有一些小铁蛋而已。虽然已经将对方打出了血，但是自己依然处于不利的地位。<br>
　　连续几波热空气，布雷克已经将全部地计算量用在了躲闪上面，而且自己的一直胳膊已经不小心被烫伤了。<br>
　　在他们的目标外的托恩正在努力的拆着一个金属桌子。肌肉已经完全被贯穿过一次的他感到非常的吃力和痛苦，但是他还是尽力的按布雷克的要求去做。他用稍微完整一点的左手用力向那个白发老头扔出了一个桌子的平面。这个动作起了一些作用：有一小部分击中了那个男人。男人转头看着他，眼神十分犀利，但让他感到很不舒服。看到这个时机，布雷克顺手扯过已经在地下凝聚的铁块，向老头的后脑勺砸去，但是没有得逞。布雷克心理想到不好，看着这个极度不利的场景，只好用上自己的杀手锏了。他集中注意力，将剩下的一块铁皮告诉旋转起来，然后告诉发出去。不出所料，铁皮融化了，但是臭味的热空气为铁皮的电离提供了极佳的条件，再加上本身附带的大量电荷“轰”地一声，爆炸开来。托恩也顺势带了一个桌角砸去，在男人分心的同时砸中了他的面部。最后一击，“布雷克！”托恩人过来另外一根桌角，布雷克吸附，旋转，就向着男人的面部插进去。<br>
　　 <br>
　　 标准式结局。四溅的鲜血。</p>



<p>　　  <br>
　　托恩慢慢的托恩自己的腿走向那个肉球。这个肉球。。。。。。。然后，他看到了那张脸。托恩震惊了。<br>
　　布雷克用手摸了摸那硕大的肉球，发现身下蔓延出来了大量的粘稠液体。“组织液吗？已经漏出来了？不，是自己的分解。”他后退了一步，对着托恩说：“他活不了了。”然后用将手覆盖在那肉上。“我可你把你想说的话传给他。”然后电击了一下他。<br>
　　”托恩，我很高兴你来到了这里。“<br>
　　“你想知道娜塔莎的情况吧？娜塔莎走的时候很安详，因为那一枪是我给她的。”<br>
　　“娜塔莎拥有很多的秘密，我们来到这里是为了其中之一，为了棕狼。她放心不下你，所以才将你一个人留在外面，但她也没有想他们来的如此之快。她最后还在担心你。要知道，她无法放心的让你独立的生存。她也曾经训练过你，希望你能够不要步入这一团乱局，具体是什么我也不清楚。但是，她失败了。我安慰她，你是一个强大的人，他可以放心。”<br>
　　“你现在的能力和计算量还完全不够。想要在这里生存，你要变得更强。但是很遗憾，她无法陪伴你了。你要独自走下去了，加油。她说，如果你在路上遇到了你的另一半，请记住她给你说的话吧，不要放手，不要放手，因为，你付不起这样的代价。”<br>
　　“托恩，我是爱你的，永远。如果有天堂，我就在那里为你祝福。”<br>
　　“这时娜塔莎的原话。我。。。也没有什么能够说出来的了。感谢你最后来看看我。我一生都没什么遗憾，我只是一个粗俗寂寞的老男人，一生只想看着娜塔莎，直到再也扛不动枪了，再慢慢看着她老去死去。现在，我就要实现这个愿望了。你要永远记住娜塔莎，因为只要有人拥有记忆，她就会存在，一定的。至于我。。。嘿嘿，随便吧！我还记见面的第一次呢，一定是娜塔莎告诉你的吧，这个女人，哼。”<br>
　　“我似乎都能够看见她了！瞧，她似乎在向我。。。。。天哪，她笑了，真的，她笑了！托恩，快来帮我，帮我一把！快！我现在就要去见他！”布雷克闭着眼睛。说完，走到了一边，沉默着。<br>
　　托恩轻轻托起那颗藏在肉中的头部，将自己的头贴了上去，任凭自己的泪水从头上滑落到另一人的头上，摔在了地上，碎了。<br>
　　他轻轻吻了吻雷欧，不，是他所有的回忆。“再见，你会辛福的。”然后一下子扭动了自己的手。希望，没有痛苦。<br>
　　时间静止了。<br>
　　 <br>
　　 似乎，一切的希望最终都将化为绝望，因为，我们还在这个世界上，我们还只是人而已。<br>
　　托恩又响起了和娜塔莎一起洗澡的日子，那些日子，没有忧虑，因为，他认为他拥有一切。<br>
　　“所以，我希望你不要做一个好人，也不要做一个坏人。保持冷淡，才能够保护自己和别人。这样的话够通俗了吧？”<br>
　　你从一。开。始。就。不。要。失。去。<br>
　　“我懂了，我懂了，这一次我真的懂了。”托恩坐下，圈起腿，头埋在里面轻轻地抽泣着。<br>
　　懂了，但是再也回不来了。<br>
　　  </p>



<p>　　第一章完</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>华西医学院</title>
		<link>/2018/12/16/6571.html</link>
					<comments>/2018/12/16/6571.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Dec 2018 02:28:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/16/%e5%8d%8e%e8%a5%bf%e5%8c%bb%e5%ad%a6%e9%99%a2/</guid>

					<description><![CDATA[华西医学院是一所历史悠久的医学院，在医学界久负盛名。几十年来从这所医学院毕业的学生，如今很多都成了医&#8230; <a href="/2018/12/16/6571.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">华西医学院</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>华西医学院是一所历史悠久的医学院，在医学界久负盛名。几十年来从这所医学院毕业的学生，如今很多都成了医学界的泰山北斗。可是近年来，随着学校规模的扩大，学生日益增多，用于做实验的尸体严重紧缺。很多学生大学期间都不能亲手接触到新鲜的尸体，实验材料都由经过福尔马林处理过的多年的陈尸代替，而且往往同一实验材料要由很多个学生一起共享。就连教授上解剖课也只能用人体标本来演示。尸源的紧缺导致了教学质量的下滑，学生们不能亲手操作新鲜的尸体就无法深入掌握所学知识。为了解决这个令学校领导头痛的问题，医学院和市里的殡仪馆、公安局达成了协议。如果有无人认领的尸体或者被处以死刑的囚犯，尸体都被送到医学院。可是，仅仅这样还是不够，医学院只好到偏远贫穷地区寻找尸源。这些地区的殡仪馆，往往有一些尸体因为亲属不愿意或者无法承担殡葬费用而被遗弃，医学院只需支付给殡仪馆少 许费用就可以获得这些尸体。</p>
<p>此外，当地的农村如果死了人，医学院也可以直接向死者亲属购买尸体。通常一具年轻健康的成人尸体是最贵的，医学院需要支付5000元，因为它最具有医学解剖价值。而老年人、小孩或者病死的人的尸体就要大打折扣。对于一个贫穷地区的家庭来说，几千元钱不是一笔不小的数目而且如果他们把尸体卖给医学院，就不需再为此支付数目不菲的殡葬费用，政府也不会干涉。此外，这些地区的人大都愿意将尸体卖给医学院。</p>
<p>2003年夏天，某偏僻农村的一个农民触电亡。接到消息，医学院马上派出刘教授赶往现场。那是一个年轻农民，男性，年龄二十多岁，是夜晚赶路踩上被刮断的电线而触电死亡的。死者面朝下趴在一条土沟中，赤脚，着藏青色裤子和白色衬衣，卷着裤腿和衣袖。双腿弯曲，双手紧握，两眼睁开，嘴巴大张，面部表情痛苦。法医鉴定结果，死者身上除了腿上有一道被电灼烧的疤痕以外，其余部位均完好无损。死亡时间为2小时。刘教授一看到这具尸体就意识到这是一具非常难得的实验材料。于是他马上找到农民的家属和他们洽谈。由于过于悲伤，起初家属不愿意卖尸体，经过刘教授一番耐心的周旋，最后同意以8000元的价格卖出。</p>
<p>刘教授马上和助手将尸体搬上车，并立刻挂上生理盐水。根据刘教授的经验，死亡时间在8小时以内的尸体是最新鲜的，这时候尸体的组织细胞和内部器官还未发生化学变 化，如果能在这时候给尸体输入生理盐水，就可以推迟尸体的保鲜时间。男尸被迅速送到医学院，先要对其进行体格检查和预处理。刘教授让助手把尸体抬到解剖室，放在解剖台上，然后遣走了助手。年轻健康的男尸是很难得的，他要亲自来做这项工作。解剖台上的男尸身长175厘米左右，身材魁梧，肌肉发达，皮肤黝黑发亮，四肢非常粗壮。由于常年干活，手掌和脚底布满了老茧，一看就是地道的庄稼人。尸体长相倒很阳刚，毛发茂密，鼻子高挺，浓黑的眉毛粗且直，双眼微闭，半张着嘴，厚厚的嘴唇透着几分憨厚。脖子上摸不到淋巴结肿块。喉结凸出，摸上去很硬。用力挤压尸体的腹部，从嘴角流出了一些液体，没有酒精气味，说明尸体死前没有饮酒。</p>
<p>进一步检查需要把尸体脱光。解开尸体的上衣钮扣，把上半身扶起来，从背后拉下上衣。由于没有助手帮忙，加上尸体身上隆起的疙瘩肉绷紧了衣服，脱起来比较费劲。接着脱裤子。尸体只穿着一条薄薄的单裤，解开裤腰带发现里面什么都没穿，这并不奇怪，贫困地区的农民大多不穿内裤。脱裤子相对轻松，双手抓住裤腿往下一拉，就把裤子扒了下来。刘教授注视着仰卧在解剖台上的完全赤裸的男尸，不禁怦然心动。尸体体格非常健壮，浑身上下没有一块赘肉，肌肉发达，块块都很结实。他的皮肤黝黑发亮，小腿、手臂、胸部和肩部的肌肉异常发达，两块饱满的胸肌隆起，胸膛中间有一道深深的沟壑，左右两侧各点缀着一枚黑黑的凸凸的乳头。向下结实的腹肌交错排列，若隐若现，小腹中央嵌着深深的肚脐眼，肚脐眼下面延伸出一缕浓黑的毛，大腿粗壮有力，小腿精壮光滑。整个肉体流露出一种粗犷朴实的美。</p>
<p>刘教授摸了摸尸体的胸膛，已经完全没有了体温。当他的手触摸到男尸光滑而富有质感的皮肤时，仿佛有一种触电般的感觉从指尖涌上来，那是一种刺激而奇妙的感觉。尸体的胸脯按上去很有弹性。刘教授拍了拍尸体胸脯，发出噗噗的厚重的声音，说明胸部肌肉很厚实。用手掐尸体的乳头，感觉有点硬。刘教授吃力地抬起尸体强壮的手臂，稍一弯曲，结实的肱二三头肌就高高坟起，整条手臂腱子肉密布，线条分明，显得健美有力。腋下浓密的腋毛散发着一股酸酸的气息。尸体小腿肚的肌肉鼓得方方的，摸起来有些硬，手指按下去可以勉强按出一个窝，但很快就能复原。胳膊和大腿上也有类似情况。说明尸体的皮肤和肌肉仍然保持着较好的弹性。</p>
<p>男尸的生殖器官发育得相当完好，阴毛乌黑浓密，红黑的阴茎又粗又长，微微勃起，包皮半掩着龟头。刘教授用手拨动男尸的阴茎，仍然保持着柔韧性。尸体阴部潮湿，散发出男性阴部特有的气味，并且夹杂着很浓的精液气味。刘教授在尸体的裤子上和大腿根部找到了几处精斑。触电死亡的男性通常会在临死前射精，这是正常的生理现象。男尸的阴囊松软的垂在胯下，两枚核桃大小的睪丸坠在下边，掂一掂沉甸甸，摸起来滑溜溜，捏起来饱满坚实，表明死者应该拥有很旺盛的性能力。尸体附睪和精管没有异样，腹股沟淋巴结也没有肿大现象。扳开男尸的两腿，掰开肛门，只见肛门颜色暗红，没有排泄物溢出。检查前列腺需要把手伸进直肠。刘教授戴上胶皮手套，由于尸体肛门干燥紧缩，抹了点润滑油才把手伸进去。尸体的前列腺略有肿大，这可能是临死前受电流的刺激射出了大量精液的缘故。检查结果表明男尸生殖系统非常健康，没有任何病症，正是刘教授梦寐以求的理想中的解剖对象。尽管几十年间在他手下解剖的尸体数以百计，但是如此年轻健康而又新鲜强壮的男尸还是第一个。刘教授从心底发出赞叹，想不到乡下的庄稼汉们过着辛劳清贫的生活，却拥有使城里人自惭形秽的强壮身体。接着要对尸体清洁消毒。为了不破坏尸体表皮，要用毛巾擦洗尸体全身，从头部开始，然后是躯干上发达的胸肌、腹肌、强壮的四肢等…正面清洗完毕后，把尸体翻个身再清洗背面。尸体从头到脚的每一个部位，包括腋下、脚底、生殖器、肛门等，都必须仔细的清洗干凈。当刘教授抬起尸体的小腿来擦洗的时候，感觉小腿肚的皮肤异常的光滑，而且体毛较少，大概是因为在水田里干活比较多的缘故。男尸的阴部由于粘有精液，阴毛结成了一团。刘教授边用水冲，边用刷子把它们梳理干凈。</p>
<p>当他的手握住尸体粗长阴茎的时候，感觉非常的硕大充实。刘教授忍不住想象着它勃起以后的样子，手不由自主的在阴茎上套弄起来，可惜面对的是一具毫无反应的尸体…翻开包皮，紫红色的龟头整个露了出来，里面有一些包皮垢，看来死者不是经常的清洗自己的生殖器，龟头眼处还残留着一些透明液体。刘教授把头凑到男尸两腿间，嗅了嗅尸体阴部发出的骚味，并用舌头去舔龟头，然后含住，咸而腥，那是精液的味道。精通生殖系统的刘教授知道，男性死亡以后存储在体内的精子并不会马上失去活性，可以在附睪里存活一段时间。如果这时候遇到卵子，就会结合成受精卵，形成所谓的鬼胎。他取出一枚针管，捏住阴茎茎身，将长长的针头从尸体阴茎的尿道口扎了进去，从里面抽出了一些乳白色的精液。再将针头扎进阴囊，从附睪里也抽出了一些粘稠的液体。刘教授将采集到的精液样品放到显微镜下观察，果然有相当多的精子仍然存活，这说明男尸的生殖能力很发达，精子活性非常强。刘教授把剩余的精液倒回了男尸的口中。医学院的尸体是没有尊严的，没有人关心他们会怎样对待一具尸体。最后用酒精对尸体从头到脚进行了消毒，然后用棉球塞住耳朵、鼻孔、马眼、肛门等部位，以防止体液流失。随后尸体被送入恒温室保存起来，恒温室的温度和湿度可以避免尸体僵硬并使其保持弹性。</p>
<p>第二天，刘教授特意安排了一堂大课，整个人体解剖专业的100多个学生齐聚一堂来听课。医学院已经很久没有这样的盛况了。刘教授显得特别精神，特意找出了他保存的一套进口解剖器械，并让摄影师全程摄像和拍照。解剖一具健康的青壮男尸让他有些心潮澎湃。大部分学生都是第一次观看新鲜尸体解剖，所以也都显得很兴奋。</p>
<p>上课了，躺在解剖台上的男尸蒙着白布，在众多急切的目光下被推上了讲台。尸体只露出一双宽大的黄色脚板，脚底布满老茧和龟裂，一看就是长期从事体力劳动的人。刘教授告诉大家，新鲜健康的成年男性尸体是很难得的，希望大家珍惜听课机会，并让所有人起立向死者致敬，接着掀开了盖在男尸身上的白布。男尸的全身上下立刻一览无遗的呈现在了一百多双眼睛面前。由于死亡时间不长，加上保鲜做得很好，尸体的体表基本没有发生什么变化，如同刚刚死亡一般。尸体肤色呈栗色，头往后仰，露出硕大的喉结。尸体皮肤仍然保持着弹性。胸脯、胳膊、胸部、肩部和腿上的肌肉都高高鼓起，可以看出，死者生前非常健壮。有一些含羞的女生一眼瞥见了男尸两腿间硕大的生殖器，顿时涨红了脸。按照计划，这堂课的重头戏就是男性生殖系统解剖。以前的解剖标本要么是经过药水浸泡过的陈尸，要么就是老弱病残的尸体，很难真实展现男性生殖系统的生理构造和运作。像这样年轻健康的男尸，正是展示男性生殖系统的最佳素材。</p>
<p>首先讲解男性外生殖器结构。刘教授双手抓住男尸的脚踝，把尸体拉到解剖台边上，分开两腿，男尸的生殖器就醒目的暴露出来，两条腿悬在解剖台边晃悠着。刘教授拿起玻璃棒，说：男性的生殖系统包括阴茎、阴囊、睪丸，以及输精管、附睪、前列腺等，边说边用玻璃棒挑起男尸软绵绵的阴茎：这就是阴茎，阴茎是男性的性交器官，同时也是小便的工具，它由尿道和三条海绵体组成，主要的是两条阴茎海绵体，下面是一条尿道海绵体，前端膨大成为龟头，说着一手握住阴茎，把包皮向下一翻，露出了紫红色的龟头：性兴奋时阴茎静脉收缩，动脉充血，海绵体增粗两倍，龟头能膨大三倍以上。龟头神经丰富，是男性身上最敏感的部位，也是性交的敏感部位。未成年时包皮会覆盖住龟头，青春发育期以后随着阴茎发育,包皮逐渐后退，露出部分或整个龟头。性兴奋的时候，阴茎勃起，包皮后退，龟头自然露出。如果需要借助外力才能翻出龟头的称为包皮过长；如果不能或者很困难才能翻出龟头的称为包茎。刘教授用手翻动了几下包皮，他的手一松，包皮又慢慢的缩回去，半掩住了龟头。由于阴茎同是排尿和射精的通道，因此很容易藏污纳垢。如果不注意经常清洗，就会形成包皮垢。刘教授指着龟头下方凹槽里的一些白色物体说道，这些就是包皮垢。他用蘸了酒精的棉球将包皮垢擦干凈。一手把阴茎扶起来，指着龟头腹面说：这是包皮系带，它的作用是连接包皮和龟头。用镊子夹起阴茎下面的肉袋说：这是阴囊，睪丸就在里面。他抓住阴囊往外扯了几下：阴囊的皮肤柔软而富有弹性，上面有很多褶皱，使阴囊具有较强的伸缩性。而且可以随着温度变化自动舒展或收缩，使睪丸始终保持在舒适温度。睪丸位于阴囊内，左右各一个，一般左侧睪丸比右侧低1厘米，刘教授揪住睪丸说：睪丸是男性的主要生殖器官。胎儿早期，睪丸位于腹腔内，出生前1-2个月逐渐降入阴囊，如出生后睪丸仍停留在腹腔，称为隐睪。</p>
<p>讲完这些以后要剖开男尸的阴囊。</p>
<p>刘教授用解剖刀的刀尖在阴囊下方会阴处挑开一个小口，然后用剪刀沿着中线将阴囊对剖剪开。讲台下的男生们瞪大了眼睛，聚精会神的注视着。有些胆小的女生不敢看。刘教授分开阴囊，从里面拽出两个带着血丝的硕大卵圆形物体，说：这就是睪丸。睪丸最主要的作用是产生精子，也就是男性的生殖细胞。它还产生雄性荷尔蒙激素，这些激素促进男性生殖器官发育，使男性显露第二性征并激发性欲。如果睪丸坏死或被阉割，男性的第二性征就会消退，性欲消失，中国古代的太监就是典型的例子。睪丸随着性成熟迅速生长，老年人的睪丸随着性机能的衰退而萎缩变小。睪丸大小因人而异，不同种族之间也有差别，主要由曲细精管的长度和数量所决定。健康成年男性睪丸重量为10-15克左右。他捏着其中一只睪丸，说：睪丸是男性身体非常脆弱和柔嫩的器官。由于精子的最佳生成温度比人的体温低1度左右，因此睪丸必需位于阴囊内，缺少了骨骼的保护，使睪丸比较容易 受伤。睪丸布满血管、神经和淋巴，对压力相当敏感。遭遇到轻微的外来撞击都会带来剧痛，并有可能使睪丸组织受损，严重的可以导致睪丸破裂和坏死。睪丸由睪丸实质和三层被膜组成。被膜是一种致密结缔组织，对睪丸实质可以起到保护作用。说完拿起一枚钢针，从睪丸的一头扎了进去，只见钢针很轻易的就从另一头穿了出来。可以看到，睪丸实质是非常柔软的。所以必须要有这些坚厚的结缔组织保护膜的保护。</p>
<p>现在，我们来观看睪丸的内部结构。刘教授小心的用刀尖划开睪丸表面的保护膜，然后轻轻的把它们分开，像剥荔枝一般剥离出了睪丸。睪丸呈青白色，很像一枚煮熟的鹌鹑蛋。听课的学生们都觉得有些紧张，特别是男生。刘教授将睪丸对半切开，睪丸内部呈淡黄色，夹杂着一些血管。他用镊子从里面夹出几根蛛丝般的细管：这是曲细精管，也就是精子产生的场所。它们的直径大约只有0.2毫米，长度却可以达到70厘米。睪丸中布满了这样细长的小管，每只睪丸大约有500根左右。曲细精管的上皮能产生精子。男性青春发育期以后，曲细精管就源源不断的产生出精子，并存储在附睪中。当体内存储的精子数量过多，就会以遗精等方式自动排出体外。20~35岁是精子产生的高峰期，40岁以后逐渐减弱。成人每克睪丸组织一天约可产生精子1000万个，一个健康男子一生中产生的精子数目简直难以估量。他指着睪丸下面一些迂回盘旋的管道说：这是附睪，精子在睪丸中产生以后就存储在这里。附睪连着输精管，输精管是精子从附睪输送到前列腺尿道的通道，全长40-60cm，它的大部分位于盆腔内。</p>
<p>现在，我们来看看男性的盆腔内部器官。刘教授操起解剖刀，站在男尸的两腿间，从尸体的肚脐眼处刺了下去，顺势从小腹拉开到阴部。锋利的解剖刀划过尸体的皮肤，乳白色的皮下组和桃红色的肌肉露了出来。男尸的皮下脂肪很少，肌肉紧挨在皮肤下面。由于尸体血液已经凝固，几乎没有血液渗出。接着沿尸体腹股沟向两侧费力地切开，整个切口呈Y字型。然后用夹子扩大切口，男尸盆腔内的器官展现了出来。刘教授在盆腔内翻动着，把器官逐一给学生们作讲解。他指着一个灰白色呈三棱锥形的器官说：这是膀胱，膀胱是贮存尿液的囊性器官，其大小、形状、位置和膀胱壁的厚度均随尿液充盈程度而异。成人正常容量为300~500毫升，最大容量可达800毫升。膀胱的肌层由三层平滑肌组成，内、外层为纵行，中层为环行。整个膀胱的肌层构成膀胱逼尿肌。环行肌在尿道内口处形成膀胱扩约肌。膀胱下部有一个栗子状的器官，这是前列腺，它是男性的副性腺。前列腺的主要功能是分泌前列腺液。前列腺液是精子的载体，并提供各种养分。通常所说的精液里面其实有80%都是前列腺液，只有20%是真正的精液。前列腺炎症会引起性功能障碍和男性不育，以及泌尿系统疾病。男性前列腺体积和重量随年龄增大而逐渐增大，20~30岁的男性约为15克，50~60岁约20克，70~80岁约30~40克 。拨开前列腺，一对长椭圆形的囊状小体露了出来：这是精囊，又称精腺。精囊的功能主要是分泌呈弱嗜碱性的淡黄色黏稠液体，占精液的70%，有营养和稀释释精子的功能。精囊本身并不存储精液。精囊炎是青壮年时期男性比较多见的疾病。严重者可影响性功能，性交时可引起剧痛，并在精液中含有血液，俗称血精。他夹起精囊旁边的一根火柴棍粗细的导管说道：这是输精管。输精管前端与精囊的排泄管合并形成射精管，穿过前列腺开口于尿道前列腺部。尿道起于膀胱内的尿道内口，穿过前列腺，开口于阴茎龟头顶端，长约16-20厘米。所以，精子在睪丸内产生以后，需要依次经过附睪、输精管、射精管、尿道，最后从尿道口射出。</p>
<p>下面我们来做男性阴茎从勃起到射精全过程的模拟试验。首先进行的是阴茎勃起模拟试验。</p>
<p>刘教授说：成年男性阴茎正常长度未勃起时为3-10厘米，勃起长度为8-20厘米。两者之间的比例在2-4倍之间。不同人种之间也有差异。他用尺子量了量尸体的阴茎长度：这具阴茎的未勃起长度为8厘米，一会儿我们可以测量其勃起后的长度，以此来计算它的勃起比例。用镊子在盆腔内夹起一根血管：这是阴茎的主动脉，负责阴茎的血液输送。当男性处于性兴奋时，动脉输血量增大，静脉输血量减小，使阴茎充血膨大。说着用剪刀把它剪断，然后接上了一根导管，导管的一头连着一台压力泵，压力泵里灌满了红色的人造血液。刘教授拧开了压力泵的开关，人造血液在压力下源源的注入主动脉中。只见尸体的阴茎慢慢的膨大挺起，包皮褪下去，露出了龟头。不一会儿，众目睽睽之下一根粗壮的阴茎在男尸的两腿间直挺挺的耸立了起来。勃起的阴茎体积比原先增大了两倍以上，顶端向上翘着，略带弧形。紫红发亮的大龟头像一朵蘑菇，光洁圆润，尿道口微微张开，还渗出了一些透明的液体，茎体呈黝黑色，反着光，栩栩如生，仿佛尸体并没有死，而是自己勃起的一样。讲台下发出了一阵阵惊叹声。许多男生的下体也不由自主的勃起，而一些女生害羞的低下了头。</p>
<p>刘教授用手扶着阴茎说：大家看到这具阴茎勃起以后偏向左边，这是正常的。男性阴茎勃起后往往会偏向一个方向，大部分男性会偏向左手边，这和他们手淫时习惯用右手有关。此外，阴茎勃起还有一个角度，约与腹部平面呈20-40度角。这个角度恰好与女性阴道所成角度相同，便于两性交配。如果此角度超过90度，也就是阴茎勃起时不能往上翘而是向下垂，就不利于性交的进行。这具阴茎的勃起角度约为30度，是刚刚好的。他边讲解边拨弄着粗大阴茎：尽管男性的身体通常让人感觉强壮坚韧，他们的某些部位却非常的脆弱，比如阴茎和睪丸。阴茎在勃起的时候是很容易折断的，因此很有必要保持一定的柔韧性和弹性。只见刘教授一手握住龟头，一手攥住阴茎根部，用力一拗，阴茎就弯曲了。松开手，阴茎又恢复了原状。他向四周拨动了几下阴茎，每次他的手一拿开，阴茎就像一根弹簧一样的弹了回去。他接着说：阴茎勃起的几项关键指标是长度、直径、硬度、以及勃起状态持续的时间。我们测量一下这具阴茎的勃起长度。测量结果为长度16厘米，直径4.2厘米，龟头直径4.5厘米，勃起比为2左右，在我国男性中属于尺寸比较大的。阴茎勃起的尺寸主要取决于阴茎海绵体的伸缩程度，如果阴茎海绵体组织坏死，阴茎就不能正常勃起，这就是生理性阳痿。有时在人死后，尸体的阴茎也会自动勃起，这是因为人体腹内的气压会把气体和体液压迫到生殖器部位，使阴茎和阴囊膨大。刘教授接着说：阴茎勃起的硬度取决于阴茎内部血压的大小，他缓缓拧大了压力泵的开关，只见尸体的阴茎涨得越来越大，包皮绷得越来越紧，上面的青筋一条条的暴突起来，硕大的龟头涨得滚圆，尿道口大张，好像马上就要撑破了。刘教授捏了捏这根阴茎，已经硬得像铁棒一般，再加压血管就会破裂了。现在这根阴茎的膨胀程度已经接近极限，具有相当的硬度。通常情况下，男性的阴茎勃起是不可能达到这样的硬度的。当然，只要在不影响性交的范围内都属于正常。</p>
<p>接下来要做的是男性射精过程的模拟试验。</p>
<p>刘教授站在男尸旁边讲解到：射精是男性性生活的主要表现，射精过程可以使男性获得强烈的快感。男性的射精过程分为两步，第一步为收缩阶段，当性刺激变得极其强烈时，附睪内的精子通过输精管移至后尿道， 并汇合前列腺液和精囊液；第二步脊髓发出的神经冲动使坐骨海绵体肌和球海绵体肌，也就是通常所说的射精肌节 律性收缩，造成阴茎勃起组织的内压力波浪式增高，将精液从尿道射出体外。</p>
<p>射精前，前列腺会分泌大量前列腺液，从尿道口渗出，它的作用是对精液的通过起到润滑作用。射精时，射精肌大约会猛烈收缩5-6次，每一次都伴随着精液排出体外。现在我们开始试验，请大家仔细观察。刘教授将输精管从中剪断，然后接上另一段导管，这根导管也连着一台压力泵。拧开压力泵，只见一股乳白色液体在外压下迅速的进入到输精管，这是用来模拟精液的添加了乳胶的生理盐水。由于尸体肌肉收缩，压力泵的压力并不能马上使精液通过。刘教授缓缓加大了压力泵的压力。男尸安静的躺着，所有的人都屏息关注着，教室里鸦雀无声。压力泵上的指针在一点点的升高，尸体的尿道口渐渐渗出了一些液体…突然，尸体的阴茎跳动了两下，一道又一道 乳白的浓浆如喷泉般从勃起的阴茎尿道口急速喷涌而出，溅射在解剖台前面的地板上，一滩，又一滩。成功了！整个教室里顿时一片沸腾。一些男生的下体也随着尸体的射精而打湿了。</p>
<p>刘教授也非常的兴奋，这是他第一次成功的完成了男性尸体的射精模拟试验，这种试验只有在新鲜健康的男尸上才能成功。过了一会儿，刘教授让大家安静下来，接着说：男性射精的两个关键因素是射精的强度和精液的排出量。强度越精液射出距离越远，所获得的快感也越大。射精强度主要决定于射精肌，射精肌就像一台水泵，提供精液射出的动力。它越发达，收缩产生的压力就越大，精液就射得越远。此外，射精肌越发达,男性维持性交的时间越长。刘教授一边说一边调整压力泵，只见随着压力的增大或减小，从尿道口喷出的精液距离也忽远忽近。年轻男性性功能旺盛，射精强度较大；随着年龄增长，射精肌逐渐退化，射精强度减弱。通过有意识的锻炼可以增强射精肌，推迟其衰老。成年男性一次射精量在2-5毫升左右，每毫升的精液中大约含有6000万到1.5亿个精子。除了精子之外精液的主要成分为水，此外还含有脂肪、蛋白质、色素、无机盐、酶类、乳酸以及果糖等。如果把输精管截断，精液就不能到达尿道，男性就会丧失生殖能力，这就是男性结扎的原理。</p>
<p>刘教授用夹子夹紧输精管，精液立刻停止了喷射。尿道是排尿的通道，也是射精的通道。当男性射精时，膀胱刮约肌发生收缩，封闭膀胱与尿道的通路。如果膀胱刮约肌收缩不牢，就会使尿液进入尿道或者精液进入膀胱，影响射精。说着拿起一根长约30厘米的细玻璃棒，从尿道口插了进去，缓缓旋动，直至大部分玻璃棒插入了阴茎，并用力往里 面捅了几下，当他抽出玻璃棒的时候，一股黄色的液体从尿道口流了出来，那是膀胱扩约肌被强行冲破而溢出的尿液。射精过程会消耗大量的能量，因此男性通常在射精后都会感到疲惫。射精完毕以后，阴茎动脉收缩，静脉扩张，充斥在阴茎海绵体中的血液迅速流失，使阴茎恢复到常态。刘教授关闭了连接阴茎主动脉的压力泵，只见男尸的阴茎慢慢的软了下去，一会儿又恢复了起初的样子，垂在两腿间。</p>
<p>最后的一项试验是男性阴茎延长术。</p>
<p>刘教授握住尸体疲软的阴茎说：男性阴茎有一半以上的部分位于盆腔内。即使当阴茎勃起的时候，这部分也不能露出体外。如果能够使这部分在勃起的时候突出体外，阴茎就可以延长很多。说完用解剖刀从男尸会阴往下一直剖到肛门。他让助手将男尸粗壮的大腿向两边掰开，这样可以更清楚的看到男尸会阴部的内部结构。指着靠近阴茎的一块骨骼说：这是耻骨，和阴茎的体内部分紧密相连。阴茎的勃起受耻骨的制约不能充分伸展。如果切断阴茎和耻骨的连接，就可以使阴茎勃起时的长度增大。这就是目前被普遍采用的阴茎悬韧带切断延长术的原理。说完用解剖刀非常小心的将阴茎根部和耻骨的连接部位剥离开。接着再次打开压力泵，使阴茎充血。阴茎再一次膨胀到了极限，不过这一次明显比上一次增长了许多，像一根大棒槌。再次测量阴茎的长度，达到了惊人的18厘米！在接下来的时间里，刘教授让学生们围拢解剖台，近距离观察男性生殖系统，并要求学生们正确辨认出附睪、输精管、射精管、前列腺、尿道等器官。</p>
<p>好奇的学生们被允许亲手操作阴茎的勃起和射精试验。男生们的热情普遍很高，女生则有些羞怯。一些胆大的学生还肆无忌惮地亲手去摸索男尸的阴茎和睾丸，动手控制阴茎起勃与射精，在实践中学习。刘教授的男性生殖系统解剖和仿真试验课程取得了非常圆满的成功。</p>
<p>解剖台上的男尸静静的躺着。他的嘴半张着，似乎有什么冤屈。世事是如此的难以预料，这里本不是他该来的地方。他本来是乡下的一个安分的庄稼汉，正当青壮之年，守着自己的田地，日出而作，日落而息，过着安宁平静的生活 。他有一个温馨的家，他曾经是这个家庭的顶梁柱.他怎么也不会料到他死后会被剥光了衣服，赤裸裸的躺在解剖台上 ，任人摆布。他的身体被毫无隐私的暴露在大庭广众面前，无情的解剖；他最羞耻的部位当着那么多人的面勃起，而且还射了精；许多好奇的年轻男女毫无顾忌的摆弄着他的身体，甚至生殖器…如果他还活着，宁死也不愿承受这种奇耻大辱。可是他无法决定自己死后的命运。因为，他的身体被卖了八千元钱?八千元，对于城里人来说这是一个普通的数字，可是却比他种十年地的劳动收入还要多；八千元，足以让他的妻子和孩子可以生活下去；八千元，他的身体被贡献给了医学解剖事业。最后要把尸体制作成标本，剖开胸腔和腹腔取出内脏器官。这部分内容不是课堂的重点。</p>
<p>男尸被挪回到解剖台中央，解剖刀从尸体的喉结下刺进去，沿着胸膛正中的乳沟往下剖开到肚脐。解剖刀破开尸体皮肤时发出滋滋的声音，结实的肌肉随之向两边翻开，只有少量的暗红色血液渗出。为了制作一具完美的标本，刘教授尽量不破坏尸体的神经和血管。然后用骨钳剪断了胸骨和肋骨，尸体的胸腔和腹腔完全暴露出来了，内脏器官一览无余。所有的器官都非常的健康，完全没有一点病变。尸体一侧胸部的皮肤被剥离下来，露出发达的胸肌。所有这些完成以后，尸体被送入盛满福尔马林溶液的容器中浸泡起来。男尸最后被制作成了一具完整的人体标本，据说是医学院50年来最好的一具。它被陈列在医学院标本室的显眼的位置。安详的神情，壮硕的躯体，黝黑的皮肤，结实的肌肉，雄大的男性生殖器硬梆梆的勃起在两腿间…一切都栩栩如生 。这具标本成为了给医学院新生讲解人体结构的最佳教材，当然，刘教授的课堂解剖录像和照片也成为了珍贵的教学材料。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/12/16/6571.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>终极标本-数字男麟玉</title>
		<link>/2018/12/14/6416.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 02:28:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6416</guid>

					<description><![CDATA[前奏 比赛风采 “传球！把球传给麟玉……” “盯紧他，别再让他拿分了……” “队长，加油！！” ……&#8230; <a href="/2018/12/14/6416.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">终极标本-数字男麟玉</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>前奏 比赛风采</p>



<p>“传球！把球传给麟玉……”</p>



<p>“盯紧他，别再让他拿分了……”</p>



<p>“队长，加油！！”</p>



<p>……</p>



<p>篮球场上，双方支持者的加油声，呐喊声，只招声此起彼伏。在这6月的骄阳下，两队大学生正如火如荼地进行一场激烈的对抗。</p>



<p>而这场上最耀眼的中心，就是红队的队长麟玉。此时，麟玉正带领着自己的队友逐步击垮对方的防御。骄阳似火，炙热的阳光烤在他身上火辣辣的，而比这个更火热的是麟玉的心。比赛几近结束，在这过程中，他的对手蓝队曾占着队员们的身体优势，一度在比赛上压过了麟玉带领的红队，但是对手越强麟玉的斗志就越高。跟对方1米85的平均身高，每个都是肌肉长得像石头一样的巨汉比起来，1米80的他更像是一只灵巧的燕子在对方的阵形中穿梭。他坚信，“世上武功，无坚不摧，为快不破”，嫩凭你有多大的力量，在灵巧的技巧和速度下也会败下阵来。</p>



<p>而麟玉的身体就像他的作风一样，虽然没有硕大的肌肉但非常结实，非常擅长躲闪和爆发。在他的沉稳的带领下，红队逐渐找到了自己的节奏，居然一步步把分搬了回来。</p>



<p>最后的1分钟了，红队虽然以2分的优势稍微领先，但是蓝队的巨汉们却没有放过任何机会企图翻盘。这时候球掌握在蓝队的手中，他们妄图组织最后一次猛攻，就算赢不了，也给把比分搬平，这样也不算折了面子。麟玉看出来对手的企图，他一面比划，组织队友进行正面的拦截，一面和死盯自己的对手缠斗。突然，他突然发力，健硕的双腿猛奔，甩开了盯着自己的对手。跑到持球队员侧后方的时候却突然急停了下来，毫无声息。这时持球的蓝队队员正被正面的红队队友拖住前方，没有感觉到他的到来。</p>



<p>麟玉忽然把腰一猫，从后面闪电般地把对方的球一把偷了过来，转身就跑，“猛攻！”他喊道。这一切都发生在电光火石之中，以至于双方的球员反应过来的时候，他已经跑到了蓝方的球篮下面准备射篮了，现在唯一的障碍，就是蓝队的长得像堵墙一样的防守队员。此时麟玉已经腾空跃起，修长而健壮的手臂已经准备开始射篮，对方也毫不示弱，大吼一声扑了过来。蓝队队员个个人高马大，这位队员也不例外，此时他就像一个出笼的猛虎一样扑向了麟玉。麟玉微微一笑，突然一弯身体矮了下去，然后一个转身就绕了对方的身后。整个假动作做的浑然天成，没有任何瑕疵，就在蓝队队员没有落地的时候，球，进了。</p>



<p>场上爆发出震耳的喝彩声，更重要的是，蓝队的心理防线就此彻底崩溃，队员们疲惫不堪毫无斗志，就在这样的气氛下，比赛结束了。麟玉带领着红队以5分之差获得了比赛的胜利。</p>



<p>“恭喜你，你们打的真不错”蓝队队长，一个浓眉大眼，虎背熊腰的汉子没忘了礼节，过来伸出了右手。</p>



<p>此时麟玉满头大汗，两个剑眉已经滴滴嗒嗒全是汗水，他抓了一条毛巾，猛地在脸上擦了一把，顺便擦了下头甩了甩。然后看着对方的汉子，眼睛里精光四射。伸出手来和对方握手表示友好。</p>



<p>“你们打的也很厉害呀，弄得我们好辛苦，也是可惜了。”</p>



<p>“可惜什么？”，对方不解的问道。</p>



<p>麟玉一张古铜色的脸上露出一丝微笑，两条笔直而乌黑的眉毛扬了一下，“可惜，下次你们再跟我们打，就不会只落后5分这么便宜了”。</p>



<p>下次？还会有下次吗？</p>



<p>下得场来，麟玉被人群团团围住，有他的队友，还有他的各种粉丝，“阿麟，玩儿的不错呀，蓝队个个长得都跟狗熊似的，站在那儿就让人透不过气来，你们这些家伙真会打啊……”“阿麟，晚上哥几个去喝酒庆祝下咋样……”“麟哥真棒……”………麟玉沉浸在各种溢美之词的海洋里，不由得有点轻飘飘的。“好啦好啦，这次比赛也没啥，只是对方有些笨，我们抓住机会而已，也没你们说的那么厉害。但下次他们要是还敢来呀，照样把他们打个屁滚尿流！”他说到这里，众人哄堂大笑。</p>



<p>休息了一下，麟玉抓起衣服，“哥儿几个你们慢慢庆祝吧，我晚上有事儿就不陪你们折腾了啊！”“唉唉……阿麟你可是队长，晚上你去哪儿呀，庆祝都不要了？”“可不是，少了你多没意思。”麟玉喝了口水，喉结随着喝水的动作上下起伏，颇为潇洒，“靠，你们以为我不想吗？今天开始陈教授的课题进入到最后关键阶段了，晚上我就给去参加项目，要封闭半个多月，你们都见不到我了。据说呀这回是个国家级别的大项目，国际上的几个国家院校都一起合作搞呢，到时候再见我可就不是现在这个样子喽！说不定一不小心就名载史册了呢。”他神秘地笑了笑，还耸了耸眉毛，活脱一个大男孩儿。</p>



<p>麟玉所在的大学是一个国家级医学重点学院，麟玉也是医学院的学生，打小他就励志做一个救死扶伤，悬壶济世的大夫，拯救千万条人命是他儿时的梦想。想想，当人们感恩戴德地感谢他的再造之恩的时候，心理上是多么大的满足。这种感觉，就像刚才把强大的对手反抗心里彻底击碎，臣服在脚边有异曲同工的快感。抱着这种心理，麟玉积极参加各种医学院的科研活动精进自己的学识和经验，其中一个就是2年前由陈教授发起的“人体数据库项目”。</p>



<p>麟玉有着几斤完美的身体：1.80米的身高，体形匀称，肌肉发达，没有家族病史和遗传病史，几周的观测结果下来，麟玉的心肺系统，消化系统，肌肉系统甚至是生殖系统都是出类拔萃于同龄人的。麟玉既是参与者，也是研究者。参与这个计划，麟玉感到的不仅是学习新知识的快乐，更多的是无限的心理满足感：如果入选为最终数据样本，那么他的身体数据就是未来作整个国家青年男性的标准，从身高，心肺功能，反映能力，肌肉发育这些标准数据，甚至是精子质量，生育能力等隐私数据都将以他为“优质”标准来衡量，他的数据即民族的数据，而且是作为“优秀”等级的数据标准。</p>



<p>今天麟玉格外的开心，不仅是一场异常精彩的比赛以他出众的技巧和领导力击败了对手。而且，他参加的“人体数据库项目”今天晚上开始也将进入关键阶段，里程碑似的成就就要从今晚开始。一想到此处，他便脚下加快，赶往医学院高等实验楼旁的小花园内，在此之前，他还有一个约会。</p>



<p>跑着一半，他突然停下来，道旁一个婷婷玉立的女孩子站在路上，看样子是一直在等他赴约。这个女孩叫徐丽，麟玉的女朋友。参加了“人体数据库项目”近两年了，计划的领头人陈教授特意反复强调参加项目的男性必须给是处男，其实处男与否根本对项目的数据影响并不大，但是对于追求完美到了有些变态地步陈教授来讲，这就是不能容忍的瑕疵。鉴于之前和他参与项目的人有些偷腥行为居然也能在数据上被陈教授发现，然后踢出项目，麟玉对此事可是不敢怠慢，以至于很久他还没找女朋友。直到某一天，他在自己追求者的“海洋”里发现了徐丽。两人一见倾心，然后迅速确立关系，当然只是感情上确立而已。</p>



<p>徐丽看见了麟玉，粉嫩的脸上闪过一道绯红。“等我半天了吧？”麟玉的脸上自然地带出了一个灿烂的微笑“本来时间就紧还让你等……”“没，哪儿有……”徐丽微微一笑以示回应，“饿了吧？我算好你打完比赛肯定没时间吃东西，就在这里给你带了点东西垫一垫。来，坐下先吃了吧……”她指了一下身后的公园长椅示意麟玉坐下。“唉，好！”麟玉爽快地答应，笑嘻嘻地接过了徐丽递来的饭盒，一屁股坐在长椅上开吃了。</p>



<p>饭盒里的饭其实就是很平常的鱼香肉丝，糖醋排骨一类的食堂菜，麟玉吃的却是津津有味，看来他确实是饿了。坐在一旁的徐丽静静地享受着这一幕，“下次再见面又给啥日子了？”看他吃了一会儿，她轻轻地问道。“嗯？”麟玉脸扎在饭盒里没抬起来，只是举起饭盒，眼睛看着他的女友，颇为搞笑。“这次时间长点，至少有一个星期不露面，两个星期也有可能。你知道陈教授这次的项目到了关键时刻，他不敢怠慢呀。”女孩儿脸上闪过意思失望的表情，“哦。。”了一下。麟玉看出徐丽的感情变化，突然放下饭盒，猛地在女孩脸上亲了一下，嘴上的油直接在女孩的脸上印下了一个嘴唇印子。徐丽没有生气，只是用手擦了一下，“擦了嘴再亲呀……”她笑道。</p>



<p>麟玉这时候感觉吃的已经差不离了，看着女孩擦着脸，红润的脸庞，他不禁感到自己内裤里的小伙伴开始慢慢湿润，然后露头，变硬了……他一下搂过徐丽，轻轻地跟她耳语“等我回来，到时候项目结束了，我就把‘你要的’给你！”。都是医学院的学生，“你要的”是啥自然俩人都清楚，徐丽的脸更红了。但是她没有造作地回复麟玉，只是说“说好了我等你……等项目完成，下次再见到你的时候。”</p>



<p>麟玉开心地看着徐丽，又看了下表，“诶呀，赶快走了……要不没时间了”，突然他猛地在女孩胸口抓了一下，然后把脸凑了过去说道“哇，好软”，一个鬼笑，然后一溜烟地跑掉了，只留下脸涨地通红的徐丽和半盒子饭在长椅上。</p>



<p>袭胸成功跑掉后麟玉满是得意，裤裆里的阴茎更是硬的不得了，他甚至觉得自己的鸡巴已经开始变硬，勃起，在内裤里微微地颤动着。麟玉下意识地隔着裤子扶了一下，想到“等弄完这个，一定好好干她一下，我操，哈哈一定给力，比打飞机爽！”。</p>



<p>这注定是一个无法达成的愿望……</p>



<p>第一章 例行检查</p>



<p>进了高等实验楼，下到地下3层的时候已经是下午4点55分了，麟玉一点都不敢怠慢，深知迟到1分钟都是陈教授不能容忍的。等他下到地下三层，通过了各类指纹，视网膜扫描门后，他看见了陈教授。陈教授40刚出头，穿着一袭白大褂，带着金边眼睛，活脱电影里科学高人的样子。“嗯好，5点整，时间刚好合适。准备一下，我们今天开始最后的环节了。”陈教授说话直接进入主题。顺便拿来一个玻璃杯，里面装着透明的液体，“喝这个。然后去洗个澡。一看就是又打球去了。”陈教授笑道，就像看着自己的杰作似的，“没受伤吧？要是留下疤痕就不好了。”</p>



<p>麟玉想也没想就把那杯液体喝了下去，做这个项目经常要喝一些七七八八的怪东西，起初他还有些担忧，但是时间长也就见怪不怪了。喝完麟玉就去实验室澡堂洗澡，奔跑了一整天下来冲热水澡特别爽快，本来他想着趁着机会再打一下飞机爽一把，但是想到这个浴室都是安装摄像头的，怕博士发现发脾气，于是只能作罢。</p>



<p>洗完澡，擦干后，麟玉发现衣服不见了。教授对参与人员着装没有限制，反正来了都要洗澡，然后统一换用研究人员服装，所以麟玉也没太在意。不过找了一圈，连换用的衣服也没有。地下三层高等实验室是杜绝任何女性入内的，而且这里不成文的规定是，实验对象是不穿任何衣服的，而采集数据的研究人员才穿能衣服。这里室温一直是控制在最佳温度，就算是裸体走来走去，也不会感觉半点寒意。作为项目的参与者兼对象，麟玉也参加过无数数据采集工作，光身子在这个地方见人他都不会感到任何的不适和奇怪，“这次可能又要采集啥数据吧？我去找博士去。”想到这里，麟玉就只能挺着屌子走出浴室。</p>



<p>等他进到实验室主室，意外地发现一个穿着白大褂，也带着眼镜，手里拿着一个记事板摸样的人坐在办公桌前。走近一看，这个人却不是陈教授。</p>



<p>“刘浩？”麟玉诧异道，同时立刻又鄙夷地看了他一眼，然后就四下寻找着什么，希望能找到块布能挡住自己的外生殖器，不想让眼前这个人看见自己的裸体。</p>



<p>刘浩是麟玉的同学，为人内向而又文静，他学习很好人又非常聪明，经常拿班上成绩第一。追他的女生可不比追麟玉的人少多少，可他却从来没有倾心过，因为他只喜欢男人。这事儿，估计也只有麟玉知道，因为刘浩曾私下和他表白过，说愿意为他出柜，不过麟玉想都没想就回绝了。</p>



<p>这事过后，刘浩也没表示出特别的死缠烂打不放手的样子，但是在麟玉的心里却总觉得和他独处的时候怪怪的。甚至觉得，有时候跟刘浩在一起有些恶心。他做项目数据采集样本的时候曾无数次的赤身裸体给实验室里的男性们展现他健美性感的身条和他男性的性能力用作项目数据，从来没有感觉任何不适，因为他展现的都是一般人所不具备的，以后更要载入医学史的东西，这正是他所骄傲的。而这次刘浩意外地出现在眼前，他却觉得有些不自然，总感觉刘浩每看自己一眼都是在占便宜。</p>



<p>麟玉本来想直接问“你不是被淘汰了么？”不过感觉就好像希望对方离开似的，显得自己气量小。于是改了口。“唉，刘浩你不是不参与这个项目了么？”边说还边假装痒痒挠了挠自己的鸡巴，顺势用手盖住了自己的外生殖器。</p>



<p>刘浩瞥了一眼他手盖住的东西，轻笑了一下“是被淘汰了唉……我有哮喘直接第一轮就被出局了，可是教授的项目到了现在一直在咨询我的意向，几个月前我写了个报告给教授看，说明了一些我自己的想法，教授就又把我加到项目中来了。”</p>



<p>“哦，就你？”麟玉四下看了看，希望能找到教授的影子似的……“你有啥主意？之前没看见你在实验室……”说完，他轻蔑地笑了一下。</p>



<p>“关于你的唉？你不知道？教授看了后十分赞同，直接在项目最后把我的提议加了进来——其实这项目早2个星期就应该结束了。”</p>



<p>“我？你又加了啥进来呀？”麟玉诧异到，教授的项目计划他自己本是非常保密的，他只在他觉得需要的时候才会对实验人员和实验对象说明自己的计划，如果强问的话会被教授直接踢出项目。所以麟玉这次来真的不知道要干什么。</p>



<p>“这个教授嘱咐了不要讲，你就知道你是数据采集对象，而我，项目助理的身份作为这次的数据采集者就是了。”刘浩手扶了扶眼睛，活脱陈教授的样子说道：“你懂了么？”</p>



<p>“我要见教授！”麟玉大声说，仿佛教授就在附近，可以听到他说的话似的。</p>



<p>“教授去忙一些文件了，你过会儿就能看见他。”刘浩笑吟吟地说道，“回答我刚才的问题，你懂了么？”他又重复到。</p>



<p>“懂了……”麟玉脸上有些不悦，他知道“懂了”科研人员介绍的项目内容就要100%的配合，没有任何异议。但是让刘浩作为研究人员，自己是研究对象，他能不能揩自己的油就是另外回事儿了。</p>



<p>“好。”刘浩好像在自己的记事板上画了一个钩的样子，“那么请实验对象平举双臂……”他煞有介事地说。麟玉只好乖乖地伸开双臂，挡在手下的生殖器再一次脱离了自己主人的遮挡，暴露在外。龟头紧紧地缩在包皮里，仿佛害怕外面的那个人似的。</p>



<p>“张开双腿……”刘浩继续道“就是摆成一个‘大’字就好”，怕麟玉没听明白，他还解释了一下。</p>



<p>麟玉心里一百个不乐意，但是也得叉开双腿，这样自己的阴囊就毫无保留地暴露在跨下，一整套硕大的男性外生殖器叮里啷当着随着刚才的动作晃来晃去。</p>



<p>刘浩扫了一眼麟玉的大屌子，不过注意力还是转移到他身体上继续他的工作：麟玉身体修长，1米80的大高个，除了内裤挡住的阴部和臀部，整身的皮肤都是透着红色的古铜色，十分健康。这和麟玉两年来的锻炼和合理饮食有关系，上次数据采集麟玉的脂肪含量低达13%，普通人这个数据在22%左右，而专业运动员也才11%左右。这就证明在麟玉健康的皮肤下是发达的肌肉。直白来讲，13%的脂肪含量就意味着麟玉的肌肉轮廓分明，线条清晰。</p>



<p>刘浩一边看着手里麟玉的记录一边走了过来，端详着他的手臂，发达的肱二头和肱三头肌纠缠着组成了麟玉的上臂。刘浩用手轻轻摸了一下，刘浩的手臂皮肤光滑而又紧绷，手臂上沟壑分明。顺着上臂看下去，是麟玉修长的小臂和手，在古铜色的皮肤下，麟玉的小臂布满了青色的静脉血管，组成了一道密布的血管网。轻轻按下去，麟玉的血管不但非常有弹性，而且，还能感觉血管微微地震颤，说明他还有强大的心脏。而手臂的末端就是手了，麟玉的双手细长而又有力，虽然经常打球，麟玉很注意对手的保养，隔三差五的就要去下死皮之类的。他知道，这是双未来要拿手术刀的手，任何老茧的堆积都会影响对手术刀的操控。刘浩看完后，满意地点了点头，把手放在麟玉的上臂反复抚摸，然后使劲地捏了几下，硬梆梆的手臂温存而又紧绷。</p>



<p>“下面要检查你的腋下，请举起手臂过头露出腋下。”刘浩不紧不慢地说道。麟玉没办法举起了双臂，马上两丛黑幽幽的腋毛出现在刘浩的眼前。刘浩心里一摇，马上平稳了下情绪。把鼻子贴在上面闻着，麟玉虽然刚刚洗完澡，但是也洗不掉所有的味道。一股淡淡又酸又腥的气味钻进了刘浩的鼻腔。“嘿，不好闻，但幸好不是狐臭……”他自言自语道。麟玉反感地低头看着刘浩。“你闻够了没？”“还差一项。”说着刘浩伸手在麟玉的左腋下反复摩挲着，手掌和腋毛之间摩擦发出特有的“刷辣”“刷辣”的声音。腋毛就好像黑森林一样浓密，刘浩的手指在里面玩弄着麟玉的腋毛，突然他拔下四五根在手里。</p>



<p>“我槽，你有病！”麟玉突然放下胳臂，骂了一句。“我只是在收集对象的毛发而已，你别生气。”刘浩还是慢条斯理地说道，然后拿出一个口袋把揪下来的腋毛放在里面。得意洋洋地在麟玉面前晃了一晃，“现在请你放下手臂，我要检查五官了。腿别动，站着一会儿就好。</p>



<p>说着刘浩直视麟玉的面部，心里暗暗地赞叹：长得真是帅哥胚子。麟玉是一张瓜子脸，剔着学生们最懒而又最流行的发型：寸头。两双剑眉毛笔直而又像修过似的边缘分明。两双明亮的眸子精光四射地正盯着刘浩。他的鼻子虽然不高，但是像刀砍斧剁过似的非常好看。麟玉的嘴皮很薄，嘴角还时不时地抿起来，“真是帅哥呀，不过……可惜了……”刘浩想到。</p>



<p>刘浩又观察了麟玉的胸腹背和下肢，麟玉不是那种肌肉如岩石的男孩子，但是和同龄人比起来，他的肌肉还是非常发达的：一副宽广的胸肌随着他的呼吸慢慢起伏着，棕色的乳头饱满又笔挺的站在胸肌的最高处，下面是八块棱角分明的腹肌，不需要绷劲刘浩就能看见男孩的腹肌一块块，就像一板巧克力一样。他的人鱼线分明，两条清晰的纹路明显的划分出了躯干和双腿。宽广的胸部和肌肉密实的腰部构成了一个完美的倒三角。“这就是传说中的公狗腰了吧？”刘浩想道，再想想自己瘦骨嶙峋，和麟玉一比，简直判如云泥。</p>



<p>往下面看，就是麟玉引以自豪，无数女生春梦里梦到的生殖器了，硕大的男性阳物从麟玉浓密的阴毛处伸出，没有勃起的长度就能有13厘米，龟头半藏半露地被包皮覆盖着。阴茎后面则是黝黑的阴囊，里面两个 卵状物在里面上下移动，那是麟玉的睾丸。整个男性外生殖器看起来非常雄壮，红黑色的颜色更是显得健康性感。刘浩干咂了下嘴，直接看下面的内容：麟玉的大腿很粗，有力，一看就是经常跑跳锻炼造就的。小腿的后面的肌肉也是鼓鼓囊囊硬梆梆的。可以想象的到，有着这种肌肉的男孩子的速度是多么的迅捷和强力。</p>



<p>摸完，看完这一切，刘浩吞了一下吐沫，平静了一下内心“下面请你双腿叉开弯腰，两只手扶着自己的臀部往外翻。”</p>



<p>稍加思索麟玉就知道这是什么动作了，他愤怒的转头问道“你要干嘛……”</p>



<p>“检查你的肛门。”刘浩就像拿着尚方宝剑一样有恃无恐说道。“你！！”麟玉的忍耐貌似快到了极限。“请配合！”刘浩连正眼都没对，看着手里的记事板，说道。</p>



<p>麟玉没办法，气鼓鼓地弯下腰去，双手扶着自己屁股向外翻开，把男人最私密的地方暴露（在实验所，被研究对象只能裸体，所以生殖器不是最私密的，肛门藏的隐蔽反而是最私密的地方）了出来。他的屁股又结实又密实，两个紧绷绷的臀部和健壮而修长的双腿让麟玉穿什么样子裤子都好看，尤其是屁股永远又高又翘。每次穿牛仔裤上街的时候总能引起各色男女的回顾：这男孩儿太性感了！</p>



<p>这时候麟玉撅起了自己的屁股。刘浩蹲下仔细观察，他的会阴部位没有肛毛，这显得肛门看上去很明了。刘浩发现，麟玉虽然表面爱干净，但却是个内心毛躁的人，因为在肛门的褶皱里发现了几个极小的粪块，很明显刚才洗澡的时候连这里都没洗到。不过仔细观察也看得出，麟玉的肛门褶皱纹理清晰，以孔中心为点向四周辐射开来的括约肌，只有中间的一小部分才是淡棕色的，越往外颜色就越浅，外围都是嫩嫩的淡粉色，证明麟玉的肛门十分健康。伴随着麟玉的呼吸，他的肛门也一紧一松的，看起来特别有趣。“是不是屁股肌肉越发达的男性括约肌力量也越大呀？到时候给实验一下”，想到这里，刘浩凑了上去闻了一下，呵呵，不出所料，还有股淡淡的屎味，“呵，屁眼儿都没洗干净。”刘浩小声嘲笑了一下，“你说社么？”麟玉似乎听到了。“哦，请你吸气，肛门放松，我检查下痔疮。”刘浩打岔分散了他的注意力。</p>



<p>“妈的，刚才还打篮球碾压那帮狗熊呢，现在就被死基佬看屁眼儿，啥事儿呀？到时候我给好好问问陈教授”，麟玉这么想，却也没拒绝。随着麟玉提气，他的肛门稍微张开了一个口，</p>



<p>在刘浩眼里，这便是世间最好看的场景：他梦寐以求的帅哥，每日高高在上，被各种人群簇拥着。而他呢，永远也碰不到麟玉的衣角，永远只能远远地看着。可是现在，他洋洋洒洒2万字的报告，就让麟玉成为自己手下的实验对象，想看哪里就看哪里，想摸哪里就摸哪里，现在他撅着自己翻开的屁股，连屁眼都看的清清楚楚，随便抚摸。不过更好玩的“节目”还在后面，现在的事情连开胃才菜都不算。想到这，刘浩决定做些更大胆的事情，他掏出了自己的笔，尾部直接插进了麟玉的屁眼，开始上下豁弄，想撑的更大些。麟玉突然觉得后面有个细小的硬物插了进来，上下豁弄，他就知道刘浩在用笔桶自己的屁眼玩呢，他清楚要是不配合他还会用项目来压自己。于是麟玉索性站直了身子起来“哦不用看了，我2月份查过全身，不过可惜内痔外痔混合痔我都都没有。我看，也不用查了……”他冷冰冰地跟刘浩说道。</p>



<p>刘浩脸上也闪过一丝诧异，“还有外生殖器……”，“那也不用了！我的生殖系统数据里里外外都被记录一个遍！没啥好看的！”“可是教授嘱咐过……”“到时候我跟教授解释好了！就不劳您大驾给我看了！”麟玉硬梆梆地回答。</p>



<p>“哦那好，以后还有机会看。没关系。”刘浩居然一点都没生气，甚至连难堪的感觉都没有。</p>



<p>“机会？！哼！！！”麟玉没好气地瞪了刘浩一眼，完全没有隐藏自己的鄙夷和嘲讽，“屁眼儿你还想看几次呀？你还想用笔捅几回啊？”</p>



<p>刘浩没有说话，只是看着手头上记事板的内容然后画了下勾。拿着那插过麟玉的笔还在继续使用。</p>



<p>第二章 数字男一号</p>



<p>麟玉看刘浩连插自己屁眼的笔都不换继续写东西，“哼！”了一下走开来。经过这段时间，他似乎不再在乎对方是不是看见自己的裸体了，挺着鸡巴，大喇喇地走到饮水机旁边打了一杯水喝了起来。“教授什么时候回来呀？！”他扶着桌子抱怨到，立刻呈现出一个青春性感的男体喝水的画面，“到时候我给好好问问教授，这最后的项目都安排什么内容，还把你‘请’来专门搞？”他的话里满带嘲讽，“之前跟我一起做最终样本的候选人员呢？张俊呢？”他边喝边环顾四周，张俊是和他一起最后争夺数据样本源的人，仿佛说话间他就会出现在眼前一样。</p>



<p>“其实说到这里我还给向你道贺呢……”刘浩接过话，“最后的数据甄选结果早就出来了，而你就是会作为最后的数据采纳对象被录入‘人体数据库项目’男性版‘优秀’类条目标准。”</p>



<p>“我操！真的？”麟玉下意识抓了一下自己的鸡巴，他的龟头本来缩在包皮里面，这一下渐渐露出半个脑袋，仿佛想出来和自己的主人一起听听这个天大的好消息。而本来平静的睾丸也在麟玉黝黑的子孙囊里面上下翻转，就好像得到玩具的小孩子高兴得打滚一样动个不停。麟玉则完全没有注意到自己的动作。“那么说我的身体数据将永远载入数据库中？而且还是‘优秀’的标准了？”他兴奋地说道，“哈哈哈！以后的男人全给按照我的标准锻炼，比我矮的全算‘普通’个头，没我快的也算‘普通’。”麟玉有些得意忘形，对于他来讲，以后他就是载入医学史册的男性，自己健美的身材，出众的长相甚至强大的生殖能力都将用来衡量整个民族。他似乎已经看见无数男性在他的脚下羡慕地仰望着他，羡慕没有他的强大。</p>



<p>“哼哼，以后鸡巴比我短的男的也只能勉强算普通啦……其实就是‘不合格’……”他自言自语地说了一句，下意识又抓了一把自己的鸡巴，整套的男外生殖器随着自己的主人兴奋地甩来甩去。</p>



<p>麟玉似乎已经看见七天后和徐丽在床上炫耀自己的“光辉”，自己作为“优秀”的男性和徐丽做爱，用“优秀”的阴茎射出“优秀”的精子，以后生下的孩子自然也是“优秀”的。徐丽到时候一定会干得欲仙欲死，乖乖地服侍一自己辈子。而这套男生殖器不仅成为国宝，而且将是百万！啊不，将是亿万女性朝思梦想的神物了哈哈……说不定为了提高整个民族的素质，自己还不得不与更多的姑娘交配，生育“优秀”的人口……意淫到这里，他挠着后脑勺傻笑了起来。</p>



<p>刘浩虽然不知道他在想什么，但是他眼前麟玉的身体却出卖了主人的想法：龟头一会儿露出来一半一会儿缩回去，睾丸也在松垮垮的阴囊里上下翻滚反复了好几个来回。过了一会儿，一滴半透明的粘稠液体慢慢地，慢慢地流淌到了他的马眼处——这就是前列腺液了。当这些亮晶晶的液体越攒越多的时候，终于拉着黏呼呼的丝一样的东西落在了地板上，一滴一滴的。而麟玉则全然不知道自己的状态，他满脸潮红，思绪也已经不知道飘到哪儿去了，完全忽视了身边一双雪亮的眼睛在镜片后面盯着他。刘浩摇了摇头，惋惜的咳嗽了一声，“嗯哼！”。这才把麟玉从自己的淫梦里面拉了回来，他低头一看，自己的黑黝黝男根马上要勃起了，龟头已经试探似的伸出了包皮，下面就要马上“立正”了。</p>



<p>作为“项目”的实验人员兼实验对象，麟玉曾经不止一次地在实验室同事面前骄傲地勃起和射精，在众多男性面前表演“优秀”的男性风采。在他的记忆里，他的同事兼研究员每每都是用诧异和羡慕，甚至嫉妒的眼光看着他流畅地勃起，高潮，射精。他们甚至把这些过程通过摄像的手段记录下来，而麟玉都不觉任何羞耻或者难堪，因为这一切都是为了医学事业的贡献。甚至以后几十年内的后生都要看他视频学习人体数据，他甚至还是伟大的。但是今天，在一个“死基佬”面前，他却突然觉得尴尬，情绪的急转使得他的饥渴难耐刚刚探出来的龟头马上躲回自己的包皮里面，他也下意识的扶了一下，收回来的时候发现手里已经满是黏液了。趁着刘浩转头的时候，麟玉只好把这些亮晶晶黏液擦在了自己的屁股上。</p>



<p>“哦哦那太好了……那最后阶段的那些实验人员呢？他们也付出不少呀！张俊呢？就没了？”麟玉尽量打岔到别的话题，</p>



<p>“哦张俊呀，他的确对这次项目做出了‘不可磨灭’的贡献，使得我们在技术上有着飞跃的发展——说来你真的，真的还给感谢他呢！”刘浩扶了扶眼镜，诚恳地说道，“他没有被彻底排除出项目，晚些时候你就能见到了。”</p>



<p>说完，刘浩翻着自己的记事板，从最下方抽出来一张塑封好的纸张，看起来像个证书“这个，是你的。只有两份，研究团队留一份你留一份，别丢了，这世界上就这两份！”说完递给了麟玉。</p>



<p>麟玉接过来看，发现是张证书，郑重用红字写着“数据男一号”，“麟玉”然后就是各个部委盖的大大小小的钢戳，最下还有一行小字“国家级保护财产，不得任意损坏，买卖或交易”。</p>



<p>“啊哈哈，我成了‘国家级财产’了！”麟玉指着证书大笑“真没想到呀，是不是以后我吃的喝的所有东西都是国家买单咯？”说着他又下意识的摸了一下鸡巴，龟头又不听话似的跑了出来，然后被他推了一下包皮又收了回去。“嗯基本上讲是的，你以后是国家的财产了，相应产生的所有费用都是国家提供的。”刘浩回答到。</p>



<p>麟玉高兴坏了，没想到自己做了数据采用对象后还居然换来一张终身饭票。天下这么名利双收的事情居然让他捡到了，他乐得在屋子里面跑了一圈，中间还时不时地做了个“摸门板跳”。鸡巴随着麟玉的跑动甩来甩去，地上滴滴嗒嗒的留下了不少黏液。</p>



<p>“嗯听我说下，”刘浩打断了他的室内裸跑，“重点不是这个……”</p>



<p>“……那是啥？快说”麟玉高兴得已经忘记了刚才被笔捅屁眼的仇，开心的问道。</p>



<p>“以后‘麟玉’就不是你的名字了，你接受证书后，‘数据男一号’就是你的新称呼，这个你懂了么？”刘浩一脸严肃地看着麟玉，不容他回避。</p>



<p>“好好好好好！叫啥都行！我以后就是‘数据男一号’喽！！”麟玉说着，心想，我叫啥你们还管得了？！你们还能把户口也改掉？搞笑！</p>



<p>第三章 足球青春（上）</p>



<p>“那么项目最后是啥呀？要用这么长时间？”他好像想起了点什么“‘数据男一号’，我，都已经选定了，项目也该完工了，还有什么要忙的啊？”</p>



<p>“数据模型可视化处理”刘浩冷冷地说道。</p>



<p>“啥玩意儿？”麟玉问道，“我没听懂”。</p>



<p>“就是呢，把从‘数据男一号’身上收集来的宝贵数据作可视化处理，让学习和研究的人员都对这些冷冰冰的数据有着高度可视化感触，加强他们对‘数据男一号’的理解”，刘浩现在已经用“数据男一号”替代了麟玉的名字。</p>



<p>麟玉挠了挠头，还没从刚在的“惊喜”中回过味儿来，问：“你说啥我没听明白。”</p>



<p>刘浩叹了一口气，没有继续解释什么是“数据模型可视化处理”，反而话锋一转：“其实呀，你真应该再见见张俊，他为了你这个‘数据男一号’那可真的很辛苦，可以说是贡献颇多，虽然以后再也不会有人提起他，但是我觉得，你真的要好好感谢他呢，没有他，就没有你的今天。”刘浩感慨到。</p>



<p>麟玉挠了挠屁股，刚才摸黏液的地方已经干掉了，弄得他蛮不舒服的。“是呀是呀，好好谢谢他，谢谢所有人，这都是集体力量智慧的结晶。”</p>



<p>他随声附和，一副科研的团队范，心里却想，一堆弱鸡……我可是凭借着自己的牛逼才获得这个殊荣的，他跟我有屁事儿？</p>



<p>“可是，他人在哪儿呢？”麟玉四下看看，“咱大家一起庆祝啊，哦对还有陈教授”，麟玉想多弄一些人来，这样“死基佬”也不会对自己再有啥想法——哪怕自己始终都是裸体相对。</p>



<p>“他就在这里，”刘浩微笑了一下，今天大家见一面，也算是咱们项目阶段性总结吧，说着他又在记事板上面的表格上认真地画了一个勾，“来，先参观一下……”，说完他把麟玉领到了大实验室的左侧，这里有一堆被布盖着的大小瓶罐。麟玉知道，都是陈列标本展品的地方，一般陈列着每个参与实验人员制作的人体标本，以供参考和研究。</p>



<p>“这有啥好看的。”帅哥扣了扣屁股“这里面还有我做的标本呢……”</p>



<p>“哦不不不，已经换成新的陈列了”刘浩神秘的一笑,顺手扯下最左边那个一人多高的布，“这才是好东西。”他说道。</p>



<p>随着白布被缓缓拉下，展现在麟玉眼前的是一个塑化男性整身标本，这个男人被剥了皮，显露出健壮的肌肉。为了展现他运动员一般傲人的身材，制作标本的人员特意把标本的生命定格在一个运动的瞬间——踢足球，这也是标本生前最喜爱的运动。标本的面前地上放着一个足球，他左腿撑地，右腿向后收了起来，就好像要把前方的足球高高踢飞，他的双臂也配合着这个动作被摆成了左右展开保持平衡的样子。整个标本动作表现得浑然天成，栩栩如生，就好像下一秒球就会被踢飞老远一样。</p>



<p>再看脸上，麟玉更是惊叹制作者高超的技巧和水平，标本的表情被摆成了蓄势待发，奋力怒射的样子，标本的眼睛死死地盯着面前的球，眉毛也高高扬起（剥皮的时候留下了眉毛部位），嘴巴半张着露出了白皙的牙齿，一副吸气射门的节奏。</p>



<p>“眼睛是假的，”刘浩走了过去，捅了捅标本的眼睛，“当时的技术塑化眼睛的实在太复杂了，没办法活体解剖的时候只能抠出来扔掉换了副假眼睛装上，不过效果还算好了。</p>



<p>说着刘浩走到尸体旁边的台子上拿下了一个遥控器，“让你看看好玩儿的。”说完按下电钮，麟玉就听见一阵机械的响声，标本的胸腹部肌肉和骨骼就像自动门一样向两边展开，露出了里面的脏器，不仅如此，标本的四肢和头部都有相同的装置，转眼间就能看到一整副肌肉内人体内脏和颅骨里的大脑。刘浩饶有兴趣地反复推动开关，那些肌肉上的装置也随着开开关关。而那个标本还是默默地站在那里，好像一点都不介意……</p>



<p>“这真是太绝了！”麟玉同样是医学院的学生，自问人体标本也制作过无数个，但是眼前这种活灵活现而又巧妙的标本当真是第一次见到。“你和张俊做的？妈的有才啊！”</p>



<p>刘浩微笑了一下，“合作？嗯也算是合作吧……他提供材料我来做，这次‘合作’很好的。”他手杵着下巴，仿佛陷入了当初的回忆。</p>



<p>“啊！？这个就是张俊本人？！”“人已经是标本了，名字是‘足球青春’，这还是他自己起的名字呢，你看看这标本的标签。”刘浩用脚点了一点标本脚下的牌子。</p>



<p>麟玉听了就觉得冷汗一身，叮里咣当的屌子立刻缩了能有一半，变得跟他中指一般长短，而刚才还不停地“七上八下”的肉蛋也急寥寥地缩到了最上方，整个子孙袋都皱巴巴的贴在胯下。他稳了稳神，凑到标本的脚下一看，上面写着，“‘足球青春’，制作人：刘浩，捐献者：张俊，身高，1.82米，体重140斤……”然后就是七七八八的各种数据，最下方还写着“本人自愿捐献身体于医疗事业。后面还有他本人的签名复印”。</p>



<p>“张俊什么时候病死的？这么快你们就把遗体做成标本了？！难道是事故？”帅哥有些诧异，也有些隐隐的害怕。</p>



<p>“哦他呀，”刘浩笑了笑，“他一直很好呀！我把他活体解剖前还参观了他的球赛呢，嘿嘿，不得不说，在球场上这家伙真是风光的不得了呢……我尤其喜欢这小子的双腿，看上去就有劲，估计鸡巴也不小，果然……”一不小心他就说漏了嘴。</p>



<p>说着，刘浩顺手用遥控打开了标本身边的一个小屏幕，上面正播放一段视频，主角就是张俊，那正是他被活体做成标本前当校足球队长的最后一场比赛。视频中的赛场上，一个健硕的年轻人正带着球在球场上飞奔，那时候的他全然不知道几个小时后自己就会被做成一具冷冰冰的标本。</p>



<p>麟玉看着屏幕，突然打断刘浩。“然后呢？就被你‘杀了’做标本了？”</p>



<p>刘浩说道：“‘杀’这个字我向来是谨慎使用的，这是陈教授的意思，他觉得最终的‘可视化模型’前我们需要一些实际操作和经验积累，于是我就去找了张俊商量一下，为了咱俩的‘工作’积累经验么。你们都一样，入项目前都签了协议的，只要是项目需要，就能‘回收’你们的身体。签了协议，你们就不属于自己，而是学校的财产。至于拿来做什么，怎么做，那就是学校的决定，签署人唯一可以做的就是配合。”听到这里，麟玉一惊，向后退了两步，裸体的他，尤其是在穿着研究服的刘浩面前非常没有安全感，“刘浩那你今天就是也要杀了我做标本咯？”</p>



<p>刘浩哈哈大笑，“你呀，怂样，真是鄙视你。对不起，你现在已经是‘国家财产’了，我没权利‘杀’了你做标本。我要这样做的话，估计下个被做成标本的就是我！”</p>



<p>听了这些话，男孩儿突然放松好多好多，他又看了看手里的“免死金牌”，喃喃地骂道“这他妈东西真牛逼！”。而之前吓得缩成一团，躲在阴毛里的男根也慢慢舒展开来，又开始叮里当啷着晃着。</p>



<p>看着那黢黑的屌子和硕大的男卵，刘浩知道麟玉已经放下戒心。这些时间下来，他已经学会看麟玉的鸡巴了解他的心态了。刘浩心里偷笑，这家伙，脸上啥表情不用管，只管看鸡巴就知道他在想什么！</p>



<p>这时候麟玉又恢复了刚才大大咧咧的模样，他下意识地挠了几下鸡巴，似乎是在通知自己的小伙伴，警报解除。整个龟头开始慢慢地再次探了一半出来，好像对着那个标本的龟头说话似的“哈哈，你怎么没穿衣服呀，连血管都露出来了。呀……皮都剥掉了，长得再长也没用……”</p>



<p>麟玉心里的转变就像他的鸡巴一样快，说着笑呵呵的走到标本前上下摸着按着“我操，张俊里面就这德行呀，这家伙的块头也不小嘿……你看看你看看，他这个胸肌比我的要大一号呢？！再看看这腿！啧啧……再看看这肝脏够大呀……啧啧……”，而他眼前的张俊，只能静静地站在那里，接受身边两人冷冷热热的评论。</p>



<p>几个月前，张俊和麟玉还是在一起的同事，共同研究人体数据项目，共同努力。他们在一起，有说有笑，打打闹闹，共同期待着项目完工那天大家一起接受殊荣，而现在呢？他所有的价值就是被剥了皮站在这里，展现他曾经傲人的肌肉。外人甚至还能看见之前从来没有见过张俊的一面：他的内脏，大脑和阳物都非常“大方”的展现出来，给他曾经的同事们提供各种数据。其实更残酷的现实是，他就是给刘浩用来做标本练手用的，至于练完留下来与否全是刘浩的决定，他就是个装饰品，可有可无。感谢刘浩把张俊生前的影像录了下来，这样，认识他的人，他的队员，他的同学，他的女友或前女友们，甚至他的父母，就能通过标本看到他们“不了解”张俊的一面；而那些不认识张俊的人，能通过这些影像看到生前的他是多么光彩四射，万人追捧，就像现在视频里面的正在播放的那个男孩子，笑的阳光灿烂，此时他正被队友们高高抛弃，享受他生命中最后一次胜利的喜悦，荣誉和快感。</p>



<p>第四章 足球青春（下）</p>



<p>“我看了一下他的记录，在男性生殖方面，他的数据比你还高呢！他的勃起长度是23厘米，而你只有20厘米，他的性交射精时间从勃起算起到射精最长是30分钟，而你呢……”他翻了下记事板上的数据“同强度下才25分钟你就射精了。他别的数据综合指数也比你略高。总之吧，当初差点就是他做‘数据男一号’,而你，差点做了这个位置的标本了。”</p>



<p>“哈哈哈哈，”麟玉猛地大笑，用手捏着张俊标本的鸡巴，“那你说说，为啥现在我是‘数据男一号’，而他却做了下脚料？”他一副满不在乎的样子，刘浩却敏锐地撇了一眼他的阳物：又像刚才一样紧紧缩进那浓密的阴毛里，只有鸡巴还露出了一个黑黑的头，那是他的包皮。</p>



<p>刘浩不动声色地翻了翻记录，微微笑到“嘿嘿，这家伙背着陈教授吸烟很长段时间了，所以哪怕他再是条‘种马’。也被教授无情的剔除了。谁让教授他完美主义呢。”说着他再次点开控制标本胸部的电钮，只听“嗡”的一声，标本“正门”被打开，里面的脏器豁然出现在麟玉面前，</p>



<p>“我当时他妈还不信呢，等到活体解剖，撬开这家伙胸骨的时候我才佩服陈教授，真的是太厉害了！”</p>



<p>刘浩有些气愤地说道，用自己的笔的尾端一指，那端就是用来捅麟玉肛门的那头儿，但这部分也是个激光笔，刘浩按了下开关，一道激光束打到了标本的肺部，他继续解释到，“你看看你看看，我打开这家伙胸骨的之前还觉得教授把一个极好的样本给浪费了。但又一想，反正是‘残次品’了，开错了也无妨。撬开以后才看见这家伙肺上果然有黑点，”</p>



<p>随着红点点到的地方，麟玉看去，果然有零星的黑点出现在标本那暗红色的肺部，标本的肺十分大，看起来就是心肺能力很强。但这些“要命的小黑点”不是以肺癌，而是以另一种荒诞的方式要了张俊的命，想起来也是离奇了。刘浩继续道“虽然不多，但是已经足够证明这家伙破了例，就算活体解剖了也不算冤枉他，”他轻蔑地哼了一下，“哦，你看这视频，都临解剖了，还他妈骗我呢！”。</p>



<p>麟玉顺声看了过去，果然标本边上显示器里的视频从球赛一转到了实验室，一个男性被脱了个精光，站在画面正中央，他肌肉发达，体形匀称，浓眉大眼，最出众的就是胯下一套硕大的男性外生殖器悬在体外。他的龟头自然地裸露在包皮外，晃晃悠悠地，阴茎也很粗，能想象勃起的时候的确很大，两个巨大的睾丸在阴囊内滚动着。那个男孩儿浓眉大眼，鼻阔口圆，和麟玉比起来则是另外一种风格的帅：麟玉是活力阳光，张俊则是硬朗有力。麟玉向标本脸部看了一眼对比了一下，发现那果然是张俊本人。</p>



<p>“嗯嗯，刚比赛完就把你叫来真是辛苦了，但是项目进程非常紧张你也知道，”从画面看不到说话的人，不过听声音就知道是刘浩了，只听他继续说道，“今天的任务就是活体解剖你制作标本以提供日后最终‘数据男一号’的技术和数据积累，由咱们两个共同合作完成的。为了这次合作愉快，下面就请你回答最后一个问题，你在项目开始前和进行期间，有没有吸烟？”</p>



<p>“我没有！我真的没有吸烟！求你不要把我解剖做标本！！”刚才还在场上春风得意的足球队长一下就不见了，取而代之的是一个赤身裸体，似乎有些微微发抖，眼眶里含着眼泪的男孩儿，看上去颇为可怜。</p>



<p>“你们都签了协议的，知道自己要面对什么。其实你吸烟与否对于现在的解剖活动没有任何关系，被踢出项目的时候你就已经是‘回收材料’了。总之呢，我这里就给你写上，‘最终回答未吸烟’了。有什么用呢？唉……”听到刘浩似乎叹了口气，然后就是笔在纸上写东西的声音。“无论你回答与否，我都会让你保持清醒把你的胸腔打看个明白，你怎么不懂呢？”</p>



<p>画面里的男孩儿眼含热泪，手不自觉地拨弄着自己性感的阳物，呆呆地望着画面后面的刘浩，仿佛乞求他的怜悯饶自己不死。但似乎是看见画面外刘浩的决心，他知道自己要被无可避免地做成标本了，叹了口气，问道“看在咱们关系这么长时间的份上，能不能给我留些面子？”</p>



<p>“哦你说吧。”感觉刘浩已经把这个校足球队长当作标本，无所谓的说。</p>



<p>“求你一刀痛快完事儿了，先处死我的大脑，开膛后直接摘除心脏，然后尸体做完标本练手后就直接火化，骨灰给我爸妈，就说出了医疗事故牺牲了。好歹我也是校足球队队长，全校人都认识我……还有好多女孩子……你真的剥了我的皮还赤身裸体的当展览品，我死了以后就真没脸了。”</p>



<p>“呵呵，到时候，你死都死了还要脸干嘛？教授特意嘱咐了，如果你最后还撒谎，作为惩罚就不能火化。直接做成标本放学校展示，以示后人他对科学严谨的态度。到时候你爸你妈还能来看你，多好呀……看看自己老去，而自己的儿子还在这里永远年轻地‘踢足球’。挺好！”刘浩轻描淡写地说道。</p>



<p>这些话扎在张俊的心里，他的眼泪已经流出来了，但他没有放弃，还在做最后的讨价还价，“那么把我头去掉好吗？最起码他们认不出来我!”他咬了下牙道，“你拿去干什么都好——当装饰品在你的办公桌上！要不把我的大脑成一片一片的给你做研究！只要别在公共面前！你还可以拿我的头骨装个玩意儿什么的！”</p>



<p>“sorry，必须是整体的。”</p>



<p>“那么把我的鸡巴和睾丸摘除吧，最少给我留点隐私。你拿去干什么都行，泡酒，吃掉什么的”，他知道作为男人，男性似乎对于占有别的男性的生殖器：吃掉壮阳或者收藏玩弄似乎到是没有性取向的区别。为了留住自己死后一些颜面，张俊已经不惜把自己的阳物送给别人做食物。</p>



<p>“要不你拿去做成个玩具什么的，我的鸡巴这么大很少见的！我的蛋也比一般人大好多！你看看，手感特别好！如果做菜也不错，肯定能壮阳——总之别让别人当展品看！求你了……”为了能保住自己死后的尊严，哪怕一丁点儿，他开出的条件已经毫无底线了……说着，还反复摸着自己的鸡巴，然后又按了按睾丸，仿佛咱验证自己说法正确似的。然后他托起了整套男性外生殖器，向前走一步，补充道“全给你，你拿去好了。”看起来就好像一个甩卖商品的摊贩一样。</p>



<p>“呵呵不行，都说了必须是整身的。更何况把你做成标本后不带鸡巴，你胯下就一个洞，不知道的还以为你根本就没鸡巴呢。”刘浩显然不为所动。“再说了，等你死了以后！你的肉体上所有东西，包括现在还控制你胡说八道的大脑，这些东西全是我的！都给由我安排！不需要你告诉我怎么处置那个部位！”张俊那结实性感的肌肉，硕大无比的男性生殖器显然对刘浩没半点吸引力，足球队长的所有说辞都让刘浩不足为动。</p>



<p>“那，那怎么办……”张俊似乎已经看见全校师生，自己的朋友连说带笑地看着自己死后做成的标本，把自己里里外外瞅个精光的样子了。尤其是自己的大鸡巴，毫无保留地让所有男男女女观看，抚摸。他之前还为自己23厘米的阳物感到无比自豪和骄傲，现在却为了这鸡巴要做成标本变成公众展品而无地自容。</p>



<p>“你别再讨价还价了！未来这段录像也要放在你的标本旁示范，你越是这样就越显得怂包，更丢人。我有的是时间，人你可以在这慢慢继续丢。”画外刘浩似乎喝了口水，然后继续说道，“我其实有个能帮你的地方……只要你在摄像机前再射最后一次精表演一下，我就能给你做些什么，”他顿了一下，“哦，这是实验室，没有av和任何工具给你用啊!”他提醒到。</p>



<p>看到这里，屏幕外刘浩摸着张俊已经被塑化后硬的像木头一样的阴茎，满是得意地说道，“我其实就是想看看丫手淫什么样子！但是，后面我的确帮了他。”</p>



<p>麟玉一愣，用手摸了摸自己的鸡巴，当他感到自己软绵绵的阴茎和鸡蛋般大小的睾丸还在暖洋洋的阴囊里面，幸福地笑了笑，继续看着屏幕。</p>



<p>视频里，张俊十分为难的样子，这段手淫的录像是自己生前最后一次性行为了，还要配合自己死后的标本让众人观看，他觉得自己做不到。他粗壮的手摸了摸自己的暗红色的龟头，粗壮的阴茎，又托了托自己硕大的睾丸。这些帮助他发育的东西马上就要离开他的生命，变成科研展品，供所有人品味，观赏，摆弄。为了配合项目，他虽然换了好多女朋友，但却还保留处男之身。到时候他的“前女友们”就会排着队带着她们的新男友的来看被剥了皮的自己，自然还要对自己的鸡巴有说有笑地品评无数。当然了，还有他最后手淫射精的视频在自己的标本旁。张俊似乎已经看到了这些自己熟识，曾经对自己痴迷崇敬百般示好的女孩儿们的鄙视和戏虐的目光，不禁心如刀绞。</p>



<p>视频里刘浩似乎感觉到张俊不想这么做，说道“做标本这事儿是板上钉钉了——我没有权利改变。”他停了一下，继续道“不过标本怎么做权利就在我了：你要是现在配合的话，你自己的标本摆什么姿势和样子你自己决定。再难我也帮你做到，保证把你潇潇洒洒地做成标本，让大家看。你要是不配合的话，我都想好了：你先会被剥皮，然后仰面放在地上，头部和胸部抬起，眼睛盯着自己的生殖器，而两条腿全都举高，清晰地露出会阴和肛门。我会把你的左手插到自己的肛门内抚摸前列腺，右手扶着自己勃起的鸡巴，你的一个睾丸会被剖开一半，展示内在结构。面部表情请放心，我一定会给你做一个销魂的样子，保证到位，就好像你真的在那里手淫一样。最后再在你的标本下安装一个能转的圆盘，这样观众们就能全方位地欣赏你了，名字就叫‘野性的萌动’。好听么？”</p>



<p>想到自己将会被做成个一手撸管一手扣自己屁眼儿的样子的标本，面部还要有“销魂”的表情模拟自己生前手淫的场景，甚至还要加上他从没用过的“扣屁眼”动作，张俊此时更是难受的不得了。</p>



<p>视频里的刘浩毫不关心眼前这个即将变成展览品的人的心理活动，继续说：“我记得你是个异性恋哈，就是不知道到时候你那些前女友，哦对了还有那些队员还有你的对手再来看你的时候是啥心情？”</p>



<p>听到这里，张俊似乎已经看到眼前的画面：一群围着自己标本的各类观众中，他们有可能是自己的前女友，有些是尊敬自己的足球队员，甚至还有被自己击败碾压过的无数次对手。这些人围着他的标本有说有笑的样子：</p>



<p>“我操，你看队长丫扣屁眼那样子，爽死了吧哈哈……哟，队长屁眼儿能张得挺大啊！”</p>



<p>“张俊在自己家里也是这样子吧……真是龌龊……”</p>



<p>“鸡巴皮都没了还他妈撸，撸死的才摆成这样子的吧？哈哈……”</p>



<p>“我操你看见他那俩大蛋没？”“哈哈大有屁用，还不是给扣屁眼自high。亿万的子孙都早死掉喽”</p>



<p>“球踢的真厉害，没想到在这里扣屁眼撸管子呢，我说怎么球场上看不见他了呢？走了踢球去，让他跟这边撸边扣吧。”</p>



<p>……</p>



<p>他似乎已经听到了众人的评论，声声传入耳膜。更想到自己的父母也会来看自己这样子的时候给是多么羞愧和难堪。除了项目需要，从小到大二十多年来他手淫从来没给任何外人见过，现在包括自己的父母的所有人都有可能目睹这一幕，他觉得这次他必须配合了。</p>



<p>“好吧我做……”说完，张俊闭上眼睛，缓缓地撸动自己的阳物，他的鸡巴感到了自己主人最后的呼唤，血液开始汇聚到龟头，慢慢地他的龟头由浅红色变为深红色。开始马眼还只留下少量前列腺液，随着男根主人手部越来越激烈的撸动，更多粘稠滑腻的液体流入到张俊的手心里。麟玉都能听到有节奏“啪唧”“啪唧”的手掌和阴茎的摩擦声。伴随着这样的动静，张俊肥硕的阴茎开始慢慢地变粗变硬，他也不由自主地把左手放在自己的宽阔硬实的胸肌上，反复拨弄着自己深棕色，饱满的乳头。因为刚刚进行了一场激烈的球赛，血液内高浓度的男性激素让张俊迅速进入状态。一想到这是自己最后一次性行为，自己甚至连女人的裸体都没有亲身体验过，就要毫无尊严地被做成标本放到台子上面供人观赏，之前的荣誉，自豪，骄傲，众人对自己的羡慕，到时候都会转变成为深深地蔑视，戏虐甚至是嘲讽。张俊已经自暴自弃了，他开始疯狂地撸着自己的鸡巴，另一只手也肆无忌惮拨弄乳头，眼看就要到高潮射精。张俊的脸上一阵阵地潮红，嗓子不自主地传出低沉的喘息声。红润结实的屁股也向前一送，一送地配合手部的活动，连他的胸肌都在神精的刺激下不自主地弹动着。他现在脑子里已经把自己的手想象成女人的阴部，似乎要把这一生23年的人生精华全部都喷射出去，一滴都不留。</p>



<p>看到这里，屏幕后的麟玉不禁暗暗赞叹到：这家伙鸡巴当真比我的大不少，龟头直接是露在外面的，还这么大！哎呦我操！这真的至少给23厘米了！咳，这大鸡巴头子也够饱满的。</p>



<p>顺便他又看了一下身边张俊此时失去生命的标本，发现自己的左手一直扶在张俊的大鸡巴上没有松开。麟玉自己凑过去仔细看了看：张俊的鸡巴表皮虽然已经被剥去，但是依旧能彰显出昔日的风采，一条条血管像蛇一样围绕在“勃起”的男根上。没有了生命的滋润，龟头已经呈现出一道道竖纹从马眼处延伸，像干涸的土地。不仅如此，他的马眼还被弄成半张开的样子，仿佛随时有精液会喷薄而出。麟玉想，要是张俊还活着，他自己骄傲的鸡巴这么被另外一个男性近距离观看，抚摸，肯定会一个拳头打过来，可是现在的他只是一具标本，唯一的价值就是展示这些曾经最私密的东西给麟玉。视频里，足球队长还能欢快地撸管射精，体验到手淫带来的快感；但视频外，他的肉体只能被别人观赏，摆弄，他本人则再也感受不到什么了。这么一想倒还真心讽刺。</p>



<p>“等下，你还没告诉我怎么你的标本想怎么做呢？”视频内的刘浩说话了，</p>



<p>张俊放慢了动作，但是没有停，他不想被自己死后的羞辱感冲淡现在的性欲——毕竟这是最后一次了。“妈的，把我摆成射门的样子好了，弄得帅一些！把我的鸡巴弄直！有多长就弄多长，让后来人看看我张俊不仅足球踢得好而且，啊……啊……而且……啊……，而且我的鸡巴也大。我才是男人中的极品！”话没说完张俊精液就喷薄而出，一泻千里。他松开手，23厘米黑中透红的阳物直挺挺地向前喷射出浓郁的精液，精液也随着张俊硕大龟头大幅度的上下摆动越射越远，这是张俊生命中最后的释放了。他射了足足有7秒钟，射出的精液能有1米半那么远。但他的高潮的去的是那么快，他望着这些地上浓白色的液体，张俊叹了口气：这些液体将永远不会变成他的子嗣了，而他，也永远不会有子嗣，他将马上变为一座没有生命的标本。不过他也永远停留在23岁的这个瞬间不会老去，并向所有人彰显自己男性的资本和魅力。他自己也讲算是个艺术品了吧？张俊想到，就像大卫，思考者一样的艺术品。前提是刘浩履行对自己的诺言。</p>



<p>“完事儿了，”张俊就像放了气的皮球一样，“还有什么？”他问。</p>



<p>“额，你想给自己的标本取什么名字？”</p>



<p>张俊苦笑了一下，自己被做成标本，还给自己取名字……他顿了顿，“叫‘足球青春’好了”。</p>



<p>“好嘞，相信我。一定把你弄得帅气十足的。等我老了你还现在这样子，想想也挺好！”画外的刘浩说着走进了画面，“那咱们开始吧！”</p>



<p>张俊撇了一眼地上一道一道刚刚射出的精液，若有所思，然后叹了口气。缓缓地爬上了解剖床……</p>



<p>第五章 张俊的遭遇
(上）</p>



<p>这时，屏幕外，刘浩自豪的笑了笑，“你看我履行诺言了吧，这家伙活着的时候就骄傲两件事：足球和鸡巴，大家可能只知道他足球牛逼，这回终于有机会搬出去让大伙参观一下，就知道他鸡巴也很牛逼，这他还给感谢我呢！”</p>



<p>听到这里，麟玉再次蹲下身子,虽然麟玉不是同性恋，但是一摸到张俊已经塑化了的定格在勃起状态的阴茎，他就激动不已：这个人差点替代自己成为“数据男一号”，要不是他抽烟，估计站在这里挺着鸡巴站着的就是麟玉自己了。刘浩做张俊的外生殖器的时候可是下了一番功夫：23厘米的阴茎笔直地站立着，似乎马上有精液就会喷射出来。阴茎被剥了皮，更显得瘦长，而顶端的龟头早就失去了血色变成淡黄色，硕大的龟头和细长的阴茎，张俊的鸡巴就好像一个大金针菇一样挺立着。张俊看了看下面，“诶呦我操，张俊的蛋呢，怎么少了一个？”由于阴囊也和表皮一起剥了去，标本只有一个睾丸孤零零地悬在体外，好似深秋的落叶，随时都会被风吹掉了一样。提起这事儿，刘浩有些恼怒，“你看就知道了”，说着他指了指屏幕。</p>



<p>视频里，刘浩已经按照章程，从张俊的颈部插入设备，切断张俊头部以下感知的神精和控制肌肉运动的神精，只留下了植物性神精的控制。这样张俊就被人为的变成了一个高位截瘫。现在就算陈教授改主意，张俊也不能恢复成之前的那个健全人了。</p>



<p>张俊的身体虽然还连着头部，实际上已经和他说拜拜了，他现在唯一能控制的，就只有自己的头和声带了。</p>



<p>为了能让张俊核实“抽烟”的问题，刘浩找了一个又沉又硬的铁块，顶在张俊的脑后，这样他就能最大限度地“低头“看见解剖的全过程。</p>



<p>完成了上述准备后，刘浩围着张俊走了一圈检查了一下，转到他的生殖器前的时候，刘浩轻轻地抚摸了下张俊那刚刚褪去潮红的鸡巴。只见他凑上去又闻了闻，又腥又骚的男性精液味道，还带着尿液的味道。刘浩看了一眼张俊，然后肆无忌惮的又舔了一下，一股浓郁的腥味直冲鼻腔。这一切，张俊无奈的看着，他甚至连刘浩舔自己鸡巴都感觉不到了。</p>



<p>“你随便玩，随便撸我不介意，我的鸡巴特别大，不信你摸摸……蛋也是非常大的”，张俊还没有放弃最后的讨价还价，“做成标本什么的，让别人看——只要别让他们知道是谁的就行，要不？要不拿来泡酒？拿去卖也行！我很健康的！我的阴囊还可以做个小口袋，弹性很好，能装很多东西的！”他已经知道这一切都已经远离他而去了，索性把整套鸡巴送人，自己死后也少些耻辱。</p>



<p>刘浩瞪了张俊一眼，把圆珠笔尖直接插到了他的马眼里面使劲扣弄着，弄得张俊的马眼又红又肿。然后刘浩又开始使劲套弄着他的鸡巴，张俊受到刺激的男根在植物神精控制下再次无奈地勃起，慢慢挺了起来，竖在他的胯下，一颤一颤地抖动着。张俊的勃起角度高达25度，他能看见自己那饱满的龟头和红肿的马眼朝着自己，在等待自己下一步指示——不过这一切性反应都已经和张俊无关了，他只能默默地看着刘浩，他现在才是真正操控这一切的“主人”。</p>



<p>刘浩又弹了弹张俊的鸡巴，那23厘米的大屌子果然一跳一跳地弹了好几下，“嗯真不错，要不是教授嘱咐，说不定我真的就割下来收藏了呢。”刘浩在视频里说道，然后又使劲的捏了一些张俊的睾丸，张俊的阴囊已经感受不到自己主人情绪上波动的影响，松哒哒地垂着。刘浩这么一捏，放普通男人早就疼得满地打滚了，而张俊此时却面无痛色，悲伤地看着这一切。</p>



<p>接下来，刘浩给张俊插上了维持生命设备，使他在开膛出血的情况下也不会很快死去，然后又为他打入缓心针，让张俊的血压降低，不会切到血管的时候血液四射。</p>



<p>做完，刘浩戴上了口罩，取来一整套解剖工具，说“咱俩开始吧，这次合作一定会很顺利的。”说完，流利地用手术刀从张俊的喉结切开，划出一个“1”字型。手术刀很快，张俊那黝黑而又紧绷的皮肤在刀下顺利地一分为二。皮下淡黄色的脂肪很少，马上就显露出鲜红色，健硕的胸肌。刘浩没有任何停留，从张俊的胸部开始直接往下滑，绕过肚脐，一直划到了张俊的阴毛上方才停下。</p>



<p>这一刀开膛法是给死人尸检用的，不过张俊和死人的价值也差不了多少。假设他能奇迹地站起来行走继续生存下去，胸前这恐怖的“1”字疤痕也永远无法去除。</p>



<p>下面，咱们开胸吧，刘浩笑笑说，“我看看你到底抽烟没有。”</p>



<p>“请等一下！”这时，从镜头外又走进一个人，和刘浩一样的打扮，“不好意思打扰了，”这个人撇了一眼台子上面开了膛的张俊，“我是‘人体再造器官项目’的人员，知道你们今天项目有一个回收材料，各项数据都非常出色。现在我们想向你们要一些标本的活体器官拿回去支持我们的项目。哦，这是你们陈教授批示的通知。”说完，他把一张纸递给刘浩看。</p>



<p>刘浩看了一下，的确是教授本人批准的，就问到“啊好，你们需要摘取什么材料呢？我会尽力配合你们工作的。这刚打开还没怎么动呢”</p>



<p>“其实也没什么，就是标本的一副活体睾丸而已”那人回答道，“还好我没来晚。”</p>



<p>看着自己被活活开膛，张俊知道自己已经无法挽回地走上了标本之路。但听见有人来摘自己的睾丸了，他似乎又找到了希望。为了不让自己的阳物做展品，他宁愿对方割掉拿去。想到这里，张俊说“那麻烦你们全割去好了，要不把我的前列腺，膀胱都拿走好了，我的鸡巴很有价值的。”因为开了膛，他的气息十分不足，但普通人听来也都是不可思议的。自从张俊不顾尊严“兜售”自己的男根，然后又骚气十足地撸管子开始，他那队长曾经的威望和风采早已不复存在，现在又见缝插针地舍弃自己的阳物保全死后那点尊严，麟玉鄙夷地拍了拍标本的脸，“你要不要脸了？鸡巴都他妈不要了？”而他面前的张俊，只是默默地看着眼前的足球，就好像也在悲伤着自己的经历……</p>



<p>转过眼来，视频里那人轻蔑的看了一眼张俊，“哦，原来是我们的足球队长。今天你们比赛踢得真不错，本来想恭喜你一下，现在得到机会了，恭喜恭喜！”说着他也走到刘浩跟前，弹了一下张俊的鸡巴，“我操真他妈大嘿！队长你吃啥养的？听你们队员说洗澡的时候就是队长屁股大鸡巴大蛋大如何如何的，还都夸你说足球踢得好就是蛋大所赐。起初我还不信呢，今天算是服了。”说完，他又托起了张俊那硕大的男卵，“据说你还是处男呀？啧啧，这么大的睾丸肯定贮藏不少精子和雄性激素。你们项目组真走运，有这么个好材料。”说着他转向头看着刘浩。继续说，“连女人都没操过，诶呀，连后代都没有，妄生了这么一副屌子！不过队长，我拿了你的睾丸后说不定还能用你的精子‘传宗接代’，你该怎么感谢我？”说完，他古怪地笑了起来。</p>



<p>此时刘浩若有所思，“你们想用刘俊的睾丸干什么呀？”他问。</p>



<p>“嗯，我们是想把他的睾丸活体摘取后拿去培养起来，用来生产张俊的精子，放在猪，老鼠，猴子，或者狗身上用来培养转基因动物的。你懂的，转基因动物用来以后器官移植技术的。</p>



<p>一听见自己的一副睾丸要用作研究，而本来应该变为自己后代的精子却要拿来和动物杂交来生产各种杂种。张俊满脸的期待立刻转变成了惊恐。他即使不再会有子嗣，也不能让别人用自己的睾丸生产自己的精子繁殖和动物杂交的后代，即便是他的那些未来的“杂交后代”也会遭受各种实验之苦。更何况眼前这不认识的人肯定还会拿着自己的一副活体睾丸满校炫耀，那可是“队长的男卵”呀，而自己精子用来和畜生杂交的事儿肯定也会全校皆知。自己被扒皮做标本已然是奇耻大辱了，要是再有这种事情，张俊感觉下辈子都不要做人了。</p>



<p>想到这里，两行热泪从他的虎目里淌下。他立刻转变自己的态度，说：“别，请别拿我的睾丸做那种项目，求你们了！”要是在几分钟前知道这事儿，他宁愿找什么东西自己动手砸碎自己的男卵，也不能让人摘了去这么使用。可现在他只能苍白无力地乞求这两人能动容放过自己的睾丸。</p>



<p>而这两人根本没拿他的话当回事儿，案板上的鱼怎么能要求厨师怎么烹饪自己呢？就听见刘浩踌躇到“哎呀，其实陈教授到是没要求标本有多完整。但是你看，我这做一次也不容易，兄弟你能不能通融一下给我留一个张俊的睾丸，你只带走另外一个好不好？要不我这标本就是一个鸡巴棍子，多难看！”</p>



<p>那人面有难色，“这个……”他一边沉吟着一边反复拨弄，撸着张俊的鸡巴，良久没说话。在他手下，张俊的鸡巴又一次感到了“主人”的召唤，欢快地颤抖着射精了。这次，勃起度高达25度高，硬梆梆的大鸡巴直接把热腾腾腥臊的精液射到张俊没有皮肤遮拦的腹膜上和肋骨上。不过这次射精，再也不属于张俊本人了。</p>



<p>第六章 张俊的遭遇（下）</p>



<p>那人笑道“哟，队长，您还没忘了‘射’呢哈？”，突然他停住，似乎想起来什么，转过头来问刘浩，“诶对了，你不是说剥皮做标本么？那张俊的人皮有用么？”</p>



<p>“没用，虽然皮不错，但是不知道干嘛用，怎么你有用？”刘浩反问。</p>



<p>那人再一次撸着张俊的鸡巴，说道“我认识个皮革加工的哥们儿……要不这样，你把张俊人皮私下送给我，我就带走一个睾丸，怎么样？”</p>



<p>“求求你们了，别再拿我做别的东西了……”张俊心理防线完全崩溃。但是他说这些又有谁在意呢？</p>



<p>“哦这样啊……”刘浩沉思片刻，决定再讨价还价一次，“你看这样好么，你把阴囊皮给我留下，然后给我做一个小背心，我给陈博士，剩下的，你全留着。”</p>



<p>“你要他阴囊皮干嘛？”那人手没停，一边撸还一边闻了闻，甚至对着张俊的龟头吮吸了一下。</p>



<p>“刚才他说能用他阴囊做个口袋，装个零钱，或者零食什么的。我现在突然想起来了。”他转头对张俊笑了一下，“我们队长的子孙袋可不能浪费，虽然以后装不了‘子孙’了，装些我用的东西还是可以的吧。</p>



<p>麟玉楞了一下，转头问道刘浩“你真的把那家伙的阴囊做成口袋了？”</p>



<p>刘浩没说话，从裤兜里面掏出个东西，扔给了麟玉。</p>



<p>麟玉接住凑近一看，那是个表面布满褶皱棕黑色的皮口袋，袋口一圈穿着一条红色的绳子，拽紧绳子就能收紧袋口。口袋不小，托在手上整整占满麟玉一只手，更奇妙的是，那口袋伸缩性非常好，麟玉拽着袋口上下颠荡了一下，随着褶皱的拉伸，那口袋也一长一短地弹着。其实仔细看，还能看见上面布满没去掉的阴毛，看上去就和视频上张俊那硕大的子孙袋一样，麟玉把鼻子凑上去似乎还能依稀闻到张俊阴部那一丝丝特有的男骚味道。不同的是，这个口袋失去肌肉的控制，永远是最大伸展开来，不能紧缩在一起了，而里面装着也不再是张俊引以为豪的男卵和“子孙”，而是刘浩装在里面稀里哗啦响的零钱和个人用品。</p>



<p>视频里的那人继续说道，“哈哈可不是，到现在我才知道咱们队长‘用处’真多呀！行！阴囊和小背心我到时候给你送来，他的人皮可劳驾你小心地剥喽！”说着他突然狠狠扣了一下张俊的马眼，询问似的说道“你说你还能做成啥？队长？”</p>



<p>“我……我……我……”张俊这时候早就说不出话来了。</p>



<p>刘浩把话接了过去，“这还不好弄？他屁股上的皮你缝一个汽车小靠垫儿多好！从前面缝死，屁股沟留着别缝上直接对着你后腰，这样你靠过来的时候两瓣‘屁股’就会分开不隔的慌，其实最好是这里……”说着刘浩用手术刀尾部直接插进了张俊的屁眼里，能有5厘米深，“……我剥皮的时候把队长的肛门括约肌给你留下——队长死后他的屁眼会松很多，最起码你一个拳头伸进去不会觉得紧，棉花就可以从这里塞进去！多方便，天然松紧的，塞多塞少看着你习惯来，还能藏些零花钱啥的。以后要是开车遇到交过路费，停车费或者买瓶水啥的，直接从咱队长的屁眼里直接掏钱就好了——咱队长的屁眼生前出粪死后进财。张俊……你的福分可不小呀。”</p>



<p>“好好，这个绝了……这真是‘三赢’呀，你练手；我拿皮；咱队长还能‘出大名’。你看队长真男人呀，多大方！”那人开心的攥住张俊的阳物左右摇晃，就像玩儿游戏机摇杆一样，“还有啥？”</p>



<p>刘浩扶了扶眼睛“那可多了呀：手做副手套；小胳膊做护腕；脚和小腿做皮拖；胸口皮一圈切下来，用俩大腿皮封上下口，里面放上棉花，就是个小皮垫——带俩乳头的哟；至于鸡巴皮嘛，你把两头封上然后填硅胶进去，你们夫妻俩慢慢用呗。”他又看了一眼张俊那充满哀求的眼睛，说道。</p>



<p>“行！就这么定了！”那人十分满意刘浩的安排，转过头对张俊说“那谢谢你了啊队长！咱仨这次合作愉快！那咱们开始吧。”那人玩弄着张俊的手从来就没停下来过，在张俊第一次开膛射精后更用力地摆弄着他的男根，两个手指夹着张俊宛如香菇大小的龟头反复揉捏，上下滑动着。在这猛烈的外力刺激下，张俊再一次耻辱地射精了。这次那人小心的用手挡住了他的龟头，接住张俊的精液，然后放到嘴边舔了下去。</p>



<p>“咱们足球队长活着射出的精液了，以后就给用机器提取了，哈哈比吃蟹膏补！这是“人膏”哈哈！今儿晚上我媳妇就给知道我的厉害了”。是呀，直到几个小时前，谁也没想到，叱诧风云的校足球队长张俊，二十多年来一辈子都没和女性发生过关系，生命中最后的两次射精是在一个从未谋面的男人手中，而且是在他说说笑笑把自己骄傲的阳物当作玩具似摆弄下完成的，而这人更要活体取出张俊的睾丸，甚至之后还可以用张俊的人皮做各种用具。这种经历，对于任何男人来讲，无疑是一计“心理壮阳针”。</p>



<p>说完，他从台边的工具里取出一个手术刀，准备切开张俊的阴囊取他的睾丸。</p>



<p>刀已经接触到张俊阴囊的皮肤了，突然刘浩止住了他，“唉唉唉！你别这么取呀！这么取到时候我的口袋上不一个大口子呀！”，他关心的不是张俊的感受，而是自己预定口袋的品质问题。“这不是都打开了么？从盆腔直接摘出来不省事？我来帮你取！”</p>



<p>说完刘浩伸手揭开了张俊腹部那张淡黄色半透明的大网膜，露出里面白花花的大肠小肠，他把这些肠子搬开，看见了张俊盆腔底部的膀胱和连着膀胱的精索。开膛以后由于迅速出血，张俊的鸡巴开始飞速般地变小，萎缩。几分钟前在那人手里还是一只手都握不过来喷薄着张俊充满生命力的男性液体的雄伟阳物，在张俊眼前飞速变小变细，甚至连张俊自己都认不出是自己的鸡巴了。自从他青春期发育起，张俊龟头早就脱离了包皮露在外面，无论什么情况下都“大方”地显露给世人他主人无比的男性能力。但是现在，张俊的龟头却也无可奈何的失去了红颜的色彩和饱满的尺寸，退回到张俊的包皮里。一分钟内，他那阳刚无比，连他男性队友都羡慕嫉妒23厘米的阳物不见了；取而代之的是一个短小如小锥子似的鸡巴。终于再也不能勃起了。直到后来张俊被扒皮后，刘浩才用各种专业手段把他的鸡巴恢复成了现在看到的原状，不过那已经是一个标本了。</p>



<p>那人看了看，又扒拉了一下张俊的鸡巴，笑着跟刘浩讲：“哈哈哈，这太有意思了，你那大鸡巴呢？怎么现在缩得跟小孩子的似的。”</p>



<p>刘浩看见也笑了一笑，左手没停，顺着张俊的精索拽，右手开始则推着张俊阴囊里巨大的睾丸往外挤。</p>



<p>渐渐地，随着刘浩右手的推挤，一个淡青色发白的卵仿佛知道要离开了主人的身体，很不情愿似地慢慢从张俊的盆腔里被生拽了出来，艰难地一点点地越来越多。在刘浩推挤力的作用下，张俊现在那小如指头的鸡巴随之晃来晃去，为了自己的主人无谓地阻碍着刘浩的动作，但这又有什么用呢？刘浩一只手指就弹开了他萎缩的阳物，继续牵拉。拉的差不多了，他用剪子剪断了睾丸系带和上面牵拉的精索，这才把张俊的一个比鸡蛋还大的睾丸外带整个附睾拉了出来。</p>



<p>刘浩拉着精索和下面整个的男卵，冲干净上面的血水，没有马上给那个人，反而拖着男卵来到了张俊的面前，“队长你看！”他学着那个人的口气说道，“咱把你的睾丸弄出来啦！你也没见过吧？快瞅瞅，真他妈不小呢！”他的语气很激动。</p>



<p>张俊目睹了刘浩把自己的男卵从挪肠子，牵拉精索，推挤睾丸到最后剪断脱离身体的全过程。张俊望着自己的睾丸，那个他阳刚男性的源泉，未来能够为自己传宗接代繁育子女的奇妙器官，现在却如玩具般被刘浩提在手里左右摇晃，就好像溜溜球一样。想到自己死后连区区一副睾丸都不能保全，张俊心如死灰，泪水再一次流了出来。</p>



<p>“张俊你要不要含一含你的睾丸，跟它告下别呢？”刘浩问道，“但是只能含不能嚼哟，反正你还有一个蛋备用呢。但是不听话我就把你做成‘野性的萌动’了喽！”</p>



<p>听到这里，张俊只得张开了嘴巴，刘浩就像喂小孩儿一样拽着精索把张俊的睾丸放入他自己的嘴中。“别人是‘杀鸡取卵’，咱们是‘杀男取卵’！队长？感觉如何？”另外那人好奇地问道。</p>



<p>“唔……唔……”虽然自己的蛋很大，但张俊真的很怕刘浩把自己死后摆成他说的那个造型，所以就算是被这两人百般侮辱摆布，甚至开膛取卵，死后剥皮做成各种玩物。他也不敢用牙齿损害自己的男卵，只能发出这种奇怪的声音。看着足球队长品味着自己的男卵贱相，刘浩和那个人哈哈大笑。</p>



<p>差不多10秒钟左右，刘浩把张俊的睾丸又轻轻地提了出来，另外那人忙不迭地把准备好的透明容器拿来装张俊的睾丸。在这里，睾丸能完好的贮存24小时，足够他回去交差的了。</p>



<p>看着那个人完成自己的任务要走的时候，张俊说道“我求你了，能不能……能不能，别向任何人透露关于我的任何信息？”</p>



<p>那人咧咧嘴，“你们的队员都好奇你的蛋到底有多大呢！作为队长你怎么舍得让他们失望呢？而且你对大家贡献这么大！他们给知道是谁贡献的你说对吧？”说完，停也没停地走掉了，最后还说了一句“刘浩别忘了咱俩私底下的呀，整张人皮到时候弄好了告诉我声就好了！”</p>



<p>刘浩没回答，转过头来对张俊说“那咱们继续吧……”</p>



<p>……</p>



<p>麟玉转过头来，一边托着着张俊子孙囊做的零钱口袋一边弹着张俊的睾丸，看着干瘪瘪的睾丸像个没上弦的钟摆一样左右摇晃。他抬头看着张俊的脸，在张俊那激情四射张力十足的脸上，麟玉仿佛看到了一副无奈的表情。他对标本说“妈的，混来混去，连自己的蛋都保不住。你还真废物！”</p>



<p>&nbsp;第七章 教授到来</p>



<p>刘浩笑了下看了看表，把自己的零钱袋要了回来。说道“好了，张俊的事儿咱们就说到这儿吧，咱给继续自己的工作了”
。</p>



<p>“还有啥工作没完？”麟玉思绪迅速地从张俊身上拽了回来，他眉毛一扬，厌恶地瞟了一眼刘浩。</p>



<p>“外生殖器检查呀……刚才就被你傻呵呵地打断了你忘了么？按照今天晚上的安排，你还没有进行这段……”刘浩还有条有理地念叨着。</p>



<p>“够了！我是‘数字男一号’，这些东西早就不需要了。”麟玉手拿着刘浩刚给他的证书在空中晃了晃，“我看，你是想占我便宜吧？刚才那些没必要的检查我就看出来了，你压根就是在占便宜。跟你说，刚才你拿笔捅老子屁眼我就不追究了，这是第一次，也是最后一次！下次再敢碰我，别怪老子拳头不识人！”麟玉恶狠狠地瞪了刘浩一眼，转身走向研究室正门。自从他得到了“数字男一号”的证书后，麟玉就好像获得了一块免死金牌一样，他觉得他再也不用忍任何人的气了，也不用唯唯诺诺地妥协任何事情。麟玉觉得自己已经是“国家财产”了，自己的安全问题在国家，甚至陈教授也不能动他一分一毫。</p>



<p>“你误会了……”刘浩怕麟玉走掉，忙跑过去追。</p>



<p>没想到他的手刚刚碰到麟玉的肩膀，麟玉就以迅雷不及掩耳之势回过身打到他的脸上。说来也奇怪，要是在平常时候，以刘浩的体质，早就会被麟玉这拳打的倒地不起，鼻口窜血了。但是现在麟玉却发现自己出拳又软又绵，还不一个弱不禁风的姑娘，他这一拳很轻易地就被刘浩接住了。</p>



<p>麟玉这时候觉得整个身体的力量似乎都消失的无影无踪，转眼间似乎站都站不住了。另一边刘浩左手轻松地接住了麟玉的拳头，顺势一拉，麟玉1米80的大高个就像个空瓶子一样倒了下去。刘浩赶忙揽住麟玉的公狗腰顺势接住了他蹲了下来，以免麟玉摔在地上造成外伤。</p>



<p>就在短短几秒的时间内，麟玉已经手指都快抬不起来了。他倒在刘浩的怀里，看着刘浩，眼里满是迷茫。“妈的这是怎么回事儿？我操你给我下药么？”他问道。</p>



<p>刘浩苦笑着，咽了下涂抹，说：“诶呀我可冤枉死了，你刚进来的时候陈教授给你喝的药你都忘记了么？那个是口服的麻醉药剂呀，你以前为了配合项目也曾经用过的，怎么现在倒怪起我来了？”他一边用手抚摸着麟玉那宽广的胸膛一边说道，“我本来是想帮你的……”</p>



<p>“帮我？！”麟玉又狠狠地瞪了刘浩一眼，“帮我什么？！”</p>



<p>“我记得你还是处男吧？刚才我本来是想让你再趁着有机会再最后自己手淫一次，虽然没碰过女孩儿，但是自己再撸一次也不算太亏你说是吧？谁知道这药劲儿来的比我想想的快了一些。”
说着刘浩已经手不闲着挪到了麟玉的胯下，终于摸到期待已久的麟玉的鸡巴，刘浩的呼吸貌似都变重了好多。</p>



<p>他扶着麟玉的龟头，缓缓地撸开麟玉的包皮，终于把那个半天只露半个脑袋的小家伙露了出来。麟玉的龟头虽然没有张俊的那么硕大无比，形状却比他的好看许多，整个龟头圆润有流线型，整个成“伞盖”的样子和阴茎身的尺寸十分协调。但是在龟头根部却又好多白花花样子的污垢，刘浩撸开龟头的时候甚至都闻到了麟玉那股来自阴部的腥臊。</p>



<p>他笑了一下，望着麟玉说道：“我说帅哥呀，你的个人卫生怎么这么毛躁呢？刚才屁眼都没洗干净就罢了，现在怎么鸡巴包皮垢有这么多？难怪刚才半天龟头都不能全露出来呢……里面全粘上了哟。”</p>



<p>自己的鸡巴现在被别人把在手里撸来撸去，还被笑话私处的卫生搞得不好。要是平常情况，刘浩早就被麟玉打的半死了。但是现在麟玉发现自己气力没了不说，意识也开始渐渐地模糊起来，他只能有气无力的说：“我操你丫把手拿开，别乱来啊……我已经是‘国家财产’了，等陈教授回来……”没说完，他就不醒人世了。</p>



<p>刘浩笑了一下，手里还是兀自把弄着麟玉的男根，一副死也不舍得撒手的样子。他看了下麟玉那不再反抗的身体，和他那平静下来的帅气面孔。自言自语道，“终于可以开始了……”。</p>



<p>不知道过了多久，麟玉醒了，他缓缓睁开眼睛，一股强光射入眼内——那是实验室天花板上的灯。麟玉眨了眨眼睛，想动一下，却发现四肢都不听自己的命令了，无论他怎么挣扎，也是个手指都移动不了。他又使劲的想，尝试命令任意一块肌肉动一下，却发现，唯一还能听自己“指挥”的就是自己的脑袋和脖子上的肌肉。</p>



<p>但是麟玉却能明显的感觉到自己整个身体躺在冰凉的床上——这正是刚才的主实验室中央的那张床，他甚至还能转头看到屋子边上张俊还在那里孤零零地“踢球”，当初他就是在这张床上被做成标本的。麟玉费了很大的力气举起了自己的头，发现自脖子开始盖着一张雪白雪白的床单，正是他们做实验用的。</p>



<p>刘浩这时候不知道从哪里走了过来，看了看麟玉，用手扶着他的脸，满脸爱怜地说道：“哟，你终于醒了？”</p>



<p>“你……你到底要干什么？”，麟玉想起刚才张俊的遭遇，隐隐觉得有些不妙，但是他又不死心，“我是‘国家财产’你们不能任意的破坏的，你还说你不能杀我的你忘记了？！”。</p>



<p>“嗯，我是说过我不能‘杀’你的，而你的确现在也是‘国家财产’了。这都是真的没骗你。自从你刚才接受证书起，我们就都要遵循这个规定了。”说着，刘浩把刚才麟玉倒地时候掉的证书捡回来，十分正式地放在他胸口上的床单上。</p>



<p>“那你他妈的还不放我下床！死基佬！还等什么？把我也做成张俊那样的标本么？”虽然毫无力气，当麟玉从刘浩口中确认了自己的证书的确有效力的时候，还是恶狠狠地说道，希望刘浩不要对自己造成任何伤害。</p>



<p>“其实我们现在的数据样本可视化处……”刘浩还扶着他的记事板有模有样地讲解的时候，身后门一响，陈教授风风火火地走了近来，“……算了，还是让教授解释给你听吧。”，刘浩说道。</p>



<p>“教授！教授！”麟玉就好像看到了救世主一样，期待着看着陈教授，声音也大了许多。</p>



<p>陈教授面带微笑，看了一下麟玉胸口放着的证书，安然的说：“麟玉恭喜你！作为这个实验项目的带头人和负责人，我恭喜你成为了‘数字男一号’。这可是百里挑一，嗯不，万里挑一的好机会呀，我很欣慰你最后能取得这个名号。”</p>



<p>“谢谢陈教授！”麟玉听到这里突然觉得安心了好多，他瞪了刘浩一眼，马上对陈教授说，“教授您赶快放我下来，刘浩这家伙疯了，他要解剖我做成张俊那样的标本！”</p>



<p>这时教授却没有接麟玉的话茬，而是对着刘浩煞有介事的问到，“准备工作做的如何？”</p>



<p>“挺顺利的，教授。现在“数字男一号”经过检查，已经完全合格，可以继续下一步。我已经插入设备，就等跟他解释下面的步骤了。”刘浩流利地回答道。</p>



<p>陈教授满意地点点头，“还是我亲自来解释后面的步骤吧”，他转过头来对着麟玉，清了清嗓子，说：“‘数据模型可视化”处理，顾名思义，作为最终结果，你——“数字男一号”就是我们的数据模型。而“可视化”处理就是用一些处理的手段和方法，把‘数字男一号’永远保存在我们采集数据的阶段，这样对以后的学习和科研人员都有一个感官上的认识。”</p>



<p>“那就还是要拿我做标本了？！”麟玉急了，但是他有气无力的辩驳听起来非常弱，让人感觉倒像是在商量。“刘浩说不能杀我的！甚至不能破坏！”。</p>



<p>“我们不会‘杀’你的，等你被“可视化”处理后自然也不能破坏，因为你是‘国家财产’，不过‘加工权’国家给了我们。我们就要严谨对待！”陈教授说着看了一下表，“剩下的工作就是你和刘浩共同完成，你们两个要好好‘合作’！共同努力把这个项目拿下！这是我们共同的荣誉，知道吗？！我要今晚要坐飞机，明早要像上面汇报这次工作的进展，还有之后的研讨工作。我走后你们把所有的工作处理好，还有什么事情你不明白的？”陈教授严肃的讲到，至于“合作”问题已经不是麟玉可以选择的了……</p>



<p>“没有，我会及时通过电话跟你通报工作进展的教授。”刘浩想了一下说道。“数字男一号会很好地‘配合’我的工作的。教授我已经吧设备插入到了目标后颈，但是没有启动。作为项目负责人，您想不想亲手启动项目最后的阶段？”</p>



<p>刘浩所说的设备看上去是一个类似女孩发箍的东西，当然尺寸要比发箍窄得多，只有人的脖子粗细而已。设备的最中间是若干刺针，当人佩戴这个设备在颈部背部交汇处的时候，这些刺针就能准确刺入目标的后颈脊椎的神精中。设备的另外一段连接电脑，通过设置，这些刺针就能准确无误地破坏目标的神精。张俊被解剖前就是带了这个设备。</p>



<p>“设备已经调整到理想的位置，只要您按下‘回车’。就能永久地切断目标颈部一下的感觉和控制主要肌肉的神精。”刘浩边说变拿来了一台笔记本电脑。</p>



<p>“不要……教授……不要……求你了”。麟玉这知道如果教授按了下去，哪怕不被解剖，自己也会毫无挽回地变成个瘫子，永远也不能复原了。他哀求道：“教授我不要，求您别这么对我，我还是校篮球队长呀教授。我不当‘数字男一号’了好么……”。他的声音已经开始不住地颤抖了。</p>



<p>“这怎么行……你看看张俊为了你都已经贡献了所有呢，”教授威严地说道，“和你比起来，他才是真的一无所有呢。不过你放心，虽然你做不了篮球队长，但是你‘数字男一号’的荣誉会更加‘光辉’的。”说完，陈教授缓缓地按下了笔记本上的“回车”键。</p>



<p>麟玉还想哀求些什么，突然就觉得颈后一阵刺痛，然后就是一阵电流的灼热顺苏走遍全身。在这灼热感下，他瞬间似乎又能使用自己的躯干和四肢了，随着这灼热感一阵阵袭来，麟玉的肉体也随着紧绷起来，在白色的床单下，向上一绷一绷地用力挣扎着。经过三，四秒钟的冲击后，麟玉停了下来，灼热感过后，他觉得自己的身体真的离自己而去了。过会儿，只觉得自己的裆部位置上的白床单大大的湿了一边，麟玉意识到自己失禁了。</p>



<p>而陈教授和刘浩则完全没有理会麟玉的挣扎，陈教授又看了下表，然后说道，“我给走了，马上就有车来接我。”说完就奔着正门走去。</p>



<p>“陈教授！”刘浩忽然叫住了他，此时他脸上一阵阵的潮红，“教授您知道我们当初说好的事情，”说道这里，他还有些不好意思的样子。</p>



<p>陈教授忽然一停，想起来什么似的，对着刘浩说：“嗯，我们答应过的就一定实行！我离开七天内，你将拥有这栋楼的最高权限，而且不会有人来打扰你的工作。麟玉你喜欢这个星期就拿去慢慢玩好了，但是记住：不可以破坏目标的完整性！这是我们的底线！而且一个星期后咱们的项目不能耽误还要继续进行！”</p>



<p>“诶好！”刘浩满脸欣喜的样子答应下来。陈教授看到后满意地点了点头，风风火火地走掉了。</p>



<p>第八章 刘浩的游戏（上）</p>



<p>此时，刘浩长出一口气，悬着的一颗心终于放下了。现在他扶了扶眼镜，欣喜地走到麟玉面前，一下揭开盖在麟玉身上的床单，露出了麟玉健壮性感的胴体。</p>



<p>麟玉此时尿了一床一地，他知道自己已经是个废人了，和身边不远的张俊当时的遭遇一样，这辈子就算能侥幸逃生也要坐一辈子轮椅，哦不，他是颈部一下永远失去控制，连轮椅都坐不了了。看着自己瘫痪的身体，刚才还在篮球场上纵横驰骋，没想到几小时后就已经是废人一个，此时他已然是泪流满面。</p>



<p>刘浩却兴致勃勃，那把手中的白被单攒在一起，走到了麟玉的胯下，先是闻了一下麟玉失禁后的阴部，当嗅到一股子男骚后他更是开心之极。用手中的白被单给麟玉擦拭下体。</p>



<p>“拿开你的脏手！别碰我！”麟玉抽泣地对刘浩说道，此时刘浩正用白被单擦着他的屌子，在摩擦下，麟玉的屌子开始慢慢地肿胀起来。刘浩则是越笑越开心地说：“你有本事先不尿床的，再说我好么？堂堂篮球队长人当着人面尿了个淅沥哗啦地，不丢人吗？”他明显是在挑衅麟玉。要是说刚才对麟玉还有几分忌惮，那么现在面对完全瘫痪，没有缚鸡之力的他，刘浩现在明显地激动的有些颤抖了。</p>



<p>他擦完了麟玉的下体，又补充到“其实呀，你还给谢谢我呢！按照流程我应该切断你颈部一下所有感觉和控制主要肌肉的神精。可是刚才我更改了一下设定，你的感觉神精我还给你完好地保留着呢。不信你看！”</p>



<p>说着，刘浩叉开麟玉的双腿，让他的外生殖器自然的下垂到会阴部位，然后褪下了他的包皮，双手开始摩擦他的龟头。</p>



<p>麟玉起初还没脱离电击过后的麻痹感，但随着感觉一点点的恢复，果然感到一阵阵强烈而又舒服的刺激从胯下传来。他想挣扎却一点反应都没有，脖子下面一根汗毛都不听他的使唤，他抬起头来，费力地喊着：“我操，你丫的脏手拿开，啊……啊……，别他妈的啊……撸我……的鸡巴，这是啊……操女人用……的，不是……给你……啊……玩儿的。”刘浩手上的刺激太强烈了，以至于麟玉在这样的刺激下话都说不利落。</p>



<p>“哦好呀！”刘浩撒开了手，他已经百分之百地掌控了麟玉，有恃无恐地说，“我不撸了，你自己来，你不是喜欢抓鸡巴吗？”他想起来刚才麟玉总是下意识地挠自己的阳物，嘲讽道，“你只要现在再自己挠下自己的鸡巴，我立刻走开。”说完，刘浩叉着腰看着麟玉，脸上满是轻蔑的笑容。</p>



<p>虽然知道自己的主动神精大部分已经能被破坏殆尽，麟玉还是抱有一丝幻想。他身长了脖子，想深呼吸使劲，但是主动胸部肌肉神精已经被切断，他连深呼吸都不能控制，只能进行植物神经控制的普通呼吸，只见麟玉使劲地摇头晃脑，直到把脸憋的通红，浑身上下没有一丝一毫的动作。就这么折腾了三四分钟，麟玉只感觉到自己生殖器周围的肌肉和肛门括约肌还听使唤——那是刘浩为了不让他肛门失控拉撒在床上特意留下的一些残余肌肉神精，剩下的已经完全脱离了他的指挥，永远地。</p>



<p>“好啦好啦别挣扎了，”看了一会儿，刘浩仿佛在安慰麟玉，“我知道你从小到大，锻炼这身子肉不容易，为了项目呢，到现在还是处男的身子连女人都没碰过也有点冤。不过我会好好感谢你为了今天二十年来的努力，我会好好享用你的肉体……”他顿了一下，盯着麟玉的大屌子说道。“……和你这一整套阳物的……”</p>



<p>说完刘浩又凑了过来，开始伸手抚摸着麟玉的粗壮的大腿。经过刚才的套弄，麟玉的阴茎虽然没有完全勃起，但也开始充血变大许多，像条死蛇一样躺在他的肚皮上。一对硕大的男卵还在麟玉植物神精的控制下上下翻复地在腿间的阴囊里乱转。</p>



<p>刘浩没客气一把抓住了他的子孙袋，用力扯了一扯，把麟玉的男卵挤到阴囊底部。本是被麟玉提睾肌牵拉的睾丸现在被推到底部，显出了轮廓：麟玉的两个睾丸加上附睾的尺寸能有两个鸡蛋大小。刘浩一手饶有兴趣地拖拽着麟玉的睾丸，另一手则又回到了他刚才撸弄的麟玉的男根，再次褪下了龟头上的包皮，有规律地套弄着。</p>



<p>麟玉从记事起自己的鸡巴就从没被别人碰过，哪怕在项目试验中采集性能力数据，也是他自己亲手完成的。在他心里面，如果自己的鸡巴第一次接触他人，那一定会是和女人交欢的时候：他那时一定会亲手撸起自己雄壮的男根，然后把这傲然的阳物插入到女性那温暖湿润的小穴里面，一番翻云覆雨后在女人的叫喊中喷射出富有活力的男性液体
。万万没有料想到，现实是，他自己的男根不但再也不会体验到女人的温暖和香艳还有初次交合的刺激和快感，现在反而成为了另外一个男人玩物，自己的整套性器正被把他拿来玩耍，娱乐……麟玉觉得无比的惭愧和耻辱，但是胯下的一阵阵快感还在却强烈地刺激着他的大脑，麟玉的身体不受控制地伴随着刘浩的节奏开始呼吸急促，面部潮红。在刘浩的撸弄下，不一会儿，麟玉口水都顺着嘴边留了下来。</p>



<p>但是麟玉的男根却感受不到他的主人此时此刻的心情，在刘浩强烈而有有节奏的刺激下，麟玉长达20厘米的男根终于高昂地抬起了头，硬梆梆地阴茎上顶着硕大饱满的龟头，像个大棒棒糖一样站在他的身上。大量的前列腺液从麟玉的马眼中溢了出来，刘浩就用这些液体做润滑液，均匀的涂在他整个男根上，看着这硬梆梆还闪闪发光肉棒，甚至还在微微地抖动着。刘浩不禁呼吸也重了许多，自己的裤裆里面也挺了起来。可他手下没停，更加快速地撸动着麟玉的鸡巴。这时麟玉也不由自主在强烈的刺激下从嗓子里面发出低沉而有磁性的呻吟声，就这样，没半分钟，麟玉的鸡巴再一次不受他意志主动控制下欢快的射精了——上一次不受控制的时候还是麟玉20岁那年的梦遗。刘浩撒开了手，麟玉那跟大棒糖似的屌子疯狂地上下大幅度的摇动着射精了，那是他唯一能够主动控制的肌肉了。麟玉挺着自己的鸡巴向火山爆发一样射的到处都是，甚至都射到了刘浩的脸上和眼镜上。</p>



<p>“呵呵，队长，真心大呀！这几年没白练，我操我现在玩起来超爽的！”说着，刘浩还沾了一下刚从麟玉马眼里流出的男液，尝了一下：腥臊的男性气息，稍微带些尿液的咸味。</p>



<p>而短短几秒的快感过后，麟玉只感觉到无比的空虚，然后各种羞辱，耻辱的感觉强烈袭来。他抬头看看，望着自己还未平缓起伏的胸口，棱角分明的腹肌和下面刚刚褪去高潮，龟头慢慢缩回包皮的男根，麟玉感觉万念俱灰。一旁的刘浩正在满意地把麟玉的精液涂到麟玉自己身上，这样看起来亮晶晶的更吸引人，屋子里面弥漫着一种淡淡的带有麝香味道而略骚气的精液味。</p>



<p>麟玉侧过头去，刚好看到了一边的张俊，几小时前麟玉还大喇喇的站在张俊的身边，抚摸着张俊那被剥了皮的标本和他的内脏，弹弄他的鸡巴甚至唯一的睾丸嘲笑张俊呢，没想到现在自己现在的处境却变得和张俊一样。</p>



<p>那个张俊身边屏幕里的视频已经不知道循环播放多少回了，麟玉看过去的时候刚好播放到张俊已经被摘光了所有的内脏，甚至是大脑。当初还装满了张俊各种脏器的腔子现在空空如也，麟玉通过屏幕甚至能看到张俊腔子里背部的脊柱骨。张俊静静地躺在床上，他不再是叱诧风云万人瞩目的足球队长了，反而看上去更像个被食客吃个精光仍在一边的螃蟹：胸腔腹腔被赫然打开，内脏被完全掏空，只剩个壳子。至今唯一陪伴张俊的脏器，就是他子孙袋里的仅剩的睾丸了，那也是刘浩故意放在那里陪张俊的。</p>



<p>刘浩身后分类一盆盆地装满了张俊的内脏，有的是他的心肺，有的是他的消化器官。这时视频里的刘浩正大咧咧地把张俊肚子上最后的缝线缝好，反正之后还要要剥皮的，刘浩也没用心缝。被掏空的张俊很轻，只有萎缩了的男根还随着刘浩的动作左右晃着，好似深秋在风中不肯离去树木的最后一片叶子。</p>



<p>缝好后，刘浩拉拉了条橡皮水管子，洗去张俊身上最后的血污。张俊则静静地接受着一切的冲刷：他终于不再哭闹，不再辩解，也不再哀求。张俊被掏空的身体早已瘪了下去，他的脸上终于没有了痛苦和凄凉的表情，只是平静地闭着眼睛，半张着嘴，脑袋在刘浩手中皮管的水柱的冲击下一晃一晃地，他已经接受并准备好变成一座供人观赏的标本了。</p>



<p>视频已经播完，突然画面一转，又回到了开头的地方。在那里，张俊再一次神采飞扬地出现在球场上，带着球正突破对方的防守，发起一波波的进攻……</p>



<p>第九章 刘浩的游戏（中）</p>



<p>看到这里，麟玉心如刀绞，他面如死灰。惨然问刘浩：“我的鸡巴你也玩儿也玩儿了，撸也撸了。什么时候也活体摘走我的内脏，把我也做成标本？”</p>



<p>刘浩正开心的那手指头卷着麟玉刚刚褪去高潮，渐渐变软的男根。被他突然这么一问楞了一下，他想了想说道：“你别着急着当标本，咱们安排多着呢。反正这身体你已经再也用不到了，看我一天到晚在这里辛苦，不如给我多玩几天——教授都已经同意把你给我玩几天再工作，我现在算休假。然后按照安排你会被做成活体标本，作为“数字男一号”在全校内进行我们项目成果展。当初我跟你说除非国家批准我们不能‘杀’你的，我没骗你！我们有的，额不，严格地讲是，我有的权利只是代表国家‘加工’你而已。”</p>



<p>“什么‘活体标本’？”麟玉听了暗觉不妙，似乎预感到自己的以后遭遇要比刘俊的更不好。</p>



<p>“‘数据模型可视化’呀！你作为‘数字男一号’就是我们的‘数据模型’样本，你要是死了，这些模型就不能可视化了。自然是要‘活着’展示了，所以我现在都不会给你开膛的，这些你放心。过几天我玩的差不多了以后，就会按着计划切除你的大脑额叶，就这么简单。”刘浩解释道。</p>



<p>“什么！！？？摘除大脑额叶？！？！有这个必要么？”，麟玉也是学医的，他深知大脑额叶是控制人类性格思维的部分，还能控制人类的情绪。说白了，就是人的“灵魂”就在大脑额叶里面，摘除了大脑额叶，人就会没有思维，成为一个会呼吸的植物人。</p>



<p>“我知道你在想什么”，刘浩就好像看透了麟玉似的，双手又移到了他胸口上的乳头，反复拨弄着，“你想说，不用手术摘除大脑额叶，你也会配合工作进行展出的。陈教授当初也这么主张。但是我的报告里提到，你到时候肯定不会乖乖配合，必须进行手术。就像刚才，摸你屁眼儿你都跟我急眼，我说的一点儿都没错。到时候你就是一个只能呼吸的植物人，这样拉出去，无论我们怎么展示你，观众们怎么触摸你，甚至是摸你的屁眼儿和鸡巴，你也不会介意了。你是作为‘数字男一号’而不是‘麟玉’被展出的。你的鸡巴现在连自己都摸不到了，让别人多玩会儿就别激动了”。想到麟玉刚才在自己面前肆无忌惮地玩儿自己的屌子，刘浩现在终于嘲讽回来了。“最主要的其实不是这个，主要是我想好好玩儿你呀！不这么说怎么把你变成我的玩具呢是吧？”</p>



<p>果然，结果比麟玉假设的还糟糕，他知道，刘俊好歹只是死掉被做成标本人人玩弄，而自己活着就会被摆出去展示。由于自己到时候还活着有各种生理反映，观众们就能更尽兴的玩弄自己。这里面最直观的恐怕就是自己的整套男性外生殖器了，到时候人们排着队参观自己还有呼吸的裸体，甚至可以随意合影留念，甚至大家还可以随便玩儿自己的鸡巴，随时随地撸自己傲人的阳物了解男性生殖的知识——到时候自己只是一个‘展品’，连悲伤的权利都没有，能做的只是呼吸，活下去被玩弄。想到这里，麟玉觉得真的生不如死，他现在甚至羡慕身边的张俊，能永远安静地‘踢足球’。</p>



<p>“你，你还是杀了我吧！！”想到自己到时候会被无数人玩弄观看，甚至还是活体的情况下。麟玉觉得死后再难看也比这个好。</p>



<p>“麟玉！请尊重你自己！你现在是‘数字男一号’，我们项目骄傲的成果！不是张俊那样的下脚料。”刘浩突然正色道，“不过既然你要求了，我会记下来的。我们的计划是首先你会被在全校师生面前活体展览。到时候就会当着全校师生的面被活体解剖，大家共同记录研究你器官的数据。最后你才会被做成张俊那样的标本，作为‘数字男一号’永久地被保留下来。麟玉你算走运的了，你的生殖器会被作为这次项目主要研究对象，这样你就能‘活着’向咱学院里的姑娘们秀自己的鸡巴了。”</p>



<p>“不……你误会我的意思了……”当得知全部的安排后，麟玉已经不知道怎么解释自己的要求了，他甚至已经不知道自己能要求什么保住自己死后的颜面了。</p>



<p>说罢，刘浩看了眼手表，“诶呀不早了呀，我该去睡觉了——当然了，再玩儿最后一把……”</p>



<p>说着，刘浩拿起了一个平板电脑，在上面比划了一下。麟玉猛地就觉得身体再一次受到了电击，不过这次电击没第一次那么强烈，而是微弱但持续不断的，他却明显地感觉到肌肉在这电击下开始收缩紧绷，1秒钟后，麟玉居然在解剖床上坐起来了。</p>



<p>“这，这是怎么回事儿？”麟玉显得有些恐慌，很明显坐起来并不是他想要的，而且他现在已经是残废了不能进行任何行动。</p>



<p>“哈哈真有意思，”很明显刘浩也是第一次使用，兴奋地有些手舞足蹈。“这是刚才切断你神精用的那个‘神精中继器’。外国合作院校提供的，这东西不仅能准确无误地切断指定神精，还能模拟大脑和小脑发出的信号给被切断的神精继续下达指令。说白了就是我现在能控制你的身体了哈哈。”</p>



<p>刘浩说着手没停，手指飞快地在平板上飞舞。这时麟玉就觉得一阵阵电流袭来，这些电流很微弱，但是源源不断。在这些电流的刺激下，他的身体不由自主地站到了地上。</p>



<p>“你？！你要干嘛？！”麟玉现在很惊恐地问道。</p>



<p>刘浩没说话，手下没停地继续操作着。麟玉在他的控制下站了起来，走了两步，然后缓缓地跪在地上，上半身则弯了下来，仅用头颈部贴在地面，这样麟玉的身体就变成了用双膝和头三点来保持平衡的撅起来的样子，他的肛门和一副男根赫然敞开。</p>



<p>麟玉很明显知道后面要发生的事情了，他略带哭腔的反抗到：“求你了别操我，我喜欢女人，屁眼是用来拉屎的不是给你用的……”</p>



<p>但是这种言语的反抗又有什么用呢？</p>



<p>刘浩释放了自己的欲望，麟玉已经完全处于自己的掌控下，他不再有任何忌惮。此时刘浩一把抓住了麟玉垂在胯下的一副男根，由于麟玉是面向下跪在地上的，一副屌子叮了啷当地在胯下垂着，刘浩就像挤奶一样用左手从上往下地撸动麟玉的阴茎。刚刚射完精的鸡巴在刘浩的刺激下再一次硬了起来，像根棍子一样摆来摆去。刘浩右手也没闲着，直接插到了麟玉的屁眼里。麟玉的屁眼紧紧闭合着，那是他在用仅剩下的一些神精控制的肌肉，他妄图保存最后一点男人的尊严，但是由于整体的神精都被破坏了，他的肌肉神精控制力非常弱。刘浩稍微一用力手指就插入到他的体内，他的食指深深地插入到了麟玉的直肠，抚摸着他的前列腺。</p>



<p>此时的麟玉，内心充满各种耻辱和羞愧，他的肉体已经是刘浩的玩物了，自己的男性器官再也没有机会完成本应执行的使命：繁殖后代了。而自己二十多年来的奋斗，努力，和梦想，全在一晚上的功夫被眼前的这个男人踩在脚下撵的一丝都不剩。他现在的价值就是让别人开心的玩物和之后被做成摆设供人观赏。什么尊严梦想都和他毫无关系了，现在他甚至不能保护自己的屁眼。</p>



<p>在刘浩的抚摸下，麟玉的前列腺分泌出很多粘稠而透明的液体湿滑无比。刘浩再也憋不住了脱下了自己的衣服。和麟玉比起来刘浩要显得瘦很多白很多，刘浩的瘦是精瘦，没有什么多余的脂肪，肌肉也比较小而硬实，麟玉的肌肉就显得非常丰满壮实。</p>



<p>其实刘浩一直憋着自己对麟玉的欲望，从今晚刚见到裸体的麟玉时他就开始心跳加速了：那是他期待了多年的男性的身体。而麟玉刚才又大大咧咧地多次的自己玩弄自己的生殖器，对于刘浩来讲简直是赤裸裸的勾引。刘浩自己的屌子早就勃起多次了，要不是药效没起作用，刚才他试插麟玉的肛门的时候就干麟玉了。不过刘浩还是耐着性子熬到药效彻底发挥作用的时候才动的手。</p>



<p>现在这地下实验室里面除了一个被做成标本的张俊，再也没有第三个人了，而麟玉彻底变成了自己的遥控玩具任由摆布，更何况陈教授已经默许刘浩可以自由使用麟玉满足自己。看着眼前曾经高高在上的篮球队长，几小时前还吹胡子瞪眼趾高气昂地拒绝自己，现在则像狗一样高高撅起自己的屁股露出屁眼等自己操，刘浩再也没有顾及了，他把自己也脱个精光，一副鸡巴也是高高翘起。虽然刘浩的鸡巴没有麟玉和张俊他俩大得那么夸张，但是勃起后也有17厘米长。刘浩把麟玉的前列腺液涂在了自己的阴茎上，又滑又亮，然后又涂了些在麟玉的屁眼上用作润滑，然后一使劲，猛地插了进去。</p>



<p>麟玉只觉得这次的刺激比刚才要强烈得多，感觉自己屁眼甚至是屁股都被扯开了，一阵撕裂的疼痛，当时就疼得满头大汗，但是由于他的气力已经很小了，麟玉现在也只能趴在地上哼哼唧唧地呻吟。这是他作为男人，这辈子第一次和他人发生性关系，不过和他之前二十多年来性幻想的不一样，他的“第一次”不是干女人，而是被男人干。麟玉有意识地收紧肛门肌肉，把屁眼夹得死死的，不过这样刘浩感觉的麟玉就更紧了更加刺激了他的快感。刘浩扶着麟玉的屁股有节奏地抽插着，和女性丰硕圆润的臀部不同，麟玉的屁股结实而紧密，这样刘浩的胯部有力地撞击麟玉的屁股时发出的“啪~啪~啪~”声就更响了。不光是肉体上的快感，在刘浩心中，麟玉是学校的篮球队长，作为“数字男一号”他更是男性中的极品。和女人不同，女人只是被哪个男人干的问题，而麟玉作为男人，而且是注定要干别人的极品男人，却成了自己的胯下之物，这种心里快感是和女人发生关系体会不到的。</p>



<p>刘浩扶着麟玉的屁股，抽插的节奏越来越迅速，刘浩也俯身抱着麟玉的公狗腰，这样他就能亲吻到了麟玉壮实的后背了。抽插了一阵后刘浩拔出自己的鸡巴缓和一下，麟玉的身体则不受控制地倒在地上。刘浩轻蔑地看着麟玉，伸出脚在麟玉的脸上踩来踩去：“队长怎么样？是不是挺舒服的？咱俩早在一起多好，不比跟女人差啊！唉，如果当初你同意的话，以你的条件肯定是你干我呀，最主要的事咱们能长久在一起，而不是把你做成标本呀！不过好在我能攻能受，这次受累就算给你开包了哈哈！最起码你在做标本前‘破处’了，不用跟刘俊似的，死了还没真正的干过，对吧？”</p>



<p>他的脚踩在麟玉的脸上，麟玉说不出话来，只能“呜噜呜噜”地发出一些声音。看到这里刘浩更是觉得好玩，他连平板电脑都懒得取，直接一把抱起麟玉软瘫瘫的身体直接又面朝上的放回实验床。然后把他的双腿扛在肩上，对准了麟玉的屁眼再一次插了进去。</p>



<p>这次刘浩干麟玉更用力了，在他有节奏的抽插下，麟玉的鸡巴和睾丸随着刘浩的动作摆来摆去，就像狂风中的树叶一样显得淫荡无比，刘浩抽空还调皮地弹弄麟玉的鸡巴，抚摸着他的龟头。虽然作为直男，眼前这一切都不是麟玉想要的，但是被刘浩插入直肠的确给麟玉一种说不上来的快感，这是他从未体验过的，他知道这就是所谓的“前列腺快感”。刘浩的手还不停地撸动自己的男根，在这种双重刺激下，麟玉也是体验到一种强烈的刺激。在这种刺激下，麟玉射精了，这次比刚才被手淫的时候射的还要多，浓郁的精液喷射了出来，一股，又一股地射了能有六秒钟才停了下来。于此同时的刘浩也达到了性高潮，他抓紧了麟玉的双腿使劲向前一推一推地，然后屁股一夹，把所有的精液都射到了麟玉的体内。</p>



<p>刘浩干完麟玉后非常满足，也出了一身的汗，他从认识麟玉开始积攒了几年的欲望，现在终于如愿以偿地射到了麟玉的体内。想到这里，他俯下身子把麟玉的鸡巴含到了自己的嘴里，使劲嘬着麟玉尿道里面残余的精液，然后又在他软绵绵的鸡巴上来来回回地舔了好几下，这才作罢。</p>



<p>“队长？爽不？不差吧？”刘浩露出一副爱惜的表情，一边不住地抚摸麟玉同样大汗淋漓的胴体一面问道。“走吧，跟我睡觉去吧！”</p>



<p>第十章 刘浩的游戏（下）</p>



<p>说完刘浩拾起自己的衣服，同时捡起刚才扔下的平板，在上面划拉了两下。麟玉就又坐起来了，在刘浩的控制下走进了刘浩的卧室。</p>



<p>这件卧室是为实验人员留夜休息用的，由于刘浩需要长时间做项目，陈教授专门腾出一间给刘浩私人使用，刘浩的房间很简单：一张床然后就是书柜和衣柜，床对面则是一张写字台和一把老旧的电脑椅，要说这间屋子还有什么装饰的话，那就是桌子上有一缸金鱼，仅此而已。</p>



<p>刘浩控制着麟玉横躺在了自己的床头。“这几天不需要枕头咯！”说完他就一头躺倒了麟玉的肚子上面。由于没有自主神精的控制，麟玉的肚子软绵绵的，随着他一呼一吸，刘浩就好像躺在了温水袋上十分舒服。最爽的是，他侧过头就能看见麟玉那副大鸡巴在眼前，随时都能伸手拿着把玩，对刘浩来说这种感觉简直是爽爆了。他把头往前凑了凑，躺在了麟玉密丛丛的阴毛上，伸手把麟玉的鸡巴抓了过来含在嘴里。此时刘浩已经完全不用在乎麟玉的感受了，他只不过是自己的玩具罢了。含着麟玉的鸡巴的时候他甚至用力咬了两口麟玉的龟头。而耳边只是听到麟玉有气无力地“啊啊”了两声而已。就这样刘浩就像小时候含着自己的手指一样含着麟玉的鸡巴满意地睡着了。</p>



<p>接下来的一个星期里，刘浩充分地享受这麟玉这个人体玩具所带来的快感：除了每天用麟玉的屁眼操他一两次外，刘浩开发出来各种麟玉的用处：他上网打游戏的时候麟玉是他的脚垫，踩在脚下不会脚冷；洗澡的时候用平板控制让麟玉伸出双臂挂毛巾，还能让他勃起，撸动麟玉鸡巴出来的精液还能保养皮肤；用平板电脑当遥控器控制麟玉模仿各种动物，比如猫狗或者鸡鸭；刘浩还经常把麟玉吊起来，当沙包打锻炼身体。要不是陈教授嘱咐为了以后的工作不能伤害到麟玉，刘浩甚至会开发出更多麟玉的玩法。</p>



<p>直到一天，刘浩操作着麟玉来到主实验室，把麟玉放到了一个椅子上，刘浩知道自己的工作必须进行下去了，否则就要贻误项目日程了。他拿起了一个头罩一样的东西，略带叹息地问道：“怎么样麟玉？这几天是不是挺开心的？”</p>



<p>这几天的折腾下来，麟玉的屁眼早就被刘浩不知道操过多少回了，而他还被刘浩以各种玩法玩了个够，麟玉已经接受了作为玩具的命运。但是被侮辱的耻辱感还是无时无刻不折磨着他的心。</p>



<p>“挺……挺……好的。你什么时候把我解剖做成标本呀。”麟玉此时但求一死，只有那样他才能解脱。</p>



<p>“不，都说不‘杀’你了，你作为项目人员和我们一直工作到项目结束……”刘浩解释着，他还颇觉得可惜，伸手又摸了摸麟玉的鸡巴。</p>



<p>麟玉看着刘浩玩着自己的生殖器，面无表情的问道：“那么求你直接用电击摧毁掉我的大脑可以么？人只要脑干还活着大脑死亡还是有呼吸有心跳的，你还能继续控制着我的身体，别人根本看不出来的，那时候我的大脑被破坏掉了，我就不会感受到后面的事情了。至于我这身体……”他看了下自己被蹂躏多日健美的身体，雄壮的男根和装着自己美好未来的子孙袋。忍了忍，含着眼泪说道，“……就送给你了，拿去卸肉吃掉做标本做衣服全听你了。”</p>



<p>刘浩没立即回答，而是把手里头罩样的东西戴到了麟玉头上，调整完位置后说道，“吃掉什么的好主意呀，但是破坏处死掉大脑那不行，我现在做的就是用射线切断你大脑额叶与别的部分的神精连接，这样就能做到保留你‘灵魂’的情况下进行后面的工作。这样你还能思考，只不过失去了所有对身体的控制罢了，咱们也能在不‘杀’你的情况下继续项目呀。这是我答应过你的。”</p>



<p>“操！刘浩你操也操我了还不够吗！！？？我的屁眼都被你操开了！还有你这几天变着法儿的玩我，现在连这点都不肯帮我吗？”麟玉这几天只是默默地接受，从来没有这么爆发过，当他得知自己还要保持意识地接受后面的项目时，他再也无法接受，此时他瞪大眼睛，愤怒地看着刘浩，“你喜欢被人这么玩儿吗？我他妈的都被玩儿成什么样子了，你就不能体……”</p>



<p>还没等麟玉说完，刘浩就不耐烦地按下了开关。那个头罩内的射线发射器立刻发出微波，按照事先设计好的位置，准确地切断了麟玉颅骨内大脑额叶连接其他部分的神精。&nbsp; </p>



<p>麟玉刚才还怒目相对刘浩大声地怒吼，刘浩按下电钮后，只见他突然瞪大眼睛，面部肌肉不停的颤抖，能有四秒种的样子，麟玉就彻底安静了下来。他的眼睛也由圆睁慢慢放松下来，一副表情平和的样子坐在椅子上，呼吸平稳，嘴微微地张开，大量的口水不受控制地流了出来。这时的麟玉不再激动，也不再辩驳任何事情，他静静地坐在椅子上，平静地接受着刘浩为他下面安排的所有事情。</p>



<p>刘浩拿手电照了照麟玉的瞳孔，确认一切都无误后，他高兴地用平板控制麟玉的阴茎勃起，然后脱下裤子，涂了些油后把自己的屁眼对准麟玉的鸡巴坐了下去，此时的麟玉不再像刚才那样激动叫喊，就好像什么都没发生一样静静地坐着表情平静淡然。刘浩抱着麟玉的身体坐在他的腿上，上下起伏着享受着麟玉巨大阳物摩擦自己前列腺带来的快感，他则是面对面地亲吻着麟玉的每个部位：他宽广的胸膛，粗壮的手臂。在自己越来越强烈的起伏下，刘浩就感觉自己的肛门里一热，麟玉终于把自己的子孙们射到了他的体内。不过这次快感，麟玉再也感受不到了，他只能直直地盯着眼前。刘浩抱起了麟玉的头深情地亲吻着，麟玉经不能回应刘浩的舌头，他微微地张着嘴，任由刘浩的舌头在自己的口腔内游走，甚至刘浩都能自由地吮吸他的舌头，麟玉都毫无反应。这是刘浩第一次用麟玉的鸡巴干他自己，刘浩怕亲吻麟玉的时候麟玉豁出去咬住自己的舌头所以之前一直没敢用这个体位。现在麟玉失去了对自己身体所有的控制，包括说话，控制面部肌肉甚至是转动眼睛的能力，就算刘浩这么折腾麟玉的身体，麟玉能做的也只是静静地坐在那里。</p>



<p>“队长呀！其实我还留着你的视觉神精和听觉神精没切断！你还能继续看和听的没问题……”刘浩还骑在麟玉身上抱着他的头在他耳边说道，“这样，明天你就能和我们一起见证你的公开课了……</p>



<p>第十一章 麟玉的公开课（一）</p>



<p>第二天早晨8点半，医学院多功能教室已经是人头攒动。这次来上课人数虽然不多，只有二十多人，但都是经过陈教授和刘浩精心挑选，各个学科的精英学生，或者是与项目有关的学生。为了这次公开课能够顺利地进行，多功能教室所在的整个楼都被完全清场，无关人员不许靠近。</p>



<p>被邀请来的学生们有男有女，大家都知道能被请来观摩国家级别项目“数字男一号”公开课的人都是院校内非常优秀的学生，自然都是非常自豪和兴奋，所以很多人提前半小时就早早到达这里了。</p>



<p>就在这群参与观摩人员里面，还有麟玉曾经带领的篮球队另外四个队员，这时副队长赵亮和三个队员正在交头接耳。</p>



<p>“哎呦我操，你看看这些都是咱们学校的尖子学生呀！咱咋也被请来了？”其中一个高个队员说道，按辈分，除了麟玉和赵亮，这个个头高高的男孩子排第四，大家都叫他老四。</p>



<p>“你个傻逼，告诉你，肯定是咱队长的数据被录取作为‘数字男一号’被录用为‘人体数据库项目’了呗。要不请咱哥儿几个干嘛？就你丫那成绩……”，老三，另外一个红脸的队员，说了起来。</p>



<p>“唉？不是当初说是足球队队长张俊争取到‘数字男一号’的名额了么？”这时候旁边带着眼镜的一个队员忍不住说道……“貌似他比麟玉数据还牛……”，这人来篮球队的时间最晚，大家就都叫他老五。</p>



<p>“我靠，你还真是书呆子呀！张俊？！张俊自己都被做成标本了，这事情你不知道？！”老三鄙夷地说道，“丫最后一次打完比赛后就被拉走做标本了！隔壁项目组的一个家伙那天还去采集他的身体材料了呢，当天就把张俊的一个睾丸拿到他的足球队去显摆去了，还是活体取下来的好吗！”</p>



<p>“不能吧……”老五显然是没听过这个爆炸新闻，不解地问道。</p>



<p>“哼哼……”老三笑了一下“你知道张俊张啥样子吧？喏，前面讲台傍边的就是他了……据说丫的睾丸在学校里给传了个遍，很多女生都去参观呢，她们都传亲下装他睾丸的瓶子就能保佑找个大鸡巴的有钱帅哥当男朋友。他那个蛋，有好几次还差点被偷，切……活着的时候没见多大影响，死了留颗蛋却搅和整个学校鸡犬不鸣。”老三嘬了嘬牙花子，似乎是在抱怨自己近来在女生中的影响力还不如一个死人的男卵，“我上次也去看了，操！跟个鸡蛋似的真他妈不小。等老子有时间弄出来一脚就给他踩碎哈哈……”</p>



<p>“我操………………”，老五惊讶的听着老三边说起张俊的遭遇边吹牛。他顺着人们的目光看去，发现为了能让所有人近距离观看到所有细节，这次公开课选在了一个不大的多媒体教室，整件屋子被二十来把椅子按着半圆围出了一个空场，这里就是展示课程的前台。老五扶了一下眼镜仔细观察着讲台前面不远也就离他能有五步远的那个奋起踢足球的人体标本，虽然扒了皮，但是他还是认出了那果然是用张俊做的标本，显眼的还有就是张俊发达的肌肉，雄壮的阳物和仅剩下一个的睾丸。</p>



<p>与此同时，他还发现除了七七八八各种医学器材外，张俊身边还有一个一人来高的东西，不过那个东西从头到脚都盖着白布。</p>



<p>“那是个啥……”眼睛队员问道。</p>



<p>“少说两句吧，这么多人面前叽叽喳喳的不丢人呀？！”此时说话的就是赵亮，他是篮球队副队长，麟玉上次比赛第二天，刘浩就来通知篮球队，说是麟玉申请自动退队并且安排副队长为新的队长，这个决定将在本次公开课后生效。他还说麟玉由于重要的项目脱不开身才委托刘浩来代为转告，并且邀请他们剩下四个队员观摩今天的公开课。</p>



<p>“赵亮……”此时赵亮身边一个女孩说话了，那正是徐丽，现在徐丽已经是赵亮的女朋友了。刘浩来转告麟玉辞去队长的当天也去找了徐丽，说是麟玉正式和她分手，刘浩说麟玉由于加入了“人体数据库项目”后不能交任何女朋友，所以很遗憾要和徐丽分手。赵丽自然不肯相信自己的男朋友找了一个外人跟自己分手，死活要见麟玉面谈。被逼无奈刘浩给赵丽看了一段视频，当赵丽看见麟玉在视频里面无表情地说出分手的时候才真的相信刘浩所言不假，自是十分伤心。其实赵亮也是徐丽的追求者，但是被麟玉抢走了心爱的女孩子，此时趁着徐丽失恋伤心的机会立马加紧追求，于是徐丽就做了赵亮的女朋友。但是徐丽总有心事放不下，这次公开课刘浩居然以麟玉的名义也邀请了徐丽，所以她也来了，希望能再最后见麟玉一面，在自己最后跟赵亮前跟麟玉告别。</p>



<p>赵亮似乎知道徐丽要说什么，他摸了摸徐丽的额头说：“你放心，我一定会和麟玉问清楚，这样大家把该断的就都断掉。他做‘数字男一号’就以为可以做种男？做负心人了么？门也没有！”</p>



<p>正说着，整个多功能教室的灯，除了照亮前面演示台的灯光，剩下的都暗了下来……众人说话声也明显降低了很多。刘浩从台后转了出来，他高兴地开场介绍到：“大家好，欢迎各位观摩这次的“数字男一号”的公开课，这次课程是“人体数据库项目”的最后一部分。即在向在座的各位同学展示我校开展的国家级项目的成果，希望大家能用医学和专业的眼光看待这次公开课。”他顿了一下，继续说道，“这次公开课的主讲就是我，而听众则是在座的各位同学，大家有什么疑问和看法观点都可以现场提出，咱们一起探讨研究，希望各位同学能够珍惜今天一天的这个公开课的时间好好学习和探讨。</p>



<p>他台前走了一圈，继续说：“‘人体数据库项目’，大家都了解，我就不重复提及了。我今天要重点说明的是，此次为‘人体数据库项目’甄选出来的‘数字男一号’是百里挑一的样本，甚至可以说是万里挑一。我们根据这个样本的特点和性质，把这次公开课的题目定为‘男性性生理’。现在，我就向各位隆重介绍下这次公开课的重要课件。”</p>



<p>说完，刘浩赫然把他身边那个物体盖着的白布扯下。台下篮球队的队员们顿时就惊呆了：他们的队长麟玉穿着一身黑红相间的篮球服，光脚没穿鞋，左手还抱着一个篮球笔直地站在那里。今天的麟玉面容红润，目光直直地看着前方，面容平静的他似乎没看到眼前的众人。</p>



<p>“我操！那是队长啊！他果然当了‘数字男一号’！诶？他怎么不说话呀？”老四有些诧异。</p>



<p>“给我闭嘴，先看着，”赵亮不满地打断他。</p>



<p>这时候就听到刘浩指着麟玉继续说道:“这就是我们的项目成果‘数字男一号’，他的各项体能数据，尤其是生殖系统的数据已经作为‘优秀’的男性标准被载入数据库。不过我们这次项的目的不仅是甄选出‘优秀’青年男性身体数据的标准，更重要的是，针对这个样本的性生理结合其数据进行研究。录入数据后，‘数字男一号’的任务就是在这里展示他的实体，从他的体表特征，生理特点来加深对样本数据实体化的理解。今天的课程将录制成视频，结合‘数字男一号’的数据作为教材供我校的今年新生学习。”</p>



<p>“唉？！那后面还要解剖队长吗？”老四不禁又脱口而出，但是他马上注意到四周观众不满和鄙夷的目光，高个子马上低下了头。</p>



<p>台前的刘浩则好像听见了他的惊呼，他笑了笑，扶了扶眼睛说道：“呵呵，大家都是同校的同学，互相认识的都很多。没错！这个样本的捐献者就是麟玉同学，校篮球队的队长。麟玉同学作为‘数字男一号’自愿捐献出自己的身体供大家研究，因为它想把自己的活体数据献给我们的医疗事业，让在座的各位同学能够真实地去研究他到活体数据，从而对所学的医学知识有更深入的理解。而不是像这座标本一样……”他顺手指了一下张俊的标本，“……没有多少研究价值……”</p>



<p>“你说‘捐献者’？这个一般都用于死后遗体吧？但是我看这个样本……貌似是活着的？”前排的一个学生煞有介事地问道。</p>



<p>“‘活着’，要看你怎么理解。根据麟玉同学的愿望，我们已经通过手段破坏掉了它的大脑，但是维持他身体机能的小脑，下丘脑和脑干则完好地保存维持着他的所有正常生理反应。再配合我们国际合作院校提供的‘神精中继器’，这将会让我能够继续遥控它所有肌肉群，做一些简单的动作。这样，麟玉同学就不能思维，记忆和有情绪活动了。但是他的身体却可以在大脑死亡的情况下供在座的各位研究，但又不会像植物人一样的瘫痪在地影响课程效果。而‘脑死亡’是我国判定人死亡与否的标准，所以麟玉现在已经判定为‘死亡’，眼前这个肉体只不过是他留给大家的样本而已，和大家所用的各种塑料模型本质上是一样的。”</p>



<p>刘浩这时拿出了国家颁发给麟玉的“数字男一号”在投影仪前面展示给众人。同时念到：“麟玉，男性，22岁，身高180cm，体重135斤，今年我校大二在读学生，也是校篮球队队长。他于7日前同意破坏自己的大脑以利用他的男性活体作为‘数字男一号’用于医疗科研事业。包括采集数据，生理测试以及解剖等所有用于医疗科研有关的活动。”他清了清嗓子，“嗯哼，现在请大家用专业的眼光看待眼前的一切：我们今天最重要的教具——一具身体素质极其优秀，没有任何疾病传染病正在壮年的男性活体样本！也希望大家能为这个男性样本的捐献者——麟玉同学所做的贡献给予掌声鼓励。”</p>



<p>此时台下发出了一阵掌声，大家惊叹于麟玉的献身精神外的同时也赞叹项目组高超的构思。</p>



<p>看着台下的众人纷纷点头，刘浩知道打消了大家的疑虑。他很开心的说道，“其实这么做对麟玉同学也有好处：这样就既可以为大家提供这么优秀的男性样本，展示男性人体生理特征。却又不用因为暴露隐私而尴尬或者难堪——因为它的大脑已经被破坏了，根本无法思考。”说着刘浩当众捏了一把麟玉的屁股，又巴拉了一下他的外生殖器，让麟玉鸡巴甩来甩去的，台下众人都轻轻地笑了起来，麟玉却还是一丝表情都没有地站在原地，刘浩继续道，&#8221;那么咱们开始今天的‘男性性生理’的课题吧。”</p>



<p>“这个男性样本生前的数据非常好，各项体能指标都名列前茅。更甚者，在他捐献遗体的当天还带领着咱们校篮球队打了一个漂亮的翻身仗。”说着刘浩向台下的篮球队员们点头示意。</p>



<p>他轻轻地托起了麟玉的下巴，让大家更仔细地看见麟玉帅气的五官，很多台下的学生尤其是女生都惊叹于麟玉能长得这么英俊：笔挺的鼻梁，英气的眼睛，浓密的眉毛，棱角分明的下颌让它的脸型成一个瓜子型，英俊的同时又不失阳刚。</p>



<p>“男性第二性征是除了外生殖器外从体表区分性别的特征，在不裸体的情况下，最直观的特征就是面部胡须。”说着刘浩举着麟玉的下巴左右转动了一下，“这个男性样本生前注重个人清洁，经常刮胡须，不过它上次刮胡子还是三天前我给刮的，大家看现在的胡茬就有些浓密了，这说明这个样本血液里的睾酮素含量很高，所以从某种角度上讲能够从外观上推断：这个男性样本的睾丸会比较大，我们会在后面验证这个推论。”</p>



<p>说完，他打掉麟玉手里的篮球，把他的一个胳膊高高举起，“男性性征的还有一个平常可以观察的就是腋毛，从青春期起男性就会生长大量腋毛，加上男性平时分泌汗液会比较多。在基因，饮食，个人卫生甚至疾病的影响下就会形成所谓的‘狐臭’”刘浩的手在麟玉的腋下摩挲着，然后靠近闻了闻，“冲过嗅闻的手段就能知道这个样本本身没有狐臭……好吧，稍微有些汗臭了不过还是正常……”。他的话又把台下的众人逗乐了。</p>



<p>“好了，这就是在日常情况下大家能够观察到男性的第二性征。现在让我们看看日常情况下不经常看到的——也就是衣服底下的男性第二性征有哪些……”说完，刘浩伸手拉住了麟玉的上衣，然后轻轻一扯，麟玉帅气的黑红色篮球背心就被撕了下来。大家这才发现原来麟玉的篮球服其实是纸做的。</p>



<p>看着台上的麟玉被刘浩摆来摆去，被撕去了上衣也没有半点动作。下面的老五看得连连惊奇，他小声地对身旁的老三说：“我……操……，队长真的把自己捐献做样本了么？这都开始撕他衣服了，他就跟啥事儿都没发生似的？”</p>



<p>“谁知道？不都说了吗？把他的大脑破坏掉了，现在队长早就‘死’了，这个不过是他会呼吸能眨眼的肉体罢了。现在脱个上衣算啥？等会估计露鸡巴他都不会有反映的了……”红衣队员小声说道，眼睛却盯着台上的麟玉和刘浩。作为队友，麟玉经常和他们一起洗澡嬉闹，看他的裸体也是经常的事。但是这次麟玉在台上作为“男性样本”被摆来摆去，却是第一次，包括赵亮的所有队员似乎都瞪大了眼睛目不转睛，死死地看着这个既熟悉又陌生的男性躯体展现在他们眼前。</p>



<p>果然麟玉只是静静地配合刘浩给他安排的所有动作：他头向上微抬，双臂左右伸平，这样台下的众人就能把他从喉结到小腹的胸腹部看的清楚。只见麟玉的胸肌黝黑而又充实，小腹的腹肌沟壑分明，宽阔的肩膀和密实的腰身组成了一个性感的倒三角形，这些在一起组成了麟玉健壮而又流线的运动员体形。</p>



<p>“男性青春期时，增多的雄性激素会刺激喉结变大。”刘浩比划完麟玉的喉结，双手扶着麟玉的胸肌继续道，“虽然男性的乳房不会向女性一样在青春期变大，但是男性激素会刺激乳头附近部位色素沉积导致颜色变深。从这个男性样本上大家就不难观察到：他的乳房较儿童的大而且成深棕色，这就是成年男性的样子。不仅如此……”只见刘浩在麟玉的乳头上摸了一下，猛地拔下了一根乳头上的粗黑的毛发，“有些男性还会在乳房部位生长若干毛发，比如这根。”</p>



<p>他的比划引得观众们再次欢笑起来。刘浩摆了摆手，继续道：“有些男性对乳头的刺激比较敏感：他们是能够通过手指或者舌头的接触感受到对乳头的刺激。而乳头也是男性性活动时比较敏感的几个部位。”说完他双手在麟玉平滑又厚实的反复揉搓着麟玉的乳头，直到乳头明显变得比刚才大了许多地红肿鼓起。“这种刺激手法在异性恋中比较少使用，反而在同性恋中通过刺激乳头的手法到是比较多见。不过再怎么刺激，也不会挤出奶来……”说到这里，更是逗得观众们哈哈大笑。就连台下的老三都偷着乐到：“我操哈哈哈挤出奶么？照着他这么揉搓，我估计真能出奶呀……”</p>



<p>“好了，第二性征我已经介绍完毕了，现在介绍这个男性样本的第一性征。第一性征，顾名思义，就是男性女性在外生殖器上的区别。健康男性女生一出生就会带着这种性征。大家请看……”说罢，刘浩手轻轻地在麟玉的篮球裤上一拉，扯掉了麟玉身上最后一块遮挡，露出了它那硕大的男性外生殖器。</p>



<p>第十二章 麟玉的公开课（二）</p>



<p>麟玉则还保持着刚才伸平双臂，头微抬的姿势，大方地向台下众人展示他的胴体。台下则发出了一阵惊叹。大家这才感觉到：长相这么英俊，身体肌肉发达性感，就连外生殖器都硕大无比的男性样本，的确让人心生羡慕。这种男人要是活着一定会是各种优秀，台下的女生们都是赞叹又颇为惋惜麟玉现在只是个帅气的大鸡巴标本而已，不能变为自己的男朋友。而台下的很多男性则是嫉妒之余倒是有些幸灾乐祸，这么完美的男人到头来只能被破坏掉大脑，作为一个教具供活生生地他们学习和研究，这种感觉让台下的众多男性颇为兴奋，有些人的裤裆甚至都有些湿润，都暗自打算找机会折腾一下这个活体标本。</p>



<p>“作为‘数字男一号’，这个样本的生殖方面数据非常的好，大家请看……”刘浩先是搓了搓麟玉浓密茂盛的阴毛，然后拿起了他的阴茎托在手上。“这个男性的阴茎生长充分，勃起的情况下能有20cm长。”</p>



<p>麟玉的鸡巴无助地躺在刘浩的手心里面，龟头则害怕似地躲在它的包皮下面不干露出来。因为离台下非常近，第一排的观众甚至都能看清楚他的阴茎黑红色的皮肤下布满了蓝紫色的静脉血管，细长的包皮覆盖着龟头，阴茎口还闪烁着晶莹的黏液。</p>



<p>台下的众人纷纷小声赞叹，虽然这个数据不是最高的样本数据，不过也是非常的优秀了，结合数据观看实体的外生殖器，果然有一种莫名的震撼。</p>



<p>“我操……”老四赞叹连连，“……我操队长的大脑真的被处死了，要不被摆弄来回不说还被扒光了，鸡巴都被掏出来了，要是平时刘浩早就被打死了吧……”</p>



<p>台上的刘浩显然没理会下面众人的议论声，他继续介绍到：“阴茎是男性外生殖器的主要部分之一，平常的时候负责排尿。而性交的时候，受到外力，心理和激素的刺激，阴茎内部的海绵体就会充血，使得阴茎变长变硬，这样男性才能把阴茎插入女性的阴道内射精，从而繁育后代。”</p>



<p>然后他捏住着麟玉鸡巴最前端的包皮，使劲地拉着，把麟玉的鸡巴扯得老长，说道，“这个是包皮，不经过割礼的男性青春期前，包皮通常都是覆盖着阴茎前端的器官——龟头的。但是在青春期时期受到生长激素以及雄性激素的刺激，阴茎会变黑变大，这时候龟头就会脱离包皮显露出来，不过有的男性则在不勃起的情况下会不显露出来。只要勃起的情况下能够显露出龟头，就是正常的生殖器发育，反之则是包茎需要手术矫正。这个男性的包皮就比较长，但是我们可以轻易地剥开他的包皮，所以它属于正常范畴。现在让我们来看看它的龟头是什么样子的。”</p>



<p>说着，刘浩扶住麟玉的包皮向后面褪去，众人都睁着瞪大了眼睛看着这个英俊性感的青年的龟头是什么样子的。随着包皮逐渐后退，麟玉的龟头慢慢展现在观众们的面前。拖到龟头底部最宽的地方时，猛地一下，包皮被卡到了它龟头的下方的茎身，这样整个龟头也暴露在众人面前：那是一个硕大的伞状物体，淡粉色的表面潮湿而又细腻，龟头顶端则是一道裂口，那就是尿道口。在刘浩手的刺激下，麟玉的阴茎已经成半勃起状态，整个龟头开始充血，变大，而他的尿道口也随着龟头的变大而慢慢地从闭合状态绽放开来，甚至已经顺着尿道口已经一滴，一滴的流下粘稠的前列腺液。唯一让人们略感意外的是龟头上面零星地散布着一些白色物体。</p>



<p>“这是包皮垢，”刘浩在麟玉的龟头上摸了一下展示给观众，“包皮长时间覆盖龟头的情况下排尿时残留的尿液就会和其他分泌构成这些残垢，时间长了会影响男性外生殖器的健康。唉……看来我们的大帅哥队长平生前打篮球挺风光帅气，但是自己的私人卫生做的不是特别好啊……要不是破坏了大脑拉来做标本，大家谁能知道这些？我都挺替它不好意思，不过大家放心，它自己不会‘不好意思的’，对吧？队长？”刘浩一面对麟玉说一面把这些手心的包皮垢抹到了它的脸上，台下众人又是一片哄笑。</p>



<p>刘浩接着没停，又开始反复揉搓着麟玉的龟头，“龟头充满了敏感的神精，通常男性就是靠龟头和女性阴道摩擦达到高潮从而完成射精的。龟头的顶端就是尿道，是男性尿液和精液共用的出口。”说着他掰开龟头，露出了整个尿道口。“通常人们把这个部位叫做‘马眼’。”</p>



<p>在刘浩的刺激下，麟玉的男根渐渐地肿胀了起来，刘浩则是继续在众人面前揉搓着那肥硕的龟头，不一会儿麟玉的鸡巴就完全勃起了，一颤一颤地，活像个大蘑菇。</p>



<p>台下的篮球队员们看的更是兴奋，老四目不转睛的瞪着麟玉的生殖器被刘浩当着这么多人面揉搓龟头勃起却仍是一动不动地站着。兴奋地说道，“我去，硬了硬了硬了！你们看见没？咱队长勃起你们谁见过？居然还是被的男人撸硬的哈哈，我操今天咱哥们儿到这儿算见识到了。”</p>



<p>老三显得也有些兴奋：“我操哈哈，它要是能感受到自己的身体现在用来活体展示性功能还不给羞死……幸好大脑已经被破坏掉了，刘浩当初处死大脑的时候有没有告诉它要干嘛用么？哈哈麟玉你也有今天？！看着真过瘾……”</p>



<p>徐丽听的他们的评论，瞅着眼前曾经心爱的男孩子现在已经变成了一个行尸走肉展示自己最私密的地方。这些本来是徐丽和麟玉有朝一日在床上温存的时候才能见到的情景，现在却变成了众人参观研究的项目，而且还受到曾经尊重自己的队友的鄙视和嘲弄。麟玉要是活着的话是不是早就羞的没脸见人了？他还能不能感受到现在的遭遇？想到这里，徐丽的脸涨着通红地低下了头，眼泪偷偷地流了下来。</p>



<p>台上的麟玉则完全不在乎似的异常淡定，还在那里举臂抬头仰视，表情平静。它的鸡巴已经完全勃起，勃起角度和腹部的夹角高达20度，被刺激的龟头分泌出大量的前列腺液，在灯光下亮晶晶的，兀自还微微地颤动着。</p>



<p>这时刘浩则撒开了手，搓动完麟玉的龟头后他的手也是粘乎乎湿漉漉的沾满了麟玉的体液，刘浩就顺手都涂在麟玉的胸口处，所到之处都是亮晶晶的一片。现在已经没有人质疑麟玉是“死”是“活”的问题了，因为在这种刺激下还一点情绪反映都没有，大家都信麟玉一定是大脑死亡后才被拿来做教具的，现在它在众人的眼里和那个被剥皮做成标本的张俊是一样性质的，没有人给予一点怜惜甚至同情。</p>



<p>刘浩继续又摆弄了两下勃起的鸡巴，说道：“这个男性样本勃起的角度非常高，和腹部的角度已经高达20度，这能反映出强大的心血管能力，使得阴茎能够高度勃起。”说着他用手掌往下压住了鸡巴，一松手，麟玉20厘米长的大鸡巴立刻弹了回去。然后，刘浩又拽住了麟玉那黝黑的子孙袋，使劲地向前拉扯着，把他的阴囊拽的很大，让人看着都觉得疼。“这个就是阴囊，男性的睾丸生产精子的适宜温度比人体体温低1度到2摄氏度，否则就会影响精子的成活率。所以男性的性腺——睾丸是悬在体外的。而携带保护睾丸的就是这个阴囊了，阴囊的伸缩性能非常好：它能在寒冷的时候收缩起来，又能在炎热的时候舒展开。”</p>



<p>说完他一手攥住麟玉阴囊根部然后往下推，推到底部的时候大家清楚地看见阴囊显现出两个卵状物。“这是睾丸，在男性青春期时候睾丸会飞速成长，同时也是分泌男性激素和精子的重要腺体，这些激素会刺激男性的第二性征发育，也就是我们刚才看见的一切这个样本的体表特征，都是拜这两个卵状物所赐。如果切除，男性就会逐渐地失去第二性征比如胡须。”他蹲了下来，掐住麟玉其中的一个睾丸，在手里垫了垫。“就像刚才推论的一样，这个男性样本的睾丸尺寸非常大，每个都有鸡蛋大小，证明里面贮藏了大量的精子。男性青春期时肌肉的生长很多是受雄性激素的刺激，这个样本生前是我们院校的篮球队队长，肌肉素质非常的优秀。除了锻炼外，这才是它最大的秘密——有一副硕大的睾丸。甚至凭借这个优势他还当选了‘数字男一号’。当然了，它活着的时候你要是问他，他才不会告诉你这个秘密呢。但是大家今天就能有幸真正了解到当初的篮球队长是怎么得到如今的成就的。”刘浩边介绍边爱不释手地摸着麟玉褶皱的阴囊和隐藏在里面的睾丸。</p>



<p>过了会儿，刘浩撒开手。“好了，样本的体表性器官大部分我都介绍完毕了。下面介绍男性生理。”说完他拿起了手边的平板，点了一下，遥控着麟玉缓缓地放下手臂，低头平视，目光仍是直直地看着前方。</p>



<p>刘浩继续说道：“根据我们项目组的要求，麟玉没有真正的两性经验，也就是说，它在大脑被破坏的时候一直是个处男。但是像它这么有这么一副硕大睾丸的青年男性，每天分泌的雄性激素必然比常人还要多很多，那么很多情况下就更容易触发它的性冲动。它自己也曾经跟我们介绍说，比如看见漂亮女孩子啦，或者是跟朋友聊什么黄色笑话啦的时候，自己经常会勃起。当然了，以前它穿着衣服大家看不见，其实很多时候衣服下面早就会像这个样子勃起了。”台下很多人点头表示赞同并写下笔记，有些女生甚至交头接耳还在讨论。</p>



<p>“其实麟玉还是人的时候我们很多人认识他呢，多帅的一个大帅哥啊……那么多女孩子喜欢他呢。你看看它现在的样子，原来看见咱们裤裆里就这样啊……”</p>



<p>“可不是么，臭流氓，现在想想他之前还是人的时候跟咱们说话的时候就硬着个鸡巴，我当时要是知道就该打他……”</p>



<p>说着，很多人看着还挺着鸡巴站在那里的麟玉，纷纷投来鄙视的目光。麟玉则还是目光平静，呼吸均匀，平局双臂，昂首挺胸笔直挺着屌子地站着。它的阳物还在刚才的刺激下愤然勃起，在血压的作用下兀自微微颤动着，对台下的观众不停地边点头边留下拉着丝儿的黏液，也算是某种回应。麟玉一点都没有表现出羞愧或者尴尬，因为这些都是属于人类的感情和反应，而它，只是一个标本。</p>



<p>听到台下的议论，刘浩微微一笑，继续他的讲义：“有性冲动自然就要释放这些能量了，更何况咱们的样本生前还是有那么大睾丸的男性。麟玉生前私下也会看一下黄色录像或者小说刺激自己的心理和生理从而获得快感，当这种快感打到一定程度的时候就需要释放了，”</p>



<p>说着他又托起了麟玉的阴茎说道，“男性的主要生殖器都是外露在体外的，在青春期过后，在外力的作用下刺激生殖器能勃起甚至射精获得快感，而这种外力不一定是性交时女性的阴道。很多东西都能达到类似的效果，比如说……手。我们把这称为手淫，又叫自慰，不过大家俗称撸管。那么就请麟玉同学为咱们表演一下作为男性——严格讲是生前作为男性，是怎么手淫的吧。”说着刘浩还作出了一副淘气的表情，“请大家仔细看好，作为前篮球队长，它可只表演这一次哟，麟玉同学还是很‘害羞’的啊~”</p>



<p>在观众再一次的笑声中，刘浩在平板上点了一个按钮，麟玉颈后的中继器发挥作用，按照各个电极对它的神精进行刺激给他的肌肉发出指令，接着麟玉的肌肉就按照预设的方案开始活动，自己低头盯住自己的阳物，然后左手握住了自己勃起的鸡巴。整个动作活灵活现，就好像他活着的时候一个人发春看黄片来了感觉，要来一发的样子。</p>



<p>“现在我们就演示一下它自己完成自慰射精的吧。”刘浩神秘地笑了笑，“我希望大家配合这个麟玉完成一个‘小游戏’，有谁想上来？”</p>



<p>“我！我！”老三争着举手，他早就按耐不住对麟玉身体控制的渴望。以前麟玉作为队长对队员们非常严厉，而且打比赛的时候不苟言笑。麟玉的球技也非常优秀，经常带领他们获得各种胜利。就是这么一个队长，却被制成了一个活体教具用来让他们学习人体知识，他的身材完美，长相优秀，头脑机敏。唯一不同的是现在毫无羞耻地展示自己最为隐私的性器，甚至还在这么多同学面前手淫供大家学习参观。作为他的队员，如果不是这次机遇，他们可能永远也看不见这一幕。</p>



<p>“那就你了，”刘浩点指了一下他说道，“哟！这还是麟玉同学生前队里的队员呢哈哈！希望你能以专业的眼光看待这次课程，麟玉只是我们的男性样本，不再是你们队长了。”</p>



<p>“那当然，咱可是专业的学生！”老三洋洋得意地说道，为了在台下观众前显示自己是专业的毫无顾虑，他特意围着麟玉转了几圈，使劲捏了捏它的屁股，托了托他的睾丸，甚至还弹动着麟玉的鸡巴，看着他高耸的阴茎倔强地弹来弹去然后恢复到原来的位置，他说道“行！‘样本’的鸡巴挺硬的还。”说完就引起了台下的哄堂大笑。</p>



<p>“那好，”刘浩把平板递给老三，指着上面一个滑竿图形解释道，“这个滑竿现在控制着样本左臂的肌肉，你只要点住这个往上拉，他的左手就会顺着他的阴茎往上撸，反之则往下撸。你要做的就是反复拉动这个滑竿上下运动直到射精为止。”</p>



<p>“是吗？我试一试先？”得知还能控制自己的队长手淫射精，而且是在这么多同学面前公开射精。老三显得很兴奋，他点动滑竿慢慢地拉了上去，只见麟玉果然握住自己鸡巴的手果然缓缓地滑到了龟头处，当他拉下滑竿的时候，麟玉的手则又退回到底部。</p>



<p>“都了解了吧？好那我记时了，看看你能用多少时间完成这个样本的射精！三，二，一，开始！”刘浩喊道。</p>



<p>老三手点着平板上的那个滑竿开始疯狂地滑动，而麟玉则在他的控制下急速地反复撸着自己的鸡巴。台下所有人看的都饶有兴趣，随着麟玉手速有节奏的撸动着自己硕大的阴茎，他的脸也开始慢慢变红，呼吸也开始沉重起来。麟玉的动作顺畅，全身肌肉配合的十分自然，胸肌在手臂的挥动下有节奏地震颤，那六块沟壑分明的腹肌也是均匀地起伏着，它的屁股甚至还能随着刺激加强开始一夹一夹地收缩模仿插入阴道的动作。</p>



<p>老三不停地拖动着平板滑块上下移动，突然发现并没有想象的那么简单。在滑动的过程中想加大强度就需要用麟玉的一直手刺激它身上不同的部位，但是一只手撸的话他就要更快的拖动滑块保持当前强度。之见老三手忙脚乱的在平板上忙活着。</p>



<p>麟玉本来双膝微微弯曲，挺着胯部，双手撸动着自己的男根，臀部配合这节奏还一顶一顶地向前推送着。突然他却一直手停了下来，伸到面前挖起了鼻子。</p>



<p>众人看着他一边撸动阴茎一边抠鼻子，已经是笑得前仰后合的了。</p>



<p>刘浩无奈的看着，赶紧说道：“错了啊，关键时刻要按对部位，有刺激的地方才能加强度，满了才能射精啊！你是不是没打过游戏啊！？”</p>



<p>本来手忙脚乱的老三一听刘浩嘲讽他没打过游戏，来了精神。手没停说着，“看着吧，老子这把非让队长，啊呸，这个东西把精液射出来不可。”</p>



<p>之间他开始聚精会神地操纵着麟玉的身体，麟玉把刚才插进自己鼻孔的手拔了出来，放在了结实的胸肌上，揉动着自己饱满的乳头。麟玉的表情突然间也丰富了起来，配合着动作开始轻轻舔动自己的嘴唇。</p>



<p>“对！就这样！”刘浩看见老三操作有了效果，笑道，“连续做好可是有连击语音奖励的哟！”</p>



<p>老三更是来了劲，开始精准地点起了麟玉身上各个部位。随着奖励上升，中继器开始刺激麟玉身体所有部位表演着它这一生最后一次手淫。</p>



<p>只见麟玉一手不停地上下撸动20厘米长肥硕的屌子，一手不停的撵动自己暗棕色已经充血饱满的乳头，双膝微曲，屁股也随着撸动的拍子一挺一挺的。那木然平静的表情也发生了变化，麟玉的双目眯成一条缝，面部潮红，呼吸也越来越粗了。只见他缓缓地说道。</p>



<p>“我操，真他妈爽~”</p>



<p>众人全都笑了，估计这个就是第一个“连击奖励”吧。</p>



<p>随着老三操作的变化，麟玉的手也开始游走自己身体不同的部位，有时候是在起伏的腹肌上抚摸着，有时摸着自己的脖子和嘴唇，有时则摸着自己结实圆润的屁股使劲掐一掐，还轻轻发出“嗷……嗷”淫荡的呻吟。</p>



<p>随着动作幅度越来越大，麟玉的呼吸也越来越沉重。就像它生前一样。麟玉还呻吟着不同的台词：</p>



<p>“呵……我操，真牛逼，终于宿舍没人……老子能自己来一发了……这妞逼看着真紧……”</p>



<p>“嗷……嗷……我是他妈的最棒的…………男人，鸡巴……大，以后一定要操很多……女人。吼……吼……老子的鸡巴全校最大……老子精最多了……”</p>



<p>“这么大蛋……以后一定能操出来一堆孩子…………噢……以后什么样的……逼是我第一个操的啊？”</p>



<p>随着难度加大，麟玉的动作也变得复杂，它索性闭上了眼睛，头微微向上，一副闭目享受的神态，然后屁股高高地撅起来，就像个发情的公狗。那一身健壮结实的肌肉也都一个个紧绷着，展示着青春男性特有的性感和健壮，它的汗水在起伏有致的肌肉上流淌着，被讲台上的聚光灯一照，反射出异样的光亮。</p>



<p>眼看就要高潮了，只见它一只手从没停歇地在龟头出疯狂地套弄着，而另一只不停游走全身的手则自然地划下到臀部。突然，插到了自己的屁眼里，反复的扣动着，麟玉的屁股也跟着这双向的刺激不停地扭动。他马上就要射精了。</p>



<p>“我操……屁眼儿真他妈痒，扣一下……哦……哦……哦……射了……射了！”</p>



<p>就这样，麟玉圆润结实的屁股一夹，一股股精液喷涌而出。射在了它面前的地上，白花花一滩滩的，它射了能有十秒钟。</p>



<p>这整个过程就像是在它自主完成似的，大家都觉得麟玉生前在没人的时候自己私底下撸管子就是这样的。</p>



<p>老三在平板遥控上最后刷刷点点了几下，麟玉立马跟着他的控制，用手挤了挤自己饱满的龟头，挤出不少剩余的精液在手心，说了一句“这就是‘最优秀男人’的精华啊，呵呵……”然后用舌头舔了个干净。然后再次站直，双腿微分双臂举平，目光平视面无表情地站在台上。除了高潮后一副慢慢变软变小的男性外生殖器，就好像什么都没发生一样。</p>



<p>“好的谢谢你，两分半种不错，他生前你是不是老‘帮’着他手淫呀？”刘浩打趣到，逗得台下又是一阵哄笑。</p>



<p>他指了指地上的那一滩滩白色的液体，“这个就是‘数字男一号’体内分泌的精液了。”说着刘浩取来了一个细长的吸管，趁着麟玉的阳物还没完全有软下来的时候从他的龟头硬生生的插了进去，然后吸出了一些它尿道内残余的精液滴到了身边的一个电子显微镜下。众人立刻就能从多媒体教室的屏幕墙上看见了放大后的投影景象：一堆堆的蝌蚪形态的物体在屏幕里钻来钻去，看上去非常活跃。“这就是麟玉的精子了。如果这些小蝌蚪碰上了女性的卵子，十个月后就会孕育成它的后代了。”</p>



<p>“根据我们观测，他的精液精子成活率非常高已属优秀。这些精子能够顺利的完成他们的使命——和女性卵子结合变成他的子孙后代。换句话讲，如果这个样本在女性排卵期不戴安全套和她们性交的话，那么导致女性怀孕的几率几乎是百分之一百。当然了，不过现在看来，这些都不可能了！”说完，刘浩用鞋轻蔑地在麟玉射出的精液上面划拉了好几下，踩死了这些麟玉未来的“子孙”们。</p>



<p>“我有个问题……”台下一个女孩子怯生生地举手说道，“这个样本在演示男性手淫的时候还说话来着，吓……吓了我一跳。刚才真的是它被操控的演示么？”想来她是被麟玉刚才活灵活现的手淫震撼了。</p>



<p>“那是自然了，”刘浩抚摸着麟玉健硕的肉体边得意地说，“请大家再次放心，麟玉同学为了能让我们这些医学院的学生能够深入了解人体知识，从而以后造福社会。主动放弃了做人的权利，甚至是一个这么优秀的男人，它放弃了自己的学业，人生甚至是后代，破坏掉自己的大脑，只有这样，咱们今天才能看见这么精彩的演示。其实对它来讲，现在作为标本也不用感到难堪和害羞，而且咱们对它的任何实验都不用考虑人权或者尊重的问题，因为它现在是标本，不是人。不信，大家看这个……”</p>



<p>说罢，刘浩转身扶住了麟玉的双肩，然后猛地用膝盖在它的胯下重重一磕。台下的同学很多一声惊呼，而麟玉却还稳稳的站着，只是它的阴囊又红又肿，两颗睾丸在里面上下翻滚。</p>



<p>“男性外生殖器神精密布，一般男性受到这样的冲击早就会趴地上起不来了吧？就算是专业的武术家也受不了这种打击。但是大家看看麟玉同学就能知道，它的大脑的确感受不到痛楚。这就是它为什么之前要坚持处死自己的大脑了。刚才的声音是为了演示能够更生动提前编程好的，只要准确完成目标位置，中继器就会刺激它的声带发出声音。这样大家就能观摩到它手淫时候生动的样子了。”</p>



<p>听到这里，台下发出雷鸣般的掌声，所有人都为刘浩的创意而赞叹不已。</p>



<p>“那刚才那些动作真的是麟玉生前的习惯么？”还是有人不解地问道。</p>



<p>刘浩神秘地笑了笑：“呵呵，要是几天前你问我，我只能说不知道，因为作为实验组成员我们对麟玉有着完整的观察对它的习惯十分了解，但那时候麟玉还是你我的同学呢，出于对它隐私的尊重我不能透露任何信息。但是今天麟玉已经是大家的标本了——一个研究器材，我就可以跟你们说了。因为这些也是有用的研究男性生理的参考信息，而且这些信息是连它最亲近的人，包括它父母都不知道的信息。”</p>



<p>他清了下嗓子，揉了揉麟玉刚才被磕了一下的睾丸，然后又拍了拍它的脸，继续道，“麟玉同学还是人的时候的确一直是处男，但是大家看到它有这么大的一对睾丸，每天还要从事大量的体育运动，所以它个人私下的时候对性的要求是很高的。它通常每周平均手淫5-6次满足自己经常高涨的性欲，而且有很多花样，有直接用手，有用枕头，有时候用口大的瓶子什么的，总之就是各式各样了。你别看它平时一个阳光男孩的样子，其实独处的时候它可忙了呢。有时候兴起了，吃两口自己的精液也是很平常的。对吧？麟玉？”刘浩说着还用眼睛看着它，就像征求意见似的。</p>



<p>“那刚才扣屁眼，额，我是说，那刚才麟玉用手挖自己肛门的习惯又是怎么回事啊？”刚才那个提问的同学补充问道。</p>



<p>“哦，这个啊！”刘浩看了他一眼，神秘一笑，“这正是下面我要继续讲解的内容啊！”</p>



<p>第十三章 麟玉的公开课（三）</p>



<p>演示完麟玉的手淫后，刘浩又在平板上划拉了几下，麟玉全身的肌肉在他的指挥下再次收缩运动让麟玉转过身来，爬上了解剖台，像狗一样跪下，然后上肢俯身，头紧紧地贴着床面，高高翘起黝黑而结实的屁股，露出了自己的肛门和会阴部位，一副沾满黏液的屌子则在叉开的两腿间叮里咣当的晃来晃去。</p>



<p>老三刚回到座位就看见这幕，刚才的兴奋劲儿还没有过去，他使劲拽了拽赵亮。“我操屁眼儿！副队长你看看，队长把自己的屁眼都露出来了。这估计大家伙儿见过队长的鸡巴和蛋子，可他的屁眼儿你们都没见过吧？”</p>



<p>“现在我们再来讲一下男性的‘另类’性器官——肛门。之所以说是‘另类’是因为传统意义上讲肛门是消化道的终点，是人类排粪的出口，属于消化系统而不是生殖系统。”他指着众人望去，麟玉的屁眼十分干净，没有任何粪便的残留，整个屁眼四周的括约肌褶皱十分均匀。而且在麟玉不自主的呼吸下，他的肛门还随着全身的肌肉有节奏地舒张和伸缩，就好像在招呼外面的人一探究竟似的。</p>



<p>“由于肛门是同性性行为——肛交的重要器官之一，所以现在很多专家赞同把男性会阴肛门部位也划为生殖系统研究。”为了让台下的观众看清，刘浩左右手用力掰开麟玉那结实而性感的屁股，露出了紧密干净的屁眼给众人观看。</p>



<p>徐丽看着自己曾心爱的麟玉，想起一周他前还是个活力四射的男孩子，吃着自己送来的饭菜，热情地搂着自己亲亲我我，甚至还淘气地抓了把自己的胸部。现在却被破坏掉大脑放在台上讲解人体知识，然后还被一点点撕掉衣服演示最私密的性器官，像玩偶一样被操控着当众手淫射精，现在更是被无助地掰开屁股让人观看肛门。而他曾经的朋友和队友也不再拿他当人看尊重他敬佩他，麟玉对他们来讲只是一具会呼吸能活动的大型器材罢了。</p>



<p>徐丽实在想不明白，为了一个“数字男一号”的名分，麟玉居然舍弃了她，甚至舍弃了他自己的肉体和作为一个男人的权利，自愿处死了自己的大脑去做一个任人摆布的学习器材。他知道自己大脑被处死后就不算人了么？他知道作为“标本”就意味着可以被自己曾经的同学和朋友随便观看和研究自己的身体没有半点隐私了么？他知道自己的父母培养自己这么大，最后就变成一个众人说笑观赏的研究器材了么？就为了一个“数字男一号”？如果麟玉现在能看见能听见这一切的话，他会不会后悔自己的决定？想到这里，徐丽低下头，默默地流下几滴眼泪。</p>



<p>她没发觉，旁边的赵亮把这个都看在眼里，这一切都让他妒火中烧。他本来追求徐丽比麟玉早好多，徐丽也对赵亮颇有好感，没有差错的话徐丽肯定就是赵亮的女朋友了。可是麟玉一出现就把徐丽有所的注意力都吸引走了，没多长时间他俩就确定了关系，这件事令赵亮十分懊恼。赵亮人长的不错，身体素质也高，但麟玉处处都比他强一些，在哪儿都盖他一头，就连最后的队长都被麟玉毫无悬念的拿了去。这次他好不容易抓住机会夺回了徐丽，麟玉也被制成了活体标本不再对他有任何威胁。可是看着徐丽还在为麟玉心疼流泪，赵亮就更是气不过。最可气的是，麟玉连他妈的大脑都处死了，现在也就是个任人摆布的教学器材而已，就这样，这东西在射精的时候还居然叫除了徐丽的名字！他觉得现在自己在徐丽的心里面还不如一个只会呼吸没思想的标本。其实这些只不过是刘浩事先设计好的程序，在麟玉高潮射精的时候就会自动刺激它的声带发出预设的语音。只不过麟玉这个人体标本过于活灵活现，让人不由得以为它还是个人，发出声音是潜意识作怪。</p>



<p>赵亮假装没看见徐丽流眼泪，而是聚精会神地学习刘浩的讲解，忽然他举手，问道：“你说这个男性的肛门也被认为是生殖系统一部分，请问，同性之间是怎么发生性关系满足性欲的呢？能在这里演示一下么？”</p>



<p>刘浩一愣，然后一副故作玄虚的样子，说道：“不行的，虽然它现在已经没有活体大脑不能思维，大家也不用考虑任何尊严或者尊重的问题来研究它。因为毕竟麟玉同学曾经是个活生生的人，就像在座的各位，有些会暴露他‘秘密’的演示，在它同意处死大脑的时候我已经答应了不能做，虽然我们现在可以完全操作它的肉体，任意深入地研究它的生理，但……”说着刘浩还踢了一下仍像狗一样跪趴在解剖台上的麟玉的屁股，“……麟玉同学毕竟曾经是大家的朋友和同学，有些东西还是不能展示的。”</p>



<p>没想到上来就被刘浩一个否定拒绝了自己的提议，赵亮觉得十分不甘心。看着跪趴的麟玉撅着高高的屁股冲着自己，它那淡棕色细嫩的肛门还在有节奏地一张一合伸缩着，就好像麟玉在用屁眼嘲讽自己，对一个标本都无能为力一样，赵亮决定再激刘浩一把。他假装十分严肃地说道：</p>



<p>“刘浩同学，是你刚说麟玉已经处死了大脑，已经是一个教学器材，大家要以科学的眼光来看待现在的课题对吧？那为什么大家要研究同性性行为的时候你却开始扭捏了呢？麟玉的确曾经是我们的朋友和同学，它甚至曾经还是我的队长，我们当初像亲兄弟一样生活和比赛。就连我都能用一个科学研究的心态，已经不拿麟玉当作人，而是一个学习仪器，你怎么却夹杂了个人感情呢？这太不专业了！更何况……”说着，赵亮用手摸了一下自己的嘴巴，打量着麟玉的屁股，轻蔑地继续道，“……更何况它现在什么也不知道了，说白了只是块肉而已。你做什么它怎么知道？试问，你会对自己家冰箱里的鸡翅恪守诺言么？”说道这里大家都笑了。</p>



<p>“这个……”刘浩假装面有难色的样子思索着。</p>



<p>看着他一副举棋不定的样子，赵亮决定再将刘浩一把，他继续说，“那我们投票吧！在座的诸位同学，大家觉得要继续以科学的眼光继续咱们课程的，请举手……如果你觉得要对一个标本保守诺言，参杂个人情感的，请不要举手。”</p>



<p>说完他马上举起了自己的手，身旁的几位篮球队员也相继抬起了自己的手臂。很多人也想看看麟玉是怎么进行肛交的也相继举起了手，那些还有些犹豫的人在考虑了再三后也举了手，毕竟没人想承认自己是“不专业”的。</p>



<p>到了最后，只有徐丽还低着头没举手，她的脸上还留着未干的泪痕。</p>



<p>看到这里赵亮觉得有些尴尬，自己的女朋友居然拒绝同意前男友的肛交演示，别人看见一定要说闲话的。他私下捅了捅徐丽的腿，暗示她举手同意。</p>



<p>“万一……万一麟玉他还能感觉到咱们对他身体的研究怎么办？”徐丽深深地低着头，她的声音很小，但是在场的所有人都听的清楚，“万一麟玉不是自愿当的标本怎么办？他要是知道现在这些大家对他的所作所为，该多难过，多痛苦啊……”，说的不多，但是徐丽的话充满质疑和困惑。</p>



<p>说道这里，大家都觉得刘浩应该感到十分尴尬和难堪，但他并没有如此。在内心深处，刘浩早就盘算好，尽管自己再三重申，骗所有人相信麟玉是自愿同意处死大脑做活体标本的。但毕竟是他亲手处死了自己同学的大脑，还肆意控制他的肉体进行各种医学演示，甚至还要解剖同学的身体，肯定有人心里会有疑惑和怀疑，这样传出去会对自己的名声不好。所以他才会在赵亮提出使用麟玉演示肛交的时候断然拒绝，就是假扮一下好人保留些名声。</p>



<p>以他对赵亮的了解，赵亮肯定会迫不及待地折磨麟玉，这样就可以也让他背一半的锅。就连刚才麟玉射精的时候喊“丽丽”也是刘浩特意设计用来刺激赵亮的。现在赵亮中计，在场的各位学生也以自愿举手的方式表示对刘浩说辞的信任，除了徐丽。</p>



<p>看到这里，刘浩决定拿出最后的“证据”，借机彻底去除大家的怀疑。他看着徐丽，微微地一笑：</p>



<p>“我没认错的话，这位是麟玉同学生前的女朋友，丽丽……啊不，徐丽同学吧？其实麟玉同学是位伟大的同学，它对医学现身的精神值得大家称赞和学习。我为你认识过这样的前男友感到荣幸和骄傲。但是，麟玉同学的确是自愿为我们的医学事业献身的，他特意在处死自己大脑前一刻录下这段视频。请大家观看。”说着刘浩遥控点开了多媒体中心的大屏幕，播放了一段视频。</p>



<p>那是一段实验室里拍摄的录像，图像中只有一个人，男性，身高在一米八左右，这个男性身材健壮匀称，肌肉结实皮肤黝黑，他一副瓜子脸，乌黑的眉毛笔直而浓密，一双精亮的眼睛烁烁有神。不难看出，那就是现在跪在解剖台撅着屁眼对着观众的麟玉。</p>



<p>视频里的麟玉赤身裸体，他头上带着发罩一样的东西，双手还拿着一个证书比在镜头前，上面写着“国家级项目”，“数字男一号”等等的文字。那正是当晚刘浩交给麟玉的证书。</p>



<p>只见麟玉神采奕奕，一副十分兴奋和开心的表情。虽然赤身裸体地面对镜头却没有半点羞色。他十分爱惜地用双手拿着那个证书，郑重而又不失喜悦地对着镜头说：</p>



<p>“大家好，我叫麟玉，男性，23岁，是医学院的在读学生，今天我万分荣幸地被甄选为国家级项目‘数字男一号’的最终人选。”说着他还用手摇了摇手里的证书，“在此我特地对在看着这个视频的所有人，包括我的父母，亲戚，朋友和同学宣布：我，麟玉，同意自愿放弃作为人的权利，由刘浩同学亲自处死我的大脑用于制成活体标本来履行我‘数字男一号’的光荣使命和义务。大脑处死后，我将放弃像大家一样继续
成长学习，甚至是以后成家立业生儿育女的权利；但是我会以一个活体标本的身份献上23年来不断锻炼和增进的男性肉体供所有人学习。我会是大家和之后学弟学妹的良师益友。也请各位认识了解生前的我的朋友们配合我的新身份：人类麟玉已经不复存在，而活体标本麟玉将会出现在你们面前。请不要带着任何个人不专业的感情来对待我的身体，把自己的所有，哪怕是最隐私的男性生殖都奉献给大家希望对同学们能有帮助。希望同学们能积极参与观察我，研究我甚至活体解剖我的活动中。麟玉我将感到万分荣幸和感谢——当然了，一会儿我就感不到这些了：因为我马上就没有大脑不能思考了……呵呵呵……”说完，麟玉还傻兮兮地挠了挠屁股。</p>



<p>看着视频里的麟玉严肃而兴奋的自我陈述了自己的声明，最后还居然拿自己开启了玩笑，很多人都会心地点了点头。而另一头的麟玉却还没说完，他话锋一转，又继续道：“还有私下我想对我的女朋友徐丽说最后几句。丽丽，我很开心遇到你做你的男友。如果没有这些事情的话说不定咱们的感情会继续好下去，说不定毕业结婚也很有可能。但是，我现在马上就不是人，是活体标本了，而标本是没法继续做你的男朋友的。”说道这里，视频里麟玉居然用手托起了他那硕大无比的鸡巴，轻搓手指，露出了那圆润饱满的龟头，“这套男性生殖器本来是只留给你别人不能看的，作为男人和篮球队长我有责任和必要为你的生活负责——包括性生活。但是我现在是‘数字男一号’了，这些东西就应该是大家的，让大家共同研究和学习的器具。请你为我感到自豪和骄傲，因为比起男女私情，这个贡献将更伟大更重要！请你也一同参与到研究我，学习我的课程中来。再见吧……徐丽！”</p>



<p>说完，视频就嘎然而止。而台下的徐丽则泪不成声。她这回彻底相信，麟玉自愿抛弃了她去做了活体标本。她深深地低下头默不作声，也算是默认了大家的投票。</p>



<p>“那还等什么？”赵亮早就等不及了，他巴不得换着法子折磨麟玉的肉体，“刘浩你现在也没的说了吧？麟玉自己都说不用拿他当人看了，你也不用守诺言了。既然大家都想看，你就继续吧……”</p>



<p>“可是怎么演示呀？这里就一个活体标本，演示肛交最起码给两个人啊！”老三打岔。</p>



<p>“两个‘人’？我们有啊”刘浩点了点头，示意了一下站在角落里张俊的尸体，“我们的‘足球队长’也在啊，它应该不反对大家借用下它的‘宝贝’吧？”说完，他走到张俊的模型前，一手攥住了他已经被塑化了的鸡巴和睾丸，像扳开关一样上下拉动着张俊胯下的阳物，而刘浩的另一只手则绕道了张俊的身后，伸进了它的屁眼里，不知道摸索着什么？过一会儿，
就听“咔”一声，张俊的鸡巴外带仅有的睾丸，外带着他的膀胱，前列腺，精囊腺还有连着的一堆七七八八管子就一起被拆了下来。只剩下张俊一个人摆成一个踢球的样子孤零零地站在原地，胯下空空如也，他傲人的阳物已经被别人拿走做演示去了。其实刘浩在做张俊标本的时候就已经把他的生殖器做了改造方便拆卸，这样他高兴的时候就能随便拆下来把玩了。</p>



<p>刘浩把张俊的整套男性生殖器官托在手里面，在众人面前高高举起，说：“这，就是一个成熟成年男子的外生殖器，包括阴茎和睾丸，这个阴茎成勃起状。虽然是用塑化技术制成的，但是刚才大家也看到了，活体男性在勃起的时候硬度不比这个低。”虽然他没说出具体数据，不过在场很多人都被他手中刘俊那23厘米的大鸡巴震撼到了。很多人一开始就认出了那是足球队张俊，篮球队长和足球队长都作为这个课程的标本，想来也是讽刺。</p>



<p>刘浩取了些医用的润滑油均匀地涂抹在张俊的鸡巴上，甚至睾丸上，让整个标本看起来闪闪发光。他解释：“男性直肠和女性阴道有很大不同：阴道富含大量抗菌杀菌黏液起到润滑的作用；而主要负责排便的肛门却没有这种效果。所以同性恋人在做爱之前会涂一些润滑剂在生殖器和肛门上一边方便插入，并且不会因为过度摩擦而出血。”说着，他又往麟玉的屁眼上摸了不少。</p>



<p>然后，他高举起那亮晶晶的张俊的鸡巴示意了一下，右手拨开了麟玉的肛门，准备把张俊的鸡巴插进去。没想到麟玉那淡棕色的屁眼括约肌本来还一张一合地，但遇到了张俊的标本鸡巴，一下子就缩紧了好多。刘浩插了两下，居然没能把张俊的鸡巴插进去。就好像帅哥麟玉还有残留的神精继续控制自己的屁眼，挣扎着不被刘浩攻破最后的尊严似的。</p>



<p>刘浩微微一笑，说了一句“麟玉同学的屁眼还挺紧啊，那我加把劲！”，然后双手一使劲向前一送。就听“噗哧”一声，张俊干瘪的标本龟头附带着后面被剥了皮的鸡巴被送到了麟玉的体内，并且随着他缓慢的推送，那长达23厘米长的阳物被完全插进了帅哥的肛门。甚至等刘浩松手，张俊鸡巴另一头那些硬梆梆的内生殖器：膀胱，前列腺，精囊也被麟玉的屁眼紧紧地夹住固定，悬在屁股外面，场面颇为震撼。只有那孤零零的睾丸还悬在他的鸡巴下，随着麟玉呼吸的起伏晃来晃去……</p>



<p>这恐怕是学校历史上的第一次：足球队长的阴茎被制成标本插入到了篮球队长的屁眼里示范同性肛交的过程。张俊和麟玉都是医学院校草级别的帅哥，身体性感，长相出众，学习和运动又都出类拔萃。别说被他们迷倒的少女不计其数，就连男性也有不少拥簇者。大家能料想到这两个人的未来无外乎就是肯定最终和某个美女结合，然后享受着神仙般的生活。而两人作为各自球队的队长，张俊和麟玉也彼此了解彼此欣赏，两个男人都暗暗较劲，看谁会比谁更强。不过谁也没想到，它俩的‘关系’会像今天一样如此的‘微妙’和‘亲近’。如果这两个曾经风光的帅哥活着的话，知道自己的肉体会发生这种关系，不知道他们作何感想，实际上，这里发生的一切，麟玉都是感受得到的，只不过他无法用自己的身体表达出来罢了。那些所谓‘自愿捐献’，‘破坏大脑’的鬼话自然是刘浩编出来骗所有的人，就连视频也是刘浩操作麟玉的身体完成的。也只有他知道，现在的麟玉还能感受到所有来自现场的侮辱和折磨。</p>



<p>“我们之前对麟玉的研究展示了男性的外生殖器官的各种特征，现在我们来看一下男性的内生殖器。”说着刘浩托起了张俊唯一的睾丸，“这就是阴囊内睾丸的样子，精子和雄性激素在这里合成出来，用于维持男性的第二性征和正常的生殖活动。当男性勃起的时候，精子会随着输精管——也就我用来拎着睾丸的这个管子输送到膀胱附近的这两个腺体：前列腺和精囊，在这里才会和很多必要的分泌物一同组成真正的精液。然后随着输尿管随着勃起的阴茎……”他顺着张俊的膀胱一直指到了麟玉的屁眼，剩下的部分已经消失在帅哥的肛门里了。“……一直射入进女性的阴道内完成射精……呵呵好吧，这里只能说，射进了肛门里……”说完随着台下的哄笑，刘浩自己也傻笑了起来。</p>



<p>刘浩手握着鸡巴的末端，在麟玉的屁眼反复插拔着，模仿肛交时的动作。23厘米硕大的肉棒在刘浩的帮助下也算是第一次插入到另外一个人的体内发挥着已经失去的作用，而唯一连在鸡巴上的睾丸在刘浩手下晃来晃去，张俊可能没想到自己处男一辈子，活着的时候鸡巴都没碰过女人，死后被做成标本却被拿来抽插别人，而且是个男人。而麟玉也是万万没想到，七天前他还大喇喇地挺着屌子拍着张俊的尸体肆无忌惮地耻笑他呢，现在却被张俊尸体鸡巴做的标本抽插着演示肛交。</p>



<p>台上的刘浩没忘记解释，他手下没停，继续说道：“男性肛门被勃起的阴茎这么大的异物插入其实只有撕裂般的疼痛感，毫无快感而言。但是男性的内生殖器：前列腺就在直肠的前面，阴茎的插入和反复摩擦前列腺却能产生一种快感，这种快感比射精的快感持续时间长而且强烈。而且直肠比阴道窄，肛门也比阴道口紧的多，插入方则能体验到比异性恋插入更强烈的刺激，通俗说就是比女人更‘紧’。这就是肛交所能带来的快感。”说着，在张俊鸡巴的摩擦下，麟玉那下垂的屌子开始往外滴大量透明而粘稠的液体，这就是他的前列腺液。麟玉则是还咋那里静静地崛起屁股趴着，随着刘浩的用力左右摇晃。</p>



<p>台下的老三一直伸着脖子，瞪大了眼睛看着刘浩用肉棒抽插着麟玉的屁眼。然后转头对身边的队友说，“我操这太他妈爽了，你们看见没，队长，啊不！麟玉鸡巴都被刘浩操出汤儿来了，前几天还跟咱吆五喝六的呢，牛逼个屁，今天就被操了把，还是当众参观！”</p>



<p>“不会操出屎来吧？”老五觉得再瞪大一点，自己的眼珠子就要掉出来了。</p>



<p>老三拍了一下他的头，笑道：“丫麟玉七天前就同意捐献身体了，肯定早被刘浩洗干净肠子了。这点都不懂，不过看他刚才插进去的也太顺利点了，它之前不会就好这个吧？”</p>



<p>赵亮立刻把话接了过来：“说你俩学的少吧！你看他刚才撅起来的时候肛门就不能完全闭上，这就是经过大量肛交后肛门肌肉收缩能力减退导致的，肯定是经常被插的结果。不信你俩脱下裤子，我保证你俩的屁眼儿比麟玉的紧！不过屎操不出来，看刘浩这么用力插的样子，哼哼……血肯定是插出来了。”</p>



<p>听到这里，另外三个队员你看看我，我看看你，仿佛都暗自赞同了赵亮的看法。</p>



<p>台上的刘浩已经演示完毕。他把张俊的鸡巴拔了出来，然后在众人面前展示了一下张俊插完麟玉的阴茎。随手扔到了身边的台子上。然后擦擦手，在平板上点了一下，麟玉立刻站了起来，下了解剖台，回复成开始时站立的样子，表情还是那么木然，仿佛什么都不知道一样，只不过刚才插入他肛门的时候残余的润滑液还不断地从帅哥的屁眼里漏了出来，顺着它的大腿一直流到了地面上。队员们仔细看张俊那鸡巴，果然上面留有丝丝血迹，麟玉还真是被操出血了。</p>



<p>&nbsp;第十四章&nbsp; 麟玉的公开课（四）</p>



<p>“好啦！”刘浩找了手巾擦了擦手，“今天我讲解的部分到此结束，谢谢大家的参加，下面是我们的标本互动环节，请各位同学积极参与。”说完一鞠躬。然后在身边的平板上敲了一些东西。“我把下面的环节交给我的同伴来完成！”</p>



<p>“唉？！这就完了么？”老三有些不可思议的说道，“我还没玩够呢……还没学够呢！”</p>



<p>“可不是！”老五也嘟囔着，“什么……互动环节……”</p>



<p>台下也有很多同学表示似乎完的有些太突然了，很多人窃窃私语，讨论刚才的课程内容。</p>



<p>“唉！总算讲完了！！！！”这时，突然从讲台上传来一个声音，但那听起来很明显又不是刘浩的嗓音。所有台下的人都一惊，都向台上看去。</p>



<p>在没有刘浩的操控下，麟玉忽然自己动了起来。只见他一伸懒腰，“我去，刘浩你讲的还真多！我都快累死了！”健壮的男体在聚光灯下优美地舒展着流线样的肌肉，麟玉的胸肌，腹肌一起一伏，在汗水的映射下熠熠生辉。</p>



<p>不是说麟玉已经被处死了大脑了么？怎么没有控制的情况下突然能行动自如了？难道是它被处死的大脑又复活了？所有人都看傻了。尤其是篮球队的那些队员，更是目瞪口呆地望着台上的“队长”又活了过来，一句话都说不出来了。</p>



<p>“啊！篮球！”麟玉看见最开始被刘浩打掉在地上的篮球，跑过去捡了起来，然后很流利地拍了几下，又耍了几个胯下过球。其流畅程度不像是能用手工操作出来的。它似乎一点都不在意自己是在几十个男男女女面前赤身裸体，耍篮球的时候硕大的鸡巴也跟着甩来甩去的，碰撞在它自己结实的胯骨上发出“啪啪”的响声。</p>



<p>刘浩在一边坏坏地笑着，因为他看见台下所有人都已经反应不过来怎么回事了。突然他说道：“唉，麟玉！打篮球给叫上你的队友啊！”</p>



<p>“哦队友！”麟玉马上停住了动作，但是还是手不停地转动着篮球，看着台下的众人。当它的目光扫到了台下的篮球队员时，麟玉缓缓地走下了讲台，走到了他们面前。</p>



<p>“老三！好样的啊，嗯？咱哥们儿这么几年交情，最后你就控制我在这么多人面前手淫么？！”麟玉首先跟老三搭上了腔，“你说说，我刚才撸的时候比你自己撸的时候那个更费力啊？”</p>



<p>“老大……我……你不是已经被……那什么了么？”老三脸憋得通红，此时他也不知道说啥好了。</p>



<p>麟玉听也没听老三那结结巴巴的辩解，扫视了一下老四老五，最后终于落到了副队长“老二”赵亮身上。它把手里的球抛在空中反复颠了几下，挠了挠那浓密的阴毛，发出“刷啦刷啦”的动静。然后平静地问赵亮：“好兄弟，嗯，你真是我的好兄弟。谢谢你的好主意啊！让我在这么多人的面前被插屁眼儿，而且还是被个标本鸡巴插的屁眼儿！！！我个处男身子就这么被你的好主意给‘破处’了，”说到这，麟玉突然把球紧紧的握住，另一只手按在了刘浩的肩膀上，“你可真是……”</p>



<p>“老大！你听我解释！是刘……”这么短的时间突然发生太多事情，赵亮已经反应不过来是什么情况了，“……刘浩说你可以随便摆弄……哦不……是随便研究的！我才……”</p>



<p>“你可真是……”麟玉的手紧紧地压在了赵亮的肩上，然后狠狠地拍了拍他的肩膀，“……没让我失望啊……好兄弟！这就对了！只有这样放开，大家才能深入浅出的了解我的身体构造，生理状况和心理活动。一会儿咱们的互动环节就靠你了！”说完它朝着赵亮微微一笑。转身走回讲台。</p>



<p>“有必要重新介绍一下我自己了，”麟玉再次用手拍了拍手里的篮球，可以看出它对篮球也有一种非常执着的喜爱。</p>



<p>“大家好，我叫麟玉。不过我不是医学院曾经的篮球队长麟玉，我是‘数字男一号麟玉’。那个曾经是人类的麟玉，三天前已经自愿接受处死自己的大脑，他的人类意识已经被销毁了。而现在，接管控制这个男性肉体和大家说话交流的是我——‘数字男一号麟玉’。”</p>



<p>麟玉看了看台下，只见台下的人默不作声，很多人都已经听糊涂了。它微微一笑。接过了刘浩递来的平版电脑。高高举起，继续介绍说：</p>



<p>“好吧我说明白一点，现在控制着这个身体和大家说话的，并不是这个大脑，”它敲了敲自己的脑壳，“而是这个平板电脑！我颈后的‘神精中继器’会自动收集麟玉大脑接受的所有感官信号，然后传送到这个平板里由程序来自动分析和处理信息，然后反馈回‘神经中继器’控制这个男性的身体。而‘我’就是这个程序里的人工智能——‘数字男一号’！”说着，它又高高地晃晃手里的平板，“我不仅控制着他的肉体，而且还接管他大脑其他信息，包括记忆，思维方式，反应能力等等。因为这个男性身体曾经的姓名叫麟玉，所以你们也可以管我叫‘我’叫麟玉！‘数字男一号麟玉’！”</p>



<p>台下鸦雀无声，几秒钟后，大家集体爆发出了热烈的掌声。同学们这才明白原来刘浩的“数字男一号”项目居然有这么两个含义：一方面是把麟玉的各项生理特征和数据作为优秀男性的标准，录入到国家数据库作为全国性指标，然后把麟玉的活体进行各种用于医学用途的研究。而更深层的含义，则是使用电脑程序来接受，分析甚至模拟人体的神精信号，进而使用电脑来控制人类肉体。</p>



<p>面对着雷鸣一样的掌声，台上的麟玉微微一笑，它向大家鞠了一躬，然后把平板还给了刘浩。“在这里还要感谢我的设计者——刘浩老师，是他把我设计了出来，用于控制这个男性的身体。这期间经过了不少的调试和实验。我们都吃了不少苦。可以这么讲，他就是我的父亲！”</p>



<p>“你是说刘浩是你爹？！”台下谁不知道突然冒出来这么一句。</p>



<p>“对的！可以这么说，刘浩就是我爹。没有他就没有我！”麟玉面带微笑迅速地回答了这个貌似玩笑的问题。</p>



<p>“那你叫他爹啊！”下面的观众显然还没尽兴。</p>



<p>麟玉二话没说，走向刘浩，然后腾地跪了下来，看着刘浩大声叫了一下：“爹！”。</p>



<p>看着电脑程序控制光着屁股的麟玉挺着个鸡巴大大咧咧地走到自己同龄人面前跪下叫爹，台下腾地笑开了锅。</p>



<p>“好了好了……”刘浩没想到人工智能会做出这样的反映，也觉得有些尴尬。“命令：起立，继续下面的公开课内容。”</p>



<p>“哦好啊，”麟玉开心地笑了一下，站了起来。“那么，公开课后面的样本互动环节就由我来为大家继续讲解……”</p>



<p>台下同学们的心情明显被调动了起来，还没等麟玉说完，就又有个戴着厚厚眼镜片的女孩子举手提问：</p>



<p>“请等候一下，其实我不明白为什么要让你来继续讲解公开课呢？之前的环节没有用到你的时候进行的也是很好的。你能解释下你又是怎么跟我们互动的呢？”</p>



<p>“那可太多了，”它向这个女孩子挤了个眼，然后敲了敲脑壳。“其实现在，我就是麟玉，麟玉就是我。在我的环节里，我将不继续站在高高的讲台上，而是走进大家和你们零距离接触，由我来解说这个男性身体的另一方面数据——你们可能永远也了解不到的数据。因为我不但继承了那个人类麟玉所有的感官，更可以读取它大脑内所有的数据：包括他的所有过去的记忆，情感，思维。甚至……”</p>



<p>说道这里，它转过头看了下刘浩，似乎后面的内容需要争取他的同意。在看到刘浩点头默许后，麟玉继续说道，“……甚至是我作为人类时候的一些意识碎片，大脑被破坏掉后人类麟玉的意识已经不存在了，但是还有一些零星的意识碎片还残留在他的大脑内。我是可以捕捉到这些碎片的。简单讲——我能读取现在人类麟玉的残留想法。而这些，都是刘浩老师无法向大家介绍和分析的。”</p>



<p>“那作为电脑程序，你光着屁股露着生殖器在这里晃来晃去，会不会害羞啊？这里这么多女孩子，多难看啊！”老三这时候终于又缓过神来了，开始调戏麟玉。</p>



<p>“老三！我要是你队长就把你打个半残！”麟玉瞪了一眼他，继而微微一笑，继续平静地介绍，“当然你们队长的意识早就已经处死了。我只是人工智能，在这里展示这个男性身体是我的被设计的初衷和目的，我当然不会感到任何羞耻和不适。其实这也本来是人类麟玉主动申请处死自己大脑的最大理由：他真的很怕自己的裸体展示在大家面前会害臊和难过，毕竟很多都是认识的同学和队友，但是作为“男一号”他又有责任展示这些数据。这样处死了自己的大脑由我来接管他的身体就会避免这样的情况——事实证明这很有效。”</p>



<p>“既然你说可以读取大脑内的数据，那么刚才的两项实验，你都是什么感受呢？”一个同学一边拿着手机录下这真贵的视频一边问道。</p>



<p>为了让大家看清，麟玉走下了台，同学们立马围了一个圈，把麟玉包围了起近距离观看。麟玉则挺起了胯下阳物，边说边用双手讲解，它剥开了本来已经回复原状的阴茎包皮，那硕大红润的龟头再次从包皮里蹦了出来，麟玉开始缓慢地揉搓着自己的龟头，另一手则揉搓着自己子孙袋里的男卵，说道，“其实，第一次手淫的演示很糟糕……”说着它又看了一下老三，似乎颇有不满的样子，“老三你在控制的时候上下拉的幅度太大了！我的鸡巴勃起以后很长，手撸到底的话跑皮会扯得很疼的。”</p>



<p>被它一提，所有人都看了过来。老三则是面红耳赤，似乎自己做了一件非常蠢的事情。他嘟嘟囔囔的问：“哦……知……知道了。那……你……说你平时是怎么撸的呢？”</p>



<p>麟玉一边缓慢地用手套弄着龟头，一边回答：“根据我扫描这个大脑获得的记忆，你们的队长——也就之前控制这个身体的那个麟玉，他偏好一边看黄片一边手淫，而且是日本黄色视频偏多一些。”身边很多女孩子听它这么一说都议论纷纷，男生则是坏坏地笑着看它怎么恬不知耻的在这么多人面前展示自己的隐私，“如果我站着手淫的话，一般会两腿放松微微弯曲，这样才能配合一会儿胯部的运动。然后麟玉会揉捏龟头，刺激自己的前列腺分泌前列腺液，这些液体会在手淫的时侯起润滑的作用。”</p>



<p>在它的揉搓下，龟头再一次充血，肿胀。由于离得近，很多学生甚至都能看见它龟头上的褶皱在充血的时候都渐渐地消失，整个龟头都更加饱满红润了起来。马眼处开始分泌一滴滴透明的黏液，麟玉用双指紧紧一夹，然后另一只手上下抖动自己的鸡巴，这些黏液很快就大量地流淌了出来。它忙接住这些拉着丝黏糊糊的体液在手心里，然后均匀地涂抹到了茎身上，甚至是阴囊上，阴毛上。</p>



<p>“这是我的个人习惯，”它继续解释道，“虽然把体液涂到阴囊和阴毛上对手淫本身没有任何帮助，但是这些黏液会看起来亮晶晶地，让我感觉自己的生殖器看起来更加雄壮。”</p>



<p>“那你在摩擦阴茎的时候是什么感觉啊？”有个同学提问。</p>



<p>麟玉手头没停一边揉搓睾丸一边继续撸动自己的阳物，但这一点都不影响它回答问题的效率。“当我还是人的时候，平时只是专注于学习和运动，这样才能强健体魄提高学识，为了能够成为今天这样的活体标本而努力。但是男性总是有性需求的，更何况我的这幅睾丸这么大，每天分泌的雄性激素比常人更多。一旦我的大脑内闪过任何跟性有关的想法，经常就会勾起我手淫的欲望。有这样的欲望的时候我的头脑会发热，龟头很痒，很像摸。这种时候如果环境合适的话我就会用手拨开包皮反复摸自己的龟头，这种感觉很痒很刺激。这种刺激会反过来让我的脑海里出现更多的景象，比如裸女啊，胸脯什么的，或者幻想和女性交配的场景。如果有视频会更好！这样我就能继续撸下去，直到这样……”说道这里，麟玉放开了双手，站直举平。它的阴茎在说话的这段时间已经被刺激的完全充血，再次直了起来。</p>



<p>第十五章 解剖帅哥（上）</p>



<p>此时台下爆发出热烈的掌声，在座的所有人都在这一上午的时间都看观看麟玉的裸体展示男性生理后收获颇丰大家都非常开心。</p>



<p>刘浩把控制板放在台上示意散场的时候有人感兴趣大家可以来使用下麟玉的身体。但是麟玉是如此的鲜活，以至于大多数人都还觉得他是活人不敢随便动它，只是指指点点的。直到某些人无意中使用控制板再次操控它射精，大家才放心涌上来。对麟玉又摸又掐，大家纷纷拿出手机对着麟玉的裸体合影留念，有的则直接摄像拍下来此时的场景。一些大胆的女生索性蹲下身子对着麟玉棕黑色的阴茎又摸又撸，手里揉着它的肉蛋，不肯放手来感受这全校第一优秀男子的阳物。麟玉的身体就在这些学生有说有笑的气氛下被射精五六次，很多人还掏出医用的容器收集了麟玉的精液，大家就像在火锅店取酱料一样随意地把这个帅哥的精液取走，希望日后自己能用这个人类的精子生产出一样优秀的人类。</p>



<p>而麟玉呢，它只是静静地站在那里，接受大家对自己的玩虐，任由几十只大大小小的手游走自己的身体，哪怕是最私密的部位。它还是那么精神烁然地样子昂首挺胸，呼吸平稳。唯一不同的是麟玉的阴茎在众人的把玩下已经疲惫不堪，缩成小小的一根。后来不用控制板电流刺激神精的方式，阴茎已经很难勃起了。</p>



<p>大家看麟玉的身体已经没什么好玩的了，而且时间已经几近午时，这才三三两两地退场去吃午饭，而他们手里留下的各种关于玩弄麟玉肉体的各种照片和视频几乎在同日就传遍了网络，日后更是成为火爆全校的话题，让这位帅气英俊的篮球队长最后又风光了一把。</p>



<p>刘浩看着人几乎走干净，正准备收拾场地。只见赵亮的篮球队员和徐丽是最后没走还留在室内，徐丽和副队长赵亮好想在小声争吵着什么，然后徐丽就好像决定了什么事情似的走了过来，赵亮则是铁青着脸站在原地看着徐丽。</p>



<p>徐丽走到麟玉面前，面对刘浩微笑点头示意。然后转过来，满脸关爱地看着麟玉，轻声说道：“亲爱的，我来跟你道别了。你……你做数据男辛苦了，我很为你高兴。放心以后赵亮会替你好好照顾我的。你放心去吧……”。她手轻轻地抚摸麟玉帅气的脸庞。一欠脚，仰起脖子深深地吻向麟玉的嘴唇。</p>



<p>领她失望的是，表面看起来鲜活的麟玉只是个会呼吸有体温的模型罢了，它还是冷冷地看着前方，放佛是在看着徐丽身后铁青着脸的赵亮。徐丽的舌头在他的口腔内找不到半点回应，感觉就像是在百货商场亲一个假人模型。</p>



<p>就在这时，徐丽突然感觉到麟玉的下体开始涌动。本来麟玉被众人短时间内刺激多次的男根似乎慢慢地再次勃起，十分费力地再次变硬。但是之前被太多人玩弄了麟玉的鸡巴很难完全勃起，龟头也只是能勉强伸出包皮的覆盖，费劲地张开了尿道口。整根男屌半软半硬的挺在麟玉胯下，微微地颤动着，就好像要说些什么似的。</p>



<p>徐丽似乎明白了什么，她马上取来了身边台子的医用塑料容器放在麟玉的鸡巴的马眼下。过了能有十几秒钟，一股带着男性特有腥臊浓稠的精液缓缓地流了出来落进她手中的容器中。徐丽接满了麟玉的精液盖上盖子后小心地收好，再次亲吻了麟玉后，缓缓地离开了。麟玉也终于履行了自己最后一次见徐丽时的诺言：把‘她要的’，给她。</p>



<p>（续）</p>



<p>这时赵亮在后面早就气炸了，要是没有队员们百般阻拦，他早就冲过来阻止这一切。他的女朋友在这么多男人面前亲吻自己的前男友，还摸着他的阳物甚至取他的精液带走。对他来讲的耻辱感无异于被当众戴绿帽子。徐丽走后赵亮终于忍无可忍冲到麟玉面前，一脚踢在麟玉刚勃起完的鸡巴上骂道，“我他妈操死你！”</p>



<p>麟玉则像块木板似的硬生生地向后倒下，幸好刘浩反应快马上蹲下搂住了他，要不麟玉这块肉这么没有保护的倒下撞到地面上，一定会摔得头破血流。和脸被气的铁青的赵亮相比，麟玉一如既往地目视前方，毫无表情。他完全感受不到自己睾丸被踢那钻心的疼痛，跟个木偶一样倒在刘浩怀里直愣愣地看着前方，就好像嘲讽赵亮一样。</p>



<p>刘浩则是关切地摸着麟玉的阳物，就好像看他自己的一样，他捏了捏麟玉的龟头，又托起了他阴囊中的睾丸，反复揉捏，翻来覆去地查看麟玉外生殖器有没有受到重大损伤，当看到还好没有大碍时，他出了口气。责备刘浩道：“唉你小心点儿呀，踢坏了没法弄呀！”</p>



<p>“踢坏了又怎么样？”赵亮瞪着眼睛骂道，“丫的反正也是死人了！我就他妈的折磨他的身体又如何？”</p>



<p>刘浩坏笑了一下，环顾了一下四周，当他确认了室内只剩下篮球队四个人和他自己的时候。刘浩朝着他们挥了挥手示意走近蹲在地上的他还有他怀里麟玉，然后他一把拽住麟玉的头发，把它硬生生地拖到篮球队员面前，把他的脸高高抬起。然后神秘兮兮地跟队员们说，“你看好了啊，看他的眼睛……”</p>



<p>说完刘浩凑在麟玉的耳边开始说话，说的什么没人能听见，但是球队四人们盯着麟玉的眼睛发现，他的瞳孔居然因为这段耳语而开始收缩！对于一个‘脑死亡’的人来讲这个反应是不可能发生的，更神奇的是，没过多久，麟玉居然留下了两行眼泪，他居然哭了！</p>



<p>“我操这啥意思呀？队长现在不应该只是一块肉了吗？怎么还能哭呀？”老四显得最吃惊，其他人也是面面相觑。</p>



<p>“这你还没明白么？”刘浩得意的抓着麟玉的头使劲摇了摇，就好像摆弄布娃娃一样。“我只是切断了他的大脑额叶神精并没有处死他的大脑。所以呀，他现在能听能看，甚至还有思维，就是不能控制自己的身体——但是泪腺是跟视觉神精相关的所以我切断不了，所以他还能哭。”</p>



<p>“也就是说……”赵亮狐疑地看着刘浩，似乎在等待自己的求证。</p>



<p>“也就是说，这不只是你们队长的肉呀，你们队长还活着呢！”刘浩大笑道，“还不打个招呼呀！想说啥说啥吧！”</p>



<p>听到这里，队员们面面相觑，他们有的惊讶，有的困惑，一时间没有人说话。赵亮明白的比较快，听完后立刻兴奋的也蹲下凑了过来，捏了捏麟玉的脸，大声笑着：“队长原来你没死呀？躲到这里当起了标本了哈哈哈哈，爽不？”边说还伸手摸向麟玉的阴囊，用力地挤压着他的睾丸，要不是刘浩连忙阻拦，他马上就压碎麟玉的男卵用来泄愤了。</p>



<p>“别闹了！”刘浩有些生气，“你把丫蛋弄碎了到时候还怎么弄呀？”</p>



<p>“不就是做个标本嘛，没啥大不了的……”赵亮满不在乎地说，“但是！麟玉刚才在我女朋友面前射精，这事儿不能忍我操！此仇不报我就不算是男人！”</p>



<p>“报仇？”刘浩听到这里坏坏地一笑？“我有个办法不知道好不好……”</p>



<p>“啥办法，快说？”赵亮有些着急地问。</p>



<p>刘浩没接他的话，反而转过头来问其他队员们，“我问问，你们队长在队里身体素质是最好的吧，作为他的队员，你们也算是了解他的吧。但是你们队长的内部构造有没有人想了解呢？”</p>



<p>老三马上反应过来了，“你是说把队长……啊啊不……把这个人体标本？解剖？！”</p>



<p>刘浩笑了笑，扶了下眼镜没有作答，但所有人都看出了他默许的样子。他缓缓地说：“答对了，但是只有一半对！现在没外人咱就说明白了吧：我骗刚才那些学生呢，其实麟玉严格讲还活着，他能听能看能思维，只不过是个半植物人罢了，现在就是块肉体而已。”说着他把麟玉放在地面上，用鞋底踩着麟玉的脸来回摩擦说，“看！就像这样随意蹂躏，他完全不能反抗
。今儿把哥几个留下来的就是想把他活体解剖做标本。”</p>



<p>“你是说……” 赵亮似乎能感觉到刘浩要说什么了。</p>



<p>“我刚才耳语告诉麟玉，一会儿就和你们把他活体解剖了，大家觉得如何？”</p>



<p>“真的？！我操太牛逼了！”老五听完异常兴奋，他仔细地在麟玉健壮的肌肉上摸来摸去然后又捏了捏他的臀部。“请务必算我一份呀哈哈哈！”。不光是他自己，其他队员也表现地跃跃欲试。</p>



<p>“那好！跟我下地下实验室，那里器材齐全而且没人打扰，咱先把麟玉解剖了！”刘浩看看没有人有异议，站起身来，一手拉着麟玉的一只脚，示意赵亮拉着另一只，就像拖死狗一样拉着麟玉走向电梯。</p>



<p>等下到地下实验室，刘浩把麟玉双手绑住来吊了起来，然后告诉老五：“去拿冲洗尸体的管子，解剖前先好好洗洗，你看看刚才一路拖过来屁股后背都脏了。洗干净了咱再解剖。”于是队员们便七手八脚地给麟玉洗上他人生最后一次澡，有的给他清洗腋窝胳膊，有的则是给麟玉洗鸡巴和肛门，甚至有的队员还在给麟玉认真的刷牙，洗头。老三觉得不过瘾，甚至使用控制板，点选了“勃起”和“性交”两个预设动作，这样麟玉的身子勃起的时候圆润的屁股还一紧一紧有节奏地往前送，让他的阴茎凭空抽插着空气，显得贱相十足，队员们就能边给麟玉洗澡，边意淫麟玉操女人时候神气的样子。</p>



<p>不一会儿麟玉就被洗的干干净净，大家一起把他放到解剖床上。在充足光线的照射下，麟玉帅气的面庞，健美的男性胴体显得闪闪发光。一群人围着麟玉看着似乎都有些呆住了。</p>



<p>过了一会儿，赵亮取来剖刀走到了麟玉面前晃了晃，不怀好意地直视着麟玉的眼睛，就好像咨询他的意见似的，问道：“队长，你看哥儿几个对你不错吧？五个人给你洗澡洗得干干净净。咋样够意思吧？下面按照你的心愿，哥儿几个帮你成为‘数字男一号’，多辛苦都是应该的！你说，先‘切’哪块吧？”</p>



<p>麟玉只是躺在解剖床上，默默地看着面前的他……</p>



<p>“当然是……嘿嘿……当然是先切……那儿了！”老五盯着麟玉的男根挤眉弄眼地傻笑着。</p>



<p>“‘那儿’是哪儿？”赵亮继续装糊涂。</p>



<p>“哈哈我说吧，你切队长的大鸡巴呀！然后还有他那俩大蛋呀？咱队长是‘优秀’男青年嘛！”老三按奈不住，他都想把刀抢来自己动手。</p>



<p>“哦……你们都说的是‘那儿’呀！嘿嘿嘿好！”说着赵亮就准备动手，可是被刘浩拦住了。</p>



<p>“你知道怎么切吧？”刘浩问。</p>



<p>“那还怎么切？直接手起刀落把丫鸡巴齐根切断了呀？！”赵亮早就在心里盘算好了。</p>



<p>刘浩摇摇头，“那么切才多短？一会儿怎么够吃的？！男人的阴茎三分之二是在体外，还有三分之一是在体内呢，把整条阴茎都要摘下来。我也看看你平常学的怎么样？哦哦对了！鸡巴皮和阴囊皮不能切下来，得给我留在麟玉的身体上，我留着还有用呢！”</p>



<p>“得！让你瞅瞅！咱也是医学院的高材生！”赵亮说到这里，挽了挽袖子。</p>



<p>他并没有急着下手，而是围着麟玉的下体左右转了转，思量着下刀的过程。接着把麟玉两条粗壮结实的大腿分开弯起形成一个“M”的拱门型，这样麟玉的整个男性生殖器和会阴就能充分暴露在他面前。然后刘浩捏起了覆盖麟玉龟头的包皮，食指和拇指轻轻搓动，露出了他硕大湿润而又红润饱满的龟头。刘浩食指和中指向上轻轻地夹住了麟玉的龟头底部，慢慢推向龟头的顶端，到达顶端后双指再推回底部。这样反复数次，麟玉的性器在外力作用下逐渐充血变大，变硬。笔挺雄壮的男根再次勃起，整个茎部血管涨起半根错节，没一会儿就坚硬的像个黄瓜一样，龟头顶部的尿道口也已经充血张开，准备再次随时射精。虽然队员们今天已经无数次地玩弄和观赏麟玉的勃起射精，但是这个帅气小伙20厘米长的阳物的每次勃起都让他们再次为之叹为观止。</p>



<p>看着麟玉的阳物完全勃起，稍微一用力就能喷射出富有活力的男性精华。赵亮却微微一笑，突然一转手拿起了一把锋利无比的解剖刀，他先抓住了麟玉的龟头，用解剖刀在龟头的下方皮肤上环切了一圈，然后沿着整个阴茎的中线竖直地切下一刀，一直到麟玉的肛门上方附近。刘浩切的又准又深，麟玉的阴茎表皮和会阴表皮一刀就被完全切开，露出了隐藏在会阴里面的内在茎身。赵亮手没停，趁着麟玉还在勃起，阴茎非常坚硬，十分迅速地把麟玉的阴茎皮肤从龟头下方的切口处迅速剥离了阴茎茎体，由于他手法迅速准确，麟玉还在勃起状态下仅一分钟他鸡巴的“衣服”就被刘浩迅速地剥离了。分离了表皮，赵亮一手抓着麟玉仍旧坚硬血淋淋的男根，一手拿刀顺着茎体慢慢切割和麟玉身体相连的组织，沿着竖直的会阴切口一直向下，直到肛门上方最后连接骨盆和尿道的连接处。这时他左手拖着麟玉剥离下来的男根，右手放下刀。得意洋洋对四周的人说“看好了！”然后他退了两步，双手抓住麟玉的鸡巴，一使劲。就听“啪！”的一声响，麟玉的一条完整的男根被赵亮活生生地从它的会阴骨盆处拽了下来，断口上面甚至还附着麟玉骨盆处的肌肉！</p>



<p>赵亮拿着麟玉的鸡巴到水池处认认真真地清洗掉了血污后，提着根部让众人观看：那是条淡黄色略发棕的人体组织，上面还附着着不少血污，想来是麟玉阴茎勃起时充血的结果，整个男根算上之前藏在麟玉体内的部分看上去要比摘除前长不少能有28厘米！那个硕大的龟头这次再也没有包皮的保护了，失去了刚才富有活力的粉红色，孤零零的被倒垂在下面左右摇晃着。</p>



<p>就是这么神奇，作为篮球队长，‘优秀男性’麟玉的阳物，多少女性心目中能让她们欲仙欲死的神器，一个男人心目中神圣不可侵犯的隐私和他的骄傲来源。前一分钟还在自己主人的身上高举起硕大的龟头彰显男性的活力，后一分中就变成别人手中的玩物被剥离了主体，像条死蛇一样被别人捧在手里随便摆弄。</p>



<p>赵亮兴奋极了，一股复仇得逞的快感袭来。他捧着麟玉的男根走到麟玉面前，在他面前晃了晃说，“你看看队长，你的鸡巴已经切下来了，你看够完整吧？！你放心，这个鸡巴做标本绝对精致，哈哈哈哈！”</p>



<p>老三这时候接过来麟玉的阳物，托在手里啧啧称奇：“你看看，果然是‘优秀’男性，这大屌真他妈长又粗”，说完甚至直接在麟玉裸露的茎身上舔了一下，一股生腥的味道立刻刺激到了他的味蕾，老三反而更兴奋了，“上次还看着队长洗澡的时候甩着大鸡巴得意呢，现在……啧啧……现在就被摘下来让我拿在手里了。”</p>



<p>说完他走到麟玉的面前，说，“队长呀，你也没见过你鸡巴的真面目吧，现在看个清楚多好？要不？我把你的鸡巴再还给你，你再和‘小麟玉’亲密一下？”。说着老三把麟玉粗壮的男根盘成了一个蚊香形状的卷，然后托住麟玉的下巴弄开了他的嘴，把麟玉的阳物一股脑的塞到了他的嘴里。只留出一小段阴茎和龟头露在外面，麟玉的脑袋随着他的动作晃来晃去，龟头也跟着在他的口外左右无助地摇晃着，还时不时地从马眼滴出殷红的鲜血，就好像也在默默地哭泣。</p>



<p>这时候，老四老五也没闲着，他俩各持一把解剖刀一左一右，老四走到麟玉的下体，拖住麟玉松软，黝黑的子孙袋，在上划了一刀，切开了他的阴囊，他把切口左右一分，然后探手指到里面抓住麟玉的睾丸并把它抓了出来，连带着的还有附属的附睾精索和输精管也被扯了出来。老四抓住精索的一段，留出5里面左右的长度，然后一刀切断了精索与身体的联系，麟玉的一个睾丸就这样被他成功地摘除了。几乎同时老五那边也如法炮制地摘除了麟玉另一侧的睾丸。俩人各提着队长的男卵，相互示意地笑了笑。</p>



<p>到了此刻，麟玉彻底告别了“男性”这个身份，他的整套男性外生殖器被彻底地切除掉了。他曾经傲人的阳物被整根扯下，还被塞到了自己的嘴里，他的男性力量的源泉，装着自己子孙的睾丸也被摘除，被他的队友托在手里像玩玩具一样把玩，品评。现在他的胯下只有一个冒着血的黑洞，这些人留给他的，只有剩下的阴茎表皮，和空荡荡的阴囊了。更可悲的是，他这些力量和自信的来源，男性的资本，整套生殖器还会被做成标本让后人研究和欣赏。</p>



<p>第十六章 解剖帅哥（下）</p>



<p>看到麟玉被彻底摘除了外生殖器，刘浩看了看表说道，“好了好了，大家多抓紧一下吧，根据这个流血量，这小子活体的时间坚持不了多久了，大家趁他活着亲眼看着咱能多摘啥就多摘啥吧。”</p>



<p>说完，他取来一把锋利的解剖刀，从麟玉的喉结下刀，一气呵成地划出了一道笔直的切口，绕过了麟玉的肚脐一直划到了他的阴毛部位。麟玉那黝黑密实的肌肤在锋利的刀片下迎刃而开，血一下就从里面冒了出来，老三老四马上取来强力吸血器清理切口的污血。</p>



<p>刘浩手没停，立刻用刀从胸部的切口伸进去，分离麟玉的胸骨和胸肌，这样才能让麟玉也能亲眼看看自己的脏器，对于学医的学生来讲，这也算是对得起他了。没一小会儿的功夫他就完全脱离了麟玉的胸部皮肤，“请看！你们队长肚子里就这个样子！”刘浩左右手抓住麟玉的肚皮切口一扯，就像给麟玉脱衣服一样分开了麟玉胸腹部的皮肤，露出了里面的器官。</p>



<p>这时呈现在众人面前的是无论谁也没见过的麟玉的一面——甚至是他自己。雄壮的胸肌已经和肌肉被剥离掉分在左右，下面是一排排整齐的肋骨和肋骨间的肌肉组织，在麟玉的呼吸作用下一起一伏地有规律的活动着。胸部下面则是麟玉去掉腹肌的腹部，刘浩揭去黄色的腹膜，露出了麟玉腹部各种器官：肝脏，大肠，小肠和胃。由于麟玉的心脏还在跳动，这些器官也在血压的作用下缓缓地蠕动，仿佛不知道自己已经被解开了保护肌肉被人们观看。</p>



<p>“我有个好玩儿的！”老三诡异地一笑，说完拿着刀走到了麟玉的下体。拿着解剖刀围着麟玉的肛门外侧整齐的切了一圈，彻底分离了他的肛门括约肌，然后他拿着镊子一头探入麟玉的肛门，另一头伸到刚才的切口里。只见老三夹住了麟玉的屁眼，一使劲，就把麟玉的整个肛门都拽离了身体，不仅如此，连带连接肛门的结肠，连接结肠的大肠，甚至连着大肠的小肠都被依次牵连着从麟玉的屁眼拽了出来。</p>



<p>所有人都哈哈大笑着，这时他们作为医学院学生头次看这么摘除肠道的：从屁眼处往外拽。麟玉肚子里密布的肠子就像被拉住毛线头的毛衣一样被飞快地从他的屁眼位置扯了出去。扯了半天，麟玉的肠子能有7米多，扯的老三都有点儿累了。忽然他觉得另一头一紧，有点拉不动的感觉了，这才发现已经扯到胃部了。</p>



<p>老四手起刀落，在十二指肠的地方从体内切断了麟玉的肠体。所有人都没闲着，有的摘麟玉的胆囊肝脏和胰腺，有的则是移除他的脾脏胃和位于后部的肾脏，有的则是切断麟玉的肋骨，露出还在工作的肺部和跳动的心脏。不一会儿，麟玉就快被摘成个空壳子了。</p>



<p>由于飞快的失血，麟玉的意识已经有些模糊了，但是他还非常清醒。今天一天的遭遇对他来讲都是无比耻辱的，上午当着所有认识的，不认识的校友面前被一件件的剥去外衣露出自己最私密的地方。还被像个教具一样最大详细地介绍讲解男性特征。甚至这些人还能遥控自己的身体让自己射精，而且是不计其数地射给众人看，啊不，麟玉很肯定，到后来他们只是在玩儿自己的身体。玩弄自己傲人肌肉的性感躯体。而作为自己身体真正的主人，他却不能叫不能反抗，甚至连愤怒的表情都已经做不到。直到后来徐丽出现，他才感觉自己的生命还有一丝期待，麟玉竭尽全力地刺激自己男根微微勃起，幸好徐丽明白了他的意思取走了自己的精液。也许有机会这些液体还能繁殖成自己的后代吧，他是这么想的。虽然到时候自己已经变成了一个没有生命的耻辱标本教具了。</p>



<p>但是后面的遭遇他却没料到，他以为和赵亮的队长之争，女友之争在后来的生活中都被淡化和遗忘。没想到后者如此记仇扬言报复，更没想到刘浩会顺水推舟想出一套别的方案折磨自己，他甚至都不会按照约定把自己做成精美的标本，而是做成菜肴让这些昔日的队友们开心。麟玉想哭，想喊，想挣扎，但是这一切都是徒劳的。他甚至连眼珠都不能转动，只能乖乖地被拖到了地下实验室等待别人的摆布。</p>



<p>他亲眼目睹自己的情敌，把自己的阳物一点点剥皮，然后切开会阴，把整条男根连根扯了下来，其他队友则是把自己的睾丸也摘除了。想到自己已经被阉掉，再也不是男人。麟玉心如死灰，当初作为篮球队长带领这些人驰骋赛场碾压对手是多么的畅快和豪爽，自己被评为“数字男一号”又是多么自豪和满足。但是这一切的结果居然是被自己亲密的队友亲手阉割，老三甚至还羞辱地把自己的鸡巴塞到了自己的嘴里。</p>



<p>然后麟玉被刘浩亲自开膛，亲眼看着自己的厚实的肌肉被剥离躯体，体内神秘的内脏被暴露无遗在众人面前。然后自己的屁眼甚至都被剜了出去，紧接着就是那些既熟悉，又陌生的脏器被自己最亲密的朋友一个个拿走。一个男人，死的时候连自己的阳物和睾丸，甚至是屁眼都保不住！麟玉此时已经万念俱灰。他甚至在自己生命最后时刻在想以后再也不要做人了，做个蚂蚁，狗或者麻雀什么的都好。</p>



<p>刘浩和篮球队员们看出来麟玉撑不了几分钟了，纷纷围了过来跟麟玉告别。</p>



<p>“好了！谢谢你这些日子一直陪着我，我会想你的。你放心去吧，我会把你做成最牛逼的标本教具的……当然了……稍微有些改动。”刘浩拍了拍麟玉的脸。</p>



<p>“嗯，麟玉我不恨你了，真的！咱俩这回算是扯平了。”赵亮笑着说道。</p>



<p>“队长！你这身肉，啧啧……真棒！兄弟打心里佩服你。我们会好好珍惜的！”说话的是老三。</p>



<p>老四老五没有说话，而是各拎着一个麟玉的睾丸，拽着它的精索用手指轻轻地弹着，然后在麟玉的眼前晃了晃。说了句，“拜拜……”</p>



<p>麟玉此时嘴里还含着自己的男根，他望着眼前的众人，一如既往地默无表情。紧接着他的虎目中再次留下两行懊悔的眼泪，然后瞳孔一放大，头微侧，终于死掉了。</p>



<p>刘浩用手电照了一下麟玉的眼睛，证实他真的死掉了。接着说道：“好了，已经死透，老三老四，把心肺摘了，然后赵亮你和我把脑子拿出来。老五你把四肢从大腿根和上臂锯断。”说完，他把麟玉嘴中的鸡巴掏了出来，展开然后平整地和睾丸放在同一个分类的托盘里。</p>



<p>老三老四听罢，立刻用刀切开了麟玉的喉咙，然后从颈部的切口把刀探到麟玉的口腔，切断了软腭的连接，分离了舌头和口腔的结合部。老三把手从颈部伸进麟玉的嘴里，抓出麟玉还尚有余温的舌头，然后一拉，麟玉的整个舌头连带着食道气管，甚至是下方连接的心肺就都被完整地取了出来。</p>



<p>老五则是取来了切骨用的电锯，从大腿最粗的部分，水平方向切断了麟玉的两条粗壮的腿部，麟玉的瘦肉比十分高，切断的大腿横截面殷红殷红的，黄色脂肪很少，看上去非常可口。老五把整个切面切的平整光滑，这样麟玉被塑化后大腿截面能当整个标本的底部放在桌子上。然后老五又用同样的方法从上臂中部切下麟玉的两个胳膊。到此为止，麟玉的躯体被彻底截成了一个人棍。只有空荡荡的腔子和一个脑袋。</p>



<p>刘浩和赵亮负责取脑，刘浩先是在麟玉的后脑位置横切一刀。然后慢慢切开了头皮和头骨的结合部分。他抓着麟玉的帅气的短发，使劲往前一扯，把麟玉的头皮盖到了他的脸上，露出了白森森的头骨。紧接着赵亮用开颅专用电锯环锯一圈，锯开了他的头盖骨。赵亮放下电锯，用手扣住头骨缝隙，稍微一用力，就听的“喀拉”一声，麟玉的头盖骨就像螃蟹的盖子一样被掀开，下面刘浩用剪刀剪开硬脑膜，用镊子扯下。露出了帅哥的大脑。</p>



<p>失去了脑膜和颅骨的包裹，麟玉的大脑差点直接掉在地上。刘浩忙用手拖住
，然后在赵亮帮助切断脑内连接神精下，一点点的托着麟玉的大脑连带小脑，摘了出来。麟玉的大脑成灰白色，体积硕大，沟回纵横发达，说明麟玉生前十分聪明脑子快。更值得一提的是麟玉的小脑体积也比正常人大不少，只有这样的小脑才能指挥麟玉的肉体在运动的时候做出更快的反映和判断。</p>



<p>“这个，才是你们的队长！”刘浩小心翼翼地清洗完麟玉的大脑后，捧在双手让众人观看。“这个才是麟玉的最真实形态！剩下解剖台上的那堆肉只不过是在这个东西的控制下罢了！”</p>



<p>篮球队员们围观过来，看着麟玉的大脑也是啧啧称奇。诚然，麟玉的思想，记忆，灵魂，甚至是野心，自信，性欲，幻想，愤怒，懊悔，都是在这个神奇的器官里进行的。与其说这个是麟玉的大脑，不如说这就是“麟玉”本人！</p>



<p>众人虽然都是医学院学生，之前解剖大脑也是无数次经历不足为奇。但现在刘浩手里这个陀巨大的肉球，却是曾经控制着那个叫做“麟玉”的肉体带领着他们创造了一个个辉煌的战绩的奇妙器官。这个肉球甚至还控制“麟玉”的肉体他们一起说，一起笑。那个肉体是那么优秀：英俊的外表，性感有力的肌肉匀称诱人。它是那么自信有魅力，让无数男女为之痴迷，最让人嫉妒的是，二十多岁的男性拥有者强大的性能力，甚至让它的同龄人望尘莫及。</p>



<p>本来在这个肉球的控制下，“麟玉”的肉体应该顺利毕业，娶妻生子，顺利的复制自己的基因产下后代。众人也能想象的到这么发达的器官，本应十分聪明，在未来一定事业有成。但是这个肉球却判断失误，让“麟玉”的肉体一步步走向深渊：在好奇和名誉贪婪的驱使下，这个肉体最终被诱导着进入陷阱，它被剥夺了对“麟玉”肉体的控制权，进而这个肉体被各种凌虐，侮辱，最后被当众展览隐私，在尊严被践踏，理想被粉碎后，它的肉体甚至被解剖，肢解。肉球本身也在劫难逃：它自己被人挖了出来捧在手上把玩。本来该辉煌人生，享受世间愉悦的肉球。</p>



<p>通过这次解剖麟玉的大脑，队员们对人类大脑的解剖有了更深的认识和了解。就这样老三还不忘打趣，用手拍了拍刘浩手中麟玉的大脑，对着大声喊“喂~队长……你在里面吗？”麟玉的大脑柔软富有弹性，在他的拍动下像果冻一样颤悠悠地晃来晃去。仿佛是在回复他似的。</p>



<p>“唉……可不是么？就是这陀肉，控制着‘麟玉’的肉体跟咱们一起打球玩闹。这东西还能控制它勃起射精呢！当初估计里面装的都是女人吧？各种春梦做也做不完！什么‘数字男一号’？！什么‘优秀’男性？！‘麟玉’折腾来折腾去，代价是什么？自己的尊严，梦想，青春，女人，换来的就是被凌辱践踏，失去了自己的阳物后还被咱们肢解，到头来
‘麟玉’也就把自己变成你手里的这陀肉而已，这些名号对它能有什么用？”赵亮看着麟玉的大脑，若有所思到。</p>



<p>老四这时候把话接了过来：“嗯不对，想想，这是咱们队长的大脑，他生长锻炼了二十多年，和咱们一起辛苦学习，锻炼，打球，你们不激动吗？”看着麟玉肥硕的脑部，脑海里浮现出麟玉当初健硕英俊的外貌和出众的体质。老四激动的都略微颤抖了，“不过如果这陀肉还能控制‘麟玉’的肉体，说不定他现在就能把咱们全杀了呢！”</p>



<p>“谁说的？！说不定他现在就在里面恨咱们呢！”老五又在犯傻。</p>



<p>刘浩没有像往常一样笑话他，而是开玩笑地说：“来咱们切开看看，看看队长是不是还在里面！”说完，就把麟玉的大脑拿到解剖台前，取来一把长刀。左手扶着他的大脑，右手像切面包一样把麟玉的大脑分成一片一片。然后看了看，略带失望的说道“队长不在呀！”</p>



<p>被他这么一搞，所有人都笑了。</p>



<p>最后收尾的工作，赵亮按照刘浩的吩咐用电锯，从颈部切下了麟玉的头颅。麟玉的整张头盖皮没有用，被彻底切掉，这样露出麟玉依然帅气的面庞。他捧起麟玉的头，洗去血污后仔细观看，麟玉还是那么英俊，他半睁着空洞无神的眼睛直视前方，失去舌头空空如也的口腔微微张开，嘴唇由于失血已经变成淡白的粉色。大脑已经被挖走的麟玉不再埋怨和悔恨，他只是像当初的张俊那样，默默地，默默地迎接后面所有的命运……</p>



<p>尾声&nbsp; 标本麟玉</p>



<p>五个月后，“数字男一号”的第一堂实验课在刘浩所在的医学院内展开了起来。这些面对大学新生的基础解剖课程看似肤浅基础，实则意义重大。而刘浩带来的，则是之前他们项目组的最新成果“数字模型可视化处理”，不过这次这个模型的名字不叫“数字男一号”教具了。据刘浩说，是尊重麟玉的遗愿，希望能用自己的真名命名这个标本，所以这个标本教具的名称被校方正式定名为“男性模型麟玉”，档案名为“数字男一号”，并且不保密所有关于模型素材捐献人麟玉的个人资料和隐私，包括他生前的影响和生活记录供所有研究的学生调用。</p>



<p>和以往的塑料教学模型不同，这次他带来的是由优秀的医学院高材生麟玉自愿捐献的健康活体制作的男性教学模型。当他第一次把麟玉带到教室，当着所有新生揭开盖在麟玉模型上白布时，所有人都惊呆了。</p>



<p>那是一个栩栩如生的男青年躯干塑化模型，为了方便携带放置，这个模型的大腿被横断切去，水平的切面可以让模型平稳放置，模型的上肢也被截去。这样学生们就可以方便的关注模型的躯干部分了。</p>



<p>为了保持麟玉生前栩栩如生的模样，他脸部的皮肤被保留了下来。虽然经过塑化的处理，脸部已经发蜡黄的颜色，参观者还能轻易地看出模型的捐献者生前一定是个英俊的男青年。</p>



<p>更让学生们赞叹的是，麟玉健康的内脏和制作者高超精致的技巧。从心肺，大肠小肠，甚至到膀胱前列腺，肾上腺这些器官，无疑都被十分精细的保留了下来。唯一有些让人尴尬的是，麟玉两腿中间直挺挺勃起的的阴茎，虽然被剥了皮，大家还是能看出来这根雄壮的男性阳物能有23厘米长，胯下的一对睾丸还不时的晃来晃去。看到这里不禁让许多初见麟玉的女孩子有些脸红。不过据刘浩说这个也是麟玉的本人的遗愿，希望自己骄傲的阳物能够以勃起的姿态呈现出来，出于尊重捐献者的初衷，他的阴茎被制成了勃起状。学生们听到这里，纷纷地对麟玉这个学院前辈活体捐献的行为表示动容和尊重。</p>



<p>随着课程的推进，同学们发现麟玉不仅有活体捐献的标本教具，而且还有一整套的视频资料。这些视频有作为运动员展示各种肌肉活动的表面解剖展示，还有心肺能力展示，甚至还有展示男性性行为和性能力的活体公开课视频。更为宝贵的是，在所有视频里，麟玉都是赤裸现身，毫无忌讳地大方展现自己健壮的男性胴体。为了让同学们更加便利地理解人体解剖，麟玉学长明知道会被活体制成标本教具，活着的时候还毫无保留的展现男人的生理特征。这让很多人都颇为感动。</p>



<p>更让人感动的是，在每个视频前，都有麟玉的一段申明，据说是他在参加项目前自愿发表的。视频里，麟玉一丝不挂，硕大的龟头半藏在他自然下垂的阴茎里自然而又引人注目。他手里拿着一张纸，表情肃穆地朗读到：“我，麟玉，男性23岁，现自愿把自己的身体贡献于伟大的人类医学事业。我愿贡献出身体的一切于‘数字男一号’项目。只希望这些数据能对医学的后来者能有些许帮助。麟玉，特此声明！”</p>



<p>配合着这些生动详细的视频介绍，学生们面对的不再是枯燥的塑料教具，再加上麟玉英俊的外表和真实的内脏标本，这些无疑大大地激发了他们学习的热情。随着课程的推进，他们甚至发现，麟玉的每个器官都是各自独立的，能被随便摘下近距离观看，他的头颅，大脑，甚至外生殖器都能直接取下供学生们仔细学习其构造。更有趣的是，把他的某个器官从麟玉身上拿下来的时候。麟玉还能自动说话，比如，“这是我的阴茎，我在12岁的时候，自己的阴茎就开始第二次发育了。阴茎，是我的男性外生殖器，同时也是我的排尿器官……”这种精细的构思和创意，不禁让所有人都佩服麟玉的制作者，刘浩。</p>



<p>不过万事没有完美的，很多学生就质疑麟玉虽然号称优秀男性标本，肺上面的小黑点是不是由于他生前吸烟导致的？而且为什么麟玉的肠道组织非常完整，却唯独看不见肛门组织？对此，刘浩的回答是麟玉的确生前吸过烟，但是加入和项目后他就戒掉了。而且这些细微的黑点不会影响他的数据。至于肛门，则是制作标本的时候失误，导致肛门组织被破坏掉不能制作。</p>



<p>不仅如此，在很多女孩子中还流传一个传说，据说虽然麟玉的面部总体上讲十分淡然平和，但是仔细盯着他的眼睛看，就能看出来麟玉在哀伤，甚至流泪，不过谁也说不明白到底是怎么回事。</p>



<p>另一面，赵亮被理所应当地提拔为队长，吸收了一个新队员后再次组成了校篮球队。令人称奇的是，原主力，队长麟玉空缺后，篮球队似乎并没有受到一点影响。所有的队员们都自信慢慢地对战每一场比赛，他们的成绩也是节节拔高，似乎有要超过麟玉时期的记录。</p>



<p>徐丽则是和赵亮越处感情越深，两个人经常出双入对让人羡慕无比，堪称医学院第一情侣。赵亮更是在离毕业还有一年半的时候就和徐丽订婚，徐丽也是慨然答应。现在徐丽对赵亮说的最多的一句就是，“一结婚我就给你生个儿子！”。这让赵亮不由得飘飘然。</p>



<p>至于刘浩，只有他才真正了解麟玉所有的秘密。麟玉的一个睾丸在他还活着的时候被刘浩偷偷地摘除并且换上了之前张俊的一个睾丸，它的标本大脑其实也是张俊的，真正麟玉的大脑已经被刘浩自己留了下来作为留念。其实学生们看见的是张俊和麟玉的“混合体”，不过没有人会在乎这个标本的来历细节。刘浩甚至把所有的器官都配上了麟玉的声音，那是麟玉大脑额叶被切断前刘浩逼他录制的，甚至那段“感人至深”的捐献声明也是那时候他控制麟玉的身体，逼迫他念的。在刘浩的操作下，麟玉成为全校瞩目的“新生学长”。至于“备受尊敬”麟玉背后的心酸，坎坷和遭遇，也只有他自己，刘浩和篮球队四人才知道。而可怜的张俊，在再一次地“捐献”了自己的器官后，刘浩把剩下的所有张俊用不到的部分全扔进焚化炉里销毁了。张俊生前没有存在感，死后也是麟玉的替代品，现在除了它的父母也领导张俊的抚慰金后又生了一个儿子开心幸福的生活，绝口不向外人提起还有一个做人体标本最后还被销毁了的儿子，张俊就好像从来没有这个人一样。</p>



<p>忙完一天的工作，刘浩拖着疲惫不堪的身体回到了地下实验室的宿舍。一回到自己屋子里他就倒在床上，然后一伸手抱过来一个大号抱枕，惬意地躺在上面。那是用整张麟玉躯干表皮制作的，它肚皮的正面切口，四肢切口，会阴，颈部切口都被封死了，只留一个松紧口在肛门的位置让刘浩可以换里面的鹅绒。这个“填充麟玉”做的十分精细，胸口处甚至还有麟玉留下来的乳头，刘浩还特意在上面各安了一个小铁环，开心的时候可以拨弄麟玉的乳头，还方便刘浩拽着携带。最让他满意的是，这个玩偶还保留着麟玉生前浓密的腋毛和阴毛，麟玉的鸡阴茎皮也被缝好，里面装着柔软，类似阴茎质感的填充物，他的阴囊里也有两个相当于睾丸大小的物体，刘浩可以随时拨弄，把玩起来很有意思。更重要的是，这个“填充麟玉”肚里藏着所有关于麟玉的光盘资料，甚至还有那些刘浩私下录制的绝密视频。他高兴的时候就可以从“填充麟玉”的“屁眼”处随意取出来怀念。</p>



<p>刘浩躺在床上，静静地看着桌上的物件，他虽然是个专业的医学研究者，但是刘浩从不在自己的屋子里摆任何标本，但是这个人类大脑塑化标本却是个例外——这时麟玉的大脑标本。刘浩在这上面下了很大的功夫：这个标本完美的保留了麟玉的大脑构造，更好的是，还能如果需要还能一片一片地拆开让刘浩观察。除此之外，大脑的边上还摆着麟玉的三张照片：一张是麟玉生前在篮球队的照片，还是人类的麟玉穿着篮球队服，阳光帅气，正对着镜头比着V字，那时候的麟玉对生活充满无限的期望；第二张则是麟玉在入围实验时候的入围照，按照要求麟玉主动照了人生第一张也是最后一张全裸照片，里面的麟玉虽然略有羞涩，但是作为专业学生还是透着一股自信和坦然，更重要的是它完美的男性身体，健壮，性感，让人不得不赞叹真是自然的完美杰作。此时的麟玉还没有感受到自己未来莫测的命运呢。</p>



<p>“糟了，还没喂鱼呢！”想到这里，刘浩打开了台灯，看着那鱼缸里游来游去的金鱼，他投喂了些食物。这是他唯一的宠物，哦不对，刘浩现在又有了新的宠物。只见他看完金鱼后把目光转向了旁边的一个透明容器。那容器里一沉一浮地飘着一个青白色的卵状物体，物体的上侧则是系带，在往上看，这些系带连在了容器的背部一些奇奇怪怪的仪器上面，似乎还有什么东西从这些容器流进流出，顺着系带流进了那个青白色的物体里。</p>



<p>那就是刘浩的新宠物——麟玉的活体睾丸。在国际院校的支援下，刘浩把麟玉的活体睾丸连接到了这个“维持人体器官活性”的容器上，这样麟玉的男卵就能像他活着的时候正场存活，甚至还能正常生产雄性激素和有麟玉生命基因的精子。只要准时更换维护器材的电池和生命维持液，这个睾丸就能存活几十年。这也是麟玉唯一还存活在这世界上的器官了。</p>



<p>刘浩手里拿着麟玉的睾丸，叹了口气，麟玉是他最喜欢的男孩，现在更是他最得意的作品，虽然麟玉生前和刘浩关系并没有那么亲密，但无论如何麟玉生前最后几个星期，刘浩却是麟玉生命中最重要的男人：他亲手安排了麟玉的命运，也是他亲手结束了麟玉的作为男性的生命并且把它变成了现在这个样子。现在麟玉终于把自己作为男人最宝贵的东西：自己的大脑，性腺和子孙留给了刘浩让他随便处置。想到这里刘浩不由得看了看麟玉的第三张照片：照片里的的麟玉在经过无数的折磨和挣扎后终于解脱，从一个男性人类蜕变成为一个男性标本，它不再痛苦缺也不再期望，向所有人展示着它的内脏器官和自己曾经作为人类的生活和隐私，这里的麟玉目光涣散却也安静，一副已经是标本的眼睛无力的“看着”镜头，已经没有四肢的它就这样被静静地放在台子上，任人摆布。不知道前两个照片里的麟玉直到自己未来的命运是这样，会做何感想。</p>



<p>刘浩手持着装有麟玉睾丸的容器，左右摇晃了一下。出于外力的作用，麟玉的男卵就像他生前一样，在提睾肌的刺激下上下伸缩反复滚动，撞在容器壁上发出“咣当咣当”的闷响。仿佛也跟金鱼似的欢迎“新主人”的照顾。刘浩看着很高兴，轻轻地用手点击了一下容器顶端的一个红色按钮，容器一个连接了麟玉睾丸的线路立即向麟玉的睾丸放出微弱的电流，麟玉那仍然还活着的肉体提睾肌在电击下猛地一缩，然后又慢慢地舒展开来，想来这要如果在麟玉的身体上，那一定会很疼吧。刘浩一时兴起，反复电击着麟玉的睾丸，只见那可怜的男卵在电击的作用下一跳一跳地，就好像呼叫自己的主人来保护自己。以至于刘浩停止了电击，那个男卵还在不停地抽搐。刘浩点了点头，看来麟玉的活体睾丸活性还很好。想到这里他又换了一个按钮，这个按钮控制的是麟玉连接睾丸的生殖神精发出的电流很微弱。这回在电流的刺激下，麟玉的睾丸开始舒缓着有节奏地在提睾肌的牵引下慢慢上浮，下沉，没一会儿，就见它的男卵开始带着收缩，一种白色的液体从睾丸出发从输精管一直上升到容器的接口，流了出来。麟玉的睾丸可能还以为自己的主人遇到了雌性交配，刺激它产出了自己的精子繁衍后代呢，其实它的主人早就没有生命了，而新主人则是需要它生产麟玉的后代做实验乃至娱乐而已。</p>



<p>看到这里，刘浩笑了笑，他用容器接住了麟玉新出炉的精液，放在显微镜下自己观看，不愧是“数字男一号”的睾丸，就算离开活体，麟玉的精子活力也远在国家男性的平均精子活力，这些含有麟玉DNA的小蝌蚪将是刘浩日后科研的主要材料：他可以克隆很多小麟玉用作以后的实验中。检查完后，刘浩把麟玉的精液倒进了下水道，一天的忙碌也让他筋疲力尽。刘浩终于坚持不住困意再次躺了下来关上台灯，说了句，“晚安吧，麟玉”，然后便沉沉睡去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>健身教练的悲歌</title>
		<link>/2018/12/12/6264.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 09:45:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6264</guid>

					<description><![CDATA[欧阳郑豪，24岁，是个职业健身教练。因为自己1米九的身高和棱角分明的肌肉引来了不少女孩子的追求，然而&#8230; <a href="/2018/12/12/6264.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">健身教练的悲歌</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br><br>欧阳郑豪，24岁，是个职业健身教练。因为自己1米九的身高和棱角分明的肌肉引来了不少女孩子的追求，然而，他自认为很完美身材，却毁了自己的后半生。。。。。。<br><br>又是平凡的一天，天还是一如既往的热，因为健身房的空调坏掉了，郑豪只能穿一件薄薄的黑色健身紧身衣在空间并不大的私教室挥汗如雨的教学员训练，果然，不过一会，灰黑色的健身衣渐渐的变成了深黑色。汗水完完全全的打湿了衣服，肌肉的轮廓愈加变得明显。看着自己因为衣服变湿而变得越来越紧。。。他的乳头和下体有了微弱的反应。那也没办法啊。自己正在教课脱不开身。郑豪只能红这脸继续教课。<br><br>下午，终于清净了，因为郑豪要接待一个新学员，所以穿的很显身材，不会，一个漂亮的女孩子走了进来说“请问，您是叫欧阳郑豪么？我是新学员，约了他来试教。”郑豪看到她笑盈盈的站起来回答到“对，是我。你是鹤文婷吧。嗯嗯，人如其名，长的真漂亮。”<br><br>“来，我们开始吧。”接着郑豪就开始教她动作。就这样，郑豪整整教了她一年。时间长了两人就有点那啥了。。。然而，有一天，健身房来了一个20左右的男生，穿的很像个大少爷，身后还跟着两个强壮的保镖，只见那个大少爷气冲冲的冲郑豪说“你给我听好，婷婷是我的，你休想抢走她！我会让你后悔的！”说完就走了。<br><br>郑豪却不以为然，继续教课，终于，改变他命运的那天来了。<br><br>那天郑豪像往常一样骑车子回家，在过路口时，一辆汽车飞快的朝郑豪冲了过来，郑豪躲闪不及，被撞了个正着，车子上冲下两个壮男说“没事吧，来来来，我送你去医院看看。”郑豪本来觉得没啥大事，连连拒绝，但硬是被两个人拉上了车，上车后，郑豪感觉气氛怪怪的，果然，郑豪的脖子突然被人用刀抵住“不想死，就给我把面前那瓶水喝了！”郑豪不敢大意，顺从的把水喝掉了。结果，郑豪的眼睛越发的睁不开了。。。庞大的身躯倒在了座椅上。。。。。<br><br>不知过了多长时间，郑豪醒来了，但周围的环境特别潮湿灰暗，此时郑豪被脱的一丝不挂，而且四肢被死死的固定在架子的四角，硕大挺立的鸡吧被绑上了承重铅块，嘴巴被一团黑色的液体乳胶粘住了。郑豪过了好长时间终于稳定住了自己的视线。他看到自己面前的坐着一个少年，正式那天来健身房的少爷，郑豪刚想说话，但却被嘴里的东西和乳胶阻挡住了，少年邪恶的笑了笑说“别怪我没提醒你哦，当初我当让你离我的婷婷远一些，你不听，那好，我要让你永远的消失，当然，我不会杀了你，我要让你生不如死，对了，顺便告诉你一件事，你的父母已经让我的人成功的催眠了，他们以为你已经死了。还有，警察局那边我也买通了，我让他们把你的户口给消了。你的单位我帮你交了辞职信。你现在名义上已经不存在这个世界了。”说完，少年起身摸了摸郑豪的的头，擦干了他以泪洗面的脸，在他耳边轻轻的说了一句“放心，这件地下室就是你余生的地方。”少年吩咐到门口的两个肌肉男说“动手吧。”然后大铁门在郑豪撕心裂肺的唔鸣生中关上了。<br><br>负责处理郑豪的两个肌肉男穿着全包乳胶紧身衣，郑豪只能看见这两个人怜惜自己的眼神。(我们给两个肌肉男起代号分别叫尚和葛)<br><br>尚那这一个针管说“这是肌肉松弛剂，防止一会你挣扎用的。”说完，葛摁住郑豪的腿，尚手很快的吧针扎了进去。过了一会，尚发现郑豪不再挣扎，只有头在不断晃动，于是就和葛把郑豪身上的束缚接触干净。接着，尚拿来了一件很薄的紧身的衣服和一些管子，“来把这管子插到他的后穴给他灌肠。”只见葛麻利的弄好机器，连顾忌都没顾忌郑豪的想法就插了进去，一次，两次，三次灌肠，在郑豪的呻吟中被清洗干净了。“把这件这件衣服给他穿上。这是专门订做的会吸食你体表的液体保持身体的清洁，只不过是有些紧，这连体衣一旦穿上就会慢慢的和皮肤容在一起。”<br><br>大约半小时后尚和葛终于把衣服给穿好了，尚又拿个针管说“这是一种药物，注射到你的鸡吧后你的鸡吧会永远保持勃起状态。”说完，尚就朝这郑豪的蛋蛋上狠狠地扎了进去。果然，郑豪的大鸡吧开始雄起知道血管暴起。接着，尚拿来一个肛塞说“以后的食物都是一种营养液不需要肛门排泄所以封死好了。”尚在肛塞涂上润滑油后塞进了郑豪的肛门然后用液体乳胶彻底封死。然后，尚把郑豪翻过来摸了摸鸡鸡“嗯，差不多了。”<br><br>尚拿来一个约一米长的导尿管慢慢的插进了郑豪的尿道，然后，尚端来一个手术盘，尚先从盘子上拿起撑口钳，把郑豪的嘴撑开然后把一个涂抹了丧失味觉的舌套套在了舌头上，然后用把郑豪的牙齿磨平，在上面涂了一层胶水然后迅速的吧牙套沾在了牙齿上然后用胶水把套着舌套的舌头固定在下牙套上，然后在两排牙套上涂好胶水迅速合拢，这样，嘴就永远失去作用了好，最后，尚把郑豪的嘴唇也粘在一起了。然后，尚给郑豪带上了一个不透明的黑色隐形眼镜来封闭瞳孔。接着，尚把郑豪两只眼睛的上眼皮拉下拉来用胶水粘好，但尚把眼角留下了，方便眼睛排异物。接着，尚把郑豪的耳朵用棉花塞好然后用液体乳胶封死，在鼻子的两个孔分别插上呼吸管和鼻饲管固定好后。<br><br>开始最后一道工序了，之见尚取来八条宽皮带，一一的绑在郑豪身上，将郑豪固定成木乃伊的姿势。此时郑豪已经恢复了体力，拼命的挣扎。。。但他再怎么挣扎也没用了，<br><br>尚把绑好的郑豪放进铁箱子中固定好，然后把铁箱子放进一个旁边等大的坑中，尚看了看郑豪，叹了口气，然后慢慢的往铁箱子中倒入液体乳胶，乳胶慢慢的没过了郑豪的身体，过一会箱子成满了乳胶，慢慢的尚看见乳胶变硬了，然后合上箱盖子，用电焊把箱子焊死，把尿管，呼气管，鼻饲管留了出来，然后用土一点一点的把箱子埋好盖上地毯，然后把鼻饲管和呼气管连接在生命维持仪上。里边有供一年的水和营养液。<br><br>一年后，郑豪整个人已经迷迷糊糊完全崩溃了，少年本着废物利用的原则把郑豪全身注射了防腐剂和毒素，肉体外表涂了一层固化乳胶，做成了黑胶标本，卖给爱好者当摆设。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>绑架健美冠军</title>
		<link>/2018/12/11/6134.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 06:46:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6134</guid>

					<description><![CDATA[最近发现同班同学阿文原本的土鳖行头全换成了潮牌，整个人也自信起来。但我们才高一又不能打工，我百思不解&#8230; <a href="/2018/12/11/6134.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">绑架健美冠军</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br>最近发现同班同学阿文原本的土鳖行头全换成了潮牌，整个人也自信起来。但我们才高一又不能打工，我百思不解阿文到底是哪弄来的钱，只好直接问阿文。阿文只说：「想知道吗？改天有机会你陪我去个地方。」<br>那天很快到来。阿文找我放学后一同去某个废弃工地，随行的还有同校另外两名同学，大概他们也有相同的疑问。路上阿文向大伙解释来龙去脉：原来是有一名大富豪以前读高中时吃了某位肌肉男的亏，从此对肌肉男深恶痛绝，正巧不少人看了虐杀肌肉男的画面会有莫名的快感，大富豪便组织起一个同好间戏称为「斗牛」的地下活动，以安排杀肌肉男供人观赏来牟利。阿文就是当这个斗牛活动的虐杀专员发了一笔小财。不过听阿文讲出这次要去虐杀的肌肉男的名字，大家都吓傻了：居然是那位目前当红的健美冠军！连一向对超壮大肌肉感到恶心的女性都被他刚毅深刻的帅气五官迷倒，加上浑身壮硕无比的一块块肌肉，说他是现在人们心中完美男朋友的类型也不为过。这名当红健美冠军还是大富豪亲自指定的虐杀目标，因为当年欺负大富豪的肌肉男就是他。阿文本来还在烦恼怎样对付健美冠军那一身孔武有力的肌肉，碰巧几天前读到某篇同妻吧的昵名帖，内容是哭诉她发现老公有找未成年少年发生性行为的癖好。看看那位同妻对她老公的描述，不正是那位健美冠军吗？不知道是因为怕太太发现跟他离婚，或是对奇怪的地点有癖好，健美冠军总是躲躲藏藏的约炮，阿文便是要利用这点把健美先生约到没人的地方虐杀。阳光帅气的健美冠军多年前结婚令全国无数少女心都碎了，真难以想像私下其实是这样的人。<br>我们提早到废弃工地，是一栋半途而废的水泥大楼，到处堆放塑胶布盖住的一叠叠砖头、木板，管路什么的露在外面，地面散落着些碎砖瓦，扑面一股暗潮潮的味道，幸好大楼四面都漏进自然光使内部不致太昏暗。我们花点时间跟阿文做好录影相关的前置准备，不久健美冠军按约定时间来了。他本人比萤幕上还魁梧，穿着的运动外套包裹出他上半身虎背熊腰的倒三角形，他身上每吋肌肉的鼓动都能看得一清二楚、运动裤也忠实地裹出两条筋肉大粗腿的形状。他一到就把运动外套拉链拉开，他外套里没穿衣服，直接是他一身硕实的大肌肉，那一坨坨肌肉过于巨大几乎是蹦出来的、咚咚咚的在大伙眼前晃了几下。他将外套扔开，二话不说弯腰脱裤子，整具大屌和筋壮肌肉饱满的一双粗腿毫无保留暴露在空气里，健美冠军将他的运动长裤一把扔至入口附近，然后全身光溜溜地摆了两三个健美pose，成团的肌肉收缩拉扯啪啪响着，他说：「这一身肌肉随便你们玩。」好帅啊！光看着他我就脸红了，不知为何我明明是男的却有帮他生孩子的冲动，而且我感觉我的耳朵已经怀孕。<br>阿文向我们使眼色后自己绕到健美冠军背后，健美冠军块头大、腰围粗，阿文两只手掌只能勉强按在健美冠军腹肌上抚摸，我们跟着来的三个人也贴着裸体的健美冠军对他又亲又舔。健美冠军像上台比赛那样张着双臂站着任由我们对他胡来，在前面我和另一个人含住他一对大奶头的末端吸吮、阿文则以虎口夹住健美冠军的乳晕当成奶牛般狠狠往下挤，健美先生被我们含在口腔里的大奶头也真的滴出几滴腥咸的汁液。另一个人还故意将食指硬生生塞进健美冠军的尿道里，同时有一个人在后面掰开健美先生山丘一样的臀大肌并且手指不停抽插着健美冠军的屁眼。健美冠军表情痛苦却克制着不挣扎、垂着两条粗壮臂膀，两包雄伟的大胸肌一胀一缩间他的大屌如巨蟒般直直挺起、粗硕的炮身贴上八块腹肌。这时食指啵的从健美冠军尿道拔出，健美先生咬牙呃一声，龟头朝厚实的下胸肌射出滚烫精液，我们見苗头不对先一步机灵逃窜，留健美冠军一个人站在那边挺着大屌朝他自己的大胸肌喷出精液。我们纷纷拿出手机拍下健美冠军大帅哥的狼狈相。待骚动停止，我们才上去继续玩弄健美冠军的肌肉。我们把健美先生身上油滑的精液抹开，他本来就壮得如同抹油的一身黝黑肌肉这会儿又抹了一层他自己的精液，趁机揉他那身不出力时饱满有弹性的一球球大肌肉。健美冠军被我们玩得欲火焚身，像头精牛一样喘着粗气，开始想办正事，刚好我在他正前方，他就把我像洋娃娃似的抓起来脱衣服、翻到背面要操，我忙说：「等等，我想看着你被你操。」我脸又红了。他笑着把我翻成正面。他向上的大屌插进我向下的菊花，然后将我举上举下地操着，我的肛门撕裂般疼可是因为知道是他所以很爽，我未能如愿边看着他的帅脸边被操，他的大块头使我抬头时只勉强能看到他的下巴，我的头顶反覆撞击他两块巨岩一样的大胸肌，鼻子则时不时贴上他湿淋淋的八块腹肌。谁知道我的第一次居然给了一个成年男人而且还感觉这么爽。正爽着，健美冠军忽然腿软跪下、两手松开，我滚到地上。抬头一看，阿文拿了不知浸了什么迷药的毛巾捂住健美冠军的鼻子。<br>阿文从后面一手搂住虚脱了的健美冠军的脖子、迷恋地与健美冠军脸贴脸摩蹭，另一手伸去轻蔑地捏他乳晕，低垂脑袋的健美冠军的大胸肌就产生反应抖动两下。阿文一副被健美冠军煞到的样子：「啊～你刚刚的样子太man了！你是不想摔伤我同学，才没有手能挡毛巾的吧。大家一定会爱死你被虐的模样的。」健美冠军跪在地上上半身拱着，一身油亮大肌肉纠挤成堆，我们六个手掌在这位又帅又man的健美冠军那一身肌肉块上游移，手伸进他粗壮的大腿中间摸他的肥胖卵蛋或手掌抹过他两支大奶头。健美冠军不甘心地呻吟，扶着身旁的水泥柱费劲站起来，不过可能药效未退所以站不直，他虚弱地将半边身体靠在水泥柱上、半曲着腿。<br>健美冠军吃力地骂：「码的……你们这些……。」<br>「别做傻事呢，肌肉帅哥。站好。」阿文丢开毛巾，改以锋利的剃刀抵住健美冠军筋肉发达的粗脖子，健美冠军遂挺起喘气不止的大胸脯。 「真有意思，这么小的一样东西就能让人控制一个大块头。」阿文说，向我们点了下头。<br>我们于是打手机给健美冠军的太太：「太太，你老公在我们手上。」<br>「你们诈骗集团吧。」<br>我们立即切换为视讯通话，让一丝不挂的健美冠军出现在对方手机萤幕上。太太一看见她老公就崩溃痛哭，那太太的画面也出现在我们手机萤幕上，他太太的背景是台北车站。<br>「明天中午前把三百万赎金放到地图上这个地方的垃圾桶。赎金没到之前，我们会每隔一段时间对你老公用刑。」为让她明白我们是玩真的，我们扯长健美冠军两支刚刚被我们吸肿的大奶头，拿两支锈钉子缓缓横刺进他的奶头，钉子脚血肉模糊从大奶头另一面钻出，健美冠军压抑地哀嚎着。<br>「呜呜～不要啊！老公！老公！」太太看着健美冠军被钉子戳穿奶头的画面，声嘶力竭地哭喊。<br>健美冠军插着铁钉的两支大奶头颤抖着，仍在逞强：「别担心……我没事。」<br>「假如明天中午没赎金或敢报警，妳那位帅老公就死定了。」我们不理会那边继续传来的女人的凄惨哭声径自结束通话。<br>「三百万是不是太少？」一个小伙伴问。<br>阿文说：「你以为他一个健美选手能赚多少？价钱太高他们出不起就只能报警了。」<br>我们朝健美冠军颈动脉注射阿文事先准备好的针剂，同样地我们仍不知道针筒里装是什么，总之维持了健美冠军无法抵抗的状态。健美冠军继续靠着水泥柱，我们四个人轮流看住他。<br>就这样稍微等了一会儿，我们要对健美冠军用刑。剃刀架在他脖子上，命他站好，然后再次与健美冠军的太太视讯通话。健美冠军大概明白我们等等刑求他是为了逼他太太汇钱，于是他如同上台比赛般两条粗壮手臂张开开的站在那里，咬着牙把一身性感肌肉鼓得大大的。<br>「钱凑到没有？」<br>太太声音发抖着：「拜托你们，给我点时间吧。」<br>健美冠军倔强地说：「老婆……我没事……别听他们的。」<br>我狠狠地朝那张帅气的脸扇了一耳光：「还敢逞强！有你好受的！」<br>阿文用布包住一支酒瓶，踩个粉碎。其他人一人抓健美冠军一支奶头，往两个不同方向拉，将健美冠军两坨大胸肌拉得分向两边，阿文将整包玻璃碎片倒入健美冠军的胸肌沟，拉住奶头的两人松手，大胸肌有弹性的弹回原位互相撞击，健美冠军咬紧牙关强撑着不叫喊，但仍额爆青筋、大胸肌表面沁出无数珠颗般的汗水，而电话那一边的健美先生太太已泣不成声地替健美先生不断求情：「呜呜，你们别再打他了，拜托你们饶了他吧。」我们不仅不理会她，还故意变本加厉朝健美冠军胸肌厚硕的侧面飞膝踢，让健美冠军的胸肌夹那些玻璃碎片，仿佛他以两坨大胸肌夹爆了一颗番茄，两坨大胸肌之间挤出一股一股的鲜血，血向下流遍他八块腹肌，健美先生被虐得逐渐丧失抵抗的意志，两腿渐屈、帅气的五官随之益发狰狞，终于双膝重重撞地、叫出声来。我们没因此停手，继续你一拳我一拳的将他胸肌捶打着玩。阿文将我们当成背景，向太太威胁：「钱快点送去，不然还有更狠的！」<br>我们玩了一下手游，好绕开想狠虐健美冠军的念头，以免我们可能太快玩死他。终于撑了一小时，我们擦拭干净健美先生腹肌上的鲜血，那真是雄硕无比的腹肌，简直比成年男性的拳头还大，肚脐眼的形状也十分好看，不愧是帅哥。我们再度联系健美冠军的太太，她边拭泪边出现在萤幕上。我们没叫健美先生站起来，让他继续跪在地上，一个小伙伴将他双臂反剪在背后。这回我们先拿长铁钉横七竖八的插进健美冠军的八块腹肌，八块腹肌成了八个针插，每插一支铁钉健美冠军便惨叫一声，那惨叫愈来愈乏力。然后我们拿别针别在健美冠军的龟头上，这部分健美先生叫得可惨烈了，我们将针尖从马眼伸进去、从龟头的侧边钻出来，反覆别了十来枚别针，使得健美冠军的大屌顶端仿佛绽放着一朵闪亮铁菊花。健美先生的太太看得不停掉泪，她的哀求已经只剩下虚弱的「不要啊，不要啊。」待我们结束这阶段时，健美冠军只低垂着上半身、双臂仍被扭至背中央，一身浑硕的筋肉发抖不止。 「我的接应人还没看到钱，动作快点啊！否则信不信我阉了妳老公！」<br>第三次通话，太太一出现在萤幕上就哭嚷：「已经在筹钱了，已经在筹钱了！」我们这回再次抓住健美先生一对大奶头，拿剃刀刮他奶头的表皮，反覆来回刮将两支大奶头刮得血肉模糊，过程中健美先生发出啊啊啊的凄厉哀号，我们放任他两条手臂自由活动，因为那两条臂肌团团的粗手臂除了做徒劳的挣扎外已经没作用。我们接着以玻棒沾硫酸去腐蚀健美冠军乳晕上的小疙瘩，在他的乳晕上造成一个一个恶心的小坑，从乳晕流下掺混有硫酸的血水则将健美冠军饱满黑亮的大胸肌蚀出了一条条浅疤。 「快点喔。」阿文淡漠地挂上电话。<br>又过了一段时间后，我们第四次与太太通话。这次萤幕上画面一阵摇晃才对到太太的脸：「我已经在路上了。」语气中奇妙地仿佛想要让我们和她同样开心。 「快让我看看我先生。老公！老公！」阿文于是将手机镜头转向健美冠军，被虐惨的健美冠军无力地低垂着上半身，两坨庞硕大胸肌抵着巨瓜般的腿肌，我们索性将他的大乳头末端用八九支细钉子牢钉在腿肌上，然后到他背后抱住他脖子和手臂，将健美冠军的发达的上半身猛然往上拉，健美先生呜啊一声惨叫两只大奶头如帐篷绳一样绷得长长的。 「老公你撑着点。」说到这，太太眼泪才不能控制地落下：「很快就安全了。」气息奄奄的健美冠军吃力地抬起头，露出一个苦楚的笑：「对……对不起。 」「对不起。」他说。<br>太太破涕笑道：「你干嘛突然道歉呀？」<br>阿文把手机镜头转回自己身上：「你们聊够了吧。快把钱送到！」挂上电话，然后又拿毛巾捂住健美冠军的口鼻，健美冠军一声不吭倒地，这回他是彻底昏死了。我们另外三人傻住。 「本来就没打算留他活口，我老板可是出了好价钱买下他这身肌肉的。」</p>



<p>一台厢型车开来，几个人合力抬走了健美冠军，而且要我们也跟着去。厢型车最后抵达一栋超大别墅，这别墅占地非常大所以我们没下车，直接让车载我们到主建筑门口。我们被领到一间很大的书房里。阿文老板也就是举办斗牛活动的人，居然是进世界富豪榜前五十的那位台湾生技业大富豪！大富豪本人比电视上看起来更矮，而且肩膀窄、头又大，目测身高大概一百六左右吧。<br>
健美冠军随后被抬进来搁在地上，不省人事，一身纠挤的筋肉巨山在灯光下黝黝有泽。大富豪拿手帕掩鼻，皱眉看着已经被我们玩得惨兮兮的健美冠军：一对磨掉表皮血淋淋的大奶头、两块胸大肌中间扎进碎玻璃、八块腹肌插满钉子。大富豪表情十分嫌恶，挥挥手：「我知道了，把他抬走。」然后同一批人又把健美冠军抬离房间。<br>
「Good job，观众反应不错。」大富豪伸出手，阿文跟他握手。<br>
「等一下有些私人的事要委托你，那边那位先生（一个大学生年纪、穿亮面黑西装的青年人朝我们微微欠身）会跟你们说。」<br>
「请你们跟我过来。」亮面西装青年说，我们就跟着他走。<br>
「我看了你的直播，过程有很多细节。」西装青年說。<br>
「嗯，谢谢组长。」阿文紧张而缩成鹧鸪样，「因为组长的培训常常讲到要用爱去选牛还有安排过程以及画面。」那个被称组长的青年听了，就笑着拍拍阿文的肩膀。<br>
我们搭电梯去电梯没装楼层按键的地下五楼。整层楼像医院，与地面以上的奢华复古风迥异。我们进一间四面都大落地窗的小房间，光溜溜的健美冠军躺在一张金属台子上，身上的钉子、碎玻璃、血迹都已清理。见旁边摆着齐全的刀具，正疑惑等等要做什么，被阿文称为组长的那个人就说：「断他手脚，记得要精采，还有别把人弄死了。」先行离去。望着健美冠军剑眉、挺鼻、深邃的五官，厚实的胸脯仍随呼吸胀缩，可惜一个全身壮硕肌肉的大帅哥即将要成了残废。<br>
一个小伙伴似乎慌了，才要开口问阿文话，阿文却先嚷：「别吵！我要专心想过程！」<br>
不知安装在哪的播音设备忽然传来不认识的人的声音：「准备好就打手势，我倒数五秒录影。」阿文又继续捏着眉心几秒，才抬头舒展了眉心、举起手比ok。<br>
播音设备：「好，5、4、3、2，action！」<br>
我们四人同时断健美冠军的四肢，阿文锯左脚、小伙伴A锯右脚、小伙伴B锯左手、我锯右手。那真是粗硕无比的手臂，大束大束肌腱使健美冠军的前臂比我腿还粗、肌腱纠结成圆鼓鼓的二头肌和三头肌，还有粗犷多茧的手指。我情不自禁地含住健美冠军的粗手指，又用他的大手摩蹭我的脸，我自己的手则一寸也不放过地感觉他手臂肌肉的剧烈起伏；健美冠军的壮手臂就要被我从他身上砍下了。我先拿小刀插进他的手腕关节；听说高三有庖丁解牛的课文，但我对分解人体一点都不熟悉；所以我的小刀在肌肉大帅哥的腕关节里硬撬了一阵子，他的大手掌才喀啦地跟前臂骨骼分离、剩皮肉相连，接着我握住他粗长的中指、一边拿刀去割开那些衔接手掌和前臂的肉，皮肉非常强韧因此很难割，遇到了连接骨头的筋更是如此。转头看，阿文正处理健美冠军的大脚丫子，健美冠军的脚背上筋络分明，而且脚掌厚实多肌肉，大概常是因为负重踮脚尖练小腿肚的肌肉。阿文拿小手术刀断了健美冠军的脚筋，然后刀尖插进骨头缝隙撬大了骨头间隙，然后换了大些的厚刀继续撬。阿文转身把工具放好，健美冠军的大脚丫脱垂地挂在脚踝下晃荡，阿文回过身来握牢健美冠军的脚拇指和脚跟咖啦咖啦地顺时针扭了几圈，把健美冠军足踝关节硬生生掰断。旁边的小伙伴A则大刀阔斧，直接拿小电锯锯健美冠军大腿根部，整支筋肉发达的右腿没多久便脱离健美冠军雄伟的身躯。小伙伴B却跟小伙伴A成对照组，他处理得太细，将健美冠军的粗手指一支支拿大钳子夹断，然后剖开没了手指的手掌。我低下头继续忙我的，拿剁刀砍断健美冠军的肘关节，然后劈进健美冠军的嘎肢窝，健美冠军原本接着壮实右臂的地方现在剩下一个血淋淋见骨的断面。抬头看，阿文也用电锯把健美冠军的左脚照关节锯成了三段。小伙伴B从容地在健美冠军的前臂肌肉纵开一道长长的口子，抓牢口子向两边用力掰开、露出里面的骨骼，又在鼓成一颗筋肉大丸子的二头肌切出一个深深的十字，也掰开见骨。如此将健美冠军的肌肉与骨头分离后，他才直接把健美冠军手臂自肩膀连肉带骨一刀刀划出一个断面。 「Wow！做得真仔细。」「当然，他是生物小老师呢！」我们将健美冠军的断肢集中到清洁车里，替他止血、擦掉血污。<br>
健美冠军过了半小时清醒，腹肌嘎吱地出力但坐不起身，他大概几秒后才意识到自己手脚没了，刚刚在太太面前还相当刚毅可靠的健美冠军这下惨烈地哭着：「呜呜，我的手脚！你们到底对我做了什么！」失去手脚的健美冠军其实仍然帅得迷死人了，尤其因为没手臂遮挡视线、没双腿拉长整个人的线条，他两块大胸肌有多厚实、巨背有多倒三角都一览无遗，那张帅脸更是没人敢去动的。几个人进来将他一对大奶头上药缠纱布，其中一个嘟哝一声「吵死了」往健美冠军嘴里塞了一颗口球，健美冠军只能嗯嗯嗯的哭着喊救命、扭动筋肉爆胀的身躯被放上推车推走。我们则被另一人领出别墅，坐上来时的那台厢型车，阿文的组长已在车上。很快我们回到废工地，下车前组长叮咛：「回去注意通知。这次的酬劳过已经汇了。」<br>
我想起重要的事，手肘顶顶阿文：「那，那三百万呢？」<br>
「那只是让健美冠军绝望的手段罢了。想想如果是你背着老婆乱来害自己被绑架，太太为了救你还身家全没，到头来你却仍被撕票了。」阿文对健美冠军肯定很有爱。</p>



<p>我们跟去的人也各拿到阿文分红二十万，过起好日子。知道靠山很大，所以没多少不安。<br>
「别不知足了，没他们背后支援，我们早被抓了。眼光长远点。」阿文说。<br>
「可是……。」小伙伴A还想讲些什么，但我们再次因出现在眼前的宏伟别墅目瞪口呆。<br>
「好了，请各位下车。」<br>
我们被引到一个空荡荡大房间，只剩躯干的健美冠军凄厉哀嚎着被倒吊在房间正中央。不难明白为何他哀嚎，因为他们是以绳索扎紧他卵蛋根部使他吊在半空中的，两个肥卵蛋已胀成深紫色，一些血液从绳子边缘渗出，可能是卵蛋被粗绳子磨破皮的关系。 「接下来几天会找你们来把他当沙包打，最好把他打到求饶或失禁。」虽不明白用意，不过我们四人开始啪啪啪狠捶只剩下大肌肉身躯、无法还手的健美冠军，健美冠军不停啊啊啊哀嚎，极富弹性的一块块大肌肉在我们拳头的殴打下甩晃。我们越打越上手，健美冠军的肌肉无一吋不是皮下出血红肿，哀嚎渐渐变成微弱的哭声，巨大的身躯在半空中来回沉重摆荡。这时一个小孩跑进来气冲冲跑进来：「这里是在搞什么！」大富豪跟在后头走进来：「九岁生日快乐，你看我把你的偶像带回家了。」<br>
「我们吵架关他什么事，你干嘛把他弄成这样。」<br>
「你爱同性我不反对，我也支持多元成家。不过肌肉是人类文明的废物、消费主义的邪恶象征，练肌肉就是让自己成为废物的邪恶行为。我不准我儿子跟个废物交往，更不准我儿子有变成废物的低级想法。」<br>
「但他根本不爱我。」<br>
「但他使你想变成他那样不是吗？呵呵，你看他肌肉这么壮的人，现在是什么蠢样子，被一堆小鬼殴打。」<br>
如果是我可能会一直跟自己爸爸辩下去，那小孩却扭头就走，也许是对父爱不抱着挽回的希望了，也许已经决定从此不在父爱支持的可能下行动了。等那小孩走远些，大富豪才说：「别担心，他想练也练不起来。」这句「别担心」应该不是说给我们听的。<br>
「他还是胚胎时我就调高他mstn基因的表现强度了。」</p>



<p>后来的半年间我们又去了几次，健美冠军的肌肉不仅一点也没缩水反而更大了。原来平常健美冠军没被吊起来打时，会被铁针插满全身肌肉、通电刺激使肌肉做出等同负荷大重量时的收缩，然后又给他周期性打类固醇，难怪愈来愈大。有时我们去的时间早了，就会看到没了手脚的健美冠军成了大富豪的活体抱枕。小个子的富豪手脚并用抱着大块头健美冠军，坐在沙发上跟我们闲话家常。健美冠军一对奶头可能很常被大富豪吸吮，总是又大又肿，大富豪在我们面前也毫不掩饰地边聊天一边随手拉着健美冠军的两支大奶头玩。健美冠军则从失去手脚那天起就一直眼神空洞了。大富豪的小孩有时会出现在会客室，每当他出现，大富豪便抱着健美冠军抱枕、抛给他一个意味深长的笑。大富豪的小孩从不接下那些笑，每回出现，他的装扮都比先前华丽了些，天蓝色配粉红色、肩章位置的大缎带花和勾花衬边……直到仿佛被亮丽的颜色及装饰淹没。<br>
最后一次去，我们是被带至地下五楼。落地窗小房间里健美冠军躺在金属台子上，他们这回叫我们把他剥皮，因为要将他制成人彘，为了羞辱他，特别吩咐健美冠军那一对咖啡色大奶头要留下。我们拿刀小心翼翼划开健美先生薄薄的表皮，剥了皮的肌肉巨球逐渐暴露出来，他们故意只给健美先生上了极少的麻醉，疼得健美先生咆哮不止、徒劳地扭动腹肌，但终究被剥除颈部以下全部的表皮，剩一对咖啡色大奶头还耸立在红通通的胸大肌肉团顶端。一个穿医生袍的专业人士进来接手，似乎是个多愁善感的人，一进来就几乎要落泪，说：「唉，没表皮就不好看了。这些人老爱把帅哥弄出点外观缺陷。」然后他安静又快速地工作着，他用比头发还细的针一支支从健美冠军的头皮插到脚底。那专业人士爱怜地抚摸健美冠军的头顶：「他们说不能让你死掉。趁你现在还听得到，放心吧，我会尽可能把你做得好看些的。」专业人士打开旁边一台机器，机器有细管与那些细针相连，一些液体缓慢地打入健美冠军的身体里。他的肌肉身躯被做成了塑化标本，然而脑和内脏都仍是活的，保持着完整的意识，我不敢想像一个人变成了那种状态的感受。他被泡在大富豪书房密室的一个玻璃槽里，在那里永远地漂浮着。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>葬身地铁</title>
		<link>/2018/08/25/4861.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Aug 2018 10:26:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/25/%e8%91%ac%e8%ba%ab%e5%9c%b0%e9%93%81/</guid>

					<description><![CDATA[每一个黑夜都是贱奴欲望膨胀的极点。 我再次来到地铁工地，在板房边上肮脏的厕所蹲下，等着哪些工人的前来&#8230; <a href="/2018/08/25/4861.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">葬身地铁</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>每一个黑夜都是贱奴欲望膨胀的极点。<br />
我再次来到地铁工地，在板房边上肮脏的厕所蹲下，等着哪些工人的前来。<br />
一阵脚步传来——是一个年轻的帅哥：工作服很脏，头发油腻，脚下是油污的劳保鞋。<br />
他急忙的掏鸟，尿飞泻而出<br />
我骚贱地小声叫：帅哥，尿我，尿我，<br />
他吓了一跳，尿都缩回去了。定了定神，他淫邪地一笑：真的？</p>
<p>这小子居然径直走到我面前，剩下的尿水劈头盖脸地撒了我一头一脸。<br />
我祈求：让我含含主子的鸡巴<br />
他愣了一下，说：操！有这么贱的？<br />
我跪下，展示我勃起而骚贱的大鸡吧，说：主子骂的好，奴才就是贱。<br />
他愣了一下，将脏污的劳保鞋踩在我鸡巴上，骂道：操尼玛，你想舔就能舔呀<br />
这一踩，我居然无耻地射了。<br />
贱奴战抖地射在了鞋底和裤脚上<br />
青工愤怒地一脚踹在我肚子上：麻痹，居然敢弄脏我鞋子！<br />
他掐着我的脖子，把我拖到了工地上，一把推进了灌浆机。<br />
然后拉开了灌浆口，水泥浆不断地涌入，我兴奋极了：贱奴就要被活埋了，在这个城市地铁中成为一团水泥墩！冰冷的水泥混杂着沙石从灌浆口倾斜而下，我躺在路基坑底一动不动，任由水泥浇在我赤裸的身体上，我早已全身赤裸，水泥猛地将我的大腿包裹住了，我激动得全身颤抖！啊，快把贱奴我淹没吧！<br />
我飞快地打着手枪，鸡巴达到一辈子最硬的程度，我一只手掏出手机，兴奋地记录我最后的时刻，另一只手疯狂地撸起鸡巴。“在死之前，狂射吧！”我心里想着。</p>
<p>水泥越来越多很快就淹没到我的胸口，我全身被水泥污得黑漆漆的，但那又有什么关系呢？我很快就会和这些水泥混在一起了，让我烂在水泥里吧～<br />
很快水泥淹到我的下巴，我只能高高举起手机，我要将我这款贱样录下来，让人看看我这头贱鸡巴奴死得有多贱！镜头里的我很快被水泥淹没了头顶。于此同时，我在水泥里的鸡巴也达到了高潮！我一股股的精液被水泥堵住喷不出来，全部封堵在我的鸡巴里，让它前所未有的饱满硕大！加上眼耳口鼻都被水泥堵住，憋得我全身颤抖，窒息的我获得了前所未有的高潮！我想张开嘴把窒息的愉悦喊出来，但一张嘴立刻有水泥灌进我的嘴里！“啊，就让我从内而外地被水泥填满吧！”想到这里我就大口大口地吞咽水泥，我要完全被包裹，融化，变成一团水泥墩了！<br />
年轻帅哥不知道我在水泥下的高潮，只是吐了一口，说：‘呸，贱货！&#8221;然后夺过我伸出水泥外面的手机，将我的手踢进水泥里，很快我另一只手也被淹没了。由于鸡巴被堵住，大脑缺氧，我的高潮足</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
