<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>嗨操 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E5%97%A8%E6%93%8D/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Jan 2019 14:26:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《19岁小0最艹爽的一次》(更新版） by yule.jj</title>
		<link>/2019/01/05/8795.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 05 Jan 2019 14:26:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[抽菸]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[药奸]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2019/01/05/%e3%80%8a19%e5%b2%81%e5%b0%8f0%e6%9c%80%e8%89%b9%e7%88%bd%e7%9a%84%e4%b8%80%e6%ac%a1%e3%80%8b%e6%9b%b4%e6%96%b0%e7%89%88%ef%bc%89-by-yule-jj/</guid>

					<description><![CDATA[我的真实经历，172,50,19岁也算是阳光小帅哥吧，皮肤白嫩，眼睛大大的，嘴巴小小又很红润。虽瘦，&#8230; <a href="/2019/01/05/8795.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《19岁小0最艹爽的一次》(更新版） by yule.jj</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的真实经历，172,50,19岁也算是阳光小帅哥吧，皮肤白嫩，眼睛大大的，嘴巴小小又很红润。虽瘦，但是屁股小小翘翘很有肉肉，菊花还是粉嫩的颜色，天生却没有毛。今年读大一。开学不久就在隔壁学校找了个篮球专业的，188,80的体育生做老公。周末我们一般都会约在一起操我一晚上。平时在学校会玩下blued,不久便通过软件认识了个大叔，说是38岁，185,85很壮很结实，他说有个能让小0爽的大鸡巴。但我主要是被他发过来的照片里浓密的胸毛和腹部的阴毛吸引。我喜欢很爷们，壮实的1，便答应了周末见面。<br />
周六，我去了爷们家里。爷开门的时候只穿着一条黑色的三角裤，鼓鼓的很大一包，内裤已经盖不住他浓密的阴毛，黝黑的肤色，粗壮的手臂，壮壮的身体，肌肉鼓鼓的，一看就是经常健身的男人，厚厚的胸肌，胸口也长满了黑色的胸毛，浑身上下散发着强烈的性的气息，只是感觉应该有四十多，不是爷们说的38，感觉和我爸爸差不多。但是是我喜欢的爷们类型。我不敢盯着爷们看，有点不好意思的低下头。爷看到我就笑了，应该是很喜欢我吧。爷把我领进屋，我坐在沙发上，因为并没有和年纪这么大的一做过，有点不好意思，就说今天先认识下，不想做。他说没关系，看看碟，聊天也可以。<br />
房间的电视正放着G片，一个白白瘦瘦的小男孩跪在床上，上半身趴在沙发上，分开腿，高高翘着屁股，一个壮汉正跨在他的屁股上，用大鸡吧，猛烈的撞击着小男孩的屁股，，可以看清一根黑色粗长的肉棒正在全力的抽插着男孩的菊花，大肉棒上沾满白色的淫液，那是男孩被操出的肠液被操成了白浆。男孩被操得摇头晃脑的，眯着眼睛，却很享受的大声的淫叫着。我看清了电视里那张脸，那魁梧黝黑的身体。，那个壮汉不就是我身边的爷们吗。这个居然是他的自拍。<br />
我坐在他家沙发上，看的脸红红的，看着看着，他就一把把我搂到他怀里，嘴巴靠近我得耳朵，用舌头舔我得耳朵，并轻轻呼气，同时又把手伸到我衣服里，用粗糙的大手轻捏把玩我的乳头。爷们太懂小骚受的身体了。嗯，嗯，不要，我身体抖了一下我忍不住发出声音。那是我的敏感区，一下子就浑身无力的倒在他怀里靠在他凸起的胸大肌上，手抚摸他粗壮结实的大腿。他把我抱在他身上，我的背贴在他的胸，屁屁坐在涨大的鸡巴上。隔着裤子依然感受到了他得坚挺。他从后面伸手继续玩我乳头，有时候轻，有时候用重，有时又用力捏着乳头往上提，痛却又爽着。我不时轻轻扭动身体，他见我被玩出了快感，一下就脱光我身上的衣服，大屌早以勃起冲出了内裤，哇，好大，好长，18, 6应该差不多。大鸡吧黑红色，应该是艹过不少0的原因。龟头很大像一朵大香菇头，，鸡巴还往上翘。青筋暴怒，准备好要攻占一朵菊花。他玩着我的粉红小乳头，把我的手往他鸡巴上放，粗大滚烫的大黑屌感觉我的一只小手还握不紧。好烫，大鸡巴的热量通过手传递到了我的菊花。后面好像有些湿热，需要手里的肉棒来占有。<br />
来，爷给你更爽的。想要吗。 嗯，不，嗯，我支支吾吾不敢说出口，但是我的小菊花却又渴望这跟大鸡吧操。爷看出了我的心思，骂我，骚货，想了吧，来来，把屁股撅起来。<br />
爷把我翻过来，让我跪在沙发上撅起屁股，然后用舌头舔我的菊花。操，骚逼后面居然没有毛，他骂我，真是个好逼，真嫩。等下操爽你。他拿出rush让我猛吸几口，我浑身就骚热了起来，瘦弱的身体就想像视频里那个小男孩，被爷们强壮的躯体压在身下，紧紧用双手搂着爷们的上身，往上张开的大腿箍着爷们的腰，张开的骚屁眼再被爷们暴起的大肉棒来填满。啊，啊，。。。。。干我干我，舒服。。。。。，视频里男孩拼命叫着。到底是有多爽啊。我也好想尝试一下啊。！<br />
粗壮爷们看我开始发骚了，就在鸡巴上涂了点油套也没戴，对准洞口，一把就捅了进来。痛痛，涨，热，但是在他全部插进来后，我的鸡巴居然全部硬了起来，前列腺液顺势流个不停。他用手用力捏着我的小翘臀，我两片屁股可以被抓在他大大手掌里把玩。边艹边骂我小骚货，小贱逼。大鸡巴来回抽插，感觉每艹一下都顶到了我的前列腺，菊花可以清晰的感觉到一根又硬又烫的肉棒在逼里面捅。那些没有被男人鸡巴到达过的角落，也被爷们捅开了。黑粗浓密的阴毛刮着我的菊花口和屁股，又是一阵瘙痒。他的鸡巴在我小逼里被我逼里的淫水泡的越艹越粗大。感觉鸡巴已经把后面肠道全都撑开了。我根本不用我的菊花去夹肉棒，因为我的小逼已经无法收缩，已经张开到最大。迎接爷们大鸡吧的进出。鸡蛋般粗大的肉冠，来回刺激着我的肠壁，带出许多淫液，又被大龟头顶了进去。<br />
我只顾着大声的呻吟，用力草我，老公大鸡巴用力，我的鸡巴随着他的猛艹前后甩动，前列腺从开始一直没有停止流过。他用手接着我的前列腺液然后涂在他的鸡巴上当润滑油，快速冲动着他的大鸡巴，连接处已经发出咕叽咕叽的声音，淫水顺着菊花往下面流。<br />
第一次和这样的大叔做，感觉有乱伦的感觉，就像被爸爸操。很奇特。我呻吟的声音随着他鸡巴捅我的速度起伏，他把鸡巴拔出来放在我菊花口，然后说，最喜欢艹你这样的小嫩0了。我的大鸡巴就是用来艹你们这些小骚0,你的逼都被我操出一个大洞了。痒吗，边说边用大鸡巴头磨我的菊花口。我被挑逗到不行，痒，痒，爸爸，我菊花好痒。好，爸爸大鸡巴给你止痒，爸爸大鸡巴艹烂儿子的骚逼，说完，鸡巴一下捅到了底。然后用大棍子在里面快速搅动。<br />
艹了十几分钟后，他让坐在他身上，双手搂着他的脖子。突然他就端着我的屁股站了起来，边往外走边艹。这姿势我还是第一次经历。我全身的支撑点就在那根鸡巴上，身体被大铁棍挑起来。天啊，现在是下午，他居然把我抱到了他家院子做爱。他家在一楼，进门口有个小花园，种了些花花草草，围墙也不算很高，外面有来来往往的人，而且旁边还有两栋居民楼，阳台上感觉还有人在发现了我们。他说不管，快叫爸爸，用强有力的胳膊抬着我的屁股往上，然后松手，我的屁股往下掉，大鸡巴慢慢的被小菊花吞下去，最后整根黑大铁棒，全部消失在逼里，然后又用力往上抬，菊花张开小口，把大黑棒吐出来，淫水把大鸡巴完全浸湿，让鸡巴更容易的在肠道里抽动。同时，壮爷们，拱动厚实的大屁股，用力的把他粗壮的鸡巴往上顶往我逼里顶。<br />
爸爸，爸爸，我好爽，从来没有这么爽过。我忘记了这是大白天，也忘记了我还只有19岁，刚刚的羞耻感，已经抛到九霄云外，只剩下，菊花深处的快感，我前面流的水已经把他黑黑茂密的阴毛打湿。<br />
骚逼，不是开始不要吗，现在艹几下就喜欢上爸爸的大鸡吧了吗，真是一副欠干的贱样，我看你下面的逼逼一直在咬爸爸鸡巴，一直要个不停哦。<br />
我被他这样骂着，反而觉得后面更加骚痒，需要更用力的抽插。我不能说话，只能发出，啊，啊，啊&#8217;快，快，快的呻吟声。。前列腺被大龟头来回用力的顶着，一直酸胀但是却又有说不出的舒服，是原来和我Bf做爱没有过的感觉。<br />
我们俩全身赤裸的暴露在外面，我紧张又刺激，听到有人经过，我就忍着呻吟声，紧紧抱着爸爸，把头贴在他鼓鼓的胸肌上。爷，闷声出着粗气，双手紧紧箍着我的双腿，但是大鸡巴依旧对准骚穴不停往上怂动。<br />
一个小小瘦瘦的白嫩小0就挂在了一个185，85公斤浑身是黑毛的粗壮的爷们身上。通过一根18厘米的粗大鸡巴连接着两个人。在户外被强壮的男人操着逼。也许楼上的人看到还以为他在艹一个小女孩。我只能紧紧搂着他得脖子，任由他猛烈的操弄。他就这样的姿势操我，在院子里来回走动，每一次身体的起伏，都能给我快感。<br />
舒服了，就给老子叫。骚货。<br />
嗯，嗯，爸爸，舒服，大鸡吧捅的儿子好舒服。<br />
我菊花好痒，好痒。大声叫……<br />
他突然发动猛攻，就那么几十下，我突然感觉肠道里有个地方一紧，我抬起头，张开嘴，爸爸，爸爸，爷，亲我，吻我。爷一把吻住我，我依然大声的叫着，同时我的鸡巴喷射出浓白的精液，射在我们的胸上。我在没用手接触自己鸡巴时候，被他艹射了，他也在我菊花收紧的时候，我的小菊花用力裹紧大棒，鸡巴用力往逼里顶，浓稠的精液，喷射在了我身体最里面。我只感觉后面有特别滚烫的液体淋着我的肠道。这是我第一次被艹射。我就像玩偶一样摊软在他怀里。我紧紧贴在他身上，感觉到了他身上用力草我流出的汗水，和强烈运动后散发出来的雄性的味道，就想这样被他一直插着，屁眼夹着大鸡巴，让周围的人都看见。<br />
爷们继续把我屁股端起来，他没有把鸡巴抽出来。继续塞满我的逼。不让刚刚射在逼里的精液流出来。而是继续放在逼里。把嘴凑过来，亲我，我们舌吻，爷们用力吮吸着我的口水，然后又吐回我嘴里让我吞下去。他用硬硬的胡渣来扎我的脸和脖子还有乳头。没多久，我被他扎的又恢复了骚劲。我的逼里也感觉到肉棒开始涨大坚硬。我用菊花夹着大鸡吧，鸡吧越来越硬了起来。他看到我有了力气，大鸡巴就着第一炮精液的润滑开始在我又软又滑的逼里做着活塞运动。我搂着他的脖子，自己主动在他身上上下起伏，耸动着我的屁股，白白翘翘的屁股含着一根大黑肉棒，肉棒一下顶到头，一下又全部抽出只剩大龟头卡在菊花口。<br />
一个小小的阳光男孩，完全变成了另一个样子。那个学校里的好学生，现在正用小小无毛的屁眼吞吐着男人的一根超大鸡巴，居然还能连根吞没，我已经完全成了赤裸壮爷们手上的一个玩物，忘记了羞耻，被比大自己二十多岁的爷们玩弄，在爷们身上尽情的发骚，放声的浪叫。被爷们的大鸡巴玩弄。。<br />
后来爷们，在院子里让我跪在地上，头朝着门口，像个小母狗样的撅着我白嫩的屁股，被艹了很久的菊花张开&#8217;像个小口在等待爷们黑粗铁棒的到来。爷们走到我身后，扶着我的腰，大鸡巴一顶，一杆进洞了。直接捅到最深处。<br />
我的鸡巴艹过的小嫩逼没有说不爽的，有个16岁的高中生被我艹射过几次，今天又求我去艹他，老子没去，就等着艹你这个小骚逼，看上去那么可爱，阳光，结果也是个欠操的骚逼，被老子鸡巴捅几下，就骚成这样。看你的逼被草出多少水了，把老子鸡巴毛都打湿了。。老子现在就把门打开，让他们看你有多骚好吗。<br />
我垂着头，顾不得回答，也顾不得外面的人 听不听到，只随着他大鸡巴猛烈撞击我屁股噼噼啪啪的声音，大声的呻吟。爽，啊，爸爸，用力顶，快，用力，我又要射了。我的菊花感受着强烈的快感。最后又被他艹射了一次。爷们同样也射在了我逼里面。<br />
爷们抱着我到卧室的落地镜前，拔出还没完全消退的大鸡巴。把我转了过来，用粗胳膊捧着我，我的菊花完全暴露在镜子前，已经被艹成了一个红红的肉洞，一张一合，像个小嘴，乳白色的精液和肠液，从张开的洞里往外直流。<br />
张开眼睛看，你的骚菊花被我操开了，老公的精液喂饱你了吗。还要吗。这也是最爽的一次。<br />
现在，我就背着bf和他成了炮友，每次都享受着强烈的性快感。和他认识一个月后，一次我带我小闺密去他家玩，那晚他艹了我们两个。我们两都撅着屁股跪在床上被他的大鸡巴轮流着艹，他从我逼里拔出来就插到闺密身体里，来回交替抽插。最后我和我闺密都被他艹射了。后来我也亲眼目睹过他是怎么艹那个16岁的高中生的。其实，只要鸡巴大，爷们，什么样的0都能被搞到手。再贞洁的0只要尝到过更强烈的快感，一定不会忘记那种性爱的滋味。而且还会被求着艹。而小0一开始就被大鸡巴艹爽，那以后他会不停找大鸡巴来干他。<br />
这之后就经常背着bf去找他。还好和男友一般都是周末做，东北爷们就周一到周五有空就约我。记得有一次，他和我说想在他们公司的办公桌上干我，问我哪天有空。刚好那个周三下午没课，就打电话给东北爸爸，他告诉我地址，我中午就去找他。没想到东北爷们上班是穿西装白衬衫，黑皮鞋也擦的雪亮，然后再配一双黑袜，大大的胸肌把衬衣扣子崩的紧紧的。胡子有几天没剃了，长出一些青冉，想起被爷们胡子扎在脖子乳头上的那种快感，浑身就有点软软的。<br />
我被他领进办公室，他反锁了房门，然后紧紧搂着我，把我抵在墙上，开始亲我，我搂着他的脖子，伸出舌头回应着他，只感觉身下有个东西越来越大，越来越硬的顶着我。爷开始用胡子扎我脖子，我浑身无力的被他压在墙上，爷抓着我的手，放到他的巨物上，对我说，小骚货，把你最喜欢的大肉棒拿出来。我把他的衬衫扣子解开，然后开始解他的皮带，浓密的阴毛已经和胸口的胸毛连成一片，我忍不住轻轻抚摸着他小腹上的阴毛，感觉肉棒更加硬了。我拉下他的黑色内裤，大肉棒直接弹了出来，黑黑亮亮的大铁棍直直的往上挺立，大香菇版的龟头已经涨开，马眼已经开始分泌透明的液体，就等我的小嘴巴去品尝它。喜欢吗，爷们问，嗯，我用手紧紧抓着它，边说，喜欢。我的小菊花好像开始有些湿润了。小骚逼，把大鸡巴伺候好了，等下捅烂你的前列腺，让你再体会下被草射的快感。说着把我的头往下按，我跪在他脚下，眼前一片茂密的黑森林，散发着浓浓的男人味，我忍不住把头贴过去，用力吸了几口，雄性荷尔蒙的味道觉得头晕晕的，好想现在就被爷们占有。我伸出舌头，用舌尖轻轻舔着爷的龟头，爷舒服的嗯了起来。小骚逼，爷用大鸡吧操烂你的小嘴好吗，骚逼，看你那骚样，背着书包清纯的要命，看到大鸡巴就开始发骚，开始发浪，被大棍子草起来都忘记自己姓什么了，逼里水多的都不要润滑油。爷们边骂，边把他的大黑棒往我嘴里塞。吞，全都给老子塞进去，说完用力往我嘴里顶，爷用手按着我的头，不准我动，一边狠命的顶，茂密的鸡吧毛已经摩擦我的小嘴。操，全他妈捅进来了，天啊，18厘米的黑鸡吧居然全部捅进来了，大龟头死死的卡在我的喉咙，眼前只看到黑色的阴毛。大概停了十秒，爷松开我的头，把大鸡吧抽了出来，乌黑发亮的棒子在我嘴里湿润过，闪着黑色的光芒，大鸡吧立挺挺的往上翘，我把头伸向前，小嘴张开，准备含住这个丑陋的东西，谁知爷用手抓住他的黑粗肉棒，往我脸上打，肉棒很硬，打到脸上有些疼，骚逼，爷一边骂我，一边用鸡吧抽打跪在地上的我，每一下都是那么用力打在我脸上，啊，啊，我呻吟着，鸡吧这时候居然硬了起来，被爷们用大鸡吧打脸打硬了。我突然有些脸红，把头埋了下来，爷们也发现了，停了下来，突然随手抽了我一个耳光，大骚逼，这样也可以硬，真鸡吧是欠操。疼，我叫出声来。想要吗，爷问我。想要。想要什么。说出来。我想要爷的大鸡吧。要爷用大鸡吧捅我。捅你哪？捅我的逼。<br />
把衣服脱了，像母狗一样，撅着屁股跪在我的办公桌上，我脱掉身上所有的衣服，撅着白白的屁股跪在办公桌上。爷把头靠近我的屁股，伸出舌头舔弄我的小粉菊。爷的舌头打湿了我的菊花，趁着口水的润滑，把舌头顶近了我的菊花。啊，我忍不住呻吟了起来，好痒，菊花好痒，一边叫，一边扭动着白白的翘臀。爷听到我的叫声，更加用力用舌头玩弄菊花。爷的胡渣扎着我白嫩的屁股，又痒又麻又舒服。我的身体变得软软的，上半身趴在桌子上，只是把屁股高高撅起。爷停止了舔弄，抓着他青筋暴露的黑鸡吧，拍打着我的屁股，打的啪啪直响，骚逼，想挨操了吗？嗯，爷，我想。天生就是被大鸡吧操的骚货，自己用手把逼扒开，让爷大鸡吧进来。我顺从的把手放到后面，把粉嫩的屁眼扒开，从后面，爷应该看到了里边的嫩肉。菊花已经被爷用舌头舔开，爷把大鸡吧顶在我菊花口，然后一用力，啊，大龟头撑开了屁眼，塞进了我湿热的肠道。啊，小逼真紧，像你的小嘴。爷一杆进洞，把大鸡吧捅到了最深处，大龟头在我肚子里研磨，我的屁眼被大肉棒撑开到了极限，菊花口的嫩膜，紧紧箍住黑肉棒，就像小孩子的嘴巴，吞吐着一根肉肠，进去，出来，进去，出来，每次进出，爷的大肉棒都带出我逼里的淫水,大龟头狠狠的撞击着我的前列腺，爷的肉棒，就像一个巨大的针筒，它往里顶送的时候，我勃起的阴茎随着鸡吧的推进，流出大量的前列腺液。啊，好爽，好舒服，爸爸的大鸡吧插的好深，我享受着身后巨大的撞击，每一下操进了最深处，快感一阵阵的爆发。爸爸，老公，老公爸爸……操我，操死我。操烂我的逼。<br />
骚逼，被爸爸大鸡吧操爽了吧，瞧你这骚样，屁眼夹着爸爸鸡吧，夹那么紧。大龟头来回抽送，从肠道壁上刮下来，带出体外，从屁眼往外流，鸡吧上全是逼水，爷们浓密的阴毛又一次被我的淫水打湿。爷们喘着粗气，用这样的姿势操了我十来分钟，我已经听到后面被操的，咕叽咕叽的响声。骚逼后面操出白浆了，爷们猛操了几下，突然连根拔出，把鸡吧送到我脸上，说到，舔干净，小贱货，上面都是你的淫水，我乖乖的张开小嘴，伸出舌头，从根部舔食着这根让我高潮迭起的肉棒，一点点舔去肉棒上白色的淫液。舒服，真鸡吧舒服，爷们长舒一口气，你们这些小男孩的逼操起来就是爽，紧，又热，水又他妈的多，怎么操都不操不松。第一次都他妈装纯，被爷鸡吧捅了几下，又妈逼的一个比一个浪，被操一次就知道挨操有多爽了。看到了大鸡吧魂都没了，时时刻刻想着被老子操，课都不上，就出来挨操。逼被大鸡吧操翻看还要求操。看老子今天不操烂你的逼。<br />
爸爸，爸爸，快操我，我舔着鸡吧，扭动着屁股，骚起来。<br />
爷一把端起我，我后背靠着他的前胸，，粗壮的手臂抱着我的腿，两条腿大大的分。就像给小朋友尿尿的样子。我的屁眼感觉到他高挺的鸡吧，正在用大龟头找那条性福的甬道，就是那里，顶进来，大鸡吧快进来我再也忍不住了，叫到。骚逼，准备好了吗，大鸡吧头顶到了洞口，一下一下摩擦。<br />
嗯嗯，我点头，快进来。大鸡吧块进来啊。<br />
瞧你这骚样，骚逼，大鸡吧来了，爷们一声喊到，然后突然把端着我小屁股的手一松，我屁股往下一沉，啊，啊，到底了，肉棒全部进入了，我的屁眼自己吞下了这根18厘米粗6厘米宽的大肉棒，我全身的重量都到了屁眼里的这根大鸡吧上，手想抓住什么，却什么也抓不住，我就这样浑身赤裸的被挂在一个爷们身上，挑起我的，是一根鸡吧，一根爷们粗壮的大鸡吧。身体就像被通了电，啊，啊，呃，啊，屁眼里传来阵阵快感，我舒服的说不出话来，只有浪叫。这才是真正的做爱，真正的快感。是那些男孩，哪怕是体育男生也无法给我的快感。这都是爷们操过那么多小骚0练出的本事。爷们了解骚0的身体构造，知道怎么操弄，捅骚逼里那个地方，会让他们爽，操得他们乖乖听话，做任由大鸡吧爆操的玩具。爷的鸡吧也够大，并微微上翘，这样的鸡吧最适合刺激前列腺，把骚0干射。一般都是由开始的难为情，拒绝，到后来的主动找爷们求操，即便被爷们把骚逼操肿，也心甘情愿，然后逼里保存着爷射出的精液回家。。被爷操一次，一个星期都能回味无穷。爷操的，全都是小嫩逼，每年开学，多少不谙性事的少年，，被爷们大鸡吧操成了淫荡的淫娃。那校园里，有多少阳光男孩，其实上下两个嘴里，都被男人的大鸡吧深入过，身体里也被灌满男人的精液。你永远也不知道，他们挨炮的时候有多骚，有多浪。那没有毛的嫩屁眼，不管多大的鸡吧都能塞进，即使塞进过两根18厘米的大黑鸡吧都不会操破。你能听到他们被操时的哀求，不是受不了，而是求爷们，求老公，用力顶，用力操。操烂他们的骚逼。把男人的精液射在他们的身体里。而这些帅帅的男孩，自然会得到更多大鸡吧的喜爱。爷的大鸡吧永远有操不完的骚逼。<br />
爷们端着我的屁屁，在大棒子上，上下起伏，一下全部拔出，一下又把我猛的往下放，我倒在爷们的怀里，贴着爷的大胸肌，闭着眼睛，被操的浪叫连连。爽啊，爸爸，我好爽，我的逼要被爸爸捅烂了。我浪叫。爷亲吻着我的脖子说，放心，你的逼再被爸爸大鸡吧捅三天三夜也不会烂。操，真想让我同事看看，你是怎样被我操的，看看刚刚可爱的大男孩，怎么那么快就光着屁股在我怀里，用屁眼在吃鸡吧了。爸爸把门打开，让他们看，你挨操的骚样，看爸爸怎样操骚逼的好不。爷们，痞痞的笑着，然后端着我，走像门口，不要不要，爸爸，求你，我的脸通红，身体扭动起来，企图摆脱大鸡吧的控制，这样的扭动，反而让鸡吧越坐坐深，爷们走到了门口，把门拉开一条缝，爷的办公室再走廊最尽头，一般没有人进来，爷就把门打开了，就这样在办公室的门口，操一个19岁的阳光男孩，只是此刻，男孩成了爷们手中发泄性欲的玩偶，被随意操弄。 爸爸，爷，爷，大鸡吧爷，我不行了，我要射了，刚说完，我一直硬着的鸡吧，射出一道白线，我，这个大一男生，在爷的办公室，又一次被操射了。精液全部射在了墙上。爸爸，小骚逼又被你干射了。我娇嗔着对爷说。那还受得了吗你还要吗，爷问，把鸡吧拔出来好不。 不，不要，要，我要，不要出来。天天操你好不好，好，好。爷听我说完，搂紧已经瘫软在他怀里的我，下身发力，挺动粗腰，大鸡吧一下下往最深处顶。仿佛要把鸡吧和卵蛋，一起顶进我的骚逼里。做爷的骚老婆，下次你们三个骚货一起撅着屁股求爷操，谁骚操谁。讨厌，我扭动了下屁股，爷操我的时候，还想着我闺蜜，还有那个16岁的高中生。我用力夹了下屁眼，里面还是硬邦邦的鸡吧再用力。<br />
操，操，夹死老公了，逼里又滑又嫩，你的逼真爽，鸡吧一捅进来，你的逼就像你的小嘴一样，能自动给爷裹鸡吧，你他妈的天生就是被男人操的贱货，下次找几个哥们轮奸你，好吗，都是你喜欢的爷们大鸡吧，双龙你，让男人精液射满你n?n的骚逼。<br />
啊，啊，啊，操烂你，操烂你，被男人操的烂货，大骚逼。说，被轮过吗，骚逼，爷问我。没，没有。<br />
要吗？<br />
嗯，不要.不要？爷听我这么说，把鸡吧一下拔出来。<br />
要，要，我要被大鸡吧操。被爸爸的朋友轮奸，爸爸，操我，让他们都射在我逼里。我已多操的语无伦次。<br />
好，下次一定操烂你。爷一边粗口我，一边狠狠的顶我的逼。<br />
这个时候的我被操的全身泛红，爷抱着我坐在了沙发上，双手打开我的大腿，分的特别看，我的身体被固定在黑鸡吧上，连接处，有半截鸡吧进出着我的菊花，大量的白浆被操了出来。 我知道我还将被爷，这个粗壮爷们操射一次。 来，爷抱着我来到办公桌前，把笔记本，转过来，骚逼，让你看个好东西。然后回到沙发，继续用把尿的方式操我。看着视频，看，我睁开双眼，看着视频，视频里，爷就在这个沙发上，用着这个姿势操着一个男孩子。白白瘦瘦的身体，双腿被爷们粗粗的双臂分开，一根肉棒用力往上顶，小0的屁股被抬上抬下，啊，啊，舒服，舒服，爷，爷，干我。小0被操的娇喘吁吁。头发也被操的凌乱。但是，似乎声音和轮廓都很熟悉。我仔细看着视频里，被操的发浪的男孩子，啊，天，居然是我闺蜜。我闺蜜在办公室被我的爷给操了。<br />
看到了吗，哈哈，爷轻蔑的笑起来，这个可是你好朋友哦，哈哈，爷就在这个办公室操了他，他骚起来比你还浪。那次你带他爽了后，老子就要了他电话。过两天晚上，爷打电话给他，问他想挨操不，他马上就来了。在院子里就舔起了爷的大鸡吧。反正是晚上，爷几下就脱光他衣服，在院子里就操了他。操了几百下，操的他只认得爷的鸡吧了。 镜头里的闺蜜，和我被爷用一样的姿势爆操着，身体扭动着，小小的洞口，被大棒子进出着，雪白的屁股里插着根黑肉棒，却看不出他们的痛苦，而是在浪叫，发自心底的呻吟。在办公室里，你两一样浪，水一样多，爷一把抓起他脱在沙发上的黑色内裤，擦了擦我们身体连接之间的淫水，然后，粗声说，张嘴，我顺从的张开小嘴，爷把他的黑色内裤塞进我的小嘴里。内裤上，全是爷的味道，浓浓的精液味。麝香味，男人味。含着，好好含着。 嗯嗯，嗯……<br />
我已经被彻底操开了，爷们每一下操弄，仿佛要把睾丸一起塞进我的逼里。<br />
真爽，操小逼真爽。<br />
爸爸，爸爸，快操射我吧，给我最强烈的性快感吧，我在心里呐喊着。<br />
视频里的男孩，发出一声尖叫，然后从身体里喷出白色液体。而这时黑色的肉体紧搂着我白嫩的身体，做最后的冲刺。鸡吧膨胀到了极限，前列腺被狠狠敲打，爷在加速，突然，爷顶在最深处不动，我的身体感觉到一股浓浓的热流在冲击我的逼心。射你逼你，操，射满你的逼，让你肚子里都是爸爸的精液，，给爷生儿子，给爸爸生儿子。<br />
我就在这猛烈的抽查和粗口中同时达到了最高潮。<br />
爷拔掉我嘴里的内裤，问我，被操逼爽吗。<br />
嗯，爽。搜<br />
还想吗？<br />
还想。以后就做爷的性奴好吗？爷让你玩的更爽。<br />
好，好。爷，小骚货以后随便爷怎么玩。<br />
真乖，爷的内裤就赏你了。<br />
爷从我的小逼里抽出大鸡吧，我的菊花口已经不能合拢，浓稠的精液从逼里滑出来。流在沙发上一大摊。<br />
去，全部舔了，骚逼，爸爸的精液，只给小骚逼吃的精液。<br />
我伸出舌头，一点点舔食爷们的雄汁，腥味很浓，但是我喜欢爸爸，喜欢爸爸的一切。好吃吗，贱逼。嗯，好吃。爸爸。等我舔干净沙发上的精液，爷们又把半软的粗黑鸡吧放在我眼前，骚货，来，这上面还有，把爸爸鸡吧舔干净。喜欢吃男人的精液是吧，下次爸爸叫几个哥们轮你，全都射给你喝。<br />
我跪在爷们根前，嘴里含着爷们的大吊，抬起头看着爷们，就像一座黑色的大山矗立在我跟前，结实的胸膛上渗出晶莹的汗珠。眼前漆黑茂密的阴毛，已经被操我时流出的浆水弄湿，黑色森林一直往上延伸，布满胸口，阴毛浓密茂盛的男人天生就是种马。临走时，爷对我说，周五晚上来我家，我们玩不一样的。<br />
会有什么不一样呢，爷已经在他家的每个角落都把我操弄过，厨房，厕所，餐桌，还有羞耻的院子。<br />
一晃就到了周五的晚上，我洗干净我的小菊花，穿着新买的黑色双丁内裤，屁股上两根黑色的带子勒紧我的翘臀，显得格外性感。内心充满着渴望直奔爷们家里。<br />
敲了一会门，爷才来开门，爷居然全裸着身子给我开门，他的大鸡吧似乎刚刚软下来，依然很大条，上面还湿湿的，阴毛似乎也被打湿了。爷一把搂着我到他怀里，低头就亲我，用胡子扎我。我一下就身子发软，只能贴着爷，闻他身上的雄性荷尔蒙的味道。爷边亲我，边解开我短裤的扣子，他摸到了我的屁股，发现了我的骚内裤。骂我，骚逼，穿的啥啊，穿这么骚，想撅着屁股，不拖裤子，就能让老爷们鸡吧捅进来吧。爷拉开我的背心，我的一边肩膀露出来，还有半个奶子。爷用舌头舔我的小乳头，爽啊，爽。我叫着。爷又张开嘴，含住我的乳头，亲亲吮吸。我在院子里就被爷玩弄开了。爷脱掉了我的背心，一把抱起我，我双腿夹着他的腰。任由他亲我的胸，玩弄我粉嫩的乳头。我陶醉其中，可是隐约似乎听到房间里面有声响，有男孩的叫声，肉体的撞击声。<br />
爷，房里有人吗，是的，里头在操逼呢。<br />
进去看看呗。爷抱着我往屋里走。<br />
天，房间里真的有人。一个同样壮实威猛的男人，在床上，把一个瘦瘦的身体压在身下，小男孩，双腿被分开，抬起，屁股高高往上抬，迎接着身体上男人一下又一下猛烈的攻击，茂密乌黑的阴毛里挺着一根大黑屌，长度比爷们的还要长，直直的，特别硬，只是没有爷们的粗大。大黑棒全部抽出，只剩大龟头卡在菊花口，然后又用力一顶，全部进去男孩的身体。男孩被操的只知道说爽，爽，用力，操，操我。是他，那个，16岁的高中生，他已经被操开了。身上的男人大概三十岁左右，倒三角形的身材，寸头，单眼皮，一副北方男人帅帅，痞痞的样子。胸口还有一个纹身，看到我进来，对我笑了笑，说，嘿，你终于来了。声音好有磁性，爷们死了。军哥，你身上这个不错哦。爷们就是他叫的军哥。<br />
这个时候的我，虽然穿着内裤，可是和没穿有什么区别。双腿夹着爷们的粗腰，屁股已经分的开开的，粉嫩的菊花就这样被小马哥一览无余。小马哥操着身子的骚逼，眼睛却顶着我的菊花看。<br />
军哥回应，操，，小马，军哥操的小骚逼，有差的吗？哈哈，不过我身上这个小骚货真的不错哦，又帅又骚，又耐操。等下你试试就知道了。<br />
我听爷们这么说，都不好意思了。我偷看着小马哥那里，小马哥的小腹上布满了茂密的阴毛。耸动着公狗腰操小男孩。我喜欢这种爷们，喜欢他的鸡吧，他的阴毛，小马哥，我要被他操。心里面这样想着，嘴上却说。<br />
哥，你好坏，人家才不要被别人操。我娇嗔着。人家只让你操。<br />
军哥伸出食指轻轻捅进我的菊花，骚逼，出水了。还说你不想。我看你是想被爷们轮了吧。<br />
骚货，这两个是我健身房的哥们，在操逼的是小马哥，他是健身房的私人教练，哈哈，健身房里求他操逼的骚货多了去了，今天你能被他操，是你运气。别他妈不要不要的。在洗澡的是王哥，王哥鸡吧比我还粗哦。我们三个一起玩你，今晚有得你爽的。你看看床上那个骚逼就知道他有多爽了吧。<br />
五点半一下课就背着书包来了。我们三个已经操了他两个小时了。现在的小孩，真他妈的耐操。都鸡吧被我们操射了两次了，还那么浪。<br />
高中生一直没有停止过呻吟。小马哥换了个姿势，他平躺在床上，小0用手扶着小马哥的大鸡吧，面对着他，跨坐了上去。一口气把肉棒全部吞了进去，然后又抬动屁股，把鸡吧从逼里吐出来，然后又沿着湿漉漉的大棒子坐到底。屁眼里，白浆不停往外流。那应该是之前他们射在小骚逼里面的精液被剧烈抽查操成了浆。<br />
啊，爷今晚要和他哥们一起玩我。我该怎么面对啊。<br />
这个时候，王哥裹着浴巾从浴室出来，也是个成熟的猛男。刚刚看来已经爽过一次了。王哥看到光着屁股的我，面露喜色。眼神里充满了欲望。他走到军哥面前，用手亲拍我的屁股，嗯，不错，挺翘的屁屁，小小的，肉肉的。手指摸到我的菊花。还挺紧啊。一边用手指要弄，我的菊心。<br />
好痒啊，我的菊花被王哥手指玩的，有些湿了。哥，不要。不要。我在军哥怀里扭动。<br />
王哥一只手从后面抚摸我的胸肌，并用两个手指夹着我已经凸起的小乳头。浴巾，散开，掉在了地上。浓密的毛发当中，一根还未勃起的肉肠在胯下甩动。软着的长度，似乎都已经有12厘米。他们的鸡吧都是黑黑的，那是经历过无数小骚穴淫水的浸泡才有的颜色。<br />
壮实的身材，大鸡吧，爷们，是我的最爱，今晚一下子就有了三个，我从没有试过啊。<br />
小骚逼，喜欢哥哥请来的大鸡吧么。今天晚上你会要被他们的大黑屌轮。<br />
哦。小弟弟九点就走了。等下，这三根大鸡吧都是你的了。开心吗……<br />
军哥说的我，都不好意思回答，被三个猛一轮奸。内心又是期待的。不由张开嘴，渴求军哥的轻吻。<br />
这时候，王哥，也贴在我耳边说，骚逼，喜欢哥哥吗，想要哥哥干你么，哥哥的鸡吧可是少男杀手哦。好多小帅哥都喜欢哥的大鸡吧操呢。床上那个弟弟已经被我们操了两回了。他的骚逼里都是哥哥射进去的精液哦。你也想要么。<br />
王哥握着他的巨棒,用他的大龟头磨我的菊花口。我的小逼里感觉已经开始分泌液体，哥哥的龟头也流出来很多，王哥，慢慢把大龟头往我小逼里顶，感觉我下面的小洞口，已经裹住大龟头了。好粗啊，好涨啊。<br />
瞧你那骚样，想挨操了吧。军哥，望着我发红的小脸，骂我，然后把手臂往下放，我的屁股往下一沉，天啊。我把王哥的大鸡吧坐进我的逼里了。一直到底，肉肉的龟头盖已经捅到我的逼心了。啊&#8230;&#8230;&#8230;..我开始呻吟。好爽，大鸡吧操的我好爽。我的小屁股就坐到了一根黑棍子上。军哥，耸动他的公狗腰，我被他一下一下顶起来。只能搂着军哥的脖子，扭动身子。<br />
操，这个逼真嫩，逼心那的肉，正在吸大龟头。真鸡吧爽。被你的大鸡吧操了那么多回，还那么紧。真鸡吧是个极品。今晚要操烂这个骚逼，王哥，说着，把我从军哥手里接过来，我就叉开双腿，把逼张开朝着爷们，我的逼里插着一根大屌。而且已经被大屌撑开了。可是我已经不觉得羞耻，随着军哥的上上下下的套弄，大声淫叫。<br />
军哥的鸡吧好硬好烫啊。他每一次完全捅到底我就会浑身哆嗦。身体紧绷，军哥说，我的逼心这时候就在裹他的大龟头，就像我用小嘴在含龟头。<br />
军哥边走边操，来到了床边，抬着我的屁股，把我们抽插的地方放到了小马哥的面前。小马哥把男孩压在身下，抬着两条白白的小腿放在他的肩上，屁股一下下用力往菊花顶。每一次抽插都从高中生的小逼里带出好多的白浆。<br />
小马哥看着我们的连接处，然后看着我，看我是怎样被大鸡吧把小逼捅开。邪邪的坏笑。王哥把大鸡吧抽了出来，我的菊花成了个大洞，他却把我被操开的逼给小马哥看。<br />
我和高中生被爷们操的淫叫声此起彼伏。军哥看着现场直播并用手机拍着这淫荡的一幕一幕。<br />
这时小马哥狠狠压着小小的肉体，把鸡吧捅到头，不动。粗壮的手臂箍住小男孩。喘着粗气，老公射了，射你逼你。现在你的逼里就有三个老公的精液了。大概射了三十秒，小马哥把鸡吧从小逼里拔出来。小肉洞里随之流出大量的精液。大棒子居然还是硬挺挺朝上。上面挂满淫液。这个时候，高中生居然跪在他胯下，开始舔这很鸡吧。从蛋蛋到龟头，还有乌黑的阴毛，舔的干干净净。<br />
这个时候我已经撅着屁股被王哥从后面狠操，这也是我喜欢的姿势。小马哥挺着大鸡吧，走到我跟前，把鸡吧放在我眼前。然后用大鸡吧抽我的脸。骚货，喜欢大鸡吧吗。嗯，嗯，哥哥，我喜欢。我望着眼前的大屌，想想他捅进来会是什么样子的感觉。<br />
好想被小马哥操。不由自主的，我张开小嘴，小马哥把鸡吧插了进来。<br />
我舌尖在他的龟头的冠状沟那舔。小马哥舒服的说，爽，小嘴真不错。这么帅的小帅哥，居然喜欢挨操，喜欢给爷们裹鸡吧。王哥，别往死里捅，逼都被你操翻了，我还没操这个骚逼呢。<br />
哈哈，还紧着呢，里边水真大，我的鸡吧都泡在他的逼水里了。真鸡吧爽。王哥，边说话，一边操我。你看看，逼都被操开了。一根粗黑的肉棒，就像一根大水管，塞在我的屁眼里。我的屁股本来就小小的，而这跟大屌不成比例的插在我的屁眼里。我的肠道壁已经被大鸡吧撑开了，后面好涨，好满。这种快感真的只有这种大鸡吧才能给。我终于明白为什么现在的小0都要找大鸡吧挨操的原因了。大鸡吧爷们永远有操不完的逼啊。<br />
骚逼，喜欢吗？小马哥抽出了鸡吧，握着鸡吧在我脸上划来划去。<br />
喜欢，哥哥。<br />
喜欢什么呀，骚逼。<br />
喜欢哥哥，喜欢哥哥的大鸡吧。<br />
哈哈，今晚三根鸡吧轮操你哦，还有双龙哦，开心吧。小马哥，坏笑道。我看着小马哥，肩膀很宽，腹部有着明显的八块腹肌，还有粗黑阴毛里高昂的举屌。我忍不住又伸出舌头，从小马哥大阴茎的根部往上舔，就像在舔棒棒糖。<br />
看到我这么卖力的舔小马哥的鸡吧，王哥更加卖力的在后面插我的小屁眼，我的头被顶着全部埋进小马哥浓密的阴毛里。他的阴毛散发出浓郁的雄性荷尔蒙的味道。我圆圆白白的小屁股被王哥粗粗的手掌都拍红了。<br />
王哥骂我，骚逼，大鸡吧干死你，操烂你的骚逼，被男人轮的贱货，前后两个骚穴看到男人大鸡吧就叼着不放了。你的骚菊花把爸爸的鸡吧含的紧紧的，生怕看着抽出来不操你。骚逼，屁股都被男人操圆了。告诉爸爸，你是贱货骂？<br />
王哥又是整根顶到底，双手握着我的细腰，停下来，大龟头一下下往前顶，又磨到了我的逼心。我吐出小马哥浓密鸡吧，浑身发抖，叫起来，啊，爽，就是那里了，捅到我肚子了。继续，老公，继续，操我，用力操我的逼。<br />
我是谁？王哥一边问我，一边把大鸡吧往外拔出一点。<br />
你是爸爸，大鸡吧爸爸。我回答他。<br />
大声点叫爸爸。<br />
爸爸，爸爸，我大声叫王哥。王哥满意了，只剩大龟头在肛门口的黑鸡吧，又往里顶到头。<br />
要爸爸干吗？<br />
要爸爸操我，用大鸡吧操我。<br />
你是谁？王哥，又抽出鸡吧，我是骚逼，被爸爸大鸡吧操的骚逼。我边回答，边把屁股往后靠，企图自己用屁眼套住爷们的大肉棒。<br />
你就是骚逼，千人骑万人操的骚逼。生下来就被男人玩，被大鸡吧操的荡货。爸爸晚上叫好多爷们轮奸你，把精液全都射你逼你，让你怀孕，给爸爸生孩子。<br />
好，好，爸爸，随你怎么操我。我身体只有菊花深处传来的快感。王哥，像一台炮机，加大功率的操我。<br />
这个时候，高中生已经洗好澡，穿好衣服，来到床边，看王哥操我。<br />
叔叔，我回家了。他轻声说，穿着校服的他，挺阳光的一个男孩，身体颀长，有175吧。完全想象不出刚才在爷们胯下的骚样。<br />
爽够了吗，军哥问他。-<br />
嗯，嗯。<br />
下次爷们几个再叫几个爷们轮奸你啊，哈哈，军哥笑。<br />
高中生背着书包走了，房间只有我一个0了。<br />
这时小马哥说话了。王哥，停一下，来来，军哥，我们三个坐在沙发上，让这个小骚逼，自己来动。王哥听着就抽出大鸡吧，下床做到沙发上。后面一下好空啊。<br />
他们三个筋肉结实的爷们并排坐在沙发上，下身一根黑肉棒一柱擎天。<br />
这几根鸡吧可是骚0心中的极品鸡吧啊。粗，硬，长，持久。<br />
过来，骚逼，军哥叫我。小马哥只坏笑并没说话。<br />
想要就自己坐上来哦，想要哪根就去哪根鸡吧坐上去。<br />
我来到小马哥面前，跨坐在他毛茸茸的大粗腿上，握着那根大棒子，用大龟头，找寻我肠道的入口。被王哥操开的洞口，很容易就把小马哥的龟头吞了进去。我身体往下一沉，啊，坐到底了，我双手环抱着小马哥，头贴在他肩膀上。感觉到长长的大鸡吧贯穿了我的身体，插到了肚子里了。啊，爽啊。菊花涨，满，烫，像根烧红的铁棍捅了进来。<br />
小马哥，贴在我耳朵说，小骚逼，就知道你会坐到哥哥大鸡吧上来。一进门就想被哥哥操吧。<br />
哥现在就操死你啊。说完把我的屁股往下一按，好像要把蛋蛋也塞进去。<br />
我的鸡吧被这样一桶，流出了许多白色的液体，我紧紧搂着小马哥的身体，准备接受他自下而上得猛烈撞击。 宝贝，抬头，看着哥，小马哥命令我，我抬起头来，好帅气的一张脸，漏出一点痞气。这样的1，有哪个小0能抵挡的了。他把脸凑过来，吻上我的小嘴，舌头伸进我的口腔，搅动着，并吸我的舌头。我大口大口吸着小马哥的口水，下面被他的肉棒操的酥麻。叫，骚逼，爽就大声叫出来。小马哥拍了一下我的屁股。 啊，老公，爽，爽，用力啊，操我，操我的逼。老婆要被你操死了，心里幻想着他要是我的老公多好，帅痞又爷们，还有大鸡吧。小马哥一边操，一边看着我被操的一脸的淫荡表情。张嘴，骚逼，我顺从的想开嘴，以为小马哥要吻我，结果却是他朝我嘴里吐了口水。 骚逼，吃了。就你这骚逼也配当老子的老婆？！你就一条撅着屁股被男人轮的小母狗。就一破鞋。你逼里被多少男人下过种啊。长这么阳光，还不是看到大鸡吧就想插到逼里去。告诉爸爸，喜欢被爸爸操逼吗。老子可只找15.16岁的小处男做老婆。他们只能被老子下种。让他们第一次就知道挨操有多爽。老子可没有你这么骚浪贱的老婆。你不是有老公吗，怎么还出来找大鸡吧操啊。还是爷们几个的鸡吧操的爽，操的猛吧。 骚逼，你就只是咱哥们几个的性工具，想怎么玩你就怎么玩你，你的逼就是用来装爷们的精华的。今晚三个爸爸轮你，你可有得爽的。我就这样被小马哥羞辱，但是内心却很兴奋。其实，很多的帅哥，1，0也好，他们天生是受虐狂，你越是羞辱他们，他们越兴奋。他们越容易被操射。<br />
啊，爸爸，大鸡吧爸爸操我，不要停。然后我又自己蹲着，屁股就像被定在这根木桩上，只能上下滑动。小马哥又用手指捏我的乳头。操了十来分钟，小马哥把我屁股往上一抬，大鸡吧全部抽出来了，我的逼里顺带出许多淫水。骚逼，去伺候另外两个爸爸的大鸡吧。<br />
军哥，一把揽过我，端着我的屁股，对准他的大鸡吧一放，就这样套进去了。我们的身体连接在了一起靠一根黑鸡吧。军哥抱着我的屁股，轻提慢放，温柔的用龟头的肉沟，轻轻的刮冻着我的肠壁，插到底时，便盯着花心，慢慢地研磨。军歌一下比一下重，一下比一下快的操着我的小洞。我疯狂的上下摇摆着屁股，套弄着，军哥操过我很多回，他知道我身体的每一个敏感区，在他的胯下，我淫荡又下贱。彷佛就是军哥胯下的一条母狗，撅着屁股，时刻渴望着和军哥的大鸡吧交配。<br />
小马哥走到我身后，从我背后环抱住我，用手指玩弄我已经被操的鼓鼓的奶头。胸口酥麻的感觉一直传到我的骚逼，我忍不住夹了夹军哥的大鸡吧。感觉到军哥的大屌越发的硬。我的小逼里也越来越滑。小马哥把龟头在我和军哥的交界处摩擦，龟头沾满了我逼里操出来的白浆。<br />
骚逼，小马哥贴在我背后，问我，哥哥的大鸡吧也想插进来哦。双龙你哦。两根大鸡吧捅进你的小骚逼哦。 军哥打开rush,让我猛吸几口，我浑身软软的被他们两夹在中间，下面，一个大龟头拼命的往里钻。啊，我大叫一声，原以为被撑到最大的菊花，这时候又被小马哥的大鸡巴撑大了一圈，小马哥把他20厘米的黑肉棒全部操进来了。<br />
我后面好涨，好满。热，热的。我放声浪叫。老公，爽死了，我要被你们操死了。双龙好爽。大鸡吧操死我吧。<br />
王哥挺着的大鸡吧一下塞到我嘴里，现在我的身体已经塞住了三根大鸡吧。军哥抱着我站起来，小马哥和军哥现在就站着在双龙我。我爽的只能从鼻子哼嗯。<br />
这个时候我的电话突然响了。第一遍我没接，然后一直在响。王哥把桌上的手机拿过来，看了一眼，王成…… 啊，是我体育生老公。怎么办…… 谁呀，军哥问我。 我，我男朋友。 哈哈，接啊，怕什么，告诉他你在挨操啊。军哥说道。不要，不要……军哥一下按了接听。我马上不敢继续呻吟。<br />
老婆，肚子好点了吗？<br />
嗯，嗯，好了，好了。屁眼里的两根肉棒并没停止抽查。<br />
好了就好。哎，今天没操到你的逼。你现在应该痒了吧。听到老公这么说，小马哥加快抽查速度……啊，顶到我前列腺的时候，我忍不住叫了出来。 怎么啦，电话那头问我。 没，没怎么。蟑螂。…… 老公，你早点休息，我要睡啦。我感受着屁眼里灼热的坚挺。几次刮到我的前列腺，再不挂，我会忍不住了。 啊，啊，老公，晚安，说完赶紧挂了电话。 骚逼，有老公了还要出来挨操，是不是你老公的鸡吧满足不了你啊？ 小马哥问我。<br />
是，是的。小马哥你的鸡吧比我老公的厉害多了。 你的鸡吧又粗又长，硬的和铁棒一样，顶得好深。每一下抽插都特别舒服。<br />
骚逼，说完他抬着我的屁股在他们的鸡吧上套弄。我逼里的淫水顺着两根鸡吧往他们的大腿上流。爽了吧，小马哥问我，骚逼，一根爽，还是两根鸡吧一起操爽啊。 两根，两根，我现在已经淫荡不堪，只要有鸡吧在操我的骚逼，我什么都可以。爸爸，捅我，捅我。我哀求着他们。靠，操开了。来，让你爽个够。小马哥和军哥同时把我往上抬，只剩两个大龟头在里面，然后，突然一松手，我的小屁股顺着大鸡吧坐到底，我的菊花口感觉要裂开，全身的重量都挂在了鸡吧上。天啊，大龟头顶到我的肚子里，头皮发麻，啊，我硬挺的鸡吧就这样喷出了浓浓的精液，射到了军哥的胸上。 操，骚逼又被操射了。军哥说道。被老子操射多少回了。一个晚上长着呢，有的你爽的。小马哥见我射了，不但没减速，反而加速操起来。一下一下往上顶，感觉要用大鸡吧把我捅穿。一边骂，操死你个骚逼，操烂你个浪货。年纪这么小，就这么骚。逼里就要被两根大鸡吧塞进去才能满足。今天晚上就让你嗨上天。 叫，叫，给老子叫。爽就大声叫出来，小马哥已经开始流汗，我的后背贴着他结实的胸肌，屁眼里插着他的肉棒，听着他骂的脏话，反而感觉好满足，嘴里只会痛快的呻吟，啊，啊……操我……操我……小马哥，好老公……操我…… 换来的只是小马哥一句，骚逼。 这两个字被小马哥冷冷的说出来，却像对我下了一剂春药。浑身又开始躁动起来。我扭过头，靠近小马哥的嘴，伸出舌头，渴望着小马哥的亲吻。小马哥用鄙夷的眼神看着我，问我想干吗。老公，小马哥，亲我. 哦，只要亲，不要操吗。要，要，都要，我都要。 骚逼，小马哥骂完，然后一口口水吐在我嘴里，咽了。我听话的咽了下去，感觉很好的味道。<br />
骚逼，老子今晚操你一晚，受得了吗？小马哥说着，又问站在边上的王哥，那个让他来几口不，让他也爽爽，我怕一晚上这个小骚逼受不了，这么好的逼，我可得多操几次。 哈哈，好啊！让他试试爽上天的感觉。王哥说完从床底拿出一个瓶子，上面一根吸管，还有一个玻璃的小锅，来来来，含着管子，吸几口，待会就会快活死哦。 这个不就是传说中的LB 么。在搜同的小说里也看到过很多这方面的小说。我望着军哥，军哥说，没事，试试呗。我含着管子，王哥用火机开始烧那个玻璃锅，有白烟冒出，吸，用力吸，直到没有力气吸……好，吐，全部突出…… 就这样反复来了七八口，我忽然决定头皮发麻，浑身软软的，小马哥在后面用手抚摸我的身体，感到格外酥麻。<br />
有感觉了吗，王哥问我。头开始有点晕了么？ 嗯，是的。头皮麻麻的，可是却渴望身体里插上好几根大鸡吧。哈哈，就上头了，小孩就是小孩。今晚是有的我们忙的了。 把他放床上去。军哥说，然后抽出大屌。小马哥接过壶，大约咕噜咕噜了十口左右，然后用结实的手臂这样反抱着我，端着我的屁股。插在我屁眼里的大长屌却不抽出来。<br />
骚逼，是第一次嗨吧，应该开始痒了吧。我已经习惯了这种被串在男人大鸡吧上操的姿势了。老公，顶我，顶我的逼好嘛。我大口呼吸着小马哥身上雄性荷尔蒙的味道，边用屁股试图往下坐。我感觉我的肠道被操开了一圈。里面水已经夹不住随着鸡吧的抽查的流出来，逼里面的肉肉，变得更加敏感，小马哥的大龟头顶到哪里，哪里就酥麻，从逼心往外扩散的舒服。 啊，啊……爽啊……，干我，小马哥，小马哥，不要停……顶那里，顶那里，啊…………不行我，不行了。就这个抱操的姿势，小马哥的巨棒一下下顶到头，粗黑的阴毛摩擦我的屁股，我低下头，都能从肚皮上看到大龟头的轮廓，把我的小穴塞的满满。我闭上眼睛，头往后靠，用屁眼紧紧吸住小马哥用力套弄的大鸡吧。 老公，大鸡吧老公，要被你干烂了，我的逼被你操烂了……轻点，小马哥，真舒服……^。 操，骚逼，操这个烂逼真鸡吧爽。把老子鸡吧裹的紧紧的。 我菊花口的嫩肉被大肉棒撑开，就像一个环，包裹住鸡吧。随着小马哥的进出，张开，收紧。 小马哥又是连根捅我，啊，老公，老公，我要尿了。 骚逼，你尿。。 说完端着我走到院子里，来，尿。真的好羞涩的姿势。我努力尿，却怎么也尿不出。小马哥 停止了抽插，老公，别停，我哀求着他。骚母狗，给老子尿，尿出来了，老子再操。<br />
这个时候王哥，端着壶出来了，来，再来几口。然后把管子塞到我嘴里。点火……吸…… 王哥要我用力吸了几口。 小马哥又把鸡吧捅进来搅动了几下。 骚逼，知道你是什么吗？你就是被爷们操的母狗，大鸡吧泄欲的工具。 来，乖，尿……小马哥，凑到我耳边。骚逼，尿……我已经晕乎乎。感觉小马哥说的都是我必须做的。我就这样，开始尿了起来。 哈哈……骚逼，瞧你那骚样，跟狗一样。 我边尿，他边操我。<br />
已经凌晨一点多了，晚上也没有人走动了。小马哥操着我，把门打开了。 我的鸡吧不停的流水。小马哥，会有人看见的，我有些害羞说着，看不好吗，有人看到就要停止吗，看你怎么被操不好吗？ 嗯，嗯，不要，不要，……。那还要操你吗，不要我就拔出来。小马哥，轻轻往外抽大鸡吧，肠道磨的痒痒的，直到龟头卡在逼口。啊，要要，要大鸡吧捅我……要被人看吗，骚逼？ 要，要。他腰一耸，鸡吧又顶到底，操，看你就不想停。……小马哥端着我走到了门外。边走边操，插进的更深。两个赤裸的身体就暴露在夜色里。 喜欢这样吗？骚逼……。喜欢，老公……这个时候小马哥把我往上一抬，拔出了大肉棒，把我转过来。我双手搂着他的脖子，双脚交叉缠在他的腰上。好深，老公操的好深……<br />
小马哥用他的胡茬在我脖子摩擦，大龟头卡在了我的菊花口。把我的身子往后放倒，用嘴吸，咬我的乳头。奶头里面怎么没有奶啊，军哥操你这么多回，都没怀上孩子吗？老子今天就给你配种。骚逼，把你操怀孕，给老子生孩子。告诉你哦，老子把好几个女学生也操怀孕了，老子大鸡吧给她们破处，老子的鸡吧可以插进她们的子宫，她们还要哥哥内射。要给哥哥生孩子，还有那些小男孩，要是能怀孕，肚子都会被老子操大。老子就喜欢看清纯的男孩被老子大鸡吧操成骚逼。扒开逼求老子操的贱样。<br />
啊……我好像又被充了电，自己拼命往下坐，想小马哥插进去多一些。 骚逼，张嘴……我张开嘴，小马哥一口浓痰吐到我嘴里，咽了。好吃吗……嗯，嗯，好吃……。小马哥就站在门口，一阵狂操。 我小巧的身体靠在小马哥怀里，大口闻着他腋下散发出的男人味道。 小马哥，我喜欢你，我要你做我老公……好不…… 我浪叫着望着他英气十足的脸，他一脸鄙夷，老子不是你老公，是你爸爸。 你是我的骚逼儿子，知道吗？ 爸爸只喜欢操骚逼。…… 叫爸爸。 爸爸。 叫大声点。 爸爸，爸爸。 操我，操我。 好后悔第一次为什么不是给了小马哥。<br />
小马哥就站在门口一下一下的操着我。突然他抱着我像楼道走去，啊，爸爸，不要。我就这样一丝不挂，屁眼还插着根鸡吧，被爸爸抱在怀里。我们来到了这栋楼的楼梯间。小马哥把灯顺手关掉。楼道漆黑一片，他又开始草我，骚逼，想被人看到吗？看看小帅哥是怎么被男人鸡吧操的？最好还来个大鸡吧，一起操你。。 想，想……。 草了十来分钟，小马哥看到外面没人，又抱着我，回到院子里。<br />
军哥挺着大鸡吧，走到身后，把龟头顺着我们的交合处，找洞口。 我的菊花经过几轮爆草，已经松了，军哥的龟头蹭了点我流出的淫水当润滑，往上用力塞，大鸡吧头就这么塞了进去。啊……。啊……。好涨。 军哥对王哥说，再给他几口。<br />
我接过管子，大口大口的吸着，下面也撑的满满的，脑子里就一个念头，被操，挨操，被大鸡吧操。只想逼里的鸡吧捅到最深的地方。 啊，啊……老公，老公，嗯，嗯……舒服，舒服……我闭着眼睛，仰着头，娇喘。 骚逼，哪里舒服？小马哥问我，然后又狠狠捅了一下。 啊，逼，我的逼好爽……。你有逼吗，骚货，你那是骚屁眼，专门伺候男人鸡吧的屁眼……。 是，是，屁眼，老公，操我屁眼，不要停，啊，啊……。小马哥又把鸡吧往里一顶，啊，到底了，啊……我叫起来。操，老子龟头又被包住在嫩肉里面了。小马哥不再抽插肉棒，只往里顶住那个点。 军哥端着我的肉肉小小的屁股，使劲抽插。骚逼，干死你，有了新的大鸡吧就不要爸爸的肉棒了吗？喜欢小马是吗，你不配，知道吗？操，骚逼……双龙爽吗？ 啊，啊，用力，用力……。 张嘴，贱逼，小马哥命令着我，然后一口唾液吐到我嘴里，我大口的吞下去，爸爸，爸爸，我还要，这个时候，军哥和王哥轮流像我嘴里吐口水，我全部吞下去。好吃吗，骚逼？ 嗯，好吃，好吃。 军哥说，呆会给你喝老公的浓精，好吗？ 好，好。只要现在屁眼里有鸡吧在操我，我什么都愿意做。 骚逼，我们现在在干吗啊，小马哥捏了下我乳头，问我。在，在，在操逼，在操我的小骚逼。 骚逼，你有逼吗，你只有骚屁眼。爸爸在操你屁眼。在和骚逼儿子肛交……知道吗？ 知道，知道，爸爸用大鸡吧在操儿子屁眼。<br />
两根大鸡吧操的爽，还是一根鸡吧爽。 小马哥，痞笑起来。 又开始双手捏我的硬挺的乳头。啊，两，两根，两根鸡吧爽。 被双龙过几回啊？小马哥继续问。第一次，第一次被双龙。 操，第一次就被操成了这样。哈，能被我们双龙的都是欠操的骚逼，帅的，嫩的逼，才配被爷们几个玩，被爷们双龙知道吗？ 挺耐操的。 爸爸，爸爸，你们的大鸡吧顶到肚子里了，舒服，舒服…… 王哥又拿过浓度很强的rush 给我，让我猛吸两下…… 啊，我开始浑身发软，发热，皮肤发红，我身体往军哥的大胸肌上靠，乳头被小马哥玩的发胀发红……。小马哥吐了一口痰在我嘴里，好吃吗？ 嗯，嗯……呃…………。 军哥，干射他一次怎样？小马哥，看着我的骚样说着，看他也快高潮了。好，给他三下，最猛的。准备，骚逼。<br />
我被他们两更加用力的夹在他们饱满结实的胸肌当中。军哥，把我屁股往上抬，然后突然就放开手，小马哥依然挺着鸡吧捏着我奶子。一下我又自己滑了下来，沿着两根粗大鸡吧，一直坐到两根鸡吧的根部，只有蛋蛋在外面，然后又是马上一抬，只有龟头在里面，然后马上放下……啊，啊，不行了，我要射了，我大声淫叫起来，当第三次往下滑，屁眼紧紧箍着肉棒时，我的精液随着出来，沿着我半勃起的肉棒，流了出来。 操，夹的好紧，我也想射了，小马哥说到。射哪里，骚逼？射逼里，射我逼里。 操，骚逼，要给爸爸生儿子吗？ 嗯，爸爸，爸爸，给你生儿子。操，操，骚逼，爸爸给你配种，大鸡吧和你交配。全部射到你逼里。妈逼，你逼里有几个男人精液了。怀了野种看老子不操死你。操，操，射，射，啊，准备，啊，我射了。小马哥大哄一声，我感觉鸡吧又大了一圈。滚烫的精液开始发射，射了十几股才停。<br />
午夜的两点，我在陌生的院子里，被粗壮爷们双龙直到高潮。被陌生的男人射在我的身体里。第一次喝陌生男人的口水，第一次被操就爱上了陌生人。 小马哥拔出他的大鸡吧，白色的精液顺着军哥的大鸡吧往外流。王哥，快来塞住。军哥叫王哥过来。 王哥看着我们之前操逼已经硬的不行，直接在我菊花口抹了几下，就捅进来。虽然被操开，但是他的实在太大，塞满以后没有一点缝隙……精液又被顶进我的骚逼里。王哥开始亲我，用力吸我嘴里的口水。虽然刚射，但是却不像原来有些不适应。下面依然想着被爷们鸡吧捅。我用手摸着王哥鼓鼓的胸肌和粗壮的手臂。叫不出声来。 操了三个多小时了哦，还行吗，军哥问我。小马哥说，你看他骚样就知道行不行啊。 走，去房间操……。军哥抽出几把，王哥的鸡吧占有了我的骚穴。我被抱进房间，王哥抱着我躺在床上。我又开始自己上下套弄着大黑肉棒。军哥和小马哥把刚从我逼里拔出的鸡吧又塞我嘴里……舔干净，都是你的骚水……好吃吗？ 好吃，大鸡吧好吃。 下次把我哥们全都叫过来轮你好吗？ 晚上12点去你们学校树林里轮奸你好吗？用男人的精液给你洗澡，好吗？ 嗯嗯……。 我就这样被他们尽情的操着，轮着，跪在桌子上，撅着屁股在门口，趴在沙发上。逼里时刻都有一根鸡吧在里面。一直就这样到了天亮。 大家决定休息一下，我侧躺在小马哥怀里，小马哥的大鸡吧插进来……他搂着我，我靠在他厚实的怀里……。<br />
中午小马哥走的时候把我拖到厕所，把我按在地上又是一顿操。<br />
下次把你闺蜜约过来，我们再约几个大一一起轮奸你们两个。<br />
又到了周末，闺蜜袁义发个信息给我，今晚军哥叫他过去玩。我这个闺蜜和我同个学校，不同系。眼睛大大，嘴巴小小，皮肤也挺白，是个人见人爱的小骚0。自从我们那晚被军哥一起操过后，袁义也是第一次尝试到了被老爷们草干的快感。也就很坦然的面对这个事实。 不过军哥同时约我们还是第一次，我知道，自从上次被他们三个操了，以后只会越来越玩的嗨了。 而我也收到了军哥的信息，叫我九点到他家。<br />
按照军哥要求的时间，我九点到了军哥家。。 开门的是王哥，甩着一条粗黑的鸡吧过来了。小骚货，哥想死你了。想哥的大鸡吧操吗？ 说完，抓着我的手往他鸡吧上握。 我脑海里回想起那晚被这跟大鸡吧操的场景，菊花开始发热了。 王哥搂着我又是亲有又是咬，我的两个小乳头已经立起。身上的衣服两下就被他脱掉了。<br />
王哥，抱着光着身子的我走近屋里。 房间的灯开的很亮，小马哥和军哥身下，各压着一个白嫩的小0在用力操着，身下的骚0发出嗯，啊……浪叫声。 听得出是被操的十分舒服。房间里充满了精液味，汗味，荷尔蒙的味道。沙发上还坐着一个年纪和军哥相仿的男人，黑黑的，个子也不高，只是腹部毛发浓密漆黑，一根黑黑的大屌垂在胯下，手里拿着壶，用火机点着锡纸，冒着白烟，他大口的吸起来。<br />
看着床上撅着屁股的骚0的样子，猜想已经是溜过一些了。<br />
军哥看到我来了，对我笑起来，往身下指指，骚逼，看看你的好同学，说完一把抓起身下小0的头发…… 啊，是袁义，已经被操上了。 他迷蒙着眼，额头前的头发已经被汗打湿，贴在额头上。军哥大鸡吧快速的在他逼里进出，袁义嘴里一直没停过呻吟，发出满足的叫声。 军哥，把鸡吧拔出来，上面都是乳白色的液体，骚逼，你闺蜜来了，老公要一起操你们了。 好不好？<br />
让他先嗨起来，王哥说到，然后把我往沙发上那个老男人身上放。他嗨起来再操，又骚又耐操呢。<br />
他一把接过我，把我抱在怀里。真帅的孩子，居然喜欢老爷们操逼，哈哈。他说到，然后就凑过来要亲我，肥厚的嘴唇压到我的小嘴上，又把舌头伸出来，顶进我嘴里，我紧紧闭着嘴唇，不让肥腻的舌头进来。粗糙的大手，揉搓我的胸，他又开始用嘴吸我鼓鼓的乳头，一阵酥麻。 好帅的弟弟，等下让哥哥好好操操。<br />
军哥把锡纸点好，把管子塞到我嘴里。用力吸。咕噜咕噜……白烟吸到我肚子里，然后再往外吐出来一大口浓烟，一口，两口……我连吸了七八口浓浓的烟，头皮有些麻了，屁股下面感觉有一根硬硬的东西顶着了。<br />
老男人的手很粗，但是在我身上抚摸起来似乎更加痒和舒服……我现在好想挨操，好想大鸡吧进来。我望着床上的小马哥，一身结实的肌肉之下压着的那个小0还一脸稚气。但是长得却十分英俊，身子虽小，但是也正在发育当中，白白的屁股圆圆的像个桃形，小小的屁股承受着身后成熟爷们的撞击，小马哥的黑粗鸡吧，被粉嫩无毛的小屁眼包裹着。鸡吧抽出时，屁眼就成了一个粉红的大洞。小马哥的大棒子 一下下全根插入，只剩毛绒绒的卵蛋在屁眼外面。而袁义这个时候被军哥抱着操起来，他双手紧紧搂着军哥的脖子，腿缠着军哥粗壮的腰上，白嫩的屁股上挂满了淫水，被操的红肿的屁眼里还紧紧含着一跟大鸡吧，小小的身体在军哥怀里上下起伏，喉咙里嗯嗯嗯呀呀的呻吟着。大鸡吧，小马哥，操我！望着眼前的画面， 我呻吟着。<br />
小马哥望我一眼，骚逼，想老子操你啊，今天所有的逼都要让天哥先操……<br />
原来这个平头老男人叫天哥。 天哥 自己撸起他的大鸡吧，又是一根身经百战的黑鸡吧，不知道捅进过多少个男孩的身体。他把我抱起来，我光着身子跨坐在他的身上。<br />
天哥的鸡吧已经硬起来了，又黑又长，嗨上了头的我现在只渴望有根大鸡吧操近我的身体。开始用屁股摩擦身下的那根硬起来的棒子。天哥龟头开始分泌处前列腺液，菊花被大龟头摩擦着。 天哥用嘴含着我鼓鼓的乳头，双手分开我的屁股，红红的菊花露了出来，他把龟头对准我的屁眼，在洞口磨啊顶啊。 啊，啊，天哥，扬，痒，我忘情的扭动身体，菊花试图吞下这个大鸡吧，但是龟头太大了，卡在洞口。<br />
小骚逼，发骚了是吧，想要大鸡吧捅进你的骚逼吗？ 想要……想要大鸡吧操我的骚逼。 蹲下来，给老子口，舔爽了老子再操你。 我乖乖的跪在他两腿之间，把粗大的鸡吧全部含进去，龟头好像已经顶到了喉咙里。嘴巴被塞满了，鸡吧在我嘴里越来越硬，越来越大。 天哥抽出鸡吧，让我撅着屁股跪在沙发上。 他又开始拿着壶，溜起来……。咕噜咕噜……。大口大口吸着，然后吐的时候，他对着我的屁眼，往里吹，把烟吹进我的身体里。连吹了三口。然后再要我排气。白烟从我屁眼里又冒出来。 然后又用舌头舔起我的屁眼，舌头像毒蛇一样往我逼里钻……。<br />
天哥，老公，进来，大鸡吧快进来。我屁股翘的更高。 天哥站在我身后，往鸡吧上吐了一口唾液，坚挺的鸡吧对着我的菊花，捅了进来。 我操，太紧了，你这个小骚逼，怎么这么紧，太爽了。 他的龟头被我的菊花紧紧包裹着，舒服的叫起来。 然后腰一挺，啊，老公进来了，啊，大鸡吧……进来了……我浑身一紧。<br />
真紧，真舒服，整根都进来了，真耐操，这么小的逼，可以把老子那么大的鸡吧全部吃进去，真厉害。他快速抽插起来，我闭着眼睛，感觉自己都漂了起来，屁眼能感觉到他大鸡吧的形状。他整根抽出来，又整根顶进去，龟头顶开菊花，摩擦着肠壁，G点一下下被大龟头撞击着，老公，舒服，太舒服了。天哥不说话，闷声操起来，速度特别快，像台打桩机，每插一下，快感从前列腺沿着脊柱传到大脑。<br />
啊，啊，就这样，就这样，用力，用力，啊……老公，大鸡吧顶到最里面了，啊……啊……要烂了……我的逼被大鸡吧捅烂了……。房间里只有猛一撞击骚0屁股的声音，骚0的淫叫声……。<br />
操，骚逼，你后面被操出水了，都流出来了，把老公的阴毛都打湿了。艹，这么帅，年纪这么小，被大鸡吧操起来可真够骚。难怪小马喜欢操嫩逼，小嫩逼就是紧，老子鸡吧顶着最里面时，一圈硬硬的东西就我的龟头裹得紧紧的，好像顶到了头，再用力龟头就可以通过这个肉圈，又可以操深一点，骚逼就会叫得更浪，被我们爷们几个的大鸡吧操上几个月，屁股都要被操大一圈。<br />
身后半蹲着一个五十来岁的老男人，一边用手拍我的屁股，一边狂草，操我的翘屁股，操着我粉嫩的逼。 老公，啊，操我，每天都操我，好不好，啊……。好，以后天天都操你，去你学校操你。好，好，老公在体育馆操我，在学校楼顶操我……。操，老公下次去你宿舍操你，当你同学面操你的逼。<br />
好……老公，用力，啊，对，用力顶，顶到底。 天哥，停下来，我居然抬着屁股往后坐，屁股在他肚子上转圈，屁眼磨擦着他肚子上的阴毛，操，爽，生下来就是给老子操的，这跟大鸡吧就是用来操小骚逼的。<br />
天哥坐在沙发上，让我坐上来，我握着大鸡吧往下坐，里面又是满满的，胀胀的，老公，玩我的乳头，我求天哥，天哥坐起来，把我抱在怀里，舌头开始舔，两颗粉红的豆豆。我用屁眼套弄着鸡吧，挺着胸给天哥舔。 天哥又开始狂吸我的奶子，上下两个敏感点被弄的舒服死了。 骚逼，喜欢大鸡吧操吗？ 嗯，嗯，喜欢。 你的逼逼已经被操开了，老公的龟头现在被你逼里的肉在吸着，真舒服。 你里面还有个小嘴在吸大龟头， 那个小嘴要喝男人的精液哦。等下爸爸就射到你逼里去。<br />
长得帅有什么用，看到大鸡吧还不是要撅着屁股被爷们操，被男人大鸡吧操起来比女人还骚。 天哥一下下往上顶我的屁眼，龟头一下下撞击着我的前列腺，快感从底部传到大脑。爸爸，爸爸，大鸡吧，爽，爽，用力，好舒服，那里，那里……顶到了……天哥把我翻过来，按着我的大腿把身子压上来，大鸡吧插进来，一顿猛操，这个姿势，大龟头更容易顶到我的G点，我张开嘴叫起来，天哥的嘴凑过来，亲我，这个时候的我已经忘记和我接吻的是一个又老又肥的男人，只知道配合身上男人的一切要求，我顺从的张开嘴，天哥舌头钻到我嘴里，贪婪的勾拉我的舌头，吸我的口水，然后又把他的口水吐给我，让我吞下去。<br />
我已经忘了羞耻，双手搂着天哥满是汗水的背，双脚夹住他的腰，屁股往上抬，迎接他越来越猛的撞击。 天哥的鸡吧感觉到了我前列腺的位置，他用大龟头狠狠的顶那个位置， 啊，好爽…… 顶到了。…… 爸爸，好爽……干的儿子好爽……。 喜欢被男人干是吧，喜欢大鸡吧干你是吧？嗯嗯，爸爸，呜呜……爸爸…… 我满足的叫着…… 叫，给老子叫，骚逼越骚爸爸鸡吧越硬， 他又太高我的屁眼，看，大鸡吧是怎么操你的。我看到我们交合的地方，爸爸粗壮的肉棒来回进出，屁眼操成了一个洞，一条黑色大蟒蛇钻进钻出，大龟头带出一串串的淫水。<br />
操，这么帅的小0，你们都是怎么约到得。天哥问。 操，老子想操逼还要约吗，都他妈都是自己送上门来挨操的。小马哥回答。老子现在操的这个前几天聊的，16岁，帅吧，来这里学艺考，妈逼，才来屁眼就痒了，就先找大鸡吧爷们挨操。都他妈美少年，平时在路上都拽的二五八万似的，只要脱光了衣服，逼里被大鸡吧捅着，知道舒服了，就他妈天天求老子操。<br />
前天晚上你猜我在哪里操的他，老子去他学校找他，就在教室里操了他，逼还挺紧的。妈逼，第一次老子鸡吧全部进去，这个小骚货居然还哭了，屁眼里又软又紧，整根大鸡吧都被包裹的舒舒服服，就像被无数小口在吮吸我鸡吧的每一个毛孔，没顶几下就被操射了。后来那个淫水被操的多的把老子卵蛋都打湿了， 还滴到了他的课桌上。 老子操了他一个小时就射了三次。也是第一次被操射。今天告诉他，晚上好几根大鸡吧，就吵着要来。现在的小孩怎么那么骚，逼还没消肿就还要大鸡吧操。真有那么舒服啊，你怎么那么骚？小马狠狠顶了两下小0。这么小，就想被爷们轮奸？你小骚逼受得了吗？几个爷们操你，哪根鸡吧操你最爽啊？ 身下的小男孩，已经被操的没有力气叫床了。<br />
天哥，今晚值了吧！小马哥说道。 操，值了，这么帅，年级又小，逼又嫩，身体又敏感。这钱花的 值了，下次有有这样的货色，轮操这种骚逼记得通知我。天哥一边操着我，一边说。<br />
嘿嘿，天哥那么关照……有好逼一定通知你啦。 这种学生操起来最来劲了，穿着衣服都是乖男孩，在爷们胯下比娘们还骚。看着他们挨操的样子，就他妈让人受不了。 小马，你他妈这跟鸡吧残害过多少小男孩啊，你这跟鸡吧都他妈和哥的一样黑了。 哈哈，天哥，你可说错了，是他们来找的我，我可是出了汗又出精液，帮他们疏通身体，我可以操到他们老公操不到的地方，给他们不一样的高潮。是不是啊？<br />
他拍了拍身下小0的屁股，问他。 嗯，嗯…… 你是送货上门的骚逼，对吗？<br />
嗯，嗯……<br />
说话，告诉天哥，你是什么……不说，老子就不操了。<br />
我，我是……骚逼，送货上门的骚逼……<br />
小骚逼，喜欢吗？<br />
喜欢…… 喜欢什么？<br />
喜欢爷们的大鸡吧。<br />
这时，王哥过来了，拿着手机在拍着淫荡的现场。 嗨起来，操烂这些小骚货，让他们的菊花这辈子都离不开男人的大鸡吧，做男人发泄性欲的工具。 王哥走到16岁的学生那里把大鸡吧顶到他嘴巴上，他听话的张开了粉嘟嘟的嘴唇，含住大龟头，像吸奶一样的吸着鸡蛋大涨的发紫的龟头。 房间里四根大鸡吧都找到了舒服的洞洞，三个花一样灿烂的美少年正在被爷们蹂躏着，屁眼饱经大鸡吧的摧残。他们的表情满足又快乐。 壶在爷们手里轮流点着，咕噜咕噜的响，我们三个0并排跪在床边，撅着屁股，四个爷们把烟吐到我们的屁眼里，然后再用大鸡吧塞住屁眼，轮流在我们的屁眼里长驱直入。三条小母狗，被大鸡吧轮奸哦。<br />
我看到袁义大口大口吸着白烟，然后接过高浓度的rush,猛吸几口，天哥王哥，面对面躺在床上，大腿交叉，两根大鸡吧并在了一起，粗暴的向上耸立。袁义握着两根鸡吧，吃力的往下坐，簇着眉头，一点点用小菊花吞大鸡吧。大概两个大龟头一起进去了，他大叫一声，啊…… 表情痛苦。再来一口rush,军哥让他闻，他又是猛的吸两下，脸涨的通红，然后往下，两根鸡吧居然全部吞下去了。而他的鸡吧开始流出许多水，他适应了一会，开始抬动屁股，上下滑动，呻吟的声音更大了。 逼里的水，被两根大肉棒搅得越来越多。 黑鸡吧被乳白色的淫水泡的湿漉漉的。 哇，又被操出了那么多水，骚逼，爽了吧！ 喜欢被双龙吗？你的屁眼终于被塞满了吧。操，骚逼，屁眼都被操开了。<br />
袁义闭着眼睛，头往后仰着，小小的屁眼力插着两根极品大鸡吧。我能够体会那种感觉，屁眼张开到了极限，身体似乎就是一个洞，鸡吧越往里，快感就越强，于是会希望操的更深。 恨不得爷们整根连卵蛋一起操进逼里。<br />
小马，让他叼着你的鸡吧，这个骚逼不是最喜欢吃你的鸡吧。 小马从我的逼里抽出被淫水泡的发亮的鸡吧，黝黑的肉棒拥簇在乌黑茂密的阴毛中，上面的青筋清晰可见，一个大龟头饱满有力。他抓着袁义的头发，对着他的嘴捅进去。这跟20厘米长的大鸡吧整根就顶到了袁义的喉咙里，只剩两个大睾丸一下下在外面撞来撞去。<br />
骚逼菊花在收缩了，应该快高潮了，王哥说到，骚逼，屁股坐到底，身体整个坐上来。靠，在用力吸了。……。袁义双手抱着小马毛绒绒又健壮的大腿，嘴里含着大鸡吧嗯嗯呀呀的叫起来，下面的鸡吧开始喷精，一股股白色的精液，射出来，袁义瘫软在他们的身上。<br />
你看，小0都喜欢你，含着你的鸡吧都能射出来，小马。<br />
下一个，谁来？<br />
军哥端着滔滔，像给小孩尿尿一样打开他白嫩的大腿，滔滔的身体靠在军哥厚实的胸膛上。 滔滔的屁眼已经被大鸡吧操的红红的，菊花周围都是黏液和白沫，小号的菊花经历了加大号鸡吧的轮操逼洞已经张开，之前射在他体内的精液，已经操成了白浆，龟头刮过滔滔的肠道，带出许多淫液，开始往下滴……<br />
天哥，来，再操会这个小骚逼，别太心疼他们，用你大鸡吧使劲捅，操逼的时候别把这些骚0当男孩操，你看他们身体那么白嫩，还不是给我们大老爷们操，，他们脱光了衣服就是玩具，他们的身体就是一个逼洞，伺候爷们大鸡吧的逼洞！我们越用力，他们越舒服，叫的声音更大。身体得到爷们的大鸡吧滋润，皮肤也更好啊。小马看着涛涛说着。<br />
天哥站起来，黑黑的鸡吧还沾着袁义肠道里被操出来的淫液，军哥把滔滔的屁股往天哥鸡吧上放，天哥大龟头对准滔滔的屁眼一顶，龟头卡进去了，滔滔忍不住叫了起来，啊……好大…… 叔叔，慢点…… 白白嫩嫩的屁股顺着鸡吧往下滑，天哥就着射在里面的精液做润滑，鸡吧插到了最底，只剩两个蛋蛋塞在屁眼外面。 滔滔搂着天哥的脖子，身子往后仰，天哥端着他的屁股，舌头开始玩弄他胸口两个粉嫩的乳头。<br />
啊……爽…… 啊…… 下面……下面好涨，叔叔，你的太大了。<br />
骚逼，再大也全部塞进了你的逼啊，小马那根大鸡吧都进去了，还怕我的，都被操了几轮了，你逼里的精液都是谁射进去的啊，哈哈哈，来，摸摸叔叔的鸡吧，看看是不是全部塞进你的逼里了。天哥抓着滔滔的手，放到他的蛋蛋上，摸到了吗？<br />
滔滔的手摸到毛茸茸的蛋蛋上，就像个塞子，塞住了屁眼，他又不好意思的把手松开。<br />
小马，被你开发出来的小0就是骚，这逼被捅了那么久，里面还是紧，就跟被小手握住一样。逼肉又嫩又软，真舒服……。 来了，抓紧，大鸡吧要用力了哦，天哥说完，大鸡吧猛力的抽查起来，端着滔滔屁股也往根部放，大鸡吧一下全根进入，一下只剩个大龟头卡在菊花口。<br />
滔滔紧紧搂着天哥的脖子，嘴里一直在呻吟。涨，涨，啊……叔叔……我的屁屁要被你操烂了。<br />
骚逼，谁给你破的处啊，是大鸡吧吗？<br />
嗯，嗯，是的。<br />
这时候小马得意的笑起来，我的小老婆操起来还不错吧！ 老子给他开的苞，一辈子都得记住老子的鸡吧。 天 哥，你运气好，滔滔的第二个爷们就是你哦。 天哥听完更加兴奋了。<br />
一个帅气的小男孩就这样被大叔抱在身上奸淫着，独自来异乡求学的我们，这个时候不在学校，却沦落于老爷们的床上，臣服于大鸡吧之下，小小的屁股插着一根黑黑粗粗的大肉棒，痛快的呻吟着， 享受着被大鸡吧操的快感。 被小马哥开苞的滔滔，今晚就要被老公的兄弟轮奸。原来做小马哥的老婆，也只是他的玩物。 只是我们几个又好到哪里去，为了被大鸡吧爷们操，只能顺从的张开腿，扒开屁眼，在床上也是各种骚浪贱，按照爷们要求做各种下贱的姿势被大鸡吧操，讨好爷们。毕竟那种被大鸡吧操菊花，大龟头顶撞前列腺的快感是一般的男人给不了的，那种大鸡吧爷们身下有着操不完的骚0。就连 十几岁的男孩也心甘情愿被四五十岁的男人操。只是因为爷们长着粗大的鸡吧。<br />
大鸡吧爷们操的爽吗？ 逼逼里水水又流出来好多了哦， 天哥边操着滔滔，边在滔滔耳边说着。 毛绒绒的大肚子撞击着滔滔的屁股啪啪直响。这个阳光帅气的小男孩俨然成了老爷们手里的一个玩物，被爷们端着屁股操。<br />
第一次玩这个是吧？<br />
嗯，是。 舒服…… 叔叔你操的我好舒服……<br />
啊……啊…… 不行了，顶到了，叔叔，我想尿尿，好涨，啊……。屁屁里好涨……。滔滔在天哥怀里扭动着白嫩的身体。 屁眼里的大鸡吧被热热滑滑的屁眼夹着又大了一圈。<br />
想尿你就尿啊，小马哥对滔滔说，被大鸡吧插着尿很爽的哦，可是有被大鸡吧操过的一定知道，那只是前列腺肿胀的厉害的感觉，屁眼里插着巨棒，很难真的尿。<br />
天哥，再顶几下，你就可以把他操尿了。 操深一点……。天哥一下下戳到最深处。啊，啊…又顶到了啊，啊……叔叔… 老公，老公，大鸡吧，啊……尿，尿，尿了……。滔滔浑身发抖， 带着哭腔语无伦次的说着，尿液从滔滔的龟头随着天哥大肉棒的撞击到最深处的逼心，一股股喷涌而出……，射到滔滔的胸口… 他害羞的闭着眼睛。<br />
哈哈…… 操尿了…… 这种小0还没怎么被操过，身体特别敏感，咱们也算是给他开发了出来。 小马用手机拍下了这淫乱的一幕幕。<br />
军哥一把接过湿漉漉的滔滔，把滔滔的屁股往自己涨大的大鸡吧上套，嘴巴已经亲到滔滔的嘴唇。滔滔紧紧搂着军哥粗壮的手臂，和军哥忘情的舌吻起来。小小的身躯在壮汉怀里艹弄着，军哥像坐结实的塔，怀里抱着嫩嫩的小0，像篮球般大大鼓鼓的屁股向上顶，滔滔的小手在军哥壮硕的胸肌上抚摸着。<br />
操，屁眼真紧，逼里的嫩肉一层一层磨擦大鸡吧，军哥又用胡子扎了一会滔滔的奶子，滔滔又骚了起来手搂着军哥黑黝黝又汗湿的后背。<br />
啊，不要停，不要停…… 大鸡吧，不要停……<br />
爷们习惯性的抬起手，把腋窝里粗黑的腋毛露出来，来，给爸爸舔……滔滔居然也听话的伸出舌头，吸着浓浓的爷们味道，舌头一下下舔着军哥的腋毛，军哥爽的直叫。 操，骚逼，舒服，爸爸操死你…… 真骚，真骚，小小年纪就那么会伺候爷们。以后你的骚屁眼，少不了大鸡吧来捅。军哥的鸡吧在淫液的润滑下，更加雄伟，越大的粗大硬挺，抽动的速度也越来越快，仿佛要刺穿滔滔的屁眼。<br />
爷们轮番操着滔滔。刚刚被开发的菊花，就经受着四根不是一般大的极品鸡吧的操弄… 可是天生的骚0，注定就是挨大鸡吧操的，爷们让滔滔补了好几口冰，身体完全依附在爷们身上，白嫩的身体和黑壮的身体之间用一条长长粗粗的鸡吧连接。上下两个小洞被大鸡吧轮流进出着。<br />
军哥说，顶到滔滔逼心的感觉，就像给鸡吧深喉一样，大龟头被一团嫩肉包裹住，像小嘴 一直吸着他的肉棒，是不是要把老子精液吸进去。是，是…… 滔滔说， 因为两个小嘴都想喝爷们的精液。<br />
对，小骚货的逼心可比嘴巴更想要爸爸的精液，所以完全不受控制的吸爸爸的肉棒，就想爸爸射在你的臭骚逼里面。 爸爸等下就射在你逼心那块嫩肉里。<br />
小马要拿着壶要正在咕噜的袁义，你吐几口烟到滔滔屁眼里去，袁义大口的吸了一口，军哥拔出鸡吧，白白的小屁股露出一个红红的大洞，屁眼里的粉嫩的嫩肉都往外翻了，屁眼像他的小嘴，一张一合。袁义把嘴巴对准那个洞往里吐烟。吐一口到爸爸鸡吧上，袁义又是一口浓烟，吐到军哥鸡吧上。军哥挺着一根大香蕉对准屁屁直接到底。<br />
宝贝，我们在干吗啊？<br />
啊……叔叔在操我……<br />
哈，用什么操你啊？<br />
用叔叔的大鸡吧。<br />
宝贝，我们在交配。你撅着屁股在爷们床上求爷们给你配种！ 喜欢我们东北老爷们吗？<br />
喜欢，喜欢。爸爸，我喜欢。<br />
骚逼，把你带到浴室去，放在凳子上让老爷们轮奸好吗？全部无套内射在你逼里，射逼心里。 然后再把这些精液排在瓶子里，以后当润滑油。全他妈是男人的精华。 爷们愿意操你的逼，你他妈就只管夹住。你们都要像他一样骚点，军哥指着袁义说，上次他要来老子家咕噜咕噜，哈哈，上头了，老子带他去浴室，妈逼，真鸡吧浪，老子要他一个人去黑屋发骚，结果就在黑屋里的凳子上让爷们轮了一晚上，也叫了一晚上。中间老子带他在包厢里补嗨，顺便让他把逼里精液排出来在杯子里，我操，到早上回来时，装了半杯精液。起码射二十次才有那么多吧。老子让这个骚逼全部喝掉了，他倒是一点也没有浪费。大鸡吧就是他的命，哈哈。<br />
袁义一边咕噜咕噜着，一边点头。 不过这几个骚逼也是极品，被我们几个大鸡吧这样子捅，逼都不松。 他们的逼已经习惯了被撑满撑开的感觉了。<br />
小马哥说，那还不是因为爷几个鸡吧特别大吗，不过再大的鸡吧逼也能捅得进去。 操，这几个逼，老子今晚再操几次就不想操了。 不过这几个逼今晚被老子介绍给了天哥，天哥给了个大红包，也不错。 天哥你也赚了，这么嫩这么帅的0也不是随便能约到的。这些个骚逼，还不是想吃老子的大屌，还个个要做我老婆，结果上了床，都他妈是老公，还不是哪个爷们都能操…… 我们以后干脆就让他们出来卖屁股，找些大鸡吧民工们操他们。 五十块钱一次，可以轮奸，内射。他们要是听话，我们以后就继续轮他们，要是不听我们的……呵呵，这么欢乐的夜晚就属于别的骚逼了。想来这被爷们轮的骚逼都排着长队呢……。<br />
野性痞气的小马哥走到我面前，我后面还有王哥的黑粗大屌在用大龟头顶我的前列腺，黑亮的肉棒上全都是白浆包裹住，老公，啊……爸爸，我逼里好涨，好深啊，他握着我的屁股，快速又准确的撞击着我，小马哥岔开两条粗黑多毛又结实的大腿，软下来的鸡吧搭在跨下，也有十来公分，比我们几个0硬起来都要大，我张开嘴，含住龟头。熟悉的味道从阴毛里散发出来，我细心的舔着龟头，不知道他还属于我多久。心里只想伺候好爷们，让他舒服，……<br />
天哥又射了一次在滔滔嫩嫩的屁眼里，滔滔此刻正趴在他的身上，鸡吧还塞着屁眼。 小马哥指着跪在他脚下给他舔脚的袁义说，去，把滔滔屁眼里的精液吸出来用嘴。 天哥抽出鸡吧，滔滔的屁眼已经被操的不成样子，白沫，淫液，精液打湿了屁眼，袁义张开嘴，对准滔滔被操红操肿的大洞，吸起来…… 滔滔受不了这种刺激，屁股又开始扭。用力吸，把他逼里的精液全部吸出来，小马哥命令袁义。然后又指着趴在天哥身上的滔滔，骚逼，现在逼心里灌满了爷们的精液了吧，逼心开始吸精液了吗？ 放松一下，排一点出来给这个贱货吃。 你妈逼要是个女孩子被这么操，保准能怀上爷们的种。说，想给爷生孩子吗？<br />
想。滔滔想。滔滔想爷的大鸡吧，想爷顶着我的逼心射精，和滔滔交配。<br />
骚逼，吸出来了吗，小马哥对着袁义说，袁义抬起头，张开嘴，不少白白粘稠的液体，那是男人的精液和滔滔的逼水……。咽下去，…… 袁义一口全部咽下去了。<br />
滔滔，爬过来，跪在地上给老公舔鸡吧，说完从我嘴里拔出已经勃起的粗大黑亮的鸡吧， 滔滔听话的爬到小马哥的跟前，乖巧的蹲在爷们身下，仰着头，伸出鲜红的小舌头，去舔那根青筋暴露，又长又粗，让他体会到被男人操的快感的大鸡吧，滔滔从小马的毛茸茸的卵蛋舔起，舔粗大的肉棒，在黑紫色的大龟头上打着圈，然后把大龟头含进去，头部上下移动，使劲套弄着爷们的大鸡吧，小马哥抓着滔滔的头发，把大鸡吧往里挺，整根鸡吧都没入了滔滔的嘴里，粗大鸡吧塞满了滔滔的口腔，浓密的阴毛盖在他的脸上。能看到滔滔的喉咙处撑开了一些。和爷们几个玩，会深喉是必须的，因为爷们从来不会把鸡吧留一截在0的嘴的外面，爷们就当上面也是一个逼洞，习惯狠操。 来，爷再捅捅你的逼，你骚逼又痒了吧。<br />
爷大鸡吧给你逼逼止痒。小马哥说完用粗壮的胳膊把滔滔抱起来，把滔滔两条腿架在手臂，双手端着滔滔的屁股，屁眼对准了他粗黑的大屌，大大的龟头，轻轻的顶滔滔的屁眼，大龟头卡在洞口又出来，再进去，就是不把这根肉棒整根塞进去。<br />
滔滔实在痒的不行，开始浪叫起来，爷，爷，操进来，啊……啊……小滔要大鸡吧……。要大鸡吧干吗？ 操我……。操哪？ 操我的屁眼…… 滔滔的屁眼就是给爷操的。<br />
你的逼就是给爷们玩的…… 说完鸡吧一挺，顶到最深处。操，你妈生你下来，就是为了让大鸡吧日的。你们艺考生都他妈爱吃大鸡吧。又帅身材又好菊花又紧，还鸡吧骚，老子大鸡吧操烂你们……操……骚逼……0<br />
滔滔就这样挂在强壮的小马哥身上，雪白瘦瘦的身体在强壮的身体面前对比，更加显得娇嫩无比。一米八几的爷们怀里抱着十六岁的男孩，男孩白嫩的屁股中间，插着一根黑色的肉棒。小马哥用胡茬开始扎着男孩的脖子和脸。男孩想躲，但是被爷们粗壮的手臂紧紧箍在怀里。身体不由的开始扭动，却把大肉棒越坐越深。肉棒从屁眼里拔出来，上面又包裹着一层白白的浆液。<br />
老公，你的鸡吧好硬，好大。后面都被大鸡吧撑满了。好涨啊！ 那老公拔出来吧，好吗？ 小马哥挺动着大鸡吧，二十厘米长的巨棒在男孩身体里进进出出。 滔滔被操得闭着眼睛，双手抚摸着小马哥的胸肌，嘴里说着，不要，不要……<br />
我们这些年轻的男孩长的阳光帅气，皮肤白皙。但是身体却少了男人的阳刚味道。内心里面我们渴望爷们身体的味道。 我们崇拜粗黑大鸡吧，喜欢浓密的体毛，喜欢强壮的身体把我们压在身下，用硬硬的胡茬扎我们的脖子，用粗糙的大手玩我们粉嫩的乳头。再 用粗大的鸡吧撑开我们的身体，把浓浓的精液射在体内。<br />
——————<br />
就这样操了几个小时，天快亮了。大家决定休息一会。<br />
我们被爷们搂在了怀里，躺在床上，头枕着爷们粗壮的手臂，一只手亲亲抚摸着爷们厚厚的胸肌。 爷们也侧过身子，嘴巴凑过来，亲吻我们的小嘴。吮吸我们的舌头。<br />
我望着身旁粗狂的北方爷们，回味着他们高超的性爱技巧，他们熟知我们身体最敏感的部位，我们被爷们的大肉棒带向一次次的高潮。被爷们大鸡吧操开了的屁眼里还有他们灌进来的精液。<br />
认识爷们之前都是戴套做爱，而现在都是被爷们无套内射在身体里。肉棒紧紧贴着肠壁摩擦，没有套套的阻隔，柔嫩的肠道分泌出更多的淫液，能更真切舒服的体会大鸡吧抽插的快感，最后爷们的顶到最深处喷射一股股滚烫的液体，精液占有了我的身体。<br />
突然觉得，我们就是他们的女人，我们就应该伺候好自己的爷们，是必须做的。我又骚了起来，小巧白嫩的 身子往他棕黑的身上蹭。<br />
我的脸凑近了他的腋窝，又黑又多的腋毛更多男人味，我用鼻子大口吸，舌头也伸出来，舔军哥的腋窝，清理他的腋毛。小手抚摸着他厚厚的胸肌，摸着他胸口的胸毛，顺着一直摸到阴毛，握着他半软的大鸡吧心里想着，就这根东西是怎样变得那么厉害让我欲罢不能。<br />
看着军哥的脸，虽然没有小马哥的帅气，但是阳刚爷们，回想他操逼时那股狠劲，我忍不住说着，老公，我爱你。<br />
骚逼，又痒了啊！还没操够吗？ 他用手臂一把搂住我，把紧紧我抱在怀里，我就像个布偶，依附于这个壮实的爷们，老公，爸爸，我要亲亲，亲我.军哥把头凑过来，舌头伸进我嘴里，贪婪的吸着我嘴里的液体，我们互相交换着体液。 用粗粗的手拨弄着我已经被爷们吸的红红肿肿的乳头。<br />
操了七个小时，哈哈，骚逼，还没爽够吧？哈哈，还想要是吧？爸爸，也还想把你们轮一遍。 不咕噜上头，不亲眼看到你被爷们大鸡吧轮奸，都不知道你有那么骚。 现在知道我们老爷们大鸡吧的好处了吧！告诉爸爸，晚上被操射了几次，你现在比半年前浪多了。越来越会伺候爷们，嗨操是不是让你享受到更多性爱的快感。你说别的爷们要是见到你屁眼里插着大鸡吧，被干的淫叫的骚样，都会挺着大鸡吧来操你的逼。想操你的大鸡吧一定很多。 但是你只能被爸爸和爸爸的哥们操。只能爸爸无套内射你，知道吗？<br />
是的，爸爸。骚逼是爸爸的，只能被爸爸和爸爸的哥们操。 我要……我要大鸡吧，我受不了军哥身上的浓烈的男人味道，我又变成了发情的母狗，我的身体钻到了爷们粗壮的大腿之间，用力闻着阴毛散发的味道，再用小嘴含住了大龟头。<br />
操，爷们用来撒尿，操逼的东西，被你他妈当宝贝了，含在嘴里舍不得松，插你屁眼里头，还不让爷们拔出来。 骚逼，爷最喜欢操的就是你这种又白又嫩的小骚0，个头比我们北方爷们小很多，可以抱在手上随便玩。看着小小的白白的屁股被一根根又长又粗的肉棒全根没入，小0又痛又爽的表情会让爷们鸡吧更硬，还有你们被大黑鸡吧捅射的样子。 我用小嘴裹着军哥的饱满的大龟头，舌头扫着深深的冠状沟，舒服，小嘴真会伺候爷。 把爷伺候爽了，爷才会操你的骚逼！你他妈越骚越浪，老子鸡吧就会越硬越粗，把你的逼捅烂……。<br />
—————————<br />
军哥背靠着床头躺着，手扯着我的头发，让我的嘴巴把他的大鸡巴吞进更多。那根让我有爱又喜欢的肉棒在我舌头的添弄下又变得又硬又粗，像一把尖刀，我用舌尖舔着大龟头流出的前列腺液。当我伺候着我的爷们的时候，我旁边也开始变的热闹起来。袁义跪在床上，屁股高高撅起来，头埋在天哥和王哥的浓密阴毛中，吃着他们的大黑鸡巴，就像吃着美味的棒棒糖。<br />
小马哥拿着壶靠坐在沙发上，开始补嗨，而涛涛面对着他跨坐在他的身上，手摸着小马哥结实的胸肌，又白又圆的屁股上下抬动，把那根给他破处的大肉棍吞进去半截又吐出半截，嘴里，嗯，嗯，哦哦的叫着……，咕噜咕噜……小马哥把瓶里白烟大口大口的吸进去，然后要涛涛张嘴，开始接吻，并乘机把烟全部吐进涛涛嘴里。又要涛涛猛吸一口，吐在他的嘴里。这样反复几口过后，涛涛身体扭动的更厉害，下面传来的快感是越来越强烈，他的屁股往下坐的越来越深，想把鸡巴吞进去更多，粉嫩的菊花撑的大大的，菊花口的肉膜包裹着大鸡吧，之前我们每个骚逼里面都射满了爷们的精液，现在都成了润滑剂，淫水浸泡着大鸡吧，泡的更硬更黑。<br />
老公，好舒服，啊……我好舒服！……<br />
哪里舒服啊，骚逼？<br />
我的小逼，舒服，被老公大鸡吧操的好舒服……<br />
你是欠操的骚逼吗？<br />
是，我是。<br />
小马哥听到了，抬起屁股又是往上用力一顶，顶的涛涛又是一声长长的呻吟，上身挺立，随即身体又软下来，屁股往下坐，鸡吧又被全根莫入……啊…………大鸡吧……操……身体上下起伏，以那根鸡吧为支点在上下滑动身体。当小穴全部吞进去鸡吧，他 又以大鸡吧为中心，白嫩的屁股在小马哥满是浓密阴毛的腹部圆圈似的旋转，可以看到肠道内的白色淫液沿着小马哥的大阳具往下滴。小马哥伸出手，抚弄涛涛的乳头，有时用力揉搓，有时又中指和食指夹着乳头扯。<br />
—————<br />
袁义这时候拿着壶，开始补嗨，把白烟往眼前的两根大鸡吧上面吐，操……爽，天哥和王哥被袁义伺候的发出声音，王哥那根橡皮管子成了一根黑铁棍……时刻要把骚穴艹开花。这时候，小马哥把涛涛的屁股抬起来，鸡巴波的一声从小穴里抽出来。来，小骚逼们，都跪在沙发上，屁股撅起来，玩点刺激的。<br />
我们三个白皙水嫩的小骚货，听话的跪在了沙发上，头埋在沙发里，屁股高高撅起，屁眼微微张开着，像三条准备交配，准备受精的小母狗，期待着大公狗爷们把大黑屌狠狠的插进骚逼里来。<br />
爷们来到我们身后点着壶，身后咕噜咕噜的声响，突然一根吸管插进我的屁眼，爷们开始往我屁眼里吹烟，而我两边跪着的两个骚逼，也被同时进行着这个动作，我们三个都被爷们吹烟，屁眼里又涨又爽，爷们连吸三口，然后全部吐进我们的逼里。然后我们放松屁眼，往外排气，一股股白烟从屁眼里喷出来。<br />
想要吗？小骚货们？小马哥边笑边说，知道你们的逼都痒的不行了，我们来玩个游戏，你们蒙着眼睛，猜身后艹你们的大鸡吧是谁的，猜中了就可以被大鸡吧操，猜不中，就在边上看……你先来，说完从地上捡起一条内裤，套在了我的头上。内裤擦过爷们的精液也擦过我们逼里流出的淫液，又骚又浓的味道刺激着大脑。把逼用手扒开，等着爷们大屌艹进来。 小马哥说着，身后男人交换着位置，我什么也看不到，只是用手扒开我两片圆圆鼓鼓的翘屁股，让菊花张开多一些。我感觉到一个硬硬的龟头，顶在我骚穴的入口，我后面早已经湿了，一个鸡蛋大小的龟头，撑开穴口就着逼里保存的淫水，插进洞口，再慢慢往里钻，我本能的夹紧肠道，感受身体里的那根肉棒。龟头最大，阴茎粗大有肉，这肯定是王哥错不了。王哥，好爽。王哥啪啪的打了我两下屁股，骚逼，刚进去就猜对了。说完拔出来，马上一根大屌完全捅到底，插到了我的逼心，不动。王哥问我，逼里现在是哪个爷的鸡吧？每次喜欢深深插进去菊花，顶小骚货的逼心，让逼心的嫩肉夹龟头的是小马哥，那个热度和硬度是四个人里面最出色的。<br />
小马哥！好深！<br />
随即身后的铁棒子抽出来，一根又插进来，却只插进来一半，但是就在这个摩擦的过程中，我立马感受到大龟头和深深的冠状沟的肉棱对我肠道的摩擦，每次都要被军哥的阴茎刮的我舒服死了。军哥，军哥，舒服。<br />
艹，全部猜对了。小马哥扯掉我头上的内裤，给涛涛带上，轮到你了。<br />
我在边上看着，涛涛猜对了小马哥和王哥的，把天哥的猜成了军哥。然后到了袁义，他也准确猜出来了。<br />
哈哈，到底操多几次就不一样，逼都认得鸡吧了。各个骚逼都挺棒，来，跪好，爷们给你们止痒。三个爷们挺动着大屌就像三根烧热的铁棒，猛烈的撞击着我们小小的屁股，另外一个则不停的给我们喂着嗨。时不时又给我们吸几口Rush。高大结实的身体猛烈的冲撞着年轻白嫩的酮体，爷们的大手揉捏着小小的屁股，就像捏一个皮球，被粗大的手掌捏的通红，他们轮番交替操着身下的猎物，.我们年轻性感的身体一丝不挂的摆在爷们面前，屁股也不断随着大鸡吧的深入往后激烈的起伏着，屁眼放荡的吞吐着胯下的那根粗大黝黑的肉棒，小嘴里也轮流叼着从另一个屁眼里拔出的沾满淫液的大鸡吧，只为了身体里的大黑硬屌捅的再深一些，猛一些，，前列腺释放着酥麻的电流，身体不停的扭动，鲜红的小嘴张开着，浪叫着。<br />
用力插我，好热，好热啊……不行了……老公……受不了了……屁眼要烂掉了……我们被操的此起彼伏的浪叫着。<br />
就喜欢操你们的骚屁眼，操你们的翘屁股！<br />
老公，好多水，我的逼被操的好多水，袁义把屁股紧紧贴在天哥的腹部，天哥的肉棒已经到底。袁义开始扭动屁股，在天哥满是阴毛的腹部摩擦，好舒服，好涨，逼里被大鸡吧塞满了。天哥上身趴在袁义的背上，屁股开始用力顶骚穴，双手开始揉捏袁义突起的乳头。<br />
啊……爸爸……好爽……袁义爽的仰起头，天哥，一把抓住他的头发侧过来，脸凑过去，亲袁义的脸。袁义伸出舌头，天哥紧紧含住，开始吸起来。操，骚儿子，屁眼又开始夹爸爸鸡吧，爸爸大鸡吧捅烂你的逼！三个不到二十岁的男孩，乖乖的高高的撅着屁股，被几个四十多，五十多岁的老爷们从身后操着屁眼，被他们玩了那么久，男人们知道我们渴望什么，我们这些小0就是渴望一个爷们的大屌男人，随心所欲的玩弄我们的身体。年纪相差悬殊的肉体交合在一起，但眼前的性爱却非常和谐。 黝黑的大屌，发出扑哧扑哧的声音，在白嫩菊花里进出。房里就是淫娃的浪叫。<br />
操了一会，爷们把我们从后面抱起，白白的两腿分开，被爷们粗壮的手臂端起来，屁眼里那根大鸡吧还深深的插着。他们让我们三个男孩面对面，我们能够互相看到另外两个人是怎么被爷们操的。而自己被大鸡吧艹弄的骚样，也一览无余的暴露在好朋友面前。。这是个非常羞耻的姿势，男孩们赤裸全身被抱在男人怀里，白嫩的双腿分的开开的，无毛的菊花里还夹着一根没有带安全套的又黑又粗的大鸡吧，毫无隐私，把最后一点羞耻心都暴露出给爷们看。<br />
我看清楚，涛涛的鸡吧粉粉嫩嫩，尺寸还不小，一边被王哥操，鸡吧半硬起来，被身下的鸡吧顶的甩来甩去，可惜是个大鸡吧骚0. 他额头前面的刘海被汗水打湿贴在额头上，脸颊被操的绯红，小嘴红红嘟嘟的，瘦瘦的身体靠在王哥的胸肌上，眼神迷乱，我们都被要求睁开眼睛看这场性爱游戏。<br />
小马挺着湿漉漉黏糊糊的大鸡吧来到我们中间，把大龟头贴在我和军哥的交合处磨来磨去，随着军哥鸡吧的抽查，我的小菊花口那里已经是一片白浆泛滥。他用手指指尖揉捏起我两个红红的乳头，他知道那是我敏感点，我忍不住又是一声浪叫，啊…….<br />
骚逼，爽吗？你的逼被大鸡吧操烂了吧！看你这付骚样，欠操的骚逼。你逼心里头一晚上灌了几个爷们的精液？你他妈要是个女的，被这样子操，，早他妈怀孕，你他妈还不知道是哪个爷们的种。<br />
军哥依然快速的顶着他的大鸡吧，每一下都插进了我柔软的逼心，两个卵蛋猛的拍打在我的翘臀上。嘴里骂着,操死你，操烂你个骚逼。这个逼随便操都是又软又滑。操，逼里好多水，老子鸡吧包的好舒服。<br />
啊……老公……操烂我的逼……大鸡吧顶死我…… 好爽…… 我一边被小马哥玩着乳头，一边被军哥这样操，舒服的我叫的更大声。我只知道我被操的浑身发烫，鸡吧每一下的抽插，那强烈的快感，从逼里散开，头皮一阵阵的发麻。脑子里想的就是可以再深一点，再猛一点。<br />
骚逼，用屁眼用力夹住鸡吧！军哥说到，他把我屁股往上抬，我用力的用肠道紧紧夹着体内的大黑屌，鸡吧好硬好大啊。他把我屁股抬起，只有龟头留在屁眼里，然后把手快速放下，我屁股又把整根大香蕉吞了进去。插的更深，整个身体全部的受力点就在那根鸡吧上，我龟头冒出来一股水。<br />
小马哥松开我的乳头，抬起粗壮的手臂放在脑后，漏出腋下浓密粗黑的 腋毛。一个一米八几的健身教练挺着一根粗长的黑屌站在我的面前，展示着他强壮的身体和诱人的性器。<br />
军哥知道我想要什么，往前一步，让我的脸贴到了小马哥的腋窝。我马上用鼻子大口大口的呼吸着腋下浓郁的体味，在激烈的性爱运动中，爷们的身体分泌出的雄性荷尔蒙更加浓烈，那味道就像催情剂一般，刺激着骚0的嗅觉，我就像发情的小母狗，在他的腋下大口大口的又是闻又是舔，仿佛完把那男人 体味全部吸进身体。我感觉身体骚动起来，肿胀的肠道里又流出一股热热的液体。<br />
操！骚逼闻男人的腋毛也会兴奋，这逼里又流出好多水。军哥发现我的逼里又开始分泌粘液，王哥看到我那么享受，就抱着袁义，让袁义来舔小马哥另一边的腋毛。<br />
舒服……这一对骚浪姐妹花真会伺候男人。我看到袁义舔完小马哥的腋窝又把舌头伸到小马哥厚实的胸肌上，一点点的舔，一直舔到他的乳头。我也凑过去一起舔着小马哥的乳头。<br />
爽，爽……小马哥两手交叉放在脑后，被我和袁义伺候着，，他就像个高高在上的主人，小马哥推开我们，一把接过天哥手上的涛涛，把他丢到床上。<br />
面对着我，把腿分开，屁股抬起来，自己用手把逼扒开，爷的鸡吧要捅你的骚逼了。<br />
涛涛听话的把腿分成了M型，屁股下垫了一个枕头，屁股高高的往上抬着，双手拔着屁股，让屁眼张的更大，去迎接那个巨物。 小马哥那根黑肉棒子已经急不可待的要找一个可以容纳它的肉洞，他对准涛涛的屁眼，只听到噗一声，粗长的鸡吧，狠狠的一竿到底，涛涛啊的大叫一声，好长，啊……，上半身往上挺，那根将近19厘米的黑粗大鸡吧全部进入了男孩白皙的身体里，涛涛屁眼里的淫水被挤出来不少，粘在小马哥漆黑的阴毛上。他站在床边，挺动结实的屁股，只留浑圆粗大的龟头在穴口，像个塞子塞住屁眼，然后又是全根插到底，才插了几下，黑肉棒上就被细密的白浆包裹住了，小马哥发动猛攻，鸡吧拼命的抽出顶入，干得涛涛直求饶。涛涛的叫声变成了连绵不绝的呻吟。老公……舒服……顶到我肚子里了……老公……小涛要被你操烂了……<br />
骚逼……你的逼就是被爷们随便捅的，爷们想怎么玩就怎么玩你这个贱货……逼里装了多少精液了，往外拉……对……出来了，操……好多精液逼里……<br />
涛涛仰起头看着身体里肆意进出的大阳具的主人，大腿肌肉紧绷结实，由于健身房每日的锻炼，小马哥有些巧克力般六块结实的腹肌，阴毛从腹股沟下一直蔓延到肚脐眼，整个腹部布满乌黑油亮的阴毛，宽阔鼓胀的胸肌，一对红红的乳头因为兴奋而挺立，身体里的大肉棍滚烫粗硬。一个健硕身材的男人正在挺动结实的腰，一下下压下去，接近20厘米长的大鸡吧全部塞进去，小受每被这样顶到底，身体就开始抖动，嘴里喊叫着，啊，呜……，老公，老公，插到我肚子里了，好胀，屁屁被撑烂了。啊……我要被你插死了。受不了了……老公……身体却依旧配合着爷们的抽插。<br />
小马哥一只手按住涛涛的腿往下压，他的屁股抬的更高，一只手蒙住涛涛的嘴巴，鸡吧在小穴里快速的抽动。骚逼，老子就是要操烂你的屁眼，就是想看你这个婊子被大鸡吧爷们轮奸！骚逼，够不够爽……？告诉老公，挨操爽吗？ 你逼水流一床了。16岁的男孩，经过了这一晚的开发，身体就不再纯洁。<br />
涛涛被蒙住嘴巴，只能用鼻子大口出气，嘴里嗯嗯呀呀着，浑身不停的摆动，上身激烈的起伏扭动，那根粉粉的鸡吧被完全操硬了，紧贴着肚皮，小马哥的鸡吧一顶到底，涛涛的龟头就流出许多的液体，。肚皮上湿了一大片。屁股下面也湿了一大块。 ……<br />
见涛涛被憋的满脸通红，小马哥松开手，涛涛深深吐了一口气后，居然呜呜呜呜的哭起来，边操边哭。<br />
哦……啊……嗯嗯……<br />
怎么啦，小骚货？爽哭了吗？小马哥蹲在涛涛屁股上一下下往下压，丝毫没有温柔半分。大屁股一下下往下砸，砸着涛涛的前列腺，大龟头一次次顶开他的逼心。涛涛哭着喊着，双手却紧紧搂着小马哥结实的公狗腰。<br />
打开眼睛看清楚爷的鸡吧是怎么捅你的逼，怎么把你操出水的。 操，小肉穴又在收缩了，把老公的大鸡吧弄的好爽，又要高潮了吗！嗯！嗯…涛涛喘息着回答<br />
来，闻口Rush 再让你爽的上一次天…<br />
涛涛接过小马给他的Rush,猛吸了一口。小马哥也吸了两口Rush ，<br />
只看见小马哥抽插的速度更快了，每一下都更用力。感觉把整个鸡吧和卵蛋都要塞进去。<br />
啊……啊…不行了……老公……啊……涛涛颤抖着身体叫起来…这个时候，小马哥把黑鸡吧插到底，甩手给了涛涛两个耳光，就这样涛涛又高潮了，精液已经不是很多，但是身体抽搐了好几下才停下来。<br />
军哥突然又把我翻过来，我正面被他抱在怀里，军哥把嘴巴凑过来，开始亲我的脸，短短的胡渣扎着我，酥酥麻麻。骚逼，你下面发大水了……军哥一边挺着大鸡吧艹着我，一边贴着我的耳朵告诉我的身体有多淫荡。 然后用手指在交合处擦了一下，然后把手指塞到我嘴里，我含着军哥粗壮的食指，吮吸了起来，就像吸男人的鸡吧一样。 下面也开始夹军哥的大鸡吧，感受着体内的那根雄根。<br />
真鸡吧骚，小贱货，还离得开爷吗？还离得开爷的大鸡吧吗？ 你他妈的就应该带你去浴室，像你小姐妹袁义那样，撅着屁股在小黑屋被大鸡吧男人轮奸，就像一条小母狗，摇着屁股，勾引男人，等爷们和你交配。随便男人怎么玩你，让野男人的精液把你的逼灌满。爸爸再用大鸡吧艹你装满精液的逼。你就是天生被爷们玩的烂逼。把你逼里的精液全部顶到你逼心里去。要被轮吗？军哥狠狠顶了我一下问我。 要，要……<br />
要被野男人内射，灌精吗？<br />
要，，我要……我双手搂着军哥结实的后背，身体往 他怀里钻，脸贴在他滚烫的胸肌上。贱货，你的逼又在收缩了，是要高潮了吗？又要喷了吧！<br />
唔……唔……又顶到了，顶到了，老公，你鸡吧好硬，每一下都顶到了……我的屁屁好涨，好爽。<br />
今天让你喷个够……骚一点，你他妈现在不是学校的学生，你现在是被爷们随便玩随便艹的骚逼。你是老子的玩具知道吗！每次挨完艹不是都在逼里塞着肛塞回去的吗？都舍不得把爸爸的精液排出来…你上次不是装着一肚子的精液塞着肛塞回去然后和追你的男生约会吗，你说他要是知道你每个星期都被男人艹的死去活来，无套内射，…嗯……你在宿舍是怎么发信息给爸爸，勾引爸爸的啊？说逼痒，每天晚上都想爸爸把鸡吧插你逼里，搂着你睡觉，想爸爸去你们学校艹你，……还拍你的逼给爸爸看……<br />
今天都被四根大鸡吧轮过几次了，浪劲怎么还不出来！抬起头看着爷！<br />
我听到军哥的命令，从他怀里把头抬起来，看着他，表情威严而冷酷。张嘴！ 我张开 嘴，军哥就一口吐沫吐到我嘴里，咽下去！我赶紧吞下去。<br />
好吃吗？<br />
好吃！爸爸的口水好好吃！<br />
精液好吃，还是这个好吃？<br />
都好吃……<br />
贱！军哥骂到。<br />
贱，爸爸，我是贱货，操我……捅得我好舒服！要烂了，后面被操烂了！我大声的淫叫。军哥似乎很满意。<br />
操射你好吗？好，好……老公操射我……被操射太舒服了……<br />
军哥躺在床上，要我背对他坐在他的大鸡吧上，我躺在他身上，两腿被他用手抬起来，分开大大的，屁股也向上抬，这样我的菊花就朝外。他的黑粗鸡吧插在最里面，然后开始旋转大肉棒，在我骚穴里面搅动。 啊，太硬了，菊花像被一根铁棒在搅拌，要榨出我更多肠道里的爱液。我能感觉到粗大的龟头一次次撞击到了我菊花的第三层的嫩肉，每一次撞击到那里，那些软软的肉就会紧紧箍住他的龟头，屁眼口的括约肌包裹住大肉棒的根部。我的体内是如此充实，骚劲从逼心开始蔓延……白色的淫液顺着青筋勃起的鸡吧往下流……<br />
老公，好舒服，你好厉害，操的我好舒服……我要死了……被大鸡吧捅烂了……<br />
军哥骂到，你这个欠艹的骚逼，老子就是喜欢你这种看起来纯洁，实际上就是一个大骚逼。每次你跪在地上，吸我阴毛里的骚味，再用红红的小嘴含着我鸡吧的样子，老子鸡吧就涨的不行，老子操过那么多骚逼，还是你这样的老子最爱操。你看到大鸡吧的眼神，就像大鸡吧就是你的命根子。<br />
爸爸告诉你，再紧的逼都会被大鸡吧操松，但是大鸡吧被逼水泡着，会更猛更硬。现在的小骚受，各个都爱大鸡吧。逼毛还没长齐，逼里就不知道被多少大鸡吧捅过。不过骚受本来就是让男人艹的，让大鸡吧射精的。长的帅又怎样，还不是被爷们随便操。想找大屌 出来挨艹就别把自己太当回事，放开自己，到了爷们胯下，就把自己当成被男人随便玩的婊子，欠操贱母狗，越他妈骚，浪，男人鸡吧才会越硬。<br />
骚逼里好湿，到底被爷们射了多少精液在逼里？喜欢爷们的精液吗？<br />
喜欢，喜欢。大鸡吧射出的精液我都喜欢。好硬，老公……顶得我逼逼好舒服好苏麻……<br />
骚逼没想到你那么耐操，嗨了逼水更多，今天四根鸡吧操了你还不够，看来再多几个人轮你都可以了。<br />
我的上半身靠在军哥的身上，两腿分开，他两只手从我胳膊穿过来，把我固定在他的身上。抬动屁股，大鸡吧一下下的顶着我的前列腺。<br />
爸爸，爸爸……太爽了……鸡吧好烫……我的骚逼要被爸爸捅破了……<br />
啊……啊……要高潮了……爸爸，爸爸，儿子又要被你操射了……<br />
军哥听我这样叫，更快的往我身体里捅，他知道我骚穴里的那个点，要被大龟头猛力的顶撞就可以被操射，嘴里喊着，爸爸也快了……<br />
啊……操……操……军哥喘着粗气，大吼一声，黝黑的鸡吧开始喷射，一股股滚烫的精液把我也带向了高潮。。<br />
骚逼，满足了吗？爸爸喷了好多精液在你逼里，全部夹住了，不准留出来。然后从床头柜里拿出一个黑色的肛塞，塞进我红肿的屁眼。这个肛塞的头大概有5厘米，把我的小屁眼堵的严严实实，菊花里面的精液和淫水一点都没留出来。明天才准拔出来哦。<br />
我累的不行，躺在军哥的怀里睡着了。醒来已经天黑。我明天社团有活动，冲洗干净，肚子里还是满满的精液，塞着肛塞。我穿上短裤和背心，内裤已经不能穿了，上面的淫液都已经干了又湿，湿了又干，浓浓的骚味，我装在书包里，这可是我打飞机用的催情剂。 走的时候，只剩下袁义一个人跪在他们的胯下，轮番叼着爷们的大鸡吧，他也被塞了一个黑色的肛塞，今晚还要被玩了。 我望着镜子里阳光帅气的自己，背着书包，就像要去上学的学生，，短小的短裤包着我小小的翘臀，谁会知道这样一个阳光的男孩已经被四个男人的大屌操的欲仙欲死，被内射了一肚子的精液还塞着肛塞。 我在门口叫了一个滴滴，因为是拼车，车里已经坐了两个中年男人，大概四十来岁，我只能坐在后排和一个男人一起坐。当我坐到车里，屁眼里的肛塞往里一顶，我忍不住嗯了一下，皱了下眉头。我赶紧挪动了下身体，夹紧屁眼里的肛塞，低着头，玩着手机。我翻看着不撸帝上的信息，看着那些想约我的男人给我的各种露骨的留言。时不时用余光瞟着边上的男人。 边上的中年男人大约四十来岁，穿着衬衫和西裤，脚上一双黑色的皮鞋，单眼皮，平头，不帅却也挺爷们。但是一直色迷迷的望着我，时不时透过背心的缝隙看我的胸，不过我穿这样的背心本来就是给男人看到胸脯，和奶子的。我的胸又被爷们揉搓了一晚，似乎又大了一些，而乳头即便被军哥揉着，用嘴吸，也还是粉嫩如初，菊花里的肛塞刺激着身体，现在我的乳头应该还是红红涨涨的立在那里。他的腿也不时的蹭到我。裤裆中间看起来鼓囊囊的一大包。 一个转弯，我往中年男人那边一倒，身体靠在了他的怀里，手压在了他大腿上。他顺势用手一把搂住我的腰，我坐起来，两个人已经挨在一起坐了。他手没有松开，小帅哥，没事吧。男人说话了。 嗯，没事，我低着头不敢看他。一只厚实的手掌握着我的细腰。 他看我没有反抗，把手伸到我背心里，抚摸我光滑的身体。把我的左手往他腿中间放，我摸到了好大一团硬硬的东西。 右手往我短裤里伸，揉捏着我的屁股，发现我没有穿内裤，骂我骚逼。 不，不要……有人呢！我颤颤的说着。 别怕，自己人，哈哈。前面的司机和乘客都回过头来。 男人解开皮带，把裤子往下一拉，瞬间，一条长度大概有18厘米，布满青筋的紫红色巨棒弹到我面前，龟头黑亮，像个鸡蛋，空气里散发出一股腥臊味。这个男人的鸡吧好粗好大啊，这是男人对付男孩最有力的武器。 男人要我握住他的鸡吧，边问我，喜欢吗？ 手继续往下伸，他摸到我的肛塞了。操！屁眼里夹了东西，真骚。告诉叔叔，是什么？ 我害羞的低声回答，肛塞。 挨操了是吧？ 嗯。 逼里，是不是夹着男人的精液啊？ 我不好意思回答。 被几个男人操了啊？ 一个。我哪里好意思告诉他我被四个大鸡吧爷们玩了一整晚。 爽够了吗？还想要吗？叔叔几个都是 大鸡吧哦。前面的另一个中年男人翻到了后排。把我夹在了中间。也开始摸我的身体。他们脱下裤子，我两只手各抓一根大鸡吧，任由他们摆布。他们掀开我的背心，每人含住一个挺立的奶头，用舌头慢慢舔，用嘴吸。我扭动起来上身，情不自禁的挺起胸。裤子两下就被他们给拔了下来。我躺在两个中年男人的身上。操，骚逼内裤都没穿，我身体靠在右边的爷们身上，屁股对着左边的爷们，，，中年男手抓住我的肛塞的一头，转了两圈。我嗯嗯的叫起来。身体感受到了一种快感。，玩两下奶子，骚劲就上来了。在车上操你好不。左边的爷们把满是胡渣的嘴凑过来要亲我的红红的小嘴。一般男人这样做其实就是一个信号，意思就是在征求胯下骚货的同意，这个时候如果骚受不反对，男人就会直接吻上来，然后把大棒棒塞进骚受的身体。我也不知道怎么去反对，当男人厚厚的嘴唇压在我的小嘴上，吸我的嘴唇，然后把滑腻腻的舌头往我嘴里探，我居然配合着张开了嘴。任由男人吮吸着我的舌头，唾液里还有阵阵酒味。 他转动肛塞，慢慢往外一啦，只听波的一声，整个肛塞被他拔出来了，我的屁眼被撑开那么久，一下子还不能完全收拢，屁眼的液体开始往外流。操……小骚货后面开始排精液了，叔叔给你堵上。他抬着我的屁股放在他的大腿上，那根大鸡吧顶在我的菊花口。稍稍一顶，龟头塞了一半进去。 不要，叔叔，不要……不要进去…… 我喊着，可是中年男人已经把肉肉的大龟头全部塞了进去，感觉肛塞重新进去了身体一样。 叔叔带套好吗？ 我求着他。 带套？带了套，叔叔的精液怎么射你逼里。都他妈被男人无套内射那么多次，还要套干嘛？……。说完抬动腰部，大鸡吧就着之前的精液顺利的全根插入，体内的精液被大棒子往里推，我的肠道再一次被 塞满，身体忍不住收缩了几下，身体里那根陌生的大鸡吧硬邦邦的，滚烫的，被我肠壁紧紧紧紧包裹着，大叔也感觉到了，骚货，你的烂逼在夹叔叔的大鸡吧哦！ 不要，不要……会被看到的。 怎么怕被别人看到你在车上被操逼啊？那叔叔拔出来哦。说完往外抽鸡吧，大龟头磨擦着肠壁，真的很舒服，但是我忍着，没有叫出来。 直到只剩一个大龟头在身体里，我长长舒了口气。可是，就在我喘气那一刻，中年男又把鸡吧全部插进去。 啊！不要。 不要。 我越反抗，体内的大鸡吧感觉更硬，而我的鸡吧又开始流水了。 骚逼，鸡吧都操硬了，还说不要。 然后压到我身上，操起来。 大鸡吧进进出出，我的骚穴阵阵苏麻，叫啊，！舒服了就叫。 啊……啊……好爽。叔叔.操的我好舒服。 喜欢大鸡吧吗？ 喜欢。啊……好深。我的腿不由自主夹住了他的腰。 好大，逼逼被撑开了。我喜欢这种被大鸡吧塞满的感觉。 说实话，今天被几个男人操了，逼里的水真多。 两个……我害羞的说着。 骚逼，肯定不止吧……看你穿成什么样，哪个男人不想操你…… 皮肤真好，逼洞水真多，好会夹鸡吧…… 在车上挨操，刺激吧。 就这样往学校方向一路操着， 到学校门口的时候，身上的男人在我体内爆发，精液射向我逼心里。他拔出鸡吧，把肛塞又塞进去。说着，下次，哥三个好好操操你……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《给18岁帅哥当儿子玩》</title>
		<link>/2019/01/01/8745.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jan 2019 13:28:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=8745</guid>

					<description><![CDATA[我，24岁，178 65 0.5 长相还算不错，身材还算匀称。外表阳光俊朗，内心风骚无比。遇到强壮的&#8230; <a href="/2019/01/01/8745.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《给18岁帅哥当儿子玩》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我，24岁，178  65   0.5 长相还算不错，身材还算匀称。外表阳光俊朗，内心风骚无比。遇到强壮的，或者是直男就立马变成骚零，想让他们各种凌辱我，享受被男人征服的感觉。而我做1也是很猛的哦，我喜欢操骚零。好啦，简单介绍完自己，下面就介绍下我前几天遇到的真实事情——被直男帅哥狂操。<br />
和他认识还是微信。真心发现微信是个好东西。自从用了微信我便开始了勾引直男的过程，之前勾引过一个也做过但是不是很喜欢，没有这个高中帅气，所以特记录下来，已做纪念。<br />
下班到家，闲来无事，习惯性的打开微信。一个帅气的头像被我锁定，看样子也就20岁左右的帅小伙，长头发斜刘海，很帅气阳光，身材也很硬朗的感觉。对他打了个招呼。“嗨！”<br />
没想到他竟然回我了。<br />
由于勾引过程废话太多，我就直接跳过。简短截说，一番了解之后知道，他18岁，今年高三，184的个头，没有成块的腹肌，小腹确实平坦但又紧绷，爱打篮球，成绩很差，有女朋友，高一的时候就和女生做了。他说毕业之后不准备考大学要去学调酒师。平时爱看黄色小说，他说从没有做过男生。<br />
我一听就很兴奋，于是各种赤裸裸的词汇发了过去，我说想给他舔鸡巴。<br />
没想到他回复：“你舔脚么？”<br />
我心中一喜，一个18岁的高三运动大男生的脚，正是我梦寐以求的，连忙答应，我说：“我想叫你爸爸。”<br />
他发了一个很贱的表情，叫我乖儿子。<br />
我说：“明天我到宾馆等你，见面我就跪着给你舔脚。”<br />
他说：“不行，还要舔我的鞋，用嘴给我拖鞋脱袜子。”<br />
我连忙答应。（我很好奇直男怎么这么重口味，后来交谈才知道他爱看黄色小说，里面各种细节都有。）<br />
我说：“我喜欢被虐。”<br />
他说：“行啊，明天做我的狗，爸爸赏你尿喝。”<br />
我心中兴奋不已，约定早晨GAY(那天早晨学校期中考试，占用高三教室，所以他才有空)。<br />
怀着一夜的渴望，终于到了天亮。我早晨九点就到公司打了卡，和领导说出去有点事就直奔宾馆开了钟点房，发了微信给他，等待他的到来。<br />
昨晚约好了九点半，他准时按响了门铃。<br />
我整理下衣服，赶紧开门。<br />
哇！！！一个18岁的直男帅哥出现在我面前。他穿的很阳光，简单的短袖，牛仔裤，鼓鼓的一包，一看鸡巴就不小。一双红色的篮球鞋。<br />
并没有想象中的开门同志，他还是有点羞涩。<br />
我把他拉了进来，他对我笑笑，摸摸我的脸。<br />
我顿时就小鸟依人了，想到亲他，他把头磨了过去。我摸着他的胸肌，小腹，一把抓住了那包鼓鼓的东西。<br />
我很自然的跪下来，奴性自然而生，渴望的看着他叫着：“爸爸。”<br />
他腼腆的一笑：“嗯。”<br />
我解开他的裤子，一条大肉棒跳了出来，白白嫩嫩的大鸡吧，我一口含住，他轻松呻吟了一下。<br />
我知道他有感觉了，于是把他让到床边坐下，我跪着舔着他的大鸡巴，龟头上流出的淫水被我全部咽下去了，只觉得是青春的都是好的，我大口的吃着鸡巴。<br />
他把腿伸直示意我脱鞋，我用手去解鞋带，他突然很粗鲁的说道：“骚逼，用嘴！”<br />
“爸爸，是，骚逼儿子用嘴给你解开。”<br />
用嘴解开了鞋带，可是用嘴脱鞋却有难度，只好半用手半用嘴的脱了，一只足足有43码的大脚出现在我面前，我淫叫：“爸爸的脚大，我好喜欢爸爸的臭脚！”<br />
他穿着白色的袜子，我用嘴一点点退去，一口含着他的大脚。<br />
“骚逼，好吃么？”<br />
“嗯呢，好吃，爸爸的大脚好吃。”<br />
“乖儿子，给爸爸用力舔。”<br />
我卖力的舔着他的大脚，他却不嫌有力：“用大力咬！”<br />
我跪着，捧着他的大脚，听着他的命令，像是狗奴一样，大力的吃着他的脚，真的很满足，奴性得到满足。看着他享受的表情，我觉得一定要更贱更骚。<br />
我一边大力的咬着他的脚，手一边摸着他的胸，他也沉醉在享受中，又舔了会他的大鸡巴。<br />
我拿起RUSH闻了点，觉得逼好痒。<br />
“爸爸，用你的大鸡巴操我好么？”<br />
“骚逼。”说着，拿起套子，又摸了点润滑。<br />
“爸爸，我想坐上去。”<br />
“狗逼儿子，来坐爸爸鸡巴上”<br />
我扶着他那足有17厘米的大鸡巴慢慢往逼里做，一点一点的深入，满足感充斥着我的骚逼。<br />
我“啊啊啊啊啊…”的浪叫<br />
整根鸡巴已经没入。<br />
我不停的上下坐着：“爸爸，操我！操我的狗逼！”<br />
“好爽啊。”<br />
我在那爸爸，老公的淫叫着。<br />
他慢慢的把我推到在床，变成了面对面的操 ，边操边骂：“狗逼儿子，爽么！贱狗，逼好紧！操死你个骚逼！”<br />
“爸爸，我就是i的贱逼，我是你的小母狗！使劲操我吧，求求你了爸爸！！”<br />
“骚逼，看我不操死你！张嘴！”<br />
他一边操我，一边骂我，往我嘴里吐口水。我贪婪的吃着他的口水！<br />
“谢谢爸爸，谢谢爸爸赏赐！”<br />
他不停的骂我，操我。我的奴性得到十分的满足。大概操了有20多分钟，我感觉到他的龟头在变大，而且操我的速度在变快，我知道他快射了。<br />
“爸爸好棒，爸爸鸡巴真厉害，爸爸的鸡巴最大了，快操我，操死我了，爸爸把精液全都射我逼里，我给爸爸生儿子！”<br />
“操你妈，你个贱逼，操死 你个贱狗。狗逼儿子，快爸爸要射了！”<br />
猛的抽出了鸡巴，迅速摘掉套子。<br />
“张嘴！”他命令的口气说。<br />
我突然觉得逼里好空，一口含住他的大鸡巴，又烫又大有硬的大鸡巴在我嘴里猛操，一股，两股，三股…足足射了八股…<br />
我丝毫没有浪费，一点不剩的全都吃了下去，心理想着这是18岁直男的精液，第一次操男人就给了我，很是满足。<br />
不得不说，年轻人就是年轻，射完了他的鸡巴还是硬的，我又给他舔干净，大概休息了十分钟，他要去卫生间，拉着我一起去，他说：“爬过去！”<br />
我只好跪着跟在他的后面爬过去。我知道他还要玩（当年我18的时候一夜也是最起码2次，最多一夜5次），果然，他又出了坏主意！<br />
“我想尿尿。”他说。<br />
我便明白了，我又发骚的叫到：“爸爸，尿我嘴里，赏给我喝，赏给儿子吧！”<br />
他满意的淫笑着，拽着我的头发。忘我嘴里尿，他尿了好多……<br />
一股股热的尿液顺着我的嘴角流了下来，我大口的咽着。很涩，但是我喝的很开心，我知道这是直男的尿，喝的很满足。<br />
之后他又做了一次，不过始终没有亲我。<br />
这就是我的真实和运动篮球直男的GAY经历。<br />
现在和他还在联系着。<br />
我发现我真的有点喜欢他了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《被卖rush的小哥及他的痞子朋友虐成骚奴》</title>
		<link>/2019/01/01/8650.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jan 2019 07:28:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=8650</guid>

					<description><![CDATA[这一天西安城下着雨，我自己躲在家里看吴某人的调教片，无奈的是手里没有rush，一直未达到高潮。前一日&#8230; <a href="/2019/01/01/8650.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《被卖rush的小哥及他的痞子朋友虐成骚奴》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>这一天西安城下着雨，我自己躲在家里看吴某人的调教片，无奈的是手里没有rush，一直未达到高潮。前一日晚上，在blued上看到有人卖 rush本地区可外送，所以联系好，今天中午可送达。玲玲，手机响了，对面说，我按照你说的地址到你家楼下了。我正在看片的兴奋时，就放下电脑，给他开门，一开门，看到一个身材瘦高长相清秀的男孩儿站在我面前，进门时因为外面下着雨，所以我让他换了鞋。他脱了鞋露出了白袜子，因为是下雨天袜子有鞋地方变湿了，不过特别性感。我蹲下去在鞋柜里找拖鞋的时候，瞬间闻到了有股脚臭味，老二变有些发硬。我把它带到了我的屋子，这时我的电脑里还放着sm的片子，我看了看他，似乎也没看出啥反应，之后他把rush拿了出来，说了这个很好用，劲儿很足。我给了钱后，打开包装。他说你可以闻一下感受感受。我当时眼睛就盯着那双大脚和白袜子，听到他说后，我拿着rush就闻了起来，用力吸了两口，他过来按着我鼻子，稍等片刻，我感觉立马来了，心跳的特别快，这时片里面传出了一声，草泥马骚逼赶快跪下给你爸爸舔臭脚，这句话一出口不要紧，我双腿一软，直接跪在了地上，抱着他的臭脚开始舔。当时老二已经爽到了家，他看到我跪在地上舔脚，嘴里立马就骂起来了，“草泥马骚逼，你就是天生给老子虐的”，说着另一只脚直接踩到了我老二，我也乖乖的说“爸爸，骚逼想被你虐，给爸爸舔臭脚”。“草泥马，你爹脚好几天没戏了，今儿让你好好舔老子臭脚”，这时他又拿过rush让我闻，闻了后更兴奋的卖力舔脚，但可能是过于兴奋，牙齿咬到了他的脚上，“草泥马骚逼，你他妈敢弄疼老子，看我不抽死你，”说着，他一手抓过我的鸡巴，另一只手啪啪啪，给了我几个耳光。由于闻了rush被他这一打，奴性立马被激发出来，“爸爸，贱婢错了 ，求爸爸打”听了我这话，他更加激动，左右开弓给了我几个耳光，然后伸出大脚一脚踹到我肚子上，这时我被彻底驯服了，“求爸爸别打了，儿子错了”“草泥马骚逼，你就是给老子随便打的”说着他抓着我的头发把我逮到了卫生间说“草泥马老子要尿，用嘴接好了，敢撒出炉，老子抽死你”，“爸爸，我没喝过尿，能不能不喝下去”我说，啪啪啪又是几个耳光，&#8221;啊啊啊，爸爸别打，我喝我喝&#8221;，这时他拿过rush让我闻了一大口，说道“骚逼，张开嘴，老子要尿了”，我张着大嘴感受到尿液流进我的嘴里，骚骚的味道特别的刺激，我大口的喝着，怕流出来被打，一只手不停摸着我的坚硬的鸡巴。爸爸尿了好多，最后一口实在来不及喝下去就散在了地方，就听啪啪两下脸瞬间火辣辣的，草泥马，给老子把地上的喝了。我像只贱狗一样跪在地上喝着尿，主人的脚狠狠的踩在了我的头上。<br />
尿完后，主人把我拉回到房间，开始给他口，这时才发现他的鸡巴好大硬起来足有18长还很粗，他用大鸡巴用力的草我的嘴，操着 操着，他电话响了“喂，怎么，我在虐奴呢，你要不过来玩一下，他家离你那很近，好的那快来”。“爸爸，还有一个主要来么”，“是的，我一个哥们儿，一会儿他来了，好好伺候着，伺候好了两个爸爸好好草你”，一听这个，瞬间觉得好刺激，被两个主虐草，好像只发生的片里。不一会儿，门铃响了，我光着身子跑去开门，一开门，见到一个个子不高，很瘦，寸头，一脸痞气的人在我面前。“拿拖鞋来给老子换上”，说着他脱了鞋，我蹲下去在鞋柜拿拖鞋，一股浓重的脚臭味袭来，我跪在地上给他递鞋的时候发现他穿的白袜子已经发黄，一看就好几天没戏了。“草泥马，老子脚臭的很，一会儿好好用嘴洗”说着抓着我的头发把我拉近了屋子。痞子男坐在床上和他哥们儿说，几天没射了，今天好好爽一把，说着把他的大臭脚伸到了我面前“好好给爷舔，添补好有你受的”，此时的我已经骚的不行了，闻到了比刚才更加浓郁的臭脚，跪在地上卖力的吃着。“草泥马，我哥们儿的脚香吧，一会儿有你爽的”。“草，老子憋了一路，先尿泡尿，你跟我去卫生间”说着我们进了卫生间，他拉开库门，掏出了鸡巴，一股浓重的骚臭味传来，被味道熏得我皱了皱眉，啊啊，一个最锤打了过来，“草泥马敢嫌老子鸡巴骚，张嘴，快”我被打怕了，张着嘴接着痞子男一股一股的尿味儿。<br />
喝了尿后痞子男抓着我的头发把我带进了卧室，这时卖rush的小哥正在看我电脑里放的gv，听到电脑里发出啪啪啪的操b声，我菊花瞬间痒了起来。rush小哥一边撸着鸡巴，一边问我，&#8217;骚逼，被虐爽了吧，我哥们儿的尿好喝不？&#8221;&#8221;好喝爸爸，爸爸…….&#8221;“怎么了，骚逼，想被操是么，操你妈”“是的爸爸，想被爸爸们轮”这时候，他起身，和身边的痞子男使了个眼色，同时别把巨大的老二插进我嘴里，头一次觉得嘴都要被撑裂了。痞子男把老二抽离了我的嘴里，然后一脚踢在我的屁股上，“骚逼跪好，屁股撅起来”，rush小哥让我跪在床上给他口，我撅着的屁股被痞子男不断用手打着发出了啪啪啪的响声，痞子男把rush放在了我的鼻前，深吸一大口后，立马兴奋起来，嘴里嚷着“求爸爸操我”“骚逼，操你妈，你就是个欠操的骚货”说着把大鸡吧干了进来，因为很粗，菊花立马充实了起来，慢慢的大鸡吧开始在我骚屁眼里抽插，痞子男的GAY技术很好，深深浅浅配合的很到位，操的我淫水直流“骚逼，被操的爽么，操你妈逼，今天干死你”“爽，爸爸，用力操我的骚逼，啊…….”痞子男听到我发骚的叫声，忽然大力抽插起来，啪啪啪啪啪啪，干的我兴奋到了极点，边草边用手打我屁股，疼和爽交织在一起。痞子男让我换了个姿势，我仰面朝上，他说骚逼，老子这下要用力了，尿给你操出来。说完大鸡吧猛烈的抽插着我，急速的运动让我被操的只剩大叫，一阵猛烈的抽插过后我和痞子男共同发出了叫声，他射了，而我真的被操尿了，射后，rush小哥迅速用大鸡吧插了进来，又是一顿猛操，我老二里出来了阵阵尿液，第一次被操尿，那种感觉爽的不行。rush小哥的鸡巴是向上弯的，操的时候有种说不出的快感，rush问了一大口，被他连抽了几个耳光，嘴里堵着臭袜子，被猛烈的操着逼，大力的抽插，射了，我被操射了”操你妈骚逼，被干的爽吗，老子要射你脸上“说着rush小哥拔出鸡巴，撸了几下阵阵精液喷在我的脸上。经过一个小时的操逼，我们都累了，玩完后，他俩抽了烟，和我聊了几句就走了，我给他们说有机会还想被他们虐，rush小哥说可以，照顾我生意咋都好说，就这样一个刺激的下午让我一直回味无穷 </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>骚男警的自传</title>
		<link>/2018/12/25/7738.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:46:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[燙烙]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[輪姦]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7738</guid>

					<description><![CDATA[灯火通明，喧嚣的城市，深圳。 二十一世纪的大城市，到处充斥着迷醉的生活。 角落中，一个平常的小区，一&#8230; <a href="/2018/12/25/7738.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">骚男警的自传</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>灯火通明，喧嚣的城市，深圳。</p>
<p>二十一世纪的大城市，到处充斥着迷醉的生活。</p>
<p>角落中，一个平常的小区，一间还算宽敞的屋子，一个一丝不挂的男人，对，就是我，正卖力地表演着，时而秀着宽阔的胸膛，时而扭动性感的腰胯，屋子里弥漫着淫荡。</p>
<p>面对着的，是一台戴尔笔记本电脑，屏幕上，映射着同样的我。我在为QQ好友尽情地展示我的骚样，一个男人的骚样。</p>
<p>不知为什么，在我的记忆力，对象征男性的阳具特别敏感，但凡谁提到这个东西，我会莫名地兴奋，胯间便不自主地骚动，脑子里充满了淫邪的念头。我这样给不知名、甚至连在哪都不知道的网友裸秀表演已经好几个年头了，也许这样会给我带来强烈的快感，满足一种奇特的羞耻心理。第一次的快感来源于一个自称女人的网友，事实上我并不在意对方的性别，我不需要看到他或她们，在裸秀的时候，我只专注于对方的指令，我便血脉贲张，尽情展示自己全裸的身体。她很奇特，对于普通的激情视频并不感兴趣，为了增加娱乐性，她让我用军警标准的训练姿势展示男性的躯体，从映射的视频中，我看到了自己用羞耻淫荡罗织起的性感模样，第一次让自己的快感顶向巅峰。</p>
<p>我时常忿恨自己只能沉溺在网络上的虚幻表演，幻想自己有一天能真正羞耻地站立在那些不认识的众人里，那样毫无尊严地表演，被人呵斥、勒令、嘲笑，甚至被人蹂躏。</p>
<p>就这样想着……</p>
<p>这是一个深夜，就快0点了，一直以来，我如果不尽情地射出憋屈的精液，我很难入睡。刚为一个网友表演完，躺在充满男性气味的被窝里，昏昏沉沉……一阵电话铃声将我惊醒。</p>
<p>“骚屌，记得我是谁吗？”电话那头是个磁性的男中音。</p>
<p>“呃，你是……？”我还迷迷糊糊呢。</p>
<p>“真健忘，你认识几个新疆的网友啊？”他的普通话并不标准。</p>
<p>“哦……是您啊，大哥！”我想起了那是远在新疆读书的一个学生，在网上，我习惯称呼男性为大哥，无论他多大，我甚至还有一个16岁的大哥。</p>
<p>“我这会儿在上海呢，快出来伺候我，我现在在远东大酒店801房，记得带上你的警服和催情药”听到我认出了他，他的话语开始变得不客气起来。</p>
<p>惭愧，我的职业是一名警察，一个受人尊重的职业，可在淫欲的面前，这个职业让我变得如此脆弱。</p>
<p>“是，大哥！”不知道是不是条件反射，听到如此这般的指令，我便紧张起来，用标准洪亮的声音回复道。带上大哥要求的东西，我开着车直奔远东大酒店。</p>
<p>电梯稳稳地停在8楼行政房楼层。拐了一个弯，我看到了801房的铭牌，我犹豫了一下，按响了门铃。</p>
<p>“挺快啊！”门开了，眼前是一个清秀的小男生，我有点愕然，他并不是我在网上认识的那个新疆学生仔。</p>
<p>“对不起，我找错房间了”我纳闷地看着门上801几个字，慌乱地说道。</p>
<p>“没错，进来吧”小男生一脸坏笑，拽着我的衣袖把我拉进了门，砰地把门关上了，顺手插上了防盗栓。</p>
<p>进了屋，我开始打量起房间，这是一个行政套房，我站着的地方是一个很大的客厅，房间的一侧墙上是一面落地镜，放着一个玻璃制成的吧台，摆设很豪华，毕竟这是一家五星级的酒店，另一侧是一套红色柚木把手的布艺沙发，沙发上坐着3个学生模样的人，其中一个便是我认识的新疆学生仔大哥，但他看起来比照片上稚嫩多了。</p>
<p>我有点不知所措，惊讶地看着眼前的这几个男生。</p>
<p>“怎么，忘了规矩了？是不是想在网上公开你视频里的裸体骚样啊？”大哥有点严厉地发话了。</p>
<p>“是”我慌忙扔下手中的包，挺直身板，对着大哥一个标准的敬礼。</p>
<p>“报告，警屌前来报到”我心里很慌乱，我以为是大哥一个人，可没想到房间里却有那么多人，连同先前开门那小子，房间里共有4个男生，看起来都不过16、7岁。</p>
<p>“混蛋，还是忘了规矩？”大哥似乎生气了，我突然醒悟了，赶紧忙乱地把身上的衣服裤子脱光，保持标准的军姿站立，依然敬着军礼不敢放下，听候大哥的下一个指令。</p>
<p>其他三个少年朝我身上瞄了又瞄，用羡慕的口气七嘴八舌地奉承道：“亮子哥，还真不是吹的啊，还真听话，训练有素啊，真鸡巴有趣，哈哈……”</p>
<p>“那是，这是我调教的大警屌，令行禁止是他的天职，哈哈哈”亮子得意地笑了。“立正，稍息，跨立”</p>
<p>我不敢怠慢，一气呵成做完几个标准的军姿，双手后背，双腿分开跨立着。按照亮子大哥之前的训练，我的跨立要比标准的跨立难度更大些，被要求双腿分开到最大限度，并且膝盖要微微弯曲，这样就成了一个有些可笑的姿势，最让我羞耻的是，这个姿势让我的大屌暴露得很充分，我忽然感觉我的屌开始充血膨胀了。</p>
<p>“嗯，这才像话，这才是我的乖警屌，这次我来上海旅游，顺便带着我的同学一起来玩，别拘谨啊，都是我的哥们，你可别给我丢脸，明白了没有？”亮子大哥最后几个字用了强调的口气。</p>
<p>“是，大屌明白”我立刻大声回答，心里暗暗开始兴奋起来，在这么多乳臭未干的小子面前，大开着双腿，一根渐渐勃起的大屌暴露无遗，神情严肃地全裸跨立，这似乎就是我想要的那种场景……</p>
<p>“基本训练开始，让我和弟兄们检验一下我的战果，你听好了，现在向大家报告自己的基本情况，声音要洪亮，开始吧”亮子大哥下了命令。</p>
<p>“是。我是一个警屌……”</p>
<p>“慢着”亮子哥又道，“我差点忘了，换上你的警服”</p>
<p>“是”我一个标准的敬礼，赶紧开始穿戴起我带来的警服，衬衫、领带，连警帽也戴上了。</p>
<p>“好，开始吧”亮子哥迫不及待地说道。</p>
<p>“是，我叫警屌，男性，28岁，身高182，体重76公斤，腰围2尺5寸，屌长17公分”这些是大哥在网上就要求我背熟的报告词。</p>
<p>“很好，为了证明你是名符其实的警屌，把你的大警屌掏出来吧”亮子哥用嘲讽的口气命令道。</p>
<p>“是”我麻利地拉下警裤上的拉链，掏出生殖器，把卵蛋也一并拉了出来扣在警裤外，这无疑又是一个滑稽淫荡的场景，穿着一身笔挺警服的男警察，露着生殖器，身板挺直地站立在一群稚气未脱的学生面前接受训练，我心里五味杂陈。</p>
<p>“军训开始，第一个科目，齐步走，这里的面积很大，你就绕着房间走，啊！？”亮子哥发话了“立正，齐步—走！一二一，一二一”</p>
<p>于是，我挺着屌，踏着标准的步伐，绕着客厅齐步走，屌不停地在左右摇摆，几个男生乐得指指点点“看，鸡巴晃来晃去真好玩”“后面还有好玩的呢，这才刚开始，哈哈……”</p>
<p>“立定，正步—走”走了二圈后，亮子哥变化着命令，我在警校时，军训科目不是吹的，样样过硬，教官经常让我做示范，可现在，我在一群孩子面前，挺着屌做这些科目……</p>
<p>“摆臂有力，脚面绷直！”亮子哥不满地嚷道。我一惊，浑身肌肉绷紧，用力踏着正步，这会儿，随着正步的步伐，屌更加激烈地晃动。</p>
<p>“你看你看，两个卵蛋滚圆滚圆的，还左右晃呢，哈哈”臭小子们乐翻了，一个劲儿地大笑，还很有节奏地喊着一二一，我涨红着脸，但丝毫不敢放松，卖力地挺着屌踏着正步。</p>
<p>“立定”亮子哥终于喊停了，我有点小喘地立正，胸膛随着气息上下起伏，心跳明显加速了。此刻，我的屌已经完全勃起，17厘米的屌虽然不算很长很大，但也是不可小觑，昂首挺立，龟头涨得大大的，亮红亮红的。</p>
<p>亮子：“很好，现在把警服都脱了吧”</p>
<p>“是”，不一会儿，我依然是一丝不挂，两手后背，双腿大大地分开，听候命令的姿势跨立着。</p>
<p>亮子：“警屌，大哥我最喜欢看你的裸秀了，想了好多好玩的动作让你做，今天卖力点，听明白没？”</p>
<p>“是，保证完成任务”我又大声地回答，丝毫不亚于一个威武的士兵。</p>
<p>“听好，第一个节目，军体拳手淫操，你要裸体打一套军体拳法，一共四组动作，每组动作分别在一个大哥面前完成，每次动作开始前，要先向这位大哥报告请示是否可以开始，然后每打完一组军体拳法，要跨立撸屌10下，嘴里要洪亮地说看我骚屌、看我骚屌，明白了吗？”</p>
<p>“亮子哥，可真有你的，乱七八糟的点子那么多，哈哈”没等我回答，其中一个小子就很谄媚地奉承着。</p>
<p>“是！”我没有选择，我可不想成为网络红人，我只能照做。</p>
<p>我先以标准的齐步走来到其中一个小子跟前，一个立正、敬礼：“报告大哥，警屌准备完毕，是否可以开始，请指示”</p>
<p>“快开始吧”这小子显然不知道部队首长回答请示的规矩，迫不及待地要看我的表演呢。</p>
<p>“是”我立刻摆出格斗预备式，双腿微分，前后一个脚掌的距离，沉胯、屈膝，将手肘弯曲，并握空拳一前一后置于脸颊处，有节奏地弹跳着，充血的阴茎已经无法显示跳跃感了，只见卵蛋随着我的弹跳四处乱晃。</p>
<p>“左右直拳、左右摆拳，哼、哈、哼、哈……”我一边嘴里报着拳法套路，一边气沉丹田调匀呼吸，开始了我的第一套拳法，8、9次击打出拳后，我立刻恢复亮子大哥规定的跨立姿势，用右手握住阴茎开始撸动，一边大声叫道：“看我骚屌，看我骚屌，看我骚屌……”，还没喊10下，4个臭小子笑得前仰后合的。</p>
<p>我撸着阴茎，还是很有快感的，特别是撸到龟头处，一阵阵酥麻感传遍全身。完成了10下撸屌动作，我紧接着齐步走向第二个小子跟前，依然是立正、敬礼、请示、打拳、撸屌……第四组动作前，我来到了亮子哥跟前，立正、敬礼：“报告大哥，警屌准备完毕，是否开始，请指示”</p>
<p>“按计划进行” 亮子的父亲是部队的高级将领，他从小就在部队大院长大，这些口令对亮子来说是烂熟于心。为了让我有训练的感觉，亮子经常用这样的口令跟我在视频里玩。</p>
<p>“是”，这组拳法有鞭腿组合拳，手脚并用，组合拳加上左右鞭腿，舞起来煞是好看，我的基础不错，动作标准，拳法和腿法都十分有力，几个小毛孩子不由得看得啧啧叫好，但他们还是不忘嘲笑着我：“嘿，屌可比腿踢得高啊，哈哈”“看，腿踢起来，屁眼都露出来了，哈哈”</p>
<p>说得我羞臊难当，红着脸完成这组拳法，赶紧在亮子跟前跨立着，开始手淫。</p>
<p>羞耻的军体拳操终于做完了，亮子眼光一闪，一边坏笑，一边说“警屌，累不累？先歇会儿，在吧台椅上坐坐吧”，我一瞅吧台椅，就知道他一定是存心的，吧台椅的椅面离地1米多高，下边有个脚蹬，坐在上面其实跟站着没啥区别，而且双腿根本无法并拢，我坐上去后，依然暴露着大屌，马眼上已经有了点点的淫液渗出。</p>
<p>“我给你介绍一下，这几个是我哥们，大志、东东和阿彪，你要叫志哥、东哥和彪哥，以后，他们也是你的大哥，明白了吗？”亮子挨个指着他们向我介绍。</p>
<p>“是，警屌明白”我反射性地从吧台椅上弹下来，立正回答道。</p>
<p>亮子：“很好，休息好了吗？我们开始下一个项目，猛男秀舞”</p>
<p>猛男秀舞是我比较喜欢的玩法，可以尽情释放我的骚劲。</p>
<p>亮子：“让你带的催情药带来没？”</p>
<p>我：“报告大哥，带了2瓶RUSH”</p>
<p>亮子：“拿出来，秀舞的时候随时要用的”</p>
<p>“是”我从包里拿出2瓶30毫升装的骨灰级RUSH，顺手放在吧台上，忽然，一阵劲爆的POP音乐响起，原来，东东正在摆弄笔记本电脑，调出了DJ厅里专用的劲爆舞曲。</p>
<p>“先轻点”亮子说道，东东调小了音乐，“警屌，今天的秀舞以身材秀、鸡巴秀、屁眼秀为主，越骚越好，每隔3分钟吸一下RUSH，要尽情挑逗我们哥几个的性趣，明白吗？”</p>
<p>“是，明白”我兴奋地回答着，一边用双手沿着腹股沟向下搓动，舌头舔着双唇，以慢摇的舞姿开场。</p>
<p>“哇，真他妈是个骚屌啊”，阿彪瞪大了眼睛，“刚开始就那么骚，后边不知道要咋样了，哈哈”</p>
<p>我一边跟着劲爆的节奏扭动身躯、踏着舞步，一边揉搓着我涨大的阴茎，摆出淫荡的半蹲姿势，扭着屁股，使劲地向前挺着屌。</p>
<p>“该用RUSH了”亮子用手做了个套筒状放在嘴边冲我大叫，音乐太嗨了，不叫恐怕是听不到，我赶忙拿起RUSH，打开瓶盖，交替向两个鼻孔里吸了几秒，瞬时，一股热流涌向我全身的血管，脑袋也发热了，心跳急速增快，浑身燥热，这时，我的心里只有一个念头：操，我要骚，我要骚，我要让全世界的人看到我的大屌骚鸡巴的骚样……</p>
<p>“注意哦，他要发狂了”亮子故作神秘地对其他几个少年叫道。</p>
<p>是的，我要发狂了，我剧烈地扭动腰胯，让自己的大屌颤抖，岔开双腿无限疯狂地蹲下站起，使劲地揉搓套弄阴茎，还不时地扭着屁股挺出屌，用另一只手掌抚摸龟头，嘴里大口地喘着气，大声淫叫“看我骚不骚，看到我的屌了吗？看到我的屌样了吗？啊，爽死我了……”</p>
<p>几个小破孩儿也兴奋得不行，东东和阿彪已经在用手搓裤裆了，“这警察太骚了，再骚，再骚！！”</p>
<p>亮子也叫道：“骚警屌，对着镜子，好好看着自己的屌样继续骚，再骚点”</p>
<p>我转向酒吧台一侧的镜子，我看到镜子里赤身裸体的自己，脸色潮红，手握大屌，淫荡地扭动着身体，真是要多骚有多骚。我还是个警察吗，我还是个走在马路上人人都敬畏的人民警察吗？我这警察现在正全裸体在几个少年的面前，用最淫荡的姿势尽情地展示自己最隐私的生殖器，嘴里说着下流的淫话，可是，我无法自控，我太兴奋了。</p>
<p>我将一条腿跨上吧台椅，此刻，几个少年已经能一览无遗地从我的背后观看到我的屁眼和卵蛋，这是一幅多么淫贱的画面，男人身上所有的隐秘部位全部暴露出来了，我用右手的中指在屁股缝里来回搓动，时而用指肚按压菊花，酥痒的感觉阵阵袭来，这会儿，不用亮子发话，我自觉地拿起RUSH猛吸几下，这回几乎要把我送上癫狂的顶峰，我穷尽我毕生的想象力，做出各种玩弄大屌的动作，时而疯狂地大跳DJ甩屌舞，时而单腿跪在地上后仰身躯向上挺屌，时而跪趴地上撅起屁股让菊花绽放在空中手淫，我极力回想着看过的各种GV，脑海里闪现着最淫荡的画面模仿表演，嘴里还大声叫骂着：“我真他妈是只骚警屌，快来看啊，看这只警屌骚不骚啊，看警察秀自己的大骚屌啊……”我真感觉自己是全世界最骚的男警了。这几个少年也兴奋地跟着一起扭动秀舞，房间里洋溢着一片淫荡的舞姿。</p>
<p>直到大汗淋漓，大家都嗨累了，互相喘着粗气对视着，连说话的力气都没了。亮子撑着胳膊站起身，摆摆手说：“歇会儿吧，累死我了”</p>
<p>我意犹未尽地跪在地上，一边搓着阴茎，一边喘着气，显然，这股骚劲还没过去，此刻，精液在我的卵蛋里沸腾，迫不及待地要冲破我的马眼，亮子看出了我的心思，喘着气说：“警屌，摆个淫荡的POSE，射精给我们看吧”</p>
<p>我依旧跪在地上，顺势将屁股坐在小腿肚上，后仰身体，最大限度地岔开双腿，尽量暴露出我的生殖器，卖力地套弄着。经过前番激烈地骚秀，此时的高潮一触即发，只撸了十几下，我大喊一声：“警屌要射啦！”，霎时，一股股浓稠的白色精浆喷涌而出，“啊，啊—啊啊……”，忽然，我发现身边的几个少年也都脱下了裤子，快速地手淫着，只一会儿就相继喷射出精液，不一会儿，地毯上开满了一朵朵形状各异的白色小花。</p>
<p>我彻底瘫坐在地上，头还晕晕的，久久地回味着……</p>
<p>亮子是我现实玩骚秀的第一个网友，后来，我迷上了轻微的CBT，开始走上虐屌的道路，自传故事依旧性奋，静待下期精彩呈现……</p>
<p>真实经历，呵呵。下次值班的时候继续把我激情的经历写出来，哈哈</p>
<p>今天值班，哈哈，我会继续写其他的经历，骚得不行，哈哈</p>
<p>热炒原创：骚男警的自传（二）</p>
<p>承蒙各位厚爱，今天骚屌男警我继续为大家述说自己的一些淫荡经历，希望大家会喜欢。</p>
<p>无论是白天还是黑夜，淫欲时刻激荡每个长着阳具的躯体。我，同样逃不脱，也不想逃，反而浸淫其中，享受这样的乐趣。</p>
<p>今天看我表演的，是个远在云南的网友，网名叫“真实的幻想”。听说我是警察后，毫不掩饰心中的喜悦和兴奋，他说，自己家边上就是个连队，经常看到一群士兵训练，时常幻想如何把玩这群青春年少的小伙子，那种令行禁止、雄壮有力的动作充满了男性荷尔蒙的气息，真想亲自操刀训练浑身赤裸的士兵。</p>
<p>我，无疑让他感到满足欲望的机会来了。</p>
<p>选择好视频的角度和表演的空间，他便迫不及待地命令我脱光所有的衣裤，我早已淫欲霏霏，脱掉内裤的刹那，这根骚屌子就“腾”地弹出来了。我早已将自己的屌毛修剪得短短的，看上去很干净，也很漂亮。</p>
<p>真实的幻想：“现在我要交代一下，我现在说的话就是命令，你要坚决严格地执行，你现在是警察，要做到动作有力，回答问题要大声洪亮，不能有羞涩和扭捏，明白了吗？”</p>
<p>我：“是”，我一个立正，用标准的军姿站立，大声地回答。</p>
<p>真实的幻想：“现在你就是我的警屌了，今天的训练科目马上开始，稍息”</p>
<p>我即刻向左前方滑出脚掌，浑身肌肉紧绷地完成了稍息的动作，看到视频中的我，神情严肃，目光炯炯，好威严的一个男警啊，咦，这男警咋什么都不穿？全裸着身体，硬挺着生殖器，直直地指着前方，哇，这场景骚爆了。</p>
<p>真实的幻想命令道：“向长官汇报自己的基本情况！”</p>
<p>我：“是。姓名：警屌。性别男，年龄28岁，身高182，体重75公斤，现任特警大队二级警员”，一口气报告，有点喘，我赶紧调整了一下呼吸。</p>
<p>真实的幻想：“操你个骚货，还有你关键的东西为何不汇报？”</p>
<p>我吓了一跳，赶紧接着大声说道：“警屌长有男性生殖器一根，其中阴茎长度勃起为17公分，粗度3.5公分”</p>
<p>真实的幻想：“嗯，这才像话，把你的男性生殖器的部位指给长官看看，今天要让你为全大队的新警上生理课和格斗教程”</p>
<p>这个玩法很新鲜，我突然感到莫名的兴奋，胯下的大屌猛一充血，龟头处已泌出了一滴晶莹的淫液。于是，按照长官的指示，用双手的食指同时指着自己的屌子，嘴上说道：“是，请长官和同志们看，这就是我的生殖器。”</p>
<p>真实的幻想：“哈哈哈，很好，说得好，给大家解说一下你的屌子各部位的机构和功能”</p>
<p>我用左手扶着硬到不行的大屌，右手指着屌身说：“长官、各位同志，这是我的阴茎，现在是勃起的状态，阴茎用来配合龟头插入各类洞洞，随后摩擦产生快感，从前端的尿道口射出精液”</p>
<p>真实的幻想：“嗯，说的对，等会儿上完格斗课程，警屌要把这个功能展示给各位战友看”</p>
<p>我：“是”</p>
<p>真实的幻想：“现在转入正题，开始格斗课程，今天你是教官，好好演示给大家看，解说要精彩哦”</p>
<p>我自然明白他说的精彩是什么意思，心领神会地回答：“是”</p>
<p>我甩了甩双手，松弛了一下紧绷的肌肉，搓了一下硬硬的大屌，摆出了格斗式姿势，嘴里喊着：“准备格斗~~”，同时，全身有节奏地弹跳，一边展示，一边继续说道：“格斗预备式，全身要保持弹性，双腿一前一后保持一个脚掌的距离，双手握拳置于脸部两侧，肘关节弯曲呈90度角，生殖器要勃起，睾丸要跟随弹跳节奏晃动”</p>
<p>真实的幻想：“哈哈，说的精彩，继续……”</p>
<p>我：“第一式，左右挺屌直拳。一！”口令一出，我随即向前左右各出一次直拳，收回脸颊两侧后，将屁股顺势往前一挺，勃起的大屌像一柄剑一般向前刺去。</p>
<p>真实的幻想立刻调侃道：“好招式，威慑力很大啊，拳头打不着，可以用屌的杀伤力，哈哈哈”</p>
<p>经他这么一说，我更兴奋了，马上变换招式：“第二式，左右晃屌鞭腿。”我故意扭动胯部，将大屌甩得啪啪作响，接着两下左右鞭腿，踢出去的一刹那，胯下的屌子和卵蛋一阵乱晃，引得长官连连发笑，“好看好看，多打几次这个招式”，于是，我又兴奋地将左右晃屌鞭腿展示了四五次。</p>
<p>接着，我脑子里的邪念开始滋生，对面的长官就是喜欢看我淫荡的阳刚，这两种特质无疑都是要用我挂在胯下的骚屌子体现的，于是，我自创一招“剑走偏锋”，右手握住阴茎的根部，向前挺出屁股，晃着阴茎，左手手掌成为盾牌状，以己之屌，攻己之盾，把长官看得乐翻了。</p>
<p>真实的幻想：“警屌表现得太棒了，还有啥骚包的招式，快使出来”</p>
<p>我的大脑飞快地旋转着，搜索着自己能表现出的淫荡招式，只见我一个右弓步，左手握屌，右手从屁股后面握住卵蛋，作了一个手握机关枪扫射的动作，嘴里还叫道“啪啪啪啪啪啪”，接着双手又做成一个环状套在阴茎根部，屁股一下一下往前顶，嘴里叫着“轰，轰，轰……”，长官的笑声没停过：“哈哈哈，太精彩了，警屌身上的武器好多啊，哈哈，好了，现在为大家展示你的身形和各部位的肌肉，记得重点是你的屌哦”</p>
<p>“是”我回答得洪亮有力，赶紧将双臂弯曲绷紧，左脚尖点地，凸出胯部，嘴里说道“现在是裸体男警肌肉秀环节，为大家展示的是警屌各部位肌肉，首先是三角肌”我左右扭了几下腰部，展示了身体两侧，接着说：“现在是胸大肌”……“腹肌”……“臀肌”，此刻，我正双手叉腰，背对视频，张弛有度地收缩着臀肌，为长官展示我浑圆的屁股。</p>
<p>真实的幻想：“弯一点腰部，让大家看到屁股中间悬吊的卵蛋”。看来，长官光看屁股不过瘾，示意我要将屁股和卵蛋同时展示出来，我乖乖地弯下腰，微微弯曲着膝盖，分开双腿，我偷偷地转过头去看着连接在液晶电视屏幕上的画面，操，太鸡巴淫荡了，这就是一个警察，双手叉腰展示这全裸的身体，浑圆的屁股，晃荡着卵蛋，隐约地还能看到微微张开的屁眼，真是一幅无比淫邪的画面。“展示下你的屌肌啊，警屌”长官邪恶地笑道。</p>
<p>我正面对准视频，大岔开双腿，将长官所有的目光都聚焦在我的生殖器上，我将双手握空拳，置于两侧腹股沟，摆出了性感的姿势，并轻轻地左右转动腰部，示意长官欣赏我的骚屌各个角度，此刻我是兴奋无比啊，真想骚一把射出来。</p>
<p>真实的幻想：“非常好，很精彩，现在继续为大家讲解你的屌子都有什么功能”</p>
<p>我松弛了一下浑身的肌肉，立即以标准的军姿站立好，正声说道：“警屌的生殖器最大的功能是供大家玩乐，肆意抚摸、把玩和欣赏，同时可以看到经过玩弄后射出淫荡的精液”。我一边讲解，一边用橄榄油涂满整个骚屌，此时，骚屌又黑又亮，无比性感。</p>
<p>真实的幻想：“那为我们展示一下，如何射精的吧”，我猜长官肯定已经受不了了，迫不及待地要求看射精了。我赶紧向长官报告：“是，警屌是否可以射精，请指示”</p>
<p>真实的幻想：“批准射精。接下来，你要用自己平生最淫荡、最骚贱的姿势手淫射精，听明白了吗？”</p>
<p>“是”，我立刻拿出了早已准备好的RUSH，急急忙忙地用左右鼻孔深吸了几口气，不到5秒钟，顿时一股热流传遍全身，一片晕眩，心跳陡然加快，浑身的骚劲几乎要冲破我的躯体迸发出来了。我背靠着墙壁，使劲张大双腿，将自己最隐秘的生殖器彻底暴露在空气中，忘情地揉搓着阴茎，抚摸着龟头，揉捏着睾丸，上身如蛇般不停地扭动，一只手挑逗着并不敏感的乳头，只为让长官看到自己又骚又贱的样子。</p>
<p>然后，我单腿跪地，尽量向外张开双腿的角度，嘴上淫荡地叫道：“长官、战友们，快看，警屌的手淫表演精彩吗？大家看到警屌的大屌子了吗？警屌的大屌子骚不骚啊？警屌现在的样子贱不贱啊？啊！~~啊！~~~啊”，我疯狂地扭动着全身，疯狂地套弄着阴茎，疯狂地揉搓着肌肉。</p>
<p>长官很配合地在另一头叫道：“操，看你这警察，有你这么骚的警察吗，看你这骚样，原来警察也有骚鸡巴大屌啊，你他妈骚啊，给大家看看你的骚屌子啊，给大家看看你屌子有多厉害啊，平时的尊严哪去了？给你的战友们看看平时一本正经的警屌有多骚啊！~~~~”</p>
<p>他的语言严重刺激了我的兴奋神经，我近乎疯狂地变换着姿势，每种姿势必将双腿大大地岔开，让长官清晰地看清我暴露的男性阳物，我渴望，渴望众目睽睽下的淫荡，我一边摩擦着龟头，一边嘴里不停地叫道“好啊，快看啊，我这鸡巴屌子就是给大家看的啊，多骚啊，我就是一个大骚卵子，一个有大骚卵子的警察……”</p>
<p>我忘情地表演着，尽力地展示要多骚有多骚的裸体和阳具，快感阵阵袭来，我知道自己快要爆发了，赶紧叫道：“警屌的骚卵子要射精啦，大家别错过啊，看清楚啊！~~……”，说话间，一股浊白的精液射向前方一米多远的笔记本电脑，“啊！~~啊！~~操，爽死我了，我的屌子射得远不远啊？劲不劲啊？骚不骚啊？~~~啊~~~~啊”。房间里充满着我淫荡的骚叫声，地上满是白白的精液，我喘着粗气，分明地听到长官那头粗壮的喘息和低低的吼叫声，我知道，长官也射了……</p>
<p>人生总是在徘徊和思考，男性的弱点究竟是什么？身为男性，胯下之物必是一种象征，拥有傲人的阳具始终是一个男性的追求，无论是否是GAY，即便是GAY，也无论是1或0，阳具表明性别，也给人以征服和被征服的感受。</p>
<p>许是因为男性的尊严感强烈，被玩弄阳具应该是颜面扫地或是羞愧难当。在我们这个以男性主导的职业里，我猜有很多同行会有我这样的想法，就是被无奈地把玩自己的阳具。我有这样强烈的反差感欲望，在征服社会治安的同时，渴望被与之相反的群体所制，于是，在寻寻觅觅中的那天……</p>
<p>天气很晴朗，温度很宜人，内心很骚动。在网上一直聊的朋友说要一起玩一下，他一直以来对玩弄一名警察兴味十足，他说过，他自小就是个小太保，被工读过，被警察打过，他恨警察，当然，也发誓要用报复的心态玩玩警察，看着一个无助的警察屈服于他的淫威之下。</p>
<p>下午三点过后，我准时来到了那个还算高档的酒店，与众不同的是，这个酒店很概念，他选择的是一个行政房。敲开房门后，映入眼帘的是我从小到大都感觉是真正小太保模样的男孩，黄头发、银耳钉，半敞着衬衣，很随意的牛仔裤，痞痞地斜叼着根香烟，漫不经心地吐着烟圈。看到我的时候，他邪邪地笑着向里面努了努嘴，示意我进去，顺手插上了门销。</p>
<p>走进里间，不亏是行政房，面积很大，一个大茶几很显眼地摆在沙发跟前，我还发现了一捆棉绳堆在沙发上，显然是用来捆我的。</p>
<p>“不叫人吗？”那个男孩佯装严肃地问道。</p>
<p>“哦……额……”我虽然应允着，但不知道该怎么叫。</p>
<p>“该死的警察，今天也让你知道号子里的滋味”他又邪邪地笑了，“叫我管教！”</p>
<p>总算是知道叫啥了，总比不知所措好，我弱弱地叫了声“管教”</p>
<p>“嗯，号子里规矩多，老子今天也不想一个个玩过来，太费时，我们直接进主题，你他妈快把衣服裤子给我脱光！”我能看出来，他已经迫不及待了，我按照他的意思把所有的衣裤全部脱光，实际上，我的屌早已坚硬如铁，我浸淫于这种现在成为现实的幻想中。我被示意躺在那个大大的茶几上，四肢分开被绑在茶几的四条腿上，我忽然觉得裆部凉飕飕的感觉，的确是这样，双腿无法合拢，失去了一种保护，任凭那根大警屌暴露在空气中，心中还在忐忑，会遭受怎样的折磨……</p>
<p>管教男孩用酒店的毛巾将我的眼睛蒙了起来，我陷入了黑暗，更陷入了一种淡淡的恐惧，我不知道会有什么发生在我的躯体上。不一会儿，我浑身开始微微颤抖，我感觉到他正用10跟手指在我身上轻轻搔动游走，我开始呻吟，并感觉到大屌在微微晃动，我渴望他搔弄我的大屌，在阴茎和阴囊上撩拨，但他似乎洞穿了我的心事，只在周边的大腿内侧、外侧和身上的其他地方抚摸。大约4、5分钟后，这种瘙痒停顿了，我又开始感觉到一种液体洒在我的屌上，凉凉的，我正纳闷，猛然感觉一阵火辣辣的灼热感散步在整个龟头部，随着气味的散播，我知道，那是风油精的味道，管教男孩说道，他在工读学校里就被十几个男孩拽住手脚，然后用风油精涂抹在屌上，那滋味他终身难忘，一定要让我尝尝。这种灼热的感觉让我情不自禁扭动腰部，试图抖动大屌，减轻痛苦，嘴里一阵“丝~~丝”的惨叫。</p>
<p>灼热的感觉尚未消退，我又感到屌蛋一阵疼痛，管教男孩正不知用什么东西在拍打我的睾丸，有一下没一下的，我感觉这种疼痛感简直就像把下腹部的内脏都扯出来那样难受，我试图弯曲双腿，但，那是徒劳的，我正大大地岔开着双腿，任由自己的警屌被他处置。我也感觉到似乎自己先前硬硬的屌身正被疼痛压迫得开始软下去。也许，管教男孩并不希望我的屌处于软软的状态，他停止了对我睾丸的拍打，并搔弄了两下，这时，我的下体充斥着灼热和屌蛋坠痛的双重疼痛，还没等我缓过气，我又感觉到另一种灼热感在大腿上袭来。啊，他正在往我身上滴蜡，而且我感觉到那不是低温蜡烛，像是普通的茶蜡，温度挺高的。大腿内侧分布着丰富的神经和柔嫩的皮肤，烛泪滴上皮肤的一个个瞬间，都会听到我“啊~~啊”的叫声，我极力扭动全身，但一点减轻疼痛的效果都没有，反而愈加强烈，因为烛泪正一点点地滴向我的龟头、屌身和阴囊上，这种疼痛感伴随的是高温炙烤的灼热，我感到我的下体在剧烈地抖动，但我明显感到我的屌是坚硬的。</p>
<p>滴蜡维持了很久，我猜应该是一根蜡烛点光了，管教少爷解开了蒙住我眼睛的毛巾，终于，我看到了已经凝固了的红色蜡烛，似乎是形成了一个包裹阳具的蜡套形状，管教少爷小心翼翼地把蜡套剥离下来，真的很像，管教少爷很满意地笑了笑，用牙刷帮我清理剩下的蜡烛碎屑。不一会儿，我的下体又干干净净的。接着，少爷拿出了一根体温计，用酒精棉球消了消毒，沾了点润滑油，一边看着我惊恐的眼神，一边顺势扶着我的阴茎，把体温计插入了我的马眼，一阵疼痛从尿道中传来，管教少爷还把体温计在尿道里转来转去，靠，又是一阵火辣辣的感觉，但似乎比刚才的风油精伺候要好受多了。管教少爷把体温计拔出插入，反复了十几次，我似乎有些适应了，隐隐地感到了一阵快感，是一种似射非射的感觉，小舒服。</p>
<p>我对管教说，管教，你口味好重啊。管教不屑地笑道，拉倒吧，这些只是很基础的，等会儿还有更让你好受的。我又开始不安起来，会是什么呢？</p>
<p>不一会儿我就明白了，管教男孩在我的屌上涂满润滑，休闲地坐在我的身上，抽着烟，用一只手把我的包皮推到底，龟头完全裸露在外，另一只手就在我的龟头上各种抚摸摩擦，我体会到了一种生不如死的感觉，时而酥麻得爽上天，时而难受得想挣脱，管教男孩坐在我的身上，我连扭动一下腰部都很困难，腰部以下和大腿以上的部分被毫无自制地控制在他的手中，动弹不得。酥麻难受的感觉交织袭来，射不出精液，只感觉想射尿，但直挺挺的阴茎无法将尿液排出，我用浑身的力量抗拒着这种非人的折磨，心中只想着，忍，只能忍，但愿快点结束这个招数。谁想他似乎对此最感兴趣，安安稳稳地玩弄，还哼着小曲，不时还问我，舒服吗，我说，真是生不如死。他笑笑，说这只是初级阶段。我有点绝望了，这种生不如死的感觉怎么还竟然只是初级阶段呢？</p>
<p>不一会儿，他开始套弄我的屌身和龟头，我的包皮始终被他牢牢地捏在了底部，一种热力从下身传遍全身，此时的感觉很舒服，因为毕竟摆脱了刚才那种摩擦龟头的强烈刺激感。但是，这样的刺激足以将射精延迟很久，终于，我感觉到高潮即将来临，我闭眼等待，感觉到大屌膨胀了，一种强烈的快感从尿道中传来，白白的精液喷射而出，射向我的腹部、胸部，但是……我忽然发现，管教男孩原先套弄阴茎的手转而又握成空拳状，围着我的龟头打圈摩擦，我感到地狱般的难受降临，开始大喊大叫：停，快停下，我受不了啦~~~。管教男孩又笑了：叫吧，叫出来会好受点，让你知道真正的生不如死是啥样的。</p>
<p>我的脑袋天旋地转，一片空白，此时我唯一的想法是，现在让我把屌割掉我也愿意，太难受了。地狱式摩擦持续了大约3分钟，我已经没有力气抵抗了，松垮垮地瘫着，胸口急促地起伏着，大口大口地喘气，管教男孩坏笑地看着我，一边为我松绑，一边反复问我：怎么样，舒服吗？我已经懒得回答了，只能摇摇头。</p>
<p>虽然很难受的经历，但似乎在事后很享受这样的过程，那种欲罢不能的感觉。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被巨根中年大叔用Rush调教</title>
		<link>/2018/08/02/4276.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Aug 2018 12:26:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/02/%e8%a2%ab%e5%b7%a8%e6%a0%b9%e4%b8%ad%e5%b9%b4%e5%a4%a7%e5%8f%94%e7%94%a8rush%e8%b0%83%e6%95%99/</guid>

					<description><![CDATA[不知道什么时候，发现了肛门前列腺快感，并且深深的陷入其中，自己也经常在淘宝网买一些粗大的假阳具，配合&#8230; <a href="/2018/08/02/4276.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被巨根中年大叔用Rush调教</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>不知道什么时候，发现了肛门前列腺快感，并且深深的陷入其中，自己也经常在淘宝网买一些粗大的假阳具，配合rush抽插着玩，一边抽插一边欣赏着GV，看着那些粗大的黑人1，用胯下傲人的大家伙，惩罚着身下瘦弱白皙的小0们，每每这个时候，大概是rush的缘故，往往使我失了神，快感也到达了巅峰。终于有一天，我也终于体验了一把被真实大鸡巴抽插的感觉。</p>
<p>那是周5的一个晚上，我照常打开QQ，看到有人加我，于是跟其聊了起来：您是？</p>
<p>“哦，我是看到你交友论坛的帖子才加的你，你不是找粗大1么？我就是”</p>
<p>“哦，您好，您能介绍一下么？”</p>
<p>“44/186/85/1”</p>
<p>“不错啊，那你的JB多大啊？”</p>
<p>“挺大的啊，怕你受不了” 对方故意挑逗着我，我瞬间觉得自己的肠子都在兴奋的蠕动</p>
<p>“快告诉我吧，到底多大？”</p>
<p>“没勃起的时候17cm 勃起后23cm”</p>
<p>我靠，我瞬间就觉得自己被幸福所包围，这正是我一直所要找的大鸡巴啊，我定了定神，又问道：“您有视频么？我想看看你。”</p>
<p>对方倒是挺爽快，我消息刚发过去，视频请求就发过来了，打开视频一看，这家伙长得真不怎么样，有点像农民工，全身黝黑黝黑的，赤裸着上身，全身肌肉倒很发达，很壮，脖子上戴着一条大金链子，留着青皮的发型。我犹豫了一下问道：</p>
<p>“您是做什么工作的？”</p>
<p>“我跑运输的，经常去山东河南”</p>
<p>“怪不得您这么黑呢，呵呵。”</p>
<p>“觉得我怎么样啊？合适么？要不要见见面啊”</p>
<p>我笑了笑说还没想好呢，对方二话不说把摄像头对准了自己的裆部，然后把自己的腰带一解，牛仔裤一脱，一条大巨蟒就露了出来，长度大概到肚脐眼上方的3横指处，而且相当的粗。</p>
<p>我当时惊呆了，觉得这简直就不是人的鸡巴，于是问道：“都是啥样人能消受得起你这大壮屌啊？”</p>
<p>他站了起来，握着大粗屌狠狠的在桌子上敲了几下，砸的桌子梆梆的响，然后说道 “16、7的高中生，50多的中年人我都操过！”</p>
<p>“那他们能受得了么？”</p>
<p>“受得了，不过我事先得调教调教，要不屁眼得他妈的被干裂了” “咋样？玩不玩？”</p>
<p>“玩！” 我毫不犹豫的答应了。</p>
<p>“那行，你先准备两天吧，这两天别吃肉，别吃辣椒，别拉肚，等周天晚上我找你！”</p>
<p>转眼间到了周天的晚上，我在家灌好了肠，带上rush，大号安全套，润滑油就从家里出发，到了对方约定的酒店，一进屋，一个黝黑的中年男人把我迎进了屋，他身材魁梧，说话底气十足，声音吐露出东北男人特有的磁性，俩人简单的寒暄一下，就一起去浴室洗澡，只见他脱下牛仔裤，穿着一条网格的内裤，大粗鸡巴隐约可见，我不好意思的把脸扭向了一边，他故意打趣的说道</p>
<p>“臭小子，想不想要？”</p>
<p>我害羞的说 “嗯”</p>
<p>他一把把我搂了过去，在水滴下，吃起了我的乳头，我则尽情的把玩着他傲人的雄根。</p>
<p>好戏开始了，擦干水后，先是给他口交了一会，然后他命令我趴在床上，我从包里拿出了润滑油，套套，还有rush，自己拼命的吸了好几大口rush，瞬间觉得自己更加的放荡，人也失了神，彷佛眼下就想被身边这个男人赶快操死算了。我趴在床上呻吟着，他跪在我身后熟练的玩弄着我的肛门，先是两根手指，顺着我的前列腺缓慢而用力的滑下去，力度掌握的很精准，我不由自主的哼了起来。</p>
<p>“好，放松，什么也不要想了，你现在就是接受，接受我接下来的调教以及交给你的任务，一切都听我的，保证你不会疼，而且爽上天，听见了没？”</p>
<p>我心里默默的接受了他的心理暗示，然后又猛吸了一口rush，他继续用手指重复着刚才的动作，只不过这次换上了三根，频率和力度也有所加快，并且把浴巾垫在了我身下防止我潮吹。</p>
<p>伴随着rush强烈的兴奋作用，我激动的大口喘气，他低声命令道 “放松，放开了玩，屁眼不要收缩，感受到我现在给你按摩的频率了么？深吸一口气，我要加大力度和频率了。”</p>
<p>瞬间，一股强烈的快感涌向了我的大脑，前列腺酸胀到要爆炸了，我丧失了肛门收缩的能力，他完全不给我收缩的机会，索性我就放开一直让他快速抽插按压我的前列腺，不知不觉我彷佛要射了，又似乎飞向了云端，整个大脑都不是很清醒了，就连呻吟声都随着他的抽插有了节奏，一霎那间，我喷出了尿液，同时混杂着透明粘稠的前列腺液，整个人也满足的瘫软在床上没了力气。</p>
<p>他直起身子，将大鸡巴塞入了我的口中，命令我为其深喉，我兴奋的一下将巨棒咽到了喉咙最深处，鼻子嗅着它的阴毛，整个人变得更加的淫荡了，巨根在我的口中一点点变大变硬变粗，他将其抽了出来，戴上了黑色的大号套子，熟练的抹上润滑油，命令我像狗一样地撅着，然后对我说道：</p>
<p>“一会我插你的时候，你深吸气，插到前列腺的时候，你收缩肛门，要用力，听见了没？”</p>
<p>周围的空气似乎凝结了，我尽量放松着自己，脑子里沉浸在无数淫荡肉欲的性爱画面，此时此刻自己也要被这个黝黑粗壮的中年男人狂干了，想到这些，浑身的淫荡细胞似乎立马活跃了起来，脑子里除了快乐还是快乐！</p>
<p>伴随着润滑油的润滑，大鸡巴很顺利的进入了肛门，由于刚才充足的前戏和扩肛，没有感到太多的不适，只是稍稍有一些胀痛，但是吸了一些rush后，就好多了，只感觉到他那粗壮的巨根顺着我的前列腺就滑了进去，然后他稍稍抽出一些，又用力挤压着我的前列腺缓慢而有力度的向深处挤压前进，顶到我最酸胀以及最爽的位置后，他便不再动了，命令道：</p>
<p>“屁眼儿收紧！” 我按照他的命令收紧，“啊~~~” 瞬间一股酸胀的快感从心里蔓延到全身，他则又施加了一定力度顶了上去，然后又命令道：</p>
<p>“再紧一些，用你全身的力气来挤压我的牛子”</p>
<p>我能感觉到他的阴茎插得我很牢固，顶得我很结实，我喜欢这样的感觉，尿道口也不由自主的流出了大量的粘液，大约过了3分钟左右，我觉得自己已经没有力气再收紧肛门时，这是他命令道：</p>
<p>“宝贝，好戏开始了，现在你就放松吧，把身体交给老公，好好享受吧。”</p>
<p>我如释重负，放松了屁眼，我迎来了由缓到慢的一波一波的攻击，大叔的腰力很好，每一炮都是那么的扎实，那么的有力道，干的我身体框框直响，我挺起了胸，这样大鸡巴直接就能攻击到我的前列腺，大叔操的很仔细，一下也不虚发，每一下都要切切实实的攻击到我花心的最爽处，频率由缓到快，再由快到缓，力度也逐渐加大，我也迎来了刚才前戏后的第二波高潮，不仅尿失禁了没空理会，而且口水也顺着嘴角不由自主的流了出来，这种快感如同射精一般，绵延不断，我又深吸了一口rush，彻底沦陷在这快感的海洋之中，</p>
<p>就这样被草了半个多小时后，一种强烈想射精的欲望弥漫着我整个大脑，我伸出手，一边享受着大叔的暴操，一边撸着自己的阴茎。这时被大叔坚决的制止了，大叔将大鸡巴抽了出来，然后从包里掏出了连体手铐脚铐，命令我平躺在床上，然后将我的双腿抬起，把双手双脚以及脖子都固定在了一起，然后又开始对我猛烈的进攻，此时我彷佛溺水一般，被快感包围，让我已经窒息到极点，但是双腿双脚都被束缚住了，我根本无法挣扎，大叔说道：</p>
<p>“早知道你会这样，你平时自己插自己，插到这时候就已经手软了，今天老公就要好好调教一下你，让你体验一下极限快感。”</p>
<p>说着，又开始啪啪猛烈的对我进攻，我嚎叫着，觉得自己已经是到了极限，可是喊叫根本就不会有用，于是乎拼命调动全身的淫荡细胞来迎战大鸡巴最后的一番攻击进攻。尿液、精液。前列腺液、汗液混合在我的肚子上，最后大叔将精液统统射在了我的脸上，屁眼也被大叔撑了一个好大的洞！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>一个嗨0</title>
		<link>/2018/07/26/3470.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Jul 2018 22:43:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/26/%e4%b8%80%e4%b8%aa%e5%97%a80/</guid>

					<description><![CDATA[我是一个嗨0，骚、耐、菊花火热软滑、对大鸡巴和精液有着无尽的迷恋和饥渴。 但我不爱和嗨1玩，只喜欢嗨&#8230; <a href="/2018/07/26/3470.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">一个嗨0</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我是一个嗨0，骚、耐、菊花火热软滑、对大鸡巴和精液有着无尽的迷恋和饥渴。</p>
<p>但我不爱和嗨1玩，只喜欢嗨好了之后和普通的1约炮，而且连续约好几个，我喜欢他们龟头刚触碰我的嗨菊时候的赞叹和兴奋，任他们坚挺的阴茎在嗨菊中抽插，龟头进出二道门时候直至头顶的酥麻。我喜欢低调成熟有爷们样的男人，尤其是穿正装的那些轻熟小叔们，我会骚动着舔他们的皮鞋，他们黑袜的味道对我催情的作用强过任何rush。而他们也痴迷于这样完美的菊花，是他们以往从来没有进入过的。他们的龟头一接触到润滑好的嗨菊就无法拿开，甚至连拿在手上拆好的套子也不愿意戴上，他们温柔却坚定地抱着我的腰臀将赤裸的阴茎慢慢挺入，然后一次次将粗大的阳具送入我后庭的包裹中，忍住嗨菊所带来巨大的快感，眼神里充满对我的迷恋。他们勃举的阴茎坚挺无比，操得我菊花里外都是白沫，他们会感叹骚逼水好多，却不知自己的阴茎一直沐浴着别人的精液，那白沫都是今晚进入我身体的男人们共同努力的成果。</p>
<p>相比让同一个男人竭尽全力操一整个晚上，让不同的阴茎混着不同男人的精液捅进我的菊花，更能够激发我的骚情，扭动身体蠕动菊花放开呻吟，让在我身上用力着的男人欲仙欲死，用他们全身的力气驱动着插在我体内的器官，混合着几个小时前甚至几分钟前刚喷进来的精液。而最终他们无一例外都颤抖着全身，将大鸡巴顶进我身体里最深的地方，把浓稠滚烫的精液全部喷射进我灼热的肠道，成为我菊花里最新鲜的来宾。我能做的只有彻底放开菊花，感受体内大棒喷射出的热流涌入扩张。而当他们撤出依依不舍的性器官去洗澡的时候，我则一边趴在床上抬高屁股让精液流得更深入，一边已经拿着手机在联系下一场性爱了。我会问操过我的1留给我他们的黑袜，我好回去闻着自慰，而现在我得到黑袜已经整整一箱了。</p>
<p>壮实男人的大鸡巴精液和黑袜，是我永恒的追求。</p>
<p>还是在我刚接触嗨的时候，就有过几次连续约炮，所以后来也习惯于这样玩。我不喜欢同一个人长久地性交，更喜欢不同的人给我带来连续的高潮。</p>
<p>那天我正在家一边闻直男室友的正装皮鞋一边打飞机，微信上很久没联系的一个大鸡弟弟小A发消息说有空么，有个1在他家，找0一起玩，我问那个1啥样，小A说来了就知道，赶快。</p>
<p>小A，银行小职员，175/70/26，鸡粗蛋大，跟我一样是喜欢成熟直男范儿的，平时上班也穿正装，得知我喜欢黑袜皮鞋后每次都穿着和我互玩。高中时练过几年短跑，粗壮的小腿性感得要死，就是最近都太忙已经好几个月不联系。他还特别喜欢攒上好久不射，然后在菊花里射好几次，每次量都好大射得我好舒服。所以对我来说，呆会就算见了那个人不合适，小A的鸡巴和黑袜也是我想念很久的，于是马上说ok等我，然后拿出嗨，十几口下去上头，灌肠抹油下楼打车。</p>
<p>到了小A家，他们已经在床上69玩了一会了，俩人都还穿着黑袜。我一看，不错是我爱的壮大叔，180/75/38，平头戴眼镜，感觉就像中学物理老师的样子，但是黑黑的大鸡巴一点都不斯文，又直又硬，没有小A那么粗大，却长出两个龟头的尺寸。小A粗壮的小腿一直是我兴奋的源泉，今天还穿上了黑袜，我只感觉后面好痒好想要。衣服一脱就躺倒他们中间去，左右各一个大鸡巴顶着我，小A的鸡巴不停涌出粘液，对我说来先让哥给你润滑一下然后陪大叔好好玩。于是我转过身和大叔搂在一起，大叔低下头舔我的奶头，而奶头是我最敏感的部位，一被舔菊花就会不停蠕动发骚。此时小A正用他鸡蛋一般大的龟头顶在我菊花上不停地涂抹前列腺液，其实我一放松他的龟头就可以进来，但长夜漫漫何须急着一时，我还是加紧了菊花，一边让小A轻点。</p>
<p>大叔的鸡巴在我手中硬得快炸了，小A顶了一会让大叔先操我，大叔戴上黑色的套子，让我一边闻着rush一边就直挺挺地操了进来，嗨菊的热度和柔软度让大叔猝不及防，差点一下就射了，大叔拔出鸡巴，说幸好有套子不然这一下就要喷出来那可丢人了。我一边舔着小A脚上的黑袜一边装疼说叔轻点，捅坏了没地儿修啊。大叔深呼吸几下，扶着我的屁股，把戴着黑套子的黑鸡巴重新慢慢捅进来，然后缓缓抽插，还是爽得直叫，小A站起身，把大鸡巴送进大叔的嘴，我继续舔着他的黑袜。来之前我里面灌了润滑油，加上小A大量的前列腺液，大叔的抽插异常顺滑，没有几分钟就忍不住交出了第一炮，抽出软下来的鸡巴，一脸歉意地去洗澡了。 @</p>
<p>小A把大叔射过的套子拿给我看，虽然是黑套子，里面的精液还是鼓鼓的至少有一个龟头那么大的体积，小A坏笑着说要不要加点润滑啊，我装害羞把头埋进枕头下面。小A到我后面，把套子的口塞进我菊花，大叔刚射出的精液全部挤进来，我只感觉后面热热的一大片然后小A的大鸡巴一下子就进来了。大叔刚插得我菊花放松，小A进来也一点困难没有，这还是他第一次和嗨过后的我做爱，以前都是他的大鸡巴插得我求饶。</p>
<p>而这次菊花的感觉明显不一样了，软滑烫，大叔还没化开的精液包裹着小A的大鸡巴。小A开始抽插，一边说怎么骚逼现在这么爽，一会哥射里面让大叔再操你。小A的大龟头实在是太好用了，嗨了之后的我完全接纳了他的粗大。在后面如潮的快感攻击下我开始放浪地呻吟。这时候大叔洗好又到了床上，我含住他的大黑鸡巴，大叔则和正在插我的小A接吻。我的口活也是相当不错，大叔的鸡巴很快又硬了起来，一前一后两个大鸡巴插得我满头大汗。小A插了二十分钟左右憋不住精关，大叫着射了十几下，每一下都烫得我一个寒战。大叔看着小A赤裸的阴茎问靠都射进去啦，小A一边努力把体内的精液一下一下排给我，一边说当然骚逼就是装男人精液的，来哥你上，大叔说先都休息下吧你看他出汗了去冲下。然后小A拔出鸡巴，拉着我去卫生间一起冲汗。一边冲小A问我，今天怎么这么骚，我说还不是因为两个鸡巴大，一会我还闻你袜子让大叔操我哈。小A说没问题，大叔射过之后可厉害了，小A自己都被大叔整整操过两个小时，这次两个都想做1，刚好想起我来就叫我了，没想到几个月不见后面已经这么厉害。小A先洗好了回房间，叮嘱我精液要留着哈，这可是他整整一周都没出的给我了。</p>
<p>精液当然是要留着的，按照小A的精牛体质，刚才至少有不输大叔的量给我了，我手指伸进后面，热热的满满的，还能摸到小A没有液化的一块块的精块。今天可真是爽死了我想，然后擦干身体回到房间。小A正在给大叔口，大叔躺着闭着眼，两脚也被小A穿上了黑袜。小A见我过来，就让我跨到大叔身上直接往下坐，而他自己也翻身骑过去，把大鸡巴送进大叔的口中。我背对着小A，把菊花口对准大叔的龟头，略微放松一下括约肌，慢慢地吞进大叔直挺向上的阴茎，一直到根部。大叔张开双腿，让鸡巴尽可能深入我的身体，突然大叔的龟头顶到一个地方，我菊花一抖，差点松掉让里面的精液都流出来。我继续慢慢地动着身体，让大叔的龟头慢慢地摩擦刚才碰到的那个点，无尽的快感开始从菊花里涌上头顶，我感觉菊花里面被大叔的鸡巴插通了，大龟头进入到了一个新的位置。</p>
<p>大叔也感觉到了，吐出小A的鸡巴，示意让他起来。然后我们又恢复到我趴着舔小A黑袜，大叔一边吃小A鸡巴一边抽插我菊花的姿势。这次大叔非常勇猛，光这个姿势就将近40分钟，然后换着换着各种体位，后来小A干脆到一边去边打飞机边看大叔花式抽插。我的菊花被大叔彻底捅开了，前两次的精液被大叔的龟头刮出来然后操成白沫。小A一边被我舔脚一边打，突然也快射了，于是让大叔拔出鸡巴，小A顶进来射出第二波，也是足量的十几下，然后大叔的鸡巴补上小A拔出口的空，把小A的精液顶回去，在小A的滚烫精液刺激下，大叔也忍不住吼叫着再次把大量子弹打在我柔滑滚烫的肠壁。</p>
<p>都冲洗了一下一看时间，从七点多操到快十一点，三个人都爽得要死，这时候大叔也急着要回家了。大叔是开车来，也住浦东，于是我们一起告别小A，下楼我搭大叔的车，大叔要了我的微信说以后约玩。我家刚好顺路，大叔把我放在小区门口就开回自己家了。而我体内还被他们的精液烧得想要死了，一边上楼一边看手机，看到兵哥给我微信上说出差来上海了，住虹口酒店，问我啥时候有空见见。兵哥是郑州人，算是我学长，大我两岁，176/72/33，鸡巴偏大，技术极好，而且也是我超爱的正装男。我一看到这消息立马回复说我现在就OK的过来啦，然后上楼回家，使劲补了几口嗨，然后在肛门深处放了一个小胶囊，里面一点点嗨粉，一会在小A和大叔的精里化开了被兵哥的大鸡巴一顶，会爽得天翻地覆的。</p>
<p>到了酒店上楼敲门，兵哥开门，还是那么帅，结果进门房间里还有一个人，原来是兵哥同事，住隔壁间，没事硬要过来聊天的。这个同事挺年轻大概25岁样子，长得少年老成挺方正也很精神，一张嘴山东口音。然后兵哥跟他说我和我朋友谈点私事要不小石你先回去明天早上楼下餐厅见。小石就喏喏着回去了，兵哥关门说这个小石是刚转业的武警， 90后傻不拉几啥都不懂，但又是领导分给兵哥带的徒弟，出差必须带着没办法，我说没事咱俩干咱俩的又不理他，兵哥脱了衣服去洗澡，我躺床上一边闻兵哥的袜子一边等兵哥洗完我接着冲下。没几下有人敲门，兵哥在卫生间洗澡根本没听见。我去猫眼一看是小石，也不知哪根神经搭错就给他开了门，而我自己只穿了内裤，小石说兵哥呢，我说在洗澡，小石说我知道兵哥是同志，你们这是要搞么哈哈，我回来拿我的烟，不打扰你们哈，我说是啊一会兵哥要干我干完去找你不，小石说不要不要了烟给我，然后他拿了烟嘻嘻笑着回去了，我也回去继续坐等兵哥洗完。</p>
<p>兵哥的鸡巴在我坐上去的时候也硬得快炸了，兵哥说你慢点动今天感觉好强烈啊。我问是不是兵哥你太久没射了，兵哥说还好也是一个多星期，不过今天出差赶路有点累估计干不了多久。我装满小A和大叔精液的菊花包裹着兵哥的大鸡巴上下套弄，嗨粉化在精液里，鸡巴一碰会感觉滚烫又刺激，结果兵哥不到十分钟就忍不住射了，双手掐住我的屁股，低声地吼叫着。又是好大一堆精啊，我后面感受到爆发的灼热，也开始惊叹嗨菊的威力，让以前想啥时候射就啥时候射的兵哥也没能受得住。兵哥射完对我说不好意思今天状态不好，我说没事今天也太晚了哥你先好好休息等你忙完我们再好好玩下。然后我穿好衣服，兵哥躺床上休息。我拿着兵哥的袜子出门。</p>
<p>结果一开门我看见小石在门外，原来他一直在门外听，我出来太快他没来得及回去。我把门一关说靠，大个儿你听爽了吧，小石说你那么厉害，兵哥和同事出去操小姐都是操得小姐求饶，遇上你就这几分钟就缴枪了？我说是啊哈哈要不去你房间试试，反正我们也不能站这啊你想让兵哥出来看哇，小石就自顾自回房间去了我跟在后面进了屋，小石见我进了房间，也不阻拦，过去我背后关了门，回头看见我手上兵哥的袜子，说这是啥，我说兵哥的袜子，我喜欢闻着打飞机用的，小石说原来你们玩这么重口，你给兵哥舔脚？我说有啊，我喜欢正装皮鞋黑袜子的粗腿男，小石一听，低头看自己，说哥你说的是我么，我一看，穿的还是挺正统的大头皮鞋，就对小石说要不试试？小石说怎么弄，我不会，我说你去床上躺着，就当睡着了就行。小石就乖乖躺床上，还拿一条毛巾盖住脸。</p>
<p>我关了灯，开始给小石脱鞋，解开鞋带，一边给他脱鞋一边抚摸他西裤裤管里多毛的小腿。他的脚没什么味道，就是皮鞋捂了一天的淡淡汗味，我闻到这个味道就会兴奋，这时我菊花里兵哥的精液开始液化了，我蠕动着菊花不让精液流出来。</p>
<p>我脱下小石的袜子含住他的脚趾，他叫了一声哥好痒，我说忍着，他就真听话地不动弹让我继续给他两只脚舔遍。然后我往上伸手一摸，裤裆里鸡巴硬得一弹一弹的，我毫不客气地解皮带脱裤子，小石起先还拉我的手阻拦下，后来我张嘴含进他龟头的时候他一下全身软了，年轻男生阴部的麝香味和淡淡的尿骚都被我吞了下去，这是白白嫩嫩却十足粗大的一根屌，阴囊还是粉红色的，蛋蛋很大可见储量也不可小瞧，我心想就算直男又怎么样，一碰到我的嗨菊也只有乖乖往里送的份儿，等着吧我的小英雄。我扯下小石的西裤，借着电视的光看到两腿上毛裤一样浓密的腿毛，还有比小A更有线条的肌肉分明的腿肚子，心想挖槽又是一个打桩机嘿嘿，一会哥好好挑逗你。然后我摸到遥控器关了电视，趁着屋里漆黑一片，跨到小石身上，深吸一口气，往下一坐，年轻坚挺的大屌一下子纳入到兵哥精液充盈着的肠道里，菊花里的嫩肉上上下下按摩着这初次入嗨菊的莽撞阴茎。</p>
<p>小石哪经历过这样阵势，一边抬起身子要抽出鸡巴，一边却在我菊花的蠕动下开始不由自主地向上顶，年轻人的鸡巴就是有力啊，我能感觉到一股股热力从小石的动作中传播到我的体内。终于小石在我菊花对他鸡巴不断的按摩下全身放松了，四肢摊开，下身赤裸，高挺着大屌任我的菊花上下套弄吮吸搓揉着。而我经过三个鸡巴的抽插加上回家补的嗨开始到位了，之前放在小A精液里的嗨被兵哥操散之后又被小石的鸡巴搅动，通过肠壁开始吸收，整个菊花彻底放松了，后面软滑弹性十足。这时候我相信任何一个鸡巴一旦进来就无法自拔。我闻着兵哥和小石的袜子，感受着身体里那条铁棍一样硬挺的阴茎，继续往下坐，打开了菊花里面最后那道关口，让小石的前半根屌进入到我直肠后面的空间，那里面应该还有大叔的两炮精液在等着洗礼小石的阴茎。</p>
<p>小石的阴毛已经被兵哥和小A的精液弄得湿乎乎的，他伸手摸了又闻了一下，说这是兵哥刚才射的么，我说是啊你师傅射的给你当润滑，你操的是兵哥攒了一星期的精。小石一听就兴奋了，开始抽动下身用力顶我，鸡巴越来越硬越来越大。几十下之后小石抓住我的腰，用力把我的菊花往他鸡巴上套，大屌顶进之前大叔顶过的G点区域，龟头一挺，大股大股的阳精从马眼喷涌而出，我都能感觉到每一股精液从他阴茎根部输送到马眼然后绽放在我菊花里的流动和节奏，这真是一头好牲口，我看着小石紧绷的腿上那一条条腱子肉，突然觉得自己好想给他生孩子，只要他的精液我都想纳入自己的身体中。</p>
<p>小石的鸡巴在射完精之后仍然坚硬如铁，我就着他的精液继续上下运动，同时蠕动着菊花里的括约肌时紧时松。小石终于忍不住了，低声吼了句我操死你，就突然起身，把我压在身下，我两腿被他分开，两脚抬上他肩膀，嘴里被他塞进他刚脱下的黑袜。大鸡巴摸索着找到菊花然后一插到底，随即开始了大幅度活塞运动。借着屋子里暗暗的光，我看到一个穿着白衬衫的高大身影在我两腿间努力耕耘的样子，我的双脚搭在他头两边，穿着的却是几个小时前操过我的白领壮哥小A的袜子。</p>
<p>在虹口一个快捷酒店的单人间里，一个初试嗨0而兴奋发狂的高大健壮体液充沛的年轻武警正在挺着他粗大如柱却年轻光滑的生殖器，操着我已经被三个男人内射过的嗨菊，粉嫩却威力十足的龟头沐浴在哥哥们的温暖体液中。小石平时是个完全的直男样，但其实从入伍以来就因为这条大屌，没少没军中的同志勾引，这些年小石插过不少菊花，但能让自己顺畅抽插，痛快喷射的几乎没有，那些肌肉发达的猛男，后庭却分外脆弱，往往都是最后受不了他的大鸡巴而求饶。而今天，眼前，身下这位帅哥，他师父的学弟，却有着一个火热软滑超级强大耐操的菊花，这个菊花里进出的是自己憋屈太久没有好好释放的大鸡巴。这个菊花不紧，但富有弹性，无论自己的大鸡巴怎么动都很好地包裹着它，而且菊花里面还有自己师父刚射出的精液，那个平时对自己关爱有加却偷偷拿自己内裤去打飞机的男人，那个对自己的大屌垂涎三尺却迟迟不肯迈出那一步的男人，那个找机会一定要好好插入的男人的精液，正和自己的精液混合在一起，糊满了身下帅哥的菊花内外，也覆盖了自己鸡巴的全部皮肤和触觉神经。想到这些，小石性交的动作越发猛烈起来。</p>
<p>嘴里黑袜的气味闻得我阵阵发浪，我的菊花在小石的轰炸下完全麻木了，小石的阴茎每一下都从头至根如入无人之境，没有一点点阻碍，也感觉不到疼痛。小石流着热汗在我身上埋头苦干，不知抽送了多久鸡巴仍然坚硬如钢，我双手伸进他衬衣抚摸他的胸肌捏他奶头，小石的奶头看来挺敏感，我捏的时候感觉他鸡巴就涨一下。操着操着，小石也时不时舔我的脚和黑袜，或者低下头舔我的奶头，当他含住我右边奶头的时候我彻底沦陷了，我只感觉小石的短发在我下巴上来回蹭，一个带着长鬓角的帅气男人就这样全身心地为我带来无尽的快感。他带着烟味的嘴唇和舌头包裹住我身上除了菊花最敏感的部位，他的粗硬有力的鸡巴一次比一次深入，龟头边缘在我菊花里来回刮蹭像要掏空我的身体，而我的菊花里全是他刚射入的大团精液，混着其他男人的精液一起，让每一下抽插顺滑无比。</p>
<p>小石一边低声吼着好爽一边又说怎么还射不出来，当然这是因为融化在哥哥们精液里的嗨粉被我的肠壁摩擦着他的龟头吸收之后的效果，让他的高潮一次次在99.9%的时候往下折回，但始终又都在95%以上逼得他想射。他只好越发努力抽动他涨到极点的生殖器，而我彻底放松的菊花却故意不给他足够的摩擦，催使他更用力地撞击给我带来无尽的快感。幸好小石的身体底子在那里摆着，今晚的运动量对我身上这具23岁的年轻肉体来说不算什么负担，为了这份等待已久的快感我相信他再累也愿意。而我自己已经在他龟头的刮蹭下，吸收了大部分化在精里的嗨粉，完全上头了，我的整个世界只剩下肠道里小石的鸡巴和奶头上他嘴唇，还有嘴里他的袜子。</p>
<p>这样生猛的持续性高潮跟玩嗨的1是完全体验不到的。从七点开始，这是第四条阴茎在我身体里抽动，陪伴这条山东大屌的是他的师傅还有我的炮友们的五炮精液。而他什么都不知道，只是用力和更用力地抽送着大屌，把一波一波的快感冲到我的头顶。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>嗨0和大肉鸡巴们</title>
		<link>/2018/07/01/751.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jul 2018 14:56:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/01/%e5%97%a80%e5%92%8c%e5%a4%a7%e8%82%89%e9%b8%a1%e5%b7%b4%e4%bb%ac/</guid>

					<description><![CDATA[还是在我刚接触嗨的时候，就有过几次连续约炮，所以后来也习惯于这样玩。我不喜欢同一个人长久地性交，更喜&#8230; <a href="/2018/07/01/751.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">嗨0和大肉鸡巴们</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>还是在我刚接触嗨的时候，就有过几次连续约炮，所以后来也习惯于这样玩。我不喜欢同一个人长久地性交，更喜欢不同的人给我带来连续的高潮。那天我正在家一边闻直男室友的正装皮鞋一边打飞机，微信上很久没联系的一个大鸡弟弟小A发消息说有空么，有个1在他家，找0一起玩，我问那个1啥样，小A说来了就知道，赶快。</p>
<p>小A，银行小职员，175/70/26，鸡粗蛋大，跟我一样是喜欢成熟直男范儿的，平时上班也穿正装，得知我喜欢黑袜皮鞋后每次都穿着和我互玩。高中时练过几年短跑，粗壮的小腿性感得要死，就是最近都太忙已经好几个月不联系。他还特别喜欢攒上好久不射，然后在菊花里射好几次，每次量都好大射得我好舒服。所以对我来说，呆会就算见了那个人不合适，小A的鸡巴和黑袜也是我想念很久的，于是马上说ok等我，然后拿出嗨，十几口下去上头，灌肠抹油下楼打车。</p>
<p>到了小A家，他们已经在床上69玩了一会了，俩人都还穿着黑袜。我一看，不错是我爱的壮大叔，180/75/38，平头戴眼镜，感觉就像中学物理老师的样子，但是黑黑的大鸡巴一点都不斯文，又直又硬，没有小A那么粗大，却长出两个龟头的尺寸。小A粗壮的小腿一直是我兴奋的源泉，今天还穿上了黑袜，我只感觉后面好痒好想要。衣服一脱就躺倒他们中间去，左右各一个大鸡巴顶着我，小A的鸡巴不停涌出粘液，对我说来先让哥给你润滑一下然后陪大叔好好玩。于是我转过身和大叔搂在一起，大叔低下头舔我的奶头，而奶头是我最敏感的部位，一被舔菊花就会不停蠕动发骚。此时小A正用他鸡蛋一般大的龟头顶在我菊花上不停地涂抹前列腺液，其实我一放松他的龟头就可以进来，但长夜漫漫何须急着一时，我还是加紧了菊花，一边让小A轻点。</p>
<p>大叔的鸡巴在我手中硬得快炸了，小A顶了一会让大叔先操我，大叔戴上黑色的套子，让我一边闻着rush一边就直挺挺地操了进来，嗨菊的热度和柔软度让大叔猝不及防，差点一下就射了，大叔拔出鸡巴，说幸好有套子不然这一下就要喷出来那可丢人了。我一边舔着小A脚上的黑袜一边装疼说叔轻点，捅坏了没地儿修啊。大叔深呼吸几下，扶着我的屁股，把戴着黑套子的黑鸡巴重新慢慢捅进来，然后缓缓抽插，还是爽得直叫，小A站起身，把大鸡巴送进大叔的嘴，我继续舔着他的黑袜。来之前我里面灌了润滑油，加上小A大量的前列腺液，大叔的抽插异常顺滑，没有几分钟就忍不住交出了第一炮，抽出软下来的鸡巴，一脸歉意地去洗澡了，小A把大叔射过的套子拿给我看，虽然是黑套子，里面的精液还是鼓鼓的至少有一个龟头那么大的体积，小A坏笑着说要不要加点润滑啊，我装害羞把头埋进枕头下面。小A到我后面，把套子的口塞进我菊花，大叔刚射出的精液全部挤进来，我只感觉后面热热的一大片然后小A的大鸡巴一下子就进来了。大叔刚插得我菊花放松，小A进来也一点困难没有，这还是他第一次和嗨过后的我做爱，以前都是他的大鸡巴插得我求饶。而这次菊花的感觉明显不一样了，软滑烫，大叔还没化开的精液包裹着小A的大鸡巴。小A开始抽插，一边说怎么骚逼现在这么爽，一会哥射里面让大叔再操你。小A的大龟头实在是太好用了，嗨了之后的我完全接纳了他的粗大。在后面如潮的快感攻击下我开始放浪地呻吟。这时候大叔洗好又到了床上，我含住他的大黑鸡巴，大叔则和正在插我的小A接吻。我的口活也是相当不错，大叔的鸡巴很快又硬了起来，一前一后两个大鸡巴插得我满头大汗。小A插了二十分钟左右憋不住精关，大叫着射了十几下，每一下都烫得我一个寒战。大叔看着小A赤裸的阴茎问靠都射进去啦，小A一边努力把体内的精液一下一下排给我，一边说当然骚逼就是装男人精液的，来哥你上，大叔说先都休息下吧你看他出汗了去冲下。然后小A拔出鸡巴，拉着我去卫生间一起冲汗。一边冲小A问我，今天怎么这么骚，我说还不是因为两个鸡巴大，一会我还闻你袜子让大叔操我哈。小A说没问题，大叔射过之后可厉害了，小A自己都被大叔整整操过两个小时，这次两个都想做1，刚好想起我来就叫我了，没想到几个月不见后面已经这么厉害。小A先洗好了回房间，叮嘱我精液要留着哈，这可是他整整一周都没出的给我了。</p>
<p>精液当然是要留着的，按照小A的精牛体质，刚才至少有不输大叔的量给我了，我手指伸进后面，热热的满满的，还能摸到小A没有液化的一块块的精块。今天可真是爽死了我想，然后擦干身体回到房间。小A正在给大叔口，大叔躺着闭着眼，两脚也被小A穿上了黑袜。小A见我过来，就让我跨到大叔身上直接往下坐，而他自己也翻身骑过去，把大鸡巴送进大叔的口中。我背对着小A，把菊花口对准大叔的龟头，略微放松一下括约肌，慢慢地吞进大叔直挺向上的阴茎，一直到根部。大叔张开双腿，让鸡巴尽可能深入我的身体，突然大叔的龟头顶到一个地方，我菊花一抖，差点松掉让里面的精液都流出来。我继续慢慢地动着身体，让大叔的龟头慢慢地摩擦刚才碰到的那个点，无尽的快感开始从菊花里涌上头顶，我感觉菊花里面被大叔的鸡巴插通了，大龟头进入到了一个新的位置。大叔也感觉到了，吐出小A的鸡巴，示意让他起来。然后我们又恢复到我趴着舔小A黑袜，大叔一边吃小A鸡巴一边抽插我菊花的姿势。这次大叔非常勇猛，光这个姿势就将近40分钟，然后换着换着各种体位，后来小A干脆到一边去边打飞机边看大叔花式抽插。我的菊花被大叔彻底捅开了，前两次的精液被大叔的龟头刮出来然后操成白沫。小A一边被我舔脚一边打，突然也快射了，于是让大叔拔出鸡巴，小A顶进来射出第二波，也是足量的十几下，然后大叔的鸡巴补上小A拔出口的空，把小A的精液顶回去，在小A的滚烫精液刺激下，大叔也忍不住吼叫着再次把大量子弹打在我柔滑滚烫的肠壁。</p>
<p>都冲洗了一下一看时间，从七点多操到快十一点，三个人都爽得要死，这时候大叔也急着要回家了。大叔是开车来，也住浦东，于是我们一起告别小A，下楼我搭大叔的车，大叔要了我的微信说以后约玩。我家刚好顺路，大叔把我放在小区门口就开回自己家了。而我体内还被他们的精液烧得想要死了，一边上楼一边看手机，看到兵哥给我微信上说出差来上海了，住虹口酒店，问我啥时候有空见见。兵哥是郑州人，算是我学长，大我两岁，176/72/33，鸡巴偏大，技术极好，而且也是我超爱的正装男。我一看到这消息立马回复说我现在就OK的过来啦，然后上楼回家，使劲补了几口嗨，然后在肛门深处放了一个小胶囊，里面一点点嗨粉，一会在小A和大叔的精里化开了被兵哥的大鸡巴一顶，会爽得天翻地覆的。</p>
<p>到了酒店上楼敲门，兵哥开门，还是那么帅，结果进门房间里还有一个人，原来是兵哥同事，住隔壁间，没事硬要过来聊天的。这个同事挺年轻大概25岁样子，长得少年老成挺方正也很精神，一张嘴山东口音。然后兵哥跟他说我和我朋友谈点私事要不小石你先回去明天早上楼下餐厅见。小石就喏喏着回去了，兵哥关门说这个小石是刚转业的武警， 90后傻不拉几啥都不懂，但又是领导分给兵哥带的徒弟，出差必须带着没办法，我说没事咱俩干咱俩的又不理他，兵哥脱了衣服去洗澡，我躺床上一边闻兵哥的袜子一边等兵哥洗完我接着冲下。没几下有人敲门，兵哥在卫生间洗澡根本没听见。我去猫眼一看是小石，也不知哪根神经搭错就给他开了门，而我自己只穿了内裤，小石说兵哥呢，我说在洗澡，小石说我知道兵哥是同志，你们这是要搞么哈哈，我回来拿我的烟，不打扰你们哈，我说是啊一会兵哥要干我干完去找你不，小石说不要不要了烟给我，然后他拿了烟嘻嘻笑着回去了，我也回去继续坐等兵哥洗完。</p>
<p>兵哥的鸡巴在我坐上去的时候也硬得快炸了，兵哥说你慢点动今天感觉好强烈啊。我问是不是兵哥你太久没射了，兵哥说还好也是一个多星期，不过今天出差赶路有点累估计干不了多久。我装满小A和大叔精液的菊花包裹着兵哥的大鸡巴上下套弄，嗨粉化在精液里，鸡巴一碰会感觉滚烫又刺激，结果兵哥不到十分钟就忍不住射了，双手掐住我的屁股，低声地吼叫着。又是好大一堆精啊，我后面感受到爆发的灼热，也开始惊叹嗨菊的威力，让以前想啥时候射就啥时候射的兵哥也没能受得住。兵哥射完对我说不好意思今天状态不好，我说没事今天也太晚了哥你先好好休息等你忙完我们再好好玩下。然后我穿好衣服，兵哥躺床上休息。我拿着兵哥的袜子出门。</p>
<p>结果一开门我看见小石在门外，原来他一直在门外听，我出来太快他没来得及回去。我把门一关说靠，大个儿你听爽了吧，小石说你那么厉害，兵哥和同事出去操小姐都是操得小姐求饶，遇上你就这几分钟就缴枪了？我说是啊哈哈要不去你房间试试，反正我们也不能站这啊你想让兵哥出来看哇，小石就自顾自回房间去了我跟在后面进了屋，小石见我进了房间，也不阻拦，过去我背后关了门，回头看见我手上兵哥的袜子，说这是啥，我说兵哥的袜子，我喜欢闻着打飞机用的，小石说原来你们玩这么重口，你给兵哥舔脚？我说有啊，我喜欢正装皮鞋黑袜子的粗腿男，小石一听，低头看自己，说哥你说的是我么，我一看，穿的还是挺正统的大头皮鞋，就对小石说要不试试？小石说怎么弄，我不会，我说你去床上躺着，就当睡着了就行。小石就乖乖躺床上，还拿一条毛巾盖住脸。我关了灯，开始给小石脱鞋，解开鞋带，一边给他脱鞋一边抚摸他西裤裤管里多毛的小腿。他的脚没什么味道，就是皮鞋捂了一天的淡淡汗味，我闻到这个味道就会兴奋，这时我菊花里兵哥的精液开始液化了，我蠕动着菊花不让精液流出来。</p>
<p>我脱下小石的袜子含住他的脚趾，他叫了一声哥好痒，我说忍着，他就真听话地不动弹让我继续给他两只脚舔遍。然后我往上伸手一摸，裤裆里鸡巴硬得一弹一弹的，我毫不客气地解皮带脱裤子，小石起先还拉我的手阻拦下，后来我张嘴含进他龟头的时候他一下全身软了，年轻男生阴部的麝香味和淡淡的尿骚都被我吞了下去，这是白白嫩嫩却十足粗大的一根屌，阴囊还是粉红色的，蛋蛋很大可见储量也不可小瞧，我心想就算直男又怎么样，一碰到我的嗨菊也只有乖乖往里送的份儿，等着吧我的小英雄。我扯下小石的西裤，借着电视的光看到两腿上毛裤一样浓密的腿毛，还有比小A更有线条的肌肉分明的腿肚子，心想挖槽又是一个打桩机嘿嘿，一会哥好好挑逗你。然后我摸到遥控器关了电视，趁着屋里漆黑一片，跨到小石身上，深吸一口气，往下一坐，年轻坚挺的大屌一下子纳入到兵哥精液充盈着的肠道里，菊花里的嫩肉上上下下按摩着这初次入嗨菊的莽撞阴茎。小石哪经历过这样阵势，一边抬起身子要抽出鸡巴，一边却在我菊花的蠕动下开始不由自主地向上顶，年轻人的鸡巴就是有力啊，我能感觉到一股股热力从小石的动作中传播到我的体内。终于小石在我菊花对他鸡巴不断的按摩下全身放松了，四肢摊开，下身赤裸，高挺着大屌任我的菊花上下套弄吮吸搓揉着。而我经过三个鸡巴的抽插加上回家补的嗨开始到位了，之前放在小A精液里的嗨被兵哥操散之后又被小石的鸡巴搅动，通过肠壁开始吸收，整个菊花彻底放松了，后面软滑弹性十足。这时候我相信任何一个鸡巴一旦进来就无法自拔。我闻着兵哥和小石的袜子，感受着身体里那条铁棍一样硬挺的阴茎，继续往下坐，打开了菊花里面最后那道关口，让小石的前半根屌进入到我直肠后面的空间，那里面应该还有大叔的两炮精液在等着洗礼小石的阴茎。</p>
<p>小石的阴毛已经被兵哥和小A的精液弄得湿乎乎的，他伸手摸了又闻了一下，说这是兵哥刚才射的么，我说是啊你师傅射的给你当润滑，你操的是兵哥攒了一星期的精。小石一听就兴奋了，开始抽动下身用力顶我，鸡巴越来越硬越来越大。几十下之后小石抓住我的腰，用力把我的菊花往他鸡巴上套，大屌顶进之前大叔顶过的G点区域，龟头一挺，大股大股的阳精从马眼喷涌而出，我都能感觉到每一股精液从他阴茎根部输送到马眼然后绽放在我菊花里的流动和节奏，这真是一头好牲口，我看着小石紧绷的腿上那一条条腱子肉，突然觉得自己好想给他生孩子，只要他的精液我都想纳入自己的身体中。</p>
<p>小石的鸡巴在射完精之后仍然坚硬如铁，我就着他的精液继续上下运动，同时蠕动着菊花里的括约肌时紧时松。小石终于忍不住了，低声吼了句我操死你，就突然起身，把我压在身下，我两腿被他分开，两脚抬上他肩膀，嘴里被他塞进他刚脱下的黑袜。大鸡巴摸索着找到菊花然后一插到底，随即开始了大幅度活塞运动。借着屋子里暗暗的光，我看到一个穿着白衬衫的高大身影在我两腿间努力耕耘的样子，我的双脚搭在他头两边，穿着的却是几个小时前操过我的白领壮哥小A的袜子。在虹口一个快捷酒店的单人间里，一个初试嗨0而兴奋发狂的高大健壮体液充沛的年轻武警正在挺着他粗大如柱却年轻光滑的生殖器，操着我已经被三个男人内射过的嗨菊，粉嫩却威力十足的龟头沐浴在哥哥们的温暖体液中。小石平时是个完全的直男样，但其实从入伍以来就因为这条大屌，没少没军中的同志勾引，这些年小石插过不少菊花，但能让自己顺畅抽插，痛快喷射的几乎没有，那些肌肉发达的猛男，后庭却分外脆弱，往往都是最后受不了他的大鸡巴而求饶。而今天，眼前，身下这位帅哥，他师父的学弟，却有着一个火热软滑超级强大耐操的菊花，这个菊花里进出的是自己憋屈太久没有好好释放的大鸡巴。这个菊花不紧，但富有弹性，无论自己的大鸡巴怎么动都很好地包裹着它，而且菊花里面还有自己师父刚射出的精液，那个平时对自己关爱有加却偷偷拿自己内裤去打飞机的男人，那个对自己的大屌垂涎三尺却迟迟不肯迈出那一步的男人，那个找机会一定要好好插入的男人的精液，正和自己的精液混合在一起，糊满了身下帅哥的菊花内外，也覆盖了自己鸡巴的全部皮肤和触觉神经。想到这些，小石性交的动作越发猛烈起来。</p>
<p>嘴里黑袜的气味闻得我阵阵发浪，我的菊花在小石的轰炸下完全麻木了，小石的阴茎每一下都从头至根如入无人之境，没有一点点阻碍，也感觉不到疼痛。小石流着热汗在我身上埋头苦干，不知抽送了多久鸡巴仍然坚硬如钢，我双手伸进他衬衣抚摸他的胸肌捏他奶头，小石的奶头看来挺敏感，我捏的时候感觉他鸡巴就涨一下。操着操着，小石也时不时舔我的脚和黑袜，或者低下头舔我的奶头，当他含住我右边奶头的时候我彻底沦陷了，我只感觉小石的短发在我下巴上来回蹭，一个带着长鬓角的帅气男人就这样全身心地为我带来无尽的快感。他带着烟味的嘴唇和舌头包裹住我身上除了菊花最敏感的部位，他的粗硬有力的鸡巴一次比一次深入，龟头边缘在我菊花里来回刮蹭像要掏空我的身体，而我的菊花里全是他刚射入的大团精液，混着其他男人的精液一起，让每一下抽插顺滑无比。</p>
<p>小石一边低声吼着好爽一边又说怎么还射不出来，当然这是因为融化在哥哥们精液里的嗨粉被我的肠壁摩擦着他的龟头吸收之后的效果，让他的高潮一次次在99.9%的时候往下折回，但始终又都在95%以上逼得他想射。他只好越发努力抽动他涨到极点的生殖器，而我彻底放松的菊花却故意不给他足够的摩擦，催使他更用力地撞击给我带来无尽的快感。幸好小石的身体底子在那里摆着，今晚的运动量对我身上这具23岁的年轻肉体来说不算什么负担，为了这份等待已久的快感我相信他再累也愿意。而我自己已经在他龟头的刮蹭下，吸收了大部分化在精里的嗨粉，完全上头了，我的整个世界只剩下肠道里小石的鸡巴和奶头上他嘴唇，还有嘴里他的袜子。</p>
<p>这样生猛的持续性高潮跟玩嗨的1是完全体验不到的。从七点开始，这是第四条阴茎在我身体里抽动，陪伴这条山东大屌的是他的师傅还有我的炮友们的五炮精液。而他什么都不知道，只是用力和更用力地抽送着大屌，把一波一波的快感冲到我的头顶。</p>
<p>在被小石换了四五个体位不停抽插后，我们全身涂满对方的汗水，我趴在床上闻着他的大头皮鞋，而他是骑在我后面从上往下打桩，我的身体全方位打开，感觉他的龟头已经顶过我的肚脐，快顶到我的胃了。小石让我把屁股撅起朝上，他用俯卧撑的姿势，一下一下地把他的肉棍夯入我的菊花，用他全部的体重加蛮力轰炸这个神奇的无底洞。终于在几次几乎把床震裂的冲击之后，小石的全身重量都集中到这一点上压进我的肛门，我感觉到他的阴毛都进来了一半，随即这根年轻的大屌在我体内第二次爆发，之前男人们的精液早就被这根大屌全部掏出来操成了白沫涂满了我的屁股，肠道里急需男人精华的填充，而小石的精液就像火焰弹一样注入我嗨得发抖的肠道，仍然是从会阴一波一波向马眼输送最后在我体内喷发，每一下的热度和分量都像刚才没有射过一样，还是那么满满的一发一发打进来。我大脑一片空白，他每射一下我就随他阴茎的抖动全身痉挛一下。</p>
<p>还硬着的阴茎慢慢提升出肠道，小石喘着粗气去冲澡，我还是趴在床上，闻着他的皮鞋摸着自己奶头，感受着他的精液沿着我抬起的臀部往肠道里面流动的感觉，他汗水流了我一背，也顺着身体留到我脸上。如果兵哥知道刚才我们做的这些，会怎么想呢，不过我觉得兵哥和小石之间就差一层纸了，这两个纠结暗战的男人，最后倒是便宜了我。小石洗好出来了，看我还趴着，使劲拍我屁股说还不够呢哥。我赶紧也去冲了下，回来躺着歇气，一看时间已经两点半了，我到兵哥房间是十一点一刻，来小石房间不到十二点，小石满满地干了两个小时，这个意外收获今天真是让小爷我嗨得物有所值。小石点根烟，抱着我唠了几句，说在武警队里有操过战友，出来了跟兵哥一起操过小姐，也有被同志骚扰过，但是不管男女我这是最爽的一次，又骚又耐操，后面还出水。我说那都是你兵哥的水，小石说我知道兵哥喜欢操男的，但是我可不要被他操，咱啥都不说破呗。我说说破也没啥，兵哥和我都是玩得来的，以前他也和别人操过我，他可喜欢操别人的精了。小石说挖槽太刺激了，我又说兵哥也做0的，他肯带你肯定有看上你够猛，你不要被他操，你操他就是了，就看你平时用不用心，不过他功夫没我好，你可得慢慢来。小石一听，又是一连串哇靠。我抓着他的鸡巴，还没完全软，好大一包。我问你一晚能几次啊，小石一笑说哥你还没爽够？等我这根烟抽好了再射你两次没问题，头一次见着这么骚这么耐的逼，要在武汉的话，叫上几个兄弟一起搞你一天一夜，看你还骚不骚。我说操，一言为定，冲你这句话我一定回武汉去让你兄弟几个好好尝尝鲜，就怕到时候我就一个洞你们抢不过来哈哈，对了你们有几个啊。小石说哥你真有种，我还有俩兄弟是能把小姐操得光着屁股就往街上逃的。我说到时候你抱住我就行了呗，对了你袜子留给我好不。小石一听，兴奋了，又让我给他舔脚，44码的大脚，粗壮得像骏马一样的小腿，我一闻到他的袜子味道就发浪，小石一边用手指玩着我屁眼里的精液，一边也舔着我脚上穿着的兵哥的袜子。</p>
<p>不一会他的大屌又硬了起来，我仔细一看，果然比之前的三个男人都大。小石一边看着我吃他的大鸡巴，一边说我们山东大屌不错吧，你到武汉我有山东屌和河南屌一起对付你。这次他一直开着灯搞，说看看这屁眼是怎么吃下鸡巴的，又要看看骚逼是什么舔他的脚和皮鞋，而小石虽然人高马大看上去鲁莽，但长得其实是属于越来越耐看型的，棱角分明处处透出爷们初长成的阳刚之美，我再次彻底敞开身体，陶醉在这个年轻壮汉初次操嗨0的无尽兴奋中，而对于小石而言，这一夜辛苦所得到的快感也足以让他深记在心。</p>
<p>等我又装满小石第三第四炮精液，离开酒店的时候，已经是早上五点多，天都亮了。我打车回到家钻进被窝，全身赤裸只穿着小A的袜子，兵哥和小石的袜子放在枕边，一手摸着自己奶头，一手撸动着酥麻的阴茎，开始了慢悠悠的自慰，这时候微信上兵哥发来消息说昨晚小石和我搞得太猛他听了一晚上，我说兵哥你这个徒弟挑得太有眼光我跟他说了你能做0的哥你自求多福吼吼，兵哥没回话了。一会小石的号发了个照片过来，刚刚操过我一夜的那根鸡巴，正向上直立着，一个结实的臀部正在努力吃进它，而尾椎上的五角星纹身，还是当年我陪着兵哥去做的，这个山东种马的第五炮要打给他师父了，兵哥加油！要嗨的话找我哈哈！, m/ X) Z7 u4 N! k9 [% q! z</p>
<p>而他们的体味此时都在我枕边，我放下手机，深深吸着男人的味道继续我的抚摸……</p>
<p>Night 2 &#8211; 大刚 老余 明哥 李丰 小弟</p>
<p>某周末我家旁边公司上班的炮友老余约我晚上去他兄弟家一起玩，发来照片一看那哥们也是我的菜，180/82/36，穿着衬衫西裤，斯文壮男，我就答应下来，晚上十点某某地方见。老余是我搬到这边来之后不久就认识的，他中午空的时间比较多，又是壮壮的正装男172/70/34，而我工作地方离家就两站地铁，老余就时不时中午约我从公司跑回家打一炮。自从我开始嗨了之后，每次回家了在他到我这之前自己先呼一下上了头然后跟他做，几次下来爽得他欲罢不能，每次一进门我光着身子撅起菊花，他一边关门一边拉下拉链伸出大鸡巴插进我的骚逼然后一边脱衣服一边插着我回我房间。</p>
<p>第一次让老余操我嗨菊的那天，刚好我轮休上午一直在家，一大早跟老余约好之后就忍不住一边嗨一边把隔壁直男室友一早射完扔进纸篓的纸巾包住的精液用手指弄下来涂满我菊花内外，闻着他前一天穿过的黑袜和正装皮鞋，一手摸奶头一手打飞机。这时候blued上一个温州过来出差住在一个路口之隔的如家酒店的年轻小叔对我开始勾搭，178/75/32，自称有17/5，还跟我视频看了下那大鸡巴，确实诱人，看得我菊花一紧开始痒了起来。300米距离，大鸟西裤男，没有不吃的理由，刚好我也洗好润好，直接过去就OK，他啥也没带，岂不是更合我意哈哈。我揣上新买的rush和一个套套，直奔他房间，脱了衣服钻进被窝，从他脚尖开始一直舔到耳后，舔得小叔呻吟不止大屌狂硬。</p>
<p>这小叔虽然长得路人模样丢人堆里就找不见，却真的有一根盘龙巨屌。我摸着他屌上随脉搏一涨一涨的青筋，菊花已经痒得快忍不住，而这时候小叔又低下头舔我的奶头，奶头是我除了菊花之外最敏感的区域，只要一被舔就会让我骚得要命。我呻吟着扭动着，双腿夹紧小叔，他下身积极地顶向我，大鸡巴吐出的淫水涂满了我两腿之间，菊花周边，从会阴一直到尾椎都已沾满他的淫水，可以感到他也已经忍不住对我的菊花充满渴望，每次他的马眼从我菊花擦过的时候都会胀大一些，十分想进来但又有点犹豫。而小叔已经发现他舔我乳头时候我便格外骚情，便让我躺着，认真舔我乳头，下身慢慢转为坐姿，大屌就直接顶在我菊花心，我都能感觉他的淫水已经是在往我菊花里面吐水了。我屁股一抬，双腿抬起来环绕住他的腰，菊花刚好对准他的马眼，已经被精液润滑得差不多的菊花又涂上他的淫水之后又软又烫又滑，夹住他的大龟头一吸一揉，轻轻地挑逗着他。小叔忍不住了，深吸一口气，把我双腿一抬，我穿着黑袜的双脚被他顶在胸前。一个硕大的滚烫龟头顶着我菊花对准，一口唾沫吐在我们已经吻合好的黏膜部位，然后那条青筋暴起的大鸡巴就直接顶进已经满是我室友精液润滑的嗨菊。我说亲爱的套子在我裤兜里我去拿下，小叔伸手抓过我脱在一边的裤子，拿出套子和rush，然后扯开套子拿在手里，鸡巴继续深入我的肠道，他已经被我的嗨菊夹得神魂颠倒，哪里还会愿意抽出大屌让我挣脱。然后他打开rush先让我闻了两口，自己也深吸好几下，然后眩晕中一只大手捂住我的嘴，手里拿着的套子掉落在枕边。我装作挣扎，菊花却轻轻对他的器官进行小小的搓揉，一根巨屌缓缓插入到最深处，随即在小叔壮实的肉臀驱动下，开始了对我饥渴已久的直肠昏天黑地的抽插。从九点半到十点半，温州小叔的鸡巴射了又硬，在短短一个小时里射进来四炮。虽然最后一炮已经射不出什么精液，但那结实的臀部对我下体的撞击还是带来相当到位的高潮，每一下都运送那巨大的龟头进入到更深的地方，我下体和肠道都糊满了小叔腥香的精液。而后小叔要出门去见客户中午有饭局，我则连澡都没洗，带着他满满的爱液，穿着他送我的黑袜直接回了家。</p>
<p>进门之后先冲了个澡，补嗨了几口然后把壶啥的藏好，穿着小叔的袜子自慰着。等了一会，老余十一点多就到了，他也是刚出差回来，一周多没出精。时值盛夏，老余进门先去草草冲了下汗水，然后就上床舔我奶头，我继续着刚才的骚劲，双腿间露出湿润的蠕动的菊花，老余没多废话，戴上套子抹了油一枪就操了进来。一周多没性交的龟头分外敏感，老余一边大声叫爽，一边两分钟不到就满当当射了小半套子，红着脸说太久没做，一会第二炮一定操得我爽。抱着我休息片刻，大鸡巴我菊花口一顶就滑了进来，龟头顶进一片从未感受过的滚烫，那都是他射完了去卫生间嘘嘘时候我从他套子里挤进我菊花的热乎乎的精混合着温州小叔好几次的喷射，在把他挤进来之前还放了些许嗨粉来回撸到融化。在老余插进来时候菊花已经被嗨精烫得酥麻，而老余也感受到前所未有的热力以及无套性交的强烈快感，开始挥动那根我熟悉的大屌卖力猛干。一直到将近一点，老余喷射了第二次精液，果然量也不小，我后面满满的热热的一团，他擦擦鸡巴和汗水，已经来不及洗澡，穿好衣服还有我准备的新的黑袜就出门去公司了。</p>
<p>我吃点东西补充下体力，下午又约了一个固炮精牛大叔来我家爽了好久。那大叔的大鸡巴和我装满精液的骚逼也是缘分不浅，他是我固定的四个精牛之一。嗨上了的这些日子以来，我几乎没有用过润滑液，不管何时需要，只需要召唤一下，总会有至少一头牛过来为我献上他从不在别处泄出的生殖液，为我即将纳入的下一根阴茎做好润滑，或者在已经满是精液的菊花中注入更多的溶剂以便更好地融化补上的嗨胶囊。</p>
<p>在相当长的一段时间里，这四条排量傲人的器官常驻在我的淫穴中，源源不断地喷射着鲜烫浓精，让我携带在菊花里去滋润不同男人的阴茎。关于我那四头任劳任怨的精牛，将在后面的章节中细细道来。</p>
<p>从那次之后老余连套套都不戴了，只要进了我家门，就一秒钟都不肯将他的鸡巴从我的嗨逼中拔出来。每次来的时候，为了讨好我，都穿着我最喜欢的皮鞋，还会带好几双穿过的袜子给我。不过他住得离我家远，每次只有中午最多一个半小时的时间，刚够互相到高潮，却总是在最后怕做过了时间而尽快射精赶回公司。而今天他约那大哥刚好在我家和他家中间，看来今晚老余是要大干一场了。好吧，希望他这位好兄弟明哥也有个给力的鸡巴，哈哈。下班晚饭后朋友送来嗨，我就自己在家预热一下，室友小弟还没回来，我在他几双皮鞋中挑了一双他昨天刚穿过的拿到我床上来闻，一边回忆着不同的鸡巴在我体内抽插迸发的体感。这时候blued响了，一个壮哥们跟我打招呼，离我不到100米，看照片样子就是mb的，但我装傻跟他继续聊，因为确实也是我菜菜哈哈。Mb我们叫他大刚，刚在这边和朋友吃完饭，软件上看到我了觉得有感觉，就打个招呼，我说我在家一人要不来坐会，我喜欢坐在1的鸡巴上给1舔脚，几聊几不聊的说得大刚本来就有那意思现在更想了。说着就到了楼下，我赶紧补了几大口嗨，刷了牙收了壶，开门接我的小壮鸭子。</p>
<p>大刚东北人，高壮183/85/28，自称也是退役军官出差来的。呵呵，军官多了去了，不知道怎么就你做了mb呵呵，反正我装作啥也不知道就只当他是来出差的，三百六十行，鸡巴大就行。他估计到了上海还没开张，急需打一炮发泄下，一进门就抱着我亲，夸我白，好看。我把他拉进我房间，关好门，万一一会隔壁小直男下班回来看见也不太好。我才把门关好，一回头，大刚已经坐在床的一角，穿的运动短裤已经脱到脚踝，一根巨大的鸡巴挺在两条粗壮大腿中间，一脸坏笑说宝贝喜欢么。我当时真是晕了一把，这么饥渴的1还是第一次遇见，不过那身板和鸡巴真不是盖的，我要长这么好我也做mb去。我假装怕羞，先关了屋里灯，大刚上前抱住我扯我衣服裤子，一根滚烫的鸡巴顶在我两腿中间。我说大刚你咋跟强奸犯似的，他说我就是他最喜欢那型，一见到真人就更兴奋了。大刚问我你后面能受得了不，你这么诱人我一会操起来会发狂的。我说那你轻点总之喜欢就爱惜点操哈。大刚这个时候已经把我们俩人都剥光，抬起了我双腿，大鸡巴顶在我菊花上使劲淌水了。我伸手摸了摸大刚的鸡巴，真是又粗又大，肥肥的龟头顶在我菊花口，我收缩菊花摩擦了几下他的马眼。大刚说宝贝我进来了啊，就这样不戴套好吗，我要操得你菊花发抖，把我的精华都射你逼里，我有气无力地哼了一声说你这个坏蛋原来这么坏，大刚深呼一口气，抬头望着天花板，臀部开始往前用力，大龟头缓缓越过菊花口子，进入到我的直肠。待龟头整个进入后，大刚停下来，低头问我疼不宝贝，我说不疼，就是胀，然后收缩括约肌夹了他一下。大刚大叫一声，一股蛮力涌上来，把直挺挺一根大鸡巴全部送进我的后庭，幸好我菊花内外已经被他的爱液润滑透了，不然我还真接不住他这一顶。他顶到底之后我喊大刚别动，然后示意他在床头柜里拿出rush和油。大刚拿了rush给我，自己拿着油，抽出鸡巴只剩龟头在里面，把整根鸡巴厚厚抹好油，看着我我吸好rush后也拿过去猛吸几口，然后说宝贝我来了，你逼里太爽了我操。那根平时他用来挣钱的大屌开始在我菊花里卖力工作起来。</p>
<p>我的嗨和rush都上头了，晕晕的后面又滑又软，裹得大刚的鸡巴一阵阵酥麻。大刚一边缓缓抽插一边亲我，然后吻我脖子吻我小腿最后吻我奶头，奶头一被亲到，我就又骚上一层，四肢像八爪鱼一样缠住大刚健壮的身体，把双腿间的部位尽量打开来迎合这个东北大兵异于常人的粗大阴茎。这根阴茎不知操过多少男人和女人，插穴的技术已经炉火纯青，虽然体量巨大却在菊花里来去自如一点不疼，只有各种快感被它在身体里不同的角落带出。当然我嗨到位了的菊花也是超出了大刚的预期，他不停叫着宝贝宝贝我要你我爱你我想射你里面，我说我也要你全部射进来你先射一次等会我还要。大刚就没有再忍，挥动起大鸡巴开始全幅度地抽插，这个时候我才体会到所谓什么样的鸡巴配什么样的逼，大刚这一顿猛插让我的快感又达到一个新的高度。这样猛烈的撞击下我视线模糊，只看到大刚的身躯的影子，他的卡尺，他的剑眉，他的胸毛，胸口的纹身。而他的大屌在越发猛烈的抽插下又增长了些许，终于大刚的抽插强度到了顶点，我已经开始眼冒金星，大刚说夹我一下宝贝，我收缩起菊花，感到大刚的鸡巴已经胀大到我菊花夹不动的粗大了，而大刚在我的夹持下鸡巴猛的膨胀起来，终于大刚大吼一声，四肢牢牢锁住我的身体，将他驴一般的大屌捅到我身体最里面，嗷嗷地喷发了二十多下。那一阵灼热在我身体里迅速堆积，这一炮的分量真是非同小可，随着大刚鸡巴的颤动，那一团浓精居然像体内的一块果冻一样，也在微微震颤。大刚的鸡巴并没软下去，他抽出一半问我宝贝是休息下再来还是接着干。我扯过一把纸巾给他擦汗，让他先去冲冲，歇口气再来，我也得喘口气。大刚于是拔出大屌吹着口哨去卫生间洗澡了。我放下双腿，伸展一下四肢，翻过身抬高臀部轻轻摇晃，感受着大刚的精液在我肠道里四散流动。</p>
<p>对了，这么好的溶剂这么能浪费。我起身去抽屉里拿了一颗嗨粉胶囊送进后庭，而大刚这一炮深入得太里面，我使劲往里面伸，嗨粉胶囊却一直够不着他的精液，我只好又往后面注入了一点润滑油。地上散落着衣裤鞋袜，还有沾满我们体液的纸巾。我正在收拾，大刚已经洗好了进屋了，一边擦身上一边跟我说，宝贝你刚说自己在家的，我刚看隔壁屋有人？我一听啊糟了，应该是隔壁屋的室友回来了。我让大刚别出声，开门探头看，果然隔壁屋里灯和电视都亮着，门还开了缝。那刚才大刚的嚎叫肯定是被听到了……而且隔壁屋的门缝是能看到卫生间谁在进出的。我跟大刚说糟了室友回来了，不能继续搞了啊，你住哪里我们改天约。大刚一万个不愿意，但始终是在我家，没办法，只能把硬挺挺的大鸡巴塞进内裤，穿好衣服，袜子还是留给我了，我送他一双新的。大刚那两条腿真是性感得要死，想着刚才是这么健壮的下体喷给我如此大量的精液，而且还没收我辛苦费，心里美死真是赚到了。</p>
<p>悄悄送大刚穿过客厅出门，我也悄悄溜回自己屋里，大刚的精液开始液化了，往下流动泡到了嗨粉，我后面又开始发热。一看手机，册那九点多了，幸好室友回来不然大刚要耽误我正事了，赶紧微信问老余一会怎么安排。老余回复发了我一个地址，是明哥小区门口，明哥十点在那里接我。我于是又洗洗好，补充好了水分和能量，穿着大刚的白袜子，忍着后面的瘙痒，夹紧菊花出门打车了。</p>
<p>时间刚好是够的，我到的时候是十点过两分，明哥站在小区门口，白T白中裤，高高大大一个成熟帅哥，戴着眼镜斯文样子，身材轮廓却也看得出是骨架舒展平时有常锻炼。见我时还跟我握下手搞得挺正式哈哈，不过那手真是有力，细看右手比已经挺有线条的左手还粗壮很多，估计平时网球打得不少，我跟着他一路回他的住处，明哥说老余在他家刚到正在洗澡。我跟在明哥后面看着他高大的背影，后面的嗨菊开始发痒了。进屋之后明哥一边脱衣服说老余说你很棒要带我开开眼，你们一般都怎么玩？我蹲下身子一边叼着明哥那不小的鸡巴一边说就是普通的玩啦。明哥对我的口活很受用，鸡巴迅速勃起到位，一条圆月弯屌，龟头上翘快有90度，跟老余的微微上翘的肥大鸡巴完全是两个类型，可以看出明哥的会阴部还埋藏着相当分量的一段阴茎，明哥的蛋也是大而饱满，加上他面色看起来很健朗，看来明哥的精今晚也够我接一把的。</p>
<p>老余洗好了出卫生间门看见我在吃明哥的鸡巴，就过来也把鸡巴伸到我嘴边，我毫不客气两个一起吃起来，好兄弟的龟头在一张嘴里摩擦，明哥和老余都开始呻吟起来。这时我吐出鸡巴对他们说去床上吧，在客厅我们就开搞么。我们这才又搂搂抱抱到了明哥卧室的大床上。我睡在他们两个中间，面对着老余，和他舌吻，明哥把我整个搂在怀里，下面的弯屌刚好正对我炙热的菊花。我将菊花放松一点，轻轻地罩出明哥的半个龟头，然后就着大刚未干的精液开始对明哥的鸡巴挑逗起来。明哥明显是爽到了，大屌开始往里顶，可我又夹紧了他龟头不让他进来，就这么几个来回，明哥忍不住了，起身把我双腿分开就要进入。老余说我操大明你今儿这么猴急，一边递来油和套，明哥让老余扶住我双腿，自己在大鸡巴上抹好油，并没有戴套子，就对准我的花心插进来。刚才还亲切斯文地接我的这位帅大叔，才这么一会就开始我交配。老余看着刺激得要死，一边撸着自己的鸡巴，一边舔我右边奶头。我像开了开关一样开始淫叫，蠕动着的菊花顺利吃进明哥那颇有分量的大弯屌。明哥的大屌顶到了完全是不同别人的地方，然而我嗨好的菊花怎么都不会疼了。而明哥也是第一次感受到如此汹涌的刺激，我的滑嫩的蠕动的肠壁，肠道里大刚的充沛精液，嗨粉融化后的热力，都让这个平时温文尔雅的老总忍不住要现出野兽的原型。不过到底不是没见过世面的小男生，明哥进来之后缓了一缓，老余拿了rush打开，并不急着给我闻，而是扯了一团纸巾把rush瓶捂住倒过来几下，把rush浸在纸巾上，然后堵住我鼻子让我吸。这一下的量当对瓶闻十几下，我立马彻底晕了，后面再也夹不住，完全放松了。肠道深处融着嗨粉的大刚的精液迎着明哥的龟头往外慢慢流，烫烫的感觉让明哥龟头一涨。明哥哼了一声，说骚逼开始流水了，老余你带来这弟弟果然是个欠干的极品，然后便就着大刚排在我菊花里满满浓精开始了第一轮长达一小时的抽插。我吸收了肠道里的嗨粉开始上头，加上那一下超大剂量的rush，接下来的事情便完全不太记得。等我清醒过来时候，身上是老余在使劲干我，明哥则在厨房准备宵夜什么的，我问老余你们刚才怎么弄的我啊，老余说明哥干了你一个小时，终于射了，你一直不停扭，后面也不停出水，比以前都多，骚死了，老子刚进来才几分钟，你明哥的精一大团在里面还没化，烫死哥了好爽。我问老余明哥射得多么，老余不说话一下拔出大鸡，让我看他龟头边缘带出的明哥的白花花的精液，然后淫笑着把精液送回菊花继续抽插这。老余说大明在我们哥几个里面外号叫洒水车，余哥我也存了五六天了，平时中午去你家只能跟你这骚逼干不多一会，今天终于可以好好享用一下了，大鸡巴也让你爽不是。我一边呻吟一边问，你们哥几个，是干啥的啊，都是好人么，老余说就是五六个认识多年的老朋友，都是不错的1，就是都已经在白领变金领这阶段全都忙得平时难得一聚，哪天要是能多几个聚上，还得麻烦老弟的菊花辛苦一下哈哈。我装作害羞拉过被子遮住脸，任老余在我的直肠里操弄着明哥和大刚的精液。老余的鸡巴不算特别大，但属于非常适用的类型，就是粗细大小正好形状轮廓也正好，平时看上去特别正直特别老实一个人，现在也淫荡成这样，他们俩到真是一类人，哈哈，不过我平时喜欢的也正是这样看上去就是老实稳重直男样子的，这样才叫男人嘛。</p>
<p>我闭着眼睛享受着老余的抽插，他喜欢慢慢抽插，看着自己鸡巴在菊花里滑动，我也喜欢这样的节奏，让菊花完全放松。不过相应的后果就是大刚射在我最深处的精液也一起滑出来了，顺着站在床边抽插着我的老余的两腿流了下来。老余低头看对明哥说大明你怎么射出这么多的你不是尿了吧。明哥用手擦擦老余腿上的精抹到老余后面说尿你妹，然后就顶着老余的后面进入，老余也没反抗，明哥却说，这菊花跟菊花真是不能比，老余说那你快拿出去，明哥说等一等，然后开始在老余菊花里尿尿了，老余一边骂明哥畜生一边又被我抱住动不了，直到明哥一大泡尿尿在他后面拔出大屌，老余才骂骂咧咧跑去卫生间洗澡去，我看着他们俩真是不知道说啥好。明哥的大屌又进来了，一边抽插一边对我说宝贝你的菊花简直无敌了，哥有个兄弟出差来上海刚说要请我们出去宵夜来着，你看我们一会是出去和他宵夜还是让他来哥这我们叫宵夜送过来。我说听哥安排呗，哥的兄弟那还不都是我哥。明哥说ok，然后伸手拿了手机发消息，我让他躺下，面对着趴他身上，他的大弯屌正好插入我的菊花，我就这样让明哥慢慢顶着。明哥发完消息后也抱着我一下一下地摩擦着我的菊花。</p>
<p>顶了不一会，我感觉后面多了个东西，原来老余洗好之后回卧室，看见我屁眼正对门外，明哥的鸡巴从下面在抽插，就挺着鸡巴贴在明哥的大屌上面也进了我的菊花。我迷迷糊糊就被他们开始了双龙。反正大刚和明哥的精已经给我充分的润滑了，我调整好身体角度，老余和明哥的鸡巴都尽可能深地进入我的身体，然后两兄弟的大屌在我的嗨逼里相互摩擦。老余说大明你舔他奶子，他会骚起来的。于是我身下的大帅哥开始刺激我的第二高潮点。三个人的呻吟回荡在卧室中。</p>
<p>我仍然是迷迷糊糊的状态，两个男人动作加快加大，老余动起来方便，大屌抽插得淫液四溅，然后顶着明哥的龟头射出了积攒快一周的精液，而明哥大吼一声操烫死老子了，也紧接着射出了第二发。两个男人夹着我，喘着粗气，还没软下来的性器官还在继续向我的身体里输送充满爱意的精液。这时候明哥电话响了，原来是他哥们到楼下了。于是老余和我去洗澡，明哥直接拔出鸡巴精液都没擦，裹了个浴袍去开门。</p>
<p>老余很贴心，帮我洗好身上每个角落，除了菊花里面嘿嘿，然后告诉我说还有一炮要射我，今天我表现太棒了没想到居然能双龙。我一边冲着热水一边问余哥你认识现在来这哥们么，老余说我和大明都认识，好几年朋友了，这兄弟长得相当不错，一会看你的了老弟。然后老余先出去了，我继续洗了洗，手指伸到后面确定后面精液还是干净的，就放心地擦身子出去。</p>
<p>沙发上坐着明哥和一个超帅的男生，见我出来明哥就帮着相互介绍，我也不好意思地和他握了手，毕竟光着身子只有一条浴巾，然后我就跑卧室呆着去了。老余穿了一条短裤出卧室去寒暄。我借着这个空，摸到自己裤兜里一颗小剂量的嗨胶囊，放到了后面老余和明哥刚射的精精里。然后把老余的袜子穿上，钻进被窝里躺好，抚摸着奶头和鸡巴，预备着迎接他们三个人的操弄。</p>
<p>没几分钟明哥就进来了，脱了浴袍去卫生间冲澡，老余和那个叫李丰的帅哥在外面继续聊天，但很快就没讲话声了。我好奇地爬到床的那头往客厅看，只见老余跪在李丰两腿间吃着李丰的阳具。李丰留着小胡子，单眼皮寸头，一副明星相，四肢修长看得出也是大骨架的北方种，穿着很有品位，不是我最爱的大粗腿但线条性感迷人，很棒的男人啊，就是鸡巴被老余含着不知道大小。这时老余咳嗽一声，吐出李丰的鸡巴大喘气，一根漂亮的鸡巴在李丰双腿间高高耸立起来。目测不是很粗，长度倒是够十六七，但真是漂亮，跟他的主人一样，看得我心花怒放。老余吸了两口rush，继续给李丰口交。我则满怀期待地回床上继续为下一回合预热身体了。</p>
<p>明哥洗好了进卧室，分开我双腿，半勃起的大鸡巴顶着我的菊花一下下动着。有一点点精液流出来，迅速地润滑了明哥的龟头，他的大弯屌也在十秒钟之内完全进入战斗状态。明哥闻着我脚上老余的袜子，慢慢伸进来半根鸡巴，挠动着我的肠壁，刚好搅散了我之前补的嗨。明哥舔我的奶头，我开始呻吟，随着明哥抽插幅度的加大我呻吟得越来越大声，明哥臀部一挺，藏在会阴部位的那六七厘米弯刀刀把指向体前，推动着他的鸡巴一下子深入了五六公分，这又打开了另一个很少有人触碰到的区域，至少在没玩嗨的时候，这个地方是不敢让鸡巴捅的，而明哥翘翘的龟头此刻正嵌在这个当口顶住，大鸡巴的脉搏清晰地传进我的身体深处。明哥说这是哪啊宝贝，你身体里真是太多惊喜了，我的大鸡巴从来没进过这么爽的逼，哥操你舒服吗，我点点头说大鸡巴挠的爽死了哥不要停，明哥一听我发骚了，便让我又吸了rush，然后两人摆好角度，明哥开始对我菊花里的这个部位进行细细的研磨开发。明哥的龟头不是很大，整个鸡巴伸直了其实是像鳗鱼一样顺滑的形状，而对于一条弯屌来说，这样一个龟头真的是最好的配置了。明哥也受不了这么特别的刺激，在持续的缓缓的抽插中，我感觉到明哥的龟头一边运动一边吐出第三炮，每一下仍然好实在。明哥说挖槽这样出精还是头一回，但出在那个地方实在是太爽了，鸡巴还硬着，放在那个角落，我很分明地感觉到明哥的精液和之前那堆精液是两个不同的地方，明哥的龟头被我那个关口夹住，鸡巴软了却没有掉出来，我们保持这样的姿势，一动不动，感受着身体内部器官的互动。</p>
<p>外面两位大哥终于停止他们的前戏进屋来了，老余拉着脱光了的李丰进来说操完了再洗一样的。李丰看着床上连成一体的明哥和我，咽了咽口水，走到明哥后面，明哥倒是很自觉滴拔出鸡巴就势一滚到旁边去了，和老余抱着舌吻磨枪。而我的身体还是敞开的状态，面对着一个模特般的帅哥。</p>
<p>李丰没有多余的动作，挺着他的大鸡巴向前，直接一个圆润的龟头就插进了我的菊花，我下意识地夹了一下，他的器官反弹式地膨胀回来。没想到我们的第一次接触就直接深入到了这样。他立着身子，叉着腰，跟我四目相对，我扶着双腿，菊花高度刚好适合他阴茎的探入。好像感觉我们除了下体的交合之外，还有一种对话在进行，但又说不清是什么，我们就这样仅仅通过性器官的磨合还有眼神的挑逗进行交流，身体其他部位都还没有接触。但经过我菊花的紧缩和他鸡巴的膨胀来回几个回合后，终于他的阴毛全部紧贴到了我的肛门，而我也逐渐调整我菊花收紧的部位，自始至终都紧紧地包裹着他的龟头。而明哥射到我菊花那个角落的精，已经失去了明哥龟头的阻挡，缓缓流到了直肠中部，正好浸润着李丰越来越硬的屌。李丰感到一阵灼热，对我坏笑一下，他还以为是我的淫水呢，哪知道是他哥刚做好的润滑。老余和明哥不再磨鸡巴了，趴到我们一左一右，开始舔我的奶头，我呻吟一声，闭上眼，菊花开始没有规律地收缩，直肠包夹着明哥还没化开的精液对里面那条新来的大屌各种蠕动，李丰的龟头摩擦起来好爽啊，我要用我菊花里所有的嫩肉去安抚它。这一动终于打破了我和李丰之间的平衡，他深吸一口气，趴下身子，修长结实的四肢搂紧我，固定住菊花的位置，然后开始了和其他所有男人一样的生理动作，但我能感觉到明显是轻柔地用龟头在探索我的嗨菊，在明哥和老余的体温包围中慢慢感受这从未有过的舒适和刺激。老余拿了rush浸在纸巾上堵住我鼻子，我深吸一口，迅速地进入昏迷状态，后面痉挛抽动紧紧握住李丰的大屌剧烈地来回套弄了几下。李丰终于放下帅哥的样子，大叫一声操你妈个骚逼你夹你大爷，大爷日死你，野兽的本性冲上他的头顶，他坚硬硕长的性器官在性感结实的公狗腰驱动下，击出密集的肉拳，散弹一样打在我菊花的花心。噢，这匹英俊的像狼一样的男人终于从画里走了出来，变成一只真正的禽兽，开始了与一只嗨0的疯狂交配……我与他们哥几个的交配从十点一直到半夜三点多，每人各射给我三次，明哥后来基本上都在帮我舔奶头，老余和李丰则轮流在我的菊花里喷射精液然后让对方玩弄。明哥和李丰都加了我微信，李丰平时在福州和厦门，也很诚意地邀我去那边玩。他原来跟我同岁，怪不得看着挺亲切呵呵。我洗好了直接穿衣服准备回家，他们躺着也都没力气劝我拦我了。出门时候也快五点，天都快大亮了。我坐在回家的的士上，感受着四个男人的精液充分混合之后顺着直肠下滑的节奏，然后夹紧菊花，不让他们漏出来。的士司机竟然是个胡军一样的帅大叔，要不是大白天的不好勾搭，我非调戏一下不可。</p>
<p>回到家，轻手轻脚进了自己房间，把身上衣服扯光，正准备扑床，发现刚才急着出门，有好多事给疏忽掉了：走时候床头的小灯也没关，隔壁小直男的皮鞋还有炮友阿超的皮鞋双双在我床上摆着，里面是别的男人的袜子。这些一推门就能看见，幸好嗨我已经藏好了。我不知道小直男来看了没，也不知道他到底听到大刚和我的多少动静。还好今天是周六，小弟不会早起，我拿着他的皮鞋准备放回客厅的鞋架上。一开门，靠，小弟赫然站在门外，像一堵墙挡着。我一下子不知道怎么办，手里提着他的鞋，身上也光着，但是好像哪里不对……小弟怎么也光着身子，蒙古大汉的架子已经长成，脸上没有表情看着我，可是一低头，一根矿泉水瓶那么粗的大鸡巴直挺挺对着我，而他身高腿长，鸡巴再有一公分就顶到我的肚脐。</p>
<p>我一时愣住了，小弟按住我的头，让我低头吃他鸡巴，我一边诧异却经不起那处男巨屌的诱惑，放下他的皮鞋，跪在地上含住他的大鸡鸡吃起来，可是他仅仅龟头就塞满我口腔，吃起来太费力了。小弟开口说哥我早就知道你喜欢我皮鞋袜子啥的，我还一直觉得恶心后来也就当没看见了，昨天回家看你和那爷们一顿干，爽成这样，没想到你还有这本事，可这么牛逼的逼尽服侍外人了，就没想过照顾下你弟，操，以后不要乱带爷们回来听到没。你也不用玩我射过的东西了，你弟的大鸡巴够你玩，这俩弹药库有的是炮火，一天射十次。哥是好人，我也放心你，找女朋友之前哥你想怎么玩，弟也跟你这练练怎么操，不然每天一大炮扔了你在隔壁又这么缺滋润，呵呵，哥你会不会觉得我也是同性恋啊哈哈。</p>
<p>我听到一向听话懂事的小弟说出这样的话，心里一阵五味杂陈，然而眼前这样一具刚到婚龄的健壮肉体，挺着未经人事的傲人巨屌，作为一个上了头又被操松了的嗨0，我除了服侍好这根鸡巴，让它感受到性爱的美好，尽情享受它喷射的处男阳精，还有什么别的选择呢。 舔他的鸡巴，舔他的大脚，为他穿上鞋袜，舔他的大皮鞋，幸好已经被操松了的菊花艰难地吃进他的大屌，昨晚那四个男人的精液给这根处男屌做洗礼的沐浴，感受他第一次在人体中的喷射，被他轻操，被他猛操，被他再次内射，被他继续操……就是这个周末的几乎全部内容</p>
<p>在经历了小弟发泄式的一星期每天猛操后，我终于拖着麻木的下半身跟他约法三章，仍然各睡各屋，我不能主动骚扰他，可以带炮友回家，但他想看的话得开我这边摄像头给他看，原则上让他一星期操一次。哎，天哪难道真的每星期都要嗨一次，这日子可是没法过了……</p>
<p>Night3</p>
<p>要是三个平时很难见到的极品1集中在一两天都突然降临，是一种什么感受？首先我是心花怒放，然后深呼吸一下，无论如何，这两天的安排都是必须做好的，不然我嗨了给谁操去呵呵。目前的情况是第一天保定的石头和辽阳的毅哥都来上海，石头住徐汇晚饭后有空，毅哥住杨浦，估计很晚才有空。这个时间倒是顺的，但是距离实在是有挑战性啊。第二天则是潍坊的大超会住在离我家一站地铁远的酒店，这倒是好说。石头是我固炮，一个月来出一趟差，175/72/30，人长得敦厚善良，传统好男人的稳重样子，一身小西装，一见我就笑得很暖。然而这样一个好好先生的裆下却有一条骇人的大鸡巴。他全身都是白白光光的，没有几根毛发，身上的肌肉块浑圆饱满，唯独那根鸡巴乌黑油亮，硬的时候青筋暴起，大龟头边缘一圈肉刺，每一次插入都磨得我菊花阵阵酥痒。一开始我还适应不了他的大鸡，我们也一直用他准备的大号套，每次射精隔着套子都能感觉到那一股冲击力，自然量也是相当的足，我都要石头把套套留给我。</p>
<p>石头的下盘相当结实，第一次做爱他脱下裤子我看到那双小腿和他的灰色袜子就兴奋起来。有过四五次之后，我逐渐适应了他的大鸡巴，每次都和他玩得越来越顺畅越来越久，一开始是我迷恋他更多，而当认识半年多他终于无套插入我嗨了的菊花之后，形势完全就反了过来，他彻底迷恋上我了。</p>
<p>我当然也是很看重石头的，无他，实诚卖力，屌硬精足，做爱特别投入。我跟他第一次嗨做的时候，也刚好是彼此熟悉之后约下的第一次无套交媾，为了彻底激发这根大屌的激情，我在家让两头精牛为我灌满精液，而后在浓郁的两团精中间放了一颗大剂量的嗨胶囊，打车到他酒店半小时，刚好全部融化我菊花里两头精牛将近三十毫升的浓精里。进门就跪下，拉开石头的浴袍，一口咬住那半硬的大鸡巴，一边自己脱衣服一边把鸡巴吃得兴奋无比，脱完衣服上床，我们两个身上都只穿一双黑袜。石头从舌吻到脚尖将我舔了一遍，我嗨大了的身体各种淫浪，石头抬起我的双腿，舔着我脚上精牛大叔之前换给我的黑袜，大龟头冒着淫液在我的菊花上摩擦，我摸着自己的奶头，说老公我已经灌好润滑了直接进来吧，我要你无套的大鸡巴操得我怀孕。我淫荡的神情和微润的菊花激得石头一个寒战，我此时已经嗨上了头，全身无力，半闭着双眼，放松我的淫菊等他的巨屌侵入。石头让我闻了rush，一手把马眼流出的淫液在那乌龙神器上抹开，大屌顶住我菊花，提臀一用力，以前都是很紧的菊花今天格外顺滑，顺势一下子就缓缓插入了这十八厘米长五厘米粗的黑金肉棒，龟头上的肉刺就那么一直推到我骚逼的深处，直直刮过整条直肠，牢牢地卡在直肠后端的二道门里面。</p>
<p>从石头的大龟头碰到我菊花开始，电流就源源不断从菊花直通我头顶心，石头对我奶头的舔弄更是让我全身彻底发麻不能自控。将近一分钟，石头完全送入他的器官，我的头皮整整燃烧了这几十秒，恍若死过一次又被日醒。待到他那刻骨民心肉刺在二道门里把龟头一锁定，我肠口被他肉刺一扎，全身一个寒战，整条直肠骤然收紧，石头的鸡巴被我的肉穴紧紧箍住，而我的直肠收到石头大屌上的龙纹刺激又止不住地逗了七八下，这七八下如同魔鬼的喉咙，把快感向石头的大屌全方位地压了过来，石头大吼一身，操，在插进来还没抽插的状态下，把积攒了两星期白花花的浓精全部喷进我的结肠。我直肠被这滚烫的热流冲击，一阵阵抽搐把石头的器官咬合得更紧密，和他射精时阴茎的跳动相互纠缠回闪。我们两个人抱着没有动，交合着的器官连接着我们的神经和灵魂，就这样石头的神器在我菊花里抖了几十下，我感觉他的精液已经流满了我的腹腔。</p>
<p>这就是石头第一次遇上嗨0的情形，当然过了一会石头又来了第二次和第三次，一边抽插一边感叹原来无套性交和有套真是天壤之别，而我还是半闭着眼，继续被大剂量的嗨冲刷着全身的神经，把自己的身体全部聚焦在石头兴奋的阴茎上，任由它忙进忙出，把我肠道里分别来自二十岁和四十岁以及他的三十岁一共的三大管精液操得满满溢出，让这无以伦比的润滑带着嗨粉裹住石头阴茎，让他一次次登上快感的山巅，精关却总是得不到最关键的临门一脚之力。石头咆哮着一直从晚上九点操到半夜三点，而欲壑难填的我在他累得沉睡过去之后，麻利地擦好了身子穿好衣服，出门下楼打车回家，准备迎接黎明前的又一激爽了。这次性交给我和石头都打开了一个新世界，几乎都把对方作为自己的首席炮友。之后的每个月石头来的那一晚都是销魂蚀骨忘形交换的不眠夜，他可以一个月不碰别的0也不射都留给我的菊花，为了能硬一整晚他每次都提前吃好伟哥，这样在下半夜他彻底累趴睡着的时候，我还可以继续在他两腿之间爽到天亮。而我每次总要将菊花装满至少两三个帅哥的精液，溶下比平时更多的嗨，彻底放开肛门接受他器官的摩擦。他的鸡巴就是那么大那么刮人，任何一个嗨0坐上去就不会下来。而毅哥却是认识七八年但还没见面的老朋友，我们在论坛上认识，互相都以为直男，而后互相出柜，而后他逐渐练成肌肉男而我变成骚耐小叔0，他甚至主动在qq上视频打飞机给我看，那根游龙一样的大屌在当时还是学生的我看来真是神物一件。后来我更惊奇地发现原来毅哥就是色情论坛上某个著名的系列飞机视频的主角，他的大屌，高壮的肌肉身躯，帅帅的小胡子大叔脸，还有跟我这么久的无话不谈的交情，让这次的碰面显得尤为重要。毅哥说我是他老弟，我们想怎么玩就怎么玩，这话说得我每每看见手机里他的健身房自拍就阵阵菊痒。还好毅哥大概要晚上十二点后有空，我下班了先去石头那里然后尽早离开，打个车直奔毅哥酒店，毅哥第二天早上八点火车离开，说晚上不管多晚也要抱抱我，而我则毫不害臊地说哥我要玩你的大鸡巴舔你的大脚，要你像视频里面那样狂射，把精液都给你弟弟，毅哥满口答应。 第一天的安排应该就OK，刚好到家休息休息第二天又是调休，大超是下午有空，他说会开完了就联系我。这个性欲旺盛的潍坊小壮男是上次出差来聊得很好但错过见面时间的，他对我的翘臀和菊花充满期待，这次他也特地存了一星期的精液在两枚硕大的蛋蛋里。大超是足球队出身，说起自己下盘的力量那是一脸的自豪，而他上翘的大屌也是我喜欢的形状，发过小视频给我看，操人真是凶猛无比，身下的0虽然壮实爷们，却都是在惨叫求饶。</p>
<p>在之前的勾搭过程中我们的言语来往早已是淫荡至极，我的骚逼和他的大屌第一次接触就将完全赤裸着感受彼此的体温，肉体中最敏感的部位紧紧磨合，他极硬的器官在我极软的包裹之下将会得到天堂的洗礼。不过虽然我在聊天时候满口答应他让他操个尽兴，把最最男人味的精液全部射到我逼里让我受精，他却一直怀疑我看上去块头不大，又不是练过的，怎么可能经受得住他的乱棍出击，说他用点劲，最多一刻钟就操射我。</p>
<p>呵呵，亲爱的大超，勇猛的大超，准备好爱上我吧，你的鸡巴，哥会用最好的精液去滋润的，到时候你才知道什么叫做无法自拔。于是这次嗨操的第二天，我们将一边快乐一边见分晓，只是他要到下午才空，前面两位男神的精液他感受不到了。没事，还有精牛。石头是上午到的，约我晚上7点去他酒店。于是我下午4点提前回家，约了我固定的精牛之一，大半年前派到这边常驻陆家嘴的一个北京人Sam，188/90/28。Sam老家山西，证监会工作，新回来的美归，在美国操过嗨0，回北京也有嗨0炮友把他近20长的鸡巴玩得极爽。他自己倒不嗨，每次也不很持久，但是特别喜欢插入嗨0敞开的菊花深处反复喷射。由于有经验，Sam刚到上海在我家的第一次便看出我有嗨过，于是我也不瞒他，片刻间床上便是他一边闻rush一边抽插，我跪着一边呼嗨然后一边舔他45码大皮鞋，他抽插片刻便拿掉套子，无套顶进二十厘米深的菊花心猛烈爆精之后继续硬着继续爆。6 V. n+ V, h Q! a</p>
<p>Sam卵子硕大，精液量足味道浓厚，脚也很敏感很喜欢我的舔弄，后来隔壁小弟住进来之后Sam更是会穿着小弟的鞋来玩我。Sam下午没啥事也提前从办公室溜出来，我4点半前脚刚进屋准备洗澡，Sam就在敲门了。我们迅速脱光进卫生间，Sam先在我后面抹油，大鸡巴顶进来热辣辣地尿了一大泡，我一边呼嗨一边夹紧他的鸡巴，尿完的鸡巴越来越硬。Sam问今天约了个啥样的来操老爷我的精，我拿出手机给他看我和石头拍的性爱录影。Sam就着我后面的尿狠狠顶到最里面，而我刚几口嗨上头，里面松掉大股大股的爷们骚尿流进我肠道深处。Sam拔出鸡巴去一边洗澡，我则坐在马桶上嗨了几组之后把后面彻底冲洗干净又抹好了油。(卫生间出来，我到厨房看了下冰箱，ok我昨天出差，明智（隔壁小弟）昨晚和今早自己带套打出的两管精液都放好的。我拎着两个套套回到房间，Sam躺在床上，脚上穿着明智的篮球鞋，鸡巴高高竖起，看着手机屏幕上石头的鸡巴在我菊花里各种抽插。我穿好枕边放着的袜子，呼嗨一口吐在Sam鸡巴上然后开始吃，Sam把手机放到一旁，问我手上拿着啥，我递给他，说是隔壁小弟给我留的，爷想用就用。Sam被我们屋里淫荡的关系搞得兴奋不已，让我调头，我吃他鸡巴，他舔着我的菊花，把明智的精液在手里捂热，然后解开一个套子的结，将口子朝里全部塞进我的菊花，让我夹紧，提着套子尖端慢慢拉出来，整个套子的精就装进我的菊花而且顺着肠道往里面流，我不禁爽得哼出了声，Sam没有接着灌第二袋，而是继续舔我后面，长而灵活的舌头像蛇一样深入，嘴唇贴紧菊花，深吸一口，明智的精液被他吸了一点在嘴里。Sam自言自语，小鲜肉的精果然是甜的啊骚逼你有这么多大鸡巴弄你。我一边口他一边说现在就要爷的大鸡巴，扭动着屁股勾引他。Sam起身将我放倒在床上，抬起双腿，大鸡巴长驱直入，然后深吻着我，将口中明智的精液放进我嘴里一起搅动。我用力吸他的口水和明智的精，Sam嘴里淡淡的雪茄味让我更用力地发骚扩张后庭。Sam的鸡巴到位之后，吻着我的脚，开始全幅度的抽插，他粗长的鸡巴完全的挺直，龟头来回搅动着菊花里的精。我则闭着眼摸着自己乳头，没敢完全放松后面以免明智的精液流出来，不过这样一来给Sam鸡巴的刺激就要强一些，我穿的袜子是前一天出差时候拿的壮直男同事的袜子，味道更重，Sam闻得十分起劲，很有感觉的样子。就这样抽插了十分钟之后他说爷先来一发了啊，五天没出了，然后按住我，咬住我右脚，大鸡巴顶到最深处，连射二十几下。他射精时候的表情实在性感，而高潮时候舌头顶我脚趾也顶得我快感爆棚。他撤出我体内，我一身瘫软又被他翻过身，立即又将明智的第二袋精液灌进来，冷热两股精液一混合，肚子里开始有了酥麻感。Sam的鸡巴还是硬挺着，于是他躺下我夹着三份精液坐上去。Sam说你自己动免得爷一会给你全操出来，然后伸出舌头舔我两个奶头，我顺着他鸡巴坐到底，呼了三组然后Sam把他的袜子塞进我嘴里，后面彻底磨开了，菊花深处也明显升温，就这样又给Sam夹出来两次，连着三次他都没软。Sam射完以后擦了鸡巴穿好衣服喷点香水就回公司打卡去了，换了直男同事的袜子，看得出他很满意，我也很满意这么快捷又大份的润滑，一会穿着Sam的黑丝袜去石头。</p>
<p>时间已是五点四十，我也得好好洗洗准备今晚和石头还有毅哥的一夜疯狂。手机有明智的消息，说有个同学晚上来找他有事，可能太晚就住我们家，但是明智个儿太大，他想我这能不能挤挤，我说行啊，不过哥晚上回来可能晚点，你在我房间柜子里再拿床被子让他先睡就是。然后八卦了下打不打呼噜脚臭不臭啥的，顺带看了下照片，几个人打篮球一起照的，跟明智身高对此下，大概175，平头小壮黝黑，长得不错眉眼有点像游泳队那吴鹏，能有这样小鲜肉一床睡，就算看着他样子打打飞机也是美事啊呵呵。</p>
<p>放下手机，好好洗澡，做面膜，后面放好了嗨胶囊，然后擦干净菊花，提肛缩菊，以免石头一会察觉两个精牛的味道，穿衣服换上明智他哥的鞋（以后会说到这鞋的典故）。六点一刻，叫的车到了，下楼上车坐在副驾，司机大叔大概是有点热，西裤裤腿卷起来，下面也没穿鞋，粗壮的小腿和黑袜让我眼睛几乎挪不开。我闭上眼睛，感受着嗨胶囊慢慢融化在明智和Sam的精液里，菊花越来越烫，似乎闻到司机袜子的味道，让我闭着眼睛一阵好忍。</p>
<p>可是还得睁眼看手机，石头发消息过来，说已回酒店马上洗澡，十天没射。我回复我在车上家里洗好了一会就到。这时候另一个好友Mark也发消息，说今晚他约了两只小警察去他家还有他同事，要不要一起玩。我老老实实跟Mark说晚上有这个石头和那个毅哥，他说那你徐汇完事去杨浦不是刚好路过静安寺，上楼来哥让两个小狼狗还有小威给你补油，一定来哈~我说好宝贝晚上见。然后石头又发小视频过来，洗好了鸡巴硬得不行，用力一涨上面青筋一股。我一看人都快酥麻了，连着看了好几遍，完全没意识到已经停车了。司机大叔拍我下说帅哥别看来，你看看这里是不是到啦，然后盯着我手机上的大鸡巴暗暗地笑。我忙付钱然后下车，司机没开走，我背后感觉他一直在坏笑。反正是滴滴叫车，我有他手机号，就站在酒店门外发了一条“不好意思刚才被我兄弟发一个恶搞视频看蒙了，大哥见笑了”，大叔很快回复“没有没有，你兄弟的不小嘛呵呵”，我一看果然有意思，回复了一句“是啊我上楼去他那有点事”，然后进酒店们，大叔回复了“呵呵”。Ok点到为止，先办正事。进酒店一看钟6点55，保安室里没人，略失望，于是进电梯上四楼。电梯门一开保安小刘从里面出来，一看是我，坏笑一下问哥来啦去几楼啊，我说412今儿你值班么，小刘说对我和张猛一直到十二点呵呵哥你先忙，然后帮我刷了房卡按了四楼。我说好我先上去啦，一会得空来查查房，小刘说哥真有你的我和猛子7点半来逛逛，孺子可教也。到了，敲门，石头穿着浴袍来开门，我进门就跪下把头伸进浴袍，含住那早已勃起的乌黑大屌，他今天穿的白袜，不过腿型在那摆着照样性感。石头一边呻吟一边后退到沙发上，我也一路脱衣服然后从石头的浴袍中钻出来，先和他深吻，然后起身让他吃我奶头，菊花就在他龟头上来回摩擦。石头解开浴袍，让我活动更自由，我脱下脚上Sam的袜子，系在他头上蒙住他双眼，回头看看忘了关牢半掩的门，拿起沙发旁边小桌上的rush深吸两口，也给石头两大口然后说老公我来啦老婆的大骚逼要来欺负你的大兄弟啦，然后在石头快意满满的低吼声中，张开早已被嗨精催麻的菊花，一坐到底，石头的整条阴茎都沐浴在明智和Sam的温热中。我操，整个下半身各种酥麻，石头的鸡巴把嗨劲儿直接往我身体里像扩音器一样。石头说宝贝你这个妖怪，太他妈会玩啦我就是死也要死在你身上，然后抱住我的身体不停舔我奶头，石头的嘴唇和舌头在与我的多次演练中已经掌握了开启我骚动级别的开关，我被他一舔，整个人开始浪了起来，石头躺在沙发里，双腿张开，我转过身来，背对他纳入他的大鸡巴，他眼睛仍然蒙住，双手环抱我抚摸我的乳头，我在沙发上半蹲好，开始对他的巨屌进行第一轮的磨练。我在上面一边玩捏一边享受，一坐就是二十多分钟，石头只顾得呻吟和向上顶他的大鸡巴。半掩的房间门外不时有人走过，倒是没有人注意屋里正在淫乱的两个壮帅男。不过两个人路过又兜了回来，有人？然后小刘的头伸进来，看见我和石头在正对房间门的沙发上就这么交配，吃了一惊，然后伸了个大拇指。我示意他别出声，然后示意我和石头先到床上去他们再进来，小刘手势ok。</p>
<p>我让石头抱住我，然后让他双腿也环绕夹住我，说老公我们去床上，你插好不要出来，石头牢牢抱住我，我一起身，背着他起来，然后走到床前，跪到床上，石头也跟着跪上来，我们一边操一边往前。石头仍然被Sam的丝袜蒙着双眼，全身的注意力都集中在我菊花里包裹着的大鸡巴上。操了一会石头说老婆转过来我要先射给你一炮，于是我转过身面朝他，将他的大鸡巴纳入后庭，顺带看了下房间后面，靠小刘已经进来坐在沙发上，旁边站着的壮男不是张猛，不过也穿着保安制服。我管不了那么多了，伺候石头和自己深闻了rush，开始迎接和享受我的保定老公的公牛一般的爱。我已经夹不住后面，明智和Sam的精一部分往外流，石头吻着我的奶头下体在我身体里肆意猛插，一边呻吟着老婆我要射你逼里，给我生孩子，我已经头皮各种发麻，只能紧紧抱着他各种浪叫。</p>
<p>终于石头爆发了，这个河北壮汉把全身的力量都塞到我下体，每一次喷射都让我的肠壁一阵过电，滚烫又浓稠的精液在我肠道深处堆积，随着石头的怒吼，一团火热的胶体完整地递交给了我。身后的小刘和他同事应该看爽了。石头趴在我身上喘气，我解开他头上蒙着眼的丝袜，四目相对，石头说老婆你逼骚死了我先不拿出来硬了继续操，我装害羞点头，抚摸着石头的背，一只手对后面的小刘做了个ok的手势。这时候小刘的声音在房间里响起来：“你们两个大男人混在一起干什么呢！”石头一惊回头，我也抬起身子往那边看，小刘和他同事站在进门的位置，两个高壮保安一副捉奸在床的架势。石头一下呆了，我抓过旁边的被子要遮住我和石头赤裸的身体，小刘一步抢上来拉掉被子，他同事则把门关上。然后两个人一起走到我和石头身旁，小刘说，哥们还分不开哪没爽够是不是，刚子把他们拉开，那个叫刚子的同事把石头从我身上拉开，软掉的大鸡巴从我菊花里拔出来，流出不少精液。我抓过浴巾捂住下体。石头说你们要干什么，你们是保安不是警察没权利抓人，小刘说我抓你干什么，你们两个搞同性恋也不关好门是别的住客跟我们说了我们上来一看，哥们你们也太过火了，你知道给我们酒店影响多坏嘛，我看你眼熟也是常住客，你这周边都是同事领导你都敢这样。石头一时语塞，我也装作吓坏了，不过刚好朝向另一边，面对刚子，刚子估计是刘涛拉上来看热闹见世面的，比刘涛稍矮但更壮实，平头圆脸细眼，这时候也盯着我看，我们四目相对，刚子对我坏笑。这时候小刘把我身上浴巾拉开，说不错啊哥们那么大鸡巴都能搞进去活挺好啊，石头说你别碰他有事朝我来，小刘说不碰他碰你，你活有这么好嘛，石头要过来抓小刘的手，刚子一个飞窜过去把石头裹进被子压在身下。小刘假装调戏我说这位老婆你的逼可让你老公爽得整个酒店都听见了，这叫我们怎么跟客人解释。我眼睛一横，毛，酒店不就是操逼的，你想讹多少，直说吧。小刘说钱不要紧，主要想再看看你们同性恋怎么操逼的，你们再操一次给看看呗。然后又看石头，石头闭眼不理他，小刘又说不操是吧，刚子你上，刚子说瞎整老子才不搞男人，小刘说那只好老爷我自己来了，石头说你动他试试，小刘说让你老婆伺候一下怎么了，伺候好了，刚才录的你们操逼视频当面删掉，不然呵呵呵。石头开始骂人，我说是不是确定，我把事儿搞OK了这事就当没了是吧。小刘说还是这兄弟明事理，石头对我说你别闹，我跟石头说我来，事情过一桩是一桩，你把头转那边去别看，刚子倒是很配合不等石头说话就又扯了一床被子把他脸遮住了。这戏演的真他妈操蛋，我对小刘竖了一下中指，小刘面露淫笑，几下脱得精光扑到我身上，一根粗黑的肉棒没入两股之间，石头明智和Sam的精液包裹着小刘的大鸡巴，他哼了一声便开始大动，我还在嗨劲头上，只要有鸡巴操着我，那管得旁边其他。小刘一边操一边叫刚子过来，刚子从石头身上下来，也几下扒光把一条大香蕉赛我嘴里。</p>
<p>菊花里的嗨精刺激得小刘大鸡巴几分钟就缴枪了，小刘射完精让刚子接着插我，自己过去把石头身上被子全部掀开，说装什么死呢你看你老婆的骚样，我这时已经完全沉浸在刚子坚硬无比大鸡巴抽插小刘新鲜精液带来的快感中，四肢抱住又壮又帅的刚子，刚子伏在我身上，小声跟我说，上次刘涛和张猛操你时候我刚好回保安室拿东西看到他们操逼，结果今天带过来是个男的，我说那你操得爽不啦，张猛跑哪去了，刚子说保安室得有人，你呆会下楼去猛子在休息室等你。石头一直盯着刚子和我，小刘不管他过来这边让我吃鸡巴，我一边吃一边偷看石头，他的鸡巴又硬了，我跟刚子说大帅哥你射了把那谁拉过来免得他不好意思。刚子呵呵一笑，几下冲刺之后射了我一屁眼，然后过去把石头拉过来，石头不从，刚子几个擒拿手把石头反手别着押了过来，大鸡巴直直硬着，送进了我没合拢的菊花。我四肢抱住石头，他禁不住快感的侵袭，开始就着小刘和刚子的精液操我的菊花。小刘把大鸡巴从我嘴里拿出来塞进石头的喉咙。8 g: [* l% f# r; Y</p>
<p>而刚子的鸡巴顶着石头的菊花，也慢慢操了进去，石头操着我的骚逼，嘴里吃着小刘的大屌，后面被刚子的铁棍牢牢钉住，强烈的刺激让他不到一刻钟又将第二炮精射进我逼里。石头退出我身体，跑去卫生间洗澡了。刚子差点射在石头后面，石头一闪，他往前一挺，直接插进石头的浓精里，又是一阵乱射，接下来小刘也是一阵猛操后出了第二次精。我一看钟还不到8点，6炮入菊了都，这效率高的。石头还在洗澡，小刘和刚子穿了衣服说哥今儿这太好玩了，记得一会休息室猛子哈哈。然后俩畜生跑路走人，我去卫生间看石头，他抱着我但是又没哭出来，我说老公他们鸡巴不够大，我还要你的。石头听了马上抱着我回到床上，一边操一边说老婆你刚才样子太骚了，你这个骚逼要多少男人才能满足啊，下次我再叫两个大鸡巴一起操你好不好，我一边享受着石头的大鸡巴一边呻吟说都听老公的，老公说让谁操老婆就让谁操，我要老公的同事都来轮奸我，要保安队的那些流氓都射我逼里。石头和我说着这样的淫词浪语，不一会第三炮射给了我。</p>
<p>完事之后石头在电脑上回邮件，我穿好衣服带着七炮精液下楼了，到保安休息室，张猛和小刘又轮了我半小时，张猛射了两次，小刘又射一次，完了刚子说操石头挺有感觉，晚上他妈的再去弄他一把，我翻翻口袋，摸出一个小嗨胶囊拿给刚子，说这个在抹油的时候悄悄放进去或者干脆就让小刘把石头按住，塞得越深越好，然后别急着插，让他给你们吃一刻钟鸡巴，然后他就自己会往鸡巴上靠了。小刘说怎么塞还是不太会，我一摸口袋里还有一个，就让小刘先把这个塞到我后面，小刘说ok会了，哥你用了这个一会不还得……我说我先回家有事，一会你们好好玩我家石头，可别随便操操就了事，不到下半夜这事没完的哈。小刘说那好办，刚才录的视频给休班的哥们看了，来上六七个把你老公灌满了拍给你看。保安这回事，是在于石头公司定点的酒店，每次和石头做爱都是这里。前几次从石头房间出来之后因为嗨还在劲，我都径直跑到楼梯间，在楼梯上坐一会会缓个神，有两次则忍不住闻着他的袜子在楼梯间打飞机。我当然知道楼梯间有监控，进门就能看见保安室，监视器上几十个监控画面，我只在上楼时看到保安室里是帅哥时候才这样。出酒店的时候我留意看监控的保安的表情，第一次是有个小壮保安盯着我离开，两三次之后我进酒店都能认出我来了。后来这个叫张猛的小处男在我打飞机时候到楼梯间看个究竟，结果被我脱下裤子含住那根与他身高不相称的大鸡巴口得差点射出来，而后我继续装作喝多了坐在台阶上。他又赶不起来我，又舍不得走，终于被俺成功地把石头刚射过的装着四个男人精液菊花套在他颤抖着又硬得要爆炸的处男男根上，而这一幕都被他在保安室的同事小刘看在眼里。张猛在我体内射出那宝贵的处男精华后回过神来慌忙起身提起裤子，离开时对我说哥这楼道里会有人来坐着也凉，下次来我们办公室，后面有休息室。我说ok我坐会酒醒了就回去，张猛回去几分钟之后，楼下消防通道的门又开了，我看见一个高大壮实的影子，然后是皮鞋轻轻上楼的声音，张猛走后我跪在台阶上撅着，让他精液化开往里面流，裤子还没穿起来，菊花还是敞开的，猛子的精液还糊在我的菊花上。直觉是我进门时候保安室的另一个保安，于是我一直等到脚步声在我后面停下，悄悄拧开手上的rush，后面拉链声的同时我也吸了一大口。然后有人在我后面也跪下，一根硕大滚烫的棍子顶在我菊花口，张猛的精液很滑，我的菊花完全放松状态，一个不小的龟头直接就毫无阻碍地放了进来。后面人受不了这刺激，慌忙退出龟头，再吸了一大口rush，整个身体往后面平移，一根足以做鸭的阴茎被我徐徐而坚定地吃了进来，然后我收紧整个直肠，对这根阳具使劲提肛一吸，后面人一声闷哼，抓住我的屁股，大鸡巴往前狂顶。我放松二道门，让他的大龟头进入我装满五个男人精液的内腔，然后收紧二道门的括约肌，卡住冠状沟，让他感觉菊花里面还有一张嘴在吸允他的龟头。不出十秒钟，我牢牢控制住的这根阴茎涨到极点，精液的炮弹一发一发结结实实地打入我的身体，我在rush的劲儿下全身软绵绵只有括约肌还在蠕动着要把精液都从阴茎里捋出来。后面的阴茎拔出去，人猛地站起来一边拉拉链一边连跑带跳地从这层楼的消防门出去了。我活动后面提气收紧菊门，穿好裤子，几分钟后也下楼梯从一楼消防门出来经过大堂离开酒店。保安室里张猛对我点头示意，而旁边那个高大威猛的保安一脸红红地斜眼瞟着我。刚才如果是他的话，那还不错。’ t后来我从石头房间出来，有三次是他们俩值班，保安室后面的休息室没有监控还带后门，不知道谁设计的呵呵，我就走后门进去然后他们走后门进来。刘涛178/75/22，张猛172/70/23，两个还没来得及操女人的鸡巴轮流迷失在我深不见底的后庭，他们一人穿着整齐在保安室值守，另一人在休息室的黑暗中一丝不挂地裸露着年轻健壮的肉体，任由我指引着前往性爱的秘境。我壮实火热的躯体紧紧缠绕身旁同样欲火喷发的年轻人，继续发着石头鸡巴没灭完的骚火，疯狂地吞吐他们的阴茎，上瘾般闻舔他们的黑袜，敞开我精液满溢的火热浪逼迎接他们一而再再而三的插入和喷射，带给他们销魂蚀骨的性刺激和花样百出层层迭起的性高潮，拿走他们的精液、黑袜和带着迷惑的迷恋。他们后来知道我后面有石头的精液，还专门把石头的档案调出来看，不过后来他们也告诉我石头的房间有不少人进去过，还有他同事。这个嘛我不介意啦，我自己都这样，怎么好独占他呵呵。</p>
<p>——————————————啪啪啪之夜才肛肛开始</p>
<p>一看9点了，我赶紧擦干净穿好衣服告别这几个兔崽子出酒店，走到路边正要打车，一看旁边就有空车，上车一看，我擦，这不是我来时候那辆么。司机大叔对我笑呵呵，我说哥好，真巧，大叔说送完你一下困了就打了个盹，刚醒过来第一个上来的又是你，真是有缘哈哈，怎么跟你兄弟事情办好了吗现在原路回？我说噢噢我去静安寺那边，您把我送某某某路口，大叔说好嘞走起。一路上大叔又问起我兄弟做啥的结婚没，我说哈哈我说实话吧我就是过去玩他鸡巴的哈哈。大叔说男人玩男人鸡巴怎么个玩法，鸡巴不都是女人伺候，我说狗屁女人自己没鸡巴她怎么知道鸡巴哪里要使劲弄哪里碰不得这东西都得自己人玩。大叔问你们打俩小时飞机，不破皮啊，我说飞机只是前戏来着，打硬了就操，菊花被大鸡巴操可爽。大叔说那么大鸡巴能操得进去，我说练练不就好了，大叔呵呵问那更大的还能吗，我问哥你几个意思啊你比我兄弟还大么，大叔呵呵了一下，我说哥你逗我玩，我要做坏事报复你了啊，说着就伸手去摸大叔胯下，大叔居然也没拦我。西裤有点紧，我把大叔拉链拉开掏出那一大包，一抓，我操，软的时候已经是要两把开外，然后随着我的玩弄，大叔胯下的巨兽开始苏醒，一根与明智差不多大小的鸡巴立起来几乎能触碰到方向盘。司机大叔说哎老弟你弄得我这可怎么开车，我说哥你找能停的地靠下，让我仔细看看你是不是驴变的，简直不像话，你这是地球人嘛。司机哈哈一笑，驾着车找了个僻静的地方停下，熄火关灯，让我借着路灯观察他的巨阳。这辆车还好，没有那个安全栏，我这时候后面嗨化了，头一热就探到那边去咬住了大龟头，完全撑满嘴的硕大。司机一边说你这是搞啥一边又忍不住把大鸡巴往我嘴里顶。我吐出鸡巴说哇操这鸡巴得操出人命吧，司机说怎么这么大鸡巴能操得进去么，我说那试试呗哥我们去后面。司机说不要吧，我说月黑风高的你又硬了我也想，你就当去后排再打个盹，司机还犹豫状，我就直接说哥那你辛辛苦苦打俩小时盹的可别后悔，鬼才信有那么巧，我都这样了你再装，我一口给你咬断。司机终于放下架子哈哈大笑着说你个臭不要脸的骚逼，哥倒要看你都能整出什么花样。说着我们开门都挪到了后排，司机站到车外我才看清原来也是182左右大汉一尊。迅速地我已经趴在斜躺在后排座的司机大叔两腿之间，我拿出rush吸了一口，开始给他口交，大叔很享受我的口功，我一边吃一边给大叔的裤子脱掉，大叔过来后座时候都没穿鞋，只有袜子，这简直不能再好，我舔他脚的时候他淫叫得好欢。</p>
<p>路灯的影子里停着一辆看似无人的出租车，而后排座位上一个上身西装衬衫下身赤裸挺着巨根的大叔正在享受着我的淫荡，鸡巴越吃越大，我的骚逼真是忍不住了。车里空间太小，我脱了鞋，转身开了车门伸出腿去把裤子扒下，两腿间张猛的精液终于出来透了口气。关门回到狭小的空间，大叔坐正了，我面对着他把菊花对准他的巨根，滚烫的菊花含住了大龟头，大叔在手心吐了两口唾沫抹在大鸡巴上，我吸了两口rush打开菊花往下坐。好粗大的一根屌啊，我还担心之前的精液会漏出来，no，全部被大叔顶回了二道门后面，如果有三道门的话，那就是四道门后面。我终于缓缓坐入，大叔也被我的嗨菊烫得呻吟不止。我说哥你看都进去了，大叔说老弟你不疼吧，我说还好，就是太粗我本来可以收紧一下按摩大鸡巴的，现在都夹不动，哥你别动，顶到我胃了……</p>
<p>司机说哎我操你这屁眼还挺干净，放进去跟女人逼似的，我听了暗爽回答说，操起来那就不是女人逼可以比的了，然后上下套用起来，司机呻吟着说去你的男人的逼这么好，老子鸡巴操了几百个女人也没有这么舒服的。Ok，操上了就好，然后对付直男的骚逼贱逼大法开始。哥你别看我长得老实我就是个欠操的贱货我的逼就是特别骚，走在街上看见壮爷们就想把他们鸡巴夹在逼里让我老公们爽，我的逼要好多男人的精液。司机一听叫了声贱货你被多少男人日过，我说那也至少得我兄弟和你这样的大鸡巴才能喂饱，一般人怎么可以随便操进我这么烧鸡巴的菊花，我这么骚的逼是要伺候纯爷们大鸡巴的。哥我刚上你车就想被你日了，我特别喜欢壮大叔，人又有见识，操人功夫又好，刚一看你还只又帅又壮，没想到鸡巴也这么大，我要是女的也只给你这样的爷们生孩子。哥你蛋这么大精液一定很多很浓吧，年轻时候日过的骚逼肯定大把。司机说那是，我堂弟生不出孩子还是拜托我去下的种，结果被弟妹缠上了，堂弟也睁只眼闭只眼。还有打我车的女的勾搭我，不过都没你骚。我一边说那归根到底还是因为哥鸡巴大，一边用菊花疯狂地裹弄着身体中的熟男大屌，一边伸进T抚摸自己的乳头。随着我不停的卖骚卖贱，身体里的鸡巴越来越大，让我骚劲迸发。司机大叔身宽腿长，车里实在活动不开，于是我说要不他穿上裤子，拉开车门，我跪在车座上，他从后面操我。起初他还犹豫，我说怕啥，路边司机师傅撒尿有啥大惊小怪，司机就听我的从驾驶座拿鞋穿上，站在地上这样操了起来。我后面彻底被撑满，也不担心会漏精了，使劲闻rush使劲浪。司机见我闻rush很好奇，也要过去按照我教了闻了下，感觉一下到位了，大鸡巴越操越猛，操得整个车都在晃动。终于大鸡巴顶到一个前所未有的深度，大叔射精没有年轻人猛但是量好足，他已经把明智Sam石头小刘刚子张猛的十五发精液顶进了我的结肠，然后在结肠里给我授精。我一边数着大叔射精的子弹数，一边每一下射精后用二道门抚弄一下大叔的龟头，大叔爽得连连寒战，说这样的逼操一次当操女人十次啊。我说哥你刚才射的也是好几个爷们才能凑出来的精啊，我的逼被喂饱了舍不得哥的大鸡巴才要吸它的，我控制不住……大叔抽出鸡巴，我转身给他舔干净，大叔看着我的淫荡的样子，说宝贝哥弄得你爽么，以后还让哥操不。我说我要我要，今天是野战，下次在床上我让哥的大鸡巴好好吃顿大餐。哥一会到我家跟我上楼我给你钥匙，被你操过了就是你小老婆，每天张着骚逼等哥来插。司机说狗屁，你个骚货等的爷们千千万吧，我说今晚被哥开光之后一大批鸡巴是要拖黑的，空着逼也只能等。大叔一边擦鸡巴一边说你个逼真是没被操够，一条大鸡巴就让你这男子汉大丈夫骚成这副德行。我说谁让我今天撞大运遇到哥，不是只因为你鸡巴大才这么花痴，因为哥就是我心目中的爷们样，我要长你这副肉身每天都要对着镜子打飞机。就是恨自己投胎晚了，要是能被你20岁时候操到那才是不枉费我的逼浪成这样。一边闲扯一边清洁完毕，回到前排座位，继续往Mark家开过去。</p>
<p>路上我跟司机说哥的精化了，哥的精流到我菊门了我要挡住，解了裤子悄悄把一份小嗨放进司机的浓精里，从菊门一直发热到二道门。我向左附身拿了大叔的皮鞋闻，司机说你这又什么毛病，鞋臭死了，我说我爷们的味道才是一闻就浪，反正我喜欢你管不着。司机说这么浪一会去你朋友家怎么好办，我说哥要听实话么我是刚在徐汇没操够去静安我兄弟家借鸡巴用的，半途上被哥操嗨了一会我兄弟鸡巴进来估计没感觉但是今天许下的炮得今天打完不是。哥介意让我兄弟鸡巴插到哥的精液里么，还有刚才我那朋友的？司机说就知道你逼里水多是这么回事，老子今天真是开眼了，一个爷们比妓女还淫荡还骚，大晚上打着车满上海裹鸡巴。我说哥这马上就翻篇了，今晚过了我就会缠着你的，你放心好了我有你电话车号，明天我就去公安局查你，你跑不掉的哈哈。司机说服了哈哈，这是要在你的骚逼里越陷越深了。我要去的朋友Mark家，宁波人已婚分居，176/78/28，是我参加定向越野赛时候认识的基友，保险业务经理，一认识就非常合得来，眉来眼去就成了炮友加死党。实习时候在东北分部，操过小姐无数，床上功夫相当好，但入了我的嗨菊之后也是无法自拔。后来他和同事玩小姐时候接触到嗨，结果他过量了硬不了，而同事阴差阳错把他插了。再后来我们都说开了，他也是喜欢嗨了找不嗨的1插，我们关系挺好经常交换好用的1，有时候也一起约三五个1轮我们两个，当然关键是我们嗨了之后还能互相硬起来，这简直是生理层面的真爱。喜欢黑袜皮鞋是我们共好，我偏好正装男而他偏好军警，不过基本口味都是一样的必须爷们。Mark有点M的性格，平时训人，私底下欠揍，第一次自己在家嗨了叫他同事还有我去操他时候各种奴性大发，我俩吃了伟哥穿着黑袜操他。他同事胡威178/75/24，转业军人Mark带的新人，绥德汉子一身腱子肉，浓眉大眼小平头，长得跟何洁老公郝子铭一个模子出来的，公狗腰满月臀驱动着一根19厘米傲人乌金长枪，年轻力盛越嗨越硬干人极猛。我也假装第一次嗨，然后推说头晕，便主要让胡威干活，我则一边欣赏两个肌肉爷们交配的精彩春宫，一边享受被眼罩蒙着眼的Mark不逊于我的舔脚功夫，以及在胡威休息时候将我那尺寸也有18的粗挺阳具送入我好兄弟Mark的身体再给Mark点一口嗨感受他体内更热更软的变化。话说回来，遇见合适的对象，我嗨了认真要做1的话也可以连续两天两夜，而且到最后我鸡巴会膨胀得骇人的大。那次胡威和我两个都一晚没射，而Mark早上一通电话被老板叫走了，从Mark家出来之后直接去我家干了一个白天，直到下午我家明智下班回来进屋按住他开了苞。胡威越呼鸡巴越硬所以量有点过了，明智回家时他已经嗨得到位，二十二厘米的大鸡巴一顶而入，胡威狂汗一飙，翻着白眼在我体内连续喷了三分钟，后来拔出我体内精还不停从他马眼流出来我接着吃了好久。明智假装发怒说小子你欺负我哥我今儿饶不了你，胡威一转身看见铁塔般一具肉体，大叫一声，操，爽死了啊，爷们日死我吧，屁眼一阵发骚屁股一撅将明智还未顶入的阴茎根部也全部吃进去，马眼又随即流出一股浓精。我跟明智说弟你把他日得半死就成，别射给他让他干着，明智一声yes sir~然后把我菊花里胡威的精液全部吸出来吐进胡威后面，抡起那根之前只进入过我菊花的驴屌，持续干他四个小时，中途射了五次，全都拔出来射我屁眼里，到半夜十二点拔出鸡巴回屋睡觉。胡威开苞就被明智的大屌嗨操，这一晚又补嗨了十好几口，正散到一半，回过神来拼命吃我鸡巴，说哥你休息这么久干我呗，我后面被明智的弹药烧的烫烫的，前面被这样一个爷们吃着鸡巴，很快就有了感觉。于是今儿我再认真做次1吧呵呵，我让胡威把我后面明智的精吸出来喂我嘴里，然后灌进他的菊花，有七八口之多，而我嘴里含着嗨胶囊给他吹了进去，伟哥在我身上起效晚，但相当持久而且我后面不用嗨了。我让胡威穿着明智穿过一天的黑袜，又拿了两条长筒黑袜蒙住他眼睛，让他躺好腿放我胸前，然后挺入他滑嫩炙热的后庭，熟练地慢慢将刚化开的嗨胶囊均匀揉擦在整个直肠内壁，从菊花口到二道门后面，这个西北猛男的后庭完全被明智五炮溶解了嗨粉海量的精填充着，越来越热，我能感觉到他直肠里动脉的脉搏在加快。打开rush，倒一点在纸巾上，捂住胡威的鼻子，说小威用力吸。随着他的一口深呼吸，这具极品肉体彻底沦陷了。男神雕像一般的肉体，强壮如公马的两条毛腿，脚上的军用大头皮鞋，刺激得我的鸡巴越来越硬越来越大，我一旦遇上有感觉的0鸡巴的杀伤力就会越操越强，而胡威我觉得真爱等级比Mark还要高了。我微信发了消息让明智带dc过来拍，明智也裸着过来一口气录了一个多小时。我看了几秒，军人强壮的身体全部的感觉触发全部集中到菊花包裹着的我的阴茎，我全身白皙，操着一个蒙眼肌肉黑金刚，明智这镜头感可以直接去G@MES当导演了。我全力撑大我的器官，细细地摩擦着这副刚拆封的肛肠，感受和交流着快感的电波。明智把dc内存录满，到我背后也日进来。我后庭满塞，鸡巴一涨，胡威就一浪。明智每日我一下就让胡威淫叫一次。明智在我耳边小声说，哥今天这么爷们，日了这么爷们的爷们，弟哪天想通了要被人日，哥一定要是第一个好不。我说哥当然就是你的，你让我去死都行不过得是被你日死。明智听了哈哈一笑，真夸不得你，一夸就现原形，驱动巨棍加紧一阵爆操，把今晚第六泡精液送给了老哥我。后面前列腺热热的，鸡巴又硬了两分。胡威感觉到了，大叫那爷们你整死我吧六炮都不给我。明智说兄弟这是在我家得听我哥的，伺候好我哥就是让我开心。啥时候我哥让我射你逼里我才射，睡觉了您内~明智真是我亲弟，操。胡威这又对我说冯哥我得怎么才能伺候好您，我说你放松就是了，你看Mark昨儿啥样你今儿就啥样，胡威说他还舔脚了我没东西舔，我让他翻转成趴着，把炮友留我家的几双皮鞋抱着闻舔。胡威对这样的味道渐渐有了感觉，菊花更软更松了。明智刚才在写字台上摆了摄像头，遥控器放我手边了，猥琐的科技，靠谱的小弟，嗨爆的猛男，都是好东西。</p>
<p>绥德的汉子不愧人中赤兔，一朵新菊风情万种裹得我一晚射了四次。第二天刚好周六，明智早上醒了过来让我带他玩双龙，一气操到中午才散。打这起明智才知道嗨这事，不过他也没操过不嗨的0，我跟他说总之明智你年轻不用搞任何别的东西，如果有接触到别的人要带你玩啥，记得留个心眼缓下赶紧问哥，哥最终是管不了你的，这花花世界的男人女人都得你自己挺着鸡巴操，但哥是绝对舍不得你吃亏。这一点明智一直记得很好，包括他后来搬出我这里去他老板家，以及后来混得越来越好，这小子鸡巴和脑子都没白让我忙活。话头闪回来~时间快十点，手机上Mark说胡威和他在家正一边呼嗨一边被两个小警察的大硬屌慢慢操，叫我快点过去我说已经在华山路了很快到，毅哥那边呢正在和他在上海的几个同学唱K，说回酒店估计十二点了要，问我方便不，我说等七八年了这一晚本来就不要睡觉的，毅哥说好今儿好好陪老弟。司机老董一边开车一边看我忙活，说又和哪个兄弟勾搭呢。我说还真是勾搭，一会到静安寺我朋友家估计十一点半下来哥愿意再打个盹么。老董说老弟你看着挺爷们也挺正气的，怎么会这么淫荡，我说我这就淫荡啦你看看我兄弟的，然后把Mark拍的胡威被两个警察穿着警服双龙的视频给他看。老董一个急刹，我说哥这是……刺激到了？老董说没没没注意到前面那哥们，后面俩警服，看得吓一跳。</p>
<p>哈哈，索性停下来看完了继续开。老董问，你要去的就是这？和警察搞淫乱？他们真是警察？我说我是去和主人家有点事，警察那屋我都不一定进，主人家是很正经的你看这，照片。Mark的硬照是可以直接上财经杂志整版广告的那种精英型的帅。老董说怎么现在都是些衣冠禽兽了，那好我在楼下打盹等你，下来了让哥检查检查，我说哥要生气了么，老董说那不至于，男人出来玩都是玩，我就想看看别的男人操过的屁眼。说着说着就到了，老董停车我下车，他也下车到后排去倒着去了，我从车窗伸手扒了他脚上的袜子，说下楼来检查脚心，有沾砂土就不老实，老董说哈哈你个小鬼。然后我转身赶紧上楼去了。</p>
<p>Mark来开门，操，还是那么帅。大帅哥把壶递给我说哥你自己看着来哈，我床上去了。我接过壶放在鞋柜上，脱鞋，换上老董的袜子。低头一看门口有三双黑皮鞋，一双是胡威从我家穿走当我送他的，我Mark还有他都是42-43的，还有两双巨大的比明智的鞋好像还大，我一看，一双45一双46，我擦，Mark大骚逼你家床受得了吗。我拉开鞋柜里面全是Mark的正装皮鞋，我一边呼嗨一边拿出来闻，皮革的味道真是太性感了。这时候卧室里传来胡威的浪叫声，我定一定神，ok，穿着衬衣和袜子，拿着壶进了卧室。</p>
<p>Mark和胡威69的方向躺在床上，都是仰卧，分开的双腿间各有一个穿着警服身型巨大的汉子在抽送着勃举的阴茎。Mark见我进来了，对自己身上那个警察说，骁这是我哥你操他会把精射给他他一会有事，那个小警察就起身拉我过去，完全是模特一样的身材。王骁187/85/23，许昌人，河南小伙一贯的漂亮爷们五官，旁边在胡威身上打夯的叫林飞，192/95/24，沭阳人，两人是南京森林特警队的同学，胡威战友的学弟。胡威自从被明智开苞之后就爱上了被大个子年轻人操的感觉，这两个大宝贝是胡威去南京跑业务时候和战友吃饭捏脚，晚上自己嗨了主动被战友操然后让战友叫来的两个特警专业学生。</p>
<p>这次是他俩毕业胡威约来上海玩，Mark刚好老婆出国，有住处有嗨，于是一起呵呵。不过他俩也是够实诚，两个1还要叫我第三个0来，肯定是想我把明智带来呗，不过明智已经跟了赵总，我自己用用是OK，对于赵总来说Mark和胡威的菊花就是外人田啦。装糊涂索性就继续装吧~大鸡巴有的是，非要强求哪一个就用不着了。</p>
<p>想着想着王骁抹好油的大鸡巴已经填补了老董刚才操出的空隙，帅气的面孔对我简直是秒杀。Mark让我咬好管子给我点了一口，这次他家的货劲好足，我后面再次打开了，累积的十六炮精液开始往外流，我跟Mark说马儿去拿个杯子我后面石头的精要出来了你要吗，我一会带着俩小弟弟的去搞毅哥就够了。Mark一听开心了，飞速拿了杯子让王骁抽出鸡巴，我又嗨了一大口，闻了一口rush，让王骁把鸡巴往我喉咙里捅，干呕一下肚子一收紧加上嗨了后门松，我肚子里从明智到老董的十六炮精液全部流了出来，足足大半杯。Mark拿的是冲咖啡的两倍，说，哥，65毫升册那，石头的量这么多，他是人么。我告诉他还有好几个的，今天忙完了细说。Mark很开心地拿了一个软管往胡威后面灌精去了。</p>
<p>我抱住王骁说弟操吧后面清空了等你射，王骁说哥你被几个操过啦我们四个兄弟轮威哥都没这么多，我一边蠕动直肠裹绞着他年轻的器官一边说你是今晚第8个了，一会林飞第九个然后我去见我东北男神第十个。</p>
<p>王骁一边操说哥你太骚了操你简直一插上瘾，有机会来我们仙林玩，我们兄弟玩爽你，我忍好久没射了，先射你逼里，啊~刚排空的肠道又被年轻种马的精液填满。王骁抽出阴茎，Mark让林飞从胡威身上过来，把自己撸硬的大屌送进胡威菊花，胡威已经嗨大了从我进来到现在都没有意识到我来了，王骁的鸡巴还硬着，站到Mark后面插了进去。我姿势没变，仰卧张开抬起双腿，迎接林飞更加巨大阴茎的进入。林飞是个冷面型的大个子，操我时候也没什么表情和语言，然而随着我菊花的蠕动他也开始进入状态了，毕竟我练了这么多功夫的菊花，不是胡威和Mark这种半路出家只知道自己爽的新手0可以比的。</p>
<p>林飞也俯下身子在我耳边说哥你咋不早来你这逼才叫逼，我说哥今儿任务多改日有机会去仙林和你们好好玩，林飞说好嘞哥我忍不住了我来了，不到十分钟两个小警察的第一炮精都交给我了。不过他们的鸡巴都还硬着，然后床上又恢复了我进来时候的样子，不过我后面收集半夜的精液现在都在Mark和胡威后面一人一半。我去卫生间冲了个澡跟Mark说弟我去会男神了你们继续哈，衬衣刚弄脏了丢你这洗了我下次来拿，还有鞋我穿一双走了哈，Mark双腿吊在林飞的腰间说好哈加油出门直接带上就行谢谢哥带我的精，而胡威只是晕晕地继续接受王骁的抽插。我过去扒了胡威脚上的袜子，王骁开始舔，胡威呻吟得更浪了。</p>
<p>我在门口鞋柜里换了一双Mark的鞋，然后下楼找老董开车去杨浦。时间比预计得快多了。我刚出楼门，啪一个东西从楼上扔下来落在我面前，吓我一大跳。我抬头，就在二楼，一个壮男探头张望看见我马上缩头回去还关了房间的灯。我骂了几句，低头看看扔下来的，一大团卫生纸，我一脚踢到一边，纸团散开，里面……是刚用过的套套，我手机照了下，居然有三个，一个是刚射的，另两个是化了的。我看看四周没人，把这三个套套拎起来，还好已经打了结没漏出来，再在纸团里扯了一张干净点的包好，放口袋里出小区门。</p>
<p>老董在后排都睡着了，我挠挠他脚心，他醒了，我把胡威的袜子给他穿上，他回到前座，然后我说我要在后面躺会啦。老董说你睡呗到你家我叫你，我说我现在是去杨浦，老董说你个骚逼还没够，我说就这一个了，然后说了下我跟毅哥八年才见一面。老董无语，但还是往杨浦那边开过去。我坐在老董后面，把口袋里三个套套拿出来，小心解开，汇集到那个最新射入的套套中。足足也有二十毫升的样子，刚才二楼的壮男真心赞。然后我丢进一小粒嗨，再打上结包好放进口袋，车上不方便弄菊花，一会说吧。</p>
<p>刚子发来微信视频，我关掉声音接了，石头被戴着眼罩正在被一个多毛中年壮汉的大鸡巴猛干，嘴里叼着两个大屌，刚子环扫了一下四周床上大概有五六个1。切掉视频我问刚子一下开发这么多，刚子说他和小刘上去房间把石头塞药轮奸一遍之后直接带回他们宿舍了，石头见着裤裆就扒见着鸡巴就吃见着男人就说老公操我，一会叫隔壁水电班和司机们也过来日一把。我跟刚子说最后还是得把石头送回房间休息哈，刚子答应好，随即又很有感应地发来十几张石头被操的照片，然后就没管那边了。不过石头被操的样子确实很性感，我要认真当一回他老公。</p>
<p>毅哥发来消息，他推掉了同学安排的大保健，十一点半就能回酒店。我一看时间差不多我也是那时候到那，回复毅哥说我这就打车过来哥你先洗澡等我我到了冲冲就行，然后跟老董说哥你一会别等我了，我说不定得很晚对了刚才忘了给哥看我菊花了。老董说等这个东北的弄完了一起看呗，被你骚逼烫得爽，也得让你骚逼好好回屋。晚上路况很好，我到酒店楼下十一点四十，发消息毅哥很久才回原来是在洗澡。电梯要房卡，毅哥下一楼来接我。电梯门一开，眼前完全一亮，高大英俊的东北汉子，穿着运动短裤和背心对我笑盈盈的，我愣了下，然后被毅哥拉进电梯，说傻小子发啥楞呢。我说被男神吓到了，太帅了，大半夜的帅这么离谱是人是鬼。毅哥逗乐了，电梯开了，我被他拥着进了房间。进屋毅哥就搂着我仔细看，我也仔细看他，俩人都觉着比印象中更好，看他的同时我也隔着短裤摸他的大鸡巴，论坛上好多人垂涎视频里鸡巴如此大量的射精，如今它就在我手里越来越硬。毅哥说坏小子乱摸，我说不仅要乱摸，还要乱玩，哥你先躺着休息，我冲下澡，刚急得跑来有点汗。毅哥就回床上躺着了，我进卫生间准备洗澡，毅哥问宝宝我可以抽烟不，多个味道当然是好的呀，我说你抽呗一会教我抽。然后脱了衣服冲澡，把融了嗨的Mark壮汉邻居的精液灌到我菊花的深处，然后擦干出来。毅哥脱了背心只穿内裤窝在被窝里抽烟，见我裸着出来，刚好是他喜欢的肤白肉壮型，面露欲色。我到床前钻进被窝，身体和毅哥缠绕在一起，那线条分明的肌肉块抱着感觉真是爽极，毅哥把烟头递给我，我吸了又给他，然后咬住他奶子舔起来。毅哥开始呻吟，我一路舔下去，路过他的私处却没有脱裤子吃鸡巴，而是继续往下舔，一直到那双大脚的脚趾尖。毅哥一拍脑子，噢忘了宝宝要我穿的，然后伸手到床下皮鞋里拿出黑袜，我说我来给哥穿你躺着就是。然后给他穿好，又从脚尖舔到耳根，毅哥抱住我的腰，我直起身来，刚好奶头给他舔到，而我的臀部在他内裤隆起的那一大包上摩擦着。% K# k! h1 j&#8217; X, z</p>
<p>毅哥把我奶头舔得好舒服，菊花里融在精里的嗨开始吸收了，我又顺着毅哥的身体溜下去，开始脱掉他的内裤专心口交。那是一根极品大鸡巴，都不用费心描述了，就是那种论坛发出来人人都想吃的。我一边口他一边卖骚哥我说句讨厌的话你哪天抽风了去做鸭一定是鸭王，男女都抢着被你操，我能被你叫宝宝真是不知道上辈子拯救了几次地球。毅哥虽然知道自己是个不同一般的帅哥，也被我花痴得接不上话了。我几次加嗨已经到了状态，问哥rush带了么，毅哥拿出来三瓶，我一样闻了两下，然后给他深喉，真是完全的深喉，一是男神在上，二是嗨得ok。三是rush不错。毅哥爽得哇哇叫。我口累了吐出大鸡巴，毅哥说宝宝怎么这么厉害，我说论坛上几百页，多少人想吃的大鸡巴，我吃到了能不努力伺候着嘛，我休息下，哥打飞机给我看。毅哥就像自拍视频里面那样双手玩弄起大鸡巴来，大鸡巴越来越胀大，几分钟后一条青筋暴起的巨龙就昂然眼前。我钻进被窝，毅哥也钻进来，抱着我开始舔我脖子和奶头，纠缠亲吻中，那根大屌对准了我的菊花，我双腿盘在毅哥的腰上，而他忘情地吻着我的胸部和奶头，我运动起菊花开始暗暗对他的龟头做出往里吸的动作。</p>
<p>毅哥抬起头说宝宝的菊花亲我了，是要我进来吗，我恩了一声，毅哥说哥还有个绝活你等着，然后闭眼凝神不知道脑子里念了什么咒语，大鸡巴马眼一会就大股大股地出水，和我菊花口的精液混一起，滑滑的荡荡的。哥就这么进来啦，哥要无套操宝宝的菊花了，宝宝怕不怕啊。我说不怕哥来吧操得我怀上，我的逼等哥的精液等了8年了，哥说这么有本事的菊花8年没少运动嘛嘿嘿，我说不好好修炼怎么行哥你的鸡巴不是处男能抗得住的啊，这么大会出人命的，你先别动让我自己往上套吧，毅哥说好，哥今天是你的玩具，然后稳住身体，我像树懒一样吊在他身上。</p>
<p>我双腿环绕住男神的腰，将完全放松的菊花慢慢慢慢从龟头套过，感受那根思念已久却有比想象更迷人的东北大屌慢慢浸入我体内三个壮爷们准备好的生殖润滑液。毅哥说宝宝好烫好滑你比女人还迷人。我没说话，继续沿着菊花里阳具的角度慢慢将我和毅哥的下体衔接紧密。毅哥闭着眼睛是在忍受着我一来就生猛无比的快感攻击吧，没办法嗨菊就是遇强则强，我越骚说明这根鸡巴越牛逼。今天老董和毅哥两根大屌，已经让我的逼升了好几级了。</p>
<p>终于在我肛门后面的皮肤感觉接触到毅哥紧绷的巨卵，菊花被毅哥的阴毛簇拥的时候，毅哥说了句宝宝你是派来灭哥的么，哥忍不住了都给你。然后壮臀一顶，大龟头直穿精液池压入我的花心。我的爷们操进来了！我横下一口气，后面全部收紧，毅哥已经膨胀到极点的生殖器整体被加压，合着他顶入动作一起带来的摩擦力，火山一样的快感瞬间喷发。毅哥大叫一声，来了！我感觉体内那根已经到最深处的热力体突然从头上炸开，之前在毅哥自拍视频里直喷天花板的精液流真实地打在我的体内。</p>
<p>太强了太爽了，我从来没有感受到如此强劲有力的射精，即使明智攒上一星期的力道，也比不上毅哥这一阵连续炮击。我体内的热量已经散发开来布向全身。我只说了句哥我被你枪毙了，就两眼一翻瘫软下来。毅哥赶紧抱住我，一边吻我一边继续感受鸡巴上前所未有的磨练，一边说宝宝你的菊花哥以后操不到怎么办，你让哥刚才变回处男了。我没睁眼，只是呻吟着，好烫，好爽，好爽……毅哥把我抱得更紧了，大鸡巴在四男混合精液中不时跳动，却没有软下去。好像一根骨头已经接上了我的尾椎。</p>
<p>我睁眼说哥你好像长在我里面了，我们心跳是一样的。确实大鸡巴上传来的脉搏略有急促，跟我嗨了会加速的心跳基本一致。毅哥说不行了宝宝今晚哥就在里面不拿出来了，少呆一秒都会难过，八年终于让哥亲热到了。我说哥的鸡巴我等18年也要等的，那时候我练得更厉害了要，哈哈。毅哥说宝宝太牛了，哥先负一局，五分钟后看哥怎么连着扳回来。我嘿嘿一下，蠕动整条直肠鼓弄着包裹毅哥大鸡巴的那层厚厚的精液。毅哥一个淫笑，宝宝忍不住啦，那哥开火了~</p>
<p>我看了下电视屏幕，正十二点，毅哥既然你已经射了那我就不夹着了哈。我让毅哥拿rush给我闻了几大口，然后全身松掉，对毅哥说，哥我枪毙了死了，你今晚把我操活过来吧，然后闭眼享受那钻井一般的抽插。</p>
<p>随着毅哥的神器进出，王骁林飞和Mark邻居的精液紧跟着毅哥的精液全部带出菊花。毅哥低头看着，攒了那么久确实应该不少，但今天怎么这么多，是宝宝的逼吸出来的吧，宝宝继续吸，哥要为你精尽人亡。在小小的房间里我和毅哥抓紧着转瞬即逝的约会，用器官腺体肌肉皮肤肆意摩擦分泌混合交媾。精液糊满了我们的下半身以及上半身，糊在窗台桌子地上墙上。我放松每一根神经，享受男神对我出乎意料的淳朴的爱。尤其是当我被毅哥按在窗台上疯狂抽插的时候一晃眼看到楼下老董站在车旁向上张望，而后举起手竖了个大拇指，另一只手抓了下自己裤裆的时候。我知道他在等着毅哥最后一炮那未液化的精块。两个哥哥的真心真意和实实在在勃举的大鸡巴以及竭尽全力的喷射，都让我越发飘飘欲仙。</p>
<p>时钟终于指向三点，毅哥的鸡巴射了又射，后来射了软了又硬又射，一直没从我的菊花里拿出来。我们全身糊满精液和汗水，除了一开始前面混了三个壮哥的精，后面毅哥射给我四次，然后又操动大屌把精液干出来，毅哥还拍了我的菊花一边被操一边流精液的视频。说发论坛上去，让大家猜。我估计是要被大家嫉妒得扎小人扎死吧哈哈。在我们的器官终于疲倦结束咬合时候我说哥我回去了毅哥说宝宝陪哥睡吧。我说你一早还有飞机，我现在不走，留下到早上多半要耽误事了，今天被哥爱到了。我回去连夜写日记去。毅哥一边玩弄我精液横流的菊花，一边说也好，不然早上肯定受不了要给宝宝弄一阵子。我没洗澡就直接穿起了衣服，毅哥说宝宝你赶时间也不能这样啊，我说我回去睡了明儿再洗，哥给我的精我就是想多留会。反正大半夜街上没人哈哈。毅哥大笑宝宝你真是让人无可奈何啊。我穿好衣服——其实夏天也就是T和短裤，内裤我没穿了，一抬手套毅哥头上，他也不拦我只是笑。吻别了毅哥的大鸡巴，扒了他的黑袜说哥我闪啦然后出门，带上。Ok，男神任务二，圆满完成。</p>
<p>当我一身精液味儿进老董车的后座扑在他身上抓着他的大鸡巴，老董一睁眼说死孩子你搞的这什么东西，哥刚换的椅套可不能有这味儿啊。我掏出大鸡巴一边抚摸一边说哥我现在就是一个大菊花，深得脱裤子检查了嘿嘿。老董说那兄弟也太能操了吧仨钟头休息了多久？我说鸡巴一直没拿出来过你看，然后老董的鸡巴在目睹毅哥和我满下身乱涂的精液后迅速硬度到位。我一翻身，仰面背对老董躺在他身上，把裤子一拉，两腿一分，操得松松的菊花一口吞了老董。老董一翻身把我按在座位内测，抓着我的奶头，骚逼，哥要操死你，你这个害人精。</p>
<p>车震完了已经是三点四十，老董终于也把精液糊在我的屁股上。然后趁半夜没人看见，光着屁股回前座开车送我回家了。我半躺在后座，朝毅哥的房间望去，毅哥在窗口，我朝他挥挥手，毅哥也挥挥手。然后车离开了。毅哥发消息来说，宝宝今天是不是嗨过了，一定要来东北嗨了玩，哥带兄弟们给你洗精液澡。我说真是啥都瞒不过男神好哈拉钩。然后发了老董插我的小视频给他。然后，毅哥拍照片鸡巴又硬了，我说哥又要了么，毅哥说为宝宝吃了伟哥准备操到早上的。我跟Mark通了下气，让毅哥收拾下一会退房去Mark家，静安寺去机场那不比杨浦方便。然后……我们家Mark屁颠屁颠去酒店接男神了，ok没带明智来，男神抵掉可以了吧，Mark我是多爱你。</p>
<p>到家了，老董不收我车钱，把我赶下车。然后我在他开走瞬间真把钥匙丢进车窗然后跑进小区不理他了。家里反正有人，我给明智发了个短信让他开门。对喔，还有他同学，一会进屋得小声点。</p>
<p>明智……照例是没穿裤子挺着大鸡巴开了门，我当然就跪下吃起来，这是我们之间的进门仪式。明智一边抱怨哥你这一身什么乱七八糟脏东西太过火了哈，一边把大鸡巴操进我松软的肛门说今天怎么没多少东西啊。操了一会又一边操着我一边走进卫生间，关门，啪啪啪，三分钟神速射了，然后说快洗洗，让我同学闻到丢死人了，然后拔出鸡巴冲了下回屋睡觉了。</p>
<p>切~闻到丢死人，听到就光荣了么，哼。我嘀咕着还是认真洗好，换上明智两分钟后递进卫生间的新洗的衣服，妈逼muji睡衣，要这么禁欲么。Ok吧，迅速切换到加班回来的明智他哥的模式，进了自己卧室。床上睡着他同学，睡相挺好刚好留一半，也没大呼也没乱丢衣服，乖小孩。反正他也睡了，我就哗哗哗全裸盖了自己被子躺好，睡不着也得眯着呗，总不能黑灯瞎火骚扰旁边正脸都没瞧过的小男生吧。</p>
<p>没想到的是，还没等我调整好呼吸思考好睡姿。旁边明智他同学就突然醒了还钻进我的毯子下面把我压住，在我嗨劲没过还在恍惚的时候，我操，我又被操了，这什么情况？我回回神，一边感受着体内这根年轻火热尺寸可观的阳具，一边伸手开了台灯回头看。</p>
<p>哇，好帅，而且是小清新的健康帅。后面这位同学虽然你笑得很腼腆，哥也叫的挺亲，但你为什么……在操我？我们很熟吗？这是我家不是同志浴室啊亲，老弟你刚偷看我们啦？我问后面的帅哥，他不回答继续操。我一扭身，让他操不到，跟他说，明智是我弟，我才是户主，到底咋回事啊这是？帅哥说我是明智同学我叫张胜在交大读研我是他东北老乡朝鲜族，我说stop，说重点，你是直是gay？-直的啊。- 那你还操我这么爷们的爷们。 &#8211; 明智跟我说了他哥是gay而且特别会勾引直男，然后说我可能是你菜，叫我睡觉当心。我问他难道你哥要日我。他说他哥喜欢被大鸡巴日，睡觉要安稳，先藏好鸡巴。然后我就好奇。结果明智个骗子，这让我担心那让我注意，自己哥进来就自己操了，对了哥明智是gay嘛？我一边听张胜白活一边上下扫描了一遍，确实是菜，脸俊身材好，鸡巴又嫩又翘又硬。张胜打了下我抓他鸡巴的手，哥，快说明智是gay嘛？我说他跟你应该差不多吧，都是只要有个洞就要插一遍的小公狗，你说你直的，那他也直，反正我是他哥，也不会跟他谈恋爱，他爱谁是谁。张胜哈哈一笑说他鸡巴那么大刚才哥你不疼？我说早就习惯了我们同性恋最大的本事就是被操会爽也会让操的人爽，比如你刚才那几下爽不？张胜说爽，还想继续，没想到男生也会出水。我说屁，是你刘同学的性器官分泌物，张胜摸鸡巴一闻，明智的精液味。估计受不了这刺激，把我双腿一抬，一杆长枪就捅了进来，一边抽插一边低头观察我们的结合部位。</p>
<p>我放松身体，看着小帅哥集中精力体验男男之欢的样子，真是很……很萌，哈哈。一边操一边说，老刘真是种猪啊射这么多，不过省油了倒是。我来了兴致，说这位同学现在要不要报名搞基实习培训班，免费，缴纳小蝌蚪就是。张胜说好啊那哥你带我玩会，操你比操女朋友舒服多了。于是我让他躺下，全身抚摸舔弄，坐姿入菊，分段按摩，各种体位讲解，忍不住就射吧年轻人马上又硬的。</p>
<p>夏天天亮早，没一会就白天了，我们一玩就到了七点半，我趴着撅起屁股，张胜正在我身上试验直升飞机体位时候，明智西装革履一身正气地推门说哥我今儿开会先出门……张胜你个畜生这么欺负我哥！张胜一惊嗷嗷掉下床去，我对明智说没事啦还挺舒服的，我没事挺好，说实话这个pose小张更适合，你真太重哥扛不住几下……张胜爬上床脸红着裹了被子，说老刘昨儿晚上你操得啪啪响你哥叫得那么惨是怎么个节奏？明智说，呵呵，故意操给你看的，把你们搞混，说不清楚谁勾引谁哈哈。张胜说滚粗，现在你操给我看看。明智说老子要出门上班哒，你在我家一切听我哥的，我哥跟我说半个不好，今儿晚上啪啪啪的就是你~哥你悠着点哈，张胜真是直男哈哈哈哈，我走了，冰箱有油~然后关门~</p>
<p>张胜看看我，我看看他，张胜问，冰箱有油？我说明智给你留的，然后出去冰箱把还温热的满满两套子精拿给张胜看，张胜一看又惊倒了，妈逼老刘是不是有四个蛋啊，对了哥这咋弄。我把套子解开灌进菊花，然后让张胜躺好，竖起大屌，缓缓沐浴在好兄弟的生殖液中，这种微妙复杂又混乱的感觉让我体内这根大棍子不停膨胀不停喷射不停反复……其间还收到刚子发来石头被蒙眼轮操的微信直播和Mark拍的毅哥跟两个警察三龙内射玩胡威的视频，还有毅哥一大早拍的机场卫生间大鸡巴插入一个空姐肥逼的照片，三个消息让张胜射了第二三四次……这一夜真是教坏了这少年，但我不也是看着老实正经其实骚贱至极嘛，张胜可以很好地延续本导师的风格。而且至少每个人都很爽是不是，鸡巴长那么大，不是为了压秤的，是让你操进来的，乖。</p>
<p>好了少感慨了，儿女自有儿女福，大鸡巴帅哥的日子难道还用我操心。送张胜出门，手机震了下，大超开完会发我消息说哥午饭后宾馆洗好了等你，弟一周没射下午操你三次受得了不。我说……哥昨儿熬夜加班，望壮士屌下留情，出差以公务为先，闹出人命不值得。大超嘿嘿不管，操人要操死是爷的人生准则。我回床上手指伸进菊花搅弄着准备留给大超的满满一逼东北兄弟老虎油，心想，下午到底谁玩死谁……呵呵嘿嘿。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被四个肌肉爸爸轮奸</title>
		<link>/2018/07/01/750.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jul 2018 14:38:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[嗨操]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[輪姦]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/01/%e8%a2%ab%e5%9b%9b%e4%b8%aa%e8%82%8c%e8%82%89%e7%88%b8%e7%88%b8%e8%bd%ae%e5%a5%b8/</guid>

					<description><![CDATA[有人答应来我们家，不到半小时，两个肌肉帅哥就出现在我们家。那天晚上我们完全放开了操。从操我男友开始，&#8230; <a href="/2018/07/01/750.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被四个肌肉爸爸轮奸</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>有人答应来我们家，不到半小时，两个肌肉帅哥就出现在我们家。那天晚上我们完全放开了操。从操我男友开始，先是一个大鸡巴在后面操我男朋友，我和另外一个在前面喂他吃我们两的大鸡巴，男友被操的时候嘴巴里同时舔着两根鸡巴，而且用了RUSH，一阵骚劲乱叫，嘴巴和屁眼都被填满了，话都说不出来，只能大声地呜呜呜呜地叫着床，看样子非常爽。后面操的那个大鸡巴非常凶悍，操的时候骂着粗口：我操你个骚B，喜欢我的大鸡巴操你吗？喜欢吗？？？你个浪货就是被我操出来的，把你的骚B操烂。我男友一边呜呜叫边点头，意思就是对对对，我是大骚货，你用你的猛鸡巴操死我啊！我和另外一个大鸡巴在前面喂得也忍不住了，三个人轮流操起男友来。</p>
<p>大概这样轮奸的过程持续了三刻钟，我男朋友突然跟我说，老公，我想看你被两个大鸡巴操。我此时巴不得能被这两个让人垂涎欲滴的大鸡巴操了，我就说好啊。结果证明，两个大鸡巴肌肉男把目标转移到我身上之后，操得比之前更凶猛了，他们就像干着一个动物，完全没把我当人看，只管往狠里操。男朋友在旁边看得十分兴奋。</p>
<p>现在讲我跟男朋友分手后的那次性事。有一个曾经跟我们3P过的大鸡巴胡渣猛男，一直跟我保持联系，每次打电话都是想约我去轰趴群P，但以前有男朋友，也都不敢出去玩。分手后不久胡渣男给我打电话，又要约我去他家轰趴，当时我没去他家玩过，都不知道他们要玩什麽，但好奇心驱使我前去。</p>
<p>他家住在劲松的一个小区，我是晚上11点到的。一进他家，就见到已经有3个客人了。我都不知道他们叫什麽名字，就大概讲一下三人的样貌，一个是香港人，身材黝黑，手臂很粗而且上面的血管突起特别性感，叫他粗臂男吧。第二个身材很高有185的样子，说是常打篮球，身材爆好，样子很帅很爷们，叫他高大男吧。第三个样子特别粗犷爷们，后来脱了裤子才知道原来他的鸡巴跟他的样子一样彪悍，硬起来足有20厘米，大小粗度跟我的手腕有得一拼，这个人真是名副其实的凶猛男。加上我和胡渣男，我们5个人。当时我想，天啊，我们人这麽多，怎麽分配啊，而且每个人都是帅哥爷们型，操起来不是真的要high死不可？</p>
<p>胡渣男招唿我坐下，说先去洗澡吧，大家都洗了，洗完后我光着身子出来了，大家看到我，一阵吞口水的声音，我绝对非常搞笑。胡渣男毕竟是主人，说我们大家脱了衣服吧。大家都说好，一点都不腼腆地脱个精光。我顿时被眼前的四个沉甸甸的大鸡巴吸引了。胡渣男说今晚他们四个人都只做1，所以只有我一个人是0了。我想就豁出去了，反正我已经单身。刚全部人都脱光，我坐在沙发上，鸡巴已经硬得不行了。谁知道粗鲁得凶猛男立马举着他那20厘米的粗大鸡巴往我脸上煽，一边叫到：骚货，今晚看我们不把你轮奸我们就不是男人！他的鸡巴太有份量了，我被煽得一阵一阵晕，嘴里不知道什麽时候又被胡渣男的鸡巴塞了进来。胡渣男的鸡巴也非小家伙，血管暴突，我一边呜呜呜呜叫着一边舔着他的蛋和鸡巴上的血管。而粗臂男和高大男这时候也开始站到我面前，他们的鸡巴还没完全硬，但已经沉甸甸地垂在胯下了。他们跟凶猛男和胡渣男一起争相把大鸡巴往我嘴里捅，我被捅得晕头转向的，一会吃这根，一会吃那根，已经分辨不出到底那根大鸡巴是哪个人的了。只管贪婪地舔着吃着，生怕有所漏掉。很快粗臂男和高大男的鸡巴也都硬了，真的都是尤物啊，我心想我可真得把他们伺候得舒服了，难得同时有这麽多粗壮凶猛的尤物在我面前。</p>
<p>他们一起把我抱起来，摔到床上，我的身材和样子都很让他们满意，他们都很乐意轮操我，还争着操我，生怕比别人少操了一点。胡渣男从冰箱里拿出RUSH，我一吸，整个人都放开似的，主动翘起大腿等着大鸡巴的进攻。凶猛男在一边又发话：骚货，屁眼痒了不是？接着在我屁股的屁眼位置狠狠地煽了起来，这一拍让我顿时浪叫起来。凶猛男转头把粗臂男拉了过来说：你先操他。</p>
<p>我先是被香港粗臂男操了，两手抓着胡渣男和高大男的鸡巴，躺在床上，凶猛男头朝着我的下身，用他的20厘米鸡巴硬生生地用力捅我，我的口水都禁不住流出来，他还一边骂着粗口一边往我嘴里吐口水。我在RUSH的不断作用下，整个人high得要死，而粗臂男就用他那小臂一般的大鸡巴用力捅着我的屁眼，似乎不知疲倦，而且频率特别快，每次都顶到我的G点，我当时什麽都不顾了，拼命叫到：老公，你的大鸡巴操得我好舒服，我的屁眼都是你的，啊啊啊啊……我叫着叫着，粗臂男简直豁出去似的，用他的下体拼命捅我的屁眼。凶猛男这时看到我那麽浪那麽骚，于是叫着大家：大家一起把这骚逼轮奸了，操死他！</p>
<p>这一叫，大家都来劲了。当时我心想，我今天算是爽死算了，被四个大鸡巴猛男同时服侍着。但事实上，是我在同时伺候他们四个人，我只是一个玩物，一个用来被大鸡巴操的骚逼，他们已经不把我当人看了，我就是他们的发洩工具。</p>
<p>说到工具，胡渣男那晚已经偷偷准备了几个性具，一根大尺寸的电动仿真鸡巴，一个金属肛勾，一个带肛塞的贞操皮裤。就在大家已经来劲了开始不顾一切地轮奸我的时候，胡渣男把工具拿出来了，我被吓了一跳，但很快就接受了，反正我都被仑操了，今晚只有我是0，这几个大鸡巴想怎麽玩我就怎麽玩。</p>
<p>高大男先拿过假鸡巴往我屁眼里捅，虽然刚才被他们几个人大尺寸鸡巴操过，但我的屁眼还没做好准备容纳更大的假鸡巴，这一捅进来我大叫一声，胡渣男看我疼的样子，赶紧拿来RUSH让我猛吸两口，这下才慢慢缓过来。我于是主动下床，面对着床旁边的墙，把手举高，整个身子趴在墙上，说你们快来操我啊。高大男问我喜欢假鸡巴捅吗？我说喜欢，感觉很涨很充实。他继续问：假鸡巴爽还是我们的大鸡巴爽？我说：都爽，只要狠狠操我，我都爽。他又问：你还喜欢我们怎麽操你。我就说：我是你们的玩物，你们今晚想怎麽玩我就怎麽玩，我的屁眼好骚，你快把大鸡巴捅进来。</p>
<p>凶猛男一看我那麽骚，一把夺过假鸡巴就往我屁眼里插，速度和频率都很快地捅着，每次都把整个假鸡巴拔出来再用力捅进去，我就趴在墙上屁股使劲厥起来让他们看。凶猛男骂到：操你个大骚逼，老子今晚非把你操死不可。哥们都给我好好地强暴他，叫他爽。大家于是又开始新一轮强抱。我一边不断地吸着RUSH保持着我的中枢神经的放松和亢奋，免得因爲操太久了我屁眼会难受。因爲我很喜欢粗大鸡巴的猛进猛出，操的时候整根拔出，再用力捅进去，这样捅到我的G点，感觉非常HIGH，后来他们知道我喜欢，每个人都用这样的方式操我，大概操了有2个多小时都没人射，而我整个人被操得感觉有点小便失禁的样子，但不是真的。前列腺液也好像无限量供应似的，随着他们的大鸡巴在我屁眼里的刺激不断流出来，他们也不断地用手指抹我的前列腺液往自己嘴里和我嘴里送。因爲整进整出会让屁眼里充满空气，途中我上了好几次厕所把体内的气体排掉。</p>
<p>后来有一次我在厕所里，突然很想让他们在厕所里轮奸我。于是我叫他们进来，自己则扶着马桶盖，屁股撅着等他们来操。胡渣男就在厕所拿着假鸡巴往我屁眼里捅，然后突然就把他自己的鸡巴也插了进来，我感觉很痛，手往身后一摸，才知道原来有2个鸡巴在操我，就像以前我用真假鸡巴双龙操我男朋友一样。我的屁眼已经松到可以容纳两个鸡巴了，而且都是超大尺寸的鸡巴。我开始发骚浪叫：老公你们的大鸡巴操得我好爽，你们都好猛，我要你们狠狠射我屁眼里，射到我身体里肚子里，啊啊啊，老公你们轮奸我啊，用力操我屁眼啊，我的骚逼就是你们的发洩工具，呜呜呜啊……我就这样一边叫着，让眼前这四个大鸡巴猛男非常high， 看来他们都很喜欢操我，而且我也算是肌肉身材的帅哥，一点都不C，这让他们明白他们在操一个很爷们很帅的骚0，而且不要脸地恳求他们往狠里操。</p>
<p>就在胡渣男和高大男在厕所一边操我屁眼，一边用力拍打我屁股的时候，凶猛男和粗臂男把马桶盖打开（还好厕所很干净，马桶也一点异味都没有），我的脸就朝着马桶，他们两就站在马桶两边，举着鸡巴，似乎在等待什麽。大概有一分多钟的样子，两个人突然同时撒出尿来，噼里啪啦往我头上尿，我一时没反应过来，鼻子里眼睛里都被撒了尿进去，而且后面两个人在操我的时候，我还在发骚大叫，嘴巴也来不及合上，就被两个撒尿的猛男，两根水柱夹杂着骚味往我嘴里灌。而我也没想要闭上嘴，就让他们尿我满满一嘴，还一脸十分享受的表情。那个时候我觉得自己简直就是high上天了，后面两个鸡巴奋力捅着我，前面两个大鸡巴猛男喂他们的骚尿给我喝，我拼命地吞咽着他们的尿液，尿液太多就顺着我的头发耳根流到脖子和身上，而且他们故意不一直往我嘴里尿，还往我头上和脸上喷，一边尿还一边骂着：你个骚货，连我们的尿你都喝得那麽爽，看来真是骚到家了，以后我们每天都装在瓶子里喂你好不好？我使劲点头表示好。堪称人间尤物的尿液和大鸡巴，我能不享受吗？尿完之后，他们不把带着尿液的鸡巴插进我嘴里，而是要我主动伸出舌头舔干净，边舔他们边挑逗我，往后退，让我很贪婪追着他们舔，我看到镜子里那时的我，样子是骚到家了。</p>
<p>在厕所里玩完之后，我浑身都是KY混杂着尿液，于是在浴室里沖洗干净。也让他们有喘气的机会，准备再一轮的轮奸和猛操。那个时候已经凌晨3点多了，我从晚上11点多开始，被四个大鸡巴猛男轮奸到凌晨3点多，足足四个小时，他们还没有射，更没有停歇的意思。</p>
<p>我以爲这麽一来，我也可以歇会了。谁知道我刚洗干净出来，他们便联合起来很暴力地把我推在床边，踩在脚下，似乎已经有所预谋地笑着。他们鸡巴都还硬挺挺地，身材一个一个都那麽好的样子，让我忍不住爬起来要从他们的脚掌往上舔，一直舔到鸡巴，就像一条狗一样，在四个爸爸面前毫无尊严，只有舔他们的份。他们轮流把脚趾往我嘴里塞，要我舔他们的脚缝，一个一个把他们舔爽（说实话我不喜欢有异味的臭脚，我只喜欢舔干净的脚）。还有人站在我身后用大脚趾插我屁眼。谁知道他们享受完我舔他们的脚之后，就不让我吃他们的鸡巴了。这时胡渣男拿来贞操裤要我穿上。我说穿上了你们怎麽操我啊？他说：我操，你个骚逼屁眼还在痒啊？我们要先休息一下，你穿上贞操裤，上面带着肛塞，刚好插在你屁眼里，贞操裤前面是皮圈，是用来勒住你的鸡巴的。</p>
<p>他这麽一说我的骚鸡巴不禁就硬起来。说来我的鸡巴也很粗大，而贞操裤上面的皮圈却异常小，紧紧勒住我的鸡巴根部和鸡巴中部，血管暴突，而且血液没法倒流，鸡巴就被勒着硬挺挺的， 爽也不是 ，难受也不是 。但是贞操裤上面的肛塞我却很受用，尺寸大小刚刚好，我自己抹了点KY插进去，一下子刚好顶到我的前列腺G点，爽死了。我就穿着贞操裤，鸡巴被勒着，屁眼被肛塞塞住，在床边等着爸爸们的再次轮暴.</p>
<p>A就在大家休息的时候，他们给我拍照，拍下我的骚样子，但是我说不要把照片外传，大家都是有品性的人，这点他们毫不犹豫地答应我，说只是玩刺激而已。接下来真的就是玩刺激的了，应该说更刺激了。</p>
<p>我的贞操裤大概穿了一个小时，他们也休息够了，就准备再次轮操我。胡渣男又把肛勾拿来，先是从身后勾住我，让我身子扶着桌子，手在桌子上撑着，肛勾勾住我屁眼往上提，我整个人一半受力在桌子上，下半身就被他们用肛勾慢慢吊了起来。我自己都没法想象我的屁眼的忍受力有那麽大，有些承受不了的痛，但同时又觉得非常刺激，爽到极点。他们用相机拍下我的屁眼特写给我看，我就看到肛勾勾起来的时候，我的屁眼被扯拉的样子，隐约可以看到直肠，非常骚。后来换了个姿势，肛勾正面勾住我屁眼，那样子可以刚好顶到我的前列腺G点，我忍不住一阵浪叫，叫到：爸爸，用力勾我的骚屁眼，我后面好痒，肛勾勾到我的骚点了，啊啊啊，我不行了。</p>
<p>他们就边玩弄我一边笑着我的骚样。此时我的屁眼很空，很想大家一起来捅我的骚屁眼，让那阵空虚被粗壮的肉棒给填满。我于是又开始叫到：爸爸快操我，我屁眼好空，我喜欢你们用大鸡巴狠狠操我，你们快狠狠操我啊。</p>
<p>粗臂男玩我玩上瘾了的样子，用他的港台腔说：我操，我要把你的屁眼狠狠操烂，你就是爸爸的操B工具，你就是给爸爸用来发洩的狗儿子！爸爸今天满足你这个贱货，还要不要我用大鸡巴捅你啊？把你的狗B操烂！</p>
<p>我被骂得兴奋死了，骨子里那种奴性完全释放出来，直点头说是，我要爸爸的大鸡巴操我，我要你们喂我的屁眼，射满我全身射满我肚子，我是爸爸的贱货，我要爸爸把我的屁眼操烂。那时大家都进入了巅峰状态。他们四个人在我的刺激下，一个比一个凶悍起来，表情都像是要把我吞了似的。四个猛男爸爸们挺着鸡巴围着我，我跪在地上一个一个给他们舔鸡巴，他们扶着我的头毫不顾及我的难受，在我嘴巴里猛操，我被操得直想呕吐，呛得口水还哗啦啦流了一地。</p>
<p>我这时不行了，很想他们像一个钟头前那样轮奸我，让我享受G点不断被沖击的快感。我又骚叫到爸爸你们快操我！快操死我！！</p>
<p>凶猛男一巴掌煽过来，说：求我啊，求爸爸操你，把你这个骚爷们操得满地求饶。我马上说：求爸爸操我，求爸爸狠狠操我，儿子就是给你们用来发洩的，我喜欢爸爸的粗大鸡巴捅我，我挨操，求你们轮奸我。</p>
<p>胡渣男和高大男这时把我整个人双腿分开地抱起来，悬在半空，屁眼完完全全地暴露在凶猛男和粗臂男眼前，只见粗臂男挤了点KY，一下子用3根手指插进我的屁眼，因爲之前已经被轮操了几个小时，屁眼的容忍度很高了，3根手指很快进去，粗臂男就用手指在我屁眼里抠啊抠，抠得我爽死了。凶猛男等不及了一下子把粗臂男推开，用他的20厘米大鸡巴一下子捅进我屁眼，我大叫一声疼。他也完全不顾我的疼，往死里操，每一下都捅到我屁眼最深处，捅得我真是哇哇大叫，痛并快乐着。我就这样被两个肌肉男抱在半空，配合着凶猛男的一阵狂操，有节奏地把我整个人往他的大鸡巴送，我看到粗臂男就跪在我们的鸡巴和屁眼结合处下面，用力地舔着一进一出的屁眼位置。让我看得都爽。</p>
<p>后来这个姿势每个人都轮流操了一遍，每个人都充当了不同的角色，只有我，一直就是被操的货色，没得选择。在我屁眼被操得很松的时候，我主动要求他们两根鸡巴一起操我，就是双龙入洞。这下子可再次激发了他们的性欲，笑到：轮奸你还不够，还要我们双龙你，真是骚货！</p>
<p>胡渣男又把他的大镜子搬来放在床边，说这样可以让我自己看到我的屁眼同时被两个大鸡巴操的骚样。我也是兴奋得不得了。先是胡渣男和粗臂男两根鸡巴一起插，他们两躺着，鸡巴凑在一块，我则从上面坐下去，这样子我可以自己控制速度，不会一下子真的被插暴了，被插暴了就没得继续玩了。我抹了足够多的KY，猛吸两口RUSH，慢慢地把两根粗大鸡巴坐了进去。另外两个爸爸在旁边看得兴奋，按住我肩膀把我往死里压，好让我的屁眼完全吞下两条巨龙。在RUSH的作用下，我忍不住又开始浪叫，求他们狠狠干我。而下面两个大鸡巴的主人也丝毫不留情，同进同出，把我操的死去活来。</p>
<p>后来换了个姿势，轮到凶猛男和高大男双龙入洞，凶猛男的鸡巴实在是太大了，高大男18厘米的鸡巴都比不上他，刚才尝试的那个姿势不能用了。于是我跟高大男面对面，屁眼先坐在他的鸡巴上，插进去后我趴在他身上，屁眼自然露出来等着凶猛男的进攻。我看到镜子里凶猛男扶着他的20厘米大鸡巴，就像举着一把举世无双的猛剑刺了进来。我实在忍受不了了，大叫到爸爸我疼。凶猛爸爸完全不顾我的叫喊，靠着他鸡巴的坚硬硬生生地操进了我的屁眼。我的屁眼完全没有一点缝隙了，只被两个粗大鸡巴填满了。</p>
<p>其实我很喜欢凶猛男这种凶悍劲，很有主人的风范。就连双龙入洞的时候，他也特别凶悍爷们地操着我，骂着我：我把你的狗B操烂，我们轮流把你的狗B捣死，我操，我操，你丫贱B就是给爸爸操的骚货。还一边问我：喜欢爸爸操你的屁眼吗？勾起我的骚劲，我用力抓着两个爸爸的屁股往我屁眼里送，一边叫道：爸爸操得我要死了，我被两个爸爸同时操着，两根大鸡巴捅死我吧，爸爸越用力捅我越开心。</p>
<p>叫得大家都很high，说我那晚的骚样真是完全把他们以前操过的0都打败了。而自始至终我的屁眼都没有空着，四个爸爸也似乎精力旺盛，一个操完马上另外一个就捅了进来。</p>
<p>最后玩到快天亮了，我被群奸了一整晚。他们四个人才轮流射了。而凶猛男和高大男，还连射了两次，期间只隔了半个多小时。最后我射的时候，嘴里还含着已经射过了的软掉的凶猛男的20厘米大鸡巴，屁眼里则是高大男无敌的大鸡巴猛操着，而胡渣男则按住我肩膀往下推，粗臂男就一边用力地推着高大男的屁股，在两边压力的促使下，我的屁眼经过一夜的轮操，我就这样被捅到了高潮。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
