<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>腹瀉 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%85%B9%E7%80%89/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 30 Oct 2018 02:23:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>黑壮农民工的奇异之旅</title>
		<link>/2018/10/30/5353.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 02:23:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[腹瀉]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5353</guid>

					<description><![CDATA[小说名称: 黑壮农民工的奇异之旅 作者名称: 宅腐无罪 小说状态: 转载 是否完结: 完结 文章简介&#8230; <a href="/2018/10/30/5353.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">黑壮农民工的奇异之旅</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<pre style="color:rgb(0,0,0);font-style:normal;font-variant-ligatures:normal;font-variant-caps:normal;font-weight:400;letter-spacing:normal;orphans:2text-indent:0px;text-transform:none;widows:2;word-spacing:0;text-decoration-style:initial;text-decoration-color:initial;word-wrap:break-word;white-space:pre-wrap;text-align:left;">小说名称:	黑壮农民工的奇异之旅
作者名称:	宅腐无罪
小说状态:	转载
是否完结:	完结
文章简介:	有点另类，民工开始遇到了另类的虐恋者，先被做弄，第一章属于有点怪异的虐恋(绝不血腥)，后被某男掰弯，分别，重逢，曝光矛盾激化，生死关头，终成眷侣，喜剧结尾。








凌武(同名纯属巧合啊)，某县一个旅馆老板，30出头未婚。靠家里占地赔偿开了个旅馆，恰好在旅游区，日子过得很滋润。但是大家很奇怪，他咋不结婚呢？

没啥奇怪的，他喜欢自由，不爱拘束。另外的，他有同性倾向，尤其对壮汉。说到这别认为他是0，其实，他是0.5.。所以他和女人做总觉得才完成一半，只有跟男人才是完整的。

“住一晚上多少钱？啥，太贵了！俺再找找别处”。

这天凌武刚要出门，就听见一句略带土话的声音。他不由得往前台一看，顿时呆住了，一个黝黑健壮的农民工，比凌武看起来稍大一些，扛着行李，在打听价格。夏天，很热，民工穿着背心裤衩，露出一身晒黑的肌肉，说话声音憨憨的。嘴唇流着一层黑胡子茬，嘴微张露出一口漂亮的白牙，可能因为皮肤黑，他的牙好白……

民工觉得这里有点贵，拿行李要走……

“大哥，先别走啊，你要住几天？价钱可以商量。”凌武心理痒痒的……

“能便宜多少？”

“嗯，出门靠朋友，我这人喜欢交朋友，看你挺老实的，白住都行，就当交个朋友了！”

“那俺哪好意思？”

“没事，你要不好意思，这样也行，我有两个房间要搬家具，你帮帮忙，工钱顶住店钱，你看咋样？”

“行啊，俺有的是力气，嘿嘿！”农民工憨厚的笑道。

就这样，农民工住下啦。干活吗，其实没什么活，就是搬东西，壮汉几下干完了，天热，壮民工索性脱掉背心，凌武看呆了，民工胸肌很发达，肚子平坦，两个黑黑的男性乳头旁边长了一圈黑毛，胸口处也若隐若现一层胸毛，离得近，民工身上传来一股汗咸味，凌武陶醉了，和他聊了起来。

民工叫屠强(同名纯属巧合啊)，隔壁县的人，夏天回家收麦子，刚好收好了要回城，在这转车，没买到转车得票，在这住一晚。

哈哈，壮哥们，你是我的了……

“大哥，结婚了吗？”

“没有啊！”

“啊？”凌武有些心率加速了，难道他也是……

“俺们没钱哪！俺家五个男孩，俺是老五，俺哥结婚把家掏空了，俺要是不打工哪来的钱？”

“这样啊”，凌武略有失望，没关系，发展他！他比自己稍大，但是身体这么壮，肯定很旺盛，说不定在工地已经……哈哈！

第二天，凌武也买了屠强同一张票，和他说自己也正巧要出门，和屠强居然是挨着的座位。

‘嘿嘿，兄弟，太巧了！“。

（第一章：傻小子屠强的尴尬痛苦经历）

第二天一早，凌武起床，看见屠强满头大汗地来回走。 

”兄弟，这楼下有厕所吗？“

”啊，你房间有啊！“

”座便，俺……不会用，不习惯！“

”我领你去吧，街边有一个！“

凌武领屠强走过去，路上屠强很急，凌武看得很兴奋，他一直以来喜欢男人内急的样子，看屠强紧闭臀部很性感。

就这么做，下午让你很”爽“。爽到家，然后……凌武邪恶的思考自己的计划。

凌武想请屠强吃饭，屠强拒绝了，他一向不喜欢白拿好处，自己买了一袋包子，当成早午饭，凌武更喜欢这个朴实的汉子。

”大哥，把这水喝了吧，家里自制的果汁!“

屠强没拒绝，他很渴，一饮而尽……凌武偷偷的笑了。

下午，天气很热，屠强和凌武座的汽车踏上旅程，憨厚的屠强不知道，奇妙之旅即将开始。

汽车通过一个休息区的时候，司机让大家赶紧上厕所，并嘱咐少喝水，代会的路段很变态，不能停车，否则会被重罚。

”大哥，吃点零嘴吧，别客气，凌武又殷勤的招待屠强。“

”兄弟，你咋对俺这么好？“

”呵呵，咱俩投缘呗。“

汽车踏上那段管理变态的高速。

车上气氛很沉闷,屠强睡着了，打着呼噜，凌武则在一边观察。

突然，屠强肚子传来一阵流水声，一阵剧烈的绞痛把他疼醒了，屠强还有些朦胧，他感觉肚子里一堆东西很快往下串，然后，一阵强烈的便意袭来，这回彻底把他憋醒了！

屠强没有想到，一切都是他旁边的兄弟的一个游戏。凌武有个特别的爱好，不仅喜欢和壮男玩0.5，他更喜欢看壮男内急闹肚子，又不能上厕所憋得痛苦的样子，他觉得内急的男人最性感，尤其是肛门紧收的时候！

屠强上车前一小时，吃了好多又咸又腻的包子，凌武给了他一大杯果汁，其实给他下了很重的泻药，而且是刺激性的，发作的时候肚子很疼！

凌武看见屠强那个细微的动作，他知道，时间到了。

这段高速出名的变态，到处安装摄像头，专门罚停车的司机，甚至吊销执照！汽车要2-3个小时才能开出去，这段时间，根本没法上厕所！本来这是洗肠用的，但凌武提前在车上给屠强用，就是为了看他憋得难受的样子。

屠强开始只是觉得肚脐周围的肠子一阵剧烈的疼痛，一堆东西还想往下走，走到哪哪开始疼，过了一会，哪些东西进了大肠，然后，直冲肛门！

完了，要拉屎，而且是稀屎，屠强觉得肛门里边一阵发胀，一堆半液体的东西狠狠地顶着肛门要冲出去。“嗯”，他猛地收缩肛门，差点拉出来，太急了。

“刚才司机说这段路不能停车，那俺想拉稀怎么办？憋一会等出去了再说，再说当着旁边这么多人说下车拉稀也不好意思啊”。

“大哥，你咋了？”凌武明知故问。

“兄弟。俺咋觉得肚子难受呢，想拉稀，这可咋办？”

“啊，这段路上不来聊厕所”

“是啊，等会吧！”

屠强显然低估了泻药的威力，泻药拼命刺激他的下水，他的肚子一阵一阵抽筋的疼，没过一会，又一泡稀屎产生了，一起冲撞肛门。“啊。”屠强有些受不了了，他也不顾不好意思，拿了些纸走到司机那。

“司机师傅，能停下撤吗？俺要拉稀，憋不住了！”他略带土话的求司机。

“我可不敢停，这段路严打，停车要受罚的……”

……

僵持了半天，结果可想而知，这段路是有名的严打路段，抓到一次往死里罚，司机当然不敢停，屠强求了半天不行，最后司机说等到前边加油站……

屠强郁闷的回来坐下。

旁边凌武看的很兴奋，司机说的加油站，还得至少一个半小时。

屠强的下水继续把稀屎拼命往外挤，他憋得坐立不安，身上开始冒汗，已经不顾旁边的人了。他捂着肚子，屁股扭来扭去，脸上看上去非常痛苦，呲着牙齿咬紧，黑色的脸，黑黑的胡子渣和白色的牙齿看上去对比鲜明，凌武下边硬了。

屠强中午吃的太多，加上包子油腻，在泻药的作用下他的下水产生大量的稀屎，不停的冲击肛门，他觉得难受的要命！

“大哥，你怎么样？”

“他妈的，肯定中午的包子不干净，还不让俺拉屎，憋死俺了，俺的肚子疼死了。”

“过会出去高速就能上了！”

时间过去了半个多小时，屠强胃里边新的一批食物进入小肠，他的下水几乎没吸收，马上用肠液制造稀屎，他只觉得自己的下水突然疼的更厉害了，然后……

“嗯，啊……”他觉得肛门里的东西快喷出来了，赶紧用手按住肛门，这阵高潮半天才过去，他身上的都湿透了，憋出来的冷汗。

“骨碌碌”，屠强的下水继续抗议，他真想跳下车拉屎。

"憋死暗了，要拉裤子了，要不俺提司机交罚款，罚就罚吧，认了。"于是他又站起来，带着哭腔：

“司机师傅，求你停下车让俺下去拉屎吧，你怕罚款俺交款不行吗，嘶，哎呀……”，屠强又感觉一阵，他憋得直跺脚，双手捂着肚子，屁股撅起，他觉得自己的肛门随时都会失守，马上就会像喷气飞机那样喷出来……

"我说兄弟，我也知道你憋得难受，可是要是被pol.ice抓到了，吊销营业执照，得交至少1万才能拿回来，这里CT黑啊"

"这哪有CT啊？俺闹肚子了，"屠强恨不得去揍司机！

"外边有摄像头，你看不着！"

"TMD城里事真多，啊……"

凌武觉得自己想看的快来了。

屠强回到座位，用手和座位帮忙夹住屁股，憋得满脸通红，他的左边的乙状结肠装满了稀屎，涨的很粗，里边有1000ml的屎。

科普一下，正常人一天大便200-300克，80%为水。屠强吃得多，他不拉肚子一天400克左右，但是因为他闹肚子了，他现在的大便含水是90%-95%，因此，换算后他的肠子里有近1000ml稀屎。而直肠肛门承受极限是正常大便的三倍，也就是说他接近极限，再加上肚子疼痛剧烈，屠强憋得流眼泪了，这不是因为他容易哭，是因为肚子和肛门极其酸涨疼痛产生的反射！

“大哥，挺得住吗？”

“兄弟，你说这城里高速啥规矩，拉屎都不让，俺都要拉裤子里了！”

“他们怕出车祸，在过会就到了！”，其实下一个休息站还有一个半小时！

屠强憋得浑身湿透了,他干脆脱掉上衣,凌武惊呆了，他那古铜色赤裸的脊背上汗水流成了一条条小河，屁股加紧，在座位上晃来晃去。肛门和直肠处剧烈的酸胀折磨得他表情极其痛苦，他牙齿咬紧，眼泪再打转。凌武知道，那不是因为他不够爷们，爱哭，这是因为肚子极其酸胀的疼痛直接触发泪腺所致。

屠强的下水即使这样也没有停止，大肠再次接到了一批存货，然后无条件往下挤！屠强只觉得自己的下水像是被什么东西拼命的扯，肛门一阵更加猛烈的冲击！他拼命集中全身力气收紧肛门。1200ml，已经是极限！

屠强绝望了，他感觉肛门已经有呲呲声，憋得有些反胃，屎都快从嘴里出来了。他面目狰狞，座位上的压力让他觉得便意更厉害

，他干脆半蹲着，屁股崛起，大裤衩也湿透了，后边的乘客看到了有些担心，万一他的屎喷出来……

凌武觉得是时候了，他想看看这个黝黑的壮汉在他面前拉屎是什么样，拿出事先准备好的塑料袋，提示："大哥，要不你用塑料袋，让女的闭上眼睛？"

屠强就像看到了最后一根稻草，他真想马上拉屎，肚子快疼死了，也快憋死了。可是在这么多人面前脱裤子拉屎？？

就在他犹豫的时候，屠强的下水产生了新的稀屎，他只觉得肚子一阵前作为有的疼痛，他疼得完全直不起腰，还没等他反应过来，肛门一阵剧烈的胀痛，就好像有一把刀在里边戳他的肛门。“在车上拉味多大，要不再……”后边的乘客很自私。

还没等后边的乘客说完，“啊……噗哧，蓬！”

屠强的大裤衩鼓起来，哗啦啦，一大堆黄水和粥状颗粒顺着屁股淌下来，他终于拉裤兜子了！一阵恶臭袭来。他终于憋不住，拉裤子上了！

如果没有大裤衩，那泡屎肯定喷到后边人身上。

凌武看的呆了，他没想到这么快。其实他不知道，屠强看起来强壮，其实肠子不怎么好，被这么折腾，肠子产生的稀屎都1500毫升了，早超过极限，再不拉肠子可能爆炸了。

屠强什么也不顾了，一把抢过塑料到，套在屁股上，“蓬，哧，噗……”

车上的女人都回过头，只见屠强的肛门喷出一股黄水，没错，是喷出来，屁股上的塑料袋装了好大一袋，拉了10几秒，他放了一个响屁，又开始稀里哗啦的拉。原来他拉裤兜的时候只能算“小便”，这才是真正的大便。

“他可真能拉！” 凌武想着……

凌武盯着屠强那放松的屁股，刚才失禁拉出来的稀屎粘在屁股上，屠强黑得的菊花不停喷出黄色液体，菊花周围的黑毛上也沾满了。他的肚子疼并没有马上缓解，在刚开始泻的时候反而会加重，屠强有些里急内重，他想用手捂着肚子，但是倒不出手，白牙紧咬着，眼泪流出来了。

“妈的，车上都弄脏了，你下车别走，帮我收拾！”

司机骂骂咧咧的。

屠强没说什么，这时候他脑袋一片空白，居然在这么多人面前拉屎，可是不能怪俺啊，谁让你不让俺下车，啊，俺的肚子又疼了，俺这是吃的啥？“噗兹……”

拉了半天，肚子还是疼，不过拉不出来了，刚才光顾了拉屎，没有把JJ放在袋子里，尿在外边了，他赶紧把JJ放袋子里继续。不过尿好收拾。这屎裤子怎么办？？

凌武看见屠强GG那跟粗大的黑的像炭一样的东西，前列腺液出来了。

凌武盯着屠强的后边，屠强结实的PP放松了，上边失禁沾满了稀臭的DB，黑色的菊花周围一圈毛也惨不忍睹。屠强擦了整整一卷纸，把屎裤子扔袋里了。那一大袋稀屎扎紧口子，不敢扔出去，怕被拍下来，凌武在屠强行李里给他找了条裤子。

“早知道这样早点让你这么拉……”

屠强不吭声，站在前边。车上有女乘客不停喷香水，可是香水+屎，更好闻……

“兄弟，俺这回丢透人了！”屠强不好意思地说。

“没事，大哥，谁也受不了！”

“是啊，你不知道俺肚子多疼，憋得实在受不了了！”

美国多久，屠强肚子又开始闹了，这回他没有不好意思，直接用塑料袋。

车终于到加油站了，屠强跑下去，用厕所冷水洗了洗屁股和腿上的屎，又换了条裤子，坐在那一声不吭。

凌武下边已经湿透了，也到厕所换了内裤。他看见屠强捂着肚子，大概他的肚子还疼吧。

“大哥，好点没？”

“俺肚子还是难受，不过不想拉了，但是说不好啊。”

“大哥，前边有一站，也是个县城，我本家叔叔在哪也有个旅馆，你这样走不了，我看你都拉虚脱了，在那休息休息，吃点药。”

“那咋好意思捏，再说俺票都买了！”

“小子，前边还有个高速不能停车，你要在闹肚子怎么办？我车上都成厕所了。”

“俺刚才实在憋不住了，都拉裤子里了，你咋不停呢？”

“唉，我也没办法，你知道停了我可能执照都没了，你还是好了再走吧！”

“那好吧！兄弟，麻烦你了！”

不麻烦，当然不麻烦！凌武乐疯了。第二章，基情流露

汽车停靠了某小城，这个地方也是旅游区，他们所在的省属于旅游大省，只有屠强家比较倒霉，在山区没有开放的地方，很穷，大多数人出门打工。

凌武叔叔家的旅馆生意非常好，当他们到达的时候，正好是傍晚。一个比凌武大不了几岁的汉子走了出来接他们。

“你小子，居然来看我了！”，“小叔，我进省城办点事，正好和我朋友一道，他有点不舒服，我们在这休息一下。”。

“叔叔好”屠强憨厚的打着招呼。

“哦，呵呵，你好，小伙长的挺壮的，你这家伙，嗯，不说了，这时候房间就剩一间了，只有一张床，你们挤挤？”

屠强有些不好意思，“俺们干活的身上脏，哪好意思？您这店挺干净的，要不俺找个便宜地方先住住？”

“强哥，你嫌我咋的？”，凌武哪能让到手的飞了。

“没……没辙意思……”屠强一时不知道怎么说。

“那就这么定了”。

凌武的叔叔把他们领到那个房间，和他们说晚上要去老婆娘家有点事，就不能招待他们了，其实是为他们让地方，他自己虽然不是同志，但是理解凌武，虽然是长辈但年纪不差太多，凌武有类似的事都找他帮忙，上次一个体校学生也让凌武这么搞到手了，但后来两个人也就是肉体上有需求，没有迸发爱情，不了了之了。

单间里只有一张大床，屠强放下东西，不好意思地说：“兄弟，今天太谢谢你了，要不今晚到省城俺又得拉车上。”

凌武脸红了，他自己知道怎么回事。

“什么地方可以洗洗？俺下午拉裤子里了，现在身上还臭哄哄的。”屠强小声地问。

“啊，厕所就可以，我给你防水”

凌武兴奋极了，终于可以看看他洗澡的样子。他走进卫生间，帮屠强放开热水，顺便把自己衣服脱了！凌武没有屠强健壮，毕竟不是从小体力劳动长大的，有些臃肿，但比起一些办公室男好了不少，也有两块强壮的胸肌，另外最让他自豪的是他的体毛很重，像一头壮熊！

“你？”，屠强不太明白。

“天太热了，咱俩一起洗！”凌武说着，自己的棒子一下就立了起来！

“好吧，一起洗互相搓背，嘿嘿，兄弟，你想啥了？那玩意咋硬了”屠强憨憨的笑道。说着，屠强脱去衣物，露出他完美的男性体魄，他拿过撒花，先冲了冲自己屁股。

“真好，热水，俺从小到大还很少用这个洗澡，还是城里条件好啊！”

“喜欢吗？以后你可以一直用！”

“俺打工的哪有这条件？再说也不能总来你这啊！”

当然可以，你可以来一辈子！凌武想道。他看见屠强圆滚滚略微往上翘的屁股眼睛都直了，他真想把这个壮哥们抱过来，亲吻他那有些胡子茬的嘴唇，把舌头伸进去添他那洁白的牙齿，还用用自己那坚硬的棒子深入那两团结实黝黑的大肉的中间，当然，如果这个壮汉肯把他那家伙伸进自己的后庭深处，他绝不拒绝！凌武偷偷看了一眼屠强的棒子，虽然没有硬起来，但绝对是个大家伙，而且由于屠强皮肤较黑，那东西简直就像一根碳棒，太性感了。凌武从小就喜欢黑皮肤的男人，白皙皮肤属于女人，男人就应该是黝黑色小麦色的皮肤！他最喜欢看NBA，别人以为他是球迷，其实他并不怎么喜欢篮球，他是喜欢那些场上运动的黑哥们，要能有一个该多好。

“屠哥！”

“嗯，你也冲冲？”

“我不着急，屠哥，你咋这么健壮？”

“呵呵，俺们那是山区，从小走山路，跟着大人家里干农活，风吹日晒的，想不壮都不行啊。”

“你这身材，估计有不少妹子打你的主意吧？”

“啥妹子，结婚的老娘们倒是有……屠强想起来村长老婆趁着丈夫不在家和他的一段疯狂……”

“我要是女人，一定追你”

“嘿嘿，哪有你这么壮的女人”屠强傻笑着，露出洁白的牙齿。

“屠哥，你牙可真白，都可以做牙膏广告了，有啥秘诀？”

“啥秘诀，俺们那从小喝山上泉水，都挺白！”

“是吗？那你们那泉水卖出来可值钱了”，凌武羡慕地说道。

“没用，干部能力太差，你看你们都搞旅游去了，俺们还得种地打工！”，屠强有些愤愤不平。

看来这哥们憨厚归憨厚，也不是啥都不懂。

“你一般在哪打工啊？”

“哪都去，最近基本在省城了，大城市北京上海回家不方便。”

凌武一阵激动，他们家的旅馆貌似要拆迁，最近省城流动人口也很多，他想拿了拆迁款过去开个地产中介。

“屠哥，这么多年在外边，结婚了吗？”

“没啊，俺家几个哥哥都结了，剩下俺自己也不怎么回家，在城里结婚人家谁看得上俺们这些农民工啊。屠强有些失落”。

凌武看他这样，有点担心，不会是纯直男吧。“那你们开过荤吗？”

“啥？现在谁还吃不起肉？”

“嗨，我是说搞过女人吗？”

“嘿嘿，都是男人，哪能不想，不瞒你说，俺可是找过小姐！”

“啊？”凌武有点不相信这个憨厚的汉子嫖过鸡。

“你知道，俺们打工的一年不着家，还都是壮汉，各个都憋得两眼发光，看母猪都能ying了，俺们有个工友胆子大，去找过小姐，开始俺怕得病，后来实在受不了，总用手也不是那么回事！后来。”，屠强开始有些激动起来，“后来有个兄弟被CT抓了，其实那CT就是做好的套，罚了5000快还要通知家里，最可恨的是电视台还采访，你说这叫什么事？操他NND，当官的有钱的怎么搞都没人问，俺们打工的就得憋死吗？再说那小姐也都是穷人家女孩，有的要给爸妈看病，有的供弟弟妹妹上学，有几个是真的不正经的？真不正经的没人抓！”，屠强憨厚得脸上露出怒容，凌武看着觉得他更有男人味了。

“那后来呢？”

“后来那兄弟跳楼了，没死，但是比死还惨，残废了！”，屠强眼圈有点红了。

“呃”，凌武不知道该说什么。“不说这些操蛋的事了，你们一群大老爷们住一起，夏天这么热，都脱光了，就没有点事情？”凌武想试探试探……

“你咋连着都知道？去过工地？”，屠强老老实实的问道。

“啊，你们有男人搞过？”

“有。”屠强脸红了。

“啊？”凌武感觉自己心跳加速了，如果他真的不拒绝，那该多好，他看着一身屠强黑亮的肌肉，两眼冒着蓝光！

“开始有个小兄弟说他喜欢俺，俺每当回事，两个男人咋搞。结果有次晚上俺闹肚子起夜，工棚旁边厕所满了，哪天俺特别急，就像刚才……俺跑到工地旁边草地，过一会，俺发现两个人鬼鬼祟祟进库房。老板人还不错，俺怕是贼，就偷偷跟着，结果在门口俺发现是那个小兄弟和另一个大哥，他们亲嘴，互相摸，然后把裤子脱下来，俺看见那个老工友把唾沫友吐在下边那玩意上，然后居然插进小兄弟后边，小兄弟疼得直叫唤。俺以为那个老乡欺负人家，就跑进去了，谁知道小兄弟骂了俺一顿，说什么他本来喜欢俺的，俺不愿意还不让他找别人……”凌武惊呆了，想不到眼前老实本分的民工汉子有这么多经历，“那后来呢，你觉得恶心吗？”凌武很紧张地问，心里不停祈祷，他可别是直男。

“恶心啥，他没欺负小兄弟俺就放心了！”

“啊？屠哥，你想过和一个男人这么玩吗？”

屠强有些迷茫的看着眼前的壮熊，他不是没想过，就是觉得好像有点下流，屠强想起那个晚上之后，他经常梦见两个工友在库房激情的一段，自己居然有了反应。正迷茫着，屠强下边也响应起来，他的生命之根开始不安分的抬起了头！

凌武呼吸急促起来了，他一把握住屠强那坚硬的棒子，黑黑的想跟碳棒，前边红色的圆头一抖一抖！“哈哈，屠哥，承认了？”。

“承认个啥哩！兄弟，不会是你想那事了吧？”，屠强调皮的拿起了凌武的那根生命源泉。

两个男人互相抓着对方最敏感的东西，有些尴尬，但又非常兴奋，屠强感受到以前和小姐上床从没有过的感觉。

“不行，这事在俺村可是比耍流氓还耍流氓”，屠强又理智起来，放下了手。

机不可失，这哥们绝不是直男，至少不排斥男人，要不早就发火了。

“怕啥，这只有你和我！屠哥，试试吧，保证你做过一次就不想找女人！”，凌武蹲下，拿起屠强那硕大的家伙，天哪，足有18公分，那东西洗干净了，没有骚臭的气味，反过来前边滴下一滴前列腺液。凌武深情的闻着。

“兄弟，别这样，俺这东西脏。”

“大哥的东西哪脏了？”凌武张开大嘴，一把含了进去。

“快拿出来，你不嫌俺臭？”

凌武哪里嫌他臭，他用舌尖舔着屠强的敏感部位。

“啊～”，屠强投降了，他感觉到了从没有过的舒服，那种快感超过自己和小姐上床的总和！

第一步完成了，其实凌武倒不着急先给对方满足，但是对付男人，最有效的是把他的下半身伺候舒服，男人只要下边舒服，什么伦理道德统统滚蛋！

凌武很好的把握屠强的心理，他没等屠强射出来就停下了。

“屠哥，舒服吗？”

“舒服，兄弟，俺发现男人之间也可以这么爽”

“想继续吗？”

“想啊，兄弟，俺的棒子是你的啦，快点吃”

“呵呵，有个办法让你更舒服！”

“啥办法？”

“转过去！”凌武搂着屠强没有半分多余脂肪的腰，一只手指头调皮的伸进屠强的深处。

“别，兄弟，这是拉屎的地方，俺今天拉了那么多次肚子，很脏的！”

“没事，屠哥全身我都喜欢。连你的屎我都喜欢！”

凌武伸手轻轻抚摸屠强那从未被人摸过的地方，屠强感到了一种前所未有的快感，他突然明白为什么工地小兄弟肯把屁股给那个大哥了。不过残存的道德信念还是让他有所排斥。

这事急不了，凌武先抚摸屠强那显现腹肌的肚子，大哥，今天下午肚子难受坏了吧？

“可不是，肯定是包子不干净！”

“还疼吗？我给你揉揉”凌武轻轻揉着屠强的肚子，然后手往下移动，顺着屠强肚脐下的黑毛，抚摸他的昂扬。正在屠强陶醉的时候，他把手往后移动，先是会阴，然后是后边两团健壮臀肌的中央。屠强舒服极了，没有反抗。

“男人，前后神经系统是连接的，而且后边爽了，前边更舒服”凌武卖弄着他的“医学知识”。

屠强没有反抗，任凭凌武的手在身上游走。凌武兴奋极了，正想好好犒劳一下自己的东西大功告成。突然，屠强腰弯了下来，他的后边紧紧闭合起来，把凌武的手拿开了。

“大哥，咋的了？”凌武紧张地问，他好怕屠强再次拒绝。

“啊！兄弟，俺肚子毛病又犯了！”说着，凌武也听见屠强肚子里的流水声！

该死，泻药下的太猛了！不过，呵呵，也许接下来更有趣！

“兄弟，不好意思，你先出去一下，还好这房间是蹲便池！”

屠强说着要蹲下，但看着凌武坏坏地看着他。

“兄弟，你快出去一下啊，俺的肚子又开始闹腾，憋不住了！”

“没事，大哥，我在这你也可以拉！”

“你不嫌臭？”

“我从来不嫌大哥臭，屠哥，你让我吃都可以。”

“你。啊，肚子疼，受不了了！”

凌武这时候哪能出去，他最喜欢看男人闹肚子了，他过去顺时针按摩屠强的肚子，这个方向是治疗便秘的，屠强一肚子稀水哪受得了，他顾不得有人，还没蹲好，一股黄水就喷出来！

“哈哈，屠哥，我知道你这名字什么意思了，发粪涂墙！”

“你可真能琢磨，啊呀，还别说，真不好意思，俺帮你收拾吧。”屠强惊奇地发现后边白色瓷砖都沾满自己的液体，不过没多少渣滓，基本上都是水。

凌武继续帮屠强揉肚子，屠强觉得舒服一些了，先起来收拾干净，然后想找纸擦干净，谁知道凌武既然用手给屠强清理后边。

“这可不行，兄弟，俺后边都是。”

“没事，大哥的什么我都喜欢。”凌武一边用水清洗屠强后边，一边偷偷的抹上凡士林。他让屠强站好，一只手调皮的先伸进去，屠强觉得舒服极了，那种感觉比刚才凌武用嘴喊着他的小兄弟还舒服，他正在陶醉着，突然觉得自己后边一阵火辣的疼，那种疼直冲内脏，但是同时办法一种从未有过的快感！

“兄弟，你干嘛，把什么插进来了？快停下”

凌武的身材就像一头熊，他把屠强压向前边的墙壁，哪肯放手。“大哥，第一次会有点疼，就像女人一样，啊……我保证你舒服。”

屠强想把凌武的东西拿开，但一种前所未有的快感又阻止他。

“兄弟，你轻点！喔～～～”

凌武把屠强的头拜过来，一口吻在这个汉子那长满胡子渣的嘴上。屠强不仅牙齿白，他的嘴没有异味，只有刚才进屋吃的水果味。凌武用舌头撬开屠强的嘴唇，开始添他的牙齿。屠强是农民工，以前很少接吻，他不会亲嘴，机械地反映着。伴随着凌武快速的进出，他的下体高高的抬起了头，他多希望凌武能帮他也解决一下。屠强经过一下午狂拉肚子，他的肠子很干净，而且伴随大量湿滑的液体，凌武没遇到丝毫阻挡，过一会会，伴随一股暖流，凌武停止了疯狂。

“舒服吗？”

“舒服，刚开始和俺在车上憋着屎的感觉差不多，但是憋屎哪有这感觉。”。

“嘿嘿，想再来吗？”

“来啥，俺……俺硬死了，说着屠强开始用手给自己解决。”

“哈哈，我咋忘了呢？大哥，有兄弟在，用啥手？想不想试试？”

“啊，俺这东西太大，怕伤着兄弟！”

“你说我的小？”凌武很不高兴，任何男人都不能容忍这个。“没有没有，兄弟，你的咋小呢，俺都疼死了！”

“来！”凌武转过去，顺手递给屠强一瓶凡士林，“把这个摸在上边。

屠强早就等不及了，经过刚才折腾，他的东西早滴出粘液，他把凡士林涂上。“兄弟，我可开始了！”

“来吧屠哥！”

屠强没有犹豫，凌武感觉一阵火辣辣的疼痛袭来，虽然他以前做过，可是屠强的棒子前所未有的大，不逊于欧美某影片的主角！

“屠哥，我疼。轻点”。

一向听话的屠强没有停下，他疯狂的进出，用他粗壮有力的大手握住凌武。凌武中午的时候就灌过肠，也很干净。

“屠哥，你的太大了，受不了了，咋长的这么大？”

“它就这么大，俺还能割掉吗？”

“别呀，我最喜欢屠哥的宝贝了！”

“现在俺让你也享受享受！”

一阵欢快，伴随着一股热流，两个男人都倒下了，太累了。他们擦干净，躺在床上，彼此把手放在对方的胸肌上。

“屠哥！”

“嗯！”

“多住几天好吗？要不别走了，我养活你！”

“不成，哪能让你养活！”

“那多住几天吧，把你肚子养好。”

“你这样哪能养好，刚才你往俺肚子里喷了那么多东西！”

“嘿嘿，我这东西消炎的，代会吃点药，我给你要点吃得。”

“兄弟，你对俺真好！”

“屠哥，喜欢我吗？”

“喜欢！”</pre>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>腹泻虐文 作者： shit_in_pants</title>
		<link>/2018/08/06/4675.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2018 21:16:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[腹瀉]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/06/4675/</guid>

					<description><![CDATA[我是仙界的特派侦探员，专长是感知别人的肠胃反应，这能力最近开始发展成熟 ，进化成可以改变这些反应，使&#8230; <a href="/2018/08/06/4675.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">腹泻虐文 作者： shit_in_pants</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我是仙界的特派侦探员，专长是感知别人的肠胃反应，这能力最近开始发展成熟</p>
<p>，进化成可以改变这些反应，使其严重化、轻微化，任意自如。</p>
<p>我可以用念力害人拉肚子，由于我这种能力属于腹泻感知，肠道催氵㸒，这一类的</p>
<p>魂/体能力，可以说是一种非常稀少的能力，有时候仙界还是需要一些这样的人</p>
<p>，这样的能力，进行一些特殊的任务，也多少帮助他们维持住三界平衡与繁荣的统治。</p>
<p>仙界任命我做办案员时，给了我这四件神器：</p>
<p>「九棱夜想玉」——在灌注灵能之后，它可以不受时空限制，在使用者面前把发</p>
<p>生过的事件再次回放。</p>
<p>「青樗鉴」——这个玉可以显示方圆百里内拉肚子中或正在拉肚子的人，监控他</p>
<p>们的生理状况。</p>
<p>「狱火神针」——这个神针乍看之下，像假央具，而它可以发射能量，从斩妖除</p>
<p>魔、催氵㸒致泻到环境监控等等，我可以改变能量的波长来转换不同功能。</p>
<p>「浑元觥」——这个小铜鼎当中会自动生成浑元膏，浑元膏涂抹在一些器具上都</p>
<p>会产生一些妙不可言的效果，不过目前要完全参透它的功能，对我仍非轻易之事</p>
<p>我是男同性恋，而且我喜欢观看男生拉肚子的样子，见到这种情景会令我兴奋。</p>
<p>我无法克制自己，就是喜欢男人。</p>
<p>我无法克制自己，喜欢看见男人肚子痛、憋得很痛苦，看见男人拉稀很用力忍住的糗样，会让我心绪澎湃、几近一种狂奋喜乐。</p>
<p>最高潮的那刻，就是他憋不住的时候，他会拉出来，拉到满裤子都是排泄物。</p>
<p>我想看见男人这样，然后照顾他，然后安慰他。</p>
<p>我不是坏人，更不爱折磨别人藉以取乐，但这样的病态倾向，却从我幼儿园起就一直都跟随着我，纠缠着我，直到现在和未来，它简直是种诅咒，可却又是这世上最欢愉的诅咒，我今生再也不能摆脱这样的病态了。</p>
<p>我也尝试找女人，想要正常的性爱，想要有个正常的家庭，但说句实在话，女人并不像男人那样，热情又性感，而我只想找男人、我只想照顾男人！</p>
<p>台語用詞註釋：</p>
<p>烙赛、落屎——指的是拉肚子</p>
<p>错赛、挫屎——拉稀在裤子上</p>
<p>拖屎涟——意思是这个人专门给人制造麻烦，就像拉在裤子上的人会把大便落得满地都是一样，而文裏头则是取用本意，也就是稀屎沿著裤管不停掉到满地都是。</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>
<p>昨天我经过新庄，来到路边一间公厕，走进去男厕时，突然看到地上，稀稀落落的有几滴稀大便，进去一看，地上又有两滩稀大便！</p>
<p>很显然的有人拉肚子、憋不住了，泻得满地都是稀粪便。</p>
<p>地上那沾屎的足迹，一路连到厕所最角落的地方，我清楚看见一个臀部赤裸的男人在拉稀。</p>
<p>他没有穿裤子，他的绿色条纹内裤跟篮球裤都沾满拉稀，被扔在一旁。</p>
<p>这个人并不是谁，事实上我认识；他是我的一个好哥儿们，叫做郁强，他身高有184公分，长得高高瘦瘦、修长而精实，是打篮球的好身材，有着白皙帅气的脸蛋；然而今天他恐怕是严重拉肚子，而且还是忍不住的那种！</p>
<p>平时他在球场上应该是挺神气的，但这时候他很惨，他在那边拉大便，一边呻吟着，大量的排泄物从他的屁眼喷泻出来，稀黄的屎从大小腿流淌，脚下都是稀屎！真得好大沱！</p>
<p>真没想到我居然可以看见他排泄的景象，这就是我很希望的啊！</p>
<p>每次看见他我总是会心神荡漾，想象着与他打完球后一同返家，相偕入室，双双燕好的情节；我也曾幻想我跟他互相帮对方浣肠，舒服地坐马桶上拉，虽然他有女友了，但&#8230;&#8230;</p>
<p>没想到今天我会看见他拉肚子的样子！</p>
<p>话说回来，现在他这样好可怜，我应该要帮他一点忙。</p>
<p>「喂，郁强，你怎么会在这？」我小声呼唤他：「你刚刚拉肚子喔？」</p>
<p>郁强没有听见，他还在那边不停地拉，痛苦呻吟着，根本没注意到后面有谁。</p>
<p>「郁强，是我啦，小游啊！」我见他无反应，又提高分贝：「你怎么会在这边大便&#8230;」</p>
<p>「小游？&#8230;是你啊&#8230;」郁强很吃惊地转过身来看我，但是这儿也没有门，他根本无处躲藏：「我不是故意的啦！嗯，那个&#8230;我刚才拉肚子了，真的很痛很痛&#8230;喔喔&#8230;憋不住了！」</p>
<p>「没关系啦，这没有怎么样的啦。」我悄声安慰他：「人有时候都会拉肚子，这很正常啦。」</p>
<p>「是喔。」郁强没怎么回话，他从口袋拿出一包面纸，开始擦拭身上沾到的屎。</p>
<p>面纸很快就不够了，我拿出自己带来的卫生纸借他用，但一下就用没了，他在打算要不要用地上那件脏脏的三角裤来擦拭。</p>
<p>看着他煎熬的背影，我不禁为他心疼，他下半身赤裸着，大小腿上、屁股上都沾满屎，而且居然连JJ上都沾到了，球鞋里的屎也不少，现在郁强他一定是浑身上下都很不舒畅，真的，太惨了。</p>
<p>「你女朋友呢？」我试探地询问郁强：「她不在这里吧？」</p>
<p>「啊啊喔&#8230;&#8230;」「喔嘶&#8230;拜托&#8230;」郁强突然闷吭，抚摸左下腹，接着又排泄一阵！他边拉屎、边唉声叹气：「她人就在外面，你可别太大声了，我怕她会进来看见。」</p>
<p>「不然我去帮你买件裤子来换，你这件不能穿了。」</p>
<p>「好啊好啊。」郁强感激地望着我：「还好你今天有来，不然我就惨了。」</p>
<p>「不会啦，不然你等下怎么回家对不对？」我微笑地安慰他：「你不要想太多，拉在裤子上真的没什么。」</p>
<p>「那你等下会回来吗？」郁强看着我的眼神彷佛我是个大救星。</p>
<p>「嗯，我大概十分钟就回来了」看着郁强的凄惨状况，又看到他如此殷切地盼望我，我决定一定要帮他把事情办好！</p>
<p>但是，郁强今天之所以会严重拉肚子，而且会痛到憋不住的程度，其实是被陷害的。</p>
<p>对，一般情况下人很少会一次排泄这么多的粪便，郁强他自己不知道自己是被人害的。</p>
<p>而我很清楚是谁在幕后。</p>
<p>可别误会了，不是我！我可没有在什么饮料里下毒的。</p>
<p>(会在下个故事里透露线索。)</p>
<p>此时郁强转身过来朝着我：「我女朋友在外面，你待会儿别跟她提这件糗事，唉&#8230;&#8230;」</p>
<p>「我会跟她说你呕吐，不舒服，然后要她先回家。」我看着郁强捂着肚子强忍，心想他可能还没拉干净，等下应该还会再拉。</p>
<p>听见郁强那种哀怨的语气，彷佛感觉到一点什么，但那是他们两人之间的感情，我也不多问。</p>
<p>此时郁强果然又想拉了，他转身一个蹲下，在泻出一阵湿漉漉的屁之后，郁强喘息呻吟着，大量稀黄温热的屎从PY喷泻出来。</p>
<p>哇，真的很能拉！</p>
<p>「郁强，那我先去帮你买，你就在这边等我。」还是早点去帮郁强买件裤子比较重要。</p>
<p>「好，喔嘶&#8230;.我知道了&#8230;」郁强一边拉，一边回应着我。</p>
<p>但是我才一个转身，正要离开时，却撞见郁强的女友——语婕！</p>
<p>她就站在正后方，男厕所的入口处，冷冷地看着我们俩！</p>
<p>语婕全都看见了？！她何时出现的？</p>
<p>怎么这么刚好？</p>
<p>(他X的这是一个女友还是一个女鬼呀？)</p>
<p>(哪有那么刚好的事情？)</p>
<p>我和郁强吃惊地望着语婕，她可能全都看见了，语婕望向郁强半裸的身子，眼神中带着极度的鄙夷，郁强被看得羞愧起来，而我试着打圆场：「语婕，你站在男厕所里面—你要不要出去一下呢？」</p>
<p>但我话都没说完，语婕就迅速转身离去，我看见郁强的眼神也是一个不知所措。(好无辜的眼神，令人疼惜)</p>
<p>我赶紧追出去，在外头把语婕拦下。</p>
<p>「你不要抓着我的包包啦，游志龙！」语婕被我拦住，回头便一个破口大骂：「你们男生真的是不懂耶，你知道这名牌包有多贵吗？你不要给我乱拉，放手，放手啦！」</p>
<p>我赶紧缩手，然后试着缓和气氛：「对不起，语婕，对不起，可是郁强他拉肚子了，想说&#8230;&#8230;」</p>
<p>「郁强他就是个白痴，整天不是打电动就是打篮球，根本就是活生生大草包！」语婕似乎生气了：「连大便也不会控制一下，他干脆就拉死算了！」</p>
<p>「你不去帮他吗？」想到郁强一个人在厕所里，我不禁疼惜：「去陪陪他一下吧？」</p>
<p>「不要！很丢脸耶！」语婕一连串抱怨：「刚才他在车上就一直嚷着拉肚子，要找厕所，快不行了，拜托，几岁的大男人，害我超糗的！」</p>
<p>「不会啦，这又没什么&#8230;」</p>
<p>「然后他还在车上，居然那个&#8230;了，我陪他走过来厕所的时候，就一直闻到大便味，很恶心。」语婕还没打算停止：「而且路上的人好多都看见他把大便拉在裤子上了，害我觉得跟他走路好丢脸！」</p>
<p>「啊？这样吗？」我觉得这个语婕讲的话也太不人道：「他刚才是拉肚子憋不住，有什么关系，何况你们又是男女朋友？」</p>
<p>「我要跟他分手。」语婕丢出最后的结论，说完便头也不回地快步离开。</p>
<p>大约七、分钟后，我拎着新买的裤子，回来厕所拿给郁强穿上。</p>
<p>郁强本来想立刻穿上，但是我看见他还没擦干净，下半身有大量残留的污秽，便拿出刚买来的两大包卫生纸，让他继续擦拭。</p>
<p>「语婕说她要跟你分手。」在他一边擦拭的同时，我也告知刚才的事：「她觉得你都不管她，而且今天又让她丢脸。」</p>
<p>「算了，我也没有很喜欢她。」郁强特地强调：「我没有太多想法，随她吧&#8230;&#8230;今天还是应该谢谢你耶。」</p>
<p>郁强正色望着我，一脸感激之情溢于言表，看见他的诚恳模样，我也拍拍他的肩膀安慰着他。</p>
<p>我顺手抽起卫生纸，帮忙擦他自己看不见的地方，我没有多说话，因为脏掉的地方真的很多。</p>
<p>我从小腿、大腿后方这样一路擦上去，然后，我把他身子按低，让他高举臀部，这姿势好邪恶，但我又是如此真心，想替他服务。</p>
<p>我将手伸入臀部擦拭的时候，他还很配合地把屁股掰开让我擦，看到他的男穴，我一阵心绪澎湃、兴奋不已！</p>
<p>这么性感又温柔的男人去哪找呢？</p>
<p>能帮他服务是种荣幸、是种荣誉好吗？</p>
<p>于是我便十分仔细地擦拭、务求干干净净、反正卫生纸还很多，我完全不客气地全部用上！</p>
<p>很可惜地当我要帮他擦JJ的时候，他拒绝了，而且还有点嫌恶的感觉，我想那边是他的禁忌，毕竟他是异性恋，那边是他不容许的范围，他穿上干净裤子后，跟我道谢便自己离开了。</p>
<p>(第一回结束)</p>
<p>一回家，我就走进地下室，那是我的秘密基地。</p>
<p>我今年28岁，工作是办案员，但不是普通的那种，像我这样的办案员，专门调查，处理人间界的灵异事件。</p>
<p>人间界经常会有各种传染病，这些病症现象多为鬼怪妖厉之气，只要这样的邪气感染到人体，就会使人出状况，像刚才发生在郁强身上的事情，应该也是。</p>
<p>我特别对于他人肠胃感受，有一种奇特的直觉。</p>
<p>比如说别人大肠轻微蠕动造成的些微疼动。</p>
<p>比如说谁快要拉肚子时那种不舒适的感觉。</p>
<p>比如说有人正强忍屎意，造成的极度不舒服的感觉。</p>
<p>这些我全都能以直觉的方式察觉出来；这可以说是和我天生的体质有关，当然也因为一些奇特的缘分，让我受雇于仙界的高层机构，以办案员的身分处理凡间事务，这些也都留待后话。</p>
<p>办案除了用我的先天特异体质的能力，也会用到不少仙界法宝、神兵利器，而我现在要用到的就是桌上这个「九棱夜想玉」。</p>
<p>「九棱夜想玉」是种半透明的晶玉，这诡异道具可以把任何过去时光里发生的事情调阅出来，并且用立体投影方式精彩回放。</p>
<p>我要用它这个功能，来回放郁强拉肚子的整个经过，藉以厘清事情经过。</p>
<p>我轻轻对着「九棱夜想玉」注入了灵能，约莫半炷香的时间后，「九棱夜想玉」被唤醒，开始迸射出七彩光辉，并且将当时的情形，非常完整地再现在我房间里。</p>
<p>在郊区通往市中心的公路上。一辆跑车在公路上奔驰。</p>
<p>是郁强开着车子，载着语婕，在公路上驰骋前行，这是差不多两小时前的事情。</p>
<p>但是我察觉到这个时候的郁强，肚子很痛，已经急着想上大号了。</p>
<p>他的腹部不舒服的感觉强烈至极，蠕动的大肠正在将粪便推往直肠，肚子咕噜、咕噜，大量的屎一沱又一沱，不停地在直肠底部累积堆栈起来，直肠内早已堆积了大沱的稀粪便。</p>
<p>郁强此时相当不安，他四处张望，急着想找交流道下公路，去旁边找间厕所拉屎。</p>
<p>他感觉到肚子好疼、屎在滚！粪便沱正不断进入了直肠，直直地冲向肛门口！</p>
<p>郁强紧紧缩住肛门，他痛到有点快不行了，肚子不断抗议，产生生理上的想要排泄的冲动。</p>
<p>大量的屎沱暂时被阻挡，于是在直肠壁间推送、挤压、堆积、产生一波很旺盛的排泄欲望，把郁强搞得腹痛难忍，十分痛苦，他用力的憋、用力的忍、心中想着绝对不能在车上出糗！</p>
<p>一波又一波的排泄冲动，让郁强十分难捱，忍了又忍，半晌后，肚子的痛稍稍缓解下来了，他憋到脸色有点苍白，冒冷汗。</p>
<p>「你还好吧？郁强？」语婕问道：「我们还有多久？是不是快要到达市区了？我们今天不会像上次一样迟到吧？」</p>
<p>「唉，今天天气好热，我一直流汗耶。」郁强擦擦脸上的汗水，心中暗忖等下可能一定要去厕所，不然恐怕真的会大便失禁！</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>
<p>好不容易开到交流道，心情才终于舒畅，但这时，郁强发觉肚子又开始在痛起来了。</p>
<p>更多更多稀软的粪便，这时正不断滚滚直下，新一波攻势再度集结！</p>
<p>惨了！郁强吞咽口水，嘴巴有点抖，他好像已经到达极限，肛门快要失去控制了，不停地憋屎使得他极为痛苦！</p>
<p>腹部深处开始产生一阵异常剧烈的排泄冲动，让他什么都不能思考，他焦急的只想着我要去大便，我要去大便，我要去大便！</p>
<p>冲动排泄的反应令他越来越难受，越来越想直接就当场大便！！快克制不住了！</p>
<p>「那你就把冷气开强一点不就好了！」语婕闻言立即贴心地自己动手把冷气开到最大：「你看，这样好不好，有没有比较凉了？」</p>
<p>语婕这样的举动是雪上加霜，冷空气直吹让郁强更加难受，心中不停咒骂。</p>
<p>「我们在这里下公路好了！就这么办！」郁强拖着有点颤抖的咬字，自顾自地下达命令：「不要拖时间，时间最重要！」</p>
<p>「咦，不是要去影城去看电影吗？」语婕惊讶地质疑：「你现在是要开去哪边？」</p>
<p>「就是&#8230;&#8230;」郁强正想解释，但这时&#8230;&#8230;</p>
<p>一股惊人的排泄高潮猛烈地爆发！有更多更多的，一大堆的拉稀在肠道里面滚滚直下，啊啊啊、好痛！直肠底部集结成大批黄金部队，准备随时要冲出来，郁强觉得自己将要撑不住！</p>
<p>「怎么了呀？亲爱的？」语婕双手环抱着郁强的强壮身躯，轻轻摸他的肌肉：「阿强，那我们现在要去旅馆吗？嗯？呵呵？」</p>
<p>郁强几乎不知道说什么，他，泻出来了：「&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;」</p>
<p>「这塞车要这样塞什么时候，他奶奶的，操！」郁强憋了又憋，好不容易捱了过来，忍不住脏话脱口而出：「干林木咧，肚子好痛啊！要拉了！啊啊！」</p>
<p>「对了，我不管了，就在路边大便吧！」他看着窗外的树下草地，顿时兴起路边如厕的念头。</p>
<p>「好恶心唷！！！」语婕已经几乎快把早餐都吐出来了：「你要是这样做我就不承认你是我男朋友！！很丢脸耶！」</p>
<p>「好啦，随你便！」郁强也无计可施：「可是我真的快不行了啦，喔嘶嘶&#8230;&#8230;」</p>
<p>接下来，更多稀屎沱还在下，一进入直肠中就开始大肆翻腾、丝毫没有给郁强任何休息的机会！</p>
<p>郁强就这样一直忍，一直忍，中间好几次，粪便军团发动强攻，害郁强差点就要蹦出屎来，但是在他很坚忍地奋战二十几分钟后，排泄高潮渐渐停歇了，肚子开始有比较和缓，大量的稀软屎坨被困在直肠肛道里头，暂时出不来。</p>
<p>(我真的非常佩服强哥，因为他居然可以憋了快一个半小时，那天我看到他粪量其实极为惊人地多，一般人撑不到十分钟的吧？)</p>
<p>(真的是个man货！而且一次拉屎拉超多的！)</p>
<p>忍到下了交流道，终于肚子疼痛稍微进入缓解期，只是他感觉到肠子里的稀屎坨，堆积得满满的，屎没办法从肛门排泄出去，反而将肠子顶得胀疼；可怜的郁强哥哥，一炮屎这样硬憋，肚子一定会受不了的。</p>
<p>他也看到对面有个公园，公厕就在前方不远处，于是便路边停好车，准备冲进去上大号。</p>
<p>然而郁强停好车的这时候，肚子又掀起一波排泄高潮，他现在想拉屎的冲动非常之强烈，而且越来越强，根本挡不住！！</p>
<p>他匆匆忙忙熄火、拔钥匙、走出车外等号志变绿灯，他得等，因为路口有一堆行人也在那等，如果不是这因素，郁强会直接穿越马路，走进对面公厕上大号。</p>
<p>但是就在这时候！完了！郁强感觉到排泄高潮极度地高涨！</p>
<p>肠子又突然剧烈蠕动起来！新加入的屎，不断被挤下来，已经堆积到直肠中段，肛门在这种极端的压力下，开始投降、认输、虚脱了！</p>
<p>果然没多久，一小沱稀大便直接窜出来了！没办法再忍耐！稀屎从越来越锁不紧的洞口喷出！一小沱、一小沱，喷洒在内裤里，他的篮球裤那边沾到屎，透出一块粪污！</p>
<p>郁强想憋但是真的没办法，离绿灯还不知道有多久，可他泻了又憋、憋了又泻，快要不行了啊！</p>
<p>最后，他低着头害羞地，痛苦地抚着左下腹，跨步向前，在众目睽睽之下闯红灯，羞赧地冲向公共厕所！他边穿越马路、边向路过的车辆道歉。</p>
<p>众人一开始也搞不清这小伙子怎么，干啥冲这么快，不过一看见他的屁股那边脏脏的，几乎就晓得这小伙子屎急憋不住，挫屎拉裤了！</p>
<p>郁强本来在车上就已经有渗出一点在内裤上，而现在又稀又软的粪便，像是滚烫的岩浆一样，拼了命地要从洞口爆发出来！</p>
<p>郁强还想稍微用力，想憋住，但是真的真的好难受、好痛苦！他的肛门紧紧锁住满腔粪便，但终于，来自中枢神经的终极指令，以强于数十倍的排泄冲动，命令内部肌肉群一起开始用力排泄粪便！很快地，郁强便抵挡不了，猛烈地泻屎在内裤上！</p>
<p>郁强赶紧将篮球裤拉紧，覆盖住屎，不让屎掉出来，屎流被这么推挤，开始稍微往前流窜，郁强查觉到自己的JJ也被温热的屎浸泡着、弄脏了！</p>
<p>可是这么个动作，让大家都很清楚看见他屁股下面，夹着那很大一泡屎，噗哧、噗哧，越来越扩大！</p>
<p>这高高壮壮的大男生，在马路中间大便失禁了！每个人都看得面红心跳，心中悸动不已！这人怎么的就憋不住了？！</p>
<p>一点一点的稀软、温热的屎，不断地从肛门喷出！最后内裤终于也挡不住，大量的粪便，就这样从内裤两边溢出！</p>
<p>金黄色的稀软大便沿着裤管滑落出来了！沿着大小腿形成两道黄橙橙的屎迹！</p>
<p>郁强的腹部感到极端的痛苦，一阵一阵的排泄高潮刺激着他，他赶紧稀加快脚步，黄温热的屎流，渐渐大腿内侧流出来，滴落在人行道上。</p>
<p>路过的人很清楚的可以看见郁强拉出来的、金黄色的稀软、流质状的粪便，正汨汨往下流窜！郁强在路上行人的侧目中，一边走，一边拉稀、放屁，真的憋不了了！</p>
<p>他冲进了那间男厕所，悲壮地拖着脚下两条屎涟，直奔最里头去；厕所里的人看见一个大便失禁的猛汉子正气喘吁吁地闯进来，都惊得退让、闪避！</p>
<p>然而奇怪的是，这间男厕所好像没有蹲坑、只能让人小便！</p>
<p>难道就没有蹲坑吗？郁强焦急地四处环顾，找了又找。</p>
<p>这间男厕所因为空间不够大，所以里面只有做小便斗的部分，旁边墙上有贴个告示，说是「如需上大号请至隔壁女厕」。</p>
<p>什么！要拉大便得去隔壁女厕所！</p>
<p>啊啊、完了啊啊啊、来不及了！现在泻成这样、怎么好意思再过去女厕！！不行了、憋不住了、完蛋了！他的表情像是目睹自家被大火烧光一样，一切希望都成了绝望！</p>
<p>郁强捂着肚子，绝望地、急促地喘息哀号，双脚颤抖着站在那很无助，他双脚往左右缓缓地向外跨、稀热的屎便不停从肛门口喷出来！郁强紧闭了双眼，朝墙壁捶了又捶；约莫四、五秒钟后，一声惨烈的哀嚎当中，他大便失禁了！痛苦的肛门彻底失去控制力，他再也忍不住就朝裤子里拉大小便！</p>
<p>啊啊、完了啊啊啊、来不及了!现在泻成这样、怎么好意思再过去女厕!!不行了、憋不住了、完蛋了!他的表情像是目睹自家被大火烧光一样，一切希望都成了绝望!</p>
<p>郁强搗着肚子，绝望地、急促地喘息哀号，双脚颤抖着站在那很无助，他双脚往左右缓缓地向外跨、稀热的屎便不停从肛门口喷出来!郁强紧闭了双眼，朝墙壁捶了又捶;约莫四、五秒钟后，一~声惨烈的哀嚎当中，他大便失禁了!痛苦的肛门彻底失去控制力，他再也忍不住就朝裤子里拉大小便!</p>
<p>「噗噜噜噜!噗噜噜噗噗噗噗噗!噗哩哩!噗噗嚕哩哩哩哩嚕噜哕噜噜!」</p>
<p>「噗噜噗噗哕噜噜哕!噗噗哩噜哩噜噜!噗噜噜噗噜哩哩哩哩嚕噜哕噗噗!噗哩哩!噗噗噗噗噗噜噜!」</p>
<p>(排泄的声音非常性感! 从大肠的深处，有大量的排泄物混杂着气体，正猛烈地冲过这段紧致狭窄，柔韧富有弹性的肛道壁、肛门肌肉组织，便沿着这条管道由内而外,冲刷出一连 串非常饱满响亮的排泄声。)</p>
<p>「噗噜噗哕噜噜哕噜噜!噗噜噜噗噜噜!噗噜噜噗噗噗噗噗!噗哩哩!噗噗噗噗哩哩!噗噗噗噗噗噗哩噜哩噜哩哩哩哩噜噜哕噜噜!」</p>
<p>「噗噜噜噜!噗噜噜噗噗噗噗噗!噗哩哩!噗噗噜哩哩哩哩噜噜哕噜噜!」</p>
<p>他无力虚脱的双脚，不断颤抖，屈膝站着拉大便，足足拉了快两三分钟，拉得满裤子满脚的屎尿，大小腿跟球鞋也沾了满满都是! 他的Nike球鞋，里里外外都沾满稀黄粪便。</p>
<p>大量尿液把他裤子弄湿了，从湿透的裤子几乎清楚地看见阳具，粗壮的龟头正稀哩哗啦排放出尿水!尿水将内裤里面的稀软粪便、一沱一沱地冲下来。</p>
<p>他靠墙双手交握,把脸掩没在臂膀中，好似在啜泣，又很激动地喘息、哀嚎着!</p>
<p>脏掉的裤子、内裤被轻轻褪到脚底,整个臀部完全赤裸!</p>
<p>郁强的大臀肌像运动员般,浑厚又坚挺，仿如两座雄伟山脉竖立在眼前!</p>
<p>他的股沟， 像是性感深邃的沟渠，在这幽深黑暗的沟渠间隐约看到那个小洞口,这就是男子汉的性感屁股啊!</p>
<p>透过这角度可以看见他的肛门、阴囊和阳具，他的阳具好硕大，他一边手抓住龟头在尿尿、一边肛洞泻出金黄色的粪流!</p>
<p>他用力地拉，拼命的泻，下半身都被排泄物沾污了、内外裤被肛门喷泻下来的屎粪泞得脏污不堪;这种令人惊心动魄、心动不已的景象，让许多人进来，都忍不住驻足围观。</p>
<p>再接下来，我看见我自己走向郁强。</p>
<p>投影的影像正如之前事情的经过，我跟他说: 「喂， 郁强， 你怎么会在这?」「你刚刚拉肚子喔?」</p>
<p>之后也是重复两个小时前的事情，这就是晶玉的影像，我从中已经看出了大致的办案线索了。</p>
<p>(第二回结束)</p>
<p>刚刚有一点点的稀屎，从洞口噗哧地渗漏出来!!!</p>
<p>屎沾在臀部，没有沾到内裤， 但，但是，他觉得很快就快要控制不住;了，现在还算只拉出一点点,等下，黄金部队就要兵临城下，破肛而出了!完蛋了，怎么办?</p>
<p>他很不舒服，不断挪动臀部，两片屁股中间有粪便，滑来滑去，连肛1]都是湿润的(&#8220;东西&#8221;可以轻易地通过)，这下可惨了，快要控制不住， 好难忍!!</p>
<p>紧张，加上冷空气一&#8221;直吹，还有绝对不能出糗的想法，使得紧张的程度增强数倍，让肠道也跟着剧烈蠕动，死命地将粪便往下推、往下挤、往下压!!</p>
<p>股一股强烈的排泄冲动，不断袭击而来!郁强浑身颤抖、难过地-阵阵恶寒，真的就想大便在裤子.上算了!</p>
<p>再加上肛道同时还分泌大量的肠液，把肚子里一大泡屎搅得又稀又滑呈烂膏状，变得更稀、更软!</p>
<p>郁强早已是肚痛难忍，双脚颤抖，现在更觉肛门]似乎松开一会儿，就会脱粪在裤子_上!</p>
<p>他惊觉不行，满肚子温热的屎，快要从洞口窜出了!赶紧用下最后的力量缩肛死撑!</p>
<p>「啊啊..喔..嘶嘶&#8230;.郁强几乎是撑在那里，好不容易终于忍过了这段排泄高潮:「天&#8230;.天气，好热，我一直流汗耶。」</p>
<p>我在旁边看着郁强，他的身躯高大浑身的汗水把外衣弄得湿答答的，他真的快不行了!他里急后重，难过地吭着气皱起了眉头，虽然忍过这段时间，但是下次高潮再来的时候，一定是会憋不住，大更多出来!</p>
<p>「惨了!车子那么&#8230;.今天怎么会这么想&#8230;.?憋不住了啊啊啊)」郁强细声低语，几分钟之后忍耐便是到达极限，可是车流还是在堵，不要，快不行了，他开始脸色发白，双唇颤抖，而且坐立难安。</p>
<p>~波又一-波的稀大便,这时还不断地涌入肛道中，越来越痛苦难受!</p>
<p>他试图藉由排泄掉肠内气体，来舒缓肛门的痛苦，但是放屁的声音夹带着肠液屎沱，声音还不小，两个人在车里面听得清清楚楚，他肚子出状况了。</p>
<p>「噗!噗哩哩!噗噗嚕哩噗!」</p>
<p>「⋯⋯⋯⋯」</p>
<p>「⋯⋯⋯⋯⋯⋯」</p>
<p>「喂,跟你说件事情&#8230;我想大便，很急!」一阵沉默之后， 郁强终于还是脱口承认，说出他的窘境:「tmd我从刚才就一直忍，受不了了，我得上洗手间!」</p>
<p>「啊?什么?. 语婕似乎有点发傻不知所措:「怎么这么突然啦?那你要怎么办?很急吗?」</p>
<p>r我好像快忍不住 了，妈的， 干，好痛!」郁强搗着肚子， 忍不住咒骂:「喔，嘶&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;等下，好像会大出来&#8230;..」</p>
<p>「阿，不要，你不可以这样做啦，这是人家的车车耶!」语婕开始抗议了。</p>
<p>此时郁强只觉得实在腹疼难忍，但是现在交流道前后车辆都还在移动，下去路边拉屎的话岂不是让车挡在路中间了?</p>
<p>不行!</p>
<p>郁强振作起精神,继续一边用 力憋屎，一边随车流前进;但是他一使力气憋住，反而造成整个肠道的急速运作,将整整一大沱粪便又硬挤入直肠中!!!</p>
<p>于是新一波的排泄高潮降临了，而且态势极度猛烈，郁强肚子里已经是暗涛汹涌，滚滚强雷，瞬间大爆发!</p>
<p>「啊啊啊，干，干!」郁强气喘吁吁地哀嚎: 「&#8230;&#8230;.快不行了!真的拉出来了啦!」</p>
<p>他挪移臀部，把气体排泻出来，但是制造出的声响很大，噗噜噗噜地他羞赧地缩紧肛门，克制住，但是又忍不住、停不下来，屁气不停地从湿润的肛门口喷出来，噗噜噗噜噜噗嚕地就是停不下来!</p>
<p>此时已经不知道泻出的是屁气，抑或有夹杂稀便，声音非常湿润、性感, 而且悦耳又动听!</p>
<p>噗噜嚕噜!噗噜噜噗噗噗噗噗!噗哩哩!</p>
<p>(可能是因为郁强的屁股浑圆又壮硕，而且人也年轻，肛道肠壁、括约肌都非常狭窄紧实，肉壁组织很柔韧;也因此屁和大便在通过肛道跟肛门这&#8211;段的时候,流泻出的声响总是十分荡气回肠、雄厚有劲、令人兴奋愉悦、令人想入非非!! )</p>
<p>(特别是刚刚郁强不小心喷了一-些些大便出来，所以此时他的肛门]处已经是濡湿的了,因此当更多湿屁夹杂肠液、粪便，从肛洞喷出来的时候，就会跟着产生湿润丰厚的声响。)</p>
<p>噗噜噜嚕!噗嚕嚕噗嘰嘰嘰噗!噗哩哩!</p>
<p>噗噜嚕嚕!噗噜噜噗噗噗噗噗!噗哩哩!</p>
<p>第三回</p>
<p>我天生具有一种奇特的能力，对于别人肠子蠕动及疼痛的反应，我会产生有一种极端敏锐的直觉，任何人只要想大便，即使不说我也可以清楚地感知道这个人肚子的状况。</p>
<p>甚至我可以知道是普通的大便，便秘，或者是拉稀！</p>
<p>这种奇特的能力是仙界相当缺乏的几种能力之一，只有人类或是妖类才可能拥有，属于腹泻感知，肠道催淫，这一类的魂/体能力，有时候他们需要这样的能力。</p>
<p>我被授予了来自仙界的法宝，协助我在人间界的办案能够更顺利。</p>
<p>昨天我也是用这样的能力感知，追踪到郁强。</p>
<p>我强烈地感知郁强正在肚子痛，而且，这种惊人的排泄量，以人类的极限而言是会憋不了的！</p>
<p>我几乎是以同步的方式，对远距离的郁强产生生理反应；这种感应能力，现在已经达到非常高超的地步，这应算是我和仙界的四件法宝互相间产生了良性的激荡，所形成的一种能力进化。</p>
<p>「九棱夜想玉」便是这四件法宝之一，而接下来还有这个圣器「青樗鉴」，「青樗鉴」看起来是个很像地形图的方形水盘，我可以使用它，显示方圆百里之外，每个人的肠胃状况。</p>
<p>我最近这两天就特别需要这件法宝，事实上这几天以来我几乎天天都感受到一种莫名的战栗感，似乎很多我的熟人、朋友，他们拉肚子了。</p>
<p>圣器「青樗鉴」上头显示密密麻麻的红点、因此我推测这是大规模的集体感染事件，似乎某种妖异现象正蠢蠢异动。</p>
<p>用「青樗鉴」观测这整座城市，发现上头的红点比昨天又更多了。</p>
<p>这说明很多的人被感染到了！不用多久他们就会严重腹泻！而且会失禁拉在裤子上或忍不住当街脱裤排泄，就像郁强那天一样！这几天情况还会持续扩大！</p>
<p>其中一个红点是陈文忠，我以前的一个同事，绰号叫阿忠，我知道最近他要去某家大公司面试了，而且从圣器「青樗鉴」里头得知他即将成为下一个受害者！</p>
<p>为此我特地在他应试前，见了他一面，提醒他要注意肠胃，要小心身体，并且交给他一副能预防腹泻的药剂，要他喝，这是对朋友应该的友善。</p>
<p>不过很可惜阿忠是没有把我的建言听进去，因为这时，我已经察觉到他的身体出了状况，他的肠道被妖异现象侵袭，产生大量的排泄物，他的肚子却越来越痛，越来越痛了！但是离考试结束却还有二十分钟。</p>
<p>有种强烈便意袭来！肚子十分难受！</p>
<p>阿忠感到一股很不祥的预兆——这是很严重的腹泻，而且还很急！他惊觉肠子猛烈急速地蠕动，稀屎在奔流，快大出来了！</p>
<p>阿忠紧缩自己的肛门，努力试着憋住！怎么偏偏这时候就会拉肚子？</p>
<p>腹部感觉如此地暗潮汹涌，非常的难受，真的要拉肚子了，肚子痛得不得了。</p>
<p>没多久，大量的粪便就抵达肛门了，阿忠的脸上开始冒出冷汗，想去拉大便。</p>
<p>「你还好吧？你好像很紧张啊？」主考官注意到他的神态好像不是很舒服：「要</p>
<p>不要喝点水，轻松一下吧！」</p>
<p>「没有，我没事啊！哈哈！」阿忠此时勉强装作镇定自若，然后继续写，打算到</p>
<p>考试结束后立刻去厕所。</p>
<p>离结束还有二十分钟啊，相当漫长，快不行了，真的。</p>
<p>下腹部开始严重绞痛，从肛道传来强烈的排泄欲，大量的稀粪瞬间堆积在肛道，</p>
<p>稀粪快要喷出来了，又痛苦又难受，他几乎连话都说不清楚。</p>
<p>他很想立刻跟主考官喊停，让他去厕所大便，实在是，真得快忍不住了，但又很</p>
<p>不好意思，就在这时候，再度传来了一阵令人极为痛苦的排泄高潮！这次粪便更</p>
<p>多了。</p>
<p>阿忠腹痛难耐，好想立刻脱下裤子拉大便！他强自振作精神忍耐，希望能捱过这</p>
<p>次难关。</p>
<p>阿忠用尽全力收缩自己的肛门，不让粪便出洞横流，甚至肛洞内侧几条提臀肌也</p>
<p>都收缩紧绷住，以阻挡粪便大军强行通过，务必要撑过这考试。</p>
<p>看看时间大约剩下九分钟，阿忠勉励自己一定可以度过这次难关，然而，就在他</p>
<p>极力催动小宇宙发挥自身潜能的此时此刻，更多粪便又再度涌入大肠，产生新一</p>
<p>波排泄高潮！</p>
<p>啊啊！好强烈的排泄高潮！粪便快要喷出来了！</p>
<p>阿忠慌慌张张坐立不安，痛苦地把臀部挪了又挪，让气体能先宣泄出来，才不会</p>
<p>那么难受。</p>
<p>「咈…咈…咈……」他一边放无声屁，一边还试着要专心写卷子，心中不停咒骂</p>
<p>时间之神，天啊，还有五分钟！这好死不死的五分钟！阿忠提气收肛保持镇定，</p>
<p>肚子里有大团大团的稀黄粪便，没关系，信念会战胜一切。</p>
<p>可是他已经痛到不行了。强烈的便意到达极限，他忍都忍不住，尽管肛门再怎么</p>
<p>强壮，还是挡不下来，稀大便从肛缝里窜出来了！洞口处已经是濡湿的，被屎浆</p>
<p>肠液搞得滑滑的，他感觉浑身震颤，肛门无力，面临崩溃的边缘！而且从肛道传</p>
<p>来的排泄高潮，一次比一次更强烈更难捱，让他越来越腹痛难耐。阿忠他用力地</p>
<p>憋，可是粪便量一直不断增加，肚子越来越痛，忍到最后他脸色发白，两唇颤抖</p>
<p>，再也撑不下去。</p>
<p>「噗噜~噗噜噜~~」</p>
<p>阿忠整个人都呆滞了两三秒，一阵稀软、温热的粪便，正从直肠底部，穿越过了</p>
<p>肛门！啊啊、啊！惨了！控制不住，拉出来了！</p>
<p>阿忠以为这样喷出了一些些粪便，应该是释放掉压力，肚子肯定会舒服些，但没</p>
<p>有，并没有！不但没有，而且他反而肚子更痛，粪便还在源源不断、滚滚直下！</p>
<p>他满头汗水、表强狰狞，难过地揉一揉下腹部，心中自忖，完了，不先离开去大</p>
<p>号的话，恐怕会当场脱粪。</p>
<p>果不其然，一阵强烈的排泄高潮立刻尾随而至，阿忠脸色凝滞，不停发冷汗，肚</p>
<p>子好难受！他越是强忍，就越觉得不断在战栗，发抖，难受，阿忠挪移屁股，夹</p>
<p>紧双臀，忽然这时候一阵非常严重的高潮爆发了！阿忠紧闭双眼，抿着唇说不出</p>
<p>话，他浑身起疙瘩，左手抚着下腹部，疼痛难当，肠子里满满的稀黄粪便正猛烈</p>
<p>地发动攻击！</p>
<p>稀软、湿滑、土黄色浆状的大便，一阵一阵从洞口窜流而出，喷到内裤上！</p>
<p>一想到那种失禁，屁滚屎流的糗样，他不得不放弃，从位子上站起来，忍着腹痛跟主考官提出如厕请求：「对不起，我……我想那个……上厕所，请问厕所在哪里？」</p>
<p>两个主考官面面相觑，被他这突如其来的问题给弄傻了，半晌一片无声。</p>
<p>阿忠气喘吁吁地站起来，脸红地问道：「我拉肚子，很急，请问你们公司厕所在那里？」在这大事不妙的当下，还管什么颜面问题，很直白的说自己想拉大便就对了。而其中一名主考官也会过意来，便回答道：「喔，厕所就在出去之后右转，楼梯间下去那里喔。」</p>
<p>由于事态紧急，不待主考官把话讲完，阿忠谢谢一声转身冲去开门，打算马上去厕所拉屎，他伸出颤抖又冒汗的双手去转动门把，没想到这门竟然硬是没办法转开！怎么会这样哩！</p>
<p>此时他急得气喘如牛，已经是极度的腹痛难忍，偏偏门把将他挡住，他两片屁股肉中间都是粪便，滑滑的，一紧张，肚子突然又传来一阵排泄高潮，伴随更多、更多的粪便挤进阿忠的肛道里头，差点让他失禁！</p>
<p>阿忠用力收肛，再怎么憋也要憋住！勉强之下，仍泻了一点点出来！但还好不是全部，虽然内裤沾湿了，但湿掉一点点还算是有救的。</p>
<p>阿忠的屁股在发抖，而他发现这门除了有门把之外，另外还有一个要命的门锁装置，这门锁装置好像还有两三个转轴在上面……肚子依然很疼，观察研究了半天，任凭他拉开第一个转轴然后推门把，或是转两个转轴再拉开门，抑或是转开所有的转轴再将门把又转又拉又推……总之就是打不开……啊啊啊！</p>
<p>阿忠真的不行了，肠子，好难受！一大泡稀软土黄色稀粪便在肛道里推挤，全部要冲出外头来，他哪憋得住啊？阿忠恨不得可以马上蹲下来，拉出这整沱稀大便！他实在是很痛很急！</p>
<p>急得忍不住的他，解开了皮带要脱下裤子……</p>
<p>有个主考官上前帮他开了门，好让他赶快出去：「旁边这个榫把它往上拉一下，就可以打开门了，门没有锁住啊，呵呵。」</p>
<p>好心的主考官帮阿忠打开门，不过他无意间看到阿忠的裤子，裤子后面有湿湿的一沱屎痕！主考官不禁皱起眉头。</p>
<p>阿忠满怀感激地看着这个主考官，想跟他谢谢，但是这时很不幸地，所有的排泄物全体向下冲！</p>
<p>阿忠感到浑身颤栗，肚子痛得不得了，一阵又一阵的痛楚，逼迫着大肠剧烈蠕动，把粪便往下推挤，有种生理上的冲动正强迫肛门立刻放屎出来！就这样，阿忠紧捂着肚子，忍不住又挫了更多屎！内裤上面沾到不少粪便，快不行了。</p>
<p>他双腿止不住颤抖，牙齿磕磕碰碰，浑身上下都战栗发寒，出了会考室到处找厕所，还没找到厕所上大号，腹部忽然就产生一阵汹涌高涨的排泄冲动！</p>
<p>这段排泄冲动的严重度是至少是之前的数十倍以上！阿忠难受得要命，泻出了一阵湿漉漉的屁！</p>
<p>「噗~噗噗噜~~~~~~~噗~噗哩~~~~~」</p>
<p>「噗噜污噜噗滋~~~噗噜噜污噜污噜~~污噜~~」</p>
<p>「不会吧，你是不是拉到裤子上了啦？还不快去厕所！」主考官在后面目睹阿忠大便失禁的情景。</p>
<p>「居然还拉在裤子里……人资部怎么让这种人进我们公司咧？」</p>
<p>「好了，继续和其他人面试……」</p>
<p>别的应试者们乐的不可开支，最好阿忠去一去就别回来了，免得他抢走工作机会。</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>
<p>阿忠现在焦急地正往厕所方向狂奔，主考官的抱怨声已渐行渐远。</p>
<p>因为粪便的量实在太多太多，根本来不及到厕所脱下裤子大便，尽管肛门紧紧地紧缩住，但是在奔跑途中粪便还是从肛道底端那边里面硬挤、硬钻，巨大的肠内压力把肛道中稀软的粪便，一点一点往肛门推出来！阿忠只觉得肛洞灼热酥麻，温温热热的排泄物不断喷泻出来，大量的排泄物弄脏了内裤、裤子。</p>
<p>「噗噜污噜噗噗滋噜噗噜噜噜~~~~噗噗~噗哩污噜污噜~~~~~~~~」</p>
<p>内裤里都是大便，他感觉一股温热的屎流充满了，奔跑中土黄色的排泄物沿着内裤下缘出来，大腿内侧整片湿。排泄物喷出来弄脏了内裤，沿着两边裤管往下落，更多的还往前奔流，阴茎和卵蛋都被温热的排泄物给沾满。</p>
<p>阿忠实在无法克制，他脑中闪过的念头，完全就是大便，大便，我要拉大便！</p>
<p>&#8230;&#8230;</p>
<p>一股惊人的便意，以极其可怕的严重程度，排山倒海而来！</p>
<p>&#8230;&#8230;忍不住了&#8230;&#8230;</p>
<p>一股惊人的便意，以极其可怕的严重程度，排山倒海而来！</p>
<p>忍、不、住、了、啊！</p>
<p>一股惊人的便意，以极其可怕的严重程度，排山倒海而来！</p>
<p>喔，操他妈的，老子憋不住了，哇啊啊！</p>
<p>最严重的排泄高潮要降临了！</p>
<p>这时他怎样都不管了！慌忙找到个「茶水间」，冲进去，里面有人，不管三七二十一他解开皮带，拉下裤头；才见茶水间里有两个助理妹，正在愉快地聊天，这下被阿忠的举动给吓傻了。</p>
<p>「先生、你干嘛？！！」「啊啊，这人怎么在这脱裤子？先生，这里不是厕所，厕所是&#8230;&#8230;」</p>
<p>「我、我拉肚子！真的憋不住了啦！啊嘶啊啊喔！对不起！」忍了好久，阿忠真的不行了，他急忙在冰箱旁边角落脱裤子，蹲跨下去拉大便！</p>
<p>「啊啊啊！喔喔！喔喔嘶！我操！干干干干干干干干干&#8230;&#8230;.啊啊&#8230;&#8230;」</p>
<p>阿忠拉出大量稀软土黄色的粪便！从肛门喷泻出来！肚子里堆了一大泡的屎，正沿着大肠、直肠经过肛道而下，冲出肛门！不断被排泄到地上！</p>
<p>他半靠着墙，蹲跨在那里不停地拉，不停地拉，不停地拉，排泄了将近七、八秒！</p>
<p>阿忠大声喘息、排泄，大肠终于彻底获得了解放，终于舒服地净空了，真好，真爽，真是好爽~~~~呼~~喔嘶~~呼~~~~哦好爽~~~~~阿忠他低沉地嘶吼着、爽快地排泄着、愉悦地喘息着，呼~呼~~~~~~啊干~爽死了啦~~~~喔干~~~憋不住了~~喔~干~~ ~~~干~~茶水间里的两个助理妹，被他吓得花容失色，奔逃而出。</p>
<p>阿忠整条内裤上都是土黄色的粪便，他脱掉了裤子，然后把泡屎内裤也踹到旁边去，他的股沟里也沾满粪便，稀软的粪便正啪啦、啪啦掉在地上。</p>
<p>阿忠下半身整个赤裸，继续痛快拉屎。他屈膝抬臀，双腿向外站开，用最大限度撑开两条腿，把肛门裸露出，痛快地、豪爽地、尽情地拉大便！</p>
<p>土黄色的粪沱不断从肛门中喷泻出来，劈哩啪啦的落在地面，迭成一大坨屎。他大小腿上的浓密腿毛也糊到不少的排泄物。</p>
<p>粪便倾泻出时，他愉悦的肛门简直快要爽翻了，而喉咙也忍不住喘息着嗯喔低吼，呼呼，喔吼干，爽啊，阿忠呻吟着喘息着干！呼喔，干伊娘咧！比自慰还爽……好爽啊嘶！啊喔！喔，干</p>
<p>用力地拉了几沱大便之后又泻出一阵湿屁，阿忠觉得肠子开始蠕动，好爽，啊，好爽喔，啊啊啊&#8230;&#8230;</p>
<p>阿忠感到第二波排泄高潮又来了，干伊娘咧，好爽、好爽哦喔！他赶紧两腿向外站更开，双手掰开肛门，肛门被拉撑呈&lt;0&gt;字型，正淫荡地抽搐着！等着，没多久之后肛门洞又喷泻出粪便。</p>
<p>「噗~噗噗~噗噜噗噜噗噜~~~~~~~噗~噗啦哩噗啦啦~~~~~」</p>
<p>「噗噜污噜噜噗滋噗噗噜污~~~噗噜噜污噜噜污污噜~~ ~~」</p>
<p>嗯啊，哦，好爽干！好爽、好爽、好爽啊&#8230;..啊啊&#8230;..好爽！</p>
<p>呼喔，阿忠头一次拉屎拉到会爽，干啦！干他马，爽到！他忍不住呻吟、骂脏话、排泄大便、放屁、扩约肌也兴奋抽动、缩放！</p>
<p>浓密的肛毛上糊满了稀屎肠液，土黄色的稀便顺着双腿淌流滴落，有的流到会阴和阴囊下，脚下堆了两滩稀大便。</p>
<p>痛快地大便之后，阿忠望着地上那件是他的西装裤，裤管都是屎，糟糕了，里面蓝三角裤完全是脏的，刚刚实在憋不住，拉得到处都是，自己的阴茎龟头也沾到不少粪便，现在真不知道怎么办？接着他又拉出不少余便，直到拉不出来为止，这才虚脱无力地站起身来。</p>
<p>地上的粪便堆栈成一坨椭圆，有拉面碗公般那么大坨，茶水间弥漫着一股粪便味，趁着还没被众人发现，阿忠赶忙收拾善后，那两个助理妹现在一定正在到处通报，恐怕没多久就会有一票人来围观，那可不妙。</p>
<p>旁边正好有个流理台可以洗一下裤子，阿忠蹲下去，捡起他的蓝三角裤打开看，蓝三角裤的前面后面、里面外面都沾满稀黄温热的稀大便……稀大便正不停往下掉，不行，实在太脏了，洗不干净的，就算洗过也会臭。</p>
<p>阿忠拿起西装裤开始冲洗，裤管上沾到的粪便比较少，洗一下就干净了。这时阿忠觉得肚子一阵战栗，可能是肠子里还有剩余的大便吧，他赶紧站到流理台上头，蹲着冲洗屁股，一边洗一边用力排泄，排出最后最后一点粪便，他一边搓揉冲洗肛门，一边按下勃起挺立的阴茎，往流理台尿尿。</p>
<p>把腿上的沾污清洗掉之后，最后他再将老二洗干净，便「大功告成」，穿上刚洗好的裤子，一溜烟地就冲出这家公司，而这场面试呢，基本上也就被搞砸了。</p>
<p>很难想象哪个倒霉鬼会被派去清理他的排泄物……以及他丢在那儿的蓝色内裤，我还得去做更重要的事情，放任阿忠自行离开可能将会危害他的生命！</p>
<p>不只是可能，几乎是确定，阿忠被妖异现象感染，等下还会狂拉，当他拉完的时候，也就是真元泻尽，命丧黄泉之时。</p>
<p>我靠着天生俱来的感知力，在路边一座公厕发现他；现在，就是这第三件法器派上用场的时机——「狱火神针」！</p>
<p>「狱火神针」是一根约20公分长的铜质金属棒，它可以跟我的灵力同调，产生增幅的作用，像现在阿忠被妖异感染，所以我就会需要用上「狱火神针」这样的道具。</p>
<p>我看见阿忠从试场走出来，脚步踉跄踉跄的，走不到两条街的距离，又开始肠胃不适，见到有厕所，急忙冲进去上大号。</p>
<p>他正走进一间蹲坑，要把门带上，我一个箭步上前：「你还好吧？阿忠？」</p>
<p>「我今天一直拉肚子。」阿忠抚着肚子，皱着眉头，一副很痛苦的样子：「早上应该听你的，把药喝下去。」</p>
<p>「喔，你这样不行喔，我得帮你诊治一下。」说完，我也走进蹲坑，这间蹲坑空间不大，阿忠又长得那么的肉，真得很挤。</p>
<p>「喂，干嘛，我要上厕所了啦！」阿忠见到我强行闯入，非常不爽：「你赶快出去好吗？」</p>
<p>「不，我没有要出去。」我冰冷冷地回他。</p>
<p>他吃惊地看着我，不过我自己心中十分明白我该做的事，所以也不退让。</p>
<p>「不行啦！」他哀求我：「干干&#8230;要啦出来了啦！干」</p>
<p>「&#8230;」我神色自若地看着他，就是丝毫不为所动；他的肚子不停咕噜咕噜在叫，稀软粪便堆满在肠子里，好难受。</p>
<p>「算、算了。」他脱下裤子：「小变态，你想看我拉屎对不？我这就拉一大沱屎让你看。」</p>
<p>「尼玛的个，干，等下可别吓着了啊！」说完，阿忠便开始解下皮带，把裤子脱下来，一边还把屁股抬得老高，故意把屁眼露出来：「你想要看喔？来呀让你看啦，怎样啊？爽不爽啦？」</p>
<p>太好了，这，就是我想要的，真是不费吹灰之力。</p>
<p>阿忠其实屁眼很有感觉的，再加上我将灵力波段调高到催淫功效，推波助澜地将「狱火神针」的功能发挥得淋漓尽致。</p>
<p>「啊啊啊，哦喔&#8230;&#8230;」阿忠觉得屁眼被撑开，胀得好饱满，他双手撑着膝盖，把屁股抬高：「啊啊啊&#8230;&#8230;好爽、、好爽唷、干、干&#8230;干！操他妈干、怎么这么爽啦？！啊啊啊&#8230;&#8230;」</p>
<p>阿忠受不了了，火辣辣的酸痛感觉令他不禁开始淫荡叫春，肠液、稀屎从洞口流出来了。</p>
<p>我将「狱火神针」缓缓地推进这污秽多毛的熊穴，并催动灵能，用最直接的方式灌输灵力治疗阿忠。</p>
<p>「别这样啊啊，啊嘶，人家会痛&#8230;啊啊，嗯啊啊啊，哦哦喔&#8230;&#8230;」一股火热的能量闯进肛道里头！阿忠觉得肛门、肛道都充血满胀，变得无比淫荡！</p>
<p>阿忠感觉到温热湿滑的排泄物不断通过肛道、肛门，泻出体外，虽然阴茎高高地勃起，但是肛门这边的欲望更强烈！每一次的抽插都令他爽快无比地泻粪、手握着阴茎快要射了！</p>
<p>阿忠觉得好爽，肛门的欲望居然是这般地高涨汹涌，这个排泄器官&#8230;&#8230;果然是无底洞&#8230;&#8230;原来它有这么多的功能需要被开发啊！</p>
<p>毛茸茸的屁眼，彷佛花朵般淫荡地绽放，欲望满涨的洞穴开到三指宽，里面的肉壁隐约可见！</p>
<p>于是阿忠一边叫春，一边用两手扒开屁股，我顺势将「狱火神针」整根推入，又迅速地拔了出来；阿忠的屁眼忍不住抽搐，缩放，颤抖，他不禁哀嚎：「哦喔喔，变态&#8230;&#8230;不要啦，哦喔&#8230;&#8230;」</p>
<p>灵力灌输程序已大功告成，阿忠暂时不会有生命危险。</p>
<p>阿忠觉得一阵震颤，排泻出湿润的屁！他一个蹲跨下去，开始拉大便，潜藏在阿忠腹腔中的怨念体遭受「狱火神针」突如其来的灵力攻击，爆体而亡，此时尽化作稀屎被排出了体外！</p>
<p>「啊啊啊，好爽、好爽喔！」尽管排泄物已尽出体外，阿忠的肛门仍不断抽搐着，渴望被人用力地干：「小游&#8230;你刚才好厉害唷&#8230;&#8230;可不可以再继续弄我后面！再一次啦？干&#8230;&#8230;好爽啊！」</p>
<p>「抱歉，可是我还有别的事情！」语毕我便头也不回地，急忙离开这间厕所，留下阿忠，现在事态紧迫也没办法多照顾他；他在厕所中一边自慰，一边不停收缩屁眼，没多久便射精了。</p>
<p>外头的艳阳高照，透过树荫洒下充满活力的光辉，但我很清楚一件事，这种和平的日子不会太长久，黑暗的能量早已虎视眈眈，随时要将这座城市吞噬殆尽，甚至仙界的力量也再难干预，人类，将是自己最后的希望，我这几天都一直有这样的感觉，甚至作梦也会梦到，这些奇异的梦境似乎也反映到现实中的妖异。</p>
<p>在昨天晚上的梦中，我产生不详的预知梦，这个城市被感染了，妖异现象栖息在城中某处开始作怪，整个城市在拉肚子！</p>
<p>由于这种同步感受过于强烈、使得我在梦中便腹痛连连，但是我又不想离开这愉悦诡异的幻像梦境，它带来的感受太真实，甚至我自己都能察觉肚子里的粪便流动、冲刷过肠道壁的异样快感！</p>
<p>这种感官刺激的强度比醒着时几乎强上百倍，而且这感觉是一直延续，没有停止！我觉得稀粪正不断通过肛门，产生极度愉悦的性快感，而且这排泻并不停止，它持续了至少三十分钟以上！</p>
<p>梦里面，我行走在街道上，蹲下，爽快地拉大便，一边环伺周围，观察这个梦境的制造者究竟是藏身何处。</p>
<p>这个梦越来越清晰，越来越诡异！</p>
<p>整条街道上，好多肛门在逛街，好多肛门在乘车，好多充满色情欲望的肛门！大家都不断在排泄，泻出悲怆的昨日，泻出彷徨的明日，泻出一切，黑暗，太多太多无法理解。</p>
<p>在这诡异的梦中没有时间的存在，口腔/肛门无限内坍缩，失去了应有的距离，与性器合而为一。整个城市被这种极度病态的排泄欲望给击垮了，痛苦地在海面上漂浮打滚，不断排泄。</p>
<p>我想要梦到最后，观测这座城市最后的结局；很可惜最后我什么都没观测到，梦境缓缓地消失。当我醒过来的时候，发现自己拉了满裤子屎尿，床铺棉被沾满粪便，好不容易清洁完毕，已经是下午三点。</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>
<p>这日，我来到了一间位于度假湖畔，一处看起来再普通不过的公共厕所。</p>
<p>但是，这间厕所其实被强烈的怨灵占据包围，几天当中尽是妖气冲天，任何人只</p>
<p>要接近这间厕所的怨念范围中，就会被影响，开始肚子疼痛、想拉肚子。</p>
<p>受害者几乎只要稍为接近到500公尺的范围内，就会被妖气侵袭。</p>
<p>刚开始时他们会觉得肠胃不舒服，想大便，但是正好找不到厕所，只好忍住，而</p>
<p>接下来他们会发觉腹部极度疼痛、想拉肚子的感觉非常急！</p>
<p>然而就在此时，受害者们要找厕所却找不到，公厕在整个海边小镇是很稀少的！</p>
<p>在这个极为热闹的风景区里，每个店家都忙着接待熙来攘往的人客，但所有的店</p>
<p>家都不愿出借厕所，谁要出借自家的厕所便是自找麻烦，因为游客那么多，厕所</p>
<p>会被弄到脏污不堪，扫都扫不完的；这些自私的商家也讨厌有公厕设立在自家店</p>
<p>面旁边，因为公厕又脏又臭的会影响门面形象。</p>
<p>这就是为什么拉肚子的人会找不到厕所，于是，各种受害情况出现了：有人急着</p>
<p>上大号憋不住了，在路边当众脱裤排泄稀大便，甚至有些人忍不住，涝赛在裤子</p>
<p>上，十分悲剧。</p>
<p>也有些人，找到了这间怨气冲天的厕所，以为可以终于可以上个大号，没想到这</p>
<p>厕所里竟然排满了人，大家都拉肚子，在大号间排队，于是许多人排着队，又焦</p>
<p>急又痛苦，忍不住大便在裤子里面。</p>
<p>有这么多男生排队上厕所的景象，怎么可以错过！于是两天前我在家中的时候，</p>
<p>事先就调查整件事情，第一个现场就是许多人在大号间排队的那个场景，我拿出</p>
<p>「九棱夜想玉」，这个灵界道具「九棱夜想玉」是种半透明的晶玉，它可以把任</p>
<p>何过去时光里发生的事情调阅出来，并且用立体投影方式精彩回放。</p>
<p>在灵气强力灌注之下，没多久便开始发出炫彩光辉，并且往房间四周墙壁投射立</p>
<p>体影像。我当时置身在这虚拟立体影像中，那间妖气厕所的情况完全一览无遗，</p>
<p>不看还好，一看便整个惊呆了，以下便是约略情形。</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>「呼！啊啊喔！憋、憋不住了！」远处有个男的，似乎是拉肚子了，他一边哀嚎</p>
<p>喘息一边朝这大号间奔跑过来，而且脚步声十分急促！</p>
<p>只见一个穿棉质长裤、白T恤的男生，戴黑框留鬓角，外表小帅，他肚子疼要拉</p>
<p>屎、非常非常急、稀屎喷出来了！</p>
<p>这间男厕所有三间蹲式大号房，他冲进最近的那间，连门都没来得及关好，就脱</p>
<p>下裤子拉大便！</p>
<p>屁股喷泻出一大坨咖啡色稀软粪便，然后余便和屁陆陆续续地泻出，他一边拉屎</p>
<p>一边不住喘息着，他的屎真多！我最爱听男人拉大便的时候，发出的吼叫、喘息</p>
<p>声音，很性感！他的肛门周围沾了屎迹，刚才忍不住泻出来。看到他他肛门四周</p>
<p>都是屎，我兴奋不已，但这还只是前菜，后面还有更壮观更惨烈的，还有更多拉</p>
<p>肚子的男生要来这。</p>
<p>「啊喔喔喔喔喔！不行了啊啊！啊嘶！快大出来了、大出来了&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;啊 啊&#8217;&#8230;&#8230;」 又来了一个肉壮浑厚，穿着一件红色内裤的男生，他在湖边游泳，游到一半突然 想大便，是非常稀的那种而且肚子疼得不得了！</p>
<p>排泄物从肛门惨烈地喷发出来，他全身颤栗，克制不住地拉屎、拉尿、排泄，弄</p>
<p>脏内裤也不管了！他不停地拉稀屎泻稀屁，内裤底下好大一坨屎！大沱深褐色软</p>
<p>屎沿着大腿不停落下！他使劲地拉、用力地拉、使劲地拉、用力地拉、使劲地拉</p>
<p>、用力地拉！！大量的稀屎不断延着双脚落下来！更多更多的稀大便从肛门喷泻</p>
<p>出，弄脏了他的屁股、大小腿，都是稀屎！</p>
<p>他拉得好爽、排泄得好痛快！忍不住喘息、氵㸒叫、太爽！太舒服了啦！他双手倚</p>
<p>着墙，屁股用力地泻！好爽啊！尿液稀哩哗啦弄湿整件内裤、不停滴下来。</p>
<p>在激烈排泄一阵之后，他喘息着，脱下屎内裤，用手擦抹屁股及大腿上的大便，</p>
<p>但是屁股还是脏脏的，他继续拉出肠道中的余便。</p>
<p>此时又有一个光着膀子，着丁字裤的光头汉子进来这间厕所，他是刚刚正在旁边</p>
<p>舞台帮艺人做商演伴舞的男舞者，没想到舞台进行到一半竟然肚子痛！他冲进来</p>
<p>前已经憋不住，拉了出来，丁字裤和两腿、鞋袜都满是拉稀，非常的悲剧，而且</p>
<p>排泄量非常地壮观，他一走过，地上便都是这光头男的排泄物！</p>
<p>他走进了第三间，关上门冲洗屁股、腿脚，沾满排泄物的丁字裤。</p>
<p>这时，又冲进来三个人，这三个都是要来大便的，但是总共只有三间大号房，都</p>
<p>有人了，只好在外面忍着。</p>
<p>他们三人都是某高中校外旅行的学生，本来在湖边玩水，突然却肚子痛，赶紧来</p>
<p>上大号；这些人都是受到厕所怨念攻击，导致腹泻。</p>
<p>但是三间里面都有人，于是这几个同学只好憋住，等里面的人出来。</p>
<p>几分钟过去了，里面的人都不出来。(因为他们拉到裤子里头都是拉稀，要处理</p>
<p>很花时间，没办法马上出来)</p>
<p>「喂，我们&#8230;换个地方&#8230;&#8230;去找别间厕所啦，干，肚子超痛的！」</p>
<p>「我也是好痛喔！受不了了&#8230;好想大便&#8230;&#8230;」</p>
<p>「是早餐不干净啊啊！！！」</p>
<p>几个同学抱怨连连，但是里面还是没有没有动静，三个同学开始觉得要控制不住</p>
<p>，偷偷地放屁。</p>
<p>此时一股浓臭的气味飘出来！开始有人要憋不住了。</p>
<p>「噗哩&#8230;..批哩&#8230;噗..噗批噗噗噗噗&#8230;&#8230;」</p>
<p>这位同学忍不住，泻出两三阵的湿屁，他用力缩肛憋住，但几乎已达极限，快不</p>
<p>行了！</p>
<p>他看起来个头很高壮，五官很英挺威猛的样子，肤色黝黑，理短发，应该是原住</p>
<p>民，平常应该有在练身子，颇为壮硕，不过看起来他比另外两位同学更急，满肚</p>
<p>子的稀屎就快要憋不住了！</p>
<p>只见他急得满身汗水，冷汗流淌四下，肩颈锁骨，衬衫胸膛都湿透了，他用手捂</p>
<p>住左下腹，痛苦地呻吟。</p>
<p>「阿翰、你还好吗？」</p>
<p>「呜呜啊不行了啦&#8230;.好像快大出来了&#8230;&#8230;啊啊&#8230;.好痛啊&#8230;干..」阿翰弯</p>
<p>下腰偷偷从门底隙缝看里面的人，看他们好了没。</p>
<p>其他同学面面相觑，不知道该说些什么，为什么今天厕所人这么多？为什么大家</p>
<p>都在这时候拉肚子？到底还要忍耐多久？</p>
<p>我注意到阿翰他两腿修长、屁股浑硕、小腿肚肌肉健壮、毛茸茸的，极为性感，</p>
<p>好想看见他脱粪失禁；而就在这时，突然又有四个高高壮壮的大男跑进来，他们</p>
<p>几个人同时都烙赛，肚子很痛。</p>
<p>这四个身形庞大的猛汉子，身高都将近有185左右！他们是附近某大学的龙舟队</p>
<p>，经常来这湖边练习，每个人都是浑厚雄壮的身躯、胸腹肌非常大块、手臂练得</p>
<p>又粗壮又霸气，个个都是勇猛杰出的男子汉！</p>
<p>但是再怎样的肌肉猛男，也是逃不过这拉肚子的命运召唤！他们全都腹痛难忍，</p>
<p>满肚子温热稀屎越堆越多、憋都憋不住，已经快要从肛门泻出来了！！</p>
<p>他们才刚坐车过来，还没和队伍会合，突然就一个接一个肚子痛，痛得不得了，</p>
<p>而且痛到会战栗、发寒、打冷颤，是屎量惊人，而且五分钟内不去上厕所，就会</p>
<p>大出来的那种！</p>
<p>看得出来他们似乎全都非常、非常急着要拉大便！肚子里大团大团的稀软屎沱正</p>
<p>滚滚直落、充塞在直肠中，几个壮汉抚着肚子，在哀嚎、双脚夹紧，壮硕的臀部</p>
<p>，不停地颤抖着，几乎，就快要大便在裤子上。</p>
<p>就这样厕所里一下子竟然挤进十个拉肚子的男人！</p>
<p>在这恶毒怨念之下，所有人的肠子都不停制造屎沱，大量的稀屎沱在肠子里打转</p>
<p>翻腾，滚滚直下，冲击着肛门，对肛门、肛道壁施加强大的压力！</p>
<p>这四个身手矫健的船竞猛男，很快就会憋不住拉在裤子上。</p>
<p>只见这这群男生在那边哀嚎着拼命忍屎，我兴奋到了极点，下一个拉稀在裤子里</p>
<p>的男人，会是谁呢？</p>
<p>(第一间大号房外面排着高中生阿翰、龙舟队的小游)</p>
<p>(第二间大号房排着阿翰的同学阿峰、龙舟队的阿刚和咸鱼哥)</p>
<p>(第三间大号房排着高中生的施胖、龙舟队队长蓝宥武)</p>
<p>每个人都几乎快要憋不住了，我虽然不忍心看他们受害，不过这个立体影像是发</p>
<p>生在远方的事情，想帮也没办法帮了，那，还是继续看下去吧。</p>
<p>在这间厕所里，清瘦俊俏、黝黑强壮、筋肉虬结、性感多毛、肉壮肥胖，各种各</p>
<p>样的男人都有了！他们全都拉肚子！</p>
<p>阿翰长得高壮，健康，小腿的肌肉结实健壮，腿毛黑亮浓密，穿着厚质运动袜、</p>
<p>球鞋，是我最喜欢的型，这时的阿翰已经快憋不住了，他浑身是汗水，不时地泻</p>
<p>出湿漉漉的屁，窜出了一点点稀屎在屁股缝，情况非常危急！</p>
<p>站他后面是小游，小游皮肤极为黝黑，削瘦，而且精实，眼神很坏的感觉，这时</p>
<p>他憋屎憋的满头汗直流下来。</p>
<p>阿峰长得清瘦俊俏，是个小胡渣帅哥，他打着赤膊，只穿着海滩裤，很不错的感</p>
<p>觉，他紧紧捂住肚子，浑身发抖冒汗，等着前面的人大完便出来。</p>
<p>另一个同学绰号施胖，他身材肥壮高大，两团屁股又大又多肉，猜不透他能忍多</p>
<p>少屎，但一定很多吧！</p>
<p>阿刚，有着壮阔的胸膛和多毛的身躯，他不停抚摸左下腹，肚子里头都是屎，他</p>
<p>觉得腹痛难忍快大出来了，看着地上有几道屎迹，应该是有人挫屎，他就更受不</p>
<p>了，真的很想脱裤排泄！</p>
<p>咸鱼哥捂肚子四处张望，朝着洗手台瞄了好几眼，心中打算等下忍不住的话就拉</p>
<p>在洗手台上好了，昨天才买的名牌牛仔裤可不能弄脏云云。</p>
<p>龙舟队的队长蓝宥武，长得非常高大，而且肌肉练得相当结实，胸腹部有一些毛</p>
<p>发，但没有像阿刚长那么多，感觉上蓝队长的肌肉非常饱满突出。</p>
<p>蓝队长现在也是快要大便在裤子上的感觉，他昨天跟家里去吃喜酒，宴席中也喝</p>
<p>了不少酒，肚子一直不太舒服，等下他可有得受了。</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>来这湖边度假人不少，湖边旅客多生意也跟着兴隆，所以受害者络绎不绝地出现。</p>
<p>像现在，除了厕所里的这群男生之外，又有一个男的匆匆忙忙跑进厕所来，他是湖边船商的教练，长得身材结实，皮肤健康黝黑，肚子虽然很浑圆，胸肌却更饱满宽阔，庞大的胸肌把衬衫撑到快破了；他下面穿着一件蓝色泳裤非常之性感帅气。</p>
<p>这个教练半小时前还在湖上教客人划船的时候，突然觉得很想大便，但是碍于工作只能强忍，不过怨念没有放过他，不停攻击他的肠子！</p>
<p>他肚子里的屎越来越多，越来越难憋，而且怨念还直攻他的肛门神经丛！肛门好酥麻、好难受好痛苦啊！猛男教练忍屎忍到满肚子的屎、而且肛门传来阵阵战栗难受的感觉，快要忍不住了！</p>
<p>不只是肛道极为难受，而且肚子里面，食物消化的残渣，正源源不绝地进入大肠里；他不禁打了几个冷颤，甚至手脚发冷，背脊冰凉，左腹部一阵又一阵疼痛，这绝对是极为严重的腹泻！</p>
<p>他也不管客人了，匆忙找个理由就划回岸上，一上岸就急忙往厕所冲！只是当他好不容易找到这间厕所，却发现一堆人在等，极度失望之下完全无计可施。</p>
<p>他的肠道肛门都非常的紧，相当健康，平常想大便时都忍得住，不可能失禁，但是今天情况不同，因为他被怨念攻击，严重拉肚子，刚才就憋到浑身颤抖，两脚都发软了，结果终于还是控制不住，刚刚走进厕所就一阵一阵泻屎，泻到泳裤里；唉、又一个受害者、让我们~~继续~~看下去。</p>
<p>穿红色内裤的泳客出来了，他脚步无力，浑身虚脱，泳裤脏污不堪，发出阵阵臭味，而等在外头的同学阿峰，赶紧冲进去拉大便，蓝队长松了口气，阿峰拉完就换他拉了，而且阿峰看起来没有挫屎裤子上，就不用弄非常久，蓝队长前进一步等在外头。</p>
<p>我不禁心神荡漾，想去看海滩裤帅哥阿峰拉屎的样子。</p>
<p>阿峰来不及锁门，就开始脱裤子大便，我站在他身后，脸贴着海滩裤帅哥阿峰的屁股，紧盯着看他拉；阿峰以迅雷般急速脱下裤子和内裤，还没蹲下去，黄橙橙的稀便像水柱冲出般，就从他的肛门喷泻出来，这个虚拟图像「穿过」我的额头然后洒到了后面，我直觉地闪开一下，只见身后墙壁上、地上、便器旁边都是他的大便。</p>
<p>阿峰泻出稀软泥浆状的稀屎，然后肚子一个用力，排泄出湿漉漉的屁，</p>
<p>「噗噜噜&#8230;.噗噜噜噗噜噜&#8230;..」</p>
<p>看到这里，我心中真的感到极为幸福，今天竟然在这里看到这样的海滩裤帅哥，这样的用力排泄，而且清楚地见到在排泄的过程中，阿峰的肛门一收一放、一收一放，好动人的场景啊。</p>
<p>就在这时候，外头的高中生阿翰真的不行了，他已经把运动裤解开褪下来，只差内裤没有脱下，而且还不停用力地猛敲门，催促里面的人快点出来。</p>
<p>就在这时候，外头的高中生阿翰真的不行了，他已经把运动裤解开褪下来，只差内裤没有脱下，而且还不停用力地猛敲门，催促里面的人快点出来。</p>
<p>「里头的大哥，你上完了没？出来了啦！！呜喔喔！嘶啊！」阿翰用力敲门催促著，只见他憋屎憋到屁股在发抖，排泄欲望非常强烈无法阻挡，快大出来了，可是没人要出来，只好一直不停</p>
<p>敲门，因为他就快要失禁了。</p>
<p>「&#8230;&#8230;&#8230;」里头没有任何回应。</p>
<p>「拜托、拜托啊、快出来啊！」阿翰不停咒骂，他痛到弯下腰来，双手按著膝盖，然号把屁股翘得高高的！一边瞪著门缝，十分地焦急！</p>
<p>「等一下，我快好了啦。」里头的人实在也受不了阿翰一直从下面门缝直直盯著，来了个敷衍的回应：「马上好！！」</p>
<p>「快一点啦！老哥！你不出来的话，干，我快要憋不住了啊！」</p>
<p>我眼睛一亮，阿翰现在的姿势，真是吸引我，这时候他已经快控制不住了，得弯腰，举臀才憋得住肚子里的一泡屎！他现在要是直起身的话，恐怕会忍不住！</p>
<p>尽管阿翰看起来好健壮，又高又挺，但是屁股洞也没有比较能憋，他上学期在班上有一次就是挫屎在内裤上，好险及时去了厕所解决了，才没人发现。</p>
<p>虽然这样阿翰现在仍旧没吸取教训，特别是深秋的这时节天气凉飕飕的，阿翰几乎整天吃吃喝喝没有停过，他的运动量大，食量也颇惊人，一天常常要吃总共六餐！而且餐餐都要吃三碗饭以上，真的是很会吃的豪爽大男生，昨天这样前天也是，现在这可好了。</p>
<p>几天下来阿翰吃下一堆五谷杂粮、饭面粥饼、汉堡、牛排、大鱼大肉，数也数不清份量的食物进了他的肠胃，这样子放纵食欲猛吃，肠胃也很尽责地消化、蠕动、排泄，粪便量非常多！阿翰</p>
<p>每天去厕所上大号的时候，总是排出长条状、将近25公分长的屎！像阿翰这样身体强壮、肠胃健康的男生，最近这阵子作息却不很规律，已经两天没上大号，累积许多的现在偏巧又腹泻，等</p>
<p>下可有看头了。</p>
<p>果然这时候，尽管阿翰早已经憋得满身是汗，腹腔疼痛难捱，可消化排泄系统仍然还是在火热急速运作！把这几天消化出来的大量食物残渣，不停地推进大肠里面！於是一阵一阵的排泄高潮</p>
<p>猛烈地袭击而来，阿翰只觉身体好难受，肚子越来越疼痛、好痛苦、屁眼就快要撑不住了啊啊啊！屎坨粪浆一泡接连一泡像是排山倒海般，在狭长的大肠管道中堆挤冲过，造成腹腔疼痛不已</p>
<p>，阿翰全身都在一阵阵的起恶寒，发冷颤，排泄高潮一次比一次更难捱。</p>
<p>他忍不住肚子不由自主地用力两下，噗哧噗哧地控制不住放屁出来，要排泄出粪便了！之前他每次想大便，都是马上找厕所，立刻解决，他的粪便量大而多，排泄很顺畅，从来没有忍大便忍很久的，像这次的情况可说是空前绝后的肚痛忍耐大考验！人生的一场危机！阿翰虽然坚强顽固地忍住大便，可是这种生理上排泄的冲动，正驱使腹腔不由自主地在用力，不行啊啊啊！呃嗯！啊啊啊！这样会拉稀在裤子上面！阿翰赶紧用力地缩紧括约肌，阻止大便喷出来，在一堆人面前挫赛在裤子上，他会非常难堪、非常不好意思。</p>
<p>阿翰用尽了力在忍住、死命地憋住粪便，他憋到满头大汗、紧闭双眼、唇齿不停地磕磕碰碰，双腿开始微微在发抖，肛门早已微软无力了，满腔的粪便好像火烫、沸腾的岩浆，在大肠中滚滚流窜，痛苦灼烧著，使得阿翰腹痛难忍！他用力憋住大量粪便，死死地缩紧括约肌，粪便被肛门阻止下来之后，在肛道和结肠中迅速地往上堆积，肠道满涨著大沱大坨稀软滚烫的屎，无处宣泄，灼热的肛门就渐渐开始脱力，好像末日将临的火山口般、当下就要爆发！</p>
<p>从肛道往上、到直肠、再往上，甚至到乙状结肠中，都累积了满满的、稀软火热的粪便沱！用力憋屎的反应和急需排泄的冲动，互为矛盾、冲突，於下腹部不断地拉锯战，阿翰现在整条肠道都陷入在胡乱翻搅的恐怖状况当中，失去控制，痛苦不已，灼热又涨痛的肠道壁，蠕动推挤著粪便，而且产生强烈的体内信息，命令肛门不准再憋住、要松开、要让粪便排出外头！每一次只要肛门用点力憋紧，马上阿翰就会浑身一阵痛苦战栗，不停起鸡皮疙瘩，每一次只要肠道中满满的粪便被憋紧了，肛道肉壁就又会分泌大量肠液，用力把粪便搅得稀滑，拼命蠕动要把它排挤到体外&#8230;&#8230;啊啊啊、真的快要忍不住了！</p>
<p>突然就在这时候，一种极度绝望的颤栗感受猛然而生，从腹腔又传来一种非常严重的痛楚，而这一次，相当的难受、难忍、腹腔内像是有一股熊熊火焰在窜烧、难以忍受的战栗疼痛，往全身扩散开来，阿翰浑身上下汗毛直竖、表情显得十分狰狞而难看，他死死捱著这个痛，紧紧闭上双眼，痛苦地低嚎闷吭著！</p>
<p>捱著、捱著，痛苦了两三分钟，腹痛终於开始剧烈的发作！肠道中战栗的痛楚一阵又一阵地爆发，传遍了全身每个毛孔，阿翰极度地痛苦、忍不住大喘息；在他的肠子里，又有一大泡非常稀软滑溜的粪便正急速通过大肠中段，一股脑儿冲进乙状结肠里面！啊啊啊！好痛苦、憋不住了、跟著后面又连续涌入三、四阵的，非常稀软的屎流！每次稀软的屎通过肠道转弯处、都让阿翰强烈感受到腹腔中剧烈的痛楚、肛道里面的粪便大量增加、压力急遽上升、肛道的肉壁开始产生一种强迫排泄的冲动！</p>
<p>啊、不行了，不行了，不行了啊、肛门内满涨的粪便就要爆发、喷泻了啊啊啊！阿翰现在只觉得腹痛难忍连一分钟都没办法撑下去，连二十秒都没办法了！好想大便、好想大便、好想大便啊啊啊！最底端的一大堆粪便那麼稀、那麼难憋，而现在突然又涌入了三、四泡更加稀软的屎浆&#8230;.阿翰用力连续缩肛，还做最后的挣扎，臀大肌也用力夹住！肠子里不断有屁气从肛门漏了出来！旁边的人，他的同学，以及后面那几个龙舟队的猛男，都听到阿翰放屁的声响，知道他快要大便在裤子上了！大家都用著同情的眼光望著阿翰！</p>
<p>阿翰这时浑身湿透、不住地痛苦喘息、很害怕自己又要当众失禁！每次肠中的粪便大军发动攻势，都令他全身发麻、发抖、发冷颤！阿翰用力憋住，再憋住，虽然痛苦感觉不断升高，阿翰还是安慰期望自己一定可以忍过这一阵，安然无恙。</p>
<p>可这时候，左腹部产生了一阵恐怖的巨痛，新一波排泄高潮持续来临，啊啊啊，别、别、别再来了啊！好难受！尽管阿翰强忍住满肠子的粪便，不过排泄系统还在源源不绝地把粪便往直肠中推送！巨量粪沱夹杂气体，在肚子中咕噜咕噜往下奔流，这就是暴饮暴食的下场——阿翰昨天晚上食欲特别旺盛，光是晚餐就吃掉七个便当，消夜吃更多，全部消化成残渣，正源源不断地在大肠中突进，涌入了直肠！粪便军团再添一大股强而有力的生力军！！！</p>
<p>没多久，这种疼痛的感受就进入了下腹部，而且产生浓烈的排泄欲望！强烈的排泄高潮即将来临！啊啊啊啊啊！完了！要大出来了！完了！</p>
<p>阿翰的肚子非常难受，表情极度绝望，哭丧著脸、挺不下去了，只见他解开裤带，褪下牛仔裤，露出黄色的内裤，他的龟头汨汨流出前列腺液，弄脏了前面，阿翰此时早已是腹疼难忍，浑身发冷汗，很想脱下裤子拉大便，可是又觉得很丢脸不愿意，但这时肠道中满涨著粪便，痛苦升高至临界点，阿翰浑身打颤、腰越弯越低了，他忍不住双手倚靠著门板，把屁股翘高，双脚站成外八字，不停地颤抖著，喘息著吭气，这是快要失禁的前兆！</p>
<p>从他正后方看他的屁股，这件黄色的性感内裤，包覆著阿翰健壮浑硕的臀肉，看见他两块臀肉夹得紧紧的，就知道他憋得很用力、憋得很痛苦！大坨大坨的粪便坨不断涌入直肠里面，造成一波一波的疼痛新高潮、肠道中热滚滚的屎浆粪坨翻腾推挤，一次又一次往肛门的方向冲撞、失控的肠子分泌出大量湿滑、黏稠的肠液、肠道中的气体在狭窄的管状空间中流转，不时推挤冒出叽哩咕噜的蠕动声响，阿翰从没有体会过这样痛苦难忍的腹泻！</p>
<p>他不断使劲收气、缩肛、夹臀，每次他都用尽了全力，把粪便往裏头憋回去，肠子相当不舒服，痛苦的排泄战栗一阵一阵在身体里面煎熬；一两分钟过去，新一波排泄物通过了腹腔上方，过弯急下，向著乙状结肠冲进去，好疼，疼到屁眼都失去控制，无力地松开来，满肚子稀软的粪便快要突破了！阿翰气喘吁吁、急忙用力地憋住，只要肛门一紧缩，整条肠道就疼痛、紧张、乱挤乱搅，把大坨粪便在结肠中急速推降，使阿翰非常非常的痛苦，浑身发冷颤，头皮发麻，起疙瘩，没多久稀软的粪沱到达结肠底端，在肠道之中下不去，堵塞在那边，於是爆发出一阵严重的排泄高潮！肛肠不停分泌肠液、搅动粪便、推挤屎坨、阿翰感觉到肛门逐渐松开、要克制不住了！！於是立刻缩紧了肛门洞口、虽然很痛苦、但在怎麼痛苦也要憋住！同样的过程一次、又一次、就这样好几次之后，他的洞口已经沾污濡湿，而肚子突然发出了长长一串的咕噜咕噜声，啊啊啊啊，好难受啊！！</p>
<p>整条肠子都在努力，齐力把粪便大军团给推挤出去！</p>
<p>他想忍，但是忍不住，大团稀屎灼热滚烫，被肛道内的肌肉群强行挤出了体外！！阿翰再怎麼痛苦也还是死命用力、缩肛强忍，但是温热的粪便，仍旧还是一点、一点、一点、穿过了自己的那两条括约肌！完蛋了！</p>
<p>粪便满溢在股沟中，他无法控制！浑身都在发抖、肚子又开始胀痛起来、阿翰手扶著门、用头撞击著门，在哀嚎著，他的屁股和内裤都脏掉了，排泄物一点一点泻出，屁股下面传来了非常强烈的排泄兴奋快感！好爽、好舒服、排泄物滑出括约肌的感觉，好爽啊、好痛快、喔不、忍不住了、不行了、我憋不住了、糟糕、我大出来了！</p>
<p>阿翰控制不住满腔粪便，越泻越舒服、越泻越痛快、一阵一阵控制不住地泻在裤子上面，他脱粪了！！！</p>
<p>他左手抚著肚子，用右手捂住屁股洞，一边忍不住大便、一边颤抖哀求，别&#8230;别让我出糗啊&#8230;.啊啊&#8230;喔喔喔喔&#8230;等下还得上路&#8230;.要是拉在裤子上岂不臭死&#8230;&#8230;啊嘶！干！憋不住了，干，憋不住了啦！啊啊！啊！啊啊啊！</p>
<p>普哩噗噗噗！噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噗噗噜噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>噗噜！噗噗噗噜噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>粪便稀哩呼噜地从肛门洞喷涌出来了，挡都挡不住不停排泄粪便！</p>
<p>噗噗噗噜噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>噗噜！噗噗噗噜噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噜噗噗！</p>
<p>里头的人好像有动静，那个人已经打开一包面纸，在擦屁股，但是一切为时已晚！</p>
<p>挫屎在裤子上的阿翰，神情极为羞涩难堪，他双手忏抖把内裤往下扯，露出赤裸壮硕、沾满粪便的两块臀，他的屁股上面都是大团咖啡色粪沱！屎不断往下滑落，屁股洞隐约可见，阿翰再也不管旁边的人了，他一心只想著要拉屎要拉屎要拉屎要拉屎要拉屎要拉屎要拉屎！</p>
<p>他翘起臀部、两手扒开双臀、一大泡粪便连粪带屁的从他的屁股洞爆发、喷泻出来，直直往后喷！龙舟队的小游不幸被阿翰拉出的大便直接喷到，小游的腹肌以及绿色泳裤上，都沾满了粪便。</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>不断排泄出大沱大沱的粪便！啊啊啊！好爽爽爽爽爽！</p>
<p>大量的排泄物从阿翰的肛洞喷泻出来，把内裤、裤子都搞脏了！阿翰急忙伸出右手，阻挡稀大便滑落下来，他手中捧著好大坨大便，大便不停掉落地面。</p>
<p>阿翰把内裤整件脱下来，一边脱，一边肛门还止不住地泻下了两三道粪团和屎流！</p>
<p>然后双脚大张开，把屁股高高挺起来，用力地、尽情地排泄！！！此时他几乎是在用生命的力量，尽情的、爽快的、不顾一切在排泄，噗噗噗噜！噗噗噗噜噗噗噜！喔喔！他双手把屁股往外拉撑，排粪的洞口被撑出一指宽！</p>
<p>稀软的大便实在多到惊人，简直用喷的一样排泄出来，大便像是岩浆爆炸性喷发，屁股、双腿，内裤和裤子上都沾满黄褐色稀软屎！这次泻出来的粪便非常稀！很稀软！夹杂著许多肠道中的臭气，声势惊人，喷出相当远！</p>
<p>然后双脚大张开，把屁股高高挺起来，用力地、尽情地排泄！！！此时他几乎是在用生命的力量，尽情的、爽快的、不顾一切在排泄，噗噗噗噜！噗噗噗噜噗噗噜！喔喔！他双手把屁股往外拉撑，排粪的洞口被撑出一指宽！</p>
<p>稀软的大便实在多到惊人，简直用喷的一样排泄出来，大便像是岩浆爆炸性喷发，屁股、双腿，内裤和裤子上都沾满黄褐色稀软屎！这次泻出来的粪便非常稀！很稀软！夹杂著许多肠道中的臭气，声势惊人，喷出相当远！</p>
<p>真的是，不知道阿翰这几天都吃了些什麼，我兴奋地偷窥著，阿翰的浑身肌肉淌满汗水，他的屁股浑厚又坚挺，好性感！贲张的屎洞一缩一放、一缩一放，泥浆般的粪便坨突破肛道壁的桎梏，火速向外暴冲、喷出又狂泻！好兴奋，好愉悦，好爽啊啊啊！</p>
<p>阿翰喘息呻吟、不停叫春、用力拉稀屎！啊啊、好爽、我憋不住了啦、完蛋了、啊啊啊啊~~哦哦哦~~~~喔喔、好爽好爽喔！憋不住了、怎麼办、啊啊、好爽爽爽啊！</p>
<p>他愉悦、痛快地叫春，嗯嗯嗯~~~~哦哦喔、嗯啊、恩哈、好爽、好爽啊、就在这时候，泥般的排泄物，猛烈地从阿翰的洞里面喷出来！</p>
<p>普哩噗噗噗！噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噗噗噜噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>噗噜！噗噗噗噜噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>粪便夹杂著肠道气体，从紧致的肛门里面暴冲出来，发出噗呲噗呲、噗噜噗噜的好声音！大量粪便仍带著阿翰的体温，热腾腾的！洋洋洒洒的泼在小游身上，黄褐色一路流淌下来，绕过小游坚挺博起的15cm大碉，掉在地上变成一滩屎堆，阿翰噗呲噗呲、噗噜噗噜地泻出粪便，表情懊丧、羞赧、失魂落魄，捂著肚子，又是一阵疼痛，然后用力地排泄、拉稀屎、放屁，一串接一串，将近数十秒！</p>
<p>噗噜噗噜噗噗！噗噜！噗噗噗</p>
<p>噗噜！噗噗噗噜噗噗噗噜！</p>
<p>噗噗噗噗噜噗噗</p>
<p>这一大群拉肚子的哥儿们，都快憋不住泻出来了，现在看见阿翰不停在那泻屎泻</p>
<p>屁的，哪里还能憋？一个个不禁摸著肚子，拼命踱步，更加著急了！</p>
<p>龙舟队小游也是很变太的特殊男人，他看到眼前的这个肛门口——正不断在喷泻</p>
<p>粪便——小游的陽具发生情欲反应，高高博起了，他要狂干这洞！他要干阿翰的</p>
<p>洞！</p>
<p>阿翰高举著浑圆的臀部，不断排出排泄物，他一整个股沟里，满满的排泄物往下</p>
<p>滑落，排粪的洞口污秽地显露了；未料此时小游突然强抓住阿翰的腰躯，老二从</p>
<p>后面伸挺到阿翰沾满排泄物的股沟、龟头牴住排粪洞口！老二感受到肛喷出的温</p>
<p>热，变得更充血硬挺起来！</p>
<p>阿翰拉得正爽、还没回过神来，小游就已经除了裤子，要对阿翰后入！小游赤裸</p>
<p>著下半身，阴菁翘起老高，他身上仅著衬衫，衬衫敞开著没扣，胸腹间，都被阿</p>
<p>翰拉出的粪便弄脏了，他抓著阿翰脏污的臀部，使出蛮力往排粪的洞挺了进去！</p>
<p>括约肌被肉蚌挤开，肉蚌蛮横地插进肛道中！阿翰以为在众人面前大便失禁已经</p>
<p>很可耻，没想到耻辱无上限，他被个男的鸡奸了！</p>
<p>文被貼吧管理員鎖上了。就這樣吧。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>沙门氏菌虐壮男</title>
		<link>/2018/06/22/319.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Jun 2018 04:11:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[腹瀉]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/22/%e6%b2%99%e9%97%a8%e6%b0%8f%e8%8f%8c%e8%99%90%e5%a3%ae%e7%94%b7/</guid>

					<description><![CDATA[我们的族群叫沙门氏菌，依靠寄生人类肠道为生。别以为我们是单细胞生物，其实，我们每个个体之间是有联系的&#8230; <a href="/2018/06/22/319.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">沙门氏菌虐壮男</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我们的族群叫沙门氏菌，依靠寄生人类肠道为生。别以为我们是单细胞生物，其实，我们每个个体之间是有联系的，一个族群可以通过生物信号传递信息。一个群落，即类似基因的族群组成一个类似人类大脑的东西，同时每个个体都可以感染，这东西，类似你们人类近期发展的新东西：云计算平台！</p>
<p>所以，我们是有智慧的。别问我们为什么寄生人类肠道，这是我们天性，我们的食物就是人类肠道细胞，那是美味的食物。当我们感染一个个体的时候，我们会在宿主肠子内大量繁殖，尽我们所能啃食肠道细胞，刺激肠道神经，逼迫宿主肠道分泌大量液体，快速蠕动，形成又稀又软的大便，这些东西进一步刺激肠道剧烈蠕动，冲向肛门。这个过程中，宿主肚子剧烈疼痛，肛门里的稀屎会一次又一次刺激他们的神经，宿主会不顾一切的去拉屎。当宿主把我们喷出来的时候，我们会召唤我们的盟友：苍蝇，蟑螂，把我们带在身上，去寻找人类的食物，人类把我们吞噬，从而继续繁殖。别以为我才有几小时的寿命，告诉你，每个族群是一个无线网络云系统，我的寿命，上亿年不止。</p>
<p>我们会寻找适合的宿主。经过长期观察，我发现男人比女人更容易感染到我们。虽然男人强壮，他们的肠子肌肉发达，比女性的肠道更难破坏，但是，这个叫男人的种族，呵呵，相对不太爱干净，尤其面对食物。他们不害怕长胖，因此暴饮暴食，也不在乎吃的东西干净不干净。而且，男人喜欢吃烧烤，这种东西，卡卡，是苍蝇姐姐的最爱哦。最重要的是，男人对生病不太在乎，不像女人也不像老人小孩一闹肚子就吃药，这些抗生素让我们头疼，男人喜欢硬挺，等他们拉的快虚脱了才想起来，我肚子坏了，该处理了，这时候我们在就在他们疯狂喷出的大便中排出N次，感染多个宿主。对了，男人的肠道肌肉比较粗壮，虽然感染起来颇费周折，但一旦感染，哈哈，蠕动起来极其剧烈，他们一般更不容易憋住，而且，男人逼急了不会害羞的，闹肚子憋不住的男人会找各种地方，草丛，树林，甚至楼梯口，不像女人硬撑着找厕所。这些地方可不一样，现代社会人类越来越爱干净，到处都是抽水马桶，这东西会把我们迅速冲到冰冷的管道中，我的族群很快会大量死亡，一般通过蟑螂把我们一小部分带走，但是又会被洗掉。草丛拉野屎可不一样，苍蝇会把我们带走，而且直接落在面包上，烤肉上，人类通常拿起来就吃，哈哈。</p>
<p>我的族群一直在农村，这里比城市更适合生存，因为没有抽水马桶。我不喜欢在冷水里浸泡等待感染素质的感觉，我喜欢折磨宿主，让他们憋不住随地大便或者在旱厕解决，然后苍蝇姐姐就会来接我们。这种可爱的飞虫会把我们迫降到一个食物上，然后被吃掉。</p>
<p>这不，我们刚被迫降到一块扒鸡上。这只鸡是女主人做的。她丈夫我在降落前看过，是一个在人类城市打工的重体力劳动者。健壮的身躯，黝黑的皮肤但是确有洁白的牙齿，非常阳光憨厚的汉子，如果我是人类会喜欢他的。</p>
<p>汉子忙了半天，饿了，二话没说就抓起一块肉把它吞下去，正好我们族群一大拨部队在里边，这回可以虐他了。</p>
<p>汉子回家收麦子，这是他在家最后一顿，接着就要进城了。我有些不安，城里，并不适合我们繁殖，因为人类会规矩的把大便拉在抽水马桶里。嗯，还好，他说要座好久的汽车，恩，我们有足够时间让他在路上发作！</p>
<p>”别开玩笑了，路上，车站的厕所也是抽水的，在路上把我们放在那里会被冲泡的！“，这是另一个族群新加入我们的沙门氏菌，我们的种族可以互相融合，因此我们的智慧很高。</p>
<p>”那怎么办？“我在想。”有了，我们见机行事，争取让他憋不住！公路两边不都是荒地吗？“</p>
<p>”也只能这样，争取让他路上在荒地拉稀，不过我听说人类的高速不允许随地大小便的！“</p>
<p>”没别的办法了，让他坚持到抽水马桶我们就麻烦了！“</p>
<p>说着，我们已经在壮汉的胃里带了几个小时，壮汉上了汽车。</p>
<p>”这不是隔壁村的屠强吗？你也这时候回城？“，汉子对面走过一人。</p>
<p>”嘿嘿，是啊，兄弟，你也回去，咱们有半了！“</p>
<p>原来汉子叫屠强。呵呵，带回让他发粪涂墙！</p>
<p>壮汉消化的真快，很快我们到了他的肠子！真壮关呐，以前在这个山村很少见到壮男，老人孩子多，他们不禁得起感染，易感染就拉。最不喜欢老人，一般都有便秘的粪块，折腾半天我们才有机会出去。这个汉子真好，一看从不便秘，肠子干干净净的，粉红色的有规律的蠕动，不愧是壮男，蠕动的好友力量！待会刺激的时候更有力量！</p>
<p>族群开始有细菌不安，要啃食他的肠子，被我喝止，太早了，我从两个壮汉谈话得知前边不远有个休息区，在过了之后就是3个小时无休息区了，只能在那下手。</p>
<p>汽车离开休息区，缓缓驶上那段高速。虽然我们在人身体里边，但是多年来我们早就进化出了新的能力，读懂人类意识！所以我们知道。</p>
<p>”族长，动手吧，这个宿主太壮了，还得好一阵才有效果！“</p>
<p>”好，开始享受！“</p>
<p>卡卡，我们大大小小的沙门氏菌开始立即啃食壮汉结实有力的肠道细胞，壮男的肉就是有嚼头！吃饱了就分裂啊！</p>
<p>大大小小的沙门氏菌从肠道细胞获得了能量，开始分裂，2倍，四倍，八倍&#8230;&#8230;</p>
<p>反之了半天，壮汉的肠子似乎没反应，我急了，加把劲，啃他的神经细胞！</p>
<p>这会有反应了”啊，咋回事，俺肚子疼！“，屠强的大手按住了肚子。</p>
<p>”大哥，咋了？“他的工友问道。</p>
<p>”没事！“</p>
<p>没事？没事才见鬼！屠强这个壮汉的肠子经过我们的繁殖，终于有了反应，肠神经细胞传来一阵阵绞痛，这只是开始！紧接着，&#8221;哗,哗”他的肠子开始发大水了，大量体液冲进来想把我们冲出去，然后就是他的肠管肌肉剧烈的痉挛，只有一个目的，把我们往下挤。成了！</p>
<p>不得不说壮汉的肠管真的很完美，粉红色的肠粘膜，肠道肌肉有力地蠕动，里边很干净，没有一点宿便，一旦感染上东西那粗壮有力的肠道肌肉会立刻把肠子里的东西挤出去，同时分泌大量消化液润滑。不过这也意味着另一件事情，那就是他肚子里的稀稀的粥状物质没有一点阻碍，在我们族群坏小子的刺激下，他吃下去的没来得及消化的东西迅速的往下走。作为族群组长我要黏在他的肠子里控制局面，但我能感觉到前方部队的情况，一堆稀粥一样的东西进到了一根更粗的管子，我知道，那是大肠，胜利在望！这些坏小子们不断沾染在肠壁上，像攻击小肠细胞那样，把他们的尖刺刺入大肠细胞释放毒液，然后就是细胞死亡，我们分裂。壮汉的大肠也开始不安，呵呵，他的大肠更加粗壮有力，而且，居然没有宿便，太好了，肠子里没有干硬大便的情况下，通常憋不住的！很快，先锋部队到了一个直直的管子里，然后一头撞在一个圆圆的肉状大门上！我们要出去，于是前方的坏小子开始啃咬周边的肠粘膜细胞。</p>
<p>我听到壮汉和外边的对话了，顺便说一下，我是可以读到宿主大脑意识的！</p>
<p>屠强不知道怎么了，在汽车刚上了高速公路不久，就觉得肚子一阵绞痛。“遭了，刚才司机说接下来三个多小时是不能停车的，要是拉肚子怎么办？”</p>
<p>壮汉担心的就是马上要来的，他的肚子里像以前把刀在割他的肠子，觉得肚脐在周围剧烈的绞痛，紧接着，他听到的肚子里剧烈的流水声，一股东西往下串，疼痛蔓延到右半部，然后沿上边一圈到了左下部，紧接着，屠强觉得屁眼处大量的液体要涌出去，他猛地收紧肛门！</p>
<p>“啊，晚了，要拉稀，这咋办，能让我下车吗？”</p>
<p>屠强想再等等，可是我的族群不会给他机会，不能让他坚持到下一个休息区，如果他把稀屎拉在马桶里那我们就很难有机会传染新的宿主了！</p>
<p>族群坏小子们加把劲啃咬屠强结实有力的肠子，多好的一根男性肠道，粗壮，有力，吸收能力还强，能很好吸收营养，所以他长得非常壮！而且还可以高效的排出不要的东西，因此他的皮肤也很好，他是乡下长大的汉子，但是皮肤很好，有些晒黑的小麦色让他看上去极为性感。可是如今这根被我们寄生的下水正在疯狂的折磨屠强，它告诉屠强，它要把里边的东西挤出去。于是屠强的肠子更加剧烈的蠕动，死亡的小肠粘膜细胞脱落，露出里边的神经，神经被肠液刺激的生疼，加速了肠子蠕动。</p>
<p>“啊！嘶，嗯。。。”屠强感觉肚子里像无数伤口泡在盐水版疼，同时，他的直肠里边已经挤满了又稀又软的大便，直肠剧烈的酸胀感在刺激他的神经。他憋得浑身冒汗。</p>
<p>屠强咬着牙，拼命收紧他的肛门，好在他的肛门括约肌也很发达，直肠里的稀屎冲了半天没有出去，随着他的肠子一阵翻箱蠕动，居然又被憋回乙状直肠，就是他左边那根屎肠子。</p>
<p>屠强便意没有刚才厉害了，可是仍然不轻松，他肚子疼得要命，里边的流水声都能听见。</p>
<p>“不行了，我要拉屎，我快拉裤子里了！”屠强看着窗外高速两旁茂密的灌木丛，早灌木丛里拉屎应该没事吧。</p>
<p>“兄弟，你有纸吗？我肚子吃坏了，想下去拉屎！”，屠强向他邻村的同伴要纸。</p>
<p>“强哥，这停不了吧？”</p>
<p>“你快给我，我憋不住了，跟司机好好说说吧，嘶，，，啊！”</p>
<p>屠强的高潮又来了，他不敢站起来，憋了半天等这股劲过去，他站起来小心翼翼的走到司机那。</p>
<p>“司机师傅，能在这停下车吗？吃坏肚子了，憋不住了！”</p>
<p>“啊？在这，这我可不敢停，有摄像头呢，你刚才在休息区干什么了？”</p>
<p>“休息区俺没感觉啊，这回肚子突然就疼起来了！”</p>
<p>“这停下我就被拍了，你等到下一站把！”</p>
<p>“下一站还有多久？”</p>
<p>“哎，那可早呢，到了我叫你！”</p>
<p>争执了半天，司机还是死活不让，屠强郁闷的回到座位。他的衣服都湿透了，索性脱下上衣。他干脆脱掉上衣,他那古铜色赤裸的脊背上汗水流成了一条条小河，屁股加紧，在座位上晃来晃去。肛门和直肠处剧烈的酸胀折磨得他表情极其痛苦，他牙齿咬紧，眼泪再打转。刚才他还曾经不太好意思说下车拉屎，因为车上男男女女都有，他比较害羞，可是现在，他多希望能脱下裤子马上解决。前几天他回家农忙帮忙，结束了，吃了一顿送行饭准备回城，因为是家里新婚不到一年妻子做的，他吃得很多，他这种体力劳动者一般吃得比较多。这一会，这些东西开始变成稀屎在折磨他的肠子。</p>
<p>我在里边控制族群继续感染，奇怪了，人类真奇怪，那个司机也是，就让他下去拉多好。我感知道路两边都是绿化带，不远处有大大小小村落，还有一些旅游景点，如果壮汉在这里把稀屎拉在路边，过不了多久就会无数苍蝇姐姐把我的群群传播出去。加把劲让他拉！</p>
<p>屠强胃里边又有一些新的食物尽到肠子里，可是现在的小肠已经不吸收营养了，屠强曾经好开的粉红色肠子开始出现大大小小血点，有的成片都红肿了。这些食物只有一个作用，加大稀屎大军！</p>
<p>屠强直肠早就满了，一般人一次大便也就200-300克，想他这种壮汉大约有400克。健康大便80-85%是水，可是屠强现在的稀屎，含水量高达95%，也就是说等他的食物全从胃里到肠子，他的大便至少是平时的三倍，1200毫升！稀稀的大便量达到平时三倍是普通人能憋住的极限，更何况因为他的下水想尽快把我们洗出去，还在分泌液体！快了，有了新的存货屠强现在的稀屎超过900毫升了，胜利在望，我的族群不怕特能憋得住！</p>
<p>“啊，憋死俺了，憋死俺了！”屠强牙齿紧紧咬着，他疼的直不起腰，不仅如此，比起肛门处的压力，肚子里的疼痛似乎不算太大的事了。他憋得浑身湿透了，连说话都开始说乡下土话，他进城工作以后怕被人瞧不起很少说土话。屠强用手按住肛门，憋得浑身发抖，才把一炮稀屎的高朝憋回去。旁边的工友，有点异样的看着他，更让屠强尴尬的事，他隔着过道有一个美女也在看着他。其实她不知道，他的工友是双性恋，一直有点喜欢他，此时看着他被一炮稀屎憋得求生不得求死不能，有些心疼，也有些兴奋。而国道那边的美女，其实是个女同好，而且另类的是，她喜欢看壮男闹肚子。</p>
<p>屠强管不了这两个另类“外星人&#8221;，他的屁股扭来扭曲，他经常坐这趟车，他知道下一站有多远！屠强坚持着站起来。</p>
<p>”司机师傅，求求你停一下吧，俺要拉裤子里了！俺帮你交罚款你看咋样？要不你把俺放下去吧，俺不坐车了，啊～“，屠强说完，他的乙状结肠又开始闹革命，大量的稀屎涌进直肠，可是他的可怜的直肠已经装满了，现在在憋回乙状结肠不那么容易；更何况虽然他的大脑命令肛门憋住，但是他的肠子在沙门氏菌这群坏小子啃咬下，不停的冲刷肠道，剧烈的蠕动，想把稀屎排出去！屠强虽然不至于马上拉出来，但他憋得太难受了，肚脐周围刀绞似的疼，这还算容易忍受的，左边乙状结肠剧烈的酸胀疼痛让他简直想拉在裤子了，更痛苦的是接近肛门处的直肠，那里的酸胀感强烈刺激他的神经，由于这里链接泪腺神经，这个粗壮的汉子居然有些流眼泪了。如果你在他对面，你会看到一个黝黑的壮汉光着膀子，表情极为痛苦，咬着牙，眼圈是红的。可惜司机看不到，重要的是，如果派警察抓到直接扣12分啊，他一年饭碗没了！</p>
<p>”哎，兄弟，我也没办法，听了车被警察抓了我一年都没法干了，可能会被老板开除啊！“</p>
<p>”你非要看俺拉裤子里吗？“</p>
<p>”要不，你跟车上人说说，拉在垃圾桶里！“</p>
<p>”啥？那车上还能呆人吗？不得臭死？“车上有人极为自私。</p>
<p>”也别这么说，他要真拉裤子里，车上一样有味！“他工友终于坐不住了，拿起垃圾桶，强哥，来吧！</p>
<p>我们这群坏小子也听到了他的对话，这主意也不错啊，垃圾桶有个塑料袋，拉完了他把我们扔在窗外，不容易干，会更有机会让苍蝇蟑螂来接我们！</p>
<p>屠强早就憋得受不了了，他看到垃圾桶比看到什么都亲，赶紧拉吧，无论他的肚子还是大脑都这么说。</p>
<p>”嗨，农民工素质真不行，要在车上这么多人面拉屎！“车上一个猥琐大妈说到，她穿着并不太适合她年龄的时装，脸上的粉底有半斤重！</p>
<p>”你说谁素质低？“</p>
<p>”谁要在车上拉？“</p>
<p>”俺憋不住了啊，啊！～～～～“</p>
<p>”话可不能这么说，没有包容心素质就是高吗？唤作你会怎么做？“邻座的美女有些看不惯了，其实她，是想看屠强拉稀的样子。</p>
<p>”我宁愿拉裤子也不拉车上！“</p>
<p>”你站着说话不嫌腰疼！“他的工友骂道。</p>
<p>”行了，柱子，俺，憋着！“屠强倔脾气来了，不能让人瞧不起！</p>
<p>”你说你这老太太怎么说话的，没看人家小伙子憋得不行了吗？对了，我想起来了，前边有个加油站，新开的，问问有没有厕所，带回我给你停！“司机突然想到了！</p>
<p>”行，俺再等会！“</p>
<p>听了他们的话、对话，我有些慌了，不能让他拉在加油站，抽水马桶不利于我们生存，加班进！</p>
<p>也就这时候，屠强胃里又一批存活下来，这回全是肉类，因为人类肉食消化慢。</p>
<p>接着，不仅仅稀屎大军有了援军，我们这群坏小子破坏更其进了。</p>
<p>“啊，奥，啊！”</p>
<p>屠强突然觉得肚子疼的更厉害，屁眼享有一把钢刀在渣。他面目狰狞，眼睛快登出来了，他只觉得自己的下水像是被什么东西拼命的挤压，胀痛加上痉挛，肚子疼得眼前都发黑，然后，肛门一阵更加猛烈的冲击！他拼命集中全身力气收紧肛门。屠强绝望了，他感觉肛门已经有呲呲声，憋得有些反胃，屎都快从嘴里出来了。他面目狰狞，座位上的压力让他觉得便意更厉害，他干脆半蹲着，屁股崛起，大裤衩也湿透了，后边的乘客看到了有些担心，万一他的屎喷出来。。。。。</p>
<p>“强哥，挺不了拉在这把，我脱上衣帮你挡着！”，他工友柱子看着有些心疼。</p>
<p>“到了！”</p>
<p>司机说到，一个加油站。</p>
<p>车上人送了一口气，包括那个猥琐大妈，她还真担心屠强拉裤子里臭大家，刚才说的也有些后悔了。</p>
<p>完了，怎么办？他把我们拉在加油站可真麻烦？有族群的菌体问我。</p>
<p>“没事，这个加油站我知道的，厕所不外借！”有一个新加入到我们族群的成员说到，上次我们族群来过，就这里！</p>
<p>太好了！</p>
<p>那如果这个壮汉借不到厕所怎么办？</p>
<p>”拉在裤子了！“</p>
<p>是啊，他很兴奋，上一个乘客就是争执半天，没办法上车了，然后。</p>
<p>”那还能传染吗？“</p>
<p>”当然，裤子被扔在垃圾桶，有的是机会！“</p>
<p>加把劲啊！</p>
<p>汽车开到加油站，还好前边没有什么车在等，司机提前开门。屠强憋得都快走不动了，他感觉双腿一迈就要拉出来！不是拉出来，是喷出来，他的肠子又开始进了批存货已经有了1200毫升稀释！是他平时大便的三倍，他的肛门括约真的强壮的变态，一般人早拉裤子里了。他挣扎着走下车，用手紧紧按住屁股。动一下都要他的命了，他的屁股里一大泡稀屎不停的往外冒。十几米对他来说就像长征。</p>
<p>“师傅，厕所在哪？厕所在哪？俺不行了，俺要拉出来了！”</p>
<p>“我们这没厕所！”，一个工作人员冷冷地说。</p>
<p>“怎么没厕所呢？你们上哪？”</p>
<p>“厕所不外借，这是规定！”</p>
<p>“师傅，俺快不行了，这样，100块钱上一次咋样？”屠强快要崩溃了，他就想拉屎，什么都不想。</p>
<p>“不行，厕所不外借，脏了还得收拾！”从一个小门走出一个扫厕所女收费员，一脸变态像。</p>
<p>“我说师傅，这个兄弟做我车来的，闹肚子了，都快拉裤子里了，要不这样您让他去我多加点油？”连司机都看不过去了。</p>
<p>“加油可以，厕所不外借！”</p>
<p>屠强看见刚才女收费员出来的小屋，那个小屋就是厕所有便池，没错，便池，他现在什么都不管了，我要拉屎，我肚子快憋爆了，我的屁眼难受死了！他眼里只有便池，便池！</p>
<p>屠强像那个小屋冲去，却被收费员挡住。</p>
<p>“大姐，200快，俺就拉泡屎，行吗？”屠强说话都带哭腔了。</p>
<p>“副站长，让他去吧”，旁边的加油工都看不过眼了。</p>
<p>原来这半老徐年是副站长，他们不知道，这个人是个虐待狂加权利控，最喜欢刁难别人，如果没有人求她还不蹬鼻子上脸。她父母都是石化系统有头脸的人，利用父母关系做的副站长。她特别喜欢刁难人，得罪的同事很多，如果换做别人早就被开除了。可是因为她背景不错，上边没办法，给她安排到新的地方，主要是新的地方所有员工都是有背景的，她不敢放肆。但是现在这个变态开始刁难来往司机乘客！</p>
<p>“啊！憋死俺了！啊嗯～～～～～”</p>
<p>屠强的下水又开始闹，肠子被沙门氏菌折磨的很难受，他不断分泌液体想把这些细菌挤出去洗干净。屠强粉红色的肠道已经变成血红色，红肿起来！屠强觉得左边乙状结肠又开始发疯似的疼痛。</p>
<p>不要啊，不要又来了！</p>
<p>可是该来的还是来了，屠强的直肠早就过载，开始膨胀，他感觉肛门附近酸的要爆开了！</p>
<p>屠强看着眼前的半老徐娘，再也忍不住，他一把把她推开，他要拉屎，他就是想拉屎！他要蹲在便池上痛痛快快的拉屎，他肚子里的稀屎已经1400毫升了，一般人早就拉裤子了，也就是他强壮憋得住，可是谁也想象不到这么多稀屎，还是沙门氏菌感染，憋着多难受。他就想关上门在厕所痛痛快快的拉屎，有什么错吗？</p>
<p>谁知道这半老徐年还挺凶悍，居然上去把缠住，一边抓一边叫。以屠强的身体，本来一把就能把她推开，可是现在他想拉屎，他的力气都在肛门，不敢乱动，一动就喷了。</p>
<p>旁边的人呆了，世上还有这种人。柱子想上去帮忙，结果傍边跑来一人。</p>
<p>“谁啊”，那是一个穿警服的。而这人恰好是半老徐年的老公，从厕所旁边小屋出来。</p>
<p>屠强有些懵了，怎么过来个警察。其实他们不知道，这警服是借的亲戚家的，他就是一个小混混。这个半老徐娘以前找了个石化系统的人结婚，人家可受不了变态跟她离了。结果她又找了个混混，差点没把她爸妈气死，索性不管了。这个混混前一阵突发奇想，冒充警察敲诈勒索，结果经常偷变态女人哥哥的警服出来勒索，屠强倒霉碰到他，可是他并不知道这对奇葩夫妻，由于是新建的加油站，连司机都不知道。</p>
<p>‘没事，俺就是闹肚子了，实在憋不住了想借个厕所！“</p>
<p>”什么借厕所，你是打人寻衅滋事！跟我进来！”</p>
<p>假警察拉着屠强往另一个小屋走。</p>
<p>“干什么，你为什么把他带走？”柱子看不过去了！</p>
<p>“”怎么，想袭警？一块进来吧！“</p>
<p>”屠强有些茫然，不过现在最疼要紧的是，他一肚子稀屎要把他给爆开了！“</p>
<p>”警察同志，警官，俺跟你走，先让俺去厕所拉屎吧，俺真的要拉裤兜子了，啊！！！！！“</p>
<p>”警察“不管这个，硬拉着他走。别人看到这身警服也不敢阻止。柱子只好培好话。可是假警察不管。</p>
<p>这时候，邻座美女捅了一下柱子，给了他一块手表，这手表有些特别，有个”眼睛“。</p>
<p>”跟上去，带着它，用表”眼睛“对着警察和你同伴！“，美女偷偷的说，“对你有用，听我的！”。</p>
<p>柱子大概猜出来是什么了，感谢地点点头跟着进警察进了小屋。</p>
<p>”你怎么进来了？“，假警察诧异地问柱子。</p>
<p>”俺们是老乡，一块的“。</p>
<p>行，做笔录吧！假警察知道屠强闹肚子急着上厕所，他想折磨折磨他趁机要点好处费，当然，不可能有罚单，因为他是冒充的。</p>
<p>司机没办法了，在几个自私乘客催促下，把屠强们东西拿下来，开车走了，但美女留了下来。屠强憋得都走不动了，他依依不舍得看着厕所大门想再扑过去，结果，“啪”，那个变态员工把门锁了，屠强想哭，他这么个壮汉突然觉得自己无助的很。肚子里的稀屎挤满了直肠，已经憋不会乙状直肠了，他一动就要拉。拉吧！他对自己说，拉出来肚子就不疼了。可是他又不甘心在这么多人面前拉稀。他被假警察拖到小屋，都快憋晕了。</p>
<p>”警察同志，俺就是闹肚子憋不住了，俺错了不该打人，你行行好让我先去厕所把！“屠强声泪俱下了。</p>
<p>”站好！“。</p>
<p>“啊～～～～～恩，啊！！”，屠强的下水又开始闹，他能听到自己的流水声，他上衣脱了，露出了健壮的腹肌，好看的小麦色皮肤，可是在他的腹肌下，能清晰看到左边一根涨粗而且不停蠕动的乙状结肠。</p>
<p>“警察同志，俺认罚”屠强挣扎的拿起背心，把里边撕开，钱缝在里边了，“让俺走吧！”</p>
<p>屠强已经不幻想去厕所了，他看到加油站旁边的护栏，蹲在护栏旁边拉吧，赶紧交完罚款让俺拉屎吧！</p>
<p>那个假警察没意识到屠强坚持不了一分钟了，聪明点应该直接&#8221;罚款&#8221;放人。他还想过警察淫居然拿一张纸让屠强写检查。</p>
<p>可怜的屠强，一只手按着屁股，一只手捂着肚子，他把捂着肚子的手拿开，结果发现拿不起来笔。</p>
<p>这时候</p>
<p>怎么回事？还没拉？他可真憋得住！我们有些惊呆了。</p>
<p>继续刺激，他不可能受得了！</p>
<p>加把劲啊！</p>
<p>于是，沙门氏菌又开始新的工作，与此同时，屠强胃里边最后的存货下来了，是脂肪，没错，屠强嘴馋吃的红烧肉肥肉，也是最不容易从胃里消化的。</p>
<p>这些滑滑的油已进入肠子，肠子加倍兴奋起来，滑腻腻的东西下得更快，同时也给我们增加了动力！壮汉的肠子继续分泌液体，1600毫升稀屎！好家伙，我不信他是神！</p>
<p>”啊，哎呀，呃。。。“屠强难受极了，他感觉肚子一阵前多为有的剧痛传来，憋得眼前发黑，肛门处无数把刚到再戳他的肛门！</p>
<p>”警察同志，让俺强哥先去厕所把，你看他憋成啥样了！“</p>
<p>屠强实在受不了了，他也不想再人面前出丑，可是他的肠子已经疼的快撕裂了，新脂肪食物又开始产生新的大便，结合肠道分泌的液体，他的肛门处挤压了1600毫升的稀屎！1600毫升稀释什么概念？普通人一天大便只有200-300克！早就是人的极限，他的肛门开始颤抖。柱子跟警察说什么他不知道，他知道，他要拉屎，他要拉屎！</p>
<p>屠强从进来就发现了不远处的垃圾桶，对，垃圾桶，如果他不是怄气他早在车上把稀屎拉在垃圾桶里了。他知道，只要把这些要命的稀屎拉出来，他的肚子就不会那么疼。什么伦理道德，什么法律，完蛋去吧，哥要拉稀！</p>
<p>屠强挣扎着走向那个垃圾桶。可是晚了，他的肠子又突然剧烈蠕动起来！新加入的屎，不断被挤下来，已经堆积到乙状结肠中段，直肠里边开始向四周膨胀，肠壁变得很薄，已经快要裂开了！直肠里的稀屎已经挤压到屠强的前列腺了，屠强的JJ开始勃起，滴下来前列腺液，甚至直肠已经开始挤压膀胱，他憋了两个小时，真是畜生！他膀胱里也有了一些尿。屠强感觉肛门附近所有的东西都要爆开了，酸胀，连前列腺和膀胱都感觉到挤压！肛门在这种极端的压力下，开始投降、认输、虚脱了！再不拉，肠子要爆了！</p>
<p>嘭，噗噗噗，嘭！</p>
<p>一阵阵巨响，屠强就差一秒就抓住垃圾桶，结果拉裤子里了，他的大裤衩瞬间鼓起来，一阵屎臭传来。</p>
<p>”臭小子，干什么？“假警察去夺垃圾桶，他正好低下头，屠强这时候正好条件反射般扒下裤子，只露出了两块健壮的屁股。已经把垃圾桶拿在手里了，他此时大脑一片空白，他知道，自己拉裤子里了，他也知道，现在拉出来的只能算”小便“，肚子里80%的稀屎还没拉，这才是大便！他把屁眼对垃圾桶，本来想对准了在拉，可是已经出来了一探稀屎把屁眼润滑了，剩下的怎么控制得住？</p>
<p>哗，噗噗，嘭！一束黄色水柱从屠强屁眼里喷出来。恰好这时候，那个逗逼假警察去抢垃圾桶，自作孽不可活，他踩到了刚才自己扔香蕉皮上，一下子摔到了，摔倒的瞬间，屠强屁眼里喷出的稀屎喷了他一脸。</p>
<p>啊啊。。逗逼假警察大吼着跑出去。屠强还在拉，他的屎没拉在垃圾桶里，因为垃圾桶被抢下了，但是屠强停不下来，也不想停！尽数喷在墙上，正如他的名字，发粪涂墙！</p>
<p>柱子看呆了，强哥拉稀太性感了！屠强健壮的屁股沟张开着，他完全放松了，憋了快两个小时，而且是沙门氏菌感染造成的腹泻，伴随剧烈的肚子疼强烈的便意，屠强早就想拉个痛快，现在不管什么情景，终于可以拉了，我要拉，屠强根本不用用力，肠子的蠕动和肠内高压稀屎如消防车水枪喷出，只是喷的是泥石流！</p>
<p>屠强黑色的菊花不停喷出黄色和黑色的液体，伴随着气体的声音。屠强的裤子没有完全脱下，不过暴露了他健壮的臀肌，他的双臀象山一样雄伟，屁眼周围一圈浓密的黑毛，柱子知道，那是肛毛，健壮男人的象征。同时，在门口，那个留下来的美女也看呆了，她喜欢男生闹肚子的感觉，但是这么性感的男人，这么疯狂的拉肚子，前所未见！</p>
<p>屠强拉了一分钟，由于沙门氏菌的作用，他的肚子严重的里急内重，到最后拉出来的都是不带渣子的液体，如果他可以随便上厕所，他至少应该拉了5-6会，可是这个可怜的男人憋了两个小时，憋得都虚脱了。拉到没什么东西的时候，屠强开始撒尿，屎拉了一裤子，尿裤子里无所谓，屠强懒的管，就让尿尿在裤子里。柱子看到了帮他把裤子进一步脱下。</p>
<p>“啊！”，柱子和美女都惊呆了，好大啊！屠强由于直肠极度发胀，挤压前列腺，他的生命之根勃起了，将近20公分的生命之根展现在面前，他们不知道，屠强跟他老婆第一次的时候，他老婆吓哭了，屠强哄了好久才开始。</p>
<p>屠强拉完后脱力了，他的肚子还是绞痛，可是没有东西了，他瘫坐在地上，柱子赶紧扶他起来。屠强双手捂着肚子。</p>
<p>”肚子还是疼，兄弟，这回俺丢大人了。“</p>
<p>”强哥，没事，你憋坏了，我知道，换做别人早不行了。“</p>
<p>”你们在干什么？“老女人跟她男友过来。</p>
<p>”站长，我来看看打扫一下！“</p>
<p>”你该干嘛干嘛去！“老女人把她讯走。假警察冲进去。</p>
<p>”臭小子，拉了老子一身，欠揍！“</p>
<p>”警察同志，对不起，我刚才实在是憋不住了，你来抢垃圾桶按正好我憋不住拉出来了，你看，我都拉裤子里了！“屠强赶紧提上裤子，不过他的大裤衩上稀里哗啦的躺着稀屎。</p>
<p>”是啊，真对不起，他也不是故意的，你看我们帮你打扫一下咋样，这点东西孝敬您。“柱子也在说好话。虽然知道自己没责任，可是也没办法，说着他拿出点钞票。</p>
<p>”哼哼，袭警就罚这点吗？“</p>
<p>”袭警？请问您有警官证吗？“美女想了想过来！</p>
<p>”你TMD哪来的？“</p>
<p>”您这衣服借来，怎么都不换工作牌？“</p>
<p>”对呀，你到底是谁？“柱子眼睛尖，美女以提醒就知道了。</p>
<p>”我，我拿错衣服了，你管得着吗？你这是妨碍司法公正！“</p>
<p>”妨碍司法公正没有冒充执法人员罪名大巴！“，美女说着拿出手机，打开视频，一段录像显示出来，是假警察压着屠强进该办公室的视频，还有”审讯“，当然少不了一段拉裤子。。。</p>
<p>”如果你只是拿错衣服，这只能算你暴力执法，否则～～“</p>
<p>”你！“假警察怒了，上去抢手机！</p>
<p>”你干什么？“柱子清醒过来，上去把他拉住。</p>
<p>”没事！“美女得意地说，视频早已上传，包括刚才你想打我的那一段！说着，美女又放了一段！</p>
<p>”哦，我想起来了，那块表！“柱子恍然大悟。</p>
<p>”没错，这是我朋友最新弄的小玩意，wifi摄像手表，刚才我给这位大哥拿着，就是把你们的丑行拍下来，它自动传到我的手机，然后呢，这旅游区4G信号很好啊，哈！我手机软件会自动上传服务器！“</p>
<p>”你是什么人？“副站长有点怕了！</p>
<p>”记者！“没错，她确实是记者！</p>
<p>”记者有这种高科技设备？我看你像恐怖分子搞间谍活动！“假警察还想发威！</p>
<p>”哼，我们单位当然没有，这是我男朋友帮我弄得，他是技术天才！这点东西对他小菜一碟！“</p>
<p>”你那男朋友真厉害！“柱子由衷佩服。</p>
<p>”这位的大哥就像上趟厕所，他做错什么了？你们这么整他？“小美女很有正义感。</p>
<p>”我们厕所不外借，这是规定！“</p>
<p>”强哥都憋得拉裤子了，你还不外借，有没有点良知？再说你还打人，还冒充警察！“</p>
<p>”你个土老冒，谁打人冒充警察？他先推我的！“半老徐娘不依不饶！</p>
<p>”我那时憋急了推你一把，你把我脸都抓了“，大家这才注意到，屠强脸上居然有一道抓痕！</p>
<p>”而且，我这有视频证明哦！“，美女也帮腔！”就算没有假警察，你这行为影响也不好吧！“</p>
<p>这回他们没话了。</p>
<p>说着高速上开来一辆车，走下来一个男人，小声的跟工作人员说着。</p>
<p>”你们怎么回事？“男人走了过来，了解了一下情况。</p>
<p>”我们确实厕所不外借，不过请有特殊也要通融一下吗，这点你做的不对，太死板了！我是这的站长，向你们道歉“男人批评了一下副站长。</p>
<p>”领导来了更好，你的副手好不威风，不通融就算了，还勾结流氓冒充警察欺负我们！“柱子不高兴了。</p>
<p>”没有，没有，我可从没说自己是警察，是吧！“</p>
<p>”那你一口一个袭警怎么回事？“</p>
<p>。。。</p>
<p>”我看这样，他的事，是他个人问题，跟我们加油站无关，我只是代表我们刚才的工作死板向你道歉好不好？“站长说着等了副站长一眼。他早就看他们两口子不顺眼了，无奈人家有背景。</p>
<p>”可是，你看，我这一身怎么走啊？“屠强不好意思的说道，他的大裤衩太惨了，稀屎都把它染成了褐色！</p>
<p>”啊，那个，我刚才从屋里出来看见他跟我媳妇撕打在一块，还以为他打人呢，误会，误会，兄弟，这样吧，我把我一套裤子给你换换！“</p>
<p>”谁要你的裤子，也不知道你有没有病！“柱子不干了。</p>
<p>”帮人家买一条吧！“站长帮腔。</p>
<p>”凭什么？洗干净不就行了！“那半老徐娘副站长还想逞凶，突然，她手机响了。</p>
<p>”喂，啊！！！！“，半老徐娘瞬间面如死灰。</p>
<p>正在大家蒙的时候，有个工作人员像站长招招手，站长走过去。</p>
<p>”告诉你个好消息，中央反腐，她父母被双规了！“</p>
<p>”真的，太好了，站长经常受气，他是凭能力赶上来的，很不喜欢这种有背景的副手。“</p>
<p>”跟你说了，工作期间不准带家属，你看你带的什么人？还刁难过路乘客，你明天写分检查！“站长对她咆哮着，然后对美女说</p>
<p>”听说你是记者！这件事都是我没教育好，对于不称职领导干部，我们决不姑息，该罚罚，该换就换！“，多日来的怨气一扫而光！他乐坏了。</p>
<p>老女人瘫坐在地上，不知所措。父母被双规了，她的上司马上学做人打落水狗，自己的事情还可能被极度丑化，下半生没指望了。</p>
<p>副站长大哭，逗逼假警察蒙了。</p>
<p>”兄弟，你包里还有裤子吗？要不你先换上你的，我陪你点钱等你到站自己买？，这也买不到啊！“假警察拿出一些钱。</p>
<p>”算了，你不欺负俺就不错了！“。</p>
<p>”强哥，干嘛不要，便宜了他“。</p>
<p>”柱子，要了他的钱，我们怎么投诉他冒充警察？“屠强小声的说，他看着憨厚，其实不傻。美女赞许的看了他一眼。”你们赶快借个地让人家洗洗！“</p>
<p>柱子扶着屠强去厕所把屎裤子，太惨了。内裤完全浸泡在稀屎里，大裤衩也被染色了，屠强的鞋沾满了稀屎，这些都不能要了，他们把他扔在垃圾桶里。柱子小心的用毛巾帮屠强又擦了一遍，强哥的屁股好强壮，两块臀肌就像两座山峰，中间性感的黑洞紧闭着，这是多么强壮的括约肌，居然憋了1600ML的稀屎。擦完后便柱子想帮他清洗前边的JJ，屠强有点不适应。不过他觉得刚才柱子按压他肛门的时候好舒服，居然想呻吟出来，怎么回事，他想了想不太明白。</p>
<p>”呃！“咕噜噜，屠强突然感觉肚子又一阵剧痛，居然又开始了。是的，我们该登场了。</p>
<p>本文主角开始可是沙门氏菌。我敢知道了宿主的意识，不是很懂人类世界的东西，但是屠强刚才在办公室狂拉的时候，那些东西喷得到处都是，房间开着门窗，大量的苍蝇飞进来吧我们的成员带走，飞向无数熟食店，烧烤摊。屠强大裤衩上是感染力最强的前端稀屎，哪里菌群更多，也被扔进垃圾桶，很快。。。</p>
<p>我们本来想休息一会，可是刚才太过于着急出门，繁殖的过快，大量的稀屎憋在屠强肚子里横冲直撞，把他的肠子破坏了，他如今那好看的粉红色肠道看不到了，满眼望去是鲜红色，这是急性炎症的肠道，它自己受不了半点刺激。柱子有规律的挤压他的肛门，让屠强有了些兴奋，紧接着，他的肠子也兴奋起来，肠神经痉挛起来。屠强双手捂住肚子，痛！又开始绞我的肠子了！</p>
<p>”柱子，我要拉，你快出去！“屠强现在不说土话了，他刚才憋得快失去意识才说乡下土话，现在清醒了怕人瞧不起他又说普通话了。</p>
<p>”没事，强哥，拉吧！“</p>
<p>”你，你喜欢看我拉稀？“</p>
<p>”不是啊，我怕你拉虚脱休克！“，说着柱子从前边抱起比自己壮好多的屠强。</p>
<p>’嗯，你不怕脏～”，“噗噗噗，哗！！”</p>
<p>屠强经过刚才1600ml稀屎挑战，肛门早已脱力，现在虽然量很少，但那时根本憋不住直接喷了出来。</p>
<p>柱子看呆了。</p>
<p>折腾了好一阵，两人从厕所出来，看见大家脸一红。</p>
<p>逗逼假警察这回萎了，他刚才冒充警察的视频在人家手里，现在新认识的有背景的女友家里又出事了，人家只要搞他就惨了。他不停地说好话，可是，谁理他呢。</p>
<p>美女本来想拍下来的目的，是看到屠强他们有麻烦，希望可以提供一些对方不近人情野蛮ZhiFa的证据，可是居然发现CT是假的，这视频就变成了混混冒充警察！这回有新闻了，打落水狗可是很有意思！</p>
<p>站长为了表示一切跟他无关，主动开车送他们到了前边的长途车站。</p>
<p>“小姐，这回太谢谢你了！”，屠强感激地说道。</p>
<p>“嗨，出门在外谁都有可能遇到难处！你们去哪？”</p>
<p>“我们去B市！”</p>
<p>“我也是啊，本打算在这换车，可是买不到票了！怎么这么早就没了！明天怎么上班？“美女有些着急。</p>
<p>”今天回城的人多，票卖得快。真不好意思，如果不是为了帮我们，不会连累你！“屠强有些不好意思。</p>
<p>”没事，哦，对了，让我男朋友来接我们吧，带上你们一起走吧！你们在B市哪？“</p>
<p>”不好吧！让你男朋友看见你跟我们在一块，会生气！“</p>
<p>”嗨，他那人，粗心着呢，不会往那想的！“</p>
<p>说着美女拿起电话。</p>
<p>”喂，是我啊，你在哪呢？什么？在家趴着？你怎么了？又闹肚子了？昨天疼的打滚？你现在怎么样？好点了，还疼？“</p>
<p>”我走的时候不是好好的？什么，吃大排档烧烤？你疯了？“</p>
<p>”最近正好没有大项目，好容易休息一下，一个人看世界杯没意思，就找朋友一起去大排档看球，吃了点烧烤，就这样了！“电话那边，一个男人无精打采地说道。”老婆，我想你了，肚子好难受，什么也不想吃，我想吃你熬的皮蛋瘦肉粥，青菜鱼片粥！“</p>
<p>”吃你妹啊，老娘被困在X县回不去了，每车了，还指望你能来接我，我靠。“美女瞬间变女汉子，下的屠强一身白毛汗。</p>
<p>”什么，让方哥接我？好吧，等我回去罚你吃一礼拜白粥！“</p>
<p>”唉，等着吧，我男朋友有时候，真像个孩子！“</p>
<p>（作者与读者讨论题外话：关于他俩本来没想写，既然你想看，而且貌似腐女也不少，就升华一下：大意是屠强根柱子回到城里住处，柱子趁机勾引屠强，占了便宜，但是屠强觉得对不起老婆。后来屠强老婆跟村干部有了外遇，让他喜当爹。。桑心的屠强彻底被掰弯了，为了有个家他俩在苏菲帮助下移民澳洲根柱子结婚。）</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>美女放下电话。</p>
<p>“唉，我男朋友，有时候真像个孩子，自己在家馋嘴吃大排档烧烤，有闹肚子了，就他的肠胃还敢吃这个？”</p>
<p>“你男朋友，肚子不好啊？”，屠强问道。</p>
<p>“可不是，慢性肠炎，吃的东西不对了就闹，他说昨天疼得打滚，天哪，这死人，我不在他得多难受啊。”美女急了。</p>
<p>“那，我们拼车回去吧”</p>
<p>“能拼车我也不叫人家了，现在这个点县城没车肯去城里，回来空车！没事，他一个哥们过来，这回欠人家一个大人情了！”</p>
<p>“那我们怎么好意思做人家车？”</p>
<p>“没事，我跟你说，我男朋友这人特好，他那些哥们也不错，真的，代会你们不在可能还得打电话吧你们叫来呢，他们这群人，做技术的，人都很善良，就是有时候有些钻牛角尖。”</p>
<p>“你也很好啊，这么帮我们，还不知道你的名字呢”。</p>
<p>“我叫苏菲”。</p>
<p>“名字好洋气！不像我土土的”，柱子嘟囔着，我叫王铁柱。</p>
<p>“也很好啊，多阳刚。对啦，他过来得两个小时呢，你闹肚子那么厉害，先买点药吃了，回B市再去医院看看吧”美女对屠强说。</p>
<p>“没事，我这人这么壮，拉肚子去什么医院？一两天就好了！”屠强憨憨的说到。</p>
<p>“哎呀，你们男人呐，太不爱惜身体了，我那个宝贝男朋友当年也很壮的，也是闹肚子不当回事，结果耽误了变成了慢性肠炎！现在动不动就肚子疼闹肚子！”美女想起来有些生气？</p>
<p>“有这事？”</p>
<p>“当然，那时候我还不认识他，要不由我照顾可能不至于那样～～”</p>
<p>“他以前是大学足球俱乐部成员，曾代表学校踢比赛，体格壮得很，虽然比不上这位大哥，但是也不错，后来有了这毛病就慢慢不敢比赛了！”</p>
<p>“这么严重？可能因为他想深造啥的才推出校队吧”，屠强问道。</p>
<p>“不是，是因为他肚子不好，影响到比赛！他退出的时候，已经研一了，我男朋友特别聪明，踢足球根本不影响深造～～～”</p>
<p>美女回忆起她跟男朋友第一次见面的情景，第一次见面，他们没说过话，甚至她男朋友可能都没注意到她，因为当时他很窘，拉了一裤子！而且肚子疼得要死。不过如果他没有这毛病，可能两人未必在一块，因为美女是同好，就因为这个喜欢他的。</p>
<p>他们第一次见面的事情，美女是不会轻易说的，会让他男朋友下不来台。</p>
<p>那一年，苏菲刚上大二，暑假开学不久，她所在的大学跟另一家理工大学有一场足球赛，寝室几个姐妹嚷着要去体育场看球。</p>
<p>“看什么球啊，你懂吗？我看你就是去看帅哥！”苏菲冲着她室友说到。</p>
<p>“是有怎么样？咱们学校是文科院校，清一色美女，帅哥吗，狗屁，真没几个！而且有的人，挺大男生喷香水，真恶心！”</p>
<p>“那是古龙水，BOSS，你out了”</p>
<p>“总之不喜欢啦，理工大学男生多一点，而且他们美女少得可怜，我们去了没多少竞争对手”。</p>
<p>“是吗？那很期待啊！”苏菲也有点兴奋。</p>
<p>就这样，几个不懂足球的女生去看足球，美其名曰给校队加油，其实呢。</p>
<p>理工大学体育场，两队队员开始入列了。苏菲注意到对方学校有个男生，长得虽然不算英俊，但是很有型，目测178公分，不算太高。脸方形的，有棱角，小麦色皮肤，表情看上去有点憨憨的，很可爱。</p>
<p>“你看那个，怎么样？”她指着问她室友。</p>
<p>“哦，他呀，不怎么帅，不是我的菜，呵呵”。</p>
<p>“帅有什么用，挺有行的，有男人味。”</p>
<p>“呵呵，芳心动了？”</p>
<p>“哪有，欣赏一下！”</p>
<p>“他可是真不错，就是人比较木纳，交往久了你未必喜欢！”</p>
<p>“你认识他？”</p>
<p>“当然，这可是XX理工风云人物！”</p>
<p>“学生会主席？那就算了！”苏菲并不喜欢从政的男生，觉得他们不够真诚，虽然不能一杆子打死所有的。</p>
<p>“不是啦，你不知道？”</p>
<p>“不知道！”</p>
<p>“唉，他呀，是个天才，据说本科的时候做过黑客，帮某些公司破解过软件，帮一些玩家做了游戏外挂，还小赚一笔！剩下业余时间就是参加足球俱乐部活动，可以说文武全才！另外，我听说他还特喜欢打游戏，基本不上课，可是每次考前人家拿出一两周，就是全优，研究生是报送的！多有意思，跟他打游戏踢球的挂科的一堆，他保研了！”</p>
<p>“这么牛？”</p>
<p>“是啊，据说微软谷歌这种公司都看好他了”。苏菲心动了。</p>
<p>“他叫什么？”</p>
<p>“贺天予！”</p>
<p>“和田玉？？”这名字真逗。</p>
<p>“也不知道怎么起的，上天赠与？”</p>
<p>她们正说着，球赛开始了。苏菲一直观察天予，速度很快。以前本以为IT理工男都是弱弱的戴眼镜的文弱书生，没想到这人这么生猛。她们所在的文科学校果然这方面比较弱，上半场2:0，天予居然进了一个！苏菲欢呼起来。</p>
<p>“喂，小姐，我们名以上是给自己校队加油的，现在是我们的对手进球了”</p>
<p>“呃，是吗”。苏菲有些不好意思。</p>
<p>下半场开始不久，苏菲注意到了一个奇怪的现象，天予跑动不积极了，而且是不是得用手捂着肚子。</p>
<p>“不会吧，难道这个生猛帅哥肚子不好？”苏菲兴奋起来，她喜欢看壮男，最好有点小帅的壮男闹肚子，不知道属于什么心理，她不敢跟人说。</p>
<p>“喂，他跑不动了！”苏菲有些担心地说。</p>
<p>“嗨，这么快就芳心动了，顶着人家？”</p>
<p>“哪有，真是挺奇怪！”</p>
<p>苏菲注意到天宇好像犹豫了一下，紧接着对着教练做了个手势，可惜教练没注意他这边。</p>
<p>“天予，接球！”他对又一声大喝。</p>
<p>场上天予跑了过去，可是动作明显慢了许多，好像两条腿不敢迈开，怎么回事？</p>
<p>他队友传球的位置很好，对方的后卫正好有个空档，没人顶着天予，这是绝好良机，可是天予不知道怎么了居然没有跟上去，很快对方后卫冲上来，一脚铲球！居然把天予撞在一起，两个人倒下了。球出界了。</p>
<p>对方很快站起来，有好的来扶天予，可是天予一直不肯起来，他坐在地上，不停的摆手！</p>
<p>“怎么了，受伤了？”苏菲室友说到。</p>
<p>苏菲觉得不是，难道？？她闪过一个念头，这，不会真的？</p>
<p>之间场上叫了暂停，教练也过来了，天予跟教练做了个手势，指指自己肚子，然后，做出了个惊人的举动，他脱下身上球衣，露出好看的古铜色肌肉，他把上衣扎在腰间，挡住下半身，然后起来，偷偷跟教练说了一句，迅速地往外跑！</p>
<p>“不会吧，帅哥，我们知道你肌肉很好看，可是不用这样，咦！受伤了怎么跑这么快？”苏菲室友不解。</p>
<p>没有人注意到，天予腿上留下了两条黄色印记，他的方向是：厕所！</p>
<p>是真的？球场上闹肚子，被人逼抢的时候拉了出来？苏菲猜对了，天哪，千载难逢，不能错过，苏菲站起来跑向厕所看个究竟。</p>
<p>苏菲小心的走向体育馆厕所，大家都在看比赛，这里没人。</p>
<p>临近厕所门口，苏菲看见两趟黄色的脚印，天哪！</p>
<p>男女厕所是对门，也不知道怎么设计的，门口有洗手池和镜子，苏菲多在女厕所，通过镜子坏坏的观察。</p>
<p>“噗噗噗，嘭！哗～～～”</p>
<p>隔壁传来拉肚子的声音。</p>
<p>“该死，我的破肚子，草！啊！”一个男人的声音传来，可能他觉得应该没人吧。</p>
<p>“好可怜，他肚子一定很疼！”苏菲在想，突然有一种冲动去帮他！唉，自己怎么这么色，她脸红了。</p>
<p>一阵脚步声传来，天予的队友跑了过来。</p>
<p>“哥们，你没事吧！”</p>
<p>“没事，告诉教练一声，今天我不敢上场了！找人换我！”</p>
<p>“好的。”</p>
<p>“那个，你能不能帮我弄个大裤衩来”天予不好意思地说。</p>
<p>他队友跑过去“天哪，你！”</p>
<p>“唉，下半场开始肚子就不舒服，不知道怎么了，突然就疼起来，然后就憋不住了！可能中午吃的有些辣。”</p>
<p>“早知道就不给你传球了”</p>
<p>&#8220;你那能知道？我跟教练做过手势，我要下场，那时候我快憋不住了，不知道怎么了，特别急，然后你传给我我也不能不管，对方后卫一撞，我控制不了直接拉出来了&#8221;天予弱弱的说。</p>
<p>“所以你用球衣挡住”</p>
<p>“是啊，不知道有没有人看见，看见了就惨了！”</p>
<p>“没事，我都不知道不是，我说哥们，你先洗洗了。然后我帮你拿裤子”</p>
<p>“谢了，帮我关好门。”</p>
<p>“好的，啊，这厕所没有门，没事没有人，你来洗吧！”</p>
<p>苏菲兴奋剂了，她的角度正好可以通过镜子看到那边。</p>
<p>只见镜子那边，天予从单间走出来，真惨，他的腿上屁股上沾满了稀屎，褐色的黄色的。他把裤子扔一边，放开水管开始洗，水流到了他的鞋上他也不在乎了。他最后掰开屁股清洗里边，黑黑的肛毛看得一清二楚，最后凉水洗到后穴上，他明显打了个冷战。突然，他表情有些不对。</p>
<p>“该死！”天予叫了一声又回到便坑，’噗噗噗！“一阵拉稀声传来。</p>
<p>苏菲兴奋剂了，自己到底怎么回事，居然不觉得脏还很兴奋！</p>
<p>”好疼，别再绞我的肠子了，啊～～～～～“</p>
<p>“他真可怜，怎么办，好像给他揉揉肚子安慰他。”苏菲在另一侧很着急。</p>
<p>对面传来啪啪地拍打声，“我让你闹，我让你闹！”。</p>
<p>这个傻瓜，生气了怕打自己肚子。</p>
<p>“啊～～～～干脆把肠子拉出来算了”对面恨恨地说。</p>
<p>天予蜷缩在厕所里，咒骂着自己的肠子，自从几年前一次疏忽，自己的肠胃一直不好。刚发生的一幕在他脑海中回放。</p>
<p>中午聚餐的时候馋嘴吃了点辣的东西，结果比赛的时候发作了！刚开始只是感觉肚子一阵火烧似的疼痛，紧接着就绞了起来，那种感觉太熟悉了，要拉肚子！果然，几分钟之后他就感觉后门极度吃紧，一滩又稀又软的大便强烈刺激肛门。他不知道，单纯的辣椒不会吧肚子刺激成这样，其实这是潜伏在他体内的沙门氏菌坏小子有活动了，这些东西一旦转为长期潜伏，就在宿主每次脆弱的时候爆发。</p>
<p>天予本想踢完比赛，但是他的肚子疼的快直不起腰了，同时一次又一次的高潮催促他赶快去厕所。他向教练招手把自己换下去，可是教练没看到。紧接着队友传球，他本能的上去抢，结果跟对方撞在一起，撞之前他本能的想把球传给队友，两腿一张大，中间的肛门括约肌失去作用。</p>
<p>”噗噗，嘭！“一大滩稀屎拉在裤子里。</p>
<p>”对不起！“对方队员友好的伸出手拉他起来。</p>
<p>可是天予欲哭无泪，我的裤子里全是大便呐！</p>
<p>裁判过来了，多有队员都围过来了。</p>
<p>”不要啊，不要看到我拉裤子里了，还有好多观众，看到了我真的没法活了“，这时候，他急中生智，脱下背心，也不管光膀子不雅观了，总比让人知道自己拉裤子里了强。</p>
<p>他招呼教练过来，小声的说，换下我吧。</p>
<p>”你受伤了？被他弄伤的？“教练还在关心谁犯规。</p>
<p>’不是，我～～”，天予鼓起勇气，“我闹肚子了，现在裤子里都是！”他对教练耳语。</p>
<p>教练大眼睛看着他，明白了，招呼其他人离开，帮他挡住后边，然后他飞奔厕所。</p>
<p>半路上，天予有感觉肚子一阵绞痛，又来了！前边拉出去不少了，肛门已经润滑了，根本憋不住。“噗噗噗！”一阵声音，路上留下一滩脚印。。</p>
<p>“在这么多人面前拉裤子，我真的不能在比赛了，算了，以后躲在屋里看看书打打游戏吧，别TMD出来丢人了。。”天予突然想哭。</p>
<p>肚子里一阵里急后重，酸胀的感觉再次袭来，天予还真的流下眼泪。</p>
<p>正好这时候教练跟着队友走进来。</p>
<p>“没事，这是怪我，没注意你身体不好。小辉上场了，我们领先两个球。唉，我说你挺大小伙子哭啥”。</p>
<p>“不是啊教练，我没哭，我有时候一拉肚子就流眼泪”，天予这会很糗，妈的，我堂堂男子汉被人认为哭了。。</p>
<p>“对不起，看来我真的不能在上场了。”</p>
<p>“你说啥呢，没事，谁还没有个病？”</p>
<p>“教练，这几年我肚子毛病越来越严重，体力也不行了，这回又遇到这事，真对不起，我真的～～”</p>
<p>“好吧，我尊重你的决定，但希望你在考虑考虑，如果你想静下心来准备读博士，我没意见，可是因为这点小事，真的不应该！”</p>
<p>“我会考虑的”</p>
<p>隔壁的苏菲替他难过，是有些可惜了，放弃自己一项爱好，不过还好没耽误大事。</p>
<p>“你男朋友因为一次疏忽让自己长期肚子不好？”柱子问道。</p>
<p>哦，苏菲的回忆被打断了，是的，这件事要从几年前说起，那时候天予是天予大二暑假刚开始，自己呢还在高中，两个人没见面，都是天予自己说的。</p>
<p>本文主角其实是非人类的我们，一种看似单细胞实际上高度智慧的生物。</p>
<p>在屠强肚子里的我们此时比较安静了，因为我们达到了自己的目的，亿万年的进化已经改变了我的族群，我们的目的是传染，传染！而不是杀人。可惜这个道理其实我们知道的不久，几年前我们在人体会拼命繁殖，遇到体弱者或疏于治疗的，我们会进入血液导致宿主败血症！可是如果这样我们就丧失传染机会，而最终无非两种结局，第一我们被大量抗生素消灭，第二就是宿主死亡我们一起被火化！</p>
<p>因此我现在统治的族群智慧拼命让宿主多拉肚子，不入侵血液！我们目的是传染，不是杀人！只有尽可能的传染才能让我们生存下去，而杀人害人害己！</p>
<p>听着美女介绍自己男友的过去，我有了一种熟悉的赶脚，那个叫天予的男孩，哦，现在是男人，曾经是我们的宿主，而且从某种程度来讲拯救了我的族群，可就是那一次，由于某些个体的贪婪，居然差点要了他的命！想起来作为病原体的我们也是愧疚的。</p>
<p>那一年是天予大二暑假。暑假他没有回家，因为足球社团有一场比赛。比赛之后他想去农村舅舅家玩一阵再回去。他去舅舅家的行程安排在比赛之后。</p>
<p>比赛结束那天，因为赢了，大家心情极好，一群男生挫了一顿。大学生没多少钱，饭店吃一点觉得太贵，没敢点太多，结果又去了烧烤摊。呃，别以为他是因为我的族群被苍蝇带到烤肉上传染的，那次烤肉相对干净，可是。。。</p>
<p>回去的路上，天予没有喝醉，因为第二天要出发，可是他同学大光彻底醉了，被几个人抬回去。半路上打光狂吐不止。好在旁边有个厕所，他们把打光抬进去洗洗脸。</p>
<p>“MD，水管没水！”</p>
<p>“只能用这个了！”</p>
<p>“这个水管是洗拖布的，能用吗？”</p>
<p>“管他，洗脸总行。。”</p>
<p>这是我和我的族群在沉睡中听到的，此时，我们潜伏在厕所中水管道里，可是我们极其不乐观！</p>
<p>人类越来越喜欢干净，城市里都是抽水马桶，好不容易感染了一个人，结果他用了抽水马桶，紧接着我们进入冰冷的下水道，没过多久被过滤进了中水管道！人类的中水消毒很差，所以我们能存活，可是，在没有宿主的情况下活不了多久。冰冷的中水让我们活性降低了，那个叫大光的男孩洗脸粘在嘴唇上的沙门氏菌数量很少，不足以感染。我们接近绝望了。</p>
<p>突然，我们被接到了一个矿泉水瓶中，一个男孩用他温暖的手握住了水瓶，好暖和～～～</p>
<p>“天予，你接这水干嘛，不能喝！”</p>
<p>“我不喝，大光过一会如果吐了用得着！”他想的真周到。</p>
<p>路上大光没有再吐，这瓶水带到了寝室。</p>
<p>我们虽然在瓶子里感觉比水管里好多了，可惜，这里我们找不到宿主啊！</p>
<p>几个小时过去，天亮了，紫外线好刺眼！我们要死了吗？</p>
<p>突然，我们看到那个叫天予的男孩拿起瓶子，咕咚咕咚的喝了下去！好舒服，我们进到了天予温暖的身体了。一切就像做梦！</p>
<p>“天予，那瓶水不能喝！”他室友看见了。</p>
<p>“呵呵，太渴了，桶装水都喝光了，这么早小卖部都没开门”。</p>
<p>“那你喝自来水啊！”</p>
<p>“不一样吗？没事，我喝凉水从来不闹肚子！”</p>
<p>“大哥，这是中水，你得会还上路呢，路上拉肚子看你怎么办？”</p>
<p>“我擦，咒我，昨天谁把你抬回来的？早知道把你扔路边！”。</p>
<p>听着两人对话，我们明白了，不过最重要的是，我被天予喝下去了</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
