<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>食物玩弄 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%A3%9F%E7%89%A9%E7%8E%A9%E5%BC%84/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 07:37:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《淫乐酒宴》作者：黑色的阳光</title>
		<link>/2018/12/22/7061.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 07:37:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7061</guid>

					<description><![CDATA[　　今天，李家大少爷二少爷穿上了最好的礼服，准备迎接生意上的客人。但此 　　时此刻，衣物对李士铭来说&#8230; <a href="/2018/12/22/7061.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《淫乐酒宴》作者：黑色的阳光</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　今天，李家大少爷二少爷穿上了最好的礼服，准备迎接生意上的客人。但此<br>
　　时此刻，衣物对李士铭来说，其实只是种讽刺。他就坐在大哥房里的书桌上，得<br>
　　体的西装裤被脱至脚踝。他双腿不停的在抖，只能无力地垂眼望着插入铃口的导<br>
　　尿管，琥珀色的液体一直从倒挂的瓶子流到他体内，液体所到之处，就是如被火<br>
　　烧的热辣。李健承一直在他身旁，一边小心地测量着灌进去的份量，一边套弄他<br>
　　的阳物，让他保持勃起，好使液体更容易进入士铭体内。已经是三百五十毫升了<br>
　　……人的膀胱最大的容量也不过是四百毫升，内急的感觉越来越严重，加上饱胀<br>
　　的膀胱还直直压着他的前列腺，就像有人在按压着他这最敏感的地方。这些已叫<br>
　　李士铭难受得冷汗直流，更别论，这液体是高浓度的威士卡。<br>
　　健承看了看腕錶，觉得酒液流得太慢了。他不耐烦地挤捏连着瓶口和导尿管<br>
　　的气泵，让酒液灌得快些。突然增强的水压粗暴地扩张他的膀胱，李士铭忍不住<br>
　　叫了出声。<br>
　　「啊！大哥，不行了……好痛、好痛……」<br>
　　「这就不行？」健承不理他满额的汗，只是平淡地说：「士铭，你知道今天<br>
　　有多少客人吗？五个！连带爸爸和我，至少要灌七百毫升才够。」<br>
　　七百？那岂不是一倍！<br>
　　李士铭吓得脸也白了，但是，他知道逆了哥哥的意思的话，所受的惩罚将不<br>
　　止这样。他好不容易才开口说：「不……会坏的，大哥……我受不了了……」<br>
　　「士铭，不能撒娇。外面的客人对李唐有多大的影响，你很清楚。」<br>
　　是，外面的都是李唐淫业上的夥伴。多少次他们肯出席，肯签约，都是因为<br>
　　……他……<br>
　　还记得上一回，他跪在餐桌下，在众人享用丰盛的晚餐时，他就手口并用地<br>
　　轮流服侍那些大大小小的阳物……<br>
　　而这一回，他也不过是个……酒瓶……<br>
　　好难受……他感觉到腹部越来越饱胀，压力就在下腹累积，令他不由自主地<br>
　　打起哆嗦，他目光呆滞地看着酒瓶，六百毫升灌进去了，他感觉到膀胱几乎胀得<br>
　　想要爆破，还火辣辣的，直似快要被烧掉。他为了减少尿液，他已经一整天没喝<br>
　　水。口里乾得要命，膀胱却满满的，尿意极浓。极端的感觉快让他疯了。他好想<br>
　　喝水，也好想小解。当然这些都是梦话。只得待宴会终结了，他才能……暂时…<br>
　　…做回一个正常人……<br>
　　他身体抖颤得好厉害，汗水满佈额角，身体的敏感度因着下身的压力而不断<br>
　　提高，他望着那瓶酒已没了一半，眼前开始模糊……<br>
　　「大哥……够、够了……已经满了……不能再多了……！」<br>
　　李健承挑了挑眉，竟毫无预兆地打在他的小腹上，那记几乎让李士铭把灌了<br>
　　进去的东西全泄出来，他惊呼一声，强烈的便意叫他全身僵硬。他知道他说错话<br>
　　了，好不容易对上大哥双眼，只见李健承一脸木然，加快手里打压的速度，一边<br>
　　悠悠地说：「这就满了？可不行呢。酒瓶啊，还是大一些的好。杨威那傢夥最嗜<br>
　　杯中物，或许还要喝上两杯哩！再加三百毫升吧。」<br>
　　一千毫升……会死的……他会死的……！！<br>
　　但李士铭不敢说「不」，他若是不听话，大哥只会一直那样加下去，直直将<br>
　　自己的膀胱撑破为止──<br>
　　他不敢再说话了，紧紧抿着唇，指甲都陷进了手心。那一千毫升是那么的不<br>
　　容易。到了最后三百毫升，几乎是压进去的酒液都倒流出来，要慢慢让膀胱扩张，<br>
　　花了大半小时才灌了进去。灌完后士铭已几近虚脱，被撑得胀胀的膀胱已经有点<br>
　　麻木，下体一阵酸软。但他知道这只是个开始，却见健承捏住他阳具的根部，慢<br>
　　慢抽出了导尿管。尿道传来刺痛的感觉，健承也逐少逐少的放松了手指，一边说<br>
　　：「漏出一滴，多灌一百毫升。」<br>
　　饱满的膀胱现在最急需的便是把里面的液体全泄出来，但健承说得出做得到，<br>
　　士铭实在不敢逆他意。他咬着下唇，将全身力量聚集下身，但这么一来尿意只有<br>
　　更强烈了。他忍得汗也滴下来，终於在管子完全撤出时，只冒出两滴括约肌之外<br>
　　残留在尿道中的酒液。李士铭紧张地望向李健承，怕他连这两滴他不能控制的酒<br>
　　液也算进去，还好健承摆了摆手，说饶他一次。他目光望着士铭略为饱胀的下腹，<br>
　　这才露出了满意的笑容：「一千毫升灌了下去还能忍住，士铭，平日的训练总算<br>
　　没有白费了。」然而他的善意延续不够两秒，笑意又变得森寒：「所以等会儿要<br>
　　是出了错，就是大哥对你的训练未够好，之后要怎样，你知道的吧？」<br>
　　李士铭嚥了口唾液，唯唯诺诺的应了过去。而李健承对他也不是全然的残酷，<br>
　　他给了士铭五分钟休息时间，并利用这段时间为士铭换了一套裤子。裤子质料跟<br>
　　上衣相配，只是跨部改成皮革，包裹起士铭的男根，一穿好，就紮起了那半挺的<br>
　　男根，并把两个春囊显得更突出。李健承把最后一分钟留给士铭手淫，不是为了<br>
　　让士铭爽，而是让他勃起时能让放尿的管道关闭，好让酒液没那么容易流出来。<br>
　　当李士铭机械性地完成这些动作，健承就让他从桌上下来。单单这么一个跃下的<br>
　　动作就叫他下腹一阵大大的翻腾. 士铭强忍住强烈的快感，扶着健承一步一颤地<br>
　　走向那个所谓真正的地狱的地方。<br>
　　每走一部膀胱里的液体都荡一下，饱胀的感觉让李士铭难已自持。要不是有<br>
　　李健承扶着，他早就倒了下来。充了血的阳物高高支起，还被渗出的酒液而弄得<br>
　　光亮。他好不容易走完一道楼梯，来到会议室，隔着奢华的欧式木门，已听见里<br>
　　面的淫声荡语.<br>
　　敲门，打开，健承恭敬地点头示礼，当然士铭也被逼这样做。这美其名的会<br>
　　议室也不过是有豪华舒适的入口沙发可以躺坐，有茶几可以放些酒肉，情调不错<br>
　　的一个供客人淫乐的地方。房里的那五个客人、连同爸爸的身旁都坐着服侍的女<br>
　　郎，这五人士铭都认识，杨威、司徒、刘晟、费伦巴、泰莱，前四人都是父辈了，<br>
　　只有泰莱比他还年轻. 说是被年长的男人玩弄，怎也算是是无可奈何，但面对着<br>
　　泰莱这个曾经跟自己称兄道弟的金发青年，士铭实在是倍感难受，不禁，目光就<br>
　　垂了下来，望见自己被折腾着的欲望，却是更加屈辱。<br>
　　「贤姪啊，你们都来迟了呢，听不到你们杨叔叔的风流韵事！」杨威说话时<br>
　　双眼一直盯着士铭勃起的杨物，健承一眼看出他在想什么，便先下手为强的微笑<br>
　　道：「士铭今天要为各位贵客倒酒。来，士铭，先倒给杨叔叔。」<br>
　　他示意要众女离开. 事实上在自己二弟面前，这些女人都显得失色了。看士<br>
　　铭现在脸红到了耳朵根，靦腆得那双眼也不知该往哪处望，健承忍不住轻轻在他<br>
　　腰上一捏，见他全身颤了一下，若不是下体挺硬，他大概就此忍不住要把酒液泄<br>
　　出了。<br>
　　杨威的部下司徒嗤道：「倒酒吗？都不见酒瓶，如何倒呢？」<br>
　　健承也不急，让杨威举起手中空的酒杯，悠悠说：「是Macallan30Years ，<br>
　　纯度不错. 」他别有意味地说：「还好好暖过了。」<br>
　　当他的手放在士铭的阳物上，将它托起时，众人都猜到了是什么用意，眼底<br>
　　就出现了淫邪的意味。而士铭现在要做的就是让自己尽量放松，把膀胱中的威士<br>
　　卡放出来……这是多么难做的一件事，以他现在的情绪，实在难以让自己那傢夥<br>
　　软下。而一旦那东西软了，恐怕里面的东西会迫不及待喷射而出，止也止不住，<br>
　　酒若是倒多了，等待着他的会是鞭刑，还是强制禁欲……？<br>
　　这些想法让李士铭禁不住的性兴奋. 长久以来的调教已经让他的身体不受理<br>
　　智所控，这么一来，阳物不颓反挺，这淫荡的过程全在众人的眼底下进行，受着<br>
　　视奸的折磨，李士铭不由得缩起身子，想躲起来。李健承却不满地轻咳一声，他<br>
　　只好僵硬在那处，为了让自己冷静下来而着急。<br>
　　杨威见状，就打趣地说：「这瓶酒的开关是不是坏了呢？贤姪你们知道吗，<br>
　　坏的东西，用力敲打就行！」说罢，他就以食拇二指捏住酒杯脚，用杯口狠狠敲<br>
　　打在士铭的阳物上。冰冷的玻璃连连攻击着那脆弱的地方，李士铭痛得惊呼出来，<br>
　　但他知道他一定要忍着，他要是倒下，或不让杨威虐待，就会惹得他不高兴，他<br>
　　不高兴、不签约的话，更大的痛苦将要等着自己。<br>
　　「唔……呜……」<br>
　　李士铭将这些痛击都硬吃了，在大哥的搀扶下才能勉强地站着。当阳物因痛<br>
　　感而颓下到一定位置，膀胱里的酒液在他能控制之前就泄了出来。琥珀色的热液<br>
　　从铃口射到酒杯中，高纯度的威士卡烧灼着尿道，但是膀胱压力也慢慢消减了，<br>
　　相比之下，烧灼的感觉就变得可以忍受。嗯……好舒服……解放的行为从未如此<br>
　　舒畅过，李士铭已无暇理会现在自己这模样是多么低贱，也再想不及若不及时忍<br>
　　住会有什么后果，此刻他只想把体内的液体完完全全泄出来，只要让他脆弱的前<br>
　　列腺不要再受压迫……<br>
　　突然阳物的中段传来极大的痛感，李士铭痛呼一声，竟是大哥捏住了他的阳<br>
　　物。惊觉杨威手中的酒杯已差不多满溢，在士铭想求情之前，却已被健承狠狠掴<br>
　　了一巴：「倒个酒也倒不好，真是太失礼了！」<br>
　　这一巴唤醒了他的痛感与恐惧。但这又能怪他吗？那个地方明明就不是这样<br>
　　用的……他的身体，根本不是一个用来盛酒……甚至是盛载男精的容器……<br>
　　李健承木着脸，捏在士铭阳物上的手就此毫不留力地给他套弄。<br>
　　「啊……啊……啊！！」<br>
　　完全是惩罚的性质，李士铭完全得不到抚弄的快感，只是敏感的身体却预先<br>
　　得到了满足，阳物又挺硬了起来。李健承再不扶他，任由他倒在地上。身体重重<br>
　　的堕地，腹部自然承受到难熬的压力。那下子几乎弄得士铭想晕掉，但他知道他<br>
　　不能再犯错了。他逼着自己抬起头，以跪着的姿势轻声请罪：「杨叔叔……对不<br>
　　起……」<br>
　　杨威爱溺地摸摸他的头，就像摸着一头狗那样，那笑容极是淫秽：「士铭，<br>
　　你说做错事的孩子应该怎样做呢？」<br>
　　自从他一踏进这房间，他做的事再没有对错之分，就算他做了什么，他们都<br>
　　能找到把柄来更加羞辱他。他在这里，连身为一个人最基本的权利都没有了……<br>
　　不……只要他是在爸爸和大哥的管制下，他又有试过真真正正能自主吗？<br>
　　难受的感觉窜遍全身，李士铭默默咬住唇，他别无他选，只能做杨威和爸爸<br>
　　他们最想他做的事。他从杨威手中的酒杯里呷了一口酒，含在口中，爬上杨威身<br>
　　上，主动将酒送到杨威嘴里. 李家的二公子，此刻就像个妓女般喂男人喝皮杯，<br>
　　上半身还穿得隆重得体，下身那半硬的阳物却还淫亵地滴着酒液，就此顶在杨威<br>
　　的肚子上。李士铭的舌技毫不马虎，甚至比真正的娼妓来得更销魂。一口烈酒，<br>
　　卷在舌上以舌头的动作带入杨威口腔里，抚满他的腔壁，让他嘴里也充满烈酒的<br>
　　味道。杨威双手也绝不客气，手潜进了他那隆重的西装内，还恶意地在他腹上轻<br>
　　轻揉按，每按一下，内急的快意都会打岔士铭流丽的吻技，让他的舌头在杨威口<br>
　　里轻颤一下，杨威则乘着这空档来反攻李士铭，不但又是啃又是咬，还忍不住抱<br>
　　住士铭的腰让他的阳物在自己身上来回磨擦。李士铭也懒得反抗了，反正这也是<br>
　　早晚要发生的事……<br>
　　这时另一位客人却将李士铭从杨威怀中拉出，有点不悦的说道：「士铭啊，<br>
　　别玩得太忘形了。看不见岳父的酒杯也乾了吗？」<br>
　　一个目光锐利、粗犷中有点知性的中年男子将李士铭拉到自己跟前。这男人<br>
　　其实是他的岳父刘晟，话说刘晟希望拉拢李家，便把年幼的女儿嫁到李家来。李<br>
　　国雄虽然知道儿子不喜欢女人，也不批准他享受抱女人的乐趣，为了得到更多的<br>
　　生意，就接纳了这亲事。好一场政治婚姻，牺牲了两个年青人。刘家的女儿跟他<br>
　　有夫妻之名，无夫妻之实。实际上自她到外国念书后士铭就再没见过她了，也没<br>
　　很多人知道他成了婚，只是这种时候，他那好色的岳父就会以姻亲之名来羞辱他。<br>
　　是的，眼前这个男人，也不过是一个一心想玩弄他的……禽兽……<br>
　　李士铭心里一片空白，木无表情的单膝跪上沙发，握着阳物凑近刘晟手里的<br>
　　酒杯。他这次学乖了，先轻捏阳物根部，好控制流出的份量。刘晟见他的阳物仍<br>
　　硬得像铁，就笑道：「年青人，还是血气方刚。」说罢用还剩着冰块的酒杯冰了<br>
　　他的锥头一下。士铭不由自主打了个激灵，但总算比当初熟习了，才刚见着阳物<br>
　　颓下，就抓紧这机会泄出酒液。解放的感觉仍是让他感到舒服的，他忍不住泄出<br>
　　一丝淫声，那副桃色绯绯的模样与其说是忍受，不如说是……享受……<br>
　　「等等！」刘晟突然喝停了他，士铭吓了一下，虽然酒杯还未够一半满，但<br>
　　他还是得停住。突如其来这样要他停下，他赶紧勒紧下身，强忍下压力的后果是<br>
　　一轮强烈的尿意。他整个人颤了一下，倒抽了口气，几乎站也站不住。却见他那<br>
　　好色的岳父拿起桌上一瓶龙舌兰酒，把瓶口贴住士铭耻毛丛生的地方，倒下细细<br>
　　的一道。酒沿着他的肉根分成几个支流，再流入杯中，一滴滴的与威士卡融合。<br>
　　刘晟就把他的阳物当成导棒那样，但这还不够，当酒精倒到半满，刘晟就给士铭<br>
　　抛了个眼神。这个眼神就是一个命令，李士铭机械性地推动下半身，将阳物埋在<br>
　　刺骨的冰块和酒液中，轻轻搅拌。为了客人满意，士铭只好轻轻哼出吟声，表示<br>
　　他很享受这种不正常的自渎. 透明的龙舌兰酒与琥珀色的威士卡混了在一起，当<br>
　　士铭抽出阳物时，酒液都沾湿了整个傢夥，就似淫水一样不堪入目。刘晟在他那<br>
　　东西上弹了一下，让最后一滴酒落入杯中，丝毫没有浪费.<br>
　　李士铭已经没有感觉到羞耻了。理智这种东西若存在於眼下这地方，对他来<br>
　　说只会是种负担。他尝试把自己的身份忘掉，但是当他目光转到下一人身上时，<br>
　　他一想心忘记的事又把他支配着。<br>
　　那个金发青年向他举了举酒杯，然后将杯中物一饮而尽. 那精锐的目光中，<br>
　　有着逾越的意思。泰莱是他少年时代认识的朋友，他们还称兄道弟，后来泰莱却<br>
　　因为金钱……还有对自己的独佔欲……而落入了大哥的圈套……<br>
　　李士铭可以说服自己说第一次被泰莱侵犯是大哥所设的陷阱，但第二次、第<br>
　　三次，他就不能再欺骗自己。他实在已失去了这好友了，是因为……他这充满罪<br>
　　恶的肉体勾引了正直的他……<br>
　　李士铭厌恶地皱了皱眉，但这完全不到他选举，他必须满足这些禽兽，就为<br>
　　了那一纸签名……<br>
　　士铭特意垂下了头，中断与泰莱的眼神接触，却听见泰莱似笑非笑地说：「<br>
　　要士铭哥给我倒酒实在是太劳烦你了，我自己来就好。」<br>
　　「呃……！」<br>
　　还未待士铭说话，泰莱就先一个低身将那沾满酒精的阳物含於口中。李士铭<br>
　　直直打了个颤，此时再已不能让泰莱直接从那处得出酒来了。敏感的阳物突然被<br>
　　温暖的口腔所包围，就迫不及待的挺硬而起，其实就算是没及时硬起，士铭一时<br>
　　间也不会愿意在泰莱口中作这解放的动作。<br>
　　「泰莱……不……」<br>
　　泰莱身为黑帮中人，自然很会享受性趣之乐。而士铭又是他一向垂涎的对象，<br>
　　机会难得，当然是忍不住要放肆。他的舌头贪婪地在士铭的私处舔着，把上头的<br>
　　酒香都舐走。平日本来就不会有人这样服侍李士铭，强烈的快感马上就弄得他下<br>
　　半身一阵酸麻，他只好用双手按住泰莱的肩头才不至倒下，泰莱见他几乎站也站<br>
　　不住了，乾脆抱住他的臀部，让他张开双腿、左右膝分别撑在自己旁边的沙发座<br>
　　椅上，自己则侧着身子继续逗弄那东西。口中的阳物又硬又红，酒香之间，冒出<br>
　　不属於威士卡的腥味。李士铭按在自己肩上的双手，也渐渐收紧……<br>
　　「啊……嗯……」<br>
　　情欲在李士铭来说已经是种折磨，但是泰莱灵巧的舌却叫他不能无视，快感<br>
　　就像泥沼一般将他越拖越深，李士铭但觉他也快要沈没了……沈没在无尽的痛苦<br>
　　与爱欲之中……<br>
　　「……奇怪，怎么都没有酒呢？」<br>
　　泰莱故作疑问，居然还往那挺硬的阳物深深吸吮，就似不耐烦得要直接吸出<br>
　　酒液般，活像小羊吃奶地对那处又吸又咬。当然他越是吸，那傢夥就越发挺硬。<br>
　　「不……不要……泰莱啊……」<br>
　　想解放的冲动成了别种更微妙的感受，李士铭但觉他全身气力都快要被泰莱<br>
　　吸走了。他软软地趴在沙发的椅背上，急速的呼吸。泰莱却没有感他喘息的机会，<br>
　　除了舔啜外还加以套弄，不到一会，李士铭被栓了一星期的精液便全数泄了出来。<br>
　　泰莱一滴不漏的将这些带着酒香的热精都吞到肚里去了，还意犹未尽地舔着唇。<br>
　　发泄后的李士铭只觉全身无力，身体就像棉絮般，自然是再也控制不了括约肌，<br>
　　当那处软下来了，体内的酒液就像失禁一般不能自控的全数洒出……<br>
　　香醇的酒液洒得泰莱全身皆是，名贵的灰色西装被弄成了深灰色，李士铭回<br>
　　神过来时只能仅仅忍住最后一点的酒液，但也已经是太迟了，他眼睁睁望着泰莱<br>
　　被他射湿，烈酒还在他裤胯的摺位上成了一个小湖。此时的感受，除了是失禁的<br>
　　羞耻，更大就是完成不了任务的恐惧……<br>
　　他慌忙望向李健承。此刻大哥却没再给任何指令了，他似乎早就料到会有这<br>
　　局面，只是双手交叉放在胸前，冷冷地望着他。果然眼下已不需要他的指导，李<br>
　　国雄马上轻骂起来：「士铭，太失礼了！竟然这样弄髒客人的衣服？还不请罪？」<br>
　　「抱、抱歉……」李士铭机械性地跪了下来，抬头望向泰莱. 泰莱满脸笑容，<br>
　　完全没有生气，反而变得更加有玩味：「士铭兄，我都被你浇的湿透了。这好酒<br>
　　也不能浪费啊，你说怎么办啊？」<br>
　　怎么办，李士铭当然知道要怎么办. 他双眼定在泰莱胯部那一小洼酒液，低<br>
　　下头，像猫儿一般伸出舌头舔食起来。酒仍是暖的，人体的温度，刚刚才从他体<br>
　　内泄出，感觉就像吃自己的尿液一样叫他作呕，泰莱胯部还有一阵男性特有的骚<br>
　　味。然而李士铭已是两天没喝水，所以办这事显得没那么难为了。为了速战速决，<br>
　　他圆起唇吸吮那暖暖的酒液，吸得雪雪有声。<br>
　　泰莱忍不住嗤笑起来：「士铭兄真是贪吃得像头小狗……别急，舔得我舒服<br>
　　的话，就赏你肉棒。」<br>
　　他真个待士铭如一条狗那般揉着他的头发。为了他高兴，李士铭放弃了使用<br>
　　双手，只用牙齿拉下裤头拉链，把舌头伸进去舔舐里头的内裤。纯白的内裤被酒<br>
　　液染成茶色，还变得厚重。顶在龟头前端的布因着男性的分泌而变得稍硬，李士<br>
　　铭张开口，低头一含就将那个部份整个纳入口中，用力吸了一口，发出淫秽的水<br>
　　声。鹹腥的味道混着烈酒一同充斥口腔，最难受的是液体为数不多，他不但不能<br>
　　一口气把味道洗下肠胃，还得让这味道慢慢渗入他的味蕾。然而泰莱对这似是极<br>
　　为受用，他舒爽地叫了一声，揉他头发的手都收了起来，改成扯勒。李士铭不能<br>
　　叫痛，口里动作如一，吸吮的动作让内裤里溢出了更多淫液，酒味渐渐消减，取<br>
　　而代之是淫欲的味儿。<br>
　　他知道自己的责任不止如此。他尽量将屁股抬高，为了有人能兴奋起来，前<br>
　　来操他，好让他……快点了事。<br>
　　果然很快已有人耐不住，伸手把他的裤子扯了下来。因为裤子极紧，前方又<br>
　　是用皮革制，强拉下来的时候弄得士铭一阵剧痛，好不容易才控制住下颔不要咬<br>
　　住。最后他半硬的男根都也变红了，黑色西裤下是一件不能闭体的黑色丁字裤，<br>
　　丁字裤前方中空，后方沿着股沟的是一条装模作样的布条，说装模作样，是因为<br>
　　布条中间是开了洞的，稍稍一撑就能直直看到后穴。<br>
　　「士铭贤姪就顾着贪酒，这不乖的瓶口把酒倒了也毫不在乎吗？」<br>
　　说话的是费伦巴那老头……他是泰莱的叔父，跟泰莱一样有着外国人的血统<br>
　　. 李士铭一想起他时只有反射性地想起那佈满毛发的雄躯，还有看得他极不自在<br>
　　的色迷迷的视线。而现在那灼热的目光就看着他的后庭，李士铭不禁打了个冷颤，<br>
　　后穴因而缩了一下，惹得费伦巴淫性大发！<br>
　　他在士铭还滴着酒的阳具上弹了一下，让附在尿道上多余的酒液都淌出来，<br>
　　然后解下皮鞋上的鞋带子，迅速在士铭男根底处捆了几圈，紧紧束起！这粗暴的<br>
　　动作用在那脆弱的地方上，弄得李士铭整个人弓起身子来，他再无法兼顾口交，<br>
　　下盘肌肉自然是收得更紧了。<br>
　　「呜！」<br>
　　「这样才能管住你的坏瓶口！」费伦巴大声笑着，众人也跟着笑了。他不忘<br>
　　拍拍士铭结实的屁股。士铭的屁股拍下去极富弹性，在费伦巴掌中留下爽快的感<br>
　　觉. 他淫意更盛，大呼一声「拿酒来！」，健承马上知趣地端上陈年的ExtraOld.<br>
　　酒瓶瓶口短而粗，里头明茶色的液体每一滴都是极品。<br>
　　费伦巴豪爽地咬开瓶塞，二话不说拖起士铭的屁股，把瓶口塞了进去！冰冷<br>
　　的感觉让李士铭倒抽口凉气，经过一下午的灌肠后他体内已空无一物，而对於外<br>
　　来的液体也很容易就接受下去了。<br>
　　「哈哈！这样暖酒也不错！」<br>
　　烈酒滚进他体内，碰到滚热的内壁时变得一阵凉飕飕. 哈，他的身体原来还<br>
　　能这样盛酒啊……但可知要忍住肠道内的液体比忍住前面的更难，李士铭只好施<br>
　　力於腰腹，并要坚持挺臀的动作。酒液进了一半就比较难进了，费伦巴乾脆坐在<br>
　　他腰背上，逼他腰身压低，屁股翘起，让酒液能更快流进肚里. 腹胀的感觉让李<br>
　　士铭有点难受，烈酒直接冲入肠道更是让他赤赤刺痛。费伦巴故意拍拍士铭的下<br>
　　腹，发现从里头倒流出来的酒液跟原来的也是同一颜色的，清澈而无杂质. 这一<br>
　　方面让他感到有点不满，他还以为能找到些可以侮辱士铭的事情，可以取笑他是<br>
　　一条髒狗。<br>
　　李士铭都想到这一点. 这个要归功於大哥严格的清洗才能替他挽回那丁点的<br>
　　尊严。不过，或许大哥这样做未必是为了给他留面子，反倒是想更丢他面子、让<br>
　　他更是难受才是……<br>
　　「光喝醇酒好像有点不够味……」费伦巴终於要找些花样。他瞄到桌上一盘<br>
　　葡萄，忽然大喜道：「好极，不如就让士铭试试我家乡的葡萄奶酒吧！」<br>
　　葡萄颗颗圆浑饱满，色泽鲜明，比硬币还要大。费伦巴伸手剥下一颗，握瓶<br>
　　一抽，在酒液能流出来前以葡萄将菊穴堵住！<br>
　　「啊！」<br>
　　李士铭还未来得及松口气，马上便又绷紧起来。肠道自然本能性地要把外物<br>
　　排出的，但士铭知道他不能！不只不能将它弄出，还要咬紧，填满隙缝，一滴酒<br>
　　都不能滴出来！！菊花也似的蜜穴往里吸啜，葡萄也缓慢地往里走入，此情此境<br>
　　极为淫靡，就似士铭迫不及待要将葡萄吃下般。费伦巴笑道：「士铭贤姪不必着<br>
　　急，葡萄还多着哩！」<br>
　　话未说完，就继续往那处塞入颗颗葡萄。费伦巴动作不快，甚至像是特意在<br>
　　考验士铭的耐性般慢慢从盘子中挑选出最大最饱满的葡萄，然后才从容挤入。李<br>
　　士铭的身子受大哥调教多时，就是灌肠也可忍耐便意，但葡萄是固体，这样一颗<br>
　　接一颗的佔据着甬道，弄得士铭难过极了。葡萄还是冷的，塞入体内时，都让士<br>
　　铭由不得打哆嗦。他忍得脸都发红了，紧咬着唇，勉强没让自己发出那丢人的吟<br>
　　叫声，只余少许喘声在唇边泄出……<br>
　　直至塞进了二十多三十颗，渐渐已难以挤入，费伦巴才舍得罢手。士铭只觉<br>
　　他后穴都挤满了东西，冷冷的葡萄都被他的身子暖起来了，一小半深紫色的葡萄<br>
　　从穴口凸露出来。费伦巴好玩地以手指用力一戳，里头数颗的葡萄轮流压在士铭<br>
　　的前列腺上，让他全身一酥，几乎要射。又由於里面已满了，被戳进的葡萄马上<br>
　　便慢慢挤出，出来时，就被酒液弄得更为湿润、鲜明，此淫秽的画面让众人看得<br>
　　大吞口水。费伦巴来来回回戳了几次，葡萄便在士铭体内来来回回的动，让士铭<br>
　　痛苦得流满了汗，背上蝴蝶骨不时抖颤。<br>
　　司徒是杨威的走狗，见到敌对公司的董事玩得那么高兴，当下要找机会为杨<br>
　　威挽回面子，马上就道：「现在葡萄就有了，哪里找奶？」<br>
　　费伦巴不慌不忙，但见他徐徐解开裤链，将里头早就支起的鸡巴释放出来。<br>
　　费伦巴有外族的血统，鸡巴不止又大又粗，毛发也特别浓密！！那大如鸡蛋的龟<br>
　　头红得发紫，软沟处还入了四颗铁珠，整根鸡巴就像怪物一样，向着士铭的后穴<br>
　　直流口水！勃起的鸡巴兴奋得几乎贴住肚皮，费伦巴还得扶住根部才能把它对准<br>
　　那含住葡萄的穴口。甫一对准，便猛击而进！<br>
　　「呜啊！啊！啊！！！」<br>
　　鸡巴直将士铭的小穴撑大至皱折全消！本来士铭还可勉强承受，可此时体内<br>
　　不止有这根肉怪，还有那数十颗葡萄！！脆嫩的葡萄一被肉棍撞击，当下是挤压<br>
　　在士铭的前列腺上，及后便破裂，汁水灌满甬道，随着费伦巴一抽一送，就从交<br>
　　合的隙缝中溅出，滴落地上。众人见费伦巴又大又粗的肉棒被葡萄汁弄得晶亮晶<br>
　　亮，啪啪作响，而士铭又被他操得满面春潮，淫声不断，都看得欲火大盛！一方<br>
　　面虽想由自己来享用士铭这美好的躯体，一方面却不想打断这幕好戏！！李士铭<br>
　　被操得全身酥麻，上半身都软软地瘫在泰莱胯上，喘息间吐出的暖气都落於他的<br>
　　肉棒上。泰莱乾脆把肉棒塞到他口里，让他吸啜，士铭因着身后被撞击而前后吞<br>
　　吐着他的肉物，泰莱的龟头每下都顶到士铭的喉咙。就是这样难受，士铭仍忍着<br>
　　痛楚卖力地含紧他的肉根，舌上动作毫不迟缓，施力到位，就那样从泰莱的阳根<br>
　　底处用舌尖一直划着「8 」字到马眼，又划回去，就像后面的痛楚完全影响不了<br>
　　他那般，实在比妓女还专业了。李士铭也不知为何他可做到这样，被男人操弄的<br>
　　同时，他已没有了想法，只知要好好完成这任务。只要完成了，他就可以换得一<br>
　　刻喘息……他是不能不好好做的。大哥就在他身后看着这一切，他稍有出错，恐<br>
　　怕迎来的就是比现在更难受的地狱……<br>
　　李士铭乾脆合上双眼，不欲再看见眼前这些禽兽对自己虎视眈眈的样子。然<br>
　　后刘晟也忍不住靠近来了，伸手抚摸他光滑的背，接着口代了手，在他身上又啃<br>
　　又吻，双手转而玩弄他的奶头，时而捏弄时而揉搓，实在看不出这老实的中年人<br>
　　竟有那么多的玩味。士铭随着刘晟捏弄的节奏轻哼起来，口里含着了大肉根，发<br>
　　出的吟声就像幻音一般魅惑，甬道一阵缩放，吸得费伦巴连连叫爽。他乾脆配合<br>
　　刘晟的玩弄，将士铭的身子反转过来，以两人交合处为支点，再抱住他双腿，让<br>
　　他上身躺在泰莱怀里，下身被自己抬在半空。这180 度的旋转大大刺激到费伦巴<br>
　　的肉物，随着刘晟贪婪地含啜士铭红肿的奶头，士铭全身一紧，不但士铭自己到<br>
　　了临介点想射，费伦巴更是被他淫荡的肉壁咬得要缴货，连连在士铭体内发射出<br>
　　新鲜热辣的「马奶」。费伦巴就射得爽了，可怜士铭，阳根被束得紧紧的，完全<br>
　　发泄不了，只落得巍颤颤的竖在空气中，供人赏玩。<br>
　　大夥儿都知这「葡萄奶酒」是什么回事了。李健承知趣地递上酒杯，让费伦<br>
　　巴把它拿到两人交合处。果然费伦巴一抽出阳具，被温热了的醇酒便混着葡萄汁<br>
　　与一丝丝浊白的精液，而葡萄渣还留在士铭体内。可惜由於插弄时溢出不少的关<br>
　　系，整瓶酒灌了进去竟只剩下一杯。这杯浓稠的浊酒却是被递到士铭面前，腥臊<br>
　　的味道合着酒味扑鼻而来，士铭一抬眼，见到费伦巴一脸淫秽的笑意，语调轻柔<br>
　　得叫人发寒：「可惜只有一杯。此等美酒，先让贤姪你品尝了。」<br>
　　登时醇酒的辣味与葡萄的果甜同时掩盖他的感官，是他被强行了灌酒，李士<br>
　　铭就知这酒根本只是用来调玩他的，造了再多，也只会是他一人喝。在甜辣之上，<br>
　　是骚荤得叫人欲吐的精腥。温热的酒是他那个用来被男人发泄的地方暖过的，只<br>
　　是想想都让他难堪得想死。但他不可表现出难过的表情，反之还要当那是圣水般<br>
　　渴求地饮啜……李士铭眼角余光看到李健承没有表情的冷面，也不再乱想，只得<br>
　　默默将杯中物一饮而尽……<br>
　　「嘻，看你喝得那么陶醉的样儿，就知道是好喝极了吧……」<br>
　　一杯既尽，士铭因被强行灌酒而唇角仍留着酒液，还带着一丝黄白的男汁。<br>
　　他迷茫地点点头，双腿保持大开，让观众尽情观看他刚被蹂躏过的后穴，也等待<br>
　　着下一人的奸淫。在一旁的杨威本来见着泰莱费伦巴这些突厥人独领风骚，已不<br>
　　耐烦，这下几乎就要压上士铭身上。不料这时司徒却叫道：「这真是太不公平了，<br>
　　酒我还没喝够呢！」<br>
　　健承见得多大场面，早知杨威一方会沈不住气，但这也正是他最想看见的局<br>
　　面──男人的欲望是最不能控制的，越得不到，越是燥狂。大家争先恐后地希望<br>
　　佔有士铭，为了争取表现，最后每每能换来一张大合约.<br>
　　「抱歉，士铭真是太不识大体了，长辈们都未尽兴自己就先享乐去，还请司<br>
　　徒叔叔多多包容。」李健承拍拍双手，即有下人从外面带来一个矜贵的木箱。李<br>
　　健承一边开封，一边说：「健承知杨叔叔和司徒叔叔喜好东洋美女，不知东洋的<br>
　　酒又如何？」<br>
　　木箱开了，一阵乾冰的冷气冒出，箱中是一用名贵琉璃瓶装着的透明酒液。<br>
　　酒瓶身有拳头粗，呈流线型，丰满光滑，颈窄口阔，一看就知道里面装着的是日<br>
　　本清酒。杨威司徒二人看得亮起双眼，此酒赫然是极品大吟酿「菊妓」。<br>
　　菊妓这名字也取得太巧合了，现在他们正在把玩的，不就是个菊花盛开、身<br>
　　巧如妓的尤物嘛……<br>
　　这酒当然没喝得那么简单了，司徒捏起瓶颈，走向士铭，淫笑着说：「日本<br>
　　清酒呀，还是轻轻暖一暖、让酒味挥发出来最好！」<br>
　　李士铭接触到司徒那淫邪的目光，也知他要用自己的身体来暖酒了。到底是<br>
　　哪个地方？要他用口将酒含暖，再渡入这些男人的臭口里，还是要硬生生把这冰<br>
　　冷的酒瓶夹在他胯间？一瞬之间，李士铭想到了更多变态的玩法，恐惧感几乎都<br>
　　变得麻木了。无论怎样，一切都在他大哥计算之中。他都懒得想了，这时李健承<br>
　　将他抱到几子上，让他躺平，好让大家方便玩弄他。他与李健承四目交投，本来<br>
　　还想问大哥为什么要这样对他，为什么每次都设法让他生不如死，却望见大哥木<br>
　　无表情，根本不屑理会他的感受，李士铭只好硬生生把心里的话吞了下去，但他<br>
　　还是忍不住伸手去抓了李健承的手。<br>
　　才一碰到，理智便叫李士铭马上缩手。他知道无论如何这大哥都不会可怜他<br>
　　的，刚才一下只是在痛苦所作出的条件反射。李士铭像流离失所的孩子般望着李<br>
　　健承，这举动稍稍惊动了众宾客，李健承马上流丽地笑了：「士铭啊，兴奋也不<br>
　　是这个样子吧。有客人在，不要失礼. 」<br>
　　他要说的只是最后两句。不要失礼，不能做错！李健承笑中带着寒意，李国<br>
　　雄也乾咳了几声，表示不满. 现在他要做的事，就是咬着牙关，把这都捱过去…<br>
　　…要好好的做完，免去受罚……<br>
　　他吸住一口气，翻过身来，高高抬起屁股。他想到了一种最可怕的玩法，为<br>
　　了让宾客们满意，他不但不能逃避，还得主动奉上点子。正像现在这样，屁股翘<br>
　　起，腰部直往下压，把后穴都露出来。<br>
　　「请让士铭……暖酒……」<br>
　　杨威拍案一笑：「菊穴配「菊妓」，妙绝！妙绝！！果真只有士铭贤姪才会<br>
　　想到这样的好点子！」<br>
　　说罢抢过酒瓶，让瓶底顶住穴口，就用力地挤进去！酒瓶约是七百毫升，瓶<br>
　　身最阔那处比拳头还大，光是瓶底的直径就有六公分，进入也不轻易。加上那是<br>
　　琉璃造的酒瓶，一用劲就会破，士铭得在承受这样的巨物的同时还要尽量放松，<br>
　　兼之保持屁股高挺，不让酒瓶倾斜，最好的情况，便是在承受此等痛楚时，保持<br>
　　阳物挺硬。这实在不是那么容易做的事。冰冷的酒瓶让他打了个哆嗦，但他不敢<br>
　　怠慢，努力想让穴口舒放，同时依照大哥的教导，在脑中幻想给自己手淫的画面，<br>
　　幻想他终於可以摆脱绑在上面那根该死的鞋带子，好好发泄出来……没错！可怜<br>
　　如他，就连自渎也要依靠幻想！！不过也只能这样了。就是在现实生活中，这样<br>
　　的白日梦其实是让他坚持下去的动力……<br>
　　「啊嗯……」<br>
　　……他开始从自渎的情境分神。他来到一个广阔的原野，踏在青草上，一阵<br>
　　新鲜的草味……他的思绪远离了这个可怕的暗室，离开了酒气、淫声荡语……<br>
　　大哥站就不远处，向他微笑，等他过去。大哥手上没有鞭子、没有刑具，只<br>
　　是这样笑着，像一个哥哥对弟弟般微笑着…………<br>
　　他努力让自己陷入陶醉的假像，不去想下身带来的痛苦。众人都围到士铭身<br>
　　后观看，看着那被玩弄得红肿了的穴口一点一点地包裹起瓶底。酒和酒器都是透<br>
　　明的，这样插进去，里头的肉壁就渐渐露於众人眼前了。士铭感到包裹着酒瓶的<br>
　　肉壁正在火辣辣的烧着，也像在一点一点地裂开，不过这是不可能的，他那处已<br>
　　经被调较得极富弹性，经过数次的拳交训练，基本上什么都能贪婪的接纳.<br>
　　杨威他人很爱玩，他当然不会草草做完，而是极有耐性地慢慢将酒瓶插入，<br>
　　还不停换着手法，时而旋转着推进，时而推入又抽出，以便细看里面层层肉绉的<br>
　　变化。那私密的甬道都是红红的，绉折繁複丰富，这绝对是从小开始调教至今的<br>
　　效果。在酒液的折射下红殷殷的层壁扬扬荡荡，加上每推进一下都会激烈地紧缩，<br>
　　又是别样的美感。<br>
　　「……嘿，果然是名器……」<br>
　　「啊嗯──！」说时迟那时快，李士铭全身一震，嘴里逸出了淫荡的吟声，<br>
　　是起角的瓶底擦到了他的前列腺。他无法再作他的幻想了，本能性是想夹紧双腿，<br>
　　李士铭只能用理志去稳住它们，只见双腿落得颤抖不已，几乎将酒溅出。<br>
　　「广弟啊，就别这样折腾孩子了。看看士铭，都快哭了。」坐在一旁的李国<br>
　　雄有的没的搭了一句，杨威笑道：「哎啊老表，这样疼着孩子，可会宠坏他哩。」<br>
　　口里说着，手里都没停下抽送，两人就像在闲聊一样，根本没人在乎士铭的<br>
　　身体. 杨威将酒瓶捣得更进，还见到淫穴底处有刚才的葡萄渣。杨威玩得性起，<br>
　　就这样握着瓶颈一抽一送，反複压按在葡萄渣上，同时也反複按压到士铭的前列<br>
　　腺上！前面的男根同时跃起，贴到肚皮之上，悬着的鞋带子跟着身体被抽插的律<br>
　　动而摆荡. 要不是被绑住，相信士铭的淫水会把桌子都打湿，现在却只能在顶处<br>
　　挤出一滴精露来。酒瓶最阔的地方来来回回撑开他的后穴，加上前列腺不断受刺<br>
　　激，士铭只觉眼前天旋地转，一阵红一阵白。痛快与爽快的感觉混和一起，叫他<br>
　　几近疯魔。<br>
　　「啊……啊呜………」<br>
　　玩了这么久，一直被捏住的瓶颈都暖了。杨威一口气将酒瓶插至最深，瓶颈<br>
　　刚顶入穴门，瓶口则像鸭嘴器一样将穴门扩张，至使里头仍在敏感地缩放的内壁<br>
　　都能看得一清二楚。就是放开了手，酒液仍在酒瓶中淌来淌去，因为士铭的下身<br>
　　已经被快感弄得颤栗不已。他人已趴在几上喘个不停，唯屁股仍乖乖高挺着，保<br>
　　持酒瓶垂直。<br>
　　李健承见时机已到，适时捧上水晶酒杯，司徒握过酒杯，却骂道：「腰硬成<br>
　　这样子，怎倒酒？」<br>
　　杨威哈哈一笑，摆着手叫他别急，然后一手把酒杯凑到瓶口，一手潜到士铭<br>
　　胯间，竟一把捉住垂下来的鞋带子，往下猛拉！！<br>
　　「嗯啊……！！」<br>
　　男人最脆弱的那处被拉紧，士铭自然而然跟着绳子被拉的方向移去，以避免<br>
　　一点痛楚。屁股顺而下降，刚好倾出酒来。清酒用的杯子很小，也意味着倒酒的<br>
　　技术要很高超，还好士铭在紧要关头来得及挺起腰身，刚好勒住，一杯刚好被人<br>
　　体体温暖过的清酒倒好了，刚好七分满. 李士铭没有忘记过大哥一直在看着他，<br>
　　而在这房子里的自己，也不过是一个酒瓶……<br>
　　众人纷纷来试这新奇的倒酒玩法。被稍稍暖住的大吟酿变得特别香醇，让每<br>
　　个人都喝得高兴. 若在把阳具拉下的时候，将顶处一滴晶萤的甘露加入酒中，风<br>
　　味则更佳。像杨威这些淫人，更直接把嘴凑过去，一边大啖佳酿，一边欣赏穴中<br>
　　风光。酒喝得越多，里面的情况就能看得越多。蠕动着的肉壁刺激着众人的性欲，<br>
　　还是杨威首先忍不住，一把捧住士铭的脑袋要他为自己口交。其他人也陆续加入<br>
　　战阵，没谁再管肉瓶中的酒了。士铭的身子被翻了过来，清酒浇了一地。司徒喝<br>
　　得醉昏昏了，因抢不到有利的位置，竟看准插住瓶的后穴，就这样掏出阳根插进<br>
　　瓶里去！！<br>
　　「哈……爽！！」<br>
　　虽然后穴被扩大，但瓶颈的窄位刚好捏住司徒的阳根，配着酒的润滑、以及<br>
　　酒精在肉棒上挥发的凉快，更有特别的感觉！！司徒侧身抱着士铭的腰，用力冲<br>
　　刺。士铭的男物则被泰莱爱不释手地玩弄着。说到底泰莱也是一直得不到士铭感<br>
　　情的回应的人，在这种场合，他总忍不住这样温柔地折腾士铭，逼他就范。此时<br>
　　他就为士铭手淫着，还时而顽皮地扯弄那被淫水沾湿了的鞋带子，听士铭痛苦的<br>
　　呻吟。刘晟则与杨威一同享用着士铭专业的舌舔。就算下面被弄得多么难过，他<br>
　　仍能保持着一丝不茍的口技，两边兼顾。偶而被泰莱弄出口的淫声，只会让杨威<br>
　　和刘晟更兴奋. 好不容易，司徒竟在瓶里射了。浊白的精液混着一口清酒，在酒<br>
　　瓶中、甬道的深处像牛奶一样淌着，显得十分雅致。众人围过来指指点点，费伦<br>
　　巴却说里面太暗，看得不清楚，於是点了雪茄，把没点火的一头扔进酒瓶里，乘<br>
　　着火光看清楚里头. 点了的一头正好贴住琉璃瓶，在那处慢慢加热。很快热力就<br>
　　传到内壁，还扩散开去。简直就像直接把铁烙在士铭身体最嫩的那地方。众人见<br>
　　了，也纷纷学着玩，一时酒瓶里挤了六七根烟蒂、雪茄。士铭被这些东西灼得痛<br>
　　得直颤抖，现在他就连酒瓶也不如了。他只是个……烟缸……<br>
　　痛……痛……李士铭努力想像他心中那片阳光下的草原，但精神已无法聚拢<br>
　　. 一切都离他好远……好远……那青草的味道……还有大哥温柔的微笑……<br>
　　救我……大哥……救我……！！他的唇型是这样呼喊着，却丝毫不敢叫出声<br>
　　来。这只是他对自己的安慰，他当然知道，纵然是叫了出来，李健承也不会理他，<br>
　　甚至还会不满意地赏他两巴掌。但一直下来的调教隐性地教会了士铭一件事：就<br>
　　是这个能惩罚他的人，也是能决定何时中止他的痛苦的人。<br>
　　但事实上，李健承递上的却是一份份合约.<br>
　　他们把士铭翻了过来，直接用他的背来当桌子，签了合约. 一边还不忘玩弄<br>
　　身下的人。最终李士铭被他们弄得下身都抬不起来了，只能软软地摊在几子上，<br>
　　而大家酒也喝够了。李健承心满意足地看着手中五份合约，他以眼神命令李士铭<br>
　　跪到地上，恭送各位老闆。<br>
　　在大家走前，杨威却想起一件事，他朗声道：「今天士铭贤姪对我们服侍得<br>
　　尽心尽力，给我们奉上了那么多好酒，怎说我们也该要向他回敬吧！」<br>
　　大家互望一眼，心里有数，都连忙附和说好。但哪来的酒呢？这下不用李健<br>
　　承端出来了，大家同时从裤裆中取出阳物，所敬的酒，竟是新鲜射出的尿液！！<br>
　　五个男人围着士铭，同时向他脸上、身上射出澄黄的尿。他伸出双手盛接着到来<br>
　　的尿液，然后覆到自己身上，来回抚摸，甚至用以洗脸，就似贪婪地希望让这些<br>
　　男人的尿液能遍佈全身。当骚味难当的热液迎面射过来时，士铭不但不能避，还<br>
　　要张开口感恩戴德地喝下！！鹹骚的尿水弄得他几近要吐，但这种味道很快就被<br>
　　生理需要无视了。他忽然有点感谢大哥，让他两天没喝水，於是几乎有液体到来<br>
　　他都不能抗拒。男人当中当然以杨威和费伦巴最富玩味，他们都在比眼界，争着<br>
　　把尿射到酒瓶里去！！<br>
　　当五人都发泄完毕，士铭全身都已浸满尿液。阳物硬梆梆地挺成直角，金黄<br>
　　的尿液在顶处露水般滴下。他向众人作出一个深深叩拜。<br>
　　「……谢大家赏面……」<br>
　　泰莱看着他硬得不行的阳物，笑着上前，俐落地将鞋带解开.<br>
　　「士铭兄，预祝我们合作愉快！」<br>
　　鞋带子一落，士铭的男根就像香槟一样，白液喷洒而出……<br>
　　淫乐酒宴之淫宴后话by黑色的阳光<br>
　　李健承送走了老闆们，回到玩乐室时，李士铭已昏了过去。他人奄奄一息地<br>
　　趴倒在房间中央的茶几上，浑身都是汗水、烈酒、精液与尿液混合而成的髒物，<br>
　　他双腿随着惯性而张开，并作出无意识的神经抽搐。李健承能看见那个清酒瓶仍<br>
　　插在他后庭里，里头是几根被男精和尿水浇灭了的香烟雪茄。他走过去，旋转着<br>
　　酒瓶将它抽出，李士铭随即痛苦地呻吟起来，过度叫喊过后他的声线已变得沙哑，<br>
　　变得似有若无. 如此垂死一般的模样，每次都是由李健承来收拾。<br>
　　李健承从不让下人来碰事后虚弱得不得了的士铭，怕他们手脚不乾净，每次<br>
　　都是他自己来照顾士铭直至他转醒。他不顾士铭一身肮髒，一把将那奄奄一息的<br>
　　身躯抱起，李士铭全身忽然一震，然后竟像在海中抓到浮木一样抓住李健承，并<br>
　　使劲地摇动起腰肢来，男根贴着李健承的身体，像只野狗般上下磨擦。他双眼失<br>
　　神，似乎根本不出於自主，而是长久以来被调教而成的条件反射。这样的肉体，<br>
　　就算已经失去神智，一碰到男人的身体就会不由自主地依附上去，寻求侍奉的机<br>
　　会。<br>
　　「冷静，已经完了。」<br>
　　李健承在他耳边低喊一声，李士铭就像听到咒语般，慢慢静了下来，转回昏<br>
　　迷的状态，可那紧紧抱住李健承的手仍是没有松开. 直至浴缸中温暖的水掩过了<br>
　　身体，士铭才一点一点地回复了神智……<br>
　　过多的性爱操劳让他连眼皮也睁不开. 他感觉到臂上微微一痛，然后又是一<br>
　　痛，是李健承给他打了两支针筒。一支消炎针，一支是抗生素，以防他受虐后发<br>
　　病。耳畔传来水声，身上也麻麻刺刺，那是大哥在用莲蓬头将水洒在他身上，为<br>
　　他洗身。浴室内除了浴水声，李健承悠然的呼吸声，便再没其他声音。比起刚才<br>
　　处身男人的淫笑声，与此起彼落的插弄的水声，这里是宁静得近乎神圣. 对李士<br>
　　铭来说，每次他从地狱里走过一回，大哥对他这片刻的温柔，就是他最大的奖励。<br>
　　没有惩罚，没有痛苦，他只需静静地躺在那处，接受这种平日做梦也得不到的照<br>
　　顾。他知道每次他昏了过去都是大哥亲自为他打点，那种平日他妄想也妄想不来<br>
　　的肌肤之亲，在他昏去后发生过无数次，但只要他一转醒，李健承就会把活儿交<br>
　　回给他，再不会多看他一眼。一想及此，李士铭便觉眼皮更重，是他的理智和肉<br>
　　体都想偷偷享受这种近乎奢侈的温柔……<br>
　　就是这种微小的幸福，害他堕入轮回，一次又一次接受了那些男人的凌辱，<br>
　　不敢有违半点. 为的，不过是事后这点被李健承触碰的机会……<br>
　　大哥不喜欢他。他从很小的时候就知道了这事。经过那么多的恶耗，大哥将<br>
　　他卖了一次又一次，李士铭想过要恨他，但往往却恨不来。每当大哥事后不准别<br>
　　人碰他，还亲手为他清洁，给他上药时，他就会不期然觉得，或许，他并没那么<br>
　　讨厌自己……<br>
　　有多少次，士铭也那样希望过，大哥能再……疼爱他一些……<br>
　　或许，大哥会在洗着他身上那些被男人玩出来的伤痕、掏着那些属於男人的<br>
　　欲望的残垢时，会忽然忍不下去，抱住自己，说他舍不得……<br>
　　说他……其实也想疼爱他……<br>
　　每次李士铭也禁不住这样妄想，而理所当然地，他的愿望都一次又一次地落<br>
　　空。<br>
　　愿望变成妄想。现在他已不敢奢求这些妄想会变真，只求当他经历过极苦的<br>
　　残虐后，沉醉在这些小小的妄想时，不必被逼醒来。<br>
　　当李士铭暗里幻想着一切美妙的事时，李健承已缓缓端起了他的脸，张开了<br>
　　他的嘴，为他清洁口腔。当然，李健承不会弄髒自己，他是用沾有药水的棉棒伸<br>
　　进去洗刷，再用水喉沖洗士铭的口腔。硬物在他舌上、舌底与口腔壁与喉咙来回<br>
　　撩动，弄得士铭甚是不适，几欲想吐，但他必须抑住，不然大哥就会看穿他的把<br>
　　戏……此时此刻，他多想闯入自己口腔的不是这根硬物，而是大哥的手指，甚至<br>
　　是……大哥的舌……<br>
　　大哥从不让自己吻他。就算是调教他的吻技时，也是让他跟别的男人接吻，<br>
　　自己从旁指导，或用硬物捅入他口里，教他如何吸舔。李士铭知道大哥在想什么<br>
　　. 他的嘴，已经太髒. 任何男人的嘴，任何男人的阳物，他们的精液、甚至尿液，<br>
　　他李士铭都可以亲下去、纳於口中、甚至吞下。试问谁会想亲吻一个供男人发泄<br>
　　的器皿。李士铭光是想想，都已想吐。他已无力去想底是谁把他弄成这样，只想<br>
　　到他已变得这么髒……大哥不碰他，是因为他不配……<br>
　　清洗完口腔，李健承便拾起浴绵，在他身上刷去男人们流下的精痕尿迹. 其<br>
　　实大哥肯亲手为自己洗身，即使是隔着一块浴绵，亦已经是恩典。大哥鲜少会直<br>
　　接触碰他，调教他时，大多用上道具。此时此刻，李健承口里没有那些命令的语<br>
　　句，那温柔的手拿着浴棉，在他身上一寸一寸地洗擦着，最仔细的地方也不放过，<br>
　　偶尔那微凉的指尖会掠过士铭的肌肤，就会情不自禁地扬起一阵热。<br>
　　如果这是一个梦，李士铭希望他能永远不醒过来。<br>
　　李健承的浴绵在他胸膛上打圈洗擦，擦过那被捏得发肿的奶头时，两颗乳蕾<br>
　　马上立了起来，阻碍着打圈的动作。李健承不以为然，只是轻笑一声，顺手在上<br>
　　面弹了一下，检查一下那处有没有破皮受伤。可知这一记已教士铭燥热不已，好<br>
　　不容易才能抑住敏感的欲望。可李健承却不知是不是特意要玩弄他，浴绵马上就<br>
　　来到私处，从底处的袋囊开始揉刷。被鞋带勒住多时的地方出现了红痕，李健承<br>
　　低骂一声，转头过去翻些伤药，也不再去碰那受了创的肉物。<br>
　　李士铭一方面暗里庆幸着自己在水中，不然以他那忍住欲望的冷汗直流的窘<br>
　　态，定会被李健承发现自己已转醒。另一方面，他又迷迷懵懵地有些舍不得李健<br>
　　承那双手只停留在他私处上不够片刻，便离他而去。脑内重演着刚才的片段，那<br>
　　受创却更为敏感的东西，被大哥隔着浴绵抚摸，不由自主地挺起，主动蹭着大哥<br>
　　的手，渴求更多的抚慰。妄想形像万分，光是想想，已教士铭腾热起来，他急忙<br>
　　按住心念，却控制不到硬了一半的阳具。转眼李健承已经回来，又给他打了一支<br>
　　针。又把浴缸的水放了。怕士铭着凉，便一直让莲蓬头开着，任温水打到他身上，<br>
　　顺道装满第二缸水。此时士铭身上的污垢也已被洗得七七八八，剩下的最让他难<br>
　　受的污物，都在体内。李健承将他双腿打开，分别放在浴缸两边。被操弄得红肿<br>
　　的菊穴当下暴露出来，一股茶白色的污物自那小穴中泄出，浮於水中。虽然私处<br>
　　已被李健承看过多次，还在水里，但士铭仍不能自制地感觉到羞耻. 也不用想，<br>
　　那个被酒瓶撑得大开的地方现在定是比平时更不堪入眼。李士铭下意识想躲，佯<br>
　　作睡梦中翻身，李健承双手却已潜到他腿间，将他双腿拉开，李士铭被逼僵在那<br>
　　处。李健承微冷的手，反而像火一样将他那处烧滚起来。李士铭还未适应得了，<br>
　　倏忽一根手指便捣进了他的后庭，他好不容易才咬紧了牙关没叫出来。那微凉的<br>
　　手指随即就被红肿发烫的肉壁包裹得紧紧，并被暖了起来，就似在热情地挽留着<br>
　　闯入的外物般。如此让人恋恋不舍的圣境，李健承却毫无留恋，甚至曲起手指抠<br>
　　了一记。李士铭极力抑压体内翻腾，几乎脸也白了，却抑不下外物闯入甬道时带<br>
　　起的快感，更别说这一记，是大哥的手指，切切实实地触碰到他的内壁。在李健<br>
　　承取出手指时，一股浓　污的男精、鲜血、酒液的混合物，连同葡萄渣滓，一同<br>
　　被带了出来，与此同时，士铭的阳物也诚实地扬了起来……<br>
　　「啧，淫荡的小东西……光是一根手指，就已经勃起了吗……」李健承讥笑<br>
　　的声音沉沉地响起，却似是自言自语. 受着大哥的言语挑逗，即使知道对方只是<br>
　　在自言自语，李士铭也难忍体内欲火。只感到健承的手指又插了进来，这次是左<br>
　　右旋动，在挖弄甬道中髒物的同时，有意无意搔括着壁边，像是特意调戏他。李<br>
　　士铭双颊飞红，呼吸也变得越来越快，李健承不知有没有发现，竟是靠得更近，<br>
　　一手绕到士铭的颈后，温柔地来回抚摸。<br>
　　「啊啊，又变硬了……到底是天性淫荡，还是……」李健承轻笑一声，像特<br>
　　地卖关子地压下声音：「因为……这是大哥的手指……所以士铭才那么兴奋……？」<br>
　　李士铭的心登时跳漏一拍！心事在这种情况下被说出，加上大哥挑情的声音，<br>
　　让李士铭彻底乱了方寸。可李健承却没让他沉醉太久了，他手里忽然一送，用力<br>
　　一抠，正正抠了在士铭的前列腺上！！<br>
　　「啊哈！！！」<br>
　　突如其来的快感让李士铭终於勒不住喉间淫声，放肆地逸出一声甜腻的呻吟。<br>
　　与此同时，他的西洋镜也被拆破了。他猛地睁眼，想自辨，却只及看到李健承一<br>
　　眼。李健承眼里尽是冷漠，那搁在他后颈的手突然反手揪住了他的头发，往下一<br>
　　按，将他的脑袋按进水里！<br>
　　口鼻灌水的痛苦让李士铭一下子醒过来。大哥的温柔、亲近、挑情，以及被<br>
　　惹起的那些片片的欲火，全都瞬间化为污有。李健承的手无情地将自己按在水里，<br>
　　不让他上来，竟似直直要把他溺死。李士铭起初极力反抗，打起一片水花，可他<br>
　　身体虚弱，不够几下就没气了。当他以为自己将死时，李健承才让他上来，迎头<br>
　　就掴了他一巴掌。<br>
　　「装什么装！你是觉得自己演技很好，还是以为大哥盲了，看不穿你这低下<br>
　　的把戏？你要是演技了得，刚才费伦巴那老傢伙上你时，你就不会叫得那么难听！」<br>
　　话未说完，又将他压进水里，这次比上次压得更长. 再被放上来时，李士铭<br>
　　已昏头转向，满脸通红. 被掴了几巴，才懂惊怯怯地道歉：「大哥，对……对不<br>
　　起……！！」<br>
　　李健承未等他道完歉，又将他的头塞进水里. 来回几次，直至浴缸的水已被<br>
　　挣扎得没了一半，李健承才罢手。一松手，李士铭便趴到缸边拼了命地咳嗽。他<br>
　　最不愿意就是从那奢侈的梦中醒来，偏偏每次，都是大哥亲手将他逼醒。李士铭<br>
　　痛苦得咳出了泪，趴在缸边，肩头禁不住上下耸动。李健承冷哼一声，将他脑袋<br>
　　揪起来，冷冷地问：「大哥好心教训你，你现在很不服气吗？」<br>
　　李士铭惊怕得猛地摇头. 李健承见着他难过得双眼都红了，冰冷的面容这才<br>
　　缓了一些：「那你自己告诉我，今天你是做对的多，还是做错的多。」<br>
　　「我……」李士铭支吾了一会，不敢说自己对，也不想领更多的惩罚，就婉<br>
　　转回答：「但……合、合约……已经……」<br>
　　「你知道我的规则. 做对的，赏；做错的，当然要罚. 合约签好了，是应该<br>
　　的、是你的份内之事！你倒告诉我看看，你今天表现失准了多少次？」<br>
　　李士铭不敢回话。在大哥眼中，他并定是错得离谱了。即使那些错，都是那<br>
　　些人强加在自己身上的。任谁遭受到那样的非人对待都不可能撑得过去，那他到<br>
　　底是做错了什么？他错……错在生於这样的一个家里……错在……一次又一次地<br>
　　以为他大哥看着他被那样虐待，始终，会心软……放过他………<br>
　　李健承见他不答，迳自替他说下去：「看来，不受点教训你是永远也学不乖<br>
　　的。」<br>
　　教训……？哈……教训他什么……在这里他根本不可能做得对，有分别的，<br>
　　只是他错得多，还是错得少……他该学的应是怎样制止自己那永无休止的妄想，<br>
　　乾脆对这个人彻底死心，那以后的事，他就不用再那么死去活来。<br>
　　李士铭只得带着一种自嘲的心情去等待李健承给他的「教训」。只见李健承<br>
　　好整以暇地擦乾双手，拨了个内线电话。<br>
　　「克胡回来了没有？叫他过来我房间，嗯，马上。」<br>
　　李士铭心里当下冷了一截。虽然他晓得每次自己醒来后大哥就不会再碰他，<br>
　　但至少让自己洗就好，他明知他不喜欢自己被克胡见到自己的淫态，却偏偏要叫<br>
　　他来看自己现下这羞耻的模样。李士铭心里难过，羞耻感也让他从浴缸中跃起，<br>
　　想披上衣服，可过度操劳的身体根本使不上力，一坐起就全身剧痛，被逼倒回水<br>
　　中。李健承看着他这丑态，嗤笑一声，像在笑他多余，反正就算他穿得再多，等<br>
　　一下他也会要克胡将他脱光了。李士铭的手就那样顿了在那处，滑回水中。<br>
　　不到片刻，李克胡就进了来。他仍待着穿着一身便服，似是刚刚回来。他望<br>
　　了望水中全裸的士铭，了然地道：「原来大哥是要我来帮下二哥啊……看样子合<br>
　　约是顺利过关啦？」<br>
　　「废话少讲. 这个拿着，我要去拿点东西。回来后我要看到你把工夫都做妥。」<br>
　　「好好，就交给我来办吧。」<br>
　　李健承把一个灌肠器交给克胡，里头已装满药用灌肠液。之后李健承就看也<br>
　　没看士铭一眼便离开了浴室，他甫走开，李克胡脸上当下堆起淫邪的笑容。<br>
　　他走近士铭，那手也毫不客气地直接摸上了那红肿的后穴：「啧啧，真可怜<br>
　　……每次都把你弄成这样，大哥都不心疼啊……」<br>
　　「住手，我不用你……」李士铭反感地扭过身子，改躺为坐，伸手想拿那灌<br>
　　肠器，李克胡却将它抽得远远：「诶，大哥交待了要我做的，我怎可以假手於人<br>
　　啊！」<br>
　　说罢，便眼明手快地按下士铭的后背，让他屁股翘起，迅速用两指拨开士铭<br>
　　后穴，用力将管子捅入他体内，然后握捏胶瓶，让灌肠液涌入士铭体内。冷冰冰<br>
　　的液体大量冲入烫热的肠壁，叫士铭一阵哆嗦，身体也反感地扭动起来，下意识<br>
　　想拔走那根管子。李克胡却捉住他的手说：「别打算拔喔！二哥怎么会不知，大<br>
　　哥回来了工夫还未做完的话，可不只会罚我一个人呢！」<br>
　　对，他怎会不知。这就是每次他被李克胡玩弄都没法反抗的原因。他只能眼<br>
　　睁睁看着李克胡在他身上讨便宜。他还以为，到了今时今日，谁来上他他都不会<br>
　　介意了。可他还是放不起兄长的包袱，尽可能的话他都不愿意被这弟弟触碰。李<br>
　　健承是知道的，却偏偏要叫他来，还要走开，任他上下其手。这种惩罚，犹像在<br>
　　士铭的心上割肉。李克胡见他静了，就笑着拍拍他的屁股，拍了两下，就堂而皇<br>
　　之地在上面流连不舍，又撮又摸：「嘻嘻，这样就对，乖乖的……像你下面那张<br>
　　嘴那样……」<br>
　　听着这种叫他难堪的话，受着这样的轻薄，李士铭却发作不得，怕大哥怪罪，<br>
　　只能痛苦地别过了脸，不想看他弟弟对自己发淫时那种贪婪的目光。他跪坐在浴<br>
　　缸里，不得不保持双腿张开、屁股微微翘起的姿态以便灌肠. 被玩弄得红肿的穴<br>
　　被一览无遗，他以为能把硬起的阳物护在身下，却被眼尖的克胡看到了。那在屁<br>
　　股上乱摸的手也游到下面，肆意捉住那勃起的阳根，将它硬生生往后拗去，使其<br>
　　暴露自己眼前。如此突如其来的一记把士铭刺激得全身一软，不禁往前倒去，屁<br>
　　股顺理成章抬得更高。<br>
　　「哎，都完事了，还硬梆梆的……看来即使大哥不会心疼，你也没有怎伤心<br>
　　哩……怎么，被男人玩，就有那么让你爽吗？」<br>
　　「住口……不要碰我……」<br>
　　李克胡冷哼一声，不满意二哥这样吼他，他直接就用手中的特权来报仇了。<br>
　　他用力捏的不是士铭的阳根，而是手中的瓶子。他一下子就灌入了两公升，超过<br>
　　了一贯灌肠的速度与容量。可怜李士铭体内一下子饱满起来，便意急急涌至。全<br>
　　身毛孔全部收缩，他苦然一叫：「够了！停……停下………」<br>
　　「二哥你又来了。大哥要求高你不是不知道嘛，做事马马虎虎的，怎么行！」<br>
　　一向做事不认真的李克胡突然一反常态，自然只是为了玩弄他的二哥。他更用劲<br>
　　地催谷手中瓶子，看着士铭脸色发白，低喘不定。体内那种让人尴尬的感觉便越<br>
　　来越强，直教士铭全身乏力，很快他就连那丢人的姿态都挺不住，滑入水中。管<br>
　　子顺理成章脱出，没有东西塞堵着，被灌进去的东西顺理成章地想反涌而出。李<br>
　　士铭几乎是歇斯底里地叫了出来：「滚开……给我滚出这里……！」<br>
　　李士铭不是没受过灌肠的训练，而在大哥的教导下，他更是耐力非凡。平常<br>
　　人忍不了五分钟的灌肠过程，他却能撑上了整整一小时. 可惜如今他身体虚弱，<br>
　　全身无力，哪里是那么容易就控制得了那处的肌肉。他全身冒出冷汗，连忙下意<br>
　　识地伸手过去掩住后面，用尽吃奶的力去忍耐，才不致在克胡面前难看地失禁。<br>
　　他神情慌急，模样滑稽又下贱，却引得李克胡哈哈大笑，一手拉开士铭那没作用<br>
　　的手，伸出了两指，强行塞进士铭穴里！士铭顿时在心中惨叫，只听得克胡开怀<br>
　　大笑，两指一分，便硬生生将那处捣开！！任士铭再有能力，那处被挖开了一个<br>
　　缺口，就怎也关不起来了！甬道里的髒物混着灌肠液争先恐后地一涌而出，全泻<br>
　　进浴缸中的水里！！<br>
　　「不……！！」<br>
　　「哇……二哥好髒喔！！啧啧，这是什么？葡萄？这东西也能塞进去啊？是<br>
　　谁干的？啊，先别说，让我猜猜……九成是杨威那变态的傢伙吧？不对？那定是<br>
　　费伦巴那老头……！」<br>
　　由於肠子在淫宴前已被清空，灌肠液本应清澈如水，可混了精液、酒水，还<br>
　　有葡萄后，那液体就变得混浊不堪。李士铭明知那些东西有多难看，却难控泄出<br>
　　污物的举动。只想到自己竟在自己看不起的弟弟面前做出这样不要脸的事，他就<br>
　　羞得想一死了之。菊穴又开又合地将一股股浓液释出。浓液在水中开出一朵茶白<br>
　　的花，偶尔有紫色的葡萄渣子混合，画面好不淫靡。<br>
　　「不要……不要看………」<br>
　　「这样神奇的画面，何止要看，还要拍下来留念呢！」<br>
　　说罢，李克胡乐呵呵地竟掏出手机，镜头对准了士铭的后穴要拍影片！！听<br>
　　着手机「喳」的一声，快门被按下，李士铭同时全身一震，竟就在极度的恐惧与<br>
　　羞耻之中射了！！男根危颤颤地释着白浆，后穴也同时泄个不停。两者就似争奇<br>
　　斗艳一样。前后同时释出白花的画面实在难得一见，李克胡夸张地哇了一声，连<br>
　　忙靠近，拍下两边艳色。<br>
　　「好变态啊二哥！一听到我要拍下，居然爽得射了呢！！哈哈，放心！见你<br>
　　这么喜欢，我马上就要把你这淫态很快就会被网上所有人看见！」<br>
　　李士铭此时已顾不得身子发软，死命撑起身子就想抢那手机，李克胡顺势往<br>
　　上一举，不让他抢，谁不知李健承已回来，一手就拿去了他的手机. 李健承已换<br>
　　了乾净的衣物，他冷着脸把影片看了一遍，理所当然地将它删去：「叫你洗你就<br>
　　给我乖乖的洗。说过多少次不能给你二哥的身体拍照？被人看见怎么办？」<br>
　　李克胡不禁抱怨：「啧，拍张照又不会怎样。反正又拍不到样子，谁知道这<br>
　　前后一起泄的淫货会是李家二少爷！」<br>
　　言语间，不但没当李士铭是他二哥，甚至没当他是一个人！李健承却没再多<br>
　　跟他纠缠，就只冷冷朝他厉了一眼，光这一眼却就瞧得李克胡有点不寒而栗。<br>
　　「好啦，不拍就不拍了！真不好玩！」李克胡唯诺地应了一声，不敢逆大哥<br>
　　的意思，就这样接过手机没趣地走了。李健承这番话听在李士铭心里，不禁有一<br>
　　阵温暖。虽然李士铭不是不知道，大哥这种表面充满关怀的围护，其实只是不希<br>
　　望他们这公司的「机密武器」被泄露……<br>
　　如果作为一个物品，他就能得到大哥的怜爱……这种深层的问题，李士铭刻<br>
　　意不去想，但他心里知道，自己是已经乐於成为这样的一件物品了……在他一次<br>
　　又一次克尽所能地完成大哥给他的任务后………<br>
　　他到底……是些什么东西………<br>
　　李士铭整个人都茫然了，忽闻李健承冷笑一声，才发现他在凝看着自己的私<br>
　　处。李士铭慌忙一掩，李健承只有笑得更冷：「掩什么，都泄成这样了才懂羞耻？<br>
　　你要是懂得羞耻的话，早就不该射出来了吧。」<br>
　　「不……我……」李士铭被李健承随口的几句责备弄得脸也红了，他……他<br>
　　不正正是因为羞耻才会泄了吗？李士铭实在无力再应对他这随意就能把他弄得死<br>
　　去活来的大哥了。他摇了摇头，整个人缩瑟在一团，低声恳求：「……够了……<br>
　　不要再惩罚我了……」<br>
　　李健承像完全听不见他后段所说的话一般，他挑了挑眉，略感意外地反问说<br>
　　：「谁告诉你刚才的是你的惩罚？」<br>
　　什么？<br>
　　一场把李士铭玩得无地自容的灌肠，在李健承眼里居然什么也算不上，意思<br>
　　也是，在后面还有让他更好受的。<br>
　　「这只是给你自作聪明的小教训。接下来的，才是今天的事后检讨。」<br>
　　听到最后四个字，李士铭整个人都发冷了，他这才看见李健承挂在腰间的东<br>
　　西。他刚才去拿的，是那个地方的钥匙……<br>
　　每次受调教后，大哥也要在鸡蛋里挑骨头，让他永远再不犯同样的错误. 就<br>
　　算肉体再不能控制，那些可怕的回忆都会强勒着他，死也不让身体再犯错. 李健<br>
　　承给他沖去身上的污物后，便一把拉起他。可他被吓得全身发软，整个人都运不<br>
　　上劲，李健承便说：「你不走，是不是要叫人来拖你去？」<br>
　　李士铭看着大哥冷冷的笑意，知道他已经不会再给自己施舍温柔。挣扎了好<br>
　　一会，才终於站了起来，披上衣物，蹒跚地跟着李健承走向他那个永恆的地狱…<br>
　　…李家大宅的地下室。<br>
　　士铭穿着浴袍，跟着健承，走过地下室一重一重的门，终於来到那个敞大的<br>
　　调教房。今天这里居然什么调教物品都没有，就连最简单的假阳具都欠奉。越是<br>
　　不见东西，李士铭越是感到莫名的害怕。他太明白他的大哥了，他的大哥，从来<br>
　　不屑用平凡的手段来训练他。<br>
　　「大哥……这个……训练……可不可以明天再做？我、我很累……请你让我<br>
　　去睡吧……明天的企划书……我要演讲………」<br>
　　「都已经来过那么多次了，还装什么紧张。来，先喝点水再说. 」<br>
　　李健承态度平淡，就像他只是在做着日常的教导一样，对於士铭的哀求他是<br>
　　丝毫同情心都没有的。根本不需什么感情！因为这只是例行公事而已！扭开放在<br>
　　几子上的瓶装水，迎着士铭的嘴倒去。李士铭连忙迎接，清凉的水流入喉头，有<br>
　　点甜甜的，是加了葡萄糖。经过方才一役后，这些清水就像甘露一样将士铭整个<br>
　　人滋润起来。想他已经整天没喝水，也没吃过东西，还被人折腾了半天，身体虚<br>
　　弱至极，那水才刚刚碰到舌头他就迫不及待捧着喝了。足足喝了一公升才停下。<br>
　　这时李健承又给他递来第二瓶：「你太久没喝水了。给我喝，全部喝下去。」<br>
　　他又被灌了一升葡萄糖水。看着李健承又扭开了第三瓶水，士铭开始感到事<br>
　　情有些不对劲。他摇了摇头，想说再喝不下了，李健承却低喝一声：「我有叫你<br>
　　停吗？」<br>
　　被大哥这样一喝，李士铭不敢有违，又生怯怯地喝了一升的水。肚子渐渐变<br>
　　得微隆，满腹的顶住胸口弄得士铭直想吐，特别是当他不知大哥心里是盘算着什<br>
　　么的时候……<br>
　　他实在不敢去想，一想，他就再喝不下了。只好闭着眼大口大口的把水喝完，<br>
　　直至三瓶水都空空如也，李健承才让他作罢. 葡萄糖的甘甜留在口中，反而有种<br>
　　让他想反胃。只见李健承看也没看他，只是指了指墙上的X 形架。<br>
　　李士铭心里当下冷了一截。心想这时候如果要他满着肚子来受刑，必定会难<br>
　　过得要死，那双脚就像灌了铅一样，不敢走向那刑架子。但就是大哥真个要他在<br>
　　满腹的情况下受一整晚的鞭，他也得没有怨言的受了，明天仍得状态十足地演讲<br>
　　. 他也不明白自己为什么会想这么多，心里冷冷一嘲，便脱下浴袍，迳自走到刑<br>
　　架前，放好手脚，将自己锁在上面。<br>
　　天下间恐怕只有这处的刑架是可以自己上锁的。只要按下开关，手脚放到X<br>
　　刑架的四角，手拷脚拷就会自动套上，要外人才能再次开启。而天下间也恐怕只<br>
　　有李士铭一人，会乖乖地一次又一次自己走向这个架子，启动开关，将自己锁起。<br>
　　但没一次他的心情是不恐惧的。包括这次，纵使他已被锁起了无数次，仍然会不<br>
　　自觉地颤栗。他一张脸都白了，十趾都抽紧，微颤的肉体带连起胯间的男物也轻<br>
　　微荡着。这种中门大开的姿态却又让他不能自控的发羞。他根本连看也不敢看李<br>
　　健承，是他知道自己身上每一分寸都已经被李健承看个了通透……<br>
　　「看你害怕成什么样子。」李健承像在取笑一只傻气的宠物那样轻笑出声，<br>
　　态度比刚才放软了些儿。李健承虽是笑着，但士铭却听不出他有哪里是真心的在<br>
　　笑，不就是那种皮笑肉不笑的样儿。他取出了一个小巧的盒子，从中拿出阳具塞。<br>
　　这东西对李士铭来说并不陌生。在调教时不能随意射精，是既有的做法。李健承<br>
　　在上面涂上了润滑剂，执起他的阳物，一边将那东西塞进去，一边问他：「告诉<br>
　　我，今次的宴会，你做错了哪几点？」<br>
　　钛质的阳具塞成锥型，虽然已下了润滑剂，但比尿道略大的直径难免会让士<br>
　　铭感到刺痛。但这点痛根本连前菜都称不上。他忍住痛楚，回答说：「我……在<br>
　　给杨叔叔倒酒时，没控制好……把酒倒多了……」<br>
　　「这是为什么？」<br>
　　「没……没有控制好勃起的时间……」<br>
　　「嗯，这方面是需要加强训练。继续说. 」<br>
　　模样像笔头、直径几乎有尾指粗的锥型正努力地往李士铭体内钻着剩余的一<br>
　　半。李士铭只觉像要那处撕裂。他咬着下唇，艰难地回答：「我……在被费伦巴<br>
　　……上的时候……不小心表现了不好的表情……」<br>
　　「就是了。在服侍别人时，无论如何也不能摆出不悦的表情。不过这点还能<br>
　　酌情。如果换了对方是杨威，表现得难受些，反而对他的口味。在费伦巴面前，<br>
　　还是适宜愉悦一些。好了，说来说去，都没说到你最大的错误. 」<br>
　　身前的人已被折腾得脸色发白，李健承却像什么都没看见一样，继续一边用<br>
　　着像说公事那种平实语气跟李士铭讨论，一边在手里做着最狠的事。像阳具塞这<br>
　　种坚硬的外来物实在难以一下就插入，李健承像上螺丝一样，把阳具塞无情地钻<br>
　　进去。痛楚像从顶端一直蔓延到整根男物，剥裂的痛楚，却偏偏永远扩散不透彻，<br>
　　就被大哥温暖的手所握的地方截住，硬生生都化成了快意。又或许是他早经被调<br>
　　教通透的神经，把痛苦都转换成了快意。本该因痛楚而颓下的肉物，反而更挺。<br>
　　李士铭明明知道自己在什么处境，拼命想把要说的话说出，可沉吟了几句，肉根<br>
　　只有越来越挺勃，人却连句完整的话都说不出来。他垂着头，见着阳具塞剩下最<br>
　　宽的一节，他几乎能预想到那种痛楚，也能预想到……那种高潮。<br>
　　而李健承果然不负他所望。是他看见李健承被快感缠至失神，手底一抽，一<br>
　　下子就将阳具塞直插到底！<br>
　　李士铭在痛呼的同时，一口气低叫道：「对不起……！我……我不应该……<br>
　　在泰莱口里……把酒泄了……！！」<br>
　　好不容易把罪状供了。这时，阳具塞已完全进入了尿道，只剩垂在外头的铁<br>
　　圈。光是这样子事前热身，已教士铭难过得冷汗淋漓，喘息不定。下身像不受控<br>
　　般作着微弱的抖颤，好像显示着这一切痛苦，对士铭来说都能转化成快感一般。<br>
　　李健承看在眼内，不禁鄙夷地在那可怜的肉物上轻轻挥了一巴掌。<br>
　　「啊哈……！！」<br>
　　「无论在任何时候，只顾自己享乐都是不对的。这一点，我就是怎教你你都<br>
　　学不会。你自己说，光是这点，你应该受什么惩罚？」<br>
　　「…………」<br>
　　李士铭低低垂着头，看见自己那被大哥扇了一下就不由自主地挺起来的肉根，<br>
　　心里五味陈杂. 他到底哪门子有享乐过？如果……像那样子一星期不让他发泄，<br>
　　或灌满他的膀胱、不让他排出，然后说他终於受不来控制不了自己，也是在享乐<br>
　　的话……那么，最适合他的惩罚，就是让他死吧……<br>
　　这些诲气话，当然都不敢在大哥面前说出口。李健承见他沉默，似有悔过，<br>
　　也不逼他，面色变得欢容起来：「放心吧，我当然不会忘了你明天有发佈演讲.<br>
　　今天大哥不会让你太辛苦，不过，做错了的事还是要学好的。」<br>
　　李健承脸上又挂上了那种皮笑肉不笑的商业笑容，缓缓从怀中取出一个物事，<br>
　　当李士铭以为李健承要用这东西来折腾他时，竟发现，那只是一个时钟。<br>
　　李士铭看得傻眼了，他万万想不到那东西能怎样惩罚他。直至他看着李健承<br>
　　将响闹调到六小时后，忽然，他就什么都明白了，一时间他脸色刷白，连稍为硬<br>
　　起了的肉根都颓了下去。他慢慢摇起头来，然后越摇越快──他知道他一定得求<br>
　　饶！──六小时！！不可能的，他才刚被灌了水，根本不可能六小时都被堵住！！<br>
　　而李健承看着他惨痛地摇着头，居然露出了宠溺的笑意：「还撒什么娇呢？<br>
　　这六小时间，就给我好好学会怎样忍耐，学到学会为止吧。」<br>
　　接着，便深深呼了口气，好像是因为完成了这一项的工夫而松了口气一般。<br>
　　说完，就把时钟放在地上，头也不回地离开了地下室。斗大的房间里只剩下时钟<br>
　　滴搭滴搭的响声，以及士铭那近乎绝望的喘息。<br>
　　李士铭在控制着自己的呼吸。<br>
　　好不容易，才过了两个小时，但他已经几乎要死去了。他以为自己能撑更久<br>
　　的。说到底只是喝下去的水，万万不会比白天时大哥在自己体内强灌一千毫升，<br>
　　还要同时被男人们玩弄来得难受。然而几近绝对的宁静当中，注意力更容易集中<br>
　　到亟欲解决的下身上。刚被大哥灌进去的那三瓶水，马上就到膀胱了，才只是一<br>
　　个半个小时的工夫吧。然后，那种内急就慢慢地、一点一点地叠增上去。他或许<br>
　　应该感谢大哥，要不是挤了阳具塞，他恐怕早已忍不住泄了。<br>
　　李士铭在这绝对的宁静中，只觉时间像流得特别缓慢，甚至比起平时他在男<br>
　　人胯下时更缓慢。脑部开始不灵活、不受控，他渐渐想起了久远以前的事情……<br>
　　在他……还未知道这个李家暗地里在做些什么的时候……<br>
　　像所有小孩子那般，在士铭还未懂性之前，比他年长十岁的大哥便是他偶像，<br>
　　小时候的回忆，好像只有自己跟在大哥身后跑的片段。他还那么小，当然跟不上<br>
　　大哥的步伐，那时后大哥就会回过身来，对着他露出灿烂的微笑，抱起他，跟他<br>
　　一起走……<br>
　　……这些事，到底是真的发生过，还全然只是他虚构出来的？<br>
　　他的童年，绝不可能那么纯真。或许在他不记得的地方上，在他没看见时，<br>
　　大哥已对他露出了仇恨的目光……<br>
　　白天的淫宴进行时，他再次无可自控地想到了那草地。大哥和他，在那一片<br>
　　一望无际的草地上奔跑。一旦想到了那情景，居然得到可以比处身现实更真实的<br>
　　愉悦。士铭忽然发现，他活在这些虚构的回忆的时间，竟比在现实中活的更多。<br>
　　他越来越分不清什么事现实、什么是虚构了。如果，像那种被不同的男人用那种<br>
　　变态而不人道的方法侵犯，也是事实的话……<br>
　　倏然，他听见了水滴声。他神智不清地以为是忍不住泄尿了，一时惊醒过来，<br>
　　尖叫出声。猛然才发现那是他的汗水，从鼻尖滴落地上。<br>
　　过了不久，地下室的门又打开了。是李健承，拿着一个小袋子走了过来。<br>
　　「在胡叫什么？很难受？」<br>
　　地下室有闭路电视，士铭的一举一动他都知道。士铭失神地摇了摇头，当然<br>
　　是不敢说难受。李健承看了看地上的时钟：「都已经四小时了吧。你也该渴了，<br>
　　来，喝点水。」说罢，便从袋子拿出瓶装水，扭开要给士铭喝。李士铭下意识就<br>
　　撇过了头. 「不要……我……已经………」双眼不其然向下腹飘去，又拘谨地收<br>
　　了回来。<br>
　　李健承对他的反抗好像显得有点愕然。他顿了一下，好久，才又露出了笑容。<br>
　　只消看一眼，就让人全身冷冽的笑容。<br>
　　「士铭，你是不是又忘了，「不要」这两个字，是什么时候才能说？」<br>
　　李士铭倏然一惊. 大哥曾教过他，说那两个字，是……为了勾起对方的嗜虐<br>
　　性，於求饶……或正确地说，是为了讨打、而讨对方高兴时，才该说…………<br>
　　士铭想起时已经太晚了。却见大哥笑瞇瞇地收起了瓶装水，又从袋子里拿出<br>
　　另一个东西。<br>
　　「你说不要喝，那就不要喝吧。大哥给你一个你不会说「不要」的东西就是。」<br>
　　李健承忽然解开了他一条腿的锁子，与此同时，李士铭看见了他拿着的是什<br>
　　么东西────是个震荡器……<br>
　　李健承还哪里用等他说不要，面无表情的就提起了他的腿，将那东西插入士<br>
　　铭的后穴，在士铭还来不及叫痛时，将开关开至最大──「啊哈……！！！」<br>
　　震荡器本身是阳具的形态，虽然不是很粗，但上面有着无数的粒状突起物，<br>
　　光是插进去，已经不是好受。最让士铭吃不消的，自然是那强烈的振动直直传到<br>
　　前方的膀胱，简直是倍数地刺激着他的尿意。而震荡器的顶端除了震动外，还会<br>
　　旋转，像按压一样一下一下压在前列腺处，在尿意之上，是更锐不可当的快意…<br>
　　…！！被解放了那条腿当下反射性地往身体缩去，要不是另一条腿被锁住，相信<br>
　　他两腿都会拼命往里夹住，去抵挡那强大的感觉. 「呜，不……！！我……不…<br>
　　……」<br>
　　「不会吧，那么快又忘了？大哥的教导，难不成真的那么没成效？」<br>
　　李健承语气像在开玩笑，可眼神一厉，等同在命令士铭不准拒绝. 士铭哪敢<br>
　　再多言，只剩下一声声无法自控的哭喘。本来已经变得麻木的内急，混和着快意，<br>
　　变了种让他难受得要死的感觉. 他四肢不由得地挣扎着，要不是枷锁是特制，早<br>
　　就出现瘀痕了。乾竭的喉咙，发出了越来越煽惑的声线。撇去内急感，性欲的感<br>
　　觉在他体内变得更不能忽视了。失去冲动的性具很快又充盈了起来。随着阳物倏<br>
　　然挺勃，阳具塞上的铁圈也发出清脆的「叮噹」一声。下腹中一阵热液，亟欲冲<br>
　　涌而出，也不知属尿水，还是精液……总之，无论什么也好，心里只有一个念头，<br>
　　就是谁能把那该死的阳具塞拿掉，让他狠狠的泄一把………<br>
　　不要……不要再这样对他吧………！<br>
　　这么一声声的不要，士铭只能往心里灌。<br>
　　李健承看着他痛苦地挣扎，好像看穿了他心里在想什么似的，反而满意地点<br>
　　了点头：「大哥就说了，士铭最喜欢就是这东西，一定不会说不要的。好了，给<br>
　　我继续好好反省吧。」<br>
　　那双皮鞋的声音，慢慢步远，然后是门吱呀一声，打开又关上。宁静的房间<br>
　　里，添上了震荡器陷在体内无机质的声音，还有士铭喉间痛苦的余音。比起刚才，<br>
　　此刻更像地狱. 地下室中，一切看似寂静，在士铭体内却有着最激烈的翻腾. 「<br>
　　哈………哈啊………」<br>
　　他要死了……<br>
　　每次淫宴之后，他都得死上几回。还有几次，他可以……不用再熬下去？<br>
　　机动的声音，震撼着他体内每一道神经，再至麻木。李士铭有种灵魂出窍的<br>
　　游离感，有种这个身体不是自己的感觉. 如果是那样，该有多好……<br>
　　……如果他不是李士铭，又……该有多好……<br>
　　时间一分一秒地过去，而这一分一秒，对士铭来说都是度日如年。<br>
　　而勃起的性具，从没颓了过去。因为那该死的震荡器每一下都用力地冲击着<br>
　　脆弱而敏感的前列腺上，除此之外，还残忍地震荡着饱胀的膀胱，逼迫着他的尿<br>
　　意。迷茫之中，李士铭几乎能清楚看见肉棒上每根为欲望而狂呼着的血管，尿液<br>
　　在膀胱与尿道中涌流，那种急切的感觉像无数蚂蚁一样噬咬着他，几近要逼破那<br>
　　小小的尿道塞，喷射而出。偏偏尿道与输精管是彼开此关的，李士铭却根本分不<br>
　　清他到底他想更先解决哪样。他只知道，他想射想解决的冲动，两者皆从未如此<br>
　　强烈过，无论如何，他一心只希望这两小时能快点结束……之后………<br>
　　之后，是怎样的轮回，由之后再算好了……<br>
　　好不容易，李士铭在半昏迷的状态下渡过了剩下的两小时. 李健承终是六小<br>
　　时又十五分钟后才出现，似是差点忘掉了士铭的存在。铁门甫开，李士铭当下惊<br>
　　醒过来，身子一颤才发现胯间之物依然挺硬，并随着他惊醒的动作猛然一霍。与<br>
　　此同时，游离的心智也一瞬间回来，身体的敏感度瞬间提升至极点，同样也是射<br>
　　精与放尿的需求。不管是膀胱，还是精囊，都差点胀得要破了。李士铭像一头可<br>
　　怜的小狗那样看着慢步前来的李健承，只求他能马上拔去他马眼上那塞子。<br>
　　李健承却对他视而不见，还慢条斯理地问：「这六小时，有什么感想？」<br>
　　「……让我……解决……呜！」<br>
　　他话未说完，就被李健承赏了一巴掌。他猛斥道：「我是问你感想，不是问<br>
　　你感觉！」<br>
　　李士铭被打了巴掌，心都一下子提到嗓子眼，马上努力回想刚才那段只有痛<br>
　　苦的过程，迅速整理出大哥想听的话：「我……下次……会更好地控制勃起的时<br>
　　间……那就可以……可以控制尿道的肌肉……」<br>
　　「嗯。」李健承他到他这样说，满意地点了点头. 他伸手抬起了士铭的头，<br>
　　看到他那张被折腾至没有半点血色的脸，不禁柔声说：「其实这些苦，你都没必<br>
　　要吃。最重要的，是你学会怎样控制自己的欲望。看吧，大哥要让你事后检讨，<br>
　　都是有必要的。还恼不恼大哥？」<br>
　　那种声线、那种温柔，真的像个真心为弟弟好的哥哥。<br>
　　此时李士铭已经没心思去想，这到底是真的还是假的了。他见李健承心情颇<br>
　　好，连忙说：「我知错了……以后……不敢再犯了……大哥，求你……解开我吧<br>
　　………」<br>
　　李健承叹了口气，那搁在士铭脸上的手，顺着他的身子移到胯部。那微凉的<br>
　　指尖，一路上像浇灭了士铭体内的欲火一样，他情不自禁地挺起了身子，寻求更<br>
　　多的抚慰。下身也往前挺得高高的，轻易将就到李健承的手，让他那修长的食指<br>
　　往下一勾，就勾住了阳具塞的铁环，再回手一拉，流利地将塞子「波」的一声拔<br>
　　出。<br>
　　「哈啊……！」<br>
　　全身的血脉都因着这缺口而激烈涌动、蓄势待发. 李士铭几乎能感觉到那股<br>
　　热液在尿道里怎样流窜，只差一吋，就要汹涌而出。他只待李健承解开他的手脚<br>
　　. 因为他无论怎急迫，都万万不能射到大哥身上，因为这会招来更多的惩罚！！<br>
　　却见李健承给他拔了塞子后，悠然地拿它去清洗、消毒。李士铭终於不耐烦<br>
　　地低叫起来：「大哥……可以放开我了吗……」<br>
　　怎知李健承竟施然回道：「谁说已经完了呢？」<br>
　　一阵寒意，迅速涌遍李士铭的身体. 却见李健承缓缓收好了阳具塞，拿起地<br>
　　上的时钟，再调到六小时后。接着便一副理所当然的向士铭微笑道：「接下来的<br>
　　六小时，就在没塞子的情况下好好学习忍耐吧。」<br>
　　李士铭还在李健承那个残酷的微笑中恐愕不定。他方才一定是看错了，李健<br>
　　承又怎么会对他笑。若然他对自己笑，又怎会下了那样可怕的命令……<br>
　　这已经……不是事后检讨了吧……<br>
　　……是惩罚……<br>
　　李士铭知道自己一定是做错了什么，李健承才会这样用额外的手段去折腾他。<br>
　　地上的时钟滴答滴答地跳着。而显然，这个可以任大哥随时调校的时钟，无论显<br>
　　示着过了多久，都全然没有意义. 六小时也好，六十小时也好，都是大哥想怎样、<br>
　　就是怎样。<br>
　　没了阳具塞的控制，他稍一分神就会泄尿。只好将全身注意力紧紧锁在那处<br>
　　上，不容开岔。细密的汗水慢慢的、慢慢的凝聚，凝至豆大，再从肌肤上滑落。<br>
　　明明一直静止在那处，士铭却连发尖都滴着汗了。他什么也不敢想，只知道这接<br>
　　下来的时间里，直至大哥满意为止，他都不能放松。<br>
　　……太残酷了……<br>
　　其实对自己残酷的，不只李健承吧。这当中有一半，都是选择的。他明明可<br>
　　以逃、可以反抗、可以告发，但他偏偏没有。<br>
　　到底……为了什么………<br>
　　为了……那种永远也不可能属於他的温柔吗………<br>
　　想到这事，他的身体竟开始不由自主地发热。<br>
　　其实他根本就不敢妄想自己对大哥的爱。他是不敢陷进去，要是有了那样的<br>
　　念头，只会让自己更痛苦，让自己无可自控地，一辈子都去追求那不可能发生的<br>
　　事情。但在接近绝对的寂静中，加上震荡器的刺激，他根本无法控制自己胡思乱<br>
　　想。<br>
　　才刚想到那一直置在后穴里冲撞着他的前列腺的震荡器，那东西震荡的频率<br>
　　居然开始变慢。没错，都已经那么久，是电力不足了。不够几下晃动，震荡器连<br>
　　一个完整的环回都无法完成，就完全停顿了下来。饱受刺激的下盘一下子放松了<br>
　　下来。然而对此刻的士铭来说，这样的放松，一点好处也没有。那东西停顿，像<br>
　　在一瞬之间产生出了个空隙，而那种密封空间的寂静，就像水银一样自那个空隙<br>
　　渗入，将士铭的感官包裹起来。<br>
　　「呜……」<br>
　　寂静，相对地将他的敏感度提升到最高。而欠缺了性欲的拉扯，便意味着，<br>
　　膀胱的逼迫将会变成他唯一的煎熬……<br>
　　而没有了性欲的抗衡，也等於控制输精的括约肌会松弛。到那时候，再要控<br>
　　制满腹的尿水，就简直是不可能了……<br>
　　这就是……大哥的手段……<br>
　　大哥的调教手法总看似简单，却总是一层、一层地递进，抽丝剥茧的，让他<br>
　　层次分明地受苦。到了最后，就算是最单纯的调教手段，都能教他不堪回忆、光<br>
　　是想到也会打颤。什么错处，亦自然而然不敢再犯。<br>
　　李士铭没有忘记刚才是怎样回答大哥。什么叫更好地控制勃起的时间……控<br>
　　制尿道的肌肉………<br>
　　……他是特意要这样放任自己……独自一人在这个封闭的空间里胡思乱想，<br>
　　以达到勃起而不漏尿的效果的……<br>
　　是了，现在他叫天不应叫地不闻。而且双手双脚被枷，连手淫都不可以。试<br>
　　问他，还能用什么办法让自己持续勃起……？<br>
　　……李健承……你这个残忍的人………<br>
　　光用联想去让自己勃起，这本来就不是容易做的事，对李士铭来说，只有想<br>
　　着一个人，他才会情不自禁如斯。他痛苦地甩了甩头，却实在不知除了放任自己<br>
　　去想他，还能做什么. 李健承的形象慢慢在他脑里形成，而他只能无奈地感受着<br>
　　那种烫热，自胯部之间，慢慢攀着他的躯干一直往他心胸爬去。<br>
　　李士铭皱起了眉，是因为他脑里浮现出了那些不该存在、不曾存在的画面。<br>
　　他幻想到李健承的手如何触碰他，那永远冰冷的指尖，在自己身上敲出一道道温<br>
　　热。<br>
　　然后身上好像再没有枷锁了。他人感觉浮空，挽住他的，是那根本不存在的<br>
　　大哥的双臂。幻想中的大哥面相矇矇矓矓，李士铭没办法想得太深入。是现实中<br>
　　的大哥从没对他真心笑过，他也想像不到，大哥若要疼爱他，会是怎样的一副表<br>
　　情。李士铭乾脆闭上了眼，因为他根本不用多想那些不会存在的事情。李士铭以<br>
　　前觉得无论他的身体被谁抱过，他的心都是属於他自己的。渐渐他开始怀疑这个<br>
　　想法了。今时今日，他的心已完全被大哥控制，有哪一天，当李健承说不准再对<br>
　　自己抱有幻想的话，他说不定，也会像今天顺从在别的男人身下那样，从了他…<br>
　　…<br>
　　早前他听说大哥正在研发催眠系统. 那是一种会对人脑作出渴求暗示的电流，<br>
　　让使用者丧失心智，对目标产生天然的爱欲. 总有一天，大哥会用那双微冷的手，<br>
　　亲自为自己戴上那样的机器，任由自己全心全意地，对着那些生意夥伴渴爱、发<br>
　　情……<br>
　　那一双手，既是残忍，也是温柔。<br>
　　有哪一天……他唯一能享受的时光，就是大哥亲手地为他戴上那样的机器，<br>
　　微冷的指尖，触碰到他肮髒的身体时……<br>
　　幻想中的那双手，缠着他的身体疯狂地抚摸。没入了腿根，握住了他那可怜<br>
　　的东西。那双手抚到哪里都是烫的。李士铭但觉喉乾舌燥，绝望的思想，顶撞着<br>
　　肉体的腾热。难怪乎他不知何属现实、何属虚构。现实越是可怕，他越是寻求幻<br>
　　想的安慰。他几乎是没有选择的余地去专注於那双微冷的手。不去想现实，不去<br>
　　想时间，只想着那双手是怎样摆弄他，并不重要，重要的是……那是大哥………<br>
　　他浑身都热了，像被火烧着。比起被震荡器搅弄时，来得更腾热。<br>
　　梦中的大哥在他耳边耳语，细细碎碎的，李士铭听不住他是说亲蜜的话还是<br>
　　在骂自己没用。不过怎样也好，都能教他欲火飙升。他多想抱住大哥让他亲在自<br>
　　己脸上，可他被大哥捆得紧紧，一动不能动，只得在那么乖乖受大哥摆佈。或许<br>
　　是残存的理智、又或是劣根性作崇，那冰冷的手坏坏地环住了他的根部，不让他<br>
　　射。李士铭在失望之中，又难以自控的有着丝丝兴奋. 「啊……啊嗯………」<br>
　　「士铭，你这淫荡的小东西……」<br>
　　那是刚刚在浴室大哥说的话。大哥煽惑的声线，犹在耳畔。李健承自然从不<br>
　　会对他说这种挑情的话，不管这是不是戏弄，士铭已不想搞清楚了。光听着那声<br>
　　音，身体就软了。他侧着头轻轻喘呼，幻想着大哥一手不住逗弄着他茎部，考验<br>
　　他的耐力；另一手握紧他根部、不让他射。无论是那催动他情欲的手，还是那逼<br>
　　他禁欲的手，都教他欲海翻腾. 士铭不安份地扭动起腰身来，顾不了排泄与泄身<br>
　　的需求，只下意识地想要更多、更多……<br>
　　「射了的话，我一定饶不了你……」<br>
　　是大哥的话，必定会这样说吧……<br>
　　李士铭在矇矓之间，几乎见到了李健承那种冷酷的笑容。越是冷酷，却不知<br>
　　为何越让他性起……是他已经……学会了怎样去享受惩罚当中的愉悦──「……<br>
　　不……啊………」<br>
　　他硬到不行了，却不急於射精，享受着大哥逗玩他与残虐他的每一刻的同时<br>
　　……已几乎完全忘掉了膀胱的压力……<br>
　　「哈……哈啊………！」<br>
　　快感让他快要疯狂了。他满心满脑的，都只得那个人──「……大哥……！」<br>
　　倏忽，他的幻想都变成了真实，一只热呼呼的手掌竟将他勃得老高的肉根包<br>
　　裹了起来！<br>
　　「啊──！！！」<br>
　　李士铭不由自主尖叫出声。极度的快感，加以极度的恐惧，让他几乎射了出<br>
　　来！他根本来不及责备自己在春梦中喊了大哥，双眼自然地猛的一睁。谁不知甫<br>
　　看见跟前的人，竟让他吓得面色一下刷白！！<br>
　　是李国雄！<br>
　　「爸爸……为什么……」<br>
　　李士铭吓得几乎话也说不出来。他因着少年时被父亲的侵犯，对於李国雄，<br>
　　一直有种恐惧。更别说像是现在这种几近高潮，甚至可以说得上是春情尽露的状<br>
　　态. 更让他恐惧的，是李国雄脸上的表情，并不好看……<br>
　　穿着睡袍的李国雄铁青着脸，见到士铭回过了神，便像惩罚一样用力甩下掌<br>
　　中的肉物。早已挺硬饱涨的傢伙被他一甩，拍打到士铭腹上，那记冲击除了痛楚，<br>
　　还有难以承受的快感……一汪淫水随着那记冲击被甩到腹上，在士铭腹肌上遗下<br>
　　了一道晶莹。<br>
　　李国雄观得他正在发情，心情更是不爽：「哼，你想问我为什么会在这里？<br>
　　你当然不想我在这里. 你告诉我，脑子里想着的都是谁！」<br>
　　李士铭沉吟半晌，说不出半句话来。李国雄当他默认，一时气愤，迅速出手<br>
　　捏起那隆重的袋囊，以粗糙却温热的手掌不断按摩。还伸出食指，以指尖戳弄那<br>
　　敏感的肉球。如此尖锐的刺激就像快要把那装满白液的精囊戳破。光是这种受虐<br>
　　的想法，就让士铭难以自控地勃得更高……<br>
　　「不……爸爸……啊……我……这样……」<br>
　　他……受不了的……<br>
　　光是靠想像去保持勃起，根本就是不怎可能的事。哪里比得上像现在这样结<br>
　　结实实地捏下去来得爽快！！他无法承认，把他弄得如此性起的人，是他的父亲<br>
　　……<br>
　　「哼，劣儿，你刚才在喊着谁来想那档子的事？别忘了，他是你的亲大哥！！」<br>
　　李国雄一边把玩着他一边说. 李士铭可真想笑。他面前的这个人……这个在<br>
　　跟自己做这种事的人……不也正是自己的亲父吗……而他，正是被自己的亲父玩<br>
　　得几乎要泄……<br>
　　果然，对他这个饱经调教的身体来说，比起虚无的幻想，这种切实的触碰实<br>
　　在是远远优胜吧……<br>
　　李国雄见得士铭的表情在他的手技下开始软化，变得无可自控地享受起来。<br>
　　他抽开了手，士铭脸上不禁表现出一丝失落。李国雄见状，终於露出了得意的笑<br>
　　容。<br>
　　「士铭真不乖，都不知道爸爸其实比起你大哥更疼你了。你哥还埋首文件当<br>
　　中，怕且都已经忘记了你！要不是爸爸在他房间看到闭路电视、担心你，你自己<br>
　　想想你现在会被健承惩罚成什么模样？」<br>
　　什么模样……他会是怎样的人模人样？早在很久以前，他就已经连人也不是<br>
　　了！就因为，就因为眼前这个男人……！<br>
　　李士铭恨恨地望向李国雄。然而从眼神中透露出的仇恨，已被情欲所盖，根<br>
　　本如无物，甚至深化了成了一种色情的韵味。李国雄看着士铭忧郁地望着自己，<br>
　　软弱求援的可怜模样，心里不自觉一软，与此同时，下体亦相反地一硬！他在墙<br>
　　上的电子盘上按了个密码，解开了士铭手脚的锁子，并及时扶住了他的腰身，让<br>
　　他被情欲摧残至软若无骨的身体不致跌落地上。姿势一变，膀胱内的液体又再提<br>
　　醒着士铭解决的需要，以致他全身一抖。<br>
　　那个赤裸而毫无还击之力的年轻身体就抱在怀中，这叫李国雄实在没有把持<br>
　　的余地。那只起皱的手，也在士铭腰间贪婪地来回抚摸起来。<br>
　　「好了，今天就到此为止了吧。跟爸爸回去吧，明天我跟健承说句就是。」<br>
　　这……！<br>
　　李士铭虽然被情欲沖昏了头脑，可仍然听得出这句话是什么意思。爸爸的意<br>
　　思，就是现在将他救出来，不过，这夜他便要顺理成章地好好「答谢」爸爸……<br>
　　用他的身体……<br>
　　「不，不可……」<br>
　　李士铭冲口而出就是拒绝. 还下意识以双手抵住李国雄的胸膛，从父亲的怀<br>
　　中退开：「这、这是我的功课……一定得完成……不然，大哥……」<br>
　　李士铭话未说完，就遭李国雄一记巴掌打下来。然后马上听到他怒吼：「现<br>
　　在谁是一家之主？！是我还是他！」<br>
　　李国雄甚少发怒。而每次发怒，都是代表着一些可怕的事将要发生。就像…<br>
　　…士铭少年时那一次………<br>
　　心底有把声音告诉他不可再拒绝. 要他现在就跟爸爸走，之后的事……是怎<br>
　　样也好了。反正……他已经想男人想到这个模样……只要闭着眼，无论是谁要了<br>
　　他他也可以照单全收的吧……<br>
　　反正……哪里都不过是地狱…………<br>
　　「唉……士铭，我的儿……你何必每次都跟爸爸这样对抗呢………」李国雄<br>
　　看到士铭被他吼至失神的模样，心里又不禁怜悯起来了。他再次抱住士铭，轻轻<br>
　　抚摸起他的发丝：「今天眼看着你被那帮臭男人摸个了通透，真是恨死爸爸了…<br>
　　…可健承是有他的一套，爸爸也得听他的话，合约才能签回来。爸爸可不想这样<br>
　　的啊，把我家宝贝儿子送出去被人任意狎玩，你可知爸爸心里有多难过啊……爸<br>
　　爸实在恨不得把你收在家里，不被任何人碰……每天把你捧在掌心疼爱………」<br>
　　李国雄这番像慈父会说的话，听在士铭耳里，却一点不觉得感动，反而觉得<br>
　　毛骨悚然！！他就知道，今天淫宴里父亲碰也没碰过他，光是能让他看，他早晚<br>
　　会按捺不住。说什么疼爱他，说到底他就只想佔有自己的身体而已。不消一眨眼，<br>
　　那只手已潜到股间，轻轻拍弄。每拍一下，士铭就会打个寒颤，他几乎能感觉到<br>
　　膀胱里的液体是怎样荡漾着。他全身毛孔都竖了起来，只知汗如雨下。不久那赤<br>
　　裸的身体上已全是汗水。亟需解放的欲望，也渐渐超越了情欲. 「不要碰！不要<br>
　　……那处………」<br>
　　李国雄见到士铭的反应突然如此激烈，又见他耳根都红了，马上就猜到李健<br>
　　承使了什么手段。不禁就想看到更多他这的宝贝儿子的羞耻表情。<br>
　　比起平日……无法自控地射精……更为羞耻的表情………<br>
　　「士铭，你这坏孩子，总是喜欢说谎！」李国雄一猜到底蕴，就故意折腾他，<br>
　　更用力地捏他的春囊，逼他投降。他口吻像个责备孩子的严父，语气当中却是无<br>
　　穷的色欲：「还说不要？不是……已经很胀……很想要了吗？靠这种冷冰冰的东<br>
　　西，又怎能舒服……」他以指尖敲了敲塞在士铭屁股里的假阳具的末端，震动直<br>
　　接传到他身体内腔，刺激他的尿意。可这还不是全部。李国雄脸上带着淫笑，手<br>
　　慢慢离开胯部，来到下腹，轻轻一拍──「哈啊………！！！」<br>
　　一声痛苦中夹杂着甜腻的吟声当下自士铭喉间逸出。强烈得有如电殛的感觉<br>
　　让他不能自控地全身痉挛。他连忙伸手捏住分身的根部，唯恐漏出半滴尿水……<br>
　　甚至精液！<br>
　　「不……爸爸……！！不行了……」<br>
　　士铭已乱了方寸，情急之下，还只会像个小孩那样哭求父亲住手。但诚如李<br>
　　健承所说，这样的哀求，只会更为惹起男人的欲望。士铭越是叫不要，李国雄只<br>
　　觉下体越是腾热。他不能再忍了！今晚，他就要好好教训这个顽皮的儿子──李<br>
　　士铭在喘息当中，无法忽视在父亲胯间逐渐隆起的一包。他没可能不知道那是代<br>
　　表什么，这已经是早晚会发生的事了，他到底又在妄想什么……逃避什么………<br>
　　士铭看了看地上的时计。六小时的限时只剩半小时. 在这半小时之前，李健<br>
　　承是不会理他的。说不定，对李健承来说，眼睁睁看着他被父亲带走，会是种更<br>
　　能折腾他的惩罚……<br>
　　就从了爸爸吧……李士铭……反正，爸爸的那根，还是假阳具，还是在幻想<br>
　　中，那双残酷而微冷的手，对你来说都是一样的东西而已……<br>
　　「起来，跟爸爸走吧。」<br>
　　「啊……嗯………」<br>
　　──都不是享受，统统……只是惩罚……<br>
　　理智基本上已告诉了李士铭该怎样做，可是他那双手，迟迟不能放开自己的<br>
　　男根。大哥的命令比任何事物都强大，恐怕比他的生理需要还要强大，如锁链一<br>
　　般绑住了他，教他半点都无法泄出。李国雄已站了起来，准备回房。以为那可怜<br>
　　的小东西会跟在自己身后，迫不及待地让自己给他泄火，却不料李士铭仍坐在地<br>
　　上，眼神空空洞洞。<br>
　　「还坐着干什么，快跟爸爸走！」<br>
　　李士铭却居然对他摇了摇头：「不……不行………大哥……会罚……」<br>
　　李国雄听到士铭口中顾忌的仍是李健承，而自己比之自己的大儿子，居然还<br>
　　未够斤两。任谁都不会高兴，而李国雄这种爱面子的人来说，听了就更是不爽快。<br>
　　「哼！你这不肖子！！给我放手！！！」<br>
　　李士铭被李国雄吼一吼，吓得马上松了掐住阳根的双手。不料李国雄竟蹲了<br>
　　下来，用双手往士铭小腹处用力按了下去──！！<br>
　　「呜啊──！！！！！」<br>
　　任李士铭怎样强忍，受着这样的外力，也无法再忍下去了！眼见金黄的尿水<br>
　　射出了几滴，士铭的心当下跳漏了几拍，连忙重新死命掐住男根底处。李国雄却<br>
　　像在强迫他必定要在这里失禁那样，使劲地按，怎样也要士铭承认自己的欲望。<br>
　　「不……爸爸！！不要………！！」<br>
　　到了这种时候，明明叫不要已经没有用。可他还在叫，就是誓死也要拒绝被<br>
　　爸爸抱回去。李士铭也不知自己在想什么，是不是，他心里还想着……只要好好<br>
　　熬了这半小时……大哥就会来到这里，救他出去……<br>
　　「呜……不………不…………」<br>
　　虽然就如爸爸所说，他的好大哥，很可能早就忘记了他………<br>
　　方才的幻想在他脑中留下残象。当然，那双在自己身上疯狂地肆虐的手，已<br>
　　经不是大哥的。他彷彿看见大哥如常地悠然的站在一旁，环抱双手，冷眼旁观.<br>
　　那双眼的神色，彷彿带着嘲弄，就像在说……<br>
　　……你其实最喜欢就是这样了吧？士铭，你这头……下贱的母狗……<br>
　　是了，这才是真实。<br>
　　他怎么可能……会期盼像李健承这样的人……会来救他……他从来、从来…<br>
　　…就是亲手将自己推进地狱，然后安然坐在旁边冷冷看他怎样受煎熬的那个人…<br>
　　…<br>
　　说时迟那时快，地下室的门，竟「吱呀」一声开了。<br>
　　门被打开，李国雄下意识停下了手，往门的方向看去。士铭只看见一片模糊，<br>
　　原来他双眼已矇上了泪，来人是谁他根本已看不清楚。<br>
　　只见一条黑色的身影缓缓走近过来，皮鞋咯咯作响。他蹲了下来，及后竟发<br>
　　出了士铭再熟悉不过的轻笑声。<br>
　　「爸，你又在我不为意时放士铭回去吗？这可不行。」<br>
　　虽然是在责备，可这种轻柔的语调，就是连士铭听了也不信是真的。是……<br>
　　大哥的声音……<br>
　　但……怎么可能……<br>
　　难道他真的以为大哥会来了，来救他吗……？这根本就没有可能！士铭却也<br>
　　只是呆了一下，一时间并没有什么反应，他只道是自己出现了幻觉. 这样的场景<br>
　　在他昏厥之前出现过太多次，反正没一次是真的。直到朝思暮想的那只冰凉的手，<br>
　　居然真的抚上了他的额角，为他抹去了汗水，还流连了一会，就像是为了给他探<br>
　　体温，李士铭才一下惊醒。双眼睁得大大，好不容易在模糊的视野中看见李健承<br>
　　的脸。<br>
　　李健承的脸依旧没有表情，却是有着一丝平常不见的担忧. 直至探得士铭没<br>
　　有发热，才安心放开了手。<br>
　　李国雄长叹一声，有点抱怨地说：「健承啊，谁叫你下手下得那么狠？你瞧<br>
　　士铭难受成什么模样，就像只吓坏了的小兔子那样抖个不停，真让爸怪心疼的…<br>
　　…」<br>
　　李国雄的态度对着健承时有明显的软化。他心里虽然有些妒忌士铭喜欢他多<br>
　　於喜欢自己，但说到底那也是自己的儿子，还是个非常有才能的儿子。李国雄面<br>
　　对着他能干的手腕，倒是有些心虚，便心甘情愿退回老父的角色。李健承听见他<br>
　　这样说，嘴角微微一勾，理直气壮地道：「做错了事不受点教训，他怎会学乖？<br>
　　倒是爸你动不动就说让他回去，会宠坏他的。」<br>
　　李国雄听罢，面色变得更不好看。旁人都不知平日李健承对士铭规管极严，<br>
　　连他当爸爸的，都要听健承的规管，不能随便乱碰士铭这块宝贝。李国雄眼看着<br>
　　士铭满佈薄汗的赤裸的身体，那根因情欲而高举的肉物，再想起他早前在淫宴中<br>
　　的表现，就觉喉乾舌燥，非要他不可。可这一次，看来他又得再次因为自己大儿<br>
　　子的手段而却步了。事实却是每次他大儿子的决定都是正确的，也没有他不信任<br>
　　的理由。<br>
　　李健承也不是省油的灯，见李国雄面色不好，态度便马上一软：「其实爸你<br>
　　何需急。晚个一天半天，这孩子也不会跑掉。我听费伦巴说他馆子最近来了一对<br>
　　双生儿，一男一女，床上功夫相当了得，如果爸爸想的话，今天晚上就能把他们<br>
　　送过来。至於士铭，待健承管教好士铭了，自然会让他来服侍你。你说这样安排<br>
　　可好？」<br>
　　李健承妙语如珠，让李国雄那口被硬生生抑下去的怨气都消了。他终於释下<br>
　　怒容，没奈何地又叹了一声：「唉，爸爸老了，总不够你说……健承你怎说怎好<br>
　　吧。」<br>
　　李国雄万般不舍，临起来时还是贪婪地在士铭赤裸的身上好好摸了一把，捏<br>
　　了捏他健实的屁股说：「士铭我的儿，爸始终都是最疼你的，别要再跟爸爸顶撞<br>
　　了，爸会难过的，你知道吗？好好听大哥的话，然后好好睡一觉，明天再来找爸<br>
　　爸，让爸好好疼你……」<br>
　　李士铭就像李国雄所说的，像只受惊的兔子般，半句话都不敢说，心里只希<br>
　　望那只在他身上乱摸的手能尽快离开，之后的事，之后再算。直至目送李国雄离<br>
　　开了地下室，他才敢大大松了口气，然后冷汗便一直往外冒。可这口气放不下一<br>
　　会，他人又紧张了起来。因为……大哥还在。<br>
　　送走了李国雄，李健承脸上那讨好的表情就马上消失不见了。他悠然地舒了<br>
　　舒活筋骨，就当李士铭根本不存在一样，看上去也不怎高兴. 大哥交代的几小时<br>
　　「功课」中，已因他多次出状况而令大哥一次又一次进来责备。李士铭当然不敢<br>
　　在这里奢求大哥放了他。要他在这片令人难受的沉默中被胶住，他倒宁可……大<br>
　　哥再加重他的惩罚. 李健承好像看得清他心里在想什么似的。他缓缓蹲了下来，<br>
　　那冰凉的手指掠过士铭耳畔，拨开他腮边的发丝. 手底里尽是温柔，可一开口，<br>
　　却是一种叫人心寒的冷嘲的语气：「怎么不说话？平时的话，你不是该会死命地<br>
　　拉着我的裤管求我放你吗？是不是你现在心里都在咒骂着我坏了你好事，都没心<br>
　　思求我了？」<br>
　　李士铭已有气无力，却是不禁冲口而出：「……你为什么会来？」<br>
　　「你当然不想我来。要是我再来晚半步，恐怕你已经跟着爸逍遥去了。」<br>
　　……说谎……<br>
　　他大哥不是不知道自己最讨厌……最讨厌就是和父亲那样的关系……他也不<br>
　　是看不见，刚才爸爸在对他做着什么……再说六小时的时限还未到，其实他又何<br>
　　需特地走过来？由得爸爸带他走，不就是……对他最好的惩罚了吗……<br>
　　别告诉他……大哥是来救他的。<br>
　　别告诉他，他在房里看着闭路电视，看到爸爸私自玩弄他的身体，终於於心<br>
　　不忍。别告诉他，在他心里，他李士铭是只属於他一人的，姑勿论他视自己是什<br>
　　么，是一个人也好，弟弟也好，玩具、废物都好，总之，他是他一个人的、谁也<br>
　　不能乱碰的……<br>
　　不由得在李士铭脑里盘旋，害他在心中窃笑不已。那种笑泛了出来，苦涩的<br>
　　挂了在唇边。<br>
　　他有病。<br>
　　他有病啊，要不是有病，他到底还在这里妄想什么？他根本最清楚，大哥来<br>
　　的原因只有一个，就是，不想让人玩坏他……重要的商品………<br>
　　已经过了十一小时以上了，在情欲与尿意的摧残下，李士铭变得神智虚浮，<br>
　　身子酥软如棉絮，每寸肌肉都禁不住地在颤抖。在每一次惩罚的尽头李士铭都以<br>
　　为自己会就此坏掉，但就如他所知道的，李健承不会让他重要的商品坏掉。那冰<br>
　　凉的手指开始在士铭身上来回抚摸着，不够数下，士铭便情不自禁的仰起脖子，<br>
　　身子也为着情欲的来临而颤栗。肉体是如此受落，可李士铭是清楚知道，李健承<br>
　　只是在……「检查」他。<br>
　　现实中那十根手指，远远比不上幻想中的来的热情。这种不带情感的温柔，<br>
　　比起用鞭子狠狠打他，来得更残酷。李士铭无法抗拒地感受着李健承那修长的手<br>
　　指游过自己的皮肤，来到他腹间，他手掌在那处微微一按，只那么小的压力就足<br>
　　以叫士铭直觉得膀胱快要爆破，教他难受得像脱水的鱼一样扭动。尿意都变成了<br>
　　钝痛，牵扯着快感。使那可怜的阳根像在垂死挣扎一样作出了微小的跳动。<br>
　　「哈呜……」<br>
　　李健承就像根本听不到他的呻吟般，手慢慢游到他股间，在停下了的震荡器<br>
　　上，轻轻敲了敲。这才徐徐说：「已经没有在震了，怎么还能一直硬着？」<br>
　　李士铭抿了抿唇。在心里迳自回答：因为那是大哥的命令，因为他没有选择，<br>
　　没有选择……没有选择地想着大哥来引来情欲，没有选择地达到预高潮……<br>
　　「让自己勃起时，你脑里都在想着谁？」<br>
　　李士铭听罢便下意识抬头看向李健承，心里的怨恨几乎都要吐露出来了。他<br>
　　还问来干什么？他知道的，他根本是知道的……他不就是因为知道，才要用那样<br>
　　的手法惩罚自己吗？<br>
　　最后，李士铭还是没有回答，几乎是自暴自弃地撇下头低声道：「……想谁<br>
　　也好……」<br>
　　「你好像还未知道为什么我要这样惩罚你。」<br>
　　李士铭稍为回了回神。难道说，大哥是在惩罚自己……<br>
　　……爱上了他吗？<br>
　　哈……哈哈……<br>
　　是说要是因为这个原因的话，那么，大哥可得要惩罚他一辈子，直到他死掉<br>
　　呢……<br>
　　倒不如，现在就杀死他好了……那双温柔却残忍的手，不如现在就来掐住他<br>
　　的脖子好了……！不难……一点不难！！<br>
　　李士铭心想，他果然是到极限了。要是平日，他绝不会想到那么大胆的事情，<br>
　　他啊，可不是宁可活受罪，也没有勇气忤逆大哥吗？<br>
　　「告诉我，为什么那时候你会伸手捉住我。」<br>
　　李士铭这时才被一言惊醒。原来整晚的凌虐，都只是为了这一件事……<br>
　　那时候……<br>
　　回忆慢慢回笼，那时候，是指方才淫宴，他看着李健承挂着商业化的笑容，<br>
　　向司徒拿出了那个拳头粗阔的琉璃酒瓶的那时候吧……<br>
　　那时，意识已经离他很远，远得在那个不存在的青绿色的草地上。那时，他<br>
　　还以为，大哥……会救他……<br>
　　果然是已经不行了，不然，他怎会想到如此不可能的事。明明就是那个人，<br>
　　一次又一次把他推到地狱去……他怎么还会期望他救自己？<br>
　　李健承见他不答，沉默了一会，忽然，做了一件士铭让士铭吓得瞪眼结舌的<br>
　　事。<br>
　　他站了起来，竟在士铭面前，脱去了身上的衣物。先是那烫得起骨的白色衬<br>
　　衫，再是那牛皮皮带，然后是深灰色的西裤，直至身上只剩贴身的黑色三角内裤。<br>
　　他动作流利，根本没有任何不好意思。而让李士铭更惊讶的，还在之后──李健<br>
　　承低身下来，将他紧紧的抱了在怀中。<br>
　　「……大、大哥……」<br>
　　幻想中的一幕一幕，倏然出现於现实之中。那真实的触感，鬓角相磨的距离，<br>
　　反而让士铭慌了。他下意识向反方向逃去，却被李健承大手一捞，抱得更紧. 李<br>
　　健承紧贴着他的身躯微微耸动，彷彿在笑。<br>
　　「怎么了，你不是，很喜欢我么？」<br>
　　李健承带着笑意的声线接近得就在自己耳畔，李士铭一时间整个人都僵掉了，<br>
　　满身满心，都是大哥的气息，他的怀抱，他的温度……<br>
　　李士铭张着口，急速的呼吸，但无论他呼吸得如何深，好像没有半口空气能<br>
　　到达肺底一般。他只好越抽越急，只知道如果不这样，他会死……会死………<br>
　　「啊！！」<br>
　　说时迟、那时快，李健承的手已潜到士铭胯间，握住了那勃起的硬物。李士<br>
　　铭当下打了个颤，但与其说是寒颤，不是说是……兴奋的反应……<br>
　　「好硬，很想射了吧？」李健承明知道他想射，却偏偏以食姆二指捏紧他的<br>
　　根部，不让他去。与此同时另外的三根手指却轻轻地揉抚底下的袋囊，催动他的<br>
　　情欲. 每扫一下，士铭下半身都会微微一动。李健承冷嘲一声，握着那东西用力<br>
　　摇了几下：「不知廉耻的东西，你看你硬成什么样子了？我可是你的大哥啊……<br>
　　你的……亲大哥呢………」<br>
　　这段话惹起士铭的羞耻感，也提醒了他禁断的情感。李士铭从来不知道他爱<br>
　　的到底是李健承这个人，还是单单因为他是他拥有着绝对的权力的大哥，所以自<br>
　　己才变得那么死心塌地。他只知这个人掌握着他的生死，他喜欢他，无论他要怎<br>
　　样对待自己……他都……得没有选择地……照单全收………<br>
　　「啊……哈啊……」<br>
　　李士铭就像一头待哺的小动物在呼唤着、乞讨着食物一样。他浑身无力，却<br>
　　充满着野性的渴求。士铭天生就有着一种很特别的体质，在发情的时候，血脉奔<br>
　　腾，全身都会扬起一种诱人的玫瑰红. 就如此课，他只知全身发烫，犹如火烧…<br>
　　…难受之中，却是无比的快感……<br>
　　……好舒服……<br>
　　这……一定是假的………<br>
　　肉体切切实实地对李健承的挑逗作出了反应，理智却一如既往，不敢相信这<br>
　　是真的。不过理智这种东西不管用，过了不够几分钟，士铭的肉体已经承受不起。<br>
　　性快感与尿意带来的钝痛揉合一起，痛苦与快感，一同昇华. 被情欲充满了的身<br>
　　体紧紧绷着，如肉随砧板，任由宰割。李健承看着他这色欲饱满的状态，却反是<br>
　　漫不经心。他十指的动作依然优雅，轻缓地剥开了士铭的包皮，殷红的龟稜早已<br>
　　被一层晶亮的蜜汁所包裹。连碰也尚未碰，那东西已经敏感地跳了跳，甚至滴出<br>
　　了蜜汁，沾得李健承满手腥水。他就像责罚士铭般以手掌轻轻在那可怜的小傢伙<br>
　　上扇了一记，然后手一扬，手指就沿着士铭的脸颊慢慢滑过，轻巧地在他脸上划<br>
　　上了一道淫腥的痕迹. 直至那宣告着淫欲的气味在他感官上肆意挥发，李士铭才<br>
　　敢相信，这是真的。<br>
　　他不是在做梦。<br>
　　那冰冷的手指，凉薄的笑容，都不是假的。<br>
　　李士铭当然是没有想过一旦李健承对自己起了兴趣时到底该怎样做，可他却<br>
　　已管不了他的好大哥做到底有什么意图了。无论接下来的是什么事情，他都不管<br>
　　了。他只要这刻，他要在这刻，拥有真实的他………<br>
　　到了这个地步，李健承已经什么都不用做。士铭的身体早就知道该怎样做。<br>
　　在幻思中的浑身解数，连想也不用多想，都由身体演绎出来了。李士铭主动将下<br>
　　盘抬得高高的，便利於李健承的抚弄。不敢主动去碰大哥，那双手便自然落回自<br>
　　己身上。或许是想用自己的拿手戏去撩动李健承的欲火，他一只手不安份地在自<br>
　　己胸前捏弄着那敏感的奶头，另一只手则在大腿内侧来回抚摸。平日若让他在别<br>
　　人面前做这种淫荡的举动，他可是一万个不愿意。但现在不这样做，他可不知道<br>
　　……要怎样才能惹起大哥进一步碰他的意欲……<br>
　　「……啊……大哥…………」<br>
　　但他这些技俩，全都是李健承教出来的。只见李健承脸上仍是冷酷，胯间之<br>
　　物毫无反应。果然，他对他确实并无兴趣。<br>
　　李士铭光是看着那东西，就大感喉乾舌燥。他实在难以不去想像内裤里那个<br>
　　他从未敢潜越的东西，是怎样的模样……照理说，再进一步，便该主动贴紧对方<br>
　　的身躯，用身躯的接触去求欢. 李士铭好不容易才控制住拥抱大哥的欲望，是因<br>
　　为没有大哥的命令，他什么都不敢做……如此近在咫尺的亲密缠绵，对士铭来说，<br>
　　已经如同不可能。他已不敢再奢求。但人哪，又哪有说不敢奢求就不奢求的。<br>
　　即使李士铭脑里没多想，他的身体却贪婪不已。李健承缓微的抚弄显然已满<br>
　　足不了他。他早已张开了双腿，甚至支起一条腿，还主动将阳根磨蹭李健承的手，<br>
　　更直想磨擦他的胯部，那裹在黑色内裤内的那一包……或者……直接让那东西插<br>
　　进他体内………<br>
　　想到这里，李士铭便情不自禁想要伸手过去把屁眼里的假阳具拿出来，中途<br>
　　却被李健承拦截。李健承将士铭的手搁回他勃起的阳物上，示意要他自渎，自己<br>
　　的手却仍然捏紧他的根部，不许士铭解放。李士铭不敢怠慢，连忙双手都捉住阳<br>
　　根来回套弄。他手握成圈形，握紧根部往上套去，一只手到了顶端又由另一只手<br>
　　从根部接着套，来来回回，毫无空隙，就像挤牛奶一样。可是让士铭痛苦万分的<br>
　　却是他无论如何都没可能挤出那股白液来，无法得到舒缓的地方，渐渐传来痛楚，<br>
　　加叠於快感之上。<br>
　　「哈……啊呀………」<br>
　　比起平日他更想更想射了。除了禁欲多时外，更大的关系，便是因为大哥…<br>
　　…在看着他………<br>
　　他那淫乱的模样、通红的私处，都裸露於大哥眼下……成为他的囊中之物…<br>
　　…<br>
　　被佔有的想法，让李士铭得到前所未有的快感。他的身体就似不再属於他，<br>
　　每分每寸，都已属於他大哥。他难耐地扭动着腰身，遍体腾热，只等待着李健承<br>
　　的摆佈。他双眼贪恋地凝望着李健承，神色中无不诉说着直白的渴望。<br>
　　面对着这样任凭宰割的尤物，天下间恐怕只有李健承，方能如此冷静地面对<br>
　　他，在此时此刻，仍能在脸上勾着一抹冷笑。他不但不为所动，甚至抽了抽身，<br>
　　从落在一旁的衣物中取出一件物事。<br>
　　「李士铭，你给我看看这里. 」<br>
　　是一面小镜子。<br>
　　健承将镜子放到士铭跟前，挡住了他看自己的视线。士铭在快感所引致的泪<br>
　　眼朦胧之间，从镜中看到自己红通了的脸。那双平日带着三分看破世情的冷眼，<br>
　　此时已盈着热泪的眼，神色热切而激动。他双眉紧蹙，脸上是一副快要融掉的表<br>
　　情，张着的嘴极速地抽着空气，也像在无助地诉求着什么，两片唇已被唾液沾得<br>
　　晶亮晶亮，急待别人的蹂躏. 他早被快感弄至神色迷茫，失去方寸，犹如一头羔<br>
　　羊一般，只求抱紧他在怀中的这个男人的疼爱。<br>
　　不……<br>
　　在这一切的无助当中，却是有着种什么东西主导着。李士铭脸上一片癡迷，<br>
　　却是有着明确的目标──他的眼，只追着他大哥走，别无他求。<br>
　　「现在的感觉，你这脸上的表情，都给我……好好的记住了……」<br>
　　「……大哥……」<br>
　　此时此刻的感觉，李士铭怕且是要到死都忘不掉了。李健承抱着他时的触感，<br>
　　看着他的双眼，那从没见过的温柔，他一辈子一辈子……都不可能忘得掉。<br>
　　然后他见到李健承点了点头，轻轻地说：「我以后，不要再看见你用这种表<br>
　　情望向我。」<br>
　　……什么？<br>
　　那语调依然轻柔平淡，在情热中被烧得火烫的李士铭，一时间还搞不清楚李<br>
　　健承在说的是什么. 但再下一刻，他就什么都明白了。<br>
　　李健承一把将他扔到地上，身体触碰到冰冷的地板，人就醒来了。李健承还<br>
　　不让他来得及喘一口气，手伸到了他小腹上，姆指狠狠的，压了下去──「呜啊<br>
　　啊啊啊！！！！！」<br>
　　被情欲掩盖过去的尿意被重新提醒起来。比起刚才被李国雄一整个手掌的按<br>
　　下去，光是一只姆指的力度自然是来得更是尖锐！李士铭再有能耐，始终也是血<br>
　　肉之躯，被如此粗暴的逼迫，根本已不可能再当那是快感了。突如其来的反差让<br>
　　他一瞬间软了下去，是排泄的生理欲望先行於一切，他最终也没办法在这样用肉<br>
　　欲去控制尿意了。但更大的反差还在，李健承的反应……<br>
　　明明前一刻那个人还那样温柔地抱着他，怎么下一刻，可以这样毫不留情地<br>
　　虐待他……<br>
　　李士铭脑里当下「噹」的一声。对了，现在这样子……不正是他大哥最常对<br>
　　他做的事了吗………<br>
　　被情欲惹得盈眶的热泪，一下子都涌了出来。自然这下子已不是因为情热的<br>
　　关系. 李士铭白张着眼，一边挣扎着，一边无可自控的流着泪. 「不……呜……」<br>
　　李健承见状，马上扯起他的头发在他耳边狠斥：「怎样了，如果宾客选择这<br>
　　样对待你，你就要摆出这张难看的脸了吗？」<br>
　　果然……果然………<br>
　　「你心里爱的是谁跟我没有关系. 总之在迎客时，这种渴求与无助的表情，<br>
　　便只能投向宾客们！！而不是我！李士铭，你到底要我教你多少遍才学懂！」<br>
　　李健承的话像刀子似的，一记一记地插在他心上，把他插痛，也把他插醒了！<br>
　　他的好大哥，怎会在乎他爱的是谁. 他只在乎他的表现……他……能签多少<br>
　　合约……<br>
　　「呜啊！！！」<br>
　　李健承看着他仍癡癡迷迷的，二话不说回手掴了他一巴掌，掴得他不敢再哭。<br>
　　李士铭不是不知道大哥要他给怎样的反应，他要他，无论受着什么样痛苦，都要<br>
　　摆出那种锺情热爱的表情……<br>
　　……就像……对待着爱人一样……<br>
　　迎在脸上的又是一热。是李健承看不见他摆出享受的表情，不耐烦地又扇了<br>
　　他一巴掌：「真笨，不是都已经给你演练一遍了吗？还不给我好好的记起来！」<br>
　　演练……！<br>
　　原来就是这么回事……<br>
　　刚才大哥对他的温柔，果然，全都是假的……他也不过是要引出自己那种…<br>
　　…只会在他面前流露出来的表情……<br>
　　但他可是人啊，不是机械……！<br>
　　心里虽是如此想着，李士铭却仍努力地挤着陶醉的表情，然而心如被刀割，<br>
　　他能做的，只是像个小孩般无助地哭。这无疑只惹得李健承更烦厌了，他一边以<br>
　　姆指按压士铭的小腹，另一手则时而扇打那颓了下去的肉根，时而又转为套弄。<br>
　　李健承既要他被尿意所摧残，也要被肉欲折腾. 他手法转得极快，李士铭就是要<br>
　　呼痛还是呼爽，连自己也无法辨认. 无论是多强硬的人，到了一个极点，就会迷<br>
　　失方向。他的好大哥，要他连自我都抛掉……<br>
　　「哭什么，你不是说喜欢我吗？你现在不正正是在跟我作对？」<br>
　　是，李士铭不是不知道的，唯一一个，让大哥喜欢他的方法……<br>
　　就是……绝对地顺从他……<br>
　　不管他下的是怎样无理的命令，都统统接受。这样子他就会高兴. 终有一天，<br>
　　他会再喜欢自己一些……<br>
　　那些无谓的自我算什么，反正，自他爱上大哥那一刻他已经没有自我了……<br>
　　慢慢，士铭在极致的虐待之中，居然显露出甘之如饴的表情……<br>
　　什么也不难受，只要想到，终有一天大哥会真心疼爱他………<br>
　　痛苦的心情渐渐变得明朗，这也正是这一直以来，支持他熬过这一次又一次<br>
　　的煎熬的动力……<br>
　　无论是痛楚还是快感，他都同样在享受着，就如，不管大哥是惩罚他、还是<br>
　　救赎他，他都可以义无反顾、死心塌地的为他卖命……<br>
　　就如，他已分不出自己到底觉得被这样对待是难受，还是快乐……<br>
　　惨酷、狂喜，永远都……分不开来了……<br>
　　李健承一直教他明白、学懂的事情，李士铭发现他其实根本不必用心机去明<br>
　　白什么. 他在任何情况下，也只要做一件事，就是做大哥喜欢的事……做他，想<br>
　　他做的事……<br>
　　「哈……好痛……啊……那处……好难受……」<br>
　　受着肉体上的煎熬的逼迫，李士铭的思想也变得稀薄起来。他只顺从着肉体<br>
　　的反映而痛苦地吟叫着，他就像在酒宴里那样抓住李健承的手，力度很重，就像<br>
　　不舍得让他走那样。那张着那双刚哭过的眼，焦急又可怜地朝着李健承。正是那<br>
　　种无助的眼神，无论让谁被他看着，都会有种被爱、被渴求的感觉. 但这种感觉，<br>
　　偏是独独只有李健承感觉不到。他反而，将手里的力量加重──「那……现在这<br>
　　样子呢？」<br>
　　力度加重的同时，李健承也听见士铭早已叫得沙哑的声音、从他喉底发出。<br>
　　光是听就知道，那可怜的膀胱被那么一根指头用力地按压，会有多么痛苦。然而<br>
　　渐渐，李健承却开始从这几近绝望的叫声中，听见了一丝异样。<br>
　　……一丝甘甜。<br>
　　「啊……啊哈……要、要尿了……！！」<br>
　　李士铭仍然是难受得纠着双眉，那在地上扭动的身子已满是冷汗，他人却半<br>
　　张着眼，盈着泪的双眼，眼神接近煽惑，更似像鼓励着李健承的虐待。此时此刻，<br>
　　在他眼前这虐待着他的人到底是谁，已经不再重要。他只知，无论是谁，他只要<br>
　　依大哥的命令，尽力给出那样的表情，就是了……就是了……<br>
　　「再、再用力些……！再用力些啊……！！」<br>
　　李健承脸上泛起了惊喜的神色。他再次捏紧了士铭的肉根，也他的依话，再<br>
　　加用力地按压小腹的部份。得来是李士铭全身一震，发出了更痛苦却也更甜腻的<br>
　　吟声。<br>
　　「告诉我，你喜欢这样吗？」<br>
　　「喜欢，喜欢……最喜欢了……」<br>
　　李士铭红着一张脸，着急地说着喜欢. 那种柔软的语气，就像在说着喜欢一<br>
　　个人那样。<br>
　　喜欢，喜欢这样子……这样子，不管是尿水还是精液，都被束缚着，无法自<br>
　　由发泄，还得连声叫好，满脸欢媚地要求这种待遇……对了，他就是喜欢这样，<br>
　　喜欢连一个人泪该有的权利，都主动放弃……<br>
　　只要……大哥要他这样，他就喜欢这样……<br>
　　只要最后，大哥可以……再爱他多一些………<br>
　　这个，给他痛苦、也给他救赎的人……<br>
　　在极度的痛苦之中，李士铭的脸上，却是泛出了无比幸福的笑容，活像是处<br>
　　身於热恋当中。因为他深信在这一刻，至少是这一刻，大哥会对他的表现感到满<br>
　　意。<br>
　　「……很好。」<br>
　　事实也是，一整天下来，到了此刻，李健承的唇角终於泛起了一个满意的弧<br>
　　度。<br>
　　「今天就到此为止吧。」<br>
　　才听见「到此为止」这几个字，李士铭当下低叫一声，阳物猛跳，热精激喷<br>
　　而出！虽然今天已射了三四遍，可这次却是最激烈的，这具被调教多年的身体居<br>
　　然射出了比之前更充满劲道的白精。一道一道鲜热的腥液自那小孔争先恐后地射<br>
　　出，射至空中三四尺的高度才落回士铭身上。期待以久的高潮过后李士铭一度处<br>
　　於过度失神的状态，过了数秒，他人忽然猛地从地上跃起，逃命也似地欲跑出门<br>
　　外。不料铁门却是锁了起来，李士铭汗流浃背地连忙按起密码盘来，可却频频按<br>
　　错，最后连那几个数字也按不来，他人便依着铁门倒了下来。从夹紧的双腿间，<br>
　　一道金黄色的尿液蜿蜒的流泻而出，伴随着的，是士铭埋着脸时发出的低闷的抽<br>
　　泣声……<br>
　　膀胱压力迅速减退所带来的舒畅感让他根本没办法停下来，即使是被人看着<br>
　　排泄所带来的羞耻，也没办法停住肉体的渴望。十多小时前喝下那三瓶水已浓缩<br>
　　成一泡浓尿，散发着骚味。李健承嫌弃地嗤了一声，一口在说公事的腔调道：「<br>
　　表情是学会了，耐力可还欠着点呢。」<br>
　　这句话背后代表着什么，李士铭再清楚不过. 他紧张地嚥了口唾液，那夹紧<br>
　　了的双腿之间，又支出了硬物……<br>
　　（二○○九年六月二十七日星期六？完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>“厨”和“日”乱舞</title>
		<link>/2018/08/06/4712.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 06 Aug 2018 01:10:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=4712</guid>

					<description><![CDATA[这座繁华城市的一个小角落里，有一家小小的私房菜馆，我是老板。城市的喧嚣也无法将这里掩盖。也许是继承了&#8230; <a href="/2018/08/06/4712.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">“厨”和“日”乱舞</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>这座繁华城市的一个小角落里，有一家小小的私房菜馆，我是老板。城市的喧嚣也无法将这里掩盖。也许是继承了母亲的好手艺，店面虽小，但却有很多的顾客光顾，生意一直很不错。</p>
<p>看着每一位客人满意的笑容，心里十分的欣慰。更何况附近林立的写字楼多，光顾的白领也挺多，当然能遇见很多笔挺西装帅哥，看着他们吃着由我亲手烹制的食物并露出满足的笑容，真是“食色，性之也”。</p>
<p>盛夏的一天傍晚,我早早打了烊，送走最后一位客人和伙计。回到厨房，开始准备今晚的晚餐。今天，一位好友要来和我共进晚餐，想起来就开心。在厨房一阵折腾，很快，一桌丰盛的菜就弄好了。我到储物室拿出珍藏了多年的红酒。</p>
<p>等了许久，都没看到朋友的身影。我决定边喝边等。把红酒瓶盖儿拧开，倒出红酒，独自喝起来。晃着酒杯，看着满桌子的菜，心里想，也许他不会来了。心中失望之情油然而生。就在这时，屋外一整瞧门声传来。透过窗一看，是他！我激动得差点把酒杯给弄倒了！我飞跑着去开了门。</p>
<p>“你来了，快请进！”我的脸泛起淡淡的红晕，刚才失望的神情顷刻间变成了兴奋。</p>
<p>“对不起，你等久了吧！”他穿着西装，手提公文包，呼吸有点急促，微笑着，脸上流淌的汗液表明他应该是一路跑来的，“临时加班，所以迟到了”。</p>
<p>“没事，也不算太晚！”我心里尽管不爽，但想想还是算了，迟到总比不到好。</p>
<p>朋友叫涛，他是我在一次群组织的球赛上认识的。说实在的，我并不喜欢踢球，只是为了看帅哥罢了。涛25岁，比我大一年；185的身高，头发短短的，浓眉大眼，浑身散发着帅气的魅力，声音很有磁性。身材那就甭提有多棒了，每次在球场上看着他因胜利脱掉上衣狂欢而显露出的健美胸肌和结实的腹肌，我就激动不已；结实的肌肉在油汪汪的汗水映衬下，更是性感十足。我甚至把他想象是我烹调食物下锅的材料，在我的热情烹煮下，变成我私人独享的美味。那时来参加活动的多半是本地人，就我和他来自外地。群主想搓合我们。不仅如此，就连上天也帮我，想不到他上班的写字楼就在我店铺不远的地方，他有空就会来吃饭。大家性格挺接近，他和我是无话不讲。日子久了，我们就成了好朋友。就是关系始终没前进半步。有一次他们公司同事来我店里聚餐，那待遇，不是我吹，绝对不比部长级待遇差！他乐坏了，事后告诉我，他在同事面前很有面子。</p>
<p>今天谈不上什么特别，但只有我他和一起，实在也让我激动好久。</p>
<p>我招呼他坐下，帮他倒上红酒。我们边吃边聊，聊着同志间的许多话题，聊着他工作的事情，听着他丰富多彩的生活阅历，我始终注视着他帅气的脸庞，十分陶醉。此时的我有种莫名的幸福感觉。不多时候，饭菜吃完了，酒还剩半瓶。</p>
<p>他的脸泛起了红光，手枕着头，他有些醉了。今天是周末，所以我们计划不醉不休！我把部分碗筷收拾进厨房，打算洗好后再继续喝。再出来时，看到他已经趴在了桌子上，可能上班就挺累的，再加上酒精的作用，他竟睡着了。他睡觉的样子就象个婴儿一样，很可爱，还发出轻微的鼻酣声。看到他这样，不忍心去吵醒他，我就进了厨房。</p>
<p>我背对着厨房门口刷洗着碗筷。突然，两只大手将我的腰握住，我被撞了一下。这突然的“袭击”把我吓得不轻，拿在手上的碟子也摔落到了水槽中。我定神一看，是涛。我转过身，俩人嘴唇差点就触碰在一块儿。这是我第一次和他那么近的距离。瞬间，触电的感觉传遍我全身，下体顿时悄悄起了反应。他满身酒气，看来是真的醉了，站都站不稳。</p>
<p>“怎么了，这么快就醉了？酒还有大半瓶呢，你去休息会，待会我们接着喝呀。”我的心跳在加速，却故做镇静。</p>
<p>“没……我没醉……我……喜欢看你……做事的样子……很……很认真……”他都快说话不清了，还逞强。涛抬头看着我，他的眼睛很漂亮，特别在这一刻，闪烁着诱人的光彩。他的话听着着实让打心里高兴。涛的身体在摇晃，我想扶着他去躺会。于是两手扶着他的肩膀，他却依然扶着我的腰，由于没站稳，身子一晃，我们俩人就抱在了一起。涛的下巴靠在我的右肩上。这一刻，我觉得很温暖，幸福的滋味在屋子里洋溢着。下身的反应在急剧升级。为了避免尴尬，不敢多磨蹭，我把他扶到了我的休息室。</p>
<p>“这家伙……”我看着躺在床上的涛，笑道。接着，我到厨房继续去洗碗。</p>
<p>我洗着碗，下体膨胀的感觉却没有退去。我正试图通过分散注意力，让它慢慢回落。就在这个时候，我的腰又被一双手抱住了。这次我没有太多的惊恐，我知道除了涛，房里没有其他人。转过头。刚想说话，但却被温润的双唇突然封住了。太突然了，没等我反映过来，湿润的舌头已经伸进了我的嘴里搅动起来。涛的舌头很软，带着淡淡的红酒味。我很意外但同时也很享受。这感觉太美妙了！涛的下体迅速膨胀着起来，不停地摩擦我的下身。原本已经起了反应的下身现在更是兴奋不已。我伸出舌头迎合着他，两人的舌头顷刻间缠绵在一块。我们彼此喘着粗气。这一刻，甜蜜无比。他的舌头柔柔的，热热的，湿湿的，我正慢慢地被他融化，就象含在嘴里慢慢融化的巧克力一样。空气瞬间也变得炙热起来，我们都冒着汗，激烈地拥吻着。</p>
<p>“刚才抱着你的时候就知道你硬了……”他突然停下来，捧着我的脸，喘着气看着我说道，“我实在忍不住了”。这家伙原来是酒醉三分醒啊！</p>
<p>他太诱人了！我实在无法拒绝，我再次把嘴唇迎了上去，两人继续狂吻着。彼此的双手在对方的身体上反复抚弄。</p>
<p>这时他把身上的衣服裤子，一件件地脱掉。他健美的身躯，优美的线条，闪着油光的肌肉顿时展现在我眼前。我异常激动，膨胀的下体将我的欲望表达得十分明显。涛的阳具很粗壮，17cm，暴露的青筋就像龙图腾石柱上的游龙，高昂红润的龟头，饱满、圆润、光滑并闪着光亮！他整根阳具坚挺向上，就像东方明珠直插云霄！我实在佩服上帝的杰作！这样的尤物实在不多见。我眼睛睁大得大大的，口水几乎都要流出来了。涛喘着粗气，很快我身上的衣服也被他脱了个精光。</p>
<p>涛把我抱上厨房的案桌上，我两腿垂在桌边，大堆的食材被我的身躯推落到了地面上。他疯狂地亲吻我身上每一寸肌肤，我颤抖着，扭动着身躯配合着他，尽情地享受着他狂风暴雨似的“洗礼”。我的乳头也硬了起来，他贪婪地吮吸着。我浑身酥软，强烈刺激的感觉让我欲罢不能！我的下体被他的粗大阳具紧贴着，两根炙热的肉棒紧紧贴在一起，彼此交换着体温。很快，汗液、唾液和彼此晶莹的黏液在我身上混杂交错，散发着雄性强烈的诱人的气息。</p>
<p>这时他伸手打开了我头顶的橱柜，一阵翻捣后找出一瓶蜂蜜。瞬间，我身上全是粘乎乎的蜂蜜。涛用双手均匀地在我身上涂抹，脖子，背部，脚……还用他结实饱满的胸肌贴紧我的身体，来回涂沫起来，直到蜂蜜涂遍我上身每一处肌肤。无法形容的快感瞬间在我身上蔓延着，我闭着眼睛大声地呻吟起来。接着，涛又不停地用嘴巴舔着。从脖子往下，舌尖一点一点地慢慢轻抚我涂满蜂蜜的肌肤。</p>
<p>“哦……哦……啊哦……啊……”我浑身的毛孔都在扩张，从没有过的刺激感觉让我兴奋得大声呻吟起来，“好舒服，好爽！”</p>
<p>这时他又拿起蜂蜜倒在我的火热的下体上，然后疯狂地吞吐起来，仿佛在细细品尝着美味的冰糖葫芦。我的肉棒瞬间膨胀到极点，在他的嘴里进出，湿热粘滑的感觉瞬间在整个肉棒上蔓延。他的舌头很灵活，不时地在龟头敏感地带反复刺激着，另一只手握紧我的肉棒，从根部往龟头的方向推，晶莹的液体瞬间溢出尿道口，他马上用舌头狂舔，我爽得直吼叫。他一手握着肉棒同时用嘴反复吞吐，另一只手在轻轻地揉捏我的睾丸，我身体在剧烈地收缩着，我激动得都快要爆了，呻吟的声音越来越大！我尽情地享受着，任凭他疯狂地舞弄着我的身体！</p>
<p>就在这时，涛又从身边抓过几只鸡蛋，瞬间捏个粉碎！蛋黄和蛋清坠落在我的身体上，他一边握着我的肉棒，一边把蛋黄和蛋青在我浑身上下抹了个遍，同时也抹在了他的身上。他把我压在案桌上。在鸡蛋液的润滑下，我们彼此感受着无法名状的爽滑刺激！享受的呻吟声音混杂在一起！他低下头，温润的双唇再一次和我的缠绵起来；他那已经涨成红紫色的坚硬肉棒在我的身上来回摩擦，并闪烁着诱人的光亮。</p>
<p>我借着鸡蛋液的润滑，架着他的腰，一使劲，我便向下滑到了他的下身，硬挺的阳具在我眼前晃动。我张开嘴帮他含了起来。他双手撑在案桌上，就像是在做俯卧撑。他兴奋得“啊……啊……哦……哦！”地呻吟起来。我大口地享受着这巨大的阳具，刚才的蜂蜜使得粗大的肉棒品尝起来更可口甜美！口中的肉棒炙热无比，在我的嘴里进进出出！我能明显地感觉到阳具脉动的剧烈节奏。慢慢地，他的下身开始主动地动起来。我闭着双眼，配合地张大嘴，像吸盘似的牢牢含住他的粗大阳具，含住之余又让他有足够的空间抽动！他舒服地吼叫着，呻吟声音低沉而有力！我也抓住他的臀部来回揉搓起来。</p>
<p>这时候，他突然抽出我口中的阳具，跳下案桌，抱起了我。我抬起头，我们四目相接。从他满怀期待的双眼中我读懂了他的意思，默默地点点头。他抬起我的双脚，瞬间，我的后庭便展露无遗。他用手在我腹部抹了些刚才蜂蜜和鸡蛋的混合物质，在我的后庭和他的坚挺阳具上涂抹。他的手指慢慢地在我的后庭来回反复试探着，我的后庭被他这样一弄，强烈地收缩起来，我舒服地喊了出来！他看到时机成熟，便两手握着我抬起的双腿，把他的坚挺的阳具用力地挺了进来。我的后庭瞬间被粗大的阳具填满。他的阳具很粗大，坚硬无比，我能强烈地感觉到炙热的感觉。</p>
<p>一时间我还不能适应这样的粗大，我大声地叫了起来。他听到我的喊叫，立刻把肉棒抽了出来，我的疼痛感瞬间得到缓解，同时强烈的空虚感也随后布满后庭。</p>
<p>“很痛吗？那我不要进去了”他心痛地望着我，眼里带着几分愧疚。</p>
<p>“不，我要你，你慢慢来，我能行。”我眼里闪烁着渴望。在我的一再要求下，他答应了再次进入。这次他涂抹了大量的蜂蜜和鸡蛋混合液，用手指在我的后庭反复扩充。当他再次进入我的身体，我感觉疼痛减少了。我要求他先不要动，我适应着他的粗大。过了大概一分钟，我叫他慢慢抽动起来。顷刻间，我的后亭被粗大的肉棒来回地摩擦着，括约肌在大幅度地收缩着，一股股强劲的冲击力一次次地冲击着我的前列腺。</p>
<p>“啊……啊啊……哦啊哦……啊……啊……”我舒服地大声呻吟起来。</p>
<p>我的后庭包裹住涛的粗大阳具，牢固的同时又润滑无比。想不到蜂蜜和鸡蛋液也能产生这样美妙的润滑效果。涛的额头上挂满了汗珠，他一脸陶醉的表情，十分性感。他的下身在有节奏地来回撞击我的后庭，同时发出低沉有力的舒服呻吟声。</p>
<p>“啊……哦……真舒服，刺激”</p>
<p>他的呻吟声让我更加兴奋，我尽力地配合着他，下身也一起随着他的节奏摆动起来！我享受着他对我的每一次撞击，大声地叫喊着，灵魂都快被他撞了出来，我爽上了天，爽到了九霄云外！</p>
<p>涛两手捏住我早已经硬挺的乳头，使劲地揉捏起来，我的喊叫更强烈了。他下身的抽动频率时而快时而慢；撞击后庭时而深入时而浅显。他疯狂地吼叫起来，我则完全被他征服了，我沉醉在他的强烈攻势下，不能自拔！</p>
<p>这个时候，涛把我抱离案桌，双手撑住我的腰，将我托起；我则把双手环抱在他的脖子上。涛下体的抽动丝毫没受影响，继续来回地进出我的后庭。这个姿势让我舒服基督、、极了！我的前列腺被他粗大的肉棒一进一出地反复顶撞着，阵阵的酥麻感觉从肛门深处传遍全身。我的肉棒坚挺着，龟头涌出大量的晶莹透亮滴落在涛的腹部。我们都在大口喘着，大声地呻吟着。涛的力气很大，我62公斤的体重，他也能轻易地托举着反复抽动了近10分钟。</p>
<p>也许是累了，涛停了下来，将我放在了地板上。我的背部贴紧地砖，一阵清凉的感觉钻进我的脊背。我已经浑身乏力了，舒服得直颤抖。涛的阳具还在我的体内，但停止了抽动。我强烈地感受到他粗大的肉棒在我后庭激烈而有节奏的阵阵起伏。涛在大口大口地喘息着，汗水顺着他的鬓角，滴到了我的身上。</p>
<p>过了大概半分钟，涛再次向我发起猛烈的攻势。这次我是躺在地板上，他跪着在我的后庭进出。这样的姿势同样让我欲仙欲死，我在尽情地享受着粗大阳具给我来的无限强烈刺激感觉。享受的同时，我一手伸向涛胸前的两个暗红色肉珠，轻轻地揉捏着，另一只手则在他结实的后背和极富弹性的臀部上来回轻抚。涛的阳具变地更坚挺了，抽插的频率开始加快！两颗硕大的睾丸在每一次的抽动中撞击着我的臀部，增加着我的刺激感受。</p>
<p>“啊……哦……啊……哦……啊哦……”厨房里，我和涛的呻吟声在无边蔓延，在空气中弥漫着强烈的雄性荷尔蒙，两个人的欲望之战在剧烈地上演着。</p>
<p>涛这时又将我抱起来。他扶着我的腰，自己坐在了地板上，然后完全躺了下去。我已经坐在了涛的身上。硬挺的阳具还在我的身体里，这个姿势让它直接地触碰到了我的前列腺。我很默契地慢慢动了起来。两手放在涛的胸前来回游走。涛则闭着眼睛，张着嘴巴，两手扶着我的腰在上下摩擦，表情很享受，并大声地呻吟着。我下身保持着一上一下，然后把身子趴在了涛的宽大的胸脯上，用舌头交替地舔着他坚挺的暗红色肉珠。</p>
<p>“哦……哦啊……啊……你可真会舔，爽！”涛大声地呻吟道。</p>
<p>我也在大声地呻吟，各自酝酿着高潮的快感。</p>
<p>这个姿势保持不到5分钟，涛已经坐起来，双手握紧我的腰间，变被动为主动，大力地上下抽动起来。速度在加快，喘息的频率也在加快，我的快感强烈地涌上来，肉棒在他的强烈抽动下早就蓄势待发，如今这样强烈的冲击，我更是不能自己。</p>
<p>“我快射了，啊……哦……啊……好爽，用力！”我抱紧了他，配合着他的每一次猛烈攻势。</p>
<p>涛的肌肉在紧绷，抽动的频率在加快，不停进出的同时也在强烈地大气直喘。他将我抱地紧紧的，抽动的力度在增大。我知道他要来了。配合着他，在他耳边大声地呻吟着。此时的涛像是脱缰狂奔的野马，大力疯狂地抽动着。伴随着涛低沉有力地吼叫，一股股滚烫的液体在我的身体里涌动。我也在涛的最后几次强有力进攻下，后庭强烈紧缩，精华夹带着强烈的快感一泄如柱。我们紧紧地拥抱着，相互喘着粗气。涛的腹部尽是我喷涌的液体，而后庭内，涛的精华顺着依旧插在其中的阳具缓缓流出来，流到大腿上，地板上。汗液、精液、唾液、蜂蜜还有鸡蛋液混杂在一起，布满我和涛的全身。</p>
<p>此时的厨房已是一片狼籍：案桌上的物品全部被弄地七凌八乱，部分还散落在地板上；地面上凌乱地摆放着器皿、扫帚、蔬菜，盛蜂蜜的容器还有鸡蛋壳。</p>
<p>今夜是个值得纪念的美丽夜晚。我和涛一起去冲了个澡，然后彼此相拥，紧握双手，甜蜜入眠。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>體育生的強制品嘗</title>
		<link>/2018/08/05/4540.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2018 11:15:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=4540</guid>

					<description><![CDATA[首先他拿一碟鮭魚卵先將幾顆含在嘴裡舔我的腋下 他滿意說　好個猛男赫爾蒙的味道比檸檬的味道好 然後他把&#8230; <a href="/2018/08/05/4540.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">體育生的強制品嘗</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1 class="post-title entry-title"></h1>
<div id="post-body-304403704978326619" class="post-body entry-content">首先他拿一碟鮭魚卵先將幾顆含在嘴裡舔我的腋下</p>
<p>他滿意說　好個猛男赫爾蒙的味道比檸檬的味道好</p>
<p>然後他把清酒倒在我的全身　熱熱的清酒順著我強壯的胸肌溝槽下流到六快腹肌的紋橫</p>
<p>隨著桌底的凹槽到了正再加熱的酒桶裡</p>
<p>接著他把我的臭腳丫的腳指頭套上了一團一團的蘿蔔絲　試了一口說　（夠味　嗯、、、真夠味昨天才射洨味還這麼濃）</p>
<p>一邊吃手快速 地握住我的大軟屌命令的語氣說　（硬起來、快）</p>
<p>不喜歡被男人碰的我想辦法讓屌慢慢有感覺</p>
<p>但他似乎不耐煩的用哇沙比塗在我的屌、睪丸不斷的套弄</p>
<p>我痛到呻吟　我的屌立刻被強制Bó起且流出了很多前列腺的汁液</p>
<p>老闆見到他的成果露出極滿意的表情說（你通過了測試    又壯屌又巨大　難得的珍品這猛烈的雄汁很多客人會非常滿意）</p>
<p>說完他先用舌尖摩差我的馬眼　受到這樣的刺激我的雙腿夾緊但合不攏</p>
<p>老闆一邊撐開我的腿一邊命令我打開　接著用繩子綁住大腿使我無法合攏</p>
<p>老闆繼續用手摩差跟我說要習慣這樣子的刺激才會有雄汁我的汁液跟哇沙比混合在一起　老闆迅速張開他的嘴吸吮並用牙齒刮著整跟屌　竟然脫口說出（真濃的台灣雄汁味　日本帝國萬歲　台灣男人為日效忠、、、等奇怪的話）</p>
<p>我紅著臉低吼著罵幹</p>
<p>感到非常屈辱</p>
<p>老板不理會我又拿著那一盤鮭魚卵用一支有一節一節紋路和上面還有黏上太陽旗的精緻的快子把鮭魚卵一顆一顆往尿道裡塞</p>
<p>鮭魚卵被尿道擠壓破裂　此時我痛到大叫</p>
<p>樓下的那些變態的色老頭聽道便迫不及待的想要向衝上來品嚐新貨</p>
<p>原來是這樣、、、老闆一邊用粗繩綁住我的嘴一邊說</p>
<p>我早就叫店長盯上你了    這麼帥這麼猛這麼壯這麼優的台灣男兒落到日本沒有人能救你的</p>
<p>[我事先早通知專門想品嚐新來的台灣雄體想試試剛獵捕的男体味</p>
<p>可是讓我賺了超多錢的阿]</p>
<p>此時最後一顆鮭魚卵跟著太陽旗旗一起強行插入</p>
<p>我也終於掉下了眼淚</p>
<p>老闆滿意的看著自己的作品　此時店長端著客人指定的食材並說（客人等的不耐煩了）</p>
<p>這時老闆把食材熟練的撲在我身上</p>
<p>胸肌擺滿了各式各樣的生魚片</p>
<p>兩粒黑乳頭上放上球形的哇沙比</p>
<p>我Bó起的大直黑屌跟六塊腹肌上被一活生生的大章魚吸附著</p>
<p>大章魚的頭被勾環鉤在我的胯下使牠無法動彈</p>
<p>然而牠的８隻觸手正因驚恐而到處亂吸在我的一對大睪丸、巨屌還有腹肌上</p>
<p>由於我超直的硬屌還差上了太陽旗　加上觸手狂妄的移動</p>
<p>章魚時而站不穩只好更拼命的吸附</p>
<p>我一直流汗發出低沉的呻吟和肌肉的顫抖　腳趾夾緊著蘿蔔絲</p>
<p>接著那群死變態又拿出兩坨鮭魚卵舖蓋在我的腋下</p>
<p>而我突然想到剛剛的那再加熱得酒桶</p>
<p>我才知道原來一切都是有備而來的</p>
<p>這時我才知道為了要賺更多錢也只好先忍忍了、、、、、、、、、、、、</p>
<p>（之後才知道他們這些老年人對台灣的日治時期還是有某種觀念與思想!</p>
<p>加上他們同時也忌妒體育異男的強壯與猛帥</p>
<p>從樓下傳來正在上樓的腳步聲</p>
<p>使我巨大的胸肌不斷顫抖</p>
<p>老闆握住我的屌套弄並警告我屌不挺起來對客人沒禮貌如果服務不周就要我賠償今晚的 損失</p>
<p>老闆說[如果你要成為我一輩子的性奴我到也是很願意的]</p>
<p>我只好拼命的硬起大屌用我的公狗蠻腰往章魚口中頂去</p>
<p>老闆看的直讚嘆又說:[來這的客人都是有權有勢的老爺 有的還有家庭了 為了他們的隱私你必須要蒙上雙眼]</p>
<p>說完我的眼前就一片黑了 剎那間我不知不覺已在賊船上了</p>
<p>店長開啟了和室的門 以九十度的彎腰迎接客人&#8221;&#8221;&#8221;&#8221;老人們發出讚嘆聲 (哇 天阿 好棒精壯的年輕雄體啊)</p>
<p>這時我感覺到我胸肌上的生魚片大概有5&#8217;6雙筷子夾取</p>
<p>而黏在腹肌上的章魚觸手臂店長用剪刀一塊塊剪下放入客人碗中</p>
<p>而老人們在夾菜時邊吃邊用筷子戳我的腋下胸肌腹肌</p>
<p>和雄根說(這次的雄體 胸肌很大 乳頭很挺 雄汁遠上次的雄體濃香耶)</p>
<p>另一位說(這次的雄根很直 頭比較圓 待會如果雄汁沒有到達水準 老闆要怎麼補償呀)</p>
<p>老頭看了老闆一眼</p>
<p>老闆笑到(這位猛男可是渣不完的**製造肌呢   我看你到時候吃上癮吃不到才真的要補償)</p>
<p>接著第三位老人說(天阿這麼猛阿 那我好想馬上來一碗雄精</p>
<p>如果這隻新來的雄體還在的話</p>
<p>我還是指定他 不過要專門為我得喜好來享用他),</p>
<p>一邊說 邊用筷子戳我的臉</p>
<p>並讚嘆真是帥氣MAN貨</p>
<p>日本的娘砲完全比不上這種真男人</p>
<p>大概過了30分中 身上的食物已經快要 夾完</p>
<p>我的身體一覽無遺了</p>
<p>這時店長說(升旗典禮開始)</p>
<p>店長的手握住我的屌把插入一段時間的國旗慢慢的拔出</p>
<p>我從伸吟喘氣聲變成低沉的哀嚎聲(恩&#8221;&#8221;恩&#8221;&#8217;呵呵&#8221;恩唉&#8221;&#8217;嗯&#8221;啊啊啊&#8221;嗯&#8221;啊&#8221;啊)</p>
<p>雄性的低吼讓老頭們高喊 萬歲 萬歲&#8221;&#8221;&#8221;旗桿拔出後便插入我的嘴 要我咬著</p>
<p>此時我的屌以噴泉的模樣將剛剛塞的鮭魚卵的汁一跟殘渣混合著高高噴出雄汁</p>
<p>眾人讚嘆中</p>
<p>店長迅速拿了一個桶子接住</p>
<p>並再我噴近十來股精泉之後</p>
<p>用一小碟子用手將雄根裡剩下卻依然飽滿的雄汁擠出</p>
<p>(哦&#8221;&#8221;&#8217;ㄜㄜㄜ&#8221;)店長的手像是用力擰抹布的在榨乾我 一點一滴也不放過</p>
<p>然而我的睪丸依然非常巨大</p>
<p>屌再噴完之後一點也沒有消退的跡象</p>
<p>反而整根黑亮亮的反光</p>
<p>老闆讚嘆許久然後對客人說(這新人是第一次工作 雄汁卻到達高級的水準</p>
<p>這新人的極致雄精相信還有非常的多 我要獻給今晚的客人直到擠到一滴不剩為止</p>
<p>但希望你門繼續加碼)</p>
<p>原本規定是一場男體盛是只射一發雄精 但是卻因為我的猛壯而破例.</p>
<p>不知該高興還是羞恥</p>
<p>大約是9萬台幣對我真的很重要)</p>
<p>也只能硬著頭皮接受這些變態的予取予求</p>
<p>接著店長把裝好雄汁的碟子放再我胸肌與腹肌中間的凹槽上</p>
<p>然後身體只感覺到很多雙手碰到碟子裡</p>
<p>老頭把雄汁沾在指腹間 並塗抹於臉上:</p>
<p>客人們高興的說(把皮膚保養的緊實光滑 年輕一點   出去才有面子 這雄汁真是極品)</p>
<p>老頭們異口同聲的說(對阿 對阿 正是如此 )</p>
<p>另一位老人說( 時間也差不多了 吃甜點吧 讓我們把雄體的雄精 榨光吧)</p>
<p>說完老人先用蜂蜜 淋在我的屌上 接這手整個緊握住雄根 並用大姆指摩差馬眼正下方</p>
<p>(嗯&#8221;&#8217;嗯&#8221;啊)</p>
<p>我伸吟著&#8221;&#8217; 緊咬著嘴上的小旗桿 使的國旗飄動著 一</p>
<p>位老頭看到便說(忠誠 老實又帥又MAN的台灣人 很棒) 鼓勵我</p>
<p>突然我感覺到有6根舌頭分別在我的身體 舔我的臉頰 耳朵腋下 胸肌 一邊一根舌頭 且挑逗我的乳頭</p>
<p>還有一根舌頭正再勾勒我的六塊肌線條</p>
<p>還有一位老頭大概有戀腳癖吧 一邊舔 一邊親</p>
<p>而正在搓我的屌的老頭在舔我的蛋蛋</p>
<p>我的身體不斷的扭動 好像快要溺水一樣的感覺</p>
<p>此時我感覺到我的屌被一張嘴吸吮著持續數十分鐘 噗嗤 噗嗤的作響</p>
<p>我知道我又快射了 老头那不输给年轻人的灵巧熟练的舌头，贪婪地在我饱满的大龟头上快速地来回刷着，又不时舔着马眼下面敏感的系带，**上最敏感的部位被他这样死命刺激着，JJ头真是痒死了，啊不行了，大龟头一涨一涨精关就要被他舔松了！最后那老头的舌头还不放过我，竟用舌头撑开我的马眼，舌尖狂乱地舔着里面柔嫩敏感的尿道，就好像他用舌尖在****我的大马眼一样！（很咸很鲜的尿道，哦，舔到一颗雄精块，好大颗！猛男又快射了吧！多来点！老爷要把你浓浓的雄精都榨出来）啊！忍不住了！一道道雄精 無法自由解放的 繼續射在老人的嘴裡</p>
<p>第二次發射我不只是噴泉而更像火山爆發般的猛射</p>
<p>我射出一道 老頭就吸吮吞嚥一次</p>
<p>這樣的感覺使我在高潮時有种奉献出一切的感觉</p>
<p>强烈的快感让我屁股上的腱子肉绷得紧紧的，公狗腰一弓一弓，雄根死命往前挺着，一抽一抽地把我浓稠的雄精完全地榨取出来!</p>
<p>(嗯&#8221;&#8221;夠濃 夠多蜂蜜加上雄精比優格更美味 我下次也還是要點他)</p>
<p>这次猛烈的**我足足被榨了20多道浓浓的雄精出来，那老头都如获至宝地咽下去了。等到我的大屌停止抽搐时，老头又用手撸着我鼓胀的尿道，（小伙子，还有没有雄精呀，不要保留都射出来吧）我也配合着老头的手势，屌子努力地挺动着，把尿道里残余的雄精都榨取出来，精块儿一出尿道口，就被老头守候在大马眼口子的舌尖给勾了去(屌子粗长尿道的容量也大，还有那么多精膏啊，真是好味道！又醇厚又腥咸！可不要浪费了）老头儿把我残余的精块都吸了个干净，最后还爱不释手地吸吮着我硕大的龟头  射完精的龟头最敏感了，我啊啊地轻声呻吟着，感受到奶头 腋下等敏感的地方那几根淫荡的舌头不知疲倦的舔舐，我浑身健壮的肌肉还有无穷的精力等待发泄，大JJ丝毫没有软下来的机会，又挺得铁硬。等那老头恋恋不舍地吐出我的屌子时，我的大龟头又涨的赤紫油亮，独眼怒睁，狰狞的青筋凸起缠绕在黝黑的龙柱上，显得那么的威武不屈，随时等候着下一次折磨和释放。老人们看得惊叹不已（真是健壮本分的台湾本土男人！这么优良的种，这么棒的雄躯，雄卵还那么大，我一定要好好玩，咱们把他的卵蛋黄都弄出来吧）</p>
<p>接下來另一位客人趁我的又再屌硬的時候 擠了蜂蜜用手跟嘴繼續套弄</p>
<p>这是个满头银发精神熠熠的老头，没想到这个充满了书卷气的老头吸吮起我的大屌也不输于前面那个，虽然没有前面那个贪婪凶狠，但特殊的节奏却牢牢控制着我的屌子丝毫没有软下来的机会。我挺着铁硬的大屌子，公狗腰随着他的套弄吸吮不由自主地迎合着。</p>
<p>“哇~~~~~!! 呼~~~ 好舒服~~~!!!”我挺著腰愉快的喘著粗氣，開始迎接著愈來愈多的快感。</p>
<p>【听这雄体呻吟起来真有男人味！这种老实本分的壮汉从来没被玩得这么爽过吧！】</p>
<p>那老头另一只手开始把我的两颗雄卵捏在手里，熟练地把玩起来，一会儿像健身球一样轻轻搓弄着，一会儿又轮流把我的大铁蛋用指尖握起来，透过阴囊摸索着里面的大睾丸。~~~~~啊！那老头真是玩睾丸的老手，大卵蛋被他把玩得欲仙欲死，我那两个鸭蛋大的睾丸上敏感的地方被他肆意搓弄着，只觉得大卵子在他的手里不由自主地一涨一涨，又痒又麻，舒服极了。</p>
<p>【这么大的雄卵玩起来真过瘾，睾丸上的精索也很粗，摸上去胀鼓鼓的，里面肯定充满了新鲜的浓精。这种老实本分的男人玩起来最是敏感，你们看我正在刺激雄体的精索，他的大卵蛋正在一涨一涨的，把里面充沛的卵蛋黄转换成新鲜的精块生产出来，以现在这条雄体大卵子里的存货来看，只要我像这样持续刺激他产精的地方，哪怕他再射个5，6次，每次都能给榨出新鲜的膏状浓精来。像这种充满了精块的**最补了，而且还有个好处，精块被榨取出来的时候，那些膏状物摩擦着精索，输精管和尿道会有特别明显的快感，让雄体的精关大开，超出人体生理极限地把**过量地榨取出来。等下你们看看这个雄体怎么射的，喔，雄体大腿上的肌肉开始绷紧了，就快到了！】</p>
<p>啊！！！太舒服了！虽然老头不再吸吮我的龟头，但他手上的功夫实在太厉害了，我的一双大睾丸被他有技巧地轻揉搓弄玩得涨到了极限，卵蛋上几个敏感区酸痒得就要冲破阀值，粗黑的屌子上青筋涨得几乎要爆掉，我感觉到自己的大屌子又快要迎来新的释放，便努力撑起头，想看看我第三次能射多少出来。</p>
<p>赤红的大龟头已经涨到了极限！紫红的马眼无助地大张着&#8212;-涌出的**早就流遍了我的下体，和涂在JJ上的蜂蜜混在一起，连我的大睾丸一起变得油光滑亮，啊！！！我的两颗大雄卵竟然已经被玩弄得大了一倍，几乎把阴囊撑得只剩一张薄皮，透过薄皮能看到包络在大卵蛋上如蚯蚓般鼓胀的精索，不用说里面充满了即将被榨取出的，刚生产出来的新鲜的精块。我的大睾丸里居然能生产出那么多的**！这些都要被这些老头榨取出来享用吧！啊！那个玩睾丸的老头的手指就是在这些精索密集交汇的地方不停抚弄着！想到我雄性产精的地方正被这老头的手指直接刺激着，而我的雄卵已经毫不知羞耻地被玩得涨成这么大，把我生殖器上最直接敏感的产精区暴露在这些老头前面任他们玩弄，我理智上最后一丝抗拒也被本能冲破，顿时，只觉得屌子一麻，大龟头在没有任何外力接触的情况下一涨，大张的马眼流出的**中一下子涌出一条乳白色！啊！！！！</p>
<p>老头一手继续毫不留情地把玩我一涨一涨的雄卵，一手把我的大屌子对准了天花板</p>
<p>[呵呵！精关已经完全松掉了！猛男不要保留尽管射吧！把你大睾丸的**都射出来吧！让我们看看你有多少雄汁！]</p>
<p>我虽然听不懂日语，但却能听出老头口中的鼓励之意，受到怂恿的本能立刻就把我带上了绝顶的高潮！</p>
<p>”不行啦~~~ 俺又要到啦~~~~啊~~~~!!!!!!!被榨出来了！」</p>
<p>我的屌子开始自动强力地收縮著，白濁的**開始往外噴出，強而有力的**，將我的**足足喷起有两米高，几乎要碰到天花板，开头的二十几注几乎都是固态的精块，白色的膏状物划过高高的抛物线，最后坠落到我绷紧的小腹和胸肌上。接下来**的高度开始逐渐降低，也有近二三十公分高，一注注浓稠浊白的雄精落在我的小腹上，和前面的固态精块拌在一起，像热果冻一样竟然流不下来。我的丹田被滚热浓腥的雄精一烫，只觉得心中一荡，两颗腰肾感觉到一阵抽搐，似乎精元都被抽着向我的大雄卵涌了过去。“啊！我的元阳都被榨出来了！”</p>
<p>【看来只有这种元阳浑厚的雄躯才配得上传说中的采阳术！竟然真的能被榨出来这么多！以前那些日本男人玩一下就晕过去了！】</p>
<p>我这条被生殖本能控制的肌肉壮汉感受到那些老头的赞叹和惊讶，看着自己疯狂的**，感觉到强制取精的爽，更是绷紧了大屁股上的肌肉，健腿和公狗腰上的腱子肉一抽一抽，好让**的快感持续得更久。这时，那老头两个手把我的大睾丸用力一握，因为睾丸已经被雄精过度地充斥，并不感觉到疼，只是因为压力的刺激，讓我精囊和精索中儲存大量的陽精都一股一股的往外洩出，大颗大颗的膏状物挤压刺激着我的输精管和尿道，所有浓精流经的地方都享受着一粒粒又濃又烫的陽精块经过的快感，整条雄根都痒得厉害，我的**肌肉也配合著龜頭與棒身抽搐的動作持續的收縮，大屁股一紧一紧的，肌肉鼓凸的黑毛大腿伸得笔直，大腿根上的腱子肉线条都绷得紧紧的，讓高潮時所有釋出的陽精可以全部射出來。就在高潮快要結束時，老头一手握着我的大屌子开始用力的抽动，一手握着我的一颗大雄卵开始有节奏的挤压，好像要把里面的精华都挤出来，【接下来的精华就算我的酬劳了】，接着就将我的大龟头含进了嘴里。我反射性的再挺了挺大屁股，将饱胀的正在不断喷射种汁的大龟头更深地探入老头贪婪的嘴巴。感受到老人的舌头正裹卷品尝着我被不断榨出的新鲜精膏，看着他一脸陶醉美味的表情，喉结不住地吞咽着我的雄精，本來已達到的高潮又再推上的更高的頂峰，已經洩出至後期的**又再因為這樣突然的榨取而再度射出，連續**的雙重快感讓我的感官都麻痺了，大睾丸中的子彈再度因為第二次的絕頂而快速再充滿整個精囊和整条精索，另一股陽精就在第二個絕頂而再度洩出，肉棒快速的抽搐，我舒服的用力挺著腰，順勢將大量的精块和卵黄全部奉獻出來；現在我的肉棒則是一直的隨著高潮而抽搐着，老头的口腔温柔地吮吸着我的大龟头，舌头一卷一卷地裹着我的大马眼，品味吞食着我的阳精，而手掌則毫不留情地用力的擠壓著因高潮而抽搐的雄卵，將拳头大的雄卵里第二波絕頂的陽精擠得一滴不剩，挤完这颗又换了一颗肿胀的雄卵，直到榨干另一颗大睾丸里的卵蛋黄，而我又体验到了另一侧精索和精囊所经历的无上快感。最后，老头的口中滿是我的精块與卵黄，我在高潮的尾聲也配合着将肉棒的用力地抽動着，一抽一抽的將體內剩餘的精块与阳精全部挤出。儘管我沒有料到最後居然是被采阳术強制玩弄产精部位取精的狀況下收場，但那最後的絕頂仍然讓连射連射四次的我回味無窮，尽管已经暂时回复了理性，但我只是疲累的休息著，并没有别的念头。体验过刚才的高潮，那种全部奉献出来的快感实在让我回味不已，惊人的**量让我这个没读过多少书的苦力民工体验到难得的雄性自豪感，我只是好奇他们接下来要对我做什么，我的身体，我的肌肉，我的奶头，我的大屌子都让他们玩儿遍吧，至少现在，我是完全心甘情愿的。</p>
<p>“藤野君，给大家秀一下你的针灸术吧，你可是性医学领域的权威啊”</p>
<p>“那是自然，大家好好看好吧，这么壮的雄体精元充沛得很，一次很难把他全部榨出来的，这回大家好好看看吧。近藤君先给这个猛男下点药吧，让他多分泌点**，好把他的元阳之气都带出来”</p>
<p>那个叫近藤君的是个身材魁梧一脸凶相的男人，虽然须发皆白，但是气质却是非常的粗鲁野蛮。只见他对老板嘀咕了几句，老板疑惑地看了看他又看了看我，近藤又嘿嘿淫笑着看了我下，那目光就像盯着一只畜生看一样，然后从口袋里摸出个瓶子递给老板。</p>
<p>【让我白出药那我不就太吃亏了，怎么说我也是国内顶尖的兽医，这些可是顶级的配种药，而且是专门只管结果不管以后的那种。那些白痴富人总是等自己的爱宠快要老死了才想起来留后，这几种种药只要配合着用下去，不管是狗是马还是驴子，哪怕是快老死的都能重振雄风，只要雄卵还有一点制造种汁的功能都会生效，起效后会让那畜生发情到睾丸里的雄精一滴不剩都射出来。你看这个台湾本土的健壮男人这么壮这么有男人味，怎么也得让我好好玩痛快了。】</p>
<p>【他会肯吗，这种药可是有风险的，而且您的这种玩法已经超过男体盛的招待范围了。我跟他说得合约里面可没包括有这些……】</p>
<p>【去吧！这种肌肉壮汉就是欠调教的公畜！你看他刚才被玩得爽死的贱样！】近藤看着我正顺从地躺着，任那些老头争相舔食我胸腹上溢满的精块儿和浓郁的雄膏，没有一丝抗拒或羞愧的样子，喉间还轻轻地啊啊呻吟着。【这条肌肉汉子被玩得爽了就是条下贱的老黄狗！接下来他的浑身的肌肉和大屌子就任我们玩了，去吧！把我的原话传达给他，你看他的反应就知道了！】</p>
<p>我只是个没什么见识的民工，不知道他要对我干什么，有点害怕，想挣扎着起来。老板犹豫了下还是过来，看着身前这条台湾本土的纯种壮汉只是用虎目疑惑地注视着他，饱满的大胸肌肉正无力地起伏着，被汗水浸得油光发亮直往下坠，显得越发的诱人。两颗葡萄干大的黑奶头已经被吮咬把玩得跟花生米一样大，颤巍巍地好像一捏就会渗出奶水来。老板咬了咬牙，近藤的原话翻成中文在我耳边响起。</p>
<p>“汉子你真壮啊！我喜欢你的大肌肉胸！刚才被玩得爽吧！雄精被榨出来舒不舒服？大JJ是不是爽透了？还有更刺激的呢！爸爸是专门给牲口配种的，最会给公畜取精了，想不想和雄畜一样让爸爸给你强制取精啊？爸爸会让你的大雄卵子再充满浓浓的**，然后全部一滴不剩榨出来！想看看你还能射多少精吧，想得话就给我像畜生一样跪好，让爸爸来给你打配种的药，爸爸会好好招待你的屁眼和大奶头！把你的大卵蛋全部榨干！大奶子玩烂掉！让你爽到这辈子从来没有过的爽！乖儿子想试试的话就给老爸我跪好！让你配种的工具给老爸好好考验考验！给老爸看看你有没有当个真正男人的本钱！”</p>
<p>我听了老板的话惊呆了，从来只有人肆无忌惮地羞辱我这个苦力民工，但是他们都嫌弃我脑子笨没读过书，又脏又粗鲁，女人觉得我没有情调没有资本，是个没用的废物。但那老头喜欢我的健壮肌肉，喜欢我肮脏的大JJ和**，喜欢我下贱的肛眼儿。我并没有回骂，也没有愤而走人，只觉得心里面一阵火烧般的感觉，本能的欲望火烧火燎般地从小腹蔓延上来。我抬起头，老板似乎不敢看我，我又把目光转向近藤，正和他的目光碰个正着。他的眼神带着点挑战的不屑，似乎再说我不敢接应这种挑战。然后他的目光又粗鲁而直接地扫视着我一丝不挂的健壮躯体，仿佛我就是他手术台上等待被他取精配种的公畜，但是当他的目光落到我健壮的胸肌和大屌上时，那目光又毫不掩饰地流露出占有和赞叹并存的神色。近藤的眼神犹如实质，毫不留情地抚摸着我的全身，我的黑毛大腿，我的大屌子，我的大肌肉胸，我的大黑奶头。罢了，今天我就当回畜生吧，让他看看我这条老黄狗能不能让他满意。</p>
<p>那些老头惊讶地看着我抬起身来，翻身，沉默地跪好，背上油亮雄壮的三角肌舒展着，将腋下部分变得分外宽大，两块厚厚的大胸肌因为两手撑地的姿势显得更加壮硕，就像两块大馒头一样。从后面看，两条粗壮的大腿跟牛蛙一样大张着，配合着宽肩厚背和粗壮的公狗腰，真是条苦力出身的大好汉子。雄体一身古铜色的腱子肉和黝黑的体毛都被汗水浸得油光发亮，屋里充满了汉子散发出的纯正浓郁的男人的汗味和雄汁的腥味。</p>
<p>老头们两眼放光的看着这尊充满原始雄性魅力的雕像，在他们崇拜眼神和即将到来的事实的刺激下，我的大屌又一翘一翘地完全Bó起了。18公分长5公分粗的健硕肉棒已经涨得铁硬，我就像条发情的健壮公驴一样等待着被配种师取精。&#8221;</p>
<p>近藤走到我面前，抚摸着我的寸头。【看看！这条一身古铜色肌肉的黝黑壮汉正一丝不挂地跪在我面前，真是棒极了！他可真老实啊！】他变魔术般地从口袋里摸出两个瓶子，先从一个瓶子里倒了十多粒胶囊，又拿了杯水，示意我都吞下去。瓶身上画着一匹发情的健壮种马，还有生殖器的局部特写，黝黑狰狞的大马屌粗壮无比，青筋缠绕，湿润的大龟头上马眼大开，好像随时都可以发射的样子。常常看着**打枪的我居然认得出来瓶身上的几个中文，像”雄根，超快感，发情，种畜，种汁8发以上，完全榨取……“之类的，看来我的大屌有得爽了，像我这样的苦力平时穷得要死，一般都是自己撸管子解决，最多咬咬牙和同乡凑钱两个人去操那种最下等的妓女，还是两个人操一个，我的钱少，经常都是别人操完再轮到我，就着别人**的润滑用我的大屌继续操那个烂屄，我射了之后那个屄里的精水几乎要满出来，哪里能像有钱人一样买得起***助兴，没想到这回居然要吃畜生用的配种药，而且一次性还是那么多颗，看来畜生的体质就是健壮啊。【哈哈！大家看他都吞下去了！这可是一匹种马的量啊！成年的公马吃了这个能取一热水瓶的雄精出来呢！等下看看这个雄体的承受力怎么样！希望在别的手段配合下，这个雄体的本钱都能给我们榨出来！这个药发挥作用还要段时间，中原君，你来好好玩玩这个雄体的上身，我要给他的睾丸打雄激素了】</p>
<p>【我都等不及了！】</p>
<p>一个面目威严留着浓黑射一字胡的老者淫笑了两声走到我面前，【把头抬起来让我好好看看】我疑惑地看着他，不知道他要对我做什么。但那老头只是捧着我的脸一边端详，一边摩挲着我的络腮胡，眼神慈祥又爱慕。【真是有男人味的脸！又憨厚又坚毅！】接着他竟然开始亲吻我的脸和嘴唇，我从来没有这种经验，连和异性的都没有，只是脸红着生涩地任由那个老人又亲又舔。那个老者的呼吸喷在我脸上，是一种很纯粹的老人和雄性夹杂的味道，我就好像小时候被白胡子的祖父亲昵一样，并不抗拒。亲了一会儿，老者做了个张嘴的动作，示意我也这么做，难道他要看看我的牙口？【看得出来是个老实本分的苦力男人，牙齿很健康，门牙有点大，我就喜欢这种乡下人，口气也是那种纯正的男人味掺点泥土味，我喜欢】老者兴奋地自语着，又迫不及待地示意我把舌头吐出来。我不明所以还是照做了。没想到老者一下子伸出舌头把我的舌头勾进了他嘴里！啊啊！他在舔我的舌头！接吻这种事情果然是无师自通的，我也张开大嘴，和老者的舌头搅拌在一起，两个岁数悬殊的男人的舌头热情而粗鲁地交缠在一起，品尝着彼此的唾液。老者的双手用力地抚摸着我后颈背发达的肌肉，津津有味地吃着我的口水。这时睾丸这里轻轻一疼，但我已经沉醉在湿吻的快感里，热情地和那个老头交换着男性的体液，两人的舌头抵死缠绵着，互相品尝着对方充满男人味的口水，同时也努力把自己的唾液送给对方吞咽。我被老者娴熟的技巧带得晕晕乎乎，直想全身都被他的舌头舔遍，就像他把玩我的舌头那样，让他把玩我一身的腱子肉，任他舔我的腋下，我的大胸肌，和我的大屌子，我相信我的大龟头一定会被他玩弄得舒爽无比，最后狠狠地射一发，把雄卵里浓郁的雄汁都贡献出来，任这个老头享用。最后老头又把我厚实的嘴唇吃在嘴里，就像品尝生蚝一样吃得渍渍有味。</p>
<p>【这雄体的卵袋可真不小，足足打了50ML激素进去呢，看把他的蛋囊胀得！一会儿激素就会让他的雄卵爽到停不下来的。给他闻RUSH吧，起效了以后，他身上的腱子肉松下来揉起来手感会更好，我也好给他的后门通通路】</p>
<p>和我接吻的老头淫笑着接过瓶子，打开瓶盖，用拇指按住我的一个鼻孔，把瓶盖凑到另一个鼻孔，示意我深吸。我听说这种性药就是以起效快闻名，这回可以亲身体验一下了，于是便深吸了几口，让那种特殊的香味扩散到我整个肺腔。也许是我吸得太猛，或者从来没用过，**对我这种本钱雄厚的健壮中年壮汉特别起效，吸到最后一口时我感觉到一阵微微的晕眩，但随后的就是一阵巨大的快感像波浪般席卷了我的肉体。有点痒又有点热，全身的肌肉仿佛都使不出力来，但却莫名地鼓凸起来油光发亮，仿佛每一块健壮的腱子肉都渴求着被抚摸，这种感觉在下体更甚，鼓胀的大龟头感觉到正被一只手漫不经心地搓弄着，那个手蘸着淫液搓弄着我硕大光滑的龟头，带给我巨大的快感，更要命的是那人的手指还抠弄着我大张的马眼，时不时就把手指一下子插进去，整根手指在马眼里玩弄着我的尿道，让我的大屌子享受着被插奸的淫乱快感。</p>
<p>我全身无力，脑海已经被尿道被**所传来的巨大快感所击穿，“俺的大屌子被人**了，大马眼子被人插着玩呢，好爽！”俺看到那老人的整根手指都在尿道里不停的扣挖，转动，**间不停地带出一股股透明粘稠的淫液，俺的大屌子还恬不知耻地一个劲地往前顶，希望老人的手指能再插深点，可以让再里面一点的尿道壁也爽到。</p>
<p>我只顾啊啊叫着，肌肉发达的双臂几乎要瘫软得支撑不住，这时在我前面和我接吻的中原君见状正好扶住了我，【猛男要我扶你一下吗，看你的大肌肉胸那么厚一定很重吧，老爹来给你托着。】</p>
<p>啊，俺的一双肌肉大奶子完全落入了老头双手的掌握之中，老头的手掌把我的大胸肌托了个结结实实，接着便不老实地扣着我的大奶子搓弄把玩了起来。【过来肌肉松弛下来手感更好。这奶子真大，我一手还把不过来呢，揉起来真过瘾，又有弹性又有肉感，上面都是油油的热汗，像刚出炉的厚面包一样，纯朴的肌肉劳动男人的汗味，真棒！他的大奶子可真厚，再怎么揉捏都摸不到肋骨，真想试试能不能把他的大奶子捏爆掉！】</p>
<p>我身为男人最骄傲的雄性的象征大肌肉胸和大屌子正在被两个老头手里毫不留情地把玩，这种禁忌的快感直让我爽得全身无力。【看他的大肌肉身体已经被我们玩瘫软了，他身上的肌肉都松散下来了，差不多可以开始下一步了。老板，这个雄体已经灌肠过了吧，我要给他开肛眼了。]</p>
<p>[那是自然，洗得干干净净的，这个台湾壮汉是第一次灌肠，屎尿都喷出来的那时候那个害羞的样子我都恨不得好好地扑上去操烂他的菊花，老弟你也要用你的老肉棒给他通后门吗？】&#8221;</p>
<p>【呵呵，我可是要给他来狠的。这是特制的长效润滑膏，可以在麻痹痛感的同时加强麻痒的敏感度】藤野君嘿嘿淫笑了一声，竟然把他的手套脱下来，整个手都插到了催情油罐里！</p>
<p>其他几个老头看在眼里齐齐惊呼了一声，旋即又露出了迫不及待的表情，我看到他们的脸色就知道有什么了不得的东西要往我的下身上招呼了，都来吧，哪怕是直接用针筒从俺的大狗蛋里把种汁抽干都行。今天就把俺的大JJ榨干吧。</p>
<p>接着，我感到有热热的呼吸喷在我的屁眼处，想到我最隐秘肮脏的肛眼儿真被人津津有味地近距离观察着，那种感觉让我的心里充满了淫乱禁忌的快感。啊！一阵湿滑的感触，先是围绕着肛眼周围，然后一下子钻了进去！啊！什么东西啊！那东西又软又热，一个劲地往里升，直至有什么扎扎的东西触到了我的屁眼周围。我一下子明白了，那个老头在用舌头舔我的屁眼儿！他的舌头都伸进去了，在我的肛眼深处吸舔着，探弄着！“啊！痒死了！屁眼好爽！”我忍不住地啊啊叫着，任凭那老头一边用舌头插奸着我的肛眼儿，一边用他带着胡渣的大嘴吸吮着我的菊花。我的肛眼儿受不了这种热吻和狂热的吮吸，肛眼圈儿像失禁一样被吸吮得往外大开着，我的屁股保持着上大号的姿势和用力，享受着老头舔弄我肠壁的感觉，真不错啊。从来没被人舔过这个，居然有这么爽，好像肠子都要被吸得翻出来了。我的肛门每像大便一样的用力，那舌头就趁机探得更深，舌尖没命地在更深处的肠壁上舔弄刮擦着，带给我欲仙欲死的感觉，肛门一力尽回缩的时候，那老头的嘴唇又牢牢吸住我的肛眼，把最外圈的肠壁牢牢地箍住，不让其回缩，就这样一直持续着，我感觉那老头越舔越深，而我的整个肛眼越来越松，几乎无力收缩了，不知道是不是整根肠子都被吸得翻了出来，但我只是淫乱地想着这种场景，最好他们把我的腰子都从肚子里面舔出来，好好地把玩，把里面的种浆都榨出来，让他们看看老子的雄汁到底有多浓厚。</p>
<p>“近藤君舔得很深嘛！，这种纯种男人的肠液一定大补啊！看他的肠壁都被吸出来了！肛眼都被舔松了吧！这Rush可真厉害！”</p>
<p>老头们七嘴八舌地评论着，近藤啧啧地舔着我的肛眼足有五六分钟，才把贪婪的舌头从我的肛眼收回。“纯种的台湾苦力！肠液很美味！很浓的男人味道！Rush完全起效了，这条苦力汉子的肠壁都松掉了，吃起来很柔嫩呢，哇！居然能被我勾出来这么多！真没想到这么一条肌肉壮汉会有个这么柔软漂亮的屁眼！完全是盛开的菊花啊！”</p>
<p>映入老头眼里的是一副惊人的画面，一条魁梧的壮汉赤身**地趴在餐台上，一身古铜色的腱子肉鼓突着，豆大的汗水不停地从那油光滑亮地肌肉块上滑落下来。那汉子坚毅的国字脸上满是迷茫的神情，仿佛充满了痛苦又充满了极乐。从背后看过去，最吸引视线的不是他那两条像牛蛙般粗壮滚圆的大腿，而是他撅着的肌肉饱满的大屁股肉中间那个鲜红的肛眼。现在那个原本暗红的肛眼已经不能说叫菊花了，而是仿佛开成了一朵硕大的玫瑰，被翻出的粉红色的肠壁褶皱着，上面滑腻腻的都是肠液和那老人的口水，闪着极度淫秽下流的光泽，那猛汉的肛眼因为太多的肠壁被翻出已经无力闭合了，只是随着壮汉的喘息微微收缩着，但收缩到最小赫然也是个直径3公分的肉洞，从褶皱的洞壁看进去是触目惊心的肉红色不停蠕动的肠壁，似乎让人不忍触碰，又让人禁不住好奇想伸进去一探究竟。</p>
<p>“真是娇嫩的肠壁啊！”中原君一边赞叹着，一边用手试图抚平我翻出来的肠子，但这种把玩只是让我爽的哀哀直叫，虽然药力让我没有了痛觉，但这种过强的刺激还是让我经受不住。“再发达的肌肉，也保护不了柔软的内脏啊~我看看，真厉害呀，近藤君，你把他的肠子翻了快十公分出来呢。’中原君似模似样地评价着，一边竟然用手指夹起两层肠壁，用手指绷着搓弄起来。”我们来看看是他肠子的内壁互相摩擦敏感，还是外壁互相摩擦更敏感！哇！他肠子的内壁互相摩擦，那不是自己奸自己嘛！这可是跨时代的Shǒu淫方法，我可得让他好好爽爽！“</p>
<p>随着他毫不留情的搓弄，我只觉得下身的深处传来从未有过的又酸又痒的感觉，自己从未暴露过的身体深处的器官正被人用禁忌的手段玩弄着，虽然已经拖出体外的肠壁还是尽职地分泌出肠液来润滑异物的摩擦，但也只能让那老头玩起来更加尽兴愉快罢了。“这真是条淫乱的肌肉狗！看他的肠子被玩成这样还不停地分泌淫液，真是条欠操的老黄狗！近藤君！他一定会很喜欢你把他的屁眼儿给玩烂掉的！”说着说着，中原竟然用手指狠狠地把几层肠壁挤成一起来回搓弄。这种非人的压迫终于冲破了身体的界限，肠壁上大面积的酸痒把我刺激得啊啊直叫，两眼一番白，下身一股尿注彪彪而出。近藤君一看把我玩儿失禁了，也知道中原玩得有点过了火，连忙阻止了他，开始进行下一步骤。</p>
<p>只见近藤把满手的催情油仔细地涂抹在我的肠壁上，然后又往我大开的肛眼里倒了不少进去，我的下身感觉到一阵清凉和暖热交杂，似乎肠壁上的创伤都痊愈了，随时可以迎接更进一步的折磨。近藤把我翻出的肠壁像套手套一样套在他攥起的手掌上，“猛男，爸爸给你开肛眼喽！等下有多少雄汁，都射给爸爸看！让爸爸看看乖儿子的大肌肉身体能产多少精！”说着，近藤的手钻便向我的肛眼里一戳，借着大量肠液和催情油的润滑，毫不费力地捅进了我大开的肛眼儿。“儿子！你的阳穴里好暖和啊！给爸爸的大手暖暖！这叫拳交知道不？喜欢爸爸给你拳交吗？”我一边听老板把近藤的话翻给我听。一边撅着大屁股，感受着阳穴里非比寻常的充实感。“啊！爸爸你干的俺好舒服！俺的肛眼要被您捅穿了！啊！爽死了！肛眼里好痒！爸爸快用你的大手给俺止止痒吧！俺的贱逼痒死了！您的大手好粗啊！干深点！把俺的肚子都捅穿吧！”近藤君被我的淫词荡语鼓励着，粗壮的手臂有力地在我的阳穴里抽送，旋转着，直至整根前臂都捅进了我的体内。啊！这种充实感是我从未体验过的！我的脏腑紧紧地裹着那条野蛮又不失温柔技巧的粗壮手臂，整个肚子都被他捅穿了，肠壁能清晰地感觉到近藤手臂上每条鼓起的臂肌和臂背上那一片浓密扎人的体毛，那条充满男人力量的手臂每一份转动，都带给我从未体验过的刺激和满足感，娇嫩的肠壁被他粗硬的手毛肆意刺激着，肠子被他干得好爽！有体毛的男人真好！</p>
<p>近藤看着眼前这条已经被他的前臂整根捅穿的汉子，汉子的内腑紧紧地裹着他的手臂，他感受着手臂上惊人的热度和柔软，仿佛他的手正在被一个巨人做深喉**一样。这条魁梧汉子的脸上呈现出狂乐的迷醉表情，近藤每动一下他的手臂，都能感受到那汉子肠道的抽搐和颤抖，但汉子的肠壁从没有使过一份拒绝的力气，汉子只是微微皱了皱眉，无声地张开嘴，露出一幅极度享受极度刺激的表情。近藤看到自己手臂的深入刺激，显然带给这条汉子巨大的快乐，那汉子就像一条等待取精的种畜一样，随着阳穴的刺激，硕大的JJ坚挺无比，肉棒身上盘龙似的血管全都狰狞地突起，龟头色若紫肝，涨得就像光滑的大李子，随着两颗硕大的雄卵一阵阵的抖动，一股股晶莹粘稠的淫液不停地从马眼中滴落下来，流到收集**用的曲颈瓶里。</p>
<p>“老黄狗，主人要给你挤奶了哟！”近藤把手稍微抽出了一点，发现我的肛眼似乎想留住那带给他巨大快感的健壮手臂，不舍地收缩着，不由地笑道“这就要给你挤奶了，这可是真正的强制取精呢，有得你爽了！呵呵！摸到了！”原先拳交到最深处时手腕处感觉到的那个明显的凸起果然就是这条汉子的前列腺，但它的硬度还是出乎了近藤的意料，足足有鸡蛋那么大，硬得很，显示出这条种畜雄厚的本钱。近藤熟练地透过肠壁捏住那颗极度充血鼓突的前列腺，手指在上面有节奏地按压着，仿佛要把里面充盈的气血给挤出来。才没两下我的**就激动地频繁弹跳，一种又尖锐又直接的强烈快感直接施加在我毫无保护的最敏感的起性区，我兴奋地像野兽般嚎叫，近藤见状一下下地以极大的力道猛烈地在我的前列腺上按压着，这种刺激即使是铁打的男人也受不住哇，更何况我已经被下了那么多的性药，才坚持了十几秒，我的身体就不由自主地激烈抽搐着，一身的腱子肉和厚实的大奶子都剧烈颤抖着，说时迟那时快，饱满的胸肌鼓胀得几乎要爆开，壮硕的黑毛大腿张合了两下后猛的分开，腱子肉大腿根上每条肌肉都绷得紧紧的，坚挺到极限的**猛的跳动了两下，一股浓白灼热的雄汁从马眼里喷勃而出，划过一道粗粗的粘稠的弧线，重重地打在取精瓶的底部。俺终于忍不住了！被榨出来了！俺闭着眼睛，嘴大张着发出极度淫乱的嚎叫，那是公畜发情到顶点才发得出的叫声！</p>
<p>近藤一边用右手玩弄着这条壮汉的肛眼深处，毫不留情地按压搓揉着那颗栗子般的性器，一边看着我的大屁股上的肌肉一抽抽地射个不停，那饱满的不停抽搐**的大屁股诱人得紧，“老黄狗！大屁股给我夹紧喽！多用点力，让爸爸把你的种汁都弄出来！”近藤一边说着，一边拍打着我的大屁股肉和抽搐的大腿根，“射得舒服吧！这回有得你这条大肌肉汉子爽了！刚刚你吃的配种药可以让一匹种马给一整个马场的母马配种呢！尽管射吧！爸爸会让你射个痛快的！”</p>
<p>我闭着眼睛，淫乱地啊啊叫着，屁股上，大腿上的**肌肉机械地一抽一抽，壮硕的公狗腰随着前列腺上被按压的节奏自发地挺动着。近藤的手指像个电动的器具一样折磨着我最敏感的性器，带给我欲仙欲死的酸痒和酥麻，每按一次精关就猛地大开，大蛋子儿和输精管狠狠地一抽，把新鲜热辣的阳精从大JJ里泵出来，我能感觉到每一注种汁里包含的大量浓郁大颗的精块儿，在射出时带给我的尿道和大马眼巨大的快感，大马眼儿不停把这么宝贵的精块儿毫不怜惜地挤出，我这条肌肉壮汉正把我最宝贵的精华都奉献出来，给这些老头享用。这种奉献出一切的感觉伴随着像种畜般被强制取精的淫乱感觉让我彻底沉沦在原始本能的快感里，我舒服地挺动着不停颤抖的大JJ，把一注注乳白浓稠的**射在收集**的容器里。</p>
<p>完</p></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>在怀化市吃男人体盛</title>
		<link>/2018/08/03/4332.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Aug 2018 05:07:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/03/%e5%9c%a8%e6%80%80%e5%8c%96%e5%b8%82%e5%90%83%e7%94%b7%e4%ba%ba%e4%bd%93%e7%9b%9b/</guid>

					<description><![CDATA[今天是我的生日，朋友說要送我一件特殊的禮物。我好奇的幾經詢問，他始終笑而不答，只說帶我去一個地方。因&#8230; <a href="/2018/08/03/4332.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">在怀化市吃男人体盛</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>今天是我的生日，朋友說要送我一件特殊的禮物。我好奇的幾經詢問，他始終笑而不答，只說帶我去一個地方。因為是多年的朋友，所以我也就不太擔心他把我賣了。5點半剛下班，他的電話就來了，告訴我他在嫩溪壟路口，要我打的過去。我猶豫說，那我的摩托車怎麼辦啊？他有些急躁，說扔單位一晚上不就得了。我到了那裏，看見他站在一輛小麵包車旁邊，因著職業習慣我順便瞄了一下麵包車，車牌是湘N81XXX。我彎腰上了車，從此開始了一段奇妙的夜晚旅程。</p>
<p>車裏播著淡淡的音樂，是一首我很熟悉的呂方的《朋友別哭》，司機是一位年輕小夥子，頭髮濃密一根根直立，顏色居然是黑色的！這年頭不染發擺酷的實在太少了，因為我從內視鏡看見他還是比較帥的。我問朋友說等了多久了。朋友說也才5分鐘左右吧。因為情況特殊，不能久等，所以就催促了我一下。現在我已經上車了，所以他也就不急促了，反而對我的急促的詢問漠然不理，氣得我只想揪他的頭髮，看看是不是能把他的頭髮也揪成和那位帥哥司機一樣，一根根直立！</p>
<p>因為心裏實在太多疑問，所以我也就對行車路線比較關注。今天是11月8日，屬於冬天了，天黑得比較早，再加上今天天氣偏向陰暗，很快路燈就亮了起來。我坐在後座，很快就發現一個奇怪現象，這輛車的車窗居然推不開，是鎖死了的！而從我這個位置朝前看，車的前面的玻璃居然是經過特殊處理的——也就是說，看不清楚外面！暈死，我不是上了賊車了吧？一種緊張而刺激的興奮感覺從我心底升起，那種感覺好奇妙。我下意識的朝朋友靠近點，沒想到他順勢把我摟了過去，一隻手輕快的放在了我的襠部，嘴裏猥瑣的說：害怕了吧，等下還會讓你更刺激的！我們去吃人體盛！男人裸體的！我恨然甩開他的祿山之抓，才發覺自己下體居然硬了！！</p>
<p>車行駛速度不快，大概40分鐘左右後，停了。帥哥司機打了個電話，趁此機會我從司機前玻璃觀察了一下外面。天已經完全黑了，但是這難不倒我這老懷化，大概加推斷，我也知道車是向北行駛的，也就是向沈從文的故居鳳凰縣方向行駛的。40分鐘的路程，我也推斷得出是什麼地方。（不過不好意思說自己是老懷化，因為我實在不知道什麼時候懷化有了男人人體盛，然後給了我一個奇妙的夜晚，這也算是尷尬的幸福吧。）</p>
<p>很快車又啟動了，轉了幾個彎，幾分鐘後，再次停了。帥哥司機微笑著轉過頭，說到了。我們下了車，發現自己站在一個大的庭院裏，身後的鐵門緩緩關閉，前面的大廳裏燈火溫馨。這裏不用燈火輝煌，是因為這燈火給人一種家的感覺，而且燈也只一盞，亮度也遠遠達不到輝煌的程度。呵呵，看到這裏，大家也許對我這細細的描寫有些煩躁了吧，不是我囉嗦，我也是趁此機會把心境平復，好慢慢回憶剛過去的一幕一幕，最好不要錯過每一句話，不要漏過每一個細節。好了，不多說了，懷化男人人體盛正式登場了！</p>
<p>進了大廳，一位年輕人就迎了上來，1.75米左右，身穿黑色正統西裝，藍色襯衣，蝴蝶結。一笑露出白白的牙齒，真誠而燦爛（關於他，我後面有詳細描述，因為他是這裏唯一不收費的。嘿嘿）。他的聲音純厚不失柔亮：你們好～！歡迎來到XX山莊，我是0號，今夜先生需要什麼樣的服務？我還有點驀然摸不著頭腦，朋友可是老顧客了，他手一擺，下了訂單：我們自選吧。</p>
<p>好的，請跟我來。0號帶領我們走進廳後，我發覺路面是大理石鋪就，路上有一些窄而淺的溝槽，後來才知道這是為了餐車推送方便而設計的。很快我們進了一個小房間，在這裏給我拍了一張照，我不禁小聲嘀咕，什麼回事啊？接著我們進了一個包廂15平方米左右。角落裏有兩組沙發和一個矮茶几，前面靠牆一個電視，中間是足夠的空間，和市裏面的KTV包房差不多，光線柔和空氣清新。朋友除下外套，我也覺得有點熱了，這裏空氣溫度似乎有點高，0號順勢都接了過去，掛在衣架上，彎腰又問到：先生如果沒有別的什麼吩咐，我就先出去了，有什麼要求請按“0”。順著他的手指我看見了一個牆上的按鈕，黃色的，上面居然也有一個“0”，好曖昧啊～！</p>
<p>0號出去了，我再次看了看四周，朋友卻打開了一本十六開塑膠夾盒，原來是菜單。他勾畫了幾筆，然後遞給我，說：吃什麼，自己點吧。我還傻愣愣的，半餉才說：跑這麼遠來這裏是吃晚飯啊？。說實在的，我對吃的東西真的沒什麼特別要求，沒有什麼特別忌諱的也沒什麼特別喜歡的。我接過菜單，翻了幾頁，點了幾樣，突然才發現上面居然沒有價格！於是我心虛的問朋友，消費是不是很貴的啊？雖然是你請客買單，但是我也不能讓你破費太多啊～！朋友笑著擂了我一拳，說：平時還看不出你小子還挺有良心的啊～！放心啦，不會貴的！頓了一下，朋友接著說，不過說實話，我第一次來的時候，也是這個擔心呢，呵呵！我說，這個應該改進一下，現在都提倡明白消費，這個XX山莊應該把功能表價格標明出來，讓消費者心裏有數，不然我們可以上消費者協會去告他去！</p>
<p>按了一下“0”，0就出現了，功能表也就遞出去了。繼續說笑間，敲門聲響起，接著兩個帥氣小夥子出現了，穿著前衛而暴露。上衣是短袖，前領口開的很低，緊身褲子把下肢包得緊緊的，結果很明顯的突出了襠部的那一部分，更為致命的是，那突出的一部分沒有布包著，只是一層比較厚的黑色面紗裹著，而且上面的假性拉鏈微微下拉，仿佛一探手就可以弄進去，然後肆意虐為；而裏面的那一大堆東西也在和外界呼應，仿佛一不小心，就要掙脫素裹，轟然綻放。</p>
<p>他們看了我們一眼，很快媚笑著走了過來，其中一人說道：兩位大哥說什麼呢，這麼好笑？說來聽聽，讓我們也笑笑！朋友伸手抓向他，嘴裏說道：我們在說你們呢～！“是嗎”那人也笑道：“大哥才來，怎麼就編排起我們的不是了呢？”同時驚叫一聲，卻原來是被朋友用力一拖，輕巧的倒在朋友懷裏了。</p>
<p>“不是我說你，是我這個朋友說你呢。”朋友的爪子在百忙中指著我一點，很快又回到自己需要的位置去了。“他說你們這裏的菜單沒價格，屬於不明白消費，正準備上消協去告你們呢！”我傻傻一笑，仿佛自己成了愣頭青一樣，倒是另外一位年輕人主動的貼上我身來，攀著我肩膀輕搖：“大哥看來這麼年輕，怎麼心地這麼狠啊，上消協不是準備把我們吃飯的地方都弄沒了吧？”</p>
<p>“弄沒了好，弄沒了好！～”朋友已經口齒不清了，看樣子形勢進展很快“弄沒了就上大哥我那裏吃飯去！大哥我那裏正差你這樣一個吃飯的傢伙呢！～”“大哥輕點啊，不要用力抓我吃飯的傢伙啊”原來是那位年輕人的小弟弟已經落在了朋友的魔掌裏，正在被狠狠的輕薄。</p>
<p>看朋友都這樣，我也不能太拘謹了啊，不然好像顯得自己是初次的菜鳥了。真是搞笑，我什麼時候變成了這樣子？我暗地裏搖搖頭，適應了環境，我也就放開了，於是我也就伸手抓向旁邊年輕人的那個吃飯的傢伙，準備幫他釋放束縛，一邊調侃道：“告訴我，它叫什麼名字啊？”</p>
<p>“它叫小小衛。”年輕人很輕巧的一擋，我的手只摸在了他的手上，而他的手卻摸在了小小衛身上，真是一隻幸運的手啊。不過我的手一直沒有放棄，“嗯，小小衛，那麼你就是小衛了咯？小衛多大了啊？”</p>
<p>“21了”</p>
<p>“喔唷，21了，那應該不是小小衛了，對，應該是大衛了”我們的手在糾纏，身體也在糾纏，不過旁邊的朋友也好不到那裏去。幾經周折，我的手終於突破小衛的手的防線，落在了小小衛的身上，“啊喲，是不小了啊，是應該叫大衛了！”我因成功而歡心的叫道：“真的很大也～”</p>
<p>小衛有力的掙扎著，想推開我的手。但在我的手指靈巧而有力的蠕動下，他敏感的小小衛漸漸的開始了膨脹，人身體也漸漸的開始發軟，慢慢的癱在了沙發上。後來我才得知，這是小衛的第一次上班，他本人是懷化師院的。他本能的夾緊大腿，用力的繃緊腹部，仿佛這樣就能抵擋我的手指帶給他的衝擊，但是眼睛卻慢慢的閉上了，呼吸也急促起來。</p>
<p>正糾纏著，敲門聲再次想起，接著進來了一輛餐車，餐車服務員居然也是同樣的衣著，但是他沒有看我們，只是神情專著的把菜餚一樣一樣的端到茶几上，仿佛那是一件更為神聖的事情。小衛卻借此機會，從沙發上翻身坐起，面色緋紅的整理衣服。倒是稍微顯得有點手忙腳亂。那邊那位也站了起來，假裝很討厭的樣子說道：大哥真壞，說好人家賣藝不賣身的！</p>
<p>餐車出去了，菜餚擺好了。朋友說道：小澤，唱幾隻歌聽聽。於是，小澤開了音像，小衛把啤酒開了，倒了幾個杯子，陪我們喝了起來。期間，我們都唱了幾隻歌。突然，頂燈都亮了，房間裏面頓時明亮起來。我假裝受驚，靠向小衛，手也落在小衛的下體上，真是厲害，他的小小衛到現在都還軟下去。小衛用手蓋在了我的手上，在耳邊輕聲說：別弄我了，好大哥，看看大衛吧！</p>
<p>大衛？我還不明白是什麼意思，包廂門又開了，一輛餐車又推了進來。這次，餐車上不是什麼菜餚，而是一個活色生香的大男人，對，裸體大男人！只見他背朝向我們，側身臥在車上，一條腿平伸，一條腿捲曲而豎立，一隻手撐起腦袋，另一隻手很自然的放在腹間。看得出，這是一個經過艱苦健美訓練的男人，全身沒有一絲多餘的贅肉，肌肉線條明顯，輪廓清晰，全身骨骼均襯，身高在1米85以上。由於全身都抹了橄欖油的緣故，他整個造型在燈光下熠熠生輝。就像現在，落在我們眼裏的，就是一個寬闊的背部，和一個挺翹堅實的屁股，顯得有力而性感！看得出，這是一個陽剛而堅毅的男人！我覺得自己下體一下子就尖立起來，彭湃的熱血在裏面奔湧。</p>
<p>餐車停在房子中間，展開成了一張藝術台。服務員退了出去，同時退出去的，還有小澤和小衛。門關上的瞬間，燈光也暗了下來，達到了這樣一種程度，既不會太亮讓你刺眼，也會太暗讓你看不清楚，整個房間呈現出了一種朦朧而曖昧的氣氛。</p>
<p>我突然有了一種抑制不住想撲上去的感覺，誰說美好只能欣賞？美好也能擁有，只有擁有才實在！</p>
<p>但是朋友制止了我的行動。在他的仔細講解下，我才明白了是什麼回事。朋友點的是自助餐，講究的是一種自由自主的藝術流程，它強調的不止是味覺，還有嗅覺觸覺聽覺和感覺，要在一種全藝術性的流動過程中，把顧客全部的參與進來。只是，有的部分，顧客不能越過標準。</p>
<p>就像剛才，小澤和小衛就屬於餐前開味菜，能充分挑起顧客的食慾，而我們那種你來我往的挑逗，是屬於允許的。但現在這個男人，就像是一道主菜，是只能遠觀而不能褻玩的。現在這個時段，是要求顧客全力吃飯的時候，過了這個時段，顧客都會把精力用到其他方面，最後離開的時候才發現自己肚子居然還是空空的。</p>
<p>有道理，我也發覺自己有點餓了。剛才雖然菜餚滿桌，但是有小澤和小衛在，我們根本沒吃上什麼。不過手到是吃飽了，呵呵，另外還唱了幾隻歌！</p>
<p>但是，我很快發現，自己更吃不下了。看著裸體美男吃飯，色香味俱全，確實是個好主意。可是，面對一個自己極力想要的東西卻不能得到，你的心裏肯定是急躁的，這時候，你還能吃得下嗎？</p>
<p>什麼時候電視的畫面也變了，變成了男男性交的畫面，一個個陽光帥哥在激吻，一具具健美身材在扭動，一副副媾和的姿勢在糾纏，還有一聲聲淫蕩的聲音在迴響，更為致命的是，餐車上的裸體健美帥哥已經變成了平躺的姿勢，在燈光的幫助下，可以很清楚的看見他的下體在直立，在血脈噴張的昂首向天，而且他的雙手也開始慢慢的自我撫摸，仔細一聽，天啊，原來電視是沒有聲音的，激情淫蕩聲音的來源居然是，餐車上的，健美帥哥！！！</p>
<p>暈死，極度暈死！！！</p>
<p>我真的想暈死過去，這樣就可以忍受激情的折磨了。這是什麼鬼主意，明明是要求顧客全力進餐的時候，可是這麼一攪和，任誰還吃得下？擺明瞭就是讓人吃不下，擺明瞭就是節約他們的菜餚費用，我幾乎可以斷定整盤整盤原封不動的菜餚端下去他們怎麼處理了！</p>
<p>朋友倒是好整以暇的喝啤酒，慢條斯理的吃著。我心癢癢的坐立不安，吃喝都不香，心不在焉的不知道幹嘛。我也不知道自己是怎麼了，這麼多年都過來了，現在反而倒像一個初出道的茅頭小子，沒見過世面了。四周環顧一看，房裏就我和朋友，沒別的人。那個餐車上的，應該算是一道菜，對，就是一道菜，而且是我們買來的。一想到是買來的，我的底氣就足了：我是顧客，買來的東西就得消費，這是天經地義的事情。何況，不用，怎麼知道是不是偽劣產品呢，呵呵。於是，我一不做二不休，扔下筷子，就走到了健美帥哥的身邊，睜大眼睛仔細觀看——只說不能接觸，只說只能遠看，但好像也沒明確提出禁止近看吧，哈哈！</p>
<p>放著這麼一個健美帥哥不能擁有，我更加歎氣了。來到正面仔細一看，我證實了自己的猜測，果然是一個陽剛堅毅的帥氣男人！說他是男人，是指他的成熟和穩重感，不像一個20出頭的茅頭小子，他應該介於28到35歲之間，很有成熟的那種男人味道，沒有青澀感。他的眉毛和頭髮一樣濃密，眉型挺拔向上，斜斜的插向鬢角，鬢角修整的很乾淨。他有淡淡的胸毛，依稀的延伸到腹部。從臍間開始，有一路明顯的黑色延伸到黑毛濃密的下體，而這個巨大的下體，現在正握在一隻堅實的大手中，昂然挺拔，血脈噴張，頂部已經膨脹到一個非常有力的程度，呈紫黑色，仿佛還在冒著絲絲熱氣。它在和大手奮力廝殺著，極力搏鬥著，一會兒被大手屈辱的壓在下麵任意傾軋，一會兒又頑強的從大手指縫間茁壯伸出。它同時在盡力的膨脹著，想衝破大手的五指緊握，而大手卻緊緊的纏繞著它，有時候把它壓向臍間，有時候把它壓向胯部，還有時候把它左右搖擺，有節奏的上下蹂躪。</p>
<p>我看不到這個男人的眼睛，他的兩隻眼睛到鼻尖這部分，被一層淡肉色的膜擋住了，這層膜緊緊的貼在上面，並不因為他的呼吸漸漸急促而有所鬆動，但是我相信，脫了這層膜，我在大街上，也能一眼就認出他，不是憑他的身高，不是憑他的眉唇，就憑他這股給人原始衝動的渾厚的男人味！</p>
<p>也就因為這層膜，他看不到外面，也沒有了燈光的打擾，更無法注視到我的一舉一動，這樣他陷入黑暗中，陷入自身的世界裏，反而對自己身體的衝動更為敏感。也正因此，他的衝動在被自己慢慢激發，他的表演才更真實，他的肉慾、激情和慾望才更展現的淋灕盡致！</p>
<p>他的雙唇緊閉著，薄薄的很有力度感；他的雙眉微蹙著，似乎在極力忍受什麼；他的喉結在滾動著，滾出一聲又一聲按耐不住的呻吟，他的雙腳在相互踢蹬著，仿佛這樣能減輕某些痛苦；他的屁股時不時的向上挺翹，似乎在對抗某種壓力；他從胸到腹，肌肉在不停的扭動，仿佛一條有力量的蛇。</p>
<p>我嘴幹舌躁了，不由自主的不停吞咽，但是我實在沒有口水吞咽了。我能聽見自己的心跳，砰！砰！砰！像打鼓，而且這鼓很快就要被打破了！我多麼的想輕輕的撫摸一下面前的這個帥哥，不，這條蛇，這條散發著致命誘惑的蛇，一時間慾望差點戰勝理智。我更想輕輕的問他，帥哥叫什麼名字。但是，我怕，我怕自己的一絲動靜，破壞了這曠世難見的場面。我極力控制著自己的眼睛，只怕漏過了一個微小的變化，更害怕一眨眼，餐車上的蛇，就化龍而飛了！</p>
<p>我覺得自己要爆炸了。正在這時，朋友吃喝飽了，發出了爆炸的指令：“50，加精！”只見我面前的帥哥，像突然被植入了一道興奮劑，全身的動作驀然加大起來，由蠕動變成揉動，漸而扭動，最後翻動起來，同時壓抑已久的呻吟加大分量，破喉而出，一隻手在胸間一隻手在襠部，找尋著最原始的刺激點，胸前的兩點因胸肌的用力而凸現，胸部不時往上挺，腰部不時往上挺，臀部也不時往上挺，整個人身軀變成了一條波浪，起伏不定，細密的汗水突然變多了。看來朋友的指令不是“吹皺一池春水”，而是催亂一池春水了！</p>
<p>帥哥胯下的昂首巨龍，也得到了指令，翻身作浪起來。怒拔堅挺，左右翻動，發出隱隱的嘶吼之聲，要衝破大手的束縛，要騰空而飛。大手眼見情況緊急，急忙呼喊幫助，另一隻大手接到呼救，忙停止對胸部花蕾的侵襲，蜿蜒而下，來到黑色森林，兩隻手前後夾擊，對巨龍形成合圍之勢，要將巨龍徹底制服。巨龍已經衝破這只大手的攔阻，正要騰飛，冷不防下面的龍蛋被另外一隻大手猛然捉住，悄然擰動起來。疼痛加驚怒之下，巨龍回首，雙方大戰起來。</p>
<p>只見帥哥的老二轉瞬間就被兩隻大手層層壓住，在大手底部騰騰跳動，老二身上青脈突出，有力的賁張著。轉瞬間兩隻龍蛋又被兩隻大手分握，在掌心細細揉捏，讓帥哥發出絲絲疼痛的吶喊。霎那間，帥哥的老二就又被一隻大手緊緊握住，另一隻大手在龜頭上慢慢打圈，像磨藥似的仔細研磨，磨出來的快感像水紋一圈圈擴散，擴散到了帥哥喉嚨就成了淫蕩的呻吟，啊～啊～啊～！不要啊～！</p>
<p>帥哥陷入了徹底的情慾當中，自己被自己玩出了最原始的慾望，那就是要釋放，釋放！帥哥開始了昏亂中的自言自語：</p>
<p>“啊，啊，不要啊，不要太用力啊，啊，會射的，會射的”，</p>
<p>“啊，啊，用力點，啊，不要停，啊不要停，就這樣，啊”</p>
<p>“啊，喔，好舒服啊，舒服啊，對，下去一點，再下去一點”</p>
<p>“喔，爽，爽死我了，我要死了，停下來，救救我，救救我”</p>
<p>“阿唷，疼啊，疼啊，不要揪了，會疼射的，要射的！”</p>
<p>“啊！啊！不行了，不行了，我不行了，我要射了我要射了，快，快，快停下來啊，啊嗚，可以停了”</p>
<p>“啊嗚，真的不行了啊，確實不行了啊，可以停止了啊，不要玩我了啊不要玩我了啊，求求不要玩我了，我會被玩死的，嗚嗚嗚，嗚嗚嗚”帥哥居然發出了壓抑的哭泣聲。</p>
<p>理智告訴不行，但是身體徹底戰勝了慾望，兩隻大手帶領著帥哥的大雞巴，一點一點的攀上了激情的高峰。</p>
<p>“吼～！～！！～”</p>
<p>帥哥一聲怒吼，全身向上憤然一挺，就只有腦袋和雙腳成為支點，整個身體向上彎曲成一個弓形，兩隻手從下體拿開到身體兩側，因為完全沒有遮擋，這樣就清晰的看到了壯年裸體健美帥哥的大雞巴向天空憤怒的直立，一抖一抖的激烈跳動。</p>
<p>“不行，，射，射，我要射了！！！”</p>
<p>“噗”“噗”“噗”，十多股白色水柱從帥哥的龜頭上，從馬眼間強力噴薄而出，刷刷劃過藍天，兩股居然直射到我的臉上，我實在是太近距離觀看了。嗚嗚，我意外被強姦了！</p>
<p>帥哥的身體向上一抖，精液飛出，而後身體慢慢的回落，最後徹底的癱倒在餐車上。帥哥的大手還在敬業的捉著大雞巴，大雞巴還在間隙的流著淚水。這次盤腸大戰，以大手的勝利告終。勝利之後的帥哥，腹部激烈的一起一伏，胸部肌肉曲線在完美的跳動，白花花的精液在橄欖油上靜靜的閃亮！</p>
<p>這麼近距離的看一位健美帥哥，不，健美壯年男人情慾的釋放，看他強有力的射精，簡直是刺激到了極點，爽呆了。我久久不能回味過來。這真是一道美味的主菜！</p>
<p>幾分鐘後，朋友按了“0”，結果剛才的餐車服務員出現了。他就這麼直接推走了餐車上的裸體男人，連用布遮掩一下也沒想到，甚至裸體帥哥的胸部和腹部還在不停的上下起伏，在燈光下閃爍著汗水的光澤。於是我意猶未盡的看著裸體帥哥和他的精液消失在我眼前。消失的還有餐車上朋友剛放上去的50元人民幣。</p>
<p>這時候我才明白朋友的“50，加精”是什麼意思了！</p>
<p>這時候，我才能定下神來，吃點已經冷卻的東西，同時聽朋友介紹一下這裏的服務。其實朋友自己也有很多不懂或者不知道的地方，要想確切知道的話，還得問前臺大廳裏的“0”或者“1”。忘記說了，前面大廳裏是有兩位接待生，你可以叫他0和1，他們負責全程接待還有全面回答顧客的一些問題，幫助解決一些要求。至於怎麼只有兩個接待生，忙得過來嗎？我懷疑可能是這裏的生意不太好的緣故。至少我們那天沒看到賓朋滿座，高聲喧嘩的局面。</p>
<p>不過聽朋友介紹，這裏採取的是會員制度。即老會員可以引薦新會員，同時老會員帶領新會員消費的時候打八五折，像我們今天的就算是，不過我還不算是新會員。老會員認定的尺度是，在這裏健康消費10次以上的，將獲得一張會員卡，這樣你就是老會員了。像我這樣的，也有一張卡，前面我拍照了就是為了這張卡的登記，跟著老會員健康消費10次以上，我也就成了老會員。這張卡上有專門的聯繫電話號碼，不過我和朋友對比一下看了，才發現我們的聯繫號碼居然是不相同的！</p>
<p>問朋友，朋友也不清楚，其實朋友也是剛剛成為老會員，有了引薦的權利，才迫不及待的帶我來的。後來我就此事問了“0”，他的回答很有技巧，說：先生，這個電話只要能找到我們，還用在乎上面數位的不同嗎？</p>
<p>這裏的消費其實也不貴。像我們剛才的吃喝，加上包廂也才360元。小澤和小衛的“餐前點心”費用，也只每人30元，真的是一道菜的價格。主菜也就是裸體健美帥哥的表演是100元，另外加精的50元歸裸體帥哥自己擁有，因為射精表演不是每人每天都能進行的，所以這額外支出當然要歸表演者自己。同時以後的老顧客也會根據以往表現，點單的時候點自己最心儀的人來進行主菜表演。（像我，下次一定就要點這位壯年帥哥，再次聽聽他激情的哭聲！）</p>
<p>但是我最大的擔心是，假如我剛才情不自禁的撲到了裸體壯年男人的身上，徹底的玩弄了他以後，會怎麼樣？</p>
<p>“當時我們一般不會說什麼，也不會作什麼緊急處理，看表演者自己決定，陪你玩或者起身走人”，0號微笑著解答，接著語氣一變，“但是，以後你將失去在這裏消費的權利。你來的時候拍的照就有這個作用，以後無論你換什麼名字來，我們的照片庫將顯示你的過往。”</p>
<p>“但是，也許我不知道這些規矩啊！”我冤屈的叫道。</p>
<p>“有老會員帶著你呢”。0號仍然是那張微笑的臉。</p>
<p>想了想，我終於明白了老會員的重大意義，別的不說，就從這些基本規矩的介紹上，老會員就對新會員完全指教了，還用得著0號或者1號來一個“新生必讀”麼?呵呵！</p>
<p>同時我也懷疑這個會員卡取得的難度。除了考驗人的品性外，還有考驗人的消費能力在內的感覺。在老會員帶領新會員的一次次消費中，他們可以計算出你的消費量。確實，這裏的消費並不貴，可是來的人一般都作全套，細帳一算下來，就有1000多元一個人左右。（像裸體帥哥的表演，是朋友出100我也出100，不是兩人一共只出100，是按照觀眾人頭算數的，只是加精表演讓我沾光了而已）。這樣，10次獲得一個老會員的資格證，要1萬多元左右。想想我的工資才3000多點，剛好夠這次我和朋友消費的，真不敢想像消費完了以後，我回到單位是不是要天天吃鹽水湯？要是你每次來這裏只消費100、200元，我都懷疑他們以後會不會給你發會員證？這樣看來，那麼來這裏的人，是些什麼人？題外話，不見得有錢的人都是品德高尚的人吧？什麼鬼健康消費！（酸葡萄，呵呵）</p>
<p>其實我的擔心還很多，比如，不怕公安嗎？服務人員哪裡來？等等，好多好多。我才提出來，我朋友就先煩了，他說：你的職業病煩不煩啊？你當回事別人就不當回事啊？人家背景深著呢。你只管好你的健康消費安全消費就行了！</p>
<p>想想也是。</p>
<p>不過這樣就完了嗎？</p>
<p>沒有呢！</p>
<p>我們這次每人在這裏消費了1000多元，現在的計算數字才每人幾百元，那麼還有其他的錢用在什麼消費上了呢？</p>
<p>別著急，聽我慢慢道來。</p>
<p>其實，我現在所經歷的，還不是真正的人體盛！或者，我所寫的，只是那個美妙夜晚的開端！後面還有一系列的事情發生，真正的男人人體盛的衝擊，還沒到來！～</p>
<p>現在我只是望著手中的卡片，鼓不起勇氣播打那串號碼。1000多元，嗚嗚嗚，這個月打死我我也不敢去了。我的朋友有錢，但是他不能次次請我吧？我也不能天天過生日吧？唉，要是像觀音娘娘就好了，一個人一年可以過三個生日！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>品嚐男肉100味 by朽木诺</title>
		<link>/2018/08/01/4236.html</link>
					<comments>/2018/08/01/4236.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 02:31:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=4236</guid>

					<description><![CDATA[序：寫在世上最精彩的食記之前 諾諾話說在前： 這並不是什麼勞什子的耽美文，也不是淫文。耽美文旨在勾動&#8230; <a href="/2018/08/01/4236.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">品嚐男肉100味 by朽木诺</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>序：寫在世上最精彩的食記之前</p>
<p>諾諾話說在前：</p>
<p>這並不是什麼勞什子的耽美文，也不是淫文。耽美文旨在勾動眼淚，淫文旨在勾動情慾，這篇兩者都不是。這只是單純的食記。（爆）</p>
<p>從這篇中大家也許會看出諾諾比寫淫文更強的食評功力。所以，不要看著這文打槍，看著流口水就好了！！（再爆）</p>
<p>咳，說認真啦&#8230;</p>
<p>本篇內容可能引起不安，後果貴客自負，切勿拿鞋子來扔偶&#8230;ＸＤＤＤ</p>
<p>那麼，喜歡創新和喜歡吃的朋友，下面請～！</p>
<p>＜食谱1　生吞活吃的初恋＞<br />
2003年11月，中国，香港<br />
我得把这道菜放在第一道。因为没有这道菜，就没有这书以后的99道甚至更多更多的男屌料理。这是我人生中第一根放进口里之后没吐出来，而是直接吞下胃袋的鸡巴。<br />
哈，当然怀着现在的修为再看回去时也已经不能称这为「菜」了。说是菜，其实就是纯粹的生切、生吃，顶多是佐了顺手拿来的盐水，毫无艺术感可言。不过这道菜还是值得记念的，除了因为那是我的第一条屌外，还因为那根美滋滋的鸡巴属于我的初恋──那个在我小时候住在隔壁、比我年长八岁的豪哥。（没错，我的初恋对象不是Ｄ先生）<br />
听说感情丰富的人都有初恋情结。原来我的神经线不止在舌上和鸡巴上特别多，在感情在线也长了不少。我与豪哥已经多年不见了。他在我九岁的时候搬出了我们的社区，之后一直就没了消息。想不到七八年后相见时我居然能吃了他胯下那根让我做绮梦也想着的鸡巴，有时候人生就是那么如戏。<br />
事情发生在我大学二年级的时候，而我能吃鸡巴的契机却是因为另一个男人。当时我住在大学男生宿舍的六人房里。一群男生很快玩熟，我几乎尝过所有人（除了那个化学系的书呆子小林）的鸡巴。六人当中又要数医科学院、外号「太子」的欧景祺与我最要好。除了因为我们臭味相投外，还因为咱俩长得特别像。只要我皮肤再白一些、戴上黑框眼镜就跟他一模一样了。<br />
虽然是哥儿、兼且是能玩到床上去的哥儿，但我俩也时常也有吵架的时候。那天刚好太子祺气得前脚提着裤子跑了出去，后脚便有个学妹过来敲门。<br />
「请问欧景祺同学在吗？」<br />
我随口就说了声「是」。学妹似乎没见过太子祺本人，竟以为我就是他，还紧张地握起我的手：「太好了！王教授在到处找你，要你做他的助手呢！」<br />
我那时也不知道助手是要助什么，心里只想反正闲着也是闲着，不如戏弄戏弄那该死的太子祺，于是便回去拿了他备用的眼镜，大模施样跟着学妹去了。别说这很荒谬，即使在大医院里也能把尸体调包，就这样调乱个小小的本科生又算得了什么。直到跟着学妹来到医科手术室我才在心里打了个突兀。<br />
因为房里躺了个身上盖着白布、做了全身麻醉的男人。为什么我知道他是男人，因为那片白布在下胯部分开了洞，男人的老二从中跑了出来。还有就是，虽然那家伙已睡着，但我还是一眼就认出了初恋对象的脸。<br />
我好不容易稳住心中惊涛骇浪，边穿上手套边轻声问学妹：「教授是让我做什么样的助手？」<br />
「手术助手啊！」<br />
幸好我平日听那家伙唸书唸得多，什么手术刀啊剪子之类的学名都顺道记了，捧起盘子、递起医用器材来应该也会似模似样。而那个据太子祺说上课时眼睛都在看女同学的王教授正在手术室另一边，悠悠抹着刚做完手术的双手。他根本没发现人调了包，随口交代让我照顾病患直至麻药散去，就丢下我跑出去呼吸烟头里的新鲜空气。<br />
必须补充一下，我们学校的导师由于工资偏低，于是会暗地里帮附近的人动些小手术，比如割双眼皮、去痣、除痔、还有割包皮。<br />
而眼下的，如无意外就是最后一项。<br />
学妹打了几通短讯后也推说有事要走了，剩下我和豪哥和闷热的空气还有密封的空间。我看着豪哥安睡的脸，好久好久才能放开顶在喉间多时的一口气。他的样子比七八年前变得更英伟了，肤色黑黑的，理着清爽的短发，硬朗的脸长着胡渣子，衣物却又脏又旧，到处是污脏和泥泞。这些年他到底过着什么日子？他到底……还有没有记得我……？<br />
应该不记得了吧，我变得太多了，也不是当天的小儿了。我的双眼无法自控地从他脸上移去他的胯部，一时间五味杂陈，就像突然回到少时那样。我有点昏头转向，于是我选择打开那张贴在豪哥鸡巴上的纱布来镇静自己。<br />
豪哥的肉棒在半勃的情况下有15公分，不比我那在幻想中无限扩大的尺寸失礼。粉亮的龟头从平整的包皮里鲜活地挺首，呈现出完美的稜锥状，阴毛全被剃光，肉棒看上去更大了。我像个小孩那样双手撑在手术台边倾身过去观看那根肉棒，开始时是看，慢慢就演变成大摸特摸。我脱了手套，一碰下去刚切好的包皮便冒出一点点血珠，但反正太子祺说过这点伤口不会致死，我也渐渐不去在意了。你以为那些中学生会发生未成年性行为？自然是因为常理在澎湃的爱意面前显得渺小不过啊！少时的我曾幻想过无限次他裤里的风光，现在现实摆在眼前了，我的实时反应原来不比幻想时逊色。<br />
空气像凝结了。唯一在动的就是我口里的唾液，它们在翻滚，凝聚，然后滴落到那根我梦寐以求的巨根上。龟头当下变得晶晶亮亮、如同果冻。如果我的舌头如果可以勃起，应该已经兴奋得堵起我的喉管来了。这动作由我的鸡巴代为处理。我把它从裤子里解放出来，发现它已湿得跟上面一样。<br />
身处密室，四下无人。欲望当前，我没理由不去放纵它。<br />
我左手抽动着下面越加挺硬的肉度，嘴贪婪地往下含去。可惜我未把那根放到嘴边就先嗅到味道很浓的药水味，就这样舔下去不毒死才有鬼。我连忙剪开一包生理盐水，倾倒在那根大屌上以作清洗，手里轻轻揉搓，用指腹抹过每一根皱折，却又不敢洗太干净，怕会洗了那独特的尿骚味。搓了半天，豪哥却仍然沉睡，看似默许让我为所欲为，而且完全无还击之力。如此一具让我朝思暮想的肉体就此横陈我眼前，如同死物……<br />
如同……一道亟待我张口吞噬的佳肴。<br />
我终于凑下去含住了那玩意。先是含着顶头，那热烫的龟头在我嘴里，温度适中，咸中带鲜，味道和口感也像样得很，甚至不比海鲜差。我伸尽舌头，以舌面从下而上舔去，发现肉屌不同部位的鲜味略有不同，顶头主要是咸的，以马眼里的咸味最为浓烈，底部则累积汗水，于是略带酸味。味道均匀地在舌上化开，化作无限的满足感。那刻我有个想法，就是彷彿这玩意吞到胃里去，所带来的那种饱腹的感觉应该也会象是吃掉一道美美的菜肴那样……吧……<br />
唾液已经多得把他的下身完全打湿。我的性欲亦到达了前所未有的顶点。<br />
于是在那饱润的龟头深深顶住我的喉底时，我再无法控制自己的欲望，对充斥脑海的那个推测实行了验证。半分钟后，豪哥的屌再不是他的屌，而是脱离了他、成为了我胃袋的囊中之物。<br />
──我把他的屌活活咬下来了。<br />
如今再把这事回忆起来，自然属于黑历史。首先把鸡巴和血吞简直是蠢到不行。血的味道太浓，满嘴鲜血也很影响食感，再来就是未经烹煮的生屌相当腥骚，即使要生吃，也得佐以香草或香料而不是只用盐水来调味。最笨的就是我没想过尿道会像橡皮筋一样很难咬断！我就一直埋头在豪哥肚子下又扯又咬的，最后还得出动手术刀。那情景有多滑稽，不难想象！<br />
不过当时的我是顾不得那么多的，我那淫汁横流的鸡巴控制了我的脑子，我只知满口都是新鲜屌肉的精香、成熟男人的尿味的骚香、男精经过尿道无数次所残留下的浓香……不，不是他的精，是因为这种美味给我掀起了一阵灭顶的高潮，让我射了，射到自己脸上来了……<br />
说实在我已经不大记得我人生中第一根屌是什么味道，只知一切如梦似幻，无法说个清楚，只知所有感觉混在一起，甜酸辣咸就好比初恋。<br />
我就这样处于初恋的绮旎里好久好久，当我回神过来时，豪哥居然已经醒了。<br />
「啊……啊……！」<br />
他眼睁睁地看着我，空张着口，应该是在惨叫，却因为做了全身麻醉而无法发声，甚至无法感受到胯间那个血流成河的地方的痛感。<br />
「……豪哥……」<br />
我喊着他名字，也不知下文该如何。我俩面面相觑地看着他空余两颗蛋的下身，还有我刚放肆完的阳具。过了很久，我才抹了抹嘴角，缈然说出一句话。<br />
「……味道不错……」<br />
想不到暗恋多年后的告白，居然是如此。<br />
但这句话却显然比什么「我喜欢你」来得更确切、更真诚，甚至还一下子敲进我心的深处。我一下猛醒，深藏多年的心底话关也不关不住了。我连忙把握时间坦然告诉他这些年来我怎样想念他，怎样想着他来抽动自己的鸡巴，就连我是怎样因为喜欢他而渐渐变成一个无可救药的阳具狂迷这事我都说了。说着说着，还委屈得哭了出来，但自己自白完一轮，我才惊觉这一切都是他害的。不是吗？我才不是同性恋，我只是喜欢吃屌而已……而下冤有头债有主，他的屌害我误入歧途，我亲手把它消灭掉，怎么能算我错？<br />
没有什么表白比这遍更完美了。我一口气讲了半句钟，豪哥则一直无声接纳。他的表情始终空白如纸，也许是他听不清楚我说什么吧。因为我口里一直咬着他的屌、说话含糊不清。每讲一个字，就咬碎一口肉。在最后一口肉吞入喉道后，我转身大步走，告别我的初恋对象。那根屌与我所想的有点分别，吃下去并没能饱肚，反而让我在某个层面上更饿了……<br />
事后，我和无端被拖进这趟浑水里的太子祺尽情喝了三天三夜的酒，准备受学校处分退学，想不到豪哥却迟迟没向学校举报。不过再想想就明白了，豪哥在黑店里被黑吃黑，而且还那么荒谬地被活活吃掉鸡巴，我看他根本不敢说出去，而且说了出去又有谁会信呢？后来他搬了回来，就住在我们对面的大厦里。可是我们以后也没见面了。<br />
欸，正确来说，是他没再见过我。我可有见过他。<br />
当我放假回到家里闲着无聊用望远镜偷看隔壁时，偶尔会看到他会光着身子，极尽热情地在那没了屌、只剩卵蛋的下体上来回抚摸。而三年后当我周游各国回来，再从望远镜看他，便发现他已经连卵蛋也不剩……<br />
备注：<br />
手术室里的东西不是种种能当调味料，生理盐水是消过毒、用来做静脉注射的纯净盐水，但碰上高浓度的就不能用了。另外，手术刀虽然很小，却锋利得要紧，使用时切记小心哦。</p>
<p>＜食谱2　生吞活吃的艺术＞<br />
2004年1月，中国，广州<br />
与Ｄ先生认识后，他第一件知道的关于我的私事（除了我的三围还有阳具长度外）就是我把自己初恋对象的屌活生生吃了那事儿。<br />
那时候年纪小，居然觉得那样吃屌挺豪气的，怎知Ｄ先生劈头就骂：「你怎么能这样浪费！」<br />
这是他首次真正对我动怒，我因着这事被他罚跪了三天三夜。期间还被禁食，只用打点滴来维生，屁眼里被塞了个跳蛋，同时脑袋前被放置小电视，强制24小时看美食节目。没错，不是我夸他，在变态这方面Ｄ先生可真是出类拔萃！！我依稀记得第一天我还懂得挣扎，第二天只晓得没意识地骂脏话。过了三天，当他打开狗笼让我出来时，我已是口水精水傻傻分不清地流了个乱七八糟。<br />
「小笨狗，知道自己做错什么了吗？」<br />
坦白说当时我已经饿得无法理解他的话，但他说什么我也得点头说是了。让我吃什么也好，总之请放过我吧！我蒋默这辈子最最最怕的死法就是被活活饿死！！Ｄ看着我，叹了口气就放了我，还恩赐我一碗稀饭。他对我恩赐，可不代表是原谅了我。<br />
「单单惩罚你是毫无意义的，我要让你真心理解自己错在哪里。」<br />
他领着全身赤裸的我从阳台走回屋内，我屁股拖着已经没了电的跳蛋控制器，跟他来到那极为宽敞、五脏俱全的厨房。<br />
Ｄ先生在广州的单位有二千尺左右，位于26楼。他其中一个嗜好就是下厨，所以单位里三份一的空间拿了来当厨房。这个厨房设计时尚、设备齐全，以西式用具（如烤盘、焗炉等）为主，可以随时办二十人份量的私房菜。现在这里什么食材也没放出来，大理石流理台和锅子刀具等反映出一种银白色的干净之感。不，比起「干净」，该说「冷酷」的感觉更为浓重，甚至让我有种不详的预感。<br />
「怎么了，我还以为你来到厨房里会马上兴奋得撒尿呢。」Ｄ先生让我坐在一张远离饭桌的高脚椅上，表情有点无辜：「别这样，乖乖坐着，我有好东西让你看呢。等下记紧好生给我张大双眼。」<br />
他朝我微笑，一边打开身后等身大的厨柜。<br />
里面，除了放了几瓶酒和一包白米外，还静静地站着一个二十出头、身材相当健硕的青年。青年身上什么都没穿，双手双脚被绑，意识大概因长期被困而有点迷糊，即便如此，下体还是发乎自主地向Ｄ先生作了抬头礼。<br />
而我，也终于知道那不详预感是什么回事。<br />
我实在不该小觑Ｄ先生的变态潜力。他对我的惩罚，果然不止于那样。<br />
腹中酸水一下子都奔涌起来，无可奈何地中了那家伙的下怀。我忍不住苦叫一声：「你这样……还有人性吗你……」<br />
「比起埋头就吃、完全不用脑子想想的野兽，我当然是有人性得多了。」<br />
他的语气象是跟小孩说话般漫不经心。然后手则落到那男人的身上。<br />
无法否认那是个极品肌肉男，个头虽然不高，但肌肉发展蓬勃，有看头得很。Ｄ先生所挑拨到的都是最优质之中的最优质的地带，我的目光就跟他的手在男人美妙的肌肉上漫游。老天，他那块涨鼓鼓的胸肌恐怕两手都握不住！<br />
「几岁了？」Ｄ问他。<br />
「23……」<br />
「还在唸大学吧？看你这身材……是体院学生吧？」<br />
「嗯……我……排球系。」<br />
「难怪腿这么壮，屁股也够紧实。」Ｄ奖励性地在他屁股上一拍，害他那根极有份量的巨炮跟着荡来荡去。他的屌属于粗短型，看上去却十分沉重，而且回弹力十足，光是看着它摆动也看得我心神恍惚。我吞着口水，腰部无意识地扭动起来。与此同时Ｄ先生也摸上了体院生那根可观的大屌。才一触碰，一阵与健硕外表完全相反的沉沦吟声便自他口中漫出。体院生流露出享受的神情，但也只此一瞬，马上他全身肌肉都绷紧起来，所有精力都用来控制一件事。<br />
Ｄ先生却很没人性地在那根被全身气力所控制着的肉物上弹了一下，边问：「禁欲多久了？」<br />
「……三个月。」体院生几乎没憋得窒息，却是好不容易把三个月的份量忍下来了。Ｄ先生很是赞许地在他脸颊上亲了一下。<br />
「一切都会值得的。家人和女友那边都处理了吧？」<br />
「都……妥当了……」<br />
「那么，循例得再问你一次……还是自愿吗？」<br />
体院生本来还相当被动，但听着Ｄ这么问却当下热烈地猛点头。终于，Ｄ先生今天那张不是冷嘲就是板起的脸冒出了满意的微笑。<br />
就是这个微笑，让我遍体生寒。<br />
别傻，我才不是在吃这家伙的醋。以为我会为了Ｄ先生有另一个小奴而生气的话是在小觑我。而认为Ｄ先生会觉得这样就能惩罚我的话，就是在小觑他。<br />
对，这男人不是他的奴……而是，一份食材。<br />
──Ｄ要将刚刚在我眼前连播了72小时的平面影像，在这里活生生上演。<br />
＜食谱2＞生吞活吃的艺术（中）<br />
──Ｄ要将刚刚在我眼前连播了72小时的平面影像，在我跟前活生生上演。<br />
可怜的是，我的理智明明知道等着我的是惨无人道的酷刑，我的感情部份却不由得兴奋雀跃，肾上腺素直直反映在胯间昂然翘头、冒着淫水的阳根上。<br />
这时Ｄ已开始准备料理，正在仔细地洗擦双手，没空看我。他只如此柔声唤道：「阿黑，过来。」然后把头微微一偏：「把他固定在刑架上，然后帮他打起来吧。」<br />
「拜托，不要……」我是本能性地先求饶起来，有一瞬我简直想从酒吧椅上跳下，直接夺门而出。但当Ｄ回头过来，我就知道这里根本没有让我讨价还价的余地。我深深吸了口凉气来稳住心神，一口气将体院生固定在加强了下半身禁锢的钢制Ｘ型刑架上。当时他明明比我还要年长三四岁，但那缩着膀子、微微抽喘着的神态看上去就像个孩子般无助。而当我指尖才刚碰到他的小腹，他整个人便打了个大大的激灵。我在这种欺侮的行迳中得到了鼓励，微凉的手慢慢往下移去，以五指裹住他早是挺硬不已的肉根来回套弄。<br />
「唔啊……！」<br />
体院生发出一声教我妒嫉的畅吟。浑身憋出了一阵赤红，汗水猛冒，肌肉充份鼓起，不消多久便攀临高潮的边沿。越渐加紧的吟叫声伴随着Ｄ在准备盘子时互相敲击的声音，一软一硬，微妙得很。体院生的胸肌因应急速粗重的呼吸而上下起伏，暖息直接喷在我的侧脸上。那鲜热挺硬的触感从我手心传来，包皮裹着茎身、被推下去又覆上来的细腻手感是那么的真实。虽然我作为一个喜好男屌的老饕，从来最关心的只有肉根长得大不大、卵蛋够不够沉之类，但不得不说，健美的身材就如同精美的摆盘装饰，大大增加了食欲，也显得粗屌更是壮观，两者相辅相乘。我的反射弧徘徊在肉欲与食欲之间，而同时，又无限感慨。<br />
我已经看到了Ｄ先生下一步的意图。恐怕这将会是这男人最后一次勃起，可惜，等待着他的却不是射精的快感。<br />
──而是比那更庞大、更不可想象的巨大的满足。<br />
「好了，你想打到什么时候？都差点要把我的心机毁掉了，给我住手。」<br />
终于是Ｄ的声线中止了我的思绪。我猛地松开双手，如梦初醒，只知脑里一片空白。体院生正在我跟前剧烈地抽气，双眼反白，脸上的表情就像被排球打中下阴一样扭曲着。尿道口朝着我一张一合，是只差一线就要射精、前功尽废。Ｄ一脚踩在我那在不知不觉中怒勃的大屌上，嘴里沉沉吟吟地骂我笨狗。有时我会怀疑我胯间那破东西根本不是属于我的，因为它总会这样跟我对着干、要我出丑难看。但它又实在是太了解我的内心了。是的，虽然难以承受，但我实在是期待着接下来要发生的事。<br />
Ｄ回头看到我出神的表情，不禁抱怨：「真是不骂你笨也不行。现在是你放空的时候吗？过来，凑近一些，」他扯着我的短发，将我的脸拉近到体院生那根粗屌不够五吋的距离：「这是一堂专门给你上的课，给我看清楚，遇上一根上好的男根时我会用什么态度去对待它。」<br />
而那根由我亲手打硬的粗屌就笔直地挺立着，所冒出的热气简直像要喷落我脸上。我猛吞口口水，抬头看Ｄ，又看看他身后万应俱全的厨房，稍为恢复了点理智：「这不公平……当时我手边根本什么都没有……」<br />
「我也不打算用什么花巧的煮法。」他只轻笑，修长的手指在旁边刀架上那六七把厨刀周围游走，终于从中挑出一把七吋长的日本长刀：「像你一样，就用一柄刀。」<br />
刀子是白钢制的，刀身幼长，被打磨得光洁发亮、锋利无比，正是特别用来切生鱼片那种叫作「柳刃」的刀，上头刻有「徳蔵作」三字。<br />
刀没错是很精致，但我光是一把刀能玩什么花样？他握着刀，对我微笑，方正的五官充满高傲自负的气质，就像在叫我张大眼好好看清他以下要做的事，才好整以暇地把椅子搬到体院生正前方，坐下，小心翼翼地捧着他胯间的棒子，朝顶端呵了一口暖气。<br />
他对仍作为男人的体院生说了最后一句话：「小伙子，你后悔的时机已经过去了。来，迎接更美好的人生吧。」<br />
Ｄ先生的声线是如此轻软，如同他所落的第一刀，刀锋抵着顶端，陷入饱涨的龟头之际，万物接近无声。<br />
──而紧接的，是体院生那由低至高的仰天惊呼！迅雷不及掩耳，他的阳根已然一分为二，一刀利落到底。<br />
「呜啊！！！！」<br />
青年额上青筋暴现，遍体肌肉绷紧至到极点。用以充盈海绵体的血以喷飞的方式撒出，精关亦因剧痛而失守，热精却已无法射出，只能已卑微的姿态紧随鲜血的轨迹爬过大腿，缓缓滴落。<br />
过程极快，快至眨个眼便完了；却也极是震撼，震撼得我的脸被血溅到了也不懂反应。<br />
刀子沿着尿道中心纵向切下，将左右切了两刀，赤珠般的血液滚滚冒出、滴落地上。逐渐失去了血液充盈的海绵体开始软化垂下，Ｄ先生把握时间以极利落的手势将肉根从中心切开，一分为二，二分为四，如此类推。他下刀很快，每刀精准无比，简直是在雕琢着世上仅止一件的艺术品。最终那根屌被1开16，屌丝如流苏一样向四周散开，丝与丝之间萦系着藕断丝连的精与血。男形可以说是原型尽失，却由被世人认为是丑陋的脏物的形态奔向了工艺品的存在水平。<br />
我终于明白为什么Ｄ先生会对我鲁莽地处理了一根肉屌而动怒。<br />
我終於明白為什麼Ｄ先生會對我魯莽地處理了一根肉屌而動怒。</p>
<p>簡單一句：暴殄天物。</p>
<p>一個男人長到二十多歲的年紀，將肉屌培養了那麼多年，既然是有更好的處理方法，為什麼要把它糟蹋掉？如果時光能倒流，我真想自己能忍一忍，再三想想該讓豪哥一輩子只有一根的男屌化身為怎樣的藝術品，即使我當時只有一柄手術刀，即使我沒有Ｄ這麼神妙的刀功。</p>
<p>「的確……像我那樣子……真的太浪費了……」</p>
<p>我終是重重地吐了一口氣，如釋重擔地倒坐在地上。所謂的教訓或課程本來可以在這裡打住了，但Ｄ仍擦著刀子，看著我一臉似笑非笑。</p>
<p>「所以，阿黑，你是覺得這樣就夠好了嗎？」</p>
<p>「啊？」</p>
<p>「我覺得，離我滿意的水準，還差一點。」<br />
Ｄ先生就是這樣的一個人，當你以為已經完滿了嗎，事實上他的後著可多著了。如果要說在這裡之前的事讓我一輩子都將不能再浪費食材的道理刻在腦裡，接下來發生的事，才讓我真真正正打開了心眼。<br />
「我想……比你多走一步。」卻見Ｄ先生施然從抽屜拿出一根火槍，在離屌絲四五寸左右的距離外輕輕燒了燒，屌絲馬上像魷魚般往各個方向捲曲、邊沿呈現焦化，而露水也似的精血亦同時在瞬間凝結。猩紅的流蘇已嚴然昇華到另一個水平，化成了那燦爛無比、絕豔欲滴的曼珠莎華，點綴在這名肌肉勻稱的男人胯間，傲然怒放，散發著誘人的肉香。<br />
「……好厲害……」</p>
<p>──絕妙的手工菜。並不是說將一根屌切成16等份，然後火灸一下是些什麼絕頂的手藝，而是這份創意、這份專注、這份考究，讓我明白到其實吃屌的藝術是可以精巧到怎樣的地步。而顯然，Ｄ先生只讓我窺看到冰山一隅。</p>
<p>最後，Ｄ提起桌邊一個透明的噴水瓶，在「鮮花」上噴上幾下，幾近處於休克狀態的體院生發出一聲哀鳴。那必然就是鹽水。</p>
<p>事實是我聽見那壯烈的叫聲才突然想起，在這盛大的表演過程中，Ｄ是連一丁點麻醉藥也沒用。靠的，單純是那連場震撼性的表演，以及對男屌瞭若指掌、乃致無可匹敵的果斷。<br />
「還等什麼？」Ｄ已經沒再管那個由健全男人變成了一道菜餚的體院生，而是朝我揚了揚下巴，恩賜我獨食。</p>
<p>而吃的方法，反比起這繁複的佳餚原始得多，是直接把腦袋湊過去一口咬下，如同採蜜。與我第一次的體驗不同，被切開以及被烤過的屌絲很容易就能被咬下，至於口感嗎？事實上當時的震撼已大大蓋過了口感味道。<br />
理性分析，被切割成多條的屌肉讓咬感增添了細膩的層次，也因受熱程度的不同，一口中能同時感受到烤肉的焦脆、生肉的滑嫩、以及在那兩者之間的口感，多重的味覺體驗讓它想難吃也不容易。但最精彩還是「醬汁」。</p>
<p>大家有吃過意大利麵嗎？由於精血被火槍弄至半凝固，所以能很均勻地沾上屌絲，添加鹹腥的風味，一點都沒被浪費。那一點點鹽水更是作了點精的效果，將血與精各有特式的鮮味一口氣提出。</p>
<p>明明只是很簡單的配搭，味感卻非常豐富。我反覆咀嚼口裡的肉，不自覺地在腦內對各個方面做起評論報告，直到完全咬碎才捨得吞下去。明明切開了的屌絲比較容易咀嚼，我花在吃這根屌上的時間居然比吃豪哥的還長上兩倍，吃完之後，我發現自己的淚水竟在不知不覺間跟著口水一起流出來了。<br />
後來我負責料理好體院生的傷口，讓他睡去，事情安頓好後已經是晚上。我和Ｄ叫了外賣，當然這時我雖然已經冷靜下來，但口裡遺下的全是肉屌的口感與味道，吃什麼都形同嚼蠟。我咬著油份過多的炒飯，又不禁提問：「你為什麼要選用那個長度的屌？照理說，越長的話燒起來不是越好看花巧？」<br />
「問得好。」Ｄ滿意地點頭：「因為如果屌身偏長，下刀即使再快，也趕不及頹下的速度，切起來粗幼容易偏歪。而且長度會影響到縮捲與受熱的程度，屌絲自身的重量會讓形態下垂，以致無法成型。」</p>
<p>我想就是專門切包皮的外科醫生也不一定知道男屌被燒的時候會捲曲成什麼模樣。相信除了真心喜歡吃屌、對吃屌非常有研究、而且料理過很多男屌的人外，沒誰對屌的熟悉程度能達到這水平。<br />
「那如果是我，你會怎樣做？」</p>
<p>「嗯？」他攪拌著即溶咖啡，微微側頭，卻沒直視我。</p>
<p>「怎樣下刀、怎樣調味、怎樣的做法。」</p>
<p>Ｄ一下朗笑了起來，就像聽到很幼稚的笑話那樣。我不禁強調：「我也可以的……」</p>
<p>「可以什麼？」</p>
<p>「……禁慾。」我深深吸了口氣，像用盡了全身氣力：「……三個月、六個月……不，就算一年也行……！我可以依你的要求禁慾，然後……讓你──」</p>
<p>──讓你煮了我的肉屌。</p>
<p>那次是我生平第一次如此羞澀，那句話根本都還沒說完，我已是全身熾熱，不知算是害躁還是興奮。那一刻我腦裡就一個念頭，就是我的屌必須必須交到眼前這男人手上。不然它縱使長得再巨大、再可觀都好，都會像我身體上任何一處的任何一塊肉那樣，絕無獨特性可言。</p>
<p>我的心情複雜得很，但用簡練的語言來說，應該就是如果我那根有生命，它沒被好好地烹掉的話應該會哭死。我不願意這樣，絕對不願意。</p>
<p>而Ｄ明明有聽見我的話，卻一直沒有回答。他就這樣把我晾在沉默之中，慢慢喝完他的餐後咖啡，才娓娓道：「記住了，人的一生胃納有限，吃一頓是少一頓了。同樣，上好的屌也十分難得，可遇不可求。」</p>
<p>他的語調是那麼緩慢，害我在他突然出手抓住我的雞巴時無法及時反應過來。我的男屌被他握住，已然硬得發疼，一下被捏至滲精。他開懷地笑，然後毫不留情地在上頭抽了一記狠的：「覺悟是有了，但看來有很多方面還是需要大大的調教呢。」</p>
<p>於是，在他再度將我扔進72小時的禁慾地獄後，迎接我的是一段新的人生。</p>
<p>一個用100道菜的挑戰。</p>
<p>這就是我和Ｄ先生在那以後的四年間、各種精彩動魄的旅程的開端。</p>
<p>備註：</p>
<p>雖然這道菜既是精彩絕倫而又賺人熱淚，但是，Ｄ先生，對不起了，我得忠於讀者。</p>
<p>這是會讓Ｄ形象盡毀的大踢爆環節。</p>
<p>多年後我在香港的街頭重遇那體院生（他的名字是小隆，沒了屌後他整個人都胖了）。他私下告訴我，原來Ｄ在烹煮他之前給他四個同系的學長學弟做過同樣的事，但大部份失敗收場。果然Ｄ並不像我當初所想般功力深厚，而且為了試做菜式某程度上也「浪費」了不少好屌。我為小隆和他的同學以及那時對Ｄ盲目崇拜的自己深感不忿，小隆卻為我欣喜，說只要我明白了珍惜每一根屌的道理，那些犧牲都是值得的。</p>
<p>不過如果換是我的屌被Ｄ拿了去試做菜，我大概會氣得當場掐死他吧。</p>
<p>后记：<br />
最近有空的时候都在看九把刀，再空余就是写”月满青楼夜未央”（我其实一直很想写完这故事！！）<br />
可是啊～～接下来又要继续商业稿啦！！（扶额）但为什么我那么想写小祺和阿黑的美食故事！！！！（撞墙！！！）<br />
Ｄ先生你快点回来抢戏份啦～～！！<br />
话说回来我把Ｄ写得好可爱啊&#8230;像、像小公主（爆！）<br />
话说罚别人看美食节目这一招还真是&#8230;还真是&#8230;ORZ</p>
<p>＜食谱19＞潇湘风味白沙藏龙（上）<br />
2004年4月，中国，湖南长沙<br />
这趟经历其实来得挺惊喜的。事实上这回去长沙也不是饕食之旅，是刚巧Ｄ先生要到长沙找个朋友办点事，我也闲着没事就跟着来。Ｄ的朋友叫泰哥，比我大五岁左右，在长沙做电台的，嗓子很响亮，而且每天跑新闻也跑出了个虎背雄腰的强健身形来。我不难想象到他在床上风姿卓约地甩着大屌、扯紧嗓门地呻吟的那副模样。做完正事后，泰哥尽地主之宜，带我们去了Ｄ一直想看的正宗长沙花鼓戏。<br />
长沙的花鼓戏不愧是当地闻名的文化项目，当日捧场的人还不少的，大多是旅客。我们坐在贵宾包厢里，Ｄ先生在看，我则坐在一旁抓着鸡巴来提神。说实在我不大懂欣赏那些叮叮咚咚的敲击乐还有唱者们超高的腔调。只用看的，那位生角有点胖，不合我口味，反倒那位花旦还挺有气质，眼神特别水灵，脸胚精细中又有种北方的方朗。就是不知怎的，总觉得她的盘骨很窄。<br />
泰哥留意到我双眼盯着那位旦角不放，大笑起来说我眼光不错，还说这位演旦角的红缕可出名了。因为是男人，演旦角却唯妙唯肖，所以支持者男女通吃。我心里不禁「喔」了一声，泰哥又说其实红缕是他的相识，唱完戏后可以让他跟我们吃酒聊天。<br />
Ｄ当然求之不得。我倒对清秀型的男生没什么特别喜好，特别是雄性气息如此浅的。所以这趟就没怎想吃的事，纯粹当交个朋友。<br />
我们在一家私房馆子碰面。红缕哥已换回男装，头发理得干干净净，身穿衬衫牛仔裤的雅痞服式，英俊中带点唱戏时的秀气。他平时说话时声调倒没变尖，人也挺爽朗的。我们四个男人吃着几道下酒小菜，用西式酒杯装着湖南大曲满杯满杯的灌。对我来说这酒挺烈，我酒过几巡，脚底浮浮的，开始管不住自己上面的口。Ｄ先生事后转告我我当时说了不少胡话，还这样说：「你们每天做花旦、扮女人、唱女调，下面会不会也跟着小了？」<br />
泰哥已经拉着我，红缕不动声色，平心静气地告诉我：「做戏子是天下间最难熬的职业之一。花鼓戏节奏轻快，讲究身体的柔韧度，对体能的要求便更高。训练是需要很大的坚持的。他们师兄弟从小就练着一种独门秘术，就是把命根子插入炒热的沙里，直到沙里的热全去。如此一边练意志，一边练气。所以戏唱的好的戏子的命根儿坚如金枪，绝不会失礼。」<br />
「这也太夸张了吧。你道是在练武功吗？」我瞇眼一笑，眼神飘到他胯间：「我不信，除非你裤子脱给我看。」<br />
红缕也是似笑非笑：「晚了。」<br />
说罢他果真拉下裤鍊，拨下内裤，双腿之间竟是光溜溜的，甚至连毛也不见半根！<br />
这时我酒都醒了大半，心里惊道难怪那时他在台上我总觉得他不是男人。<br />
「是为了保持声调才切掉的吗？」<br />
「不，是被吃掉的。」<br />
我和Ｄ也怔了怔，泰哥则羞得马上别过脸去。我们没把我们在吃鸡巴这事告诉过泰哥或他的朋友。我疑惑之际，红缕对我绽出了那种很诱惑的微笑：「会吃男人的人，看男人时通常带着种很特别的眼神。在台上我已留意到你……这种充满欲求的目光。」<br />
「也不知是福是祸。」Ｄ的笑意深不可测：「吃鸡巴不像吃别的东西。这道菜相对难求，很讲究食缘。你这好吃的眼神要是太外露，也许有一天会把你的猎物吓走，却又搞不好会为你引来一道道佳肴呢。」<br />
我自己倒觉得事情没那么复杂。只要我对鸡巴的热情足够，鲜美的鸡巴自然会出现在我眼前，准备让我大快朵颐。就像今天不也巧遇喜好此道的人了吗？话匣子一下子向一个我很感兴趣的方向展开，我开始滔滔不绝地发问起来问红缕的屌什么时候被吃，给谁吃了，最重要的……是用什么做法。<br />
「是古式的潇湘小菜做法的『白沙藏龙』。」他说：「很巧，正是这家私房菜的老板亲自下厨的。」<br />
我兴奋得站了起来，Ｄ马上抓住我的鸡巴把我拉下。可他抓得住我的鸡巴抓不住我的嘴，抓得住我的嘴也抓不住我马眼里猛流出来的淫水：「可以让他再做这菜吗？」<br />
「有师傅，却不见得有材料。能做『白沙藏龙』的材料可不那么容易找到。」<br />
我追问：「到底什么是『白沙藏龙』？要用上什么特别的鸡巴？难找吗？」<br />
既然下了决心要吃上100道男屌美馔，我早就有了无论千辛万苦都要把食材找来的觉悟。红缕却笑着坐过来搂住我肩头：「黑老弟，你是要成为吃鸡巴的专家吧？有一件事的重要性仅次于味感，那就是见识和眼光。前者得靠经验，后者则是与生俱来，没得学的。」<br />
我的眼光当然不够Ｄ先生精准。但只要说到吃，则是欲求来自于本能。就像我管不住自己外露的目光般，我的鸡巴就是对美肉的指标。红缕见着我在思考，笑意更深了。<br />
「泰子。」<br />
「是？！」一直躲在一旁装吃菜的泰哥猛地坐了起来。<br />
「哥知道的，你也想被吃很久了吧。」<br />
「咦？！」我不禁叫了起来。Ｄ却是一副早就了然的模样，又一次超然地作壁上观。只见虎背熊腰的泰哥腼腆地缩屈起身体，看上去竟比女气的红缕更弱小。我马上明白过来了。原来他面红不是因为害羞，而是因为难掩心中兴奋!!！<br />
后半夜我们听了另一个故事。就是泰哥起初怎样入了戏班，其后又因为性欲太强、每天打枪至到精气不足而被逐出师门。这十多年来红缕一直继续当他是自己亲弟般百般照顾，他言语中有透露这当中多少因为他看得出泰哥的硬屌总有一天会跟自己的走同一条路，所以不自觉就更爱护他了。故事说到这里，尾调已经呼之欲出。<br />
我双眼不禁飘到泰哥胯间，发觉他光是想着被吃，已够在裤里撑起小帐篷。我现在的眼神应该是炽热得把泰哥腿间灼痛了，泰哥对我摇头：「不行，俺以前就偷偷许下了愿，自己的屌只能给一个人吃……」<br />
他心虚的眼神在房里游离了一会，Ｄ先生却突然说：「听说油肉类对喉管不好，所以当红的戏子皆不吃肉。」<br />
红缕点头称是。<br />
我眨了眨眼，再看向泰哥失落的神色，不禁在心里「啊」了一声。<br />
──原来是这样。<br />
我身为食家也身为食材，当然明白当中的辛酸。要是Ｄ突然跑去吃素我大抵会沮丧得把自己的大屌剁下来抛进海里了。红缕是个精明的人，心里通明。他把手按到泰哥手背去，柔声劝说：「别让我耽误你的心愿。」<br />
「可是……」<br />
「你已经唱不了戏，难道还要再把自己的梦想放弃吗？」<br />
＜食谱19＞潇湘风味白沙藏龙（下）（慎入）<br />
接着我和Ｄ在湖南多待了半个月，让泰哥以男人的身份做完想做的事，再禁欲一周，使肉屌里的血液和精气保持在高峰状态。这段时间我和Ｄ尝尽了湖南的民间小吃和名菜。湘菜作法多变，味道丰富而倾向浓味，多用辣椒，而且大多用煨炖、煮焗这些能让调味渗入食材的做法。米粉也很闻名。但到底什么是「白沙藏龙」，我倒一点概念都拿不着。<br />
我和Ｄ也去了洞庭湖。租了小艇，由个九十多岁的老爹在船尾划船，我们就在船头乱搞，害老爷子差点翻艇。四周湖江山色彷如仙境，我承接着Ｄ的肉根时脑里却始终是那句话。<br />
而他就像我肚里那条虫，我翘起鸡巴他就知道我在想什么。<br />
「那天红缕讲的话很对。你的欲念过于外露。要成为绝顶的饕客，得学懂把食欲收放自如啊。」他说。<br />
「这太难了……哎，别看外面，看着我。」我托住他的脸让他看着我，并在他身下完全展开身体，完全沐浴在他审视的目光下。他把我由上而下看了一遍，那看屌的眼神却跟看风景没两样。我在他面前几乎感受不到身为食材的紧张感。这并不是可喜的事，他的淡定代表了我胯下的这根屌仍未能挑起的他强烈的食欲。<br />
我被他害得心绪不宁，只好使劲地把腰摇起来：「给我行行好，可别突然给我跑去吃素。」<br />
「这要看你的努力了。」他更正我的姿势，龟头一下捣入我前列腺上。我的尖叫声极不雅致地毁了如画江山，Ｄ反倒被我的蠢样逗笑了：「多加修行吧。无论是身为饕客的眼光，还是身为食材的素质……」<br />
临近试菜之日，我几乎每天都在做同一个梦，梦见在泰哥我跟前赤身裸体地展示他那身肌肉，接着他的手摸到他胯间。一阵腥香冒起，他的屌部却朦胧一片。我从梦中惊醒，发现口中唾液已经多得差点要把我呛死。<br />
比起当食材，我当食家的潜质好像更显性一点。<br />
好不容易过了半个月。再见与红缕和泰哥时，就是在那家小小的私房菜馆里。<br />
我们被安排到一个小厅子里用膳，那个当年给红缕操刀的老师傅在一把小木椅上燃了个炭炉，再在上面放上雕纹细腻如同花鼓的花缸。缸里满是淡橘色的结晶。看真一点，原来是粗海盐混合着花椒和辣椒碎。师傅用铁棒不停翻搅着在被加热的粗海盐，不让底部烧糊。盐开始冒烟，烧热了香料，传来相当强势而刺烈的香气。这就是「白沙」了吗？<br />
红缕微笑道：「跟我当年的有点不一样。看来师傅的功夫又进步了。」<br />
老师傅解释道：「做菜要依时节、也得配合食材。这一次老夫在海盐里加了五香粉和辣椒粉，三者用高热溶了后再让盐结晶，最后撒上50年的花雕陈酒。这趟的盐金赤金赤的，该唤作『金沙藏龙』了。」老师傅喜孜孜地解释完，却又叹了口气：「可惜，自从尊师过身后，老身从没见过像泰子那么好的屌了。制过这根以后恐怕老夫这台戏也得成绝响了。」<br />
泰哥一直没说话。他神色平淡，却有着种释然。他慢慢脱下衣服，打开一直包着他的肉屌的绵布。棉布湿透了，是被浸过麻油，听说这布伴随着泰哥断食而裹了整整三天，芝麻味完全渗透进了每一寸皮纹。却见泰哥根肉屌尚未完全勃起，看上去却又粗又硬，而且像一根结实的棒子般非常笔直。最特别的是那肉屌的颜色深得近乎棕黑，并且很滑亮。这并不是单纯受麻油所拜的油亮，而是像被砂纸打磨过般粗中带细，反映着的碎碎的光。光是用看的已知道那层包皮的口感必定相当丰富。<br />
也许泰哥在我直白炽烈的眼神下受到鼓励，随即迅速发大。时机到了，老师傅猛一出手，掐住了泰哥的肉棒，将之深深插入烧得烫热的金沙当中!!！<br />
「唔啊──!!」<br />
伴随着皮肉被烤热时「吱」的一声，泰哥发出一声饱含着激越、痛苦与无限满足的咆哮。他的声线低沉却响亮，浑厚得震慑在座所有人。烤肉味、花雕酒、盐香和辛香料调和出一种相当复杂的刺激馥香。我受着这嗅觉和听觉的夹击，已经不能自己地勃起来。<br />
然而泰哥就那么喊了一声，及后便咬着下唇，吃力地把一根根青筋绷紧出来。老师傅的手已经拿开，就见泰哥的硬屌深深地埋入金赤色的盐沙里，神龙首尾不见。好一道活色生香的「金沙藏龙」。师傅说，这龙一藏，得藏50分钟。<br />
这下我终于明白为什么红缕和老师傅说金沙易得、好屌难求。<br />
据说盐藏热量很高，而且能看到烟的话该已存有一定温度。不是从小就练过的肉屌根本不可能忍耐着海盐的热力，即使能忍痛插一下，也不可能维持至整根肉屌熟透也不抽开一下。而要保持肉屌的大小、持续勃起不射，根本不可能。<br />
除了从小在练把鸡巴插入铁砂那种诡怪工夫的戏子。<br />
红缕的声音缈缈飘来：「花鼓戏讲究功架，但除了功架，学戏的没有一分工夫不是耐力。坚持每天练功是耐力、保持一个完美又刁钻的姿势是耐力、多年来一直坚守着同一个梦想的……也是耐力。」<br />
红缕低低清唱起轻快的戏曲小节，泰哥只能以豆大的汗作回应。他已经无法分出气力来回答红缕的话了。我默默看着那盘缸发生香的金沙藏龙，一点耐力什么的也听不下去，脑里就只想着热血和热精怎样在他的大屌里慢慢地凝结。我们吃屌，通常大刀阔斧、手起刀落，鲜少像这样在眼底下看着活生生的鸡巴慢慢被闷熟成菜的。那50分钟如同5小时。终于师傅大喝一声，快刀一引，在我们几人眼底下将那大屌连根砍下。茶杯口粗幼的大屌居然没溅半滴精血。液体全都凝固在里面了。泰哥眼睁睁看着这一切，甚至没喊出声。他只是像累极了般往后躺坐去，带师傅的徒弟帮他包扎。根部的地方已经烤至半熟，神经应该死了一半，而且被吃的满足感更应该把那另一半完完好好地覆盖，好使他完全不会感觉到痛楚。<br />
被闷成黑红色的大屌被大叉子拿出放到大碟子上，再分切成一寸大小的肉块。肉块热腾腾的，屌心呈淡粉红色，是完美的6成熟状态。<br />
红缕也分了一口，他即使不吃肉，还是很给面子地舔了一下。接着便轮到我和Ｄ。一口肉放到嘴里，复杂的层次感马上澎湃袭来。<br />
首先尝到的是外层轻轻一层麻油，以及由那特制的金沙酒盐所带来的鲜明的咸香，中层是纯粹的屌肉味，最内层则是属于泰哥特有的男人尿骚，三个层次揉合一起，却是无比匹配。但说到层次，还是那包皮的口感最特别。这屌皮多年受铁砂磨擦，千锤百鍊，皮质比平常的厚了几翻，质感变得相当粗犷，十分带嚼头，而里头时常勃起的屌肉则有着细嫩而健实弹牙的肉质，一咬即断，还会从中并爆出由精血所凝成的油糕。这道菜毫不花巧，就以实力取胜，是一道用耐性打造出来的屌加上用耐性换来的烹煮方法所做出的好菜!!<br />
「太棒了……！」<br />
一口肉吞了下去，我只觉满口鲜香，爽口的口感犹留在齿间。Ｄ反复咀嚼嘴里的美肉，最后也不禁认同说：「这是我几年间吃到最高质素的屌了。」<br />
红缕喜从中来，绽出了一脸绝美的笑靥：「泰子，有个事必须在现在才能告诉你。就是虽然你我现在没有了身为男人的快乐，但完成梦想的快乐却能填补你生命中一切空洞。其他的……便再不重要了。」<br />
一直沉默坚忍的泰哥虎躯狂颤，终于在红缕说完最后一个字时流下了男儿泪。<br />
回到香港后，我收到泰哥一个短讯。<br />
『黑老弟，有件事我必须找一个人讲，我认为那个就是你。让我终于打开心胸的你。其实哥他猜错了。我并不是想让他吃，而是让师傅……我当初离开戏班也是因为知道控制不到自己的感情。如今他已去了，想不到我的心愿能用另一个方法达成了……原谅我无法当面与向道谢。请把我的感恩之情转告Ｄ。』<br />
那时我正跨坐在Ｄ身上，用下面贪婪地吃着他的肉棒，忽而那被填满的饱足感却被那通短讯一下掏了个空虚。<br />
「Ｄ，达成不了梦想会很惨吧……即使是只达成了一部份也是一辈子的遗憾吗？」<br />
「嗯。」Ｄ将要高潮，于是答得心不在焉，我想着那短讯也开始心不在焉。腰里劲度一慢，就被他用手掌在肉根上打了一记狠的。我惨叫一声，龟头在痛，摸的却是肚子。<br />
「……我饿了，带我去吃下一道菜吧。」我说。<br />
备注：<br />
本趟所吃的「白沙藏龙」源自一种经典湘菜，叫「盐插大虾」，顾名思义是把生虾插入热盐里闷熟。原来这种菜在70年代的香港就流行过，现在只能在老酒楼或私房菜馆才能找到了。<br />
另外湘菜是很适合年青人的菜系，味道都激越浓烈，街头小吃尤其不能错过。建议敢含老外鸡巴的兄弟都去试试新鲜炸好的臭豆腐，其酥香脆软实非笔墨可形容！</p>
<p>＜食谱2＞　阿黑特制‧宿舍极速夜宵（上）<br />
2004年5月，中国，香港<br />
香港是个病态都市。大学生，特别是理科生，便是最深受逼害的一群。<br />
还记得那是我大二学期末的深夜。我课已完了，正在宿舍的床上悠闲地看G书。冷不防一声尖叫划破午夜的宁静，紧接便是一条热腾腾、血淋淋的肉物腾空飞入了我怀中来。我吓得大叫一声，却见一个高高瘦瘦、戴黑框眼镜的年轻男子面色苍白、木无表情地站在我床边。那是我的室友小林。小林是高材生，平时一丝不茍的外表如今乱七八糟，那只不是拿著书就是拿着实验仪器的手则握着一把瑞士万用刀。然后，我看到他光着的下身拖着一道长长的血痕。<br />
事情发生得太快，我还以为见了鬼，只能本能性地骂了句脏话。低头定神一看，才见怀中那热物竟与G书中被不停放大的某个人体部位一模一样──那是一条足有7寸长的鲜活的男屌。<br />
「小林……你这是干什么……？」<br />
想不到平时斯斯文文的化学系硕士生居然破口就骂：「妈的！！我不能再被这玩意打断思绪了！！这玩意一天还在，一天它都会害死我！这样下去我的考博论文还能通过吗？不！一定不！！我必须消灭了这鬼东西！！」他已然失去了理智，手指插入黑发里乱抓，歇斯底里地尖叫：「Black（我的洋名），你给我行行好，帮我把它扔远远的，我不想再看见它！！！」<br />
他就这样一个劲骂完，便发疯地跑了出去。我捏了捏手里余热未退的男根，才如梦初醒。我第一刻的反应是，干，还真是真人不露相，小林那书呆子看上去身无四两肉，只会唸书，想不到肉屌居然有这个份量……我就这样看着手里的男物出神，过了几分钟人才清醒过来。<br />
怎么办呢，现在我手上有一条屌！这不是做梦！！我该怎么办？真的把它扔了？还是该去报警？要先冷藏起来吗？又抑或……<br />
所谓关心则乱，这事也明明与我无关，我却急得像热锅上的蚂蚁。我不顾满床的血，第一件事就是打电话给Ｄ先生。他声音懒洋洋的，也许还没睡醒，然而态度却跟我想的完全不同。他听着我混乱地把事情说完后就只悠悠道：「既然他都交给你了，你想怎样就怎样啊。」<br />
「你怎么说得就像买菜那样呢！那可是一条无花无假的肉屌啊！！」<br />
「呵，对你来说那不也是菜吗？」<br />
我一下怔住，话筒那边传来的声线低沉而煽惑：「笨狗，我想你在打过来前应该已经有主意了吧。别吵我睡，自己去玩。」<br />
Ｄ先生从来是我肚里的虫。是他语音未落，我脑里已爆发出千百中肉屌的煮法。<br />
肉屌毫无疑问属于鲜肉食材的一种，鲜肉一旦离开了身体，肉质的弹性便会直线堕下。于是接下来便是时间的比拼了。我下一个电话就是拨给太子祺，让他帮忙通知外出了的室友们半小时后回来吃消夜。接着便跑去楼层里的公用厨房，看看有什么能用来煮的。<br />
苦于学期末，宿舍里那简陋的厨房里根本没有什么食材，冰箱里只剩一盒吃剩的白饭，里面有个皮蛋，柜子里有包日本即食面。这点东西能做出些什么？我当下想到做下火粥。什么是「下火粥」呢？这是香港人才知道的地方用语了，就是指皮蛋肉片粥，听说这粥料能养生下火。我也不知高胆固醇加上高钠的皮蛋咸肉配搭能下个什么鸟的火，只知道小林气在头上，的确需要下下火。<br />
我现在要做的是变奏版，皮蛋屌肉片粥。第一步，是要把冷饭放入小电锅里，加三倍水煮熟。我要做个白粥来佐屌。直接用煮好的白饭来煮粥，口感会更绵密，时间却能省上三倍以上。接着我用清水清洗高材生的肉屌，可惜没葱没姜，要去腥不容易。只好打开那包京都大蒜葱口味的即食面，拿调味汤粉来。其实即食面的汤包是入厨初心者的救星，如果对自己的厨艺没信心，做饭时放一些总没错的。成品的味道不但不会死咸，还会自动有特别的风味（看那即食面的口味啦）。当然这做法属于旁门左道，我在这里也是逼不得已。<br />
我双手揉搓着小林的屌，将汤粉均匀地涂满屌身。肉物捧在手里，感觉沉沉的，勃起的时候应该还要大上两三圈。有这样妖孽的玩意放在裤裆里岂有不玩的道理？难怪小林说他再下去会考不了升学试啦。可是就这样砍了也有点浪费，即使要砍，也不能用这种厌弃的心情砍。<br />
想到这里，我脑里又响起一个疑问。<br />
是说，食材已经如此无辜地被砍下来了，我还应该做下火粥那种清清淡淡的普通货色吗……？<br />
当下我又想打电话给Ｄ先生，但他说到我想怎样就是怎样，我就该有点主见。当然更主要的原因是我根本没胆量去再吵醒他一遍。<br />
于是我放着屌在厨房腌，又跑回房间里，这回是彻底把大家的家当搜括了一遍。比起厨房我们的房间实在富庶多了。我从太子祺的抽屉里找到极品干瑶柱，明少爷的书柜里则有上次外国学校过来交流时送给我们的有机太阳花油。最扯又最厉害的可算是猛牛了。他那乱七八糟的上铺床里放着半罐黑啤，包满精液的卫生纸团下居然还藏着放了好几天、差点要发霉的白面包。<br />
虽然这些材料好像风马牛不相及，却难不了我这天生的饕客。没错，这根屌到了我手上就是我的责任了，我要让他在我手上再次重生！</p>
<p>＜食谱2＞阿黑特制‧宿舍极速夜宵（下）（慎入）<br />
我捧着这些材料冲回厨房去，把干瑶柱捏碎放入粥里。又拿了个锅子，极尽奢侈地把整支太阳花油倒了进去。太阳花油在香港不常见，其口味清新，很适合用来做炸物，而且饱和脂肪和反式脂肪低，不含胆固醇，吃多了也不怕长肉。我看光这350ml份量应该能买一只最大号的法国蓝龙虾了。这么贵的油就这样用来炸夜宵可适合吗？再想想，我现在炸的可是一生只能长一根的肉屌，还是一个前途无可限量的高材生的屌，多贵也值得。<br />
没错，我要把这根鸡巴拿去炸。很多人都说考生需要饮食均匀，忌吃上火食品。这统统是废话。人呢，当然要喜欢吃什么就吃什么，让自己开心起来才是健康的关键。油炸鸡巴比温温吞吞的下火粥出色多了。不是吗？我看小林要的不是下火，反而是要在生命中得到更多的冲击、更多的热诚！！<br />
只是饶是油好也不行，因为这油太新鲜了，炸出来的东西颜色会很淡，绝对影响食欲。多吃夜宵的朋友会知道为什么外面的炸品通常比较棒，因为外面的店用的是万年油（反覆使用的油），炸出来的东西才会金黄金黄的。还好，我这里有猛牛那半罐黑啤。<br />
我拿出那些隔过夜的面包，那又硬又干的质地根本不能拿来吃，却正好用来做炸浆。面包几乎一捏就碎成很细的面包糠，再加入少量黑啤，拌匀，就成了简单的炸浆。黑啤能让炸物更脆，重点是颜色能变得更金黄，简直是在家炸东西的恩物！!<br />
这时小林的肉棒已经腌得差不多，盐份将鸡巴抽干了一点点，我在背筋处划了几刀，提防炸的时候会整根卷起来。而油已经热得差不多，见到初起白烟温度就差不了。我先轻轻炸了一次，上锅油份渗入肉里，再回锅多炸四分钟。时间一到，我把已变成金黄色的炸屌夹出。炸物的表面爆着小小的热油泡，在无趣的白光管下也显得金光闪闪。香喷喷的油渗着大葱和肉香，加上电饭锅那边传来的瑶柱米粥香，奏出一幕充满层次的二重奏。<br />
倏忽，这美好的二重奏加入了一把痞痞的男声。<br />
「那么快就拿出来？还没熟吧？会不会吃坏肚子啊？」<br />
带着点醉意的明少爷就站在我身后。看他一身打扮，必定是刚从夜场回来，也必定是忘了明天还有考试。<br />
我指着那盘炸肉解说：「少爷你没下过厨，不会知道炸东西时热力会在肉里面再扩散，再多炸一会就要焦掉了。况且食材极之新鲜，生吃也没问题。」<br />
「你这衰仔，神秘兮兮的，到底是在煮什么？」<br />
「大概是你一辈子都没吃过的好东西呢。等会不就知道了！」<br />
我把熟透的炸屌切成厚片。刀子一切到底，发出十分清脆的「嚓」的一声，肉块的金黄色由外扩散至内，至及屌心也炸透，太完美了！<br />
「似模似样喔。你说得对，我哪有吃过你做的菜，我哪那次不是做被你吃的那个……总被你下面那贪吃的嘴吃得死死的。」他走过来，搂着我的腰在我后面用力顶了一下，根本是来讨我骂：「拜托你别玩了！你看不见我在切东西吗？对了，阿祺在哪？」<br />
明少爷不禁翻白眼：「切，还会在哪里。快拿打包盒来吧，大伙都在上面，等着你外卖呢。」<br />
同室两年，大家的性子都摸得七七八八。这份夜宵要外卖到哪去明少爷和我都很清楚。于是我用汤锅盛了粥，炸屌则用发泡胶外卖盒装着，上面刺几个孔提防炸皮变软，再携上六份碗筷便跑上大学宿舍的天台。小林那小子有什么事就躲到天台去，这是大家都知道的秘密了。但还未到目的地，便看到门口处挡着两个大男生，那是我另外两位室友猛牛和阿凯。他们站在楼梯口，都不敢上去，只好互相打枪来打发时间。<br />
只见小林果不其然在天台，还要坐围栏边沿处，随时能跳下去的样子，但手里却捧着本书。他满脸是泪，仍要固执地翻著书。但我看他这德性即使捧着的是Ｇ书也看不进去吧。别以为小林这行为很危险，因为他旁边的太子祺现在比他危险一万倍，他根本半个身子倾出去了。小林随时有他垫尸底。<br />
小林终于忍不住大吼：「阿祺！你不要管我！！让我干脆点流血流死好啦！！我考不上去的话还真是死都没用了！！」<br />
「高材生你精虫上脑吗？鸡巴的伤口才那么小，哪会流血致死！」<br />
听说是医科院第一把交椅的泌尿科圣手几乎把脑袋都埋入小林腿间，口里乱骂也通，手里却不厌其烦地帮着小林清理伤口。他做了一会，突然顿了下来，扬起头问：「什么香味？」<br />
我已走到他身后，笑着扬了扬手里的打包盒：「外卖到囉，吃点东西才有气力继续嘛。」<br />
小林愣愣地看了我一眼，马上拒人于千里之外：「不，你们快走，别碍着我唸书！我考不进博士学院的话我爸不会放过我的！！」<br />
「高材生你话也太多了吧！难得Black仔做饭，放凉就不好，快给我吃了！」他未等他回话，明少爷已率先徒手抓了一块塞入他口里。<br />
小林本来闹情绪想把它吐出来，但再过三秒，他整个表情都不一样了，还自个咀嚼起来！<br />
「……这是什么？」<br />
他的样子比刚才更楞。再咀嚼一会，便只能讲出三个字。<br />
「……真好吃……」<br />
饿狼们见状还等什么，当下纷纷投入食阵。炸脆了的屌片撒在粥上，绵密的清粥加上香脆口感，是清淡中见精彩。我从没想过原来肉屌是那么适合用来炸的。大概因为屌成管形，油渗入尿道里，所以不仅里外都能炸个通透，而且时间也大大缩短了（情况就像焗戚风蛋糕那样）。<br />
终于阿凯皱起眉头问：「这是油条吗？为什么感觉都不油腻？而且，油条脆是脆，却不会如此脆中带软，软中有咬劲，又饱含汤汁……！等等，这是……肉？」&#8221;<br />
小林改不了科学家的性格。他很快从错愕中恢复过来，当下便是捏起这有趣的食材在眼皮下分析，再小心翼翼地放到舌上品尝：「没错是肉，但……我从没吃过这种肉啊……」<br />
「你做梦也不会想到，这啊……就是你刚才说很碍事的那玩意啦。」<br />
小林听我说完，马上呆住了。呆归呆，他却没把舌上的炸肉吐出来。<br />
我知道他舍不得。<br />
猛牛一于少管。吃了一大口粥，摇了摇头：「什么嘛，你说碍事的东西不也能变成了很棒的食材吗？嘿，不愧是高才生，连鸡巴也高人几班嘛。」<br />
明少爷夸张地哎了一声，大手搂住小林：「就是嘛，咱们房里最有前途的就数你了。你快给兄弟们振作一点，不要再这样乱来啦。你也不是不知道Black那小子只爱吃屌，你要是再切别的地方下来，可不担保能煮得这么好吃囉。」<br />
听罢小林仍然呆在那处，也不知该哭还是该笑，最后笑得特奇怪的脸上始终飙出了泪。<br />
「Black……谢谢你……」<br />
我们六个大男孩拥抱在一起，唱了几句励志歌，接着把剩下的炸屌和粥分吃完。虽然六个人分一根鸡巴是有点少，但一块起两块止，作为夜宵的份量刚好。鲜美的瑶柱白粥刚好作为味道和口感的平衡，可以消去点油腻感之余却略带海鲜味，不会清淡得把屌肉的浓香带走。在这里还要多得高材生平日饮食素朴，肉根的味道不会过于浓烈，与白粥配起来恰到好处。虽然有点老王卖瓜的成份，但在这种恶劣的环境下还能做出一顿得体的夜宵，真的不能不自己赞一下自己啦。就连平时吃尽天下美食、上尽天下美男的明少爷也不禁感叹：「我说，Black你这小子就别唸什么旅游管理了，快给我去做厨师！」<br />
太子祺马上捏了明少爷的大腿一下：「你还说！这家伙做事都不经脑子的，先别说他随便把别人的命根子拿去炸，小林可是有新伤口耶，这家伙还哄他吃炸物！这么上火，想害死人吗？」<br />
「怕什么，这里有啤酒嘛。」猛牛马上上前帮我解围。他回宿舍一趟，回来时手上竟出现了几排啤酒，还冰冻的：「来，咱来干了，啤酒能清热下火哩。」<br />
明少爷怪叫一声：「不得了，你怎带得上这么多违禁品？用屁眼来跟门监换的吗？」<br />
「操，不能是那家伙终于屈服在我的大棍之下吗？」<br />
「就凭你那根？得了吧！就连你那后门还比较有看头哎！」<br />
天台充斥着男生间下流的笑话，小林终于把那闷骚的课本扔了，与我们喝个烂醉，重展灿烂的笑颜。<br />
当晚我神志不清地在Myspace更新了我们一堆男人喝醉的照片，可惜手机镜头晃来晃去，弄得照片活像后现代艺术作品，根本拍不清楚那道夜宵，于是也无法向Ｄ先生炫耀。隔天小林宿醉着去赴考了，回来时要生要死的差点激动得把自己的右手剁下来给我们送酒，原因是他从没想过原来宿醉去考试头脑反而更清明，所以深感对不起之前的自己还有那根被无辜砍下的屌，一时激动得过了头。<br />
当然，明少爷也是理直气壮地把他的传理系辩才评考给忘记得干干净净。<br />
说到底大家的大学时代都是这样充满热血地度过的。后来小林成功考入美国数一数二的化学系博士学院。听说全球每五年只有十个的名额，他却垂手放弃，跑去了做份子厨艺饮食研究。乱打乱撞却错有错着，这些都是后话了。<br />
备注：<br />
如果你现在问我，再遇到自宫的考生时还会就这样把屌煮了吗？这还用说，当‧然‧不‧会‧啊！！就这样随便把肉屌煮了真是太太太浪费啦！如果再有这样的情况，我一定会花个几百块钱召车出市区、租个好厨房、买上最好的材料才会下手煮！<br />
这是我这辈子唯一一件对不起小林的事。很可惜一生人里只能长一根屌，奉劝各位行事前先三思啊！</p>
<p>＜食记25＞洛几山木烤野味<br />
2005年11月，北美洲，美国科罗拉多州丹华<br />
这年我和Ｄ先生在洛几山脉。&#8221;<br />
天气开始冷，不，严格来说是远远看到山峰上的雪已经让人觉得够冷。Ｄ先生在开车，我在旁边打盹听MP3。路程上少不免会有这样无趣的风景。说实在我还比较喜欢国内的景色，喜欢青山绿水多于岩石雪山。人无聊了就嘴馋了。中国人吶，在这么冷的天气也自然而然想到那些蛇啊、蟹啊。<br />
野味啊……<br />
Ｄ也许看见我在舔唇，所以一下把我脑袋压到他胯间，拉开裤鍊子让我吃他的屌。<br />
这对我这老饕来说是个多么大的享受又是个多么大的折磨啊。多少次我都想就这样把这根形状微翘、长度足有十八公分的完美大屌咬下吞了，但我忍不住，不舍得，只能让那硕大的龟头在骨碌骨碌的在我喉间滑来滑去，品尝它渗出的那种咸腥。很快那根美滋滋的大屌就变得不只十八公分，它顶入我喉底，直像想冲入我胃袋里似的……<br />
「唔……嗯……」<br />
我使劲地吸啜，就是吃不了这根屌也尽量想把里头的热奶榨压出来般。Ｄ在上面拍我脑袋，喘声中带着溺笑：「贪嘴的孩子。」<br />
我边吸边用手指在他腿上写：「你开你的车，我开我的餐。」<br />
但这种隔靴搔痒无疑只有让我越吸越饿。我想吃野味，山鼠、果子貍什么的，或者一根热腾腾的男屌……<br />
就在这时车子突然急煞，「磅」的一声还好像撞到了些什么。我差点没咬断Ｄ的那根，他怒骂一声随手挥了我一巴掌就下了车看看什么回事。我本以为是撞到野鹿什么的，Ｄ却朝我一笑：「小子你有口福了。」<br />
我们的车子撞到了一个本地的中年汉，金发，颇为健硕。他背着着打猎用的枪，口袋里两只死了的野貍猫因为被我们撞了而飞到几米外。别担心，他人没死，就是脑袋挂了彩，还中气十足地指着我们骂脏话，只是因为撞坏了脑袋所以一时间就在乱指。Ｄ不用两下就把他直接打昏。他让我把中年汉抬入车内，自己则捞起那袋貍猫。<br />
我舔着嘴说：「Ｄ你是我肚里的虫啊，怎知道我想吃野味？」<br />
他笑着在我裤裆上用力一捏：「你这小子翘起鸡巴我就知道你想什么了。」<br />
没错，一想到有好吃的我的鸡巴就翘了。<br />
Roadkill是美洲一个「名菜」，简单来说就是在高速公路上撞死了什么动物就把牠吃了。当然我和Ｄ先生也并没喜欢中年汉，但Roadkill是不能选的，这有点考运气的意味。<br />
Ｄ把车开到一家路边小餐厅。餐厅颇为破旧，可远远便传来一阵让我食指大动的烧烤味。三十来岁的老板热情地迎来，见我抛出那中年汉当下眼前一亮。<br />
「干，真是稀有的食材啊！要怎么煮？」<br />
Ｄ说：「我们是外来客，都听你的。就给我们来点本地的做法吧。」<br />
老板欢应一声，在户外架了炭炉生起了火，说是采用传统的烧烤法，连盐巴也不会下，单纯用男屌本身的尿咸味来调味。<br />
我把老外的猎人服脱掉。中年汉身材标准，腹上一排肌肉，还好他身上的毛都是金色的，看上去没很倒胃口（我很讨厌吃东西时吃到毛，所以也很讨厌毛）。屌上的毛倒不少，老板说不碍事，只把他手脚绑起，在看上去有点脏但颇为雄壮的鸡巴上随便套弄了几下。<br />
用来生火的柴火全来自洛几山，烧起来是一阵让人心旷神怡的木香。很快铁网烧得变红了，老板便利落地把食材扔到铁网上，肉屌朝下。那些屌毛果然刚刚受热就全焦了，弯着掉出来了。在白肉触碰到铁网的一刻，铁网发出很美妙的「兹」的一声，中年汉失声大叫，那根肉屌还没来得及变大居然便硬生生把白精挤了出来，射满老板一身！<br />
「噢啊……！！」<br />
这精液的味道相当浓，即使隔着点距离也能清楚嗅到，加上烧烤的味道香得很，要命，我的胃已经在跳舞了，口水也流了一地，不管是上面的嘴还是铃口冒出的水。<br />
连老板也受不住这诱惑，从脸上摸了一把白精放入口中。边说：「伙计们，你们真他妈的幸运！亚伦是我的好哥儿，这根美屌我觊觎多时，居然被你俩个外来人捷足先登了！嘿，虽然不甘心，不过能亲手烹煮，真是我的荣幸啊！」<br />
「中国人有句话叫『独乐乐不如众乐乐』。老板也来试吃吧。」<br />
Ｄ说，目光看向烤炉上的亚伦。此时这中年汉已完全清醒过来，双眼已没了恐惧，而是充满了感触。老板与他四目交投，自是尽在不言中。<br />
但我眼里只看见那根肥屌的油脂一滴滴地滴落，发出噼啪噼啪的响声。没办法，确是饿了。<br />
Roadkill通常是整个动物连内脏吃的，不过主人见我等不及，其余的便等下再处理。上桌时亚伦仍然清醒，能与我们一起分享喜悦。那根烤好后约十五公分的肉屌被陈放于一只大碟上，配以炸薯条，肉屌的包皮被烤得稍微焦黑，还能看见烤网上一格格的纹路。包皮都有点脱离了，因为焦了的关系所以香脆非常，带有微苦。接着就是肉屌那纯粹的肉味。而恐怕是因为这中年汉野味吃得多，所以屌的味道也充满动物气息、浓腥得很。咬下去满口都是浓浓的尿骚味，中间夹杂着木炭的烤味。我不加调味吃了龟头，能吃肥腻肉类的人也许会觉得好吃，但我很快便不敌骚味，于是吃茎部时佐以酸甜的烧烤汁。那又是另一种口味。<br />
老实说这肉屌烤得有点过熟，肉屌应有质感和肉感都有所欠缺，肉质稍硬，就连肥美的卵蛋口感也是这样。不过先别说以柴火烧烤难以控制火侯，美国菜本来就是这样Raw，在美国菜中寻求细腻实在太不智。于是我也入乡随族，抛了刀叉直接用手把另一颗卵蛋挖出来吃，吃得满口满手也是浓腥的酱汁。虽然味道有欠，但风味不错。<br />
亚伦看见我满足的食相后看来相当安慰，还流出了泪来。老板在与他话别后便把他肥硕的胸肌切下来烧。我们在席上用手拿着肉棒在吃，边听着原始的声乐表演，更添食欲。<br />
Ｄ先生素来不喜美国菜，于是只有浅尝。而老板似乎更着迷于亚伦的胸肌，于是我几乎吃了整副肥大的男根。吃完后我都走不动了，只能躺在Ｄ的腿上摸着自己的鸡巴打盹。<br />
「主人，我有点明白你为什么不喜欢美国菜了。」<br />
「阿黑。」Ｄ摸着我的头发喃喃道：「男人过了25岁屌就变软了、少弹性了，口感一下子会变得很差。所以你得努力点，赶在25岁前毕业喔……」<br />
那时候我小孩子气，还完全相信了他说的话，于是作为训练每天都会好好地打三次枪而且每次也忍个一小时才射。现在想起来还觉得自己真笨。<br />
备注：因为材料自己带，所以这顿相宜得很。问题是一定得接受美国菜那种总会过火的煮法，Ｄ先生到现在还不敢茍同。</p>
<p>＜食谱37＞云南过桥蛊制肉屌<br />
2007年05月，中國，雲南文山壯族苗族自治州<br />
云南之行算是旅程中最辛苦的之一，却也是最长见识的一趟。我和Ｄ先生专程过来吃一道菜，下机后便是大车转小车，进山后小车转11路（步行）。五月是春交之际，进了山后只见浓雾，还有该死的蚊子虫子。一路无聊，又不能停下与主人打炮，我只能不时摸摸自己的鸡巴来提神，而且只能隔着裤子，不然虫子跑到里头就不好了。<br />
要不是Ｄ先生说有一道筹备了半年有多的菜我才不来这儿折腾。当时我边抹着凝在脸上的雾水、边心唸要是这道菜不好吃，我也许会失控把我们的导游的男屌活生生咬下来泄忿。导游阿玛答是个26、7岁左右的苗族男人，样子不是特别俊，但身上那特色的蓝黑苗族刺绣短装总会把他那肌肉有致的腰暴露在空气中，看得我一路上心猿意马。他是导游也是厨子，还说本来他是种田的，这几年收成不好居然转行去做菜了。问他为什么不好却支支吾吾没有说理由。阿玛答一路上谦卑和善，还会不时用简单的汉语和我说笑，只是越进入深山的地区便越转阴沉，Ｄ只笑不语，他一定知道些什么。<br />
我们在山腰上一所简朴的民舍里补充了点事先准备好的食材后，再徒步在山上走了三小时，终于来到一个大山洞。我们打起油灯，只见山洞天然而成，很深很长，空气潮湿冰冷。这种鬼地方会有什么东西吃？Ｄ在我身后顶了一下，笑着说好冷，有点想念我那暖呼呼的肉洞。我倒不知他在这种情况下还如何能勃起，然而我何尝不想要他热腾腾的大屌呢。就在这时，阿玛答突然大喝一声，急步向前方跑去。前方有火把亮起，山洞深处居然有个大汉被绑在一块大石上！要是平日我大概早就兴奋得勃起，但这下我反应倒相反凉了一截。因为我看见大汉的下体爬着一只体型相当怪异的虫子！<br />
这虫子足有手掌那么大，遍体黑得发金，每边十多只脚，背上长两双翅膀，正活泼地在大汉的下体上爬来爬去。大汉个头比阿玛答更大，此时却被毒虫弄至奄奄一息，了无生气。<br />
我大叫：「上面那个是什么？我才不要吃那东西！」<br />
Ｄ轻笑：「你想吃才不许哩，这是人家阿玛答精心养了半年的蛊。」<br />
蛊？<br />
Ｄ说：「食门如海深，有以药入馔，也有以毒入馔。蛊就是把百种毒虫养在一缸子里，让牠们互相噬食，半年后开缸，剩下的那只百虫之王就是蛊了。此虫奇毒无比，是专用来对付有血海深仇的人的。」<br />
阿玛答偏瘦的身型当然打不赢这大汉，现在他总算报仇了，和善的脸上竟露出一丝残忍与喜悦。后来Ｄ给我翻译，原来大汉已在这里被绑了七七四十九天。阿玛答跑上去忿怒地在大汉耳边说：「盖斯，你要是肯叫老子我一声『爷爷』，我可以放了你！」<br />
盖斯瞄向下体一眼，发出一声沉厚的咆哮：「男儿至此，生有何用！」<br />
「好！」阿玛答一拍大腿：「但我偏偏就要你活在这屈辱中！尝尝看我妹妹的悲痛！」<br />
他打开藤篮，蛊自动飞了回去。这时我终于看见盖斯的肉屌！不，这庞然大物已经不能称之为屌了！它被毒虫叮出了无数肉包，红肿不堪，通根被咬成了紫红色，因为这些毒这根肉屌足足涨大至到有30公分！！最神奇的是这个庞然大物竟像有生命一样抽动着，更挺硬至贴住肚脐，不停冒着淫水，直像随时能喷出鲜热的屌汁来！盖斯难受地扭动着，大概早已痛痒得无法忍受，痒得直想把肉屌砍下！无奈他双手被绑，就是抓下痒也不行，更何况是砍？！<br />
看到这里我的胃已经因为预见到这道稀世大菜而产生起胃酸，狗屌也跟着流水了！兴奋之余却想起「神鵰侠侣」中洪七公烹的那顿蜈蚣。我忙拉住Ｄ说：「照理说现在天下间最毒的毒物不是那蛊，而是这根巨屌！吃了会死吗？」<br />
Ｄ朝我鄙笑。捞起我那硬得不行的屌猛套了几下：「现在叫你不吃你忍得了吗？」<br />
Ｄ确是我肚里的虫，比起死我还是比较怕没得吃啦。死什么的，美腰苗族男人和大汉之间的情仇我也不想管。我现在只想吃。<br />
阿玛答双眼一直仇视着盖斯，从容从藤蓝里取出刚才准备的食材。那是胡麻油、辣椒、面线，还有两海碗的汤，汤上浮着一层厚厚的红油。<br />
「云南过桥米线！」<br />
相传过桥米线是一位将要赴考的书生的妻子发明的。书生在桥的另一面苦读，妻子每天都得带着面过桥送给他。可时间久了面就变冷了，于是妻子想出用油来隔阻热力达到保温之效。从村子到这里至少三个小时，原来是采用这种方法来保温！<br />
「你小子书唸不好，就只有这点厉害。」Ｄ随手弹了我的肉棒一下，听到我吃痛又连忙掩住我的嘴。因为好戏终于要上演了。<br />
阿玛答从怀中取出一把银制的锋利小刀，他一手扶着大屌，一手拿刀，并让刀刃贴在盖斯那肿胀不堪的肉屌根部来回扫动。这种轻柔的动作无疑给了盖斯绝大的痛苦。他浑身冷汗，喘息不定，只能静静看着刀锋在屌上来来回回。阿玛答贴得很紧，在盖斯耳边低声说：「再问你一次，你可肯屈服？」<br />
盖斯却只怒然高呼：「下手吧！」<br />
与此同时，刀锋没入龟头，在那特别红肿的顶处割下一块──<br />
「呼啊──！！」<br />
发出一声舒爽的呼嘶。「痒」和「痛」是相对立的，此刻痛快恐怕让他解了不少刺痒。对他来说这大概是这四十几天来最美好的时刻吧，他甚至舒服得流下了泪！巨大的肉屌在空气中回弹了几下才停下，飞溅出来的血和精都是紫黑色的。<br />
那块巨大的龟头被切落在地，无人问津，只在阿玛答拿着汤碗过来被无情地踩上一脚。现在才是真正的切肉部份。阿玛答稍为收起怒意与胜利的快感，搬出厨师的专业，他以刀峰贴住肉屌，吸住口气，突然整个手臂一扬，一片屌肉便随着这动作被利落地割下，再以完美的抛物线跌入汤中。<br />
「精采！」我忍不住鼓起掌来，接着阿玛答以同样方法各切了五片肉，居然还没切了到大屌的一半。之后阿玛答把面线放入汤中，放入香菜、芝麻等。两碗热腾腾的云南过桥米线即成。&#8221;<br />
「两位老板请用。」<br />
我迫不及待从碗底里夹出屌肉。阿玛答刀工极好，几块屌肉薄得只有3-4mm，不止切口完美，还要厚薄一致。从横切面看来，只见包皮以及海绵体都肿胀了一倍以上，微黑的浓汁混着红油滴落碗中。我有点怕，不过食欲早打败了恐惧，我唯恐不及地将肉送入口中──<br />
「天啊！妙极！！」<br />
我吃屌无数，就是从没吃过这种口感！这并不是单纯的巨屌能做出的质地。屌肉的肌肉组织肿大，变得特别爽口弹牙，弹牙得来却不失绵密，这是东方男性天生紧密的肉屌组织加上欧美男屌的充盈口感的完美结合！这并不是全部，因为口感之外还有味道！肉汤充满芝麻、花椒、香料和辣油，除了僻腥外也实在是齿颊留香。而在这之上更有种奇异的甘味，与咸辣的汤出奇地相配。想了半天，认为这很可能是蛊毒的味道，想不到刚才让我大倒胃口的东西现在居然起了如同点睛的作用！<br />
至于火侯，我实在想不出比过桥米线更好的烹调方法了。过桥米线的汤在辣油保温下以80度左右的温度把肉煮熟，结果肉的生熟度恰到好处，丝毫没损坏这难得一遇的肉质！<br />
作为配角的面线并没马虎，这面线咬感特好，那种弹牙的口感与屌肉片相辅相成。坦白说一碗真的太少了。而当我想到这种绝世好面很有可能是我人生中第一碗、亦是最后一碗时，我居然想哭。<br />
在我们进食的同时盖斯一直巴巴地看着我和Ｄ，下身越扭越带劲。他声线都沙哑了，男屌只没了不够一半但刚才的刚强气现在却已全跑了。鼻水眼水一起流：「两位爷爷……求求您行行好……再切、再吃多点吧……！」<br />
想是那种痕痒已经把他逼疯，让他一个劲的想用痛楚来淹没它吧！我自然是求之不得，而且口水和屌汁早就代我回答、流了一地以示欢迎。Ｄ却摇头说：「五片肉已是极限，再吃就真个要毒死了。况且肉汤已冻，不能再煮肉。」<br />
阿玛答的目光倒是全变了样，状同疯犬：「真想不到这个『求』字会从你口中说出来！好吧，只要你肯叫我爷爷，我就帮你把它咬了。」<br />
盖斯马上涕泗纵横地大叫：「爷爷……！我的好爷爷！！行行好把你这贱屌咬了！让我脱苦海吧！」<br />
温驯的阿玛答就这样化身成兽，扑过去埋头在盖斯腿间又咬又啃，啃了一片血肉模糊。盖斯发出一阵不知是爽还是痛的呼喊声，回音震彻整个山洞。我连手里的面也忘了，只懂神往地一直看到阿玛答分了好多口才把整根巨屌活生生吃光，吃得满嘴毒汁屌汁都分不出来。要问我到底是用汤烫熟的屌肉好吃、还是像阿玛答这样原始地吃的屌肉好吃，我一时间也答不上来。<br />
后来阿玛答把我们带回村后便毒发身亡。不过怎说他也是带着快意而去的，我为他感到高兴，只是有点惋惜世上又没了个好厨师啦。<br />
故事到这里还没完，是因为后事不比正文逊色。这趟好歹是吃了毒，说完全没事是假的，我还一度妄想着吃完之后会没事没干，怎知在回程的飞机上毒性发作，肚子痛得要命，就像有个气球在里面不住地澎涨着般，又涨又痒。反观Ｄ先生，倒果真像个没事人一样，也片字不言，就如常像个绅士般站在我身边看我在地上痛得翻来覆去。我满身是汗，恤衫都被汗弄得贴住皮肤，只能像一条虫子般卷缩在他脚边乞求他。<br />
他读着空中杂志看也没看我，只淡淡地说：「你以为我是那些只顾贪嘴不顾后果的笨狗吗？我当然事先吃了解毒片，也打过了消炎针。」<br />
「那我……」<br />
Ｄ先生笑得十分灿烂：「我怎会把那么名贵的东西给一条笨狗？」<br />
……这实在像极了他会说的话。<br />
当然奴隶的身体、生命、一切，都是属于他的主人的。Ｄ现在就是要宰了我我也将感恩戴德地接受。但是我不想死，我不愿意在现在死。我还没吃完100道菜，也没烹了自己这根好屌。我忍着痛楚，依依不舍地摸着我那根垂头丧气的屌，心有不甘。我真是个不称职的奴隶！而且不止我的心不称职，连身体也不称职。我没经同意就攀上了Ｄ的身上，解了他的裤子疯狂地吞舔他的屌。<br />
Ｄ啧了一声，却没阻止我：「好笨的小黑狗，死不悔改，临死也只想着含鸡巴吗？」<br />
我也敢说如果我要死，也一定最希望死的时候Ｄ的屌能我口里镇魂。Ｄ的屌在我的猛催下很快硬了起来，马眼处那种独特的尿骚味直直送入我喉间。鲜香的屌味让我忘掉肚里的痛楚，我更是贪婪地舔啜起来，连一丝皮垢也不放过全数吃下，一边用手指轻捏着底下的袋囊，压榨它们，渴求着滚热的白精。他扯着我的发丝猛力一挺，如我所愿在我口里喷了满口白浆。我舔干净每一滴精华，确保每一滴都落入我胃袋后，续道：「求主人赐尿。」<br />
Ｄ突然像明白了我在做什么，开怀笑了：「你这小子，说你笨也不尽然哩。」<br />
我的心思一下被看穿，倒也没装矜持，反而把他整个软了下去的男屌含入口中等待他放尿。实情是人吃了食物，特别是药后，排泄时都不会完全消化，排泄物还会残留着药性。必要时，我会欣然吃下Ｄ的屎尿来保命。<br />
Ｄ却在轻笑声中赏了我两巴，将我打跌在地。我不解地看着他从行囊里拿出一个盒子，给我喂了一片两英寸大小的白色药片。药片入口即融，味微带苦，是云南当地的药，又给我脱了被汗沾得湿透的衣服，怕我着凉。<br />
腹痛一点点地离我而去，取而代之是常有的空腹感，这种熟悉的感觉让我慢慢安心下来。我继续卷缩在Ｄ的脚下，让他的脚能舒适地放在我赤裸的肚子上。<br />
「可有后悔了？」Ｄ忽然说：「为了一时口腹之欲，差点命都没了。」<br />
「……」<br />
说实在的，即使我当时早知那是个陷阱，我还是会照样把那几片难得一尝的美肉放入口中吧。<br />
在方才生死边缘中，有一刻我还他妈的还想着反正要死，怎么没尽情多吃几片屌肉呢……？<br />
备注：<br />
这道过桥米线可遇不可求，在此不多作累赘。只是苗族民风彪悍，要非Ｄ先生早打点了我一定不敢乱跟苗人进山。另外云南的虫子真的比马尔代夫的沙子更多，记紧自备除虫膏药。</p>
<p>＜食谱67＞朝鲜高丽蔘炖鸡巴<br />
2008年11月，朝鮮，平壤近郊<br />
鸡巴这种东西并不如其他食材，相对来说相当难得，而且要准备的时间也长。我本来以为上次云南之旅一道菜得准备半年有多已经很长，就是从没听过十多年那么长的。那天我刚刚从便利店回来，还挽着一袋卫生纸就突然就被Ｄ先生把我抓上了前往朝鲜的客机。在飞机上，Ｄ那张总是很淡定的脸越显雀跃：「阿黑，你今天真走运……不，应该说你这辈子真走运，有幸吃我这道准备了十年的菜。怎样，兴奋吗？」<br />
我啃着飞机餐的牛肉呆道：「你说什么？十年？」<br />
「我也差点忘了是今天。没错，已经十年了。今天刚好是日子了。」<br />
「十年！什么菜都坏了吧？」<br />
他给我展示了一张旧照片，里头是两个长一模一样的白胖娃儿，五六岁的模样，眼瞇瞇的，大概是韩国人。朝鲜冬天时很冷，两个娃儿的腮帮子都白里透红的，看上去象是极甜美的和果子。<br />
我诧异得差点噎倒：「你什么时候生了孩子？」<br />
「领养的。」<br />
我瞇起眼去看他，也不知这是什么回事。倒是我的消失系统比我的脑子更灵光，顿时我只觉口里的牛肉变得淡而无味，胃底也开始发痒，就像刚才那顿飞机餐是吃了空气一样。&#8221;<br />
经过四五个小时的航程，到达平壤后，我们转了一程长途车，进了郊区。不久我们到达一家儿童收容所。收容所仅两层，相当简陋，外头有四五个小孩在嬉戏，他们一见了我和Ｄ坐来的房车，双眼都瞪得大大，好像从没看过那么名贵的东西似的。有一老人徐徐从屋子里出来，见了Ｄ先生，眼眶竟忽然红了。<br />
「Ｄ先生！是您！您终于来了！老夫就知道……老夫就知道……」老人在哭，却是喜极而泣。Ｄ也寒喧几句：「这十年来劳烦夫子您的照顾了，难得夫子收山多年，还肯为我这小人物下厨呢。这道菜还记得怎弄吗？」<br />
「这十年里的每一天我都为准备这道菜而下着苦功，技术可是半点也没生疏呢……！」<br />
真人不露相，这位年过八十的老人居然就是今天的厨子。他谦卑地把赞美的话推搪过去，又忙请Ｄ先生进屋里：「请快来！不止是我，文希文善他们也已经盼您好久了！」<br />
屋里的陈设如同外面般简陋。但上了二楼，一切截然不同。老人领着我们走进一道朱红色的纸门，我眼前当下换了一个金碧辉煌的世界。房间完全采用宫殿陈设，墙身使用金墙纸，柜子都是名贵的红木，还有白瓷造的花瓶。房间中央跪坐着两个正在交谈的少年。少年们一身素衣，只在额前和腰间绑了红色缎带，乌溜溜的长发贴服地垂在身后。两个人脸颊白里透红，粉雕玉砌，五官俊朗非凡。而且他们不止外貌如出一辙，连身材体型也是，都纤纤细细的。我忍不住联想他们的屌会长成什么模样，不用说一定是白白嫩嫩的，搞不好连毛也没有……<br />
「文希、文善，还不来见过恩公？」<br />
老人喝道，两个少年看着我们一个错愕，竟也同时流泪了。他们转身过来、跪下、并以跪姿爬到Ｄ的脚边伏拜，从脚尖开始亲吻他。这连串动作一点猥亵的成份都没有，甚至还神圣和温馨得很。他们一边吻，一边对Ｄ说「感谢」。Ｄ也顺手下去抚摸他们的身躯，顺道剥了他们身上的白袍和腰带子。<br />
哥哥朴文希先被脱光。他的屌果然像我所想般白白嫩嫩的，不粗，但长度也有相当（17CM左右），没有半根毛，却不象是剃或拔，而是天生或后天吃了些什么药而变成白虎（下面没毛的意思）。一根白屌呈半硬，一暴露于空气以及Ｄ的目光下后马上变得更坚挺。奇怪的却是那处根部被红线绑着，让他即使勃起也无法射精。<br />
「文希等今天好久了。从他十岁起老夫已把他下面绑住，全为了不让精气流失，好使这道食材在最巅峰的状态下被烹煮！」<br />
年老的厨师在旁边解说。这么说，哥哥长至十六岁的人生至今从没丢过精，难怪男屌能保持着粉嫩，而且春袋厚重。十六年的男精全挤在那蛋子里，浓缩又浓缩。不用多猜，那味道一定超级香浓、超级好吃……<br />
Ｄ用眼角的余光瞧到我的嘴馋样，不禁轻笑出声：「抹抹你的口水，那不是给你吃的。」<br />
我忙叫：「那给谁？！」<br />
Ｄ朝文善扬了扬下巴，这时文善的衣服也全被脱去了。我匆匆一瞥，差点没吓得咬到自己的舌头。<br />
朴文善的身材与朴文希几乎一模一样，只是略微圆润一些、线条要流顺一些，而最大的不同，是两腿之间……一片空荡。<br />
「……女的……！」<br />
Ｄ象是早知我会有这反应般冷笑一声：「挑吃的小鬼，你心里就只有屌。」<br />
他说得再对没有。我的确打从一开始心里只想着吃两根一模一样的屌，煮起来一根甜一根咸或一根冷制一根热制什么的，却完全无法想象今天的菜可能是女阴。我有点倒胃口，不禁皱起眉来，Ｄ却继续是一脸深不可测。<br />
接着厨师拿来了一个小金盒，里头是一根幼长的高丽蔘，我看见了熟悉的食材心才安稳一些。蔘像小指那么粗，坑纹很多。高丽蔘通常体干浑圆，这一根虽然小，但一经发泡个头一定至少有三根手指那么粗。老者拿着高丽蔘，表情有点复杂地走向两兄妹：「……文希、文善，院长最后问你们一次了，你们还愿意吗？」<br />
朴文希露出了最灿烂的微笑：「我们的身体都是属于爸爸的。」<br />
朴文善更是伶俐：「这是我们生存在这世界上的意义！」<br />
老者认同地点了点头，眼里犹有泪光。然后精彩的事情发生了──老者一手握着高丽蔘，一手握著文希的屌，竟就这样把人蔘往马眼插了进去！！！<br />
「呜……！！！」<br />
人蔘从头部的枝部进去，一口气插得只剩须脚。我心想这玩意干巴巴的，而且充满着坑纹，这对从没射过精的男孩来说实在太残忍了。一插下去，文希痛得马上趴在Ｄ身上颤栗，浑身冒出一层冷汗。如果不是有干蔘撑着，他的屌早该因痛楚而颓了下去。而现在它正以奇怪的角度勃硬起。我还以为会看到文希的尿道会因着外物的侵犯而破裂，想不到他人很快恢复过来，甚至自行理顺露在外面的蔘须，然后战战兢兢地拉开了那根红绳。<br />
「嗯……」<br />
六年的束缚被解开，他的肉屌登时一阵猛跳，如同脱疆野马。这鲜活的食材成功搅起了我的胃酸、我的食欲，只是这根高丽蔘难道会比那跟红绳好对付吗？现在他更不能射了吧？为什么他却一脸兴奋的神情？他满脸红晕地看著文善，却见文善羞涩地张开双腿，腿间春水汨汨……<br />
我心里一惊，渐感不妥。而Ｄ却笑道：「阿黑，你不是很喜欢Display cooking（席前烹饪）吗？来，文希，我的好孩子，让我的小狗长长眼界吧。」<br />
果然在文希向Ｄ取得默许后，那根以奇怪地角度勃起着的肉屌便活跃钻向了他的双生妹妹的两腿之间。<br />
我猜对了，他们在我们面前演出了一幕活春宫。一场兄妹乱伦的戏码。<br />
文善的腿间有血丝混着大量春水冒出，沾红了他文希白嫩的肉屌。两兄妹的处子之身同时被破，初次交合让他俩浑身颤抖，他们却羞涩得不敢叫喊，只在喉间发出极度抑郁的吟声。干硬的人蔘自然是保证了硬度，而且末端的蔘须在抽插时撩动肉壁，绝对把快感增加不只几倍。文善的春水直像缺堤一样崩个不停，滋润了干瘪的蔘须以及她十六年未尝肉味的兄长的鸡巴，让它更加充盈。<br />
「换个姿态！文善妳坐在哥哥上面春水才能流入蔘里的！还有，别冷落你们的爹爹！练了两年还要我教吗？」<br />
老者偶尔斥喝，尽其责任，让这场活春宫变得更加精彩绝伦。<br />
虽然眼前是一幕难得一见的双生兄妹乱伦、外加我那好主子的活春宫，但比起单纯赏心悦目的献技，我更希望他们能实事求是地把这根美屌煮了！！我实在受不了它在我面前放肆地穿插摆动，而我确不能尽快一尝其味！<br />
Ｄ倒没我这样的闲情来生气，两个孩子在交合中也同时为他口淫，一左一右，哪一处都被兼顾到。我看着他始终摇着腿，片叶不沾身的嚣张模样，心里又是不甘又是崇拜。他就像头懒洋洋的豹，半合著眼挑弄着两个孩子身上的敏感点，逼弄出更多的春水，又悠悠环起手指朝我拨了两下，正是「准许你手淫射精」的手令。我啧了一声别过头去，当看不见。这家伙真是太低估我了，你道我就一只一见到活春宫就想射的公狗吗？比起我下面的饿，我肚子更饿，特别是当我想起着朴文希那发浓得发黄，腥热浓厚的初精，便越发不能自己。我情不自禁地猛吞口水，可我的喉咙渴求着的是一发浓液，什么别的也解不了痒。想着想着，屁眼也痒了。如果被那屯积了十多年的热精猛力射中我前列腺，我一定会爽得跟着射……一定……<br />
结果我管得了上面的口不冒水，却管不了下面的屌口。很快我裤子就湿了一片，在裤子上弄出了一个圆圈。老人饶有余味地看着我，主要是看我隆起湿透的胯部。那种眼光很熟悉，像一个饥饿的人看着一条鸡腿般。我平时一定也是用这种赤裸的目光看别人的大屌吧。只是老人的目光中比我多一份矜持、少一份冲动。我心里明白，反而笑了：「不行啊老爷子，这个早有人预订了。」<br />
老人也笑，有点不好意思：「老夫的老毛病又犯了，一看到好屌便技痒！」<br />
后来Ｄ告诉我，老人家里世代负责皇帝的御膳，直至朝鲜没了帝制他家族便改为名人富豪烹调宫廷御膳。从来有钱人都吃得刁钻，换句话说，他们家为了搜集食材，伤天害利的事做了不少。于是这为夫子老了，就开了所孤儿院，算是给心灵一点安慰。<br />
那边的两兄妹正在进入交合的白热化阶段，喘得越来越急，而频率一致，不愧是双子。却见文希那健美的屁股紧紧一抖，甩了满额的汗，似是射了──或者高潮了却因为高丽蔘的顶阻而无法射精。精液倒流的痛苦让他眉头紧皱，脸色由红转白，可是囤积十六年的强烈的性冲动又驱使他继续摆动虎腰，刺向与他长得一模一样的妹妹体内。我开始明白这一切的用意，半是不安半是期待地转向老厨师：「老爷子，这道菜还得准备多久？」<br />
「年轻人就是急进。这个步骤还得这进行一整夜，直至精液渗透蔘枝、完成发泡呢。明天一早当精气最顶盛之时，下个步骤便能开始了。」<br />
直到现在，我仍觉得这句话十分不可思议。<br />
要让那根干蔘完全发泡，到底得经历多少次射精（或说无法射出的高潮）？就像我之前所说这根蔘原来的模样大概还得粗个三四倍，这男孩的尿道能承受得了吗……？<br />
我整夜想着朴文希那张平日淡然安静的脸因为无法射出及尿道膨涨而扭曲起来，兴奋得一夜无眠。从香港带来的卫生纸终于派上用场。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>＜食谱67＞朝鲜高丽蔘炖鸡巴（慎入）（下）<br />
翌日我五点起床，隔壁仍传来地板受到挤压发出那种吱吱声，不过比起昨晚已经缓慢和微弱了不少。Ｄ也在隔壁看着两兄妹交合，我上前伏到他腿间给他做早安礼。当我口腔里重新感受到Ｄ那根大屌的形状及味道时，真个有点仿如隔世。我那下才知道原来昨日看著文希文善他们独占着Ｄ的屌时，我的心里产生过一点点妒忌。那早上的早安礼敬得特别慢，我有意无意让Ｄ的大屌在我口里多留了一会，当中有点示威的意味。<br />
不过房间中央两个少年人大概已没精力管我。他们满身是汗，朴文希的腰身抖颤不定，相信已经高潮了不下二十次，最后一滴精都已被挤出来。这趟过后他应该想起性交都觉得害怕了吧？不过他应该没机会害怕了，因为今天以后，他那根美屌的任务便完成了。少年大概早知道自己的命运，却是越干越喜悦。要没有这种奉献的心他必定无法撑了一整晚吧。不过说到底他始终是血肉之躯，直到连续干了20小时，高潮了23次后，他终于体力透支、不省人事。一根刚历高潮的男屌仍埋在文善的穴内。<br />
一直待命在旁的老厨子突然动了起来，以迅雷不及掩耳的速度抽出他怀中那一把宫廷御用的雕花银刀子，赶在文希的屌软下去前把它砍了下来！我反应不过来，那个快实在不是八十有多的老人能有的速度，连Ｄ先生也稍为吃了一惊。只间刃端首先喷爆而出的不是血而是一股股为数不少的白精，那些精液无法渗入蔘里，这时才涌出来，之后才看见血丝。文希在昏迷中大叫一声，又被痛醒，低头却见跟着自己十六年的美屌不见了，反应竟是喜极而泣，甚至拖着一道血痕向老爷子叩了几个响头。双子心灵相通，妹子也跟着哭了。<br />
文希的屌仍在妹妹体内，在急速的收缩下争取最后一次吸取春水的机会。被拔出来时那根美屌已是从外面湿到里面，还被发泡了的人蔘撑大了一个码。那根本来是黄棕色的干蔘已经发白，不知是高丽蔘本身就白还是精浆把它弄得更白。用精浆和春水发泡出来的人蔘会是什么味道？我光是用想的已经饿了，老爷子却说：「两位爷稍等，傍晚就可以入席了。」<br />
我听罢也只好硬生生把差不多涌到喉头的胃液吞了回去。<br />
文善替文希处理伤口的同时，真正的烹调终于开始了。位于地下的厨房已经很老式，煮具也旧了，不过仍能看得出细腻的造功，相信曾经价值连城，当年亦曾为一些大人物煮过不少千奇百怪的菜。<br />
老爷子把那根湿淋淋的鸡巴被放进一个韩式石头炖窝里，放入山泉水、枸杞、红枣，用柴火炖。天气挺冷，我们都窝在厨房里挨着柴火，一边吃Kimba（韩式紫菜卷）一边和Ｄ和老爷子天南地北地聊了些朝鲜古时的饮食文化。问到为什么这道菜得用双子，老爷子说只有双生子的分泌物味道完全一样，精液和春水混合时才能配合得天衣无缝。这道菜只要欠了精液或春水其中一项，都会少了一种层次，口味大减。他更说自豪地这两兄妹不止是处子，还从小茹素，每五天吃一根人蔘，早上在山间吸雾水，晚上则晒月光，于是满身都是天地间最纯粹的日月精华。我心想难怪他们两个长得那么不食人间烟火，吃了他们的肉搞不好会长生不老哩。<br />
就这样聊着聊着，很快过了八小时，老爷子和孤儿们为我们张罗了十多个开胃小菜，当中最好的特别是泡菜和烫菠菜，小菜为主菜展开了完美的序幕。不一会，文希文善把那个石窝端上来了，一下子整个饭厅都充满了人蔘的味道。<br />
那是一道很纯粹的菜，窝子里的主色是白，鸡巴的白，高丽蔘的白，再多就是那几颗红枣和枸杞点缀的一丁点红色，居然连葱花和姜丝甚至鸡巴天然会产生出来的油都没有。我从没见过那么白的鸡巴，这种白并非那种让人倒胃口的苍白的白，反而是那种充满晶莹剔透之感的白。Ｄ对此也叹为观止，他喝了口五味子茶，开始吃这道筹备了十年的菜。他先是切下一小块根部的部份，从横切面能看到屌肉烫贴地包裹着内里呈棕红色的人蔘。Ｄ把那块包着蔘的屌咬了一会才吞下，过了良久再问我道：「阿黑，至今为止你吃过多少道用鸡巴来做的菜？」<br />
「至少二百道吧。光是说鸡巴的话更不止这数目。」<br />
Ｄ斩钉截铁：「不管你吃过多少鸡巴，你一定从没吃过这样的。」<br />
我连忙吃了一口（也是近根部）。第一个感觉是淡，很淡，一点味道也没有。这窝汤连盐巴也没下。不过很快，那种惊艳的感觉便慢慢从鸡巴的中心渗出来。高丽蔘的甘甜在口腔里爆发，然后紧随的就是淡淡的来自鸡巴和春水的天然鲜味。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>平时我实在是有些怕吃清炖的鸡巴。鸡巴这种东西本来就是腥骚味浓，清炖的话很难去了那种臭味。现在口里的鸡巴竟是毫无臊臭味，甚至连尿味也没有（我现在才想起老爷子根本没洗刷过那根屌，还有，这道菜没有葱或姜等用以辟腥的食材）。想起朴文希从小茹素，我甚至怀疑那种白雪雪的屌光是生吃也会如此毫无异味。夸张点说，就是即使明知自己在吃肉，自己的味蕾却不怎相信这个事实！这道菜所充满的是清雅的高丽蔘甘甜，蔘味早已渗入肉中，而这种清雅的甘甜里散发着浓香的初精所给予的郁厚及鲜味。红枣和枸杞带来的果甜与人蔘的甘味相辅相成，而那果甜的后调是微酸，则为鸡巴提鲜。经过多个小时的炖煮，屌肉相当软滑，而高丽蔘相对爽韧，咬下去时是先软后韧两种口感，接着人蔘中便会渗出一阵浓浓的鲜香，就是来发泡用的精液的功劳了。<br />
这是一道看似单纯其实相当复杂的菜，只有高手中的高手才能把每个细节调节到最好，让这道菜以完美的一面表现出来！Ｄ说得对，我从没吃过质素那么好的鸡巴，只有这样的鸡巴才能不借任何调味，结结实实地靠自己的味道获取人心！！</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>心里关口破开后，我再吃了一块位近龟头附近的屌肉，这处的高丽蔘主要由春水发泡的，而且是蔘须部份。蔘须的口感跟蔘身不同，渣比较少，比较爽口。而由春水发泡的味道也稍有不同，那种鲜味同样浓郁，却在本质上比较清淡一点（大家可以想象成海鲜与菇类的分别）。个人来说还是比较喜欢精液发泡的口味啦。不知在肉屌中心分别由春水和精液发泡的那段是什么味道？这个最精彩的部份当然该由Ｄ先生享用。我看着他吃过后一直半合著眼在回味，已经能想象到当中的精彩。<br />
我们就这样一边喝着茶，一边吃这道好菜。吃完后我只觉整个人都暖起来了，不是那种穿了很多衣服的暖，而是那种热流从丹田底下拼出来的暖。老爷子说这道菜集阴阳调和，相当滋补，能根本性地调理身子，固本培元，兼有壮阳功效。我这人只认味道和口感，哪里听得下那么多陈腔滥调，心里只知道一件事，就是这的确是一道非同凡响、值得期待十年的好菜。<br />
这时窗外已经默默下起了初雪，我、Ｄ、老爷子和那两兄妹则在屋里享用着最温暖、最令人感动的时刻。<br />
我一直很感激Ｄ与我一起分享这么宝贵的一道菜。在回程的旅途上我极尽能事地讨好他，哄他开心。他一边轻笑一边摸着我慢慢甦醒的鸡巴，如是说道：「要感激我便生个孩子吧。要生男孩，养到这个年纪，把那根用来炖这道菜……你鸡巴那么大，你儿子应该也不失礼吧。」<br />
我也被他哄笑了，于是更卖力地吹弄他的屌，看着他舒服得缓缓进入梦乡。他睡得很美，不知是不是梦见吃我儿子的鸡巴。可他怎么记不起我的鸡巴很快就要拿去煮了，我大概这辈子也讨不了老婆呢？Ｄ真是个笨蛋，他不知道，我临走前也依样划葫芦地领养了一个五岁小男孩（当时我想我大概是故意忘了也要领养女娃）。<br />
不过与Ｄ不同，我选的小孩黑黑壮壮的，我期待着十年后能在他的肉屌里酿一根千年大人蔘……不，两根！<br />
备注：<br />
人蔘是坑纹越多功效越好的，而这趟我们吃的是太极蔘（经烫煮再干制的极品高丽蔘）。韩国菜普遍都是以补身为主，在口味方面却挺极端，不是超辣/超浓就是超淡，这个大家得有心理准备。<br />
另外，韩国宫殿宴会用到银餐具，最让我棘手的是那双扁平的银筷子，根本拿不稳，最后大部份时间我都在用匙子。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/08/01/4236.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>壯男魚食 作者：九色雄鹿</title>
		<link>/2018/07/29/3880.html</link>
					<comments>/2018/07/29/3880.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2018 01:34:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/29/%e5%a3%af%e7%94%b7%e9%ad%9a%e9%a3%9f-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e4%b9%9d%e8%89%b2%e9%9b%84%e9%b9%bf/</guid>

					<description><![CDATA[“这种鱼当然很好吃了，不过说实话，毕竟出得起这个钱的人不多。”鱼店的店长一脸媚笑的对我说。 我瞟了他&#8230; <a href="/2018/07/29/3880.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">壯男魚食 作者：九色雄鹿</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>“这种鱼当然很好吃了，不过说实话，毕竟出得起这个钱的人不多。”鱼店的店长一脸媚笑的对我说。</p>
<p>我瞟了他一眼说：“这鱼卖这个价，总得有个理由吧，光是好吃算个啥？”</p>
<p>他继续一脸媚笑的说：“关于这一点，您跟我去鱼场看看就知道了。”说完他拿掏出手机按了一下，对面的大鱼缸一上一下向两边分开了，分开后竟然成了一扇门，他又按了一下手机，门上的密码锁应声而开。他快步走过去把门拉开，然后弯腰做了个请的姿势，我跟他进了门。</p>
<p>进到门里，果然是另一翻天地，这里是一个地下工厂的样子，但光线明亮通风良好，温度和湿度都比较适中，一点也没有憋闷阴暗湿冷的感觉。只见穿灰色工作服的工作人员小心翼翼的搬运着一箱箱的活鱼，看起来好像普通的工厂也没什么区别。店长没有在这里停留的意思，而是带着我穿过人群，一直走到厂房的另一头，这里是个保险门，开门后，竟然是电梯。我们坐了电梯上去以后，竟然到了一个像健身房一样的地方。里面有十多个男人赤身裸体的正在练器械，我想正走近了看，结果发现竟然有一块玻璃隔在那里。店长好像明白我的意思，开口说道：“这些都是我们从世界各地的监狱里选出来已执行过死刑的死刑犯，在没有完全调教好之前，最好不要靠近，很危险的。”我仔细一看，果然那些男人都戴着铁镣，旁边还站着一些像狱警的武装人员。</p>
<p>我好奇的指着一个瘦弱的青年问：“这个人也是死刑犯吗？”</p>
<p>店长顺着我手指的方向看了看说：“呵呵，我们这里大多数是从监狱里买来的死刑犯，不过也有少部分是从农村卖来的，因为犯人一般都有20岁以上了，但鱼儿才出苗的时候还需要十八、九岁的青年来喂养。”</p>
<p>我点点头，继续跟着他向前走，到了一个很长的走廊，走廊的两边都是玻璃墙，玻璃墙的后面是一个个的鱼缸，这是一个大概十多个平方的鱼缸，水不是很深，可能只有1米左右，里面游动着很多银光闪闪的鱼苗。这时，店长看了看手表后说：“正好，要喂食了，您看了就知道为什么我们的鱼卖这个价了。”</p>
<p>说完，他按了一下鱼缸旁的一个按钮，我只听见头顶有金属碰撞的声音，我抬头一看，原来天花板上有很多条钢轨，而一个个肌肉裸男被绑成反弓型用铁链吊在钢轨上滑出来。我仔细的看了看，一共有八个壮男，每个人大约都只有十八九岁，而且长相英俊，肌肉也是一样的雄壮发达，只有一点不同的是，八个人是不同人种，有亚洲人，有欧美的，还有黑人，甚至有一个看着像阿拉伯人种。离我最近的一个是亚洲人，我抬头看了看他，一张娃娃脸，但没有多少婴儿肥，年纪虽小，却已经有些青青胡茬的下巴了。剃了个犯人样的短发，和他帅气又男人的五官很配。白嫩的皮肤，好像比豆腐还嫩一样。两只粗壮的胳膊向后绑着，衬得他两块硕大的胸肌更明显了，下面紧连着的是像山峦一样起伏的腹肌，而那腹肌的下面，竟然翘着一根大约二十五公分的粗屌，乒乓球大小的紫色龟头铮亮饱满，下面是布满青筋比酒杯还略粗一些的长茎，而沉甸甸的阴囊里两个睾丸看起来像一对核桃一样。我惊异的指着这东西问店长道：“怎么亚洲人也有这么大的玩意？”</p>
<p>店长笑了笑说：“本来没这么大的，但是他们每天都有很严格的体能训练来刺激身体大量分泌睾丸酮素，而且平时的饮食除了要补充高蛋白和各种维生素以外，还有很多壮阳生精的药材，所以渐渐的，他们的阳具也就随之而长大了。而为了能让鱼长得健壮，所以他们的一次射出精液的量比一个普通成年男性两天射精量的总和还要多。”说完，他按了一下手中的遥控器，那些壮男么都开始呻吟起来，而他们身下的鱼儿们也全都浮在水面上张着嘴等待着进食。我换了个角度，才发现原来每个肌肉男的肛门都插着一根跟手腕差不多粗细的假阳具，而那假阳具此刻正在剧烈的振动着，难怪他们会呻吟，过了一会，壮男们的呻吟开始渐渐变成急促的呼吸和嚎叫，终于，一个黑人壮男低声闷吼一声，射出了一道浓浓的精华，果然量非常的多，精液落进鱼缸里，鱼缸的一角竟然被染成了白色，剩下的壮男们也争先恐后的射出自己浓稠乳白的精液，整个鱼池竟然全成了白色，像牛奶池一样。鱼儿们在水里欢快的跳跃，有的鱼竟然从水里跃起，去嘬吸壮男们仍在流着白汁的大阳具，有的壮男被嘬得疼了想躲，但无奈被吊绑着，根本毫无躲藏的余地，只能在钢轨的铁链上徒劳的晃动自己壮硕的身躯，而那粗大的长茎也随着身体的晃动而甩动，更是引得鱼儿们跃出水面去争食它上面分泌出来的甘液琼浆。</p>
<p>喂完食的壮男们，又顺着钢轨滑了回去。店长回过头来继续对我说：“怎么样，您还满意吗？要是满意的话，我这就吩咐给您做一条。”我挥了挥手说：“好吧，你们去准备着，我叫几个朋友来吃。”</p>
<p>店长领着我选好了鱼，这是一条60多厘米的成年雄鱼，店长向我解释说：“为个保证每条鱼都能健康成长，鱼苗每长大一点，每个鱼缸里的鱼苗的数量就会减少一点，等喂到这么大的成年鱼时，已经是由平均每两个壮男负责每日三次轮流喂它了。而这个时候的鱼，已经可以说是全身每一块肉都已经成了药啦！吃了以后，对催情助性是相当有效的。”</p>
<p>然后，店长带我乘电梯到了顶楼，这里每一个房间向外的墙都是落地玻璃窗，缓缓旋转的房间可以把整个岛的秀美风光尽收眼底。他领着我进了其中一间包房，等我在沙发上坐下时，他说道：“请您在这里耐心的等待，您点的那条鱼已经送去烹饪了，”然后他拿起桌上的电视遥控器打开电视说，“如果您想的话，可以从电视上全程观看您选的那条鱼的烹饪过程。”我仔细一下看，果然电视上正在显示通过安装在厨房里摄像头拍摄到的视频，店长解释到：“我们这里的食材加工烹饪过程非常独特，所以小厨房里安装了20多个可以活动的高清摄像头，您可以任意切换频道，可以从不同的角度来观看整个烹饪过程。”说完，他把遥控器递给我，然后就退出了房间。</p>
<p>首先看到的，是一个全身赤裸的肌肉壮男，他全身上面除了戴着一顶白色的厨师帽以外，没有穿任何衣服，饱满硕大的肌肉一览无遗。而全身涂满了橄榄油更显得每一块肌肉都棱角分明，他手上和脚上都戴着粗重的金属镣链，脖子上则是一根三指宽的皮项圈。这个壮男厨师全身上下，除了修剪整齐的胡子和眉毛以外，所有的体毛都剃得干干净净，宽阔显倒三角状的背部以及厚实硕大的左胸肌上，还有两条粗壮的胳膊上都纹着“C055”的字样，我估计这是他的奴隶编号吧，而他同样厚实的右胸上纹的则是中国国旗，看样子这个奴隶是从中国来的。而且，当他偶然间抬起头时，他竟然是典型的中国新疆维吾尔族的长相，褐色的眼睛更显得他非常的英俊帅气。</p>
<p>很快，他就开始料理那条鱼了。鱼此时已经被去鳞剖杀了，内脏也已经掏干净。这个壮硕的中国奴隶厨师把杀好的鱼洗干净以后，先用刀在鱼的身上纵横交错的划上一些口子，然后放到一个比鱼略大一点的盆里，用料酒、葱、姜、蒜和各种调味品及香料均匀的涂抹在鱼的身上。弄完以后，他竟然站在操作台上，开始对着那盆鱼打飞机。我正有点吃惊时，电视屏幕下面滚过一段小字：“为保证您的饮食卫生，所有参与烹饪的奴隶，都已用橄榄油清洁全身，并用牛奶彻底清洁过肛门和口腔，请您放心享用。”不一会，他那粗大快有30厘米长的壮阴茎开始颤抖，我也听见他开始低沉的呻吟，终于，一股浓稠的乳白色雄性精华从他粉紫色鸡蛋大小的龟头里喷出，全都射进了装鱼的盆里。厨师跳下操作台，继续用精液腌渍着鱼肉。而以此同时，又有三个肌肉壮男走进了厨房。他们除了没有戴厨师帽以外，其余的手链脚镣和皮项圈一样也不少。每个人的也像那个厨师一样纹着编号和国旗。他们分别是日本奴隶，刚果黑人奴隶，以及俄罗斯白人奴隶。每个人都是经过特殊训练，像这里所有奴隶一样身材肌肉发达长相帅气俊美。只见那个黑人奴隶走到操作台前，只见他从桌上拿起一小包东西，并把它撕开，我才发现那是一个安全套，他把安全套套在自己那根坚挺巨大的如黑巧克力做成一样的大阳具上以后，双手扶住桌子，弯下腰，而丰满浑圆的翘臀刚高高的撅起来，而那个俄罗斯奴隶则也走过去同样在自己的阴茎上套上一个安全套以后，把他那根壮硕的大肉棒插进了黑人奴隶的肛门里。而那个日本奴隶也走上去戴好套以后，又从他们后面干起了那个俄罗斯奴隶，也就是说，他们竟然在厨房里玩起了3P。而那个厨师完全就像没有看到一样，继续摆弄他的鱼。</p>
<p>不一会，那三个玩3P的壮奴相继都射了。这时，那个厨师先接过那个黑人的安全套，竟然往里面又塞进一些搅拌好的肉馅，然后把安全套的口打了个结扎紧，剪掉多余的部分，这样安全套就成了一个比鸡蛋大点的球。最不可思议的是，他竟然把这个装有精液和肉馅的安全套塞进了鱼肚子里。我正当百思不得其解时，电视屏幕下方又滚过一段文字：“本安全套并非用橡胶制作，而是用动物的脂肪提炼而成，可食用。”果然，他又把另外两个奴隶的安全套如法炮制。</p>
<p>那个三个壮奴就这样离开了厨房，接下来，竟然又进来三个壮奴，分别是一个韩国壮奴，德国壮奴和巴西壮奴。而这一次，三个是用相互交的方式来取精。三人都围成一个圈侧身躺下，韩国壮奴含住巴西壮奴的大阳具，而巴西壮奴的身体呈反弓型含住德国壮奴的大肉棒，而德国壮奴在把自己的肉棒送到巴西壮奴的嘴里同时，又转过身去含住了韩国壮奴的粗阴茎。三个都在卖力的给嘴里那根硕大的阳具口交时，又享受着被别人口交的快感，不出一会，三人都在此起彼伏的呻吟声中射出了自己的精华。同样，装有他们精液的安全套一样被塞进肉馅后装到鱼肚子里。</p>
<p>看到这里时，我已经来了性致，阴茎像火烤一样灸热，早就在我的裤子里支起了帐篷，而厨房里的表演则是越来越精彩了。</p>
<p>这一次又来了三个壮奴，分别是泰国人，美国人和南非人。正在这时，我的两个朋友来了，一个是部长的二公子乔明，一个红龙集团的老总周子固。乔明眼尖，一进门就看到电视上的壮男，他立刻笑道：“这什么，你偷看壮男洗澡啊？”我白了他一眼道：“做菜呢！一会要请你们吃的。”周子固笑说：“这是要请我们请吃人啊？呵呵，虽然缅甸那边的李老板邀请过我几次，但我总觉得没那爱好。”</p>
<p>我没好气的说：“我怎么可能请你们吃人啊？怎么说我也是个遵纪守法的好公民嘛。”周子固一边往沙发上坐一边说：“得了吧，就你还遵纪守法？上次看上我们集团的那个工人，硬是让你带去玩了一个月，结果玩厌了你好歹还给我呀，你倒好，硬把人家给卖到那个什么阿拉伯的亲王，还好那货是个孤儿，没亲没故的，不然还要我去帮你摆平家属不是？”我不好意思的笑笑：“呵呵，那个工人也算极品了，又帅又壮，最关键的是骚得可以，一开始调教的时候还反抗，后来还不是一天要不操他几下，他就PI‘YAN儿发痒，正好我去那里旅游，看那亲王挺喜欢他的，就顺手卖给他了，能去那些地方当亲王的性奴，也算他妈的造化了。”</p>
<p>这时候，只见乔明双眼盯着电视屏幕一动不动，我看到他的裤子也早就涨了起来。这时的厨房里，那个泰国壮奴正平躺在地上，美国壮奴则跨坐在他的腰上，把泰国壮奴那根大屌塞进自己的肛门里，而那个南非黑壮奴则与69的方式趴在泰国壮奴的身上，把自己的黑阳具插进泰国壮奴的嘴里，而他却含着美国壮奴那根粗大的阴茎。三个壮奴就以这种奇怪的姿势3P着。不一会，三人都射了，同样是把装满精液的安全套交给那个壮奴厨师以后就退出厨房了。</p>
<p>最后进来的三个壮奴，一个是蒙古人，一个是伊朗人，一个是印度人。那个蒙古壮奴也是先平躺下，然后伊朗壮奴同样是坐在他的腰上，蒙古壮奴抱住伊朗壮奴的肉臀，把自己的大肉棒插进伊朗壮奴的肛门，然后伊朗壮奴向后躺倒在蒙古壮奴健硕的身躯上，而那个印度壮奴则过来把伊朗壮奴的双腿扛在自己肩上，然后再把自己的壮阳具塞进伊朗壮奴的肛门里，和蒙古壮奴一起玩上了双龙入洞。看到这里时，乔明叫道：“妈的，太爽了，这里的奴隶看样子很不错啊！”然后他回头对我俩说：“反正现在离上菜还早，不如叫一个来玩玩！”我笑了笑，拿起桌上的奴隶菜单顺手选了一个叫来服务员交给他。这时候，那三个壮奴已经干完了。而那个中国厨师弄好最后三个安全套球以后，就把鱼给蒸上了。然后他则走到厨房的另一边开始装盘，那是一个快两米长的白瓷盘，盘子里躺着一个赤身裸体的法国壮奴。他粗壮的四肢和健硕的身躯被几根皮带牢牢的固定在盘子里，一动也不能动。厨师先在盘子里的这个法国壮奴身上涂满蜂蜜、黃油、牛奶和橄榄油。然后把切好的水果和蔬菜摆拼出各种花样围绕在他的身边。最后，用粉红色的玫瑰花瓣撒在他的身上和盘子的边沿。接下来，这个中国壮奴厨师就静静的跪在那里等鱼蒸好了。</p>
<p>正在无聊中，我圈点的那个壮奴到了。门打开以后，进来的是一个健壮赤裸的男人，我看了看他的编号和国旗，E067，埃及人。他一进门就跪在地上，双手背在身后，更突显得他两块硕大的胸肌和六块棱角分明的腹肌，以及跨间那根傲然挺立的大肉棒。他低着头，声音却不小：“各位主人好，E067号奴隶为您们服务。”我看了他一眼，命令他爬过来。然后我用脚尖勾起他的下巴，顿时觉得惊艳之极，浑身肌肉的身体自然就不用说了，浓黑的眉下是一双栗色的眼睛，高挺性感的鼻梁，粉红的薄嘴唇，嘴角微微向上翘，相当的勾魂。他虽然留的是阿拉伯人种典型的络腮胡，却修剪得很整齐，一点也不觉得凌乱和邋遢。这个奴隶除了帅以外，还让我觉得似曾相似，就像在哪里见过，这时，乔明喊了出来：“好像迪拜的王子啊！”哦，是了，果然很像迪拜的王子，周子固大笑起来：“想不到今天还能玩一玩‘王子’”说完就走过去，抓起E067脖子上戴的那个皮项圈上连着的铁链子，把他拖到了茶几旁。周子固让E067平躺在茶几上，我用遥控器调了一下茶几的高度，正好达到周子固阴茎的高度，他脱下裤子，那根19厘米的粗屌就一下从内裤里弹了出来。这个周子固虽然已经40多了，但他年轻时可是个不折不扣的大帅哥哟，又加上一直都保养得好，还坚持经常健身，所以看长相最多只有35岁。</p>
<p>用现在的话来讲，还是美大叔一枚。他那根大JB虽然没有这些用药物催长出来的壮奴们的长，只有19厘米，但做为普通人当中，已经算是很长了，何况粗度一点也不输给这些壮奴们。此时，他从后面抬起E067粗壮的双腿，然后把自己那根粗大的肉棒插进他的肛门里，才一插进去，周子固就大叫道：“紧，真他妈紧，比处男的还紧！”既然周子固已经在操E067的PI‘YAN了，我就只有走到茶几的另一端，然后掏出JB塞到E067的嘴里，让他给我口交。果然，这家伙不愧是训练有素的性奴，才三下两下，就差点让我缴械投降了。我忙给他一耳光：“慢慢来，老子不赶时间！”至于乔明，早就脱了个精光准备要上桌了。说起乔明，可真有意思，他今年才23岁，长得挺帅的，一米八几的个儿，而且经常健身，话说他请的私教都是世界级的健美比赛冠军，所以肌肉特别的好，一点也不比这几个壮奴的差。而且他的JB也不小，都和AV里那些白人老外的一样了，就算他老子不当官，每天自愿让他操的俊男美女也可以排起长队了，但他偏是个喜欢挨操的命，就爱找大JB的男人当性奴玩，什么花样都玩得出来，但最后还是要人家操他才能了事。这不，他一脱了衣服，就跳上茶几，骑在E067的身上，然后自己慢慢的把E067那根坚挺硕大的阳具坐进自己的PI‘YAN里。而此刻，我身下的E067挺忙的，又要专心给我口交，又要一收一缩着肛门配合着周子固，还要摆动臀部操着骑在他身上的乔明。不一会，一层细碎的汗珠就布满了他全身，健壮硕大的肌肉油光滑亮，显得更是性感了。终于，我抵挡不住E067的唇枪舌剑的猛攻，随我再怎么忍住，最终还是射了出来。我大吼一声，把腥浓的汁液全射进他的嘴和喉咙里，而那边，周子固也在E067浑圆坚实又有弹性的双臀以及开合有度的肛门的左右夹击下缴枪了。周子固拔出自己热乎乎仍坚拔着的粗屌以后，拍拍E067的屁股说：“给我夹紧了，别漏出来，一会我还要用呢。”此时，乔明一见我俩都完事了，抓住E067的肩膀说：“骚货，挺能干的嘛，那本少爷就赏你爽上一回，你把本少爷操射了，但你不许射！不然有你好看的！”</p>
<p>E067一听，不敢松懈，立刻上下的摆动臀部，攻击着乔明的肉穴，此刻乔明也爽得大声叫起来，先是使劲的扭捏E067两颗褐色挺立的乳头，然后又一拳一拳的打在E067那硕大厚实的胸肌上，最后，他还嫌打着不过瘾，直接趴下身，一口又一口的咬起来，虽然没有下狠劲的咬出血来，但也咬得不轻。E067痛得全身的青筋都爆凸起来，但他也只有忍着，并且更猛力的干着乔明，只希望快些把他干射了，自己好解脱。最后，E067抱着乔明的臀部站了起来，而乔明也双手环抱着E067的脖子，双腿夹住E067的腰，此刻，他已顾不了打他或咬他这么多，只希望这个抱着他和他一样健壮的男人就这么一直干他，高潮永远不要来才好。当然，E067是经过严格训练和调教的性奴，没多久，乔明的呼吸开始急促，他再也忍不住了，一股浓白的精液从他粗长的阴茎里射了出来，落在了他和E067健壮的胸肌上和排列整齐的腹肌上。</p>
<p>乔明下了地站好，拍拍E067的头说：“很不错，本少爷喜欢，你先去墙角那里跪好吧，一会本少爷还要招幸你的。”E067听话的爬到墙角里跪好，周子固则指着他说：“刚才我射到你的骚B里的东西给我夹好了，留着一会我还要用的。”</p>
<p>我们三个刚穿好衣服，那条鱼已经弄好送到了，送鱼进来的不是别人，就是刚才为我们做鱼的那个新疆厨师。只见他推着餐车进来，当他掀开餐盖的一瞬间，鱼的香味顿时扑面而来，充满了整个房间，这时，进来四个服务员，把那餐盘抬到桌上以后，就离开了。而那个编号为C055的厨师等我们围着桌子坐好以后，开口说道：“各位主人请稍等，这鱼还有最后一道工序才能吃！”说完，他走到桌子边，拿起一个30厘米长，7厘米粗的假阳具。刚才我已经说了，盘子里躺的是一个浑身涂满蜂蜜、黃油、牛奶和橄榄油的法国壮奴，此刻，刚刚蒸好热气腾腾的鱼就放在他的胸和腹上，因为事先他的身上涂了东西和垫上了水果及花瓣，所以鱼不会把他烫伤的。而这时，他那根粗长的阴茎正在鱼尾的位置挺立着。C055号厨师走过去，把手里的假阳具插进了法国壮奴的后庭，因为他身上有蜂蜜、黃油、牛奶和橄榄油做润滑，所以没费什么力就整根都没入他的肛门里。我看见法国壮奴全身的肌肉微微的颤动了一下，我才注意到他。他英俊而有轮廓的脸庞，淡黄色的头发和嫩白的皮肤很配，一双湛蓝色的眼睛像宝石一般吸引人。浑身结实壮硕的肌肉线条清晰分明，在灯光下闪闪发亮，他的编号是H032，因为身上涂有各种东西，所以比较看不出来。健壮的胸肌和腹肌在鱼的下面，所以看不到。但那根粉红色的阳具却坚硬如铁的挺立着，饱满发涨的大龟头，已经开始一点点的往外渗着淫水了。C055号厨师把假阳具插好以后，从餐车下拿起一个遥控器摁了一下，那根插在H032身体里的假阳具开始剧烈的振动，H032顿时开始轻轻的呻吟起来，但这还没结束，C055把那个遥控器的一头拔了下来，里面竟然是像尖嘴钳一样的东西，他用钳嘴夹住那假阳具露在H032体外部分的一根像电线接头的部分，然后摁下另一个按钮，只见一股淡蓝色的电流顺着假阳具传到了H032的体内，他开始嚎叫和挣扎，但无奈身体被皮带固定得死死的，就连抬头和转动脖子都不可能，只能看到他的手指痛苦的捏紧又放开，脚趾也跟着做痉挛状的弯曲伸直。但C055号厨师并没有要停下来的意思，又再次按下了按钮，于是又一股电流进入到H032的体内，终于，在按下第三次的时候，一股乳白浓稠的汁液从H032硕大坚挺的阳具里喷涌而出，C055号厨师把H032的阴茎向下压了一下，于是那一股股琼浆玉液全都射到了鱼的身上。当H032射精结束以后，C055把插在他体内的假阳具拔出来以后，又塞了一根洗好的胡萝卜进去，然后退到一边跪下说：“鱼已经烹饪完成，请各位主人品尝。”</p>
<p>我夹起一块沾有精液的鱼肉放进嘴里，真是十分美味，鱼肉非常香嫩，入口即化，而鱼皮已吸收了所有调料的味道，并且非常有弹性筋道，最关键是沾在上面的精液，一点也没有普通人精液的腥臭之味，反而有一股淡淡的药草的甘甜之味。我看看乔明和周子固，他们也是对这鱼肉赞不绝口。而打开鱼腹的时候，塞在鱼腹里的24个安全套球滚了出来，我夹起一个放在碗里，我试着咬了一口，发现这安全套果然是像屏幕上所说的那样可以食用的，并且十分的爽滑。而且里面的鲜美的精液流了出来，这让我想起灌汤包，而这“灌汤包”里的羊肉馅也十分的可口，我忍不住赞道：“鱼肉配羊肉，果然是一个鲜字！”</p>
<p>当我们吃得差不多的时候，周子固突然让跪在墙角的那个“迪拜王子”E067爬过来，当他过来以后，周子固夹起一大块肉说：“看你也饿了，来，吃一块吧！”但他并没有把鱼肉喂到E067的嘴里，而是塞到E067的肛门里。热乎的鱼肉烫得E067叫了一声，周子固大笑起来：“哦，我忘了你下面这张嘴没牙！”然后他又让E067自己同手把那块肉扒拉了出来，因为之前他让E067夹住他射进去的精液，所以现在弄出来的鱼肉上沾满了周子固的精液，周子固看着他命令道：“吃了它。”E067不愧是被调教过的奴隶，面色毫无难色的就把那块肉给吃了，周子固笑着问他：“贱货，沾了本主人的鱼肉好吃吗？”E067点点头说：“非常美味！”周子固吩咐道：“那你们三个把剩下的鱼肉，‘灌汤包’和拼盘上的水果蔬菜全吃完吧，不过，记得都要沾沾‘酱’啊。”E067和C055都过来爬在桌边吃起来，还不忘拿起一些喂喂躺在餐盘里的H032。等他们三人都吃完的时候，我对乔明和周子固说：“今晚就别回去了，我在这里帮你们订好了房间，晚上想乐的，也可以好好乐一乐。”乔明转过头来对我说：“那个‘迪拜王子’不错，今晚就去我房间里吧。”我对那个做鱼的C055号厨师说：“今天晚上你去我的房间。”然后我对周子固说：“周哥，你看是要这盘子里现成的，还是重新弄一个？”周子固笑笑说：“行了，别费事了，就他吧。”于是，我招来服务员，把我们的意思说了一下，他们就带着三个奴隶走了。</p>
<p>晚上，我和乔明、周子固我们三个散了会步，就回到各自的房间，一进房间，果然见C055跪在门廊上迎接我了，我没理会他，直接走进浴室去洗澡。那鱼肉果然是像店长说的那样有催情壮阳的功能，现在在热水的刺激下，我的性致更来了，我洗完澡以后，赤身裸体的躺在床上，我看看仍跪在门廊口的C055道：“爬上床来！”他听话的爬了过来，上了床，跪在床边上，这时我才仔细的看他，精致而立体的五官，说起来，跟那个“王子”比起来，一点也不差，小麦色的皮肤涂过一层橄榄油，这会已经被皮肤吸收得差不多了，摸上去不但觉得油腻，反而觉得皮肤润泽而且有弹性，全身发达的肌肉，没有一处有多余的肥肉，可以说从长相到身材都堪称极品了，而且他跨下的那根巨棒也十分的壮观。我抬手给他一巴掌：“快给老子含一下，这还要我教啊！”他顺从的含住我勃起的阳具，开始套弄起来。妈的，我在心里骂了一句，这贱货的口活挺好的，和白天那个‘王子’的差不多，我也是差点又没忍住。不行，我不能这么快就完事，我一把推开他，然后翻身骑在他脖子上，让他把我扛下床，接下来让他爬在地上，驮着我在房间里绕圈，为了增加难度，我用一根不到30厘米长的铁链把他的双手连在一起（这些工具房间里都有，专门为客人娱乐准备的），双脚也是同样有铁链连起来，然后又用两根只有40厘米长的铁链分别把他的左手和左膝盖，右手和右膝盖连在一起。这样他向前爬行时，步伐就没办法太快。但我骑在他身上，仍然不停的催促他爬快些，还不断的用巴掌打在他结实挺翘的臀部。终于，也不知道爬了多少圈，我看他也有些累了，就让他上床，我把他手上和膝盖上的铁链先解开，但连接两只脚的那一根我仍然留着。我先把他的两只手分别拴在床头，然后又把连着他膝盖的两根链子都连到他脖子的项圈上，这们他就不得不抬起腿，把整个最私密的地方暴露在我面前。这时我在床头柜里发现一个像他电H032那样的钳子，我试着夹住他左边的乳头，然后按下按钮，果然，一道蓝色的电流闪了出来。他痛苦的嚎叫起来，身体也拼命的挣扎。呵呵，这原来真的是一个电钳，看着他痛苦而男人的俊脸，我更来劲了，于是我开始轮流电击他的右乳头、阴茎、肛门和睾丸。他不停的嚎叫，却因为身上的铁链而无法挣脱，只能像蛇一样在床上扭动身体，电了大约5分钟，我玩烦了，觉得要开始进入正题了。我抬起他的腿，突然想到一个问题，于是我说：“听说你们这里的奴隶功夫可好了，还能自己给自己口交，快，做一个给我看看。”他看着我说：“恳请主人把贱奴的手给解开！”我想了想，觉得没必要解开他的手，于是我把他的臀部抬高，然后向他的脸上压下去：“行了，让我来帮你吧，哈哈！”果然，他虽然壮硕，但想不到身体的柔韧性却非常好，但看得出他也不是很轻松，他使劲的抬起头，终于够到自己的大阳具，快30厘米的粗肉棒被他一口就含在嘴里，我笑笑说：“好！果然精彩！”然后，我再也耐不住了，我就这么让他含着他自己的大屌，然后骑在他的臀部，把自己那根早已坚硬如铁热烫如火的肉棒插进他的肛门里，他闷哼了一声，但并没有停止给自己口交。即便如此，他也还能收放肛门来配合我的抽插，当我向里插时，他就放松肌肉，向外拔时，他又收紧肛门，好几次差点就把我夹射了。就这么，我干了他快40分钟，终于还是射了，而也差不多是同时，他闷哼了一声，我知道他自己也射在他嘴里了。果然，我放开他的臀部时，他吐出自己的阴茎时，嘴里满是浓白的汁液。大概是那个鱼肉效果太好了吧，我虽然射了，但仍觉得性致勃勃。于是就在他吐出自己的阴茎时，我又把自己有些发软但仍粗大的阴茎塞进他的嘴里，他一口气吞下我的阴茎，而舌头还灵活的舔遍我的龟头和茎干！在他高超的口活下，我马上又勃起了，我双手抓住他的头，然后拼命的捅他的嘴，也不管他受不受得了，这一次，大约是我太投入了，不一会就又射了。但我没有拔出我阴茎，仍叫他含着，我解开他的手，而我就用大腿夹着他的头，他则抱着我的腰，含着我的阴茎，我们俩就这么睡了一晚，第二天一早起，我就在他的嘴里撒了一泡尿，又操了他一回PI‘YAN才离开酒店。</p>
<p>（全文完）</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/29/3880.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>深度感官体验——吃早餐 作者：Agon</title>
		<link>/2018/07/15/838.html</link>
					<comments>/2018/07/15/838.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jul 2018 02:17:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/15/%e6%b7%b1%e5%ba%a6%e6%84%9f%e5%ae%98%e4%bd%93%e9%aa%8c-%e5%90%83%e6%97%a9%e9%a4%90%ef%bc%88%e4%b8%80%e7%af%87%e5%be%88%e7%ba%af%e6%b4%81%e7%9a%84%e7%be%8e%e9%a3%9f%e6%96%87%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[作者小记：啊哈！大家吼～吾辈是Agon，这次尝试的题材是food play！美食文。这篇也是满满我的&#8230; <a href="/2018/07/15/838.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">深度感官体验——吃早餐 作者：Agon</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>作者小记：啊哈！大家吼～吾辈是Agon，这次尝试的题材是food play！美食文。这篇也是满满我的风格特点：主人公都没有名字，题材也是别人都没有写过的。相信吾辈！这文是很纯洁的！保证全篇无H！看吾辈buling-buling的小眼神！那些以为吾辈可能是写了一篇假的清水文的盆友们，肯定是你们思想太不纯洁哼！吾辈就先溜啦～</p>
<p>本文首发雄欲圣殿，转载请注明出处。</p>
<p>厨房里走出来一个强壮男人，端着一盘食物冲着餐桌方向说“儿子，早餐做好了，快来吃吧！”男孩早已坐在餐桌前，俩只晶莹剔透的大眼睛好奇地看着男人端来的餐盘。那餐盘中已经摆好两个大盘子，一盘是烤热狗，一杯是热牛奶。他灵敏的小鼻子闻到一股香喷喷的食物香味，原来是男人煎了两根热狗、一颗半熟的荷包蛋、一碗浓汤、一些葡萄、还有……哦天呐噜！男孩看到了一小盘他最讨厌的难吃的沙拉。</p>
<p>“先把汤喝了，开胃的。”男人说道。<br />
男孩听话地端起了浓汤。<br />
这是用胡椒粉、姜末、红薯粉、碎牛肉、麻油做成的开胃暖汤。入口先是鲜爽甘醇的味道，在口中只觉得温暖，滑过喉咙才感受到辣乎乎的辛爽。男孩顿时变得浑身燥热，食欲被勾引得愈加旺盛。眼神也变得微妙起来，脸上浮现起兴奋的笑意。一碗下肚，汤汁好像一团火，好像从胃里由内而来地一路暖到了全身，每一个毛孔都被温暖地舒张开了。同时，男孩的食欲，已经被挑逗了出来。他感到腹中一阵空虚，迫切地需要什么东西来撑满他的肚子，好好地满足一下他饥渴难耐的肠胃。</p>
<p>男孩捧起那根热狗，它是一根粗壮赤红的圆柱体，饱满滚粗，里面全是粉嫩的鲜肉。它浑身散发着一种迷人的肉香，只见那热狗表面油光，带着诱人的锃亮油光，热狗头部则是一个小凹洞，洞里泛着盈盈肉汁和融化的芝士，引得男孩顿时感觉身体有一种本能的欲望大涨，不断流出大量的透明唾液。</p>
<p>“小馋鬼别急，先把热狗里面的肉汁吸光，不然一会儿咬下去喷得到处都是。”男人说。男孩像头饿狼一样眼冒精光地直勾勾地盯着那根诱人的热狗，心中暗想：“啊……这肉肠看起来真漂亮，有好多肉汁，吮吸起来的口感一定棒极了！”他先是舔了一口热狗的表面，肉滚滚的口感让人兴奋不已。便忍不住扶起柱体，手中立即传来火热的温暖，慢慢含在口中，冲着那根热狗的洞眼开始不停地吮吸！啊——太爽了！从热狗头部的小洞里，那鲜咸浓郁的肉香不断被男孩吸出来，在口中化成了一股鲜美可口的味道，舒坦！在晚上能吸吮到这么滚烫可口的肉汁，实在美滋滋。</p>
<p>男孩似乎发明了一种新的吃法，他有节奏地吮一下，吞咽一下，舌头快乐地绕着热狗转着绕圈圈。用他稚嫩的口腔感受热狗的每一处柔韧有弹性的肉质。但是当热狗的柱身擦过他的内壁时，明确地感受到一种酥麻的快感。口内的柔肉告诉男孩，自己很享受这种感觉。男孩有一根无比敏感的柔嫩舌头，它能感受出丰富的味道，也让男孩会无法自制地渴求着好吃的美食。单是被美食触碰到口腔壁的黏膜，就会产生出无法言喻的满足快感。所以之前男孩单是吸啜着热狗的肉汁就已经爽得快飞起来了。真切地感受到了这种被美味的热狗触碰到黏膜的感觉。</p>
<p>如果男人做的热狗继续向前推进，整根填满了他的喉咙，到底会是怎样的感觉？ 当肉汁慢慢被吞咽滑倒他胃里，又会产生如何美妙的快感？男孩闭上眼睛，悠哉地咬破了热狗的肠衣外皮，只听到咔吱一声，那便饱满圆润的热狗突然破了个洞，顿时更多更浓的鲜美肉汁争先恐后地喷出了热狗，在男孩口中四射开来，男孩极为享受地闭上了眼睛。用身体去感受那火热的肉汁浇灌在舌头和口腔中的感觉。那口感肥厚多姿，肉香四溢，男孩心里只觉得自己完全被那爸爸做的美食征服了。</p>
<p>还有什么比一根刚刚烤好、鲜嫩多汁入口即化的热狗更令小朋友陶醉的呢？</p>
<p>男孩兴奋地举起了热狗，大喊了一声：“吼呀！哦！拔那那！”男孩贪婪地吃完了一整根粗大多汁的热狗。还伸出舌头舔干净了热狗在盘中留下的点点滴滴的汁渍。这才抬起那双迷离的眼睛，欲求不满地盯着盘子，很快，他的目标变锁定在了那荷包蛋上面。</p>
<p>男人煎荷包蛋的技术高超，总是能把火候把握得恰到好处。那荷包蛋被煎得蛋白已凝固成型，而蛋黄还尚未凝固，这叫溏心蛋，是半水半胶状金黄色液体。“鸡蛋是好东西！不但可口美味，还是生命的精华，有营养！乖儿子，吃光它！”男人温柔地望着吃得满嘴油光的男孩，心里很是满足。男孩伸出粉色的舌头，由轻及重地舔压在了那饱满圆润的半球体上面。微咸的味道令他不禁又分泌出一些黏黏透明的唾液，在那球体表面和他的舌尖之间拉出了一道透明的银丝，他越舔越用力，那蛋黄随着男孩舌头的搅动变得颤颤巍巍的，最终支撑不住舌头的威力爆浆了出来。一股金黄色的粘稠液体慢慢地流溢出来，男孩立即埋头吮吸了上去。把那些温热黏浊的浆液吸进他空虚的腹中。舔尽了那些微腥的蛋黄液之后，就该尝尝这白色的果冻状部分了。那都是用浓郁的蛋白质遇热凝结而成的。这些原本腥臊的浊液煎熟后竟然会变得这样洁白如玉的胶质，美味。</p>
<p>“好吃吗？儿子。”男人和蔼地看着男孩。</p>
<p>男孩露出大大的笑容：</p>
<p>“好吃——！爸爸做的蛋最好吃了！”</p>
<p>男人爽朗一笑：“真是个小馋鬼！”</p>
<p>接下来该是葡萄了。只见男孩拿起两颗饱满圆润、光滑可爱的葡萄。先是嘟起嘴唇亲了亲那可爱的小球，然后才是含起了其中一颗鼓囊囊的葡萄，在口中舔弄了变天。含得那葡萄来回滚动，旋转翻滚，最后才是轻轻一咬，破开了葡萄皮，露出来里面更加饱满圆润，光滑透亮的球形果肉顶着男孩的腮帮子，顶出了一个圆溜溜的凸起。男孩一口咬下，酸酸甜甜琼浆玉液让顿时男孩舒服地迷离了眼神，他那写满快感的表情变得无比销魂……</p>
<p>男人目光灼灼地着男孩写满了满足的小脸，不禁也是暗自吞了口口水，男人那颗喉结轻巧地滑了一次来回。饶是他早已吃过早饭，此时也是看的有点饿了。很快几颗酸酸甜甜的葡萄果肉轻轻顺着到口腔壁的黏膜滑进了男孩的喉咙，随着男孩的咀嚼不时发出“噗滋—噗滋—”黏糊低沉的口水咕噜声。<br />
很快，除了那一小盘花花绿绿的沙拉。男孩干掉了餐盘中所有的食物。</p>
<p>“还有沙拉！不许浪费！”男人已经坐下，面露凶光地盯着男孩。<br />
这个兔崽子，每次逼他吃沙拉比登天还难！</p>
<p>“爸爸我吃饱了！”</p>
<p>“吃光，不要让我再说第二次！”男人粗暴地拿起沙拉，带着</p>
<p>男孩带着哭腔求饶道：“不要！爸爸！不要这样。”</p>
<p>男人无视了男孩的求饶，一手捏开男孩的下巴，另一只手挖起一勺沙拉就粗野地塞了进去。男孩稚嫩柔软的腮帮子顿时被沙拉塞得满满当当，蔬菜独有的苦腥味混合着白浊的黏黏糊糊的沙拉酱粗暴地侵犯着男孩的贪吃的小嘴。</p>
<p>男孩只觉得一咬便是满嘴又苦又腥的菜汁，各种菜叶和茎干脆生生的，硬邦邦的地胡乱戳在男孩嘴里，男孩皱着眉头忍受着难吃的滋味，在男人的怒火中被强迫着非常努力地吞咽着那些恶心的蔬菜。感觉身心受到了痛苦的侵犯。男人抽回勺子，男孩黏糊的口水在他的嘴里和勺子之间连成了一道银丝。</p>
<p>他不给男孩一丝喘息的机会，新的一勺沙拉又被塞了进去。</p>
<p>男孩臭着小脸可怜巴巴地强咽下去。感到自己的腹部被迫不停地塞进了这些黏糊糊的食物。撑的越来满，如果说我原先男孩还是饥渴难耐，现在却已经是撑得难受了。</p>
<p>一小盘沙拉就这样三下五除二被强迫塞进了男孩的肚子里。</p>
<p>男孩捧着鼓鼓的小肚皮一脸哀怨，含着委屈的眼泪背着书包出了门。</p>
<p>“爸爸我去上学了。”男孩嘟囔道，语气听起来还是不开心。</p>
<p>“去吧！记得早点回来吃晚饭！”</p>
<p>男人心情愉快地说道。</p>
<p>完</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/15/838.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>男体寿司宴</title>
		<link>/2018/04/30/950.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Apr 2018 12:33:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/04/30/%e7%94%b7%e4%bd%93%e5%af%bf%e5%8f%b8%e5%ae%b4/</guid>

					<description><![CDATA[本文由雄慾聖殿獨家精校修復，版權歸原作者所有。 虽然之前听说过日本的人体宴，没想到这次去日本谈收购生&#8230; <a href="/2018/04/30/950.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">男体寿司宴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>本文由雄慾聖殿獨家精校修復，版權歸原作者所有。</p>
<p>虽然之前听说过日本的人体宴，没想到这次去日本谈收购生意的机会，居然真的有机会体验了一下。</p>
<p>因为日币贬值，之前企业的韩国零件供货商渐渐失去了优势，所以公司让我通过这次的日本考察，签订下一财年的採购意向书。虽然所有接触的厂商都心照不宣，但是也都想着方法讨好，来得到那巨大的订单。</p>
<p>为了让寿司能维持在最完美的温度（人体的温度），并且食客能在想用美食的同时欣赏男体美色，日本人发明了用筋肉美男来作为承装寿司，刺身的容器。以此来招待尊贵的客人。同时，男性荷尔蒙特殊香味更可以增加食物的风味。</p>
<p>轿车驶入小路，招待人员请我们下车，走入一条小巷子，轿车转头离去。过了一会儿，招待人员推开一扇只够一人过的小门。进去之后，只有一名前台服务人员在等待。招待人员在前台耳语几句后，前台鞠躬请我们进入地下室。</p>
<p>在和风的客厅坐下后，服务人员呈上，煎茶和今晚的菜单。虽然是菜单，但是寿司刺身的选择只有三个套餐可以选，第三页过后，就是今晚的容器的展示了。各种筋肉帅哥都按类型分门别类。直男型，同人型。精壮的，恰到好处的肌肉型，健美先生的超级筋肉型。更有我强烈怀疑的：处男型，和久经沙场型，据说这两种提供的酱汁味道是各有特色。最后喜欢嚐鲜的我当然就选了少见的处男，中等筋肉，直男型身高,1.86米,18CM。招待人员把我的选择翻译给侍应后，侍应礼貌的笑了，说：“先生真会选，这位容器刚通过培训，今天第一次上班呢。我暗喜捡到宝了，侍应说稍等这就去准备。</p>
<p>半个小时之后，我们面前的木质推拉门被缓缓推开。青春健康、肌肉壮硕的肉体呈现在我们眼前。经过脱毛处理，筋肉帅哥小麦色肌肤光滑诱人。这个健硕猛男的大胸肌上也渗出薄薄的一层汗水，在灯光下，乳头更显得水嫩欲滴。虽然猛男的六块腹肌诱人无比，只可惜，所有的风采都被他那直挺的大屌和怒张的龟头夺取。他结实的手臂在平躺放鬆的状态下依旧鼓着青筋，粗壮的大腿和紧实的小腿也彰显着惊人的爆发力。侍应向我们解释说如果筋肉容器的屌不挺起来是对客人没礼貌，如果中间出现软下去的情况的话，还请我们对刚入行的筋肉容器多多包含，帮他重回雄风。为了保障客人的隐私，筋肉容器被带上黑色眼罩。</p>
<p>说完，厨师在筋肉容器的胸肌上放上鲔鱼寿司，扇贝鲷鱼、北极贝刺身。乳头上厨师小心翼翼的放上极其昂贵的鱼子酱。当冰冷的三文鱼片放到。当冰冷的三文鱼片放到筋肉容器心脏部位时，筋肉容器浑身哆嗦了，大家淡淡笑了笑。不一会儿，猛男全身就被布置满精致的寿司刺身。现在到了最重头戏的部分了，厨师掰开筋肉容器的马眼开始往里挤入鲑鱼卵！筋肉容器被要求保持不动，否则他们会被要求赔偿今晚全部的损失。只见筋肉容器眉头紧锁，原本俊俏的脸显得更有男人味了！</p>
<p>筋肉容器怒指天空的黑屌被刚活生生切下来的章鱼脚吸附着，这看似恐怖，但是对筋肉容器来说，却是无比强烈地性刺激。因为尿道被鲑鱼卵挤压,筋肉容器痛到大叫。阳刚性感的叫声让我们一行人，更迫不及待的想要向冲上来品嚐，于是催促宴会马上开始。接待人员对正在切象拔蚌的主厨说：不用切了，这儿就有一条活生生的。引来一阵哄笑。</p>
<p>按照男体盛的规矩，筋肉容器必须保持安静，静止。但是如果客人有交谈的需求，筋肉容器必须积极的回应，敷衍是对客人极大的不尊重。安排好一切后，店长，主厨离开了和室。这时候，一行人才恢复了本性，发出赞叹。天阿，好精壮的年轻雄体啊！这时，五六双筷子开始夹取筋肉容器上的寿司刺身，边夹菜边用筷子戳筋肉容器的腋下胸肌腹肌。其中一位甚至用筷子戳筋肉容器的帅气的脸，说：真是帅气MAN货。这二十万日元花的真值，下次来还是指定他 不过要独享他。带我们来的招待人员显然是这方面的老手。边吃便和我们介绍：这次的筋肉容器，乳晕很大，颜色很粉嫩，乳头很挺，雄根很直，龟头浑圆，而已酱汁也已经陈酿了一整个星期（所谓陈酿就是，筋肉容器的雄精是这家料理亭买断的私人财产，所以筋肉容器平时必须带上阴茎锁，不得自慰，性交。一直到盛菜时才能取下以防止料理亭的财产损失），其所附赠的雄汁一定水准上乘，香醇清甜浓厚的同时，不会有腥膻的味道。说的大家都想马上来一碗雄精。但是领队却说不能急，因为在猛男盛宴中，食客也有责任互动与筋肉容器，来帮助筋肉容器达到最佳的状态提供出最充沛的，最完美的雄精酱汁。互动的方式通常有：刺激乳头（说着，领队就拿起筷子夹筋肉容器本已挺立的乳头，挑逗的向上提），亲吻耳垂，按摩菊花，甚至刺激前列腺。当然，每个人的敏感带都不一样，更多的互动方式需要食客自己再去探索，但这也正是猛男宴的乐趣所在。</p>
<p>突然不知是谁说了一句，正宗的日本寿司不应该是都用手拿起，在嘴里一口吞下么。众人面面相觑，然后不怀好意的笑了。顿时12只手遍布在猛男的22岁的雄体之上，有的在暧昧地轻抚筋肉容器的胸腹肌，有的在狠狠的揪乳头，而我将筋肉容器的两颗雄卵捏在一只手里，一会儿像健身球一样熟练地把玩起来，一会儿又挤出阴囊里面两个鸭蛋的大睾丸，摸索里面的筋囊。这个22岁雄体的雄卵玩起来真过瘾，睾丸上的精索也很粗，摸上去胀鼓鼓的，可见果真刚入行，还没怎幺被开发，里面肯定充满了新鲜的浓精。筋肉容器的雄体不断用力的轻微扭动，好像快要溺水一样。</p>
<p>招待看到大家已经等的不耐烦了，就请主厨安排进入下一个取酱汁的环节。主厨熟练地将吸巨屌上的章鱼脚取下。切好，放入食客的盘子中。筋肉容器的巨屌失去了章鱼脚吸力的刺激，得到了一丝的喘息，但巨屌也开始不像之前那样一柱擎天。主厨握住肌肉的屌开始套弄，并警告容器屌不挺起来，对客人是极大不尊重，如果服务不周，不仅不会付猛男十万日元的薪水，还要赔偿今晚客人的损失。听了这话，筋肉容器只好拼命的拱起公狗腰，把更多热血挤入大屌，脚趾弯曲，夹紧着萝蔔丝。</p>
<p>领队却对刚入行的肌肉容器没有任何的同情，相反地，却用冷冷的语气对着主厨说:这次的外观是不错，雄根很直龟头浑圆，但是一会儿，要是雄汁没有到达水准要怎么补偿呀？</p>
<p>面对招待的责备,主厨笑道：这位猛男可是取不完的浓稠酱汁製肌呢，面试时他的射程真的是吓到了我们所有人，你们一会要拿小红酒杯接好，没接到浪费了，也别找我们要补偿啊。</p>
<p>“天阿这么猛阿，那我们赶紧来一碗雄精吧，还等什幺呢？这种鲍鱼寿司配上这样的雄汁那真是绝配啊.”真不知道这时的筋肉处男作何感想啊，本应是征服各路鲍鱼的时候，只是不知道遇见鲍鱼之前是不是就已经被这些有钱的先生榨干了。</p>
<p>其实有钱先生之所以要用筋肉猛男当做承载寿司刺身的容器，不只是因为羞涩可餐，更是为了心理上的征服快感，他们因为忌妒体育直男的强壮与猛帅，更是想尽办法折磨羞辱筋肉容器，有的是语言上的挑逗，有的直接用筷子戳容器的脸。</p>
<p>我握住筋肉容器的龟头，对着冠状沟来回刷着。又不时刺激着马眼下面敏感的系带，龟头上最敏感的部位被这样刺激着，在持久的猛男都忍受不了。我握在手里的大龟头一涨一涨的，我知道筋肉猛男的精关就要被攻破了。我为了这餐的回票价，快射出来时我就会用力掐筋肉容器的睾丸,就是让他无法射出来。这对带了阴茎锁一周的筋肉猛男来说，简直是地狱一般。已经快到高潮的边缘了，却被硬生生地拽了回来。</p>
<p>此刻的筋肉容器已经到达崩溃的边缘，我无比期待火山爆发的那一瞬间，但同时也担心筋肉容器会太快被弄射，我可还没玩够呢，于是便希望服务生先帮容器带个屌环。没想到在旁服务生竟然说不用，说筋肉容器虽然是第一次提供服务，是经过店家专业的训练，对自己的屌有很强的控制力。听到服务生这样说了，我就毫不怜悯地用手指撑开他的马眼，舌尖狂乱地舔着里面柔嫩敏感的尿道。很咸很鲜的尿道，美味至极，一股浓厚的雄性荷尔蒙的味道。虽然猛男的马眼是娇羞地密闭着，但是我才不会放过他呢，我用舌头撑开娇羞的马眼，舌尖狂乱地舔着里面柔嫩敏感的尿道，就好像用舌尖在强奸他的大马眼一样！这时我感觉到猛男快射了。只见他屁股上的腱子肉绷得紧紧的，整个肥臀已经将下半身拱起桌面，公狗腰一弓一弓，腹肌越来越绷紧，雄根死命往前挺着。我心想，看小爷我今天不把你榨干。</p>
<p>这时有人提议，大家从现在开始都不要碰已经在欲望边界的猛男的雄根，让他想一射了之的心思落空。我们面面相觑，会心一笑。同行的6根舌头开始分别在照顾着筋肉处男的胸肌，一边一根舌头，挑逗着他的乳头，还有一根舌头正再勾勒他的六块腹肌线，同行的招待人员大概有恋脚癖吧，抱着他的脚一边舔，一边亲，而我此时将他的雄卵含入口中，用力的吸，恨不得将这两颗雄卵吃下去。猛男无谓地挣扎着，赤红的大龟头已经涨到了极限，紫红的马眼无助地半张着，涌出的前列腺液早就流遍了他的下体。这时，有人喊了一句，我们差点忘了他的后庭。我们这时才想起来这个忘记了的秘密领地。这个筋肉处男从未想过男生的后穴也那幺敏感，他反射性地收紧括约肌。后穴的痲痒，好像电流一样，传到屌上。我轻抚着他娇嫩的菊花花瓣，我将手指慢慢地探入那从未被造访的禁地。这对从未被进入的处男来说是开始确实会感到不适的，只见容器皱紧眉头，但也不敢造次。直到我的手指触碰到他,他突然大喊一声不要，一边把手伸过来想我拔出我的手指。这时，带我们来这间料理亭的领队，严厉地责备道：不要忘记你现在的角色。听了这句话，筋肉容器只好把手伸回去，皱着眉头继续忍耐。可是这个直男从未被造访的前列腺带来的前所未有的快感岂是他所能忍受的了的。雄精像火山爆发般的猛射，他充血到极限的大屌直指天空，仿佛就算是这时他面前有一面铁墙也能被顶破。他在这从未体验过的高潮中有种奉献出一切的感觉。20多道浓精撒满了他的胸肌和八块腹肌，甚至喷射到了他帅气的脸颊上。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>壮士酱</title>
		<link>/2018/04/29/875.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 11:35:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[小福音書]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[食物玩弄]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/04/29/%e5%a3%ae%e5%a3%ab%e9%85%b1/</guid>

					<description><![CDATA[又是一天的清晨，他醒来，洗漱完毕后准备吃早餐。 他打开冰箱，冰箱上层除了一个个装满红色粘稠物的玻璃罐&#8230; <a href="/2018/04/29/875.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">壮士酱</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>又是一天的清晨，他醒来，洗漱完毕后准备吃早餐。</p>
<p>他打开冰箱，冰箱上层除了一个个装满红色粘稠物的玻璃罐子外，没有任何其他的东西。</p>
<p>他烤好了两片面包，把罐子里的红色粘稠物抹到面包上，乍看一下好像鲜美的草莓果酱。</p>
<p>他咀嚼着面包，偶尔能嚼到类似果肉类的软体物，他眯起了眼，一副十分享受的表情。</p>
<p>突然他的牙齿像是硌到了什么东西，他拿出嘴里的东西，那是一小块白色的固体，他左看看右看看，勾唇笑了笑，他把白色固体再次放进嘴里，未经咀嚼，直接咽了下去。</p>
<p>吃完早饭后，他从冰箱里拿了一罐上班。</p>
<p>中午的时候，他只对秘书说，要两块切片面包就行。</p>
<p>他就像早上那样，把果酱抹到面包上，开始享用他的午餐。</p>
<p>晚上，他回到家，仍是吃着一样的晚餐，似乎总吃不厌。</p>
<p>这一天，是他的生日。</p>
<p>他从蛋糕店买了一小块正方体，未经装饰的蛋糕回家。</p>
<p>他仍是从冰箱里拿出罐子，把罐子里的红色粘稠物抹在小蛋糕最上层。</p>
<p>他左看看右看看，总觉得不太够，便又从一个罐子中拿出一个球体。</p>
<p>球体一大半都是白的，隐隐能看到表面布上了些弯曲的红色丝状物，而白色球体表面有一块黑色的圆形，那般漂亮，像是最上等的黑宝石。</p>
<p>他把球体放在小小的蛋糕之上，作为点缀。</p>
<p>哇——他感叹出声，真是太漂亮了，他的生日蛋糕。</p>
<p>他又拿了一个高脚杯，往里面弄了一些红色粘稠物，又倒了一些纯净水，被稀释的稠状物就好像红酒般可口诱人。</p>
<p>他端正地坐在桌前，在烛光下的白皙脸庞显得俊美异常。</p>
<p>他拿起银质的刀叉，开始一口口地，十分优雅地享用他的生日蛋糕，间或品尝一口酒杯中的液体。</p>
<p>蛋糕部分被吃完了，只剩下那点缀的球体。</p>
<p>他用叉子插起那球体，伸出舌头舔了舔似黑宝石的部位。</p>
<p>舌头处传来的味感刺激着大脑，他的身子不由自主地轻颤起来，太美味了。</p>
<p>他有些舍不得一口吃掉，他一直用舌头舔着那球体表面，特别是那黑色的部位。</p>
<p>他小口地，有些不舍地吃着那球体。</p>
<p>软软的，很有弹性。</p>
<p>吃完之后，他一口饮下了酒杯中的液体。</p>
<p>他有些失态地轻轻打了一个饱嗝。</p>
<p>他用洁白的餐巾擦了擦嘴。</p>
<p>他觉得有些可惜，因为这样的生日蛋糕只能明年再吃一次了，毕竟那球体只剩下一颗了。</p>
<p>他收拾了餐具，在电脑上处理了今天的事务。</p>
<p>他又来到了厨房。</p>
<p>他打开冰箱下层的冰冻柜。</p>
<p>从里面拿出了一个人头。</p>
<p>人头像是被冻了一层霜般。</p>
<p>看样子是一名男性，双眼闭着，高挺的鼻梁，坚毅的唇线，这张英挺的脸似乎可以让人想象出他曾经拥有的强健体魄。</p>
<p>他爱怜地摸了摸人头的黑发，虽然被冰冻地已经有些像是白发。</p>
<p>他把那人头抱在怀里，躺在了床上。</p>
<p>他为自己和人头盖上了被子。</p>
<p>那被子正好遮住了人头的断层，看上去像是一个男人正亲昵地躺在他的怀里熟睡一般。</p>
<p>他自言自语，亦或是在对着那人头说着些什么，像是在用语言描绘逝去的往事。</p>
<p>最后，他轻轻地拍了拍人头的后脑勺，在他冰冻干裂的唇上吻了一下，轻声道，晚安。</p>
<p>他便也闭上了眼，合上的眼帘却在轻颤，不一会儿，流下了两行眼泪。</p>
<p>【end】</p>
<p>【后续脑洞】</p>
<p>小故事1.</p>
<p>集齐七罐壮士酱，可召唤出一只壮士。</p>
<p>小故事2.</p>
<p>神明：你丢的是这罐草莓酱呢，还是这罐菠萝酱呢？</p>
<p>小攻：我丢的只是壮士酱。</p>
<p>神明：诚实的小攻哟，赏你一个壮士！</p>
<p>壮士：唔…我怎么会…（左瞧瞧又瞧瞧，看到小攻）！！！（有些害怕）</p>
<p>小攻：（惊讶，怔楞）对不起…原谅我…（抱住）我们重新开始吧…这一次一定不会…（哽咽）</p>
<p>小故事3.</p>
<p>我买了一个榨汁机，但是我没有壮士。</p>
<p>小故事4.</p>
<p>壮士酱生产工厂。</p>
<p>一天的工作结束了，壮士工人们默默地走进旋转刀片里，很快他们就会出现在美攻们的饭桌上。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
