<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>逃亡癖 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%80%83%E4%BA%A1%E7%99%96/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 30 Jul 2018 03:41:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>运动性奴博物馆 NO.6田径运动员 作者：黑雪王子</title>
		<link>/2018/07/30/4003.html</link>
					<comments>/2018/07/30/4003.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jul 2018 03:41:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[逃亡癖]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/30/%e8%bf%90%e5%8a%a8%e6%80%a7%e5%a5%b4%e5%8d%9a%e7%89%a9%e9%a6%86-no-6%e7%94%b0%e5%be%84%e8%bf%90%e5%8a%a8%e5%91%98-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%bb%91%e9%9b%aa%e7%8e%8b%e5%ad%90/</guid>

					<description><![CDATA[No.6田径运动员 (上) 我是一名体院大学生，叫李毅，父亲叫李斌，父亲的是在政府当官的，经常会结交&#8230; <a href="/2018/07/30/4003.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">运动性奴博物馆 NO.6田径运动员 作者：黑雪王子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>No.6田径运动员 (上)</p>
<p>我是一名体院大学生，叫李毅，父亲叫李斌，父亲的是在政府当官的，经常会结交很多老板和政府的官员，当然也有很多有猫腻的勾当，当官的太廉太贪别人都会说闲话，所以适中便可。</p>
<p>这天我在北京，我父亲在承德开会，大概他准备开完会顺便去旅游一圈，毕竟是避暑山庄，于是叫我也过去，正好我有个周末体校放假，想想也就答应了，他叫一个他的朋友，聂傅开车接我过去，我叫他聂叔，车程大概有3个小时。</p>
<p>我也是不食人间香火的，我爸的官场上的朋友我一般都不理不睬，经管他们个个都面带笑容，但我知道他们心里的小算盘多得很，不想和他们说太多话，聂叔也是其中之一，但是聂叔不一样，和我爸关系似乎很硬，而且聂叔虽然有时候笑容满面，但是你能感觉出危险，有些人的气场就是在那，再对你笑，你也能感觉到威慑力很大。</p>
<p>我在我爸单位门口等聂叔，聂叔出来了，全身西装革履，他扯扯领带松了一下，然后把外套搭在手上，看到了我，笑着走了过来。“小毅，可让你等久了，开会拖了一下。”一下子他的手臂勾在了我的肩上。“恩。”我冷漠的回了一句，他也习惯了。“来，我们赶快过去吧。我开车去。”</p>
<p>一辆黑色的悍马停在了我面前，我坐上了副驾驶。</p>
<p>这时，聂叔点了一根烟然后开车了，“小毅抽烟吗。”“不抽。”我被他熏得呛了一口，他各种问寒问短，这时车子已经到了高速上。</p>
<p>看着外面渐渐地没有多少楼房了，忽然有种解脱感，在体校太忙没什么时间打飞机，忽然轻松了下来，再加上车里飘满烟味，身边又有一个西装大叔，心理突然有种想发情的冲动。聂叔还是很有魅力的，长得很男人，身体也很魁梧186的身材。</p>
<p>这时聂叔先开口了。“小毅在学校有女朋友吗。”</p>
<p>“没女朋友。”</p>
<p>我扭头看了看聂叔的表情，刚好聂叔也在看我，不小心目光对上了，聂叔的眼睛一看就是在想问题。</p>
<p>他又开始扯一些家常话。</p>
<p>我觉得烦，开始带着耳机听歌，不想听这些官场上的话。</p>
<p>忽然，聂叔的手拍拍我的大腿，我把耳机取了下来。“你刚才说啥？”这大手一拍，仿佛把我在体校里压抑的欲望拍出来了。</p>
<p>“没事，问问你晚上想吃啥。”</p>
<p>“随便。”</p>
<p>这时，聂叔的手放在我的大腿上不动了，另一只手开着车，我知道我要是把脚移开，估计这个话题也就结束了，可是身体却不听使唤，我装作若无其事。</p>
<p>他见我没反应，然后又说：“趁你年轻谈谈恋爱，多玩玩是可以的。别对什么事情都这么冷淡。”然后捏了一下我的大腿，缓缓上移快到我的胯下了。不知不觉我居然有点微硬，我怕被看出来，立坐起来了，将臀部往后收。</p>
<p>“小毅没事放松，靠在后面好好休息一下。”</p>
<p>我现在脑子已经糊涂了，周围已经没有多少车，全是黄沙，小时候经常在聂叔肩上骑马，和他玩耍，加上我又喜欢喜欢西装男，可是我不知道他到底是什么意思。</p>
<p>聂叔忽然碰了一下我的龟头，然后手收回去了。再也没有动作。</p>
<p>我受不了了，忽然靠下，张开胯下故意往两边拌开，拌得大大的，盘着手。“真热。”我故意说。</p>
<p>聂叔忽然侧过头看着我，眼神非常严肃，和威慑力，没有笑容了，然后又看看我的下面，一种危险感，仿佛像看猎物一样，这种危险感仿佛让我产生了快感。</p>
<p>他取下白手套，手又放在了我的腿上。</p>
<p>我忽然，抓住他的手，伸进了我的牛仔裤中，我的鸡巴硬了起来，牛仔裤中鼓起一大坨。</p>
<p>他猛的抓起我的鸡巴，</p>
<p>聂叔不说话了，蹬着我，然后手用力的抓住我的鸡巴，捏了起来，他捏得非常使劲，仿佛扭在手中一样，我痛得咬紧了牙，我双手伸了出来，抓住脑后的垫子，也不知道聂叔在干什么，只看见牛仔裤的裆部一直在动，鸡巴一股一股的刺痛，和扭曲感，可是我却没制止。</p>
<p>“……痛……”我终于忍不住了。</p>
<p>聂叔看看前面有回头看我，还是不说话，眼神十分凶与冷。然后他把手抽了出来。</p>
<p>“聂叔……别停……”一直很冷酷的我既然说出这种话。</p>
<p>啪，他一耳光扇在了我的脸上，把我扇蒙了，眼睛发白，然后我看着他，他瞪着我，往日那个笑脸的聂叔已不见了。</p>
<p>“把这个带上。”他拿出一个阴茎环丢在我身上，我抖着手赶忙把环伸进内裤，套在阴茎根部。</p>
<p>“舌头伸出来。”他一边开一边冷酷看我，我把舌头缓缓的伸出来，他手指抓住我的舌头往外扯，舌头全是咸味，然后扯向他那边，我转头看着他那边。</p>
<p>呸！他一口水涂在了我脸上，然后反手掐住我脖子。</p>
<p>我满脸通红，“聂叔……你干嘛……”</p>
<p>“体校生？还不是骚逼一个。”聂叔露出了凶恶的笑容。“老子早就想操你这个骚逼了，装清高？不搭理人？”</p>
<p>我脑子里一片空白，其实我一直有做奴的欲望，可是在网上找，那些傻逼脑残娃娃一直击不起我的欲望，一点主的气息都没有还要装，没想到现在满脑子的奴性往头上冒，仿佛是已久想要的感觉，从未感觉自己的奴性这么强过。</p>
<p>“鸡巴掏出来！”他大喊一声。</p>
<p>我立马把鸡巴从牛仔裤档掏了出来。</p>
<p>他放下手，去抓我鸡巴，捏在手中，我开始咳嗽。</p>
<p>他已经不看我了，盯着我的鸡巴，手缓缓的移动起来，仿佛在打量尺寸一般，也不撸，只是缓缓的动。</p>
<p>“哦……”他低沉的呼吸声。“屌不错……”然后手指摸摸已经出水的龟头，“有十八了……”他还在摸着，盯着看我，仿佛已经无视我的存在了。</p>
<p>我往了往外面的天空，黄沙飞舞着没有车的公路，感觉是时候放开自己了。</p>
<p>“聂叔。”我喊了一声他。</p>
<p>他不解往上皱着眉看着我。</p>
<p>“使劲！”我笑着吐出了舌头。</p>
<p>聂叔也笑了起来，然后使劲捏着我的鸡巴，上下飞速撸动起来。</p>
<p>这强度与速度，撸得我全身绷紧了肌肉。</p>
<p>“要射了，要射了！”我开始大喊。</p>
<p>“憋住！”他抓着我的鸡巴环使劲捏住不让我射。</p>
<p>突然。</p>
<p>他猛的一按车喇叭，叭！一声，我吓得一下次射了出来，精液溅上了车顶。</p>
<p>“哈哈哈哈。”他笑着一边按喇叭一边给我撸，我伴着喇叭声一股一股精液四溅，射得到处都是，车上全是精浆。我感觉自己的鸡巴已经不是鸡巴，仿佛是一个喷泉。“骚逼被吓得射精了。”</p>
<p>“继续！”聂叔还在撸我鸡巴。我痛得全身僵硬。</p>
<p>“给我看看体校生的潮吹！”</p>
<p>“聂叔说要看，我就给你聂叔表演！”然后我捞开上衣露出肌肉做出健美的动作，噗嗤一声，潮吹四溅。在黑色的悍马内变成一个肌肉喷泉，仿佛只有我配得上悍马这种男人的车。</p>
<p>田径运动员 (下</p>
<p>潮吹完以后，我立马软了下来。</p>
<p>“继续撸不要停。”聂叔吼着。</p>
<p>“聂叔，我已经软了，硬不起来了。”我大口的呼着气，躺在靠背上。</p>
<p>“硬不起来？”聂叔拿出一个有很多孔的皮套一边开车一边甩给我。</p>
<p>“戴在鸡巴上。”聂叔说着。</p>
<p>我看着这个东西，不知道是什么，一种好奇的感觉反而使我兴奋。</p>
<p>我立刻把皮套戴在了鸡巴上，可是皮套里面有个管子，使我带不上去。</p>
<p>“把那个插进尿道，自然就带上去了。”</p>
<p>我听聂叔的话，把管子一点一点插进软掉的尿道中，然后再把皮套套上，没想啪一声整个皮套立马就套在了鸡巴上，根部连着睾丸也被捆住。</p>
<p>鸡巴被捆在一个狭小的空间，忽然一股拘束感使我的鸡巴微硬。</p>
<p>这一硬忽然一阵拉扯感，鸡巴上面出现跟多渔网装的皮绳将鸡巴勒了起来，尿道的皮管开始扩大。</p>
<p>聂叔盯着我的鸡巴，看着我鸡巴的变化。</p>
<p>“这个可是原来军队里面用的，专治那些不听话的硬汉用的，虐鸡巴的老虎套，你爸可经常用啊。”</p>
<p>听到你爸这两个字，突然神经一紧，难不成我爸原来也被玩过。</p>
<p>鸡巴因为拘束感，开始情不自禁的硬起来，越硬就捆得越紧越痛，尿道也就被撑的越大，我开始大口的呼吸，双手捂住鸡巴想把老虎套取下来，可是硬着对的时候完全取不下来。</p>
<p>聂叔看着我鸡巴笑了起来，然后反手手指插进了我的嘴里。</p>
<p>“想要老子继续玩就把手放开，老子让你释放最原始的奴性。”</p>
<p>我过了一会放开了手，绷紧肌肉双手抓住后脑勺的椅子，双脚绷紧。</p>
<p>“啊！”我一声大吼，鸡巴全硬了，尿道被撑得有食指这么大，鸡巴管子的肉被捆得一格格的挤出来，像龙背上一格格的鳞片。</p>
<p>“哈哈哈。老子就知道你会是一只极品奴。”聂叔开始抚摸我还粘着精液的鸡巴。“好一根油光水滑的玉麒麟。真是佳品。”他一边摸着一边开车。手指在龟头打转，我的鸡巴粘着粘液，又硬又滑仿佛像一根龙纹玉棒，聂叔手感极好的摸着。</p>
<p>“聂叔。”我抓住了聂叔的手。</p>
<p>聂叔看着我。</p>
<p>我抽动嘴角笑笑。“手指插进去。”我吐出舌头，竖起大拇指。</p>
<p>聂叔忽然也咬牙笑了起来，一股狠劲。忽然食指插进了我的尿道。</p>
<p>火辣辣的痛得我供起了腰。</p>
<p>“骚逼，比你爸还骚，老子玩烂你的狗鸡巴。”</p>
<p>聂叔手指在我的尿道里抠着，然后东摇西晃，让我的鸡巴上下左右的摇动。</p>
<p>“如何？”聂叔问着。</p>
<p>我将一直脚踩在椅子上，供着背，一只手搭在膝盖上，竖起大拇指，做出很酷的样子，抽动嘴角性感的笑起来。</p>
<p>“再来点道具，让我更酷一点，把我绑成最酷的淫具。”</p>
<p>聂叔把手指拔了出来，伸进我的嘴里，将我舌头拔了出来，我故意使口水全部从口角流了出来，顺着我的肌肉向下流。</p>
<p>聂叔按了音乐播放按钮，车里响起鼓点震撼的音乐，车里音效实在太好，仿佛整个车都在震一样。</p>
<p>我全裸的坐着，聂叔手在椅子下面抓了抓，抓出一套皮具丢在我身上。</p>
<p>我二话不说把皮具往自己身上戴，使劲勒紧，使肌肉勒出好看的形状，被皮具挤成一块一块的。</p>
<p>最后我将皮头套套在自己的头上的瞬间，我感觉到自己被绑成了淫具，仿佛是个无名无姓，无人会知道我长相的性奴，我忽然跪在了座位上，双手背在后面，仿如一个没有四肢的肌肉雕像。</p>
<p>“骚逼，老子不把你玩成人棍。”</p>
<p>听着聂叔骂我人棍，我忽然带着头套的头向后仰，舌头对着上空从皮头套唯一的孔里伸出来，嘴角上扬不由的淫笑起来，舌头变成尖型，扭动起来。</p>
<p>忽然，聂叔不知为何，把车挺了，仿佛被我吸引了。</p>
<p>他从座位上下来，来到我前面，西装摩擦到了我的胸膛，我感觉他盯着我摇动的舌尖，忽然他手指夹住了我的舌尖，轻轻向上提。</p>
<p>“哈哈哈哈。”他忽然笑起来。“骚逼，被我玩得爽吗。”</p>
<p>我因为无法发出声音，只能牟牟的叫。</p>
<p>然后他双手掐住我的脖子，使劲却又不是很紧，然后感到脑热，反而是我更加快速的摇动舌尖。</p>
<p>“老子要把你玩成人棍，你爸老子驾驭不了，老子要把他儿子变成人棍。”</p>
<p>突然他舌尖舔上了我的舌尖。快速的和我舔在一起，仿佛像两个变态，然后从上将嘴对了上来，舌头使劲在我嘴里搅动。</p>
<p>他缓缓的往下移，脸移动到了我的鸡巴前。</p>
<p>“好一根玉麒麟。”聂叔上下撸起来，润滑的淫液使得整个鸡巴非常顺滑，他欣赏着，我感觉我的鸡巴不再是鸡巴，仿佛是一个聂叔的玩具，一个玉做的麒麟棍。聂叔粗糙的手指上下挫着我的玉棍，仿佛像个练手的玉器。“老子忍不住了。”聂叔一口含上了我的鸡巴，又啃又咬，我被弄得又痛又痒，可是想到我的鸡巴是一根麒麟棍，我就会更硬，挺胸绷紧鸡巴上的肌肉，使鸡巴被老虎套拉成性感的弯曲形状，越硬就越像棍子。</p>
<p>“爽吗骚逼。”聂叔说着。</p>
<p>“麒麟棍是不会有感觉的，只能给聂叔漱口，聂叔不要手软，这根玉棍子不好好锻炼是成不了打狗棒的。”</p>
<p>“好，老子成全你。”聂叔既然深喉将我的玉棍吞了下去，用座牙开始撕咬。</p>
<p>“啊。”我开始呻吟。</p>
<p>“骚逼。打狗棒？”他捏着我的鸡巴根部，一拳一拳的揍着我的鸡巴，越揍越硬，然后拉着我的鸡巴90度像右扭，我整个身体也跟着扭。他忽然左右狂扭起来，弄得我不停扭动。</p>
<p>“骚逼，你真想做一个人棍？”</p>
<p>“人棍？”</p>
<p>“就是四肢被砍只留鸡巴的人棍。”聂叔冷酷的说着。（申明，没有肢解剧情，我也受不了血腥的东西，只是一些想象出来的创意玩法。）</p>
<p>我忽然有一些被吓到。“人棍……不太想……”事实上听着人棍，我的鸡巴早已硬到不行，</p>
<p>“不想？”他开始一拳一拳揍我蒙着的头，</p>
<p>我大声吼了出来。</p>
<p>他突然把我拖到了后车厢。</p>
<p>尖头皮鞋一下踢到我脸上，我惨叫一声，痛得我眼冒金光。</p>
<p>“不想？看老子不弄死你。”他这次将皮鞋拖下来，开始往我脸上和身上抽。</p>
<p>“啊啊啊。”我被抽的大叫。可是慢慢的变成了快感，他突然把我头套取了下来，拿出镜子放在我面前，只见我脸上全是青一块紫一块的伤，我已经认不出镜子中的是谁了，仿佛是另外一个人。</p>
<p>“我再问你一次，想不想变成人棍。”他凶狠的看着我。</p>
<p>我被这种恐惧吸引，我说。</p>
<p>“想。”我无力的说着。</p>
<p>他忽然猥琐的笑了起来。将头套继续套在我头上。</p>
<p>“放心，我是不会给你肢解的伤害你的，但是我会让你体会比肢解更爽的快感。”</p>
<p>聂叔将我的手用黑色的麻绳从肩膀缠到手腕，脚从大腿缠到脚腕。</p>
<p>渐渐的我感觉四肢已经没有了知觉，仿佛失去了四肢。</p>
<p>聂叔看时机差不多了，把我四肢绑在了身后，然后用绳子将我身体绑住吊在车顶，使劲一拉，“呃……”伴着我沉重的呻吟，我一点点被悬挂在了空中，因为绳子是黑色的，所以在漆黑的后车厢中，聂叔只能看见一个没有四肢的肌肉胴体翘着一个鸡巴，挂在空中，他将我鸡巴的竖直拉向下，然后扣住后面的一个纽扣，我鸡巴就被保持着竖直朝下的样子，龟头刚好接触车粗糙的地面，将我托起来。</p>
<p>聂叔拿出一瓶橄榄油，往我身上抹开，我绷紧肌肉。</p>
<p>“操你妈的肌肉人棍，真性感。”</p>
<p>只见我的身体，没有了四肢，油亮油亮的，下面向下硬着一个油亮油亮的肉棍。</p>
<p>听见聂叔表扬我，我挺胸收腹，骄傲的挂在空中。</p>
<p>“来我摸摸手感。”聂叔捏住我的玉棍，向前使劲提了起来，我整个人被领得横了起来，聂叔看着我伴着呼吸抖擞抖擞的肌肉，一下松手，我整个人被甩了下去，龟头摩擦过地面，啊的一声叫了出来，然后再空中荡来荡去。</p>
<p>“聂叔，我性感吗。”我忍痛问聂叔。我整个人兴奋到不行，感觉鸡巴已经不再是鸡巴，而是支撑我整个人棍的玉棍，我只有不停的使劲硬着，不然绳索就会箍得我难受。</p>
<p>“人棍怎么能说话呢。”他用口塞给塞住了。</p>
<p>我发出牟牟像牛一样的叫声。</p>
<p>“老子来玩玩飙车。”聂叔坐回了车位上，然后猛的踩油门，我一下荡了起来。</p>
<p>他带上了赛车手套，一会右转一会左转，我在车里荡来荡去，鸡巴不停的划过地面，又痛又爽，仿佛一个性感的赛车手在炫耀他的车技，我感觉一会身体被拉向左一会被拉向右，不受自己的控制，鸡巴在空中画圈。</p>
<p>他忽然一个急刹车，停了下来。我荡来荡去。</p>
<p>“来出来，老子撒把尿。”聂叔过来打开后车厢，一束夕阳的光芒照在我的身上，蒙着眼罩感受到一股热量。</p>
<p>他将我取了下来，我整个人倒在了地上，颈子的项圈一股拉力，我被拉着往前走。</p>
<p>我像只狗一样被牵着走着，感觉膝盖被黄沙咯得痛。</p>
<p>他解开了我的眼罩，我跪在他前面，眼前的西装革履的聂叔，戴着赛车手套的手掏出了鸡巴对着我，噗呲一声，一股热腾腾的尿液淋在我身上。</p>
<p>“聂叔，有人来了。”我看到旁边有个三轮车载着几个农名经过，看向了我。</p>
<p>“哦？那闪一遍去。”聂叔停止撒尿。</p>
<p>“等下。”我说着，三个农民已经看到我了。</p>
<p>“聂叔！尿我。”我忽然一只腿蹲下，一只腿打直双手举高弯曲做出健美的姿势。我绷紧全身的肌肉，一块一块的肌肉凸起，仿佛一个健美冠军。“聂叔，快尿我。”</p>
<p>“你小子没想到肌肉绷紧了还是有点功夫。”聂叔表扬了我，然后继续尿我。</p>
<p>我身体淋着聂叔的尿液，肌肉发出油亮油亮的光。</p>
<p>农民越来越近，他们现在目不转睛的看着我，一种被变态吓到的眼神。</p>
<p>他们过来了。</p>
<p>“那边的，在干什么。”农民问着。</p>
<p>聂叔赶忙收起鸡巴。</p>
<p>“没事。”聂叔说着然后挡住我。</p>
<p>“后面的那个男的咋裸体咧。”</p>
<p>“谁啊。”聂叔手指示意我进车去。</p>
<p>这时我突然走到聂叔跟前昂首挺胸的对着几个农民。</p>
<p>他们吓了一跳，几个农民可能打不过这个身材魁梧的小子。</p>
<p>我注意到他们在警戒我，不由的有种骄傲感，我灵机一动，突然对着他们跪下。</p>
<p>“报告，我正在接受长官的惩罚，我今天做错事了。”我抬头挺胸的跪在他们面前，身上绑着龟甲装，带着项圈。</p>
<p>几个农民看我突然跪下，松了一口气，然后故意装作大爷的样子看着我。</p>
<p>“在受惩罚，受什么惩罚。”几个大爷问着。</p>
<p>我突然兴奋起来，将下体张开，故意露出绑着的鸡巴。“几位大爷救救小弟，我的鸡巴快被长官惩罚成大麻花了。”我故意摇动起巨大的麻花鸡巴让他们欣赏。</p>
<p>“稍息！”聂叔灵机一动，配合我演戏。</p>
<p>我站起来像军人一样稍息，</p>
<p>“立正！”</p>
<p>“跨立！”</p>
<p>我双手背在后面，岔开脚。</p>
<p>“这新兵，偷女人内裤，现在我正在惩罚他呢。”聂叔说完，揪着我的头发，一个大巴掌打在我脸上，把我打蒙了。</p>
<p>“既然偷女人内裤！该打！”几个农民说着。</p>
<p>“几位兄弟既然看见了，就见义勇为，帮我一起教训这个杂种吧。”聂叔说着。</p>
<p>“好！不得不教训！”</p>
<p>农民说完一拳打在我脸上，痛得我捂住了脸。</p>
<p>然后另外一个往我腰上一踢，聂叔抓住我的头发提住。</p>
<p>“鸡巴被邦成麻花，没给你阉了算好的了。”农民使劲揪着我的鸡巴，然后往我身上踩。</p>
<p>“贱狗甘愿受罚！”我大喊起来，然后蹲下马步，双手举高，绷紧肌肉，使自己的肌肉身体像个沙袋。</p>
<p>他们左一拳右一拳的打着身体，身体开始青一块紫一块。</p>
<p>“好了，兄弟们，打也打够了，今天就教训到这里了。”聂叔说着。</p>
<p>“不够！求几位兄弟对我撒尿，好好洗洗我。”</p>
<p>几个农民一听，一开始有点莫名，但是觉得稀奇，从来没有对人撒过尿，就掏出鸡巴，开始对我撒尿。</p>
<p>噗呲，一股腥味射到我身上，聂叔抓着我头发往下按，使尿从我的头上浇下去。</p>
<p>“报告，我曾经是国家田径队的，跑步快得很，求给几位爷表演一个”我说着。</p>
<p>“好。”聂叔说。</p>
<p>我全身油亮油亮，头上湿漉漉的一片。</p>
<p>“长官等一下。”</p>
<p>聂叔看着我。</p>
<p>伴着夕阳和黄沙，我双手将我头发往上提，做了一个贝克汉姆的公鸡头，然后做出健美的姿势。“有了几位爷的圣水，我会更热血的展示我跑步的英姿。”</p>
<p>聂叔走了过来，啪，一耳光抽到我脸上。“骚狗。”然后把他嘴里的烟屁股插在我嘴上，让我抽。</p>
<p>我抽着烟，仿佛得到了聂叔的奖励，我蹲下，将运动服披在背上，身上绑着龟甲装，双脚打开，两只手搭在膝盖上抽着烟，做出很痞的姿势，然后一只手握拳压在地上，一只脚蹲着脚趾弯曲，看着前方做出预跑的姿势，聂叔提着我的项圈。</p>
<p>“准备！”聂叔松开手中的链子，我用手一甩，将铁链在脖子上栓了几圈。</p>
<p>“稍等，请批准我使用助跑道具。”</p>
<p>“批准！”几个农民模仿聂叔的长官样子，看着热闹。</p>
<p>我用一个跳蛋塞到屁眼里面，然后开关绑在左腿上，我打开开关，屁眼一震刺痛，我大呼一口气，扭扭脖子，原地双脚跳动，鸡巴伴着跳动一上一下的摆动。</p>
<p>“预备。”聂叔说着。</p>
<p>我立马蹲下，屁股翘高做出预跑的动作，屁眼突然流水了，跳蛋在里面震动得我又痛又痒，我感觉它仿佛是一个马达，震得我屁眼水直流。</p>
<p>“跑！”聂叔令下，我立马向前飞射出去，披在肩上的运动服落在了地上，我是学田径的，拥有一双结实的腿，每次全身的跑动都会使龟甲装拉扯全身，然后我越跑越爽，鸡巴硬的不行，鸡巴先是东摇西晃，渐渐的硬到跑起来都不甩动了，直直的指向天。</p>
<p>几个来回，我气喘吁吁的，浑身流汗，鸡巴硬着。</p>
<p>他们欣赏着一个国家田径运动员裸体的奔跑。</p>
<p>“跑个步鸡巴也能硬，几个爷们看看这骚鸡巴。”聂叔说着。</p>
<p>我注意到现在所有目光都在我绑着的大鸡吧上，一种骄傲和耻辱感。</p>
<p>“长官对不起，贱狗新兵甘愿受罚。”</p>
<p>我顶出胯部，使鸡巴翘着，背后弓成弯曲，然后双手背在后面，做出健美姿势当中的肩背胯步。然后把跳蛋关了。</p>
<p>聂叔抽打着我翘得不行的鸡巴，过了一会软了下去。</p>
<p>“来，给爷么几个表演一个高抬腿。”聂叔说着。</p>
<p>“是，长官。”</p>
<p>我开始活动手腕脚腕。</p>
<p>我双手背在身后，示意聂叔给我绑上，一想到自己双手背在身后高抬腿的样子，简直性感，我要将我的雄性魅力展现到极致，体验做精英男人的快感。</p>
<p>我双手被绑住了，然后开始双腿抬高，开始高抬腿跑动。</p>
<p>半硬的鸡巴上下左右甩动。</p>
<p>我结实的大腿抬到快到胸口的位置。双手背在后面，昂首挺胸，被几个农民看着，我使得自己更加暴露。</p>
<p>这时聂叔突然打开跳蛋，一震动，我鸡巴又硬了起来，直直像上。</p>
<p>“忍住！不准射！”</p>
<p>我憋气，使劲使自己不射。绷紧八块腹肌，</p>
<p>我注意到，几个老农民都盯着我的鸡巴，果然还是鸡巴最吸引他们，</p>
<p>我灵机一动。</p>
<p>“几位大爷请帮下小弟，抓住我的鸡巴，我怕我忍不住射精。”我恳求他们的样子。</p>
<p>他们在我高抬腿的同时，伸手过来，我放低脚的幅度，使他们更容易抓住，三只粗糙的大手分别握住的我的鸡巴和睾丸，他们也够狠，抓得使劲。</p>
<p>我故意一上一下，将他们的手顶得一上一下的，每次就像在给我打飞机一样。他们扭得我的鸡巴像一个大香蕉。</p>
<p>聂叔在旁边看戏，突然他走到车里。</p>
<p>就在我忍住不射，体验这种快感的时候。</p>
<p>聂叔一按，巴巴两声车喇叭叫。</p>
<p>我嘴角上扬一笑，噗呲一声射了出来。</p>
<p>一边高抬腿跑，一边精水四溅，三只大手还在死命的抓住，爽得我双腿颤抖，精液射了几个老逼农民一头一身，仿佛像个小喷泉。</p>
<p>小喷泉不停的射淫水，几个农民就抓得越紧左右扭动，越扭我就越爽，溅得越高，我帅气的顶出跨弓着身，手背在后面，成一个S的健美姿势，鸡巴喷着水，我笑着歪着头看着自己喷水的麻花鸡巴，姿势像一个格斗场上歪头看着败者的王者，而这个败者，就是自己喷水的鸡巴，奇爽无比。</p>
<p>“射你妈我一脸哦。”几个农民说着。我暗爽。</p>
<p>之后，聂叔看我射完了，把运动服给我穿上。我全身满是精液。</p>
<p>最后聂叔和几个农民道别，往车回去了。</p>
<p>就在回车的时候，我突然转身对着几个老农民大指朝下，双手在裤裆做个假鸡巴，做出对他们撒尿的挑衅。</p>
<p>“骚狗。刚才可爽？”聂叔说着。</p>
<p>“爽。”</p>
<p>啪，聂叔一个打耳光扇到我脸上。</p>
<p>“老子都还没爽，先让那三个农民爽了。”</p>
<p>“聂叔对不起，我错了。”</p>
<p>聂叔抽了一口烟，然后把烟往地上一甩。</p>
<p>“过来。”</p>
<p>聂叔将我带到驾驶座上，然后把我的手绑在了方向盘上，让我蹲在油门的地方，把我的头被方向盘弄得抬不起来。他把我鸡巴栓在油门上，</p>
<p>然后聂叔做到座位上，我抬头一看，正上方，聂叔解开西装衣服，露出一身肌肉，手上戴着赛车手套，抽着烟，从上往下看了我一眼，把我头往他裆部按去，他把鸡巴掏了出来，一根又腥又大的男人味鸡巴在我面前。</p>
<p>“给老子叼着。”</p>
<p>我开始给聂叔口。</p>
<p>这时，聂叔脱下了西装鞋，露出穿着黑袜的大脚，一股男人的味道。</p>
<p>大脚踩在我绑在油门上的鸡巴上。</p>
<p>“老子来玩一下飙车。”他从上往下冷眼看着我。</p>
<p>他一大脚踩在我鸡巴上，隔着我的鸡巴油门被踩了下去，车发动了。</p>
<p>我忍住闷哼一声。</p>
<p>他一会加快一块减速，性感大脚左右扭动，一会用脚尖踩龟头，一会又用整只脚踩住整根，是弄得我又痛又痒又爽。不亏是聂叔，一只脚就能折磨得我欲生欲死。</p>
<p>“操，骚逼，爽了？弄得我袜子全湿了。”</p>
<p>聂叔将脚抬起来，发现黑袜全被我的淫液打湿了。</p>
<p>“好。我让你爽。”</p>
<p>他踩住刹车。</p>
<p>“来，骚逼，我们玩点狠的，好不好。”他拿着一直尖头皮鞋举在我的眼前晃来晃去。</p>
<p>我又期待又害怕的双眼盯着皮鞋。双眼害怕的跟着皮鞋鞋尖左右晃动。</p>
<p>“骚狗，怕了？”聂叔将鞋穿在脚上。</p>
<p>他用尖头皮鞋的鞋尖轻轻踩在我龟头上。</p>
<p>一阵冰凉感。</p>
<p>不知为何，我突然吐出了舌头，像一只害怕的狗。</p>
<p>“发车！”聂叔脚尖踩下去。</p>
<p>“啊！！”我一声惨叫。</p>
<p>聂叔用鞋踩着我鸡巴，一会绕圈一会绕脚腕，玩得我生不如死。</p>
<p>“哈哈哈。”聂叔笑了起来。</p>
<p>我突然咬住他的鸡巴，又啃又咬。想让他轻一点。</p>
<p>只见他一点反应没有的看着我。</p>
<p>“来，给我狠狠啃，就喜欢这种感觉。”一口精液射在了我的口中。</p>
<p>就这样，一路上全是我的惨叫。</p>
<p>……</p>
<p>不知什么时候，我躺在椅子上睡了过去。醒来时已经是夜晚。</p>
<p>车停了，我迷迷糊糊的看着周围。</p>
<p>“聂叔，到了？”</p>
<p>“嗯。”聂叔笑眯眯的看着我。仿佛回到了之前的那个聂叔。</p>
<p>我注意到我身上穿着运动服。</p>
<p>不对，难道只是我做了一个梦。</p>
<p>“聂叔，刚才我睡着了？”</p>
<p>“是啊，睡得可香了，叫都叫不醒。”聂叔笑眯眯的说着。“饿了吗，李毅。”</p>
<p>“有点吧。”我还是没回过神来。“刚才，什么都没发生吗。”</p>
<p>“嗯？你是不是做噩梦了。”</p>
<p>“没事……”我失望的叹了一大口气，原来只是梦，哎，所有的原来都只是我的幻想。</p>
<p>我又闭了闭眼。</p>
<p>我突然觉得身体好像有点不对劲，我摸了一下，发现被什么梗到了。</p>
<p>我把运动服的拉链拉了下来，发现，里面既然绑着龟甲装。</p>
<p>我又把裤子脱了下来，鸡巴上套着一个老虎套，大腿上有东西，两边大腿绑着两个遥控器，我沿着线看到连进了我的屁眼，原来是两个跳蛋。</p>
<p>这不是梦！</p>
<p>“聂叔，这是什么啊。”我指着腿上的两个遥控器兴奋的给聂叔看，太好了这不是梦。</p>
<p>“这是什么啊，我也不知道啊。”聂叔继续笑眯眯的看着我。</p>
<p>“那让我们看看这个遥控器打开有什么用。”我故意说，看聂叔继续装蒜。</p>
<p>我突然将跳蛋开到最大，一下子跪在椅子上，腿张开对着聂叔。我实在太兴奋了，一想到这一切都是真的不是梦，鸡巴一硬，又被老虎套弄得像麻花一样。估计是聂叔睡着的时候给我戴上的吧。</p>
<p>我绑着龟甲装绷紧肌肉做出健美的姿势。“聂叔，原来这个是健美遥控器啊，你看我的肌肉。刚才真的什么都没发生？”我笑着问聂叔，故意使自己更性感，挑逗聂叔。</p>
<p>“什么都没发生呀。”聂叔笑着。</p>
<p>“那我身上的这些尖头皮鞋的脚印，是怎么来的呢。”</p>
<p>“不知道呢。”</p>
<p>“那好吧，一会我就这样去见我爹。”我翘着鸡巴坐回椅子上，一脸耍无赖的样子。</p>
<p>聂叔笑了笑。“来，抽杆烟。”聂叔点了一支烟递到我嘴上，他知道我不抽烟。</p>
<p>我吸了一口，看着前方沉思了一下，在他手收回去的瞬间。</p>
<p>“聂叔别动。”我闻了闻他散发烟味的手指。</p>
<p>然后抓住他的手，用烟头移向我的胸口，烫了下去。</p>
<p>呲一声。</p>
<p>我咬牙忍住疼痛，然后笑了笑，看着聂叔。</p>
<p>“聂叔，这就是你是我主人的证明。免得我又忘记。”我挺着胸肌，看着我胸前的黑斑。</p>
<p>聂叔忽然抓住了我的头发往后拉。</p>
<p>他凑的我脸前，冷酷的看着我。</p>
<p>过了一会。</p>
<p>对着我的嘴吐出舌头，我也吐出舌头。</p>
<p>他舔了一下，我也和他舌头开始交织在一起，互舔起来。</p>
<p>他一边舔一边笑了起来，我也跟着笑了起来。</p>
<p>然后越来越近，我们吻了起来。</p>
<p>“老子要把你完成人棍。”聂叔凑在我耳根，用磁性的嗓子说。</p>
<p>我也凑到他耳根悄悄的说：“聂叔，想不想玩点更刺激的。”</p>
<p>聂叔看着我，和我对视。</p>
<p>……</p>
<p>夜晚我爸来了。</p>
<p>“聂傅，开车来啦。”</p>
<p>“李斌，这边。”</p>
<p>李斌上了车。</p>
<p>“我儿子呢，你不是接他过来吗。”李斌喘着气。</p>
<p>“他脾气你也知道，倔得很，不肯过来。”</p>
<p>“那就算了，那就我两去玩，顺便找点乐子。”</p>
<p>“乐子？乐子我已经找好了。刚才路边抓了一个野的。”</p>
<p>“哦？”</p>
<p>聂傅把李斌带到车后面，打开了车门。</p>
<p>只见后车厢吊着一个蒙着头的肌肉男。</p>
<p>“我操，好货啊。这肌肉。”李斌说着。</p>
<p>“这骚狗贱得很。”聂傅一耳光抽在肌肉男的脸上。“你看，一抽他鸡巴就流水。”聂傅抓着肌肉男流水的鸡巴。</p>
<p>“可以，老子喜欢，开了几天会，枯死我了。我要好好爽爽。”李斌开始解裤子。</p>
<p>李斌拉住两颗跳蛋的线往外拉，噗通一声跳蛋从屁眼里蹦了出来。</p>
<p>然后他把鸡巴塞了进去。</p>
<p>“哦，爽，又热又紧，才开苞的吧。”</p>
<p>就在李斌操到一半的时候，聂傅猛地将肌肉男的头套取了下来。</p>
<p>“老爹。”李毅看着李斌，笑着叫了一声。</p>
<p>李斌一下子蒙了。</p>
<p>楞了两秒。</p>
<p>“聂傅！老子的儿子你也敢碰！”他大喊一声。</p>
<p>“听说老爹也是主，我就求聂叔给老爹一个惊喜。”李毅说着。</p>
<p>“聂傅，你把我儿子变成这样，真是……真是，太棒了。”李斌狠笑起来。</p>
<p>“老子早就想操你个小骚逼了，一直忍着，没想到你还自己找上来了。”李斌抓着李毅的头发，啪啪两个耳光子。</p>
<p>李毅埋下了头，沉默了一会。</p>
<p>“老爹，敬请享用。”突然抬头笑了起来，堕落绝望的笑了起来。</p>
<p>就这样，</p>
<p>昏暗的灯光中，两个男的脱下了西装，露出一身肌肉，一头一尾的将悬空的肌肉男架了起来。一个操嘴，一个操后面。</p>
<p>……</p>
<p>深夜。</p>
<p>后车门被打开，里面有个被双手被吊在空中，双腿跪下，绑着龟甲装，蒙着眼罩，带着口罩的肌肉男孩，背上披着白色的田径运动服。</p>
<p>一个人拿着相机对着他，咔嚓一声，拍了一张照片。</p>
<p>上面写NO.6田径运动员李毅。</p>
<p>博物馆中第六个堕落的灵魂。</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/30/4003.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>舅舅的奴隶生涯 （兰迪）</title>
		<link>/2018/07/29/3936.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2018 09:19:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[逃亡癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/29/%e8%88%85%e8%88%85%e7%9a%84%e5%a5%b4%e9%9a%b6%e7%94%9f%e6%b6%af-%ef%bc%88%e5%85%b0%e8%bf%aa%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[提姆给了舅舅汗湿的后背一下狠狠的猛抽。 无助的舅舅紧紧地闭上了他的嘴，忍受了难以置信的疼痛，试著挺过&#8230; <a href="/2018/07/29/3936.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">舅舅的奴隶生涯 （兰迪）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>提姆给了舅舅汗湿的后背一下狠狠的猛抽。</p>
<p>无助的舅舅紧紧地闭上了他的嘴，忍受了难以置信的疼痛，试著挺过地狱般的折磨。5个球撑开了他的直肠。紧紧闭著嘴的家伙开始了出汗，痉挛，浑身的肌肉控制不住地抖动著。</p>
<p>你还敢违抗吗，愚蠢的挨操的屁眼。你还敢逃跑？你现在感觉好吗？我想你喜欢大球塞在你挨操的屁眼里。” “噢,不，主人,</p>
<p>请…请把它拿出来,赶快拿出来,我会作一个服从的奴隶，请…”当舅舅接受痛苦的惩罚时，兰迪自己硬了起来并滴下了前列腺液。当那种人发现兰迪的裤档膨胀了时，他对著小儿子微笑了，并且说“不要著急，兰迪,</p>
<p>我不久就会让你来负责我们的计划&#8230;&#8221;舅舅大约在剧痛中度过了20分鐘。那黄种人只从他被折磨得不堪忍受的屁眼里拿出了一个球，其他的仍然留在他的直肠里，然后把他从木马上释放了下来命令他立正站好。肌肉发达的舅舅站在那儿，屁股和后背伤痕累累，一个大红球从他的屁眼里吊出，舅舅等待著更残酷的折磨。</p>
<p>舅舅绝对是尤物，宽广圆润的肩膀，发达胸肌和手臂肌肉。特别是18英寸鸡巴粗壮,没有割过包皮的龟头，他的2个大睪丸低低地挂著很容易握在手里，还有双肥大的脚</p>
<p>兰迪, 明天你就18岁了,我把145给你作為你的生日礼品。在今天的惩罚以后这个老性奴将是你的。你喜欢它吗？”</p>
<p>“是的, 爸爸……我想要他做什麼，他就做什麼吗？”</p>
<p>“那是肯定的，事实上你是他的主人，他必须做你想要的任何事。如果他违抗你的命令你就能惩罚他。但是首先,</p>
<p>我必须保証你能按自己的意愿对付这个大蠢货。你知道许多奴隶是危险的。你想要试一试吗&#8221;</p>
<p>是, 谢谢爸爸,</p>
<p>你真是太好了。我将使他成為一条服从的狗。”兰迪走到舅舅面面喊到“我不想要一个有这麼多的肮臟阴毛的老屁眼。你知道什麼是‘拔草’吗？”</p>
<p>“是, 先生”</p>
<p>“好,</p>
<p>我现在给你10分鐘拔干凈你的阴毛。听到了吗？”兰迪大声叫喊著。“每次你拔一根阴毛就把它放进你嘴里，咽下它。在这期间我将检查你的身体条件。现在爬到那张桌子上让我们开始“拔草”的游戏。”带著一个大球从他屁眼里挂出，舅舅笨拙地走向桌子爬了上去。在兰迪的命令下，可怜的舅舅开始不顾一切的抓扯著他自己的阴毛，并且痛苦的咽下了他肮臟的毛发。</p>
<p>与此同时，兰迪从桌子里拿出了一个按钉，抓住了舅舅的左脚关节，喊到“我要测试你的反射，你不允许有任何移动，否则我会把那个大球再塞进你屁股。知道了吗？”我紧紧地抓住了他的脚关节并且开始无情地把按钉进舅舅柔软左脚底板。在这样的折磨下可怜的舅舅完全地崩溃了。兰迪用另一只手拿起了一根钢针,每次舅舅收缩他的左脚要躲开残酷折磨时，兰迪就用钢针插进舅舅的右脚底板。野蛮的折磨持续了大约10分鐘，兰迪放开了舅舅一只已被按十几个按钉的脚和被扎满针眼的脚，兰迪走到桌子边去检查舅舅的私处。可怜的舅舅躺在那里嘴唇上粘著一根阴毛等著从地狱的煎熬中恢復过来。兰迪小心地检验了他的胯襠，并且很兴奋地发现一个不洁的区域。最后兰迪严肃地告诉约翰逊他漏掉了一根短毛。那意味著他必须為此受惩罚。兰迪让他再次立正，并且让他张开他的嘴检查是否把所有阴毛都咽到了胃里。兰迪走到架子前拿了一根乳头绳，然后我狠狠的拍打了舅舅的乳头，直到它们都笔直地竖立起来，然后我猛拉栓在他两个坚硬滚圆的奶头上的线头。当我在乳头绳上加了一点重物时，他控制住了自己。然后我又猛拉了他的屁股绳。</p>
<p>“你知道你犯了什麼错误吗？”</p>
<p>“是的, 当你惩罚了我时，我不服从。”</p>
<p>“你必须為你的行為付出代价。接下来2小时的时间，你将围著种植园跑步,每一步你脚底的伤都会加重，你屁股里吊出来的大球会狠狠的敲打你的球。在你的乳头绳上的重量将把你的坚挺的乳头从你的漂亮的平板的胸膛上撕下来。”</p>
<p>兰迪把舅舅从木棚里拖出来开始了“马拉松”。大球每一步都撞击著舅舅的大球，舅舅的乳头被重量拉扯著，大球来回跳动著,无助的舅舅苯拙地在种植园周围跑著。那黄种人骄傲地看兰迪说：“我為你骄傲，儿子。你对那个愚蠢的屁眼确实上有一手。我认為我应该让你加入‘B.S.E’的生意”</p>
<p>“但是爸爸,那是什麼意思？”</p>
<p>’代表‘精液泵’是一群肌肉发达的性奴男人供富裕施虐狂折磨拷打取乐。你知道，儿子,那个145性奴有强壮的身体、巨大的鸡巴和睪丸，有不干凈的大脚和浑圆的屁股，并且他们发达的肌肉充满力量。特别是他有持久的、不可思议的性欲。我们的‘B.S.E’生意就是為富翁提供服从的性奴。每星期六,</p>
<p>很多富翁来这看‘B.S.E</p>
<p>’表演,在表演以后，他们可以付钱找一个奴隶进行私人折磨。晚上还有一个宴会,在宴会上所有的精液泵会被强迫往他们主人的盘子里射精。这些富翁相信精液是自然的健康食物，它能提高他们的性欲还能让他们长寿。你确实有办法处理那些愚蠢的性奴。从明天起你就能帮助我為‘B.S.E’</p>
<p>表演训练这些奴隶了。”“噢,爸爸,我想做,我不会使你失望的。”就这样，舅舅苯拙地在种植园周围跑了尽2小时，那两个大球就像落钟的钟挂摆来摆去的无情撞击着舅舅的两个如台球大小的大睾丸。舅舅的跑步加快了，那两个大球就撞击着舅舅睾丸频率就加快了。“加点跑你这个老黄狗，不然我就用钢针插你的大球用火烤”兰迪说完，舅舅疯了似的加快步伐，那双脚由于刚才虐待两只脚还在流血，当舅舅每跑一步，就在地上留下一个舅舅的带血肥大的脚迹，脚着地时发出的“拍拍”的响声。由于大球无情的猛烈撞击和双脚伤口的痛苦，反而使舅舅那17公分长，大概二指合并的宽度，粗得像根大香蕉似的，阴茎雄健地跳动着，蘑菇状的龟头红亮壮硕，又大又圆,马眼上还残留着一滴亮晶晶的汁液。，并把包皮自然的向后翻来，舅舅疼得冷汗直冒，直抽冷气，却一点也不敢将脚步放慢，舅舅心里清楚，要是自己过不了这关的话，不知道会有什么么更让人求生不得求死不能的酷刑会落在自己身上。他只能象头真正的牲口一样，赤身裸体在路面上狂奔着，身后，是一条被自己的鲜血染红的道路。这样舅舅在不段的奔跑。当舅舅跑完一圈快回来时候，兰迪对舅舅说：“看样子你的身体不错呀，老黄狗，我骑你吧”舅舅二话没有说顺手将兰迪的手搁在自己的肩膀上，又顺势用胳膊夹住兰迪垂下的双腿，猛地背着兰迪稳稳地站了起来就准备往外跑。少年安稳地趴在舅舅满是厚厚的发达肌肉的宽阔后背上，手里握着条又宽又长的竹片猛地朝舅舅赤裸的大腿狠狠一抽：“出发！！！”</p>
<p>背着兰迪猛地冲了出去！“啊！”兰迪惊喘着抱紧男人宽阔的背脊，舅舅只觉得一阵巨痛从胸大肌中处传来，遭到齿咬拉扯的疼痛令他几乎站不住脚。他起他低下眼一看，兰迪正用一根闪着寒光的钢针狠狠地扎进舅舅的厚实的胸大肌中：“老黄狗，快点跑！！！”舅舅将趴在自己后背上的他的主人用力一提，加快了奔跑的速度。兰迪伸手摸摸舅舅突起的巨人喉结，想了想，下令了：“牲口，给我一边跑一边学狗叫！！！”舅舅虽对这样的侮辱早已习以为常，他一咬牙，一扬头，口中发出男人低沉粗野的喉叫：“汪汪，汪！！！”“给我叫大声点！还要说我是兰迪的老黄狗，黄狗有下贱屁眼和天生让人玩弄的大鸡巴和大肥脚”兰迪对此有点不太满意，拿针又朝舅锁骨下胸肌的连结处猛刺了一下。舅舅皱紧了眉头，忍住疼痛，以更大的声音象一条真正的狗一样狂吠了起来。接着喊叫我是兰迪的老黄狗，黄狗有下贱屁眼和天生让人玩弄的大鸡巴和大肥脚。舅舅那条起码有20厘米长的硕大阳具马上开始在空气里张牙舞爪不住甩来甩去粗长老二，散发着浓烈的味道，那是强壮健康的年青男人运动后的雄性体味。跑了一段路后有点慢了下来兰迪见状，用脚开始在舅舅的腹肌上乱搓，舅舅的腹肌很结实，腰上没有多余的脂肪。同时并用竹片不时拍打着舅舅那粗壮有力的大腿，催促舅舅跑得再快一点。舅舅卖力地背着兰迪奔跑着，粗重的气息喷洒在兰迪敏感的耳窝处引得他又是一阵战悚。兰迪趴在舅舅的背上，一边驱使着舅舅一边听他喘着粗气介绍周边的房屋景色，不时还用脚舅舅那条似乎仍然坚硬如铁的硕大生殖器。舅舅背着兰迪顺着路急速跑了起码有几个小时。眼看马上要到种植园的磨房了。舅舅开始小声带颤抖的声音说：“小主人可不可以让老奴休息一下，老奴的睾丸被两上球打麻木了。”兰迪先回头看了看，舅舅跑过的路都留着血脚印。在先低头看看舅舅的睾丸已被打的红帐不堪。便叫到，到那边的磨房去。到了磨房，舅舅跪下把兰迪放下来，舅舅现在跪在地下是汉流夹背，直喘粗气。兰迪严厉的下命令说：“老黄狗不许喘粗气，给你的主人表演一下手淫来看看要很兴奋呀”“145，现在想打手枪，请批准！</p>
<p>主人！”舅舅装出很兴奋地说。 “批，批准，我批准！”兰迪说。</p>
<p>“是主人！”舅舅站在兰迪面前把自己的阳具握在手里。舅舅的阳具还是很坚挺，深红色 的龟头前端还不断渗</p>
<p>出白色的粘液。舅舅用手握住阳具向上下滑动。深红色的龟头由于不断受到手套的刺激已变得青紫，肥大的阴囊跟随着手的运动而在晃动。</p>
<p>“啊，啊，啊，啊，好爽呀?_?_！”舅舅不断地呻吟！舅舅的动作越来越快，手套紧紧握着粗大的那话儿前后蠕动，胸部的起伏亦越来越大，呼吸越来越急，那话儿好像快要被那双手征服。“啊，啊，啊，啊?_好爽呀，爽呀！”崔猛兴奋地叫。</p>
<p>兰迪目瞪口呆地望着舅舅，虽然兰迪不是第一次看男人打枪，但是这次他们的距离是这么近。“好爽呀！！！！啊，啊，啊，好爽呀！！！我忍不住了！！我要射精啊！”舅舅装出更加兴奋地叫。“主人！145忍不住了！我想射精！！！请批准！”舅舅吼叫。“主人！145真的忍不住了！啊！！！我要射精！！！请批准！”舅舅更加嚎叫。“批准，我批准你射精！”“是</p>
<p>主人！145</p>
<p>现在射精！！！”“啊”的一声，舅舅终于射精了，白色的精液从他发紫的龟头喷出，有些射在地上。经过了系列虐待和运动，舅舅“扑通”一声跪在地上。兰迪走过来用手玩弄着舅舅刚射出没有任何变过的阴茎，后手在移动到那被那两个大球打麻木了的两个如台球大小的大睾丸上使劲一挤，舅舅马上整个湿透了，身体也一样，持续的痛楚让他流了满身的汗水，在灯光的照耀下，每块肌肉都变得油油亮亮的。兰迪说到：“老黄狗，你的睾丸就是麻木了吗，怎么能有知觉呢。”兰迪突然冲上去就两手抓住了那条黝黑粗大的阴茎，将舅舅拖到磨房有石磨地方：“牲口，跟我来！”并把磨盘上磨绳纪在了舅舅那个雄健地跳动着，蘑菇状的龟头红亮壮硕，又大又圆阴茎上。这里有一麻袋的墨西哥红椒你要给我在磨盘上磨成粉沫明天给你用刑，今天晚上你就磨，磨不完不许睡觉，还有你的亲人小点了”说完转声上了跟来的汽车走了。舅舅疲惫和痛苦无耐的表情看了我一眼，转身用舅舅的粗壮的阴茎做牵引倒退着身体向后拉着厚重的磨盘。舅舅的阴茎的根部被扎住，所以阴茎仍然充血保持着硬度。这使得舅舅更加痛苦不堪。舅舅的龟头晶莹的液体逐渐渗出，同时随之而来的涨痛更使舅舅倍受煎熬，好像稍微一点的挣扎和移动都会使被捆绑着的阴茎受到残酷撕扯。不一会儿，舅舅全身已经疼的大汗淋漓，苦苦支撑身体的双腿也因为长时间的用力而颤抖。我快到了营房，通过窗户看到父亲被吊到了房梁上四条绳子分别捆到了父亲的四肢上成大字形展开，阴茎睾丸和屁眼正被这个营房里的黑奴玩弄。我一进屋，父亲用那带着眼泪看着，我心里明白了一切，我转身回到自已床位准备休息。这是个宁静的夜晚，在这夜晚里半随着父亲被几个黑奴操弄时，父亲带看了痛苦和兴奋的声音。当我起夜时，看到父亲的屁眼里插着两个粗壮的黑阴茎在搜插着，嘴里也有两黑阴茎在搜插着上。在搜插着父亲嘴和屁眼的动作同时还在不停的说：“这条老黄狗不如145那种性感。真想和145大干一场，咱们也过过干老黄狗的隐”出门时看到临房的黑奴在排对兴奋等待着鸡奸我的父亲。我台头看了看磨房，舅舅然后在吃力的磨着为他明天准备的性刑。</p>
<p>第二天早上，我起床时，看到父亲像死狗似的躺在地上，满身都是黑奴射出来的白色的精液。我与兰迪走到磨房，看到舅舅光着身子，躺在磨盘上，那雄健地跳动着，蘑菇状的龟头红亮壮硕，又大又圆阴茎上，现在已经变的比较软了，垂在舅舅的两条大腿中间，兰迪突然手中一抖，只听到“啪”马鞭抽在舅舅的结实的后背上，舅舅像触电似的马上跪在地上说：主人请调教我这个老屁眼吧。兰迪说：“老屁眼你被我选中了，在次的精涌大会的主角，你要加油呀，不然你小心吧。”说完，便动手解开绑在舅舅的阴茎的磨绳，把舅舅刚磨完的辣椒沫袋绑在了舅舅的阴茎上。由于在解绳和绑绳时对阴茎的，磨擦使舅舅阴茎变得粗得像根大香蕉似的，阴茎雄健地跳动着，蘑菇状的龟头红亮壮硕，又大又圆,马眼上还残留着一滴亮晶晶的汁液。，并把包皮自然的向后翻来。兰迪看到舅舅的阴茎说：“老黄狗，性能力满强的吗，想发情呀，一会就爽你同，到木棚去，给你特训”说吧，给舅舅又是一鞭子，舅舅背着兰迪飞跑。我心想：舅舅这回可要受罪了，我不奈的往回走，看到一些人把父亲从屋里像狗似的托出来，父亲四肢着地，在粗大的阴茎上计着绳子另一端在一个黑奴兰特的手里，黑奴兰特拿着皮鞭，一边不停的抽打父亲的身体，一边骂到：“快点老黄狗，到地里干活，我们的任务量今天都给你快点做完好让我们爽。”父亲就这样被几个黑奴托走了。接下来一周里没有看到舅舅出现过，只是在夜晚里从木棚里传出撕心裂肺的叫声。黑奴们让父亲白天裸体抬两人抬动的树，这些树是准备为舅舅那天表演用的木头，每抬一颗树，黑奴们就在父亲的屁眼里插一个木棍表示当天任务量，晚上黑奴让父亲带到广场上，供这里的所有黑奴操弄。</p>
<p>直到有一天，我被叫到木棚里观刑时，才看到舅舅。只见那舅舅健壮的裸体上和他的脸一样的汗水淋漓，胀红的肌肉不停地颤动着。舅舅的上身被一根横胸绑著的铁链吊在空中，两条粗壮的大腿也左右大叉地被两根铁链向两边悬空劈开。那被充分展示的肛门被一个还状金属器械撑成了一个大大的圆洞，圆洞的中心露出一个金属的手柄</p>
<p>，突然兰迪说到：“不行，昨天就是这个程度，今天说什麼也得再弄大一些。”黑奴凑近那个大叉的两腿中间前看了看，“求求你们，不要再弄了&#8230;</p>
<p>&#8230;”舅舅已经实在忍受不住剧烈的疼痛，用颤抖的声音不断地央求著。</p>
<p>“当然不行，再扩一号你的屁眼应该不会裂开。”说完便用力地去拧那个手柄。清脆的一声微响，伴随著柄又向前转动了一格，舅舅的哀求声已变成了一声凄厉的吼叫。“哈哈！成了。老黄狗，祝贺你又打破了自己的记录。”兰迪笑嘻嘻地说道</p>
<p>“嘿，屁眼又大了一号。”</p>
<p>应该能插进一个胳膊了吧，哪天试试看。”</p>
<p>兰迪和他兄弟们围舅舅的周围一边说笑著，一边兴致勃勃地拍打、摆弄著舅舅那流满汗水的颤抖著的裸体。“现在又该让他兴奋兴，我的手都有些养了。”兰迪命令到。</p>
<p>只见舅舅的裸体猛地一震，因為这几天发生的一切又要重新开始了。已经一周了，他都是被这样地吊在空中，肛门被扩至极限后，往阴囊里注水，然后被这群魔鬼般的男孩们一次次地强烈手淫。所不同的只是肛门中的那个器物撑得一天比一天大，那阴囊里注量一天比一天多。</p>
<p>兰迪丝毫没有理会舅舅那痛苦的表情，只是翻来覆去地摆弄检视著舅舅的阴囊，对身边的兄弟说道：“还好，这裡还没消肿。把水抬上来，记得要比昨天再多1/4。”话音刚落，两个黑奴从医护包里取出一个注射器，兰迪将水桶裡的水吸到注射器裡，然后将针猛的插入舅舅的阴囊内，然后将注射器裡的水完全注入舅舅的阴曩内。舅舅的阴囊立刻涨大，变得十分光滑。而舅舅的哀嚎变得嘶哑了。</p>
<p>兰迪一针又一针的将额的水量注入舅舅的阴曩，舅舅的阴囊不断的膨胀，同时也向下沉，像是吊了一个大球在他的阴囊裡。而他的阴茎也像是水肿一样，整个阴茎也充满了水。被包皮包覆的龟头渐渐地从探出头来，兰迪兄弟们排好了顺序，开始一个个依次地刺激起舅舅的生殖器来。只见一个男孩站在舅舅的身边，将舅舅的阴茎玩弄至勃起后，便用手掌强烈地摩擦那坚挺硕大的龟头。尽管兰迪兄弟们的掌心光滑细嫩，但那极度敏感的龟头被如此剧烈摩擦，那种强烈的刺激让舅舅几乎窒息。更何况肛门还被异物极度扩张，使得括约肌无法收紧，因此阴茎上的刺激越强，肛门就被撑得越痛。而且随著舅舅的裸体禁不住的疯狂颠动，阴囊更是剧痛难忍。终于伴随著舅舅的几声痛苦呻吟，一股股精液喷射而出，舅舅的身躯拱了几拱，便大汗淋漓地松懈在铁索上。舅舅大口喘著粗气，因為他知道这痛不欲生的过程马上就要重新开始。几天来，他一直就是这样被这群男孩们疯狂地玩弄，直到在哭喊声中一次次地喷射精液。“下一个。”伴随著兰迪的命令，另一个男孩手上涂满春液替换了上去，在舅舅的叫喊声中专心致志地操作起来。</p>
<p>“够贱的，刚射完就又挺的硬梆梆的。”替换上去的男孩两眼发光，在舅舅那硕大坚挺的龟头上摩擦起来。“啊..啊&#8230;.饶&#8230;饶了我吧！啊！啊&#8230;&#8230;不要&#8230;不要&#8230;再弄了&#8230;&#8230;”舅舅呻吟地央求著</p>
<p>“哈哈，老屁眼也求饶了！”兰迪嘻嘻地对著痛苦不堪的舅舅说道：“可是不行啊！今天一定要弄干你的全部精液，直到让你‘放空炮’为止。在表演前你可要努力啊，表演不好可是要受罚的，这些精液是为客人们准备的。”“啊！啊！噢！啊&#8230;</p>
<p>&#8230;”在男孩的强烈刺激下，舅舅叫喊著不由自主地疯狂颠动著健硕的裸体，阴囊随之剧烈地摆动著。 “哈哈，看把他爽的，颠的这么欢。”</p>
<p>“屁眼撑成这样，大鸡巴还能挺这麼硬，厉害。”</p>
<p>舅舅在木棚里被兰迪调教了近两周的时间，在这此期间我只上一次看到了舅舅之外在也没有看到舅舅。今天是舅舅表演的日子，宽敞的大堂裡宾朋满坐，欢声笑语。兰迪的父亲从容地穿梭于人群中，同每个客人友好地打著招呼。那是一群来自世界各地的客人，不同的肤色，不同的国籍，唯一相同的是他们都是极有背景的人，或是富可敌国，或是权倾一方。这是每周一次的主人大聚会，所有的主人都带著自己得意的玩物来此相聚。聚会期间的内容丰富多彩，把半个多月的会期安排得满满腾腾：先是优秀性奴的展示，所有的主人都把自己带来的玩物上臺展览，表演各自的特殊技能，供大家品评；然后是性奴们的各种竞技比赛，在众多的性奴裡评比出一个最能忍受痛苦的冠军；然后是主人之间的经验交流及玩物互换：最后是一连几天的集体淫乱，所有的性奴都被以各种不同的姿势固定在这个种值园的各个角落，供主人们随意享用。</p>
<p>“朋友们，请允许我用这个词来招呼大家，“今天大家相聚，多么令人高兴和兴奋。作為东道主，我自然应该首先将自己的玩物上臺展示。兰迪的父亲说完拍了一下手掌，展示臺上的幕布慢慢地拉开了。</p>
<p>舞臺中央站著一个高大健硕的汉子，全身赤裸，双手之间连著一根一米长的锁链，两脚脚腕上也分别拴著一个沉重的铁球。那人硕大的乳头上穿著铜管，上面还吊著两个铜铃。阴毛被拔的一根不剩，光突突的将粗大的阴茎显得更加突出。短短的寸头将棱角分明的国字脸衬得彪悍英武，只是浓眉下的双目裡却已没有一丝的英气，而是充满了痛苦和迷茫。</p>
<p>台下早已是讚叹之声不绝于耳。“诸位，这是我半月前的猎物，“啊，是个老黄狗，”台下一个客人兴奋的喊著，这个人正是我的舅舅只见舅舅的身躯微微一震。</p>
<p>兰迪的父亲微笑著点了点头：“不错，经过半个月的调教，他已经驯服了，而且技艺让我也十分惊讶。现在就让我们的老黄狗表演下”兰迪的父亲冷冷命令道：“先表演自我口交，五分鐘内必须把精液射在嘴裡。”</p>
<p>“自己给自己口交，怎么可能！”“是啊，还没看过这种表演。”正当台下议论纷纷时，臺上的舅舅已经开始了行动。只见他躺在臺上，下身从腰部向上折起，双腿叠在脸上，然后腰部继续向脸的方向伸展，当光秃秃的阴茎正垂在嘴的上方时，他的双手分别扳住两腿向下压，头却极力地向上，艰难地用嘴去靠近那个垂在脸上方的阴茎。看著这具健壮的躯体艰难地做出了不可思议的动作，客人们早已鸦雀无声，静寂的空气中只偶尔响起一声声骨骼极度伸拉时的“啪啪”声。终于，那张嘴接触到了那根疲软著的阴茎，然后便毫不犹豫地一口吞了进去。那张嘴剧烈地蠕动著，努力地刺激著疲软著的阴茎，终于两个腮帮被渐渐膨起的阴茎胀满了。壮汉的头开始一进一退专心致志地為自己口交著，不知是由于刺激得过于强烈，还是由于长时间的身体极度的扭曲，他全身发达的肌肉渐渐变红，并且轻微地颤抖著。</p>
<p>“把你的双腿叉大些，别挡著你那含著自己鸡巴的屄嘴，让客人好好欣赏。”</p>
<p>舅舅听话地将双手扳著的腿叉到最大限度，却丝毫不敢停下口中的动作。 “努力呦，就差一分鐘了。”</p>
<p>舅舅果然急忙加快了动作的频率，空气中回荡著“咵咵”的摩擦声和客人们浓重的喘息声。忽然，舅舅的身躯猛地一阵抖动，然后随著那被自己的阴茎堵得满满的嘴中发出的几声闷哼，胯部一下一下拱了七八次后，那健硕的躯体渐渐平復下来。</p>
<p>张开你的屄嘴，看看是不是真的射了。”当舅舅站起身，老闆命令道。</p>
<p>舅舅张大嘴巴，向观众露出了满嘴黏乎乎的白浆。 “好了，全咽下吧。”</p>
<p>舅舅低下头，听话地照做了。</p>
<p>真不可思议，这强壮的身体居然能弯成那样。” “是怎么调教的，真厉害。”</p>
<p>一定是受了不少苦才练成这样，看来调教玩物真得狠一点。”客人们惊讶地议论著。 “老屁眼，该向客人们展示你屁眼了。”</p>
<p>舅舅转过身，叉开腿，背向观众弯下腰，双手扒住两臀，将那同样被拔光了肛毛的肛门充分地暴露出来。</p>
<p>三分鐘之内自己用手将屁眼横向扒开八公分以上。”兰迪的父亲面无表情地下著命令。舅舅的一隻手继续扒著臀部，另只手的手指慢慢探进了肛门。由于肛门经常被扩张已经极為鬆弛，所以豪不费力就插进两根手指。直到两根手指完全深入后，另只手的两根手指也开始向裡探进。当四根手指全部隐没在肛门裡后，舅舅便开始忍著剧痛将肛门慢慢向两边扒开。渐渐地那紧贴在一起的手指中间出现了缝隙，随著缝隙的扩大，客人们也兴奋地叫了起来。到了最后，肛门每扩大一点都极其艰难，由于剧痛，壮汉身躯不停地抖动著，嘴中也禁不住发出了呻吟，汗水点点地在绷紧的肌肉上滑滚。直到最后，手指之间出现了一个小洞，肛门也已被横向扒开到极限，这时兰迪的父亲拿著一把直尺贴了上去，仔细地量著。</p>
<p>中间的缝隙，3公分半，加上两侧的手指，总共7公分不行，还差半公分。时间就要到了，看来你要受到严惩了。”</p>
<p>舅舅心中一惊，他深知这意味著什么。他极力地向两边扒著肛门，可由于已到极限，只有一点点的进展。</p>
<p>不行，还差一点。”兰迪的父亲依然不依不饶。“时间马上就到。”舅舅一急，猛一用力，深彻心肺的剧痛让他禁不住发出了一声惨烈的嚎叫。这时也响起了兰迪的父亲不紧不慢的声音：“哈，终于达到了。”</p>
<p>客人们也发出了一阵嘘吁声。</p>
<p>了不得，横向能达到8公分。纵向呢，应该超过计10公分吧？”一个客人问道。</p>
<p>纵向最大可以扩张到13公分，当然是别人為他操作，他自己是下不了这个手的。”兰迪的父亲回答道：“可是怎么也突破不了13公分，真是遗憾。”</p>
<p>下面该是最精彩的了。”兰迪的父亲的话似乎别有它意，嘴角也闪出一丝神秘的笑容。这时上来几个黑人将舅舅赤身裸体的伏趴在长凳上，舅舅也被四肢固定。髖部以上紧贴桌面，髖部以下和桌面成90度，双腿大开绑在凳腿上。视线正好看到伸出长凳的舅舅的臀部中央紧闭的藕荷色的肛门和大如香蕉的阴茎和台球大小的睾丸。兰迪的父亲在后面给舅舅的肛门处刷着蜂蜜，一头绵羊站在舅舅的正后方，仰起头开始舔蚀舅舅的肛门和阴茎。</p>
<p>伴随著舅舅高亢的呻吟声，全场的人完整的看了一便舅舅勃起的全过程，舅舅的阴茎不断的伸长跳动，凳边的阻碍，使它勃起方向只能向下，鲜红的尿道口有很多透明的液体流出来，经过绵羊略微粗糙但极为灵巧的细舌的舔弄，舅舅的肛门持续的伸缩，括约肌也越来越松了。舔蚀舅舅的羊被牵走了，在黑人给舅舅光洁的背上披盖马皮时，舅舅的臀部露在外面，肛门也被人抹了一些东西。另一个黑人来那匹雄壮的黑马，那黑马嗅了嗅舅舅的臀部，兴奋的嘶鸣起来。只见它前腿抬起，后腿直立，爬跨在舅舅背上，后臀紧收，五十公分完全勃起的黝黑阳具在舅舅的后庭旁上下摆动，舅舅惊恐的喊声还没落地，黑马已经准确的将它晃动的阳具插入舅舅的肛门，全场人一片安静突然听到舅舅短促的一声非人的尖叫后，就再无声息了。舅舅被一匹公马姦污了，那公马竟象人性交一样前后抽动，只不过频率快的多，它的阳具进入连长的直肠最少35公分以上前所看到的是快速进出舅舅肛门的黑色雄马的阴茎，在它的摩擦下，连长柔软的直肠内壁也随著公马的巨型阴茎出出进进。每次公马的阴茎抽出时，它直径达13公分的硕大的龟头和阴茎间衔接部位的那道环状沟就象一个厚钝的刮勺，从舅舅直肠内带出大量乳白色的液体那应该是公马的前列腺液，公马快速而持久的抽插著，肥大的睾丸在阴囊里上下蠕动，富有弹性的阴囊随著公马的性交动作有节奏的拍击著舅舅的阴囊和阴茎，发出啪啪的响声。舅舅极度充血的阴茎不规则的颤动著，海绵体最大限度的膨胀著。约么过了半个小时，舅舅再次尖声嚎叫，这时有人拿著一个空杯，将舅舅射出的精液全部收集起来，竟装满了半个杯子。交给的兰迪的父亲。公马也急切的低声嘶鸣，然后挺住抽动的臀部，久久没有移动。黑马不情愿的将插在舅舅肛门里的阴茎拔出来，巨大的龟头和阴茎上都是血丝，尿道口还挂著细细的黏液，舅舅原先紧闭的肛门被黑马操的门户大开，藕荷色的褶皱向外翻卷著，颜色也变成了充血的红褐色，舅舅的肛门里公马的精液混杂著血丝如破泻般流了出来，这时黑人拿着大桶接下全部的体液，可是这么久才流出来的原因是公马的生殖器太长，几乎佔据了舅舅的直肠长度的三分之二，它射完精后，精液要流过相当长的距离才到肛门。公马可能是太兴奋了，射出了两升左右，舅舅的小腹被精液填充著象少妇怀孕般微微隆起。舅舅的肛门终于停止了排泄，黑人用拎着刚才接下黑马精液的桶开始喂给了舅舅，舅舅已经失魂落魄，两眼直直的盯著前方，漫漫的吞咽著的高营养液体。这时场下的人都瞪大眼晴一片安静。兰迪的父亲突然说到：“这个老屁眼的屁眼在此之前是经过调教的，不然的话一定会把他干裂。好了，在现出售这个精液，价高者得这可是老屁眼的半个月来的第一次”。台下的所有人，挣相价。终于有个白种以高价购买了舅舅的精液。在看看舅舅他也已经吃完了属于他的饭。舅舅所解了下来并站了起来。兰迪的父亲又开始讲话：“现在开始我们的宴会吧，我来说下，这次的宴会和以前所有不同，不需要多头精奴为大家服务，需要这名老屁眼就可以，大家需要就牵他各位身边，为各位射精”。说完，几个黑人在舅舅的身边放下二十多个酒杯,兰迪的父亲转身对舅舅说：“老屁眼，开始手淫要表演的精彩些不然的话，小心你的亲人”。舅舅那绝望的眼神看看了我，然后阳具握在手里。舅舅的阳具还是很坚挺，深红色</p>
<p>的龟头前端还不断渗出白色的粘液。舅舅用手握住阳具向上下滑动。深红色的龟头由于不断受到手套的刺激已变得青紫，肥大的阴囊跟随着手的运动而在晃动。</p>
<p>“啊，啊，啊，啊，好爽呀?_?_！”舅舅不断地呻吟！舅舅的动作越来越快，手套紧紧握着粗大的那话儿前后蠕动，胸部的起伏亦越来越大，呼吸越来越急，那话儿好像快要被那双手征服。“啊，啊，啊，啊?_好爽呀，爽呀！”条大如香蕉的阴茎又迅速的硬了，突然兰迪的父亲一把抓住舅舅两个大如台球般肥厚的睾丸说：“来呀给我绑下，给各位表演如果起酒塞”。兰迪的父亲手里拿着一个铁环死死的套在了肥厚的睾丸上，使舅舅的阴襄完全在这个铁环里，只露出睾丸。兰迪的父亲让黑人们拿了二十多瓶的红酒并把起瓶的一头系在了铁环上，舅舅好像意识到将要发生的痛苦，却眼睁睁的看着兰迪的父亲的操作。兰迪的父亲边做边说：“请各位欣赏下老屁眼的小功夫，像这样用两个睾丸拔酒的软木塞，请看”说完。用鞭子对着舅舅的你屁股使劲的抽了一下，舅舅就马上用了全身的力量使劲的向后拉他的阴襄，使他的阴襄几乎要拉直了，但无情的铁环死死的扣在睾丸，舅舅痛苦的表情正这些看客希望看到的。他们都在为舅舅加油，兰迪的父亲又一下无情的鞭子抽在了舅舅的肥大如蘑茹的龟头上。这一下确起作用了舅舅由于突然的痛苦一下拔出一塞子。全场人为之欢乎，都说兰迪的父亲的教调有方之类的话语。舅舅由于刚才的虐待使全身是汉一坐在了舞台上休息。起来还有19个木塞要拔，兰迪的父亲催促着。舅舅接着在拔出第13个木塞时候已经倒在地上大口的出气了。跪在地上：“主人，奴已经不行了，求主人这次放过奴吧，奴愿意什么都做”“好呀，那接下来的由你的亲人来做吧”说父亲被几个黑人拖进来被弄成和舅舅一样同时在父亲的阴襄上的铁环也系在了起瓶器上了，兰迪的父亲又说：“你可以不做，让你的亲人来替你做，不过你几可以有个机会，把几几台烛台点燃，要用你的鸡巴点，等你点完全部台烛你的亲人就可以不用受苦了开使吧”同时几个黑人递给舅舅几个大如筷子的火柴，舅舅看看到火柴又回头看父亲那痛苦变形的脸。拿着火柴对着自己的马眼用力了的捅进去了，全场人的又开始呼喊着，舅舅的身子在不住的颤抖着舅舅开始飞快的跑到烛台前，由于阴茎被火柴插着在跑动的时候，使得阴茎左右摇摆很性感，肥大的阴囊跟随着晃动，舅舅开始点燃台烛上的蜡烛，全场的人一起数着，1,2，3&#8230;&#8230;..等火柴要息灭的时候舅舅身子晃动一下拔出来接着又插一根继续的刚才的动作。在看父亲已经拔出15个软木塞了。但已经全身瘫软在地上，黑人给他系下一个木塞。就这样虐待在继续着。舅舅已以全部点燃了烛台，可是马眼里一滴一滴的流下血。舅舅显然是累坏了跪在兰迪的父亲脚边：“奴已经点燃了烛台。请主人放过他吧”“好，这样也好，来来在每个杯子里挤点精液，你可是今天的主角呀。”带着疯刺说父亲被拖出去了去赏给那些黑人操了。舅舅起到放杯子的桌子前边。手淫了舅舅吐口水在手中，用手心包住龟头不断磨沙，并用指尖摩擦龟头的冠沟，等到性欲难挡时，便开始握住粗大的阴茎快速套弄；力道之大，速度之快，让他手臂的肌肉绷起，全身摇晃。没多久，阴茎就被摩擦得通红肿胀，流满淫液，发出啪搭啪搭的声响，他另一隻手也没闲著，一把抓住整袋阴囊，揉抚里面的两粒巨睪，那似乎带给他极大的快感。总要经过一柱香的时间舅舅才会全身肌肉紧绷，从龟头射出精液。几个黑人拿着酒杯分别接着舅舅出为的精液。舅舅经过几次的调教之后已经疲备了坐在地方休息。在场客人分都拿到了舅舅的精液红酒混合成的液体，举杯向兰迪的父亲致敬。又听到兰迪的父亲说到：“老屁眼，接着射给客人，舅舅手开始手淫了－－－我却被一个黑人叫走了，到了晚上木棚里的客人还没有散去只能听到欺惨的叫声，我知道那是舅舅的声音。我走进了木棚，看到兰迪的父亲手里拿着一个大注射器里面装着白色的液体，正慢慢的注射到舅舅的阴襄里</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>晚间</title>
		<link>/2018/07/28/3792.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2018 14:07:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[逃亡癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/28/%e6%99%9a%e9%97%b4/</guid>

					<description><![CDATA[计划了很久，终于开始了。 我打开衣柜，拿出了一大堆紧身衣和道具，准备好好的出门去溜一圈。看了看窗外，&#8230; <a href="/2018/07/28/3792.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">晚间</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>计划了很久，终于开始了。</p>
<p>我打开衣柜，拿出了一大堆紧身衣和道具，准备好好的出门去溜一圈。看了看窗外，深夜两点的时候，几乎是没有什么人了，路灯也只剩下几盏亮着，虽然不是漆黑一片，但是也很难去看清黑暗的地方是否有人。其实这个想法已经想了很久了，就是一直没狠心执行，每次想要出门的时候就被自己幻想出来的脚步声吓退了，但是今天晚上无论如何也要出去试试，那种感觉一定很刺激。</p>
<p>我看了看摊在床上的东西，想到底应该怎么穿比较合适。</p>
<p>比较麻烦的是橡胶衣了。不管怎么说这件衣服还是比较紧，穿上去也很费劲——花了老半天终于把拉链拉了上来，顿时一种紧绷的感觉就传遍了我的全身，头、手、脚、DD都被紧紧地压着，呼吸也变得有些困难起来，不过还好，适应了几分钟后就没什么关系了。</p>
<p>我看了看表，这个时候已经差不多两点半多了，外面肯定没什么人，那么是就穿着紧身衣的这个样子出去呢，还是外面套件衣服、用帽子把脸遮起来呢？</p>
<p>不套衣服就这个样子出门？想到这里，突然一种冲动涌上了大脑，浑身一阵颤抖，兴奋之余还不由自主地发出了唔唔的声音……等会再说，先把其余该穿的全部穿上！</p>
<p>其实自从穿上橡胶紧身衣以后，乳胶皮就被紧紧地压在身体的皮肤上，从镜子里面来看就是一个黑黑亮亮的橡胶人一样，几乎没什么褶皱（本来也很少）。我想了一下，拿出了一个男用贞操带穿上，继续给下体施加压力，当我把锁扣扣上的时候，整个人也变得更加的兴奋，基本上我每移动一点，都感觉到来回摩擦所产生的那种难以抑制的冲动给我带来的快感。</p>
<p>努力的弯腰把放在床下的黑色马靴拿了出来，套在脚上，这样一来，一个完美的黑色发亮的橡胶人就诞生了！我决定就这么出门去溜一圈！</p>
<p>当我走到门口，把手放在门把手上的时候，突然一阵强烈的心跳，我又开始担心起来：一个穿着紧身衣、戴面具，还穿着贞操带的人在外面走，万一被人看见的话怎么办呢？我会不会被当作是小偷或者其它什么人抓起来，然后……然后我就不敢去想了。于是我又退了回来，坐在床上，过了一会又起身去准备开门，然后又退回来……反反复复好几次，脑海中做着激烈的思想斗争……</p>
<p>不行，今天晚上一定要出门去试试！！！我正苦恼着，无意中看到了放在床上的狗头橡胶面具。我突然想起，这个面具的脖根处有一把小的黄铜锁，而白天我决定要晚上出门的时候，就已经把锁的钥匙事先放在了离这里大约有几百米的一个砖头堆里面，也就是说，如果我现在戴上这个面具并且把锁锁上的话，不出门去拿钥匙，是死活也打不开这个面具的！除非弄坏它，否则它将一直套在我的头上！</p>
<p>我当然舍不得去弄坏这个花了千把块买的面具。我把面具拿了起来，放在手上看了很久，想是不是要把这个面具套在头上呢？我的心在咚咚的跳着，遐想带来的兴奋也不时的冲击我的大脑，最终，我一狠心，将头套套在了自己的头上！</p>
<p>一种更为紧迫的感觉猛然袭来，也让我更加的兴奋！由于这个头套是狗的头型，所以嘴巴处是向前凸出的，只是借助着小型呼吸孔呼吸，而且眼洞也开得非常的小，戴上后基本上只能看到眼珠的部分，远远的在镜子里面看到的就是一个全身都被包裹的橡胶人。我摸索着把头套后面的皮扣扣上，然后对着镜子看了半天，终于是找准了放锁的位置……</p>
<p>这个时候我又犹豫了一下，真的要把锁扣上？那样就意味着……</p>
<p>手里捏着锁犹豫了很久，这个时候已经差不多快要三点了。算了，死就死吧！！我一狠心，手指一压，只听见“卡塔”一声，锁，锁上了。</p>
<p>好了，现在我的状况已经很明显了，不出门跑上几百米远找到那把钥匙，我是别想把头套从头上拿出来了，而且我估计我到了藏钥匙的地方，这么黑漆漆的也要找上半天，万一被人碰见就好玩了。</p>
<p>虽然很担心，但是还是有一种抑制不住的兴奋感，贞操带紧紧地压住了我的下体，鼓鼓胀胀的感觉实在是让我浑身躁动不安。当大门打开的的时候，我可以很清楚的听到我的心跳声。</p>
<p>我小心翼翼的把门钥匙放在门口的垫子下面，然后轻手轻脚的顺着楼梯走下去，楼道里面漆黑一片，由于我自己身穿黑色的乳胶紧身衣，我连自己的手都看不清，其实我很想开灯看看，但是我又怕会有人从阳台或者什么地方看到，万一真的变成这样，就真是出师未捷身先死了。</p>
<p>走出了楼梯口，我紧张的四处张望，虽然外面路灯灯光并不是很强烈，但是相比起刚刚的楼道，还是显得很亮堂，特别我又是这样一副装扮，更是觉得外面太亮不敢出去。</p>
<p>突然我听到有人咳嗽的声音，还伴有脚步声！我浑身上下突然一阵冰凉，条件反射性的朝着楼上逃去，但是才上了两级台阶就发觉，脚步声是从楼上传来的——有人下楼来了！这个时候我头脑里面一片空白，完全不知道应该怎么办才好，戴在头上的狗头头套在这个时候似乎突然变小了，紧紧地压住了我的头！完蛋了，被人发现了！</p>
<p>我紧张得不知道应该怎么办才好，只好朝楼梯的角落里面跑去，跪下并且趴着，尽量的压缩自己的身体，把自己隐藏在最黑暗的地方，期待不要被人发现。</p>
<p>随着脚步声越来越近，楼道的灯亮了起来，一下子就照亮了我面前一大片区域，由于我是躲在楼梯下面的角落里，灯光还不会照进来，但是若真的有人朝这里看一眼的话，我肯定会被发现！我感觉我的心在剧烈的跳动着，跪着趴下的姿势也让我的下体感觉到最强烈的冲动，基本上由于锁扣的作用，我只能勉强抬起头看到前面一点点，这个时候感觉自己真的变成一条狗，一条穿着橡胶紧身衣、戴着狗头头套的人形犬！</p>
<p>估计也不会有人会想到半夜三点，楼梯的下面会躲藏着一个乳胶人形犬。那个人并没有看到我，估计三点多也睡眼惺忪了吧。随着脚步渐渐远去，我心里长出了一口气，但是仍然不敢动，一直到楼道的计时灯熄灭了之后，我才敢伸出头来看看情况。在确定了四周没有人之后，我才慢慢的走了出来，这个时候我才觉得，狗头头套虽然很紧很舒服，但是有一个很大的缺点就是视线范围变小了！本来眼洞就开的很小，再加上嘴巴处前凸的部分遮挡的原因，我能够看到的只是自己正面前方的一片小空间而已，幸好刚刚那个人咳嗽的声音还比较大，走路也比较重，让我听见了声音，不然这隔着面罩的耳朵，难保会听不到一些细小的声音。</p>
<p>经过刚才的惊吓，我已经有些胆怯了，但是同时这种刺激带来的冲动感也是让我非常地满足，要不是有贞操带和我大脑的压抑，恐怕刚刚那一下就已经……我站在楼道口冷静了一下，鼓足了勇气走了出去。</p>
<p>沿着墙角，我弯着腰偷偷摸摸的向前走去，好在楼前都有一个花坛，里面种了些矮树，可以帮我遮挡一下，这样我就很顺利的又靠近了目标一大截。</p>
<p>在离开花坛之前，我坐了下来喘气，虽然我很怕那些花花草草弄破我的紧身衣，但是这种情况下也顾不得那么多了，弄脏无所谓，反正是乳胶的，到时候好好擦一下就行了，只要别挂破就可以。</p>
<p>等了大约几分钟，我小心的站起身了，看了看四周，确定没有人之后，我用最快的速度跑到了另外一栋房子的墙角处，那里种了几颗树，虽然挡不住我的全身，但是这么黑的地方，再加上树枝摇来摇去的，估计也很难发现这里有人。我慢慢的朝着目的地走去，这个时候我的心情很难用语言来描述，害怕、紧张、兴奋、冲动……反正什么滋味都有，夹杂在一起。</p>
<p>又跑了几十米，终于看到了我藏匿钥匙的地方，如果没有记错的话，应该就藏在一堆砖块的下面。由于附近还有一些建筑工地上暂时不用的大型水泥管，所以我跑过去的第一件事就是躲进去把自己藏起来，然后慢慢的走到砖块的附近，开始寻找钥匙。</p>
<p>正当我兴奋的扒着砖块，寻找钥匙的时候，突然有人拍了我的肩膀一下，我一转头，一道强烈的光照在了我的脸上，顿时我的眼前一片空白……</p>
<p>完蛋了，被人发现了！</p>
<p>那道白光照得我完全睁不开眼睛，下意识的就用手去挡。</p>
<p>“哦？你……”</p>
<p>这个时候我已经不知道应该怎么办了，一种最原始的羞耻感从心底升了起来，我完全忘记我的头上还戴着一个狗头头套，只是用双手挡住自己的脸，并且惊慌的朝后面退去，结果一不小心被地上的什么东西绊到，重重的摔在了地上。这个时候从手电筒中发出的光也跟着照到了我的身上，黑色的紧身衣在光照之下闪闪发亮，我想象得到那个人看到了什么。</p>
<p>这个时候我已经完全没有什么想法了，这猛然的一摔让我完全醒悟了过来，现在要做的一件事就跑！</p>
<p>我转身朝后面拼命的跑去，完全就不知道是什么方向，特别是被刚刚那道光一照，眼睛又要重新适应黑暗，四周模糊的景物让我完全不知道跑向什么地方。</p>
<p>后面的人似乎并没有追过来，估计也是被我这身打扮吓到了，一时间没反应上来，而我也没有时间回头去看了——或者说由于脖子上锁扣的缘故，我根本没法回头——只顾着朝黑的地方跑去。</p>
<p>也不知道跑了多远，背后似乎并没有人追过来，我躲在一个灌木丛里面呆着，因为猛然的运动，让我需要大量的氧气，但是由于面具和头套的束缚，我没法大口的呼吸，只能是尽量努力的去呼吸，尽量平缓平缓狂跳的心，我感觉到我身上在不停的出汗，胶衣也因为汗水而开始有些在皮肤上滑动。躲了大约10几分钟，周围很安静，似乎刚刚什么都没发生，我也渐渐的回复了平静，眼睛也重新适应了黑暗。我朝四周看了一下，发现刚刚由于惊吓落荒而逃的时候，居然是朝着自家的反方向跑的！现在离自己家起码有7-800米左右的距离了，在已经被人发现的情况下要再走这么长的距离回家，实在有够困难。</p>
<p>本来由于刚才的奔跑，下体早就已经没有刚开始的兴奋感了，感觉是冷却缩小成了原始状态，现在突然一想到又要在更远距离冒险，一种很刺激的感觉又冲进了大脑，档部鼓鼓胀胀的感觉又让人兴奋又难受。我狠狠的揉了几下，然后又蹲了下来思考要怎么样才可以安全的回家，刚刚跑掉应该算是幸运，万一那人把我当贼或者小偷，回去叫几个人在原地搜索我就麻烦了，现在估计已经4点多了，再有几个钟头就天亮了，而一般小区里都会有一些老头头老太太喜欢在5-6点左右出来锻炼，要是被他们看到……</p>
<p>狠下心来，把头套拨正了一下，就准备出发。虽然钥匙已经拿到手，但是现在这种情况下，摘下来和不摘下来已经没有什么区别了，干脆就再冒险一次！</p>
<p>顺着灌木丛，顺利地朝家前进了几十米，然后用很快的速度跑过马路，又躲进了对面的灌木丛，然后顺着墙角的阴影一路悄悄地移动。很快就来到了刚刚被人发现的地方，小心翼翼的抬头看了一下，还好，没人在那里。我蹲了下来，喘了口气，做好准备之后用很快的速度跑过那片空旷的地方，兴奋状态下的快速奔跑让贞操带不断的摩擦我的下体，实在太让人兴奋了，我都快要爆发了……</p>
<p>顺着原路我很顺利地回到了楼梯口附近，回头看了看确认没有人在后面之后，我长长的舒了一口气，慢慢的走上楼梯，回到了自己的小窝。我拿起钥匙把贞操带解开丢在一边，舒舒服服的发泄了一次……虽然差点点被人抓住，但是这么刺激惊险的事我一点都不后悔，如果有机会重来一次的话，我还是会选择锁上锁扣，去外面取钥匙。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《在暴雨中裸奔的东北肌肉猛男！》 作者：Agon</title>
		<link>/2018/07/13/823.html</link>
					<comments>/2018/07/13/823.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2018 06:32:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀水癖]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[逃亡癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/13/%e5%9c%a8%e6%9a%b4%e9%9b%a8%e4%b8%ad%e8%a3%b8%e5%a5%94%e7%9a%84%e4%b8%9c%e5%8c%97%e8%82%8c%e8%82%89%e7%8c%9b%e7%94%b7%ef%bc%81%ef%bc%88%e7%88%86%e7%ac%91%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[大家吼！吾辈乃是Agon，我尝试写了一下关于恋水癖Aquaphilia和逃亡癖Phygephilia&#8230; <a href="/2018/07/13/823.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《在暴雨中裸奔的东北肌肉猛男！》 作者：Agon</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>大家吼！吾辈乃是Agon，我尝试写了一下关于恋水癖Aquaphilia和逃亡癖Phygephilia题材的文章，于是就有了这个文章，可是我并不是真正的恋水癖也不是逃亡癖，写得总是不太到位（垂耳ing）还莫名其妙地变成了搞笑故事～囧，总之，以后吾辈也会努力挑战更多不同类型的文章！请不要期待！反正我懒！略略略！（甩小象恶意卖萌）</p>
<p>本文首发雄欲圣殿，转载注明出处。</p>
<p>乌云密布的天空一片死寂，没有一丝风声，安静得令人压抑，这是暴风雨来临的征兆。</p>
<p>“咔啦啦————！”</p>
<p>突然一道惊雷撕裂了厚重的乌云，像是战斗前激昂的警报声，拉开了暴风雨的帷幕！顿时天空再也抑制不住自己，宛如射精时的男人那样，无数黄豆般硕大饱满圆润的雨滴从乌云中突然就向大地喷落，方圆千里顿时一片雨雾蒙蒙。</p>
<p>“终于还是下雨了。”</p>
<p>雨幕中，有个男人自言自语道。那是一位十分俊朗的男人，他穿着一身劲酷的黑色皮装，两撇英武的浓眉下一双憨厚的眼睛闪着明亮的星光，高耸的鼻梁和薄薄的唇瓣如雕刻般刚正而富有北方汉子的味道，尤其那坚毅的下巴，深刻着青涩而充满雄性魅力的胡渣，散发出一股烈酒般醉心迷人的男子气概。在雨中，男人脱光了全身的衣裤，先是那帅气的黑色皮夹克外套，再是那紧身的氨纶体恤，那滑溜溜的宛如人体皮肤的触感让他脱衣服时感受仿佛到被人不停压蹭的快感。</p>
<p>这种触感让他有种不是自己在脱衣服，而是被人用身体蹭来蹭去的奇妙错觉。还有那近乎透明的薄纱一般的紧绷的三角底裤中，正沉睡着一团凶残的血气方刚的肉蟒。随着他脱下最后一件衣服——内裤，那根粗大的肉蟒便肉滚滚地弹了出来，在男人胯下猛然摇头晃脑了几番，颤巍巍地垂悬了它圆粗粗的蟒头。尽管这条巨蟒没有勃起，它依然霸气侧漏地彰示着旺盛的雄性繁殖力。最后脱掉的是那双小船一样大的篮球鞋，还有脚上那双男式黑色丝袜。于是，肌肉猛男变成了光屁股裸男。</p>
<p>雨水打落在裸男坚实的肌肉上，流过了两块雄壮的胸肌，顺着两颗坚挺的乳头，来到了六块坚挺的腹肌前面，氤氲的雨雾像撩人的丝绸一般，缭绕在他尽显阳刚之美的身躯上，古铜色的胴体彷佛洒上了馥郁的蜂蜜，由壮阔如山峦的胸膛延伸而下，连绵起伏的盘结的腹肌，矫健的大腿和遒劲的手臂蕴藏着无限的力量，而裸男的后背纹有一圈花纹，更显那阳刚的痞气。</p>
<p>人群顿时熙熙攘攘起来，形形色色的陌生人对着这个壮汉指指点点，窃窃私语。那张英俊而又粗豪的脸瞬间红透了，</p>
<p>“操他娘嘞！老子的大肌肉男体正在被这帮兔崽子们围观呢！”他立马转过身冲入雨雾，接受大雨的洗礼。街上一个路过的警察正巧看到了这一幕，他的警用摩托车坏了，正要推着去修理，却看到突然出现的裸奔男一闪而过，警察一愣，马上反应过来，不禁瞪圆了他那一双虎目，此时也顾不得什么了，拔腿就追了上去！不知跑了多久，这是一片人迹罕至的荒野。狂风暴雨各种花木中的粗干和果实一样猛烈地摇曳着，焕发出引人亢奋的生命力。</p>
<p>“前方的变态！立即给我站住！”</p>
<p>身后的年轻警察一边追赶一边怒吼！</p>
<p>英俊壮男冲着年轻警察坏坏一笑：“来抓你爷爷呀！乖孙贼！”</p>
<p>汗汁液横飞在壮汉的胴体上，枪林弹雨一般豪爽地挥洒，东北汉子一边狂奔一边喘着粗气，心里却是暗爽不已，原来他有一种少见的性癖好，逃亡癖，英文Phygephilia，有这种癖好的人会因为被追逐或追赶而产生强烈的性兴奋。</p>
<p>“啪滋——！”</p>
<p>雄壮的大脚掌狠狠地插入了被雨浸软的土里再狠狠拔出，柔滑细腻的泥土像是舍不得这只大脚离开似的，拔出时还带着一股轻轻的吸力，但是那点吸力怎么留得住壮男那雄武有力的大脚，在土壤中留下一个奔跑的壮男脚印。脚印上只有一丝丝热气证明着曾有一只鲜活温暖的男人大脚在这里停留过。</p>
<p>那俩只大脚随着壮男的奔跑不停地插入泥土中、又被拔出，插入、拔出、有力的发出啪滋！啪滋！啪滋！听起来湿黏的脚步声，在地上留下一串冒着淡淡热气的脚印。也许还散发着一丝丝男人的脚香。踩在土壤柔软得令男人忍不住舒服地呻吟，踩着土壤的反作用力也冲击着男人的神经丰富的双脚。</p>
<p>带给他一种爽滑无比的快感。“啊啊~~~~~！这土踩着的感觉好爽啊！老子的大脚感觉从来没有这么爽过！好像踩在一大块会吸人的嫩肉上！又好像被一条巨大的舌头舔着老子的脚！又痒又爽！啊~~~~~！简直比按摩还棒！”“站住！流氓！”男人一边听着脚下啪滋啪滋的脚步声，一边听着身后小警察的追赶声，一边兴奋地奔跑。他忍不住舒服地呻吟起来！</p>
<p>“我操，这土又嫩又软、又滑又细腻，跑起来太棒了，我快受不了了，俩脚都舒服得快被这土地溶化了！”</p>
<p>男人一边晃动着屁股跑动着，一边淋雨享受着浑身湿润的感觉。</p>
<p>密集的雨滴不停落下，大滴的雨滴落在这个裸男的身上，有的落在他的龟头上，有的落在他的马眼里，雨滴很大，加上重力让他感觉龟头像是被无数凸起点按摩一样，又痒又爽。这感觉就很像是拿勃起的鸡巴龟头冲着强力滋射的莲蓬头，但是又不同，裸男感觉自己的鸡巴仿佛正在操着整个雨幕！这种感觉太奇妙了，一边跑路一边操穴！</p>
<p>雨滴无微不至地照顾着裸男勃起的大肉蟒，轰隆隆的雷声不时炸裂开来，加上身后愤怒的小警察的追赶，紧张！刺激！压迫！和别样的性快感纠缠在一起。</p>
<p>随时裸奔的时间推移，男人感觉自己越来越累，身体开始越来越重，气喘吁吁的他开始有点接不上气，但男人依然在一路狂奔！因为他知道自己跑着跑着就会出现一次Runner’s high，那感觉不但能让他忘掉一切奔跑的痛苦，还能带来一种极大的愉悦！男人的脚下享受着那一波又一波的快感。 突然男人加快了奔跑的速度，脸上的表情也变得更加欢愉起来，看来他迎来了自己的第一波Runner’s high！ （跑路者高潮）</p>
<p>“对了！就是这个感觉！”男人敏锐地察觉到了自己的Runner’s high，他的浑身都被一种巨大的快感所充满！</p>
<p>“啊哈哈！爽！再快一点！”</p>
<p>男人的肌肉开始发力，他仿佛舒服得忘掉了一切，之前奔跑的疲惫感仿佛一扫而光！</p>
<p>他摆脱了之前跑累了的沉重感，脚步越来越轻仿佛要飞了起来！一边享受着淋雨的舒服，一边享受着踩土的快感，壮熊忘情地咆哮着，那样子就像几百年没被主人溜过的哈士奇陡然被带出了门，健美粗犷的胸肌随着呼吸上下起伏，腹肌像连绵起伏的浪涛汹涌澎湃。胯间那条大肉鸡巴像根粗皮鞭一样到处乱甩！抽打在他粗壮的肌肉坚硬的大腿肉上，发出肉与肉之间拍打的独特声响！不觉之间，裸体大汉勃起了。只见几根青筋凸爆盘绕在粗犷的阴茎之上，彷佛蟒蛇般蠢蠢欲动。随时可以朝猎物长驱逼进，喷射雄汁。</p>
<p>年轻的警察小哥首先撑不住了停下来，撑着膝盖大口大口地使劲儿地喘气，愤愤地盯着前方的裸体大汉咆哮道：</p>
<p>“兔崽子真能跑！今天先放过你！以后不要被我抓到！”光屁股汉子见自己已经拉开了一段安全距离，便也停下来叉腰休息，但他依然站着以便随时跑路，朝身后的警察嘲讽道：</p>
<p>“来呀来呀！来抓我呀！乖孙贼！这就跑不动啦？！怎么你个穿鞋的还跑不过老子赤脚的？啧啧！您可真弱！”</p>
<p>说完还冲着警察跳了一段C哩C哩舞！可把那小警察给气的哟！顿时青筋暴起：“流氓！看你这么能跑！我看是个惯犯吧！”</p>
<p>“老子的鸡巴大吗？想不想吃？想不想骑上来爽爽？能追上老子，老子的鸡巴就是你的了！嘿嘿嘿！”</p>
<p>小警察面红耳赤地远远地怒瞪着男人胯下的巨蟒，气得他海绵体都充血了！小警察喉结一动吞了吞口水怒骂道：“流氓！你给我站住！鸡巴大点就可以出来裸奔吗？还想操本警官？本警官今天要好好教育教育你和你的大鸡巴！”</p>
<p>“吼～！乖孙贼！追上爷爷老子就让你随便玩！想怎么玩都行！”</p>
<p>流氓一边跑一边挑衅地冲着警察拍了拍自己的强壮的虎臀，露出了那朵粉色的雄穴，散发着年轻男人的性感。</p>
<p>“咋地？难不成你是想操我？”</p>
<p>“臭流氓！真不害臊！竟敢戏弄本警官！你有种站住！”</p>
<p>“来呀来呀！来抓我呀！追上爷爷、老子就让你操个爽！”</p>
<p>“你发什么骚！回头送你进了监狱有的是人想操你！”</p>
<p>“哎哟！那警官您是不是亲自体验过呐？被囚犯们轮着操着玩？”</p>
<p>“可恶！给我站住！”那警察猛然拔腿就追，可是那裸汉反应亦快，拔腿就跑！一边跑还一边说：“嘿！看来老子是说中了！”</p>
<p>警察气急败坏地在后面咆哮道：“你大爷！本警官一定要拿鸡巴塞满你那张贱嘴！看你还敢不敢胡说八道！”</p>
<p>“哈哈哈！来呀来呀！怕你鸡巴太小只能用来剔牙！”</p>
<p>“你给我站住！”</p>
<p>裸奔猛男正得意洋洋地跑着，突然一阵刺痛从脚下传来，猛男哎哟一声惨叫，一个踉跄摔倒在地，原来是跑太急了崴了脚。</p>
<p>身后边追边喘得不要不要的小警察一看这情况，顿时感觉有了希望。脚下猛蹬几步，如猛虎一样迅速扑倒了猛男。</p>
<p>“哈哈！看你这下怎么跑！长跑猛男！”</p>
<p>猛男被压在身下，立刻挣扎起来，力气之大令警官心中大惊！警察自信也是每日锻炼，身强体壮，可他此时不得不用双手全力压制才能勉强压制对方一只手的臂力，还不时有被对方甩掉的风险。显然这头肌肉猛兽不是那么容易征服的。</p>
<p>警察暗道不妙，这样下去辛辛苦苦追到手的猎物可就要挣脱跑了！</p>
<p>情急之下，他一眼瞥到了猛男那根粗壮的大鸡巴和那装了俩颗乒乓球般的饱满臌胀的大肉袋，警察眼中精光一亮，一招猴子偷桃就抓住了男人的子孙袋！</p>
<p>“别动！不然老子爆了你的卵蛋！”</p>
<p>警察一声低吼，一边用力捏了捏手中温热饱满的卵蛋。</p>
<p>猛男吃痛一声呻吟，转头一看就看得出警察青涩的脸上真的很生气，胯下一阵钝痛仿佛真的要被人捏爆睾丸，眼中闪过一阵恐惧，一口东北方言就飙了出来：</p>
<p>“哎妈呀！松手松手！要捏爆了！咱们有话慢慢唠！别捏爆俺的卵蛋！你说咋整就咋整！俺什么都听您的还不行吗！”</p>
<p>年轻警察的脸色顿时好看了许多，但是他丝毫不敢放松警惕，一手捏着猛男的卵蛋，一手从腰间摸出一副手铐。咔咔铐住了对方，装出还在生气的样子：</p>
<p>“怂啦？刚刚不是很横吗？我记得是谁说老子爱被男人轮着操着玩来着？”</p>
<p>裸奔男这才注意到到警察的相貌，这警察年纪本来就年轻，又长着一张少年般的娃娃脸，看起来就像十八九岁的男孩似的。和自己俊朗的面容不同，这警察长得像头小狼狗，看起来很憨厚单纯，傻乎乎的倒也是可爱。尤其是他故意板着脸却毫无威慑力的蠢萌样子，简直可爱得不像话！</p>
<p>“是说俺！是俺喜欢被大老爷们轮着操！和警官老爷啥鸡巴关系都没有！嘿嘿……”</p>
<p>猛男帅气俊逸的脸上配上那副低声下气的犯贱模样，极大地满足了年轻警察的征服欲：</p>
<p>“这还差不多！你这个骚货！真贱！”</p>
<p>骂完后警察小伙子只觉得此刻心里爽极了，谁都看得出来他开心，那看不见的小狼狗尾巴摇个不停。</p>
<p>小伙子警察很单纯，什么心情会都写在脸上，之前追人时的不开心早已被他忘掉了。</p>
<p>“你赶紧穿点衣服！这成什么样子！”小伙子警察看着光屁股壮男大剌剌的露出的鸡巴不住叹气，可是一时半会儿他又找不出一件多余的衣服，如果把自己的裤子给他穿，那自己就只剩条内裤了！这要是回到警局去，同事们还以为自己被变态狂传染了呢。小警察想了想，无奈之下，只好解开皮带，脱下裤子，脱下内裤，准备把自己的内裤给光屁股猛男穿上。</p>
<p>“臭流氓，老子的内裤借你穿一穿。赶紧给我换好！”</p>
<p>“警官！俺这双手都锁着呐！咋穿啊，要不你先帮俺解开手铐？你放心！俺肯定不跑！”</p>
<p>“你做梦！我才不会帮你解开手铐！我……老子帮你穿！”</p>
<p>小伙子警察满脸不甘地蹲下来，下蹲时不小心被光屁股猛男突然挺立的大鸡巴顶了下自己脸颊，满脸羞愤，气鼓鼓地抬手扇了一掌那根不老实的鸡巴，哪知他不扇还好，扇了以后反而让那根粗壮的大肉鸡巴肉滚滚的回弹回来，狠狠地抽在小警察的鼻子上，那颗该死的大龟头好死不死地正好顶在小警察的鼻子和上唇之间，一股浓浓的男性麝香伴随着一股尿骚味顿时冲进了小警察的鼻腔里，顿时小警察心跳陡然加快，满脸通红，他赶紧缩回脖子，忍不住骂道：“操！操！操！真倒霉透了！”</p>
<p>话没说完，又是一阵男性鸡巴独有的气味被气呼呼的小警察吸进肺里。</p>
<p>你说气不气！</p>
<p>小警察抬头恶狠狠地瞪了一眼裸奔男，裸奔男更是委屈得不要不要的，脚崴了的疼还没消不说，鸡巴又被人一巴掌拍疼了不说，结果还要被人瞪一眼，你说他气不气！就问你气不气！</p>
<p>现在是什么情况呢？那流氓猛男堂堂正正地站着，警察倒是半跪在地上，伏在流氓的脚前，像个仆人服侍主人一样给这流氓穿内裤。不知情的还以为他俩玩主奴SM加警服诱惑呢，就差大汉再冲着小警察吼一句狗儿子，给爸爸快点儿！你这给老子穿内裤还是拜佛呢！</p>
<p>总之这让小警察尴尬无比，他只好大声地命令对方来掩饰自己的卑微动作。</p>
<p>“站好，抬脚！”</p>
<p>裸奔男委屈巴巴地抬起那只崴了的大脚，小警察拉开内裤套了上去，小心地绕开了壮男沾满泥土的大脚，滑过，壮男肌肉棱角分明的小腿和大腿，勉强包住了壮男鼓鼓囊囊的大卵蛋，还是卡在了壮男的屌根部——他勃起了，内裤塞不进去。</p>
<p>“你这内裤太小了吧！俺这根牛子老大了知道不？塞不下！塞不下！”</p>
<p>壮男颇为自豪地挺了挺自己的大屌，其实本来他可以软下去，可是那带着小伙子胯下体温的内裤紧紧地包裹着他的大卵蛋的感觉，一想到这条内裤之前还是贴在小伙子的裤裆里，简直像是在和一个警察鸡巴顶着鸡巴。他就硬得不要不要的！</p>
<p>壮男一瞥，只见那小警察的胯下也是硬的一塌糊涂，之前被英俊强壮猛男的大龟头顶住口鼻处的触感，火热、跳动、挺硬，还有那带着浓郁屌味的气味，就像春药一般刺激着小警察的欲火，但他努力克制，看来还是需要外界再给他加把火！</p>
<p>这时壮男突然大叫：</p>
<p>“哎哟警官！俺要拉屎！”</p>
<p>小警察皱了皱眉头，只好再次蹲下去把刚穿好的内裤在帮他拉下来。</p>
<p>猛男正对着小警察蹲了下来。</p>
<p>这具黝黑的壮男胴体沐浴在雨幕之下，下雨流下的水打在他宽阔的肩膀上，顺着坚实的胸肌流向一块块的腹肌，一部分水顺着汉子腹股沟流向他的大屌根部，又流向下面两颗大睾丸上面的黑毛低落在地上，另一部分顺着布满黑毛的大腿和绣有纹身的小腿流淌在地上，那根大屌随着汉子的用力一上一下地跳动着收缩着。每一次上提，那颗大龟头就会跳动一次，再慢慢地低下蟒头。那画面要多香艳有多香艳。</p>
<p>警官看着汉子性感的身体口干舌燥不住地吞口水，刚刚半勃起的鸡巴完全的硬了起来，把警服裤子支起了一个大大的帐篷。</p>
<p>“咋滴？这么喜欢看俺的大鸡巴？想不想来摸摸它玩玩？”</p>
<p>光屁股猛男看着暗吞口水的警察小伙子满脸淫笑，小伙子别扭地移开视线，嘴上冷漠地说着</p>
<p>“流氓！我才不喜欢看别人的鸡巴！也不会去摸那东西！”</p>
<p>可是脸上却是掩饰不住的兴奋渴望。是的，他的脸上藏不住任何心事。</p>
<p>“俺尿完了、警官，帮俺甩甩鸡巴！”</p>
<p>“你……大爷！”</p>
<p>小警察瞪大了眼睛，他哪里受过这等羞辱！</p>
<p>“俺手被铐起来了不方便啊！你看你这给俺整的，撒泡尿都不舒坦！”</p>
<p>裸奔男脸不红心不跳的继续说道，好像在他的眼里帮别人甩鸡巴尿是很常见的事。</p>
<p>小伙子伸出了手又收了回去，脸上还是那种想做却不敢做的复杂表情。</p>
<p>他进过了一番激烈的思想斗争，装作严肃道：</p>
<p>“自己站起来扭屁股甩！一个大男人怎么尿尿要别人把着！”</p>
<p>壮男微微一笑，不急不燥地说：</p>
<p>“俺脚崴了扭不起来！难道尿在内裤里？别忘了这可是你自己的内裤！”</p>
<p>语气中颇有一种报复的快感。</p>
<p>“操！你敢弄脏我的内裤我饶不了你！”</p>
<p>警察骂完深吸一口气，走过去，敷衍地捏住裸男的阴茎抖了俩下。</p>
<p>“大哥您搁这儿弹烟灰呐？俺这鸡巴长，你这俩下甩不干净啊！咋滴？没甩过大鸡巴还没见过大鸡巴甩吗？是不是你鸡巴太小了甩不起来啊！”</p>
<p>裸男大张双腿，任由小伙子握着自己的命根子，故意逗他，果不其然警察已经气得牙根痒痒：</p>
<p>“你成心气我呢是不？我的鸡巴大着呢！”</p>
<p>“得！俺教你咋甩！你从俺大牛子根部开始往前撸，把俺大牛子整根尿道里的尿都挤到龟头上，再从马眼里挤出来，然后在甩掉龟头上的尿，知道不？够清楚了不？”</p>
<p>小伙子握紧了猛男的大鸡巴，按照他说的开始做，不摸不知道，那汉子的鸡巴特别粗壮雄伟，柱体滚圆有韧性，龟头膨大饱满就像大蘑菇。甩动时拍打在他手里，发出啪啪的肉与肉之间的沉闷声音，肉滚滚的感觉就像抓着一条温暖的黄鳝。</p>
<p>顿时小伙子羞得呼吸沉重，海绵体再次充血。终于搞定了这根大凶器，小伙子还没有意识到更糟糕的情况在等着他！</p>
<p>“好了，警官……帮俺擦屁股！”</p>
<p>“什么！这太过分了！”</p>
<p>“都大老爷们还嫌弃啥！那要不放了俺吧，俺自己擦。”</p>
<p>壮男满不在乎地说，如果他真的被放了，那就更方便他对付这个单纯得可爱警察。</p>
<p>“操！屁股翘起来！”</p>
<p>小警察拿出了一包湿巾纸，只见那裸男的上身是典型的倒三角形，肩膀宽阔，肌肉饱满，公狗腰身窄窄的，所有的肌肉都清晰明显。当警察来到裸男坚挺翘起的屁股时，他略弯了一下腰配合警官，这样可不要紧，警官看见那两片屁股中间性感的黑色肉洞，裸体汉子的屁眼特别紧实，周围的褶皱均匀细密，旁边更是布满了性感的肛毛，雨水顺着屁眼的肛毛滴答滴答的流下了下来。警官看到这里兴奋不已，看傻眼的他手不由得停了下来胯下的鸡巴更加硬了，直挺挺的顶起了裆前的警服裤。</p>
<p>看到男人性感的菊花还是本能的兴奋和性起，一种冲动油然而生。赤身裸体的裸男看得血脉喷张，一根同样威武的阳具猛然间就雄纠纠地昂起了桃李一般硕大的龟头，将薄纱一般的底裤撑起一个了诱人的帐篷，里面青筋凸爆盘绕在粗犷的阴茎之上，彷佛蟒蛇般蠢蠢欲动。他有些粗暴地伸出湿巾纸，擦干净了那朵海葵花，每次碰触的时候，那海葵还会陡然收缩起来，又慢慢舒张开来。触感柔软充满了弹性。小警察顿时玩性大发，把手指伸进壮男的屁眼里，撑开所有的肛门褶子，引得壮男屁眼里一阵空虚。</p>
<p>看着裸男那种英俊又淫荡的脸，警察突然觉得这事也不是那么讨厌了，能给这么样一个大帅哥，肌肉猛男擦屁股，亲手感受他最私密的肛门的柔嫩，也是非常难得一遇的事情。</p>
<p>“咋滴？俺的屁眼好看吗？”</p>
<p>光屁股猛男回头看着警察小伙子笑，还故意摇动着公狗腰，把菊花露出又闭起：</p>
<p>“哎妈呀想不到俺们国家的警察都是这种爱偷看大老爷们屁眼的变态！完啦！这个世界没救啦！我这要进了警局是不是还得扒开屁眼整一出，请你们所有警察一个个参观？”</p>
<p>“你……你……！怎么会有你这么粗鲁野蛮的家伙！”</p>
<p>小警察一听气得他鼻翼都勃起了，他恨不得脱下一只袜子就塞进光屁股猛男的嘴里！不，两只！</p>
<p>小警察再也不管了，脱下裤子那根竟然不输于裸奔男的大警棍就弹了出来。</p>
<p>雨滴立即滴落撞击在在小伙子挺立的的鸡巴上，让他感觉鸡巴像是被无数根水做的小鸡巴戳弄着，又凉又爽。有的落在他的龟头上，有的顺着他的马眼滑到他的龟头系带上，打出一道透明的淫液。</p>
<p>警察终于被气得大脑和海绵体都完全充血，实在忍不住这个又骚又贱嘴巴又欠的壮男，吐了口唾液在男人的海葵上就挺着鸡巴要操他，就在这大雨弥漫着的荒野里操他。</p>
<p>“嘿嘿！既然你这么骚，想去监狱里挨操！那我今天就先操了你！用我的大鸡巴，操开你的屁眼！看你以后还敢不敢嘴欠！哦！里面真暖和！”</p>
<p>“哎妈你干蛤！咋还来真的呀！”</p>
<p>猛男只感到自己的穴口被小伙子警察的龟头一点点地撑开了，他本已准备好忍受巨大的疼痛，但令他奇怪的是，这过程一点也不痛苦。</p>
<p>很快，小伙子的粗大龟头已全部顶入了猛男的阳穴。猛男感到自己的阳穴紧紧地包裹着小伙子的龟头，这感觉令他羞愧难当，一时间脸上已是火辣辣的。</p>
<p>但警察一刻也没停下，继续挺动虎腰，将他的阳具慢慢地顶进了壮男紧小的肉穴。</p>
<p>一股海潮般的酥麻感侵袭着警察的全身，他那勃起的阳具竟然兴奋的跳动起来！一下下地顶在壮男的阳心上，裸奔男强忍着羞辱和快感，终于情不自禁地喊出来：</p>
<p>“啊——————”</p>
<p>警察的阳具越顶越深，很快，他的龟头就顶到了一团热乎乎的弹性十足的软肉上，警察知道，这就是壮汉的阳心了，而同时他也感到自己的卵袋已碰到了壮男的虎臀！</p>
<p>警察已经完全被这朵温热湿润的猛男海葵花吸引，他已经用手测试过了，猛男的屁眼很深，除了能容纳巨大无比的阳具外，另一个特点是其内壁具有一圈一圈的肌肉环，能给抽动的阳具强烈无比的刺激！这个警察正按住一个古铜皮肤、身材魁梧的赤条条的壮汉尽情地交合！</p>
<p>小伙子跪在地上，把壮汉的两条大腿夹在腰间，宽阔背部的肌肉一块块凸起着，随着他强健腰部的前后摆动，浑圆厚实的臀丘节律地收缩，两条粗壮的大腿张得大开，胯下的交合部位暴露无遗：一根粗壮惊人的粉红肉棒正捅在壮汉淫液四溢的黑红阳穴里大肆抽插，每抽一次都带出大量的淫液；硕大无比的卵袋紧裹着一对鹅蛋大小的雄卵，随着这抽插的动作上下摆动着，拍得壮汉的虎臀噼啪作响……</p>
<p>“你里面又热又紧！正适合我的大鸡巴！”</p>
<p>警察一边说着一边更放浪地抽插起自己的巨棒来。</p>
<p>警察只觉得一阵壮男运动后的馥郁体香从身上徐徐传来，那都是肌肉男裸奔了半天流出的新鲜热汗，混合着空气中雨水的味道不断被小警察吸入肺内。</p>
<p>“阿————！你有种！居然真敢上！哦哦！整快点儿的！没吃饭呢你！”</p>
<p>“妈的！给我闭嘴！我操死你！”</p>
<p>小警察立即加快抽查的频率，高强度的刺激瞬间让那北方汉子被活活操射了。</p>
<p>只见光屁股猛男湿润的马眼开的很大，大量雪白色的汁液射出了阳具，射在了雾漫漫的大雨中……</p>
<p>壮男连绵不断的淫叫声淹没在连绵不断的大雨声中……</p>
<p>黄昏时分，空无一人的荒野中，一个警察铐着一个浑身筋肉发达的只穿内裤的汉子行走着，他们的目的地不是看守所，而是警察自己的单身公寓。</p>
<p>“哼哼！这种骚货怎么能便宜了监狱里那帮人，老子要自己独享，彻底把他改造成我的私人男奴！未来的日子还长着呢……”</p>
<p>警察心里暗想，一抹坏笑慢慢地浮现在脸上。</p>
<p>全文完</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/13/823.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
