<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>紧身衣 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E7%B4%A7%E8%BA%AB%E8%A1%A3/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 09:55:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>超人故事</title>
		<link>/2018/12/24/7653.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:55:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[药奸]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%b6%85%e4%ba%ba%e6%95%85%e4%ba%8b/</guid>

					<description><![CDATA[超人克拉克肯特已经退隐江湖多年,但是社会动乱依旧、乱象丛生,就在民众再度需要超人的时候,又有超人出来&#8230; <a href="/2018/12/24/7653.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">超人故事</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>超人克拉克肯特已经退隐江湖多年,但是社会动乱依旧、乱象丛生,就在民众再度需要超人的时候,又有超人出来拯救世界。这位新超人有着吴彦祖般的东方脸孔,相同的是依然穿着红蓝相间的紧身衣,依然有充满阳刚气息的壮硕体格,更重要的是那件红色内裤下还是保有超人一贯的神秘与魅力,特别是在新超人教训过飙车族、解救过受害妇女、安置过流浪汉之後,新超人已成为大家的新偶像。但是新超人是个什麽都不怕的人吗?很多被新超人教训过的混混都积极寻找这个解答,以进行「拦截超人计划」。</p>
<p>阿豪对「拦截超人计划」特别有兴趣,为什麽呢?因为他想跟超人比大、比粗!阿豪今年20岁,身高178、体重75,体型健美匀称,长相帅气,阿豪很自豪他的阴茎完全勃起时可达18公分,周遭的女人被他的巨棒捅得爽歪歪。阿豪从新超人出现便开始苦心研究新超人拯救世人的资料,希望能从中找到答案。</p>
<p>阿豪利用他精密的电脑设备发现超人在拯救女人时,乳头会突起、裤裆也会变大一些,那时阳具长度约15公分,但是阿豪知道这并非超人完全勃起的大小,而且这些结果阿豪早就知道很久了,一点都没有新的进展。</p>
<p>一天阿豪的另一个研究拍档,也是阿豪的隔壁室友阿志很高兴地敲阿豪的门:「阿豪!阿豪!」</p>
<p>「没事大呼小叫的干嘛?!门没锁自己进来!」</p>
<p>「阿豪,都几点了?你还在睡啊!」阿豪继续睡他的,微微勃起的阴茎把红色子弹内裤撑得老高。「阿豪你多久没打手枪了?烂鸟涨那麽粗干嘛啊?要不我帮你打啊?」说毕阿志握住阿豪那根巨棒,虽说大家都是男的,但阿豪的阳具相当粗壮,握起来十分爽快,阿志不自觉就开始上下抽送帮阿豪打起手枪,但毕竟阿豪是没兴趣要男人打手枪的。</p>
<p>「什麽事快说!」阿豪看得出阿志一定有啥重要的事。</p>
<p>「我发现超人上次在西门闹区救人时被一个男变态偷袭下体!」</p>
<p>「那有什麽特别吗?他每次去那里都会被乱摸。」</p>
<p>「但是那个男的手上不知抹了什麽东西,超人红色内裤的纤维腐蚀了一点,而且超人脸色有些改变。」</p>
<p>「变态还会用什麽?不是口水就是精液嘛!」阿豪随口而出。</p>
<p>「啊!那我懂了!超人一定怕这两样东西其中一个。」</p>
<p>「口水应该不可能,太平常了。对了!超人怕男人的精液!」阿豪立刻闪过一个念头:「阿志,快把超人引来这里,我要剥开他的衣服看他的鸟有没我的粗!」</p>
<p>当晚阿志与阿豪马上报案寝室遭窃,阿志躲在衣橱上方打着手枪准备射向超人。</p>
<p>超人像一阵风般地进来了阿豪的房间,马上察觉到阿志躲在上面:「上面的人下来!」</p>
<p>阿志被这麽一吓,阴茎缩回去一节,但一看到超人俊俏的脸与充满完美男人形象的体型,及那个雄壮的阳具雏型,竟再度勃起,超人见状:「若没什麽事,我要走了。」阿豪看穿超人急欲离开的惶恐。</p>
<p>阿豪一想到「拦截超人计划」可能就此失败,马上抓住阿志的肉棒帮阿志打手枪,没多久阿志射了,阿豪满手的精液冲向门外,大喊:「超人等一下!我们还没告诉你我们不见了什麽。」</p>
<p>超人一时心软没察觉异状,回头走近阿豪,阿豪机警地将精液抹向超人的手臂,超人虽眼明手快闪开,但仍沾到一些。「呃……」只见超人顿时力气渐失,掉头要走,阿志随即出来帮忙再补上另外一手,所向无敌的超人就这样被阿志的精液打败了!</p>
<p>「呃……喔……」看见超人躺在自己眼前,阿豪油然而生一种征服超人的慾望,一如以往他征服女人的慾望,他要把世上最强的男人也征服&#8211;特别是超人的那根肉棒究竟长得怎样?光是想就让阿豪的雄性荷尔蒙分泌更加迅速,阴茎也有了勃起的迹象。阿豪虽对自己的勃起有些不解,但仍是迅速将超人抱入寝室,阿志在旁继续制造他的精液克制超人,不过打手枪打得他都快虚脱了。</p>
<p>「啊……喔……喔……」阿豪二话不说开始用他俐落的唇功舔起超人那根,世上女人最梦寐以求的肉棒,虽然隔着撕不破、剪不断也烧不坏的红色内裤,超人被舔久了还是有了生理反应。原来超人龟头是朝上摆的,只见龟头直往上冲,红色内裤里的龟头形状愈来愈明显,超人肉棒长得超过皮带直达肚脐,估测约有近20公分,也比阿豪的粗一些,阿志在旁看得都呆了,直说:「超人也勃起了,真壮观!」</p>
<p>「超人你现在爽不爽?只要你告诉我怎麽脱掉你的红色三角裤,我就放你一鸟。」阿豪光看到超人阴茎的形状还不够,他要亲眼目睹这支肉棒,却不得其门而入。</p>
<p>「我不会告诉你……啊啊……快,快停下……喔……」超人略抬起头,虚弱地对阿豪说。</p>
<p>「事实上我的口交功夫比起你去干那些女生还爽对吧?超人!」阿豪对自己让女人欲仙欲死的口技十分自豪,这招对超人同样管用,超人的肉条被伺候得成了大肉棒。心中泛起些微羞愧感的超人,没有回答。</p>
<p>但超人果然是超人,阿豪舔了一小时了,超人依然勃起,但不见任何想射精的反应,红色内裤里的阳具肿大得像根大亨堡。「我就不信你只会勃起但不会射精!」阿豪依然精力旺盛地跟超人玩下去,左手也搭上了他结实壮阔的胸膛,以食指挑逗着超人挺立的乳头。</p>
<p>「你……住手,不要……喔……不要……」超人想要拨开阿豪的左手减缓一些刺激,无奈阿志的精液令超人虚弱得只是搭上阿豪的手便没有力气将他移动。</p>
<p>阿豪握着超人的阴茎,没想到比握自己的还爽,忍不住便帮超人打起手枪来了。「喔,喔……嘶……啊……停……停……」</p>
<p>就这麽再过了一小时,超人已经很大的龟头又变得更大一些,搭着阿豪左手的双手也不自主微微颤抖,显然超人快射了,阿志在旁期待得很:「好想看超人的精液和我的有什麽不一样?」阿豪用嘴巴紧紧含住超人的龟头,手也没闲着继续帮超人上下摩蹭,红色内裤撑得高高的简直就像火山爆发地快爆裂了。</p>
<p>「唔!嘎啊啊啊!」虚弱的超人大叫,略挺起下体,两手也抓住了阿豪的左手。</p>
<p>「射了!射了!」一波波排山倒海的白色精液说也奇怪地穿过红色内裤的纤维汩汩射出,落了一些在超人的颈间、胸上,阿志高兴得大叫:「超人射精了!」阿豪用嘴接住超人的精液全数喝下,顿时感觉精神百倍。就在此时,超人浓密的阴毛若隐若现,原来超人装开始融化了!</p>
<p>超人壮硕的胸膛,直立的乳头,八块分明的腹肌与浓密如森林的阴毛,还有那支擎天巨棒慢慢现出原形,超人完美的胴体赤裸裸地呈现,尤其是超人勃起的阴茎尺寸惊人,超人的龟头还留着刚才倾泄的精液更显晶莹,阿豪看到超人的身体,虽说他不是同性恋,但超人赤裸的样子实在太诱人了,加上精液的味道与超人的体味、超人起伏的胸膛、仍一抽一抽流出些许精液的巨屌,还有自己从超人倒下便勃起未消的老二,阿豪决定要干超人:「阿志!准备录影,我要跟超人做爱!」</p>
<p>阿豪待阿志准备好,便开始脱掉衣服,红色子弹内裤包着阿豪引以为傲的阳具,阿豪开始与超人狂吻,双手并不断在超人身上游移,隔着红色子弹内裤的下体不时摩擦超人的健壮身躯,超人起初相当排斥,频频挣扎,虽然已无阿志的精液克制,但由於刚发射完,又被阿豪吃下精液暂时获得他部分力量,超人的挣扎显得无谓,并且更加挑起阿豪的征服慾。阿豪的吻转移到超人坚挺的乳头上,左手抚弄着超人勃得高高的巨屌、右手在超人的菊花附近游移。</p>
<p>「喔──喔!唔,喔……」超人性慾完全被挑起,竟低头脱起阿豪的内裤帮阿豪吸吮起肉棒,阿豪一见心喜,且超人技术竟也不差,本已完全勃起的阴茎此时竟然又涨长了1公分,或许是因为先前吞了超人精液的关系。阿豪取下超人颈间的精液,涂抹在自己阳具上,对超人的菊花展开攻击。起初先是将龟头在菊花打转、顶了又顶,超人越来越爽开始发出呻吟声。「啊……快……喔──喔──」</p>
<p>前戏进行了十多分钟,阿豪终於耐不住,让自己进入了超人。出来,又再进去,一再反覆。已经沾满了滑溜精液的阳具竟还有点动作不顺,可见超人的菊花有多麽的紧,夹得阿豪干起来是欲罢不能,进行了五十分钟才告射精。「啊啊啊──呼……」射出大量精液的阿豪,连阴茎都还没抽出,便直接趴在超人健状的躯体上喘气。</p>
<p>超人的菊花还夹着阿豪仍勃起着的老二,他抱着阿豪翻了身,换成他在阿豪上面。超人抓住阿豪阴茎根部,将身体前移一些。他对阿豪笑了笑,魅力十足。「让你玩了整晚,我超人的名声都没了,这次我定要讨回。」超人说完便沾取阿豪龟头上的精液,抹上自己的,挺进了阿豪身体,停住。「我的超能力给你拿走了,我超人的厉害,你只能嚐到一半。」说完,超人竟开始快速抽插,一反方才虚弱的样子,让阿豪是叫到不行。</p>
<p>「唔喔喔喔──哈……哈……」三十分钟,在阿豪爽得射了超人一肚子後,超人也射精了。要不是超人快速进行,少说也要八十分钟才会射出。</p>
<p>这彷佛是两个世上性能力最强的男人同场较劲,两人互相干来干去,舔鸡巴舔来舔去,精液射得满房间。而站在一旁始终在拍摄的阿志,早已看到内裤都湿透了。</p>
<p>「超人也不过如此!你终究也被我干到射精了吧!两次,连射两次,有这麽爽啊!哈哈!」阿豪喝下超人第二次喷射的精液之後说。</p>
<p>「别得意,刚刚你可是先被我干到射,这次,我要让你爽到连射五次!」说完超人将阿豪按倒,又将阴茎挺进阿豪。</p>
<p>紧身衣全都溶掉的超人无法执勤,加上与阿豪的激烈大战消耗太多力量,他只好暂且休息几天。穿上阿豪的黑色半透明囊袋内裤,再穿上他的黑色紧身皮裤、黑色紧身皮衣,套上他的黑色赛车靴,挂上墨镜,原本给人和气形象的超人此时硬是酷帅许多,而超人略比阿豪大的体格,让超人身上紧身的皮衣裤更加紧绷,线条明显。</p>
<p>「哇,打扮的这麽帅,上哪去?」阿豪看见超人作这身打扮,劈头就问。</p>
<p>「该不会是去当牛郎吧?」阿志又看得两眼发愣。</p>
<p>「我是要去找熟识的人替我重作超人装。」</p>
<p>阿豪想起他的超人装就是因自己而全部溶解,遂自告奋勇跟上。「我也去吧。」</p>
<p>两人到了超人说的那间店,超人便摘下墨镜与老板攀谈。「忙吗?我要重作超人装,替我量尺寸吧。」</p>
<p>老板只瞥了阿豪一眼,便二话不说挂起了休息中的牌子,领着超人进入里面的房间。「你认识超人,就一起进来吧。」</p>
<p>超人一进去那房间,便立刻脱下了身上所有衣物,剩下一条很大包的内裤。「开始吧。」虽然昨晚才刚交战过,但阿豪还是忍不住直盯着超人全身上下瞧。</p>
<p>趁老板寻找工具时,他还偷摸了超人下体一把。笑。「很会挑嘛……」超人脸上微微泛红。</p>
<p>「我这有一套备用的,你要先穿穿看吗?你的尺寸应该是很难变动。」老板手里拿着衣物,从颜色看来是超人装。</p>
<p>超人接过之後立刻脱下身上的衣服换上。蓝色连身的紧身衣除了在超人的档部有个开口可让老二略为透气,胸口原本那钻石型S标志的地方则是完全镂空,露出了超人健壮的胸肌,差一点就连乳晕都要露出来了,材质也比之前略薄略紧,让超人健壮的线条更明显;红色内裤则是比以前更加低腰、紧绷;靴子除了造型更加帅气之外,没有太大改变;披风则毫无变动。「这……」着装完毕的超人低头看看露出的胸肌以及差点超过皮带的龟头,不知道该说什麽才好。</p>
<p>「是时候改变一点形象啦,当时你不愿意穿上这套,现在能接受了吗?」</p>
<p>「这……那边的形状太明显了点吧?」超人阴茎以及睾丸的线条,的确是比以前明显许多。</p>
<p>「我就知道你会在乎这点。我有另外替这套作了个护档,可以先穿在超人装里面,这样线条就比较不明显了。」老板将一个透明的类似倒三角形附有松紧带的东西递给超人。「穿着这个,至少只是凸,看不出明显的形状了吧?但是你以後穿着超人装可别太兴奋啊,免得这东西被撑开,那时候看起来就更奇怪了。」老板似乎也知道超人在某些时候的确会比较大。</p>
<p>「嗯……还有别套吗?」</p>
<p>「没了,备用的就这套,你的超人装有那麽常破吗?光这次来找我就很奇怪啦。」老板上下打量超人。「如果要再作一套,得花上两个星期呢。」</p>
<p>「嗯,那麽,谢谢你了。」超人说着就收拾起阿豪的衣服还有那个透明护档,准备要走。</p>
<p>「你就穿这样走出门?自己多注意点吧。」</p>
<p>「我在旁边巷子里等你。」超人对阿豪说完,就迅速跑走,消失在阿豪眼前。阿豪拿起自己的衣物以及护档,小跑步到巷子里。「来,搂住我的腰,搂紧一点。」阿豪照作,超人也搂上他的腰,然後微蹲,起飞。</p>
<p>「哇,这麽快就到家了耶!」阿豪第一次与超人一起飞,感到新鲜。</p>
<p>超人跟阿豪走进寝室里,就开始脱起超人装,然後脱下那条内裤还给阿豪,穿上护档重新着装。「那麽,我该走了。那卷录影带,你们自己留着吧,别给别人看就是,我不跟你们收走了。以後别再这样,这次你们对我做过的事情,我就当作没发生过。」</p>
<p>正当超人转身要走,阿豪伸手拉住超人。「别走!」阿豪的左手已经袭向超人的档部,右手则是从镂空处进入触摸乳头。阿豪拍拍看起来比以往还大的档部:「嘿嘿,你的力量还没完全恢复吧?想不想让这里再有感觉啊?」</p>
<p>「你……」超人转身,嘴唇却被另一双唇堵住说不出话。</p>
<p>「再留一天吧?」阿豪以温柔的口吻请求超人。「以後,都不能这样了。」</p>
<p>超人终於还是心软,跟着阿豪进了寝室。阿豪对阿志使了个眼色,而阿志也懂了。</p>
<p>「阿志是我的好朋友,昨晚,都是我跟你,对他不是很公平……」</p>
<p>「我懂了。不答应你的话,你不会让我走吧?那麽……」超人主动走向阿志,脱下他的裤子,手伸进他的衣服里。「来吧。」</p>
<p>阿豪趁超人不注意,又去取出了摄影机,准备录下阿志与超人的片段。</p>
<p>「喔……超人……唔……」被超人抚摸的阿志呻吟着,手伸向超人的档部。超人立刻解开皮带,丢在一旁。「超人……」阿志脱下超人的内裤,并且摸着超人的菊花。</p>
<p>超人知道这次无可避免,遂放了开来,不作无谓的坚持。他将阿志的上衣脱去,然後抱起他,再缓缓将他放在地板上。超人一面吸吮阿志的乳头,一面脱着超人装。「啊啊……」全身赤裸的超人,PI&#8217;YAN夹住了阿志的食指。</p>
<p>「嗯……喔──」超人将舌头探入阿志的耳朵,双手一边玩弄着阿志的乳头,阿志爽得将手指伸了出来,双手在超人的背上抚摸。「快干我,超人!快!」</p>
<p>「这……」超人站起,摸摸自己仍垂软的老二,不知道该怎麽办才好,毕竟他对男性还是没有兴趣,阿豪那次纯属意外,但是不让阿志满足,阿豪又不会让他走。看来只好让阿志刺激他的性慾了。「插我吧!你先插我。」</p>
<p>阿志二话不说便立刻站起将自己硬挺的老二捅进超人。毫无犹豫,一次到底。超人只皱了一皱眉头。虽然长度比阿豪差了点,但他的粗细、腰力、作爱技巧却是在阿豪之上。阿志进入超人之後就静止不动,超人略感疑惑,菊花同时一张一缩地夹着阿志的老二,他回头,阿志便说话:「你知道,我的前戏技巧没有阿豪那麽强,但是,我不必前戏也可以让女人爽翻天,今天让你体验体验。」说完,阿志双掌抓着超人健硕的胸肌,缓缓下蹲将老二退出,龟头仍留在里面。「你实在,很紧。做爱要爽,除了捅人的要够大,被捅的也得够紧,是吧?」阿志抓着超人的胸肌,将超人往下压,让超人坐在半空,将他的阴茎完全含进肛门里。阿志张开他的双腿,攀住超人的健壮双脚,开始抽送。</p>
<p>「好、好快……」超人讶异阿志在没有润滑的情况,加上比阿豪粗的阴茎,竟然可以比阿豪还快,力道也很猛烈。</p>
<p>「还有得你吃惊呢!」说完,阿志双手在超人的阴部爱抚起来。但抽插的动作却没有减缓。「把你搞到不想干我都不行!」</p>
<p>「呵,你腰力倒是不错,继续努力。」虽然超人嘴上这样说,但实际上他已有勃起的感觉了。而在旁录影的阿豪,也早就看到硬起来了。</p>
<p>阿志下体继续抽插着超人,双手也没停下,现在更在超人的耳边吹气,还不时舔舔超人的耳垂。超人不由自主将头转开想逃跑,但双脚已被阿志锁死、肛门也受控於阿志,就是这样一分神,超人渐渐大了起来。而爱抚着超人阴部的阿志,当然有所感觉。「嘿嘿嘿……比阿豪搞你还快勃起呢。」阿志抓住了超人硬挺的老二,继续着抽插动作,双手还不停的帮超人打手枪。</p>
<p>「唔喔……」就在超人情不自禁发出第一声呻吟之後,阿志立刻停下手的动作,同时也将老二抽了出来,走到超人面前。超人感到疑惑。</p>
<p>「我不想插你了。」阿志说完只是笑。马眼滴落了一滴晶澈的液体。干了许久,阿志终於冒出了第一滴前列腺液。超人呆立原地。阿志不再理睬超人,迳自拿起了超人的靴子,舔了起来。</p>
<p>「你……」不知何故,超人竟看得有些兴奋,就在阿志双脚都穿上他的靴子站定在他面前时,他扑向阿志。</p>
<p>阿志似乎早料到超人会扑过来,成功躲开。又从超人後方进入。这次他双手背在脑後,不管超人是否会自己抽离。这次超人以高速离开阿志的硬屌,然後将他扑倒在地。阿志带着坏坏的笑容对超人说:「求我让你干。」</p>
<p>「我要干你!你以为你能阻止我?」说完,拨开阿志挡在菊花前的右手,长驱直入。</p>
<p>「啊啊啊──」阿志被超人没有润滑的大屌直接一插,痛得不由自主坐起,持续了几秒复又躺下。「呼,呼……」</p>
<p>「不把你干到求我别停,我就不是超人!」超人说完就快速进行对阿志的活塞运动。</p>
<p>「啊啊……嘿,嘿,我就说,会让你,不想干我,都、啊,啊──」超人干得投入,完全没注意到阿豪在拍摄。「超人,喔!你,快停、快停啊啊啊──」叫超人快停的阿志,双手却紧紧将超人拥在怀里。</p>
<p>「说你爽死了我就停。」超人撑起身子,保持原速,认真地看着阿志。</p>
<p>「喔……我……你看我的老二……」超人依言低头看阿志的老二,却被喷了满脸。「哈哈哈哈哈!颜射超人,我等了多久啊!」</p>
<p>阿志趁超人被出奇不意颜射停下动作的时候起身,超人背对阿志一把将他的精液抹去,黏黏稠稠,还有一些沾在超人俊帅的脸上。阿志抬起右脚往超人挺翘的美臀上狠狠一踹,超人毫无防备,便被踹倒在地。「你在作什麽!」超人将身体翻转面对阿志,大声吼他。不料却被穿着靴子的阿志狠狠踩住仍勃得坚硬的阴茎,阿志毫不留情地作出左右旋转动作,超人大叫出声:「喔不──不!住手,不要!喔喔喔!我,我求你!哇啊啊──」超人被踩得精液横流,但老二仍不见垂软。</p>
<p>「哈哈!」阿志笑着走开,而超人,什麽都不管地睡着了。<br />
隔天早晨,超人醒来,发现自己躺在床上,身上已经着装,而皮带、靴子、红色内裤则放在一旁地上。</p>
<p>「你醒啦?休息够了吗?」说话的是穿着蓝色子弹内裤的阿豪。阿豪上前摸摸超人的头。「你昨晚表现很好,我们决定让你走了。」</p>
<p>超人没有说话,只是下床穿上内裤系上皮带,然後穿好靴子,帅气地迈步向外走。打开窗子,微蹲,超人像火箭发射般飞了出去。阿豪阿志则在寝室里,看着玻璃瓶里的浓浊白色黏液,还有带着超人浓浓麝香的护档,微笑着。而超人完全没发觉他的护档被他们拿走了。</p>
<p>超人降落在他家後门的垃圾集中处,推门进去。门才关上,超人立刻卧倒在地,很罕见地大口喘气,额上冒着汗,腋下也湿了一片,裸裎的两片胸肌也有数不清的汗珠。其实超人的力量还没恢复,他只是不想再待在那里一秒,所以死命撑着飞回来。约过了半小时,超人勉强站起来,缓步走到客厅挂有看起来陈年老旧的超人装的小平台上,按下一个开关,小平台竟开始转动,当转动停止时,一个书柜取代了原本是小平台的地方,超人转进了一个奇异的密室。超人熟门熟路地,从一个铁箱里取出了一根蓝色的类似水晶的矿石,放在旁边不知道有什麽作用的仪器里,然後,他剥光身上所有衣物,按了一个按钮,进入了像是日晒机的大型机器,不消几秒钟,一根假阴茎插进超人的肛门,又一根假阴茎往他的嘴里送。过了数分钟,超人的嘴及肛门都溢出了像是精液的液体,而假阴茎也停止运作,超人从里面走出来,看来完全恢复往日的神采。「那两个人,阿志跟阿豪,真是太可怕了……没想到第一次使用蓝色克利普錼竟然是因为两个平凡人。差点就完全失去力量……」超人一面穿着超人装一面想。</p>
<p>「阿豪,你叫我把超人的精液收集起来,要作什麽啊?」</p>
<p>「当然是拿来喝。」阿豪从阿志手上拿过玻璃瓶,细细端详。</p>
<p>「喔天啊阿豪,超人的老二看也看过了,菊花也被捅过了,要给他干,他也干了,你竟然打算喝他的精液?」阿志露出不可置信的表情。虽然,跟超人作爱的感觉实在非常好。</p>
<p>「这可是超人的超能力耶!你以为超人怎麽会让我们两个上?」阿豪瞪了阿志一眼。</p>
<p>「哈!当然是因为我的超强精液啊!我打得快虚脱了咧。」</p>
<p>「傻瓜,不光是你的精液。我那天还有喝下超人的精液,所以,他要走还走不了,因为我暂时拥有了他的力量,而他又刚好很虚弱。」说着,阿豪就单手将阿志给撑起。</p>
<p>「哇!你说的是真的!」阿志高兴得大笑起来:「哈哈哈哈哈!我要变成超人啦!快,让我喝一口,我要取代超人,让一堆妹自己送上门来!」</p>
<p>「别傻了,这精液带来的力量并没有办法持续很久,我觉得我身上的力量就快要消失了。况且这力量也不够强力。」阿豪将精液收起来,免得阿志全部喝光浪费了。「得想想方法……」</p>
<p>「简单,再找超人要啊。我们都知道对付他的方法了,怕什麽!」阿志激动地站了起来。</p>
<p>「超人会给你才怪咧,找超人要……找超人要?对了!如果我们找到超人的住处,就可以趁他不在的时候潜进去好好搜括啦!」</p>
<p>「好办法!可是,你想怎麽作?」</p>
<p>「没关系,这还不急,我们再慢慢想。出去吃饭庆祝一下吧,哈!」</p>
<p>「嗨!彦祖。」离开密室的超人,一出来便看见了客厅沙发上坐了个人,那个人看见他,自然地跟他打了招呼。这是怎麽回事?那个人,身着轻便服装,但看面貌,赫然就是前超人:克拉克肯特。他怎麽会在这里?他似乎跟这位现任超人熟识?而克拉克竟然叫他「彦祖」?这现任超人难道是吴彦祖本人?但这现任超人略比吴彦祖俊帅一分,身材也比吴彦祖好很多,应该不会是吴彦祖本人啊?</p>
<p>原来,克拉克肯特和这个被叫做「彦祖」的超人是旧识,而这个地方是克拉克的家,他让现任超人住在这里。密室里的那些仪器,都是克拉克以前使用的;那件陈年老旧的超人装,的确是克拉克当时所穿;至於「彦祖」是因为他绰号就叫做「彦祖」,克拉克乾脆便这样叫他。而当年来到地球的,确实只有克拉克一人,彦祖是货真价实的地球人,但为什麽彦祖会成为超人呢?原来是因为克拉克长年担任超人,累了,想要退隐,但又放不下地球的和平,刚好彦祖是个相当有正义感的人,又是克拉克的好朋友,於是克拉克在彦祖的允诺下,便将极大部分超能力传给了他;彦祖在得到超人的极大部分超能力之後,阴茎日渐增长直到现在这样的长度;原本只有两块胸肌和一点腹肌的形状,也因为超能力的助力,让他快速地拥有了现在这样傲人的肌肉、完美的线条、阳刚的体格。但是因为他地球人的身体结构,所以让他除了超人所害怕的绿色克利普錼以及泄精之外,还多了一个弱点:惧怕精液。超人本来有气劲可以保护他身边10公分内的衣物不受任何侵害,彦祖虽也有这样的能力,但是惟独碰到精液就会让超人装腐蚀、融解,而他的皮肤碰到精液也会让他像身边摆了颗绿色克利普錼一样感到极度虚弱。世界上仅剩的绿色克利普錼已经被克拉克全数收在密室里面一个铅制的箱子里,就算有遗漏的,彦祖对绿色克利普錼的承受力也比较高,照理说彦祖不会受到任何危害,而且以超人体质来说除了自慰也相当难以射精,简直可以说是毫无弱点,但偏偏这次就遇到这两个研究他很久的人,以精液将他攻陷了。</p>
<p>「嘿,克拉克。」</p>
<p>「你刚刚在密室里面作什麽?这身新的超人装又是怎麽回事?」</p>
<p>「这,说来话长啊……」彦祖想想,还是将这件事情告诉他才好。</p>
<p>「你说,你虚弱到要动用蓝色克利普錼的地步?这两个人把你搞成这样?」克拉克感到不可思议。</p>
<p>「唉,还是别说了吧,丢脸死了,忘掉吧。」彦祖双手遮着脸。</p>
<p>「怎麽可以就这样算了?你後来被搞得射了一地精液,那精液呢?要是落入他们手中,麻烦就大了!还有那录影带,你竟然没有拿回来?」</p>
<p>「别说了。精液我不清楚,我虚弱到直接睡着了。至於那录影带,如果没有给他们,不知道又会被搞得怎样,连逃回来都是问题了。」</p>
<p>「嗯……得找天回去将录影带拿回来才行,否则被公布出来,超人的形象就全毁了。」克拉克说完,彦祖若有所思地点点头。</p>
<p>就在超人事件过後一个星期,每天忙碌帮助民众的超人,其实已忘了录影带这回事,但是阿豪阿志可是透过电视清楚看见超人所作的每一件事,那种如同往日一般帅气的模样,还有新服装引起的话题,让两人看了又兴起恶整超人的念头。「嘿,这样子好了,我们去港口那个货柜区,你装作遇害,引超人出现,然後我们赶快躲在暗处等超人上勾,再慢慢进行後面的事情,如何?」阿志突然说了这个提议。</p>
<p>「听起来不错,可是……」阿豪较为深思熟虑,一时犹豫。</p>
<p>「别可是啦,要是这次成功逮到超人了,就可以逼问他的住处了。」</p>
<p>「好,今晚行动!」</p>
<p>「今晚行动!」<br />
夜晚,当超人拯救了陷入狼爪的女性之後,就在刚起飞要回家的那刻,他听见了男性的求救声。感觉有点耳熟,但是听起来又有些老成,倒不像印象中的声音。不再多想,超人立刻转往声音来源:港口,拯救这位民众。超人在事发地点附近降落,悄悄往该处步行。一个快速现身,中气十足地一喊:「不准动!」一看,什麽影子都没有,超人仔细搜寻,才发现原来是录音机所放出的声音。超人将录音机按停,又听见急促的求救声,超人以飞快速度奔驰,结果还是没人,但也没有录音机,就在他迟疑的时候,感觉到臀部被个东西顶着。</p>
<p>「别回头!双手举高!还是你想嚐嚐裸体飞行的滋味?我可是一直打枪等你来呢。」这是阿志,脱了裤子掏出老二顶着超人。</p>
<p>「我早该知道是你们两个!」超人双手高举,但仍不甘愿地大喊。</p>
<p>「哼,这次只要你乖乖配合,保证你全身而退。」阿豪走到超人左後方,拍拍超人的背。</p>
<p>「你们又有什麽诡计?」超人的声音里透露出他的不屈服。</p>
<p>「嘿嘿嘿,我们只是想要……」阿志说着便用老二往前顶了顶。</p>
<p>「又要作那件事?我配合就是!」超人双手已经搭上皮带,准备解开。</p>
<p>「哈!这次可是你想要的,我们什麽都没说。」</p>
<p>「那你刚刚那样顶我,是想要怎麽样?」</p>
<p>「阿志!」阿豪接口:「我们只是想知道你住哪,改天可以去拜访拜访,好好聊个天。以朋友身分。」</p>
<p>「朋友身分?你们对我做过什麽,还敢自称朋友?」</p>
<p>「喔,是你说过会把那件事当作没发生过的。还是说,你不打算遵守你说过的话呢?如果你不遵守的话,那我们也要不听你的话,把那两卷录影带拿给别人看罗。」</p>
<p>「两卷?」</p>
<p>「是啊,上集是『我和超人的性爱竞赛』,演员是我和你;下集呢,叫做『颜射超人』,主演的是你还有阿志。」阿豪和阿志相视而笑。</p>
<p>「你们……我说就是了。」阿志将顶着超人的老二拿开,超人缓缓说出地址让阿豪记下。「据实以报。可以放我走了吗?」</p>
<p>「请便。」阿豪笑笑作出个请的手势。超人飞上半空,阿豪突然叫住超人,超人转过上半身等阿豪说话:「我们明天就会到府上拜访罗。」超人没说什麽,转过身就飞走了。</p>
<p>「我回来了。」超人从後门进屋。</p>
<p>「今天有什麽特别的事情吗?」</p>
<p>「有,我交了两个朋友,而他们明天要来。」超人坐在沙发上,没好气地说。</p>
<p>「朋友要来?看来事情不寻常。」克拉克不愧是经验丰富。</p>
<p>「没错。那两个朋友就是我说过的那两个人。」</p>
<p>「步步为营吧,事情都已经这样了。最多他们来的时候我去帮你拿回那录影带。」</p>
<p>「好,谢了。我晚点再把他们的住处告诉你,我先,静一静。」超人说完就往房间走去。而克拉克则是脱下了全身衣物,穿上了他那套超人装,身材依然健美如昔。明天他将再次出动。</p>
<p>超人卸下了披风,脱下靴子,他躺在床上,思考对策。他的右手放上左胸,他感觉自己心跳加速。面对这样的敌人,超人紧张了。</p>
<p>隔天晚上六点半,门铃响起,穿着长袖运动服的彦祖前去应门,没想到,正是阿志阿豪!「喔,进来吧,随便坐。」</p>
<p>「怎麽今天没穿超人装啊?」阿豪笑问。彦祖只是翻了翻白眼,将裤子拉下,让他们看里面的红色内裤。</p>
<p>「喝白开水还是可乐?」彦祖走到厨房,回头问他们。不待他们回答,超人听觉告诉他又有事情发生。彦祖火速冲往房间脱下运动服,又趁机跑进克拉克房间通知他可以行动,然後才跑回客厅。「抱歉没时间招呼你们,又有事情发生了!等我回来!」穿着超人装的彦祖说完便立刻从後门冲出去。此时克拉克也换上超人装往阿豪阿志的住处飞去了。</p>
<p>「嘿嘿……你不能招呼我们正好呢超人。」阿豪开心地对阿志说:「开始行动!」</p>
<p>两人在屋里闲逛了半天,就是找不到任何跟超人相关的东西,竟然无聊到开始研究超人所看的书。突然,阿豪发现了不寻常的地方。「阿志,你来看!这是什麽?」</p>
<p>「像是一个按钮。可是,在书柜旁边,还那麽隐密?」</p>
<p>阿豪今晚没有任何收获,已经不管三七二十一了。他用力地按了下去,突然,书柜及墙壁开始移动,被吓傻的两人眼睁睁看着书柜转到另一面。此时在他们眼前的是本来挂着超人装的小平台,阿豪又按了一次按钮,这次两人一起站上小平台,结果进入了那间密室。</p>
<p>「这是什麽地方啊……」阿志进去之後便到处乱瞧。阿豪则是小心翼翼的观察,他对那些箱子很有兴趣,每个箱子都没上锁,他也从里面各拿了些当作纪念,例如蓝色的克利普錼、一根装着白色内容物的试管、红色的克利普錼。当他开启了最大的那个箱子,便发出奇异闪耀的绿光。</p>
<p>「嘿,你看,这箱子!」他把阿志叫过来看,他需要再次确认。「这种耀眼的绿光、矿石……」</p>
<p>「箱子的重量……」阿志把每个箱子都试着搬起。「没错,就是这个最重,材质不一样。」</p>
<p>「我想我们找到了在好几年前就已经消失殆尽的……」</p>
<p>「绿色克利普錼!」两人异口同声。「超人的最大弱点!」</p>
<p>两人中阿豪力量较大,阿志便让他将所有绿色克利普錼连同箱子搬出密室,就在他们要从後门逃走时,超人回来了。「你们给我站住!那是什麽东西?交给我!」</p>
<p>「不,这东西,不能交给你。」</p>
<p>「拿给我!不然别怪我动手!」阿豪看了看阿志,笑,然後把箱子交给超人。超人接过之後便打开来想要看看他们拿走什麽,有没有偷藏,却万万没料到里面装的正是绿色克利普錼。「唔呃……这……」超人本能性地一边後退一边将右手伸向前想要将绿色克利普錼拿开,但却又不能将这东西拱手让人,所以只好一直拿在手上。阿豪见他还不倒下,也感到奇怪。曾经听闻超人遇到克利普錼就是双腿发软、浑身无力、头痛欲裂等等,上任超人还曾经被克利普錼给弄得几次差点丢了性命,怎麽眼前这个却还不见倒下迹象?正在思考这克利普錼是否有假的时候,超人终於双腿发软快要倒下,阿豪伸手接过箱子,超人右手撑地、右脚跪地,呈倾斜状,阿豪见状往超人左肩补了一脚,猛力一踹,让他完全摊平倒在地上。</p>
<p>阿志本来还要补上几脚,朝着超人打开的双腿中间猛踢等等,被阿豪拦住。「别玩了,再搞下去没完没了。现在有这东西,以後有的是机会,先走吧!」</p>
<p>「呃……全部，拿给我。」超人摇摇头，已经渐渐感受到绿色克利普錼的作用，他得在完全受制於绿色克利普錼前将它带走。</p>
<p>「让我来跟你玩个游戏，你得获胜了才能走。」说完，阿豪将反应力转弱的超人双臂抓住，让阿志把他的披风拆除，才将他推向那个像是健身器材的椅子。超人想反抗，却徒劳无功。超人此时才想到，除了他受到绿色克利普錼的影响之外，那天他遗留下来的精液，怕是被他们收集起来，而阿豪此时已经将它喝下。超人的屁股顶到了座椅处，阿豪让超人微躺在那椅上，并让他双手抓着扶手，双脚顶着下方的横杆。「这游戏很简单的，像超人你这样厉害的人，一定可以轻松获胜。」阿豪边说边接过阿志递来的绳索，绕过超人的腰，紧紧地将超人绑在椅子上，受制於人的超人决定静观其变，任由阿豪处置。</p>
<p>阿豪实在是綑绑得非常紧，绕了数圈，腰围都被勒紧得缩了几公分，原本贴身的皮带、红色内裤，也跟腹部出现了一公分的差距。接着阿豪开始綑绑超人的双手，将超人的手腕与扶手的交点牢牢绑在一起，两手都处置妥当之後，阿豪拿了一块布来，勒住超人的嘴。阿豪退开，阿志缓缓上前，拿起了一颗绿色克利普錼，放在超人的皮带以及腹部绳索中间。超人只能一边看着阿志的动作一边叫着。「呜，呜──」</p>
<p>「那麽我要来说明规则了超人。看到你肚子上那颗克利普錼了吗？今天的游戏就是要请你把它给弄到地上，方式不限，时间不限，就这麽简单。只要克利普錼落地，你就获得胜利，我会把所有克利普錼装在铅箱里让你带走。但是，要是你弄不下来，那麽我就不会把你解开，你得呈现这样的状态直到你求我放了你为止，同时我也会将克利普錼归还给你。还有，这颗散发出来的绿光很微弱，应该是力量最小的，对你的影响应该不会再加深，所以对你来说很公平。」此时阿志拿了脚架及摄影机进来，阿豪见状继续说：「你把答应给我们的录影带拿走了，不介意我们再拍一卷吧？你赢了这个游戏，那麽这卷也让你带走好了，但要是你输了求我了，这卷录影带我将保存下来。游戏开始吧，阿志，录影。」</p>
<p>超人先是有些勉强地微微笑了一笑，看那颗绿色克利普錼放得并不稳，想要直接运用腰力，把它弹落，立刻解决这场游戏，没想到因为绑得实在太紧，腰部几乎是无法动弹，他便想乾脆往後仰，让它滑落；但是超人忘了，他的手腕被牢牢绑在扶手的交点，当他往後仰躺大约180度的时候，双手完全伸直却受限於綑绑的位子，无法再往後躺。超人费了一些力气又站起後，想要改以超能射线将绳索烧断，没想到能量聚在眼睛却无法射出，而且他感觉超能力流失，超人聚精会神再试一次，还是无法使出，想必是超能力受到了绿色克利普錼的影响。「不行，我得保留一些超能力来应付这克利普錼。」超人思索片刻，决定以他过人的体力来与这颗克利普錼对抗。</p>
<p>阿豪阿志在摄影机後看到超人认真严肃的模样，莫不专心观看，不多打扰。</p>
<p>超人尽其所能将上身往前倾，想将它挤落，但还是徒然；扭动几下、将身体靠左边上下扭动，依然没有动静。超人复又躺下，以躺姿左右扭动，然後左右两边都扭动看看，那克利普錼竟神奇地都不掉下。超人将双手手指抵住扶手，使劲地想转向右边，只要腰部跟椅面呈90度，这克利普錼是一定得掉下来了；但是并没有这麽顺利，就算超人已经使出他现在所能使出的最大力气，还是差了一小段距离，只见超人的动作像是挣紮，却仍然徒劳无功。</p>
<p>一直在超人前方观看的两人，偷偷笑着。如此紧绷着，超人第一次身着超人装还有那麽明显的线条；如此完美的躯体，扭动着；渐渐膨大，超人的下体。</p>
<p>超人不断地尝试，直到体力都将用尽，躺了下来，终於承认阿豪的确是将他綑绑得无计可施。每每都是差那麽一点点，但偏偏就是那麽一点点，让克利普錼始终没有掉落。计算得太精准，连超人都不知道该怎麽办。「算了算了，唉，至少这次录影没有裸露镜头，比上次好太多了，放弃吧。」超人心里想着。「呜呜！呜──」</p>
<p>阿豪上前抽掉超人嘴里那块布：「你想说什麽？」</p>
<p>超人先是深呼吸几口气，才以躺姿看着阿豪，认真地说：「我承认我输了，放了我吧，并且归还所有克利普錼。」</p>
<p>「哈哈哈！超人，你这个无所不能，世界最强的男人，也有承认自己输的时候啊！哈哈哈！」阿豪放声大笑。「不过，我不会放你走的，你只承认你输了！」阿豪恶狠狠地说着，一边捏住超人鼓涨的下体。</p>
<p>「啊啊啊──不！放手，啊──」此时超人正虚弱，被狠狠捏着下体痛不欲生，却苦於手脚行动不便无法抵抗，超人只好拉下面子放下自尊：「我，我输了！我，我求你，啊！求你，放了我！」</p>
<p>阿豪听了，心里一阵舒畅，这才放手，然後将克利普錼取下。超人大口大口地喘气，阿豪这才解开超人身上的绳索，让超人坐起。「阿志，去准备东西吧。」阿豪走到超人面前，将双手伸进超人胸口镂空处，直至摸到皮带才弯下身，与超人面对面：「怎样？这场专为你设计的游戏，还玩得高兴吗？只是你好像没有获得胜利？」</p>
<p>超人没有说话，只是看着阿豪，将他的手拿出。阿豪再将手伸进去，超人还是将他拿出。阿豪这次捡起克利普錼，拉开超人的紧身衣，把克利普錼丢了进去。「喔…你不能…」超人想伸手去拿，但又无法直接触碰克利普錼。「啊……啊……」</p>
<p>阿豪再次把双手伸进去，看着超人脸上泛起如释重负的感觉，便说话：「你以为我会帮你拿出来？哈哈，刚刚你不是不让我摸吗，我现在就把手拿出来。」阿豪拿出双手的时候，还顺势推了超人一把，超人呈现脚上头下的姿势。阿豪使了点力，抓住超人双脚，将超人重摔在地上，超人闷哼一声。嗯，超人的靴子触感还不赖，趁此机会穿看看。阿豪便将超人的靴子脱下，套在自己脚上──啊，这绷紧的感觉……</p>
<p>「唔……你不要……还我……」超人虚弱无力，躺在地上看着阿豪。</p>
<p>此时，阿志走了进来，见状便小声告诉阿豪：「欸，你穿超人的靴子，满帅的耶，乾脆穿整套的看看？我刚刚把超人的披风拿下来，发现他背後有拉链呢。」阿豪听了不作声，只点点头。</p>
<p>阿豪脱掉身上的衣服以及超人的靴子，只留下内裤。黑色的内裤，隐藏了阿豪也颇为粗大的线条。他用脚踩了踩超人垂软的老二，就弯下身解开超人的皮带、脱起超人的红色内裤。「喔不要，不要再这样……」阿豪不理会超人，隔着紧身衣亲吻了超人的龟头，接着将超人抱起，让超人靠着他，然後伸手到超人背後，一鼓作气地将拉链给拉了下来。紧身衣脱下、超人完全裸体的同时，克利普錼也掉了下来。超人的呼吸频率渐渐减缓，恢复正常。</p>
<p>「阿志，超人就麻烦你一下罗。」阿豪抖动着紧身衣，一边对阿志说。</p>
<p>阿志立刻捡起地上的克利普錼，硬是将克利普錼塞进超人的肛门里，还转了转。「喔！啊啊啊──」超人晕了过去。</p>
<p>阿豪将双脚套进紧身衣，这种前所未有的绷紧感，加上要穿上专属於超人的服装，让他兴奋起来。他再将双手伸进袖子，然後拉上拉链。阿豪低头看了看自己的胸肌，因为紧身衣的关系，变得更为硕大。他接着拿起超人的红色内裤以及皮带，红色内裤并不大件，穿起来有些费力，穿上之後绷得相当的紧，让阿豪的阴茎形状明显许多，阿豪也因为绷紧的感觉，不自主地大了起来……再紮上皮带，喔天啊，绷紧的感觉更强烈，阿豪情不自禁呻吟：「喔──」阿豪再套上超人的靴子，披上了披风，着装完毕。因为睾丸被绷得很紧的关系，阿豪走向镜子的时候，为了舒服，脚步呈外八，这才体会超人那样威风凛凛走路的难处。阿豪站在镜子前模仿起超人的姿势，叉腰、抱胸等等。</p>
<p>阿志上前拍拍阿豪的肩膀：「嘿！你穿起来也超帅的耶！身材也不输超人啊！」阿志摸摸阿豪勃起的老二：「这里也不差啊，虽然比不上超人的size。」</p>
<p>阿豪拨开阿志的手：「你开什麽玩笑，要不是他有超能力，不然看他的作爱技巧，一定是个处男！那麽生涩！处男空有猛男肌肉、大老二有什麽用，像我这样又大又强才厉害！」阿豪转身走向超人，取出那颗克利普錼，然後用穿着靴子的脚玩弄着超人软绵绵又大条的老二。</p>
<p>昏迷着的超人渐渐勃起，也发出了呻吟，睁开眼睛看见阿豪，超人立刻清醒。超人装，被他穿上了！「快点脱下来！」超人扑向阿豪，阿豪看准超人翘得高高的老二，一把抓住，快速打起手枪。「喔──啊，啊──你，放手……喔……」超人此时被拥有超能力的阿豪快速打得差点精液横流，还好阿豪在此时放了手。</p>
<p>「超人啊超人，把精液缴出来吧，还是你想被这样丢到大街上，然後被穿着超人装的我好好玩一玩？」阿豪又抓住了超人的老二：「不过就是一点精液，你射一次就好啦。还是你不知道目前受制於人？」阿豪看着超人愤怒却又透露着无助的双眼，缓缓打起手枪。</p>
<p>「超人装，小心别喷到。」超人吞了口水，忍住。「虽然你不是超人，但你喝了我的精液，多少会有影响。射完，放我走。」</p>
<p>阿豪轻蔑地笑着，点点头。手的动作仍然没有停止，同时寻找着可以盛装精液的容器。</p>
<p>「射一次，正常的量大约是240cc左右，但是现在太虚弱，会少一些，大概180上下。」超人头撇向旁边说着。</p>
<p>阿豪正视超人，笑。他停下手上动作，命阿志找了个容器，顺便将浓缩精液给拿来，然後让超人喝下了一滴。本来随着动作停下而些微疲软的老二，立时硬了起来。「浓缩精液的效果看来不错。」阿豪看着超人的老二。</p>
<p>「嗯，这对超人来说，有快速恢复大量超能力以及激起性慾的功效。」超人仍然是撇着头：「你打吧，现在应该会射到370cc了。」</p>
<p>「这麽配合啊，还为我详细说明。」阿豪笑。手搭上了超人的老二，抓着，然後以口含住，开始展现他高超的口技。</p>
<p>「啊……喔！阿、豪，快，要射了！」阿豪将口离开超人的老二，然後接过阿志拿来的玻璃瓶，靠在超人龟头，继续打着手枪。超人下体挺进，刚好将龟头放入瓶口。「啊──喔、喔──」从超人的呻吟声以及表情判断，似乎很舒服。阿豪将玻璃瓶放在地上，含住超人的龟头，将超人抽搐射出的量直接喝下。</p>
<p>突如其来一阵莫名舒爽的感觉，阿豪知道，他喝下的量足够让他暂时拥有跟超人同样强大的能力。</p>
<p>「超人啊超人，我曾经跟你交手过，你的速度还有持久度的确很好，但是你一点技巧也没有，这样子还是不行的。我就来教教你吧，让你体会体会，在跟你一样优良的条件下，配合像我这般高超的作爱技巧有多棒。」说完，阿豪便拉下红色内裤，从档部开口处拉下他穿着的黑色内裤，掏出了挺得高高的老二。</p>
<p>超人勉强地起身，就被阿豪按倒在地，开始了作爱技巧的「教学」。超人上次只体会到阿豪作爱技巧的高超，这次甚至融入了超人的速度还有持久度，让超人一边看着身穿超人装的阿豪干着自己像是自己被自己干着，感觉奇异，一边情不自禁地吟叫着。阿豪与超人的激战持续了一小时，超人已经快要不行了，阿豪却还是兴致勃勃没有停下的迹象。</p>
<p>就在阿豪快要射出的时候，来了一位不速之客──超人克拉克。阿豪回头看见了，便推开超人，抽出他滑溜溜的大屌，就这样裸露着大老二走向超人克拉克。「把超人装给脱下！这不是你能穿的衣服！」超人克拉克双手抱胸，愤怒地说着。</p>
<p>「呵呵，我说前任超人啊，那你这样又是超人的穿着吗？超人有不穿内裤出门的吗？」阿豪瞄向超人克拉克的下体，不见那熟悉的红色内裤。「尺寸也满大的嘛。」</p>
<p>「穿着超人装就别作出有辱超人的事情！注意你的言行！」超人克拉克毫不避讳因为自己的红色内裤被彦祖取走，此时穿在阿豪身上而自己的重要部位线条暴露出来。「还不将超人装脱下！」</p>
<p>「哼！你打坏我的兴致，还没跟你算呢！你，准备完蛋吧！」阿豪说着便抓起自己仍未垂软的大屌，对着超人克拉克自慰。超人克拉克没有出手阻止，只是任由阿豪在他面前上演自慰秀。不用多久，阿豪喷发出了大量精液，尽数落在超人克拉克身上。超人装没有溶解，而阿豪的超能力已经流失许多，喘着气，有点像快要支撑不住，超人克拉克却没有如预期中的变得虚弱，阿豪露出了惊讶的表情。</p>
<p>超人克拉克冷笑：「你以为我也怕精液吗？」说着便任由身上的精液横流，走近阿豪，一把抓住阿豪的脖子将他举高：「还不快将超人装脱下来！东西交出来！」</p>
<p>此时阿志从超人克拉克的背後接近，然後伸手隔着超人装轻抠他的小穴：「这可是有代价的喔，看是要那边那位仁兄来还呢，还是你？」阿志见他不动声色，更放肆地将手从两腿间移至下体，不停地挑逗。</p>
<p>「别动克拉克！都找我下手吧！」阿志听到这句话，便放开了超人克拉克，凑上前去准备脱下裤子。</p>
<p>超人克拉克将阿豪放下：「你们到底想怎样！」</p>
<p>阿豪此时得意了起来，撑着有些虚弱的身体，拍拍超人克拉克的肩膀：「你知道，我刚刚跟他都还没作完，你就来了，很不尽兴。但是我消耗太多体力了，现在没办法好好地作。」阿豪一边把垂软的老二上面的精液擦乾吞下然後收回，一边说着：「而且竟然可以看见前任超人，我还真想看看你当年让女性为之疯狂的胸膛。」</p>
<p>「阿豪别这样，其实你是想看现在会让一堆人想咬一口的热狗吧，哈哈哈！」</p>
<p>超人克拉克不作声，只是快速地脱好超人装，又一副线条健美的躯体。</p>
<p>「喔喔，阿志你看，又是一个大家夥！」阿豪指着超人克拉克的大老二，对阿志说。</p>
<p>「叫他帮超人口交吧！」</p>
<p>「你们休想！」超人克拉克喊道。他心里可是千百个不愿意。</p>
<p>「休想？其实我们帮他哈一哈也是可以啦，难得我们贴心，让你不必看着他被一般人羞辱说。我以为超人配超人很适当。」阿志看着超人说。</p>
<p>「我……我答应你们吧。」超人克拉克极不情愿，又无可奈何。</p>
<p>「克拉克……」阿豪跟阿志把他给撑了起来，超人克拉克走来，半跪在他身前。「克……啊！」超人克拉克开始哈超人的棒。战况激烈地进行了40分钟，却始终没有结果。</p>
<p>「够了够了！」阿豪把超人克拉克推开。「阿志，还是我们来玩吧。」</p>
<p>「你们给我放开他！我跟他都已经口交给你们看了！」</p>
<p>「克拉克……放弃吧，我不想拖累你。」超人跟阿志阿豪说：「你们放过克拉克，别对他怎样，要就都找我吧……」</p>
<p>「听到没有，你就别辜负他的好意了。看，就对了。」阿豪说。「那麽……」阿豪又掏出他的老二，这次想要让超人帮他口交。</p>
<p>「等等，你现在不适合射精，我来吧，你负责挑逗他。」阿志脱光自己的衣服，用手势指示超人坐下，把老二放到超人的嘴边：「含进去。」超人闭起眼睛，右手前三指轻扶阿志的老二，开始口交。但阿志不知是故意整他还是怎样，抽出的时候一直後退，或左右移动，逼得超人得双手摸着阿志浑圆有肉的屁股，让阿志乖乖在他面前让他哈棒。</p>
<p>阿豪没有把老二放回去，让老二在外面晃呀晃，对超人进行挑逗。两人上下合攻，也过了约半小时，超人也渐有射精的迹象，阿豪一边单手触碰超人的乳头，一边招手摆脸色要超人克拉克过来。阿豪让超人克拉克跪着，把他的头压到超人的龟头前，要让他被颜射。超人不知情，而且一射为快的慾望让他失守，他狠狠射了超人克拉克一脸精液。当阿豪笑了出声，阿志也抽出老二，让超人看看。超人一见，虽然十分懊恼，同时却有一种快感。<br />
超人克拉克伸手要抹去缓缓滴落的精液，阿志阻止他。「别擦，你这样很帅。满脸男子气概。」</p>
<p>「哈哈哈！阿志。」阿豪笑着摇摇头。兴致大起的阿豪暂时忘记力量流失导致的疲累：「阿志，你要射了没啊？我想到一个好玩的呢。」</p>
<p>「喔，好玩那就来玩啊。」阿志拍拍超人克拉克的肩：「你要是擦掉了，这次就换射在他脸上！」阿志指着倒在超人克拉克身边，虚弱到不行的超人。</p>
<p>「喔，这味道闻起来真爽……」阿豪闻了闻超人克拉克的靴子，并拿了过来：「我们帮彼此打枪，全部射到里面，帮他加点味。」</p>
<p>「哈哈哈！这个有意思，好。」阿志接过，左手拿着靴子，右手帮阿豪打枪；阿豪右手拿着靴子，左手帮阿志打枪。</p>
<p>阿豪跟阿志把自己的精液射进了靴子里面，阿豪一边喘气一边将这一双装了精液的靴子丢到超人克拉克面前。「还要就穿，不要就留给我们让我们打枪用。」然後阿豪又想到了一个点子，他拿起超人克拉克的披风，替他擦起脸来：「让我帮你擦擦脸。看看你满脸的精液……不是，男子气概。」阿志在一旁笑着。</p>
<p>「阿豪，看看你小弟弟都是精液，我来替你擦擦。」阿志接过披风，帮阿豪跟自己把残余的精液擦好，然後丢到超人克拉克旁边：「材质不错，品质好，还真会选。」</p>
<p>「好了，今天就到这里吧，两位伟大英勇的超人，可以走了。我，很累了。」阿豪边说边穿回超人装。「克拉克，我看超人装就你穿了吧，还是你要他光溜溜地带着你飞回去？我想他也没什麽力气飞。尤其你的超人装上面都沾到了精液，对他来说太危险了。」</p>
<p>超人克拉克拿着靴子，望向里面，犹豫着。「穿吧穿吧，难不成你想吃了我跟阿豪的精液？怎麽好意思让超人您吃了我跟阿豪的精液呢？」阿志笑着说。</p>
<p>阿豪走到超人克拉克身边，把靴子推近超人克拉克的脸：「不是，他是想先闻闻看。」超人克拉克瞪着阿豪：「怎样，这味道很令人兴奋吧？」超人克拉克没有回答，但还是不禁同意。他从来没有拿起靴子闻过靴子味加上自己的脚味，也没有闻过加上精液的味道。有点……想再闻一下。</p>
<p>「走吧克拉克，我们，目前是赢不过他们了……」超人如此说道。</p>
<p>超人克拉克缓慢地穿上沾着精液的超人装，穿上靴子前还犹豫了几秒钟，踩下去，那黏腻、湿滑又有点温温的感觉……超人克拉克除了脚不太舒服，心里也不太舒服。穿好，对阿豪说：「脱下来吧。还给他。」</p>
<p>「放你们走就很好了，你还敢要求什麽？你以为你是什麽东西啊？手下败将，还不快走！」阿豪双手插腰吼着。不料，此举动却激怒了超人克拉克。超人克拉克奋不顾身地扑向阿豪，单手抓住阿豪的脖子将他高高举起。「喔……喔……」阿豪死命抓着超人克拉克的手，却难以将他的手扳开。</p>
<p>超人克拉克狠狠地将阿豪摔到地上,重重地踩踏阿豪的重要部位。「不!不!啊──不要!不──」阿豪惨叫着。</p>
<p>阿志见情况不对,立刻从地上找出那颗塞过超人PI&#8217;YAN的克利普錼,从超人克拉克背後将手上那颗克利普錼往超人克拉克的肛门处抵着才肯放手。</p>
<p>当臀部的肉弹回,将克利普錼夹紧,超人克拉克的状况便立刻起了变化。</p>
<p>原本高举的右脚往後一放,超人克拉克双手立刻摸向他那多肉健美的臀部,表情痛苦;他张开双腿半蹲想让克利普錼落下,但是那颗克利普錼却因为周围的紧身衣被划破的关系,勾住了破洞,刚好卡在肛门口;超人克拉克双膝着地跪了下来,他不死心地爬向阿豪,伸手紧紧抓住了阿豪的屌,虽然力道只有刚才的一半不到,仍让甫遭受蹂躏的阿豪的粗屌,感受到痛苦。</p>
<p>阿志上前一把抓住了超人克拉克的头发,用力一摔让他的帅脸直接撞击地板,然後用左手撑住他的下巴,将他死命地往後拖,经过这样一摩擦,克利普錼更深入了一点。</p>
<p>超人克拉克已经没有力气起身,他只是摸着他的臀部在地上扭动。此时超人从阿志背後抓住了他的双手,要他把超人克拉克肛门的那颗克利普錼拿走。「阿豪,快帮我!」躺在地上的阿豪听到阿志喊他,缓慢地起身,以同样的姿势抓住超人。「我去拿克利普錼过来,你抓着他!」</p>
<p>「看不出来你还有这种能耐!继续起来嚣张啊!」阿豪用力踢着在他脚边扭动的超人克拉克,又用下体顶顶被他抓着的超人:「你呢?你有什麽能耐也让我瞧瞧啊!」</p>
<p>「阿豪,你让开!」阿志趁着阿豪放开超人的瞬间,从超人的前方将手上那根约3公分粗、12公分长的克利普錼残酷地塞进他的肛门。「滚去和你的超人克拉克温存吧你!」阿志将超人摔向超人克拉克。</p>
<p>「你!」阿豪将超人克拉克从地上抓起,用右膝狠狠地撞上他的老二。一下,再一下。阿豪残酷地笑着:「我不好好招待你可不行啊!」阿豪插腰,超人克拉克又躺下,阿豪举起右脚,狠狠地往他垂软的老二踩去,超人克拉克脸上露出痛苦的表情,下体也渐渐硬挺。阿豪见状,在踩下的时候还顺便扭转几下,没多久,超人克拉克的腹部渐渐出现了小小的圆形湿润。</p>
<p>「哈哈哈!亏你还是超人,竟然这样就开始分泌前列腺液了!」阿志边说边拍着阿豪的背。阿豪俯下身,吻着超人克拉克的颈子,又把舌头伸进他的耳里探了探。超人克拉克咬着牙,勉力忍耐着,阿豪看了并不高兴,停止了挑逗的行为。</p>
<p>「喔喔……喔!啊……啊!住、住手……」阿豪一下一下,紮实地握拳击向超人克拉克的阴茎。「啊……可……可恶……」超人克拉克排出了大量的前列腺液,下体到鼠蹊部全湿。超人克拉克勉强撑起身体,一看,又躺了下去。</p>
<p>「靠!量超多!你是尿裤子喔!」阿志狠狠踢了一下超人克拉克的下体,超人克拉克发出一声哀嚎。</p>
<p>「阿志,把他PI&#8217;YAN那颗拿出来吧,他应该也没多少力气了。」待阿志将克利普錼取出,阿豪去翻找他的衣柜,拿出了运动时穿的蓝色连身背心、还有一件红色三角内裤,丢到超人克拉克身上:「就施舍你们衣服吧,帮他穿上。蓝色的紧身衣配红色的内裤,勉强当作超人装吧,哈哈哈!」</p>
<p>阿志将他们二人拉起:「PI&#8217;YAN里的那条,自己想办法!」</p>
<p>阿豪奸笑着接话:「或者是,再来求我们。」超人缓慢地穿好阿豪「施舍」的衣服──他似乎把这当作超人装,竟把红色内裤穿在外面──正跟超人克拉克搭着肩膀走出门时,阿豪又说:「嘿,虽然超人装不用还你,但是『我的超人装』记得还我啊!」</p>
<p>阿豪跟阿志在房里笑成一团,外面的两位超人,则是神情黯淡、体力大量消耗,走到窗边,超人克拉克面露难色。「克拉克?你能飞吗?」虽然超人克拉克的超能力没有消耗太多,但是他的体力不够他带着超人飞回去。</p>
<p>「嗨,两位超人可好?看来遇上困难罗。」阿豪飘浮着出来跟他们说话:「飞不起来?没有超能力?我就勉强让你喝一些好了。」阿豪将背在身後的右手伸出,手上拿着装有超人精液的玻璃瓶。</p>
<p>「不必了,我们用走的。」超人克拉克拒绝。</p>
<p>「现在街上应该还满多人的吧……要是给人看见了,不知道会怎麽样?可能明天报导会写说超人尿裤子?」阿豪靠近超人克拉克:「喝吧,这可是他刚刚射出来的,我都还没喝呢。」</p>
<p>超人克拉克不说话,接过那玻璃瓶,拔开软木塞,张开口便喝了下去。就在喝到一半的时候,阿豪出手抓住了他的喉咙。超人克拉克勉强地以单手将阿豪的左手拨开。「我的力量渐渐恢复,你以为你真的能阻止我?」</p>
<p>「不,我不认为。但是,你以为现在的情况是你占上风?」阿豪冷笑。阿豪低头看了一下超人克拉克的重要部位,而超人克拉克发现这点,心有防备。突然,阿豪伸手抓向超人克拉克,超人克拉克虽快速闪开但仍比不上阿豪的速度,被抓个正着。阿豪缓缓擡头看着超人克拉克,并伸出左手:「喝够了,就还给我吧。」</p>
<p>超人克拉克不情愿地将超人精液还给阿豪。「彦祖,抱紧我。」超人克拉克一蹲,快速地飞离。</p>
<p>「彦祖……原来超人克拉克都叫超人彦祖……」</p>
<p>回到家里,彦祖一放开克拉克就倒了下去,克拉克连忙将他抱到沙发上。「彦祖,还好吗?」</p>
<p>「嗯……有点难受……你先脱下超人装吧……」</p>
<p>「没关系,你等我一下。我等等就来帮你。」克拉克到彦祖的房间里,随手抓了件橘色背心还有深蓝色内裤就回到客厅沙发。「来,我帮你把衣服脱掉。」</p>
<p>「克拉克,我的……肛门……」就算把衣物脱光,彦祖还是相当不舒服。</p>
<p>「嗯,我看看。」克拉克把彦祖的坐姿稍作调整,方便他观察。克拉克把彦祖的阴茎放到彦祖腿上,将头靠近去看。「嗯……他们塞得满里面,要找东西拿出来了。你再等等。」克拉克起身准备到密室去找器具。</p>
<p>「顺便,替我把浓缩精液拿来。」克拉克点点头。</p>
<p>进了密室,克拉克从箱子里找出了浓缩精液,然後开始翻找器具。克拉克找到了用铅作的手套。铅可以阻挡超人的超能力、让超人的超能力无效化,却也可以帮助超人抵挡某些伤害。</p>
<p>「彦祖,浓缩精液,先喝下吧。」克拉克抛到彦祖身上,然後边走向彦祖边戴上铅制手套。「你看,这手套是用铅作的,今天终於派上用场。你忍着点。」</p>
<p>克拉克左手大拇指、食指将彦祖的肛门撑大,然後轻轻地将右手大拇指及食指伸进彦祖的肛门。缓缓地往前探,动作温柔。克拉克的手指碰到了克利普錼,才要将它拉出,彦祖便叫了一声:「呃!」克拉克立刻停止手指的动作。「没关系,你继续,没事。」克拉克继续缓缓地进行,彦祖则是尽力忍住不叫出来。</p>
<p>「拿出……呃!」克拉克痛苦地将克利普錼丢在地上。铅制手套虽然可以让超人去触碰克利普錼,但克拉克没有穿上全套铅制的衣物,还是会造成伤害。</p>
<p>「克拉克,到密室里,换衣服。」彦祖跟克拉克互相搀扶,到密室里。「把铅制的装备都穿上了再出去吧!」</p>
<p>克拉克依言将铅制的全套超人装连同手套一起穿上,因为对於铅无法发挥超能力,克拉克着装完毕已经累出一身汗。「我真是讨厌这些铅制品!尤其是这披风!」克拉克像机器人似的迈步向前。</p>
<p>「没办法,铅制披风是必要时拿来保护脸部的。用的机会也不多,就忍着吧。」彦祖拿出蓝色克利普錼,对克拉克的背影说:「我先补充些超能力。」</p>
<p>克拉克将绿色克利普錼取重播好,彦祖正好出来。克拉克将衣服及阿豪的衣服抛给彦祖:「去洗个澡,穿上吧。那个人的衣服先收着。」克拉克脱掉铅制超人装,像刚刚掉到水里一样,满身是汗。</p>
<p>出了密室,克拉克走到洗衣机旁,脱卸超人装的时候,为了避免沾有精液的脚弄脏了地板,克拉克轮流将两只脚伸出靴子脱去超人装又穿回,超人装及披风都丢了进去,并加入大量洗衣精开始清洗。</p>
<p>克拉克穿着靴子,裸着健壮的身躯,到房间浴室,脱下靴子,克拉克双手插腰看着靴子,情不自禁地拿了起来,忘情地吸着那让他不想停止嗅闻的味道;克拉克伸手把靴子里的精液弄出来,看了看,抹在靴子上,靴子散发出闪亮的光则,出神地看了一下,才惊觉自己的失态,把靴子灌入大量的水,然後进行沐浴。</p>
<p>穿着黑色内裤睡觉的阿豪,勃起的阴茎把内裤撑得高高。起身看着吊着的超人装,微笑。随着阴茎渐渐垂软,阿豪感觉到超人力量即将消失。门外有人咚咚咚地敲着,阿豪下床以透视眼看见外面的是阿志,他便决定不作声,要来吓吓他。阿豪取下超人装,按照之前的经验,缓缓着装。敲门声仍响着。阿豪套上靴子、披上披风,慢慢无声地走到门前,开了门锁,立刻转身背对。阿志打开门,一看到红色披风及靴子,就又吓得把门给关上。阿豪忍住笑意。</p>
<p>「怎麽回事,超人竟然在里面!该不会是超人来报仇了吧?怎麽恢复得这麽快!阿豪有危险,怎麽办?」阿志在门外跺了几步,想了想,兄弟一场,不帮不行,终於决定进门跟超人拼了。阿志大喊一声,开了门,看准超人背影,立刻扑了上去,将超人给撞倒。「超人你给我去死吧!」阿志骑在超人臀上,举起拳头对着超人背部猛打。</p>
<p>「哇啊!住手啊!阿志,是我,阿豪!」没有超人超能力的保护,阿豪被阿志这样狠命地打可是受不了的。「起来啊……我吓吓你的。」</p>
<p>「哗!一大早给我搞这个,你想把我给吓死啊?」阿志离开阿豪的身体,拉他一把。「都吃了超人的精液还那麽虚!」</p>
<p>「那个刚刚穿完超人装前就失效啦!」阿豪捶捶腰杆,骨头快被阿志打散了。阿豪将红色内裤略为上提:「怎麽样?不比那个超人差吧!」</p>
<p>「你这小鸟!」阿志拍了一下阿豪那条已经很大却仍比超人小的阴茎。「喂喂,你起床就看A的啊?那麽硬?」阿志用大拇指及食指顺着阿豪的屌形上下移动。</p>
<p>「啊……嘶……」阿豪呻吟着低头看自己的下体:「我也不知道,但是穿上超人装的紧绷感真的会让我勃起。」</p>
<p>「我说阿豪啊,你也让我过过瘾,穿穿看吧?也让我喝喝看超人的精液,让我当一下超人。」阿志擡头看阿豪。</p>
<p>「喔,好吧,你去拿超人精液过来,我脱衣服。」五分钟後,阿志找到超人精液,拿了过来。「别光看,脱衣服啊,你不是想穿?」阿豪才把超人装的拉链拉下,正在脱除左手而已。</p>
<p>在阿豪的指导下,阿志终於穿上了超人装。「喔……靠,真的好爽,好紧喔。」阿志抚摸着自己暴露的胸肌以及在内裤里勃得长长的阴茎以及超出黄色皮带的龟头。「形状好明显。」</p>
<p>「靴子、披风,穿上吧!等等照镜子看看自己的帅样。我帮你弄该给你喝的量。」</p>
<p>阿志快速地结束超人装的着装,站到镜子前一看:「哇靠,我超帅的! I’m superman!」阿志忍不住在镜子前挤弄肌肉,摆出各种姿势。</p>
<p>阿豪弄好精液过来一看,身材比他健美魁梧的阿志穿起这超人装,的确是比他还帅气、还威风,但阿豪对自己的长相颇有自信,觉得阿志还差他一点。「超人先生,要喝杯精液吗?」阿豪拿起手上的杯子:「因为你只是过过瘾,不需要太久的时间,其他的精液留着等办正事再用,所以我把一点点精液加水搅拌,这样比较容易喝到。」</p>
<p>「Ok,拿来吧。谢了。」阿志大口喝个精光,感觉到清醒许多。「阿豪,真的有一种增加很多力量的感觉耶!这样大概可以持续多久?」</p>
<p>「我大约喝了50ml吧,持续了15小时,不过那是在昨天那种活动量非常大的情况下,我刚刚给你喝的大约有5ml,你就帮忙测试看看好了。」</p>
<p>阿志点点头看了看下体,转向阿豪。「阿豪,借我实验一下。」阿豪还来不及说话,阿志就双手抓住阿豪的肩膀把阿豪轻松地提了起来。「太轻松了!我真的变成超人了!」</p>
<p>阿豪叫阿志先把他放下。「怎麽样?当超人的感觉很好吧?」</p>
<p>「嗯!阿豪你今天会用到超人装吗?我想出去飞飞看。」</p>
<p>「我想是不会,你去吧。别太招摇!」</p>
<p>「谢啦!我会记得要帮你测试的!」阿志带着笑容跑出阿豪的房间,打开窗户,开始利用超人的超能力,一飞冲天。</p>
<p>阿豪走到电脑前,坐了下来。正当他要把超人与他的性爱光碟拿出来看,却发现怎麽也找不到,不论是他跟超人、或者是阿志跟超人的,都找不到,而且连母带也不见了。阿豪冷静地思考……「可恶!一定是给超人拿回去了!我竟然现在才发现!」阿豪起身,拿出他的黑色紧身皮裤还有黑色紧身皮衣熟练地穿上,套上他的黑色赛车靴,戴上了墨镜,出门下楼。阿豪牵出他的黑色重机,戴上黑色皮革手套,拿出黑色的全罩式安全帽戴好,一身银黑相杂的<br />
阿豪走到电脑前,坐了下来。正当他要把超人与他的性爱光碟拿出来看,却发现怎麽也找不到,不论是他跟超人、或者是阿志跟超人的,都找不到,而且连母带也不见了。阿豪冷静地思考……「可恶!一定是给超人拿回去了!我竟然现在才发现!」阿豪起身,拿出他的黑色紧身皮裤还有黑色紧身皮衣熟练地穿上,套上他的黑色赛车靴,戴上了墨镜,出门下楼。阿豪牵出他的黑色重机,戴上黑色皮革手套,拿出黑色的全罩式安全帽戴好,一身银黑相杂的劲装,狂飙的黑风,一路引来许多目光。阿豪只身前往超人的住处,要去取回那重要的光碟及母带。</p>
<p>淫兽商人by佚名(激H+生?)</p>
<p>在一个充满魔物的森林里，住着一位商人，他能满足所有人任何的愿望，只要人们可以接受他的要求。<br />
一个衣着灰黑斗篷的男子想趁着天色尚未黑时赶路，从男子穿着上来看，不算乾净但也不会太脏乱的衣物及脚上不合脚的鞋子，都显示着这男子的家境不太富裕，他走到一栋屋子前，却在此时心中萌生了退意。<br />
男子看着这充满阴森气息的房子，他低头看着手中紧握的钱袋，乾扁的皮袋显示其主人的无力，最後男子还是鼓起仅有的勇气推开门进去了。<br />
虽然早已经不是第一次来到这里，但仍被屋内到处堆满的奇形异物给吓到，男子走到柜台边。<br />
一个人影从柜台後的布帘里走了出来，原来是一个身材矮胖、衣着华丽的男子走了出来，脸上挂原本着笑意，但见到来人後就反而变成面无表情。<br />
「莱恩先生！凑足钱了吗？」男子一脸无情说着，他是乎不太高兴。<br />
莱恩拉下帽子，露出些许憔悴的脸庞却无损他秀雅俊美的外表，如果脸上在多点笑容就很迷人了。<br />
「我所有财产都在这了……请您给我药好吗……？」莱恩的声音略带点犹豫，将袋子放在柜台上。<br />
「唉……这不够啊……你还是走吧！别防碍我做生意吧。」老板走到莱恩面前，不客气的请他出去。<br />
「求求您了……我为了救妻子的命……！」莱恩弯着腰头垂的低低的。<br />
男子走向莱恩，本想赶他走的，但从莱恩低下的衣领看见他那粉嫩的乳尖，在白皙的身体上那小巧的乳头正随着莱恩不断低头的动作而摩擦到衣物，缓缓挺立着。<br />
男子不断看莱恩衣服下那挺立的乳珠，忍不住伸出魔爪揉捏着。<br />
「啊……」莱恩被突如其来的猥亵给吓了一跳，「不要……请住手……嗯…」他哀求着，乳头被淩虐地如同栗子一样鼓胀,由於乳头一直是莱恩非常敏感的部位，只要轻轻一摸都会让莱恩感到难以忍受的快感，但莱恩却不敢拒绝，怕那男子会恼羞成怒把他赶出去。<br />
「求求您……请松手……啊！」莱恩裤子底下充满弹性的臀部也没逃过那男子的魔掌。<br />
男子顺着臀部的紧挟曲线进攻到让他羞耻的部位。<br />
「不可以……啊……」莱恩终於忍不住拨开男子的手。<br />
莱恩紧抓着身上的斗篷，脑海里面满是绝望，同样身为男子，他终究无法忍受那男子的轻薄，而这即将赔上自己妻子的性命。<br />
「哼……还不错蛮有弹性！不晓得先生几岁了……」男子虽然语带轻薄，但也透露着他对眼前的莱恩有了些许的兴趣。<br />
莱恩：「……二十五。」<br />
「是吗？……要救妻子是吧……」男子接着向下问，莱恩点着头，男子先是窃笑然後他表明以莱恩的金钱是无法支付的。<br />
「那……我……还可以用什麽来支付……？」<br />
「用你的身体呀……」男子笑的淫荡，丝毫不犹豫的回应，「将你的身体卖给我两天、不、一天就行了。」<br />
「不行啊……那样的事……」莱恩无法接受那样的条件。<br />
「那就算了！请回吧……」男子觉得没必要谈下去而下了逐客令。<br />
「不……请让我用其他方法……例如做工或打扫……」莱恩心头一阵慌乱，男子却在这时拿出药来摆在桌上。<br />
莱恩眼神直盯桌上那瓶药，为了这瓶药他变卖家中所有的值钱的东西，甚至让身体给眼前的男人轻薄了。<br />
「如何！这药可以救你妻子性命喔，只要你愿意给出一天的身体，不但药给你还有一枚银币喔……」<br />
「是说真的吗？……只要一天……」莱恩脸上略显惨白的肌肤，吞吞吐吐确认着。<br />
「是的！只要让我『使用』一天就可以了！」男子心中大喜，眼前的人已经在他的掌握之中了。<br />
莱恩羞愧的问说：「是要作……那种事吗？」<br />
「要怎麽使用你的身体是我的自由，还是你不愿意！？」男子说着要莱恩进到房间里面。<br />
「坐上去！」男子指着房内一张产椅，莱恩坐定後男子把他的双腿分开，双脚放在脚架时，莱恩双手忙着遮掩曝露在男子脸前的下体，直到男子喝令他把手拿开。<br />
男子说完，他双手伸向莱恩胸前，一把捏住两颗富有弹性的乳头是又捏又揉的，莱恩好像触电似的打个寒噤，他扭动身躯想闪避男子的轻薄。<br />
「不错！先生乳头很很挺嘛，是不是有感觉啦……」男子隔着衣服继续扭捏着乳头，十分满意莱恩乳头的敏感度。<br />
男子一手揉弄着乳头、一手脱下他的裤子，隔着简陋布料做的内裤抚摸着莱恩的肉棒。<br />
「啊……」莱恩又惊叫着，身上敏感地带同时被男子玩弄着，全身好像有阵阵电流通过，艳红的乳头被揉弄得高挺着，跨下被爱抚的肉棒也因快感而流出了液体，把裤子都弄湿了。<br />
男子此时想把莱恩的裤子褪到膝边，可惜简陋的布料没有多大弹性，不一会就被扯破了。<br />
「嗯……嗯……」莱恩咬紧牙关，想要保持理智。<br />
男子的手进一步插入他的後穴里挖弄，莱恩用双手握住他刺入穴里的手，哀求的说：「求求你……把手拿出来……请直接做吧……」<br />
莱恩的理智快要模糊了，他感觉体内一股热烈慾望酝酿着，他浑身发热、硬挺的肉棒前端不停冒出体液，他害怕自己会无法克制，求男子赶快解决他的需求。<br />
「你想要我的肉棒插进去了吗……你这个淫荡的家伙……别急…慢慢来啊……你肛门是第一次……总是要温柔点是吧……」男子嘲笑着，莱恩羞愧着转过头去泪水落下，心想自己居然做出有如妓女一般的事来。<br />
「真紧啊，你很少使用吧，你看看，你饥渴的小穴正好像不满足似的，嘿嘿…咬得好紧！」男子不仅在肉体上凌辱着莱恩，更以言语来刺激。<br />
「啊……求你……不要再侮辱我了……啊……不要……那里……」莱恩的後穴被男子硬是插入三根手指，男子不停的扭转手指，撑开紧窒的菊蕾，发出淫靡的声音，撕裂般的疼痛让莱恩不住的喘息，混杂着痛苦和快感的折磨吞噬了他。<br />
「是这啊，你看你那淫荡的肉棒开始颤抖罗，啧啧，前端都哭了呢。」男子利用左手三根手指灵巧地按压已渗出液体的马眼，一边用另外两只手指刺激着莱恩的会阴处。<br />
莱恩被玩弄得全身颤抖，虽然他极力想掩饰内心悸动的快感，但原始的慾火慢慢放弃了身为男子的尊严，他紧闭含着泪的双眼，不自觉的小嘴伸出舌头舔着唇。<br />
「不要…嗯、别碰……不要再顶那里……不要……」男子彻底让莱恩投降，虽然口中否认着，但莱恩下半身剧烈底配合男人的手指进行着反射动作，肉体的奸淫将他带入活生生的地狱中。<br />
不断加速的抽插让莱恩无从思考，剧烈的羞耻撕裂了理智，莱恩像是玩偶般任人玩弄，一次又一次的承受男人更用力的抽送，用手指顶着前列腺的位置摩擦，感觉到窄紧的肠壁与括约肌颤抖的收紧。<br />
当莱恩即将高潮时，男子却将手指抽出，莱恩被挑逗起来充满慾火的身体一时之间空虚起来。<br />
「不错！还是处子最好！」男子离开莱恩张开腿的下体。<br />
莱恩压抑着性慾，想离开这个带给他无比淫虐的椅子，当他整理衣服时发现在下方硕大的肉棒已经鼓胀不已，明显的勃起已经无法掩饰自己被玩弄而产生的快感。<br />
「你不是……」莱恩害怕这男人已经对他失去兴趣，这样就失去了救妻子的机会了。<br />
「来签个名吧！」男子将文件给了莱恩，上面写着莱恩必须整整一天服从男子命令。<br />
莱恩知道刚刚完全被男子白白玩弄了，心里十分愤恨。<br />
「我知道你不信任我、这样吧！你签了名我就让你把这一半的药带回去，另一半药当你完成契约後会跟钱一并交给你。」男子如此一说，让莱恩无法再抗拒。<br />
莱恩签了名、拿了药，赶回家中，直到蜜儿喝下了药後，慢慢的稳定了下来，心中不由的放松了起来，但他却在这时想起与男子的约定。<br />
莱恩走到屋旁牛舍里，看着空无一物的牛舍，想起今天早上把仅有的一只牛给卖了。他站在土墙边的储水桶，褪去身上的衣物时才想起那男子对他身体做的事。<br />
「我……我……」莱恩在心里想着，他身为一名男子却还得做别的男人的泄慾品。<br />
莱恩想着男子的凌虐的时候，失神的上下搓弄着肉棒手淫起来，等到莱恩发觉时，自己的後穴竟被自己伸入了一只手指。<br />
「不要……不可以………啊……」生平第一次有这样的感觉，莱恩完全不知道该怎麽反应，而且回想起刚刚被玩弄时的快感，也令他无法停止自己的手，慢慢的，手指增加到三只。<br />
「啊……这种感觉……是……啊……不可以……啊……」依照记忆手指在体内寻找那舒服的一点，突然，快感如电流一般刺激着莱恩的大脑，持续从体内按摩前列腺的快感，让莱恩嘴里虽然还抵抗着，但身体却已经开始配合手指扭动着。<br />
「不……没有……没……不可能……我……不会这样的……啊……嗯……」莱恩无力地反问着，不过抽插在体内的手指却将莱恩无情地拉回现实。<br />
「嗯嗯……嗯……呜……」随着手指的抽送，莱恩下体的快感逐渐摧破他的理智，在这时候自己能够得到快感，什麽都无所谓。<br />
在他陶醉出神的时候，手指尽情抽插肛门享受性爱的愉悦，另一只手则加快套弄自己已快爆发的肉棒，莱恩刻意压低声音，直到从肉棒的马眼处喷涌出淫靡的汁液。<br />
莱恩在自行满足後，带着疲惫的身子回到屋内。</p>
<p>隔天男子等候着莱恩的到来，这一次莱恩带着坎坷不安的心情，随着男子走到地下室，传到耳里的是呻吟声，有股腥臭的味道灌入鼻腔里，偌大的空间、用灰暗岩石砌起的石墙与黑铁铸成的栅栏，莱恩觉得自己彷佛来到了监狱里。<br />
在一个小房间里男子拿起一瓶药水要莱恩喝下，然後要他脱去衣物。<br />
「请让我到里面再脱。」莱恩恳求着。<br />
男子拿着一支注射管要他弯下腰去，把他的裤子脱了下来，把整个屁股都露出来了。<br />
屁股一下子被裸露，莱恩不禁吓呆了，在此时男子脱下了他的内裤，把一个冰凉液体，顺势注入在莱恩的肛门内。<br />
「啊……」那种黏答答的触感，令莱恩不禁打了个冷颤，一下子冰凉的液体就灌进肠道内，令莱恩十分不舒服。<br />
从来没有接纳过精液的地方被注入不知名的液体，做为男人的尊严被这样子践踏，由於一下子遭受这样的打击，莱恩不禁咬紧牙关。<br />
「好了！跟我来吧。」男子走着，莱恩双腿颤抖着走的扭扭捏捏的。他的後穴好像被钻入无数的虫子一般骚痒难止，前面的肉棒也开始勃起，前端不停流出淫液慢慢滑下。<br />
「到了！进去吧！」男子把莱恩推入栅栏内，随即锁上。<br />
「不……这是……不是你吗？」莱恩满脸错愕，看着男子的奸笑。<br />
一个巨大黑影笼罩住莱恩，他慢慢转过头去一只全身墨绿的淫兽扑到他身上，淫兽有三尺高，如同金刚一般大小，粗大的手一把就撕裂莱恩身上的衣物。<br />
巨大的脸在莱恩身上不停嗅着，粗大舌头舔遍莱恩的身躯，这时的莱恩如同幼儿般被淫兽拉起来。<br />
「这是绿猿小心不要激怒牠啊！绿猿的生殖器与一般生物看不出有何不同，不过又长又粗有如大腿一般粗细。因为你是第一次，所以当然要特别一点啊。」男子笑着，如同恶魔一般。<br />
莱恩：「这不可能啊……放我出去……求求你……快住手啊……啊……」<br />
男子说道：「绿猿像人一样，阳具也有包皮不过呢！里面大概有七、八条阴茎吧！」<br />
「比起被十几个男人轮奸个三天三夜，这算给你很大的恩惠了。对了！你妻子的药就从它身上取的，算起来它可是你妻子的『救命恩人』啊！哈哈…好好取悦牠吧…」男子嘲讽的话，已经无法传入莱恩一片空白的脑子里。<br />
「求你……不要啊……」莱恩由於刚才用力的挣扎，自己全身赤裸着悬在空中，无意识的忽然看见绿猿腿间一条又粗又长的东西晃动着。<br />
莱恩注视那淫兽的阳具，几根肉鞭从包皮内伸出，不到一会已缠住脚踝，被硬扯悬空呈个大字。<br />
绿猿脸和莱恩的脸相距不到半尺，莱恩完全感受到了绿猿的呼吸异常沈重，绿猿的舌头伸得好长，口水正顺着嘴向下流。<br />
莱恩想避开却根本无法动弹，只能被那腥臭的巨舌舔着。<br />
那淫兽看到莱恩暂时无法挣开，便低下头舔着莱恩裸露的上半身，白皙的皮肤上瑰红色的乳头也紧张的变硬起来。<br />
巨大的舌在莱恩的脸舔起来，粗糙的舌头碰到自己的脸，莱恩浑身的鸡皮疙瘩一下全都立了起来，那种湿腻的感觉让他差点吐了出来。<br />
那淫兽却逐渐已舔到敏感的乳头，并重点集中在那不停颤动的乳尖上，粗糙黏滑的兽舌舔着美味的尖端，本来这就是莱恩的敏感部位，因兴奋而挺立的乳头像被树皮刮着又痛又痒。<br />
莱恩也感到体内彷佛有一团火正在被点燃，那是刚刚的药产生催淫作用，下体的肉棒也开始不断抖动。<br />
他夹紧双腿，不想那刚刚被注入液体的後穴暴露给那个畜牲看，绿猿的双手拉高了他，一阵下体传来的疼痛使他一惊，绿猿的嘴向上张开含住莱恩的肉棒，剧烈的吸允因快感而勃起的分身，同时也将肉茎一个用力，狠狠的插进莱恩搔痒的後穴。<br />
「啊……啊……不行了……进来了……啊……」自己的身为男人最重要的部位及身後初次性交的肛门都让非人的东西给侵犯了。<br />
淫兽的舌头已经沿着肉棒向上找到了渗出液体的马眼，缓慢的钻入，下身持续冲撞，随着莱恩的後穴被淫兽的肉茎粗暴的抽插，巨根扫到莱恩体内的一点，莱恩觉得全身酥麻。<br />
「啊、咿&#8230;&#8230;啊啊啊&#8230;&#8230;啊&#8230;不&#8230;&#8230;不要&#8230;&#8230;会射&#8230;&#8230;嗯啊&#8230;&#8230;不要&#8230;&#8230;那里&#8230;&#8230; 不行了&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;」莱恩感到身在绿猿口中的肉棒被又湿又滑还有热气不断冒出的舌头，插到了自己从不敢想像的部位，突然一阵痉挛，莱恩感觉高潮，肉棒即将喷射出，但由於被堵住了出口，液体无法流出，无法射出了的痛苦更让莱恩近乎疯狂。<br />
「啊啊…让我射&#8230;&#8230;拿开&#8230;&#8230;拜托&#8230;&#8230;我想射&#8230;&#8230;拜托&#8230;&#8230;让我射&#8230;」莱恩放弃理智，自己心里到底在想些什麽已经不重要了，身体开始放松，双腿大开曲起，方便那淫兽舌头的进攻，嘴里也抑制不住的发出恼人的呻吟。<br />
莱恩心里自然会有恐惧感，可是他觉得身体又开始发热，後穴也被猛插後搔痒起来，而且这种感觉比刚刚还要强烈，还要明显。<br />
「啊……不够……我还要……还要更多………」莱恩已经受不了体内的欲望，从肉棒前端溢出的液体像泛滥般流出，绿猿每条肉茎都有成年人般粗细，这时却无法满足莱恩的慾望。<br />
他的两手紧捉玩弄乳头的两条肉茎，此时他将其中一只手上的肉茎引导到正在接受强奸的後穴，现在的他只想体会到被插入的快感。<br />
「拜托你……再插进来吧……」莱恩费力让两只肉茎塞入後穴内，就在此时莱恩口中的肉茎射出大量白浊的汁液。<br />
莱恩吸着口中的残留液体。<br />
「啊啊！！」下体突然一阵刺痛，淫兽射完精的肉棒一抽出後穴，马上有两只肉茎硬插入还未阖上的菊穴内。<br />
「好舒服……求求你……不要停…好硬啊&#8230;&#8230;好爽&#8230;&#8230;好爽&#8230;&#8230;啊&#8230;又要坏了&#8230;&#8230;喔，好舒服………啊……」肉棒没入在小穴中，淫兽大量的淫水从交合处流出，在淫水的润滑之下，轻而易举直接进入深处。也许是春药的作用吧，莱恩并没有因塞入两根而痛苦，反倒是被插入而得到的快感，很快的蔓延到全身。<br />
「啊……啊……好爽……好舒服…爽…..好爽…..啊…..不要停……快插我…………受不了…我…好痒…啊啊&#8230;啊&#8230;啊&#8230;请你尽情的插入吧&#8230;干得我好爽&#8230;&#8230;我的小穴&#8230;&#8230;要被干翻了&#8230;&#8230;啊&#8230;要穿了&#8230;啊&#8230;啊&#8230;&#8230;啊啊啊啊啊啊&#8230;&#8230;不行&#8230;用力&#8230;&#8230;干死我&#8230;&#8230;干死我&#8230;&#8230;我好舒服&#8230;&#8230;我要死了&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;啊&#8230;..啊啊啊&#8230; 啊&#8230;&#8230;用力&#8230;..啊&#8230;」一般人受到如此的对待，早已昏死过去，而莱恩却发狂似的享受两只肉棒带给他的快感，脑中一片空白。<br />
「啊……主人……好厉害……弄得我……又快要泄了…呜&#8230;&#8230;好舒服好舒服&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;就是那里就是那里&#8230;&#8230;快死了&#8230;&#8230;你操死我吧…呜呜……」莱恩不停替其余落单的肉茎口交着，双手也没停下。<br />
「再强奸我吧……好不好？我的菊穴好痒……快要受不了了……」莱恩尽情发出欢愉的声音，他主动摆动臀部，不停晃动也使他体内的肉棒把肛门撑的更开，抚摸着乳头的肉鞭，十分有技巧地的揉捏早已胀大的乳头。莱恩上下都受到刺激，不停地喘息着。<br />
「啊啊啊&#8230;&#8230;顶死了&#8230;呀&#8230;爽&#8230;爽死人了&#8230;死了啦&#8230;呀&#8230;好深&#8230;&#8230;啊&#8230;好&#8230;大…啊…好…好舒服。…好棒呀……我不行了……要去了……」莱恩全身都被不时射出的汁液，给弄得黏糊糊的，莱恩全身都是性工具，不管是腋下还是手臂，能挟紧肉茎的地方全被玩遍了。<br />
「啊……射啊……射在我淫荡的小穴中吧……」莱恩陷入极度的狂欢之中，拚命扭腰摆臀，身体激烈的晃动。<br />
「啊啊……好舒服……感觉好爽啊……」莱恩沈醉在一次又一次的高潮中，几乎每十几分钟就高潮一次，射到最後，莱恩的肉棒已经射不出精液来了，但淫兽的肉茎依旧疯狂的抽插着莱恩的肛门。<br />
「啊…啊…要死了…啊…啊&#8230;喔&#8230;大肉棒&#8230;干&#8230;干死我了&#8230;&#8230;我不行了&#8230;我射不出了&#8230;呀&#8230;爽&#8230;爽死人了&#8230;死了啦&#8230;呀&#8230;好深&#8230;要坏掉了&#8230;小穴要坏了&#8230;肉棒要坏了………又泄……出来……了……」莱恩的身体开始痉挛，肉壁猛烈地收缩着，金色的尿液从莱恩的尿道喷射出来，几乎在同时，两倍滚烫的精液大量射出，打在小穴的最深处，莱恩再次体会到绝顶的快感。<br />
同时，男子提着一桶不知名的东西来到莱恩所在的房间前。<br />
「放饭啦！」男子要喂食淫兽了，看着绿猿向他走过来，下体还推着一个男人，像狗一样趴着慢慢过来。<br />
「乖！让我看看你的『老婆』。」男子要淫兽站起，这一站让莱恩痛苦呻吟起来，因为插在莱恩肛门内的肉茎已经三只了，还有一只正在紧贴臀瓣找缝隙挤进去，双腿软趴趴晃动着。<br />
男子伸出手按着莱恩鼓动着的肚皮，四处按着像是在检查什麽似的。<br />
「嗯！很好，在过不久你就可以受孕了……」男子显然高兴极了。<br />
「受孕……我会生下……孩子。」莱恩神智不清的梦呓着，不能相信自己竟然能生下孩子。<br />
男子：「是的！你高兴吗？」<br />
「是的……我……很乐意……生下牠的孩子……」莱恩抬头看着淫兽，完全丧失了自己的意识。<br />
「请……让我……为主人……生小孩吧……」莱恩笑着爱抚着肚皮。<br />
男子离开後，绿猿盘坐起来，抬起桶子狼吞虎咽起来，莱恩原本紧实的菊穴被蹂躏扩张变成烂穴不停留出混合的爱液，而前面的肉棒也被淫兽用肉茎狠狠的缠住，裸肉的龟头和马眼也被肉鞭尽情的穿刺玩弄。<br />
「咦&#8230;&#8230;啊啊啊啊&#8230;&#8230;快停&#8230;停止啊啊啊&#8230;&#8230;肉棒会坏掉啊&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;不行&#8230;.」莱恩的身体承受不了快感，昏厥了过去。<br />
绿猿吃饱後便躺下了，又过了一会绿猿突然四只捉着莱恩的手脚，向四方拉去。<br />
「好痛啊……我的手脚快断了啦……啊……」莱恩活像快被五马分屍一般痛苦给惊醒了过来，就在这时肉鞭被收回阳具内，整个肉穴突然感到空虚，高潮的感觉瞬间消失了。<br />
在此时阳具前端插入松弛的肛门内沿着蠕动的肠壁，将一个像胎儿的蛋硬塞入莱恩的肠道内，慢慢一点一点往身体内塞，塞完一颗没多久又来一颗。<br />
「啊……好痛啊……要裂开了……肛门要裂开了啦……」莱恩扭动着下半身，全身冒着冷汗，几次翻白眼口吐白沫晕过去，花了两个钟头才完成『受孕』的动作。</p>
<p>莱恩苏醒过来，发现自己已经被移出绿猿的牢房了，躺在分娩室里的产椅上看着因受孕变肚子，莱恩开始害怕起来。一时间所有记忆回到他脑海中，自己的妻子还有被那淫兽奸淫受孕的过程，现在即将产下淫兽的胎儿，莱恩只能任泪水滑下脸颊。<br />
「太好了！莱恩先生，接下来只要生下来就可以了。」男子穿着围裙，手上套着黑色长手套。<br />
「才一会儿……」莱恩觉得不可思议，仅仅几小时就能生产。<br />
男子解释着：「绿猿其实算是『植物类』，胎儿即是种子，藉由人类的体内来苏醒，所以现在要趁种子还未破膜时，先取出来。」<br />
男子让莱恩喝下催胎药，过一些时间药效开始发作。<br />
「唔……嗯……嗯……嗯……唔……」莱恩发出阵阵的呻吟声，他用力分开的双腿，刚刚被淫兽射入体内的淫水已大量的由他的後穴流了出来。<br />
在他分开的双腿间，己经有一颗胎儿种子从扩张的肛门内看见了，莱恩只感到下腹传来阵阵的痛楚，他全身冒着冷汗，不时用力收缩着肠道。<br />
「嗯……嗯嗯……唔……呀……呀……唔……呀……嗯……」莱恩咬紧牙关忍受着，肛门口被撑开的那一刻，一个只有一般胎儿三分之二大小的种子给生了出来。<br />
莱恩还没喘息好，紧接着另一颗种子慢慢来到莱恩双腿之间。<br />
过了一会儿，莱恩突然感到一阵剧烈的疼痛从肚子里蔓延开来，男子吓了一跳，立刻看着莱恩的肚子。<br />
「好疼啊！……怎麽了！啊啊……」莱恩的表情越来越痛苦，额头不断冒出斗大的汗珠。<br />
「糟了！最後一只要提早破卵出来了！！」男子神情紧张起来，莱恩随着一阵阵的腹痛，不断痛苦呻吟着。<br />
「好像是胎儿是卡住了！」男子的手指插入莱恩早就疼痛不已的肛门内。<br />
「啊……怎麽……会！？」莱恩感受到男子的手用力塞入自己被淫兽玩烂的後穴。<br />
这情景令莱恩看得眼都呆着了。男子的一只手在他的肠道里不断想将里面胎儿挖出来，在肠道肉壁的磨擦下，反而令莱恩得到快感，肉棒又开始缓缓勃起。<br />
「唔……嗯……唔……嗯……唔……」莱恩一边呻吟一边目光呆滞看着从他肠道慢慢被脱出来的胎儿。<br />
胎儿一脱离母体，马上哭叫出声来，莱恩看着刚初生的小孩，除了青绿的肤色外，与一般婴孩并无不同。<br />
「好了！总算完成了！」男子擦去额头的汗，看了看时间。<br />
马上就要作药剂了，莱恩总算安心了，却不知道等一下发生的事会带给他无比的愧疚。<br />
一阵刺耳的惨叫声从药水槽里发出，男子刚捉起一个莱恩刚生的胎儿，丢入槽内。无情的机器不到几秒便吞食掉幼兽的生命，这一幕让莱恩於心不忍的转过头去，怀里的小绿猿像是知道同伴被杀了，不停哭泣扭动着。<br />
「这不是先生你想要的吗！能救你妻子的药？要想救一条命，就必须牺牲到一个生命啊……」男子面无表情低说着。<br />
莱恩无助看着在怀里的小绿猿，虽然是被强迫生下的怪物，不过终究是一条生命。<br />
这时男子已经将药做好了，莱恩的工作也将要到尽头了。<br />
莱恩要求清理身体，男子领着他到一个装有水桶的角落，把他抱着的小绿猿给关在跟它一起出生的还没来得及孵化胎卵。<br />
莱恩蹲在角落，冲洗自己的身体，刚刚一切好像是恶梦一样。<br />
在他要离开的时候，看见被关在笼子里绿猿，心中满是无奈，莱恩走出灰暗房间，看着桌上的药及那一枚约定好的银币。<br />
「先生、辛苦你了！这是约定好了报酬……」男子把东西交给了莱恩，莱恩头也不回的拿了东西便离开了。<br />
莱恩一路上刻意避开人多的路，因为现在他除了斗篷外，里面是一丝不挂的。而他因为後穴尚未恢复，每一步都带给他极大的刺激，已被操烂的肛门像是坏掉的水管，液体不停的流出来滑下依然白晰的小腿。<br />
到家已经是傍晚了，看着喝下药已舒服许多的妻子，莱恩已别无所求了，几天过去了，蜜儿也回覆了健康，用那赚来的钱，莱恩买了一些牲畜蓄养着，生活也过的去了。</p>
<p>************************************************<br />
这一天一如往常莱恩到树林内捡拾木材，当捡的差不多的时候，莱恩看着景色优美的风景！山上的树木林立，有许多灌木丛。<br />
他走到了一个没有人的地方准备休息一下，不注意的时候突然从後面的灌木丛中冲出来一个小人影，迅速地扑向莱恩，等他反应过来的时候，发现眼前熟悉的小人，一只绿猿蹲站在他面前，发出阵阵唉叫声。<br />
「你来找我的吗？」莱恩慢慢靠近绿猿，现在的牠已经有十二岁男孩左右的的体态，绿色的身躯也深色许多。<br />
绿猿嗅着莱恩的身体，接着便爬上莱恩的身上，莱恩抱着绿猿，发觉有东西戳着肚子，原来绿猿勃起的阴茎，不停顶着莱恩。<br />
莱恩开始用手轻轻摸，然後他的手指开始环绕与小绿猿不成比例的阴茎，并且开始又压又搓的研究，手握住绿猿的肉茎轻轻套动，舌头慢慢上往下舔，张开嘴辛苦地吞进那条粗大的阳具。<br />
绿猿又粗又长的肉棒顶在嘴里，莱恩努力地摆动脑袋，将口中暴满的肉棒吸得啾啾作响。<br />
终於绿猿要射精了，一股接着一股的腥浓热精就已陆续喷出。<br />
「嗯……！呼……！滋滋……嗯……」莱恩将小绿猿射出的液体尽数吞了下去。<br />
淫兽本身的体液就有催情的效用，喝下小绿猿射出的体液的莱恩身体开始发热，他脱去了全身的衣物，全身赤裸躺下。<br />
「啊！好……舒服的……感觉……啊……」绿猿用舌头慢慢从挺立的乳尖舔到肚子，再到大腿内侧和勃起的肉棒不断来回，莱恩被弄得不断呻吟，「啊啊──哈啊……不、唔……好……好……棒……弄……得我好……爽……」<br />
不一会绿猿停了下来，绿猿看着插在莱恩後穴里的木制阳具，已无法享受一般人的性爱的他，只能用超粗大的假阳具来安慰自己。<br />
「等一下……」莱恩怕小绿猿不知道要如何对准肛门，於是伸出手，握住绿猿的肉棒，颤抖地对准了他涂满润滑的後穴。莱恩并没有抽出肛门里的假阳具，因为小绿猿肉棒大小并不能满足莱恩的肛门。<br />
「唔……这里……来……快把……大肉棒……插……插进……来……吧……啊……」<br />
绿猿像是知道他的意思，腰猛然地往下一压，只听莱恩惨叫道：「哎……哎唷……停……停一下……儿子不……不要动……好痛啊……停一……下……嘛……」<br />
绿猿毫不知情的猛干着莱恩的肛门，莱恩的大腿也钩住了绿猿的臀部。<br />
「唔……呀……好……好胀……好舒服……唷……乖儿子……你的……真大啊……会把……我……的屁股……插坏了…啊…啊…别这麽猛…啊…啊…慢一点… 啊…我会给你……干坏的…啊……好爽…啊……嗯……嗯……」莱恩兴奋的浪叫起来，扭动着自己的腰，感到无限美妙的快感，莱恩愉快地张着小嘴呢喃着不堪入耳的淫声浪语。<br />
「哎&#8230;&#8230;哎呀&#8230;&#8230;好坏&#8230;&#8230;的孩子啊&#8230;&#8230;爽死了&#8230;&#8230;我的&#8230;&#8230;小穴&#8230;&#8230;要交给&#8230;&#8230;你玩了&#8230;&#8230;嗯&#8230;&#8230;啊啊&#8230;啊&#8230;.顶到了顶到了……不要……」莱恩的双手不停的上下搓弄着自己的肉棒，小嘴里大叫呻吟着，无限的酥麻快感又逼得莱恩臀部狂扭地迎合着绿猿插弄的速度，小绿猿在抽插的同时也用手去抽动插在莱恩PI&#8217;YAN里假阳具，莱恩的身子急促地耸动及颤抖着，肉穴深处也颤颤地吸吮着绿猿粗大的肉棒。<br />
「啊啊……啊啊……我……我的……孩子……要……被……被你玩……死了……喔……真……真好……你……插…插得……好舒服……爽极了……嗯……嗯…… 喔……好……好爽……唉唷……插……喔……喔……不行了……啊啊&#8230;啊啊啊&#8230;你要捅坏我了&#8230;啊&#8230;要坏掉了&#8230;.啊&#8230;不要啊&#8230;&#8230;要坏掉了&#8230;小穴要坏了&#8230;顶、顶到了&#8230;呜啊啊啊&#8230;&#8230;又&#8230;&#8230;要泄了&#8230;泄了&#8230;&#8230;要射出来&#8230;.射了&#8230;&#8230;肉穴&#8230;&#8230;受&#8230;&#8230;受不了&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;喔&#8230;&#8230;」莱恩失控的呻吟着，前列腺被连续撞击的快感逼得他不住射精，连连泄出了大股大股的精液，浪得昏迷迷地躺着不能动弹。<br />
莱恩连续叫了十几分钟，肉棒也连连泄了五次高潮，红肿外翻的菊穴充满淫靡的气息，体液与肠液被搅拌在一起，慢慢从无法合拢的穴口流出，顺着大腿流到地上，绿猿在他的直肠里火热地跳动了几下，一股滚烫的阳精，猛然射进了莱恩的深处，使他又再度起了一阵颤抖，一人一兽同时陶醉在这肉体交欢的淫欲之中。<br />
*******************************************<br />
「老公，我出去了！」蜜儿挥舞着小手。<br />
「路上小心啊！」莱恩微微笑着。<br />
一会儿他走进後院里，褪去全身的衣物，像狗一般趴在地上，一手撑着地，另一手拉出後穴里的假阳具。<br />
润滑液和肠液混合泄了一地，莱恩低头透过自己的跨下，看着绿猿已长成三条肉鞭的性具，「来！…儿子，用你的肉棒…奸淫我的肉穴吧！」</p>
<p>淫贼传奇-影杀</p>
<p>在这个魔法与武技的世界，除了人类之外，还有许多神秘的种族。最为强大的，就是传说中的龙。<br />
内克是一个淫贼;，一个专门姦淫壮男的淫贼;。他的外表相当的英俊，身材也相当的结实。但是，之所以会当一个淫贼;，却有个特殊的原因：身体不能修习任何魔法或武技。因此每当看到一个个威武的男人经过，内克心底就有一种扭曲的欲妄想要征服这些瞧不起自己的男人。<br />
身体不行，不代表头脑就不行。他因具自己的身体状况为蓝本，研发出了可以使魔法以及武技无法发出的方法，并且调製了名为「丢兵散」的强力春药剥夺中者 意识。中了丢兵散的男人，非得连续泄精三次药效才会退去。不要小看这三次，如果将份量加倍，泄精次数可是会成几何级数成长的！在这两样武器的共同使用下， 内克已经姦淫了各式男人。<br />
这一天，内克爬上了险峻的特罗奇山，寻找新的春药配方所需要的药引，黄鬚木黍。这黄鬚木黍形状像一般的玉米，只是在根部有一条条黄色捲曲的鬚，成熟时 会从顶端分泌出具有浓烈麝香味的液体。这附近出没的野兽虽然不强，但是招式诡异，全部都会自动往敏感带招呼：耳垂、乳头、腰眼…&#8230;如果被连续击中，下 场可是会成为魔物的泄慾对象，活活脱阳暴毙。<br />
但这些对内克来说可不是问题。能调製让人性慾高长的春药，自然对让人性慾尽失的药物也有研究。只要身上涂抹这种药物，方圆三公里内的魔物都逃的一隻不剩。不过今天好像有例外……<br />
「大概是太久没有人来送死了吧，今天竟然全部围了过来……」内克看着前方数量繁多的魔兽，开始一步一步的后退。在后退的过程中，越来越多的魔兽将他逼入山上。<br />
内克悲哀的想：「想不到我姦淫了无数壮男，今天既然要亡于一干低级淫兽之手，真是悽惨。」内克慢慢的退到了山壁前，却发现这一大群的魔兽畏惧了。他们 齐齐停在山壁外十公尺处。发现了这个现象的内克有种死里逃生的感觉。他转过身来，面对山壁，发现身后是一个深不见底的洞穴。既然出不去，那么就往里走吧！<br />
内克小心的走进洞穴，手中还準备好了一份份的剧毒。越往洞穴内走，洞穴变的越宽。突然两道红光在洞穴中出现，随即从眼前地上眼前燃起熊熊大火，一路从身旁沿烧过。「人类，退回去。」这句音量之大连整个洞穴都在震动，石屑纷纷从洞顶落下。<br />
内克依言停下了脚步，脑子里不知打什么主意，不怕死的开口说。「我在躲避魔兽时意外打扰先生，实在是过意不去，不知先生可否出来让我当面至上最崇高的谢意？<br />
一声不屑的冷哼过后，山洞里陡然一亮，一头二十公尺高的赤龙就这么直立在内克面前。内克马上弯腰屈膝，跪在了赤龙面前，战战兢兢的说「大人阿，请原谅 小的无知，冒犯了您的圣域。可否让我靠近一点，将您的尊容刻映在脑海中？」内克这段话讲的可真是有够噁心，连赤龙的脸上都露出了厌恶的表情。<br />
当内克再次抬起头来时，赤龙高大的身躯已经消失。在原本的位置，出现了一个如火焰一般的男子。他有着焰红的头髮，剽悍英俊的面孔。火红色的战甲包覆住 了挺拔强健的身躯，右手拿着战矛，脚上穿着护脛。全都是清一色的红色。若不是耳后那细碎的红鳞，还真没有任何办法分出他不是一个男「人」。<br />
内克眼中有着毫不掩饰的炽热，快步走到男人眼前。「大人真是天神下凡一般的威武，雄壮！这是我一点点不成敬意的礼物，请大人收下。」说完，从怀中拿出 了一对金色的护腕。「大人您看，这对护腕以精金为底，具有增幅魔力以及真气的效果，上面还镶了红宝石、石榴石以及红玛瑙，增加元素的纯度，给大人您用最适 合不过了。」说完，左手拉起了赤龙的手腕，右手就要把手鐲套上去。<br />
但是，内克的右手却硬生生的被停在半空中。赤龙伸出手来，把手鐲拿下，用玩味的眼神仔细的来回打量。如果他分心注意一下，就能看到内克那紧张的眼神。<br />
赤龙满意的放开了内克，把护腕套上。「你可以走了。」赤龙的心情似乎很不错，眼神还不时的飘向手上那对亮晶晶的新收藏。<br />
「没想到龙族都很贪财的传说是真的阿？」内克之前那低贱卑下的形象瞬间一变，变的高傲起来。「你还在发什么疯？趁我还没改变主意之前，最好赶紧离开。」赤龙不悦的对正在奸笑的内克说。<br />
「你有办法就来试看看阿？」内克虽然用挑衅的眼神看着赤龙，但还是后退了几步。赤龙不悦的弹了一下手指，等着看内克被烈火焚烧成焦炭。但是当二十秒过了之后，赤龙发现了不对劲。他盯着护腕狠狠的说：「这对护腕是拿来封印真气及魔力的是吧？看我不拆了他。」<br />
不等赤龙有所动作，内克就先开了口。「你别想了。凭你现在魔法武技都使不出来的状况想劈断精金，门都没有。」赤龙高深莫测的撇了内克一眼，淡淡的说：「人的模样是不行，那龙呢？」说完，便準备解除变身还原为龙形。<br />
但是一阵刺痛从手腕传来，打断了赤龙的变身。「怎么可能？怎么会有物质能刺穿龙的皮肤？」赤龙惊讶的说。数千年来没有感受到的疼痛，令他忘记了本来的目的。<br />
「亲爱的赤龙大人，我忘记告诉你了。护腕里头还藏有施过了破龙密仪的钻石针头。就算你的龙鳞如何坚硬，也不可能防的了专门针对龙族而设的诡计杀招。」内克脸上尽是计谋成功后的得意表情。「那又怎样？不过让我受个小伤而已。」赤龙说完，再次準备解除变身。<br />
奇特的事情发生了。不论赤龙如何念咒，全都没有办法还原成龙的真身。而另一种异样的感觉袭上了赤龙的脑海，昏昏沈沈的，小腹下方，好像有一把火在烧一 样。「忘了告诉你，上头还有我特製的淫药，为了对付你，我可是一口气用了四份呢。你能撑到现在，果然不简单。」内克一步一步的朝向药效开始发作的赤龙。 「你的鎧甲应该也是魔力形成的吧？若失去了魔力，想必你身上也会一丝不挂吧？」内克看着鎧甲已经开始消失的赤龙，再说了一句：「对了，再跟你说一下。四份 春药，可是九九八十一次高潮喔？想必对你这样一头『雄壮威武』的龙来说，不过是小意思吧？」说完，开始打量这条「赤」条条的「龙」。<br />
适才穿着鎧甲的赤龙已经能让人心猿意马，而脱光的赤龙则更让人垂涎。古铜色的肌肤，宽大的肩膀，健壮厚实的胸肌，粗壮的膀臂，节理分明的八块腹肌，紧 实的腰身，修长有力的双腿。红色的阴毛长到了肚脐周围，真是个极品男人。在丢兵散的功效下，深色的乳头已经挺立在那硕大的两块之上。密林里，猛虎也抬起了 头，不停淌着白色的液体。虽然身体被控制了，但是赤龙却不愿意向眼前的人类求饶，依然直挺挺的站着。但是显然，龙族的尊严抵不过身体最真实的反应。<br />
内克一把抓住了赤龙怒张昂扬的慾望，开始抽动起来。赤龙的阴茎非常的粗壮，大约有24公分长，7公分粗，而一对睪丸也相当的沈重结实。赤龙的呼吸开始变成急促的喘息。「停！我……命令你……停止！」赤龙气喘吁吁的，好不容易集中精神说完这句话。<br />
「我的赤龙大人阿，你怎么还搞不清楚状况阿？」内克用力的将手中的圆球握紧，听着那声闷哼说：「你现在可是我的，恩？玩物？我该好好的教训你一下子才对，让你知道谁才是主人。」说完，三两下的也把自己的衣服脱个干净。<br />
与赤龙比较起来，内克就真的纤细许多。虽然一样是结实，但跟赤龙那种饱和到肌肉隆起的质感就相差甚多。内克走到赤龙身后，轻轻的踢了一下他的膝盖后 方，赤龙便跪倒在地上。此时的赤龙，身体已经没有办法反抗。而脑袋中，偏偏又非常清楚的知道发生了什么。这正是内克独门春药的特点，让被下药的人亲自开口 求内克强姦自己。<br />
内克把赤龙的上半身推倒在地上，让他就这么将屁股翘着成狗爬式，接着整个身体伏了上去，右手抓住那根炽热的同时，左手则抚上了那健硕的胸肌。「怎么样？是不是觉得很爽阿？」内克说完之后，还舔了一下赤龙耳后的鳞片。赤龙浑身一颤，又从马眼内流出两股白浆。<br />
内克用右手食指及中指沾了一点，放进赤龙的嘴里，还刻意的抹在舌头之上：「怎么样？自己的味道还不错吧？」说完之后抽出了被唾液濡湿的手指，在菊穴门 口转了两圈，用力的戳了进去。不愧是赤龙，硬是在喊叫声出口之前吞了下去。在开发赤龙后门的同时，内克伸出了舌头，舔着赤龙的耳后、脖颈、背肌。而左手也 没闲着，一会儿抽动那粗大的龙根，一会儿去挑逗那尖挺的乳头。<br />
很快的，内克感觉到甬道已经不那么紧，而且还分泌了一些液体出来。此时内克将赤龙翻了过来，仰躺在地上。内克把自己相较起来逊色许多的阳具，与赤龙的 用两隻手握在一起抽动。赤龙已经发出了断断续续的呻吟，而前列腺液更是毫不间断的汩汩流出。就在内克感觉赤龙快要射精之前，双手停了下来，将自己沾满了两 人体液的阳根抽出，对準了赤龙的肛门，用力的插了进去。<br />
「阿～～～～」赤龙的嚎叫在山洞当中迴响。即便是重了强力春药,下身也依然急速的萎缩。但是张开的嘴马上就被内克紧紧的吻住。活了几千年的赤龙在性爱方面还是比不上只有二十多载光阴的内克,口腔被内克的舌头搅的翻天覆地,神智也更加迷茫。内克将舌头抽了出来,细细的银丝从连接着两人的嘴。</p>
<p>内克忍住紧窒菊花所带来的无与伦比快感,开始缓缓的抽动下身,赤龙又发出了断续的闷哼。渐渐的,赤龙觉得痛楚渐渐消失,饱涨的充实感带着陌生、却不令人讨厌的感觉出现。当这种感觉出现了一阵子之后,赤龙开始摆动身子,追求更多的刺激。「有感觉了阿?」内克看到开始迎合自己的赤龙,冷笑了一声,从菊穴中抽出了阳物,一把拉过赤龙的头,将沾着秽物的阳具塞了进去。</p>
<p>「呜～呜～!」赤龙奋力的抵抗着,但是内克已经紧紧的抓着他的头前后摆动自己坚挺的臀部。「给我用舌头舔,笨龙。」内克把阳具抽出来,放在赤龙眼前示意他伸出舌头服务。</p>
<p>赤龙的自尊已经所剩无几,屈辱的伸出舌头,顺着内克的指示,将舌头仔细舔过龟头、茎幹、睪丸等地方。「你阿,真是笨龙一隻。」内克还是对赤龙的技巧相当不满意。再度把他推倒,内克趴在赤龙身上,成69姿势,开始吞吐赤龙巨大的龙根。「学着点,以后你可是我的性奴阿。」大名鼎鼎的淫贼;技巧果然不同凡响,不一会儿,赤龙的阴茎又涨大了几分,睪丸也缩了起来。三分锺后,在赤龙一声低吼声中,白浊的液体爆发在内克口中。</p>
<p>内克不慌不忙的全部吞下,并且持续吸吮着。「真是难得的珍品阿。」在长达一分锺的高潮过后,内克擦了擦从嘴角流出的精液,将脸往赤龙靠去。「尝尝自己的味道吧!」说完把舌头申进去了赤龙的嘴里,恣意掠夺他口中的津液。「刚刚还没注意到,原来你的唾液也这麽可口阿?」赤龙愤怒的转过头去,不想对内克做出任何响应。刚才的喷发之后,他发觉自己的神智似乎比较清楚了一些,龙的傲性也渐渐回复。看样子,不需要到那光想就可怕的八十一次,大概九次之后自己就可以恢复,解决这该死的人类。</p>
<p>得意的赤龙并没有注意到,内克的眼神开始泛起了血丝。内克抓起躺在地上恢复体力的赤龙,从后方将那结实精壮的身躯抱了起来,将自己的勃发一口气塞了进去,用力的挺进。</p>
<p>已经被开过一次苞的赤龙还是闷哼了一声,忍受异物在体内的翻搅。或许是较为习惯,不适感并没有持续多久,就被一种比刚才被内克口交还要强大的快感衝击。快感的来源不单是前列腺受到刺激,还加上了遭到强姦带来的心理折磨转换而来。内克在衝刺的同时,左手也没忘记去抚摸赤龙那健硕的胸肌跟挺立其上的乳头,右手更是不停的在赤龙的男根上进行活塞运动。</p>
<p>在三方面夹攻下,赤龙又开始了呻吟。后方的密穴已经被自己的体液以及内克的前列腺液润湿了,快感如潮水般不停涌来。如果说赤龙之前是在春药的影响之下被姦淫,那现在就是自己主动的扭动结实的腰肢去享受男人之间的性爱。赤龙嘴中发出了沙哑低沈的满足呻吟:「喔～就是那里～再用力点!」</p>
<p>内克发了疯似的加快速度,睪丸碰撞赤龙的臀部发出了「啪啪啪」的声响。没多久,内克在赤龙体内射了。赤龙正兀自不爽,没想到内克丝毫没有停下来的意思,把赤龙转了个身,正面对着自己,继续开始努力的挞伐。</p>
<p>在短短的三小时内,赤龙又达到了五次高潮,而内克似乎不知道疲惫,儘管已经射了不下十次,但是却依然不断的狂操着赤龙。儘管赤龙知道药效已经过了,却没有办法挣脱内克。不单因为封魔环的功效,第一次做爱就这麽猛烈,即便是铁打的身子也受不了。</p>
<p>「够了……停下来休息一下……」赤龙无力的喘息着。内克丝毫没有停下来的意思。直到赤龙又达到了三次高潮,内克才缓缓的停了下来。</p>
<p>「怎麽样?还满意吧?」内克坏坏的对着赤龙说。照理来说,高潮次数比赤龙还要多的内克应该会累的摊在地上才对。但是怎麽看,他都一副精神超级饱满的样子。「现在,到了我们订立契约的时候了。」内克坏坏的对着赤龙说</p>
<p>赤龙虽然没有办法用力量反抗,但是耍嘴皮的能力还是有的:「哼!别说根本没有这种办法,就是有,你以为我会告诉你吗?」</p>
<p>内克下身又挺动了两下,让赤龙一阵酸麻。「喔?如果我真的知道这种办法呢?」说完,两隻手又不安分的在赤龙完美的躯体上遊走。春药药效虽然已经过了,但是在内克极具技巧的挑逗之下,赤龙的情慾又开始上涨。</p>
<p>「不可能!最古老的咒术已经在两千年前被战火销毁,你不过活了二十多年,不可能知道的。」果然下半身跟大脑不能同时运作,赤龙就这样被套出了话来。</p>
<p>「那就告诉我你的真名吧!」内克突然停下了动作,一双眼难得认真的盯着赤龙看。</p>
<p>赤龙脸上首次出现错愕以及慌张的表情。「你怎麽知道『真名』这件事的?封龙密仪应该已经跟镇龙之卷一起毁坏了才对阿?」</p>
<p>内克从空间带中取出了一捆泛黄的滚动条。「这个阿?是我强姦一个自以为了不起的魔法师之后的战利品。当然,他的味道自然比不上你。」说完,将舌头又伸进了赤龙的嘴中,大肆搅动起来。内克看着喘气的赤龙,继续逼迫他说出真名。</p>
<p>但是赤龙这次是铁了心,不论内克怎麽挑逗,就是不肯说。</p>
<p>内克往山洞外头看了看,忽然连自己都佩服起自己的邪恶。</p>
<p>内克忽然动手将赤龙挂在自己的屌上往山洞外头抱去。虽然时间经过了很久,但是那群淫兽不但没有散开,反而聚集了更多。看着赤龙眼底的恐惧,内克打从心底爽了起来。</p>
<p>「你看看,他们可是我们的观众唷!」内克说完,口中喃喃念起了咒语。被眼前淫兽紧盯着看的赤龙感到后庭一阵异样。转头一看,内克原本尺寸只是稍微大了一点的阳具此时却继续的膨胀,已经有成年男子的手臂粗,自己的后穴似乎快要包不住了,开始有撕裂的痛感。「这?淫术都需要高深的魔力才能发动的阿?怎麽你…?」赤龙惊疑的问。</p>
<p>「这可全多亏了你那宝贵的初精阿。差不多了。淫术.残暴的迷乱。」内克口中一说完,超大尺寸的阳物飞速的抽插了起来。若只是一般的抽插那到还好,但是这一回,从内克的马眼中伸出了无数触手,不停的翻搅着赤龙的阳穴。没过多久,一道银色的液体在赤龙大声嚎叫之中飞进了淫兽堆里。</p>
<p>只见所有的淫兽发了疯似的往精液落地处挤去。当然不可能所有的淫兽都抢到,因此过了一会儿,又慢慢的把内克两人包围在正中间。「你还有最后一次机会喔。」内克拍了拍赤龙的俊脸。赤龙艰难的摇了摇头。</p>
<p>内克把赤龙放在地上,取出一些自製春药倒在赤龙依旧勃起的阴茎上,然后退回山洞口。「淫术.无尽的欢愉。」内克一说完,赤龙只觉得一种比刚才中春药时更强的慾望被点起,完全忘了自己在哪里。準备打手枪的双手才刚碰到龟头,又是一道精液飞射而出。</p>
<p>淫兽们原本还在害怕赤龙身上那若有若无的龙之气息,但是在春药以及赤龙大补精液的引诱下,慢慢的围了上去。先是舌头轻轻的在龟头上一舔,又是一道精液射出。不到一分锺,淫兽们的触手、性器纷纷往赤龙身上招呼过去。而赤龙此时的身体变的敏感异常,就算只是乳头被舔过也会射精。</p>
<p>而此时的赤龙,连头髮都已经被精液润湿。但是同时,他的神智也渐渐回复。当下便想把这群淫兽赶开。只是忘记了不能使用魔法武技的他,马上又被护腕内藏的针头刺了两下。已经疲软的阴茎再次抬起头来,一次又一次的射出带有力量的龙精。</p>
<p>而饱啖龙精的淫兽此时竟然开始进化了。他们脱去了原本看来有点烂烂的外皮,长出了佈满鳞片的皮肤,还有一根根的利刺。下体不但更加粗壮,还有无数的倒钩,好不吓人。一隻看起来吸了最多龙精的淫兽将下体对準了赤龙的后穴,猛力一刺,捅了个大满贯。</p>
<p>赤龙已经绝望了。他知道只要落入这群淫兽手中,绝对没有生还的希望。这时,他的眼角撇到了正在一旁看戏的内克。「救我!」赤龙大叫了起来,但是在这当口,另一隻阴茎就这麽伸了进来。</p>
<p>幸好嘴中的那个阴茎很快的就射精,赤龙用最快的速度嚥下,大喊:「布莱兹!」才刚说完,又是一跟粗大的阳具堵住了他的嘴。而此时,身下的淫兽似乎市售不了赤龙密穴的刺激,在肠道中射出了精液。</p>
<p>而就在此时,「淫术.千精凝物!」赤龙周围上千隻的淫兽笼罩在一道白光中,越缩越小,最后形成了一块莫名的金属。</p>
<p>「我内克,与赤龙布莱兹订定主仆契约。」内克说完,把阳具插进赤龙的口中,射出一道精液。赤龙嚥下之后,从口中吐出一道红光,钻进内克的阳具。赤龙在内克的搀扶下站起身来。回山洞休息一阵,然后两人相偕下山。</p>
<p>从特罗奇山上,走下来两个极品男人。走在前头的那一个一脸春风得意样,而后头那个精壮结实的身上寸缕未着,厚实坚挺的胸肌上,两个黝黑的乳头也昂然挺立着,一个上面还穿了一个金色的环。线条分明的八块腹肌下方,粗壮如儿臂的阳物随着脚步不断的左右晃动,淫水不停的从马眼流淌而出。「为什麽会这样?你又对我用了淫术吗?」走在后头的那个男人问道。「注意你的态度,布莱兹。」</p>
<p>布莱兹,也就是赤龙,恨恨的低下头,再度开口:「请问主人,为什麽奴隶的阴茎会一直留着淫液?」从剧烈起伏的胸膛,不难看出他正强忍着愤怒。</p>
<p>「谁叫你死不肯低头?本来以你龙族的抵抗诅咒以及魔法的能力,一般的低级淫兽对你没办法造成伤害。可是两隻进化至完全体的淫兽就不是人形的龙族可以抵抗的。」内克转过了头,好像很有学问的样子,继续说:「若只是碰触到精液也还好,射个4、5次也就没问题了。但是你不但被射在体内,而且还吞了进去,你现在还能保持神智清明没有翘着屁股求人操已经是万幸了。」</p>
<p>赤龙听完了这个解释,并没有比较好过,反而更生气了。脸上的青筋冒了出来,正想破口大骂时,高举的阳具一抖,又一股淫水流了出来,阳穴的麻养感令自己站不住脚。「忘记跟你说了,我在你身上施了永久淫术『欲蚁啮心』,发动条件是『对主人不满』,想必你刚才一定在恨我吧?」内克往前走向赤龙,一把握住那粗大的分身,上下抽动。「我也没说你的情况无法可解, 心急什麽呢?」很快的,赤龙的龙根已经从头到尾湿的发亮。内克此时拉下了裤子,对着赤龙说:「让我爽,我就帮你解决。」</p>
<p>赤龙不情愿的跪在内克身前,盯着他的阳物。原本尺寸就已经不小的内克,在吃了赤龙的精液之后,size猛然增加,跟赤龙比起来也不惶多让。看着这改变自己命运的东西,赤龙就想到昨天那翻激战,不由自主的将嘴巴一张,含住了内克的龟头。</p>
<p>「唷,技巧进步不少阿?看来淫兽的调教还挺有用的。」内克居高临下的看着赤龙吞吐自己阳物的俊脸,心头那个爽快可难以形容。一直以来,自己因为体质问题形同废人,但没想到天可怜见,竟然给自己碰上了一头龙。要知道,光是订定契约后最基本的「能力平均」就已经足以让内克叱吒风云难逢敌手,而赤龙那具有强大力量的阳精竟然还可以改造体质,从今以后,内克就可以修习魔法及武技,并且出发点就已经比钻研了30年的人还要高出不少。</p>
<p>八成是被淫兽轮姦的记忆太过强烈,赤龙口中含着内克的巨杵,后穴也开始不由自主的流出分泌物,收缩起来。内克正好觉得光是口交满足不了自己,就要赤龙站起身来,面向树幹,翘起屁股来。</p>
<p>「果然,不单是前头,后面也一样的湿润阿。」内克用手指探了探,发觉完全没有润滑的必要。扶好自己的硬挺,往前一刺,开始前后摆动起来。赤龙虽然不想承认,但是身体确实非常享受交媾的快乐,不一会儿,就发出了低沈的呻吟,并且随着内克的动作前后摆动着粗壮的腰,希望能有更大的刺激。</p>
<p>「想要更多吗?」内克还不等赤龙回答,自顾自的说:「那就来试试新招吧。淫术.温柔的折磨。」内克的力道跟速度都大幅的提升了起来。只是,当快要到赤龙的敏感点时,却又硬生生的停下来。赤龙没办法,扭动的幅度更大了,但是还是只不了从后头传出来的痒,内克的大屌每次都会在敏感点前停止。</p>
<p>「主人,饶了我吧。」赤龙不得已,只好开口求饶。内克听到,解除了淫术,双手抓住赤龙傲人的胸肌搓揉起来,没一会儿,两人就一同达到了高潮。</p>
<p>内克把之前得到的那个奇特金属拿了出来,对着赤龙说:「只要用这个做成一个快乐环,你就不用担心淫水会一直流了。不过,还是会一直维持在勃起状态就是。」说完,切了一小块,运起魔力将其拉长,绕过赤龙阴茎根部,环绕在一起。「你还是穿件衣服吧。我可不希望每个人都盯着你看个不停。」内克拿出了一套武士服,交给赤龙穿上,随后打开了一道空间门。「走吧。」两人便直接走了进去.<br />
带着赤龙下山的内克回到家中,利用整整半年的时间修练了之前无法使用的魔法以及武技,还有消蚀在战火时间中的上古密法。 当然,是从赤龙的嘴里打听出来的。当然,是从赤龙的嘴里打听出来的。半年的时间,内克搜集了赤龙大量的精液,把奇特金属泡在其中,练制成了一个相当雄壮的假阳具。 因为是从淫兽身上取得又经过了赤龙精液的淬炼,所以催情的功效可是绝对不小。但是内克并没有把赤龙变成一个没有想法、整天追逐性慾的奴隶。毕竟一头龙的功效还是比一个奴隶强大许多。他将赤龙变成了一个跟自己一样的淫贼……</p>
<p>两年后,内克已经把所有的功法练的炉火纯青,在大陆上也没有一合之敌。 于是,他开始寻找目标,把魔爪伸向波恩王国的双星:王子赛克希以及大将军毗孥斯……………………………<br />
王子赛克希是波恩王国双星之一。 英俊秀美的面孔、结实瘦削的身材,以及有内涵的谈吐让他受尽少女的宠爱。只是,他最近晚上都被恶梦所困扰。只是,他最近晚上都被恶梦所困扰。</p>
<p>在梦中,一个腰媚豔丽的女人先是扭动身躯的走向自己,接着却突然变成醜陋无比的妖怪,然后从下半身开始把自己的血肉一口口啃掉,最后还把自己变成最低级的白骨士兵…<br />
如此的恶梦连续了半个月,终于在第十六天的晚上,出现了不一样的结局。一个强壮无比的战士在女妖準备开口将自己吃掉时英勇的闯了进来。战士有着焰红色的头髮,以及魁梧的身材,配上那一身精美的盔甲,活脱脱是战神下凡。只是,勇士的脸却被一个面具遮住,怎样也看不清。 赛克希醒来后唯一记得的,除了红髮,便是盔甲也藏不住的硕大阳具。未勃起时就已经一大包鼓涨涨的,那当他觉醒之后……<br />
从未想过男人之间情慾的王子不由自主的脸红了起来。而当这个勇士出现之后,怪梦就不再出现了。 只是赛克希王子开始会注意身旁的红髮男人,尤其是跨下的阳物………<br />
约莫三天之后,王子兴冲冲的到郊外去打猎。一头白色的鹿从众人眼前穿过,兴奋的年轻王子就这么独自一人冲了过去。 白鹿在前头跑,赛克希在后头追。当回过神来的时候,已经陷入树林当中,失去了方向。<br />
「这里是哪里?」在疑问当中,跨下的马无预警的站了起来,把赛克希甩在地上,随即飞奔而去。<br />
失去了马匹的王子一个人在森林里毫无目的的乱走,直到天色暗了下来。森林中虽然没有像淫兽那样子的怪物,但是危险却绝对不亚于山中。 一群狼快速的包围了手无寸铁的赛克希。<br />
就在王子以为要被狼群撕成碎片之时,一道似曾相似的火红身影飞也似的把狼群击退。「你没事吧?」赛克希看了眼前的男人,吞了口口水。红色的短发,结实魁梧的体格,还有华丽的铠甲,不跟梦中的人一样吗?阳刚味十足的剽悍酷帅俊脸,搭配下身那鼓涨涨的一包,果然是梦中的恩人。<br />
「跟我来吧。」男人说完,转身就走。赛克希连忙跟上。</p>
<p>「我叫布莱兹,是个流浪武士。英俊的小哥,你怎么一个人这么晚了还不回去?」聊天聊了许久,两人来到了一个宁静的湖边。一顶小帐棚在离湖边大约有三公尺处挨着一个营火搭着。营火闪着青蓝色的光芒,与一般的焰红色不同。<br />
「这是我用魔法施展的火焰,到了白天都不会熄灭,可以不用担心野兽一觉到天明。」布莱兹对着赛克希一笑,温柔的拉开了帐棚。 「祝好梦,王子。」 看着那张酷帅的脸,赛克希从脖子一路红到了头顶,钻进了帐棚。<br />
布莱兹带着坏笑跟了进去,脱掉盔甲,躺在他身旁。深夜,赛克希竟然又作了那个恶梦。无数的丑恶女妖环绕着他。 着急的赛克希拼命的想大叫,却发不出声来。女妖一步步逼近,赛克希的冷汗也不停的往下流。 就在自己将要被啃食殆尽前,总算能说话的赛克希大叫出来:「布莱兹!」「赛克希?你没事吧?」布莱兹坐了起来,摇醒了作恶梦的他。赛克希张开眼来,看到身旁的布莱兹,不由自主的抱了上去。 「布莱兹!」 「布莱兹!」</p>
<p>美男子投怀送抱,布莱兹双手环着赛克希的腰,在他耳边轻声问:「怎么了?」感觉到了布莱兹的男性气息以及炽热的体温,赛克希才发现自己的失态。从帐棚外透入的月光在布莱兹赤裸的古铜色肌肤上镀了一层银光。健硕厚实的胸肌上头,黝黑的乳头被冷空气刺激的挺立了起来,下头八块线条分明的紧致腹肌整整齐齐的排成两列。<br />
「没….没事。」赛克希推开了布莱兹,赶紧背对着他侧躺着。 「快睡吧,明天带我回去。」<br />
布莱兹应了一声之后也躺了下来。只是赛克希无论如何却总是睡不着。 鼻子里闻到的是布莱兹身上的男性体味,看到的是他的精壮男体。赛克希勃起了。<br />
悄悄的把左手伸进裤子里,一边抚摸自己的阳物,一边却在脑海中回想刚才看到的诱人景象。左手的动作加快了,右手也抚上了自己的胸肌,搓揉着。 由于怕惊醒沈眠中的布莱兹,赛克希的动作不能太大,声音也不能太响…最后在一阵低吼中,赛克希在布莱兹身旁射了精…………隔天早上,赛克希竟然一路睡到了正午。「起床了阿?我的王子?」布莱兹的调侃让赛克希脸红了起来。<br />
「少来。谁是你的王子?」看着已经準备好要出发的布莱兹,想到昨晚就睡在他旁边,赛克希好像情竇初开的小女孩一样,顿时觉得不好意思,转身背对布莱兹。<br />
布莱兹走到了他身后,突然两手用力环抱住他的腰,将下巴靠在赛克希肩膀上。「怎么,你不愿意吗?」一边说,那双大手还不安分的在他的腰上游走。<br />
由于今天布莱兹没有穿着盔甲,因此整个人是仅仅贴在赛克希身上。赛克希可以感觉的到那健壮又灼热的男性躯体,脑中又浮现了昨晚的景象,下半身不由自主的翘了起来。<br />
「不愿意就算了。」布莱兹在突然之中开口说完,就鬆开了手,转身离开。赛克希慌了。 从小到大他的知识可以应付任何困难,却独独对眼前的男人没輒。「我……我愿意!」 忙乱之中,赛克希口不择言的顺着不知道哪儿来的意念喊了出来。话一出口才发觉,自己好像婚礼上的新娘。<br />
布莱兹带着迷死人的笑容转了回来,「愿意当我的王子吗?太好了!」赛克希冷不防之下被布莱兹抱了个满怀,嘴巴也被吻了个结结实实。布莱兹的舌头毫不客气的在里头翻搅,让王子一阵迷乱。<br />
「为了庆祝,我带你去个好地方。」布莱兹牵出了两匹不知打哪儿来的马,与赛克希开始在树林中穿梭。<br />
一整天的遊乐,让赛克希真的是畅快淋漓。这种生活,是在王宫中享受不到的。 但是一想到马上就要回王宫,心上彷彿繫了千斤重的石头不停下沈。在黄昏之时,两人回到了营地。我去洗个澡,满身大汗挺不舒服的。」 布莱兹跟赛克希说完,独自一个人往湖边走去。赛克西犹豫了一下,也追了过去。<br />
傍晚的湖边,嘖嘖。波恩王国炸开了!消失半个月的赛克希王子总算回来了。他的样貌似乎与消失前有点不太一样,在英俊之中带了点光彩,变的更惹人遐思。而带着王子回来、与他共骑的英俊骑士,也在一瞬间成了整个王国谈论的对象。 似乎所有的人都在期待皆下来国王的封赏。但是大将军毗孥斯却不这么想。他看到了,那同乘一匹骏马的两人,下体可是紧紧的黏在一起,从王子的密穴还不时滴下一两滴白浊的液体。 这对毗孥斯这个阳刚的异性恋男来说简直就罪无可恕。<br />
今夜,他奉命到王子的寝宫一趟。门口的卫士看到他之后,传了直接进卧房的口信给他。<br />
一路上寂静无声,卫士都没有任何异常的举动,把整个寝宫监视的严严密密,安全係数百分之两百。推开了寝宫的门,毗孥斯却被眼前的景象惊呆了! 赛克希王子好像一条狗一样,趴在他那柔软的床上,一个陌生的男子在他身后奋力的挺动着那傲人的阳具,卵囊跟王子的翘臀还发出了清脆的「啪搭啪搭」声音。头一次见到男人之间交合的毗孥斯实在是手足无措。没有想到那个高高在上的王子竟然也有这么淫秽下流的一面。 「用力～喔～在深一点。」耳边不时传来赛克希的淫声浪语,毗孥斯在噁心之外,也在心中鄙视王子。「看来我们的大将军觉得不满意呢,贱狗。」那个陌生的男人抓起了赛克希的头髮,暂停一会儿,换了个姿势,让赛克希坐在自己身上,正面面对着毗孥斯,随后又开始奋力的挺动下身。 「看来我们的大将军觉得不满意呢,贱狗。」那个陌生的男人抓起了赛克希的头发,暂停一会儿,换了个姿势,让赛克希坐在自己身上,正面面对着毗孥斯,随后又开始奋力的挺动下身。 「淫贼! 快放开王子。」发觉自己面对王子的裸体会产生情慾的毗孥斯,赶紧出言喝止男人的行动。「行阿!那你先证明你有这个本事吧。跟我的部下比剑。」男人说完,毗孥斯就看到那个叫做布莱兹的从一旁走来。此时的他一丝不挂,跨下比男人还要粗壮的男根直挺挺的对着自己,紫黑色龟头上还有一点点淫液从里头流出。<br />
所谓的比剑,就是两个人把真气注入阳物之后,进行批砍的动作,藉由摩擦彼此的性器官来让对方获得高潮,先缴械的就算输。看到情势由不得自己说不,毗孥斯解开了盔甲以及衣物,将自己的屌解放出来。就一般人的标準来说,毗孥斯的阳具也算是重型的,不过跟眼前的两人相较之下就显的娇小太多了。看到毗孥斯準备好了,布莱兹发动了攻势。右手扶住自己的巨剑,往毗孥斯的长剑刺去。 毗孥斯準备从旁边把来势汹汹的这一枪拨开,反击布莱兹的硕大睪丸。却不料,两把肉剑接触的一瞬间,一道真气从那头传了过来,震的毗孥斯的阳具一阵舒爽,叫了出来。那到真气没有马上消失,一路钻进了阴囊中,才感觉不出来。 战况因此便一面倒向了布莱兹。每一次接触,都会有一丝真气带给毗孥斯强烈快感,然后消失在阴囊。 渐渐的,大量的淫水从毗孥斯的马眼流出,滴到了地毯上,他也开始主动的把屌往布莱兹的方向靠过去。「看来你是要不回你的王子了。」听着陌生男人的讽刺话语,毗孥斯好不容易想起自己的职责,聚起精神,试图反攻。「喔～好爽～主人太棒了～」听到赛克希的淫叫,毗孥斯一个分心回头看了一下。男人躺了下来,而赛克希就这么做在男人的雄根上,自己上下挺动着,摆动的玉茎把淫液甩的老远。没能应付好,布莱兹的龟头狠狠的在他的阴囊上撞了一下。<br />
「阿～」「喔～」毗孥斯以及赛克希同时达到了高潮。在布莱兹龟头撞上毗孥斯睪丸的那一瞬间,原本消失在阴囊的真气同时引爆开来。 脑海中一瞬间出现了各个不同男人的裸体。小时隔壁邻家大哥、上学时的好哥儿们、军校里的兄弟长官、自己属下的剽悍新兵,还有别国的将领……一瞬间,对他们的各种遐想淫念化做一股无可比拟的力量由阳物中飞射而出,弹到了布莱兹的胸肌上,还溅起了水花。射足了两分锺,毗孥斯的脚也软了,踉踉蹌蹌的就要往后坐倒。突然,背后传来了炽热、湿滑的触感,在屁股沟中,还夹了个火热的坚硬长棍。惊疑之间,一隻右手握住了毗孥斯依然勃起的老二,左手则捏着了精壮胸肌的乳头,而耳边则传来了布莱兹磁性魅惑的声音:「不要抗拒了。听从我的指示,追随你的慾望……」<br />
布莱兹用阴茎撑起了毗孥斯,走到了床上的两人前方,把他放了下去,成俯卧姿势。「看来所谓的大将军也不过如此。」男人把阴茎从赛克希体内拉了出来,手中拿着一根银色的假阳具,塞进了毗孥斯的处男穴。<br />
当假阳具进入的时候,毗孥斯并没有赶到预料之中的疼痛,反而是一下无法承受这种若有似无的快感而皱起了眉头。「你这么多年的生活全都白过了,竟然没有体会到人生至高无上的快乐。」男人一边看着露出複杂表情的毗孥斯说,一边把自己略逊于布莱兹一些的阳物放到毗孥斯前头。<br />
毗孥斯抬起头来,看到一根发亮的硬挺阳具在自己面前一公分不到的地方,整个懵了,似乎有什么东西正在体内觉醒。「张开口来舔吧。」在男人的命令下,毗孥斯竟然毫不犹豫的将嘴张的大开,一口含进了那沾满淫液的黑亮龟头。而且在无人催促之下,竟然用双手环抱住了男人结实的臀部,不停的舔噬这那散发着男人魅力的淫根。<br />
「淫龙棍的功效果然不同凡响阿!」看着露出淫荡表情的毗孥斯,男人转过头,对着布莱兹发出耻笑。布莱兹正在操着像狗一样趴着的赛克希,睪丸以及臀部的碰撞声接连不断的传来。「这样不会太便宜他吗?主人?」布莱兹一手将赛克希的头往上拉,让他正面对着内克以及毗孥斯。<br />
「我也正在想。不如换个姿势吧?」内克与布莱兹对望一眼,两人抽出了那雄伟的性器。布莱兹的阳物还是比内克的大上那么一分,其上的血管看了真会让人慾火焚身。而一下失去了快感来源的毗孥斯及赛克希,开始了无意识的呻吟。布莱兹以及内克先将赛克希的身体仰天摆开,随后将毗孥斯的身体调成狗爬的姿势,嘴巴正对着赛克希那白嫩的阴茎,他自己的雄根也直直的面对赛克希的小嘴。不用旁人多做提醒,两个被性慾支配的人二话不说一口吞进了对方的阴茎。「你想要哪一个?」内克看着交缠的肉体,手往布莱兹的肉刃探了下去。感受到那上头的热度,另一手也掐上了精壮胸肌上的乳头。<br />
「不如一起吧?」布莱兹说完,内克后方便出现了另一个布莱兹,环抱住他结实的腰身,并且持续往下摸。「亏你想的到这招。」内克说完,布莱兹本尊身后也出现了另一个与内克一样的身影。于是,毗孥斯以及赛克希的密穴,同时被两根粗长的雄屌指着。 「先射精的要被压一个星期喔?」内克说完,在布莱兹的脸颊上戏謔的一吻,随即拔出了毗孥斯肛门中的淫具,挺枪率先上阵。两个内克就以一样的力道开始操起了波恩王国的黄金单身汉。<br />
看着内克结实的肌肉随着抽插的动作一紧一鬆,布莱兹也努力的把龙根从一旁塞入。原本就已经很紧的后门被这么一插,几乎快把两人的肛门给撑破。 毗孥斯痛的想大叫,神智似乎也清明了一些。「放……放开我…」毗孥斯吐出了赛克希的阳具,极为艰难的说出了这三个字。 内克马上一个弹指,分身由两个增加为三个,抓住毗孥斯的头往自己的下体压去,随后又挑衅的看了布莱兹一眼:「不要说我没让你。」说完之后,口中唸唸有词。布莱兹忽然发现内克的男根周围冒出了许多的触手,不但翻搅着毗孥斯及赛克希的内壁,也不停的骚动着自己的龙鞭。原来内克趁着布莱兹一个不注意,使用了淫术「张狂的爱意」,试图给布莱兹一个突击。但是经过了内克磨练许久的布莱兹可也不好对付,使出了「暴风残影」,加强了活塞运动的速度以及力道。不但每次狠狠撞击了身下人的敏感点,同时高速也让那些触手无从着力。两人鬥法到时没有什么太大的问题,但是身为战场的两人却正在经验前所未有极度快感。后庭被两根极品阳物捅个大满贯的机会可不多,而在这同时触手那恰到好处的搔痒、刺激,配上下下命中的超高频率敏感点衝击,那个高潮可真是一波大过一波阿!正在被操的两人準备要射精之时,布莱兹和内克分别伸手,在毗孥斯以及赛克希的睪丸根部某穴道点了一下。即将来到的高潮被硬生生的终止,两人几乎要发疯了!耳边听到内克「当我们满足之后你们才可以解决」的话语之后,开始不停的扭动着结实的腰身,收缩肛门的肌肉,努力迎合着两根庞然大物的前后穿刺。不光是毗孥斯跟赛克希两人有枪发不得,其实内克以及布莱兹也相当沈醉在这场性交当中。两人除了进攻之外,完全不做任何的防守,快感直接一层层不断的累积。你瞧,布莱兹冲刺的速度再次加快,而内克也开始大声喘气。 终于,两人不分先后,同实在赛克希以及毗孥斯的体内、口腔中爆射出浓浓的腥羶精液,不但灌满了大肠,还从几乎没有的细缝中喷了出来。但是内克并没有马上解开毗孥斯的穴道。能够解放的赛克希面对着毗孥斯的俊脸喷出了一道又一道的白浆。 而在此同时,内克又对毗孥斯施展了一个淫术「潮吹的记忆」之后,也任凭他解放。受术者的身体会自动记得快感最强烈的性交。 如果没有达到此快感,便会不停的想要做爱。<br />
内克与布莱兹将阴茎拔出来,顿时精液从大开的穴口滴到床单上。床单早已被汗水以及交欢的液体浸的湿透,床角还可以看到有潮湿的痕迹……<br />
那场前所未有的激烈性爱结束之后,毗弩斯再也没有见过那两个奇怪的男人。赛克希王子似乎也恢复了正常,处理国事井井有条,一点也看不出来那晚的荒淫。毗弩斯不禁怀疑,那晚的经过到底是真是假。但是每每在对这件事产生质疑的时候,胯下的性器却不由自主的挺的老高,让他不得不上监坊找妓女消火。 只是不论毗弩斯怎么催眠自己、红牌妓女如何卖力使出浑身解数,毗弩斯还是无法消解自己的慾火;甚至有一次,幹遍了全妓院的姑娘,自己也累个半死,精关依然死锁的不得了,倒是「不倒金枪」的绰号在整个帝国流传了出来,让女人又惊又爱,男人又羡又妒。<br />
这天,毗弩斯正在军营里,却又想起跟布莱兹比剑时看到的情景,军营里一具具的男体,让他的金枪再度挺立。而自从吸收了布莱兹的龙精之后,他的性器也有再度成长的趋势。不想还好,一想到布莱兹的龙根,淫液马上在裤裆留下一摊庞大的痕迹。 毗弩斯坐在帅帐的主位上,解开了裤子,让那根不停跳动着的阳根离开了束缚。看着不断留下的淫液,不自觉得,毗弩斯伸出了右手的食指,沾了一点,送进嘴里。 嘴里嚐着那种男性独有的味道,彷彿手指就是那晚男人的阴茎,那么火热、那么粗壮……<br />
「报告将军,……」进来的人一看到这淫糜的场景,一整个楞在原地。 「没想到平时正经八百的大将军,竟然会在这种时机自瀆,在吸吮自己手指的同时,还发出了嘖嘖的声音,让人听了身下的小弟马上立正。毗弩斯并没有察觉到这件事,仍然沈醉在自己的幻想当中,右手离开了嘴唇,再度扶上自己的男根,左手则在自己健壮的上身游移。进来的传令兵是个年轻的帅小伙,看到这精彩的表演,眼神不知道要放哪儿才好。 是要放在那淫荡的俊脸,还是那尺寸惊人的阳物,或者是那正逐渐露出的精壮结实胸膛。不过才楞了一会儿,咽了口口水,将军已一丝不挂,赤条条的将男体呈现在眼前,瘫软在那张大椅上,还发出了不满足的呻吟。这个小兵也并非啥都不知道的处男,早先还担心将军会把自己赶岀去,但是现在看来,似乎有人得帮将军消消火了。他快速的走到将军身前跪下,一把抓住了那淫汁横流的长枪。近距离一看,这尺寸还真是吓人。 大约22公分长,5公分粗,龟头像个小鸡蛋,上面的马眼一张一合,不断的流出透明的汁液。长满浓密黑毛的阴囊将睪丸紧紧的包裹在里面,散发着诱人的气味。<br />
毗弩斯现在才发现有人到了身前,慌忙想起身。但是小兵的右手用力一捏,一股淫液又流了出来,他浑身酥软的躺了下来,双手无力的垂在身侧,惊慌的看着身前的人。那名小兵舔了一口刚才由马眼中挤出来的淫液,对毗弩斯邪笑了一下。「将军,我听到你幹翻妓院这个传言真的不太相信,不如现在就证明一下吧。」此时,他的右手开始上下套弄着皮弩丝的茎幹,左手则玩弄着沈淀淀的睪丸。在淫液的润滑之下,毗弩斯的整之阴茎泛着油量的光泽,肿胀的龟头好似轻轻一咬就会喷射出男人的精华一般。就这样套弄了一会儿,小兵移动身子,跨到了毗弩斯身上,拉下了裤子,将自己的淫根直直的对着大将军。毗弩斯望着那尚未勃起的男性器官,楞楞的出神,但是同时脑海里又有什么被拨动了。阿!这熟悉的气味跟灼热感,不断跳动的生命力,毗弩斯陷入了迷茫之中。胯下凶器仍不停的流出汁液,灵巧的舌头却已缠上了小兵的阴茎。 看到英武阳刚的将军正奋力而陶醉的享受着自己的屌,小兵心中的快感几乎让他当场射精。他赶紧将自己的火热抽离毗弩斯的嘴,并且用嘴堵住了毗弩斯跟上来的舌头。「想不到将军的技巧这么好?看来将军是因为后面的飢渴没有被满足才射不出来吧?」喘息中的毗弩斯尚未反应过来,那一双粗壮结实的大腿就这么大剌剌的被张开,露出了只被享用过一次的秘密花园。由毗弩斯阳具流出的淫液早就已经流进了菊穴,所以小兵很顺利的就插进了三根手指。在此同时,毗弩斯似乎又想起了什么,收紧阔约肌的同时还扭了几下腰。这一来,那结实的胸肌跟壁垒分明的八块腹肌的线条更加明显诱人,古铜色的肌肤也染上了情慾的红潮,汗水混着淫水四处飞溅,看的小兵慾火焚身,马上将自己的手指抽出,龟头对準肛门,直直的插入。毗弩斯满足的嘆息还没有发出,小兵如狂风暴雨般的衝刺就开始了。但是内壁已经被下咒的他,却不断的想要更多。「快…再用力一点……阿～再多一点!」小兵听到,下半身耸动的速度更快了。 才三分锺,就在那温热的甬道里投降,创下了最快的纪录,倒在毗弩斯强健的胸口。「不够…这样不够…还要更多。」已经被兽欲完全掌控的毗弩斯,发出了喃喃的低语,却被小兵听的一清二楚。 小兵看着胸前诱人的乳头,不禁张开嘴咬了上去。毗弩斯被突如其来的刺激爽到,直肠一绞,小兵的阳具马上又再次挺立。「你是不是想要更粗的阿?我的将军大人?」小兵心里坏主意一动,把毗弩斯的剑取来,默唸两句咒语,整把剑的温度就降了下来。身后传来冰凉的触感让毗弩斯恢复了一点神智,但是后门仍嫌不足的刺激却依然支配着他。转眼间,肛门里的充实感消失了,自己也被从椅子上拉了下来,被跩到地上。 毗弩斯本来想发怒,但是抬头一看到小兵的肉棒,却不由自主的往前爬去。「想要我的肉棒?那就边学狗叫边在地上爬一圈来。」小兵一手抓住了毗弩斯的下巴,一手把冰冷的剑柄插入他的肛门。 「将军大人,记得您的剑可不要掉了。」毗弩斯此时仍然感到羞辱,但是自己的身体却不由自主的跟着命令移动。肛门里冰冷的剑柄,在拖行的时候还不时的改变角度,继续刺激着那朵欲求不满的菊花。好不容易爬完一圈,地上也明显的看得见一圈水渍。坐在将军椅子上的小兵,看着那痴痴看着自己阳具的俊脸,站了起来,用自己勃起的火热在毗努斯脸上拍打。”叫我主人!贱狗。”<br />
毗努斯伸长了舌头去追逐小兵的男根,但是脸颊却被狠狠的甩了两下耳光,倒在地上小兵蹲在他前面,龟头直直的对着他的脸。 ”现在知道谁是主人了吗?” “主人永远不会是你。”被吓到的小兵转头一看,一个帅气的男人走了进来。<br />
愣神的同时,他的分身也被毗努斯叨在嘴里来回舔舐……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>超人的残忍实验（上）</title>
		<link>/2018/12/24/7646.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:02:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%b6%85%e4%ba%ba%e7%9a%84%e6%ae%8b%e5%bf%8d%e5%ae%9e%e9%aa%8c%ef%bc%88%e4%b8%8a%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[“唔&#8230;&#8230;&#8230;.”四肢被拉扯的疼痛让超人睁开了双眼，发现自己被大字型&#8230; <a href="/2018/12/24/7646.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">超人的残忍实验（上）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>“唔&#8230;&#8230;&#8230;.”四肢被拉扯的疼痛让超人睁开了双眼，发现自己被大字型囚禁在一个X形状的架子上。脑袋还有点晕，超人想了想晕之前发生的事。<br />
自己像往常一样巡逻，听到了求救声便迅速赶往声源所在地，发现了被四个男子围在中间的柔弱女子——他们正在扒她的衣服！！！超人不假思索地飞了下去，“你们在干什么！”超人厉声喝道。“哟，这不是大名鼎鼎的超人吗？”其中一名男子说道“怎么，来英雄救美了吗？”<br />
“我劝你赶快乖乖住手，以免受到皮肉之苦。”超人望着那几个男人，握了握自己的手腕，右手使力是自己的肌肉更加凸显，以此作为警告。“皮肉之苦？哈哈哈，超人，你觉得你做的到吗？”男子笑着“你该不会还没有意识到是什么情况吧？”<br />
“什么？”超人一回头，发现不知什么时候，自己身后围了好几十个人，定睛一看，这个地方是个死胡同，亦是城市监控的死角。“想要引诱你来，真是不容易啊”女子从几个男人身后走了出来，原来这是一个陷阱！<br />
“你以为这样就能困住我吗？”超人说到，他很自信，因为自己拥有着超能力，再困难的敌人他都战胜过，更何况只是区区几十个平凡人。“自我介绍一下，我叫爱丽丝，是一名研究学家，仰慕您许久，今天终于见面了，我亲爱的超人。”女子说道。“你想见我，何必用这种方式？”超人疑惑。“因为这可不是简单的会客，而是……..”爱丽丝从身后手下的箱子中拿出了一颗绿色的石头，氪石。<br />
“什么？为什么你手上会有氪石？你究竟想干什么？”超人惊了，爱丽丝拿着氪石像超人走近“没什么，就是想请你和我们回去做个实验。”爱丽丝突然猛地一抬腿，朝着超人的下体踢去，尖头皮靴狠狠地陷入了超人的阴囊中。“啊啊啊啊啊啊啊！！！”超人在震惊中没回过神，下体突然传来的剧烈疼痛让超人猛地惨叫。“我的鞋上可镶嵌着氪石，我当然知道普通人的力气哪能伤着你分毫，男人的弱点，女人不是很清楚吗？”爱丽丝冷笑着。剧烈的疼痛从阴囊处袭来，超人胃里一阵翻滚，意识到不对的时候，已经为时过晚，突然一记无比沉重的打击像脑上袭来，原来是站在超人身后的人不知道什么时候提着用氪石做成的石棍悄悄走到了超人的身后，一记大地一击，超人晕了过去。<br />
再醒来就是在这了，超人想到，现在首要任务就是逃离这里，他们拥有着氪石，过于危险，趁早逃离这是非之地！超人猛地一使劲，想要发力扯断禁锢在四肢上的铐环，却发现居然使不上力气，“什么？？？”超人十分吃惊，竟然还有他超人挣不断的枷锁？超人心里暗叫不好，死命想要挣脱，却发现于事无补。<br />
“别费劲了，超人，那些事用氪石碎末冶炼而成的铐环和枷锁，能削弱你的能量，你挣不开的。”一个穿着白大褂的中年男人走了出来。超人像没听到他说的话似的，继续使劲想要挣脱。男子看到这一幕，嘲讽的笑了笑，挥一挥手，周围突然亮起许多绿色的灯，灯光直射在超人身上。“啊！”超人一瞬间失去了力气，拉耸着脑袋，他盯着眼前的男子“你对我做了什么！”<br />
“别紧张超人，这是氪石做的灯，我把它们设定在了一个安全范围，只会削弱你的力量，并不会对你造成伤害。我叫卢克，是这座研究院的主管负责人和研究员，爱丽丝是我的手下。”卢克推了推自己的眼镜。“你们究竟想要做什么？”超人怒斥。“没什么，就是想在你身上做些实验。”卢克露出了奸笑“以此来祭奠我在监狱里死去的儿子，超人，你也有今天！”<br />
超人疑惑，看着眼前的卢克，有些眼熟，在脑中一回想，意识到了：看来是亚瑟的爸爸，亚瑟因为泄露国家机密被通缉，超人抓住了他并送往了监狱，听说在狱中自尽了。“你儿子那是罪有因得，我劝你赶快收手，你应该知道的，即使你能够削弱我的能量，以你一个凡人的力量，也不能对我造成任何伤害。”超人说到。<br />
“哦，是吗？你真是自信呢，超人，你以为我会冒险在没掌握你弱点的时候就下手捉你吗？”卢克笑着说道。“我知道，因为你拥有超能力，并不能对你的肉体造成什么损伤，但这不意味着不能让你感受到痛苦不是吗？”卢克说“我可怜的儿子，在监狱里受尽了各种男人的侮辱与殴打，我要你也尝尝，这种痛苦的滋味！“<br />
超人是十分冷静的，因为他知道，身上的战衣能让他不受到任何伤害，就算没有这身战衣，也无法伤到他的肉体，更何况脱下战衣的方式只有他一个人知道。“你不会得逞的“<br />
“是吗？”卢克说着，走到一旁的抽屉旁，拿出了一些东西。“我知道，超人的战衣无坚不摧，普通的攻击只会造成些许疼痛，只有脱掉它，才能让你在攻击下产生剧烈痛苦”卢克拿出了一瓶液体、一副手套和一个贞观，里面充满了一种透明药液。“但是你蓝色的紧身战衣并不是很简单就能够脱下的，总的来说，方法只有你知道，至少你是这么认为的。”“既然你知道是这么一回事，还不快收手，我可以念在因为你儿子的份上，让你的判刑减少一些。”超人说到，同时仍在尝试着挣开铐环，无果。<br />
“但是只是你认为，如果我没错的话，你的战衣其实并不只是你能脱下的吧。”卢克解开超人的黄色腰带，用剪刀剪掉了超人的红内裤，蓝色紧身衣露了出来，将超人的肌肉线条勾勒得非常完美，每一处肌肉都明显而不突兀，紧紧包裹在两腿间的是形状完美的阳具——想上贴着肚皮放置的阴茎，和边两个饱满圆润的鹅蛋大小的卵蛋。“你要干什么！！！”超人对于陌生人突然的侵犯动作感到不安，更何况被扒掉了红内裤！<br />
卢克拿出针管“超人，你也不小了，正值年轻气盛的年纪，是不是还从来没有泄过火啊？”甩了甩针管，确保能够正常注射，卢克看着超人“今天让我来帮你泄泄火吧，处男”，说着，把针扎进了裸露在外的超人的手背的血管里。“你给我注射了什么！”超人感觉一股恐惧从心底往上而来。“这是春药，可是我花了大价钱从国外买来的，20头牛的剂量，够你爽的了！你以为只有你知道脱下战衣的方法，哈哈哈，真是自大，只要耗干净你的能量，自然可以脱下你的战衣，而你的能量来源，就是你的精液吧！！！”卢克一推到底，把液体全数注射进了超人的体内。<br />
“什么！！！为什么你会知道！”超人这是才真正感到了事情的严重性，其实脱掉战衣的方法曾经也被他的一些敌人找到过，他也曾经陷入到无比危险的境地，但是他靠自己的意志力克制住了自己强烈想要喷射的欲望，才没让敌人得逞，没关系，这次坚定点，依然可以挺过去的！超人心想着。一分钟过去了，超人感觉身体开始发烫，好像所有的血液都往下体涌去，他努力克制住这种难受的感觉，却还是不尽如人意。三分钟，超人的下体就完全勃起了，在紧身衣的勾勒下显得诱人无比。“啊…………”超人扭动着胯部，感觉非常难受，这个春药感觉怎么和以前敌人使用的不一样………<br />
“对了，忘了告诉你，这个春药有我提炼的氪石精华在里面，我们都知道，超人的意志力非常强大，不用点非常手段怎么行呢”卢克戴上了手套，将拿出来的那一瓶液体倒在手上，均匀的抹在了手掌上的每一处地方。“你……….卑鄙！呃……….”超人因为春药的缘故开始留下大量汗水，带着氪石精华的春药让他感到下体十分疼痛，但同时又不由自主的勃起，不行！不能失去自己的能量！这样就完了！超人努力克制住自己内心的欲望。<br />
“是不是感觉下体涨的非常难受啊？让我来帮帮你吧！这可是一整瓶的氪石精华倒在了手上！好好享受吧！！！哈哈哈哈哈哈哈！”卢克走了过去，用带着氪石精华的手套抚摸着勃起的超人的下体，一下搔搔春袋，一下碰碰龟头，体内的氪石精华加上体外的氪石精华让超人感到下体非常疼痛，但同时卢克的触摸又挑拨着心里的欲火，让下体更加敏感。“不要…….不要这样……..”欲火之下，超人有气无力。<br />
“这样就受不了了？”卢克说着，开始沿着紧身衣勾勒出的形状，不断在紧身衣外撸动着超人的阴茎，用手掌摩擦着超人敏感的龟头。“啊啊啊………”卢克的动作让超人不禁叫了出来，过于强烈的快感让超人的下体更加坚硬挺拔，龟头处的紧身衣开始湿润，前列腺液开始从尿道里不断流了出来。“啊………..不要再……不要再弄了！”完了，超人心想，氪石精华成为摧毁他意志力的有力武器，超人感到恐惧，疼痛加上快感让他开始恍惚。卢克的手重点抚摸着超人的龟头和阴囊，让超人不禁发出一声声娇喘，不行！忍住！<br />
卢克突然停止了抚摸，突然没了触感的下体让超人感到非常不适，在卢克手离开的同时，竟然还不满的上下跳动了一下。“没想到你那么淫荡啊，超人“卢克看到了这一细微动作，笑着从抽屉里拿出了一把氪石做的锤子“别急啊，，会让你无比舒服的，超人先生”<br />
“你闭嘴！你个卑鄙小人！用如此下三滥的手段！”超人面红耳赤，下体的胀痛让他十分难过，快感强烈，但是却只能强制要求自己不能射精，这种感觉实在是太折磨人了！卢克按下一个按钮，禁锢着超人的x型架子两边伸出两个木块，在超人下体前组合成了一个桌子，刚好将超人两个浑圆的卵蛋搭在上面，因为挺拔诱人的阴茎，让被紧身衣包裹着的睾丸完美的呈现在桌子上。<br />
卢克把锤子放在桌子上，继续抚摸着超人的下体，一股一股欲望袭来，冲击着超人的意志力。“不行，绝对不能射！”超人咬着牙，但是过于强力的快感让他的意志力快要支撑不住。“啊……啊……….”随着卢克有节奏的撸动，超人的呻吟声开始逐渐放大，超人仰着头，扭动着胯部想要躲开卢克的动作。就快要不行了！超人难以忍受，“嗯……….哦………啊！！！”像一道电击一样，超人春袋里的睾丸猛地向上一提——要射了！<br />
就在这千钧一发之际，卢克停止动作，50多岁的老汉，手淫多年，当然知道在快要射的时候下体的征兆，就在超人要射的时候，卢克停下了动作。“呃…………”像被堵住一样，超人难受的扭动着下体，但是因为桌子的原因，无法有任何大的动作。超人心里暗松一口气，自认为幸好没射躲过了一劫，却不曾想接下来居然会发生什么。<br />
“难受吗？超人？想射却不能射的感觉？”卢克冷笑着“你以为我会让你那么舒服吗？你太天真了！”说着，举起了从桌子上拿起的锤子，用尽全力猛地朝着桌面上超人的卵蛋砸了下去。“啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！”电石火花间，超人还没意识到发生了什么，一阵剧烈的钻心的痛就从下体传来，超人尖叫着，惨叫着，在受到剧烈打击睾丸造成的疼痛的同时，一股股白色的精液从超人的马眼里喷涌而出，碍于紧身衣的遮挡，只能在衣服下湿了一片。<br />
一股一股的精液不断射出，这是超人的初精，但是还不算完，卢克再次举起了手中的氪石锤，再次重重朝着超人鹅蛋般的卵蛋砸了下去，在剧烈痛苦中射精的超人的惨叫还没结束，这一锤却让超人瞬间哑了声音，好像尖叫被瞬间吞回了肚子里，超人张大着嘴，再次的疼痛让他叫不出来，又一股股射了出来，超人几乎要昏厥过去。<br />
卢克一直持续捶打超人的睾丸，一股一股的精液随着每次锤下去的声音应声而出，超人不停地在干呕，在有紧身衣保护下的下体在这样的重创中好似要烂掉，但因为超人的特殊体质，他的身体不会出现被破坏，所以卵蛋并不会坏掉，这对于平常超人会觉得是件好事，但是此时此刻他是那么希望自己能够一死百了，不用承受这种痛苦。<br />
随着第18下打击，这次超人的阴茎里没有精液流出——超人的能量，在这样可怕的打击中，被消耗殆尽，一直笔挺的阴茎也在这样摧毁般的打击中缩了起来。但是卢克好像不相信超人的能量就这样没了似的，他看着软了下去的超人的下体，任然一下一下用氪石锤砸着，“啊！啊！啊！”超人惨叫着，口水从他的嘴里流了下来，可怜的超人，人生中第一次射精，居然是在如此痛苦的情况下，被强制搾了出来，他知道，自己的秘密要被揭穿了。<br />
又砸了好几下，确定超人已经没有能量了之后，卢克停了下来，全身是汗的他，每一下都用尽了最大的力气。被榨掉能量的超人已经不清醒了，虽然有着战衣的保护，但是这样的重创依然让他痛不欲生，更何况没了能量，秘密也要被发现了。随着能量的流失，超人胸前的解开紧身战衣的拉链显露了出来——平时有着能量的保护，属于隐身状态。<br />
“哈哈哈，超人，你的紧身衣原来也不怎么样嘛。”卢克笑着来开了紧身衣的拉链，想要扒掉超人的紧身战衣。仍在剧烈疼痛的卵蛋让超人没有任何反抗能力，刚刚噩梦般的砸击让超人几乎晕过去，他却不知道，真正痛苦的还在后边。</p>
<p>（下）仍在写，过几天发</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《肌肉暴露狂大彪》</title>
		<link>/2018/08/19/4826.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 19 Aug 2018 00:39:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=4826</guid>

					<description><![CDATA[大彪本名张德彪，28岁，长的浓眉大眼，鼻梁高挺，留了浓密的口字胡，非常有男人味儿。大彪是内蒙古人，大&#8230; <a href="/2018/08/19/4826.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《肌肉暴露狂大彪》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="font-weight:400;">大彪本名张德彪，28岁，长的浓眉大眼，鼻梁高挺，留了浓密的口字胡，非常有男人味儿。大彪是内蒙古人，大学毕业后只身来到北京打拼，在北京郊区的一家经营工程机械的公司做技术员，工作还算轻松，朝十晚六，偶尔会出个差。</p>
<p style="font-weight:400;">大彪喜欢男人，尤其是健美粗壮的男人，大彪平时最大的爱好就是举铁，希望能把自己操练成国外健美大神那样肌肉巨兽般的极限身材。</p>
<p style="font-weight:400;">晚上八点，大彪准时来到健身房，健身房就在大彪住的小区不远的一个地下室，老板也姓张，四十出头，大彪叫他张哥，张哥是本地人，前些年拆迁，一下成了暴发户，因酷爱健身就辞了工作开了个健身房，不为赚多少钱，就为了自己练着方便。张哥的老婆在拆迁没多久的时候就和他离了婚，拿了一大笔钱和另一个男人跑了。孩子在外地上大学，就寒暑假会回来看看。张哥个头不高，肌肉发达，是个粗犷的爷们儿。</p>
<p style="font-weight:400;">“张哥”，“大彪来了啊，今天练哪儿？”“今儿个蹲腿。”大彪和张哥打过招呼就去了更衣室，换上背心短裤，自恋的看着镜子中粗壮的肌肉男，硕大高耸的胸肌，浑圆饱满的臀部，强劲粗壮的大腿，做了几个健美比赛的展示姿势 ，痴迷的欣赏着自己的肉体，大彪最喜欢的练的就是腿部肌肉，他认为男人的大腿越粗就越性感，性能力也越强，所以一周会练两次腿，虽然累，但练完之后那种酸痛无力的快感，就像射精一样让大彪欲罢不能。大彪身高1米78，体重118公斤，体型和非赛季的健美运动员一样，腿围有惊人的76厘米，小腿肌肉也是一大包，穿普通的运动裤也像紧身裤一样。</p>
<p style="font-weight:400;">健身房不大，从地面的楼梯下来是一条过道，左侧是个吧台，张哥不举铁的时候就在这儿呆着，旁边是一台自动贩卖机，再往前的右手边是一道门，里面有两个房间，靠外侧的房间是固定器械的区域，里面的房间是哑铃杠铃和一些自由重量器械的区域。过道尽头的左边墙上是一面大镜子，镜子两边是杂物间和应急通道，平时都是锁着的，右边拐进去是两个房间，更衣室和浴室，都是小房间，更衣室只有一排储物柜、一张长条凳和一面镜子，浴室是一个马桶和洗澡用的电热水器。</p>
<p style="font-weight:400;">大彪认为一个健身房好不好就看练腿的器械全不全，张哥的健身房虽然不大，但是深蹲、腿举等等练腿的器械有6、7台，所以大彪从来了北京就在张哥的健身房锻炼，和他也比较聊的来。</p>
<p style="font-weight:400;">大彪来到健身区，只有一个人在固定器械这儿玩手机，看样子是练完了歇一会儿就准备走了，自由重量区没人，大彪心里高兴，可以随便练了。</p>
<p style="font-weight:400;">由于健身房没有跑步机什么的有氧运动器械，所以基本没有女人会来这儿健身，男人都下班点儿来，五六点是人最多的时候，八点以后都差不多练完陆续走了，九点以后基本就没人了，张哥10点左右闭店回家，没人的时候会早一点，所以大彪都固定时间八点来。</p>
<p style="font-weight:400;">大彪开始做热身，活动活动关节，心里对今天的健身有一丝异样的期待。大彪有一个秘密，就是他喜欢暴露，喜欢一丝不挂的展示自己健美的身躯，但又觉得很羞耻，这种欲望驱使着他做出一些他觉得很淫荡的事情，比如全裸的站在更衣室门外对着对面墙上的镜子摆pose，在淋浴的时候手淫，并期望有人不经意的看到他这副淫贱样儿，今天他可以更进一步。前些天在大彪续卡的时候，张哥对他提了一个交易可以让他免费健身，只要他每次晚上来的时候替张哥看会儿店，让他早点回家，练完之后打扰打扫卫生，收拾一下器械，周末有事儿的时候替他看一两天的店就可以了，这些对大彪来说都是顺带手的事儿，并且对他来说还有一个好处，那就是可以实现他裸体健身的欲望了！大彪便毫不犹豫的接受了这个条件。在那个玩儿手机的人走后，张哥把新配的钥匙给了大彪，又交代了一些事情之后就走了，大彪迫不及待的把自己的衣服扒下来扔到一边，来到深蹲架前，看着镜子中性感肉壮的身体，浑身充满了力量，扛起杠铃一下一下的做起深蹲来，做完一组，大彪感觉大腿和屁股充血了，饱满粗壮了一些，裸体健身的快感让他的大鸡巴也微微勃起，大彪拿出准备好的橡胶绳从根部把自己的大屌和卵袋绑起来，大彪看着自己的鸡巴慢慢变大变硬直挺挺的冲着天花板，怒张的马眼中涌出一滴滴晶莹的前列腺液，忍不住套弄了两下，使得大屌更涨大了一些，往下一压，啪的一声向上弹起击打在小腹上。大彪的鸡巴不是很长，但也有19厘米，算是中上等，但是粗度却无人能及，最粗的根部有易拉罐那么粗，这让大彪非常自豪，完全勃起后就像一个宝塔，微微上翘，形成一个弧形，顶部的龟头比鸡蛋还大一圈，血管蜿蜒的茎干越接近根部就越粗壮，下面薄薄的卵袋包裹着两颗鸡蛋大小的卵蛋，大彪有个特殊的能力，可以控制自己的提睾肌，随着发力，两颗硕大的睾丸一跳一跳的，仿佛在炫耀自己的能力。大彪的体毛旺盛，浓密的胸毛，阴毛，腿毛连成一片，但他却喜欢干净无毛的身体，所以每周都会用剃须刀将身体上的毛都刮的干干净净，像欧美GV里的肌肉男一样，展示出自己硕大的肌肉块和性器。大彪扛起了比平时重量更大的杠铃，继续操练着大腿，一组又一组的深蹲之后，感觉大腿和臀部像要爆炸了一样 ，肌肉高高隆起，一股股的前列腺液从马眼冒出来，顺着粗涨的阴茎淌到大腿上，混着汗水闪闪发亮。大彪稍稍歇了一会之后，换其它的动作继续练腿，腿举、哈克深蹲、腿屈伸、腿弯举……粗壮有力的腿部肌肉挤压着硕大的卵蛋和坚挺的大屌，榨取开发着大彪的潜能。在做完小腿训练之后，大彪以来回三趟的哑铃弓步走作为结束，走最后一趟的时候，每一步都摇摇欲坠，膝盖弯下去都几乎不可能再支起来，但想要把双腿练成最强打桩机的欲望支撑着他完成了动作，大彪坐在地上，背靠着墙，看着镜中的自己，汗水顺着身体滴滴答答的落在地上形成一个小水洼，从涨红的龟头马眼中流出的粘液已糊满整个性器和大腿内侧，大彪抬起手，一手揉捏着饱满胸肌上敏感坚挺如同花生米大小的乳头，一手趁着前列腺液的润滑套弄着血脉贲张的大鸡巴，大彪强忍着酸痛站了起来，下半身如同失禁般的无力感刺激着他的性欲更加旺盛，加重了揉捏乳头的力道和套弄的速度，看着可以与重量级健美运动员媲美的双腿，一波波快感冲击着神经，“啊，啊、嗯……操，爽！真他妈的爽！啊……爽死了，啊、啊、啊……”随着低沉的呻吟和浑厚淫靡的男性高潮时的叫喊，一波波精液射向空中，落在远处的镜子上，器械上，地上，大彪的高潮射精足足持续了一分钟，随着射出最后一股精液，大彪终于支撑不住跪倒在地，上身前倾，趴在地面一滩又一滩的精液之中昏睡过去……</p>
<p style="font-weight:400;">大彪迷恋上了紧身短裤，网购了一批各种颜色的寄到家里，收到货后迫不及待的开箱试穿，弹性极好的布料包裹着大腿和臀部肌肉，勾勒出一道道充满力量感的弧线与线条，外露的股四头肌内侧头外凸形成水滴的形状，被股直肌和股中间肌挤压外翻的股外侧肌划出优美的圆弧，肥厚的大腿内收肌群将大屌和卵袋挤的向外突出，鼓鼓囊囊一大包，可以清晰的看出形状，从侧面看，浑圆挺翘的臀部肌肉和饱满鼓涨的股二头肌形成一险峻一高嵩的山峰，配合着丰满紧绷的小腿肌肉，性感无比，令大彪从马眼处渗出一股淫液，濡湿了短裤。他找出一个软胶材质的护裆塞入短裤，隐去性器的形状，只留下圆滚滚的一包，像是塞了个水晶球。大彪把其他几件紧身短裤都试穿了一遍，件件都很喜欢。时值初夏，正适合背心短裤的打扮，大彪决定这一夏天都只穿这几件紧身短裤，不穿其他的裤子了。第二天，大彪准备去上班，穿上黑色的紧身短裤，塞入护裆，上身穿深色速干半袖，半袖虽然不是紧身的，但也被宽厚的胸肌和背阔肌撑了起来，袖口更是被球形的三角肌和饱满的肱二头肌、三头肌撑的像是要随时爆裂开来。大彪看着镜中的自己，性感但不会显得淫荡，同事看见就算比较惊讶也不会太过反感，满意的笑笑就出门了，骑上自己公路自行车，向公司赶去。大彪平时上班骑车或者坐公交都差不多二十分钟的路程，今天骑自行车去是因为可以为自己的穿衣打扮找个借口。一路上大彪骑的并不快，公路自行车纤细的车架车轮与他粗涨的大腿和爆炸性的肌肉形成极具视觉冲击力的鲜明对比，街道上的行人和司机纷纷侧目，视奸着那具肉体，大彪目不斜视，余光却将其他人的反应收入眼底，呼吸慢慢变得急促，心跳加快，皮肤变得敏感，花生米大的乳头蹭着布料，快感直冲头顶，前列腺发胀，一股股淫液流出甬道，将软胶护裆弄得湿滑黏腻，大彪顶着一波波的快感骑到公司，先去厕所将护裆清理干净塞了回去。走进办公室，同事们都张大嘴惊讶的看着大彪，虽然知道大彪身材很好，但还是头一次看他穿的这么暴露，“我说彪啊，你今天啥情况？”一个同事问道，“骑车来的，这样穿舒服。”大彪回答，拿着放在办公室的工作服去更衣室换衣服去了，同事点点头，之后环顾了其他人一眼，颇有深意的笑了笑，仿佛发现了大彪的一丝本性。</p>
<p style="font-weight:400;">下班回家的路上，大彪又流了多少前列腺液就不提了，吃过晚饭，晃晃悠悠到了去健身的时间，大彪换上一条骚黄的紧身短裤，没有塞护裆，弹性极好的超薄布料将大鸡巴和卵袋的形状勾勒得清晰可见，想了一下，把橡胶绳松松地勒在性器根部，微微充血后，透过布料，性器的细节都能看清。上身穿一件超细肩带的健身背心，两只宽厚的方形胸肌露在外面，两粒花生大小的乳头点缀在胸肌下缘，显得极其淫荡。来到健身房，张哥看到大彪的打扮，心中哂笑，这个肌肉男真是淫荡下流啊。自由重量区有两个人在练，大彪进来后先热身，然后就开始拉背，做引体向上，双腿向后弯曲交叠，叉开大腿，胯向前顶，将大鸡巴完全展示出来，另外两个人完全不知道眼睛该看向哪儿，想看但又替那个肌肉男觉得羞耻。大彪一副专心健身的样子，但是弄湿了一大片短裤的是汗水还是淫液只有他自己知道了。当其他人都走了之后，张哥进来和大彪聊天，看着那具短裤完全湿透变得半透明，大屌若隐若现的性感肉体，羡慕的同时还有些心动，心中有些烦躁，和大彪打了招呼就回家了。张哥走后，大彪脱掉衣服，从背包里拿出一个肛栓，润滑之后塞进屁眼儿里，这是大彪新买的玩具，专门适合外出佩戴的小型肛栓，肛门的部分细，怎么动都不会掉出来，而且底座小，除非将屁股完全向两边扒开，否则根本不会看出来，肛栓整体向前弯曲，顶部是一个圆球，塞入之后圆球正好可以顶到前列腺，只要有动作，源源不断的快感就会从前列腺传来。大彪最近每次全裸健身，除了练腿的时候都会把这个肛栓塞入身体，爆炸的性欲和快感是他疯狂操练肌肉的动力。九点多的时候，一个魁梧略有些发福的中年男人进入健身房，大彪训练的太过专注，等那个人走进大彪所在的房间才发现有人来了，“你好，有什么事儿？”大彪有些尴尬的问道，并起身想把衣服穿上，“没事儿，不用穿，大家都是男人，没什么可害臊的，哈哈，我想看看健身房的环境，合适的话办个卡。”中年男人回答道，笑声很爽朗。大彪也就顺水推舟，挺着大鸡巴给他介绍各个区域，由于意外被人撞见自己硬着鸡巴裸体健身，羞耻的快感加上走路时体内肛栓一下下撞击着前列腺，马眼不断留出淫液顺着鸡巴滴到大腿上，大彪觉得碰一下自己的鸡巴，精液就会控制不住汹涌的喷射而出。转完一圈来到楼梯口，大彪说自己只是晚上看店的，要是想办卡的话白天来老板都在，中年男人点头表示知道，并毫不吝啬的夸赞了大彪的身材，最后调戏似的捏了一下大乳头和挺翘的粗鸡巴，大彪本来就蓄势待发，一下控制不住，精液破关而出，“啊！哦，对不，啊……对不起，啊啊！啊……”，手不由自主的撸动着粗壮的大屌，一道道炙热的精液喷到中年男人的身上，男人看呆了，也没躲开，任由大彪的精液射满了全身，射精过后，大彪喘息着，不好意思的说道：“真是抱歉，把你衣服弄脏了，我帮你清理一下吧。”，“没事儿，也怪我，不该动你的，我回家自己洗就行。”中年男人并不责怪，转身离开了健身房。大彪看着他上楼的背影，心里回味着刚刚快感强烈无比的射精。</p>
<p style="font-weight:400;">第二天上午，张哥来到健身房，打开门开始营业，心里却是想着昨晚穿着暴露的大彪训练的场面，有些后悔昨晚走那么早，要是房间里有个摄像头就好了。健身房只有楼梯口上面有个监视器，可以照到整个走廊。张哥打开电脑，想看看昨晚大彪走时的画面，打开记录，忽然心跳加速，目不转睛得盯着屏幕，仿佛发现什么了不得的东西，张哥仔细观看，发现自己走后有个男人想要办卡，来看看健身房的环境，而大彪居然是挺着梆硬的大鸡巴全裸的带他参观的，最后竟然还不小心射了那人一身精！大彪因为精虫上脑，根本没想起来摄像头这回事儿，也是因为张哥和他说过没事儿从来不看录像，使他觉得并不会被张哥发现。张哥把这段录像保存到电脑其他地方，反复看了好几遍，心情才渐渐平复下来，这时才发觉自己的裤裆已经鼓起了一大包。他靠在椅子上慢慢思索，难道大彪在自己走了之后都是裸体健身的？直起身，翻找到之前几天的录像，发现每次大彪都是全裸的从健身区出来去洗澡，这肯定了他的猜测，眼睛转了转，他决定今晚亲自证实一下。到了晚上，大彪还是那身骚气的紧身衣来到健身房，“大彪来啦！”张哥招呼了一声，“张哥！”“今天该练胸了吧？”“对！张哥太了解我了，哈哈。”张哥也笑了笑，心想，今天晚上我会更了解你的，哈哈。到了八点半，其他客人都走了，张哥来到自由重量区，大彪正在做杠铃卧推，顶峰收缩的时候，两块硕大的胸肌高高地耸立起来，张哥将一个手包随手放在角落，假装的收拾收拾了东西，然后对大彪说“大彪，你练着，哥先撤了！”大彪正在发力，只是闷哼了一声算是回答。张哥出了健身房，在外面抽了根烟，转身又进去了，故意放轻了脚步，走到里屋门口才突然出声，“你瞧我这记性，丢三落四的！”迈步进了屋，果然不出所料，大彪把自己的衣服都扒了下来丢在一边，躺在卧推凳上做卧推，鸡巴根部绑了根橡胶绳，完全充血的阴茎像根粗木棍搭在腹部，两颗鸡蛋大的睾丸一前一后卧在两条大腿肌肉之间的缝上，大彪脸上露出慌张的神色，但是由于正在使劲，只得推完这一个，把杠铃放回架子才起身，“张哥你怎么回来了？”说话的同时试图用手遮住巨大的性器，但是那尺寸怎么能遮得住，“我的包忘了拿了。”张哥指了指之前放在角落的手包，又说道，“没事儿，害什么臊啊，我有时自己一人练的时候也不穿衣服，这样才能看出练的效果。”试图稳定一下大彪的情绪，“最后几组了吧，我帮你护一下”，“好，那我先把衣服穿上吧”，大彪站起来，“别穿了，扔地上粘的都是土”，大彪面色有些犹豫，“没关系，我也脱了，正好屋里有些闷热。”张哥说完，把衣服脱下搭在旁边。张哥的身材一点也不像四十多岁的，到像是二十来岁的小伙子，肌肉鼓涨饱满，黑亮的皮肤闪着光泽，肌肉比例完美，一看就是个健美老手，浓密的阴毛精心修剪过，不长不短，边缘清晰，鸡巴微微充血，粗度不如大彪，长度却不逊色，卵袋皮肤紧绷，将两颗大冬枣般的睾丸束缚在会阴部。甩着鸡巴走到卧推架后方，示意大彪开始。大彪重新躺回凳子上，张哥上前一步帮助他将杠铃取下，鸡巴正好对着大彪的脸，大彪手肘缓缓下放，稍微停顿之后用力推起，完成一个标准卧推，“再来！继续！”，张哥喊到，一下一下，到第五个的时候，大彪有些吃力，张哥微微屈膝半蹲，双手护着杠铃，鸡巴几乎要贴到大彪的脸上了，“使劲！这刚第几个！”，“别他妈怂！吃没吃饭！”，“再来！”，“鸡巴长那么大干嘛使的！”，“你丫推不起来鸡巴不如剁了去喂狗！”，一句句脏话还有张哥身上男人的味道刺激着大彪神经，鸡巴越发胀大，淫水横流，力量也被压榨出来，随着低沉的嘶吼，杠铃放下又被推起。张哥看着眼前充满雄性阳刚之美画面，鸡巴也昂头挺立，一滴滴前列腺拉出银丝落到大彪的脸颊嘴角，大彪做完一组放回杠铃，坐起身喘着粗气，张哥骄傲的夸赞“好小子，是个爷们儿！歇半分钟继续！”，大彪将嘴边的淫液舔入口中，大声回答，“是！张哥！要长肌肉，就得他妈的往死里操！”。夜幕下健身房入口亮着昏黄的灯光，从里面传来声声男人洪亮的喊话与低沉的嘶吼，飘飘荡荡消失在漆黑的夜色之中……</p>
<p style="font-weight:400;">最后一个动作做完，大彪站到镜子前，效果显而易见，两块肥厚的胸肌高高耸起，稍一低头，下巴就可以碰到上胸，控制发力，肌肉自下而上像是一道波浪漫延而过，胸肌中缝窄而深，可以夹住一张A4纸，双手情不自禁抚摸揉捏着胸肌，指腹划过敏感挺立的大乳头，大彪不由地发出一声闷哼，会阴一紧，从大屌顶端挤出一股淫水。张哥叉开双腿站在一旁，双手交叉抱在胸前微笑地看着大彪淫靡的浪荡样儿，鸡巴更加鼓胀挺立了。大彪并不是每次裸体健身后都会射精，保持阴茎勃起只是压榨自己潜能的一个手段，他认为能控制自己射精是男人意志力强大的一个表现。“张哥，走，咱俩去洗个澡。”“好！”，大彪弯腰去捡地上的衣服，目光一直盯着他的张哥发现大彪屁股之间好像夹着什么东西，心中一动，移步过去，“你这儿藏着啥好东西？”说话的同时手指向两臀之间的甬道入口探去，“没！啥都没有！”大彪想回身躲开，却被张哥一只手环腰抱住，另一只手将东西拔了出来，发出“啵”的一声，“啊……”大彪呻吟出声，两腿一软，险些跪倒在地，张哥把裹着一层黏滑肠液的肛栓扔到地上，两只手指探入因空虚而张开的洞口，就着肠液的润滑毫无阻碍的进入肠道深处，“小子，你丫真是骚浪贱啊，不光硬着鸡巴全裸健身，屁眼儿里还插着肛栓，瞧你丫刚才健身时候，鸡巴一直冒着淫水儿，是不是快爽死了！”，说着手指对着肠道内壁凸起的前列腺不停的揉搓按压，大彪的硬屌一翘一翘的又流出大量的前列腺液，“啊！啊……好爽啊！张哥，要被插的爽死了啊！操！”，张哥听到这话，手指更加有力而迅速的对着前列腺发起冲击，顿时引得大彪又一阵浪叫，“操！真他妈浪！一会让你更爽！别他妈怂的求饶！”，“啊……哥！我想要更爽！求你了，哥，让我爽死吧！”，张哥抽出手指，“噗嗞”一声将自己粗大坚挺的大鸡巴对着大彪火热的洞口一捅到底，“啊！好爽啊！操！要他妈的爽死了！”大彪浪叫，张哥双手从后擒住他的肩膀，让他看着镜子中自己淫贱的骚样儿，大彪面色潮红，眼神迷离，呻吟浪叫个不停，口水顺着下巴低落到鼓涨的胸肌上，双手揉搓玩弄着坚挺硕大的奶头，屁股后撅迎接张哥快速深重的冲击，充血肿胀的阴茎前后甩动，淫水儿四飞，两颗鸡蛋大的睾丸随着运动啪啪地击打在粗壮的大腿上，“啊！操！真他妈爽！哥，我要被你干死了……大鸡巴太会插了！要被操射了啊！……喔……啊”，张哥加快抽插频率，龟头每一下都准确有力的捅在前列腺上，大彪呼吸变得沉重急速，酝酿着最后的爆发，“啊！……操！……”精液像一道道水柱从马眼喷射而出，丝毫不见停歇，持续不断的强烈快感刺激大彪将体内的精华全部激射而出，一滩一滩地喷洒在远处的镜子和地板上，肛门剧烈地收缩夹的张哥欲仙欲死，低吼着把自己的精液射入到大彪体内深处，“唔～夹的好爽啊操……被夹射了！”两人此起彼伏的呻吟嘶吼回荡在健身房内……</p>
<p style="font-weight:400;">自从上次发生关系之后，大彪觉得和张哥的关系亲密了许多，两人经常会一起吃饭喝酒，有时也一起全裸健身。</p>
<p style="font-weight:400;">没过几天，大彪上班的时候领导找到他，说在外地一个现场的工程设备有问题，操作有些失灵，让他过去看看，大彪准备准备东西，买了第二天的软卧。下班之后，到健身房和张哥打了个招呼说要出差，这几天不过来了，张哥点点头表示知道。</p>
<p style="font-weight:400;">第二天傍晚，大彪准备从家出发去火车站，上身穿的黑色紧身半袖，下身穿白色紧身短裤，一身壮硕的肌肉格外抢眼，短裤被撑得有些透明，显出一点肉色，前面没有塞护裆，贴着大腿放进左边裤管儿里的半勃起粗大肉棒，还有两颗大卵蛋将短裤撑起明显的性器形状，屁眼儿里插了肛塞，顶住前列腺，大彪已经适应了肛门内有异物的感觉，现在可以24小时佩戴，并不会觉得难受，只会爽的不停流水儿。穿上高帮的健身战靴，戴上鸭舌帽，大彪背着双肩包出门去坐公交车。公交车是像旅游大巴那样的长途车，可以直达火车站，只是时间有点长，要两个多小时。因为天快黑了，车上没几个人，都坐在车厢的前半部分，大彪走到最后一排坐下，车子开动之后，司机把车厢内的灯都关了，防止玻璃反光影响视线，昏暗的环境让大彪渴望暴露的内心蠢蠢欲动，他把上衣脱掉，短裤褪到脚踝，轻轻撸动着火热的阴茎，另一只手挑逗着乳头，理智渐渐被抛到脑后，大彪把短裤完全脱掉，和上衣一起放进背包里，挪动身体，坐到最后一排正对着过道的位置，车上的人只要一回头就能看到一个撸动着大鸡巴的肌肉猛男，这种刺激让大彪心跳加速，身体发烫，如果在灯光下，就能看出他的皮肤变成了一种充满情欲的粉红色。要到下一站了，大彪坐回角落的位置，并没有穿上衣服，司机打开灯，突然亮起的光让他有一种赤身裸体置身于众目睽睽之下的感觉，前列腺一阵瘙痒，会阴的肌肉颤抖，一股骚气的淫水儿从马眼留出，顺着跳动的大鸡巴流到身下的座椅上，到站了，只有一个人下车，公交车驶离站台，灯光熄灭，大彪放松下来，决定这次大胆一些，他站起身，走到靠近后门的位置站定，肌肉发力，一丝不挂不知羞耻的挺着大鸡巴摆出各种健美姿势，窗外照射进来斑驳的灯光打在身上，尽显淫糜。大彪在第二排左侧边上的位置坐下，狭小的空间迫使大彪这个大块头只能叉开双腿，后背紧靠座椅，把坚挺粗壮的大鸡巴和两颗沉甸甸的卵蛋充分暴露出来，屁眼儿里的肛栓更有力的顶到前列腺，双手不由自主地捏住两粒乳头，用力的揉搓拉扯，粗暴的快感让大彪无法思考，仅剩下满足欲望的本能。灯光亮起，一个穿连体工服工人站起来向后门又去准备下车，他看见一个双眼微闭，张着嘴喘息的奇怪男人，随着走动，宽厚的肩膀和胸肌显露出来，再往下，一双有力的大手正玩弄着两颗有花生米大的黑红乳头，工人脸上露出震惊的表情，大彪知道自己被发现了，紧张刺激羞耻交杂的感觉让他情不自禁的呻吟出声，工人走到后门处，发现那个淫荡的壮汉连短裤都没有穿，一条肌肉鼓涨的粗壮大腿伸到过道中，一套堪比牛鞭牛宝的性器张牙舞爪的竖立在两腿之间，工人灼热的目光让大彪更加性奋，收缩肛门，让肛栓操弄前列腺，大屌一挺一挺的跳动，将淫水儿甩的四下飞散。车门打开，工人慢吞吞的下了车。前门上来一个平头小伙儿低头径直往后排走去，来到大彪近前，一条粗壮的大腿拦住去路，小伙抬头一看，一个如同健美冠军的粗犷爷们儿，双手玩儿着乳头，前后来回挺胯甩着大鸡巴，呼吸一窒，似乎不敢相信自己看到的画面，片刻后回过神儿来，仔细看了看大彪身边并没有衣服，淫邪一笑向后走去，大彪还在发骚，只当他是到后边坐下，并没回头看，小伙儿又走回来经过他身边时才发现自己的包被他拿走了，可是已经来不及阻止了，大彪慌张的站了起来，不知该怎么办。小伙儿走到最前面第一排坐下，大彪有心过去把包要回来，可是走过去岂不是要被车上所有人都看到自己淫荡的样子？不过去拿的话难道自己要一直裸着等他好心送过来？他要是下车了怎么办？想到这些大彪的腿都有点儿软了，可是鸡巴却颤抖着吐出一股股淫液，滴滴答答地淌到地面上，大彪觉得自己的身体真是骚的没边儿了。犹豫之际，公交车又到站了，大彪只能先到最后一排坐下，幸好只有俩人上车坐到了前边。车厢灯关了之后，小伙儿拿着包往后挪了几排座位，大彪看了看情况，自己和他之间只有一个坐在他后排的男乘客，下定决心过去把包要回来，站起身走到小伙儿身边，小声地请求他把包还给自己，后面的那个乘客看的目瞪口呆，小伙提了个条件，大彪要让他玩弄直到自己下车，大彪感觉很刺激，答应下来，示意他到车厢后边。大彪走到最后一排，回过头，那个男乘客也跟在小伙儿后边走了过来，一左一右把大彪夹在中间坐到角落，两人将他所有的敏感点都掌握在手中，极尽挑逗之能，大彪觉得快要爽死了，前列腺液不停流出，在身下积了一小滩，旁边两人也都掏出鸡巴上下揉搓套弄，压低声音呻吟着。公交车停了又走，车灯亮了又暗，大彪强忍住射精的冲动，时时刻刻都在喷发的边缘，感觉自己都快憋疯了。旁边两人低声嘶吼，对着大彪疯狂抽动自己的阴茎，一道道滚烫的精液射在高耸的胸肌上，大彪双手将精华涂满自己的上身，腥臊的味道和粘腻的手感让他觉得自己淫荡的没有极限。旁边两人射精过后喘息了一阵，把包还给大彪陆续下了车。车上人渐渐多了起来，大彪把短裤穿上，上身就一直光着，如果有人走到附近就能闻到浓重的精液味道……</p>
<p style="font-weight:400;">火车站，大彪穿着被淫液浸湿了一大片的白色紧身短裤，半勃着巨屌，浑身散发着腥臊气味的取票、进站，在过安检的时候，被安检员以检查的名义将巨大的性器摸了好几遍。到了候车室，已经十点多了，开始检票上车了，大彪进去之后，找到自己的床号，是个下铺，其他三个床都有人了，大彪上面的青年看着像是个大学生，已经睡着了，应该是前面几站上的车，对面两个，下铺的是个三十岁左右的魁梧男人，留着短发，看着很精神，玩儿着手机游戏，上铺是个四十来岁的中年男子，面色坚毅，肌肉紧致，像是个军人，正在看报纸。两人在大彪进来的时候抬头看了一眼，有些惊讶于大彪鼓涨的肌肉和暴露的穿着。大彪靠坐在床上，硕大的卵蛋有些胀痛，存了太多的精华急需释放，正好房间里没有女人，大彪决定射精给他们欣赏。查过票后，等了一会儿，外面没有了声音，大彪把房间的主灯关掉，只剩下对面两人的床头灯还亮着，站起身把自己的短裤、鞋和短袜都脱掉，强壮的身躯和巨大的性器把两人的目光都吸引了过来，大彪装作面无表情，穿上拖鞋准备先去水房将身上已经干涸的精液清理干净，拿着毛巾，推开门，赤身裸体的走了出去，走廊灯火通明，认清方向，迈开粗腿甩着鸡巴向水房走去，在回到房间门口的时候听到里面有说话声，“刚那人的鸡巴真他妈大，跟个种马似的！身材也牛逼！”，“是啊，不过也太他妈不害臊了，连个短裤都不穿就露着大鸡巴出去了！”不害臊的还在后头呢！大彪心想。进入房间靠坐在床上，正面对着两人，大彪掏出背包中的橡胶绳，从卵袋和阴茎的根部绑上，本来已经半勃的鸡巴青筋渐起。然后把手机插上耳机，一只手拿着看欧美肌肉男的GV，另一只手上下撸动套弄粗大坚挺的阴茎。对面两人不可置信的看着他，大彪像一只被原始欲望支配的肌肉巨兽，所有的行动都是为了发泄性欲，手掌在龟头和冠状沟揉搓一圈，顺着一只手都圈不住的阴茎一撸到底，有力地撞击在两枚硕大的睾丸上，脆弱部位被击打的疼痛转变成强烈的快感刺激着他以更快的速度的再来一次，来回反复。</p>
<p style="font-weight:400;">下铺的那个男人咽了咽口水，感觉燥热难耐，不自觉的把手伸到裆部揉捏。上铺的感觉到下面传来晃动的声音，探出头一看，下面那人竟然目光灼热地盯着大彪，掏出自己的鸡巴快速套弄，床铺也随着他的动作一起震动。</p>
<p style="font-weight:400;">大彪将手机摆在一边，摸到肛塞的底座，两根手指用力的快速按压，让肛塞的顶端操弄前列腺，剧烈的快感让他眯起双眼，完全不管不顾呻吟出声，大彪全身肌肉渐渐绷紧，已经到了爆发的边缘，睾丸和前列腺一阵酥麻，一声吼叫，一道道白浊液体像喷泉一样喷涌射出，强烈的射精快感伴随着低吼持续了将近一分钟，巨量的精液糊满了大彪的脸和上身，大彪喘息着用手指把身上的精液都抹到嘴里，细细品味着那腥臊的味道。对面的男人看到一个肌肉猛男最私密淫荡的一面就这么暴露在眼前，再也控制不住，呻吟着用力撸动鸡巴，把自己的精液全部射出，飞洒在各处。上铺的男人把自己裆部鼓起的一包按下，笑骂了一句，“你们两个真他妈的淫荡！”，两人相视一笑，躺倒在床上慢慢平复下来。大彪头枕着双手，没穿衣服也没盖被子就仰面朝天的睡着了。第二早上，上铺那个学生的起床声把大彪吵醒，大彪没动，继续闭着眼睛休息，学生下了床看到下铺一个肉壮猛男硬着晨勃的大鸡巴在睡觉，叫了一声，“我操！什么情况！”转头看向其他两个人，下铺的魁梧男人笑着说，“你昨天晚上睡得太早，错过了比这更精彩的事情！”，学生一头雾水，大彪听到这话鸡巴一动，浪荡的笑了一下。</p>
<p style="font-weight:400;">火车到站，大彪穿好衣服下了车，打车到了施工现场，是个快要完工的郊野公园，面积很大，大部分的工人都已经离开了，只留下二十来个人做收尾工作。因为快到中午了，现场的联系人只简单说了说情况，下午的时候再开始干活，并把他安排到一间收拾好的宿舍。中午饭是专人送到工地的盒饭，大彪是和他们一起吃的，大彪健壮的身躯让大家都很有好感，混了个脸熟。中午饭过后回宿舍休息了一会儿，大彪就去查看工程器械，做了些检测找到问题所在，是一块儿线路板有些损坏，打电话给同事让他快递一块新的过来，等件儿来了换上就行了。事情意外的顺利让大彪很高兴，这趟差出的很轻松。完事之后四处转了转就到了晚饭时间，工人收工比较晚，天已经快黑了。晚饭过后，大家都穿着裤头到宿舍外的水池擦洗身子，大彪也加入其中，只不过是一丝不挂的，工人们没有太过惊奇，只不过多看了几眼大彪剃光了毛的大屌。擦洗的时候，大彪兴起了暴露的欲望，脑子中冒出了一个大胆的想法，心脏怦怦直跳。大彪把被汗水和淫液的弄的有些臭的衣服拿到水池洗了洗，没有拧干水就湿答答的挂了起来。工地的宿舍可没有空调电扇什么的，大家就一起在门口乘凉聊天，大彪也找个小板凳儿坐在旁边，巨大的性器挂在大喇喇叉开的双腿之间，几乎要耷拉到地上了。工人们时不时的看两眼，话题几乎都是围绕大彪的肌肉和大屌的，暴露的快感使大彪慢慢勃起，阴茎翘起来变得更大了，大彪还给他们表演了睾丸跳动的绝技，引得工人们一阵惊呼。男人们聊天不可避免的都会讲荤段子，大彪虽然不喜欢有关女人的部分，但是男人们炫耀自己性能力的话语和淫荡的表情还是使得他淫水横流，弄湿了一小块儿地面，工人们的嘲笑不仅沒让他停下来，反而流的更多了。直到大家都去睡觉了，大彪才恋恋不舍的回了自己的屋里。</p>
<p style="font-weight:400;">第二天，大彪因为没什么工作所以起的晚点儿，已经起床的工人们路过大彪的门口，看到他彪悍的肌肉和晨勃的巨大性器，有的讥笑有的羡慕，大彪其实已经醒了，听到工人们的话，鸡巴又不停的流起水儿来。大彪起了床，偷偷把肛栓塞进屁眼儿，鸡巴一直硬着走到水池旁边，摸了摸自己的衣服，果然湿着，装做窘迫的抱怨道：“这衣服都晾了一晚上了怎么还没干啊！”，旁边正在洗漱的工人说：“可能昨天晚上太闷了，又没有风，才没干透。你没带换洗的衣服啊？”“没，就这一身儿，这可怎么办？”，这时旁边有人起哄道：“那就别穿了呗！又不是没见过！”，“就是，大男人害什么臊！哈哈。”大彪等的就是这句话，面露难色的说道：“那好吧，只能这样了。”“够爷们儿！”“真男人！”其他人打趣他说。</p>
<p style="font-weight:400;">吃早饭时，一丝不挂的大彪硬着鸡巴坐在一群穿戴整齐的人中间，羞耻淫荡的感觉让他不停的冒着淫水儿，其他人一直笑话他，有犯坏的还不时挑逗他的乳头，弹他的大鸡巴，让大彪控制不住的呻吟出声，前列腺液流的更凶了。早饭过后，工人们都去干活儿了，同事寄的零件最早也得明天到，大彪昨晚听说公园有个人工湖挺大的，可以游泳，决定去看看，就只穿着鞋，甩着鸡巴溜达过去了。湖边，一个穿着灰色连体工作服的电工正在给路灯接线，远远看到一个人走过来，到近一点才看出来是那个没羞没臊的肌肉男。大彪也看到了他，心里一喜，昨晚特别注意过他，身材高大健壮，长的也不错。大彪走到近前，和他搭话，“在这儿干活呐！”，“是啊，把线接上，你怎么到这来了？”，“听说这有个湖可以游泳，过来玩儿会儿。”，“噢，是，水挺清的，不过很深，你小心点儿！”，“没事儿，我水性挺好的，我也不往里面去，就在边儿上游会儿。”，“那行，你去游吧。”，“那我去了，你先忙着。”说完大彪走到岸边，活动了下身体，特意对着电工做出各种穿着衣服很正常，脱了衣服却很淫荡的动作，正压腿、侧压腿、原地高抬腿跑，肛塞顶的前列腺一阵舒爽，跳动的鸡巴把淫液甩的到处都是。活动完，大彪试了试温度就下了水，裸泳的感觉让他很兴奋。游了一会，上岸走到电工身边说：“真挺舒服的，你不下去游会儿？”，“不行啊，我这儿干活呢。”，“你水性咋样？”，“可好了，我从小就在家旁边的河里游，别的小孩儿没有能比过我的！”，“你就吹吧，我才不信呢！”，“骗你干嘛，爱信不信。”，“要不等你干完这点儿活咱俩比比？”，大彪怂恿他说，电工犹豫了一下就答应了，“行，比就比，不过谁要输了得答应对方一个条件！”，大彪淫笑了一下，“可以啊，你可别反悔！”。等电工干完活儿，俩人儿走到岸边，电工把连体工服的拉锁拉开，大彪一瞧，这家伙里面什么都没穿，也是够骚的，心里想着自己赢了之后要怎样玩儿他。电工活动了下，下水游了几下。说好终点，俩人同时出发，两具光着屁股的美好肉体在湖中翻起洁白的浪花。大彪卖力向终点游去，自己上学的时候比赛拿过名次，再说这两条大腿的肌肉可不是白长的，一定能赢。可谁知道，大彪一点点被电工落在身后，等到了终点，电工正笑吟吟的看着他，“哈哈，怎么样，输了吧！”，大彪一脸失望，不知道是因为输了比赛还是不能对他提要求了。两人上了岸，电工搭着大彪的肩膀，“哈哈，是不是愿赌服输？”，“你有啥要求？说吧。”电工淫邪一笑，“我要你打飞机给我看！”，大彪瞪大眼睛看着他，“瞅你那表情，哈哈，逗你玩儿的！”，这个要求本来是大彪想提的，不过现在也差不多，怎么能放过这个机会，“男子汉说到做到，我就打给你看！”说完，大彪就一手刺激乳头，一手上下套弄鸡巴撸了起来。电工虽口上说是在开玩笑，但也想看大彪这个壮汉手淫，就没有开口阻止，站在一旁看他表演，手不时的抚摸着他饱满紧绷的肌肉和跳动的大卵蛋，慢慢地电工的鸡巴也挺立起来。温热的阳光和暴露的快感让大彪的皮肤布满细密的汗水，雄壮的肉体闪闪发亮。充满雄性阳刚之美的画面让电工呼吸急促，手掌紧握自己的鸡巴快速套弄，口中发出低沉的呻吟。大彪双腿微曲，胯向前顶，把自己巨大的性器骄傲的展示出来，双手齐上，揉搓着敏感的龟头和卵蛋，强烈的快感使大彪不自觉的淫叫出声。这时，远处走来四五个人，电工不愿让朋友看到自己淫荡的模样，招呼大彪向水中走去，大彪正处于喷发边缘，走动时的牵扯让他产生了一股突如其来的快感，再也控制不住喷发出来，大彪叉着双腿，脚步踉跄，边走边射，精液喷洒了一路直到湖边。电工看到大彪居然在走路的时候射精，心中一荡，藏在水面下的鸡巴射出一股股白浊的暗流搅乱了平静的湖水……</p>
<p style="font-weight:400;">一天晚上，大彪来到一家大众浴池，他听说这里的搓澡师傅不仅长的英武，身材也是肌肉壮熊那种类型，而且可以提供一种特殊的服务，前列腺按摩。大彪从网上看到过前列腺按摩的介绍，据说如果师傅手法好，跟射精类似的前列腺高潮会持续不断，最长的能达到一个多小时！大彪费了不小的工夫，才经人介绍成为这家浴池的会员。从门面看只是一家普普通通的洗浴中心，当刷卡进入浴室之后才发现别有洞天，里面布局合理，装修精致但不奢华，让人感觉很舒服。客人不多，只有四五个，身材长相却都是大彪喜欢的类型。大彪进来之后，泡了会儿澡，他看到一个极品壮熊，五官立体英朗，肌肉鼓涨，脱过毛的性器硕大完美，这应该就是搓澡师傅了，大彪走过去向他说明想做前列腺按摩，师傅声音粗犷又有涵养，问他想去私密一点的空间还是就在这里做，大彪当然选择就在这里，师傅让大彪趴到一个特制的床上，屁股稍微拱起双腿叉开，脸和性器都通过孔洞露出来，趴着全身都很舒服放松。师傅用手指摸了润滑剂一点点放松大彪的肛门，当能通过两根手指的时候慢慢向里面探去摸到前列腺，师傅感觉了一下，问大彪，性兴奋的时候是不是会流很多前列腺液，大彪很诧异他怎么会知道，师傅说大彪的前列腺比一般人大很多，但不是后天病变性的肥大，而是先天的，这是一种特殊的体质，前列腺液的分泌量大产生速度快，表现出来就是在性兴奋的时候前列腺液不停的流，而且因为神经更多所以更敏感，简单来说，就是在发生任何性行为的时候都会特别爽。大彪觉得很幸运，自己可以体验到比常人更爽的性快感。师傅在大彪马眼下方放了一个碗形的一次性容器，说可以看看自己最后能排出多少淫液。他手指打着圈儿的按压着大彪的前列腺，时快时慢，时而用力时而舒缓。大彪感受到一种酥麻的压迫感从前列腺传来，就像插着肛塞一样，但又更加的舒服，仿佛比他还了解自己怎样才会更爽。大彪感觉下半身完全松弛下来，仿佛刚蹲完腿时的无力感，任由按摩师傅摆布。师傅看他已经完全进入状态，递给他一个rush面罩让他带上，说可以增强快感。大彪缓缓吸入，慢慢地，脑中所有的杂念全都消失不见，思维迟顿无法思考，只能感受到前列腺传来仿佛射精一样的感觉，但射精的肌肉完全没有反应，只能感到前列腺液像打开的水龙头一样从半勃起的肥屌中流出，大彪知道自己前列腺高潮了！强烈的快感持续不断，细密的呻吟夹杂在喘息从口中传出，口水从嘴角拉出一道银丝滴落在地面，皮肤泛起潮红，肌肉松弛不能发力，大彪觉得自己现在就像一个被挤奶的乳牛，任由一个肌肉壮汉把手指伸进屁眼儿玩弄自己的前列腺，按压出一股股的淫液从马眼流到容器里。浴池的其他人被淫荡的呻吟吸引，大彪感觉到人们围拢过来，自己如此羞耻下流的画面被人围观，让他感觉更加刺激，呻吟变成浪叫，前列腺高潮还在持续，让大彪爽的快要昏倒，到最后已经练呻吟的力气都没有了，只是急促的喘着粗气，师傅看他已经到了极限，抽出手指，站起身趴到大彪身上，双手按住肩膀，膝盖固定住两条大腿，又粗又长的大鸡巴对准大彪空虚大开的屁眼儿，就着不停流出的肠液一捅到底，用火热的大肉棒快速大力的撞击着前列腺，大彪仿佛被从睡梦中唤醒，感受到自己正在被雄壮的按摩师傅猛操，屁眼一阵紧缩，按摩师傅的龟头感觉到大彪的前列腺变硬，知道他要射了，更加用力猛插，大彪一通浪叫，精液从马眼喷涌而出，师傅并没有停止猛操，大彪感觉有些疼痛，然后是更加剧烈的快感，又是一次射精高潮！大彪终于爽的昏了过去，几秒钟后，在按摩师傅缓慢温柔的抽插中清醒过来。按摩师傅抽出鸡巴，拍拍大彪的屁股，让他趴着休息一下，然后把鸡巴下面的容器拿到大彪面前，白浊的精液悬浮在半透明的前列腺液中，像一碗粥羹盛满了大半碗，大彪接过一饮而尽，腥臊的淫液让他恢复了一点体力，大彪从床上爬起，刚站起身，扑通一声跪倒在地，按摩师傅赶忙将他扶起，和他说刚刚的按摩做了将近两个小时，是他做过最长时间的一次，肯定会体力不支的，多休息下就好了，大彪觉得下半身完全没有力气了，屁眼儿都合不拢。忽然之间，橙黄的尿液从鸡巴中流出，大彪根本没发现自己尿失禁了，听到水声低头一看，自己居然尿了，想控制都控制不住，按摩师傅笑着解释到这种情况是正常的，有时会发生，并告诫他前列腺按摩不要太频繁，一个月一次就可以，不仅不伤身，还会使前列腺越来越敏感，性生活会更爽，。大彪到休息室缓了半个小时，其间还时不时的有尿液流出，然后才渐渐感觉下半身有了力气。大彪决定以后每个月都要来按摩一次，双腿无力到尿失禁的感觉太他妈爽了，以后蹲腿的时候也要把自己操练到这种程度，不练到尿就不停下来！大彪穿好衣服，叉着双腿，步履缓慢的往家走去……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>运动性奴博物馆 No.4渔夫之子 作者：黑雪王子</title>
		<link>/2018/07/30/4000.html</link>
					<comments>/2018/07/30/4000.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Jul 2018 03:34:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/30/%e8%bf%90%e5%8a%a8%e6%80%a7%e5%a5%b4%e5%8d%9a%e7%89%a9%e9%a6%86-no4-%e6%b8%94%e5%a4%ab%e4%b9%8b%e5%ad%90-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%bb%91%e9%9b%aa%e7%8e%8b%e5%ad%90/</guid>

					<description><![CDATA[No.4渔夫之子——庞勇（上） 大海的边缘，有一户渔夫，住着一个身材健硕皮肤黝黑的渔夫大叔，他叫庞海&#8230; <a href="/2018/07/30/4000.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">运动性奴博物馆 No.4渔夫之子 作者：黑雪王子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>No.4渔夫之子——庞勇（上）</p>
<p>大海的边缘，有一户渔夫，住着一个身材健硕皮肤黝黑的渔夫大叔，他叫庞海，每天都会去捕鱼，因为每天晒着太阳，身体矫健皮肤黝黑，虽然上了年龄，却还是一副20岁左右的强壮体格，受到村子里很多女寡妇的爱慕。</p>
<p>这个大海上的男人每天像画一样被一些路过的人欣赏着，他从来不穿内裤，他喜欢与自然保持赤裸的状态，乳头一边串着金色的乳环，捕鱼的时候，只在大腿两侧挂两片草席，裆部和屁股却不挡住，硕大的鸡巴捆着麻绳，从根部缠到阴茎，两个睾丸挤在两边。重点是龟头处，马眼处有个龟头环，下面吊着一串鱼钩，有需要就拿来用，他感觉这样很方便。</p>
<p>他不顾及别人的眼光。保持着这种姿势，别人们很好奇，这么英俊帅气的体魄，野性的男人和性感的鸡巴，怎么去发泄他的性欲。</p>
<p>这天，他日常的捕鱼生活被打破了。</p>
<p>一个居委会的大妈，带着一个18岁左右的青年，来到了他家，告诉他这是他的私生子，他妈抛弃了他，只有找到他了。</p>
<p>“叔叔，你好……”青年望着这个赤裸的男人，害羞的不敢看他的眼睛，没想到他屋里有生人进来，他也不穿衣服。</p>
<p>庞海叉开腿，拖着下巴，没说话，上下打量着他。眼睛像打量野兽一样。</p>
<p>“……听说我是你的儿子……我的名字叫庞勇……体校游泳专业，不过现在没钱上学就缀学了……”庞勇继续说着，不敢正视庞海。</p>
<p>“这孩子乖得很，瞧长得多像您啊。”居委会大妈想继续逗留观看眼前这个裸体的猛男，找着话题。</p>
<p>“你先出去吧。”庞海下了逐客令，示意居委会大妈先走。</p>
<p>“那这孩子就交给你了啊。”居委会大妈说完皱皱眉，一脸嫌弃的走了，似乎在说拽什么拽。</p>
<p>现在只剩他们父子二人，空气中弥漫着尴尬。</p>
<p>“今年多大了。”庞海突然抽动嘴角有点嘲讽的冷笑。一边绕着脚腕。</p>
<p>“今年18……刚成年。”庞勇往后站站，他看看这个肌肉猛男，乳头穿着乳环有着说不出的性感。可是刚从城市里过来的他，很不习惯野外的简陋环境。</p>
<p>“你小子是体校的。”</p>
<p>“是。”庞勇脸上露出一种骄傲的表情。</p>
<p>“跪下！”庞海忽然冷言一句。</p>
<p>庞勇被吓得突然双脚跪了下来，他完全不知道这个男人在想什么，反而害怕。</p>
<p>“把衣服脱了。”</p>
<p>不一会庞勇别扭的脱掉了衣服。露出一身游泳运动员的肌肉体魄。</p>
<p>“内裤也脱了。”</p>
<p>庞勇脱掉了内裤。</p>
<p>忽然，庞海用肌肉大脚蹬在了庞勇身上，缓缓的来回在他的肌肉上划动。</p>
<p>庞勇潜意识的将双手背在了身后。</p>
<p>“不错，不亏是老子操出来的种，有老子当年的风范，这肌肉挺发达。”</p>
<p>不知道为什么，庞勇被这么一蹬，下面忽然硬了起来。</p>
<p>他往后躲了一下。</p>
<p>“躲什么，被老子踩硬了？”庞海用脚托起他的下巴。</p>
<p>“没有……”庞勇狡辩着。</p>
<p>“有什么害羞的，老子的大脚没有几个人抵挡得住诱惑，不知道迷倒了多少女人，你妈那个骚婊子也是被老子这双大脚迷倒的，对着老子的脚又啃又咬。现在换你这个被老子操出来的种来伺候我的大脚。”</p>
<p>“来，给老子闻闻是什么味道。”庞海将脚凑到他面前。</p>
<p>一股男人的腥味，加上海风的味道，使他鸡巴硬了。</p>
<p>忽然他一脚踩在了庞勇硬着的鸡巴上。</p>
<p>不知道为什么，鸡巴被这么一踩，庞勇硬得更厉害了，仿佛庞海的大脚有种魔力，使他欲罢不能。</p>
<p>“来，让老子的大脚给你爽一把。”</p>
<p>庞海两脚夹住庞勇的鸡巴，开始揉捏起来，脚一会踩，一会在龟头画圈，然后大指和食指夹住龟头环，不一会鸡巴被玩流水了。双脚湿漉漉的一片。</p>
<p>“果然和你妈一样是个骚货，流的水比你妈还多。”</p>
<p>“别……我要射了……”</p>
<p>庞海猛的一踢他睾丸，一股精液射了出来，射在了他的脚上。他扭动着身体。</p>
<p>“爽吗，小骚货。”</p>
<p>这时，庞海站了起来，脚上留着庞勇的精液。</p>
<p>“爬下来给老子舔了。”庞勇坏笑着看着他。</p>
<p>庞勇犹豫了一下。</p>
<p>“以后要留在这里，就要听老子的，不然就滚去街头流浪。”</p>
<p>庞勇忽然放弃了尊严。埋下了头，开始给他爹舔起脚上的精液来。</p>
<p>“哈哈哈哈，骚货生出来的小骚货就是一个德行。”</p>
<p>庞海的鸡巴突然开始流尿。</p>
<p>“最近有点漏尿呢。”他忽然握住他挂着鱼钩的鸡巴，对着庞勇尿了起来。</p>
<p>“爸……不要抛弃我……”庞勇继续舔着脚，淋着尿。</p>
<p>“听着，你要是乖乖听话，老子让你爽翻天，不听话，就给我滚，听懂了吗。”</p>
<p>“谢谢爸。”庞勇亲着他爸的脚，无力的挣扎，仿佛就像一个被抛弃了许久的流浪儿，不想再失去亲人了一般。</p>
<p>“来，让老子抱抱。”庞海蹲下将庞勇抱在怀里。</p>
<p>庞勇被抱在怀里，突然有一种久违的拥有父爱的感觉。他双手死死的环住他的父亲。</p>
<p>忽然庞海却吻上了他的嘴，用舌头在他嘴里吸了起来。“年轻人手感嘴感就是好啊。水嫩水嫩的。”他享用着年轻肉体，然而却勿让庞勇有了父爱的错觉。</p>
<p>“舒服，以后老子有好玩的了。”庞海黝黑巨大的鸡巴翘得老高。淫水直冒。“以后让你个小骚货尝尝做渔夫的乐趣。”</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>No.4渔夫之子——庞勇（中）</p>
<p>翌日，</p>
<p>庞勇躺在床上，想着不该到这种破地方来，什么都没有，电脑也没有，网也上不了，无聊透顶，一想到他那变态的父亲，也是一股厌恶涌上心头。</p>
<p>“起床！”庞海进屋将庞勇的被子掀了开。</p>
<p>庞海将庞勇叫了起来，今天是个好天气，他准备带他去打鱼。</p>
<p>“不准穿衣服，内裤也不准，把这个穿上。”庞海扔给他一个布斗篷。</p>
<p>吃完饭后，他们往渔船走去，庞勇发现，庞海也穿着和自己一样的布斗篷。</p>
<p>早上雾大，基本上可见度很小，庞勇因为里面没有穿衣服，感觉很不自在。</p>
<p>他们上船后，庞海领着渔网，和大大小小的箱子放在了穿上，他们一句话也没说。</p>
<p>船驶向了大海，庞海划着船，结实的大脚跨立着，手臂一下一下划着船。</p>
<p>雾渐渐的散开了。阳光照了下来。</p>
<p>庞海忽然脱下了斗篷，只见，一身魁梧的体魄，黝黑的皮肤，虽然有了些年龄，却保持健身教练般的肌肉身材，他将头发染成了黄色，左耳，右乳头，鸡巴上，都带着金色的环。俗话说，就是一个老骚爷么。</p>
<p>他里面什么也没穿，根部绑着绳子的巨大鸡巴半勃着，一只脚他在船边，聚精会神的望着前方，像一个桀骜又淫荡的王者。</p>
<p>庞勇望着自己的父亲，忽然脸红了，他觉得他很性感很有男人味，有点崇拜，下半身有点微微的勃起，庞勇有着黑色的头发，和白色的肌肤，体校的结实肌肉，所以看起来和他爹一点也不像。</p>
<p>“把斗篷脱了！”庞海回头说。</p>
<p>“可是……我里面没穿衣服。”</p>
<p>“不脱就跳进水里自己游回去，大海的男人，就该裸体。”&#8217;</p>
<p>“……我知道了……”庞勇慢慢的脱下斗篷，露出了裸体，坐在船上，捂住下体。</p>
<p>“手拿开，让我看看我儿子发育得如何。”庞海用脚蹬开他的手。</p>
<p>只见，庞勇露出了有包皮的鸡巴，结果被庞海一看，慢慢的硬了起来。</p>
<p>“哈哈，怎么样，是不是暴露的感觉很爽，不亏是老子的儿子，一被看就会硬。”庞海用粗糙的脚趾开始玩弄起他的鸡巴。“自己说，爽不爽。”</p>
<p>庞勇脸红着，鸡巴却硬着。</p>
<p>“……爽……”他说出了一个自己都不敢置信的字。</p>
<p>“怎么个爽法。”</p>
<p>庞勇犹豫了一下，忽然眼神变得坚决起来。</p>
<p>“爸，我变成和你一样有着男人味的男人，不想再做城市里见着谁都要一副笑脸的傀儡了！”庞勇说着。</p>
<p>“那给我站起来！”庞海说着。</p>
<p>庞勇站了起来。</p>
<p>“脚像个男人一样跨立，手盘在胸前。”</p>
<p>庞勇照做着。</p>
<p>“站到船头来。”</p>
<p>庞勇跨立在船头。</p>
<p>“给我对着天撒尿。”</p>
<p>“是！爸！”庞勇翘着的鸡巴开始对着船的前上方撒尿，尿液伴着船的晃动，一晃一晃，庞勇看着天空，第一次感觉自己像个男人，像个征服大海的男人，最后尿液顺着鸡巴流向两脚，他还是保持的跨立的姿势，丝毫不动。</p>
<p>他脸上渐渐出现了笑容与有神的鹰眼，是男人的眼神，不知不觉双手举起，绷紧肌肉对着前方做出了健美动作。</p>
<p>“哈哈哈，不亏为我儿子，够性感。”庞海跨立在他身后，摸着他的肌肉。</p>
<p>“爸，我还想学习更多的男子气概！”庞勇忽然转过身，叉腰蹲成马步，将下体故意张开，充分的暴露给他爸看，包皮鸡巴翘着。</p>
<p>“想到独当一面的男人，就不该有包皮。”庞海粗燥的大手握住了庞勇的鸡巴，看了看他。</p>
<p>“爸，你想怎么弄怎么弄，我都是你生出来的，嘿嘿。”庞勇冲他把竖了竖大拇指。</p>
<p>“好，乖儿子。”</p>
<p>庞海开始翻开他的包皮，一点一点翻下来，庞勇露出痛苦的表情，绷紧脚背，双手抓住背后的木杆。</p>
<p>翻了一会，包皮翻了一半，露出了一半的龟头，龟头红了起来，有点白色的龟头垢。</p>
<p>“爸，停手。”庞勇抓住了庞海的手。</p>
<p>“恩？不想继续了？”</p>
<p>“不！让我自己来。”庞勇吐了吐舌头。</p>
<p>然后很痞子将两只脚跨在两边船上，坐在地上，一只手握住鸡巴。&#8221;</p>
<p>他开始往下拉，啊，呻吟了起来，只见，龟头一点一点露了出来。</p>
<p>“啊！”他最后一使劲，将包皮猛的一拉，整个龟头露了出来，噗通，一股股精液喷出来，他满头大汗。</p>
<p>他感觉包皮就像一个橡皮圈，套在他的龟头根部，一种被束缚的感觉。</p>
<p>“嘿嘿，爸我成功了！”他抓着鸡巴在他爸面前晃来晃去，一边喷着精液，一边甩。</p>
<p>“不错，来让爸给你洗洗龟头。”庞海用他的舌头开始舔着他的鸡巴，舔掉龟头垢。“处男的龟头垢真棒。”</p>
<p>“爸，怎么可以一个人享用，我也要。”</p>
<p>“好，我来喂你，果然是和我年轻一样，是个骚货胚子。”庞海用舌头伸进庞勇的嘴里，两人舌头搅拌了起来，庞勇不知不觉双手环住了他爸的脖子，双腿夹住了他爸的公狗腰，两人热吻起来。</p>
<p>因为包皮才翻开，会忽然反弹，于是庞海拿出一个金色的龟头环，套在了庞勇的根部。</p>
<p>“来，奖励你一个你爸我小时候的玩具，你小子鸡巴也不小啊，刚好能带。”</p>
<p>“那当然，老子的鸡巴也是体校里出名的大屌！也是爸的遗传好。”</p>
<p>“哈哈，你小子可以啊，开始称老子了。”庞海用指甲刮了一下庞勇的龟头。</p>
<p>庞勇突然全身抖了一下。</p>
<p>“爸！我还要玩好玩的！”</p>
<p>“你爸我花样多得很，到时候怕玩得你受不了啊。”</p>
<p>“没事，爸，放马过来，老子是你的种，要变得和你一样强大。”</p>
<p>“来。”</p>
<p>庞海将一个绳子捆成环，套在庞勇脖子上，然后拉着绳子，死死勒住了庞勇的脖子，流下一丝能够呼吸的程度。</p>
<p>“你确定这样你受得了？”</p>
<p>“没事，爸，尽管来，男人这点苦都受不了叫什么男人。”他脸被捆得有点红。</p>
<p>“听说你是游泳专业的，我可不能让你一会游泳。”庞海将他的手，也用绳子绑在了背后。</p>
<p>“爸，等下。”</p>
<p>“恩？”</p>
<p>“只有手捆起来多没意思，把我全身都五花大绑吧，这样晒出了绳子的印子多好看。”</p>
<p>“好！没问题。”</p>
<p>庞勇被捆成了龟甲装。</p>
<p>忽然庞海拿出一个桶，用刷子在桶里栓了一下，涂在庞勇的身上，是鱼饲料，他准备用庞勇当活诱饵。</p>
<p>涂满后，他一脚叫庞勇踢下了海里。</p>
<p>庞勇漂浮了起来，庞海将连着庞勇脖子的绳子挂在船尾，然后开始划船，庞勇被拖在了船后面。</p>
<p>庞勇无法游泳，只有换着呼吸。</p>
<p>忽然，一大群鱼群啪啪啪的争先恐后的游了过来。</p>
<p>“啊啊啊。”庞勇感觉全身发痒，是鱼在吸饲料。</p>
<p>有些大鱼会咬他皮肤。</p>
<p>“你行不行，坚持不住了就说。”庞海大声喊着。</p>
<p>庞勇将背在身后的手，伸出海面，对着庞海伸出大拇指，脸上不羁的笑容，又痛苦的皱着眉头。</p>
<p>“可以。”</p>
<p>过了许久。</p>
<p>庞海拿出了渔网，往船尾撒去，开始捕鱼。捞了一大群鱼。</p>
<p>他将庞勇捞了上来，五花大绑的庞勇湿漉漉的摊在船上，大口的呼吸着。</p>
<p>身上全是红色的印子，还有一只螃蟹夹着他的大腿。</p>
<p>庞海纠起庞勇的头发，将一壶水使劲灌进他的嘴中。</p>
<p>“爸……我想要像爸一样黝黑的皮肤，和那些伤疤……”庞勇说着。</p>
<p>“放心，跟着你爸我在，会够你爽的。”</p>
<p>庞海将庞勇挂在了柱子上。晒着太阳，他皮肤上全是海盐。庞海一边晒，一边不停的给他喂水。</p>
<p>就这样，过了一天，</p>
<p>黄昏他们丰收着将船驶回去了。</p>
<p>……</p>
<p>夜晚，庞勇无力的躺在床上，身上开始脱皮，身上火辣辣的痛，伴着绳子的印子和伤疤。</p>
<p>忽然，庞海进来了。</p>
<p>“爸……”庞勇无力的直起身体。</p>
<p>“别起来。”庞海裸体躺在了庞勇的身边，给他在身上擦着药，然后给他慢慢的按摩。</p>
<p>然后拉起被子，和他睡在了一起，将死死的他抱在怀里。</p>
<p>庞勇感受着庞海火热的体温，第一次感到了父爱，然后睡着了。</p>
<p>庞海亲了亲他的头，然后也睡了。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>qq群458251943欢迎加入讨论加群不说话的就别加了</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>No.4渔夫之子——庞勇（中下）</p>
<p>翌日。</p>
<p>庞勇发烧了，浑身滚烫，躺在床上，估计是才从城市过来，又加上昨日的剧烈运动，所以没有适应。</p>
<p>他父亲庞海在他身边，摸着他的头，然后将一壶水和一些食物放在他的枕边。</p>
<p>“今天你就在家来好好休息。”说完起身拿起捕鱼工具准备打渔去。</p>
<p>“爸，我也想去大海。”</p>
<p>“你先休息好了，明天再和我去，今晚给你带大海的礼物回来。”</p>
<p>在出门的时候，他突然穿上了一条紧身的豹纹丁字裤，将巨根死死的包裹着，露出巨大的屌型。</p>
<p>庞海出门了。</p>
<p>庞勇缓缓的直起身，捞开被子，看着自己晒得黝黑的身体，上面还有绳子的纹路。</p>
<p>“嘿嘿。”他觉得自己性感无比，他站了起来，站到镜子的面前，欣赏起自己黝黑的身体与肌肉。</p>
<p>他望向下体，才翻开包皮的鸡巴上套着一个金色的环，感觉满足。</p>
<p>可能是脑子发热了，突然灵机一动，想去看看他爸的房间有没有什么好玩的。</p>
<p>他悄悄的来到庞海的房间，很乱，地上有些裹成团的卫生纸，他捡起来一闻，是昨晚射的精液。他舔了舔，心想，这肯定是想着我射出来的精液吧，真腥，不亏是天天吃鱼的渔夫。</p>
<p>他来到一个衣柜前面，打了开。</p>
<p>只见，里面除了挂着一件单薄的褐色布衣以外，全是SM的衣装。</p>
<p>渔网连体衣，鸡巴套，皮革装，皮绳子，狗项圈，还有巨大的假阳具和尿道棒。</p>
<p>他看着狗项圈和狗面具，心想这些道具到底是给谁用的，不会是他爸自己用吧。</p>
<p>他挑了一件最性感的网状连体衣，穿在自己的身上，开始幻想穿着这些道具被他父亲玩弄。</p>
<p>他走到镜子面前，看着自己，裹着鸡巴的网上面有一根绳子，他一拉，忽然鸡巴被拉向下，贴着睾丸被绑成了一个球。他鸡巴一紧一股快感传来。</p>
<p>“草，这衣服真他妈性感。”他忽然蹲下来，双手放搭在腿上，岔开两腿，做出很痞的动作，渔网绷着肌肉勒出菱形，他仿佛看到了他爸年轻的时候。</p>
<p>“我爸穿过这个衣服吗，草，想想就爽。”他松开鸡巴的绳子，鸡巴一下弹了出来，他开始撸管，仿佛感觉就像在玩弄他自己父亲的年轻时候一样。</p>
<p>“怎么鸡巴的旁边有两根线。”他注意到鸡巴旁边的衣服，有两根线，可以套在脚趾上，他套在的大脚趾上，然后站起身来，蹬蹬左脚。</p>
<p>“喔！”突然，鸡巴被猛的向左下拉了一下，又弹了回来。</p>
<p>“爽！”鸡巴流水了。他开始走路，鸡巴左右左右的拉得弹来弹去。</p>
<p>他只用脚就可以自慰了，他将手背到身后去，走路已经不能满足他，他开始小跑。</p>
<p>“呃呃呃。”他一下一下叫了起来。“爸，你这个骚老爷么还穿这么淫荡又爽的性具。现在让你孙子我来体会下你的快感。”</p>
<p>“爸，我性感吗。”他在镜子面前做出健美的动作。“你儿子我要被你的战服玩射了。就像你一样。”</p>
<p>忽然，他开始高抬腿原地对着镜子跑了起来，鸡巴甩得四处乱弹。</p>
<p>“啊啊啊！”他一股股精液射了出来，甩得到处都是，他觉得奇爽无比。看着镜子前浑身是精液的自己，仿佛像他爸一样，是一个精液的战神，他有那么一瞬间，觉得能坐渔夫真棒，可以抛弃所有的道德，享受最基本的人性。</p>
<p>之后他偷偷的把衣服脱了下来，藏在了床下。</p>
<p>晚上，庞海回来了。</p>
<p>他看到镜子和地上全是精斑，突然笑了笑。</p>
<p>“你小子可以啊，发烧还能这么玩。”</p>
<p>“爸，你回来了，我发烧好了，明天可以和你去打渔。”</p>
<p>“来，给你带了礼物，大海的味道。”他爸将裹了一天的豹纹丁字裤脱了下来，上面全是腥味。</p>
<p>他把内裤丢给庞勇。</p>
<p>庞勇接过内裤闻了起来，一股男人味。</p>
<p>“爸，好棒。”他将内裤套在了自己的头上，他觉得自己好变态，可是又好享受，并且他爸并不会嫌弃他，一个野兽的豹纹内裤，顶着了自己的头上，又耻辱又爽，并且这个万人追求的野兽是自己的父亲。</p>
<p>“臭小子喜欢吗。”</p>
<p>“喜欢，爸我又硬了。”</p>
<p>庞海坐在了椅子上，叉开腿，庞勇忽然跪在了他爸的旁边开始舔起他爸的脚，舔他的身体，给他缓解一天的疲劳。</p>
<p>“哈哈哈。”庞海被逗得直笑，又咬又舔的弄得一会痒一会痛。</p>
<p>“爸，我想变得和你一样，称为大海的男人。”</p>
<p>“好，过来，现在肤色和我一样了，还差头发了，给你小子染个黄发。”</p>
<p>于是庞海亲自给庞勇染起了头发。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>No.4渔夫之子——庞勇（下）</p>
<p>一周后，庞勇的身体基本已经晒成了古铜色，和他父亲庞海一样，头发也是黄色，别人一看就是父子。</p>
<p>他们的关系变得比一开始好了很多。</p>
<p>庞勇也习惯了捕鱼的生活。</p>
<p>这天早上，他们同样穿着斗篷出门了。</p>
<p>正午时，太阳出来了，这时，他们的船已经来到了海中，一个巨大的游轮从旁边驶过，上面有很多游客。</p>
<p>庞海忽然把斗篷一脱，露出了古铜色的肌肉胴体，一只脚踏在船头，盘着手看着前方，戴着金色龟头环的鸡巴随着海风甩来甩去。</p>
<p>游轮上传来一片口哨声。有人用望远镜看着他们。</p>
<p>庞勇也脱下了斗篷，露出裸体，游轮上再次传来一震口哨声与尖叫。</p>
<p>他虽然不如他父亲肌肉结实，可是还是轮廓突出，一看就是练过的。</p>
<p>他听着别人的掌声，忽然笑了起来，第一次感受到了暴露的快感。让他们见识见识渔夫的体魄。</p>
<p>庞勇感觉人的目光都被他父亲吸引去了，于是突然将跨顶出，双手抱在后脑勺，做出了健美的姿势，挺出箍在鸡巴环处的龟头环，因为他还没有穿洞，所以没办法像他父亲一样可以尿道口顶着一个环。</p>
<p>人的目光看向了庞勇，鼓着掌，开始对他拍照。</p>
<p>听见掌声，庞勇露出自信的笑容，双脚分得更开了。</p>
<p>庞海微微一笑，然后只是轻轻的拨动了一下乳头上的乳环，然后又是一震尖叫。</p>
<p>“可恶……”庞勇感觉风头被自己的父亲抢过去了，然后蹲成了马步，在鸡巴上吊了一个装了半桶水的木桶，木桶还没有提起来。</p>
<p>人们开始对着他吹口哨。</p>
<p>“嘿嘿，看我的。”他手盘在胸前，然后绷劲肌肉，一点一点踮起脚尖，将木桶提向半空中。</p>
<p>“好！”掌声传来。</p>
<p>庞海忽然一脚侧踢，将一只脚踢向头顶，一只脚踩地，盘着手，将胯下展示给游轮。</p>
<p>目光再次吸引过去。</p>
<p>“可恶，我还能再来点狠的！”庞勇继续往木桶里加水，鸡巴被垂直拉向下，让后他咬紧牙关，勃起鸡巴，将木桶一点一点提了起来。</p>
<p>“呵呵，年轻啊。”庞海这时开始出杀手锏，他将龟头环连着地上的一根铁链，然后将乳环连着船帆上面掉下来的两根铁链。</p>
<p>然后开始绕动两边的两个转盘，铁链将乳环提向上，他对着游轮像冠军一样两只手竖了竖大拇指，当所有目光看向他的时候，他一点点绕起旁边的两个转盘。</p>
<p>绑着乳环的铁链，一点一点将他提了起来，掌声响起，他一点一点踮起脚尖，最后脚尖着地，然后连着鸡巴环的铁链又将鸡巴狠狠的拉向下，整个人被固定在了空中，他用脚尖跨立着，双手插在腰间，看着前方，仿佛像是一个和船合二为一的海上王者。</p>
<p>“可恶啊……比不赢这个骚老爹。”</p>
<p>“庞勇，来，我来让你体会一下和我一样受人崇拜的感觉。”庞海对着庞勇说。</p>
<p>庞勇有点好奇的走了过去，他爸将铁链绑在他的两只脚上，然后将他的头往下按，按在和脚一个水平线上，用一条绳子绑在了一起。</p>
<p>他一点点滚动滑轮，庞勇被提了起来。</p>
<p>整个屁眼被暴露向前。</p>
<p>让后庞海将两只手抓住两边的屁股，两只中指卡在屁眼处。</p>
<p>然后一使劲，猛的向两边拌开，整个屁眼露了出来。</p>
<p>庞勇痛得绷紧肌肉，抓住了庞海的手。</p>
<p>游轮再次传来欢呼声。</p>
<p>欢呼声仿佛融化了他的疼痛，他渐渐的笑了起来，忽然，自己用手指一上一下的拌开屁眼，加上他爸的手指，四根手指将屁眼上下左右的将屁眼掰开，像一朵大肉花。</p>
<p>大肉花一张一合。</p>
<p>他们就保持着这样，任人欣赏，直到游轮驶远了。</p>
<p>庞海还让他保持这样的姿势，挂在船上。庞勇两只肌肉手臂，微微弯曲的当在身后，不时来摸摸自己的屁眼。</p>
<p>“爸，你不插进来吗，老子屁眼都痒死了。”</p>
<p>他爸对着他屁眼就两手指猛的插进去。“小骚货，学会称老子了？”</p>
<p>“啊！”庞勇大叫一声。“爸，你的手指好粗壮有力，插得老子又痛又爽。”</p>
<p>“可以，有渔夫的魄力。以后都不准用我字，所有我字都要叫老子，这才是老子的种。”庞海被逗得笑了起来。“你的屁眼早晚要被老子开苞的，不过不是现在，我要先养肥再掘，等你哪天屁眼会自动淌水。”</p>
<p>“爸，老子还想学点渔夫的生活。”</p>
<p>“哈哈，来，给你看看渔夫平时怎么钓鱼。”</p>
<p>庞海将一根鱼线，缠上了自己的龟头环，另一头连着鱼钩，他将一坨鱼饲料挂在鱼钩上，他站在船头，将饲料丢进了左边的海里。</p>
<p>然后庞海便挺胸盘着手等待着。</p>
<p>过了一会，</p>
<p>庞海的鸡巴突然被拉向了左边，是鱼上钩了，他的鸡巴被拉得不停的抖动。</p>
<p>然后他又用另一根鱼线绑在了龟头环，丢进了右边的海。</p>
<p>突然，鸡巴又被猛的拉向右，然后不停的被两只鱼拉得左右晃动，像一只摇摆的黄鳝。</p>
<p>“哈哈，爽，抖动这么大，看来今天钓到的是大鱼啊。老子鸡巴被弄得像他妈扭动的摇摆蛇头一样。”他的鸡巴不停的扭来扭曲钻来钻去，淫水滴哒。</p>
<p>“老子换个姿势。”庞海将一只脚侧踢向空中，然后鸡巴在腹部和股沟开始前后摇摆。</p>
<p>左边的鱼一用力使劲将鸡巴反向拉向屁股后面，成倒挂金钩。</p>
<p>鸡巴传来扭曲的快感。</p>
<p>庞海不由的握住自己被挤在两边的睾丸。</p>
<p>“老子帅不。海贼的大弯勾。”庞海问庞勇。</p>
<p>“帅！爸你简直就是我的偶像！不亏是我的老子！”</p>
<p>庞海一听，乐得不行，猛的一抓睾丸，一股股白色的精液从身后射向自己的背上，一个健壮的男人，侧着身踢腿，背上全是精液，说不出的性感，他还不够，将两个睾丸在手里转动，精液还能挤出来，直到最后只剩下滴水的粘液。</p>
<p>“爸，老子也想这样玩！”庞勇说着。</p>
<p>“呵呵，好啊，我怕你小子受不了啊。”</p>
<p>“老子也是要称为渔夫的男人，这点算什么。”庞勇竖了竖大拇指。</p>
<p>庞海把庞勇放了下来。因为庞勇的马眼处没有穿环，所以鱼线只能绑在套着的龟头环上。</p>
<p>然后庞海将庞勇的两根鱼线丢进了左右两边的大海。他自己也套上了新的鱼线。</p>
<p>然后将庞勇抱在怀里，托在腰间，像抽小孩撒尿一样，两只手托着分开的两脚，他们两的鸡巴一上一下帖在一起。</p>
<p>突然，庞勇的左边鱼线动了，鸡巴一下子拉向了左边。</p>
<p>他的左手下意识的勾上了他爸的脖子。</p>
<p>“啊！”右边的也开始动了。他的鸡巴被两边鱼线对拔，不停的摇动。</p>
<p>“爸！老子鸡巴发软！”庞勇绷直了脚尖。</p>
<p>“明明这么硬还说发软，我的也上钩了。”庞海的鸡巴也开始左右摇动起来。</p>
<p>两条不停摇摆的巨蟒，相互敲得啪啪响，淫液裹在一起，不一会又被拉得搅在一起。</p>
<p>“我草，两个鸡巴这样搅来搅去，比一个人还爽，玩得老子又要射了。”庞海望着他们摇摆不停的鸡巴，液体撞得直飞。</p>
<p>“啊啊啊。”他们叫声交叉起来，然后庞海开始上下抖动起来，他们的鸡巴开始上下左右不停拍打，像两只钻来钻去的淫虫。</p>
<p>“爸，我不行了！”噗呲，庞勇一股精液射了出来，被甩得四处乱飞，飞了庞勇和庞海一脸。“爽！爸，老子好爽！”</p>
<p>“老子刚才精液射完了，现在射不出来，不过老子还有更好的东西可以射。”庞海说着，突然一股潮吹被拉喷了出来。</p>
<p>一股股往天上射，然后又掉在他们身上。</p>
<p>庞勇看着天上掉下来的他爸的潮吹，滚烫的滴在自己的脸上和身上，仿佛像温暖的父爱，看着天上黄昏的繁星，像潮吹的雨点一样，不由的觉得幸福不已，做渔夫真好。</p>
<p>“小骚货，把头转过来。”庞海说着。</p>
<p>“是。”庞勇转了过来。</p>
<p>两人的舌头紧紧的吸在了一起，父子情深。庞勇双手钩在了他爸的脖子上。</p>
<p>……</p>
<p>夜晚，庞勇太累要先睡了。</p>
<p>庞海说晚上有客人要来，叫他先睡，并且告诉他一会一定不要出来。</p>
<p>庞勇口头上答应了。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>No.4渔夫之子——庞勇（尾）敬请期待</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/30/4000.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>晚间</title>
		<link>/2018/07/28/3792.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2018 14:07:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[逃亡癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/28/%e6%99%9a%e9%97%b4/</guid>

					<description><![CDATA[计划了很久，终于开始了。 我打开衣柜，拿出了一大堆紧身衣和道具，准备好好的出门去溜一圈。看了看窗外，&#8230; <a href="/2018/07/28/3792.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">晚间</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>计划了很久，终于开始了。</p>
<p>我打开衣柜，拿出了一大堆紧身衣和道具，准备好好的出门去溜一圈。看了看窗外，深夜两点的时候，几乎是没有什么人了，路灯也只剩下几盏亮着，虽然不是漆黑一片，但是也很难去看清黑暗的地方是否有人。其实这个想法已经想了很久了，就是一直没狠心执行，每次想要出门的时候就被自己幻想出来的脚步声吓退了，但是今天晚上无论如何也要出去试试，那种感觉一定很刺激。</p>
<p>我看了看摊在床上的东西，想到底应该怎么穿比较合适。</p>
<p>比较麻烦的是橡胶衣了。不管怎么说这件衣服还是比较紧，穿上去也很费劲——花了老半天终于把拉链拉了上来，顿时一种紧绷的感觉就传遍了我的全身，头、手、脚、DD都被紧紧地压着，呼吸也变得有些困难起来，不过还好，适应了几分钟后就没什么关系了。</p>
<p>我看了看表，这个时候已经差不多两点半多了，外面肯定没什么人，那么是就穿着紧身衣的这个样子出去呢，还是外面套件衣服、用帽子把脸遮起来呢？</p>
<p>不套衣服就这个样子出门？想到这里，突然一种冲动涌上了大脑，浑身一阵颤抖，兴奋之余还不由自主地发出了唔唔的声音……等会再说，先把其余该穿的全部穿上！</p>
<p>其实自从穿上橡胶紧身衣以后，乳胶皮就被紧紧地压在身体的皮肤上，从镜子里面来看就是一个黑黑亮亮的橡胶人一样，几乎没什么褶皱（本来也很少）。我想了一下，拿出了一个男用贞操带穿上，继续给下体施加压力，当我把锁扣扣上的时候，整个人也变得更加的兴奋，基本上我每移动一点，都感觉到来回摩擦所产生的那种难以抑制的冲动给我带来的快感。</p>
<p>努力的弯腰把放在床下的黑色马靴拿了出来，套在脚上，这样一来，一个完美的黑色发亮的橡胶人就诞生了！我决定就这么出门去溜一圈！</p>
<p>当我走到门口，把手放在门把手上的时候，突然一阵强烈的心跳，我又开始担心起来：一个穿着紧身衣、戴面具，还穿着贞操带的人在外面走，万一被人看见的话怎么办呢？我会不会被当作是小偷或者其它什么人抓起来，然后……然后我就不敢去想了。于是我又退了回来，坐在床上，过了一会又起身去准备开门，然后又退回来……反反复复好几次，脑海中做着激烈的思想斗争……</p>
<p>不行，今天晚上一定要出门去试试！！！我正苦恼着，无意中看到了放在床上的狗头橡胶面具。我突然想起，这个面具的脖根处有一把小的黄铜锁，而白天我决定要晚上出门的时候，就已经把锁的钥匙事先放在了离这里大约有几百米的一个砖头堆里面，也就是说，如果我现在戴上这个面具并且把锁锁上的话，不出门去拿钥匙，是死活也打不开这个面具的！除非弄坏它，否则它将一直套在我的头上！</p>
<p>我当然舍不得去弄坏这个花了千把块买的面具。我把面具拿了起来，放在手上看了很久，想是不是要把这个面具套在头上呢？我的心在咚咚的跳着，遐想带来的兴奋也不时的冲击我的大脑，最终，我一狠心，将头套套在了自己的头上！</p>
<p>一种更为紧迫的感觉猛然袭来，也让我更加的兴奋！由于这个头套是狗的头型，所以嘴巴处是向前凸出的，只是借助着小型呼吸孔呼吸，而且眼洞也开得非常的小，戴上后基本上只能看到眼珠的部分，远远的在镜子里面看到的就是一个全身都被包裹的橡胶人。我摸索着把头套后面的皮扣扣上，然后对着镜子看了半天，终于是找准了放锁的位置……</p>
<p>这个时候我又犹豫了一下，真的要把锁扣上？那样就意味着……</p>
<p>手里捏着锁犹豫了很久，这个时候已经差不多快要三点了。算了，死就死吧！！我一狠心，手指一压，只听见“卡塔”一声，锁，锁上了。</p>
<p>好了，现在我的状况已经很明显了，不出门跑上几百米远找到那把钥匙，我是别想把头套从头上拿出来了，而且我估计我到了藏钥匙的地方，这么黑漆漆的也要找上半天，万一被人碰见就好玩了。</p>
<p>虽然很担心，但是还是有一种抑制不住的兴奋感，贞操带紧紧地压住了我的下体，鼓鼓胀胀的感觉实在是让我浑身躁动不安。当大门打开的的时候，我可以很清楚的听到我的心跳声。</p>
<p>我小心翼翼的把门钥匙放在门口的垫子下面，然后轻手轻脚的顺着楼梯走下去，楼道里面漆黑一片，由于我自己身穿黑色的乳胶紧身衣，我连自己的手都看不清，其实我很想开灯看看，但是我又怕会有人从阳台或者什么地方看到，万一真的变成这样，就真是出师未捷身先死了。</p>
<p>走出了楼梯口，我紧张的四处张望，虽然外面路灯灯光并不是很强烈，但是相比起刚刚的楼道，还是显得很亮堂，特别我又是这样一副装扮，更是觉得外面太亮不敢出去。</p>
<p>突然我听到有人咳嗽的声音，还伴有脚步声！我浑身上下突然一阵冰凉，条件反射性的朝着楼上逃去，但是才上了两级台阶就发觉，脚步声是从楼上传来的——有人下楼来了！这个时候我头脑里面一片空白，完全不知道应该怎么办才好，戴在头上的狗头头套在这个时候似乎突然变小了，紧紧地压住了我的头！完蛋了，被人发现了！</p>
<p>我紧张得不知道应该怎么办才好，只好朝楼梯的角落里面跑去，跪下并且趴着，尽量的压缩自己的身体，把自己隐藏在最黑暗的地方，期待不要被人发现。</p>
<p>随着脚步声越来越近，楼道的灯亮了起来，一下子就照亮了我面前一大片区域，由于我是躲在楼梯下面的角落里，灯光还不会照进来，但是若真的有人朝这里看一眼的话，我肯定会被发现！我感觉我的心在剧烈的跳动着，跪着趴下的姿势也让我的下体感觉到最强烈的冲动，基本上由于锁扣的作用，我只能勉强抬起头看到前面一点点，这个时候感觉自己真的变成一条狗，一条穿着橡胶紧身衣、戴着狗头头套的人形犬！</p>
<p>估计也不会有人会想到半夜三点，楼梯的下面会躲藏着一个乳胶人形犬。那个人并没有看到我，估计三点多也睡眼惺忪了吧。随着脚步渐渐远去，我心里长出了一口气，但是仍然不敢动，一直到楼道的计时灯熄灭了之后，我才敢伸出头来看看情况。在确定了四周没有人之后，我才慢慢的走了出来，这个时候我才觉得，狗头头套虽然很紧很舒服，但是有一个很大的缺点就是视线范围变小了！本来眼洞就开的很小，再加上嘴巴处前凸的部分遮挡的原因，我能够看到的只是自己正面前方的一片小空间而已，幸好刚刚那个人咳嗽的声音还比较大，走路也比较重，让我听见了声音，不然这隔着面罩的耳朵，难保会听不到一些细小的声音。</p>
<p>经过刚才的惊吓，我已经有些胆怯了，但是同时这种刺激带来的冲动感也是让我非常地满足，要不是有贞操带和我大脑的压抑，恐怕刚刚那一下就已经……我站在楼道口冷静了一下，鼓足了勇气走了出去。</p>
<p>沿着墙角，我弯着腰偷偷摸摸的向前走去，好在楼前都有一个花坛，里面种了些矮树，可以帮我遮挡一下，这样我就很顺利的又靠近了目标一大截。</p>
<p>在离开花坛之前，我坐了下来喘气，虽然我很怕那些花花草草弄破我的紧身衣，但是这种情况下也顾不得那么多了，弄脏无所谓，反正是乳胶的，到时候好好擦一下就行了，只要别挂破就可以。</p>
<p>等了大约几分钟，我小心的站起身了，看了看四周，确定没有人之后，我用最快的速度跑到了另外一栋房子的墙角处，那里种了几颗树，虽然挡不住我的全身，但是这么黑的地方，再加上树枝摇来摇去的，估计也很难发现这里有人。我慢慢的朝着目的地走去，这个时候我的心情很难用语言来描述，害怕、紧张、兴奋、冲动……反正什么滋味都有，夹杂在一起。</p>
<p>又跑了几十米，终于看到了我藏匿钥匙的地方，如果没有记错的话，应该就藏在一堆砖块的下面。由于附近还有一些建筑工地上暂时不用的大型水泥管，所以我跑过去的第一件事就是躲进去把自己藏起来，然后慢慢的走到砖块的附近，开始寻找钥匙。</p>
<p>正当我兴奋的扒着砖块，寻找钥匙的时候，突然有人拍了我的肩膀一下，我一转头，一道强烈的光照在了我的脸上，顿时我的眼前一片空白……</p>
<p>完蛋了，被人发现了！</p>
<p>那道白光照得我完全睁不开眼睛，下意识的就用手去挡。</p>
<p>“哦？你……”</p>
<p>这个时候我已经不知道应该怎么办了，一种最原始的羞耻感从心底升了起来，我完全忘记我的头上还戴着一个狗头头套，只是用双手挡住自己的脸，并且惊慌的朝后面退去，结果一不小心被地上的什么东西绊到，重重的摔在了地上。这个时候从手电筒中发出的光也跟着照到了我的身上，黑色的紧身衣在光照之下闪闪发亮，我想象得到那个人看到了什么。</p>
<p>这个时候我已经完全没有什么想法了，这猛然的一摔让我完全醒悟了过来，现在要做的一件事就跑！</p>
<p>我转身朝后面拼命的跑去，完全就不知道是什么方向，特别是被刚刚那道光一照，眼睛又要重新适应黑暗，四周模糊的景物让我完全不知道跑向什么地方。</p>
<p>后面的人似乎并没有追过来，估计也是被我这身打扮吓到了，一时间没反应上来，而我也没有时间回头去看了——或者说由于脖子上锁扣的缘故，我根本没法回头——只顾着朝黑的地方跑去。</p>
<p>也不知道跑了多远，背后似乎并没有人追过来，我躲在一个灌木丛里面呆着，因为猛然的运动，让我需要大量的氧气，但是由于面具和头套的束缚，我没法大口的呼吸，只能是尽量努力的去呼吸，尽量平缓平缓狂跳的心，我感觉到我身上在不停的出汗，胶衣也因为汗水而开始有些在皮肤上滑动。躲了大约10几分钟，周围很安静，似乎刚刚什么都没发生，我也渐渐的回复了平静，眼睛也重新适应了黑暗。我朝四周看了一下，发现刚刚由于惊吓落荒而逃的时候，居然是朝着自家的反方向跑的！现在离自己家起码有7-800米左右的距离了，在已经被人发现的情况下要再走这么长的距离回家，实在有够困难。</p>
<p>本来由于刚才的奔跑，下体早就已经没有刚开始的兴奋感了，感觉是冷却缩小成了原始状态，现在突然一想到又要在更远距离冒险，一种很刺激的感觉又冲进了大脑，档部鼓鼓胀胀的感觉又让人兴奋又难受。我狠狠的揉了几下，然后又蹲了下来思考要怎么样才可以安全的回家，刚刚跑掉应该算是幸运，万一那人把我当贼或者小偷，回去叫几个人在原地搜索我就麻烦了，现在估计已经4点多了，再有几个钟头就天亮了，而一般小区里都会有一些老头头老太太喜欢在5-6点左右出来锻炼，要是被他们看到……</p>
<p>狠下心来，把头套拨正了一下，就准备出发。虽然钥匙已经拿到手，但是现在这种情况下，摘下来和不摘下来已经没有什么区别了，干脆就再冒险一次！</p>
<p>顺着灌木丛，顺利地朝家前进了几十米，然后用很快的速度跑过马路，又躲进了对面的灌木丛，然后顺着墙角的阴影一路悄悄地移动。很快就来到了刚刚被人发现的地方，小心翼翼的抬头看了一下，还好，没人在那里。我蹲了下来，喘了口气，做好准备之后用很快的速度跑过那片空旷的地方，兴奋状态下的快速奔跑让贞操带不断的摩擦我的下体，实在太让人兴奋了，我都快要爆发了……</p>
<p>顺着原路我很顺利地回到了楼梯口附近，回头看了看确认没有人在后面之后，我长长的舒了一口气，慢慢的走上楼梯，回到了自己的小窝。我拿起钥匙把贞操带解开丢在一边，舒舒服服的发泄了一次……虽然差点点被人抓住，但是这么刺激惊险的事我一点都不后悔，如果有机会重来一次的话，我还是会选择锁上锁扣，去外面取钥匙。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>幻想奇械-百变兽宴</title>
		<link>/2018/07/28/3791.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2018 14:05:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/28/%e5%b9%bb%e6%83%b3%e5%a5%87%e6%a2%b0-%e7%99%be%e5%8f%98%e5%85%bd%e5%ae%b4/</guid>

					<description><![CDATA[宴会的打工经历给白尘留下终身难忘的记忆，有谁尝试过膀胱鼓胀成篮球，然后泄洪般从尿道冲出，痛感和快感同&#8230; <a href="/2018/07/28/3791.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">幻想奇械-百变兽宴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>宴会的打工经历给白尘留下终身难忘的记忆，有谁尝试过膀胱鼓胀成篮球，然后泄洪般从尿道冲出，痛感和快感同时刺激神经，被圈禁的只剩半截的大腿来回磨蹭，然后就在高潮点欲喷将喷的时候，一切戛然而止。洪水一轮一轮撞击，但是水坝更痛苦，因为这取决于宴会客人对啤酒的需求度。</p>
<p>啤酒，对了还有啤酒。这个词几乎成了梦魇，无论发出怎样的哀嚎和求饶，最后都变成一声“啤酒”。被堵上嘴不能说话是难受，可以说话却表达不了自己的意思，那种憋屈恨不能把舌头掏出来抻一抻。</p>
<p>给他造成最大伤害的是两个王八蛋的窒息面罩，白尘体验到了真正的求死不得。每隔不规律的几分钟，叶轮的通口就会阻断，肺里的一点存氧耗尽后，感觉肺泡为了扩张都要炸开，大脑轰隆隆响着，眼前发黑，额头血液聚集发胀，那种极度痛苦的状况要持续好几秒，然后豁然开朗，第一口气吸进来畅快又委屈，白尘放声大哭。连续四个小时的间断窒息让他感性的心灵留下创伤，现在只要有人喊啤酒，他就会呼吸困难。</p>
<p>事后举办方才发现问题，把白尘送去抢救了一下，为此多补偿了许多奇械币。但是这些他都不在乎了，醒来以后抽搐了好一阵，然后飞一般回到宾馆，打算再也不去参与奇械境的活动了。</p>
<p>心灵受创的白尘不想再参与任何sm或者性游戏，此刻只想和裴泽倾诉一番，但他还是没有回来。</p>
<p>夜里，白尘辗转反侧，裴泽已经一周没有消息了，他到底去应征什么工作了呢？他会不会遭受到和自己一样的折磨？</p>
<p>以想到裴泽古铜色油亮的肌肤，坚硬的八块腹肌，白尘再次有了生理反应。在枕头边摸啊摸，按摩棒没找到，却发现另一个硬邦邦的东西。那是窒息面罩，他一哆嗦把它丢出去。</p>
<p>然后才想起来这是那两个家伙被没收后，奇械境送给自己的，属于低级奇械。他又把这东西捡了回来，仔细观察。窒息面罩是个漂亮的造物，它以圆润的三角形覆盖整个鼻梁，简短顶住眉心，然后向下延展以漂亮的几何线条囊括嘴部，可以把下巴也套住，整体就像一个三角形放在一个六边形上面。</p>
<p>面罩的表层像是哑光的金属，但是摸上去却很温润，一点不冰凉，而且轻盈。它拱起一个空间，不是紧贴口鼻，和皮肤接触的边缘摸着也不黏，但是白尘深切体会过那种仿佛融为一体的紧密无缝粘连。内置的转动叶轮从外面是看不见的，出气口在嘴部两侧，鱼鳃般的几个口子向后。面罩的配件是个汽车钥匙大小的遥控器，当然也可以用会员自己的操控仪代替。可是设定是否窒息，窒息时间，是突然窒息还是缓慢闭气等等。</p>
<p>这东西其实不难看，白尘突然想，就像是美国英雄漫画里反派角色带的面罩，略带反光的黑色表面和硬朗形状反而有些科幻味道，看着很……酷。</p>
<p>戴着应该很帅吧，像是蝙蝠侠或者蜘蛛侠一样，白尘缓缓把面具对准口鼻扣上去，快要接触的时候，他还是放下了，喘不上气的感觉他印象太深。</p>
<p>他不想用面具，但是又欲火蚀恼，烦躁翻着还有什么东西。操控仪在手里，只有几个单调而且熟悉的功能，一个人提不起劲。还有一张光碟？他立马兴奋起来，用操控仪播放。</p>
<p>上来是警告，仅供奇械境会员观看，不能以任何理由外泄云云。</p>
<p>开篇画面让他热血直冲大脑，太香艳了！画面是从宴会吧酒水台开始拍摄的，赤身裸体的尼坤神情中带着好奇，光滑水嫩的肌肤闪闪发亮，他的肌肉犹如3D游戏里的人物，线条硬朗整洁，漂亮无比。</p>
<p>那张透露出可爱的脸庞，真的是自己用过的？白尘一时痴迷了，他看着画面里的人挣扎喊叫，手握住窒息面罩，往脸上扣去……</p>
<p>第二天，他收到了裴泽托人带的口信，说是奇械境的雇佣工作干完一个工期后回去，让白尘先回学校，帮忙请假。白尘虽然不愿意，但是太长时间没回校了也心虚，他可不希望档案上留下警告。</p>
<p>——————————————————————————————————————————————————</p>
<p>平静宁和的校园小径上，大学男女频频回头，因为有个装扮特别的帅哥。白尘身穿一般的休闲服饰，发型精心打理，大眼睛很迷人。但是他脸上带着黑色哑光的科幻风格面罩，从鼻梁以下盖到下巴。显得又酷又特别。</p>
<p>他心砰砰直跳，又找到刺激感。往常的活动都是出于隐秘，或者同类人的圈子里，他从未向平常朋友暴露过取向和爱好。但是在学校里佩戴奇械，真是太有趣了。他穿着紧身的橡胶内裤，把阴茎牢牢束缚，不然会被看出来。上身穿着小号的高亮无袖紧身衣，把柔滑的肌肤包住。如果脱掉外衣外裤，他就会从非主流的酷哥变成变态。</p>
<p>走在路上回头率挺高，直到碰上同学。</p>
<p>“哇，白尘你哪弄来的玩意，差点没认出来。”说话的是……同学甲。</p>
<p>“从国外定制的口罩，防雾霾。”他找个了说得过去的由头。面罩虽然把下巴嵌进去，但是表面有一线伸缩，如手风琴褶皱的设置，让白尘能正常说话。声音从面罩的出气口传出，瓮声瓮气。</p>
<p>“好帅，给我戴戴看。”同学甲伸手去拽，结果面罩和脸牢不可分，白尘一个趔趄。</p>
<p>“奇怪，后脑没有绑带啊，难道你用万能胶粘脸上了？”</p>
<p>“切，少见多怪。”白尘镇定着，刚刚还真把他吓一跳。不过面罩被设定佩戴三个小时，这期间他自己也摘不下来，但是也没有设定窒息，虽然会更刺激，但容易露馅。</p>
<p>接着两人在学校里逛起来，参观了动漫社团的cos动员，他一副科幻扮相让团长大力拉拢。推脱后和同学甲打了半小时篮球，面罩不设置阻塞，通气性很好。有些人跑来给他拍照，还上了校园论坛。</p>
<p>晚上，四人宿舍里就剩下白尘一个，他锁好门，拉上窗帘。</p>
<p>宿舍的门背面是个全身镜，此时镜子里映出脱掉外衣的白尘。吸收了汗液的无袖黑色紧身衣看不出肌肉起伏，下面是裴泽最喜欢的柔荑般肌肤，但是白尘很不满意，他不希望自己一直是受样。</p>
<p>紧身衣很服帖，包裹住胸腹没有褶皱。他还带着哑光面罩，下身的塑胶内裤是肉色半透明的，汗水已经糊了一层，下体被内裤上的绑带束缚在小腹，不能动弹。</p>
<p>镜子里的景象相当香艳，但是白尘总觉得差了一点，达不到撸点。在宿舍打炮，穿着紧身套装，还是不足。自从领略过奇械境的玩法，无论是强制性变狗还是人体塑像，他都可以从中体会到“被控制”的快感，这会儿自己一个，兴致总是不够。</p>
<p>手上还有什么呢？他四下张望，看见了同学脱下的篮球鞋和球袜，心意一动。</p>
<p>他知道自己肯定会后悔的，他从来不碰屎尿或者其他恶心的玩法，但是在激素刺激下的人顾不上。白尘点击操纵仪，摘下面罩，然后鼓起勇气从鞋里抽出球袜。</p>
<p>袜子本来是白色，但是不知道穿了多久，已经姜黄一片，脚趾的部分更是棕色。刚打完球吸收了脚部汗液的袜子有点重，潮乎乎的。</p>
<p>两根手指捏着边，仿佛都能看到气味散出来。白尘不想事先知道什么味，憋住气，把一只塞进面罩内侧半个拳头大的空间里。然后拎着另一只犹豫，他也不知道自己是不是脑子抽筋了，直接把袜子摊开铺在舌头上，趁着没回过味来，扣上面罩，然后点击锁闭。</p>
<p>面罩用于说话的褶皱部分一下子锁死，把下巴顶住，牙关紧咬。然后轰的一下，真个人开始干呕。</p>
<p>最先传来的是味觉，同学的汗袜子最少穿了三天，偏偏他还摊开扑在舌面上，一种土腥的汗咸味布满口腔，然后是苦涩和酸涩，好像闭着眼睛啃了一口垃圾。剧烈的味觉反冲让他恶心不已，喉咙里往外顶，但是牙关紧紧扣着，抽搐反应使舌头不住翻搅，把袜子里的汁液都挤了出来。</p>
<p>干呕了好半天，眼泪哗哗，腹肌都疼了。他终于倒过一口气，肺部扩张一吸，一股劲头直冲大脑!</p>
<p>那是怎样的臭味啊，平常塞在球鞋里都能飘出几米，现在就在白尘鼻孔下面，强烈的男性体味冲入鼻腔，大脑嗡地一下，额头仿佛被人重击。球鞋的淡淡胶味，带着湿气的汗味，最重的是酸腐的臭气，仿佛伸进肺部捏了一把，酸咸轮换着回荡。</p>
<p>这触动了白尘的G点，下身几乎把塑胶内裤顶破。感官上的反应依然是恶心的，但是心里上的反应却是亢奋的，精神上如同吸毒，熏熏然不知所以。</p>
<p>迷蒙了几秒钟，他手忙脚乱试图脱下塑胶内裤，欲火快要把他燃爆了。</p>
<p>怎么就扯不下来呢，塑胶弹性差不透气，但是穿着很性感，而且紧绷。白尘手上全是汗，扯了半天硬是没把裤子拉下去。就在这时，他听见钥匙开门的声音，同学甲回来了！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>舞蹈教室里的孩子们（芭蕾服 捆绑）</title>
		<link>/2018/07/28/3790.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Jul 2018 14:01:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/28/%e8%88%9e%e8%b9%88%e6%95%99%e5%ae%a4%e9%87%8c%e7%9a%84%e5%ad%a9%e5%ad%90%e4%bb%ac%ef%bc%88%e8%8a%ad%e8%95%be%e6%9c%8d-%e6%8d%86%e7%bb%91%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[小伟，今年9岁，上小学4年级，是个活泼可爱的小男孩。大大的眼睛，红仆仆的脸蛋，一看就惹人喜欢。他兴趣&#8230; <a href="/2018/07/28/3790.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">舞蹈教室里的孩子们（芭蕾服 捆绑）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>小伟，今年9岁，上小学4年级，是个活泼可爱的小男孩。大大的眼睛，红仆仆的脸蛋，一看就惹人喜欢。他兴趣爱好广泛，尤其是舞蹈体操之类的，更是从小就喜欢。今天是周末，他正要赶去少年宫上舞蹈形体课。他上身穿一件兰色T恤衫，下面是黑色短库，脚上穿白色运动短袜和一双普通球鞋。肩上背着他的书包，里面不是上学的书本，而是他今天上课要穿的体操服。</p>
<p>约莫坐了30来分钟的车，小伟到了他上课的少年宫，那里已经有一些同学了。他直接走进了他的教室。教室就在一楼，是一间很大的舞蹈房，里面有几张垫子和一些器械。少年宫有规定，要保持舞蹈房的卫生，在里面不能穿普通的鞋子。小伟在门口坐下，把鞋带解开，把鞋子脱了下来，露出了穿着袜子的脚丫。脚上的袜子是昨天妈妈新买的，不算很厚，上面有朴素的竖条纹，不过好象有些大，前面包脚趾的部分有些褶皱。就这样，小伟光着脚踩在舞蹈教室的木地板上，感觉凉丝丝的。正在这时，后面有人来了。小伟一看，原来是同伴小军，他也是来练习舞蹈形体的，比小伟大半岁，长的也比小伟高一些，黝黑的皮肤，看上去很健康。看他穿了跨栏背心和短库，但裤口好象太靠上了，连大腿的1/3都不到，一抬腿都要露屁股了。小军也把鞋脱了。再看脚上，穿着高筒白袜，袜筒一直到膝盖，看上去要比小伟的袜子合适多了，袜子合适地套住了脚丫，前段包出了五个脚趾头的形状。两人互相打了招呼，一起到舞蹈房旁边的一个屋子里去，那是男子更衣室。</p>
<p>虽然小伟和小军都是男孩，但这个少年宫要求同学们都要穿统一样式的体操服，所以男女同学的着装差不多都是一样的。小伟从书包里拿出了他带的衣服。先是一件白色的紧身衣，兜住裤裆的那种，然后是白色的连裤袜，微微有一点透明，但很结实，不至于轻易被刮破。要穿上他们，就要先穿下身，才能把上身套进去。于是小伟把自己黑色的短库脱了下来，把它放回了书包里，站起来，把连裤袜整理平整以方便穿上。这时，小伟身上只穿了内裤和一双袜子。小三角裤衩要比袜子合适多了，不大不小，白色的，能和一会要穿的一套舞蹈服容为一体。小伟坐下来，开始穿连裤袜。他先把袜子都篡到裤口，套到脚上，再一点一点地往上拉。很快，袜子就把小伟的下半身套了起来。腰的附近由于穿了白色内裤的缘故要显得比下面更白一些，而小伟洁白的皮肤更始和连裤袜晶晶的白色融为了一体。穿上身显然要比穿下身容易，但由于是紧身衣，所以穿起来稍微有一些费力。小伟先把脚伸进衣服的两个裤洞里，再用手往上用力拉，最后再分别把肩膀部分整理平整。服装算是穿着完毕，平日干净俊俏的小伟现在越发漂亮，倒有些象个小姑娘了。上面大领口的白色半袖紧身衣把小伟的上身裹了起来，裆部也因恰到好处的松紧度显出小小圆滑的突起。下面穿连裤袜的腿也显得越发修长。一身白色的舞蹈服把一个9岁小男孩苗条优美的身材完美地勾勒了出来。</p>
<p>和小伟麻利的动作相比，小军就显得慢吞吞的了，而且还有些害羞，自己跑到旮旯里换衣服。他也是先脱掉了背心和短库。这时小伟才发现小军穿的也是白色的小裤衩，这和他黝黑的皮肤形成了对比，但穿在身上的确很好看。此时，小军身上仅穿了内裤和长筒袜，身资很是动人。小伟看的有些呆了。小军把长筒袜也脱了下来，开始穿下身的连裤袜。可笨手笨脚的他却怎么也穿不好，只得红着脸来叫小伟帮忙。小伟当然爽快地答应了。</p>
<p>小军先把袜子的下半部分套在脚上，然后小伟和小军两个人一人拉连裤袜的一边，慢慢地把它拉到了小军的腰部，最后小伟又帮助小军把它整理平整。他用手从脚踝一直到裆部捋了一遍，以便把连裤袜尽量弄的平整一些，可最后不小心碰到了小军的小弟弟。小军急忙害羞地捂住那儿： “哎，干什么！”“对不起，是我不小心。”小伟连忙解释。</p>
<p>小伟又帮小军把上身穿好。此时平时淘气的小军看起来也一副文文静静的样子，身体被一身紧身的舞蹈服包裹了起来，黑色的皮肤和洁白的舞蹈服搭配在一起，别有一番优美。尤其是小军的腿和脚，在白色微透明的连裤袜里，中和了健康的黑色，又把本来就很漂亮的腿和小脚丫，束缚的更加标致幽雅了。</p>
<p>这样，两个人都穿戴完毕。看着和平时穿着大不相同，穿着男孩平时很少穿的紧身衣，连裤袜，两个小男孩都有些不好意思，也有些兴奋。两人一起走进了舞蹈教室，脚上都没穿舞蹈鞋。小伟不穿，一是因为舞蹈教室的地板一直很干净，即使上一天的课，再看看脚心，洁白的袜子上也不会有一点污迹，二是因为舞蹈鞋的鞋底非常柔软，穿上它和穿着袜子采地的感觉几乎是一样的，所以小伟宁肯光着脚，来感受脚丫和地面的接触。而小军纯粹是因为忘了把舞蹈鞋带来，才不得不光着脚的，所以走路时有些蹑手蹑脚，不太自然。其实老师并没有规定是否非要穿舞蹈鞋。同学们的服装要求是要展现出他们的形体美，穿舞蹈鞋只是要更好地保护同学们的脚，不穿的话才更能体现出人体脚上的优美的线条，所以有些同学一向没有穿舞蹈鞋的习惯。</p>
<p>这时，班上其他的同学也都来了，他们三三两两地进到更衣室里换衣服，都是平常地穿着进去，出来时身上都穿着紧身衣袜，显得苗条俊俏了许多。一个男同学来的时候就已经穿着舞蹈服了，上身虽然看不出来，但下身穿着短库，白色的连裤袜就露在了外边，脚上还套了一双白色短袜。不知道他一路上有没有害羞的感觉。等大家都换好了衣服，老师也走了进来。她让同学们都站好队。整队的是舞蹈班的班长小莲，是个女同学。她也是一身白色紧身衣袜，有所不同的是她的紧身衣上多了一到裙摆，是专门给女生穿的衣服。她大大的眼睛，扎了一条马尾辫，系红色的发带。右脚脚腕上还系了一条红色的脚链，和边上洁白的袜子比起来，显得越发鲜艳。小伟发现，小莲的脚上也没穿舞蹈鞋。但其实她带了，只不过不想穿而已，如果老师非要求穿，她也可以再换上。</p>
<p>班上20来个10岁左右的男孩女孩开始上课了，他们都穿着洁白的舞蹈服，大部分光着小脚丫，和老师一起进行形体舞蹈的训练，把儿童身材和性格上的特有的美丽淋漓尽致地展现出来，构成了如画的美妙景象。</p>
<p>绑架</p>
<p>小伟，小军和小莲平时就是要好的好朋友，三个人经常一起玩。他们都非常喜欢上舞蹈课。原因除了他们都喜欢跳舞外，更重要的是他们都喜欢少年宫发的这套舞蹈服。他们觉得全身被舞蹈服，连裤袜紧紧地束缚起来的感觉很好，他们也喜欢欣赏彼此被舞蹈服束缚起来的儿童身体的线条。尤其是下半身的线条。尽管小伟和小军是男孩，但他们并不在意穿男孩子们很少穿的紧身衣；尽管小莲是女孩，她也不介意成天和两个男生玩在一起，三人平时滚在一起，搂搂抱抱的时候很多。</p>
<p>他们还喜欢玩特殊的游戏：捆绑。找一个家里没人的时候，三人聚在一起，一人从家里找一条绳子，选出一个人当俘虏，其余两人负责把他捆绑起来。小孩子没劲，又不会捆，经常是把三条绳子胡乱的往人身上一缠，两个人一人拿绳子的一边，使劲向相反的方向拉，如此反复几圈，就算捆好了。负责捆绑的两人会在一旁看着俘虏挣扎着想要挣脱束缚，却决不帮忙。而被捆绑的人则拼命挣扎，扭动着身体，手在身体两旁不断地摸擦，脚底下不听地乱蹬。这样不一会儿，身上的绳子就会被挣开了。之后，会换人被捆绑，最后知道三人都被绑过才肯罢休。但由于他们捆的不好，每次都觉得不起劲，老是抱怨别人捆的不牢靠。但他们决不会想到，今天的事情是他们永远不会忘记，既让他们兴奋又让他们害怕的危险经历。</p>
<p>经过一天的练习，同学们都要回家了。大家都到更衣室换好了普通的衣服，从门口众多的鞋子中找到自己的一双，穿上回家去了。教室里只剩下小伟，小军和小莲几个，他们是今天的值日生，要负责把大家用完的器具摆放整齐。三人有说有笑，打打闹闹，约好了一会儿去谁家玩，玩的内容当然还是捆绑俘虏了。而且今天刚好穿着他们喜欢的舞蹈服（他们最喜欢穿着舞蹈服来捆绑），一会儿就不用换衣服，直接套上外衣就可以走了。两个男孩有些犯嘀咕：女生穿连裤丝袜没关系，男生让人看见了多不好，心里想着，却没说出来，因为他们想玩的更尽兴一些。</p>
<p>收拾完了，小军和小莲要把一些东西放到办公室去，留下小伟做一些收尾工作，小伟答应了，便一个人留在了舞蹈教室里。</p>
<p>一会儿，从外面走进来一个男子，头戴鸭舌帽，帽檐压的很低；再加上一副大墨镜，把大半边脸都罩了个严严实实。上身是黑背心，上面印着骷髅头的图片，手里领着一个大麻袋，下身穿着牛仔裤，脚上穿着黑皮鞋。黑皮鞋？进这里没脱鞋可不行！小伟看到那男子没拖鞋就进来了，遍上前劝道：“叔叔，你进来是要脱鞋的，不然这里该被弄脏了。”男子看到屋里只有一个说话童声童气，只穿着舞蹈服的瘦弱的小男孩，嘴角里露出一丝笑意。“小朋友，这里只有你一个人吗？”边说着边注意到眼前这个小男孩俊秀的面庞，苗条优美的身材。“对这里暂时只有我一个人，不过我的同学一会儿就回来，你要找谁呀？”小伟天真地问。</p>
<p>见只有小伟一个人，那男子刹时露出了凶相。他二话没说，向小伟伸出了大手。小伟看形势不对，想大声叫救命，但马上被男子用手捂住了嘴，他想挣扎着跑开，胳膊却被男子另一只强壮的手臂死死地卡住。不容小伟多想，男子立刻把他推倒在了地上，压在身下，并用最快的速度抽出原来卡小伟的手，从兜里那出一卷建筑用胶带，一边咬在嘴上，用力一扯。嘶啦地一声，胶带被扯开了，小伟的嘴也很快被胶带强大的粘和里粘在了一起，他拼命想张开嘴喊人，但上下嘴唇已经被牢牢地粘在一起，根本不可能张开，嘴里只能发出呜呜的声音。</p>
<p>“别出声！再出声老子一刀捅了你！”男子威胁到。小伟被他这么一吓，大气都不敢喘，哪里还敢出声呀！男子把小伟挣扎的双手使劲一扭，扭到背后，抽出一条绳子来就往小伟的手腕上捆。此时小伟的挣扎反到减弱了。不知为什么，小伟的心理很矛盾，他明明知道遇到了坏人，而且他现在想把自己捆绑起来，一旦如此，自己手足被缚，就完全失去了反抗能力，形势十分危险，但他的挣扎却越来越弱，好象是故意让别人把自己捆绑起来似的，倒是那男子心里也在纳闷。“如果把歹徒激怒，反而对自己不利，还不如老老实实地束手就擒&#8230;&#8230;”小伟这样对自己说。没有了小伟的挣扎，男子很快就把小伟的手腕捆了起来，他先把小伟的两只手腕并在一起，在用绳子在手腕上绕了三，四圈后勒紧，又穿过两只手腕的中间使劲地绕了两圈，并打上死结。然后，用基本相同的方法把他的脚腕也捆绑结实。到此为止，小伟已经完全掌握在歹徒的控制之中，手脚都被绳索捆绑，在加上害怕和其他因素，不敢挣扎，动弹不得了。</p>
<p>最后，男子把小伟装进了麻袋。在最后进入麻袋的一瞬间，小伟看到了两个人影从楼上走了下来。“是小军和小莲！希望他们能看到，把我救出去！”小伟的希望完全在他们两人身上。但男子似乎也发现有人来了，边加快动作，赶忙把小伟塞到了麻袋里，把袋口系好，扛在肩上，快速溜出了舞蹈教室，并沿着树木和楼房墙壁中间的土路，绕到了少年宫的后门，那里有接应他的一辆面包车。那男子把麻袋抱上车，说了句“一切 OK”，车便一溜烟开走了。</p>
<p>押送路上</p>
<p>四周都是黑糊糊的，见不到一点光亮。小伟蜷缩在麻袋里，感觉难受极了。现在他已经意识到了危险。如果歹徒把他卖了怎么办？如果只是绑架，要到钱后把他杀人灭口了怎么办？如果他要把他身上的器官割下来卖给别人该怎么办？他越想越害怕，下意识地打了个哆嗦，动了一下，立刻感觉到头上被重重地打了一下。“别动！不想活了你！”那是歹徒的声音。小伟更害怕了，他后悔刚才没有反抗，没有挣扎。他自己承认平时是爱和同学互相捆着玩，但那毕竟只是玩呀。可现在他手脚都被捆绑着，又被放在麻袋里，处境实在是太危险了。</p>
<p>过了一段时间小伟试着动了一下。歹徒没什么反应，大概在车上睡着了。小伟决定要给自己解开束缚，和小军，小莲玩的时候，每次他都能轻易的挣脱绳索。他动了动手臂，手腕是被反绑在后面的，在麻袋里看不到是怎样捆绑的，但捆的确实很紧。小伟想两手往相反的方向使劲拉开绳子，但绳子和手腕之间没有一点空隙，对于一个孩子来说，想要这样撑开绳索是不可能的。小伟又用两个手腕来回摸擦，想把手从绳套中抽出来，这样好象起了一些作用，两只手确实能来回动1，2公分，但要想抽出去也是行不通的，因为在横着捆绑双手的绳索的中间，还竖着绕了两圈。这样手就象被手铐铐住一样无法挣脱。但这样捆比手铐更牢靠，因为它比手铐更贴近手腕，是紧勒在上面的，而且也没有手铐中间的一段铁链，可以说手是完全无法动弹的。而麻袋里又没有什么锋利的东西可以磨断绳索，小伟算是放弃挣脱手部捆绑的念头了。</p>
<p>手是无法挣脱了，可脚呢？小伟想腿总比胳膊有劲，何不试试？于是他用力蹬了蹬两腿。膝盖部分还是可以活动的，但脚腕还是被绳索紧紧地附着着，无法动弹。小伟越来越着急，蹬的也越来越使劲。这下可惊醒了歹徒。他狠狠地打了小伟一拳，痛的小伟直想叫唤。“呜~呜”可嘴还是被封着，叫也叫不出声音来。再度安静下来，小伟想了想自己的处境，手被反绑，脚腕也被紧缚，嘴又被胶带封着，身体也在麻袋中，而且歹徒就守在旁边&#8211;无论如何也是不可能逃掉的。这下小伟可真的绝望了。被闷在麻袋里这么长时间，嘴被堵，只有鼻子可以呼吸，又经过刚才的一番折腾，小伟感觉到有些虚弱，不知不觉竟睡了过去。</p>
<p>又过了一段时间，一阵清新的空气把小伟从睡梦中唤醒。小伟睁开眼睛，四周还是黑蒙蒙的，但呼吸顺畅多了，身体也能自由活动了，但手脚还是被绑着。原来歹徒看麻袋里好久没动静，怕把孩子闷死，便把麻袋解开，又把小伟的眼睛蒙了起来。这下小伟感觉舒服多了，但觉得好象有什么东西在他的腿上爬来爬去，好象是人的手，是歹徒在摸他的下体！那男子刚才惶惶张张，也没注意，现在到车上了把麻袋解开才开始仔细地观察小伟，在汽车后坐上躺着的是个眉清目秀的小男孩，虽然眼睛和最都被蒙着，但依然可以看出几分秀美；额头上的几滴汗水把头发贴在的皮肤上；而他身上穿的还是练功时的舞蹈服，紧身衣紧贴着肌肤，身体的曲线和光着身子没什么两样，多了这洁白的衣服倒显得多了一分美丽；双手被捆在背后，胸脯自然地挺了起来；两手的手腕紧贴在一起，被绳索束缚的地方有几道轻微的勒痕，手指自然地弯曲着；而腿上的微透明舞蹈连裤袜里，朦朦胧胧地头着孩子白栈的肌肤；脚上没有穿鞋，薄薄的袜子束出了小脚丫优美的曲线，前头五个脚趾象套着丝袜波浪一样，和谐地起伏着，在加上几道绳索紧紧地捆绑着脚腕，展现在眼前的景象已经让那男子看呆了。</p>
<p>他忍不住轻轻地抚摸起小伟的秀腿，直到看到两腿间被连裆的紧身衣束出的突起，就用手轻轻地摸了一下。“呜！！呜~~呜！！！”小伟不知道他要干吗，只觉得下身痒痒的，有感觉有人摸自己的小弟弟，边拼命挣扎起来，左右翻滚，还用脚胡乱踹一通。</p>
<p>“别多事儿！要玩呆会儿有的是时间！”驾驶座上传来了声音，那男子立刻收手了。小伟这才平静下来，但他心中又多了一分害怕。</p>
<p>车开了大概有几个小时了，路面越来越颠簸，看来已经从城里开到农村了。又开了一个小时，车终于停了下来，小伟的心提到了嗓子眼，因为他知道一旦车停下来，就到了决定他命运的时刻了。男子把小伟的蒙眼布摘了下来。小伟过了好一段时间才适应了周围强烈的光线。“到了这，你即使看到东西也没用的。”那男子说着，连堵嘴的胶带也从小伟嘴上撕了下来，胶带的粘里很强，但男子一使劲，一下子就撕开了，痛的小伟眼圈都红了。“告诉你，这里方圆十里地都是我们的私人场所，都不会有人，你要是想叫你就叫，反正没人会听的见。</p>
<p>透拖车窗，小伟观察了一下周围的环境：车是停在一座小山的脚下，周围都是空阔的麦田，前面不远处就是通向山顶的台阶。小伟还想多观察一会儿，可男子就把他从车做上领了起来，给他解开了脚腕的绳子。小伟暗自高兴，心想只要脚上没有束缚，就可以逃跑了。但他这天真的想法立刻化为了泡影。男子拿了一条更长一点的绳子把小伟膝盖上方又结结实实地捆了起来，小伟的膝盖被牢牢地并在了一起，和刚才正相反：脚腕能自如地活动，而膝盖却又失去了自由。其实这也不完全正确，因为男子又拿出了一副手铐，铐在了小伟的脚腕上，中间的铁链还不到20公分。这可不是玩具手铐，是真正警察用的手铐，本来是给罪犯的手铐起来用的，但铐在小伟这9岁小孩的脚腕上&#8211;不大不小正合适！</p>
<p>“你… 你们到底想干什么！要把我带到哪儿去！”这么长时间，小伟第一次开口说话。“问那么多干什么！赶快下车！！”男子没有理会，恶狠狠地说。“赶快上山！” “可，可我的手脚都被捆着，怎么走路啊？”小伟眼里含满了泪珠，他可从来没有经历过这种事情，手脚被捆，还要被强迫走路，还是要走山路。</p>
<p>“给你带上脚镣就是让你自己上山的。”男子冷笑了一声说，边说边把小伟搡下了车座。“可我还没穿鞋哪&#8230;&#8230;这让我怎么走啊。。。”小伟难过的都快哭出来了。“那我可就管不着了，嘿嘿…”男子得意地小着推着小伟下了车。小伟的脚刚一着地，就感觉到凉飕飕的，不禁抬了一下脚，可两脚中间的铁链太短了，一只脚刚抬了15公分，便拉的另一只脚的脚腕生疼，还差点没摔倒。就这样，小伟的手被绑在身后，脚上带着“脚镣”，膝盖上捆着绳子，走路只能靠膝盖以下的小腿，由于脚上脚镣的关系，每步只能迈一点点的距离，迈着小碎步，一点一点艰难地往山上走。由于手被绑着身体很难保持平衡，有好几次都险些摔倒，但都被身旁的男子和司机服了起来。而且每次过后他们都很开心的样子。任凭小伟怎么哀求，怎么保证他决不会逃跑，他们也不肯给他解开绳子和锁链，仿佛故意要看他笑话似的，残忍地把精疲力尽地小伟赶上了山顶。</p>
<p>又走了一段下坡路之后，映入小伟眼帘的是一幢3层别墅，周围被绿树环抱着，在加上是在这山的里面，显然是一处十分隐秘的处所。</p>
<p>紧缚全身</p>
<p>小伟被两个人带进了屋里。这别墅从外面看虽然很豪华，但内部却没有装修，很一般。小伟来不及多看，就被架进一间很小的屋子。男子把他使劲往前一推，小伟无法保持平衡，重重地摔在了地上。而他几乎全身被绑，想翻身都很困难。出乎意料的是，歹徒竟然过来，把脚上的脚镣打开，解开了小伟膝盖上的绳子，最后连手腕上的绳子也给解开了。小伟这才感觉到手腕被绳子绑了这么上时间，已经有些疼了。</p>
<p>“现在让你松快松快，好戏还在后头哪！”歹徒说完走出了屋，使劲把门撞上，又在外面上了锁。现在小伟虽然手脚都自由了，可又被锁在了5平米不到的屋子了，四周也没有窗户，想逃跑肯定又是不可能的了。一个人的小伟感觉更害怕了，他想到了家人，老师，同学，又想到自己的处境，不由得哭了起来。在这里，即使他哭多大声音，都不可能有人会听见。小伟就这样一个人哭啊，哭啊，直到自己哭的没劲儿了，累的睡着了。</p>
<p>也不知道睡了有多长时间，小伟感觉到身上一阵疼痛，原来歹徒又回来了，把自己给踹醒了。他张着惊恐的眼睛看着歹徒，想知道他们到底要干什么。但歹徒不说话，抱起他，把他带到另一间屋子里。这屋子里什么都没有，只有一张床。小伟害怕的想叫唤，可他知道，无论他怎么叫，歹徒们都不会理会他的，所以他沉默着，也不哭闹，默默地等待着自己的命运。</p>
<p>男子把他扔到床上，从床底下拿出一条绳子。“天啊，他们这是要干什么，又要捆我吗？”小伟想。男子把小伟反身放在床上：“把手背过来！！”他恶狠狠地说。小伟不敢不从，乖乖地把手背到了背后。男子这才开始捆绑眼前这个相貌俊俏，身材又好，还穿着洁白舞蹈服和连裤袜的小男孩。他把小伟的胳膊在背后摆成U字形，并开始用绳子用力地在小伟的两个手腕上缠绕，把它们并在一起。他缠绕的相当用力，比刚才捆小伟的时候用力多了。小伟毫无准备，一下感觉到手腕被勒的生疼，忍不住“啊”地叫了一声。歹徒却毫不理会，继续捆绑小伟。在横着绕了大概5，6圈以后，男子又象刚才一样，开始在手腕中间的两道绳子上竖着缠绕，他捆的那么使劲，以至于原本在手腕两边的5，6到绳子都被捆的碰到了一起。这样的绳子在中间又捆了3道。这样小伟的手腕就又牢牢地被绳索紧紧地捆在了一起。整个手腕被三道手腕之间的绳子和外圈的绳索死死地卡住，无论横竖，想要动一动都是不可能的。小伟这才感觉到来自手腕强大的压力，他感觉手腕已经不是自己的了，象要被绑断了一样。 “我的手！动…动不了了！”虽然不可能得到任何怜悯什至答复，小伟还是禁不住喊了出来。</p>
<p>歹徒当然不会有任何反映，小伟被绑的越疼，他越难受，自己就越高兴。他又开始捆小伟的双脚了。他拿出了另一条绳子。小伟由于疼痛的缘故，肌肉紧绷，小腿翘起了老高，脚趾都绷了起来，套在脚上的丝袜也被撑开了一些。男子把他的脚按了下去，用绳子在小伟的脚腕上捆了起来。那真是往死里捆啊，每一下都那么使劲，绳子已经嵌进小伟脚踝的肉里，脚上的连裤丝袜都被勒的起了褶皱。以防万一，男子在脚上捆的圈数被手腕上的还要多。1公分宽的绳子从脚踝密密麻麻地一直捆到小腿1/3处，每一圈都捆的非常紧。接着和手腕上一样，开始在中间绕圈。由于两腿之间已经被捆的没什么距离了，所以想在中间插进一条绳子都很困难。但歹徒不顾小伟的感受，硬是在中间绕了3道绳子，又狠狠地勒紧。他勒的非常使紧，刚才还到小腿1/3出的8道绳圈被强行往下勒了3公分。这么紧的捆绑，捆的小伟的脚腕火辣辣地疼痛。</p>
<p>可歹徒看还不满意，看到脚腕比手腕捆的更紧，更结实，他把小伟的手腕松开了一次，接着马上又捆了起来，而且还在小伟的两个手肘部又进行了加固捆绑。小伟的手在背后是U形的，这样两个手的小臂是并在一起的，一开始只捆了手腕，而这次整个小臂都被狠狠地捆了起来。从手腕到手肘都是一动不能动的，只剩下大臂可以前后移动一点距离。这下小伟感到更难受了，他的手脚都被绳索横竖多道绳子捆的严严实实，没有丝毫空隙，好象手脚都不是自己了的一样。</p>
<p>“疼，疼…叔叔，你给我松开吧，我不跑，真的！”小伟疼的不行了，苦苦哀求。“要不，你们把我捆着也行&#8230;&#8230;就是捆的松一点，行吗？求求你们了，捆的松一点就行！” 看到小伟被捆的这么难受，俊俏的面庞因痛苦都快要哭出来的表情，男子感觉到更兴奋了，竟然笑出了声来：“哈哈…小东西，你难受吧？疼吧？那就对了，你越难受，我越高兴！你长的这么漂亮，我怎么能不把你捆绑起来呢？！”说完，男子又笑了一阵，“对了，我差点忘了说，小男孩穿这身衣服，还真他妈性感呢！哈哈&#8230;&#8230;”又是一阵狂笑。</p>
<p>小伟听他说这话，羞的脸都红了，他知道这男的专门喜欢自己这么大的小孩。可他并不知道非要把自己捆绑起来不可。小伟原本以为捆绑就算完了，可男子又抽出一根更长一点的绳子来。“来吧，小宝贝儿…”说着，他把小伟抱了起来，让他跪在床上。刚才男子抱他的时候，他的头就搭在男子的肩膀上，本来他想一口咬住他的耳朵的，但一想自己手被捆在背后，脚也被绑着，而且对方还有一个人，把他们激怒了，不知又会招来什么样的惩罚，就忍了回去。</p>
<p>男子开始用绳子在小伟的身上绕圈了，原来他是想把小伟的胳膊和身体捆在一起。可他并没有直接用绳子把小伟的两只胳膊和身子捆在一起，而是先把小伟的身体和一只胳膊用绳子捆在一起，就象捆手脚时一样，只不过双手变成了胳膊和身子。捆绑的时候，男子怕不够牢靠，把另一个人叫了来，帮助他捆绑。其中一个先把小伟的身体和一只胳膊捆在一起，然后他们俩一人拉绳头的一边，往相反的方向使劲拉动，如此反反复复地捆了 5次。就这样男子用5到绳子把小伟的胸部和一只大臂固定在了一起，而且还在身体和手臂之间做了纵向的加固，竖着又捆了3道，如此一来，胳膊就和身体紧紧地贴在一起了。他们用同样的方法又把小伟的另一只胳膊和身体捆在了一起。这时小伟感觉到胸部被勒的死死的，连呼吸都非常困难。绳子把小伟的肋骨勒到了最小程度每扩张一次都非常苦难，每一次艰难的呼吸都会给胸部带来剧烈的疼痛。小伟想用胳膊把胸前的绳子撑开一点，但哪里能动的了！自己的整个上身都被绳子牢牢地捆了起来：小臂被绳子捆在了一起，无法动弹，而大臂又和自己的躯干捆在了一起，也没法活动，上身已经被捆成了一个整体，想要动哪一个部分都是妄想。</p>
<p>但这还没有结束，男子又拿出了一根绳子，这次的目的是要让小伟的唯一还能活动的腿部也不能动弹。小伟已经意识到了这一点，一边拼命地喊：“别，别了…！”一边徒劳地踹着并在一起的小脚丫，但男子毫不在意，他用绳子又把小伟的膝盖也捆了起来，方法和前边一样，也是横着捆完后，再在中间竖着捆几到加固。大腿部分的肉较多，捆完以后，绳子已经深深地嵌去到小伟的肉中了，每两道绳圈中都可以看到被绳子勒出来的肉，腿上穿的白丝袜在靠近绳索的地方也被肋出来皱纹。这样小伟的全身只有大腿和小腿的连接处，上身和下身的连接处，也几就是只有膝盖和腰部可以活动了，其他地方都被绳索紧缚着。</p>
<p>捆完了全身，男子看来要做一些收尾工作了。他拿出了几跟短小一点的绳子，把小伟身上其他一些地方，比如两只小腿之间又做了些捆绑以加固。虽说是收尾，但捆绑的一样认真，绑的和前面一样紧。男子在小伟的腿上从脚踝到大腿根又狠狠地绕了十来到绳子，但无法做中间的加固；然后又和另一个人把小伟的上身连两只胳膊带躯干用长绳使劲地缠绕了一遍；最后，也是让小伟最为绝望的一点就是，他们又用几跟更细更短的小绳索把自己的十跟手指也对捆在了一起，先是一对一：拇指对拇指，食指对食指地捆绑，然后在把每个手的五指捆在一起，最后是两只手的是个指头一块被缠了起来。原本他还想等他一个人的时候用手指替自己解开绳索，现在看来，连这一点希望也不存在了。</p>
<p>小伟躺在床上，看着自己被紧紧捆绑的身体，小臂无法活动，大臂又被紧紧地夹在躯干两侧，双腿也因为脚踝，膝盖，大腿以及整个十几倒绳索死死捆绑着更本无法分开，就连手指也被绑在了一起，身体每个部位想动一下对自己来说都是奢望，现在自己是上了贼船，无论如何是下不去了。</p>
<p>蹂躏</p>
<p>浑身疼的要命，可小伟却不敢喊出来。他自己怎么也不能相信，刚才还在少年宫的舞蹈教室里高高兴兴上课，现在怎么落到了这种境地，他连舞蹈服还没来得及换，连鞋子都没穿。舞蹈服又是紧身的，如果不是白色的，穿起来跟光着身子没什么两样。脚上穿的还是一般男孩子不穿的白色连裤丝袜，一想到刚才歹徒在车上的行经，又想到自己全身上下都被绳索紧紧地捆死了更本无法反抗，小伟心里是又害怕，有害羞。他想挣扎，但绳索把他勒的都透不过气来，哪里还有挣扎的力气。小伟在床上不断地扭动着身子，想以此来减轻绳索对皮肤的压力。手被完全固定住了，无法活动，他就用整个上身在床上磨蹭着，连头都跟着一起摆动；被从上到下捆了个结实的腿也胡乱地蹬踹，可无论怎样，那几十道仿佛长蛇一样的绳子还是紧紧地粑在小伟的身上，而且，他身上的紧身舞蹈服也加强了这种摸擦力，使他更难摆脱绳索的缠绕。</p>
<p>而那男子看着小伟在床上不断地扭动，挣扎，嘴里露出一丝坏笑。他凝视着小伟，看着他俊秀的面庞因痛苦而扭曲，看着他娇小瘦弱的苗条身体被绳索紧紧地束缚起来，不断地扭动，听着嘴里不断发出的虚弱的喘息声，最后，他的视线落在了小伟的脚上。那是怎样一双脚啊！纤细的小脚丫外面套着一曾薄纱般的丝袜，颜色是洁白的，五个小脚趾因身体挣扎的缘故也在里面动来动去，双脚脚腕被牢牢地定在一起，小脚丫无力地并拢着，不时还左右动一下&#8230;&#8230;这一起都让男子看的入迷了。看着看着，他的手上了去，开始不断地抚摸小伟洁白的小脚。小伟感觉到脚心痒痒的，低头一看，却看到歹徒正在玩弄自己的脚丫，就大喊了起来：“你干什么！叔叔…别…求，求你了，我已经捆的很难受了&#8230;&#8230;这样&#8230;&#8230;”男子冲着小伟笑了一声，没说话，从口袋里掏出一个红色的小球，比网球要小一圈，两边还有两条皮带子。他把小球塞进了小伟的嘴里。小伟的小嘴立刻被小球撑了起来，舌头被压在了小球的下面，没法说话了“呜！！！呜~~~！！”小伟想用舌头把小球顶出去，他想说“叔叔，我不说话了，你别堵我的嘴了…”但舌头还没来得及用劲，男子就把小球两边的绳子拉到小伟的头后“啪”地一扣，小球就被牢牢地固定在小伟的嘴里了。小伟无奈了，他现在是想动动不了，想说也说不出来，只能完全任凭歹徒的蹂躏了。</p>
<p>男子看一起都就绪了，让小伟趴在床上，继续抚摸起小伟的脚来，一会儿，抚摸变成了揉搓，最后男子把脸贴了上去，在小伟的小脚上蹭来蹭去。小伟拼命此时羞愧难当，拼命地挣扎起来，但腿被歹徒压在身下，上身又无法动弹，也只能无奈的发出呜呜声。一会儿，小伟觉得脚丫变的奇痒，原来是男子在抚摸小伟的脚心！小伟平时最怕人挠他脚心了，那是他全身最怕痒的地方。而现在，歹徒把他弄的奇痒无比，痒的他疯狂地摆动着身体。可一个9岁小孩能挣的过一个成年人吗？男子看小伟的反映这么强烈，挠的更起劲了！他用身体压住小伟的腿，由于是趴在床上，小伟现在既不能左右翻滚，也不能前后移动，只得拼命地抬动上身！“呜！！！呜！！！”小伟叫的撕心裂肺，豆大的汗珠从皮肤里渗了出来，手脚虽然被绳索紧紧捆绑着，但由于非常难受，还是不断地扭动着，绳索在皮肤上的勒痕更明显了，手掌也涨的红红的。小伟双眼紧闭，上身不停地扭动，下面透过连裤丝袜可以看出小伟的脚趾也在拼命地篡动。但这样并不能减轻小伟的痛苦，他痒的哭了出来。</p>
<p>挠了一会儿，歹徒终于停了下来，此时，小伟身上已被汗水浸透了，连裤袜紧贴在皮肤上，被水浸过，变的更加透明了，什至可以看到小伟大腿白皙皮肤里的血管！男子把小伟翻过来，小伟双眼无力地睁着，嘴里喘着粗气，还被里面的小球撑的老大，口水都流了出来。男子给小伟擦了擦嘴，座在床边静静地看着这个被折腾的死去活来的小男孩。突然，他猛然扑了上去，把小伟全身都压在了身下。小伟又惊又怕，呜呜地叫了好几声。歹徒把小伟抱在了怀里，把腿叉开，身体在小伟的身上不停地磨蹭着。尤其小伟的小鸡鸡，被歹徒用自己的私处使劲地摸擦着。然后歹徒用腿夹住被捆在一起的小伟的双脚，一只手搂住小伟的脖子，一只手伸到下面，捏住小伟的小弟弟，在手里不停揉搓，并在小伟的脸上狂吻起来。</p>
<p>小伟虽然感觉到非常羞愧，但不知为什么，他的身体，尤其是下身感到了一股爽流涌遍了全身，是一种说不出的感觉，非常刺激。嘴里也不由得发出了喘息声，挣扎也减弱了。男子看到小伟有这种反映，手上揉的更起劲了，腿也夹的更紧了。他的一只手抚摸着小伟被绳子捆的不成样子的上身，一手揉捏着被连裤袜，连裆舞蹈服和内裤三层性感衣物包裹起来的小伟柔软的尚未发育的小鸡鸡，嘴上吻着小伟的脸蛋，感觉好极了。</p>
<p>就这样小伟被歹徒压在身下，无情地蹂躏着。他自己虽然感到很害羞，但也因为某种奇怪的刺激感觉停止了挣扎，两人在床上的这种状态大约持续了20分钟。 然而接下来，更另小伟吃惊的事情发生了。</p>
<p>绳虐</p>
<p>过了大约20分钟，那男子突然从小伟身上抬了起来，什么都么说，自己一个人出去了，留下了小伟一个人躺在床上。小伟的手脚已经开始发麻了，但他仍然停留在刚才的回忆中，他觉得刚才自己的下体非常舒服，正想在持续一会儿，不知道为什么那男子却突然走开了。</p>
<p>10 分钟后，男子重新回到了屋里，换了条裤子。他来到了小伟的身边，问道：“怎么样，舒服吗？”小伟不知道该怎么样回答，要说舒服，确实是真的，可他毕竟不是好人，小伟也不知道他到底要干什么，所以只是红着脸，不做声。男子仿佛看出了小伟的心思，说道：“没关系，我知道很害羞。你长的非常漂亮，每个人都会喜欢你，他们都想把你抱在怀里，只不过他们都掩饰自己而已。你看，你今天穿的这么漂亮性感，叫我怎么忍的住呢？”别人夸小伟漂亮，已经不是第一次了，而且自己也很喜欢穿紧身的舞蹈服和连裤袜，但被别人称做性感，让小伟的脸更红了。男子看到小伟红扑扑的脸只是笑。</p>
<p>这时门突然被打开了，进来的是那个司机，后面还有两个孩子。“老大，车的后备箱里发现两个小鬼！”说话的是刚才的司机。小伟定睛一看，这才发现两个孩子原来是小军和小莲！他们的被两个人架着跪在地上，嘴里都被塞了毛巾，说不出话来。小伟瞪大了眼睛看着他们，小军和小莲看到小伟满身大汗躺在床上，浑身被捆的象个粽子，也吃惊不小，但他们的最都被堵着，都说不出话来。</p>
<p>“这两个小兔崽子乘怎么不备躲进了车里，可自己又把门锁上了，出不去。刚才我听见车里有人又哭又叫，打开门一看，才发现了他们。”“哼！胆子到不小！是你把他们引来的吧！”男子瞪了小伟一眼。小伟急的直摇头，身体也扭了扭。“不过，这两个小孩也满标致的，嘿嘿…就也一块儿留下来吧！”男子看小军也是个标致的小男孩，而且旁边还有小莲这么个漂亮的女孩，顿时起了坏心。小伟看到男子的表情，知道小军和小莲的命运估计和自己差不多。“好了，咱们得把他们仨关起来，就用那种方法…”男子怪笑了一声，向旁边的人使了个眼色，便把小伟抱了起来，把他和其他两人带到了另一间铺着地毯的房子里。</p>
<p>到了屋里，歹徒照常把三人的手脚都松了绑，嘴里的东西也都拿了出来，就走开，把孩子们锁在了房里。三个小伙伴终于又在一起了。“我们看你被带走了，很担心，所以就跳上了车，可谁知会自己反锁进去！”小莲说。“没错没错，”小军接着说，“我们太着急了，你看我们连衣服都没来得及穿，就跑出来了！”小伟这才发现，他们俩的身上还都穿着和自己一样的舞蹈服呢。“鞋也没穿吗？”小伟看到两个人都光着脚，就问。“没有，本来鞋是穿着的，但下了车后就被他们强迫着脱掉了。”小军说。</p>
<p>“别说这么多了，现在该怎么办呀，我们得从这出去！” 小莲有些着急了。“想跑！没那么容易！”三人正说着，男子又从外面进来了，后面跟着三个人，手了拿着几快木栅栏和好几十条绳子。“来啊，按我告诉你们的做！”男子一声令下，身后的三人立刻扑了上去，他们一人抓着一个孩子就开始捆绑起来。捆绑的方法和刚才捆小伟的方法一样。那三人比那男子还要强壮，捆起人来毫不手软，每一次把绳子勒紧到捆的孩子们嗷嗷大叫。小伟还好，刚才已经适应了一些，但小军和小莲可是第一次受这种罪。他俩又哭又闹又挣蹦，可还是被控制住了。没用了五分钟。小伟，小军和小莲都被绳子捆的死死地，一动不能动了。屋里三个舞蹈班的孩子，穿的是练功时的舞蹈服，白色连裤袜，脚上还没穿鞋，被三个彪型大汉紧紧地捆绑了起来。三人在地上象蚯蚓一样扭动着，爬行着，啼哭着。可旁边的歹徒们却开心地笑着。</p>
<p>“好了，下一步！”男子又下了命令。小伟心里正纳闷，都捆成这样了，还不算完吗？他的疑惑马上就被解开了。三个男的一人抱住一个孩子，把他们一字排开，相互之间有一个身子的交错，小伟在中间，他前面是小军。小伟的头正对着小军的肚子，而自己的肚子又对着下面小莲的头，小军的脚有正好踩到了小莲的头。</p>
<p>摆好了这样的造型后，第二次捆绑开始了。其中一个把小伟和小军按在了一起，并用绳子把两个人固定住。方法就是用绳子把小伟的脖子和小军的大腿捆在一起。先用绳子勒住小伟的后脖子，在绕过小军的两只大腿然后打结，这样小伟的头就和小军的大腿捆在了一起。小伟的头被强行按到的小军身上。“啊，你们怎么&#8230;&#8230;怎么&#8230;&#8230;”小伟好象要说什么，可脸已经贴到了小军的身上，确切的说，是小军的小弟弟上！歹徒们是想把把小伟的脸按到了小军的小弟弟上然后再把小伟的头和小军的身子固定起来！这下小伟和小军可都羞死了，小伟拼命想把头从绳圈中抽出去，小军则拼命想把小伟掎开。可歹徒早就又在小伟的脖子和小军的小细大腿上又绕了4，5圈绳子。然后他们又开始在中间加固。可这样，小伟的喉咙就要被卡住了！歹徒在中间绕了第一道绳子，然后小心翼翼地把绳子一点点了拉紧，直到绳子已经牢牢地卡住了小伟的脖子，却又不至于把他勒的喘不过气来，他们就停止拉动，并在此处打结。就这样，歹徒右在小伟的脖子小军的身和身体之间绕了三道绳索，都打上死结，然后，又在小军的大腿之间绕了3道绳子，并打死结加固，这样三重加固，小伟的头就紧紧地贴在小军的小鸡鸡上了。小伟的头还是可以转动的，但每一次转动，都会给自己的脸和小军的小鸡鸡之间带来摸擦，小伟真是又想动又不想动，进退两难。</p>
<p>固定好了这里之后，歹徒们又把小军的脚丫和小伟的腰捆了起来。也是先绕外圈，再在中间加固。如此，小伟和小军就被固定在了一起，谁想动一动都会给两人带来不适。可现在还剩下一个小莲，小莲该怎么办呢？小莲看了刚才捆绑小军和小伟的过程，一个人趴在地上，吓的动也不敢动一下，他双手反剪在背后被绑着，紧绻着身子，两腿被捆在一起略微弯曲，手指也被直直地捆绑着，抬着头，傻傻地看着一个向她走来的歹徒。歹徒领起她，把她扔到小伟和小军的身前。这时，小伟和小莲同时产生了一种不详的预感。事实证明他们的预感没有错。歹徒们把小莲的脸也按到了小伟的小弟弟上！很快她的脖子就和小伟的大腿也被绑定在一起了，喉咙和小伟的大腿之间紧贴着3道被打了死结的绳索。然后，自己的腰部也被和小伟的脚绑在了一起。以上的每次捆绑，都相当的认真，每个绳结，每次勒紧，歹徒们都非常的用力，以至于捆绑完毕之后，他们都浑身大汗淋漓，可想而知孩子受的罪是多么的痛苦吧！</p>
<p>小莲的脸被强制贴在了他的男同学小伟的小弟弟上，感到了脸上有什么东西软软的突了出来，不时地蠕动着。她知道这是什么，她想喊出来，但她能喊什么呢，她又怎么喊的出口呢？小莲不知所措，竟然哭了起来。泪水很快浸湿了小伟的舞蹈服，连裤袜，和他的三角裤衩。小伟感觉到自己的小弟弟凉凉的，顿时也慌了。“贴在自己那儿的可是个女同学，这…这可羞死人了！”小伟想着，可自己眼前不也有个小弟弟吗。他感觉到小军的小鸡鸡在不停地蠕动，可能是小军挣扎的缘故吧，他转了一下头，小军的小弟弟正好也动了一下，小伟的嘴竟碰到了小军的小弟弟。虽然隔着三层衣物，但小伟还是觉得很恶心。赶忙把头转开了。这时，小伟突然感觉到刚才的感觉又回来了，他觉得下体开始舒服起来，可他却一点都高兴不起来，反而更难受了。因为他知道，那是小莲在拼命扭动自己的头，想要里自己的小鸡鸡远一点。可绳索绑的太紧，无论怎么动都是没用的。小莲的头还贴在小伟的小弟弟上，可数回的摸擦已经让小伟起了反应。小伟不停地喘息着“恩…啊…恩…”而且有着强烈的想动一动的感觉。小伟想扭动自己的大腿，但绳子在两腿中间绑着，动也只能动1公分左右，但这一举动又让自己的小弟弟在小莲的脸上摸擦了一次。这样就开始了一个恶性循环：小伟越难受，就越想动，而带来的就是更剧烈的摸擦，小莲的也会扭的更厉害，也就会有更多的泪水渗到小伟的内裤里，小伟就会更加想动了，如此循环下去…</p>
<p>描述一下现在的状况：小伟，小军，小莲的手都是在背后反绑着的，摆成了U字形状，从手指到手腕再到手肘的整个小臂都被捆在一起，而大臂又和上身捆绑在一起，而且是两只胳膊分别和身体捆绑，在中间加固，再在外圈再捆绑一次的非常牢固的捆绑方法。这样，三个孩子的上半身是完全不能动弹的。再看下把身。脚腕被横4圈竖3圈地牢牢地捆住，为了让膝盖不能动，其上方的大腿也被绳索捆了起来，并也在中间做了加固。然后再从脚踝一直到大腿跟部做了仔细的缠绕。这样全身上下能动的地方就已经很少了。然后三个孩子有被交错着捆绑在一起，最上面的是小军，小伟的头贴着小军的小鸡鸡，脖子和小军的大腿捆在了一起，中间是紧贴喉咙的三道绳索，这样，头部就被固定在了小军小鸡鸡的位置上。小军的被捆绑的双脚向下伸到小伟的腰部，就和小伟的腰捆在了一起，中间的加了绳索，打结。小军光着的脚丫踩着小莲的头。而小莲的脖子是和小伟的大腿捆在一起的，这个女生的脸，不偏不歪，也正好贴在小伟的小鸡鸡上。而小伟伸到小莲腰部的因捆绑而并拢的脚，也和小莲的腰捆了一起。</p>
<p>几十条绳索纷繁交错，捆绑在三个身穿洁白舞蹈服，腿上套白色微透明连裤丝袜，光着小脚丫的9岁左右的孩子们身上，所有能打结的地方打的都是死结。小伟的脸贴着小军的私处，而他自己的私处又被一个女生紧紧挨着。孩子们被变态地捆绑方法捆绑的一动不能动，体会着被绳虐的滋味。</p>
<p>歹徒们接着又把带来的木栅栏拼成了一个长方形的笼子，把孩子们抱起来，放了进去。然后用钉子把笼子加改定死。这样，孩子们就被关在笼子里了。笼子的宽度正好容的下被交错捆绑的孩子们。他们的后背都紧挨着木条，再加上周身的捆绑，真的是一动不能动了。歹徒们这才放心地离开，把门锁上，把孩子们留在了屋里。</p>
<p>“怎么会这样&#8230;&#8230;现在咱们怎么办？”小军看歹徒们都走了，这才敢开口说话。“小伟，我的手…被捆的疼死了&#8230;&#8230;”“我也一样，我都被捆了好长时间了。可是，他们好象不会伤害咱们似的。”小伟回答，“从一开始到现在，我只是被他们捆来捆去，我觉得他们并不会把咱们怎么样的。”“都这样了，还不算怎么样啊！哎！你别老乱动，你把我那儿弄的难受着呢！”小军的小弟弟被小伟的脸压的难受。这呀怨不得小伟，他的后脑勺都帖在笼子边上了，要想减轻头部的痛苦，只有往柔软的脸前靠，可那里就是小军的小弟弟。</p>
<p>“我那儿也难受着呢！”小伟刚说出口，马上意识到说错话了。“对…对不起&#8230;&#8230;我也不想这样，可…可我也没办法啊…呜呜……”小莲被小伟这么一说，本来就羞愧难当，现在更觉得难受了。一个女生的脸，硬是被按在了男同学的小鸡鸡上，虽然隔着一些衣服，但也是够没羞的了。现在小莲又开始哭了起来，大滴大滴的眼泪又渗进了小伟的裤裆里，荫湿了一大片。“你，你别哭啊，你再哭，我&#8230;&#8230;”小伟此时也不知道该说什么好了。“现在说什么都没用了，咱们想想办法出去啊！”“能有什么办法，现在咱们都被捆成这样了。”</p>
<p>“来，咱们试试一块使劲，能不能把笼子弄坏！我说1.2.3咱们就开始”小伟鼓励大家道。“1，2，3&#8211;！”小伟一声令下，三个孩子开始一起使劲翻滚起来。笼子果然动了，在地上凋了个方向，不过并没有被弄坏。可这样三个人就换了个姿势，小军和小莲是仰面朝天，而小伟则是俯卧的姿势。这样小伟身体的整个重量都压在了小军和小莲的身上，这样，他的脸也就和小军的小鸡鸡贴的更紧了。小伟自己的小鸡鸡也完全压在了小莲的脸上，而大腿由于被捆绑着丝毫无法动弹，连挪动一下都不可能了。小莲的脸正好朝上，自己的嘴正对着小伟的小鸡鸡。由于被小伟压着，想躲都躲不开，连话都说不出来了。而这个姿势孩子们是无法再发力让笼子重新反转的。这样，小伟的提议使大家更难受羞愧了。过了一会儿，小军突然说话了：“我有个想法，不知到对不对。”他小声嘟囔着。“有什么话就说吧。”小伟说。</p>
<p>“其实，我觉得这也没什么。你看，歹徒们看来是不会伤害我们的，他们只想把我们捆绑起来，看我们的笑话。可这对我们来说也没什么呀，我们平时不就是爱捆捆绑绑的吗？平时咱们玩的时候，大家都不会捆人，每次捆的都不牢靠，正发愁不会捆呢！现在，有人会把咱们捆绑起来，又不会把咱们怎么样，这时候，我觉得咱们应该好好利用这个机会，体会一下被捆绑的这么结实，牢靠的滋味！小伟，你说是吗？我想你被这么捆绑起来，也不是完全不愿意的吧？”小军一下说了很多话，让大家又陷入了沉没。</p>
<p>“恩…你说的对，其实我也很喜欢被这样捆绑着。你们看，他们捆的多好，手脚都被死死地捆绑了起来，想要动一动都不可能，而且咱们还穿着舞蹈服。要是咱们捆啊，还不是一会儿就被挣脱了？一点都不带劲。”小伟也书说出了自己的想法，表示同意。</p>
<p>“可这种姿势…是不是有点太那个什么了？”一直被压在小伟身下的小莲说话了，他的嘴被小伟的小鸡鸡压着，说话声音都变的不清楚了。</p>
<p>“其实，我和小军都没什么，就是怕你不好意思。”小伟说。</p>
<p>“我吗？…其实我也不是太在意。我这是第一次和男生的那里挨的这么紧。说实在的也没什么，咱们不都还是孩子嘛！”</p>
<p>“说的对，都是小孩，怕那么多干什么。我还觉得这样挺新鲜，挺好玩的呢！”小军说道。</p>
<p>“恩！你瞧，小军，你的小弟弟那么软，还老爱动，弄的我的脸痒痒的。”小伟一看大家都不怕了，也大胆起来。</p>
<p>“还说别人，你自己的不也一样！象个小虫子一样，动来动去的！”小莲也不怕羞了，和小伟开起了玩笑。</p>
<p>“看来，这样也挺好，是不是？”“那还用说！”三个孩子再也不害怕了，他们现在完全在享受着被捆绑的滋味。偶尔象征性地挣扎一下，也是为了体会手脚完全无法动弹所带来了快感。小伟用自己的连感受着小军柔软的小鸡鸡，不时地在上面磨蹭几下，就会听到小军不自觉的喘息，感到他的蠕动。而自己的小鸡鸡也经常被身下的小莲玩弄着，弄的他全身既舒服，又因被捆绑而不能动而难受，就象千百只小虫在爬。就这样，孩子们全身都被绳索紧缚，在笼子里享受着这种莫名的快感。</p>
<p>而他们没有想到，他们说的这些话都被门外的男人们听到了，他们暗自高兴。几个人进了屋子，告诉孩子们都听到了他们的对话。“我就知道你们喜欢捆绑，怎么样，有没有兴趣和我们继续下去呢？”他们问道。</p>
<p>孩子们一看自己的想法已经完全暴露了，也没有在隐瞒什么。小伟带头说道：“怎么继续？”“反正你们也喜欢捆绑，又捆的不好，不如这样，我给你们留个电话，什么时候想被捆了就来找我们，我们会一直奉陪。”</p>
<p>三个孩子互相看了看，都觉得这样很好，这样就不用担心自己不会捆，或别人说闲话了，就异口同声地答应了。孩子们和男子达成了协议，彼此都感到很满足。男子给三个孩子松了绑。孩子们这才感觉到手腕脚腕和其他被捆绑的地方钻心地疼，皮肤上也留下了红红的勒痕。他们摸了摸被捆疼的手腕，都感觉到今天真的很过瘾。 “你们身上都有勒痕，会被别人怀疑的，不如先在这呆一会儿，我们也好教你们一些捆人的方法。”男子说。</p>
<p>就这样，小伟，小军，小莲，三个漂亮的小孩在这天下午离奇地圆了自己的捆绑梦。那天晚上他们被男子送回了家，撒谎瞒过了家长。躺在床上，他们都做了各自的美梦，都盼望着下一次被捆绑时刻的到来。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>惡灌滿淫番外篇 &#8212; 前因後果 （重口，慎入） 作者：哀輪獨渡</title>
		<link>/2018/07/27/3523.html</link>
					<comments>/2018/07/27/3523.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2018 07:05:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/27/%e6%83%a1%e7%81%8c%e6%bb%bf%e6%b7%ab%e7%95%aa%e5%a4%96%e7%af%87-%e5%89%8d%e5%9b%a0%e5%be%8c%e6%9e%9c-%ef%bc%88%e9%87%8d%e5%8f%a3%ef%bc%8c%e6%85%8e%e5%85%a5%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[發表於2014-03-05 第一章 前因 性癖好是一個神奇的東西，有時候它會被長年累月的環境所影響，&#8230; <a href="/2018/07/27/3523.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">惡灌滿淫番外篇 &#8212; 前因後果 （重口，慎入） 作者：哀輪獨渡</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>發表於2014-03-05</p>
<p>第一章 前因</p>
<p>性癖好是一個神奇的東西，有時候它會被長年累月的環境所影響，有時候它會因為重大的打擊而忽然改變。愛德華斯維斯醫生對於這個情況并不陌生。事實上，多年以前他不僅沒有任何奇特的性癖，甚至對於男人一點都不敢興趣，還有一個交往多年的女友。那麼究竟是什麽事情，導致這個帥氣健壮的堂堂醫生淪落成了一個對於男人的性器欲罷不能，每天都需要靠著緊身褲才能高潮的骚货呢？</p>
<p>多年以前，當愛德華還在醫學院念書的時候，他曾經非常迷戀摔角格鬥。他時不時會買票去現場看，而且會盡力買到前排的座位。這一次，他也是托了關係買到了第一排的位置：這天晚上的比賽是一個很有天賦的新銳挑戰上一屆冠軍的總決賽，愛德華是冠軍的粉絲，因此特地買票來觀看。</p>
<p>上一屆的冠軍，亞當，是一個高大壯碩的黑人漢子。他全身碩大的肌肉暴露了他那驚人的力氣，許多對手直接看到了他的身材就嚇得不敢上前。這傢伙長得亦是凶神惡煞其醜無比，視覺上的震撼力就讓他贏了三分。和這幅野獸般的長相以及身材很是匹配的是，這個黑人壯漢的胯下淫肉亦是相當巨大。由於摔跤時赤裸著身軀，只穿一條子彈緊身三角褲，那兩顆肥大的卵蛋和那條又粗又長的巨龍在他粗壯的雙腿之間很是明顯。亞當蟬聯自由搏擊的冠軍已經好幾届了，愛德華一直很看好他，把他當做自己的偶像。</p>
<p>挑戰亞當的是一個年輕的少年，中美混血，名叫艾爾。父親家裡祖傳的擒拿手教給了他，他憑著這套擒拿手在最近的兩個季度里風光無限，終於要面對冠軍賽了。少年要面對這個凶惡的肌肉壯漢自然非常緊張，但是他知道自己的速度是很占便宜的，在之前的幾輪比賽里他都憑藉速度戰勝了比自己壯碩高大不少的對手。</p>
<p>比賽開始了，亞當的表情凶惡而殘忍，一步步逼近少年，主動出擊。少年神情緊張地閃躲著，但是步伐卻是墳場精准從容不迫，看來已經將自己的功夫熟悉到潛意識裏面去了。十分鐘后，少年依然只是一味閃躲，似乎在找尋下手的機會。亞當此時已經多次出拳落空，神情顯然有些不耐煩，也稍稍有點動怒。要知道，這種年輕的小傢伙這些年多少次挑戰他了，都被打得滿地找牙，十分鐘沒有完全解決掉對手已經是出乎意料的事情，更何況現在連碰都碰不到對方。</p>
<p>又過了十分鐘，少年還是繼續閃躲，腳步依然輕盈而穩重。然而此時亞當的腳步已經有點暴躁了，出拳的力道似乎也更大，凶巴巴的雙眼惡狠狠地盯著少年，顯然已經被激怒。愛德華坐在台下，不僅為自己的偶像捏了一把冷汗。</p>
<p>半個小時過去了，兩人居然還是連碰都沒碰到，人群中逐漸有些騷動。要知道，半個小時對於這個項目來說是非常久了，更何況這已經超過了亞當職業生涯中最長的一場搏鬥，以前他總是在十分鐘左右就可以結果對手。黑人壯漢的頭上青筋暴露，終於不耐煩了，忽然大喝一聲，也不管戰術了，全力向著少年衝刺過去。</p>
<p>雖說不管戰術，但是其實這也是一種戰術。兩人體積上面的巨大差距讓亞當可以毫不猶豫地用這種狂暴型的進攻方式，就算被抓住個破綻，這個肌肉大漢也應該可以用蠻力扛下來。可惜，這個如意算盤打錯了。</p>
<p>艾爾等的就是這個機會，他忽然用奇怪的身形迅速地轉動，伸出雙手，竟是詭異地在瞬間借住了亞當自身的蠻力，繼續向前推進！亞當撲了個空，還沒反應過來呢，更是覺得自己的力道被加倍，身後的力量一推，這個彪形大漢竟是止不住腳步朝著台下飛了出去！</p>
<p><img class="wp-image-3595 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1276.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>黑人壯漢心下暗叫不好，荒亂地向著身後伸出粗壯的胳膊，臨時抓住了台邊的鬆緊線。與此同時，坐在台下的愛德華長大了嘴巴看著那四百磅的肌肉朝自己飛來，嚇得愣住了，連逃跑都忘記了。由於衝刺的速度過快，眼看鬆緊繩就要支撐不住，這個彪形大漢就要砸在可憐的愛德華身上，被壯漢壓得骨折是在所難免的了。</p>
<p>然而就在這時，臺上的艾爾也慌忙地出手，試圖拉住亞當，不讓他掉下去。一方面是本能地出自好意，其次畢竟資歷不深，也不知道怎麼應付這個情況。最後，畢竟是自己推出去的，萬一壯漢受傷了或是台下觀眾受傷了，雖說法律上大家都簽了合約不是自己的錯，但是畢竟情理上難堪。</p>
<p>問題是，亞當這個壯漢全身光溜溜地，哪抓得住？！情急之下，艾爾一把抓住了唯一可以從亞當身後抓住的東西：子彈緊身褲那卡在臀間的鬆緊帶。</p>
<p>頓時，亞當感到自己的襠部傳來一陣巨大的壓力，他然而他完全無法意識過來發生什麽了。他 眉頭緊皺，原本就醜陋凶惡的臉更加地扭曲。與此同時，台下驚呆的愛德華發現眼前這個朝自己飛來的肉壯巨漢忽然停下來了，那那一大包被緊身褲勒得線條明顯的淫肉就在自己面前半米處，濃厚的雄性腥臊味和一股燥熱散髮開來，如熱浪一般撲在愛德華的臉上。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3596" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1277.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>臺上的少年沒有意識過來發生了什麽，只是試圖想要把半身飛出台下的壯漢給拉回來，於是他自顧自地繼續向後用力地扯著緊身三角褲的鬆緊帶。亞當感覺自己肥大的卵蛋幾乎要被擠爆了，撕心裂肺的疼痛讓他終於忍不住慘叫出聲！</p>
<p>但是一切發生得太快了，就算聽到了亞當的慘叫，艾爾也還是不知道發生了什麽。此時他一心只想先把這個壯漢拉回來再說。全場幾千個觀眾亦是沒有反應過來，紛紛喧嘩著站起身來，驚訝而好奇地探看著。然而愛德華，則是在近距離里目睹了亞當那雄偉的私處所產生的變化。他眼睜睜看著這個肌肉壯漢痛苦地掙扎著，嘶吼著，下體卻被緊身褲給勒得漸漸變形，青筋和血管或噴張或爆裂，隔著緊身褲凸顯了出來。兩個肥碩的卵蛋因為過度的擠壓而腫脹充血，反而變得更加龐大。而那根碩大的巨型黑屌的命運則恰恰相反：由於緊身褲實在太緊，血液無法全部順利流進那過分碩大的屌身，導致這根大雞巴只能保持肥軟的半充血狀態被強行鎖在了緊身褲里！</p>
<p><img class="wp-image-3597 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1278.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>艾爾繼續向後拉扯。速度和靈活是他的強項，力量可并不是。要將一個四百磅的壯漢拉上臺來可不是一件容易的事情。在接下來的一分鐘里，隨著緊身褲更加的緊繃，亞當的卵蛋已經處於四分五裂的邊緣。巨大的疼痛讓這個壯漢神志不清地慘叫著，蠕動著，他的眼神瘋狂，眼珠失序地打轉，眼淚不受控制地從一隻眼睛中流下，簡直慘不忍睹！</p>
<p>而台下的愛德華則更加吃驚地發現，大灘大灘乳白色的濃稠液體從被浸濕的緊身褲中滲透了出來！這個液體腥香粘稠，明顯就是黑人壯漢的雄漿，或許還夾雜著他的蛋黃！然而亞當並沒有高潮抽搐，這說明這大量的精液和卵漿竟是活生生從他肥大的睾丸里被強行大力榨壓出來的！這種痛苦，可想而知。</p>
<p>愛德華在震驚之餘忘了移動，那一股股雄汁竟是直接滴落在了他的身上和腿上。更要命的是，滾燙的一大灘濃漿更是直接滴在了他的襠間，很快便浸濕了他的牛仔褲，和他那不知為何竟然莫名勃起的大雞巴接觸，融合。此時的愛德華自然不知道，自己的大腦正在一幕幕震驚的場面中重新排列組合，自己的感官反應和性癖好將在不久之後被徹底地顛覆。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3598" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1279.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>終於，緊身褲被憋得不能再緊了。只聽“砰”地一聲巨響，整個褲襠爆裂開來撕成了碎布。壯碩的黑人猛男猛地瞪圓了眼睛，嘶啞地怒吼了起來！</p>
<p>隨著緊身褲爆裂開來的一瞬間，大股被強行榨出來的精液和卵汁“吧唧”一聲四散噴濺出來。與此同時，壯漢的那兩顆充血腫脹得尺寸驚人的打卵蛋亦是如同皮球一般猛力彈跳了出來，卵蛋上面爬滿了或擴張或爆裂的粗大血管。當然，那根半充血依舊柔軟卻達到驚人尺寸的巨大黑屌更是蹦躍而出，忽然被釋放的巨大快感讓這條粗大的淫肉不受控制地快速抽動，將卵蛋里剩餘的最後幾股白漿義無反顧地噴射了出來，在空中甩動得宛如銀鏈。</p>
<p>大股的精液和蛋黃被噴灑在了愛德華的臉上，身上，腿上，男人的腥臊味和體溫佈滿了他的全身。這個準醫生的腦海中一片空白，瞪大了雙眼，在無比的震驚當中毫無意識地抽搐著身體，竟是純粹因為震驚而在自己的座位里高潮射精！牛仔褲裏面的大雞巴噴射出大股大股的白漿，和之前亞當滴落下來的精液以及卵漿混合在了一起，愛德華的胯下一片溫熱的濕潤。</p>
<p>然而事情還沒有結束！隨著子彈內褲的爆裂，黑人壯漢那壯碩的身體完全靠著台邊的鬆緊繩支撐著。幾秒鐘之後，亞當在極度的感官刺激中昏了過去，雙手自然放鬆，竟是整個人向台下摔去！</p>
<p>台下的愛德華還沉浸在震驚之中，全然沒有意料到還有後招。他來不及躲閃，眼睜睜看著那腫脹充血而抱緊折磨的一灘淫肉朝自己的面前逼近。終於，亞當那兩顆被擠壓得幾乎變形的肥碩卵蛋以及那條多處血管爆裂的巨大軟屌“啪嘰”一聲壓在了愛德華的臉上。淫肉上面沾滿了壯漢自己的蛋黃和精液，又是腥臭又是粘稠，愛德華瞬間無法呼吸。</p>
<p>一直到工作人員奔跑過來將不省人事的亞當抬走，又一直到人們熱烈討論著離開了現場，再直到場地要關門了，愛德華都處於震驚當中無法回神。親眼看到自己的偶像遭遇如此慘烈而卻又淫靡的事故，對他的打擊不是一般地大。</p>
<p><img class="wp-image-3599 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1280.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>後記：</p>
<p>自從這次事件之後，愛德華的人生發生了巨大的變化。他本來修的是心臟科，這次之後毅然轉去了泌尿科。幾周之後他和女友分手了，他很誠實地告訴了女友原因：他現在不可救藥地滿腦子都是男人的雞巴。不久之後，他開始瘋狂迷戀上了緊身褲，並且非常享受在緊身褲裏面高潮射精的感覺。再之後的事情，以及再之後的事情，在其他故事里就可以看到了。</p>
<p>而至於那個壯碩的黑人漢子亞當，他的下場比較慘。首先，他很快便退出了摔跤界，因為當著幾千人的面遭遇了這種慘狀之後他實在無臉繼續打下去。好在這次的意外算工傷，他的保險金足以讓他下半輩子不愁吃穿了。可惜，那一次的事故將他的老二徹底玩兒壞了，好幾處血管和神經網崩壞，導致他那粗大的肥屌永遠處於柔軟肥厚的半充血狀態，即硬不起來，也軟不下去，更是無法順利地抽搐。他的兩顆卵蛋也是被嚴重損傷，自我調整功能失調，毫無節制地持續製造精液，就算滿到睾丸脹痛亦是不會停歇。</p>
<p>那天晚上的射精竟是這個壯漢人生中最後一次射精。之後，每天這個肌肉猛男都需要排泄掉大量的精液，不然第二天卵蛋會脹痛得幾欲炸裂。然而他卻無法順利地用手淫地方式達到性高潮而射精，因為他的那根肥屌已經不能抽搐了。所以，這個可憐的傢伙需要忍痛握住自己的兩顆卵蛋用力擠壓，硬生生將大量的精液從卵蛋中擠出來。久而久之，他也漸漸習慣了這個疼痛，甚至從這裡感受到了異樣的性快感。</p>
<p>值得一提的是，多年以後，作為泌尿科大夫的愛德華斯維斯醫生主動找到了亞當。他主動要求幫前摔跤冠軍做檢查，卻假借檢查的名義肆意揉搓黑人壯漢的兩顆肥卵，將大量的精液一股一股地擠壓出來，玩得壯漢迷離著雙眼淫靡地呻吟。與此同時，愛德華突發奇想地給自己穿上了緊身褲，這樣他可以用雙手盡情地玩弄眼前的壯漢，卻依然能夠在一片淫蕩的氣氛中默默地高潮射精。那段時間，他每天都造訪亞當給他“做檢查”，而亞當也很樂意。一來這個壯漢自己也爽到了，二來他不知道緊身褲的存在，還以為愛德華真的是爲了自己的性健康在做各種實驗。對於愛德華來說，這一段時間就有如真正地完成了他從那次事件開始就落下的心願，要說他這一輩子最快樂最滿足的時候，應該就是這段時間了吧。</p>
<p>第二章 後果</p>
<p>肯慢慢睜開了自己的雙眼，這是一個星期六的早晨。外面下著小雨，不過這樣也好 &#8212; 反正今天沒有出門的打算。自從十五年前的慘劇之後，被玻璃渣插爛了雞巴的肯逐漸成長為了一個高大魁梧肌肉結紮的彪形大漢。他可沒少花時間再健身房，失去了大屌，可憐的肯只有靠著日夜訓練自己的肌肉來讓自己感覺更像一個男人。</p>
<p>肯的臥室里床很大，這個大塊頭猛男睡在中間。在他左右兩邊躺著兩個年輕的少年，依然睡得正酣。兩個少年的身形都是健康強壯而勻稱，看得出來經常做運動，但是和中間的肌肉壯漢比起來卻顯得很瘦弱。左邊的少年有著拉丁血統，長相甜美，睫毛很長。而右邊的少年是個黑人，豐厚的嘴唇很性感。</p>
<p>床上的三人都是赤裸著全身。目光向下移動，逐漸變得不可思議：那兩個年輕少年的雙腿中間，赫然躺著兩條粗大異常的駭人雞巴！由於是清晨，兩個體力旺盛的男孩都威猛地勃起了，胯下的尺寸十分驚人。而躺在床中央的肯，他那粗壯的雙腿中間竟是一片空蕩 &#8212; 不，並不是空蕩，而是長著一個蠕動著的，沾滿了淫液的，唇肉充血綻放的騷屄！是的，自從十五年前的慘劇之後，肯那根大屌由於被徹底軋成了肉醬，只能被迫做了部份變性手術，把整根陽具移除並且改裝成陰道。不知道從什麽時候開始，在多年的心理反抗之後他終於接受了事實，並且很快地享受起了被操的滋味。漸漸地，胃口越來越大，他仗著自己壯碩誘人的身材和帥氣成熟的面孔開始頻頻挑選大雞巴男人和自己性交。再後來他越發覺得一次和一個男人交媾不夠過癮，畢竟他有前後兩個肉洞需要被填滿。自從去年以來，他終於找到了最合適的一個組合：兩個藝術學院的大雞巴少年，正處在慾望橫流的年紀，搞藝術的人思想也開放，更是年輕沒什麽錢。自己給他們房租減半，換來每天盡情地魚水交歡，實在是人間美事。</p>
<p>拉丁男孩緩緩睜開了雙眼，醒來了。他在朦朧之中習慣性地伸出雙手開始撫摸揉搓著肯那壯碩威猛的肥厚胸肌，很快就把壯漢的情欲挑逗了起來。每天早上醒來之後的第一件事情，他們都已經很清楚了，就算睡眼惺忪也能本能性地展開行動。</p>
<p>不一會兒，黑人男孩兒也醒了。三個男人一句話也沒有，但是彼此都很瞭解接下來的動作。他們神情都很懶散輕鬆，因為今天是星期六：從早到晚，今天唯一的事情，就是不停做愛。</p>
<p>兩個男孩開始輕吻舔舐撫摸揉搓著肯的身體，而壯漢則享受地閉上了雙眼。過了一會兒，拉丁男孩壞笑著輕輕拍了拍壯漢那健美渾圓的大屁股，示意著正餐準備好了。</p>
<p>肯立刻很識趣地從床上爬起來，狗一般地膝蓋和雙肘著地，扭動著肌肉發達的身軀爬到了拉丁男孩的正上方。他的眼神還有點朦朧，但是臉上已經寫滿了情欲：他知道接下來要發生什麽。</p>
<p>拉丁男孩調整了一下位置，然後從身後抓住了肯的兩個肉洞中間那兩顆肥碩的卵蛋，將它們扯到了一邊：沒有了雞巴，但是被閹割的壯漢依舊擁有兩顆肥卵，雄性荷爾蒙依然非常旺盛，要不然也不可能長得如此壯碩。只可惜被操的時候這兩顆卵蛋很礙事，於是經常被扯到一邊。久而久之，肯的卵囊變得非常鬆弛，用力拉扯甚至可以把那兩顆卵蛋拉到膝蓋附近。</p>
<p><img class="wp-image-3600 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1281.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>拉丁少年的另一隻手開始不安分地玩弄起了壯漢的騷屄，不一會兒，透明粘稠的前列腺液便從濕漉漉的唇肉上滴落了下來。臥室里男人的呼吸聲開始越來越渾濁沉重，特別是被挑逗的肯。黑人男孩此時也爬了起來，岔開了雙腿橫跨在了壯漢的背上，乍一看似乎像是要把這頭淫蕩的公牛當坐騎一般。他伸出了一隻手，效仿拉丁男孩，開始揉搓按摩壯漢的渾圓壯臀中間那朝空綻放的柔軟屁眼。</p>
<p><img class="wp-image-3601 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1282.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>過了一會兒，壯漢嘶啞而低沉地輕聲呻吟著，騷屄和屁眼都已經沾滿了粘稠的淫液，顯然他的身體已經準備好了。兩個少年迫不及待地將各自粗大的肥碩雞巴對准了兩個洞口，接著他們的臀部開始用力，竟是緩緩將碩大的龜頭同時頂進了壯漢的兩個肉穴！</p>
<p>雖說每天都會被插，但是早上醒來的第一次插入還是讓肯忍不住輕呼出聲！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3602" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1283.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>兩個少年繼續向前挺進，不一會兒便將兩條巨屌連根插入了壯漢的兩個肉穴當中！肯瞪大了眼睛失聲呻吟起來，他感覺自己的肚子被填滿了！</p>
<p>两个性慾旺盛的年青少年順利將生殖器插入了壯漢的體內之後，忍不住直接皱着眉头抽插起来。他们可不懂什么是温柔，此时他们只是要够爽。越来越大力，越来越猛烈，不一会儿整个床都吱吱作响前后摇晃，而被操到全身的肌肉前後晃動的壯漢更是越叫越大聲，嘶啞低沉的吼叫中充滿了情欲和淫蕩。</p>
<p>不到五分鐘的時間，壯漢便被插到無法自拔，渾身一陣猛烈地顫抖，雙臀更是瘋狂抖動，竟是輕鬆被幹到射精！當然，沒有雞巴的他無法“射”精，大量白花花的粘稠精液從那兩顆肥卵直接湧進了他的騷屄，接著被拉丁男孩的大雞巴給一下捅得噴濺出來！</p>
<p><img class="size-full wp-image-3603" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1284.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p><img class="wp-image-3604 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1285.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p><img class="size-full wp-image-3605" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1286.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>壯漢在射精之後氣喘吁吁全身乏力，但是他知道這只是一個開始。按照習慣，他們每個星期六都會不停地從早操到晚，自己不射個十幾次的精是不可能結束的。肯虛弱地呻吟著，騎在自己身上和壓在自己身下的兩個大屌少年繼續用力抽插著自己的兩個肉洞。</p>
<p>但是他不知道的是，今天兩個年輕人決定給他一個驚喜。他們約了兩個藝術學院的同學到家裡來玩，當然，怎麼玩也事先通知好了。現在這個點正是約定的時間，後門沒鎖，兩個同學按照指示已經進來了。肯被操得心神蕩漾，自然沒有聽到兩個陌生少年進門的聲音。</p>
<p>又過了一會兒，他感覺到自己又快要高潮了。此時，他的雙眼已經朦朧，時閉時合，任由巨大的雞巴把自己壯碩的身軀插得大幅度顫抖。忽然，一股腥臊味鑽進了他的鼻腔，他猛地定睛一看，竟是一根粗大的爬滿青筋的陌生雞巴！肯還沒有反應過來，這根雞巴的主人便出其不意地雙手抓住了他的後腦勺，猛地一下就將整根粗大的肥屌硬生生頂進了壯漢的嘴裡，插進了壯漢的喉嚨！</p>
<p>與此同時，肯忽然感覺到自己的壯臀中央傳來一股撕裂般的劇痛，他不禁全身掙扎地慘叫出聲 &#8212; 然而被四個男人壓著，更何況剛才才射精，現在又在性高潮的邊緣，縱使他健壯如牛也無法掙脫。而喉嚨里插進了一根粗大的雞巴，他的慘叫聲也只能淪為一聲淒厲的哼唧。原來，另一個同學竟是將他那根肥大的巨屌插進了已經被黑人少年給撐開的屁眼里，噸水兩根碩大的肉棍同時插在那可憐的肉穴中，眼看壯漢的屁眼就要被撐爆！</p>
<p>黑人少年和新來的同學很有默契地一人側身抓住肯的一塊碩大臀肌，一方面兩人朝著兩個方向最大程度掰開了壯漢的大屁股，讓屁股中央的肉洞能最大程度的擴張。另一方面，這個姿勢能讓兩個年輕男人的大雞巴同時深深插入壯漢的臀間。肯完全沒有預料到這個變故，巨大的感官刺激讓他慘叫還沒有結束便渾身抽搐了起來，大股地精液再次從騷屄里噴湧而出，被拉丁男孩的大屌給操得四濺開來。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3606" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1287.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p><img class="size-full wp-image-3607" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1288.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p><img class="wp-image-3608 size-full" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1289.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>射精后的壯漢依舊無力地掙扎著，扭動著，瞪大了充血的雙眼，表情痛苦而卻夾雜著淫蕩。所有洞口都被極度撐大的感覺太爽了，爽得他腦海里一片空白，但是同時屁眼被撕裂的灼傷感以及喉嚨里插著一根大屌所帶來的窒息感又讓他很是難受。</p>
<p>年輕的男人們卻沒有管他的感受。這個壯漢現在就如同一塊上等牛肉，被四個人分食，沒人願意先停下手來。肯的喉嚨被那根又厚又長的生殖器抽插著，每次都有大量的唾液被扯出他的嘴唇。他那被撐得變形變色的肛門被兩隻巨大的肉棍或交替或同步地猛力直搗，簡直就要崩壞。而雙臀之間的騷屄也是被拉丁男孩的粗大陽具給操得變了形，唇肉充血腫脹成了紫色，精液不受控制地一股股被捅了出來。</p>
<p>半個小時之後，壯漢已經神志不清地呻吟嘶吼著，早被操出了魂。四個年輕的男人大聲喘息著，賣力地如同發情的公狗一般操著眼前這個肌肉尤物。終於，四個少年相繼地顫聲大叫，竟是在差不多同一時間里抖動起了臀部，撲哧撲哧地將青春的雄漿灌進了壯漢的每一個洞口！頓時，肯覺得自己的肚子快被撐爆了，而熾熱滾燙的粗大陽具在自己的腸道內，騷屄內以及喉嚨內高頻率顫動亦是讓自己再次把持不住，竟是再一次一泄如注！</p>
<p>大量的精液，混雜著不同男人的淫汁，從壯漢的每一個肉洞噴湧而出，沾滿了他壯碩的身軀，亦是浸濕了床單。</p>
<p><img class="size-full wp-image-3609" src="https://69jj.files.wordpress.com/2018/07/img_1290.jpg" width="492" height="797" /></p>
<p>後記：</p>
<p>這個星期六，肯被四個少年操到高潮了二十多次，中間甚至被幹昏過去四次，又活活被操得醒過來。事後他才知道，自己的那兩條大雞巴小狼狗爲了慶祝搬進來的周年而策劃了這個五人同歡會。雖說被操的屁眼差點爆掉，但是壯漢不得不承認，這一天他被幹得爽極了。</p>
<p>壯漢和兩個大屌少年的關係維持得比預期要長很多，畢業了之後兩個少年還是依舊和肯住在一起，天天盡情地享受這個壯漢特別的肉體。黑人男孩在幾年之後找到了心儀的女孩，搬走了，但是還是與他們有書信聯絡，偶爾也回來瘋狂地和他們幹上一整天。拉丁男孩則一直和肯住在一起，並且一直發生著肉體關係。直到拉丁男孩出落成了一個拉丁猛男，而肌肉壯漢變成了肌肉大叔，他們的肉體關係還是繼續 &#8212; 到了這個時候，肯的屁眼已經鬆弛得無法合攏了，再大的雞巴也滿足不了他。於是，拉丁猛男乾脆一面用自己的胯下巨屌猛力操著肌肉大叔的騷屄，一面將自己肌肉結紮的手臂整根插進肯那飢渴鬆弛的屁眼裡，一個人同時滿足了壯漢的兩個肉穴。</p>
<p>時間過得很快，不知不覺中這兩個人竟然陪著彼此過了大半輩子。直到年歲大了，他們也每天照樣激情，性愛從不間斷，花樣百出姿態淫蕩。所謂無心插柳柳成蔭，能夠勾起彼此的淫欲並且滿足彼此的肉體，能夠找到這樣一個人走一輩子也算是美滿的結局。</p>
<p>全文完</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/27/3523.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《龙胶衣的陷阱》</title>
		<link>/2018/06/22/351.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Jun 2018 09:20:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/22/%e3%80%8a%e9%be%99%e8%83%b6%e8%a1%a3%e7%9a%84%e9%99%b7%e9%98%b1%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[小区里的灯火渐熄，唯独星宇家的灯还亮着。音响的轰鸣声震的玻璃嗡嗡作响，他在玩游戏，一款枪战类的游戏，&#8230; <a href="/2018/06/22/351.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《龙胶衣的陷阱》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>小区里的灯火渐熄，唯独星宇家的灯还亮着。音响的轰鸣声震的玻璃嗡嗡作响，他在玩游戏，一款枪战类的游戏，他喜欢把音响的声音调到最大，枪支弹药的声音通过低音炮的外放让他有身临其境的感觉。就在星宇的瞄准镜对准敌人脑袋的时候，他的手机突然响了，他一个走神被对方击杀了。</p>
<p>“靠，是谁啊！”他拿起电话对着里面大吼：“妈的，你想死啊！你是不是聋子，这他妈的几点了，还让不让人睡觉了！”星宇听到电话里的声音瞬间就蔫了，电话是他房东打来的。</p>
<p>他的房东是这里出了名的大魔头，不论是小孩还是他的邻居没有不怕她的，“我警告你最后一次，周围的这帮孙子已经向我投诉不下100遍了，你再扰民就他么给我滚蛋！”星宇把手机拿的离耳朵很远，可还是能听见那个大魔头尖锐的嗓音。</p>
<p>“知道了，知道了，真麻烦！”星宇不耐烦的回答。</p>
<p>“你说谁麻烦？你个猪头在给我说一遍……”房东还没说完星宇就挂断了电话，他根本就不在乎房东骂他什么，因为相比之下还是游戏更重要。</p>
<p>他放下电话继续玩，这次他带上了耳麦，时间一点一点的过去，转眼间已经凌晨了，他的游戏对战也进入了白热化的阶段，就在这时整个屋子突然黑了下来。</p>
<p>“滴滴……”他的手机来了一条房东给他发的信息，“不给电费就停电！”</p>
<p>星宇看到这个信息都要抓狂了，这里的电费那一次不是他交的。无奈之下星宇只好老老实实去睡觉了，当然，作为一个标准的夜猫子他是不会善罢甘休的，手机自然成为了他下一个目标。他打开QQ，熟悉的界面，熟悉的风格，又是熟悉的叮咚声，“又是老妈的问候。”</p>
<p>星宇闭着眼睛都能猜到每次打开QQ界面的第一条消息绝对是他老妈的，因为习惯以成自然。不过，这次他错了，是封来自一家服装店的邮件，与普通的广告不同，这封邮件并没有太多的推销手段，只是简简单单的几个字——这里，可以满足你的一切！然后就是这家店的地址。地点离他家不是很远，可惜他是个宅男，“无聊”简单的操作后，星宇把这封邮件删除了。</p>
<p>之后的几天里，星宇和往常一样，吃泡面玩游戏，有的时候也去看看他开的网店顺便挣些小钱以满足日常所需。眼看到了月底，他又要交电费了，星宇看了一下网银的存款，存款不太够，于是他经过百般的纠结，终于是决定了出门用现金去交，正好再去买些泡面回来。</p>
<p>中午的太阳实在是毒辣，星宇大步流星的去交完电费，然后到超市里买了几桶泡面，之后一路小跑的返回，他真的是忍不了这样的天气，还是自己的凉快的空调房最好。就在他马上就到家的时候，一家服装店赫然出现在他眼前，“奇怪这里什么时候开了一家服装店啊？”</p>
<p>星宇对这家突然冒出的服装店感到困惑的时候，突然想起前几天晚上手机QQ里的那份邮件，恰好是邮件里的那家店。“既然路过这里了就顺便进去看看吧，希望里面能像邮件上面写的那样——这里，可以满足你的一切。”</p>
<p>星宇满心好奇的走了进去。这家店好像是新开的，地面的瓷砖一尘不染犹如镜子一般，衣架上的衣服整洁的码放在一起。</p>
<p>“有人吗？”星宇问到，可是并没有人回答，“我要买衣服！”他接着喊到，这次依旧没有人回答。这是他注意到店内有一块破旧的牌子，牌子和店里光鲜的陈设形成了巨大的反差。</p>
<p>星宇走近看去，牌子上的文字很奇特，有点像楔形文字但是更像蝌蚪文，反正星宇是看不懂。他走到衣架旁边看了看，发现衣服都是各种各样的动物服装，多数都是塑胶和乳胶的衣服，星宇摸了摸，衣服没有想象的那么滑，有点皱，而且沾满了大量灰尘非常旧好像很久没用过了一样。</p>
<p>他在店里转悠了几圈后觉得没有合适他的衣服，在他有点沮丧的时候发现店的后门有动静，星宇好奇的走进去，里面是个小房间一片漆黑，但在右侧角落的衣架上却有一双血红色的眼睛盯着他看。星宇差点吓得叫了出来，他用手捂着自己的嘴看着那双眼睛感到有些恐怖，于是他从口袋里掏出手机打开手电筒看，映在他眼前的是一套挂在衣架上的龙服装。</p>
<p>这是一套整体为黑色的乳胶龙服装，胸口部分的蓝色顺着腹部，一直延伸到尾巴的末端。健壮的四肢最先闯入眼帘，在手机的手电筒功能发出的光的照射下，显得光滑且有真实感，好似一张真的皮肤。龙的利爪则反射出耀眼的白光，令人心生畏惧。</p>
<p>服装的胸部有着突起的蓝色厚实胸肌，臂膀下方有着突出的尖角，细长的龙角向下倾斜地往脑后延伸，反光的蓝色鳞状羽翼合拢着，连接在服装的背部，低垂在半空中，在背部脖颈处有两个倒刺，上面一个小下面一个大。在下颚处有一个小小的像过滤器一样的阀门，宽大的吻部里咬着一个像口塞物的粉色长条物，在口塞物中间有一个蓝色圈貌似是用来固定口塞物含在嘴里，口塞物链接着粉色管子下面有一个粉色气阀球。</p>
<p>和外面的服装不同，这套黑色乳胶龙服装非常崭新，没有沾染任何灰尘好像是刚刚做好的还没有拿到们外面的衣架上出售。</p>
<p>星宇被这套黑色乳胶龙服一下子迷住了，认为这套服装非常酷炫适合他，可是这么棒的服装怎么会在店的后门小房间里呢？而且摆放位置很不起眼。帅气的服装让星宇立马忘记了刚才的恐惧，他走向服装前面，摸了摸服装，“是凉的，而且触感非常平坦光滑，不像门外的服装那样粗糙皱。”这是星宇对这件服装的评价，然后他从头到尾把服装摸了一遍又一遍爱不释手。</p>
<p>“好就决定是这套服装了！”没多想星宇就决定买这套服装了，他从衣架上拿下服装，从后门走出来翻了翻衣物上有没有标签价格，可是这套乳胶龙服装没有任何标签价格，根本就不知道要多少钱。星宇口袋里只有100元，他仔细想了想应该没有人会喜欢这类衣服，所以100元足够了，但是钱要给谁呢？他左瞧瞧右看看，最后目光锁定在角落的铁皮箱上，星宇走过去把钱往箱子里一扔，然后就转身离去。</p>
<p>回到家里，星宇把门关上锁掉，关上窗户拉上窗帘，迫不及待的穿在身上。其实星宇有束缚play的癖好，他还是比较喜欢乳胶制品，要是正常人谁会去买一件乳胶衣。</p>
<p>星宇把自己身上的衣服裤子全部脱光包括短裤全裸在外面，白嫩的皮肤和两腿之间的肉棒显得格外柔滑。星宇双手抓起了服装的肩部看了一下，服装直直的垂到地面上，大概只有一毫米左右厚，非常柔软，又非常轻。服装的面罩给人一种安逸的感觉，但却又有种不祥的感觉。</p>
<p>星宇一直盯着龙服装面罩上的血红眼睛看，就在这时星宇有了一种奇怪的直觉，龙服装貌似一直在暗示他叫他把服装穿上，但他没有多余的顾虑顺应直觉决定里面穿上它。星宇找了找这件衣服有没有开口处，发现服装背部从脖子到腰处有个小小的拉链，当他拉开拉链看见服装里面的内衬时愣住了。</p>
<p>内衬的里面居然有许多红色的小触手，这些触手密密麻麻的分布在服装内衬的面壁上，像是有生命一样的在活动着。在嘴部居然有蓝色的假阴茎，又粗又长，和前面的粉色口塞物连在一起。尾巴的前端还有一个粉色的肛门塞，假阴茎和肛门塞直挺挺的立在里面。</p>
<p>星宇被这里面的东西吓住了，“天啊，这里面怎么……怎么会是这些东西？”服装的表面和里面显得完全不一样。他立马把服装扔到床边，然后畏缩到墙角边，“我可不想穿上这种服装，光看着就害怕。”</p>
<p>可就在这时，星宇又被那种奇怪的直觉给勾引住了——那个龙服装貌似在催促他，叫他快点穿上。星宇觉得有点不对劲，“这套服装肯定有问题！”他想把这套服装拿回到刚才的店里去退掉，可是令他纠结的是——自己不敢穿但又特别想体验一下被束缚的感觉。这让星宇进退两难，不知道该怎么办才好。</p>
<p>“算了，还是穿上试试看吧，如果有问题立马脱掉！”星宇最后还是决定试穿一下。</p>
<p>他慢慢踱步床边，再次拿起服装，看着服装里面内衬面壁密密麻麻的小触手，让星宇头皮发麻。他坐在床上，紧张的抬起左脚顺着服装的腿部缓缓的滑进去。</p>
<p>当他伸进去的时候，里面的感觉和他之前想的完全截然不同，服装内部非常温暖，和服装表面的冰凉形成鲜明对比。服装虽然有点小但非常具有韧性，使得脚伸进去的时候贴的紧紧的，里面的小触手也紧紧的循着他的腿向下轻轻摩擦着，而且近似无缝地刺激着皮肤很容易有身临其境的感觉却，就像是轻柔的羽毛一样抚摸着非常舒服，触手也没想外表那样恐怖，紧紧的贴在皮肤上给人一种舒适的感觉。</p>
<p>“看来不是想象中的那么恐怖。”星宇抓起服装让左脚伸到服装脚底整个套上去，当脚底套到服装的脚底后，整个左腿都被服装紧紧的包裹着没有任何一点缝隙。服装的脚有三根脚趾，但却是粘上去的，无论他怎么动脚趾，前面的三根脚爪是不会动的。这并没有让他失望反而觉得很棒，他抬起右脚用同样的方式穿了进去。</p>
<p>等他两只脚全部套进去后，呈现在他眼前的是一双粗壮的黑色龙腿，由于服装极佳的韧性使他双腿在服装紧紧的包裹下完美的凸现出非常健壮的肌肉，甚至使得他显得更加健壮。 在透过窗帘间隙的阳光的照射下他那健壮的乳胶双腿显得饱满又黑亮，着实令星宇兴奋不已。他拎起服装上半身然后小心翼翼的从床上稳稳地站起来，星宇试着动一下左脚，感觉充满力量的肌肉就想爆炸一样，似乎只要他愿意就能踹飞很重的东西。随后又试了试动一下右脚，也是同样的感觉。</p>
<p>星宇看了看服装脚底板，发现脚底板有个很厚的爪垫，他轻轻地把脚放下，感觉像是垫了非常厚气垫一样，使他的双脚踩在地上很舒服。他试着走了几步，除了前面的三根脚爪外，整个脚在走动时能紧紧的贴在地面，爪垫能够减小与地面的摩擦，而且在用力踩或跳跃的时候能有效够吸收冲击力起到缓冲作用，从而不会让脚和腿感觉到痛。</p>
<p>“看来我之前的担心是多余的，这只是一套普通的服装，没有什么问题啊。”星宇放松警惕，完全沉浸在服装带来的紧身和束缚的感觉。</p>
<p>之后他决定全部穿上，可是他看了看尾巴前端的肛门塞和嘴部前面的假阴茎就是十分的脑大， “这两个该怎么办啊？有什么办法弄掉？”就在星宇思考的时候，服装开始自己动了起来。</p>
<p>服装的腿部开始慢慢收紧，这时星宇感到腿部被挤压得十分难受。</p>
<p>“怎么回事？怎么服装腿部越来越紧了？”就当他放下服装上半身想要急忙脱下服装腿部的时候，服装的黑色左爪突然抓住了星宇的左手，冰凉的服装表面如突然袭来的寒风，让他顿时感到恐惧。</p>
<p>“天啊！服装怎么会动啊？”他使劲甩了甩左手想把龙爪甩掉，可是左手上的黑色龙爪像是涂了强力胶一样怎么甩都甩不掉，死死的粘在上面。</p>
<p>“你好啊～”这时一个非常温柔的声音从房间里传出来。</p>
<p>“谁！？谁在说话？”星宇环顾着四周，可是房间里就他一个人，门窗都关着，哪来的其他人在说话。</p>
<p>“是我……我在你眼前。”星宇发现那个温柔的声音是从服装里出来的，他仔细一看，服装的嘴部随着说话一张一合。</p>
<p>“我的妈啊！服装居然会说话，不行，我必须马上把它脱下来。”当他用右手想把抓在左手上的龙爪扯下来时，黑色的右爪也抓住了他的右手。</p>
<p>如今他的两只手都被服装爪牢牢地抓住了，服装的两只手臂不知道什么时候开了一道长长的口子，使他可以清楚地看见里面密密麻麻的小 触手犹如章鱼的触须般扭动，并且他可以感觉到这些触手分泌出了一种透明的粘液，使它们能够顺畅地在星宇皮肤上来回游荡。突然里面的触手一下子变长，大量的触手爬到手臂上，然后缓缓地缠住了星宇的手臂，强行把手臂拉进服装内衬里面。</p>
<p>“不要！不要！住手！”星宇大叫着，看着自己的双手被大量蠕动的触手缠住，拖进服装手臂里面，手指也被强行塞到只有三根手爪的服装里。双手被拖进去后，服装手臂上长长的开口开始愈合，直到完全包裹住他的手臂，他的双手也变成了一对有着三根手爪的黑色龙爪。</p>
<p>随后，服装手臂开始收紧，把内部的空隙全部都填满掉了，使他的手爪显得更加厚实，强壮。服装的手臂包的变得越来越紧实，星宇感觉四肢被挤压得越发厉害，令他倍感疼痛。由于服装是乳胶材质，所以密不透风，被包裹住的双脚和双手丝毫感觉不到外界的温度和和一丝风吹的感觉。</p>
<p>“我的手！？我的手！？”星宇被自己的双手吓坏了，他本能地再一次伸手去撕扯包裹着手臂的乳胶。</p>
<p>“行了！请配合点。”星宇从服装说话口气听得出听出服装显露出的认真和坚决，服装开始控制住了他的双手，就像是被什么东西固定住一样，他的手怎么动都动不了。就在这时，服装手臂里面的触手开始频繁的蠕动起来了，不断地舔舐、刺激、蹂躏他的皮肤，同时他的双腿里面的触手也跟着蠕动起来了。</p>
<p>“求你了，别再蠕动了，真的好痒～”对于星宇的请求，服装没有任何回应，反而越来越厉害。现在他感到手和腿是又紧又痒，但他却无能为力，只能任由服装摆布。</p>
<p>很快，服装的上半身急不可耐地动起来，服装拉链自动拉到尾巴脊椎尾处，上半身完全敞开，内部密密麻麻的触手令星宇触目惊心，像是一个怪物竖着张开血碰大口，服装从胯部开始慢慢的沿着他身上的皮肤向上攀爬，里面的触手一个个都伸出来，死死地缠住星宇的上半身，像是无数个细手抱住他一样，触手分泌出粘液抹在他的上半身处。由于双手不能动，所以星宇只能眼睁睁看着被服装紧紧包裹他的上半身。</p>
<p>服装升到脖子处后，开始从前往后慢慢的覆盖在他的身上，前胸覆盖好后，服装向后面背部的脊背靠近，两边拉链的链齿逐渐靠在一起，尾椎处的拉链也开始慢慢往上拉，一直拉到脖子处的拉链顶端。随后拉链开始逐渐融化，与黑色乳胶服装融为一体。</p>
<p>两边的蓝色鳞状羽翼随着服装包裹住星宇的上半身，慢慢的撑开来了，用于飞行的背部肌腱纹路健壮而富有冲击力，在短暂的酝酿过后，蓝色的双翼完美地伸展开来，羽翼上的钩爪发出淡淡的寒光，隐隐散发出一丝威严。</p>
<p>随后，服装上半身开始收紧起来了，上半身服装不断蠕动着将皮肤的空隙一点一点的填补起来。星宇感受到服装正在压紧他的上半身皮肤，慢慢地与他的皮肤紧贴在一起，由于服装越收越紧，使得星宇能看到他腹部的结实的八块蓝色腹肌。原本他是没有那么结实腹肌，但是服装不断地蠕动，拉伸，紧压，将他的腹部肌肉的轮廓加深了，使他的腹肌显得比原本更强壮。</p>
<p>一股暖流从上半身的服装传导出来，并且沿着他的皮肤不但蔓延，这让他觉的很舒服、很温暖，但又有些害羞。就在他享受这股暖流的时候，服装上半身内衬面壁的小触手也开始活跃起来了，和手臂腿部一样依旧不断地舔舐、刺激他的腹部、腋下和乳头，使他从暖流带来享受转变为服装和触手带来的紧和痒。星宇试图努力着让自己站稳，可是这些感受，让他觉得站稳都非常困难，光滑紧致的胶质小腿不停地颤抖。</p>
<p>然而服装并没有就此结束，开始对胯部实行收紧，服装沿着大腿而上慢慢收紧。</p>
<p>“不要包紧那里！”星宇觉的情况不妙，就连忙大喊，但这还是一点用都没有，服装根本就不理会他说的话，依旧我行我素。</p>
<p>当服装收紧到两腿之间的时候，对前面的那根肉棒产生了兴趣，开始填补那里的空隙。</p>
<p>“不要，你要干什么！？”星宇开始对产生了一种发泄的欲望，他紧闭双眼摇摇头，想克制住那里的欲望，反对服装来说，他的自我控制无济于事，就像一只被落入了陷阱的小兽，只能任由服装的玩弄。</p>
<p>服装越来越紧，那根肉棒的轮廓也变得愈发突出，服装的暖流开始慢慢的涌现到那里，不断地刺激着他越来越难以控制住的欲望。大量暖流涌入肉棒，使它渐渐地膨胀，长度也有了很大的提升。最后，在乳胶服装不断蠕动紧压下，肉棒则越来越明显，由于服装强大的韧性，肉棒与服装开始分离，慢慢突破服装的掩盖，变成一个直挺挺立在空气中黑蓝相见的肉棒。别人不知道以为这个是真的，但其实它的外皮末端还是与服装相连着。</p>
<p>“快停下！呜……呜……”星宇徒劳地哀求着，服装丝毫没有停下的意思，反而开始加速对那个肉棒进行进一步包裹紧压。由于肉棒勃起变大而服装却缩得更紧，使他而他已经再也忍受不了服装给他的欲望，积蓄已久的欲望开始缓缓地渗透出来。肉棒上面的小孔则开始流出白色液体，沿着肉棒顺流而下，滴到地面上。</p>
<p>“舒服吗？”这时服装突然说话了，反问星宇对服装的感受，然而他已经受服装接连不断的刺激而神志不清了，脑中也已经被不断袭来的欲望所占据，根本就没在意刚才服装对他的说话。</p>
<p>肉棒那里的服装已经停止蠕动收缩了，让星宇感到服装像是要嵌入他的肉棒皮肤里，又觉得没有嵌入的紧绷极限，这让他几乎要崩溃。</p>
<p>紧接着，服装尾巴前端的肛门塞微微的动了起来。这时星宇感到臀部有点不对劲，他急忙回过头看，发现原本瘪平的尾巴突然动了起来。</p>
<p>“不好！那个东西难道他想要……”星宇知道尾巴那里的肛门塞要干什么，他试图把臀部夹紧，防范入侵，但对服装来说完全不起作用。肛门塞正在寻找着那个神秘而又隐蔽的洞穴，就在碰到两块肉之间的缝隙的时候停下来了，然后像拧螺丝一样使劲地拧了进去。</p>
<p>“啊……”星宇一声尖叫，并伴随着脸红，那个东西硬生生地撑开了洞穴插进去，随着那东西的不断的深入，而且插得非常深,瘪平的尾巴也一下子鼓起来了，居然还能伴随着他臀部的肌肉晃动。</p>
<p>突如其来的痛感让星宇一下子跪倒在地，两个爪子撑在地上，他粗重地喘息着，白色的热气不断从他的口中呼出。这时，他前面肉棒上的小孔如火山爆发般猛地喷涌出白色的液体，</p>
<p>从原来的缓慢渗透，一下子彻底发泄出来了。</p>
<p>服装胯部里面的触手也动起来了，依旧是重复着刺激臀部、后面的洞穴和前面的肉棒。由于触手不断刺激后面洞穴周围的两块肉，再加上服装包裹的肉棒内壁的触手舔舐、抚摸下，白色的液体接连不断地从肉棒上的小孔喷涌而出，飞溅到他的身上、脸上……</p>
<p>现在星宇彻底沉浸在高潮中了，无法自拔。</p>
<p>过了一会，星宇感觉到服装内的触手开始慢慢减少活动了，令人难以忍受的酥痒终于停了下来。另外他惊喜地发现，服装解除了对双手的控制，他现在又能动他的手，不，是两个爪子了。一口粗重的喘息从口中呼出，他开始尝试着活动变得更加沉重的身躯。他挣扎着让自己完全站起，并且开始重新审视着自己的身体。有力的双翼，锋利的脚爪，粗大的尾巴……</p>
<p>这一切都让他感觉这根本就不是人类的身体而是一条龙的身体！这时，星宇突然想起了背部的拉链，想试一试看看还能不能脱下来，他艰难地用的短小的爪子拽到背部，不断摸索着拉链的踪迹，可是他哪里会知道拉链早已经和服装融为一体了。</p>
<p>“怎么办，难道真的脱不下来了吗！”星宇拼命撕扯身上任何服装部位，可是一点用都没有，反而为他带来了一波又一波激烈的痛感，刺激得他喘息连连，仿佛他撕扯的是自己的皮肤。</p>
<p>“冷静！我要冷静！一定会有办法脱下来的！”他正焦急地为脱下这套诡异的服装绞尽脑汁，想尽办法。</p>
<p>“现在，是时候让你进行最后的改变了！”服装向星宇下达了最后的通牒。随后，他发现脖子处的龙面罩开始活动了。面罩不断地向着他的面部贴近，面罩中的触手异常活跃，前面的蓝色假阴茎直挺挺的在他面前立着，不断挑逗着他将其含入口中。</p>
<p>“不好！” 星宇赶紧用手拿住龙面罩试图阻止他过来。可是服装的力量此时无比地强大，根本不是他能阻止的，面罩依旧慢慢朝他的面部靠来。</p>
<p>“天啊……这服装力气怎么那么大啊？”正当星宇为服装的巨大力量吃惊之余，里面的触手已经开始向着他的面部进军，湿润的触手开始不断地往他的脸上涂抹透明粘液。</p>
<p>“这是什么？我……我感觉好像没力气了……”这奇怪的黏液让他的力量不断地流失，原本还能靠着双臂的撕扯阻止面罩的贴近，然而现在，星宇只能绝望地看着面罩离他越来越近，无力的双手再也无法阻止这一切的发生。蓝色假阴茎贴近他的嘴前面，试图叫他张嘴。星宇想死死地咬住牙关，让这该死的假阴茎进入不到自己的口腔，然而刚才的粘液让他甚至连咬牙的力气都没有了，现在只能任由假阴茎撬开他的嘴深深地插入他的喉道。</p>
<p>星宇甚至能感受到服装急切地渴望与他合二为一的愿望，龙面罩慢慢靠近他前面的脸，触手紧紧的贴在他光滑柔嫩的脸上，不断地抚摸着，分泌着液体。他感到很温暖，此时，充斥星宇的心中的，更多是期待而非恐惧。随着面罩的贴合，星宇的视野开始变得黑暗，但他还是能感觉到面罩还在继续蠕动着，并且不断向他的头后面前进。当服装爬到后脑勺和后劲时，蠕动停止了，服装边缘开始慢慢融合，并伴随着面罩收紧挤压里面的空隙，直到最后将他全部包裹在服装里面。</p>
<p>现在星宇已经不再是人类的样子了，而是一个非常强壮有力的黑龙！</p>
<p>透过服装血红的眼膜，星宇还能看到外界，他来到一面镜子前用爪从头顶摸到下巴，做梦也不会想到会变成这副摸样。</p>
<p>「这服装到底是什么东西，居然会把我变成这样子。」由于口腔被假阴茎塞着不能说话，他的话只能在心里说出来。</p>
<p>他还发现最里面塞着的一个有连着小球的粉色口塞物和下巴的一个阀门，嘴里的口塞物他很清楚，但那个下巴的阀门是用来干什么的顿时时有点不明白。他用爪子摸了摸阀门，发现阀门前面居然冒出他伴随着呼吸而发出的热气，随后他又摸了摸前面服装的龙鼻孔，居然是封闭的。</p>
<p>「前面服装龙的鼻孔居然是个摆设，呼出和吸入的空气都在阀门那里通过，这么奇怪的设计是怎么回事？」，星宇感到莫名其妙。他决定把嘴前面的口塞先给拔出来，他拿着口塞和球链接的管子往外拉，但怎么也拉不出来，原来在口塞中间有个蓝色项圈，把口塞给固定住了。</p>
<p>「现在我们来培养一下感情吧，宿主。」服装的话语通过意识传达给他，从语气中夹杂着一点兴奋，这让星宇感觉非常不妙。</p>
<p>「什么？ 你要……培养，培养什么感情啊！？」 没等星宇作出反应，服装内的触手又开始在他皮肤表面蠕动了。他感到触手在他的全身蠕动着造成了巨大的瘙痒感，而且比之前更厉害，他徒劳的想用爪子的抓挠减轻痒感， 但服装表面十分平滑，无论他怎么抓挠都毫无效果。他的头部里面的触手蠕动让他倍感瘙痒，他用爪子捂着头，但无济于事。这时他的双爪又再次被服装控制住，而且服装把他的爪子拉到背后面交叉着，像是被绑起来的奴隶。</p>
<p>星宇极力地扭动着身体想要挣脱控制，但依旧没用。这时服装胸前伸出一只黑色触手，它先看了看星宇然后就拉伸到服装最前面。</p>
<p>「这个东西想要干嘛？」黑色触手来到嘴前面，然后拿起那个用管子链接的粉色球，然后用力捏。这时星宇感到口腔处的假阴茎有点变大了，他感到不安，随后触手对着球一次又一次捏动，使服装嘴前面口塞和星宇口腔里的假阴茎越来越大将他的口腔彻底填满。</p>
<p>“呜呜……”触手丝毫没有顾忌星宇的承受力，不断地向球体施压，他口中的假阴茎不断膨大。由于口腔撑的太大，剧烈的痛感使星宇再也无法忍受，口水和眼泪顺着嘴角一滴滴流下来，但这远远没有结束，紧接着触手伸向了阀门。然后抓住阀门手柄，慢慢的往右边旋转，随着阀门的转动，星宇渐渐感到了呼吸困难。</p>
<p>「不能让它动阀门！」星宇明白，那个触手想把他那唯一的呼吸孔给关上，让他无法呼吸。星宇拼命的摇头 想把触手给甩掉，但触手牢牢地抓住阀门，继续往右旋转。阀门吸入呼出的气体越来越少，他已经快要无法呼吸了，但触手根本没有停止的意思继续旋转着。当阀门右转到底时，星宇彻底的窒息了，窒息的压迫感不断冲击着星宇的意识，迫使他又再次进入高潮状态，白色液体再次从巨大的肉棒中喷薄而出……</p>
<p>「我快不行了……」强烈的窒息感已经让星宇几近休克，这时服装觉察到宿主快不行了，伸出触手松动了阀门，让一点宝贵新鲜空气进入星宇的口中，星宇缓缓地醒了过来，但是触手只开了一点点阀门，所以他依旧呼吸困难。</p>
<p>「我知道你现在很想把我脱下来，但是现在不行，因为你现在不光是我的宿主而且我现在需要你，如果你真想要把我脱下来的话就等30天后吧，所以这30天里你就是我的宿主让我好好玩玩你，增强一下我们之间的友谊吧～」服装安抚着星宇，同时传达的话语又带有调侃的语气。</p>
<p>这让星宇像一下子懵住了，「什么30天！？还不如杀了我呢。」他现在很想破口大骂服装，可是只要有口塞在，他就永远也无法说话。在这绝望中他还是看见了一丝渺茫的希望——30天后就能脱下来了。</p>
<p>他原本以为永远也脱不下来这服装，这辈子就成为一只黑龙了呢。但是，现在的处境让他觉得30天是如此的漫长，他一刻也不想等待，然而却不得不接受这一切。星宇跌跌撞撞的走到墙角无奈地坐下，被迫享受这服装带来的源源不断的快感。</p>
<p>天色渐渐昏暗，房间里由于没开灯很漆黑，嘴角处滴下来的口水已经湿了一地，星宇感到很饿想吃东西，但他 现在这样子别说吃东西了，做其他简单的事情都很困难。现在他想要开灯，但是双手被服装束缚着，所以星 宇从墙角里站了起来，走到灯的开关前面，屈辱地用嘴前面的口塞物顶一下开关打开了灯。</p>
<p>房间里亮了起来，他蹒跚地走到桌子前面，望着桌上中午才买的几桶泡面，想要拿一桶吃。</p>
<p>「服装我现在肚子饿了想吃东西，能不能先放开我的手啊？」星宇乞求着，之前的剧烈活动让他的体力消耗巨大，此时已经饥肠辘辘。</p>
<p>服装机敏地觉察到了星宇的饿感，稍加考虑后还是解除了他手部的束缚。重获自由的星宇内牛满面，迅速地泡好了面，很快诱人的香味就从面桶中飘散出来，正当准备开吃的时候他才发现了一个致命的问题：巨大的口塞依旧占据着它的口腔，他此时根本无法进食。</p>
<p>「服装能把嘴上面的口塞拿掉吗？」星宇再次征求着服装的意见。</p>
<p>「我才不吃这种垃圾食品，我要吃肉！吃肉！」服装愤怒地向星宇传达了自己的要求。</p>
<p>「什么？肉？这泡面不是挺好的吗。」</p>
<p>「如果你不给我吃肉，我绝对不会让你把口塞拿下来！」服装的语气没有半点妥协的余地。</p>
<p>星宇一下子没了方向，他家里现在除了泡面，哪有其他吃的东西啊，「这下该怎么办？难不成让我现在这样子出去买肉？除非我疯了才会去！算了，还是在家里找找吧。」</p>
<p>星宇开始在家里翻找藏匿的零食，然而全都因为没有肉，被服装一一否决了。星宇无奈地打开了冰箱，惊喜地发现了前天放在冷冻室里的牛肉，他如获至宝般将其拿出，准备解冻后烹饪一下就开吃。然而服装再次向他传导了自己的意识：「不许烹饪！就这么生吃！」</p>
<p>「不！不要！我不要吃生的！」星宇死死地捂住了自己的嘴，眼前刚刚化冻的生牛肉散发着寒气，血水开始缓缓流出，淡淡的血腥味飘到了星宇的鼻腔里。就在这时，服装再次控制起他的行动，迫使他的头低下，不断靠近那块带血的生肉。「不要！」星宇凭借自己的意志，作出了反抗，生肉掉到地上。</p>
<p>「趴下！吃了它！」服装愤怒地加强了对星宇全身的控制，星宇的前爪已经趴在了地上，他只能眼睁睁地看着自己离生肉越来越近，却一点办法也没有。一只触手伸出来，把他的嘴前面口塞链接管子的粉色球上面的铁质 开关松了一下，口塞放气后恢复成原来的大小，粘带着一丝唾液一点点从星宇的喉中拔了出来，突如其来的刺激让星宇忍不住咳嗽了起来。知道之后会发生什么的他及时得紧闭嘴巴，然而服装并没有给他机会，细小的触手们钻入他的嘴，勾住牙齿，一点一点地把他的嘴掰开。尽管他自己不愿意但手或者说是爪子已经抓起生肉准备往嘴里送了……</p>
<p>「不！呜……」浓重的血腥味瞬间蔓延在星宇的口腔中，冰凉的汁液开始流淌在他的舌尖。 在多次尝试抗拒服装意志失败后，星宇已经放弃了抵抗，无神的双眼流淌着泪水，趴在地上抱着生肉进食。此时，他只感觉得自己像一只饥饿的野兽，不断地啃食着，撕咬着……任凭服装控制着自己的嘴将肉撕下，咬碎，吞噬，一种奇怪的快感在他的体内升腾。</p>
<p>「好吃吗？」服装的态度一下子缓和了下来，试探性地询问着星宇的感受。</p>
<p>要是平时，星宇看见生鱼片一类的东西都会避而远之，然而今天，不知道为何，生肉意外的顺口，而且非常美味，这让他倍感诧异。而且他发现，当他把一整块牛肉都吃下去后，他体内的那种奇怪的满足感也越来越强烈，似乎还在催促着他继续下去。就像是毒瘾一般无法控制。</p>
<p>“天啊！我在想什么啊？我是人类，怎么能像野兽一样吃生肉啊！”他猛地清醒过来，爪子抱着头，痛苦地晃动着，想要尽快把那个野兽的意识忘掉，恢复成人类的意识。</p>
<p>突然，后颈处传来了一阵酸麻，星宇的视线开始模糊，无力感快速地在他的体内蔓延，随后，他软软地倒在地上，合上了困倦的眼睛。</p>
<p>明媚的阳光透过窗照在了星宇的龙脸上，刺眼的光线使他微微睁开了眼，缓缓坐了起来。“头……好痛……我……这是怎么了……”星宇痛苦地用爪子抱着头，脑中一片混乱。突然，他好像想起了什么似的，跑到了水池边开始剧烈的呕吐。当粘稠腥臭的呕吐物被吐出时，他一下子想起了一切。“昨天发生的事……都是真的……”看着镜子中自己的新形象他绝望地垂下了头。</p>
<p>不过，即使变成这样生活还是得继续，当他发现的双爪依旧可以自由活动，口塞目前还没有塞在嘴里，趁着这个机会，他赶快拿了一瓶矿泉水漱掉了嘴里的血腥味，并且把昨晚的泡面稍微加热后吃了下去。</p>
<p>吃完泡面的星宇无力地瘫靠沙发上，回想起昨晚的被强行喂下生肉的经历，星宇的体内就有一种怪异的感觉。就在这时服装再次开始活动了，他的双手再次被束缚住，胸口伸出了的触手捡起地上的口塞，快速地进了他的嘴里，服装里面的触手又开始在他的肉体上摩挲，不断刺激他让他产生快感。</p>
<p>「不……不要再……我，我要上厕所！」尿意随着触手的刺激不断增强，以至于无法忍受，他只好哀求服装让他上厕所，但服装并没有丝毫停止的意思。他可等不了，快速地跑进厕所里，准备方便。可是他的肉棒已经高昂地立起，根本没法方便。</p>
<p>「怎么样？你想上厕所？要不要我来帮你？」服装从腹部伸出了一条细长的触手伸向了肉棒。</p>
<p>「服装你想干什么？」 星宇惊恐看着触手伸向那里，然而双手被束缚住的他毫无办法。 触手试探性地缠绕着他大棒，在星宇惊恐的注视下开始轻轻地摩擦着小孔周围。</p>
<p>「嗯……不……不要这样……求，求你了……」星宇的血脉贲张，下面的大棒变得更加突出了。触手像是高喊着胜利的口号般高高地立起，然后狠狠的插入肉棒上面的小洞里面。</p>
<p>“呜……呜……”强烈的痒痛感开始不断地从肉棒里传出，他在这种怪异的感觉中快速地达到了高潮。只见触手与服装断开，变成一个细长的管子伸向马桶里，随着马桶中传来细细的水声，星宇的尿意也渐渐消失了，但是此时的他已经被触手玩弄的大汗淋漓，再也无暇顾及还连接在他小孔里的触手了。</p>
<p>「看来你方便完了呢，那我收回了哟～」服装向星宇传导了自己的意念，立即开始了行动。 深藏在星宇小孔里的触手开始缓缓抽出，在他的体内滑动，不断刺激着他的欲望。</p>
<p>“呜！”随着小管的迅速拔出，原本因为堵塞而封闭的白色液体瞬间从小孔中喷发了出来，不断地飞溅到浴室的墙上和地板上……</p>
<p>一个星期后早上，星宇望着空空如也的冰箱，失望地合上。「服装！求你了，快从我身上下来！我家里真的没有东西吃了，再这样我会饿死的！」星宇他是真的着急了，这几天里服装每天都在强迫他进行一些剧烈的体力活动，消耗大量的体能。而且自身的新陈代谢似乎被服装加快，导致他的进食变得更加频繁，没有两天就连他储备的应急食品也全部告罄。</p>
<p>「不行，没有三十天我绝对不会从你身上下来，自己想办法！如果你饿晕了，我就控制着你身体自己出去找吃的。」服装根本不给他商讨的余地。</p>
<p>「你不要逼我！你再这样我报警了啊！」星宇拿起了自己的手机，解锁，这时他突然发现了自己经常订餐的外卖APP，立马找了一家味道不错的下单了，下单后如释重负地躺在了沙发上。“太好了，这些天可以不回因为买食物而被迫出门了。”</p>
<p>过了半个小时，房间门铃响了，「太好了，外卖来了。」正当他兴高采烈的准备要开门时，突然一下子停住了。</p>
<p>「该死！我现在这样子，门一开，送外卖的估计要被我这样子要被吓死。」星宇躲在门后面，把门开了一个小缝隙。看清了送外卖的是个健壮而帅气的小哥。突然，星宇身上的服装开始躁动不安。</p>
<p>「你又要干什么么！难道饭都不让我吃了？我点的已经按你的喜好点的三分熟的牛排啊！」星宇在心中怒吼。</p>
<p>「不……不，我似乎找到了比你这个死宅男更适合的肉体，快，快把他控制住，然后我就可以从你身上下来了，怎么样？你不是一直希望我从你身上下来吗？」服装的话让星宇既激动又犹豫，说实话，他这几天被服装折磨得几乎就快不堪忍受自杀了，只是服装不给他机会，然而现在服装竟然主动地给了他一个摆脱这痛苦的机会，他怎能不心动？</p>
<p>可是，他的内心中还保留着一丝残存的人性，自己已经这样了，如果顺从了服装的意思，自己虽然脱离了痛苦，却让一个无辜的人陷入其中。自己是宅男，与外界交往少，而且还是在家里，如果外卖小哥被服装寄宿，那他……星宇摇摆着大脑袋，最后还是拒绝了服装的提议。</p>
<p>但是他的拒绝激起了触手的极大不满，一下子就把调教等级加到了最高，“唔……嗯……”「不，我不会……让你……」在触手强大的刺激下，星宇竟然始终坚守着自己最后的底线，简直与之前那个懦弱的宅男判若两人。</p>
<p>这时，在门外久等的外卖小哥有些不耐烦了，听见门内似乎若有若无地传来点声音，而且门也开着，就试探性地问：“有人吗？您的外卖到了。”可是没人回答，这让他感到一丝疑惑，准备直接进入房间。</p>
<p>然而他根本没想到这时门缝里伸出两根白色的利爪，夹着50块钱想要递给他。他疑惑的接过钱，然后把手里的外卖递给那两根白色利爪。当外卖到手后，白色利爪立马收进去，准备立即带上门。</p>
<p>“嘿！你的找零！”外卖小哥敬业地按住了门，递入了找零。</p>
<p>「可恶，怎么这个时候……」星宇此时还在跟服装进行着激烈的搏斗，难解难分之时，外卖小哥的手伸了进门，触手立马从服装上伸出，向着小哥的手缠绕过去。「不！」星宇几乎用尽了全力，将自己的身体全力往后砸去。 同时过度的激动，在摔倒的同时，一条白色的长龙从他的下体涌向了门外。</p>
<p>“不要算了！真是浪费人时间！”外卖小哥不满地带上了门。“噫，钱上这是什么，真恶心！”他拿着纸币，在身上蹭了蹭，消失在楼道里……</p>
<p>晚上窗外雷声隆隆，暴雨倾盆而下。闷热的出租屋内，星宇虚弱地倒在床上，残留的刺激感没有消退，他的下体依旧膨大着，这样的剧烈的运动天天都上演着。</p>
<p>「唉……我还有多少天才能脱下这该死的服装啊……再这样下去我…….我……」星宇拿出纸巾擦干身外的液体。另外他还觉得，只要每次射精一次，服装就会变得更紧绷更闪亮，而且他的力气也会更有力。</p>
<p>「唉，算了，不去想这些无法改变的事了，只要我还有着网络，这些天应该还是能很快过去的……」星宇拿出了手机，准备看点新番什么的转移下注意力，暂时忘记现在的处境。</p>
<p>「什么鬼！怎么没网了！我的网呢！我的wifi!呢！还让不让活了！」星宇心里叫嚷着，来到电脑前察看情况。电脑开机正常，只是依旧没网，他转身看向了路由器，只见路由器灯全灭了，并且散发着淡淡的焦臭。他拔下了路由器电源，仔细地端详。</p>
<p>「该死的雷雨！不知道什么时候把路由器劈坏了！这样我怎么看番！」要不是最被口塞堵着，星宇一定会把老天爷都骂哭了。不过，现在的情况已经非常严峻，要么网购一个路由器，然后在几天毫无网络的日子里接受父皇的调教，顺带一说，星宇作为一个死宅，手机几乎是摆设，根本没有联系他的人，所以不知道欠费了多少月了。</p>
<p>「不行啊！一天没网，我浑身难受！我必须要wifi！」经过剧烈的思想斗争，星宇决定还是出去重新买个新的路由器。服装表态只要星宇不要作出什么求救的情况，是允许他出门走动的，而且作为配合，可以适当地缩紧服装的尺寸，暂时减轻调教力度，让星宇的体积看上去更像人类一些，不过代价就是强烈的束缚感会加重服装对星宇的刺激程度，让他几乎一直都保持在亢奋状态。由于今天晚上外面打雷下暴雨，所以星宇只能等到天气好了再出门。</p>
<p>到了第二天中午，天气终于放晴了，天空一碧如洗，如同一块上好的蓝宝石般晶莹剔透，夏天火辣的太阳再次笼罩在大地。不过，大白天一条黑色巨龙在路上行走，肯定是不行的，所以他要想办法遮住自己这身样子。首先他在衣柜里找到一件黑色高领大衣，他拿出来看了看，很合适能把他全身遮住。他发现裤子后面需要剪掉一个洞，不然他的尾巴将无法穿上裤子，所以他拿了把剪刀在裤子后面剪了个洞，尾巴只能拿根绳子绑在裤子上。另外他又拿了一顶灰色帽子来遮住头顶。</p>
<p>等他全副武装好后，已经完全看不出他龙的模样了，黑色大衣遮住全身，身后的翅膀也收了起来塞进大衣里面，戴着一副白手套，领子立着非常高，眼睛也戴上了一副墨镜，腿部也全部遮起来了，由于脚趾有三根利爪，所以只能穿较大的皮鞋。为了不被邻居看到，他没有走正门，而是偷偷地翻墙出去了。</p>
<p>星宇尽量走人少的小巷子和小马路，如果实在是没有了，就只能走大马路。他为了不让路人注意他，低着头，双爪插在大衣口袋里，向前走，但还是有些路人一直看着他。奇怪大热天的干嘛要穿大衣出门啊？就不怕中暑吗。</p>
<p>星宇很快来到了一家电脑配置店，挑选好了路由器，放在了柜台上。</p>
<p>老板看了看他说：“兄弟你哪里不对劲啊，大热天穿这身装备，你是在COS名侦探吗？哈哈！这个路由器128，看你这么帅算你120得了，你现在这样子的确挺需要120的，呵呵～”</p>
<p>「呵呵你麻痹啊！你当我想这样啊！你特么会不会做生意啊！要不是我急着回去我今天一定要把你打出翔来！」星宇被老板的话深深地刺激到了，气血上涌，竟然下面开始勃起了。</p>
<p>「服装！你在干什么！怎么能在这种地方！不要，快住手！」星宇在心中叫喊着，不过并没有收到服装的一点回应，反而服装内部的触手活动更加的频繁了。</p>
<p>“诶哟，不错哦，兄弟你那里可真是骨骼惊奇啊，怎么样？要不要陪我一晚？这路由器就当我送你了！”电脑店老板色眯眯地盯着星宇下体，并且如此直言不讳，明确地表明了自己的身份。</p>
<p>「可恶，怎么动不了了！」星宇想快些离开这个恐怖的地方，突然发现自己的行动再次被服装限制了。</p>
<p>“诶？你不动我就当你默认了啊，真是个爽快人！来，跟我到屋内去……”老板在前面引路，示意星宇跟上。</p>
<p>「不！！我不要进去！服装你回家怎么样处置我都行，不要在这里！而且对象绝对不能是这个变态！」星宇拼命地抗拒服装，让它解除对他的控制，可惜自从上次外卖小哥那次失手后服装就加强了控制能力，现在他只能任由它的摆布，一步步走进那散发着诡异气息的黑暗之中。</p>
<p>「你知道吗？」服装对星宇说。</p>
<p>「这些天我一直对你重复着差不多的事情，我也有点腻了，不过今天看起来你很走运，我可以给你一次当攻的机会，怎么样？是不是应该好好感谢我？不过不用急，在你好好享受过当攻的快感后再感谢我也不迟……」</p>
<p>「什么！我……我不要当攻，不！我不是，我的性取向……」然而星宇说什么都已经迟了，老板碰的一下关上了门，充满期待地盯着他的下体。</p>
<p>屋内一片漆黑，里面只有一张床，但对星宇来说这里就是人间地狱。</p>
<p>“那么，朋友你是喜欢开灯还是不开灯呢？”</p>
<p>“唔！！”星宇的嘴被口塞满满地填着，只能面前呜咽出一点声音。</p>
<p>“不？好吧，那就不开！说实话我也喜欢不开灯，因为这样特刺激……”说完，老板像瞎子一样摸着星宇身体，然后先拿掉了他的帽子，摸了摸他的头。</p>
<p>“兄弟，你的头长得好特别啊，有点不像人头的模样。”</p>
<p>「难道他已经看出来了吗？」星宇心里感到非常恐慌，随后老板开始一个个解开大衣的扣子。随后把大衣扔到一边，不住地抚摸星宇的上半身。</p>
<p>“老兄，你的身体皮肤好光滑啊，有点像是乳胶一样，平时一定保养得很好！还有这腹肌，啧啧，一定没少练过！”</p>
<p>他又摸了摸手臂，“手臂皮肤和身体一样光滑啊，而且肌肉非常发达。”</p>
<p>当老板即将摸到星宇的爪子时，他猛地一退，老板整个人直接扑倒在了他的身上。</p>
<p>“啊……你那里……可真令人眼馋啊……竟然隔着裤子都把我戳得那么痛，憋很久了吧?”老板利索地解开了星宇的皮带，一条巨大的物体耸立在他的眼前。</p>
<p>“我的天……我还从未见过如此庞然大物！兄弟你可真厉害！来吧，今天我们一定会很愉悦的……”说完开始双手握住那根大棒不住地摩擦起来。</p>
<p>随着星宇的呼吸变得越来越粗重，他脑海也变得一片空白，奇怪的欲望开始在他的体内蔓延。黑暗中，他的羞耻感被彻底地掩盖了，他的脑中只有的性的无尽渴望。</p>
<p>老板娴熟的手法让星宇简直欲罢不能，一次又一次的射精。白色的液体飞溅到了狭小房间里的各个角落。同时，老板不断地舔舐着星宇的敏感部位，让他体内的欲火更加的旺盛，下面的肉棒几乎从未有萎靡的迹象。</p>
<p>「好吧，我们来吧。」星宇的眼神开始变得迷离，主动地撕下了老板的衬衫，扔到了地上。</p>
<p>「快！快来吸吮那里吧！」星宇把老板的头按到下体前面，对那个部位进行口交，源源不断的白色液体不断注入老板的喉咙中，两人已经沉浸在快感里了。接下来，星宇把老板按在床上，用手拿起他的肉棒，慢慢的插进老板的那里。</p>
<p>“啊……好舒服……快点，再快点！”老板发出了一声满意的呻吟。</p>
<p>星宇加快了速度，淫靡之声肆虐在这小小的房间中，空气中充满了欲望的气息。</p>
<p>第二天早上6点，星宇缓缓地从一夜的疯狂中清醒过来。</p>
<p>「我……我昨天都干了些什么！我竟然……竟然……对一个男人，啊！！！」星宇痛苦地抱着头，看着身旁不省人事的电脑店老板。</p>
<p>「这难道不是你想要的么？你能否认自己当时所获得的快感和事后的满足感吗？别装了，这才是你啊，真正的你，你是一只龙！一只淫龙！你要顺从你的本性,而不是压抑它……」星宇的心底里有个声音响起。</p>
<p>「不管了，先赶快离开这里！」星宇赶快穿好了衣服，拿起路由器，记下店名，趁着天未亮，赶快逃回了自己的出租屋里。</p>
<p>星宇一路狂奔终于回到了自己的出租屋，在浴室把身体上的污秽暴冲掉以后无力地倒在床上，大口大口地喘着粗气。</p>
<p>他怎么也不会想到以直男自居，从未看过AV的他，竟然，竟然会做出这种事情。星宇感到恶心，他没想到自己的第一次竟然会给了一个男人，但心中更多的还是担心，担心那个基佬在他昨晚疯狂的进攻下没能挺住嗝屁了，这样一来自己就成了杀人犯。</p>
<p>「你还怕什么！有什么好怕的，你现在是只龙了！你不光淫荡，还力气十足。如果那些警察来抓你了，你可 以轻松打败他们，并且还可以……」服装告诫他不要害怕。</p>
<p>「不要太紧张了……放松～放轻松……对就是这样……顺从你的意志……不要去想那些还未发生的事，好好享受现在吧~哈哈」服装又再次启动触手，游离在星宇疲劳的肉体上，虽然很痒，但是现在却有种说不出的舒爽，星宇决定先放松下来，享受这特殊的“按摩”。</p>
<p>到了晚上睡觉了，星宇躺在床上，他看了会电视，然后关掉。</p>
<p>「服装，今天晚上我睡觉时按摩的强度能不能稍微强一点？尤其是头部。」</p>
<p>「什么？你为什么要这么说？」服装惊讶地问。</p>
<p>「我现在心情很乱，很复杂，头也很昏很难受，我想我需要调整一下放松一下。」星宇双爪抱着头，表情十分痛苦。</p>
<p>「好吧就如你所愿，祝你拥有一个愉快的梦境～」服装爽快地答应了，这，是它邪恶阴谋的第一步。</p>
<p>第二天傍晚，星宇决定再次去那家电脑店，他想确认那个老板没事，如果没事……再说之后的事情。全副武装后，星宇依旧选择了绕小路，悄悄地来到了店门前，窥视里面的动静。还好，店老板还活着。</p>
<p>「那就这样吧，没事就好，我……我还是回去吧！」星宇不知道为什么，自己明明只是想来确认老板的死活的，真正到了这里时，奇怪的欲望开始影响他的思维，夏天天气很热，空调开着，老板赤裸着上身，下身也只穿了一条裤衩……「不！我在看什么！我怎么会对一个大叔有兴趣！快走！快走！」星宇摇着头，艰难地迈出了一步。</p>
<p>就在这时，门打开了，店老板出现在他的面前，星宇发现自己又走不动了，而且下身开始有了反应。</p>
<p>“啊哟！今天你又来啊，那个路由 器怎么样？是不是很棒？来，来来，进店来。为了报答你昨天的劳动，我给你看样好东西。”老板神秘地拉着星宇走进了店内，星宇死死地盯着老板的背后，丝毫不关心什么“好东西”。</p>
<p>“等我找找……在哪里呢……”老板开始在电脑桌下翻找，星宇忍不住就想抱住老板……</p>
<p>“啊！找到了！”老板兴奋地掏出了一样东西，星宇下意识地看去。</p>
<p>“滋～”一阵烟雾袭来。</p>
<p>「你……」星宇感到天旋地转，视线开始变得模糊起来，随后倒在地上。</p>
<p>“妈的，干完就想跑？想得美！既然你还敢回来，那就得作出心理准备，老子今晚就要你加倍奉还！”这是星宇昏迷前听到的最后一句话。</p>
<p>当天夜晚一个废弃的工厂的地下室里。</p>
<p>“我……我这是在哪里……”星宇感到头痛欲裂，眼前的一切都好似在旋转。</p>
<p>“哦？你醒了？我说过了，要让你加倍奉还，你倒是猜猜看这里是哪里啊，嘿嘿嘿~”</p>
<p>“不！你要干什么！快放了我！”星宇发现自己被绑成了一个大字型，而且嘴里的口塞和背部尾巴处的肛塞全部被拿掉了，接下来的事情显而易见。</p>
<p>“我？我干什么？干你啊！而且纠正你一下，不仅仅是我，而是，我，们！知道了吗？我们！上啊，伙计们，让他感受一下什么叫做痛苦！”店老板一声令下，从黑暗中又走出了两个彪形大汉，手里拿着皮鞭和蜡烛，朝着他走来。</p>
<p>“看得出哥们你也是个性情中人，竟然穿着情趣服装就出门了，我们也给你个面子，不看你的脸了，只要你配合一点，大家都合做愉快嘛，嘿嘿～”</p>
<p>星宇奋力地挣扎，可是因为药效的残留和坚固的铁锁，他的反抗毫无作用，反而使得在场的三个基佬变得更加兴奋，开始对他实施行动。</p>
<p>“把他的嘴撬开！”老板对一个带着黑色头套的男子说。</p>
<p>“不！你要干什么！我……”没等星宇说完，他的嘴就被头套男强行掰开，老板迅速地朝他嘴里扔一把不明物体，进入了他的食道，缓缓落到胃里。</p>
<p>“你……你给我吃了什么！咳，咳！”星宇干呕着，试图把吃下去的东西吐出来，然而并没有起效。</p>
<p>“当然是能增进我们间的友谊交流的好东西啦~怎么样，有没有开始有点感觉？这可是进口货，价格老贵了！不过为了你嘛……这些都是值得的……”老板暧昧地抚摸着他的胸口，缓缓地往下滑动，摸向裸露的肉棒，开始了熟练的摩擦。</p>
<p>“我……呃……呼，呼，哈……不……你，我，啊～～”猛烈的药效被老板熟练的手法激发了出来，强烈的欲望从脑部蔓延至星宇的全身，他的下体立即膨大了不止一倍。星宇的理智也随着不断勃起的肉棒变得越来越弱，原始的本能驱使着他的身体开始了有节奏的扭动，现在，他开始享受这个过程了……</p>
<p>“你们两个！不要傻站着，过来帮忙！我已经让他进入状态了，接下来看你们的了！”老板对着那两个头套男露出了一丝淫笑，两个头套男心领神会，搬着一个黑色的箱子来到了星宇身旁。</p>
<p>“你看，老板挑的人就是不错，他的家伙看起来真是雄伟啊……真想试试看……”蒙面男A说。</p>
<p>“没出息的家伙，今天老板要我们调教他，他是受！干好你的工作！以后我们有点是机会……”蒙面男B打开了黑色箱子，无数奇形怪状的器具露了出来，要是平时，星宇看到这些东西恐怕会吓个半死，但是现在……他的看着箱子里东西的眼神竟然没有丝毫的恐惧，反而充满了兴奋和欣喜，迫不及待地想要尝试这些能带给他快感的东西。</p>
<p>星宇感到有一个物体套在了自己肉棒的顶端，并且紧紧地吸附着，并且不断吮吸着自己的肉棒，令他欲罢不能。</p>
<p>“嗯……哈……不……不要！啊～～”一道白色的液体从星宇小孔中喷出进入了收集器，同时也带走他最后一丝理智。</p>
<p>星宇大口大口地喘着气，眼神已经变得迷离，饥渴地看着眼前头罩男手中的器具。</p>
<p>“好极了！看来他的药效已经发作！等我调整好位置就把绳索放下来一点，过会好办事！”老板对两个头罩男说。</p>
<p>“那么，现在……”老板把跳蛋用胶布绑在了星宇肉棒上，然后走到他星宇背后，脱光了下身，躺在了星宇下方的床垫上，把高挺的肉棒正对着星宇身后的小洞，示意手下放下绳索。</p>
<p>“呜呜……”随着高度不断下降，星宇身后的小洞开始触碰到了老板的肉棒，他本能地收紧，努力地想偏离位置，但是体内的欲望开始引导着他接受这一切，去容纳身下的肉棒，去感受这快感。</p>
<p>终于，星宇还是没能抵挡过自己强烈的欲望，大口喘息着，张开了身后的小洞，慢慢地坐了下去……</p>
<p>他感到一根炽热的肉棒进入了自己的体内，并且轻轻地摩擦着，些许的疼痛夹杂着快感不断地刺激着他的欲望。当肉棒整个没入了他体内时，跳蛋开始运作，剧烈的震动让星宇的身体不断抽搐，白色的液体如火山喷发一样从小孔涌出。</p>
<p>“嗷……呜……呼哈，呼……”星宇开始控制着自己的身体在老板的肉棒上来回地摩擦，以便获得更多的快感，两人的喘息交汇在一起，让旁观的两个面罩男早已按捺不住，一齐脱了裤子来到了星宇面前，露出粗壮的下体。</p>
<p>他们什么都没有说，星宇自觉地握住了眼前的肉棒，迫不及待地塞入了口中，陶醉的舔舐着，吮吸着，唾液夹杂着精液不断地从星宇的嘴边滴落，喘息声和摩擦声已经让星宇完全地忘记了自己的处境，此时，星宇只想着获得更多，更多的快感，填补自己身体的饥渴……</p>
<p>但是星宇的内心却是痛苦的，充满了空虚与苦闷，也许今天是他人生最灰暗的一天，「为什么……为什么……我会沦落到这种地步，谁能救救我……」</p>
<p>这时候服装适时地插了一句话：「这个还不是你自找的么，活该！」</p>
<p>星宇没好气地对服装说：「为什么要责备我，明明都是你害的，我明明只是想回来看看老板他怎么样了，但是你，你却落井下石，把我往火坑里推。」</p>
<p>「我之前已经给过你一次机会了，本来我好心好意想让你舒舒服服的当个攻，可惜你却不知道见好就收，非要坚持说什么自己是直的，所以我要好好让你享受被他们调教的滋味，让你知道什么叫做真爱。我说过了，你现在不是人类，你是龙，是淫龙，要顺从龙的本性。」服装的话里带着一丝戏谑。</p>
<p>星宇反驳道：「你明明只是一件服装穿在我身上，就算你是活的，也可不能改变我的身份啊。更何况等到30天时间到了，我还要把你脱下来，我还是一个正常的人，不是一条淫龙。让别人知道我变成龙了，我以后生活该怎么办啊。」</p>
<p>服装轻蔑地回答：「问题是现在会有人相信你说的话吗？会有人相信我是活的吗？会有人相信你是被服装逼迫的，而不是自愿的吗？你已经是我的宿主了，我也是你的服装了，虽然30天后就可以脱下我了，可是我们已经无法离开彼此，我需要你的身体，你也需要我的‘安慰’。想想你昨晚的表现与感受，你觉得那个放纵的你是被逼出来的吗？要我说，那就是你的真心，你就是一条淫龙。」</p>
<p>「我现在只是想过原来的生活，只想做个正常人，自从我遇见了你，我的生活就彻底毁了，要不是你，我也不会过着屈辱的生活，也不会被这帮人带到这里来。」星宇已经激动得语无伦次了。</p>
<p>服装继续挑唆道：「是你选择我的，当初我看到你对我的痴迷和喜爱，我就已经认定，你就是我所想要的宿主了，这一切都是你自己做的选择。再说，你看，这些人他们完全把你当成一个玩具玩弄，只知道满足自己的欲望，根本就不顾及你的感受，这就是你所谓的正常的人？你不感到愤怒吗？」</p>
<p>星宇犹豫了一下感到一丝迟疑：「的确，之前我经常在他手里买电脑配件，看他待客也算热情厚道，给我的感觉是这人还挺不错，没想到今天终于暴露了自己的本性，他居然是这种人。」说完，星宇狠狠地捶了下地面，眼神里充满怒火。</p>
<p>服装得意地应和道：「如你所见。但是你现在这样子又能怎样？你看看，这就是引以为豪的人性？就是这个罪恶的人性让你感觉拥有它比做一条随心所欲的淫龙更加的高贵？你现在还在为你身为人类的身份而痛苦着，这值得吗？你就应该顺从自己的本能，放弃虚伪的坚持，不然到最后受伤的还是你自己。你越是反抗，最后伤的越重。」</p>
<p>听完后星宇陷入了沉默……</p>
<p>服装继续说道：「话说回来，这也不能全部是你的错，所以你要好好珍惜我们之间的‘友谊’，如果不是我的话，你永远都不知道那人‘善良’的本性。再说，他就是顺着自己的本性对你做出现在的言行举止，明白了吗？那么你现在应该要怎么样？」</p>
<p>「我要……我要……我要教训他们！」</p>
<p>「你的意思是肯接受我，对吗？」</p>
<p>“……”他凝视着漆黑的地面，沉默地低下了头，像是一种不可思议的屈服，有些许无奈，但更多的是好似被理解的欣慰。此时的他其实并不从心里排斥服装，而是因为自己作为人的尊严使他想摆脱服装，但他还是喜欢服装的，因为那享受乐趣还令他意犹未尽，一再渴求。</p>
<p>清晨</p>
<p>此时星宇被灌下的药的药效已经过去了，他拖着疲惫的身躯依旧被绑在坚固的铁锁上面，低着头什么话也不说。</p>
<p>“呼哈，呼哈……”老板艰难从星宇的身下抽出了瘫软的肉棒，凹陷的眼眶写满了他昨夜的疲惫。</p>
<p>“我靠，你可真厉害……竟然……竟然连我们三个人都没能满足……”老板用一种难以置信的眼神看着依旧精神饱满地盯着他下体的星宇叹息道。但是星宇却一直低着头沉默着，像是无视他们刚刚说的话。</p>
<p>“不过……以后我们还有的是时间……你，你就做我们的奴隶吧！我们会好好疼爱你的，哈哈～”老板有气无力地笑着，踢醒了两个同样精疲力竭的手下，拿起了几乎盛满的收集器，对星宇说。当老板说完这句话时，星宇慢慢的抬起头，眼中开始燃起了怒火。</p>
<p>“走吧！放他在这里一天，昨晚他吃了这么多，估计一整天也不会饿，明天我们再来看望他……”说着，走向了反锁的铁门。</p>
<p>“吼！”随着一声怒吼，星宇突然挣断了锁链，像一道黑色的闪电一般冲向了疲惫的三人，老板首先被掀翻在地，星宇的爪子死死地卡住了他的脖子。</p>
<p>“等……等等……大哥，我们都是文明人……不要……不要动粗，你要什么我都给你！不要杀我…不要……”老板翻着白眼乞求着。</p>
<p>“文明人？‘人’？哈哈……或许以前我是，但是，现在！我是龙！没有什么能禁锢住高贵的龙！你们，要为自己的言行付出代价！”星宇转头看向了两个吓得几乎瘫软的面罩男。</p>
<p>“啊！”凄厉的惨叫回荡在这黑暗的地下室里，伴随着咆哮，一次次响起，又一次次沉寂下去，最后越来越微弱……</p>
<p>一个小时候，星宇从大门缓缓走出，用细碎的破布擦干净身上的污浊，扔到一边，拿起口塞自己塞进嘴里，黑色的翅膀在耀眼的晨光中反射着光芒，他凝视着自己的身体，好似思考着什么。而后，紧紧握住了双拳，以龙的姿态走向了刺眼的光明中。</p>
<p>三十天后……</p>
<p>星宇坐在电脑面前玩游戏，翘着二郎腿，边玩边享受服装带给他的快感，感到很舒服。 在进行了最后一次剧烈的运动后，服装对星宇的控制解除了。</p>
<p>「恩？怎么停下了？继续啊！」星宇似乎还没有满足，心里兴奋地叫喊着。</p>
<p>「好了，依照约定，你可以把我给脱下来了。」服装淡淡地说。</p>
<p>“……”（短暂的沉默）</p>
<p>「不了，服装，我想继续穿着你。」星宇做梦也没想到，他居然会说这种话。</p>
<p>「为什么不肯脱下我？你之前不是一直希望把我给脱下来吗？」服装假装疑惑地问他。</p>
<p>「说实话，这30天里你做的非常棒，让我体验了什么是真正的幸福，我要好好感谢你。现在你我的服装，我是你的宿主了，谁也离不开谁。我现在是只龙！而且是淫龙！我要展现龙的本性！」星宇满意地抚摸着自己的服装，眼神里流露出一丝依赖，和当初完全是判若两人。</p>
<p>「我就知道你会说这种话，你就继续穿着我吧，想要脱下来的话就跟我说一声，我不会一直黏着你了。另外我已经解除了你嘴里假阴茎的固定，你可以随时随地拿下来。」服装开始恢复之前的力度，再次给星宇带来一波一波的快感……</p>
<p>只是星宇不知道，在这三十天里，服装除了每天刺激他，给他剧烈的快感的同时。也在不断地对他的身体进行改造，加强了他的体能和欲望。并在潜移默化中影响了他的意识，让他产生了依赖感。</p>
<p>然而，星宇自始至终没有发觉这点，现在，他也不会发觉。因为他已然成为了服装精神和肉体上的奴隶，脑海里存在的只有各种强烈的欲望和快感，彻底丧失了人类的理智，沉沦在了服装邪恶的陷阱中……</p>
<p>火辣的夏天已经过去，星宇内心的夏天才刚刚开始……</p>
<p>一个月前的某一天，一个叫星宇的小伙子从此销声匿迹，每天深夜的音响共鸣也伴随他的消失而悄悄褪散，大魔头尖锐的嗓音也不再响起，渐渐被周围的人遗忘。</p>
<p>小区里星宇所在的房间窗户再也没有打开过。有的人猜测他已经搬走了，有的人感觉他死在里面了，有的人甚至说他中了大奖可能精神失常了。可是只有大魔头自己知道，他还住在这里，每个月都有他的房租，似乎取之不竭……</p>
<p>“又有一个男的被强奸了，都是笨蛋吗？自己都保护不了自己！”大魔头看着电视发着牢骚。夏天过去之后的每一天新闻里都会播出有男性被强奸的消息，虽然引起了恐慌，但是很快就被政府压下去了，人们也渐渐的习以为常了，“只要不是我，强不强奸关我屁事！”</p>
<p>经过一个月的调教，星宇已经离不开这件衣服，除了每天的吃饭以及打电话，他都不会拿出嘴里的假阴茎。</p>
<p>“滴滴滴滴！”急促的电话铃声响起。</p>
<p>“喂！老妈啊，什么事？”星宇接起电话，里面传出老妈的声音。</p>
<p>“你终于交电话费了，都一个月了，你都在干嘛，担心死了！”老妈在电话另一头有些带着哭腔的语调说到，这不禁让他鼻子有些酸。</p>
<p>“对不起，下次会注意的！”星宇低声回答。</p>
<p>“你的声音怎么怪怪的，是不是生病了，你那边最近很乱，老是有男人被强奸，你也小心点！”</p>
<p>“知道了知道了！”星宇表面很听话，其实心里一直在暗笑。他和老妈聊了一会儿，挂掉了电话，把视线移到电脑屏幕上。</p>
<p>“下一个目标是谁呢？”一张图片出现在屏幕上。</p>
<p>“叮咚！”大魔头的手机来了一封匿名邮件，“这里可以满足你的一切！”这是邮件的内容！“垃圾邮件。”大魔头流利的删除了它。</p>
<p>夕阳余晖殷红了半个天空，一家店在落日下十分引人注目，它和其他的店没有什么不同，仅仅是它没有老板，也从来不打烊……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
