<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>肛門吞食 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%82%9B%E9%96%80%E5%90%9E%E9%A3%9F/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 23 Dec 2018 16:26:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>武林豪杰皆我奴</title>
		<link>/2018/12/24/7532.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 16:26:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[肛門吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7532</guid>

					<description><![CDATA[主角穿越到古代成为最底层的小厮，遇到一个声称是圣殿来的人。 于是他开始得到魂种，收服俊朗　强大的武林&#8230; <a href="/2018/12/24/7532.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">武林豪杰皆我奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>主角穿越到古代成为最底层的小厮，遇到一个声称是圣殿来的人。<br />
于是他开始得到魂种，收服俊朗　强大的武林豪杰。<br />
一方面正派人士开始奋起反抗，一方面圣殿开始肆虐江湖。<br />
而男主则作为第三股势力，不断的壮大收服，玩弄更多的豪杰。<br />
第一章 武家护卫队长的沦陷</p>
<p>宋国西北，狂沙满天。<br />
越过铁门关，朝宋国过境里面一点，有一个颇有名气的武林世家分支-狂刀武家。<br />
“啪”<br />
一个大巴掌呼到一个半大小子脸上，他瘦削的身体凌空转了几圈破布袋一样的摔在地上。<br />
“咳咳”他吐出两口血，觉得自己五脏六腑都被摔碎了。<br />
“没用的奴才，连杯茶都端不好，要你何用！”白底黑面绣金丝的靴子踩在他的手上，他不过14岁左右，痛的一口气没抽上来就昏了过去。<br />
“三少爷，这小子昏过去了。”有仆人试了一下，发现还有热气。<br />
“扔到柴房，我大哥这两天就要回来了，他不爱看到这些。”武三少爷武瑞文生的一张白脸，尖嘴厉眉。<br />
“是”他身边跟的管家也只是轻轻的对两个健壮的仆人使了个眼色，然后两个人抬着那少年就朝柴房走去了。<br />
“老三，你大早上的不练功，又发落谁了？”武雄是狂刀武家一个分支的家主，他练功天赋一般，只是从小就肯下功夫，一手狂刀使得也是虎虎生威。<br />
“爹，别说了真是败兴。一个没用的奴才茶撒到我新做的衣服上了。”武瑞文看自己老爹，身量高大健壮，古铜色的皮肤，双眼炯炯有神，因为练功上面长袍解开，可见壮硕的胸肌，六块腹肌整齐排列，汗水浸出，抹了油光一样闪亮。<br />
“怪不得听说几个姨娘晚上都不敢一个人招呼我爹呢，这劲头真他妈跟壮牛一样。”武瑞文生的单薄，也不爱练武功，不过索性白嫩年轻。<br />
“罢了不过一身衣服，下次在做就行了。你大哥行事端正，万不可被他看到你苛待下人，不然有你受的。”武雄瞪了武瑞文一眼，但是眼里并没有苛责之色。<br />
“知道了爹，听说哥哥前些日子铲除了一窝子的恶人，名声传开，已经被人成为武林四小侠之一了呢。”武瑞文也知道他爹不会把这点小事放在心上。<br />
“你大哥天资出众，这般出彩，宗家家主也有意让咱们朝里面走走。”武雄说起自己的大儿子那是一脸的自豪，别看他天赋不怎么样，顶不住他会播种啊，老大早年就被武林大派长老收为关门弟子，就算是宗家也没几个能比的上的。<br />
“真的？什么时候啊，我在这破地方可真是待够了。”武瑞文一听自己能离开这铁门关兴奋的不行。<br />
“不要声张，家主密信会在今年家族聚会的时候提出来，听说能分到不错的地方。”武雄说到这里隐隐可见激动的神色。<br />
“是爹，咱们一家可算是熬出头了。”武瑞文兴奋的抱着武雄，蹭到武雄的乳头，武雄微微有些尴尬，他刚练完功，气血行的比较快，胯下的一条还半勃起着呢。<br />
他虽不爱龙阳，但是被武瑞文一弄竟然下面要抬头。<br />
“好了，你也成年了，注意举止。”武雄推开武瑞文。<br />
“是，是。”武瑞文没注意这些，兴奋的跑走了。<br />
再说那被扔到柴房的少年，他本叫夏明，之前是个21世纪的基佬，在一次狂欢之后，睁开眼就被拐子卖到了武家做了奴仆。<br />
他穿的这个身体，因为头部受伤，很多事都记不清，但是有一点记得很清楚那就是武家欺负他多年！<br />
武家在铁门关算是名门大家，但是因为武雄性欲旺盛，娶了不少的妻妾，管家的正夫人十分的抠门，其他的人更是狗眼看人低。<br />
像夏明这种没根底的，不但要受有等级的仆人的欺负，更要受武瑞文的欺负。<br />
夏明跟着武瑞文四年，几次三番被当成出气筒，不说重伤倒地，只是浑身青紫是没断过的。<br />
一次打的狠了，夏明的叫声引来了武雄，武雄也不过看了一眼，让武瑞文别弄的全府的人都知道，然后就走了。<br />
从那以后夏明就知道自己真真正正的活在一个封建社会，他的命在这些上等人看来恐怕连一只会撒欢儿的狗都不如！<br />
他收起自己全部的恐惧，整天都提着精神，小心翼翼的过活，可是随着武瑞文的年纪增长，他力量越来越大，这不今天一巴掌就扇昏了夏明。<br />
夏明是被一阵奇怪的声音弄醒的，怎么说奇怪呢，就是听到一个男人又哭又喘的压低着声音。<br />
他挣扎起来，索性他被打的多了，抵抗力也强，虽然吐了血，但是勉强还能站起。<br />
“好……好人，哎呀……好爽……后面……啊”<br />
透过柴垛，可以看到一副精壮的身子半跪着，坦露着大屁股。<br />
“啪，管叔，小骚货，舒服不？”后面一个邪冷的笑声响起，然后就是一阵抽插声。<br />
“啊……啊……李哥哥啊……好舒服，骚货……啊骚货的屁眼都是你的了啊。”<br />
这两个声音吓得夏明浑身一抖，这浪叫的男人可不就是护院中最厉害的管明么！<br />
“没想到他平日里一副不苟言笑的样子，竟会被人按着草的浪成这个样子”<br />
夏明心里一嘀咕，就听着那边撞击声越来越强烈了，管明的大鸡吧甩的飞起，声音越叫越高。<br />
“啊……啊……啊好人啊……骚货，啊……我……射了！”<br />
管明鸡巴很大，甩起来撞击着小腹，但是就在他要射的时候，一个修长纤细的手忽然握住他的鸡巴头。<br />
“管叔，你这身内力我就收下了。”后面那青年邪冷的笑声慢悠悠的传来。<br />
夏明一听这个声音脑海里就露出一张满含风情的帅脸。<br />
一等长随——李天！<br />
李天平时对夏明极为照顾，说夏明根骨十分的出色，而且模样生的也俊，要是被武瑞文玩死就可惜了。<br />
“啊……你！贱人！”<br />
这边管明就感到自己丹田处的精纯内力不断的随着后门慢慢的流出。<br />
“啊……啊……好爽……”后面李天露着精瘦的身子，面色有红又白，显出极为享受的样子，他下面轻轻的抽插着。<br />
“赫赫”管明嘴里发出一阵无力的声音，然后一头栽倒在地上，胯下流出一堆的精液。<br />
“终于练成了第三层了。”李天慢慢的抽出自己的鸡巴，笔直修长，十分的漂亮。<br />
他甩了甩鸡巴，然后慢慢的穿起衣服。<br />
“臭小子，你还要看多久？”李天一边说一边笑。<br />
“李……李大哥，你……”夏明知道李天大概不是什么善茬，连管明那种精明厉害的人物都栽倒在他手里，自己要想活命，大概就得拼着平日里那一点温情了吧。<br />
“怎么？吓到了?＂李天扭过头，已经穿好了衣服，别说同样是白面，但是李天不知道比武瑞文英俊了多少倍，作为基佬夏明登时就眼直了。”小东西，看什么？“李天眉毛一挑，俊美的脸庞更加的生动光彩。<br />
“李天大哥生的真俊，是我见过最俊的人了。”夏明几乎上是脱口而出。<br />
“哈哈哈”李天爽朗的笑了一阵，夏明有些尴尬的只能跟着嘿嘿笑。<br />
“小东西，嘴真甜。”李天脚下踩了两步，就把夏明从草垛子中提了出来，他看着单薄，提着半大小子夏明竟然好似没东西一般。</p>
<p>第二章 圣殿与婚盒</p>
<p>“李大哥……”夏明被拿住，本能的身体一缩，害怕李天一巴掌拍死自己。<br />
“我看看，这都是武瑞文那个小畜生打的？”李天疼惜的捏着夏明的下巴，他脸肿的都带到眼睛那边了。<br />
“疼……”夏明尽量让自己看起来弱小可怜没有攻击性。<br />
“放心，以后武瑞文再也不敢欺负你了。”李天眼里杀机一现，然后转着对夏明就是一派温柔之色。<br />
“李天哥，我……”夏明来到这个世界何曾得到一点温情，在这种时候李天还能说出这样的话，让他忍不住鼻子一酸掉下了眼泪。<br />
“别哭了，都是小男子汉了。”李天看他这样，从兜里摸出一瓶药膏，打开一股子清香。<br />
“这是我们那边秘制的药膏，抹上去明早就消肿了。”李天给夏明抹好，一股子清凉的感觉过来让夏明再没有那种热辣辣肿胀的痛感了。<br />
“好神奇！”夏明瞪大明亮的眼睛兴奋的说道。<br />
“这有什么，送你。”李天笑了笑递给夏明。<br />
“谢谢天哥。”夏明赶紧乖巧的接过。<br />
“呼”这时候忽然一阵拳风打来。<br />
“啪”李天微微一笑，就挡住了来人的攻击。<br />
“你……到底是何人！”管明一身内力泄去，气的恨不得撕碎了李天，双眼通红的看着李天。<br />
“醒的这么快，不愧是管队长啊。”李天微微一笑，然后嘴里念了一句。<br />
管明忽然瞪大了眼睛，吃惊的看着李天，然后面色一红一白，胯下的鸡巴竟然兴奋的抬起了头。<br />
“啊……你……对我……啊，做了什么？”管明只觉得从后面一股酸热传来，然后冲向他的身体，就好似上等的春药散开一样。<br />
“天哥……”夏明心里更是大吃一惊，看着李天就跟看到妖精一样。<br />
“还不醒来！”李天这时候对着管明大喝一声，管明壮硕的身体浑身一颤，就感到一股巨大的力量冲刷过来。<br />
“这……”管明发现那股力量竟然是自己失去的内力，甚至比之前更上了一个档次！<br />
大起大落之间，他抬头看着李天，忽然内心一股强烈的要跪拜的欲望传来，仿佛李天在他眼里竟比自己性命还要重要，比任何人都尊贵。<br />
“管明”李天嘴里噙着一丝微笑，说一句。<br />
那声音让管明听的心尖一酸一热，浑身都酥痒万分，然后噗通一声跪了下去。<br />
“主子”<br />
“这……”夏明没想到刚才还要杀了李天的管明竟然转瞬之间对着李天跪下去叫了主子。<br />
“吓到了？”李天看着夏明，夏明再不敢跟他对视，他竟比美杜莎还要可怕！<br />
“放心，我这控魂术一天只能控一个，还得要在趁对方交合失神的时候。再说了，你一丝内力也没有，我控了你只是浪费我的魂奴位置。”李天摆了摆手，那边管明听的清楚，浑身一颤，但是却没有一丝乱动的意思，好像本来就应该这样一般。<br />
“这……这般厉害？”夏明去了害怕之心，就是满眼的惊奇了。<br />
“你不觉得这是邪门歪道？”李天有些惊讶的看着夏明。<br />
“刀本非善恶，武功也无黑白，只看拿刀的手砍向谁，武功高强打的是谁。”夏明沉着脸静静的说道。<br />
“说的好！没想到你小小年纪竟有这般体悟。”李天赞赏的夸奖了一句。<br />
“嘿嘿，我……都是瞎说的。”夏明笑着挠了挠头。<br />
“不错，不错，实在是好苗子！根骨好，样貌好，感悟也这么好。”李天兴奋的看着夏明，最后一双眼死死的盯着夏明说道：“小子，你要不要学我这一手控魂术？”<br />
“我……我可以学么？”夏明顿时惊喜万分的看着李明，就连管明也大吃一惊的看着夏明。<br />
“当然可以，正好，我也要寻一名传人。”李天这时候笑眯眯的说道。<br />
“师傅在上受徒儿一拜！”夏明咕咚一声就跪了下去。<br />
“这里不是说话的地方，到我这魂奴的房间里说去吧。”李天笑着拉起夏明，管明一听急忙磕头应是。<br />
管明穿好一身威武的护院队长衣服，五官端正，目露精光，丝毫看不出已经成了别人魂奴的样子。<br />
“管哥，他们两个犯错了？”有人看着管明绷着脸，后面跟着夏明和李天，李天还好，夏明确实一脸惨兮兮的样子。<br />
“嗯，去忙你的吧。”管明其实现在紧张害怕到快要尿裤子了，因为他的精神被李天压制着。<br />
“哎，好。”那人看了管明一眼，然后离开了。<br />
管明自己住一个小院子，打开里面还有两个小丫鬟伺候着，也被管明打发了。<br />
“吱嘎”门被推开，然后关上。<br />
“主子”管明噗通一声跪在地上，李天微微一笑，伸出脚慢慢的踩到管明的胯下。<br />
“嗯”管明霎时得到了莫大的痛爽，咬紧牙关却不敢动。<br />
“要玩玩么？”李天看着夏明，充满好奇兴奋的眼神笑了笑说道。<br />
“可以么？师傅。”夏明对管明这种之前威武高壮的男人也难免意淫过。<br />
“一般魂奴不会接受除了自己主子以外的人的命令，但是只要我允许，你就算让他自杀他都不敢不从。”李天邪邪的一笑，管明浑身一抽，但是却只能低着头。<br />
“杀了就太可惜了，这么高壮的爷们。”夏明这时候鼓起勇气，走到管明身前。<br />
管明本能的朝后一躲，他只是被李天控制，但是对夏明还是以前的感受。<br />
“躲什么呀，管大叔，以前你可是威武的很呐。”夏明坏笑着捏住管明的鼻头，用力的一捏，然后拽着。<br />
“啪”一个响亮的耳光扇到管明的脸上。<br />
“你！”管明万万没想到之前在他眼里小虫一样的小东西也敢扇他的脸。<br />
“我怎么了？你现在可是我师傅的魂奴！”夏明说着朝管明吐了一口口水，然后扭头看着李天。<br />
“不错，魂奴就是魂奴，不要把他们当成人，再说做魂奴久了你越糟蹋他他越开心，要是一天不糟蹋他他就浑身不爽的。”李天夸赞的笑了笑，然后抬抬下巴对管明说：“魂奴告诉你夏明小爷，你刚才爽不爽？”<br />
管明看着夏明，脸红的要滴血一样，但是主子有令，他涩声的说道：“爽……尤其是夏明……吐我的时候，我的吊都硬了。””真的？哈哈”夏明扒开管明的裤裆，发现一大条黑亮的鸡巴弹出，上面还有明亮的淫液。<br />
“真是个好宝贝。”夏明一把拽着，管明的鸡巴很粗大，足有18公分，从吊根蔓延而出的吊筋蓬勃有力。<br />
“好了，该说正事了。”李天这时候拍了拍手，夏明急忙乖顺的放开管明的大鸡吧，然后看着李天。<br />
“我来自关外沙漠中一个神秘的圣教，我们教中九成都是男人，九成男人中有8成是魂奴，其中最低级的也要是江湖三流水平的人物。”<br />
管明听到这里完全的震惊了，他的功夫在江湖上顶多也就勉强3流了，他本来还自视很高，但是万万没想到不过是人家那边最低级的魂奴。<br />
“我们通过使用魂奴或许他们精纯的内力，相应的被我们使用次数越多魂奴的内力也会得到相应的增长。所以很多开始不听话的魂奴慢慢的就会变成床上的浪货，为了取悦咱们什么掌门，长老，当众都敢扒开自己的屁眼自慰呢”<br />
李天说完夏明只感觉浑身震颤，加上他来到这个世界所遭受到的对待，他的内心万分的迫切自己可以做到这样的人上人。<br />
“这个给你。”李天从袖口摸出一个精致的玉盒，八角形状不过掌心大小，隐隐可以闻到奇异的香味。<br />
“这是？”夏明紧张恭敬的接过那玉盒。</p>
<p>第三章 混乱的大厅群汉</p>
<p>“这是我们圣教为了吸收新鲜血液专门炼制的玉魂虫，玉魂虫通过吸取魂主的血液来测量魂主的天赋，只有达到铜级大小的才能做我们圣教的学徒魂主。”李天说着打开那盒子，里面一个半透明的小飞蛾一样的小虫子安静的趴在上面。<br />
“如果失败了呢？”夏明有些紧张的看着李天。<br />
“只有死。”李天看着夏明静静的说道。<br />
管明吃惊的看着两人，最后目光落到夏明身上，他也见过这个小子，平日里随意被武瑞文打骂，唯唯诺诺，定然是不敢的。<br />
夏明看了一眼管明，管明极快的低头，但是那种鄙视看不起的眼神却深深的刺痛了夏明，他最后一丝的懦弱也被狠狠斩断。<br />
“我不怕！”夏明咬了咬嘴唇，然后咬破自己的食指流出鲜血，那本来还安静的小飞蛾忽然在李天的指挥下慢慢的落到夏明的指尖，然后咻的一下顺势钻了进去。<br />
“凝神静气，抱元归一！”李天说着按到夏明的额头，一股澎湃的内力轰然进去夏明的身体。<br />
那小虫子被那巨大的内力带着慢慢的在夏明的身体内流动，最后汇聚在夏明的吊根处，一阵剧烈火热的感觉炸开。<br />
“啊！”夏明大叫一声，只感到十几股奇异的力量窜到他的奇经八脉之中。<br />
“咯咯”骨骼都好像重新排列组合一般，夏明再睁开眼，只感到周身轻盈如飞蝶，握拳却又一股说不出的强大力量。<br />
“成功了，看你的丹田处的魂虫是什么颜色。”李天惊喜的说了一句，夏明急忙探视自己的丹田，发现那里静静的卧着一个黄色的飞蛾。<br />
“是黄色的。”夏明抬头看着李天说道。<br />
“哦，只是铜级么？”李天有些失望的看着夏明。<br />
“怎么了？不好么师傅？”夏明心里一沉看着李天说道。<br />
“也不是不好，不过这是天赋最低的一级，恐怕我不能把你带回圣殿了。”李天叹息的看着夏明说道。<br />
“啊……那我？”夏明一听心里还是开心的，毕竟去那种等级分明的地方说不定自己被怎么欺压呢。<br />
“你只有把魂虫升级到银级才有资格获得进入圣殿的机会，不过银级你手下最低要有两个三流魂奴，一个二流的魂奴。”李天看着夏明，他自己知道这太难了，不知道多少铜级的魂主被高手发现一掌拍死的。<br />
“我一定会升级到银级找师傅的！”夏明急忙表态。<br />
“不用着急，最近圣殿会展开一项大计划，江湖必定会大乱一场，你就在最外面偷偷捉几个就好了。”李天笑着说着，管明听的一头雾水。<br />
“师傅，那你现在是什么等级？”夏明看着李天说道。<br />
“我初始天赋是银级的，现在收了管明勉强要到黄金级。”李天看着管明，摸了摸他的头顶，管明脸上露出犬种一样幸福的笑容。<br />
“哦”夏明看着管明，心里也很想要自己的魂奴：“那一共分多少等级呢？”<br />
“铜级 银级 黄金级 宝石级 圣级”李天慢慢的说着：“其中圣教中坚力量是白银跟黄金级，要知道一个黄金级最低也要有2个二流高手，五个三流高手了。宝石级最低要有三个一流高手，十个三流高手。圣级的只有咱们圣教主一人，他收下的权利可不仅仅是几个高手了。”李天说起宝石跟圣教主则是一脸的崇拜之情。<br />
“师傅一定会升到宝石级的！”夏明急忙拍马屁说道。<br />
“嗯，行了，等收了武雄，你师傅我就得回圣教交付任务了，你一个人务必要小心行事。”李天交代了一番，又从管明的家财里分出一百两银子给夏明。<br />
“当当当”这时候门被人敲了下。<br />
“副坛主，按照计划已经给武家人下了药，剩下的目标魂奴都被弄到了大厅里面了。”外面一个动人的声音传来，夏明知道这是一个极为漂亮的小妾。<br />
“嗯好，咱们就过去看看吧。”李天这时候淡淡的看了夏明一眼，夏明一头雾水又好奇的跟了出去。<br />
“你们是何人？竟然谋害我武某人人！”<br />
夏明刚走到大厅门口就听到武雄的高声叫骂的声音。<br />
“就是，劝你们乖乖放了我们，不然等我大哥过来一个个收拾了你们！”武瑞文尖刻的声音也传了过来。<br />
“武家主如今这般场景还这般阳刚雄伟真是难得！”这时候李天推开门。<br />
“你……你不是……？”武雄一看李天记得是他府上一个机灵长随，他身后跟着夏明跟管明。<br />
“管明，你个小人，是你勾结外人？！”武雄一看管明乖乖的跟在李天后面，顿时气的破口大骂起来。<br />
“啧啧，早些时候就听闻狂刀家武雄家主生了一根巨鞭，晚上最低要两个小妾作陪，今日一见果然非同反响啊”李天话音一落，场内的人纷纷大笑起来。<br />
“你……你”武雄是在跟两个小妾做爱的时候，被捉住的，他浑身不着一丝的衣物，漂亮壮硕的身体坦露在烛光下，胯下的巨吊足够有20公分长，十分的粗大。<br />
“天哥，这武家也忒废物了一点，除了武雄是个二流的高手，其他的护院也只有5个能勉强算个三流高手。“一个蒙面黑衣人吐槽了一句。<br />
“放心这只是打响圣教计划的第一炮，以后有的高手给你们玩。”李天说着走过去，轻轻的捏住武雄的龟头。<br />
“滚开！”武雄极为厌恶龙阳之好，平素以壮男爷们自居。<br />
“哟，这么抗拒啊。”李天被他撞的退了两步。<br />
“老子就是死也不跟你们这些恶心东西同流合污！”武雄咬牙切齿的看着李天。<br />
“是么？”李天忽然打了一个响指，然后几个亮堂堂的蜡烛被点燃，空气里面慢慢的飘来淡淡的香气。<br />
“啊……”武瑞文功夫最低第一个忍不住，不断的蹭着身躯。<br />
“我的身体……啊……”剩下的五个护院壮汉也开始纷纷怪叫了起来。<br />
“开始有作用了”有蒙面人吹了一个口哨，然后走过去挑开那些护院跟武瑞文的绳子。<br />
“啊……我……啊好痒啊……”武瑞文面色白嫩，脸上潮红，显然是中了春药一样的药物。<br />
他被解开绳子第一反应不是逃跑而是撕开自己的衣衫，叉开双腿，抠开自己的屁股缝，然后一根手指头朝里面插去。<br />
“瑞文，你……你……”武雄万万没想到自己儿子竟会做出这样下贱的动作，还是在自己的面前。<br />
“啊……我好热”剩下的护院都纷纷撕开自己的衣服，难受的又是捏乳头又是抠屁眼的。<br />
“小骚逼！三少爷……”这时候有个护院大叫了一声，冲过去抱着武瑞文就又亲又咬。<br />
“啊……啊好哥哥啊……亲我那里啊……”武瑞文霎时就被一群黑壮的男人抱着亲咬了起来。<br />
“畜生畜生！一群畜生！”武雄看着自己儿子跟个青楼浪妓女一样被自己的护院围着玩弄，气愤的差点吐血。<br />
“啪啪”这时候忽然一个黑衣蒙面人亮出一个鞭子照着那些护院就抽打了过去。<br />
那护院顿时哀嚎着四处乱滚放开了武瑞文。<br />
“不要走……小洞，好痒啊”武瑞文这时候粉嫩的鸡巴流着淫水，乳头被人吸的红肿，手指还不断的抠着屁眼，真是淫靡不堪。<br />
就连武雄看着就觉得太淫浪了，就算他最骚的小妾都没武瑞文做的骚浪。<br />
他不知道什么时候，自己忽然对着自己儿子吞了一口口水。<br />
“三少爷，你看那！那儿是什么？”李天笑着指了指武雄已经开始流淫水的巨鞭。<br />
“大鸡吧……啊大鸡吧”武瑞文大叫了一声扑过去，抱着武雄的鸡巴就亲咬了起来。<br />
自己儿子白嫩干净的身躯在自己面前，不断的吞吐着自己的鸡巴，这种乱伦又淫荡的场面让武雄又羞愤又刺激。<br />
“文儿，滚开，我是你爹！你是个男人！”武雄气的眼泪都要掉下来了。<br />
“顺便说一句，你这个三少爷平日里可没少跟壮男人鬼混，就说你的护院都有人经常操弄他的小屁眼呢！”李天加了一句，武雄看着自己儿子顿时恨不得一巴掌拍死他。<br />
“爹，好痒，小洞好痒啊”武瑞文功夫浅，哪有这种定力，转身弄湿自己的屁眼扒开对着武雄的鸡巴就坐了下去。<br />
湿热的紧致的屁眼慢慢的吞噬武雄的大鸡吧，那种紧致热软的感觉就算是武雄最嫩的小妾都没办法给他。<br />
再加上空气中那种淡淡的香味，武雄暴喝一声竟然撑开了绳子，然后抱着自己儿子的屁股就操弄了起来。<br />
“啪啪啪……”<br />
武雄人到中年却有六块腹肌，巨大健壮的胸肌流着汗水，打桩机一样操弄着武瑞文的鸡巴。</p>
<p>第四章 武雄被驯服</p>
<p>“啊……爹……啊终于吃到了爹的大鸡吧啊……”武瑞文被草的都要翻白眼了，但是还是双腿紧紧的缠绕着。<br />
“我也要！”这时候其他的护院也被这种场面刺激到了两两抱着就相互操弄亲吻起来，一时间室内一片的淫靡之色。<br />
“嘿嘿，一人一个，开始收复吧。”这时候李天脱了自己的裤裆，甩着鸡巴朝武雄走了过去。<br />
“你……”武雄大吃一惊，但是此时的他已经没有任何的余力来反抗了。<br />
“武家主你这老屁眼我就收下了！”李天扒开武雄健翘的屁股，露出紧致的小屁眼，手指一通还收缩起来。<br />
“干！”武雄只感到自己后面一阵撕裂的痛传来，然后就觉得前后两股巨大的爽感冲刷着他的身体。<br />
他万万没想到做了夹心饼干这样的爽，最后任由李天操弄了起来。<br />
“小徒弟，你今日不宜草人，先出去把风吧。”李天看夏明面目通红，以为他被吓到了就让他出去了。<br />
却不知夏明其实很兴奋，裤裆里的鸡巴竟然来了第一次射精，但是李天有命他还是乖乖的出去了。<br />
“草，什么时候老子也要这么牛逼！”夏明把门关上的时候听到武雄发出一声粗粗的喘息跟武瑞文飞上天的浪叫声。<br />
夏明是被李天叫醒的。<br />
“师傅，我睡着了。”夏明急忙站起来，幸好是夏日晚上并不寒冷，但是李天还是为他这么乖顺听话十分的欣慰。<br />
“很听话，师傅有赏。”李天笑了笑。<br />
“师傅里面怎么样了？”夏明看着李天精神焕发，就知道他一定是吃下了武雄的内力了。<br />
“嘿嘿，昨晚草了武雄三次屁眼，武瑞文那个小骚货被护院轮干了两轮，现在走路都不行了，你去收拾收拾，待会儿过来师傅给你好东西。”李天笑着摸了摸夏明的头，夏明急忙点头跑到自己的小房间里，换了衣服。<br />
“夏明，你……？”同房的小厮看着夏明吃惊的发现他脸竟然光滑如以往一样。<br />
“怎么了？”夏明换了衣服，帅气的朝小厮一笑。<br />
“哎哟，这群作死的东西，快点准备准备要迎接大少爷了。”管人的管家还不知道昨晚武家发生的事情，今天醒来发现大家都睡到了快日上三竿，急忙过来催几人出来做事。<br />
夏明得了魂玉，经过昨晚那件事心底力量强大了不少，他知道自己总有一天也可以跟李天一样，就算是武雄这样的家族也可以手到擒来。<br />
想着武雄开始那么爷们，后来还是被李天草的跟浪货一样，夏明就忍不住发笑。<br />
“别笑了，待会儿让三少爷看到了，你又该挨打了。”旁边的小丫鬟推了夏明一下，夏明收住笑容，然后跟着去伺候武瑞文起床。<br />
“少爷起来了。”有人站在纱帐外面叫武瑞文，武瑞文气息微弱的说道：“我今儿不舒服，已经跟父亲告假了。”<br />
“这……”其他的下人纷纷吃惊的对视一眼，要知道这个家最期待大少爷回来的就属三少爷了，没想到到了时候却这样反应。<br />
“没听到我说话么？都给我滚出去！”武瑞文暴戾的吼了一句，吓得下人急忙站起来朝外走去。<br />
“夏明你留下。”武瑞文最后一句话说完，其他的下人纷纷对夏明抱以同情的眼神，但是最后还是关上了门。<br />
“三少爷，你找我。”夏明如今跪也不跪了，他带着笑，静静的等着武瑞文。<br />
“你……你跟那个李天……是一起的？”武瑞文声音有些颤抖的试探的说道。<br />
“是，他是我师傅”夏明说了一句。<br />
“那……我以前……”武瑞文顿时害怕了起来，然后一个骨碌滚下床。<br />
“求求你了，夏明，救救我吧。”武瑞文从地上勉强爬起来，他没穿一丝衣服，可以看到满身吻痕，下身还流着精液。<br />
“三少爷这话我听不懂。”夏明嘲讽的说道。<br />
“我……以前对你，是我的错，我求求你，救救我吧。”|武瑞文哀求的说道。<br />
“我怎么配救你呢，我不过是个下人罢了。”夏明坐在桌子旁边，慢慢的给自己倒了杯茶。<br />
“你师傅……我昨晚听到你师傅说……他要把能用的魂奴带走，没用的就……”武瑞文说到这里忽然颤抖了起来。<br />
“就怎么样？”夏明也好奇了起来。<br />
“没人要的就废掉……”武瑞文颤抖的吐出这一句话。<br />
“你的意思是昨晚那么多人都被收走了，就你是个没人要的，就把主意打到我头上来了？”夏明听到这里真是又气又笑。<br />
“毕竟我们家养你这么多年，你也该报答我了……”武瑞文硬着脖子说了一句。<br />
“啪”|夏明气的茶杯摔在地上。<br />
“报答？我被你打被人欺负的时候，晚上做梦恨不得杀死你，你竟然有脸给我说报答？！”夏明牙齿磨搓的挤出这句话，然后一脚踢在武瑞文的肩头。<br />
“不……不是我说错了，是我……我想要伺候您呀，夏明大爷！”武瑞文急忙哀求，夏明却头也不回的走了出去。<br />
“你……就这样走出来了？”其他人以为夏明今儿估计得被抬出去，万万没想到全须全尾的走了出来。<br />
“三少爷病了，骂了我几句，没力气打了。”夏明说了一句，其他人才点头。<br />
“三少爷还交代说他要睡一觉，天黑之前不准咱们打搅。”夏明怕出意外，最后说了一句。<br />
“是，是，”其他人也纷纷离开了武瑞文的院子。<br />
“夏明，老爷叫你过去。”一个一等丫头看到夏明说了一句，其他人纷纷对夏明侧目，不知道这家伙今儿怎么成了香饽饽了。<br />
“是”夏明却知道估计是李天找他。<br />
敲了门进去，武雄的房间很大，床更大。<br />
“啊……啊……爷主子，轻点，小逼……啊”<br />
刚进门就听到武雄低喘的浪叫声。<br />
“师傅”夏明低着头叫了一句。<br />
“徒弟来了，过来吧。”李天这时候才慢慢的拉开纱帐。<br />
夏明就看到两个壮汉正热烈的伺候这李天。<br />
武雄穿着长袍跪在床上撅着臀，屁眼露着，李天手指玩弄着。<br />
而管明则趴在一边慢慢的舔弄李天的长吊，好不自在。<br />
“成了，我徒弟找我有事，你们两个奴才滚出去吧，按计划行事。”李天拍了拍武雄的大屁股，然后武雄这才羞耻的低头穿上裤子，靴子重新恢复了那个威武霸气的家主样子。<br />
“是，主子，那我们就先过去了。”武雄跟管明对着李天磕了头才出门，临出门的时候夏明大着胆子狠狠的捏了武雄的屁股一下，武雄气的转头就要打夏明。<br />
“嗯？”李天瞥了武雄一眼，武雄只得忍着，然后出去了。<br />
“又淘气”李天笑着骂了夏明一眼。<br />
夏明服侍李天穿好衣服，还说了武瑞文早上的事。<br />
“你答应了？”李天转手捏住夏明的脉搏。<br />
“我才不要呢，他功夫那么垃圾，长的也不行。”夏明撇撇嘴说道。<br />
“嗯，就是这个道理，魂奴位置稀少，切记宁缺毋滥。”李天夸奖了夏明一句。<br />
“对了，师傅，你说的送我的好东西呢？”夏明心急的看着李天说道。<br />
“急什么？待会儿你就知道了。”李天穿好以往的奴仆衣服，然后带着夏明出去了。<br />
两人刚走进大厅，管明就出来了，然后说道：“主子，大少爷已经到手了。”<br />
“大少爷？”夏明忽然脑子闪过一个念头。<br />
“难道……师傅，谢谢你。”夏明激动的拉着李天的手。</p>
<p>第五章 马车上的长风公子</p>
<p>“武家大少爷使一柄长风剑，据说人物也是俊雅非常。虽然功夫还勉强算2流，但是天资出众，年纪也年轻，将来定有一番作为。”李天评价了一番，夏明只听过别人夸武长风，从来没见过，如今知道李天要把他给自己，急忙朝里面走去。<br />
“主子”武雄眼圈还有些泛红，但是看到李天就一副求表扬的样子了。<br />
“这就是你家大公子？”李天一看那昏迷的人，真是剑眉星目，俊朗十分，身量修长，一看就是极出色的人物。<br />
“是”武雄点了点头，不敢再看武长风，毕竟给是他给武长风下的药。<br />
“这就是大少爷？”夏明一看恨不得立刻扒光了他亲一边，真是男神级的人物呀。<br />
“没出息的样子，早知道这么出色就不给你了。”李天忍不住也有些后悔。<br />
“师傅，你对我最好啦。”夏明急忙拉着李天说好话。<br />
“算了，这也是天命，我魂奴位置刚好满了，不然就算把武雄给你也不让你武长风了。”李天说了一句。<br />
“去吧，把大公子抱到后间，给我徒弟开荤。”李天下了旨意，武雄就算心里再不舍得也只能抱着自己大儿子进了里间。<br />
“你去脱了他的衣服。”李天跟在后面。<br />
武雄有些颤抖的扒光了自己大儿子的衣服，虽然在昏迷，但是他身才修长，4块腹肌，胸肌也不过分强壮，整个人是流线型身材。<br />
胯下一条长吊倒是完全继承了武雄的基因，就算半勃起也是粗大漂亮的形状。<br />
“师傅”夏明已经急不可待了，捂着自己裤裆。<br />
“好了好了，记得按照功法行事，我们就在外面，有事叫我。”李天笑了笑，转身就走。<br />
“求小主子善待长风。”武雄忍不住磕头说道。<br />
“只要他伺候的好，爷爷我自然不会亏待他。”夏明冷笑了一声，武雄也知道夏明对自己身怀恨意，最后也只能听天由命了。<br />
“哇哈哈，没想到老子也有这个命，太他妈爽了。”夏明脱光了衣服，抱着武长风亲咬了起来。<br />
武长风大概是处男，反应十分的敏感，尤其是乳头轻轻舔弄一口就鸡巴硬起。<br />
他乳头十分的干净漂亮，嘴唇软嫩。<br />
夏明舔着他的乳头，玩着他的长吊，不过一会儿就射了出来。<br />
“哎呀昏迷着果然没什么趣味，还是先办正事吧。”夏明把精液都抹到武长风的屁眼那里。<br />
武长风肩宽腰细，翘臀十分的漂亮就好像一匹血统高贵的大马一样。<br />
夏明也是来这个世界第一次草人，他身材瘦削，但是也有一些肌肉线条，鸡巴粗壮异常。<br />
因为武长风是昏迷的，夏明费了好大的力气才进去，然后抱着草了一会儿，温热的小穴夹的夏明很快就射了进去，夏明按照功法极快的运转，终于把武长风炼化成了魂奴。<br />
“真漂亮”夏明看亲了一口武长风，然后就听着外面一阵的兵荒马乱跟着火的声音。<br />
“师傅……怎么了？”夏明办完事，急忙走到前厅，就看着李天跟武雄还有管明站在那里。<br />
“没事。师傅要离开了，铁门关的武家从今天开始也要消失了。”李天淡淡一笑，然后看着夏明说道：“你只是先在武长风那里刻了印记还没有吸收他的功力，记得一步一步慢慢来。”<br />
“是师傅，我记住了。”夏明感激的点了点头。<br />
“那好，咱们师徒就在这里分开吧。”李天点了点头朝外走去。<br />
“师傅，我们什么时候再见？”夏明心头一热追了过去。<br />
“等你成为银级的时候，自会再见。”李天几个纵身就消失离开了。<br />
“好吧”夏明这边也回去，开始了自己的江湖行！<br />
武长风 醒来的时候发现自己在一辆马车上面。<br />
|“你醒了？”夏明微微一笑，伸手过来轻轻的捏住武长风的乳头，微微用力。<br />
“啊”武长风从来没有过这种感觉，他情不自禁的发出一声呻吟。<br />
“过来，吃。”夏明扒下裤子，露出新鲜漂亮的少男的鸡巴。<br />
阴毛旺盛，鸡巴粗长，龟头粗大是漂亮的粉色。<br />
武长风当时就震惊羞怒到了极点，他不明白为什么自己醒来会有一个浓眉大眼的少年会露出下体对准自己。<br />
|“过来，吃！”夏明紧紧的盯着武长风，他默默的运转心法。<br />
武长风穿着披着一件长袍，但是里面没有穿任何的衣服，他的身体不受控制的爬过去，锦缎材质的衣服落下，露出漂亮健壮的身躯。<br />
“我……”武长风都要羞恼到极点了，他万万没想到自己会下贱到看到一个粗大的鸡巴不要脸的光着身子过去含住。<br />
“啊”夏明的鸡巴被武长风笨拙的含住，热热的口腔触感让他忍不住紧紧的抓住武长风的肩膀。<br />
“啊”夏明挺腰朝里面一插。<br />
“咳咳”武长风顿时吐出来，扭头咳嗽了起来。<br />
“怎么？大公子没学过怎么吃男人鸡巴么？家主估计现在可会吸的很呐。”夏明坏笑了一声，手按住武长风的脖子，然后微微用力再次把武长风按下去。<br />
“我想你自己也很爱吃吧，大公子。”夏明摸着他光滑的脊背，武长风一顿，他只觉得自己脸火烧一样，像他是何等的端方君子，竟然再含住夏明的鸡巴的时候舍不得吐出来。<br />
“好好练习，以后你可是要靠这个活着呢。”夏明觉得这种掌握强大男人的感觉实在是太爽了。<br />
武长风不知道他说这话什么意思，只感到自己又兴奋又羞耻，而且最可怕的是他竟然觉得这个少年说的是正确的。<br />
“转过来。”夏明抽出鸡巴，明亮的龟头沾满了武长风的口水。<br />
“我……”武长风想要拒绝，但是他的屁眼却告诉他不是这样的，他的屁眼……那个地方竟然传来热热瘙痒感，它渴求着什么东西进去，好像天生就知道那东西会让他快活。<br />
“都红了呢，漂亮。”夏明看着武长风撅着挺翘的屁股，屁眼很干净漂亮。<br />
“啪”夏明夸赞的打了一下武长风的屁股。<br />
“你要干什么……”武长风声音发颤的说着。<br />
“当然是干你呀。”夏明从一边摸出一个膏，抹到武长风的屁眼上。<br />
“第一次就让你舒服点，以后记住每天都要扩张你的屁眼，要是被我草出血了，你就等着吧。”夏明扶着粗长的鸡巴对着滑嫩的屁眼慢慢的蹭过去。<br />
夏明的鸡巴也是发育特别好的那种，武长风这种才被开苞过一次的当然不是那么好进。<br />
硕大热乎乎的龟头蹭着武长风，这让他想到男女之事，那种女子跟男子苟合的姿势，这一切都让他觉得很混乱，但是偏偏他又觉得自己很想要。<br />
“不要……不要，求你。”武长风咬着牙，发出沉闷的哀求声，他堂堂一个长风剑客竟然在马车里跪着被一个少男当成女人草。<br />
“我给你找女人……求你不要，草了我我就没办法……”武长风感觉着那巨大的龟头已经开始撑开他的菊花。<br />
“不要？”夏明朝前面一捞，一条流水的大鸡吧轻轻的跳动着。<br />
“你的狗鸡巴可不是这样跟我说的呀大公子。”夏明鸡巴接触着武长风的屁眼，内力运转。<br />
武长风只感觉自己的屁眼就好像又热又痒，慢慢的蔓延到他的心口，那种说不出上来的热痒，让他无处下手。<br />
“现在呢？”夏明看着武长风白皙明亮的皮肤慢慢开始发红发热，知道他快要忍不住了。<br />
“不……啊……不要进来。”武长风不亏是青年高手，意志力坚强，虽然他的屁眼已经开始慢慢的含住夏明的半个龟头了。<br />
“真的不要?”夏明朝后轻轻抽出一点，武长风顿时感到一股莫大的空虚感袭来，本嫩的他的屁股就朝后一坐，但是又极快的抽出。<br />
“不……不行……啊”武长风咬破了自己的嘴唇，就在那一滑一抽之间他觉得自己差点骨头都酥了。<br />
“可是你的屁眼可不是这样说的哦，这样吧如果我把龟头插进去，你说不要我就真的不进去了。”夏明摸着武长风的屁股细腰宽肩，然后滑倒胸部轻轻的拨弄已经硬起的乳头。<br />
“嗡”武长风觉得自己最后的一丝神经都被这一波弄给弄断了。<br />
他感到会面一个硬粗光滑的东西滑进来，他几乎上是哭着咬着嘴唇挤出一句：“求你……草我……”<br />
夏明万万没想到征服一个男人的尊严这样的让他兴奋，就好像驯服一匹高贵漂亮的大马。<br />
他挺着鸡巴狠狠的插进去。</p>
<p>第六章 第一个魂奴</p>
<p>“啊……啊……”武长风觉得自己好像被插了一个通透，但是在最里面柔软的地方轻微的反弹炸开，那种爽感，让他浑身一颤。<br />
“我……”武长风不知道自己还能说什么了，他只感到自己的屁眼紧紧的裹着夏明的鸡巴。<br />
粗长炙热的鸡巴划过他的肠道，刺穿他最羞耻的地方。<br />
“不要说话，小心被路过的人听到。”夏明把自己的底裤塞到武长风的嘴里，然后就啪啪啪的操弄了起来。<br />
武长风就这样在华贵的马车上撅着屁股挨完了夏明的清晨第一炮，顺便说一句他都爽到小便失禁了呢。<br />
“呼”夏明把自己的鸡巴慢慢的从武长风柔嫩的屁眼里面抽出来，还带着热气，精液慢慢的顺着流下来，空气里面还带着一股尿骚气。<br />
“你这是什么习惯，每次被操都要尿出来可不好呀。”夏明嫌弃的跺了武长风的屁股一脚。<br />
武长风已经羞耻的不敢抬头了，他万万没想到自己爽到最后竟然会小便失禁。<br />
“害羞什么呀，草都被草了，你也不是不爽。”夏明这点就有点渣，到手了就没那么精贵了。<br />
武长风听着夏明的话，知道这位不是什么脾气好的主，只能捡起自己的底裤慢慢的擦了擦自己的尿渍。<br />
“停车停车。”<br />
这时候外面传来一声急促的呼喝声。<br />
“敢问这位大哥有什么事？”夏明探出来就看到一个方脸粗眉黑胡子的大汉领着一群人赶了过来。<br />
“狂刀武家庄一夜遭难，除去妇孺男丁一概失踪，我等听闻此事特来查探，一经过路人等都要探查。”那方脸粗眉大汉抱拳。<br />
“原来是这样，正好我家大公子在车上，你们有事可以问我家大公子。”夏明微微一笑，转头看着正在擦尿的武长风说道。<br />
“大公子这位大侠说要查车呢。”夏明明显看着武长风一抖，没有他的命令武长风竟然连衣服都不敢穿。<br />
“我……”武长风哀求的看着夏明。<br />
“我家大公子正在休息，有些不太方便，不过这位大侠可以看。”夏明对着那个方脸粗眉的大汉说了一句。<br />
“哦，谁家的公子这般娇贵。”方脸大汉嘀咕了一声，然后探头进去，登时大吃一惊，然后红着脸退了出去。<br />
“可有疑问？”夏明这边看着武长风光着身子侧躺着被那大汉看了个遍。<br />
“你这小厮，怎不跟你爷爷说你家公子竟然……竟然，算了，走！”那方脸大汉恼怒的说了一句，然后领着人骑马走开了。<br />
“行啦人都走光了。”夏明踢了武长风一脚，武长风转过身，眼圈微红，但是偏偏不敢说一句。<br />
“刚才屁股夹的很紧嘛，生怕别人发现你是被操了？”夏明看着武长风这会儿屁股下面开始流精液了。<br />
“你是我武家庄的人？”武长风这时候才慢慢的说了一句。<br />
“对啊，我可是知道家主等人是怎么落入敌人手中的，敌人又是哪些，还有你为什么会被自己爹下药迷倒。”夏明轻飘飘的说了最后一句：“甚至连你为什么这么喜欢被我操，我都知道原因哦。”<br />
武长风震惊的看着夏明，只觉得他年纪轻轻，生的也是一派的正气，但是说话却十分的阴戾。<br />
“你想要听啊？”夏明看着武长风。<br />
“家父幼弟生死不明，一家家业被人毁于一旦，长风虽不才，但是深仇血恨不敢忘！”武长风剑眉倒竖，一脸怒意的说着。<br />
“好啊，过来给我嗦鸡巴，一边嗦我就告诉你事情的来龙去脉。”夏明指了指自己还沾着淫液半勃起的鸡巴说道。<br />
“这……”武长风被操弄了一番，神思清明了不少。<br />
“行啊，你要是不愿意，那就等着你爹跟弟弟被人玩弄致死吧，告诉你，你爹可是跟你一样被开了后门哦。”夏明微微一笑，武长风却面色一白，恐惧的看着夏明，他万万想不出自己爹被人玩弄后面的样子。<br />
“我答应你，我吃”武长风慢慢的含住夏明的鸡巴，夏明还一边指挥他一会儿用舌头一会儿深喉，弄的武长风面色通红，但是却越吃越有劲了起来、马车行了大半天，武长风吃了夏明一管的精液，最后流着眼泪知道自己爹也跟自己一样做了别人的魂奴，甚至他还是被自己父亲出卖给了夏明。<br />
“你现在还要救你爹么？”夏明看着武长风，他皱起眉头，眼里情绪复杂，最后被强硬的压下去，用力的点了点头说道：“要救。”<br />
“真不愧是武长风，过来。”夏明按住武长风，然后挺着鸡巴就插了进去。<br />
“嗯……”武长风肠道菊花就好像随时都被抹了春药一样，一旦被夏明鸡巴碰触就恨不得吞下去。<br />
“不要动，你主子给你点好东西。”夏明按住想要挣扎的武长风，武长风本来还想要抗争一下，但是最后有点自暴自弃的软下身子任由夏明操弄了。<br />
“来了。”夏明并没有狠草武长风这一次，反而是运转内力把武长风的内力倒吸回来。<br />
“你……放开我！”武长风是习武之人，以武立本，如果没有了精纯的内力那他就是一个废人！<br />
“不准动！”夏明狠狠的打了武长风脊背一下，武长风登时趴着不敢再动，但是他口中却发出了呜呜的叫声。<br />
“难过什么，现在才开始呢。”夏明狠狠的捏了一把武长风的乳头，干净漂亮的乳头被捏的红肿，武长风难过的时候还忍不住发出一声低喘。<br />
夏明把武长风的内力吸转回来，然后慢慢的吐回去。”这……“武长风只感到自己就好像慢慢的被充盈起来一般，他万分惊喜的发现自己的内力不但回来了甚至还隐隐有了突破。<br />
“轰”|充沛的内力冲刷着他的经脉，他强壮漂亮的身躯肌肉紧缩。<br />
‘啊！“武长风恨不得仰天长啸，他狠狠的捶了一下马车，整个马车都一阵的乱晃，马也仰天长嘶一声。<br />
“少爷？”车夫担心的问了一句。<br />
“无事。”夏明轻轻的说了一句，武长风也是惊醒过来，极快的瞥了一眼夏明，他看着夏明心里开始有些敬畏，他觉得这个少年太强大了。<br />
“感觉怎么样？”夏明摸大狗一样的抚摸着武长风微微出汗的长背，武长风渐渐的也开始喜欢这种被主子抚摸的感觉。<br />
“很强大，我现在……比之前更上一层楼了。”武长风忍不住眼里精光爆射，紧紧握着拳头。<br />
“但是你知道么？每这样双休一次，你就越离不开我的控制。”夏明低声俯在武长风的耳朵旁边说着，武长风耳朵微红，他微微低着头不敢看这个英气的少年，只是低声说道：“我……我愿意。”<br />
“真乖。”夏明轻轻揉了一下武长风红肿的屁眼，武长风又痛又舒服。<br />
“少爷，临安城到了。”马夫停了下来。<br />
“好了穿好衣服。”夏明从一旁的马车里拿出两套衣服，武长风笨手笨脚的伺候夏明穿衣服，最后弄不成被夏明一脚踢到在地上，他咬了咬嘴唇。<br />
“我在你们家受的可不知这一点呢，大少爷。”夏明踩着武长风的脊背穿好了衣服，然后掏出束带绑住武长风的长吊，跟现代的丁字裤一样的样式，这让武长风十分的脸红。<br />
“你功夫底子好就不用穿里衣了，就穿外面这一套锦服吧。”夏明找了一身蓝白长袍给武长风，武长风身高在183左右，半弓着身子，漂亮的鸡巴被束带绑着，然后穿了一身蓝白长袍。<br />
他五官本就是端正俊美型的，衣服颜色干净衬得他人物越发的出尘俊朗，一下车就吸引了不少注意力。<br />
“辛苦你了。”夏明多付了半两银子给车夫，车夫看了一眼武长风想着这几日听的自己裤裆流水的叫声，最后着急的驾车回家抱老婆去了。<br />
“检查。”城门口有例行的检查，还贴着几张通缉榜文，夏明看过去知道是一家大户人家除了遭人洗劫，最可怕的是听说家里的男人纷纷遭受了侮辱，家主还被带走了。<br />
“看来圣教的人越来越多了。”夏明倒是有些紧张了起来，他知道武林就那么些高手，自己再不赶紧下手恐怕以后也是被人压迫的份。<br />
“走啦。”夏明拍了一下武长风的屁股，武长风看着那通缉榜深思有些沉重。<br />
“告诉你，你这种样貌功力最惹人注意了，如果你不想屁股被其他人操开花，就跟着我。”夏明低声威胁了一句，武长风也是怕了，本能的四处看了一番，然后跟着夏明进了酒楼。<br />
“哎，你听说了么？临安第一掌不但后门被人日穿了，一家子男人能看的都遭了秧呀。”酒楼里沸沸扬扬的都是说的这些。<br />
“是呀，听说那家大公子还是举人呢，差点寻了死。”<br />
“不过这几日他们家到是没了声响，听人说啊大公子的房里这几日整天都是……那个的声音呀。”</p>
<p>第七章 长夜驯服</p>
<p>“莫不是……啧啧狐狸精么？”<br />
客栈的人越说越离谱，武长风坐着的时候只是看着夏明。<br />
“看着我做什么，放心我不是什么圣教的人，我就是我。”夏明霸气的说了一句，武长风倒是有些讶异。<br />
“咳咳”<br />
这个时候客栈忽然传来一阵警告的咳嗽声，然后整个客栈都安静了下来。<br />
夏明扭头看去，顿时眼里精光大露。”我的乖乖，这特吗才是男人呀！”不但夏明这样认为，客栈的几个女客看的都眼恨不得挂在那人身上。<br />
“这不是铁面神捕铁惊风么？”有人嘀咕了一句。<br />
夏明看那男人，身高大约190，披着黑红披风，一身霸气的铺头服。<br />
他肤色黝黑，目光深沉但是极有穿透力，鼻梁高挺，嘴唇抿直。<br />
如果说武长风是漂亮的大马，这铁惊风就是一匹安静嗜血野兽！<br />
他后面背着一柄长枪，粗壮的手臂按着一柄斜跨长刀。<br />
每人敢跟他对看超过两呼吸的功夫，仿佛任何东西在他面前都无法掩盖，他的目光最后落在武长风身上。<br />
他穿着官靴，因为身高跟气场，走路给人压迫的沉重感，但是却没有发出一丝声音。<br />
“双腿强壮有力，我靠，这裤裆一定藏着大货！”夏明有些肆无忌惮的看了几下铁惊风，铁惊风有些不耐的瞪了一眼夏明，夏明被刺的急忙转头。<br />
“这里有人么？”铁惊风声音低沉冰冷，说话都带着一种命令的感觉。<br />
“并无。”武长风得益于夏明的提升，倒勉强能跟铁惊风稍微抗衡一下，铁惊风有些讶异的看了一眼武长风，然后坐了下来。<br />
“老板，来碗面。”铁惊风报了菜。<br />
“面一碗~”老板拉着嗓子报了菜，其他人才终于活泛了起来，但是在没有人敢说之前那件事了。<br />
因为所有人都知道铁惊风一定会很快把事情了断的！<br />
“客官 您的面。”小二端着一大碗牛肉面过来。<br />
牛肉只有没几片，飘着香菜，但是色泽还算不错。”我要这个……这个。”夏明身上本来就有百两银子，武长风身上也有不少，所以他极快的点了几道肉菜。<br />
铁惊风听着菜名，淡淡的看了一眼武长风，然后低头大口大口的吃起牛肉面。<br />
他吃东西也很爷们，大口大口的也不怕烫，吃到一半从旁边的袋子里面摸出几个干饼，然后泡在饭碗里。<br />
“您的香酥鸡，糖醋鲤鱼，醋溜肥肠……”<br />
一盘一盘端上来，铁惊风恨恨的吃了两口，然后大口大口的喝起汤。<br />
武长风看着实在有些太尴尬，看了一眼夏明，夏明则淡淡的掐了他的大吊一把，不让他多管闲事。<br />
两人慢慢的吃起来，武长风吃饭十分的有礼仪，但是夏明就不一样了，在武家吃饭粗俗惯了，好久没吃这么荤的菜，看的铁惊风喉结动了动。<br />
“这位捕快大人还有事？”夏明手里举着一根鸡腿，嘴上满是油。<br />
“武公子能否借一步说话？”铁惊风实在有点看不上夏明那个样子。<br />
“正吃着饭呢，有话就在这里说。”夏明蛮横的说了一句。<br />
“这位是？”铁惊风有些怒气，大手轻轻的敲了敲桌子，给人一种压迫跟紧急感。<br />
“这……”武长风还不知道怎么介绍夏明。<br />
“我是他舅姥爷。”夏明擦了一下嘴巴。<br />
“胡闹！”铁惊风低喝了一声，要知道夏明看着也就15岁，怎么回事武长风的舅老爷。<br />
“你说是不是啊 长风表孙子？”夏明冷冷的斜了一眼武长风。<br />
武长风感觉自己好像被火烤一样，但是他又不能否认，不然夏明恐怕有更多让他难堪的手段：“是，他是。”<br />
“昔日听闻长风公子正气凛然，如今一看……呵呵！”铁惊风这时候冷笑了一声站了起来，居高临下的看着武长风说道：“长风公子可忘了你家的血海深仇?＂铁惊风一句话就好像烙铁一样印到武长风的脊背上，他本能的抬起头说道：“长风并不敢忘。”<br />
“那好，今夜子时，咱们再谈。”铁惊风说完就拿着长刀背着长枪朝后面走去。<br />
夏明幽幽的看了一眼武长风，武长风觉得夏明不知道又再打什么鬼主意，但是他脑子里偏偏又想到那些场面，让他鸡巴慢慢的勃起，但是带子束缚着并不能完全的勃起。<br />
“怎么？是不是现在看到野男人就想挨草啊？”夏明微微一笑顺着摸到武长风的裆部，硬梆梆的，有些湿润。<br />
“舔一口”夏明把摸过他龟头湿润的食指拇指伸进武长风漂亮的红唇上。<br />
武长风感觉下面的人好像都在看着他一样，但是他的心却有些兴奋的渐渐加速跳动起来。<br />
嘴巴嗦着手指头发出淫靡的声音，武长风的鸡巴猛然跳动了几下，但是不能完全勃起更不能射精了。<br />
“吃过了，就上去吧。”夏明开了一间房，带着武长风上去，上楼的时候看到铁惊风在楼下的贫民屋解了披风外套看，穿着一身朴素的武夫衣服正在慢慢的擦拭长枪。<br />
夏明看了他一眼，然后挑衅的抓了一把武长风的翘臀，他臀部紧致有弹性而且因为没有穿里衣触感更直接。<br />
武长风羞愧的急忙推开夏明的手，但是夏明却摸着他的屁股缝，狠狠的捅了一下。<br />
武长风整个人微微踉跄，扭头看着夏明，他双眼极亮，但是有带着一种迷茫跟生气，最后却化成羞耻加快脚步进了房间。<br />
“你……”武长风扭头刚要对夏明生气，但是对上夏明似笑非笑的眼神，心里忽然一抽。<br />
“你以为你是谁？长风剑客？还是武家大公子？”夏明恶狠狠的走过去，一把扣住武长风的一坨鸡巴，然后用力一掰。<br />
“你……”那种酸痛让武长风眼里气了一层雾气，但是眼里的怒意跟慌张更加浓密。<br />
“告诉你……你不过是老子的一头奴，信不信老子慢慢的把你完成废人？知道么？如果你3天之内不给我草一次，你功力就会掉三层，掉完之后还会屁眼瘙痒，找棍自插都用可能哦。”夏明跟武长风差了大半个头，掂起脚热气喷吐到武长风的下巴上面。<br />
武长风下巴线条刀刻一样，但是嘴唇却不薄不厚颜色漂亮。<br />
“你……”武长风终于开始恐惧大过怒意，他不敢想自己变成那种样子是什么样子，难道会见到一个男人就跪着求草么？那他还要怎么救他的父亲兄弟？<br />
“你敢再动一次试试。”夏明觉得小腹一阵的火热，内力开始加速运转。<br />
他亲咬着武长风的嘴唇，一只手解开武长风的衣衫，长衫半挂在身上，露出大半的裸体，他的裤子也被拔下去。<br />
夏明看着他微微有些发红的胸口，吹了一个口哨。<br />
武长风的下身被带子束缚着，龟头快要发紫，流出粘腻的液体。<br />
“真他妈漂亮！”夏明狠狠的掐了一把武长风的乳头，然后用嘴狠狠的亲咬上去，牙齿慢慢的研磨兴奋的凸起点。<br />
那种热辣的痛带着巨大的爽，冲击着武长风的身体。<br />
“啊……啊……”武长风忍不住伸手要去解开自己的束带。<br />
“不准动。”夏明下了命令，武长风带着哀求的看着夏明，但是夏明去抽出自己的腰带，把武长风的手反剪绑着。</p>
<p>第八章 长夜驯奴 下</p>
<p>“知道这是什么么？”夏明坏坏的摸出一个药膏，然后抹到武长风的两个乳头，龟头，还有屁眼里面。<br />
开始是火辣辣的痛，然后是一阵清凉，然后武长风整个人忽然一颤，他瞳孔开始放大，迷失，身体通红。<br />
“赫赫”武长风开始全身乱颤，他觉得自己全身都被浸透在春药里面一般。<br />
他的乳头那么渴望狠狠的蹂躏，他的龟头甚至渴望被踩踏！<br />
但是最可怕的是他的屁眼，他看着夏明掏出自己的鸡巴，慢慢的撸着。<br />
武长风踉跄的扑过去，差点吃到夏明的鸡巴。<br />
但是夏明却灵巧的一脚踢在他的膝盖上，武长风跪在了地上。<br />
夏明光着脚踩在地上，武长风热汗慢慢的流出，发出粗重的呼吸，他两鬓汗湿。<br />
“想要么？”夏明晃着鸡巴，然后慢慢的擦着武长风的脸颊，就是让他吃不到。<br />
“这是什么？”夏明捏着武长风已经红肿的乳头，然后顺着滑腻的脊背莫下去，最后抠到他的屁股缝。<br />
热滑的屁股缝被凉凉有些粗糙的手指滑动摩擦，那种轻微的刺痛跟冰凉让武长风不断的撅起屁股不断的加速磨蹭。<br />
“叫主子”夏明按着武长风的背，让他头触到地上，屁股撅起来。<br />
“主……主子”武长风这时候只想要夏明的鸡巴插进来。<br />
“真乖。”夏明龟头蹭着武长风的屁眼，天刚刚暗下来，蜡烛已经亮起，在干净的古代房间里，一个漂亮流汗的健壮的男人跪在地上，手被反剪捆着，翘臀大而漂亮，屁眼红而紧致。<br />
他的身后一个健瘦的少年扶着鸡巴闷哼一声插了进去。<br />
“啊……”<br />
两人齐齐发出一声舒服的叫声，就连夏明都没想到这药膏这般的神奇。<br />
“噗哧”大鸡吧抽出来插进去，发出淫荡的声音，武长风嘴里发出啊啊啊的低吟，弄的夏明一阵的热汗，草的越发的用力。<br />
“啊”夏明抽的太猛带出一点菊花肉，让武长风爽的身子一软。<br />
“主子……让我……啊……让我射”武长风趴在地上叫了一句。”一起吧”夏明猛草了一番，最后扣住武长风的束带，解开那一霎那，武长风爽的差点昏过去，鸡巴抖动的射出浓白的精液，漂亮的长吊，龟头发紫，阴毛浓密。<br />
夏明更是狠狠的插进去，一股一股的热烈的精液射进去，那种药扩大了武长风的敏感度，他整个人乱颤了一番才趴在地上慢慢的呼吸起来。<br />
“啪嗒”忽然外面一声轻响，夏明又吃了一次武长风的内力，灵动了许多，拿了一件衣服披在身上，推门却只有明朗的月亮，但是他确定刚才是有人在的。<br />
“呼，呼”武长风还在迷蒙，跪趴在地上，汗液衬得皮肤越发的光亮，让夏明忍不住狠狠的拧了一把，然后推着武长风上了床铺。<br />
“自己扒开。”夏明明显是没吃够的，武长风这时候被松开手，看着夏明高高在上的样子。<br />
他慢慢的抱着自己的双腿，然后露出一派淫靡的屁眼。<br />
肉洞已经有点被草开了，红洞微开，白色的精液慢慢的流出十分的诱人。<br />
夏明抬起武长风的屁股让他的屁股跟床铺成九十度脚，然后扶着自己的鸡巴慢慢的插进去。<br />
“啊……啊……啊”武长风被这么直接的插法插的忍不住高声叫了起来，他本能的想要推开夏明，但是又在夏明抽出的时候忍不住拽住夏明的手。<br />
“主子……求你……”武长风神情有些痛苦，但是更多的是渴求。<br />
“啪，这个骚逼。”夏明拍了一下武长风的屁股，屁股震颤，让武长风越发的羞耻，但是他却更加想要：“对，我就是骚逼，快插我！”<br />
武长风声音很好听，叫的这一声扬起调子，让门外顶梁上一个高大的黑影忍不住胯下一抖，咕嘟咕嘟的湿了一大块。<br />
夏明感到门外那人呼吸粗重的喘息了一声，大概是精关失守所以暴漏了行迹，就算武长风也感受到了，他瞪大双眼，几乎是不敢相信的知道自己被扒开屁眼草的一切都被第三人看到。<br />
但是夏明狠狠的操了一下，又让他说不出其他的感受，他只能紧紧的抱着自己的大腿，默默的被夏明操弄着。<br />
夏明足足要了武长风3次之后才放过他，武长风这次之后就乖顺了一些，还懂得含住夏明的鸡巴帮他清理干净。<br />
“哦对了，铁捕头还说要跟你见面呢。”夏明给自己倒了杯茶，看着跪在地上汗水淋漓的武长风，他乳头红肿，一身的齿牙的咬痕，显得十分的肉欲。<br />
“你说刚才门外那个内力深厚的男人会是谁呢？”夏明俯在武长风的耳边微微说了一句，武长风被定住一般，脸上一白，然后吃惊的看着门外。<br />
“看来你也有这个猜测啊。”夏明笑了笑，然后从袖口摸出一个玉塞子。<br />
那东西青玉一样，烛光下流光闪耀极为的漂亮，玉葫芦一样的样式十分的漂亮。<br />
“这东西据说塞进去塞的久了会让你后面紧致更加敏感，而且塞的时间久了一时没有东西还会瘙痒难耐。”夏明拿着玉葫芦慢慢的顺着武长风的脊背滑下。<br />
武长风听着说明十分的紧张害怕，但是他又不敢动，他漂亮的肌肉夹紧，感受到那玉塞子慢慢的滑倒他的尾椎。<br />
“要不是草了你三次，恐怕还塞不进去呢。”夏明把玉葫芦的大头抵在武长风的穴口，慢慢研磨，因为有精液的缘故还算好进，但是就这样也撑的武长风屁眼大开，褶皱都撑平了。<br />
“噗”的一声终于滑了进去，只留一个小头在外面。<br />
“这个我给你朝里面塞一点，你自己收进去吧。”夏明把那小头的一小部分按进去，剩下三分之二对武长风说了一句、武长风听到命令身子一抖，最后认命的慢慢蠕动自己的屁眼想要把剩下的小头吞进去。<br />
他屁眼滑腻，在门外那人跟夏明的注视下慢慢的收缩。<br />
玉葫芦慢慢的挤进去带出一些念白的精液顺着他的屁眼流向蛋囊，那种触感比失禁来的羞耻感强烈了更多。<br />
“真棒。”夏明看着那玉塞子终于被武长风屁眼吞进去，吹了一个口哨。<br />
武长风屁股紧翘，瞬间只看到一个青玉盖子闪过，就掩藏在了他的屁股缝里面。<br />
“好了，前面也给你来个玉笼子。”夏明说着拿出一个青玉的贞操锁，给武长风带上，武长风的蛋囊鸡巴都很大，塞进去勉强够，所以他的面容看上去有些难受，但是听到锁锁上那一刻，他忽然轻轻的出了一口气，就好像终于还是到了这一步，他反倒是有些看开了。<br />
“好了，去吧。”夏明拍拍武长风，忍住笑容。<br />
武长风跪着磕了头，然后起身擦了擦身体，就穿了衣服，就朝铁惊风的屋子走了过去。<br />
他看到铁惊风的时候，铁惊风端坐在屋中，捕快服黑红披风都在身上，浓眉大眼，十分的端正男人。<br />
但是武长风却闻到空气中细微的精液的味道，这样看看着铁惊风就意味深长了许多。<br />
他心里微微一笑觉得铁惊风自诩冷酷无情，但是竟然在这里露出了马脚。</p>
<p>第九章 第二个魂奴的 预备</p>
<p>“不知道铁铺快找在下有何事要说？”武长风笔直的站着，身负长风剑，就算烛光有些昏暗也显得十分的端方如玉。<br />
但是铁惊风却看着武长风眼里翻滚了几样情绪，最后说道：“难道长风公子不觉得这临安一掌家的遭遇跟你武家十分的相似？”<br />
“我父跟兄弟是遭歹人陷害，并没有跟临安一掌家有何相似。”武长风本能的要掩盖住家丑。<br />
“是么？”铁惊风看着武长风，眼里忽然闪过一丝嘲讽的笑意，好似他看穿了武长风许多的东西。<br />
“铁捕快如若不信，在下也没有办法。”武长风绷着脸还是十分的像样。<br />
“既如此，那铁某有一事相求，不知道长风公子可愿与在下一同查探临安一掌家的案子？”铁惊风慢慢的说着，仔细的观察着武长风的神情。<br />
“这……”武长风不是不心动，但是他又不知道夏明那个小魔王会怎么样。<br />
“怎的？长风公子行事竟然不能自己做主？”铁惊风眉头一挑，冷笑一声，半暗中让人一凛。<br />
武长风这时候看着铁惊风，愈发的认定铁惊风就是门外那人，只觉得又羞耻又嘲讽，但是他现在已经处在一种要破罐破摔的心态，反倒坦然了许多。<br />
“正是。”武长风拱了拱手说道。”你……“铁惊风竟然没想到武长风坦然承认。<br />
“长风公子就算是没了武家，也是江湖顶顶有名的人物，你云剑宗数一数二的宗派，怎会听命于他人？”铁惊风追问了一句，死死的看着武长风。<br />
“人外有人天外有天，在下不过江湖一粟，何来顶顶有名。”武长风甩了下衣袖。<br />
“可是受人所迫？铁某或许可以营救一二。”铁惊风声音稍微扬起一些。<br />
“是武某自愿。”武长风说出这句话的时候，全身就好像过电一样，他这句话不单单是承认自己听命与人，还承认了自己刚才在房间里所遭遇的一切！<br />
他的屁眼紧紧的夹着肛塞，在铁惊风这个顶天立地威风八面的男人面前承认自己，他的长吊甚至想要兴奋的勃起，可惜被笼子套着冰冷的触感让他有一阵的回神。<br />
“好！好！好一个自愿。”铁惊风这时候看着武长风颇有些怒其不争的意思，咬着牙说道：“那就劳烦长风公子去问问你家小主子可愿意探查此事吧。”<br />
“好”武长风面上一红，但是很快的压下去，然后甩了袖子朝夏明房间走了过去。<br />
“哦，既然如此，你可想探查？”夏明听到武长风的回报，嗑着瓜子看着武长风。<br />
“长风想。”武长风跪在地上磕了一个头，他多么迫切的想要知道一切关于那个所谓圣教的线索，如果这次能捉住一两个，定能探出什么东西出来。<br />
“成啊，那你得答应我一个条件。”夏明这时候才慢悠悠的甩出自己的钩子。<br />
“主子请讲。”任是武长风做好了打算，但是听到这个消息之后，他还是忍不住犹豫了。<br />
“我要是在事情成功之后，打伤铁惊风，辅助我收他做魂奴！！”夏明轻飘飘的说了一句，就好像炸雷一样落在武长风的耳边。<br />
“这不可，长风不能害人！”武长风本能的摇了摇头。<br />
“那好，那咱们明天就走，而且我要耗干你的内力，然后把你扒光了衣服，让天下人都看看长风剑客下贱淫荡的样子，你说你这屁股一天能接待多少人呢？”夏明轻轻的拍了拍武长风的脸。<br />
武长风这时候才觉得夏明太可怕了，他仿佛地狱来的魔鬼一样，他吞噬着他一步一步，把他掌握在手心里，让他沉沦，让他不敢违抗命令。<br />
“长风……长风……”武长风觉得痛苦极了，混乱的不知道说什么。<br />
“呵呵，据我所知我师傅手里有五个武林高手，你父亲排在倒数第二，你说我师傅那种从小在圣殿长大的，会每天怎么玩弄你的父亲呢？还是说他已经因为得不到宠爱内力丧失，慢慢的变成一个废物……”<br />
“别说了，别说了，我做！我做！”武长风打断了夏明可怕的描述，他垂着泪低吼着说了一声、。<br />
“再说了，你看那铁铺头不是也很喜欢这一套么？在门外玩的那么开心，他不知道多么想参加进来呢。”夏明想着门外那声粗重的喘息，淡淡的一笑。<br />
武长风也是人，难免有些自私，听到这里忍不住想到铁惊风刚才那一番故作正人的话语，心里平复了一些。<br />
“是”武长风只得低下了头。<br />
“嗯，成了，今晚你就睡床下吧 。”夏明拍了拍手，然后从包袱里套出一个锁链，套在武长风的脖颈上，拴狗一样的拴着，然后就沉沉的睡去了。<br />
第二天早上，夏明醒来，看着武长风眼底一片的青黑，胯下挤得满满的，似乎是晨勃不能了。<br />
“主子……”武长风这才体会到这贞操锁的可怕，他哀求着看着夏明，，夏明打开他的锁链，然后掏出自己的长吊。<br />
“含着。”夏明下了令，武长风本能的含住舔弄掉夏明龟头上的粘液，他开始慢慢的喜欢上这种行为。<br />
“成了，去找铁捕头上来说 吧。”夏明抽出长吊，武长风竟然有一瞬间的失神，然后极快的抿了抿嘴，起身下去帮夏明叫了早饭还有铁惊风上来。<br />
铁惊风再见夏明就不一样了，他不敢小瞧这个少年了，就凭着武长风在他面前竟然坐都不敢坐。<br />
“听我着没用的奴才说，捕头有用得着在下的？”夏明知道武长风昨晚跟铁惊风透漏了自己是他上头的讯息，今天就格外的大胆。<br />
“咳咳，他到底是长风公子，你一个小娃娃……”铁惊风有些不喜夏明把武长风这般出彩的人物这样的贬低。<br />
“这是我自己的家事，我说他是没用的奴才就是没用的奴才，你说对不对啊？”夏明淡淡的看了一眼武长风，武长风在白日脸顿时通红，极快的看了一眼铁惊风，最后还是点了点头。<br />
“你……你到底是何方邪魔 ，竟然把堂堂长风公子这般任意玩弄！”铁惊风忽然有些怒喝。<br />
“怎么？捕头今日不是来谈事的反倒是打架的？”夏明冷笑一声，看了武长风一眼，武长风也有些生气铁惊风何必多问，不但给他自己找来羞辱，甚至还有可能误事。<br />
“你……”铁惊风毕竟还是理智的，他对上现在的武长风都不敢保证能十分轻易的拿下，更别说一个神奇的夏明了。<br />
“哎呀，我的鸡巴有些痒了。”这时候夏明却嚣张了起来，他说着手伸进胯下挠了挠，然后脱了自己的裤子，掏出修长的长吊，斜斜的看了一眼武长风。<br />
“这……”武长风暗恨铁惊风非要触怒夏明，这不又罚到自己头上了，他咬了咬牙最后只能跪在地上慢慢的含住夏明的鸡巴。<br />
“这……这……真是……太他妈可笑了！”铁惊风似乎又羞耻又觉得荒谬。<br />
如果说昨夜隔窗看是镜花水月之感，那么现在就是实打实的巨大冲击了。<br />
“啊……嗯，舔龟头那里，啊……”夏明放肆的发出舒服的叫声，手滑进武长风的脊背里舒服的摸着。<br />
武长风跟夏明的内力现在已经完全的同根同源，尤其是在做这种事情的时候，情绪内力振幅一模一样，让他有种特别的舒爽幸福感，就好像在飘荡的温泉里不断的被操弄着。<br />
“嗯……啊”武长风自己也忍不住发出舒服的叫声，开始奋力伺候起夏明的长吊。<br />
铁惊风看着想走，但是目光却死死的盯着武长风那卖弄的红唇上。<br />
铁惊风本就有些好男风，不然不会这么大了也不结婚，如今看着长风公子这样的俊朗男儿舔弄着阳具，对他无疑是一种剧烈的挑逗。<br />
“咳咳……”铁惊风勉力压住自己的神思，最后又坐在了椅子上，一半眼神看着武长风，一半看着夏明。<br />
“临安一掌失踪，其长子屋内常闻奇怪的声音，我怀疑还有余孽藏在里面，所以想请两位出手相助。”铁惊风刚说完，夏明就浑身一抖死死的按着武长风嘴巴射出一股一股的农白的精液。<br />
“咳咳”武长风咳嗽着，最后还是有一股射在他俊朗的面容上，慢慢的留下来。<br />
“我草！”铁惊风被刺激的站了起来，伸手就来抓武长风。<br />
“啪”这时候夏明却捏着一个豆子射向铁惊风，铁惊风听那来势汹汹急忙侧身去躲，但是这就足够武长风回过神来，他身形一转就躲了过去，冷冷的看着铁惊风。<br />
“再没用也是我自己的奴才，怎么铁捕头还想抢了去不成？”夏明冷笑一声。<br />
“你……我”铁惊风本性也并非这样，只是实在是压抑太久，又被刺激的太狠才会这样，只是被人直接揭穿，只能恨恨的落下一句：“是铁某人孟浪了，今晚月上，务必成功，告辞！”<br />
铁惊风近乎是狼狈的逃走了，这边武长风的眼神却慢慢的冷了下来。<br />
他可以任夏明玩弄，但是铁惊风分明也把他当成一个任人玩弄的东西，这就严重的刺痛了他的自尊。<br />
“你还有犹豫么？”夏明看着武长风暴怒压抑的眼神笑着问了一句。<br />
“今晚必不负主子所托！”武长风重重的行了一礼，他也要铁惊风尝尝做人奴才的味道！</p>
<p>第十章 成功捕捉铁惊风</p>
<p>夜晚，月明星稀，三个矫健的身影飞落在临安一掌的角楼上。<br />
夏明的轻功是学的武长风云剑宗的，轻身落步姿势优雅潇洒，而铁惊风则好像暗夜的蝙蝠一样，大斗篷展开无形无声，若论实际作用还是铁惊风的更高明一点。<br />
“前方的大屋就是临安一掌的大公子居所。”铁惊风伸出戴着指套的手轻轻的点了点。<br />
“有人来了。”武长风跟了夏明短短的一个月内力就增进了不少，而且他发现自己跟夏明越近，耳目越是机敏。<br />
“这……这不是……”铁惊风吃惊的就看到两个中年健壮的男人抬着一桶热水朝灯火通明的大屋子走去。<br />
“你们这两头贱畜生怎么来这么晚，要是主子等急了，看不惩治你们。”门打开，一个桃花眼的白俊公子披着一件绸缎衫，衣衫大开露出白净修长的身段。<br />
“烧水的烧的慢。”那两个中年人看着俊公子骚浪的态度有些不忿，但是却又不敢顶嘴，谁让他是主子的心头好呢。<br />
“说什么呢？临安快过来，你爹这个没用的东西又撑不住了。”房间里传来一个难听的公鸭嗓。<br />
“是，来了主子。”白俊公子转身朝里面走去。<br />
那两个壮年男人穿着灰色的长衫，对视一样压制住内心的恨意，然后抬着水桶走了进去。<br />
“去那边”铁惊风指了指里大屋子不远处的一座小假山上，三人一起一落竟无人发现。<br />
“不好弄，那对兄弟……是铁掌双雄邱正邱大。我一个人不是对手，屋里还有临安一掌跟那个人。”铁惊风微微皱起眉头。<br />
“不用怕，我自有办法”夏明却鬼鬼一笑，然后几个翻滚就到了大屋子下面。<br />
“噗”戳开窗纸，就听到里面咿咿呀呀的男人的浪叫声。<br />
“我草！”夏明看的也是心里大骂一声。<br />
房间布置的很是豪华舒适，巨大的长床铺满软罗，各式情趣道具歪歪斜斜的摆了一床。<br />
床上一个中年俊朗的男人无力的瘫在床上，他发色有些灰白掺杂，大概有50岁左右了。<br />
“没用的东西，滚下去跪着，要不是看在你内力还不错的份上，我才干你一干！”床上的人一副精壮的身材，鹰钩鼻，嘴角长了一颗黑痣。<br />
“是，是，我的老屁眼享福了。”底下那男人虽然跪着，但是气度依旧不凡，说话的时候不断的瞥自己的儿子。<br />
“主子，你只草我爹了，都不弄我。”那俊公子说着跌坐在那鹰钩鼻的怀里，柔嫩的屁股被鹰钩鼻抓的成各种形状。<br />
“啊……啊”俊公子不过几下就浪了起来，扭身摆腰的就吞下了鹰钩鼻子粗长的鸡巴。<br />
“主……主子”这时候地上那两个样貌相同的灰衫中年人其中的一个鼓起勇气说了一句。<br />
“说”鹰钩鼻捏着白俊公子的腰，公鸭嗓发出嘶哑的声音。<br />
“我们……我们兄弟二人……已经……已经快七日没有被主子亲近了。”那灰衫中年人红着脸粗着嗓子说着，到最后声音都快要低落在地面里了。<br />
“啧，我就不应该听师傅的，早些找几个俊俏的公子玩玩，你看你们兄弟那粗糙样，滚滚！”公鸭嗓摆了摆手十分生气。<br />
“啊……主……主子……既然他们这么饥渴……啊不如让他们兄弟……也相亲一番……啊好大啊……”那白俊公子眼角流水，白嫩的身躯折叠成各种姿势，浪的不成样子。<br />
“不……不可！”那灰衫中年人对看一眼，吓得脸色苍白。<br />
“嗯，俊彦这个主意不错，不如让他们给咱们助助兴。”鹰钩鼻子的男人摆了摆手，那两人浑身大汗的齐齐摆头，但是身体却听从命令走了过去。<br />
“张嘴”鹰钩鼻子弹了两粒绿色的药丸给他们，登时他们脸色发红，心脏噗通噗通的跳了起来。<br />
“哈哈，快看啊！”白俊公子大笑着看到自己老爹鸡巴翘着，看着两个健壮的身躯，忍不住夹了夹屁眼。<br />
“你也去把老东西！”鹰钩鼻看的也高兴，堂堂临安一掌就骚浪的扑了过去，顿时两黑一白，三副身躯交缠在了一起。<br />
“嘘”这时候夏明朝窗内吐了一口绿烟，不过三刻，就连那鹰钩鼻子都兴奋的操弄了起来。<br />
“极品春药，什么时候给你也来点。”夏明说着扭头捏了捏武长风的胸，武长风早就下面流水，被夏明这么一弄腿都软了，还是铁惊风从后面副了一把。<br />
武长风瞪了铁惊风一眼，朝夏明身边蹭了蹭，夏明跟武长风两眼交汇，然后极快的分开。<br />
“啊……啊……要来了……啊”先是那白俊公子叫着要丢，其他人跟着也发狠的叫了起来，整个大屋子都淫靡成了一片。<br />
“来了！”鹰钩鼻大叫了一声，几乎上几个汉子一起浑身一抖，就要泄出来精液。<br />
“上！”夏明低喝一声，然后三人一个虎扑就打烂窗户，照着地上跟床上就拍了过去。<br />
“啊！啊！”<br />
“什么人？”<br />
“主子小心！”<br />
一阵乱喝几乎上是同时发生的。<br />
掌风对轰，夏明一掌拍死了白俊公子，武长风则狠狠的拍在了鹰钩鼻的胸口，鹰钩鼻仰面喷出一口鲜血，就昏死了过去。”长风兄！“后面铁惊风对上最硬的三个高手，他先是一掌拍死了临安一掌，然后又重伤了邱正，但是邱明却反手拍在他的腰上，“你们是什么人？”邱明刚张口就吐出一口鲜血不敢相信的扭头看到鹰钩鼻翻了白眼已经魂断掌下，原来魂奴跟契主联系这般的紧密。<br />
“我跟你们拼了”邱明发疯一张挥掌打向铁惊风，铁惊风受他一掌，行动不便，只能跟他硬碰硬，索性铁惊风正值壮年，功力深厚，竟然压制住了邱明的临死反扑。<br />
“噗”邱明当场吐血而亡。<br />
“呵……呵”铁惊风也是受了不轻的内伤，倚着墙坐了下来，嘴角流出鲜血，额头生汗。<br />
“糟糕，他要报信！”夏明忽然丹田内黄色的蛾子振翅了几下，就看到一只银色的飞蛾破窗飞出。<br />
“我去追！”武长风登时大惊，扬手就飞向窗口，却在最后的时刻翻身挥掌拍向铁惊风。<br />
“你……”铁惊风本就受了重伤，这下虽然反应过来，但是依旧被武长风震昏了过去。<br />
“做的好。”夏明开心的大叫了一声，然后抱着武长风亲吻了一番，房间内还有残余的春药，武长风几下就浪的裤裆顶起，嘴角流水，脸颊绯红。<br />
“快，咱们该走了。“夏明如今内力已经小成，武长风知道这里不方便发泄，就抱起铁惊风朝外面奔了过去。</p>
<p>第十一章 铁惊风的第一次</p>
<p>临安一掌家着火快要烧尽的时候，天空开始湿淋淋的下起了雨，越下越大。<br />
当然这并不妨碍某个干燥的小庙的隔间热烈的气氛。<br />
“啊……啊……不你不能……啊”蜜色的皮肤精壮的身材，壮马一样的男人，他身上有几道刀割的伤痕，他被剥去上衣，他挣扎着喘息，但是他的长腿还是被一个精壮的少年抗在肩上。<br />
“不……啊你不能干你娘！啊……啊进来……进来了该死……老子要砍死你！”<br />
精壮的大马男扬起脖子，露出凸起的喉头，因为内伤嘴唇有些发白，但是丝毫不掩盖他俊朗凶狠的面庞。<br />
他长腿被叉开，嘴里发出有些虚弱的声音，但是他紧致的穴口被粗长漂亮的男吊狠狠的插入。<br />
“啊……好紧啊……干死你！干死你这个大壮男！你会变成我的犬！老子要整天骑着你干！干死你！”夏明第一次感受到这种侵犯强壮男人的爽快感，简直要把铁惊风干出血来。<br />
“啊……啊……啊”就在两人的交合处，一个身材修长白净的男人，仰着俊雅的面容，伸出舌头不断的舔弄两人的交合处。<br />
“不……不啊……太大了……”铁惊风后背的肌肉全部打开，仿佛巨大的扇子一样，他强壮的背脊打开抵在粗糙的庙墙上，摩擦出许多的土渣。<br />
“啊……啊……啊”铁惊风抵受不住，他粗长的大手被绑着，他异于常人的粗长的鸡巴高高的昂起。<br />
“不……不能啊……啊”铁惊风迷蒙着双眼，想要做最后的挣扎，但是却被夏明狠狠的抵住，在最深的里面爷们的兴奋点被狠狠的撞击到。<br />
“啊……”铁惊风着名的铁铺头，展开雄壮的胸肌发出他被男人第一次侵犯的浪叫，粗长的鸡巴射出浓稠的白色精液，然后在喘息的时候，夏明运起功法，他的后面仿佛被深深吸住了一样，整个人都陷入某种迷乱当中。<br />
|“干！干死你！”夏明终于在发出恶狠狠的叫声之后，射出了他的精液，在铁惊风的体内。<br />
铁惊风雄壮修长的身材带着汗水，他在最后深深的看了一眼夏明，然后想要说什么，最后却闭着眼昏了过去。<br />
“主子……啊”另外一边武长风已经被弄的受不了了，他张开口含住夏明刚刚从铁惊风体内拔出的热吊。<br />
“哟，看看你啊，如今就算不是因为武功，也这么迷恋我的鸡巴。”夏明享受的抚摸这武长风光滑的脊背，他衣衫松散，长发披着，在半昏暗的空间里，薄薄的红唇含弄着夏明粗长洪亮的鸡巴，甚至还吞入一点白色的液体。<br />
“啊……给我主子，给我”武长风抚摸着夏明的胯骨，他扬起脸用俊雅的脸颊蹭着夏明的长吊。<br />
“乖，转过身，干过野马，我要尝尝你纯种马的后穴了。”夏明拍了拍武长风的脸颊，手滑进他的胸口，揉捏着他凸起的乳头。<br />
“啊……啊……好骚……啊”武长风难受的转过身，撩起他的衣衫，露出白嫩紧实的屁股，夏明顺手朝里面一摸，热热的有些湿润。<br />
“啊……再里面一点……啊”武长风撅起屁股含住夏明的手指就欢快的操弄了起来。<br />
“啪”夏明打了下他的屁股，然后拔出手指，扶着鸡巴就慢慢的捅进去。<br />
“诸位，这次武林大会我们一定要推选出盟主，这样才能阻止那个邪恶的圣教！”忽然外面的庙门被推开，风声雨声都进来，然后被关上。<br />
武长风登时不敢动了，可是他的屁眼却紧紧的夹着夏明的粗长的鸡巴。<br />
武长风扭过头然后微微摆了摆头。<br />
外面噼里啪啦的烧起了火，让干燥的里间显得温暖了一些。<br />
夏明被湿热的小穴口紧紧的包裹住，终于忍受不住开始慢慢的摩擦起来。<br />
武长风登时忍不住痉挛了几下，但是他却开始慢慢的迎合，就在外面一群武林汉子吵闹着喝着酒的时候，他在这里撅着屁股像个浪货一样被少年干着。<br />
因为是第二炮，所以弄的时候久了许多，到了最后武长风都开始哀求起来。”嗯？”铁惊风仿佛从一场噩梦中醒来，他有些迷蒙的睁开眼，看着夏明。<br />
他伸出修长的胳膊，张开口，声音嘶哑。<br />
“谁？谁在里面？”这时候外面有人有人警戒的呵斥了一声。<br />
夏明这时候才射出他的精液，在武长风的小穴口里面，武长风也迅疾的穿好衣衫，走了出去。<br />
“诸位，在下是长风剑客武长风。”武长风的声音有些急促，脸微微的发红，但是在这雨夜还是那样的端方俊雅，举手投足都显出一派温和跟疏离。<br />
“原来是长风剑客，久仰大名。”这时候有人开始抱拳交流，索性武长风在江湖上最近风头颇盛。<br />
“还有人在里面。”这时候一个枯瘦的老头睁开精明的双眼死死的盯着武长风。<br />
“马道长，不必惊慌，是我的友人。”武长风淡淡一笑。<br />
“呵呵，如今邪教盛行，我们不能不提高警惕。里面的朋友还是出来吧。”马道长一字比一字高，最后怒喝一声，竟然震的人心神俱荡，显然是内力精深到一流高手的角色。<br />
他的手段显露出来，所有人都震服，武长风也有些难色。<br />
“长风，既然他们想看，就给他们看吧。”这时候里间传来一个清脆清澈的声音，听着像是十七岁的少年，但是却带着一点威严，尤其是武长风竟然很听话的微微低头。<br />
“在下铁惊风，身患风寒，不宜近人，还望诸位见谅。”低沉有些嘶哑的声音在里间传来，所有人都微微停步，铁铺头的大名比起武长风还要硬一些，这人不混黑，不跟武林人士交流。<br />
“既然是铁铺头，那就不必了。”马道长似乎也有些谨慎，因为他听出铁惊风受内伤的情况，绝对没有人要去撩拨一只受伤的老虎。<br />
“真乖”夏明满足的抚摸着铁惊风的脸颊，他真的有些发热，但是他的双眼却那样的凶狠，明亮就好像受伤的狼王一样，但是他却又知道自己的境地，隐忍。<br />
“知道么？你越是这样，我才越想要占有你。”夏明明亮的双眼带着锋利的雪亮，就好像一把匕首狠狠的隔开铁惊风的坚固，他低下头，慢慢的亲吻舔弄铁惊风发热的身躯。<br />
“唔，你比我想象中要兴奋多。”夏明顺手滑到铁惊风的胯下，在浓密的阴毛里面摸到一条粗壮修长的大吊。<br />
因为射过精液，所以带着一些湿润，龟头硕大在夏明的手心里面。<br />
“杀了我”铁惊风俯在夏明的耳边喷出热气，他全身陷入某种可怕的轻微颤抖中。<br />
“不，如果你做我的狗，我就让你跟武长风交配，你觉得怎么样？”夏明轻轻的拢住他的脖颈，邪邪的笑了出来。<br />
“再说了，你不是被老子干的很爽么？你看你下面虽然都流血了，但是还是夹的这么紧。”夏明说着再次摸到铁惊风稚嫩的屁眼。<br />
这大概是这个精壮铁汉一样的少有的柔软羞耻的地方，当夏明摸上去的时候，铁惊风陷入一种奇异的羞耻中。<br />
“按照律典我拿走了你的第一次，你是不是就是老子的人了？铁铺头”夏明越说越开心，铁惊风微微蹙着眉。<br />
“哈哈哈，你不会真的在背律典看有没有这条吧？”夏明忍不住捂着肚子笑了起来。”拔出来！你他娘的给老子拔出来！”铁惊风有些狂躁的想要挣扎，因为夏明已经过度的把手指插入他的下面。<br />
“啪”夏明忽然扬手打了铁惊风一下，然后慢慢的站了起来，俯视着铁惊风。<br />
“看来我需要给你一些手段，让你知道你现在什么身份。”夏明冷冷的说了一声，然后从一旁的包袱里面拿出一个精铁所制的狗项圈，然后狠狠的卡到铁惊风的脖子上，乌黑的铁链顺着他精壮的身躯缠绕。<br />
“咳咳咳＂铁惊风大概是第一次被人这样铐起来，难受的大声咳嗽了起来。<br />
“现在……该管管你这个发情的狗吊了！”夏明掏出一副精致结实的鸟笼给铁惊风的长吊栓上，就在那一瞬间，被塞的慢慢的笼子里，长吊瞬间勃起并且硬朗。<br />
“唔，看来你很喜欢这个嘛”夏明上下扫了下铁惊风一眼，铁惊风仿佛快要爆炸的热铁一样，站在那里手足无措。<br />
|“现在因为你过度发热，我需要给你塞入一些药物，这样你不会因为发烧去死。”夏明说着强硬的扒开铁惊风紧实的臀部，说起来手感，比起武长风的还要大一些翘一些，让夏明难以忍受不掐一把的冲动。<br />
‘“好了，现在你可以做回你的铁捕头了！”夏明淡淡的一笑，然后把铁惊风的披风递给他上面还带着一点红色的痕迹跟精液，毕竟在干燥的草丛里一个上等的披风垫着会舒服很多。<br />
铁惊风穿起长衫，束发，戴帽，长刀挂在腰间，他微微昂起头，俊朗带着一种凶狠的面容露出，甚至还有淡淡的胡渣。<br />
“酷！”夏明满意的叫了一声，然后拉了拉自己手里的铁链，铁惊风一个踉跄，有些慌乱的看着夏明说道：“你不会真的要这样带我出去吧？那样他们会识破你的邪教身份，凭武长风一个人是没有办法的。”<br />
“如果你叫我主人，我会把这个链子拴在你的大腿上。”夏明微微一笑。<br />
“主人”铁惊风沉沉的说了一句。<br />
“叫的时候你应该跪着。”夏明说话的时候恶狠狠的踢了铁惊风的腿窝，将近一米九的高大汉子噗通一声跪倒在地上，夏明用胯下的裆部蹭了蹭铁惊风的脸。</p>
<p>第十二章 继续驯服</p>
<p>收服铁惊风之后，夏明也看看传说中的武林大会，于是三人转路北上。<br />
天气一路转热，夏明预定了一个小院子，打算休息两天再出发。<br />
快要正午的小院子里，夏明躺在躺椅上，旁边是武长风洗好的水果，然后他就懒洋洋的看着两个武林高手对决。<br />
“啊……”铁惊风手持长枪，披着红底黑面的披风，脚踩官靴。<br />
但是他却在与武长风长剑碰撞的时候忍不住发出一声粗喘的声音。<br />
因为他除了上面的衣服，他精壮的全身都是赤裸的。<br />
蜜色的皮肤，几乎完美的肌肉身材，他高大威武，汗水淋淋，腹部的刀疤让他显得那么的爷们。<br />
他路数走刚猛凶狠，长枪舞动如同长龙一般，虎虎生风。<br />
但是他每动一次，就能感到胯下兴奋勃起的长吊那样的难受。<br />
阴毛浓密旺盛，一缕顺着蔓延到肚脐眼。<br />
而对面的武长风则头发束着玉带，脚踩长靴，一身白皙修长的肌肉，他武功走灵动潇洒的路线。<br />
甚至需要多次凌空转起，做出各种高难度的扭身动作。<br />
有时候不得不羞耻的抬腿给铁惊风看到他柔嫩的屁眼，甚至有一次他还要双腿凌空劈开在铁惊风的面前。<br />
“啊……”武长风的长吊也很长，这时候已经完全的勃起，滴出淫水。<br />
“啊……啊……我受不了了！”铁惊风其实内力深厚程度要高于武长风的，但是他的长吊实在憋得受不了，所以才失去了先手。<br />
“咚！”长枪拄地发出闷声的响声，铁惊风一身的汗水，他抬起头看着夏明说道：“你还是杀了我吧！”<br />
武长风微微喘息，收起长剑，他淡淡的瞥了一样铁惊风，然后走到夏明身边。<br />
“来”夏明微微一笑宠爱的摸着武长风的长吊。<br />
长吊被夏明握在手里，武长风登时满足的发出叹息，就好像大汗淋漓之后喝了几大口甘泉一样。<br />
“后面，主子，你看看。”武长风被玩的转身叉开腿，白嫩挺翘的屁股微微扒开，露出红嫩的屁眼。<br />
武长风通体都给人干净清贵的感觉，就连屁眼都不见一丝肮脏的颜色，十分的漂亮。<br />
“哦……哦插进去了。”武长风歪身坐下，满足的吃下夏明的手指。<br />
“哈哈，看看你现在长风公子，就是个小浪婊子。”夏明反手捏住武长风的乳头，微微拉扯。<br />
‘啊……“武长风觉得自己要被夏明玩死了，他现在的内力完全跟夏明同源，随着夏明的情绪他的身体也会产生相应的情绪。”啊……啊……啊主子……啊 “武长风微微张开口，后穴甚至慢慢的滴出滑腻透明的液体。<br />
“唔，小骚货，“夏明满手抱住武长风修长的躯体，然后反手一拉，武长风干净的屁眼完全的暴漏在日光之下。<br />
铁惊风看着武长风乌黑的头发披在干净白皙的脊背上面，修长的长腿被夏明扒开，还不知羞耻的露着屁眼。<br />
铁惊风当初多么欣赏武长风，现在心情就有多复杂激动。<br />
他不是那种过度纵欲的人物，甚至类似于禁欲一派的人物，但是如今被夏明控制，体内许多的情绪淤积然后喷发。<br />
“啊……啊……啊”铁惊风忍不住仰天长啸，他狠狠的抓着自己的鸟笼似乎想要聂开，但是却越来越紧，满满的一鸟笼的鸡巴。<br />
“啊……大鸡吧……啊”那边武长风已经吞掉夏明粗长的鸡巴，浪叫起来。<br />
“惊风狗，想解放就滚过来。”那边夏明看看火候差不多了，对准铁惊风招了招手。”啊……“铁惊风刚要站起来。<br />
“狗爬着过来，我说了你是条狗！”夏明冷笑一声，铁惊风不顾地面的尘土，急忙爬了过来。<br />
“主子，主子，汪汪！”铁惊风实在是受不了了。<br />
“去，下去给你惊风哥哥解解馋。”夏明捏了捏武长风的屁股，武长风不舍得慢慢吐出鸡巴，他的屁眼还湿答答的流着水。<br />
“既然是狗，就用你的狗舌头舔舔你长风弟弟的屁眼吧。我知道你想吃很久了。”夏明声音很清澈，说起来武长风跟铁惊风对视一眼，然后尴尬的红了脸。<br />
“舔啊！”夏明狠狠的打了下武长风的屁股，武长风叉开腿，把屁股撅在铁惊风的脸上。<br />
紧致的屁股微微颤动，然后屁眼慢慢的挤出透明的水。<br />
“长风你惊风哥还害羞呢，那你就邀请他吧。”夏明说着拽了拽武长风的长吊。<br />
＂“啊……啊……”武长风现在很是骚痒，忍不住浪声叫到：“惊风兄，快点啊，我受不了了。”<br />
武长风声音舒服又好听，浪叫起来十分的抓人。<br />
铁惊风脸一红，然后慢慢的伸出舌头，轻轻的碰了一下武长风的屁眼。<br />
铁惊风觉得自己整个人都要爆炸了，他从来没想过自己会光着身子狗跪着，伸出舌头舔另外一个男人的屁眼！<br />
“啊……”武长风也被刺激的前面鸡巴连连抽搐了几下。<br />
“用力舔啊，客气什么！”夏明却坏心的从后面突然按着铁惊风的脑门，让他一脸摔在武长风的屁股缝里。<br />
“啊……啊”武长风忍不住前面长吊翘起，然后狠狠的射出精液。<br />
“啊……啊”铁惊风忍不住发出低低的喘息，他的舌头慢慢的伸入武长风的屁眼。<br />
“爽……好会舔……惊风兄的舌头！”武长风发浪的叫着。<br />
“抬起你的狗屁股！老子要狠狠的干穿你！”夏明站在后面解开自己的腰带，然后狠狠的踢了铁惊风紧实的屁股上面。<br />
“嗯”铁惊风这时候已经陷入某种狂乱之后，就算后面屁股被踢，还是不放弃的抱着武长风的腰狠狠的舔弄起来。<br />
“呜呜呜”铁惊风就这样被夏明的鸡巴慢慢的再次贯穿他的屁眼，因为上一次粗暴的插入，每隔几天又再次粗暴的插入，让铁惊风忍不住叫唤起来。<br />
“不用动！贱狗！”夏明狠狠的捏了铁惊风的乳头，铜豆子一样被夏明捏着，然后滑到他紧实的六块腹肌上面，接着是阴毛。<br />
“啊！不要”铁惊风痛呼一声，他感到自己的阴毛被夏明拽下一些。<br />
“想不想放开？”夏明后面也有些难受，但是他又喜欢这种征服强壮男人的感觉。<br />
他慢慢的抽插起来。<br />
“想……呜呜”铁惊风抽空说了一声。<br />
“现在开始摇晃你的屁股，我就让你的狗吊得到解放。”夏明说着把手放在铁惊风的鸟笼上面。<br />
“啊……啊……快啊……主子”铁惊风忍不住开始摇晃他紧实的蜜色屁股，阳光落在上面，分泌出一层的汗水。<br />
“草死你！草死你！”夏明开始抽插起来，铁惊风的后面太稚嫩，第二次粗暴的插入，还是流出一点的鲜血，但是这却给忍耐度极大的铁惊风可怕的羞耻感跟爽感。<br />
“呜呜……”铁惊风不想浪叫出来。<br />
“怎么？想叫就叫啊……”夏明开始按着狠狠的抽插，喘息的说道。<br />
“不……啊……太大了……啊烂了……真的烂了主子……啊”铁惊风开始惊惧的哀求起来。<br />
“啪嗒”忽然一声清脆的鸟笼解开，铁惊风束缚许久的长吊狠狠的弹出。<br />
“啊……”铁惊风满足的长叫一声，然后他在夏明的操弄下很容易的就达到了高潮，然后一股一股的喷出。<br />
足足快要20股的精液狠狠的射了一大摊。<br />
“呜呜……哈……哈”铁惊风几乎上在夏明射出之后，就半昏在地上。<br />
“呼，真他妈带劲。”夏明擦了擦额头的汗水，然后对武长风招了招手。<br />
武长风懂事的跪在地上，然后迫不及待的含住夏明的长吊，慢慢的吮吸起来。<br />
“跪好，惊风犬！”夏明踩了踩铁惊风湿淋淋的长吊，挤出最后的精液。<br />
“呼……太爽了……呼……”铁惊风忍不住发出叹息，然后语气就松软了很多。<br />
他爬起来，然后跪在地上，磕头：“是主子。”<br />
“长风，你想不想尝尝铁捕头的屁眼？”夏明笑着摸了摸武长风的脸颊。”想”武长风立即回应了一句。<br />
铁惊风面色稍微难堪了一番，但是他现在学乖了，他只能乖乖的低着头。<br />
“对不住了惊风兄”武长风微微一笑，他轻轻的摸着自己的筋肉狂暴的长吊，硕大的龟头滴出几滴淫水。<br />
铁惊风然后被按住，粗长的鸡巴再次慢慢的插入，接着就狂风暴雨一样的操弄了起来。”啊……啊……不要……啊好爽……太他妈爽了……快干……啊干死我！干死我这头贱狗~“铁惊风忍不住低头大声的浪叫了起来。<br />
铁惊风的爆发，让武长风越发的兴奋，就连夏明都忍不住抓着铁惊风的头发，然后把粗长的鸡巴插入铁惊风的嘴巴里。<br />
“呜呜”铁惊风又羞辱又刺激，忍不住大口大口的吃了起来。<br />
他精壮的身在被操弄的发出轻微的颤抖，六块腹肌不断的抽搐，然后胸肌紧紧的崩起。<br />
“铁铺头一定调查妓院的时候见过这种玩法对么？”夏明被弄的兴致大起，然后朗声问了一句。<br />
铁惊风脑海里迅速闪过种种画面，然后忍不住呜呜的含着嘴巴再次射了出来。<br />
“啊……啊干死你……啊”武长风被他夹的忍不住也射了出来。<br />
“爽死了！”夏明大叫一声，身体里面的内力被高速调转，旋风一样的吸引着两人的内力。<br />
“啊……啊……啊”武长风跟铁惊风登时软成一团，然后全身都陷入可怕的高潮之中。<br />
“去”夏明身体蓄满了力量之后，随着精液的射出，然后把内力回馈给两人。<br />
“轰……”两人仿佛被海潮撞击一般，一股强大沛然的力量轰击出来，两人忍不住大叫一声：“爽死了主子~”</p>
<p>第十三章 恩威并施（肉）</p>
<p>武林大会开在列城，随着时间的推移，越来越多的背刀付剑的武林人士进入。<br />
索性夏明早早的就带着铁惊风还有武长风租了上等房，一张宽阔的大床上，三个不同的身躯横躺，夏明搂着武长风，拽着铁惊风的男吊。<br />
三个人都没有怎么说话，反而陷入一种舒服的沉迷中，直到房门被敲响。<br />
夏明不耐烦的踢了踢铁惊风，铁惊风脖子上带着铁环，细细的铁链束缚着他强壮异常的身躯，最后拢着他的长吊。<br />
铁惊风现在顺服的很，穿了一件长衫就走了过去。<br />
“铁捕头，武公子，还有夏小公子，这是我们家主子给三位送的请帖，想要邀请三位到天湖山庄一叙。”三个红灿灿的请柬递过来。<br />
铁惊风拿着，跪在地上，递给夏明。<br />
夏明皱了皱眉，放开从武长风屁股缝里摸的舒服的手，伸手拿过来一看，然后扔了。<br />
“天湖山庄是干什么的？”夏明皱了皱眉。<br />
“回主子，天湖山庄是一个江湖盛名的山庄，庄主林天湖素有仗义疏财之名，收留了不少江湖人士。”武长风细细的说了一番，夏明冷笑一声：“说什么仗义疏财，我看他是想要浑水摸鱼，这不是就开始想要当家做主人了么。”<br />
武长风没想到夏明看的这么透，眼里微微一亮，然后笑着说道：“是。”<br />
“那还要去么？”铁惊风抬头问了一句。<br />
“去，当然要去。林天湖这么热情，当然要看看，他是不是为人做嫁衣裳。”夏明慢慢的站起来，踩到铁惊风坚实的脊背上，铁惊风闷哼一声，但是愈发规矩跪下了。<br />
夏明顺着跨坐在他身上，摸了摸铁惊风的脸说道：“以前觉得铁捕头高大冷傲，其实骨子里这么喜欢听从命令。”<br />
铁惊风头抵着说道：“捕头就是要严格执行命令的。”<br />
“不错，不错。”夏明拍了拍他的脸，武长风看的咬了咬嘴，他从来没见过夏明这种人，年纪小却下的去手，狠又会享受，天生带着一股子领导力，手段更是软硬兼施。<br />
夏明尿了一泡，铁惊风张口把夏明的鸡巴放在嘴里舔了舔，然后低头又驮着夏明回了床上。<br />
床上武长风伺候夏明穿了衣服，然后两人各自也穿好衣服。<br />
“骑马过去。”夏明看着大白马微微兴奋，后面跟着两匹大黑马，武长风一身干净素雅的水洗蓝长衫，头上束着白色发带，戴着半张银色面具，露出半张俊雅异常的面容。<br />
铁惊风则身材高大，漠然的骑在马上，披着黑红披风，背着银龙长枪，带着半张黑色面具，酷的不成样子。<br />
夏明扭头一看两大侍卫，心里别提多得意了，索性夏明模样也不错，俊俏中带着灵气，一身淡金色白领长衫，束着玉带，贵气又吸引人。<br />
路上的泥腿子江湖浪客看着三人嫉妒又羡慕，许多女侠客更是红心点点，看的心里不知道喜欢哪个才好。<br />
天湖山庄在一片高山上，顺着高高的阶梯走上去远看跟皇宫一样，十分的壮丽。<br />
“妈的，老子什么时候也弄座庄园住住多好，天天骑着你们俩干。”夏明一边下马，一边扭头看着武长风跟铁惊风说道。<br />
两人索性带着面具，看不到十分的神情，但是局促跟羞耻感还是难以掩盖。<br />
“三位请出示请柬。”山脚下就有人拦住，武长风递过去请柬，然后放行。<br />
“主子，要我背着你上去么？”铁惊风俯首低声问了一句。<br />
夏明摆了摆手，他现在内力充沛，只觉得浑身又用不完的力气，每天晚上都要干的武长风跟铁惊风各两次才罢休。<br />
“小明子？”就在三人站立的时候，一座软轿上，帘子掀开，一张邪魅的脸露出来。<br />
夏明微微一愣，然后大喜的说道：“师傅，你怎么在这儿？”<br />
武长风一听那称呼，顿时浑身大震，急忙四下看了看抬轿的人，却并没有自己的父亲，忍不住内心一阵的失落。<br />
“哟，这是你新收的？”李天看着铁惊风，眼里微微露出讶异的神情。<br />
“嗯哼，怎么样，干起来特别的带劲儿。”夏明说着冲铁惊风招了招手，铁惊风走过去。<br />
“看，这么一大坨。”夏明在铁惊风胯下抓了一把，铁惊风当时就硬了，但是笼子困着，那种羞辱跟刺激感，让他差点跪下去。<br />
“真不错，没想到铁捕头都被你小子拿下了，怎么样要不要交换？”李天指了指自己轿子前面两个人，其中一个竟然还是蓝眸高鼻梁的波斯人，生的俊朗不凡。<br />
夏明虽然很动心，但是看着铁惊风惊惧哀求的眼神，才笑着摆了摆手说道：“不换，不换，我还没草够呢，等我把他玩够了再孝敬师傅。”<br />
“嘿，你这个臭小子，师傅的面子都不给。”李天歪着头微微一笑，但是却没有生气，他就是喜欢夏明这种坏小子的性格，护短又心狠。<br />
“师傅，你这次来是？”夏明鬼鬼祟祟的贴着轿子问道。<br />
“嘿嘿，秘密不能告诉你，你小子什么时候升到黄金就能直接残余教会的行动了。”李天弹了下夏明的额头。<br />
“哼，不说就不说，小爷我自己玩，到时候坏了你们的大事，可别怪我。”夏明嘀咕了一句。<br />
“你呀，过来吧。”李天无奈的摆了摆手，在夏明耳朵旁说了几句，夏明听的眼珠子都要掉出来了。<br />
“这……这也太牛×了吧。”夏明吐了吐舌头，决定自己在旁边吃点小鱼就行了，人家这是要神仙打架啊！<br />
“嗯，你小子好好活着吧，等师傅起来了，少不了你小子的好处。”李天摸了摸夏明的头。<br />
“嗯，我等着。”夏明点了点头，然后笑着看着李天离开了。<br />
“主……主子……”铁惊风看着夏明，眼里流露出的恐惧跟伤心。<br />
“放心，只要你乖乖听话给我好好干屁股，我不会把你交给我师傅的。”李天摸了摸铁惊风的脸。<br />
“是，我会的。”铁惊风急忙磕头。<br />
“主子，该进去了。”这时候武长风低沉了许多。<br />
夏明扫了他一眼，心里微微一冷，然后点头朝前面走了过去。<br />
走到门口的时候，有专门的人带着走不同的路口，夏明这时候有些不开心了，明显三人并没有列入贵客的行列。<br />
“妈的，小看小爷！”夏明骂了一句，踢开门进了房间。<br />
“你们两个不是武功很不错么？竟然连贵客都进不去。”夏明扭头啪啪赏了两人一人一个耳刮子，两人齐齐跪了下去。<br />
“主子教训的是。”武长风低声说了一句。<br />
“行了，你也别给我甩脸子了，不就是没看到你老子么？”夏明冷笑一声，武长风拳头紧紧的握着。<br />
夏明看着这个境况，心里越发的生气，暗道：”枉费老子这么照顾你，你竟然这样想老子！”<br />
“把衣服脱了你。”夏明抬起脚碰了碰武长风的下巴，武长风有些吃惊的看着夏明。<br />
“首先，你是你老子送给我的，其次你这些日子过的太顺遂了，最后你得分清你的身份，就会知道该怎么对待你主子了。”夏明冷声说了一串。<br />
“主子……我……”武长风这时候才有些慌乱，外面隔壁都是小有名气的江湖人，自己……自己……<br />
“铁惊风，你去帮他脱。”夏明转身坐在茶桌上。<br />
“我……我自己来。”武长风深深的吸了一口气慢慢的解开自己长衫束腰，露出白皙修长的身体，他的男根乖顺的垂着，长腿叉开，拳头微微捏着，低着头。<br />
铁惊风这时候也不敢说话了，甚至呼吸都压低了，生怕哪里惹到夏明这个魔头。<br />
“戴上。”夏明甩过去一套铁拷。<br />
武长风看着那一套东西，心里被狠狠的炙烤着，然后跪着慢慢的套上，咔嗒咔嗒的几下。<br />
白皙的皮肤，俊雅的面容，修长优美的肌肉在黑色的铁拷的衬托下，显得一种束缚的美感。<br />
“去那边跪着。”夏明牵着武长风，武长风低着头，眼里微微发红，想要说什么，但是只能低着头慢慢的跪爬到桶边。<br />
“咔嗒”武长风被拴在了尿桶边，虽然洗刷干净了，但是还是带着淡淡的异味。<br />
“憋了好久了。”夏明解开裤腰带，掏出粗长的男吊，哗啦啦的开始尿了起来。<br />
尿液落在桶底，溅落在武长风的身上，脸上。<br />
可是夏明这时候却慢慢的运转内力，武长风的男根慢慢的抬起头。<br />
“哟，原来你喜欢这种口味的啊。”夏明甩了甩吊，抓起武长风的头发。<br />
“张开嘴”夏明低头看着武长风，他俊雅的面庞白玉一样，眼圈微微泛红，可是却还是乖乖的张开嘴。<br />
鸡巴慢慢的伸进去，武长风伸出舌头慢慢的舔弄起来。<br />
“骚逼，看看你，多会舔啊，怎么就不听话呢。”夏明被舔的瞬间就勃起了，捏着武长风的脸。<br />
武长风心里涌起一股奇怪的情绪，听着夏明温柔的话，让他忍不住想要辩解什么，想要重新得到夏明的宠爱。<br />
但是这种感觉太羞耻了，武长风从来没有争过宠，也张不开嘴。<br />
“行了，今晚你就跪在这儿反省着吧。”夏明微微皱眉，拔出自己粗硬的鸡巴，武长风本能的跟着朝前爬了一步，不想离开夏明的鸡巴，但是最后还是低下了头。<br />
“铁惊风过来。”夏明这时候兴奋的拽过铁惊风，铁惊风就好像遇到天敌的老虎一样，眼里微微露出软弱的情绪，呜呜的被夏明扒光，然后被扒开屁股，鸡巴粗暴的干了进去。<br />
“叫唤，叫的不浪，老子就卖了你！”夏明狠狠的打了下铁惊风的大屁股。<br />
“呜呜呜……”铁惊风耳朵聪敏，可以听到隔壁是一对夫妻，这时候他却被按在被子上被操着。<br />
“叫！”夏明拽着铁惊风的耳朵，铁惊风后面被狠狠的干入。<br />
铁惊风后面特别的敏感，而且他有种爷们被干的越狠越兴奋的点，开始是低沉的呻吟。<br />
“啊……啊干我……干我爷们的屁眼……啊主子……啊”铁惊风叫起来，吓得隔壁人哐啷的盆子都掉了。<br />
铁惊风这时候可不管了，他被夏明撕开大长腿，粗长的鸡巴从笼子里跳出，甩着流出液体，蜜色精壮的身躯不断的抽动。<br />
“好爽啊……啊……干我……快点……啊大鸡吧……好喜欢。”铁惊风叫起来的时候，声音有点高，给人一种特别骚的感觉。<br />
夏明也被他叫的兴起，粗长的鸡巴满根的没入，在铁惊风柔嫩的屁眼里，抽插出来的时候带着一股子热爽的感觉。<br />
“哦，干你，干死你！大骚货！”夏明低声骂着，打桩机一样的开始操弄起来。<br />
“啊……啊哈……”铁惊风被草到兴奋点地方忍不住甩动粗长的大吊狠狠的喷出几股浓稠的精液，但是夏明却不放过他，趁机运转内力，在他高潮的时候狠狠的撞击他的兴奋点。<br />
“不……不要……太多了……啊……太多了。”铁惊风这时候敏感又脆弱，想要推开夏明，那种要被贯穿的可怕的感觉，让他哀求的来回摇头。<br />
“啊……啊……啊……”<br />
夏明怎么会放过他，几番操弄撞击之下，铁惊风精液射完，竟然喷出明黄色的尿液，一股一股，仿佛射精一样。<br />
“啊……不要……啊”铁惊风觉得自己马眼热辣的疼，但是全身都陷入痉挛的高潮感，那种没有办法的不断朝下沦陷感，让铁惊风脆弱的跟小孩子一样抱着夏明的腰肢，紧紧的汲取安全感。<br />
“啊……啊……草死你……太他妈爽了……干死你了。”夏明也是达到了一阵高潮，闭着眼射出自己浓稠滚烫的精液出来。’“啊……啊……”铁惊风被精液烫的连连浪叫，在安静的夜空里，显得特别的高亢响亮。<br />
“骚货，你骚不骚觉得？”夏明抹了一把小腹上的尿液，然后抹到铁惊风的脸上。<br />
铁惊风万万没想到自己竟然叫的这么骚，他可以想到明天那些人见到自己会是什么样的眼神。<br />
“下次还给草不给？”夏明这时候鸡巴还在铁惊风的屁眼里，那温热的感觉，让他再次勃起，然后微微捅进去。<br />
“给……”铁惊风低声说了一句。<br />
“听不到”夏明再捅一下。<br />
“给……给主子草，草我的屁眼，我的爷们屁眼！”铁惊风忍不住脸红的大叫了一声。<br />
“真棒。”夏明慢慢的抽出自己的鸡巴，铁惊风的屁眼慢慢的缩回一个小红洞，然后他本能的卷缩起来，光着身子躺在床上，头埋在臂弯里，呼呼的喘着热气。<br />
“哟，你看的也兴奋啊。”夏明走下床就看到武长风跪的地上，留下一滩的精液。<br />
“主……主子……”武长风头越发的低着。<br />
“你现在有什么话要跟我说么？”夏明居高临下的看着武长风。<br />
“求主子干我，干我的骚逼，我好痒，好难受。”武长风开始不断的磕头。<br />
“除了这以外呢？比如我没有问你的父亲下落，所以你就敢给我甩脸子看？”夏明这时候抓起武长风的头发，武长风眼泪刷的流下来。<br />
“求求主子了，他虽不义，但终究是我父亲。”武长风终于吐露了心声。<br />
“问过之后呢？难道你要我把你爹交换过来？然后你整日看着你爹被干?＂夏明冷笑一声，武长风趴在地上，呜呜的哭了起来。<br />
“要哭就滚出去哭！”夏明踢了武长风一脚，然后拽着他就要朝外面走。<br />
“不……不……主子……主子，我错了，我错了……”武长风当时就崩溃的大叫着，哀求不已。<br />
如果他这样被拽出来，被人看到可还有一丝活路。<br />
“不想出去也行，过来把我身上的尿液舔干净。”夏明指了指自己身上的尿。<br />
“我舔，我舔。”这时候的武长风精神频率崩溃，抽泣的伸出舌头不断的舔弄夏明的小腹，感受他温热的身体。<br />
夏明轻轻的摸着他的身躯，竟然给他带来莫大的安全感，那种强烈的精神舒适感，让武长风越舔越骚，最后竟然发出低低的呻吟声。”主子……主子，还想……还要……“武长风仰着脸，看着夏明。<br />
夏明捏着他的脸，冷笑了一声说道：“你就是老子的一条狗，乖一点，明天我就给你问你老子的下落。”<br />
“是……是，谢谢主子。”武长风急忙感激的磕头，床上的铁惊风把这一切看在眼里，看着夏明几乎媲美刑部天牢的手段，心里愈发的敬畏起夏明了，说到底他跟武长风还是没有彻底认清自己的位置。<br />
夏明可以对他们宠爱，可以冷酷，甚至可以杀了他们，但是他们没有一丝的权利，能做的就是把一切奉献给夏明。</p>
<p>第十四章 第三位出场</p>
<p>第二天早上，武长风在地上跪了一夜，起来的时候膝盖都青紫了，索性运转内力会好一些，走路勉强还算可以。<br />
铁惊风就尴尬许多了，他后面被塞入巨大的肛塞，修长的大腿叉开走路，遇到隔壁的夫妻奇怪的眼光，让他恨不得羞耻的钻到洞里，但是对上夏明的眼神，又不敢过度的羞耻，害怕刺激到夏明，让他做出更加羞耻的事情。<br />
“几位这边请。”有领路的按着座位朝前面走过去。<br />
穿过曲折的回廊，看到一个拱形门，越过之后视野一片开阔。<br />
巨大的的平地如同小足球场一样，周边柳树林立，中间空旷的地方铺着巨大的红毯，红毯之上几十张桌子摆起。<br />
在几十张桌子的前部中间是一个篮球场大小的擂台，十八般兵器立在两边，中间插着大旗，威风凛凛。<br />
“请几位大侠这边坐。”<br />
夏明他们坐在最靠近擂台的第二排，还算不错的位置，前面更华贵的桌子还是空旷的。<br />
“在下关门虎李岩。”这时候已经坐在那边的背大刀的大汉起身拱手行礼。<br />
“在下武长风”<br />
“铁惊风”<br />
一白一黑双面具男淡淡的说了一句，惊的那人瞪大了眼，转而看着夏明竟然是领头的更加不可小觑。<br />
“夏明。”夏明扬起脸笑了笑，灵气俊俏的面容好似青葱少年，让大汉微微一笑说道：“真是好少年~”<br />
武长风跟铁惊风心里可不敢这样想，夏明这个小魔头手段太多了。<br />
“坐吧。”夏明说了一句，铁惊风跟武长风才敢坐下。<br />
过了一会儿，开始有人喊人进场，每进来一个，场内的人都要站起来，拱手行礼。<br />
夏明皱了皱眉，他知道自己现在功夫比武长风还要差一些，更别说经验太少，所以还是乖乖的站起来。<br />
“上云宗到~”<br />
这时候一派长袖背剑的白蓝人士走了进来。<br />
夏明看着武长风微微惊颤了一下，然后极快的瞥了一眼自己。<br />
“等会儿会给你见师门的机会的。”夏明看他表现还可以，淡淡的说了一声。<br />
武长风这时候心里些许复杂，下山之时他何等的潇洒俊雅，一派浩然气，可是如今却做了夏明的……胯下之物。<br />
偏偏想到这种羞辱的地方的他，现在却又是那么的喜欢沉迷，恨不得占了夏明的心头才好。<br />
“明玉剑关明呈大侠到~”<br />
这时候又有人喊了一声，就看到一个高大潇洒的身影走了进来。<br />
夏明看到那人微微眼前一亮，他年约三十四五左右，但是面如冠玉，三缕长须，增添几分儒雅，他生了一双凤眼，生生发亮。<br />
身姿挺拔如轻松，身穿外挂长袍，后背一柄白玉长剑，走路沉稳生风，可见内力十分的精湛。<br />
“这人是谁？”夏明嘴角微微扬起。<br />
“这是白羽剑关明呈，他行事潇洒大度，剑法独成一家，是当世顶尖的用剑高手，甚至有人说他极有可能在40岁的时候晋升江湖前十高手。”武长风低声细细说了一番。<br />
“你对他倒是很了解。”夏明看了看武长风。<br />
“因为长风兄被誉为小白玉剑，我想长风兄应该对关明呈十分敬佩吧。”铁惊风淡淡的说了一句。<br />
“哦，竟然是这样，哈哈，有趣有趣。”夏明轻轻的笑了笑，武长风忍不住微微脸上发热。<br />
“那你说咱们捉住他的机会有多大？”夏明轻轻一笑，摸了摸武长风的大腿。<br />
“不到两成，他剑法掌法都是顶尖，我跟惊风兄，拼死大概也捉不住他。”武长风道。<br />
“唔，这样啊。”夏明摸了摸下巴，然后就不再说话了。<br />
武长风跟铁惊风对视一眼，不知道夏明怎么想的。<br />
“诸位~”<br />
这时候一个大腹便便的衣着华贵的中壮年人站了起来，所有人都停下说话，扭头看着。<br />
“这就是天湖山庄庄主林天湖。”铁惊风嘴角微微露出嘲讽的笑容。<br />
夏明眼睛明亮的瞥了一眼，说实话铁惊风这样大手捏着小玉杯，带着一点笑，真是酷帅，再想到他昨晚的浪叫，裤裆里的吊就又起来了。<br />
林天湖满足的看着众人的眼神，然后冠冕堂皇的说了一大堆，什么魔教阴谋诡计，为了避免正派人士争夺盟主之位过度消耗，所以他特意请来江湖上有名号的人，在天湖山庄先来个小比，推举十位高手，当然他天湖山庄要占三个。<br />
大概是三个却是不多，加上这个确实不错，所以场内的大派也附和了几声，就开始比试了。<br />
“庄主，我先来。”这时候一个铁棍一样的男人跃上擂台。<br />
“这不是毒淫棍宋昆么？没想到竟然在这里。”铁惊风皱起眉头。<br />
“这个人这么丑还装X。”夏明厌恶的吃了一口大虾。<br />
“噗”<br />
但是宋昆功力却很不俗，几个人上去就被打的吐血。<br />
“哈哈，怎么了？难道就没有几个能打的么？”台上宋昆声音难听，又嚣张的说了一堆话。<br />
“主子，铁狗请命捉下这厮，他尚有命案在身。”铁惊风手微微发沉，双眼如猛虎扑兽般狠厉。<br />
“可以，最近你被我草的，功力应该又上升了不少吧。”夏明笑着俯在铁惊风耳边，手还不安分的抓了抓铁惊风的胯下。<br />
铁惊风登时就勃起，面色一热，但是还是说了句：“是”<br />
“怎么了？这不是要举行武林大会的小比么？”宋昆还在叫嚣。<br />
“铁某来战！”铁惊风大喝一声，凌空飞起，巨大的披风哗啦抖开，在众人的惊呼声中，长枪一抖。<br />
“是你！”宋昆大吃一惊，但是又想到自己近年来功力大增，脸上笑容狞笑起来。<br />
“好好，我就看看铁捕头的厉害！”宋昆大笑一声，举起混黑铁棍就上前格挡。<br />
“当~”两件长兵器狠狠的相撞，铁惊风一身捕快服，黑红相间，脸带半张面具，仿若武神一般。<br />
“好！”台下的关明呈第一个大喝了一声，然后其他人也纷纷鼓掌叫好。<br />
再说台上，宋昆只觉得心口一震，仰面就喷出一口鲜血，长棍当啷落地，虎口震裂。<br />
“嚓”银色长枪随即而至，插在宋昆的耳边，吓的他当时就昏死了过去。<br />
“宋昆身负命案，铁某捉人，耽误各位比试了。”铁惊风酷帅的拴起宋昆，沙包一样朝地上一扔，再次飞起落在夏明的桌子前。<br />
“原来是铁捕头，只是我们武林人又武林人的规矩，你这样恐怕不太好吧？”有天湖山庄的人起来不满的说道。<br />
铁惊风眯了眯眼，看着那人说道：“你是什么东西，我不认得你。”<br />
“你！我乃三山洞洞主！”那人面上挂不住，飞起就过来打铁惊风。<br />
他双手发紫，隐隐带着恶臭，可见是用的毒掌的。<br />
“滚去！”铁惊风看准时机，抽手长枪横扫，啪的一下就将那人拦腰打在了不远处的湖水中。<br />
“好手段，铁捕头既然无意争位，不如各位看在天湖的面子上，就算了吧。”林天湖可舍不得自己手下这样被白吃，急忙站起来。<br />
其他人也不怨白费在铁惊风的身上，纷纷同意。<br />
“铁捕头几年未见，你功力身手又增进不少啊。”关明呈声音明朗好听，而且眼里一派的正气，说这话的时候带着自然的欣喜。<br />
“多谢。”铁惊风心里也是愈发的吃惊，自己年纪快要30，加上许多的暗伤，内力近年停滞不前，没想到跟了夏明那些暗伤竟然消失不见，让他有种重回20岁的精力充沛感！<br />
“干的不错。”夏明微微一笑，铁惊风点了点头，然后坐下。<br />
“既然如此，比试继续。”林天湖这时候就学乖了，他不派自己的人上去了。<br />
但是见过铁惊风的手段，其他想要露风头的人就安分了许多，等了好大一会儿竟然没有人上去。<br />
“长风，你去上去比划比划。”这时候远远的一个苍老的声音响起。<br />
夏明吃惊的顺着方向看去，就看到一个白发枯瘦的老头淡淡的瞥了过来。<br />
他坐的大概有数丈之远，可是说话的时候又仿佛坐在你身边一样，不高不抵，收发自如。<br />
“是我师祖。”武长风面色一白，似乎极为害怕。<br />
“无事，你上去比试比试就行。”夏明淡淡一笑，摆了摆手。<br />
武长风这才轻舒一口气，他最害怕夏明不让他上，那就麻烦了。<br />
“武长风请教诸位。”武长风飘然跃上，他身姿轻灵优雅，长剑一抖，露出清雅的五官，让人忍不住喝一声彩。<br />
“师兄好棒！”上云宗有姑娘忍不住大叫了一声。<br />
夏明心里得意的说道：“傻姑娘，你师兄后门都被我开了不知道多少次了，你大概还在想他前面呢吧。”<br />
武长风现在的功力在比起一流高手差一丝，但是二流里面又无人可敌，上来几个好手竟然都被武长风打败。<br />
“关大侠，这位长风公子可是被看作你的接班人，不如你上去比试比试？”有人拱了几句。<br />
“也好。”关明呈似乎早有些忍不住。<br />
“这恐怕不好吧，关大侠成名已久，长风公子乃是青年小辈，要是比试也得差不多同代的人。”有人说了一句。<br />
武长风倒是隐隐觉得自己要突破了，更何况他确实敬佩关明呈已久，这番有机会比试，心里竟然兴奋多过害怕。<br />
“师祖，你快说话啊。”上云宗的姑娘不开心的扒拉着老头的袖子。<br />
‘哎，你小姑娘懂什么，你师兄灵气不错，但是外放不够，这番历练必能让他更上一层楼，从此江湖必有他的一席之地！“老头却淡淡一笑，对台上武长风嘉许不少。<br />
“关前辈，请。”武长风额头起了一层薄汗，身姿却无一分的颤抖，青松一般，阳光落下真是俊雅无双。<br />
“好！”关明呈拍案飞起，两人过招。<br />
比起关明呈，武长风确实差了不少，但是这番比试，武长风竟然能在关明呈手里反击。<br />
台上两人都是走轻灵路线，但是武长风仿若舞蝶，关明呈则时而如仙鹤，时而如苍鹰。<br />
“当啷！”武长风最后还是被打掉了长剑，台下一片的叹息。<br />
“多谢前辈赐教。”武长风倒也不气馁，拾起长剑背在身后，就飘然下台。<br />
“主子，我输了，回去自行领罚。”武长风一身的汗水，低头不敢看夏明。<br />
“嗯，坐下吧。”夏明摆了摆手，显然并没有十分的生气。<br />
武长风轻轻的舒了一口气，但是心里又有些失落，夏明的平淡，让他有些伤心。<br />
“我累了，咱们回房里吧。”夏明看着台上又开始比试了，就不爱看了。<br />
“是。”武长风两人急忙也跟起，朝房内走了过去。</p>
<p>第十五章 天湖山庄之乱</p>
<p>“房门关上，从现在开始，你们两个不准出房门一步。”夏明刚到房间，就立刻目光严肃的转头看着两人。<br />
“主子发生什么事了？”武长风眉头一皱，有些担忧的看着夏明。<br />
“圣教那边要针对武林人士动手了，就在今晚。”夏明话音一落，武长风登时脚下一软就要摔倒。<br />
“你出去也没有用，他们这次计划周密，你出去了就是死路一条，更何况我也不会让你出去。”夏明冷笑一声，武长风看着夏明，顿时磕头在地：“求主子保我上云宗师徒一命。”<br />
“可以，不过这份恩情你可以要给我记住。”夏明邪邪的一笑。<br />
“是，一定报主子大恩，万死不辞！”武长风见夏明答应激动的不成样子。<br />
“行了，你们两个先把衣服脱了。”夏明快步走向自己的包裹，一边哗啦啦的扔下两副铁拷工具。<br />
“主子，到底会发生时什么可怕的事？为什么要拴起来我们两个？”铁惊风一边解开衣衫露出坚实的肌肉，一边皱起眉头。<br />
“今晚圣教会启动法阵，加上秘制的媚药，配上音乐，控制魂奴进场。你们两个不是法阵中人，听到那种音乐会骚浪狂暴，见人就想被干。”夏明声音一落，铁惊风跟武长风顿时面色一红，加快了速度。<br />
“嗯，这样就好多了。”夏明看着一白一黑两副修长的身躯跪在地上，脖子 手 脚上都带着铁链子。<br />
“为了防止万一，把这个也弄上。”夏明扒开铁惊风的长腿，在他的脚链上安上一个长长的铁棍，正好抵开他的长腿，露出黑红的屁眼子。<br />
“啊……”铁惊风对这种东西特别的敏感，瞬间就发出一声叹息，然后粗长的大吊就勃起了。<br />
“还有你。”夏明也给武长风弄上，武长风扯开修长的白腿，也慢慢的长吊滴出透明的液体。<br />
“嗯，长风的屁眼嫩滑一些，惊风的则紧致一些。”夏明一边说一边用手捅了捅两人的后面，武长风的已经可是轻松的探入一根手指，铁惊风的却还有些困难。<br />
“嘟~”<br />
天色渐暗，外面忽然传来一声奇怪的乐器响声，夏明就感到全身内力彷如湖水被投入巨大的大石一样，波浪叠起，全身嗡的一下，然后脚下一软。<br />
“啊……”<br />
武长风跟铁惊风更是鸡巴抽搐了几下，齐齐喷出精液，然后双眼慢慢的发红，张开嘴巴，伸出舌头，屁股不断的扭动。<br />
“运转内力，这时候能多坚持一会对你们的功力大有帮助。”夏明盘膝而坐，然后运转内力，但是全身慢慢仍旧火热起来，他感觉全身肌肉紧绷，男根直直的戳着，甚至根部都硬的发疼。<br />
“主……主子……啊……哈”武长风最先受不住，接着铁惊风也不行了，铁链子被两人挣的丁零当啷的想。<br />
“安静！”夏明因为被交代过，所以不能这么早就给他们，不然今晚就会无穷无尽的做下去，明天就被圣教的人捡人了！<br />
“啪”夏明不知道从哪儿弄的鞭子，他硬着裤裆，甩在两人健壮的躯体上。<br />
“啊……啊”两人发出痛苦又爽快的声音，那种疼痛一定程度上缓解了那种瘙痒，但是疼痛过去，骚痒带着一丝丝火辣辣的痛感更加难受。<br />
“主子……再来……啊好想要啊……大鸡吧”铁惊风开始浪叫了，他扭动屁股，想要抠自己的后面，可是却没有办法用手。<br />
夏明看他骚的样子，对着他的大屁股就啪啪的抽了几鞭子，铁惊风爽的差点又射出来。<br />
结实的屁股布满红色的痕迹，屁眼洞不断的收缩，吸引着男人的进去。<br />
夏明看的守不住，解开自己的裤裆，长吊滴着淫水，筋脉勃起，十分的巨大。<br />
“主子……主子给我。”武长风看到鸡巴就浪的不断的抽搐，还张开嘴不断的伸出舌头做舔弄状。<br />
“我要……啊……大鸡吧干我……主子干我的后面，后面好痒啊，我是大骚逼……主子”铁惊风不甘示弱的叫着。<br />
“啊……啊”这时候夏明双手分开，分别插入两个男人的屁眼，湿热紧致的屁眼满足的收缩夹着。<br />
“啊……啊……啊”两人一起发出难堪又舒服的叫声。<br />
夏明手指不断的抽插，外面乐声不断的盘旋，三个人陷入情欲当中，夏明咬着嘴唇，抵受那乐声的攻击，手里慢慢的发狠，插入更多。<br />
“啊……啊不要了……啊好痛……啊豪爽……好想要……”<br />
武长风最先受不住，就算他后门开一些，但是三根手指已经是极限了，那边铁惊风已经被插的再次喷出精液出来了。<br />
两人大汗淋漓，一个白玉一般，一个蜜色壮实，房间里三人发出浓浓的粗喘，到处都散发着男性的气味。<br />
“好了，泄了两次，应该就差不多了，过来伺候我吧。”夏明解开两人的手脚上的锁链，拽着他们脖子上的铁锁，一直拉到巨大的床上。<br />
“唔……好舒服”被两个优秀的男人狗爬着跪舔，夏明发出轻轻的叹息。<br />
他把手指插入铁惊风的嘴巴，带着肠液的手指被铁惊风慢慢的舔弄，而且铁惊风的眼神显然完全的陷入臣服当中。<br />
“你去坐上去。”夏明拍了拍武长风的脸，武长风扒开自己的白嫩的屁股，露出红嫩的屁眼，小洞还没有闭合，就慢慢的坐在夏明粗长的鸡巴上。<br />
“啊……啊……太大了……不行……啊”武长风觉得夏明的鸡巴好像发育了一次一样，这次竟然很难吃下去。<br />
夏明看着武长风难堪又微微皱起眉头的样子，忍不住猛的挺腰。”啊……啊烂了…”武长风登时惨叫一声，额头汗起，可是瞬间那种火热的被填满的感觉，有让他忍不住开始慢慢的上下套弄。<br />
“啪”夏明这时候一个耳光甩在铁惊风脸上，铁惊风这时候已经恢复了不少的神智，但是还是看呆了。<br />
“怎么看呆了？”夏明明亮的眼睛，嘶哑的声音无一不攻陷铁惊风。<br />
“主子……”铁惊风有些羞耻，但是他却忍不住露出哀求的样子。<br />
“自己玩自己的逼啊，铁捕头。”夏明一把推翻他，铁惊风摔倒在床上，然后抬起腰，掰着修长的长腿，露出紧致红嫩的屁眼。<br />
烛光下，他紧实的肌肉紧紧的绷着，带着汗水的反光，屁眼被无限放大，羞耻感一阵一阵的冲刷着他的脸颊。<br />
“对了，我还有这个。“夏明从枕头下面摸出一个长长的细细的玉棍，顶头是个比鸽子蛋大不多的圆球，他就这样拿着抵在铁惊风的屁眼上。”唔……唔“铁惊风的屁眼很紧，就这样还是勉强进入。<br />
“你可不要乱动，不然棍子折在里面就不好了。”夏明话音一落，吓得铁惊风全身紧绷被定格了一样。<br />
“啊……啊……太深了……主子……啊不是……啊”铁惊风无力的低声开始浪叫着，被戳到兴奋点的他忍不住微微发抖，因为棍子太细不能带给他莫大的快感，他的鸡巴硬着慢慢的流出许多的水。<br />
“啊……啊”那边武长风忍不住爬在夏明身上，夏明知道他守不住了，就不断的挺动腰，粗长的鸡巴不断的在武长风的屁眼里抽插出来。<br />
“武长风你看看你现在这个样子，像不像那种骚逼女的？我的大鸡巴插你的阴户，啊……插你的阴道。”夏明开始粗口，武长风精神最敏感，登时就受不了的，呜呜叫唤起来，全身都软在夏明的身上。<br />
“怎么了？要不要给你师妹看看他玉树临风的师兄的骚逼？是怎么夹男人的大鸡吧的，你看看现在。”夏明翻身起来，抱着武长风，甩手一个东西砸在门上。<br />
“吱嘎……”门慢慢的被打开，武长风跟铁惊风登时全身一阵，急忙想要躲开，但是却被夏明拽着。<br />
“主子……不行啊……主子……啊”武长风第一个守不住哀求的全身缩着，射了出来。<br />
铁惊风更是面红耳赤的急忙放下腿，但是咬着嘴唇，不敢乱动，可是他的鸡巴却笔直的戳着，小腹上一片的精液。<br />
“什么不行啊，过来。”夏明看着外面一片郎月，拉着武长风跟铁惊风两人就出了门，走廊上摆着花盆，天湖山庄飘荡着淡淡的烟，淫靡的音乐响起，周围隐隐可以听到各处的呻吟。<br />
“说不定你祖师爷正在干你师妹，师弟呢。”夏明捏了一把武长风的胸部，武长风低喘一声跪在地上，大口大口的喘息，这种暴漏的感觉，对他来说太疯狂了。<br />
“铁惊风过来。”夏明拽着铁惊风，当他扒开屁股，对着月亮可以看到那棍子都快要完全的没进去了。<br />
“玩的很开心啊。”夏明慢慢的拔出棍子，铁惊风一个高大的男人趴在门边，脸红的要滴出血来。<br />
“啊……啊……”铁惊风最先忍不住开始低喘，然后棍子被从他后面抽出来，屁眼瞬间一阵的空虚。<br />
“干你！”夏明趁着洞，一根粗长的鸡巴插进去。<br />
“啊……啊……太大了。”武长风忍不住朝前面动了下，后面传来快要撕裂的痛感。<br />
“快点给老子夹一夹，不然就废了你这里！”夏明拽着铁惊风的长吊，说实话铁惊风的长吊确实大的惊人，握在手里沉甸甸的。<br />
“不……不要”铁惊风的命根被夏明拽着，后门被夏明插着，整个人都脆弱了许多，就开始在月光下慢慢的迎合夏明的抽插。<br />
“武长风，这里是解药，你去给你上云宗的人服下，然后把他们藏起来。”夏明弹给武长风一个药瓶。<br />
“是主子。”武长风急忙软着腿，起身接过药瓶。<br />
“哎，我可没有准你穿衣服。”夏明看着武长风朝无力走。<br />
“主……主子……”武长风哀求的看着夏明，他现在屁眼塞满了夏明的精液，前面巨大的长吊垂着，阴毛上都是自己的精液。<br />
“去不去？”夏明冷声一句。<br />
“去……我去。”武长风跪着磕头，然后极快的顺着墙几下翻越，用力的时候屁眼夹紧滴落几滴精液。<br />
当他来到上云宗的门院子的时候，就听到浅浅的呻吟，忍不住他也勃起起来。<br />
羞耻难当的武长风来到他师祖门前，里面安静没有一个人。<br />
“师祖，是我长风，这是解药，您先服下，然后再帮……”武长风话音还未落，一阵风吹来，师祖的窗户被吹开。<br />
“呜呜……好……好师孙……快干我……啊……”没想到仙风鹤骨的师祖正抬着腿被自己的小师弟插入。<br />
“啊……啊……师祖的老屁眼……啊…好舒服……啊……比师妹的逼还美……啊我要草……”小师弟长着一张娃娃脸，但是肌肉男根却十分的不俗。<br />
“我……我早就想给你小子……插……啊师祖……师祖喜欢死你了”<br />
接下来的话震的武长风差点摔倒，他怎么也没有想到自己平日威严的师祖竟然……内心藏着这么大的秘密。<br />
“说……什么骗人的……你恐怕是想给武长风干吧。”小师弟有些嫉妒的狠狠捅进去。<br />
“冤家……啊，长风为人……太正派，我……我就喜欢你这种坏小子……啊，你以为……我……我不知道你跟你师妹干的事。”武长风的师祖，功力精湛，身材仿似40岁的壮年一般，样貌也不见皱纹，白发白须反而给人极为帅气儒雅的感觉。<br />
“唔……你……你这个骚逼……啊”小师弟还在插弄，武长风内力波澜大起，只得转身看了其他的房间，无一不是缠绵呻吟，甚至一个师弟还被两个师兄都捅了进去。<br />
“罢了，罢了。”武长风自己脚软手软，被骚浪的门人弄的抵受不住。<br />
“武公子。”这时候暗地里忽然一声低喝，武长风一惊，急忙藏在暗影了。<br />
“武公子，是我……”这时候一个半身血迹的人踉跄的走了过来。<br />
武长风抬头一看大吃一惊：“关大侠，谁人打伤的你？”<br />
“我们中了魔教的暗算，那林天湖竟然也是魔教的！”关明呈这时候脸色苍白，嘴角流血，显然受了内伤。<br />
“是……”武长风听着房里面的浪叫，不想关明呈过多听出，只得忍者羞耻走了出来。<br />
“……武公子……你这是……遭人？”关明呈神情大震，不敢相信的看着武长风一身的痕迹，他的长吊高高的翘起。<br />
“关大侠，此地不是说话的地方，咱们到那边去吧。”武长风指了指墙外。<br />
“好”关明呈神情复杂的任由武长风扶着，几个起落之间来到夏明的房前。<br />
“啊……啊……好舒服……啊大鸡吧……惊风好喜欢大鸡巴。”入眼的就是铁惊风光着身子，浪叫着被一个少年干入的场景。<br />
“快放开铁捕头！”关明呈大惊之下，叫了出来。<br />
夏明扭头看着武长风，武长风低着头，不敢看，他现在心情很是复杂。<br />
“你说什么？铁捕头可是爱死我这根大鸡吧了？对不对啊铁捕头。”夏明笑了笑。<br />
铁惊风闭着嘴不说话，他面红耳赤的不敢说。<br />
“是不是？”夏明拽着他的吊，微微一抓。<br />
“是……是我好喜欢……啊主子……用力点……啊。”铁惊风忍不住叫了一声。<br />
“荒……荒唐！”关明呈大怒之下，挥掌过来：“你小子也是魔教妖人！”<br />
“碰”迎接他的却是背后一掌。<br />
“武长风？你……”关明呈不敢相信的扭头看着武长风，吐了一口鲜血。<br />
“主子，我帮您捉住了第三个魂奴。”武长风低头，不敢看关明呈，但是这种激动自豪的心情又让他十分的开心。<br />
“不错。”夏明这时候狠狠的插到铁惊风的后面，然后射了进去。<br />
“呜呜……”铁惊风跟着也射了出来。<br />
“你……你想要干什么？”关明呈躺在地上，惊慌失措的看着夏明。<br />
他五官俊俏灵气，带着一点邪邪的笑，衣衫开着露出结实的小腹，小腹下面是浓密的阴毛，阴毛下是一根粗长的鸡巴甩动。</p>
<p>第十六章 关明呈的第一次</p>
<p>“不，不可以。不要过来！”关明呈忽然发狂似的想要爬起来，可是却很快就被铁惊风跟武长风制服。<br />
“关大侠果然内力深厚，单凭内力就可以压制圣教的法阵，只是如今受了伤，内力不知道可还能压制的住？”夏明笑着摸了摸关明呈的脸。<br />
“好……好大的狗胆！”关明呈行走江湖三十余年何曾受过这样的羞辱。<br />
“行了，抬进屋子里，咱们看看关大侠浪起来是什么样子。”夏明拍了拍手，铁惊风跟武长风捏住关明呈的脉搏，然后架着他进了房间。<br />
“啧啧，这副狼狈的样子，哪里还有白玉剑的威风。”夏明看着关明呈脸色苍白，嘴角流血，修长的身材躺在地上，一双凤眼瞪得恨不得吃了自己。<br />
“把他的衣服剥了。”夏明下了命令。<br />
铁惊风伸手解开关明呈的腰带，衣衫打开，说实话关明呈虽然外面看着儒雅非常，但是内里确实十分的健壮，结实的胸肌竟然不输给铁惊风！<br />
“这乳头颜色这么嫩，妈的这货不会还是个雏儿吧。”夏明捏了捏关明呈的乳头。<br />
“你……啊……”关明呈这时候内力压制不住，脸上一红，张口呻吟了一声。<br />
“别说，武长风你将来到他这个年纪能有这番姿色，老子说不定还真要折在你床上，啧啧。”夏明忍不住揉了揉关明呈的胸膛，发出赞叹。<br />
“是，长风一定努力。”武长风低头应了一句。<br />
“武长风！你……你竟然跟魔教妖人同流合污！我……”关明呈话还没说完就被塞了一个臭臭的长袜子，铁惊风一看那袜子是自己的，忍不住脸微微发红，他的大汗脚可不一般。<br />
“呜呜……”关明呈挣扎了几下，但是手被按住没有办法。<br />
夏明笑着把关明呈的裤子朝下拉了拉，可以看到白净的短裤被一根粗长的鸡巴顶起，形状也是颇为不凡。<br />
“货不错啊，你们有听说过关大侠有没有什么红颜知己么？”夏明一边说一边捏着关明呈的吊，关明呈大腿微微发颤，他的男根在夏明的手里越发的硬朗。<br />
“关大侠执着武艺，只有一个女侠引为知己，就是凤仙庄的庄主苏青梅，不过关大侠似乎对苏青梅没有爱慕之意。”铁惊风回道。<br />
“哦？这是为什么呢？苏青梅长的不行？”夏明慢慢的玩着关明呈的乳头跟鸡巴，头也不抬。<br />
“不，苏青梅乃是关大侠一代姿色最出色的，就算现在还有许多人仰慕与她。”铁惊风继续说道。<br />
“哦，那关大侠难不成是断袖？”夏明眼里一亮，看着关明呈。<br />
“江湖有此传言，不过关大侠说过他不是断袖。”铁惊风说道。<br />
“哦？那就稀罕了，既不是断袖为何美人在怀，做怀不乱？我看你这吊也挺有火力的嘛。”夏明掰了掰关明呈的硬吊，关明呈忍不住嘴里发出呜呜的声音，眼角泛出水亮的光。<br />
夏明慢慢的一下一下的拉下关明呈的短裤，关明呈开始不断的哀求，摇头，身体挣扎的越发激烈了。<br />
“让我看看你的秘密吧！关大侠！”夏明看他反应心里就有了一些想法，撕拉一下撕开了关明呈的短裤。<br />
高耸的男吊粗长的直直的指着，龟头圆润硕大，形状笔直修长，蛋囊巨大，装货不少。<br />
“呜呜呜……”关明呈眼角流出了泪水，嘴里塞着臭袜子，发出呜咽。<br />
“这……”夏明三人轻轻的抽了一口气，铁惊风跟武长风惊讶的看到在关明呈强壮的身躯里，修长的男吊下藏着一个女穴！<br />
“啧啧，原来是这样啊。”夏明轻轻的拽起关明呈的鸡巴，看到在鸡巴的下面一朵粉嫩的小穴口，似乎感受到了外界的注视一般，微微张开缩起，吐出一滴晶莹的水。<br />
“哇，你们看啊”夏明兴奋的轻轻戳了戳那小穴口，仿佛早就含满了淫水，那小穴口被轻轻一戳，就不断的吐出淫水，一串一串的。<br />
“呜呜呜……“关明呈忍受不住的开始摇晃，白皙强壮的身躯不断的扭动。<br />
“啧啧，你们说我要是干了关大侠的这个小穴口，他是不是贞操就被我拿走了？”夏明看着铁惊风跟武长风，提到这个字眼，两人羞耻的低下头，说起来他二人又何尝不是呢。<br />
“哦，对了。你们两个大骚货的后面贞操也是被我拿走的，哈哈哈，差点我忘记了。”夏明的话震惊了关明呈，更令关明呈吃惊的是铁惊风跟武长风两人脸上的羞涩的神情，没有羞辱不堪。<br />
“呜呜！”关明呈似乎想要骂两人，但是夏明却没有给他这个机会。<br />
“唔，这奶头真不错，嫩嫩的。”夏明俯在关明呈的身上，咬了咬他的乳头，关明呈颜色干净漂亮的乳头带着一点咬痕，更加色情。<br />
“呜呜……”关明呈从未受到过这种刺激，忍不住发出叫声。<br />
“把他抬到床上，绑起来。”夏明满意的捏了捏关明呈的腰，说实话关明呈的肌肉紧实程度不输给铁惊风，但是却不突兀，一种伟丈夫的感觉扑面而来，也难怪那苏青梅念念不忘。<br />
“呜呜”关明呈被双手绑着在大床上，修长的大腿也被吊起来，视觉充满了冲击感。<br />
“哇，真是太棒了。”夏明满足的捏着关明呈的身躯，这里那里，一会儿就摸的关明呈连连轻微的颤抖，显然也是刺激的受不住。<br />
“你们两个过去勾引刺激关大侠，老子要拿走他的贞操了！”夏明一挥手，武长风跟铁惊风爬上床，然后三双眼对视，微微尴尬。<br />
“快点！”夏明拍了下武长风的屁股。<br />
武长风只能低头，慢慢的含住关明呈的耳垂，使出自己学来的技术。<br />
铁惊风则开始摸着关明呈的乳头，再另外一侧舔他的脖颈，锁骨。<br />
偶然的时候，武长风跟铁惊风对视，脸上微微发红，他们万万没想到自己会跟那种妓女一样这样光着身子舔男人。<br />
“唔，小穴口真漂亮。”夏明则抓着关明呈的鸡巴，提起来，仔细的观赏着小穴口。<br />
颜色很嫩，形状也漂亮，穴口轻轻的被碰下就吐出水。<br />
“我来了！”夏明扶着自己粗长的鸡巴，硕大的龟头直接抵在关明呈的小穴口上面。<br />
“呜呜呜……”关明呈害怕的想要摇头，但是两边的刺激却让他浑身发软，长吊吐出水来。<br />
“嗯！”夏明粗长的鸡巴暴力的捅进关明呈的小穴口，那种薄薄的嫩滑的触感，让他有种再捅下去关明呈的下面就会撕裂的感觉！<br />
不过里面真是太舒服了！夏明忍不住停了停，喘息的说道：“太鸡巴嫩了！”<br />
“呜呜呜……”关明呈拼命的抖动几下，但是却无法挣脱，他漂亮的凤眼睁得大大的，眼泪顺着眼角落下。<br />
“我……我进来了。”夏明挺着粗长的鸡巴不断的推进，在最热最柔软的地方，那一瞬间仿佛突破了什么。<br />
关明呈先是剧烈的上下抖动，然后瞬间收缩，那种可怕的痛感让他额头生汗，双眼发红，大腿忍不住叉开想要放松一些，但是夏明的太大了，他没办法挣脱一丝。<br />
“啊……啊……快看啊……我的大鸡吧插到你的小穴口里了啊……”夏明被烫的浑身发热，下面有湿热的液体流出来。<br />
“啧，竟然真的有落红啊……”夏明顺着摸了一把，竟然有星星点点的血迹，那种强烈刺眼的颜色跟代表的意义，就算是武长风也忍不住羞耻的不能行。<br />
关明呈看着夏明手上的血迹，顿时眼泪一串一串的流下，但是挣扎却没有那么剧烈了。<br />
甚至渐渐的开始哼哼起来，开始很低，但是后来随着夏明的抽插开始发出亮亮的声音。<br />
“唔……唔……”关明呈面色开始潮红，一阵一阵的随着夏明的抽动还会夹紧大腿，想要贴紧更多，感受那粗长的鸡巴带给他的快感。<br />
一波一波，旁边还有两个强壮优秀的男人在一旁观看自己被夺走贞操的全过程！<br />
关明呈就在这无边的羞耻中，完成了他的人生第一次，他看着那个小魔王夏明，他脸上汗水淋漓，肩膀坚实有力，一双眼黑漆漆的让人陷进去。<br />
关明呈不知道自己怎么转换的，但是他在那一瞬间有种认命的感觉，他叉开腿开始享受被男人干的感觉。<br />
他曾经不止一次看过那种新嫁娘，想着她被自己男人夺走第一次后的变化。<br />
“唔……唔……”关明呈开始浑身发软的叫着。<br />
“看看你现在这个样子，关大侠！嗯？被我的大鸡吧干的爽不沙爽~哦你的小骚逼……啊太嫩了……我要干烂他！”夏明一边说一边拽走关明呈的堵嘴袜子。<br />
“啊……啊……干我……％啊干我的小逼……啊”关明呈声音里带着哭腔，一种快要崩溃的音调加上爽感。<br />
“啊……摸我的奶子，惊风哥哥……啊长风哥哥也在舔我……啊小骚逼……我是小骚逼。”关明呈声音这会儿软的不行。<br />
“还有我呢！老子呢！”夏明用力的捅了捅关明呈的下面，喷出一股子的水。<br />
“你……你这个小畜生，我饶不了你……啊……哈捅里面啊……好哥哥……好爷爷啊……太爽了……”关明呈浪叫起来真是骚的让三人都恨不得插穿他。<br />
铁惊风用力的咬了咬他的乳头，关明呈浪的哭着叫着：“啊……&amp;烂了，惊风哥哥……烂了％……奶子要烂了。”<br />
“太骚了。”武长风忍不住叹息了一句，他以为自己已经够不要脸了被玩的时候，没想到他仰慕的关大侠竟然心里藏留这么多骚劲儿。<br />
“学学人家的叫床，让哪个男人听到不想要干他。”夏明伸出手捏了捏武长风的脸，武长风羞愧的低着头，继续埋头舔弄关明呈。<br />
“啊……我叫的……啊浪么？啊……小啊……我才……没有”关明呈头发开始凌乱的痞开，俊朗的面容白皙带着一层薄汗，亮的吸引人。<br />
“啊……啊……太多了……啊好大……大鸡吧……”关明呈开始受不住了，大腿来回的蹬。<br />
“要……要来了啊……小骚逼要来了……啊！啊！啊！”关明呈忽然大叫起来，下面水声潺潺，夏明更是被加的嘴巴张开，脸色发红，闷声狂草。<br />
“来……来了！”关明呈忽然下身抬起狠狠的喷出汁水，在那一颗夏明运转心法，也射了出来。<br />
“啊……啊……啊太爽了……啊……要死了……啊”关明呈难受的大叫了起来，只感觉全身的内力都崩溃的顺着下身流出，但是那种至高的快感，竟然让他没有害怕的感觉。<br />
“再多……再多一点……都给你……啊……啊”关明呈大叫着，然后吐出最后的内力。<br />
夏明第一次接受这么充沛的内力，仿佛能听到骨骼生长的声音，然后他只能快速的吐出，不然他可能会爆体而亡。<br />
“啊……啊来了。”带着不同感觉的内力波涛一样的再次奔涌回来。<br />
关明呈粗长的大吊瞬间就吐出一股又一股的精液。</p>
<p>第十七章 凤仙庄温泉</p>
<p>“啊……哈……啊太舒服了……大鸡吧……啊”关明呈四肢摊开，喘息的享受着高潮后的余韵。<br />
“舒服吧，哈哈”夏明伸手过来拽了拽他的鸡巴。<br />
“你……真是……”关明呈含羞带怨的看着夏明，最后目光落在夏明胯下半垂的鸡巴上，上面还带着自己小穴口的淫水，想想都让他觉得脸发烫。<br />
“我说关大侠你就是因为这个才没有答应苏美女的么？”夏明伸手戳了戳关明呈的小穴口。<br />
“别……别这样，我比你大好多。”关明呈看着比自己小了十几岁的少年这样玩弄自己，而且脸上还没有一丝羞怯的神情。<br />
“这有什么，老子都不嫌弃你老。再说了，你下面嫩的很呢！一点都不输给他们两个的后穴。”夏明说着点了点铁惊风两人。<br />
“你……太……”关明呈想要整理下衣冠，但是他刚坐起来下面就疼的难受，然后流出一丝白色的精液，还可以看到一片红色的痕迹，那是他贞操被夺走的象征。<br />
“别给老子唧唧歪歪的，你是不是还没搞清楚自己是个什么东西啊？长了小骚逼就是给男人干的，你知道不知道？”夏明一把捏住关明呈的脸，扯的他皱起眉头。<br />
“你……我……”关明呈被这粗暴的话语弄的，又气又怒。<br />
“废话不说了，回来再教训你，喏这个塞你下面。”夏明摸出一个萝卜形状的玉势，颜色翠绿纯正。<br />
“不……不可以的，太大了。”关明呈有些害怕的想要推开。<br />
“按住他。”夏明说了一句，然后铁惊风跟武长风帮忙扯开关明呈的大腿，就看到他的小穴口红肿一片但是却淫水涟涟。<br />
翠玉的玉势冰凉的触感慢慢的撑大他的小穴口。<br />
‘啊……啊……不要……啊……主子……啊”再怎么说也才被弄过一次，关明呈登时就痛呼又哀嚎的叫着，但是最后还是吞下了那翠玉的玉势。<br />
“行了，你们两个也收拾好，穿衣服，咱们需要在圣教还没有开始清理人数的时候离开。”夏明一边说一边晃荡鸡巴，武长风看到急忙跪下去然后慢慢的舔弄干净夏明的鸡巴。<br />
“真乖。”夏明摸了摸武长风的脸，武长风抿嘴笑了笑，然后站了起来，铁惊风皱着眉头看着这一切。<br />
“关大侠，你怎么样啊？能走不？”夏明看着关明呈叉开腿，一步一皱眉的样子，忍不住笑了起来。<br />
“太大了……疼……啊哈”关明呈站起来，修长的长腿叉开，不住的有淫水朝下滴落。<br />
“快点，看你那骚样子，都发大水了。”夏明走过去，手滑下去朝里面按了按，关明呈登时软了半边，高大的身躯倚在夏明的肩膀上。<br />
“啊”关明呈嘴里发出低低的呻吟，还不断的蹭弄夏明。<br />
“真鸡巴骚，快点赶路了。”夏明拍了拍他的裆部，然后四人悄无声息的朝外面走去。<br />
“小心点。”夏明几人刚穿过天湖山庄的警戒，天已经开始蒙蒙亮了。<br />
“主子，后面有人跟过来了。”关明呈经过夏明的操弄，内伤基本已经全好，甚至比全盛时期还厉害一些。<br />
“哦？几个人？”夏明停下，轻轻的收起呼吸。<br />
“五个，其中两个跟我身手差不多，剩下三个则不如长风跟惊风两位。”关明呈经验丰富，极快的就判断出战斗力，而且他举手投足带着一股子沉稳的霸气，实在很难想象他之前在床上的骚浪样子。<br />
“看能不能甩掉他们。“夏明皱起眉头，他现在没有十分的把握不想出手，万一遇到厉害人物就全赔进去了。<br />
“是。”关明呈点了点头，然后捏起几块石头刷刷的弹向几处，然后三人朝另外一个方向过去。<br />
大概行走了半个时辰，已经来到早市上才摆脱了后面的追踪。<br />
“哈哈，我看你们这些小娘子还是束手就擒吧。”<br />
这时候就听到前面一阵难听的淫笑传来。<br />
“怎么个情况，圣教连女的也不放过了？”夏明抬眼一看，就见十几个形容猥琐的男人围着三个女子。<br />
“卑鄙小人，竟然敢暗算我凤仙庄庄主！”两个白裙粉衣的少女举着剑，将一个面色苍白，气质清冷美艳的女子围在中间。<br />
“哈哈，要不是我们教主看上你们家庄主，你们可还能活到今天，兄弟们捉活的！”其中一个人一声令下，十几个男人饿虎一样扑了过去。<br />
“住手！”这时候一个伟岸的人影扑进人群，白玉长剑横扫，一片眼花缭乱的剑光中，惨叫声不断。<br />
“是关大侠！关大侠！”两个少女兴奋的大叫了一声。<br />
“啧，真是大侠啊，咱们也去凑凑热闹吧。”夏明嘲讽的笑了笑，就看着关明呈一人潇洒如风，来回的在人群中穿梭，而那面色苍白的女子则终于露出了淡淡的笑容。<br />
“关大侠，我们来助你。”夏明声音清亮，三个身影翻落在地，几下就清理了那群人。<br />
“梅庄主。”关明呈长剑回鞘，有礼的抱拳，配上他俊朗的面容，实在一派大侠风范。<br />
“关兄，多谢救命之恩。”苏清梅也微微行礼，却忍不住捂着胸口吐出一口血。<br />
“这是疗伤药，给你们庄主腹下。”关明呈皱着眉头，掏出药丸。<br />
“啧啧，大侠出手果然不一般，这气派，我看那俩小姑娘都要腿软了。”夏明在背后嘀嘀咕咕的说着，关明呈耳朵多聪敏，听到这种话，登时耳垂都红了，脑海里都是自己叉开腿被夏明干的场景。<br />
“多谢，关兄。”苏清梅运转了伤势之后，脸色恢复一些血色，悠悠的站起来。<br />
就算是夏明也不得不承认，苏青梅确实不俗，就算面对心爱多年的男人，也不会过于显露情绪，仿若梅花一般。<br />
“梅庄主为何会出现在这里？”关明呈疑问的说道。<br />
“前来会友。”苏青梅淡淡的回了一句。<br />
“嘻嘻，其实是我们庄主接到信说魔教对天湖山庄不利，知道关大侠也在里面，就连夜赶来了。”一个少女快嘴的说了一句。<br />
“伶俐！退下。”梅庄主脸上绯红的呵斥了少女，少女急忙笑着捂着嘴。<br />
关明呈心里一番苦涩，现在的他可要怎么面对苏清梅。<br />
“确实有魔教妖人为非作歹，此地不是说话的地方，咱们还是换个地方详谈吧。”关明呈正了正脸色，让人不得不信服。<br />
“哦，不如几位到我庄上一叙吧。”苏清梅淡淡的笑了笑，夏明几人抱拳跟了上去。<br />
前面苏青梅坐着软轿子，后面几个男人骑着大马。<br />
“嘿，这么好的美人儿你怎么忍住没下手的？”夏明骑着马挨着关明呈，手还滑落在他的大腿根。<br />
“有人！”关明呈含怒的瞪了一眼夏明，现在的他骑在马上随着马的颠簸，下面的玉势跟着不断的捅进小穴口，一下一下让他裤子都滑腻腻的。<br />
“怎么了关大侠，我看你面含春风莫非是发情了？是不是想要大鸡吧了？”夏明挨着关明呈，他年轻，关明呈稳住这样就好像小辈跟前辈亲昵，但是别人万万想不到话语这般的下流。<br />
“你！你不要太过分！”关明呈只想挥袖子打飞夏明，但是他的下面却分泌出更多的淫水出来。<br />
“哟哟，脸都红了。你昨晚叫的不是还很爽的么？怎么样今晚要不要爷爷草草你的小骚逼？”夏明可不会轻易放过他。<br />
举止端正的大侠骑在马上，下面塞着玉势怎么想怎么骚浪。<br />
“咳咳”武长风咳嗽了一声，夏明抬头看到原来是凤仙庄到了。<br />
说是庄子，跟天湖山庄是没得比了，不过精致干净了许多，守卫也十分的森严。<br />
“庄主！”巡逻的女子背着剑行礼，苏清梅点了点头，让人布置几间客房。<br />
“那个……梅庄主，一间房就好了，我们还有些许事要商讨商讨。”夏明快嘴说了一句，后面的意味深长，让三位男人都忍不住脸上一红，用脚都知道晚上要商讨什么。<br />
“这……”苏清梅有些吃惊的看着关明呈，她素知关明呈最爱独处，向来不要跟人在同一房间过夜。<br />
“你说是不是啊关大侠？长风公子还要跟你讨教几招呢。”夏明说着碰了碰武长风。<br />
武长风这时候心里更是复杂羞耻，他万万没想到会跟自己崇拜的人赤身裸体的在一起，而且还要……跟自己崇拜的大侠商讨叫床的事。<br />
“是……在下确有此意，请庄主成全。”武长风有些无措带着脸红的抱拳行礼。<br />
“也罢，你们小辈这么勤勉倒是好事，给你们一间大房吧。别太累了。”苏清梅挥了挥手，她语气温和，带着一点淡淡的笑，冰清玉洁再合适不过她了。<br />
但是她没说一句话，都让关明呈三人内心一阵震荡，愈发的令三人羞耻难当，尤其是关明呈。<br />
“哈哈，不会累，尤其是关大侠。”夏明看着三人额头都要出汗了，心里爽的不行。<br />
“那好，我先去准备一下，你们也先去休息吧。”苏清梅说完走开了。<br />
“四位，请。”一个少女含羞带怯的低头领着四人，这四人哪个单拎出来都十分的优秀，更别说有关明呈这种大侠坐镇，一路上不知道吸引多少桃花眼。<br />
“哇，这里还有水哎。”夏明惊奇的看到走过小桥，一间独立的木房高高的支起，在房子的下面有两尺高，竟然哗哗的有清水淌过。<br />
房子的背后是一片花林，花瓣落下飘在水中，特别的有美感。<br />
“这是我们庄主专门招待贵客用的，后面的房门打开就是温泉哦。”少女说贵客的时候特意瞟了一眼关明呈。<br />
“真的么？太棒了！”夏明走进去，发现房间布置的十分的清雅舒适，不是高床而是低榻，长长的铺着软巾。<br />
窗户打开，清风吹来，可以看到凸出有三尺的木地板慢慢的斜着伸进水中，温泉冒着热气，周边的花瓣被水纹波荡的吹开。<br />
“四位贵客，慢用，我先告退了。”少女让人端来精致的点心跟半透明的酒瓶，然后乖乖的退开了。<br />
“都走远了?＂夏明运转内力，在他耳目的范围内都感觉不到人。<br />
“是。”铁惊风四下查探了一番回来点头。<br />
“那还等什么，脱衣服！老子要操死你们三个大屁股！”夏明兴奋的大叫一声，挨个拍了他们三个大屁股。<br />
“是”铁惊风跟武长风最先反应过来，急忙脱了衣服，赤身裸体的跪在地上。<br />
“你……”关明呈吃惊的看着铁惊风的鸟笼，那种粗壮可怕的长吊吓得他忍不住夹紧大腿。<br />
“怎么了？关大侠可别辜负人家梅庄主的一番好意啊。”夏明半带笑半带冷意。<br />
关明呈脸红的看着夏明正在摸玩武长风跟铁惊风，双腿愈发的湿淋淋起来。<br />
“快点，磨磨蹭蹭的，信不信我把你扒光了让你的苏妹妹看看你是个什么货色？说不定她看到你的小穴口就管你叫姐姐了呢！”夏明说着手探进去，微微一捅。<br />
“啊……不……不要”早就充满淫水的小穴口崩溃的不断的流出淫水，关明呈在这种羞耻下终于忍不住喷了出来。<br />
“啊……啊……”关明呈大声的喘息着，然后在夏明三人的注视下慢慢的脱掉他的衣衫。<br />
“哇，真他妈骚！你们看啊。”夏明大叫一声，就看到关明呈健壮修长的身躯下，长腿的中间湿淋淋的一大片。<br />
“别……别看了。”关明呈捂着下面，羞耻的不能行。<br />
“武长风去拉着你最敬爱的前辈过来。”夏明推了一把武长风，武长风抿了抿嘴，然后慢慢的走过去。<br />
“长 ……长风！”关明呈羞愤的看着武长风，武长风硬着男根，面目俊雅羞红，身材白皙修长。<br />
“前辈……请……请你过去。”武长风拉着关明呈的手。<br />
“过来干什么？”夏明已经坐在水中，抱着铁惊风的大屁股玩了起来。<br />
温泉水烫着皮肤，铁惊风蜜色健康的身躯不断的来回蠕动，嘴里发出难堪的喘息。<br />
“给……给主子干……干逼……”武长风说完这句话自己的鸡巴都抖动了几下，他觉得太刺激太疯狂了！<br />
“轰……”在青天白日下，关明呈觉得自己全部的血都冲到了脸上，自己都不知道怎么被武长风拉着走进温泉的。<br />
“呜呜……啊……主子……啊……哈”铁惊风第一个被骑，趴在泉水里，屁眼被夏明捅开，发出大口大口的喘息。<br />
“干死你……干死你……”夏明干的兴起，摸着铁惊风坚硬的肌肉，竟然趴上去咬了一口。’啊……啊……啊主子……啊“铁惊风被弄的又痛又爽，前端射出一股一股白色的精液。<br />
“主……主子”武长风看的受不了，眼含骚情的走过来，用自己屁股蹭着夏明，舌头舔着夏明的身躯。<br />
“哈哈过来，爷亲亲你。”夏明看着武长风，因为温泉水打湿了他的头发，让他显得柔弱了一些，但是飘渺中更是俊雅非常。<br />
“把自己的屁股扒开。”夏明拍了拍武长风白嫩的屁股，武长风扒开之后露出肉色的干净小洞，夏明手指带着温泉水插了进去。<br />
“啊……小逼……啊……哈，主子……用力点。”武长风当时就忍不住叫了起来。<br />
关明呈震惊的看着两个优秀的后辈，一个铁捕头撅着屁股被粗长的鸡巴干着后面，一个武长风晃动身躯，被夏明手指插入。<br />
“看啊，你们的关前辈受不了了。”夏明玩的开心，扭头拔出长吊，铁惊风一时酥软沉到水底，然后哗啦一声钻了出来，修长结实的身躯配上立体酷帅的五官，简直让人受不了。<br />
“主子……”武长风则抿了抿嘴，不甘心的走过去，然后含住夏明的鸡巴不断的吞吐。<br />
“还不过来。”夏明瞥了一眼关明呈，关明呈咬着嘴唇慢慢的走过来。<br />
凉凉的酒被夏明度过来，关明呈忍不住夹紧双腿，他僵硬的身躯开始软化。<br />
他不想要浪叫，尤其是在凤仙庄。<br />
但是那温热浓烈的吻让他忍不住抬起大腿，发出低低的喘息，他的男根抵着武长风的脸，不断的蹭动。<br />
夏明按着武长风的头，让他转头含住关明呈的鸡巴。<br />
“唔……唔……好……好会吸……长风的小嘴……啊吸……死我了。”关明呈忍不住颤抖的发出浪叫。<br />
“不但会吸，后面更是软嫩骚浪呢。”夏明说了一句，武长风只是更家低着头吞咽着两根粗长的男根享受的不得了。<br />
“哗啦”这时候铁惊风游过来，抱住武长风不断的蹭动，他的鸡巴滚烫，在武长风的股缝里不断的磨蹭，烫的武长风受不了的浪叫。<br />
‘啊……啊……好痒……好大……啊”<br />
在这种淫靡的气氛中，关明呈终于忍不住抬起腿，拉着夏明的手，让他放在自己的鸡巴下面。<br />
“摸摸……主子……摸摸。”关明呈嘴唇红润，脸颊白玉，凤眼斜斜的看着夏明。<br />
“摸什么？这里么？”夏明坏笑着滑进去，在温泉水里那一片穴口更是嫩滑非常，甚至手伸进去还会不断的吸。<br />
“哦……哦……哦”关明呈忍不住开始迎合那手指的插入。<br />
“啊……啊……啊”那边铁惊风因为没有夏明的命令不敢进入，把武长风磨的后面红肿难堪。<br />
“主子……啊……啊”武长风几次都要滑进水里，但是拽着两根鸡巴又浮起来。<br />
“摸……我的女穴……啊……主子……干我……我受不了了……大鸡吧。”关明呈终于忍受不住叫了出来。<br />
“我……我不行了“在温热的温泉水里，关明呈有种要窒息的感觉，他挣扎的想要爬出来。<br />
“哗啦”白壮的身躯半身露在水面外，但是很快就被夏明抱着后腰，然后粗长的鸡巴慢慢的探入关明呈的穴口。<br />
“唔……”关明呈那瞬间眼睛瞪大，那种粗暴的完整插入，让他瞬间发不出声音。<br />
“嗯？怎么了？不喜欢？”夏明顺手揉捏着他的乳头，微微用力叫回关明呈的神魂。<br />
“不……啊……好大……太大了……小逼……小逼守不住的会……啊”关明呈低声的哀求着，但是这只会愈发的激发夏明的欲望。<br />
“怎么会？你看你含的多紧啊，看啊你的小穴口恐怕比苏清梅的还紧呢！”夏明狠狠的用鸡巴贯穿关明呈的小穴口，提到苏青梅更是刺激的关明呈浪叫的受不了。<br />
“啊……啊……主子……”那边武长风被按在水里，忍不住浪叫起来，两人对着磨枪，粗长的鸡巴一白一黑。<br />
“啊……啊……”关明呈上下抖动剧烈的时候，后面的花林里忽然传来女孩子的轻笑，仿佛在打闹什么。”不……不要！不“关明呈正撅着大屁股，露着屁眼，吓得急忙要往房间里钻。”怕什么”夏明当时就抱起关明呈，小孩子把尿一样的端起他。<br />
“不……不要……不要看……啊小逼……小逼暴漏了……啊”关明呈摇头晃脑的想要挣扎开来，且不说这种羞耻的姿势，单是正面大开的对着山林就足够让他崩溃了。<br />
“啊……啊……要来了，……要来了！”就在这时候关明呈忽然下面一酸，然后忍不住大叫起来。<br />
“嗤……”一股一股的淫水喷出。<br />
“啊……啊……不要……啊”关明呈挣扎的想要挣脱，但是现在的他已经软成一团，声音嘶哑，眼睛发红，乳头兴奋的挺立着。<br />
高潮过的淫水顺着他的屁股蛋子流下，那种感觉要多难堪有多难堪。<br />
“主……主子”水里面的两人看到这种场景忍不住喷出了白色的精液。<br />
“啊……啊”夏明猛的拔出精液把关明呈放在木板上，压制他的长腿，鸡巴对准关明呈的脸，一股一股的喷出来。<br />
“啊……啊”关明呈被滚烫的精液弄的睁不开眼，紧实的小腹不断的收缩，然后自己也喷出了一管的精液。<br />
“呼”夏明仰面躺在温泉里，白色的精液顺着水被花瓣掩去。<br />
“啊呀！流氓！”这时候对面山林几个少女钻出来，就看到关明呈坦露着紧实的身体，男根高高的举着的样子，大叫了一声，有看到夏明三人。<br />
关明呈当时就想要起来，但是他却浑身无力，羞耻难堪瞬间过来，最后只能鼓起内力冲回了房间，后面是夏明爽朗的笑声。</p>
<p>第十八章 继续温泉房间</p>
<p>木地板的房间里，四个容颜不同的男人披着长袍，坦露着紧实的肌肉，修长的手指捏着娇小的酒杯。<br />
一阵风吹过来，掀起长袍可以看到武长风白嫩的臀线，铁惊风侧过酷帅的脸颊大口的喝了一口酒。<br />
夏明躺在铁惊风的粗壮的大腿上，反手不断的在武长风的腰线上来回的滑动。<br />
“关大侠给几位爷倒酒啊。”夏明伸出脚踢了踢关明呈。<br />
关明呈披着头发，脸上带着一点羞涩，光着身子披着长袍，半跪在地上，慢慢的给夏明三人倒酒。<br />
夏明没有穿衣服，大咧咧的坦露着紧实的小腹，粗长的鸡巴半勃起的歪在一边，关明呈不敢细看，只觉得端着酒壶的手微微发抖。<br />
“倒啊。”夏明斜着眼声音慢慢的说了一句，关明呈头发披着，看不十分清楚神情。<br />
他慢慢的扬起手给夏明倒了一杯，夏明笑着捏着武长风的嘴，让武长风喝了一口。<br />
“再来。”夏明又拿起酒杯，关明呈只能再倒。<br />
“哎呀，酒怎么撒了。”夏明手腕一抖，透明的酒水撒在他的小腹上跟鸡巴上。<br />
关明呈顿了顿，夏明笑了笑说道：“这一杯赏给你，快喝了吧关大侠，你红粉知己酿的酒可不能浪费。”<br />
关明呈的鸡巴慢慢的勃起，他低着头慢慢的俯在半空中，舌头轻轻的探出，舔了下夏明紧实的小腹。<br />
柔滑的酒液轻轻的入口，关明呈刚舔了一下就脸红的不行，然后继续舔弄。<br />
“还有这边。”夏明摸着关明呈的脸鼓励的，让他慢慢的把自己的鸡巴舔到完全勃起，然后慢慢的吃香蕉一样的吃下去。<br />
“哦~真他妈会舔。”夏明忍不住紧紧的捏住关明呈的脖颈，来回的摩挲。<br />
关明呈把粗长的鸡巴不断的吞吐出来，粗长的鸡巴带着关明呈的口水，看的武长风跟铁惊风眼睛微微发直。<br />
“铁惊风你也来。”夏明拽了拽铁惊风的长吊，铁惊风也趴着过来，伸出长长的舌头，等着关明呈吐出鸡巴的时候自己接口含了一下。<br />
两人的鼻息热烈的喷吐在一起，羞耻淫荡的气氛慢慢的飘散开来，但是两人却没有抬头只是慢慢的有节奏的舔弄起来。<br />
“哦……太舒服了……啊”夏明发出满足舒服的呻吟，粗长的鸡巴一跳一跳的戳在两人的脸上。<br />
武长风的鸡巴反手被夏明抓在手里，随着情绪的浮动而抓紧放松，不大一会儿他也轻轻的喘息了起来。<br />
清风吹到房间里面，消减不了四人的热情。<br />
一直舔到关明呈额头生汗，夏明才推开两人，反手拉着关明呈的腰，然后手指掰开关明呈的臀瓣，手指朝里面插了插。<br />
“哦……哦”关明呈忍不住低声叫了两声，然后脸红的被夏明用手指插入了他的屁眼里面。<br />
“好紧啊。”夏明满意的发出声音。<br />
“啊……别说……我……啊”关明呈发出低喘，但是身体都软了，无力的摆着手。<br />
“武长风去舔舔你前辈的小骚逼。”夏明放开武长风，武长风低着头跪爬在关明呈打开的双腿前。<br />
“别……别看……啊太里面了……啊”关明呈羞耻的双手按住自己的鸡巴。<br />
“铁惊风”夏明叫了一声，铁惊风走过来拉住关明呈的手臂，低头亲吻住关明呈的嘴，两个年纪差不多的壮汉嘴唇温柔的抵在一起，明亮的双眼对视。<br />
关明呈被烫的浑身发软，在武长风的注视下，他的女穴慢慢的滴出淫水。<br />
“唔……啊……亲……啊啊！”关明呈只觉得四肢百骸都酸软难当，也不知道注意力分散在哪边才好，双眼垂着泪光，发出难堪的呻吟。<br />
就在他的性器不断的勃起滴水的时候，下面忽然传来一阵撕裂的剧痛。<br />
“唔……唔……“关明呈剧烈的挣扎了几下，但是这个时候武长风却把手指伸了进他的小穴口，湿热的小穴紧紧的夹住手指。”唔，果然不润滑就进来太他妈紧了！”夏明倒抽一口冷气，粗粗的鸡巴紧紧的插入关明呈尚未被开垦的菊穴。<br />
关明呈忍不住浑身抽了抽，然后后面慢慢的被撕裂打开，热流慢慢的涌出。<br />
“哎呀，第二次落红了，关大侠受苦了。”夏明笑着摸了摸被撑的过大的菊穴口的边边，其实这次还好没有那么多。<br />
但是关明呈还是脸色白了许久才缓过来。<br />
“唔……唔”浪潮开始不断的袭来，关明呈只觉得后面热热的痒痒的，那种难堪的敏感度再次让他开始轻轻的呻吟起来。<br />
铁惊风伸出舌头探入关明呈的嘴里，两人唇齿交合，下面武长风的漆黑的头发上一片关明呈鸡巴水滴落的痕迹，尤其是他不但可以舔弄关明呈的女穴口，还可以看到粗长的鸡巴不断在关明呈的穴口进入拔出。<br />
“啊……啊……好舒服，骚逼干死你……啊……啊”夏明反手捏着关明呈的大胸，捏着乳头狠狠的拽着。<br />
“啊……啊……不行了……小逼不行了啊……”关明呈终于忍不住歪着头，大声的浪叫了起来。、“啊……插……插太深入了……啊主子……大鸡吧哥哥……啊干死我了……啊……好喜欢……啊天啊……”<br />
关明呈浪叫起来嘶哑的声音里带着软和，胸口红红的一大片，铁惊风顺势咬住他的锁骨，轻轻的吮吸。<br />
“啊……啊”啊……小逼……要喷了……啊……啊“关明呈微微抬起身体，女穴口紧紧的缩着，然后一股淫水喷出来，落在武长风的脸上，一股一股。”啊……啊……不要了……啊”关明呈看着更是难堪的都要尖叫出来。<br />
“啊……哈……放过我……不要，我……听话……主子……啊爷爷……啊好深啊……再多一点……啊我太骚了……”关明呈开始崩溃的大叫起来。<br />
“啊……好舒服，要射了……啊”夏明忍不住狠狠的插了进去了，在最里面，热热的肠壁紧紧的包裹着敏感的龟头。<br />
“啊&amp;……啊”关明呈全身都紧紧的提起，然后被夏明滚烫的精液一股一股的滋射到肠壁上，那种快感羞辱感，让他的鸡巴忍不住狠狠的探出红色的龟头，马眼张开，一股一股白色的精液射出来。<br />
“啊……啊……啊”武长风一脸的精液淫水，自己也发出可怕的喘息。<br />
“呜呜”关明呈被放开，软成一滩泥一样的歪在地上，连续的操弄加上破处，让他只觉得自己全身上下都被塞满一样。<br />
“以后还听话不听话？”夏明捏着关明呈的脸。<br />
“听……听话，主子，你是我爷爷。”关明呈吓的急忙趴在地上磕头说道。<br />
“过来，喝一口。”夏明扶着自己的鸡巴，关明呈慢慢的闭上眼张开嘴吧夏明的鸡巴含在嘴里。<br />
“好喝么？哈哈”夏明甩了甩自己的鸡巴，推开关明呈，关明呈趴在地上停顿了一会儿。<br />
“午睡一会儿。“夏明翻身扑倒铁惊风，抱着高大的肌肉男舒服的睡了起来。<br />
武长风慢慢的站起来脱掉衣衫，走到关明呈的身边，说道：“前辈去洗洗吧。”<br />
关明呈一顿，尴尬的不能抬头，想到刚才自己喷了武长风一脸一头，脸红着结巴的说道：“刚才……真是……对不住了。”<br />
“没事，前辈的穴很漂亮，主子也很喜欢。”武长风看着夏明，忍不住想到自己在马上上单独被干的场景。<br />
“你……”关明呈自然听得到武长风的羡慕之意，心里震惊不已。<br />
“前辈也很爽不是么？以往的难堪羞耻的地方，被人这么大胆的称赞，让你终于不用压抑自己。”武长风笑着说道。<br />
“你……你这样想？”关明呈抬头看着武长风。<br />
“对啊，你不觉得做现在的自己也挺好的？”武长风说完慢慢的转身走进了温泉里。<br />
关明呈微微皱着眉头，慢慢的跟了上去。<br />
另外一边苏清梅正对着镜子轻轻的装饰自己。<br />
“庄主那些臭男人……简直……”有少女过来脸红的告状。<br />
“胡闹，既然知道有男客还去那边。”苏清梅呵斥了一声，那少女嗫嚅了几句，然后乖乖的退出去了。<br />
“庄主，天下正值大乱，你……还是尽早决断的好，毕竟像关大侠这样的男人太少了。”贴身的侍女帮助苏清梅插上步摇，一张精致美艳的容貌完美的露在镜子里。<br />
“我知道……可是”苏清梅还在微微皱着眉犹豫不堪。<br />
“不如就在今晚吧，庄主你趁着今晚晚宴，舞上一曲。”侍女灵机一动。<br />
“我……我这般年纪。”苏清梅皱了皱眉头。<br />
“庄主……在犹豫不决，关大侠可就跑了！”侍女焦急的说道。<br />
“你……你让我想想。”苏清梅微微陷入了沉思中。</p>
<p>第十九章 天湖山庄丑闻</p>
<p>但是还没有等到晚上，凤仙庄就被狼狈不堪的武林人士敲了门。<br />
天湖山庄之乱彻底被宣扬出去，圣教四大使者四处发布榜文，宣布要统领武林江湖，所有武林男性好手，被点名的男性武林好手十日内到天湖山庄报道，否则灭全门。<br />
武长风在凤仙庄看到自己的面色苍白的师祖，他身后站着那位小师弟。<br />
一群人悲愤的控诉着魔教人对他们的羞辱，表示自己承受了多么大的伤害。<br />
“呸，我看要不然就是武功太低，要不然就是样貌太丑，给人干人都不要的。”夏明躲在房间凉凉的说了一句。<br />
“那为何上云宗宗主会在这里？”关明呈有些不解的问道。<br />
“我……我师祖自废了内力。”武长风有些复杂的说了一句。<br />
“可惜！”关明呈叹息的说了一句。<br />
“不过关大侠还是在榜上排到前十的，说只要能活捉关明呈的赏黄金万两呢。”夏明拿着榜文，笑着摸着关明呈的小穴口。<br />
“别弄……啊主子……隔壁有人的。”关明呈难堪的被夏明压倒，双腿叉开，穴口流着水被夏明手指插进去。<br />
“今晚就咱们两个，过来先香一个。”夏明打发铁惊风去调查局势，武长风则去拜访自己的师祖了。<br />
“唔”关明呈听话的亲了一口夏明，眼里带着一点羞涩。<br />
“怎么样，给老子生个娃行不？”夏明翻身骑在关明呈的身上。<br />
“胡说……什么，男人怎么能生……啊”关明呈羞怒的说了一句。<br />
“别的男人不行，你行啊，你看看你这里多好的地，每次都勾的老子恨不得鸡巴插进去。”夏明手指微微扩开，鸡巴头塞进去，热热的小穴口立刻含着。<br />
“太……太羞耻了。”关明呈想到自己大肚子的样子，脸就烧的不行。<br />
“害羞什么，生不生？”夏明一挺腰狠狠的捅了进去。<br />
“啊……哈，生……生……啊用力点。”关明呈这会儿就顺从了许多，放开之后大腿夹着夏明的腰，就浪叫起来。<br />
这边两人浪的不行，那边武长风则尴尬的看着自己小师弟疼惜的看着自己的师祖。<br />
“我如今已经是不行了，但是你的师兄弟们陷入魔教的手中，你可不能不管啊。”白发师祖扭头看着武长风。<br />
“是。”武长风无奈的点了点头，然后起身准备告辞了。<br />
“啊，对了，师兄我在天湖山庄见到武伯父了。”那个娃娃脸的小师弟送武长风的时候说道。<br />
“是么？”武长风手一抖，扭头看着自己师弟。<br />
“嗯……就是……那个……我说了师兄你别伤心，我看到伯父正在……”师弟有些尴尬的看着武长风。<br />
“不必说了。”武长风脑袋紧了紧，面色又白又红。<br />
“是，那师兄多保重。”师弟点了点头，然后关上了门。<br />
“长风走了？”屋内师祖有些急促的说了一句。<br />
“对啊，骚货，是不是又忍不住了？”小师弟也一改老实敦厚的音调。<br />
“过来弄弄我……”<br />
武长风已经不忍再听了，就快步朝夏明的房间走了过来。<br />
“啊……哈……来了”正好听到里面关明呈的浪叫，武长风脚步顿了顿，看到一边站着的铁惊风，两人对视一眼。<br />
“主子……最近挺喜欢关大侠。”铁惊风忍不住说了一句。<br />
“是啊。”武长风也停了停，两人又觉得这种谈话太酸，忍不住脸一红。<br />
“啊……生……生孩子……啊给主子生孩子。”里面关明呈终于交了。<br />
“你们两个怎么站在外面。”夏明如今的功力可是相当不俗了。<br />
“主子。”两人急忙抱拳走进去。<br />
“哦，照你们所说天湖山庄现在已经变成了圣教的据点，而且有人因为点名没去被杀了全门？”夏明皱了皱眉，他虽然喜欢弄男人，但是太血腥，灭绝人性也不好。<br />
“是，而且……家父……也在里面.”武长风低声说了一句。<br />
“哦，既然是这样，那咱们不如到山庄一看，毕竟老子也是圣教的一员嘛。”夏明看着武长风，微微笑了笑。<br />
“可是……里面可是龙潭虎穴。”关明呈这时候还被吊着大腿，说这种姿势比较容易生孩子。<br />
“怎么了？怕你主子罩不住你啊。”夏明瞥了他一眼，关明呈脸一红。<br />
“那就这样吧，明天上山庄。”<br />
“是。”三人低头应答。</p>
<p>第二十章 天湖山庄与魂奴</p>
<p>四人一行再次来到天湖山庄的脚下，就看到迎面两个高壮的汉子，带着面罩，裸着上身，乳头穿着铜环，小腹上纹着“奴”字。<br />
“来着何人？”两个巨大的狼头锤交叉，锋利的尖刺上还沾着血迹。<br />
“大胆。”铁惊风长枪一压，两个震的连连后退。<br />
“我主子乃是圣教之人，瞎了你们的狗眼。”铁惊风黑色半遮面面具，声音低沉威严。<br />
“不敢，请大人亮出魂虫。”两个壮汉当即跪在地上，其中一个掏出一个锦盒。<br />
“可以。”夏明念动心法，指尖一只栩栩如生的金色虫子飘出。<br />
“这……”两人感受到那种威压，登时大汗淋漓。<br />
“是金圣大人，下等魂奴该死。”<br />
“金的？”夏明微微皱眉，他记得李天说他是黄铜来着。<br />
“是，确实是金色等级的魂虫，大人。”两人低头恭敬的献上一个金镶玉的小玉如意。<br />
“大人拿着这个进山门，自有专门的人接待您。”两人说完，还叫来四个穿着兜裆裤的壮汉抬着软轿下来。<br />
“哟，这么好。”夏明舒服的坐进去，然后咿呀咿呀的来到天湖山庄的大门前。<br />
“恭迎金圣大人。”来人笑眯眯的跪着低头，亲了夏明的靴子。<br />
“这三位是？”那人站起来看到铁惊风，先是惊愕，最后看到关明呈，面色变了几变，然后愈发的恭敬起来。<br />
“我的魂奴，怎么了？”夏明挑了挑眉头，自从得知自己是金等级之后，他内心更是充满了底气。、“是这样的，圣教主有令，为了分明等级，魂奴与魂主。所有魂奴必须按照等级穿戴，并且获取相应的权利。”那人说完，武长风三人面色变了变。<br />
“哦，既然是这样，自然是按照圣教主的规矩来，不过我可以观看不？”夏明本能的就觉得肯定特别有趣。<br />
“这个是自然，有些仪式还需要您亲自来完成的。”那人笑着领着四个人来到门口侧边的大房间里。<br />
“这边请。”有人立刻接上，领着四人进了一个侧间。<br />
金黄色的内饰，桌子上摆满了各种白翠玉的饰品，朱红色的大椅子摆在中间。<br />
“大人请上座，四位请宽衣。”那人低着头，不敢看。<br />
“嗯。”夏明坐在椅子上，然后翘着腿看着三人慢慢的脱去衣衫。<br />
铁惊风高大健壮蜜色皮肤，伤疤几乎不见，精壮异常。<br />
武长风则身材修长白皙，面目俊雅，尤其一双眼带着羞涩跟小骄傲。<br />
关明呈则是高大健壮白皙，面目儒雅，粗长的鸡巴微微垂下，双手无措的想要捂着。<br />
“请三位行礼，撅起臀部。”那人长吟起来。<br />
三人只能裸身跪拜，然后转身撅起臀部。<br />
“请大人为三位魂奴塞上玉塞。”那人举着一个托盘，上面摆着三个玉肛塞，头部是白津津的玉圆球，尾部是翠生生的底子。<br />
“哟，还有大中小型的啊。”夏明抹着最小的是拇指粗细的，最大的却如小孩手臂一般，圆头如小孩拳头一般。<br />
“大人可以根据魂奴的玉户的宽窄松紧自行安排，这个玉塞摸着圣教的圣药，只会让魂奴的后穴滑嫩流汁，还带着淡淡的幽香。”那人介绍的很专业，听的三人面红而赤。<br />
“哦，这样啊。”夏明拿起最小的，慢慢的走向武长风。<br />
“长风后面软嫩，而且精神极度敏感，一个小的就行了。”夏明说着用手指捅了捅武长风的后面，他后面极其干净漂亮，而且穴口微微发红，微微一碰就乖乖的张开口含住。<br />
“夹紧哦。”夏明说着把玉肛塞朝里面捅了捅，武长风咬着嘴，前面的鸡巴滴出几滴淫水。<br />
“还有这个，关大侠的屁眼，才被干过没几次，夹得太疼也不行，就来个中间的吧。”夏明说着举起一个中型的就朝里面塞。<br />
“啊……啊”不……不行……啊……“关明呈忍不住双手按在地上，发出痛苦的声音。<br />
“很爽啊你叫的。”夏明摸了摸关明呈的鸡巴，已经笔直的硬了起来。<br />
“不……不要……啊……”关明呈的后穴肉都被插的翻起来了，但是还是进不去，最后夏明用力一戳。<br />
“啊……啊……”关明呈难受的发出喘息，夏明摸了摸下面都差点吹了，湿淋淋的一大片。<br />
“最后，应该就是我们这里最喜欢大的骚货铁捕头了。”夏明把那巨大的肛塞在铁惊风坚实的脊背上滑了滑。<br />
铁惊风就发出一声闷哼，然后早就硬直的鸡巴开始滴水。<br />
“不能太慢，不然就算是铁捕头大概也会哭出来吧。”夏明摸着那巨大的圆润的头部，然后按着铁惊风，把头抵在铁惊风的后面。<br />
紧致的穴口被巨大的冰冷的圆头抵住，铁惊风惊恐的有期待的大口大口的呼吸。<br />
“真乖，放松了才能少吃点苦。”夏明说完就一个旋转，朝里捅了进去。<br />
“啊……啊……啊”铁惊风忍受着撕裂的痛感，大声的叫了出来。<br />
|“不……不”铁惊风用力的朝后一推，夏明差点坐在地上.<br />
“大人。”旁边的人惊呼一声，急忙过来扶。<br />
“啊……太痛了……主子……啊”铁惊风头抵在地上，屁股觉得高高的，半入的玉肛塞露着一半在外面，铁惊风的后面被撑的大大的，褶皱都平了。<br />
“别害怕，乖。”夏明走过去，手慢慢的撸动起铁惊风软掉的鸡巴，然后慢慢的铁惊风觉得后面痛感消失，撑满的感觉让他慢慢的呻吟起来。<br />
“啊……啊……慢点……主子……主子。”铁惊风声音嘶哑，带着一点颤抖。<br />
“妙啊，大人果然了解您的魂奴。”旁边的人看着铁惊风隐隐就要高潮的样子，忍不住拍手。<br />
“是吧。”夏明得意的微微把玉肛塞朝里面按了按，然后拔出来。<br />
“别……”铁惊风嘴里呜呜的，前面巨大的龟头滴出好多的液体。<br />
“好了放过你。”夏明摸了摸铁惊风的湿滑巨大的龟头。<br />
“接下来就是前面的玉鸟笼了，为了防止魂奴自泄，请大人给魂奴戴上鸟笼。”那人拿着金色的玉带，下面垂着软玉鸟笼十分的精致。<br />
“唔，我看大人的三位魂奴都是大型号的，尤其是这位铁捕头估计要用特大型的了。”那人笑着把鸟笼递给夏明。<br />
夏明一看那简直就是个带鸟笼的丁字裤，他笑着在那人耳边说了一句。<br />
“这……没想到大人还有这种福气，竟然有这种魂奴。关大侠可真是深藏不漏啊。”那人吃惊的说了一句，然后递给夏明一个玉蝴蝶。<br />
“把这个插进去，就可以堵住女穴，而且里面的构造会扒住穴肉。”<br />
那人笑着说了一句，听的关明呈还没戴就觉得里面痒的想要大鸡吧插。<br />
“真好看哎。”夏明把玉蝴蝶小心的安装在关明呈的女穴里，关明呈被弄的穴水流出来，难堪的要射出来，但是鸟笼带着压着他的鸡巴，让他浪的难以抑制。<br />
“接下来就是一些简单的装扮了，我们来就行了。”那人说着，招呼其他人进来。<br />
“行吧，快点。”夏明坐在椅子上，还一边指挥武长风他们穿衣。<br />
其实夏明觉得圣教偏西域风，看着三个人微微皱起的眉头，他开心的捏了捏他们乳头扣着的金色扣子。<br />
“主子……”武长风双眼都要流出水来了，薄薄的红唇微微张开，他胸肌没有其他两人强壮，但是形状十分的好看，顺着紧实的小腹一路朝下可以看到他乌黑的耻毛，鸟笼上面垂着一块布盖着他的男根。<br />
其他两人一看就是壮男，八块腹肌，倒三角的身材，背脊宽大有力。<br />
“呼，现在就想干你们了。”夏明热热的吐气，然后抓了抓铁惊风露在外面的臀部，狠狠的一抓，让铁惊风羞涩的看了他一眼。<br />
“恭送大人。”一群人跪地送了夏明。<br />
“大人，这边请。”刚出来就有人领着夏明进去，入眼的都是露着身体的壮汉，有些甚至在地上就骑着壮奴，两人相谈甚欢，下面的魂奴带着面具看不到神情。<br />
“看我对你们多好。”夏明指了指一边的凉亭下，一个尖嘴猴腮的男人正在抽几个魂奴，血淋淋的。<br />
“主子……”武长风忍不住朝夏明的身边挨了挨，仿佛是看到自己相熟的人了。<br />
“没办法，不是所有的人都喜欢男人，那些每次干完魂奴就要发泄一番。”旁边一个魂主鄙夷的说了一番，他怀里抱着一个玉猫，手里牵着一个银色锁链，他的魂奴只有一个银色带子包着鸟笼，脖子上挂着锁链。<br />
“您的魂奴真是……太优秀了。”那人转眼看了看这三人，忍不住眼里露出羡慕的光芒。<br />
“是么。凑合吧。”夏明看了看他的魂奴，身材还有些佝偻，确实心里有些庆幸。<br />
“不过您要小心，那些上等级的魂主抢您的魂奴哦。”那人冷冷的笑了笑。<br />
“还可以抢？”夏明皱起眉头。<br />
“当然，不过需要挑战，只要您的魂奴胜了他的魂奴，您可以选择是否要他的魂奴。不过如果您输了就得把魂奴献上了。”银魂主很详细，说起来眉头皱起大概是自己被抢过魂奴吧。<br />
“哦，这样啊。”夏明极快的扫了扫其他人，发现他们虽然目光都盯在武长风三人身上，但是还不敢上前。<br />
“您是金等级的魂主，如果下等魂主要挑战您，那么您可以选择一个对自己有利的条件，基本上下等魂主很少能赢的。”银魂主解释了一番。<br />
“哦，这样啊。”夏明这才放心了一些，跟那人打过招呼之后就领着三人继续朝前面走。<br />
“你们跟紧点，屁股夹紧，别给我露了骚气。不然被人弄走，指不定要被怎么弄呢。”夏明凉凉的说了一句，三人急忙垂头，跟上。<br />
“喂，过来玩啊，看看这个贱奴，太他吗骚了。”刚走到偏僻的地方，就看到一个中年壮汉被一群魂奴按着，屁眼大开，显然是已经松的不行了。<br />
“爹！”武长风忍不住惊呼了一声。</p>
<p>第二十一章 安慰武长风</p>
<p>“啊 ……草死了……啊母狗被操死了……啊”被按在地上的壮汉，摇头晃脑的发出喘息声，后面的男人狠狠的插进去捅了几下。<br />
“妈的，都松成这样了，这骚狗还他妈爽成这样。”说完他撸着鸡巴射到壮汉的屁眼里。<br />
“没办法，这条废奴贱的很，一天不被十个男人干就受不了。”有人说了一句。<br />
“妈的，真骚。”有人说着抓着壮汉的头发，然后啪啪闪了两耳光，吐了一口痰在他脸上。<br />
“你们在干什么？都滚开！”这时候武长风怒喝一声，恨不得拍死那些人。<br />
“哎哟，原来是大人在这儿，拜见大人。”那群人急忙跪在地上。<br />
夏明看着这群露着男根，简单的被塞入铜塞的男人，形形色色，忍不住皱了皱眉说道：“你们这群魂奴在干什么？魂奴也可以干其他的奴么？”<br />
“回大人，魂奴是不可以干其他的奴的，只有一种奴除外，那就是被主人遗弃的废奴，这个奴就是。”有人大着胆子指了指。<br />
“哦，为何？他身材模样还不错，怎么就没人要？”夏明看着武雄身材还是壮硕，模样还可以。<br />
“回大人，他犯了大罪，被李大人废了男根，已经是个不能发情的废物魂奴了。而且他的内力已经消失，连铜级的大人都不要了。”有人说着抓着武长雄的男根，可以看到一大坨，流着精液但是没有勃起。<br />
“行了，我知道了。你们先下去吧。”夏明看着武长风红着眼圈，摆了摆手打发了那群魂奴。<br />
“爹，你……你怎么样了？”武长风快步走过去。<br />
“长……长风?＂武雄抬起头看着武长风，震惊羞耻的急忙要走开。<br />
“爹，你……你别走。”武长风看着他夹紧屁股，但是一坨一坨的精液流下来。<br />
“主子，求主子了。”武长风转头给夏明磕头。<br />
“行了，把他带回房间吧。”夏明皱着眉头摆了摆手，他曾经遭遇过的一切，都不可能让他宽容武长雄。<br />
“谢主子.＂武长风急忙磕头。<br />
‘不……不行，我不能进去，我是废奴，不配进去的。长风你别管我了，快走吧。”武雄急忙摆了摆手。<br />
“爹……”武长风眼泪都要掉下来了。<br />
“不如问问你爹犯了什么大罪，别的不说，要是真是可怜，我给他求求情也行。”夏明冷笑着看着武雄的样子。<br />
就他所知李天不应该这么早就遗弃武雄，除非武雄犯了极大的错误。<br />
“别管我了……长风，你走吧。”武雄脸一白，急忙要走。<br />
“大胆废奴，大人问你话，你敢不回答。”这时候一鞭子抽过来，武雄登时跪在地上大声说道：“我……我意图勾引上等魂主，谋害自家魂主，还……害死了魂奴管明。”<br />
“爹……为什么？”武长风震惊的看着武雄。<br />
“哼，你自己跟了好主子，自然不知道底层魂奴的辛苦。我为了争取更多的内力权利，我有什么错！”武雄忽然抬起头，双眼充满了嫉妒，他看着夏明。<br />
“爹！”武长风怎么说也算是被武雄献给夏明的，不但没有羞愧，而且竟然反过来嫉妒武长风。<br />
“还敢口出狂言！”来人像是个管事的，扬起鞭子又抽的武雄浑身颤抖。<br />
“我说错什么了？你的主子应该是我的！你这个骚逼！贱货！老子养了你那么久，还不感激你老子，替老子求情，就知道撅着屁股卖骚！”武雄大叫不止，鞭子抽的也不停。<br />
“啊！”武长风忽然发狂的大叫一声，然后挥掌就劈向武雄。<br />
“拦住他。”夏明皱了皱眉，关明呈扬手对上武长风的手掌，两人掌风相对，吹起长发。<br />
“他不是我爹！”武长风双眼发红的挤出这一句。<br />
“既然你做了决断，那就更不必脏了自己的手，走吧。”夏明说着揽住武长风的肩头，然后朝自己的院子走去。<br />
“啊^……啊……啊”后面是武雄被拉走的痛苦声音。<br />
“你自己去侧房冷静，给你一晚上的时间，出来后如果你再不能放下，那就别怪我无情了。＂夏明说了一句，武长风磕头离开。<br />
“主子……”关明呈经过这一场，心里害怕的凑过来。<br />
“怎么了？吓到你了？”夏明扭头抱着关明呈的大屁股就摸玩了起来。<br />
“是……，咱们……什么时候走？”关明呈想着那些赤裸裸的眼神，就忍不住一阵的恶心。<br />
“等等吧，我还要看看局势。”夏明摸着关明呈的屁股，滑倒他的女穴那里。<br />
“嗯……嗯啊……啊主子。”关明呈被稍微一碰，就浪的不行。<br />
“今晚我得去干哭武长风了，你们两个抱着睡吧。”夏明看了看天色，笑眯眯的说道。<br />
“那……那明天主子可要草草我，不然我会难受死的。”关明呈忍不住轻喘的说了一句。<br />
“知道了。”夏明摸了摸他的乳头，然后转身去了偏房。<br />
“主……主子”武长风正红着眼圈，一个人坐在寂静的房间里。<br />
“过来伺候我。”夏明招了招手。<br />
武长风低着头，走过来帮夏明解开衣服，红红的眼圈配上俊雅白皙的面庞，让夏明忍不住想要更多的欺负他。<br />
“怎么了？还在难过啊。”夏明一边说一边摸着武长风的身体。<br />
他身体手感极好，上等的锦缎一样，滑溜溜的，而且干净清香。<br />
夏明一边说一边闻，大手还不断的揉捏他的乳扣，扣子紧紧的包裹着他敏感的乳头，让武长风忍不住身上热了起来。<br />
“主……主子，今晚不……不干关大侠么？”武长风有些慌乱的被夏明压倒在床上。<br />
“怎么？你想我干关明呈？”夏明微微皱起眉，看着武长风头发散开被自己压着，心里就兴奋的不行。<br />
“……没……没有，只是最近主子干他比较多。”武长风侧过头，声音嘶哑的说道。<br />
“你这是吃醋了？”夏明捏着武长风的下巴，低头吻住他的红唇。<br />
“啊……唔……啊”武长风被热热的嘴唇抵住，然后热烈的张开嘴与夏明的舌头纠缠在一起。<br />
‘嗯……嗯”夏明硬着鸡巴不断的磨蹭武长风的身体。<br />
“主……主子……好喜欢，长风好喜欢……啊……多一点。”武长风带着淡淡的急促的声音，他抬起长腿夹着夏明的腰，屁股高高的抬起。<br />
“喜欢什么？”夏明坏笑着一边亲他一边，慢慢的把肛塞拔出来又塞进去。’啊……主子……喜欢……喜欢主子亲长风，干长风，玩弄长风……啊长风……长风浪死了……啊”武长风说道最后都差点哭出来，眼里湿润润的，张着嘴。<br />
“真骚，过来。”夏明翻身起来，一把拉着武长风的底裤，勒的他的屁股圆润鼓起，啪啪的几下打的红红的。<br />
“主子……好……好舒服啊。”武长风扭过头，一脸的骚情。<br />
“等下会让你更舒服的，小骚逼。”夏明慢慢的拔出肛塞，可以看到一点浅浅的水渍。<br />
“真的会流水啊。”夏明惊奇的看着肛塞上的淫液，武长风则在被拔出肛塞那一瞬间就觉得自己小穴口一阵的骚痒空虚，忍不住夹了夹自己的后穴。<br />
“主……主子，给我……给我大鸡吧……啊好想要。”武长风晃动自己的屁股，他腰肢瘦却有力，背脊线流畅漂亮，这样房间里显得特别的显眼。<br />
“屁眼红红的，颜色真漂亮。”夏明手指戳了戳，武长风的屁眼是三个里面最好看的。<br />
“主子……别……啊……求求主子……啊”武长风被玩的受不了了，自己扒开屁股露着屁眼。<br />
“看……啊主子……你看多骚啊…… 快插进去……舒服舒服啊……”武长风浪的飞起。<br />
“是挺热的。”夏明拔出手指，扶着鸡巴一把捅了进去。<br />
‘啊……啊……进来了……好大……啊“武长风满足的发出叹息。”啊……啊插……插死我……啊……插死骚逼了……长风……长风……”<br />
“武长风是个浪货，骚逼，对不对？”夏明接口抱着武长风鸡巴狠狠的捅到最里面。’啊……啊……是……长风……长风好舒服……好浪。”武长风今天乖的很。<br />
夏明按着他在床上狠狠的草的他后背生汗，因为带着鸟笼，所以就算夏明射了他也没有办法射。<br />
“这样，你自己表演个抠逼，如果能鸡巴射出来我就给你射。”夏明翻身抽出鸡巴，把精液射到武长风的嘴里。<br />
“主……主子……”武长风嘴角带着白色的精液，慢慢的抬起自己的大腿，湿润的后穴红红的刚被操弄过。<br />
武长风的鸡巴被放出来，笔直的贴在小腹上，耻毛上都是淫荡的液体。<br />
“玩吧开始。”夏明下了令，武长风抬着修长的腿，难堪的发出低低的喘息。<br />
他修长白皙的手指少有摸到自己后面的机会，更别说刚被鸡巴插过。<br />
“真漂亮，太骚了。”夏明看着武长风白皙修长的手指没入他红红的穴口，然后每插入一分他就微微皱起眉头，叫一下。<br />
“别动。”夏明看的难耐，竟然扶着鸡巴贴着武长风的一根手指慢慢的捅了进去。<br />
“不……不行……要……要烂啊……啊啊”武长风登时发出浪叫，但是他的表情确实那样的骚浪，夏明鸡巴捅进去，慢慢的插动。<br />
武长风开始发出满足的叹息，一遍一遍。<br />
“唔……唔”武长风被喂了两次精液后才射了出来，这个时候他后面已经痛的不能抬腿了。<br />
“睡吧。”夏明抱着他的身体，亲了亲他的面颊。</p>
<p>第二十二章 早饭</p>
<p>清晨的早上，干净的房间内。<br />
三个身材紧实修长的男人，低头撅着屁股，等待着夏明的临幸。<br />
“啊……主……主子……啊”被先选中的铁惊风带着一点惊喜跟激动，被堵了一夜的身体，在肛塞被拔出来的那一瞬间差点就射了出来。<br />
“很舒服啊，大狗。”夏明反手用腰带勒住铁惊风的脖子，手指插到铁惊风的肉洞里，软软的小洞被深深的插入。<br />
每当这种时候铁惊风总是爽的难以自持，发出长长的颤抖的叹息。<br />
“主子……啊……好深……好喜欢……大狗……啊”铁惊风低头抬头，来回的享受。<br />
“插到你的逼里，大狗……啊”铁惊风声音醇厚低沉，发出叹息的时候听的人都忍不住鸡巴兴起，恨不得更加狠狠干铁惊风。<br />
夏明按着自己晨勃的鸡巴，慢慢的插进去。”主……主子……插进去了。大狗的逼……啊被干的好深啊……“铁惊风沉沉的捶着地面。<br />
“往前面爬，大狗~爬”夏明拍着铁惊风的大屁股，铁惊风稍微朝前面一爬，后面的肉洞摩擦着鸡巴，粗硬的滚烫让他的肠壁发出极大的爽感，体液慢慢的流出来。<br />
“呜呜呜”就算是铁惊风这种意志力再爬了半个屋子之后也忍不住，小腹剧烈的起伏，汗水大颗大颗的落下，后面更是滑腻痒涨，只要被夏明轻轻一捅就恨不得高潮，但是夏明没有捅。<br />
“主子……大狗啊……啊”铁惊风忍不住咬了咬自己的拳头，他粗长的鸡巴斜斜的指着地面，一路上滴落不少的淫水。<br />
“主子，大狗好像不行了。”武长风趴在地上，看着铁惊风的龟头微微露出，马眼一张一合，显然是快要高潮了。<br />
“这可不行啊，还没趴够一圈呢，快点啊。”夏明说着挺着腰，朝里面捅了捅。<br />
‘啊……啊……不行了……啊”铁惊风浑身一抖，全身的肌肉都紧绷起来，然后身下的长吊一涨一涨的，眼看就要射出来。<br />
但是夏明却瞬间伸手抓住了铁惊风的男根根部。<br />
“呜呜呜……”铁惊风难受的晃动自己的屁股，想要夹紧给自己更挫的刺激，热热的穴口满满的含住大鸡吧，飞快的抽动。<br />
“主子……主子……啊……受不了了……大狗。”铁惊风觉得自己下面就要爆炸了一样。<br />
“啧啧，好多吊水啊。”夏明忍不住晃了晃自己的手，甩了一地。<br />
“啊主子……穴口……穴口里面……好难受。”铁惊风咬着牙，继续朝前面爬。<br />
“当当当”忽然外面敲门声传来。<br />
“大人，您的早饭来了。”外面敲门的声传来。<br />
“进来吧。|＂夏明说了一声，门里的三个人忍不住羞涩了一脸。<br />
“啊……哈……主子……别……啊……啊”<br />
送饭的人进来，是几个白净的年轻少年，穿着干净的衣服，刚进门就看到屋里面淫乱的场景。<br />
“大人您的早饭。”领头的少年极快的扫了一眼屋子里面，就他那一眼，看的铁惊风羞耻的全身都烧了起来，他发出低声的喘息。<br />
‘啊……哈&amp;……哈“夏明笑着捅了捅铁惊风后面，一股子水喷出来。<br />
“啧，水这么多。”夏明抹了一把。<br />
“大人，小的们告退了。”几个少年相互看了看，然后退了出去，可以听到外面笑嘻嘻的声音。<br />
“你看到了么？哇那个人后面……”<br />
“对啊……还有旁边哪两个，妈的真骚，老子将来有本事了也要干这种骚货。”<br />
“哈哈，那你刚才不求求大人，摸一摸，你看到那个被插的了么？后面不疼么？”<br />
“傻瓜，你没听过么？草的不如挨的，你没听你嫂子叫的那声音啊。”<br />
声音渐行渐远，屋子里的三个壮年大汉，被单纯的少年这样的羞辱嘲讽。<br />
“呜呜……”铁惊风终于忍不住在夏明的手里，鸡巴来回的抽动，射出了白浓浓的精液。<br />
“没用的东西，这就受不了了。”夏明拔出自己的鸡巴，忍不住深呼吸一声，拔出自己的长吊，红红的龟头沾满了晶莹的液体。<br />
“都有什么好吃的。”夏明扭头一看，摆满了一桌子各种的食物，有豆奶，油条 ，也有水果，也有糕点。<br />
“武长风，你们两个趴上去。”夏明挥了挥手，眼睛里都是兴奋的光芒。<br />
“主子……”武长风看着一桌子的食物，只能跟关明呈慢慢的趴上去。<br />
“来，吃大香蕉，你们两个最喜欢了是不是？”夏明让两人对面跪趴着，一根大香蕉剥开，在两人脸上滑来滑去。<br />
“唔……唔”插到武长风嘴里，武长风骚浪的舔弄了几下，关明呈看的嘴巴微微张开。<br />
“来，你也吃。”夏明按着关明呈的头，一根香蕉两人吃。<br />
“呜呜”两人含着香蕉面对面，脸红的不能，但是最可怕的是夏明正拿着热热的油条摩擦着他们的后面，怎么说还是有点烫，让两人受不了的来回蠕动，屁眼打开夹住。<br />
“放几个小西红柿。”夏明说着拿起凉凉的西红柿，然后慢慢的塞到两人的后面，红红的亮色，在两人白白的臀部中间显露出来，倒是不错的颜色。<br />
“唔……唔”武长风感到有什么热热的东西包裹住自己的鸡巴。<br />
“哈哈，真不错，你们的鸡巴都快有油条的长度了。”夏明把油条掰开，然后紧紧的包裹住两人的鸡巴，两根长长的鸡巴硬着对戳着。<br />
“下面是豆奶。”夏明端着热热的豆奶，舔了一口，有点烫但是不会烫伤。’“唔……唔”热热的液体慢慢的浇灌在两副强壮白皙的身体上，白色的豆奶大片的流下。<br />
“唔，味道不错呀。”夏明按着武长风的背部，慢慢的舔弄起来。<br />
那种热热的舌头在自己背部游走，带给武长风轻微的颤抖。<br />
关明呈忍不住也开始微微皱起眉头，眼神里的骚浪一点一点的起来，因为夏明正在往他的女穴里塞入一个圆圆的果实，手指抵住不断的朝里面推。<br />
‘唔……唔”<br />
两人陷入一种奇怪的气氛当中。<br />
“你这是玩的什么？”忽然门被人推开。<br />
夏明抬头就看到一个邪魅的桃花眼青年人，摇着扇子，后面一个高大蓝眼的异族男人。<br />
“师傅来了。”夏明笑着走过去。<br />
“嗯，给你带点好东西，以前我给你的都差不多用完了吧。”李天说着，他身后的高壮的蓝眼壮男恭敬的递给夏明一个宝石盒子。<br />
“嗯嗯，”夏明打开，里面摆了不少的小瓶子，每个都写的很多作用。<br />
“这……这不是圣教找的关大侠么？“李天看了两眼惊奇的说了一句。”怎么样？徒弟我厉害吧。”夏明手臂压着李天的肩膀，得瑟的不行。<br />
李天看着夏明明亮的脸庞，挂着一点小痞子样，忍不住呆了呆。<br />
“是不错，不过你小子就不怕其他人过来夺走他？”李天走过去捏了捏关明呈的鸡巴，关明呈不敢动就这样被抓着鸡巴抬起来，露出自己最大的秘密。<br />
“还是个双儿，你知道多少人其实不喜欢男人，只是为了内力才这样。如果被大长老知道他是个双，你小子估计活不到明天了。”李天朝里面摸了摸，碰到一个硬硬的水果。<br />
“师傅，你不会说出去的吧？”夏明从后面抱着李天，李天身上很好闻，身材也极为不错。<br />
“这么大了，还跟你师傅没大没小，放手。”李天扭过头推开夏明。<br />
“怎么了嘛，师傅又不是外人。”夏明闻言放开手，脸色沉沉的。<br />
“臭小子，抱着这三个优秀的魂奴还不知足，跟你师傅腻歪什么。”李天扭头看着夏明，他如今已经不是当年瘦小阴鸷的少年了。<br />
他五官俊朗，带着一点痞子的笑，身材高大，虽然骨架没有完全的展开，但是已经是个精壮的青年模样了。<br />
当然最吸引人的是夏明的双眼，一点坏坏的笑，带着小得瑟，跟老子是大爷的感觉，仿佛不管见到皇帝还是乞丐都不会改变自己的神情。<br />
“优秀的男人，再多也不嫌多。我这三个确实是顶好的，不过师傅你也很不错啊。”夏明坏笑着就来捏李天的屁股。<br />
“大胆！”那蓝眼大汉伸手过来拍夏明，声势沉稳凶狠。<br />
“主子小心。”铁惊风急忙闪身出手，两手对上，铁惊风竟然连连后退了好几步。<br />
“月奴，你干什么？”李天转手，扇子合拢，斜斜的瞪了一眼蓝眼大汉。<br />
“他对主子无礼。”蓝眼大汉音调有些生硬，但是听着却意外的悦耳有力。<br />
“回去自己领罚。”李天打断了他的话，然后看着夏明，扇子敲了敲夏明的脑门。<br />
“臭小子，胆子不小，连你师傅的豆腐都敢吃。”<br />
“我错了。”夏明吐了吐舌头，李天点了点头，看着屋子里的人说道：“晚上有会议，记得不要晚到。”<br />
李天说完，转身领着蓝眼壮汉离开了。<br />
夏明则点了点头，扭头看着餐桌上的两人，又兴奋的跑了过去。</p>
<p>第二十三章 圣教主</p>
<p>晚上夏明不愿意跟其他人一起去，四处问了李天的居所，竟然没有人知道。<br />
“哎，算了，那咱们自己去吧。”夏明抓了一个服侍的人，问了开会的大殿，朝着走了过去。<br />
开会的最低的也是金等级的魂主，夏明被安排在了最角落里，背后站着铁惊风。<br />
“四大长老到。”随着人的传喝，夏明看着四个头戴面罩，穿着拖地长袍的古怪人走了进来，他们身后各站着一位身穿布袍的魂奴。<br />
这八人进来，场内所有的议论声霎时间就消失无踪了。<br />
夏明感受到他们每个人身上巨大的气压，这才知道自己真是井底之蛙，人家才是真正的武林高手。<br />
他敢说这八人随便拉出来一个，就算是关明呈都不一定能走出五十招。<br />
认清了自己的分量之后，夏明乖乖的夹着尾巴，一动也不敢动。<br />
“少殿主到~”又一声传喝。<br />
就看到一个身材瘦削，锦袍俊男走了进来，他手持一把扇子，眉心一点红宝石扣住，配上一双邪魅的双眼，全殿的人都不由得被他吸引。<br />
“这……”夏明看到那人更是大吃一惊，轻微的动静吸引了少殿主注意。<br />
“李……李天……！”夏明心里一哆嗦，想着自己还去捏他的屁股，心就一抖。<br />
“少殿主。”四大长老起身。<br />
李天点了点头，然后昂着头领着他的蓝眼壮汉走到了底下一个宝座。<br />
“殿主到~！”<br />
最后最神秘的人物到场，全部的人起立，低头。<br />
一阵热浪扑面而来，然后大罗号吹响，丁零当啷的脚铃响起，看到一队的白大腿出现，修长漂亮不失力量感。<br />
“殿主万岁~”<br />
所有人行大礼，红色的毯子上一双坚实有力的大脚踩上。<br />
“诸位起吧。”声音洪亮醇厚，带着一点笑意，却不失威压。<br />
夏明感受不到那种四大长老带来的那种几乎不能呼吸的压制感，但是他却不擅自呼吸，仿佛身处在大海之中，随便一点的乱就可能引来巨兽的吞噬。<br />
一排俊男端上果盘，金杯装满红色的酒液轻微的散发出诱人的香味。<br />
“为圣神~”殿主高高的举起酒杯，他穿着红褐色长袍，裸露着健壮的蜜色大腿，脚上套着金色的长环。<br />
夏明看着他长发披着，戴着金色的王冠。<br />
坚实的胸肌，八块完美的腹肌，在稀少的绫布中那样的完美，可是却让人生不出亵渎的欲望。<br />
最后是他的五官，他生的带着异族的风格，眉峰高扬，眼睛深邃有神，眼瞳轮转精致，鼻梁高挺如山峰，嘴唇微抿。<br />
他手臂微微抬起，肌肉线条拱起，目视前方，但是每个人却都觉得他在注视着自己。<br />
你就像一个木偶一样，被他提拉着，慢慢的举起酒杯。<br />
夏明喝完被收走了杯子之后，才惊觉自己似乎不应该乱喝东西，尤其是看到李天复杂深沉的注视之后。<br />
“我的身体~”忽然有新人叫了一声，然后夏明就觉得自己丹田忽然涌起一股磅礴的火焰。<br />
他的内力不受控制的扑向那火焰，然后越烧越高，他觉得自己仿佛身处在火焰与金玉殿堂里面一样，他仿佛无所不能的战将，他心胸激荡，仿佛等待着谁的一声号令就要冲杀一切！<br />
“为了圣教！”雄厚洪亮的声音，仿佛从天而降。<br />
“为了圣教！”夏明高叫了一声，耳边是无数人的呼啸。<br />
“轰~”金色的魂虫展翅飞起，它的双眼化成红色的宝石，翅膀变成镂空的金翅。<br />
“圣教主万岁~”邪魅的声音这时候插入，夏明浑身一个激灵，只觉得自己心脏都快要跳出来一样，但是却好歹收回了一些神识。<br />
“哈哈，一群妖魔鬼怪在这里乱叫！”这时候外面一声豪爽的笑声传来。<br />
“来者何人？”这时候一位长老飞身出来。<br />
“看爷爷宰杀了你们这群见不得光的臭虫吧！”那人声音豪爽凌冽，仿佛一笑就是朗月清风，瞬间吹散刚才的火焰。<br />
“少嚣张！”外面传来长老的怒喝。<br />
“轰轰”<br />
“啊！”<br />
双掌对决，众人只看到一块破布一样的东西被狠狠的打了回来。<br />
“噗噗”那破布落地砸碎桌椅，起来竟是一张瘦削的白脸，张口喷出红艳的鲜血。<br />
“殿主……救我……”那人刚说完，就气息断绝。<br />
“主子！”他身后的魂奴，全身内力顿时乱窜，双眼发红，仰天大叫一声，腾空跃起，直击殿主。<br />
几乎在电光火石之间一柄弯刀从外面飞射进来，直接跟着切殿主。<br />
“清戈多”殿主念了一句异族的，双眼睁开金光轮转，抬手一掌举起，仿佛动作轻柔。<br />
“砰”一掌劈下，那魂奴竟然生生被劈成三段，横飞出去。<br />
那声音震的夏明差点喷出一口血出来。<br />
“叮铃铃”<br />
另外一边弯刀泛着冷光打在铁壁上一般发出声音，不过最后一闪还是弹射擦过殿主的肩头，一簇鲜血喷出。<br />
“殿主！”<br />
所有人都愤怒的叫喊出来。<br />
“天儿，你去。”殿主慢慢的坐下来。<br />
夏明心一抖，李天再在呢么天才也是年纪轻轻，也肯定不是那人的对手。<br />
“是。”李天站起来。<br />
“殿主，属下请愿替少殿主一走。”有一个长老站了起来。<br />
“多谢三长老美意，不过小可也想试试轩天刀秦轩的刀法。”李天慢慢的站了起来，不见他如何抬脚，就一串顺影走了出去。<br />
“小子眼力不错，回去告诉你老子，我正道武林非他可征服，劝他滚回去养老吧。”外面那人大笑三声再次消失的无影无踪了。<br />
虽然他消失了，但是被殿主鼓动起来那股气血沸腾，却烟消云散。<br />
“教主，这正道简直是挑衅我大圣教！”<br />
有人忍不住叫了一声，所有人都看过去，他忍不住有些心虚。<br />
“无妨，这样才有趣。”殿主微微一笑，支着自己的下巴，露出神秘的笑容。<br />
接下来的会就严肃了许多，分配任务，就连夏明都接到捕捉高手的任务。<br />
会议散开之后，夏明等了等李天，过了一会儿李天才从里面走了出来，面色些怒火，不过看到夏明就须臾不见了。<br />
“吓到你了？”李天对夏明一直都带着一种莫名的关怀。<br />
“师傅，你竟然是少殿主，都不跟我说。”夏明扯开话题，他当然不能说：“老子差点被吓尿，老子要跑路了。”<br />
“之前是我接受了任务，不能暴露身份，如今不同了。以后有师傅照着你。”李天笑着拍了拍夏明的肩膀。<br />
“嗯！”夏明用力的点了点头，他现在都不知道李天是不是真的那么对自己好，但是他必须要维持住这份好。<br />
“天色不早了，回去吧。”李天看了看夏明，说了一句。<br />
“嗯，好。”夏明点了点头。<br />
“徒弟，等一下。”背后李天忽然叫住夏明，夏明有些紧张的转过头。<br />
“啊？”夏明刚张开嘴，李天就弹了一个药丸进他的肚子。<br />
夏明登时面色一片苍白，刚要说话就被李天堵住嘴，说道：“小东西，别想跑。不然让你肠断肚烂，乖乖完成任务去吧，我会把你要捉的那人的信息改天传给你的。”<br />
“师傅……”夏明听到这话，眼泪都要掉下来了。<br />
“去吧。”李天嘴角一勾，推了夏明一把。<br />
夏明这才心事重重的离开了。</p>
<p>第二十四章 山洞之中</p>
<p>“主子，我帮您检查了下，体内并没有异常。”关明呈皱着眉头，回道。<br />
“没想到轩天刀秦轩竟然会出山，这下恐怕正道武林是真的要奋起反抗了。”武长风一边给夏明布菜，一边叹息道。<br />
“是啊，正道武林少有轩天刀秦轩这种真汉子，就算是我们捕头界也十分的敬佩他。”铁惊风跪在地上，屁眼里插着肛塞，脖子拴着铁链。<br />
“他这么厉害，但是圣教主不还是不费吹灰之力就挡下了他的攻击。”夏明皱着眉头说道。<br />
“未必。”铁惊风身体伸直，双眼有神的看着夏明。<br />
夏明心里一跳，鬼祟的笑了笑说道：“你是说圣教主其实是受了内伤，不过不愿意被小弟们看出来？”<br />
“很有可能，秦轩早年有奇遇，内力自带寒冰属性，内力不如他的，十招之内就会受内伤。”关明呈眼里精光一闪。<br />
“这就不太好办了。”夏明轻轻的敲了敲桌子说道。<br />
“不如主子借着这个任务的契机，离开这里，咱们先寻找药王谷的人给主子检查一番身体，然后再观望观望。”武长风帮夏明擦了擦嘴巴，轻轻的说道。<br />
“嗯，为今之计就是这样了。不过天下真正的要大乱了，咱们可不能掉以轻心，以后可要加紧时间增进内力。”夏明眼睛一转，捏了捏武长风的腰。<br />
其他三人一听这个，脸一红，但是心里的想法就复杂多了。<br />
“那……主子要怎么弄？”武长风脸贴着夏明的胸膛，听着夏明有力的心跳，心里热乎乎的。<br />
“放心，你主子我精力旺盛，那话儿厉害着呢，定要你们三个小骚货吃饱喝足，天天后门流水。”夏明笑着捏了捏武长风乳头。<br />
“主子……你……你好坏啊。”武长风被他抱着，热热的男人气息欺过来，大手捏着自己的乳头，那种感觉让他忍不住浪了一声。<br />
“不坏怎么干你的屁股啊，武大少爷。”夏明低头亲了亲武长风。<br />
就在两人纠缠的时候，外面忽然传来一声轻轻的敲门声。<br />
房间里的四人微微静止，夏明清了清喉咙问了一声：“谁啊？”<br />
“夏大人，我家少殿主有请。”声音是那个蓝眼异族的壮汉的声音。<br />
“哦，我师傅传我何事？”夏明手指跳了跳，极快的在关明呈手里写了几个字。<br />
“这个魂奴不知，还请夏大人前往，问过我家少殿主后自然知晓。”外面的魂奴声音低沉。<br />
“嗯，好，我知道了。你先去，我随后就到。”夏明说了一声。<br />
“夏大人跟我过来就是了，魂奴怕您找不到路。”外面的人不死心。<br />
“哦，这样啊，好。”夏明慢慢的站了起来。<br />
“什么人！”忽然夏明大叫一声。<br />
“砰！”这时候屋内忽然传来拍掌打斗的声音。<br />
“夏大人？”外面的人惊疑的叫了一声。<br />
“快救我！“夏明惨叫了一声，然后挣扎的跑到门边。<br />
“哐当”门被打开，夏明一脸血的扑到那蓝眼壮汉的身上。<br />
“夏大人？”蓝眼壮汉惊慌之下本能的要接住夏明。<br />
“噗”这时候夏明忽然抬头一笑，一捧蓝色的毒针飞射向蓝眼壮汉。<br />
“你！”蓝眼壮汉再厉害也防备不住这个的偷袭，转身要躲开的时候，房内飞出三人，齐齐攻向他。<br />
“你！”蓝眼壮汉功力再深厚也抵不住三个高手的攻击，瞬间就被打昏了过去。<br />
“此人好高深的内力。”关明呈拼了十成的功力，打上去仿佛碰到山石一样。<br />
“主子，此地不宜久留。”武长风把壮汉绑好，皱着眉看着夏明说道。<br />
“嗯，咱们连夜走吧。”夏明点了点头，然后收拾东西，拿着令牌朝大门口走去。<br />
“夏大人？”就在四人刚出门的时候，外面忽然跑来一个少年，夏明一看是给自己送过早饭的少年。<br />
“夏大人，西门可行，快去吧。”少年说完塞给夏明一个牌子。<br />
夏明一看一个金灿灿的牌子，上面刻着一个天字。<br />
“这是？”夏明捏了捏牌子，然后朝西门逃了过去。<br />
果然令牌有效，看门的看到是少殿主的私印，复杂的看了一眼夏明，然后放行出去。<br />
四人出了门不久，就听到后面一阵的呼喝，急忙脚下施力，发足狂奔的半宿，终于在密林之中甩掉了追来的人。<br />
“呼……呼……”夏明狂奔了半晚上，脚都软了，一身的露水，面色苍白，衣衫全湿。<br />
“主子，前面有个山洞，可以进去一避。”铁惊风摸了摸额头上的汗水，他呼吸粗喘，但是面色却带着奇怪的红润。<br />
“啊，我都忘记了，你这大狗，骚的很啊，一边卖力跑，一边自己爽啊。”夏明拍了拍手，走过去拽开铁惊风的腰带，武长风跟关明呈低呼一声。<br />
就看到一对硕大紧实的屁股蛋子露在眼前，一个翠绿色的巨大肛塞头子露出少半，顺着肛塞可以看到滑腻异常的液体。<br />
“主子……大狗……”铁惊风握了握拳头，显然是又羞耻又兴奋。<br />
“哇，这么多骚水。”夏明扒开屁股看到红通通的后穴不断的吐出滑腻的液体。<br />
“太大……了……跑起来……好羞耻，后面……”铁惊风受不住的叫了一声。<br />
“真他妈骚，你们两个呢？”夏明扭头看着其他两人。<br />
解开裤子看了看，其他两人倒是还好，这样衬托的铁惊风实在是太骚贱了。<br />
“行了，既然大狗发情了，咱们快进山洞吧。”夏明捏了捏铁惊风的屁股蛋子，微微一笑。<br />
“主子……”铁惊风被弄的哑口无言，好似只有他在这么危险的境况下发骚勾引夏明一样。<br />
“快点。”夏明推了推铁惊风。<br />
山洞里面以前仿似有人类过来，还有干草跟灰烬。<br />
武长风跟关明呈出去打猎，而留下夏明跟武长风。<br />
在岩石洞里，铁惊风被撕开衣服，露出蜜色的皮肤跟健壮的身躯，完美的八块腹肌，让夏明忍不住咬了两口，疼的铁惊风呜呜叫唤。<br />
粗壮的大腿屈成M字形状，夏明没有在下面垫衣服，就这样把铁惊风这个壮汉按在地上，他坚实的背部摩擦这地面，发出沙沙的声音。<br />
粗长的男根被解开，笔直的贴着小腹，夏明抓着他粗长的男根朝下慢慢掰着。<br />
‘啊……啊……主子……啊……好舒服……啊”铁惊风的鸡巴越来越坚硬，掰的他面部扭曲但是却发出舒服的呻吟。<br />
“我就知道你喜欢这种调调，贱狗。”夏明笑吟吟的把脚踩在铁惊风的喉头上，慢慢的下滑，胸肌，腹肌，到粗长的鸡巴。’啊……啊……啊”<br />
坚实有力的大脚慢慢的踩在粗长的大鸡巴上面，伴随着铁惊风难以言表的叫声，吐出一滩淫水。<br />
“爽不爽？”夏明笑着趴在铁惊风滚烫坚实的身体上，低头亲吻铁惊风，啃咬他布满青色胡碴子的下巴，甚至舔弄他的喉头。<br />
“嗯……嗯……啊……嗯，主子……主子好厉害……玩死我了……啊大狗……啊”<br />
铁惊风嘴里发出满足的叹息，好似雄兽发情一样。<br />
“贱狗。”夏明满足的最后亲吻主铁惊风的嘴巴，然后唇齿交融，下面扶着自己的鸡巴慢慢的伸进铁惊风的肉穴里面。<br />
“啊……啊……”<br />
铁惊风眼睛睁得大大的，随着鸡巴的深入，发出短促的喘息声。<br />
“好大……啊……捅到里面……啊主子……大鸡吧……啊公狗被干了……啊”铁惊风开始发出呻吟。<br />
修长的身体散发着男人的热气，长腿被羞耻的推开到最大，可以看到鸡巴狠狠的捅进他的下面。”啊……啊……啊……”铁惊风被操的叫的洞里都是他的回音。<br />
就算关明呈跟武长风回来，他都没办法忍住，就在两人一边忙碌的时候，他被夏明按在地上狠狠的操弄，脊背摩擦着地面，发出骚浪的声音。<br />
他让夏明狠狠的干穿自己的后门，要做夏明最忠诚的大狗，他的后面只给夏明干。<br />
一串一串的话听的武长风跟关明呈对视一眼，然后夹了夹自己的后穴口。<br />
“啊……”最后铁惊风长长的叫了一声，似乎伴着痛呼跟满足的浪叫。<br />
“啊……”夏明忍不住把鸡巴朝下掰，这样拉扯的铁惊风的后面裂出红色的肉洞，龟头抵在铁惊风的肠壁上，这种仿佛要撕开的感觉，让铁惊风难以自持的射出一股一股的白色精液。<br />
“啊……射了……射了……主子”铁惊风喘息到几乎不能呼吸，脑子里一片的嗡嗡响动，在最炙热的时候，夏明也射出了他的精液。<br />
“呜呜……”铁惊风感觉自己的后面仿佛被干烂了一般，他躺在地上，后面都是泥土，长腿无力的落在地上，后面红红的小洞，等了好大一会儿才慢慢的闭上，白色的精液落在浅黄色的土地上。<br />
“怎么样？老子连这种壮狗都草的站不住起来，是不是很厉害？”夏明转过身看着关明呈两人已经生起火，在烤着兔子了，转过身大大咧咧的甩着滴水的鸡巴。<br />
“嗯……”武长风低头不敢看，他后面痒痒的，甚至有点羡慕铁惊风被草到那个地步，他感觉一定爽死了。<br />
“哟哟，看看咱们长风公子，这眉眼骚的，都他妈滴出水了。”夏明看的忍不住坐过去，抱着武长风，解开他的衣衫。<br />
“主子……啊……别……再烤肉呢……啊”武长风虽然嘴上这样说，但是身体却随顺的被夏明揉捏的软成一软。<br />
“先让主子吃了你这块肉，那就不饿了。”夏明坏笑着按倒武长风，解开他的衣衫，露出红嫩的乳头，在白皙的身体上那么的诱人。<br />
“啊……啊……唔……嗯”武长风特别喜欢接吻，被抚摸全身，一边亲吻一边抚摸的时候，他全身肌肤都紧紧的，骚的长腿都会架到你腰上。<br />
“啊……啊……啊”武长风微微睁开眼，旁边是热热的火，他被夏明的带着薄茧子的大手摸着光滑细腻的皮肤，微微用力的时候他都能发出一串的颤音。<br />
“啊……”武长风想要逃开，呼吸一下，但是夏明却不给他机会，每次他逃开都能追上，然后亲吻。<br />
武长风脸绯红一片，在几乎不能呼吸的边缘，被夏明摸到后面的洞穴，湿热的洞口满足的吞咽着修长的手指。<br />
“呜呜呜……“武长风的身体比起铁惊风的要柔软一些，但是在柔软的表层下面还是坚实的肌肉，这是两种不同的感觉，让夏明忍不住轻轻的咬着他的皮肤表面，似乎想要撕开。<br />
武长风难以忍受的被夏明舔弄了一身的吻痕，他长发散开，面容俊雅，眼睛微微眯着，长衫打开，修长的大腿微微打开露出漂亮的鸡巴跟黑色的阴毛。<br />
“哦……哦……哦……”武长风抵受不住，终于开始用后穴磨蹭夏明的身体。<br />
湿热的小穴口蹭着夏明粗长的大鸡吧，在滑腻的手指拔出的时候，带起武长风一声轻轻的尖叫。<br />
“噗哧”粗长的鸡巴插入已经完全被弄的湿软一片的漂亮穴口上，龟头光滑硕大慢慢的塞满武长风的小穴口，接着是吊干，粗长坚硬，一寸一寸的。<br />
‘啊……啊……太大了……啊好多……啊“武长风摆着头，下巴微微抬起，发出有些狂乱的呻吟。<br />
“啊……好大……主子……亲我……啊……啊”武长风忍不住抱着夏明的脖颈，两人唇齿交融，下面苟合。<br />
粗长的鸡巴不断的狠狠的捅进武长风的后穴口，两人上面亲热的亲吻。<br />
夏明现在生的越发俊朗带着一股子干净的男子汉气，让武长风最受不了的是他的双眼，看的人恨不得陷进去。<br />
“唔……啊……好舒服……长风……长风要被干死了……啊……啊”武长风的后穴紧紧的绷着，满满的被塞入。<br />
他叫床的声音很温柔，仿佛在耳语一样，但是却是那种销魂入骨的音色，让你恨不得死在他身上，知书达礼的公子想要更多的插入，单是这一点就让夏明这个粗人兴奋的恨不得弄脏他的全身。<br />
“啊……啊……主子……啊……要来了啊……”<br />
旁边烤肉的香气四散开来，烧火的木柴发出轻微炸裂的声音，有细碎的火星落在两人的身上，烫的两人微微一抖，下面更加的敏感兴奋。<br />
武长风做的时候，旁边的意境越舒服，越让他兴奋。<br />
白皙的身体带着淡淡的红，汗水晶莹的落下，修长的长腿有些无力的想要滑落，但是在最后的时候又会缠上。<br />
武长风被操弄了好大一会儿，终于忍不住射了出来，白色的精液射到夏明的小腹上，武长风的后面被夏明灌入滚烫的精液。<br />
“唔……”最后是一个悠长的长吻，武长风也软软的落了下来。<br />
“呼……呼……”洞外的雾气被吹进来，夏明舒服的发出叹息。<br />
武长风有些羞耻的侧身，露出白嫩的屁股，漂亮的腰线隐藏在他的长衫下面。<br />
“怎么样？关大侠，你是现在来？还是等我吃完烤肉？”夏明眼睛亮亮的。<br />
关明呈顿了顿，说道：“先吃烤肉吧。”<br />
“你伺候我吧，我现在浑身都软了，妈的这两个骚货一个比一个骚，快榨干我了。”夏明耍赖的躺在关明呈的怀里。<br />
他看着夏明刚刚脱去稚气，明亮的眼睛，微微一笑，觉得他比自己年轻太多了，仿佛自己的子侄。<br />
但是有想到夏明干起来自己的时候的那份凶狠，有让他不得不承认夏明是个异常强大的男人，最起码每次都让他喷的自己都受不了。<br />
“如果有酒就好了，咱们四个大醉一场，然后抱在一起睡觉。”夏明吃着烤肉，摸着关明呈，舒服的说道。<br />
“确实不错。”关明呈点了点头，然后说道：“不如主子等事情了了去我庄上坐坐，我的酒窖里还存放着不少的好酒。”<br />
“真的？”夏明抬起头，然后看着关明呈，他沉稳又俊雅，而且眉宇间正气，让人忍不住想要亲近他。<br />
“当然，我的就是主子的。”关明呈低头看着夏明。<br />
“快，亲一口。”夏明开心的指了指自己的脸。<br />
关明呈一顿，然后笑着跟夏明亲成了一团。</p>
<p>第二十五章 山洞（下）</p>
<p>“呜呜”关明呈光着身体躺在温热的洞地上，修长的长腿被压到快到脖颈旁边，这样就可以看到一上一下两个穴口。<br />
“主子……啊”关明呈的女穴干净红嫩，粗长的鸡巴插进去，湿热紧滑，一下一下戳到关明呈的前列腺，让他发出啊 啊的呻吟。<br />
夏明很坏玩一会儿这个洞，就会换另外一个洞，反复的插入但是不到顶峰，让关明呈亮着两个红通通的穴口难受的哎呀叫唤。<br />
“什么人在里面？”忽然外面传来有些害怕的声音。<br />
夏明微微一停顿，然后慢慢的把鸡巴从关明呈湿热的洞口里拔出来。<br />
“你们是什么人？我等在此休息。”武长风穿好了衣服走出去，说了一声。<br />
“哦，原来是各位大侠。我们是山下的猎户，有小孩子说山洞里有怪物叫唤，就结队过来看看。”来人笑着说了一声。<br />
“哦，大概是我们在洞里练拳吓到你们了。”武长风脸上红了红，面色却不变。<br />
“啊 ……啊……”这时候洞里忽然又传来男人有些奇怪的叫声。<br />
“是不是这种声音？就是在练拳的。”武长风轻轻的说道。<br />
“哦，既然是这样，那我们就走了，大侠也小心，最近山里特别不安全.”那群猎户离开了。<br />
武长风走进去，就看到关明呈正被夏明草的啊 啊乱叫，阴毛被淫水弄的一团乱。<br />
“打拳哈？用鸡巴草的你们三个啊 啊乱叫。”夏明抬起恶狠狠的眼神，看的武长风脸上热热的。<br />
“啊……不行了……啊……真的不行了……好疼啊……太多了主子……啊”关明呈被插的太久了，小穴口磨的火辣辣的。<br />
“你下面可不是这样说的，贱逼，啊……夹的……好会夹……”夏明用力的捅进去，一下一下的，戳的关明呈健壮的身躯来回跟着动。<br />
“别了……啊……主子……啊我……射了……啊……喷了……小逼来了……啊”关明呈一会儿就双洞一起喷出来，射的到处都是，弄的一片狼藉。<br />
“不……不行了……真的不行了……啊不要了……不要草了……啊”关明呈都快要哭出来了，但是夏明还没有射，粗长红通通的鸡巴不讲道理的插到他满是淫水的穴口，每一下都发出噗哧噗哧的声音，带出许多的淫水。<br />
“呜呜呜……小逼好疼啊……好多啊……啊”关明呈终于眼泪掉了下来。<br />
“干死你……干死你……草！”夏明终于也射出了他的第三管精液。<br />
长腿被放下，关明呈眼泪止不住的顺着脸留下来。<br />
“哭什么骚逼？干的不爽？”夏明眼睛红红的，显然有些草的太狠了，自己都刹不住车了。<br />
“咳咳……主子……好痛啊……小逼……小洞都烂了。”关明呈忍不住擦了擦眼泪，下身好像被撕开了一样，疼的他都站不起来了。<br />
“真这么疼啊？”夏明一看，心里一抽，真是草的都红肿起来了。<br />
“哎哟，这小逼真是肿起来了。长风把我的包袱拿过来。”夏明叫了一声，然后打开李天给的药瓶，然后轻轻的给关明呈抹了起来。<br />
关明呈看着他微微皱着眉，认真疼惜样子，心里又暖暖的，暗骂：“真是个冤家。”<br />
“你们两个要么？”夏明看了看其他两人走路也有点……疼的样子。<br />
“不……不用了。”铁惊风自己喜欢这种感觉，武长风则羞答答的撩开长衫，露出白嫩硕大的屁股，打开里面也是红红的小穴口。<br />
“主子……啊……别玩了……”武长风扭头瞪了一眼夏明，夏明才笑嘻嘻的把手指从他的穴口里拔出来，然后给他也上了药。<br />
四人等到中午的时候，又去山泉那边洗了澡，然后才继续出发他的目标进发。</p>
<p>第二十六章 端王</p>
<p>夏明一行人奔走了大概三天，途中得知药王谷的药王被请到端王府给老太君看病。<br />
“端王？这不就是咱们的目标么？”夏明眉毛一抖，讶异的说道。<br />
“正是，端王乃是当今皇上的小皇叔，不过因为早年拜在澄云大师门下，无心朝政，就做了一个闲散王爷。”关明呈比较了解的说道。<br />
“哦？闲散王爷？”夏明捏了捏武长风的耳垂。<br />
“是，虽然是闲散王爷，但是其人仗义疏财，武功高深，绝非一般人物。有传言端王所谋非小。”铁惊风怎么也是公务人员，其中的消息还是有一些的。<br />
“你是说这个端王，想凭借江湖势力渗透到朝廷，做个幕后大手？”夏明这时候才有些兴趣，他身边的这三人无一不是顶优秀的男人，如果第四个没有什么厉害的地方，他才不会要呢。<br />
“据说……”铁惊风顿了顿，然后看了看四周才说道：“据说端王生母只是一个小宫女，端王在众皇子中地位甚低，如果不是澄海大师收在门下，恐怕是活不过去的。”<br />
“不过有人说端王本来是要在少林出家的，但是因为放不下老太君的养育之恩，才不得不出世的。今上对端王也很是敬重，直接划了一座城给他。”关明呈跟了一句。<br />
“哦，真不错。”夏明笑了笑，然后就看着客栈门外来来往往的人。<br />
“诸位也是过来参加端王爷大婚的武林大侠？”小二看着四人衣着不凡，面貌不俗，尊敬有加的说道。<br />
“端王爷要大婚了？”夏明吃惊的说了一句。<br />
“说。”铁惊风摸出一角碎银子，小二等的就是这个，他开心的收过来银子。<br />
“诸位大概是路过的不知道，咱们端王爷生的俊朗不凡，又乐善好施，听说他出生的时候一室的莲花开满呢。”小二吹嘘起来，夏明听了三成。<br />
“行了，你去把。”铁惊风摆了摆手，然后四人一起整理信息。<br />
“看样子是端王府的老太君不行了，端王爷这是娶新妇冲喜呢。”关明呈笑了笑说道。<br />
“不过也说不定，如果是端王看江湖大乱准备在正道中占露头脚，做的戏呢？这新妇可是三十六寨寨主的女儿，除去那些历史悠久的传统大派，这种正邪不分的势力拿捏起来最得手，只要有银子，什么都做。”铁惊风敲了敲桌子，似乎对三十六寨颇有些不喜欢。<br />
“不管他做戏还是冲喜，咱们先去看一看，要是老子的鸡巴喜欢这端王，咱们就直取黄龙，拿下端王他做什么不都是老子的了么。”夏明干脆的拍板决定。<br />
“主子说的是。”武长风就喜欢夏明这股子干脆的小痞子劲儿。<br />
“关明呈你名头大，去投个名帖。”夏明摸了摸关明呈的裆部，关明呈脸一红，起来做事了。<br />
“至于咱们……当然是要回房乐呵乐呵了。”夏明搂着武长风的腰，亲了一口就朝楼上走去。<br />
“这位大哥请站一站。”忽然后面一个怯生生的声音响起。<br />
夏明扭头就看到一个带着方士帽子，挎着小布兜的深褐色长衫，一张脸白嫩嫩的，大眼里都是羞怯的少年。<br />
“小姑娘，你有何事？”铁惊风斜斜的看着少年。<br />
“你……你……你怎么看出来的？”那少年吃惊的朝后退了一步，然后拍了拍自己的胸部，一张脸充满了震惊。<br />
“直觉。”铁惊风酷酷的说了一句。<br />
“真是大狗。”夏明夸赞了铁惊风一句，摸了摸他的臀部。<br />
“小姑娘，你找本少爷有什么事？”夏明挑了挑眉头，他目似沉星，眉毛黑直微挑，斜斜的站着帅气又带着股吊儿郎当的气质。<br />
“你……你别这样看我，我会脸红的。”小姑娘揉了揉自己的耳垂，声音越来与低。<br />
“你……你可真直白啊。”夏明顿了顿，然后微微弯腰看着这个白生生的小姑娘说道；＂跟家里大人失散了？”<br />
“啊……你怎么……怎么知道？”小姑娘差点坐在地上，看的三人忍不住嘴角抽抽。<br />
“那你是不是需要一点银两，吃点饭，休息休息，然后等你们家大人？”夏明说着摸出一个小金元宝。<br />
小姑娘蹭的一下眼睛就亮起来了，伸出白玉一样的小手颤抖的说道：“你……你好有钱……这可是金子啊……”<br />
“额，还好吧。这个换算下才20两白银，你拿着在这儿住三天，等等你家大人。”夏明手里的钱大多是关明呈三人的，自己花起来也不在意。<br />
“真的……给我？”小姑娘擦了擦手，然后捏了捏小元宝抱在手心里。<br />
“嗯，给你。”夏明笑了笑，日行一善，心情不错，打算回去多干武长风两人几次。<br />
“那……那我给你治病吧。”小姑娘忽然叫了一声。<br />
“你？不用了，我身体好的很，不信你问这两位大哥哥，是不是每次都被我欺负的哭出来。”夏明说完，捏了捏铁惊风结实的臀部。<br />
“可是，你身体里有毒素还没有清除啊，你看。”小姑娘疑问的从包里摸出一根金针对着夏明的小拇指一点，夏明顿时感觉小腹左下一阵剧痛，差点昏了过去。<br />
“主……主子？”铁惊风大吃一惊，拎着那小姑娘就朝房间里走了过去。<br />
“啊……我擦，你是什么妖人……”夏明感觉疼的快要死过去一样。<br />
“我不是妖人，我是药王谷的，你身上有毒，虽然吃了解药，但是还有残留的毒素，我只是提前引发它而已。”小姑娘吓的眼泪都出来了。<br />
“你？你是药王谷的？”夏明瞪大了眼睛，怎么看这小姑娘15岁都不到！<br />
“嗯，我师傅在给老婆婆治病，我一个人无聊就出来玩玩。”小姑娘惭愧的低着头。<br />
“那……那你说说我这是什么毒。”夏明心里虽然震惊，但是面上还压得住。<br />
“我不知道呀……你自己被人先下了毒，然后又吃了解药都不知道么？”小姑娘侧目看着夏明，仿佛觉得这个人虽然心好，但是脑子呆呆的。<br />
“你……我当然知道，只不过本少爷要假装不知道，这样下毒的人才会上本少爷的当。”夏明扬起声音。<br />
“哦，那你好聪明哦。那我就不帮你解毒了。”小姑娘眼睛眨眨，夏明一口血差点喷出来。<br />
“但是你现在引发了毒素，我家少爷疼的难受，你既然破坏了他的计划。就帮他把毒解了吧。”武长风声音温和带着一点笑意。<br />
“啊……你……你好帅……啊”小姑娘一侧脸震惊的，就要伸手点武长风的脸。<br />
“放肆，不准碰。”夏明大叫一声，小姑娘受伤的看着夏明。<br />
“他是我的，你快点给我解毒。”夏明抱着武长风得意的看着小姑娘羡慕的眼神。<br />
“好吧。”小姑娘捏住夏明修长的手指，手抖了抖，然后极快的扎了几针。<br />
“滋”一串黑血出来，夏明长舒了一口气。<br />
“你最近房事过多，肝火太旺，要不要我给你开些补药吃吃？”小姑娘试探的看着夏明。<br />
“老子才不用吃！不信你问他。”夏明不知道怎么的遇到这个小姑娘就特别容易炸毛。<br />
“好吧，好吧。”小姑娘摆了摆手，然后就捧着脸看着武长风，然后看夏明，然后看铁惊风，忽然脸一红低着头说道：“我得走了。”<br />
“嗯，走吧，走吧。小心点别给人骗了钱。”夏明挥了挥手，交代了一句。<br />
“主子，是那酒？”小姑娘刚走铁惊风就说了一句。<br />
“有可能。”夏明心里暗暗的给圣殿教主记了一笔。<br />
“主子，我回来了。”关明呈走了进来，手里捏着四张请柬。<br />
“还是关大侠有面子。”夏明抱着关明呈亲了一口，关明呈笑了笑说道：“明天的大婚，端王府已经被三十六寨的人布置的十分严密了。”<br />
“行，明天咱们就会会这个端王。”夏明点了点头。</p>
<p>第二十七章 大婚（上）</p>
<p>第二天婚礼，全城都披红挂彩，所有店铺都挂上红绸子，四处飘扬。<br />
夏明刚出门看到满眼的红，忍不住眼皮跳了跳说道：“娘的，搞的这么大阵仗。”<br />
“这座城的税收都是端王的，自然要配合。”关明呈笑了笑说道。<br />
“那他岂不是很有银子。”夏明挑了挑眉，舔了舔舌头，然后四人朝端王府走了过去。<br />
关明呈算是极为有身份的，在宴席开始之前还被安排了小院子。<br />
端王府的小厮很有眼力，虽然不知道自己主子要干什么，但是对四人确实招待很充足。<br />
“娘的等了这半天，连端王什么鬼样子都没见到过。”夏明咬了一口苹果，有些焦躁的说道。<br />
“听说端王生的龙姿凤章，极为的不凡，主子一定不会失望的。”武长风动了动嘴角，似笑非笑的看着夏明。<br />
“怎么？会有长风公子俊雅么？我都没见过比你还清俊的人儿，更别说床上还那么骚，穴口那么软。”夏明这边调戏的武长风抵受不住。<br />
那边外面已经开始锣鼓喧天的闹了起来，一群野汉子披红挂彩的扛着东西，满口的粗话。<br />
“这么人真是……粗俗不堪！也不知道咱们端王妃是个什么样的人物。”外面小丫头皱着眉，显然是不喜欢这股子江湖气息。<br />
“你还不知道呢？人家端王妃对咱们王爷有救命之恩，生的也是极为漂亮，就是不知道性子如何，前面的嬷嬷说了，虽然礼仪上差了许多，但是为了王爷很是下功夫。”<br />
“那是，不说外面那些人，单是皇宫贵族的女子见到咱们王爷不也是脸红的受不住。”<br />
外面的小丫头鲜活的把王妃跟王爷的八卦说了一通，然后又急忙去干活了。<br />
“哎哟，看来这端王还是个招桃花儿的。”夏明被那些人说的，心里痒痒的很，着急想看看武长风跟端王哪个生的俊一些。<br />
“来了，来了。”外面人忽然热闹起来，鞭炮锣鼓咚咚的敲起来，炸的一片红花。<br />
夏明忍不住跃到房顶，就看到一个高大的红衣背影微微弯腰，身背大红花，不过最让夏明吃惊的是端王竟然是个明晃晃的光头。<br />
“哎哟，我的娘。”夏明脚下一滑就摔了下来。<br />
“小心。”铁惊风飞出来，接住夏明。<br />
“主子怎么了？”武长风嘴角微微扬起，看着夏明掩去惊慌失措的神情。<br />
“端王……他妈是个光头和尚！”夏明震惊的看着关明呈。<br />
其他三人愣了愣，说道：“端王拜在澄海大师门下，虽然不是真正的出家，但是大概还是恪守佛礼的吧。”<br />
关明呈补充了一句。<br />
“那你说……他女人看到他这样还不气死啊。”夏明斜眼笑着把腿放在武长风的腿上。<br />
“谁知道呢。”武长风轻轻的给夏明捶着腿。<br />
“诸位，拜礼结束，请入席吧。”过了一会儿有小厮过来请四人。<br />
“走走，吃饭了。”夏明拍了拍关明呈的翘臀，看的小厮大吃一惊，关明呈低着头，整理了下衣服，然后昂首阔步的走了出去。<br />
夏明他们虽然是宾客，但是毕竟关系不熟，排的位置不前不后。<br />
“唔，菜样还不错。”夏明看着金黄色的大虾被切开，露出鲜美的虾肉，旁边是浇汁。<br />
“哇，端王这小子生的真是他妈的俊。”旁边的大哥一边撕扯鸡腿一边斜眼看着端王敬酒。<br />
夏明拿起酒杯，一边被武长风喂虾肉一边扭头看着端王。<br />
正是正午的时候，阳光落在四合的大院子里，层层叠叠的金砖琉璃瓦，泛着光。<br />
院子里，一群衣着各异的宾客里，一个俊朗的高大光头青年微笑着捏着白玉酒杯。<br />
他身材修长，里面穿着白色的佛袍，绣着金色的佛字，外面披着红底金线新郎服，阳光落在他的耳朵上，仿佛能照的通透一般。<br />
他五官十分的俊朗，跟武长风的俊雅不同，他眉宇间虽然看着文气，可是五官却有武僧一样的俊朗，微微一笑的时候十足的修佛有成的姿态。<br />
“还他妈又一对酒窝呢。”夏明看的心里直噗通。<br />
“主子，过来了。”武长风捏了一把夏明，夏明急忙摸了摸裤裆，然后正了正神色。<br />
“关大侠，有礼。”端王声音清朗有力，睫毛微微翘起，嘴角不笑自扬，眼瞳黑漆漆的，似佛似妖。<br />
夏明被他叫的喉咙干干的，看着他的结实的肩膀，迈出的大长腿，夏明嘿嘿一笑。<br />
“人都走了。”武长风酸酸的说了一句。<br />
“这个人老子骑定了，小的们，今晚就给爷拿下他吧。”夏明低声说了一句。<br />
“今晚？”关明呈惊讶的说道。<br />
“洞房花烛夜，任他端王再隐忍密集，也不免要有破绽吧。”夏明笑了笑。<br />
“不可大意，他功夫非同一般。”关明呈微微皱眉。<br />
“再厉害，有咱们厉害？这些天老子这么辛辛苦苦的耕耘你们，你们三个难道拿不下他？”夏明说着抓了抓铁惊风的鸡巴，粗长的鸡巴被他抓在手里，很快就粗硬勃起，只能大口大口的喝酒来掩盖。<br />
“主子……你小声点。”关明呈看了看四周，忍不住低声哀求了一句。<br />
“那你们给不给我拿下？”夏明看着端王一副胸有成竹的样子，就鸡巴痒痒，恨不得现在就按着他草一发。<br />
“主子想要，自然要全力给主子拿下了。”关明呈笑了笑，他如今是百尺竿头更进一步，每日内力鼓荡就想找个机会试试身手。<br />
“还是关大侠最听话。”夏明笑了笑，看着其他两人，其他两人也急忙表态。</p>
<p>第二十八章 大婚（下）</p>
<p>宴席从中午一直到了傍晚，夏明看着端王只是面色红了红，显然是有中间喝了解酒的东西。<br />
“走，咱们去个地方。”夏明笑了笑，带着三人潜行到了后院。<br />
“端王布了很多的暗桩，流动的，不动的。”关明呈内力最深厚，配合铁惊风的经验，四人很快就到了新房门口。<br />
夏明四人看看天已经暗了下来，悄无声息的飞到房顶，顺手放倒房顶的暗哨。<br />
夏明揭开瓦片，看到房间里端坐着一个红衣红裙的盖着盖头的新嫁娘安静的坐在那里，旁边一个老嬷嬷跟四个丫鬟，安静的一动不动。<br />
等了将近一个时辰的功夫，外面终于是彻底的黑了下来。<br />
终于端王被一群人簇拥着走了过来，看着脸红的不行，醉醺醺的，一双眼微微眯着，流出光。<br />
“王爷笑的眼都睁不开了。”有人说了一句，然后大家哄笑了起来。<br />
吱嘎门被推开，然后就是按例是一阵的哄闹，等到夏明被蚊子咬的受不了了，终于房间里面只剩下端王跟新妇两人了。<br />
新妇被揭开了盖头，露出一张美艳的脸，她看着端王，含羞带怯的举起手，想要解开端王新郎服的扣子。<br />
“行了，现在又没人。”不想一直微微闭着眼的端王，抬手推开了她。<br />
“王爷”新妇眼睛带着受伤的神情看着端王。<br />
端王睁开眼，嘴角掀起嘲讽的笑意，他看着新妇说道：“现在没人就不用装的善意良人了，毒蝎子宋美。”<br />
那新妇听到端王这样说，面色一冷，一阵恼怒涌上心头，咬着牙说道：“就算之前我算计与你，但是我并未对你有半分伤害，甚至劝说我爹与你联合。”<br />
“与虎谋皮尚有被吃的危险，更不用说一群豺狗了。”端王睁开眼亮而有神，说话声音不疾不徐，却说的宋美心里一虚。<br />
“那……那你为何还要答应娶我!＂宋美怒的眼睛冒火，站了起来。<br />
“总要娶的，不娶总有人不放心。”端王淡漠的看着宋美，眼里情绪沉淀了下来。<br />
“你要仁得仁，以后这端王妃就是你的了，我会带老太君另寻一块府邸静修。”端王说完解开自己的红色新郎服，抖开里面竟是一身白色僧炮，单手立佛手，微微点头，转身就要离开。<br />
“你！你休想！”宋美看着端王，发疯的大叫了一声。<br />
“你不是和尚！我查过的！澄海大师说你尘缘未了，与佛无缘！”宋美尖叫着吼了出来。<br />
端王顿了顿，他轻轻的闭上眼，立着的佛手也慢慢的握成了拳头。<br />
宋美看自己戳穿了他的假象，脸上得意的笑了起来：“所以说你还是跟我和和美美的做个夫妻吧，你没尝过欢爱的滋味，一旦吃上一口，你就不会说这样的话了。”<br />
宋美一边说一边解开新娘衫，露出白皙的脖颈，手臂，单穿着一个肚兜，丰韵的白皙胸部颤微微的晃着。<br />
“不，红颜白骨，我……”端王刚要反驳，却忽然觉得小腹一簇火窜上来。<br />
“你……？”端王吃惊的扭头，看着宋美。<br />
“怎么样？我三十六寨秘传的绝顶销魂散，认你何等仙人也要抵受不住。”宋美媚笑着伸出红艳艳的舌头，慢慢的走向端王。<br />
“来吧，夫君，人家看到你那里就湿的难受。”宋美走过来，端王额头生汗，面目赤红，忍不住盘膝而坐念起经文。<br />
“这是你先无情的！”宋美看他这样，气的银牙一咬，走到窗边，敲了敲。<br />
“这个院子里的人都被清理干净了，你还是放弃吧。”宋美话音一落。<br />
夏明扭头看着关明呈，关明呈点了点头，然后飞落出去，把三十六寨没有清理干净的暗桩也放倒。<br />
“走了！”夏明兴奋的翻身落下。<br />
“谁？”宋美功夫还算不错，但是跟夏明他们差了太多了。<br />
她只看到一双亮亮的眼睛就昏死了过去。<br />
“阁下何人？”端王一头的大汗，微微睁开眼，就看到一个邪痞的俊朗青年领着两个高大的青年走了进来。<br />
“把这娘们扔到床底下。”夏明皱了皱眉头，踢了一脚宋美的身体。<br />
“是。”铁惊风低头把宋美推到床底。<br />
“端王爷真的没有尝过那种滋味？”夏明说着伸手轻轻摸了摸端王高挺的鼻梁。<br />
“阁下对小王有恩，小王愿以万两黄金相送。”端王微微侧过头，喘息的说了一句。<br />
“嘿嘿，真聪明，我要是个贪财的，说不定就放过你了。”夏明段蹲下来坏坏的一笑，然后忽然一把拉住端王的衣襟狠狠的撕开，露出他精壮白皙的胸肌。<br />
“你……”端王忍不住气息一泄，本来被他内力压制已久的春药迅速找到突破口，喷涌出来。<br />
“罪过……罪过。“端王不断的念着经文，但是他的裤裆已经高高的翘起。<br />
“主子有所不知，一般僧人甚至连自己发泄都不可以，甚至是勃起都要自罚的。”武长风补了一句。<br />
“哦，这样啊，那端王这么优秀的和尚一定没有撸过吧。”夏明说着伸手入端王的怀里，抓着一根粗大的鸡巴，轻轻撸动。<br />
“不……不……”端王面色一阵苍白，然后一阵潮红涌上来，胸肌颤抖几下。<br />
“呼……呼……呼”端王眼泪差点出来，他仿佛受到了极大的羞辱跟伤害。<br />
“哟，射出来了？端王爷还真是敏感啊。”夏明手伸进去，摸到湿乎乎的一片。<br />
“你……你们……”端王气的不行，一双眼黑亮的看着夏明，衣襟坦露胸肌，红色的乳头干净漂亮。<br />
“啧啧，愈是这样，就让老子觉得自己越禽兽，啊……仿佛要玷污了什么圣洁的东西，我这是劣根性啊，端王圣僧不如就用你的身体渡我吧。”夏明说着伸手捏住端王的胸，微微一拧。<br />
春药加上多年的禁欲，端王从未尝试过这种巨大的刺激，忍不住就嘴里发出一阵的呻吟。<br />
“红颜枯骨，红颜枯骨。”端王浑身内力涣散，春药的药性被完全激发出来。<br />
湿热的舌头，强壮的男性身躯把他压倒，大手不断的抚摸他的身躯，一下一下的撕开他的僧袍。<br />
“唔……唔……”夏明陷入某种恶劣的兴奋当中，他强制的压着端王爷，捏着他的下巴，舌头探入。<br />
“呜呜……”端王眼泪流下来，但是他的身体却极度的喜欢这种感觉，他内心充满了惶恐仿佛再被一头魔王侵蚀，他多年来自得的自持力成为笑话。<br />
许多年前那些在皇宫里受到过的屈辱一幕一幕的涌上来，但是又被那种情欲压过去，他的身体被夏明抚摸，探索，他的唇齿被夏明狂暴的探入。<br />
敏感的乳头被揉捏的时候，他发出轻微的呜咽，他从未知道一个男人可以把自己弄到这种地步。<br />
他眼前闪过自己父王在花园压倒漂亮宫女的场景，男人粗壮的身躯压着女人柔嫩白皙的身体，发出那种可怕的欢愉，羞耻的声音不断的在他耳边放大，放大。<br />
“啊……啊……”不过是一番亲吻，端王就再次喷了出来。<br />
“雏儿的味道就是不错。”夏明舔了舔舌头，看着端王躺在地上，一脸的欲哭无泪配合着还未散去的情欲。<br />
僧袍几乎已经被完全的扯烂，他精壮的身躯大半的露在外面，上面都是斑驳的吻痕，胯下一丛茂盛的阴毛带着点点的白色精液，隐约可以看到端王的性器，干净漂亮粗长，直直的顶着裤子。</p>
<p>第二十九章 端王新房</p>
<p>夏明站起来，裤裆憋的难受，解开腰带，脱掉裤子，精壮的大腿中间是一根粗长的大吊，龟头硕大圆润，马眼滴着淫水。<br />
“主子……”武长风看的忍耐不住，叫了一声。<br />
“怎么了？小骚货，看着就受不了了？”夏明扭头看着武长风，多次的性爱，让他十分熟悉武长风的身体，他甚至可以想象到那白皙修长的身体是多么的渴望抚摸，一旦摸上去，插进去会爆发出多么舒服的呻吟。<br />
“嗯……痒……痒的难受。”武长风抿了抿嘴，然后慢慢的跪了下去。<br />
“你……你们……”端王震惊的看着武长风，看着他清俊的面庞，看着他慢慢的爬到夏明的胯下，张开口含住那跟粗大异常的男根，发出满足的呻吟。<br />
“哦……哦……”夏明按着武长风的头一下一下的，甚至让他的耻毛都碰到武长风的面颊。<br />
“大狗去吧端王爷的衣服撕了，记住要撕的粉粉碎。”夏明一声令下。<br />
“是。”铁惊风顶着裤裆，面色冷峻的走向端王。<br />
“不……不可以。”端王慢慢的朝后退去，但是迎接他的却只有严格执行命令的铁惊风。<br />
“啊……啊……”一边是武长风骚浪的呻吟，他的衣服被一层一层的剥开，乌黑的长发披在欣长的后背，然后是翘起的臀部，他赤裸的跪在地上，嘴里嗦着粗长的鸡巴，夏明的大手来回的在他身体上滑动。<br />
这边是端王忍耐的地哼，他想要推开铁惊风，但是却被巨大的铁手按住，不留情分的一下一下的撕碎他的衣服，僧袍，裤子，一片一片，让他精壮的身躯完全的坦露在红色的新房里面。<br />
“啊……啊……主子……啊好大……”这边武长风已经撅着屁股，粗长的鸡巴一寸一寸的慢慢的没入武长风的屁眼。<br />
紧致的小穴口被粗长的鸡巴一点一点的侵入，张开漂亮的形状，武长风发出满足舒服的呻吟。<br />
这一切抖落在端王的眼里，他全身都在轻微的颤抖，那种无边的情欲慢慢的淹没，他甚至想到过那粗长的鸡巴插到自己后面的时候，一定很痛！可是……可是身体里面却慢慢的烧起野火，一簇一簇的连成一大片，烧的他盘膝而坐的时候都念不出经文，甚至他的脑海里都是自己跟夏明纠缠的场景。<br />
“啊……啊……好大……啊……好舒服……啊操死了……啊……啊”武长风被撞的发出骚浪的声音，完美锲合的性爱，更让人沉入进去。<br />
“滚到床上去。”夏明慢慢的抽出鸡巴，在他就要射出的时候，他抓着武长风的身体，然后抱着扔到床上，大红色的被面衬的武长风白皙的身躯仿佛上等的美玉一样。<br />
“怎么样啊？端王爷？看也看够了吧。”夏明甩着粗长硬直的鸡巴慢慢的走到打坐的端王身边。<br />
“你……”端王双眼里纷乱的情绪不断的翻滚，他的鸡巴笔直的戳着，显示着他的兴奋。<br />
“别害怕，爽的很。”夏明的手轻轻的放在端王的肩头，端王全身就好像虚有其表的冰雪一样，迅速的消融下去。<br />
火烧起来，端王看着那个在他脸前硕大的男人的性器，抛去他假僧人的身份，他还是个王爷，但是现在却有人把鸡巴戳到他的脸上。<br />
他……他慢慢的张开嘴，轻轻的试探的伸出舌头，轻轻碰触夏明的龟头。<br />
“哦……”夏明舒服的惊呼声，让端王浑身一抖。<br />
“不……不行……不能。”端王忽然一把推开夏明，差点让夏明摔倒。<br />
“草！看来你是要嘴硬到底了。”夏明看着他修长的大腿，叠坐的大白屁股，鸡巴硬硬的抽动了几下。<br />
“大狗，按住他。”夏明一挥手，铁惊风走过去，他抓着端王的胳膊，用力的叠在一起。<br />
反手一拉，端王就跪了下去，撅起白翘的屁股，他后背的肌肉十分的好看，但是当夏明的手放上去的时候，他忍不住浑身一抖。”不……不……不要……我……我是……端王……我是王爷。”但是他话音刚落的时候，一根湿热粗硬的鸡巴抵在他的后穴口上。<br />
“对，你是王爷，你是大和尚，你硬着鸡巴给男人插后门。”夏明坏笑一声，把滑腻的润滑东西抹上去，然后就硬着鸡巴慢慢的插了过去。<br />
“啊……啊……”巨大的恐惧瞬间带着痛感侵袭过来，端王发出凄惨的叫声。<br />
“叫的这么惨，但是后面夹的这么紧。”夏明坏笑的抓了抓端王粗长的鸡巴，上下撸动几下。<br />
“啊……啊……放过我……放过小王……啊……求求你……我是……佛祖……啊……佛祖救我。”端王忽然扬起脸，泪水涟涟，但是却发出粗重的喘息。<br />
他的后面被一根滚烫的棍子慢慢的捅进去，热热的肠壁羞涩的包裹住，然后流出水。<br />
“O…哦……太他吗紧了……夹死老子了……“夏明不得不停下来，腹肌轻轻的动了动，然后深呼一口气就抽插了起来。”啊……啊……魔……妖魔……啊……啊……小僧……啊好舒服……啊……佛祖……啊”端王初尝禁果，那种刺激感随着后面的爽感慢慢的扩大。<br />
他觉得自己好像在跟妖魔交合一般，那么罪恶又那么羞耻，却……却又那么舒服。<br />
“哦……啊……好……啊”端王甚至叫床都不知道说什么，他全身被男人的气息掩盖住，他俊朗的五官生的庄严肃穆，可是当他轻轻皱着眉头发出喘息的时候却是那样的诱人。<br />
“喜欢不喜欢？大鸡吧……大鸡吧干你的屁门……啊”夏明俯在他的耳边蛊惑的说着，端王抿着嘴不说一句话。<br />
“干死你……干死你……啊……啊”夏明微微一笑，抱着端王就狠狠的操弄了起来。<br />
“啊……啊……不行了啊……啊……不行了……啊小王……小王罪孽啊……好舒服……多给我一点……啊……啊”端王忍不住在高潮的时候叫了出来。<br />
“干！”夏明被他叫的忍不住精关一松，就射了出去。<br />
“呜呜……”仿佛自己完全堕落了一样，端王发出绝望又骚浪的叫声，自己又喷了出去。<br />
“妈的，真是太爽了。”夏明从端王的屁股里抽出自己的鸡巴，然后捡起端王的僧袍擦了擦。<br />
“主子……”武长风看着端王闭着眼，胸腹轻微的起伏，眼角挂着泪珠，知道夏明又收了一个魂奴。<br />
“长风，看这个……”夏明这时候却兴奋的拿起端王的新郎袍，红底金线，绣着各种繁复的精美花纹。<br />
“主子……！“武长风看着夏明粗暴的把新郎服裹在身上，鸡巴戳出来，英武不凡的面容带着痞痞的笑。<br />
“你穿这个……穿这个。”夏明拽着新娘服盖在武长风的身上，兴奋的就干了起来。<br />
武长风面容白皙清俊掩着长长的新娘服，眼角流出媚感，修长的身材又是那么的好看。<br />
夏明发情的大手捏着他的身体，然后恶狠狠的草了起来。<br />
“啊……啊……好大……啊”武长风被正面掰开长腿，新娘服压在身下，后穴红红的湿湿的，粗长的鸡巴不断的捅进去。<br />
端王本想要念经，但是当他盘腿而坐的时候，后面的痛感提醒着他刚才的叫声，他微微顿了顿，然后看着铁惊风，他赤裸着精壮的身体，跪在床边。<br />
“啊……啊……”武长风再次发出浪叫，然后浑身酸软的射了出来。<br />
“大狗，大狗你来。”夏明抓着沾满精液的新娘服盖住铁惊风，就草了起来。’啊……啊……好深……啊好舒服……爷们……爷们的屁眼子……啊草烂了啊……啊“铁惊风比武长风可直接多了，低沉的爷们声音配上秀美的婚服，不伦不类却异常的带感。<br />
他蜜色的皮肤，坚实的肌肉，甚至粗长健壮有力的大腿，都无一不章示他雄性的力量，但是他却被按着狠狠的猛草，嘴里发出粗鄙不堪的叫声。<br />
端王叹息了一声，重新端坐起来，虽然后面很痛，但是却能忍住。<br />
夏明草的爽的不行，看着墙角坐着一个俊和尚，全身赤裸，一身的吻痕，却低声念经。<br />
他坏笑一声，然后走过去抱着端王就亲了起来。<br />
“……”端王低着头，任由夏明亲着，但是却没有之前那种抵抗，甚至被夏明再次按到的时候还会发出舒服好听的呻吟，一下一下在这夜里显得那种的动人。</p>
<p>第三十章 辞别老太君</p>
<p>第二天早上，宋美醒过来，一屋子的丫鬟等着服侍她。<br />
她揉了揉头，问了一句：“端王爷呢？”<br />
她的贴身丫鬟看了看四周，然后的说道：“王爷正在跟咱们寨主商量事情。”<br />
“带我过去！”宋美气的拍了下床头，然后气势汹汹的朝正厅走了过来。<br />
“爹！你要给我做主啊！”宋美刚进来，就看到一屋子的男人疑惑的看着她。<br />
“男人们再商量事情，你一个妇道人家进来干什么？！”三十六寨的寨主拍了一下桌子。<br />
宋美看了看四周，发现端王一身白衣僧袍，手上挂着念珠，一眼也不朝自己这边看。<br />
“爹，你看他！都娶了女儿还穿着僧袍，这……这要女儿可怎么过啊！”宋美跺了跺脚。<br />
“咳咳”|这时候座上一个面目俊朗的青年轻轻的咳嗽了一声。<br />
三十六的宋寨主急忙眼一瞪，看了看四周说道：“还不滚出去！”<br />
宋美大概是第一次见到自己爹这么凶自己，气的眼一红，气冲冲的就冲向端王。<br />
“我让你欺负我，我让你……”宋美刚拽住端王的衣襟，端王慢慢的站了起来，眼睛黑漆漆的看着宋美，那种冰冷淡漠的眼神，压迫的宋美不敢再说一句。<br />
“来人，带王妃下去。”端王声音冷冷的，没有一丝波澜，看的宋寨主心里暗骂自己女儿太蠢，竟然这么不给自己男人面子。<br />
“王妃，请。”进来几个丫鬟，扶着宋美走了出去。<br />
“让关大侠，夏公子 见笑了。”宋寨主扭头看着夏明，夏明生的本就不俗，更别说连关明呈都对他俯首，宋寨主就是个大混子，自然要巴结。<br />
“无妨，毕竟是端王的家事。”夏明笑了笑，看了一眼端王，端王脊背挺的笔直，但是夏明微微运转内力，就让他裤裆慢慢的顶起，要不是僧袍厚沉，恐怕场内人都要眼珠子掉下来了。<br />
“这次邪教正道对抗，轩天刀秦轩出山还请了几个隐士的老怪，咱们三十六寨平日跟他们没什么交情，你说若是贸贸然的过去……”宋寨主捻了捻自己的胡须。<br />
“这有何难，不说咱们这里有关大侠跟端王爷，您宋寨主也是极有名望的，统一三十六寨之威让在下如雷贯耳，江湖上没有一个不敬仰的。”夏明声音清朗有力，说起来眼神明亮有神，捧的宋寨主很快就飘飘然了。<br />
“只是……咱们过去，如果是给人当枪的那就不好了。”宋寨主的军事皱了皱眉。<br />
“不如这样，让小可跟端王先行过去，为宋寨主扫平前路，三大盟主之一想必还是有的。”夏明拱了拱手。<br />
“哦？夏公子竟然这么有情有义。”宋寨主声音一扬，瞟了一眼端王。<br />
“小婿愿意前往。”端王站起拱手，声音波澜不惊，却让场内所有人巨石落地。<br />
“好好好，有贤胥这一句话，老夫就放心了。”宋寨主得端王一声小婿，笑声恨不得震出九重天。<br />
夏明心里暗骂一声：“白痴。”<br />
然后又说了一些事情之后，夏明带着人走了出来。<br />
“端王爷，接下来咱们要怎么玩呢？”夏明饶有兴趣的看着端王，端王被他看的念珠都拨动不了了，昨夜的淫乱对他来说现在想起还是心脏噗通噗通的乱跳。<br />
“我需要先跟老太君拜别，然后安排好这边接手的人，然后咱们就可以离开了。”端王微微低头，看着夏明的脚面说了一句。<br />
“既是这样，我也有故人相见，不如咱们一起去拜会老太君吧。”夏明说着走过来揽住端王的肩膀。<br />
端王生身量修长，里面结实有肉，侧面更是俊朗非凡，看的夏明恨不得现在就扒光他玩一玩。<br />
“这……”端王扭头看了一眼夏明，他眼里情绪翻滚，最后只得领着夏明朝内院走了过去。<br />
“端王爷来了。”小院里丫鬟看到端王，面上欣喜，脚下却不慌乱，显然是极为有礼仪的。<br />
她先给夏明几人行礼，然后快步朝里面走过去。<br />
“啊……是……是你！”五人朝里面走的时候，忽然看到一个小丫头趴在大岗边，吃惊的看着夏明。<br />
“果然能在这里遇到你。”夏明笑吟吟的看着小姑娘，一身水绿色长裙，头发垂下，齐流海，大眼乌黑亮亮的。<br />
端王有些吃惊的看了一眼夏明跟小姑娘。<br />
“福儿，不得无礼。”这时候屋里传来一声斥责的喝声，小丫头急忙捂着嘴，朝里面跑过去。<br />
夏明知道里面就是药王谷的人了，心里虚了虚，停住脚步说道：“啊……这里景色不错，不如咱们就在这边且等一等端王爷吧。”<br />
“也好。”关明呈点了点头，然后四人就站在缸边，低头看着里面的大红鱼，悠哉的游来游去。<br />
“老太君，孙儿过来看你了。”端王走进内间，对着一个满头银丝的圆脸老太太跪了下去。<br />
“端王有礼。”旁边一个枯瘦的中年人急忙站起来，拱手。<br />
“起吧，都娶了媳妇儿了还这样粘着我可不好。”老太君笑了笑。<br />
“神医，我祖母身体？”端王看着枯瘦的中年人，中年人侧过脸看了看端王，眼里微微一亮，走过来捏住端王的脉搏。<br />
“咦，我观你心事淤积，外强内虚，怎么一晚上就症状全消，莫非……”中年人有些猥琐的看着端王。<br />
端王慢慢的抽回手，他自然不能说昨晚疯狂的事情。<br />
“这样好，这样好。”老太君一听开心的拍手。<br />
“让老太君挂心了。”端王回了一句。<br />
“我如今得神医调养一番，身子骨好多了，改明儿还能上山看看澄海那个老秃驴呢。”老太君笑了笑。<br />
神医跟端王微微额头冒汗，也就老太君敢叫澄海大师老秃驴了。<br />
“既是这样，那孙儿也能放心远行一阵了，等事情了了再接老太君享福。”端王低头说了一句。<br />
老太君手抖了抖，然后落在端王的肩头，说了一句：“好，不用担心我老婆子，想必还没人敢打上澄海的门。”<br />
“是，孙儿一定早早了事。”端王看着老太君，最后心一狠起身离开了。<br />
“快快，捉住那条！”<br />
刚出门就看到四个男人一个小姑娘围着大缸，正在兴奋的指指点点。<br />
“来了。”夏明大叫一声，四只大手一齐插了进去。<br />
“噗啦。”金色的鱼尾红色的鱼身，巨大华美，在铁惊风手里哗啦啦的摇着尾巴。<br />
“好厉害。”小姑娘兴奋的脸红着拍手。<br />
“咳咳，那是……澄海大师送的十年生的金鲤鱼，你们要是想吃我让人另外给你们做。”端王拨了拨念珠。<br />
“啊？澄海大师？”铁惊风听的手一抖，那大鱼趁机又跳了回去。<br />
“完事儿了？”夏明甩了甩头看着端王。<br />
“是。”端王看着夏明，眼里闪过疑惑的情绪。<br />
“既然如此，那咱们今天现在这里休息一晚上，再出发吧，我也享受享受王爷的待遇。”夏明最后一句冲到端王的耳边，热热的气息吐的端王脸一红，侧过了头。</p>
<p>第三十一章 酒夜</p>
<p>端王的宴会厅，长长的席子摆满美味佳肴。<br />
夏明脸喝的红红的，拉着武长风一会儿就亲咬起来，武长风喝的醉醺醺的，发出脆弱的被欺负的声音，惹的夏明狼性大起。<br />
“啊……主子……啊好热。”武长风白皙修长的大腿亮出来，夏明都手顺着滑进去，摸到湿热的小穴口。<br />
“真的是好热。”铁惊风用的碗喝酒，他素来艰苦，没有这么好的酒喝，如今喝的兴起，扯开衣服露出健壮的胸膛，喉咙咕咚咕咚的酒水顺着流下来。<br />
端王起初是一口一口的抿着喝，只是眼睛有时候瞥到武长风被夏明抱着玩弄的骚浪，穴口流水。<br />
他越抿越快，但是越喝越热，不知觉的时候他已经眼睛看的夏明有些发直。<br />
夏明取了他的王冠懒散的顶在头上，锦袍摊开露出精壮充满力量的身躯，深色的裤子被酒水打湿，裤裆顶的高高的，鸡巴的形状鲜明可见。<br />
“过来。”夏明低头亲着武长风，伸出手招了招端王。<br />
端王没有动，不过放下了酒杯。<br />
“我特么让你过来！”夏明忽然站起来，走到端王面前。<br />
醉眼里，端王生的特别的俊朗庄严，但是他微微紧张的手指出卖了他。<br />
夏明捏住他的下巴，热热的气息喷到他的脸上，烧的他的脸上，全身都热乎乎的。<br />
“把他给老子扒光了，扔到桌子上。”夏明狠狠的亲了一口端王的嘴，热乎乎的，而且他在那一瞬间看得到端王的紧张 害怕还有一丝单纯的迷茫。<br />
在铺满红布的长席上，白净的和尚精壮的身躯被扒光了按在桌子上。<br />
“不……”旁边的热烫热菜被扫落在地上，夏明撕开衣服，披着凉软的锦袍，露出紧实的腹肌，粗长的鸡巴，红亮的龟头慢慢抵在端王紧实翘起的屁股上。<br />
“唔……唔”端王就看着旁边三个男人还在推杯换盏，三人都兴奋的脱了衣服，只是简单的裹着衣服，露出大半的身躯。<br />
铁惊风甚至脖子上挂着铁环，蜜色的皮肤精壮的上身冒着热气，说道兴奋的地方，站起来粗长的鸡巴翘着，滴着淫水。<br />
关明呈开始也是微微笑，但是后来被哄的甚至脱了衣服，露出屁股，扒开屁眼给夏明摸玩了一番。<br />
所有的一切都好像昨日梦中的淫梦一样，端王不知道自己什么时候开始发出轻轻的喘息。<br />
那种粗长的鸡巴慢慢的捅进自己屁眼的感觉，撕裂的痛感慢慢的消失，被触碰到兴奋点时候，他甚至发出“嗯，啊……”的呻吟声。<br />
“啊……好舒服，干死你这个大和尚啊……靠死你啊……好舒服……啊”夏明显然爽的快要翻天了一样，他低着头用滚烫的舌头舔弄端王的脊背，烫的端王轻轻的抖了抖。<br />
“啊…啊……啊”端王不知道自己什么时候被翻过来的，他被夏明的压下去，抱着他的身躯，两人热烈的吻着。<br />
这种性爱让端王舒服的发出颤抖的声音，浪叫。<br />
粗长的鸡巴深深的插到最深处，甚至在最深的地方，端王有些痛苦的锤着夏明的小腹，想要推开夏明。<br />
可是那种完全被顶到的爽感，甚至让他连着啊 啊的发出低声，粗长的鸡巴马眼 张开流出许多的淫液。<br />
后面谈笑声渐渐停下，仿佛所有的目光都落到他身上。<br />
这种当众被奸淫的感觉，让端王这个新手难以压制羞耻的心情，让他忍不住按着自己的鸡巴，然后射了一小腹的精液。<br />
“哈哈哈，看啊……端王爷爽的很呢，主子可以草射他两次呢。”铁惊风声音最亮，说出来三个人浪笑不已。<br />
端王面红耳赤，但是嘴里又忍不住叫起来，因为太爽他的腿微微抬起一条，嘴里发出喘息声音：“好大……啊好深啊……啊”<br />
“唔……唔……”接下来的夜就放荡了许多，酒水浇身，精壮的男人相互的抚摸，舔弄的舌头来回探索。<br />
夏明就好像一个享受的国王一样，他被几个男人爱抚，被他们围着，发骚，共享的他的鸡巴。<br />
直到最后玩到受不了了，才咕咚一声歪着昏睡了过去。<br />
直到第二天的早晨，夏明身上硬硬的精液，大手按着端王的屁股。<br />
夏明扯了一块布下来裹在自己的裆部，然后推开门露出头，让小厮下去准备了衣服跟早饭。<br />
“起来了，小骚货们。”夏明把凉凉的手拍在四人精壮的身躯上，交叠的身体发出好听的呓语，然后就看到一大片狼藉中，夏明裹着最新的衣服，长腿露出大半，新洗的面容精神满目。<br />
他坐在小椅子上，前面一个小桌子上摆着干净美味的早餐。<br />
“主子……”武长风最先醒，看着夏明头发松散，五官俊朗英武，带着一点邪笑，阳光从他后面透过来，让人挪不开眼。<br />
“起来洗洗，吃点东西。”夏明捏了一块糕点，然后喝了一口奶。<br />
“嗯，好。”武长风站起来，揉了揉头，穿着夏明让人准备好的衣服。<br />
水蓝色长衫，配上他俊雅的面容，就好像新裁新书一样，让人耳目舒服享受。<br />
“好看。”夏明夸了一句。<br />
其他三人也慢慢的起来了，端王站起来的时候，翘挺的屁股中间白色精液滴落下来。<br />
他捏着准备好的衣服，红着脸慢慢的穿了上去。<br />
他看着夏明明亮的眼睛，慢慢的接过他递过来的奶。</p>
<p>第三十二章 客栈关明呈</p>
<p>夏明五人一起出发，走了两日，路上听了不少圣教跟正道联盟交火的事情，目前来看圣教似乎遭遇了正道的强力迎击。<br />
尤其是轩天刀秦轩出手，几乎派出去多少就歼灭多少。<br />
圣教教主这时候抛出招揽的旗子，只要轩天刀秦轩归顺许以光明王之位与圣教主齐位。<br />
轩天刀秦轩当即回绝，并且斩杀了圣教主派来的使者，不过让人感到疑惑的是，从那天开始秦轩竟然慢慢的停下了斩杀圣教人士的脚步。<br />
有人说秦轩后悔了，有些人说秦轩被圣教拿住了把柄。<br />
不过这些对于夏明来说都没有特别大的关系，他胆子大的很，领着人就朝正道联盟进发。<br />
正道联盟的驻地落在万剑宗的青云山上，青云山成为了许多正道武林人士的避难圣地，一些男人甚至吓得都不敢出门，生怕被捉走。<br />
夏明坐在山脚下的客栈里，看着几个猥琐的男人一副自己天生英俊出门就会被捉的样子忍不住吐槽了几句。<br />
“哎，你们听说了么？药王谷的人最近研制出来一种药丸，只要是邪教的人，吃下药丸，然后手指滴血血就会变色！这下就不用害怕被邪教的人偷袭了。”客栈里有人兴奋的说了几句。<br />
“对啊，自从上次邪教潜入，捉走了不少武林好手之后，药王谷终于研制出来了。”<br />
夏明听到这里面色一变，心里暗骂几句，然后几人对视一眼，然后上楼进了房间。<br />
“这下可怎么办?＂夏明看着端王。<br />
“我会让我手下抓紧研制相对应的药丸。”端王轻轻的敲了敲桌子。<br />
“扑啦啦”这时候从窗外飞来一只白色的信鸽，端王抓了一些小米喂了鸽子，然后写了几行字，信鸽又带着信飞走了。<br />
“端王爷真是隐忍有谋啊，难道你手下的人竟然连药王谷的医术都抵的上？”夏明眼睛眨了眨看着端王。<br />
端王看着夏明说道：“等我完成我的事，我的力量都可以给你。”<br />
“这么好？”夏明笑了笑，看着端王。<br />
端王有些不自然的说道：“你……你现在是我的主子……我懂这些。”<br />
“哈哈，什么主子？”夏明笑了笑，坐在端王的身边，摸了摸他的腰。<br />
热热的气息喷吐在端王脸上，端王扭过头看着夏明，嘴巴张了张说不出话来。<br />
“是不是干你的主子？嗯？”夏明笑了笑，捏着端王的下巴，亲吻了上去。<br />
“啊……啊……啊”端王在空隙的时候忍不住发出喘息，不过瞬间他的胸肌就露出大半，呼吸不稳，眼睛直直的看着夏明，仿佛从未尝过这种滋味。<br />
“还想啊？”夏明看着他黑漆漆的眼神，里面带着一种迷茫 激动好奇的兴奋。<br />
端王轻轻的点了点头，按着自己的心脏说道：“不知为何，心里总是在想，然后就抑制不住。”<br />
“哦，你倒是直爽。”夏明笑了笑。<br />
“出家人不打诳语，尤其是澄海大师的高徒。”关明呈笑了笑捏起茶杯。<br />
“你倒是懂的不少，关大侠，是不是最近没插你，忘了自己上下流水的骚样子了？”夏明坏坏的扭头说了一句。<br />
关明呈正要喝水，被弄的面红尴尬，但是心里又忍不住痒痒的。<br />
“看你这个骚样子，跟寂寞的少妇一样，过来，让爷的大鸡吧给你解解痒。”夏明一把抓过关明呈。<br />
“不行……啊……”关明呈话还没说完就被扒光了裤子，露出精壮的下身，粗长的鸡巴已经完全的勃起，在夏明的手中滴出淫水。<br />
端王如今敏感的受不得一丝刺激，当他看到关明呈的鸡巴被抬起的时候，竟然激动的站了起来。<br />
“不……别看……别看。”关明呈久违的羞耻感涌上心头，大腿来回的动弹，但是当夏明手指慢慢的插入他的女穴的时候。<br />
“哦……哦……”关明呈无奈又酸痒的抓着夏明的胳膊，发出低低的呻吟，尤其是他就这么低着头看着夏明的手指慢慢的插入自己的穴口。<br />
夏明还一边插一边看关明呈的神情，看他面红红的，眉头微微皱起，但是在插进去的时候i嘴巴又张开发出叹息。<br />
“这里？”夏明笑了笑，然后手指狠狠摸到一个地方。<br />
“哦……哦……”关明呈忍不住惊呼一声，长腿来回的晃了晃，然后又紧紧的抱着夏明，让他大力的抽插起来。<br />
“啊……啊……小逼……啊好舒服……啊主子……啊……啊”关明呈的声音带着一丝的哭音，但是却骚的人心痒痒。<br />
端王看的，听的更是忍不住夹了夹自己的鸡巴，他万万没想到关明呈骚叫起来这个样子，更何况是在白日。<br />
这个江湖名气鼎盛的关大侠，就这样露着大屁股，坐在青年夏明的腿上，下面小穴口流着淫水，他能做的就是叫的越来越骚，好求的夏明尽快用大鸡吧插到他的小穴口里。<br />
“啊……我要……主子……我好想要。”关明呈的手来回的摸着，最后落在夏明的裤裆里，抓到那根滚烫粗硬的鸡巴的时候，心里忍不住有些怕，但是越是这种心理，越让他舍不得松开手。<br />
“坐好。”夏明抽出沾满淫水的手，然后把关明呈大腿分开，让他就这样坐在自己的大腿上，下面门户大开，粗长的鸡巴翘起，下民红红的淫水小穴口抵着粗长的鸡巴。<br />
“哦……我……飞起来了……啊好舒服……啊大鸡吧……插进来了……啊，我的天啊……”<br />
粗长的鸡巴挤进紧致的小穴口，挤出一滩的淫水顺着关明呈的大腿慢慢的滴落下来。<br />
“呼……呼……”端王反应最激烈，他拳头紧紧的握着，裤裆里湿淋淋的。<br />
“啊……啊……啊……”<br />
可以听到鸡巴插入穴口的那种滑腻爽快的声音，夏明紧紧的扒着关明呈大白屁股，然后猛的一声站了起来。<br />
“啊……啊……啊”关明呈猛的大叫起来，他全身的重量都落在夏明的鸡巴上，那种狠狠被顶入的爽感，让他猛然喷出许多的汁水出来，鸡巴翘了翘，然后射出浓稠的精液。<br />
“啊……啊……啊……射了……啊”关明呈内力在深厚，这时候都一团泥一样，修长的胳膊摊开，单单被夏明抱着。<br />
“到窗边。”夏明抱着喘息一声，然后抱着关明呈来到窗边，把他的白屁股放在窗沿上，他上面的衣服垂下来，别人看不到关明呈在干什么。<br />
但是关明呈却羞耻的小穴口紧紧的夹起来，差点让夏明当时就喷射进去。<br />
“不……不要……被看到了……啊小逼……啊”关明呈浪叫着眼睛红红的，但是穴口被满满的塞满。<br />
“啊……啊”<br />
等关明呈被抱下来的时候，屁股上都是红红的印子。<br />
夏明拍了几下，然后让他转身站着屁股撅起来，粗长的鸡巴抽出来抵在关明呈的后门上。<br />
“啊……痛。”关明呈忍不住叫了一声，但是他声音很快引来下面的人的注意，让他不敢在说话。<br />
他只能低着头，紧紧的抓着窗边，后面的屁股被夏明狠狠的操弄着。<br />
“啊……啊……不行了……啊……主子……啊放我……放我回去……啊主子。”关明呈健壮的长腿因为快要高潮来回的打颤，淫水淋淋的落下。<br />
“啊……啊……啊”关明呈最后终于被夏明插的受不了喷了出来，而夏明也满足的抱着他，然后射到了他最深的地方。<br />
“哦……太他吗爽了。”夏明低头咬了咬关明呈的肩膀。<br />
“哟，我们端王爷自己看着就射了啊？”夏明扭头就看到端王呼吸粗重，面色一红一白，显然是跟着自己射了出来。<br />
“主子……你现在内力雄厚，你对我们影响太大了。”武长风羞耻的脱了裤子，看到里面一大片的精液。<br />
“是么？”夏明试着运转内力，果然仿若大海一样，沉稳雄厚。<br />
“是，主子现在的功力怕不输给我了。”关明呈慢慢的擦着自己穴口的精液，抬头说了一句。<br />
“真的呀？那我……岂不是顶顶厉害了？”夏明兴奋的叫了一声。<br />
“臭小子，命都快没了，还敢乱玩。”这时候夏明脑里忽然传来一串声音。<br />
“师……师傅？”夏明吃惊的叫了一声。<br />
“白痴，不要说话。让他们四个现在分开走，你自己出门到天字一号房。”李天声音一冷。<br />
“什么？”夏明运转内力侧耳一听，果然下面静了许多。<br />
“有人围剿咱们，分开撤。”夏明快速的说了一句，其他四人猛的站起来，然后约好地点，就破窗飞出。<br />
“抓住他们！”下面果然好多人，大喊着追了过去。<br />
夏明深呼吸一声，然后极快的出门，几个闪身，正好在楼下人上来的时候一扇门打开，夏明闪了进去。<br />
夏明一下撞进一个热热的胸怀里。<br />
“臭小子！撞死我了。”那人惊呼了一声。</p>
<p>第三十三章 李天</p>
<p>李天生的面白邪魅，一双桃花眼招人的很。<br />
他没其铁惊风那么精壮，但是一看就是精贵养大的，戴着一个玉冠，穿着锦袍，白嫩贵气。<br />
夏明看着他的眼，细看之下竟然有墨绿色的光转过，因为被撞到眼里泛着一点水光。<br />
夏明吃过这么些个男人，看到他这个样子，忍不住忘了身份，大手摸了摸李天的嘴角，然后低头咬了一下。<br />
香滑软嫩，配上李天那副震惊惊慌的眼神，更是让夏明嘴角扬了扬。<br />
“味道不错。”夏明声音明朗中带着一点嘶哑，眼睛明亮带着兴奋的精神。<br />
“混……混账！”李天看着夏明，想到当初草房里小柴狗一样无力大眼的夏明，跟眼前这个高大健壮的男人联系不在一起。<br />
但是偏偏夏明的所有成长都落在他眼里，仿佛这个男人是自己慢慢捏出来的，这么高大英俊，邪气。<br />
李天每每看到夏明肆无忌惮的侵犯关明呈他们，心里又是骄傲又是复杂。<br />
他一边一边的告诉自己不应该生出这种念头，但是每次见到夏明都忍不住想要给他最好的，看着他用着自己的东西，把那些魂奴调教的服服帖帖。<br />
“咳咳……”夏明看着李天复杂的眼神，有些尴尬的松开手。<br />
“师傅，你怎么在这儿？”夏明转过身，拿起桌子上的水果咬了一口。<br />
他吃东西很大口，说话的时候头不在意的晃着，眼神四处乱晃，仿佛不知足的猎豹寻食一样。<br />
“过来看看能不能收复秦轩。”李天笑吟吟的坐下来。<br />
“哦？捉到了么？”夏明眉毛一挑说道：“好像他武功高的很，很难捉啊。”<br />
“确实，折了我大半的人手。”李天低着头玩着玉指环。<br />
“需要我帮忙么？”夏明很少看到李天这种有些复杂挫败的神情。<br />
“不用，他武功太高了。”李天抬头看了一眼夏明，笑了笑。<br />
“你这少殿主当的，也太弱了点。别个都是作威作福的，你倒好被派到这地方来受苦。”夏明看了看客栈的房间，忍不住皱了皱眉。<br />
“你不懂，我不出来，以后压不住人。”李天拿了一个水果，咬了一口，皱了皱眉，然后看着夏明都快吃完了。<br />
“没吃饭？”李天皱了皱眉，看了一眼夏明。<br />
“嘿嘿，嗯没来得及，刚才又干了一发，你知道干过之后特别饿。”夏明流氓自得的晃了晃裤裆，雄壮的性器晃了晃。<br />
李天顿了顿，然后低头看着水果，一边想夏明怎么能吃完这么难吃的水果，一边面色涩涩的问了一句：“干的哪一个？新捉的端王？”<br />
“不是，是关大侠，骚的很，抱着啪啪啪的时候特别带劲。”夏明挤眉弄眼的说了一句：“那大屁股……”<br />
“够了。”李天忽然呵斥了一声，夏明一愣，挠了挠头说道：“怎么了师傅？”<br />
“我……我受伤了，不宜气血浮动。”李天有些焦躁的动了动手指，然后站了起来。<br />
“受伤了？”夏明眼睛一沉，急忙走过来。“我看看。”<br />
“不……不用了。”李天急忙推开夏明。<br />
“不行，给我看看。”夏明强硬的按着李天。<br />
“啊……”李天痛呼一声，他的锦袍被拉开一些，露出后颈的肉，可以看到一道锋利的口子，滴出红色的血珠子。<br />
“怎么搞的？你也跟秦轩交手了？”夏明看着那伤口心里抽抽的，他十分的护短，更别说李天对他的照顾了。<br />
“嗯。”李天声音抖了抖，说实话他毕竟是圣教的少殿主，怎么也算冷心绝情，可是听到夏明的话竟然烫的他心里一软。<br />
“药呢？”夏明慢慢的解开李天的衣服，露出他大半的脊背，雪白的背部上一道斜斜的刀口，翻卷着特别的吓人。<br />
“这里。”李天把药膏递给他，夏明轻轻的吹了几下，痛痒的感觉戳的李天忍不住身子动了动。<br />
夏明以为他害怕，声音带着一点哄着的感觉说道：“别怕，一会儿就好了。”<br />
“嗯。”李天脸红红的，却又觉得自己这样十分的丢人。<br />
白色的药膏一点点填满红色的伤口，李天中间抽气了一下，夏明在后面立刻停着下皱着眉问：“很疼么？”<br />
“快点。”李天裤裆被他弄的硬梆梆的，脸红的都要冒热气了。<br />
“知道了。”夏明点头，然后慢慢的弄好。<br />
“下次见到秦轩一定给你报仇。”夏明轻轻的捏了捏李天的肩头，他其实身形单薄，虽然比夏明大几岁，但是身体却白皙娇嫩许多。<br />
有些粗糙的大手摸着李天的肩头，李天被摸的忍不住吐了一口热气，然后穿上自己的衣服。<br />
“去吧我床头的绿盒子拿过来。”李天指了指，夏明摸出一个古朴的绿宝石盒子。<br />
“这里面是我们研制出来的药丸，你给你的魂奴吃下去，正道联盟他们就查不出来了。”李天声音有些嘶哑，没有回头。<br />
“这么快？”夏明打开瓶子一股好闻的味道传来，很像李天身上常有的味道，淡淡的清香。<br />
“嗯，我们捉了药王谷的老祖宗出来，那些小辈再聪明也还不成气候。”李天说了一句，带着一股子威严。<br />
夏明有些皱起眉头，不知道李天这时候又端起了架子。<br />
“外面的人差不多走了，你也出去吧。”李天挥了挥手，他声音有些倦怠。<br />
“不要，你还受着伤，我怎么能放你一个人在这儿。”夏明直直的拒绝，为了表明自己的决心，他还拉着椅子坐在李天的身边。<br />
“我说话你不听了是不是？我是你师傅！”李天忽然有些怒火的扭过头看着夏明。<br />
夏明坐的很近，俊朗的五官无限的放大，甚至他皱起的眉头，眼里的不耐烦，看的李天竟然有些怯。<br />
“你是我师傅，不过也不代表你可以命令我。”夏明说话很直接，他看着李天，说实话李天现在这个样子会让他有些火气。<br />
李天眼睛红红的，嘴唇红红的，因为受伤面色苍白了许多。<br />
“你什么意思？”李天皱起眉头，猛的一下站了起来。<br />
“枉我对你……对你这么好！”<br />
夏明心里一跳，他慢慢的站了起来，他现在已经隐隐比李天高出半头。<br />
“是，你对我这么好。所以我该怎么报答你呢师傅？”夏明轻轻的拢住李天的脖颈，慢慢的逼近。<br />
“你……”李天呼吸一顿。<br />
“师傅，你是不是喜欢我？”夏明低头邪邪的一笑。<br />
“呼……胡说，我是你师傅……咱们……”李天有些慌乱的退后，椅子被踢的吱嘎乱响，但是他的脸却红了起来。<br />
“啧啧，原来师傅对我这么好，是想要跟我睡啊。”夏明轻轻的低头舔了下李天的脸颊。<br />
“走开！”李天忽然大喝一声，想要推开夏明。<br />
“得了师傅，你看你下面硬的。”夏明坏笑着抓着李天的裤裆，里面的性器被粗暴的大手揉捏起来。<br />
“啊……混……混蛋，你……”李天被抓着性器，难堪的红着脸，侧过头。<br />
“我也喜欢师傅，想干师傅好久了。”夏明忽然轻轻的在李天耳边说了一句。<br />
“轰”瞬间李天的脑子就好像炸开了一样，所有的血液都咕咚咕咚的涌到脸上。<br />
“师傅你不知道你每次听我说我干我魂奴的时候，那个小样子跟小姑娘吃醋一样。”夏明坏笑的大手滑进李天的衣衫里，摸着滑嫩的肌肤，慢慢的引燃李天的情欲。<br />
“你……不要……啊……夏明……小混蛋。”李天想要挣扎，但是又听到夏明直接的戳破自己长久以来隐藏的情绪。<br />
“把衣服脱了，给徒弟我看看师傅的屁股，是不是好看的不成样子。”夏明一边说一边解开李天的衣服。<br />
“哦……别……夏明……师傅……啊”李天想要推开夏明，但是夏明热烈的吻却烫的他全身发软。<br />
“师傅你总是这样……隐藏自己的情绪，喜欢就说出来，嗯……对不对，徒弟的大鸡吧。”夏明剥开李天的衣服，露出他的肩背，长腿，翘臀。<br />
李天被吻的有些迷乱，眼里的水湿润润的，他跟武长风不一样。<br />
武长风是俊雅公子的骚，他是那种长久压制的禁忌的情欲。<br />
他的腿被夏明抬起一条，粗长的手指慢慢的滑进他的后穴。<br />
“别……别……夏明……啊师傅……我是你师傅。”李天难受的带着哀求的声音，但是他只能抱着夏明，他也曾夜里做梦想过跟夏明欢爱的场景。<br />
不过当夏明的手指真的戳到自己的后穴的时候，那种羞耻期待，要把最隐私的深处展现给自己暗恋的人的兴奋感。<br />
所有的情绪都让他全身发软，发热，脑子都不知道再想什么，直到粗长的手指到底还是插进去带给他稚嫩的穴口微微胀痛的时候。<br />
他的眼里才流过一丝痛楚。<br />
“喜欢不喜欢？徒弟的大鸡吧，徒弟干你的屁股好不好师傅。”夏明声音哑哑的，但是却用大手轻轻的抓住李天的鸡巴。<br />
干净漂亮的鸡巴，被抓的挤出透明的淫水。<br />
“喜……喜欢，啊……想……想夏明的大鸡吧……”李天忍不住抬头吻住夏明的嘴巴，那不知道多少次在心里幻想过的唇，热热的带着一点粗暴。<br />
“哦……哦……”李天的后穴紧紧的被打开，发出叹息。<br />
“我要进来了，师傅。”夏明把李天按在桌子上，让他撅着屁股，背后的伤口轻轻一动就发出扯痛，但是李天现在完全感受不到，他头皮都发麻了。<br />
“哦……哦……”粗长的鸡巴刚刚碰到李天的后穴，李天就抖的发出叫声。<br />
“别紧张，师傅，舒服的很。”夏明微微一笑，他轻轻的摸着李天的乳头。<br />
：快……快点！“李天被玩的受不了了，低喝了一声。<br />
“好。”夏明说完，扶着鸡巴抵在柔嫩的穴口狠狠的插了进去。<br />
“啊……痛……痛……痛死了。”李天被插的痛呼一声，但是前面的鸡巴却瞬间硬起。<br />
“才进去一半，师傅叫的真好听。”夏明被夹的舒服的不行，尤其是干李天这种身份，他喘着气，拉着李天的手摸着他们的结合处。<br />
“动……动一动……夏明……啊”李天开始痒起来，他轻轻的晃动想要完全的吃尽夏明的鸡巴。<br />
“嗯，插……啊……好热。”夏明腹肌收紧，长腿微微弓起，然后慢慢的顶入。<br />
“哦~哦~太多了……啊好大啊……真的好大……想死了啊……大鸡吧夏明的大鸡吧……插进来了啊……”李天忍不住发出一串的浪叫。<br />
“亲一个。”夏明被他叫的呼吸一窒，然后掰着李天的头，低头吻住他的嘴巴。<br />
“啪啪啪”下面的鸡巴开始慢慢的抽动起来，两人的唇齿交合在一起。<br />
窗外的光落进来，照的他们的结合处十分的显眼，紧致的小穴口被粗长的鸡巴狠狠的捅进去，开始的生涩慢慢的被滑腻的液体代替，然后抽插的动作开始狠起来。<br />
“哦……哦……爽死了……大鸡吧……好厉害……啊插死了……啊”李天忍不住叫了起来，那种内心情绪不断的膨胀，在他全身爆发开来。<br />
李天的衣服温热的贴在他的身上，他就这样光溜溜的被自己徒弟按在桌子上狠狠的操弄，他的徒弟高大俊朗，鸡巴粗长。<br />
“哦……哦……大鸡吧……啊……啊”李天反手摸着夏明的腹肌，笨拙焦急的想要扯开夏明的衣服。<br />
“不要乱动。”夏明解开自己的腰带，反手把李天绑起来，白皙的肌肤被深色的腰带束缚。<br />
他身子骨小一些，摸起来十分的柔软，夏明甚至不敢太大力仿佛会把他折碎一样，但是这种感觉又激发他更多的雄性力量，想要更大力的戳破李天的身体。<br />
“啊……啊……啊”李天到最后声音都叫哑了，夏明才换了一个抱着他的姿势，让他双臂套在自己勃颈上。<br />
“呜呜……”李天抵受不住的趴在他身上，感受他的男人气息。<br />
“如果被你的魂奴看到你这样被干.”夏明忽然说了一句，李天顿时羞耻的想要逃开，但是下面的穴口刚刚空虚就恨不得再次被贯穿。<br />
“不……不行……我……我不能做魂奴啊……啊大鸡吧……啊那里……啊”李天的神智稍纵即逝，然后又继续骚浪的叫了起来。<br />
“不喜欢我的大鸡吧？”夏明低头咬住李天的唇，发出询问。<br />
“不……喜欢……喜欢死了，夏明我喜欢你……想天天被你插……我好……好羞耻……啊”李天说道这里，眼角差点流出水来。<br />
“哦，这么喜欢。”夏明停顿了下来，李天的心脏咚咚咚的乱跳着，就算停下来呼吸还是不能缓和，他觉得自己心脏都要跳出口来了。<br />
“啊……啊……太大了……草死了……”李天把头埋在夏明的胸口发出叹息。<br />
“说啊，你从什么时候就喜欢我的。”夏明捅了捅鸡巴，李天被戳的受不了。<br />
“从……从……你你干武长风的时候，我……我就喜欢你……想……想被你插……呜呜……不说了……”李天脸红的受不了，全身都烧起来了，他的穴口随着他的羞耻心越夹越紧。<br />
“这么早。”夏明兴奋的叫了一声，大力的拍打了下李天的屁股。<br />
“真鸡巴是个骚货，原来圣教的少殿主也是个骚货，嘿嘿，老子要干死你！”夏明说完狠狠的插了起来。<br />
“不……不是……啊……好多……啊”李天纲要反驳就被插的咬住嘴唇嗯嗯的叫了起来。<br />
两人一直草到李天实在受不住了.<br />
“啊……啊……啊”两人一起紧紧的抱着发出高潮的爽叫声。<br />
“轰隆”几乎同时，夏明就感到全身被一股温热的巨浪冲击的一个踉跄。<br />
“哦……啊……啊”两人都发出热烈的喘息，他们的魂虫相互飞起，然后振翅交合。<br />
本来夏明金色的魂虫慢慢的被染上璀璨的光芒，而另外一只魂虫光芒却慢慢的减弱。<br />
“啊……啊”李天后穴流出白色的精液，他全身颤栗的看着两只魂虫。<br />
“师傅？”夏明喘着粗气，惊愕的看着李天的神色越来越苍白。<br />
“坏……坏小子……师傅……师傅要被你害死了。”李天说完这一句，就昏了过去。</p>
<p>第三十四章 内力大涨</p>
<p>“师傅！”夏明一看惊呼一声，急忙掌心贴着李天的后心，源源不断的内力输送过去。<br />
“嗯……”李天转瞬就醒了过来，他面色苍白，汗入豆大，只是一双眼看着羞涩又开心。<br />
“师傅你……你怎么……”夏明知道李天必是知道两人做的话会有这种下场，但是却还是。<br />
“你得了我的魂虫激发，成功晋级钻石，以后……就算我离你远些，大概这世上也少有能制服你的人了。”李天伸出手摸了摸夏明，看着他双眼带着担忧的样子就心里就不知道多开心。<br />
“扶我起来吧。”李天到底不是凡人，过了不大一会儿就恢复了大半。<br />
“真的没事了？”夏明摸了摸他有些单薄的肩骨，看着他赤裸的身躯，忍不住抱在怀里。<br />
“嗯，就是下面疼的厉害，你这臭小子……胆子这么大，你师傅……师傅都敢上。”李天恢复了精神，举起手轻轻的打了下夏明的脸。<br />
“你是痒的难受么？小骚货。”夏明说着摸了摸他下面，湿热软和，轻轻一捅，可以听到滑腻的声音。<br />
“啊……啊……别……别弄了……啊”李天哪儿是夏明的对手，几下就弄的他哀求的浪叫起来。<br />
“亲一口。”夏明低头说了一句，李天迷瞪着眼，撅着嘴乖乖的亲了起来。<br />
“啊……啊……太……啊……坏死了……啊”李天不断的发出呢喃，他的身体很快就被夏明弄的发热起来。<br />
“坏什么，我看你喜欢的很，是不是？”夏明看他身子虚决定不日他了，但是他也没有想这样放过李天，就按着他的头按到自己的胯下。<br />
粗硬的鸡巴还带着淫水就满满当当的塞到李天的嘴巴里面。<br />
“呜呜……”李天不得不卖力的吞起来，鸡巴在他嘴里拔出沾着口水。<br />
李天眼角红红的，舌头因为是第一次有些笨拙，但是还是尽量想要舒服的伺候夏明。<br />
“哦……啊……师傅的嘴……好会舔啊……啊”夏明兴奋的插了一会儿，然后一股一股的精液射到李天的嘴里。<br />
“哎，不准吐，吃下去。”夏明捏住他的下巴，还把多出来的嘴角的一点抹进去。<br />
“呜呜……”李天哪儿吃过这种东西，只觉得夏明太粗暴了，他哀求的看着夏明，但是最后还是含着夏明的舌头慢慢的吃了下去。<br />
“真乖。”夏明笑了笑，提上裤子，抱着李天让他睡了起来。<br />
夏明在李天房里待到第二天早上，圣教的人过来找李天，夏明拿了药丸离开了。<br />
“少殿主，你的身体？”来人看着李天皱了皱眉头。<br />
“不用担心，我把我的圣魂虫分出去一半，也不仅仅是为了让我徒弟强大。”李天一改跟夏明在一起的神情，现在脸上淡淡的，说话的时候气场铺开，那些人大气都不敢喘。<br />
再说夏明内力大涨，下了楼寻着其他四人留下的暗号，追了过去。<br />
“主子。”四人藏在一所民居，出来的时候看到都有不同程度的挂彩，尤其是武长风当胸被人砍了一刀，竟然现在还昏迷未醒。<br />
“谁下的手？”夏明面色阴沉的看着武长风还在昏迷发热的脸。<br />
“是两个圣教的金级的魂主带6个魂奴做的。”关明呈回禀了一句。<br />
“可有记下他们的样貌？”夏明恨恨的说了一句。<br />
“有的，主子。”关明呈抱拳。<br />
“行了，把这药丸给长风服下。”夏明摸出李天给自己的疗伤圣药，然后把药给武长风喂了下去。<br />
“咻~”<br />
就在这个时候外面忽然射来一枚暗器。<br />
“主子，他们来了。”铁惊风皱了皱眉，扭头说道。<br />
“端王爷留下来照顾长风，关大侠跟大狗跟我出去。”夏明眼里冷光一闪，说完就走了出去。<br />
“是。”关明呈跟铁惊风跟了出去。<br />
“嘎嘎，你就是那个夏明？”外面来了大概有8个人，为首的两人模样类似，身穿着长袍，后面站着几个身形各异的大汉。<br />
“你们奉何人命令追杀我？我可是刚刚完成圣教主任务的。”夏明没有抬出李天。<br />
“嘿嘿，你身上的魂虫出了毛病，上面要我们抓你过去看看。”来人阴险的笑了一声。<br />
“跟他说这么多干嘛？宰了这小子，我看他的魂奴个顶个的功夫高，咱们兄弟平分了就是。”旁边的人看着关明呈跟铁惊风，忍不住流了口水。<br />
“啧啧，就是你看这两个魂奴，妈的干起来不知道多带劲儿，等老子榨干了他们的内力，就赏给兄弟们尝尝。”话音一落，其他的魂奴哄笑起来。<br />
“看你有没有这个命拿吧！”夏明这一世前面过的极为辛苦，所以最恨别人觊觎自己的东西，更别说他跟这四人简直是他宝贝一样的。<br />
“上！”那两人一挥手，然后两方怒喝几声。<br />
“主子小心！”关明呈知道夏明实战经验极少，说起来综合战斗力恐怕连武长风都不如，所以一开始就跟铁惊风包着夏明。<br />
“先引开哪两个碍事的。”这些人都是武林中的好手，经验不知道多充足，说着就夹紧攻击夏明。<br />
“敢抢老子的东西，杀！”夏明这时候全身内力奔腾如江海，大喝一声，仿佛平地一声惊雷，震的那些正在厮杀的高手，浑身一颤纷纷看向飞起的夏明。<br />
“不好！”跟夏明对掌的人刚生出一丝的不详之感，就双手跟夏明对上掌。<br />
“噗！”伴随着一声手骨筋碎的声音，那人仰天喷出一口鲜血摔到地上，一动也不动了。<br />
“老……老五！”那些人大吃一惊，他们个个几乎都可以在一流高手里挂上号的，没想到夏明年纪轻轻竟然……竟然一个照面就打死了老五！<br />
“你……你……”那两个魂主大吃一惊，脚下一软就要后撤。<br />
“铁惊风，关明呈拦住他们一个都别放了！”夏明一拳一个，还不忘记大喊。<br />
“是！”铁惊风长枪一抖，跟关明呈联手黏住那些人。<br />
“不……不要杀我……我错了爷爷！”那魂主被杀红眼的夏明捏住脖颈，吓的都尿出来了，但是迎接他的只有被扭断脖颈的下场。<br />
“呼……呼”夏明看着一地的尸体，全身汗水湿淋淋的，血腥气熏的他要吐，但是那种拥有强大力量的感觉又让他忍不住想要仰天长啸。<br />
“主……子……”关明呈看着夏明仍旧双拳紧握，全身锦袍裹着，长发被风吹去，双眼凌厉疯狂！<br />
“主子……”铁惊风看的竟然觉得双腿微软，就要跪了下去，那种敬畏的心理不知道何时已经在他心里烙下这么深的印记。<br />
“你们两个把这些垃圾烧了，不要留下痕迹。”|夏明全身筋肉紧绷，这时候还放松不下来，他微微回过神，就看到关明呈跟铁惊风眼里的震惊以及一丝的害怕。<br />
“放心，没有人能从我手里夺走你们。”夏明自傲的抬了抬下巴，如果是以前可能还是小痞子的痞话，可是如今却让人不敢生出一丝的质疑。<br />
“是。”关明呈跟铁惊风急忙抱拳，低头，等夏明才轻轻的舒了一口气。</p>
<p>第三十五章 英雄何去</p>
<p>武长风吃了药，晚上烧就退了下来，端王忽然大惊失色的捏着一张纸条走了过来。<br />
“圣教主被秦轩打成重伤，天湖山庄教徒溃散！”<br />
短短的一行字，惊的夏明当时就站了起来。<br />
“怎么会这样！，妈的老子还没有出手报仇呢！”夏明气的拍了下桌子，但是心里有又些担心李天。<br />
“圣教主怎么会轻易的被秦轩重伤？不应该啊。”夏明想着那天晚上秦轩一刀连圣殿主的皮毛都没伤到。<br />
“正道已经朝天湖山庄攻进了，那您看咱们？”关明呈看了看纸条，说道。<br />
“哼，我倒要看看他们再搞什么鬼！那圣殿主怎么会轻易被重伤。”夏明说着喝了口茶，然后就急不可待的要出去。<br />
“端王你带着武长风去你的端王府等着我们，你们两个跟我上天湖山庄一看！”夏明大手一挥，就带着关明呈跟铁惊风出发了。<br />
随后三日，江湖盛传正道联盟大胜，邪教溃不成军，邪教剩下一小股残余逃亡圣殿岛。<br />
但是也有人说正道中了邪教的阴谋，是秦轩联合圣殿主抛出的诱饵，正道许多的高手都被掳走！<br />
不过，十日之后，有大胆的人前往天湖山庄查看，发现现场十分的惨烈，断肢残躯落了一地。<br />
时日久了，大家都说正道联盟拼死击败了邪教，但是三百英烈无一生还！还有人牵头建造了墓碑。<br />
端王府，日渐瘦削的青年，披着一身的长袍，倚窗而坐，一双星眸看着远处的天空。<br />
“怎么了？你得了自由反倒一副失魂落魄的样子。”白色的僧袍，微笑的端王笑着说道。<br />
“我……我也不知道，你说主……夏明真的就这样死了？”俊雅公子说道最后，轻轻的吐了一口气。<br />
“不知道，我已经派了人查了圣殿岛的位置了，可惜实在是太隐蔽了，只知道那岛在东南海。”端王走到窗前，慢慢的坐下来。<br />
“你……你能不能拨给我一条船，我想去看看，我不相信他……他就这样……”武长风说不下去了，他每日的做梦都想到自己被夏明分欺负的场景，还有他坏坏的温柔，明亮的眼睛。<br />
“何以至此，你现在是上云宗宗主的接班人，难道……这些还比不得去做一个任人……”<br />
“你别说了。”武长风忽然站了起来，他神情挣扎了一番，然后理了理衣衫，目光沉沉的说道：“我不信那小痞子就这样扔下我了！”<br />
“扑啦啦”<br />
就在这个时候，一只白色的鸽子飞了进来。<br />
“这是？”端王惊讶的打开，发现一张粗俗拙劣的小地图，纸的背面竟然是一个简易的男人干另外一个男人的画。<br />
“这……这是？”武长风激动的捏着纸，看着端王。<br />
“圣殿岛的位置！”端王眼一沉，说了一句。<br />
（本书完）<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<br />
额 大概有亲看到这个结尾一定会觉得很坑爹，不过我也是想要按照你们说的继续写，但是感觉走到这儿已经尽头了。<br />
本来也想写夏明再上一层，不过那样这就不是篇H文了，H文就是吃到足够多的人，玩够喜欢的梗，然后来个风流的结尾……<br />
如果让夏明轻易的做了殿主，那圣殿未免太LOW了，你们说是不是？而且这样会有种他们还活着，去了圣殿岛又要干很多羞羞的事的感觉。<br />
后面会写个 端王复仇的番外（端王攻帝王王爷受） 再写篇 秦轩的番外 （解开结尾的谜团） 最后如果劲头还有就写篇 大狗的羞耻自白录 ，这些都不是日更 大家别每天等哦。<br />
这个结尾是我来回了好几天决定的，不想拖字数，这只是篇H文~大家不要忘记咯。<br />
这些话发到这里 是因为最后一章不够1K字大家看不到！ 占大家点小便宜 别怪哦~</p>
<p>第三十六章 番外一：初临圣殿岛</p>
<p>夏明都不知道自己坐船坐了多久，索性他的魂虫等级高，才能在这大船分的一间干净的小房间。<br />
不过就算是这样，还是能听到外面整日的淫乱声音，还有在某时定时的人被抛落时的惨叫。<br />
据说是因为要到达圣殿岛需要向海神献祭，才能顺利到达。<br />
而且在临下船的时候，专门有人过来通知，外世的东西不能带入圣殿岛，会玷污圣殿岛的神性。<br />
“这……这特么要当原始人啊！”夏明心里尴尬了一下，然后就脱光了衣服，光着身子朝外面走了下去。<br />
“大人，您是魂主，您需要保证您的地位。”有人在门口拦住夏明。<br />
夏明皱起眉头，那人急忙跪下去，说道：“这是圣殿岛的圣规。”<br />
“好吧。”夏明朝铁惊风招了招手。<br />
铁惊风裸着精壮的身躯，蜜色的皮肤光滑温热，胯下的长吊垂着，浓密的阴毛杂乱丛生。<br />
“是！”铁惊风似乎还有些兴奋，他立马跪了下去，让夏明骑在他的背上。<br />
“这个是奴环，请您给您其他的奴戴上，这样不会有其他魂主扑捉，给您造成一定的损失。”那人还顺手递过来一个软绳，软绳的尽头是个铁环。<br />
“拴在吊上。”夏明喀拉一些拉开铁环，然后给脸红的关明呈套在吊根上。<br />
“咚咚咚”<br />
外面敲起震天的鼓声，然后悠扬的长号声，奇异的歌声飘荡。<br />
夏明明显感到身下的铁惊风浑身一抖，然后额头低下去，似乎受到某种召唤。<br />
“圣主下船~”<br />
一声喊声响起，夏明看到其他的魂主纷纷下了魂奴，单腿跪在地上。<br />
“啊！啊！啊！”<br />
这时候忽然船头传来一声惨叫声。<br />
“恭喜圣主！”<br />
这时候全船的人纷纷恭贺。<br />
夏明在瞬间抬起头，就看到一个身材精壮的男人被两个大汉按到，他的穴口完全的露出，然后被圣殿主一根粗大异常的长吊狠狠的插进去，血液流出来。<br />
“啊……啊……”那人一边挣扎一边痛呼。<br />
“秦大侠果然滋味不错，带下去吧。”圣殿主抽插了一会儿，然后慢慢的抽出自己的长吊。<br />
“是！”有人立刻上来按住秦轩，给他戴上铁环，牵走了。<br />
“他就是秦轩啊？”<br />
等圣殿主下了船，几乎上所有人都嘀咕的讨论起来。<br />
“嘿嘿，听说他被挡着他未婚妻的面子被干射了，他未婚妻都退婚了。”<br />
“啊……难道他刚才不是第一次么？”<br />
“傻瓜，你没看他吊硬的多很么？不过是在装X罢了，我还看过他……”<br />
有人俯首说了什么，然后那些人露出心照不宣的笑容。<br />
“唉，殿主这样就有一十八位魂奴了，真是太厉害了。”<br />
有人叹息了一句。<br />
“对啊，听说其中一位还是什么国的国王呢！反正每一个都是顶天立地的优秀男人，别看秦轩在咱们那儿功夫顶尖，说不定圣殿主玩几天就扔了。”<br />
“哇，秦轩都算不上好货？”<br />
“我要是能干一干秦轩的后穴就好了，娘的！那可是轩天刀秦轩啊！如果能让他跪在老子胯下舔老子的吊，啧啧。”<br />
意淫还在继续，夏明却无意与秦轩，反而是在人群前面找了找，发现李天也是裸身骑在他那个蓝眸高大的异族男魂奴身上。<br />
他黑发披着，露出好看的脊背，白皙的屁股压在那魂奴身上。<br />
夏明的鸡巴又硬了，他伸出手，在铁惊风的股间滑来滑去，弄的铁惊风痒的低头，鸡巴水滴下来一滩。<br />
“开始走了。”<br />
前面的人开始挪动，夏明下了船，就看到一片颜色青翠的地面。<br />
大船上算上魂奴大概有百人左右，但是魂主却只有20个，还有好多是无主的魂奴，被用铁链子拴着，有专门的人在后面抽打他们让他们行走。<br />
“怎么样？还走的动么？”夏明骑着铁惊风走了快半个时辰，终于走进了一座光辉的圣城。<br />
夏明看着那完全被整齐的巨石累积起来的城墙，仿佛看到一座坚固异常的铁牢。<br />
他有些犹豫的拉住铁惊风，抬头看到墙上开出的小木门，里面每个都亮着精亮的眼睛，在监视着所有人。<br />
“草！”夏明心里骂了一声，然后换了关明呈骑着他朝里面走了进去。<br />
圣殿城的分布典型的四方分布，每个地方都被划分的十分整齐。<br />
居住区，贸易区，圣殿，竞技场。<br />
四个大门，每日有身穿坚甲的利刃兵将巡逻。<br />
夏明被带着前往居住区的时候，被引领人告知，圣城不是所有魂主都能进来。<br />
铜级不上岛，银级住在圣城外围，他们每进一次圣城都要上交一定的财物。<br />
黄金级的才能成为正式的居民，不过每年都会淘汰两成的魂主出去，甚至有些还会被变成魂奴！<br />
只有真正的钻石以上的魂主才是贵胄，几乎百人不到的数量却享受着数万人产生的财富。<br />
一路上，不少魂主停下来跪拜夏明，甚至还有人想要献上自己的魂奴。<br />
夏明拒绝了，然后就被领到一个大院里。<br />
说是大院，却是一片建筑群，据说这里居住着十几位钻级的魂主，每个人都拥有十位以上的魂奴，甚至他们还可以随时插一些黄金一下的魂主。<br />
只要被他们看上的魂主，就会瞬时变成魂奴，他的魂奴也会变成更下等的魂奴，甚至有些还会被魂奴享受。<br />
夏明得知除了每天一次的圣堂祷告之外，其他的时间都是魂主自己分配。<br />
他进了自己的院子，刚进门就看到两个精壮的男人跪在地上，后面跪着一溜的魂奴。<br />
“这是您院子里的两位黄金魂主，以后都在您的手下。”引领人说完，那一群人急忙行礼。<br />
夏明心里的虚荣感得到极大的满足，他知道这里一定是那种等级严格的政策，长期的上下等级分明会给人洗脑，大部分人物质的艰苦会在他们得到一丝赏赐时产生巨大的感激，甚至奴性。<br />
但是上层的魂主也不一定安全，他身边的下级魂主也算变相的监视，他们在不断的看着下级魂主的惨状，然后极力维护这种等级政策。<br />
夏明无意与圣殿为敌，他笑了笑，然后让那些人散开。<br />
夏明进了自己的院子，专门有男人捧着账册过来，一长串的念着夏明的财物，甚至还有专门调教好的五十个备用魂奴等着夏明随时使用。<br />
夏明听完，最有记忆点的就是就算是钻级魂主，也需要领一定的职务，夏明最多在这里休息半个月，就要去圣堂领职务了。<br />
他的管家是为中年人，他向夏明侧面暗示说道就算是钻级的魂主也需要贿赂圣堂的人，不然有可能会被分配到矿山那种地方，十分的艰苦。<br />
他甚至还告诉夏明高级魂主最喜欢的就是魂奴，有时候两个人交情好了魂奴也是可以赠送的。<br />
他话音落下，关明呈跟铁惊风都面色一白，他们万万是不想被送人的。<br />
夏明知道这也算一种对魂奴的打压，让他们平日绝对不敢违逆魂主。<br />
他摸着铁惊风的腰，躺在虎皮大椅子上面，关明呈帮他弄着水果。<br />
管家看了看这两个魂奴，眼里泛过一片的羡慕，然后还吹捧了一顿之后才退下。<br />
“忘了带长风他们两个过来了，我留给他的地图也不知道会不会收到。”夏明稍微有些遗憾的说道。”主子……”<br />
关明呈面带难色的看着夏明。<br />
“怎么？害怕了？”夏明笑了笑，捏了捏关明呈的乳头。<br />
“有点。”关明呈坦诚的说道。<br />
“只要完全的忠诚主子，主子一定不会不要我们的。”铁惊风站的笔直，严肃的说道。<br />
“大狗就是大狗，关大侠你学着点，不然……哼哼。”夏明斜了一眼关明呈。<br />
关明呈看他那眼神，腿都软了，面红耳赤的说道：“我……我也会好好伺候主子的。”<br />
“怎么伺候？”夏明追问了一句。<br />
“用……用嘴巴伺候主子的大吊，随时做好被主子插穴的准备，被插的时候……要用力夹紧。”<br />
关明呈知道这时候不是害羞的点，他虽然说的自己面红耳赤，但是还是坚持说完。<br />
“哟哟，关大侠流水了唉。”夏明眼尖的说了一声。<br />
“主……主子……别说了。”关明呈明显感到自己的双腿之间有水下来。<br />
他本能的想要捂住，但是却被夏明瞪了一眼，急忙撒开手。<br />
“既然浪骚了，就过来给老子插一伙。”夏明坏笑着就压倒关明呈，在锦澜斑驳的虎皮上，关明呈长腿插开，透明的水从穴口里流出来。<br />
夏明显然是憋的狠了，大手在他的穴口毛糙的摸了几下，就扶着自己的鸡巴狠狠的捅了进去。<br />
“啊……太……太深了……啊”<br />
关明呈当时就喷出一股水，然后就嘴里发出啊呀啊呀的声音。<br />
虽然门外就是人，但是他几下就被草的管不住了，浪叫的铁惊风鸡巴都硬了起来。<br />
“啊……啊……主子好会插……啊大鸡吧……啊”<br />
“骚货，你的……啊……你的逼夹紧……快点……”<br />
夏明忽然停住，他的鸡巴插在关明呈的穴口，关明呈抓着自己的鸡巴，红着脸，努力的收缩自己的穴口。<br />
：“呜呜……太丢人了……啊……啊主子……快干我吧……”<br />
紧致的穴口在两人的目光下羞耻的收缩，粗长的鸡巴感受到那会动的穴口，一股狠劲儿上来，夏明当时就再次压倒狠狠的抽插起来。<br />
“不……不行了……啊……好主子……啊”<br />
关明呈半刻就不行了，大叫着穴口流出水，然后浑身一抖就射了出来。<br />
“太舒服了……草死你……操死你……”<br />
夏明额头起了一层汗，双眼兴奋的充满性欲，粗长的鸡巴配上紧实的小腹，那种观感让关明呈彻底拜服，他甚至产生了一种崇拜的感觉。<br />
“啊……主子……啊”关明呈深深的呼吸了一番，然后下面喷出了水出来。<br />
“少殿主到~”<br />
夏明刚插完，外面就响起了声音。<br />
“主……主子……”关明呈羞耻的急忙滚下去，他的两腿之间都是淫水。<br />
“没事，师傅不是外人。”夏明不在意的擦了擦汗，然后晃着巨大的鸡巴就去开了门。</p>
<p>第三十七章 番外二：师傅的教导</p>
<p>李天束着小金龙王冠，两根金色的垂带落下，他面目白皙，偏偏带着一股邪魅之气。<br />
身材线条流畅漂亮，小肌肉极度贴合身躯，两片乳晕上稚嫩的乳头粉嫩发亮。<br />
他腹肌不是很显，隐隐可见，胯下长吊垂着，十分的可观。<br />
他身后的高大健壮的蓝眸魂奴确实恶狠狠的瞪了一眼夏明，夏明曾经击昏过他。<br />
“蓝星，你在外面等。”李天余光冷冷的说了一句，那蓝眸大汉点头，然后退了出去。<br />
“师傅，你过来看我啊。”夏明开心的走过来，亲昵的搂着李天的肩头。<br />
李天看着夏明大大咧咧的样子，心里又气又无奈，他忍不住沉下脸。<br />
“师傅不穿衣服真好看，让我摸摸。”夏明才不理会这些，他大手划过后背，然后滑倒翘挺的屁股上。<br />
李天的屁股软嫩又弹性比起铁惊风的更柔和一些。<br />
“别……不可以。”李天急忙脸烧的推开夏明。<br />
“怎么了师傅，你看我鸡巴都硬了。”夏明走过来拉着李天的手落在自己粗长的鸡巴上。<br />
他的鸡巴笔直滚烫的戳着李天的手，李天哪儿受过这种刺激，登时胯下都硬了。<br />
“哟，师傅也来劲儿了。”夏明伸手拉着李天的长吊，两根粗长的吊摆在一起，他轻轻的戳动。<br />
“啊……别……啊……”李天忍不住捶了下夏明的肩膀。<br />
“是你先不穿衣服勾引我的，师傅。”夏明不甘心的大手扒开李天的屁股，手指挤进去，温热紧致的小穴口。<br />
“嗯……不可以的。”李天忍不住掂起脚，想要从夏明的手指里逃出来。<br />
“会……会被处罚的。”李天最后只能拼命的推开夏明。<br />
“呼……呼……”李天喘着粗气，坐在旁边的椅子上，眼里都是警告的意味：“魂主之间是不可以交合的，否则圣堂会有人处罚的。”<br />
夏明秒懂的看了看窗外，笑了笑，放弃的抱着铁惊风玩了起来。<br />
铁惊风被弄的瞬间粗长的鸡巴就戳了起来，夏明一边摸一边亲咬，还不时的看着李天。<br />
李天难堪的翘着腿，想要压住自己的鸡巴，但是他看到夏明那个野性子，全身都红了起来。<br />
“看来，你已经完全适应了这里，我先走了。”李天忍不住站了起来。<br />
“别啊……师傅，过来。”夏明按倒铁惊风，然后手指玩着铁惊风的后穴口。<br />
因为长期的扩张，铁惊风的后穴已经没有那么的紧致了，但是还有一定的弹性，可以轻松的两根手指摸进去，玩一会儿就三根了。<br />
铁惊风很享受这种被大力扩张的感觉，但是因为夏明在谈事，他只能紧紧的咬住嘴唇。<br />
“叫，大狗，大点声叫。”夏明轻轻的拍了拍铁惊风的头。<br />
“啊……啊……嗯……好深……大狗……啊”<br />
铁惊风得到了允许，大声的叫起来。<br />
夏明却指了指自己的胯下对着李天。<br />
李天简直觉得夏明疯了，竟然想出这种点子，更何况自己要在他的两个魂奴面前。<br />
“……”李天的鸡巴抽动了一下，然后流出一些淫水。<br />
夏明笑着拉过他的手，然后示意他转过身。<br />
李天摇了摇头，但是他太抵受不住了。<br />
粗长的鸡巴慢慢的插入白嫩的屁股缝，在那一瞬间李天浑身一抖差点跪在地上。<br />
“啊……主子……啊”<br />
铁惊风后穴被夏明手指玩弄，前端狗吊流出淫水，现在看着他一百边玩自己一边插着圣殿少主，心里那种崇拜被征服的感觉愈发的强烈。<br />
他肌肉收紧，然后展开，热热的气息喷吐出来，他甚至能看到圣殿少主的后穴口，那么红嫩紧致，被粗大的鸡巴过分的扩张插入。<br />
被无限放大的结合处，让他忍不住大声浪叫呻吟。<br />
这时候李天更是被夏明这种不快不慢的插入弄的只能狠狠的抿住自己的嘴唇。<br />
“啊……好舒服，干……干死你啊！啊”夏明按住李天瘦削的腰肢，大手热烫有力，紧紧的箍住他的腰，这样可以用力狠狠的干入。<br />
“啪啪啪”<br />
声音干脆有力，夏明每一次都用手狠狠的朝后拉，一下一下，每次都狠狠的插入，撞进他穴口最深处。<br />
夏明是下了狠心欺负李天，把李天草的张大口发不出声音，前端早早的就喷出精液。<br />
“唔……唔……好舒服……夹的真紧啊……”夏明大口的舔弄李天白嫩的后背，腰强健有力，形成一个微微的弓型。<br />
李天只能大力的摇头，眼泪都要被这无声的很操弄出来了。<br />
他想要逃开，但是却没有力量，只能被后穴那无尽的爽感压榨，一阵一阵。<br />
“啊……啊……老子要射了……射到里面……小骚逼……啊”夏明最后紧紧的抱着李天，大力的禁锢，然后狠狠的最后的插入。<br />
“呜呜……”李天忍不住发出一声呜咽，在夏明的精液滚烫的射到他后庭里面的时候，前端一股热痛传来。<br />
“太他吗爽了！”夏明叫了一声，然后趁着鸡巴还在硬起，然后拉着早就受不了的铁惊风狠狠的插了进去。<br />
“啊……啊……不要……啊……豪爽……干死了……爷们屁股要烂了……啊主子……好主子用力啊”<br />
铁惊风就豪爽多了，撅着屁股卖力的夹着粗长的鸡巴淫水喷射出来。<br />
“噗哧噗哧”的声音在房间里面响起。<br />
“啊……受不了了……好……好多……啊”铁惊风大叫一声终于喷射了出来，大口大口的喘息着，后穴洞开，十分的淫荡。<br />
“啧啧，师傅这是被插尿了？”夏明得意的看着李天软在地上，他抱起的时候闻到一股异味。<br />
“别……别看……”李天无力的想要推开夏明，但是被夏明哈哈笑着，抱着进了浴池。<br />
“你们两个也进来洗洗。”浴池汉白玉做底，金龙喷口出水。<br />
四副优秀的男人身躯滑进去，格外的贴合。<br />
“混蛋……下次再也不过来找你了！”李天歪在夏明的大腿上，长发垂在肩上。<br />
“怎么了？大爷草的你不爽？”夏明坏笑着捏着李天软掉的鸡巴。<br />
“别碰！疼死了。”李天有些羞怒的打掉夏明的手。<br />
“哎哟，小媳妇儿样！过来给大爷亲一口。”夏明笑着低头咬住李天的唇，笑着亲吻起来。<br />
“你……啊……呜呜”<br />
李天忍不住软了下来，配合的亲吻了一会儿，才推开夏明喘息起来。<br />
“小雏儿，没跟你的魂奴亲过嘴儿？”夏明帮李天撩起头发，温柔的笑了笑。<br />
“没……都是为了练功，哪跟你一样。”李天瞪了一眼夏明，但是当他看到夏明微微勃起的吊的时候，本能的离夏明远了一些。<br />
“你那个蓝星什么的，不是你的魂奴？”夏明任由铁惊风擦洗自己的身体，侧脸问道。<br />
“这就是我来找你的原因，魂奴分为两种，一种是像你身边两位自己亲近的，一种是从圣堂里面领出来的，蓝星是圣堂里出来的。”李天意味深长的说道。<br />
“怎么了？他活儿不好？还是叛主？”夏明坏笑着看着李天。<br />
“别装傻，圣堂里面调教的当然是再好不过了，你就算让他们切了自己他们也不会反抗，但是……他们忠诚的只有圣堂，圣殿主。我只能说到这里了。”李天说完就微微眯上了眼。<br />
“呵呵，真有趣，那我不领不就行了。”夏明把发带解开，一头乌黑的长发垂在结实的肩头。<br />
他面目俊朗，肌肉线条流畅，这样披发坐在里面，只有俊武之感！<br />
李天微微睁开眼看的看着夏明，眼里有自己都不知觉的亮光，他嘴唇薄而红润，微微一笑说道：“你自己不领，圣堂也会送你的，还不如自己去挑几个顺眼的过来，要是没亲近那些魂奴，他们会被灭口的。”<br />
“真麻烦。”夏明皱了皱眉头。<br />
“你要是嫌麻烦，就好好挑几个，到时候我给你弄一份在外面的工作，逍遥的过也不错。”李天笑着说道。<br />
“哎哟，还是我师傅对我好，过来让哥哥在骑骑。”夏明作势就要再翻身上马。<br />
“不……不，饶了我吧，在干我就下来床了。”李天急忙从水中跳出来，四个男人齐齐笑了起来。</p>
<p>第三十八章 番外三：挑奴</p>
<p>第二天早上，果然圣堂的人来通知夏明会送人过来。<br />
夏明说自己会过去挑，圣堂的人笑了笑说恭迎夏明的到来。<br />
得知夏明要去挑魂奴，两个黄金魂主急忙过来问需不需要陪同，夏明拒绝了，然后管家叫了轿子过来。<br />
夏明就看到四个壮汉抬着一个软轿过来，夏明挑了挑眉，刚要拒绝。<br />
“大人，您心地善良，如果做了他们也许就能得几顿口粮 ，这些低级魂奴很难活的。”管家看着是个心善的，急忙说了一句。<br />
夏明顿了顿，然后才慢慢的坐了上去，铁惊风跟关明呈立在两边，脖子上拴着魂奴链子，被夏明牵着。<br />
路上不少人看到夏明出行，都侧面行礼，有的还跪在地上。<br />
夏明摆手让他们起来，然后软轿走了好大一会儿，才到了一座富丽堂皇的建筑前面。<br />
“下。”门口有专门的人等着，叫了一声，轿子落下。<br />
“拿去吧。”这时候管家将一包食物分给那些轿夫，轿夫磕头然后退开。<br />
夏明看到进入圣堂的人，大多高傲的正眼都不看人，忍不住正了正身子跟着走了进去。<br />
“大人，这边请，知道您要过来，我们这边专门备好了人。”<br />
领路的领着夏明一路走进去，圣堂里面奢华精美到无法形容，单是脚踩的地毯就是手绣的精美纹路。<br />
夏明点了点头，然后跟了进去。<br />
一路上遇到的人都迈着轻盈的脚步，仿佛生活的十分幸福。<br />
可是夏明却知道一定在某些地方，进行可可怕阴暗的调教，落在那些人手里，多么坚强的人都会屈从。<br />
“大人到，行礼！”<br />
一个中年人端着手，昂首喊了一声。<br />
在宽敞的大厅里面齐排排的站着20个男人，有些样貌俊美纤细，有些体魄高壮魁梧。<br />
夏明扫了扫，微微撇了撇嘴，这里面的人论俊雅比不过武长风，论成熟味道比不过关明呈，高壮不如铁惊风。<br />
“大人不满意？”那中年人微微屈身，试探的问了一句。<br />
“没有，很不错。”夏明笑了笑，下去看了看。<br />
“大人，这些人都很干净，请放心。”中年人笑着说道。<br />
“嗯，我先挑两个吧。”夏明走下去，忽然瞥到一个冷冷的少年带着半边银色面具，身体站的笔直，拳头却微微有些发抖。<br />
“大人这个是一个小国国王的私生子，因为得罪了当家皇后，被半面纹字，后来加入了刺客组织，是被当作组织领头人的候选人之一的天赋少年。可是后来被其他的候选人陷害落入了咱们手里，性子是冷了点，但是却绝对不敢犯大错的大人。”中年人说的时候瞥了一眼面具少年，少年身子极快的抖动了一下，低下了头。<br />
“好，算他一个。”夏明点了点头，面具少年抿了抿嘴，然后磕头，吻了下夏明的脚背。<br />
夏明拿过魂奴环套在他的脖子上，面具少年仿佛被掰断利爪的小兽一样，他有些惊恐害怕的看了一眼夏明，然后站在了铁惊风他们后面。<br />
“麻烦总管给我再推荐一个，要活儿好，干净身材修长壮一点的。”夏明转头看着总管，总管一听这话登时笑了起来。<br />
夏明不但解决了面具少年，还这般晓事。<br />
“大人您看这个怎么样？”总管领着夏明到了一个高鼻梁蓝眼睛的壮男身边。<br />
“异族人？”夏明瞥了一眼，发现他的鸡巴更是大的异常。<br />
“听说异族人体味重，出汗会难闻。”夏明喜欢有汗味的，但是不是重口味的。<br />
“大人放心，这个不会。他是某国大将军的庶子，天生的喜欢当奴，而且后活儿好的很，别看他高壮骚起来啧啧……”总管说完，那异族人竟然慢慢的鸡巴开始勃起。<br />
夏明看的也是惊异不已，然后点了点头说道：“那行吧，我相信总管的眼光，就这两个吧，下次领了任务，再过来挑。”<br />
“好，好。”总管急忙点头，送走了夏明。</p>
<p>第三十九章 番外四：自己人</p>
<p>夏明带着新领的魂奴到了自己的院子。<br />
关上房门，那两个新来的魂奴立刻跪在地上。<br />
“请主子……赐名。”那蓝眼睛的壮男跪在地上，那面具少年也跪了下去。<br />
“面具的叫冷月，你……嘛你就叫飞马。”夏明挥了挥手。<br />
“是……谢主子。”蓝眼睛的壮男趴在地上磕头，语气竟然带着一丝激动。<br />
“你这是怎么了？”夏明扭头看着他。<br />
“回……回主子……我是太开心了。”那蓝眼壮汉升高比铁惊风还要猛一些，说话带着异族的强调。<br />
“是么？”夏明这时候才升起一丝兴趣，想到这壮汉是自己愿意过来当奴的。<br />
“不敢欺瞒主子，我看到主子这般的丰神俊朗，而且……而且你身边的两位一个比一个男人……啊……我最崇拜这种男人了。”蓝眼壮汉抬起头，竟然面目红赤，语气中的骚气四散开来。<br />
“真他娘的下贱。”夏明忍不住骂了一声。<br />
“啊……受不了了，主子……主子，我可以……可以亲吻您的圣足么？”蓝眼壮汉难受的不断磕头。<br />
“行啊，过来吧。”夏明伸出大脚，飞马立马感激的爬过来，刚要捧着，就被夏明一脚踩下去。<br />
“啊……啊……主子……踩……踩我……啊”飞马被大脚踏着竟然淫浪叫得快要高潮似的。<br />
他的男根粗大异常，这时候硬着的笔直，硕大的龟头流出透明的淫水。<br />
夏明划过他的喉头，落在他的胸肌上狠狠一拧，飞马立刻就好像被戳到兴奋点一样，大声的叫了起来。<br />
铁惊风跟关明呈对视一眼，内心的震惊无法言语。<br />
“真他妈骚，大点声！”夏明被他叫的也是兴奋起来，大脚一路下去落在他硬直的男根上。<br />
“不……不……啊……太痛了啊……啊好爽……啊主子……好厉害……”飞马的男根被踩的一股一股的精液喷射出来。<br />
他肌肉没有铁惊风那么紧实，可见以前生活定然十分的优渥，但是这种身板却给人一种十分可口的感觉。<br />
“舔了。”夏明抬着脚，他脚后跟上落了一些精液，飞马立刻张大口舔弄起来。<br />
“行了，关大侠去叫他们准备饭菜，飞马你就在桌子底下舔我的鸡巴跟脚。”夏明收回脚，飞马立刻起身磕头，大概是刚才太兴奋，身体还有些颤抖。<br />
饭菜来的很快，魂奴是不能跟魂主同桌吃饭的。<br />
夏明看着冷月盯着桌子上的烧鸡腿，微微一笑，夹起来咬了一口。<br />
“冷月过来。”夏明招了招手，冷月慢慢的走过去，他眼神冰冷但是却藏着防备跟恐惧。<br />
“多久没吃过肉了？”夏明晃了晃鸡腿。<br />
“回主子，快有一年了。”冷月声音带着少年的清澈，十分的好听。<br />
“你多大了？”夏明看着他瘦削的身体，微微皱眉。<br />
“十六。”冷月低着头，已经不看鸡腿了。<br />
“嗯，好。”夏明说着吃完了那根鸡腿。<br />
“关大侠，大狗这些你们俩分着吃。”夏明指了指几盘菜，关明呈跟铁惊风急忙磕头，他们之前都是跟夏明同桌吃的，但是到这里颇为拘谨了一些。<br />
夏明吃饭完，并没有赏飞马跟冷月吃饭，飞马还好因为中间的时候，夏明射了一管在他嘴里。<br />
冷月呢就抿着嘴站在那里没有说话。<br />
“今晚你们两个伺候我，你们两个下去吧。”夏明简单的说了两句，飞马看着似乎有些伤心，但是冷月确实轻轻的松了一口气。<br />
三个人泡过澡，然后贴着躺在了床上。<br />
夏明躺在中间，一手摸着关明呈的大胸，一只手反手摸着铁惊风的长吊。<br />
“都有点黑了，改天给你弄点东西抹抹。大狗黑点酷帅，你不适合黑了，老子就喜欢你白点，大屁股扒开，小骚逼嫩的勾人。”夏明说着就手滑进关明呈的前面的穴口。<br />
“啊……主子……”关明呈有些难受的躺着，不敢乱动。<br />
“怎么了？吓到你了？怎么跟个僵尸一样。”夏明皱起眉头。<br />
“有……有点吧。”关明呈忍不住咬着嘴唇，抿了抿。<br />
“怎么？连你们也想变成圣堂的狗？”夏明手指微微用力，朝里面一桶，然后撑开。<br />
‘啊……啊……不……不……别弄了主子……好疼。“关明呈痛的低呼一声。”我不会，我就相信主子。”铁惊风在后面说了一句。<br />
“还是大狗懂事。”夏明翻身抱着铁惊风，低头咬住铁惊风的乳头。<br />
他乳头硬而凸起跟豆子一样，被夏明牙齿磨了磨，铁惊风当时就鸡巴戳了起来，顶着夏明。<br />
“大狗比那个骚货有意思多了，外面硬梆梆的里面又热又软。”夏明夸了一句，然后翻身按住铁惊风。<br />
“来，亲嘴儿。”夏明压住铁惊风，低头吻了起来。<br />
“啊……主子……别……啊……好……”铁惊风硬汉最受不了亲吻，这会儿就羞涩而笨拙的任由夏明探索进来。<br />
关明呈侧身看着夏明，他知道夏明护短但是又冷情，他当你是自己人就不讲道理的护着你，要是对你有一点冷下来，那你就完蛋 了。<br />
他知道夏明这是等自己表忠心呢，他心里一阵后悔之后，反而笑了起来。<br />
夏明跟铁惊风亲的热烈，一会儿就慢慢的滑到他的胸口，把一个大汉当成女人亲吻，烫的铁惊风忍不住呜呜的抬起大长腿。<br />
修长有力的手指抠住他的穴口，湿热的穴口慢慢的被扩张开来。<br />
两根手指滑进去，斜斜的抠索起来。”啊……啊……受不了了……主子……别玩了……干我吧……啊……“铁惊风忍不住拉着夏明的手摸着自己粗长的鸡巴，硬的铁棍一样。<br />
“狗趴着！”夏明拍了下他的胸，铁惊风浑身薄汗，精壮的身躯蜜色的皮肤，威武不凡。<br />
屁股高高的撅起，穴口湿漉漉的打开一个小洞，迫不及待夏明的捅入。<br />
“啊……啊……进来了……啊……好舒服……主子的大鸡吧……啊干死我了。”铁惊风喘息着，大手紧紧的抓着床单。”插死你……你这逼……啊……啊……“夏明就喜欢这种带劲的肉体，按着不讲道理的狠狠的操弄。<br />
铁惊风只是不断的喘息，似乎不管夏明怎么狠狠的捅他都撑得住，两个人战的热火朝天，汗水湿淋淋的摩擦在一起。<br />
这时候关明呈也受不了了他伸出舌头不断的舔弄两人的身体，三个高壮的汉子的喘息飘荡在屋子里。<br />
“啊……不行了……要射了……啊”铁惊风最后还是受不住叫了一声，然后喷射了出来。<br />
“关大侠过来，老子要射到你的逼里。”夏明急忙抽出自己的鸡巴，然后按着关明呈就狠狠的插了起来。<br />
“啊……啊……啊”关明呈被抱操几十下。<br />
“射……射里面！啊！你的逼……好软……啊”夏明抽着气，最后狠狠的捅了几下射进关明呈的穴口里。<br />
“好舒服，就这样睡了。”夏明趴在关明呈的怀里，闭着眼说了一句。</p>
<p>第四十章 番外五：少年</p>
<p>夏明收了冷月跟飞马之后，除了第一天见面爱抚了他们几下，后面的几天都是跟铁惊风还有关明呈同睡。<br />
平时食物什么的给的也是极为苛刻，都是些粗粮，吃的飞马苦不堪言。<br />
而且魂奴如果没有跟魂主亲近，就会被欲望折磨的整日难免，后穴的淫水分泌的越来越多。<br />
但是不管魂奴后面水流的再多，但是绝对不允许出现自慰的现象。<br />
夏明这天吃完，就看到冷玉身体泛着淡淡的红，鸡巴笔直修长直着，双腿微微有些发抖。<br />
“怎么了？”夏明吃了一个葡萄。<br />
“主子，我们真是受不住了……你再不玩玩骚逼，骚逼……都……受不了了。”飞马噗通一声跪在了地上。<br />
夏明瞥了一眼冷月，冷月眼瞳收缩一下，他慢慢的也跪了下去。<br />
“你爬过来。”夏明拿了一根鸡腿晃了晃。<br />
冷月抿着嘴，飞马轻轻的推了推他。<br />
冷月只能慢慢的爬过来，他低着头不看夏明。<br />
“舔我的脚。”夏明声音冷冷的。<br />
冷月就好像一只高贵漂亮的小马，内心深处总是带着一丝不可磨灭的骄傲。<br />
但是现在的他能够勉力站在这里就已经很困难了，毕竟他不是内力见长的。<br />
他慢慢的低着头，伸出干净的舌头，慢慢的舔了起来。<br />
他舔了几口，停下来。<br />
夏明没有说话，他只能继续。<br />
“你不喜欢舔脚？”夏明带着一点笑。<br />
冷月抬起头，看着夏明，他眼睛冷冷的给人一种又脆弱又骄傲的感觉。<br />
夏明说实话并不是喜欢这种类型的漂亮少年，但是被他这样看又忍不住动了动喉咙。<br />
“过来。”夏明打开怀抱。<br />
冷月站起来躲进夏明的怀抱里，炽热坚实的男人胸怀迅速的点燃冷月体内积蓄已久的欲望。<br />
夏明感觉怀里的人微微一抖，然后大腿上就一片的湿热。<br />
“你下面好湿啊。”夏明俯在他的耳朵上微微吐了一口热气。<br />
冷月再受过教育，但是毕竟是处男，被这种调调的实际挑逗，瞬息就难堪的动了动，想要推开夏明，但是碰到那坚实的胸肌，感觉哪儿都不能碰。<br />
“你很热啊，都出汗了。”夏明抱着他，然后摸了摸他的脸颊，他坏坏的挺了挺自己的腰，粗长的鸡巴戳到冷月柔嫩的臀部。<br />
“呜呜……”冷月忍不住叫了一声，他的手被拉着按住一条粗长的凶器。<br />
他又害怕又渴望，那种痒到心眼儿的感觉让他颇为渴望这么一根粗长的大鸡吧，但是他敏感紧致的后穴口，又告诉他如果吃下这根大鸡吧一定会受不了的。<br />
“帮我撸几下，乖。”夏明如今已经不是当初的少年，而是成长为一个真实强大的男人，说话的时候不由的带着一股威势。<br />
冷月轻轻的抽了一口气，然后慢慢的撸动夏明粗长的鸡巴，热热的淫水沾满他的虎口。<br />
夏明的大手滑倒他的胸口，因为是刺客加上年纪年少，所以他胸肌并不巨大，而是结实的一层，不过乳头却十分的稚嫩，小小的头被热热的手心划过，就电的他浑身一抖软在夏明怀里。<br />
“哈哈，你们自己玩，我进去了。”夏明身材高大坚实，轻而易举的就抱着冷月朝屋子里走了过去。<br />
“啊……”冷月被扔到床上，脸红的一动也不敢动。<br />
“怎么了？你看你后面都湿了，你自己默默你的小骚逼。”夏明；俯在他的身边，拉着冷月的手指放在他的臀间。<br />
“不……不要摸。”冷月忽然叫了一声，想要拔出自己的手指。<br />
“不？”夏明声音微微一沉，吓得冷月浑身一抖，然后带着湿湿的声音说道：“摸，我摸。”<br />
白玉一样的手指，透明漂亮的指甲滑在臀间，羞耻的穴口紧致而稚嫩，颜色干净漂亮。<br />
“一边玩自己的小骚逼，一边吃的我鸡巴。”夏明叉开腿，粗长的鸡巴戳到冷月的脸上。<br />
“唔”小口含住粗长的鸡巴，有种邪恶的美感，仿佛在玷污什么东西。<br />
“啊……真舒服……会舔……啊”夏明忍不住叫了一声，他摸着冷月柔滑的长发发出呻吟。<br />
“原来你是好在这里啊。”夏明用力的捅进去，发现冷月竟然可以完美的深喉。<br />
“哦……草！真鸡巴……”夏明不知道是怎么锻炼的，但是不得不说圣堂的人太懂男人的心了，这种漂亮的少年不好动后面，但是前面却可以大加锻炼，不知道多少中年人喜欢玩呢。<br />
“嗯……嗯……”夏明几下就插的受不了了。<br />
“转过来，坐我怀里。”夏明抱着冷月，然后手指插入他的穴口。<br />
滑腻的声音慢慢的传来，冷月难堪的咬住嘴唇，瘦削的手臂按住夏明粗壮的胳膊。<br />
“别怕，这样……不会很痛，你的小骚逼好……好紧啊。”夏明低声夸赞了一句，冷月听的耳尖儿都红了起来。<br />
“乖，坐自己慢慢的。”夏明让冷月扶着自己的鸡巴，然后他慢慢的躺倒。<br />
“嗯……啊……不……不行……”冷月刚触碰到那炙热粗大的鸡巴头就受不了的想要推开，但是他的后穴又让他想要狠狠的坐进去。<br />
“太他吗紧了……”夏明只感到一张稚嫩的小口紧紧的咬住他的鸡巴。<br />
年轻的身体，稚嫩的肉壁，让夏明忍不住叫了一声。<br />
“不……不行了啊……真的。”冷月带着哭音，好大一会儿才吃尽半个龟头，但是就是这样他来回的摩擦就不断的有水出来。<br />
“你的小骚逼可不是这样说的。”夏明被他弄的也受不住了，他按住冷月的腰朝下慢慢的压。<br />
‘啊……啊……啊要烂了……啊……”冷月受不了的发出轻喘，但是他的穴口却比他想象中贪吃的多。<br />
“啊！”夏明用力的一拉就完全捅了进去。<br />
“痛！好痛啊！”|冷月登时眼泪都出来，直觉的自己要被捅穿了一样。<br />
“别怕，别怕，一会儿就舒服了。”夏明翻身压倒他，看着他翘起的睫毛挂着泪珠笑了笑说道：“以后一个月过来找我一次，我不为难你。”<br />
冷月睫毛抖了抖，没有说话，但是过了一会儿他的后穴热痒的感觉就叫嚣了起来。<br />
“有感觉了？你的鸡巴都湿了。”夏明坏笑了一声，然后压倒冷月，就慢慢的抽插起来。’啊……啊……呜呜……“冷月瞬间就精神崩溃的团在一起，他刚够一米七在夏明的身体下显得娇小漂亮。<br />
夏明健壮的身躯压倒他慢慢的插起来，插到后面冷月就受不了的掰着自己的大腿，完全的坦露出自己的穴口，看着粗长的鸡巴狠狠的插入，那种羞耻感让他到一半就射了出来。<br />
“不……不行了……主子……放过我吧。”冷月受不了的叫了一声，他声音带着一点情绪的时候仿佛灵鸟一样，十分的好听。<br />
“啧，行吧，你用嘴给我吸出来吧。”夏明只能慢慢的抽出来，冷月拿着被单擦了擦夏明的鸡巴，然后卖力的吸了一出来。<br />
“哦……啊……真舒服……”夏明最后射到冷月的嘴巴里，冷月皱了皱眉，然后在夏明的目光下吞了下去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《淫靡大厦》重置版 作者：踏雪平烟</title>
		<link>/2018/10/07/5040.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5040.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 18:21:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[棉袜]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[肛門吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5040</guid>

					<description><![CDATA[淫靡大厦重置版1-01 夜幕降临，霓虹渐起，在外忙碌了一整天的人们终归可以卸下伪装好好地做回自己，尽&#8230; <a href="/2018/10/07/5040.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《淫靡大厦》重置版 作者：踏雪平烟</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>淫靡大厦重置版1-01</p>
<p>夜幕降临，霓虹渐起，在外忙碌了一整天的人们终归可以卸下伪装好好地做回自己，尽情的去追寻自己想要的种种。<br />
欲望，贪婪，性爱，疯狂</p>
<p>是B市每一个傍晚的写照<br />
就像此刻的经贸大厦，在这座城市发展最大的齿轮之上，此时此刻却衍生着无数的欲望和黑暗，平日里衣冠楚楚的精英们在这寂静黑夜的掩饰下，尽情地宣泄着。</p>
<p>16楼一间办公室内，四周所有的窗帘都被拉了起来，月光透过巨大的落地玻璃直直地投射在屋内，映出屋内两个健壮男人的轮廓。<br />
一个举着高脚杯静静地坐在沙发上，一个却虔诚地跪在地上<br />
大概不会有多少人能够猜到，此时此刻跪在地上的正装猛男正是这座大厦里安保部的部长，特种部队的出身给了他特别的魅力，那凌厉的双眸和硬汉般阳刚的模样平日里迷倒了无数年轻纯爱的生灵，但在那硬朗帅气的面容之下，却是截然不同的灵魂。<br />
此刻的他就是一副衣冠楚楚的模样，量身剪裁的西装紧紧地包裹住他健硕威猛的躯体，勾勒出那结实有力的一块块肌肉，但他此刻的动作和神情却难以让人相信他就是白日里那个威猛严肃的安保部部长。<br />
一只穿着棕色皮鞋的大脚被他虔诚地捧在手心，高挺的鼻梁紧紧贴着对方裤管里露出的黑色棉袜，嘴唇不停地在皮鞋的表面摩擦着，舌头时不时地弹出轻轻舔舐着皮鞋上的灰尘，鼻子一翁一翁地呼吸着，享受着这静谧的屈辱和滋味。</p>
<p>皮鞋的主人高傲地坐在椅子上，略带些玩味地看着眼前这个威猛健壮的帅气军痞臣服在自己的脚下，舔舐着自己穿了一天沾满灰尘的皮鞋和那捂了一天的汗臭棉袜，陶醉的一塌糊涂。<br />
皮鞋的主人嘴角微微牵起一个弧度，“帮我把鞋脱了吧&#8230;”<br />
健壮的男人呼吸明显急促了一些，抬头瞄了一眼男人的神情，随后咬住皮鞋的鞋带将其拽开，再把嘴巴张到最大，咬住鞋跟堪堪脱了下来。<br />
在棕色的系带皮鞋从那黑袜大脚上坠落的瞬间，跪在地上的男人仿佛要窒息一般，贪婪地呼吸着空气，将周围氤氲着的主人气味通通吸入鼻腔，整张脸贴在那黑袜大脚的脚掌上，高挺的鼻梁被挤压的有些变形，不过他还是依然虔诚而陶醉地享受着这一切。</p>
<p>坐在沙发上的男子嘴角勾起了一个小小的弧度，抬起另外一只脚放在了男人的眼前，脱了皮鞋的那只黑袜大脚则直接踩在了男人的裤裆上，那无比坚挺的触感、灼热的温度都彰显着这个跪在地上的健壮男人此刻到底有多兴奋。<br />
“这么骚啊？最近一直没被人操？”<br />
“贱狗已经十七天没有被人操过了，真的要憋到炸开了。贱狗求求主人了，今晚操贱狗的骚逼吧，贱狗的逼痒死了，好想要主人的大JB啊&#8230;”<br />
“哼&#8230;”<br />
坐在沙发上的年轻男子不置可否地撇了撇嘴，不过脚上的力度倒是随之大了不少，踩在健壮男人胯下的黑袜大脚不住地改变角度，偶尔上下摩擦几下，偶尔伸开脚趾夹一下退役军痞此刻涨大无比的肉棒，爽的那正装猛男不断的呻吟着。</p>
<p>不过仿佛是刻意玩弄这健壮保安一样，在这帅气军痞最兴奋的时候，男人将自己的两只黑袜大脚尽数收了回去，翘起了二郎腿。</p>
<p>跪在地上的健壮男人猴急无比地看着高傲的年轻男子，咬了咬牙换出了一个可怜兮兮的表情，惹得年轻男子也有些哭笑不得。<br />
“我记得温副总这间办公室里应该是有一根假JB的吧？叼过来操自己的</p>
<p>给我看&#8230;”</p>
<p>壮男愣了一下，略微有些失落不过随即又有一丝兴奋浮现出来，能够在这样一个三面都是巨大落地窗的办公室里自慰，想来感觉也不一样，而且主人就在自己的面前，在主人射精之前最后会怎样发展还有未可知不是吗？<br />
想着想着壮男也猛地行动起来，早就被调教的极为不错的躯体矫健地向着温家霖放假JB的办公柜冲去，打开柜子翻腾了一下随后便像狗一样地将那根硕大无比的黑色假JB叼了回来，默默将假JB放在年轻男子的面前，一边将卑贱的头低下，贴在年轻男人的黑袜大脚上，一边解着自己的衣扣腰带。虽然已经退伍了两三年，不过时间并没有带走他的好身材，硕大的胸肌、轮廓分明的六块腹肌、粗壮的腿部肌肉和紧翘的壮臀，每一个部分都彰显着这绝对是一个极品的男人。<br />
但就是这样一个极品的男人，却即将在这里上演一场绝对诱惑的春宫秀。<br />
即使是端坐在沙发上抿着红酒的年轻男子，已然看惯了这猛男发骚的浪荡姿态，面对这种即将到来的极致诱惑，也只是能堪堪掩饰掉他此刻的兴奋和期待。</p>
<p>衬衫西裤都被褪尽之后，健壮男子的身上只剩下了一双黑色的商务棉袜和一双黑色的皮鞋，还有一条红色的丁字裤紧紧地包裹住胯下那个惊人无比的巨大存在。<br />
没错，这个男人不只是有着帅气的外表，军人般刚毅的气质、轮廓分明的结实肌肉，还有着一根让无数人为之疯狂的可怖肉棒，20cm的恐怖长度几乎让所有的骚零都为之疯狂，当然能够将这样一个男人踩在脚下，也是一件让无数的主为之疯狂的事情。</p>
<p>此时此刻，健硕帅气的军痞一手揉搓着自己巨大的胸肌和大屌，一手握着那同样恐怖的黑色假JB，一点一点地撑开自己饥渴的后穴，慢慢地将它向里面递进。</p>
<p>年轻男子眼神火热的看着面前这个正一脸享受地被巨大的假JB一点一点开垦着后穴的猛男，抬起一只脚便踩在了健壮猛男的脸上，脚掌用力推着军痞猛男的身子向后倾。健硕的退伍军人自然知道年轻男子的意思，咬着牙狠狠心直接坐了下去，全根没入。<br />
“啊&#8230;”<br />
听着这肌肉壮硕的猛男发出那种难耐的呻吟和浪叫，年轻帅气的男子也再也忍不住一把掏出了自己的肉棒，18cm的狰狞巨物此刻正散发着淡淡的却能让人兽血沸腾的腥臭味，在飘入肌肉猛男鼻子里的那一刻，男子全身的荷尔蒙就疯狂地涌动了起来。<br />
“一边操自己的骚逼，一边给老子舔JB，等等老子好好日烂你的逼。”<br />
健壮的男人身体不断颤抖着，呼吸也猛地紊乱起来，胯下那一包变得更加巨大炙热，不断的和地摊摩擦使得丁字裤的前端已经被打湿了而且粘粘的都可以拉出丝来了。看着面前那根诱人无比的肉棒，早就已经被欲望吞噬的男人哪里还顾得上那么多，猛地前倾身子含住了男子的大肉棒，左手将那碍事的丁字裤一把拽下，右手握住身后那根大JB的底座狠狠地抽插起来<br />
年轻的男子戏谑地看着眼前这迷人万分的春宫秀，抬起了一只黑袜大脚狠狠地踩在了健壮男子胯下的那可怖巨根之上，轻轻地摩擦着。<br />
“秦勇啊，你说那些每天看着你走过就双眼冒星星的女孩子们、那些看见你就巴不得扒光了自己撅起屁股让你爆操一顿的骚零看见你这个样子会作何感想？你曾经的那些战友，尤其是你操哭操射过的那些要是知道你成为了一只饥渴的大JB肌肉母狗又会作何感想？你想过吗，在那些曾经被你征服过的男人面前，用自慰棒、用啤酒瓶操入自己骚痒的后穴，一边揉捏着自己的大奶头，一边摇晃着自己傲人的大肉棒，舔着他们脏臭的袜子，求着他们将他们肮脏卑微的丑JB塞进你饥渴的身体里，让他们掌控你的身体、你的欲望，决定你是能射还是不能射。是不是听着都觉得爽？”<br />
被称作秦勇的男人，停下了嘴里的动作双眼通红地看着年轻的男子，随后一口吐出了年轻男子的大JB，一边操着地毯，一边躁动着看着眼前还穿戴整齐的年轻男人，“主人&#8230;主人快操骚狗的贱逼吧，贱狗的骚逼真的痒死了，贱逼想晃着大JB被主人操成一只只想被男人干的骚母狗，贱狗真的忍不住了，真的好痒，主人&#8230;”</p>
<p>年轻的男子戏谑地看着秦勇眼睛里那都快要将整个经贸大厦都燃烧起来的浓浓欲火，在肌肉壮男的注视下站了起来，脱下了裤子和内裤，只留下衬衫黑袜和皮鞋，蹲在地上，握着那个足足有18公分的狰狞巨物一下一下地抽打着那猛男刚硬帅气的脸庞，“退伍特种兵，退组特种兵怎么了，任你再横不也是要吃老子的大JB？不也是求着老子用大JB操你？”</p>
<p>“是是&#8230;唔，骚狗就是贱，然后去做特种兵就是为了退伍了能吃到主人的大JB，能让主人操贱狗的大骚逼&#8230;主人快操我吧，痒死了主人&#8230;”<br />
“把内裤脱了，跪沙发上去&#8230;”<br />
健壮的男人面露喜色，满是期待和兴奋的跪在沙发上，全身赤裸着，优雅健壮的肌肉线条在月光下变得更加清晰诱人，尤其是高高撅起的壮臀，还有那隐秘的菊穴处那黑色的假JB底座，月光洒在上面，即使以年轻男人的定力也不仅有些血脉喷张。不过却并未如秦勇的愿，而是一边握着那狰狞的猩红肉棒拍打着秦勇的挺翘壮臀，一边握着那假JB的底座，一下一下地疯狂抽插着。</p>
<p>突如其来的抽插让秦勇爽的身体直颤，那根根到底的恐怖力度让秦勇不禁仰着脖子爽的浪叫起来，“爽，大JB操的骚穴爽死了&#8230;再深点，啊&#8230;操死我，快操死我&#8230;”<br />
年轻男子目光疯狂地看着面前扭动着那公狗腰迎合着假JB抽插的肌肉猛男，也是一阵血气上涌，在猛地一次抽插之后，男人将整根假JB全部抽了出来，在秦勇刚感到空虚但却还未喊出声来之前，那滚烫的巨根便全根没入。<br />
秦勇的身体爽的狠狠一颤，胯下那傲立着的巨大肉棒一抖，又甩下来两三滴淫靡的透明液体。<br />
“主人&#8230;啊爸爸，操我，快用大JB操我&#8230;爽，骚儿子的逼要被爸爸的大JB插穿了啊&#8230;操我，快操我，操死我吧爸爸&#8230;啊&#8230;”<br />
“爸爸，你是我爸爸，快用大JB操死骚逼儿子吧，儿子的骚</p>
<p>痒，要爸爸的大JB才能治好，啊&#8230;操死我了，儿子的骚逼要被插破了，爸爸&#8230;”</p>
<p>窗外的世界依旧如初，大概也不会有多少人能想到，在城市最中心的经贸大厦里，此刻居然有一个健壮威猛而又帅气的退伍军人撅高了屁股不停地迎合着身后另一个男人的侵犯，身前能让无数男人自卑的20公分的恐怖肉棒不停地晃动着、流着精，身后的男人仿佛打桩机一般地敲打着他健壮的肉体，让他发出一阵又一阵诱人的低沉呻吟和浪叫声，这样的声音一直持续了半个多小时才渐渐平息。</p>
<p>被操爽到翻白眼的肌肉保安虚弱地跪在地上，舔舐清理着年轻男子的粗大肉棒。年轻的男人仰着头靠在沙发上，全身都是汗水，一手插入肌肉保安的头发中轻轻抚摸着。</p>
<p>秦勇倚靠在男人打大腿上，像是一只安静的大金毛，静静地享受着男人轻柔的爱抚和此刻难得的静谧安宁。<br />
男人的双眼紧闭着，不知在想些什么，嘴唇偶尔轻启间吐露出几个字符。<br />
凭借着这些年积攒下来的默契，秦勇看懂了男人所说的那几个字。<br />
温家霖。<br />
淫靡大厦重置版1-02<br />
在这座城市的中心，每一分每一秒都好似经过压缩一般，稍纵即逝。</p>
<p>堪堪结束一天的工作，袁尚桀略微有些疲惫地揉了揉自己有些酸疼的肩颈，默默站了起来。拉开窗帘才发现窗外的天空已经被斜阳染成如血般的赤红，远处乌云密布有些压抑。</p>
<p>就如同即将到来的血雨腥风。<br />
袁尚桀和秦勇的初识其实是很多年前的事情，久到两人再次相见之时，袁尚桀认了好久才将秦勇认了出来。<br />
彼时的两人还都是青涩的少年，一个是老师眼里的心肝宝贝学霸，一个是老师眼里的问题少年体育生，相差两年不同年级的两人本来应该毫无交集，但命运就是这么难以明了。两人从前算得上是邻居——隔壁楼，每天上学一起等车，放学往往同一台车，而袁尚桀每天出门带伞，秦勇出门从不带伞。<br />
这样的革命友谊堪堪持续了一年，以袁尚桀看上了那个坏坏的篮球少年愿意和他共同用一把伞为开端，以那个坏坏的篮球少年高考结束举家搬离不再需要跟他共用一把伞为句号。<br />
算是一场爱错了的青春？袁尚桀一直都是这么觉得的。<br />
直到两人再次相遇，那时的袁尚桀刚刚留学归来成功入职经贸大厦一家外资公司，而秦勇则是刚刚退役成为经贸大厦安保部炙手可热的小鲜肉。<br />
对于向来高调爱惹事的秦勇来说，彼时的他是高傲的。从部队退役的他早已是圈子里有名的军主，在军营之时就凭借着一根大屌操翻过无数壮汉猛男，来到这里更是如鱼得水一般，凭借着帅气的外表、刚毅的气质、令人惊叹的大屌横扫一切，仅仅是一年多的时间便踩着无数纯主猛一高贵的头颅一路向上攀登，直到接近这个圈子里金字塔的顶端。他肆无忌惮地席卷着这里，享受着这座大厦所赋予他的，制造淫靡、疯狂性爱的权力。那是他最风光的一段日子，从正装精英到健身教练，这座大厦里无数极品的男人对他敞开怀抱，分开双腿，等待着他的临幸和宠爱。<br />
直到一年多前，秦勇用药硬生生的上了一个刚归国不久的年轻人，据说也是个纯主猛一，玩起来是爽的秦勇难以自持，但这却是一个让秦勇悔青了肠子的年轻人。<br />
年轻人叫做林铭玺，家里关系硬的一塌糊涂，上面的压力一下来，并没有什么坚实人脉的秦勇立刻就被逼入了绝境。而被秦勇当成救命稻草的一餐饭却成为了压到骆驼的最后一根稻草，秦勇能想到的关系最硬的最靠谱的朋友面对来自林铭玺的压力，毫不犹豫地转身出卖了秦勇。<br />
秦勇已经不记得那餐饭到底是怎么吃完的，只记得自己所有的骄傲都破碎在那个晚上。被喂食了超量的春药，赤裸着全身、高挺着大JB、举着装满他人尿液的酒杯和人一个一个的敬酒；跪在地上舔干净每一个人的皮鞋、舔湿每一个人的黑袜和各式各样腥臊的JB；掰开自己从未被开垦过的后穴将所有的剩菜剩饭塞进去；被宾客拿着各式各样的高档酒瓶轮流操干自己的处男穴还被干射了出来。<br />
那餐饭几乎粉碎了他所有的骄傲，最后还是一个叫做温家霖的男人介入，保住了自己向来引以为傲的大屌、免掉了自己一顿牢狱之灾。<br />
在那之后，他成为了温家霖脚下的一条母狗。</p>
<p>直到某天，袁尚桀的公司成为了温家霖公司所要争取的大客户，而袁尚桀的要价里面包括了他的所有权。</p>
<p>温家霖虽然很是不愿意，但是恰逢他事业的上升期，最终还是捏着鼻子认了。于是秦勇顺理成章的成为了袁尚桀唯一的爱犬。<br />
两人的关系一直以来都有些暧昧不清，比较大的问题就是秦勇性欲很强非常难被彻底满足，不过好在袁尚桀在这方面很放得开，而且他还有小小的喜欢看秦勇被人爆操的小癖好，索性就将秦勇放养，不过袁尚桀时不时喜欢让秦勇禁欲也是让秦勇又爱又恨的紧。</p>
<p>至于林铭玺和温家霖，前者去了英国读博，后者则一直风轻云淡，所以大家也一直相顾无事。</p>
<p>可是如今，已近而立的袁尚桀已经彻底站稳了自己的脚跟，而林铭玺也即将归国，再加上那封不知道谁发的神秘邮件。<br />
这一摊的水已经要混了。</p>
<p>市近郊<br />
一辆黑色的轿车疾驰在通往市区的道路上，一个面目有些冷峻的青年正看着窗外的景色有些出神，坐在一旁的是一个同样西装革覆的年轻人，轮廓分明的脸庞上带着一副黑框眼镜，唇齿轻启间向一旁的青年讲述着这些年B市的种种变化和他关心的人和事，神情认真但镜片后的双眼闪烁让人猜不透他到底在想些什么。<br />
那位冷峻的青年便是刚刚归国的林铭玺，原本就偏向冷酷的性格在经历了两年前的事情之后显得更加阴冷，帅气的外表底下涌动着暴戾的因子。而一旁的年轻人名叫梁书凯，是家族在上次事件之后派给他的鬼畜小特助兼职保镖，虽然带着一副黑框眼镜看起来文质彬彬，但摘下眼镜动起手来可丝毫不含糊，而且还是个穿衣显瘦脱衣有肉的小帅哥，办事认真麻利这些年来也渐渐取得林铭玺的信任。<br />
唯一美中不足的大概就是这家伙的工作范畴并不包括侍寝&#8230;<br />
窗外的景色变了又变，林铭玺一直出神的望着窗外，而梁书凯也丝毫不介意地继续讲述他所应该报告的内容。终于在那么一刻，秦勇两个字的出现，成功地将林铭玺的思绪拉了回来。每当想起那个男人，林铭玺的心情就会变得很复杂，他永远忘不了那个晚上自己的嘴里塞着对方的黑臭袜子，被对方那个20cm的可怖巨物疯狂鸡奸，剧烈的疼痛和汹涌的快感让他的身体不断的颤抖着，最后一次一次嘶吼着被对方操射出来的模样，那种让他无地自容的羞辱和难以让人忘怀的巅峰高潮。<br />
但是同时，他也亲手毁了那个男人，他还记得那个男人全身赤裸地跪在自己的面前，举着盛满自己尿液的酒杯说着让人无比屈辱的话语恳求他原谅的模样；还记得那个男人当着无数宾客的面将桌上所有的剩饭剩菜一点一点塞进他那个从未被开垦过的后穴时那副屈辱狼狈的样子；还记得最后当自己帮他开苞时，那个已经被欲望操控的健壮退伍兵掰开自己的翘臀大声叫喊着渴求被他填满的模样。<br />
所有的一切仿佛就是发生在昨天一般，历历在目。<br />
而今天，他回来了。<br />
后悔也好，尴尬也罢，他都要从温家霖手上把秦勇要回来，即便他可能已经是一只没有了任何尊严，人尽可骑的骚狗，但也只能是他的！</p>
<p>“继续说，秦勇最近怎么样了？”<br />
梁书凯抬头认真地看了一眼林铭玺的表情，眼神闪烁了几下，随后直接将一份文件递了过去，“关于当年的那件事，经过我这两年的秘密调查，好像还有些隐情，和我们之前认定的事实经过有些出入&#8230;”<br />
林铭玺明显愣了一下，微微皱着眉头接过了梁书凯递来的文件，随着一个又一个的文字映入眼帘，林铭玺的脸色已经阴沉的快可以滴出水来。</p>
<p>“当年负责调查这件事的人，是林立坤吧？”</p>
<p>“林立坤一年多前已经彻底脱离了集团，根据目前所掌控的资料，他真正的阵营应该也是在温家霖那边&#8230;”</p>
<p>&#8230;<br />
前方开着车的司机突然身体一颤，在刚才那一瞬间后座处传来的那种阴冷暴戾的气息吓的他都是一惊。<br />
不过随即就听到后面传来林铭玺毫无感情的声音</p>
<p>“先搞定林立坤吧&#8230;”<br />
秦勇，袁尚桀，温家霖，林立坤，还真是刚回来就有的忙了呢&#8230;<br />
淫靡大厦重置版1-03<br />
风雨将近，但风雨前的狂欢依旧喧嚣地在B市的各个角落上演着。</p>
<p>在市郊一个普普通通的单身公寓内，正不断地传出男人们难耐的呻吟和低吼，拨动着无数寂寞男女的心弦。<br />
月光透过玻璃轻轻洒落，映出三个男人此刻翻滚不停的健壮轮廓。<br />
墙边一个极其不起眼的角落里，一个针孔摄像头安静的运转着，记录着面前所有的一切。</p>
<p>而在市区一间精致小资的房间里，一个轻熟帅气的男子正捧着一台ipad饶有兴趣的躺在床上，欣赏几公里外所正在发生的一切。<br />
此刻那三个男人正如同叠罗汉一般的相连在一起，后一个人的大肉棒插在前一个人的骚浪后穴里，身体不断地碰撞着，发出无数淫靡的响声。</p>
<p>三个人的身材看起来都很不错，个顶个的极品。<br />
最下面的男子是三个人里面最年轻的，虽然相比于另外两个人显得有些消瘦，但是一身的肌肉也是结实的很。而上面的两个男人则是一个比一个健壮，从背影看过去就像是两头正在发情交合着的公牛，尤其是上面那人，大腿和小退都粗壮无比，一双44码的大脚上穿着一双白色的长筒棉袜，疯狂地抽插使得那健壮的身躯上布满了细密的汗珠，渐渐汇聚在一起形成豆子般大小的汗珠，沿着他身体几近完美的曲线滑落，留下各种各样令人遐想沸腾的诱人弧线。被夹在中间的男人也是一副强壮到了极点的公牛模样，穿着黑色的棉袜的粗壮双腿分开，跨坐在最下面年轻男子的身上，一边凶狠地撞击着身下男子湿滑诱惑的浪穴，一边迎合着身后那公牛凶狠可怖的撞击，一边呻吟着一边转过头来和身后的肌肉猛男深吻着，时不时泄露出一丝诱人的喘息和难耐的呻吟，引得身后的男人更加疯狂的操干着他饥渴难耐的肉体。</p>
<p>相比于上面那只公牛的缠绵和最纯粹的力道性爱，最下面那个年轻的男人就没有那么好运了。</p>
<p>嘴里被塞上了一只黑色的脏臭棉袜，中间那男人还握着一根黑色的假JB插在他的嘴里不停地翻滚搅动着。身后两个男人的撞击一下比一下猛烈，汹涌的力道透过身后的男人传来，操的他双颊潮红，但却难以发出声音，只有一丝丝酥爽的鼻音和高昂的呜咽声透露出他此刻的激爽。</p>
<p>最上面的那男子一边耸动着他健壮的公狗腰，一边痞痞地坏笑着，眼睛里狡黠的光芒一闪而过，突然结束了跟眼前这个壮汉绵长的吻。<br />
“呸”的一声，一口口水突然就吐进了中间那壮汉尚未来得及闭合的嘴巴，男人明显愣了一下，但随即就仿佛突然打开了闸口一般，瞳孔里闪过疯狂的光芒，骚浪无比地将那口水咽了下去，不仅故意放大了喉结上下涌动吞咽的呻吟，那原本吞吐着身后男人的后穴还故意狠狠地夹紧了一下。<br />
身后的男子看着面前这个经贸大厦里曾经的风云人物露出这样一副欠操的骚样，也是兴奋的不行，盯着对方的瞳孔里欲火凶猛地燃烧着。一把扯掉那男人仅剩的一只黑袜塞进了他的嘴巴里，然后一脸痞笑地拍打着他的脸庞，“嘿嘿，当年勇哥风光的时候可没少操老子的菊花啊，我都还他妈记得呢，那根黑茄子一样的大屌一下一下地操的老子骚逼都要烂了，老子第一次被别人操到尿出来就是拜勇哥的大屌所赐啊。还有那黑袜，真他妈够味，当时真是闻一口就特么想被勇哥你日烂我的逼。怎么，现在居然转性了？喜欢上被人操逼了？说话啊，别光顾着品尝你自己的臭黑袜，说，老子的大JB操的你爽不爽？”</p>
<p>“唔&#8230;”秦勇一脸淫靡地点着头，因为黑袜堵住了嘴巴，无奈只能发出呜呜的声音。但那瞳孔里汹涌的欲火和那满脸的饥渴，都暴露出此刻的他有多么的渴望。那种言语间的羞辱感，让他全身都兴奋的颤栗着。</p>
<p>龙恺坏笑着停了下来，将手指伸进秦勇的嘴巴里不停地搅动着，“你不说话，我就不操了，让你好好做你的大猛一。”<br />
“爽&#8230;爽&#8230;”秦勇仰着脖子努力地大叫着，但嘴里被黑袜塞满总是发不出一个准音。身后的渴望让他几乎要疯掉了，不停地扭动着挺翘的臀部和那征服过无数的公狗腰，希望龙恺的肉棒能够更加凶猛地操干进自己的骚穴。</p>
<p>龙恺又如何不知呢？看着这个曾经尽情玩弄过自己的男人，此刻在自己面前不停地发骚发浪希望自己能够凶狠地贯穿他，单是那股征服的快感就让他爽的不断轻轻颤抖着。再也顾不上听秦勇说出那个爽字，腰身一挺便狠狠地操干起来。<br />
“操死你个大骚逼，当年给老子开苞，把老子的逼都特么要日穿了。老子今天要统统操回来，你那小贱狗的逼刚刚已经被老子操的快烂了，你的骚逼老子今天也要操穿它。让你尝尝被操射操到失禁的快感&#8230;”</p>
<p>龙恺疯狂地撞击带着秦勇的身子一下又一下地砸在最下面那英俊男子的身上，爽的他不停地呻吟浪叫着，没过一会儿身体就剧烈颤抖起来，低吼着被操射了出来。<br />
待年轻男子缓过劲来，龙恺就一手搂住秦勇健壮的身躯，一手推了推年轻男子的身体，“贱逼，别享受了，还没被操够啊？那等等老子操你！现在过来舔老子的逼眼子。”</p>
<p>年轻男子听话地起身，却顿了顿，指了指自己嘴里那只秦勇的黑袜。龙恺愣了一下，随后痞痞地笑了一下，“套你主人那贱JB上吧。”<br />
年轻男子也笑了起来，一把吐出嘴里的黑袜，然后套在了秦勇的肉棒上，就连那两颗大卵蛋也被黑袜包裹了起来，随后起身来到龙恺的身后。<br />
此刻的龙恺正疯狂地操干着被欲望淹没的秦勇，公狗腰仿佛打桩机一般凶狠地前后耸动着，两个硕大的卵蛋一下一下狂暴地砸在秦勇的会阴处，而身后那个隐秘的后穴也因为龙恺的动作而一张一合地暴露在空气中。<br />
那还未拓宽就可以轻易容纳进一根手指的空洞，和那周围的层层皱褶纹理，让高建的呼吸都不免有些急促起来。<br />
高建从未想到事情会发展成现在这个样子。他也曾经去军队服役过，而恰好那时他的教官就是秦勇。那时的秦勇对他来说简直就是神一般的存在，无论是帅气的外表、刚毅的军人气质还是那胯下总是晃荡着的巨物，都让高建拜服。恰巧秦勇对高建这个小帅哥也非常感兴趣，两个人借着一次机会一拍即合，高建就此臣服在了秦勇胯下。后来秦勇掉入特种部队，而高建只是个普普通通的服役兵，两个人一起的机会越来越少，但只要秦勇回来，两个人必然又是一番云雨，即便间隔的再久，高建依旧可以被秦勇那根天赋异禀的巨大阳根彻彻底底的满足。</p>
<p>最近因为工作变动，高建被调来了B市，几乎是毫不犹豫地就联系上了秦勇，但让他大跌眼镜的是，昔日那个每每将他抱在空中操射操尿的军装猛主今天却成了一个不折不扣的肌肉骚狗。</p>
<p>在刚刚进来房间的时候，秦勇和龙恺就已经坐在了床上互相爱抚着，他原本以为今天会是两主一奴，但事实证明他错了，错的很离谱。<br />
在他意料之中的，龙恺这个肌肉健身教练上来就不由分说的将他按在床上一顿爆操，那可怖的力道丝毫不输他心目中的男神秦勇，但随后秦勇上演的一场自渎秀却让他几乎不敢相信自己的双眼。曾经的那个威猛霸气的军装痞子，居然当着曾经两个奴的面，拿着一根超大号的假JB，操进了那个高建碰都没碰过的地方。</p>
<p>但对于高建来说，他好像并没有多少时间感到惊讶，因为在看到自己曾经的主人双腿大开，手握着一根句型的假JB猛操自己骚逼的时候，他胯下的阳根就已经兴奋的要炸裂开了，再加上龙恺教练这个不折不扣的肌肉猛男，那可怕的操逼本事，久旱逢甘霖之下，他几乎光顾着爽了，哪还管他是否有洪水滔天。<br />
而现在，他面前的却是刚刚将自己连续操射两次的筋肉教练那被自己主人操过无数次的烂逼，就这样一张一合的呈现在自己的面前，高建突然有些走神。不过随后不耐的龙恺教练转过身一巴掌就抓住了高建的头发，极其用力地往自己的后穴上按，“想什么呢贱逼，叫你给老子舔</p>
<p>没听见吗？操&#8230;”</p>
<p>高建的思绪刚刚来得及回归，嘴巴就贴上了龙恺的后穴，鲜红灵动的舌头舔动着，不停地在龙恺的后穴里搅动着，爽的龙恺大声地浪叫着，“我操，真他妈会舔，舔的老子爽死了。哦操，深点，舔深点&#8230;对，就是这样，舔老子的</p>
<p>子。”</p>
<p>高建的眼眸中闪动着浓浓的欲望。曾经他以为今天会是二主一奴，在看到龙恺那根可怖肉棒的时候他都已经做好了明天下不了床的准备，但后来他发现自己的主人居然变成了一只肌肉骚狗，被那帅气威猛的健身教练按在床上就是一顿爆操，那时的他以为是面前这个坏坏的筋肉教练将自己的主人征服了，但到如今，他发现原来这还不是事实。</p>
<p>事实是刚刚那个将自己连续操射，并将自己曾经的男神军痞操的欲仙欲仙的筋肉教练，居然也是一个欠干的大骚逼。<br />
当他听到龙恺说出那段话的时候他几乎不敢相信自己的耳朵，但看到龙恺那不用拓宽就能够容纳一根手指的骚逼，看到龙恺那淫荡至极的反应，他相信了，这个健壮威猛的健身教练，确确实实也是个欠操的肌肉骚狗。<br />
龙恺一边疯狂地操着秦勇，一边不断的呻吟浪叫着。身后高建的舔穴功夫当真一绝，那灵动的舌头上下搅动间，将那些潜藏在自己体内欠操的淫荡的因子几乎尽数唤醒，一张一合的后穴处传来无比渴望的空虚感，让龙恺的心都痒了起来。</p>
<p>看着被自己压在身下，操的跟发骚母狗一样的秦勇，龙恺明显犹豫了一下。自己要是被高建操了，肯定也少不了要被秦勇操弄一番了，可自己操他时操的那么凶，要让秦勇操回来，依照秦勇当年的力度和疯狂劲，自己的骚逼肯定是要烂了。</p>
<p>突然，龙恺眼角余光一闪，一把拿起那放在床上的黑色假JB，递给了身后的高建。<br />
高建哪里会不知道面前这个筋肉猛男教练脑子里在想些什么，但既然都已经知道这家伙也不过是个浪逼骚狗了，又何必那么客气呢？<br />
只见高建坏笑着先是将三根手指探入了龙恺那已经饥渴无比的骚穴里面，不断的扣动着，引起龙恺浪叫连连，随后撕开了一个套子套在了那个假JB上，直直地插了进去。<br />
饥渴的骚逼被大JB猛然插入的那种快感，让龙恺教练直接仰着脖子嘶吼出来，如福至心灵一般的酥爽，整个身体颤栗着，挺翘的臀部不停地一前一后的运动着，推动着整个假JB在他骚浪不已的后穴里进进出出，看的就连高建这个极少做1的军犬也不禁一阵欲火涌动。<br />
不过随后的剧情就出乎了龙恺的意料，本以为这只听话的小骚狗会善解人意地抽动起那根巨大的黑色假JB，满足自己饥渴的后穴，结果却发现高建一边缓缓推动着那根可怖的假JB，一边还将手指探进了自己的骚逼里。龙恺刚想反抗就见高建狠狠地抽送起那根黑色的假JB，随后龙恺便是一阵浪叫。高仰着曾经高傲无比的帅气头颅，大张着嘴忘我的呻吟着，口水顺着嘴角滴落下来，滴在秦勇的后背上。<br />
作为帮龙恺开苞的秦勇，又怎么不知道这个刚刚还将自己操的死去活来的筋肉教练已经彻底发骚了呢？指望着他接着操爽自己大概也已经是不可能的事了。偷偷地看了一眼角落里的针孔摄像头，随后秦勇动了动身子，示意龙恺换个姿势。<br />
果不其然，当秦勇换到和龙恺面对面的体位时，眼前这个肌肉教练，有着44码大脚的筋肉猛男已经是满面潮红，眼神迷离地看着他身后的高建，渴望被更加粗暴的侵犯和满足。秦勇不知道在龙恺的身后具体发生了什么，但凭借他对龙恺的了解也能猜个八九不离十。看着龙恺身后一脸坏笑的高建，秦勇很是尽责的直起身子，一巴掌狠狠扇在龙恺的翘臀上。</p>
<p>“啊&#8230;”龙恺教练再一次浪叫出声，那高昂的嗓音和那那呻吟里的极致诱惑，秦勇真怕等下整栋楼的男人都会爬起来想要轮了面前这个帅气的筋肉猛男。</p>
<p>至于高建，已经戴好了套子，大JB顶在了龙恺的后穴上了，只是他不紧不慢的表现实在让龙恺着急万分。<br />
不过随后就听到高建轻轻的在自己耳边低语着，“猛男教练，真是风水轮流转啊，想要大JB插你就好好表现吧&#8230;”<br />
龙恺有些恨恨地看着一脸玩味的高毅，最后还是认了怂。“大JB哥哥，操我吧。”<br />
“就这样？你以为我就这么好哄？我刚叫你操我的时候，你让我做了什么，怎么也不能差太多吧？”<br />
高建一边坏笑着一边抽动着手里的假JB，引来龙恺阵阵喘息。<br />
龙恺愤懑地看了高毅一眼，虽然求着一个刚刚被自己爆操过的骚货操自己很不爽，但是内心却忍不住有些扭曲的兴奋起来。</p>
<p>微微压低自己的身子，抬高那健翘的臀部，露出中间一张一合的诱人后穴，两只大手不停地揉捏着自己的臀肌，随后两手的食指缓缓地插进自己的后穴里，微微向两边拉扯着，露出里面粉嫩的内壁。<br />
这就是他刚刚要求高建做的事情。已然彻底放开的龙恺再也没了什么顾忌，一边用手指继续扩宽着自己的后穴，一边不停浪叫着。</p>
<p>“操我，大JB哥哥快用你的大肉棒，操我插我。我的大骚逼需要大肉棒，快操我吧，操烂我的骚逼，贱逼。快插我啊&#8230;”</p>
<p>高毅坏笑着，狠狠地操了进去。</p>
<p>而在他的大JB进去的那一刻，他亲眼看到龙恺一把扯下了套在秦勇大屌上的黑袜，捂在了自己的口鼻上，陶醉无比的呼吸着，浪叫着。<br />
“哦操，老子的骚逼。大JB真他妈猛，哦&#8230;秦勇你个贱逼，爽死了，老子操烂你的逼&#8230;哦，爽，继续，建哥大JB快操烂我的骚逼贱逼，日穿我，哦我的烂逼&#8230;”</p>
<p>在几公里之外的精致房间里，袁尚桀早已按捺不住喷射而出，但刚刚那春宫实在太过刺激，即使欲望已经渐渐消退，但一边拿着纸巾擦着身子的他还是忍不住去想刚刚那些激情四射的画面。</p>
<p>那是几分钟之前的事情，却和半个钟之前的画面截然不同<br />
形势的转变不仅突然，而且越来越超出高建的想象，但却给予了高建更多更疯狂的快感。<br />
之前还在秦勇和高建身上纵横驰骋的筋肉教练，不到半个小时之后却被秦勇和高建夹在了中间，后穴里不断吞吐着两根巨大的肉棒，两人的每一次抽插都能从那被撑开的后穴里带出一丝媚肉和淫水。原本褐紫色的</p>
<p>已经被操成深紫色，肛肉有些微微肿起，尤其是套在秦勇那根巨屌上的套子，居然还沾染了丝丝的血迹，看在高建和秦勇的眼里，催动着两个人本就汹涌澎湃的欲望。</p>
<p>龙恺教练两只健壮有力的大腿弯曲着撑在床上，紧绷的大腿肌肉和带着丝丝汗渍的白色运动棉袜，彰显着这个男人的雄壮和性感，但却越发的能激起另外两人的征服欲。<br />
而此刻的龙恺就如同刚刚被按在床上爆操的秦勇一般，甚至更加不堪。那根刚刚才征服完两个人的大JB上套着秦勇穿了一天的臭黑袜，而他的嘴里则塞着秦勇另外一只黑色棉袜。胸前那个巨大的奶子被秦勇狠狠地搓到肿起，两个黑褐色的奶头挺立着，高建脱下他同样穿了一整天的黑袜，拿着乳夹一边一个夹在龙恺的大奶头上。</p>
<p>早就见识过了龙恺骚浪一面的秦勇，面对着龙恺，狠狠地捏住了龙恺的两个大奶子，不停地揉捏，不时的舔舐和弹弄那夹在上面的乳夹，爽的龙恺一颤一颤的，但却因为嘴巴被堵住发不出任何的声音，只能仰着头呜咽浪叫着。</p>
<p>当龙恺教练全身绷紧的那一刻，秦勇猛地抽出了塞在龙恺嘴里的黑色棉袜。随即黑暗中便响起了刚刚挑拨无数人心弦的那低沉性感的音色，可是与刚才不同的是，那同样的音色此刻已经不再是低沉的嘶吼，而变成了诱人无比的呻吟和浪叫，最后渐渐归于平静。<br />
淫靡大厦重置版-04</p>
<p>同一时间，在B市市中心一个极为昂贵的住宅区里，同样上演着一场令人血脉喷张的春宫大戏。<br />
叮的一声响起，地下车库的电梯门缓缓打开，走出两个西装革覆的阳刚男子。两人稍微辨认了一下方位，就一起往C区走去。<br />
两人虽然尽力掩盖自己的情绪，但还是可以看出两人此刻的兴奋，尤其是两人的胯下，那西裤根本遮掩不住两人此刻的激凸，股股的一包若是让人看到必然又是一阵血脉喷张。<br />
两人目的性非常强烈，径直走到C317车位前停了下来。此刻在他们面前的是一台加长版的黑色的商务车，车窗经过特殊的处理，人站在外面完全看不见里面的情况</p>
<p>两人不约而同的对望一眼，想起了刚刚在楼上，温家霖对他们所说的话语，“晚一点有件事情需要你们两个去做，CB可以先不用戴了，我安排了人给你们泻泻火，晚一些会有人会告诉你们各自的任务是什么，去吧，地下车库一层C317。”</p>
<p>“就是这里了吧？”</p>
<p>“恩&#8230;不知道主人安排的会是谁呢？”<br />
“嘿嘿，打开车门不就知道了&#8230;”<br />
&#8230;</p>
<p>同一时间，温家霖的家里。<br />
温家霖衣衫不整地倚靠在自家的沙发上，身下是一个四肢很是发达，腿部尤其粗壮的成熟阳刚的男子，正在卖力的吞吐着温家霖胯下的龙根。温家霖一手端着酒杯，一手缓缓抚摸着男子的脸庞。</p>
<p>“你说，林立坤和凌宇，真的能搞的定吗？”</p>
<p>“如果&#8230;如果只是秦勇和林铭玺的话应该不成问题&#8230;”</p>
<p>温家霖愣了一下，随后失笑起来，“干嘛说的这么委婉&#8230;算了，不谈那些烦心的事情了。来&#8230;”</p>
<p>镜头切换回地下车库</p>
<p>在林立坤和凌宇打开车门的那一刻，两人的呼吸就猛的急促起来。</p>
<p>商务车的后座经过了改装，只剩下最靠近车尾的后座，中间的位置全部被拆掉了。地上铺了一层松软的毛毯，上面摆满了Rush、零号胶囊和套子，显然布置这个场景的人已经为接下来可能发生的一切做足了准备。<br />
昏暗的车厢里，一个年轻帅气的男人穿着一身足球服正跪在后座上屁股高高的崛起，眼睛和嘴巴分别被一个眼罩和胶布封住，双手被绳子紧紧地捆绑着背在身后。上身的足球服因为汗水仅仅地贴在他健壮的好身材上，勾勒出他硕大的胸肌和六块诱人无比的腹肌；下身白色的足球裤也因为被汗水浸湿而变的透明，露出里面那一条前端早就湿透了的红色的丁字裤；脚上是一双沾染了青草泥土微微泛黄的白色足球袜。<br />
车厢里因为没有开空调而显得有些闷热，被喂食了春药的男人满身都是汗水，顺着他高扬的喉结和古铜色的臂膀流淌而下，显得无比的诱惑。<br />
而在他球服背后则印着他的名字——王皓龙。居然是B市市足球队的中锋。</p>
<p>林立坤和凌宇，刚刚解除了禁欲的状态，此刻如猛虎归山一般对视了一眼，毫不犹豫地上车，关上了车门。</p>
<p>早就沉浸在汹涌欲望中的王皓龙感受到两人的加入，那压抑了许久的渴望几乎在一瞬间就被引爆。一边扭动着健壮的身躯，一边仰着头如猛兽般低吼着。</p>
<p>林立坤刚刚在王皓龙身边坐下，一只手便抚上了那个已经胀痛了许久的大鸡巴，王皓龙的身体猛的一个激灵，而后整个躯体向着林立坤的身体压过去。<br />
而凌宇还未在后座上坐下便猴急无比地扯掉了封在王皓龙嘴上的胶带，还未等王皓龙开始喘息便不由分说地吻了上去。不过随后林立坤就见到凌宇猛地别过了头，狠狠地啐了一口，“操，这逼嘴里塞了双袜子，真他妈够味儿…”<br />
林立坤愣了愣神，然后伸出一只手有些粗暴地揉了揉王皓龙俊郎的脸颊，“骚逼，臭袜子好吃吗？嗯？”<br />
早就已经要被欲望折磨疯掉了的王皓龙，一边被林立坤揉捏着大鸡巴，一边被林立坤拍打着脸庞，哪里还经得起这样的挑逗，不停地扭动着身体点着头，被袜子塞住的嘴巴里不住的有口水从嘴角流出，看的林立坤和凌宇也是一阵欲火上涌。<br />
林立坤伸出一只腿插在王皓龙的双腿间，随后便被王皓龙狠狠地夹住，胯部上下耸动着一下一下摩擦着林立坤粗壮的大腿。<br />
一旁的凌宇也没有闲着，探出两根手指进到王皓龙的嘴里不停的搅动着，随后将塞在王皓龙嘴里的袜子抽了出来，按在了王皓龙的脸上，“这谁的？”<br />
王皓龙先是深深地吸了一口气，将那黑袜上的气味尽数吸入自己的腹腔，随后声音有些沙哑地道，“队…队长的…”</p>
<p>凌宇和林立坤惊讶的对视了一眼，不过此刻他们也懒得去管那个迷倒万千少女的市足球队队长陆远到底是什么时候跟温家霖扯上了关系，此刻他们的注意力已经完完全全地被王皓龙吸引住。</p>
<p>林立坤一边挺动着自己粗壮的大腿，在王皓龙的裆部摩擦着，一边伸出右手隔着王皓龙的足球裤抚摸着那个淫靡的不行的小穴。那种手指的触感，让王皓龙不住地扭动着身子，既想要迎合林立坤那粗壮的腿，又想要迎合骚穴处那挤挤按按的手指。<br />
而一旁的凌宇则弯着腰脱着自己身上的衣服，随着西装外套、领带、衬衫、西裤一件件掉落在地上，王皓龙的注意力几乎完全转移到了凌宇的身上。作为经贸大厦安保部的副部长，同样出身于军旅的凌宇一身肌肉比起秦勇龙恺都毫不逊色，此刻那两个硕大的胸肌便是被细密的汗珠覆盖着，散发着油亮油亮的诱人色泽。而那明显小一号的黑色三角裤更是紧紧包裹住那个尚未展露真容的巨棒，但仅仅是那个宏伟的轮廓和凌宇大腿根两侧暴露在空气中的根根阴毛，就已经让王浩龙欲火上涌难以自持。</p>
<p>只见这个黑色商务车内，原本环抱着一个正装猛男的足球中锋，一边扭动着自己健壮的公狗腰，渴望从林立坤那里获得身体上的抚慰，一边向一旁倾靠着，整个头部都压在了凌宇胯下，王皓龙深深地吸了一口气，全身轻轻颤抖着，感觉就像是凌宇全身最精华的男人味道都已经被他吸入了鼻腔<br />
凌宇右手按着王皓龙的头，在自己的裆部不断地摩擦着，原本被包裹住的那一大坨肉渐渐舒展开来，显露出一根硕大鸡巴的宏伟轮廓，硬挺挺的挤压着王浩龙帅气的面庞。随着二者的摩擦越来越火热，凌宇那紧身的不能行的三角裤前端也渐渐出现了一个硬币大小的水渍，用脸庞蹭着凌宇鸡巴的王浩龙几乎是不假思索的直接伸出舌头舔了上去。<br />
而刚好那个水渍的中心，就是凌宇的马眼。</p>
<p>“啊，爽啊&#8230;！”全身激爽到颤抖的凌宇低沉的怒吼了一声，原本按住王浩龙的手更是加了一把力气，而一旁的林立坤则笑着将头伸了过来。长期以来共事的默契，凌宇哪里还能不知道林立坤想干嘛，这个年长自己几岁刚刚三十出头的正装猛男对于接吻可算是情有独钟了，果不其然凌宇刚刚往前靠近了一些，林立坤的嘴唇就直接覆了上来。</p>
<p>不过让凌宇徒然一惊的是那原本要被自己的大鸡巴撑爆了的小内裤被人用手一把拽了下来，然后自己那根滚烫腥臊的大鸡巴就猛地进入了一个温暖湿润的空间里，一个柔软的东西正不断地刺激着自己怒张的马眼和冠状沟。凌宇正要发怒教训一下王皓龙这个不懂事的骚逼，却见到脱下自己内裤的那只手居然是属于林立坤的。<br />
林立坤笑着在凌宇的唇上亲了一下，“让这骚逼舔湿了你的大鸡巴，你赶紧操他，让这骚逼大中锋来给帮老子舔舔，老子这都硬的不行了，要不你摸摸？”说着林立坤抓起凌宇另外一只手就往自己的裤裆上按去，凌宇触碰到的那一瞬间就知道林立坤已经完全进入了状态，那个尺寸和热度都和以前一起服侍温家霖的时候一模一样。<br />
凌宇有些无语地只好耸了耸肩，“我特么没拿大鸡巴甩他一脸就算了，还没被他舔爽呢&#8230;”</p>
<p>林立坤一副我就知道的样子看着凌宇，“你特么握着大鸡巴甩了他一脸，那老子这根你给老子舔啊？”<br />
凌宇看了看俯身在自己胯下不停吞吐着自己大鸡巴的王皓龙，犹豫了一下对着林立坤比了个中指，低下了腰从林立坤的西裤中将那根粗到不行的肥屌掏了出来，张大了嘴堪堪含了进去。林立坤看着凌宇将自己那根大鸡巴吞了下去，嘴角微微翘起露出了一丝奸计得逞的笑意，双手不紧不慢地解起了自己衬衫上的纽扣。<br />
没过一会儿，整个车厢里就变得肉欲横流，三个成熟帅气的肌肉男挤在地上的毛毯上，身上健硕的肌肉被细密的汗珠覆盖着，迷倒万千生灵的动人肉体在闷热躁动的车厢里碰撞着宣泄着疯狂着。<br />
林立坤全身赤裸着，只留下脚下一双纯黑的条纹棉袜坐在毛毯的一端，身体靠着后座，左手轻轻搭在凌宇的头上引导着凌宇继续吞吐自己那如常人手腕般粗细的肥屌，右手抠弄着王浩龙已经泥泞不堪的骚穴，不停地挤压抠弄引得王浩龙不断地扭动着；凌宇穿着一双黑色的棉袜侧卧在一旁，背对着车门，头俯在林立坤的胯间吞吐着那根让他嘴巴涨的酸痛的大鸡巴，下身那根巨大的龙根则是在王浩龙的嘴里进进出出，带出一丝一丝的淫液滴落在毛毯上，两腿分开公狗腰耸动间更是一下一下凶狠地操干着王浩龙的嘴巴，那沾满了淫水的黑色三角裤还吊在凌宇曲起的左腿上；王浩龙则是早已摆脱束缚，捆在双手上的绳索早已被林立坤凌宇两人解开，那一身碍事的足球服也被二人剥的精光，只留下那双沾染了青草泥土的白色足球袜穿在身上，此刻王浩龙高高撅着屁股，一边迎合着林立坤的手指，一边努力地吞吐着凌宇的大肉棒，胯下那根也已经涨痛了很久的大肉棒则被陆远的黑袜牢牢地套住，连两个硕大的卵蛋都被束缚在陆远已经湿透的黑袜中，本该引起人们反感厌恶的湿臭黑袜此刻反而如同催情剂一般引动着车内三人的欲望。</p>
<p>终于王皓龙按捺不住心中的欲望，吐出了凌宇的大肉棒，一边摇晃着那健壮的公狗腰，一边揉搓着自己布满汗水的巨大胸肌，“操我，求求你们了快点操我的骚逼吧，我真的不行了，我需要大鸡巴止渴&#8230;捅穿我，操死我，日爆我，快，给我大鸡巴吧&#8230;”<br />
凌宇抬起头看了眼林立坤，却发现林立坤拿起一个套子就递了过来，“你先操，让这骚逼给老子舔舔脚&#8230;”<br />
凌宇笑了笑直起了身子，撕开套子就套在了自己那同样傲人的17cm的大鸡巴上，王皓龙看着凌宇先套上了套子也十分自觉地转了个身子，高高撅起自己靠练深蹲练出来的翘屁股，将那个已经一张一合吐出出淫水的肉穴对准凌宇的大鸡巴，而头颅则低低地俯在地上，鼻尖抵在林立坤的足弓上，轻嗅着林立坤那动人的男人味道。</p>
<p>凌宇右手缓缓撸动着已经套好了套子的大鸡巴，一下一下地拍打在王浩龙张张合合的淫靡浪穴上，引得那骚逼一缩一缩的，周围的纹路时而舒展时而紧皱，看的凌宇好不开心，玩的一阵欢腾。<br />
不过王浩龙就没有这么好耐心了，身后那根大鸡巴一下一下地拍打在自己无比渴望的骚穴口上，却迟迟不进来，这可要将王浩龙急死了，不过好在凌宇也知道春宵一刻值千金的道理，在王浩龙转过头求他之前，挺着那根大鸡巴狠狠地操入了王浩龙的骚逼里。</p>
<p>在被大鸡巴填满的那一刻，王皓龙猛地仰着脖子浪叫起来，“操我&#8230;大鸡巴快操我，操我的骚逼，日死我&#8230;啊，操死我&#8230;再猛点&#8230;啊&#8230;”</p>
<p>凌宇看着王浩龙这骚样也是一阵欲火上涌，抬起一只手便狠狠地扇在王浩龙挺翘的大屁股上，“操你妈的，上次老子还去了看你们比赛，球是踢得不错不过真没想到居然还是个大骚逼，骚逼痒想要大鸡巴是不是？求我啊&#8230;”</p>
<p>“啊&#8230;求你，求求你快用大鸡巴操我的骚逼，骚逼痒死了，快操我啊，用大鸡巴操我，把我的骚血都操出来，日爆我的大骚逼&#8230;”<br />
林立坤轻轻一抬脚，一只穿着条纹黑袜的大脚就踩在了王浩龙的脸上，堵住了王浩龙继续发骚的话语，接着林立坤抬起右手在王浩龙的脸上使劲的拍了拍，语气有些戏谑地说道，“骚逼，你们队长平时对你这么温和吗？想被大鸡巴操啊？你他妈得再骚一点，给老子叫爸爸！日你妈比的！”<br />
王浩龙愣了一下，不过随即后穴处便传来阵阵骚动和渴望，粉嫩的肉穴一张一合地时不时地咬紧凌宇已经全根没入的大鸡巴，但是只能感知到那滚烫的温度却没有摩擦的快感，那种感觉真的将王浩龙折磨的要疯掉了，再加上面前林立坤那满是男人味的黑袜汗脚，王浩龙再也忍不住地叫了起来，“骚逼知道错了，骚逼知道错了，求大鸡巴爸爸快点插烂骚儿子的烂逼吧，儿子的逼真的要痒死了，真的受不了了啊，操儿子快操儿子啊&#8230;”<br />
感受到身下足球中锋那股骚浪劲和那言语中真诚的屈服和渴望，凌宇冲着林立坤笑了笑，将两手按在王浩龙的双肩之上，微微弯曲着身子，公狗腰猛地发力便是一顿狠操。</p>
<p>“啊&#8230;爸爸操死我了，骚逼好爽啊，被爸爸的大鸡巴插的爽死了，啊&#8230;”</p>
<p>“浪逼，爸爸的大鸡巴操的你爽不爽？恩？让你他么的这么欠操，老子今天一定日爆你的骚逼。”凌宇听着王皓龙的浪叫，那健壮有力的公狗腰更加有力地耸动起来，操的王皓龙的大鸡巴不停地摇摆着，浪叫不已。<br />
“爸爸爽&#8230;爸爸的大鸡巴操死儿子了，儿子的浪逼&#8230;啊&#8230;啊&#8230;”</p>
<p>王浩龙的身体随着凌宇双手传来的力道渐渐挺直，嘴巴和鼻子被拉脱了地面，离开了他爱不释手的穿在林立坤脚上的条纹黑袜，但林立坤却很体贴地微微抬起了右脚，踩在了王浩龙昂扬的肉棒之上。</p>
<p>王浩龙几乎在第一时间便仰头发出了一身近乎破音的呻吟尖叫，林立坤那纯棉质地的黑袜搭配上那一条一条的精细纹理在王浩龙的龟头上不断的摩擦着，那种难以言明的快感让王浩龙的身体不断的颤抖着，身下的肉棒一挑一挑的，摇摇晃晃间不断落下一滴滴淫靡不堪的透明液体。<br />
“啊&#8230;爸爸，爸爸&#8230;爽死了，骚逼被操的爽死了..啊&#8230;大鸡巴好厉害，日穿儿子的浪逼了&#8230;啊爸爸的大脚要把儿子的狗鸡巴踩断了啊&#8230;啊好爽啊&#8230;”<br />
林立坤看着此刻王浩龙浪荡不堪的模样，也是一阵心痒，巴不得凌宇赶紧从王浩龙的身体里退出来，能够换上他的钢筋大炮，直直地操进这个足球中锋的屁眼里，听这个曾经在绿茵场上纵横驰骋的足球猛男不停地在自己胯下发出低沉沙哑的呻吟和浪叫。<br />
越想越是激动的林立坤一把抓住王浩龙的寸头按在了自己已经硬的发紫的大肉棒上，毫不怜惜地整根捅了进去，一瞬间王浩龙的嘴就被操成了O字型，本来要浪叫出的语句也被大鸡巴彻底堵住，吞回了嘴里。<br />
本来听着王浩龙被自己操得不断浪叫的凌宇，突然发现车厢内只剩下了呜呜的声音和三人的喘息声，略微有些不悦地看了眼林立坤，却发现林立坤的视线根本就不在自己和王浩龙的身上，而是仿佛色中饿鬼看见赤裸的美女一般直直的盯着车头的后视镜。凌宇有些疑惑，随即转过了头，但在下一刻他就忍不住狠狠爆了句粗口，“操你妈的林立坤，老子屁眼都给你看光了&#8230;”<br />
没错，此时此刻映在后视镜的画面就是凌宇如同发情的公狗一般骑在王浩龙的身上疯狂撞击着的样子，坐在林立坤的位置不仅仅能看到凌宇那根大鸡巴在王浩龙的骚逼里进进出出的模样，更能清晰无比的看到凌宇那从未被开垦过的后穴暴露在空气中随着身体的律动而一张一合的模样。无论是那肛门外的一缕缕褶皱，还是内里那粉嫩的媚肉，在某一刻随着凌宇屁眼的张合，都能看的一清二楚。<br />
淫靡大厦重置版1-05<br />
被凌宇看破的林立坤略微有些尴尬，迎着凌宇恶狠狠的目光也有些汕汕的不好意思，“要不…要不我来操他，让你看回来？”<br />
凌宇狠狠地对着林立坤比了一个“操”的手势，“滚你丫的，天下好处都特么给你占了，看了老子屁眼还想跟老子抢逼操？”</p>
<p>“那不然你自己说怎么办吧。”<br />
“把你手指头伸进去自己抠个十分钟我就原谅你…”<br />
“操你妈的不可能，要不老子把屁眼掰开了给你看，你抠你自己屁眼十分钟怎么样？”<br />
“滚你妈的，你特么看着老子屁眼口水都要流出来了，你今天不给老子个交代，这骚逼我一个人操废他，你就一旁自己撸吧！”<br />
“我日…反正，反正抠屁眼子不可能，你换一个我能做得到的。”<br />
“要不你来操这骚逼，屁眼冲着我。要不给老子舔臭脚，你选一个吧…”</p>
<p>“我操，一定要这样吗？大家这么多年交情…”<br />
“这么多年交情所以你就可以盯着老子屁眼子一直瞅着，瞅到连口水都特么要流出来了？别他妈唧唧歪歪地赶紧选一个…”<br />
“得，我的错，我…我选…就是了…”</p>
<p>…<br />
有的时候事情的进展就是如此奇特，毫无厘头可言，大概就连亲自安排这件事的温家霖也没有料到事情会发展成如今这个样子。<br />
作为自己的两员爱将，同时也是自己极为宠爱的两个一奴，凌宇和林立坤在过去的近三十年间都是毫无疑问的纯一猛男，他们身后的那个禁地也许被无数人觊觎过，但却从未被人触碰过，就连温家霖也没有。&amp;<br />
而现在，在这个狭窄的商务车空间内，身材健壮、长相硬朗、正穿着一双黑色条纹棉袜的型男林立坤，正俯在王皓龙的身上大声地喘息着，粗长的肉棒深深地插入在王皓龙的骚穴里但却没有什么动作，结实的肌肉略微有些颤抖，喉咙微微沙哑，嘴巴微张着发出他从未有过的低沉呻吟。<br />
在他的身后，凌宇正埋首于他挺翘的股间，两只大手抓住林立坤的臀肌不停地揉搓抚弄着，舌头则一下一下轻轻点在林立坤从未被开垦过的雏菊上，那偶尔的进出和舌尖不经意的上挑都让林立坤时不时地发出极具诱惑力的诱人浪叫。<br />
“啊…阿宇别舔了，好痒啊，屁眼好痒啊…再往里面一点，对，再深一点啊…”<br />
凌宇看着不断扭动着虎腰的林立坤不停地皱眉，此刻他的鼻腔里、味蕾处全部都是林立坤那爷们屁眼的汗臭味道，每一次的呼吸都几乎让他窒息，但一想到此刻这个丝毫不输自己的健壮爷们正在被自己舔着屁眼子大声呻吟着，胯下的肉棒就又是一阵激动。</p>
<p>而王皓龙已经被面前这一切惊呆了，虽然自己也曾看过这样的文章，但却没有这种桥段有一天居然真的会出现在他的眼前。此时此刻，刚刚那个将自己的嘴近乎操烂的痞壮猛男此刻就压在自己的身上，被另一个退伍军人舔着大屁眼，毫无形象可言地喘息着呻吟着浪叫不断，甚至说出他都觉得脸红的话语渴求对方舌头更加粗暴的侵犯。微微侧过脖子，即使林立坤的肤色偏黑，但依旧一眼就能看见那已经兴奋的泛红的脖子和面庞，刚那个痞坏霸气的眼睛此刻已经变得迷离起来。</p>
<p>他认得并且无比熟悉这个样子，因为当年自己被队长按在身下时，随着欲望的澎湃而沦陷在那男人胯下的自己便是如今林立坤的这副模样。身体已然沉迷于那种种挑逗所带来的极致快感，对着男人的大脚、臭袜和大鸡巴都有着浓烈的渴望，想要吸吮对方的脚趾，想要品尝对方穿了许久的诱人黑袜，想要被对方的粗屌巨根破开自己数十年来的坚守，被对方按在胯下肆意地玩弄操干。但是又放不下自己作为一个纯一的尊严和骄傲，苦苦坚守着，但也不过是最后无力的一丝挣扎罢了。他懂得那滋味，那种万蛊噬心的痒和溺水般悲怆的渴望。</p>
<p>果不其然的，渐渐林立坤已经不再满足于凌宇舌头的轻轻挑弄，感觉每舔一下他的屁眼都会更痒一分，而那种痒和渴望已经止不住地扩散开来了<br />
“阿宇，阿宇…能不能，能不能再深一点？屁眼好痒啊，求求你舔深一点，啊…再深一点求你再深一点…”<br />
凌宇眼睛微眯着看了看转过头来无比渴望地看着自己的林立坤，笑了笑，“舌头真的只能舔这么深了，再深就只能靠别的了…</p>
<p>迎着凌宇视线的林立坤脸上火辣辣地烧红了一片，作为温家霖的爱将之一，自己和凌宇的合作算是非常频繁的，两人的鸡巴曾经无数次在同一个屁眼里进出抽插着，而今自己居然撅着自己的大屁股求着凌宇玩弄自己的骚屁眼子，那种耻辱所带来的扭曲快感让他插在王皓龙骚逼里的大鸡巴都快要迸发出来。<br />
“用…用手指，求你用手指抠抠我的骚屁眼子吧，真的痒的不行了，骚屁眼好痒啊…”<br />
凌宇笑着看着满脸渴望的林立坤，此刻的他哪里还有刚刚那副职场正装猛男的模样，无论是那健壮威猛的好身材、插在王皓龙体内的大屌，还是那充满男人味的条纹黑袜，此刻都仅仅是让人更想征服这个男人而已。<br />
分开这个猛男粗壮有力的双腿，握住他散发着浓烈男人气息的黑袜大脚，将自己的巨屌对准他从未被开垦过却已经湿润泥泞的骚屁眼子，狠狠地一插到底！</p>
<p>那种画面刚在脑海里形成，凌宇便爽的全身颤抖了一下。不过下一刻抖起来的却是那已经在向骚逼转变的猛男林立坤，只见凌宇的食指刚刚探入林立坤的后穴轻轻地一按，林立坤便仿佛到了射精边缘般地战栗了起来，但那种酥爽却是凌宇都能感知到的强烈，因为就在那一刻，林立坤的屁眼死死地绞住了他的食指，仿佛要将他的手指绞断一般地紧致，即使是原来被自己开苞的那些男人也没有一个像林立坤这般。<br />
真不愧是和自己共事多年，一起服侍主人的男人，这虎狼一般的健壮身材之下，果然有着一个诱人之极的屁眼，又骚又紧。<br />
此时再看回刚刚那个映出自己屁眼的后视镜，就只能看到另外一个猛男如同狗一般的一边插着另外一只健壮的骚母狗，一边被一根食指玩弄的淫叫连连。<br />
“啊…啊…阿宇的手指好厉害，扣的我屁眼子好舒服，啊…啊按那里按那里，真的爽死老子了操，再用力抠我的屁眼…”<br />
随着凌宇手指的抽插挑弄，林立坤的嘴里也不断吐露出他从未料到自己会说出的话语，那些话语深深的刺激着身后的凌宇，只见凌宇那英挺的眉目间此刻已经布满了欲望，而那本就硕大的肉棒此刻更是涨大了数圈，再也不理会这般操之过急的玩弄能不能彻底让面前这个猛男爱上自己的大屌，便将又一根手指插入了那一张一合的骚逼里。</p>
<p>“啊啊…好粗好爽啊，插深一点，在我那里按几下，求你了按那里几下，爽死了…啊，阿宇我的屁眼子被你的手指抠的好爽啊…”<br />
“想不想要更爽的？”<br />
林立坤浑身一颤，猛的回头看着一脸坏笑的凌宇，面色有些挣扎，但凌宇知道那只是表象，不过是做做样子不至于失了男人面子罢了，他那个骚逼里此刻已经又紧又湿又热，蠕动着就等着大鸡巴操进去止痒了。<br />
“我…我…我想…想，阿宇你…你要…操我屁眼了吗？”</p>
<p>“怎么？不想让我操你屁眼？”说着凌宇就作势要将手指抽出来。</p>
<p>感觉到了凌宇意图的林立坤赶忙夹紧了屁眼，曾几何时自己也曾无数次对那些渴望被自己贯穿的骚零们用过这个把戏，那时的自己只觉得他们真是骚的可以，没了自己的大家伙就一副要活不下去了的样子，没想到轮到自己的时候，自己居然更加的不堪。<br />
“坤哥，你要不想让我操你就说，小弟还是会尽可能地让坤哥你爽到的，今晚帮你扣一晚的屁眼子都没有问题…”</p>
<p>“不不不，想…我没有不想，我想你操我的屁眼子，我想你操我的骚屁眼！我的屁眼被你弄的好痒，好想被大鸡巴插，阿宇你操我…快操我吧。”<br />
“那我真的要操了？坤哥你可要想清楚…”</p>
<p>“阿宇，哥求你了，别再玩我了，快操我吧，用你的大鸡巴操我，操死我！”<br />
果不其然地，听到凌宇想要操他的屁眼，林立坤这个穿着黑袜的成熟壮man爷们已经骚的脖子都红了，虽然还不熟悉怎么样去取悦男人，但那后穴也已经开始刻意地夹紧。<br />
只是可惜了那满腔的热情换来的只是凌宇第三根粗壮的手指。</p>
<p>在确认了到嘴的鸽子已经跑不掉了之后，凌宇那股子军痞气也渐渐上来了，三根手指插在林立坤的骚穴里快速的抽插着，近乎没有技巧的粗暴，却引得林立坤又是一阵浪叫。另外一只手则从林立坤的两腿间穿过，扣住了林立坤涨的紫红的大鸡巴和王皓龙的交合处。<br />
正在林立坤疑惑间就听到耳边传来了凌宇只能彼此听到的低沉声音，“坤哥，大家相交这么久了你还不知道我的口味吗？我之所以肯认温家霖为主人，就是因为比起操一个现成的骚逼，我更喜欢的是操一个猛男纯一啊…想让老子操你的骚屁眼，就得给老子好好证明你的实力。”说着说着，就见凌宇将三根手指全部抽了出来，随后齐齐地捅入了林立坤已经骚的流水的贱逼里，而后那手指带着林立坤的身体狠狠地砸在了王皓龙的身上，两个人同时放声浪叫。<br />
再之后两人便如脱缰野马一般，疯狂的交合操干起来。</p>
<p>“啊…大鸡巴操的好深操死我了啊…啊大鸡巴操我，快操我…骚逼痒死了，你终于肯操我了，啊太狠了，爽死了…”</p>
<p>“啊，我操，爽啊…阿宇你的手指捅的我屁眼爽死了…阿宇你既然想看老子日逼，老子就操死这个贱逼给你看，夹紧了操你妈的…啊…再抠抠我的屁眼子，啊操，爽死了老子了…”<br />
林立坤此刻仿佛找回了昔日那个肌肉纯一的感觉，一手扯着王皓龙的头发，一手死死按住王皓龙的肩，健壮的虎腰疯狂地挺动着，胯下那根巨大的肉棒一次次狠狠插在王皓龙这个筋肉中锋的骚穴里，发出如同踩在泥地里的沉沉声响。</p>
<p>一直跪服在林立坤身下的王皓龙全然没有想到剧情居然会是这个发展，身后这个无比爷们的正装痞男都已经被凌宇抠的一屁眼骚水，马上就要臣服在另一个正装猛男的胯下了，结果一个转眼又变回了那个虎狼一般的壮man爷们。他想转过头去看看发生了什么，奈何林立坤牢牢地扯住自己的头发，根本转不动脖子，而且身后那根自己已然适应了的大肉棒不知道又受到了什么刺激，居然又一次地壮大了一圈，仿佛要把自己操烂一样的撞击在自己的身上。<br />
“阿宇，老子猛吗？老子操逼好看吗？看着老子大鸡巴操的骚狗嗷嗷叫，大屁眼子一张一合的爽不爽！爽你就赶紧帮老子再抠几下！”<br />
凌宇坐在两人身后看着那个正意气风发甚至对自己发号施令的林立坤一脸的兴奋，自己的手指早就抽离了林立坤的后穴，但也正是因为如此，林立坤操起王皓龙来，那个骚屁眼子在自己面前张张合合的，时不时地露出里面鲜嫩的粉红媚肉，看的自己血脉贲张。再加上两人随着肉体的交合而不断颤动着的健硕肌肉、肌肉上面密布着的细密汗水，还有那男人味十足的低沉浪叫，凌宇觉得自己的大鸡巴真的要涨爆了。在林立坤叫他再抠抠他屁眼时，凌宇几乎是不假思索地就将四根手指同时插入了林立坤的屁眼里。</p>
<p>“啊，操死我了…阿宇你的手指，爽死老子的屁眼了…”<br />
感受到凌宇的手指在那温暖直肠里面的肆意按压，林立坤再也顾不上控制住王皓龙的身体，健壮的虎躯整个向前压去，将挺翘的的屁股高高地撅起，准备迎合凌宇更猛烈的抽插。<br />
可是凌宇却将手指抽了出来，在林立坤的黑袜脚底蹭了蹭，随后挺着巨大的鸡巴压在了林立坤的身上，滚烫的肉棒被林立坤挺翘的双臀夹住，那种猛然接触的快感让两个人身体都是一颤。<br />
“坤哥，屁眼要痒死了吧？想不想被大鸡巴操烂你淫贱的骚屁眼啊？”<br />
“想…想！骚屁眼都要痒死了，快，大鸡巴快插进来，把大骚逼撑满操烂吧…”以为凌宇终于受不了自己的淫荡表演，要用大鸡巴操自己的林立坤几乎是不假思索地放声浪叫答允着，至于在他身下淫叫着的骚狗王皓龙会怎么看待他这个肌肉猛男早就不在他的考虑范围里了。</p>
<p>可惜的是，凌宇好像一点都不着急，一边用大鸡巴摩擦着林立坤一张一缩的屁眼，一边轻轻用舌头挑弄着林立坤的右耳。<br />
“坤哥都这么迫不及待了啊，那你什么时候把这只骚狗的逼操烂了，我就什么时候开始操你，怎么样？”<br />
“呼…好！”<br />
“啊…不，不要啊…爸爸…啊…”<br />
…<br />
淫靡大厦重置版1-06<br />
两个多小时之后，商务车的车门终于缓缓打开，但从车上下来的只有凌宇一个人。此刻的他已然回复了原本职场精英的模样，英俊的脸孔上褪去了所有的情欲，眉宇间潜藏着一丝丝的疲惫，但微微噙着的嘴角却彰显着他的兴奋和满足。<br />
在他身后的车厢里，王浩龙眼神涣散全身乏力地靠在一边，整个人如同从水里捞出来一般布满了汗水，头发湿答答地垂落，紧贴着帅气的脸庞。腹部整整一摊都是浑浊的乳白色液体，有些已经凝固在皮肤表面，有些则和汗水交汇在一起继续流淌着。<br />
一旁的林立坤则是早就被凌宇操地昏了过去，结实无比的肌肉此刻已经松散下来，壮硕的躯体如同一摊烂肉一般，穿着黑袜的粗壮双腿已经是呈内八的模样摊在地上，挺翘的大屁股还朝天崛起着，那犹如硬币大小的</p>
<p>里正不断的涌出着腥臊的液体，顺着粗壮的大腿一路向下，最后在黑色的条纹棉袜上留下丝丝痕迹。刚才还剑拔弩张硬如钢炮的大JB此刻已经彻底疲软下来，在那之下也有着一大摊液体，混杂着汗水、前列腺液和</p>
<p>，散发着无比男人的味道。硬朗的脸庞上还残留着春潮过后的红晕，上面尚未尽褪的情欲和淡淡的泪痕让凌宇每看一次，成就感和征服欲就更上一分。</p>
<p>就是这样一个极品的肌肉正装硬汉，曾经驰骋在无数男人的身上，甚至征服过比自己都更加出色的男人，但刚刚却在自己的胯下，骚浪不已地紧紧夹着自己的大JB，没命地叫着爸爸，渴求着更凶猛的冲撞和掠夺，浑身的肌肉就连被黑色条纹棉袜包裹着的脚趾头都紧绷着，小麦色的皮肤上尽是一片片绯红的色彩，最后如同公牛一般怒吼着一次次喷射出自己的精华。<br />
一想起林立坤射精时，那个雏穴紧紧地咬死自己的大肉棒，没了命地向内挤压时那种紧致的感觉，凌宇就浑身一颤，恨不得转身再一次将自己的傲人巨屌塞进林立坤的骚穴里。</p>
<p>不过春宵一刻值千金，全都在这狭窄的车上度过实在是太浪费了。<br />
漫漫长夜，还可以玩很多很多的花样。</p>
<p>&#8230;<br />
数日之后，经贸大厦</p>
<p>此时正是盛夏，午后的阳光狠厉而毒辣，外出就餐的人们匆匆归来，每一个人都是一副被这高温折磨得不行的狼狈模样。<br />
因为停车场是在地下的，大厦前的广场空旷无比也不需要多管，安保部有着自己的订餐也不需要外出觅食，所以身为安保部部长的秦勇已经很悠哉地站在一楼的大堂里四处观望着，一边寻找着自己真正感兴趣的猎物，一边向外发散着自己的魅力。<br />
此刻的秦勇，一身的肌肉将量体剪裁的白色衬衫完全撑起，袖子紧紧地贴合在他健壮的臂膀上，稍微用力弯曲手臂就能看到隐藏在衬衫之下的肌肉轮廓；胸前的乳头同样被衬衫所束缚着，紫褐色的乳晕在衬衫被汗水浸湿之后显得尤为明显；纯黑的直筒西裤虽然没有衬衫那么紧，但也依然掩盖不住秦勇那粗壮有力的大腿和胯下巨大的一包。每一个路过的人都很难不投去一丝目光，尤其是这座大厦里浪荡不已的骚货们，早就已经被勾动了天雷地火，潜藏的欲望透过瞳孔凶猛的燃烧着。</p>
<p>可是秦勇丝毫不为所动，他在找寻那种看起来能够征服自己的人。当然了，也要袁尚桀看得过眼。</p>
<p>虽然这座大厦里优质的男人很多，但是这种很看眼缘也很看缘分的事情还是很难办的。上午就有一个长相帅气身材也不错的正装男在路过自己的时候投来了炙热的目光，但是很可惜他关注的点是秦勇的裤裆，那是一个零；刚刚也有一个身材很不错的男人对着自己看了很久，从上到下而且关注的点的确是自己挺翘的屁股，他的体型特很壮，看上去是常年健身的样子，但是据龙恺说，那家伙有点中看不中用。</p>
<p>就在秦勇觉得今天要毫无所获的时候，大门处突然走进来一个穿着深蓝色西装的成熟男人。大概30出头的样子，看起来成熟帅气，没有络腮胡但两侧略微留了一些胡渣，目测有至少有185的身高，两肩很宽将西装穿的非常好看，身材一看就知道非常好，因为腹部毫无凸起而大腿处则显得这条西裤有些紧绷，脚上是一双细带的黑色皮鞋，脚踝处微微能够看到是一双藏蓝色的棉袜。<br />
秦勇心里刚刚赞完一句这个男人不错，就见男人顺着他的实现看了过来，略带些玩味的在秦勇的身上停留了几秒，随后给了秦勇一个意味深长的微笑。<br />
秦勇报之，轻轻揉了揉自己微微凸起的裤裆。<br />
坐在监控室里的凌宇，清楚地捕捉到了这一幕，修长的手指轻轻敲击在手机的屏幕上，那是来自于温家霖的一条短信，大致的内容就是要他和林立坤将秦勇控制住，并且找到到底是谁将当年的计划泄露给了袁尚桀和林铭玺。<br />
控制秦勇？<br />
那还真是个不错的差事。<br />
&#8230;</p>
<p>临近九点的经贸大厦已然没有了一丝丝的光亮，整座大厦寂静无声。<br />
安保休息室里，秦勇刚刚结束最后一轮的检查，因为下班之后经贸大厦的中央空调就会关闭，所以整个检查的过程都非常的闷热，刚刚完工的秦勇坐在椅子上不停地流着汗水，白日里那件白色的衬衫此刻紧紧地贴在他健壮的胸膛上，黑褐色的乳晕在光亮下显得非常的明显、诱惑。</p>
<p>原本水杯里剩下的半杯水早就在他还没坐下来时就被他一口喝光了，此刻里面盛着的已经是他回来之后道的第三杯水。<br />
壁挂空调正在尽着自己最大的努力运转着，奈何秦勇却觉得越发的燥热，感觉胸中有一股无名的欲火正在燃烧着自己。<br />
好在如今的经贸大厦里空空荡荡的，就连加班的都没有一个</p>
<p>正是放纵的好时机。</p>
<p>&#8230;</p>
<p>九点半<br />
原本空荡寂静的大厦里突然传来了皮鞋踩踏在地板上的低沉声响，随后两道光束突然亮起，笔直地指向着安保休息室的方向。<br />
随着两个人越发接近安保休息室，两个人脸上的笑容也显得越发神秘灿烂。</p>
<p>休息室的门在秦勇进去的那一刻就没有被完全带好，露出了一个小小的缝隙。本身这一点点的缝隙并不能起到什么作用，人们不可能通过这样窄的一个缝隙窥探到里面的世界，但此刻就是这样一个小小的缝隙，将里面秦勇压抑着的喘息和浪叫都清晰无比地传递了出来。</p>
<p>在秦勇出去检查的时候，水杯里原本已经是没有水了的，那半杯水其实是凌宇加进去的，混合了一些特殊的东西。所以凌宇对于秦勇此刻的状态早已有所预料，但是当推开门见到秦勇那副淫靡模样的时候，凌宇和林立坤还是忍不住的血脉喷张起来。<br />
休息室里的电脑正播放着不比浪荡的画面，屏幕上一个穿着西装的肌肉型男正在被另外两个肌肉硬汉不停的轮奸着，两根尺寸夸张的欧美肉棒正疯狂的撞击着他身后那淫靡的浪穴，发出诱人无比的浪叫。<br />
电脑一旁的摄像头红色的灯亮起，显示着它此刻正在运转的状态。<br />
而就在摄像头的对面，现实中那个白日里威武帅气的健壮退伍兵，此刻同样是一种无比诱人的状态。黑色的直筒西裤和完全汗湿的白色衬衫早就被丢在的地上，同样散落在地上的还有秦勇那双44码的黑色系带皮鞋和白色紧身三角内裤。而秦勇本人则蹲坐在休息室的皮质沙发上，一身细密的汗珠像是最色情的润色剂将他原本健壮的身躯镀上了一层油光，黑色的条纹棉袜高高地拉起将健壮的小腿肚完全包裹住，胯下那根20cm的可怖存在狰狞无比地吐露着淫液，而身下更是伫立着一根黑色的假JB，随着秦勇上下的起伏若隐若现。<br />
虽然药物摧毁了秦勇大部分的理智，但作为一个退伍的特种兵，在看到凌宇和林立坤进来的那一刻，秦勇就知道自己是被人设计了，但他刚刚想要起身就被眼疾手快的凌宇一把按了回去，那种反弹的力量让他本就蹲的有些发酸的双腿一软，直接就坐了下去。<br />
站在林立坤的角度，就见到秦勇在坐下去的那一刻，那根20cm有余的黑色假JB，完完整整地没入了那个隐秘的洞口，随后就见到秦勇全身颤抖着就仿佛前列腺被顶碎了一般地嘶吼起来，一股接一股浓稠的</p>
<p>瞬间便从原本硕大狰狞的驴屌中喷涌而出，一道道弧形划破这静谧的黑暗，落在来不及躲闪的凌宇身上，甚至是脸上。<br />
随之而来的是一阵诡异的安静，就连刚刚射精结束的秦勇都压低了自己的喘息声。</p>
<p>林立坤小心翼翼地走近了凌宇，随后就见到凌宇脸上露出了一种气笑了的模样，那漆黑的瞳孔里涌动着无比疯狂的情绪。<br />
但说实话，林立坤在看到脸上沾满秦勇</p>
<p>的凌宇时，唯一的想法其实是</p>
<p>——操死他。<br />
淫靡大厦重置版１－０７</p>
<p>晚上九十点钟的经贸大厦是漆黑空寂的，走廊上空空荡荡，整座大楼被黑暗所填满。而唯一的光亮来自位于负一层的安保休息室。<br />
此刻安保休息室的门已被紧紧地锁死，原本亮堂的白炽灯管也被林立坤顺手关闭，从门外看过去，这间安保休息室和往常并没有任何的不同，门缝里显露出的微弱光亮，那本就应当是属于视频监控器的。可实际的情况是，在这间安保休息室里，此刻唯一还在运转工作的就只有只电脑屏幕还有一个不知道谁带来的橘黄色的台灯。<br />
台灯的光很暗很暗，但恰好可以映照出此刻安保休息室里的种种。</p>
<p>被凌宇下了药的秦勇，早就已经彻底迷失在了欲望和快感的深海里。此刻的他双眼被自己的一只长筒黑袜所遮蔽，腮帮子则被另一只黑袜撑得鼓鼓的，每一次张嘴想要叫喊出声都能看到他口腔里那被口水浸湿的条纹黑袜，强壮的双臂被反绑在身后，两条粗壮的大腿弯曲着蹲坐在沙发上，那曾无数次辅佐秦勇征服其他男人的强健公狗腰此刻正被凌宇紧紧按住，整个人靠在凌宇身上，承受着来自凌宇大屌的凶狠撞击。</p>
<p>身后的凌宇就这么坐在沙发上，两腿从秦勇的胯下穿过架在面前的茶几上，那根猩红的肉棒被一个布满凸起的粉红色套子包裹住，正一进一出无比凶狠地操干着秦勇的骚穴。原本帅气面孔上所布满的</p>
<p>都被他用手刮了下来，抹在了秦勇穿了一天的臭袜子上，塞进了秦勇的嘴里。但被颜射所带来的屈辱却在持续的发酵着，双目中闪烁着无比浓烈的欲望，有情欲有占有欲，还有越发凶狠的破坏欲。</p>
<p>一旁的林立坤略微有些多余地站着，不过瞳孔中同样倒映着无比兴奋的光芒，粗壮无比的肉棒从西裤的中间冒出，无比嚣张地冲着天空，紫褐色的龟头顶端有着乳白色的液体聚集着，被宽阔手掌握在中间的部位，此刻蜿蜒着无数青色的巨龙。<br />
虽然在刚刚看见凌宇帅气成熟的面孔上布满</p>
<p>的那一刻，他也难以遏制心中暗中想要将凌宇按在身下爆操一顿的冲动。但多年来一起共事的了解和他的直觉告诉他，不要这么轻易地去招惹凌宇。<br />
而事实证明，他的直觉和选择是对的。<br />
对于一个刚刚被开苞而在过去的二十几年中一直都是以猛一这个身份存在着的林立坤来说，他很清楚作为一个纯一在被颜射的那一刻，心中那种信念近乎崩塌的感觉，但凌宇几乎是没有丝毫的动摇就如同被激怒的狮子一般直接将猎物扑倒，摧枯拉朽让秦勇毫无反抗的余地，而此刻更像是要将怀中的猎物撕碎一般享受着这种反制的胜利。</p>
<p>秦勇的视觉被自己的黑色棉袜完全遮蔽，味觉在渐渐被麻痹，就连双手都被反制在身后，除却身下的后穴，他极少有感官还能感受到外部的变化，这许许多多的制约造就的就是此时此刻的秦勇身后那一方天地，此刻无比的敏感滑腻。<br />
而偏偏凌宇选择的还是他极少使用的，带着无数凸点的安全套，这几乎将秦勇的魂都操飞了。有多少次林立坤看着秦勇露出那种无比享受仿佛天人合一了一般的激爽表情，张大了嘴想要将那种快感宣泄出来，最后硬生生被那一只沾了许多</p>
<p>的黑色棉袜堵了回去，而变成了细碎的呻吟和呜咽。<br />
那比凌宇还有林立坤都要巨大的肉棒从两人进屋起就无比的硬挺，随着凌宇对他身体的征服和开发，那原本就有20cm的肉棒在从未被触碰的条件下，居然仿佛又胀大了一圈，无数的透明液体透过马眼流出来，随着那根巨大肉棒的甩动而低落下来。<br />
虽然没有实际参与到此刻秦勇和凌宇的性爱中，但林立坤却也看的无比的满足</p>
<p>但同时，却也无比恐惧。</p>
<p>因为当他看到秦勇被蒙蔽着双眼，咀嚼着沾满了自己</p>
<p>的黑袜，被凌宇操的面目绯红而呻吟不断的时候，他的注意点居然不是在秦勇被凌宇操的外翻的后穴上，也不是在凌宇刚刚被颜射过的帅脸上。</p>
<p>而是在秦勇那根天赋异禀的硕大阳根上，还有就是在凌宇那裤脚处露出的黑色棉袜上。</p>
<p>这种恐惧在让他刻意地保持着和这场性爱中心的距离，却也让他无比的渴望成为这场性爱的一部分。</p>
<p>当他难以自持地走进，右手握着自己的大JI&#8217;BA狠狠甩在秦勇的脸上时，他的双眼实际上紧紧地盯着秦勇那根硕大无比的肥屌。<br />
他以为只要将自己的大JB插进秦勇微张的嘴里，唇舌包裹着自己阳根的快感就能让他找回作为一个纯一的自信，但当他真正将自己的JB塞进秦勇口腔的那一刻，他的快感居然是来自于自己的粗JB和秦勇口中黑袜的摩擦。<br />
当他的身体因为龟头和那条纹棉袜摩擦产生的快感而战栗起来的那一刻，他的脑海里终于映出了他无比抗拒却又分外想要的画面。<br />
——那是如同那晚在凌宇家，自己全身上下只穿着一双黑色的条纹棉袜，时而被凌宇王浩龙压在身下，时而被夹在中间，不断奸淫虐操，直至自己被操哭操射，翻着白眼爽的晕过去的样子。</p>
<p>林立坤的双腿在颤抖着，原本粗壮的腿部肌肉此刻渐渐屈服于他身体和心理的变化，变得松软无力，在他就要控制不住自己的身体朝着凌宇那穿着棕色皮鞋的大脚还有秦勇那根让自己后穴已然开始骚痒的大肉棒跪拜下去的前一刻，一个不属于这三个人的叫声突然响彻了这间安保室。</p>
<p>只见原本播放着制服激情3P戏码的电脑屏幕不知何时已经跳到了播放目录里的另一个视频。视频里面一个威猛壮硕的男人此刻正跪在地上，双手紧紧把住自己挺翘的臀部，阳刚帅气的面庞上五官都挤在了一起显得非常的痛苦，浑身的肌肉绷得紧紧地，双脚穿着白色的运动棉袜但却被绳子束缚着，两腿大开显露出胯下毫不逊色的巨大阳根，而在那阳根之下还有着一小滩浑浊的液体。</p>
<p>帅同社区</p>
<p>但此刻无论是凌宇还是林立坤的注意力都不在这些上面，因为镜头慢慢地转动着给了一个令二人无比兴奋的特写。</p>
<p>——在那壮硕男人被分开的两腿间，此刻有一只穿着黑色条纹棉袜的大脚，前脚掌完完全全地消失在了那个被无数男人视作禁地的地方。<br />
随着镜头慢慢拉近，那个已经没入一半的大脚慢慢地收了回来，只是当脚趾刚好在穴口的时候，那只黑袜大脚的主人还非常顽皮地翘动大母脚趾，利用脚趾间的张力撑开了那个刚刚才被它贯穿的穴口。<br />
而在那黑袜大脚上，有着许许多多或是黄色或者红色的污渍，毫无疑问那是从这个从未被开垦过后穴的猛男骚逼里带出来的屎渍和血迹。</p>
<p>就当凌宇和林立坤都感到无比兴奋的时候，镜头给了他们又一个惊喜，那个黑袜大脚的主人一把脱下了沾满屎渍和血迹的黑色条纹棉袜，伸出右手捏住了壮硕猛男的下颚，狠狠地将那脏臭的黑袜塞进了肌肉猛男的嘴里。<br />
而就在镜头稳固下来的那一刻，凌宇和林立坤都认出了这个肌肉猛男的身份。<br />
这，居然是龙恺那个筋肉教练当年被秦勇开苞的视频！<br />
淫靡大厦重置版1-08<br />
虽然H市的夜晚依旧是灯红酒绿、处处笙歌，但总归是不比白日里的喧嚣和繁华，夜晚总是有些肉眼可见的冷清。<br />
这种冷清最直接的体现就是那些白日里无比拥挤的公交车和地铁。<br />
此刻在开向经贸大厦的地铁二号线里，一个威猛帅气的猛男正戴着耳机坐在一角，白色的紧身T恤被一身的肌肉撑得鼓鼓涨涨的，尤其是双臂和胸前的位置，几乎让人担心这件衣服会不会走着走着就被撑到爆炸；而他的下身则是一条灰色的运动棉裤，即使是运动风格的直筒裤，也难以遮盖他粗壮有力的大腿，当然比起那大腿处的鼓胀，胯下那里的凸起才是更加让人双面绯红热血沸腾的地方；脚上搭配的是一双黑白混色的运动跑鞋，44码的大脚看起来霸气无比，裤脚和鞋子中间微微露出一截白色的棉袜，构成这幅画面里恋袜者的福音；当然最后的最后，最能引得无数人投来目光的，还是那张帅气硬朗的面孔。</p>
<p>不过此刻这肌肉猛男正低着头，专注无比的看着手机，眉眼低垂间阴影盖住了他脸上的表情，不然光是那张满是欲望的饥渴脸庞，怕是便会让无数人直接喷出鼻血来。</p>
<p>不知道单看眼前这肌肉猛男的模样，会有多少人想要被他压在身下狠狠地征服，让他的肉棒穿过自己的身体，带领自己走向高潮；但熟悉他的人都知道，早在一年多以前，有一个丝毫不输于他的优秀男人曾经残忍无情地破开了他作为一个筋肉猛一所有的骄傲。虽然事情的双方都从未在其他场合提过这件事情的细节，罕有人知道当年到底是怎么一回事，但是自那之后龙恺的欲望便急剧发生变化，从前那个每次都将人干得瘫在地上如烂泥一般的筋肉猛男再也没有怎么用过他那根傲人无比的大肉棒，反而是那刚刚被开苞的肌肉后穴，如同刚刚破除封印的黑洞一般，疯狂地吸扯着周遭的一切，一次又一次的被各式各样的肉棒所贯穿，被操到流精，干到哭泣，日到失禁。不过好在龙恺肌肉足够紧实，括约肌的张力极好，时至今日他那大屁眼子不仔细玩弄也丝毫感觉不出这是一个被无数肉棒所奸淫过的肌肉骚逼。<br />
此刻的龙恺正目不转睛的看着手机里正播放着的视频，那是将近一个小时之前，一个陌生的微信用户发给自己的。</p>
<p>彼时的自己还坐在与此刻方向相反的二号线上，向着自己家里的方向疾驰而去。因为自己健身教练的工作，所以下班时早已错过了最恐怖的人潮高峰期，悠哉悠哉地坐在位置上，趁着没有人坐在自己旁边，肆无忌惮地刷着各种各样红色或是蓝色的交友软件。<br />
偶然间发现新的联系人，原本还以为只是个爱慕自己的家伙不知道从哪里找来了自己的微信——说实话这样的人最近真是越来越多了。但没想到的是，在点开对方微信头像的时候，突然发现居然还是个不错的同好，而且地区显示就是H市。略微有些犹豫之后便通过了对方的好友申请，本以为对方会先打个招呼，或者询问自己的情况，但没有想到对方简洁明了地上来就丢了一个视频给自己。</p>
<p>在点开视频的那一刻，龙恺的脑海便轰然一震，随后的一条微信让他急急忙忙下了地铁，依照对方所指示的，重返经贸大厦。</p>
<p>而从刚才到现在，自己胯下的那根肉棒一只都维持在无比兴奋的状态，只因为那个自己已经重复看了好几次的视频。<br />
视频里的秦勇双眼被一只黑色的棉袜所遮蔽，拉扯的力量将整只黑色的棉袜都扯的有些变形，借着微弱的灯光隐隐的还可以看到那只黑色棉袜在他后脑处所系着的那个结；秦勇的嘴也被填充的满满的，那种鼓胀感即使灯光昏暗，也能让人一眼就能猜出那里面也必然是塞了一只脏臭的黑袜子；虽然黑色的袜子遮住了秦勇的双眼，使得龙恺看不太清他此刻的神情，但是秦勇脸上那抹潮红和嘴角处外溢的口水却将此刻秦勇内心的满足和渴望彰显无遗。</p>
<p>视线渐渐向下，从龙恺帅气的面庞移动到他此刻高扬着的通红脖颈，再到他壮硕无比的身躯，龙恺的呼吸变得越发的急促。视频里，秦勇那个丝毫不逊色自己这个健身教练的巨大胸肌，此刻正在被两只大手玩弄着，一只大手掌心完全贴紧秦勇结实有力的胸脯，五指张开掌控住秦勇的左胸，不断地揉动着；另外一只大手则是仅仅只伸展出了两根手指，捏住了秦勇右胸处黑褐色的乳头，不断地向外拉扯着。<br />
再往下的镜头就越发的模糊起来，但根据龙恺多年的经验，此刻的秦勇应当是两腿分开跨坐在某个人的身上，虽然从拍摄的角度上看不出秦勇那个肌肉骚逼到底是不是被双龙贯穿着，也无法分辨出那两个正在享用着秦勇肉体的男人，胯下的巨龙到底有多么的雄伟，但是依照龙恺对秦勇的了解，绝对不会小就是了。原因其实也很简单，秦勇那个曾经让包括自己在内无数的猛男都羡慕嫉妒不已的巨大阳根、那个曾经让无数人感到痛苦耻辱的巨大肉棒，即使被秦勇自己的腹肌和另外一人的腹肌夹在中间，但此刻仍旧无比硬挺地指着镜头，那核桃般大小的龟头已然是紫褐色，中间的马眼怒张着，孕育着无数生命的乳白色液体在其顶端积聚着，时刻准备着向外迸发。</p>
<p>那种无比强烈的视觉冲击，让龙恺已经顾不上周围到底是否有人在窥探自己此刻的行为，胯下的肉棒急剧地胀大着，那种欲望不断冲击着自己的理智，让自己只想要好好发泄一番。</p>
<p>——好好操弄一下那个淫荡不堪的男人，将自己脚下那也穿了好几天的白色运动棉袜塞进这个男人的嘴里，有手指搅动着，听他呜呜的呻吟和浪叫。也让那个硬朗帅气的男人好好满足满足自己，让那个男人将那被口水浸湿许久的黑色棉袜渡给自己，用其下贱脏臭的大肉棒狠狠地贯穿自己，顶到自己的前列腺上，听自己在空旷的大楼里浪叫而引起的阵阵回声。<br />
至于那个将这个视频发给自己的人，究竟是出于怎样的一种目的，就龙恺此刻的状态而言，显然已经没有足够的空间去思考了。<br />
不过好在上天是仁德的，在龙恺抽离思绪的那一刻，映入他眼帘的就是他每天上下班都无比熟悉的那个大大的广告牌<br />
——经贸大厦，到了。</p>
<p>淫靡大厦重置版1-09<br />
站在经贸大厦侧门处等待着的龙恺双颊有些微微的泛红。</p>
<p>因为刚刚思绪抽离的时候列车已经到站了，所以他根本就没有时间调整自己的状态，只能硬挺着一根大JB从地铁上下来，一路上迎来了无数诧异、羡慕或是渴望的目光。虽说他一向对于自己的尺寸和能力都非常自信，更无比享受那种被注视着的感觉，但想想自己等下很有可能要被操的骚逼都合不拢，那种落差所产生的巨大快感就如同海浪一般一下一下地拍打在他的身上，越走，身下的那根巨龙就越硬，待到后来已经不用聚焦就可以看到那鼓鼓的一大包了。</p>
<p>不过好在负责地铁安检的是个初出茅庐的毛头小子，只是以一副“大兄弟可以啊”的表情看了自己两眼，不然换了一个容易小题大做的欧巴桑或者猥琐的中年大叔，自己能不能顶着这么根大JB顺利地走出地铁站都犹未可知了。<br />
不过说实话，这种经历真的很刺激，即使自己此刻已经穿过了整个经贸大厦的广场，走到了极少有人出入的侧门，而且还等了好几分钟，但那运动棉裤下的坚挺依旧没有一丝一毫软下去的迹象。</p>
<p>微信里的消息已经被更新了好几次，从一开始那个诱惑火辣的视频，到刚刚对方发来的图片和挑逗语句，每一样都让他的身体兴奋不已。<br />
当然最兴奋的莫过于此刻，侧门被打开的声音。</p>
<p>当铁闸门渐渐升起，露出门内一角的时候，龙恺胯下的大JB便不断地抖动起来，龙恺急忙控制住自己不断颤抖着的身体，右手隔着裤子紧紧握住自己的大JB，死死掐住根部才止住了那强烈的想要射精的欲望。<br />
——站在门内的那人并没有穿鞋，也没有穿裤子，就那么赤裸着结实有力的双腿，上面有着淡淡的绒毛，两只大脚上只穿着一双黑色的棉袜踩在地板上。其中一只脚的脚趾微微翘起，借着外面的月光，露出那沾满灰尘的灰白色袜底。</p>
<p>寂静的黑夜里，龙恺仿佛听见了自己吞咽口水的声音。</p>
<p>横亘在两人之间的铁闸门毫无征兆地突然停在了空中，露出了一个将近一米的洞，龙恺有些疑惑，不过这种疑惑很快就随着一团黑色的物体被甩在地上而消散。<br />
“跪着，爬进来&#8230;”<br />
响彻在龙恺耳旁的是一个略微有些熟悉的声音，但龙恺却已经懒得去辨别究竟是谁，此刻的他只想顺从着跪下去，衔住那被液体浸湿的不知道属于谁的黑色棉袜，爬到那个男人的脚下，低下自己卑贱的头颅，去亲吻那沾满灰尘的黑袜大脚。<br />
而他，也的确那么做了。<br />
龙恺健壮的大腿从刚刚开始就一直在不断的因为兴奋而颤抖，那是刻入骨髓的奴性在他身体上最明显的表现，就像是此刻，已经弯曲跪倒在地面上的模样。<br />
不知道刚刚一路上对自己投来欲望目光的人们，看见他们刚刚才相遇的肌肉男神此刻的卑贱样子会作何感想，但龙恺已经没有心思再去管这个了。在双膝着地的瞬间，那些所谓的抵抗就已经显得苍白没有任何意义，索性放开来去享受这个过程中所有的欢愉。</p>
<p>强健有力的四肢支撑着他孔武有力的身躯不断地向前移动着，那些因为兴奋而泌出的汗水一滴一滴的掉落在地面上，浸湿了自己的衣服，也让本就不够宽松的运动裤更加贴紧了自己的双腿，龙恺略微有些不舒服，不过那点不适和面前的刺激相比实在太过不值一提。</p>
<p>身后的铁闸门再次缓缓地放下，绝对的黑暗带来了无尽的安全感，龙恺刚刚条件反射的想要抬起头看看那人的模样，一只沾满灰尘的黑袜大脚就直接踩在了他的脸上。</p>
<p>“骚逼，老子允许你抬头了吗？”</p>
<p>龙恺刚想要开口认错，那只黑袜大脚上的力量便徒然加大，直接将他的头按在了地上那只被口水浸湿的黑袜上。一瞬间，两种异常男人的味道充斥着龙恺的鼻腔，胯下那根本就巨大硬挺的大JB再一次地胀大变粗。欲望几乎直接摧毁了龙恺那点可怜的矜持和理智，还未等凌宇说话，龙恺的舌头便直接伸了出来，舔上了那两只让他无比兴奋的黑色棉袜。<br />
凌宇虽然看不到龙恺在自己黑袜脚底下究竟是一副怎样的表情，但龙恺那温滑湿热的舌尖隔着自己黑色的棉袜划过自己脚趾的感觉确实无比实在的，刚刚才在秦勇的身体里发泄过的欲望再一次涌动起来，胯下的巨龙逐步的膨胀，撑起了整条白色的内裤。踩在龙恺脸上的大脚不断地用力，蹭着那张俊朗硬气但却满是情欲的脸庞。<br />
“骚逼，老子的黑袜大脚好吃还是秦勇那骚狗的黑袜好吃？”<br />
“爸&#8230;爸爸的黑袜大脚好吃，袜底脏脏的，味道好重，骚逼吃的好爽&#8230;”龙恺一边发着浪舔着凌宇的黑袜脚，一边扭动着屁股，被束缚在内裤里的巨大物体此时呈90度角直直地指向地面，这个角度让他被绷紧的非常难受。<br />
凌宇并不知晓龙恺此刻的扭动只是因为他的大JB把整个裤裆顶了起来让他非常的不舒服，他还以为是龙恺这个骚逼舔个臭袜子就已经开始迫不及待的想要自己插入他欠干的骚</p>
<p>子里，当下便是一阵激爽，自己操干过那么多的极品男人，但能像龙恺这么骚的超级筋肉猛男这还是第一个。<br />
那种从未有过的新鲜感和征服欲此刻不断涌向凌宇的大脑和胯下，那巨大的阳根从内裤的夹缝中直接露了出来，而凌宇的身体也在大脑的指引下猛然弯下，右手直接扣住了龙恺挺翘的双臀。<br />
“啊&#8230;爸爸&#8230;”<br />
淫靡大厦重置版1-10<br />
当凌宇骑在龙恺的背上一点一点往保安室靠近的时候，那闪烁着微弱灯光的保安室里，此刻正有两个肌肉结实身材壮硕的猛男正激烈地交合着。<br />
秦勇跪在安保室的沙发上，面目绯红、双眼迷离地望着前方，一边高高撅起着紧致浑圆的翘臀迎接着身后林立坤凶狠的抽插，一边伸出右手紧握着自己硬挺的大屌撸动着。那原本塞在秦勇嘴里的黑色棉袜被凌宇带了出去，而之前蒙在秦勇双眼上的另外一只条纹黑袜则被林立坤取了下来套在了秦勇的大JB上，此刻那只黑色棉袜正随着秦勇不断地晃动而疯狂摇摆着；而随着秦勇卵蛋的上提，原本紧紧箍住秦勇两个大卵蛋的袜口也渐渐松开，露出了那两个鸡蛋一般的硕大卵蛋。<br />
身后林立坤健壮的身体上已经满是密布的汗珠，湿乎乎的前胸紧紧贴合在秦勇的后背上，那种湿滑的触感让两个人的身体不断地渴望着更加紧密的相合，林立坤也在欲望的冲击下越操越狠。无数的汗珠汇聚在一起向下流淌着，有些流向他与秦勇交合着的私密部位，有些则流向他还穿着藏蓝色棉袜的大脚。</p>
<p>但是有些则无比顽皮地顺着林立坤壮硕的肌肉一点点汇聚，最终流淌向林立坤此刻因为扎着马步而大开着的</p>
<p>。<br />
一滴又一滴的汗水不断流过那些翻折着的褶子，甚至在林立坤的</p>
<p>张合间顺势便流入了林立坤粉嫩的直肠内，引得林立坤的</p>
<p>一阵的紧缩。</p>
<p>随着汗水不断的堆积，林立坤那多毛的</p>
<p>渐渐变得骚痒难耐起来，不是想被贯穿的那种感觉，仅仅只是如同被蚊子叮咬了一般想要去扣一扣的痒。但是随着林立坤自己的抠弄，刚刚那种想要被秦勇贯穿、爆操的渴望再一次涌了上来。<br />
秦勇因为背对着林立坤所以没有办法看到他身后那个正装肌肉猛男此刻的样子，如果他此时回过头来想必会对这个将自己操得激爽不已的猛男产生另外一种看法和欲望。<br />
此刻的林立坤已经不再是刚刚那个双手紧扣着秦勇的双肩，一心只想要征服这个肌肉猛男、操烂他的骚穴的林立坤了。虽然那公狗一般的腰身还在疯狂地挺动着，那根硕大的JB还在不断地进出着秦勇的后穴，但林立坤的双手早已从秦勇的双肩上移走，右手背到身后不断地抠弄起他饥渴的后穴，两根手指都探入到里面按压着自己敏感的地方，而左手则绕过了秦勇的身躯抓住了那根被黑袜包裹住依旧炙热硬挺的巨大肉棒。%<br />
那是凌宇、王皓龙都难以企及的粗大JB。而此刻就这样被自己握在手心里，感受着他的律动和灼热，想象着这根庞然巨物贯穿自己的骚穴时那种被撕裂的痛处和随之而来的那必然如升仙一般的极致快感。<br />
引导着自己左手紧握着的粗大肉棒，插入自己右手不断抠弄着的猛男后穴，便是此刻林立坤脑海里挥之不去的巨大声响。<br />
而随着林立坤抽查力度的减弱，秦勇也开始察觉到了林立坤的变化，尤其是那紧握着自己肥屌的大手，那种抚摸的方式和力道渐渐变得和原来不同。原本那种撸动方式很像自己往日里被袁尚杰、被龙恺玩弄时的感觉，是一种高高在上毫不在乎的粗暴。而现在这种抚摸，则很像是原本自己玩弄过的骚奴、发骚时的龙恺，那种满是崇拜的渴望。<br />
果不其然，当秦勇疑惑地扭过自己的脸庞时，虽然林立坤极力掩饰着自己的情绪，但秦勇还是捕捉到了林立坤瞳孔里深藏着的那种渴望。<br />
——和龙恺一边贯穿着自己的后穴，一边玩弄着他自己的浪逼，渴望被自己爆操而又羞赧不敢言的样子一模一样。<br />
秦勇突然冷笑了起来，给了林立坤一个轻蔑的眼神。向来心高气傲的林立坤那受过这种鄙夷，当即便愤怒无比地操起了秦勇已经大开的后穴<br />
但秦勇却如同变了一个人般的不为所动，皱着眉头看了看林立坤，随后冷笑起来，“大JB操我是操的挺爽的，老子的逼都要被大JB操烂了，可你操我，手指为什么要插在你自己的逼里呢？”<br />
林立坤瞬间如被雷击般地尴尬的抽出了自己抠弄着自己后穴的手指，但那手指上沾着的淫液却因为灯光照射在上面而折射出特别隐秘的色彩，还没等林立坤解释，秦勇便直接翻身而起将林立坤压在了身下。<br />
“好好享用老子的大JB吧，你会从此爱上老子这根巨屌的，骚逼&#8230;<br />
说着，秦勇便一把扯掉了套在自己大JB上的黑色棉袜，直接翻了过来，将布满他淫液的那一面冲外，蒙在了林立坤的眼睛上。<br />
不久袁尚杰的电脑里便突然弹出了一个来自于秦勇的视频链接。<br />
在点开同意的那一瞬间，跃然跳上屏幕的便是林立坤大张着的双腿和那一张一合的淫靡后穴。<br />
袁尚杰微微皱着眉头，这和那个家伙所提供的线索一模一样，但那究竟是谁呢？<br />
&#8230;<br />
淫靡大厦重置版1-11<br />
作为秦勇的主人，袁尚杰已经不知道看过秦勇主演的多少部春宫大戏了，从他开始放纵秦勇在外面找人开始，他就无数次地接到过秦勇发来的视频请求，这些视频里有秦勇穿着特种兵的制服被龙恺捆成粽子一般吊在空中爆操的；有秦勇在健身房的更衣室里，大鸡巴上套着龙恺刚刚换下来的汗臭白袜，被龙恺和他的同事们一起轮奸的；有那次在秦勇租住的房子里，先是被龙恺爆操，随后和那个帅哥交警一起双龙龙恺那骚逼的；当然还有很多很多都是秦勇一个人拿着一根黑色的假鸡巴插进他那饥渴后穴的solo。</p>
<p>这些视频全部都被袁尚杰存了起来，统一地放在一个文件夹里，每一次欲望涌起却又不太想操逼的时候，便拿出来看着自慰，每一次都能在那低沉诱人的呻吟和浪叫声中迸发出无数的精华。</p>
<p>而今天，显然又是一场好戏。</p>
<p>秦勇虽然对于袁尚杰的很多事情都不怎么清楚，但他了解这个将自己从温家霖手里解救出来的男人在性爱方面有着怎样的喜好，虽然自己对袁尚杰并没有太深的依赖和臣服感，但是他内心清楚一个可以从温家霖手里将自己讨来的男人，绝对没有表面上的那么简单。</p>
<p>所以当袁尚杰跟他提这件事情的时候，他也就答应了下来。但没过几次，一开始仅仅是无所谓的他，慢慢爱上了这种在做爱之时有人从镜头中窥探的感觉，一开始还有些放不开的他渐渐变得放荡，比原来被温家霖脚下的公狗们轮奸时更加放荡，在被操的浪荡不已时还不忘将自己淫荡无比的一面展现在镜头之下，努力地变换着各种姿势，想要让镜头那边的袁尚杰可以清清楚楚地看到他被操干的合不拢的屁眼、里面满溢出来的乳白色液体、还有自己被臭袜子包裹住的巨大鸡巴。<br />
每次一想到袁尚杰正在镜头的后方看着自己淫荡的表演，秦勇的欲望就越发的热烈，数次将对方操的死去活来，当对方完全臣服在自己这个猛一的冲撞操弄之下时，再在对方不可思议的目光下扶着对方那硬挺的鸡巴，张开自己饥渴淫荡的后穴，缓缓坐上去，上下挺动着放声浪叫。</p>
<p>他不用看身下那人的神情，就知道他们此刻有多么的不可思议，有多么的难以置信，又有多么的兴奋——看着刚刚将自己屁眼都要操烂的猛一扶着自己远不如他的鸡巴塞进他自己那猛男屁眼里，每个人都会压抑不住喷薄出无尽的欲火，无一例外。而后心底里渴望征服别人的那一面也会猛然疯长，一边极尽可能地用语言去羞辱他，一边用尽自己一生的技术和力气去征服他、操烂他饥渴的猛男屁眼。<br />
那种从猛一到骚零的转变几乎能戳到所有男人的兴奋点，无论性向，无论角色，无论是谁<br />
包括自己、包括袁尚杰。<br />
秦勇已经记不清到底是从哪时开始，自己开始疯狂地爱上了这种做爱方式，基本只要条件允许，他都会在做爱前打开摄像头，连上袁尚杰的电脑，让这个自己的主人去见证自己一次次从猛一到骚零的转变。<br />
正如今天这一次，虽然此刻跪趴在休息室沙发上的林立坤没有龙恺那么健壮，一个精英白领被爆操也没有一个健身教练被爆操那么具有视觉冲击力，但是他很肯定，在这个超高像素的摄像头下，今天晚上在这安保休息室里发生的一切，一定会让袁尚杰感到无比的满意。</p>
<p>所以虽然现在他胯下的巨龙已经饥渴难耐，一滴滴晶莹剔透的液体不断地从那硕大的蘑菇头上滴落下来，在空中拉出一条又一条淫靡的丝线，但他却还是非常耐心地玩弄着已然沦陷在欲望里的林立坤。<br />
跪趴在沙发上的林立坤完全不知道就在他的身后那个看上去毫不起眼的小摄像头此刻正在疯狂地运转着，将他岔开着双腿、如同一只欠操的母狗一般高撅着屁股的骚浪模样无比清晰地传送到十几里外的一台电脑上，供他人欣赏。</p>
<p>不过想来此刻的他，即使知道这一切，也已经逃不脱这欲望的漩涡了。</p>
<p>那在此之前仅仅被凌宇和王浩龙操弄过的后穴此刻正被秦勇的两根手指粗暴地贯穿着，原本无比紧致的猛男穴随着秦勇不停的玩弄，慢慢的在秦勇将手指抽出的瞬间，里面粉嫩的媚肉也随之微微外翻，看的秦勇都咽了咽口水。<br />
那种粉嫩的程度，再加上林立坤后穴的紧致程度，若不是林立坤太过骚浪，他甚至都要以为这是一个完全没有被开过苞的纯一猛男了。<br />
在镜头照不到的地方，林立坤正不可自拔地沉浸在了这浓烈的欲望中，此刻的他整个上身都微微侧着靠在沙发上，左手架在沙发靠背上玩弄着自己深褐色的乳头，右手则在之前一次身体前倾中拿过了秦勇的皮鞋径直扣在了自己的口鼻上，一瞬间那股属于秦勇的汗臭味道和皮革味便涌入了他的鼻腔，那种退伍特种兵的硬汉味道让他原本就胀大着的大鸡巴又一次颤动着滴下来数滴透亮淫靡的前列腺液。<br />
秦勇虽然同样在林立坤身后看不到林立坤此刻陶醉不已的表情，但身经百战的他又如何感觉不到林立坤此刻的兴奋呢，不说林立坤将自己皮鞋拿过来时那猛烈的吸气，就是那将自己的手指越绞越紧的屁眼和里面那丝丝的润滑感，秦勇就知道这个健壮的精英猛男已然彻底沦陷在了渴望被满足的欲望中。</p>
<p>果不其然，还没等秦勇用手指将林立坤的屁眼插松，林立坤就已经骚痒难耐地微微扭动起他的大屁股来，就连林立坤原本沉闷的喘息声也悄然被低沉的呻吟声所替代。</p>
<p>当秦勇察觉到那种经过自己皮鞋的回荡而发出的沉闷响声消失不见了的时候，有些好奇地伸头看了一眼，随即便深吸了一口气，原本瞳孔里的玩味淡了许多，与之相反的是里面的情欲却越发高涨起来。<br />
原因无它，只因林立坤刚刚才征服过秦勇大屁眼子的那根大鸡巴，此刻正无比淫贱地操弄着那只原本被他扣在自己口鼻上的属于秦勇的皮鞋。</p>
<p>而林立坤，在察觉到秦勇窥探目光的那一刻，他再也忍耐不住自己的骚动，“求你&#8230;求你了，快操我&#8230;我屁眼被你玩的好痒啊&#8230;操我，操我吧&#8230;”<br />
秦勇坏坏地看着眼前这个双脚上还穿着藏蓝色棉袜、鸡巴插在自己皮鞋里的猛男，短短的不足一个钟的时间，他便从一个可以将自己干到求饶的超级猛男转变成了一个求着自己操他后穴的浪货，这前后的落差虽然他已经经历过无数次，但每一次经历都依旧让他感到无比的兴奋</p>
<p>看着那几乎完全挂在林立坤鸡巴上的皮鞋，秦勇坏笑着双手直接抓着林立坤被藏青色棉袜包裹着的双脚，将他直接地翻了过来。<br />
林立坤还不觉得怎么样，仅仅只是换个姿势而已。但在镜头之后的袁尚杰却大不一样，虽然他也看到过很多的猛男在欲望之下可以变得无比的骚浪放荡，但是会将自己傲人的大鸡巴伸进秦勇皮鞋里操干的这还是第一个。<br />
尤其是那张脸，虽然他已经从其他的渠道获得了关于林立坤和凌宇的一些资料，但是真正当林立坤以这样一副模样出现在屏幕上，看着那张成熟帅气却布满情欲，渴望被狠狠满足的脸时，他还是有些按捺不住地加快了手上的速度。</p>
<p>至于秦勇，在确定袁尚杰已经看到这精彩的一幕之后，就收起了和林立坤慢慢玩耍的心思，他胯下的大屌已经胀痛的不允许他再和林立坤慢慢戏耍下去。<br />
就在林立坤难以置信的目光下，秦勇居然没有扯掉那只一直套在他大鸡巴上的黑色棉袜就直接挺着根巨龙顶在了林立坤饥渴难耐的后穴上，那种被淫液浸湿的纯棉布料一点一点地摩擦着他一张一合的后穴，挑逗着他本就已经敏感至极的神经。</p>
<p>“别&#8230;别，别这样，这样会&#8230;”</p>
<p>“会怎样？穴会被插坏？”秦勇一边痞笑着打断了林立坤的话，一边扶着自己套着黑色棉袜的大鸡巴一点点地往里挺进着。<br />
“不&#8230;逼&#8230;逼会烂的，别这样&#8230;我求求你别这样&#8230;会操死我的&#8230;”感受到秦勇真的要这样套着那厚厚的商务棉袜直接插进自己的后穴里，林立坤顿时害怕起来。他从未见过像秦勇那般夸张的尺寸，让这样一根巨屌插入自己被开苞都不足一个星期的后穴里本就让他感到丝丝恐惧，而如今秦勇居然还要套着那只黑色的商务棉袜插入自己的猛男逼里，他几乎难以想象自己的骚逼会被操烂成什么样子。</p>
<p>也许只是出血，也许是肠壁外翻，也许是肛裂，也许是直接被操废掉？</p>
<p>他没有见过肛裂，更加没有见过哪个男的被人硬生生地操废掉，所以他想象不出那是怎样的一种样子，但他见识过小黄片里那些被拳交到肠壁外翻的。</p>
<p>在他刚刚回想起那种画面的时候，他健壮的身体就开始难以自制地因为恐惧而颤抖起来，后穴不断地紧缩，秦勇原本已经挺入的大龟头被死死地夹紧，疼的秦勇倒吸了一口气，皱着眉头退了出来。<br />
看着满脸恐惧中又带着一丝庆幸的林立坤，秦勇就觉得很是不爽，尤其是当他看到自己在一旁戴套抹油的时候，林立坤居然一脸嫖客样地岔开了双腿，一边撸着他自己的肉棒，一边揉扭着他的胸肌好整以暇地看着他的时候，秦勇都要以为被嫖的是自己了。</p>
<p>不过好在当秦勇一甩手将那只套在他的大鸡巴上足足一个小时的黑色棉袜丢向林立坤的时候，潜藏在林立坤体内淫荡的因子终于再一次的爆发。林立坤单手刚接住那黑色的棉袜，就直接按在了自己的口鼻上，一边深深地呼吸着秦勇的脚汗，一边伸出舌头舔舐着这只黑袜上最精华的脚尖部分。<br />
那里有秦勇在被凌宇操射时喷入的腥浓精液。<br />
林立坤在感觉到的那一刻就变得无比兴奋起来，原本玩弄着自己乳头和鸡巴的双手再也顾不上那么多，左手死死地将秦勇的黑袜按在脸上，贪婪无比的品尝着，右手则绕过身后抠弄着他骚痒难耐的猛男屁眼，在手指抽出的时候都可以明显地看到挂在上面透明的淫靡液体。<br />
秦勇再也按捺不住，双手抓住林立坤还穿着他那藏青色棉袜的双脚，大鸡巴对准林立坤的后穴，直直地就操了进去。</p>
<p>“噢&#8230;”<br />
“啊！！”</p>
<p>几乎是截然不同的两个声音同时在休息室里响起，秦勇那根坚挺滚烫的巨屌此刻被林立坤后穴里粉嫩的媚肉死死地咬合着，随着林立坤的呼吸一下一下舒驰着，再加上那同样炙热的温度，爽的秦勇几乎升天。<br />
“我操你妈的，老子好久没有操过你这么紧的逼了&#8230;哦操，夹的老子的大鸡巴爽死了！”秦勇几乎是被快感刺激到红了双眼，双手将林立坤健壮的双腿大大地分开，公狗腰便直接发力狠操了起来，完全不管此刻的林立坤已经痛得身体蜷缩在了一起，那根同样傲人的大鸡巴此刻也疲软地躺在他的小腹上，原本套在其上的秦勇的皮鞋顺势滑落在一旁。<br />
“我操你妈，秦勇，老子的屁眼要给你操烂了&#8230;啊&#8230;你他妈给我等着，别他妈落在老子手里头，我特么要把拳头都塞你屁眼里&#8230;唔&#8230;”<br />
林立坤此刻后穴如同被撕裂一般，痛苦疯狂席卷着他，逼的他破口大骂，但随即就被秦勇直接将那只黑色的棉袜抢了过来，塞进了他的嘴里，两只大手则钳制住林立坤的双手，整个身体压在林立坤之上，疯狂地操起林立坤的屁眼。<br />
林立坤虽然时常健身锻炼，但论力气他又怎么会是秦勇这种退役特种兵的对手，他那健壮的身躯在秦勇面前毫无反击的空间，只能痛苦地颤抖着。后穴传来无比剧烈的疼痛，那是之前被凌宇开苞、被他和王浩龙轮操都没有感受过的痛处，整个人仿佛被撕裂了一般，那敏感柔嫩的后穴就像是被一根铁柱捅的稀巴烂一样，疼的他眼泪都要流出来了。<br />
秦勇的操弄和凌宇完全不同，凌宇知道怎么操能让被操的人感受到最大的快感，由浅入深一步步让他爱上被操的感觉，不说有多温柔，但至少是刚柔并济。而秦勇则完全不同，他的抽插就是赤裸裸的暴力，用尽全身的力气势要操爆对方的骚逼，让对方一辈子都忘不了这如同被开苞般的感觉。<br />
林立坤不喜欢这样，早知道秦勇是这么一个风格，他宁愿现在去找凌宇，分开自己的双腿，掰开自己的翘臀，请求凌宇用他的大鸡巴操入自己饥渴的后穴。<br />
正在林立坤痛苦地颤抖着悔恨自己干嘛要让秦勇操自己的时候，秦勇的大肉棒猛地顶到了一个林立坤从未被触碰到的点，当即林立坤便浑身一颤，发出一声闷闷的叫声。<br />
秦勇双眼猛地一亮，大鸡巴疯狂地进攻起那一个点</p>
<p>秦勇没有想到，林立坤自己也没有想到，自己的敏感点居然在那么深那么深的位置，深到就连秦勇也要靠大力地撞击和一些身体的惯性才能堪堪捅到那个点，换了凌宇过来，即使他技术再好也是决然做不到的。<br />
而随着秦勇的抽插，林立坤的痛苦迅速的消退，取而代之的是无尽的情欲和欢愉，在秦勇将塞在林立坤嘴里的黑袜拿出来的那一刻，林立坤放声浪叫起来。</p>
<p>“啊&#8230;好爽，大鸡巴操得我好爽&#8230;哦，操我，大鸡巴快操我&#8230;”<br />
秦勇坏笑着看着林立坤，减缓了自己撞击的频率，但每一次的插入都够深、够准、够狠，大龟头重重地撞击在林立坤那敏感点上，爽的林立坤高仰着脖子，大鸡巴重新挺立起来随着秦勇的抽插一抖一抖的。<br />
“骚逼爽吗？还让不让大鸡巴操？”</p>
<p>“让&#8230;让，骚逼好爽，被大鸡巴操得好爽&#8230;骚逼想被大鸡巴操死，操烂&#8230;快操我吧&#8230;”林立坤双眼迷离地看着一脸坏样的秦勇，粗壮的双腿环上秦勇健壮的身躯，微微挺动着身子配合秦勇，让他的大鸡巴能操的更深更猛。<br />
秦勇又怎么会感觉不到林立坤这点小心思，他作为一个也曾被暴操过无数次的肌肉猛男，这点小技巧那都是他们那个年代用剩的，而且他并不傻，今天这个绝对不是什么普通的艳遇，他跟凌宇共事这么久，他都没想过凌宇居然会对自己下手，而这个男人如果不是他自己发骚，自己的屁眼子大概今天就得交代在这里了。<br />
想起这个，秦勇便停了下来。林立坤正被操的极爽，见秦勇停了下来，一脸不解地看着秦勇，甚至还动了动自己的屁股，想要用自己的猛男屁眼去套弄秦勇的大鸡巴。<br />
“操我，快操我啊&#8230;”<br />
“说吧，是谁派你来找我麻烦的？”<br />
林立坤愣了愣，还没想好怎么回答，突然秦勇就又是一下狠操，顶在了他G点上面，“啊&#8230;不&#8230;不能说&#8230;”<br />
“不能说？你以为只有凌宇手上有药吗？就在这房间里我就放着几粒零号胶囊，看你屁眼这样应该还没用过吧，要不要试试塞了几个零号结果没人操你的那种感觉？”<br />
林立坤瞳孔略微紧缩了一下，他虽然自己没用过，但他看别人用过啊，“不&#8230;不要&#8230;”</p>
<p>“选吧，是让我操爽你的骚屁眼子，还是试试那几个零号胶囊的威力？不要想抵抗，你应该知道你打不赢我的，就算加上凌宇那臭小子也一样&#8230;”<br />
林立坤苦涩地笑了笑，自己这任务没能查到到底是谁背叛了温家霖就算了，没能控制得了秦勇也罢了，结果如今还要为了自身的安全把温家霖供出去，真是悲惨。<br />
突然林立坤愣了愣，仿佛灵光一闪般想到了什么，随即难以置信地瞪大了双眼。</p>
<p>如果&#8230;</p>
<p>“啊&#8230;”<br />
就在林立坤沉思到关键的时候，秦勇很是不耐烦地一把抱起他，走到一旁的办公桌旁，从抽屉里拿出一个零号胶囊就塞进了林立坤的屁眼里，随后一把抄起已经混合了自己的淫液、林立坤的口水，完全湿透的黑色棉袜塞进了林立坤微张的嘴巴里。<br />
淫靡大厦重置版1-12<br />
如果有人此刻在这里，必然会因为走廊里缓慢潜行着的两个人而感到震惊。<br />
凌宇，经贸大厦安保队的副队长，保安队回头率最高的三人之一。如果是队长秦勇看起来是典型的军中硬汉，强壮的身躯和硬朗的面孔展现出的是如同军中将领般说一不二的霸道和威严，像是掌控行军的主帅，那么凌宇就像是骁勇善战的悍将。</p>
<p>没有主帅的正，但却更显锋锐和帅气。<br />
尤其是那个迷死人了的剑眉，微微皱起来的时候那种淡淡的逼迫感，不知道凌宇依靠着这招刺穿了多少人的小心脏。<br />
而此刻他却赤裸着身子骑在一个健壮的男人身上，仅有一双袜底满是灰尘泛白泛灰的黑色商务棉袜包裹着他的大脚，除此之外就是一条白色的内裤包裹住了他的阳物，搭配上他小麦色的肤色，三种颜色所带来的色差就足以令人血脉喷张，更不用说那欲盖弥彰的白色三角裤，随便看一眼那激凸的轮廓便可知道在这小小的白色三角裤下是怎样的一头巨龙。此刻遮起来，还不如将他释放出来让人冷静呢。<br />
在凌宇身下的健壮男子便是龙恺，经贸大厦唯一的一间健身房里最受欢迎的帅哥教练，没有之一。不同于其他健身教练那一身夸张的肌肉，龙恺的肌肉在结实有力的同时弧线也非常的好看，而且他的大腿也练得非常漂亮，整体看上去毫不违和，而且非常重要的一点是，龙恺是真的长得帅。<br />
但此刻呢，这个在经贸大厦里有着无数爱慕者的龙恺教练居然跪在地上，如同一只狗一样地驮着凌宇缓缓地向前进，健壮的身躯上一丝不挂，全身只有一双白色的NIKE中筒运动棉袜穿在脚上，遮盖住了他小腿三分之一不到的部分。</p>
<p>这双白袜原本还是龙恺刚穿了没几天的新袜子，但扛不住他运动量实在太大，虽然他脚汗不臭但是出汗又实在是多，所以此刻两只白袜脚掌的部分已经有些泛黄，这种汗渍的堆积在脚趾和脚跟处尤为明显，而原本应该雪白雪白的脚背却因为一路爬过来蹭了无数的灰尘而变得黑黑的。不过这本应该看起来很是邋遢的白袜，却在此刻因为这气氛的诡异反而显得很是性感诱人。</p>
<p>再加上他此刻嘴里塞着的那只属于秦勇的黑色棉袜，随手拍下张照片，就可以去评选H市的最佳狗奴了。<br />
就连坐在龙恺身上的凌宇，也时不时地看向那双不断在地面上蹭来蹭去的白袜，他在想如果这时候碰到一个爱好袜脚的奴，看到龙恺脚上穿着这样一双袜子，会不会直接骚的腿都断掉？<br />
说不定当他骑着凌宇踏入那休息室的时候，秦勇甚至是林立坤就会按捺不住地跪下来，不是去舔舐他自己那双黑色的棉袜，而是龙恺脚下那双沾满灰尘脏兮兮的运动白袜。<br />
&#8230;<br />
从刚刚龙恺跪在凌宇脚下满脸渴望地舔舐凌宇穿了一天的黑袜子开始，已经过去了近四十分钟，两人短暂的在门口玩过一小会儿之后便开始往安保室走，但由于两地不在同一层，之间距离也不近，而且还没有直线，所以驮着凌宇的龙恺此刻全身已经布满了汗水但也只是堪堪走到最后一个转弯处。<br />
坐在龙恺身上的凌宇此刻已经双眼微眯一阵享受，原因也很简单，在这个没有了中央空调制冷的夏夜，在全封闭的经贸大厦里实在是太容易出汗，无论是他还是龙恺此刻都像是从蒸炉里捞出来的一样，全身上下布满着汗水，就连他身上那条薄薄的白色紧身三角裤都已经全部湿透，就如同一条透明的情趣内裤一般贴合在他的肉棒上，而他的肉棒又紧紧贴合在龙恺被汗水润滑的很是舒爽的背肌上。</p>
<p>凌宇向来都对操翻纯一或者猛男这件事情有独钟，虽然他对龙恺的一些传言早有听闻，但毕竟没亲自上过，而且就算这龙恺教练真是一只千人操万人轮的骚母狗，自己也可以成为操过他的无数男人里将他操的最爽的不是吗？谁说没有成就感来着。<br />
而且就单纯以刚刚的一番玩弄来看，这个龙恺教练真是非常非常的对自己的胃口，在凌宇刚刚看到他跪在自己面前的那一刻，他就已经兴奋的不行，比给林立坤开苞的时候还要更加兴奋。<br />
在他看来，龙恺够骚够浪，JB也大的不行，最重要的是看起来又足够帅气健壮，每每看到他，都会激发自己无数的想象。<br />
他恨不得现在就停下将龙恺教练那一张一合的后穴直接日的稀巴烂，看着这肌肉母狗在自己的胯下浪叫着喷出无数的浓精和腥臊的尿液，再将自己攒了一个星期的</p>
<p>射满他帅气的脸庞，将自己脚下黑色的臭袜子一只包裹住龙恺的大屌，一只塞进他被自己日爆的后穴，见证着他的一切被世人熟知、被世人鄙弃，在健身房里被学员们轮奸，被无数不堪的人们肆意地玩弄，在他众叛亲离走投无路的时候来祈求自己的庇护，自己以尿液为他洗礼重生，庆祝他即将开始的人生中真正的噩梦。</p>
<p>就在凌宇沉浸在自己的想象里，几乎要被那画面刺激地直接喷射出来时，安保休息室里突然传出了一声略微有些凄厉的浪叫，杂糅着恐惧、疼痛、满足、渴求等各种各样甚至是互斥的情绪，而最重要的是<br />
——龙恺对这声音感到陌生，但凌宇却对这声音很是熟悉。</p>
<p>这声音属于林立坤。<br />
淫靡大厦重置版1-13<br />
在听到林立坤浪叫声的那一刻，凌宇的面色迅速变化了一下<br />
他突然觉得，刚刚贸然将龙恺叫来，并且将林立坤独自留在安保休息室里的行为，貌似有些欠妥当了。<br />
如果此刻林立坤已经被秦勇彻底征服，哪怕龙恺不出手，自己一人也绝对不会是秦勇那个退役特种兵的对手。一旦秦勇记恨自己，想要对自己出手，自己连一点反抗的空间和余地都没有。而到了那时，他相信不管是此刻被操的浪叫不已的林立坤，还是在自己身下如狗一般的龙恺，面对自己这个从未被人开过苞的大猛一，决然不会无动于衷<br />
一想到此刻贸然闯进去，很有可能会出现的那种自己被秦勇、龙恺、林立坤不断轮奸着玩弄着的场景，凌宇的面色就不可抑制地变得苍白起来<br />
但此刻偏偏自己又骑虎难下，龙恺驼着自己都已经爬到了安保室的门口了，自己此刻退走也必然会暴露自己心里发虚的事实，只要龙恺拖住自己，等到秦勇出来自己怕也是走不掉。<br />
无奈之下凌宇也只好狠了狠心，扭开了休息室的门。<br />
..<br />
虽然对于门背后的场景，凌宇早已有了自己的想象，但是当他看到这淫乱的一幕时，还是难免有些呼吸急促。<br />
此刻的林立坤横躺在那沙发之上，除了屁股依旧高高地撅起着，剩下的原本强有力的双臂已经软软地耷拉在沙发上；粗壮的双腿不断地颤抖着显然也已经接近了崩溃的边缘；包裹着双脚的藏青色棉袜被淋上了无数的润滑剂，不断地被秦勇抚摸着、握在掌心；硬朗的脸庞此刻恰好冲着门的方向，上面布满着情欲和哀求，还有未干的泪水点缀在上面，彰显着那个原本成熟俊朗意气风发和自己一起操弄各种猛男的男人此刻有多么的狼狈。</p>
<p>反观正在不断操弄着林立坤的秦勇，哪里还有刚才被凌宇玩弄时的骚样？那威猛的身躯此刻布满了汗水，双手抚摸着林立坤穿着藏青色棉袜的大脚，满脸的兴奋，赤裸着的双脚顶在沙发一侧的扶手上，健壮的公狗腰则不断地撞击着林立坤的后穴，每一次撞击所发出的声音，都能让凌宇感受到那恐怖的力道。</p>
<p>但那不是最让凌宇感到恐惧的，最让凌宇感到恐惧的是秦勇那正在林立坤的后穴里进进出出的巨大JB。<br />
那根原本就是自己所见过的最大的大JB此刻居然套着一只黑色的棉袜，借着上面淋满的润滑剂正在一刻不停地操弄着林立坤已然大开的</p>
<p>子。<br />
虽然因为有那黑色棉袜的包裹，秦勇的插入带不出闷闷的水声；虽然因为光线昏暗，看不清此刻林立坤的骚逼究竟是怎样一副凄惨的模样，但凌宇清楚，这绝对会是林立坤一生都忘不掉的一次性爱，自此以后原本那个纯一猛男怕是彻底地会变成一只只想被大JB操干的骚母狗了。<br />
果然当灯光亮起的那一刻，当凌宇清清楚楚地看到屋内场景的那一刻，当秦勇连带着那黑色的棉袜一起从林立坤的后穴里退出来的那一刻，他更加确信了自己的这种感觉。<br />
此刻林立坤的后穴已经张开了一个犹如核桃般大小的黑洞，里面原本只是隐约可见的粉色媚肉此刻已经有一大部分完全暴露在了人们的视野里，随着他的呼吸张合蠕动着，甚至因为秦勇那套着黑袜的大JB粗暴无比的抽插而变得鲜红，原本被秦勇灌入的大量润滑剂都在摩擦之下变成了乳白色的泡沫，此刻混合着丝丝猩红色的血迹缓缓地向外流出，四周的肛毛完全被浸湿，紧贴在四周。<br />
在秦勇抽出大JB的那一刻，林立坤整个身体都如同没有了支撑一般，哀嚎一声之后便软弱无力地躺倒在了沙发上，露出了此刻正紧紧绑在他大JB上的黑色皮鞋。</p>
<p>看的凌宇瞳孔都收缩了一下，对秦勇突然有了一丝畏惧。<br />
而对于龙恺来说，他和凌宇的关注点正好相反，无论是林立坤被操到泪水直流、双眼无神的模样，还是那被操到几乎烂掉的骚逼，凌宇从头到尾看的都是林立坤被秦勇爆操之后的惨状。而龙恺，他的关注点始终都集中在秦勇的身上。</p>
<p>龙恺是被秦勇开的苞，按理来说在秦勇落魄之后，他应该报完他的一箭之仇就不再和秦勇有过多的交集了，可是这一年多以来，他只要能约得到秦勇就绝对不会去约其他的男人，不是因为约不到其他人，而是他深深的知道哪怕此时的秦勇已经是一个彻底爱上了被大JB爆操浪逼的骚货，他也依旧是操人操的最猛的那个。<br />
所以当房门打开的那一刻，龙恺仅仅是扫了林立坤几眼，便将全副身心落在了秦勇的身上。</p>
<p>虽然无论是秦勇那布满汗水的健壮肌肉、毛发密布的粗壮长腿，还是那粗长无比的大JB，他都无比的熟悉，但那种熟悉的感觉却依旧丝毫不能减弱他的兴奋和渴望。</p>
<p>尤其是那套在秦勇大JB之上的黑色棉袜，上面遍布着的透明润滑剂和暗黄色的点点屎渍，映在龙恺的眼里，刺激的他几乎快要抓狂。<br />
他巴不得现在就爬到秦勇的面前，将那只黑色的脏臭棉袜含入自己的嘴中细细品味，去分辨其中属于秦勇的脚汗味道、皮革味道、前列腺液的味道，还有那润滑剂的味道和林立坤屎渍上的男人味道。然后在自己品味着那种美味的时候，让凌宇从自己的身后，将他那巨大粗长的大JB插入自己已经开始流水的后穴。</p>
<p>那种画面、那种源自内心的亢奋让龙恺的身体不断地颤抖着，他已经快要控制不住自己的身体，想要飞快的爬到秦勇的面前，含入那被黑色棉袜包裹着的巨大JB。</p>
<p>但显然秦勇和凌宇之间并没有他所想象的那么简单，眼见着秦勇一边撸着他那被黑色棉袜包裹着的大屌向这边走来，凌宇的身子反而僵了僵，下意识地往后一退，便顶在了身后的门上。</p>
<p>就在凌宇满脸绝望准备最后一搏的时候，秦勇扶着他那大JB一把操进了龙恺的嘴里，毫不怜惜地搅动起来。<br />
一时之间，龙恺的口腔里被秦勇的两只黑色棉袜和那只能进入一半都不到的大JB塞得满满的，随着秦勇一次又一次的抽插干呕着，原本帅气的脸庞顷刻间变得狰狞起来。</p>
<p>而凌宇则被秦勇一个壁咚按在了门上，不过出乎他意料的却是秦勇并没有准备对他强行出手，反而是将头靠在了他的肩颈上，当着他的面抠起了自己的后穴。<br />
“阿宇&#8230;刚挺猛的嘛，操的老子</p>
<p>子爽死了&#8230;大家平日里称兄道弟的我也不跟你计较那么多，你今天要是能把老子再操爽了，老子就当什么都发生过，怎么样？”<br />
那微弱到只有两个人才能听见的声音淡淡地在凌宇耳边响起时，还让凌宇很是意外地愣了愣，不过随即就坏笑了起来，伸过手去环住了秦勇的虎躯，一把拍掉了秦勇还在玩弄着后穴的手，将自己的两根手指伸了进去，同时轻轻将自己的鼻息喷在了秦勇的脸上，轻笑着出声<br />
“勇哥居然不恨我？”<br />
秦勇突然转过头来，硬朗的面庞上还残留有绯红的情欲，但却无比蔑视地看着凌宇笑了笑，吐露出的话语让凌宇的瞳孔猛然一缩。<br />
四目对视间，猛然擦碰出无数的火花。</p>
<p>“老子他妈的想要玩你不就是分分钟的事情？你他妈的如果不想挨操，就别特么废话，好好伺候好老子的</p>
<p>子&#8230;”</p>
<p>&#8230;<br />
淫靡大厦重置版1-14<br />
其实早在秦勇手机亮起的那一刻起，这个黑夜就注定了它的不平凡。</p>
<p>而这一切不同寻常的根源都来自于此刻侧卧在熟软大床上一脸随意的男人——袁尚杰。<br />
此刻的他已经褪去了平日里西装革覆的精英形象，身体随意地躺在这松软舒适的大床上，饶有兴趣的看着摆放在床尾的笔记本电脑，那液晶屏幕上所放映着的正是此刻发生在安保休息室里的一幕幕。<br />
四具赤裸着的健壮肉体，火辣而性感，每一丝低沉而淫靡的呻吟都能勾起袁尚杰最本能的欲望，那根被他的右手缓缓撸动着的大鸡巴此刻已经涨得发紫，硕大的龟头处有着无数晶莹的液体在向外流淌，但他很明显地在克制、在寻找，他在捕捉秦勇四人脸上每一丝与情欲无关的东西。</p>
<p>就如秦勇一开始看到自己短信时的不解，凌宇潜藏在笑容底下的戒备，龙恺时不时向秦勇递去的眼神里暗藏着的疑惑，每一个细节都没有能够逃脱袁尚杰的双眼。<br />
直到凌宇将他的大鸡巴完全塞入秦勇后穴的那一刻，林立坤再也控制不住自己的情绪，那俊朗的脸庞上一闪而过的不可置信和动摇映在袁尚杰的瞳孔里，带起了一丝属于袁尚杰的兴奋和意味深长。<br />
至于安保休息室里，此刻早已战成一团。先前那满是戒备、疑惑的气氛早已被浓浓的情欲所冲淡，狭窄的房间中涌动着都是要爆炸的男性荷尔蒙。<br />
林立坤的雄淫后穴刚刚就已经被秦勇操的外翻，随着他的呼吸，周围一圈鲜红粉嫩的媚肉时不时地翻涌出来，上面夹杂着的猩红血丝，让凌宇三人都微微皱眉，加上林立坤此刻的情绪貌似有些不太稳定，三人也就任由他游离在这战场之外。但那一圈蠕动着得鲜红媚肉，却如同一支高浓度的rush，时刻刺在三人的心尖，每每望见都能爽的无法自已，那徒然加码的冲撞和操弄，就如同是对此的敬意，时不时地出现在这淫靡的战场之上。</p>
<p>尤其是此刻正猛烈操干着秦勇的安保队副队长凌宇，此时的他就如同一只健壮精猛的成年獒犬，粗壮有力而又腿毛浓密的双腿微微弯曲着分叉在秦勇腰身的两侧，穿着黑色棉袜的双脚稳稳地踩在沙发上，形成两个微微的凹陷；强健的双臂撑在沙发上，明显隆起着的性感肌肉上布满了青筋和汗水，整个人就如同一把被拉到满月的弓弦一般弯曲着身体，而那高大威猛的痞猛队长秦勇就这样被凌宇限制在身下，整个人如同被翻了过来一般，头和肩颈紧贴着沙发，挺翘浑圆的双臀则冲着天花板迎合着凌宇凶残地操弄，那黝黑的雄淫后穴则被凌宇硕大的鸡巴填的满满的，丝毫看不见那猛男后穴里的诱人光景，只有在凌宇将他那大屌抽出的时候，可以看见那根大鸡巴上无数属于他秦勇的泛着水光的淫液。至于他那刚刚还环着凌宇雄健身躯的双腿已然向着两侧大大地岔开着，两只大脚上分别套着那浸满龙恺口水的和那沾有林立坤屎渍的黑色棉袜，被此刻蹲坐在沙发另一侧的骚逼筋肉教练龙恺抓在手中，时不时地将那两只大脚按在自己硬朗帅气的脸庞上，贪婪无比地呼吸和舔舐着，在他口水的浸润之下，秦勇大脚上的两只黑袜就如同被水浸泡过一般，在略显昏暗的灯光下散发着如同哑光一般的诱人黑色。而龙恺本人此刻正和凌宇面对着面，胯下那根早已硬挺地发紫、不断滴落着前列腺液的大屌正凶狠无比地操着秦勇大张着的嘴，那硕大的龟头时不时顶到秦勇的喉管都能引起秦勇剧烈的干呕，但即使秦勇痞帅的面庞已经涨的通红，龙恺却也没有丝毫的怜惜，他的目光时不时地扫过林立坤那外翻着的后穴，上面沾染的每一丝猩红的血迹都让他呼吸急促，他既希望自己能如同秦勇一般拥有这种可以将一个肌肉纯一操到肉穴外翻的可怕能力，又希望自己能像林立坤一般被一个悍勇善干的大屌猛一操成如此这般，他的后穴不断地蠕动收缩着，像是有无数的蚂蚁正在啃噬他黝黑欠操的后穴，看着正挺着一根大鸡巴被操的浪荡不已的秦勇，心里满是犹豫。</p>
<p>凌宇不似龙恺，哪怕他的双眼也时不时地就会看向林立坤那被操到外翻的雄淫后穴，但他却没有丝毫想要为之献身的冲动，反而是林立坤那雄穴周围的黝黑毛发和那外翻的粉嫩媚肉之间鲜明无比的对比激发了凌宇更加火热的欲望。<br />
此刻房间里除去自己之外的另外三人，每一个单独拿出去都是让人心神荡漾、甘愿撅起屁股任他们操弄的大屌猛一，但林立坤已经被秦勇爆操到雄穴外翻了，虽然自己没有看到那个过程，但是想来那时林立坤怕也是被彻底操成了一个肌肉骚逼了把。<br />
而秦勇，这个刚刚才将林立坤爆操成一只骚浪母狗的猛男，自己平日里的上司此刻正伏在自己的身下，将自己的猛男雄穴朝天撅起，任由自己的大屌出入他那黝黑迷人的猛男禁地，他那硬朗英俊的面庞正被自己刚刚骑过的一直骚狗捅的微微变形、面色绯红，而那让无数人迷恋的大脚上更是套着沾有别人屎渍的黑袜。</p>
<p>这一切的一切都昭示着此刻这个房间里最猛的猛男，便是他，凌宇。<br />
那种骄傲自豪混杂着男人的虚荣心正无限放大着他的欲望，他那原本就巨大肥美的大屌此刻变得更加粗大，甚至越发接近于秦勇那冠绝此地的巨大肥屌，甚至于秦勇那雄穴在凌宇的感官里再一次的收紧，变得紧致而舒适，那炙热的温度、满溢的淫水、极致的收束，每一样都让凌宇感到无比的激爽。</p>
<p>而更加完美的是，在他将自己的大鸡巴全根拔出再全根贯入时，龙恺恰好也将自己插在秦勇嘴里的大鸡巴抽了出来。<br />
秦勇那一声浑厚低沉的浪叫，让向来对于控制精关很有一套的凌宇都细微地颤抖起来，咬着牙将自己的大鸡巴从秦勇的雄穴里抽出，大手紧紧地握住鸡巴的根部，全身的肌肉紧锁着，才没有在秦勇那一声之下泄出阳精。</p>
<p>但秦勇却丝毫没有意识到此刻的情景，他只感觉自己那刚刚被凌宇操开撑大的后穴失去了温暖炙热的粗大肉棒，那种空虚感让他根本来不及想太多本能地伸出手环住身后凌宇健壮的身躯，“操我&#8230;别抽出去，操我&#8230;”<br />
凌宇一边死死扣住自己的精关，一边双眼发红地盯着秦勇一张一合间满溢出丝丝淫水的雄淫后穴，在缓过劲来的那一刻没有丝毫的犹豫便又是一插到底。</p>
<p>“啊&#8230;”秦勇高仰着脖子刚刚浪叫出声，就见龙恺一脸淫荡地握着他自己的鸡巴，将他那被无数人操干过的肌肉猛男屁眼挪到了秦勇的面前，秦勇满面绯红地抬起头便将自己粉嫩的舌头探入了那黝黑的肉穴中。<br />
“哦&#8230;我的屁眼子，妈的勇哥你好会舔啊&#8230;老子的屁眼要被你舔的流水了&#8230;哦哦我的奶子&#8230;”只见龙恺刚刚坐在秦勇的脸上开始呻吟，没过几秒的功夫凌宇就一把掐住了他挺立着的奶头，那黝黑的乳晕和如同要爆乳一般的硕大胸肌都被凌宇不断地揉捏着，“啊&#8230;好爽，好爽啊&#8230;宇哥你玩的我奶子好爽，哦我操&#8230;啊！&#8230;”</p>
<p>“宇哥？”凌宇微眯着双眼看了一眼龙恺，随后双手狠狠地掐住龙恺那挺立在风中的大黑奶头，如同要将它挤爆一般地狠狠向外拉伸，“操你妈的，谁他妈是你宇哥？叫老子爸爸，骚逼&#8230;”<br />
“嗷&#8230;爸爸，爸爸轻点，儿子的奶子要给爸爸掐爆了&#8230;”随着凌宇的揉捏龙恺的脸庞上闪过一丝痛苦的表情，刚想要抬起手臂就见到凌宇甩来了一个凌厉的眼神，只好撸起了自己的大鸡巴。</p>
<p>但没等他撸几下手就被凌宇打到了一边去，取而代之的则是凌宇宽阔的手掌，那温热的掌心才刚刚碰触到龙恺的大龟头，龙恺的大鸡巴便颤抖着上下抖了一下。<br />
“操你妈的，老子掐你奶子掐的你鸡巴硬的跟个铁棍似得，还特么求老子轻点？我特么要是把你奶子给掐爆了，你这骚逼还不得爆浆射的满哪都是？”</p>
<p>“爸爸，儿子的大奶子真的疼&#8230;啊，勇哥别&#8230;别用手指抠我屁眼子&#8230;啊&#8230;”就在龙恺因为凌宇的蹂躏而面露痛苦之色时，却见秦勇一边高撅着雄臀迎合着凌宇，一边伸出手指抠弄起龙恺那骚逼浪穴，以秦勇对龙恺的熟悉程度，没几下便抠的龙恺浪叫连连，无数的淫水挂在秦勇的手指上，拉伸出一条又一条晶莹的丝线。</p>
<p>“骚逼&#8230;就你这骚样还敢操老子的嘴，等会儿老子就把你的骚逼也操成林立坤那烂逼样&#8230;哦&#8230;阿宇，再深点再深点&#8230;捅穿勇哥的屁眼子，用力操老子！”</p>
<p>凌宇冷笑着望着此刻淫荡不堪的两人，无论是胯下抽插的力度还是手上的力道都再一次地加重，听着二人越发淫荡的浪叫声，凌宇脸上的狠意越发浓郁，“操你们妈的，两个大骚逼一个操别人的嘴、一个抠对方屁眼子，你们他妈的装个屁的1啊，给老子使劲浪，操&#8230;”<br />
“啊&#8230;勇哥，你的臭袜子真他妈够味&#8230;我的屁眼子好爽啊，再往里抠抠，爽死我的逼眼子了&#8230;宇哥，用力捏爆我的大奶子，哦好爽，奶都要爆出来了&#8230;”<br />
随着凌宇手上力道的加重和秦勇舌头越发的深入，刚还在猛力操干着秦勇嘴巴的筋肉教练龙恺已经彻底转化为一个肌肉骚逼，嘴巴微微张开着发出一声又一声淫靡的浪叫和呻吟，被其握在手中的大肉棒马眼时不时地张开涌出一缕又一缕的淫水，支撑着他那健壮雄躯的粗壮双腿此刻也不断地颤抖着，而在秦勇的面前则是他正一张一合着，只因秦勇舌头的挑弄而水流不止的浪穴，无数黝黑的体毛贴合在那肉穴附近，看起来雄壮而又淫靡异常。</p>
<p>而正被凌宇猛烈操干着的秦勇还在努力地维持着自己猛男的形象，哪怕凌宇的冲撞一次比一次可怕，那深嵌在自己体内的大龟头不断地撞击在自己的兴奋点上，但他依旧维持着自己猛男壮汉的形象，哪怕是呻吟和低吼，也都依旧是声音低沉夹杂着异常富有男人味的粗口，而不是像面前的龙恺教练一样，一手紧握着自己的大鸡巴，一手握住自己穿着黑色棉袜的大脚，如同一只肌肉发达但却骚浪发情的母狗，随着自己的舔弄和凌宇的揉捏毫无顾忌的浪叫。<br />
两个同样健壮威猛的男人、两种完全不同的呻吟和浪叫，每一种都深深地刺入凌宇和林立坤的脑海里，欲火汹汹。<br />
凌宇望着被自己按在身下疯狂操干着的秦勇队长，这个平日里自己的上司那张硬朗帅气的脸上虽然被欲望填满但依旧满是男人味，那黑色的胡渣也好、细密的汗水也好，还有那仰头舔弄龙恺后穴时上下微微动着的喉结，每一样都让凌宇越发地想要将这个男人彻底地征服，哪怕此刻秦勇的后穴已经越来越难以包住凌宇的大肉棒，那种紧致的拘束感已经越来越淡，但凌宇却没有丝毫地嫌弃和放松，反而愈发凶猛地操弄起来。那根巨大的肉棒上，褐紫色的大龟头饱满肿胀，如同即将喷发一般，带着无数的淫水来来回回地进出着那已然被秦勇操到微微外翻的后穴。<br />
一旁的林立坤则饶有兴趣地看着蹲坐在秦勇脸上满面绯红的龙恺，在这个猛男教练的身上，几乎聚集了此刻房间内所有男人的味道和元素。在他那壮硕的大胸肌上是凌宇不断揉捏着的大手，在他的身下则是秦勇进进出出机具挑逗的舌头，在他那帅气的脸庞前则是沾有他林立坤屎渍的黑色棉袜。一个房间里最强壮的肌肉猛男身上却汇聚了三种最具侵犯性的代表，分属房间里的三个人，哪怕此刻的自己已经没有了再战的能力，但仅仅是此刻这般近距离的观赏，那筋肉猛男脸上每一丝享受或是孟浪的神情，都让林立坤觉得异常的有趣。</p>
<p>尤其是在凌宇将大鸡巴操进龙恺教练后穴的那一刻，凌宇那满脸淫荡如同福至心灵一般的表情，搭配上那颤动着的两块大胸肌和巨大的鸡巴，就连阅逼无数的林立坤也不得不承认，这肌肉骚逼是连他都少见的，即使是被人操到烂了的破鞋，却依旧让人极有征服欲和占有欲的极品。<br />
那一声低沉的“爸爸，快操骚儿子&#8230;”让林立坤胯下的大鸡巴都立了起来，更不用说已经硬挺着鸡巴被凌宇爆操了大半个钟的秦勇，轻车熟路地便找好了位置，将自己那根巨大的雄根塞进了龙恺已然被撑的大开的屁眼里。<br />
淫靡大厦重置版-15<br />
一次的被征服能改变一个猛一多少呢？<br />
龙恺其实不太清楚，因为直至今日他还是会在健身房里狩猎那些满是筋肉的猛男，在别人看不到的地方狠狠揉搓那些学员们硕大的胸肌，将自己穿了一天的运动白袜塞入他们微微张开着的嘴里，用自己黝黑粗大的JB操开那些从未被开垦过的肌肉PI‘YAN。<br />
秦勇也不清楚，因为哪怕他被别人操着的时候无比的骚浪，也总有人会操着操着就爱上他44码的黑袜大脚和胯下那正不停摇摆着的巨大肥屌，以一种隐晦无比的眼神望着自己透露着那内心里的渴望，而往往这时他就会找回那个曾经在军营里叱咤风云的自己，翻身而起，先将自己脚上的黑袜脱下狠狠地丢在对方的脸上，随后挺着自己胀痛的巨屌直直插入那早已流着淫水的纯一PI‘YAN。<br />
虽然无论是龙恺还是秦勇都是这座大厦里出了名的肌肉骚狗，但却也没人否认当他俩找回做一的感觉时那种勇猛凶悍的感觉，毫无疑问都是猛一里的佼佼者。<br />
而凌宇更加不用说，他连被征服是什么都不知道，他只知道自己的黑袜大脚有很多人喜欢，自己的大屌有无数人渴望。<br />
可是林立坤清楚。<br />
在那场淫乱至极的性爱结束之后的每一天里，那种来自于身体深处真实无比的渴望，每一丝每一毫都挠的他心里发痒，那每一个寂静的晚上，自己雄穴处传来的骚痒与悸动都让他辗转难眠，一闭上眼脑海里便都是那一晚自己被秦勇爆操着的模样。<br />
曾经无数个夜晚，自己发情了都只是打个手枪、或是操操床铺，能将自己的黑袜套在JB上撸就已经顶了天了，可自那之后自己每一次想要发泄，都要闻着自己穿了一天的黑袜，将手指探入那不知何时已经湿润的后穴里疯狂地搅动才能获得满足。<br />
而且这些天来就在前几天自己居然还做了个梦，梦见公司的外籍董事要来巡查，自己借着检查衣着的名义，掀起同事们的裤脚一个一个地查验，却被自己最讨厌的对手察觉到了自己骚货的本质，穿着那双热气腾腾的黑色棉袜便将自己踩在了地上，随后自己竟然骚浪无比地喊了他爸爸，被闻讯而来的同事们狠狠地轮奸了一个整整上午，最后夹着一屁股的精液一边发骚，一边陪着董事们开了一下午的会。</p>
<p>那种刺激让林立坤几乎疯狂，当下便将那些存在自己购物车里的情趣用品一次性全都买了下来。</p>
<p>而就在昨天，在那个聚集了几千人的直播间里，他又一次的突破了自己。</p>
<p>决定上直播的时候其实已是深夜，但被欲望支配着的他实在是难以入睡，思前想后一冲动便上了直播。<br />
其实一开始林立坤也只不过是西装革履地坐在镜头前，一边秀着他穿着黑色棉袜的大脚，一边搓弄着他傲人的硕大胸肌，但随着夜色越来越深，评论里那些淫荡的话语也越发的多了起来，其中一个ID叫做Mark的人引起了林立坤的注意。</p>
<p>而随着二人的互动，林立坤开始一点一点的屈从，不过是两三分钟的功夫，原本那个西装革履的熟男精英便将自己剥了个精光。</p>
<p>站在Mark和无数观众的视角下看，镜头里便只有一个威武有力的肌肉熟男，穿着一条骚红色的丁字裤，两只大脚上穿着黑色棉袜，袜筒一直拉到及膝。</p>
<p>那浑身鼓胀的肌肉几乎将屏幕都要撑到裂开，红色的丁字裤窄小无比完全包裹不住那粗大的阳根，一颗卵蛋更是从那丁字裤一侧的缝隙内露了半个出来，上面有着几根没有剃干净的阴毛，看的无数的观众赶紧找了个隐蔽的地方掏出了自己已然硬挺的大屌一边打枪，一边看着林立坤淫荡无比的表演。<br />
而随着那些热切淫荡的评论疯狂的刷屏，林立坤仿佛也彻底扭开了淫荡的闸门。</p>
<p>只见他曲起了自己的双腿，用自己的牙齿咬住了自己黑袜的袜边，一点一点地顺着小腿结实无比的肌肉褪下，放在鼻子前嗅了嗅，而后将其中一只一点一点地塞进了自己的嘴中。</p>
<p>随后他侧过了身子拿来了两个铁质的夹子，粗长的手指在肉头上拨弄了几下，两个乳头便被刺激的硬挺起来。林立坤赶忙把另外一只黑袜紧紧贴在乳头上，拿过夹子用力地捏开，随后猛地放手，任由那铁质的夹子夹带着那只黑袜狠狠地夹在自己的乳头上，只听微微啪的一声，镜头里那个健壮的肌肉熟男便颤抖着嘶吼了起来，虽然嘴巴被黑袜完全堵住发不出声音，但却能听到那呜呜地低吼，看到那涨得通红的脖颈和被他死死咬住的黑袜。<br />
而随着林立坤在自己另外一个乳头上故技重施，那原本无数骚零想要俯身献菊的男人此刻已经完全暴露了他淫荡的本质，只见那两块巨大的胸肌上此刻两个挺立的乳头正被两个铁夹紧紧地夹住，中间一只黑色的棉袜将二者串联在一起，随着那肌肉疼痛地颤动而不断地上下摆动着。</p>
<p>紧接着林立坤采纳了Mark的建议，从一旁的柜子里拿出了一双黑色的丝袜，倒满润滑剂后便将袜尖套在了自己的脚趾上，一点一点地向上拉扯，任由那已经被润滑剂浸的透亮的丝袜重新包裹住自己健壮的小腿。<br />
而当他做完这一切之后，在无数观众的期盼中，他终于一把扯下了那条碍事的丁字裤，露出了他那根粗大的黑壮驴屌。<br />
不过出乎人们预料的是林立坤仅仅只是撸了两三下便松开了自己的双手，而后居然环住了自己的双腿，直直地露出了那被黑色绒毛覆盖着的雄穴。</p>
<p>此刻用雄穴一词来形容恐怕都已经有些不妥了，只见那个两三个星期前还很紧实的后穴此刻已经有了一小块外露的迹象，一看便是被人狠狠地操开过，而且此刻那最中间的部分居然已经微微打开，一边向外翻着媚肉，一边吐着淫液。加之林立坤那正高高抬着的丝袜大脚和被乳夹夹得通红的黑袜乳头，就连一直表现克制的Mark都忍不住狠狠地骂了一句。<br />
“我早就该看出来你个骚逼肯定是个被万人轮过的浪货的，亏我刚才还用了雄穴这个词，赶紧把手指塞进你的烂逼里，骚母狗！”<br />
“唔…唔唔…”仿佛是受到了Mark语气的感染，林立坤呻吟着摇晃了几下屁股，随后伸出食指和中指便一起插进了自己已经淫水四溢的雄穴里。<br />
没过多久，那简简单单的三根手指便已经不能满足林立坤越发膨胀的欲望了，那个本就不怎么紧的PI‘YAN此刻被那三根手指已经彻底玩开，露着一个硬币的大小，不停地向外吐着淫水，那些淫液顺着林立坤高高翘起的屁股一点一点地流到身下，浸湿了一大片床单，可已经林立坤却仰着头、双目迷离、一副浑然不觉的样子，一边扭动着自己微微泛红的肌肉翘臀，一边呜呜地呻吟着，直到他看到了评论那里疯狂的刷屏<br />
“你个筋肉骚母狗别他妈自嗨了，Mark叫你把嘴里的黑袜塞进PI‘YAN里，把皮鞋捅进去！”</p>
<p>“Mark叫你把嘴里的黑袜塞进PI‘YAN里，把皮鞋捅进去！”<br />
“把皮鞋捅进去！”</p>
<p>…</p>
<p>把黑袜塞进PI‘YAN，把皮鞋捅进去？</p>
<p>林立坤难以置信地看着屏幕上快速刷过的话语，他近乎本能地觉得这样玩的太大了，可是那种想象却又让他难以自持，一想到自己能在无数人面前高抬着强壮有力的双腿，用自己擦得锃亮的皮鞋玩弄自己大开的PI‘YAN，他那本就硬挺的JB便越发胀痛起来。<br />
但就在他抽出嘴中黑袜的那一刻，屏幕中却突然跳出了一个白框，上面写着大大的四个字——用户无效。</p>
<p>“操！”<br />
林立坤瞪大了双眼、一脸愤怒地看着自己的手机，差点就直接把它摔了出去。<br />
而就在这时，林立坤的手机突然震了一下，是一条彩信，来自于一个陌生的号码。<br />
林立坤本来都不想点开了，但不知为何在放下手机之后却又鬼使神差地拿了起来，而就在点开的下一刻，林立坤刚刚有些微软的大JB便又一次肿胀起来，因为在这条彩信里，那位于截图左上角的头像与刚才Mark的头像竟然一模一样，都是一个高大威猛的足球猛男背影。</p>
<p>而且那搭配的文字居然还是：“开门，老子就在你家门口，肌肉骚狗…”<br />
淫靡大厦重置版-16<br />
无论对谁而言，本来看得津津有味的视频直播突然中断，应该都是一件非常让人恼怒和沮丧的事情。</p>
<p>对于阿力来说，刚刚视频里那个健壮的肌肉熟男简直就是他的天菜。隆起的硕大胸肌、平坦但轮廓却依稀可见的小腹、巨大的粗屌、裹着黑丝的大脚，每一样都让阿力无比迷恋，哪怕隔着屏幕他也可以想象到那个男人正渴望被满足的样子，尤其是当他用手指玩弄起自己PI‘YAN的时候，阿力真的很不得出现在他身旁，将自己短小丑陋的JB操入那个男人丰满圆润的肥臀骚穴里。<br />
至于那个叫Mark的人，阿力不得不承认他真的是很会玩。</p>
<p>那个用乳夹将黑袜夹在两块胸肌之间的想法阿力原本是有些瞧不起的，在他看来那么健壮的猛男穿了一天的黑袜就是应该塞进嘴里、塞进PI‘YAN里才够意思，但却没想到当林立坤真的将自己的黑袜夹在乳头间的那一刻，自己居然爱上了那个猛男那种淫荡的样子。</p>
<p>而在那之后，Mark那一条要让那个猛男将黑袜和皮鞋一起操进PI‘YAN里的指令更是令所有频道里的人都燃烧了起来。<br />
可是就在所有人都看见了那个肌肉骚狗将嘴里黑袜抽出来的那一刻，阿力的思绪都已经进行到了下一幕的那一刻，直播居然被中断了。</p>
<p>那种苦闷和无力让阿力整个人都有些失落，只是闷闷地躺在，床上飞机也不打了，满脑子都还是刚才那个骚的不行的肌肉熟男，而就在这时，阿力的脑子里灵光一闪，他突然想起来一件事。</p>
<p>而就是因为这一个决定，他今天晚上居然只靠撸管便射了整整三次。</p>
<p>——他点开了Mark的主页，而Mark的状态赫然就是直播中。</p>
<p>林立坤其实也很犹豫，虽然自己的雄穴里早已淫水泛滥，但一个只是通过直播便能认出自己，还能快速找上门的家伙实在是让人恐惧。如果这个Mark不是平日里与自己非常熟悉，便是有着自己招惹不起的背景，甚至很有可能就是林铭玺的人。</p>
<p>可是拒绝了Mark，自己后穴里的骚痒又要怎么办呢，难道就靠那根黑色的假JB？<br />
如果是几十分钟前，林立坤还相信那般粗大的阳具的确能够满足自己的渴望，但如今经过了Mark的一番调教，林立坤满脑子都是自己被黑袜、被皮鞋操烂PI‘YAN的骚样，他实在是很渴望表露更为下贱的自己，被更加粗暴的贯穿和满足。</p>
<p>而此时此刻能满足自己的却只有门外的Mark一人而已。<br />
所以林立坤屈服了，而他屈服的结果便是在Mark的直播里，展露自己刚刚尚未来得及展示的骚样。<br />
阿力觉得自己今天真的是太幸运了，虽然周末无约，但却能在晚上看见如此精彩的一幕幕：刚刚那个撩拨起无数男人欲火的健壮熟男此刻正如同一只骚母狗般，跪在一个足球猛男的脚下，一边贪婪地舔舐着那足球猛男被白袜包裹着的黄金右脚，一边用四根手指不断开拓着他越发骚浪的后穴，而自那之中流出的淫水则顺着他的会阴，一点点地流向那包裹在他那根巨大JB上的黑袜，渐渐将那黑色的棉袜浸湿，紧紧地贴合在那两个雄卵上。</p>
<p>而他自己那双44码的大脚呢，则还是被刚刚那双浇满润滑剂的黑色丝袜包裹着，随着林立坤的呻吟时而紧绷，时而舒张，几乎将这肌肉熟男每一分每一秒的激爽与下贱都体现的淋漓尽致。<br />
不但如此，倚靠在房门上的Mark还不断地用言语挑逗、玩弄着这个下贱的筋肉猛男，不停地讲着自己对于公狗和母狗的理解，听得林立坤都一阵面红耳赤，只是在那羞恼的面目之下，还藏着一种扭曲的兴奋罢了。</p>
<p>回想几个星期前，自己还曾在温家霖家楼下的地下车库里将市足球队的前锋王浩龙压在身下，用自己刚刚解脱束缚的大屌将那个平日里在球场上挥汗如雨收获无数男女粉丝的足球猛将操的如同骚狗一般，一边闻着自己穿了好几天的袜子，一边呼喊着自己和凌宇爸爸，渴求自己和凌宇更凶狠的操干。</p>
<p>虽然后来自己也被王浩龙操的肉穴大开，里面填满了他和凌宇的精液，但自己作为一个男人的尊严至少还在，他那晚不曾舔过王浩龙穿着球袜的大脚、不曾当着王浩龙的面玩弄过自己的雏穴，如果一定要给自己那一晚的表现下一个定义，他会选择用“发情的公狗”这个词来形容自己。<br />
可是现在，自己全身上下就只穿着一双黑色的丝袜，乳头上夹着两个乳夹，硬挺的大JB被一只黑色棉袜紧紧地束缚着，挺翘浑圆的双臀不知撅的多高，那一边舔着自己同僚沾满泥土的白色球袜，一边玩弄着自己骚浪雄穴的样子，哪里像是一只公狗？</p>
<p>那分明就是一只欠操的母狗！<br />
而且此刻就站在自己面前，用那穿着白色足球袜的44码大脚玩弄着自己的男人，居然还是王浩龙最敬爱的队长——陆远。<br />
此时的陆远应该是刚踢完一场球赛，自然垂在面前的刘海上还不断往下滴着汗珠，白色的球服被汗水浸湿紧紧地贴合在身上，勾勒出那性感迷人的肌肉轮廓，而脚上那双白色的足球袜不仅散发着腾腾的热气和汗味，上面沾染着的那些泥土，踩在林立坤的脸和那吐露的舌尖上，散发着一种属于足球场的芬芳和荷尔蒙味道。</p>
<p>其实不仅林立坤没有想到Mark就是陆远，就是陆远也没有想到自己无意间点开的视频里，那个骚贱的肌肉猛男居然会是温家霖手下与自己一起共事许久的林立坤。</p>
<p>一开始他只是觉得这个筋肉熟男的那套西装很是眼熟，上面那暗色的条纹和那条领带都让自己有一种似曾相识的感觉，但那种朦朦胧胧的熟悉感却让陆远怎么也抓不住脑海里的那个人，直到林立坤脱下西裤露出了那双自己无比熟悉的黑袜。</p>
<p>——那根本就是王浩龙在把林立坤开苞之后，向自己讨要的那双。<br />
这个骚逼，被王浩龙那种万人骑的骚狗操了也就算了，居然敢把自己穿过的黑袜踩在他自己的脚底，这种事情就连自己队里的教练都不敢做。<br />
“骚逼，舔够了没有？老子刚刚踢球的时候，球袜都没湿成现在这个样”，陆远看着林立坤一副永远也不想结束的样子实在是有些忍不住了，一把抓起林立坤的头，狠狠地冲着林立坤微张着的嘴里吐了一口口水，随后将整个脚尖尽数塞进了林立坤的嘴中，“真特么没看出来啊，坤哥，这么喜欢老子的大臭脚？还是你舔浩龙和凌宇的大脚时也这么认真？”</p>
<p>“唔…唔…”林立坤的嘴巴瞬间被陆远的白袜大脚撑开，无数的口水顺着那依旧散发着男人气息的大脚向外流淌着，一点一点地滴落在地板上。</p>
<p>陆远看着林立坤大张着的嘴巴坏坏地笑着，一边缓缓脱掉身上的衣物，一边用力蹂躏着林立坤的唇牙，“我记得阿霖跟我说的你可是个猛一啊，就连王浩龙那骚逼早就被万人骑过了，也都对你的大JB赞不绝口啊，可你现在怎么骚成了这副德行，恩？凌宇操逼操的那么厉害吗，光给你开了个苞就把你从一个猛一玩成了一只骚母狗？”<br />
“不是…我是…”</p>
<p>“我什么我”，陆远双眼微眯，右脚又狠狠地向里伸进了一些，直接将林立坤的嘴撑到快要裂开，“你他妈都这模样了还敢自称我？信不信老子把脚都塞进你逼眼子里去…”</p>
<p>“骚逼，是骚逼！”感受到陆远的大脚往外退了一点，林立坤连干呕的功夫都没有便直接浪叫出声，“骚逼不是被阿宇操成这样的，阿宇那天只是给骚逼开了苞而已，骚逼其实是被秦勇…被秦勇的大JB干成骚母狗的…”</p>
<p>“这我当然知道。你跟凌宇去找秦勇的麻烦，结果反而是你被秦勇给操的PI‘YAN都合不拢了，对吧？就连凌宇那家伙…其实也是秦勇放了他一马，不然就凭他那身手，秦勇想把他的PI‘YAN操烂乎了也就是分分钟的事情。我比较想知道的是，秦勇到底是怎么把你操成这样的？他JB很大？”<br />
“唔…很大，秦勇的JB真的很大，比我的JB和凌宇的JB都要大好多，骚逼的PI‘YAN子从来没有被撑的那么开过，感觉PI‘YAN都要被他的大JB插烂了…”<br />
“感觉要被插烂了还爽？”</p>
<p>“骚逼…骚逼就是想被插烂，被插得越烂越爽！”</p>
<p>陆远一边戏谑地看着满脸情欲的林立坤，一边缓缓地脱下了自己的球裤。<br />
果不其然地，林立坤在看见自己身下那根仅是半硬着便不输秦勇的超级巨屌时，满脸都是难以置信的神色，原本那种情欲迅速的褪去，取而代之的是浓浓的恐惧和一种羞于启齿的渴望。<br />
“那么想被插烂的话，就赶紧给老子好好舔舔JB，一会儿啊这根大屌可是会把你肠子都操出来的…”</p>
<p>淫靡大厦重置版-17<br />
阿力自认还算是见多识广、阅片无数，在过去的二三十年里他看过无数的solo，但至今为止还从未有哪个solo会像林立坤这般劲爆、刺激。<br />
此刻视频里的主战场已经转移到了客厅的沙发上。</p>
<p>陆远正坐在沙发的靠背上，健壮有力的双腿大开着，将鼓鼓的皮质沙发踩下去两个极为明显的凹陷，陆远左脚上的白袜早已脱了下来，此刻正蒙在林立坤的双眼上，脚跟的位置恰好就在双眼中间，微微向下一扯便能盖住鼻尖，将林立坤吸入的所有空气都染上属于他陆远的男人味道，而那根已经涨的如同脉动一般大小的超级巨屌此刻正有三分之二都已经塞入了林立坤的嘴中，从一旁看去，林立坤那高昂着的脖颈有一大半都已经鼓了起来，上面的血管和那巨屌的轮廓同样的清晰可见，那涨得通红的俊脸和眼角处的泪滴一同彰显着那根插入嘴中的JB究竟有多么雄伟。<br />
而林立坤则蹲坐在陆远的双腿间，一边忍耐着喉咙中强烈的不适感，一边贪婪地吞吐着陆远那根平生仅见的超大JB；原本夹在乳头上的黑袜和夹子已经拿了下来，取而代之的则是陆远那两只粗糙的手掌，借由指尖与掌心交替的玩弄，将林立坤健硕的胸肌和挺翘的乳首挑弄的兴奋不已；至于那被换下的黑袜，此刻已有三分之二都借由林立坤颤抖着的双手，塞进了他那雄穴的深处，只留了微微一小部分裸露在外面，从背后看就像是只狗尾巴，随着林立坤翘臀的摇晃而摆动着<br />
但可以预见的是，这根尾巴并不会存在太长的时间，因为就在林立坤此刻微张的雄穴之下，一只鞋尖涂满了润滑剂的黑色皮鞋正被林立坤那巨大的双手掌控着，一点一点地探向那包裹着黑袜的淫穴。<br />
那些驻守在频道里尚未离去的人们此刻早已瞪大了双眼，直直地盯着那鞋尖与雄穴接触的部分，眼看着那原本暴露在外的黑袜一点一点的被顶了进去，林立坤那颤动着的双手却又停下了动作。</p>
<p>其实观众们也清楚想要将皮鞋的鞋尖塞进PI‘YAN里是一件多么痛苦的事情，哪怕是那些已经被万人骑的骚货嗨大了也不会有人想要做这么疯狂的事情，但人们早已顾不上对林立坤施放同情和怜悯，眼看着那原本疯狂向外吐露着淫水的雄穴已经完全被黑袜堵上，一张一合间都只能露出内里被媚肉搅动着的黑色棉袜，观众们的神经就已经完全被挑了起来，一想到等会儿那个健壮帅气的筋肉熟男就会用自己的皮鞋撑开他那骚浪的雄穴，一点点地深入其中，将那淫水当做鞋油一般擦亮那皮鞋的鞋面，在被彻底玩骚之后扒开那已经快要烂掉的雄穴，迎接陆远最凶狠的操弄，观众们就一阵止不住的激动。<br />
残忍又如何，爽就行了。</p>
<p>更何况，刚那个筋肉骚逼不还说自己的PI‘YAN被操的越烂就越爽吗，那就快插进去！</p>
<p>“坤哥，直播里的那些骚逼们叫喊着要你赶紧把皮鞋操进去都要喊破天了，犹豫什么呢？”陆远坏笑着抽出了塞在林立坤嘴里的大JB，俯身下去一边玩弄着林立坤满是红痕的胸肌，一边用右脚踩弄着林立坤那昂扬着的大肉棒，“老子的肉棒都他妈硬了这么久了，赶紧用皮鞋把骚逼扩开了，等会儿让你好好爽爽，再他妈磨蹭老子可就自己来了？”<br />
“别，别…骚逼自己来…”林立坤恐惧地看了看犹如恶魔一般的陆远，右手伸出四根手指再一次地捅了捅自己已经塞进去一只黑袜的PI‘YAN，确认已经张到最大之后咬着牙握着那只皮鞋一点一点地向里面塞入。<br />
那种皮革造成的撕裂感只一瞬间就让林立坤疼的眼泪都差点流了出来，但是一想到自己曾经穿着这双皮鞋踩过无数猛男的大屌，操过他们的浪逼，而今却用它玩弄着自己大开的雄穴，任由自己骚穴里的淫液浸湿那曾被无数猛男舔舐过的鞋面，林立坤就又有一种极度扭曲的兴奋。</p>
<p>而在林立坤一边呻吟着一边将皮鞋往自己PI‘YAN里塞去的同时，陆远却拿起了一旁放着的润滑剂，痞笑着淋在了林立坤的身上，从胸肌到手臂、从菊穴到双腿，就连那被黑袜包裹着的大JB都没能躲过，不过是十几秒的功夫林立坤原本健壮的肌肉上就多了一层透明光滑的色泽，被陆远的大手到处揉捏着，好不淫荡。<br />
可还没等林立坤享受起陆远的爱抚，陆远那健壮有力的右腿便轻轻地撞在林立坤不断颤抖着的身体上，那穿着黑色丝袜的双脚在润滑剂特殊照顾下本就难以站稳，在这一撞之下林立坤的身体平衡更是瞬间被打破，径直坐在了那立着的黑色皮鞋上。<br />
“啊，我的PI‘YAN子…”，林立坤瞬间惨叫出声，而后一缕殷红的血液便顺着那只皮鞋淌了出来。</p>
<p>透过视频，那只皮鞋脚尖的部分已经完全插入了林立坤的雄穴中，那原本就被手指玩开了的后穴此刻被撑的周围一圈都是殷红殷红的，仿佛随时会开裂流出鲜血一般，看在无数观众的眼里，既让人惊惧，又让人兴奋。<br />
但更让人兴奋的毫无疑问是下一刻陆远将林立坤抱起，抽出皮鞋，用那超级大屌拍打着林立坤后穴的模样。<br />
“爸爸…爸爸…轻点，轻点操骚逼…”林立坤原本坚毅帅气的脸上此刻布满了哀求，白色的球袜垂在一边，眼看着挺立着巨屌就想要插入自己雄穴的陆远几乎就要哭出声来，但偏偏那雄穴却又一张一合地勾引着陆远的大肉棒，内里的媚肉和肠壁搅动着，叫嚣着想要被满足。</p>
<p>“骚逼放心，等会儿肯定能爽死你…”<br />
只见你字的音还没发完，陆远便一把抓起了一旁的白色球袜塞进了林立坤的嘴中，随后挺起大JB便直接操了进去。</p>
<p>“唔…唔唔，唔！”林立坤健壮的身子在下一刻便如同一台老旧的洗衣机般疯狂的地抖了起来，浑身的肌肉都随着林立坤的呼吸一起颤动着，那被黑色丝袜包裹着的大脚绷得笔直，透过那薄薄的黑丝都能看见那用力到发白的指节，整个人高昂着头，一边淫叫着一边任由身下那被黑袜包裹着的大屌控制不住地喷射出一股又一股浓浓的精液，透过那黑色棉袜的束缚，成为那黑袜大屌上一股股粘稠的精水。<br />
而在林立坤被插射之后没多久，那望着天花板的双眼便渐渐涣散，倒了下去。</p>
<p>40楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
宝宝出现了</p>
<p>答应某个帅哥用一发大更新换他一张正装照，那就只好元旦更新了=.=<br />
回复<br />
41楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
我突然想起来元旦回家，不知道为什么家里WiFi也上不了帅同，移动4G更加上不了…</p>
<p>所以很有可能要1.2才能发出来…</p>
<p>我会不会被打，手动捂脸<br />
回复<br />
42楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
非常抱歉说好的元旦更新拖到了这个时候，更新了三章一共1.2W字，希望大家撸的开心愉快，注意节制哦</p>
<p>太久不写文都有点手生了，大家轻拍哈</p>
<p>淫靡大厦重置版-18</p>
<p>林立坤从未想过事情有一天居然会发展到现在这种地步。就在一个多月前，他还是这座经贸大厦里有名的猛一，每次看着网上那些小说他都会不自觉地将自己到进笑到最后的那个角色里，他无比享受那种将无数伪1伪主踩在脚下的感觉。</p>
<p>但就在一个月前，自己居然在家里被另外一个男人径直操晕了过去，那真的是比之自己被开苞、被秦勇凌宇操成骚狗更让自己难以接受的事情，但偏偏它却那么顺理成章的发生了。</p>
<p>自己这个长着一根18cm粗长鸡巴的正装猛男就那样骚浪地臣服在了陆远那公狗腰和超级粗大的鸡巴之下，不再抗拒、不再扭捏，完完全全地成为了一个想要被大鸡巴疯狂操弄的骚母狗。</p>
<p>就好像第二天陆远发给自己的相片里，自己高撅着双臀如狗一般地摊在床上，完全暴露在空气中的后穴就是一副被彻底操开的模样，雄穴周围卷曲着的毛发每一根都湿漉漉地地贴合在臀肉上，上面带着或是猩红或是乳白的凝结液体，将那黑色的臀毛都紧紧地沾粘在一起；而那臀穴附近的一圈媚肉都早已是血淋淋的模样，仿佛经历过了什么无比惨痛的事情，原本紧致而细嫩的肛肉都微微向外翻起，最外圈的一侧已经有了向深红色发展的趋势，而内里更是能在肛肉的蠕动和张合间，捕捉到那被塞入体内的属于林立坤自己的黑色丝袜；而那根傲人的大屌更是被一个塑料材质的CB锁住，粗大的鸡巴想要舒展开来却无可奈何，只能借着前方的小猴不断地向外流着透明的淫液，将原本就淫渍斑斑的床单刻画的更加淫乱。</p>
<p>那无比屈辱淫荡的画面如同有魔力一般只一眼便狠狠地刻进了林立坤的脑海里，在过去的一个月里他曾无数次想起自己那晚淫乱的样子，想起陆远那满是男人汗味的球袜和那无数次贯穿自己的巨屌，但每当自己陷入兴奋之中那禁锢着自己欲望的CB就会残忍地将他拉回现实，任由他前后淫水四溢，但却无从发泄。</p>
<p>而就在今天，就在此时此刻，就在这被云雾环绕着的经贸大厦42楼，时隔一个月之久的林立坤终于穿上了刚刚定做完成的深蓝色条纹西装，跪在了自己办公室的沙发前，侧着头虔诚却又贪婪地贴在陆远的黑袜大脚旁，大口大口地呼吸着空气里属于陆远的男人气息。</p>
<p>而陆远，那个往日里都是一副运动猛男打扮的市足球队队长今天却是一反常态地改玩起了西装诱惑。</p>
<p>陆远的身材本就是足球运动员中较为高大的，肩宽和胸围又相对突出很多，虽是定制的衬衫但套在他的身上也是被撑得鼓鼓的，尤其是胸前那两块硬挺的肌肉仿佛就快要挣破那衬衫的束缚一般，哪怕是在衬衫的包裹下那肌肉的轮廓也清晰可见；两臂挽起的袖子恰到好处的露出了两截小麦色的健壮手臂，而下身的西装裤更是紧紧包裹着那双粗壮的双腿，在陆远坐下的那一刻就连陆远那根粗大无比的巨屌轮廓都能看的一清二楚；至于袜子，陆远今天更是特意挑选了一双蓝黑色竖条纹的丝光棉袜，在淡淡月光的照射下显得格外的诱人和性感，单单是坐在沙发上，那裸露在外的一节棉袜就已经让林立坤抑制不住地硬了起来。</p>
<p>而且陆远今天居然戴了一副眼镜，金属质地的框架在黑暗中散发出一丝丝凌冽和危险的气息，结合着那张痞坏的脸，显得格外的有味道。</p>
<p>与之相对的则是此刻跪在地上骚贱无比的林立坤。早在陆远刚刚坐下的时候，跪伏在地的林立坤还能勉强通过贪婪地呼吸来获得满足，但随着时间的流逝，那充斥在自己鼻腔里的、属于陆远的汗臭味早已满足不了他那越发淫荡的身体。</p>
<p>那定制的衬衫下两块硕大的胸肌随着淫血的汇入而充血隆起，带得那两颗黝黑的乳首变得挺立起来，在那衬衫上印下两个淫荡无比的激凸痕迹；胯下的肥屌几乎要将那塑料材质的CB撑爆，一个多月未曾抬起头来的巨龙此刻变得无比地悍勇，大张着嘴巴向外不断地喷吐着淫液，不过是一小会儿的功夫便将林立坤西裤裤裆的位置浸湿；而最为让人林立坤难以忍耐地则是他那已经完全变得骚浪的后穴，此刻正随着林立坤的呼吸而不断张合着，一点一点地向外分泌着淫液，将那雄穴周围的毛发都完全浸湿，贴合在那臀肉之上，而那挺翘的大屁股则随着陆远黑袜大脚的摆动而不断地晃动着。</p>
<p>直到陆远抬起他那穿着皮鞋的黑袜大脚踩在了林立坤挺立的胸肌上，“给我脱了，用你的大奶子给老子好好按按脚~”</p>
<p>听着陆远霸气十足的指令，林立坤坚毅帅气的脸上闪过一丝羞耻，但紧接着便按捺不住心中的那股骚劲，大嘴一张便咬住了陆远的鞋带轻轻松松地解了开来。</p>
<p>可出乎林立坤意料的是还没等他咬住陆远的鞋跟，陆远便直接蹬掉了那皮鞋，穿着深蓝色条纹黑袜的大脚径直踩在了林立坤硕大的胸肌上，大母脚趾用力一夹便夹住了林立坤挺立着的乳头。</p>
<p>“哦~”林立坤瞬间浪叫出声，一边浪叫还一边不自觉的将自己硕大的胸肌往陆远的脚上贴去，一扭一扭地迎合着陆远黑袜大脚的蹂躏。</p>
<p>“哦，好爽…”</p>
<p>“哪儿爽啊骚逼？”陆远一脸痞笑地看着跪在地上的林立坤，用力夹着那黝黑的乳头往外扯了扯，立马爽的林立坤又是一阵浪叫。</p>
<p>“哦哦！爸爸的大脚玩的骚儿子奶头好爽…哦，爸爸再夹用力点，骚儿子的奶都要被爸爸夹喷出来了…”</p>
<p>“真是个骚逼，一个月不见自己就把奶子练的这么大了，真特么是只母狗！继续，让老子看看你平时都是怎么玩自己奶子的…”</p>
<p>“骚逼…骚逼平时在家就用乳夹，用乳夹把爸爸的黑袜夹在乳头上，然后一手揉着儿子的大奶子，一手抠着儿子的骚PI‘YAN…”，说着说着林立坤便双手扶上了自己挺立的胸肌揉捏了起来，一边揉捏还一边低下了头猛地含住了陆远的黑袜大脚，舌头一卷便探入到指缝中间，隔着那蓝黑色条纹的棉袜贪婪地吮吸起来。</p>
<p>“哦，操你妈的，真鸡巴骚…”感受到林立坤舌尖温度的陆远仰头呻吟了一声，随后便抬起大脚直接踩在了林立坤的脸上，“给老子好好舔…”</p>
<p>“唔…唔…”，禁欲一个月之久的林立坤在听到陆远允许的下一刻便如饿狼一般双手捧起了陆远的大脚疯狂地舔舐起来，舌头在那黑袜上快速地流转，留下无数的口水和齿痕，那原本厚厚的黑袜不过是一两分钟的时间便被林立坤完全舔湿紧紧地包裹在陆远44码的大脚上，但林立坤却还是不满足于现状，如同疯魔一般地继续舔弄着，不仅舌头一路向上往陆远的脚踝进发，双手更是不断地揉捏起陆远大脚上的黑袜，嘴巴时不时地含住陆远的脚尖拼命地嘬着渴望能喝到陆远哪怕只有一点点的脚汗。</p>
<p>林立坤那股猛然爆发出来的骚劲就连陆远都未曾预料到，但却显然让陆远十分满意。当那CB的钥匙丢在林立坤面前的那一刻，林立坤健壮的身躯都开始有了一丝颤抖，这一个月以来的禁欲对于他来说实在是一种莫大的折磨，雄伟粗壮的巨屌每日就被束缚在那狭小的空间里，就连玩弄自己PI‘YAN所带来的快感都能让他将整个CB撑得鼓鼓囊囊的，那种无法释放的压抑感实在让他太过憋屈，而今自己终于迎来了释放的机会，一想起陆远那根自己平生仅见的大屌等会儿便会贯穿自己的骚PI‘YAN子，林立坤的俊脸上便又涌起了一抹骚红。</p>
<p>玩奴无数的陆远哪能不知道林立坤在想些什么，还没等林立坤行动，另外一只大脚便踩在了林立坤的裤裆上，“骚逼都不知道该说些什么了？”</p>
<p>“谢谢…谢谢爸爸，骚逼谢谢爸爸…”</p>
<p>“呵…”陆远看着林立坤一脸的猴急不置可否地哼了一声，虽然不太满意这骚逼的答复，但今晚的重头戏并不在这里，一想到等会儿林立坤可能表现出的样子，也就懒得和他计较了。不过就在林立坤那根大屌释放出来的第一瞬间，陆远便蹬掉了另一只脚上的皮鞋踩了下去，在那脚掌接触到林立坤大鸡巴的一瞬间，林立坤那憋得发红的大鬼头便马眼大张吐出一大股淫液，不过是两三秒的功夫便透过了那棉质的黑袜。</p>
<p>“我操，你真他妈骚啊…今晚是不是用不上老子的这根鸡巴了？我觉得单凭我这双脚就能把你玩到射空炮了吧，骚逼…”</p>
<p>“对不起，对不起爸爸…”林立坤惶恐地抬起头略显慌张地看着陆远，虽说这双黑袜的触感真是不错，自己也很渴望能被陆远的大脚玩射，但比起陆远用他那根大鸡巴爆操自己能够获得快感，显然还是后者更有诱惑力一些，“骚逼错了，骚逼不应该随便把骚水滴在爸爸的黑袜上，爸爸您别不操儿子啊，儿子的大逼痒了一个月了，就想被爸爸的大鸡巴狠狠操一顿…”</p>
<p>“真特么贱，长这么大根鸡巴就特么想着挨操…”，陆远痞笑着抬起脚在林立坤的大鸡巴上扇了几下，却见那根本就雄伟的粗大鸡巴又胀大了一圈，大开着的马眼不要命似地向外吐着淫水，在那巨大的龟头和自己的黑袜大脚间拉出一道道晶莹的精丝，看起来淫荡无比。但显然让林立坤如此舒服并不是陆远想要的结果，只见林立坤还没来得及浪叫出声，陆远便抬起了自己的黑袜大脚，以脚掌为触点，整只大脚微微弯曲包裹住了林立坤那巨大龟头最敏感的部分，一点一点地摩擦起来。</p>
<p>“吼！哦…哦太爽了，爸爸，爸爸…”</p>
<p>“哦，爸爸的黑袜大脚踩得儿子鸡巴爽死了…骚儿子要被爸爸的大脚玩射了，哦哦…”</p>
<p>这种用手掌摩擦自己敏感龟头的事情林立坤在以往自慰的时候没少干过，就在上次视频秀的时候便当着无数人的面用过，但被人用穿着棉袜的脚掌心磨来磨去却是第一次，那棉和纤维混合在一起摩擦在自己马眼上的触感让林立坤整个身体都紧绷了起来，无数的肌肉暴起，大鸡巴兴奋无比地吐着淫水，整张帅气的脸涨得通红，尤其是当陆远的黑袜大脚渐渐被淫水浸湿之后，那种被湿润的黑袜包裹着的感觉越发让林立坤兴奋不已，硕大滚烫的大鸡巴昂扬着仿佛随时都会喷射出来。</p>
<p>但显然陆远并不想让林立坤这么快地就得到发泄，就在林立坤一边享受陆远的足交，一边舔弄着陆远另一只黑袜大脚的同时，陆远一脸痞坏地解开了自己的领带，在林立坤期待却又不解的目光中系在了林立坤挺立着的大鸡巴上，“骚儿子别急着射啊，爸爸今天给你带了个礼物呢，保证你喜欢…”</p>
<p>“不过在那之前，你是不是应该好好服侍一下老子硬了半天的大鸡巴？”</p>
<p>【勾搭楼主、索要前文压缩包、提出羞羞的小意见都可以通过：新浪微博：</p>
<p>】<br />
回复<br />
43楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
淫靡大厦重置版</p>
<p>月光静静地洒落，映照出此刻在林立坤的办公室里正翻云覆雨的两具诱人身躯。</p>
<p>陆远正无比悠哉地靠在沙发上，衬衣微微敞开露出里面诱人的肌肉，绝世罕见的大鸡巴从裤裆中冒出头来，正一下一下无比凶狠地操干着林立坤已经微微发黑的肉穴，上面那凸起着的青筋每一次进出都可以带出无数的淫水、砸出无数的白沫，将被黑袜堵住嘴巴的林立坤干的不断地发出呜呜的呻吟和浪叫声。</p>
<p>林立坤身上的衣服早就被陆远扯得不成人样，衬衫被粗暴地撕开，扣子崩飞了一地，本就硕大的胸肌此刻完全被红色的绳子束缚着、切割成一块又一块，黝黑的乳头被陆远不断地摧残玩弄着，已然微微肿起，而那因为被绳子束缚着而显得越发凸起和挺翘的胸肌上则是布满了陆远的手印，显然没少被玩弄。</p>
<p>裤子幸运的逃过了一劫，但究其原因很有可能只是因为林立坤今天穿了一条更骚的丁字裤，红色的细绑带几乎在入目的那一刻便挑起了陆远的性欲，而今被拽到一旁，掉在林立坤粗壮的大腿上，与那黝黑细密的腿毛和黑袜形成了极具鲜明的对比。</p>
<p>“呜…唔唔…”受限于嘴里塞着的黑袜，林立坤所有的浪叫都化成了低沉的呻吟，但回响在这满是精英禁欲气息的办公室里却显得格外色情，就连一直表现的相当克制的陆远都忍不住拔出了林立坤嘴中的黑袜。</p>
<p>“啊…啊好爽啊，爸爸的鸡巴太大了，儿子的骚逼要受不了了，好爽好撑啊…要裂了要被爸爸干裂了…”，终于能够尽情释放的林立坤毫不犹豫地浪叫出声，那股骚劲真是完全看不出来一个月多前他还是个操逼无数的纯一猛男，叫的居然比那些职业卖PI‘YAN的骚逼们还要浪，不断地渴求着陆远更加凶狠地操烂他的猛男PI‘YAN。</p>
<p>而陆远呢也是毫不客气地疯狂操弄起来，硕大无比的鸡巴在那黝黑外翻的后穴里凶狠无比地直进直出将里面被打出的白泡都尽数干了出来，顺着自己的鸡巴向两个大卵蛋流去，留下长长的一道痕迹；健硕修长的双腿微微弯曲着，狠狠钳住林立坤被干的发软正在乱蹬的双腿，大脚踩在林立坤的黑袜大脚上将林立坤晃动的身体牢牢固定，公狗腰疯狂地耸动着，将林立坤操的死去活来，不断地浪叫着，“啊，啊，爽&#8230;大鸡巴操的骚逼爽死了，都要捅穿了。操我&#8230;啊，爸爸操烂我的大骚逼，操死我&#8230;操死我&#8230;”</p>
<p>被彻底操开的林立坤早已顾不上自己此刻还在公司的办公室里，陆远那根25cm的恐怖大屌所带来的凶狠冲击已经将他操的神魂颠倒，只希望自己雄穴里那根雄伟的巨屌能够一直操干自己满是淫水的后穴，将自己的前列腺都操碎开来。</p>
<p>陆远侧过头看着林立坤发红的双眼、被自己操到硬挺的大屌，在短暂的计算过后便又一次地加速起来，直到林立坤的肌肉完全紧绷，大鸡巴硬挺到发紫随时准备喷射而出时陆远才骤然停下。</p>
<p>刚还喊着“逼要烂了，要烂了，真的要被爸爸操烂了”的林立坤在即将喷射而出的那一刻被陆远很踩了一脚刹车，整个人都难受无比地扭动着，双手想要去撸动奈何却被红绳束缚着，只能依靠挺动自己的壮臀来获得些许的快感，“爸爸，爸爸怎么不操了…儿子还想被爸爸的大鸡巴狠操骚PI‘YAN呢…”</p>
<p>“哦？你不是哭喊着让我停一停逼要烂了吗？”陆远调笑着说道。</p>
<p>“儿子错了，骚儿子的逼没烂，还想被爸爸的大鸡巴狠狠地操…爸爸你看骚逼的水还在流呢…”</p>
<p>“你特么还好意思说，你一个大老爷们、一个曾经的纯一被老子的大鸡巴干成个骚逼也就算了，你看你这水流的真特么天赋异禀，天生就是一个挨操的贱货…”说着说着陆远还狠狠地在林立坤的屁股上留下了一个巴掌印，但转而便又揉捏起了林立坤高挺着的胸肌，一边揉捏着一边拿起刚刚塞在林立坤嘴里的黑袜蒙住了林立坤的双眼，再用那领带狠狠地系上了一个节，“老子不是不操你了，只是这礼物也该登场了，别让人家等久了不是…等你待会儿摘下老子黑袜的时候保证你很惊喜…”</p>
<p>“进来吧…”</p>
<p>陆远的话音刚落，林立坤办公室的大门便被缓缓推开。随之映入眼帘是一个同样西装革履的男人，此刻正跪趴在地上，如一条狗般一边吐着舌头，一边摇晃着挺翘的屁股向陆远爬来，在那双眼扫过林立坤的那一刻，那张原本只是布满情欲的坚毅面庞上突然涌上一抹羞耻和兴奋，顶着胯下的小帐篷加速向陆远爬来，直至停在陆远的脚下，讨好般地吐着舌头。</p>
<p>陆远此刻正坐在沙发上，背着光让人看不清楚脸上的表情，但那根插在林立坤雄穴中的大屌却变得越发粗大，撑得完全被蒙住眼睛的林立坤慌乱无比地扭动着。</p>
<p>感受到林立坤的恐惧，陆远冲着跪在地上那有着帅气面庞的男人点了点头，那走在路上都能吸引无数女人目光的西装猛男便毫不犹豫地含住了林立坤还穿着黑袜的脚趾，贪婪无比地吮吸起来，一边嘬，一边快速吞咽着满是林立坤脚汗味道的口水，而自己胯下的大搭帐篷更是不断摩擦着毛毛的地毯，那张轮廓分明的脸此刻羞得通红，上面布满着让人看不懂的羞耻和兴奋，但那种情欲却随着那吮吸声快速蔓延开来。</p>
<p>最先有所反应的便是被那西装猛男舔着大脚的林立坤，自从被凌宇开苞以来林立坤的猛男大脚已经有一个多月的时间没有被人舔过了，而今突然被人用嘴含住，那种舌头轻轻舔过的快感让他整个人都战栗起来，在那种朦胧而又熟悉的感觉之中他仿佛突然找到了什么被自己遗失的东西，他那健壮高大的身躯不再扭动，而是渐渐安静了下来享受着身下这猛男的服侍，一点一点地他也开始渐渐分开自己的脚趾，玩弄起那正不断舔舐着自己黑袜大脚的舌头，甚至于主动伸出另外一只黑袜大脚一下一下地拍击在那猛男的脸上。</p>
<p>虽然他的双眼被陆远的黑袜所遮盖，但多年以来做主的经历已经让他这个动作犹如本能般精准，</p>
<p>眼看着面前被自己主人大鸡巴插着的骚货一边夹紧屁股不让淫水往外流，一边高抬着尚穿着黑袜的大脚一下一下地扇击着自己帅气成熟的脸庞，那跪在地上的西装猛男脸上原本的犹豫和屈辱早已完全消失，取而代之的则是无尽的兴奋和享受，尤其是他胯下那小帐篷如今更是撑得鼓鼓胀胀的，随着摩擦渐渐在西裤上印出如硬币般大小的水印。</p>
<p>“坤哥，再接着用力…别看你现在被我操着，PI‘YAN不停地向外流着淫水好白沫，全身上下只穿着一双黑袜，但就是这双黑袜都不是这贱狗能够奢求的东西，你看他舔的多享受，那贪婪劲就差没把你的黑袜大脚都塞进他的烂逼里了，你信不信就凭你这双在我这下贱无比的黑袜大脚就能把他扇射了？再特么猛点，让老子听到声…”</p>
<p>“啪…啪…啪…”</p>
<p>“对嘛，这才是我认识的林立坤。你特么要不是做主做一的时候超猛，我操你玩你做什么呢，贱狗满大街都是，对吧？”</p>
<p>陆远眼看着林立坤狠狠地将他的黑袜大脚扇在那张帅气俊朗的脸庞上，一边夸奖着林立坤，一边缓缓挺动着自己的公狗雄腰，鼓动着林立坤更加凶狠地用他那黑袜大脚玩弄跪在地下的猛男，直到那男人被林立坤的大脚玩的涕泗横流，胯间湿了一大片才堪堪停下。</p>
<p>“坤哥，什么感受？”</p>
<p>“爽！老子当年做主玩奴的时候都没碰到过这么棒的奴，真特么耐玩，而且够骚，老子这两只黑袜就这么一会儿就被他舔的袜底都湿透了，而且刚我故意踩了踩到他的胸，那肌肉那奶子比老子练得都大…”说着说着林立坤还有些留恋地舔了舔嘴唇，只是一想起此刻还插在自己雄穴里的大脚又加上了一句，“不愧是陆远爸爸，也只有爸爸这么大鸡巴的猛男才能有这种骚逼甘愿让爸爸玩…”</p>
<p>“呵呵…”陆远笑了笑，“恭维的话就不用说了，就你在老子面前还敢自称老子这一条我真要在意你今天PI‘YAN就得被我日烂了你信不信？不过说起来这骚逼你也认识的，要不猜猜？”</p>
<p>“我认识？”在听到陆远说这极品的骚狗自己也认识的时候林立坤的声音突然拔高了起来，如果摘下那蒙在双眼上的黑袜恐怕大家都能看见林立坤那瞪大的双眼和那瞳孔中闪过的难以置信和思索，“我猜不出来，我记忆里几个舔脚舔的好的骚逼都很久没有联系了…”</p>
<p>“好好好，那你就慢慢猜…反正今天长夜漫漫，我说过了这绝对惊喜…是不是啊，骚逼？还不快用你的骚鸡巴给你立坤爸爸暖暖脚？”</p>
<p>“唔…”跪在地上的肌肉猛男早在刚刚陆远停下的时候便得到了陆远的允许，那根丝毫不逊色于林立坤的大屌早已从裤裆中硬挺而出，上面青筋密布无比地狰狞，但就在下一刻这根看起来雄伟且让人羡慕的大屌便以一种低贱无比地姿态贴上了林立坤的黑袜大脚，西装猛男的手指微微一掐马眼便微微张开，滚烫的淫液迅速溢出沾染在那湿透的黑袜之下，在那猛男抽回鸡巴的瞬间拉出一条晶莹无比的精丝，映照在陆远和那猛男的瞳孔里显得无比的淫荡和兴奋。</p>
<p>只是可惜了被蒙住双眼的林立坤什么也看不见，还没等那精丝扯断，他那穿着黑袜的大脚便直直踩在了那骚贱猛男的大屌上，差点便让他浪叫出声，只是他原本的身份让他死死地咬住了嘴唇，只发出了一声闷闷的哼声，但那滚烫的鸡巴却是在这一刻又喷出了无数的淫液，将林立坤那穿了好几天的黑袜沾染的更加淫靡和湿润。</p>
<p>眼看着跪在地下的猛男连林立坤的一脚都忍受不住险些发出声来，陆远赶忙叫停了林立坤，一边让林立坤继续猜，一边狠狠地瞪了那西装猛男一眼，“没用的骚逼，连只骚狗的玩弄你都忍不住，还不赶紧脱了你骚逼立坤爸爸的黑袜自己坐上来…”</p>
<p>差点一脚就露陷的西装猛男在听到陆远命令的那一刻如蒙大赦，赶紧叼住林立坤的黑袜，一边向下扯着塞进嘴里，一边快速脱着自己的西装，而随着他衬衫、西裤的离体他那健壮但却骚浪的身体也一点点暴露了在月光下。</p>
<p>这具超过一米八的健硕躯体轮廓非常好看，肌肉虽然有所凸起但却不会太过夸张，略微突出的胸肌较林立坤还要挺拔，乳晕巨大且黝黑，两个巨大的奶子上还吊着乳夹，奶头被吸得无比挺立，甚至有常人尾指的指甲那么凸起，随着那胸肌的摇晃而微微晃动着，让每一个看到的猛主都想狠狠虐上一番。</p>
<p>而他那下半身则更是精彩。</p>
<p>但显然林立坤完全看不到此刻的一切，他如今满脑子想着的都是这个人到底是谁，因为就在刚刚陆远抽出了插在他雄穴里的大屌，告诉他只有在他揭晓谜底之前猜出这个人的身份，他今晚才有可能再次得到陆远的大鸡巴。</p>
<p>而他的经验告诉他，猜出一个骚逼是谁最好的办法就是将自己的大鸡巴狠狠地干进他的骚逼里。</p>
<p>【勾搭楼主、索要前文压缩包、提出羞羞的小意见都可以通过：新浪微博：</p>
<p>】<br />
回复<br />
44楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
淫靡大厦重置版</p>
<p>不知是因为林立坤太久没有做爱憋得太狠，还是这骚贱的肌肉猛男唤醒了他体内沉睡许久的猛男因子，不过就是陆远为林立坤解开绳子的那一刻，林立坤便扶着那西装猛男的雄腰，挺着他自己的大鸡巴狠狠地砸进了那才刚刚顶开的雄穴里，整根鸡巴18cm全根没入，若不是那筋肉猛男嘴里塞着黑袜，就刚才那一下怕就已经按捺不住叫出声来。</p>
<p>但即便如此，那肌肉结实的身躯也是猛地一颤，分立在两侧支撑着他身体的健壮双腿直接便被干软了，原本还蹲在林立坤身上的身子猛地跪了下去，那根完全不输林立坤的大鸡巴直直地砸在了林立坤的小腹上。</p>
<p>“操，好一根大鸡巴，果然是个大鸡巴骚奴…”感受到那猛男巨大滚烫的大屌砸在自己的腹部，林立坤也是毫不吝啬自己的夸奖，本来嘛操逼这种事情就是骚零的鸡巴越大操起来越爽啊。</p>
<p>但那肌肉猛男却显然不是这么想的，那张成熟俊朗的脸猛地一红，随后便想撑起自己的身体重新蹲起来，可还没等他撑起双腿发了狂的林立坤便抓着他的脚踝将他整个人抱了起来，随后扔在了沙发上，那根大屌随之狠狠操入进他的后穴里，发出噗的一声。</p>
<p>“我操！”林立坤真是忍不住，再一次爆了粗口，“妈的这逼真松，真他妈的是只母狗…”</p>
<p>“唔…唔…”，几乎是没有丝毫适应的时间便迎来了林立坤狂风暴雨般操弄的筋肉猛男整个身体窝在沙发上，双腿环着林立坤的身体，一边被疯狂地操弄一边玩弄着自己越发淫荡和骚痒的乳头，只是眼神不经意掠过陆远时，看到陆远瞳孔里的嘲笑和情欲才忍不住地红了红脸。他居然真的被林立坤操了，简直无法想象当林立坤摘下眼罩看到是自己的时候会作何感想，是没自己居然也会有这般下贱的模样吧…</p>
<p>“怎么样了骚逼，你这两下都要把我这只肌肉骚狗的PI‘YAN给操穿了，猜出是谁了没有？”</p>
<p>陆远饶有兴趣地坐在一旁，一边看着林立坤发狠发疯地操着那筋肉猛男，一边看着那被操的呜呜直叫的猛男羞红的脸，一脸的坏笑。</p>
<p>“没，这逼太松了我猜不出来…”</p>
<p>“哈哈，听到了吗骚母狗，连林立坤这骚逼都说你的逼松了，是不是很兴奋啊？”陆远兴奋无比地看着那被操的不断晃着头嘶吼的猛男一脸的调笑，随后一脚踢在了林立坤挺翘的大屁股上，“没猜出来就接着操，友情提示你还可以摸摸看啊，看看这母狗那大奶子、大长腿甚至大鸡巴你熟不熟悉哈…”</p>
<p>“唔唔…”听着陆远在一边帮着林立坤猜自己的身份，那被操干着的猛男明显又更兴奋了一些。原本夹在他乳头上的乳夹都被他拿了下来，主动挺起胸膛等待林立坤的大手揉捏他下贱的奶子。</p>
<p>可没想到向来都对胸肌奶子情有独钟的林立坤今天却先摸上了那肌肉猛男的丝袜大脚，而且那大手更是顺着那骚臭的黑色丝袜一路向上滑去，将那被操的满面红晕的筋肉猛男玩的兴奋无比。</p>
<p>终于林立坤又一次狠狠地爆了一句粗口，而且这一次更是冲着那猛男的脸狠狠地啐了一口，“我操！妈的连体丝袜？老子就没操过这么骚贱的母狗…”</p>
<p>看着林立坤满脸的兴奋，陆远也忍不住撸了撸他硬挺的大屌，“哈哈，没想到你认识的这些人里居然会有个这么骚的吧，平日里西装革履人模狗样的，不经意间露个黑袜都能让一堆骚逼都差点高潮，但脱下西裤却是个穿着连体丝袜渴望被大JI’BA猛男疯狂操弄的骚逼母狗…是不是不好猜啊？”</p>
<p>“妈的，这母狗骚死了…”，林立坤紧紧皱着眉头，一边不停地操弄身下兴奋不已的骚逼猛男，一边快速回想比对着自己认识的这些圈子里的男人们有哪一个符合，但纵使他想破了头也没有想到一个可能的人选，一时之间就连操逼的频率和深度都降了下来，引得身下人不断扭动着他的大屁股渴望着林立坤更凶狠的撞击。</p>
<p>陆远看着那丝袜猛男高挺着屁股努力分开两腿的骚样实在是忍不住了，一手环过林立坤的公狗腰，一手引导着林立坤抓住了那丝袜猛男肿胀的大奶子，“有这么难猜吗，那要不你用排除法看看，你觉得第一个最不可能的是谁？”</p>
<p>林立坤顿了顿，答到，“阿宇…”</p>
<p>“哦？第一个排除的就是凌宇那家伙啊”陆远满脸笑容地看了看那个脸色涨得通红的丝袜猛男，调笑着问到，“给我个理由，为什么…”</p>
<p>“阿宇那么男人，从我认识他开始他就一直是只做一的，就连我的第一次…都是被阿宇开的苞，我见过无数次他脱掉裤子的样子…而且…”</p>
<p>“而且什么？”</p>
<p>“而且阿宇一直都是穿棉袜的，他瞧不起那些穿丝袜的男人，说他们无论主奴内心都不过是个欠操的母狗，更何况这骚逼穿的还是连体丝袜，活脱脱就是一只欠干的母货…”</p>
<p>林立坤满脸笃定地说完，但在他看不到的地方陆远脸上的笑意却越发浓郁，那被林立坤形容为欠干母货的丝袜猛男更是羞得脸色通红。</p>
<p>“那你一定记得阿宇那大脚的味道对吧？”</p>
<p>“嗯？”</p>
<p>终于感受到了一丝不对劲的林立坤略微犹豫了一下还是点了点头，随后便感觉到那丝袜猛男的一只脚放在了自己的肩膀上。</p>
<p>而在林立坤看不到的地方，陆远正一脸痞笑地抽出了那塞在丝袜猛男嘴里的黑丝袜。</p>
<p>“闻闻看吧，这骚逼的脚什么味儿…”</p>
<p>时间几乎在这一刻静止了，林立坤维持着转过头来的姿势一动不动，身下那丝袜猛男则紧咬着嘴唇不断地颤抖着，双眼死死的盯着林立坤，俊朗的面庞上布满了羞耻和一种扭曲的兴奋。</p>
<p>他从未想过一个多月前还在监控室里将龙恺、秦勇和林立坤操的死去活来的自己有一天居然也会以一种如此下贱不堪却又让人难以拒绝的方式重新出现在林立坤的面前。</p>
<p>他也记得他曾看不起那些穿着丝袜的男人们，可事实却狠狠打了他的脸。而且最让他感到羞耻和兴奋的是此时此刻那个被林立坤压在身下操弄地浑身发软的自己，那健壮的双腿上赫然便穿着一双黑色的女士网袜。</p>
<p>他完全可以想象此时此刻的自己是多么骚贱的一副模样。</p>
<p>而就在凌宇满脸羞红紧盯着林立坤的同时，林立坤则鼻尖紧贴着那黑丝大脚反复地确认着，直到他渐渐消化掉了这个信息，双手无比用力地握住了属于凌宇的丝袜大脚，转过头来“看向”凌宇。</p>
<p>就在凌宇犹豫着要不要说什么的时候，林立坤突然将凌宇的黑丝大脚举高，狠狠地压在沙发背上，将凌宇整个人折叠过来，随后双脚径直踩上沙发，发疯一样地对着那个已经合不上的黝黑PI‘YAN将自己的大屌怼了进去。</p>
<p>“妈的，老子操死你这个骚逼！”</p>
<p>而就在林立坤的大JI’BA全根没入的那一刻，被直直插中G点的凌宇便被直接干地浪叫了出来，“操我，坤哥快操我…”</p>
<p>“骚逼！我特么操死你个骚母狗，我让你骚让你浪…老子的黑袜你都舔的这么开心…”林立坤狠狠地按压住凌宇的双腿，对准那黝黑的PI‘YAN便是一顿爆草，一边操还一边撕开了凌宇那骚的不行的连体丝袜，“我特么真没想到你居然也有这么骚浪的一面，一个多月前在监控室里是不是就想被我们三个轮了？尤其是你的秦勇队长，是不是看他操我看的PI‘YAN都流水了？”</p>
<p>“啊…啊…我那时候还是纯一啊，我是后来被陆远爸爸开了苞才操成骚逼的，好爽啊…坤哥继续操我的大PI‘YAN，好爽，骚逼好爽…”对于凌宇现在的这个姿势而言，林立坤的每一次进入几乎都可以用砸来形容，那根巨大的鸡巴不断地顶开他黝黑的雄穴，将原本不断向外溢出的淫水和白沫通通干了回去，“陆…陆远爸爸…骚逼…骚逼…”</p>
<p>“嘿嘿，骚逼很兴奋吧被坤哥这么爆操，看看你那狗鸡巴硬的…”陆远满脸兴奋地贴在林立坤的后背上，坏笑着出声，一边说着一边解着蒙在林立坤双眼上的领带和黑袜，“坤哥，这个礼物够惊喜吗？”</p>
<p>“够！”</p>
<p>“够！”</p>
<p>林立坤原本就已经极为兴奋，而在亲眼看到凌宇那骚样的瞬间，胯下正插在凌宇雄穴里的大JI’BA更是胀大了几分，将凌宇那合不拢的黝黑PI‘YAN都又撑开了几分。</p>
<p>“坤哥…坤哥…”凌宇犹豫着小声地呼喊着林立坤，但帅气的脸上却依然满是情欲，双手揉捏着他自己巨大的胸部，看起来骚贱无比。</p>
<p>“操你妈的，叫老子爸爸！”林立坤抬手就是一巴掌狠狠地扇在凌宇的大屁股上，“骚逼，那次在地库里真应该就把你直接开了苞，看你现在这骚样。龙恺都没有你那么大的奶子和你这松成这样的烂逼…”</p>
<p>“爸…爸爸，爸爸操我。骚逼错了，骚逼那次不应该把爸爸操了的，骚逼要是早知道被操这么舒服，那天一定让爸爸和浩龙爸爸轮死我，好爽…好爽啊…”</p>
<p>“浩龙爸爸？你这骚逼也被王浩龙操过了？”</p>
<p>“操过了操过了…”说着凌宇的俊脸还微微一红，说到“骚逼是被陆远爸爸和他的队友爸爸们开的苞，一个晚上就把骚逼的PI‘YAN给操的再也合不上了…”</p>
<p>“那么多大JI’BA爽死你了吧？”</p>
<p>“嗯，爽死骚逼了，从那之后骚逼就只做奴了，天天被浩龙爸爸他们操，操的PI‘YAN完全都合不拢了…爸爸快用力操坏我的烂逼吧，骚逼现在好喜欢被大JI’BA把PI‘YAN干到废掉…”</p>
<p>“妈的，真是个骚逼，老子干死你！刚舔老子黑袜舔的那么认真，老子的黑袜大脚好闻吧？想不想让老子套着黑袜操你的PI‘YAN，骚逼…”林立坤兴奋无比地握住了一旁满是凌宇口水的属于自己的黑袜，一把就套在了自己的大JI’BA上“噗”的一声狠狠地操进了凌宇的大黑穴。</p>
<p>“哦！哦~爸爸好爽，爸爸套着黑棉袜的大JI’BA操的骚逼好爽啊！”感受到黑袜在后穴里的摩擦，凌宇猛的打了一个机灵，健壮的双臂环住林立坤厚实的后背，翘着那大屁股迎合着林立坤的大JI’BA。</p>
<p>“操，你这PI‘YAN总算紧了点…”</p>
<p>“唔唔…好爽，黑袜刮的骚逼的PI‘YAN里爽死了，快用力把骚逼PI‘YAN磨出血吧…操我，快操我…”</p>
<p>凌宇高扬着头，满脸情欲地望着一脸凶悍的林立坤不断浪叫着，而一旁的陆远也已经靠在了林立坤满是汗水的背上，巨大无比的鸡巴缓缓顶在了林立坤正一张一合的PI‘YAN上，“想不想我也套着黑袜操你的骚PI‘YAN？”</p>
<p>瞬间，林立坤的气势为之一顿，但下一刻便见林立坤完全停下了操干凌宇的动作，挺起了那同样骚贱的大屁股，“想…想，骚逼想被爸爸套着黑袜操PI‘YAN…”</p>
<p>“操成跟阿宇这骚逼一样PI‘YAN都合不拢的样子好不好？”</p>
<p>林立坤紧张地咽了咽口水，回想了一下凌宇那纯一PI‘YAN此刻松弛的样子，俊脸上涌起一丝羞耻，但很快便被欲望淹没，“愿意，骚逼愿意…”</p>
<p>“哈哈…之前不还是不愿意让老子操的纯一吗？现在怎么都这么骚了？”陆远看着林立坤和凌宇此刻的骚样，一脸的鄙夷，“别说老子没提醒过你，PI‘YAN被操开了可就装不了纯一了哦…让阿宇告诉你他这段时间上班的时候PI‘YAN合不拢都是怎么办的…”</p>
<p>“骚逼…骚逼…”凌宇看着林立坤探究的目光有些难以启齿，但随着他捕捉到林立坤那双眼中隐藏着的兴奋和下贱，他那包裹住林立坤大屌的雄穴也忍不住紧缩了一下，“骚逼PI‘YAN合不拢的时候就插着假鸡巴，然后再把爸爸们的黑袜塞进去，就不会…就不会漏出来了…”</p>
<p>“咕咚…”</p>
<p>“怎么样？还愿意吗…”听到林立坤吞咽口水声的陆远一脸的嘲笑，他知道林立坤怕，但他也笃定林立坤这骚货内心里其实很渴望被玩弄这般下贱的模样，果不其然当他挺着那根大屌微微将龟头插入林立坤后穴的那一刻，林立坤颤抖着身体大叫着“骚逼愿意，骚逼也想被操成阿宇这骚样…”</p>
<p>“不！骚逼想比阿宇更骚更贱，能让爸爸把脚都伸进去！”</p>
<p>“哈哈，果然是个骚逼。不过你这目标可不行…阿宇早就能用他的大烂逼把老子的脚吃进去了…”</p>
<p>陆远顿了顿，瞳孔里闪过一丝残忍但却无比兴奋的光，“不过他也还达不到老子的最高标准，…一个月后你俩比一场，谁能用PI‘YAN把老子穿着球袜的大脚都塞进PI‘YAN里，谁就可以先选是做老子的奴还是甘愿做个更贱的奴下奴…”</p>
<p>“至于现在，都给老子分开趴好，把你们的骚PI‘YAN都给老子掰开了…你们谁能借着老子的冲力把对方操射了，今天老子就操他一晚上…”</p>
<p>……</p>
<p>【勾搭楼主、索要前文压缩包、提出羞羞的小意见都可以通过：新浪微博：</p>
<p>】<br />
回复<br />
45楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
本章口味重，小清新们请自觉退散</p>
<p>淫靡大厦重制版1-21</p>
<p>窗外的灯火已经渐渐熄灭，但在经贸大厦的办公室里那些筋肉猛男们的欲火正愈烧愈烈。</p>
<p>刚刚还将凌宇干的淫水直流，PI‘YAN都合不拢的林立坤已经彻底被陆远玩成了荡妇，健壮的身躯此刻正跪在办公室的落地玻璃前，随着身后那足球猛男地冲击而颤抖着，挺翘的臀部每一次被狠狠撞击都能引起臀肉如涟漪般的波动，而那身下硬挺无比的大JI’BA更是每一次被撞击都会挺动一下，随后流出一股股淫液滴落在地摊上留下一块又一块的水渍，成熟帅气的脸庞被陆远的一只大手掌控着紧紧按在那清理的透亮的落地玻璃上，一边看着那窗外熟悉的景色一边被凶狠地操弄着。</p>
<p>而凌宇呢，虽然已经见过无数次林立坤被其他男人爆操的模样，但时隔一个多月再次看见林立坤高高撅起着那挺翘的大屁股被操的淫水四溢的模样，那种兴奋却丝毫不减，反而变得越发强烈。尤其是就在刚刚自己才领教过这个跟自己共事许久的猛男那傲人的床上功夫，转眼间那一身肌肉的正装熟男便成了如此浪荡的模样，那种感觉比起他自己开苞林立坤的那个晚上都要更加刺激。</p>
<p>虽然他的大PI‘YAN子里没有陆远那般巨大的鸡巴在抽插，但只是看着，自己的雄穴便已经是淫水泛滥，将陆远塞进自己黝黑后穴里的一双黑袜通通浸湿并且越绞越紧，引得自己都忍不住地呻吟起来。</p>
<p>“爸爸快来操我，儿子的PI‘YAN子好痒啊，都被爸爸的臭黑袜玩出水了，爸爸快别操那个骚逼了，来操骚儿子，把儿子的前列腺都操烂吧…”</p>
<p>林立坤看着凌宇那发浪的样子一脸的嫌弃，“骚狗，你特么叫谁骚逼呢？刚你被老子操的叫爸爸的骚样这么快就忘了？老子可还记得你那又烫又多水的骚PI‘YAN子呢…”</p>
<p>“骚逼，你也不看看你现在这骚样，玻璃上都是你的淫水了吧？早知道我就应该先在这办公室里操了你，让对面楼的看看你这西装猛男的骚样。”</p>
<p>凌宇毫不客气的反击，但没想到林立坤的那股骚劲却因此被激发了出来，双手扒开自己的翘臀，如耀武扬威般地看着凌宇浪叫个不停，“爸爸，爸爸操我，再用力操我，儿子的骚逼被爸爸干的好爽啊，顶到最里面了…”</p>
<p>说着说着林立坤还侧了侧身子，将自己被操出一个大洞的PI‘YAN暴露在凌宇的视线里，看的凌宇一阵欲火翻涌，根本不顾林立坤怜悯和鄙弃的目光，捡起地上属于林立坤的黑袜便狠狠地塞进了自己的PI‘YAN里。</p>
<p>“哦…好爽，又一只…又一只臭黑袜塞进了骚狗的PI‘YAN里了…”</p>
<p>“骚母狗，老子的黑袜操的你PI‘YAN爽吗？”眼看着今晚之前在自己眼里都还是纯一的猛男如此颠覆地将自己穿了好多天的臭黑袜塞进PI‘YAN里，林立坤的双眼里都快要喷出火来，胯下那根大屌更是硬挺的不行，随着陆远凶狠的撞击无数的淫液从大龟头中飞溅而出洒落在那落地玻璃上，留下一道道水痕，“看着陆远爸爸操我的骚逼，你的大PI‘YAN子就这么痒吗？老子还有一只黑袜你要不要…”</p>
<p>“妈的，等会儿陆远爸爸操我骚逼的时候你别痒的把皮鞋都塞进你PI‘YAN里，操…好爽哦，骚PI‘YAN一夹臭黑袜就跟着变形蠕动的感觉爽死了…”</p>
<p>“骚逼！”</p>
<p>“骚逼！”</p>
<p>陆远一直忍着不出声，但看着凌宇这个骚样也终于忍不下去了，一把抽出插在林立坤PI‘YAN里的大JI’BA，走向凌宇…</p>
<p>“爸…爸爸…”</p>
<p>眼看着陆远挺着一根沾满淫水和点点血渍的超级大屌慢慢地走向自己，凌宇激动地全身都颤抖了起来，一手环住自己还穿着丝袜的长腿，一手便要将塞在自己PI‘YAN里的臭黑袜扯出来，但却反被陆远拉住，将林立坤的另外一只黑袜也塞进了凌宇的PI‘YAN里。</p>
<p>“唔啊…”</p>
<p>凌宇的纯一PI‘YAN虽然在这短短的一个月里就被无数的足球猛男彻底干开，但塞入这第四只纯棉黑袜还是有些勉强，只见那黝黑的PI‘YAN一张一合的也只能露出那一抹被淫水浸湿的黑色，那些粉嫩的媚肉则完全不见了踪影。</p>
<p>“你不是最喜欢塞着老子的臭袜子发骚了吗？贱狗…”</p>
<p>陆远坏笑着抬起脚，对准凌宇PI‘YAN间的那一抹黑色，一点一点的将大母脚趾塞了进去，一边用力抠弄着凌宇满是淫水的PI‘YAN，一边抓起凌宇还穿着黑色连体丝袜的长腿，“刺啦”一下狠狠地撕开了那骚的不行的丝袜，露出里面凌宇强健的肌肉毛腿。</p>
<p>“爽吗？”</p>
<p>“爽，好爽…爸爸的黑袜被顶到儿子骚逼里面了，儿子的大骚逼里都是爸爸的脚汗味了…”</p>
<p>凌宇高仰着头，一手环着自己粗壮的大腿，一手玩弄着自己越发胀大的奶子爽的不行，PI‘YAN里那纯棉质地的黑袜一点点的摩擦着他柔嫩的内壁，刺激着那本就骚痒的雄穴不断地向外流着淫水，当陆远将自己的脚趾抽出来的那一刻，上面已经满满的都是淫液。</p>
<p>“给老子舔了…”</p>
<p>陆远一脸玩味地看了看自己的脚趾，随即踩在了凌宇的脸上。</p>
<p>“唔…唔…”</p>
<p>时隔一个多星期终于能舔到陆远大脚的凌宇几乎是在下一刻便放弃了玩弄他那巨大的乳头，抱起陆远那黄金右脚便疯狂地舔舐起来，那股贪婪劲看的林立坤都是一阵激动。</p>
<p>别说是陆远那脚趾上的淫液了，就连那脚底的死皮都被凌宇骚贱无比地啃了下来，一边啃更是一边扭动着他健壮的身躯，张合着大PI‘YAN子引诱着陆远和不远处的林立坤。</p>
<p>“妈的真是个骚逼，老子当年怎么会被你这么个骚母狗开了苞…”</p>
<p>林立坤语气鄙夷地吐槽着此刻浪荡无比的凌宇，但身下那不断流着水的大屌却出卖了他此刻的想法——他真的好想现在就把大屌操进凌宇那已然塞了四只黑袜的PI‘YAN里，狠狠地将那PI‘YAN操的更松更黑。</p>
<p>“爸…爸爸，快操儿子的骚逼吧，儿子的PI‘YAN都被爸爸的黑袜玩的水流不止了，痒死了真的痒死了…爸爸操骚逼吧…”</p>
<p>“呵…”，陆远轻蔑地笑了笑，“那让你选一样，是想要老子的大JI’BA还是要老子的大臭脚？”</p>
<p>“要爸爸的大臭脚！”</p>
<p>“骚逼！”</p>
<p>原以为凌宇会纠结一番的陆远在听到凌宇答案的那一瞬间便狠狠地将五个脚趾头尽数塞进了凌宇那已经鼓鼓胀胀的PI‘YAN里，一边踹着凌宇那大开的PI‘YAN一边骂着，“还他妈纯一，老子第一次操你的时候你不是说你是纯一，从来都只玩别人PI‘YAN的吗？怎么现在老子的鸡巴都满足不了你了，一定要老子把脚都塞进去才满意了是吗？”</p>
<p>“啊…儿子遇见爸爸之前真的是纯一，只是爸爸的大JI’BA实在是太大太会干了，硬生生地把儿子从纯一操成了骚逼，啊好深啊…”</p>
<p>“儿子喜欢爸爸的大JI’BA，就是因为爸爸的这根大JI’BA儿子才成了现在这骚样的…但骚逼现在只想被爸爸玩废，做爸爸最贱的狗…”</p>
<p>“爸爸…爸爸快把大脚都塞进骚逼的逼眼子里吧！”</p>
<p>“真是只贱狗…”，看着一个多月前还是纯一的同僚此刻居然高挺着翘臀，满脸通红地求自己把大脚塞进他被开苞还不足一个月的PI‘YAN里，绕是陆远和林立坤都是身经百战的猛男此刻也是兴奋的不行。</p>
<p>林立坤早早就爬了过来，一边撸着自己的大屌，一边欣赏着凌宇那彻底被玩开的雄穴。就在一个多月前自己还在商务车里透过后视镜看到过凌宇的嫩穴，那时候真是一朵闭塞的雏菊，就如老虎的屁股一般，不过是轻轻触碰一下便会惹怒凌宇，可现在那个曾经紧的一根手指插进去都会被紧紧吸住的雄穴居然在塞了四只黑袜的情况下还能容纳下陆远的大脚，眼看着陆远半只脚掌都渐渐被那雄穴吞没，林立坤早就激动地无法言语，只能快速地撸动着那硬如钢铁般的大屌，等待陆远的足球大脚尽数塞入凌宇PI‘YAN的那一刻。</p>
<p>“嗷…噢…好深好深，臭黑袜要被爸爸顶进胃里了…”</p>
<p>感受到陆远的大脚不断深入自己的后穴，凌宇的姿势早就从抬高着屁股迎合着陆远变成了高挺着肚子不断地扭动着，原本肌肉分明的小腹此刻已经只剩下了一丝腹肌的轮廓，整个腹部都被陆远的大脚顶了起来，爽的凌宇不断地扭动着身体，一边扭还一边抚摸着自己的胸肌和那黑丝毛腿，惹的另外两人一阵欲火沸腾。</p>
<p>“真是个大骚逼，天生就是该被操的货，这PI‘YAN子塞了四只袜子进去都堵不住你的骚水…”</p>
<p>“坤哥，你还真以为老子鸡巴从你PI‘YAN里抽出来了你就又是1了？给老子舔脚，尝尝阿宇PI‘YAN里的骚水都什么味…”</p>
<p>“唔唔…”原本还看着凌宇的大PI‘YAN子兴奋无比跃跃欲试的林立坤被陆远狠狠瞪了一眼之后瞬间偃旗息鼓，随即无比讨好地舔上了陆远那沾满淫水的大脚，只是他的目光却一直死死的停留在凌宇那被玩的通红的PI‘YAN上，直到陆远一屁股坐在了茶几上，将另外一只大脚顶在了林立坤的PI‘YAN上。</p>
<p>“爸…爸爸…”，林立坤艰难无比地转过头来对上了陆远满是兴奋的眼睛，紧张地吞了吞口水。</p>
<p>“想试试吗？试试老子这个足球队长的大脚到底能把你这骚逼玩成什么样…”</p>
<p>“爸…爸爸…”林立坤紧张的全身都有些颤抖，一想到自己的PI‘YAN可能也会变成凌宇现在那被玩烂了的样子，他就又是恐惧又是兴奋，“爸爸，骚逼想试试…”</p>
<p>“扒开…”</p>
<p>“嗯…”林立坤深深地吸了一口气，随后两只大手径直地握住了自己的大屁股向两侧分开，那刚还被干的淫水四溢的PI‘YAN这会儿已经紧实了不少，只微微张着一个小口，露出一点点内里的媚肉。</p>
<p>“嗷…啊，啊…”</p>
<p>只见林立坤高高撅起那浑圆的大屁股，将陆远的一个个脚趾一点点地吞了进去，满是肌肉的身体不断地打着颤，头无力地耷在沙发上，嘴角紧咬着不发出痛苦的呼喊声，同时那头短寸也时不时地划过凌宇的大屁股，引得凌宇的身体也不断地颤抖着。</p>
<p>“真是个好逼，第一次就能把我脚趾都吃进去…来吧，让你适应会儿，接着给老子舔脚，顺便看看老子到底是怎么玩你们这些贱逼的，阿宇…”</p>
<p>“呼，呼…”</p>
<p>听着凌宇突然变得粗重的喘息声，林立坤疑惑地抬起了头，只见凌宇换了一个姿势如母狗一般地趴在了沙发上，身体前倾而大屁股高高撅起露出那个已然可以轻松放入四根手指的雄穴，上面布满着淫水和血渍，内里的肠肉翻卷在等待着陆远的下一次进入。</p>
<p>而就在林立坤还吃惊于在凌宇的PI‘YAN里完全找不见那几只黑袜踪迹的时候，陆远那44码的足球大脚便一点点地又没入了凌宇的后穴中。</p>
<p>“啊…啊，好深好爽啊…”，凌宇高昂着头一边颤抖一边止不住的浪叫着，还穿着黑色丝袜的大脚就连脚尖都绷得笔直，上面青筋可见，随着陆远的深入而颤抖着。</p>
<p>林立坤忍着PI‘YAN里的痛处死死盯着凌宇那已经张开到极限的PI‘YAN，难以置信的吞咽着口水。</p>
<p>“爸爸伸进来，都伸进来…骚逼好爽，被撑的快要炸开了，玩烂骚狗的PI‘YAN子吧…”随着陆远大脚的三分之二都尽数没入自己的PI‘YAN里，凌宇已经快要疯狂了，原本痞气俊朗的脸庞此刻已经满是汗水，双手死死抓着沙发抖得不停，大JI’BA更是涨得像要爆炸的气球随时可能喷射出来，“就快要踩到骚逼的前列腺了，再深点再深点，骚逼爽死了，要废了…骚逼的PI‘YAN要被玩废了…”</p>
<p>“嗷！嗷！顶到了…顶到骚逼的前列腺了，爸爸的大脚快玩玩骚逼的前列腺，好爽好爽哦…”</p>
<p>在感受到自己的前列腺被那足球大脚踏中的那一刻，凌宇就再也顾不上这里还是林立坤的办公室，放声大叫起来，一边叫身体还一边在抖，胯下的大JI’BA如同泄洪一样疯狂地流着精。</p>
<p>第一次看见如此火爆场面的林立坤眼睛都快瞪了出来，他当然知道有足交这么件事，但三十多年来他都从未见过，没想到第一次见识足交，那个被人玩的PI‘YAN都要废了的人居然就是凌宇这个开了自己苞的猛男，那种刺激让他的呼吸都急促起来，在听到陆远那一声“舔”的时候再无顾忌径直舔了上去。</p>
<p>只不过让他十分困惑的是陆远的大脚在一大半都塞入凌宇的PI‘YAN之后就再也没有深入，可凌宇却叫的越来越浪，身体疯狂地扭动着，仿佛在用自己的前列腺不断地撞击着陆远的大脚。</p>
<p>就在他吃惊于凌宇居然如此浪荡不要命的时候，凌宇的扭动突然停了下来，只是不断地呻吟着，随后便见到陆远的大脚一点一点的开始退出凌宇那已经被操弄的如拳头大小的PI‘YAN。</p>
<p>而当陆远的大脚就快完全抽离的时候，林立坤突然被按在了陆远那满是淫水的大脚上，随即他便见到了让他此生难忘的一幕</p>
<p>——在陆远的两根脚趾中间，赫然夹着一只属于他林立坤的黑色棉袜。</p>
<p>——陆远居然用脚从凌宇的PI‘YAN里把之前塞进去的黑袜夹了出来！<br />
回复<br />
46楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
本帖最后由 踏雪平烟 于</p>
<p>编辑</p>
<p>我好像发了两遍…<br />
回复<br />
47楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
来来来，楼主给大家拜个晚年哈，祝大家菊花朵朵开呀~<br />
肉不多，主要是把这个段落结了，掉这个尾巴怪难受的。下一次的更新可能会隔很久，因为想着这样拆开更新大家的观感和体验都没有那么好，打算把凌宇被开苞的整段写完再放上来。保证不坑</p>
<p>淫靡大厦重制版22</p>
<p>“爸…爸爸这…”</p>
<p>林立坤瞪大了双眼，一脸难以置信地看着此刻被陆远脚尖夹住的那只黑袜，健壮的身体都因为兴奋而微微颤抖起来，胯下的大鸡巴更是一跳一跳地不断吐露着淫水。他还记得就在陆远要将他那大脚伸进去的前一刻，自己还亲眼看见过在凌宇那完全张开的PI‘YAN里根本就找不到自己黑袜的痕迹，但眼前被陆远脚趾夹住的那只黑袜赫然就是自己今天穿的那只，整只黑袜都被凌宇的淫水浸湿，在昏暗的月光下闪动着诱人的色泽。</p>
<p>陆远满脸坏笑地看着不断吞咽着口水的林立坤，抬起那夹着黑袜的大脚便狠狠拍击在了林立坤俊朗的脸上，“喜欢吗？喜不喜欢老子用脚夹着的臭黑袜和上面的淫水？”</p>
<p>“唔…喜，喜欢…”</p>
<p>林立坤涨红着脸，胯下硬挺的大鸡巴如同要爆炸一般，随着陆远一下一下的拍打不断滴落下淫水，在空中划过一条又一条淫靡的丝线。</p>
<p>“哈哈…喜欢就吃下去…真乖…”</p>
<p>“唔…唔…”</p>
<p>随着那黑袜一次次拍击在自己的脸上，刚刚还一脸惊愕的林立坤此刻已经变成了一副淫荡的骚零模样，青色的胡渣上布满了凌宇的淫水，嘴巴微微张着，一边伸着舌头骚浪无比的舔舐着那只属于他的黑袜，一边任由陆远一点一点地将那满是淫液的黑袜塞进嘴里；原本撑在地上的双手一只握住了自己硬挺着的大屌，一只则抚上了凌宇穿着黑色丝袜的大脚；浑圆健翘的大屁股坐在自己的脚跟上，不断地前后蹭弄着。</p>
<p>陆远双眼微微眯着，一面玩弄着越发骚浪的林立坤，一面欣赏着被自己玩到瘫软的凌宇PI‘YAN大开的淫靡模样。</p>
<p>此刻的凌宇已经如同一只死狗般浑身瘫软无力地趴在了沙发背上，健壮的手臂耷拉在身体两侧，微微有些痞气的脸庞上布满了汗水和红晕，高高撅着的翘屁股中间是被玩到近乎坏掉的猛男PI‘YAN，此刻正张着一个手腕般粗细的大洞怎么合都合不上，最外圈的肛肉已经被干到外翻暴露在空气中，内里的肠肉则不断蠕动着露出还在雄穴深处翻滚着的黑袜和丝丝的血迹，原本包裹着壮实大腿的黑色裤袜被撕得粉碎，仅余下膝盖以下的部分，宛如一开始凌宇穿着的就是一双高筒丝袜一般，此刻正被林立坤的大手抚摸着。</p>
<p>仿佛是感受到了陆远的目光，凌宇虚弱无比地转过头来，满脸下贱地喊道，“爸爸…”</p>
<p>“呵…骚儿子被爸爸的大脚玩的爽吗？”</p>
<p>眼看着前段时间还是个纯一的凌宇在被自己足交后还能保有着如此之高的奴性，陆远的兴致也再一次被勾起，还没等凌宇回话便一脚踩在了林立坤的脸上，狠狠地按在了凌宇大开的PI‘YAN上。</p>
<p>“唔…”</p>
<p>“噢…爸爸…”刚刚还虚弱无比的凌宇，在感受到林立坤的脸径直贴在自己PI‘YAN上的那一刻便按捺不住地叫喊出声，刚刚还红肿外翻的PI‘YAN被林立坤的胡渣轻轻一刮，凌宇整个身体都爽的颤抖起来，不断地扭动着自己健壮的腰身迎合起林立坤的舔弄，两只大手一边玩弄着自己的乳头一边抚摸着自己穿着黑丝的大脚，肆无忌惮地浪叫着。</p>
<p>“唔唔…”林立坤有些不适的皱着眉头，但大鸡巴却硬邦邦地顶着沙发并不断地摩擦着，嘴里的黑袜略微有些碍事，但在舌头探出的瞬间带出一截，任那纯棉的黑袜刮擦在凌宇柔嫩敏感的内壁上，却也成功激起了凌宇的淫欲，尤其是舌尖顶着黑袜在凌宇的雄穴四周摩擦一圈时，凌宇的淫叫声更是放荡至极。</p>
<p>“爸爸，爸爸…林立坤这逼用黑袜磨儿子的骚PI‘YAN，啊用力…舔的骚逼爽死了，哦…骚逼又想要大脚和大鸡巴了，哦…我操，再深点…再舔深点操！”，又一次被调动起淫欲的凌宇已经快速进入了状态，一扫刚才的疲惫和虚弱，一手揉搓着自己的大胸肌，一手按在林立坤的脖颈上死命地按向自己的雄穴，如同要将林立坤的头都塞入自己PI‘YAN般地疯狂，“操…深点，舌头再伸里面一点，哦对…坤哥你口活真特么好，用舌头玩坏我的大PI‘YAN子，哦…”</p>
<p>“操，阿宇你真特么骚！”</p>
<p>眼看着刚刚还被自己玩的满头大汗PI‘YAN外翻的凌宇又一次地骚浪起来，陆远的大鸡巴也硬挺着晃动起来，马眼微张轻吐出一股淫液，积在马眼之上被硕大的紫褐色龟头环绕着，如同将要决堤的堰塞湖一般，闪动着诱人的淫靡光泽。</p>
<p>果不其然，就在凌宇一次不经意的回头之后，那目光就再也移不开来，甚至就连那放荡的浪叫都因此中断了片刻。</p>
<p>正玩得尽兴的林立坤在发现凌宇的异常后也停了下来，顺着凌宇的目光望见了那根数次将自己玩的浪荡不已的绝世大屌，高扬着的脖颈上喉结挺动着吞咽下一口口水，那原本满是侵略性的凶悍神情迅速地褪去，转而变成了之前被陆远狠操之时那副骚贱的模样，几乎是和凌宇异口同声地将“爸爸”一词叫出了口。</p>
<p>“呵…”陆远不屑地笑了笑，抬起一只大脚便踩在了凌宇的翘屁股上，那一股在皮鞋中闷了一天的皮革味瞬间便填满了林立坤的鼻腔，“坤哥，舔的这么兴奋是不是又想操逼了？刚操阿宇这个给你开了苞的猛男还没爽够吗？”</p>
<p>“是…是有点没爽够…刚我操他的时候完全没想到这家伙居然那么骚，明明给我开苞的时候猛地一塌糊涂，结果现在居然骚的连…连…爸爸的大脚都能塞进去…”虽然不是第一次看了，但眼看着陆远又有大脚玩弄起了凌宇的雄穴，林立坤还是忍不住的的激动起来，胯下的大鸡巴从刚刚就一直硬着，此刻涨得发紫如同要爆炸一般。</p>
<p>“呵…”陆远微微侧过头瞥了林立坤一眼，随后抬起正空闲的左脚便踩在了林立坤同样挺翘的肉臀上，“阿宇给你开苞的时候是真猛男，不过现在嘛也就是一个骚狗罢了，别说我的脚了，浩龙的脚都伸进去过，所以作为奖赏给你玩玩也不要紧…不过…”</p>
<p>“不过…不过要看你愿不愿意也试试老子这双大脚了…”</p>
<p>“让你做只老子脚下的公狗，在你专属的办公室里，一边挺着你的狗腰干阿宇这个欠操的母狗，一边撅着大屁股被老子的大脚插烂你的PI‘YAN…”<br />
回复<br />
48楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
最近几章略微有些重口哈，因为有个挺聊得来的小伙伴吃的盐比较多，不过因为他最近抛弃我拥抱他的兵哥哥去了，所以下一段应该会恢复到以往的尺度，不过给纯一开苞从来都是重头戏，所以想看清水的小伙伴可能也要失望了。说起来宝宝可是多方查证了足交这种玩法的可行性才写的，所以如果你们觉得把脚塞进PI‘YAN里太过夸张不真实，那其实是你还不够浪=.=</p>
<p>最后提前祝大家元宵佳节快乐~汤圆也可以有多种用途多种吃法哦！<br />
回复<br />
49楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
引用</p>
<p>发表于</p>
<p>作者君也太淫荡了吧， 最后一句话一说，一般人汤圆应该没胃口了吧</p>
<p>我的读者应该没有几个一般人吧…<br />
回复<br />
50楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
引用: 博玉 发表于</p>
<p>其实可以写入珠、生殖刺青、洨灌入，只是会不会有些重口味</p>
<p>入珠会考虑有的，后面两个其实我也不太懂呢。虽然我写的比较重口，但现实里还是很乖的，有些片段还是要靠各位老司机带着~<br />
回复<br />
51楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
引用: √◆潶禮菔※ 发表于</p>
<p>您也太看得起我们了…</p>
<p>难道我真的有爱看清水文的读者吗？！<br />
回复<br />
52楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载</p>
<p>父亲节快乐~</p>
<p>淫靡大厦重置版</p>
<p>市的天气向来多变，中午还是万里无云、天朗气清的好天气，等到下班的时候天空就早已被乌云填满，远处滚滚的雷声昭示着今晚必将有一场磅礴的大雨。</p>
<p>眼看着外面已是妖风呼啸，经贸大厦里那些西装革履的工作狂们都皱起了眉头，在简单地部署好工作之后便一个个快步离开，电梯的叮叮声响彻在每一个楼层。</p>
<p>随着雨点一滴一滴地落下，高跟鞋和皮鞋踩踏在大理石地面上所发出的响声也越发密集紧凑，几个出口处涌进来的狂风吹起无数正装男人的裤脚，露出里面各式各样或沉稳或性感的商务长袜，今天刚好是晚班的凌宇正一脸冷漠地站在某一个出口处，不断地扫视四周，寻找着人群中最优质的猎物。</p>
<p>可他却不知晓，当他寻找蝉的时候，在另一个方位，已有一只黄雀盯上了他这只螳螂。</p>
<p>安保的工作总是繁琐无比，尤其是在这种台风天里更显繁重，虽然凌宇已经加快了速度，但等到他巡完楼，外面已是大雨倾盆、难见五指，就连安保科最大最结实的雨伞都挡不住那疯狂砸落的雨水，还没等凌宇走到公交站台，膝盖以下就已经完全湿透，黑色的中筒棉袜包裹着他44码的大脚，踩在雨水里，每一步都能听到雨水从黑袜里被挤压出来的啪叽声，但就在下一刻又有无数的雨水涌入皮鞋之中。</p>
<p>市的排水系统虽然一直做得不错，但面对这般凶猛的狂风暴雨也显得有些难以为继，每一台公交车停靠都能掀起无数的水花拍击在站台上，一开始还有人尽力躲闪，待到后来大家都是一副自暴自弃的模样，任由雨水灌进自己的鞋袜中。</p>
<p>但面对这倾覆而下的暴雨，湿透的又何止是鞋袜呢？不过是几分钟的时间，凌宇的西裤就被完全浸湿，紧紧地贴合在身上，勾勒出那健壮的大腿轮廓，配上那张英气的面庞，惹得站台的另外几人频频瞄来。其中一个西装革履、戴着眼镜的男人更是难掩心中的火热，双眼不断地扫视着凌宇挺翘浑圆的屁股和完全被雨水浸湿、包裹在大脚上的黑袜。</p>
<p>仿佛是感受到了这灼热滚烫的视线，凌宇侧过头来，但却发现那男子的雨伞斜斜地撑着，遮挡住了他的脸，此刻暴露在凌宇视线里的也只有那男人湿透的西裤和皮鞋，就连他穿的是什么样式的袜子都看不清楚。</p>
<p>凌宇有些不喜地皱了皱眉头，这种有色心但却又没色胆露脸的男人往往长得都不怎么样，但就在他要将视线转回去的时候，那男人的伞却突然移开了。不同于凌宇想象的是，他原本以为会发出这种灼热视线的人，不是大腹便便的猥琐男，就是野心勃勃的大屌丑一，可没想到雨伞背后居然是个文质彬彬的帅哥。</p>
<p>在他打量着小帅哥的同时，对方也在认真地打量着他，可就在他打算开口说话的下一刻，一辆黑色的轿车却径直停在了他们两人的面前。</p>
<p>小帅哥皱了皱眉头，不动声色地再次看了看凌宇那挺翘的大屁股和湿透的黑袜，有些意味深长的瞥了凌宇一眼，拉开车门坐了上去。</p>
<p>而就在凌宇瞪大了双眼想要看清楚着那帅哥穿的是什么袜子时，副驾驶的车窗却突然摇了下来，露出了一张凌宇相当熟悉但却意料之外的面孔——王皓龙。</p>
<p>“宇哥，你今天夜班啊？要不一起走吧，队长开车送我们一程…”</p>
<p>“队长？”凌宇愣了愣，随后就见到了驾驶座上一身西装革履的陆远正一脸微笑地看着自己，“阿宇一起走吧，雨太大了，我送你…”</p>
<p>凌宇略微沉吟了一下，还没等他开口客气，就听王皓龙说道，“宇哥别磨磨唧唧了，反正队长也要送我，你我顺路…”</p>
<p>“行吧，那就谢了…”想了想真的是顺路的凌宇点了点头，也就没再客气。</p>
<p>可他没看到的是，就在他答应下来的那一刻，包括那个坐在车里文质彬彬的小帅哥，陆远三人都露出了一丝意味深长的微笑。</p>
<p>…</p>
<p>轿车顶着暴雨在H大道上缓慢的行驶着，一个车位一个车位地向前挪移着，看着前方连绵不绝的车灯，车内四人都不禁有些英雄气短的感觉。</p>
<p>好在不同于车外雨水倾覆之下的冰冷，陆远的车里却是一股暖意，空调正不断地向外喷着热风，吹在凌宇和梁书凯这两个落汤鸡身上一阵温暖与惬意。</p>
<p>只是那被雨水浸透的西裤还是紧紧贴合在两人的身上，散发着阵阵寒意，尤其是在屁股的位置，湿透了的西裤包裹着两人的翘臀，勾勒出那迷人的弧度，甚至于平时完全看不到的内裤此刻也显现出自己的轮廓。</p>
<p>值得庆幸的是陆远轿车内的脚垫是塑料质地，两人完全不用担心那些附着在自己西裤和大腿上的雨水会穿过自己的黑袜和皮鞋浸湿陆远的车垫。而难以忍受那种潮湿感的凌宇在打了个招呼之后干脆踢掉了脚上的皮鞋，只穿着湿透性感的黑色棉袜踩在那塑料脚垫上，脚趾微微挑动着，在脚尖的位置将黑色撑淡，撑出一抹淡淡的肉色，果不其然收获了三人投来的隐晦但却热烈的视线，凌宇痞坏地还了三人一个挑逗的笑容，穿着湿透黑袜的右脚抬起轻轻地在左小腿上扶过，落在三个人的眼里，呼吸都是一阵急促。</p>
<p>可凌宇却感受着三人兴奋雀跃但又隐忍期待的目光敏锐地察觉到了一丝不太寻常的味道，好看的大刀眉紧紧地皱着，思考着接下来的各种可能。</p>
<p>按理来说，自己将湿透的皮鞋脱掉引来三人的视线是再正常不过的一件事，但如果这三个人的精神始终集中在自己的身上那就有些不太对劲了，毕竟车上的四个人每一个都各有特色，尤其是一身正装的陆远，就连自己都垂涎已久，可在这种暧昧的气氛里王皓龙居然看都没看一眼陆远穿着黑袜皮鞋的脚，实在可疑。</p>
<p>还有是自己身旁这个还未认识的帅哥，刚刚坐上来的时候还找不到至今在哪儿，可现在就能从陆远的车后拎出一包换洗的衣物，着实过于诡异。</p>
<p>突然凌宇脑海里灵光一闪想到了某种可能，脸色顿时一变。</p>
<p>仿佛是察觉到了凌宇的不安和犹豫，陆远瞟了一眼后视镜，眼神短暂地和那文质彬彬的帅哥交汇了一下，轻轻地点了点头，而坐在副驾驶座上的王皓龙看着两人的眼神交流则坏笑着抚摸起了自己的裤裆。</p>
<p>陆远平日里就热爱运动，除了自身极为擅长的足球外，网球、游泳也有所涉猎，在他的车上备有换洗的衣物实在是再正常不过的一件事，可如今凌宇看着梁书凯认真地在那袋子里翻找着什么却有一种心惊肉跳的感觉，那是自己多年在军中锻炼出的直觉，他本能地就想要先发制人。</p>
<p>可没有想到自己以为必能建功的一拳轻而易举的就被那文质彬彬的帅哥挡了下来，梁书凯挑了挑眉头，径直迎着凌宇的另一拳欺身而上。</p>
<p>陆远看着后视镜里正贴身肉搏的两个人毫不在意地耸了耸肩，而王皓龙则回过头来看着完全处于劣势的凌宇坏笑着说道，“阿宇，你还是别白费力气了，就算你在军队待过几年，可阿凯可是练自由搏击出身的，你有这力气不如留着等会儿用你的嫩穴来强奸我们的大鸡巴不是更好？”</p>
<p>“放你妈的屁，老子是纯一！”凌宇愤怒的吼着，但却真的无济于事。</p>
<p>不过是等一个红绿灯的功夫，凌宇就已经完全被梁书凯压制，平日里就健壮无比的肩膀此刻更是青筋暴起，可是却毫无作用，双拳被一只白色的足球袜捆绑着，反压在自己的头顶上方；胯部被梁书凯的身体压着，在这狭小的空间里难以挪动，双腿更是完全施展不开；而最让凌宇感到绝望的是梁书凯居然还能空出一只手从旁边的袋子里抽出另一只浸满了rush的足球袜，那股味道隔着自己一臂的距离凌宇都能闻得到，那强烈的效果可想而知，但当梁书凯将那浸满rush的足球袜捂在凌宇挺立的鼻梁上时，凌宇除了闭气挣扎再无其他办法。</p>
<p>而车内的其他三人，就饶有兴趣地看着凌宇的脸一点一点的憋到通红，然后在凌宇无比愤怒和绝望的目光中，在他闭气破功的那一刻，亲眼见证着那些无比催情的男人味道疯狂地涌入了凌宇的鼻腔里，挑动着凌宇渐渐翻涌而起的欲望。</p>
<p>随着车子缓慢地向前，车内的气氛也变得越发暧昧诱人。凌宇的面庞上虽然还残留着愤怒、坚忍但那抹绯红却越来越明显，陆远换下的白色足球袜刚还捂在凌宇的口鼻上，此刻已经被梁书凯塞入了凌宇的口中，留着味道最为浓烈的脚后跟位置按在凌宇的鼻梁上。</p>
<p>凌宇原本难以伸展开的双腿此刻则被梁书凯压迫着向两侧分开着，湿透了的黑袜大脚一只被梁书凯用一只黑色的足球袜固定在了自己头枕下方的钢架上，另一只则被王皓龙握在手里把玩着，正对着陆远的胯下正一点点的鼓胀着，里面沉睡的巨龙仿佛正在苏醒，那凸起的程度让正沉迷于凌宇黑袜味道的王皓龙一阵口干舌燥。</p>
<p>可最能引起车内三人欲望的其实是刚刚那一刻，在经过隔壁公交车时，被梁书凯猛然撕开的那条已然湿透的西裤。</p>
<p>西裤下的白色内裤早在雨中就已经湿透，此刻贴合着凌宇傲人的大屌和挺翘的巨臀，不仅勾勒出那诱人的轮廓，更是有一种湿身的诱惑。</p>
<p>一个右转，车子终是偏离了原本的轨道。<br />
回复<br />
53楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
淫靡大厦重置版</p>
<p>市的这场暴雨虽然已经下了一整个晚上，但却至今都不见衰减的迹象。许多低洼的隧道早早就拉起了警戒线，城区的井盖更是被冲走无数，就连往常载满加班族的地铁此刻都空空荡荡的，唯有平日里拥堵无比的主干道上还零星有几台车驶过。</p>
<p>这场大雨仿佛带着整个城市都陷进了一阵静谧中。</p>
<p>可就在近郊的一个桥洞下，两台黑色的轿车肩并肩停靠在一起，其中一台正不不停地震动着，里面不时传来一阵低沉的呜咽声，在这个雨夜里显得颇为诡异。</p>
<p>正在震动着的那台黑色轿车一侧的车门全部打开，原本坐在驾驶座的陆远坐在了车后的位置上，左脚踩在地上，露出条纹西裤下黑色的棉袜，看的王皓龙口水直流。而原本坐在那个位置上的梁书凯已经坐上了另外一台车，正在低声跟林铭玺诉说着什么。</p>
<p>车窗摇下，林铭玺看了眼如同一个“人”字形般被束缚在车内的凌宇，点了点头，末了在收回目光的时候眼神扫过陆远，在他那穿着黑袜皮鞋的大脚上停顿了一下，随即又摇上了车窗。</p>
<p>车子慢慢驶离，只剩下陆远三人。</p>
<p>刚刚还不断奋力挣扎的凌宇此刻已经完全没有了力气，健壮的双臂仍旧向上弯曲着被那只被色的足球袜捆在上方的把手上，穿着黑色棉袜的双腿被两只散发着浓烈汗味的黑色足球袜捆在了头枕下的钢架支撑上。湿透了的西裤仍旧穿在凌宇的腿上，只是早已不复西裤的形状，被梁书凯撕得如同布条一般半遮半掩地裹着那筋肉结实的双腿和盖住半个小腿肚的黑色棉袜。那条原本诱人无比的白色内裤也同样损毁在梁书凯的手下，会阴的位置被撕裂，露出凌宇雄穴四周茂密的黑色毛发。</p>
<p>其实在车停好后没多久，凌宇就已经是这样一个状态了，但彼时的他尚有力气挣扎和抗拒，而当梁书凯临下车前，迎着他愤怒而又绝望的目光，将一枚小小的零号胶囊塞入他从未被撑开过的雄穴之后，凌宇的反抗便一点点小了下去。</p>
<p>虽然还没开始发骚，但那紧咬着的嘴唇无疑彰显出了凌宇此刻难以压抑的欲望。</p>
<p>那张原本满是愤怒和坚毅、视死如归的俊俏脸庞上已然攀上了一抹又一抹的绯红，前一刻还满是仇怨和愤怒的双眼已经渐渐变得迷离失神，虽然嘴唇被上牙紧紧咬着，但那厚厚的球袜塞在嘴里还是让凌宇吞咽困难，口水不受控制地向下滴落，将胸前白色的衬衫一点点浸湿，露出里面强壮的胸肌和暗褐色的乳晕，后穴里零号胶囊带来的骚痒感使得原本夹得紧紧的雏穴也开始变得渴望抚摸和玩弄，那种万蚁噬心般的难耐让凌宇感到无比的恐惧，而随着时间的推移却越发的渴望，紧致无比的雄穴一张一合间激荡起陆远和王皓龙无尽的欲望。</p>
<p>仿佛感受到了自己身体的变化，凌宇再度不甘心地挣扎起来，四肢被固定的情况下他所能动的仅仅只要自己的公狗腰和挺翘的臀部，可就是在这样的过程中，在那翘臀和座椅的摩擦中凌宇居然找到了那从未感受过的致命快感，那种雄穴来来回回在真皮上擦碰的触感让他的身体感到无比的兴奋，但却注定只是杯水车薪，隔空挠痒。</p>
<p>虽然不甘，但那种快感和满足却让凌宇越发的动摇，浑圆挺翘的臀部在真皮座椅上摩擦的越来越快，而陆远和王皓龙就那么一边揉搓着自己的裆部，一边欣赏着凌宇这个纯一淫荡骚浪的表演。</p>
<p>不同于陆远纯粹的征服欲作祟，王皓龙对此的观感很是复杂。他其实对凌宇很有感觉，那次在温家霖的地下车库里，凌宇当着自己的面将轻熟健壮的林立坤开苞而后玩成骚货让他一直都对凌宇做一的能力极为佩服，那一次也是他玩的最尽兴的几次之一，所以刚刚他一直沉迷在凌宇的黑袜大脚里，享受着这个纯一最后的骄傲。</p>
<p>那种明知这个曾经将自己操的丢盔卸甲的猛男将在下一刻被人按在胯下狠狠操弄，但却又止不住的位置着迷的感觉让王皓龙整个人都变得兴奋无比，尤其是即将给这个猛一开苞的还是自家球队的队长，能够看到这个经贸大厦里都小有名气的纯一穿着西装黑袜被自己队长的大屌狠狠捅穿真的是一件无比刺激的事情。</p>
<p>眼看着凌宇已经渐渐“成熟”，不但帅气硬朗的面庞上布满红晕，就连被绑起来的黑袜大脚也都因为后穴的摩擦而爽到绷的笔直，胯下早就支起帐篷的陆远也终于开始了动作，只见他关上了车门，一手玩弄起凌宇挺得笔直的大屌，一手伸向了凌宇张合着的后穴。</p>
<p>而就在他将一根手指探入凌宇后穴的一刻，原本一直压抑着自己不发出任何声响的凌宇终于忍不住呻吟起来，虽然下一刻就又变得安静，但那拦阻欲望的堤坝已然裂开。</p>
<p>陆远的左手握着凌宇滚烫炙热的大屌不停地上下撸动着，时不时还用手心刮蹭着凌宇敏感无比的龟头，而右手则不停玩弄着凌宇已经渐渐湿润的后穴，修长有力的手指探入其中，一点一点的按压着寻找着凌宇最为敏感的位置。</p>
<p>王皓龙更是不堪，他那如同要爆炸一般的大屌此刻已经直指天空，上面青筋暴起，冒着腾腾热气，眼看着凌宇被自家队长玩的不断扭动，PI‘YAN开合间将淫水撒的到处都是，王皓龙猛吸了一口气，直接扯下了凌宇左脚上的黑袜套在了自己的大屌上疯狂地撸了起来，一边撸还一边淫叫着，渴望凌宇能如那晚与林立坤一起那般将自己操的丢盔卸甲。</p>
<p>而早已睁开双眼的凌宇正羞耻无比地看着面前的这一幕，自己一个纯一如同一个待宰的羔羊般正分开着双腿被另一个猛男抠着PI‘YAN，而自己曾经玩过的骚狗居然未经自己同意就将自己湿透的黑袜套在了他的狗屌上，眼看着自己被玩弄居然还念叨着自己曾经叱咤风云的样子，那些夸奖自己勇猛的话如今听着都觉得讽刺和羞耻，但当自己对上陆远的双眼时，居然又有一种难以言明的快感，仿佛那种羞辱让自己变得越来越兴奋，兴奋地不知不觉间陆远就已经将两根手指都探入了自己的后穴中。</p>
<p>一边闻着浸满rush的球袜，一边被零号胶囊折磨着，那种扭曲的快感让凌宇几乎难以自持的挺着自己的翘臀迎向陆远修长的手指，他知道这样不对，不符合他一个纯一猛男的定位，但后穴出传来的骚痒和渴望、还有那一丝丝的满足和快感又让他根本控制不住自己，那种煎熬几乎让他疯狂。</p>
<p>若不是自己的嘴正被一只白色的足球袜封堵着，凌宇怕是早就浪叫不止了。</p>
<p>而就在这时，陆远居然整个人欺身上来，成熟帅气的面庞贴着凌宇的耳朵，声音低沉而诱惑地说道：“别忍了，就当都是零号胶囊的错，也不看看自己下面湿的多厉害…”</p>
<p>“唔…唔唔…”凌宇刚想一脸坚毅地回绝，就感觉到自己的后穴居然又被撑开了一些，陆远居然趁着自己不注意将第三根手指也探了进去，而自己的后穴居然如同被满足了一样变得更加兴奋和渴望？</p>
<p>这个发现让凌宇几乎羞得无地自容，就在刚刚上车时自己居然还想过有朝一日要将陆远也按在自己身下的狠狠操弄，这是自己依附温家霖之后无数次发生的事情。温家霖作为一个0主，手下的1们就如同养蛊一般换了一茬又一茬，有多少猛男是在投靠了温家霖之后被自己这个核心干将狠狠开苞的自己都要数不清楚了，他只是依稀记得那些纯一们在开苞之后那翻天覆地的变化，他们那越练越大的屁股和胸肌、越穿越骚的袜子和内裤、越来越浪的叫声和呻吟，而自己终于也有一天沦陷在了他人的手指下，感受着那修长的手指在自己体内的抽插和按压，凌宇的呼吸变得越发的粗重。</p>
<p>凌宇的脸早已涨得通红，闭上眼睛别过头去不再敢看陆远的眼睛，更不敢看陆远那正玩弄着自己后穴的手指，抗拒而又渴望的自己只能死死咬住嘴里的球袜不让自己发出呻吟声。</p>
<p>可他好像忘了，在那白色的足球袜上早就浸满了催情的rush，随着他咬合的越来越紧，他体内的情欲也变得越发沸腾。</p>
<p>直至王皓龙突然嘶吼着扯掉了那正套着他大屌的黑袜，然后疯狂地喷射在凌宇的身上。</p>
<p>次的射击不知道射出了多大的量，但站在王皓龙的角度上看，无论是凌宇帅气硬朗的脸庞、尚未解开的领带、已然半透的白色衬衫还是那正被自己队长玩弄着的猛男后穴，此刻都沾满了自己的精液。</p>
<p>王皓龙略微有些歉然地看向陆远，因为刚刚自己的精液也喷在了陆远的手上，可出乎意料的是一向强势的队长居然并没有什么要发火的迹象，反而是坏笑着聚拢了喷射在凌宇胯下以及自己右手上的精液，然后一点一点地抹在了他那25cm的粗大巨屌上，在王皓龙炙热的目光中顶在了凌宇的后穴上。</p>
<p>“皓龙，你可能软不下去了…”<br />
回复<br />
54楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
淫靡大厦重置版</p>
<p>一场暴雨袭来，为整座城市都带来了一丝凉意，但在那桥洞下的黑色轿车内，刚刚才略微回落的情欲却随着陆远为自己大屌涂抹精液的动作而变得更加热烈。</p>
<p>王皓龙就如陆远所说一般，刚刚才射完精的大屌完全没有要软下去的迹象，红肿而粗长的肉棒就那样在自己的手心里变得越发的肿胀滚烫，微微开合着的马眼不断地有精液凝聚，而后在快要滴下的瞬间被陆远接住，继而抹在他越发粗大的鸡巴上。</p>
<p>凌宇有些愣神，刚还满是不甘、愤怒和情欲的双眼在被王皓龙远距离颜射之后变得有些失焦，大概是没有想到在自己还没被开苞、还能够被称作纯一的最后一刻居然会被一只足球骚狗颜射，那种冲击一时间让他有些回不过神，直到他微张的雄穴真实地感受到了陆远硕大无比的龟头。</p>
<p>陆远的鸡巴本就极为粗长，那紫褐色的龟头更是巨大，此刻那巨屌上不仅是青筋密布，更沾满了王皓龙储存了许久的浓精，乳白色的精丝挂在上面让凌宇感到一阵恐慌。</p>
<p>眼看着刚还硬气无比，脸上虽然有着情欲但仍旧愤怒不甘的凌宇终于露出了一丝怯意，陆远坏笑着将左手攒满的王皓龙的精液一点点地送入了那微张的雄穴中，一边向里深挖着，一边撸动着自己饥渴难耐的大屌。</p>
<p>而就在左手完全抽离的那一刻，陆远终于将自己硕大滚烫的龟头顶进了凌宇不断开合着的雄穴，虽然就连龟头都只进去了二分之一，还被凌宇紧致无比的后穴夹得隐隐作痛，但陆远还是不忘用言语调笑着即将在自己胯下沦为骚逼的凌宇，“以后就没法对人说自己是个纯一了啊，阿宇…”</p>
<p>“呼…呼…”陆远的鸡巴实在太过粗大，这才进去半个龟头，后穴传来的撕裂感就已经让凌宇痛不欲生，虽然嘴巴被球袜堵着，上面还浸满了催情的rush，但凌宇已经管不了那么多了，胸腔不断地起伏着，喘着粗气，渴望能缓解被陆远插入的疼痛。</p>
<p>陆远也疼，那半个龟头陷在凌宇的雄穴里就像是要被夹断了一样，但那种成功开苞一个纯一的征服欲和成就感却让他感到无比的刺激和兴奋，就连在一旁见证着这一幕的王皓龙都变得兴奋无比，而当三人都敏锐地感知到凌宇的雄穴渐渐开裂出血的时候，车内的情欲瞬间达到了新的顶峰。</p>
<p>“吼…唔唔…”一点点被贯穿的凌宇纵使嘴巴被球袜堵得结结实实的，惨痛的嘶吼声也不断从鼻腔中传出，被束缚在头枕下方的双脚绷的笔直，刚还满面绯红的面庞上疼的没有一丝血色。</p>
<p>可陆远却丝毫不怜惜地、坚定无比地向内插入着，刚刚送入凌宇雄穴内的精液随着陆远的深入一点一点地向外涌着，混合着那巨屌上原本挂着的精丝，成为陆远攻城略地的利器。</p>
<p>直到陆远的大肉棒进去了将近三分之二，那种疼痛让陆远也不得不停了下来。</p>
<p>“真他妈紧啊，阿宇…你他妈放松点…”</p>
<p>“呼…呼…”已经完全被痛楚淹没，脸色苍白无比连话都说不出的凌宇根本没有力气回应陆远，只能不断地喘息着，看得陆远眉头大皱，就连他也没有想到凌宇的后穴经过零号胶囊和自己的扩肛居然还能紧成这个样子。</p>
<p>一旁的王皓龙看着两人这副样子也有些犹疑，“队长，要不把他嘴里的球袜拿出来让他说句话吧，别真被你操死了…”</p>
<p>“老子先特么操死你…”陆远没好气地看了一脸怂样的王皓龙，犹豫了一下还是同意了王皓龙的提议，抽出了凌宇嘴里塞着的球袜。</p>
<p>而就在球袜抽出的那一刻，凌宇嘴中无数的口水纷涌而下，整个人如同获得了解救但又虚弱无比，只能无力地哀求着，“求你…求你拔出去，把你的大鸡巴拔出去…”</p>
<p>陆远不置可否地笑了笑，接过了王皓龙递过来的高浓度rush，送到了凌宇的面前，“你好像没有别的选择，只能求我轻点操你…”</p>
<p>凌宇绝望地看着陆远，一想到如果自己拒绝那么陆远绝对会硬操开自己的雄穴，凌宇就浑身一颤，只能低头迎上陆远递过来的rush。</p>
<p>而就在凌宇吸着rush的同时，陆远则尽职尽责地抚慰起凌宇绷紧的身体和软下的鸡巴，让凌宇尽快得到缓解，只是随着凌宇后穴一点点地放松，他刚刚压抑住的痞气也上涌起来，“没想到啊，阿宇，刚疼成那样，小脸煞白煞白的，还知道在我鸡巴前面加个‘大’字，看来还是被我操的很爽的嘛…”</p>
<p>“你妈逼啊！噢，轻点…你他妈轻点…唔唔…”刚缓解了一些便火气上涌的凌宇还没等把粗口爆完便被陆远狠狠操了一下，疼的像是胃都被捅穿了一样，急忙哀求起来，可还没把话说完就又被陆远将再一次浸了rush的球袜塞进了他的嘴里。</p>
<p>“逼话真多，还特么以为自己是原来那个纯一啊？硬气个屁，给老子骚点，不然老子操烂你的逼眼子！”陆远右手抓着那团泛黄的球袜，一边向凌宇的嘴里塞着，一边发狠地向凌宇深处挺近着。</p>
<p>“唔唔…”凌宇不断挣扎着，虽然rush弱化了自己后穴里传来的痛感，但陆远的鸡巴实在太过巨大，粗暴地捅起自己的雄穴还是让他痛不欲生。</p>
<p>而当陆远最后一下全根没入，一下顶到头的时候，凌宇居然如触电般的浑身一颤，两人四目相接时，眼睛里满满的都是难以置信</p>
<p>——凌宇的G点居然刚好就藏在陆远全根没入能够顶到的尽头！</p>
<p>这个发现让陆远如同打了鸡血般疯狂起来，而刚刚那狠狠一顶的快感也让凌宇体内被痛楚压抑着的欲望猛地汹涌起来，当陆远将鸡巴抽出一截而后狠狠地再次顶入时，凌宇的双眼里愤怒和不甘已然完全褪去，只剩下一丝惊愕和浓浓的欲望。</p>
<p>“喔！喔！”凌宇瞪大了双眼看着满是笑意的陆远，身体止不住地颤栗起来，那一下又一下的抽插，次次都凶狠无比地顶在自己G点上的撞击，让凌宇那从球袜缝隙中泄露出的声音渐渐从痛苦的嘶吼化为了满是渴望的呻吟。</p>
<p>而随着凌宇状态的改变，原本夹得死死的后穴也慢慢地舒张开来，媚肉翻涌包裹着陆远抽插的越发凶狠的大屌。</p>
<p>陆远微微抽出自己的大肉棒，随手一抹，而后笑着又一次将自己的大肉棒操进了凌宇越发松软的雄穴中，而与此同时他也一把将塞在凌宇嘴中的球袜抽了出来，捂在了凌宇高挺的鼻梁上。</p>
<p>果不其然，在下一次撞击时，凌宇再也控制不住自己地呻吟起来，“喔…喔，操…操我！”</p>
<p>那种来自一个纯一猛男的低沉浪叫终于点燃了车内涌动着的情欲，陆远再也顾不上怜惜地凶狠抽插起来，25cm的大鸡巴不断地整根抽出再齐根没入，每一次撞击都让凌宇浑身一颤，就连被绑紧的双脚都爽的绷直起来，脚趾时不时张开着显露出被陆远猛干雄穴是有多么的酥爽。</p>
<p>一旁的王皓龙虽然对现在的这一幕早有预料，但当凌宇被陆远干到浪叫的这一刻真的来临时，他胯下的大屌还是忍不住的为此变得越发的肿胀。</p>
<p>站在他的位置能够非常清晰地看到两人的交合处，此刻那原本紧致粉嫩的雄穴已然被一根庞然大物撑开，四周的纹理变得无比密集，茂密的毛发沾满着汗水、淫水和前列腺液紧贴着凌宇的翘臀，随着陆远一次次的撞击连接着二人健壮的身体。最让人欲火沸腾的是凌宇那个刚刚被开苞的雄穴每一次都能将陆远的大屌裹地严严实实的，只在陆远抽出的那一刻，能够从其中带出一丝乳白色的泡沫，而车里的三人对这泡沫其实都无比熟悉——那是陆远的大屌狠狠操在王皓龙的精液上造成的。</p>
<p>“阿宇，怎么样？老子的大鸡巴操的你爽吗？还是不是纯一了？”</p>
<p>“不是…不是纯一了，远哥你的鸡巴好大，快把我操死了…轻点、轻点…PI‘YAN都要被你干坏了…”凌宇摇着头满脸羞红的浪叫着。</p>
<p>“都不是纯一了还管那叫PI‘YAN啊？你那是骚逼！骚逼就是用来干坏的！”陆远坏笑着看着自己和凌宇的结合处，那巨大的鸡巴上此刻正被凌宇尚未被干开的PI‘YAN裹得紧紧的，随着自己的抽插都能看清凌宇那雄穴一张一合的模样，而凌宇居然还管自己那裹着自己大鸡巴的性器叫PI‘YAN？陆远双手按着凌宇的公狗腰就是一连串的狠操，直至将凌宇操的破音才渐渐放缓，而与此同时他的右手则抓着那满是凌宇口水的球袜不停地拍打在凌宇的脸上，“是不是骚逼，是不是骚逼？给老子说话啊，你那逼玩意是什么？是不是骚逼！”</p>
<p>从未被干过的凌宇哪里经历过这样的刺激，原本就被零号胶囊侵蚀的薄弱意志在陆远几个狠操之后终于沦陷，身体迎合着陆远的玩弄，不断地大叫着“是…是骚逼！我他妈是个骚逼！操我，快操我…像刚刚那样操我的骚逼！”</p>
<p>“被老子的大鸡巴操着什么感觉？”</p>
<p>“胀…好胀…”彻底沦陷的凌宇已经完全失去了抵抗的意识，不仅仅是挺着大屁股迎合着陆远的操弄，就连陆远羞辱的话语也不再让他抗拒，在大鸡巴的抽插下全然配合着陆远。</p>
<p>“胀？哪里胀？”陆远坏笑着看着眼神涣散的凌宇，双手不紧不慢地解着束缚着凌宇双手的球袜，等待着他的回答。</p>
<p>“逼…逼胀，骚逼被大鸡巴操的好胀啊，噢…好深啊太深了…我的骚逼要被插爆了…”</p>
<p>听到凌宇的回答而感到无比满意的陆远两手狠狠按住凌宇的身子，全根抽出之后一下狠狠没入，插的凌宇猛地一颤，刚刚解放出来的四肢自然而然地环住了陆远的身子，在陆远一下狠过一下的抽插中放声浪叫起来。</p>
<p>与此同时，他原本靠着的左侧车门也缓缓打开，一根散发着腥骚味的大屌出现在他的眼帘中，还没等他缓过神来王皓龙便将自己的大屌狠狠地插入了凌宇的嘴中。<br />
回复<br />
55楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
虽然还没写完这一段，但我觉得等我写完要被人打死了，就先放上半部分出来吧，后面还有一些</p>
<p>我打算改个名字，年羹尧怎么样？年更遥遥无期&#8230;<br />
回复<br />
56楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
引用</p>
<p>发表于</p>
<p>每次更新都得从头看一遍理清人物( ￣▽￣)σ</p>
<p>你肯定不是真爱粉，哼唧~<br />
回复<br />
57楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
本帖最后由 踏雪平烟 于</p>
<p>编辑</p>
<p>淫靡大厦重置版</p>
<p>雨幕遮天，万籁寂静，伴着这瓢泼大雨H市仿佛陷入了沉寂，就连远处的万家灯火在这夜幕里都显得空灵而不带人间烟火气。</p>
<p>此刻的桥洞也一别于往日，延伸出去的道路两侧绿意环绕、树木苍翠，爬满墙体的青苔随着水汽萦绕浮现出一丝生气，灯光打穿雨幕让略显昏暗的桥洞有了一丝光亮，从远处望去仿佛再也不复平日那副老旧失修的破败模样。</p>
<p>但就在这桥洞里，在那光源之后，却满是这个雨夜里最浓烈的欲望。</p>
<p>凌宇健壮的身躯此刻再也难觅抗拒的痕迹，粗壮的大腿环着陆远的腰身，双脚在陆远身后交叠而过，带着整个身体迎合着陆远那公狗腰一下又一下的摆动，穿着黑袜的左脚时不时蹭在陆远的背脊上，不时舒张开的脚趾昭示着他那雄穴此刻被陆远操弄的有多么酥爽。</p>
<p>原本满是情欲的俊脸此刻陷在了王皓龙的两腿间，一根硕大无比的鸡巴将那一声声勾人的浪叫堵在了凌宇性感的嘴中，仰躺着的姿势让凌宇吞咽口水都变得困难，口腔里积聚起的唾液混合着王皓龙分泌出的淫水，随着王皓龙一下又一下的抽插发出淫靡不堪的水声。伴着这般激烈的抽插，凌宇坚毅的面庞也渐渐变得通红，可王皓龙对此却没有一丝一毫的怜惜，双手紧紧按着凌宇的手腕，健壮的公狗腰耸动着疯狂操弄着凌宇大张着的嘴巴，粗大的肉棒凭着刁钻的角度一次一次地抵在凌宇的喉管上，站在陆远的位置可以无比清楚的观察到凌宇那鼓胀起的脖颈上面时不时浮现出的大屌轮廓，那可怖的样子让身经百战的陆远都略微有些害怕，生怕王皓龙拿捏不准分寸直接把凌宇玩死在车上，但眼看着凌宇被这般前后玩弄鸡巴却依旧挺的老高，上面淫水肆虐，随着大鸡巴的晃动而不断滴落，那种画面直接引燃了陆远的欲火，硕大的手掌不再不紧不慢地玩弄凌宇的胸肌和大屌，转而按在凌宇布满汗珠的大腿上，公狗腰一挺便再次顶在了他所能及的凌宇最深处的敏感位置上。</p>
<p>“唔…唔…”</p>
<p>自开苞时被陆远干出快感之后就再也没有被顶到G的凌宇身体猛地一颤，被王皓龙的大屌填满的嘴巴都再度张大了一些，发出一声诱人无比的呻吟，声线依旧如往日般低沉浑厚，但却透出一股难耐和渴求，让人酥到骨子里。</p>
<p>早就想要将凌宇狠狠征服于胯下的陆远哪里还顾得上玩循循善诱的把戏，九浅一深的套路还未来得及展开便直接化身成了疯狂的打桩机，硕大的紫褐色龟头带着无数的淫水不断地顶在凌宇那敏感不堪的位置上，将那筋肉结实的身子干得一阵乱颤，既想避开这般剧烈的冲击却又舍不得那致命的快感，好在另一侧的王皓龙死死顶住了凌宇想要“逃跑”的身子，和陆远两人一起将他夹在中间，没过多久那汹涌而至的快感就让凌宇的身体归于诚实，脚板时而舒张时而绷紧，看得王皓龙双目发直</p>
<p>——他从未想过凌宇居然会是他见证过的被开苞的纯一猛男里最骚的，每当陆远将插在凌宇雄穴中的鸡巴抽出，凌宇那环着自家队长的双腿便会猛地夹紧向自己的方向回拉，那力度仿佛是想将队长的大屌尽数按进他自己PI‘YAN里一般，饥渴如斯。</p>
<p>随着陆远不断地冲击，凌宇泛红的身躯已然颤抖的越发明显，那根异常惹眼的大屌不断地晃动着将淫水肆虐洒下，有些被撞落在凌宇的胯部，有些则趁着陆远俯身粘连在陆远诱人的腹肌之上拉出一条条精丝，看的王皓龙满是羡慕，要不是队长吩咐，自己真想成为此刻的凌宇，扒开自己的PI‘YAN让队长那根超级大屌狠狠地贯穿自己。</p>
<p>“噢…噢！”</p>
<p>就在王皓龙思维发散时，按压着凌宇的双手突然传来了极其强烈的反抗，措手不及的王皓龙一下就被凌宇挣脱了钳制，就连插在凌宇嘴中的大屌都被吐了出来。</p>
<p>可愤怒的情绪刚刚上脑，还没等他有所动作，只见凌宇挣脱开的双手居然第一时间抓紧了陆远肌肉鼓胀着的双臂，那速度就像是被水流冲走的灾民碰到了浮木一般，看的王皓龙一阵愣神。</p>
<p>而就在下一刻，凌宇涨红着脸几近疯狂地嘶吼起来，“操我，爸爸操我，大鸡巴快操烂我的大骚逼！”</p>
<p>“骚逼要射，骚逼要被爸爸操射了！”</p>
<p>“啊！啊啊…”</p>
<p>双手紧握着陆远臂膀的凌宇在彻底的高潮之后整个人如同虚脱一般蔫了下去，双眼微微上翻毫无神采，仿佛是在喷射的那一刻听到了贤者的召唤，重新审视刚才的自己从而陷入了混乱的自我中。只有那诚实的身体还在不断颤抖着，挺立着的肉棒依旧在毫无帮助的情况下往外流着乳白的浓精，满是汗水的健壮双腿微微颤抖着将陆远环地越发紧密，看起来丝毫不像是第一次被开苞的纯一。</p>
<p>突如其来被干射的高潮让一直以来都是担任猛攻角色的凌宇一时间有些愣神，身躯沉浸在那汹涌的快感里，脑子完全转不过来，只能任由身体自我调试，寻找着最舒缓的状态。而此时被自己双腿环着、身子微微压低将一部分重量压在自己身上的陆远毫无疑问成了他的第一选择，双手诚实无比地绕过陆远的双臂搂住了那满是汗水的身躯，感受着自己身上之人汗湿但却炙热的身子凌宇居然从找到了一丝奇妙的慰藉。</p>
<p>陆远愣了愣神，没想到居然一炮就将凌宇操成了这般模样，委实少了些乐趣，但为了能长久地玩弄凌宇的身体，他和王皓龙都默契的选择了停下，转而安抚起此刻敏感而脆弱的凌宇。</p>
<p>说是安抚，其实两人心里都清楚，一整枚零号胶囊的强力药效又怎是一次高潮便能消退的。果不其然，没过多久凌宇的肉体就先精神一步复苏，淫靡的雄穴又一次地张合起来，内里的媚肉翻滚着夹击着陆远那尚硬挺着的巨屌。</p>
<p>感受着那嫩穴的蠕动，陆远坏笑着对王皓龙挑了挑眉，身子一点点向后退去，一边引导着凌宇翻过身来低头含住那刚将他操的雄精四溢的大屌，一边示意王皓龙接过自己的位置。而随着陆远的退后和凌宇姿势的改变，呈现在王皓龙面前的再也不是那两根让自己朝思暮想的大屌，而是凌宇那挺翘浑圆的屁股间，那个刚刚被自己队长操开的猛一雄穴！<br />
回复<br />
58楼踏雪平烟 楼主</p>
<p>点击重新加载<br />
本帖最后由 踏雪平烟 于</p>
<p>编辑</p>
<p>淫靡大厦重置版1-27<br />
自王皓龙和陆远一起操逼以来，被陆远大屌摧残过的雄穴无论原本多紧，换了自己都可以一插到底已经成了他根深蒂固的认识。</p>
<p>曾经陆远还逗他玩，说什么越猛的猛男PI‘YAN就越紧，真的猛男纯一就算被他那根25cm的大屌开了苞，还是能将自己那根鸡巴裹得紧紧的。刚开始王皓龙还信，后来一起玩的男人多了就不信了。</p>
<p>可仔细想想那些被自家队长按在胯下一炮操松的猛男又有哪一个像凌宇这般出色呢，能将自己操的哭爹喊娘愿意跟他一起回家再被操上一整个晚上，能当着自己的面将一个能跟自家队长一起共事的西装猛男开苞操的丢盔卸甲，能在那个自己永生难忘的夜里一挑二将自己和林立坤操成骚浪无比的母狗。<br />
光是想一想，王皓龙都有一种想要重新坐上凌宇鸡巴的冲动。而今那个猛男的雄穴就在自己的面前，浓密的毛发尽数被浸湿贴合在肛门上，PI‘YAN微微有些外翻，一张一缩露出里面粉嫩中带丝丝血迹的肠肉，两腿对着自己分开，一只大脚上还穿着黑色的棉袜，上面有着自己无比留恋的味道。</p>
<p>面对着这样的凌宇，王皓龙突然又对陆远曾经的话语升起了一丝丝的希望，也许这样的男人就算被自家队长开了苞，那猛男雄穴也依旧可以将自己的大屌裹紧吧。</p>
<p>怀揣着这样的期盼，王皓龙咬着牙按捺着心绪将自己那挺立许久的肉棒一点点塞入了那个已经难称是猛一雄穴的PI‘YAN里。<br />
可就在下一刻，残酷的现实又一次击穿了他的幻想。</p>
<p>——仅仅是一炮，凌宇的后穴就已经被队长操到裹不住他那根同样能傲视群雄的大屌，甚至对比前几个被队长开苞的纯一，凌宇的PI‘YAN居然还要更松一点。</p>
<p>“操你妈的，你个骚逼！”<br />
愤怒无比的王皓龙完全顾不上陆远投来的疑惑目光，挺着自己那根大屌便狠狠地一操到底，巨大的卵蛋拍在凌宇的会阴处发出一声全车都能听得见的声响。</p>
<p>刚刚含住陆远大屌的凌宇，完全没有想到过王皓龙会如此粗暴，在那凶狠的撞击下身子猛地向前倾斜，那堪堪能包裹住陆远大屌的嘴巴就被又一次的撑大，而且这一次好巧不巧地居然让陆远的大屌“找到”了一个恰好的角度，那根从来没有人能够完全含住的巨大肉棒便这样一插到底，直接抵在凌宇的喉管上，那原本就向外凸起着的喉结宛如要被操爆了一般变得更加鼓胀，通红的脖子处徒然浮现出一个清晰无比的蘑菇头轮廓。</p>
<p>刚还没有回过神来的凌宇如同溺水般突然挣扎起来，本只是涨红的脸颊迅速发紫，吓得还没来得及感受那极致快感的陆远赶紧抽出了插在其中的粗长肉棒。</p>
<p>“呕…呕…”</p>
<p>随着陆远肉棒的抽出，凌宇猛地干呕起来，口腔里的唾液、淫水加上自然涌出的泪水迅速布满了那张帅气的脸庞，显得狼狈无比。</p>
<p>可身后的王皓龙不知道发了什么疯丝毫没有停手的打算，双臂抓住凌宇健壮的公狗腰便又是一下狠的，“老子今天日烂你这骚狗！”</p>
<p>“我特么不把你玩成破鞋，老子名字倒过来写！”</p>
<p>“操你妈的死骚逼，远哥不操你一次，你是不是还永远以为自己天生是纯一了？你特么就是一欠日的母狗！”王皓龙红着眼睛一把握住凌宇的后脑，猛地向后一拉，而后对准陆远的大屌径直按下。</p>
<p>“呕！”<br />
极少为人口交的凌宇被陆远的大屌再次顶入喉管，几乎要将胃都呕出来，好在陆远知晓分寸享受了一下迅速就将鸡巴从凌宇的嘴中抽了出来。可是还没等凌宇缓过神来，陆远便痞笑着握住他那根沾满凌宇唾液和淫水的大屌狠狠地打在了凌宇的脸上，“骚逼，爽不爽？被自己操过的男人玩成这逼样刺不刺激？”</p>
<p>“我特么问你话呢，刺不刺激！”陆远满脸暴虐地注视着凌宇布满血丝的双眼，还没等凌宇回答便一挺大鸡巴，配合着王皓龙再次顶入凌宇的嘴中，将那喉结都快要顶了出来。</p>
<p>“呕…”</p>
<p>“刺不刺激？”</p>
<p>“呕…”</p>
<p>“我他妈问你，刺，不，刺，激！”</p>
<p>“爸爸…爸爸，儿子求你别…别…”被几下深喉折磨的近乎疯掉的凌宇感受着陆远的大鸡巴抽出，还没等陆远开始问话便抢先哀求起来，刚那几下于他而言仿佛整个喉咙都要被操穿了。此刻眼泪止不住地从眼角处流出，英俊的面庞上沾满自己的口水与陆远的淫液，看起来活脱脱就像是一个快要被玩坏了的骚逼，毫无曾经猛一的风采。</p>
<p>陆远虽然第一时间也没反应过来，但此刻也已经大致猜到了王皓龙心中所想，眼看着凌宇在王皓龙的胯下苦苦哀求，一边挥动着自己的大肉棒拍打着凌宇的俊脸，一边对着王皓龙说道，“他的逼松吧？”</p>
<p>“一个第一次被人开苞就会用尽全身力气挣脱只为求大鸡巴爸爸把他操射的骚逼，你以为他的逼能紧到哪里去？”</p>
<p>“操！我就是看他操人挺猛的，以为他就算是被操了也不至于跟个骚逼似得。真特么瞎了眼睛，这逼松的，要不是队里那帮人没玩过我都想把脚塞进去了，妈的，一条贱母狗！”王皓龙一脸不爽地看着身下这具已经被操开了的健壮肉体越想越气，一巴掌就扇在了凌宇的翘臀上，打的凌宇浑身一颤，“给老子把逼夹紧了，老子队里的兄弟们可不缺你这样的烂逼，老子玩腻了就把脚都塞你逼里，操你妈给老子装纯一！”<br />
突然知晓了王皓龙为何如此生气的凌宇屈辱无比地挣扎起来，自己一个纯一刚被开了个苞，居然就要沦落到被一个不知道吃过多少根鸡巴的骚货嫌弃？可还没等他从陆远和王皓龙中间挣脱出来，挺翘的大屁股就又被狠狠扇了一巴掌，王皓龙的右手绕过他的大腿便握住了凌宇此刻硬挺着的大鸡巴，“你特么想说什么？骚狗！看你给人操的，逼被操松了不说，连鸡巴都给人操流水了，不是母狗是什么？”</p>
<p>“唔…唔…”被握住了命根子的凌宇愤怒且不甘心地挣扎着，奈何自己的头和四肢都被陆远和王皓龙死死按住，此刻试图挣脱两个人的样子，在陆远和王皓龙看起来简直就像是一条扭动着求欢的骚狗。</p>
<p>“皓龙！”眼看着凌宇意识越发清醒的陆远终于忍不住叫停了王皓龙的挑衅，他可不想自己好不容易把凌宇操骚了，被王皓龙几句话又激了回去。王皓龙嫌弃凌宇被操松了，那是因为他的鸡巴没有自己的大！在陆远看来凌宇刚被开完苞的PI‘YAN又紧又嫩的水还多，不知道有多极品。</p>
<p>“操！”王皓龙不爽地应了一声，只好自顾自地干起凌宇的烂穴，虽然力道很重，但凌宇一身的筋肉却也能受的住，随着药效的发散两人反而变得慢慢合拍，就连刚还一脸屈辱的凌宇也开始小幅度地撅高自己的翘臀，双手握紧自己的臀瓣向两侧拉扯着，越发渴望王皓龙那大屌的操弄，两人交合处那越来越响亮的水声响在整个车内，听的凌宇面红耳赤。<br />
突然王皓龙停了下来，右手一把抓住了凌宇的后脑，往后一扯，“宇哥啊，你是不是就喜欢老子这么玩了命的干你？”<br />
这突入起来的问题让凌宇一时间有些愣神，他想要否认，但还没等他开口，他那已然被玩到淫荡的身体替他做出了最自然的反应。<br />
那习惯了被操的后穴在王皓龙突然的停顿之后不断地缩紧，夹的王皓龙浪叫出声；胯下的大屌无比地挺立，硕大的龟头上面挂着滴滴晶莹剔透的淫水，精丝连接着那硕大的龟头和王浩龙粗糙的左手，被王皓龙霸道地掌控在手中，一跳一跳地显示着他的活力。<br />
凌宇有些羞恼，但就在这时陆远居然挺着腰将那巨大无比的肉棒送到了凌宇的面前，感受着那扑面而来的男人气息凌宇再也按捺不住自己内心的欲火，轻轻挣脱王皓龙按在自己头上的手便俯身下去含住了陆远那根大鸡巴。<br />
而在他整个口腔都被陆远的大屌填满之前，一声“操我，皓龙爸爸”让王皓龙整个身体都战栗起来，弓起一个马步就开始了疯狂的操弄。一边操，还一边脱下了凌宇脚上的黑袜套在了他那因为兴奋而变得比平时都要大上一圈的鸡巴上，而后在陆远兴奋和鼓励的目光中，狠狠地操入了凌宇的后穴。</p>
<p>“啊！啊！”</p>
<p>只见凌宇浑身一颤，呕出陆远的大屌便大声嘶吼起来，那湿透的纯棉黑袜摩擦在自己内壁上的感觉让他整个人都战栗不已，身体本能的就想要逃跑，但却被陆远的身体挡住，只能任由王皓龙将他胯下的大屌操的摇摇晃晃，淫水撒的到处都是，那原本粗壮有力的双腿此刻都有些颤抖，上面密布着的汗水随着王皓龙的操弄而不断滴落，“操我…啊，操我，操我的大烂逼…好爽啊，爸爸的大鸡巴操的我好爽啊…”<br />
“啊，好深啊…骚逼要被黑袜磨破了，爽死了，大PI‘YAN子被操的要坏了…再深点再深点，操死我的烂逼吧…”<br />
伴着王皓龙越发凶狠的操弄，凌宇近乎疯狂的浪叫着，那股骚劲就连陆远都不忍再用自己的大屌堵住那能发出如此呻吟的嘴，只能握着自己的大屌不断拍打摩擦着凌宇那黝黑的大肉棒，爽的凌宇双腿颤颤。</p>
<p>“好深好爽啊，骚逼的PI‘YAN要被自己的臭黑袜磨破了…操死我，快操死我！”凌宇挺翘浑圆的屁股此刻已经被王浩龙蹂躏的不成样子，上面布满着红色的手印，随着一下下凶狠的撞击被挤压着变形。而那臀瓣之间的雄穴在王皓龙抽出的那一刻，也能清晰地看出已然被操的残破不堪，四周的褶皱几乎完全被操开，今天之前还从未被触碰过的雄穴更是被操出了硬币大小的黑洞，随着那黑袜的进出而张合着吐着淫水。</p>
<p>可凌宇却全然感觉不到疼痛，两颗零号胶囊完全发挥出了他们的药效，助燃着凌宇体内沸腾的欲望。</p>
<p>终于凌宇的雄穴又一次开始猛地收缩，整个人亢奋无比地颤抖着，满是汗水的俊脸径直贴在了陆远的胸肌上，双手掰着自己的大屁股疯了一般地乞求着王皓龙更加凶狠的操弄，甚至于他居然还将自己另外一只黑袜向身后递了过去。</p>
<p>可是这一次王皓龙却没有像陆远那般将凌宇送上欲望的高峰，而是在凌宇最兴奋，大鸡巴鼓胀着要喷射出来的那刻戛然而止，在凌宇失落崩溃的目光中抽身而出，只穿着足球白袜站在车的一侧，大鸡巴一跳一跳的挑逗着凌宇的神经。</p>
<p>“转过来，老子要看着你被我操射！”<br />
淫靡大厦重置版</p>
<p>昏暗的桥洞下，黑色的轿车已经停止了震动，两侧的车门已然关上，只留陆远一人放浪不羁地靠在车后座上，一腿弯曲着踩着驾驶座椅，一腿笔直地架在中央扶手箱上，胯下那巨大的肉棒直指天空，随着那大手时不时的抚弄而滴落下淫液。只是射了一发的他早早就已经恢复了状态，此刻正借着车灯观看着正在雨幕里疯狂交合着的两人。</p>
<p>原本还极其抗拒野战的凌宇此刻早已被王皓龙抱在怀里操的丢盔卸甲，雨水不停地打在他的身上，让他总有一种要滑落下去的恐惧感，那种恐惧驱使着他如同八爪鱼般紧紧环住王皓龙的身体，而后一次又一次地被王皓龙狠狠地操干着。</p>
<p>曾经羞于启齿的话语，此时借着这磅礴的雨幕也一次性的全部爆发出来，就连坐在车里的陆远都能听清楚他那淫乱到了极点的叫声。</p>
<p>而王皓龙呢，此时更是一副疯狂到了极点的样子，已经射了两发的他仍然拼命地耸动着他的公狗腰，频率比打桩机还快，大鸡巴上套着的黑袜也一早就被操进了凌宇的雄穴里，那种反攻凌宇的凶狠和狂热就连陆远看了都不禁咂舌，眼里一片火热。</p>
<p>若不是凌宇还没被自己彻底玩开，纯一的嫩逼又水又紧，自己真想上去就把王皓龙给操了。</p>
<p>想到这里陆远看了看表，给自己的好兄弟们发了条微信，随后拿起凌宇另一只黑袜，打开了车门。</p>
<p>这雨当真下的够大，不过是走出桥洞一两步路，陆远脚上的黑袜就被雨水完全浸湿，包裹在那足弓极正的46码大脚上。</p>
<p>背对着陆远的王皓龙完全不知道身后都发生了什么，但被他抱在怀里的凌宇却能一清二楚地看见正一边走来一边往鸡巴上套着黑袜的陆远，不同于之前被撑那大肉棒得鼓鼓的模样，此刻湿透的黑袜紧紧地贴合在陆远的大屌上更是将那轮廓凸显的清清楚楚，看的凌宇心中一阵火热</p>
<p>——这就是那根给自己开苞的大鸡巴！</p>
<p>但就在凌宇想要开口呼唤，渴求那根大屌再一次地插入自己的骚逼时，却见原本气势正盛的王皓龙突然停了下来，那张一脸悍相的脸上猛地涌起一抹羞耻，“队…队长…”</p>
<p>“嘿…”陆远坏笑着将自己滚烫的胸膛贴在王皓龙的背肌上，右手调皮地抠弄起王皓龙的雄穴，“我都快要忘了，我们阿龙曾经也是球队里的超级猛主，能把那些骚逼操的嗷嗷浪叫的纯一，太久没看你操逼了，真特么猛！”</p>
<p>王皓龙双脸发烫地听着陆远的调笑，一想到队长最喜欢干那些操人狠地一逼的猛男，王皓龙的面颊就一阵滚烫，“队…队长…”</p>
<p>“恩？”</p>
<p>“操…操我吧…”王皓龙迎着凌宇的目光，脸红的仿佛要滴出血来，自己刚刚还将凌宇这个猛男操的浪叫不已，转眼间居然就要向自己的队长求操，虽然自己早已不是什么纯一，但那种角色迅速转换的羞耻感还是让他羞得满脸通红。尤其是当他看到凌宇在听到自己求操后，那根大屌突然变得更加硬挺时，脸更是红的像是熟透了的苹果。</p>
<p>“嘿嘿，不急…”陆远坏笑着一边抠弄着王皓龙的PI‘YAN，一边往王皓龙的耳朵上呼着热气，“我跟昊子他们说了，让他们再过个半个小时就出发，等他们接手之后我再好好操你这猛男骚逼。至于现在，我们好久没试过一起双龙了吧？”</p>
<p>“咕咚”</p>
<p>“咕咚”，王皓龙和凌宇吞咽口水的声音同时响起，但王皓龙是因为兴奋，而凌宇则是因为恐惧。</p>
<p>“不，不！爸爸…爸爸你们的鸡巴太大了，我的骚逼会废掉的！”凌宇恐惧地挣扎着，但被操干了许久已然无力的身体被王皓龙紧紧扣死根本挣脱不开，只能眼睁睁地看着陆远绕到自己的身后，用他那根巨大无比的大屌顶住了自己已然吞下一根肉棒的雄穴。</p>
<p>“阿宇，你刚看着我的眼神不就是想让我狠狠操你吗？”陆远紧贴着凌宇的后背，将凌宇的身子往上提了提，大鸡巴隔着湿透的黑袜一点一点地摩擦着那因为紧张而收缩着的雄穴，“你知不知道你刚一边被皓龙抱操着，一边火热地看着我大屌的样子有多骚？”</p>
<p>“别…别…”凌宇不断地哀求着，但陆远却一点停下的意思都没有。感受着那根一点点顶开自己雄穴的属于陆远的大屌，凌宇仿佛又找回了刚刚被开苞时的痛苦，雄穴被两根大鸡巴完全撑开，就连四周的褶子都被挤压的难觅踪迹，原本属于自己的黑袜此刻变得肮脏无比，上面混杂着自己的淫水、血液、陆远和王皓龙射进去的精液以及自己被干碎的屎渍。</p>
<p>“啊！啊！”凌宇仰着头不断哀嚎着，直到陆远的大屌完全操入他的后穴，将他的腹肌轮廓都抹的一干二净，整个小腹仿佛被水灌满般凸起着。</p>
<p>“操，真他妈爽！”</p>
<p>“好紧的逼！”</p>
<p>凌宇面色苍白地靠在陆远的胸膛上，整个人如同失了魂一般，直到陆远一次又一次地操在他那深藏不露的G点上，“啊…啊，爸爸…”</p>
<p>“叫啊骚逼，怎么不叫了？你看看你这肚子被我和皓龙操的，真他妈诱人，给老子生孩子吧好不好？”</p>
<p>凌宇闻言忙低头向下看，果不其然自己的腹部完全被操的鼓鼓胀胀，如同孕妇一般。但不知为何他居然没有感到恐惧，而是渐渐变得扭曲和兴奋起来，“操我，爸爸们操我！操烂我的贱逼，骚逼要给爸爸们生儿子！”</p>
<p>“呵，你要是真生出来那还不一定是谁的崽儿呢…”</p>
<p>“爸爸们谁操的骚逼更爽，就是谁的崽儿！”</p>
<p>“操你妈的，骚逼！”</p>
<p>面对着凌宇的王皓龙看着凌宇那疯狂至极的骚逼模样狠狠地啐了一口，而后看着陆远笑着说道，“那看起来，得是我们球队共同的崽儿了…”</p>
<p>…</p>
<p>不靠谱的台风总是这样，晚上的时候下暴雨，天一亮就晴天，该上班还是得上班，仿佛万物都不曾发生什么变化。</p>
<p>但在市郊一处废旧的球场内，那个脱得全身精光、满身精液倒在草皮上呼呼大睡的猛男和他四周散落着的无数汗臭球袜却都昭示着昨晚又一个纯一陨落的事实。</p>
<p>凌宇的面色此刻已经不再苍白，反而变得无比红润；黝黑的身体上沾着许多白色的精斑，身下的杂草都被染成了乳白色，而那被操干到如手腕大小般的后穴里还时不时向外流淌出浓稠的精液，旁边的一个塑料袋里装着一套给他换洗的西服、一双黑色的皮鞋和陆远前段时间穿过的黑袜。</p>
<p>在离他不远处则是中途折回的球队队员，看着凌宇那根傲人的大屌和四周队友们的脏臭球袜满脸的犹豫，四周望了望确定没人之后，一脸贪婪地跪了下去。</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5040.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>畜景牲情番外篇 &#8212; 水族館</title>
		<link>/2018/07/27/3529.html</link>
					<comments>/2018/07/27/3529.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2018 07:25:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[獸姦]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[肛門吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/27/%e7%95%9c%e6%99%af%e7%89%b2%e6%83%85%e7%95%aa%e5%a4%96%e7%af%87-%e6%b0%b4%e6%97%8f%e9%a4%a8/</guid>

					<description><![CDATA[引子 自從農場的命案爆發之後，雷諾與肖恩忙活了差不多兩年，終於賣掉了農場，一起搬去了紐約。之後倆人的&#8230; <a href="/2018/07/27/3529.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">畜景牲情番外篇 &#8212; 水族館</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>引子</p>
<p>自從農場的命案爆發之後，雷諾與肖恩忙活了差不多兩年，終於賣掉了農場，一起搬去了紐約。之後倆人的生活平淡而幸福 &#8212; 當然，平淡指的是相對的，他們的性生活依舊豐富而火辣，每天都會將各自粗壯的胳膊插進對方的屁眼里。</p>
<p>話說原來的小鎮上那些以獸交泄欲的人們，在農場事件爆發后沒有了發洩的通道，非常難過。好幾個男人由於實在受不了了而搬走，小鎮一下冷清了不少。當然還是有很多人留了下來，其中包括農場的常客，鎮上的警官克洛德。這個多毛壯漢在上次的故事里被一頭種牛給幹暈了過去，事實上除了種牛以外，其他各種雄性動物他都玩過，經驗已經十分豐富了。這兩年來突然沒有了泄欲的手段，警官的精神狀態非常不好，比以往要暴躁很多。</p>
<p>留在小鎮上的還有雷諾的弟弟，紅馬酒吧的酒保卡特。哥哥走了之後，卡特開了一家水族館 &#8212; 此時農場風波已經淡了下去，卡特明白，鎮上的男人們急需強力而重口味的泄欲方式，同時這也是一個相對比較安全的方法。水族館并不提供性服務，只是單純的賣魚還有配套設施，就算要查也查不出問題來。當然，至於如何享用這些魚，卡特會用“個人名義”給一些指示，甚至可以親自以“朋友身份”去顧客的住處指導監督。顧客們彼此之間也可以互相交換經驗。總之，這個水族館從一開張開始便立刻生意興隆起來。</p>
<p>水族館開張兩周后，克洛德警官終於從一些好友那裡得知了背後目的，他的心立刻癢了起來。當天下午他便迫不及待地沖到了水族館，和卡特攀談了起來。卡特從警官飢渴的眼神中立刻讀到了信息，他壞笑了一下，將警官帶到了辦公室。</p>
<p>卡特告知克洛德警官，這些水生動物和農場的哺乳類不一樣，並不是是根陽具就可以往屁眼里塞&#8212; 事實上，玩法很不一樣，因為許多水生動物連基本構造都不一樣，沒有陽具還怎麼塞。正因如此，顧客們需要先找一下適合自己的玩法，在這個期間卡特可以提供半價供顧客們嘗試各種水生動物的功能。克洛德警官此刻已經精蟲沖腦了，一口答應下來。卡特讓他辦了手續，然後去水族箱取了兩隻烏龜，配上了基本裝置。</p>
<p>“走吧，我記得你家有泳池吧？今天我提前關門陪你回去吧，看你都快憋出內傷了。”</p>
<p>第一章 烏龜</p>
<p>克洛德警官赤裸著壯碩多毛而誘人的身體，跪在自家泳池的淺水區。他現在心臟跳動得很快，簡直就是等不及了。卡特事先已經將一些飼料塞進了他的屁眼中（事實上，卡特的手指短暫的塞入都已經讓警官爽得顫抖了，他真的很久沒被幹了），並且告訴了他基本的步驟。</p>
<p>警官咽了咽口水，伸出粗壯的手臂，掰開了自己那兩塊壯碩臀肉，臉上不禁浮現出期待的淫笑。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/99/d5/24/fd7019305467092.png" alt="loading" /></p>
<p>一隻烏龜順著飼料的味道找了過來，小心翼翼地趴上了克洛德的壯臀，將頭伸出了水面。它開始探索性地把腦袋向著眼前這個柔軟溫熱的肉洞里塞，很快便發現這個肉洞可以被撐開，而食物就在裏面。</p>
<p>克洛德不禁顫抖了一下，輕呼出聲。烏龜還沒把腦袋塞進去呢，但是濕冷卻又鮮活的物體抵住自己的肛唇，感覺十分的異樣，卻又讓他更加地期待。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/21/fc/e5/8f72f0305467096.png" alt="loading" /></p>
<p>不一會兒，這隻烏龜開始將腦袋向著壯漢的屁眼深處伸去，脖子延伸，竟是一路毫不吃力地向著克洛德的腸子深處前進！被冰冷的鮮活棍狀物撐開肉穴的感覺不禁讓警官顫聲呻吟了起來 &#8212; 這個感覺非常詭異難受，卻又令他興奮！</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/a2/43/be/66aa3e305467099.png" alt="loading" /></p>
<p>正當壯碩警官呻吟著享受著屁眼中蠕動著的龜頭時，忽然，他那原本被撐大得恰到好處而非常舒適的屁眼忽然猛地擴張了兩倍！壯漢不禁驚叫出聲，他那兩年沒有鍛煉過的括約肌怎能突然忍受如此強烈的拉扯！克洛德覺得自己的壯臀幾乎要裂開了，而屁眼裡那個將他肉穴險些撕裂的罪魁禍首卻繼續前進，撐開了他的腸道 &#8212; 原來，另外一隻烏龜也不甘寂寞，搶著過來進食來了。此刻，兩隻龜頭都深深地插入壯漢的體內不停蠕動著，克洛德痛苦地呻吟，試圖扭動身體，卻令括約肌的疼痛更加劇烈。他只好咬牙硬撐著。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/59/b3/75/b67bbe305467104.png" alt="loading" /></p>
<p>兩隻烏龜時不時交替著將頭縮回來，伸到肉穴外面呼吸一口空氣，然後再次插進壯漢的屁眼中覓食。這情景，簡直就像是放慢了很多倍的抽插動作。克洛德渾身止不住地顫抖，面部因為痛苦和愉悅而失去控制，口水順著他的鬍渣流了下來。他的喉嚨里傳來時而痛苦時而淫蕩的哼幾聲，不一會兒，這個壯漢便忽然全身緊繃，接著臀部一陣猛烈地跳動，將自己的精液射進了游泳池的水裡。</p>
<p>然而，兩隻烏龜卻並沒有停下來的意思。十幾分鐘后，已經射精兩次的克洛德一面喘著粗氣，一面求助般地望向游泳池旁邊的卡特，卡特卻只能無奈地搖搖頭道：“我沒辦法，烏龜是出了名的固執，它們不想停就停不了，如果硬拔它們會咬住你的腸肉絕不鬆口的。”</p>
<p>克洛德只能繼續乖乖抬起屁股讓兩隻烏龜享用美餐。他感覺自己的意識都快被這兩隻小小的爬行動物給幹出腦外了。</p>
<p>又過了半個小時，游泳池裡已經到處漂浮著壯碩警官那大塊大塊結塊的精液，他被操出漿6次，此時已經到達崩潰的邊緣了。他那可憐的屁眼上沾滿的自己腸道內的淫液，肛唇完全扭曲變形了。</p>
<p>十幾分鐘后，當兩隻烏龜終於把腦袋拔了出來，滿足地游開時，壯漢警察顫抖著緩緩爬到了泳池邊。他還沒來得及上岸便暈了過去，害的卡特只能連忙跑過來將這個壯碩的彪形大漢拖出來。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/7e/ba/10/0d554a305467107.png" alt="loading" /></p>
<p>第二章 鳗鱼</p>
<p>乌龟对克洛德的下体造成了一定的伤害，不禁括约肌被撕伤，而且乌龟在觅食的时候无意中会咬到壮汉的肠肉，两个多小时的玩弄导致克洛德警官的肠子里伤痕累累。之后的一整天鲜血都时不时从他松弛红肿而变形的肛门里流出来，染红了他的牛仔裤。</p>
<p>然而，克洛德可是被发情的公牛操得飞出去的壮汉，这点伤对他来说并不算什么，他倒是觉得被乌龟的脑袋抽插屁眼是一件很爽的事情。但是卡特并不同意，认为他们应该寻找一下其他更加适合的水生动物来提供性服务。克洛德是答应过卡特的，于是只好同意。何况，尝试新的玩法本身就很刺激。</p>
<p>三天以后，卡特等克洛德的肠道痊愈了，晚上关了店门之后便带上了好几条鳗鱼来到了克洛德家里。这一次他吩咐克洛德在按摩浴缸里放上冷水，脱光了躺进去。壮硕的警官三下五除二地照做了。</p>
<p>“不用往我屁眼里塞点饲料什么的吗？” 壮汉躺好了之后问卡特。</p>
<p>卡特神秘地笑了笑：“没必要。“</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/07/42/78/2fef84305467117.png" alt="loading" /></p>
<p>鳗鱼在按摩浴缸里游动着，一切似乎很平静。克洛德也不知道卡特葫芦里卖的什么药。</p>
<p>过了一会儿，壮汉感觉到按摩浴缸里的水开始慢慢升温 &#8212; 看来卡特把热水器打开了。忽然，他感觉到臀间的肉洞被一个硕大滑溜的圆柱形物体抵住了！这个圆柱形物体扳动了几下，竟是力气很大，硬生生地撑开了壮汉的肉穴，扭动着钻进了克洛德的屁眼！</p>
<p>克洛德立刻颤动了两下，一声淫叫声从他的喉咙中窜出。鳗鱼的个头正和他的意，粗大的肉身将他的括约肌充分地扩张，长长的身体令鳗鱼可以塞满这个壮汉淫贱的肠道。</p>
<p>”好。。。好舒服。。。“ 克洛德喃喃自语。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/53/9a/7f/14a54f305467126.png" alt="loading" /></p>
<p>原来，这个品种的鳗鱼是冷水鱼，浴缸里的水升温了，让它的天性触发，开始找洞钻。克洛德的肉穴就是一个天然的庇护所，柔软的肠肉和富有弹性的肛唇模拟了纯天然的泥沼洞穴。</p>
<p>这条鳗鱼深深钻到了克洛德的肚子里，扭动着，爽得毛茸茸的肌肉壮汉连连浪叫，听得旁边的卡特雞巴都硬了。而克洛德自己的大屌已經完全充血，圓碩的龜頭和一截屌身挺立在水外面。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/ef/18/bb/5ae51a305467131.png" alt="loading" /></p>
<p>忽然，壯漢本來淫蕩享受的面孔刹那間扭曲了起來，喉嚨中愉悅的淫叫聲演變成了一聲慘叫 &#8212; 浴缸里的水溫已經超過了熱帶水溫，剩下的其他鰻魚開始一條條焦急地湧向了克洛德的屁眼！它們大力地扳動著，無論克洛德如何夾緊括約肌都無助於是，竟是硬生生地一條條撐開了壯漢的肉穴鑽進了他的腸子！</p>
<p>壯碩的警官顫抖地呻吟著，試圖站起來，然而他的括約肌已經被撐到快要爆炸，他連雙腿都動不了！屁眼里塞滿了粗大的扳動著的鰻魚肉身，不一會兒就讓這個可憐的壯漢繳械射精。</p>
<p>卡特皺了皺眉，鰻魚一般是各自有各自的洞穴，看來水溫實在是太高了導致它們開始見縫插針。他連忙關上了熱水器 &#8212; 但是水溫冷卻下來還得一陣子，此時他也沒有辦法，眼睜睜地看著浴缸內的壯漢被操得慘叫射精。</p>
<p>”我的屁眼！我的屁眼！啊。。。屁眼要撐爆了！。。。救我。。。救。。。啊啊啊！！！啊啊啊！！！。。。好爽。。。好痛。。。好爽。。。“ 警官語無倫次地慘叫著，在天堂和地獄之間徘徊。</p>
<p>”你耐心等等，鰻魚也拔不得，等它們一會兒自己出來吧。“卡特無奈地說道。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/21/f7/7a/335c5b305467152.png" alt="loading" /></p>
<p>沒等到水溫降低，壯漢的屁眼終於承受不了如此多鮮活鰻魚的蹂躪，被撕裂開來！克洛德警官撕心裂肺地吼叫著，旁邊的卡特也手足無措：他清晰地看到大片鮮紅的血液從克洛德屁眼的傷口處滲進周圍的水裡，不一會兒便染紅了大半個浴缸。</p>
<p>巨大的感官衝擊讓這個壯漢在慘叫的同時再次射精&#8212;然後再次射精。白花花的粘稠精液粘在他碩大的長滿的胸毛的胸肌上，和被染成玫瑰色的浴缸水形成了對比。</p>
<p>卡特明白不能再等了，再等下去克洛德的屁眼會被撕成爛肉的。他當下饞住了慘叫著幾乎崩潰的壯漢，將這個沉重的肌肉猛男用力拖出了浴缸，然後扔進了旁邊的泳池。</p>
<p>泳池中的冷水果然立刻令鰻魚們紛紛脫身而出，畢竟壯漢的肉穴內也是溫熱的，它們更喜歡游泳池的冷水。卡特跳進了泳池中，扶起了神志不清的克洛德，將他拖上了岸。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/74/6f/0f/66c40e305467163.png" alt="loading" /></p>
<p>第三章 魚群</p>
<p>克洛德警官的括約肌花了整整一周才恢復。但是他其實從事發后第二天起就忘記了當時的傷痛，巴不得再被幹上一遍。卡特好不容易說服了他，等到修養好了之後再嘗試新的品種 &#8212; 鰻魚還是太具攻擊性了，卡特擔心這個壯碩的賤貨淫欲攻心的時候會主動讓悲劇重演，到時候沒有卡特在旁邊監督著，問題可就大了。</p>
<p>這一次，卡特把克洛德帶到了自己家。他家有一個巨大的海水魚缸，正好適合接下來的新玩法。當天，他事先將一大群飼料小魚放進了魚缸 &#8212; 平常這些小魚是大魚的食物，但是今天它們的作用可不一樣。</p>
<p>克洛德提前交替了值班，迫不及待地來到了卡特家，在車上他就忍不住雞巴硬起來了。卡特吩咐這個壯漢脫光了衣服，從海水魚缸的頂部跳了下去 &#8212; 這個多毛壯漢在玻璃魚缸中撲騰了兩下很快就適應了，滿懷期待地淫笑著，雖說他也不知道將要發生什麽。</p>
<p>（點小圖放大）</p>
<p>卡特看著警官適應了環境，便從旁邊的魚箱中取出一條肉食性海水魚，放入了水缸中。</p>
<p>頓時，魚缸中的小魚感覺到了危險，迅速地竄動了起來！克洛德楞了一下，還沒反應過來了，忽然就感覺屁眼處一陣巨大的壓力，剛剛修復的括約肌再次被大幅度撐開！</p>
<p>卡特看著這群小魚爭先恐後地鑽進克洛德的肉穴中，滿意地微笑著 &#8212; 要的就是這個效果，這群小魚在野外躲在淺海海底的沙洞里，現在也是一遇到危險便找洞鑚。要是他們再小一點可就危險了，魚苗會鑽進男人的馬眼里，甚至順著尿道遊到卵蛋里去，到時候麻煩可就大了。還好這些都是卡特挑選過的成年魚，個頭太大完全鉆不進馬眼，只能往克洛德的屁眼里鑚。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/f4/55/7e/e847c7305467192.png" alt="loading" /></p>
<p>不一會兒，克洛德警官的雙眼圓瞪充滿了血絲，表情痛苦而有享受。他的肚子已經被一大群的小魚給塞滿，小腹擴張地隆起，還能清晰地看見內部的蠕動！</p>
<p>腹內的壓力強烈地壓迫著壯漢的前列腺，不一會兒，克洛德撲騰了兩下，翻著白眼，臀部大屌和卵蛋一陣抽搐，一大股濃稠白漿從他雞巴的頂端噴湧進了海水中飄散開來。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/72/65/4b/671b05305467209.png" alt="loading" /></p>
<p>當小魚全部鑽進了克洛德的肚子里之後，壯漢痛苦地掙扎了幾下，卻是明顯地很受用。前列腺液不停地從他的龜頭頂端被榨出來，要不是正在水下，他肯定愉悅地淫叫起來了。</p>
<p>就在這時，忽然，那條個頭不小的肉食性海水魚似乎也找到了食物的去處，竟是將嘴和頭用力拱進了克洛德的屁眼！壯漢察覺到不妙，驚恐地向下望去 &#8212; 看到了這條魚的個頭時，他差點被嚇呆了。</p>
<p>不僅克洛德被嚇呆了，卡特也吃了一驚 &#8212; 這條魚屬於小型的銀魚，平常只在空蕩的水裡捕食魚群，從來都不會鑽洞的呀！他楞了兩秒之後，心中暗叫不好，連忙扳動椅子準備把克洛德給拖出來。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/6d/45/ab/f81f14305467225.png" alt="loading" /></p>
<p>但是無論卡特動作如何迅速，還是比不過飢餓的魚。不一會兒，那條銀魚已經將半個身體掙扎地塞進了壯漢的屁眼！</p>
<p>肚子里的脹痛和肉穴被撐開的撕裂感讓壯漢慘叫起來 &#8212; 卻因此大喝了兩口海水。他掙扎著試圖爬出魚缸，然而平口的海水魚缸從裏面怎麼爬得出來？</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/62/ed/51/956a28305467241.png" alt="loading" /></p>
<p>當卡特終於爬到缸頂準備拉克洛德出來時，他被魚缸中的景象嚇得楞了愣。</p>
<p>銀魚已經整條鑽進了壯漢的腸道，此刻克洛德警官的肚皮鼓脹得幾乎快要撐爆，他的表情痛苦異常，眼角瞪得快要裂開，肚子里一大群的魚用力地蠕動翻騰讓他快要瘋狂！</p>
<p>他不斷地抽搐著將更多的精液噴射進了海水中。很快，血水從他那被扯爛的屁眼里湧出來，更是有好幾股伴隨著他的精液被噴射出來！</p>
<p>卡特暗叫不妙，銀魚在克洛德的體內覓食，小魚的扳動一定是割傷了他的腸子，甚至已經傷到了他的前列腺導致精液中夾血！他連忙將撲騰著的肌肉猛男拖出魚缸。</p>
<p>隨著壯漢的身體脫離海水，不一會兒，一大群小魚掙扎著從他的屁眼中竄出來，夾雜著壯漢的血液和大量的淫汁。魚群的湧出，血液的噴湧，外加壯漢撕心裂肺的慘叫和鼓脹的肚子迅速縮小，這一看竟然宛如孕婦分娩一般。</p>
<p>卡特將奄奄一息的警官拖到了地上平躺放好，他皺著眉頭，因為那條銀魚還留在克洛德的腸子里！銀魚體型太大，在壯漢的體內無法轉身，自然是尾巴朝外地困在了裏面。卡特一咬牙，忽然伸出手，猛地插進了克洛德那爛肉一般的屁眼中！克洛德再次慘叫出聲，卻連扳動的力氣都沒有了，任憑卡特的手臂深入自己的體內，抓住了銀魚的尾巴，一寸一寸地將那條魚給扯了出來。這情形，簡直如同接生一般！</p>
<p>此時，疼痛過度的克洛德已經暈了過去。他的腹部終於消漲了不少，卻還是明顯隆起。卡特將手伸進警官體內時便覺察到了，還有不少小魚的屍體留在腸道中，有被擠死的，有被憋死的，也有被銀魚咬死的。這些屍體顯然不可能自己游出來。他咬了咬牙，忽然抬起了腳，然後狠狠一腳踩在了警官隆起的肚子上！</p>
<p>克洛德那肌肉壯碩的身軀猛地一陣，兩眼圓瞪，竟是活活從昏迷中被痛醒，再次嘶啞地慘叫出聲。一大股血水和腸道淫汁伴隨著眾多魚屍從他的屁眼中爆射出來，如同消防水龍頭一般 &#8212; 與此同時，這個浪貨竟然再次抽搐著雞巴射精了。幾十秒后，壯漢再次白眼一翻，暈了過去。</p>
<p>卡特連忙檢查了一下克洛德的呼吸和脈搏，鬆了口氣 &#8212; 健壯如牛的警官還不至於被幾條魚給操死，可能得休息好一陣子但是傷勢並沒有特別嚴重。他的腸子里應該還遺留著少量小魚的屍體，不過就當是生魚片，消化掉就算了事吧。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/78/a8/c0/2445b8305467256.png" alt="loading" /></p>
<p>第四章 錦鯉</p>
<p>可憐的克洛德警官，自從銀魚事件之後休息了整整兩周他那被撕裂的括約肌和被割傷的腸道才恢復過來。在這個期間，他連將自慰器塞進自己的肉穴都沒有辦法，讓這個壯漢著實憋得心慌。多天以來無法愉快地泄欲讓克洛德每天早上醒來時都漏精，床單和被子被自己的精液沾得又黏又濕。</p>
<p>顯然，海水魚也并不適合這個肌肉猛男。卡特費勁了心思，專程進口了幾條錦鯉，準備試試運氣。</p>
<p>兩周之後，卡特帶著幾條大小不同的錦鯉來到了克洛德家裡。錦鯉生性溫和，就算是覓食也不會過於激烈兇猛，應該不會再次出現往克洛德屁眼裏面鉆這種慘劇。但是爲了保險起見，卡特還是隨身帶上了醫療箱 &#8212; 鬼知道這個壯漢的肉穴怎麼這麼有魔力，所有魚類都愛往裏面蹭，還是以防萬一吧。</p>
<p>克洛德早就迫不及待地等在家裡了。卡特讓他脫光了，將錦鯉事先放進游泳池熟悉一下環境，然後開始往克洛德的私處塗抹飼料。飼料是漿狀的半固體，因此卡特直接抓了幾把，開始往壯漢的身上抹去。第一把抹在了克洛德警官的乳頭周圍，飢渴的警官那壯碩厚實的胸肌跳動了幾下，喉嚨中傳出一聲輕輕的呻吟，胯下的大屌直接就硬了起來。卡特明白這傢伙是憋壞了，碰一下乳頭就能興奮成這樣，因此沒管他。第二把飼料入手，卡特直接一把抓住了克洛德已經勃起的雞巴，用力握住擼動了幾下，將飼料黏在了肉棒表面。克洛德”啊“地出聲，顫動了幾下。卡特看到這反應，知道自己得加快速度，這雄壯的警官自己可打不過，別一會兒發情了拿自己來泄欲可就糟糕了。他抓起最後一把飼料，抹向了克洛德厚實渾圓的雙臀中央。肛唇被卡特的手指擦過的瞬間，克洛德猛地抽搐了一下，一股前列腺液從龜頭頂端湧出。</p>
<p>卡特無奈地笑笑道：“你不至於吧。。。”</p>
<p>克洛德皺著眉頭，呼吸開始渾濁，低聲道：“快。。。快點兒。。。老子憋不住了。。。”</p>
<p>卡特示意克洛德可以下水了。 這一次他很小心，沒有將任何飼料塞進克洛德的屁眼或是馬眼里，理應不會再出什麽問題了。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/e3/45/fa/37ebd3305467275.png" alt="loading" /></p>
<p>錦鯉在一分鐘內就有了反應。個頭最大的那條錦鯉繞著壯漢游了兩圈，忽然張開嘴，一口將克洛德充血的大屌吸進口中！壯漢顫聲驚呼了一下，但是立刻浮現出享受的表情。幾秒鐘之後，他開始輕聲呻吟起來。</p>
<p>“操。。。好舒服。。。魚嘴居然能這麼爽。。。”</p>
<p>大錦鯉不停允吸著克洛德的大屌，一來它必須這樣將克洛德雞巴上的飼料給吸下來，二來它也必須吞水呼吸。但是這樣一來，簡直就是一個自動按摩器一般服務著壯漢的陽具。</p>
<p>正當克洛德盡情享用著這條大魚時，中等大小的錦鯉游了過來，在壯漢的臀間探索了兩下，忽然張開嘴吸住了克洛德的肉穴，魚嘴將他鬆弛的屁眼整個包住，接著蠕動允吸了起來！</p>
<p>克洛德的淫叫聲立刻高了個八度，眼神瞬間變得迷離，嘴角浮上了幸福又淫蕩的微笑。</p>
<p>“噢老天！啊。。。它在吸我的屁眼。。。好爽。。。好爽。。。”</p>
<p>卡特在一旁看著，很滿意。錦鯉的吸力并不會過大，足夠讓這個壯漢欲仙欲死但是不至於造成肉體上的傷害。魚嘴內沒有牙齒很圓滑，更是不會割傷克洛德的私處。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/e9/cd/cd/8385fe305467297.png" alt="loading" /></p>
<p>最小的那條錦鯉也開始行動了，它游過來，忽然一口含住了克洛德因為興奮而充血飽脹的奶頭，亦是允吸了起來。壯漢的臉抽搐了幾下，忘情地呻吟了幾聲，竟是翻著白眼不受控制地流下了口水。</p>
<p>與此同時，他的下體是另一幅光景。那條最大的錦鯉幾乎已經將他整條大屌都吞進了肚子里。而中等大小的錦鯉允吸了許久后，已然將壯漢屁眼內的一大截腸肉給吸了出來，克洛德簡直就爽得快要失控了。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/0f/68/96/d8ad90305467314.png" alt="loading" /></p>
<p>十分鐘不到，壯漢全身一陣猛烈地抖動，“哈，哈”地呼出兩口粗氣，很明顯將精液射進了大錦鯉的肚子里。他的表情欲仙欲死，十分恍惚，簡直像吸了大麻一般。</p>
<p>卡特明白，必要時他可以將錦鯉強制拉開，也不會撕傷克洛德的陽具腸肉或是乳頭。但是考慮到這個傢伙這麼久沒有泄欲了，就讓他連續射個幾次爽個夠吧。</p>
<p>半個小時以後，壯碩的警官已經在魚嘴了射精三次。這對於大錦鯉來說是意外的收穫，高蛋白高營養的優質精液居然就這麼大股大股射進它肚子里，這是多麼幸運的事情！中等大小的錦鯉亦是有收穫，克洛德的腸道現在正無節制地大量分泌出淫汁，被錦鯉一口一口地榨乾吸進肚子里。更何況，柔軟卻有彈性的腸肉簡直就是最好的口香糖，錦鯉樂此不疲地允吸著。而最小的那條錦鯉，終於在此刻得到了回報 &#8212; 克洛德本來就經常玩弄自己的乳頭，此時長達半個小時的強力刺激讓他的乳腺終於通奶了，一大股乳汁被魚嘴給吸得爆射出來，直接被小錦鯉享用了。</p>
<p>而壯漢自己則是無節操地淫叫呻吟著，肌肉壯碩的毛茸茸身軀完全放棄抵抗，任由錦鯉們處置，簡直就是一塊兒上等牛肉等著被享用。連續三次射精雖說對身體的負荷很大，但是這個傢伙已經爽到無所謂了。</p>
<p>不一會兒，他再次忘情哼唧了起來，然後全身肌肉緊繃，臀部猛烈跳動。大股大股的精液再次噴射進了大錦鯉的嘴裡，但是錦鯉早被之前三次射精給灌滿了，這一次白花花的精液竟是大量從魚鰓和魚嘴的空隙除噴湧進了水裡！</p>
<p>大錦鯉被灌飽了，識趣地緩緩將自己的身體抽離克洛德的大屌，然後心滿意足地游開了。從魚鰓中洩漏出來的大量精液漂浮在水裡，吸引了另外兩條錦鯉，它們亦是放開了克洛德的奶頭和腸肉，游過去一口一口將克洛德的精液都吞了下去。</p>
<p>壯漢神情恍惚而享受，喘著粗氣，在游泳池裡久久沒有動彈。卡特滿意地笑了，他知道這個表情 &#8212; 這傢伙已經爽到大腦短路了。</p>
<p><img src="http://images3.imagebam.com/a2/05/a5/2f8252305467328.png" alt="loading" /></p>
<p>後記：</p>
<p>很明顯，錦鯉是最適合克洛德飼養的魚類。不禁危險係數極低，能最大程度讓克洛德爽到，更是有自控性愛時間的功能 &#8212; 克洛德這個騷貨一旦性興奮了有可能直到卵蛋被榨乾都不會停下來，但是這些錦鯉在吃飽了之後自己便會停下，簡直太人性化了。</p>
<p>爲了錦鯉的生存環境，爲了報答卡特，也更爲了自己更好的享受，幾天后克洛德警官就從卡特的水族館購買了整套假山池塘，並且請了工人安裝在了自己後院。畢竟游泳池不適合長期飼養錦鯉，況且假山池塘配錦鯉，自己每天的性生活除外，平常也可以用來觀賞或是朋友過來聚餐時做擺設。</p>
<p>其他的魚類生命週期都不長，長時間供壯漢們取樂往往導致壽命更短。然而錦鯉是出了名的長壽，適應力也極強。這三條魚伴隨了克洛德警官幾十個年頭，結婚的十年裡天天夜裡背著老婆孩子在池塘里享受，離婚之後更是肆無忌憚地天天親自餵食這三條魚。偶爾借給最要好的幾個哥們兒享用，甚至幾個壯漢一起在池塘里輪番被魚玩。一直到克洛德警官兩鬢斑白對性愛提不起勁了，這三條魚還一直陪伴著他。偶爾感慨，雨天里撐著傘坐在池塘邊看著幾條和自己一般年邁的錦鯉緩緩遊動，忽然覺得這也不失為一種緣分。</p>
<p>正所謂，歲歲有鯉，年年有魚。</p>
<p>（本篇完，正好用最後一句話給大家拜個年吧！）</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/27/3529.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>城叔带我走进男人的世界/虐玩魁梧包工头 作者：Mercyeyesd</title>
		<link>/2018/06/18/206.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Jun 2018 17:53:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[獸姦]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[肛門吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/18/%e8%99%90%e7%8e%a9%e9%ad%81%e6%a2%a7%e5%8c%85%e5%b7%a5%e5%a4%b4/</guid>

					<description><![CDATA[城叔是我们工程监理部门底下对口施工队的一个小工头，本名秦永城，是个很符合他名字的男人，为人豪爽而诚恳&#8230; <a href="/2018/06/18/206.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">城叔带我走进男人的世界/虐玩魁梧包工头 作者：Mercyeyesd</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>城叔是我们工程监理部门底下对口施工队的一个小工头，本名秦永城，是个很符合他名字的男人，为人豪爽而诚恳，像城墙一样魁梧壮实的身材，虎背熊腰肚腩略微有些发福，身材和国字脸浓眉大眼都充满了中年熟男的魅力。但其实从岁数上来说，他也就比我大个四五岁罢了，办公室的男人都叫他老秦，小妹妹们开玩笑时喜欢叫他老秦哥哥。城叔，是后来我对他的称呼，也是只有他和我之间的，两个人才知道的称呼。</p>
<p>这个礼拜，工地上的一期工程已经快顺利收工。部门头头为了庆祝，特意乘周五晚上订了大热的日本铁板烧料理犒劳全办公室。城哥工作有一半时间在工地上混，有一半时间要回到办公室做一些汇报和沟通，他大大咧咧又豪迈爽气的性格也让他在办公室里混出了不错的人缘，这次居然也有他的份。其实这并不奇怪，他性格踏实稳重，能帮办公室做好承上启下的工作，又和办公室里的员工没有任何利益上的冲突。他经常一身臭汗风尘仆仆穿着脏兮兮的工作服风风火火的冲进办公室，伴随着他豪迈的大嗓门“丫头少爷们，老爷又给你们带冷饮来啦”，接着便是几个小姑娘迫不及待的冲上去抢夺自己心仪的口味。“想吃哥哥的大冰棒吗？”老秦经常挤眉弄眼的和女孩子们开些无伤大雅的带色玩笑，那些个最小的小姑娘往往这时候会装纯洁“哼，甜筒都被老秦哥哥你熏得臭掉了，才不要吃呢。”老秦就会作凶神恶煞状，用粗壮的手臂把小妹子虚勒在自己的胸前，“好啊，敢嫌哥哥臭，妹子你等最后拿冰棒啊。”“好了，好了，我错了，老秦哥哥最香了，饶命啊&#8230;”嘻嘻哈哈中，老秦和办公室里的大多数人都打成一片，虽然有时候几个自以为是的老女人上司从不和老秦多打交道，甚至会在角落里嘀咕“工地上的男人臭死了，把办公室都弄脏了”，但我这个表面上只是管点采购的小领导并不这样想，只是偶尔会望着那个被老秦的壮臂勒在厚壮胸前的小妹子，心里面暗暗羡慕——老秦可没可能也不敢和我开这种玩笑，他每次都很客气的把从外面带来的各种零食很客气的送到我座位上，也和我开开玩笑，胡侃乱吹一顿，有时候也会跑过来蹭我的电脑玩一些很山寨的网页游戏——但我都是端杯茶端把椅子做在旁边，饶有兴致的看他吭哧吭哧的建城，招兵&#8230;有时候游戏的看点不在于本身，而在于参与者身上，就如同爱看球星的花痴女球迷一样，我的目光总是一半装作颇感兴趣的看着花花绿绿的屏幕，一半借着聊天，贪婪而羡慕地看着老秦古铜色的脸庞，浓黑的眉毛，炯炯有神只要穷开心就分外明亮的大眼，腮帮子上密密的胡渣，宽壮的肩膀，粗壮有力有点点手毛的手臂，宽大的手掌像捏玩具般捏着我小小的鼠标，五分裤下同样古铜色的长满了腱子肉的黑毛粗壮大腿和粗壮小腿，穿着懒汉拖鞋的一双45码大脚和布满了灰尘和泥垢的脚趾，还有胸前把工作衬衫撑得鼓鼓的线条，说到胸前的线条，有次老秦又在我这块儿满身大汗玩游戏时好像注意到我在盯他的胸前，就随口开了句玩笑“看，哥的胸毛性感不？”我愣了下，有点没反应过来，下意识的回答道“很性感，很好看啊。”后面两个人就继续嘻嘻哈哈一个看屏幕一个看人有一搭没一搭的聊天，似乎&#8230;也没什么我一个大男人这样回答有什么不妥，但我有发现，如果老秦在蹭别的同事的电脑，即使之前汗出得再多，也顶多把胸前的纽扣扭开两颗，但在我这里玩的时候——当然老秦最喜欢在我这里蹭电脑，只要我不忙，因为我的系统总是维护得最流畅而且我有意无意总会把办公室发的福利给老秦留一份——老秦总是大咧咧非常放松地把衬衫扣子放松到第五颗，豪迈地露出两块胸大肌中间明显深邃的，长满了茂密浓黑胸毛的山沟。我在吃豆腐的同时，问到老秦为什么要穿厚重的衬衫而不是T恤（工地上很多人都穿T恤甚至赤膊），被老秦随口一句“哥是职业的”混了过去，但有次老秦在我一个人加班时满身大汗地冲进来，看没人就急吼吼地冲到卫生间去擦个身，擦完身后敞着衬衫哼着小调回了办公室，那时我才发现他健壮的胸大肌有多雄伟，老秦的胸毛并不是很多，而是恰到好处的集中在中间，让两块古铜色的胸大肌显得更加“可口”，但那时我并没有发现为什么老穿着工作衬衣的老秦为什么会晒得一身那么均匀而性感的肤色，而是发现老秦的两颗奶头，不仅黝黑，而且很大，像两粒花生仁那样矗立着。啊啊啊，这种奶头是我的最爱啊，好想尝一尝是什么味道，但我明白了老秦之所以不穿T恤也许是因为怕“激凸”吧。老秦似乎注意到自己那硕大的奶头被我直愣愣的盯着，但看我并没有流露出任何嫌恶的表情，就干脆鼓起手臂做了两个抖胸的动作。我赞美的吹了两声口哨，嘻嘻哈哈中，那次加班什么也没有发生——我知道老秦对我有别于其它同事的亲近，但看不出来更多，他是孤身闯荡在魔都的东北汉子，虽然据说他没有女朋友，但他岁数也不过比我大个几岁，在世俗的眼光中，大概没有多少大城市的妹子会看上这种脏兮兮在工地混的男人吧。</p>
<p>铁板烧的气氛很热络，大家都喝得有点高，虽然我可耻地不胜酒量，但好在坐旁边的老秦很主动地帮我挡酒，即使有谁想要端着杯子为难我一下，有点喝高的老秦就会凑过来用手臂环着我的肩膀“来，这杯爷跟你喝”，就这样，这个工地上的汉子不知帮我挡了多少同级部门头头有意或无意的“刁难”，让我很是感激，但我最感动的是，终于感受到老秦粗壮的手臂环绕在我脖子上的感觉，肩膀上惊人的热度是这个壮熊身上的体温，耳畔是这条酒桌上东北男儿豪迈的嗓音和冲人的酒气，鼻端还有他身上非常浓郁的汗味，和他的名字一样，浓厚，朴实，又充满了男人的霸气。</p>
<p>回去的路上，刚好我和老秦做同一部地铁。上车后，喝了不知多少杯清酒的老秦有些酒意上头，眼睛有点微微眯着，但却似乎更加明亮，他兴高采烈的和我聊着天，我能看到他厚实的嘴唇里，带着点烟渍的整齐牙齿。周末的晚上，地铁依旧是格外拥挤，往常这个时候，我总能闻到闷热的地铁里各种不好的气味，廉价的化妆品，男人的油头味和体臭，但这一刻我的鼻端只有老秦身上因为热度而散发出的浓烈的汗臭味，就是一个壮年男人在一天烈日下大汗淋漓的劳动后来不及洗澡又去喝酒，喝得浑身发热后散发的味道——我视之如宝地，贪婪而又自以为不引人地嗅吸着。微醺的老秦只顾和我聊天，说的话也越来越随意和有点&#8230;大男人，“小夏啊（以前他更喜欢开玩笑地叫我领导或者夏爷），今天多亏你，哥也能享福啦，省一顿饭呢嘿嘿~哥还有点用吧，能帮你挡点酒。”“老秦，你酒量真好哇，好汉子。”“俺是东北人嘛，酒量杠杠的。佩服哥不？”我自然顺杆上树“那当然，杜哥真猛男啊。”“嘿嘿，”老秦微眯着眼有点神秘兮兮的俯下身（他一米八五我才一七五不到），“其实哥也就这点出息，偷偷告诉你，哥也有点喝醉啦~小夏啊，敢送哥回家不，哥就怕&#8230;嗝&#8230;到时候在街边睡着了哈哈。”往常这时候，我可能会回“哈哈，那你可得小心啦，第二天醒来摸摸裤兜里，大老爷们的处男证还在不在。”但看老秦眯眼惺忪仗着酒意故意打趣我的样子，不知怎的就回了句“好啊，那小夏就把杜哥一路送回家咯，到家后帮你开门洗澡搬上床睡着了再走。”</p>
<p>老秦愣了下，这时地铁正好停靠一个大站，N多人下车又上车，车厢内顿时人满为患，一下子把我挤到了过道中间的墙上。“小夏要是女的，那么体贴哥哥就娶回家当老婆哈哈。”感受到身后人肉罐头的推力，还好老秦及时伸出双手撑住，把我保护在他的怀抱里。为贴墙而站的我撑出足够的空间，但更巧的是，一不留神之下我差点要摔倒，还好有及时捞到“救命稻草”——右手抓到的是老秦磐柱般的大腿外侧，而左手，却从老秦的衬衫下摆滑了进去，正好按在老秦的左胸肌上，手心上那颗火热的凸起——毫无疑问，是老秦矗立的大黑奶头。我的脸埋在老秦敞开的领口里，鼻端是老秦胸毛上湿滑的油汗，和新鲜得不能再新鲜的浓重汗臭味。等车开动，我好不容易抬起头，给老秦递出一个歉意的眼神，却发现老秦只是若无其事的平视前方，背后的双手却有意无意地环抱住了我，装作没事般地一言不发。在这个角度，外人根本看不到我们之间的亲密和异样。我一时也没有别的动作，只是轻轻的 自然的 把侧脸靠在老秦敞开的胸膛上，鼻尖和嘴唇微微触碰着老秦心口上挂满汗水的胸毛。这样的姿势持续了有差不多一站路，我却希望这一刻有一个婚礼那么长，随着报站声的响起“下一站停靠南京东路，请乘客做好下车准备&#8230;”,准备下车的人流开始涌动，一时间车厢变得更挤了。按理说，下车的人挤到门口时，以老秦的力气完全可以把我们的姿势调整好，至少可以撑得再宽松一点，但这时，他却趁着那个挤更紧密地把我拥抱在他的怀里。“不行，这样下去，我都要控制不住有反应了”，正在暗叫糟糕的时候，我的小腹处却感觉到一根极粗，极热的棍状物，硬梆梆地顶在我的丹田上，摩挲着我的肚脐。原来老秦对我&#8230;我悄悄抬头，老秦还是镇静地平视前方，只是古铜色的脸庞和耳根有些遮不住的通红，似乎发现我在悄悄的，没有恶意的看他，微微地，老秦的那根粗棍和我的小腹贴得更紧了。那个瞬间，长久以来默默的渴望，注视，羡慕，钦慕，亲近和好感似乎都融化了。我的左手上下慢慢地摩挲起老秦硕大的胸肌来，我的手心，也摩擦起老秦那颗，一定非常黑红的乳头来。老秦的胸肌上没有什么胸毛，整个大奶子上，都是光滑的油汗，摸起来非常舒服，我捏着非常过瘾。我知道老秦这样时不时做重体力活儿的男人，两块胸大肌紧绷起来像钢一样坚硬，但他把整块胸肌都松弛下来，让我上上下下捏玩了个够。我一手都掌握不住的男人的大奶子啊，当一个男人把他这么雄性这么自豪这么有力的胸肌交到你手上任你抚摸的时候，他就相当于放下他坚硬的壁垒，把他火热的内心和情感交给你来崇拜，来分享，来掌握。渐渐的，我手心里的老秦的大奶头变得更硬了，我用手指捏住它的瞬间，老秦的呼吸都粗重了，我的小腹上能感觉到老秦的那颗龙头在我揉捏着他大奶头的同时一跳一跳似乎有越涨越大的趋势。我的右手轻轻按压老秦的大腿示意他可以用力。老秦会意地轻轻拱起腰身，借着车厢的震动，让他的大肉棍在我们的胸腹部之间尽情的来回挤压着，摩擦着。车靠站了，他就停下。车启动后，他就继续拱动他健壮的腰腿，让生殖器在我们之间越来越重地来回摩擦——老秦今天穿着厚厚的格子工作衬衫和一条劳动布质地的五分裤，如果他就这样射一发，相信从外面也看不出什么来。他也是这么做的，随着我们目的地的临近，老秦一边拱着他的公狗腰操着自己的大阳具，一边默默地抖着那块被我不断玩捏的大肌肉胸，让我可以摸得更过瘾，每当我捏得越深，抠他的那颗奶头抠得越重，他的鸡巴就越重地顶着我的小腹。最后在我重重用指甲尖抠着老秦的大奶头的时候，老秦健壮的身子一颤，喉咙里压抑不住地闷哼了两下，胸大肌不由自主地绷得紧紧的，我的右手感觉到他的大腿上的腱子肉也绷紧了，整个腰腿都绷紧地，一下一下地抽搐着。隔着厚厚的布料，我的腹部依然可以感觉到老秦的大阴茎一涨一涨地享受着高潮的快感，那颗硕大的龟头几乎像婴儿的拳头一般顶在我的胃上，一股一股的暖热从龟头上渐渐蔓延开来，老秦的高潮和抽搐几乎持续了半站路的时间，听着老秦剧烈的心跳，我也不禁轻吻起他胸毛上晶晶亮的汗珠，同时有大量的汗珠滴落到我的脸上，鼻孔上，嘴唇上，舌头上，我的嘴里都是老秦胸膛上咸咸的油汗，鼻端的汗臭味霸道浓烈得无以复加，而在浓郁男人的汗臭味中，我也闻到了那一股细微却非常腥臊的，属于健壮男人的新鲜滚热的浓精的味道。</p>
<p>快到站的提示音把我们从余韵中拉了回来。我毫无破绽地迅速松开老秦那颗被我捏得一定大了一圈的赤黑奶头，把手从他的衬衫里抽了出来，另只手把我的公文包递给他让他遮在前面以防万一，两人就这样有惊无险的挤下了车。走在橘黄色路灯下的街道上，我们似乎又开始回味起刚才的经历。老秦的酒似乎也醒了，一个人沉默地走在前面，我紧跟着他，鼻端仍贪婪地大口嗅着他随着夜风飘来的浓郁的汗臭味，等我回过神来，发现我们还是一起走在一条不认识的&#8230;呃，应该是老秦回家的道路吧。走着走着，似乎老秦的步子也放松下来了，就这么圾着吊儿郎当的八字步，悠哉悠哉地走着，我也乐得跟在后面，享受着这一刻美好的时光和老秦的味道。两人虽然没有说话，但刚下车时的那一点尴尬已经不在了。</p>
<p>走着走着，路灯越来越暗，我们弯进了一条昏暗的小弄堂，走了几十米，周围寂静无声，连马路上的车轮声都远离了。老秦停下步子，转过身，有点不好意思地看着我“夏爷，俺让你见笑了嘿嘿。”说着他又有点憨厚地挠了挠头“俺是个粗人，对不住&#8230;”“别这么说，我也很乐意为杜哥效劳呢。”看我还叫他哥，老秦爽朗地眉开眼笑起来，“嘿嘿，俺就一副身子骨壮，好兄弟你玩得俺很舒服啊。”说着，他很自然地松开两颗纽扣，把他被我把玩遍了的右胸给袒露出来，那颗紫黑色的奶头在昏暗的灯光下，涨得跟一颗紫葡萄一样，“瞧俺的大奶头，嘿嘿，贱的很，越捏它越爽，越爽就越肿哈哈。”我着迷地上前去，再度用手抚摸把玩起那已经被我抚摸了遍却远未够的健壮的大胸肌和大奶头，老秦干脆把衬衫的扣子全部解开，两手背在身后，还时不时地跳动着胸大肌，任我的双手齐上，揉捏着他那一双厚实宽大，一手难以把握的大奶子，喉咙里非常男人地粗重地喘息着。等我开始用牙齿轻轻啃咬那两颗又咸又具有肉感的大奶头时，老秦开始小声地呻吟着“啊！啊！俺的大奶头哇！俺的大奶头都给你啊！”等我把老秦的两颗大奶头都啃得肿了一圈，我也已经把他的一双大奶子给捏遍了，于是，接着用双手一手一只用指甲轻轻抠着老秦的大奶头，一边我半咬半舔地亲着老秦健壮的胸大肌，等老秦两块硕大的胸大肌上的油汗被我舔得干干净净，上面密密麻麻满是我轻咬过的牙印，我又转战啃咬起老秦隆起的肩膀和粗壮脖子肌肉。“哥，壮哥，你真他妈的壮啊，一身都是腱子肉。”“啊&#8230;小夏你玩得哥好爽&#8230;哥的大奶头，大肌肉胸，哥身上的腱子肉，都给你玩，随你高兴，啊&#8230;”“哥，叫我阿弟吧，以后就咋俩的时候，你就叫我阿弟好吗？”“好，阿弟&#8230;哦&#8230;哥的肱二头肌好吃吗&#8230;”老秦脱下衬衣，赤膊鼓起双臂做着健美的姿势，把他的肱二头肌鼓起来，让我亲了个遍。亲完，我让老秦背靠着路边的电线杆，把手上举握住电杆，一个猛男腿分八字，光着虎背熊腰的膀子，露出两处黑毛丛生，因为发达的背肌而显得非常宽大的腋下。这是多么雄壮而又无助的景象呀！我搂着老秦略有些发福的腰身，伸出舌尖舔向他如杂草般丛生的腋窝，那里的味道，是可以想象的浓烈，“啊&#8230;啊&#8230;，阿弟，那里臭&#8230;”“哥，我喜欢，是哥的味道。”“啥味儿？”“男人的味道，汗臭味，爷们儿”闻着那里浓郁的体臭里夹杂着男性爷们儿霸道的麝香味，我如获至宝地把老秦的两处腋下舔了个遍。“哦！哦！阿弟！好兄弟！你舔得哥好爽！”老秦非常感激地看着我，语无伦次地对我表着白，“阿弟，哥喜欢你，你想对哥做啥都行，哥&#8230;哥想被你玩，想被你虐待&#8230;”“虐待？”我惊讶地抬头看着老秦，想不到他居然&#8230;也&#8230;喜欢这调调，但抠着他奶头的指甲却不自觉加了两三份力。</p>
<p>老秦呻吟着，却把前胸高高地鼓起来，好让他的奶头被我进一步的虐玩。“哥&#8230;就一身腱子肉这些本钱，这身子骨就喜欢被人玩儿，其实哥经常&#8230;到那种偏僻的公厕里被民工绑着操，到晚上的公园里被各式各样的同志随便玩儿，操人或者被操，裸着大肌肉身子不停地被玩不停地射虐一整个晚上，哥喜欢你，哥不能瞒你，被你玩一玩，哥的大鸡巴就忍不住放漎了，阿弟，哥是不是很贱？鸡巴贱？奶头和大奶子也贱？~”他卑微地看着我，那种容易受到伤害却又充满了渴望的眼神让我几乎无力抵抗。</p>
<p>“哥，你是贱，这么壮的身子骨，这么大的鸡巴，还有这大胸肌，大奶头，都他妈的贱，随便玩一玩，男人最宝贵的精子就忍不住喷出来了，真是天生的贱种，那种最下贱最肮脏的狗杂种啊，是不是啊？”老秦失望地露出受伤害的眼神，怯弱地低声道“是&#8230;”看着他一下子几乎快要哭出来的神情，我不忍继续调戏他，“但是&#8230;阿弟我喜欢！”</p>
<p>老秦愣住了。我继续道“看你这么壮的肌肉，这么男人的身子骨，这么好的性子，我就想忍不住好好抚摸你，亲吻你，虐待你，把你的爷们儿传宗接代的精子给一次次弄出来，甚至把你当&#8230;配种的畜生一样，让你当着很多人的面，哥&#8230;”</p>
<p>老秦惊喜地看着我，把我的一只手按向他的裤裆——那里，一根滚烫铁硬的龙柱正用硕大的头颅亲密地隔着裤子摩擦着我的手，他的声音变得又沙哑又低沉“小夏，以后咱俩的时候你就叫俺城叔吧，俺就叫你儿子，少爷，主人，哥的&#8230;朋友都这么叫俺。你玩哥的时候，叫哥啥都行，随你怎么玩都行，哥发情的时候只想像&#8230;畜生一样，一直射一直射”，城叔——露出非常自豪的表情“叔会让你检查俺这条畜生的大卵蛋里藏了多少精子，一滴不剩都让主人给掏出来，然后主人还可以接着检查公畜腰子里藏了多少精血，脊梁骨里有多少骨髓，都给主人榨出来。”听着城叔坦诚的告白，我禁不住一把将他的裤衩给拉到了膝盖。啊！好大一条独龙！二十公分长，六公分粗，紫黑色的龙身被粗大的青筋虬结着，上面顶着一个马眼怒睁，非常肥厚饱满的大龟头，我轻轻挠着那颗大龟头下面敏感的系带部位，爽得城叔的两条健腿微屈着轻轻打颤，另一只手往下一探，嗬！两颗足足有台球大小的大睾丸！“这得存了多长时间的精啊！”我赞叹地问城叔，看这样子的存货，今天晚上城叔还有很多新鲜的精华可以让我榨取出来哩！</p>
<p>“就一天不到。”城叔不好意思又带着点雄性自豪地嘿嘿笑道，“俺这条种畜身强体壮产精也快，上周工地旁边的农家有个老头子认出俺就是那个公园晚上的公用配种机器，就让俺整个双休日到他家里被他整，不然就把俺的事儿捅到单位。俺也喜欢这种没办法反抗的，于是就去了。那老头可真会整，都七八十岁的人了，两天里操了俺差不多有十几回，还用各种农具的把柄和人的手脚往俺的肛眼里塞，把俺操得死去活来。两天里没让俺吃一口饭，喝一口水，饿了，就喂俺他家里养的鸡啊鸭啊，还有耕牛和家猪的粪便，渴了，就喂俺喝他的尿，或者从茅坑里舀来的粪水。但你知道那老头还让俺干啥吗，他把村里流浪的几十条野狗里面的成年母狗引到后院里关起来，让俺给这些母狗交配！俺就光着身子，在露天里不分昼夜的，轮流给这十几条母狗配种，只以粪尿为食，粒米未进，那老头真把俺当配种的畜生都不如，一个劲的用配种的类固醇性激素给俺补充精力，俺一开始操一条肮脏的杂种母狗，操了五分钟就在那杂种母狗的子宫里忍不住把俺男人的漎水给榨出来了，因为实在太下贱太刺激了，母狗的阴道里又紧又热又短，每次射精的时候都能感觉到母狗的子宫颈卡着自己的大龟头，自己新鲜的浓精就这样直接狂喷在母狗的子宫壁上。如果俺能给狗怀上，这一下就保准能生出小杂种狗来。后来第二把俺操了十分钟，第三把一刻钟，总共一个半钟头里给这条母狗配了六回种，这才筋疲力尽地拔出来，俺几乎把卵子里的精都射进那母狗的子宫里了。想着那老头该放过俺了吧，谁料他拿了一盒针剂出来，吸了满满一针筒，说是补品要给俺补补，俺就让他把那针药从俺的屁股上打进去了。过了一刻钟，俺觉得全身发热，浑身是劲，心里面像有猫爪子在挠，大鸡巴挺得和憋了两个月似的，满脑子就想着操。那老头牵过另一条浑身烂泥疥疮的杂种流浪母狗，示意俺插进去继续。俺那时候根本就不能思考，鸡巴一挺，就交上了，公狗腰狂抽了五分钟就忍不住喷了，那种喷精的滋味是从来都没尝过的，根本就止不住，交配了五分钟但射精居然差不多有三分钟，就是鸡巴挺得铁硬，大屁股和公狗腰一下下地抽筋着，像撒尿一样，把睾丸里面的东西无止境地狂喷进母狗的子宫里，非常销魂地喷射着，脑子里一片空白，什么想法都没有，只感觉自己就好像一头种猪一样，高潮时只知道喉咙里嗯嗯叫着，除了射精还是射精，那时候心里只有一个念头，那就是种畜发情配种时真他妈的爽，俺喷得欲仙欲死，哪怕是把全身的精血都贡献给那条肮脏杂种狗的子宫都愿意，只要下辈子投胎当匹种马。好不容易射完了，俺才发现脚指头抠着院子里的石板地都用力得破了皮，一身的汗就像从水里捞出来一样，鸡巴拔出来的时候自然是一塌糊涂都是白白黄黄非常浓的精液，鸡巴依然铁硬，而两个卵蛋，比和上一条母狗交配前还要涨。就这样，俺和第二条母狗交配了三次，那母狗的子宫满的止不住地溢出来，那老头让俺把地上从母狗阴道里满出来的精液都给舔着吃了，又给俺换了条母狗继续配种，就这样，累了就给俺打一针，满了就让俺吃精，换狗。后来那老头才告诉俺，他给俺打的是近年来早已禁用的烈性种畜发情用类固醇和高浓度性激素，因为效力太好经常引起种畜发狂而被逐步停用，但确实可以让种畜强烈发情和连续，大量射精，显然，对俺这种健壮的成年男性也是这样。就这样在不停的药物注射刺激下，俺像发情的公狗一样整天整夜连续地给母狗交配，到后来心理上已经麻木了，没力气半蹲了就干脆跪着，或者趴着像真的大公狗一样和母狗交配，感觉射满了，屌子拔出来，跪下低头把舌头伸进母狗的阴道，把能舔到的自己的精液和母狗阴道的分泌物都吃下去，新的狗牵来，公狗腰就自动一挺，鸡巴插进去，继续交配起来，感觉累了，就自动撅起屁股，让老头往俺的身子里面打药，这样重复了不知多少次，几乎没有休息的时间，俺只注意到老头给俺打的药越来越多，从一开始的一支，到后来的四支，从一开始的臀部肌注到后面的静脉推注，期间俺的肛眼也时不时地被老头奸淫，或者塞进各种东西，比如三把锄头柄绑在一起，老头儿子——一个和俺差不多壮实的中年农民，他握锄头的前臂，他的大脚和大半浑圆粗壮的小腿肚诸如此类。到后来，俺也感觉到两天两夜不停的高强度射精，粒米未进居然还是有东西能喷出来，不止是有东西喷，而是高潮的时间始终未见减少而是似乎越来越长，虽然每一次开始操的时候都有点怕，但高潮一来就爽得欲仙欲死，只顾不停地挺动着俺的公狗腰，抵死地喷射着。也不知道这两天俺到底给母狗的子宫榨取了多少东西出来。最后一个晚上，晚饭后老汉叫来十来个穿开裆裤的娃娃，说这壮大叔别看是个人样，其实是一条黄狗成精后变成人型的妖怪，正在和母狗打架哩。那几个娃娃也就像摸狗一样的，小手摸遍了俺全身的腱子肉，老汉又让俺一边唱国歌，一边摆出健美比赛的各种姿势。于是俺唱着“起来，不愿做奴隶的人们”，一边像听话的奴隶一样努力展示着自己一块块雄壮的腱子肉，任由这些小孩抚摸。胸肌，臂膀，背肌，奶头，丹田，侧腰，大屁股，黑毛大腿，小腿肚，每一处都有好奇的小手在不停地抚摸着。俺努力展示着，鼓胀收缩着身上的肌肉，感受着这些孩童天然的爱抚和莫名的崇拜，一遍遍唱着国歌，最后大声吼到“冒着敌人地炮火，前进&#8230;”的时候，尾椎骨这里轻轻一疼，我知道老头子直接把配种药打到了我的生殖器深处，因为到这个时候虽然感觉还有东西能射，但卵蛋早已瘪得弹尽粮绝几乎摸不到了，老头就把药打到了这里。药力几乎是瞬间就蔓延到了整副生殖器，在孩子们像对一条成年壮公狗一样的小手们的爱抚中，俺实在忍不住心理上和生理上极度的刺激，下意识地把大腿根张到最开，射精时那个抽搐最痛快的地方松到最开，公狗腰死命地往前顶着，啊啊啊地嚎叫着极端放纵地射着精，俺不在乎全村人是不是都听得到，俺不在乎两天都没吃饭，俺不在乎狂射了两天后再壮的身子骨是不是受得了，俺就想让俺的每一块腱子肉都用尽全力，把里面的精华都榨取出来，毫不犹豫，毫无保留地全部贡献出来！俺止不住地射！俺止不住地狂射！俺用力地狂射！俺用尽全身力气毫无保留地狂射！俺的大鸡巴使劲儿地涨缩痉挛着，慢慢俺的两颗腰肾也开始狂抽起来，有点酸疼，管它的，继续抽！俺的大腰子里还有的是货！慢慢俺的大屁股肌肉吃不住劲，底下一松，好像要拉屎的感觉，管他呢，俺就是条下贱的畜生，当着那么多孩子的面也能拉屎，于是尾椎一松，顿时觉得整根脊椎骨撑不住，几乎穿破杠底被屙出来！啊！啊！啊！啊！啊！脊椎骨正在被拉出来！啊啊啊!好爽啊！这时才反应过来这就是男人极端高潮时的射血和抽髓，真刺激啊！！！脊髓伴着精血止不住地狂泻进那母狗子宫里的时候，似乎连俺的脑浆都被带得往下泄，俺的人的思维像慢慢被那母狗的子宫吸进去一样，剩下的只剩下最原始的本能，俺就是条天生用来配种的畜生！”</p>
<p>伴随着“畜生”这句话语，城叔迷茫的脸上又流露出狂乐的表情，被我揽着的公狗腰又开始一下一下的抽搐，那条雄壮的大龙在我的手里挺到最硬，一道白练，又一道白练，十几道白练跃到几乎城叔脸庞的高度，这才不甘地落到电线杆前的泥地上。地上是一道道一滩滩或浓或稀的，壮年男人的精液。这都是城叔在讲述中回想起上周的刺激一边被我手淫给榨出来的，男人最隐秘最宝贵的精子。</p>
<p>“然后，俺就半蹲着失去知觉了，等俺清醒的时候，已经是周一早上，老头给俺留了早饭和字条下地干活去了，让俺自己去上班，有兴趣以后再来玩儿。”</p>
<p>“连续第四把了，城叔，带车上那次的话就是第五次，你真是条壮种畜呀，城叔。今天真是大开眼界，你真是条好汉子，我爱死你了，城叔，精子多，真鸡巴壮，真爷们儿。”</p>
<p>“俺这条贱奴隶还让主人满意吗？”城叔闭着眼睛喘着粗气，连射那么多次即使是这么壮的汉子也累坏了。</p>
<p>我抱着城叔，含着他的一颗大奶头，无声的点点头。</p>
<p>良久，抬头，看着这个满头大汗，一直有好感，没想到今天却有了这么深了解的&#8230;好汉子，正想说“我送你回家吧”，却发现，那喘过气来的汉子脸上又露出迷茫而又渴望，卑微中带着淫荡和猥亵的表情。</p>
<p>“给主人见识见识，俺这条贱奴隶还有的是精咧！”</p>
<p>城叔靠着电线杆，健壮的身子缓缓地滑下，坐到了地上，两条黑毛大腿左右分开抬起，双手缓缓地扒开肛眼——</p>
<p>他用一种袒露一切的眼神直愣愣地看着我。</p>
<p>“这姿势&#8230;不对&#8230;这位置城叔不是想让我操他呀&#8230;”</p>
<p>疑惑间，壮汉暗红色的肛眼缓缓张开，里面有泛着微光的东西露了出来，两公分，五公分，八公分&#8230;</p>
<p>一颗头上带着绳结的台球慢慢地被挤了出来！！！</p>
<p>台球沉甸甸地落到了地上，接着是第二颗&#8230;</p>
<p>第三颗，第四颗&#8230;</p>
<p>第五颗！！</p>
<p>五颗台球串成的杠塞后，张的黑洞洞的肛眼里如开闸般，涌出了一大股鸡蛋清般粘滑的半透明的，散发着刺鼻腥味和城叔肛眼深处味道和热气的，夹杂着褐黄色粪便颗粒，早已液化的精液！腥臊肮脏的精液流如涌泉般汩汩冒出，流着流着，城叔熊腰上的肌肉一用力，大张的肛眼里，里面暗红色层层叠叠粘腻的肠子几乎被挤了一截出来，绽放成一朵拳头大小的牡丹花，噗噗两声很小的屁声之后，一注臊臭的黄澄澄的陈尿夹杂着更多的粪便从城叔的菊眼里喷了出来。</p>
<p>“昨天晚上，俺的肛眼发痒想被人玩，又跑去那个公厕”，城叔起身，在我身前慢慢跪下，</p>
<p>“差不多二十个很壮的泥腿子乡下民工，轮流操了俺，每个人都在俺肛眼里射了至少两次，撒了一泡尿，临走前他们又往我嘴里撒了几泡尿，吐了几口痰，俺全咽下去了，最后一个领头的很壮的老民工让俺倒蜷着自己扒开肛眼，他把整只手伸进俺的屁眼里给俺做拳交，很重的揉着俺的前列腺，把俺刺激的精啊尿啊都止不住的喷出来，俺含着自己的大龟头，一边喝着自己的精和尿，一边用舌头使劲儿的裹俺的大龟头，舒服死了，最后都尝不出马眼子里流出来的是精还是尿，总之是越来越腥越来越烫，最后几股里面都是一颗颗浓浓的精块儿，也不知道俺的元精还是精血都给那老民工给掏出来了。老民工掏了个过瘾，这才把整个前臂抽出来，上面都是俺的稀屎和肠子里的血，其它民工射到俺屁眼里的浓精和尿，老民工让俺张嘴，俺就把他整个手臂给舔的干干净净，上面的污物都吃下去了。老民工看得兴起，刚好便意上来，看着俺的肛眼还张得黑咕隆咚一个洞，就让俺选是用下面这张嘴还是上面这张嘴吃他的大便。俺上面这张贱嘴畜生的粪便没少吃过，下面这张嘴可还没尝过，俺就让那老民工坐在俺的腱子肉大屁股上，把俺当成人肉马桶，屁眼对准屁眼，那老民工的腿上肌肉一用力，俺就觉着好大一条又粗又长又硬的滚烫的新鲜大便就屙到了俺的屁眼深处！那老农就这样屙了好几条大便到俺的肛眼里。他很爽的解完大手，就掏出这个给俺塞上，接着让俺跪下，张嘴，他把屁眼凑在俺的嘴上，让俺把他肛眼里的残屎都舔了个干净。看俺这么下贱，舔着他的肛眼鸡巴又忍不住硬起来开始手淫，那老民工又起性了，又一次撸起已经射了三次的老鸡巴，最后把浓浓的老精子喷了俺满头满脸。看着俺赤身裸体的大肌肉身体跪在满是粪尿黑泥的蹲坑地上，淫贱的大鸡巴又挺得铁硬开始一抽抽的高潮却只有透明的粘液从空虚的大马眼子里流出来，另只手一边把脸上的浓精和嘴角上络腮胡上的粪便给刮下来，用粗舌卷着吃下去，好几个壮年民工本来想走的又开始起性了，让俺跪在地上，张开大嘴，像狗一样伸出舌头，轮流往俺的脸上，嘴里撸管儿射精，撒尿，吐痰，看着俺边津津有味的吃下去边兴奋地撸着从未软下甚至反而愈发涨硬的大阴茎，又连着痉挛高潮，射了好几发空包弹。其中至少有五六个民工，把肛门凑到俺的嘴上，让俺把他们刚拉出来的新鲜大便整根整根都吃下去。在俺把舌头伸到他们屁眼里给他们做清洁的时候，好几个都受不了这舒服劲儿又射了一发出来。这样又整了一个多小时，天都快蒙蒙亮了，那几个民工让俺跪在一个积了好多大粪没冲掉的蹲坑上，那个老民工用水泥铲一铲铲地把那奇臭无比的积屎一口口地喂到俺嘴里，看着俺一口口吞下去，吞下一口就张开嘴把粗舌给伸出来迎接下一口。其它几个民工围着俺，一边摸俺身上的腱子肉，一边让俺做各种健美动作把身上的肌肉一块块鼓凸出来，好让他们摸的更过瘾。当然他们也少不了替俺撸管子手淫，虽然俺只是干抽着给他们打空包弹，但鸡巴一直都是铁硬的，为了增加乐趣，每个民工人手一只劣质烟，一方面驱散公厕里的屎臭，一方面他们不停的把烟头往俺的身上烫，烧俺的腋毛，鸡巴毛，烫俺的大奶头，大龟头，大卵蛋，两颗大奶头先被他们烫得起了泡又被他们把泡给烫得瘪掉，大龟头也是，最后大龟头和大奶头都肿了一圈，大卵子也是，明明已经弹尽粮绝却又红又肿得像两个铜球一样。他们看俺只是唉唉叫，从不躲避，甚至主动把奶头和大鸡巴挺起来让那烟头哧哧地烫得更凶，无不啧啧称奇。俺自豪的告诉他们烟头算什么，玩得最凶的时候俺的奶头上被活穿了一圈的钉子，鸡巴下面的尿道又被穿了一排钉子，两个大睾丸又被插了十几根钉子进去，每个雄卵子还被打了100cc的畜用促精发情药进去，产精快得和种牛一样，偏偏鸡巴根上被绳子绑得紧紧的把精子都锁在两个狗卵子里。俺憋得都快疯了，雄卵子上面钉子被拔出来的时候直接就高潮了，十多个钉子孔里同时喷出一大股一大股浊白的浓精，俺爽得翻着白眼，足足高潮了五分钟，回过神来才发现自己的卵蛋和屁股下粘腥灼热好大一滩雄精，就跟条刚配完种的种猪一样。那些民工听了赞叹不已，说虽然这回没带钉子之类的东西，但一定会把俺这身腱子肉和这条大鸡巴玩过瘾，于是十几个烟头都烫到俺的大鸡巴和大卵蛋上，把俺直接刺激得啊啊叫着又射空包弹了，是正宗的空包弹，啥都喷不出来了。这时外面街道上已经有环卫工人扫地的声音，他们还嫌不过瘾，揉捏着俺的大奶子肌肉胸，俺的大屁股肉，俺的腱子肉大腿根，俺浑身上下的腱子肉都摸了又摸，揉了个遍，最后十几双手都集中到俺的生殖器上，给俺搓蛋子的搓蛋子，撸管的撸管，老民工一手搓着俺的一双大睾丸一手用他的人字拖鞋底狠狠抽着俺的大屁股。屁股肉被抽肿之后，痛到麻木就是一阵暖热，每抽一下就是一种难耐的麻痒传到生殖器深处，就好像那老汉在给俺推背似的。俺爽的嗷嗷叫，但是生殖器上已经伤痕累累，淫水也早就干透了，那些民工就用口水，用粘痰，最后不约而同嘿嘿笑着，从我屁股底下的蹲位里捞出一把把稀烂的大便抹到俺的鸡巴上手淫，那狗鸡巴被刺激的越发涨硬了，眼看俺就要高潮，老汉一下子把他的烟头吹燃到通红，然后正正捻到俺大张的马眼里，哧哧地伴随着尿道里面细嫩的鲜肉被烤熟的声音，俺的下身僵得铁硬，一阵不由自主的痉挛和抽搐，鸡巴深处一阵极其强烈的痉挛和快感，感觉整个鸡巴都硬得像根直通肚子的铁管，里面有个大功率水泵正愉快地突突轰鸣着，要把生殖器深处，丹田里，甚至腹腔里所有的东西都给喷出来。那阵极端舒服的麻痒简直要痒到骨头里，痒到俺的鸡巴根根上，痒到俺的大卵子里面，痒到俺的丹田气海里，顺着脊梁骨一直痒到俺的后脑勺，脑子里像一团浆糊，巨大的快感中涌现出各种平时想都不敢想的极端淫秽下流肮脏的交配，虐待，奴役的画面，俺喔喔地低吼着，只看到自己的公狗腰和腱子肉大屁股前后抽筋一样抖了十几下，那阵子生殖器里头最淫秽最本能最下贱的麻痒痒到了极处，一个激灵，整个下身一阵通透，有一股激流亟待用涌出的力量来给自己解痒，顿时，只见一大股极浓，呈奶黄色的东西从大马眼里涌出，一下子把燃烧的烟头给顶了出去，俺一看，原来是极浓极浓的精块儿，都是从俺的卵蛋子里一下子给榨出的最深处最新鲜的精华，这样喷了十多股，接着腰子便传来熟悉的坠胀感和绞疼，连同脊椎骨里的骨髓都蠢蠢欲动，俺摆了个屈臂叉腰的经典健美姿势，把全身的腱子肉都鼓突起来，只觉得每块肌肉都紧绷到极处，挤出无数股热流汇到腰肾上，又汇成两大股洪流一波一波地涌向大鸡巴上的那个出口。每一波涌动都带给输精管，尿道和整副生殖器，整个肉体，乃至整副身心无可比拟的解痒和快感。果然，俺低头一看，一大股一大股桃红半透明灼热的精血就这样毫无保留地喷涌出来，伴随着极大的快感和腰子熟悉的绞疼，俺喃喃着‘俺的精血都被你们给玩出来了，都榨出来了，爽死了。’那些民工啧啧称奇地欣赏着，最后俺抖着鸡巴马眼子里又涌出一两股古玉色的骨髓，连同精血全都流到蹲坑里的屎堆上。俺在民工们的哄笑中，把那摊残屎连同俺的精血，骨髓都舔吃了个干净，最后跪在他们面前又摆了几个健美的pose，给他们摸俺的腱子肉。他们摸够了就踢踩着俺的鸡巴，重重打了俺几个耳光，又吐了好几口痰到俺脸上，骂着‘真他妈下贱’纷纷离去，留下俺一丝不挂在污泥地上重重磕着响头恭送他们。咱们都心照不宣，他们知道我喜欢这个调调。俺出厕所的时候，那个老民工留在最后还没走，往俺的手里塞了五百块钱说是一点心意，对不住兄弟让你受罪了。俺说俺乐意，俺这身腱子肉随便他玩。他看这时还没人来，在公厕入口的拐角处撩起俺的背心，一边隔着裤衩揉着俺的大鸡巴一边舔俺的大奶头和大肌肉胸，还让俺把手臂抬起来舔俺的腋下。起性之后他跪在俺面前，掏出老鸡巴一边手淫一边舔俺都是污泥的人字拖里的脚指头，舔了十分钟又射了一大泡老精到俺的脚板上，自己舔着吃下去了。俺就像个铁塔一样站着任他舔俺的大脚。舔着舔着俺发现，一个清洁工老头儿也站在旁边看，边看边撸着自己的裤裆。老民工发现后，示意那个清洁工一起过来，示意他可以随便玩弄俺的一身壮肉。不过那个清洁工是个天生的小鸡巴，才手指那么粗，还翘不大起来，刚揉了俺两下肌肉大奶子，就忍不住射出来了。量还不少，浓浓黄黄的老精子接了满手都是。老民工淫笑地看着他“老兄还想玩不？”说着就把那清洁工沾满浓精的小龟头凑到俺的大龟头上，蘸着粘液淫浆搓揉着，还把俺的大马眼扒开，让老清洁工无师自通地把满手的精块儿塞到俺的尿管子里面去。看俺挺着鸡巴，张着大马眼子任他们玩弄，那清洁工的欲火又上来了。有点硬的细小鸡巴慢慢捅进了俺的大马眼子里面，直到他的两粒老睾丸出在外面，他坐在洗手台上，俺腿分八字站着，慢慢拱动熊腰和大屁股，让他的鸡巴操俺的尿道。这老家伙大概从没想过有生之年可以强奸俺这样极品男人的生殖器，玩开了之后也是激动得不行，在俺的尿道里面又射了一发，射完还撒了一泡老晨尿，精和尿全灌到俺的膀胱里面去了。爽完，那二老还想俺出个大丑，就左右推着俺到空旷的路边，两腿分开，两手背在背后对着街对面站着，问俺想让他们怎么榨最后一把雄汁。俺看到那肮脏的清洁车上插着两把竹扫帚，就问他们敢不敢用竹扫帚打俺的大屁股，俺这条壮肉奴光被打屁股就能不用手射出来。于是二老掏出两个山寨机给我摄像，先是让俺对着路中央的方向小便，把俺自己和那个老清洁工的尿水都撒出来，然后老清洁工说俺影响市容卫生，要惩罚，就和那老民工一人一把竹扫帚，两人用扫帚柄一左一右狠狠打着俺的腱子肉大屁股。俺闷哼着，红肿的大屁股越绷越紧，臀肉深处莫名的快感却让前面那条大龙开始不由自主地一翘一翘恬不知耻地挺动着。事后从他们的手机上看到，一条相貌威猛爷们儿的络腮大汉，一身古铜色的油亮肌肤，虎背熊腰，魁梧彪悍，浑身上下都是一块块鼓鼓囊囊的腱子肉，厚实的胸板，粗壮的四肢，大腿粗得跟两条柱子似的，像个大牛娃一样腿分八字，两手背后交叉，白背心撸到头后面，挺着个硕大的的阳具，一翘一翘的站在路边任人淫辱。两根竹柄啪啪地把两块大屁股肉打得又红又肿，一扇门板儿一样的古铜色背阔肌上全是疼出来的油汗，但他却粗重的喘息着闷哼着，声音里与其说痛苦更多的是快感。，时不时的还嗬嗬啊啊地淫叫出声，说些非常下贱淫秽的话语，像是‘老爷使劲抽俺这条大肌肉汉子的大屁股吧。’‘把俺的大屁股给打烂吧’‘抽的俺好爽，狗鸡巴痒得受不了，腱子肉老黄狗要泄精了’之类。那根紫黑色的大鸡巴随着屁股被猛抽的节奏自发地在晨间清寒的空气中上下一抖一抖，越抖越快，直到一股股的淫浆像白练似的止不住的被大龟头给甩出来。这时摄影者把整个手指头抠进壮汉的大马眼里，蘸上里面新鲜的淫水，然后涂到这雄汉的大奶头上，边涂边抠捏着。很快，雄汉终于受不了这种种刺激，呵呵淫叫着，全身都开始抖颤起来，瞪大虎目，喘着粗气，对着镜头一手叉腰，一手屈臂摆了个经典的健美姿势，全身的腱子肉都用力鼓起，叫道‘俺这条大肌肉汉子要射精了！喔喔！泄了！泄了！屁股打得雄汁都流出来了！啊啊啊啊！大睾丸守不住了！守不住了！都榨出来了！’伴随着狂乱的淫叫声，这具魁梧粗壮的古铜色雄体在极端的快感中，对着空旷的街道，一身男人最隐秘最宝贵的种汁从空气中不断痉挛跳动的大鸡巴大龟头大马眼中狂泻出来，一柱又一柱，泄得汉子像个受刑的英雄一样，一边展示着肌肉一边狂泻着精，爽得两眼翻白，喉咙里嗬嗬出声，就跟个配种的肌肉老黄狗一样。狂泄了一分多钟之后，一只粗糙的老手又从后面伸出来，摸上壮汉的肌肉大奶子，像揉面团一样尽情揉捏着这块一手掌握不住的大奶子，玩得两块厚壮的大肌肉胸连连跳动，更是诱人。底下摄影者更是开始给那条大龙手淫，这一撸之下，那条泄精似乎快进入尾声的鸡巴又开始狂泄不已，足足又射了二三十股很浓很稠的精汁出来。视频的最后部分，这条汉子累得跪趴在地上，在扫帚的驱赶下，慢慢像狗一样用舌头把自己射出的一地雄汁都舔了个干干净净，这才站起身来，又对着镜头露出发泄后很豪爽憨厚的笑容，摆了几个健美pose，软下来的鸡巴依然十分壮观。结尾处壮汉自觉地抖着胸肌，让两双老手把自己身上的腱子肉摸了个过瘾，这才被放了离开。”</p>
<p>城叔跪在我面前慢慢地俯下身去，“最后那老民工说，俺下次想打撸管的时候就把这塞子拿出来，喝里面他们施舍给俺的补品，俺一定像条大叫驴似的，射个不停爽到鸡巴都爆掉。再下次碰到俺，他们会找两个手臂最粗的民工出来同时给俺做拳交，最后每个人再往我的肛眼里拉屎，撒尿，最后再让我拉出来，一边吃下去一边表演手淫给他们看。”</p>
<p>从城叔肛眼里面流出的二十多条民工汉子射出的早已液化的精液和尿液，带着他肠道里那个老民工拉进去的粪便，和他自己新鲜射出的许多发浓精慢慢地混到了一起，把满是尘泥的弄堂泥地蘸湿成黑底白浊污黄的好大一片！</p>
<p>城叔跪在我面前，伸出粗厚而宽的舌头，沉默地，老实地，把地上所有的精液，粪便，污泥的混合物一口一口地舔进嘴里！看着这个情景，一个赤身裸体，魁梧健壮的古铜色大汉跪在我面前，虔诚地舔着地上男性的精和肮脏的屎，卑贱的泥，我的鸡巴涨得火热，硬得发疼！</p>
<p>直到他把面前的泥地舔到干净得发亮，他才抬起头来，下巴和脸庞浓密的络腮胡上都是黑褐的污泥，蛋清一样的精尿混合物，还有黄褐色大粪颗粒，肮脏的脸上满是迷茫和淫醉的表情，城叔就这样看着我，一边用手把脸上的污物都刮起来，放到舌头上舔进嘴里，等他把脸上清干净之后，城叔冲我张开大嘴，露出满口的已经看不出什么颜色的精尿粪泥混合物，用粗舌搅了两下，慢慢地，粗大的喉结鼓动着，一边品味着这浓腥臊臭的味道一边吞了个干净。最后张开大嘴，把他粉红色的粗舌伸出来让我检查。我忍不住咳了好几口粘痰吐到他的粗舌上，他也都如获至宝地咽下去了。“谢主人赏赐！”城叔的声音变得格外忠厚老实，一边为我喂给他吃的浓痰道谢，一边咚咚咚地在地上给我磕头。实打实地磕了三十几下，直到我叫他停才停下来，依旧低着头温顺地用粗舌舔着我的鞋子。</p>
<p>我的皮鞋被城叔熟练地舔得光滑铮亮，他直起身，冲着我和善地笑了一下示意我不用担心，便八字跪在我面前开始迅猛地打起手枪来。他的鸡巴已经不知何时，变得比刚才撸第一把之前还要粗壮，还要紫涨雄伟！</p>
<p>深夜寂静无人的小巷中，电线杆下跪坐着的古铜色雄躯颤抖得越来越快，终于一个僵硬，雄躯开始抽搐着一抖，一抖，伴随着“哦哦，俺忍不住！射了！又射了！”的雄性低吼，几十发白色的子弹在昏黄的灯光中再度高高发射！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
