<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>巨人 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E5%B7%A8%E4%BA%BA/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 08:57:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>奥特曼的秘密3-泰罗</title>
		<link>/2018/12/24/7644.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 08:57:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%a5%a5%e7%89%b9%e6%9b%bc%e7%9a%84%e7%a7%98%e5%af%863-%e6%b3%b0%e7%bd%97/</guid>

					<description><![CDATA[泰罗奥特曼是奥特警卫队中最年轻的奥特曼，泰罗身高53米，宽阔的胸部细窄的腰身修长有力的双腿，还有就是&#8230; <a href="/2018/12/24/7644.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">奥特曼的秘密3-泰罗</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>泰罗奥特曼是奥特警卫队中最年轻的奥特曼，泰罗身高53米，宽阔的胸部细窄的腰身修长有力的双腿，还有就是最引人注意的就是泰罗裆部，泰罗的裆部比别的奥特曼的裆部更加凸起，泰罗的阴茎比别的奥特曼都要大，因为泰罗知道怪兽并不知道奥特曼的弱点是裆部，所以泰罗并不在乎自己凸起的裆部（但他没想到的是这个被墙板砸伤的少年非常的喜欢奥特曼健壮的身体和奥特曼的裆部，少年每次打飞机都会意淫奥特曼，这次正好被泰罗奥特曼救到，少年其实只是受了点皮外伤并没有伤到腿，于是少年想到了一个阴谋假装受伤，泰罗奥特曼肯定会蹲下救他起来，他就想趁着泰罗奥特曼蹲下的时候偷袭泰罗的裆部，少年的嘴角露出了一点笑。），就算泰罗没有勃起，裆部也能轻易的看出阴茎的轮廓，因为泰罗年轻力壮，所以更容易勃被挑起性欲泰罗的头上长了两只角，他发现了地球上出现了怪兽，于是快速的飞往地球，但是这次却让泰罗一去不回。。泰罗地球发现了怪兽，并且与怪兽展开战斗，泰罗最后用奥特光线消灭怪兽并也用掉了大量的能量，就在泰罗奥特曼准备飞走的时候他听到了求救声，原来是一个少年被一块墙板压在了下面，泰罗本想用手把那块板子弄走，但是泰罗现在是53米高的巨人，他怕不小心碰到别的东西在砸到少年，于是泰罗变成了和人类一样大小，泰罗走到少年的身边，把很大的墙板弄走了，泰罗慢慢的蹲了下来，因为泰罗蹲下后导致全身绷紧，整个裆部被大腿夹在中间更加完全的凸出，泰罗浮起少年的上半身，泰罗本以为少年的腿被砸伤了打算用奥特光线治疗替少年治腿伤，但是泰罗奥特曼没想到的是，就在泰罗奥特曼扶起少年的时候，少年的手突然掏向泰罗奥特曼的裆部，一把握住泰罗的整个裆部并用力揉捏着，泰罗突然感到自己的裆部被少年的手用力握住，泰罗握住少年掏住自己裆部的手想把他弄开，但是泰罗抓住少年的手后少年少年更加用力的握住泰罗的裆部，泰罗感到一股很强烈的疼痛和快感，因为泰罗现在是的人类一样大的形态，所以力量也是和人类相等的。并且自己的力量也在迅速的的下降，泰罗握住少年的手并没有力气把他弄下去，泰罗想站起来，少年看到了泰罗的动作，遍用另一只手用力的把泰罗推到，于是泰罗就已蹲着的样子向后倒去，泰罗一下愣住了，没想到会被少年推到，少年看到泰罗突然不动了，一下子松开手快速的抬起脚用力踩上泰罗的裆部，泰罗一下子挺起上半身，不停的摇晃头，少年发现泰罗如此痛苦非常的兴奋，于是少年左右旋转的更用力踩着泰罗的裆部，泰罗用手抓住少年的脚，但无法移开少年的脚，因为少年玩弄着泰罗的裆部使得泰罗几乎失去了所有力气。少年发现脚下泰罗被踩着的裆部慢慢的变硬了，少年抬起了脚，发现泰罗原本凸起的裆部变得更凸了，一根粗长的棒棒凸在泰罗的裆部，直到大概肚脐的位置能够清晰的看出龟头的轮廓，少年满意的笑了 泰罗奥特曼原来真的和男性有一样的弱点，泰罗裆部下的的阴茎已经勃起了，这就意味着泰罗将无法使用超能力变得比人类还要虚弱，，泰罗还在挣扎着晃动，泰罗想翻身，但是泰罗现在已经没有足够的力亮在翻动，泰罗想伸手捂住自己裆部下勃起的阴茎，少年快速的抓住泰罗的手，用自己的手用力握住裆部凸起的阴茎，上下撸动着揉捏着玩弄泰罗的阴茎，不会儿，少年发现泰罗的龟头处开始变得湿润黏滑，泰罗的前列腺液开始流出了，这对泰罗来说是非常危险的 因为前列腺液的流出就意味着泰罗要射精了，慢慢的整个裆部都被泰罗的前列腺液弄的湿滑，少年撸动的速度变得开始加快，泰罗握紧了拳头，放松自己为了减轻射精的感觉，少年发现了泰罗的想法，于是从揉捏换成了用拳头捶打泰罗勃起的阴茎一拳狠狠压下去，泰罗很剧烈的晃动着，一拳接着一拳的砸像泰罗的阴茎，少年感觉到泰罗的阴茎更加的硬了，少年再次撸动泰罗的阴茎，更加快速的撸动，前列腺薄薄的流出，少年突然用嘴咬住泰罗的龟头用舌头用力的着龟头，手不停的撸着，泰罗终于在少年的要弄下射精了了，一股股的精液从龟头流出再被少年吸到嘴里吃掉，泰罗一共射了15股精液，都被少年吃掉了，少年舔掉了嘴边的精液，泰罗奥特曼的精液原来是甜的，射精后的泰罗胸膛一上一下的起伏着一动不动躺在地上裆部还残留着少许的精液，但泰罗的裆部阴茎依旧勃起硬着。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>奥特曼的秘密2-佐菲</title>
		<link>/2018/12/24/7643.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 08:54:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%a5%a5%e7%89%b9%e6%9b%bc%e7%9a%84%e7%a7%98%e5%af%862-%e4%bd%90%e8%8f%b2/</guid>

					<description><![CDATA[佐菲奥特曼，是奥特警卫队的队长，身高52米，全身强劲有力红银色相交的肌肤光亮尔紧致，胸部的胸肌高高的&#8230; <a href="/2018/12/24/7643.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">奥特曼的秘密2-佐菲</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>佐菲奥特曼，是奥特警卫队的队长，身高52米，全身强劲有力红银色相交的肌肤光亮尔紧致，胸部的胸肌高高的挺起，佐菲奥特曼的胸部两边都有6个银色凸起的点 这6个点是佐菲荣耀的象征也是佐菲奥特曼的一大弱点，如果说佐菲奥特曼的胸部这12个点被抚摸攻击的话 佐菲奥特曼的身体就会变得软弱无力没有攻击性 甚至更可能使得佐菲奥特曼勃起射精，勃起射精是所有奥特曼一大弱点，佐菲也不例外，细窄性感的腰身，在往下就是和大古奥特曼一样凸起的裆部和紧致的臀部，强劲有力修长的双腿，使得佐菲奥特曼更加的神秘性感。佐菲奥特曼正在宇宙空间站的巡逻的佐菲奥特曼，看到了大古发射的奥特签名，正往奥特曼的地点飞去。那克星人：哈哈…奥特曼你真是太傻了，我会把你作为人质让别的奥特曼也会变成我的俘虏，啊啊啊…我既然知道了你们的弱点，我就不会再让你们奥特曼妨碍我们那克星人了。。。佐菲奥特曼飞到了那克星人的基地，因为基地不是非常大的建筑，个人累的房间出不多大，佐菲奥特曼只能变的和人类一样大小才能狗进去基地，佐菲奥特曼不断的往里走 寻找着大古奥特曼的能量，佐菲奥特曼感应到了，但是奥特曼的能量非常的虚弱，更可怕的是佐菲奥特曼还感应到了奥特曼的力量精液的味道，这是个不好的预感。突然佐菲奥特曼身边突然出现一个电子屏幕，出现了一个让佐菲奥特曼吃惊的画面，奥特曼被宇宙射线绳绑住双手一动不动的躺在了实验台上全身光亮不知道被涂了什么液体，那克星人出现在了屏幕里 他走进了奥特曼的身边，那克星人：佐菲奥特曼 你的弟弟奥特曼已经被我们那克星人找到弱点打败了 你放心奥特曼并没有死，他现在只是非常的虚弱 我成功研究并夺取了奥特曼的超能力，如果你不信的话那我现在就实验给你看。那克星人一个拳打开始不断捶打奥特曼胸部 另一个手摸向了奥特曼凸起的裆部， 奥特曼头开始慢慢的晃动，随着那克星人摸打奥特曼手力道加重，奥特要头晃动的越来越大。。佐菲奥特曼：那克星人你到底有什么阴谋，奥特曼身上涂的是什么液体，你们为什么要捉住奥特曼。我劝你最好放开奥特曼，不然我会给你最严重的制裁，那克星人别没有机会理会佐菲奥特曼的一个手离开了奥特曼的胸肌，奥特曼以为这样就会减轻点痛苦，但是那克星人手只是从胸部移到了奥特曼的裆部 这下俩只手都在奥特曼的裆部揉面，一只手握住奥特曼皮肤下已经勃起的阴茎，另一只手用力的揉捻裆部下面的睾丸。就这样奥特曼的性欲又被那克星人挑逗了起来。龟头再次流出前列腺液，奥特曼开始剧烈的摇动头。这些场面全被佐菲奥特曼看的清清楚楚，佐菲奥特曼非常的震惊的愣住了，甚至没有反应过来去就奥特曼，不过这些惊讶只是一闪而过，那克星人居然已经找到了奥特曼的弱点，这对佐菲奥特曼来说是非常不好的征兆，佐菲奥特曼就这样看着奥特曼被那克星人玩弄揉捏。那克星人的双手已经被奥特曼龟头流出的前列腺液弄的湿滑粘黏，奥特曼的整个裆部也被自己的前列腺夜弄的光亮湿滑，经过四次的射精奥特曼的忍耐力已经非常低了，那克星人使劲全部的力气握住奥特慢的睾丸和阴精，奥特曼颤抖的更加厉害，奥特曼的臀部开始不断的网上顶，那克星人知道奥特曼的极限又到了奥特曼马上就要射精了。那克星人：佐菲奥特曼 看吧 奥特曼马上就要交出自己的能量了马上就要射精了，哈哈……那克星人突然松开双手，单手握拳用力的砸像奥特曼勃起裆部的阴精，奥特曼最后一次猛烈的颤抖，精液从奥特曼的裆部再次涌了出来，然后那克星人用奥特曼的精液把奥特曼的身体涂满精液。佐菲奥特曼果然没有猜错，那克星人知道了奥特曼的弱点就是不能射精，精液就是奥特曼的能量，佐菲奥特曼打算先回到宇宙空间站在制定计划，但佐菲奥特曼没有想到的事那克星人还有人类作为把柄，这是那克星人把布莱克王召唤了出来，布莱克王封住了基地的入口，佐菲奥特曼摆出战斗的姿势准备冲向布莱克王。但就在佐菲奥特曼发准备射m87能量的时候，那克星人突然说话了：佐菲奥特曼，你难道没有发现布莱克王的肚子里有什么变化么？佐菲奥特曼用透视眼看到了布莱克王的肚子里有数百的人类，佐菲奥特曼惊呆了。就在佐菲奥特曼惊讶愣住的时候，布莱克王冲向了佐菲奥特曼，佐菲奥特曼被狠狠地撞到在地上，布莱克王用他的大脚狠狠的踩着佐菲奥特曼的腹部，一下两下三下四下，狠狠地用力的踩着，佐菲奥特曼费力躲开了布莱克王的大脚，慢慢的站起来，佐菲奥特曼根本就无法攻击布莱克王，因为布莱克王受伤了人类也会受到生命危险，佐菲奥特曼只能说默默地忍受着攻击，布莱克王攻击佐菲奥特曼的裆部，快，那克星人下达了命令，布莱克王用尾巴把佐菲奥特曼绊倒，大脚用力的踩向佐菲奥特曼的右手臂，这样一来佐菲就无法发射m87能量了，佐菲奥特曼被踩到手后，不停的在地上晃动为了减轻痛苦，布莱克王随后一脚踩到了佐菲奥特曼的凸起的裆部，佐菲痛的一下挺起了下体，布莱克王又使劲一脚踩了下去，不停的左右旋转摩擦的踩着佐菲凸起的裆部，佐菲用双手握住布莱克王的脚头不停的晃动，但佐菲不敢用力去返利，因为他怕伤害到布莱克王肚子里的人类，所以他一直强忍着那克星人的阴谋攻击，但是佐菲没想到布莱克王会直接攻击他的裆部，佐菲奥特曼的裆部已经慢慢更凸起了，突然佐菲奥特曼一个测单身躲开了布莱克王嘚攻击，佐菲奥特曼慢慢的站起来，用一个手捂住自己的裆部，因为佐菲奥特曼已经开始勃起了，自己的力量也开始慢慢的减弱，这时布莱克王拿出了一个东西，佐菲看到了，是和绑住奥特曼双手一样的宇宙射线绳，这绳子只有绑的人才能看解开，其他人以外和任何方式是都解不开的，就连佐菲的m87能量也破坏不了，所以佐菲开始慢慢后退，布莱克王用肚子里人类做为威胁，佐菲奥特曼不在动了，佐菲伸出双手，宇宙射线绳一下子自己飞了过去自动的把佐菲的双手和双脚绑住了，突然从布莱克王肚子里发出的人类的求救声消失了，肚子里的人类也不见了，佐菲明白了，这原来是一个陷阱，那克星人的陷阱，一定要想办法逃出这里打败那克星人。布莱克王抓住了佐菲，这时 那克星人出来了：佐菲奥特曼，你终于被我那克星人擒破了，你将和你的弟弟奥特曼一样被我夺取能量，让你被迫射精，哈哈哈，佐菲奥特曼你完啦。就这样，奥特警卫队的队长佐菲奥特曼和大古奥特曼一样落入了那克星人的陷阱。。佐菲：那克星人我是不会让你们得逞的，饿。。嗯啊。。不要。。拿开你的手。。。那克星人手已经摸上了佐菲凸起的裆部，摸着那裆部下已经勃起的阴茎，从上倒下的用手捏出阴茎的形状抚摸着，那克星人用一个手使劲的卡住佐菲奥特曼龟头，佐菲奥特曼裆部阴茎慢慢的龟头处开始慢慢湿滑，接着湿润的地方越来越大，透明黏滑的液体开始不断的从龟头处冒出。那克星人的一只手移到了佐菲的大胸肌上开始玩弄，突然佐菲剧烈的颤抖了几下，只是玩弄几下胸部就让佐菲这么兴奋，一定是有什么兴奋点，那克星人不断的摸索着佐菲奥特曼的胸部，当那克星人摸到佐菲胸部那12个银色凸起点时，佐菲又再次剧烈的颤抖，那克星人邪恶的笑了，因为佐菲奥特曼的第二个弱点被那克星人发现了，那克星人开始更加用力的玩弄佐菲裆部勃起的阴茎和胸部的12个点，佐菲不停的扭动着身体以躲避那克星人的手，但爽手合脚被宇宙射线绳绑住根本无法躲避开那克星人的手只能不停的扭动，那克星人的一只手在佐菲裆部，另一只手在胸部，佐菲奥特曼的两大弱点都被那克星人玩弄在手中，在经过胸部不断的被刺激着，佐菲奥特曼的龟头处开始流出更大量前列腺液，这更刺激着佐菲奥特曼大脑和神经，迫使佐菲射出精液，佐菲裆部已经被自己的前列腺液弄的全部湿滑，这是那克星人的手一下子握住了佐菲奥特曼的睾丸用力的收缩手掌，另一手开始开始快速的上下撸动阴茎，佐菲奥特曼颤抖的更厉害，头不停的摇晃，前列腺液已经润湿了那克星人的整个双手，突然那克星人松开了双手，一个手握成拳，狠狠地砸像佐菲奥特曼的裆部，佐菲奥特曼被打到后整个裆部向上顶起，又被那克星人的拳头用力的压下，奥特曼突然全是开始紧绷，裆部的阴茎很明显的开始不停的跳动，一股股精液从佐菲裆部的龟头处涌出来，一股 两股 三股 四股 5股 6股 7股 8股 9股 十股 11股，这些精液比大古奥特曼第一次射的还要多很多，不愧是奥特曼的队长，那克星人把佐菲奥特曼精液聚集起来，把这些精液摸向佐菲奥特曼的全身，佐菲奥特曼的全身已经全是自己的精液了，看起来非常的光亮和性感，整个很凸起的裆部并没有因为射精而变小，奥特曼一旦被自己的精液包裹住的话，就会无法恢复超能力，佐菲也一样，现在的佐菲已经非常的虚弱，因为佐菲奥特曼并没有人间体，所以就算佐菲奥特曼在虚弱也不会变成人类，佐菲和大古一样已经完全沦陷到了那克星人的陷阱里。那克星人的手再次伸向了佐菲奥特曼的裆部，佐菲的裆部阴茎还没有变小，所以佐菲的裆部现在依旧是一大包的凸起，那克星人：哈哈哈…你们强大的奥特曼不是很强大么，怎么现在会这么软弱，哈哈 佐菲奥特曼，只要我们那克星人知道你们奥特曼这一大弱点，你们就会永远败在我们那克星人的手里，我要让全宇宙的人知道你们奥特曼弱点，你们是多么的淫荡多么的爱射精。。。那克星人的手突然用力的握住佐菲奥特曼裆部下面凸起的睾丸，这一下给了佐菲奥特曼非常大的刺激和疼痛，迫使佐菲上半身不停的颤抖，佐菲的裆部因为那克星人的这一下变得更凸了。。突然那克星人想到了一个办法，那克星人又拿出了一根很长的宇宙射线绳，那克星人吧佐菲奥特曼手上的绳子解开了，他根本不担心佐菲奥特曼会反击逃走，因为奥特曼一旦射精就会变得无比的虚弱，甚至远远不如一个人类，那克星人打算重新捆绑奥特曼，那克星人先穿过佐菲的两个肩膀绳子先固定住，然后开始从佐菲的宽大挺起的胸部开始绕圈的捆绑，那克星人绑的非常用力，整个绳子都陷入了身体里，绑到腰部的时候那克星人把两头绳子从佐菲的裆部穿过狠狠地网上提这下佐菲奥特曼裆部的阴茎和睾丸被绳子整个的勒出来了，整根阴茎和睾丸被绳子夹在中间，阴茎睾丸的形状变得无比的明显，就这样佐菲奥特曼的上半身和裆部被宇宙射线绳紧紧的绑住。这时那克星人拿出了一个黑色粗长的东西，这东西上有个开关，那克星人打开了一档的开关，嗡嗡嗡…滋滋滋滋…原来是震动棒，这是人类的性用品，那克星人把震动棒伸向了佐菲奥特曼的阴茎和睾丸，突然佐菲奥特曼顶起来胸部 绷紧了双腿，因为震动棒带来的快感比那克星人用手抚摸还要刺激无数倍，强大无敌的佐菲奥特曼难道将要被人类的震动棒所折服？这时那克星人把开关来到了2档，佐菲原本被自己精液润湿整个身体的裆部龟头处开始再次流出前列腺液，那克星人明白了，原来人类的一个普普通通的震动棒就能把奥特曼弄的高潮，奥特曼又多了一个弱点，佐菲奥特曼的前列腺液开始流出的越来越多，很快就弄湿了震动棒的整个头部，那克星人把开关开到了3档，佐菲奥特曼的整个身体开始颤抖，被绳子勒出的整个阴精现在已经被震动棒折磨的无比的坚硬，龟头处也比刚才大了两圈，整个阴茎在佐菲奥特曼的档里开始不停的跳动，那克星人知道佐菲奥特曼马上要射第二次了，那克星人把震动棒调到了4档，突然佐菲奥特曼绷紧全身不在挣扎，一股股乳白色精液再次大量的精液从龟头处射出，精液流满了佐菲的鼠蹊部，那克星人再次把这些精液涂满佐菲全身，佐菲奥特曼全身变得更加光亮，佐菲的躺在实验台上一动不动，现在他已经和奥特曼一样被那克星人被迫射精，射出了自己能量精液，这次那克星人已经完全的战胜了佐菲奥特曼，那克星人成功捉住了大古奥特曼和宇宙警卫对最强的佐菲奥特曼，仅仅只是一个人类的震动棒就把佐菲奥特曼弄射了。那克星人成功的又发现了奥特曼的一大弱点 震动棒，看着躺在实验台上的佐菲和奥特曼，那克星人嘴边漏出了可怕的微笑。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>奥特曼的秘密1-迪迦</title>
		<link>/2018/12/24/7642.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 08:53:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%a5%a5%e7%89%b9%e6%9b%bc%e7%9a%84%e7%a7%98%e5%af%861-%e8%bf%aa%e8%bf%a6/</guid>

					<description><![CDATA[东京的一个早上，那克星人的宇宙船停在富士山后面一个隐奥特曼是蔽的山丘上，他们正在计划一个阴险的阴谋。&#8230; <a href="/2018/12/24/7642.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">奥特曼的秘密1-迪迦</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>东京的一个早上，那克星人的宇宙船停在富士山后面一个隐奥特曼是蔽的山丘上，他们正在计划一个阴险的阴谋。研究奥特曼的弱点，捉住奥特曼夺取奥特曼的能量。但是奥特曼的非常的强大，奥特曼是靠太阳来补充能量的，奥特曼在地球上只能活动三分钟，如果超过了3分钟，奥特曼的生命将会受到很大的威胁。奥特曼的胸肌中间又一个蓝色的灯，这是奥特曼的能量指示器，但这不是奥特曼的弱点，奥特曼的弱点是他的裆部，奥特曼的裆部是凸起的，从侧面看就像个小山丘，这个凸起的裆部也就是奥特曼的生殖器，奥特曼的生殖器是很敏感的，触碰和抚摸就会使奥特曼裆部的凸起变得更明显，也就是奥特曼的生殖器勃起了，奥特曼勃起，谁见过这个50米高的巨人勃起 如果奥特曼勃起的话一定会非常壮观。如果奥特曼的生殖器勃起的话，对奥特曼来说是非常危险的，一旦生殖器勃起的话奥特曼就全身无力，只能等奥特曼的阴精慢慢的变得捶软后奥特曼才能恢复自己的超能力（如果射精的话就需要一天的时间就可以恢复奥特曼的超能力）。因为奥特曼一旦勃起后就会从龟头里流出透明黏滑的液体（就是前列腺液，），所有的超能力就会全部聚集到阴精和睾丸里，这些能量就会变成奥特曼的精液，如果奥特曼一旦被迫射精的话就会丧失所有的超能力，如果宇宙人或者人类把奥特曼的精液吃掉的话，他们就会变得非常强大，但他们不会变得像奥特曼一样高大。相反如果奥特曼一旦射精后就会变得非常虚弱，就算是一个普通人类也能把奥特曼这个50米高的巨人打败。但是奥特曼是很强大的，那克星人在不停的研究者奥特曼的弱点，他们发现了奥特曼的一个致命的弱点，就是人类，保护人类是奥特曼的职责，奥特曼会为了保护人类不惜自己受到伤害，但奥特曼没想到这个职责会让自己陷入那克星人的阴谋诡计中。$ x N9 u&amp; I# S, E W* O<br />
大古是奥特警卫队的一名成员，今年22岁，他身高192，70公斤，长得非常帅气，大古没有任务的时候喜欢在健身房里健身，大古每次健身的时候额度喜欢穿这紧身上衣的吊带背心个紧身的田径短裤，显得自己身材非常的好，细窄的腰身，宽阔的肩膀和胸肌，胸肌很大乳头也突出的很明显(如果挑逗大古的话会不会很敏感？)，浑圆挺翘紧实的屁股，紧身裤裆部凸起（大古长得帅身材又好又高阴精和睾丸都很大，大古都是把阴精向上，也就是把鸡巴指向肚脐放着，所以大古他一般都会穿比较紧的内裤和紧身田径裤，因为大古喜欢经常运动健身鸡巴非常敏感，大古正值青年而且性欲又很高而并且很轻微的触碰和抚摸就会使得大古的鸡巴勃起，大古的鸡巴一旦勃起就会很容易流出前列腺液，而且前列腺液流出后大古的性欲就会高涨，所以大古内个星期会打两次飞机，因为奥特警卫队有任务，所以他不敢经常打飞机，每次大古打完飞机后就会变得非常虚弱，需要用一晚上时间来恢复自己力量）外形隐约能看到的阴精和龟头，还有细长而结实的两条双腿，都把自己的身材衬托的很完美。但大古还有一个特殊的身份，就是奥特曼，他不用变身器变身，凭靠自己的忆念就能变身成奥特曼，在遇到生命危险时大古也会变成奥特曼，即使大古打完飞机后生命遇到危险，他也会变成奥特曼，但是变身奥特曼后自然会很虚弱，所以大古一直隐藏这自己是奥特曼的身份。<br />
夕阳快落山的时候，大地开始颤动，怪兽布莱克王出来了，它是那克星人操纵出来的，那克星人无法变成和奥特曼一样巨大，但他有网东西可以让奥特曼变得和人类一样大，就是宇宙射线绳，如果奥特曼被宇宙射线绳绑住的话就会变成和人类一样大小，同样能量也就变得和人类一样了。布莱克王开始冲向东京大厦，这时正是人们准备下班的时间，人们还没从大厦出来，布莱克王就开始攻击大厦了，数百人被困在了大厦里，人们被困住后布莱克王就不在攻击了，因为那克星人控制着布莱克王，最后等着奥特曼进去阴谋陷阱。奥特警卫队出击了，它们开始攻击布莱克王，但是他们的武器对于布莱克王来说根本就不管用。太阳已经快落下山了，大古发现武器对这个怪兽根本不管用，大古终于用意念变成了奥特曼。突然50米高的红蓝巨人从天而降，这个路人就是奥特曼，奥特曼巨大的胸肌撑起了他的胸膛，中间一个蓝色的宝石灯是计时器，一旦等变成红色就说明奥特曼有危险了。奥特曼全身像是包住了一层皮衣，但这不是皮衣是奥特曼皮肤。往下是奥特曼腰身，细而且很强壮，在往下就是奥特曼的裆部和臀部，奥特曼的裆部明显的凸起，从侧面看就裆部是一个小鼓包臀部很挺翘，还有很翘臀部，看着就很有弹性。最后就是这双强壮修长的腿，大腿强撞有力小腿强劲修长。奥特曼冲向了布莱克王，到就快打向布莱克王的时候，奥特曼突然停手了，因为大古听到了大厦里人们的呼叫声和那克星人的威胁。那克星人：奥特曼 大古 你如果在动的话布莱克王就会完全毁掉大厦，这样 里面的人就会全部死掉 你最好不要轻举妄动 。奥特曼大古：那克星人 你有什么阴谋 不要伤害大厦里的人 我一定会消灭你的。。那克星人：奥特曼，你不要自大了，你如果在攻击的话这大厦里的数百人可都会死的哦！你这次不会赢得，你是乖乖的束手就擒还是让这些人类都死掉？哈哈哈 你应该很清楚吧 奥特曼把手伸出来吧！！布莱克王手机拿着宇宙射线绳，这绳子是宇宙上最强的绳子，永远不会断掉。。奥特曼大古：那克星人，你真卑鄙，好 我答应你，绑住我后你必须放掉所有的人。来吧（伸手）。奥特曼被布莱克王绑住了，就算现在没有人类作为人质，奥特曼也是无法打败布莱克王的 这是布莱克王把大厦里的所有人都吸进了肚子里，那克星人：哈哈哈 奥特曼 你真是笨蛋 我们是不会放了人类的这个诱饵的 我们那克星人已经知道你的弱点了，奥特曼的就弱点就是你的裆部里的阴茎，奥特曼你的裆部很敏感，很容易就会勃起得，一旦奥特曼你的的阴茎勃起后，你就会变得浑身无力 而且你会无法使用超能力，但奥特曼你是很强大的，直接接触你的裆部是不可能的。所以我就要拿人类来当做诱饵，奥特曼为了人类是什么都会做的不是么，那就乖乖的让我们那克星人抓住你 抚摸你的裆部 让奥特曼勃起 夺取奥特曼的超能精液 哈………(被宇宙射线绳绑住双手)奥特曼：饿。啊。。嗯。那克星人你真卑鄙，嗯。这时候，那克星人的真身出现了，和奥特曼一样巨大的那克星人走向了被绑住的奥特曼，布莱克王一直在看守着作为人质的数百人类。那克星人开始攻击奥特曼，砰的一声，那克星人打中了奥特曼的胸部腹部，就这样，那克星人不停的攻击着奥特曼，因为奥特曼得手被宇宙射线绳绑住，奥特曼无法回击，慢慢的奥特曼被打的越来越虚弱，太阳已经全部下山了，奥特慢将没有办法在补充能量，这都是那克星人的阴谋，奥特曼胸前蓝色的时间指示灯变成了红色开始不停的闪烁。奥特曼：饿，恩 啊啊。嗯 饿。。。突然 那克星人停下了攻击，那克星人的双手把目标中午转移到了奥特曼的凸起裆部和胸前时间指示器上的挺起的胸部，那克星人的左手使劲的抓住奥特曼的大胸肌，很用力的揉捏， 另一只手放在了奥特曼的裆部也在用力的搓弄着，双手开始不停的抚摸揉捏，奥特曼的双手被宇宙射线绳绑着奥特曼根本无法施展能量和反抗，奥特曼：饿。啊。。不要，能量再往裆部聚集，恩。。要勃起了，饿，不要。住手。啊。。那克星人：哈哈。奥特曼很无力吧，如此强大的奥特曼也会变得如此的软弱，哈哈，奥特曼勃起吧，勃起吧，射出你的精液吧，把你的能量交出来吧。哈哈。。那克星人的双手不停的抚摸着奥特曼裆部，奥特曼的裆部慢慢的开始出现变化，裆部凸起变得更凸了，阴精的形状开始出现了，阴精直往上冲龟头的形状开始变得明显，那克星人的手还在奋力不停的揉捏着奥特曼的裆部，奥特曼的阴精已经完全勃起了，现在奥特曼的裆部是凸起的一大包，整个阴精龟头和睾丸的形状都凸起的分外明显。奥特曼已经完全没有力气了，因为所有的能量都已经聚集到了裆部，50米高的巨人被那克星人不停的抚摸着挑逗着，奥特曼的手还在被宇宙射线绳绑着，并且奥特曼的阴精已经完全勃起了，奥特曼已经没有任何力量在反抗了，只能任凭那克星人不停的抚摸自己揉捏自己的阴精。布莱克王抓住奥特曼并固定住奥特曼的身子不让奥特曼乱动，那克星人在对奥特曼的裆部揉捏。那克星人顺着奥特曼裆部凸起的阴精的形状不停的抓弄，那克星人的一只手一把抓住奥特曼裆部完全突出的阴茎使劲的搓弄，另一只手开始不停的拍打整个凸起的阴茎的下部分 就是奥特曼的睾丸，这样会更加刺激奥特曼的阴茎，在那克星人手里的奥特曼阴茎龟头处慢慢开始有透明粘稠的液体流出 使奥特曼的龟头开始变得湿滑，还有大量的透明的液体冒出，这是奥特曼的前列腺液，一旦奥特曼的前列腺液大量冒出，就说明奥特曼的阴精马上可能就要射精了。那克星人开始快速的套弄奥特曼裆部凸起的阴茎，用手掌快速摩擦着奥特曼阴茎的龟头，奥特曼开始不停的颤抖，颤抖的越来越厉害，奥特曼把裆部使劲的往前挺起 奥特曼：嗯。啊啊啊啊啊啊 不要，求你放手，嗯啊啊啊 要射了，不要不要让我射，不要，嗯嗯啊啊啊啊啊啊（奥特曼射了） 突然很多股乳白色粘稠的液体从超人裆部龟头处冒出来，奥特曼终于射精了，一股又一股的精液不断的射出来，顺着凸起的裆部全都流向那克星人的手里，还有少量的精液挂在凸起裆部的阴精上，那克星人把奥特曼全部的精液都吃掉了，就连把裆部残留的精液也都舔干净了，吃了奥特曼的精液后那克星人更加强大了，它的一只手还在不停的抚摸着奥特曼的裆部，突然狠狠地一拳打上了奥特曼的裆部，布莱克王放开了奥特曼，轰的一声 奥特曼仰躺在了地上，奥特曼已经不在挣扎了，奥特曼除了胸部一挺一挺缓慢震动着其他的身体部位已经完全没有力气和力量了，那克星人抬起了一只脚一下子踩上了奥特曼裆部仍然坚硬挺起么阴茎上 左右的旋转的捻踩，奥特曼被踩的浑身一震用力的挺起胸部 头部左右的摇晃着，奥特曼的双手抓住那克星人的脚想把他从自己的阴茎上弄下去 但是奥特曼已经没有力气了，奥特曼只能把双手搭在那克星人的脚 却无力把他弄下去，那克星人的脚越踩越用力 使劲的用脚左右摩擦着裆部，奥特曼：嗯啊 不要在踩了 已经不行了，啊啊…不要 求你 我已射过了 不要再折磨我了，啊啊… 那克星人没有理会奥特曼，依然不停的用力的踩着奥特曼的裆部，突然奥特曼不在挣扎了 那克星人的脚也停止了踩弄，躺在地上的奥特曼裆部用力的向上顶了几下 大量的精液从裆部听起的龟头处冒出来 而且精液越冒越多，比刚才射的还要多，甚至还可以看到奥特曼裆部挺起的阴茎还在不停的颤抖着从龟头处冒出精液，精液太多了 顺着奥特曼的鼠溪部流向奥特曼的腰下 滴落在地上，现在的奥特曼这个50米高的巨人已经完全没有力量了，静静地躺在地上，50米高的巨人竟然会如此的虚弱 甚至比一个渺小的人类还要虚弱，空气中弥散着奥特曼射出的迷人的精液味 那克星人成功的打败了奥特曼 夺取了奥特曼的能量。奥特曼胸前的红色不停闪烁灯慢慢的灭掉了 突然奥特曼慢慢的变小了，最后变成了穿着紧身背心和和紧身短裤并且裆部全是精液的大古晕倒在地上，但宇宙射线绳依然绑着他的手，那克星人和布莱克王也变成了和人类一样的大小，然后他们把昏迷的大古带回了那克星人的基地。大古睁慢慢开眼睛，发现自己躺在了实验台上，双手依旧被绑着，到全身上下只穿着健身时穿的紧身背心和紧身短裤，这时那克星人来了，站在了大古的旁边，开始用手不停的抚摸着大古，大古：饿，啊。。不要在摸了，饿。。嗯。。。。那克星人：大古 奥特曼 我知道你射精后只要休息一晚你的超能力和精液就会恢复一半，我不能让你完全恢复，所以我要继续索取你的精液能量，这样你就不能在战斗在逃走了，哈哈哈。。。那克星人的手开始摸向了大古紧身短裤鼓起的裆部。大古穿的紧身短裤虽然紧，但是非常的薄，所以现在的抚摸会比变身后的奥特曼的抚摸更加有感觉，更容易勃起，再加上昨天晚上变身成奥特曼勃起射精，所以现在的大古更容易射精。那克星人：大古，很难受吧，阴精都已经勃起了，快超人成奥特曼吧，只要你变身我就不会在折磨你的大古，变身吧 大古 变身吧。。。那克星人的手从抚摸开始变成了拳头捶打攻击大古的裆部，大古的裆部不得更加凸起，阴精变得更加硬挺。那克星人的手伸到了大古紧身裤的边缘，双手抓住紧身裤，一下子把大古的紧身裤拉到膝盖，大古的肉棒一下子从紧身裤里弹出 啪的一声弹到了小腹到肚脐的位置，大古大古的肉棒紧贴着着小腹不停的跳动，将近20公分的阴茎，光亮紫红的龟头紧贴着肚脐，那克星人开始慢慢撸弄大古这根20公分的大肉棒，那克星人把大古阴茎上的包皮使劲撸到肉棒的根部，并用另一只手握住大古肉棒的龟头不停的挤压揉虐，龟头开始变得润滑光亮，透明黏滑的液体开始就出。大古：饿。不要。。嗯，我是奥特曼 你不能这么对我，额 不要在摸了 拿开你的手 额 这种感觉 好难受，啊 你个混蛋。嗯嗯 啊。。。。。更大量的前列腺液从大古的龟头里流出 整个裆部已经变得更湿滑，阴精变得更加光亮硬挺。。那克星人：哈哈。大古 快点超人成奥特曼吧 大古你的阴茎都已经这么湿了 快看看你的龟头已经流了这么多淫水了，奥特曼原来这么骚啊 轻轻的玩弄就能让大古奥特曼的阴精这么硬 原来奥特曼的人间体也不过如此呢 那么就让你在尝尝更舒服吧 哈哈哈。。…… 那克星人的一只手还在不停的玩弄这肉棒，另只手慢慢的摸向了大古的胸部，最后停在了乳头上，大古突然颤抖的更厉害了大古：嗯嗯啊 不要弄 不 叮……………大古变身成了奥特曼，因为房间大小的限制，大古变身成奥特曼后只有人类般大小，奥特曼依旧是躺在实验台上手依旧被射线绳绑着，上次射精后还没有完全恢复 再加上现在奥特曼鸡巴的已经勃起了，已经没有力量反抗。奥特曼在不断的扭动这身体躲避着那克星人的揉捏，到这样只会更加刺激那克星人对奥特曼的揉捏，这次大古变身后奥特曼的裆部是非常激凸的，能清楚的看见睾丸阴精龟头的形状，那克星人更加肆虐的揉捏着奥特曼的阴精，奥特曼的裆部已经湿成一片，把阴精的形状包裹的更加明显。那克星人开始大力的捏压奥特曼的阴精，一把抓住整根阴精，开始不断的用力再用力挤压奥特曼的阴精，更多的前列腺液不断涌出，奥特曼不多晃动着身体和头部，胸前的灯开始不停的闪烁着红灯，那克星人使出最大的力气揉弄奥特曼的肉棒，突然奥特曼的裆部向上挺起，一股一股的精液不断从龟头处涌出，那克星人直接用嘴接住，全部吸到了嘴里，吸干净之后开始吸奥特曼的龟头，就好像要把奥特曼的精液吸干净一样，射精后的奥特曼并没有变回大古，而还是奥特曼，而且奥特曼的裆部依然非常的凸起，阴精也依旧很挺很硬，那克星人继续抚摸奥特曼的鸡巴。奥特曼：求你，不要再摸了，我已经不行了，不要，嗯啊啊。。嗯。求你。。。不要，嗯。饿。。奥特曼突然再次颤抖，精液再次射出，那克星人一点都没有浪费，全部吃了下去，奥特曼不在挣扎了，只是躺在那里胸肌一阵一阵的起伏着，那克星人的手再次抚摸上了奥特曼的裆部玩弄奥特曼 （双手玩弄着奥特曼的阴精和睾丸）从抚摸慢慢的变成了捶打，一拳比一拳重 5拳6拳7拳8拳。。。。每一拳落下后奥特曼都浑身一震颤抖，奥特曼阴茎被那克星人越打越硬，龟头处又开始变得润滑，前列腺液开始不断涌出。。奥特曼的裆部大古射了一次 变身成奥特曼后射了两次，一共被强迫射精了三次，就在奥特曼马上要射的时候 那克星人突然停手了，马上要出来的精液又被顶了回去，突然那克星人的手一下子隔着奥特曼的皮质皮肤抓住了奥特曼的阴茎开始快去的撸动 另一手一把握住奥特曼的睾丸 手掌慢慢收缩，奥特曼痛的浑身颤动，奥特曼现在又痛又爽，那克星人握住奥特曼睾丸的手已经很紧了 奥特曼除了裆部阴精的凸起，现在睾丸也完全被握的凸了出来，那克星人撸动的速度已经到了极限了 奥特曼突然浑身紧绷住 不在颤抖，大量的精液从奥特曼的龟头处皮肤冒出来 越冒越多，这次那克星人把奥特曼的精液全部都涂满奥特曼的全身，奥特曼的精液一边射出来 那克星人一边把精液涂满奥特曼的身上，奥特曼的精液不再冒出了，奥特曼全身也被自己呢精液涂满了，那克星人看着奥特曼被涂满精液的身体 比原来更加的性感， 奥特曼宽大的胸肌细窄的腰身 高高凸起的裆部明显的阴茎龟头和睾丸，强壮修长的双腿 琳琳包裹住小腿的靴子全都让那克星人用奥特曼自己射出的精液涂满 奥特曼的全身变得光亮而性感，并且散发着奥特曼精液独有的香味，不到两天 大古奥特曼已经射过4次了，大古每射精一次就要休息一天才能恢复奥特曼超能力，但这次大古奥特曼被那克星人强迫射了4次而且是才一天多一点时间，就算大古这会休息3天也不能完全恢复自己奥特曼的超能力。突然这时奥特曼用自己仅存的最后的一点超能力向宇宙发射了奥特签名，奥特签名发射后便一动不动地躺在那里 奥特曼胸前的彩色指示灯闪烁的越来越快，但奥特曼并没有变回大古，因为那克星人的实验台有特殊的能量阻止奥特曼变回大古，奥特曼变回大古后超能力恢复的会比奥特曼快很多，所以那克星人阻止了奥特曼变回大古，这样就能不断的提取奥特曼的能量让奥特曼射精。那克星人并没有毁掉奥特签名，那克星人已经知道了奥特曼的弱点所以，他有信心能打败别的奥特曼，那克星人正打算更深得阴谋陷阱。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>孤岛少年征服巨人精牛</title>
		<link>/2018/12/12/6246.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 07:29:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6246</guid>

					<description><![CDATA[&#160;咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船&#8230; <a href="/2018/12/12/6246.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">孤岛少年征服巨人精牛</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>&nbsp;咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船就要沉没了，少年跟随着其他人四下逃散着，挨个上了救生船。刚顶下神来，哗啦一道巨浪高高卷起，拍翻了救生船，人群掉入海中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“哈&#8230;啊——”少年猛地一惊醒，发现此刻自己正躺在阳光灿烂的的软沙海滩上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你醒啦。”一旁的晒得黝黑的中年大叔询问道。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我这是在哪里？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这里是巨人岛，你应该是之前沉船上的乘员吧。”大叔指了指另一边的沙滩，躺着一部分沉船的木板。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“这里离大陆太远，很隔一段时间才会有船只路过，在那之前就先到我这儿住下吧，我是这岛上的村长。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“那太感谢啦。”少年颤颤巍巍地站起身来，跟着回了村长家。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;过了几日，少年便看见村落里的人忙上忙下的。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你们这是在做什么啊？”少年问道。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“巨人要来了，村长没给你说过吗？你去问问他，他会给你讲的。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年这才回去问了村长，原来这巨人岛就是有着巨人的守护，才未遭遇过大的风暴，整日都是阳光充足，怪不得每个人都晒这么黑。但巨人也要求村民们定期上交一些粮食，否则就不保护村民了，所以村民们也会准备很多给他送去。少年明白后也才来帮忙收拾。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“欸！小心。”少年不小心把一小罐的紫色粉末倒在了地上，正要弯腰去铲起，却被村长连忙制止。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“欸，这是什么不能碰的东西吗？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“也不是说不能碰。只是这东西是从那岛上的淫蛇毒液中炼成的，被淫蛇咬中，男人便会不停射精而死，女人倒是只会伤口发下肿就好了。后来我们发现少量的使用可以帮助男人提高性能力。”说罢，村长倒上水，将那药粉稀释，渗入了地下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年接下来也继续帮村民们收拾，只是少年是有点性欲启蒙不久，心头一直想着那淫蛇粉。等到收拾完后，村民们都在仓库前的广场上等待巨人来临。而少年则悄悄地再次溜入仓库，寻找起那淫蛇粉来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;咚——咚——咚，沉重悠远的震动逐渐靠近。少年终于才翻出一大瓶淫蛇散，被那巨人的到来给吸引过去了。先不说那巨人身形恐怕已经是有50m左右高，更吸引少年的是那健美的身躯。巨人浑身上下全是紧实的腱子肉，两块胸肌硕大膨胀，腹部八块腹肌更是在动作间起伏收缩，四肢也是被肌肉紧紧包裹，极尽凸显雄性动物的肌肉美感。而那好不遮挡的胯下，一根垂软长至膝盖的巨大肉屌更是彰显着巨人的雄性魅力，少年看到这里觉得有点口干了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“东西就是这些吧。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“嗯都在这儿了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“不过今年我有些无聊，我要带一个人回去陪我戏耍。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;顿时人群吵嚷了起来，面对这要求，他们也是手足无措。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“我愿意！”少年将淫蛇粉塞入衣物中，兴奋地跑了出来。村长也连忙过来阻拦。不过那巨人却是不等村长阻拦，一个大步踏过，地面都攒颤抖，两根手指轻轻夹起少年，放到手心，另一只手拿起贡品便离开了。少年只是被那猛男巨人的健美身躯给吸引了，便头脑发热地自告奋勇，两人离村落越来越远。少年却是在这巨人手中有些发慌起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人走到一块空地上停留着，少年刚要说话。只见巨人重踏地面，轰隆的声音震耳欲聋，少年捂住耳朵。轰隆的响声越发沉闷，少年望向地面，只见地面逐渐带着巨人下降，直到再也看不到关线，地面的口子也封了起来，这是少年才被放到地上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;唰啦一阵气流窜过，一团金色的火焰在黑夜中燃烧起来，照亮了这个地下世界。少年也被惊呆了。这地下也是一般丛林的自然风光，金色的火焰如同太阳一般明亮，却不强烈，暖洋洋地，而另一半边的墙壁却是直通着海洋，还能看见鱼在外边游动，但海水却也是被什么不知名的东西阻挡着，但却又有好几道缝隙流出海水来滋养这些茂密的海下森林。少年刚把随身携带的淫蛇散放进攻贡品其中的一个盒子里。巨人便一脚踢开放地上的贡品，向不远处的座位走去。少年顺着飞出的方向看到，角落处堆满了贡品。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你怎么把那些东西丢了？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“对我来说又没用。”少年这才有机会和那巨人攀谈起来。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“没用？你难道不吃东西吗？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“吃东西？哈哈哈，你看我这巨人身躯靠那些能填饱肚子？我可不需要进食，那些不过是他们自以为是的产物罢了。我醒来时自己就在这个地方了，本来那天是在这地下世界不小心触发了出口，才被他们撞见。他们居然还把我当作这岛上的神明，我也有些觉得有趣，便陪他们扮起这角色了。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“不过最近我只有一个人在这地下世界有些无聊，所以找个人来陪陪我。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;说完巨人便将少年放进两块硕大的胸肌间挤弄，这感觉可不好受，巨人强壮的胸肌紧紧挤压着，少年被夹得生疼，还没等反应过来又被巨人放在脚趾间挤压。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你&#8230;你在干什么啊！？”少年被这巨人挤压得有些喘不过气来。用力捶打巨人的脚趾，却丝毫没有任何作用的样子。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“玩你啊，你不是自愿来当我的玩具吗？我当然可以随便戏耍你了。”巨人继续这样轻轻地玩弄着少年，但少年却是被玩得筋疲力尽。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;又隔了几日，少年正被巨人逗玩累了，直直趴在巨人的胸肌间小憩一会儿。睡梦里，只感觉到被温温热的东西压住了身体动弹不得，而身上也被打湿透了。只醒来一看，巨人硕大的龟头边缘压住了自己的半个身子上，上面的马眼直直涌出大量的透明粘液，将自己都浸湿了，巨人自己也是被那淫液流遍了下半身。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“喂！”少年用力拍打龟头。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人这才醒来。“哦~该到那个的时间了，”说罢，强壮的双手一手抓托着两颗硕大无比的睾丸，另一只手半扶着已经发硬的巨根，轻轻撸动起来。巨人闭上眼睛，闷哼地享受起来。少年以前在书上看到过，这就是男子的手淫。不过第一次看而且还是看这肌肉巨人撸动胯下硕大的阳具，少年也有些燥热。随着肌肉巨人撸动越来越大力，浑身的肌肉也更加缩紧，完全展现出一具极尽健美的阳刚躯体。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——！”巨人双手抓握住巨根，狠力向外挤压，巨根的顶上也喷射出超量的精液，糊满了周遭。少年也被淹没在精液中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊&#8230;哈&#8230;呼&#8230;”巨人在发泄后口中粗喘着。少年也才从精液中爬起来。巨人顺势捉起少年，放在自己硕大圆润的龟头上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“怎样？是不是很猛？”巨人略带着骄傲的口气问道少年。少年还未回答，只见那那马眼处微涨，一股精液涌出，直直地流向少年，少年被那浓稠的精液击倒，滑下龟头。少年在摔下之际，本能地抓住龟头边沿的冠状沟，才得以挂住。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人突然弓腰，向上挺胯。“啊&#8230;呃&#8230;”浑身的肌肉猛烈颤抖，赶紧伸手去将少年拿了下来，口中的喘息更加急促。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;原来这巨人浑身肌肉坚硬无比，胯下却是不堪一击嘛。少年脑海中突然萌生出一个办法制服这猛男了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;被这巨人逗玩了好几天，少年心中的怨气也是积累得很深，他要让这肌肉巨人彻底屈服于自己。终于到了晚上，巨人已经休息睡着了。少年悄悄跳下，在贡品堆里翻找起来，终于将那淫蛇粉找了出来，还好没有撒掉，再捡起几段长长的绳子接上。少年这次用地上捡来的小棍撒上一点淫蛇粉，轻轻涂抹在那巨人胯下大屌的龟头上，那轻轻扫过龟头的摩擦刺激得巨人轻微颤抖了几下。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;第二步，少年蹑手蹑脚地在巨人胯下轻轻地将接上的长绳绕过两颗卵蛋，各自记上一个结。最后交缠在冠状沟处，这巨人的屌少说也有25m，少年早已是累的满头大汗。淫蛇粉起效果了，少年踩在巨根上，巨人胯下的肉屌正急速膨胀着。肉屌被绳子勒得青筋肉棒凸起，极其淫荡，再加上马眼处开始涌出大量的鸡吧液。而大肉屌根此时已经伸到巨人下巴处，少年清楚地看见巨人夹杂着刺激爽快疼痛的享受表情，淫靡至极，呼吸急促。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;本来只想困住这大肉牛的鸡吧教训教训他的，但这巨人的表情也是享受得不行，再加上这健美躯体上的巨根不停往外涌出鸡吧液，马眼微涨。少年产生了一个有趣的想法。绳子被紧紧捆在腰上，少年趁马眼一涨开，立马钻了进去。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年倒着钻进去，这样就能边钻边将淫蛇粉涂抹在尿道内。肌肉巨人只觉得胯下热得涨涨的，一醒来就发现自己的硕大卵蛋和肉棒给死死绑紧了，再看见一根绳子深入自己的马眼，而肉棒中又能感受到有异物在向其中钻蚀，不好的预感充满了脑中。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;但还是吼道：“你这小鬼钻进我的大肉棒了吗？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“是啊，大猛男，我现在就在你最脆弱的内部，你的鸡吧里面也全是健美的肌肉呢。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人胯下猛地发涨滚烫，心里害怕这小家伙做出什么无法控制的事情来，便警告少年赶快出来。小人看药效还是没法将这巨人控制住，便收起剩下的淫蛇粉，继续向内前进。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;巨人见状，立马拉扯起马眼口的绳子。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——！啊——！”这一拉，巨人立马痛苦地翻滚起来，胯下就像刚刚被猛烈地轰击了一样，身体内部传来一阵猛烈的疼痛。巨人不敢再触碰自己的大肉屌，只能扭动身体，胯部向上顶来发泄痛苦，膨胀到极大的鸡吧好几次扇到自己脸上。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“真是自作自受，刚才我已经将绳子解出一头来套在你的输精管上了，怎么样？大精牛，自己拉扯卵蛋舒服不？”汤绪此时已经来到卵蛋带里，轻轻地抚摸着袋两颗嫩滑的雄性卵蛋。卵蛋连接尿道的输精管已经是被少年用绳子套上了死结。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你&#8230;你&#8230;这&#8230;家伙&#8230;啊——！”巨人胯下受到突如其来的疼痛，已经是无力回答，脑袋被这疼痛猛烈冲击着。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年将剩下的淫蛇粉悉数撒在卵蛋袋中，便开始向外爬。两颗卵蛋直接被淫蛇粉刺激，疯狂地涨鼓起来，巨人胯下更是显露出两个涨鼓鼓的浑圆的卵蛋，巨人只得大字型躺在地上，避免卵蛋挤压带来更多痛苦，仅仅是正在膨胀的卵蛋就已经要爆炸了一般，疯狂的膨胀将卵蛋袋上密布的小血管凸显的清清楚楚。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;终于，少年慢慢钻出了巨根。“你这巨根真大，我在里面都快要累死了。”巨人疼得说不出话来，只得死死地盯着少年。巨根因为长期的阻塞，一下子射出好几十股粘稠的鸡吧液，把巨人和少年浑身都给沾湿了。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;就这么射了好一会儿鸡吧液，巨人终于微微颤抖着扶起墙，口中还粗喘着。巨人胯下虽然依旧涨鼓依旧，却也没那么疼了，便凶狠得就要去抓住少年。少年不慌不忙，拉动腰间的粗绳，巨人卵蛋立刻被勒紧，输精管也被抽弄了一下。疼痛再次席卷肌肉巨人全身，让他痛苦的跪伏在地上好似一头肌肉壮牛。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊——！你这家伙，我饶不了你！”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 少年冷哼一声，再次拉动绳子。肌肉巨人咬牙切齿地痛苦扭曲身子，胯部本能向前一顶，一股滚烫冒气的新鲜牛精被直直喷出。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“认输吗？”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“绝不！啊——”卵蛋内部的输精管再次被人拉扯到。马眼处又射出一股粘稠精液。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“你这头肌肉巨精牛还挺倔的，那正好，我就榨到你认输为止！”说完少年，开始间歇地拉扯绳子。而肌肉巨人胯下的巨根也随着抽动起来，将一股股浓精喷洒而出，不少已经溅到巨人脸上。只见巨人一边忍受着输精管被人拉扯的痛苦，一边挺立抽动着胯下硕大的阳具，而地上的一滩一滩的精液精液的范围逐渐扩大，冒着淡淡的热气，雄性动物的浓腥味充盈在整个地下世界。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;少年只是一直扯动绳子，感受身下的巨大肉棒颤抖，以及巨人在射精时的性感低吟。再过了一段时候，整个地下世界已经被精液填了起来，精液已经浸过巨人的大腿一半处。少年也被这可怕的射精量吓住了，这头巨人卵蛋也太能产精了吧。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“啊&#8230;呃&#8230;我是主人的贱牛，胯下的大&#8230;鸡巴都是主人的，主人可以随便蹂&#8230;躏我的大卵蛋，我的精液&#8230;都是主人的，主人让我射精是我的&#8230;荣幸，我要珍惜在这个机会疯&#8230;狂射精，我就是主人&#8230;的下贱精牛，两颗大牛&#8230;卵就该让&#8230;主人在地上狠狠地踩&#8230;爆，把&#8230;精牛的蛋&#8230;黄全部榨&#8230;出来&#8230;”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;身下这头精牛已经在射精的快感和输精管被人蹂躏的疼痛中精神恍惚了。看着这身健美的躯体沉溺在如此下贱的射精快感中，少年也觉得自己有点玩过头，便再次深入到那巨大的卵蛋袋中，费了好些力气，才终于把那绳子解开，而在绳子解开的一瞬间，噗嗤，巨大的精液洪流从两边的卵蛋直直压出，少年也被推着被射了出来。肌肉巨人胯部在空中疯狂地颤抖着，巨根直挺挺地向上，喷满了整个地下世界的顶层，再如同暴雨般回落。少年掉在胸肌上，看着这肌肉巨人如此猛烈地喷射，心里担心到他会不会爆精而亡。终于巨人停止了喷射，身体无力地倚到在墙上，精液已经来到胸肌下沿。少年见巨人毫无知觉地倒下，便半哭着跑过去。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“大家伙你可别死啊，我不是故意要弄爆你的卵蛋的。”少年趴在巨人的脸边哭泣着说。过了好一会儿，巨人恢复了一点力气。<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“没关系，我才不会那么容易被主人弄爆，我可还要给主人射出更多精液呢。没想到主人这么厉害，能让精牛那么爽，精牛愿意让主人以后随时这样爆精，就算爆了也无所谓，主人开心就行。”<br>
&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;“大精牛！”少年喜极而泣。从此两人在地下世界过上了精牛与主人的性福生活。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>屌王争霸赛</title>
		<link>/2018/12/11/6180.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 12:17:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6180</guid>

					<description><![CDATA[“ladies and gentlemen，欢迎大家来到屌王争霸赛的现场，下面让我们请出今晚的重量级&#8230; <a href="/2018/12/11/6180.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">屌王争霸赛</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>“ladies and gentlemen，欢迎大家来到屌王争霸赛的现场，下面让我们请出今晚的重量级选手——上届屌王争霸赛冠军得主张猛先生”，主持人话音刚落，一个虎背熊腰身材高大长着山羊胡子的男人从临时搭建的T台上走出来，粗壮的大腿随着缓慢的走动上面的肌肉线条分明的抖动着，舞台下的金属支撑架的虽然坚固无比，但被这样一个300多斤的全身充满发达肌肉的怪物踩踏还是发出痛苦的声音，其带来的视觉冲击使得T台附近观众感觉仿佛一台坦克从他们这群人中碾压过去的即视感。当然大家的眼光还是更多关注在这个屌王冠军的咖啡色大屌上，这尺寸常人是玩玩万万达不到的，“我听说这个屌王上班的时候下面都系了四五个铅球”，一名观众边欣赏屌王的名具边对和身边的小伙伴聊着天，“可不是，我听说就是因为他这样魔鬼式的锻炼，所以他的屌和别人的不太一样，海绵体撕裂被身体上的肌肉代替，这肌肉怪物的阳具本来是和普通人一样的大小，越往后来肌肉撕裂次数越多它得大小逐渐才变成现在的大小，你再看看上面那筋络简直就像小蛇粗细一般，而且还遍布整个阳具”，小伙伴咂咂舌也称赞这极品肉屌，“被你这么说，我仿佛看到发达的土地上建造了万里长城，不过这样他那下面的两个巨大如足球的卵蛋是怎么回事”，小伙伴的朋友正在疑惑，旁边有一名观众凑过来，“我听说屌王每天吃促睾，而且每次每天都练深蹲，别人觉得训练方法太不科学，但这头肌肉蛮牛吃了促睾后为了防止射精便疯狂深蹲，这下可好了，越蹲下面越涨，只好自己压着输精管让精液回流回去，倒是便宜了下面那两颗蛋，所以久而久之下面才那样大”，“我的天，你别告诉我他是处男”小伙伴听了旁边观众的说明越发惊讶，但是那名观众居然点了点头，“我的天，这么阳刚的男人居然是个处，这得有多少人想和这个极品做爱啊”小伙伴眼露桃花，完全一副沉浸在自己YY世界里的样子，“醒醒吧你，就你那小菊花，被这样的巨物捅进去，还不立马变成小残菊，在看你那身高，估计食道都会被撑开，龟头都会爆出你口”，朋友说完捂嘴忍不住偷笑，“我操你妈，你这个骚货说的自己不想被操一样………”，小伙伴被戳穿心事顿时恼羞成怒，此时主持人的声音再次传来也打断了小伙伴的话语，“我们的张猛先生此时此刻已经来到了舞台中央，我们看他这根巨物上还带着上届大会颁发的屌王金腰带，此次不知道张猛先生要挑战大会什么项目……”，主持人话还没说完张猛一把从他手里夺过话筒，顿时一阵男性低沉性感粗犷而又浑厚的声音从舞台四周的音箱内传出，“特么要不是你们电视台老总说更换几届不变的挑战项目，老子来个屁，耽误老子的锻炼时间，有什么项目赶紧快点弄，老子可没耐心”，话音刚落，台下口哨声，尖叫声顿时群起，一旁电视台的小助理看到主持人尴尬地站在台上无话可说于是立刻弯腰急速跑过来递过新的话筒顺便将节目流程的清单交给了主持人，不知所措的主持人看到有人解围终于如释重负擦了擦额边黄豆般大的汗珠而后轻咳了几声，“张猛先生，为了更好的与台下观众互动顺便提升一下气氛，我们安排了您与台下的观众互动，”主持人边说边观察着张猛脸上的表情，生怕一个不小心就会被他大手给捏碎喉咙，没想到张猛喉头发出恩的一声并轻微的点了点头，一颗悬着的心也是放了下来，“那让我看一下哪位观众能获得殊荣有幸和我们的屌王近距离接触，那边那位穿桃红色衣服的小男生，就你了”巡视半晌，主持人终于看到一个身材娇小的男性观众，长相比较正太，如此瘦弱的小身板即使待会做了什么让屌王不高兴的事屌王也不会揍他，毕竟大男人怎么能欺负一个小男生，刚才还没说完话的小伙伴下一秒被主持人选中了惊讶地合不拢嘴，还好旁边的一群人半推半搡把他挤上了舞台，小男生忍不住激动的心情，飞奔着朝张猛的方向跑去，“这位观众，您有幸被选中，您想怎么与我们的屌王互动”主持人盯着看着张猛发呆的小男生问道，“恩……恩……恩”，小男生支吾了半天不知道接下来该干什么，气氛一度有点尴尬，张猛觉得这样浪费时间忒没意思了，低头看着矮自己半截的小男生，“喂，喜欢老子的屌不”，小男生惊愕的抬头看着张猛抖动着厚实的两块胸肌以及长着山羊胡的性感下巴，被这样阳刚的男性粗犷的声音询问，顿时满足感和幸福感爆棚，拼命点着头连话都忘了说，一旁的主持人被张猛如此直接的话羞的满脸通红，但是却很理性的拿着话筒，“接下来让我们把时间交给张猛先生和这位台下观众”，话音刚落，张猛牵起小男生的手，放在自己庞大的肉棍上，小男生手背感到一个强有力的长满老茧的手掌覆盖自己的细致嫩手上，自己光滑的手掌更是触碰了一个不可多得的尤物，上面传来的热量很温暖但是又很炙热，粗犷的筋脉暴凸且又暴跳，手掌上感觉到的活物比普通人的强太多，小男生正在暗爽，下一秒张猛捉住小男生的手，小男生被他突然的动作吓得想缩手，但是张猛的力道岂是一个手无四两的小男生挣脱的了得，“别怕，老子只是让你感受男子的雄根”，张猛示意小男生将手指插进自己的马眼，小男生害怕一根手指缓慢的插进去，插到半截时不敢再进去半分，“没事，你把整个手掌插进去”即使张猛话语温柔但是小男生依旧并不敢这样做，张猛只好无态的捉住小男生的手掌将其插如自己的马眼内，张猛的整个肉棒全是肌肉，马眼也比一般人的紧实，每次尿尿的时候张猛经常感觉特别费力气，可能是因为尿道内壁被肌肉撑的窄小，尿液即使受到压力也不太容易出来，现在小男生的手掌进去把它撑开，居然舒爽无比，但是小男生却不同张猛的快感，他的手腕被张猛的马眼夹得疼痛无比，他想抽手出来，却好像而被卡住一样怎么也拔不出来，手指在里面乱摆的同时刮到了张猛甬道柔软的肉壁，张猛一顿酥麻想颤动身体但为了不丢屌王的脸，又可以展示自己的强大，所以自己两个麒麟臂插在自己的腰间，双腿分开的更大站立在台上，小男生在他胯间的形象宛如一个挤奶工给一头肌肉发达的奶牛取奶，“没事，别紧张，老子现在的尿道太紧，你把你的手臂整支插进来给我松松一会你就能拔出来了”，张猛面带微笑看着台下观众却小声对小男生说道，“这样会没事吗”小男生双眼充满恐惧生怕闹出人命，“老子健壮如牛，你那细小的手臂算啥，没事，老子让你插就插”，张猛有点不耐烦了，小男生心想既然如此不能错过机会，避免张猛焦躁，小男生使出吃奶的力气想让自己的手臂继续往用到更深处继续前进，但是连尿液都受到挤压的地方，手臂这么庞大更是不好进去，这种情况张猛也料想到了，“你手放松，老子使劲就可以了，你好好感受就好了”，话毕，张猛放开撑在自己腰间的左手，轻轻握住小男生手臂，让细白的手臂缓慢捅进自己的甬道里，小男生感觉甬道内黏滑无比，热气腾腾，像手摸在泥鳅身体的表面，反观张猛，小男生手臂每前进一次，他必然脸红脖子粗，青筋布满额头和脖子，全身肌肉用力异常凶猛暴起，咬牙切齿后伴随成功进入的声音——“噢！噢！喔……”</p>



<p>台下观众看到张猛和小男生的身高差，一种张猛变成猎物的既视感，如同狮王般的狂野吼声充满整个大厅，“操他妈，插死他，干爆他”，台下观众大声喊叫着，小男生受到鼓舞用起劲来，往里继续深入，“大哥哥，我为什么摸不到你的输精管”，小男生疑惑，“你小子可以啊，想摸老子的子孙管”，张猛这样说小男生以为他不同意，手指掐住甬道内的肉壁狠命一掐，“我操你妈，疼死老子了，你个小B崽”，张猛被疼痛的刺激着两块胸肌抽筋似的的抖动，嘴巴大口喘气， 8块小馒头似的小馒头收缩到极致却待小男生放手时顿时像充气一样变大变饱满，下一秒张猛双手扶住小男生的腰，一个倒栽葱，，小男生顿时头朝下脚朝上，整个手臂翻转朝上，立马和刚才触感不同，摸到了肉棒内沟壑一样的上部，“小子，摸到老子子孙管没，粗不粗，爽不爽”张猛喘着气问着小男生，“爽，不过这样更爽”，小男生摸到一根粗的像水管一样的输精管，饱满异常，里面的液体流动感受的无比清晰，小男生的指甲使劲戳着这根输精管，他的想法是让输精管开个口，让里面的精液流出来，他想感受这浓精的粘稠，张猛从没被人碰触自己的柔软的地方，这一次的尿道扩张让他体会到了男人的根部带来的快乐，但是输精管毕竟不是他的肌肉，坚硬无比，这会子，他眼珠暴突，里面血丝条条分明，嘴巴憋着气，不知道是痛感还是舒爽感，但是觉得有不一样的感觉充斥着他的脑部神经，接下来的一幕出乎台下所有人的预料，张猛居然将小男生整个人扶住塞进自己的马眼里，，那一双白鞋因为不合脚的原因被马眼排斥在外掉落在地上，“我操，屌王真他妈猛，尿道里居然可以容下一个人”，“那男孩不会窒息死掉吧”，“死你妈个头啊，你没看到屌王那巨棒还在颤动吗”，台下的观众早已炸了锅议论纷纷，主持人看到这个情况，吓得赶紧跑上台，“屌王，你这个玩法死人我们电视台要负责任的”，主持人脸色发青硬着头皮责问张猛，张猛对着他翻白眼正准备骂他，他的肉棒里传来声音，“主持人，我没事，屌王的肉棒里超舒服”小男生说完，粗壮的褐色巨棒上隐约出现了两个凸出的手掌印，掌印上布满了细小的青红色血管，再看整个屌身没有筋脉的地分，也爆出许多青色和鲜红的小血管，小男生在里面用手不停地捣弄肉壁，这些外层的血管被搞得越来越多，“我操，屌王的屌不会炸掉吧”，“傻逼，屌王这么壮，要炸也是你的屌先炸”，台下的议论声真是一波接着一波，甬道里的突然感觉到自己肚子很饿，自己为了赶来看比赛，晚饭都没吃，这个甬道黑乎乎的，但是柔软的肉像极了顶级的生肉肉排，小男生不假思索一口咬在了肉璧上，“我操你妈，吃老子的屌肉”，张猛骂道双手握拳攥的铁紧，全身由于疼痛骨头嘎吱作响，甬道里面小男生正在美滋滋的吃着带着血水的肉，张猛一个握拳大吼一声使命朝自己巨根砸了下了，“我操，屌王不要自己的屌了啊”，“干，里面那孩子估计要被砸死了”，台下惊呼一片，张猛毫无怜惜的一记猛拳咋想自己的肉屌，“啊！”顿时传来两声同步的喊声，张猛被自己的铁拳砸到甬道的伤口疼痛大喊，里面小男生被这记拳劲把嘴里还没吞完的肉砸进喉头里，刚发出惨叫，就被噎住，小男生为了自救拼命乱在甬道里乱动，双臂更是像甬道深处前进，直到双手碰触到了一个坚硬不是柔软的器官，此刻，小男生仿佛找到了救命稻草双手一把紧攥住这个器官，张猛刚从疼痛缓解过来，前列腺处突然感到一阵挤压，似乎要把它这个器官给压爆，疼痛使他忍不住双膝跪地匍匐在地上嘶喊着，间断性的大口喘气，前列腺受到压迫，为了保护自己，开始释放大量精液，顿时甬道里充满白色的液体，被噎住的小男生，顿时把这个浓浊当饮料哗啦啦的喝着，喉间的那块下不去的肉也终于咽下了，然而这边危机刚解除，小男生忘记放开张猛前列腺，这前列腺似乎像受到威胁一样怕被捏碎，使劲释放精液，搞得张猛和失禁一样，马眼闭合，顿时小男生感觉自己徜徉在精液的河流里，不想逆境身亡的他立刻放开了进我的前列腺，但前列腺似乎是要非要排出这个祸害他的元凶，继续大量分泌着精液，这股河流的冲劲顿时冲破张猛的马眼，顿时躺在地上的肉棒的顶端像喷头一样，朝着台下疯狂喷着大量的精液，台下的观众居然不躲避，脱了衣服，享受着这些精液射中自己，更有观众脱完衣服爬到精液形成的水洼里打滚舔舐着白色腥味的处男精华，甬道里的小男生被大量的精液冲昏了头，以为自己要被洪水冲走，随手抓住两个绳状物，他自己不清楚自己我握住的是张猛两颗卵蛋链接肉屌的输精管，这样被精液河流冲刷着的小男生拉扯着张猛的宝贝，那两个卵蛋被拽得拼命收缩，撕心裂肺的疼痛让张猛把舞台的地面锤出一个大坑，爆炸声简直如雷贯耳，张猛现在像头落水狗一样，全身湿透了，汗水让烤鸭色肌肉更加壮观，不想玩下去的张猛，握拳猛地一个起身，两块臀大用力收缩，台下观众看到后大声尖叫，这场面壮观的，张猛摆出一个健美的POSS猛地不停前后挺着胯部，像一个打桩机做着抽插动作，龟头越抬越高，“啊！！！！！！！！！！！操你妈！！！！”张猛脖子上筋肉暴涨，脸部用力到了极限有种狰狞的感觉，希望这一炮能将小男生射出来，但是事与愿违，大厅顶端的大屏幕享受到了张猛的精液洗礼，但是享受的一瞬间却被击的粉碎，即使如此强大的喷射力这个小男生还是紧握住卵蛋的细带不愿放手，细带被拉长的张猛疼痛的全身肌肉软了下来，小男生半个身子从马眼中出来了，整个巨根垂下来，龟头马眼被撑开的老大且支撑在了舞台的台面上，卸力的张猛双手叉在腰上大喘气，巨根尽管不在喷发，但精液却失禁的的不断流出来，这些溢出的精液不断的从舞台上流落到观众席前的巨大凹槽里，不消片刻一个白色的浓精的洗浴池便建造好了，你们肯定不会想到，刚才还一本正经的主持人此时却和一群观众在这个游泳池里边游泳边享受精液的口感，那些看着电视直播忍不住冲动的男女老少居然冲向了直播现场，失去管束力的现场人人都在享受着张猛这个屌王的精华，一会包嗝声便充满了整个现场，张猛没想到自己的第一次就这么交代了……</p>



<p>由于舞台的混乱，张猛这位屌王得到了片刻的休息，那位捣乱的小男孩也自知闯了货影响了整个电视直播的进程羞愧的被请下了台，“张猛先生，由于舞台修复需要部分时间，请您先去休息室等待导演的通知，麻烦您了”，导播助理这边将节目组的意思转达给开了张猛，“恩，好的”，张猛这边说完转身走下舞台转身从身后的暗门进入休息室的通道……</p>



<p>休息室内，一名长头发的秀发男子穿着一身修身的咖啡色风衣，细长白暂的手指正夹着一根女士香烟，嘴里吞吐着烟气，面容精致的分不清楚男女，发现有人正用目光打量着他，“Ho?”，男子深邃的燕窝里如鹰一般锐利的眼睛打量着张猛这个全身充满肌肉的男人，张猛自己也感受到全身裸露一般别人看光，但事实上他的确一件衣服没穿，但是这种看穿并不是表面的，而是内在灵魂的探究，令他毛骨悚然，这种状况下张猛只得走去冰箱握住把手拉开柜门，一股巨大的冷气袭来，全身的低皮脂迅速出卖了他，那些鸡皮疙瘩顿时布满了身躯，身体强健的他居然还打了个摆子，正觉得冷的时候，一双温暖的手突然触摸住了自己的雄根，张猛吓得立马蹿了几步和对方拉开距离大喝一声，“你干什么！！！！”，对方手指漫不经心的绺着自己搭在肩膀上的发丝，眼睛却盯着张猛的大屌，嘴巴微动，“你说什么？”张猛跟笨笨听不清楚对方的话，对方打了个手势示意他靠近他，张猛这种皮糙肉厚的男人以为对方是他司空见惯的喜欢他大屌便勾引他的男人，然而对方从身后的桌上拿出矿泉水毫不客气的将整瓶冰矿泉水浇在了张猛的粗物上，寒冷彻骨的感觉让卵蛋有了反应，强烈收缩的痛楚让张猛皱紧了眉头咬牙切齿一把抓住对方的衣领，握紧拳头准备狠狠揍对方一番，然而在拳头即将到达对方脸上的时候，张猛却觉得自己刚刚射空的马眼内一阵瘙痒，低头一看，对方食指插进自己马眼内并且不停的旋转加上大拇指有节奏的挤压龟头，这手法熟稔根本就是把玩性器官的高手，张猛不愿被牵制重新握紧拳头准备再次席卷对方的脸，然而接下来，自己右胸大块乳晕却被对方狠狠掐住使劲一扭，下面马眼甬道内对方的指甲狠狠刮过肉壁，顿时张猛腹部吸成真空腹，大屌根部急速蠕动个，卵蛋收缩的异常紧实，即使这样，刚才还高举的拳头立马垂到腿边，拳头攥的铁紧，看得出他还强忍着不射出，但对方却像是不会这样轻易放过，故意将刚才还在掐着张猛豪乳的手转而到了他的如核桃般紧实得卵袋，热乎乎的卵袋传递着两颗卵蛋的热量，对方温柔的摸着核桃上的那些条纹，偶尔轻轻用指甲剐蹭着，整个手掌包裹住了核桃，核桃感受到了手掌的温暖，越来越紧缩，男子迅速抽出左手手指，抹了一下张猛身上的臭汗，再次迅速的靠近张猛的龟头，只是这次他用自己的食指内侧，不断摩擦着马眼两片薄薄的唇片，张猛感觉自己的卵袋和马眼被摩擦的滚烫，额头四周的青筋越来越明显，全身筋肉紧缩，终于他受不了了，一把捉住对方的手，把龟头放在那块手掌中，“呃啊！爽！”张猛毫无顾忌将自己滚烫的热精奉献给了对方，大量的精液从指缝间溢出滴落在地上，吧嗒吧嗒的响着，如忘记关掉的水龙头般，射精持续了2分钟，对方并未惊奇，而是用舌头舔了一下手掌中咸湿的精华，“操你妈，原来你好这口，老子猛不，精液浓又粘稠，保证比稀粥好吃”，这种情况下张猛这种屌王根本不在意自己是否淫荡，反而是别人对他精液的评价更值得他关注，“呸！”对方吐出刚才的精液，舌尖在自己另一只手上摩擦，另一满载精液的手倾斜，结果浓稠的液体整团的向下滑动，在要到达手掌边的时候很委屈似乎不愿意离开手掌，然而还是跌落深渊，发出惨叫一般的声音，烂在了光滑的地上，“特么你是第一个浪费我精液的人，妈的，是不是脑子有病要不然就是屌小”张猛对对方的张的态度极为不爽，“闭嘴，你的精液根本就是垃圾，比稀粥还不如，毫无营养，连半点生命力都没有，就你这熊样还敢自称屌王，上届评委组是傻了眼吧”，对方毫不留情面的打击着张猛，“我操，哪来的野小子说话这么不客气，小心老子用大屌操的你回家找妈妈”，说完，张猛就准备动手了，“你特么别大屌大屌的，就你这软屌，老子一个硬锤就把你砸的稀巴烂，你行个屁啊”，男子翻出三白眼，“我操，老子要草死你”张猛暴露之下，直接冲向对方，只是不小心踩到了脚下的精液，轰隆一声，整个肉块发出巨响，跌倒在地，这一胶可把张猛摔得是头昏眼花，对方却是哈哈哈的大笑，缓慢走到了张猛宽阔的腰迹，横跨着坐在上面，像骑马一样，“我说，大块头，你可真够笨的，帝国药业听说过没，想要变成真正的屌王，你就必须听我的”，男子爬在张猛宽阔的背上，嘴巴挑逗着轻咬着他的耳朵，不时，还对着他刚毅的脸庞呼着气，实在不是张猛不够坚韧，而是对方对性的理解高出他不知多少，他也只能被牵着鼻子走，“好吧，那你说怎么办”，帝国药业张猛是知道的，多少高官厚禄挤破了头都想和帝国药业的董事长田丰搭上关系，但是听说他的小儿子田易更是药内产业的个中翘楚，旗下所研发的新药药效好，疗程短，基本侵占了国内外大部分的市场，就连军方的也在使用他们的药品，“这样吧，你和我先回我的工厂，我带你参观一下”，男子起身拍了拍张猛厚实的臀部示意压起身，“我还在录制节目，对了，你究竟和帝国药业有什么关系”，张猛爬起来从桌上拿起盒内的抽纸擦拭身上的精液，“这个你到时候自然会知道，节目的事你也不用担心，我自有安排”，说完男子就攥住张猛的手往走，张猛一时之间没反应过来只得跟着他走，但是对方掌心的温暖似乎触及了张猛心里的某个点…….</p>



<p>已经是傍晚时分，天边的火烧云大片大片的照在了停在一扇门前，门禁看了车牌号，赶紧按下按钮，放行通过，轿车顺利的驶进厂区内，由于太累，张猛在车上正小憩着，身旁的男子正打电话给电视台，通知节目取消，那边居然答应的格外爽快，“少爷，到了”，司机提醒正在打电话的男子，“恩，好的，好的，我会通知父亲给你们补偿的，就这样说，挂了”，男子挂完电话看了一眼旁边睡着的大块头，“福伯，你先回去吧，告诉父亲，今晚我要测试新药品，不回来吃饭了”，男子说完对着大块头的头使劲弹了一个响指，“我操，好疼，你干嘛”张猛睡得正香，突然被吵醒虐为不爽，“到了，你先下车”，男子命令道，张猛揉了揉揉头，瞪了他一眼，下了车，“福伯，我先走了，有事电话通知”男子说完麻利的下了车，“好的，少爷，我这就回去了”男子点了点头，福伯调转车头驶离了厂区，看着一溜烟便没影的轿车，张猛拍了拍昏昏的头，搞不清楚状况，“我听刚才他叫你少爷，你该不会是……”张猛似乎猜到了男子的身份，“进去再说”男子不慌不忙的将瞳孔对准着门边的扫描仪，厂区大门应声而响缓慢的打开，他做完这一切后对张猛使了个眼色，张猛叹了口气，跟着男子进了去，厂房的大门在他们进去后再次缓慢的关闭了，跟着男子走进厂区的办公室内，男子一把扯下自己紧系的领带，“随便坐”男子便去咖啡机那里倒了两倍咖啡，一杯递给了张猛，还有一杯放在自己的办工桌上，张猛不懂得品尝咖啡，一口气将咖啡喝完，这行为举动倒是惹得男子哈哈大笑，张猛却被这笑声搞得很是尴尬，“对不起，对不起，哦，对了，这是我的名片”男子看着张猛的表情又想发笑终究还是忍住，张猛接过名片看到上面田易两个字，心里的猜疑便立马得到了证实，“大少爷这么忙，找我是为啥”，张猛开始好奇这些富人是不是开他玩笑找乐子，“恩？你想不想成为真正的屌王”，田易蓝色的眼睛盯着张猛脸上微末的表情，“你要是愿意，就在这份协议书上签字”说完，田易便将协议书以及笔放在了张猛面前，张梦稍稍犹豫了一下，“靠，富人用的钢笔果然与众不同”，张猛弯下虎背毫不犹豫签好名字递给了田易，田易这边抽出文件夹里签订的合同打开身后的指纹保险柜，将这份合同小心翼翼的放进去重新锁上，“到底是什么合同，这么紧张”张猛看起来事情不寻常，“既然你签了合同，我就透露一些事情给你知道，不过你不能说出去，否则，你保证看不到明天的太阳”，田易轻綴了一口杯中的咖啡，眼睛却是盯着张猛，张猛点了点头，田易握住咖啡杯继续说道，“帝国药业表面看起来是一家私营的大型药业公司，其实，是由国家进行控股的国有企业，我父亲，也就是这家药业的董事长其实是国家军队的高级顾问，我们旗下生产的大量昂贵的战争药品都提供给国家以备不时之需，但在这背后，我们还进行着国家交给我们的一项任务，就是采用试管婴儿，进行一次性的大量资金投入，生产出更多的拥有优秀基因的男子让他们成为国家的战士，为国家征战…..”田易还没说完，张猛便打断了他，“所以你们便找上了我这个肌肉发达，身体强健，精液量惊人的屌王来为你们提供生产源”，“可以这么说，但也不全是这样，因为你的身体还缺少一些必要的条件，但是一般人无法进行必要条件的实验，而你符合”，田易说完便朝实验室外走去，张猛跟着他也一起走到实验组仪器附近，大部分的工程人员正在忙着生产药剂，根本无暇顾及看到自己家的领导已经进入巡视范围，只有实验仪器前的几个工作人员看到了，“田主任，我们准备好了，随时可以开始”，小组长赶紧招呼手下人集合，有几个女性看到田易身后的张猛裸露着他那个大屌，都羞红着脸低下了头，“实验材料在这里”，田易指着张猛说道，“喂喂，我可不喜欢你这样称呼我”，张猛朝小组长走去，“”“我要干啥”张猛问道，小组长身高只有张猛的一半，张猛胯下的一坨散发出浓厚的雄性味道，顿时小组长来了兴头，因为之前找的几个什么健身教练的完全到达不了张猛这个层次，实验的成功与材料当时有着密切的关系，材料越好，成功性就越大，想到这，小组长指挥着手下将张猛双手双脚以及他那个粗壮的厚实大屌固定紧了，田易看着有点紧张的张猛小步走过去询问道，“你行不行，这个可是很疼的”，田易还是有点担心，“干，老子合同都签了你还跟老子说这个，疼算个屌，你要是能让老子的肉屌和钢一样硬，老子给你当狗骑”，张猛这话让田易额头冒黑线，捂住脸看不到表情的他抬抬手，示意实验开始，小组长赶紧站到后面的操作台，开始操作仪器，粗壮的仪器注射器由地下伸出，张猛X型的固定真是相当完美，两台仪器的针尖一左一右刺进了张猛腋下，卷圈的黑毛掩盖了针尖的银色，中和剂缓缓的注入张猛发达的身体里，田易看了一下表，三分钟过去了，中和剂差不多已经进入了张猛的心脏，实验继续进行，大量的机械助手由顶端降下，每根的顶端都带有大量的液体注射器，张猛看到那密密麻麻的针管，“干，就这一群机械手，老子嫌你们还不如蜜蜂扎的老子啊啊大叫”，完全不当回事的张猛和前几个看到针管就已经吓得脸色铁青的试验品比起来，简直太雄伟，小组长，一声令下，第一次注射开始，被固定住的大屌顿时被无数的针管戳的啪啪作响，针管刺中的地方顿时鲜血喷涌而出，厚实的包裹住海绵体的肌肉内出血，整个肉屌上红色的斑点越来越多，肉屌的长度没变，但是围度却是大有不同，接近根部的地方整个向外鼓出，肌肉像是要分裂出去，“呃啊……”小组长看张猛表情痛苦正要减轻药剂的时候，张猛突然发声，“麻痹，田易，给老子过来，老子根部是不是不停长毛，操你妈，痒的一笔，你帮老子挠挠”张猛居然不怕疼反而叫唤痒，实在令众人佩服不已，天易走过去观察了一下，果不其然，张猛根部那一圈朝外蔓延了三分之一，毛发先是短短的扎人，后来便开始疯狂生长，药剂内配合的雄性激素催发着张猛对的大屌不停生长，田易用指甲给张猛刮着包皮，张猛爽的发出嘶嘶声，田易示意可以进行第二阶段，小组长再次操作着三个针头来到张猛的龟头处，现在张猛的龟头整个和肥硕的屌身比，太小了，针头毫不留情扎入龟头，顿时龟头瞬间变得血红，注射剂注射的速度快的龟头像气球一样急速膨胀起来，嫩肉生长的声音刺激着张猛的五感，细胞分裂再生长分裂再生长的疼痛感，以及龟头涨烧的火热感，血红壮观的肉屌以及销魂粗犷的声音让本来还在生产药品的工人都停下手中的工作观看着实验过程，视奸的既视感让张猛越来越兴奋，毛茸茸的肉屌身体和闪亮的红色龟头，张猛突然忍不住大屌抖动一下，噗的一声，并没有预想的精液射出，只有一股浓厚的麝香味散发出来，“这是怎么回事”田易瞪着小组长，“我们事先没想到张猛先生的精液分泌，其实催长的雄性激素虽然可以使张猛先生的生殖器官更加强大，但精液分泌量却没改变，所以他才会放空炮”，小组长被田易吓得连忙解释，“那还说什么，把他的前列腺和卵蛋切开换成我们事先细胞培植的1000%公牛器官，对了，他切下的器官留下，把它融入公牛器官里，不然到时候我可不想看到试管婴儿变成了试管种牛”，田易吩咐刚完，机械手熟稔的切开了张猛厚实的腹肌，肉棒下端两个小皮球也被掏出来，切断血管的瞬间，张猛翻白眼，咬牙切齿，嘴角的口水抑制不住直接流淌，马眼处喷射出了大量的鲜血，顿时整个实验室下起了血雨，强健的腹肌还在疼痛着不停蠕动，血液从伤口不停涌出，像是一张嘴巴吐血，机械手速度很快的切开公牛组织，将张猛原本的器官组织放入组织中，公牛组织的细胞由于田易的加工改进，切开伤口后可自行愈合，速度快的肉眼不可见，接下来，几个吩咐的实验人员赶紧给张猛做着接血管的工作，顶端的马眼早被堵住让血液回流，另外田易考虑到张猛不易失血过多，所以一边的血罐也在紧张的工作着，满手是血的一声花了半分钟重新接好了血管，准备缝合时，却发现伤口居然自己莫名其妙好了，“有什么好惊讶的，公牛细胞的组织血液进入了张猛的体内，他身体的其余器官受到影响，细胞自然可以自行愈合，不过要等他自己原本的器官完全和公牛器官融合还需要一段时间”，田易说完拍了拍翻白眼的张猛,“喂，别装死了，你能不能猛点”，“操你妈，你把老子卵子给抠出来，又把老子的宝贝器官拽掉，老子差点不行了，妈的，等老子做完实验操死你这个B穴”张猛眼珠晃了晃，终于回神了，“是吗，那让我看看你的鸡巴硬还是你的B嘴硬”，田易觉得他有点放纵大块头这样肆无忌惮的说他，将身后的研制的装满大型公牛催种液体的大针管毫不客气的扎在了张猛的卵蛋上，“操…..呃……”还想继续骂的张猛突然停止了声音，嘴巴大口呼气，鼻子吸气的声音大的附近人都能听得清楚，全身的汗水分泌的越来越多，一股巨响从他的臀部发出，一股臭气熏晕了附近的工作人员，只有田易反应迅速戴上了防毒面具，“妈的，老子居然被你玩的这么失态”张猛觉得后面空唠唠的，前面又鼓胀胀的，非常不好受，田易看得出他的难受，还好，情趣用品这里不缺，毕竟实验的目的是精液采集，不过田易希望速战速决，不是很有耐心的他一把将粗壮的狼牙棒捅进了张猛的肛门里，被填充的快感充满了张猛的前后，细嫩的肉碰到尖锐的钉子，疼痛感对张猛还是少了点，田易觉得可能要动用鞭子，这会子，鞭子吧嗒吧嗒已经抽在了壮汉的背上，一条条血痕对抗着壮汉的皮糙肉厚，雄壮的叫喊声响应整个厂房，“妈的，你这样我还试射不出，直接干我的卵蛋，狠狠干，把它干爆”张猛现在情欲高涨，迫切想射，田易用手触摸了一下张猛的篮球卵蛋，硬的要命，他拿来大铁锤和几个螺丝，而张猛的龟头也被取精器套住，“来吧，砸碎老子的卵蛋，老子的儿子才能茁壮成长”，张猛根本不怕，因为公牛器官的修复率很快，“那你就把那边的大型收集灌射满，不射满不许停”田易刚说完这句，张猛就不高兴了，“老子现在是真牛鸡巴卵子，妈的，那口灌老子还嫌小”，田易倒是有点不敢相信，毕竟这罐子可射出的量可制作几百个人的试管，虽然这样想着，但田易却是开始对着卵蛋捶打钉子，可能是卵蛋太硬了，捶打一次居然不能捶打的很深，就这样，田易一颗一颗慢慢捶打，“啊，啊，啊，噢，操，再用力…..”张猛嘴巴也没闲着，那边储存罐上的数字开始上升，鲜血流的马哥实验台都是，大概一个卵蛋田易用了四五颗钉子才将他锤扁，但是显示器上的数字满了，还有一颗卵蛋还是饱满状态，没有多余的储存罐了，“妈的，田易，你今天不让老子射痛快了，老子以后不干了”张猛并不满意情欲得不到抒发，田易拔走了取精器，拿锤子狠狠敲打那颗完整的篮球，“你这力气太小，完全没感觉，拿刀弄，弄狠点，把血插出来，把蛋黄插出来”张猛大吼，田易真是无语，难得能看猛男秀，也算不白费力气，值回票价，这脑子才想到这，这刀却插进卵蛋，大概是公牛卵蛋太发达，只是流了点血，“速度快点，能不能像击剑那样，对对对，就是那样”，张猛指挥着田易对着自己的卵蛋发起进攻，顿时白闪闪的刀子带着血丝进进出出，卵蛋发出被刺破的噗噗声，宝贵的蛋黄留着满桌子的都是，张猛疯狂嘶喊着，脖子粗的青筋毕露，大量的精液喷射而出，田易觉得有些不寻常，仔细凑近一看桌上的白色精液里，精子居然大如成型的蝌蚪，在里面游泳，有的离开液体的居然在地上，实验桌上到处乱蹦，像极了离了水的鱼一样，正当田易的头离开张猛的巨屌时，恐怖的一幕发生了，那些精子可能是由于顶端的瀑布一直流淌，但甬道内过于拥挤，居然肉屌上的针洞钻出来，田易一个不小心，被一只强壮的精子跳进自己正惊讶的嘴里，吞咽下去的精子居然在胃里跳来跳去，可想而知胃液都没办法消融他，“怎么样，我儿子好吃又强壮吧”张猛得意的说道，但转眼看田易难受的样子连忙赶紧说“趴在我卵蛋上吸我的蛋黄，蛋黄是奶，他喝了奶就不会折腾了”，田易虽不像这样，但是再难受，嘴角贴着张猛的卵蛋，但流出的蛋黄太少，急的他用牙齿狠狠咬住卵蛋，张猛顿时感觉卵蛋上一根G点的血管被咬到，“我曹，我又要来了”，田易正吸的满嘴都是蛋黄汁感觉肚内的折腾稍稍停了下来，冷不防被大爆发的瀑布吞没…….</p>



<p>三个月后，实验室，田易挺着个肚子指挥着手下的人工作，试管婴儿已经上了轨道，旁边一个长着络腮胡的熊一头干练的短发玩着手里的PSV游戏，“大块头，你麻痹，你给我去干活，不要玩了”，田易看到张猛还在肆无忌惮的玩着游戏，气不打一处来，张猛放下手中玩的游戏悄悄凑到田易耳边：“老婆，别生气，老公存货多，我先去把储存罐弄满，多的带点回家晚上红烧精子给你吃，你不是说精子切开后里面的蛋黄鲜花可口嘛，嘿嘿嘿”张猛坏笑的脱完衣服摆了个POSS便朝实验区走去，“真是败给他了，果然，第一次见面不应该做出那样的举动（指的是舔舐精子）”………..</p>



<p>P.S 第一次采集结束后，田易试过很多方法想剿灭肚子里的精子，但是那家伙居然变异的强，吸收不一样的精子居然也能形成胚胎，这样三天没剿灭这个精子就开始发育了，而张猛则参加了新一届的屌王争霸赛，布满伤疤针眼的大屌，和满是刺青的肌肉躯体，评委不但不觉得丑反而觉得雄风无比一致给了10分，对于射精这一方面，田易却是告知了主办方，如果谁敢玩弄他的老公，他就把那个单位给灭了，所以，想让满世界怀孕的想法张猛在脑袋里还没孕育就被扼杀了，所以，参加完这一届后，张猛就没再参加下一届的比赛了，专心在家陪老婆和变成行走的精子库，当然，田家老爷倒是非常喜欢这个女婿，可能在某个夜晚，两人做了什么也说不定……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>洩露天肌（科幻，武俠，探險，血腥）&#8212; 重口慎入 作者：哀輪獨渡</title>
		<link>/2018/07/27/3516.html</link>
					<comments>/2018/07/27/3516.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2018 06:00:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[獸人]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/27/%e6%b3%84%e9%9c%b2%e5%a4%a9%e8%82%8c-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e5%93%80%e8%bd%ae%e7%8b%ac%e6%b8%a1/</guid>

					<description><![CDATA[首次發佈時間：2015-06-24 首次發佈地點：TT1069 &#160; 前言 我写的故事一向口&#8230; <a href="/2018/07/27/3516.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">洩露天肌（科幻，武俠，探險，血腥）&#8212; 重口慎入 作者：哀輪獨渡</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>首次發佈時間：2015-06-24<br />
首次發佈地點：TT1069</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>前言</p>
<p>我写的故事一向口味都不轻，但是这次的故事的尺度比较大，到了后期可能有些读者会吃不消。本文剧情的部份也比较长，特此声明一下，各位读者慎入哦。</p>
<p>第一章 梦蝶</p>
<p>暗红色的大地上尘土飞扬，天际几乎是一片漆黑，只有那几颗看似并不遥远的行星如同往常一般静止在高空的另一端。最靠近地平线的那一颗蔚蓝色的星球美丽得让人动容，俊俏的模样似乎近在咫尺，然而那已是一个深度被核污染的曾经。它如同鲜活的歷史教科书一般，时时刻刻提醒著人们失去的记忆。</p>
<p>然而韩烈中将无暇顾及车窗外的风景。他驾驶著磁悬浮轿车飞速行驶在空旷的外域沙漠，这是回家的路，连接两个巨型玻璃舱的纽带，是从火星第二执政区到火星第三十一居民区的必经通道。</p>
<p>人类全体移居火星已经快一百年了，韩烈这一代对於地球的所有回忆都来自於电影，教科书，以及每天抬头时看到的那个蔚蓝的梦。它是如此的近，却又如此的远。当年爆发的毁灭性核战争严重污染了整个地球，导致了九成人类的死亡。侥倖活下来的人当中，也只有一部分顺利抵达了火星，其餘的那些人们在得到救赎之前便產生了核变异，再也无法以人类自居。这个美丽的星球，现如今却是地狱，人类文明那些成群结队高耸如云的丰碑在几十年间爬满了青苔，灌满了各种致命的变种细菌和生物，蜕变成了一座座无人可以靠近的鬼城。</p>
<p>火星上的人们掌握了最关键的太空科技，然而人类几千年来的歷史文明却被遗忘在了那颗死去的行星上。几十年来，政府不断派出地球调查团试图挽回一些辉煌的歷史证据，但是六成的调查团一去不復返，而返来的调查团也往往只能够带回非常非常少的资料。</p>
<p>在荒凉的一片暗红色之中，磁悬浮轿车继续飞驰著。驾驶轿车的韩烈中将前几天刚满三十，留著络腮鬍的英俊脸庞有著军人的刚硬和冷漠，然而摄人心魂的双眼中却明显跳动著激动的火焰。他浓密的眉毛微皱，却没有掩盖住嘴角不易察觉的得意微笑。这两个月来持续不断的实验在今天得到了回报，由他负责的计划正在顺利进入下一个环节。</p>
<p>十个月前，侥倖返回的第十二次地球调查团带回了一本古老的书，初步碳素鑑定发现这本书上残旧发黄的书页竟然有将近三千年的歷史了。这本书是从一个由於核爆炸而浮出土地的古墓中找到的，虽说已经见光了，古墓中那些精巧而险恶的机关依然轻鬆夺取了调查团半数团员的生命。第十二次地球调查团这一次的目标是地球1A区，也就是上古时代的“中国”。而这本古书被发现於曾经被叫做“洛阳”的地方。</p>
<p>上古时代的“中国”使用一种独树一帜的象形文字，在人类逃亡至火星五十年之后，会使用这种文字的人已经所剩无几。资料库中虽然存放著这种文字的资料，但是与人类所有的其他文字不同，这种文字非常难解读，硬是难住了整个高层。人们花了整整三个月的时间，动用了整个火星上最精通语言的专家和最先进的电脑，好不容易才解读了这本古书。</p>
<p>他们读到的内容震惊了整个火星。</p>
<p>据古书上记载，在上古时代的“中国”，曾经短暂地出现了一群类似於变种的雄性人类。这些人类在体格和肌肉的发达程度超乎了当时人类的想像，甚至连生殖器和睾丸也成长到了令人乍舌的尺寸。这种变种雄性的力量和肉体的耐久度乃至恢復速度都大大高於普通人类，简直就是完美的进化版。但是他们有一个巨大的缺陷和两个致命的弱点：这种变异雄性由於雄性激素的饱和而性慾异常旺盛，攻击性和暴力倾向也非常强，很难被社会驾驭。而致命的弱点则在於他们异常肥大的睾丸和十分柔软的肛门，这是这些变异雄性身上恢復速度最缓慢，也是最脆弱的两个地方。古书上描写了这个奇异的族群短暂地称霸“中国”的情形，然而短短几十年间他们便销声匿跡了，被捏爆了睾丸的雄壮尸体高频率地不断出现，直到这个族群悄无声息地消失在了那片土地上。</p>
<p>这只是古书的前半部分，火星上的人们被这诡异的故事震惊了之后，也并没有太多地在意，说不定这一切只是传说，也无需当真。然而当古书的后半部分被解读出来之后，火星高层在第一时间内封锁了所有消息。</p>
<p>后半部分的第一页，赫然用人血写著四个大字：“炽阳神功”。</p>
<p>华夏文化一直有气功的传说，随著蒸汽科技的发达，西方文明屡次否定了这种存在。但是几百年后，当人们在火星上以最高端的科技重新解析这个传说的时候，一切都不一样了。如同望远镜出现之前人们无法解释星空一样，西方文明在移民火星之前一直忽略了“气功”这个东西的合理性。</p>
<p>炽阳神功的原理，说简单很简单，说复杂相当复杂。这是一个结合自我催眠，神经学，以及生物学為一体的绝妙气功。所谓的各个穴道实际上就是人体上各个关键的神经腺体，经脉则是神经或是激素通道本身。炽阳神功说白了就是用强烈的意志力自我催眠，促动几个关键的神经腺（也就是“聚气”於某某穴道），引发激素的超常分泌而调整整个人体的平衡和生长。激素分泌之后往往并不能直接刺激人体的生长，如同吃再多的蛋白质如果不运动就不会增长肌肉是一个道理。因此炽阳神功裡面也富有每天必须进行的体能训练，其中包括手淫，因為性高潮也会触发特定的激素分泌同时完成对性器官的刺激和其所带来的生长。这说起来很简单，然而人类久久没有发现其中的奥秘，因為这个过程是不可能倒推出来的；取一勺河水人们知道它终究会流入大海，然而取一勺海水却无人能知晓它从哪条河裡流来。人体有成千上万条神经，腺体的分泌和走向更是无法完全预测，不同的神经连接不同的肌肉或器官或分泌腺，每种刺激都要特定的信息用特定的方式在特定时间触发到才可能成功开啟。成功开啟之后所分泌的特定激素又要在特定环境下以及特定时限裡被运用才会达到效果，这整个系统的复杂程度足以让火星上所有的高端电脑一起日夜运行500年才能找到一种路线。而几千年前的华夏文明居然已经有了如此精细的图文指导，怎能不让人们震惊！</p>
<p>虽然一切依然非常的神秘，但是这本无价之宝摆在了人们的面前却是事实。人们立刻开始运用高科技试图复製炽阳神功的修炼过程，以人工电压替代所谓的“真气”，按照古文上的指示顺序直接刺激各个神经腺体。果不其然，短短2个月的时间内，几百个肌肉发达，生殖器异常肥大的威猛男人从军队的志愿者中出现了。</p>
<p>然而人们当然不能止步於此。古文中详细说明了这种变异所带来的负面影响，这些负面影响必须被驱逐。</p>
<p>加强理性思考的药物以及克制愤怒和冲动的方法都早在多年前就被研发了，这两点都不是问题。但是变异的雄性军人的性慾却是异常高亢，多次的实验都不能成功压制。如果这些壮汉连续几天不能达到性高潮，再多的药物都无法克制住他们理智的流逝。不过这个其实也很好解决&#8212;军队颁布了最新的法律，所有变异的猛男都必须每天让自己达到性高潮，如果不能与他人交媾那麼就必须手淫。</p>
<p>真正的第一个难题便是提高变异猛男的睾丸强度。他们的睾丸在经过变异之后异常肥大，每天產出的精液量惊人，同时这两颗饱胀的卵蛋也是他们的致命弱点。人们试图强化这个敏感的部位，首先採取的是直接将药物注射进睾丸，然而这个方法完全不成功&#8212; 负责此项目的韩烈中将曾经多次看到那一个个壮硕惊人的猛男在实验室裡惨叫著被活活戳爆了卵蛋的情景。接著人们试著将药物从壮汉的马眼中倒灌进睾丸，这个方案依然失败了&#8212; 韩烈也目睹了那一个个赤裸的健壮身躯在卵蛋爆炸开来的瞬间猛烈抽搐的景象。一次偶然的机会让科学家们发现了一个啼笑皆非的解决方案：每天射精10次以上，便可以减缓硕大的卵蛋中由於精液而造成的巨大压力，每天射精20次以上则这些猛男的卵蛋虽说依然肥大异常，却和一般男人的睾丸一般，并不会过分脆弱。新的问题出现了，如果每天要射精20次以上，岂不是要花费十几个小时去手淫？军方的解决方式很实际，每晚睡觉之前经过变异的所有壮汉都必须在自己硕大的生殖器上面戴上特製的蠕动型套子，在睡梦中他们将不停地高潮射精。如果你在夜晚去审查军营，会听到一阵阵粗旷或急促的呼吸声，以及模糊的呻吟。走进这些壮汉的寝室，你更会发现这一个个彪形肌肉大汉时不时会全身抽搐起来。</p>
<p>第二个难题倒并不棘手，针对肛门和肠道的强化在很久以前就发明出来了，只是没有在人类身上运用过。远在地球时代，东方各国的人们為了能够更好更方便的食用猪大肠，研发出了一个程序。一根粗大的，涂抹著药物的专用棍子自肛门捅进肉猪的肠道，反复抽插，让药物充分渗透进肠道的同时也可以锻炼肠壁的强度和柔韧度。这样处理一个月之后，这头肉猪将不再排泄粪便，杂物全部液体话自膀胱排泄出体外。与此同时，肠道的自我修復能力由於药效而得到数十倍的提高，农场的工人只需要将手伸进肛门，把肠子从内部扯出来一截，切掉一截的肠子，将伤口缝好并且推入体内，短短两天的时间内肉猪的肠道便可以自我修復。如此一来不用杀掉肉猪就能得到可食用并且无需清洗的大肠，既人道又实际。不过此程序有一个副作用，高度针对肠道的刺激让肉猪的神经转移位置，时间长了如果不及时处理它们的肠子，这些肉猪甚至会绝食抗议。</p>
<p>科学家们一直认為，这个过程可以直接移植到人类身上。变异的壮汉本身恢復能力就强，重复加强肠道修復能力的方针非常适合这个人群。至於不再排泄粪便，虽说没什麼直接的好处，也并没有直接的弊端。有一位军官指出，作為军人，不用排泄粪便说明肠道裡面可以用来储存野外生存必须的乾粮和袋装水，可以大大提升野战部队的生存力而并不妨碍行动力。科学家预计，大量的性快感神经可能会在改造之后移植到肛门附近和肠壁，而军官们认為这也并无不可&#8212;变异后的军人每天都要射精20次以上以保证睾丸的安全，既然如此，那麼多方位多角度的性高潮方式岂不是有利於生存。</p>
<p>於是，一个个壮硕的猛男被改造了，他们每天都必须来到实验室，脱下裤子，赤裸著下身张开壮硕的双腿蛙蹲下来，蹲成一排。粗大的特製棍状器材无情地从他们浑圆的双臀中央插进去又扯出来，这个过程会每天持续8个小时。在改造的初期，每次当粗棍狠狠地捅进他们肛门的时候，这些壮汉都惨叫流泪，因為褐黄色的粘稠粪便会生生被那根巨大的棍子给捅出他们的屁眼，或喷射出来，或顺著健壮的大腿流下，极度噁心之餘更是让他们的尊严尽失。其中一个可怜的少尉，因為前一天吃多了，粪便竟然直接被那根大棍子捅进了胃裡&#8212;一阵反胃，这个壮硕的中尉忍不住开始呕吐，接著大块大块令人作呕的排泄物就这样从他嘴裡和鼻子裡涌了出来。要知道，科学家们正透过玻璃窗观察他们呀，天天被一根大棍子操出屎来，这些猛男的精神和自尊被极度地折磨。每天改造结束之后，科学家都不愿意靠近那瀰漫著恶臭的实验室，而是派遣出平时鲜少动用的机械人进行清理。</p>
<p>不过接近改造的尾声，情景就完全不一样了。满屋的惨叫声逐渐变成了低沉的呻吟，壮汉们被棍子插得颤声射精也是常有的事情。他们的肠道裡再也不会有粪便了，被粗大的棍子操出体外的是大量透明而粘稠的淫液。</p>
<p>肠道改造的成功，标誌著人类对於这个变异方式的掌控，它标誌著一种新型人类的诞生，更是标誌著韩烈中将任务的圆满完成。野心勃勃的韩烈对这个结果很满意，但是他不能停止在这裡 &#8212; 军队掌握了这个新的变异法的确是好事，但是如果这个变异种能够做出一些军事贡献来证明自己，那麼韩烈的功劳自然显得更大。</p>
<p>韩烈中将在磁悬浮轿车中，不禁得意的笑了。性感的嘴角微微上翘，而雄鹰般明亮的双眼中燃著一种火焰。他早已有了一个计划，现在只是实施的问题。</p>
<p>第二章 封神</p>
<p>克里斯少将感到快虚脱了，会寝室的路上他不停摔倒。肠道改造过程已经快到尾声了，在今天的改造中他被操到十几次的射精，实在有些吃不消。</p>
<p>”见鬼，早知道这样昨天晚上就不应该戴套子。。。“ 他不禁暗暗骂道。</p>
<p>半年前，上面传来了震惊整个火星的消息。一种新的人类改造手续成功了，改造后的男人将获得大於之前几十倍的力量和肌体恢復速度，这个跃进是惊人的。负责这个项目的韩烈中将接著提议进行下一批的军人改造，然后将这一批改造后的军人投放地球进行前所未有的大规模勘探。高层几乎全票通过了这个提议，他们想看看这些改造人到底能做些什麼。於是，包括韩烈中将自己在内的三百多民军人开始了第二波的改造程序。</p>
<p>这第二波被改造的人，都是精心挑选出来的精英，从小兵到司令，工程师到医生，应有尽有。改造人强大的恢復能力和抵抗力让他们可以抵抗地球上残存的强大核辐射，这已经是一个令人乍舌的跃进了，因此韩烈中将才会提出派遣一支三百人的部队前往地球的计划。</p>
<p>克里斯不禁嘆了口气。韩烈和自己是发小，关係一直非常密切。但是人家都混到中将了，自己还是少将，难免有些失落。其实军衔到底是什么对他来说是小事，只是不免感觉到自己和好友的距离开始隐隐约约地变大了。他当年参军也是随著韩烈的步伐，两人从小一起长大，在军中又出生入死多年，现在开始拉出了距离让他觉得有些情感上的不安。</p>
<p>转念一想，这也是没办法。韩烈一向很有抱负，做事总是能下得了那个狠心，对别人能下狠心，对自己更是能下狠心。这样的人，应该叫做”梟雄“才对吧？而自己呢，关键时刻总是拿不定主意，优柔寡断，久而久之当然比人家爬得慢。</p>
<p>他又嘆了口气，不知不觉已经走到宿舍了。</p>
<p>“嘆啥气呀小子，今天被棍子操得不够爽？要不要老子给你加码呀哈哈？” 一个粗旷却有些淫邪的声音。</p>
<p>克里斯不用抬头就知道，是同一寝室的奥利尔。这傢伙是个老兵，虽然人是挺仗义，但是仗著自己资歷比较深总是胆大妄為，口无遮拦。总的来说就是个粗鲁的大块头。</p>
<p>”后面痛著呢伙计，没心情开玩笑。“ 克里斯又嘆了口气。</p>
<p>奥利尔挑逗地目送这个金发碧眼的英俊猛男一瘸一拐地走进屋裡。还真不是开玩笑，自从开始改造他就没碰过女人，男人都没碰过，改造过后激素作怪更是让他火燥得很。要不是这帅小伙儿官衔比自己还大，现在肯定已经强姦他个几十遍了。</p>
<p>“嘿嘿，要我帮你揉揉吗？” 奥利尔淫笑著问。</p>
<p>克里斯走到了床前，直接趴在了床上，没理他。奥利尔訕訕地笑了一下，自觉无趣，就走出寝室到外面散步去了。</p>
<p>改造过程中，三百多个壮汉都住在一个军营裡面，已经好几个月了。大部分的人彼此都不熟识，每天经歷痛苦的改造过程也算是让这些男人彼此放下了防范，每晚改造回来后军营裡的气氛如同夏令营一般放鬆。</p>
<p>奥利尔朝著军营中心的篝火走了过去，看到了一个熟悉的身影，坏笑著吊儿郎当地走了过去。</p>
<p>“嘿嘿，医生，我鸡巴涨得有点痛，不然你帮我看看？”</p>
<p>蓝斯医生正在篝火旁看书，头也不抬冷冷地回了一句：“回去戴套子去。”</p>
<p>奥利尔痞笑著凑了过去，用嘶哑的声音低声说道：“喂不要这样嘛，天天光著屁股见面还害什麼臊啊，玩一下嘛。。。”</p>
<p>听到这裡，蓝斯医生顿时想到今早上自己被操到射精时，这个傢伙就在旁边！他顿时脸红了起来，而神情却更冷。蓝斯抬头，用冷峻的眼神狠狠盯住了奥利尔。</p>
<p>说实话，奥利尔这傢伙长得挺有男人味的。黝黑的皮肤配上改造后更加壮硕的身躯，也是有一种成熟男人特有的性感。但是一想到他平时粗鲁的行為，蓝斯就觉得厌恶。这是改造，是一个正规的针对机能强化的医学过程，眼前这个只知道肉慾的男人令他鄙视。</p>
<p>奥利尔不仅打了个寒颤，蓝斯医生的眼神如同刀锋一般锐利。“OK OK，我不说了，我不说了。”他连忙退了一步，訕訕地朝另一个方向走去。</p>
<p>”妈的，老子今晚上又只能戴套子。“他心中暗自骂道，但是也没办法。</p>
<p>军营中，各式各样的男人各自忙活著各自的事情。他们一个个都已经被改造出了健壮威武的身材，改造出了其他人类望尘莫及的各种优势，然而他们之间的不同点却是多过於相同点。几天之后他们的改造即将完成，他们将迎来人生中新的一页，这个军营毕竟只是一个中转站。军营中某个地方，韩烈中将正在加紧著最后的军事策划，这次的勘探任务对於人类，对於他的仕途，都是极端的重要，他必须每天只睡两个小时加紧工作。当然，时不时地，他握著笔的手会突然颤抖起来，眉头在那张性感的脸上拧成一个节 &#8212; 就算不睡觉地工作，每天射精20次也是必须的，那套子也只能按时戴上，无论做什麼。各种细节，这300个男人，都各自用各自的方式适应着。</p>
<p>要把三百个壮汉从火星运到地球，并不是一件容易的事情。自从来到了火星之后，规模最大的一次地球勘探队也才十几个人。虽说科技上并不是问题，人类也多次从火星前往金星，水星，甚至木卫四进行大规模勘探，但是地球的条件显然和其他行星都不一样。</p>
<p>地球上，是有著生命的。被核辐射变异后的危险生命。地球上的任何细菌，一旦被不小心带回到火星来，就可能会迅速毁灭整个人类。再高明再仔细的消毒都不能防止细菌被携带的可能性，因此自古以来前往地球的勘探任务都耗资巨大&#8212;前往地球的飞船在落地后就被遗弃，勘探队的成员将在地面进行非常短暂的活动。在飞船抵达地球之前，另一架无人驾驶的飞船就先被发放到了地球上，两架飞船的距离非常近，队员们在短暂的勘探工作之后直接乘坐第二架飞船回航。第二架无人驾驶的飞船被彻底的消毒，并且在固定时间内被完全密封，一路从火星经过太空的穿行直到穿过地球的大气层以及接触地球的陆地，这第二架飞船和外界都不会有任何的接触以及瓜葛。密封装置解封的瞬间被计算得精确到毫秒，队员们需要严格遵守时间限制，从走下第一艘飞船到登上第二艘飞船回航，中间的各个程序和路径都事先严密地安排。现在的科技只能保证飞船在解封之后一小时之内免疫任何的生物入侵，队员们在进舱的入口处会被严密地消毒，登上飞船之后必须立刻啟程，这样才能保证飞船在穿越地球大气层的过程中始终被免疫系统保护。</p>
<p>如此复杂的系统，遗弃一架飞船的费用，还有对勘探队员的严格要求，使得地球勘探队非常的消耗资源。然而这还不是最要命的地方：队员在地球表面的活动不超过几个小时，活动范围从来就不超过一个中小型城市，然而就是这样谨慎的安排下，各种因素都会导致大量的队员死亡，甚至整个勘探队全军覆没。存活下来的队员们回忆到被奇形怪状的可怕生物袭击的过程，也回忆到强烈的核辐射直接导致人体变异的情形，这些记忆给他们留下了巨大的心理创伤。与这惨烈的付出对比，收穫的东西却是少得可怜：由於每次勘探的行动都是短期内小范围进行的，能够获得的信息少之又少。地球，以及人类在地球上创建起来的歷史和文明，依然是一个密。</p>
<p>近年来，科技自然更加的发达。这次的勘探活动有几个重大的改变。</p>
<p>乘坐三百人的巨型飞船将在地球“曼谷”地区著陆，在短暂地研究远古暹罗文化和当地生物之后，三百个壮汉将被分成两隻队伍。第一支队伍北上西行，最终到达“巴黎”地区，沿途研究远古印度，巴比伦，拜占庭，希腊以及罗马文化。第二隻队伍北上东行，最终到达“洛阳”地区，沿途研究远古百越，巴蜀以及华夏文明。两支队伍到达终点之后各自从事先发放到目的地的回程飞船回航，如今的技术已经不用精确地计算开舱时间了，队员们可以在达到目的地之后自行啟动解封装置。</p>
<p>这是一个前所未有的巨大项目，引发这次项目的导火线，无疑是火星上最新研究出来的人体改造系统。对於核辐射的免疫以及体魄和再生能力上面数百倍的增强，让队员们可以长时间在地球表面活动，并且抵御变异生物的袭击。这个预计耗时三个月的勘探任务，是人们对地球主权的争取和挑衅，也是对於自己的歷史文化最大胆的一次追逐。估计伤亡人数会有一半以上，然而只要能在这个过程中获取大量的知识，不管是人类歷史还是地球现状的知识，都将是无与伦比的财富。两隻分队分别路过远古时期最灿烂的古文明，而最终目标除了一路上的搜索之外，还有两个特定的东西：巴黎卢浮宫收藏的人类文明史电子资料，以及洛阳神秘古墓之内和炽阳神功相关的改造资料。</p>
<p>这次计划，危险和惊人之餘，充满了野心。如果成功，他们这三百人将被载入史册&#8212;因為他们成功地将歷史本身还给了人类。总司令韩烈中将由於之前所领导的人体改造系统大获成功而已经被提拔到了上将的职位，这次更是不顾旅途的凶险主动要求参与行动。如果这趟行动成功，毫无疑问，韩烈上将的政治地位将会十分的稳定，进入人类火星联盟的最高管理层都算是理所当然。</p>
<p>第三章 诺亚</p>
<p>宇文博士皱了皱眉头，因為他打开第二船舱仓库的门之后看到的行為十分野蛮，让博士感到一些不适。</p>
<p>一个高大的光头壮汉只穿著一件被硕大肌肉绷得快炸开的小背心，赤裸著下半身站立著，正狠狠的大幅度前后甩动著他浑圆的大屁股。这个大汉叼著烟，满脸的兇恶，喉咙裡传来嘶哑而淫秽的语句。</p>
<p>”你他妈就只适合吃老子的大鸡巴，你这兔崽子！敢跟老子叫嚣，活腻了你。。。哦。。。哦。。。干啊你这只贱狗，喉咙还挺好操的。。。“</p>
<p>只见大汉的双手笔直地朝下，按住了一个壮硕少年的脑袋。再说这个可怜的少年，身上的衬衫还没脱下，而牛仔裤的后面竟然已经被强行撕烂，整个圆硕的屁股露在了外面。他双膝著地跪在地上，双手挣扎著抓著大汉粗壮的大腿，但是整个脑袋被大汉用力地深深按进了胯间。</p>
<p>下一个瞬间，壮汉猛地抽动臀部，同时双手抓住了少年的脑袋向后猛扯，只听到淫靡的”咯咯“声，一根硕大粗壮的巨屌整根从少年的嘴裡扯了出来！说是从嘴裡扯出来，更应该说是从喉咙裡扯出来&#8212;那根大屌明显整根顶进了少年的胸腔。壮硕少年挣扎著吸著气，随著那根大鸡巴整根拔出，大量粘稠的唾液从他嘴裡如同瀑布般滚涌出来，淋湿了他胸前的衬衫，两块健壮的大胸肌在湿衬衫下面明显地大幅度起伏著。少年的双眼已经被泪水泡得红肿，鼻涕和眼泪爬满了整张年轻稚气的脸。他好不容易才喘两口气，大汉猛地双手加双臀用力，又是将整根粗大的巨屌狠狠塞进了少年的喉咙，以至於少年的脖子顿时感觉粗了一圈！</p>
<p>宇文博士感觉自己下体一阵发热，然而他的理智立刻唤醒了他。这个光头壮汉叫做史密斯，一向蛮横而目无法纪，他惹出的麻烦数不胜数。很明显，他正在强姦这个可怜少年的喉咙，绝对不是双方同意的性爱。博士的目光迅速扫荡到了壮硕少年被撕裂的牛仔裤以及露出的浑圆臀肌。两块臀肌中央的深谷中，这个大男孩的屁眼已经鬆弛而变形，白花花的精液从深邃敞开的黑洞中不断涌出，被撕裂的肛门附近血跡尚在。史密斯这混蛋刚才肯定已经操了这小伙子一次了，并且是相当蛮横的强姦，因為这样的撕裂伤只有完全没有做任何前戏準备和润滑的情况下猛地将整隻粗大的阳具强行插入才会造成。少年的牛仔裤前方并没被撕开，但是已经湿了一大片&#8212;史密斯可能不止操了这个小伙子一次，而是多次连续强姦他，以至於壮硕的少年一次一次在痛苦中被操出了浆。</p>
<p>宇文博士感到一阵慍火。虽说改造之后这些猛男的身体修復能力都很强，壮硕少年的伤只需要一天就能復原，但是把这个作為藉口来施暴还是太无视纪律了。史密斯在改造期间就出过强姦案，他当时的藉口恰恰就是这个荒唐的理由&#8212;反正都能修復，操得狠一点有什麼关係？这让宇文博士感到十分的厌恶。</p>
<p>“士兵，注意！” 宇文博士张口说道。他的声音低沉温柔却有一种威严，不用很大声就让人不得不注意。</p>
<p>光头壮汉吓了一跳，猛地把那根粗屌从壮硕少年的喉咙裡扯了出来，并顺势将少年推开。少年几乎已经被操得失去了知觉，推开后“砰”的倒在了地上。</p>
<p>史密斯定睛一看，又是宇文术这傢伙，他不仅一阵恼怒，但又没有办法。宇文术是火星少有的汉学家，这次人体改造系统的成功与他对炽阳神功的翻译有著密切的关係。虽说不是军队直属的官员，但是他在学术界的影响力相当大，并且由於博学善谈而在政治家和高层官员之中人缘很好。这傢伙不能惹，史密斯只能将自己由於慾火尚未被浇熄而燃起的怒火强行压住。</p>
<p>然而他本性好战，而且时常恶向胆边生，本能地他开始打量眼前的博士。同样进行了改造后的宇文博士亦是高大健壮，然而和他自己相比还是显得修长大於魁梧。宇文术长著一张俊脸，眉清目秀的比很多女人还漂亮，两眼温柔得如同水潭。要不是因為这健壮的身材说不定会把他误认為某美女模特。史密斯忽然萌生一个想法，这长得像娘们的傢伙肯定打不赢自己，要不一不做二不休把他也按在地上操了？这身材，这脸蛋，不操太可惜了啊！</p>
<p>此时的宇文博士也正在不动声色地打量著眼前的光头大汉。他扶了扶眼镜，目光中保持著一贯的冷静和睿智。他明白眼前这个大块头正在打坏主意，先不说眼神中从惊讶到愤怒再到狠劲的转换，光看他胯下那根粗大的巨屌就知道了：被惊吓到了之后那根大屌渐渐软了下去，但是不一会儿，随著他的眼中泛出狠劲和淫光，眼神不安分地打量著自己，他身下那根大屌再次硬了起来。</p>
<p>宇文博士心下暗笑：这四肢发达头脑简单的傢伙，太容易被看穿了吧。一方面宇文术有恃无恐 &#8212; 要知道，作為火星数一数二的汉学家，他也是火星数一数二的武术高手，一套太祖长拳连上一届的散打冠军都要甘拜下风。韩烈上将所精通的形意拳，也是多年前由他亲自指导的，这就是為什麼虽然两人的年龄相差并不大，韩烈上将却一直叫他“师傅”的原因。</p>
<p>另一方面，宇文术所思考到的事情远远比史密斯要复杂多了。由於并不正式属於军队的一员，宇文博士其实并不想要过多干涉军人的事情，他在此项目中起的是带领几十名学者的作用。这傢伙要真扑过来，肯定会被自己打倒，但是其他人也会闻声而来看到这败坏风俗的一幕，事情就闹大了。虽说自己完全在理，让这傢伙被严惩也算是大快人心，但是毕竟会带给韩烈不必要的麻烦。这趟勘探，所有人都是签了生死状的，气氛多少有些凝重和紧张。在这种情况下还必须整顿军风显然是火上浇油。</p>
<p>於是，宇文博士不动声色地开口说道：“士兵，去领条裤子。”</p>
<p>史密斯被这句话说得一怔，原本蠢蠢欲动的恶意顿时被按奈了下去。这个意思就是，这傢伙这次不追究的意思。既然不追究，那赶紧开溜了事呀，要真把这傢伙给操了自己小命大概就不保了吧，当然划不来。想到这裡，他连忙从门缝裡钻了出去，竟真是一秒都不耽搁。</p>
<p>宇文博士嘆了口气，走到了被操得神誌模糊的壮硕少年身边。看样子精神上的打击不小，肉体上的伤虽说也很重，但是以改造后的体质大概过一两天就恢復了。</p>
<p>“伙计，你是新兵吧。听著，以后遇到蛮横的人，小心一点。能谈拢就不要打，打不赢就躲著走，躲不了就找靠山。马上要去地球了，此行九死一生，我们将会看到地狱，你只是事先领悟了一番而已。打起精神来，你是个军人。这事我当没看到，那傢伙不敢乱说，你自己看著办吧。受不了就找你们上将去，受得了就忍著。“</p>
<p>少年怔怔地两眼放空，也不知道有没有听进去。宇文博士扶了扶眼镜，也就只能这样了，於是他只好起身走出房间，关上了门。让这小伙儿自己恢復过来吧，叫医生什麼的，人越多越麻烦。</p>
<p>蓝斯医生喘著粗气，健壮的身躯颤抖著。飞船的医疗室裡面，温度在升高，汗水在蒸发，男人浑浊的呼吸声在迴响。</p>
<p>蓝斯的白大褂还穿在身上，却遮不住全身饱满鼓胀的肌肉。他正趴在地上，表情痛苦而羞愧，紧咬着呀，汗珠一滴一滴地从他的俊脸上滑下。目光向后转移，谁能想到，唐唐一个医生，一个冷峻而严肃的雄壮男人，此时正大张开双腿，把自己那圆硕健壮的两块大臀肌高高举入了空中，并且还卖力扭动著公狗腰！两块臀肌中央的深谷裡，赫然埋著一根粗大的青筋毕露的肥屌！巨大的肥屌前后有节奏地摆动著，大股透明粘稠的淫液随著抽插从医生的屁眼裡涌出来，而医生奋力扭动的腰身则证明了这个壮硕的男人被干得有多爽。</p>
<p>站在医生后面享用著他的肉穴的，是一个健壮威武的年轻猛男。猛男长得很帅，浓眉大眼而嘴角带著一丝调皮又充满魅力的邪笑，他时快时慢地摆动著腰身，一面尽情享受著蓝斯医生的肉穴，一面欣赏著这个壮硕的成熟男人的淫态。蓝斯医生的俊脸上那满脸的痛苦，愧疚以及不情愿，和他的身体蠕动著渴求被插入，形成了强烈的对比，这个对比让年轻猛男更加亢奋。</p>
<p>两人都不敢太大声，然而他们的喘息中，情慾浓得惊人。壮硕的年轻猛男用双手揉搓著蓝斯医生的浑圆臀肌，眼神渐渐迷离起来。</p>
<p>忽然，蓝斯的喉咙裡面一阵呻吟，两块臀肌猛烈跳动了起来，竟是噗哧噗哧地被操到了喷浆。他的肉穴随著每次的喷射而紧缩，他身后那个壮硕猛男显然也被刺激到了爆发的边缘。只见这个猛男一阵抽搐，紧闭双眼，忽然双手紧紧地抓住了蓝斯精壮的马蜂腰，接著胯下那两颗大卵蛋开始跳动，径直将一股股浓浆喷射进了蓝斯的肠道深处。在高潮的时候，壮硕猛男不禁轻声呻吟起来：”嗯。。。医生。。。嗯。。。“</p>
<p>高潮过后，蓝斯医生静静地坐在床边抽著烟，冷峻的眼神一直盯著窗外的星空。银河在上面，火星在下面，地球在前面。</p>
<p>尼克带著一丝坏坏的微笑，用手掌慢慢抚摸著蓝斯肌肉结扎的背部。在肌肤碰触的瞬间，蓝斯微微震动了一下，接著又没了动静。他不敢回头，不敢看这个健壮的少年那俊朗帅气的脸庞，眼神和嘴角那迷人的坏笑，彷彿有种魔鬼般的魅力，会让自己越来越沉沦，越来越不像话。</p>
<p>尼克继续轻轻抚摸著蓝斯的背，但是思绪也正在不断展开。他在学校，在部队，一直都是花花公子兼种马的角色，谈过的恋爱不计其数，干过的男男女女可以组成一个连。他很清楚，自己的壮硕身躯配合迷人的坏笑，很少有人能够抗拒。过惯了糜烂的生活，多少有些空虚，所以当他被选上去地球勘探队的时候，竟是激动和好奇大过於恐惧。</p>
<p>和蓝斯医生怎麼搞在一起的，其实他也不清楚，可能还是荷尔蒙作祟。改造后的男人，每一个都拥有健壮诱人的身体，高涨的情慾当中不小心就会擦出火花，实际上大家都在努力控制自己。然而一个让尼克特别注意的就是蓝斯医生，这个三十出头的成熟男人，永远是一副严肃冷漠的表情，永远是那麼遥远，似乎慾望和他无关。於是尼克如同玩恶作剧一般，借用身体不舒服的理由，不停地用自己的肉体和坏笑勾引著蓝斯医生，说实在的也没想要怎样，就觉得这个男人这麼死板不正常，就是要逗逗他。</p>
<p>然后有一天终於，蓝斯忍不住了。尼克意外而惊喜地发现，医生一直忍得很辛苦。</p>
<p>每天能和医生干上个几次，尼克觉得自己捡了个巨大的便宜。这个壮硕的男人有著精壮而细窄的马蜂腰，每次从背后干他的时候，看到壮硕的臀肌和细窄的腰身连接处那夸张的比例，再看到宽厚雄壮的肩背，尼克就会亢奋得几乎立刻要高潮。他知道自己捡到了个极品。</p>
<p>然而有时，比如这个时候，他会觉得有些小小的迷茫。蓝斯医生的话少得可怜，激情之后是一片空旷的冷淡，不知道是压抑还是本性如此，让尼克捉摸不定。也许并不能用那些对付男孩女孩的办法来对付这个成熟而知性的男人，反正说不准，蓝斯医生有一种神秘感，偶尔会让尼克觉得很受挫，偶尔又会激发他的斗志。</p>
<p>还有两天，他们就要抵达地球了。想到这裡，尼克忽然觉得有些烦躁，有些害怕。登上飞船之前那种洒脱，似乎渐渐地开始消失，然而事已至此，又能怎样。</p>
<p>第四章 盘古</p>
<p>飞船停了下来，著陆的瞬间引发了一股震动。船舱裡的壮汉们早就準备就绪，排好了队带好了包裹，等著出舱。有的人看起来很紧张，有的人却是很轻鬆，事实上所有人的内心都正在不安。从船舱的窗户望出去，外面是一片烟雾裊绕的绿色，如同仙境一般。人类最初的摇篮，这个在教科书上和纪录片上一次又一次出现过的景色，对於玻璃罩地下生活的这些壮汉来说是那麼陌生，那麼神秘，那麼诱人。</p>
<p>当然，这片看似仙境的土地曾经一次又一次让来自火星的人们丧命。美丽而危险，这种致命的诱惑，使得整个船舱异常地安静。</p>
<p>船舱打开了，韩烈上将和宇文博士领队，率先走了出去。</p>
<p>那是一股莫名的感觉，残留在整个地球表面的核辐射立刻让他们的皮肤火辣辣的刺痛起来&#8212;要知道以前的勘探队都穿著厚厚的防辐射服，能这样直接和地球的空气接触的人类也只有这些变异壮汉了。</p>
<p>韩烈上将感觉心臟快要跳出来了，他很紧张。当然，表面上他依然保持著冷酷的姿态，谁让他是带队的。几百年没有人类的活动，地球的大气层结构已经有了一些改变，他稍微有些不适应这裡的空气。然而微风吹在皮肤上的感觉，鼻中一股清新的土地的气味，这一切带来的震撼不是言语可以形容的，让他的惊喜远远大过了焦虑。</p>
<p>整支三百人的队伍这时都走出了船舱，大家惊讶而奇特的感受从他们的脸上便可以看得出来。蓝斯医生仔细观察着周围的士兵，作為医生他的首要责任是确保他们现在的肉体能够适应如此大量的核辐射。</p>
<p>韩烈带领著队伍向前走，他们的目标很明确。著陆的地方在一片丛林的边上，离海并不远，而第一个目的地则是走到海边，再沿海向北走，到达曼谷的古暹罗遗址。丛林裡的不明危险生物太多，太过於危险，从海边接近曼谷是最安全的路线。</p>
<p>一路上，三百个彪形大汉都异常的安静，只传来脚底下踩断枯树枝和树叶摩擦的声音。每个人都瞪大了诧异的双眼左顾右看。火星上没有这样的参天大树，没有这样的原始丛林，一切的一切是那麼的新鲜，那麼的不真实。皮肤上火辣辣的疼痛现在已经消失了 &#8212; 他们的肌体已经在短时间内适应了这个新环境。</p>
<p>忽然，一个士兵大喝了一声，大家猛地回头，发现好几隻长相噁心而恐怖的巨大飞行物体从好几个方向迅速地朝他们飞来！这些飞行物体各有两三米长，翅膀扇动的时候发出低频率但是可怕的“轰隆”声。韩烈见状，眉头一皱，大喝了一声：“一队，準备防御！二队，击落目标！”</p>
<p>训练有素的士兵们在一阵短暂的惊恐之后听到了上将的命令，立刻几秒之内站稳了阵地。这时，几隻巨大的飞行物已经很近了。</p>
<p>只听好几个士兵大叫了起来，那些飞行物体伸出了令人毛骨悚然的手臂，竟是试图将壮汉直接掳走！手臂上长满了坚硬的刺，立刻划进了几个壮硕士兵的肌肉裡，鲜血顿时涌了出来。</p>
<p>惊恐的士兵奋力挣扎著，接著可笑的事情发生了。</p>
<p>一个士兵一拳挥过去，竟直接把那飞行物打得爆炸开来，绿色的散发著腥臭的浆液喷了他一身。另一个士兵已经被举到了空中，但是他狠命地扳动，竟然将那飞行物扯成了两瓣！士兵也很诧异，更重要的是他一手抓著半只残骸，直接从空中掉落到了地上，“哎哟！”地大叫了一声，摔得好生疼痛。紧接著，那几隻巨型飞行物竟然接二连三被壮汉们捶碎或是撕裂，竟如同破坏塑料玩具一般。就连士兵们自己都一脸诧异。</p>
<p>只有蓝斯医生很清楚，改造过程中这些壮汉们很少有机会测试自己的力量，就算是和彼此摔跤掰手腕，由於大家的体能都在增长所以也看不出什麼区别。事实上，现在他们的一拳就如同一颗重型砲弹一般，就连震断身边这几颗参天大树都是轻鬆的事情。</p>
<p>壮汉们面面相覷，炸开了锅讨论起来。这个只有几分鐘长的突然遭遇让他们意识到了一个早已知道的事情：地球依然是危险的，虽然暂时没有对他们造成太大伤害。</p>
<p>宇文术走到了韩烈的身边，凝视著那些沾满绿色液体的飞行物残骸，缓缓问道：“那些东西，你知道是什麼吧？”</p>
<p>韩烈皱了皱眉头。他当然不知道。</p>
<p>宇文术神秘地笑了笑说：“是苍蝇啊。上次的勘探队，一半是死在它们手上的。”</p>
<p>韩烈不动声色地听著，暗自却咬紧了牙关。</p>
<p>几百年的时间，不可能让苍蝇进化成这个大小。而且那些飞行物体虽然可以看得出节肢动物的某些特徵，但是绝对不会让人联想到苍蝇&#8212;它们比近距离观察的苍蝇还要令人作呕。辐射引起的变异居然能有这麼大，这不禁让上将对他们之后会遭遇到的生物开始隐隐担心。</p>
<p>宇文博士看出了韩烈的担忧，笑了笑，拍了拍他的肩膀，说道：“也不用太担心，上一次一半的人类死在了它们手上，这一次他们全数死在了我们手上。这一次会不一样的。”</p>
<p>到达了海边之后，路途上就并没有出现什麼危险的事情了。一路上壮汉们都目不暇接地盯著大海看，这只在传说中出现的场景，这麼奢侈的水资源，他们恨不得能一直看下去。</p>
<p>地球上的昼夜交替他们还不是很习惯，自从离开了地球之后人们就废弃了24小时制的时间制度以适应火星的生活。而现在重新回到地球上，自然是很不适应，该醒著赶路的时候犯困，该睡觉的时候睡不著，反而只能在帐篷裡面聊天。还好这三百个都是二三十岁的壮硕男人，更是有著改造后的超强适应力，没过两三天就渐渐调整了过来。</p>
<p>几天之后，他们终於到达了古湄公河的入海口，顺著这条河开始向内陆的丛林前进，不用两天就可以到达曼谷了。</p>
<p>傍晚的丛林，潮湿而昏暗。和火星上常年保温比起来，地球上的气候对於壮汉们来说是十分的令人不舒服。丛林裡面又闷又热，要不是有了改造过的超凡体制，一定有一大批人已经晕倒了。</p>
<p>而这天的傍晚，下起了很大，很大的雾。烟雾繚绕，竟是伸手不见五指。韩烈上将警觉地让所有人抓住身边的人向前行走，整个队伍的脚步放慢了一倍，小心地前进著。</p>
<p>浓雾中，眾人花费了好几个小时向前摸索著。大家的神经都有些紧绷，不知道这场突如其来的大雾隐藏著什麼样的危机。然而几小时之后，浓雾的对面泛起了一阵红光。依稀可以听到一些声音从那个方向传来，韩烈上将立刻下令停止前进。</p>
<p>”师傅，前面的情况有记载吗？“ 韩烈的眼神如雄鹰般锐利，死死盯著前方闪烁著的红光，口头却压低声音问著身边的宇文博士。</p>
<p>宇文术眉头微皱，扶了扶眼镜，明显也很紧张。他想了片刻说道：”人类勘探队唯一来过曼谷的勘探队全军覆没了，所以没有任何记载。但是华夏歷史中偶尔会提到古暹罗的地理特徵。如果湄公河畔会起如此浓的雾，理应史书上会提到，但我却从来没见过。”</p>
<p>韩烈皱起了眉头。片刻之后，他果断作出了决定。</p>
<p>”我们今晚在湄公河畔傍水扎营，不再前进。浓雾中走夜路太危险，等明天天亮了再看情况而定。“</p>
<p>尼克在一阵快感中醒来，全身硕大的肌肉依然紧绷著，光滑的皮肤上大汗淋漓，下体的套子裡已经灌满了自己的精液。他看了看帐篷外的天色，天刚濛濛亮。壮硕高大的年轻人呼了一口气，将套子从自己的肥硕大鸡巴上面取了下来，然后一仰头，将大量盛在裡面的粘稠白浆咕嚕咕嚕地吞进了喉咙。这是蓝斯医生之前告诉他的方法，即补充蛋白质又解决了清洗问题。</p>
<p>想到蓝斯医生，尼克不禁感到一阵烦躁。这些天忙著行军，他已经好几天碰都没碰过蓝斯那壮硕诱人的成熟肉体了，心裡不禁发痒。然而他相当明白，现在的处境还想著那些淫事，非常不符合自己军人的身份。这种矛盾让他很焦躁。</p>
<p>知道自己肯定睡不著了，尼克嘆了口气，乾脆拉开了帐篷的鍊子，爬了出去，準备呼吸一下专属於地球的新鲜空气。晨风是凉的，有一股醉人的泥土香。片刻过后，太阳开始从东边的地平线爬起，远处丛林的树冠间开始有耀眼的金光穿透出来，尼克瞬间被这景象跟震慑住了。</p>
<p>那一瞬间，他又有了”死而无憾“的感觉。假如死在了地球上，他觉得，那样也不是一件坏事。</p>
<p>回头看看湄公河的另一头，那层浓雾依旧在翻滚。在金色的太阳光照射下，这一股白烟似乎在渐渐消散。阳光照射在白雾上，勾勒出旋转翻腾著的影子，亦真亦幻。尼克痴痴地看著，不知不觉中，其他壮汉也陆陆续续醒来了，爬出了帐篷。</p>
<p>尼克的帐篷旁边睡的是一个彪悍威猛的黑人乔治，壮硕得真好比一头公牛。刚才尼克从睡梦中提前被惊醒时，还能听见这傢伙在睡梦中相当低沉的呻吟声。此时，乔治也揉著眼睛从自己的帐篷裡面爬了出来，用他那嘶哑而低八度的嗓子喃喃说著什麼。忽然，乔治不知道从哪裡居然掏出了一颗苹果，卡啪一声咬了一口。尼克目瞪口呆地看著他，半天说不出话来。黑人公牛嚼著嚼著，看见尼克正惊讶地看著自己，便低沉地随口问道：”干嘛小子？“</p>
<p>尼克愣了一下，接著问道：”你从哪儿来的苹果，伙计？咱们带出来的都是浓缩食物啊。“</p>
<p>乔治神秘地嘿嘿一笑，露出一排和肤色形成对比的洁白牙齿。</p>
<p>“树林裡，掉落的苹果到处都是，我拿了好几个回来呢。”</p>
<p>尼克不禁苦笑了一下道：“那你都敢吃？当心变异了毒死你。”</p>
<p>乔治哼了一声，眼光中充满了轻视：“怕什麼胆小鬼，大不了就是一死，老子可什麼都不怕。”</p>
<p>尼克听到这裡，不禁心头来气，脸上僵了一下。他就觉得奇怪了，都是来地球送死的，这傢伙拽什麼呀？不止是这傢伙，这裡一半的人都一副“老子最大”的表情，连真的最大的韩烈上将都没摆出过这种表情，尼克这些天是越来越看得不爽。听蓝斯医生说，雄性荷尔蒙在改造后太旺盛了，就算再怎麼调整控制，最还是会将这些男人的性情稍微变得更好战的。想到这裡，尼克不禁嘆了口气，心想算了不计较这些小事。</p>
<p>过了一会儿，等待中实在无聊，尼克又和乔治搭訕起来。</p>
<p>”我看你没动包裹啊，难道苹果是用手拿回来的？“</p>
<p>乔治有些不耐烦似地望了尼克一眼，直白地说道：”改造的时候没教你吗，食物塞到肠道裡去携带还可以保质的。“ 说完了继续啃他的苹果。</p>
<p>尼克本来看到这傢伙那不耐烦的欠揍表情就想发火的，但是听到后来不禁愣了一下。他看了看乔治手上那颗大苹果，这麼大一颗苹果塞进屁眼裡已经够呛了，弄不好还没完全塞进去就得高潮射精了；况且行军走路的时候苹果会不断挤压到前列腺，更是火上浇油。尼克下意识看了看乔治的裤襠，果然有一大片的斑痕，明显是精液晾乾后留下的。想到这个彪形黑人壮汉偷偷摸摸地在某棵树旁躲著其他人脱下裤子，把苹果一颗接一颗塞进自己屁眼，一面忍不住被苹果操到射精一面还不敢叫出声来，裤襠一阵发热的同时尼克还特别想笑。这傢伙就是活受罪，一路上的行军他都得一次一次被肠道内的苹果挤压到喷浆，却必须假装没事以免被别人发现，这一切就是為了啃上两口苹果，不是活受罪是什麼。</p>
<p>这麼想著，尼克只能强压住自己的笑意，自然也不去计较乔治那自大的表情了。</p>
<p>营裡大多数男人现在都醒来了，正在将帐篷拆开打包。韩烈上将凝视著那渐渐退去的白雾，飞快地思考著接下来的计划。既然上一次来曼谷的勘探队在这裡全军覆没了，那麼他们绝对不可以掉以轻心。事实上，这次的起点就定在曼谷，也算是一种示威和挑战，这个挑战一旦成功了，他的仕途便将由不得别人干扰。</p>
<p>克里斯少将走了过来，揉著惺忪的睡眼，整根粗壮的手臂搭在了韩烈的肩上。</p>
<p>“哥，早安。“ 他一面打著哈欠一面说。</p>
<p>韩烈心中无奈地嘆了口气。他和克里斯从小一起长大的，要说这三百个人裡面谁最让他没办法，也是这个傢伙了。克里斯呢，不是不认真，只是太放鬆。不是不犀利，只是太温柔。这傢伙一方面很听自己的话，连当年报考军校都让自己给他拿的主意。但是另一方面，克裡斯有一种特殊的两面性，时而很粘人，时而特别害羞，身在同个不对实在不太好控制。说实话，当时他纠结了很久要不要让克里斯加入自己这次的计划。一方面，这一次前往地球，生死由天。第二方面，克里斯这优柔寡断的傢伙紧急情况下拖自己后腿也是有过的事情。还有第三方面，平时克里斯明白韩烈在形象上的需要，会很识趣地给他”冷酷“的空间。但是刚起床的时候和喝醉酒的时候他却特别粘人，总是让韩烈在眾士兵面前很尷尬，以至於会有树立不起来威信的烦恼。</p>
<p>不过韩烈和克里斯都清楚，克里斯是有军事重要性的，他的特殊能力让韩烈多次险境还生，反败為胜。这是韩烈冒著尷尬一次一次把克里斯带在自己队裡的理由，克里斯也不介意 &#8212; 军人能被当成一枚棋子，并不是一件坏事。这说明自己是有价值的。</p>
<p>此时呢，韩烈扳著个脸，并没有搭理克里斯。路过的士兵新奇地看著严肃威猛的上将身上趴著一个睡眼朦朧光著膀子的健壮少将，画面不禁有一些滑稽。</p>
<p>“嘖嘖，一大早就晒亲热啊。” 宇文博士悠閒地走过来。</p>
<p>只见克里斯抬起头，看到了宇文术，便放开了韩烈，手臂又搭到宇文术身上去了。</p>
<p>”师傅，早安。“</p>
<p>“嗯，早安。”宇文博士微笑地回答，倒是神色自若。他回头对韩烈说道：“去洗漱一下吧上将，雾快散了。” 眼中充满笑意。</p>
<p>韩烈呼出一口气，得救的感觉，然后瞬间再度摆出了严肃的神情，轻轻地“嗯”了一声，朝湄公河边走去。</p>
<p>阳光照射到的地方，那片浓雾已然散去，沿著湄公河往西望去，看到的是一个怪异而荒凉的石头花园，一座座方形石雕或直冲天际，或支离破碎。花园很安静，裡面藏了许多秘密，前来探索的人可能会带著收穫离开，也可能永远驻留在这裡。</p>
<p>第五章 水妖（一）</p>
<p>勘察活动进行得意外地顺利，白天的曼谷很安静，偶尔有些变异的巨型昆虫冲出来，都轻鬆地被士兵们单挑解决掉了。三百人分成了几十个小队，地毯式地搜寻著曼谷，飢渴地收集保留关於上古文明的一切信息。每好几个士兵的小组会搭配一个学者，毕竟要让士兵们能够看懂上古文字或者了解上古文化也是不现实的。</p>
<p>然而宇文博士还是隐约地感觉到有些不妥。多年前，火星曾经派过一隻勘探队来曼谷，这支勘探队没有回去。虽说当时的普通人类就算是这些巨型变异昆虫也解决不掉，但是全军覆没如此惨烈的结果，理应会有更大的危险。</p>
<p>还有就是，他们始终没有看到任何人类尸首或者白骨。上古时代的尸首消失那是很正常的，然而上次勘探队遇难的那些队员呢？才好几年的时间，无论怎样都不至於一点痕跡都不留下。</p>
<p>虽然有这些顾虑，但是如果害怕危险就不进行勘探活动，那麼这次整个的计划从一开始就不能啟动。所以宇文博士一面谨慎地观察着周围的环境，一面指挥著学者们採集信息。</p>
<p>一整天很快就过去了，太阳西斜。宇文博士皱著眉头看了看韩烈上将，上将明显也在考虑著同样的事情。只见韩烈打开了对讲机，向遍布整个曼谷地区的小组们发话：全部人员撤退到曼谷北边城外。</p>
<p>天就要黑了，那诡异的雾又要升起。这种危险的神秘东西，就让它一直神秘下去吧，和最终目的没有关係的危险就根本不要去碰。</p>
<p>所有部队到达城北向城外出发的时候，已经黄昏了。韩烈和宇文博都十分紧张，不断催促著士兵们要加快脚步。眼看著，身边开始出现浓雾。</p>
<p>忽然，他们身后传来了一个清脆的声音，如同风铃般悦耳，又依稀有著人声的痕跡。声音并不是很大，但是三百个人从长官到小兵立刻鸦雀无声，每个人的心跳都顿时开始加速：这，能是什麼呢？</p>
<p>韩烈瞬时感觉到背上流出了冷汗。但是他依然面不改色，做了个手势让所有人停下待命。</p>
<p>这个声音持续响了好几次，每次都有点不一样。最后，猛地，所有人都听懂了声音的意思：“前面的人，是人类请回话！”</p>
<p>韩烈的心跳加速了起来，这是一个女人的声音，应该是用不同的上古人类语言重复了这句话。他思考片刻之后，高声用自己醇厚的声音回了话：“我们是人类！”</p>
<p>顿时，黄昏的曼谷城裡，好几十处火光同时跃起！士兵们被眼前的景象吓得愣住了，但是接下来的景象让他们更加无法想像：几十个年轻女人举著火把小心翼翼地从地下井盖或者残楼后面走了出来！这些女人几乎是全身赤裸，下半身象徵性地裹著一块粗布。令人乍舌的是，她们一个个都有倾城倾国的容貌和夸张姣好的身材，露在外面的两隻硕大的奶子如同哈密瓜般大小，随著她们的走动而极有弹性地弹动著！丰乳肥臀杨柳腰，这三百个血气方刚而且雄性激素爆棚的壮汉立刻全体產生了生理反应，军裤裡面被硕大生殖器给强行勾勒出的形状异常明显，连韩烈上将和宇文博士都不能例外。整个军队鸦雀无声，一个个不可置信地瞪大了双眼，只有嚥口水的飢渴声响从这些壮汉的喉咙裡传来。</p>
<p>其中一个半裸女郎小心地朝韩烈上将走了过来，这应该就是发出声音的那个女子，也应该就是这一群女人的领导。</p>
<p>韩烈瞪大了眼睛，血液全部冲进了自己的下体导致他在一瞬间脑海裡一片空白。然而他立刻回过了神，连忙迎了上去：有太多的事情要问了。</p>
<p>”姑娘，我们是火星派来的特种勘探队，你们。。。“</p>
<p>只见这个娇媚的女子一双美目无意间眼波流转，迅速地上下打量了一下眼前的这个男人：毕竟是改造过后的猛男，想必她也从来没有见过如此高大威猛肌肉发达的男人吧。片刻过后，她曼妙的双眸再次和韩烈的眼光匯合，用那银铃般的声音怯生生地开始述说。</p>
<p>“我们。。。我们一直生活在这裡，已经很多很多年了。自从祖上说的大灾难到来了之后，很多人都死了，只有我们活了下来。白天这裡有很多很大很大的蚊子，我们只敢躲到地下去，等夜裡起了浓雾蚊子飞不进来才敢出来活动。”</p>
<p>一旁的宇文博士听到后，可以断定这些女人一定是基因突变了，又或者他们的祖上本身就带有抗辐射的基因，竟然活过了大浩劫，把基因传了下来。看来这个基因突变得真是到位，突变成了这种人间尤物，想著想著那一对巨乳再次蹦进了他的视线内，他感觉下体又是一阵燥热 &#8212; 不管多麼有理智有学识，男人就是男人，更何况改造后荷尔蒙如此强烈的男人。看得出，所有士兵都忍得很幸苦，面带微笑的韩烈更是头上憋出了汗。</p>
<p>”姑娘，你们在几年前有没有见过另一队人来这裡？“ 宇文术為了让自己转移注意力，连忙微笑著从韩烈身边走出来，温柔地问道。</p>
<p>美娘子点了点头，鶯声燕语地回答了他：”有的，大概十年前吧，也有一群人自称从火星来，路过了这裡。和你们打扮很像，只是。。。没你们这麼大的块头。他们到这裡已经被大蚊子攻击过了，似乎伤亡挺严重的。之后他们就去北边的森林了，我们告诉他们那边很危险不要去，他们硬是要去。“</p>
<p>韩烈和宇文术对望了一眼：这就解释了為什麼在曼谷找不到任何的遗骸了。韩烈转过头来，再次和眼前的性感尤物攀谈了起来：”我们之后将会向北行走，之后会返回火星，看你们的生活过得担惊受怕的，要不要和我们一起前去火星？“</p>
<p>只见那名女子的眼睛裡顿时闪现出了惊恐的神情，片刻后她连忙说道：”你们不要去北边呀，北边的森林是有去无回的！“ 她说完看了看韩烈，又看了看宇文术，然而从这两个壮汉尷尬的神情中也能看出，计划是不可能打破的。</p>
<p>这名女子似乎明白了，只能嘆了口气，继续说道：”我们不能跟你们走，我们不会去那片森林的。祖辈都在这裡活过来了，我们也能继续活下去。“</p>
<p>韩烈没料到会被拒绝，他潜意识裡觉得这些残存在地球上的人类应该是渴望被他们解救的，这麼娇滴滴的美娘子更是不会抗拒英雄救美。愣了一下之后再想，这也没办法，确实此行凶险，他们这些改造后的壮汉能活下去，这些娇滴滴的美女可不一定。</p>
<p>宇文术在意的事情却是不一样的。他猛地发现，士兵中已经有人按捺不住，一面盯著这一个个半裸的女郎，一面用手开始缓缓地来回摩擦起了胯下裤子中那根巨物。喘息声在这些壮汉中此起彼伏起来。宇文博士暗叫不好，他明白当原始的情慾发挥起来的时候再严谨的队伍也控制不住。当下，他连忙对韩烈说：”我们最好快点出城驻扎吧，不然会给这些姑娘带来麻烦。”</p>
<p>韩烈听到宇文术这麼一提醒，立刻惊觉过来，连忙微笑却略带焦急地对面前的女子说：“姑娘我们先撤到城外去，大蚊子拿我们没办法，你看我们队裡都是些血气方刚的汉子，再待下去不方便。还有很多问题，我安顿好队伍之后亲自过来问你。”</p>
<p>那尤物起先似乎没听懂，瞪著一双美目直眨巴，后来似乎忽然反应过来“不方便”是什麼，不禁“咯咯”地笑出声来，一双星眸含著笑意盯著韩烈，似乎说著“我懂，去吧”。韩烈立刻又感觉脑中一片昏眩，几乎就要把持不住扑上前去。然而毕竟是修养甚好的军官，他窘迫地笑了笑，回头大声对著队伍下达了命令。</p>
<p>”全员全速退至北边城外扎营！“</p>
<p>昏暗的火光照射在深夜的浓雾上，雨雾飘渺的影子如同鬼魅般闪烁，流转。几个高大的身影偷偷摸摸地前进著，火光将他们巨大的影子投射在了周围的废墟上面。</p>
<p>奥利尔咽了口口水，继续前进。他的眼睛中燃烧著熊熊慾火，军裤中那根粗大的生殖器勾勒出了明显的线条，这个三十多岁的壮硕老兵时不时用手调整著胯下。大概从傍晚到现在都一直勃起吧。</p>
<p>跟在奥利尔后面的是一个健壮高大的年轻壮汉，虽然也一副慾火焚身的表情，但是他的脸色中透出一股焦虑。</p>
<p>”嘿，奥利尔，不然咱们回去吧，被发现了会军法处理的。“ 这个年轻壮汉轻声说道，声音裡充满了焦虑，然而慾火让他乾燥的喉咙裡传来了沙哑嗓音，不禁和他说话的内容不符。</p>
<p>“怕什麼小子，这事儿长官都睁隻眼闭隻眼的。“ 奥利尔头一不回，用不耐烦的语气轻声回覆。</p>
<p>”但是如果那些女人告诉了长官。。。“</p>
<p>“嘖，你还是男人吗卵蛋被捏爆了还是咋了这麼胆小。那些个骚娘们儿多久没碰过男人了，现在八成想著我们的模样在床上扣自己的骚逼呢，嘿嘿。。。她们怎麼会去告状呢，开心都来不及。” 奥利尔淫笑著前进，脑海中不禁浮现出那些丰韵尤物在床上抚摸自己的画面，胯下又是一阵紧绷。</p>
<p>此时他们已经来到了尤物们聚集的地方，几个半裸的女人注意到了他们，抬起头来。她们的眼神中有著警惕，有著好奇，然后几秒鐘之后，竟然彼此咯咯媚笑起来，眼中充满了挑逗。</p>
<p>眼前站著两个异常高大而且健壮如牛的汉子，更何况两个壮汉的裤子中间很明显地勾勒出了粗大肥硕的生殖器。奥利尔猜得没错，她们很久很久没见过男人了，怎麼会没有慾望呢。</p>
<p>听到了这些尤物醉人的笑声，原本还有些许紧张的奥利尔完全放下来心来，一时间几乎想要立刻冲上前去。他坏坏地笑了，眼神搜索著，和一个肤色白皙身材姣好的绝代佳人四目相对，立刻移不开了。</p>
<p>这个美人，细长的胳膊和腿搭配著杨柳腰，屁股是又圆又大又高翘，那两颗巨型的硕大肥奶亦是随著呼吸有弹性地晃动著。这简直就快要了奥利尔的命，他直勾勾地打量著这个美人，一步一步走了过去。</p>
<p>美人一双杏仁美目中充满了挑逗。她见这个黝黑健壮的肌肉猛男向她走来，嘴角诱人地一抬，嫵媚地一个转身，扭动著腰身向著身后一个破旧的小屋残骸走去。奥利尔这麼一个庞然猛兽，竟如同宠物般咽著口水随著她过去，看她打开了一个隐藏得十分隐秘的井盖，并随著她下了井。</p>
<p>井道中很黑，然而前方不远就可以看到火光。奥利尔的前面一股醉人的体香引导著他前进，他几乎是大脑一片空白地跟著这个女人走过了井道。井道内岔口眾多，如同一个迷宫。异常高大的改造猛男头顶几乎快要顶到上方的井壁。几个转弯，几次环行，摇曳的火光中，奥利尔发现自己站在了一个简陋的卧室裡面，而那个性感尤物则是娇滴滴地转身，抬起了右手，轻轻地勾了两下。</p>
<p>顿时，奥利尔体内的雄性激素几乎爆发了，他的眼睛早已佈满了血丝，此刻连呼吸都开始浑浊起来。这个壮汉迅速地抓住自己的衣服，刷地竟将上衣撕成了两半，露出了那一身黝黑饱满而硕大的健壮肌肉，两块巨大的胸肌亦是在极度的兴奋中跳动著。紧接著，奥利尔抓住了自己军裤的两侧，竟又是刷地一声，军裤也被撕成了碎片。迅速地脱下了军靴，一个赤裸裸而壮硕得令人震惊的猛男就这样站在女人的面前，看得那女人不禁咽了咽口水。两条粗壮的双腿中央，一根庞然大物赫然挺立，上面已是青筋密布，看得那女子目瞪口呆。奥利尔丝毫没耽误时间，他如同猛兽一般冲向了那个女人，巨大的右手手掌直接抓向了一颗肥硕的奶子，那柔软却充满弹性的手感简直让他想要嘶吼，他立刻就想把这个女人甩到床上去，狠狠地日她，日到她整个子宫裡都是自己的精液為止。</p>
<p>女人的奶子被捏抓了一把，顿时传来一声销魂的娇喘。然而她立刻抬起双手挡住了兽慾迸发的奥利尔，媚笑的眼神和脸色都传递著同一个讯息：不要急，慢慢来。</p>
<p>奥利尔一愣，然后深呼吸了几下，按奈住了自己的情慾。他其实明白，以自己现在这个块头，鸡巴这个尺寸，真的猛干起来会活活把这个女人跟干死。说不定用力太猛那颗巨型龟头就直接撞进女人的子宫深处去了，又说不定粗大肥硕的屌身会硬生生地把未经润滑的阴道给撕裂开来。到时候长官追究起来可就麻烦了，所以他硬是忍住了自己的冲动，紧咬牙关，眼睛裡佈满了血丝而太阳穴上青筋暴露。</p>
<p>好在女人并没让他久等。一双温软的玉手开始一面抚摸起了他傲人的健壮躯体，一面引导著他来到了床边。女人让他坐了下来，轻轻地一推，奥利尔在醉人的香气裡顺从地躺在了床上。紧接著，那双玉手开始在他那根巨型肥屌上面游走，这个壮汉不禁发出一声销魂的低吼，两眼翻进脑后，显然是异常地愉悦。那根巨物实在太过粗大，女人长大了嘴也不能将一半的龟头含进嘴裡，只好上下舔舐著这根充满了雄性魅力的热腾腾巨棒，而这个举动已然让奥利尔一阵阵的紧绷，喉咙裡呻吟声不断。</p>
<p>又过了好一会儿，女人再次变换花样，双手抬起自己那两颗硕大的肥奶，然后将那根粗大的棒状物夹在了奶子中间，开始上下缓缓摩擦起来！奥利尔在桃花乡中呻吟得更加大声，不一会儿，竟开始缓缓上下摆动起他那壮硕的臀部，速度和力道越来越猛，竟是操起了那貌美女子的奶子！女人不禁娇喘了起来，而奥利尔则是咬紧牙关低沉地嘶吼著。越来越快，越来越快，忽然伴随著一声低沉的吼声，这个壮硕猛男躺在床上的肌肉身躯猛烈抽搐了起来，胯下两颗硕大的卵蛋一阵迅速的跳动，大股大股乳白色的粘稠雄浆从大张的马眼中扑哧扑哧地喷射进了空中！白花花的精液从空中撒下，沾满了女人的脸庞和奶子，这个性感尤物立刻贪婪地舔舐了起来，似乎一滴都不肯放过。</p>
<p>而故事还远远没有结束，奥利尔清楚地知道，今晚他不在这骚娘们身体裡射个十几次精是不会罢休的。</p>
<p>第六章 水妖（二）</p>
<p>年轻的壮汉战战兢兢地躺在床上，他已经不记得自己怎麼到这裡来的了。他只记得，一转身奥利尔就不见了，而再转身回来时自己就被四五个丰乳肥臀的美女给包围了。充满弹性的大奶子被有意无意地按在了他身上，短短几秒他的荷尔蒙就冲昏了自己的头脑，那就被这些活色生香的肉体簇拥著来到了这裡。</p>
<p>而现在，在短暂的理智裡，他还是觉得拘束而紧张。事实上，别看他肌肉发达高大威猛，其实他才满十八岁，还是个处男，还没和女人发生过性关係。唯一一次性经验，也就是高中的时候一个仰慕他的学弟在上课时躲在他的桌子底下帮他口交。那一次，高潮时他忍不住颤动得太厉害，差点被老师发现。</p>
<p>这次可不一样，当时只是情慾高涨的青春期少年们互相玩玩，这次可直接被好几个性感尤物包围，年轻的壮汉明显感觉到荷尔蒙正在抑制自己的理智。他的喉咙裡传来嘶哑粗燥的喘息声，双眼不禁闭了起来。他感觉到温软的手，很多双手，正在抚摸揉搓他全身硕大的肌肉。他感觉到那一颗颗浑圆的奶子按压在自己的身体上。他感觉到这些女人的肉体有意无意地触碰著他那青春洋溢的硕大阳具，一股股透明的前列腺液早就不停从马眼滚涌出来，将他自己整个下体给浸湿。</p>
<p>这些女人们开始越来越大胆，用自己傲人的身体每一部分开始摩擦著这个壮汉的肌肤。这个高大肌壮而又年轻可口的肉体正在肆意让她们享用，她们怎能不激动呢？</p>
<p>韩烈躲在黑暗裡，仔细观察著周围。他来到这裡是有一个任务，因為有件事情他始终不放心。黄昏的时候所有男人都被情慾给迷昏了头，他自己也不例外。事后回想，疑点还有很多。从大灾难到现在，怎麼也一百多年了，而这些女人很明显只有二十多岁。地球上已经没有人工胚胎系统了，那麼这些地球上存活下来的人只能通过远古的性繁殖来延续种族。但是只有女人肯定是不可能繁殖的，难道这裡还有男人？為什麼要把这些男人藏起来？</p>
<p>韩烈记得，这些女人是从地下井中爬出来的。如果没有猜错的话，曼谷遗跡的地下应该有一个网状系统，这些井盖之间是互通的。他记得有一个女人是从这个地方附近出现的，所以现在开始在这裡搜寻。</p>
<p>几分鐘后，他便找到了井盖。踌躇片刻之后，他毅然打开井盖下到了井裡。侦探工作总是危险的，也不应该由首长来做。但是当初编排队伍的时候完全没想到有需要侦探的事情，所有三百个壮汉竟是一个专业侦探都没有。当然，除了韩烈自己。他在当上少将之前，是火星军队裡一流的侦探兵，现在这个情况也只能他亲自出马了。為了不打草惊蛇，或者暴露行踪，他也没有回去报备和通知其他成员的时间。若是自己有什麼意外，相信宇文师傅可以管理住整个部队。</p>
<p>地下的井道果然是通的，分叉非常多。高大雄壮的身躯让侦探工作变得很困难，然而韩烈还是靠著自己的专业，找了下去。有的分叉似乎连接到这些女人的卧室，而其他分叉分别连接到各种作用不同的房间。由於在地下，材料的关係这裡的隔音非常的好，这让韩烈鬆了一口气&#8212;要不然，他应该很容易就被发现了，几百磅重的纯肌肉不管行动多麼的矫捷，都还是会发出声音的。</p>
<p>奥利尔完全没有想到这个女人的技术如此嫻熟，一双手，一张嘴巴，一对奶子，竟然变著花样玩著自己那根粗大的巨屌，玩得他是欲仙欲死，也没心思做其他的事情。这个黝黑的肌肉壮汉喘著粗气躺在床上，两隻粗壮的腿大大的劈开，胯下的庞然大物暴怒著直指云霄，两颗硕大的卵蛋由於多次的射精而变得柔软。还没来得及操这娘们的骚穴呢，怎麼感觉自己的鸡巴反而被她的奶子给操了。然而这样的想法稍纵即逝，很快新一轮的“进攻”就开始了，他只有爽得全身难以动弹的份，肌肉结扎的黝黑躯体上已是大汗淋淋。</p>
<p>这时，他感觉到女人温热柔软的手指开始在自己两股之间的肉洞处徘徊。其实他的肉洞早就已经被自己肠道裡分泌的淫液给浸湿了，肛唇早已充血，整个肉穴湿漉漉地蠕动著含苞待放，很是淫靡。改造后的这些男人，通过肛交也能轻易达到性高潮，只是大多数的改造猛男因為习惯问题而更愿意刺激阳具而已。虽说如此，当双臀间的肉洞开始被抚摸和缓缓揉搓起来时，一阵阵的快感还是让奥利尔低声哼唧起来。</p>
<p>女人的手指开始缓缓进入奥利尔的体内，粘稠的淫液被挤了出来。手指停留在了前列腺的位置，开始施加压力，顿时一大股透明的前列腺液从马眼和屁眼两个开口同时涌了出来，奥利尔的呻吟声瞬间颤抖了几秒。女人并没有停下另一隻手对於奥利尔那根粗大鸡巴的爱抚，更是用自己美艷的脸庞轻轻揉搓著那两颗肥硕的巨型睾丸。多方面的刺激让奥利尔的感官享受进入了另一个阶段。</p>
<p>韩烈找到了一件奇怪的屋子，这个屋子相当的深，深得让韩烈警惕了起来。屋子中有股很熟悉的味道，但是同时又很陌生。韩烈小心地前进著，双手握拳&#8212;他看到屋子的后面有好几个影子。慢慢地靠近之后，韩烈上将一时间愣住了。</p>
<p>那是一个个瘫坐在地上的男人，一共有七个。这些男人目光呆滞，如果不是由於胸口轻微的起伏，简直如同死了一般。他们都是二三十岁青壮年的男人，虽然远没有改造后的猛男那麼高大肌壮，却也是些身材姣好肌肉结扎的汉子。男人们全身赤裸，对外界似乎丝毫没有反应，十分的诡异&#8212;韩烈看得心底发凉，心裡开始乱成一团：难道这些就是这种辐射变异人的男性？為什麼和生龙活虎的女性相差如此的大？到底发生什麼了？</p>
<p>他一面绞尽脑汁思索著，一面仔细端详这七个男人。忽然，他愣住了。</p>
<p>这七个男人，有三个他在档案裡面见过。</p>
<p>这三个男人，三个除了呼吸完全看不出来还活著的男人，是十年前在曼谷消失的勘探队裡其中三名。</p>
<p>更重要的是，这三个男人的容貌和当时档案裡是一模一样，竟是十年以来丝毫未变。</p>
<p>奥利尔闭著眼睛尽情地呻吟著，此刻他以射精十次以上，原本就被情慾冲昏的头脑在精力开始衰竭后是更加的意识微弱。他只感觉到来自鸡巴卵蛋和屁眼的专家级享受，爽得他寧愿就这麼死过去。</p>
<p>模糊的意识中，他突然感觉到双臀之间开始传来一阵不适。这种不适让他的神经从极乐状态中慢慢恢復，很快他就意识到，自己的肉洞正被什麼巨大的物体撑开并且缓缓插入。难道这婊子把手臂插进自己屁眼裡了？</p>
<p>黝黑的肌肉壮汉挣扎著想要抬起上半身，多次的射精和持续的极乐状态让他全身的肌肉几乎无法动弹，就连想闔上双腿阻止那个巨大的物体深入自己体内都做不到。所以他只能挣扎著起来看个究竟。</p>
<p>然而抬起身来，看到眼前的景象，他顿时脑中一片空白。</p>
<p>那个丰乳肥臀的性感尤物站立在他的双腿之间，而下半身的布料已经不见了。这个尤物的胯下，竟是一根不比自己的肥大鸡巴小多少的巨型阳具！而此刻，这根粗大的狼牙棒的前端已然插进了自己那可怜的肉穴裡，紧紧吞包著那跟巨屌的一圈充血穴肉被撑得紧绷！</p>
<p>”尤物“看到了奥利尔惊吓的表情，嘴角浮现出一丝得意的微笑，忽然甩动那浑圆的肥臀，竟开始狠命地抽插了起来！</p>
<p>奥利尔被改造过后的肉穴是经得起折腾的，但是那令人窒息的胀痛感还是让他瞪著血红的眼睛立刻怒吼起来。他眼睁睁看著自己的肉膜随著那根粗大鸡巴的抽插被扯除了屁眼外，又被狠狠塞回去，大股大股的透明淫液从自己的屁眼裡飞溅出来！这个被欺骗的壮汉没命地挣扎著想要爬起来，然后此时的他只能扳动著那肌肉健壮的身躯，却挣脱不了一个”女人“的掌控，被活活摁在了床上被操得哀嚎！</p>
<p>不久，奥利尔的喉咙裡面只能”咯咯“作响，眼泪鼻涕被干得流满了他充满男人味的脸庞。他绝望地看著眼前这个风骚的美女两颗大奶子上下甩动著，满脸得意地将他这个肌肉壮汉干得无力挣脱。不一会儿，双臀之间那肿胀异常的痛苦和快感瞬间迸发在了一起，奥利尔知道这是什麼徵兆。几秒过后，他亲眼看著自己那依然坚挺的粗大肥屌抽动了起来，紧接著大股大股白花花的浓浆从瞬间绽放的马眼中喷涌出来。好几股腥浓的乳白色精液喷射到了他那两块被干得上下猛烈晃动的硕大胸肌上，还有好几股直接喷射到他自己的脸上，嘴裡，甚至流著泪的眼睛裡。乳白的精液在他黝黑的皮肤上显得格外明显，由於整个健壮的躯体被操得前后晃动，这大量的精液也无法囤积，开始顺著大块肌肉之间的条纹流下。</p>
<p>这个壮汉竟然眼睁睁看著自己被一个人妖干到爆浆！</p>
<p>此时的奥利尔脑袋中一片空白，他作為男人的尊严被无情践踏了。所以当这个美艷的人妖更加用力以马达般的频率继续干他时，他已经没有意志去抵抗了，直至他第二次被活活干到射了自己一脸的精。</p>
<p>但是这一次，他那被自己的精液模糊的双眼裡却看到了另一个诡异的现象：只见美艷的人妖忽然开始大声娇喘，全身僵直，接著忽然，一大股滚烫的液体涌进了自己肠道深处！这股液体的量非常的多，以至於短短几秒之内，肠道被迅速灌满之后，多餘的液体从自己那被操成红黑色的穴肉缝中飆射了出来。</p>
<p>那个液体，是绿色的。</p>
<p>看到了这个令人诧异的现象，惊吓反倒让奥利尔的头脑瞬间清醒了那麼一秒鐘。而这一秒就足够了。</p>
<p>乘著人妖在高潮之中，奥利尔忽然抬起双腿，猛地向那个人妖狠狠瞪去！双脚正中那两只巨大的奶子，只听人妖一声凄厉的惨叫，整个人笔直向后飞了出去，竟在对面的墙壁上砸了一个洞。神奇的是，双脚踹中那两隻奶子的时候，巨大的压力让大股的奶水直接被踹了出来，竟随著人妖被踢飞而洒满了整间屋子。</p>
<p>奥利尔挣扎著爬了起来，开始逃命。然而他可以感觉到从自己的肠道内传来一阵灼热的感觉，这种灼热让他是不是地意识模糊。见鬼，难道是毒液？</p>
<p>韩烈仔细检查著眼前这几个毫无生机的猛男肉体。他发现，这些猛男的肛门都十分的鬆弛，而且不出一天之内还进行过剧烈的性行為。一些绿色的不知名液体从肠道深处溢了出来，流到了体外，气味十分的怪异。</p>
<p>进一步的检查，他发现这些猛男中其中好几个都在一两个小时内曾经射精，而且是连续多次射精。但是精液呢？一小时之前射精，现在不应该完全乾枯。</p>
<p>為了找出答案，韩烈上将不得不开始趴在这些裸体猛男身上仔细地寻找精液的痕跡。这个感觉让他觉得有些不适应，因為这一个个猛男肉体都还是温热的，并且随著呼吸轻轻起伏，他却如同验尸一般在检查他们。</p>
<p>最后，韩烈上将得出了结论&#8212;他们的精液，在喷洒到他们自己身上之后被某种方式给收集走了。从留下的痕跡来看，应该是被舔舐乾净了。</p>
<p>此外，韩烈还得出一个意外的结论：他之前闻到的奇怪的气味，那个似曾相识又很是陌生的气味，就是男人的精液和那种绿色液体的气味组合而成。想必，对这些猛男植物人进行肛交和多次榨取他们的精液是每天都要重复的行為。</p>
<p>但是為什麼呢？為什麼榨取了他们的精液之后直接舔舐掉了呢？如果要用这些男人的精液繁衍后代，不应该让他们就这样高潮射精射到自己身上，再来舔舐呀。</p>
<p>韩烈来不及多想，他知道自己在这个房间裡呆的时间已经太长了，再不走就会被发现。於是他转身出去，从旁边的分叉继续深入这个”巢穴“的内部。直觉告诉他，这裡面有能够解开他疑惑的东西。</p>
<p>第七章 水妖（三）</p>
<p>模糊的意识中，奥利尔听到一股声音。其实这股声音就来自於他旁边的一间屋子，但是由於井道裡的隔音太好了，他只有在走出之前的房间之后才能听到。</p>
<p>这个声音，很熟悉。过了好几秒，奥利尔才猛然意识到：这是跟著自己来的年轻壮汉的呻吟声！希望不要太晚！想到这裡，奥利尔一咬牙，冲进了那间屋子裡面去。</p>
<p>屋子裡面，一个壮硕有人的年轻猛男赤裸地侧卧在床上。他的一条腿被高高地抬进了天空，整个肌肉发达的躯体只能用”软绵绵“来形容。在这个年轻猛男的周围，站著四五个丰乳肥臀的绝世美人，然而这几个绝世美人的双腿之间确实赫然耸立著一根根粗大狰狞的雄性生殖器！一根根肥大的人妖巨屌肆意侵犯者年轻壮汉那肌壮诱人的身体：其中一根正在卖力地抽插著壮汉那壮硕双臀之间已经被操得毫无韧性的肉洞，大股绿色的粘稠液体随著每次抽插被带出壮汉的屁眼，很明显这个壮汉体内已经被多次由不同人妖反复灌进了大量的绿色液体。另一边，一根狰狞的人妖巨屌竟笔直地从壮汉的嘴裡深深插进了他的喉咙！随著每次的抽插，大量的唾液伴随著绿色浆汁便会从壮汉的嘴角溢出&#8212;不仅肠道裡面灌满了绿浆，这个可怜的小伙子竟然连喉咙裡都被灌满了！</p>
<p>再看少年本身，他的眼神空洞而迷离，面无表情。他那肌肉发达的身躯完全任由几个人妖玩弄和摆佈。当人妖的狰狞巨屌凑到他面前时，他甚至还会用空洞的眼神主动迎上去含住！旁边的跡象可以看出，这个年轻的壮汉和奥利尔不同，他从没挣扎过，他在温柔乡中享受著极乐，说不定在被干成这副德行之前，在意识模糊之前，都还完全没有意识到自己正在被人妖轮姦。他说不定只感受到自己的大鸡巴正在被爱抚，感受到自己的肥硕卵蛋正在被按摩，感受到自己的肉穴正被插得很爽，感受到自己全身硕大的肌肉在被抚摸。各种性享受性快感让他忘记了思考，竟神不知鬼不觉地进入了极乐状态，再由极乐状态活活被干出了魂。</p>
<p>人妖们闻声望向了奥利尔，嘴角不一而同地开始上扬。奥利尔看到了眼前的景象，已经明白了三点：第一，这可怜的小子被操傻了，没得救了。第二，自己再不走，也是这个下场。第三，那绿色的浆液想必就是把人操傻的最终祸首，自己只被这东西内射了一次所以只感觉到意识模糊，而那小子被灌得满满的，就是回天乏术了。</p>
<p>想到这裡，黝黑壮硕的老兵一咬牙，转身就準备逃跑。</p>
<p>但是他面前，堵在门口的，却是一个“熟人“。</p>
<p>奥利尔惊讶得合不拢嘴。这个美艷人妖明明被自己踹飞进墙裡了，没有可能还活著。而现在她居然全身毫无伤痕地站在这裡！</p>
<p>但是由不得他多想，敌人便出击了。美艷人妖冷笑著，忽然一拳打中了奥利尔的腹部。这一击的速度快得让变异猛男奥利尔都看不清楚，这一拳的力道则如同报仇一般，直接把奥利尔打飞了出去！</p>
<p>直到这个满身肌肉的庞然大物落地吐血，直到那一大群的美艷人妖围了上来，直到这个壮汉被强行扒开了双腿一次次被无情地从屁眼和喉咙两个入口同时强姦，直到他一而再地被活活干到高潮射精，直到一股股涌进他身体裡的绿浆逐渐夺走了他的意识，奥利尔的脑海裡只是不停地重复著三个字：不可能，不可能，不可能。他这个肌肉壮汉不仅被一个柔媚的人妖给操烂了屁眼，而且还被这个柔媚的人妖给干出了浆。不仅被这个柔媚的人妖给干出了浆，而且还被这看似手无寸鸡之力的人妖轻鬆打败了。其实此时就算没有绿浆来麻痺这个肌肉壮汉，他的内心也早已被碾碎了，就算被这几个人妖轮流的操到肠穿肚烂，他可能都不会再反抗了。</p>
<p>这间屋子裡最引人注目的是那几张彩色照片。印在纸张上面的照片从很早之前，大灾难还没爆发的日子裡，就已经很少用了。然而这裡却又很多很多这样的照片。</p>
<p>这些照片其实并不特别，他们所记录的人很合乎情理：一百多张照片，一百多个风华绝代的女人。</p>
<p>但是韩烈在看到这些照片时，血液似乎都凝结了。因為在照片的的右下角清楚地写著拍照的日期，这个日期，在一百多年以前。</p>
<p>看著照片上嫣然而笑的美貌女子们，再回忆起自己曾经就在傍晚见过的那些女子，竟是一点都没变化。</p>
<p>这就解释了，这些女人根本就不用繁殖。因為她们就不会死。</p>
<p>韩烈顿时產生了非常不好的预感。这个地方有太多不可想像的秘密，然而自己孤身一人显然不适合继续勘探下去。再者，去往最终目的的途中还有很多很多的障碍，能够不碰的危险尽量还是不要碰。想到这裡，韩烈上将果断地转身窜了出去，安静而又迅速地朝来的路口退去。</p>
<p>到达地面的过程有惊无险，韩烈上将不敢停留，爬出了井盖之后迅速地向城外的营地折回。出乎意料的是，士兵们都并没睡下，而是充满却安静地收拾著行囊。</p>
<p>韩烈疑惑地看了看站在营地旁迎接自己的宇文博士。宇文术神色严肃，严重闪动著一些焦虑。</p>
<p>”上将，我们现在必须得撤退，由於你刚才不在，我便下达了命令。“</p>
<p>韩烈皱了皱眉头，眼神中带著疑问看著宇文术。他知道宇文术為人谨慎，不到必要关头不会不等他而立刻发号施令。</p>
<p>“刚才有人散步靠近了曼谷城，发现一隻巨型昆虫飞进了迷雾之中。“ 宇文博盯著韩烈说道，”照那些女人的说法这些昆虫不应该能够飞进迷雾的，所以这个士兵就跟了上去查看。“</p>
<p>韩烈继续锁著眉头，等著宇文博继续说下去。</p>
<p>宇文博的神色在此时更加难看了：”他发现，昆虫盯上了迷雾中弱小的女人。而下一秒鐘，这只巨昆虫就被这个弱小的女子轻轻一掌拍得粉碎。“</p>
<p>韩烈双眼不禁圆瞪。</p>
<p>“我们被骗了，全部都反了。不是巨型昆虫晚上不能飞进迷雾所以这些女人才出来活动，是这些女人只能在迷雾裡活动所以巨型昆虫到了晚上便不会接近曼谷城！”</p>
<p>韩烈脸色微变，但是实际上他被吓出了一身的冷汗：想像自己刚才的处境，要是被这些深藏不露的女人抓住了，自己可就玩完儿了。</p>
<p>片刻之后韩烈便恢復了镇定，语气低沉而平稳地问了问宇文博：“如何确定这些女人只能在迷雾中行动？“</p>
<p>宇文博看了看他，说道：”因為这个女子很快便发现了那个士兵，却只追到了迷雾边缘后强行停了下来。士兵当时站在迷雾外不远的地方，為了杀人灭口，能够冲出来那个女子一定会冲出来的。“</p>
<p>韩烈点了点头，确实如此。</p>
<p>“士兵向我匯报之后，我召集所有人数了数人数，我们少了6个人。” 宇文博声音很沉重。</p>
<p>半响，俩人都没有说话，皱著眉头各自想著些事情。</p>
<p>”一会儿他们收拾好就出发吧，到了北边森林的入口处再商讨下一个方案。“</p>
<p>月色中，一群高大健壮的汉子连夜赶路，向著北方前进著。他们其实还很疑惑，很多关於曼谷废墟的事情还没有解决，然而眾多的疑点让他们不敢逗留。</p>
<p>此时此刻，曼谷废墟的地下通道裡却进行著狂欢。美艷的人妖们将那6个被操成了痴呆的肌肉壮汉匯聚在了她们的大厅裡，这个大厅裡坐著躺著好几具从上次的勘探队搜刮来的可口肉体，更存放著另外几具从大灾难时期便存放在这裡的痴呆大汉。百年过去了，自从第一天被核辐射变异以来，这些男人的精液就每天提供给她们长生不老永驻青春的能源。而她们则将自己那绿色的粘液注入这些男人的体内，以保证他们肉体的永恆。绿浆让这些肌肉发达的佳话变得痴呆，只是一个意外的收穫而已。</p>
<p>现在，人妖们媚笑著，一个个尽情地将自己的阳具捅入那些目光呆滞的壮汉双臀间的肉洞，直至这些壮汉那勃起的粗大肉棒在无外力情况下被干到射精。这个行為被每个人妖反复的做著，每具雄性肉体都至少要射精十次以上。这一次的收穫是格外的明显，这6个壮汉比其他的男人要健壮高大得多，而每次射精喷出来的白浆也是其他男人的好几倍。</p>
<p>而这六个男人，也是这次300个壮汉裡唯一知道这些美艷的“女人”双腿中间的秘密的人。可惜，这个秘密随著他们永恆的性奴生活的到来，被永远尘封在了地底下。</p>
<p>第八章 牙仙</p>
<p>莫名其妙地丢失了六个队员，勘探队的气氛有些压抑。这是他们自登录地球以来第一次丢失人员，现实的残酷终於开始战胜对於新世界的好奇，让每个壮汉都开始警惕了起来。</p>
<p>克里斯已经发现了，少了的6个人当中，包括自己在火星改造营地的室友，奥利尔。那个棕櫚色皮肤的强壮老淫贼，他到底发生了什麼，谁也无从得知。虽说当时也没有什麼深交，毕竟曾经睡在同一个屋簷下，克里斯的心内依然闪过一丝凉意。</p>
<p>前方森林的轮廓开始显现，下一步计划就要开始了。</p>
<p>这300个壮汉将被分成两队。由宇文博士带领的队伍，包括蓝斯医生等人，将向东北前行。沿途会经过香格里拉原始森林，古大理国遗跡，三星堆古蜀国遗跡，武当山，最后到达目的地，古华夏文明的中心之一，洛阳。另一个队伍又韩烈上将带领，包括克里斯等人，将向西北前进。沿途穿过眼前这一片北印度原始森林，古巴比伦文明遗址，古拜占庭伊斯坦布尔遗址，古希腊文明雅典遗址，古罗马遗址，以及目的地古巴黎遗址罗浮宫。</p>
<p>分别的时候，宇文术和韩烈克里斯短暂地道别了一下，气氛稍微有些凝重。前程生死未卜，可能这就是最后一次见面。师徒一场，多少有些话要说。</p>
<p>古印度原始森林其实并不原始。虽然自远古开始便有树木，但是以前的这裡曾经是四大古文明之一的摇篮，几千年的时间裡面是有城镇存在的。大灾难发生后的一百年裡，南面印度洋吹上来的暖流被喜马拉雅山脉拦截而在北印度频繁落雨，形成了一片温带雨林。之所以叫它“原始森林”，是因為古老的一些植物品种在人类消失后再度佔据了这块地方。</p>
<p>要前往巴黎，韩烈上将带领的队伍必须要穿越这片森林。但是与此同时，之前在曼谷的时候他们曾经受到过警告，说明这篇森林的危险性。虽说曼谷的那些女人的话并不完全可信，但是小心总是没错的。因此，韩烈带领著队伍尽量沿著森林的外围前进，只有万不得已的时候才迅速穿越丛林。</p>
<p>几天下来，并没发生什麼可怕的事情。既无猛兽，又无剧毒。然而越是这样，韩烈越是紧张：那些曼谷女人说的话应该还是有原因的，能够让他们感到害怕的事情，显然自己的队伍还尚未见到。</p>
<p>所以此时，当他看到前方躺著一具已经化為白骨的尸首时，他反而鬆了一口气：该来的终於来了，至少可以好好面对了。</p>
<p>队伍裡的壮汉们这时也发现了这具尸首，不由地轻声喧哗起来。尸首背著一个背包，上半身穿戴著老版的防辐射衣装，下半身却是除了厚重的军靴以外完全赤裸。身上的皮肉都已经腐烂消失，只剩下骇人的白骨；然而诡异的是，遗骸盆骨中央的生殖器和睾丸却完好无损，除了异常肿胀之外，连一丝腐坏的痕跡都没有。</p>
<p>半晌，队伍中走出一个高大健壮的汉子，小心地接近那具尸首。这个猛男是一位医生，他需要检视这具尸体。韩烈插著手皱著眉在旁边看著，而队伍裡的其他人也好奇而紧张地张望。</p>
<p>”背包是火星军队专用的，10年前的型号。“ 医生在近距离观察后开口。</p>
<p>韩烈点了点头。和他猜想的没错，当时他在曼谷地道中只找到了三个男人，具那些女人的说法，上次的勘探队到达曼谷的有接近十个人。也就是说，差不多有六七个人顺利逃离并且走进了这片森林。</p>
<p>医生小心翼翼地戴上了手套，开始检查这具尸首。</p>
<p>“骨头上没有受伤的痕跡，上衣没有破洞，裤子被外力撕碎，死因不明。”</p>
<p>韩烈皱了皱眉头。</p>
<p>壮汉医生深吸了一口气，右手向著白骨胯下的肿胀生殖器移去。这个怪异的死相，让人直觉地感觉到此人的死因和生殖器长久没有腐烂有著某种联繫。</p>
<p>而当手触碰到生殖器的那一刻，忽然，意想不到的事情发生了。</p>
<p>忽然，肿胀肥大的卵囊突然蠕动了起来！医生被惊呆了&#8212;死人的肉体怎麼能动？！下一秒鐘，几隻黝黑而细小的甲壳虫竟然从死者的尿道口爬了出来，身上竟是沾满了乳白色的精液。</p>
<p>医生目瞪口呆地看著眼前的变故，却未想到危险已经离自己相当近了。这几隻小虫忽然腾空飞了起来，其中一隻竟是迅速地钻进了医生的裤腿！还有好几隻越过了医生，飞向了最靠近他们的一名好奇的士兵，然后亦是全部钻进了士兵的裤腿。</p>
<p>医生惊恐地大叫起来，壮硕的汉子开始疯狂地拍打自己的军裤，似乎想要将虫子拍死在里面。几秒后，旁边的士兵亦是如此。韩烈，克裡斯，还有其他的士兵，都被这兔起鶻落的几下变故给惊呆了，完全不知道该怎麼办。</p>
<p>又过了好几秒，医生和士兵的脸上出现了极度痛苦的表情，五官开始扭曲，惨叫声亦是越发的凄厉。他俩开始疯狂地抓挠自己的襠部，肢体大幅度地扳动著，或是在地上翻滚，或是捂住胯下直跳。不一会儿，两个壮汉都已经将自己的军裤撕裂得粉碎，他们的私密处暴露在所有军人的眼前：两隻巨大的阳具已经完全勃起了，而肥硕的卵蛋内似乎有什么东西在蠕动！</p>
<p>汗水沿著韩烈帅气的脸庞留下，这个从未见过的情景，让他怎麼应对？！他只能皱了皱眉，大声向著两个挣扎著的壮汉喊话：“士兵！士兵！发生什么了！赶快汇报！发生什么了！”</p>
<p>医生此时已经开始频频翻起了白眼，然而最后的理智和作為军医的觉悟，让他用痛苦的嗓音从喉咙里挤出来了几句话：“嗯。。。啊啊。。。虫子。。。呃啊！。。。虫子从尿道口。。。钻进去了！。。。呃啊。。。“ 眾人听到这裡，皆是倒吸一口冷气，甚至有几人开始下意识捂住自己的襠部。就在这时，那个士兵的嚎叫开始颤抖了起来，竟是噗嗤噗嗤地喷射出了一股又一股白花花的精液！</p>
<p>可恶，韩烈在心中咬牙道。他对现在的情况竟是完全没有对策！</p>
<p>突然，极度痛苦的医生猛地瞪大了双眼，双眼中皆是恐惧，似乎意识到了或是感受到了什么事情。他试图开口说话，但是卵蛋内部的疼痛让他的喉咙打结，竟是说不出话来！只见他一咬牙，忽然转身，一把抓住了正在没命挣扎的士兵的领口。</p>
<p>接著，医生忽然抡起拳头，狠狠地一拳锤在了士兵那两颗蠕动著的硕大卵蛋上面！士兵的双眼立刻瞪圆了，血丝迅速爬上了眼白，喉咙里”咯咯“作响 &#8212; 他那两颗肥卵被医生一拳给打爆了！夹杂著大量血丝的精液和蛋黄从士兵的粗大阳具里不停喷涌而出，直到士兵的尸体倒地，臀部都还一直在抽搐。</p>
<p>所有壮汉都惊呆了。</p>
<p>这时，医生忽然带著哭腔喊话了，眼中充满了泪水，而表情由於痛苦而扭曲：”呃。。。它们在。。。它们在我们卵蛋里產卵！。。。呃啊。。。快捏破我的蛋！不然来不及了！“ 嘶吼的声音悲壮而苍凉。</p>
<p>韩烈脑中”嗡“地一想，然而他却在两秒内回过神来，一咬牙，猛地冲上前去。他左手一把抓住了痛苦挣扎的壮硕医生，右手笔直地伸向医生胯下的肥卵，一把握住了那充满了男性精华的私处。接著，他猛地发力，活活将两隻硕大的雄卵给捏爆了。</p>
<p>医生的身体开始猛烈的抽搐，接著慢慢平静了下来，滑到在了地上。</p>
<p>这几下变故，让所有的壮汉都看呆了，不知所措。此时队裡另外几个科学家反应了过来，连忙冲上前去，从背包里面掏出了什么东西。</p>
<p>韩烈看出了科学家的意图，抬头对著军队喊话：“退后！全体退后10米！”</p>
<p>接著，两百多个壮汉眼看著科学家们用强力的硫酸将两具尸体的下体烧成了一滩肉酱，再化成了一滩血水。接下来还有很多步骤，要将这两个就义的壮汉喷射出来的所有精液和卵浆都彻底消毒。</p>
<p>和之前丢失6名队员不同，这次的两条人命就在眾目睽睽下丧失了。要不是医生的机智和英勇，谁也不知道这些虫子的孵化期是多久，很有可能几分鐘之后在场所有的男人卵蛋里面都被塞满了虫卵一命呜呼。大家的心情都很沉重，但是韩烈明白，接下来的路还很长，必须打起精神。消毒完成之后，他立刻重整士气，再度上路。</p>
<p>想必，10年前的勘探队就是遇上了这样的劫难，韩烈心想。果然，接下来的路上，他们发现了另外好几具以化為白骨的尸体，皆是同样的死状。部队小心翼翼地绕过了这些尸体，继续前进。</p>
<p>只有一点让韩烈疑惑的地方：如果说这些虫子的產卵目标是男人的睾丸，那麼曼谷那些女人在害怕什么呢？难道它们也针对女人的卵巢？当然，韩烈是不知道那些曼谷“女人”的真实身份的，不知道那些“女人”也是长著阳具和卵蛋的，自然不能理解她们的恐惧。</p>
<p>第九章 曼陀罗</p>
<p>香格裡拉原始森林，曾经人类的一片净土，一方天堂。在大灾难之前，这片原始森林始终没有被人类完全勘探，算是保住了自己的纯净。然而大灾难是全球性的，是没有歧视的，无论是怎样的世外桃源在遍佈全球的强烈核辐射下，都会產生巨大的变化。</p>
<p>宇文博士领头走在前面，他高度警惕著周围的环境。队裡的科学家向他反映说，附近的植物都是从来没有见过的品种，无论是被带到火星的植物或是地球残留的文献都没有这些植物的信息。</p>
<p>队伍很安静，只有唰唰的丛林行路声，和偶尔的简短对话。每天睡眠不足五个小时的连续赶路让这些壮汉都十分的疲惫。由於夜间休息时间的不够，他们甚至在白天也得在阳具上带著取精的套子，时不时就有一个壮汉呼吸急促地停在路上全身抽搐不已。这也是无奈的选择，宇文术自己也很累，但是这片丛林实在让他很没把握，他只想儘快脱离这裡。</p>
<p>这已经是行军的第四天，按照推算，明天他们便可以从丛林中脱身。一想到这裡，宇文博士潜意识地加快了脚步。</p>
<p>忽然，队伍的后方传来一声惊恐的吼叫声。</p>
<p>战士们纷纷回头，眼前的景象让他们震惊：只见一根又粗又长宛如上古巨蟒的藤蔓紧紧缠住了一个壮汉的腰，竟是将他举入了空中！壮汉满脸惊恐地挣扎嘶吼著，双手试图扯断缠绕著自己的这根巨型藤蔓。然而纵使他力大无比，双臂肌肉结扎，藤蔓却是完好无损。</p>
<p>还没等眾人从震惊中反应过来，只听梭梭几声，又是几根藤蔓从丛林深处箭一般地射了出来，然后缠住了壮汉的手臂和腿！剩餘的几隻藤蔓忽然开始在壮汉身上游走，竟是不一会儿功夫就将他身上的军服扯得支离破碎，露出了那一身壮实饱满的肌肉，更是让下体那根肥大的巨屌暴露无遗。</p>
<p>紧接著，一条稍微细嫩一点的藤蔓从丛林中蹿了出来，这隻藤蔓的顶端长著如同花骨朵般的粉红色球茎。被捆绑的壮汉惊恐地看著正在向他逼近的藤蔓，完全不知道它们要做什么。</p>
<p>突然，其中一根球茎藤蔓迅速地攀爬到了壮汉被扯开的双腿中间，接著竟然从下方猛地向上顶去，那颗球茎抵住了壮汉浑圆双臀中央的嫩肉！此时这个壮汉大概已经猜到将要发生什么事情了，但是他依然不可置信地瞪大了双眼。</p>
<p>藤蔓猛地开始向上顶去，这个壮汉的肉穴顿时在眾目睽睽下于高空被活活撑爆，血肉横飞。一个球状物迅速地攀爬上了他的小腹乃至胃部，体积巨大得在他腹腔的肌肤上撑出了明显的形状。血色爬上了壮汉的眼白，然而这个变故大得让他的痛神经都来不及反应便已然麻痹，他只看见自己岔开的双腿中央猛地飞溅出大量的鲜血，洒落在底下那些惊恐异常的壮汉脸上。</p>
<p>球茎在攀爬的过程中，除了彻底捣毁了壮汉的屁眼和肠子，更是压碎了他的前列腺。壮汉的大鸡巴甚至都来不及勃起，一束乳白色的浆汁便从尿道口飞溅而出。纵使改造后的壮汉们肌体恢復能力再怎麼强悍，这突如其来的几下依然远远超出了生理极限。可怜的壮汉，怒睁的双目再也没有合上的机会了。因為深埋在他体内的那颗球茎忽然绽放了开来，他结实精壮的腹部顿时裂开了一条巨大的口子，一朵沾满了鲜血的诡异花朵将伤口撑大成了一个血窟窿，猛地绽放在了壮汉的体外。</p>
<p>而在地上仰头观望的眾人，几乎全部被吓呆了。好几个壮汉腿一软坐在了地上，脑中一片空白。</p>
<p>宇文博士亦是刚刚从惊恐中清醒过来，他一咬牙，準备号令眾战士反击。然而这个血腥的事件仿佛触动了森林里古老的邪恶，周遭的植物都开始骚动了起来。</p>
<p>只听唰唰几声，十几条形状顏色各异的藤蔓从丛林深处穿了出来！壮汉们顿时如同炸开了锅一般惊恐地骚动起来。看到这个情形，宇文博士立刻明白了他们的处境：只有逃了，根本就无法反击，百来个人怎麼可能和整个森林的嗜血植物抗争？</p>
<p>“士兵！全速向前方撤退！” 宇文术怒吼了一声，接著来不及等待回应便带头想前方冲了出去。</p>
<p>惊慌失措的战士们听到了长官的号令，立刻如同一群发疯的公牛一般开始向前疾奔。然而那些嗜血的植物却丝毫没有动摇，只听到几声惨叫声，又有好几个壮汉被藤蔓给绊倒或是缠绕！</p>
<p>一个壮汉被撕开了衣裤，手脚皆被藤蔓捆住，赤裸地抬到了半空中。他没命地挣扎嚎叫著，然而不知道哪裡忽然窜出一根藤蔓，竟是直接从他大张的口中灌了进去！顿时眼泪从壮汉圆瞪的双眼中喷涌了出来，他整个喉咙都被粗大的树茎给灌满！另一根藤蔓迅速地找到了他双臀中央的肉洞，亦是毫无怜惜地鉆了进去，可怜的壮汉竟是上下两个洞口都被狠狠地撑开！讽刺的是，痛苦万分的壮汉居然毫无廉耻地勃起了，强烈的刺激让他一面呜咽一面全身抽搐地射精！</p>
<p>在这个壮汉的不远处，另一个金髮猛男亦是被藤蔓缠绕举入空中。一根相当粗大的树茎从猛男的屁眼插了进去，不顾他撕心裂肺的惨叫一路向上攀爬，竟是几秒内让他翻著白眼喷出浓浆。而藤蔓丝毫没有停下来的意思，硬是塞满了直肠，大肠，小肠，胃，食道，然后竟从猛男的嘴裡穿了出来！捆绑著他手脚的藤蔓放鬆了开来，被藤蔓贯穿了全身的这个金髮猛男就这样被单单一根树茎穿插在半空中，手脚乱舞地一次一次地射精。</p>
<p>前方的队伍飞速地向前移动著，惨叫声不停从后面传出。这些被吓破了胆的肌肉猛男连回头看一看被绊倒的队友都不敢，只是一个劲拼命向前冲。等到他们停下来，一个个瘫软在地上大口喘气，已经是两个小时之后了。</p>
<p>宇文博士一面喘著气，一面皱著眉头数了数身后的士兵人数。竟然有十几个壮汉就这样惨死在了丛林深处。他咬紧了牙关，默默闭上了自己的眼睛。</p>
<p>因為他知道，这才刚刚开始。</p>
<p>十几分鐘后，他再次下达命令，全队开始前进。</p>
<p>尼克全身大汗淋淋，依然在喘著气。刚才那恐怖的一幕几乎吓得他魂飞魄散，现在都没有缓过来。然而稍微回过神来，他第一反应便是触电一般地四处张望，寻找那个他熟悉的背影。</p>
<p>忽然，一隻大手猛地抓住他结实壮硕的臂膀，用力之大让他好几分鐘都感觉到隐隐作痛。他猛地回头，与蓝斯医生四目相接。医生的神情焦急而惊慌，眉头拧到了一起。然而确认了彼此之后，两人都大松一口气，神情顿时缓和了下来。</p>
<p>蓝斯医生的手都还没有离开尼克的肩膀，放鬆的神情就忽然恢復成了往日的冰霜。</p>
<p>“你自己小心一点。” 蓝斯冷冷的说道，接著回过头朝队伍前面他的位置走去。</p>
<p>尼克楞了一愣，心中五味杂陈。有一点暖意，医生还是在乎自己的。还有一点愤怒，这他妈都什么时候了这傢伙还装酷。</p>
<p>当然，还有一阵空荡荡的恐慌。死亡的可能性忽然变得如此赤裸，张牙舞爪地逼著他面对。忽然他觉得自己曾经认定“死在地球也挺好”的想法简直是幼稚加荒谬。抱著度假的心情而来到这裡，註定是不行的，当时报名参军的自己实在是太可恨了。</p>
<p>就在这时，他的眼角看到另一个熟悉的背影：乔治，那个魁梧壮硕的黑人士兵，曾经将苹果塞进自己肠道里的傢伙。全军準备前进了，而这个傢伙却神经质地来回渡步，喃喃自语。</p>
<p>尼克皱了皱眉，走上前去。</p>
<p>“喂伙计，你还好吧？” 他保持了一定的距离，眼前这傢伙的不明举动让他產生了一些堤防。</p>
<p>乔治听到声音后几乎整个人跳了起来，他猛地抬头，死死盯住了尼克。尼克顿时感到一阵害怕：这傢伙的瞳孔不停晃动，明显是精神状态紧绷在失常的边缘。他下意识地后退了两步。</p>
<p>乔治盯了他好几秒鐘，直盯得他后背发麻。接著，这个黝黑的壮汉再次低下头去来回渡步，口中喃喃自语。站在这个距离，尼克可以听清楚他在说什么。</p>
<p>“不。。。不行。。。不行。。。不能跟著走，会死的。。。对，会死的。。。对，我在队伍后方，会被植物追上。。。嗯，会被追上，会被吊起来，屁眼会被插烂。。。对，会死的。。。不行，要逃走。。。对，对，要逃走。。。要从其他地方走。。。对。。。他们人太多，植物会追来的。。。对，一定会追来，他们都得死。。。不行，跟著他们走一定会死。。。让他们死吧，我自己走。。。对。。。对，我自己走。。。会去追他们，就不会追我，我就不会死。。。对，他们死，我不会死。。。”</p>
<p>尼克感到一阵阵寒意。看来这个傢伙已经被吓破了胆，在疯狂的边缘徘徊。如果他一个人从丛林中走，更是凶多吉少。更何况，之后怎麼办？难道他孤身一人走去洛阳和全军回合？他一个军人，连洛阳的名字都没听过吧？除非他就想在地球永远住下去，离开了队伍，就等於给自己判了死刑。</p>
<p>“喂，伙计。。。” 尼克不禁开口。</p>
<p>乔治听到了尼克的声音，如同梦中惊醒一般猛地抬头，茫然而迷失的双眼盯住了尼克，接著忽然眼神中充满了兇残和杀气，整个脸庞变得狰狞起来。</p>
<p>他恶狠狠地低声从喉咙里面挤出一句话：“你不准跟来，你要是敢跟来我就把你脑浆砸出来。”</p>
<p>尼克下意识地后退一步，心裡隐约地明白，这傢伙没救了。</p>
<p>果然，乔治转过身立刻朝丛林里疾走，几秒鐘就消失了。大部队整顿完毕，宇文博士一声令下开始前进。尼克呆呆地看著乔治消失的方向，好几秒之后叹了一口气，连忙转头跟上大部队的步伐。</p>
<p>呼吸声，呼吸声，呼吸声。</p>
<p>一个魁梧壮硕的黝黑猛男在丛林里穿梭，周围除了树叶唰唰作响以及他自己沉重的呼吸声，什么也没有。时不时地，他会一边行走一边喃喃自语起来。</p>
<p>“哈。。。让那些傢伙去死吧。。。那些胆小的傢伙，只能窝在一起。。。勇敢如我才敢自己一个人走，哈哈，哈，所以他们死了，我还活著。。。只有我是安全的，他们都得死。。。我不会死，只有我不会死，哈哈，哈。。。”</p>
<p>这个名叫乔治的壮汉，已经不知道独自行走了多久，也不知道自己身处何处，只是一个劲向前走。</p>
<p>又是好几个鐘头过去了，壮汉终於感到疲惫和飢饿。他忽然想到，自己的肠道里还塞著一个苹果。</p>
<p>事实上，这个苹果在过去的几个鐘头裡好几次摩擦他的前列腺至高潮射精，然而这个神智失常的壮汉却连自己在军裤里射精都没意识到。</p>
<p>乔治当场褪下自己的裤子，军裤滑落在了他的脚踝。接著，他岔开了双腿撅起屁股蹲了下来。浑圆壮硕而又黝黑光滑的两块大臀肌的中央，一个粉红色的肉洞沾满了淫液蠕动著。壮汉小腹用力，不一会儿那个粉红色的肉穴口便开始被什么东西撑了开来，而壮汉胯下那隻黝黑粗大的肥屌亦是翘了几下，滑过几滴透明的淫液。</p>
<p>随著那颗苹果渐渐撑开了乔治的屁眼，乃至於“啵”地一声整颗弹出了他的肉穴，早已习惯这个过程的黝黑大汉只是稍微皱起了眉头急促地呼吸著。当苹果被他推出屁眼的那个瞬间，括约肌的扩张和压迫让他那两块壮硕的臀肌一阵急促地跳动，竟是抽搐著高潮射精，胯下的黝黑大鸡巴喷射出一股股乳白色粘浆。白色的精液粘在他黝黑的皮肤上格外显眼，而在他身后，那颗苹果沾满了粘稠的肠道分泌液，好几丝粘浆还千丝万缕地和他那绽放著的肉穴接在一起。</p>
<p>射精过后的壮汉吐出一口气，伸手从身后把苹果拿了起来。他也不管苹果上佈满了自己的肠道淫汁，一口咬了下去，嘎嘣嘎嘣地嚼了起来。此时的乔治依然用如厕的姿势张开双腿翘著屁股蹲在地上，完全享受著苹果汁滑过喉咙的清爽。</p>
<p>忽然，他的双眼瞬间瞪圆了，血丝爬上了他的眼白。他手中的苹果掉到了地上，而满嘴的苹果让他连嘶吼都无法出声，只有喉咙里传来已经破音的凄厉闷哼声。短短几秒后，这个魁梧的肌肉壮汉整个人竟然被抬入了空中！</p>
<p>原来，就在他翘著大屁股吃苹果的时候，一根嗜血藤蔓就从后方慢慢地接近了他。他壮硕双臀之间那绽放著的肉穴如同敞开的大门一般，简直就在欢迎异物的侵入。於是，这根藤蔓欣然地接受了邀请，猛地就高速插入了壮汉的屁眼，短短几秒内便灌满了乔治的肠道，甚至将这个壮汉整个插到了空中！粗壮的茎身已然撕裂了乔治那可怜的屁眼，这个精神失常的壮汉只能手舞足蹈地挣扎著，青筋爬满了他大块大块的肌肉。</p>
<p>这个突发的事件再次唤醒了周围的其他藤蔓，不一会儿，好几根藤蔓便聚了过来，加入了盛宴。它们在地上徘徊了一阵子，似乎在找准方向。然后在同一瞬间，四五条藤蔓同时腾空而起，以迅雷不及掩耳的速度一齐插入了乔治那已经被大大撑开的肉穴！顿时，壮汉的屁眼被活活插爆，盆骨“砰”地一声被撑至裂开，一道惊心动魄的裂痕从他的后背底端一直延伸至卵囊底部。他那壮硕诱人的大屁股，真真正正被撕成了两瓣。</p>
<p>然而这样的伤口，对於改造过后的壮汉来说虽然惨烈而痛苦，却还不致命。乔治在极端的痛苦中没命地挣扎著，胯下又黑又粗的肥大阳具一次又一次地跳动著射精。然而臀部已经被撕裂成了两瓣，他那两隻粗壮的腿越是挣扎，就将伤口撕裂得更大。由於被藤蔓举入了空中，奋力的挣扎更是让他佈满肌肉的沉重身躯靠著重力一寸一寸地被更大一截藤蔓给贯穿。几分鐘之后，这几根藤蔓的顶端竟已贯穿了他的身体，插进了他的喉咙！</p>
<p>忽然，同时插入他屁眼里的六条藤蔓似乎忍受不了壮汉体内的拥挤，竟然同时朝六个不同的方向猛力拉开！</p>
<p>乔治的整个下体瞬间被完全地扯碎，接下来只听“砰”一声诡异的巨响，肌肉壮汉雄壮的躯体活活炸成了人肉碎片。</p>
<p>那根又粗又长的黝黑大鸡巴连同埋入身体的内胆一起，如同一条巨蟒，血淋淋地掛在一颗树枝上。油亮的肥硕龟头上面，还有乳白色的雄汁从马眼里垂掛下来，随风摆动。两颗硕大的睾丸，其中一颗被炸飞猛力撞击在一颗树的树桩上，啪嘰一声被压成了一大滩卵浆，另外一颗早被爆炸的力道直接挤成了蛋黄溅在了一片片树叶上。粗壮而肌肉结扎的四肢散落在丛林的深处，左臀肌更是从左腿上撕裂出来，掛在某棵树的树梢。硕大的胸肌还和肋骨连在一起，然而心臟早已不知去向。腹肌和腹腔内的内臟被活活炸成了血肉模糊的肉酱，暗红色的大量肉块铺满了丛林的地板。而乔治的脑袋静静地躺在一片血肉中间，头骨的裂痕处脑浆缓缓流出，两隻怒睁的双眼眼角已经崩裂，因痛苦而扭曲的面口似乎临死也不能相信自己会落得如此血腥的惨烈下场。</p>
<p>森林里，有一棵树倒下了。但是谁也没听见。只有刺鼻的血腥味和各种雄性淫液混合的腥臭飘散在密林的空气中，记载著这麼一个触目惊心的故事。</p>
<p>第十章 泰坦</p>
<p>黎明的曙光照亮了新的一天，东方的朝阳用一道道光线指出了方向，在西方平坦的土地上留下一道道长长的斜影。</p>
<p>克裡斯慢慢睁开眼睛，引入眼帘的是韩烈熟睡的俊脸。韩烈的浓眉之间似乎有一道痕跡，那是他野心的证明，也是岁月和汗水的标誌。睫毛很长，现在这麼近的距离每一根都能数清。高挺的鼻樑下面是性感的嘴唇，下嘴唇比上嘴唇稍厚，有种成熟的饱实感。坚挺而充满男人味的下巴上留著短而密的鬍子，鬍子随著下顎坚毅的线条延伸，修得算工整，但依然有种斯文中隐藏不住的粗獷。</p>
<p>怎麼看都是一个性感大叔，克裡斯心想。怎麼就变成大叔了呢，感觉不久以前还只是隔壁的一个大哥哥。刚睡醒的他，脑海中留不住东西，想到什么做什么。看著眼前的挚友，他突然觉得韩烈的睡相很可爱，也不顾自己打著赤膊，翻过身去直接用粗壮的手臂搂住了眼前的上将。</p>
<p>耳中传来一些遥远的信号，克裡斯皱了皱眉头，没有去管它。每天24小时，一年365天，从出生下来整整27年，这些声音是他的宿命，是他的天责，亦是他的孽。如何去面对这些声音，如何去逃避，学会这些就花了他整整20年。而现在，他选择忽略 &#8212; 大部份的时间里，他必须选择忽略。</p>
<p>昏昏沉沉地，就又睡了过去。</p>
<p>韩烈慢慢睁开眼睛，引入眼帘的是克裡斯熟睡的俏脸。这傢伙从小就长得比女人还漂亮，只是多了些阳光帅气。改造过后有了壮硕的身材，终於看上去爷们儿了一些。克裡斯的手臂搭在自己身上，不明就以的人看到了肯定会误会。韩烈轻轻将克裡斯粗壮的手臂移开，然后自己爬了起来。以前小时候，野营的时候克裡斯半夜上了厕所后都不愿意回自己帐篷，偏要到他帐篷里一起睡。看来现在还是有些习惯保留了下来，韩烈不禁嘴角微微上翘。</p>
<p>他扯下套在自己粗大阳具上面的套子，一抬头将一大袋子的精液咕嚕咕嚕地喝了下去。接著开始拿起旁边的军服，一件一件地穿上。</p>
<p>现在离行军还有一个多小时，让克裡斯先睡会儿吧，韩烈心想。他知道克裡斯经常睡不好，从小时候就是这样。应该说，小时候的克裡斯和现在完全是两个人，被烦躁和压抑折磨得性格乖僻。自己也是从那时开始，经常顺便帮这个乖僻得有点可怜的小孩处理生活上的事情，搞得他直到现在都特别黏自己。</p>
<p>但是也不完全是这样。自己也不是没有得到回报。这个帅小伙的特殊技能，最终让自己能够迅速地在仕途上爬升。韩烈有些小小的愧疚，但是毕竟要做大事的话，一切能利用的资源都不能浪费。</p>
<p>他从帐篷中走了出来，整片营地还很安静。东边的地平线上还依稀看得到远古丛林的影子，在朝阳的衬托下轮廓清晰。西边是一望无际的原野，曾经的美索不达米亚平原。如果能在古巴比伦遗址中找到古文明的信息或是资料，对自己的爬升将是很可观的。想到这裡，韩烈双眼中的坚毅更深了一层。</p>
<p>一座座石质废墟上爬满了青苔，有些建筑已经分不清楚是六千年前的遗跡，还是一百年前的遗跡了。韩烈带领这眾多壮汉走在这一片废墟之间，恍然有一种漫步于歷史坟墓的错觉。这裡便是巴格达，曾经古巴比伦的起始地，在没落之后又再次经歷辉煌成為阿拉伯文明鼎盛期的古都之一。人类在这片土地上，一次又一次地撅起，而现在却是几千年来第一次了无人烟。</p>
<p>韩烈下令让眾人分开行动，如同在曼谷时一样。几个士兵和两三个科学家组成一个小队，地毯式地调查这座古城。他自己则和克裡斯一起行动，带上了两个士兵和两个科学家，向城北前进。</p>
<p>午日炎炎，然而在一片石质废墟中，交错的阴影和塌陷的房梁遮挡住了许多阳光。有些石柱和楼房已经坠落崩坏，这让城市的街道忽然一下变得格外复杂。整座巴格达城变成了一座巨大的迷宫，而一百多名壮汉则如同蚂蚁一般在中间穿梭。</p>
<p>城东的一个小队找到了一些瓷器碎片，队中的两名科学家拿出仪器检测过后将碎片小心地进行空间压缩，保存在了背包的储存格内。四名士兵略显无聊地在旁边看护著，左顾右盼。</p>
<p>一个棕发碧眼的壮硕士兵忽然看到了道路旁边的一大堆石块，不禁留意了一下。这些石块上长著青苔，乍一看和城市裡奇遇的塌陷处没什麼区别。石块几乎堵住了整个街道，而且差不多堆到了三层楼的高度。然而仔细端详了一下之后，棕发士兵发现这些石块的质地有些特别。理应棱角分明的断痕处，却是异常的光滑，有著明显的曲綫。</p>
<p>士兵好奇地向那堆石块走了过去，直到离石块只有几步路的距离。他死死盯著一块块的石块，似乎想要看出它的秘密。怎麼说，他也说不清楚，但是总觉得这些石块有“活著”的感觉。</p>
<p>“喂，丹尼，你过来看看。” 棕发士兵一面继续死死盯住石块，一面喊话。他的话语让队裡其他的人纷纷转头，那个名叫丹尼斯的蓄鬚猛男楞了愣，然后开始向这边走过来。</p>
<p>忽然，在石块中间的裂缝中，恰好是棕发士兵死死盯住的地方，一隻巨大的眼睛猛地挣了开来！</p>
<p>棕发猛男一声惊恐的大叫，整个人向后弹起，屁股著地摔在了几步之外的地方。伴随一阵震耳欲聋的响声和大地的猛烈颤抖，那堆石块居然迅速地动了起来！小队的队员全部都惊呆了，纷纷是脑海中一片空白。</p>
<p>几秒之后，那堆石块如同从地上爬起来了一般，站立成型。此时他的真实身份暴露无遗：那一块块光滑的石头是他硕大无比的肌肉，而这堆石头本身，竟然是一个壮硕异常而体积惊人的巨人！要说是石头，他身上那些巨大的石块似乎还是有韧性的，却又如同血肉之躯。要说是生物，那一块块的肌肉却又是石头的表面，甚至散髮著金属的光泽，更是有一块块青苔覆盖著巨人的全身。隐约可以看到粗大如同水管的红色支流在巨人的皮肤下流动，貌似是血管，却让人情不自禁联想到滚烫的岩浆。</p>
<p>巨人站定之后，全身的相貌一目了然。他雄壮的体魄和身体的比例比这些改造后的肌肉猛男都还要夸张好几倍，胸肌，腹肌，手臂肌肉，大腿肌肉，小腿肌肉，背部肌肉，臀肌，都硕大得不成比例！而那颗脑袋和身体对比起来很小，却又几乎和眼前这些吃惊的猛男一样高。脑袋上有著光秃秃的头顶和模糊的五官，绝对是人的五官，但是细看又不是那麼明显。只有那对放著诡异金光的招子，和人类及其相似。巨人粗壮如殿堂主柱一般的两条双腿中央，一根令人髮指的巨大阳具简直如同第三条腿，已然直至天庭。想必以这种半石头半血肉的体态，这根巨无霸是软不下来的。硕大得惊人的龟头中央，一张一合的马眼如同一个不小的黑洞，简直可以轻而易举地将一根棒球棍塞进去。巨型阳具的底端，两个庞大的睾丸就是两块巨型椭圆石头，紧紧地贴在胯下，却是形状明显。</p>
<p>忽然，这个石巨人抬起了粗壮的左臂膀，猛地向下拍去！直到这时，被惊呆了的壮汉们才意识到危险，但是却已经来不及了：那个摔坐在地上的棕发猛男根本来不及爬起来，一声惊恐的惨叫话音未落，便“啪嘰”一声被巨人的手掌拍成了一滩肉酱！</p>
<p>他的队友们惊恐地吼叫起来，纷纷屁滚尿流地逃跑。然而巨人轻而易举地尾巴抓住了一个科学家的脚踝，将他倒掛著提到了半空中。</p>
<p>科学家狂吼著奋力挣扎，然而无论如何捶打巨人的手指，似乎一点效果都没有。巨人抬起另外一隻手，忽然抓住了科学家的身体，搓了几下：科学家以為自己会被搓成肉酱，却意外地发现自己还活著！</p>
<p>然而，他身上的衣服却如同虾被剥皮一般，被搓裂错破。科学家那一身硕大多汁的肌肉赤裸裸地暴露在了队友和巨人面前。</p>
<p>已经吓破了胆的科学家根本无法预测接下来会发生什么。只见巨人将他移动到了自己的嘴边，扬起了脑袋，忽然张开了巨大的嘴！纵使科学家终於明白了巨人的目的，他又能如何？！他挣扎著狂吼著，上半身却还是被巨人强制塞入了嘴裡。然后只听“咔嘣”一声，巨人猛地咬了下去，顿时将那头肌肉壮硕的雄壮猛男拦腰截断！</p>
<p>那一双粗壮的腿在一秒前还在奋力蹬踢，却在这一个瞬间猛地静止了 &#8212; 不，不是静止，是僵直了。巨人拦腰咬断的地方正好在壮硕科学家的前列腺位置，竟是生生将他的前列腺咬成了两截，而巨大的刺激瞬间让壮汉的下半身抽搐射精！眼前的景象十分诡异，只有半截的雄壮男性下半身被拦腰切断，马蜂腰的伤口处肠子和内臟纷纷洒落下来，血液更是飞溅。然而那两块浑圆硕大的臀肌却马达般地高速颤抖著，两腿中间那根瞬间勃起的粗大阳具噗嗤噗嗤地喷射出白花花的精液！</p>
<p>剩餘的队员看到了这个血腥的景象，惊恐地大叫，接著疯狂地开始逃命。然而巴格达的废墟如同迷宫一般，而热锅上的蚂蚁是不会看路的。</p>
<p>因此，当他们发现自己奔跑进了一个死胡同时，已经為时已晚。确切来说，这裡并不是一个死胡同，但是他们面前却站著另外一个刚刚苏醒过来的巨人。身后，残杀掉他们两个队友的那隻巨人已经堵住了死胡同的路口，正在缓缓向他们逼来，他们已经没有退路了。其实这些巨人移动得很缓慢，如若不是自己吓破了胆跑进了死胡同，他们还尚能逃脱。</p>
<p>第二个刚刚苏醒过来的巨人面对被吓傻了的壮汉们，轻而易举地一手一个抓住了两个健壮的士兵。这个巨人比上一个似乎更高明，他单手揉搓了几下就将两个壮汉的衣裤扯破。这时，这个巨人似乎迟疑了一下，接下来做出了更加诡异的事情。</p>
<p>只见他不顾两个壮汉的挣扎和惨叫，左手抓住一个赤裸壮汉伸到身后，右手抓住另一个赤裸壮汉伸到身前。他稍微翘起了自己壮硕得不成比例的臀部，刹那间双臀中间出现了一个一张一合的洞口！在他身后的壮汉似乎意识到了巨人的邪恶目的，惨叫得更加大声，眼角因為恐惧而崩裂。巨人将壮汉的脑袋贴在了自己的屁眼上，开始用力向里面推，看似石头一般的括约肌居然具有弹性，竟是被壮汉的脑袋缓缓撑开！几秒之后，壮汉的惨叫声变成了一阵阵沉闷的声音，被埋藏在了巨人的屁眼里。</p>
<p>而巨人的右手也没停著。他如法炮製，将另一个壮硕士兵的脑袋塞进了自己的马眼。巨人鬆开了双手，但是脑袋被塞入狭窄肉洞的两个赤裸士兵只能拼命地挣扎，任由他们肌肉结扎的身体如何扳动，脑袋却始终不能脱离。</p>
<p>这个过程中，巨人腾出的双手开始擼动自己那根硕大的巨型阳具，虽说石头般的面孔上毫无表情，但是他的双眼在愉悦中半合半闭，眼神迷离。不一会儿，巨人似乎已经到了临界点，全身巨大的肌肉开始紧绷。接下来是一阵震动大地的颤抖，这个巨人居然达到了高潮。</p>
<p>只听“砰”地一声，脑袋被插进巨人马眼里的那个赤裸肌肉壮汉被一道乳白色的浓稠水柱猛烈轰击，整个头颅被直接轰爆，而失去了阻力喷涌而出的高压水柱更是活活将他从身体正中央给劈成了两瓣！脑袋被插进巨人屁眼里的那个壮汉亦是异常惨烈，随著巨人的射精，他的括约肌开始猛烈收缩，竟是“轰隆”一声闷响，将那个可怜士兵的头颅给挤爆了，脑浆“吧唧”一声从屁眼裡喷射出来！壮汉肌壮的躯体前一面还在疯狂地扳动，后一秒便戛然而止。一具无头壮尸就这样啪地一声摔落到了地上，双膝跪地，然后几秒之后前后摇摆了几下，向前“扑通”一声倒地。</p>
<p>巨人似乎意犹未尽，又抓住了眼前那个被吓瘫在地上的科学家，熟练地扒光了他的衣服。这一次他似乎学到了什么，两手各抓住壮硕科学家的一隻粗壮手臂，忽然向两边撕扯！随著两隻手臂从他身体上被撕开，科学家凄厉地惨叫起来。还未等科学家的惨叫声停止，巨人随手扔掉了两隻手臂，抓起赤裸的壮汉，将收伸到了身后，竟又将这个可怜的猛男塞入了自己的屁眼！先是头部，然后由於粗壮的手臂被撕掉了，科学家赤裸的身躯也被缓缓塞进了巨人体内，直到他的腰身皆被这个无底洞给吞噬，只有壮硕的臀部和两条挣扎著的粗壮双腿露在外面！</p>
<p>巨人的双眼再次迷离起来，看得出来他现在十分的享受。插在他下体的壮汉越是挣扎，就越是如同电动按摩棒一般刺激著他的前列腺，让他感到十分的爽。然而好景不长，两三分鐘后，壮汉的挣扎越来越微弱，最终活活被闷死在了巨人的肠子里面，双腿疲软了下来掛吊在巨人的双臀中央。</p>
<p>这个淫荡的巨人依然不满足，伸手抓住了壮尸的小腿，然后开始继续用力往里面推！只见壮硕尸体的硕大屁股和粗壮的大腿竟然缓缓被推进了巨人的体内。接下来，巨人竟然握住了壮尸的脚踝向外扯出，再推回去，竟是把这个肌肉猛男的肉身当做性玩具一般干起了自己的屁眼！</p>
<p>这个小队唯一还活著的队员，就是那个名叫丹尼的蓄鬚壮汉。目睹了种种非人惨状的他早以失禁，尿液随著他颤抖著的粗壮大腿流下，浸湿了他的军裤。此时那个将壮硕的科学家咬成了两截的巨人已经缓缓走到了他面前，而他已经脑中一片空白，甚至连反抗的意志都没有了。</p>
<p>贪食的巨人一把抓起了这个蓄鬚壮汉，如法炮製地扯碎了他的衣裤。然而这时他迟疑了一下。他忽然用双手各抓住丹尼的一条壮腿，将他的双腿大幅度劈开，壮汉胯下的那根粗壮而柔软的大屌以及两颗圆硕肥大的卵蛋暴露无遗。这一大坨淫肉如同一条肥大的肉肠配上两颗巨型肉丸，弹性十足地悬掛在双腿中间。巨人眯起了眼睛，忽然张开大口，猛地向著丹尼的胯下咬去！顿时，壮汉整个襠部在血液飞溅中脱离了他的壮实身躯，被巨人一口吞下！其中一颗肥卵被瞬间咬破，卵汁“吧唧”一声从巨人的齿缝中飞溅出来。</p>
<p>原来这个巨人也学会了挑食，竟是选择了壮汉身体上最柔软也最有营养的部位下口。可怜丹尼一个堂堂肌肉猛男，临死之前居然失去了男人的资格，连雄性动物最根本的尊严也没有留下。</p>
<p>这一个小队，在一个小时内全军覆没。</p>
<p>整个巴格达城，频频爆发出壮汉的惨叫声，竟是有几十头石巨人相继苏醒了过来。</p>
<p>韩烈在第一是时间用扩音喇叭向全城发出警报，命令所有队员在城北外面集合。这些巨人虽然残忍而兇猛，并且有著学习能力，但是移动速度却是十分缓慢。他们可以逃脱。</p>
<p>唯一的问题是，现在堵在韩烈面前的巨人，似乎并没有放他们任何一个人逃走的意思。</p>
<p>这个巨人已经残杀了他小队了的一个科学家。韩烈咬著牙死死盯住这个嗜血的石头，这个巨人的下一个目标明显是自己。</p>
<p>巨人忽然动手了，沉重的手掌以惊人的速度向著韩烈拍来。韩烈上将一个翻身躲了过去，却迎来了另一隻手的阻击。练武多年，韩烈有著常人不能比拟的敏捷，灵活地跳来跳去躲避著巨人的攻击，虽说不容易，却也还能应付。他咬紧了牙关，在空挡期间示意其他队员先逃走，由自己缠住这个巨人。</p>
<p>然而，巨人见到了其他人逃窜，竟是忽然拋下了韩烈，一拳向一个士兵挥去！站在巨人另一侧的韩烈只能眼睁睁地看著，连出声警惕的时间都没有。</p>
<p>这时，跑在士兵旁边的克裡斯及时发现了危机，一个箭步跃过去推开了士兵，自己亦是及时跳开。顿时只听一声巨响，巨人的拳头在地面砸出了一个大洞。逃过一劫的士兵惊呆了，却迎来了克裡斯少将拋过来的一个严厉的目光，立刻醒过了神来，连滚带爬地起身疾奔，随著其他队员一起逃离了现场。</p>
<p>而巨人此刻则盯上了克裡斯。他一次次出拳，都被克裡斯闪了过去。</p>
<p>韩烈焦急地看著，他明白，虽然他俩都从宇文术那裡学会了中华武术，自己的武艺却是超越克裡斯一截。克裡斯现在看似轻鬆滴闪躲，但是实际上已经消耗了大量体力，被巨人击中是迟早的事情，自己必须在此之前做些什么。以克裡斯的武艺，还不能做到闪躲之餘全身而退，被巨人缠住之后是脱不了身的。</p>
<p>他一咬牙，决定孤注一掷。如果巨人一直缠住克裡斯，那麼唯有从根本打击这个巨人，克裡斯才有活命的机会。这是人类第一次接触这种诡异的变异生物，他有什么弱点完全不知道。事到如今，韩烈只能借用自己已知的知识做出判断。</p>
<p>他的神色在瞬间冷如冰霜，以极快的速度向前冲刺，两秒便冲到了巨人的下方。巨人正在全力阻击克裡斯，似乎完全没有意识到韩烈的行动。他估计想不到，这个对他来说的小不点，居然敢对他做出攻击性的行為，以為自己处於不败之地。</p>
<p>只见韩烈忽然摆出一个威猛的姿态，正在奋力躲避的克裡斯从余光中看到了挚友的姿势，顿时一阵振奋：这是韩烈最擅长的形意拳，而这个姿势则是他的必杀，狠辣威猛而力道惊人的虎形！韩烈的虎形拳，在被改造之前便可以轻鬆击碎石墙。纵使这个巨人是由石头组成，以韩烈现在被改造过后的体魄和力道，依然可以做出巨大伤害，至少能让他俩顺利脱身。</p>
<p>韩烈大喝出声，忽然右臂猛地击出，竟是直取巨人胯下的一颗巨型睾丸！是的，要说已知的知识，韩烈明白任何雄性动物的卵蛋都是弱点，自己只能赌在这个上面。</p>
<p>只听“轰隆”一声，巨人的那颗硕大的右卵被韩烈猛力一拳给击爆，炸裂成了无数似石头又似血肉的石块，四溅开来！而巨人对此的反应亦是出乎两人的意料地猛烈：他巨大无比的身躯竟然瞬间从地上跳了起来，双目怒睁，喉咙里传来一阵撕心裂肺而又惊天动地的巨大吼声，吼声震慑了整个巴格达城！大股乳白色的浆汁伴随著炙热的岩浆从巨人的马眼中喷涌而出，滚烫的液体喷洒了漫天，蒸汽顿时四处瀰漫。</p>
<p>克裡斯和韩烈迅速地反应了过来，一面躲避著从天而降的滚烫液体，一面迅速撤离了现场。</p>
<p>那个被韩烈爆了蛋的巨人从空中落下，直接摔倒在地上，全身疯狂地扳动，引起的地面震动在整个巴格达城都能够感觉到。他凄厉地嘶吼嚎叫著，如同来自地狱的哀歌，作為壮汉们撤退的背景音乐。粗大无比的巨型阳具中一直不停地喷射出浓稠的液体，如同关不住阀门的水库。先是乳白色和赤红交融的液体，到后来只是不断地喷射出滚烫而暗红的岩浆。当人类壮汉们成功撤退至北城外的时候，这个巨人体内所有的岩浆都被喷出了体外，他的吼叫声越来越微弱，眼中的光芒更是暗淡了下去。随著最后一股岩浆离开他的马眼，这个宛如石头的巨人终於彻底地成為了一堆毫无生气的石头。他大概怎麼也想不到，自己竟然让那麼一个渺小的血肉之躯给击爆了唯一的命门。</p>
<p>成功逃离危险的壮汉们并没有欢呼。这一次的事件让他们损失了接近三分之一的人员。一路上，所有人都没有说话，有的人面若冰霜，有的人毫无血色，还有的人止不住地颤抖。</p>
<p>韩烈紧锁眉头，一言不发地带领著队伍。血腥事件一次次的升级，这在意料之中，却又在意料之外。有时候你以為自己已经习惯了各种惨状，却还是被某一个景象震慑得动弹不得。还有的时候你以為自己不能接受某种情景，却在事后发现自己竟是出乎意料地平静。久而久之，你会麻木。对於军人来说，这并不是一件坏事。</p>
<p>第十一章 小鬼（一）</p>
<p>终於脱离了佈满嗜血植物的丛林，所有人都是在心中松下一口气。然而宇文术明白，他们的路还有很长，以后的危险可能更加惊心动魄。从狼窟逃到了虎穴，似乎也不是什么特别值得开心的事情。</p>
<p>接下来有很长一截的山路，十分曲折，也非常消耗体力。这裡是华夏境内的云南，一个自古以来就比较偏僻的地方。隔一座山头便可以是另一个世界。</p>
<p>然而行军的道路也不是完全没有收穫，偶尔站在山边小道回头看，瑰丽的景色会让这些壮汉们不禁倒吸一口气。另外，云南的天空中偶尔会飘下太阳雨，雨水折射太阳的金光，有一种末世的朦朧感，十分醉人。</p>
<p>几天之内，他们便到达了大理古城。作為汉学家，宇文博士对这座城市有著特殊的感情。二十多年前，不到十岁的他刚从火星第一图书馆学会了和自己的基因有著联繫的汉语，第一本阅读的古文就是围绕著这座古城展开的一个故事。故事描述了一个复杂的世界，有著复杂的人际关係，复杂的感情，和复杂的思想。这麼复杂的世界却似乎井井有条，这让他痴迷，并打开了他研究汉学的道路。</p>
<p>到达目的地后，研究工作进行得十分顺利。这座古城的许多建筑还健在，似乎没有受到太大的打击。由於古城并不大，地毯式的搜索也并没有消耗太多时间，科学家们有足够的时间去仔细研究每一个古跡。士兵们比较无所事事，但是眼前稀奇的景象，从未见过的石板路以及古怪的建筑，倒是让他们也甘心逗留。</p>
<p>这个精壮结实又高挑的老人自称為苗王。他说得一口方言，不过倒也可以用汉语官话和宇文术交流。苗王肤色黝黑，两隻眼睛如同黑窟窿一般瘆人，骨骼突出皮肤乾瘪而又长满鬍鬚的脸上写满了岁月。他浑身的皮肤亦是失去了弹性，然而由於肌肉似乎经常受到锻炼，导致整个身形并没有因為年岁而垮下来。</p>
<p>第一次见到苗王时，宇文术楞了好一会儿。第一，他完全没有料到这裡居然还有活人。虽说在曼谷也曾经遇过那些行踪诡异的女人，但是那毕竟是一群人。这个自称為苗王的人，却是孤身一人住在一个大理城旁边的山寨里。第二，苗王的样貌和表情令人情不自禁地感到害怕，他看到一大堆壮汉的靠近，居然毫无反应，表情毫无变化，只是用一双骇人的深邃眼睛盯著他们。第三，第一次见面时这个精壮的老人全身赤裸一丝不掛，只有头上戴著一顶用树叶编成的头饰。虽说裸体的男人宇文术在军队里也见过不少，但是看到一个裸露的老人和看到一个壮硕可口的壮汉，感觉自然还是不同的。后来推想，老人独自一人生活在这裡，穿衣服确实也没什麼用。</p>
<p>和老人交谈了许久，宇文博士理出了一个头绪来。据苗王说，大理古城在大灾难后有几十个人能够抵抗强烈的辐射而活了下来，其中包括苗族在云南地区的首领。苗族是一个古老的民族，世世代代和华夏汉族比邻而居。这几十个人在大灾难发生后的十年裡陆续死去了一大半，因為就算这些人可以抵抗辐射，周遭的生灵却大多数死掉了，好几个人是活活被饿死的。再之后，周遭的动植物开始变异出了对付辐射的能力，重新復苏起来，然而这时候活下来的只剩下几个人了。这几个人当中，有一个是苗王的父亲也就是上一代苗王，还有一个是苗王的母亲。</p>
<p>其实苗王有好几个兄弟姐妹，活下来的人们拼命地想要大量繁殖，因為他们意识到了自己的种族将要灭绝的困境。然而就算个体能够抵抗强烈辐射活下来，生育的过程却很难逃离这个魔爪。很多婴孩一出生便是死尸，大部份能够活过一岁的幼儿都有严重的畸形，活不过十岁。唯一三个活过了十岁的下一代都是男人，其中最年轻的就是苗王。</p>
<p>几十年过去了，活过了大灾难的老一辈相继去世，最终和苗王同代的另外两个人也死了。於是，只剩下他一个人活了过来，方圆百里唯一一个活人。十年以来，只有他一个人。</p>
<p>宇文术问他為何对这麼多壮汉的到来没有表示吃惊，老人的回答很平静，却让宇文博士啼笑皆非：苗王说他没见过肌肉壮硕得如此夸张的人类，其中很多还是金毛，或是全身毛茸茸的。他以為是某种变异的猿猴，当时为了不要惊吓到这些“猿猴”引起他们的攻击，所以才完全没有动声色。</p>
<p>听完了苗王的故事，宇文术暗暗放下了心。相对於曼谷女人那些可疑的说辞，这个老人的解释要合理很多。接下来，他开始每天和苗王聊天，从这个过程中得到了许多许多关於古文明的宝贵资料。偶尔他也会对苗王讲起火星的情形，然而苗王对这些并不是特别感兴趣：也难怪，到了这个年龄的人，很少会对新鲜事情感兴趣了。</p>
<p>问及苗王的感想，老人叹了一口气说，又是释怀又是哀怨。释怀的是，原来人类没有灭亡。哀怨的是，他们这些人为了延续种族拼命的挣扎於世，到头来都是无所谓的。</p>
<p>等到宇文术意识过来问题，已经有十个壮汉失踪了。大理古城的生活很悠哉，和苗王聊天也非常有价值，导致他们已然逗留了好几天。</p>
<p>宇文术第一个怀疑的便是苗王，然而苗王每天白天和自己聊天，实在不太可能在晚上一连绑架好几个壮汉。更何况，年迈的老人和改造后的彪形大汉，无论老人是多麼的老当力壮，力量悬殊还是实在太大。</p>
<p>消除了苗王的嫌疑，宇文术决定直接请教他。</p>
<p>苗王听宇文术说出人口失踪的问题后，脸色忽然凝重起来。他说，他父亲曾经跟他提起过附近的一个传说，小鬼的传说。传说中，每隔十几年，阴曹地府会在附近开一个洞，小鬼将从洞中鉆出来，叼走附近最壮硕的汉子，借这些壮汉的种繁殖更多的小鬼。一旦被小鬼叼走，几天之内这些汉子会被阴气附身，变得半人半鬼，再也无法回到人间。</p>
<p>宇文博士听完后眉头紧锁，心想，这只是一个传说而已，终究无法解决燃眉之急。然而这时，苗王又开口了。他说，自他记事以来，陆陆续续有四个男人相隔十几年离奇失踪。先是长辈，后来长辈都去世后消停了一阵子，接著再次发生。最近的一次便是十年前，他和一个稍长的男人是附近唯一的活人，相依為命。十年前的一天，这个男人也失踪了。</p>
<p>根据他父亲的嘱咐，每当小鬼出现的时候，一旦有男人失踪，只有女人能出去找人。因為寻找其他人的男人很可能在深山老林里面被一同叼走。然而十年前的他正处在壮年的尾巴上，一来不服老，二来对於只剩自己一个活人这个可怕的设想实在无法接受。於是他忽视了父亲的嘱咐，上山去寻找那个失踪的男人。</p>
<p>宇文术不禁追问，后来发生什么了。</p>
<p>苗王的眼中闪过一丝凄凉，叹了口气继续讲。他找了七天七夜，终於在一个深邃的山洞裡找到了那个男人，却為时已晚。男人已经彻底痴呆了，双目呆滞，口水一直流，大小便失禁。他的睾丸已经乾瘪，阳具的血管全数爆裂。苗王将他背了回来，用各种草药续命，但是一个月后他还是死了。</p>
<p>宇文术听到这裡，心中泛凉。他追问苗王是否还记得那个山洞的位置，苗王却再次叹了口气。他说，当时埋葬了死去的男人后，他试图重新找到那个洞口将洞口填死，却怎麼都找不到了。联想起那个传说，据说阴曹地府的裂缝只有被阴魂盯上的人才能找到，当时苗王自己已经在鬼门关走了一回，说不定已经被小鬼看中了，却意外脱身。阳界的人，无论怎麼去找，都是找不到的，特别是阳气重的男人。这也是为什么总是要女人去寻人的原因，女人阴气重，成功几率要大很多。苗王接著说，如果你要找你的朋友，最好儘快动身。否则时日一久，阴阳两隔，便是勾魂都勾不回来了。</p>
<p>蓝斯医生听完了宇文博士的讲述，皱起了眉头。这是大理城内一件废弃的空屋，屋内只有几个人，这几个人都算是队裡的指挥阶层。</p>
<p>“宇文，你相信这个故事吗？” 蓝斯开口问道，语气一如既往地冰冷。</p>
<p>宇文术踌躇了一下，答道：“在没有更好的解释之前，我相信它是对真实现象的一种非理性阐述。”</p>
<p>蓝斯沉默了。确实如此，他们现在除了这个故事以外毫无头绪。就算作為科学家实在不能相信什么阴曹地府之类的话，重要的是，此事有类似的先例，而苗王对於这些先例的描述是他们现在唯一的线索。</p>
<p>”假设我们相信这段故事，从第一波人失踪到现在，已经有三天了。我们什么时候行动，如何行动？“ 旁边一个化学专家开口了。</p>
<p>宇文术想了想之后，答道：”不能等太久，但是更不能茫然开始寻找。先把这个故事传播给所有士兵，让他们有所警惕。接下来至少5个人一组进山裡搜寻，切记不要落单。“</p>
<p>第十二章 小鬼（二）</p>
<p>蓝斯带领著另外四个壮硕的士兵，在山中漫无目的地搜寻著。每个人的情绪都很紧绷，毕竟有人失踪是事实，再结合那个骇人听闻的传说，让这些壮汉一个个都不能鬆懈。唯有蓝斯医生保持著一贯的冷漠表情。</p>
<p>蓝斯并没有带上尼克，这是下意识的一个选择。也许是不想让尼克的出现扰乱自己在关键时刻的理性判断，又也许是潜意识地不想让那个小伙子当先锋队员来冒险。</p>
<p>走在植被茂密的山中，很容易辨别不清楚方向。蓝斯一伙人已经在山中绕了将近十个小时，其他的几个小队亦是如此。</p>
<p>忽然，队裡一个留著短髮的年轻猛男一声惊呼，摔倒在地上。其餘眾人立刻紧张地回头，却意外地发现了一个线索：短髮猛男被一条小沟给绊倒，而顺著小沟寻找，在百步开外的地方，有一个狭长的裂缝，刚好可以够一个人侧身挤过。</p>
<p>蓝斯冷漠的神情地下，一颗心立刻加速跳动起来：找到了，但是也说明危险更加接近了。</p>
<p>不知道為何，一向对於神怪之说嗤之以鼻的他，忽然想起了宇文术转述苗王的话 &#8212; 只有被盯上了的人，才能找到入口。这让他心中感觉非常的忐忑不安。</p>
<p>五个壮汉由蓝斯领头钻进了这个狭小的裂口。大约爬行了10分鐘之后，洞内开始渐渐开阔。又过了10分鐘后，这些壮汉终於可以站起身来行走了，然而壮硕的身躯使得洞内依然显得非常狭小。</p>
<p>这时，依稀有一些声音传入了壮汉们的耳朵。这些声音似乎是人声，又似乎不是，嘈杂而诡异。蓝斯皱了皱眉眉头，不禁示意眾人小心前进。又过了几分鐘，声音是越来越大。然后忽然一下，前方的洞口豁然开朗，蓝斯立刻匍匐在了地上以免被发现，后面的队员们亦是照做了。他小心地缓缓抬起头，观察著洞内的景象。</p>
<p>这景象，让他目瞪口呆。</p>
<p>那一个个肌肉壮硕的赤条条大汉，要麼像求欢的母狗一般高高翘起屁股趴在地上，要麼大大劈开了双腿躺在地上，或是蛙蹲著暴露出自己的肉穴，或是双手用力将自己的两块臀肉掰开，皆是极度淫靡的姿势。他们的表情有的痛苦，有的迷离，有的欢愉，有的下贱。精液和汗水混合的气味非常浓郁，灌满了整个洞穴。而壮汉们喉咙里不停发出的呻吟和哼唧声更是下流得不堪入耳。</p>
<p>但是这些都不是重点。</p>
<p>除了十个赤条条的壮汉之外，洞裡有著接近二十只非常诡异的生物。如果一定要形容的话，这种生物长得就像人类的小孩一般。不同的是，这一个个孩童长著三条腿 &#8212; 不，仔细一看，那第三条腿竟然是一根肥硕得惊人的生殖器，在勃起之后比这些孩童的头顶还要高！而这些孩童正是用这一根根粗大肥硕的生殖器肆意地姦淫著那十个肌肉壮汉，或猛烈或挑逗地将壮汉们一个个浑圆的肌肉大屁股操得上下左右来回滚动！</p>
<p>想必，这些就是所谓的”小鬼“。</p>
<p>一个个魁梧生猛的肌肉猛男居然心甘情愿地被孩童反復地姦淫，男人的尊严何在？虽然这些孩童的胯下巨屌比之成年猛男还要巨大生猛，但是光凭一根根粗大的巨屌就被轻易征服，不能不说这些壮汉都是些十足的骚货。蓝斯带著批判精神如此想著，然而他自己的硕大肉棒已然完全勃起。</p>
<p>但是这些也都不是重点。</p>
<p>蓝斯眼看著这些壮汉们被一个个干到嚎叫著射精，又眼睁睁看著那些小鬼怪叫著颤抖起来，明显是播种在了壮汉们的身体深处。接下来的情形让他目瞪口呆。射完精之后的小鬼，将自己那根疲软下来的巨根抽出了壮汉们鬆弛的屁眼，以非人的诡异姿势迅速地爬到了壮汉们的面前，忽然坐到了他们的脸上，或是将屁股抬起来对準了他们的脸！</p>
<p>从小鬼的屁眼里，忽然大坨大坨的深绿色膏状物被大量排泄了出来，竟是直接灌进了壮汉们的嘴！更不可思议的是，那一个个壮汉竟然飢渴地吞咽了起来！小鬼们将大量的膏状物不停地排泄出来，然后渐渐地瘫软在了地上。</p>
<p>蓝斯长大了嘴巴，一向冷静的他看到了这麼不合常理的情形，也是无法不动容。</p>
<p>可是诡异的事情才刚刚开始。从小鬼们在壮汉的体内射精后开始，这些壮汉的小腹竟是一直以肉眼可以分辨的速度渐渐变大，十几分鐘后就宛如一个个大腹便便的孕妇一般！他们的腹部原本拥有一块块明显而饱满的腹肌，现在那一块块腹肌被撑得几乎要崩裂！如此硕大的小腹，配上全身上下巨大的肌肉，显得十分诡异。小腹胀大到了这个程度，壮汉们的表情都变得非常痛苦，身体亦是开始在疼痛中扳动起来。</p>
<p>又过了几分鐘，壮汉们相继没命地杀猪般嘶吼起来。只见他们全身顿时开始抽搐颤动，所有人皆是奋力将两条腿大大张开，接著意想不到的事情发生了：一个个被插到鬆弛的淫荡肉穴刹那间极限扩张，从内部被撑大而紧绷。一个个足球大小的球状物体开始突破括约肌的约束缓缓被推挤出来，这个推挤的过程活活将好几个肌肉壮汉的屁眼”啪“地一声撑裂开来！这些壮汉们声嘶力竭地惨叫著，翻滚著，眼泪鼻涕爬满了扭曲的面孔。</p>
<p>足球大小的球状物体终於被排出了体外，然而这个物体后面还有一大截其他的部份。壮汉们被一次次撑裂了屁眼，一次次没命地惨叫。更奇特的是，这个痛苦的过程竟然让他们连续不断地射精 &#8212; 不应该说射精，下体被巨型异物堵塞导致他们的粗大鸡巴根本不能喷射，取而代之的是白花花的雄汁不断地从他们的马眼中如同泉水般涌出，毫无间断。终於，这些巨大的异物最粗的部份统统都通过了括约肌，随著壮汉们几乎昏厥的嘶吼，整个异物被“呼哧”一声从他们的屁眼裡喷射出来，简直如同女人分娩的过程。大量的透明淫液随著异物的派出而哗啦啦地涌出壮汉们的肉穴，更是有的壮汉将大截鲜红色的肠子伴随著异物给拉出了体外。随著屁眼中刹那间的空挡，壮汉们的粗大鸡巴终於成功地高频率抽搐起来，大股大股的精液被喷洒在了他们自己肌肉鼓胀的肌体上。</p>
<p>正当蓝斯觉得这已经是匪夷所思的景象时，更诡异的事情发生了。</p>
<p>那个被排泄出壮汉们体外的巨大异物忽然开始动了起来！只见这些异物挣扎著一个个爬了身，居然是一隻隻新生的小鬼！</p>
<p>新生的小鬼连站都站不稳。他们连滚带爬地摸索著壮汉们依然颤抖著的壮硕躯体，一直爬到了壮汉们圆硕壮大的胸肌前。接下来，他们用自己的手开始不停挤压揉搓壮汉们的胸肌，而那些方才经歷过地狱的壮汉们竟然开始情不自禁地呻吟了起来。</p>
<p>几分鐘之后，蓝斯咋舌地看见，壮汉们的硕大胸肌一个个马达般抽筋颤抖，而大股大股乳白色的奶水竟然从他们肿胀的奶头上飆射而出！小鬼们见状，立刻用嘴迎了上去，一口含住了壮汉的乳头，咕嚕咕嚕地吞咽起来。一面吞咽，他们的手却丝毫没有放慢地继续揉搓著那一块块壮硕的胸肌，嘴裡更是用力的允吸，竟是连续十分鐘地喝著这些雄壮猛男的人奶！</p>
<p>在这十分鐘里，随著不停地吸收乳汁里的养分，小鬼们的成长异常的迅速以及明显。成长的东西没有别的，就是他们胯下那根肥大的生殖器！十分鐘后，那条生殖器已是完全进化成了一条条彪形巨蟒。只见这些小鬼们擼动了几下自己的性器官，那一根根硕大的巨屌立刻擎天而起。</p>
<p>他们蹣跚地走到了躺在地上大声喘息的壮汉身后，然后将自己的巨型大鸡巴对准了壮汉们鬆弛的屁眼，竟是毫无联繫地猛地一下贯穿到底，将整隻巨柱连根插进了自己几十分鐘之前被孕育的地方！接下来这些小鬼更是猛力地抽插著壮汉们的肉穴，狠狠地干起了自己那肌肉壮硕的老爸！一个个壮汉再一次忘情地淫叫起来，而这些小鬼在淫叫声中更加放荡地跟自己的亲身父亲奋力交媾。整个画面如同淫靡的地狱，这个不可思议的淫荡过程被重复循环。</p>
<p>蓝斯简直不敢相信自己的眼睛，眼前的一切在太多方面让他难以接受。伦理上，生理上，太多地方不合理了，这个曾经多次参与过火星上最重要的医学研究的首席医师忽然觉得自己的大脑不够用。</p>
<p>忽然，他猛地意识到，自己凝视眼前的大型淫交已经很久了。隐约之间，他仿佛听到一阵嘹亮的声音，连忙回过头来，却看见另外四个壮硕士兵早已躺在地上不省人事了。蓝斯医生大惊失色，但是他一抬头，心就凉了。</p>
<p>一隻小鬼正平静而诡异地用完全没有眼白的漆黑双目盯著他。很明显，这隻小鬼将另外四个人放倒了。既然被发现了，逃脱的几率基本是零。</p>
<p>蓝斯瞬间意识到了自己的处境。然而在昏迷前一刻，他却不停地想到两个画面：一个是自己赤裸著身体被从自己屁眼中钻出来的小鬼猛力操干的淫靡画面，另一个则是尼克的侧脸。两个画面，竟然都让他在失去意识的前一秒再度勃起。</p>
<p>又有十几个壮汉失踪了。最重要的是，其中一个是蓝斯医生。尼克寝食难安，感觉自己的心臟快要提到嗓子眼了，整整一个晚上都不停地来回踱步，一分鐘都没有合眼。</p>
<p>第二天早上，他提前两个小时等候在了宇文博士的门前。他不能等，他要第一时间上山去找蓝斯医生。生要见人，死要见尸。</p>
<p>宇文术走出房门，便看到了这个金髮年轻猛男。他眼中的坚毅让宇文术稍微楞了一下。宇文术依稀记得这个大男孩儿，似乎和蓝斯的关係有些曖昧。他停下了脚步，问道 ：“士兵，你找我吗？”</p>
<p>尼克立刻立正敬礼道：“报告长官，我申请加入上山寻找失踪队友的队伍！”</p>
<p>宇文术盯住了这个壮硕少年的双眼，半响没有回答。其他的士兵都还没有起床。</p>
<p>他决定赌一把，赌在这个目光坚定的少年身上。</p>
<p>“士兵，你想要营救队友吗？” 他忽然正色道。</p>
<p>尼克立刻回答：“报告长官，是！”</p>
<p>”你冒著巨大生命危险也要亲自营救队友吗？！“</p>
<p>”报告长官，是！“</p>
<p>宇文术的嘴角微微翘起，这个男孩儿的回答丝毫没有犹豫。就赌他了。</p>
<p>”士兵，听著。我有一项任务，需要绝对保密。这项任务是拯救队友的关键，我给你说完之后你必须立刻出发去做。你愿不愿意接受？“ 宇文术忽然压低声音说道。</p>
<p>尼克稍微楞了愣，但是他相信长官的判断。</p>
<p>”报告长官，我愿意。“</p>
<p>宇文术满意地点了点头，踏入自己的房门，低声说道：”进来说。“</p>
<p>第十三章 小鬼（三）</p>
<p>夜色中，一行人悄无声息地前进著。月光无法照进密集的丛林，眾人被黑暗笼罩。</p>
<p>这一行人由二十多个壮汉组成，带头的是一个体魄健壮而长相斯文秀气的眼镜猛男。</p>
<p>改造过后的人类，其中一个特徵是夜视能力的增强。虽说依然无法和夜行动物相比，然而在必要的时候，这种稍微增强的功能能够勉强被依赖。现在，就是这麼一个时候。</p>
<p>找到那个洞穴并不是十分困难，那是因為有微弱的火光从洞口的裂缝中透露出来。由於并没有携带光源，从一片黑暗中寻找那一丝的火光变得轻鬆很多。</p>
<p>宇文术带头钻进了洞穴，后面二十多个壮汉紧紧地跟了上去。二十分鐘后，他们开始听到了动静，闻到了气味，也看到了更强烈的火光。</p>
<p>到了洞穴扩张的地方，宇文术贴著墙壁谨慎地凑了过去。二十多个赤条条的肌肉壮汉散落在洞穴里，发出各种或淫荡或痛苦的声音。火光照在他们肌肉强健的躯体上，稍微增添了一丝魅惑。</p>
<p>洞裡有三十几隻长相酷似人类孩童的诡异生物，这些生物应该便是小鬼。</p>
<p>只见这些小鬼，有的用自己胯下那根粗大得比自己的身高还要高的生殖器疯狂姦淫著壮汉们的肉穴，直插得这些壮汉咿呀浪叫。有的则蹲在壮汉的脸上，将一坨坨深绿色的排泄物自肛门直接灌进壮汉的嘴裡。还有的用手揉搓著壮汉们硕大的胸肌，嘴巴一直允吸著壮汉们的奶头。这个淫靡的景象让自製力极高的宇文博士都开始下体充血，前所未有的景象更是让他好一会儿才反应过来。</p>
<p>但是这次他是有备而来的。几分鐘后，他立刻让自己冷静下来，开始用视线扫视整个洞穴。他在找寻一个目标。</p>
<p>在洞穴的某个角落，这个目标出现了。</p>
<p>苗王精壮修长的身躯在火光中摇曳，他正举起一具一动不动的小鬼身躯，似乎在确定这什么。</p>
<p>看样子那隻小鬼已经死了。结合刚才看到的一切，回想起小鬼在排泄完绿色膏状物之后便瘫软在地，宇文术猜测这些诡异的生物的生命週期非常短，在排泄完之后便会死亡。而苗王显然对这些生物的尸体有著某种需求。</p>
<p>忽然，苗王长大了嘴巴，将小鬼尸首上那条又粗又长的柔软生殖器吞进了嘴里。接著，他狠力地咬了下去，竟是硬生生将那条巨型生殖器咬断，然后整根吞进了肚子里！看得出来他做这件事情已经是十分的熟练，那麼粗大肥厚的一块淫肉居然能够顺畅地吞咽下去。</p>
<p>事已至此，无需多等。已然证据确凿。宇文术向后招了招手，示意所有人跟上，然后猛地冲进了洞穴中央。</p>
<p>苗王的脸色一如既往的阴沉而可怕。但是他似乎一点惧意都没有。</p>
<p>这裡可是他的地盘。这些小鬼，可是他造出来的。他告诉宇文术的故事有很大一部份是真的，虚造的只有两个地方。第一，小鬼并不是阴曹地府而来，而是用山猴作為本体的一种顶级苗疆蛊术，只有苗王继承人才能学到。第二，之前失踪的男人都是他父亲为了防止母亲和其他男人私通而下蛊杀的，而十年前的那个男人则是他自己下蛊杀害的。</p>
<p>他亦是没有告诉这些古怪壮汉自己下蛊的原因。这个原因，连他父亲都不知道。他能够得知这个秘密，是由於找寻食物时在大理城偶然发现的一卷卷轴，上面记载了各种苗疆蛊术的资料，竟然补全了连他这个下蛊高手都不知道的知识。</p>
<p>小鬼的生命週期很短，而生命週期需要雄性人类来配合。出生后的小鬼，迅速地依靠人奶发育自己的生殖器官，粗大的生殖器能够撑开男人的肛门和肠道，有助於下一代顺利从肛门脱离。小鬼一生只能射精一次，严格来说射出来的并不是精子，而是自己的克隆胚胎外加大量的营养液。胚胎在男人的肠道中迅速发育，这种发育用小鬼自己精液中的营养液以及男人的肠道分泌液作為化学支撑，并且需要大量雄性荷尔蒙来刺激，因此必须依靠男人来繁殖，而且是越壮越有男人味就越好。射精完毕后，小鬼很快就会死亡，然而死亡前他们会腐蚀自己的内臟，将内臟的营养化為膏状物从肛门排泄出来，并且把这种排泄物喂食给作為寄主的男人。这种排泄物会刺激男人的乳腺再发育，并且提供许多的营养让男人能够產出足够的乳汁够下一代生长。周而复始，同一个男人在被榨乾之前能够有几百代的小鬼运用他的肉体繁殖下去。这种繁殖实际是无意义的，因為说到底是无性繁殖，而且是一对一的繁殖。然而从根本上来讲，小鬼便是一种蛊虫，也就是某种生物的畸形变异，这样扭曲的生命週期也是蛊物中常有的。</p>
<p>以上的知识，歷代的苗王都知道。当然，不一定是用这种语言和理解方式。然而还有一个秘密竟然在远古便失传了，要不是看到了这个卷轴，就会永久消失了。那就是：生食小鬼的生殖器，无论是活的还是死的，都有强大的延年益寿功能。这条在十分鐘内便成长為原体积几百倍的淫肉，活性细胞的成份大得惊人。由於小鬼原型是山猴，山猴和人类的族谱算接近，竟然意外地让小鬼活性细胞中的某些化学物质能够在被胃吸收之后直接刺激人类自身的活性细胞再发育。</p>
<p>因為发现了这个秘密，跃跃欲试的苗王最终杀害了自己的发小，证明了这个记载的真实性。榨乾一个男人，就可以获得几百具小鬼尸体，那就是几百根生殖器，也就是二十年的寿命。</p>
<p>至於為何要将山上有山洞，洞裡有小鬼这个事情洩露给宇文术，那是因為他很清楚这些男人无论如何会想要找到队友。与其让小鬼下山搜寻猎物，何不让猎物自己送上门去呢。</p>
<p>实际上从这些壮汉第一天抵达大理古城，还没有发现他的存在时，苗王便已觉察到了不速之客的到来。不，不是不速之客，是猎物。是肥料。是他长生不老必须的资源。他果断地从当天开始培育小鬼，几天之后蛊毒成型，开始捕捉这些猛男用来繁殖。</p>
<p>硬要说的话，他从来没有把这些健壮得不像话的雄性生物当人来看。特殊的生长环境以及个人经歷，导致他的内心早已极度扭曲。背负人类存亡的重任，眼看著身边所剩无几的人一个个死去，长年累月的孤独，已经让他偏离了轨道。或许根本不能以常人的标準来要求一个从出生开始便活在一个变异世界里的人。</p>
<p>苗王骷髏一般乾枯可怕的脸部依然是一动不动，火光在他脸上映照出闪烁地黑影。所谓半隻脚踏入了阴间，与其用来形容那些被小鬼反復姦淫的壮汉，反而是用在这个诡异而扭曲的老人身上似乎更加合适。他如同黑洞般深邃的眼睛里有著偏执，疯狂，残忍，冷漠，却完全看不到同情。似乎与世隔绝一般地死寂。</p>
<p>宇文术死死盯住了苗王，随时準备出招对付这个失去人性的老人。然而苗王却是完全不动声色地看著这些高度紧张的二十多个壮汉一个个爬进了洞裡，连一丝惊讶或是胆怯都没有。</p>
<p>宇文术目光炯炯地紧锁住老人，做了一个手势，示意其他队员赶快营救那些用淫荡的姿势接受小鬼欺凌的可怜壮汉们。很明显，小鬼的体液有催情作用，这一个个赤裸的肌肉猛男全身软绵绵的，并且全部神志不清。而那些小鬼，沉浸在繁殖之中，竟是完全忽略了这一个个新闯入的猛男。就算是新来的壮汉们小心翼翼地扶起一个个呻吟著的队友时，这些小鬼亦是旁若无人地继续抱住壮汉的腰身交媾，完全不管这些雄壮的躯体是躺著还是被扶著站了起来。</p>
<p>这时，忽然，宇文术看见苗王猛地举起自己瘦长精壮的右手臂，心中暗呼不好。他以迅雷不及掩耳之势灵活地一跃而起，飞快地支取老人的面门，试图先发制人！</p>
<p>苗王用诡异的身形忽然闪开了宇文术的进攻，速度之快令人咋舌，完全不像一个五六十岁的老人！宇文术一愣，随即意识到自己碰到了一个练武之人，当下摆出了最擅长的太祖长拳姿势，準备再度出击。</p>
<p>但是為时已晚，成功躲开的苗王迅速举起右臂，将手指放入嘴中。一道嘹亮的哨声在洞穴中迴荡起来。</p>
<p>顿时，那些忙著交媾的小鬼全数瞬间停止了动作，接著在一秒之内忽然发出怪叫开始用闪电般的速度攻击周围的肌肉壮汉们！好几个壮汉被措手不及地被这些只有自己小腿高度的诡异生物用匪夷所思的方式撞飞，再几米之外闷声到底，竟是直接昏了过去！侥倖躲过第一下袭击的壮汉们亦是在接下来的短短一分鐘之内全数被制服！</p>
<p>宇文术眉头紧锁。他知道这些小鬼应该非常不容易对付，然而二十多过改造后的猛男，被击败得也太快了吧？！最后还是只能由他自己孤军奋战，试图拖延时间。</p>
<p>只见一道黑影迅速朝他袭来，他左腿使力半蹲闪开，侧身在途中忽然转变力道，使出一招翻江走海迅速向那道黑影劈去。只听一声怪叫，那隻小鬼被击落弹开，撞向洞穴侧边的墙壁。</p>
<p>又是两道黑影从两个不同方向迅速袭来！宇文术来不及躲避，一咬牙，一招弓步下砸猛地将那飞驰的一道黑影硬生生砸落在了地上。紧接著他来不及多想，翻身一招回马横擂将另一道黑影劈开。</p>
<p>宇文术全力和一波一波涌上的小鬼争斗著，当中好几次十分兇险，更是屡次被小鬼击中险些吐血。但是他咬紧牙关撑著，他必须要拖延时间！而洞裡壮汉们的惨叫声和呻吟声再次响起，好几隻没有参战的小鬼竟是逕自开始用自己粗大的生殖器再次抽插起了壮汉们的肉穴！</p>
<p>苗王深邃的眼窝中闪烁著诡异而兇狠的精光，他没有想到这个傢伙的功夫如此精湛。看来得他亲自出马。当下他如灵蛇出洞一般栖身向宇文术逼近，然后一个扫堂腿迅猛地后翻踢出，动作狠辣而丝毫都不拖泥带水。</p>
<p>宇文术一惊，如果他中了这道腿而倒地，便不可能有机会爬起来了。而如果要躲过这道扫堂腿，势必要被一隻小鬼击中。他迅速拿定了主意，躲过了苗王的攻击，然后被一隻飞速穿行的小鬼击中了腹部，哇地一声吐出一滩鲜血。</p>
<p>忽然，在这千钧一髮的关头，疯狂围击宇文术的那些小鬼怪叫了起来，一个个开始乱窜，似乎躲避瘟疫般地从洞穴中间迅速散离到了墙壁周围！就连那些奋力抽插这猛男屁眼的小鬼都怪叫著猛地抽出自己的生殖器，连滚带爬地逃离开来。</p>
<p>苗王猛地回头，顾不上吐血弹开的宇文术。他双目放出凶光，阴森而全无表情的脸上居然抽搐了几下。</p>
<p>洞穴的中央，一个金髮碧眼的年轻壮硕猛男气喘吁吁地站著，警惕著周围，摆出拳击姿势。他的背上背著一个巨大的塞得满满的背包。显然，不管背包里是什么，小鬼们对此都是非常的忌惮。</p>
<p>苗王散髮出杀气，忽然起身準备向这个捣乱的傢伙出击。然而一道黑影闪现在他面前，接著破风而出的一拳便向他迎面打来。苗王只能迅速闪退两步，一丝急躁和猛兽般的恶毒怒气出现在他深邃的眼窝中央。在他面前，宇文术擦了擦自己嘴角的血跡，竟是完全没有让步的意思。不如说，宇文术那双漂亮的眼睛此刻反而更加明亮而有神，甚至是带著一丝的得意。</p>
<p>第十四章 小鬼（四）</p>
<p>尼克擦了擦头上的汗，一面紧张地环顾四周，一面疯狂找寻著他最想要看到的身影。然而他明白，现在不是放鬆的时候，宇文博士正在赌上了性命和敌人恶斗，自己一秒鐘都不能耽搁。他一咬牙，从背上的背包裡哗啦地掏出了一半的承载物洒落在地板上，竟是一大滩樟树叶的碎片。接下来，他大力搀扶起最靠近自己的两个软趴在地上的赤裸壮汉，顾不得质疑为什么他们的姿势形态是如此的淫荡而狼狈，坚定的眼神说明了他此刻严格执行任务于先的态度。扶住这两个壮汉，他开始背上那剩餘的半包树叶往洞口移动。吱声怪叫著的小鬼们碍於洞穴中央的那一滩树叶碎片，依然惊恐地跳来跳去失控混乱。而由於尼克的背上还背著剩餘的树叶，他们更是无法追击尼克。</p>
<p>将两名壮汉顺利运出了洞外，尼克立刻再次钻进了狭窄的洞口。他已经在洞口外面发射了营救信号，相信半个小时内山下的大部队便会赶来支援。</p>
<p>这个壮硕的小伙亦是满身大汗，但是他知道自己绝对不能停歇。其实他很想先找到蓝斯医生，然而他压下了自己的冲动。毕竟，自己是一个军人。一方面，尼克咬著牙一次次爬进洞穴，一次次带著两名无力的壮汉逃离。另一方面，他不禁被宇文博士的神机妙算所折服。</p>
<p>宇文术对苗王的再次怀疑，源於苗王一直执著戴在头上的树叶头饰。按苗王的说法，已经十年都没有见到活人了，所以他连衣服都不穿。衣服都不穿的人，為何要随时都在头上戴著装饰性的头饰呢？第二点，苗王的山寨里摆著一个檀木鼎，要不是有一天房门露出一角，宇文术也不会发现。当时，他一面不动声色和苗王聊天，一面用眼角余光观察这个只露出一角的鼎，认出了这是苗疆炼蛊毒的器皿，亦是从鼎上没有灰尘这件事情上判定最近苗王有炼过蛊。虽说不明具体，但是蛊毒之物伤人皮肉摄人心魂是基本的知识，很可能和所谓的“小鬼”有关係。</p>
<p>但这些毕竟只是怀疑，宇文博士需要更多证据。於是他派尼克全天隐藏在苗王的山寨附近，自己却仿若无事地继续前往苗寨和苗王聊天。果然，聊完天后他前脚刚走，苗王便起身离开了山寨上山。</p>
<p>尼克将这件事报告给了宇文术，宇文术当下交给他下一个任务：收集樟树叶。苗王头上的头饰便是樟树叶做的，而宇文术已经事先调查好了附近的樟树分佈。由於苗王已经上山，等不及了，宇文术将接下来的任务也详细交代给了尼克。包括随时都要在身上带著樟树叶，包括找到敌营之后将一半的樟树叶散开，包括他自己牵制住苗王而让能够活动的士兵们救援那些无法动弹的壮汉，也包括在找到敌营之后第一时间向山下发放救援信号。所有的一切都赌在两件事上面：第一，樟树叶可以祛除小鬼。第二，尼克可以严格执行所有任务。而之所以要保密进行这次的任务，是因為宇文术对苗王的眼线分佈实在不能把握，而且有的时候人少反而效率更高也更容易掩人耳目。</p>
<p>运了几趟之后，支援部队终於从山下上来了，听尼克简单吩咐了两句之后连忙接替下了营救工作。刚进洞穴，他们都是惊呆了，然而由於事先有被尼克反復叮嘱，还是率先将所有伤员给移出了洞外。</p>
<p>而洞裡那场惊心动魄的格斗，最终苗王的体力毕竟无法和正值壮年又经过改造的宇文术相提并论，渐渐落入下风。他的脸孔依然阴森而木然，然而眼神中的恶毒和不甘是越来越深。终於，随著宇文术一招魁星独立，苗王被震得踉蹌退步好几米，最后站立不稳而滑倒在地。</p>
<p>而此时，所有壮汉都被顺利运出洞穴，宇文术无意逗留。一来，他自己受伤也不轻，实在不敢涉险更深。二来，苗王倒地的地方离那群惊慌乱窜的小鬼很近，宇文术也不敢过於接近，以防被围攻而反败。他双目紧紧盯著苗王，用眼角余光警惕著周围的小鬼，然后一步步倒退至洞口，退了出去。</p>
<p>宇文博士一脱险，立刻吩咐壮汉们将洞穴的入口砸塌，把敌人封死在洞裡。由於洞穴的入口狭小，这一点倒是不难。之后，全军休息了不到五分鐘，他立刻下令全军撤出大理古城，向著下一个目的地前进。他推算，敌人要从塌陷的洞穴中挖出新的出口脱身，应该还要好几个小时甚至一天，而这段时间则是他们逃离这裡的唯一时机。万一苗王顺利脱身，实在不知道这个心狠手辣的老人会用什麼样防不胜防的蛊毒之术进行报復。所以他们必须在苗王脱身之前远离此地。</p>
<p>伤员们被没事的队员们搀扶著前进，队裡还能活动的医生们一边赶路一边给伤员疗养。那十名5，6天前就被小鬼抓走的壮汉已是回天乏术，被那淫荡残忍的生殖过程反復玩到无法修復。他们已经被操成了痴呆，被反復刺激的乳腺随著硕大胸肌走路时的轻微抖动都会喷射出乳汁。当然最可怜的是他们的肉穴以及肠道，被周而复始的无情虐待给撑爆多次，以至於无法修復，宛如一堆触目惊心的烂肉一般。肠道的坏死以及神经的痴呆导致他们无法进食，无法吸收养分。另一方面，被小鬼这样以寄生目的极端改造的壮硕躯体更是从内分泌到激素全盘紊乱。加之严重失调的免疫系统让他们连防御空气中瀰漫的致命辐射都没有办法，几天之后，这些被干傻了的壮汉便陆续永久地长眠了。</p>
<p>而后来几批壮汉都侥倖活了下来，长时间的调理让他们一个个渐渐恢復了过来。先是精神上的回覆，然后是肉体的伤口比如说被撑裂的括约肌。几天之后，内分泌等问题也慢慢好转。</p>
<p>这几天里面，尼克一直陪在蓝斯医生的旁边，更是申请和他同住一个帐篷好照顾他。由於尼克是这次事件的功臣，宇文博士爽快地答应了这个请求。</p>
<p>苗王毫无表情的脸上，居然脸色发青。看得出来，他十分的愤怒。然而他很快地整肃了自己的情绪，这几十年不是白活的。</p>
<p>几十分鐘前，洞口在一声巨响后塌陷了。动用小鬼的力量，大概需要花费差不多一整天才能挖出一个新洞口。</p>
<p>转念一想，这好几天里面，他吞噬了成千上万根小鬼的生殖器，寿命可是增加了一两百年，可能更多。虽说许多到口的肥肉跑了，总还是算一顿丰厚的晚餐。苗王很满意。</p>
<p>然而，他忽略了一个致命的问题：他，一个老当益壮的男人，和几十隻无处发洩慾望的小鬼关在一起。这是一个以前从未出现过的情况，因為无论是他父亲或是他本人，以往都只製造过一隻一隻单独的小鬼。因此，苗王根本无法预料到这个前所未见的危险。</p>
<p>一声哨响，小鬼们却没有反应，苗王连忙转过头来，双目对上了几十隻反射著火光的漆黑瞳孔。等他惊恐地意识到虎视眈眈的小鬼们开始适应樟树叶的时候，已经来不及了。</p>
<p>小鬼们猛地发出怪叫，一拥而上，有的扯住了苗王的腿，有的摁住了苗王的手臂。苗王发出惊恐而凄厉的嘶哑吼叫，却是全身动弹不了。他的脑海中不断出现同样的字眼：不可能，不可能，不可能！这些小鬼怎敢违抗自己的命令，袭击製造他们的人？！这样的感想是讽刺的，因為苗王自己便亲眼见过数百次的类似情景。一隻隻刚才壮汉屁眼中挣脱的小鬼，在几十分鐘后猛力抽插自己的生父，这个景象难道还陌生吗？与蛊毒打交道的人，经常会在命运的捉弄下被反噬，机关算尽最后却落得极具讽刺的下场。而此时再来反省，已然是為时过晚。</p>
<p>苗王感觉到双臀之间忽然被湿漉漉的某个巨大物体顶住，极度惊恐地瞪大了平时毫无表情的双眼。他的眼前浮现出了歷歷在目的血腥画面。接下来，巨大的痛楚灌满了他的全身，他不禁歇斯底裡地惨叫起来。他的下半身清晰地感觉到被死裂开来的真实感，一根粗大肥硕的怪异生殖器毫不留情地贯穿了他的身体。猛力地抽插了几十下之后，一股暖流涌上了他的肠道深处，而被狠狠干爆了屁眼的苗王此时已经连惨叫声都嘶哑了。他可不是壮年汉子了，更不是改造过后的猛男，这几十下兇猛的抽插已经超越了他肉穴的极限。</p>
<p>苗王的神智开始模糊，他一面无力地嚎叫著，一面眼睁睁地看到这隻刚射完精的小鬼迅速奔跑到他面前。小鬼一屁股坐在他的脸上，屁眼对准了他嚎叫而大张的嘴巴。顿时，大量质感粘稠而软绵绵的膏状物涌进了他的喉咙，刺鼻而噁心的恶臭灌满了他的鼻腔！而他却丝毫没有办法，被塞满的口腔和喉咙另他无法呼吸，只能大口大口地将这一坨坨粪便吞进肚子里！</p>
<p>与此同时，他清晰地感觉到自己的小腹开始鼓掌，肠道内明显有什么东西在涌动翻滚越变越大。几分鐘以后，他的小腹亦是胀痛异常，几慾炸裂！不止如此，在他结实的胸肌上面，两隻奶头开始肿胀得疼痛，乳晕饱满而充满了光泽。</p>
<p>在过了一会儿，一股极其强烈的便意让苗王再次嘶吼了起来：因為随著这股不可抵挡的便意，苗王清楚地感觉到小腹中那坨巨大的物体开始向下滑动，滑至自己大幅度张开的双腿之间，之后将自己的屁眼无情地撑得崩裂开来！</p>
<p>这个过程中，苗王的阳具不停流出白浆，然而疼痛感远远超越了性高潮的快感，他几乎完全没有意识到。他只感觉到地狱般无止境的剧痛从肛门处传来，甚至越来越强烈，几次让他双眼翻白几乎昏过去。终於，如同长期便秘的患者最终顺利地通畅拉出大便，那巨大的物体呼地一声滑出了他的屁眼，那无以伦比的顺畅感竟让苗王惊呼出声，更是高频率抽搐著射精。</p>
<p>被自己腹中孕育的胎儿在分娩的过程中操出了浆，苗王怎麼都不可能想到这样的事情会发生在自己身上。</p>
<p>意识逐渐模糊，下一个清晰的感官映像是左边的胸肌被什么东西大力的揉搓，随著这个揉搓左边的奶头是越发的胀痛，痛得苗王昏厥了过去。然而奶水顺利被飆出，挤出，还有吸允出来的快感让他颤抖著再次清醒。</p>
<p>之后，当自己孕育出来的胎儿开始举起巨大的生殖器狠狠插进自己的屁眼，将自己干得乱叫，再将种播撒在自己体内开始了下一轮的地狱，这所有的过程都渐渐模糊起来。苗王已然分辨不出痛苦和愉悦的差别。</p>
<p>地狱才刚开始，还有八十三次的轮回之后，苗王才可以从自己製造的罪孽中解脱出来，活活被操死在这封闭的洞穴里。这一个淫荡的一幕以及蛊毒小鬼那骇人的秘密，都将被永久隐藏在地底下。</p>
<p>第十五章 射手（一）</p>
<p>三千多年前人类在地中海周围形成了辉煌的罗马帝国，古罗马的文明影响了一代又一代的西方社会。虽说中间曾经出现过人种和文化的断层，却丝毫没有阻止古罗马的影响力。在罗马帝国的后期，北边被来自于北方的野蛮部落攻陷，罗马帝国的首都从意大利半岛的罗马迁都至地中海以东的伊斯坦布尔。这时，罗马帝国又被称作拜占庭帝国。拜占庭帝国最终演变成了土耳其，伊斯坦布尔几千年来一直是重要的人类文明中心。然而100年前的大灾难将这座古城彻底摧毁了。</p>
<p>这一段历史，韩烈也是翻查了很久的资料才找到的。火星上存留的地球历史资料已是少得可怜。</p>
<p>眼看就要进入伊斯坦布尔了，古城的断壁残垣开始印入眼帘。韩烈皱了皱眉眉头，想起前几天的惨状，他不得不小心应付。脚步上没有停顿，但是韩烈上将大声地喊话，吩咐士兵们这一次全队一起行动。</p>
<p>一进入伊斯坦布尔的市内，韩烈就闻到了一股味道，这种味道让他警觉起来。周围连空气都是安静的，傍晚的余晖令人昏眩，夕阳在西边辽阔的地中海上跳跃，将古城山坡上衰败的一座座断壁染成血红。如此绚丽的景象，却让韩烈不安。因为他闻到的这种味道，说不出是什么，但是让他感觉是有生命的，是有机物。</p>
<p>而在这个陌生的地球上，任何有机物，都有致命的危险。</p>
<p>科学家们展开了搜查，但是都不敢走远。士兵们警惕著周围的动静，亦是毫无松懈。巴格达城内血腥的惨案还歷歷在目，壮汉们都不该怠慢。</p>
<p>忽然，好几声震耳欲聋的号角声从他们的周围响起！先是城北的号角声，一秒之后城南亦是响起回应，接著城东的山顶上和城西的海边也是相继吹响！</p>
<p>壮汉们立刻一阵荒乱，噪声大作。韩烈咬紧了牙关皱著眉，大声号令让战士们站出阵型保持秩序，準备迎敌。妈的，真是不消停，他心裡骂道。</p>
<p>接下来的几分鐘，壮汉们一个个紧张地环顾四周，汗水从他们脸上和身上滴下。渐渐地，地上开始传来微微的震动，这种震动越来越明显，连周围的墙壁都开始轻微地摇晃起来，抖落了屋顶的黄沙和灰尘。壮汉们面面相覷，脸色都是十分难看，他们知道这个阵仗不是好事。</p>
<p>忽然，四面八方的断墻后面刹那间涌现出来大批大批的生物，竟是从四面八方狂奔过来的！这些生物迅速包围住了壮汉们，发出令人胆颤的低声嘶吼，亦是亢奋地挥舞著手中的长矛或者斧子。等他们站定了，壮汉们一个个都情不自禁地摆出不可思议的表情。</p>
<p>那是一个个半人马，齐腰而上是壮硕而诱人的男人身躯，更是有著或俊朗或粗矿的男人面孔。而腰部以下则是一匹威猛的骏马！每隻半人马站立有差不多三米高，就算是对於改造后体型高大的这些壮汉来说都是十分的惊人。每一隻半人马那肌肉壮硕的上半身都被刻上了各种纹身，包括他们的脸。鬍渣和头髮或是蓬鬆地散著或是用植物绑了起来。他们的表情十分兇狠，眼中闪烁著狂妄的精光，一个个野蛮而粗矿地吼叫著，挥舞著武器，甚至不停抬起前蹄。每次他们抬起前蹄将整个上半身站立在两隻后蹄上，几乎可以达到五米高，简直如同一座巨塔！</p>
<p>壮汉们都惊呆了，其中好几个猛男竟然没出息地吓尿了。</p>
<p>韩烈瞪大了双眼，他刹那间没了主意。包围住他们的少说有两百头半人马，他们根本是毫无胜算。有一个瞬间，韩烈上将万念俱灰，心想：完了，完了，这次肯定是死这儿了。</p>
<p>然而几分鐘后，这些半人马并没有开始残杀他们，而是继续叫嚣著，喧闹著。韩烈恢復了神智后立刻意识到，说不定这些半人马也不会直接杀掉他们。这个念头如同电光闪烁，他立刻号令那些或哆嗦或大叫著的壮汉们稳住步伐不要乱动。</p>
<p>几分鐘之后，包围住他们的半人马群开始朝著东边的山顶移动，韩烈立刻下令所有人跟著动。果不其然，半人马们包围著这些壮汉，如同赶牛一般将他们带过了一条一条的街道。韩烈心中明白，这几十个壮汉都已经沦為半人马的俘虏。然而就算是当俘虏也比血溅当场要好很多，毕竟这些怪兽们打的什么算盘谁也不知道，说不定没有自己想像中那麼可怕。</p>
<p>壮汉们被分别关进了三个牢狱。说是牢狱，其实就是用很多很多巨型树桩封闭起来的巨大笼子。他们的营地里有差不多二十几个这样的笼子，有的装著野猪（至少看起来像野猪的生物），有的装著某种奇怪的看起来是食用的鸟，有的装著喧哗的猿猴类动物，还有的装著不能形容的各种奇怪生物。而其中有三四个笼子正好是空的，这几十个壮汉俘虏就被分成了三组关进了三个笼子里。</p>
<p>营地的规模让韩烈咋舌。虽说建筑的风格都是十分低等，但是这些半人马显然已经会用木材和各种树叶藤蔓来盖房子了。营地的中心是一个巨大的营火坑，几十甚至上百头半人马围绕著火坑喧哗或者用篝火烤肉进食，时不时会互相推嚷。篝火坑旁边的广场周围有半人马拿著武器在练习，也有许多半人马在互相斗殴，周围的群眾则是津津有味地看著。广场周围的左右两侧是好几十间巨大的相当长的屋子，或者说马棚更加合适，一排一排地向后延伸。每间马棚里都有好几头早睡的半人马已经入眠。广场的后方也是好几间马棚，然而里面居然关著一排排的白马。营地不远的前方就有一条小溪，这应该就是这些半人马的水源。整个营地的周围都有半人马漫步地巡逻著，有的顺便往关著各种动物的笼子里散落食物，亦或者从树桩中间的缝裡伸进很长的树枝清理粪便。好几隻半人马不断地将草料或是水端进白马的马棚里，再把粪便清理出来，倒是挺忙。前后加起来，这个营地里半人马的总量竟然有差不多五百头。</p>
<p>整个营地的空气中散髮著动物的粪便味，草料的味道，篝火的呛鼻烟味，烤野猪肉的馋人香气，还有就是半人马身上散髮出来的浓厚臊臭。也不知道这种臊臭是上半身的壮硕男人散髮出来的呢，还是下半身健壮的公马散髮出来的。虽说如此，韩烈不得不承认，这些半人马已经算是相当勤奋地清理粪便和垃圾了，不然营地的臭味绝对比现在要浓烈很多。</p>
<p>被关进了笼子里之后，壮汉们似乎就被忽视了，好几个鐘头里没有任何半人马搭理他们。大概一个小时后，一头半人马似乎想起来什么似的，从一颗树桩地下的缝裡将一个个巨大的石盆推进了三个笼子，石盆里装满了水。看样子，真的把他们当动物养起来了。</p>
<p>壮汉们先是非常的紧张，小声议论著，却都不知道该怎麼办。作為他们首领的韩烈上将以及克裡斯少将都被关在最靠近小溪的笼子里，另外两个笼子里的壮汉像是群龙无首一般。然而随著一个一个小时过去了，壮汉们在高度紧张的环境下终於累了，好几个靠著墙壁睡了过去。他们彼此约定了不能同时睡著，交替著休息，然而整个夜晚那些半人马只是在火光中进食，狂欢，睡觉，巡逻，倒是什么事情都没有对他们做。</p>
<p>只用了一天时间来观察，韩烈似乎已经看出了这些半人马的作息习惯。首先，他仔细聆听了巡逻的半人马之间所有的对话，他们用的是一种非常原始的语言。不属於任何一种人类语言，因此交流和商讨应该就是没戏了。接下来，韩烈用一整天来观察这些半人马的动静，发现他们大部份会在白天出去打猎。傍晚的时候回营地，所有半人马都带著好几隻类似野猪的生物，有活的也有死的。看来，这些半人马的打猎效率非常高，每天捕捉的猎物都远比当天需求量要高出很多。能够放进牢笼里关起来的野猪都被关了起来，还有很多隻根本关不起来，半人马竟然乾脆把他们扔地上不管了，想逃跑的一溜烟就逃跑了。这个发现让韩烈忽然再次燃起了希望。</p>
<p>白天的时候，韩烈还有另外一个意外的发现：他发现了马棚裡养著的那些白马到底是做什么的。接近中午的时候，有一隻半人马走进了马棚，开始抚摸其中一隻白马。马棚离牢笼有一定距离，具体细节韩烈也看不清楚，但是很明显的，几分鐘之后那隻半人马开始嘶吼著和白马交媾起来！有了这个发现，韩烈更加仔细地观察白马的马棚，发现马棚裡竟然还有好几头体型明显小很多的半人马。</p>
<p>原来，那些白马都是雌马。半人马和雌马的儿子都是半人马，女儿则是普通白马，看来将白马变异為半人马的基因要麼存在于Y基因当中，要麼由Y基因来触发。这也就是为什么这些半人马一直悉心照顾白马的原因了。既然是白马，怀孕期间和產下崽之后的一年哺乳期内，雌马理应都不接受交配，这也就是为什么半人马和白马之间的交配行為等了一整天才看到一次。</p>
<p>韩烈继续仔细地观察著周围，不敢放鬆。现在他还有两个问题没有解决：专门关了两笼的类似猿猴的动物不知道是用来做什么的，明显半人马并不吃他们。还有就是，半人马要拿自己和队友做什么。</p>
<p>想著想著，忽然，巡逻的半人马从树桩地下塞进来很大一块沉甸甸的东西。牢裡的壮汉们竟是怔了一怔：那是一头刚被杀死的野猪。</p>
<p>半餉之后，韩烈还没有反应过来，倒是旁边的克裡斯忽然嘴角一翘，饶有兴致地咯咯笑起来。韩烈不解地看向克裡斯，克裡斯含笑盯著韩烈，然后指了指自己的肚子。这时大家才恍然大悟，看来这就是他们的“饲料”了。说起来，也有一整天没有吃东西了。倒不是没有吃的，他们的设备没有被拿走，压缩食物还很充足。只是处於现在的状态下，竟然没有人想起来要吃东西。</p>
<p>眾人的眼光纷纷望向韩烈上将。韩烈稍微迟疑了一下，考虑要怎麼做。一来，由於担心辐射和变异毒素等危险，他们很少食用地球上的生物，更何况是生肉。二来，这麼一头没扒皮没去毛也不可能有火来烤的野猪，怎麼下口都是个问题。另一方面，既然半人马把这种野猪当成食物，而且喂养其他动物似乎也用的这种野猪肉，那麼可以判定至少相对来说这种野猪是食用安全性比较高的。还有一点，韩烈直觉地感觉到，给他们食物代表半人马至少现在準备让他们活著，他们必须得表示“领情”。</p>
<p>拿定主意后，韩烈猛地从墙边站了起来，几步跨到野猪面前，踌躇了片刻，忽然迅速出手。他利用龙形的巧劲将手插入了野猪的肚子里，开了一个洞之后开始扒皮。克裡斯呆了一呆，然后过去帮忙。不一会儿，旁边的一个科学家和一个医生也反应了过来。医生轻声示意韩烈让他来，韩烈果断地退位让贤 &#8212; 除了能用自己的功夫来开膛，上将其实半点也不清楚应该怎麼扒皮，刚才纯粹是硬著头皮乱试的。虽说医生大概也没扒过野猪皮，但是手上功夫和基本生理结构的认识怎麼也应该比自己好。更何况有一名科学家在旁边，韩烈依稀记得那个科学家是搞生物研究的，解刨相关的事情应该是有些头绪。</p>
<p>十几分鐘后，野猪肉被撕成一块一块的，分给了牢裡的二十多个壮汉。大伙起先都不敢开口，韩烈见状明白，还得自己带头。他轻轻皱了皱眉眉头，忽然大口地咬住一块生肉，狠力一甩头将那块肉撕了下来，狠狠嚼上几口之后咕咚一声吞下了肚子。</p>
<p>很意外的，和长期食用的压缩食物对比，这新鲜野猪肉倒还真不错。虽说有一股血腥味，却是掩盖不住肉的鲜美。更重要的是，吃生肉似乎激发了韩烈体内的野性，和他被改造后旺盛的雄性荷尔蒙相呼应，竟是越吃越香，后来简直就是在狼吞虎嚥。</p>
<p>眾壮汉看到了上将的吃相，禁不住咽了咽口水，一个个开始尝试起了捧在手上的生肉。不到十分鐘，整个牢房里的壮汉皆是咂巴著嘴，眼中放射出野兽般的精光，明显地意犹未尽。又是十分鐘以后，除了肠子苦胆眼睛等实在不能勾起食慾的地方之外，整头野猪被吃得乾乾净净。壮汉们一个个都满脸抹上了鲜血，亦是一个个异常地亢奋。</p>
<p>韩烈一侧脸，发现牢房外面，两头巡逻的半人马饶有兴致地看著他们。他起身走到树桩边上，将一堆野猪白骨从树桩下面塞了出去。巡逻的半人马楞了一愣，忽然咧嘴大笑了几声，吩咐同伴一起收拾了尸骨向后方走去。</p>
<p>晚上，韩烈终於发现了那些猿猴的秘密。</p>
<p>吃饱喝足的几隻半人马悠閒地一面大声喧哗一面走到了关著猿猴的牢房前，抬起一根树桩，伸手进去就抓住了一隻猿猴，直接拎了出来。猿猴惊恐地大声嘶叫挣扎，然而旁边另外一隻半人马恶狠狠地吼叫了两声之后，猿猴立刻闭上了嘴哆嗦起来。接下来，猿猴被套上了枷锁，放在地上。半人马再次吼叫了两声，猿猴立刻害怕而顺从地乖乖站著。看来这些猿猴都是受过训练的，不过一群彪悍强壮的半人马，需要猿猴来為他们做什么呢？难不成摘香蕉？</p>
<p>接下来，看得韩烈傻眼了。虽说在情理之中，却又在情理之外。</p>
<p>只见猿猴哆嗦地走到了一隻半人马的身下，伸出双手，竟然开始抚摸半人马的私处！那头壮硕的半人马立刻颤抖了几下，粗矿的人脸上露出一丝享受。不一会儿，他那根又粗又长的硕大马屌便已是蓄势待发！猿猴双手合拢都还是不能握住那根粗大得不像话的生殖器，但是他小心而又勤奋地开始前后擼动起来。半人马身上彪壮的肌肉一次次紧绷，喉咙里的呼吸声更是急促而沙哑。</p>
<p>在旁边看著的那几头半人马，看得自己受不了了，身体下方的马屌都一一充血膨胀。他们亦是同样从牢房里抓出了几隻猿猴，命令它们為自己服务。一时间，淫靡的雄性动物发情时特有的急促呼吸在那一个角落传开，听得韩烈面红耳赤，明显感觉到自己的下体也开始充血。</p>
<p>又过了十几分鐘，第一头被服务的半人马忽然四隻壮硕的马腿前后混乱地踏步起来，而壮硕健美的男人身躯更是紧绷著猛地抬头。随著一声标誌性的嘶鸣声，一大滩白花花的马精被喷射了出来。</p>
<p>泄欲过后的半人马大口呼吸著，半分鐘后才恢復过来，从旁边烤好的野猪后腿上撕下一块肉扔给了猿猴。猿猴幸喜若狂地接住，立刻狼吞虎嚥地吞了下去。接下来半人马便抓起了猿猴扔回了牢房之中。</p>
<p>韩烈看得口乾舌燥，下体的粗大鸡巴已经在军裤里狠狠勃起了。然而理智让他依然存有疑问：这麼好的差事，有肉吃，为什么猿猴一开始会害怕呢？这个答案，在第二头半人马高潮射精的时候出现了。高潮中的半人马在嘶鸣声中野性全然解放，本能地向前狠狠一顶，那根粗大的马屌猛地冲撞在了来不及躲闪的猿猴肩上，猿猴被硬生生顶飞出去。吃痛的畜生嘶叫挣扎著，而射完精后的半人马根本没理他，休息了一会儿之后依然是撕了一块肉扔给猿猴。虽然还在挣扎，猿猴看到了肉之后也顾不得那麼多了，一瘸一拐地迎上去接住。看来这些猿猴也不容易，为了吃一块烤肉，挺大几率会受到皮肉之伤。</p>
<p>回想起之前总结出来的半人马生活，韩烈恍然大悟。和母马交配的机会确实很少，特别是在雄性半人马如此多的情况下。试想农场里一匹种马可以配对多少匹雌马，这些身强力壮的半人马简直是委屈了。而半人马的体型导致他们不能自己解决，就连彼此互相帮忙都很困难。因此专门养了这两笼的猿猴，加以训练，竟就是为了泄欲而已。</p>
<p>第十六章 射手（二）</p>
<p>几天过去了，半人马似乎也不知道拿这些壮汉怎麼办，竟是把他们当宠物一般养起来了。反正他们每天猎杀的野猪多得吃不完，乾脆用来饲养这些高大壮硕行為古怪的巨型猿猴，倒也无所谓。他们试图去看看这些巨型猿猴背包里装的什么，然而都是些非常奇怪的东西，弄也弄不明白。</p>
<p>而壮汉们，每天有吃有喝，需要泄欲的时候带上套子，倒也可以过。只是多日来吃生肉饮鲜血导致他们的荷尔蒙急速提升，平时又没有什么事情，三个牢笼里的情绪都很高涨。</p>
<p>克裡斯正半睡半醒地依偎著木桩，看著外面的篝火和半人马的喧闹出神。他耳中传来一些断断续续的语句，不过都是可以忽略的内容。地球的大气层在大灾难过后变成了天然的放射强，无论是长波还是短波的通讯都无法穿透。因此来自火星的信号，这些壮汉都接受不到 &#8212; 不然就不会有这麼多麻烦事了。克裡斯听到的内容，其实都是地球上残留的一些现象而已，并没有任何价值。</p>
<p>忽然，他闻到一股熟悉的雄性体香。一转头，他发现韩烈鹰一般的双眼非常近地盯著自己。有几秒鐘的时间，他能够察觉到韩烈的呼吸有些浑浊，但是很快上将的犀利目光就变得柔和了一些，亦是将身躯向后移动了一点。</p>
<p>克裡斯顿时睡意全无。他明白韩烈在想些什么。事实上，整个牢笼里的壮汉们想的事情都一样。性慾高涨的男人们如同一群发春的野兽，被关在狭窄的牢笼里，大家彼此都清楚对方想要什么。但是韩烈上将几天前就发话了，一定不能让半人马看到他们任何的性行為 &#8212; 半人马养猿猴就是為了泄欲。改造后的壮汉们虽说体格健壮，但是说白了对於半人马来说一定就是肌肉发达的巨型猿猴而已。如果让他们看到了性行為，稍微做一下基本的联想，然后把这些壮汉当高级性玩具使用也不是不可能。那样的话，壮汉们逃跑的几率就越发的小了。</p>
<p>当然，道理大家都明白了，可是生理上的折磨依然不轻鬆。</p>
<p>克裡斯也知道，在这种情况底下，韩烈想到的性伙伴首选便是自己。作為领导人，和其他士兵发生关係都是不明智的。而早在十几岁的时候，克裡斯和韩烈便接触过对方的身体。那时是自己首先”出击“的，十几岁的大男孩精力旺盛而性慾高涨，对情爱亦是没有什么概念。而韩烈，这个一直照顾自己的英俊大哥哥，很快便成為了自己少年时期的性幻想对象之一。喝醉酒了之后，几番试探，最终成功勾起了韩烈的欲火。他们之间只发生过几次性行為，在那个岁数这也不算什么事，但是毕竟也算是有过歷史。</p>
<p>因此他俩的关係，一直以来就有著些许的曖昧夹杂在中间。也许感情说到底都是相同的，没有必要去仔细分清楚什么是什么。两人对於彼此来说都是重要的人，也许这就够了。硬要说的话，像老朋友一般谈话聊天相处是他俩最自然的交流方式。卿卿我我的话，两人都会觉得浑身不舒服。所以现在这样就挺好的。</p>
<p>但是此时此刻，克裡斯自己亦是处在性慾高昂的处境下，被韩烈这麼一”挑逗“，差一点扑上前去。两人四目交接，立刻明白了彼此的想法和处境，皆是各自竭力控制。韩烈抬头四周张望了几下，仿佛在查看半人马的行踪。</p>
<p>这时，克裡斯顽皮的心态忽然涌现了出来。他悄悄伸出了左手，向韩烈的胯下探去，目光却望向了远方。他的双手碰到了韩烈被包在军裤里的生殖器，韩烈冷不丁战慄了一下，却是很快平静了下来。他有些难以执行地顶著克裡斯，然而眼中同时写著渴望，喉咙中亦是传来一阵吞咽声。</p>
<p>克裡斯开始轻轻地揉搓起来，动作不大，在黑夜里更是看不出来。不要说是半人马了，就算是同个牢房的其他队友看到他俩，也不知道他们在做什么。韩烈的阳具开始迅速充血，很快便填满了整个军裤，粗大得令人咋舌。就算是在改造壮汉中，这根巨物都依然能傲视群雄。韩烈的眉头开始微微皱起，呼吸亦是渐渐急促起来。他配合这克裡斯的动作，缓缓但是用力地将自己的胯部按进克裡斯的手中。</p>
<p>克裡斯注视著四周的状况，提防著半人马的到来，但是他的眼角感受到了韩烈死死盯住自己的灼热目光。目光灼热得让他不敢对视，深怕自己会把持不住。这就是韩烈，平常理智得不近人情，但是一旦情欲上来了，热烈得简直如同猛兽。克裡斯的左手感受著挚友的肥硕阳具，那是一隻手完全握不住的粗壮。这种感觉很奇妙，如同一隻强壮的猛兽将自己唯一的弱点交给了你一般，竟让克裡斯感到一阵心慌意乱。</p>
<p>过了很久，韩烈的呼吸越来越急促，接下来他忽然一手猛地抓住了克裡斯肌肉健壮的肩膀，狠狠捏了下去，力量大得让克裡斯吃痛。壮硕的上将全身一阵猛烈的颤抖，巨大的阳具在军裤里抽搐了将近一分鐘才渐渐平缓下来，军裤顿时被他大量的精液给浸湿了一大片。射完精后的韩烈大口大口喘著气，良久才抬起头再次盯住克裡斯，眼神中少有地出现了温柔和感激。</p>
<p>克裡斯顽皮地坏笑了一下，将手从韩烈的襠部移开。韩烈向前挪了挪，仿佛是要帮克裡斯也解决一下生理需求。但是就在这时，一头巡逻的半人马开始朝他们走来。克裡斯连忙对著韩烈轻轻摇了摇头，示意没关係，他自己解决。韩烈楞了愣，然后递给了克裡斯一个长长的感激眼神，接著便转过身，心满意足地睡了。</p>
<p>克裡斯良久没有动弹，指尖似乎还保留著韩烈那粗壮滚烫的触感。他等半人马巡逻走远了，抬起了自己的左手，左手上沾著一大片从军裤中渗漏出来的精液。这个金髮壮汉怔怔地盯住自己的手，然后忽然伸出舌头，将韩烈的雄汁舔了个乾净。今晚，他自己戴套子解决就行了，因為他脑海中已经充满了一个画面：韩烈在高潮的瞬间那皱著眉头，帅得令人心痛的表情。光是想到这个画面，他的下体便开始充血了。</p>
<p>几年以来，终於再次看到了这个画面，他忽然有点想哭。原本以為无所谓的东西，觉得反正在身边随时可以拿所以也不急的东西；明明就很渴望，明明垂手可得，却一直因為习惯而遗忘掉的东西；很想要不顾一切紧紧抱住，却终於被理智说服而置之一旁的东西。在那一个瞬间，那一个画面里，他忽然觉得必须要珍惜。</p>
<p>韩烈上将和克裡斯少将都被关在同一个牢笼里，这一个牢笼的秩序自然是凑合。虽然壮汉们都情欲高涨，但是却还是按捺了下来。然而另外两个牢笼里可就没有这麼太平了。</p>
<p>第二个和第三个牢笼里面，雄性荷尔蒙的暴涨导致了壮汉们对彼此產生了强烈的攻击性，时不时便大打出手。这样混乱而暴力的环境里，越是兇狠的恶霸反而越占便宜，竟然在几天之内演变出了弱肉强食的气氛来。</p>
<p>史密斯，那个曾经在飞船上强姦新兵的光头肉壮大汉，靠著狠辣的手段和暴力的行為稳坐第二个牢笼的老大位置。每次当野猪被丢进牢笼之后，他都是第一个吃的人，其他士兵畏惧他发飈的狠劲，都默默认了。饱足思淫欲，而这个傢伙挑了一个最容易对付，也最让自己兴奋的猛男入手：一个憨厚老实全身佈满了绒毛的肌肉壮汉，卡尔。卡尔的体格非常巨大，肌肉如同一块块的山丘，看上去非常骇人。但是这麼多天的同军，大家都开始熟悉了彼此的性格，卡尔就是一个颇為软弱的老实人，肌肉发达头脑简单。</p>
<p>於是昨天夜裡，史密斯借著牢笼里眾位壮汉混战的时机，猛地把卡尔推到的墙上，然后迅速地将自己整个拳头“砰”地捶进了那个肌肉壮熊的屁眼里！卡尔当场没命地惨叫挣扎起来，但是一片混战之中居然没人注意到他！史密斯疯狂地大笑著，快速地抽出拳头，再次猛砸下去，以每分鐘上百次的高频彻底摧毁了卡尔那可怜的屁眼！几分鐘之后，卡尔佈满绒毛的大屁股开始抽搐起来，淫水和血水夹杂著不停地从双臀之间的血盆大口中喷涌出来，而他那根粗大的鸡巴更是快速抽动著射了精。然而混战还在继续，史密斯便没打算结束，不管卡尔的状态而继续用拳头操著这头壮熊的肉穴。</p>
<p>当时，卡尔痛苦地挣扎著，哭喊著，但是到第三次射精的时候已经是小声的呜咽了，喉咙里不停传出求饶的话语：”不要，求求你。。。啊啊啊啊！！！。。不要，好痛。。。啊！我要射了，我要射了，我要。。。呃啊啊啊啊啊啊！！！“ 然而他越是哭喊，越是低声下气地求饶，史密斯这个恶霸就越是兴奋。一个健壮魁梧的肌肉壮熊被自己的拳头操到求饶，这种征服感是无与伦比的。那一天晚上，当壮汉们互相捶打得鼻青脸肿鲜血直流时，肌肉壮熊则是被干到连连喷汁。最后壮汉们终於打不动了，一个个气喘吁吁地躺下了，此时那头壮熊的屁眼已经是一片血肉模糊，大大地绽放著，穴肉抽筋般地蠕动著。</p>
<p>而这个夜晚，随著夜幕降临，第二个牢笼中的壮汉们忍不住情欲了，纷纷向著自己身边的猛男出手。为了儘量不要惊动半人马，他们还是稍微克制了一下，将动作限制到最小。有的是两厢情愿的，很快两人便传出了哼唧声，要麼彼此用手指抠弄对方的屁眼，要麼擼动对方的粗屌。还有的是强制的，牢笼里此时已经差不多分出了几个”大哥人物“，这几个人物想要什么其他壮汉都不敢反抗，就连要他们的屁股也是一样。因此除了愉悦的哼唧之外，还可以听到低声的痛苦呻吟或是”放过我，不要“的求饶声。</p>
<p>史密斯坐到了卡尔旁边，相当粗暴地直接将这头壮熊按到了墙上，低沉而恶狠狠地说了一声：”转过去，翘起你的大屁股。” 卡尔这头温柔的巨兽手足无措，只能用绝望而乞讨的眼神看著史密斯，低声求饶：“求你饶了我，昨天的伤口还没好呢。。。” 但是话还没说完，史密斯忽然猛地出拳，捶打在了卡尔的腹部。卡尔吃痛弯腰，史密斯则借这个机会大力将这头壮熊转过身来，趴著墙壁，壮硕的大屁股暴露在外面。</p>
<p>光头大汉借著营地的火光，清楚地看到了那两块壮硕的臀肉饱满的形状，毛茸茸的大屁股有一种别样的野性。他双目放射出欲火，下体那根又粗又大的阳具更是立刻充血，一柱擎天！卡尔恐慌而绝望地试图挣脱，然而史密斯皱了皱眉眉头，猛地朝著卡尔壮硕厚实的肩膀上捶了一拳，恶狠狠地贴到了卡尔的耳边说道：”给我老实点！要是我没爽到，就再干你一次，干到我满意為止！“</p>
<p>卡尔的眼神流露出无助，然而这个肌健壮熊居然就这样乖乖听话了，立刻不敢动，只能希望这一切儘早结束。史密斯看猎物已经束手就擒了，嘴角泛起淫笑，褪下了自己的军裤，将那肿胀饱满的大龟头抵住了卡尔那依然鬆弛的屁眼。光头大汉双手抓住了壮熊的腰，忽然腰身用力将臀部狠狠向前顶去，竟是强行地将整根粗大的鸡巴连根插入了壮熊的身体里！</p>
<p>卡尔不禁全身颤抖了起来，双眼圆瞪，泪水涌出了眼眶。他刚要放声惨叫，一隻大手便捂住了他的嘴巴，只能发出”呜呜呜“的悲鸣声！这还不止，插入他身体的那个光头大汉又是狠狠一拳捶在他背上，接著贴了上来在他耳边再次恶声警告：”不想活了吗？给老子安静点，配合点，我就对你温柔一些，懂了吗？！“</p>
<p>这头肌肉壮熊只好咬紧牙关，控制住自己的颤抖，任凭史密斯强姦自己。史密斯开始缓缓扭动起了自己的臀部，为了不製造太大的声响，倒还真是没有猛插。他在一阵久违的愉悦中不禁闭上了双眼，喉咙中传来喃喃的淫语：”哦耶。。。就是这样。。。嗯嗯。。。啊你的大毛屁股真是舒服。。。真舒服。。。是的宝贝，就是这样。。。“</p>
<p>十几分鐘后，整个牢笼依然佈满了低沉而淫靡的男人声音，甚至比之前还有淫秽很多。许多最开始很抗拒的猛男在这时已经情不自禁地开始享受了起来，一个个发出呻吟声。这当然也包括被史密斯强姦著的壮熊卡尔，屁眼处火辣辣的疼痛被肠道间的饱足快感给取代，他竟是忍不住轻呼著颤抖射精了！今晚和昨晚不同，因為今晚没了混乱的掩饰，史密斯不敢动作太大怕会引来半人马，所以倒还真是干得很温柔，很到位，让卡尔是一阵阵地欲仙欲死！不可否认，这个频繁的性犯罪者还真是很懂得怎麼操屁眼。</p>
<p>一个小时以后，好几对交媾都结束了，但是还是有半数的壮汉们在淫荡地呻吟著。此时，史密斯已经在卡尔的肚子里灌进了两次雄精，却依然继续推磨般忘情地享用著这个壮熊的大屁股，低声的淫语也从来没有断过：”啊啊。。。啊宝贝你的里面好暖和。。。嗯啊啊。。。你流了好多汁，嘿嘿被我干得太爽了吧，你这头肌肉骚狗。。。呃啊啊。。。“</p>
<p>与此同时，卡尔更是已经高潮射精了四次，眼神迷离，全身软绵绵地，翘著屁股让身后的光头大汉尽情地姦淫自己。他已经分不清自己是应该痛苦，羞耻，还是享受。</p>
<p>又过了半个小时，整个牢笼里只有史密斯这个性与旺盛的禽兽继续操著可怜壮熊的屁眼，一次次内射在壮熊的体内。卡尔已经站不稳了，两隻多毛壮腿不停颤抖，健壮的上半身更是无力地贴在墙上。</p>
<p>忽然，旁边的一隻木桩“轰隆”一声被抬起了。牢笼里的壮汉都一心观看著两个猛男的色情表演，被这个声音震惊而纷纷回头。</p>
<p>在木桩后面，两头壮硕高大的半人马骚动地来回踏步甚至喷气嘶鸣，被激发的情欲显现无遗！他们的两条后腿之间，那一根硕大无比的马屌已然是怒脉賁张！</p>
<p>第十七章 射手（三）</p>
<p>史密斯猛地回头，看到眼前的景象不禁愣住了，完全不知道怎麼办。他看到那两头明显正在发情的半人马死死盯住自己来回踱步焦躁不安，这实在不是什么好兆头。这时，他忽然恶向胆边生，心生一计，乾脆牢牢握住了卡尔的腰身，然后臀部狠狠前后猛甩起来，竟是马达般地狠力操起了壮熊的屁眼！卡尔一来面对墙壁无法看到眼前的景象，还尚在享受当中，二来这个突然的交媾速度变化让他防不胜防，立刻开始颤声呻吟起来。短短几秒之后，他的声音几乎提高了一个八度，全身的肌肉要麼绷紧僵直要麼开始抽搐，明显就是在高潮射精的边缘了。</p>
<p>史密斯看时机一到，忽然猛地连根拔除自己那个粗大的肥鸡巴，一扭身，手臂用力，竟是将那头比自己块头还大的壮熊拋向了木桩口的两头半人马！可怜的卡尔在这个瞬间正好开始扑哧扑哧地射精，全身没有半点抵抗力，竟然就这样踉蹌地一路颤抖射精一路栽在了其中一头半人马的身上！</p>
<p>肌肉壮熊一怔，还没反应过来发生了什么，更何况自己的大鸡巴还正在抽搐著射精。一股股白花花的精液竟然沾到了半人马强壮的前腿上！</p>
<p>那两头发情的种马终於是忍不住了，其中一头一把抓住了卡尔往地上按，另一头急促地向前踏步。几秒鐘之后，卡尔呆呆地发现自己居然蹲在半人马的身体底下，他的面前是一条粗大得夸张的巨型马屌！旁边那头半人马焦躁不安地嘶鸣著，这个意思再明显不过了：他们想让自己吸面前这根马屌！</p>
<p>卡尔脑海中一片空白，但是他必须照做。他如同没有灵魂的机器人一般伸出了自己的双手，握住了那根滚烫的巨物，开始抚摸套弄起来。与此同时，他紧紧闭上双眼，张开了嘴巴，缓缓将那散髮著雄性腥味的巨型龟头往自己嘴裡塞。当然，他的嘴巴是根本不可能吞下那个巨大的龟头的，於是他开始伸出舌头舔舐，并且用嘴唇允吸了其来。先是一阵说不出的噁心：虽然是半人马，可毕竟下半身是马呀，自己一个肌肉壮汉居然沦落到兽交的地步，不得不用自己的嘴巴来提种马泄欲！然而过了一阵子，那股浓厚的腥臊味反而开始让他感觉到一种异样的刺激，真正野性的刺激！</p>
<p>卡尔卖力地套弄著半人马的粗大马屌，那头半人马爽得闭上了双眼，身体微颤 &#8212; 很明显，这个壮汉要比那些猿猴更会伺候人。旁边那头半人马更是兴致高昂地一直嘶鸣。对於他们来说，这种高大健壮的新型猿猴，上半身和自己如此相近，光是从这一点上面来看就比猿猴要有吸引力很多。更不用说他们的手掌和舌头都比猿猴要灵活不知多少倍，能够作為性玩具使用简直是再好不过了。</p>
<p>忽然，那匹被卡尔服侍著的半人马四蹄乱动了起来，卡尔很本能地意识到，这傢伙要射精了。他很本能地用双手紧紧握住那根粗大马屌的头部，嘴唇更是包裹住了半人马的龟头顶端，舌头开始挑逗起了蓄势待发的尿道口 &#8212; 这样，既能品尝到最新鲜的马精，又能让半人马最爽，还可以用双手作為缓冲不至於被半人马高潮时的冲刺给撞伤。</p>
<p>果然，不到几秒的时间，这头半人马开始嘶鸣了起来，前蹄直接抬起离地，马臀一阵抽搐，非常大量的马精瞬间涌进了卡尔的喉咙！肌肉壮熊差点被呛到，只能大口大口地将所有的马精吞下。从嘴角遗漏的马精地落在了卡尔那壮硕厚实而佈满了绒毛的大胸肌上面，景象十分淫靡。</p>
<p>而这个壮汉的服务，并没有到此為止 &#8212; 还有另外一匹半人马呢。</p>
<p>卡尔趴在地上大声地喘著气，好不容易才把那大量的马精全部吞下去。忽然他感觉到马蹄声的移动，猛地抬头一看，发现刚才射过精的那头半人马心满意足地走开了，但是旁边那隻半人马则明显欲火难耐地凑了上来。第二匹半人马焦急地转变著位置，似乎在调试著什么，他甚至用后蹄轻轻踢了肌肉壮熊几下。</p>
<p>卡尔忽然猛地意识到了：刚才半人马看到了史密斯狂插自己屁眼的一幕，现在居然想要姦淫自己双臀中间的肉穴！这个想法让他大吃一惊，如此巨大的马屌插进自己的屁眼，怎麼受得了？！然而与此同时，已经被史密斯干到失去了尊严，又被连番的性交给刺激得性慾高涨的壮熊，想到能被这样巨大的马屌干，忽然下体一阵充血。</p>
<p>半人马越来越不耐烦了，后蹄踢动卡尔的力道越来越大，卡尔明白自己别无选择。这个肌肉壮熊只好岔开双腿站立起来，壮硕的上半身前倾，把自己那肉壮而多毛的大屁股淫荡地翘了起来。半人马明显很兴奋，嘶鸣了几声，身体却没有移动。原来他们毕竟是有智能的生物，想必在以前把猿猴当做性玩具使用的时候就总结出来的经验，在享受性服务的时候必须劲量保持自己身体不动，不然很容易戳瞎性玩具的双眼甚至直接把他们顶死。</p>
<p>卡尔只好将双手伸到了自己身后摸索著，握住了半人马那根粗大的马屌的顶端，开始往自己的屁眼里面塞。他那鬆弛的屁眼刚刚才被史密斯粗大的阳具干到淫液横流，更是有大量的壮汉精液作為润滑。虽说马屌还是实在太大，撑得这头肌肉壮熊齜牙咧嘴连声哀叫，但是龟头顶进身体的过程还算顺利。</p>
<p>接下来，卡尔急促地深呼吸了几下，开始慢慢扭动起了自己的肉壮臀部，一寸寸地将更多的马屌深深吸进自己的体内。几分鐘之后，半根马屌都已经没入了壮汉的身体，马屌的顶端已然插进了卡尔的胃！</p>
<p>肌肉壮熊痛苦地呻吟著，却是骑马难下。他明白，只有儘快地让半人马在自己体内射精才能摆脱现在这个屁眼几乎被撑爆的痛苦状态。前后移动显然不实际，这麼粗大一根肉棍贯穿了自己的身体，能动才怪。於是他只能开始左右摇摆起了自己的屁股，最后竟然淫荡地将那肉壮的毛屁股轮成了一个圈，上下左右地扭动著，刺激著体内那根粗大的马屌！</p>
<p>半人马除了和母马交媾以外，哪裡享受过整根马屌被软肉包围的快感！更何况这些壮汉的屁眼可比母马的骚穴要紧实多了。这匹半人马的双眼闭了起来，不停喷气，喉咙里传来阵阵愉悦的嘶鸣！他努力把持住自己的躯体，生怕一个不小心把身下这个绝顶美妙的性玩具给插死了。</p>
<p>忽然，半人马猛地瞪大了双眼，全身的肌肉紧绷了起来，喉咙里传出一阵嘶鸣。与此同时，在他身下的卡尔亦是忽然睁大了双眼，眉头皱起，呜咽著轻声惨叫起来：他感受到屁眼和肠道里那根滚烫的马屌瞬间膨胀抽搐，大股大股的液体涌进了自己胃裡，几秒内就填满了自己的腹腔！饱胀感让他痛苦异常，然而更重要的是，这强烈的刺激让他忍不住全身抽搐了起来，两腿之间那根坚硬粗大的阳具顶端不断喷涌出了白花花的精液！这个肌肉壮汉竟被一根马屌给干到了高潮！</p>
<p>强烈的饱胀感让卡尔感到一阵反胃，忍不住哇地一声呕吐了起来，此时那根粗大的马屌还深深插在他的体内。大滩白花花的马精从他嘴裡涌了出来，这个可怜的肌肉壮熊竟是整个消化系统都被灌满了马精！</p>
<p>泄欲过后的半人马表情十分地满足，小心地退后了两步，缓缓将那根粗大的马屌从卡尔的屁眼中拔了出来。随著“啵”一声清脆的响声，大股的浆汁从卡尔敞开的鬆弛肉穴中喷流出来，而这个肌肉壮汉亦是颤抖了几下，膝盖一弯，跪倒在地上大口喘气。</p>
<p>忽然，接近昏厥边缘的卡尔看到两块东西砰砰地被甩到他面前。定睛一看，竟是两大块烤熟了的野猪肉！烤肉散髮出无与伦比的香气，那是生肉不会有的香气，顿时激起了卡尔的食慾。他不顾臀间的胀痛，连忙爬到了肉的前面，狼吞虎嚥地吃了起来。旁边的两头半人马慵懒而满足地说著话，直到卡尔把肉吃完了，才吆喝著将他重新关回牢笼内。</p>
<p>而牢笼里的壮汉看到肌肉壮熊被干的全过程，心理非常复杂。有的惊恐，有的庆倖。史密斯更是幸灾乐祸地看著这头壮熊被当做性玩具使用，甚至為此感到兴奋，下体再度充血。但是当半人马丢了两块烤肉给卡尔时，他震惊了，完全没想到居然有这等好事！烤肉的香味瀰漫开来，他看得牙痒痒，心中顿时充满了不甘和悔恨：这等好事，他妈的竟给那个四肢发达头脑简单的蠢货给捡了便宜！</p>
<p>几天之后，整个营地发生了很大的变化，几百头半人马都意识到了这些肌肉壮汉的优秀用途。三个牢笼里的壮汉都没有倖免於难，频频就有半人马前来求欢。在韩烈的牢笼里，他们决定每次都以抽籤的方式决定谁去服侍半人马。而在史密斯的牢笼里，这个恶霸为了能吃到烤肉，竟是自告奋勇的一次次献出自己的屁眼，谁跟他抢他跟谁急。这傢伙本来就性慾高涨，被半人马的粗大马屌干对於他来说也不算坏事，虽然由於马屌的庞大而撑得臀间火辣辣的痛，但是同样的庞大让他每次被干都能愉快地达到性高潮。久而久之，他是越来越淫靡：既能享受性快感，又能吃到烤肉，何乐而不為？这个壮汉竟然还开始发明出不同的体位和方式来迎合半人马的姦淫，刻意讨好这些发情的种马，以得到更好的待遇和回报。不出两天，果然，半人马们很满意他的表现，将他单独提出来锁在马棚裡，有一定的自由行走空间，也能吃烤肉，竟是待遇比其他壮汉要好上很多。</p>
<p>这一天，史密斯正在尽情地和一头雄壮的半人马交媾，他将自己倒掛在半人马身上，粗壮的四肢攀爬著马身，而扭动的屁股中间赫然插著一根粗大的马屌。这个淫荡的壮汉大声淫叫著，刺激著半人马的性慾，一面用力扭动著自己的壮臀，用自己柔软的肠肉不停按摩著巨大的马屌。就在这时，他看到了牢笼里自己的队友们，忽然心生一计。</p>
<p>等这匹半人马和他同时嘶叫著高潮射精之后，史密斯示意旁边的半人马再抓一个壮汉过来。比划了好久之后半人马看懂了，还真的从牢笼中又抓来一个壮汉。这个壮汉战战兢兢地站在原地，被好几头半人马包围。史密斯一脸淫笑，命令那个壮汉蹲下去，把屁股翘起来。壮汉知道自己肯定会被操了，只能无奈地照做。</p>
<p>史密斯淫笑著一把抓住一头半人马已经充血的粗大马屌，开始往自己队友那高高翘起的壮硕屁股中间塞去。这个壮汉哪像史密斯这样天天被干干习惯了，马屌捅进他的屁眼让他觉得自己的屁股几乎裂开了，没命地惨叫起来！史密斯脸色一变，啪地给了这个壮汉一个重重的耳光，扯住他的头髮在耳边狠狠地低语：“你再敢叫，就用马屌插穿你的肚子！”</p>
<p>可怜的壮汉噙著泪水，狠狠咬住自己的嘴唇，不敢动也不敢叫了。他只能任由那根又粗又长的马屌贯穿了自己的身体。这时，史密斯忽然走到他身前，两手抓住了他壮硕的肩膀，竟然开始猛烈地前后摇晃起来！</p>
<p>要知道，在此之前壮汉们都只能扭动屁股来让屁眼中的马屌感受到快感。而现在，由於史密斯大力的摇晃，这个可怜的壮汉全身开始前后大幅摇摆起来，被严重蹂躪的屁眼竟然包裹这粗大的马屌一吞一吐起来！壮汉立刻开始杀猪般惨叫了起来，被这根粗大的异物抽插得几乎昏厥过去！史密斯邪笑著反而加快了摇晃的速度，短短几十秒之后，这个可怜壮汉的马眼中便涌出一股股白花花的精液，竟是被这猛烈的姦淫操到高潮！</p>
<p>而那头半人马无疑也是非常享受，立刻大声嘶鸣了起来！不一会儿，这头猛兽便颤抖地将大量的马精射入了壮汉体内。</p>
<p>姦淫结束之后，那个可怜的壮汉已是不省人事，屁眼处一片血肉模糊，估计要好几天才能復原。半人马照例扔给了这个壮汉一片烤肉，同时也扔给史密斯另外一块烤肉。然而由於这个壮汉根本已经晕过去了，史密斯从容地将这个壮汉用操烂屁眼换来的肉一口口地吃了下去。</p>
<p>韩烈一瘸一拐地回到牢笼，眉头紧皱。克裡斯盯著他半天，然后用开玩笑的语气嘲笑他了两句：“有烤肉吃啊，不错了。难道是年纪大了经不起折腾了？” 韩烈白了他一眼，扶著墻缓缓坐下。</p>
<p>克裡斯忽然坏笑了一下，凑上去在韩烈耳边说道：“不然，我给你揉揉？”</p>
<p>韩烈脸上顿时泛红，连忙挥挥手皱眉说道：“去去，你管好自己吧，下次抽籤说不定就该你了。”</p>
<p>一头半人马走了过来，帮他们换了一盆清水。这头相貌粗矿身体壮硕的半人马，正是刚才操了韩烈的那一头。韩烈一抬头，不小心和他四目相接，半人马的眼神似乎又开始炽热起来。韩烈赶紧把目光移开了。</p>
<p>克裡斯把这些看在眼裡，小声对韩烈说：“喂，那头半人马注意你已经好几天了。。。”</p>
<p>韩烈苦笑了一下。这他怎麼会不知道，刚才被这头半人马操的时候，这傢伙居然耍赖，在自己体内射了两次精才放自己走。</p>
<p>克裡斯忽然正色道：“说不定有机可乘，你自己把握住。”</p>
<p>韩烈心中“咯噔”一下，作為队伍的领导，自己居然一心只想著个人的耻辱和麻烦，太不敬业了。如同克裡斯所说，这头半人马显然对自己格外有意思，说不定可以从这裡有机可乘！</p>
<p>他当下再次朝那头半人马望去，眼神中多了一份温柔和挑逗。那头壮硕的半人马果真一震，看得出来奏效了。</p>
<p>韩烈心中暗暗盘算，大概再过几个小时，这头半人马就会再次过来钦点自己了。</p>
<p>夜色正浓，月光在林荫小道上洒满了银粉。营地的篝火和吵杂开始越来越远，渐渐地周围只能听见树叶的沙沙声还有半人马咯噔咯噔的马蹄声。</p>
<p>韩烈用炙热的眼神带领著这头半人马来到了小溪边，远离人群。壮硕粗矿的半人马喷著粗气，很听话地跟著韩烈走。这几天的经验让这些半人马明白了，他们这次抓住的这些壮汉可不是一般的性玩具，这些傢伙会各种前所未见的新鲜玩法能让他们欲仙欲死。所以如果这些壮汉有什么新的提议，他们都是毫不犹豫地照做。</p>
<p>来到了河边，韩烈脱下了自己的衣服，露出了全身壮硕饱满的肌肉。他的每一个动作都挑逗著身后的半人马。那头猛兽的呼吸越来越浑浊，四蹄开始不安分地塌动，两条后腿之间的粗大马屌开始充血。</p>
<p>韩烈上将回过头来，英俊的脸庞上带著坏笑，一步步走近了那头发情的种马。他开始轻轻地抚摸揉搓起了半人马的身体，接著朝上抚摸到了半人马的猛男上身。一块块饱满的腹肌，两块丰厚多汁的胸肌，韩烈或温柔或粗暴地抚摸和揉搓，让那头半人马闭上了眼睛欲罢不能，全身微微地在享受中颤抖。</p>
<p>接著他摸索到了半人马的身后，这头猛兽乖乖地闭目站好，没有乱动。韩烈掏出了一个套子，开始往半人马那已经完全充血的粗大马屌上套取。</p>
<p>半人马的喉咙中传来阵阵呻吟，整根马屌被柔软而蠕动著的东西套住实在是太爽了！整个过程中，韩烈一直抚爱著这头半人马的身躯，不出一会儿，半人马便嘶鸣著将马精喷射进了套子中。</p>
<p>但是性爱还并没结束。半人马大口大口喘著气，韩烈却继续抚摸著他的身体，很快便再次激起了他的性慾。况且身下的那个套子一直套住他的粗大马屌，不一会儿便让他再次射精。短短一个小时内，这头半人马便六次达到高潮！</p>
<p>半人马虽然强壮，却并不是改造后的壮汉，多次的射精会让他们体力非常虚弱。这头壮硕的半人马此时便几乎站立不稳了，四蹄皆打著颤，肌肉紧绷。他的眉头紧皱，表情十分痛苦，然而巨大的马屌被套子包围的快感依旧让他欲罢不能。这才是真正的欲仙欲死，痛苦和极乐共存。</p>
<p>又是半个小时过去了，这头半人马在射了九次精之后终於站立不稳，噗通一声倒在了地上，喉咙里痛苦地呻吟著，四蹄乱蹬，用求饶的眼神看向旁边的韩烈。他是够不到身下的套子的，已经试了几次了，他明白必须要眼前这个壮汉来解救自己。</p>
<p>而韩烈却依然坏坏地笑著。此时这头半人马恍然大悟，发现自己上当了，脸上顿时出现了愤怒，却连嘶吼的力气也没有。</p>
<p>韩烈坏笑著走近了半人马，此时这头猛兽已经射精十二次了，两眼翻白，几乎要晕厥过去，粗矿的脸痛苦地扭曲著，全身不停抽搐，完全没有力气。在他两条粗壮的后蹄之间，那根肥大的马屌几乎肿胀变形，马精在套子的前端聚集成了皮球般大小的液囊。韩烈满意地笑了笑，将套子从半人马的马屌上取下，顿时一大片的马精流满了草地。半人马依旧全身无力，但是显然解脱了很多，痛苦的表情中透露出一丝释然。接著他狠狠地瞪著了韩烈，眼中充满怒火和恐惧，不知道这个傢伙要拿自己怎麼办。</p>
<p>但是韩烈只是坏笑了一下，忽然弯下腰去，温柔地摸了摸这头半人马鬍渣密佈的脸。半人马一怔，完全不知道现在是在闹哪样。韩烈用充满磁性而性感的语气说道：“多谢了，我也不会加害於你，这个套子就给你留作纪念吧。“ 说完，他把套子放在虚脱的半人马面前，然后闪身离开了现场。</p>
<p>半人马楞了半天，他当然听不懂韩烈说了什么。然而那语气中的性感还是让他忽然感到一阵冲动，在射精十二次之后再次出现了生理反应。下体再次的充血让他感觉到一阵痛苦的胀痛，不禁咬牙切齿起来。半响后，他在极度的虚弱下躺在地上昏昏欲睡。睡眼朦朧地看著摆在他眼前的套子，这个危险却又让他如此爽的东西，不禁开始联想起了未来的用途。</p>
<p>克裡斯在一片嘈杂声中惊醒，四周的马蹄声和吼叫声震耳欲聋，半人马纷纷四处跑动著，显得格外焦急。</p>
<p>他睡意全无，立刻起身观察周围的景象。牢笼外面火光冲天，而不仅仅是来自于篝火：几座马棚的屋顶都绽放著熊熊火光！半人马们全数卖力地来回运著水，试图浇熄这些烈火。不一会儿，三个牢笼的壮汉们都被惊醒，就连野猪猿猴和野鸡也都被吵醒，一时间嘰嘰喳喳一片嘈杂。</p>
<p>克裡斯下意识地回头看韩烈，却发现韩烈并不在笼子里！他顿时开始紧张起来。</p>
<p>忽然，一片混乱中木桩被抬起了一小节。克裡斯定睛一看，站在牢笼外面的赫然便是韩烈上讲！</p>
<p>”快点，出来之后向西边沿地中海逃跑，不要停留，我们在百里外集合！“ 韩烈小声而严肃地对著眾壮汉下令。</p>
<p>没等壮汉们回答，他立刻趁著混乱离开了这个牢笼，去解放下一个牢笼的队友们。克裡斯第一个反映了过了，转头指挥队友们逃离牢笼。他心中暗暗叹道，不亏是韩烈。总是能绝处逢生。</p>
<p>韩烈上将很快便将三个笼子中的壮汉都放走了。这场火自然就是他放的，製造出了混乱之后便於他们的逃离。他在最后撤离的片刻想了想，从包裡扯出几个多餘的套子扔在了笼子里：同為雄性动物，韩烈可以理解其实这些欲求不满的半人马也挺可怜的，算是给他们的礼物吧。</p>
<p>所有的壮汉都成功的逃离了。所有的壮汉，除了史密斯。史密斯被关在马棚裡，所以自然没法得到解救。此时的他只是心不在焉地看著半人马们救火，完全想像不到自己今后一辈子的遭遇：失去了其他的壮汉，史密斯变成唯一一个泄欲工具，他的嘴唇和屁眼将每天被几百头发情的种马享用，从睡醒到睡著的所有时间都将被迫和半人马性交。他的消化道将永远充满了马精，连他最喜爱的烤肉都吃不下。然而比起这次旅途中其他的可怜壮汉，史密斯可能还是幸运的。至少他能永远沉浸在淫欲当中，每天被种马给操到射精十几次，也算是得到了满足。</p>
<p>第十八章 僵尸</p>
<p>有道是蜀道难，难於上青天。这在几千年前如此，而现如今物是人非，这个川路特徵却依然没变。短短的一段路，居然花了壮汉们一整周的时间，中途悬崖峭壁无数，惊心动魄不少。</p>
<p>尼克一直悉心照料著蓝斯医生。改造后的猛男们体质和普通人类根本没有可比性，所以恢復得相当快，两三天便没有大碍了。</p>
<p>又是一天傍晚，壮汉们在山脚下扎营。已经快到三星堆了，宇文博士下令全军提前休息，明天一大早出发直接潜入三星堆遗址。</p>
<p>尼克从溪边打了一盆水，拿出测量器测量了一下，确定所有指标都达标，然后端著水盆朝帐篷走去。帐篷里，蓝斯已经醒来了，呆呆地看著帐篷的顶端，想著些什么。</p>
<p>“感觉好些了吗？” 尼克一面将自己和蓝斯的衣服泡进水裡开始洗，一面头也不抬地问道。声音很随意，也很温柔。</p>
<p>良久过后，蓝斯随口回应了一声：“嗯。”</p>
<p>很长的一阵寂静，却并不尷尬。蓝斯医生本来就话少，尼克早就习惯了。</p>
<p>“喂。。。” 忽然，蓝斯开口了。</p>
<p>尼克转过头去，等著蓝斯继续说下去，却良久等不到下篇了。他不禁暗中苦笑，只得逕自转过身来继续洗衣服。</p>
<p>“谢谢你照顾我。” 蓝斯低沉的声音很轻，很轻。</p>
<p>尼克的手抖了一下，随即很快没事般地继续洗衣服。他若无其事地哈哈了两声，说道：“不要装作陌生人好吧，你跟我客气什么啊。”</p>
<p>又是良久之后，蓝斯缓缓地说道：“没跟你客气。我怕有的事情现在不说，以后就说不了了。”</p>
<p>帐篷里一片安静，哀伤开始蔓延。是呀，当下的情况，所有人都是命系一线，很多话现在不说，恐怕以后再没机会了。这种哀伤不仅是在尼克和蓝斯的帐篷中开始饱和，更是渗透了整个营地。</p>
<p>忽然，蓝斯猛然起身，一把抓住尼克粗壮的手臂，猛地向后拉，然后将这个大块头肌肉少年按倒在地上。尼克满脸震惊，还没反应过来发生什么了，就只见医生那张冷峻帅气的脸俯了下来。尼克的嘴唇被医生那丰满性感的嘴允吸住了，下巴和脸上被医生的鬍渣刺得隐隐生痛，房间里的温度似乎突然就提升了许多，更是瀰漫著男性荷尔蒙的醉人淫香。</p>
<p>而壮硕的少年，自己体内的慾望也立刻被点燃了。他果断开始迎合医生的动作，拔下了蓝斯身上仅有的少许衣物，露出了这个壮汉满身饱满鼓胀的肌肉。下一个片刻，两人的军裤都被扒下，两个彪形大汉赤裸裸地面对面趴著，胯下巨大肥硕的阳具皆是青筋暴露，血脉喷张。</p>
<p>蓝斯扭动起了自己那壮硕的大屁股，臀肌在兴奋中跳动著。他将手伸到身后，握住了尼克的圆硕大龟头，开始朝自己已经湿润的肉穴里面塞。</p>
<p>”呃嗯。。。“ 蓝斯皱起了眉头。毕竟有好几天没有行房了，尼克这个庞然大物并不是那麼容易就可以驾驭的，蓝斯感到臀间一股撕裂般的胀痛。但是他并没有停下来，而是抬起了自己的屁股，开始一寸寸地吞噬身下这个壮硕少年的大鸡巴。</p>
<p>尼克爽得开始翻白眼：多少天了，他终於再次操到了蓝斯医生的屁眼！硕大的生殖器被柔软温热的肠肉包围，随著肠肉的蠕动而被不停地全方位按摩，这种感觉让他欲仙欲死。他本能地伸出双手，抓住了坐在自己身上的蓝斯医生那两块壮硕的臀肌，喘著粗气开始推动了起来。</p>
<p>”呃嗯。。。嗯啊。。。啊啊！“ 蓝斯很快就感受到了快感，但是身在帐篷里面他们不敢大声叫出来，只能尽力控制自己的音量。这个肌肉壮汉开始忘情地甩动起了自己的壮臀，配合著身下的年轻猛男，淫荡地让那根粗大的巨屌一下下蹂躪著自己的肉穴。大量的淫液从他的屁眼里被干了出来，顺著大腿根部流下，浸湿了两人的襠间。与此同时，他自己胯下那根巨大的鸡巴亦是开始不受控制地从龟头分泌出大量的透明黏液。</p>
<p>尼克开始语无伦次地闭著眼睛颤声轻呼：”啊。。。医生。。。医生。。。“ 他的眉头越皱越紧，双手亦是越来越用力，最后竟是十分猛烈地操著身上的壮汉，野性完全被解放了。</p>
<p>而蓝斯医生，全身的肌肉都被干得直晃，特别是那两块壮硕的臀肌和那两块饱满丰厚的胸肌，更是被操得猛烈颤抖。他的肉穴已经不受控吃地喷涌著粘稠的淫浆，几乎被那根年轻的巨屌给操变了形！医生的眼神已经朦朧了，喉咙中的喘息声浑浊而粗糙，眼看就要被干出浆来！</p>
<p>”呃。。。呃啊啊啊啊啊!!!” 医生试图控制住自己的声音，却还是忘情地颤声叫出了声，肌壮的庞大躯体瞬间绷紧，只有臀肌一阵猛跳。在他胯下，那根粗大肥硕的鸡巴亦是猛地一绷，大股大股粘稠的白浆从张开的马眼中哗哗地流了出来，顺著那根青筋暴露的庞然大物流下，沾满了尼克肌肉结实的腹部。由於屁眼被巨物给撑开了，医生并不能顺利的射精，但是高潮也因此被延续得更久：这个壮汉翻著白眼，欲仙欲死了将近一分鐘，整个过程中喉咙里不停传来咯咯的声音，右手更是一把用力握住了身下年轻猛男的健硕肩膀。</p>
<p>医生的肛门处一阵阵的紧缩，终於也让尼克忍无可忍：他在最后一秒紧紧咬住自己的嘴唇不让自己叫出声来，接著全身剧烈地颤抖了起来，那根肥硕的大鸡巴一阵猛跳，扑哧扑哧地将年轻的新鲜精液全数灌进了蓝斯医生的体内。</p>
<p>两个肌肉壮汉气喘吁吁地抱在一起，浑身都被粘稠的淫液给浸湿了。这一刻，尼克等了很久了，事实上蓝斯医生又何尝不是呢。经过之前的浩劫，他们多少有了些新的领悟：不能等了，很多东西再等就有可能再也发生不了了。</p>
<p>三星堆意外地被保持得相当完好，科学家们在这裡收集到了很多的有利资料。宇文博士一直保持著警惕，担心会有异物进攻，但是整天都没有什么危险的事情发生。</p>
<p>到了傍晚，他们朝著成都古城前进。按计划，今晚在古城中停留一夜，明天早上稍微调查一下成都古城，然后便起身前往武当山。之所以不在成都多停留一下，是因為经歷了上次的浩劫之后，宇文术本能地感觉到文明古城里很容易出差错，不敢冒险。</p>
<p>果然，才进入了成都，各种跡象都开始显现出危险。</p>
<p>道路的两旁有血跡，很快便被鉴定出来是几天之内被洒下的人血。宇文术立刻在心中暗骂，人血，人血从哪裡来的？难道说居然还有活人？经歷了曼谷女人和云南苗王，宇文术对“活人”的信赖度已经低到不能再低，他是真心不想再和“活人”打交道了。另一方面，活人的血又是怎麼会出现在路边的呢？难不成还有更可怕的东西等著？</p>
<p>夜色已经降临，宇文术必须很快做出决定。他咬了咬牙，决定不能冒这个险，当即下令让全军继续前进，今晚不休息，直接出了成都朝武当山出发。</p>
<p>但是该遇上的，是躲不过的。</p>
<p>四川盆地的空气潮湿而沉重，夜晚一片漆黑，完全看不到月光。一群壮汉手举探明灯或是火炬前进，气氛有些凝重。从宇文术的号令上，眾壮汉都猜到情况不妙，不禁心中忐忑不安。</p>
<p>走了好几个小时，已是深夜。忽然，队尾的一个壮汉发出一声惊恐的叫声！</p>
<p>眾人纷纷回头，看见了恐怖的一幕：黑暗中，一个不人不鬼的生物正在迅速向他们袭来！这个生物乍看如同一个非常壮硕的雄性人类，体格健壮得比这些改造后的壮汉还有过之而无不及。然而可怕的地方在於，这个生物的皮肤呈现令人作呕的鲜红色或是深绿色，明显已经在深度腐烂！它的面容一片血肉模糊，左边眼窝已经是一片黑洞，而右边的眼窝中佈满了血丝的眼球随著奔跑而在几乎脱离头骨的眼眶中蠕动著。不仅如此，这个怪物的身上多处长著巨大的血脉迸张的噁心肉瘤，黑色的浓从身体多个溃烂的伤口处留下来！</p>
<p>怪物的胯下赫然树立著一根肿胀硕大又血肉糜烂的噁心巨屌，黑色的浓汁不时从饱胀的龟头顶端喷射出来！随著怪物的疾奔，那根可怕的烂肉巨棍上下弹跳著，非常诡异。再往下看，烂肉巨屌的根部一片血肉模糊，早已分不清哪裡是肉哪裡是皮哪裡又是腐烂的脓液。</p>
<p>惊恐的壮汉们开始吼叫著退后，但是他们很快便发现，更多的怪物从四面八方向他们袭来，一头头腐烂的壮尸从笼罩著他们的黑暗中浮现，靠近！</p>
<p>这些腐烂壮尸的喉咙中发出“嘶嘶”的可怕响声，以诡异而非人的姿态向他们逼近。四周的空气中顿时瀰漫著一股腐肉的恶臭味，壮汉们顿时手足无措！</p>
<p>宇文术亦是头皮一阵发麻，皱著眉头，竟是一时间不知道如何是好。这情景比他想像中还要糟糕，这些东西都他妈是什么啊？！是死是活都不知道，要怎麼对付？！</p>
<p>烂肉壮尸逼得越来越近，壮汉们只能背靠背紧紧围成了一圈，摆出攻击的姿势。然而所有的猛男都吓得不停颤抖，看架势就知道它们即将不敌！</p>
<p>”啊啊啊啊啊！！！“ 忽然，其中一个壮汉终於忍受不住了，趁著还没有被壮尸给完全包围，被吓破胆的他对著尸群中的一个空隙猛力冲刺了过去，逃出了包围！这一跑不要紧，立刻引起了连锁反应。本来咬著牙準备死守的战士们也被这个先锋给带动了，心中动摇。看到尸群慢慢靠拢他们也没有时间多想了，顿时一片嘈杂的嘶吼声，几十个壮汉竟是朝著四面八方分散开来，试图冲散这些怪物的包围逃离现场。</p>
<p>宇文术一惊，心里暗叫不好，然而為时已晚。他只能皱著眉头咬紧了牙关，现在叫这些壮汉转身已然来不及了，就看他们自己的命了。</p>
<p>第一个逃出去的壮汉名叫阿罕默德，是一个体毛旺盛的中年大汉。他没命地跑著跑著，发现前方有一间百年前遗留下来的简陋茅厕，立刻气喘吁吁地躲了进去。他弯下了腰，气喘吁吁地摸了摸头上的汗水，试图透一口气过来。</p>
<p>喘过了气来，他转身锁上了茅厕的门。茅厕里面的空气噁心难闻，锁上了门更加不流通，然而总比被外面那些怪物发现要好。</p>
<p>这样想著，他忽然全身僵住了，冷汗直接从背上流了下来。</p>
<p>已经百年没被使用的茅厕，怎麼会依然散髮著恶臭呢？！</p>
<p>正当他反映了过来，惊恐地想要开门逃离这个茅厕时，一下重击打中了他的胸口，阿罕默德砰地一声被打翻在地！他挣扎著爬起身，借著门缝里透进来的一丝虚弱夜色，惊恐地看见一个&#8212;不，两个！两个腐烂壮尸一瘸一拐地逼近自己！</p>
<p>他试图出口惨叫，却发现自己的喉咙由於极度的恐惧居然锁喉了！而全身上下那一块块硕大的肌肉也完全不听使唤，竟然动弹不得！不仅如此，他的双腿一阵颤抖，竟是丢脸地直接被吓到失禁！</p>
<p>因此，当一头腐烂壮尸缓缓用糜烂的大手抓住了他的头髮，将胯下那根散髮著恶臭的烂肉巨屌朝他脸上逼近时，这个体毛旺盛的大汉只能瞪大了惊恐的双眼，任由恐惧的眼泪顺著哆嗦的脸庞留下，竟是丝毫无法抗拒！壮尸的喉咙发出”嘶嘶“的声音，缓缓将那根硕大的烂肉鸡巴顶进了阿罕默德的嘴！</p>
<p>那个因為腐烂而变得异常硕大的龟头根本就塞不进人类的嘴，然而壮尸似乎一点都感觉不到疼痛，竟是坚持不懈地越来越用力，越来越用力，忽然”啪“的一声，终於将阿罕默德的下巴撑到脱臼，顺利把那根烂肉大鸡巴塞进了壮汉的口腔！</p>
<p>而可怜的壮汉在下巴脱臼的瞬间痛苦地哼唧了一声，一股令人作呕的恶臭充满了他的鼻腔，他却依然因為惊恐而无法动弹，甚至脑海中一片空白。</p>
<p>那隻肥硕的烂肉鸡巴开始深入壮汉的喉咙，越来越深，越来越深，最后几乎插进了他的胃裡！壮汉的脖子被撑大了整整一圈，血丝弥补的眼睛中眼泪直流，却是丝毫无法挣脱。</p>
<p>然后，那头壮尸居然就停下了。</p>
<p>它就把那根粗大骇人的腐肉鸡巴塞进了壮汉的喉咙中之后，停下了！</p>
<p>壮汉一直流泪的双眼最终开始频频翻白，更是口吐白沫 &#8212; 不，不是口吐，他的嘴巴已经完完全全被那根烂肉巨屌给塞满了，白沫不停从他的鼻孔中喷涌出来！十分鐘之后，这个毛髮发达的肌肉壮汉终於活活被一根腐烂的巨屌给生生噎死。</p>
<p>那头腐肉壮尸这时才开始缓缓从壮汉尸体的喉咙里把自己的巨屌扯出来。接著，他竟然又一次将那根糜烂的巨物塞进被撑得变形的壮汉嘴巴！这个怪物，现在居然开始充满享受地操起了一具刚被自己的鸡巴活活噎死的壮汉尸体，用尸体的嘴巴来满足自己的淫欲！</p>
<p>第二头壮尸这时也开始行动了，他缓缓地靠近了阿罕默德毫无生气的壮躯，伸出血淋淋的双手，抬起了壮汉肌腱的双腿，接著竟然将自己胯下的巨大烂肉一寸寸地塞进了阿罕默德那因為惨死而完全鬆弛的屁眼！</p>
<p>在一个关上了门的百年茅厕里，一个肌肉壮汉被壮尸的胯下巨屌给活活噎死了。接下来，他被两头壮尸从上下两个洞口不停地奸尸。然而这一切，都再也不会有人能看到了，也再也没有人能够知道这个可怜壮汉的最终下场。</p>
<p>年轻的猛男奔跑在草丛裡，不敢停下。这个猛男是个新兵，虽说有著壮硕诱人的身躯，但是脸上却还是写满了稚气，大概才满十八岁没多久吧。就是这样一个大男孩，一个没有经验的新手，即将要面临一剧惨案。</p>
<p>忽然，他感到腿被绊了一下，扑通一声扑倒在了草丛裡。年轻猛男挣扎著爬起来，却忽然感到自己的手脚四肢都被什么黏糊糊的东西大力握住了！</p>
<p>他的心下一阵惊恐，猛地回头一看：三四头腐烂的壮尸已然抓住了他！</p>
<p>年轻猛男开始没命地嘶吼起来，声音中充满了绝望。他拼命地蹬动发达的双腿，但是毕竟被四头壮尸按住，任他如何强壮都无法挣脱！这些壮尸似乎被他的大幅度动作给刺激到了，它们的动作亦是越发的残忍和猛烈：只见他们很有默契地呼地一下拉开了年轻猛男的双腿，露出他那未经人事的粉嫩肉穴，接著一头壮尸迅速地就位，在”嘶嘶“的一阵吼声中猛地将胯下的肥硕烂肉整根捅进了年轻猛男的肉穴！顿时，猛男的括约肌撕裂开来，甚至直肠底端都被撑炸，大量的血液从他壮硕的臀间喷泉般地涌出！</p>
<p>”呃啊啊啊啊啊啊啊啊！！！我的屁股！！！我的屁股！！！“ 年轻猛男撕心裂肺地惨叫著，但是现在除了周围这几头壮尸，没人听得到他的呼喊。</p>
<p>说时迟那时快，撑著他惨叫时大张著嘴，另一头壮尸竟是忽然将自己胯下的烂肉硬生生塞进他的嘴裡！猛男的下巴立刻便脱臼了，喉咙里传来已然破音的闷哼声，健壮诱人的身体不停地扭曲挣扎，却完全挣脱不了！他上下都被贯穿了，现在就算不被这几头壮尸控制住，也已经跑不掉了。</p>
<p>更加残忍的戏码，才刚要开始。他身前和身后的两头壮尸开始甩动起了腐肉结块的臀部，那两隻流满了各色噁心粘稠浆液的烂肉巨屌一下一下猛力地干起了年轻猛男的肉穴和喉咙！不出十分鐘，猛男竟然在痛苦的哼唧声中一阵剧烈的抽搐，下体那根粗大的年轻鸡巴一抽一抽地喷出了浓浆。</p>
<p>另外还有两头壮尸，看到这个淫靡的景象时再也忍不住了。它们开始用腐烂的双手揉搓起了年轻猛男大块的肌肉，更是用自己胯下的腐烂淫肉摩擦著猛男的身体，似乎在找一个可以插进去的洞。其中一头壮尸终於耐不住性子，猛地跨坐到了猛男的身上，也不顾猛男那可怜的屁眼已经被另一根粗大异常的尸屌猛干，竟是逕自将自己的粗大腐屌硬生生塞进了那已然血肉模糊的淫洞！只听猛男被猛力抽插的喉咙中又是一阵歇斯底裡的痛苦呻吟，下体那根粗大的鸡巴竟是不争气地被这个无情的蹂躪给又一次干出了浆！</p>
<p>最后那头壮尸，摸索著摸索著竟然摸到了猛男稚气阳光，却因為痛苦而极度扭曲的脸上。他的嘴裡被插著一根粗壮的肥屌，已经绝对没有再插一根的可能了。</p>
<p>於是，壮尸竟然将胯下那隻肥硕的烂肉巨屌对準了猛男留著眼泪翻著白眼的左边眼珠，狠狠地插了下去！</p>
<p>顿时，年轻的猛男又是一阵剧烈的挣扎，左眼球被一根烂肉巨屌活活插爆！这根万恶的巨屌居然并没停止，而是直接抽插得更加用力，竟是操起了年轻猛男的眼窝！</p>
<p>极度血腥的一幕激发了其他壮尸的斗志，另外三头怪物都发出嘶嘶的吼声，干得更加用力。忽然，只听”砰“的一声闷响，操著猛男嘴巴那头壮尸竟是硬生生顶碎了猛男的后鼻腔，将那粗大骇人的烂肉鸡巴深深插进了年轻猛男的头颅深处！腐肉巨屌插进了脑腔，顿时大股的脑浆被干了出来，从年轻猛男的鼻孔中猛烈喷射而出。</p>
<p>而可怜的壮硕猛男，终於被这一下干到当场毙命。也许这更是一个解脱，因為四头壮尸并没有要停下来的意思 &#8212; 他们将一直姦淫这个猛男的尸体直到天明。</p>
<p>宇文术满头大汗地喘著粗气，在他面前，一排排的噁心肉瘤和断肢残臂将大地染成了黑红色。抓住了一个空隙，他连忙吹响了集合哨。尸群被壮汉们诱开分散，现在集合是最佳选择。</p>
<p>在和壮尸廝杀的过程中，宇文术注意到了几个方面。第一，这些壮尸虽然移动速度比想像中快很多，但毕竟还是没有鲜活的壮汉速度快。第二，既然不知道他们是死是活，那麼直接卸下四肢扯成碎块，无论死活都不构成威胁。事实上，这些壮尸的战斗力和改造后的猛男对比并不出色，甚至比之前遇到的小鬼要容易对付多了。要不是因為这幅骇人的模样让大家胆战心惊失去了战斗慾望，其实刚才原地留下就可以应对它们。</p>
<p>显然，许多其他的战士也发现了这一点，不一会儿，大多数的壮汉都围到了宇文术身边。他们眼中的恐惧消逝了不少，取而代之的是重拾的自信。蓝斯医生的表情依然冷峻，身上却是沾满了各种顏色的浆汁，想必是击杀壮尸时喷溅到自己身上的。他低声问道：”宇文，怎麼办？“</p>
<p>宇文术想了片刻，拿定了主意。他大声对著队员吆喝：”以这裡為原地，大家各自击杀周围的怪物，目的是肢解它们！不要走远了，我们再等半小时就向前撤退！“</p>
<p>”是！！“ 眾壮汉纷纷回应。那些壮尸倒是不怕死的，一波一波地冲上来，不过壮汉们在瞭解了如何对付敌人之后是越来越得心应手，不一会儿周围的壮尸便所剩无几。</p>
<p>半小时之后，宇文术明白不能再等了，还没回来的战士应该已经不幸遇难了。正好，这时已经快要破晓，东方的天空泛起了鱼肚白。也不知道这些壮尸到底是死是活，会不会再生，因此趁著白天必须儘快逃离此地，以免夜长梦多。他咬了咬牙，大声下达了指示：“全军向北撤退，注意留意后方敌情！”</p>
<p>这一次遭遇，队裡又是损失了八名壮汉。然而对比起当时那可怕的景象，这个牺牲已经是可喜可贺了。大概是因為多少习惯了如此残酷的行军，也可能是因為对死亡麻木了，壮汉们在这次遭遇之后庆倖自己活著的成份明显大过於对於队友遇难的哀悼。</p>
<p>宇文术一面带头走在对前方，一面对脑海中的一个画面一直耿耿於怀：当时，在一片黑暗中，他似乎看到远处有一头壮尸并没有移动。所有其他的壮尸都是一片一片向他涌来，但是黑暗中那一个模糊的身影似乎饶有兴致地看著。几乎感觉是，它在观察著什么有趣的事情。</p>
<p>这一幕，当时宇文术没有多想，现在回想起来让他毛骨悚然。那是谁？不，那是什么？</p>
<p>第十九章 预言</p>
<p>抵达雅典已经一整天了，所有人都高度紧张，提高著警惕。科学家们对这座著名的文明古城里收藏的各种文化宝藏感到十分兴奋，但是同时他们这一两个月以来的遭遇让他们不得不提心吊胆。</p>
<p>还好，雅典城中一阵寂静，白天如此，晚上亦是如此。周围的空气有种潮湿的海风味，显得十分自然。</p>
<p>克裡斯揉著太阳穴，整整一天的整理资料让他头昏脑涨。就在他刚想坐下来休息一会儿时，一个魁梧的科学家兴奋地跑了过来，递给他一块小小的菱形芯片，眉飞色舞地讲述著什么。</p>
<p>“少将，你不会相信我找到了什么！向东377米处有一座神像，保存十分完好！我怀疑占卜者的遗跡就在附近，我準备。。。”</p>
<p>克裡斯连忙制止住他，他明白，这些科学家现在就如同打了鸡血一般，会滔滔不竭讲下去的。他苦笑著说道：“好样的安德列夫，赶快继续去发掘古跡吧，咱们时间有限。”</p>
<p>名叫安德列夫的科学家立刻答应下来，转身离开了。克裡斯吐了口气，闭上了眼睛，把那块菱形芯片放到自己右侧的太阳穴上。他皱了皱眉眉头，开始备份，大量的数据瞬间涌进了他的意识当中。</p>
<p>克裡斯生下来便有一种奇异的能力。他如同一座超级灵敏的卫星接收器，能够準确无误地接收到那些就连最精细的仪器都无法侦探到的信号。这个功能让他的童年充满了痛苦，无时无刻不处於各种整耳欲聋的噪音之中，精神几度几乎崩溃。那时的他，焦躁，扭曲，悲愤，被折磨得不成人形。火星的孩子们被人工胚胎系统创造，在智能系统中成长，但是怎样的智能系统都不能理解这种超常的现象，更不能安抚这个与眾不同而饱经折磨的孩子。</p>
<p>然后有一天，邻居的大哥哥开门进来了，坐在了自己面前，一双大手轻轻捂住了自己的双耳，眼神温柔。额头靠著额头，克裡斯忽然觉得，那些声音刹那间不见了。</p>
<p>之后，他慢慢开始学会了过滤，学会了控制自己的接收能力。靠著这项特异功能，他追随邻居大哥哥的脚步进入了军中。</p>
<p>这次的任务当中，克裡斯的角色十分重要。地球的大气层已经被严重污染，外部的信息完全无法传进来，就连地球上彼此的信号交流都非常困难。好在有克裡斯，虽然外部的信号依然接受不到，但是靠著他敏锐的特异功能，只要有足够强力的信号发射器，他便可以接收到这个信息。由於大部队分成了两个小组行动，最后两边的协调工作就需要靠克裡斯的特异功能来完成。当然，手提式的信号发射器还是不够强力，但是只要宇文博士到达了洛阳的回程飞船处，便可以和克裡斯进行沟通了。克裡斯的另一个任务呢则是整理每次勘探获得的信息，将信息备份好几份，一份留给自己，一份交给专门的保管员，最后一份交给韩烈上将。</p>
<p>终於备份完成了，克裡斯重重地呼出一口气，起身开始往营地的另一边走去。</p>
<p>韩烈并不在自己的帐篷内，克裡斯不禁一愣。忽然，他注意到韩烈换洗的衣服不见了，难道是洗澡去了？</p>
<p>他们的营地旁边便是一系列的溶洞。在雅典已经逗留了一整天了，许多战士都乘此机会好好洗一次澡。经歷了之前或血性或骯脏的事件，他们身上早就沾满了汗水，血液，半人马的精液和自己的体液，早就需要好好洗一次澡了。</p>
<p>克裡斯原本想要回自己的帐篷等著，忽然童心顿起，决定去找韩烈。</p>
<p>溶洞的入口泻入片片的柔光，铺照在古铜色的肌肤上，那是一片温柔的诱惑。一块块饱满壮硕的肌肉在柔光中用力，放鬆，清澈的泉水顺著肌肉明显的线条流下。一两个月没有刮的鬍子已经借著水裡的反射给修理得整整齐齐，韩烈的身体如同一隻壮硕的诱惑之神，矗立在微波之中。</p>
<p>忽然，他的眼角余光看到了洞口边的灌木丛，丛中是一个熟悉的身影。隐约可以看到阳光般的金髮以及壮硕白皙的身躯。韩烈不禁嘴角微微翘起：这傢伙，每个早晨都那麼大胆地对自己动手动脚，醒来之后却是各种害羞。想到前几天克裡斯帮自己泄欲的事情，他不禁脸微微一红，然后决定要报答克裡斯一下。</p>
<p>韩烈从水中站了起来，假装什么都没看到一般转过了身来，好让克裡斯能大饱眼福。他那根又粗又长的肥大软屌如同一条巨龙一般脱水而出，在明镜般的水面上摇晃不止。韩烈旁若无人地开始碰触自己的私处，一双大手轻轻握住了自己下体的巨大软屌，开始温柔的抚摸揉搓起来。他的眉头轻轻地皱了起来，一双醉人的眼睛缓缓闭上，俊朗迷人的脸庞流露出享受而痛苦的表情。不一会儿，他两腿中间已是竖起一根青筋暴露的巨型肉柱，饱满的龟头光滑得闪闪发光，比拳头还粗的屌身散髮著无比诱人的光泽。</p>
<p>克裡斯感到一阵口乾舌燥，不禁缓缓将自己的右手伸进了军裤之中，握住了自己已然饱胀的肥硕阳具，缓缓爱抚了起来。他目不转睛地盯著眼前的盛宴，几乎忘了自己来的目的。</p>
<p>韩烈的左手变著花样上下揉搓著自己的粗大阳具，偶尔也不忘轻轻揉搓一下那一对如同橙子般硕大的雄卵。他的右手则是开始抚摸自己线条清晰的块块腹肌，向上移动到了那两块厚实饱胀的硕大胸肌。随著右手的移动，手臂上结实的大块肌肉跳动著，為画面更添色彩。上将的手指开始玩弄起自己的乳头，他眉头一皱，竟是轻轻地哼出了声来。这一声轻哼很自然，正是因為如此的自然所以竟是特别令人血脉膨胀！溶洞的四壁将他的哼唧扩大，迴响，融合成了一出声色并茂的淫剧。</p>
<p>克裡斯感到心中砰砰地跳动，咽了一口口水，然后小心地将左手伸向了身后插进了军裤里。这个健壮的金髮帅哥蹲在灌木丛裡，目不转睛地欣赏著挚友的肉体表演，两隻粗壮的手臂都插进了自己的裤子里不停缓缓蠕动著。右手爱抚著自己的粗大阳具，左手的三根手指则缓缓插进了自己因為情欲而完全绽放开来的阳穴里。</p>
<p>溶洞的水面上，韩烈的哼唧声越来越炽热，全身结块的肌肉开始越来越紧绷，散髮出致命的诱惑。他饱胀怒张的肥硕大屌几乎可以用狰狞来形容，饱满的大龟头上面已经流满了粘稠透明的淫液，马眼一张一合地吸引著目光。与其用淫荡来形容，更不如说是野性十足 &#8212; 他的一举一动都饱和著致命的雄性诱惑，如同一隻情欲饱满的公狼，一头兽性爆发的公牛，淫邪中充满了赤裸裸的力量。</p>
<p>克裡斯完全被征服了，他感觉到自己的胯间一阵阵的冲动，双眼竟然完全无法离开挚友的赤裸身躯。他帅气的脸开始阵阵扭曲，原本就迷离的碧蓝双眼此时更加的浑浊而混乱，被情欲给染成了灰蓝色。</p>
<p>“呃。。。呃嗯！！。。。哈。。。哈。。。。”</p>
<p>一声雄性呻吟在溶洞里迴响著，韩烈紧皱著眉头挺直了壮硕诱人的身体。他那狰狞的巨大阳具一阵猛烈的抽动，两颗巨大的雄卵更是抽搐起来，大张的马眼中瞬时喷涌出一股股乳白色的粘稠浆汁，竟是狂喷了二十几下才缓缓慢下来。上将咬紧了牙关，像是怕自己的呻吟声会引来围观的战士。大滩大滩的粘稠白浆被射到了他自己的肉壮躯体上，更有一股直接喷射到了那男人味十足的俊脸上，白花花的液体顺著丰厚性感的嘴唇流到了下巴的鬍鬚上。壮实健硕的胸肌上亦是喷满了白浆，如同无比淫靡的银河一般，缓缓滑过了他饱胀的乳头，浸湿了肌肉发达的腹部。</p>
<p>看到了这令人血脉膨胀的一幕，克裡斯再也受不了了。他立刻咬紧了自己的嘴唇不让自己出声，紧紧皱起了眉头。高潮即将来临，迫使他闭上双眼，然而他却不愿意遗失眼前的表演，反而拼命瞪大了那双漂亮温柔的眼睛。</p>
<p>接著，壮硕的少将臀部狠狠地跳动了起来，良久才缓缓平息。他的军裤前方被大片地浸湿，而军裤后方亦是渐渐被肉穴中喷射而出的淫浆给染成了一片湿布。克裡斯不敢太大声的喘气，迷离的眼神依然盯住了韩硕那被精液铺满的壮硕身体，不捨得移开。</p>
<p>韩烈喘了一阵气之后，再次泡进了水裡，将身上的精液洗去。克裡斯忽然觉得这样真浪费。洗好了之后，韩烈上将开始朝岸上走去，随意地穿上了军裤，赤裸著上身朝洞口走出来。</p>
<p>克裡斯这时才忽然意识过来，连忙将双手从军裤中抽出，站了起来。然而他的双手都沾满了自己的淫液，一时间慌了神，赶紧全部擦到了自己的裤子上。他手忙脚乱地找到了备份的芯片，一抬头，韩烈已经走到了他面前。</p>
<p>克裡斯立刻装作没事一般说道：“哦，你果然在这裡。诺，今天备份的芯片。”</p>
<p>韩烈也假装没事一般懒洋洋地伸手去接，忽然，两人都怔住了。</p>
<p>那块芯片原本放在克裡斯的裤兜里，现在上面已经沾满了粘稠的白浆。</p>
<p>两人皆是伸出双手僵在了原地，克裡斯更是恨不得打个地洞钻到地下去，尷尬异常。这时，韩烈忽然伸手将芯片接了过来，一副心不在焉的表情，仿佛没有看到似的。</p>
<p>克裡斯心中呼出一口气，正以為解脱了，装作没事一般準备离开，却看到韩烈注意到了自己前前后后完全被浸湿的军裤。他连忙打了个哈哈说道：“我在过来的路上掉水裡了。。。”</p>
<p>正说著，一片片粘稠的白浆顺著他粗壮的大腿流了下去，再从军靴的顶端溢了出来。克裡斯顿时语塞了，面红耳赤。</p>
<p>韩烈看到眼前这个金髮帅哥如此窘样，忽然感到很可爱，竟哈哈大笑了起来，伸出大手按到了克裡斯的脑袋上一阵乱摸：“你这傢伙。。。”</p>
<p>说完，他懒洋洋地转身朝营地走去。只剩下克裡斯呆呆地站在原地，哭笑不得。</p>
<p>安德列夫不敢相信自己的双眼：他竟然真的找到了占卜者神殿！</p>
<p>占卜者，古希腊的预言家，雅典的萨满。相传无论大小事件，雅典的居民都会向占卜者啟示。找到了占卜者神殿，这无疑是巨大的发现！</p>
<p>安德列夫立刻开始拿出仪器，搜集周围的一切资料，他的心裡兴奋不已。一个不小心，他就已经在神殿里待了一个多小时。</p>
<p>这个魁梧壮硕的科学家开始睏了起来，难道是因為太兴奋了，现在平静下来之后就觉得疲惫了?他揉了揉自己的眼睛，拍了拍脸颊，然后抖了抖身体準备继续工作。</p>
<p>就在这时，他猛地怔住了：他的眼前出现了一片蔚蓝色的烟，这片烟左右摇摆，渐渐居然汇聚成了人形！</p>
<p>不会吧，竟然会遇见幽灵？！但是转念一想，此地本身就是极其神秘的地点，整个希腊最可能出现幽灵的地方应该就是这裡了。</p>
<p>安德列夫不禁哑口无言，动也不敢动。他潜意识中觉得有些不对，自己比想像中要镇定很多，遇到幽灵的表现怎会如此平淡？不过话说回来，这一路他们也见过不少东西了，所以说不定习以為常了，安德列夫这样告诉自己。</p>
<p>“你。。。你是谁？” 壮硕的科学家听见自己小心地低声问道。</p>
<p>幽灵发出了一系列空洞而怪异的声音，似乎很遥远，却又近在耳边。声音从最初的不知所然到后来渐渐地成型，竟是一句人话 &#8212; 而且是安德列夫听得懂的语言！</p>
<p>“我。。。是你心底的魔障。。。”</p>
<p>安德列夫不禁觉得哭笑不得：这是什么电视剧般的对话啊？完全没有逻辑可言。他刚想要开口，忽然，那阵青烟刷地四散了开来。</p>
<p>壮汉突然感到自己的四肢被什么力量给紧紧抓住了，不禁心头一惊：不会吧，来真的？！他刚想要开口，忽然震惊地发现，自己身上的衣服不知什么时候居然被扒光了！那一身壮硕的肌肉暴露在神殿的微光之中，乍一看居然如同上好的雄体贡品！</p>
<p>一想到这裡，安德列夫立刻心中一阵战慄。他来不及细想，四肢上的力量猛地拉紧，这个壮硕的赤裸科学家竟然被强行扯成了大字形！</p>
<p>亦真亦幻的占卜者神殿当中，一个绑著马尾辫的魁梧壮汉赤裸裸地摆出大字型的体态。柔光从废墟的入口中照耀进来，一切显现得如此诡异，却又如此神圣。安德列夫似乎用第三人称看著自己的状态，顿时有种不祥的预感，不禁一声惊呼脱口而出。旁边再次发出诡异而遥远的声音，声音似乎说著：“这就是你想要的，这就是你想要的。。。”</p>
<p>那阵蓝烟忽然开始绕著安德列夫旋转，壮硕的科学家惊恐地看著它，不知道下一步是什么。突然，他感觉到自己健美的双臀之间猛地一阵胀痛，随之而来的是肠道内一阵强烈的快感，爽到他胯下的大粗屌立刻充血勃起！</p>
<p>“啊。。。啊！！！你。。。你要干什么！。。。啊。。。” 肉穴被大大地撑开让安德烈夫在胀痛之餘非常地享受，他眉头紧皱，眼神时而迷离时而惊恐，只能试图控制自己的意志。</p>
<p>“这就是你想要的，这就是你想要的。。。”</p>
<p>正当这个赤裸的壮汉被一阵蓝烟操得欲仙欲死时，可怕的事情发生了。他朦朧的双眼似乎看见一阵蓝烟在自己身体的前方聚集，然后忽然一下，这一股蓝烟竟然笔直地朝他的马眼钻去！</p>
<p>被干著屁眼的壮硕科学家，双腿之间那根粗大的鸡巴正愤怒而饱满地指著天花板，饱满的龟头顶端，透明的前列腺液大股大股被操了出来。然而此时，这一股蓝烟在他的眼皮子底下猛地钻进了他的马眼，竟是将那柔嫩的尿道口硬生生地撑大了几倍！</p>
<p>安德列夫不可思议地看著自己的马眼被撑裂，大股鲜血喷洒了出来，钻心的疼痛立刻传遍了他的全身！他不禁撕心裂肺地惨叫了起来。</p>
<p>“呃啊啊啊！！！我。。。我的马眼。。。求求你，不要。。。啊啊啊！！！尿洞要被插烂了！！！不要啊！！！”</p>
<p>但是他没有想到，这种尿道口被撑裂的痛苦远远还不算什么。在他身体后方，那股蓝烟依旧在狠力干著他的屁眼，很快这个壮硕的猛男科学家便已经被操得口水直流，咿咿呀呀地达到高潮 &#8212; 问题是，马眼被塞满了，他根本无法顺利喷射出精液！</p>
<p>壮汉时而凄厉时而淫荡的叫声在神殿中迴响，迴响。四十几分鐘之后，可怜的壮汉已经是第七次达到高潮了，然而他被塞满的马眼当中只有一丝丝漏网的精液如同高压水枪般飆射而出，绝大部份的精液被困在了那根粗大的鸡巴还有一对肥硕的卵蛋里面！</p>
<p>安德列夫的那根傲人阳具此时已经肿胀得几欲爆裂，两颗原本就硕大的肥卵更是扩大了好几倍，肿胀得如同柚子般大小，沉甸甸地将卵囊都快要拖拉到地面上！壮汉此时的惨叫声已经声嘶力竭，宛如狼哭鬼嚎。</p>
<p>”呃啊啊啊。。。不。。。老二。。。老二要炸了！！。。。老二。。。老二要被弄坏了啊！！！啊。。。卵蛋好痛。。。好涨。。。放了我。。。呃啊啊。。。“</p>
<p>他的脸上，口水鼻涕和泪水早已混杂在了一起。深绿色的瞳孔痛苦地颤抖著，眼中充满了绝望。</p>
<p>离集合的时间已经有十分鐘了，克裡斯皱起了眉头，安德列夫还没回来。难道又出了什么事情？真是见鬼。</p>
<p>克裡斯想了想，还是先告诉韩烈吧。想起几个小时前的尷尬处境，他又止不住地一阵头皮发麻。振作点克裡斯，你是个少将，现在队员的生命有危险，他这样告诉自己，然后朝韩烈走去。</p>
<p>“哥，安德列夫还没归队。他刚才在我这裡放下资料后，可能又去勘探去了。”</p>
<p>韩烈转过头来，稍稍皱了皱眉眉头。</p>
<p>“安德列夫，那个考古学家？他说过去哪裡了吗？”</p>
<p>“他说在三百多米以外的一个地方，应该不远。他说是找到了占卜者神殿了。”</p>
<p>韩烈点了点头，拍了拍克裡斯的肩膀，说道：”知道了，我带两个人去看看。“</p>
<p>克裡斯刚想开口说一起去，韩烈又转过头来脸色严肃地说：”半个小时后如果我还没回来，你带上一个分队来支援。要是情况紧急，直接带兵撤走。“</p>
<p>克裡斯怔了一怔，半响后回答：”是，上将。“</p>
<p>占卜者神殿并不是很难找。一进入废墟，韩烈便可以听见安德列夫的惨叫声，不由地眉头一皱，提高了警惕，吩咐后面的人小心，然后以战斗姿势前进。</p>
<p>一转角就是正殿了，然而眼前的景象让眾人皆是一怔。</p>
<p>只见一个壮硕的肌肉汉子赤裸裸地岔开双腿站在正殿的正中央，向后翘起了自己浑圆壮硕的大屁股。他的左手从身后伸到了自己的臀间，竟是将整个拳头塞进了自己的屁眼里！不仅如此，这个肌肉汉子的左手握拳，毫无怜惜地一下下捶进自己屁眼！那被蹂躪了快两个小时的肉穴明明已经血跡斑斑淫液狂流，肌肉汉子竟然一点约束都没有。</p>
<p>更加令人齿寒的是，这个壮汉的右手食指竟然整根插进了自己血跡斑斑的马眼中！那根粗大的鸡巴已经肿胀得快要爆炸，胯下的一对肥卵更是已经膨胀得快要崩坏！</p>
<p>而正是这样惨烈的景象，这个壮汉居然还正在撕心裂肺地叫著：”不要啊！！。。。啊。。。老二要坏了！。。。。“ 似乎对自己做这些事情的是某其他的人或东西。</p>
<p>看到了这个景象，不仅韩烈怔住了，随性所有人都非常疑惑。这他妈到底怎麼回事啊？！中邪了？难道对付了巨型石像和半人马之后现在他们得对付幽灵？！</p>
<p>忽然，随行的一个医生反应了过来：他闻到了一股香气。他立刻惊恐地转头，对著韩烈耳边说道：”罌粟和大麻！“</p>
<p>韩烈猛地一怔，立刻吩咐旁边的人先出去，留下了医生和自己。他皱著眉头，俯身冲劲了神殿正厅就要扶安德列夫起来。</p>
<p>”上将，先把他手指从尿道中拔出来！不然生殖器会炸裂的！“ 医生在后面焦虑地喊著。</p>
<p>韩烈冲到了安德列夫的身前，右手猛地一把握住了安德列夫那根肿胀的异常肥大的巨屌，左手则抓住了安德列夫的手，开始缓缓往外拔。他咬著牙，必须慢慢来，他怕拔动得太快了这个傢伙的马眼会炸开。</p>
<p>安德列夫迷离著双眼，表情十分痛苦。然而他的食指终於是顺利从马眼中被拔出来了。刹那间，这个壮汉颤声嘶吼了起来，全身猛烈地抽搐著，大量的乳白色精液直接从被撑大的马眼中喷涌出来，全数喷到了韩烈的身上，沾满了上将的全身！这次喷射延续了长达三分鐘，最终壮硕的猛男科学家眼睛一翻，昏了过去，赤裸裸地倒在了韩烈的身上。</p>
<p>安德列夫花了三天的时间，最终是恢復过来了。他这次的遭遇倒是让他瞭解到了千年以来占卜神殿的秘密：那些所谓的神跡和奇跡，原来只是毒品和药物在作祟。然而这些毒品和药物如何能在地球灭亡百年之后还依然存在呢？也许这个秘密就只能永远作為秘密了。有了这次经验之后，安德列夫是打死也不靠近那座神殿了。</p>
<p>第二十章 太极（一）</p>
<p>连续日日夜夜的行军，队员们都已经累得不行了。还好，他们脚程非常快，眼看便已经到了武当山脚下。那群腐烂壮尸没有跟来，或许是速度比他们慢，或许是他们有别的目的，又或许是上次的一战真的对它们造成了重创。</p>
<p>宇文博士知道壮汉们都已经累得一塌糊涂了。进入了武当山的山脚，正好已经是半夜了，他直接下令让眾人休息。不到半个小时，整个营地已是鼾声一片。</p>
<p>第二天早上，宇文术很早便醒来了。多年养成的习惯，就算前几天累得一塌糊涂也改变不了。他从胯下的庞大阳具上摘下了套子，将里面自己的精液咕嚕咕嚕地吞了下去，草草穿上了军裤带上了眼镜，打著赤膊便走出了帐篷。</p>
<p>东方的天空才微微亮，阵营里面的壮汉明显还都在呼呼大睡。让他们多休息一下吧，宇文术想著，然后决定去旁边的小溪洗一下澡。他身上沾满了污渍和血跡，味道连自己都快受不了了，也是应该清理一下了。</p>
<p>溪水不深，清凉的清流淹没宇文术健壮的大腿中部，溪流冲击的感觉令他心旷神怡。他蹲了下来，将自己壮硕的躯体尽可能地浸入到溪水里面，双手开始搓洗起了身上的污渍。</p>
<p>这时，他的眼角余光猛地发现了溪边的树丛中躲藏著一个人！宇文术立刻警觉起来，全身硕大的肌肉开始紧绷，随时準备跳出水面。现在不是时候，如果自己现在起身，对方一定会逃走，这麼远的距离他没有把握能够追到并抓住敌人。</p>
<p>没想到，对方竟然先有了动作。这个神秘人开始躡手躡脚的移动，当然被宇文术看在了眼裡。忽然，神秘人在最接近溪边的地方猛地跳了出来，手中拿著一架非常古老的步枪，直接朝著宇文术开火！</p>
<p>宇文术早有準备，猛地起身，迅猛地几步跨到了岸边，躲过了枪击也接近了敌人。他一招翻天双风将敌人手中的步枪打落在地，接著怒目朝著对方瞪去，双手作势便要直取敌人的颈项。</p>
<p>就在这时，他不禁愣住了。</p>
<p>站在他的面前时一个花容月貌的年轻少女。一头秀髮简单地盘在脑后，却掩盖不了那美艳动人的姣好面容；虽然全身被朴素而略显破烂骯脏的麻布衣物包裹著，那青春而凹凸有致的身材依然在布料下一目了然。美貌少女身材修长，却还是比眼前的壮汉矮了快两个头，和宇文术站在一起显得非常的娇小。</p>
<p>少女的一双明亮灵眸惊讶地盯著宇文术英俊的脸庞，眼神中带著些许恐惧，但是更多的是诧异。而宇文术呢，呆呆地站在原地，蓄势待发的右手停在半空中，离少女的脖子仅有几寸之远。他闻到了少女身上散髮出的淡淡体香，脑中嗡地一声空白，体内的雄性荷尔蒙一阵蠢蠢欲动，堂堂博士居然在这麼关键的关头下体出现了生理反应！</p>
<p>少女的目光自然而然地向下移动，动人的脸庞忽然刷地涨红了，一声惊叫，捂住脸转过了头去。这一声惊叫让宇文术顿时反应了过来：自己依然全身赤裸，而且那根粗大的阳具竟然此时还不争气地开始充血了！他亦是一阵窘迫，连忙退后了几步，焦急地四处观望 &#8212; 好在自己的军裤离这裡并不远，他一个箭步窜了过去，两三下穿上了裤子，然后迅速跨了回来。</p>
<p>少女依然不敢回头，背对著宇文术涨红著脸用银铃般悦耳的声音略带惶恐地质问：”你。。。你是谁？！“</p>
<p>宇文术不禁一怔。这个少女说的是汉语官话，好在她遇上的是自己。他回过神来，连忙清了清自己的喉咙，正色道：”这话应该是我问你吧，为什么朝我开枪？“</p>
<p>实际上宇文术心中的问题有一大堆，不过他决定从这个问题问起而已。百年之间，地球的大气层產生了很大的变化，许多合金暴露在空气底下很快就会生銹或是变质。这就是为什么队伍里的壮汉们都没有携带枪支 &#8212; 不是不想带，是带不了。而这个少女刚才使用的步枪，款式如此古老，居然还能顺利开火！说道这个少女，这一两个月的经歷让宇文术实在不能再相信地球上的人类了，就算是现在他也暗中握紧了拳头，随时準备出击。</p>
<p>“我。。。我以為你是僵尸，块头都那麼大。。。” 少女有些惊慌又有些委屈地说道。</p>
<p>宇文术又是一愣。看来这裡的人也接触过他们几天前遇到的那种腐烂壮尸！这个线索不能错过！</p>
<p>“你见过那些僵尸？他们到底是什么？是死是活，怎麼对付？” 壮汉的眉头紧皱，语气不禁有些急促。</p>
<p>少女转过头来，正好迎上宇文术犀利的目光，又是一阵脸红，连忙把头又转了回去，语气中却充满了倔强：”怎麼对付，就开枪打死呀！打中心臟死不了，打中脑袋死不了，只能乱枪打烂了就动不了了。“</p>
<p>这和壮汉们之前总结的结果一致，却也没有更多的信息，宇文术有些小小的失望。他依然对眼前的少女抱有怀疑，但是毕竟自己是有恃无恐，不妨友善一点。想到刚才在这个花季少女面前失态，未免有些不好意思。於是他把语气放得温柔了一些，说道：”我叫宇文术，带领了一队人从火星来地球勘探。之前不好意思。“</p>
<p>少女诧异地回头，漂亮的一双美目瞪得老大，大概听到别人说”从火星来“总是这幅表情吧。宇文术怔了怔，以為少女不知道火星是什么，又要开口解释：”火星就是天上的一颗星星，我们从那颗星星。。。“</p>
<p>”我知道火星是哪儿，当我是文盲吗。“ 少女忽然开口了，语气中稍带不快，倒是让宇文术又是一愣。半响后，少女不敢直视宇文术，但是轻轻地开口了：”我叫唐语然。“</p>
<p>从唐语然那裡瞭解到，原来中原土地上逃过百年前大灾难的人群还不少。人们渐渐聚集在了大城市，尤其以洛阳，南京，以及成都最為集中，各有千餘人。绝大部份的知识和设备都遗失了，虽然人们隐隐约约还是记得一些近代歷史，但是三四代人之后已经遗忘得差不多了。</p>
<p>唐语然之所以知道火星在哪裡，是因為她并不是这些大城市里的人。她是四川唐门的大小姐，千餘年来她们家族一直神秘地隐居於世，亦是靠著秘传的药方和机关躲过了大灾难的毁灭打击。由於这个经歷，唐门的门人对於近代的歷史，包括人类移居火星的过程，都比其他人瞭解得多很多。</p>
<p>东方泛起了鱼肚白，宇文术明白战士们还在睡觉，他还有两个小时的时间。他并不想让战士们发现这个少女，避免引起不必要的恐慌和猜疑。</p>
<p>宇文术接著问到唐语然枪支的问题，然而少女眼中闪烁著一股警惕，粉嫩的小嘴一嘟，不说话了。宇文术无奈，明白对方同样对他们的来歷有所猜疑，於是简短地将这次的任务连带上火星的近况描述给了唐语然。这个少女假装心不在焉地听著，然而眼神中闪耀出来的好奇和新鲜曝露在宇文术敏锐的观察中。</p>
<p>然后，宇文术再次问起了枪支的问题。唐语然犹豫了一下，说出了秘密。</p>
<p>秘密在於往枪支上涂抹草药油，也在於对於枪支的选择。某些合金在涂抹了草药油之后可以大幅度减缓变质，当然也不是所有合金。这原本是唐门作為暗器和毒药名家的专有知识，不过为了人们的生计唐门很早就把这项技术传给了成都洛阳和南京的人们，好让大家能够打猎為生。</p>
<p>宇文术听得饶有兴致，他的学术精神被勾起来了。但是还有更加重要的问题要问。比如说，为什么唐门大小姐会出现在武当山脚下？</p>
<p>对於这个问题，唐语然忽然寂静了下来，把脸转开了，良久不回答。宇文术有些尷尬，怕是这个问题牵扯到了她的个人隐私，但是自己不问也不行，只能窘迫地坐著。</p>
<p>好几分鐘后，美貌的少女轻描淡写地讲述了此事的来由。</p>
<p>一个月前，某个神秘的飞行物从天上坠下，砸进了洛阳的一座千年古墓。由於每隔十几年就会从天上坠落一块巨石，然后又在几天之后腾空飞走，人们对这个感觉很诡异的事情习以為常。洛阳的人们简单地搜查了一番，在表面没找到东西，自然就不了了之。</p>
<p>然而几天之后，一到夜晚便有洛阳人惨死的噩耗，死状和死因都很淫邪。大家开始惶恐，却不明就裡，直到有人目睹到古墓中爬出了壮硕而噁心的僵尸。</p>
<p>那时為时已晚，洛阳一半人的人都被残忍屠杀。剩餘的人逃到了武当山，靠著山路险恶容易防守，以及武当山千年前部下的祛邪阵，得以活命。</p>
<p>没想到，这些僵尸将洛阳的人们赶尽杀绝之后，攻不上武当山，便转向向成都袭去。没人知道它们怎麼会知道路线，甚至它们怎麼能知道成都有活人，反正几天之后他们便攻到了成都。成都的人们借著青羊宫青城山等佛道圣地勉强抵御著，然而还是死伤惨重。</p>
<p>几天后，有一批僵尸竟然攻上了唐家堡。</p>
<p>要知道，唐家堡地处非常隐秘的深山之中，没有唐门门人带路是不可能找到的。这个隐秘的位置让他们在千年来都不被世人发现，却居然被一群看似无脑的僵尸给找到了！不仅如此，唐家堡机关重重，要经过唐家堡的机关难度比少林十八铜人阵还要更上一层楼。但是这群僵尸居然顺利通过了这些机关！</p>
<p>唐门独门的暗器和毒药对於这些僵尸来说完全不起作用。说白了，对於这些不死不活的怪物来说，一个大刀阔斧的屠夫比一个一流暗器高手要可怕多了。於是唐家堡在牺牲了眾多门人之后，只能放弃千年的堡垒逃离。唐老太太和唐堡主率领死士死守唐家堡，但是喝令唐语然等骨肉亲人逃出去，以求延续唐门香火。一部份的唐门门人加入了成都的阵线，另一部份逃向了尚未受到僵尸威胁的南京。只有唐语然决定隻身前往武当山，试图以武当山為据点，试图深入调查洛阳的那座古墓，那个万恶的根源。</p>
<p>事实上，唐语然来到这裡也才几天而已，刚和武当山的人们混了个脸熟。早上她下山打水，在朦朧的晨曦中发现了溪流中的宇文术，以為是僵尸来袭，於是朝他开火了。</p>
<p>宇文术听完了少女的讲述，自是感到同情。他伸出手来想要拍拍少女的肩膀，忽然意识到部队里面男人之间的举动并不适用于现在这个场合，连忙尷尬地把手伸了回来，也不知道怎麼安慰这个坚强却脆弱的美丽少女。半响后，他打了个哈哈，然后问了问唐语然，什麼时候上山拜访武当山的人们比较合适。</p>
<p>唐语然忽然脸色郑重起来，扭头盯著宇文术看了半天。</p>
<p>她悠悠地说道，武当山上的那些洛阳人，很多已经被僵尸吓得疑神疑鬼。最好不要上山，更是不要被他们看到，绕道而行比较好。</p>
<p>和唐语然道别后，宇文术回到了营地。不知不觉聊得有点久，营地的壮汉都起床了。回到了自己的帐篷，宇文术看见蓝斯医生等几个队中的领导人物焦急地在他帐篷前来回渡步，看到他回来了眾人皆是一怔，然后大鬆了一口气。蓝斯更是脸色铁青地直接开骂。</p>
<p>”你去哪儿鬼混了宇文？我们以為你出什么事了！你要是出事了，战士们岂不是全部要困死在这裡？！“</p>
<p>宇文术感到一阵内疚，连忙微笑地跟所有人连连道歉。</p>
<p>他吩咐眾人再休息一阵子，吃点东西，然后一个小时后出发。然而他很快意识到，好几个战士因為起床之后没听到宇文博士的号令，以為可以鬆懈一下，有的去溪边洗澡了有的外出溜达了，还没回来。</p>
<p>这时宇文术突然联想起了唐语然向他做出的警告，顿时心中出现一阵阵不祥的预感。还好，他们营地设在丛林里面一个较為隐秘的地方，短时间内应该不会被发现。他当即下令让所有人原地休息，不要乱跑，决定等到那几个壮汉归队后再出发。</p>
<p>这一等，便等到了晚上。</p>
<p>夜色降临，丛林里面一片漆黑。宇文术吩咐眾人不要起篝火，也不要用照明灯，壮汉们都不知所以，但是宇文博士吩咐的总是没错，於是都照做了。事到如今，也只能等到明天早上再出发，在周围寻找一下那几个失踪的壮汉。</p>
<p>忽然，宇文术听到背后的草丛中有声响。他立刻警戒了起来，暗暗运气，仔细地听著这个声音。这个声音走到了他的背后，突然开始展开了动作 &#8212; 然而宇文术已经有所準备，在黑暗中听风辨位，左臂猛震，一招泰山压顶狠狠击中了目标！对方惨叫一声，手中的枪支应声而落，整个人都被击倒在了地上挣扎不已。</p>
<p>就在这时，几声枪响，黑暗中忽然亮起了一片火光。</p>
<p>营地的正中心，一个穿著破烂邋遢而身形瘦小的中年男子高举著火把，恶狠狠地盯著宇文术。火光照射出周围的情况：几十个村民装扮的男人，或颤抖或不安地举著枪瞄準著每一个比他们高出一个头的肌肉壮汉。好几个壮汉更是中枪受伤，倒在一片血泊中，痛苦地呻吟著。</p>
<p>宇文术一皱眉头，立刻高声对战士们喊话：”不要反抗，举起双手，他们有枪。“</p>
<p>第二十一章 太极（二）</p>
<p>一群壮汉被浸过药草的牢实麻绳绑住了手脚，踉蹌地被比他们矮上一两个头的男人推让著上了山，其中好几个更是血跡斑斑，一瘸一拐地，时不时由於伤口疼痛而发出呻吟。</p>
<p>走了差不多一个小时，他们终於来到了一座座连接著的庙宇前面。这些道观庄严而堂皇，并没有被时间给压垮，然而多年缺乏完整的修復和打扫还是让它们上下掛满了青藤，好几处的瓦块已经破碎不堪。</p>
<p>庙宇前方的广场上有一片篝火，篝火旁围满了人。人声嘈杂，见到这几十个壮汉被押了回来皆是惊讶不安地看著他们，和身边的其他人窃窃私语。他们的眼神中充满了恐惧和敌意，女人们下意识地将仅有的几个玩耍著的小孩拉过去身边，人群警惕地向后倒退。</p>
<p>宇文术看到这裡，心里忽然凉凉的。明明同是人类，这些村民在看自己和队员的时候眼中却没有丝毫的牵连，该说是被环境所迫还是人性如此呢。</p>
<p>道观里面的人听到了声响，亦是伸出头来一探究竟。宇文术一面被押著前进，一面草草地估算了一下：武当山上大概有一百来人，男人多於女人，大人多於小孩。</p>
<p>在篝火的另一端，好几个人争执著什么。定睛一看，一个美貌的妙龄少女涨红著脸和一个精瘦的老者毫不相让地争吵著。宇文术一怔，那不是唐语然吗？他心中忽然闪过一个想法，难道是唐语然洩露了他们的行踪？这些村民的阻击很有纪律，绝对不是顺便探山的时候偶然发现他们的，更何况魔物当道，深夜中怎会有人胆敢在一片黑暗中连火把也不点就下山探山？很明显他们事先知道了壮汉队伍的存在，也知道了营地的位置。</p>
<p>转念一想，唐语然在溪边就和自己分手了，而自己可以确信没有被她跟踪。她又怎麼会知道营地的位置呢？</p>
<p>不一会儿，一队被推嚷著的壮汉经过了争执的人群，距离较近，宇文术可以听到他们的对话。</p>
<p>“。。。不是不报，时候未到！我什么时候说过不為他们报仇了？！” 唐语然的语气非常气愤。</p>
<p>“那就是了！既然要报仇那还等什么！” 老者苍老而极具威慑的声音打断了少女的说话。</p>
<p>“但是这些是活生生的人呀！我们根本没有证据说他们和僵尸有关，更何况。。。”</p>
<p>”不和僵尸有关那他们为什么一个个比僵尸的块头还大？！不和僵尸有关那他们从哪裡突然冒出来的？！难道真信他们信口开河，从天上蹦下来的？笑话！“ 老者的声音直接压过了唐语然。</p>
<p>”我跟你说过多少次了，我不能确定他们是不是撒谎，但是天上确实是有人的！一百年前有人去了天上，现在。。。“ 唐语然的语气中有明显的焦急。</p>
<p>“你就继续造谣吧！还飞去了天上。。。有人能飞去天上吗？谁飞给我看看？！“ 老者吹鬍子瞪眼地怒吼著，少女急得眼泪在眼眶中打转，张了张嘴却什么也说不出来。</p>
<p>老者并没有停止呵斥，反而脸色一狠，眼中几乎蹦出火花来：”你到底存何居心？为什么要替这些怪物求情？！洛阳城中几百条人命难道就这样算了吗？你的良心被狗吃了吗？！“</p>
<p>少女听到这裡，眼神中的愤恨显露无疑，泪珠直接从眼眶中掉了下来，滑过了晶莹透亮的脸颊：”康先生，我敬你是长者给你面子，你不要得寸进尺！我唐门多少条人命被那些天杀的僵尸夺走了，不要以為只有你们洛阳人有血仇，不要以為有血仇就可以為所欲為！“</p>
<p>老者的脸跳动了几下，冷笑了两声，阴森森地说：”想拿你唐家大小姐的身份来压我？我告诉你女娃娃，你唐门已经没人了，你爹你姥姥不能替你撑腰了，你乘早摆好自己的位置吧！到了我武当山，就没有你说话的份！“</p>
<p>唐语然紧紧地咬住了自己的朱唇，狠狠盯著眼前的老者。良久，她恶狠狠地转身朝一旁的道观走去。老者说中了她的痛处，唐门现在家难当前，已经失去了以往的地位。她心中的怒火难消，对於人们的偏执又是愤恨又是无奈，身為才到几天的外人她根本没有任何办法改变局面。</p>
<p>美貌的少女一回头，目光和宇文术正好对上，不禁一怔。几秒后，她的眼神茫然又失落地移开了，急匆匆地离开了广场。</p>
<p>宇文术的心裡暗暗叹息。也是奇怪，他自己的手脚被捆绑著，生死未卜，心中却是同情起了唐语然的遭遇。一个年纪轻轻的女孩子，家中遭遇巨变不说，更要扛起重担，现在又身处看似安全却危机四伏毫无话语权的人群里。</p>
<p>走著走著，一群壮汉被带到了旁边的一个被铁皮包围住的怪异建筑旁边。宇文术在上面看到了八卦的符号，想必是属於上古时代的某种特製建筑。可能是炼丹室，可能是监禁所，也可能是紧急避难的密室。押他们的男人在后面恶狠狠地示意让他们进去，壮汉们别无他法，只有一个个一瘸一拐地走了进去。</p>
<p>门”砰“地一声关上了，壮汉们处於一片黑暗之中，心中皆是忐忑不已。</p>
<p>没过两个小时，监狱的门被打开了，拿著枪支走进来的几个男人谨慎而又兇狠地逼著最靠近门的两个壮汉跟他们出去。两个猛男的眼中充满的惊恐，但是看著黑乎乎的枪口，也是别无他法，只能跟著他们走出去。</p>
<p>门被锁上了，宇文术挣扎著站起来，贴近了铁门的门缝，试图要看看外面发生什么。</p>
<p>一看到眼前的景象，宇文术被震惊了。</p>
<p>围著篝火，村民们搭起了好几个高架。高架的上面，赫然吊著几具肌肉壮硕的猛男尸首！壮尸皆被捆绑住了手脚，全身被扒光，露出了健硕肌体上大片大片被抽打刺伤的伤痕，想必咽气之前定是被百般折磨。这几个壮汉便是早上离开营地就再也没有回来的战士们。</p>
<p>有一两个壮汉很明显再吊上高架之前便已经死了，他们肌肉结实的腹部被刨开，内臟和肠子血淋淋地刮落了下来，从血液凝结的程度来看已经死去多时。另外两三个壮汉则是被活活吊死的，他们的双眼翻白，舌头吐了出来，眼泪口水和鼻涕已经凝结在了痛苦扭曲的脸上。男人如果被吊死，有很大的几率会由於血液流向下半身而导致阳具勃起，这两三个可怜的壮汉便是如此。他们粗大肥硕的巨屌均是肿胀饱满，在了无生息的壮尸上发现一根根硕大勃起的阳具，这个景象诡异可怕而又淫靡。更夸张的是，其中一个壮汉很可能因為临死前的挣扎而过度摩擦到了自己的下体，整个下半身都沾满了自己已经乾涸的精液。试想一下垂死挣扎的裸体猛男突然痛苦地抽搐起了臀部，扑哧扑哧地在眾目睽睽下射精，很难说他算是幸运还是不幸。不幸，是因為死前还要当众出丑。而幸运，则是因為至少死前最后的一刻是充满了快感的。</p>
<p>高架的旁边，一个长相猥琐的瘦小男子正大义鼎然地指著这些壮汉的尸首说著什么。</p>
<p>”这就是这些罪人的下场！这些人残忍地杀害了我们的至亲，现在他们更是来到了武当山脚下，想要加害于我们！看看他们这幅骯脏的德行，临死前还一个个忘不了耍流氓，这就是他们的本性毕露！看看这个贼人，他不禁骯脏而且下贱，不仅残忍而且淫荡！将死之人居然只想著让自己再爽一次，实在是死不足惜，该当千刀万剐！“</p>
<p>这个瘦小的男人成功地调动起了群眾的情绪，人群中一片片叫嚣声和怒吼声，人们甩著拳头扯著嗓子加好著，辱駡著。离高架比较近的人群甚至纷纷向壮汉的尸体吐口水。</p>
<p>瘦小的男人顺势推舟，走上了高架，指著壮汉尸首上一根根粗大异常的挺拔阳具继续对著群眾呐喊：”就是这些罪恶的淫物！他们用这一根根狠毒的毒肉插穿了我们至亲的身体！此货不能留，死了也不能让他们当男人，去了黄泉也不能让他们继续祸害阴朝地府的冤魂！“</p>
<p>他说到最激动的时刻，忽然从腰间抽出一把砍刀，猛地朝那一根根粗大挺拔的壮尸阳具连连砍去！顿时，几根肥硕的巨屌当众被斩断落地，壮尸襠部顿时血流成河。而高架下方的百来余群眾则是顿时欢呼了起来，如同邪教徒一般疯狂。</p>
<p>两个被押出去的壮汉亦是看到了这一幕，开始惊恐地嚎叫挣扎了起来。他们的力气当然比旁边那些男人要大，竟是成功将他们给撞倒，一脚踢开了他们手中的枪支，拔腿便想要逃命。</p>
<p>然而此时，其中一个壮汉忽然瞪圆了双眼，全身僵住了，表情难以置信而痛苦异常。他岔开的双腿中间，赫然插著一把鬼头刀！军裤里面，鬼头刀的一半已经深深没入了他的壮硕肌体，他的一颗卵蛋被劈成了两瓣，那根肥硕的软屌更是活活被插断。鲜血开始缓缓地染红他的军裤下方，从襠部一直延伸到了腿脚。</p>
<p>那把鬼头刀忽然被拔了出来，壮汉顿时眼中佈满了血丝，浑圆健美的臀部随著鬼头刀的拔出猛地向后狠狠一撅，大量的血水混杂这他的卵汁和精液从军裤正中央的破洞中喷涌而出。壮汉全身颤抖著，难以置信地死死盯住远方的天空，半响之后终於摔倒在了自己的血泊中惨死当场。</p>
<p>壮汉倒下后，站在他身后的兇手露出了真面目：竟是一个十岁左右的男孩！男孩得意地笑著，笑容很天真，嘴角却沾上了壮汉襠部喷溅出来的一大片鲜血。</p>
<p>另一个壮汉惊恐地看著同伴的私处被大刀插入而惨死，连叫都叫不出声，只是踉蹌地一步步后退，最后扑通一声倒在地上。等他反应过来连滚带爬地想要爬起来逃跑时，已经晚了。</p>
<p>周围数十个群眾围了上来，一个个面目狰狞，眼神中写满了仇恨和嗜血。他们抓住了挣扎嚎叫的壮汉，挥舞著各自手上的的菜刀，髮簪，铁楸，或是剪刀，一下下狠命插入了壮汉的襠部。插进入了，拔出来。插进去了，再拔出来。他们的仇恨和恐惧都被集中在了这个部位上，因為洛阳的人们便是一个个被僵尸的下体活活插传了胃或是子宫惨死的。</p>
<p>壮汉的惨叫声很快便寂静了下来，十几分鐘后群眾终於是洩恨了，渐渐散去。人群消逝后，一个死不瞑目的壮汉尸体岔开著壮硕的双腿躺在一片血泊中，军裤的襠部被利器反復的袭击给撕碎开，露出了下体那一片血肉模糊的肉酱。</p>
<p>监狱里的壮汉们听到了外面的声音，皆是吓得脸色发白，嘴唇发紫。宇文术更是看得目瞪口呆，一时间，恐惧，愤怒，无奈，一起涌上了他的心头。想必那几个早上离开营地的壮汉在被抓获之后百般折磨，洩露了营地的行踪，但是却依然逃不过如此血腥的命运。刹那间，他忽然觉得这次经歷中遇到过的任何怪物其实都不足畏惧：当人类疯狂起来时，才是怪物中的怪物。</p>
<p>唐语然一个人坐在溪边发呆，捲起了裤腿的白皙双足若无其事地轻轻拍打著溪水。打个水已经打了快两个小时。</p>
<p>太阳已经从东方升起，昨天这个时候，她撞见了一个全身赤裸的男人。那个男人有著漂亮而温柔的双眼，眼神清澈而绵长。那个男人有著俊美的面容，犹如唐家堡的藏书中描述到的再世潘安。那个男人的嘴唇厚薄适中，在说话的时候嘴角微微上翘，有种孩童般的无邪。那个男人要比自己高两个头，全身满满是疙瘩肉，强壮如牛。那个男人看到自己的时候怔住了，而且起了生理反应。那个男人的下面。。。实在太大了，大得另她害怕，不过这另当别论。那个男人谈吐得体，经歷非凡。那个男人心思慎密，為人正直，却也对人非常温柔。那个男人和自己眼神接对的时候仿佛不用言语就可以看透自己的心思，然后用他温柔的眼神肯定地说著”没关係的，我懂，我都接受“。大概是自己少女情怀犯花痴了吧，但是若是一切只是幻想，自己何必如此心神不寧？</p>
<p>女子到16岁就得出嫁，百年来由於人类需要繁衍下去，必须得维持这个规矩。唐家堡亦是如此。她作為唐家大小姐，必须以身作则，14岁便开始替自己物色将来的丈夫。然而大部份的男人她实在不愿意将就，而各方面都看得顺眼的男人呢，早就被其他待嫁的姑娘们虏获了，她也不便插足。当时她想，实在不行那到时候再说，自己搞不定那就只能交给老天爷了。</p>
<p>她想到以后可能会嫁给一个自己并不能立刻接受的男人，少女芳心当中多少有些失落。但是这个年代不是可以纵容儿女情长的年代，自己的身份也不容许有太多的娇蛮。她也相信，就算嫁给一个自己不能接受的男人，至少能开始繁衍下一代，為人类的延续做出了一点贡献，也為唐家堡的香火做出一点贡献。在这个灾难后的世界里，谁也不知道能活多久，早一点生子自然是最安全的选择。</p>
<p>她还想到，人嘛，总是能适应的，只要自己不要太固执。如果不能一见钟情，那麼日久生情也是不错的。虽然感情之间有些微妙的变化，却又同时存在著诸多的相似之处，不能做情人的人可以做朋友做家人，而日子久了必然会有些曖昧有些感动。和这样的人过一辈子，彼此扶持，生儿育女，也是不错了。</p>
<p>然而，一切的一切，前提是一直没有遇上那个让她心跳不已的人。如果遇上了呢？她没想过这个问题。因為她一直不用去想这个问题，以她的条件，以这个灾难后世界的生存法则，她哪用担心这个啊。</p>
<p>但是她万万想不到，自己会遇到一个天外来客，这个天外来客还被洛阳人抓了起来命在旦夕。天外来客想什么，她只能猜。天外来客的做事方式，喜欢的人，一切的一切，她只能猜。天外来客短暂的停留之后会离开，亦或者根本逃不出这次浩劫，无论怎样都没有未来。要强求吗？要使出各种手段牺牲眾多信念来换取这一个愿望吗？就算牺牲了许多许多，足够成功换取这个愿望吗？如果成功换取了这个愿望，这真的是自己想要的吗？</p>
<p>她是一个性情中人，但是理智信念和成长环境让她不是一个可以破罐破摔的人，她的身份和肩上的重任让她无法令為玉碎不為瓦全。这些重任在唐门剧变之后更加深刻，她在骑著马泪眼朦朧地告别祖母离开唐家堡时便发誓，一切以大局為重。她肩负除了自己以外眾多自己所爱之人的愿望，所以此刻的唐语然思绪纷飞，混乱中有一种寧静的哀伤。</p>
<p>丛林深处，一个全身赤裸的壮硕少年跪在地上，双手被牢实的麻绳给捆在了背后，身上血跡斑斑，好几处地方已经皮开肉绽。在他面前站著一个瘦小而脸色猥琐的中年男子，男子的双手抓住了壮硕少年的棕色捲髮。说是少年，但是其实这个猛男站立起来比面前的瘦小男人要高上两个头，而身体的健壮程度更是惊人。就是这麼一个肌肉猛男，却是毫无抵抗地跪在弱不禁风的男子面前。他被折磨了一整天的身体无力反抗，双手被绑了起来，就算多麼地体力惊人也收到极大的限制。更何况他不敢反抗，这个男子只要有一口气在，一声令下就可以让少年被一阵枪林弹雨打成马蜂窝。最关键的是，这个壮硕少年早就失去了抵抗的意志。</p>
<p>走近一点看，瘦小的男人闭目皱眉，面容猥褻的脸微微仰天。他的双手抓住了少年的脑袋微微前后晃动，不知在做什么。壮硕少年非常安静，偶尔从喉咙中发出“咕嚕咕嚕”的声音。再走一点，细心的人会发现，猥琐男人的裤子被褪到了膝间，乾瘪的臀部前后晃动著。</p>
<p>不错，这个瘦小的男子竟然正在用自己那根细小的鸡巴干著眼前这个壮硕少年的嘴巴！不一会儿，他猥褻而丑陋的脸忽然扭曲起来，看上去更加地淫秽。他哼唧了两声，全身一震抖动，显然已经在壮硕少年的嘴裡射精。</p>
<p>泄欲过后，他一脚将壮硕少年踢开，也不忙拉起自己的裤子，只是大口地喘气休息。</p>
<p>过了几分鐘，他瞄了瞄眼前伤痕累累的猛男，淫欲又起，恶狠狠地朝著猛男呵斥了几句。</p>
<p>壮硕的少年哪听得懂汉语官话？他的脸色写满了惊恐，显然被吓住了，但是却完全不知道对方让自己做什么。</p>
<p>瘦小的男人来了气，直接用脚开始踢少年，一点都没有留情，脚脚都用上了全力。少年恐慌地哀嚎了几声，跪在地上狼狈地晃动想要防止被踢。最后他终於看懂了，这个男人让自己把屁股翘起来让他操。</p>
<p>壮硕少年二话不说，连忙用最快地速度将上身的两块硕大胸肌贴到了丛林的地上，然后高高地将自己的浑圆壮臀抬到了瘦小男人的面前，那个含苞欲放的肉穴粉嫩粉嫩地一张一合。</p>
<p>瘦小男人立刻来了劲，下体那同样瘦小的阳具唰地硬了起来。他开始狠狠地干起了眼前的猛男，动作畸形而性急得如同一头发情的种猪。不一会儿，他便咿咿呀呀地在猛男的体内射精了。</p>
<p>爽过了两轮之后，这个瘦小的男人一脸愤恨地走到了壮硕少年的面前，示意让他把自己鸡巴上残留的精液给舔掉。猛男立刻诚惶诚恐地照做了，还允吸得特别卖力。</p>
<p>瘦小男人脸上露出一丝嘲笑，似乎在想，这麼大块头的年轻壮丁，舔鸡巴翘屁股都那麼积极，简直就是十足的骚货，连最骚的娘们都比他有种。忽然，他脸色一变，一脸愤恨和鄙夷地“呸”一声将一口浓痰吐到了猛男的脸上。转身离开。</p>
<p>壮硕地少年对脸上的浓痰和自己的遭遇似乎都毫不在意，更是不在乎自己的男人尊严是否还存在。他的眼中写满了惊恐，除了惊恐就只剩下懦弱。</p>
<p>这个壮硕少年名叫飞利浦，说起来他对於被欺凌这样的事情已经早有经验了，更是被诱姦强姦了很多次。早在来往地球的飞船上，他便被同行的一个光头巨汉史密斯日夜强姦。或许是当时的经歷已然让他变得如此懦弱，又或许是由於他的懦弱和轻易妥协让他成為了被害者。比起史密斯那根粗大惊人的巨屌，很明显被这个瘦小男人的瘦小阳具侵犯其实根本不算什么。至少不会痛。</p>
<p>是的，飞利浦现在的价值观里早就没有了道德伦理尊严之类的东西。不会痛，就是好的，为了不痛，他愿意做出各种伤风败俗的事情来。事实上他已经做过了。</p>
<p>昨天早上被抓住的壮汉中，其中一名就是他。他们被各种惨无人道地折磨，几乎被活活弄死 &#8212; 其他几名壮汉确实就被活活弄死了。要说飞利浦为什么还活著？那是因為他绞尽脑汁想要逃离折磨，被折磨不到半个小时就受不了了，试图告诉这些村民还有其他的壮汉在营地以换取虐待自己的人的青睞。由於语言不通，沟通一直不成功，因此他的身上才留下了这麼多伤痕。最终，村民们从他这裡得知了大部队的存在，再由他亲自带路设下埋伏，由此导致了整个队伍被活捉。</p>
<p>这个叛徒靠这个捡回了一条命，但是也是一条狗一般的命。山上大部份的人想要慢慢处死所有的壮汉，自然也不想放飞利浦活路，就算他为了活命出卖了整个部队，还是难逃一死。但是领头人康先生考虑到毕竟算是领了他的情，强压住群眾的呼声，留他小命在，把他如同狗一般繫上了链子锁在武当后山的丛林里。以康先生的话来说，想怎麼用他就怎麼用他，想怎麼玩就怎麼玩，活著不一定就比死了要好。</p>
<p>那个瘦小而长相猥琐的男子名叫陈皮，本是洛阳城里一个说相声的。被僵尸袭击后，他的家人全部死於非命，他对僵尸的仇恨也从此一发不可收拾。他认定了这些肌肉壮汉和僵尸有联繫，认為不用和他们讲“诚信”，直接杀之而后快，弄死算数。因此他对於康先生饶了这个傢伙的性命感到非常地不满。好吧，既然不能杀掉他，就让他生不如死，强姦辱打样样来。他想，那些天杀的僵尸不是喜欢强姦人吗，寧愿把活人硬生生撑裂成两瓣也要将自己的淫器顶进别人的身体，那麼今儿个我就以牙还牙，强姦了这个大块头男人！</p>
<p>然而他意外地发现，这个壮硕少年很好操。不仅淫术了得，感觉似乎早有了被操的经验，更重要的是他唯命是从，比哈巴狗还听话。自从上个月妻子被僵尸活活操死了之后就没碰过女人的他，此番泄欲，感觉甚是良好。他暗自决定，过几个小时再来操这个壮汉一次，现在就让看班的几个兄弟爽一下好了。</p>
<p>第二十二章 太极（三）</p>
<p>铁门再次被打开，又有两个壮汉被强行带走，宇文术恨得牙痒痒，却无能為力。</p>
<p>外面已是黑夜，篝火被升起，村民们开始聚集在篝火边上。宇文术忽然心中一寒，意识到一个问题：这些村民準备慢慢地杀掉他们这群壮汉，这样每晚杀掉两个，每晚都有好戏看。他们竟然把如此残忍的活动当成了娱乐！仇恨，恐惧，真能让一整群人变得如此扭曲？还是说大灾难后的世界，人们早已各自为了活命变成这样了？</p>
<p>被抓出去的两个壮汉虽说没有像宇文术那样看到昨天的惨状，但是也听到了队友死前凄厉的惨叫。他们由於恐惧而发抖，其中一个壮汉更是直接吓得失禁。前几天被残忍杀死的几个壮汉依然掛在高架上，死了一整天的那几具尸体已经开始出现腐烂的跡象。</p>
<p>如同他们昨天的那两个队友一样，两个惊恐的壮汉本能反应便是逃跑。然而这一次，村民们已经有了準备，蜂拥而上！其中一个壮汉撞倒了身边的护卫之后还没来得急挪动脚步，便被一群疯狂的村民给拖住了，动弹不得，只能没命地怒吼挣扎。这时，一根粗大而顶端尖锐的竹竿猛地从他身后插入，可怜的壮汉被群眾压完了腰，以至於那根竹竿硬生生插破了军裤然后插进了他的肛门！壮汉顿时惨叫起来，但是竹竿继续狠力向前顶进。短短几秒之后，那根竹竿尖锐的顶端忽然从他的嘴裡窜了出来：健壮的猛男竟然被竹竿整个贯穿！他的眼睛不可置信地大睁著，全身痛苦地扭动著，鲜血不断从他的嘴角涌出来，更是染红了他的军裤。他的内臟已经被尖锐的竹竿给插穿，然而这种刑罚并不会立刻致死。壮汉将在接下来的好几个小时里活活流血致死，死前一直被痛苦折磨，甚至有可能会多次达到高潮而射精。</p>
<p>另一个比较幸运的壮汉趁著队友被拖延，拔腿便跑，顺利躲过了第一个劫。然而没跑两步，他便发现前面堵著好几个男村民。被恐惧逼迫成了猛兽的壮汉怒吼一声直接朝著这几个男人加速冲去，那些男村民的眼中立刻浮现出了害怕，但是跳开来之后依旧举起手上的铁铲啊棍棒啊就朝壮汉身上打。</p>
<p>壮汉被激怒了，他恶狠狠地一个甩手，打中了其中一个村民，村民“哎哟”一声向后飞了出去。另外几个村民皆是一怔，竟是开始胆怯。</p>
<p>这时，后面传来一个尖锐而刺耳的吼声：“打他的卵蛋！打他的卵蛋！” 吼叫的是陈皮，那个瘦小而猥褻的男人。他也是急中生智，想到了这个主意。</p>
<p>壮汉自然是听不懂陈皮的汉语，因此根本没有防备。他身边的几个村民互相迅速对望了几眼，然后猛地同时出击，从三个方向一起动手，举起手中的武器狠狠向著壮汉的胯下袭去！</p>
<p>壮汉呆住了，他完全无处可躲！只听“砰”地一声闷响，高大雄壮的猛男襠部受到重创，直接被从下到上拍到了空中！他那两颗肥卵在军裤中惨烈地被拍成了碎块，鲜血和精液顿时沾满了裤衩，猛男的壮臀在空中一阵猛烈地抽搐！他连惨叫的时间都没有，就这样蛋碎人亡。</p>
<p>陈皮呆了呆，忽然再次厉声高呼起来，语气中充满了得意和嚣张：“看到没有！看到没有朋友们！只要我们有心，齐力定可胜天！！他们就是杀害我们至亲的兇手，是试图杀死我们的敌人，我们报仇了！！”</p>
<p>旁边的群眾听完后，顿时雷鸣般地欢呼起来。旁边的铁屋里，宇文术从门缝中看到了这一切，心中悲凉之餘，忽然全身一震，竟是联想到了什么。</p>
<p>这些壮汉自从被关进了铁屋，已经一整天没有高潮射精了。他们的套子都随身带著，但是手脚被靠在了墙壁上，完全没法给自己戴上套子，就连彼此帮忙都不行。因此他们的理智此时都被强烈的性慾给连续冲击著，更重要的是，他们胯下的一对巨卵现在是异常地肿胀而脆弱。若非如此，那个壮汉怎麼会这麼轻易就被几个普通人类给碎了蛋？</p>
<p>但是要是说到为什么这些壮汉会有这个弱点，宇文术直接就联想到了这些自己和队员们的体质改造，由此引出一切的一切最根本的出处：从洛阳古墓中找到的炽阳神功秘笈！</p>
<p>他脑中一阵急促地思考，一切疑云似乎都开始散去：他想起了之前和腐烂壮尸的战斗，那些壮尸虽然阳具粗大肥厚，胯下却空荡荡地没有卵蛋。那是因為这些壮尸在生前早被破了卵，甚至正是因為这样才惨死的！宇文术想到了那本古书中的描写，想到了当时炽阳教的雄壮教眾是如何一个个离奇地被爆蛋而亡，心里竟是越来越凉。</p>
<p>看来，陈皮竟然是对的。自己和队员们果然和那些僵尸是有关的。</p>
<p>唐语然从睡梦中惊醒，已是深夜了。她这一整天都感觉到洛阳人的目光对她不甚友善，大概是因為自己替那些大块头男人求情的关係吧。这整整一天，她一直试图说服康先生，让他能放了那些男人，不过只是徒劳。</p>
<p>想到刚才的梦，她不禁心跳加速，脸色泛红。她梦到了自己纵马在草原上奔驰，旁边是一片蔚蓝的湖泊。远处有雪山，空中有大雁，身边有另一个人陪著自己一起分享这个美好的世界。那个人的身形面孔起先很模糊，后来越来越清晰，正是宇文术。草原，蓝天，湖泊，雪山，这些她都没见过，只是从唐家堡的藏书中看过这样的形容。那一定是很美好很美好的，她当时心想，只是我无缘见到。没想到还是见到了，在梦裡见到了。</p>
<p>最后，她美丽的梦境中，宇文术身后忽然出现一个巨大的黑影，眼看便不怀好意。她想要惊呼出声提醒宇文术，却怎麼也开不了口说不了话。看到宇文术温柔地对著自己笑，完全不知道身后的状况，她急得快哭出来了。终於，这种压抑让她惊醒了过来。</p>
<p>她平缓了一下心情，试图继续睡下去，却发现怎麼也睡不著了。满脑子都是那个男子的身影。</p>
<p>唐语然乾脆从床上爬了起来，出去散散心。</p>
<p>走到了那个铁屋旁边，她忽然心跳加快，但是很快心中更加沉重。她想和宇文术说说话，但是说什么呢？徒来悲伤。</p>
<p>心情反復了一阵子，妙龄少女竟是呆呆地站在铁屋旁边，半天没有动作。</p>
<p>”是唐姑娘吗？“ 这时，铁屋内忽然传出了轻轻而低沉的声音。这个声音很有磁性，很温柔，带著一丝虚弱和沧桑却依然不失儒雅，正是宇文术的声音没错。</p>
<p>唐语然一怔，然后很快下定了决心。她蹲下身来，在靠近铁屋门旁声音传来的地方敲打了几下，一块铁皮忽然如同窗帘一般提了起来。宇文术一愣，没想到还有这个功能。铁屋的裡外依旧被几根铁栏杆给隔开，但是铁皮的剥离让他们可以看到彼此，甚至可以肢体接触。大概是为了送饭或是透气设计的地窗吧，宇文术心中猜测。</p>
<p>唐语然蹲坐了下来，和宇文术的双眼对视了好一会儿，然后两人同时嘴角微微上翘，苦笑了几下。不知为什么，刚才心中小鹿乱撞，真的看到了这个男人，看到了他温柔的眼神，忽然心中就很平静很安逸，反而什么不安都没有了，只有一股淡淡的忧伤。</p>
<p>”你怎麼知道是我？“她小声地说道。周围没有别人，其他的村民都还在睡觉，其他的壮汉在铁屋内也是鼾声正浓。</p>
<p>“我闻到你的味道了。” 宇文术的眼角带笑。也真难為他在这种情况下还笑得出来。</p>
<p>唐语然依附在了栏杆上，向远处的天空望去。良久，俩人就静静地彼此靠著栏杆坐著，一个在牢房外，一个在牢房内。气氛很安静，却很和谐。</p>
<p>“我劲量在说服这些人的领导来跟你谈一下话。我没有办法说服他放了你们，希望你可以。” 唐语然忽然轻声开口。</p>
<p>宇文术深深地盯著这个动人的女孩看了一会儿，说道：“谢谢。那样就太好了，值得一试。” 他考虑了一下，决定不能把自己今晚的联想告诉任何人，包括唐语然。有些东西多说多错，不如不说。</p>
<p>他又闻到了唐语然身上淡淡的少女体香，不禁一阵晃神。一整天没有泄欲，就算理智如他，体内旺盛的荷尔蒙还是让他几乎把持不住。夜色中，虽然唐语然看不见，但是实际上这个壮硕猛男已经狠狠勃起了。</p>
<p>两人又静静坐了半个小时，唐语然有些不解地发现宇文术的呼吸声越来越浑浊。她终於忍不住了，回过头来想要看看怎麼回事，正好和宇文术炙热的目光对上，不禁心中一愣。那是野兽的目光，佔有欲极强的目光，这个目光让她感觉心中出现一丝丝的害怕，但是更多的是一阵小鹿乱撞，刷地小脸通红。</p>
<p>宇文术意识到自己有些失态，试图转移注意力，却发现长时间没有泄欲，他连控制自己的注意力都非常吃力。要解决这个问题，看来只有一个办法。当然，这也许只是藉口，说不定堂堂宇文博士此时也只是试图用理智的藉口来解决一个任何人都无力抗拒的平反问题。</p>
<p>他张了张嘴，半响小声地问了一句，声音已经低沉而嘶哑：“你能。。。帮我个忙吗？”</p>
<p>唐语然敏锐地意识到了这个“帮忙”会和什么有关，羞得不敢答话，面红耳赤。好久后，她才点了点头。</p>
<p>美丽的少女娇羞的模样更是让宇文术一阵冲动，要不是手脚都被锁住了，他说不定已经失控了从栏杆中伸手出去抓住少女。他连忙闭上眼睛冷静了一下，然后说道：“你伸手到我裤子右边口袋里，按一下里面的按钮，会弹出一个压缩的东西，你把它拿出来。”</p>
<p>他的声音依然很温柔，然而现在却多了许多复杂的物质，就如同是无法拒绝的命令一般带有某种魔力。唐语然红著脸点了点头，手缓缓伸进了栏杆内，碰触到了宇文术的大腿。那是结实的肌肉特有的触感，唐语然的手震了一下，迟疑片刻才继续前进，伸进了口袋，取出了一个东西。</p>
<p>这对於宇文术来说也不容易，少女的手碰触著自己的大腿伸进口袋，这个过程他一直试图深呼吸，不要让自己太激动。这一个步骤完成之后，他知道最麻烦的一步来了，用最温柔的语气缓缓地说：“唐姑娘，我知道接下来这个请求很过分，我很想解释给你听，但是真的有些复杂，只能之后再说了。请你相信我，这个真的很重要，甚至关係到生死，我没有任何想要占你便宜的意思，只是真心的希望你能帮我这个忙。”</p>
<p>唐语然的心跳得越来越快，她能听出宇文术语气中的真挚。</p>
<p>“唐姑娘。。。你按一下我裤腰带右侧腰间从前面数起第二个按钮。。。”</p>
<p>少女羞答答地照做了，然后腰带便“砰”地崩开了，她再次看到了那根曾经相识的粗大巨物，不禁“呀！”地惊呼出声连忙转头，然后赶紧捂住了自己的嘴巴。她觉得自己的耳朵里已经只剩下急促的心跳声了。</p>
<p>宇文术等了一会儿，咬了咬牙，直接问了出来：“唐姑娘，拜託了，帮我戴上去。只要戴上去就好，然后按一下腰带上前排第三个按钮。。。”</p>
<p>唐语然简直窘迫得不知道如何是好，半响都没有回应，身体在羞涩中甚至微微发抖。这个男人，这个一天前才见面的男人，现在自己居然要碰触他的私处？就算自己对他充满了好感，但这未免也太。。。</p>
<p>好几分鐘后，她才好不容易稍微平静一点，咬咬牙，豁出去了。</p>
<p>她转过头了，紧紧咬住自己的嘴唇，然后将拿著套子的双手伸进了栏杆里。在碰触到宇文术那根粗大惊人的阳具时，两人都是浑身战慄了一下，宇文术更是大突出一口气。然而唐语然既然决定相信这个男人的话，相信他所说的此事的重要性，那麼就要执行到底。她强忍住自己的羞涩，按照宇文术的吩咐将套子套在了壮汉的粗大阳具上，然后按了腰带上的按钮帮他穿上了军裤。</p>
<p>接著，她涨红著脸，手忙脚乱地将铁壁关上，站起身来急促地离开了那个地方。没敢看宇文术的双眼，更是不敢跟他说话。</p>
<p>然而她急促地走著走著，忽然发现自己根本就是在乱走，走到了一片灌木林里，离自己入睡的道观反而是更远了。四下没人，她忽然脑中充满了刚才的画面。宇文术被碰触那一刻稍稍皱眉的表情，那种试图控制自己的表情。她的双手还残留著这个极品男人的触感，宛如燃烧著的火焰一般的滚烫。</p>
<p>不知不觉中，少女将双手往自己身下伸去，闭上了眼睛，任凭自己的想像力四处游走。</p>
<p>精瘦的老者表情很诧异。他没有想到这个傢伙居然懂得汉语，更没想到他说话居然这麼有涵养。然而他很快便调整了自己的神态，厉声说道：“唐门的丫头说你有秘密要告诉我，你有吗？”</p>
<p>宇文术正色道：“六天前，我们和那群僵尸在成都郊外曾经打过一仗。”</p>
<p>康先生一怔，接著恢復了神态，示意让宇文术接著说下去。</p>
<p>“我们和他们的战斗，我们可以佔据上风。”</p>
<p>康先生又是一愣。这在情理之中，又在情理之外。洛阳人知道这些壮硕的僵尸力气有多大，是多麼难对付。但是反过来想想，这些壮汉也是块头很大，确实不一定就输给僵尸。</p>
<p>”根据我的推测，他们可能这两天就会跟到武当山来。到时候，你确定不要我们帮忙，你们能对付得了这些僵尸？“ 宇文术继续一字一句地说道。</p>
<p>康先生表面上纹风不动，实际上心裡亦是波澜万千。</p>
<p>虽然对方言之有理，老者还是冷笑了一声，道：“哼，谁知你们是不是串通好了。”</p>
<p>宇文术忍住怒火，继续一本正经地回答：“你不用放了我们，只是不用赶尽杀绝了。只用两天时间，两天之内还没有僵尸袭来，我们扔你处置。这对你们无害。”</p>
<p>康先生还想反驳，但是实在没什麼好说的，不由地沉默了一下。</p>
<p>宇文术见此机会，赶紧继续说下去：“老先生，就因為我们块头和僵尸一样大，就认定我们是同伙，这是否太牵强了？”</p>
<p>康先生立刻厉声反驳：“牵强个屁！你们能证明自己和僵尸不是同伙吗？！”</p>
<p>宇文术也毫不示弱，立刻迎头回答：“能！”</p>
<p>这下康先生反而愣住了。</p>
<p>宇文术盯住老者的双眼，一字一句地说：“僵尸是死人，我们是活人。“</p>
<p>第二十三章 太极（四）</p>
<p>夜晚，武当山正厅前的广场上篝火熊熊。群眾大声而愤怒地争执著什么，七嘴八舌，各种污秽下流的辱駡横飞。一个精瘦的老者铁青著脸站在正厅前面对群眾，显然心中愤怒，却又不敢说话以免更加刺激到下面的群眾。</p>
<p>“你这是陷我们于不仁不义！怎麼可以和那些败类讲条件？！” 一些群眾怒吼著。今夜他们本来等著看壮汉被残杀的表演，没想到康先生竟然说暂时不杀了，等两天。这让很多怨气十足的村民顿时歇斯底裡了起来。</p>
<p>自然，也有人要麼是拍康先生的马屁，要麼是理智短暂地占了上风认為此举有理，和辱駡的群眾对骂著。</p>
<p>“就等两天，万一僵尸真的攻上来了怎麼办？不急这两天。“</p>
<p>”对，对，等他们杀退了僵尸我们再将他们一个个碎尸万段也不迟！“</p>
<p>”康先生明智！“</p>
<p>另外一边的群眾开始呸口水，一脸鄙夷，表情扭曲而丑恶地指著其他人的鼻子开骂了。</p>
<p>”你们就他妈这点胆子！想报仇还怕死？！僵尸真攻上来了，咱们就同归於尽！用不著和敌人谈买卖！“</p>
<p>”败类！败类！你们怎麼对得起惨死在这些畜生手下的洛阳人！“</p>
<p>康先生一言不发，然而他额头上青筋暴露，显然情绪也很激动。反了吗这都是？！终於，他忍无可忍，突然开口，对著群眾怒吼起来：“我的地盘我说了算！全给我闭嘴！有种你们也。。。”</p>
<p>忽然，他愤怒的双眼顿时瞪圆了，全身僵直，竟是硬生生说了一半卡住了。他的瞳孔失焦地盯著远方，半响没有声响。底下对骂的群眾反而看到这奇怪的情况都闭嘴了，疑惑地等著康先生说下去。或者说，他们开始有点害怕，因為老者的眼神实在有些可怖。</p>
<p>好几分鐘过后，康先生忽然扑通一声向前跌到，直接摔倒了台下，一动也不动了。他的背后已经被染满了鲜血。</p>
<p>陈皮手持一把沾满了血的尖刀站在臺上，老者跌落之后，他瘦小猥褻的身形赫然引入眼帘。他的双眼裡闪烁著兇残和疯狂，闪烁著愤怒和歹毒。全场鸦雀无声，眾人都惊呆了。好几分鐘过后，陈皮一字一字阴森森地从牙缝中挤出了一段话，在一片寂静中被听得清清楚楚。</p>
<p>“看见没有，这就是和怪物说话的下场，康先生已经变成了叛徒，已经被洗脑，我给他的是一计痛快的解脱。他的死很可惜，他是为了我们的復仇大业而死的。我们不需要叛徒！谁要是再犯同样的错，康先生的下场就是你们的写照！”</p>
<p>群眾们过於震惊，完全不知道怎麼反应。过了很久之后，一些激烈派拥护陈皮的人醒悟过来，忽然大声在人群中叫嚷起来：“我们不需要叛徒！我们不需要叛徒！”</p>
<p>不一会儿，群眾再一次被调动了起来，竟是开始越来越激动地一起叫喊，一起高声欢呼，简直如同陈皮就是救世主一般。</p>
<p>陈皮的表情出现了得意，他等欢呼进行了整整十分鐘之后，忽然示意眾人安静，然后自己正气鼎然地吼道：“我们现在就将那些怪物抓出来千刀万剐！”</p>
<p>群眾又是一阵雷鸣般的欢呼。陈皮的小弟们转身就要朝牢笼走去。</p>
<p>忽然，这两个小弟在眾人的欢呼声中，在眾目睽睽之下，走著走著就歪斜地倒在了地上。</p>
<p>“我设在山脚下的陷阱已经被触发了。僵尸很快就要攻上来了。你们不想活了吗都？”</p>
<p>唐语然站在牢笼和眾人的中间，神色平静。那两个小弟是被她涂上了迷药的银针给刺中而倒地的。一方面，她确实讲的是实话。另一方面，她的心已经冷了，她已经暗暗选中了自己的方向。</p>
<p>眾人立刻傻眼了，百餘人皆是满脸的震惊：僵尸就在山下？！</p>
<p>陈皮慌张地看了看被威慑到的群眾，脸色越来越难看。他猛地装过头来，用怨恨而暴怒的眼神盯住了这个唐门大小姐，忽然抬起手指向她，怒吼出声：“又是一个叛徒！！！大家不要听她胡说八道！她早就在為这些怪物求情了，她是唐门的败类！唐老太一定会死不瞑目的！！”</p>
<p>广场上，立刻就有几个跟风的人叫嚷了起来。</p>
<p>“对！对！她这几天都在帮怪物求情！”</p>
<p>“打倒败类！我们不需要叛徒！”</p>
<p>短短几秒鐘，那一个个本来被震慑住的惊恐面容再次狰狞了起来，仿佛要将唐语然碎尸万段一般，一群人高呼著口号缓缓向她逼近。</p>
<p>唐语然暗暗咬紧了牙关，藏在背后的双手紧紧握住了仅剩的两管暴雨梨花针。但是她表情从容，眼神决绝，竟有一种视死如归的寧静。她的嘴角掛著一丝凄凉的嘲笑，很孤独。这就是她的家族千年来试图暗中守护的人吗？她感到失望 &#8212; 不，是绝望。她一直开导自己，一直不愿相信，一直在心中默默给人机会，期待著真善美忽然闪耀登场。正是因為这样，所以在这终於妥协而承认绝望的一刻，她的心竟然如此的坚决，如此地不留餘地，因為这早就已经不是一朝一夕的事情了。</p>
<p>这一刻，她忽然觉得自己还没年轻过，就老了。</p>
<p>要说是什么让她终於决定反戈，很奇怪，是那一句“等他们杀掉僵尸之后再将他们碎尸万段”。这一句话让唐语然彻底醒悟了：说什么他们是怪物，说什麼报仇，那些从来都无所谓，一切都只是恐惧和仇恨经过懦弱的渲染而转化出来的各种假象。是怪物，会杀掉僵尸杀掉同类吗？那既然不是怪物，為何还是一心要他们死?</p>
<p>而最最另唐语然绝望的是：这些人们，叫嚷著拥护康先生再叫嚷著说他死得好的人们，叫嚷著敌人是多麼残忍然后自己也干出同样的事情的人们，他们不是无视了这些明显的矛盾，不是刻意地為自己找了一些藉口。他们只是平凡而自私的普通人，他们看不穿看不透。所以他们迷茫了，迷茫得连自己迷茫了都不知道。迷茫了之后他们毫无準则地找方向，然后抓住一根救命稻草就不放。他们是真正的信徒，只是他们的宗教十分鐘一变，此刻虔诚地膜拜，下一刻就可以全心全意地砸神像。</p>
<p>唐语然寧愿他们是刻意的，她猜想康先生就是刻意的。刻意煽动群眾，再刻意利用这种煽动来保全自己的位置。这个老头身处权贵多年，当然知道怎麼玩政治，只是水能载舟亦能覆舟，他最后满盘皆输。她多麼希望这些村民只是没有善恶观的小人，或是明知故犯的恶人，但是不是，可惜不是。正因為不是，所以她委屈自己也要试图挽救他们。但是正因為不是，连挽救都挽救不了。</p>
<p>那麼她也没有选择了。她只能救自己能救的人，只能用自己的方法救人。狗咬你一口，你难道要反咬狗一口吗。</p>
<p>飞利浦卖力地前后摆动著脑袋，不断吞吐著一根红黑色硬邦邦的男人鸡巴。站在他面前的这个比他矮一个头的中年男子明显非常兴奋，一面摇动著自己的腰臀，一面在嘴裡骂著些什么。应该就是一些淫秽的话语吧。</p>
<p>在这个男人之前，飞利浦已经吞下了三个其他男人的精液，他那壮硕的屁股亦是被干得十分鬆弛，不停有白花花的浆汁从他屁眼中翻滚出来，顺著大腿滴落。</p>
<p>陈皮的几个兄弟都已经用这个高大健壮的少年泄完了欲，这个男人是最后一个人了。其他几个男人淫笑著坐在旁边，津津有味地观赏著，是不是还用飞利浦听不懂的话点评几句。</p>
<p>壮硕的少年什么也看不见，他的双眼只能看见前面男人平坦的小腹。他的鼻腔中充斥著浓郁而臊臭的男人味，这个傢伙应该很久没洗澡了，他下体的骚味几乎要将飞利浦熏晕过去。而正是这种充满了雄性荷尔蒙的骚味，竟然让壮硕少年在心底有点期待，他感到自己的屁眼又开始搔痒起来。</p>
<p>旁边忽然安静了下来，只有这个男人狠狠干著肌肉少年的嘴而发出的啪啪声。接著，这个男人全身忽然僵直了起来！飞利浦知道这代表自己又要再吞下一股精液，赶忙把脑袋缩回来一点，将男人的龟头含在自己嘴裡，用舌头按摩著马眼周围的嫩肉，期待著一股猛烈水流的来临。</p>
<p>果然，大量的粘稠液体从马眼中流了出来，充斥进鼻腔的气味告诉飞利浦，这确实是精液无疑。然而奇怪的是，这股精液是直接从马眼中流出来的，被含在嘴裡的龟头连丝毫的跳动都没有，更是没有喷射应有的压力。</p>
<p>飞利浦不禁好奇地抬头一看：就在他的脑袋上方，是一大根血肉模糊的畸形粗大肉棒！这个壮硕少年震惊得差点将口中依然含住的男人龟头给活活咬下来。他惊恐万分地吐出了含住的鸡巴，手足无措地向后一阵乱爬。这时他终於看清楚了眼前的场景：刚才操著他嘴巴的那根男人，眼睛直勾勾地看著远方，已是命丧黄泉。他的小腹被捅穿了，一根粗大惊人而血淋淋的巨屌从小腹中穿出。站在男人身后的是一个体型和自己一般高大的腐烂壮尸，很明显，它将自己那根巨大的兇器在瞬间插进了男人的屁眼，扯烂了括约肌，撑爆了肠子，更是插破了肚皮。</p>
<p>而原本在他们旁边的那几个其他男人，他们刚才观赏淫事的位置上，早已是血跡斑斑。其中一个男人，瞪圆了双眼看著前方，两耳一片血肉模糊。很明显，他在生命中最后一刻残忍地被一根高速移动的巨屌活活从一隻耳朵中插进，另一隻耳朵穿出。壮尸的粗大阳具显然不可能插进细小的耳洞，所以男人的头骨硬生生被插出了两个大洞，脑浆顿时喷涌溅洒到了旁边的树干上。再看另外一边，坐在那个位置的男人在生前正在津津有味地看著眼前的性事，脱下了自己的裤子堂而皇之地手淫。然而现在，他的上半截身体已经不见了，只留下了拦腰而断的下半身。他的裤子褪到了膝盖，两腿之间的鸡巴还硬挺著，鬼头上沾满了透明粘稠的前列腺液，确实再也没有射精的机会了。</p>
<p>飞利浦惊恐得连喊叫出声的勇气也没有，瞪大了双眼，颤抖著爬著向后退。粗大的壮尸阳具从被插穿了肚皮的男人身体里猛地抽出来，男人的腹部顿时涌出大量的鲜血，内臟，和肠子。男人的尸体被甩到了一边，站在他身后的赫然是一头强壮高大的血尸。</p>
<p>然而这头壮尸，和其他的壮尸似乎有些区别。他的腐烂程度明显没有其他壮尸厉害，甚至可以看清他的面容。虽然脸上依然沾满了血跡和一片片的破皮，但是生前的清秀面孔依然可以分辨得出来。他的下巴有些向左歪，嘴角咧开，看上去几乎像是在嘲笑什么东西。而最诡异的是这头壮尸的双眼：他的眼神穿透了飞利浦，竟然充满了鄙夷和怜悯！壮硕的少年脑中嗡地一阵空白，难道它是有意识的？！</p>
<p>这时，丛林中唰唰作响，另外好几头壮尸缓缓地浮现出了他们腐烂却依然巨大肌壮的身躯，这几头壮尸竟是比插穿了男人肚皮的壮尸更加高大。飞利浦哆嗦著后退，却发现自己竟然被四五头壮尸给包围住了！</p>
<p>插穿了男人肚皮的那头壮尸忽然转身，头也不回地朝著丛林深处走去。飞利浦没有时间產生疑惑，他立刻将注意力集中到了那四五头朝著自己逼近的壮尸。他震惊地发现，这几头壮尸的下体，有的连根被整齐地切断，有的已经被某种利器给插成了一片肉酱！他再抬头，发现这几头壮尸的眼神茫然而失焦，和离开的那头壮尸完全不一样。那天晚上他们部队遭遇到的僵尸都是这种眼神，这种没有灵魂的眼神。</p>
<p>忽然，他的脑中“嗡”地一声响，他突然意识到了一件事情，竟是让他失声惨叫了起来，眼神中充满了不可置信的惊恐。</p>
<p>他认出了两张已经腐烂的脸。那两头壮尸，正是和自己同一个早上被村民抓住，然后被折磨至死的队友。</p>
<p>恐惧和不可置信让他连最后逃跑的勇气都没有了 &#8212; 不，这傢伙从来就没有逃跑的勇气。一头头壮尸开始接近这个壮硕的少年，少年瞪大了眼睛，长大了嘴巴，泪水从他眼中滚涌而出，却一动也不动，连声音都发佈出来。他闻到一股强烈的刺鼻腐臭味，他眼睁睁看著其中一头壮尸 &#8212; 还是应该说，其中一个自己的队友？&#8212; 用失焦的眼神缓缓低头，捧起了自己胯下的巨大肉棒就往嘴裡塞。飞利浦的下体还没从刚才一连串的连环性交中恢復过来，他被轮奸得软不下来了。</p>
<p>从模糊的泪水后面，飞利浦看到自己的巨大阳具被壮尸一寸一寸地全根吞没，屌身的直径撑破了壮尸的嘴，壮尸却完全不以為意。他感觉到自己被一阵冰冷粘稠却紧绷的软肉包围，竟是出乎意料地爽！此时的他，简直不知道应该要惊呼救命，还是大呼快哉。上半身恐惧得发抖，下半身却在快感和兴奋中微微颤动，这是多麼奇特的景象。</p>
<p>忽然，飞利浦只感觉一阵剧痛从下体传来，震得他脑中一片空白！他瞪圆了充血的眼睛，顿时看到了自己的下体血流成河。</p>
<p>直到死前最后一秒，他才终於意识过来了：他那根粗大的鸡巴，已经被那头壮尸，或者说那个队友，给连根咬断。</p>
<p>第二十四章 太极（五）</p>
<p>唐语然不断地缓缓后退，不一会儿竟退到了牢房的前面，而面前那些面色狰狞的群眾还在一步步紧逼不已。他们不敢冲上来，因為唐语然的手中举著两管暴雨梨花针。这种暗器不仅杀伤力大，杀伤范围广，而且因為抹了毒所以见血封喉。</p>
<p>忽然，广场后方的群眾传来了惊恐的尖叫声，眾人纷纷回头，人群中立刻炸开了锅。</p>
<p>一个血跡斑斑的人从门口挣扎著爬进了广场。不，不能说是一个人，这只是半截人。他手臂吃力地拉动著拦腰而断的身体，肠子和内臟被拖在了身后犹如一条尾巴。</p>
<p>“葛老七！！” 人群中有人认出了这半截人，凄声喊出了他的名字。</p>
<p>陈皮不可置信地瞪大了双眼和嘴巴，脸色苍白。他没有朝著自己的兄弟迎上去，而是踉蹌地一步步后退，不停摇著头。</p>
<p>然后，这半截身体抬起了因為痛苦而扭曲的脸，凄厉地用尽了全身的力量喊出了生命中最后一句话：“他们来啦！！！！！” 喊完了这句话，他的眼神便直勾勾盯著前方，断了气。</p>
<p>人群中是好几秒的寂静。然后惊叫声，争执声，哭喊声，都开始爆发了出来。人们四处乱窜，有人冲进了道观拿护身的武器，有人拼命地找地方想要躲起来，还有的人颤抖著迅速收拾行李準备逃命，更有人失魂落魄地乱走乱跑，手足无措。陈皮依然脸色苍白，全身发抖，竟是一屁股坐在地上，吓得动弹不了。但是没人理会他，所有人都歇斯底裡地试著活命，没人去管这个瘦小的男人在做什么。</p>
<p>忽然，嘈杂的人群中有人高呼：“怪物！快放出那些怪物！让怪物来保护我们！”</p>
<p>这个声音很快就有很多人附和：“对对对！放出那些怪物！！！”</p>
<p>“康先生本来就是这个打算！快放他们出来！快放出来！“</p>
<p>几个有铁牢钥匙的人连忙屁滚尿流地跑向铁门，哆嗦著準备开门，却因為颤抖钥匙老是插不进钥匙口。</p>
<p>唐语然看到眼前的变故，看到所有人忽然就全忽视了自己，心中竟是一片平静。早就知道会这样了，不是吗。早就告诉他们僵尸要上山了，不是吗。</p>
<p>壮汉们的手脚都被解锁。宇文术在之前已经告诉了他们将要发生的事情，当然，只是当时的计划而已，他们并不知道康先生的死和之后的各种事变。只有宇文术能听懂这一切，此时他的内心十分澎湃，迅速地对比著几个不同的方案。</p>
<p>解锁的男人解开了蓝斯和尼克的枷锁，健壮的少年满腔怒火差点就要忍不住爆发出来，他一把抓住了男人的脖子，男人惊恐地盯住了他。</p>
<p>蓝斯在旁边，立刻伸手按住了尼克的肩膀。</p>
<p>尼克怒视了男人好几秒后，哼地一声放开了他，手一摊，示意男人把钥匙交给他。就算自己忍住了，说不定哪个壮汉忍不住愤怒直接杀了这个傢伙。还是由自己来解开队友的枷锁比较好。</p>
<p>男人早已被尼克之前的举动吓到了，他连忙将钥匙递给了尼克，然后一溜烟跑了出去。</p>
<p>“各位，记得我们的战略！” 就在尼克解锁救人的同时，用火星的语言语气严肃地出声了。“抵御过第一轮血尸的攻击后，不要停留，找机会撤离这个地方，山脚向北5公里处集合 ！”</p>
<p>他们现在的情形十分微妙。一来，他们实在没义务帮助这些人们，就算宇文术能够压下情绪来，其他的壮汉可压不住怒火，怨恨还来不及呢怎麼会主动帮这些杀掉他们同伴并且将他们监禁的村民。让他们和僵尸互相残杀是最好不过的了。然而宇文术清楚，这些村民在恐惧的驱使下什么都做得出来，一定会用枪支威胁壮汉们保护自己，甚至直接不分敌我地扫射。这样僵尸杀不死，壮汉们却可能会丧命。因此最有希望的策略便是随著村民的意和僵尸打斗，让他们意识到壮汉的价值因此不会开枪，然后壮汉们再找机会逃命。但是就连这个策略，宇文术都感到很忐忑，因為太多非理性因素存在了。村民们疯狂起来是否真能冷静判断说不准，而被禁欲了好几天的壮汉们一个个兽性大增，再加上累积的怨气，是否能真的做到理智逃生也不确定。但是此时，他没有更好的方法了。</p>
<p>眾壮汉起身活动了几下筋骨，外面的吼叫声就忽然变成了惊叫 &#8212; 一头头壮硕的腐尸终於从山下爬了上来，行动不算太快，却如同一堵堵死亡之墻向人们逼近。好几个胆小一点的村民立刻吓得屎尿失禁，好几个人更是开始频频对著僵尸开枪 &#8212; 自然，全部都是在浪费弹药。</p>
<p>“快！你们这些怪物，快他妈起作用啊！” 一个双眼通红的村民被恐惧吓得颤抖，举著枪指著壮汉们。很快，十几个村民立刻围了过来。看到这个情景，宇文术明白他们必须有所行动，失控的村民会不会擦枪走火他完全说不准。</p>
<p>他咬了咬牙，吩咐了几句，壮汉们都只好打起精神，然后一个个肌肉猛男便迅速地冲了出去，準备迎敌。</p>
<p>但是他们心裡都清楚，这些僵尸他们能够应付，他们真正的敌人正拿著枪对準他们。</p>
<p>战斗进行得很激烈，村民们目瞪口呆地看著壮汉们一个个齜牙咧嘴地使出猛力，将僵尸肢解撕碎。然而僵尸一波波地到来，壮汉们虽说不败，却也没有多餘的体力轻鬆逃脱，宇文术在心中暗自著急。</p>
<p>另一方面，村民们也并不是有组织地躲在后面，他们四处逃窜，或是手足无措。有许多僵尸避开了壮汉们的阻挡，冲到了或是正好撞上了逃窜中的村民，接下来便是起手落手一瞬间，眾多村民便来不及惨叫就被拍得稀烂或是被扯成两瓣。比较有兴致的僵尸则会将下体那腐烂却粗大的阳具猛地插入村民的下体洞穴，直接将可怜的村民撑得爆炸开来。</p>
<p>不一会儿，武当山上已是血流成河，十几个村民已经丧命，几十头壮尸已是被肢解。剩下的村民几乎都已经被眼前的惨状吓得快发疯了。</p>
<p>其中一个年轻的男村民，早已双腿发软，裤管中充满了大小便。他几分鐘前才亲眼看见眼前的一个村民被僵尸一掌斩成了两截，此时正惊悚地大叫著失去了理智。他开始举著步枪乱扫射，子弹打进僵尸的肉体内只是让他们顿了一顿，但是更是有两颗子弹直接射中了一个和僵尸纠缠的壮汉大腿！壮汉吃痛，本来便因為禁欲而暴躁的脾气顿时被激发了，再加上对这些村民的仇恨以及此刻这种“竟然恩将仇报”的感慨，竟是愤怒地回头怒瞪子弹的来源。他放下眼前的僵尸猛地冲到了疯狂的年轻村民面前，一把扯掉了他的裤子并迅速脱下了自己的裤子，然后将那隻比僵尸还要粗大的肥硕巨屌“噗通”一声连根顶进了村民的双臀中间！顿时，村民的腰围整个大了一圈，括约肌“刷”地撕裂，甚至盆骨都猛地崩裂。竟是连惨叫声都无法发出，就挣扎著一面射出了血精一面翻起了白眼，眼见是不活了。</p>
<p>这一下变故被许多村民看见了，他们刹那间更加地疯狂了！“怪物杀人啦！”“怪物叛变啦！”“逃命啊！”“救命啊！”各种尖叫声此起彼伏。有的人开始扔下武器就没命狂奔，却往往直接奔进了僵尸的怀裡，顷刻惨死。有的人则是涨红了眼举起枪，开始一面吼叫一面敌友不分乱枪扫射，有好几个肌肉壮汉中枪，亦是有好几个奔跑的村民被自己人直接击毙。肌肉壮汉们的身体素质比这些村民要强得多，除非连中数弹或是命中要害才会致命，但是问题是正在于僵尸拼搏的许多壮汉毫无防备地被击中，立刻让僵尸抓住了空隙，竟是瞬间处於下风！</p>
<p>宇文术涨红了脸，一面一个人和好几个僵尸搏斗，一面高声用火星语言喊话“不要被分散注意！各位找机会逃走！” 他靠著自己的身手，好几次躲过了飞弹，旁边的几个壮汉却是一声声闷哼，逐个中枪。但是这些被禁欲的壮汉们各个脾气暴躁，很容易就失控了，竟是有至少一半的壮汉转身冲向那些射伤他们的村民！顿时，一片血海，一片混战。</p>
<p>有的壮汉被连续的乱枪扫射甚至好几个村民一致的枪击给打成了马蜂窝，饱胀雄伟的肌肉身躯上佈满了血窟窿，终於含恨毙命。有的壮汉不幸被飞弹正中罩门，竟是正好被打中了那硕大的卵蛋，卵囊“砰”地一声炸成了血浆和蛋黄四溅开来，被爆蛋的壮汉亦是瞬间瞪圆了双眼，撕心裂肺地惨叫了两声后断了气。还有的壮汉被飞弹击中后一失神，被围攻的僵尸抓住了破绽，竟是无情地被粗大噁心的腐烂巨屌从身体多个洞口同时插入，最终喷射著白花花的精液活活被壮尸们操死。村民这边也好不到哪裡去，有被僵尸杀死的，有被壮汉杀死的，还有被自己人乱枪击毙的。此时的武当山上，犹如人间地狱。</p>
<p>尼克的右腿连中数弹，倒在地上动弹不得，只能怒视著眼前这个令人生恨的小人。他刚才和壮尸纠缠著就被子弹打中，一时情绪失控反过头来对付打他的人，却再次连中几弹。陈皮颤抖著举著枪，枪口对準了尼克，不停晃动。他的瞳孔不受控制地轻微震动，嘴角浮起一丝诡异的微笑，显然已经被吓失了魂。</p>
<p>“嘿嘿，我就说吧，嘿嘿。不听我的话，都得死，嘿嘿。嘿嘿嘿。。。” 他喃喃地自言自语，说著说著便扣下了扳机。一颗子弹顿时出膛，朝著尼克双腿中间肥硕的卵蛋飞去！</p>
<p>忽然，旁边窜出一个壮硕的人影，竟是硬生生用自己的身体把这个子弹挡了下来！蓝斯皱著眉头，用腹部襠下了子弹之后直接迅速出手，啪地将枪管直接给拍断了。他的表情依然冷漠，然而紧紧盯住陈皮的双眼中佈满了极度的怒火，很显然陈皮下个瞬间就会死得非常凄惨。</p>
<p>陈皮惊叫一声，一个踉蹌退后，两滚带爬地试图逃走。蓝斯缓缓起身，正準备追过去，忽然旁边却杀出了四五头僵尸！</p>
<p>“小心！” 尼克不禁惊呼出声。</p>
<p>蓝斯反应了过来，只得全心迎战。五分鐘之后，他已是满头大汗，同时对付四五头僵尸连他这个长官级别的壮汉也很难做到。尼克现在动弹不得，再这麼下去俩人都会丧命在僵尸手中。</p>
<p>“尼克。。。呼。。。你是一个士兵，牢记这一点。” 忽然，蓝斯一面迎战一面说道。在旁边咬牙干著急的尼克不禁一愣。</p>
<p>“呼。。。呼。。。你的职责，我们的职责，是护送宇文到目的地，而他的职责则是把所有资料给传回火星。。。” 蓝斯继续喘著气说道。尼克忽然有种不祥的预感。</p>
<p>“呼。。。呼。。。我很开心遇见了你，你。。。呼。。。你是很久以来。。。第一个闯进我内心的人。。。” 蓝斯此时已是咬著牙吃力战斗。</p>
<p>“别说废话，击中精神！” 尼克听到蓝斯这麼说，忽然有种巨大的恐惧感，立刻打断他，一面奋力想要起身帮忙一起抗敌。</p>
<p>“呼。。。尼克，活下去，尽你的义务。。。” 蓝斯说完，忽然大吼一声，迅速地弯腰一把抱住了尼克，然后直接奋力将这个壮硕的小伙子整个拋了出去！</p>
<p>尼克完全没有反应过来，直接被拋开摔落在十几米之外。他缓过神来，立刻吼叫著拖著自己无法动弹的腿朝蓝斯的方向爬去，却听见蓝斯的一阵怒吼。</p>
<p>“走啊！！！爬也要活著爬出去！！！不要让我白白牺牲！”</p>
<p>尼克的脑袋嗡地一下一片空白，理智和感情的交战白热化，无论任何选择都成全不了任何一方面。</p>
<p>“走啊！！快走！！！”</p>
<p>蓝斯的怒吼声不断催促著他，他忽然觉得时间是那麼漫长，一切是那麼不可思议。仿若慢速看著一部事不关己的电影一般，恍惚和空白之间，他透过逐渐模糊的双眼看见自己在蓝斯不断的吼叫中毅然转身，拖著腿奋力前进，越走越快，越走越快，仿佛是在逃命一般。不是，不是逃命，他们逃命逃了好几个月了，从来没有这样的感觉，这麼害怕，这麼孤独，这麼无助，这麼残忍。身后的东西，被放弃的东西，比要了他的命还可怕。他只能发了疯一般往前冲，想要躲过这一切，想要逃离，想要跑到某个地方发现原来是一场梦。他在这期间甚至什么都没想，什么都不记得。因為他什么都不敢想，怕想一下就变成真的了，怕放进记忆力就拿不出来了。</p>
<p>第二十五章 太极（六）</p>
<p>以宇文术的功夫，一个人对付十头壮尸毫不费力。然而此时的他既要躲避飞弹，又因為好几天的监禁而体力不佳。最最重要的是：自从让唐语然将套子戴在了他的阳具上之后，就一直没有机会取下来！他那硕大肿胀的阳具被遮在衣裤后面，实际上已是多番射精，套子已经被撑得快爆炸了。在战斗的期间他还要忍受并控制时不时就要高潮射精的下体，其难度可想而知。因此此时，对付6,7头壮尸就让他来不及分神了，竟是找不到逃走的机会。</p>
<p>忽然，他的眼角余光看到了广场旁一个道观的旁边，两头壮尸正齜牙咧嘴地逼近一个角落，却是不敢过分靠近。仔细一看，那个角落附近已经散落了许多膾被肢解的壮尸尸体，但是肢解的形状又并不像是壮汉奋力撕扯或击打而造成的，却更像某种炸药的杰作。</p>
<p>然后，他全身一震，看到了唐语然涨红著脸咬著牙，摆出攻击姿态站在那个角落里一步步倒退！</p>
<p>她听过宇文术和壮尸对战的描述，知道需要肢解才能彻底制止这些不死怪物，因此事先连夜準备了好几粒霹靂弹。用漫天花雨手法将霹靂弹準确无误地弹入壮尸的主要关节处，再引发爆炸，便可成功肢解这些怪物。</p>
<p>但是此时，在应对了好几头壮尸的袭击之后，她手中只剩一枚霹靂弹了！</p>
<p>宇文术脑中“嗡”地一响，顿时放下其他顾虑，飞身迅速向著那个角落冲过去。就在壮尸抬手準备向美貌的少女下杀手的时刻，横冲过来的宇文术狠力轮出双拳，伴随著愤怒地一声吼叫“砰砰”地两声一拳一个活活捶爆了那两头壮尸！巨大无比的击打力无需肢解便将壮尸给炸成了肉酱！</p>
<p>唐语然被突如其来的变化惊呆了，吓得花容失色。然后她立刻反应了过来，原来是宇文术。心口中忽然便波动了一下。</p>
<p>“唐姑娘，你还好吧？” 宇文术立刻皱眉问道，语气因為担心而急促，温柔却焦虑的双眼深深地穿透了唐语然的内心。</p>
<p>唐语然啊唐语然，你在这个生死关头发什么花痴呢，美貌少女在片刻后暗自嘲笑，然后正色回答宇文术：“嗯，我还好。”</p>
<p>宇文术深深盯著唐语然看了几秒，看得小姑娘脸颊开始泛红，然后忽然说道：“走。”</p>
<p>他伸出粗壮的胳膊，一把搂住了唐语然的杨柳腰。唐语然不禁惊呼了一下，却在反应过来之前便被这个壮汉轻鬆抱了起来，然后以非常快的速度疾步向山下奔去。</p>
<p>宇文术没有直接赶去和自己的部队会合。他担心壮汉们会误把唐语然当成村民而袭击她。相反，不知道为什么，他本能地来到了山下的森林里面，不知不觉就跑到了他俩第一次相遇的小溪旁边。</p>
<p>“唐姑娘。。。先喝口水吧。” 他把唐语然放了下来，半响后说道。</p>
<p>“。。。嗯。” 唐语然应了一声，逕自取溪水来喝，顺便洗了洗脸。</p>
<p>两人整理了一下，不约而同地坐在了溪边，又是很安静，但是似乎很和谐，仿佛时间可以就这麼流逝很久很久。</p>
<p>宇文术还是先开口了：“你之后有什么打算？”</p>
<p>唐语然低头想了想，组织了一下语言，然后呼出一口气，如同做了决定一般说道：“我要回四川，去成都。从你这裡学到的知识，我能用来帮助他们抗敌，况且也有唐门的其他兄弟姐妹可以照应一下。既然僵尸大片朝这边来了，说明成都的抗争也是有功效的。”</p>
<p>“不用去洛阳瞭解情况了吗？” 宇文术小心翼翼地用温柔地语气问道。</p>
<p>唐语然的神情忽然稍稍有些伤感，明亮的大眼睛中有些许波动。她轻轻叹了口气，说道：”不用了，我忽然觉得，很多问题其实和僵尸无关。他们只是导火线，而炸药本身根本早就存在了，却一直被忽略。“</p>
<p>她顿了顿，继续说道：”我们唐门没有守住唐家堡，却守住了唐门的人心，因此也最大程度保住了人命。而洛阳在丢失洛阳城之前，早就是人心全无。我忽略了这个重点，总觉得到处都和我们唐门一样，是我太天真了。我只能尽力守护我能守护的，成都现在还在抗争，我要去尽自己一份力。“</p>
<p>宇文术深深地盯著唐语然的侧脸看了许久，然后轻声说了一句：”你们会成功的。“</p>
<p>唐语然脸颊微红，调皮又稍带羞涩地笑了笑，却不敢转头看宇文术的双眼。她明白，这应该是这辈子最后一次和这个几天前才遇见的男人对话了。</p>
<p>她忽然再次开口了，语气轻鬆，眼神却是盯著远方不敢直视宇文术：”我之前帮你。。。戴上的东西，应该还没取下来吧？你之前一直手脚被扣住，从牢房出来后就一直在战斗，我猜你没机会。“</p>
<p>宇文术一愣，竟是有点不好意思：”呃。。。是的。之前。。。谢谢了。“</p>
<p>唐语然忽然咯咯地笑了。做下一些决定，选择放弃一些可能之后，竟是轻鬆很多，有的道路变得很明亮。她回头盯著宇文术，双眼中含著笑意，忽然说道：”喂，那个套子可以留给我吗？“</p>
<p>宇文术一怔，这次轮到他脸红了。他支支吾吾地说道：”这。。。恐怕。。。我是无所谓，但是你并不知道它的用途，我怕。。。“</p>
<p>唐语然再次发出银铃般地笑声：”你当我们唐门是做什么的，我们可是研究了几千年的机关啊，我能不知道你那东西是做什么的？“ 她调皮地盯著宇文术，似乎逗得这个彪形大汉满脸通红很有意思。</p>
<p>”。。。那好，那我清洗一下。。。“</p>
<p>”不要，连同里面的东西一起给我。“</p>
<p>宇文术再次愣住了。就算学识渊博如他，对於从小出生於人工胚胎系统里的火星人类来说，许多远古生育的知识他们并不瞭解。至少，并不会轻易浮现在脑海中。所以他完全是丈二和尚摸不著头脑。</p>
<p>”。。。哦，你不介意就拿去吧。稍等片刻。。。“</p>
<p>唐语然目送宇文术壮实的背影离开，美貌如花的脸上那调皮而灿烂的表情渐渐散去，随之淡淡 地飘过一丝丝忧伤，一丝丝毅然，还有一丝丝跨越生死的决绝。她决定要怀上这个男人的孩子，这个男人的后代一定很优秀，很适合人类的繁衍和发展。作為唐门未来的接班人，她的决定很理智。当然，在她内心深处还有另外一个情怀。男欢女爱本来就不属於这个年代，只是小说里早已不復存在的情节，就算她不怀上宇文术的孩子，到达成都之后成年女子都要儘快地嫁人生子。而作為唐门的接班人，她的婚姻是不会有感情基础的，她明白。但是她可以用这种方式将童话留下来，很自私地，却实实在在地，留下来。适婚的女子多她一个不多，少她一个不少，只要有了血脉能够给家人给社会舆论一个交代，不至於“有失榜样”，她一生贞烈又如何。没人会失望，没人会受伤，只是自己很自私却深思熟虑毫无后悔地选择了一条不归路。不用愤世嫉俗，不用抗争人性，不用放弃自己同样在乎或是更加在乎的其他人事物。只是尽自己的力做到自己想要并且能够做到的事，只是在没有王子公主的世界里心甘情愿无怨无悔地当一辈子花痴，以此作為等閒时难得一见的温暖。</p>
<p>转身走在通往西南的路上，仰望繁星，稍显孤寂。她不禁胡思乱想起来。</p>
<p>她相信日久生情，但是这短短的几天里，却发现自己喜欢上了一个天外来客。她相信人性本善，但是在武当山上她看见了人性的丑恶。她习惯深思熟虑，这几天来却好几次破罐破摔。是她变了吗。</p>
<p>她想了想，然后噗嗤一声自嘲地笑了出来。</p>
<p>她相信的，依旧相信。她习惯的，还是习惯。只是最近，多了一点其他的可能性，接受了一点更多的自己。仅此而已。</p>
<p>陈皮在山间小道上屁滚尿流地连走带爬，十分狼狈。他的瞳孔分散乱动，脸色似惊恐又似狂欢，十分诡异。</p>
<p>四下已经没人了，亦是没有僵尸。远处的山上，连惨叫声都开始消逝，该结束的似乎已经快要结束了。</p>
<p>“哈哈，哈哈。。。哈哈。。。不听我的。。。我还活著，你们都死了。。。全都死了。。。” 陈皮喃喃自语，踉蹌地走动著。</p>
<p>忽然，他重心不稳，普通一声摔倒在了地上。他翻滚了两下之后爬起身来，却看到身前站著一个魁梧的身影。</p>
<p>借著树梢间散下的月光，这个身影的主人依稀被描出了轮廓。</p>
<p>这是一头壮尸无疑，高大的身材，肥硕的肌肉，血淋淋的皮肤。然而仔细一看，这头壮尸和其他壮尸都不一样。第一，他身上的伤痕和变异远远没有许多其他壮尸那麼噁心夸张，依然保持著完整的人形。第二，他的脸庞上五官清晰得能够分辨得出来，虽然因為皮肤的溃烂和拉伤而失去了活人的特徵，却还是清楚地能够看出生前一定是个美男子。一双漆黑诡异的眼睛竟是十分明亮，形状亦是相当漂亮，这是其他壮尸绝对不可能拥有的。那张脸上，要说唯一的美中不足，就是整个下巴似乎骨折般地倾斜拉伤。第三，这头壮尸的胯下，一根硕大的阳具暂且不论，居然还拥有两颗完整地硕大的卵蛋！要知道，几乎所有其他的壮尸胯下的巨大卵囊要麼是空空如也，要麼是只剩一颗卵蛋。最后，这头壮尸平静的态度，以及那对似乎正在深度思考的双眼，都绝对不是一般壮尸的行為。</p>
<p>陈皮连动都不敢动，早就被屎尿给浸湿的裤管再次被失禁的排泄物给染得温热。</p>
<p>他终於受不了了，忽然刺耳地尖叫了一声，一挥手便向著壮尸胯下的一对肥卵抓去！虽说已经疯了，求生的本能还是让他从自己的脑海裡找到了重要的信息：那些只剩一颗卵蛋的壮尸，往往都是被爆蛋了之后严重受挫捂住下体动弹不得，相比之下那些已经失去卵蛋的壮尸由於没有罩门所以反而更加难缠。这头壮尸既然有两颗卵蛋，一定罩门也在这裡！</p>
<p>但是，他的计谋并没有得逞。壮尸神不知鬼不觉地出手，轻鬆一把抓住了他的手腕，然后“咔嚓”一声，陈皮的手腕就这样粉碎了，一隻还在颤动的手折断掉落在地上。</p>
<p>他瞪大了恐惧的双眼，良久没有反应，然后好几秒之后才开始撕心裂肺地大叫起来。</p>
<p>壮尸则是不动声色，似乎看戏一样歪了歪脑袋，继续盯著他。那模样是如此平静，反而比狂暴的猛兽还要更加令人心冷：理智和兇残的结合，这不是猛兽，这是魔鬼！</p>
<p>陈皮开始试图逃命，然而他如同被猫玩弄的老鼠一般无能為力。每次他哆嗦著奋力爬开，就会被壮尸从容地一把抓回来。终於，他惨叫得喉咙都哑了，鼻涕眼泪爬满了猥褻的面孔，这头壮尸似乎终於也玩腻了。</p>
<p>只见他从容地一把抓住陈皮的脑袋，将他直接抓到了自己的前方，用那根狰狞粗大的腐烂巨屌开始饶有兴致地拍打起了陈皮的脸。啪啪，啪啪，越来越用力，最后竟是用那根肥硕的大鸡巴狠狠地左右抽起了猥琐男子的耳光！</p>
<p>前戏差不多了，他忽然一手猛地固定住了陈皮的头，然后将那根硕大的阳具抵住了男人的嘴。陈皮此时已经哆嗦得神智完全崩坏，连反抗都不敢了。</p>
<p>壮尸一手抓住了陈皮的下巴，忽然一下精巧的抖动，“咔嚓”一声，陈皮的下巴脱臼了。接著，这根巨大的腐烂大屌开始朝陈皮的嘴裡捅进去。</p>
<p>但是这根鸡巴实在太大了，就算下巴脱臼也无法塞进嘴裡。壮尸似乎也并没有烦躁，饶有兴致地把此事当成了一个供他玩耍的谜题，竟是明显地思考了几秒！</p>
<p>突然，他猛地胯下用力，然后“咔嘣”一声，那根巨大的阳具竟然直接猛烈地捅进了陈皮的嘴裡，陈皮的十几颗牙齿瞬间全部被捅碎！</p>
<p>男人痛苦地呻吟著，却由於嘴巴被完全堵住了，欲哭无泪。他嚎叫著，挣扎著。要知道，每颗牙齿的底部都有神经，这是牙痛要命的原因。而这麼多牙齿同时被撞碎，锥心刺骨的疼痛可想而知。</p>
<p>陈皮一直挣扎著，壮尸似乎也终於有点不耐烦了。忽然，它再次猛地胯下向前一顶，这次是“咔嘣”一声巨响，只见半根腐烂巨屌竟然直接插穿了陈皮的脑袋，顶碎了他的头盖骨，从陈皮的后脑勺穿了出来！狰狞的龟头上还沾满了黏糊糊的脑浆！</p>
<p>陈皮在瞬间安静了下来，壮尸似乎很满意。他将自己的硕大阳具抽了出来，脑浆和血水从陈皮后脑勺的巨大圆洞中喷涌了出去。</p>
<p>壮尸似乎很随性地再次握住了陈皮的脑袋，然后一用力，将整个头颅从身体上扯了下来，脖子直接崩断，身首异处。他随手将陈皮早已废掉的头颅扔到了一旁，倒是对脖子上那个一直喷涌著鲜血的大洞很感兴趣。只见他再次抡起了自己的腐烂打肉棒，将龟头对準了陈皮被扯断的气管，然后猛地插了下去。一具无头尸体，脖子竟然被一头壮尸的阳具强行插入，景象淫靡而又恐怖。</p>
<p>自然，那根又粗又长的鸡巴从气管插下去，直接顶爆了陈皮的肺。壮尸意犹未尽，有些扫兴地将自己沾满鲜血的大阳具抽了出来。忽然，他像是想起了什么一般，唰地一声扯烂了陈皮的裤子，沾满了大便小便的腿屁股蛋这样露在了外面，壮尸似乎也不介意。他首先将陈皮的尸体翻身，一把抓住了尸体双腿间那软绵绵的鸡巴和睾丸，然后轻鬆滴一扯，恰好的力道不禁将卵蛋和鸡巴都扯了下来，更是将深埋在陈皮体内的精索和阴茎内胆给扯了出来！顿时，尸体上多出来一个血窟窿。</p>
<p>壮尸试图将自己肥硕的大龟头塞进这个血窟窿里面，却怎麼也塞不进去。他似乎有些烦躁，乾脆抓起地上的那一坨从陈皮身体上扯下来的淫肉，直接原物奉还强行塞进了那个洞口裡。自然，既然是强行硬塞的，两颗卵蛋被挤碎了不说，就连柔软的鸡巴都断成了好几截。</p>
<p>看来只能走寻常路了，壮尸似乎不太满意，却也好过没有。他将尸体转身，掰开了两块沾满粪便的屁股，将自己的胯下巨物猛地一下连根插入了陈皮尸体的屁眼。</p>
<p>只听“咔嘣”一声，陈皮的盆骨被挤爆，原本肠子里块状的粪便混合了大量的血液变成粘稠的稀屎，在肠子里巨大的压力下“啪嘰”一声从爆裂的屁眼裂口中如同高压水柱一般喷射出来。壮尸倒是不介意，继续将硕大的阳具向深处顶进。</p>
<p>尸体的体内，肠子已经被撑爆。两条大腿由於盆骨的崩裂开始被内部的压力积压得向外扩张，渐渐地皮开肉绽，腿骨从胯间穿过了缓缓撕裂的皮肉中冒出了头。尸体的小腹明显扩张，皮肤紧绷。</p>
<p>终於，壮尸将整根腐烂巨屌都插进了陈皮尸体的体内，然后只听“轰隆”一声巨响，陈皮的肚皮在没有了生命的支撑下失去了应有的弹性，竟是直接炸裂，大量的粪便和血水从穴肉模糊的腹部喷涌出来。壮尸的硕大龟头亦是直接从尸体的腹部插了出来，腐烂的肉身上沾满了褐色的稀屎和深红的血浆，十分诡异噁心。</p>
<p>壮尸明显十分扫兴，没想到这个男人，这具尸体，这麼不经玩，就这样就完全玩烂了。</p>
<p>不过无所谓，他还有其他的目标。</p>
<p>第二十六章 迷宫（一）</p>
<p>卡尔哆嗦著躲在大石块的阴影里面，眼睁睁地看著眼前的惨剧一起一起地相继发生。一幅幅画面是如此地血腥，却异常地安静。没有惨叫声，没有求饶声。</p>
<p>这是他们被困的第六天了。卡尔在大石块的后面躲藏了一天一夜，他想要逃跑，却深知自己逃不出去，与其困在迷宫里被怪物轻鬆逮住，不如像现在这样藏起来。要藏到什麼时候，他并不知道，也没想那麼多。纯粹地被恐惧支配了意识。</p>
<p>这傢伙虽然拥有肌肉发达佈满绒毛的雄伟身躯，实际上却是老实而胆小。几周之前，他被一个摸清了他个性的队友残忍地日夜姦淫不敢还手，还被这个队友扔给了半人马，粗大的马屌差点将他干昏过去。虽然从半人马的牢笼了逃脱了出来，他的性格还是没有改变，依然老实而懦弱。</p>
<p>一行人经过好几天的长途跋涉来到了古罗马，却在进入罗马城后几个小时内相继走散。没人知道什麼时候如何走散的，一回过神来，周围便是一堵堵爬满青苔的冰冷石墙，四处都没有人影。壮汉之间慌张的呼唤声隐约可以听见，但是无论他们怎麼行走，都在几十分鐘后走回原地。时间渐渐过去了，许多壮汉都在发疯般的奔跑寻找中耗尽了体力，却都是徒劳。</p>
<p>有几个壮汉，包括卡尔，则是阴差阳错地找到了这件巨大的石屋。</p>
<p>石屋的中央堆积著一个火堆，四周皆是散落著巨型石块，火光将阴影投射到石块上面，很是诡异。就是在这裡，卡尔目睹了迷宫主人的真实面貌。</p>
<p>那是一头头壮硕得不像话的牛头人，每隻都比改造后的壮汉还要高大一个头，全身上下的肌肉简直就要撑爆皮肤。每隔几个小时，好几头牛头人就会聚在这个石屋里进食。</p>
<p>第一次看到牛头人进食的画面，卡尔直接被吓尿了。温热的尿液顺著他粗壮的大腿流下，他甚至只能一个劲发抖，连呼吸都差点忘记了。</p>
<p>一隻巨大的牛头人走进了石屋，随著每一次牛蹄著地，它浑身的硕大肌肉都在震动。在它的肩膀上，一个赤条条的壮汉软弱无力地被架著走了进来。壮汉的表情近似痴呆，双眼无神口水直流。他甚至连一丝的挣扎都没有。</p>
<p>牛头人走到了石屋中间的篝火处停了下来，将肩上的壮汉卸下。壮汉瘫倒在了地面上，依然丝毫没有反抗，也不动弹。</p>
<p>牛头人将几块巨大的石块架到了烈火上方，接著回过头来，用粗大厚实的两隻手掌开始揉搓赤裸壮汉的身体。它先是缓慢而用力地按摩壮汉的两块硕大的胸肌，揉得神情痴呆的壮汉轻声哼唧了起来，双眼更加地迷离了。接著，牛头人左手开始按摩壮汉的八块腹肌，右手则是用力揉捏壮汉粗壮的手臂和厚实的肩膀。它按摩得十分仔细，乍看上去简直比专业的情色按摩还要卖力。</p>
<p>过了一会儿，壮汉躺在地上已是不住地呻吟著，双腿之间那隻肥硕的大鸡巴怒挺著，显然很享受牛头人的服务。牛头人按摩完了壮汉的上半身，开始按摩那两条粗壮健硕的腿。丰厚结实的大腿肉和小腿腱子肉被揉得一阵阵地跳动。此时壮汉饱满亮泽的龟头顶端已经流下了好几股透明的前列腺液。</p>
<p>牛头人小心翼翼地将壮汉翻身，然后一手抓住了壮汉的一块饱满臀肌，有节奏地用力揉搓了起来。随著每一次挤压，壮汉的大鸡巴被用力按在地上，更是让他的淫叫声更加大声了。最后，牛头人再一次把壮汉翻身，左手缓缓而用力地握住了壮汉的粗大巨屌，右手则温柔地托起了那两颗又圆又大的卵蛋，开始谨慎却坚定地爱抚了起来。</p>
<p>牛头人的手法一定非常地帮，因為瘫软在地上的壮汉立刻欲仙欲死地呻吟了起来。不出十分鐘，这个壮汉就挺直了肌壮的身躯，臀部一阵跳动，扑哧扑哧地将大量的乳白色精液喷射了出来。牛头人不急不缓地将牛脑袋凑到了壮汉因為急促呼吸而不停起伏的温热身躯上，伸出舌头，将所有的精液都舔舐了乾净。</p>
<p>然后，他的双手继续握住了壮汉的私处爱抚了起来。</p>
<p>卡尔躲在石块的后面，这场景看得他的军裤里一阵汹涌，胯下的大鸡巴已是怒不可遏。他吞了吞口水，喉咙里很是乾燥，但是他还是不敢发出任何的声响。</p>
<p>大概一个小时后，壮汉已经射精六次。他原本就迷离痴呆的表情变得更加的恍惚和疲乏，本来就瘫软的肌壮身躯变得更加地无力。就连高潮过后急促的呼吸都变得虚弱了起来。</p>
<p>就在这时，牛头人似乎满意了，将赤裸而疲乏的壮汉举了起来，放到了滚烫的石块上面。</p>
<p>而这个壮汉，只是微微皱了皱眉头，却好像没有感觉到致命的灼伤，任凭牛头人处置。</p>
<p>卡尔的眼睛慢慢睁大，恐惧开始爬上了他的眼球。他亲眼看著这个曾经的队友全身的肌肤从古铜色被烤成了暗红色，好几处的肌肉，包括手臂，胸肌，还有大腿小腿的饱胀肌肉，被烤得”砰砰“几声撑破了皮肤爆裂出来。壮汉体内的油和肉汁都被烤得渗透了出来，整个身躯闪烁著诱人的光泽，水分被保持在皮肤里面导致那一块块肌肉更加地紧绷，看上去便是上等佳餚一般地可口多汁。壮汉胯下的大鸡巴和一对肥卵保持著兴奋的状态被永久定型，粗大狰狞的阳具直指天空，爬满了屌身的青筋渐渐变成了暗红色。</p>
<p>而壮汉的脸部似乎丝毫没有痛苦，反而沉浸在被烤熟之前高潮射精的享受当中，眼神迷离，口水直流。直到生命的最后一刻，直到那双迷离的双眼里完全失去了光泽，他的表情都是如此痴迷，轻鬆，自然。</p>
<p>但是看到这整个过程的卡尔，却远远做不到自然。他好几次惊恐地想要叫出声，却发现自己的喉咙已经被恐惧给吓到打结了。此时他终於反应了过来，之前牛头人按摩壮汉的肌肉，就如同吃牛排之前按摩牛排一般。而连续让壮汉数次射精，就像杀猪前放血去腥一样。</p>
<p>接下来，牛头人将烤熟的壮汉肉体从石块上抱了下来，似乎也不在乎有多烫手。它伸出了左手，握住了壮汉被烤熟的粗大鸡巴，忽然用力，竟是将整根肉棍从壮汉胯下扯断！没有鲜血喷洒出来，只有滚烫的肉汁缓缓从伤口流下。一股浓浓的肉香已经佈满整个石屋，其中夹杂著一股男人特有的腥臊味，很是特别。</p>
<p>牛头人将壮汉被扯断的烤熟大屌举到自己嘴边，先是张开嘴，允吸了几下饱胀鲜红的大龟头，似乎是将屌身内的肉汁吸出来，接著只听”咔嘣“一声，它如同吃著粗大的香肠一般将壮汉的半截大鸡巴咬断，嘎嘣嘎嘣地嚼烂了后咽下。屌肉似乎很有弹性很有嚼头，牛头人吃得津津有味。</p>
<p>整根粗大的鸡巴下肚，牛头人转身握住了壮汉残缺下体的两颗肥硕卵蛋。只见它一手一隻握住了那两颗巨大的淫卵，然后忽然手臂用力，”噗噗“两声，被烤熟的壮汉被瞬间取卵阉割。肥大的卵囊顿时破开两个大口，睾丸被扯了出来，精索轻鬆地被扯断。此时，牛头人连忙将脑袋凑了过去，手上还握著壮汉那两颗肥大多汁的雄球，却不愿浪费卵囊中喷洒而出的美味卵汁。它一口吸住了壮汉破开的卵囊，喉咙中狠力几下吞咽，将鲜浓的卵汁全数吞下。</p>
<p>满意地砸吧砸吧嘴，牛头人直起身来，开始享用手中弹动著的新鲜熟卵。一股腥香味瀰漫开来，显然让牛头人很是沉醉 &#8212; 膻味和腥味往往和鲜美同在，生鲜牡蠣是壮阳的妙药也是绝佳的美食，看来对於牛头人来说烤得火候正好的壮汉雄卵也是这样的存在。</p>
<p>它忽然伸长了脖子，将右手的那颗浑圆卵蛋整颗塞进了嘴裡，然后用力嚼了几下。几声清脆的”嘎嘣“声响起，几股咖啡色的浓郁蛋黄不小心顺著牛唇滑下。牛头人生怕浪费了，乾净舔了舔嘴唇全部收进了嘴裡。看来，烤熟的卵蛋外脆里嫩，蛋黄的粘稠浓郁和卵肉的弹性形成对比，让牛头人欲罢不能。</p>
<p>牛头人貌似很享受地吃完了一颗卵蛋之后，伸手举起了另外一隻手上的雄卵。它仰起头，张开了嘴巴，然后将壮汉的硕大熟睾丸高高举起。握住卵蛋的手忽然用力，只听”吧唧“一声，这颗雄球被捏爆，一大股咖啡色的卵浆迸射出来，统统流进了牛头人张开的嘴巴里。不一会儿，它把被榨干了蛋黄的卵肉也塞进了嘴裡嚼了起来，更是止不住地一边嚼著一边舔著自己手上迸射出来的蛋黄。</p>
<p>此时，另外两隻牛头人从容地走进了石屋，乖乖地看著第一头牛头人进食。看来，谁抓住了猎物便可以享用最鲜美的部位&#8212;阳具和睾丸，但是其餘的牛头人可以一起分享其他部位的烤肉。享用完了壮汉的卵蛋，第一头牛头人满足地抬头，牛鼻子中喷出一股粗气，似是在示意一般。果然，另外两隻牛头人接到信号，迫不及待地几步垮了过来，开始进食。</p>
<p>第一隻牛头人是主人，他抱起了壮汉被烤熟的身体，选择了他最喜欢的部位开始进食：壮汉那饱胀得撑破了皮肤的巨大胸肌。它猛地张口咬下去，大量的芳香肉汁噗嗤地飚了出来，看得出来这个部位很嫩很有弹性。第二只牛头人赶了过来，蹲下身躯，显然是看中了壮汉那浑圆可口的肥壮屁股。它一把抓住了壮汉的右臀，狠狠咬了下去，顿时肉香四溢汁水横流。臀部的肉比较有韧性有嚼头，因此这隻牛头人如同野兽一般甩动著脑袋将大块大块的烤肉用牙齿撕扯了下来，吃得很香。最后接近的那隻牛头人，一看来不及了，连忙伸出手抓住了壮汉的另一隻腿。接著它怒吼一声，猛力一扯，竟是将整条腿连同臀部给一起扯了下来！另外两隻牛头人倒是忙著进餐并不在意，但是如此一来，这第三隻牛头人就美美地抱住了一根腿，特别是大腿顶部的那一大块臀肉，啃了起来。</p>
<p>大石块的阴影处，卡尔浑身哆嗦，已经被吓到大小便失禁。</p>
<p>又是一隻牛头人走进了石屋，肩上还是扛著一个赤裸的肌肉壮汉。壮汉的表情依旧是迷离而痴呆，一丝反抗都没有。看来，牛头人靠著迷宫将猎物都困在这裡，等到猎物精疲力尽之后用某种方式迷乱他们的意识，然后轻鬆地捕获。这也就解释了为什么猎物和牛头人身上都没有搏斗挣扎的痕跡。</p>
<p>这一次，牛头人依然用同样的手法将壮汉通体按摩至多次射精。然而最后的一个步骤确是不一样。</p>
<p>只见这隻牛头人忽然伸手往自己的胯下抓去，同时另一隻手的手指竟是从容地插进了壮汉双臀间的肉穴里。壮汉再次呻吟出声，牛头人的手指则是毫不客气地在壮汉体内抽插蠕动著，不一会儿就让肛唇兴奋充血，淫水直流。在那双粗壮的牛腿中间，一根肥硕惊人的柔软牛鞭如同另一条尾巴一般不停晃动著。随著牛头人自己的几下揉搓擼动，这根巨大牛鞭不断地充血，竟是膨胀到比壮汉还要粗大许多的惊人尺寸！它一手握住了自己的粗大牛鞭，另一隻手捉住了壮汉的右脚脚踝拉了起来，移动了两下，竟是用自己巨大惊人的龟头抵住了壮汉那因為充血而扩张蠕动的肉穴口！</p>
<p>接著，牛头人臀部用力，竟是将整根粗大牛鞭连根捅进了壮汉体内！</p>
<p>只见壮汉眉头微微一皱，迷离的双眼中却是闪过一丝愉悦，喉咙中略带颤抖地淫叫出声！他的肛门明显已经爆裂开来，大量的血水混杂著淫水从肉穴中喷射而出，而神情上却似乎并没有觉得有多麼疼痛。也不知道这究竟是福是祸。</p>
<p>然而牛头人无意泄欲，似乎食慾对於他们来说远远比性慾重要。它忽然猛地将整根粗大的牛鞭抽了出来，由於用力十分生猛，竟是将一大截肠子从壮汉的体内扯出。牛头人满意地看了看，似乎这正是它想要的结果。</p>
<p>看著这一切的卡尔已经被多起的惨剧给吓得几乎麻木，他本来就不会想太多，此时更是什么也不会想。他看到被烤熟的壮汉被牛头人劈开双腿举起，露出破裂的肛门外的那一大截被烤熟的肠肉散髮出肥美的香味。他看到整截肠肉被牛头人迫不及待地吸进嘴裡，连咬断都还没来得及便大口咀嚼起来，肥美的肠汁从齿缝迸射而出。他看到壮汉被精心按摩的奶头在烤熟之后变得十分硕大，这硕大的奶头更是被两隻不同的牛头人一口咬下。他还看到，按摩触发了乳腺的再生长，乳头被咬断的壮汉喷射出几股滚烫的烤鲜奶，被牛头人抢著吞下。</p>
<p>就在这个时候，卡尔终於鼓起勇气做出了一个决定：乾等下去迟早会被吃掉，不如豁出去，等这些牛头人吃饱了离开石屋之后试图逃跑。</p>
<p>卡尔在迷宫里已经不知道兜了多少圈了，无论他想尽办法都还是原地绕圈。他试图做记号，试图一步步慢慢走，却都无济於事。几个小时之后，这个多毛壮汉已经大汗淋漓，心中越来越惊慌，脚步紊乱而呼吸急促。</p>
<p>忽然，他听到身后有一阵声响，立刻本能地回头。可惜还是太晚了。</p>
<p>在卡尔回头的瞬间，他感到一双巨大的手掌忽然抓住了他的脑袋。眼前被什么东西挡住了本来就昏暗的光线，他瞪大了双眼却什么也看不到。惊慌的壮汉大叫出声，然而就在他张开嘴巴的那个瞬间，一坨滚烫的稍带弹性的圆形硬物猛地堵住了他的嘴巴！这坨巨物用力往他嘴裡面塞，竟是顺利将一半给塞到了他的口腔之内&#8212;而另一半则是怎麼都塞不进去，反而撑得卡尔的下顎疼痛难当。</p>
<p>壮汉的舌头被巨物给抵到了口腔后部，他的舌尖敏锐地察觉到这坨巨物的最前端有一个尺寸不小的柔软洞口。更重要的是，洞口裡不停地流出粘稠的液体，几秒内就灌满了他的口腔，撑得他的腮帮子鼓鼓的。一股非常浓郁刺鼻的腥臊味灌满了卡尔的鼻腔，这个味道实在令人难以忍受，浓得几乎让他窒息。</p>
<p>就在这时，他忽然瞪大了惊恐的双眼，意识到了这坨巨物究竟是什么。</p>
<p>这个触感，他并不陌生，这明显就是一颗硕大无比的牛头人龟头！</p>
<p>壮汉立刻拼命挣扎起来，然而在这个姿势下，况且对手是比改造后的壮汉还要魁梧彪悍的牛头人！短短十几秒内，卡尔开始渐渐地意识模糊起来，他口腔内的牛头人淫汁是强力的麻醉药以及催情剂。很快，这个壮汉就全身瘫软，无力挣扎，怒瞪的双眼也变得慵懒迷离。最惊人的是，他胯下的那根大屌居然缓缓地开始充血 &#8212; 很显然，嘴巴被半颗巨大的龟头给塞满从一种折磨缓缓变成了一种享受。</p>
<p>卡尔接下来的记忆变得十分模糊，十分梦幻。他感觉到自己被牛头人抱了起来，全身如同羽毛一般浮在空中，他似乎觉得自己在飞。不知道过了多久，他降落了，时不时恢復工作的双眼让他的目光停留在牛头人那健壮无比的身躯和鼓胀的肌肉上，或是瞄到这隻怪物胯下那大得吓人的肉柱。此时他已经失去了恐惧和疼痛的感觉，只觉得莫名的燥热和兴奋，嘴角慵懒而淫荡地上翘著，胯下一片火热。</p>
<p>他感觉到牛头人温暖的双手在自己肌腱的身躯上游走，按摩，按得他好舒服。除了按摩，牛头人的双手还在做著什么其他事情，是什么呢。是什么呢。啊，对了，正在拔他覆盖住全身的浓密体毛。他的胸毛，腋毛，阴毛，都被毫不留情地连根拔起，倒是怪了，一点都不痛，只有一点微微的发痒。痒得他好舒服，止不住喉咙里“嗯，嗯”地哼唧了起来，前列腺液不住地涌出他那大张的马眼。不一会儿，这个壮汉全身已是血淋淋的，竟是活活被通体拔毛，光滑的皮肤上到处都是冒著血的毛孔。</p>
<p>牛头人开始用舌头舔起了卡尔的身体，将壮汉的鲜血一舌头一舌头地清理乾净。卡尔放肆地呻吟了起来，他感觉到湿漉漉软绵绵的牛舌头覆盖住自己肌肤，竟是爽得一塌糊涂，丝毫都没有考虑到自己接下来的惨状。</p>
<p>第二十七章 迷宫（二）</p>
<p>克裡斯咬著牙，告诫自己不能轻举妄动。他已是大汗淋漓，这几天来一直不停地在迷宫中穿梭，一个一个地拯救著队友。虽说他也从宇文术那裡学得了功夫，却远远没有韩烈那样的身手，和这些巨大的怪物硬碰硬很是危险。因此他只能躲躲藏藏地前进，也因此，他亲眼目睹了许多的惨案。惊心动魄之餘，他明白自己不能洩气也不能停下，这些队友是死是活，只能靠自己一个人了。</p>
<p>”克裡斯，这边状况良好，你要小心。“</p>
<p>韩烈的声音传进脑海，克裡斯稳了稳自己急促的心跳。韩烈正在迷宫的出口，用强力信号发射器对自己单方面的沟通。克裡斯和韩烈都很清楚，在紧急关头克裡斯往往会心慌而拿不定主意，因此韩烈时不时地和他沟通，稳住他的情绪。</p>
<p>地球被污染的大气层对信号传播非常不利，除非是事先精心调製好的频道，不然就算是最强力的信号发射器以及克裡斯这样的特异功能信号接收者，都只能在几千米以内传送具体的语音信号。好在这个死亡迷宫实际上并不是特别的大，韩烈站在迷宫的墙外也还是可以对迷宫内的克裡斯传话。当然，只能是单方面的，因為除了克裡斯的特异功能，没有任何一架信号接收器能够在地球上接收到百米以外的语音电波信号，甚至比直接的喊叫效果都差。特别是这个迷宫层层的特质石墙，不仅坚硬无比，隔音效果好到能够阻挡低频电波。因此就算他们有好几台强力信号发射器，除了克裡斯没有其他人能够接收得到，克裡斯也不可能用信号发射器和墙外的韩烈对话，只能单方面接收。</p>
<p>而深入迷宫解救队友的工作非克裡斯莫属，这还是因為他的特异功能。迷宫的石墙坚硬无比，就算韩烈用尽全力使出绝招也连一个缝都打不出来。几天前，队伍不知不觉走进迷宫之后，韩烈很快觉察出来，但是短短的十几分鐘内半数的队员就已经从主队消失了。经过接近一整天的摸索之后，韩烈无计可施，主队剩餘的不到十个队员都濒临崩溃。就在这时，克裡斯决定放手一搏：他让韩烈给他打了感官强化针，冒著心臟过劳的危险，试图忽略迷宫，完全依靠地球磁场寻找方位而前进。从地心传来的电波虽然也受到地壳污染的影响，但是由於没有经过高度污染的空气所以阻碍要小很多。况且地球磁场的信息远没有声音信息那麼复杂，微弱的电波就可以给予克裡斯一些关键的线索。</p>
<p>两个小时缓慢的摸索之后，主队顺利脱险。就算是在这个情况下，都有好几个主队的成员在途中走丢，诡异异常。半数以上的队员被困在迷宫内实在是损失太大，韩烈否定了保全主队继续前进的选择，决定尽可能地营救队员。他提出自己和克裡斯一起重返迷宫，被克裡斯否决了。在这个迷宫裡，就算紧紧地跟在旁边，队友之间都可以走散，实在是太危险。最保险的方法便是让克裡斯独自进行营救工作。</p>
<p>由於一分鐘都无法耽误的时刻，克裡斯几天之内打了十几隻感官强化针，更是用了好几管兴奋剂保持清醒推延睡眠，他的心臟负荷已经非常大了。几天之内，成功地救出了八个队员，然而随著每次脱离迷宫和主队回合，他们都带著亲眼目睹其他队友被残杀甚至分食的噩耗。被营救的队员已是一个个心神不寧，更何况强忍药物副作用的克裡斯。</p>
<p>这几天内，克裡斯两次和牛头人撞上了。好在感官强化针加强了他的视觉听觉以及嗅觉，再加上自己的功夫，他两次都顺利脱险。牛头人力大无比，然而速度明显没有克裡斯快。就算这样，他也不敢掉以轻心 &#8212; 亲眼目睹了牛头人靠著尿道分泌的淫液在短短几秒内就能让一个魁梧的壮汉精神恍惚，他知道这是生死一线的关头，只要被牛头人成功抓住一次，他连反击的机会都没有。</p>
<p>墙外的韩烈也并不是无所事事。他不停和克裡斯沟通交流，克裡斯没有睡眠的期间，他也一直醒著。但是上将毕竟是上将，就算心烦意乱也会冷静判断并且分配工作。信号传播的事情他一个人处理就好，其餘顺利脱险的队员也被安排了各种工作。惊魂未定的那些队员自然先休息，恢復了的科学家反正也没其他事情，韩烈吩咐他们竟可能瞭解周遭环境，留意迷宫有没有其他破绽，至少收集一些资料。然而这几天来，科学家们也只是从迷宫墙壁外围大量的野猪，半人马，和前所未见的骨架中得知，牛头人的迷宫对所有大型生物都有效，只要进去了，就是牛头人的食物。</p>
<p>这一次克裡斯进入迷宫，韩烈告知所有人，是最后一次。克裡斯已经72小时没有睡眠，兴奋剂和感官强化针都超额使用，再坚持下去就实在太危险了。而如果让克裡斯休息好了再进入迷宫，根据获救队员对於牛头人进食的频率来看，到时候困在迷宫裡的队员估计也全数丧生牛腹了。</p>
<p>克裡斯决定出手。他轻声跟随牛头人到了石屋，亲眼看见卡尔被活活通体拔毛，看著牛头人一口一口地将卡尔身上的血跡舔干，明白下一步就是将那可怜的壮汉玩到多次射精，再下来这个壮汉就要丧命了。根据他的观察，其餘的牛头人会在壮汉连续射精的这一个小时内持续回到石屋，等待进食。因此他必须现在动手，趁著只有一隻牛头人。</p>
<p>克裡斯英俊帅气的脸庞在阴影中逐渐地变得坚毅，他不像韩烈能够瞬间爆发，他得让自己準备好。金髮猛男那双碧蓝的双眼死死盯住正在用手掌玩弄卡尔那根大鸡巴的牛头人，等待著出击的时机。他藏身的石块和牛头人距离并不远，只要抓住时机，胜算还是很大的。</p>
<p>几分鐘之后，被扒光了毛的那个可怜的老实壮汉淫荡地颤声叫出了声，肌肉发达的身躯用力扭动了几下，然后臀部一阵跳动，一股股白花花的精液从那根粗大阳具中迸发出来。牛头人满意地低下了头，开始舔舐射在了壮汉自己身上的精液。就在这个时候，克裡斯如同离弦之箭一般猛地从石头后面蹦了出来！</p>
<p>他的策略，是韩烈教他的：以彼之道，还施彼身！</p>
<p>笨拙的牛头人还没意识过来发生什么了，正在津津有味地舔舐卡尔身上的精液。克裡斯一个扫堂腿，用尽了全力踢向了牛头人的其中一隻牛蹄。要是韩烈的话，可能直接就能踢断这条牛腿，但是克裡斯用上了全力，不求直接伤敌，让牛头人摔倒应该是没问题的。</p>
<p>果然，毫无準备的牛头人之间绊倒在了地上，佈满的硕大肌肉的沉重身躯轰隆一声著地发出巨响。牛头人反应不过来发生了什么，被绊倒之后楞了两秒，这对於克裡斯来说真是大好时机。</p>
<p>他在之前便盘算过了，虽说自己的速度足以逃离追赶的牛头人，但是如果要背上不省人事的队友，那就万万逃不出去了。唯一的方法，就是先发制人，先废了这隻食人怪物。趁著牛头人愣住的两秒，克裡斯迅速地从它身后一条而起，然后以全身的重量外加招式的冲击力击向了牛头人的颈项。虽然克裡斯没有牛头人那麼身形巨大，却好歹也是一个肌肉发达的魁梧猛男，这全力的一击力道不容小视。</p>
<p>摔倒而坐在地上的牛头人，万万想不到接下来发生的事情。它那根尺寸惊人的粗大牛鞭早就在玩弄卡尔的大鸡巴的时候充血勃起蓄势待发，此时那颗硕大地不停涌出淫汁的龟头就矗立在自己面前。克裡斯对它颈项的突然击打让它整个上半身猛地弯了下去，整个大龟头，甚至三分之一的粗大牛鞭，都直接捅进了它的牛嘴！不，是插进了它的喉咙！</p>
<p>吃痛而震惊的牛头人此时才想起来试图吼叫出声，然而它的嘴和喉咙都被自己的肥硕牛鞭给塞满了，哪裡发得出声音。这也是克裡斯期待的效果，要是这隻牛头人吼叫出声招来了其他的牛头人，那麼自己就得命丧牛腹了。金髮猛男不敢怠慢，他全身地肌肉紧绷，狠狠地压住了牛头人的脑袋。由於这个姿势完全无法使力，任凭壮硕魁梧的牛头人如何挣扎，自己那根又粗又长的巨型牛鞭依然牢牢地撑满了它的口腔和喉咙！</p>
<p>几十秒过后，克裡斯的计划奏效了。只见牛头人的挣扎越来越微弱，越来越无力，最终全身疲软，任凭自己的牛鞭插在自己嘴裡也不反抗了。它愤怒的双眼变得半闭半合，慵懒而迷离。克裡斯为了保险起见，继续压著牛头人的头颅不敢放手。几秒之后，这隻只剩下朦朧情欲的牛头人竟然牛嘴开始缓缓地咀嚼一般蠕动起来，竟是十分享受地开始用自己的牛嘴吸允起了自己的牛鞭！淫汁不停从被撑满的牛唇中挤压喷射出来，十分淫靡。</p>
<p>克裡斯终於鬆了一口气。这兔起鶻落的几下十分的快，比预期中要早完成了许多。之前，他考虑到牛头人很有可能对自己的淫液免疫，所以空出了一个小时以防万一。很少有生物会被自己的毒液或是分泌液给影响的，克裡斯是赌了一把：因為他发现，牛头人扒光了卡尔全身所有的毛髮，甚至手背上和肛门周围的毛，却完全没有碰他的鬍鬚和头髮。事实上，整个玩弄壮汉的过程中牛头人都避开了被灌过自己淫液的嘴，甚至连被淫液溅洒到的整个脸部都完全不碰。看来，这一次赌对了。</p>
<p>正当克裡斯準备抬起身边依旧神志不清的卡尔时，他的目光扫视到了旁边惊心动魄的一幕：好几具队友的尸体，有的已经支离破碎，有的除了头颅只剩白骨和内臟，有的甚至连内臟都被吃完了。这些队友的表情无一不是淫靡而享受的，配上这残忍的画面，显得更加刺眼。</p>
<p>不知道是持续几十隻兴奋剂和强化针的关係，还是这麼多天一直目睹惨剧的发生却无能為力，也或许是此时顺利战胜牛头人后恐惧稍微减退，克裡斯忽然感觉到一阵怒火。</p>
<p>他转过身来，抓住了面前的两隻牛角，猛地向上一拉。牛头人丝毫没有反抗，只听”啵“地一声，那根粗大的牛鞭从喉咙以及牛嘴裡被扯了出来。由於克裡斯用力很猛，牙齿在那根肥大牛鞭上画出一道道不浅的血跡，然而牛头人明显没有感觉到疼痛，表情依旧慵懒而淫荡。</p>
<p>克裡斯皱著眉，碧蓝的双眼中盛满了怒火。他心生一计，使劲抱起了眼前这头肌腱魁梧的发情公牛，调整好了位置，忽然鬆手。牛头人向前跌倒，双腿被前方的石块挡住而大大岔开，那根粗大的充血牛鞭以及一对硕大费圆的牛卵竟然笔直地插入了火堆里！</p>
<p>更惊人的是，牛头人不仅没有反应没有挣扎，更是从喉咙里传来低沉的咕嚕声，表情淫荡而享受，似乎生殖器和睾丸被烈火焚烧煎烤的感觉很爽一般。一分鐘不到，这隻牛头人甚至开始流起了口水。又过了几分鐘，忽然，牛头人壮硕的大屁股开始猛烈抽搐起来，大股大股的乳白色牛精被射进了火堆深处，大片地水蒸气冒起，看来连小腹和大腿根部的牛肉也将被蒸熟了。这是这头牛头人最后一次射精，因為不久之后，粗大的牛鞭已经被烤成了炭黑色，从裡到外焦透熟透，完全失去了功能。</p>
<p>克裡斯坏笑了一下，竟然有股恶作剧的冲动。他奋力一脚将牛头人从火堆上方踢开。与其让这隻杀害队友的兇手在朦朧中活活烤熟，不如让它活著。失去了雄性特徵的它，也许会生不如死，就算它对此不在意，无论如何也是失去了分泌淫液的利器，无法再加害于其他生物。</p>
<p>克裡斯等那隻被烤焦的粗大牛鞭冷却下来，一把握住了它，用力双手握了下去。顿时，被烤焦的粗大牛鞭整隻碎成了炭黑色的粉末。接下来，克裡斯握住了那两颗肥大的牛卵，却意外地发现牛卵似乎还有弹性。原来，卵囊被彻底烤焦了，却保护住了里面的睾丸，那两颗肥卵现在是被烹飪得恰到好处。克裡斯轻轻揉搓了几下，卵囊应声而碎化成了碳粉，而里面那两颗热腾腾冒著热气的巨大睾丸腥香扑鼻。要知道，牛卵可是上等的补品啊，做得好更是美味的佳餚。</p>
<p>克裡斯本想将这两颗巨型睾丸带回去做战利品，然而一手只能勉强握住一颗，这样显然就无法搀扶卡尔了。於是，他乾脆直接将其中一颗牛卵举到面前，嘎嘣一口咬了下去，顿时卵香四溢。多汁的肥卵被咬开了一个大口，因為克裡斯实在无法一口吞下这麼大的一坨淫肉。睾丸内部的卵浆如同牛奶巧克力般浓稠诱人，在被咬开的瞬间喷溅了出来，有如溏心蛋汁一般腥香，又宛如芝麻汤圆一样厚实。</p>
<p>克裡斯津津有味地吃完了这颗巨型牛卵，决定将这个美味带回去给韩烈尝尝。他转换了一下情绪，空出了一隻手，馋起了神志不清的卡尔，在其他牛头人到来之前谨慎地地离开了石屋。</p>
<p>第二十八章 愚公（一）</p>
<p>武当山的一场浩劫，令壮汉们损失惨重。几十个力大无比体魄傲人的肌肉猛男，居然只有十几个人顺利逃了出来。山上的那些壮汉是死是活，被俘虏了，躲藏起来了，是惨死在村民的枪口下亦或是被壮尸姦淫至死，都无从而知。宇文术在匯合的地点等候到了第二天的凌晨，最终无奈下令这十几个壮汉继续前进。要是等太久了让壮尸或是村民追上，再像脱身就难上加难了。</p>
<p>一路上，眾人皆是沉默寡言。有的壮汉惊魂未定，有的壮汉还不能接受现状，总之整个队伍被一股厚重的阴暗气氛给笼罩。宇文术每隔一阵子就给壮汉们打气，虽然他自己心裡也十分不好受&#8212;不，应该说他比这其他的壮汉都更难受，毕竟他是这整隻分队的负责人，出现这种惨剧他不得不怀疑自己当初决定的正确与否。</p>
<p>每次歇脚，宇文术都挨个儿和队员们聊天，试图安抚一下大家的情绪。已经进入了洛阳郊区，不久便可以到达古墓的位置，回航的飞船便停在那裡。曙光已经不远了，最后这几步路，宇文术拼命地想让眾人不要洩气。</p>
<p>尼克一反常态，自从武当山事件之后一改往常外向乐观的性格，神情恍惚，失魂落魄。宇文术明白，这是因為蓝斯的关係。当他发现匯合的壮汉中没有蓝斯时，亦是心裡一惊，这个打击对他来说也不小。他和蓝斯认识十几年了，一起出生入死也不止一两次。那傢伙战场经验丰富，身手也不错，他真是没预料到会在这裡丢失这个战友，心裡不仅一阵阵绞痛。然而理智告诉他，现在不是伤感的时候，所以他控制自己不要去想这些事情，因為一旦认真想起来，他不能保证自己的情绪能够平稳。眼下，他更在意其他的士兵和队员&#8212;不是每个人都有他这样丰富的应对经验，难免有些队员会崩溃，现在最重要的事情是让所有人都撑到终点。</p>
<p>话是这麼说，然而走到了尼克的面前，宇文术却不知道应该怎麼安抚这个少年。尼克那双原本带著顽皮和一丝邪气的碧蓝双眼此时失去了光泽，出神地盯著远方的地平线，久久没有动静。宇文术在尼克旁边踌躇了一下，最终只是将一隻手轻轻搭在了健壮少年的肩膀上。</p>
<p>洛阳城内一片狼藉。几个月前，这个城市裡还生活著少数的活人，并且一度有復苏人类文明的徵兆。城裡那些残留的锅碗瓢盆以及生活种种，都还映照著日常中的片言隻语。然而瀰漫在城市中的血腥味却无时无刻地提醒著这十几个壮汉，现实是残酷的，萌芽最终没有长成大树，越是留有生命痕跡的遗跡越是令人感到一阵刺骨的萧杀。</p>
<p>眾人并不敢逗留，已经到了最后的关头，许多壮汉都是身心疲惫。他们一心只想找到回航的飞船，逃离这个可怕的地方。最初到达地球的新鲜感荡然无存，令他们如此沮丧的不仅仅是惨烈的牺牲和可怕的经歷，更有厚重的自我怀疑和不得不面对的人性黑暗。</p>
<p>然而到达了古墓之后，宇文术却皱著眉头发现，回航飞船竟然瞄得这麼準，直接栽进了古墓的深处，埋在了地下不知道什么地方。这座古墓本身就十分隐秘，地面之上完全看不见东西，庞大的暮宫完全藏在地下。但是从天而降的冲击力实在太大，直接穿破了底层深深砸了下去，导致地面上一片狼藉。糟糕的是，这个震动引起了部份的倒塌，原本砸开的洞口看样子再次被大量的石块沙粒给掩埋，完全无法进入。宇文术仔细地检查了这个塌陷的洞口，十分不情愿地得出了一个结论：要想找到回航飞船，他们得亲自进入古墓。</p>
<p>作為资深的汉学家，宇文术知道古墓这个东西，邪乎得很。多少可怕的民间传说和它有联繫，重重陷阱不说，玄学范畴的现象亦是数不胜数，能够不碰自然是儘量不要碰。除此之外，他隐约有一个猜想。唐语然曾经告诉过他，壮尸的出现和天上砸下来一块大石头相关，更是和古墓有著联繫。随便想想都能猜到，回航飞船砸进了古墓中，并且由於碰撞释放了巨大的能量，这或许引起了壮尸的出现。那麼如果是这样，现在这座古墓里也难保没有剩餘的壮尸存在。虽说壮汉们徒手一打一并不会输给那些僵尸，但是毕竟在阴暗陌生的古墓中作战十分有风险。</p>
<p>再更近一步，宇文术联想起在武当山上得出的结论，不禁心中一寒。这个结论他谁都没有提起过，因為如果是真的，队员们的心态在得知之后一定会很混乱。宇文术在武当山上推论出，改造壮汉的改造原理和壮尸的存在有著密切关係。更确切的说，壮汉们是根据从这个古墓中找到的炽阳功诀而进行的生理改造，而壮尸们也是从这个古墓中爬出来的。壮汉的壮尸在体型和行為上有很多地方都十分接近，特别是和普通的人类对比。虽然没有具体的证据，但是这一切似乎是冥冥中的一场恶作剧，现下要让这些壮汉们亲自钻进这座古墓，直觉上带给宇文术一股不祥的预感。</p>
<p>他皱著眉头想了想，然后开始和十几个队员讨论了起来。当然，他并没有说出关於改造来源的构想，只是提出了需要进入古墓这个事实。大部份的壮汉对於中华古墓没有什么瞭解，虽说觉得鑚到一个地宫里面确实不太安全，宇文术也反復强调了很可能有陷阱，但是壮汉们由於并不瞭解所以也没有什么太大的顾虑。相反，由於急迫地想要找到回航飞船，他们都一致同意进入古墓。</p>
<p>十几个人钻进了古墓狭窄的入口，并没有注意到身后的异样。曙光就在面前的时候，有谁会留意背后的黑暗呢。</p>
<p>暮宫的规模十分庞大，令人咋舌。如此宏伟的古墓一般只有帝王级别的贵人才有可能享用，宇文术不禁在讚叹的同时感到一阵莫名的不安。是什麼样的人，能够建造这样一座古墓？</p>
<p>壮汉们用特质的手电筒照明，在阴暗的地宫里面行走得暂时还算顺利。古墓早已浮出地面多年，地宫内的空气由於和地面的空气连同了，所以虽然破败而潮湿却是无毒无害。</p>
<p>在地宫中行走了将近一个多小时，也不知道到达多深的地底了，分岔的路口开始越来越多。宇文术皱了皱眉，拿出了标记用的萤光压缩粉末，沿途洒在了走过的道路上。在古代的中国，古墓中往往藏有价值连城的陪葬品，因此盗墓是常有的事情。有规模有餘力的古墓设计往往都会伴有大量的迷宫和陷阱，这些陷阱为了防止后代的入侵，原本就是打算要能千百年来都毫无损坏。因此就算是几千年后的现在，也不能大意。</p>
<p>可惜有些事情，并不是小心就能防范得了。壮汉们在狭窄的地道中只能排成一长排行走，宇文术再怎麼堤防，也最多只能顾到自己身后的几个人。地宫的机关悄无声息地变换，通道悄无声息地中途改变著方向，因此当队伍最后面的队员们走丢的时候，前面的人根本意识不到。</p>
<p>褐髪蓄鬚大汉神情紧张，满头大汗。不知不觉当中，他竟然和队伍走丢了，心下立刻大乱。他尝试著呼叫队友，但是很明显，这个地宫的墙壁是隔音的，他连近距离自己的回音都听不到。情急之下他开始乱窜，肌肉壮硕的身躯撞向墙壁，或是沿著墙壁奔跑，试图找出一条出路。十几分鐘过去了，蓄鬚大汉眼神不安地抖动，眼皮乱跳，简直快要发疯了。他如同一头被困住的公牛，将所有的谨慎和理性扔到了一边，只是拼命想要找一条出路。</p>
<p>在一个佈满了陷阱的古墓里，失去理性往往是致命的。</p>
<p>壮汉在乱跑乱叫的过程中，踩中了一块石板。顿时，几十隻羽箭从前方的墙壁中喷射而出，并且瞄準了同一个区域！可怜的蓄鬚大汉还没反应过来，那一根根羽箭便猛地一隻接一隻插进了他的私处！</p>
<p>有的羽箭直接贯穿了他肥硕的软屌，有的羽箭直接插爆了他的雄卵，有的羽箭甚至没根而入，箭头从他壮硕的臀部插穿了出来。蓄鬚大汉猛地闷哼了几声，随著襠部被插成了肉酱，他那壮硕的大屁股猛地向后撅起，止不住地抽搐。他肌肉发达的上半身仿佛瞬间僵直了，一双在几秒鐘前还接近疯狂的双眼一瞬间瞪大静止。乳白色，暖褐色，深红色的各种液体，或是稀释或是粘稠，大量地顺著他的军裤留下，在地上集成了腥臭却淫香的湖泊。</p>
<p>蓄鬚大汉再也没有移动，臀部猛烈的抽搐渐渐停止之后，他的壮硕身躯摇摆了几下，然后啪地一声倒在了自己的卵浆和肉酱当中。</p>
<p>高大的光头汉子感到一阵昏眩。他刚才不小心跟丢了队伍，还没来得及补救，很快便感到视线一阵阵地模糊。感官变得异样，他晃了晃脑袋，试图击中精神，却发现周围的事物越来越古怪，越来越不真实。身边的墙壁上开出了七彩的花朵，花朵绽放之后化成了一片片的蝴蝶。大地在蠕动，如同波浪一般。自己的手指似乎变长了。</p>
<p>光头汉子感到一阵恐惧，连忙开始向前走动起来。这时他发现，自己抬脚，落脚，却丝毫没有移动。他不禁感到一阵惊慌，开始狂奔起来，却依然什么变化也没有。</p>
<p>又过了一会儿，光头汉子已经分不清到底什么是真，什么是假。他涨红著神经质的双眼，被周围越来越古怪的变化吓得一声声嘶吼。墙壁开始流血，蝴蝶变成了飞舞的陀螺，一切的一切越来越诡异。</p>
<p>忽然，他低头一看，惊恐地发现自己的下体被一大群蜘蛛给包围住了！他惊叫一声，伸出手开始拍打自己的私处，然而蜘蛛却越来越多，越来越多。他感觉不到疼痛，然而说不定正是被这些蜘蛛麻痹了所导致！於是光头大汉开始歇斯底裡地捶打自己的胯下，试图将这些张牙舞爪的可怕节肢动物捶死。</p>
<p>这是他心中最大的恐惧，这个彪形大汉其实从小就对蜘蛛非常地厌恶。而自从被改造过后，壮硕的身躯上唯一的弱点就是这对硕大的睾丸，所有壮汉都会潜意识地想要保护自己的私处。因此卵蛋上爬满了蜘蛛，没有比这个更可怕的事情了。</p>
<p>光头汉子快丧失理智了，他开始嘶哑地哭喊，眼泪从血红的眼睛中涌出，鼻涕和口水更是流了下来。此刻的他，被眼前的景象吓破了胆，蜘蛛毛茸茸的关节和八隻令人作呕的小眼睛在他的视觉中无限放大，顿时吞没了他其他的一切顾虑。</p>
<p>光头汉子猛地一手一个抓起了自己那两颗被自己亲手捶得充血肿胀的肥硕卵蛋，狠狠地捏了下去。只听“啪啪”两声连续的闷响，这个肌肉猛男竟活生生捏爆了自己的蛋！</p>
<p>卵汁从破裂的卵囊中迸溅出来，大量的精液亦是止不住地从瞬间被剧痛震得勃起的硕大阳具中喷射而出。在毙命前的一秒，光头大汉的眼中散髮出的神情竟然是轻鬆。被这间迷宫密室中的药物给迷惑了之后出现幻想，其实并不致命。然而这种药物，古代称作迷魂散，却是能勾起人们心中最害怕的一幕场景。偏偏这个光头大汉居然对蜘蛛有如此深的恐惧，亲手挤破了自己的双卵。</p>
<p>另一个被隔开的密室裡，迷路的年轻猛男软软地靠著墙壁坐在冰冷的地上，呼吸浑浊而急促，眼神迷离而混乱。不一会儿，明明是阴冷的地宫，这个猛男却是满身大汗。他开始伸出自己粗大的手掌，抚摸揉搓起了自己的身体，越来越用力，越来越煽情。密室中有青烟繚绕，很明显是某种春药迷香。</p>
<p>年轻猛男的嘴唇乾涸裂开，眼神中情欲愈发控制不住。他猛地左右两手同时发力，“唰”地一声扯开了自己的衣服，并迫不及待地解开了自己的军裤腰带。鼓胀的胸肌，腹肌，以及粗壮的手臂皆是大汗淋淋，且爬满了青筋。而解开裤腰带的那个瞬间，一根粗大肥硕的肉棒立刻猛地弹跳了出来，已是怒髮冲冠，蓄势待发。猛男的右手立刻开始用力揉搓起了自己的两块肌腱胸肉，壮硕多汁的胸肌弹性十足，被用力搓得不断变形弹回。时不时地，那两颗充血而饱满的乳头会被特殊照顾，狠狠地被捏掐几下，而年轻猛男的眉头总是在这时候愉悦地紧紧皱在一起。</p>
<p>猛男的左手则是温柔地抚摸把玩著自己胯下的那一大坨淫肉。他时而握住那根粗大暴涨的大鸡巴上下抚弄，时而用手指用力地挑逗著那两颗肥硕的巨卵，不一会儿，大股透明的前列腺液就从饱满光滑的大龟头顶端被玩得满溢出来。军靴和军裤还穿在身上，年轻猛男已然玩得不亦乐乎。</p>
<p>又是一阵子之后，这个猛男眉头紧皱，喉咙“哈，哈”地传来淫荡和呼气声，右手猛地死死掐住自己的奶头，左手则是猛地握紧那根瞬间膨胀的粗屌。接著，他浑身一阵抽搐，双脚一阵乱蹬，竟是将大股奶白色的浓浆喷射在了自己的脸上和身上！白色的淫浆顺著胸肌和腹肌中间深深的沟缓缓地流动著，猛男在激情过后一阵用力的喘息。</p>
<p>但是过了几分鐘不到，他再次不由自主地开始抚弄起了自己的身体和私处，喉咙中淫靡的呼吸声再次急促。很显然，流连在这间密室里的迷香并不会轻易地善罢甘休。一阵爱抚之后，这个年轻猛男再次猛烈地射精。随著每一次的射精，壮硕的猛男似乎都变得更加地亢奋，更加地丧失理智。在十二次射精之后，这个猛男已是一面猛地撕扯挤压自己的肌肉，一面用力拉扯揉捏自己的下体，竟是手下完全没有留情！他的两块硕大胸肌已经被揉得通红，两颗乳头都已经被掐断，鲜血不断从伤口喷涌而出，顺著饱胀的肌肉线条留下。而猛男竟是似乎一点都感觉不到疼痛！</p>
<p>更残忍的是，他的下体已经被捏得充血，两颗肥大的卵蛋被挤压捶打成了紫红色，那傲人的肥屌上更是佈满了指甲刮过的血痕。猛男已经多次用力地将整根食指插进自己的马眼，尿道被撕裂出血，鲜血混著粘稠的精液以及透明的前列腺液一起涌出！</p>
<p>在射精二十次之后，猛男的处境可怕而淫荡。他的喉咙里传来野兽般地浑浊呼吸，双眼已经翻进了脑后，口水顺著嘴角不受控制地留下，眉头紧皱，而双手则是以摧毁性的力量继续玩弄著自己已经伤痕累累的胸肌和下体！又到了高潮的边缘，猛男全身一震颤抖，接著忽然发力：他右手的拇指朝著自己已经被虐成了一个血窟窿的乳头中央狠狠插了下去，只听一声撕裂声，竟是硬生生整根拇指顺著乳头处的伤口插进了自己的胸肌！而他的右手则是猛地发力，用力抓住了正在抽搐喷精的肥卵和大鸡巴，甩起手臂一扯，随著“唰啦”一声以及猛男自己喉咙中的一声闷哼，这个傢伙竟然将自己肿胀肥大的卵蛋和鸡巴连根拔起，扯断扯裂，惨不忍睹。</p>
<p>高大健壮的科学家试图让自己冷静下来。陷阱既然是人设的，那就一定能破，当下之际先小心应付潜在的危险。他连忙取出了备用的手电，装上了电池。和大队伍走丢之后，似乎周围的墻也变换了位置，导致他失去了所有光源，现下周围是漆黑一片。</p>
<p>装上了电池，科学家鬆了口气，赶紧打开了开关。</p>
<p>接著，他愣住了。</p>
<p>手电的光芒照射出了他周围的情景，然而他的面前，他的周围，竟然矗立坚挺著好几根粗大而赤红的巨大阳具！没错，这几根肉棒一定是阳具，但是却很明显有腐烂的痕跡，粘稠的黑色液体顺著遍佈屌身的伤口中缓缓流下。</p>
<p>等科学家反应过来时，他惊恐地大叫一声，向后一跳，却绝望地发现自己已经被七八头壮尸围绕住了！这些壮尸是怎麼进来的，或是本来就一直埋伏在这裡，他毫无头绪。然而此时从壮尸们蠢蠢欲动的颤动中可以看出，自己被姦淫至死的下场已是近在眼前。</p>
<p>忽然，只听一声诡异的哨响从不知道哪个方位传来，壮尸们立刻发出凄厉的吼声，一跃而上！科学家还来不及惊叫出声，便被七八头壮尸直接按在了地上！几秒之内，他全身的衣裤都被撕成了碎片。惊恐当中，他感觉到自己那两块浑圆壮硕的臀肌被大力掰开，接著便是肛门被活活撕烂的钻心疼痛！被强姦的科学家张开嘴惨叫著，却被一大根散髮著噁心腐臭以及浓郁雄香的巨大尸鞭灌进了喉咙！</p>
<p>其他的壮尸等不及了，纷纷试图将自己的硕大下体插入科学家的肉洞。终於，其中一头格外威猛的壮尸成功了，只听“砰”地一声闷响，他的肥硕阳具插进了那已经插著两根大鸡巴的屁眼中，直接撑爆了科学家的盆骨。</p>
<p>第二十九章 愚公（二）</p>
<p>一行人在狭窄的地宫中又绕了两个小时，好不容易走到了一个相对宽阔的石室。一路上，他们时不时会看见一具具白骨，也不知道是千年之前留下来的，还是最近的受害者。好不容易走出了狭窄的迷宫，宇文术鬆了口气，却猛地发现身后少了好几个队员。他楞了一下，什么话也没说。其他的队员亦是很快发现了这个情况，都是刷地白了脸，却什么都没有说。不需要说什麼，大家心知肚明。既是说了什么，也改变不了现状，也解释不了情况，更是不能影响计划。</p>
<p>就算到了最后关头，还是得不停牺牲吗。宇文术忽然心中產生一股莫名的厌恶和怒火，也不知道是针对谁的。他很清楚，回去试图拯救那些迷路的队员只会徒增更多的伤亡，因為这次他们连呼救声都没有听到，连走丢的时间都不确定，对於危险的来源更是一丁点都没有思路。因此，他保持沉默。</p>
<p>忽然，他们似乎听到了一声哨响。难道是队员的求救信号？尼克回头看著宇文术，虽说大家都很疲惫，但是总不能丢下队员的求救信号而不管吧。</p>
<p>然而，壮汉们有些惊讶的发现，宇文术的脸色立刻刷地一声白了。那是因為他记得这声哨响，这个声音属於那个模糊的，似乎在远处观察著他们的诡异壮尸，犹如壮尸头领一般的神秘存在。这头壮尸，在成都和武当山都出现过，它用哨声控制著其他壮尸的行动。</p>
<p>这个声音，说明它已经进入了地宫，很可能已经知道了自己一行人的行踪。也许它是跟随追踪他们到此，但是还有另一种更可怕的可能 &#8212; 壮尸们一路从成都到洛阳再到这裡，说不定原本就是它们的计划。</p>
<p>也就是说，这裡有可能是壮尸的老巢，而它们现在已经回巢。</p>
<p>不管怎样，回去营救队友肯定已经晚了。宇文术当机立断，立刻回过了神，表情严肃地向队员们解释情况：“尸王回巢了，不要停歇，我们加速前进。”</p>
<p>队员们都丝毫不敢怠慢，一路疾走，每个人都是满头大汗，气喘吁吁。事实上，以他们的体能，全程小跑都不会累得流汗。但是一想到后方不远处便有未知的恐怖正在追赶著他们，壮汉们都忍不住感到惊慌失措，以至於大汗淋漓。</p>
<p>他们只能祷告，越快到达回航的飞船越好。</p>
<p>地宫中的道路并不好走，照明也是有限，持续一个多小时的疾走让大家感到一种莫名的压迫，仿佛在绝望中漫无目的地摸索。原本十几个人的一行人现在只剩下六个，除去宇文术之外，另外还有三个队中的领头人物，外加两个士兵，其中包括尼克。很难想像，一百多个人在几个月内竟然只剩下这几个。</p>
<p>老实说，宇文术能够活到现在那是理所当然，以他的身手和经验，能存活下来并不难。况且，这次任务里他的功能相当重要，许多资料就算回到了火星也只有他能够解读，他是重点保护对象。另外三个队伍领导当中有科学家也有军人，都是身经百战的老将了，野外生存和战斗经验都很丰富。反倒是两个士兵能够支撑到现在令人感到有些意外。</p>
<p>然而尼克心裡很清楚，他能撑到现在，是因為蓝斯医生牺牲了自己。要不然，蓝斯作為队伍领导的一员，一定能取代自己的位置活到最后。一想到这裡，壮硕少年的心口感到阵阵绞痛。</p>
<p>六人在狭窄的地道中穿梭，时不时经过一间间存放著金玉贡品的密室，却无暇仔细查看。一个多小时之后，他们从一道石门穿入到了一间较大的石室 &#8212; 然后，领头的宇文术忽然停住了。</p>
<p>那是因為石室里面，赫然有几十头壮尸正等著他们。是的，等著他们，壮尸站立的方位出奇地一致，宇文术心下顿时一凉。显然，壮尸果然对这个通道十分熟悉，一定是抄了近路，竟是预测好了他们的走向，超越他们事先阻拦在这裡。</p>
<p>另外五人看到了这个景象，全部倒吸了一口冷气。虽说他们早已做好了心理準备，但是忽然和敌人正面冲突还是不禁倒退两步。就在这个时候，后面的通道再次响起了一声哨声。宇文术心中一震，立刻厉声对身后的队员们喊道：“小心了！”</p>
<p>果真，那几十头壮尸瞬间躁动了起来，起身便朝著六人扑去！宇文术一招斜步插花避开了两头壮尸的袭击，然后猛地出拳将其中一头的头颅砸得粉碎。其餘五人也纷纷出手，跆拳道，散打，摔跤，一招一招地接住了壮尸的进攻。虽说壮尸的数量很占优势，然而这六个壮汉能够活到现在都各有本事，短时间内压制住了壮尸的进攻。</p>
<p>就在这时，队尾的化学专家觉察到了通道末端的动静，立刻朝著宇文术喊叫：“宇文，后方有敌人！”</p>
<p>宇文术立刻皱眉。是呀，刚才哨声就是从后方传来的，如果敌人的后援不断增加，他们的胜算将是越来越小。他当下朝石门冲去，试图将石门拉上堵住，然而為时已晚。新一波的壮尸已经出现在了石门口！</p>
<p>苦战了一个多小时，壮尸连绵不绝地一波波涌来，石屋里到处堆积著支离破碎的肉壮尸体。六名壮汉当中，好几个人都已经受伤流血，体力亦是开始支撑不住了。一时间，绝望再次笼罩著这六个倖存者。</p>
<p>这时，化学专家似乎做出一个决定，脸色从疲倦焦虑渐渐转化成了坚毅。</p>
<p>”宇文，你们先走。“他撑著下一波僵尸到来前的片段，平稳地说出了这句话。宇文术一愣，竟是良久没能反应过来。</p>
<p>“弃车保帅，你这个汉学家不会不知道吧？” 化学专家笑了笑，然后定睛盯住了宇文术，眼神十分坚毅。</p>
<p>“你一个人撑不住，我跟你一起留守。” 旁边的少尉这时也发话了。</p>
<p>“再算我一个。博士，你带著两个士兵先撤。” 总工程师也缓缓说道。</p>
<p>眼看著另一波的壮尸就要袭来，宇文术却鲜少地不知道怎麼做决定，他目瞪口呆地呆在原地。一方面，他当然明白弃车保帅的道理，与其死守这裡全部沦陷，不如堵住这个关卡然后保住最重要的人成功逃离。然而另一方面，这一走可就叛了这三个战友死刑，朝夕相处出生入死，让他现在做出选择他还真做不到。</p>
<p>化学专家很早之前便认识宇文术了，他瞭解宇文的个性。当下他便朝著尼克以及另外一个年轻士兵厉声喊道：“士兵，你们要豁出性命保证博士顺利抵达飞船，做得到吗？！”</p>
<p>尼克愣住了，刹那间他想起了蓝斯对他的喊话，忽然心中一团作為军人的热火燃烧了起来。他大声回答：“做得到！”</p>
<p>接著，他一把拉住了宇文术的手腕，坚定地喝到：“博士，没时间犹豫了，快走！”</p>
<p>随著宇文术还有些难以置信地被尼克拉著冲进了下一个通道，之前的通道中涌现出了又一批的壮尸。三个壮汉守在石屋裡，竟都是比之前要平静得多。由於放下了期盼，由於心中已经做出了决定，三人脸上甚至都掛著只有视死如归的军人特有的坏笑，仿佛在对敌人说：来吧，老子用最后一口气陪你们好好的玩玩。悲壮之餘，有一种令人动容的昇华。在经歷了之前的人性黑暗后，这仿佛是一种救赎，又仿佛是一种反抗。</p>
<p>宇文术的脸色僵硬，但是他明白，自己必须要顺利抵达飞船。不然，眾多战友的性命就白搭了。他克制住自己的情绪和思想，机械地向前疾走，这是此时最好的也是唯一的选择。</p>
<p>又过了半个小时，三个壮汉离目的地已是越来越近。他们经过了一个个密室，都没有停留继续赶路。尼克的表情坚毅，那张英俊的脸庞似乎因此而更加绽放光芒，这是自从武当山以来他第一次真正的活过来：他找到了目标，找到了寄託。他现在唯一的任务就是将宇文博士顺利护送到飞船，这是眾多战友牺牲的理由，这是蓝斯医生交予他的最后任务。另一个年轻士兵脸上稍显紧张疲倦，然而双眼中亦是抱著一种毅然。</p>
<p>这时，他们经过了另一间石室，宇文术却忽然停下了，并且立刻摆出招架的姿势，同时脸色大变，向著两个年轻士兵轻声喊道：“小心！”</p>
<p>这间石室的中央是一口巨大的圆形浅井，井中满是冒著热气的粘稠莹绿色液体，味道甚是刺鼻。宇文术本能地意识到这个液体具有强烈的腐蚀性，更重要的是，这口井的存在本身就已是一个警鐘：不可能有任何的液体能够持续几千年存在在这个古墓中，无论这口井的作用是什么，这个地方在几个月前，甚至几个小时前，曾经有人来过。</p>
<p>就在这时，忽然，站在队尾的年轻猛男士兵忽然惨叫一声！宇文术和尼克立刻回头，却看到了血淋淋的一幕：猛男少年的脸因為痛苦而扭曲，全身颤抖。他健壮的胸肌不停地跳动著，而那佈满著八块饱满腹肌的腹部却赫然破裂，肠子都流了出来！一个硕大的赤红色暴怒大龟头以及一大截粗壮骇人的屌身从猛男的腹部插了出来，看来竟是瞬间捅进了这个可怜士兵的肉穴，彻底撕碎了他的括约肌和肠道，然后以极快的速度和极大的力量活生生插穿了猛男的肚皮！</p>
<p>宇文术和尼克都惊呆了，几秒鐘内竟是手足无措！接著，那根插穿了猛男士兵身体的粗大巨屌猛地被抽了出来，力道之强让这个猛男闷哼一声，被那根插穿他身体的巨屌带动著身体，猛地跪在了地上。巨屌被抽出他支离破碎的屁眼，大量的血肉杂酱，碎裂的肠子和内臟，都喷泉一般从他双臀之中的血窟窿中爆射出来！而他腹部的巨大血洞亦是喷洒著鲜血，双臀之间的那根大屌还没硬起来便噗嗤噗嗤地喷射出大量夹杂著血丝的精液！猛男士兵撅著屁股在地上抽搐挣扎了好几秒，终於不动了，眼看是不活了。</p>
<p>此时，站在他身后那个瞬间将他活活操死的罪魁祸首，在他被玩残的肉壮身躯倒地后，终於现出了原形。</p>
<p>这是一头壮硕的腐尸，然而显然腐烂的并不严重，看得出并没有死去太久。他全身鼓胀的肌肉依然多汁饱满，壮硕的臀部以及厚实宽阔的胸背被精壮的马蜂腰连接起来，胯下那根肥硕粗长的大鸡巴沾满了士兵的鲜血，两颗浑圆肥大的卵蛋不安分地蠕动著。他赤裸的肌肤由於死亡而显得苍白，却在好几处由於腐烂而显现出赤红的疤痕以及裂口。他的脸庞冷峻帅气而充满了男人味，却由於失去了生命的灵气而显得格外诡异。一双眼睛空洞无神，像是毫无意识，却又似乎充满了冷酷的杀意。</p>
<p>毫无疑问，站在他们眼前的，是蓝斯医生。</p>
<p>两人的脑中都“嗡”地一响，愣住了。然而来不及反应，蓝斯便一个起身，飞快地朝宇文术袭来！宇文术一个激灵，立刻侧身躲开。他瞬时便要朝敌人的头颅一拳击去，却又在刹那间看到了蓝斯那熟悉的脸庞，心中一震，竟再次迟疑。</p>
<p>这一迟疑，蓝斯面无表情地抓住了机会，反手一挥向宇文术的胯下轮了过去！</p>
<p>宇文术暗叫不妙，蓝斯的动作比生前还要生猛迅速很多，眼看他就要中招！</p>
<p>这时，蓝斯忽然诡异地闷哼一声向后闪开，而且差点站立不稳。仔细一看，他胯间的巨屌已然喷射出一股浓稠的粘浆，两颗硕大的卵蛋猛烈地摇晃著。尼克一脚踢中了蓝斯的要害之后，迅速起身挡在了宇文术的面前，双眼死死盯著曾经的爱人，头也不回地对宇文术说道：“博士，你先走。”</p>
<p>宇文术心下一阵触动。已经有好几个战友为了自己主动牺牲了，他实在不想这麼窝囊下去，他皱眉说道：“蓝斯的身手比生前还好了，你一个人对付不了。。。“</p>
<p>尼克忽然厉声喝道：”其他的怪物赶过来了，就跑不了了！博士，你先走，我和医生还有没完成的帐要算。“</p>
<p>宇文术心中又是一鼎。是啊，他差点忘了，这个金髮壮硕少年和蓝斯，似乎有些情感纠结。心中五味杂陈，他很快做出了决定。一咬牙，他用力拍了拍尼克的肩膀，什么也没说，转身朝前方的通道冲了进去。</p>
<p>尼克死死盯住了蓝斯，碧蓝色的眼睛中波光流转，却又十分坚毅。蓝斯的表情冷漠，眼神空洞，丝毫没有一点认识自己的感觉，甚至连些许的主观意识都没有表现出来。他心中闪过一丝悲伤，却很快地调整了心态 &#8212; 因為蓝斯忽然起身朝他扑来。</p>
<p>变成壮尸之后的蓝斯，速度比之前还快，力道也更加狠辣，尼克差点被他扑中，惊出了一身冷汗。壮硕少年在之前的战斗中衣裤被撕裂了很多个口子，好几处肌肤沾满了鲜血，看上去竟是不比全身赤裸略有腐败的壮尸要好上多少。</p>
<p>蓝斯一次袭击没有成功，调整了一下位置，再次出击。这一次，尼克準备好了。</p>
<p>壮硕的少年咬牙皱眉，忽然向下猛蹲。蓝斯没有料到这个变化，一时停不下来继续向前扑去，为了不被尼克绊住小腿所以慌忙将两腿打开，想要跨过这个少年。尼克算准了时机，一切犹如慢动作，他看著蓝斯那根硕大肥厚的阳具以及两颗厚重的卵蛋从自己头上掠过，一切皆是那麼熟悉，却又那麼陌生。接著，蓝斯跨开的双腿带动了壮硕的两块大臀肌，那个被自己多次蹂躪成了永久的紫红色的阳穴瞬间暴露在了少年的眼前。</p>
<p>就是现在！尼克忽然猛地出手，将右臂笔直向上轮去，握紧的拳头对準了蓝斯的屁眼！</p>
<p>只听沉闷的”咕咚“一声，他的拳头整隻被捶进了蓝斯的肉穴当中！顿时大股的肠道淫液飆射出来，壮尸的喉咙处传来一声闷哼，整个肉壮的躯体竟是被这一拳的力道给击飞！拳头没入了蓝斯的屁眼后没过几秒，随著壮尸的身体向上飞出，竟是”啵“地一声被拔了出来。大股的淫汁从蓝斯的屁眼裡被榨了出来，撒入空中！</p>
<p>壮尸很快从半空中落下，踉蹌地走了两步，臀间的剧痛和快感不知道他是否能感受得到，但是很明显对他有一些影响，他连续向前混乱地走出几步才站稳了脚。蓝斯那冷漠无神的面孔依然毫无表情，但是眉头似乎微微皱起。</p>
<p>这几下踉蹌就是尼克正在等待的时机。刚才兔起鶻落的几下，他早已被眼前的景象给刺激得完全勃起，肥硕粗长的大鸡巴从破裂的裤子中愤怒地矗立起来。医生那柔软的肉穴被自己的拳头强行撑开，那个画面强烈刺激著他的荷尔蒙，他已经準备好了接下来的动作。</p>
<p>撑著蓝斯还没有站稳，情欲大开的年轻猛男喘著粗气，猛地向著壮硕的医生冲去，接著用粗壮的手臂从背后用力拦腰抱住了这具自己十分熟悉的威猛肉体。</p>
<p>蓝斯依然没有表情，但是明显意识到了自己已经被束缚，开始挣扎起来。但是发情中的壮硕少年哪有那麼容易挣脱，更何况是用这个不好甩脱的姿势从背后抱住自己。</p>
<p>刹那间，尼克的心神触动。这个感觉，仿佛医生还依旧活著，仿佛他们此刻正在交欢，仿佛一切都还充满了希望，充满了坏坏的，不乖的，但是却美好的前景。眼泪顿时涌上了他的双眼，他感觉到一种无助，一种愤恨，一种悲壮的温柔。但是他并没有停止自己的动作，震撼的感情反而让他更加坚定了自己接下来的行為。</p>
<p>他熟练地扭动了自己健壮的腰身，将肥硕巨大的龟头用力抵住了医生壮硕的臀部。健壮少年的公狗腰忽然发力，喉头传来一声吼叫，眉头紧皱，牙关紧闭，沾满泪水的双眼中同时充满了兽性：那根又粗又长爬满青筋的巨大肉棒顿时最大幅度撑开了壮硕尸体的肛门，连根插进了蓝斯的屁眼深处！</p>
<p>蓝斯的表情终於起了变化，他的眉头顿时皱了起来，下眼皮开始地跳动，也不知道是由於痛苦还是愉悦。壮尸的喉头传来一阵阵沙哑的闷哼，很明显试图控制自己的身体，却完全无能為力。他全身的肌肉顿时紧绷起来，双臀和大腿的肌肉甚至开始快速抽搐。这个久违的，被一根滚烫的巨大肉棒填满自己的内部的感觉，刺激著他最后存活著的些许神经。</p>
<p>尼克没有停歇，猛地大力甩动起了自己的臀部，那根粗大的鸡巴连根插入再拔出壮尸那可怜的屁眼，将大量的肠道淫汁或捣出或捅出或挤出或拔出了蓝斯的肉穴！尼克的力道越来越猛烈，速度越来越快，动作越来越淫荡激情，活脱脱如同一头壮硕的发情公狗，用尽全力地姦淫著眼前这头健壮诱人的壮尸！肉体拍打在一起的”啪啪“声音，两头雄性猛兽低沉急促的喘息声和忍不住发出的呻吟声，以及粘稠的液体被强行挤压出肠道的淫靡声音，同时灌满了这间石室。荷尔蒙在几分鐘之内达到了饱和，整个房间佈满了情欲的味道。</p>
<p>蓝斯冷漠的脸此时已经开始抽搐。他的括约肌已然被猛烈的抽插给操得失效，前列腺被挤压得快要爆炸。只见他闷哼几声，壮硕的屁股开始猛烈抖动，无法自控地被活活干到喷精！大股白花花的精液从他那肥硕的龟头顶端喷涌出来，有的溅撒在了他壮硕的胸腹上，更多的雄汁则是顺著狰狞肥大的鸡巴缓缓流下，如同喷泉一般沾满了他自己的下体。此时他的前列腺已是肿胀异常，也十分敏感，却被身后那壮硕的少年继续无情地猛烈操干，丝毫不留餘地！这让蓝斯的肉体迅速地失控了，快感已经超越了肉体能够承受的范围，这头壮尸全身上下所有的硕大肌肉都开始抽搐，不一会儿便再次被操到射精！</p>
<p>这是他的肉体最后存活的证明。此时，在生与死的边缘，作為一个不应该存在的存在，这代表著生命力的淫荡活动正在释放他最后的一丝本能。</p>
<p>而再看尼克，此时这个壮硕小伙也是皱紧了眉头，绷紧了肌肉，喉咙中传出一阵呻吟。但是他并没有停止自己剧烈的抽插动作，而是越战越猛。就算他的肥硕大屌在蓝斯的肉穴深处猛烈地抽搐，他也没有停止抽插，反而是一次次将大股大股的粘稠雄浆喷射进了壮尸的屁眼，再一次次活活用那根大鸡巴把自己的精液从那变形的肉穴中捅得爆射而出。</p>
<p>时间慢慢过去了。一个小时，两个小时，三个小时。尼克如同发疯了一般不停地和蓝斯的壮硕尸体交媾，他已经连续射精三十多次，就算对於改造后的猛男来说也已到达极限，但是他却丝毫没有停下自己的动作。壮硕的少年皱著蒙头咬著牙，虽说满身大汗，虽说气喘吁吁，却依旧紧紧地拦腰抱住那头被自己操到没力的壮尸，甚至开始疯狂地亲吻著壮尸健壮的后颈以及肩膀。而那头壮尸，冷漠的脸上终於有了些许表情，嘴巴微微张开，眉头微皱，眼神迷离，像是痛苦，又像是享受。他那肉壮的身躯已经被操得完全地软弱无力，几乎是被壮硕少年完全地支配著。这头壮尸射精已经四五十次了，勉强被保存在生命边缘的那对巨大的卵蛋早已被活活榨乾，地上佈满了两隻雄性发情猛兽的粘稠汁液。</p>
<p>又过了两个小时，尼克的意识也在几十次连续的射精中开始模糊。他依然丝毫没有停下自己的动作，但是此时他的双眼已然迷离，不停地一边猛烈地操著蓝斯的屁眼，一边不停地用自己的脸温柔地摩擦著蓝斯的后颈。</p>
<p>他在那没有意识的壮尸耳边不停地喃喃说著：”医生。。。医生。。。我喜欢你。。。医生。。。“ 说得如此真挚，却在此时显得格外的悲哀。因為那头壮尸已经认不出自己，就算现在的欢愉也纯粹是因為肉体的直接刺激。因為逝去的永远回不来了，自己只是在完成一个永远不会再重现的梦。</p>
<p>一刹那间，随著尼克第五十次在蓝斯体内猛烈地射精，他可以感觉到自己的身体已经不可能再承受更多的性爱了。他也明白，自己的任务，自己的使命，蓝斯交给自己的使命，必须要完成。无论自己将眼前的壮尸操成了什么样子，操得三天动弹不得，它终究是不死之身，而自己总会累倒，会睡著，会被它轻鬆地解决掉。然后这头壮尸将会阻挠宇文博士的回航，会利用自己作為蓝斯的外表让宇文博士下不了杀手，最终有可能会让眾多兄弟的牺牲付诸东流。更重要的是，这头壮尸会继续沿用蓝斯医生的外表，那个冷漠却温柔的蓝斯医生，尼克不能容忍蓝斯医生的肉体被这样永恆地褻瀆下去。然而他也下不了手将这头壮尸肢解，他下不了手。</p>
<p>他在几个小时前就想到的一个主意，现在越发凸显成為唯一一个解决方案。</p>
<p>石屋的中央是一潭粘稠的绿色液体，当时尼克和宇文术一进来就发现了。在尼克和蓝斯长达数个小时的交媾过程中，大量的精液囤积在了地板上四处摊开，有的流到了绿色的液体旁边，滴落了进去。刹那间，随著一股青烟，滴落下去的精液就被融化了。</p>
<p>尼克知道，这是他现在最好的办法。既能成全自己，也能成全蓝斯，更能成全所有的战友们。</p>
<p>想到这裡，他依然双臂拦腰抱住蓝斯壮硕的肉体，那根肥硕粗大的鸡巴依然深深插在蓝斯的肠道深处，含泪用力吻了吻蓝斯的后颈。接著，壮硕的少年大吼一声，猛地抱住了被操得完全无力的壮尸，竟然朝石室中央绿色的水潭纵身跃了下去！</p>
<p>剧烈的刺痛从四面八方包围了他，他感到自己每一寸的肌肤都在被无情地燃烧。他还感到，自己的肉体和蓝斯的肉体被融化链接，犹如一个整体。炼狱一般的感受，此刻却有如救赎。</p>
<p>在最后一个瞬间，这个壮硕的小伙是满足的。</p>
<p>第三十章 愚公（三）</p>
<p>回航飞船已经近在眼前了。宇文术已经可以透过石室和石门的缝隙观察到，飞船就在两个石室之外。然而此时，在他面前，却站著最后的一道阻挠。</p>
<p>宇文术眉头微皱，死死盯著前方的这个怪物。赤裸健壮的肉体虽说明显出现腐败，和其他那些壮尸相比却还算轻微。面孔依稀可见，五官还算清晰，看得出来生前是一个清秀的美男子。他的下巴有些歪斜，似乎曾经受过伤，但是还没有到毁容的程度 &#8212; 当然，对於一个早已死去千年的怪物来说，“毁容”这个词本身就毫无意义了。</p>
<p>这头壮尸和其他壮尸的最大区别在於两个地方。第一，他那双招子明亮灵活，诡异而又深不可测，隐隐约约地透露出一阵阵萧杀，然而更多的却是说不清道不明的邪气。第二，其他壮尸的下体要麼卵囊早已乾瘪，卵蛋毫无踪影，要麼只剩下一颗卵蛋，另一颗却不见去向。有的壮尸甚至卵囊早已爆裂或撕开，可以窥见当年的惨烈情景。而这头壮尸呢，下体的那条巨蟒和两颗雄球不禁完好无损，而且显得异常肥大。</p>
<p>这头壮尸，宇文术是记得的。他那一双诡异而冷静的双眼如同冥火一般瘆人，自从成都那一夜第一次和壮尸们交战，宇文术便记住了这一双只见过一次的眼睛。当时他就猜到，这个傢伙不是一般的壮尸。后来几次和壮尸的交涉，包括武当山的战役以及在古墓的遭遇，让宇文术更加确定了这一点：这傢伙便是尸王，其他那些没有意识的壮尸都听从他的号令。</p>
<p>宇文术的心中忽然闪过几丝念头，但是现在不是多想的时候。</p>
<p>尸王亦是紧紧盯住宇文术，没有开啟进攻。想必他也知道，眼前这个俊美的壮汉身手不凡，不容小视。很长一段时间里，双方僵持著，周围的空气似乎都被冻结。龙虎相争，阴冷的空气中散髮著一触即发的火药味。</p>
<p>终於，尸王先出手了。他忽然身形幻化，用异常古怪的身形快速逼近宇文术！关节处不合常理地扭曲著，却是丝毫也不影响它的速度。宇文术心下一惊，这种诡异的功夫他从来没见过，完全没有破解的头绪。不明敌情的情况下，他只好双臂交叉摆出马步，以放手姿态应对这第一下攻击。</p>
<p>尸王栖身接近了宇文术，忽然迅速倒地，动作之快让宇文术一时反应不过来。接著，尸王的目的终於显露了出来：它诡异地躺在地上，猛地出拳，直取宇文术的胯下！</p>
<p>宇文术猛地反应了过来，立刻用最快的速度闪开。尸王的利爪勉强错过了宇文术的下体，却是依然在壮汉的大腿内侧划出很深的五道伤口，顿时鲜血迸溅了出来。</p>
<p>宇文术惊出了一身冷汗。虽说他早已料到这头壮尸是有意识又智慧的，但是这兔起鶻落的几下交战让他意识到了更可怕的事情：尸王也许知道一些自己都不知道的事情，比如说，它明显看出了自己的弱点在下体，如此胸有成竹地出手，就如同比自己还要更瞭解壮汉的身体一般。种种跡象表明，或许这头尸王知道著一些秘密，一些改造壮汉自己都不知道的秘密。</p>
<p>如此一来，我在明敌在暗，胜算顿时减少。宇文术咬了咬牙，决定必须自己进攻，因為对方的身手实在是捉摸不透。</p>
<p>他当下没有顾得上自己大腿内侧的伤口，一个箭步冲上前去，肌肉结扎的右臂破空直出，一招右穿云手直取敌方胸腹！尸王立刻俯身躲闪，双腿诡异地压在地上，宇文术的右臂夹杂著劲风从他头顶掠过。</p>
<p>宇文术一招不成，没有怠慢，直接连上下一招，一个侧身，强健的胸肌和背肌带动了左臂，一招翻身平掌向尸王的头顶猛地拍了下去！</p>
<p>然而让宇文术吃惊的是，尸王从上一招俯身下去之后竟然没有停止移动继续下沉，顿时整个身体贴在了地面，宇文术竟然又是一掌拍空！壮汉暗自心惊，因為他隐约感觉到，这个尸王竟然瞭解自己的套路，事先做出了防范！</p>
<p>尸王全身贴地，躲过了宇文术的攻击后没有停顿，反而转守為攻。它趁著宇文术一招落空的破绽，全身诡异地如同蟒蛇般扭动，竟是再次迅速钻到了宇文术的胯下！宇文术一掌拍空后立刻想到了对手的反攻，这次有了準备，急忙转换姿势。</p>
<p>果然，尸王钻到了宇文术的身下之后再次猛地出爪，笔直抓向了壮汉双腿之间那一大坨淫肉。还好宇文术提前做出了防范，在千钧一髮的时刻用手臂挡住了尸王的利爪，保住了自己下体的安慰。尸王的攻击刹那间将宇文术的手臂也划出深深的伤口，然而此时宇文术完全来不及考虑自己的伤势，能够保住命根子已是万幸。</p>
<p>他不敢恋战，挡下了尸王的攻击后立刻跳开。脑中的思维闪电般掠过，他没有和尸王交过手，甚至连正面观战的机会都很少，在之前的各场战斗中宇文术通常也鲜少需要连招，对付大多数的敌人和普通的壮尸，往往都是一招毙命。因此，尸王不可能是看透了他的习惯。另一个可能性，是这个尸王瞭解自己所使用的功夫。</p>
<p>太祖长拳是一套在古代中国十分常见的功夫，虽说常见，但是行家用起来往往效果惊人。宇文术对自己的身手有一定信心，就算和千年以前的一流拳师对打自己也不一定会输。但是毕竟对手是一头千年古尸，已经不是人类了，在这样的关头被猜到了任何一个动作都可能会致命。</p>
<p>他当下心眼一动，变换身手，猛地向尸王再次扑去。这一次，他还是猛地出拳，但是改变了方向，竟是直取尸王的襠间！</p>
<p>尸王明显有些意外，不自主地向后迅速倒退，躲开了宇文术的拳头。显然，它的要害也在於双腿中央的那对肥大卵蛋。宇文术占到了上风，乘胜追击，一拳接一拳粗暴地对著尸王的胯下进攻！和他以往勇猛霸气的姿态不一样，现在的他动作如同野兽般粗鲁直接，却让尸王无法招架！</p>
<p>晾它不管对於中华武术有多麼熟悉，也不可能见过千年以后风靡火星的自由搏击套路。踢胯撩阴在自由搏击里本来就很多，毕竟是从市井中传出来的搏击术，能最快解决掉对手就行。当然，在火星的比赛中，职业的选手都会穿上保护下体的装备 &#8212; 显然千年尸王是没有这样的配件来保护自己。</p>
<p>尸王被宇文术逼得节节败退，然而由於他的身形实在是诡异异常，宇文术也无法真的伤到他分毫。虽说有几下成功击中了尸王的小腿或手臂，但是对於这个不死之身来说，只要没有伤及要害，根本一点效果都没有。渐渐地，虽然宇文术依然占著上风，他的心裡却开始有些焦躁。</p>
<p>尸王显然也想要摆脱被节节逼退的情状。忽然，抓到一个破绽，他再次诡异地向下俯身，看样子又要再次袭击宇文术的下体。宇文术来不及多想，立刻回拳护住自己的要害。</p>
<p>尸王果真闪电般出手了。但是他却没有抓向壮汉双腿间那对大睾丸，而是抓向了宇文术的脚踝！</p>
<p>宇文术一惊，连忙抬脚 &#8212; 若是被抓住了脚踝，下盘不稳，一旦摔倒就绝对没有活命的可能了，尸王一定会在第一时间爆了自己的蛋！</p>
<p>但是他的一抬脚，却再次中了尸王的圈套。抬脚的动作将壮汉的襠部暴露了出来，这头壮尸等的就是这一刻！他抓向宇文术脚踝的利爪忽然转变方向，径直攻向了壮汉的下体！</p>
<p>一切印在宇文术的眼裡，然而身体却来不及中途改变动作了。刹那间，他的脑海裡电光石火。人在绝望当中往往会剑走偏锋，就连冷静沉稳的宇文博士也不例外。在面临被活活爆卵惨死的可能性时，宇文术做了一个大胆的决定。</p>
<p>他抬起的双脚已经来不及挡住尸王的进攻，但是他还有一个活命的方法，那就是以攻為守，围魏救赵。壮汉情急之下豁了出去，一咬牙，忽视了朝自己下体迅速接近的那隻利爪，猛地压身，一脚狠狠向下前方踩去 &#8212; 对准了尸王那一对摊在小腹上的肥大雄卵！</p>
<p>尸王一惊之下，动作有所迟疑。而这个迟疑决定了他们俩的命运：尸王试图在袭击宇文术的同时保住自己的要害，却因此而慢了宇文术一步。它在最后一秒为了自保极力扭动身体，却还是不能同时保住那两颗卵蛋，壮汉的左脚狠狠地将他肥大的右卵碾得粉碎！</p>
<p>顿时，大股大股紫黑色的腥臭浓浆从尸王那条胯下巨蟒的顶端喷涌而出！这个怪物发出了震耳欲聋的非人惨叫，叫声如同摩擦的金属一般刺耳而惊悚。他那一对冷静得如同冥火的眼睛刹那间被染成了血红色，原本阴森诡异的面孔在一秒之内扭曲疯狂，变得如同魔鬼般可怕骇人。</p>
<p>宇文术被如此巨大的反应给愣住了一秒，因此错过了最好的扑杀机会。等他反应了过来，尸王早已用可怕的力量一挥手臂弹开了他的腿。这头被爆了卵的壮尸痛苦而爆怒地捂住了自己不停喷涌著卵浆的下体，一时间竟是没有理会宇文术。</p>
<p>宇文术的腿被尸王给弹开，力道大得惊人，差点让这个改造后的壮汉小腿骨折！顿时，宇文术心中有些暗怕：困兽之斗是最為危险的，刚才自己没有完全解决掉这头壮尸，现在壮尸被完全激怒暴走，很是危险！光是刚才那下将自己的腿弹开的力道，就比之前狠辣了十几倍！</p>
<p>果然，尸王猛地抬起头来，血红的双眼充满杀意地死死盯住了宇文术。它凄厉地嘶吼了一声，以极快的速度笔直朝宇文术冲了过来。</p>
<p>一般来说，当对手失去了理智，宇文术反倒觉得更加容易对付。然而眼前这头壮尸在暴走之后速度快得令人髮指，根本来不及反应，还谈何控制？！只见一道黑影朝自己冲来，宇文术心下一惊，连忙举起双臂试图格挡。一阵巨大的力量撞击在他的手臂上，震得他全身的健硕肌肉不住颤抖，整个高大的身躯竟是脱离了地面向后飞出好几米！好不容易站稳了脚跟，那道黑影再次袭来，竟是再也没有任何的套路招式，只是重复地兇残地一次一次猛烈进攻。</p>
<p>格挡了几下之后，宇文术亦是满头大汗，他的双臂几乎快要麻木。连喘口气的机会都没有，尸王又一次发出厉声嘶叫，猛地朝著宇文术袭来。体力快要透支的壮汉咬紧了牙关，再次举起双臂交叉格挡。然而这一次，只听“咔嚓“一声清脆的响声，他的右臂竟被活生生震到骨折！剧烈的疼痛让宇文术不禁”啊“的一声叫了出来，胸前露出了破绽。尸王没有错过这个机会，猛地一拳打中了宇文术右侧的健硕胸肌，将这个肌肉壮汉”砰“地一声打飞了出去！</p>
<p>宇文术顿时感到一阵窒息，一股腥甜涌上了喉头。他的肉壮身躯被击飞之后试图沉稳著地，然而右臂和胸口的疼痛让他无法完全控制自己的动作，踉蹌地退后了两步，撞到了身后的墙壁上面。喉头再次涌起一股腥甜，宇文术不禁一皱眉，”哇“地一声吐出一大口鲜血。</p>
<p>然而他来不及顾及右臂的疼痛和胸口的窒息感，因為尸王再次向他袭来！背靠著墙壁，这一次他无处可躲，就算格挡也会受到重伤，眼看性命不保！</p>
<p>情急之下，宇文术的脑海中迅速的闪过各种想法，他忽然豁出去了，也不管能达到什么效果，猛地朝著急速向他奔来的那个黑影吼出了三个字：</p>
<p>”谢云奇！！！“</p>
<p>刹那间，在宇文术的眼裡，时间仿佛停止了一般。他看到尸王血红的眼睛忽然惊讶地瞪大了，显然对这个名字很是熟悉。它的身体，它的利爪，都依然向著宇文术奔驰而来，但是在那一瞬间，它的思想似乎暂时愣住了。这千分之一秒的时间被宇文术牢牢锁在了眼裡，这是他生死攸关的时刻，肾上腺激素的分泌让他超常地做出了观察和判断。他抓住了这个机会，计算著尸王的冲刺速度，然后猛地抬腿向上一踢。</p>
<p>也许是尸王刹那间的走神，也许是没想到宇文术还会继续反抗，无论如何，结果是一样的。壮汉用尽全力的一腿狠狠踢在了壮尸胯下那剩餘的一颗肥硕睾丸上，”砰“地一声闷响，不仅让那颗大卵蛋彻底破碎，甚至将整个硕大的卵囊给踢得爆炸开来。宇文术的脚背清楚地感觉到了那个触感，柔软有弹性并且饱满鼓胀的那颗肥卵被自己的脚背挤压，挤压，挤压，最终在巨大的压力下迅速爆裂成了碎块。一切似乎都变得很慢，他的双眼看到尸王的卵囊”啪嘰“一声从正中央撕裂开来，破碎的卵块以及大量的淫液爆射而出。黑色的粘稠卵汁更是从尸王那根瞬间肿胀勃起的粗大鸡巴中如泉水般涌了出来。</p>
<p>他看到尸王的瞳孔在一瞬间收缩，充满了恨意的脸在刹那间扭曲。由於惯性，这个怪物壮硕的身体依然向前疾飞，”砰“地一声撞在了宇文术身上，力道之大让壮汉被撞得头昏眼花，胸口一阵剧痛，又一次”哇“地一声吐血。</p>
<p>两个充满弹性的肌壮身躯在碰撞之后，都缓缓滑到在了地上。宇文术是终於支撑不住了，大口大口喘著粗气，靠著墙壁坐倒在地上。而尸王则是如同一滩软肉一般完全失去了机动力，那双圆瞪而失焦的双眼和轻微抽搐著的臀部显示著它此刻所遭受的极端痛苦。</p>
<p>宇文术”呼，呼“地喘了几口气之后，看著倒在自己眼前这头抽搐著的壮尸，明白自己还不能休息。他挣扎地站了起来，一咬牙，伸出了左臂。只听他忽然大喝一声，左手做刀，猛地朝著壮尸的颈项砍去。随著”唰“地一声响，尸王的头颅被削了下来，肉壮的身躯在触电般的一阵抖动之后缓缓地停止了移动。</p>
<p>第三十一章 愚公（四）</p>
<p>宇文术一瘸一拐地向前走，他的右臂和两根肋骨都已经骨折，全身各处亦是佈满了伤口。而且，他担心自己的肺已经被肋骨插穿，好几处内臟的伤势都非常严重。他最后回头看了一眼被自己爆蛋并且肢解的尸王遗体，心下有种奇怪的感觉。其实，他当时吼出的名字是自己在翻译炽阳神功的时候曾经看到过的一个称呼。吼出这个名字的时候并没有多想，但是从尸王的反应来看，应该和这个名字的主人熟识。竟是误打误撞地让宇文术捡回了一条性命。</p>
<p>宇文术拖著疲惫不堪的身体走过了接下来的两个石室，这个过程是如此地漫长。终於，终於，在牺牲了这麼多的战友之后，终於到达了目的地。他不禁开始想到了火星的家，思绪腾飞，百感交集。但是自己现在的伤势，不知道能不能顺利撑到回航。</p>
<p>能够看到飞船了，回航飞船上用火星文字拼写的标记是如此令人怀念。宇文术忍不住加快了脚步。</p>
<p>然后，他猛地停住了。</p>
<p>飞船的驾驶舱外面，倒著好几具支离破碎的壮尸身体。试图进入驾驶舱的非认证生命体都会被直接激光摧毁，因此这是正常的。问题在於，壮尸们能够接近驾驶舱就已经说明了事态的严重：他们能够靠近飞船，就是说飞船的冬眠保护层已经被取消。冬眠保护层取消之后会立刻开啟只能维持短时间的病菌隔离系统，按照原计划，壮汉们需要靠著这短时间的病菌隔离系统成功脱离地球的大气层。若非如此，地球的致命病菌几乎百分之被会被带到火星，引起足以让火星人类灭亡的大灾难。</p>
<p>这些壮尸的尸体也就是在表明，病菌隔离系统很有可能已经失效了。</p>
<p>宇文术感到脑海中一阵昏眩：怎麼可能？怎麼能够？！费劲了千辛万苦，牺牲了一批一批的战友，怎麼可能是这个结果！他几乎忘记了自己的伤势，冲到了飞船的驾驶舱。他不能相信，他要核实！</p>
<p>飞船的检验系统立刻认证了宇文术的身份，宇文术心急如燎地经过了消毒处理，然后直接冲到了控制台的前面。他疯狂地检测著飞船的各项指标，反復地查看记录，豆大的汗珠一颗颗从他的额头上滴下。</p>
<p>过了一个小时，他终於心如死灰：飞船还可以移动，但是病菌隔离系统早在几个月前就被开啟，现在早已无效。也就是说，为了整个火星的人类安慰著想，他不能啟动这艘回航飞船。事实上，由於几个月前就已经被开啟，现在这艘飞船剩餘的能源已经连冲出地球的大气层都不够了。</p>
<p>宇文术瘫软在了座位上，刹那间感受到了造化弄人。他不停地咳嗽，带动了全身各处伤口的疼痛，鲜血从严重受损的肺部涌上喉头，再顺著他的嘴角流下。其实他此时想到的并不是自己的伤势或是生死，而是这一次行动，这一次大规模牺牲，所带来的价值。他不甘心，一路上用鲜血换来的知识，他不甘心就这样埋在古墓里。</p>
<p>飞船的通讯系统还能运用，但是地球被核污染的大气层不可能让他的信号能穿得出去。事实上，就连在地球表面的通讯沟通，除非动用最高端的信号接收器，不然也没有可能。</p>
<p>难道这就是命吗？</p>
<p>不，不对。忽然，宇文术打了一个激灵。还有最后一个希望，他无论如何要试一试。</p>
<p>“克裡斯，呼叫克裡斯。克裡斯，呼叫克裡斯。这裡是宇文术，这裡是宇文术。”</p>
<p>通讯信号被开到了最大的强度，为了支持这个强度所需要的能源，宇文术把飞船上所有其他的灯和设备都关了，只留下最基本的系统。此刻，在一片黑暗当中，他静静地对著信号发射器说著话。</p>
<p>”克裡斯，如果你听得到的话，我有很重要的事情要说。请你先在记忆体中腾出位置，有四万兆兆的压缩资料要传过去。”</p>
<p>宇文术也不清楚克裡斯能不能接受到这个信号。但是这是他最后的手段了，值得一试。他感觉得到自己的情况在恶化，就算是改造后的身体，也无法承受多个内臟被同时震裂的伤势。气息开始虚弱，他明显感觉到自己体力不支，因此更是分秒不能耽误，必须在第一时间试图呼叫克裡斯。</p>
<p>当然，他很清楚，这是一个单方向的对话。无论成功与否，他这一边都无法得到回应，所以只能单方面地将所有需要传输的资料传输出去。他相信克裡斯和韩烈都还活著，自己的徒弟们，他很清楚他们的生存实力。然而他并不能确定他们是否还在地球上。无论如何，他现在别无选择。</p>
<p>“东方分队无法回航，回航飞船遭到意外。五分鐘之后将开啟压缩资料的信号传递。”</p>
<p>宇文术喘了几口气，现在说话都有些吃力了。他将备用记载晶体从口袋里取了出来，开始做传输的準备。準备要五分鐘，这五分鐘，他还想说几句话。</p>
<p>”克裡斯，如果你听得见的话。。。我无法再和你们见面了，这让我感到伤感。我在火星的住所二楼第一个书柜上面有一个包装好的盒子，本来是要圣诞节送给你的。那是一套针灸书籍的翻译本，你把它学了，以后特异功能让你头痛的时候可以用它来缓解一下。你的礼物旁边是阿烈的礼物，那是一封推荐信。我做麒麟集团的首席顾问也这麼多年了，之前就想让阿烈顶替我，现在更是得全部交给他了。他想要在军队裡发展我没意见，但是麒麟里面的资源很丰富，你让他别浪费了。“</p>
<p>”你呀，想要的东西就要争取，一生很短的，不要错过了再后悔。晶体快準备好了，我马上将资料传过去。资料要传两个小时，辛苦你了。“</p>
<p>宇文术喘了几口气。他开始头晕眼花，意识也开始有些模糊了。</p>
<p>“。。。我之后就不能联络了，这裡算是道别吧。你们俩，照顾好自己。能遇见你们，师生朋友一场，我真的很感恩。”</p>
<p>说完了，宇文说将晶体连线，开始了信息传送。黑暗中，他也没有意识到自己的双眼已然模糊。毕竟，这个世界上还是有值得牵掛的东西，一想到不久之后将再也不能看到一些熟悉的人事物，宇文术多少还是感到伤感。</p>
<p>他的意识中，记忆开始乱窜。他想到了韩烈和克裡斯，想到了蓝斯，想到了其他几个多年的战友，隐隐感到一丝温暖 &#8212; 要和大家见面了。他想到了唐语然，那个美貌的小姑娘，如果下辈子能和她换个方式换个地点见面，那将是很好很好的。不知道她在成都过的怎麼样了，僵尸都来洛阳了，成都的战况应该好了不少吧。也许她已经结婚了。想到这裡，宇文术不知怎的有点难过，但是转念一想也挺好的，有人照顾，不是很好吗。平白无故地，他忽然想起来了他在哪裡看到的“谢云奇”这个名字 &#8212; 那是炽阳神功的作者无意间的署名。怪不得那个尸王对壮汉们如此瞭解。记忆开始断片，宇文术在恍惚当中想起了第一次学习汉字的经歷，第一次开车，第一次和朋友去火星政府大楼的楼顶看流星，第一次参加联邦格斗少年组。</p>
<p>其实不应该抱怨，他很知足了。略有遗憾，许多不捨，都是美好的证明和倒影。在闔上眼睛前，宇文术这样想著。</p>
<p>第三十二章 月圆（一）</p>
<p>韩烈睁开了双眼，下意识地往身边看了看。奇怪的是，克裡斯昨晚居然没有爬到自己的帐篷里面来。持续几个月了，现在忽然没被骚扰，韩烈反而感到有一丝的不适应。他将右手伸到自己两腿中间，将套子从那根粗大的巨屌上扯了下来，然后一如既往地一口口将自己的大量精液吞进了肚子。</p>
<p>走出了帐篷，韩烈洗漱了一下之后，审视了一下周围。快要进入巴黎市区了，胜利就在眼前。其他的队员都还没有起床，稀疏的寥寥十顶帐篷变相地宣告著一路的惨状。韩烈恍惚了一下，决定看看克裡斯在干嘛。</p>
<p>拉开了克裡斯的帐篷，韩烈稍微楞了一下。他以為克裡斯还在睡呢，却发现这傢伙已经醒了。他帅气俊美的脸上谱写著疲惫，一双漂亮的碧蓝双眼此刻却是明显地泛红，似乎整夜没睡，又似乎才哭过。</p>
<p>韩烈的浓眉不禁皱了起来。他钻进了帐篷，轻声问道：“喂，怎麼了？”</p>
<p>克裡斯神情恍惚，眼睛直勾勾地盯著前方。</p>
<p>韩烈有种不好的预感，他伸出右手，温柔却沉稳地按在了克裡斯肌肉发达的肩膀上，轻轻摇了摇：”克裡斯，你还好吧？“</p>
<p>金髮少将似乎猛地醒过神来，抬起了头。一看到韩烈那张刚毅帅气的脸，他的眼睛无助地眨了眨，然后两行清泪竟是直接从眼角滑了下来。</p>
<p>“哥。。。师父那边全军覆没了。”</p>
<p>韩烈心裡堵得慌，出来散下步。克裡斯正在休息，连续一晚上的讯号接收和记录让他一度神经衰弱。韩烈将芯片备份了，小心地收了起来，然后通知队员们今天先休息，勘探计划延迟到明天。</p>
<p>他找到一块打石头，坐了下来。有风吹过，偏凉。他瞭解宇文术的身手，也瞭解宇文术的谋略，因此他怎麼也想不到会出现如今的状况。这趟地球勘探是他亲手策划的，师父是自己亲自邀请参与此次行动的，此刻他心里如同炼狱般焦躁难受。在一个瞬间，他甚至怀疑自己到底是不是做出了正确的选择，这一切是不是值得。然而怀裡的芯片点醒了他：不管值不值得，一定要成功完成这次的行动。东方分队所有的队员用鲜血换来的资料，再加上西方分队至今為止上百名队员的牺牲，他无论如何一定要将所有资料带回火星。</p>
<p>他坚毅迷人的双眼顿时再次燃起了火焰。正所谓化悲痛為力量，这是师父曾经教过他的一句话。</p>
<p>巴黎的街道空无人烟，寂静得令人发怵。一片废墟中只有偶尔浮现出的雕花图案显现出这座城市曾经的辉煌。一行人小心翼翼地走在路上，一路惊险，让所有的壮汉都被锻炼得异常谨慎。他们还有最后一个任务：取出罗浮宫内的文艺记载，之后找到回航的飞船，此次地球勘探任务就彻底完成了。出发之前韩烈反復叮嘱大家，就算到了最后关头也不能掉以轻心。其实就算他不说，其他的队员在目睹了队友们一个个惨死之后，也绝对不敢放鬆。</p>
<p>克裡斯的脸色依然有些疲惫，大量的信息接收显然让他的身体超支，而情感上的震撼应该也不小。韩烈只是被告知了坏消息而已，克裡斯必须连续几个小时一次次反復目睹见证东方分队所经歷的一切惨状，打击不小。</p>
<p>找到罗浮宫还算顺利，进入了宫内，一伙人立刻开始了勘探工作。罗浮宫地下室的藏书以及宝物眾多，这项工作需要花费一些时间。韩烈先是谨慎地快速调查了周围的情形，确定没有潜伏的危险，然后给眾人佈置了任务。剩餘的科学家们和负责保护工作的士兵两两分组，在最关键的几个密室开始勘探。今天晚上大家就在罗浮宫里休息，明天一早无论勘探进行到了什么程度，都直接出发前往回航飞船的位置。胜利，就在明天了。</p>
<p>傍晚时分，勘探工作还在进行，但是韩烈走出了罗浮宫，出来透透气。夕阳照射在巴黎的街道上，将影子拉得很长，铺天盖地的血红色在一瞬间让韩烈上将误以為回到了火星。</p>
<p>他找到了一堵石墙，背靠著爬满青苔的石墙坐了下来，迷人的双眼微微地眯了起来，似乎是夕阳太刺眼，又好像是在想著什么事情。</p>
<p>克裡斯跟了出来，在韩烈的身旁坐下，两人相对无语。十几分鐘过去了，两个猛男都是静静地看著被夕阳染红的巴黎，一语不发。</p>
<p>不知道是被眼前的情景给影响了，还是在获知了东方分队的噩耗之后收到了打击，克裡斯忽然有种末日来临的感觉。这种感觉令人昏眩，却又令人感到异常地安寧。他忽然有了一个觉悟：如能够活著回到火星，这段记忆将被所有人给密封起来，因為它太惨烈，太令人不想回忆，正正是如此，它需要一个完结。假如不能活著离开这裡，那麼生命最后的时刻，更要把握住。如同宇文术对他说过的，不要等，不要等待就不会有遗憾。</p>
<p>他侧过了身来，靠在了韩烈壮实的肩膀上。接著，不急不缓但是毫不犹豫地，他将自己的左手伸向了韩烈的双腿中间，在那一大包散髮著热腾腾的雄性香气的淫肉上温柔却用力地缓缓揉搓。</p>
<p>韩烈全身震动了一下，然而他并没有挣脱开来。不知是夕阳的关係，还是一路走来实在太累了，他此刻竟然破天荒地不想去想太多。不去想克裡斯如何把自己当哥哥看，不去想之后可能会有的小小尷尬，不去想接下来的任务和战术，不去想回到火星之后的报告。权利和未来，野心和打算，此刻都被放在了一边。。。他很累了，此刻只是想要稍微地，稍微地放纵一下。在失去了宇文师父之后，他最好的朋友，最亲近的人，就是克裡斯了。有时候脆弱是可以用肌肤之亲来修復的。</p>
<p>韩烈的呼吸急促了起来。他缓缓闭上双眼，扬起了头，在夕阳的照射下放鬆自己，将整具壮硕诱人的身体完全交给了克裡斯。两个猛男的衣服都被褪下，克裡斯轻轻地用帅气的脸蛋摩擦著韩烈的臂膀，脖子，胸肌，腹肌，然后从容地解开了猛男上将的裤腰带，看著那根粗大肥硕的巨屌蹦了出来。几滴淫液掛在硕大龟头的顶端，在夕阳下闪烁著亦真亦幻的光芒。金黄色和血红色的强光下，两个猛男如同阿波罗附身一般，将雄性的阳刚美发展到了极致，壮硕的身躯和硕大的阳具骄傲地声明著男人的力量。</p>
<p>克裡斯眼神温软，碧蓝色的双瞳在强光下仿佛染成了浅红色，又长又浓的睫毛被铺上了金光，有种恍若隔世的迷离。他用自己帅气的脸颊充满怜惜地摩擦著韩烈那根炽热庞大的肉棒，柔软丰满的双唇亲吻著韩烈的雄性象徵。意乱情迷，意乱情迷，却又如同命运一般地心安理得。</p>
<p>壮硕帅气的少将缓缓立起身来，俯身面对著韩烈，将身体压了下去。不经意之间，两个猛男的一举一动，每个表情每个动作，都如同希腊神明一般美而耀眼。朦朧的眼神交接，刹那间汇集了千言万语，却总结成了满眼的情欲和渴望。两个壮汉浑圆壮实的胸肌紧紧贴在了一起，克裡斯那根傲人的大屌贴到了韩烈结实的腹肌上，两人的呼吸都是越发地急促，在微风的和声当中此起彼伏。</p>
<p>克裡斯粗壮的双腿大幅度敞开，横跨在韩烈的身体两侧。他鼓胀的两块硕大臀肌的中央，阳穴已然被晶莹透亮的淫汁给浸湿。壮硕的金髮少将将粗壮的手臂伸到身后，温柔地握住了韩烈那根异常粗大的巨型阳具，用肥硕的龟头抵住了自己柔软的阳穴。然后，他轻轻地皱著眉头，咬著牙，扭动著诱人的腰臀，用自己的阳穴将那庞大骇人的龟头硬生生吞了下去。顿时，好几股淫汁从他的臀间被挤了出来，他体内的压力明显已经饱和。</p>
<p>一切是如此的淫靡，却又是那麼的美不胜收。淫乱却又正确，在夕阳的照射下如同行為艺术一般，突破了肉体的局限。被韩烈那硕大的龟头给撑开，克裡斯的表情有些痛苦，身上一块块的壮硕肌肉在疼痛中颤抖。韩烈则是感到自己的龟头被温热的软肉紧紧地包围夹紧，喉头不仅发出轻轻地一声呻吟，他与生俱来的雄性狂野开始蠢蠢欲动。他的眉头微皱，一双大手缓缓而用力地抚摸著克裡斯肌腱的身躯，顺著线条分明的猛男后背一直向下揉去，直到双手抓住了金髮猛男那两块硕大的臀肌。强壮的上将有些控制不住了，他肌肉结扎的双臂开始缓缓用力，将挚友那壮硕的臀部向下按去，而自己的腰臀更是配合地向上缓缓顶去。</p>
<p>只见那根粗大骇人的肥硕阳具将克裡斯的肉穴最大程度地撑了开来，青筋暴露的屌身一寸寸地没入了金髮猛男的身体。克裡斯的眉头越皱越尽，甚至喉头发出轻微的颤声，两块臀肉轻微却快速地在韩烈的手掌下抽搐。他无法控制自己的上身，健壮的身躯紧紧压在韩烈的身上，两具健壮的雄性肉体正在被紧密地融合在一起。</p>
<p>几分鐘之后，韩烈的巨大阳具已经完全插入了克裡斯的身体。健壮威猛的上将感到一股久违的爽快，被温暖柔软的肠肉紧紧包围的感觉唤醒了他的野性，他开始用蓄著鬍渣的性感脸庞摩擦亲吻金髮猛男的脸和脖子，喉头传来一阵阵低沉的呻吟，双手更是越发用力地拥抱揉搓著克裡斯的壮硕身躯。多年前，当他深深插入克裡斯的时候，也是这种感觉。一种欲罢不能的佔有欲，混杂著两人多年的情感，被野性和欲火给点燃，一时间同时宣洩出来。只是当时，一直将克裡斯当弟弟看的他在情欲过后立刻感到深深的懊恼和尷尬。现在和当时不一样了，现在和当时。。。很多事情都不一样了。</p>
<p>韩烈开始缓缓摆动腰臀，那根粗大的巨型雄物一次次将克裡斯的肛唇和肠肉拉出来再插回去，大量的淫液从克裡斯的阳穴中被扯了出来，顺著韩烈粗壮肥大的鸡巴流下。克裡斯此刻已是咬著牙，闭著双眼，满头大汗。他能感受到韩烈在试图控制著自己的力道，但是自己还是被这个健壮的男人完全掌握著。这个自己嚮往多年的男人，如同一头劲量约束自己的猛兽一般难以抗拒。</p>
<p>又是几十分鐘过去了，韩烈上将已然开始玩弄起了自己的猎物。他粗鲁地轻吻甚至轻轻咬著克裡斯的壮硕肩颈，健壮的双臂用力勒住了克裡斯的腰身，将这个金髮猛男紧紧抱在自己的怀中，而下体则开始用各种姿势享用著克裡斯的肉穴。他时而缓缓地将整根硕大阳具插入再抽出金髮猛男那淫液横流的屁股，时而快速而猛烈地只用自己前一小节的粗壮大屌狠狠蹂躪挚友的肉穴。被粗大的巨型肉棒贯穿全身，克裡斯不由自主地全身疲软欲仙欲死，用剩餘的力气紧紧抱住了健壮威猛的上将。而当那肥硕的大龟头用力地冲击在克裡斯的前列腺上时，这个金髮猛男忍不住颤声呻吟起来，全身如同触电般进入高潮，失控地抖动著，一股股精液竟是直接从他那根大屌的顶端喷泄出来，沾满了韩烈结实壮硕的腹肌。</p>
<p>终於，韩烈似乎也到达了最高点。他猛地抱紧了怀中的金髮猛男，喉头发出一阵狮王般的低沉咆哮，接著壮硕的身躯开始震动了起来。克裡斯感到那根深深插在自己体内的庞然大物竟然瞬间再次膨胀，然后高速颤抖了起来，大量的粘稠液体灌满了他的肠道和胃，前所未有的饱胀感让这个健壮帅气的少将失声呻吟，更是再次忍不住高潮射精。</p>
<p>两个猛男在夕阳底下大声地喘著粗气，全身被汗水以及彼此的雄汁给浸湿。他们的肌壮身躯紧紧贴在一起，久久没有分开。两人彼此都没有说话，彼此想著自己的事情。似乎各有打算，又好似早就彼此知根知底而不用再说什么了。</p>
<p>第三十三章 月圆（二）</p>
<p>已是深夜，图书馆里一片寂静。月光从三层楼高的落地玻璃窗照射进来，在大理石地板上敷上了一片银色。卡尔打了个哈欠 &#8212; 虽说他不敢放鬆警惕，然而在这裡已经待了七个小时了，和他為伍的科学家一个劲地搜集资料，他自己倒是什么事情都没得做。难免会觉得无聊。</p>
<p>忽然，图书馆的一个角落传出一声惊吼，分明就是与他合作的科学家的声音！卡尔顿时被惊得一声冷汗，连忙朝那边跑了过去。然而没跑出几步，他忽然瞪圆了双眼，如同结冰一般被定在了原地。</p>
<p>那名健壮的科学家发疯一般吼叫著试图从走廊中跑出来，然而黑暗中一隻毛茸茸的，长著利爪的巨大手掌忽然伸了出来，一把抓住了科学家的脚踝，让他摔倒在地！卡尔惊恐地看见了科学家身后的轮廓：比改造后的壮汉还要高大，肌肉发达，全身长满了毛髮，手指和脚趾上暴露出锋利的爪子。科学家一边嘶吼一边用力挣扎，却完全无法从怪物的手掌中挣脱出来。怪物不急不缓地上前两步，将自己的身形暴露在了月光之中。</p>
<p>它长著颗狼的头颅，满嘴锋利的獠牙在月光下闪光，赤红色的双眼显示出了兇残本性！</p>
<p>本来就被吓得不能动弹的卡尔，顿时感到脑子中“嗡”地一响，接著裤管被一股暖流给浸湿 &#8212; 这个肌肉壮汉竟然被活活吓得失禁！</p>
<p>壮硕的狼人一把将挣扎著的科学家举了起来，利爪唰唰地快速甩了两下，顿时科学家的衣裤全部被撕破成了碎片。在撕破衣服的同时，锋利的爪尖在壮汉那肌肉饱满的背上，大腿上，还有浑圆的壮硕屁股上留下了一道道血痕！可怜的科学家更加惊恐地嘶声吼叫，他的双眼圆瞪，表情扭曲，死死盯著愣在原地的卡尔，拼命地喊著救命。然而一向胆小的卡尔在此刻根本连动弹的勇气都没有了，更何况帮忙。</p>
<p>狼人忽然用力将两隻巨大强壮的胳膊从科学家的两条大腿下方举起来，整个将赤裸的壮汉撩到了空中，粗壮的双腿瞬间被大幅度打开！壮汉胯下的大屌和肥卵暴露无遗，双臀中央那柔软的屁眼亦是在月光中毫无躲藏之处。壮汉被狼人抱进了空中，惊魂未定，完全不知道自己的命运会是怎样。他强壮的后背只能贴在狼人那毛茸茸却异常发达的两块胸肌上，脖子离那张长满了獠牙的嘴十分靠近，狼人只需要轻轻一口就能咬断他的脖子！</p>
<p>然而，这并不是狼人的计划。狼人调整了一下位置，卡尔和科学家惊恐地发现，这个怪物树干一般强壮的双腿中央，一根大得惊人的赤红色狼鞭已然完全充血，带刺的硕大龟头在壮汉岔开的双腿下方蓄势待发！还没等壮汉反应过来，狼人忽然双臂一沉，同时猛地向上顶胯，大半截的硕大狼鞭竟然活生生撕裂了壮汉的屁眼，被深深插进了壮汉的身体深处！</p>
<p>科学家立刻撕心裂肺地惨叫起来，没命地扳动，然而狼人依然死死地将他固定在自己的身上。鲜血从科学家那被撕裂的屁眼中迸射出来，但是狼人显然不会在意。这个怪物没有停止姦淫，猛地再次向上顶胯，竟是顺理成章地将整根巨大的狼鞭插进了壮汉的屁眼！</p>
<p>接下来，狼人并没有给惨叫的科学家任何休息的时间，直接快速而猛烈地摆动起了腰臀，那根赤红的粗壮狼鞭无情地操起了科学家血肉模糊的屁眼！鲜血混杂著淫液被大量挤了出来，甚至科学家那柔软的肠肉都只能紧紧裹住这根狼人巨屌，被干得一次次扯出体外拉到了空气中。才一分鐘的时间里，泪流满面的壮汉就一面嘶哑地呼喊著救命，一面硬生生被操出了浆 &#8212; 狼人那长满倒刺的大龟头一次次狠狠撞击他的前列腺，再直接插到他的胃裡，这样的刺激让他毫无控制地被干到高潮。</p>
<p>五分鐘过去了，壮硕的科学家两眼翻白，口吐白沫，全身的肌肉在触电般抽搐，他已经被连续几次操到射精，白花花的粘浆沾满了他自己的健壮胸肌和腹肌。他的双臀之间已经是一片淫荡而血腥的场景，各种红色的，白色的和透明的粘稠浆汁不停被塞进他的体内再狠狠被拉扯得喷射出来。这时，忽然狼人的全身一震，恐怖的狼头猛地向天上抬起，竟是“啊呜”一声开始狼嚎！随著它全身的肌肉抽搐了起来，科学家的腹部明显开始渐渐鼓胀，接著大量乳白色的浆汁从那依然被粗大狼鞭撑开的可怜肉穴中喷涌了出来！</p>
<p>科学家此时已经不省人事了，也许这也是不幸中的万幸：因為狼人完全没有停止的意思！第一次高潮之后，狼人甚至不用休息，竟是立刻再次摆动起了臀部，啪嘰啪嘰继续交媾，那根赤红色的巨大狼鞭毫无疲惫地在刚被自己的精液填满的屁眼中抽插了起来！</p>
<p>犬科动物在交媾的过程中，会不停地持续高潮射精，要将体内所有的精液都射进对方的身体内才肯罢休。这个壮硕的科学家显然无法逃脱被狼精给灌满的命运。</p>
<p>卡尔已经被吓得流了一地的尿，双腿哆嗦，完全走不动。然而就在这时，更让他惊恐的事情再次在他面前发生：那个被干得口吐白沫的科学家全身的大块肌肉忽然开始缓缓鼓胀，更是有毛髮开始从他的身上长了出来！更离奇的是，他的手指甲和脚趾甲忽然开始边长，就连脸型和骨骼似乎都开始有些变化！这样的事情发生在卡尔的眼前，让他完全不可置信却又不能否认。</p>
<p>随著狼人一次次嚎叫著在壮汉体内射精，壮汉那根被操得上下跳动的大屌以及两颗活蹦乱跳的肥卵亦是开始发生变化。等到那头健壮的狼人终於心满意足地将粗大的狼鞭从壮汉的体内扯出来的时候，科学家已经活脱脱被干成了一头沾满了精液的不省人事的崭新狼人。</p>
<p>卡尔的脑海中一片空白，这个胆小的肌肉壮汉连逃跑的想法都不敢实施。好在被同化的新狼人还不省人事，而刚连续射精的成熟狼人正心满意足地靠著墻休息，仿佛根本没有注意到他一般。</p>
<p>然而狼可是群居动物。</p>
<p>忽然，卡尔感觉自己的脚踝被什么给抓住了，然后猛地一扯，自己重心不稳，直接向前摔倒！没等他反应过来，背上，臀部，还有腿上一阵火辣辣的刺痛，自己的衣裤被撕得粉碎！然后一股巨大的力量猛地推向他肌肉发达的背部，竟是直接将他按倒在地，两块壮硕的胸肌紧紧贴地，浸泡在自己的尿液里面！这个壮汉此时赤裸著身体，上半身贴地，下半身双膝跪地，那壮硕诱人的大屁股高高抬起！</p>
<p>卡尔惊慌地大叫起来，蹬动挣扎想要爬起来，但是压在他背上的力量非常惊人，竟是让他动弹不得！然后，他猛地感觉到自己双臀中央的屁眼被极度撑大，他甚至能够听到自己的括约肌断裂的声音！极端的疼痛让他的脑海嗡地一片空白，他感觉自己被撕裂成了两瓣！肠道被粗大而滚烫的物体给灌满亦是涨痛异常，可惜这个壮汉连叫都叫不出来，瞪大了眼睛，喉咙里发出“咯咯”的声音。</p>
<p>插进了他身体的那根粗大物体猛烈地抽插了起来，每一次都让卡尔觉得自己的内臟被捣烂了，然后肠子几乎被扯出体外。更要命的是，他的前列腺被不断地冲撞摩擦，奇痒无比，竟是让他四肢失控地抽搐起来！不一会儿，他便痛苦地蹬著腿，大股的精液被活生生地操出了他的大鸡巴。</p>
<p>他的意识开始模糊，隐约听到了狼嚎声，而那高高翘起的壮臀中央，粗大的异物依然毫无怜惜地抽插著他的屁眼。一次次被干到射精，卡尔渐渐停止了挣扎。他似乎感觉到自己的身体正在產生变化，然而他的意识却在渐渐消失。圆瞪的充满恐惧的双眼开始变得迷离，痛苦扭曲而流满了眼泪和鼻涕的脸庞开始变形。不用多久，他也会完全丧失自己的人性，成為一头新的狼人。</p>
<p>安德列夫惊恐地瞪大了眼睛，止不住一步步向后退去。在他眼前，两头全身长毛而肌肉发达的怪兽正抓住了自己惊叫著的同伴！那两头怪兽长著饿狼的头颅，简直就如同传说中的狼人！而那名可怜的肌腱士兵，赤裸的身上有好几道血淋淋的爪痕，怎麼挣扎都无法挣脱狼人的束缚。</p>
<p>紧接著，其中一头狼人竟然猛地将整根粗大惊人的狼鞭狠狠插进了赤裸壮汉的屁眼中！</p>
<p>安德列夫立刻明白了，自己就算上前去也无济於事，他们两个合力都不一定能压制住一头狼人，更何况两头！他当机立断，转身以最快的速度逃离的现场，完全不去理会自己脚踝上的爪伤，也完全不去理会队友凄厉的惨叫声。</p>
<p>不知道没命地跑了多久，他终於跑到了罗浮宫的门口，韩烈上将，克裡斯少将，以及其餘两名倖存的队员，都已经焦急地等在门口了。</p>
<p>“不能再等其他人了，现在就出发前往回航飞船！” 韩烈厉声下达了命令。</p>
<p>狼嚎声此起彼伏的出现。不仅在罗浮宫里面，整个巴黎似乎到处呼应著著令人胆颤的声音。月色皎洁，在此时却显得如此地萧杀。</p>
<p>回航飞船降落在凯旋门附近，五人一路狂奔，在黑夜中穿越一片片狼嚎声。韩烈在心中暗骂，谁能想到老天爷在最后一天也他妈不给人安寧。眼看著还有半个小时就能到达凯旋门了，但是眾人都不敢大意，时刻留意著周围层出不穷的狼嚎声。</p>
<p>壮汉们都堤防著狼人来袭，或是迫不及待地想要儘快到达回航飞船，以至於没有注意到队伍内部出现的变化。林荫小道在黑夜中看不到人的轮廓，以至於当他们发现问题时，一切都完了。</p>
<p>一个健壮的士兵忽然惊叫一声，这才让所有人的目光集中在了正确的方向：漆黑的路上，安德列夫的轮廓模糊不清。但是此时的他正一把抓住了身边队友的粗壮手臂，那长满利爪的手说明了一个可怕的事实。</p>
<p>没等士兵的惊叫声落下，变异成為狼人的安德列夫的喉咙传来一阵可怖的低吼，唰唰两下用利爪撕碎了士兵的衣裤。顿时，士兵那壮硕的胸肌上被划出了血淋淋的爪痕！离他们俩最近的另外一名士兵首先反应了过来，撑著安德列夫不注意，猛地冲上前去，试图拯救被抓住的队友。然而安德列夫忽然抬腿，竟是看都不用看，一腿踹了出去。那个奋勇救人的壮硕士兵在黑暗中无法躲开，一声闷哼，竟是直接被踢飞了出去！</p>
<p>韩烈和克裡斯走在队伍的前方，听到声响之后立刻回头，在第一时间对看了一眼，接著如同两条飞驰的羽箭一般向著安德列夫冲了过去。变身為狼人的安德列夫注意到了他们，发出一声怒吼，仿佛是懊恼他们俩打扰到它的交欢。它猛地一下将那个被抓住的士兵拍倒在地，然后转身迎战。</p>
<p>韩烈使出龙形拳，向狼人的左腿膝盖打去。然而在最后一秒，安德列夫竟然以惊人的速度躲了开来！韩烈不禁心头一惊，这样的身手别说以前的安德列夫了，就是韩烈自己都不一定能有！思绪如同电光般闪过，他忽然心中暗叫不妙。</p>
<p>另一边，克裡斯看到狼人躲过韩烈的攻击，亦是心中一惊，然而自己已经出手，来不及收势了。他的扫堂腿向著安德列夫的右脚踝踢去，却被那头异常迅速的怪物轻鬆躲过！</p>
<p>不仅被它躲过，而且被它成功反击！只见狼人忽然出手，一把抓住了克裡斯还没来得及收势的脚踝，眼看就要将这个金髮猛男摔倒在地！</p>
<p>就在此时，韩烈的一个鹤形拳及时赶到，猛力地击打在狼人的手臂上，砰地一声逼得它撒手放开了克裡斯，向后倒退了两步。</p>
<p>”撤！“ 韩烈厉声吼道，然后转身向前疾奔。克裡斯也不敢怠慢，刚才的那一下已经让他惊得满头大汗。他最后看了一眼安德列夫，这个几分鐘前还是人类的怪物，它血红色的眼睛中已经没有任何过往的意识了。</p>
<p>安德列夫看到两人逃跑了，也没有追赶的意思。这头狼人很顺理成章地扭头盯住了倒在地上的壮硕士兵。士兵惊恐地看著狼人一步步朝自己逼近，双眼中的惊恐越来越浓，却毫无反驳之力。不远处的丛林里，被踢飞的士兵传来一声惨叫 &#8212; 周围的狼人已经赶来了，其中一个狼人已经撕破了这个负伤壮汉的军裤，兇残的姦淫已成定局。</p>
<p>韩烈皱著眉头，咬紧牙关，没有回头。克裡斯亦是逼迫自己不要多想，只是拔腿逃跑。在这种时刻，逃脱的人和遇难的人同样煎熬。</p>
<p>终於，回航飞船就在他们眼前。两个猛男皆是恍若隔世般地楞了一下，然后迫不及待地冲上前去，取消了冬眠保护层，开啟了回航系统。飞船很快地认定了两人的身份，韩烈和克裡斯终於成功地登上了回航的飞船。</p>
<p>”哥，你去查一下后备舱，我去检查驾驶室。“ 克裡斯呼出一口气，如释重负地说道。</p>
<p>”嗯，咱们一小时后出发。病菌隔离系统已经被开啟了，咱们不能等太久。这一个小时，看看有没有倖存者能赶过来吧。“ 韩烈亦是鬆了口气，一边吩咐道，一边走向了后备舱。</p>
<p>进了后备舱，韩烈开始检查食物和日常用品，确定都还能吃能喝能用。看著这一箱一箱一百五十人份的回航用品，他不仅心中有些波动。最后，竟是只剩他们两个了。但是毕竟是成功了，毕竟是任务完成了。</p>
<p>忽然，身后的舱门传来几声声响，竟是毫无来由地锁上了。韩烈大吃一惊，立刻回头，冲到了舱门前。他反復试图开门，却发现舱门是从外面被锁上的，他完全无法打开。妈的，他在心裡怒駡，门竟然自己锁上了，这种低级的工程错误居然也会出现在这艘顶级飞船上。</p>
<p>韩烈皱著眉头，用力拍打舱门，大声吼道：“克裡斯！克裡斯！我被锁在后备舱了！听得到吗？”</p>
<p>过了一会儿，克裡斯的声音传了过来。很平静的声音，就从门的对面传过来。</p>
<p>“哥，门是我锁的。”</p>
<p>韩烈愣住了。</p>
<p>“哥，我不能和你回火星了。飞船一个小时后自动起飞，我已经设置好了。这个门的锁两个小时后自动打开。”</p>
<p>韩烈依然愣在原地，脑中一片空白，竟是完全无法弄清楚现在是什么情况。</p>
<p>“刚才狼人抓住我脚踝的时候，见血了。安德列夫当时也只是脚踝见血而已，却还是被同化了。我应该也不例外。哥，我再跟你说说话，然后我就下船。按照安德列夫的例子来看我离变异大概还有三个小时的时间，但是保险起见，我还是早点下船。”</p>
<p>韩烈终於反应过来了，他忽然怒不可遏。他猛地拍打起了舱门，咆哮了起来：“放你妈的狗屁！你敢下船给老子试试！！！”</p>
<p>对面一片安静。</p>
<p>”喂，喂！克裡斯！克裡斯！！你听我说！克裡斯！！！“ 韩烈竟是有些歇斯底裡地嘶吼。</p>
<p>”我还在，哥。“ 对面只是很平静地说道。</p>
<p>韩烈立刻调整自己完全混乱的情绪，试图用平静的语气说道：”克裡斯，克裡斯你听我说，这没什麼大不了的，你只看到了几起例子而已，不一定你就会被感染。安德列夫也是新变异的狼人，说不定没法感染其他人。就算是感染了，回火星之后我们可以研究治疗方法，大不了换你被锁在后备舱里好不好？你别做傻事，哥求你，别做傻事，好不好？”</p>
<p>”我毕竟还是个军人。我也有觉悟的。万一把这种变异病毒带回了火星怎麼办？我不想做千古罪人。”</p>
<p>“不会的，你放心克裡斯，如果你变异了，我会亲自负责治疗你的，不会感染到其他人，你相信我。我不会骗你的，从小到大我什麼时候骗过你？是不是？你相信哥，别做傻事，放我出来。” 韩烈的声音有些颤抖。</p>
<p>”哥，不要让我更為难了好吗？你知道我做的是最正确的选择。“ 克裡斯的声音终於不能再试图平静了，语调中开始颤抖。”你听我说，我时间不多了，你听我说，我有很多话想跟你说。“</p>
<p>“哥，肉麻的事我一直不想说出口。因為说出口就变成了闹剧，仿佛就让只属於我俩的感情变成了又一个世俗的故事。但是到了这个时候，我必须要说了，因為没有句号的故事不能让人释怀，也不能令人反復回味，我不想成為那样的回忆。我想要让你记起我的时候没有遗憾，没有疑问。我也想要在意识的最后时刻心中有个圆满。”</p>
<p>克裡斯的声音已经哽咽。舱门的另一边，韩烈的双眼已经模糊，咬紧的牙关已经让牙齦渗血。</p>
<p>“你知道我做的是正确的选择，你明白的。进入火星轨道之前联邦会先扫视飞船，如果有外来病毒会选择忽略一切其他因素无条件直接歼灭飞船，这是你告诉我的机密，你怎麼会不明白。”</p>
<p>韩烈终於忍不住了，用沙哑的嗓音回应道：“那就让它歼灭！咱们要同生共死你忘了吗？！求求你克裡斯，哥求你了，别让哥自己一个人承受好不好？”</p>
<p>他语气中的绝望，脆弱，让人完全联想不到这是叱吒风云的韩烈上将。</p>
<p>“哥你听我说。不管我在哪裡，是生是死，都会和你一起承受任何事情的。你的目标和任务就是我的目标和任务，咱们共同完成了它，这就是永远不可能被替代的纽带。还有师父，还有几百名兄弟，大家一起豁出去了完成的任务。所以你要活著回到火星，活著做出影响，你做的每一个选择都代表了我们三百个人。。。更是代表了我。”</p>
<p>韩烈的眼泪滴了下来。</p>
<p>“我下船了哥。你要保重。” 克裡斯轻轻地颤声地说道，语气中充满了悲凉和不捨，还有凝聚了二十多年的温柔。</p>
<p>“克裡斯。。。克裡斯！！！我。。。”</p>
<p>但是克裡斯已经离开了。</p>
<p>韩烈呆呆地坐在舱门前，泪如雨下。</p>
<p>他失算了，失算了。没算到这次的任务会让他失去宇文师父，更没算到这次的任务会让他失去克裡斯。他没算到失去最重要的人会这麼痛，这麼痛，这麼痛。</p>
<p>第三十四章 时间</p>
<p>此次地球勘探任务损失惨重，三百个壮汉中只有韩烈上将一人活著回到了火星。火星高层对此很是不满，然而在拿到了勘探成果和所有资料之后，长老院全数改变了看法。</p>
<p>此次获得的资料以及知识之庞大，前所未有。大量的歷史文化以及科技资料被补全，其效用如同一场猛烈的文艺復兴一般，让火星的各行各业在几个月内飞速发展，又创新高。不仅如此，地球现今的环境状态的资料也得到了补全，从空气土壤和水源质量到变异生命体，这些知识為今后的地球勘探乃至於跨行星勘探都有重大的影响。</p>
<p>韩烈上将在回到火星后三个月，正是被提拔进长老院，加入了火星最高管理层。周围的人发现他有些变了，但是具体却说不出在什么地方。他的决策依然果断而敏锐，计划依旧十分稠密，但是神情中却时不时出现一些恍惚，这是以前从不会出现的画面。</p>
<p>韩烈长老在一年后提议重返地球进行进一步勘探，然而这个建议被其他长老驳回：此次勘探获得的大量资料都还没有被完全消化，下一次的勘探至少也应该在好几年之后。韩烈没有放弃，每隔一阵子就重新提出回返地球的计划。他提出，沿途遇到的各种生物都具有很高的研究价值，值得被带回火星进行研究。考虑到生化感染和生存环境的问题，他提议在荒无人烟的火星新区建立地球生物研究专区，使用最高级的科技重建地球的生态环境，并且强制隔离任何生化洩漏的可能。这个专区的建设有助於火星的就业率以及民眾的普遍积极性，适时开放有限的参观更是有助於平缓人们对於母星的好奇。</p>
<p>终於，三年之后，又一个地球勘探队成立了。这一次的任务，三千个改造后的壮汉将固定前往上一次任务经过的重要地区，有目的性地捕获特定的生命体。宇文术在上一次的勘探中获得了能让枪支弹药顺利在地球的大气层中工作的资料，这项发现使得新一次的勘探队伍战斗力大幅度提高。</p>
<p>韩烈长老自己直接前往了巴黎，参入了狼人的捕获行动。抓获的每一隻狼人他都亲自审视，似乎想要找到一些什么。然而基因测试的结果证明，变异同化成為狼人的过程中，作為人类的基因组合已经被完全打乱，也就是说，本体已经不復存在。</p>
<p>这次的勘探行动大获成功，然而韩烈在回到火星的三年之后，协助建立了地球生物研究专区以后，向长老院提出了辞呈。他加入了麒麟集团，继承了宇文术首席顾问的位置，投入进了人体复製的研究。</p>
<p>要说他为什么退出一辈子為之奋斗的官僚生涯，也许是因為早在多年前从地球回来的时候开始，他的目的早就不一样了。又或许是发现了什么阴暗的难以接受的秘密。辐射所导致的变异，很少会刚好结合两种生物的特徵构造成新的生命体。半狼半人，或是半人半马，这些形态被自然变异出现的可能性微乎及微。越是仔细的研究，韩烈便越是心寒，因為这些变异的生物其实在大灾难发生之前便已经存在 &#8212; 只不过，以前他们存在于秘密的研究所内部。将人类强行和其他生物链接融合，这种非人道的生化试验，自然不能被广大群眾所知道。现在的火星正处於文艺復兴的时期，百年前的歷史文化成为了绝大部份人的精神寄託，无论从政治还是社会角度上这个秘密都要继续保守下去。</p>
<p>可是，想到自己死去的一个个同伴，想到克裡斯，韩烈最终还是接受不了。他确实变了，以前的自己不会这样想的。而现在，他只觉得很累，他需要好好休息，然后在另一个方向重新开始。</p>
<p>毕竟，再怎麼努力地冲撞，有些规则还是改变不了。</p>
<p>毕竟，再怎麼改变不了，有的事情还是难以接受。</p>
<p>毕竟，再怎麼难以接受，生命还是要继续。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>全文完</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/07/27/3516.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>孤岛少年征服巨人精牛</title>
		<link>/2018/06/18/213.html</link>
					<comments>/2018/06/18/213.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Jun 2018 18:41:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/18/%e5%ad%a4%e5%b2%9b%e5%b0%91%e5%b9%b4%e5%be%81%e6%9c%8d%e5%b7%a8%e4%ba%ba%e7%b2%be%e7%89%9b/</guid>

					<description><![CDATA[咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船就要沉没了，&#8230; <a href="/2018/06/18/213.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">孤岛少年征服巨人精牛</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船就要沉没了，少年跟随着其他人四下逃散着，挨个上了救生船。刚顶下神来，哗啦一道巨浪高高卷起，拍翻了救生船，人群掉入海中。</p>
<p>“哈&#8230;啊——”少年猛地一惊醒，发现此刻自己正躺在阳光灿烂的的软沙海滩上。</p>
<p>“你醒啦。”一旁的晒得黝黑的中年大叔询问道。</p>
<p>“我这是在哪里？”</p>
<p>“这里是巨人岛，你应该是之前沉船上的乘员吧。”大叔指了指另一边的沙滩，躺着一部分沉船的木板。</p>
<p>“这里离大陆太远，很隔一段时间才会有船只路过，在那之前就先到我这儿住下吧，我是这岛上的村长。”</p>
<p>“那太感谢啦。”少年颤颤巍巍地站起身来，跟着回了村长家。</p>
<p>过了几日，少年便看见村落里的人忙上忙下的。</p>
<p>“你们这是在做什么啊？”少年问道。</p>
<p>“巨人要来了，村长没给你说过吗？你去问问他，他会给你讲的。”</p>
<p>少年这才回去问了村长，原来这巨人岛就是有着巨人的守护，才未遭遇过大的风暴，整日都是阳光充足，怪不得每个人都晒这么黑。但巨人也要求村民们定期上交一些粮食，否则就不保护村民了，所以村民们也会准备很多给他送去。少年明白后也才来帮忙收拾。</p>
<p>“欸！小心。”少年不小心把一小罐的紫色粉末倒在了地上，正要弯腰去铲起，却被村长连忙制止。</p>
<p>“欸，这是什么不能碰的东西吗？”</p>
<p>“也不是说不能碰。只是这东西是从那岛上的淫蛇毒液中炼成的，被淫蛇咬中，男人便会不停射精而死，nv人倒是只会伤口发下肿就好了。后来我们发现少量的使用可以帮助男人提高性能力。”说罢，村长倒上水，将那药粉稀释，渗入了地下。</p>
<p>少年接下来也继续帮村民们收拾，只是少年是有点性欲启蒙不久，心头一直想着那淫蛇粉。等到收拾完后，村民们都在仓库前的广场上等待巨人来临。而少年则悄悄地再次溜入仓库，寻找起那淫蛇粉来。</p>
<p>咚——咚——咚，沉重悠远的震动逐渐靠近。少年终于才翻出一大瓶淫蛇散，被那巨人的到来给吸引过去了。先不说那巨人身形恐怕已经是有50m左右高，更吸引少年的是那健美的身躯。巨人浑身上下全是紧实的腱子肉，两块胸肌硕大膨胀，腹部八块腹肌更是在动作间起伏收缩，四肢也是被肌肉紧紧包裹，极尽凸显雄性动物的肌肉美感。而那好不遮挡的胯下，一根垂软长至膝盖的巨大肉屌更是彰显着巨人的雄性魅力，少年看到这里觉得有点口干了。</p>
<p>“东西就是这些吧。”</p>
<p>“嗯都在这儿了。”</p>
<p>“不过今年我有些无聊，我要带一个人回去陪我戏耍。”</p>
<p>顿时人群吵嚷了起来，面对这要求，他们也是手足无措。</p>
<p>“我愿意！”少年将淫蛇粉塞入衣物中，兴奋地跑了出来。村长也连忙过来阻拦。不过那巨人却是不等村长阻拦，一个大步踏过，地面都攒颤抖，两根手指轻轻夹起少年，放到手心，另一只手拿起贡品便离开了。少年只是被那猛男巨人的健美身躯给吸引了，便头脑发热地自告奋勇，两人离村落越来越远。少年却是在这巨人手中有些发慌起来。</p>
<p>巨人走到一块空地上停留着，少年刚要说话。只见巨人重踏地面，轰隆的声音震耳欲聋，少年捂住耳朵。轰隆的响声越发沉闷，少年望向地面，只见地面逐渐带着巨人下降，直到再也看不到关线，地面的口子也封了起来，这是少年才被放到地上。</p>
<p>唰啦一阵气流窜过，一团金色的火焰在黑夜中燃烧起来，照亮了这个地下世界。少年也被惊呆了。这地下也是一般丛林的自然风光，金色的火焰如同太阳一般明亮，却不强烈，暖洋洋地，而另一半边的墙壁却是直通着海洋，还能看见鱼在外边游动，但海水却也是被什么不知名的东西阻挡着，但却又有好几道缝隙流出海水来滋养这些茂密的海下森林。少年刚把随身携带的淫蛇散放进攻贡品其中的一个盒子里。巨人便一脚踢开放地上的贡品，向不远处的座位走去。少年顺着飞出的方向看到，角落处堆满了贡品。</p>
<p>“你怎么把那些东西丢了？”</p>
<p>“对我来说又没用。”少年这才有机会和那巨人攀谈起来。</p>
<p>“没用？你难道不吃东西吗？”</p>
<p>“吃东西？哈哈哈，你看我这巨人身躯靠那些能填饱肚子？我可不需要进食，那些不过是他们自以为是的产物罢了。我醒来时自己就在这个地方了，本来那天是在这地下世界不小心触发了出口，才被他们撞见。他们居然还把我当作这岛上的神明，我也有些觉得有趣，便陪他们扮起这角色了。”</p>
<p>“不过最近我只有一个人在这地下世界有些无聊，所以找个人来陪陪我。”</p>
<p>说完巨人便将少年放进两块硕大的胸肌间挤弄，这感觉可不好受，巨人强壮的胸肌紧紧挤压着，少年被夹得生疼，还没等反应过来又被巨人放在脚趾间挤压。</p>
<p>“你&#8230;你在干什么啊！？”少年被这巨人挤压得有些喘不过气来。用力捶打巨人的脚趾，却丝毫没有任何作用的样子。</p>
<p>“玩你啊，你不是自愿来当我的玩具吗？我当然可以随便戏耍你了。”巨人继续这样轻轻地玩弄着少年，但少年却是被玩得筋疲力尽。</p>
<p>又隔了几日，少年正被巨人逗玩累了，直直趴在巨人的胸肌间小憩一会儿。睡梦里，只感觉到被温温热的东西压住了身体动弹不得，而身上也被打湿透了。只醒来一看，巨人硕大的龟头边缘压住了自己的半个身子上，上面的马眼直直涌出大量的透明粘液，将自己都浸湿了，巨人自己也是被那淫液流遍了下半身。</p>
<p>“喂！”少年用力拍打龟头。</p>
<p>巨人这才醒来。“哦~该到那个的时间了，”说罢，强壮的双手一手抓托着两颗硕大无比的睾丸，另一只手半扶着已经发硬的巨根，轻轻撸动起来。巨人闭上眼睛，闷哼地享受起来。少年以前在书上看到过，这就是男子的手淫。不过第一次看而且还是看这肌肉巨人撸动胯下硕大的阳具，少年也有些燥热。随着肌肉巨人撸动越来越大力，浑身的肌肉也更加缩紧，完全展现出一具极尽健美的阳刚躯体。</p>
<p>“啊——！”巨人双手抓握住巨根，狠力向外挤压，巨根的顶上也喷射出超量的精液，糊满了周遭。少年也被淹没在精液中。</p>
<p>“啊&#8230;哈&#8230;呼&#8230;”巨人在发泄后口中粗喘着。少年也才从精液中爬起来。巨人顺势捉起少年，放在自己硕大圆润的龟头上。</p>
<p>“怎样？是不是很猛？”巨人略带着骄傲的口气问道少年。少年还未回答，只见那那马眼处微涨，一股精液涌出，直直地流向少年，少年被那浓稠的精液击倒，滑下龟头。少年在摔下之际，本能地抓住龟头边沿的冠状沟，才得以挂住。</p>
<p>巨人突然弓腰，向上挺胯。“啊&#8230;呃&#8230;”浑身的肌肉猛烈颤抖，赶紧伸手去将少年拿了下来，口中的喘息更加急促。</p>
<p>原来这巨人浑身肌肉坚硬无比，胯下却是不堪一击嘛。少年脑海中突然萌生出一个办法制服这猛男了。</p>
<p>被这巨人逗玩了好几天，少年心中的怨气也是积累得很深，他要让这肌肉巨人彻底屈服于自己。终于到了晚上，巨人已经休息睡着了。少年悄悄跳下，在贡品堆里翻找起来，终于将那淫蛇粉找了出来，还好没有撒掉，再捡起几段长长的绳子接上。少年这次用地上捡来的小棍撒上一点淫蛇粉，轻轻涂抹在那巨人胯下大屌的龟头上，那轻轻扫过龟头的摩擦刺激得巨人轻微颤抖了几下。</p>
<p>第二步，少年蹑手蹑脚地在巨人胯下轻轻地将接上的长绳绕过两颗卵蛋，各自记上一个结。最后交缠在冠状沟处，这巨人的屌少说也有25m，少年早已是累的满头大汗。淫蛇粉起效果了，少年踩在巨根上，巨人胯下的肉屌正急速膨胀着。肉屌被绳子勒得青筋肉棒凸起，极其淫荡，再加上马眼处开始涌出大量的鸡吧液。而大肉屌根此时已经伸到巨人下巴处，少年清楚地看见巨人夹杂着刺激爽快疼痛的享受表情，淫靡至极，呼吸急促。</p>
<p>本来只想困住这大肉牛的鸡吧教训教训他的，但这巨人的表情也是享受得不行，再加上这健美躯体上的巨根不停往外涌出鸡吧液，马眼微涨。少年产生了一个有趣的想法。绳子被紧紧捆在腰上，少年趁马眼一涨开，立马钻了进去。</p>
<p>少年倒着钻进去，这样就能边钻边将淫蛇粉涂抹在尿道内。肌肉巨人只觉得胯下热得涨涨的，一醒来就发现自己的硕大卵蛋和肉棒给死死绑紧了，再看见一根绳子深入自己的马眼，而肉棒中又能感受到有异物在向其中钻蚀，不好的预感充满了脑中。</p>
<p>但还是吼道：“你这小鬼钻进我的大肉棒了吗？”</p>
<p>“是啊，大猛男，我现在就在你最脆弱的内部，你的鸡吧里面也全是健美的肌肉呢。”</p>
<p>巨人胯下猛地发涨滚烫，心里害怕这小家伙做出什么无法控制的事情来，便警告少年赶快出来。小人看药效还是没法将这巨人控制住，便收起剩下的淫蛇粉，继续向内前进。</p>
<p>巨人见状，立马拉扯起马眼口的绳子。</p>
<p>“啊——！啊——！”这一拉，巨人立马痛苦地翻滚起来，胯下就像刚刚被猛烈地轰击了一样，身体内部传来一阵猛烈的疼痛。巨人不敢再触碰自己的大肉屌，只能扭动身体，胯部向上顶来发泄痛苦，膨胀到极大的鸡吧好几次扇到自己脸上。</p>
<p>“真是自作自受，刚才我已经将绳子解出一头来套在你的输精管上了，怎么样？大精牛，自己拉扯卵蛋舒服不？”汤绪此时已经来到卵蛋带里，轻轻地抚摸着袋两颗嫩滑的雄性卵蛋。卵蛋连接尿道的输精管已经是被少年用绳子套上了死结。</p>
<p>“你&#8230;你&#8230;这&#8230;家伙&#8230;啊——！”巨人胯下受到突如其来的疼痛，已经是无力回答，脑袋被这疼痛猛烈冲击着。</p>
<p>少年将剩下的淫蛇粉悉数撒在卵蛋袋中，便开始向外爬。两颗卵蛋直接被淫蛇粉刺激，疯狂地涨鼓起来，巨人胯下更是显露出两个涨鼓鼓的浑圆的卵蛋，巨人只得大字型躺在地上，避免卵蛋挤压带来更多痛苦，仅仅是正在膨胀的卵蛋就已经要爆炸了一般，疯狂的膨胀将卵蛋袋上密布的小血管凸显的清清楚楚。</p>
<p>终于，少年慢慢钻出了巨根。“你这根屌真大，我在里面都快要累死了。”巨人疼得说不出话来，只得死死地盯着少年。巨根因为长期的阻塞，一下子射出好几十股粘稠的鸡吧液，把巨人和少年浑身都给沾湿了。</p>
<p>就这么射了好一会儿鸡吧液，巨人终于微微颤抖着扶起墙，口中还粗喘着。巨人胯下虽然依旧涨鼓依旧，却也没那么疼了，便凶狠得就要去抓住少年。少年不慌不忙，拉动腰间的粗绳，巨人卵蛋立刻被勒紧，输精管也被抽弄了一下。疼痛再次席卷肌肉巨人全身，让他痛苦的跪伏在地上好似一头肌肉壮牛。</p>
<p>“啊——！你这家伙，我饶不了你！”</p>
<p>少年冷哼一声，再次拉动绳子。肌肉巨人咬牙切齿地痛苦扭曲身子，胯部本能向前一顶，一股滚烫冒气的新鲜牛精被直直喷出。</p>
<p>“认输吗？”</p>
<p>“绝不！啊——”卵蛋内部的输精管再次被人拉扯到。马眼处又射出一股粘稠精液。</p>
<p>“你这头肌肉巨精牛还挺倔的，那正好，我就榨到你认输为止！”说完少年，开始间歇地拉扯绳子。而肌肉巨人胯下的巨根也随着抽动起来，将一股股浓精喷洒而出，不少已经溅到巨人脸上。只见巨人一边忍受着输精管被人拉扯的痛苦，一边挺立抽动着胯下硕大的阳具，而地上的一滩一滩的精液精液的范围逐渐扩大，冒着淡淡的热气，雄性动物的浓腥味充盈在整个地下世界。</p>
<p>少年只是一直扯动绳子，感受身下的巨大肉棒颤抖，以及巨人在射精时的性感低吟。再过了一段时候，整个地下世界已经被精液填了起来，精液已经浸过巨人的大腿一半处。少年也被这可怕的射精量吓住了，这头巨人卵蛋也太能产精了吧。</p>
<p>“啊&#8230;呃&#8230;我是主人的贱牛，胯下的大&#8230;鸡巴都是主人的，主人可以随便蹂&#8230;躏我的大卵蛋，我的精液&#8230;都是主人的，主人让我射精是我的&#8230;荣幸，我要珍惜在这个机会疯&#8230;狂射精，我就是主人&#8230;的下贱精牛，两颗大牛&#8230;卵就该让&#8230;主人在地上狠狠地踩&#8230;爆，把&#8230;精牛的蛋&#8230;黄全部榨&#8230;出来&#8230;”</p>
<p>身下这头精牛已经在射精的快感和输精管被人蹂躏的疼痛中精神恍惚了。看着这身健美的躯体沉溺在如此下贱的射精快感中，少年也觉得自己有点玩过头，便再次深入到那巨大的卵蛋袋中，费了好些力气，才终于把那绳子解开，而在绳子解开的一瞬间，噗嗤，巨大的精液洪流从两边的卵蛋直直压出，少年也被推着被射了出来。肌肉巨人胯部在空中疯狂地颤抖着，巨根直挺挺地向上，喷满了整个地下世界的顶层，再如同暴雨般回落。少年掉在胸肌上，看着这肌肉巨人如此猛烈地喷射，心里担心到他会不会爆精而亡。终于巨人停止了喷射，身体无力地倚到在墙上，精液已经来到胸肌下沿。少年见巨人毫无知觉地倒下，便半哭着跑过去。</p>
<p>“大家伙你可别死啊，我不是故意要弄爆你的卵蛋的。”少年趴在巨人的脸边哭泣着说。过了好一会儿，巨人恢复了一点力气。</p>
<p>“没关系，我才不会那么容易被主人弄爆，我可还要给主人射出更多精液呢。没想到主人这么厉害，能让精牛那么爽，精牛愿意让主人以后随时这样爆精，就算爆了也无所谓，主人开心就行。”</p>
<p>“大精牛！”少年喜极而泣。从此两人在地下世界过上了精牛与主人的性福生活。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/06/18/213.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
