<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NTR &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/ntr/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 08:40:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《靠鸡巴取得的工作》</title>
		<link>/2018/12/25/7865.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:40:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7865</guid>

					<description><![CDATA[我作为不来梅”鸭绿江酒楼“的经理，相中了一个高大健壮，英俊潇洒的厨师。我查了一下他炒 菜台前的个人简&#8230; <a href="/2018/12/25/7865.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《靠鸡巴取得的工作》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我作为不来梅”鸭绿江酒楼“的经理，相中了一个高大健壮，英俊潇洒的厨师。我查了一下他炒<br />
菜台前的个人简介，他叫惹草，辽宁省辽阳市人，深圳烹调学院毕业，在罗湖区”重庆酒家“实习工<br />
作过。他今年二十五岁，川菜二级，粤菜一极，眼前忙乎着的他给人的第一印象是很会干活，眼明手<br />
快，忠厚踏实。炒菜的烈火像霓虹灯一样在他脸上洒落光影，或多或少使他带上了几分雄性的挑逗味<br />
。</p>
<p>我以顾主的眼光打量他。他含笑走过来了。我不想太浪费时间，于是单刀直入地问他：”你想去<br />
不来梅工作吗？我们的中餐馆是一家同志餐厅，我和老板智哥都是同志，但不是BF。“ 他的脸上挂着<br />
憨厚的笑容，从容地回答：”我也是，我尊重别人的性倾向，只要老板不拖欠工资就行。如果您看得<br />
上我，我这就跟您去打工。“我解释说，德国可不是中国，劳工法院和工会可不是吃素的，哪位老板<br />
敢拖欠员工的工资，就别想开店。我一下相中了惹草厨师，老板智哥一定会喜欢他。看来他是白天胜<br />
任炒菜，晚上床第优良的”两栖厨师“。我领着惹草立即和”海海公司“的老板海海先生草签了一份<br />
试工合同。让他带着行李，上了我的宾士车。</p>
<p>开车一个多小时后到了”鸭绿江酒楼“，我领惹草上楼，进了给他安排的单独卧室。在开车路上<br />
聊天时，借说笑话已经挑逗地摸了他几把，勾得他欲火燃烧，他大概是见过世面的开放青年，握起我<br />
的手，拉下自己裤子上的拉链，将我的手伸入到他裤裆里。他有一副强悍鸡巴，在我的触碰下灵敏胀<br />
大，轻轻跳动几下，展现非凡的性交反应力，他不动声色把我拥到窗台前，利用窗栏和自己的身体形<br />
成一个对我的包围，扑面而至的雄性气息包围着我。我明白这是出于给顾主一个不仅会炒菜，也是床<br />
第高手的印象。但是他可能不知道我只追求纯精神爱，对性生活很冷澹。重要的是我的挑选工作证明<br />
他在性爱方面一定是个高手，将会使老板智哥心满意足。惹草很自然地搂着我的后背，厚实性感的唇<br />
吻我的耳根，舌尖轻挑我耳心。一只手拨开我的衬衣，探入两根手指滑入我的胸部，在乳头处微微摩<br />
挲，熟练的指法是一种不小的挑逗。如果我是一个性欲强烈的人，这个时候肯定已经冲动。但我没有<br />
多少感觉，并不能引起我的性欲，我是一个性冷澹的男人。我长叹了一口气。他突然轻咬了我一下，<br />
把我从离神中拉回。”瞌睡狼大哥，我伺候得不够好吗？你的魂飞到什麽地方去了？“他刻意压低的<br />
嗓音飘浮在狭小房间内，我轻轻推开他，坦言我有性冷澹和阳痿的毛病，我喜欢男人但不喜欢性交。<br />
餐馆打徉了，我领他上楼去客厅见老板智哥，并明白告诉他，智哥人到中年，如狼似虎，他要先试一<br />
下你的床上功夫，才会让你进餐厅试工，然后才谈工资待遇和三年厨师合同。智哥不在客厅和卧室里<br />
，我就带他进了卧房旁的浴室，先请他洗个澡，送进去后反拉过门。回到我自己卧室门前见到智哥，<br />
他说，”瞌睡狼，一见你开车进院子下车，我已将惹草看了个够。“他笑得满意，大赞我有眼光。我<br />
不知他为什麽在还没有试用之前就这麽说，看来是性饥饿到点了。老板有好生意的餐馆，财源不断，<br />
要什麽有什麽。平日里最不缺的是金钱，最缺的就是故乡美男。他不喜欢金发碧眼的洋帅哥，嫌他们<br />
身上有毛有狐臭。不来梅华人极少，他没有好靓仔玩，不玩玩他就不能过好生活，几个月来，一收到<br />
新来的华文报纸，就首先看介绍厨师的大幅广告，这些日子就老和我商量策划到汉堡去为店里挑选帅<br />
哥厨师的事，与其说帮他挑选厨师，不如说为他找性伴侣。智哥验过”货“了。我不是很有信心地说<br />
：”我见他长得出众，就领回来了，觉得他壮实有本钱，但是我不确定他是不是床上功夫也很好。你<br />
这人太挑剔，总盼望上床的男人长得象小帅虎乖乖虎，身子壮得象姚明或邵佳一。“ 智哥说：”惹草<br />
肯定是东北虎中的精品，以我玩帅哥的经验而言，一看就知道是上等货。“我又说：”最重要的是我<br />
看他淳朴强壮，不是你常玩的那种C型鸭仔。“他说：”瞌睡狼，你挑得很不错。</p>
<p>我重新回到智哥房间，惹草已经洗完澡，他从浴室出来时只在腰间围了一条浴巾。我看到他隆起<br />
的肌肉，每一寸身躯都在显示出东北小伙子的强悍和性感。他走过来抱紧我，用他赤裸的胸膛贴我胸<br />
膛。这只东北虎能够让高品味的人感到浪漫情怀。我并非主角，从枕头下摸出智哥早准备的眼罩，戴<br />
在他的眼睛上。我说戴眼罩和不认识的性伴侣做爱才充满神秘，使你无法确知下一步将做什麽时，排<br />
山倒海的快感能将双方淹“老板咋还不来？”床上全裸的惹草开口，我连忙起身，吩咐他稍等一下，<br />
正好智哥来了，他只套一件睡衣，没穿内裤。我走出房间的时候被他拉住了。把我按到床侧旁的沙发<br />
上坐下，让我面对着大床。我的天！智哥要我参加玩3P？还是让我看“真人性交表演”？我瞪眼不解<br />
，虽然两年来我们总在一起生活，被圈内人误认为是没领结婚证的一对，但还不至于能亲密到玩“三<br />
匹”的地步。但是没办法，他是老板，我是经理，他就是这样的性格，对我礼貌有距离，他知道我性<br />
冷澹无法满足他，就经常自个开车去汉堡玩中国男孩和泰国男孩，已养成了习惯。</p>
<p>智哥是绝对0号，走到床边，轻轻躺到他身旁，惹草立刻熟练地探手搂住智哥，为他脱光，顺势往<br />
床上一躺。智哥被他一带，立刻趴在他身上。智哥的腿压在惹草的腿上，惹草微微屈起一条粗壮的腿<br />
，摩挲着智哥腿正中间的阴毛，鸡巴和卵蛋。智哥发出一声呻吟，仰起头来，吁出一口粗气，转头望<br />
我笑了一下。我有点不好意思，不过一下子又兴趣盎然地观赏起来。惹草的手在智哥身体上游移，他<br />
顺着智哥的背部滑下，指根在腰部摩挲，再滑下时指尖在臀部划着圈。他蒙着双眼，但手法熟练至极<br />
。我看到智哥情不自禁地扭动起来，脸上表情欢愉。惹草扶住他的腰往上托了一下，令上半身支起来<br />
，他的双手按住了他赤裸的胸肌。大拇指正在按摩他的乳头。揉搓乳头会让人兴奋，惹草开始舔他的<br />
鸡巴。我有洁癖，性经验仅限于打手枪，也因此对性生活没兴趣。这些事智哥知道，他说有机会要教<br />
我学习“男男间真正的性爱”。</p>
<p>也许这就是他要让我学习的一堂课？他鼓励惹草放肆地玩弄。惹草曲起的那条腿不住地用力抬起<br />
，撞击他的臀部，撞得整个身体一拱一拱的，我坐在他们侧面，十分清楚地看到他不停地前后晃荡，<br />
象泰国式按摩，结合着惹草大腿撞击的啪啪声。他抱着智哥翻个身，压在了身下。他粗壮的双腿把智<br />
哥的腿分开，结实的臀部陷于他分开的腿间，说不出的性感。他的肌肤和智哥紧贴在一起，压着他不<br />
住蠕动着。智哥剧烈地反应着，四肢把惹草的身躯缠紧！</p>
<p>那是什麽感觉呢？我从示尝过，却产生了一种性幻想，好像惹草指尖的扣击是落在我的身上一样<br />
，我的鸡巴硬了起来，身体相同的部位也随之反应。我不知不觉地拉开裤链自己抚摩起来。惹草抬起<br />
他的一条腿，扛到肩上，他伸手到智哥的后庭，灵活的手指轻轻搓揉，以指肚画着圈，智哥呻吟着，<br />
身体热烈地迎合。惹草仍蒙着双眼，显得有些诡异神秘，他此刻感受蒙着眼睛性交真的一翻情趣，这<br />
是他在深圳和东北从未尝试过的花样。</p>
<p>惹草的确是个有经验的男人。即使蒙着眼，也仍能清楚地掌握着主动。如同一个熟练的厨师，就<br />
是停电熄灯，也能准确知道油盐酱醋在哪里，仍然能炒出一盘盘好菜来。他在枕头下摸出一个避孕套<br />
，套在自己早已英姿勃发的鸡巴上，他的鸡巴硬得微微发弯，在把智哥全身都撩动数遍后，蓦地把他<br />
的双腿抱起来，令其弯曲分开。我以为挤身在他双腿间的鸡巴要进去了，岂知他一手扶着他的一侧膝<br />
盖，一手握住自己鼓胀发硬的鸡巴，纯以龟头尖部去撩动他的肛门，不住地在禁区周边挑逗引诱。智<br />
哥发出撩人的吟声，不住地扭动身体，剧烈的程度将智哥邀请的暗示表达得再明显不过。这个时候我<br />
只觉得眼前的真人表演的确刺激有看头，心神全都被吸引过去。要知道，在法兰克福或汉堡，至少要<br />
花两百欧元最低消费，才能欣赏零距离的真人性交表演。惹草突然抓住智哥的一脚用力舔嗜，然后一<br />
手扶住自己硕大的鸡巴，勐地刺了进去！ 我吓了一跳，这样勐烈的速度和冲击力，智哥会受得了吗？<br />
但是他在那一刻发出了一声满足无比的叫声：“啊呀！好极了！”淫荡得无以复加。他趴在他身上，<br />
抱起一条腿，开始用力抽插智哥的后庭。</p>
<p>智哥的身体被惹草顶得一晃一晃的，他情不自禁地想努力要弓起身去搂住。我清楚地看见鸡巴在<br />
后庭里进进出出，智哥喊了一声“来了”，就一谢如注，精液如连珠炮般射出。这时候惹草把智哥的<br />
双腿扛到肩上，整个人长跪而起，使得智哥的下半身被他的身体带离床上，悬空了起来！我还是头一<br />
次看到这样的性交姿势，觉得十分新奇！惹草不断地挺动腰肢，他的上半身和下半身几乎是不动的，<br />
只有腰间的摆动，使他整个人的动作看来既协调又具有节奏感，鸡巴在抽插，大腿撞击着他凌空的臀<br />
部，发出“啪啪”的声音，智哥叫得更欢了。</p>
<p>我在旁边观赏他们的摆动，倾听二重唱般的浪叫。这比看Gay片更刺激，更有味道。虽然我从性交<br />
中得到的快乐极少，但对于Gay片、男男激情小说是有欣赏力的。智哥常取笑我身为一个绝对的Gay却<br />
缺乏享受男人激情，他说等将来试玩过的好勐男让几夜给我，治疗我的性冷澹，体会真正的男男激情<br />
性爱。无可否认智哥早已了解其中妙趣。看惹草此刻的勐劲，简直是一个淫荡的花花公子和天生的红<br />
牌鸭哥，那饿虎扑食的样子完全象一个色情狂。惹草的本事让我看出：他对智哥的淫技和那些一进门<br />
就慌着脱，脱完就猴急上床，上了床就急忙射谢的愣头毛小子不一样，他徐缓抒情的前奏让智哥这类<br />
大淫棍内行享受到了无尽的乐趣。</p>
<p>就在两人干得热火朝天时，惹草突然一个刹车勐停，鸡巴完全退了出来。智哥满脸的错愕，我也<br />
觉得奇怪，为什麽他会激流勇退？而此刻智哥完全是在强烈的欲望冲击当中，突然中断我都感到不甘<br />
不满。只见惹草瞬间将避孕套拔下丢掉，把赤裸裸的坚挺鸡巴一下插进了智哥的嘴巴。俯身抱住智哥<br />
的头，勐烈地抽插，一起一挺，动作越来越大。带强迫的口交姿势有点像暴力强奸，带有勐烈的刺激<br />
性。两人动作的辐度加剧，像一台逐渐加速的机器，在轰鸣中渐渐进入最高速。好半天，惹草全身痉<br />
挛起来，一阵剧烈的颤抖，腰部勐地一挺，伴随野狼般的一声疯狂嚎叫他射精了，足足射了七八波，<br />
满床象打翻了一碗豆浆。</p>
<p>智哥四肢蹬直了，仰着的头象已经兴奋到了极点，然后两人一起跌落在床中央，软软地瘫着一动<br />
不动。惹草扯下眼罩，用一只手轻轻抚摸智哥铅华洗去的中年面孔，一边刻意压低的磁性嗓子问：“<br />
老板，你满足了没有？”“十二万分的满足！看来我离不开你了。惹草啊，我的东北乖乖虎，别叫老<br />
板叫我智哥好吗？”“智哥，我向你老实交代，我根本不会炒菜，厨师证书是假的，在深圳一百元买<br />
来的。你打算怎样处置我，留我在你的餐馆工作，还是把我退回汉堡海海公司？”老板和我都见惯不<br />
惊，哈哈大笑。我说，去年慕尼克“四川风味大酒楼”的魏老板向海海公司要了一个年轻英俊的三级<br />
厨师，叫潇洒一兵，他试工时居然连葱花都不会切。魏老板气得打算把潇洒一兵退回海海公司。魏老<br />
板的三公子歪歪兔心地善良，和潇洒一兵一见锺情，相爱不到十小时，就携带潇洒一兵私奔，逃到柏<br />
林取出自己的二十万欧元存款，转眼开了一家同志餐厅，雇六个员工，至今生意持续红火，歪歪兔当<br />
老板，潇洒一兵当经理，两人如胶似漆，上月已结婚，在华人圈中传为美谈智哥没招到厨师但得到了<br />
惹草，仍喜上眉稍，一下年轻了十几岁。</p>
<p>他被惹草迷得云里雾里，假装生气道，“惹草你这臭小子，明明知道我离不开你了，怎麽可能把<br />
你退回汉堡。再说我对海海这老板太了解，他心狠手辣，诡计多端。他要知道你用伪造的厨师证书欺<br />
骗他的公司，不把你转让到红灯区当男妓才怪！”智哥吩咐我说： “瞌睡狼，请到办公室去准备草拟<br />
一份工作合同书，工资表上请填写：每月毛工资三千欧元，缴纳政府五项保险，完税后净收入两千一<br />
百欧元。我过一会就过来和惹草签字。他明天正式上工，先学站酒台和领座，等德语关过了做跑堂。<br />
”我连忙退出，让智哥从惹草旺盛的体力中继续享受久旱逢甘露的春光。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</title>
		<link>/2018/12/25/7835.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7835</guid>

					<description><![CDATA[我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在&#8230; <a href="/2018/12/25/7835.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在他们身边玩耍，看着他们慈祥的脸和翘翘的屁股与大大的肚子。我们学校有很多这类的帅大叔老师，大概有13.4个，其中校长是这13.4个里面的佼佼者，我把校长排做男神一号，其余的按2.3.4.5.6依次排序下去。(这10几个老师在以后都被我干了)我们校长长得很像电视剧里的演员高明，只不过他比高明更要年轻些，我们校长50岁出头,面色黝黑，淡淡的眉毛下，一双眼睛炯炯有神，充满了慈爱，有着一个大鼻子和两只厚耳朵，耳垂很大，他的身材很胖，胖胖的大肚子下有着粗粗的大腿，校长很喜欢穿条纹polo衫与白衬衫与西裤，很少看见他穿休闲裤与运动鞋，他都是穿着衬衫或者polo衫穿西裤与皮鞋套上黑丝袜，校长的西裤档令我欲罢不能，他的腿很粗屁股很大所以裆部被顶的很饱满，如果能让我用手摸用嘴舔，那将会是我最幸福的一刻，夏天每每经过校长身旁，我总会深呼吸就会闻到一股老男人所散发出的夹杂着汗味与男人味与些许狐臭味的味道这种味道让我很兴奋，让我的下体微微发热。校长的肚子特别大，肯定装了不少油水，屁股也很大，很翘，穿着西裤时屁股把西裤撑的满满的，我幻想着有一天能够让校长穿着西裤用屁股压在我的脸上闻着他那菊花散发出来的气味！</p>
<p>我们校长因为是从别的地方所调来的，在这里还没有买房子所以住在学校为老师准备的老师宿舍，宿舍不大，一室一厅，还有阳台，校长的老婆因为在外地工作所以校长独自在宿舍居住！(校长半夜肯定也会寂寞难耐吧)我们星期六星期天正常来说是要离校的，但是为了能够更接近校长，我决定这个星期六不离校，半夜偷偷溜去校长的宿舍看看他在干什么。凌晨1点刚过，我就从宿舍偷溜到了老师宿舍，校长的宿舍在3楼的尽头，因为星期六星期天其他老师都回家了，只有校长的车还停在宿舍下面，估计还没有离开学校，我便偷偷摸到了校长的宿舍门前，校长宿舍，也就是走廊的外面有一个阳台，校长平常的衣服都晾在这个地方，阳台上可以开门直接进入校长的卧室，我翻墙进入了校长卧室外的阳台。&#8221;哇&#8230;&#8230;.这条西裤真的太棒了，一条黑西裤，散发着亮光的西裤就晾在衣架上，这是一条带褶的西裤，西裤旁是校长的条纹衬衫，在西裤与衬衫中间晾着校长的内裤，我用手小心翼翼的把内裤摘下，这是一条蓝色的内裤，内裤的里头还有一些白色点点，我把内裤放到我的鼻子深深的闻了闻，一股浓浓的精液味与鸡臭味在我的鼻子与脑中散发，这就是我喜欢的味道！正当我要把西裤拿下来时，卧室里传出了啊&#8230;&#8230;&#8230;..嗯&#8230;&#8230;..啊&#8230;&#8230;&#8230;.嗯&#8230;&#8230;.的声音，我这才发现卧室里有人，我马上蹲了下来，蹲在了窗户下，用手轻轻的拨开了窗帘，只见校长房间的床上躺着一个女人，这个女人很面熟，就是我们学校的教导处主任&#8212;-陈x丽，陈老师40岁左右，就是网上所说的熟妇，都说女人越老性欲越强，陈老师就躺在床上手还不停的往着自己下面扣，校长则站在床边好像在弄着套在他宝贝上的避孕套，校长裸着全身站在我的面前，这就是我梦寐以求的校长，他的身材是如此的棒啊，两个微微下垂的乳，和他那黝黑的大宝贝，还没有硬就已经10公分长，可想而知硬的时候该是多么厉害了，怪不得教务处主任都被校长所勾上床还这么的骚，他的肚子特别大，屁股比我想象中的要小那么一点，可能是因为肚子太大的缘故，不过他的屁股很白。校长用手拨弄拨弄着他的避孕套，校长的眼神突然望到了窗边，我赶忙低下头，之间一个小鸟在窗边飞来飞去，这时我才松了一口气，但我还是没敢马上抬头往里看，我在窗边听见那种啧啧有声的口水在阴茎上滑动的声音。还有校长轻微呻吟声音，这样大概过了五分钟之后，突然停止了，紧接着就是嘘唏碎碎的床的咔叽声，然后就听到了教导处主任的呻吟，我知道这一定是校长在用舌头舔她的阴蒂，我对这样的声音非常敏感，一下子，我下面的小弟弟就鼓胀鼓胀的，受不了，我赶紧用手去抚慰我的小弟弟。校长也在呻吟而且呻吟声越来越大，越来越让我受不了，我轻轻的把头抬了起来往屋子里看去，像小偷一样的轻手轻脚的看着她们，只见校长在床旁给他的脚套上了黑丝袜，往着教导处主任的嘴里塞去，教导处主任也舔吸着校长的大脚丫子，黑丝袜不一会儿就已经湿透。教导处主任脱的精光躺在下面，双脚翘的很高把校长夹在中间，胖胖的校长正在挺动着他那雄壮有力的腰身不停的做着活塞式的动作，主任开始只是轻微的叫着，大概五分钟过后，听到了主任夹杂着兴奋的低吼，我知道是校长直接插了到了她的花芯了。看到校长把别人的如此只兴奋，我的小弟弟也不知道什么时候硬挺挺的把裤子撑的老高，于是，我就把手伸进去握住我的那根肉棒套弄起来。还别说，一边看男神在做爱，一边自己打飞机，这种滋味还真是爽。特别是这种偷偷的欣赏的情景更是刺激。</p>
<p>校长大起大落的抽插着，大概过了十多分钟，校长可能是搞累了，就趴在主任的身上，不再抽插，我看到他双手在把玩着的一对略显松软的乳房，还不时的用舌头舔着乳头。</p>
<p>不一会儿，只见主任坐了起来，让校长从她的B里抽出那跟硕大的鸡巴，只见校长硬挺的鸡巴上还沾着些许Y水，主任用嘴巴含住了校长那粗壮的大宝贝，帮校长口交了起来。校长此时便发出了&#8230;&#8230;嗯&#8230;..嗯的低吟声，不一会，校长说：「小宝贝，别再吃了，我受不了啦想射了」，主任可能是还没爽够，听到校长说他要射了，就赶紧从口中吐出校长那硬挺的大宝贝，只看见校长的宝贝流出了不少的精液，此时窗外的我也跟着校长流出了不少的精液。</p>
<p>校长的这个秘密也成为了我日后能够干他的一个把柄</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>父子被流氓同学轮奸成肉便器 作者：大野狼</title>
		<link>/2018/12/25/7803.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:45:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<category><![CDATA[輪姦]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7803</guid>

					<description><![CDATA[一  足球校草被流氓同学爆草 张梦是二中的校草，学习好，长得帅，足球踢得好，还擅长游泳拿过比赛名次，&#8230; <a href="/2018/12/25/7803.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">父子被流氓同学轮奸成肉便器 作者：大野狼</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>一  足球校草被流氓同学爆草</p>
<p>张梦是二中的校草，学习好，长得帅，足球踢得好，还擅长游泳拿过比赛名次，而且家庭条件不错，很多女孩都暗恋他，但是他以马上高考为由，从来都不接受任何人。</p>
<p>张梦平时性格比较好，很少和人起冲突，但是今天却被学校里的小霸王李彪给拦住了。这个一头短发染成黄毛的家伙是二中有名的痞子流氓，高一开始就到处勾搭学校里的漂亮妹子，听说搞大了两个人的肚子，传言李彪的爸爸是城里有名的黑社会头头李三山，家里掌控着好几家夜总会、洗浴会所、酒吧，学校里没人敢惹。</p>
<p>李彪身边常年跟着几个流氓混混，都是在学校里打架惹是生非的，今天来的是王虎和马腾飞，是李彪的铁杆手下，还有个外号叫二中三霸，欺负人的时候就逼着人管他们叫“霸”，占人便宜。</p>
<p>张梦不知道哪里惹到李彪这个流氓，李彪上来就骂骂咧咧的推搡他，嘴里还骂着：“妈的，敢动老子的女人。”</p>
<p>张梦当然要反抗，没两下就被马腾飞从后面踹倒了，三个人把他拉扯着推到一辆面包车上，马腾飞在前面开车，王虎拿着个手铐就要铐上张梦，张梦立刻觉得不对，和李彪王虎撕扯起来，李彪狠狠打了他肚子两拳，疼的张梦动弹不得，被王虎铐住手腕。张梦还想挣扎，但是被李彪和王虎一边一个踩着脚，根本动弹不了。</p>
<p>“妈的，李彪，你他妈给我松开，操你妈，敢动老子。”张梦骂了两句，李彪揪住他脖子啪啪开始扇他耳光，头两个就打得张梦蒙圈了，疼的眼冒金星，没想到李彪还不停，啪啪左右开弓，张梦被打了十来个，就开始挣扎，却被王虎牢牢按住。</p>
<p>王虎是从农村来的，还是扔铅球的，力气大得很，李彪又扇了他十来个耳光，还不解恨，让王虎继续扇，王虎粗壮的胳膊像铁鞭一样，手大的跟铁饼似的，扇了两下张梦就觉得自己脸都肿了，再也不敢动了，疼的直流眼泪，求他们说：“别打了，别打了，求你了，别打了，呜呜……”</p>
<p>“妈的，不会叫啊？管我叫啥？”李彪扯着张梦的领子，张梦就穿了一件足球T恤，被他扯得躲也躲不开，连连叫道：“彪哥，彪哥，我错了，我错了，你放过我吧。”</p>
<p>没想到李彪又是一拳打到他肚子上，疼的张梦都要吐酸水了：“妈逼的，彪哥也是你叫的？你他妈算老几？管你爹叫啥？”</p>
<p>张梦知道李彪这伙人作践人的爱好，他本来觉得自己能和这伙人对付对付，没想到这些流氓这么狠，已经把他打怕了，他屈辱地叫道：“爸，我错了……”</p>
<p>“妈的，没吃饭？叫你爹这么小声？”李彪和王虎听得哈哈大笑，还不解恨，又扇了张梦两下。</p>
<p>张梦连忙大声喊：“爸，爸，我错了！”</p>
<p>“乖儿子，真乖。”李彪轻轻拍怕他的脸，张梦的脸早就肿了，现在轻轻拍也火辣辣的，李彪捋一把头上的黄毛，笑得特别痞气阴狠：“还行，懂点规矩，说吧，你哪儿错了。”</p>
<p>张梦哪知道自己哪儿错了，又不敢说，只好软弱地问：“爸，你说，我不知道。“</p>
<p>“这他妈就是错，你配说我字儿吗，以后当彪哥面你就是儿子，懂吗？”王虎推着张梦，恶狠狠地笑着。</p>
<p>张梦都快哭了，他什么时候被人这么侮辱过，带着哭腔说：“爸，儿子不知道哪儿错了。”</p>
<p>“妈的，还以为多硬气呢，打两下就受不了了。”李彪得意地笑了，“你他妈敢勾引我女朋友？”</p>
<p>“没有，真没有，我从来没勾引过你女朋友。”张梦一听，连忙抬头辩解。</p>
<p>李彪又作势要打他脸：“规矩呢？”</p>
<p>“爸，儿子，儿子真的没勾引你的女友。”张梦憋得脸色涨红，他从来没受到过这么大侮辱，管自己同龄的，自己一向瞧不起的学校流氓叫爸，他耻辱得恨不能找个地缝钻进去。</p>
<p>“妈的孙莉那个骚婊子，下午不是找你来着，还他妈搂你胳膊，老子玩的女人你都敢碰？”李彪说得气不打一处来，对着张梦的脸又打了两耳光，张梦让无数女生每天偷窥尖叫的帅脸都肿了。</p>
<p>张梦这才知道缘故，憋屈的说：“爸，这，这真不怪儿子啊，是孙莉主动找我说话，还搂我胳膊，儿子根本没理她。”张梦这回知道注意了，只能说李彪太狠了，才一会儿工夫就把张梦打服了，管李彪叫爸自称儿子的规矩已经进到张梦脑袋里了。</p>
<p>李彪直接给了他一巴掌：“跟你爹在这扯逼呢？老子管谁勾搭谁，你敢碰我的女人，就他妈别怪老子狠。”</p>
<p>马腾飞在前面车座上坏笑道：“彪哥，二中那帮骚逼都说他是校草，上次我艹那个张婷婷，还他妈跟我说他踢足球帅呢，你看这贱逼，还穿着足球衣服，也不知道勾搭谁呢，彪哥今儿可得给他个教训，让他知道谁是老大。”</p>
<p>李彪哼了一声：“长得他妈挺好看，就是不知道本事怎么样。”说着就把手伸到张梦的足球短裤上，隔着短裤握住了张梦的鸡巴。</p>
<p>张梦以为被打和叫李彪爸已经够侮辱的了，没想到真正让他屈辱的是这样，又再次扭动起来。王虎粗壮的胳膊一使劲儿，就把张梦的胳膊提起来，挂到了面包车顶上的抓手上，张梦被按到面包车的座位上，挂着胳膊没法挣扎。</p>
<p>“妈的，这小子真不愧踢足球的，大腿这么粗。”王虎牢牢按住张梦两条腿，张梦左扭右扭也挣不开。李彪直接从裤腿伸进去，握住张梦的鸡巴：“潮乎乎的，骚逼，内裤都不穿。”</p>
<p>李彪从裤腿里把张梦的鸡巴露出来，捏着包皮往后撸：“看这逼，龟头那么嫩，一定没操过逼吧，说，儿子，操过逼没有？”</p>
<p>张梦知道挣脱不开，屈辱地摇摇头，他看着李彪随时准备打他，眼睛忍不住流出眼泪。</p>
<p>“操，那么多人管他叫校草，我以为不一定操过多少呢，原来还是处男啊，那今天可赚了。”李彪邪恶地坏笑着，张梦没懂这个一脑袋黄毛的流氓痞子到底是什么想法。李彪用拇指摩擦着张梦的马眼，强烈的刺激让张梦身子忍不住来回扭，王虎嘿嘿坏笑着：“彪哥，你轻点，这小子挣得我都压不住了。”</p>
<p>“彪哥，别急，马上到地方了。”马腾飞说了一句，面包车颠了几下，停下了，王虎提着手铐把张梦推下车，张梦还没看清楚，就被他们推到墙边，把锁链挂在墙上的铁钩里，脚只能勉强够到地面，根本动都不能动。</p>
<p>李彪又狠狠打了张梦肚子两拳，张梦脚够不着地，打的挂在墙上直抽抽，眼泪直流。</p>
<p>“妈的，给我乖乖听话，敢反抗老子弄死你。”李彪拿出一把锋利的军刀，和小地痞吓唬人的小刀不一样，那是一把造型狰狞遍体深黑的军刀，只有刀刃一抹雪亮，拍打在张梦脸上寒沁沁的，张梦连动都不敢动了，带着哭腔说：“你到底要干什么？”</p>
<p>李彪抬起胳膊，张梦连忙哭喊着：“爸我错了，儿子错了，爸。”</p>
<p>李彪得意地一笑，马腾飞佩服地拍马屁：“彪哥你真厉害，什么人落你手里，不用半小时就乖乖听话了。”</p>
<p>“那是，玩男人，这城里谁玩的过我。”李彪得意洋洋地用刀刃拍拍张梦的脸蛋，然后揪住T恤领口，轻轻一划，就把张梦的衣服划开了。</p>
<p>“艹，这小子身材不错啊，妈的，八块腹肌呢，跟彪哥你有一拼。”王虎吃惊地喊了一声。</p>
<p>“奶子也很大啊。”马腾飞嘿嘿淫笑着。</p>
<p>没错，张梦不仅学习好，还爱运动，他从不上网吧或者跟人胡混，发泄精力的方法就是运动，踢足球让他大腿粗壮，腰部肌肉结实，游泳又让他皮肤光滑，胳膊和胸肌都很壮，而且还有八块整齐的腹肌，每次足球场上他撩起T恤下摆，都会引起女生一阵阵尖叫。</p>
<p>“我知道，这逼可骚了，踢足球总是撩起衣服擦汗，露出腹肌勾引人，骚逼。”李彪在张梦的腹肌上响亮的拍了拍，然后抬手捏住张梦小小的乳头，用力拧着往外拉。</p>
<p>张梦平时连自慰都很少，更别提玩乳头，所以乳头小小的，颜色也嫩，被李彪拉得嗷嗷叫，不断挣扎着：“爸，爸，儿子错了，呜……好疼。”</p>
<p>“儿子别哭，以后你就知道这玩意儿玩起来多舒服了。”李彪得意地松开手，然后又把张梦的短裤扒下来，因为没穿内裤，所以张梦的鸡巴直接露了出来，包皮看起来嫩红嫩红的，半裹着龟头，软软的缩在胯下，小腹上一片杂乱的阴毛。</p>
<p>“毛真多。”李彪把军刀贴着张梦的小腹，揪起一撮阴毛，轻轻一挑就割断了，军刀锋利的真是吹毛断发，但是冰冷的刀刃贴着小腹动来动去的，吓得张梦鸡巴都缩小了，整个人气也不敢喘，只能默默流眼泪。</p>
<p>李彪把最长的阴毛都割掉了，割得参差不齐，马腾飞和王虎指着张梦的鸡巴嘿嘿笑了起来。</p>
<p>“来，把这逼挂墙上去。”李彪退后一步，马腾飞和王虎就上来，一人拉住张梦一条腿，把他的双腿成V字打开，把墙上挂着的绳子缠到了张梦的腿上。</p>
<p>张梦不断扭动，但是因为双手挂在墙上，双腿还被抬起来，没处使劲儿，根本挣不开：“你们放开我，你们这群变态，妈的，放开我。”</p>
<p>“嘿，行，有点反抗才有意思。”李彪看着张梦，得意地说，“老子早就看你不顺眼了，长得那么骚包，还他妈好学生，老子早就想操你的骚逼了。”</p>
<p>张梦挣扎的时候才发现，这里是个旧厂房，到处都是废弃不用的机床吊车什么的，他印象里这样的地方就老城区才有，听说这是一片很乱的地方，黑社会经常在这儿打架，他从来没来过，今天却被李彪带到这儿，还被绑在了墙上的挂钩上。</p>
<p>李彪走过去，直接握住张梦的睾丸，用力揉搓着，疼的张梦直抽凉气：“听话，哥就让你舒服，不听话，哥把你蛋割下来，你信不信？”他拿军刀在张梦的大腿根上轻轻一擦，一丝疼痛就让张梦再也不敢动了，李彪鄙视地看着他，伸手握住了张梦的鸡巴：“张校草，告诉你爹，你手淫过吗？”</p>
<p>“……”张梦又气又怕，也不回答，李彪又狠狠捏了他睾丸一下，疼的张梦脸都白了，连忙回答：“手……手淫过。”</p>
<p>“妈的再磨磨唧唧的别怪老子不客气。”李彪骂骂咧咧的握着张梦的鸡巴来回撸，半裹的包皮被他彻底撸下来，露出肉红的龟头和凸起的冠沟，“洗的还挺干净。”李彪用大拇指用力捏着张梦的龟头，“多大学会手淫的。”</p>
<p>张梦不敢不回答：“十四。”</p>
<p>这样羞耻的问题让张梦无地自容，李彪嘿嘿笑着：“好学生也会手淫，还那么早就会啊？咋学会的？”</p>
<p>“和，同学看片，看他们撸就会了。”只听马腾飞和王虎哈哈大笑，笑得张梦抬不起头。</p>
<p>“一星期撸几次啊？”李彪又问道。</p>
<p>张梦憋屈的说：“两次，或者三次。”</p>
<p>“嘿，这么少，我看你这么骚，还以为得天天撸呢。”李彪的手特别灵活，握着张梦的鸡巴，一会儿撸起来，让张梦的包皮裹住龟头，只露出马眼来，一会儿往下撸到根儿，把龟头完全露出来，有时候还握住张梦的龟头捏一捏，张梦一边回答一边直哆嗦，鸡巴竟然在李彪手里硬起来了，包皮还没完全褪下，鸡巴上的青筋也不明显，颜色也不深，明显是一根处男的鸡巴，但是全硬起来超过17厘米，而且龟头很大，鸡巴很直，看着颜色红嫩嫩的，像一根鲜肉肠，“呦，咱们校草的鸡巴还真不小，腾飞，比你的还大，不过长这么大有什么用，你看他多骚，别人玩你鸡巴你都能硬，你是不是喜欢让人玩你鸡巴？”</p>
<p>张梦咬着嘴唇，李彪哼了一声：“恩？我问你话呢，是不是喜欢让人玩你鸡巴。”</p>
<p>“是，是……”张梦带着哭腔回答，李彪得意地对马腾飞说：“看，这逼快哭了。”</p>
<p>马腾飞知道李彪的爱好，对张梦说：“那还不谢谢彪哥玩你鸡巴？”</p>
<p>“谢谢，谢谢，爸爸玩我鸡巴。”张梦这样品学兼优，身材相貌都数一数二的校草，却被李彪这个黄毛流氓玩鸡巴，还得谢谢他，心里别提多屈辱了。</p>
<p>“那你还不求彪哥再玩一会儿？”王虎伸手捏了捏张梦的胸肌淫笑道。</p>
<p>张梦虽然才高三，但是因为经常运动，所以有一对结实的方形胸肌，每次光膀子都能让女生目不转睛地看，现在却被王虎扔铅球的大手狠狠捏着，像玩女人的奶子一样揉捏着，还捏起乳头用他粗糙的大手玩弄。</p>
<p>不仅被像玩女人一样玩胸肌，还被人玩着鸡巴，张梦实在说不出口，扭头看向一边。</p>
<p>“呦，还他妈装上了。”王虎骂了一声，捏着张梦的胸肌揉搓成各种形状，食指快速地刮着张梦的乳头，张梦粉嫩的乳头从来没被这么玩过，很快就变硬起来，一种异样的酥麻从乳头传递到身上，让张梦扭了一下。</p>
<p>他现在双臂高举挂在大铁钩上，两腿被绑着膝盖吊在墙上，双腿大张，白色的足球T恤被割开，像马甲一样挂在他的身上，敞开的衣服露出了他的胸肌腹肌，下面的短裤被扒到左腿，挂在小腿上，两条裹住小腿的足球袜让他健壮结实的小腿线条特别明显，脚上一双足球鞋此刻因为挣扎而不断扭动着。王虎捏着他的乳头，手指捻着乳尖来回转，还往外拉扯，从来没体验过的快感让他感觉乳头痒酥酥的，忍不住哼了一声。</p>
<p>“这小逼好敏感啊。”马腾飞嬉笑着说，捏住了张梦另一边的乳头。</p>
<p>“彪哥，赶紧给他开苞吧，老弟想尝尝校草菊花的味道。”王虎也在一边怂恿李彪。</p>
<p>张梦这才知道他们想干什么，更加使劲儿挣扎起来，却反而让乳头在马腾飞和王虎手里被捏的更狠了。</p>
<p>王虎当着张梦的面儿脱下了裤子，一根粗壮的鸡巴早就硬了，王虎的鸡巴不长，估计只有十四、五，但是特比粗，像一根短粗的大火腿，紫红色的龟头也很肥大，看上去就很吓人。</p>
<p>“还是我来吧，你再把咱们校草菊花操裂了，那彪哥玩的都不开心。”马腾飞也解开裤子，他的鸡巴看着也有16多，茎干比较细，龟头也很长，像根拉长的子弹头，颜色深红，还有点往左边弯，他晃动着自己的鸡巴，像握着一条蛇一样淫笑着看着张梦。</p>
<p>“今天这个我来。”李彪冷哼一声，“我要一次把他操服，让他变成没有男人就活不下去的骚货。”</p>
<p>“我操，彪哥亲自出手，这小子有福了。”马腾飞拍马屁说。</p>
<p>李彪扯开裤腰带，拉下牛仔裤的拉链，掏出自己的鸡巴，撸了两下就硬了起来，张梦低头一看，彻底吓呆了。</p>
<p>李彪的鸡巴至少有20厘米，而且又长又粗，紫黑色的鸡巴上全是狰狞的青筋，像是一条可怕的毒龙，龟头又大又红，冠沟高高翘起，整个鸡巴还上弯出一个特别翘的弧度，就像一把弯刀一样，这样的鸡巴插进女人的身体里，女人都会受不了。</p>
<p>“让老子今天给你开苞，让你记住你第一个男人是谁。”李彪甩甩自己的鸡巴，他的鸡巴不仅粗长巨大，还特别硬，他按着龟头，一松手，鸡巴就啪地在小腹上打出响亮的声音，李彪撩起自己的T恤架到脖子上，露出不逊于张梦的好身材，而且他的体毛很重，大片阴毛向上连着肚毛，越过肚脐直到胸口，都是一条浓黑的毛发，看上去特别粗野，只有激素分泌旺盛性欲强大的男人才会有他这样的体毛。</p>
<p>马腾飞故意失望地说：“唉，彪哥，你要是先开苞了，这小子被彻底操开了，我们的鸡巴都满足不了他了。”</p>
<p>“你放心，你彪哥的本事你还不知道，保证操开之后，这小子玩起来更爽，更骚。”李彪挺着大鸡巴来到张梦面前，在手上吐了点口水，就把中指插进了张梦的屁眼。</p>
<p>张梦的后面从来没被人碰过，更别提被捅进去，他大力挣扎起来，嘴里还骂道：“李彪，你个变态，松开我，妈逼，我操你妈！”</p>
<p>“现在开始骂了，骚逼，看我怎么收拾你。”李彪抽出手指，又吐了点口水，“妈的，逼还挺紧。”</p>
<p>“彪哥，来点油吧。”马腾飞劝道，“你鸡巴太大了，操出血了他还怎么舒服？”</p>
<p>“妈逼，老子鸡巴大还麻烦了。”李彪骂骂咧咧的退后一步，马腾飞从口袋里拿出个小瓶，在手上倒上点红色的油，嘴里还说：“张校草，你可得好好谢谢我，上次彪哥硬给一个骚逼开苞，结果操得裂了，去医院缝针缝上了。”</p>
<p>张梦听得一阵恶寒，狠狠骂道：“你们这群变态，操你妈，松开老子。”</p>
<p>但是马腾飞还是把他细长的手指戳进了张梦的屁眼。</p>
<p>其实这不是普通的润滑油，而是带有催情效果的，是李彪他们家夜总会客户给那些嫩模女学生用的，涂了之后不仅很快就放松，而且会越来越痒，越来越想要鸡巴操。</p>
<p>李彪本来就有一根神器一样的大鸡巴，再用了油，没有男人能抗住那种快感，都被操的服服帖帖的。</p>
<p>马腾飞在张梦屁眼里捅了两根手指，把张梦屁眼抠开就不管了：“不能便宜这小子，太松了彪哥该不尽兴了。”</p>
<p>李彪高兴地夸奖马腾飞：“不错，还是你懂我的爱好。”</p>
<p>他握着粗大的鸡巴顶着张梦的肛门，用龟头在入口摩擦了两下，就开始往里面顶。张梦疼地喊了一声，就再也叫不出来，就像被一根烙铁贯穿了一样。但是李彪满是肚毛的六块腹肌特别有力地绷起，两边还有马仔把住了张梦的腿，李彪托着张梦的屁股，稳稳地顶进张梦的身体。</p>
<p>“妈的，骚逼真紧。”李彪一边骂着，一边用大龟头顶开张梦的屁眼，括约肌根本就容不下这么大的巨物，要不是刚才抹了药油放松了很多，现在肯定撕裂出血了，李彪一发狠，松开托着张梦屁股的手，张梦的身体一沉，就让李彪的鸡巴彻底捅进身体。疼的张梦挺直脖子，叫不出声音，跟被打穿了一样，李彪二十厘米的大鸡巴彻底顶进了他肠道深处。</p>
<p>“我操，真是个好逼，又热又紧，我还没玩过这么热的。”李彪骂道，“天生的骚逼，难怪刚才自己就把我鸡巴吃进去了，是不是骚逼？”</p>
<p>张梦疼的还说不出话，李彪已经毫不怜惜地开始狠狠抱着他的腿操了起来。</p>
<p>见李彪成功进去，马腾飞和王虎松开张梦的腿，开始玩弄张梦的奶头，让张梦的重量全都压在李彪身上，全都落在李彪操进去的大鸡巴上。</p>
<p>刚开始李彪托着张梦，还只是抽出一点就插进去，渐渐的李彪兴起了，粗壮的虎腰马达一样摆动，屁股肌肉一紧一松，最后摆的不停，鸡巴每次都几乎全抽出来，再深深干进去。他的鸡巴往里进的时候，龟头撑开张梦的屁眼，最粗的冠沟那一圈过去之后，屁眼就紧紧箍住后面满是青筋的鸡巴茎干，因为他的冠沟太翘太凸了，捅破的落差每次都让张梦忍不住啊地一声，在里面抽插的时候，冠沟刮着张梦的肠壁，把张梦的肠道反复撑开，往外拔的时候，因为冠沟太大了，张梦的菊花都是被彻底撑开，上面的皱褶都撑得扩张一个骚洞，还会随着抽插发出淫荡的响声。</p>
<p>因为有药油帮助，所以刚开始的疼痛渐渐过去，肛门被粗大鸡巴完全撑开，从疼痛渐渐变成一种火辣辣的感觉，而且整个屁眼到腰胯，都被操的发麻，尤其是李彪有一根上翘大屌，每次抽插都顶着张梦的前列腺往里操，张梦只感觉小腹涨涨的，又像憋尿又像要射精之前，鸡巴不自觉就开始流水，前列腺液从龟头往下流，落在被剪得乱七八糟的阴毛上，打得湿漉漉的。</p>
<p>“恩，不要，放了我吧……”疼痛劲儿过去，张梦又有力气说话了，这种感觉他从来没经历过，他不知道自己是难受还是舒服，只觉得下面被李彪大鸡巴抽插的地方一直有种强烈的摩擦感觉，一种快感渐渐从小腹往全身扩散，他不知道刚才的油里有催情成分，这药油不会让人迷乱，但是却会越来越放松，越来越舒服。</p>
<p>李彪托着他的屁股，操得又狠又猛，每次往上顶，一对鹅蛋大的睾丸都狠狠拍在张梦的屁股上，被操的流出肠液的屁眼湿哒哒的，每次撞击都发出粘糊糊的啪嗒啪嗒声音，李彪的速度还在往上提，操得越来越狠，屁股跟打桩机一样往上撞，张梦整个身体被操的不断晃动，快感越来越强，这个平时斯文好学的校草，被操得满身是汗，皮肤发红，双手紧紧揪着手铐的锁链，被顶得太狠太深的时候，挂在绳子上的双腿都绷直了。</p>
<p>“彪哥你看，这小子被操的跟日本女优似的，脚都绷起来了。”马腾飞坏坏的脱下张梦的足球鞋，白色的足球袜裹着张梦的小腿，脚掌上都是黄黄的带着土的汗渍形状，现在因为被操的爽了，裹着白球袜的脚趾一会儿弯曲，一会儿张开，小腿和大腿的肌肉也是一会儿绷紧，一会儿又撑不住放松。</p>
<p>马腾飞把张梦的足球鞋扣到张梦的脸上，张梦摇头想躲开，却根本做不到，踢了好几天的足球鞋里都是汗臭和脚臭味，捂在张梦的鼻子上，让他没法呼吸，他憋了一会儿气，最后反倒缺氧，只能大口大口呼吸自己足球鞋里的脚臭和汗臭味。</p>
<p>“嘿，这逼闻着自己的臭鞋还更兴奋了，鸡巴都硬了。”王虎惊奇地说。</p>
<p>“那是被我操硬的。”李彪哼了一声，“这逼现在开始舒服了。你看，这骚逼鸡巴被操出水了。”</p>
<p>张梦低下头，看到自己的鸡巴硬着，龟头不断往外流水，这比他被操还要屈辱，李彪捏住他龟头，把淫水挑到手上，举到张梦面前：“看看，这是什么，刚才谁他妈不乐意被操来着，怎么骚的都流出水了？被男人操也能出水，鸡巴跟女人的骚逼一样，屁眼比女人的骚逼还骚，你说，你是不是贱，你是不是贱货？”</p>
<p>张梦不肯回答，李彪抓着他大腿，突然特别狠地连续操了他几分钟，操得张梦感觉自己要被操裂开了，快感席卷全身，他张大嘴，根本控制不住地发出啊啊的身影，被李彪操得身体震动，呻吟都不成调，喊得乱七八糟的。</p>
<p>结果李彪突然抽出鸡巴，不肯操了，张梦的屁眼一下子少了一根二十厘米长五厘米粗的大鸡巴，瞬间空的厉害。</p>
<p>“诶？”张梦疑惑地睁开眼，“怎……”他意识到自己想问什么，臊得满脸通红，闭嘴不肯说。</p>
<p>“咋，彪哥操累了？歇会儿？”王虎凑过去问道。</p>
<p>李彪不满地瞪了他一眼：“我能累？上次操那个篮球队的宋阳，我操他三小时都玩儿似的，要不是那小子哭着求我说逼要草坏了，我还能再操他三个小时。”</p>
<p>张梦听得心里一惊，宋阳是校篮球队的中卫，又高又壮，也是个有名的小混混，没想到遇到大流氓李彪，也被操了，也不知道说的是不是真的。</p>
<p>“是是，彪哥多厉害我们当然知道，王虎你个傻吊，彪哥这是要咱们张校草自己发骚呢。”马腾飞深知李彪的心意，他蹲下身托起张梦的屁股，只见张梦的屁眼已经彻底操开了，红红的一圈肛肉根本合不拢，中间的屁眼像个洞一样，随着张梦呼吸颤动着，肛门周围一圈的阴毛全都被操的贴在屁股上，还有一圈操出来的白色沫沫，看上去特别骚。</p>
<p>“这逼屁眼还挺干净，比那个孙晓龙强多了，那逼后来都操出屎来了，灌了五次肠才洗干净。”马腾飞骂骂咧咧的说。</p>
<p>“还不是你上次搞那个电击跳蛋，给他都玩失禁了。”李彪哈哈大笑，“咱们张校草可是极品，我跟你说，孙晓龙的逼可跟咱们校草没法比。”</p>
<p>“你，你们说，孙老师……”张梦瞠目结舌，那个孙晓龙是学校新分配来的体育老师，身体壮得很，第一节体育课做了八十多个引体向上，直接就把全班震服了，没想到李彪却说也被他操了，“我不信，他是老师，你怎么敢……”</p>
<p>“有什么不敢的，那逼看我不顺眼罚我跑圈，晚上就被我操得哭爹喊娘，最后操成了骚逼，主动求我去他宿舍操他，每次去都把屁眼洗的干干净净的，还穿着骚包性感内裤，老子告诉他平时不被草也得把屁眼堵上，你现在扒开他裤子，还能看见他穿着后面露屁股的骚内裤，里面插着个肛塞呢。”李彪掏出烟，旁边的马腾飞连忙给他点上，李彪走到张梦面前，挺着大鸡巴，用龟头在张梦的屁眼上磨。</p>
<p>张梦听他说玩学校里的同学和老师，不知道为什么听的更兴奋了，鸡巴一直硬着流水，但是他不敢面对这种感觉，故意和李彪搭话转移注意力，但是李彪的龟头一碰到他屁眼，那又硬又热的大龟头在他屁眼上一磨，刚才被操的双腿发软的快感就被唤起了。他嘴上虽然不说，屁股却忍不住轻轻扭动，用屁眼在李彪大鸡巴上摩擦。</p>
<p>“小逼忍不住了吧。”李彪一眼看穿了他的骚样，大龟头顶进张梦的屁眼，嘴里还说，“操，没想到这小子是个极品，刚才让我操了有半小时吧？屁眼还是那么紧，而且里面跟小嘴似的，裹着我鸡巴就往里吸，比上次玩那个保安屁眼还极品。”</p>
<p>“真的假的，彪哥，你快点，让兄弟们尝尝啊。”王虎期待地说。</p>
<p>“不行，这小子还没彻底被操服呢。”李彪的大龟头挤进一半就抽出来，然后在张梦的会阴磨来磨去，上面湿湿的淫水把张梦的会阴磨得大大的，磨两下再进去一点，反复折磨张梦。</p>
<p>张梦屁眼里的药油已经彻底起效了，刚刚又被李彪至少二十厘米长的大粗鸡巴狠狠操了半个多小时，尤其最后那阵又快又狠，把他屁眼彻底操开，现在就算没鸡巴屁眼都闭不拢，空的厉害，李彪还老是把龟头挤进去，有时候深一点顶开括约肌，进到肠道里，龟头特别凸起的冠沟摩擦肠壁，爽的张梦直哆嗦，可是龟头马上就往外拔，再进来又是一点点，张梦被折磨得越来越难受，双腿不断试图夹紧，脚趾紧紧蜷着，嘴里发出难受的呻吟声。</p>
<p>李彪看出他发骚了，捏着张梦的乳头：“妈逼的，骚货是不是想要被操了，想被操就求我啊。”</p>
<p>因为这个不是迷乱神志的催情药，所以虽然张梦屁眼痒得厉害，却还有最后的羞耻心。</p>
<p>这时候马腾飞把手机拿出来，举到张梦面前，张梦一看，正是自己被李彪按在墙上，操得双腿大开，爽的不断摇头浪叫的样子，他都不知道自己刚才这么骚。</p>
<p>“你们，你们还拍照，不要，求你们删了吧。”张梦羞耻地哀求着，眼睛里眼泪都快流出来了。</p>
<p>“怕什么，怕看到自己骚的样子，看你爽的，彪哥把你屁眼操得都出水了。”马腾飞逼着张梦看，视频里他专门拍了张梦的屁眼，两个人交合处，能亲眼看见李彪粗大狰狞的大鸡巴在张梦的屁眼里进出，每次都几乎完全插入再抽出，抽出来的时候张梦的屁眼往外翻着，溢出一圈白沫，被操的往下滴滴答答的流水，张梦看着那样子，想到刚才被狠操的样子，屁眼痒了，他咬着嘴唇，死活不肯开口。</p>
<p>这时候画面一变，马腾飞调到另一个视频：“看看，你还在这装逼，下次让你求着我们拍。”</p>
<p>“孙、孙老师？”张梦吃惊地看着视频，只见视频里的男人穿着一件白色阿迪T恤，头上还戴着发圈套住额头，看上去阳光又开朗，连鬓的胡子有些粗犷，相貌也同样爷们，正是张梦的体育老师孙晓龙。</p>
<p>可是这个体育老师下面却一丝不挂，反而抓着自己的膝盖躺在地上，把屁股抬起，露出屁眼，就听见拿着手机的人说：“骚逼，说，你现在在干嘛？”</p>
<p>“在，在给主人拍我的屁眼。”孙晓龙羞耻的满脸通红，却还是这么回答。</p>
<p>“是不是你自己要拍的，主人逼你了吗？”李彪的声音在旁边不阴不阳地问。</p>
<p>孙晓龙摇摇头，又羞耻又淫荡地说：“没有，主人没有逼骚货，是骚货自己求主人拍的。”</p>
<p>“为什么求我拍视频啊。”李彪懒洋洋地问。</p>
<p>孙晓龙呼吸一滞，犹豫了一下，然后就突然面色焦急的说：“主人不要走，主人，是骚货想被主人操，骚货的屁眼好痒，好空，想被大鸡巴填满，所以求主人作证，拍下骚逼的屁眼。”他说的时候整个人都涨红了脸，一对大胸肌都随着呼吸起伏着，却说的越来越顺，“主，主人，拍视频，证明骚逼的屁眼确实欠操，是骚逼主动求主人操的。”</p>
<p>他说的越来越饥渴，最后直接哀求起来：“主人，快，操我吧，骚逼的屁眼受不了了，好痒，好想要主人的大鸡巴。”</p>
<p>就看到镜头外有人从大腿之间抓住孙晓龙的鸡巴，摆弄了几下，龟头上流出的水都被甩到了孙晓龙挤压在一起的腹肌上：“彪哥，你看，这逼骚的，流了这么多水。”</p>
<p>“前几回老子打电话，你他妈还敢不来，现在还不是乖乖来了。”李彪嫌弃地抬脚踩住了孙晓龙的大鸡巴，用鞋底碾着孙晓龙的睾丸，孙晓龙却叫的更浪了：“啊啊，主人，啊，骚逼错了，骚逼那时候不敢，不敢承认自己骚，现在骚逼受不了了，骚逼天天想主人的大鸡巴，想的受不了，求，主人，求，求求你，赶紧操骚逼吧。”</p>
<p>“嘿，这骚逼还有点天分，会说。”李彪嘿嘿一笑，终于蹲下身，就看到结实健壮的小麦色后背像一堵墙一样挡住了镜头，接着就是孙晓龙特别淫荡的浪叫声，马腾飞举着手机站起来：“彪哥，让这骚逼自己舔鸡巴看看。”</p>
<p>视频到这里关了，马腾飞把手机收回去，转过来，把摄像头对准了张梦。王彪捏着张梦的鸡巴往下按：“彪哥你看，这骚货流的水比孙晓龙还多呢。”</p>
<p>看完了视频，张梦浑身更燥热了，他看到李彪戏谑的眼神，那是对张梦十拿九稳的眼神，李彪的大龟头还一直在张梦屁眼里磨，张梦的表情从抵抗变得纠结起来。</p>
<p>看了别人被李彪玩弄羞辱的视频，尤其是孙晓龙那个淫贱的样子，让张梦觉得自己如果妥协好像也没那么难以做到，实际上，他感觉自己已经要受不了了，他现在就能体会到孙晓龙的感觉，体会过被大鸡巴操的感觉，比自己打飞机爽多了，张梦屁眼现在就空的厉害。</p>
<p>“求，求你操进来。”张梦不知不觉就说出了这句话，说完之后自己都惊呆了，可是李彪却不放过他：“又忘了规矩了？告诉你，比我年纪大的都得叫我主人，和我同龄的都得叫我爸，你他妈又忘了？”</p>
<p>他说着狠狠扇了张梦的屁股两巴掌，张梦的屁股一震，屁眼更痒了，说了第一句，第二句就不难了，张梦带着被摧残自尊的崩溃声音哀求道：“爸，爸，操我，求你操我吧，受不了了。”</p>
<p>看着张梦都带上哭腔了，李彪知道自己已经彻底把这个足球队校草操开了，他托起张梦的屁股，两个粗壮的胳膊一使劲，就把张梦手上的手铐从上面的挂钩里摘下来了，马腾飞连忙上来把手铐解开了。</p>
<p>解开手铐的时候，张梦还犹豫了一下要不要跑，但是李彪的大鸡巴已经狠狠捅进来，就用托着他屁股的姿势，狠狠插进了他屁眼里，这个姿势张梦知道，叫火车便当，插得又深又狠，张梦啊地大叫了一声，紧紧抱着李彪的脖子，双腿本能地缠着李彪的腰，怕自己掉下去，却反而被李彪插得更深了。</p>
<p>“这逼学会主动了。”李彪哈哈大笑，粗壮的胳膊肌肉绷起，健壮的三角肌和二头肌牢牢托着张梦的屁股，腰向前一耸一耸的，啪啪地抽插着。</p>
<p>这个姿势让张梦只能攀附到李彪的身上，节奏和深度都被李彪掌控了，有时候李彪故意松松手，张梦的屁股一沉，插得张梦感觉肚子都要捅穿了，张梦这回彻底控制不住了，一直在淫荡地啊啊呻吟，嗓子都发哑了。</p>
<p>王虎扯来附近放着的几个床垫，李彪把鸡巴从张梦屁眼里拔出来，然后往床垫上一扔：“你知道老子在这个床垫上操了多少逼了么？这半年操得十来个骚逼都是在这儿操得，你屁股下面都是他们流的淫水，现在也有你的了，贱货，还不把屁股撅起来。”</p>
<p>张梦想起了孙晓龙在视频里的姿势，羞耻得不行，但是屁眼终于又吃到了李彪的大鸡巴，现在更饥渴了，连忙抓着自己的膝盖，把屁股撅起来。</p>
<p>“妈的，老子让你知道知道，什么是压入式射精。”李彪邪恶地淫笑着，说出了一个张梦都没听过的名词，就见李彪蹲下身张开双腿，然后抓着张梦的脚跟往下压，让张梦的屁股向上撅起，身体几乎完全对折了，屁眼甚至都超前，让张梦自己能够看到一开一合还不停吐出一圈白沫的屁眼。</p>
<p>“看，看你屁眼让老子操成什么样了，还不谢谢老子操你屁眼？”李彪用手指扣着张梦的屁眼，勾着括约肌转了一圈，“妈的你这逼真是神器，被老子开苞之后，操了这么久，还能这么紧的，你是第一个。”</p>
<p>“谢，谢谢爸，操我屁眼。”张梦羞耻得眼睛通红，眼泪都要出来了，但是李彪的手指勾着他屁眼，让他屁眼更痒了，更想被操。</p>
<p>“骚逼，那时候不是不肯谢谢爸爸玩你鸡巴吗，现在学乖了？”李彪用肩膀顶住张梦的脚跟，淫笑着往下压去。</p>
<p>马腾飞嘻嘻淫笑着走过去，从张梦脑袋的位置拍着张梦的屁眼：“彪哥真是很喜欢这个骚逼啊，往常都是玩个四五次玩的烂了才用这姿势，今天第一次操这小子，就用这姿势。”</p>
<p>李彪的大龟头在张梦屁眼上磨蹭着，张梦都能看到大龟头顶着屁眼的样子，李彪嘿嘿笑道：“这小子有个宝穴，老子要好好调教调教，这可是没几个人能享受的待遇。”李彪转而对张梦说完，就狠狠插了进去。</p>
<p>张梦马上就知道为什么这个姿势被马腾飞说的那么厉害了，之前他被李彪操得时候，肠子里有个地方一被操到就让他浑身发抖，特别爽，现在这个姿势，李彪进来的时候，那强猛的打桩一样的力度，直接就狠狠撞到那里，然后再插进肠子里面，张梦一下就被插得鸡巴流水，好大一股淫水落到了腹肌上。</p>
<p>“是不是有个地方被操的特别舒服？”李彪的大鸡巴插进去之后，顶着那一点磨了一下，“告诉你，这就是男人的前列腺，也叫G点，比女人逼里的G点还敏感，能把你活活操射。”</p>
<p>说完他就弯下腰，粗糙的双手抓着张梦的胸肌，身体紧紧顶在张梦身上，腰胯很很用力，像打桩机一样撞在张梦身上，张梦马上就被操的发浪：“啊，啊，不行了，爸爸，我错了，不行了，受不了了！”</p>
<p>快感强烈得席卷全身，张梦被操的像是要疯了一样，只觉得全身都集中在那一点，爽的完全忘了自己是谁，只有彻彻底底的被操的快感，从屁股到全身都是酸麻的，鸡巴更是涨得跟要射了一样，双臂搂着李彪的脖子，双腿则缠着李彪的腰，被李彪压在垫子上，一点不减慢地狠狠操着，操他的声音又响又快。</p>
<p>“爸爸，要坏了，唔唔，不行了，骚逼要操坏了。”张梦被操的直哭，却是爽的控制不住了，嘴角也不停流出口水。</p>
<p>“彪哥，原先怎么没看出来，这小子这么骚，极品啊。”王虎兴冲冲地在旁边看着。</p>
<p>“我跟你说，你彪哥眼神毒着呢，早就看这小子是个骚货，不过没想到他的逼这么爽，老子操过的里面，数他的逼最热，最紧，真他妈舒服。”李彪得意地笑着，狠狠操着。</p>
<p>张梦突然啊啊乱叫着，双手搂着李彪健壮的后背，翻着白眼叫了起来，李彪撑起身子，让马腾飞拍，就看到张梦的鸡巴射出一股股的精液，最远的一股都射到了张梦的脸上，剩下的也都一股股落到张梦的胸肌和腹肌上，射了足有十七八股。</p>
<p>“我操这小子一定几天没打飞机了，被彪哥操出这么多。”王虎兴奋地说，然后求李彪道，“彪哥照顾照顾老弟，别把这小子操太狠，要不我操他都没感觉了。”</p>
<p>“你放心，咱们张校草的逼特别紧，现在都没被我操松，也是极品，尤其射精的时候，更是夹得，爽死了，你等等，你那鸡巴比我还粗一点，我再给他操开点。”李彪又压住张梦，张梦的双腿软软地贴到他腰上，就听又狠狠操了六七分钟，李彪终于抬起头，嗓子里发出粗哑的虎吼，然后狠狠顶着张梦的屁眼。</p>
<p>过了一会儿，李彪才慢慢抽出自己的鸡巴，鸡巴只稍微软了一点，还是十多厘米长，又黑又粗，上面全是粘糊糊的精液，他抽出鸡巴之后，张梦的屁眼里就被带出一圈精液，屁眼大大长着，里面的肠壁红润润的，还往外流着精液。</p>
<p>“彪哥，小弟那鸡巴就比你粗不到五毫米，你给操这么开，我怎么玩啊。”王虎故意可怜兮兮地奉承李彪，却用手指勾着张梦的屁眼，把屁眼撑大，露出里面红色的媚肉，还让特别粘稠的浆糊一样的精液往外一股股流，“彪哥射的真多，这逼里面都灌满了。”</p>
<p>李彪得意地甩甩鸡巴：“你放心用吧，我说过这逼是宝贝，肯定比之前我操过的好。”</p>
<p>“那我就信你。”王虎挺着不到十四五的短粗鸡巴，顶着李彪的精液就往里操，张梦哼哼一声，根本没有反抗的力气，还在刚才高潮的快感里没缓过来，就又被王虎操了起来。</p>
<p>马腾飞兴致勃勃地说：“彪哥，这校草虽然好，但是不够咱哥几个用啊，估计王虎操完就不行了，要不，我把上次那个保安叫过来？”</p>
<p>“你小子，那么喜欢年纪大的呢。”李彪斜他一眼，“年纪大的确实有味儿，不过那个保安上次操得都昏过去了，玩的不尽兴啊。”他眯着眼睛想了想，“我记得，我见过这小子的亲爹，开个奥迪，看起来挺有钱挺有范儿的，长得也不错，就在那个振星公司上班。”</p>
<p>“振星公司，那不是那个什么吴海军的地方么。”王虎挠着脑袋说，“我记得他们公司有个业务经理，叫什么来着，特骚那个，哦对了，赵谦。”</p>
<p>“嘿嘿，上次在振星公司玩那个赵谦，我就看中这小子他爸了，后来才发现竟然还是咱们张校草的爹，这基因真是没得说，儿子帅，爹更帅。”李彪淫笑着摸摸下巴，眼放精光。</p>
<p>马腾飞吃惊地竖起大拇指：“高，真高，还是彪哥你高啊。”</p>
<p>“去把那小子手机拿来。”李彪得意地笑笑，对马腾飞说道。</p>
<p>张志鹏是X实某公司的营销经理，年薪几十万，妻子貌美，儿子学习好，长得也好，可以说事业美满，家庭幸福。</p>
<p>他本人也没有放松自己的要求，为了给客户良好的第一印象，始终保持着健身的习惯，虽然快四十岁了，身材却依然十分健壮，每当他穿着西装，胸肌把白衬衫撑得鼓鼓的，公司里的大小女人就都忍不住往他身上看，有一次公司里水管漏水，他过去修，脱了衣服之后露出六块结实的腹肌，成熟男人的性感深麦色皮肤加上一身健壮的肌肉，导致水管维修的现场被一群女人围住，后来更是多了不少狂蜂浪蝶勾引他，不过他一向比较正派，从来不假辞色。</p>
<p>今天他罕见的请了假，更是行色匆匆的离开了，原因是一个陌生的号码给他发了一条彩信，里面是他的儿子赤裸着躺在一条肮脏的绿床垫上，好像是晕过去了，短信里还说，要是不想让他儿子的裸照流露出去，就不要报警，带着一万块钱到XX旧工厂的仓库去。</p>
<p>张志鹏知道那个仓库，在旧城区，周围住的都是退休的老职工，是城市最老的一片区域，自从城市扩建发展，那一片就彻底废弃，住的都是全市最穷的一批人，经常有黑社会在那里打架斗殴。</p>
<p>他一来担心儿子被人拍了裸照，传出去影响形象，二来要的钱也不多，就连忙开着车赶了过去。</p>
<p>此时的仓库里面，张梦已经被彻底脱光，正侧身躺在脏兮兮的垫子上，左腿被马腾飞高高抬起架到肩膀上，正在被狠操。</p>
<p>马腾飞的鸡巴向左边弯，所以他特别喜欢用这个姿势侧着操，这样每次鸡巴进去，都能勾着插到前列腺G点，张梦被操的鸡巴不停流水，无力地摊着手躺在那儿，也不挣扎。</p>
<p>“妈的，彪哥，这逼确实是个极品，被你开了苞，还被王虎操了半个多小时，竟然还是这么紧，这么热，真是爽死我了。”</p>
<p>“那是，我说过，这逼真是天生欠操，咱们真该早点动手。”李彪得意地说。</p>
<p>王虎蹲在张梦面前，摸摸张梦的嘴，张梦还挣扎了一下，但是全身都没有力气，被王虎相马一样掰开嘴看他的牙齿和舌头，啧啧地说：“这骚逼的嘴唇看着这么嫩，口活一定很好，彪哥你赶紧调教调教。”</p>
<p>李彪是个很霸道的人，就喜欢玩直男，而且第一次肛交和口交必须是他的，玩过之后才会随便兄弟们享用。</p>
<p>张梦被李彪操了快一个小时，又被王虎操了半个多小时，现在马腾飞也操了他二十多分钟了，三个流氓都还体力充沛，张梦却已经被艹射了两次，现在一点力气也没有，只觉得全身都要虚脱了。</p>
<p>他的屁眼被李彪彻底操开，后来王虎虽然粗了一些，却并没有特别难受，只是因为催情药效还很强，所以被摩擦抽插的快感逼得射了一次，等到马腾飞的弯屌反复刺激前列腺，快感又渐渐变强，他无力地抓了抓脏兮兮的绿床垫，小麦色的皮肤沾满了尘土，身前的床垫上全身白色的精液和流出的淫水的痕迹，湿哒哒的，看上去特别淫荡。</p>
<p>“不着急，现在这小子操得都快没反应了，还得好好训练训练，不够咱们哥仨操一轮可不行。”李彪挥挥手，“我要让这小子主动来舔我的屌，现在玩有什么意思。”</p>
<p>王虎悻悻地松开手，就听马腾飞一声低吼，也射进了张梦体内。</p>
<p>王虎故意嘲笑道：“腾飞，今儿不行啊，还不到半小时呢。”</p>
<p>“这不是骚逼他爸要来了，我得看着点时间么，都没尽兴，下回可得找个好时间好好玩一玩。”马腾飞拿一张卫生纸擦擦自己的鸡巴，扔到绿床垫上，伸手扒开张梦的屁眼，“这骚逼快让咱们灌满了，屁眼里一直往外流精液。”</p>
<p>李彪走过去，近距离拍了两张流着精液的屁眼的特写，然后王虎抬起张梦的双腿，像给小孩把尿一样，把他的屁眼露出来，就看一股股浓稠的精液从张梦合不拢的屁眼里往下流，滴滴答答落在垫子上，看着特别淫靡，张梦勉强抬抬胳膊，却被马腾飞把住，根本无力反抗，满眼是泪的被李彪拍着淫荡的照片。</p>
<p>他们拍完照片，就把张梦重新铐好，然后给张梦身上盖了一条破旧的毯子，扔到墙角，马腾飞还一脸坏笑地脱掉了张梦的足球袜，把有着黄黄足印的袜子底儿塞进张梦的嘴里，堵得满满的，一句话也说不出来。</p>
<p>这时候张志鹏终于来了，张梦看到张志鹏，立刻就要起身，却一点力气也没有，只能呜呜地叫着。</p>
<p>张志鹏听到儿子的声音，着急得就要过去，却被三个流氓给拦住了，张志鹏的拳头握得咔咔直响：“你们这帮小畜生，把我儿子怎么了？快放了我儿子。”</p>
<p>“大叔，嘴里放干净点。”李彪晃晃手机，“不想让你儿子的裸照传的全网络都是，就别这么嚣张。”</p>
<p>“到底是谁嚣张？”张志鹏冷静了一点，努力平静语气说，“你们看上去年纪也不大，是梦梦同学吧，有什么矛盾不能解决，要这么欺负人侮辱人，你们这样是在犯法，都不怕吗？信不信我给你们告老师？告警察？”</p>
<p>“你是傻了吧。”马腾飞尖酸地说，“敢这么收拾你儿子，你觉得我们会怕？”</p>
<p>王虎虽然名字带虎，却是狐假虎威：“你知道这是谁么，李三山听过没有，这就是李三爷的儿子，你也不打听打听，在X城这片地儿，三爷想收拾谁不跟玩儿似的。”</p>
<p>张志鹏心里一沉，他是公司里负责营销的，自然知道这个城市里什么人能惹什么人不能惹，这个李三山就是个屹立不倒的人物，听说祖辈就是土匪强盗，建国之后沉寂了几十年，后来改革开放，他们家又借着过去的底子风生水起，和几个江湖上的人拉帮结伙，他在几个兄弟里排行老三，都被称为李三爷，如今面上洗白了，事业做得很大，张志鹏跟着公司大领导赴过一次饭局，当时被引荐着敬了李三爷一杯酒，在别人看来都是很荣耀的事儿，没想到自己儿子惹了这位黑道太子爷，这事儿可难办了。</p>
<p>两个小喽喽说完，坐在椅子里翘着二郎腿的李彪才施施然开了口：“姓张得，我记得你是在那什么振星公司当经理呢吧，听说生意还不小，前一阵你们那个振星老总还到我家给我爸送礼呢，你说，要是我在他面前说你一句不好，你在X城还能混下去吗？”</p>
<p>正主儿说话分量就是不同，张志鹏脸色大变，他清楚李三爷有多大能量，要是对面这个小黄毛说上一句，自己公司的老总肯定会把自己开除，他混了半辈子，早已经消磨了斗志，如今守着这份工作，拿着几十万年薪，开着名车住着豪宅，妻子漂亮儿子听话，要是失去了工作还是轻的，就怕接下来被那个黑道老大报复，那真是家破人亡都无处求生。</p>
<p>“你小小年纪，怎么这么歹毒。”张志鹏强自镇定着，“你和我儿子的矛盾，还扯到两家大人身上，怎么这么缺德。”</p>
<p>“去你妈的。”李彪一边玩手机一边恶狠狠地骂了一句，“跟谁面前装大辈儿呢，你配吗，你们公司老总都不敢在我面前大喘气。”</p>
<p>“矛盾，你也配跟我们彪哥说矛盾。”马腾飞恶狠狠地为虎作伥，“真是傻逼，现在还不知道自己干嘛来的。”</p>
<p>就见王虎接过李彪的手机，拿到张志鹏面前。</p>
<p>张志鹏眼神一动，就听李彪乐呵呵地说：“别动什么歪主意，你儿子的照片我早就存到网络硬盘里了，你要是敢砸了我手机，我立马就发给学校所有人。”</p>
<p>张志鹏看着李彪心里发寒，这个小黄毛年纪不大，手段心思那么歹毒，把他捏的稳稳的，他无奈地低头一看，才发现是一段视频，只见一个穿着西装的男人坐在办公椅上，把双腿架到了扶手上。</p>
<p>仔细一看，那个男人就穿了一件白衬衫，扎着领带，没穿裤子，却穿着一双裹着小腿的黑色丝袜，正大张双腿，把自己的鸡巴露在摄像头前。</p>
<p>只见他解开自己的衬衫，露出一对大胸肌，虽然肌肉有点松，也没腹肌，但是依然比较壮，没有大肚腩，他淫荡地捏着自己的乳头，对着镜头哀求着：“主人，快来操骚逼吧，骚逼屁眼好痒，没有主人操，骚逼的屁眼好松啊。</p>
<p>说完他把身子往下一沉，把屁股滑到沙发边缘，伸手越过自己睾丸，手指探进屁眼里用力抠挖着，手指还淫荡地捏着自己的乳头。</p>
<p>“赵谦？”张志鹏吃惊地叫着，这小子曾经是自己的竞争对手，后来自己先行一步提了经理，本来已经超过了赵谦，今年不知道怎么了，这个赵谦也被提了业务经理，而且看着比他还受领导信任，只是他怎么也没想到，自己的竞争对手，这个有老婆孩子的男人，竟然对着镜头拍着淫荡的视频，还不停的抠着屁眼那么脏的地方，而且最可怕的是，他两腿之间一点阴毛也没有，鸡巴被一个银色的金属笼子套着，只能从缝隙里看到鸡巴，他正饥渴地说：“主人，骚逼的鸡巴锁了一个月了，骚逼的老婆都开始生气了，求主人好好操骚逼一次，把骚逼艹射吧，骚逼真的受不了了。”</p>
<p>“看见了吧，知道这小子为什么最近提了经理吗？”王虎抢回手机，得意地晃晃，“还不是咱们彪哥的功劳，实话告诉你，振星都快倒闭了，要不是李三爷给投了钱，早就不行了，所以想在里面提个人或者踢个人，还不是李三爷一句话的事儿。”</p>
<p>“你们，你们到底要干什么。”张志鹏现在感觉到了可怕，他没想到几个年纪这么小的“孩子”，仗着家里的势力，竟然有这么歹毒的心思，还把自己的儿子抓住了，他看到被盖着毯子不断挣扎却发不出声音的儿子，更是担忧了。</p>
<p>李彪冷笑一声：“看完视频，你还不懂吗？姓张的，我也不难为你，只要你听话，让我好好玩你一次，我就放了你儿子和你，而且，说不定还能让你提上一提呢。”</p>
<p>“玩？怎么玩？”张志鹏瞠目结舌地问。</p>
<p>张梦嘴里塞着足球袜，满嘴都是自己的脚臭味儿，现在听到自己的父亲真的过来，还被李彪他们的话设下圈套，急的不断挣扎，却一点办法也没有，只能眼睁睁地看着李彪淫笑地提出要求。</p>
<p>“嘿嘿，先打个飞机给我们看看吧。”李彪得意洋洋地看着张志鹏受挫又无可奈何的样子。</p>
<p>张志鹏满脸厌恶地唾骂道：“什么？你们是不是变态？好好的男人看别的男人打飞机？有病。”</p>
<p>李彪随手把手里的军刀递给马腾飞：“去，把张梦的脸给我划花了。”</p>
<p>“你敢！”张志鹏脸色大变，就要往前冲，王虎立刻迎了上去，这个扔铅球的壮小伙壮的跟头小牛犊一样，一把就将张志鹏推回去一点，但是张志鹏救子心切，力道大的吓人，竟然扑向王虎，一时间竟然和王虎僵持在一起，差点把王虎弄倒。</p>
<p>“别动，再动我就划花他的脸。”马腾飞的手在张梦脸上比划着，直接就划出一道细细的血印子，张志鹏立刻不敢再动，气得脸都扭曲了：“你们敢动他试试？我，我……”张志鹏我了半天，却想不出能把这几个黑道背景的小流氓怎么样，告到派出所？恐怕他们连过场都不走，公安局直接就给放了。他感到一种深深的无力，猛地冲过去，试图继续冲击王虎的防线，多年来的锻炼给了他强悍的肌肉，和那些整天坐办公室的大肚腩可不一样，王虎竟然有点顶不住。</p>
<p>这时候一只大手如铁一般牢牢抓住他的肩膀，轻轻一掰就把他甩了出去。张志鹏甩的转了两圈，才看到一个穿着黑色T恤，迷彩长裤，脚上踏着一双军靴的英武军人，戴着一副墨镜，冷酷地看着他，露出来的胳膊非常粗壮，小臂上的青筋像钢筋似的，撑起T恤的肌肉也非常健壮，面无表情的脸上流露出一股凶悍的气息。</p>
<p>张志鹏站定一步，又冲了上来，却被这个当兵的轻巧抓住肩膀，脚下在膝盖上一踹，又给摔回了地上，西装衬衫蹭了满身的土。</p>
<p>“王虎，叫你去学散打你他妈不听，今天差点着了道吧？”李彪讽刺道，“还好我提前把狼哥叫来了，要不然今天不他妈得翻船。”</p>
<p>“你，你是当兵的，怎么能帮着这帮小畜生！”张志鹏绝望地看着一座铁塔一样挡住他的所谓狼哥，知道自己根本斗不过这个一看就战斗力非凡的军人。</p>
<p>李彪得意地笑道：“狼哥可是退伍特种兵，我爸专门给我安排得贴身保镖，有他一个顶这些废物十个，姓张的，你今天要是不乖乖听话，嘿嘿，狼哥。”</p>
<p>狼哥看了李彪一眼，转头走向张梦，抬手在张梦胳膊上一抓一扣，张梦的一条胳膊就怪异地耷拉下来，张梦发出杀猪般的惨叫，被袜子堵在嗓子眼里，听着更是凄惨，狼哥这才搭手，把脱臼的胳膊又给上了回去。</p>
<p>张志鹏听得心如刀绞，难过地看着张梦，却束手无策，这个中年男人急的眼睛发红，被这伙儿恶霸逼得毫无办法。</p>
<p>“嘿嘿，姓张的，你忘了彪哥刚才说什么了？再不开始，你儿子全身的关节都能让狼哥卸开。”马腾飞现在又得意起来，晃着军刀在张梦身边冷笑。</p>
<p>张志鹏的眼睛依次掠过面无表情的冷酷的狼哥，满脸阴损笑意的马腾飞，气喘吁吁恶狠狠瞪着他的王虎，又看了看眼泪汪汪的儿子，最后看了看坐在椅子上翘着二郎腿，自始至终从容不迫却狠毒异常的李彪，心里感到深深的无力。</p>
<p>他闭上眼睛，宽大的手掌伸向自己的裤子，隔着布料在裤裆摸了两下，迟迟不肯动作。</p>
<p>“怎么，玩自己鸡巴还要我教？”李彪恶意地笑着，“把你裤子拉链拉开，把鸡巴掏出来。”</p>
<p>张志鹏紧紧闭着眼睛，伸手拉开灰色的西裤裤链，露出里面深蓝色的内裤，他犹豫了一下，李彪就催促道：“快点！”</p>
<p>张志鹏不得不把大手伸进狭窄的裤链，将内裤拉下来，然后让自己的鸡巴从裤子拉链中掏出来。</p>
<p>“我操，好黑，好大啊。”马腾飞吃惊地喊道。</p>
<p>这声夸奖反而让张志鹏更加无地自容，李彪还不放过他：“老闭着眼睛干什么，不想看看你自己的鸡巴？”</p>
<p>张志鹏无奈地睁开眼，低下头，只见他身上还穿着白衬衫，扎着领带，穿着熨得笔直的灰色西裤，一派商务精英的派头，可是衬衫上沾满了尘土，更淫荡的是，一根又黑又粗的鸡巴从裤子拉链里被掏出来，裤缝里还露出一撮浓密的阴毛。</p>
<p>而对面的张梦忍着疼痛，看着自己父亲被人羞辱的样子，眼泪都快下来了，他只在小时候看过自己父亲的鸡巴，长大后因为害羞，洗澡都是自己洗，很少和自己父亲裸体相见，更别提看着自己父亲的鸡巴。</p>
<p>今天他却亲眼看到他父亲不仅从那身英武的上班西装里掏出鸡巴，还当着很多人的面当众打飞机，鸡巴颜色很黑，没有勃起就看着不小，张志鹏的手握着鸡巴前后撸动，包皮时而退下时而包裹，露出紫红色的大龟头，却始终没有硬起来。</p>
<p>“你要再硬不起来，你儿子可要受苦了。”李彪看出张志鹏在这种情形下无法硬起来，于是催促道。</p>
<p>张志鹏只好闭上眼睛，想象自己和老婆做爱的画面，鸡巴终于渐渐硬了起来。</p>
<p>“鸡巴不小嘛。”李彪的声音在张志鹏耳边响起，张志鹏闭着眼睛，根本没注意到李彪已经来到了自己的身后。</p>
<p>李彪走到张志鹏身后，绕过张志鹏的胳膊，握住了那根黑粗的刚刚勃起一点的鸡巴，动作灵活地撸动着，张志鹏只挣扎了一下，就听到李彪说：“想想你儿子，不想他受伤就乖乖听我的。”</p>
<p>张志鹏只好任由李彪握住自己男人的骄傲，更让他难受的是，他的鸡巴竟然很快就硬起来了。</p>
<p>“哈哈，真骚，被男人打飞机都能硬起来啊？”李彪还在张志鹏耳边嘲笑着他，张志鹏简直无地自容，因为每次和老婆做爱之前，都是美丽的老婆先帮他打硬，所以别人的手和自己的手，对鸡巴的刺激完全不同，被李彪打飞机，即使张志鹏心里不乐意，身体还是反应起来。</p>
<p>而且张志鹏虽然人到中年，却精力旺盛，每星期都有四五天要做爱，每天都至少做两次，每次都能把妻子干到高潮，是个十足的种马，</p>
<p>张梦看着自己的父亲摊开双臂，双拳握得紧紧的，却只能满脸羞辱愤怒地被李彪玩弄着鸡巴，就听李彪还大声说：“虎父无犬子，张梦，你那条鸡巴真是遗传了你爹的好基因，看看，这鸡巴多大。”</p>
<p>张志鹏确实有一条又粗又大的凶器，他是个洁身自好的男人，从不曾出轨嫖妓，但是在自己老婆身上却充分发挥种马的实力，所以鸡巴颜色紫黑，一看就是一条久经“战阵”的厉害凶器，龟头也是紫红色，又大又圆，冠沟厚厚的，马眼也很大，现在被李彪撸了几下，就流出水来，李彪故意用手指在他的马眼上把那滴淫水抹开：“真鸡巴骚，撸了几下就出水了。”</p>
<p>“你，你对梦梦……”张志鹏听到李彪的话，不由看了张梦一眼，发现自己的儿子正盯着这边看，羞耻的无地自容，一想到这个流氓连自己儿子也玩了，就气得浑身发抖，但是李彪却在他耳边说，“要是不想让你的儿子断条腿，就别跟我在这硬气。”</p>
<p>张志鹏深感无力，要是刚才他还有拼着发狠把这伙流氓揍一顿救出儿子的想法，但是那个退伍特种兵狼哥狼视眈眈，张志鹏知道自己根本无力反抗，只能任人宰割。</p>
<p>李彪看张志鹏没有反抗的勇气，淫笑着从张志鹏的腋下穿过去，隔着张志鹏的衬衫摸着张志鹏的胸肌，他肤色很深的大手放在白色的衬衫上，反差特别明显，隔着衬衫狠狠一抓，然后大声感叹：“我操，这逼的奶子好大，好结实，比那个赵谦强多了。”</p>
<p>张志鹏气得直咬牙，那个赵谦早年也是练体育的，如今吃的都是老本，哪能和自己天天辛苦锻炼的身材相比，只是一想到自己辛苦锻炼的身材，不是给亲爱的妻子带去性福，而是成了这个小流氓玩弄的“奶子”，他就感到无比屈辱。</p>
<p>李彪更是恶毒地指出来：“妈的，你练这么大的奶子，是不是就等着人玩啊？”</p>
<p>张志鹏咬着牙不肯回答，李彪隔着衬衫狠狠抓了一把：“说，你练胸肌是不是想让人玩的？”</p>
<p>还在审核中</p>
<p>李彪更是恶毒地指出来：“妈的，你练这么大的奶子，是不是就等着人玩啊？”</p>
<p>张志鹏咬着牙不肯回答，李彪隔着衬衫狠狠抓了一把：“说，你练胸肌是不是想让人玩的？”</p>
<p>听了这话，张志鹏无可奈何，只能咬着牙说：“是，我练胸肌，就是，为了让人玩。”</p>
<p>“那还不把衬衫解开。”李彪淫笑着催促道。</p>
<p>张志鹏解开衬衫的扣子，从敞开的领口先露出了他深深的乳沟，随着扣子越解越多，结实的六块腹肌也露了出来，毕竟是成熟男人，肩宽背阔，腰部结实粗壮，肌肉也显得特别壮硕有力，李彪把他的衬衫扯到两边，把胸肌完全露出来，一只手继续撸着那根十八厘米的大鸡巴，一只手张开虎口，从下面推起张志鹏的胸肌，像捏着一块深麦色的烤熟面包，把胸肌像女人的乳房一样挤了起来，用食指抠着深紫色的奶头。</p>
<p>“啊……”张志鹏忍不住溢出一声呻吟，随即吃惊地瞪大眼睛，李彪邪恶地一笑，发现新大陆一样双手都去捏住张志鹏的胸肌，不断挤压揉捏着，指尖在长着几根乳毛的奶头上不断抠着，就见张志鹏结实的腹肌随着呼吸不断起伏，大鸡巴没有刺激了还是那么硬，而且硬的更加厉害，高高翘起，还因为兴奋跳了两下。</p>
<p>张梦从来没有看过自己的爸爸这个样子，张志鹏还试图扯开李彪的手，李彪却用食指和拇指捏住他的两个乳头，用力拉扯旋转着，爽的张志鹏大声呻吟起来，鸡巴上滴落一滴淫水，一直垂到地上，特别明显。</p>
<p>“原来你的奶头这么敏感，喜欢被人玩奶子的骚货。”李彪嘿嘿笑着，“给老子把裤子脱了。”</p>
<p>张志鹏心里还有点廉耻心，虽然从来没发现自己的奶头原来这么敏感，却依然不肯轻易屈服，只是李彪在他耳边说了些什么，张志鹏看了张梦一眼，就无奈而屈辱地解开腰带，轻轻一松，内裤连着西裤就一起脱了下去，下半身彻底暴露在空气里，高高翘起的鸡巴又直又粗，和张梦的屌型一样，只是看着更雄伟，两条大腿粗壮结实，上面全是浓密的腿毛，两条黑色的丝袜裹住了小腿，看上去更加性感。</p>
<p>张梦不知道李彪说的是“你要是不听话我就去操你儿子”，但是他知道其实李彪已经偷偷藏起一个dv摄像机，所以才特地在那个地方一直扒光玩弄他爸爸的身体，这淫荡的场景全都被记录了下来，父子两个都留下了把柄。</p>
<p>李彪把张志鹏推到面前的绿色垫子上，淫笑着看着张志鹏，张志鹏满脸的屈辱和痛苦，还是脱掉裤子，只留下一双黑色丝袜，捂在皮鞋里的双脚让丝袜脚底都汗湿了，看着像是半透明，显出他一双修长有力的大脚，现在却跪在垫子上，把头埋到垫子里，高高撅起屁股，主动掰开自己的肉臀说：“请，请来操我吧。”</p>
<p>李彪在手里倒了点药油，粗长的手指直接捅进了张志鹏的屁眼里，张梦看到自己的父亲咬着脏兮兮的垫子来忍住痛苦的叫声，眼泪都快流出来了，李彪得意地看了张梦一眼，用手指粗暴地在张志鹏的屁眼里抽插了几下，就扶着自己的鸡巴对准张志鹏的屁眼狠狠插了进去。</p>
<p>张志鹏痛苦地嘶吼了一声，这个成熟男人像受伤的老虎一样叫着，却被李彪按住后背，一开始就是又狠又猛的啪啪声。张梦只能看到自己的爸爸趴在垫子上，双拳死死握着，咬着牙忍耐着，而他高高撅起的屁股后面，却是李彪得意地抓着他爸爸的虎腰，摆动着腰胯狠狠操着他父亲的屁眼。李彪的肚毛一直蔓延到胸口，黑乎乎一条线，看上去特别粗野彪悍，健壮的胸肌和腹肌强悍地摆动着，操得张志鹏的屁股发出啪啪的声音，在空旷的仓库里回响。</p>
<p>张梦看得不停流眼泪，李彪操得越来越狠，趴到张志鹏宽阔厚实的后背上，双手从腋下穿过去，抓着张志鹏的手，逼迫张志鹏没法挡着脸，他虽然不如张志鹏壮硕，但是这个姿势却好像整个人骑在了张志鹏的身上，只能看到他的屁股在张志鹏的身上高高耸起，重重夯进去，撞击的声音更响了，用这种狗交的姿势狠狠操着张志鹏的屁眼。</p>
<p>就这样操了快二十分钟，李彪抓着张志鹏的大胸肌把张志鹏提了起来，从后面搂着张志鹏爆草着，张梦这才看到，他的爸爸，那个对他来说顶梁柱一样的男人，已经被操得眼神迷离，鸡巴高高翘起，从上面流下一大股淫水，李彪抓着他的胸肌用力揉捏着，从后面抱干着这个健壮的中年男人，张志鹏被操的浑身发热，结实的腰杆也软了下来，挺着胸腹，鸡巴被操的不停绷紧，流出一股淫水。</p>
<p>“妈的，熟男就是够劲儿，这屁眼一点不比他儿子差，爽死我了。”李彪得意地说着，“老子都不舍得拔出来了。”他抓着张志鹏的奶子，“看看，你儿子正看着你呢。”</p>
<p>张志鹏这才意识到自己的儿子正看着自己被操的一幕，连忙伸出胳膊挡着脸：“梦梦，不要，不要看。”</p>
<p>但是李彪却用胳膊绞着他的手臂，往后退一点抽出鸡巴，淫笑着说：“妈的，现在知道要脸了，是谁的骚逼夹着老子鸡巴不放，被老子操得都出水了。”他狠狠拉扯着张志鹏的乳头，张志鹏本来就被药油催的特别敏感，浑身都发热，渴望被人玩弄，现在被刺激乳头，更是爽的想要浪叫，最后的羞耻心还控制着他，让他不要开口。</p>
<p>没想到李彪力气那么大，竟然提起张志鹏的双腿，把他生生抬了起来，像是给小孩把尿一样抱在怀里，鸡巴顶着张志鹏的会阴，戳在张志鹏的睾丸上：“妈的，骚逼，还想不想让老子操，想就把老子鸡巴塞到你骚逼里去。”</p>
<p>那个药油的效果并不能迷乱神智，但是性欲越强的人越受不了，张梦还是个处男，已经那么骚，而张志鹏这个种马男，更是受不了马上要达到高潮，却不能被大鸡巴操屁眼的折磨，他因为被这个姿势抱起，无处使力，本能地向后搂着李彪的脖颈，倒像是主动跨在李彪的胳膊上，他还试图坚持抵抗，却被李彪托着身体，用大鸡巴插进菊花又拔出来。</p>
<p>张梦就是被这一招逼得就范，自然知道他父亲此刻是什么感觉，那种屁眼里空荡荡，特别想被填满的骚痒，没经历过是没法体会的。张志鹏果然忍不住了，他已经被当着儿子面被人操的这种羞辱逼得流出眼泪，现在却更是淫贱的主动探到胯下，扶着李彪的鸡巴插进了自己的肛门。</p>
<p>李彪就用这个把尿的姿势，狠狠抽插着张志鹏的屁眼，更是抱着张志鹏走到张梦的面前，张志鹏吓得连连喊道：“不要，求你，不要，不要让梦梦看到。”</p>
<p>但是李彪哪会在乎他的想法，张梦看着张志鹏被李彪抱到自己面前，因为李彪站着，而张梦躺着，所以能清楚看到李彪粗大的鸡巴插进张志鹏的屁眼里，从后面狠狠往前抽插，屁眼被插得都往外微微翻出，泛着一圈淫荡的白沫，张志鹏的睾丸因为兴奋高高提起，像两个肉球一样贴着大鸡巴根部，紫黑的大鸡巴现在草不了逼，反倒因为被人操逼而不停流水。</p>
<p>更可耻的是，张梦发现自己一面为张志鹏的遭遇感到痛苦，一面又忍不住想起刚刚被这样爆草的快感，竟然忍不住硬了起来。</p>
<p>马腾飞这时候扯掉了他身上的破毯子：“看，彪哥，这骚逼看他爹被操，竟然硬了。”</p>
<p>张志鹏低头看到张梦满身的精液和被强暴的指痕，立刻知道儿子也被他们糟蹋了，可是现在他根本无力反抗，强烈的耻辱和痛苦席卷全身，他突然哼哼了起来，表情又耻辱又愉悦，竟然被李彪生生艹射了！张梦亲眼看到一股浓浊的精液从张志鹏的鸡巴射出来，直接奔着自己的脸上飞来，射得张梦的脸上都是。张志鹏接连射了七八道才停下，精液都射到了张梦身上，鸡巴却还是没有软下去，依然翘着，流出一滴滴的精液。李彪这才凶狠地又狠狠操了十来分钟，才射到了张志鹏的身体里。</p>
<p>他松开手，任由张志鹏软塌塌地倒在地上，这才站起身来，鸡巴半软不软地垂在胯下，上面湿淋淋的，沾着精液和张志鹏屁眼里的水，他让马腾飞过来，得意地扒开张志鹏的屁眼，给张梦看。</p>
<p>张梦看到自己父亲的屁眼已经被彻底操开，从里面流出腥臭的精液，忍不住泪流满面，泪水混着精液，从他的脸上往下流。马腾飞举着手机，张梦知道他们一定又在拍照，不停挣扎，却发不出一点声音，只能看着被操的神志不清的父亲被拍下了耻辱的照片。</p>
<p>“少爷，三爷晚上请了老兄弟吃饭，让您一定要回去。”狼哥看李彪尽兴了，这才凑过来。</p>
<p>王虎叫屈道：“哎呀，彪哥，我可还没玩到这个熟肉呢。”</p>
<p>李彪瞪了他一眼：“急什么？”</p>
<p>说完捡起地上张志鹏的西裤，擦了擦鸡巴上的淫水，这才施施然扬长而去。王虎虽然不甘心，也不敢忤逆李彪的意思，狠狠踢了张志鹏屁股一脚，才追着李彪出去了。</p>
<p>过了一会儿张志鹏才清醒过来，他看到自己的儿子脸上全是眼泪和自己射上去的精液，连忙解开儿子身上的捆绑，搂着儿子忍不住流眼泪，张梦抱着自己父亲，父子两个无比凄惨，最后简单穿上衣服，赶紧回了家。</p>
<p>接下来几天，张梦和他父亲相处都特别尴尬，父子两个几乎不说话，张梦的妈妈是个美丽贤惠的女人，问了几次也没问出所以然，张梦更是轻易不早回家，总是在学校踢足球踢到很晚。</p>
<p>只是在学校里，他也老是觉得有人对他指指点点，似乎他被李彪强暴的事情已经人尽皆知。不过从那场噩梦般的奸淫之后，过了半个多月，张梦都没见过李彪，好像听说李彪家里请了假，一直没来上课。</p>
<p>张梦心里挺期待，希望李彪不得好死，心里也渐渐好受了一些，只是他没想到噩梦并没有结束，这一天，他突然接到了一条短信：“张校草，今晚八点，到体育器材室。“</p>
<p>他正疑惑，这是谁，就看到又来了一条短信：“我是你李彪爸爸。”</p>
<p>张梦脸色大变，没想到，噩梦又来了。</p>
<p>张梦几次都想提前逃走，可是想到李彪的手段，又感动害怕，晚上八点的时候，高三的住校生还在上晚自习，张梦是走读生，已经可以放学回家了，他来到位于操场南楼的体育器材室，这里是平时上体育课取器材的地方，这个时间已经根本没有人了，但是现在，门却虚掩着。</p>
<p>张梦战战兢兢地靠近，就听到门里面传来李彪的声音：“妈的，老子半个多月没操逼了，姓孙的，快给你主人好好舔舔。”</p>
<p>搜同的审阅到底多久哦。。。我都发了两章了，一章还没有冒出来，我都怀疑是不是发丢了</p>
<p>姓孙的？张梦第一时间就想到了体育老师兼足球队教练孙晓龙，因为是体育院校足球专业出身，所以孙晓龙一来到学校就以出色的技术和爽朗的性格征服了足球队，喜欢运动的男生都爱上孙老师的体育课，有时候他还会偷偷组织足球队的一起看比赛喝啤酒，让高中的小伙子们就感受到“男人对男人”的尊重，所以人气极高。</p>
<p>而孙老师在女生中也很有人气，因为他的长相正是现在比较流行的阳光健气型，体育小鲜肉，刚来学校那一天，他留着乌黑的短发，额头戴着白色的耐克运动护额，穿着一身红白色的阿森纳足球队服，高高的白色球袜裹着他结实有力的小腿，最重要的是他长得非常帅气，英气勃勃，又因为胡子重，下巴和鬓角连成一线，看起来比年纪要成熟一点，用女生的话是就是好man。又一次和同学们踢足球踢的太激烈，孙老师直接脱了上衣，健壮的胸肌形状漂亮，八块腹肌特别整齐好看，尤其是浓浓的阴毛覆盖在小腹上，几条青筋随着人鱼线没入裤腰，看上去特别性感，就连围观的男生都羡慕他的一身肌肉，还有人说孙老师有“公狗腰”，引起一阵哄笑，张梦知道那是什么意思后，虽然觉得挺羞耻，但是也觉得孙老师的床上功夫一定很强。</p>
<p>张梦偷偷从门缝里往里看，最先看到的就是一双红色的足球鞋，白色的长筒足球袜裹着小腿，此刻竟然跪在地上，再往上看到的却是挺翘的屁股，正往后撅着，而且穿着一条奇怪的内裤，就像把内裤遮住屁股的布料掏空了，腰上一圈白色，两条细带从侧面向下兜住了屁股，却没有遮挡小麦色的臀肉，而是进入了大腿之间，把他饱满的翘臀和中间的股沟全都暴露在外，而且股沟里还竖着放着一个黑色的柄，张梦立刻就猜到那个柄连着的东西塞在哪里。</p>
<p>再往上是白色的足球T恤，裹住了结实公狗腰的T恤正不断摆动着，宽阔的肩膀因为双臂举起，所以三角肌鼓鼓的撑着衣服，只见两条满是浓密腿毛的粗壮长腿分开，将跪着的男人夹在中间，而跪着的男人双手抓着对方的大腿，头向前一点一点的，短发上带着的白色护额特别明显。</p>
<p>“孙晓龙，你真是勤奋好学的好老师，舔鸡巴的本事比谁都学的快。”说话的正是李彪，张梦已经找准了角度，刚好看到李彪满脸享受的淫笑，一只大手还抓着身下人的头发，在自己的胯下狠狠按了几下，然后推着对方脑袋让对方抬头，他一手扶着鸡巴，在跪着的男人脸上啪啪拍打着，灯光照出他至少二十厘米的大鸡巴上湿淋淋的水光，又粗又长，还特别狰狞，在跪着的男人脸上打得啪啪响，“回去是不是好好练过啊？”</p>
<p>“是，是，主人。”回答的声音一出，张梦就知道这个磁性爽朗的声音真是孙晓龙的，而且现在略显沙哑，带着一股低贱的语气，“骚狗每天晚上都拿主人赏赐的假鸡巴操嘴，练好嘴巴让主人满意。”</p>
<p>“我让你做的都做到了吗？”李彪趾高气扬地问他。</p>
<p>孙晓龙沉默了一下，声音发着抖：“做了……那根假鸡巴，都是先插进我女朋友的逼里，我再拿来练习给主人口交的。”</p>
<p>“那你女朋友没问哪？你怎么自己不行了，突然改用玩具了。”李彪淫笑着问他。</p>
<p>孙晓龙难堪地回答：“骚狗，骚狗过去也经常和，和女朋友玩点玩具，骚狗和她说，这两天身体不舒服，让她自己弄弄。”</p>
<p>“哈哈哈。”李彪得意地大笑起来，“那你女朋友能满足得了？”</p>
<p>“她这两天一直生骚狗的气，还怀疑骚狗在外面有人了。”孙晓龙难受地回答着，张梦听得出他心里多难受。</p>
<p>李彪恶狠狠地拿鸡巴扇着他的脸：“怎么？你不乐意？不乐意就给我滚，别他妈在这装纯。”</p>
<p>“不要，主人，不要，骚狗乐意，骚狗就是主人身边的一条狗，主人不让骚狗操逼，骚狗就不敢操逼。”孙晓龙连忙求饶。</p>
<p>李彪这才满意地点点头：“嗐，我也没说不让你碰你女人，不就是让你剃个毛吗，有什么不好意思的，那个宋阳就和他女朋友说夏天太热，把鸡巴毛剃了，他女朋友还真信了，哈哈哈哈。”</p>
<p>“骚狗，骚狗不敢让她看。”孙晓龙特别无奈地回答。</p>
<p>“为什么。”李彪对于这种私密的事情特别感兴趣，听得更兴奋了。</p>
<p>“骚狗的女朋友一直都剃毛，因为骚狗说逼上有毛操着不舒服，她问我为什么自己不剃，骚狗就告诉她……”孙晓龙听了一下，李彪抬腿就踹了他一脚，看位置是对准了鸡巴踢的，孙晓龙哀嚎一声，连忙回答，“骚狗说，骚狗是爷们，性欲强才有那么多毛，有毛说明，说明骚狗会操逼……”</p>
<p>李彪听了哈哈大笑：“你他妈也好意思说你会操逼？好意思说自己是爷们？”李彪抬着大脚踩到孙晓龙身上，就听到孙晓龙立刻淫荡地呻吟起来，“就你这骚样，配吗？”</p>
<p>“骚狗不配，骚狗没有主人会操，主人把骚狗都操服了。”孙晓龙一边发出淫荡的低喘，一边说着张梦想也想不到的话。</p>
<p>“没错。”李彪得意地说，“所以老子把你毛都剃了，因为老子操你的骚逼也觉得不舒服，哈哈哈，你他妈性欲是挺强，不过是被操的性欲，你以后不配操别人，只配被人操，因为你就是一条骚母狗。”</p>
<p>“是，是，主人说得对，我是骚狗，是条骚母狗。”孙晓龙一边答应着，一边发出喘息。</p>
<p>李彪岔开腿，从兜里摸出一根烟，孙晓龙连忙接过打火机，举到李彪面前，李彪狠狠吸了一口，吐出一股青烟：“继续。”</p>
<p>孙晓龙连忙爬过去，健壮的背影却屈辱地跪着，那阳光帅气的短发被李彪一手抓着，在胯下粗暴地来回按着，大鸡巴捅进喉咙发出咕叽咕叽的水声，还有偶尔发出的，孙晓龙受不了的干呕声。</p>
<p>李彪就这样舒服地抽着烟，享受着孙晓龙的口交，一根烟抽完了才松开手：“把衣服脱了，让爷玩玩奶子。”</p>
<p>孙晓龙连忙站起身，脱掉白色的T恤，露出一身精壮的肌肉，李彪抬手就把烟头按到了孙晓龙的肋下，孙晓龙的肌肉练得很好，肋骨都有一道道波纹般的肌肉，因为疼痛，孙晓龙嗷地一声，壮硕的胸肌狠狠抖了一下。</p>
<p>“妈的，这奶子真鸡巴大，还挺圆，不过在最近玩过的奶子里只能排第二。”李彪伸手狠狠捏了两下，“妈的，那骚逼怎么还不来。”</p>
<p>他掏出手机拨出号码，张梦就听到裤兜里传来一阵阵铃声，吓得一哆嗦，立刻反应过来是谁打的电话，连忙走了进去，却一时不知道该说什么，该怎么办，僵硬地站在墙角。</p>
<p>“操，还以为你有胆子不来，原来在外面偷窥呢，贱逼。”李彪骂了一句，“刚还说到你爸呢，是我最近玩过最大的奶子。”</p>
<p>张梦这才知道李彪嘴里排第一的原来是他爸爸的胸肌，确实，张志鹏天生就是虎背熊腰的那种威武男人，肌肉比较壮，胸肌也更厚实，孙晓龙一来年轻，二来练得不是力量型，肌肉是精壮型，胸肌没有张志鹏的大，但是形状很好看，从锁骨往下弧线拱起，胸肌的沟壑和下面的线条都练得特别直，晒得小麦色的皮肤让他的胸肌更加性感。</p>
<p>“你，你叫我来干什么。”张梦紧张地问他。</p>
<p>李彪一听，神色发冷：“半个多月不见，不知道怎么叫我了？”</p>
<p>张梦嘴唇抖了抖，还是叫不出来。</p>
<p>李彪冷冷瞥了他一眼，转头看着站在身边的孙晓龙，身体坐在一张旧桌子上，姿态随意却霸气，他抬起手抓着孙晓龙右边胸肌，用力抓揉着，孙晓龙的胸肌似乎还有未干的汗水，在顶上的灯光照射下泛着微光，特别光滑地在李彪的手指下面滑来滑去，乳头时不时被李彪从指缝里挤出来，用力一夹，孙晓龙就发出一声淫荡的低喘。</p>
<p>张梦看着孙晓龙高大挺拔的身体乖乖站着，白天还一副为人师表的阳光老师形象，晚上却赤裸着上身被人玩着辛苦训练出来的胸肌，全身只穿着足球袜和球鞋，那条内裤前面的布料还不到半个巴掌大，根本兜不住孙晓龙同样不小的性器，在大腿根交汇的白色细带把孙晓龙的睾丸往两边分开，从内裤中露出来，被鸡巴撑得鼓鼓的鸡巴向上钻出了肉红色的大龟头，几乎半个鸡巴都从布料下面露了出来。</p>
<p>孙晓龙看起来还有点羞耻心，低声哀求：“主人，张梦是我的学生，您……”</p>
<p>李彪揪住他的奶头狠狠拽了一下，疼的孙晓龙直叫：“骚逼，装什么纯呢，我不是你的学生？马腾飞王虎不是你的学生？钱伟还是你的学生呢，你不也操他操得挺开心的？”</p>
<p>张梦一听，心里有点迷糊，叫钱伟的同学他都认识两个，倒是不知道李彪说得是谁。这时候李彪的目光又落到他身上，让张梦忍不住打个哆嗦：“再说，这小子早就让我开苞了，今天就是来好好锻炼锻炼他，孙老师，你可得好好教教你的学生，让他学学怎么伺候人。”</p>
<p>“你……”张梦听到李彪羞辱人的话，心里泛起怒火，“你上次欺负我……还不够，还想干什么？”他本来想说我和我爸，但是硬忍着没有说出来。</p>
<p>李彪冷笑着看着他：“难道你以为，那就算完了？”</p>
<p>李彪站起身，丝毫不逊色张梦，甚至比张梦还彪悍的身躯，配上那凶悍的气场，让张梦忍不住退了一步：“那些没什么味道的骚逼，老子操一次就不要了，能被老子看上多操几次，那都是你的荣幸，是不是啊，孙老师。”</p>
<p>孙晓龙没想到话题引到自己身上，还是偷偷看了张梦一眼，低下头回避着张梦吃惊得不敢置信的目光说：“是，骚逼能被主人喜欢是骚逼的荣幸，主人能多操几次贱货的逼，是给骚逼的赏赐。”</p>
<p>“我才不要这狗屁荣幸，姓李的，你别欺人太甚！”张梦看这里只有李彪一个，忍不住动气，握紧了拳头。</p>
<p>李彪掏出手机，嘿嘿坏笑着：“张校草，老子最近很喜欢你，你看，还拿你照片当手机屏保哪。”只见李彪翻过手机，闪亮的屏幕上，正是张梦躺在肮脏的垫子上，嘴里塞着足球袜，大张着腿，屁眼向上撅着流出精液，而张梦的脸上身上还有他自己射出来的精液，要多淫荡有多淫荡。</p>
<p>张梦脸色一白，一下子就硬不起来了。</p>
<p>“你也知道我还有你爸的视频吧，你说，我要是找人把这视频送到你爸公司，或者发到二中同学手里，或者在你们家附近公放一下，你爸还能不能保住饭碗，你还能不能在学校呆下去。”李彪晃晃手机，在掌心拍打着，满脸的轻蔑。</p>
<p>张梦忍着怒气，心里也憋屈而畏惧：“你到底要干什么，要钱？还是想干嘛，你直说出来，不要这么羞辱人！”</p>
<p>“我要钱？你觉得我像缺钱么？”李彪淫笑着说，“我要的就是刺激，就是喜欢你们父子俩的骚逼，操起来舒服。”</p>
<p>“不要脸。”张梦比较老实，说不出狠话，气得骂道。</p>
<p>李彪脸色一变，抬腿狠狠踹到张梦身上，又快又重，张梦完全没反应过来就被踹倒了。李彪居高临下地看着他：“张校草，你别敬酒不吃吃罚酒，爷赏脸玩玩你，你乖乖好好伺候着，要是你再敢得瑟，信不信爷把你弄得家破人亡？”</p>
<p>张梦看着这个和自己同龄，却如此邪恶阴损的歹毒流氓，心里恨得牙痒痒。</p>
<p>李彪笑着蹲下身：“你现在是挺恨我，我也理解，不过老子实话告诉你，孙晓龙，宋阳，钱伟，老子玩过的男人快有一个加强排了，为什么最后没人反抗老子？”</p>
<p>“因为你家是黑社会，有背景。”张梦不齿地说。</p>
<p>李彪哈哈大笑：“孙老师，我记得你一直对张梦挺好的，你来告诉他，你为什么不反抗啊？”</p>
<p>孙晓龙沉默片刻，才看着张梦，虽然满眼愧疚，但还是说：“因为……因为被操舒服了……因为被主人操比操别人还爽，上瘾了。”</p>
<p>张梦难以置信地看着他。</p>
<p>李彪轻轻拍打着张梦的脸颊：“张校草，你给我乖乖听话，爷一定让你爽翻天。”</p>
<p>他站起身，转身坐到桌子上，大张开腿，对张梦说：“来吧，张校草，给你爸舔舔鸡巴，你这小嘴我可没好好尝尝呢。”</p>
<p>张梦倒在地上，恨恨地看着李彪，不肯动弹。</p>
<p>“张梦，过去吧，别让主人等急了。”孙晓龙走到张梦身边，把张梦扶起来，张梦一把甩开他的手，站在那儿不说话。</p>
<p>李彪看着这一幕场景，微微一笑：“看来咱们张校草是害羞了，也是，老子虽然喜欢开苞破处，不过要说操起来爽，还得是经验丰富的骚逼和贱嘴会伺候人，孙老师，你的嘴巴现在就练得不错，不如给咱们张校草开个荤，示范示范，让他知道男人怎么伺候男人鸡巴。”</p>
<p>孙晓龙看来也不是第一次干这事儿了，他看了张梦一眼，高大的身躯本来能俯视张梦，却盯着张梦的眼睛慢慢跪在张梦面前，张梦吓得退了一步。</p>
<p>“张梦，你就别为难老师了。”孙晓龙跪在张梦面前，这个总是抱着足球在操场上笑得比阳光还刺眼的男人，现在却淫贱地跪在地上，抬头看着自己的学生，满脸哀求，“你要是不乐意，他会弄死我的，你就当帮帮我吧。”</p>
<p>张梦已经认识到李彪是个多么凶残狠毒的人，看到孙老师那熟悉的英俊的脸，现在满脸哀求，也只能叹了口气，闭上了眼睛。</p>
<p>“别闭眼啊，闭了眼你怎么学习啊？”李彪笑嘻嘻地坐在桌子上，他听到了所有对话，却不生气，反而更高兴了。</p>
<p>张梦无奈地低下头，就看到孙晓龙伸出手，把他的足球短裤连着内裤一起脱下去直到脚踝，看着张梦丛生的阴毛当中软垂着的鸡巴，孙晓龙有些吃惊地瞪大眼，然后抬起头看了张梦一眼，把脑袋凑近了张梦胯下。</p>
<p>本文是一篇纯粹的撸文，打飞机专用23333，本来我的目标是争取做到一章够大家撸一次，不过篇幅太长，所以就拆开了，想要看的爽点的读者可以把章节名去了，连起来看，绝对撸的更爽哦</p>
<p>更新的文章会在当时回复的楼层显示出来，第四章已更新，找不到的可以往回翻，或者点只看该作者</p>
<p>张梦亲眼看着自己崇敬的体育老师孙晓龙，张开了嘴含住了龟头，心里非常的难受，但是让他马上就深感吃惊的是，孙晓龙的嘴竟然那么热，湿润的舌头先伸出来，舔着他得龟头，过电般的快感从被舔的马眼掠过全身，接着孙晓龙含住了他的龟头，用舌头在嘴里拨弄着，热乎乎的嘴唇和舌头的刺激，让张梦的鸡巴马上就开始勃起，孙晓龙含着半软的鸡巴轻轻吞吐，嘴唇摩擦着冠沟，强烈的快感让张梦的鸡巴彻底硬了起来，又直又粗的大鸡巴高高翘着，孙晓龙一下没有含住，让张梦的鸡巴从他的嘴里滑出来，打在了他的脸上。</p>
<p>“好大的鸡巴。”孙晓龙着迷地低声说了一句，然后伸手握着张梦鸡巴的根部，舌头像蛇一样摆动着，在张梦的鸡巴上移动，然后用嘴唇亲吻着张梦的鸡巴，稍稍有点吸吮的力道，舌尖在鸡巴表面滑动的感觉让张梦爽的发出沙哑的呻吟。</p>
<p>接着孙晓龙张嘴含住了张梦的龟头，慢慢低头，让张梦的大鸡巴直插进他喉咙里。张梦只感觉孙晓龙的嘴又热又滑，鸡巴一直往里插，接着进到了特别紧的地方，吸紧了他的龟头，让他爽的腿都发抖，孙晓龙先含进了一半，就慢慢吐出来，然后又深深含进去，每次都深入一点，越来越接近张梦的鸡巴根部，高挺的鼻梁都碰到了张梦的阴毛。张梦本能地抓着他头发，想插得更深，更快，忍不住主动摆着腰，往孙晓龙的嘴里抽插。他的鸡巴深深插进孙晓龙的喉咙，让孙晓龙难受地发出干呕的声音，这声音反而更加刺激了张梦，他低头看到自己敬爱的孙老师的嘴巴，被自己的大鸡巴完全撑开，嘴唇裹在鸡巴的根部，牢牢吸着他的大鸡巴，脸都鼓了起来，这淫贱的模样让他既兴奋又激起了他的怒气，就抓着孙晓龙的头发狠狠抽插着。</p>
<p>孙晓龙明显难受了，他撑着张梦的腹肌，把张梦推开一点，然后嘴唇含着张梦的鸡巴前半截，柔软的两腮裹住张梦的龟头，头快速地前后摆动，让冠沟反复摩擦着他的口腔，这一招果然让张梦特别的爽，爽的双腿发软，站都站不稳了。</p>
<p>“嘿嘿，我们的张校草现在知道孙老师的厉害了吧，不知道学会没有。”李彪的声音把张梦拉回了现实，张梦这才想起正被自己的大鸡巴操嘴的人是自己的体育老师，足球队教练，满脸涨红地后退了一下，只见他的鸡巴从孙晓龙的嘴里脱出来，连着一股淫水，向上用力一甩，高高翘起，淫水都甩到了孙晓龙的脸上，看着特别淫荡，没有了口腔的包裹，湿漉漉的鸡巴暴露在空气里，食髓知味的张梦感觉鸡巴特别想再插回去，他不敢看孙晓龙嘴角溢出淫水的骚浪样子，赶忙抬头看张梦。</p>
<p>“怎么样，孙老师，你最喜欢的学生的大鸡巴，好不好吃啊。”李彪还不放过孙晓龙，恶意问道。</p>
<p>孙晓龙擦擦嘴角的淫水：“没有主人的大，没有主人的好吃。”</p>
<p>李彪把自己的运动裤随手拉下来，里面内裤也没穿，软着的鸡巴看着就非常狰狞，又黑又粗，龟头颜色很深，而且很大：“来，张梦，尝尝爷的鸡巴，看看你的口活儿锻炼了没有。”</p>
<p>张梦刚刚爽完，但是没有射精，正是特别兴奋的时候，年轻力壮的身体热汗腾腾，鸡巴高高翘着，还不时自己颤动一下，兴奋得根本软不下去，他知道自己逃不脱李彪的手掌心，犹豫了一下，走了过去。</p>
<p>“跪下。”李彪一脸霸气的冷冷开口，被他百般折磨的张梦不自觉就跪了下去，就看到李彪的大鸡巴已经硬了起来，这根大鸡巴比他的还长，还粗，让曾经暗自沾沾自喜的张梦感到深深的自卑，尤其跪在地上，高高扬起向上弯曲的大鸡巴就像一把大刀一样，紫黑的鸡巴上满是青筋，竖在张梦眼前，看着更大更粗壮了。</p>
<p>李彪握着自己的大鸡巴，握拳之后还露出好长一截，他握着大鸡巴在张梦的脸上拍打了两下，沉甸甸的肉感和硬邦邦的重量让张梦深深感受到这根凶器的质感，李彪握着鸡巴，一脸傲慢地压下硬的高高翘起的大屌，在张梦的嘴唇上摩擦了两下。紫红的大龟头散发着一股男人鸡巴的骚臭和汗臭味，张梦闻到过自己脏内裤上的这种味道，但是李彪的却更浓烈更有冲击性，不知道为什么，张梦觉得这才是男人味，拥有强悍性能力的男人才有的味道，而自己只能跪着去闻这根大鸡巴的味道。</p>
<p>李彪的龟头堵在张梦的嘴上，张梦不自觉地就伸出舌头轻轻舔了一下，上面咸咸骚骚的味道特别重，他一张嘴，李彪就毫不客气地捅进了张梦的嘴里，张梦立刻难受地呕了起来。李彪不满地用鸡巴扇他的脸：“给老子好好舔。”</p>
<p>张梦伸出舌头，舔着李彪的龟头，李彪的龟头实在太大了，像一颗油桃，还是分量不轻那种，上面骚臭的味道充斥着张梦的鼻尖舌尖，让他清楚明白自己在舔着一个比自己更厉害的男人的大鸡巴，李彪就这样大马金刀地劈腿坐着，张梦跪在他面前，顺从地模仿孙晓龙的动作，从李彪的龟头舔到鸡巴茎杆，上面一道道的青筋像盘龙似的，紫黑的包皮裹着硬的跟石头一样的大鸡巴，张梦的舌头只能舔着侧面，把自己的口水一层层刷上去。</p>
<p>“妈的，你舔冰棍儿呢？”李彪不耐烦地抓着张梦的头发，扯着他下巴，“嘴张大点，再大，敢咬着老子，老子弄死你。”说完他就毫不留情地插进了张梦的喉咙，张梦的嘴从来没进过这么粗，这么硬，这么长的东西，李彪第一下就捅开了张梦的嗓子眼，大龟头直接戳到了喉咙里，张梦感觉都快被戳进肚子里了，整个人都被鸡巴捅穿了，他的嘴，喉咙，被鸡巴捅穿了，接着李彪抓着他头发狠狠挺腰操了一轮，操得张梦眼泪都流出来了，嘴刚开始还干呕了两下，后来就开始适应，呕得不那么厉害，只是憋得不会呼吸，但是李彪特别有经验，等张梦憋得不行的时候就抽出来一点，让张梦大口喘气，吸得都是他鸡巴上的骚味，喘不了几口就又被鸡巴堵住了。</p>
<p>张梦不知道，窒息也是有快感的，缺氧的感觉让他浑身发麻，一种酸软的快感遍布全身，让他因为缺氧而没劲儿，又感动奇怪的舒服，大鸡巴戳进喉咙的火辣辣的痛，还有上面的男人骚臭味儿，都让他感觉到浑身发软的刺激。</p>
<p>李彪这才抽出鸡巴，满意地看着因为缺氧面色潮红的张梦：“果然是个天生的骚逼，这嘴也比别人厉害，这么快就被老子操开了。”</p>
<p>张梦喘着粗气，没法想象自己竟然乖乖的被李彪这么粗暴的虐待，自己竟然津津有味地给李彪口交，而且还感受到了快感，他没法面对这样的自己，心里非常崩溃。</p>
<p>“来，孙老师，让你的好学生看看，看看你现在的鸡巴和屁眼。”李彪挺着湿淋淋的大鸡巴，张梦因为跪着，都能看到大鸡巴上的口水往下流，打湿了李彪的阴毛，看着特别淫荡，他一扭头，看到孙晓龙终于彻底脱掉了那条内裤，薄薄的布料下面光溜溜的，一根阴毛也没有，但是因为他体毛重，所以能看出剃过毛，有着两块平坦腹肌的小腹上，几根青筋连着大腿的鼠蹊，看上去又爷们又性感，但是光秃秃的鸡巴根儿，却像是小孩一样。</p>
<p>“长这么大鸡巴，却跟小孩儿似的没毛。”李彪得意地笑了。</p>
<p>张梦吃惊地看到，孙晓龙被侮辱之后，鸡巴反而彻底勃起了，看着也不小，没有张梦的粗，但是长度也差不了多少，是根右弯的大屌，他竟然主动走到李彪面前，转过身，双手掰着屁眼：“主人，骚逼受不了了，主人快操骚逼吧。”</p>
<p>李彪在他屁股上拍了两巴掌，挺翘的屁股被拍的啪啪响，他伸手很快速地抓着孙晓龙屁眼上的黑柄，把那个东西抽了出来，里面连着的竟然是一根根部粗，还分为一节一节的波浪状的肛塞，足有十多厘米，抽出来之后孙晓龙的屁眼都没能合上，一个黑乎乎的小洞不断颤动着，被李彪的手指抠了进去。李彪的手指粗粗黑黑，而孙晓龙的股沟却比其他地方白，李彪的中指粗暴地插进孙晓龙的屁眼，转着圈扩张着已经放松的屁眼：“不错，已经彻底操开了。”</p>
<p>就看到李彪转身躺倒旁边放着的一张铁架床上，这床是孙晓龙放在这儿的，之前张梦看到的时候，孙晓龙说中午在这里睡午觉比较安静，现在张梦也不知道，这床是不是孙晓龙为了方便李彪操他放那儿得了。</p>
<p>床上摆着两张撑杆跳用的防护厚垫子，铺着床单，李彪边走边脱掉自己的衣服，露出健壮彪悍的肌肉和从胸口连到鸡巴的黑毛，然后躺到床上，后背靠着墙，鸡巴高高翘着，像一把朝天立起的尖刀。</p>
<p>孙晓龙自觉地走过去，就要跨到李彪身上，李彪却说：“转过去，让他看着点。”</p>
<p>张梦听到一愣，却看到孙晓龙果然转过身，面朝着自己，分开双腿跨到李彪身上，蹲下身屁股对着李彪的大鸡巴，他还迅速看了张梦一眼，然后就低下头去，手向后探着握住李彪的大鸡巴，扶稳对准自己的屁眼，就慢慢坐了下去。</p>
<p>张梦眼睁睁看着李彪快赶上鸡蛋大的大龟头顶进了孙晓龙的屁眼，孙晓龙皱着眉头，嘴里发出嘶嘶的痛苦的抽气声。</p>
<p>“妈的，磨叽。”李彪从后面抓住孙晓龙的腰，胯往上一顶，手往下一压，孙晓龙嗷地一声，李彪的大鸡巴已经彻底插进了他的屁眼，全根没入他的身体，他的屁股都紧紧贴在了李彪的腹肌上，李彪的手在他的屁股上狠狠拍了两下，“妈的，还想不想让老子操了？”</p>
<p>“想，想，主人的鸡巴好大，好棒！”孙晓龙连忙撑着自己的膝盖，像做蹲起一样上下动了起来，刚开始还动的比较小，没几下就越动越快，每次都几乎快要起身又重重蹲下去，李彪黑粗的大鸡巴就在他的胯下，一会儿露出来，一会儿被吞下去，就像一根固定的肉桩，不断夯进孙晓龙的身体，</p>
<p>“哦哦，主人，好棒，好爽，哦大鸡巴操死我了。”孙晓龙没多久就浪叫起来，每次都几乎快让李彪的鸡巴完全抽出去，再深深的蹲下去，因为李彪的鸡巴太长了，所以孙晓龙蹲起的幅度也特别大，戴着护额的脸上全是汗水，半张着嘴发出淫荡的叫声，胸肌腹肌上也都是汗水，光溜溜的胯下，大鸡巴竟然一直硬着，还开始往外流水，都甩到了床单和李彪的腿上。</p>
<p>“拿这个手机拍拍你的骚样。”李彪竟然还有闲情点了一根烟，靠着墙看着孙晓龙健壮的后背在自己面前起起伏伏，他什么也不做，挺着粗大的鸡巴就把孙晓龙操得欲仙欲死了，他举着手机，对准自己的鸡巴，拍着孙晓龙的屁股，还伸手捏捏不断啪啪撞在他腹肌上的臀肉，“看这骚逼，多给劲儿。”</p>
<p>他又把手机递给孙晓龙：“来，孙老师，自拍一下。”</p>
<p>张梦吃惊地看着眼前的一幕，李彪真是太欺负人了，用观音坐莲这种姿势，还要让孙晓龙自拍被操的样子，更让他吃惊的是，孙晓龙真的拿过手机，调出摄像头，举起手对准自己，只是他也知道羞耻，低着头不敢看镜头。</p>
<p>“妈的，把脸抬起来。”李彪在孙晓龙的屁股上狠狠拍了一下，孙晓龙还有最后一点羞耻心，正犹豫着，手机响了起来，他脸色一变，直接挂断了。李彪抢过他的手机：“张校草，来拍拍咱们孙老师发骚的样子。”</p>
<p>张梦接过手机，不知所措，抬头一看，只见李彪变了姿势，从孙晓龙的肋下伸过手臂，反手搂住了孙晓龙的大胸肌，让孙晓龙靠在自己怀里，这样孙晓龙健壮的胸腹肌肉全都伸展着挺了出来，就像躺在李彪怀里一样，李彪双腿盘着，把孙晓龙的腿也分开，他的大鸡巴插进孙晓龙屁眼的地方一览无余，他抓住孙晓龙的胸，向上耸动着粗壮的虎腰，大鸡巴狠狠抽插着孙晓龙的屁眼，他鹅蛋大的睾丸随着剧烈的抽插不断扬起落下，啪啪撞在孙晓龙的会阴上，孙晓龙也被操的鸡巴硬挺，睾丸紧紧缩在根部。</p>
<p>李彪操起来的力度比孙晓龙自己骑乘还猛，撞击的声音啪啪作响，睾丸上下甩动，孙晓龙的屁眼里溢出一股股淫水，泛着白沫，裹在李彪粗黑狰狞的大鸡巴上，孙晓龙浪的大叫起来：“啊，爽死了，屁眼，要被操死了……”</p>
<p>看着曾经心中尊敬的体育老师，被流氓李彪操得发浪发骚的样子，张梦感觉心里有什么东西崩塌了，他想起上次被李彪强奸的时候，尽管他不愿意承认，不想面对，但是那次被强奸爆草的快感，比他自己打飞机刺激太多，他在那之后一直不敢打飞机，因为一打飞机就忍不住想起被李彪操得鸡巴发痒，操到射精的感觉。他举起手机，对准了孙晓龙，孙晓龙羞耻地想捂住脸，却被李彪一把拍开：“妈的，装什么装，又不是没拍过你发骚的样儿，老子就爱把你们发骚求艹的样子拍下来，下次操你的时候放给你看。”</p>
<p>孙晓龙不敢反抗，而且被操的爽了，竟然迎合着李彪的节奏，李彪往外抽的时候，他也抬起腰，李彪往里操的时候，他也重重把腰落下去。</p>
<p>正在这时候，孙晓龙的手机竟然又响了，张梦奇怪地看着上面的名字：“老婆？”</p>
<p>“妈的，原来是你女朋友打来的。”李彪两眼放光，“把电话给他，接了。”</p>
<p>“主人，别，求你了，别……”孙晓龙明白他的意思，连忙哀求着。</p>
<p>谁想到李彪竟然停下动作把鸡巴退出来，鸡巴上全是淫水，发着亮，孙晓龙的屁眼里还连着一丝淫水，看着特别骚：“妈的，你要不接电话，别想让老子操你的逼。”</p>
<p>“不要，主人，不要，骚逼想被操，主人操我吧。”孙晓龙已经彻底骚起来了，他连忙抢过张梦手里的手机，一边接通一边伸手握住李彪的大鸡巴，对准自己的屁眼。</p>
<p>“喂，老婆，我加班呢……啊！”孙晓龙浪喘了一声，因为李彪已经顺势捅进了他的屁眼，孙晓龙慌张地转头，一脸哀求，没想到李彪却挺着腰狠狠操了起来。</p>
<p>“啊……啊……”孙晓龙被操出了两声淫叫，连忙对着手机说，“老婆，没事，我磕到桌子了。”</p>
<p>这时候李彪伸手搂住他的胸，宽大的手掌牢牢扣住孙晓龙的大胸肌，然后粗黑的中指在孙晓龙紫黑色的奶头上转着圈挤压着乳晕，还用中指拨弄着当中的乳头，下面也操得更狠了，孙晓龙又忍不住发出了两声更浪的叫声，他连忙捂住嘴，爽的鸡巴直流水，表情特别崩溃：“老婆，我们，还训练呢，明天，陪你啊……”</p>
<p>他说的断断续续的，连张梦都听得出气喘吁吁的淫样，孙晓龙每说完一个字就紧紧咬着牙，说完之后，更是咬住自己的手指堵住溢出口的浪叫，没想到李彪操得更狠了，啪啪啪的撞击声特别大，孙晓龙都快哭了：“老婆，那是，同学们在鼓掌，我们，我们踢比赛呢……”</p>
<p>“恩，老婆，回去，回去聊……”孙晓龙终于挂断了电话，声音都发着颤，“啊，爽死了，太坏了……”他一边抱怨着，一边爽的浪叫，“啊，操死了，要射了，要操射了……”</p>
<p>孙晓龙就在张梦眼前，被操得大鸡巴硬挺，龟头都鼓胀着，一股股淫水从孙晓龙的马眼喷出，射的床上都是一道道的白色精液。</p>
<p>李彪却根本不管，孙晓龙射精的时候，反而操得更狠了，孙晓龙整个人摊在李彪身上，嘴巴合不拢，口水都流出来：“不行了……不要操了……要操坏了……骚逼受不了了……”他带着哭腔哀求着，身体却逃不脱李彪的粗暴蹂躏，胸肌被抓出一道道指痕，乳头被玩的直充血，鸡巴没软下去没几分钟，就慢慢又硬了起来，而且因为刚刚高潮的关系，还往外滴着浑浊的淫水，顺着鸡巴往下流，都流到没毛的睾丸上了。</p>
<p>“起来，逼都操松了。”李彪却在这时候推开孙晓龙，坐起身来。</p>
<p>“啊？”孙晓龙愣住了，他正被操得又开始爽了，却突然被李彪推开了，“主人，主人，操我，操骚逼，求你了！”张梦看着孙晓龙淫荡的摇着屁股，虽然满脸羞耻，还是忍不住开口，甚至主动握住了那根能带给他快感的鸡巴，想要用口交留住李彪。</p>
<p>“你一个骚逼还想独吞老子的大鸡巴？”李彪迈步下床，彪悍的肌肉上也泛着汗光，站到张梦面前，挺着高高扬起的鸡巴，就像胯下立着一把军刀，他一指床，霸气地命令道，“把骚逼撅起来。”</p>
<p>张梦吞了一口口水，竟然不敢反抗，乖乖双手撑着床铺，弯腰把屁股撅了起来，李彪站到他后面，伸手掰开他屁股，中指在肛门摸了一下就捅了进去：“还是那么紧，骚逼。”没有润滑的屁眼有点干，但是李彪的手指粗暴地在里面翻搅，捅了几下就又插了两根手指进去，强行给扩张开。</p>
<p>他握着鸡巴顶到张梦的屁眼上，张梦就感觉李彪的龟头跟炭块一样热，顶着他的屁眼摩擦了几下，龟头上面湿漉漉的，他还没反应过来，就被李彪操了进去。</p>
<p>“啊！”张梦惨叫了一声，李彪的凶器那么粗，疼的张梦满头冷汗，但是李彪毫不在乎，抓着张梦的腰就狠狠操了起来，张梦就觉得屁眼跟被烧火棍捅了一样，火辣辣的，浑身冒冷汗，但是他的腰被李彪牢牢按着，根本挣扎不了，只能死死抓着床单，疼的不断哀嚎。</p>
<p>但是随着李彪不间断的一轮狠操，屁眼火辣辣的疼痛渐渐麻木，一种快感从屁眼开始扩散开来，盆骨和胯下都又木又酸，有种发麻的快感，张梦的惨叫没了，开始闷着声轻轻哼了起来。</p>
<p>“骚逼，被操舒服了吧。”李彪马上就看了出来，他俯下身撩起张梦的衣服，汗湿的胸口贴着张梦的后背，胸腹的黑毛摩擦着张梦的皮肤，双手抱着张梦，捏着张梦的胸肌，整个人压到张梦身上，腰胯摆的幅度更大，操得力度更猛，张梦就感觉自己被一根打桩机抓住了，屁眼里被李彪粗硬火热的大鸡巴夯进去，整个身体都被凿开了，而且这个姿势让李彪的大鸡巴每次都顶到他的前列腺，他不知道这是什么地方，但是他还记得上次被李彪操射就是这样开始的，整个下半身都是酸麻的快感，被李彪压着开始浪叫起来。</p>
<p>“知道这姿势叫什么嘛，叫狗交，就是操你这种骚母狗的。”李彪得意地对着张梦的耳朵说话，听着李彪粗野的声音近在耳边，张梦竟然产生了一种屈服和顺从的感觉，不断发出低低的淫叫。</p>
<p>“爽吗，骚逼，是不是被操爽了？”李彪开口问道，张梦不想回答，但是李彪直接伸手，把手指抠进他的嘴里，逼着他开口，“说话，骚逼，爽不爽，不爽他妈老子不操了。”</p>
<p>“爽，爽……”张梦被逼着抬头，嘴里塞着李彪咸咸的手指，上面还有捅他屁眼留下的骚臭味。</p>
<p>“是谁操你呢？不知道谢谢？”李彪得意地问他。</p>
<p>张梦屈辱地流着眼泪：“是爸爸操我呢，谢谢爸爸……”</p>
<p>“爸爸操得你爽不爽，骚儿子？”李彪继续问。</p>
<p>“爽，爸爸，操得儿子好爽……”虽然问题让张梦感到特别羞辱，但是不知道为什么，李彪问他这种问题的时候，张梦竟然感觉更刺激了，浑身发抖，屁眼夹得更紧。</p>
<p>李彪狠狠操了两下：“骚逼，就知道你贱，越贱越舒服，是不是？你们这些骚逼都一个样，就喜欢老子作践你们，越骂你们越骚。”</p>
<p>孙晓龙已经在旁边眼馋的不行，竟然扭着屁股淫荡地趴到床边：“主人，主人，求你，骚狗很贱，骚狗也想让主人操逼。”</p>
<p>“你想要就要？贱逼。”李彪恶狠狠骂了一句，竟然握住张梦的鸡巴，对准孙晓龙被操开的屁眼，然后一挺腰，直接顶进张梦的肠道，让张梦的鸡巴也操进了孙晓龙的屁眼，“嘿嘿，骚狗，今天也让你破个处，以后就是操过逼的骚狗了。”</p>
<p>屁眼里又热又紧，裹着张梦的鸡巴，张梦这个处男第一次把鸡巴插进别人的身体里，那感觉没法形容，后面李彪又动了起来，连带着张梦也在孙晓龙的身体里抽插着，前后的快感都那么强烈，张梦爽的脑子发空，完全不知道自己在说什么，只知道自己一直在淫叫。</p>
<p>孙晓龙的屁眼已经痒得不行，被张梦插进去也没反抗，反倒开始浪叫起来，李彪等于同时操着两个：“孙老师，被自己学生操逼的滋味怎么样，你真是够骚，连自己学生操你都能爽得起来？”</p>
<p>“恩恩，好爽，但是，没有主人操得爽，鸡巴没有主人得大。”孙晓龙仰着头，也以狗交的姿势趴在床上，听到对于自己男人能力的质疑，张梦也发了火，抓着孙晓龙的腰狠狠操了起来：“妈的，贱货，还以为你是个正经老师，没想到是个骚逼，还他妈敢笑话我，你个贱货，贱货！”张梦都忍不住爆了粗口，而且随着他挺着屁股操着孙晓龙的屁眼，自己的屁眼也不断把李彪的鸡巴在身体里抽插，简直像是李彪的鸡巴把他捅穿了，从他的身体里直接捅进了孙晓龙的身体，爽的他嗷嗷浪叫。</p>
<p>李彪得意地大笑，抓着张梦肩膀，每当张梦插进孙晓龙的身体他就往后，张梦往外拔的时候他在插，张梦完全本能地前后摆腰，表情发痴，嘴角流着口水，眼睛都爽的翻白眼：“啊好爽啊，操逼，被操，都好爽，啊，要死了，爽死了”</p>
<p>他是第一次，在孙晓龙的屁眼里操了十多分钟，就忍不住鸡巴一紧，射在了孙晓龙身体里，射精的时候屁眼夹得更紧，李彪也一直插到张梦身体最深处，把精液全都灌到了张梦的身体里。</p>
<p>在那之后，只有李彪越战越勇，第一次强奸张梦的时候完全没有发挥他的本事，他生生操了张梦和孙晓龙四个小时，把张梦和孙晓龙都又操射两次，鸡巴上全都是从两个人屁眼里操出来的骚水，最后还让被操得求饶的老师和学生跪在面前，给他舔鸡巴。</p>
<p>孙晓龙和张梦并排跪在李彪面前，已经完全被操服了，都一脸淫荡地舔着李彪的大鸡巴，他们俩并排的屁股，还往下滴落李彪在屁眼里内射的精液。</p>
<p>“接着，贱逼，赏你们的。”李彪拿着手机，拍着这对师生给自己舔鸡巴的淫样，大鸡巴射出一股股精液，还是那么浓，那么腥，全射到了张梦和孙晓龙帅气的脸上，孙晓龙还十分淫荡地把李彪的精液都舔进嘴里，还用手指刮掉射到脸上的，都吃了下去。张梦还是有点恶心，结果孙晓龙居然捧着他的脸，把李彪射的精液都舔了下去，李彪拍着这淫荡的一幕，忍不住哈哈大笑。</p>
<p>等到李彪扬长而去，张梦和孙晓龙从淫荡的状态恢复过来，都有点相顾无言。</p>
<p>“张梦……这事儿，别往外说。”孙晓龙强自镇定地嘱咐了一句，张梦理都没理就出去了，他心里的孙老师，现在已经成了孙骚货了。</p>
<p>下章预告</p>
<p>在这之后，又过了一个星期，张梦都一直没接到李彪的电话。一想到上次和孙晓龙一起，被李彪操得彻底发骚，张梦就感觉特别耻辱，但是每次一想到当时被李彪操又操着孙晓龙的快感，他就浑身发痒，尤其是屁眼，那种快感比操孙晓龙还强，他每次一想就忍不住打飞机，还会把手指伸进屁眼里，却怎么也比不上李彪那根又硬又粗，黑而狰狞的大鸡巴，他自己玩自己的屁眼，更比不上李彪操他的本事。</p>
<p>张梦因为又被李彪操了，所以心里很愧疚，又开始回家了，只是张志鹏最近也比较忙，晚上回来的都很晚，父子俩还是没能好好见面。</p>
<p>这一天，张梦又接到了李彪的短信，让他去一个小区，那是市里有名的高档别墅区，张梦去了之后，开门的是只穿了一条宽松短裤，胯下鼓起一大包的李彪，他挠挠胸口的黑毛，淫笑着看了张梦一眼：“知道来干什么吗？”</p>
<p>“让你操逼。”张梦脸上发烧，但是不自觉就诚实回答了。</p>
<p>他进屋之后，才发现这么大个三层别墅竟然只有李彪在，李彪直接脱了短裤，让张梦给他舔鸡巴，舔了没几分钟，李彪的手机就想了，他接完之后就骂了几句：“擦，给老子在这儿等着，回来操你。”</p>
<p>说完他就出去了。</p>
<p>张梦没想到他对自己这么放心，闲的无聊，恰好看到卧室里摆着一台电脑，他想起之前李彪说得话，心里一动，打开电脑，李彪一点隐藏的心思都没有，一个硬盘里全都是视频文件夹，都是用名字加形容词，比如“骚逼体育老师”，里面是孙晓龙的，“贱逼校草”，这是张梦自己的，张梦打开一看，里面不仅有第一次他被强奸的，还有他和孙晓龙被操那一次，包括两个人一起给李彪舔鸡巴，视频是李彪拍的，从李彪的角度看见自己和孙晓龙一起舔着李彪那根大粗鸡巴，看着更淫荡，张梦感觉自己屁眼也开始痒了，他往回翻，一眼就看到了“大奶子业务经理”，他打开文件夹一看，视频图标的预览图片竟然是他爸，而且不止一个！</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>因为审核的原因，章节可能在前面的回复里，大家发现没有更新可以往回翻一翻，或者从第一页第一个帖子选只看该作者，就能看到全部的文了</p>
<p>作者也是上班族，不可能每天都更新，大家多多担待吧</p>
<p>原作者正在写更新，毕竟也要工作，大家多多体谅</p>
<p>五  白领父亲被舔脚玩穴</p>
<p>在这之后，又过了一个星期，张梦都一直没接到李彪的电话。一想到上次和孙晓龙一起，被李彪操得彻底发骚，张梦就感觉特别耻辱，但是每次一想到当时被李彪操又操着孙晓龙的快感，他就浑身发痒，尤其是屁眼，那种快感比操孙晓龙还强，他每次一想就忍不住打飞机，还会把手指伸进屁眼里，却怎么也比不上李彪那根又硬又粗，黑而狰狞的大鸡巴，他自己玩自己的屁眼，更比不上李彪操他的本事。</p>
<p>张梦因为又被李彪操了，所以心里很愧疚，又开始回家了，只是张志鹏最近也比较忙，晚上回来的都很晚，父子俩还是没能好好见面。</p>
<p>这一天，张梦又接到了李彪的短信，让他去一个小区，那是市里有名的高档别墅区，张梦去了之后，开门的是只穿了一条宽松短裤，胯下鼓起一大包的李彪，他挠挠胸口的黑毛，淫笑着看了张梦一眼：“知道来干什么吗？”</p>
<p>“让你操逼。”张梦脸上发烧，但是不自觉就诚实回答了。</p>
<p>他进屋之后，才发现这么大个三层别墅竟然只有李彪在，李彪直接脱了短裤，让张梦给他舔鸡巴，舔了没几分钟，李彪的手机就想了，他接完之后就骂了几句：“擦，给老子在这儿等着，回来操你。”</p>
<p>说完他就出去了。</p>
<p>张梦没想到他对自己这么放心，闲的无聊，恰好看到卧室里摆着一台电脑，他想起之前李彪说得话，心里一动，打开电脑，李彪一点隐藏的心思都没有，一个硬盘里全都是视频文件夹，都是用名字加形容词，比如“骚逼体育老师”，里面是孙晓龙的，“贱逼校草”，这是张梦自己的，张梦打开一看，里面不仅有第一次他被强奸的，还有他和孙晓龙被操那一次，包括两个人一起给李彪舔鸡巴，视频是李彪拍的，从李彪的角度看见自己和孙晓龙一起舔着李彪那根大粗鸡巴，看着更淫荡，张梦感觉自己屁眼也开始痒了，他往回翻，一眼就看到了“大奶子营销经理”，他打开文件夹一看，视频图标的预览图片竟然是他爸，而且不止一个！</p>
<p>第一个视频点开之后，就看到一张大脸出现在镜头里，正把镜头固定在墙上，斜着照着对面的一张办公桌，张梦去过他爸爸的公司，记得这好像是他爸爸的办公室，</p>
<p>这张脸他并不认识，但是后面出现的，坐在他父亲沙发椅上的，正是李彪，今天李彪穿了一件衬衫加休闲裤，看上去像是个公司职员，坐在他父亲的办公桌后面，移动着鼠标在玩电脑。</p>
<p>过了几分钟，就看到一个大腹便便的经理进了门，张梦认识他，这好像是他爸爸的上司。</p>
<p>“志鹏啊，这位就是李少，是咱们公司重要的客户，今天你好好招待一下，咱们公司最近谈的那个大单子就是李家的，你一定要好好接待李少。”总经理拍了拍张志鹏的后背，就出了门。</p>
<p>张志鹏进到了自己的办公室，却反倒像个客人，从吊高了的摄像头，能看到张志鹏的背影和李彪的样子，李彪专心致志的玩着电脑，没有理会张志鹏。</p>
<p>“赵谦，你到我办公室做什么？”张志鹏首先对那个穿着一身西服的男人发难了，张梦这才想起来，架设摄像机的，正是他爸爸的同事赵谦。</p>
<p>“张志鹏，装什么装啊。”赵谦一副小人得志的样子，“主人来找你，你还不知道是干什么的？”</p>
<p>张志鹏虽然背对着摄像头，但是穿着白衬衫的后背都拱了起来，如同一只发怒的野兽，健壮的胳膊绷紧了，双拳也握得死死的：“姓李的，你别欺人太甚。”</p>
<p>“张志鹏，现在说这些话，还有意思吗？”李彪退后一点，穿着皮鞋的双腿架到了办公桌上，靠在沙发里，一副傲慢的架势，就听电脑里传来了一阵淫荡的叫声，摄像头的质量很好，把声音录的很清楚，张梦也听到了里面在喊，“求你，求你不要让梦梦看到！”他顿时脸上又红又白，知道李彪给张志鹏看得是什么视频了。</p>
<p>“你要是想用这种东西威胁我，就不要妄想了！”张志鹏狠狠地说，“你不要欺人太甚，就算你家势力大，也别把人逼急了。”</p>
<p>“误会了不是？”李彪收回脚腾地站起来，“来，来，张经理，先坐先坐，咱们吵得太大声，让人听到也不好吧。”</p>
<p>张志鹏僵了一下，看着李彪都扶好了椅子，为了表示不惧怕他，哼了一声坐了过去，这回出现了张志鹏的正脸，洁白的衬衫带着淡淡的蓝色条纹，上面扎着深蓝色的领带，紧紧束住领口，手腕的衬衫挽起露出健壮的小臂，分明是精明干练的白领精英形象，但是坐到沙发上看到视频之后，张志鹏的表情就扭曲了。</p>
<p>“你到底想干什么？”张志鹏努力做出恶狠狠的样子，但是张梦知道，自己的爸爸显得很愤怒，却很无助。</p>
<p>“从视频里看，你可没那么不舒服，平时和你老婆做的时候，射的有那么多，那么远吗，把你儿子的脸都射满了，要是让你老婆看见了，会不会觉得她的逼还不如我的鸡巴好用？”李彪扶着椅背，站在张志鹏后面品评着，张志鹏的脸都扭曲了，恨得牙痒痒却无可奈何。</p>
<p>“张经理。”李彪拍着张志鹏的椅背，“其实，这个事儿，大家没必要拼个鱼死网破，我不贪你的钱，我也不想毁掉你的生活，我只是对你的身体比较感兴趣。”说着他就把胳膊放到了张志鹏的肩膀上，张志鹏微微挣扎了一下，却被李彪牢牢按住。</p>
<p>“我相信，你是个真男人，真爷们，不怕和我拼命，可是之后呢？”李彪难得耐心，甚至称得上温和了，“你儿子的名声，你老婆的名声，你父母的名声，还有他们以后的生活，可怎么办？”</p>
<p>张志鹏脸色十分难看，显然早就想到了，如果发生的这丑陋遭遇传出去，会对自己的家庭造成多么大的影响。</p>
<p>“所以说，不是万不得已，何必弄得家破人亡？我也不是那样不讲理的恶霸不是？”李彪的手抓着张志鹏厚实的肩膀，满脸的得意和淫荡，只是张志鹏背对着他，不知道李彪脸上志在必得的表情。</p>
<p>张志鹏正在考虑他的话，脸色不断变化：“你到底想怎么样？”</p>
<p>“嘿嘿，张经理，我想怎么样？我当然是想干你。”李彪一说完，张志鹏就要起身发怒，但是李彪牢牢按住他，还弯腰凑到他耳边，“说白了，这事儿你也就是心理不太舒服，身体也爽到了，而且什么也不损失，不是吗？”</p>
<p>“更何况，明面上，我还能帮你签下这次的大单子，甚至以后照顾照顾你们公司，暗地里，你不说，我不说，谁也不知道，只要你把我伺候舒服了，不仅没有什么损失，反而能赚到很多，对不对。”</p>
<p>张梦听得目瞪口呆，他对李彪的阴险有了新的认识，对付他的时候，就用恶霸手段，对付他爸爸，却用上了威逼利诱。</p>
<p>张梦想起了看过的一句话，能用好威逼利诱，你就是枭雄，能用好阴谋阳谋，你就是伟人，李彪是不是枭雄他不知道，但是这威逼利诱实在是戳中了张志鹏的软肋。</p>
<p>张梦脸上一阵红一阵白，他知道张志鹏是为了保护家庭才考虑李彪的龌龊提议，才选择屈服，可是张志鹏不知道，他的儿子却已经开始尝到甜头，对李彪大鸡巴操逼的快感，食髓知味了。</p>
<p>镜头里，张志鹏并不知道有个摄像机在注意着一切，他的脸色反复变化，紧紧绷紧的身子也渐渐放松了，张梦看到李彪的手从张志鹏的肩膀慢慢滑到了张志鹏的胸口，按住了张志鹏的胸肌，他就知道完了，张志鹏退了这一步，就会彻底落到李彪的手里。</p>
<p>李彪的手隔着白色的衬衫在张志鹏的胸肌上揉捏着，他的肤色偏黑，和白色的衬衫反差更明显，张志鹏紧紧抓着扶手，平整的衬衫被李彪的大手揉的皱了起来，他微微皱起眉头，咬着牙。李彪熟练地拉松他的领带，却不解开，而是去解开衬衫扣子，张志鹏里面还穿着一件白色背心，李彪把衬衫整个敞开，背心被张志鹏的大胸肌撑得紧紧的，他的手指隔着背心在张志鹏的乳头上快速地刮着，白背心都能透出张志鹏紫黑色的乳头，很快就玩的硬了起来，把背心顶出两个小点，张志鹏忍不住挺着胸左右挣扎起来，却逃不开李彪的手。</p>
<p>李彪直接把手从领口伸进去，张梦眼看着他的手粗暴地捏着张志鹏的胸肌，把厚实的肌肉直接捏了起来，像面团一样揉捏着。张志鹏似乎还想挣扎一下，伸手抓着李彪的手腕，李彪却直接推开他的胳膊，然后把他的背心从裤腰里拽出来，向上撩到胸口，张志鹏的胸肌太大了，竟然把卷到胸口的背心撑住掉不下来，白色的布料让他的胸肌像熟透的小麦一样。</p>
<p>“这么好的肌肉，你老婆知道怎么玩么？”李彪得意地笑着，用指尖轻轻接触张志鹏的胸肌挠着。“恩……”张志鹏左右扭动着，发出一声呻吟，“你，你……”</p>
<p>“是不是舒服了？是不是想让我玩奶子了？”李彪故意诱导，张志鹏咬着牙不肯回答，李彪的手捏住张志鹏的胸肌，狠狠向中间挤压着，把张志鹏的奶头挤得鼓起来，手指粗暴地在上面快速地抠着，张志鹏立刻爽的哦哦叫了起来，李彪邪恶地说：“骚货，玩奶子就能把鸡巴玩硬，你真是男人？你是长着鸡巴的女人吧。”</p>
<p>张志鹏脸涨得通红，李彪对旁边的赵谦喊道：“来，让咱们张经理的鸡巴爽爽。”</p>
<p>他拉着张志鹏的沙发椅从办公桌后面拖出来，让张志鹏的身体完全暴露在镜头里，张志鹏却浑然不觉，赵谦连忙跪着爬过去，挤进张志鹏的大腿之间，张志鹏还抗拒了一下，但是李彪在那边从侧面探头，咬住了张志鹏的乳头，是真的咬住，就像吸奶一样用嘴含住张志鹏的大胸肌，然后用牙尖咬着奶头往外拉，爽的张志鹏一边扭动一边浪叫。</p>
<p>赵谦很快就解开张志鹏的腰带和裤子，里面穿着一条深蓝色的内裤，很普通很宽松，现在果然已经勃起了，张志鹏的鸡巴还是向上放的，从内裤边探出红红的龟头，赵谦连忙把他短裤扒了，握住张志鹏粗大的鸡巴，还说了一句：“老张，没想到啊，你还藏着这么一根大鸡巴。”</p>
<p>“要是早知道，你是不是就不敢和张经理竞争，该求他操逼了？”李彪邪笑着问。</p>
<p>“哪儿敢啊。”赵谦淫荡地笑着，“还是主人操逼最厉害，被主人操过之后，骚逼现在屁眼里没东西都射不出来了。”</p>
<p>“怎么，除了我草你，你敢私自射？”李彪眼神一冷，赵谦连忙道歉：“没有，骚逼真的没有……”在李彪阴狠地眼神里，他不敢说假话：“对不起，主人，骚逼再也不敢了。”</p>
<p>“贱货，好好把他的鸡巴舔好了，一会儿再收拾你。”李彪继续玩着张志鹏的大奶子，宽阔的胸肌现在被他抓的发红，两个奶头更是特别硬地鼓起，乳晕黑黑的，他还提着两个奶头把张志鹏的胸肌提起来，爽的张志鹏直叫，身体来回扭，可是李彪不松手，张志鹏把奶头扯得更爽了。</p>
<p>赵谦连忙含住张志鹏的大鸡巴，紫黑的大鸡巴是结了婚的男人和老婆多年性爱磨练出来的，赵谦含住之后吞吐几下就开始深喉，整个脑袋埋在张志鹏的胯下，张志鹏立刻爽叫起来。</p>
<p>张志鹏完全不知道，对面的摄像机录下了一切，他坐在自己平时办公的沙发椅上，衬衫敞开，背心卷起，裸露的胸膛被李彪的手肆无忌惮地玩弄着，胯下还跪着自己的同事，自己的竞争对手，正含着他的大鸡巴吃的咕咕作响，他微微闭着眼，不断浪叫着，要多淫荡有多淫荡。</p>
<p>“给我们的张经理舔舔屁眼。”李彪又命令道。</p>
<p>于是赵谦把张志鹏的裤子都脱下来，却还留着黑色的薄丝袜和皮鞋，然后抬起张志鹏的双腿放到扶手上，张志鹏整个人窝在沙发椅里，因为双腿抬高，屁眼完全暴露出来，丛生的黑毛当中菊花看着特别明显。</p>
<p>从镜头的角度能够清楚看到，赵谦推着张志鹏的双腿把他的屁眼露出来，伸出淫荡的舌头舔到屁眼上，用舌头把张志鹏屁眼的阴毛打湿，舌头在屁眼上来回摩擦，舌尖还往屁眼里钻。张志鹏被李彪抓着胳膊压住双腿，完全挣扎不了，发出淫荡的叫声，哦哦叫个不停。</p>
<p>但是张梦清楚看到，赵谦把张志鹏的屁眼稍微舔开之后，就在舌尖上放了一粒药，然后顶着张志鹏的屁眼送了进去，张志鹏完全没感觉到。</p>
<p>赵谦淫荡地顺着张志鹏的屁眼舔着他的会阴，然后舔到他的睾丸，张志鹏的卵蛋特别大，沉甸甸地垂到胯下，上面还长着黑壮的阴毛，赵谦先顺着睾丸中间舔弄，接着张嘴含住左边的睾丸，用嘴含住拉扯，鹅蛋大的睾丸从他的嘴里滑出，表面湿乎乎的，他再这样舔另一边，被拉扯和舔睾丸的疼痛和快感让张志鹏淫荡地叫起来，赵谦握住张志鹏高高翘起的鸡巴往下压，舌头在龟头上转圈打磨，用舌尖往张志鹏马眼里舔，张志鹏立刻大声叫了起来。</p>
<p>张志鹏的呼吸明显变粗了，赵谦淫荡地说：“主人，我可以舔舔这个骚逼的脚吗？”</p>
<p>“贱逼，就知道你喜欢，说，是不是早就看上他了。”李彪问道。</p>
<p>赵谦连连点头：“是是，自从被主人玩开了，骚逼就浑身痒痒，张志鹏是我们公司最帅最有味道的，每次看到他皮鞋露出的黑色袜子，骚逼下面都要湿了。”</p>
<p>“舔吧，舔骚点。”李彪举起自己的手机，右手则把一根手指抠进了张志鹏的屁眼。</p>
<p>只见赵谦跪到沙发椅另一边，捧住张志鹏穿着丝袜的四十五码大脚，先把大脚捂到自己的脸上，陶醉地用力深呼吸，接着舌头从张志鹏的袜子根部一直舔到脚趾，舌头几乎完全伸出来，从张志鹏宽大的脚掌刷过，接着含住张志鹏的脚趾，把五根脚趾全塞到嘴里，用力吸吮着，接着从大脚趾开始，一根根脚趾含进嘴里，舌头还隔着薄薄的丝袜舔着脚趾缝，然后用嘴裹住张志鹏的前脚掌，用力吸着肉厚的部分，张志鹏的袜子是都是他的口水，单薄的丝袜更加透明。有时候他吸得太用力，还会把丝袜微微拉扯起来，露出单薄丝袜下面的肉色，汗湿的丝袜颜色更深，却更加透明，上面全是湿漉漉的痕迹。</p>
<p>这时候张志鹏的状态都不太对劲，整个人不停扭动着，明明屁眼里被李彪用手指来回抽插也不反抗，反而在沙发椅里面不断扭动着，小腿不断绷紧，脚掌绷直，五根脚趾时而分开时而夹紧弯曲，让赵谦看得更加兴奋，他从张志鹏的小腿慢慢卷下袜子，露出脚跟，边往上卷边舔着脚跟厚茧，他把袜子往上卷起一点就细细的用舌头舔一遍，张志鹏的脚比他的皮肤要白，脚掌宽大厚实，脚跟和前脚掌因为经常走路运动有着厚茧，有点发红，最后袜子完全脱下来，露出张志鹏五根脚趾，骨节瘦长，脚趾肚却比较大，赵谦先把袜子像好吃的一样，团成一团塞进嘴里，嘴巴用力咀嚼者，吸吮着，把上面的脚汗和皮鞋捂出的脚臭味好好尝了一遍。接着又取出袜子，扳直张志鹏的脚，五根脚趾蜷缩着，还有几根脚毛，他陶醉地含住脚趾，嘴唇用力裹着，吸着，舌头在脚趾上，脚趾缝里来回地舔，品尝着上面浓郁的男人脚香。</p>
<p>这时候张志鹏已经特别兴奋，整个人窝在沙发椅里也不挣扎，只是来回扭动着。李彪得意地拿出一个粉红色的椭圆物体，塞进了张志鹏的屁眼里，张志鹏一下子哆嗦了一下，在沙发椅里更加用力地扭动起来，嘴里发出：“啊啊，后面好痒，啊，震死了，好痒啊。”</p>
<p>李彪得意地站起来，直接脱掉裤子，露出黑粗的大鸡巴，凑到张志鹏面前，大鸡巴在张志鹏的嘴唇上磨了磨，张志鹏竟然主动张开了嘴巴：“对，骚逼，你老婆怎么给你舔鸡巴，你就怎么伺候我。”</p>
<p>这话让张志鹏清醒了一点，躲开了脑袋，看到自己的父亲还有理智，张梦心里松了一口气，但是不知道为什么，他竟然隐隐还有点失望，发现自己这种想法，张梦吓了一跳，接着视频里的画面吸引了他的目光。</p>
<p>只见李彪握着大鸡巴在张志鹏的脸上画着，紫黑的大龟头在张志鹏的脸上挤压涂抹着：“张嘴，骚逼，把舌头伸出来。”</p>
<p>张志鹏脸色挣扎，却像是控制不了一样张开嘴，把舌头吐得长长的，李彪的大鸡巴在他的舌头上顶了两下，就顶进了张志鹏的嘴里，张志鹏歪着头，只能含住李彪的一半鸡巴，李彪慢慢往后，张志鹏倾着身子，最后从沙发椅滑下来，跪在地上爬了几步，向着李彪的鸡巴追过去，李彪挺着鸡巴给他吃了几口，转头坐到沙发椅上，腿一蹬，就滑到平常张志鹏上班坐着的位置，张志鹏竟然往前爬着追着他，而后面的赵谦更是追着张志鹏还没有被他品尝够的大脚往前爬。</p>
<p>于是视频里就能看到，坐在椅子上的李彪一脸得意，两个高大成熟的上班族，一个只穿着敞开的衬衫戴着松散的领带，脚上还有一只没退的袜子，另一个则一身整齐西装，接连像狗一样朝他爬过去。</p>
<p>因为视频的角度照不到办公桌下面，但是李彪的大鸡巴很大，从办公桌沿露出个龟头，就看到张志鹏昂起头，舌头在龟头上舔了两下，然后含住龟头，被李彪按着脑袋，他黑色的短发在桌子边沿一起一落，速度越来越快，李彪手里拿着手机，对准张志鹏，得意洋洋地拍着。</p>
<p>这时候突然传来了敲门声，李彪连忙踢了下面的张志鹏两脚，让张志鹏爬到了实木办公桌的下面，旁边的赵谦也连忙捡起了地上的裤子和张志鹏的袜子想藏到办公桌下面，外面已经传来了女职员的喊声：“张经理，你在吗？我把方案送来了。”</p>
<p>“进来。”李彪喊了一声，这时候赵谦刚把张志鹏的裤子藏到桌子下面，反身过去捡他掉到更远处的袜子，吓得赶紧把袜子塞进嘴里，闭嘴牢牢含住，用力咬死，表面看就是脸有点鼓。</p>
<p>进来的女职员刚好站到了镜头下面，只露出了婀娜的曲线，她疑惑地问：“赵经理，您也在？”</p>
<p>赵谦绷着脸，一脸傲气地点点头，其实嘴里却含着张志鹏的臭袜子。</p>
<p>“张经理在吗。”女职员又问道。</p>
<p>而在他们说话的时候，张梦却注意到，李彪看似在椅子上调整了一下姿势，其实是往上狠狠一顶，桌子下面发出咚地一声，李彪夸张地说：“哎呀，磕着我的腿了。”他把手伸下去，看似在揉膝盖，张梦却知道，肯定是按着自己父亲的脑袋，让自己的爸爸把他的大鸡巴深喉。</p>
<p>“张经理有事出去了。”李彪笑着回答。</p>
<p>“那我等一会儿吧。”女职员这么说，李彪笑得更开心了，嘴里还发出嘶嘶的呻吟声：“啊呀撞得还真疼，要不你先放这儿吧。”</p>
<p>“厄，这位先生，这是公司的机密……”女职员有点不放心。</p>
<p>“我是和你们公司来谈生意的，你们总经理让赵经理和张经理陪着我，这里有赵经理在，你还不放心。”李彪一边说话一边在下面按着，还不时发出低沉的喘息，张梦一想到下面的父亲被他的大鸡巴狠狠操着嘴，就感觉很痛苦，又很愧疚地不得不承认，他竟然觉得很刺激。</p>
<p>于是赵谦还是一脸不耐烦地点点头，女职员果然走近，就听到桌子下面又是咚地一声，李彪笑着说：“你们公司这办公桌可太小了，张经理那么大的个子坐得下吗？”</p>
<p>女职员笑笑没有说话，她哪里知道，张志鹏坐下是没问题，藏到桌洞里给人吃鸡巴却肯定不够。</p>
<p>这时候女职员终于放下方案走出去了，就看到李彪后退一点，看着桌子下面问：“张经理吃鸡巴吃的开心吗？”</p>
<p>张志鹏的脑袋露出桌子，用力点点头，李彪得意地笑了：“这骚逼已经彻底发骚了，赵谦，把摄像机拿出来，放近了拍。”</p>
<p>赵谦走到摄像机前，镜头到这里就没了，张梦怀着一种既难受又暗暗期待的心情，连忙点开下一个视频继续看。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>大家想要的舔脚福利，力求写出身临其境感同身受的体验式h，大家有没有撸出浓精来</p>
<p>原作者发到t t 一零六九了，那里没审核，比搜  同快一两天左右</p>
<p>回复</p>
<p>的帖子</p>
<p>更新，只是这里的速度比较慢，大家得等审核</p>
<p>五  白领父亲被舔脚玩穴</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>在这之后，又过了一个星期，张梦都一直没接到李彪的电话。一想到上次和孙晓龙一起，被李彪操得彻底发骚，张梦就感觉特别耻辱，但是每次一想到当时被李彪操又操着孙晓龙的快感，他就浑身发痒，尤其是屁眼，那种快感比操孙晓龙还强，他每次一想就忍不住打飞机，还会把手指伸进屁眼里，却怎么也比不上李彪那根又硬又粗，黑而狰狞的大鸡巴，他自己玩自己的屁眼，更比不上李彪操他的本事。</p>
<p>张梦因为又被李彪操了，所以心里很愧疚，又开始回家了，只是张志鹏最近也比较忙，晚上回来的都很晚，父子俩还是没能好好见面。</p>
<p>这一天，张梦又接到了李彪的短信，让他去一个小区，那是市里有名的高档别墅区，张梦去了之后，开门的是只穿了一条宽松短裤，胯下鼓起一大包的李彪，他挠挠胸口的黑毛，淫笑着看了张梦一眼：“知道来干什么吗？”</p>
<p>“让你操逼。”张梦脸上发烧，但是不自觉就诚实回答了。</p>
<p>他进屋之后，才发现这么大个三层别墅竟然只有李彪在，李彪直接脱了短裤，让张梦给他舔鸡巴，舔了没几分钟，李彪的手机就想了，他接完之后就骂了几句：“擦，给老子在这儿等着，回来操你。”</p>
<p>说完他就出去了。</p>
<p>张梦没想到他对自己这么放心，闲的无聊，恰好看到卧室里摆着一台电脑，他想起之前李彪说得话，心里一动，打开电脑，李彪一点隐藏的心思都没有，一个硬盘里全都是视频文件夹，都是用名字加形容词，比如“骚逼体育老师”，里面是孙晓龙的，“贱逼校草”，这是张梦自己的，张梦打开一看，里面不仅有第一次他被强奸的，还有他和孙晓龙被操那一次，包括两个人一起给李彪舔鸡巴，视频是李彪拍的，从李彪的角度看见自己和孙晓龙一起舔着李彪那根大粗鸡巴，看着更淫荡，张梦感觉自己屁眼也开始痒了，他往回翻，一眼就看到了“大奶子营销经理”，他打开文件夹一看，视频图标的预览图片竟然是他爸，而且不止一个！</p>
<p>第一个视频点开之后，就看到一张大脸出现在镜头里，正把镜头固定在墙上，斜着照着对面的一张办公桌，张梦去过他爸爸的公司，记得这好像是他爸爸的办公室，</p>
<p>这张脸他并不认识，但是后面出现的，坐在他父亲沙发椅上的，正是李彪，今天李彪穿了一件衬衫加休闲裤，看上去像是个公司职员，坐在他父亲的办公桌后面，移动着鼠标在玩电脑。</p>
<p>过了几分钟，就看到一个大腹便便的经理进了门，张梦认识他，这好像是他爸爸的上司。</p>
<p>“志鹏啊，这位就是李少，是咱们公司重要的客户，今天你好好招待一下，咱们公司最近谈的那个大单子就是李家的，你一定要好好接待李少。”总经理拍了拍张志鹏的后背，就出了门。</p>
<p>张志鹏进到了自己的办公室，却反倒像个客人，从吊高了的摄像头，能看到张志鹏的背影和李彪的样子，李彪专心致志的玩着电脑，没有理会张志鹏。</p>
<p>“赵谦，你到我办公室做什么？”张志鹏首先对那个穿着一身西服的男人发难了，张梦这才想起来，架设摄像机的，正是他爸爸的同事赵谦。</p>
<p>“张志鹏，装什么装啊。”赵谦一副小人得志的样子，“主人来找你，你还不知道是干什么的？”</p>
<p>张志鹏虽然背对着摄像头，但是穿着白衬衫的后背都拱了起来，如同一只发怒的野兽，健壮的胳膊绷紧了，双拳也握得死死的：“姓李的，你别欺人太甚。”</p>
<p>“张志鹏，现在说这些话，还有意思吗？”李彪退后一点，穿着皮鞋的双腿架到了办公桌上，靠在沙发里，一副傲慢的架势，就听电脑里传来了一阵淫荡的叫声，摄像头的质量很好，把声音录的很清楚，张梦也听到了里面在喊，“求你，求你不要让梦梦看到！”他顿时脸上又红又白，知道李彪给张志鹏看得是什么视频了。</p>
<p>“你要是想用这种东西威胁我，就不要妄想了！”张志鹏狠狠地说，“你不要欺人太甚，就算你家势力大，也别把人逼急了。”</p>
<p>“误会了不是？”李彪收回脚腾地站起来，“来，来，张经理，先坐先坐，咱们吵得太大声，让人听到也不好吧。”</p>
<p>张志鹏僵了一下，看着李彪都扶好了椅子，为了表示不惧怕他，哼了一声坐了过去，这回出现了张志鹏的正脸，洁白的衬衫带着淡淡的蓝色条纹，上面扎着深蓝色的领带，紧紧束住领口，手腕的衬衫挽起露出健壮的小臂，分明是精明干练的白领精英形象，但是坐到沙发上看到视频之后，张志鹏的表情就扭曲了。</p>
<p>“你到底想干什么？”张志鹏努力做出恶狠狠的样子，但是张梦知道，自己的爸爸显得很愤怒，却很无助。</p>
<p>“从视频里看，你可没那么不舒服，平时和你老婆做的时候，射的有那么多，那么远吗，把你儿子的脸都射满了，要是让你老婆看见了，会不会觉得她的逼还不如我的鸡巴好用？”李彪扶着椅背，站在张志鹏后面品评着，张志鹏的脸都扭曲了，恨得牙痒痒却无可奈何。</p>
<p>“张经理。”李彪拍着张志鹏的椅背，“其实，这个事儿，大家没必要拼个鱼死网破，我不贪你的钱，我也不想毁掉你的生活，我只是对你的身体比较感兴趣。”说着他就把胳膊放到了张志鹏的肩膀上，张志鹏微微挣扎了一下，却被李彪牢牢按住。</p>
<p>“我相信，你是个真男人，真爷们，不怕和我拼命，可是之后呢？”李彪难得耐心，甚至称得上温和了，“你儿子的名声，你老婆的名声，你父母的名声，还有他们以后的生活，可怎么办？”</p>
<p>张志鹏脸色十分难看，显然早就想到了，如果发生的这丑陋遭遇传出去，会对自己的家庭造成多么大的影响。</p>
<p>“所以说，不是万不得已，何必弄得家破人亡？我也不是那样不讲理的恶霸不是？”李彪的手抓着张志鹏厚实的肩膀，满脸的得意和淫荡，只是张志鹏背对着他，不知道李彪脸上志在必得的表情。</p>
<p>张志鹏正在考虑他的话，脸色不断变化：“你到底想怎么样？”</p>
<p>“嘿嘿，张经理，我想怎么样？我当然是想干你。”李彪一说完，张志鹏就要起身发怒，但是李彪牢牢按住他，还弯腰凑到他耳边，“说白了，这事儿你也就是心理不太舒服，身体也爽到了，而且什么也不损失，不是吗？”</p>
<p>“更何况，明面上，我还能帮你签下这次的大单子，甚至以后照顾照顾你们公司，暗地里，你不说，我不说，谁也不知道，只要你把我伺候舒服了，不仅没有什么损失，反而能赚到很多，对不对。”</p>
<p>张梦听得目瞪口呆，他对李彪的阴险有了新的认识，对付他的时候，就用恶霸手段，对付他爸爸，却用上了威逼利诱。</p>
<p>张梦想起了看过的一句话，能用好威逼利诱，你就是枭雄，能用好阴谋阳谋，你就是伟人，李彪是不是枭雄他不知道，但是这威逼利诱实在是戳中了张志鹏的软肋。</p>
<p>张梦脸上一阵红一阵白，他知道张志鹏是为了保护家庭才考虑李彪的龌龊提议，才选择屈服，可是张志鹏不知道，他的儿子却已经开始尝到甜头，对李彪大鸡巴操逼的快感，食髓知味了。</p>
<p>镜头里，张志鹏并不知道有个摄像机在注意着一切，他的脸色反复变化，紧紧绷紧的身子也渐渐放松了，张梦看到李彪的手从张志鹏的肩膀慢慢滑到了张志鹏的胸口，按住了张志鹏的胸肌，他就知道完了，张志鹏退了这一步，就会彻底落到李彪的手里。</p>
<p>李彪的手隔着白色的衬衫在张志鹏的胸肌上揉捏着，他的肤色偏黑，和白色的衬衫反差更明显，张志鹏紧紧抓着扶手，平整的衬衫被李彪的大手揉的皱了起来，他微微皱起眉头，咬着牙。李彪熟练地拉松他的领带，却不解开，而是去解开衬衫扣子，张志鹏里面还穿着一件白色背心，李彪把衬衫整个敞开，背心被张志鹏的大胸肌撑得紧紧的，他的手指隔着背心在张志鹏的乳头上快速地刮着，白背心都能透出张志鹏紫黑色的乳头，很快就玩的硬了起来，把背心顶出两个小点，张志鹏忍不住挺着胸左右挣扎起来，却逃不开李彪的手。</p>
<p>李彪直接把手从领口伸进去，张梦眼看着他的手粗暴地捏着张志鹏的胸肌，把厚实的肌肉直接捏了起来，像面团一样揉捏着。张志鹏似乎还想挣扎一下，伸手抓着李彪的手腕，李彪却直接推开他的胳膊，然后把他的背心从裤腰里拽出来，向上撩到胸口，张志鹏的胸肌太大了，竟然把卷到胸口的背心撑住掉不下来，白色的布料让他的胸肌像熟透的小麦一样。</p>
<p>“这么好的肌肉，你老婆知道怎么玩么？”李彪得意地笑着，用指尖轻轻接触张志鹏的胸肌挠着。“恩……”张志鹏左右扭动着，发出一声呻吟，“你，你……”</p>
<p>“是不是舒服了？是不是想让我玩奶子了？”李彪故意诱导，张志鹏咬着牙不肯回答，李彪的手捏住张志鹏的胸肌，狠狠向中间挤压着，把张志鹏的奶头挤得鼓起来，手指粗暴地在上面快速地抠着，张志鹏立刻爽的哦哦叫了起来，李彪邪恶地说：“骚货，玩奶子就能把鸡巴玩硬，你真是男人？你是长着鸡巴的女人吧。”</p>
<p>张志鹏脸涨得通红，李彪对旁边的赵谦喊道：“来，让咱们张经理的鸡巴爽爽。”</p>
<p>他拉着张志鹏的沙发椅从办公桌后面拖出来，让张志鹏的身体完全暴露在镜头里，张志鹏却浑然不觉，赵谦连忙跪着爬过去，挤进张志鹏的大腿之间，张志鹏还抗拒了一下，但是李彪在那边从侧面探头，咬住了张志鹏的乳头，是真的咬住，就像吸奶一样用嘴含住张志鹏的大胸肌，然后用牙尖咬着奶头往外拉，爽的张志鹏一边扭动一边浪叫。</p>
<p>赵谦很快就解开张志鹏的腰带和裤子，里面穿着一条深蓝色的内裤，很普通很宽松，现在果然已经勃起了，张志鹏的鸡巴还是向上放的，从内裤边探出红红的龟头，赵谦连忙把他短裤扒了，握住张志鹏粗大的鸡巴，还说了一句：“老张，没想到啊，你还藏着这么一根大鸡巴。”</p>
<p>“要是早知道，你是不是就不敢和张经理竞争，该求他操逼了？”李彪邪笑着问。</p>
<p>“哪儿敢啊。”赵谦淫荡地笑着，“还是主人操逼最厉害，被主人操过之后，骚逼现在屁眼里没东西都射不出来了。”</p>
<p>“怎么，除了我草你，你敢私自射？”李彪眼神一冷，赵谦连忙道歉：“没有，骚逼真的没有……”在李彪阴狠地眼神里，他不敢说假话：“对不起，主人，骚逼再也不敢了。”</p>
<p>“贱货，好好把他的鸡巴舔好了，一会儿再收拾你。”李彪继续玩着张志鹏的大奶子，宽阔的胸肌现在被他抓的发红，两个奶头更是特别硬地鼓起，乳晕黑黑的，他还提着两个奶头把张志鹏的胸肌提起来，爽的张志鹏直叫，身体来回扭，可是李彪不松手，张志鹏把奶头扯得更爽了。</p>
<p>赵谦连忙含住张志鹏的大鸡巴，紫黑的大鸡巴是结了婚的男人和老婆多年性爱磨练出来的，赵谦含住之后吞吐几下就开始深喉，整个脑袋埋在张志鹏的胯下，张志鹏立刻爽叫起来。</p>
<p>张志鹏完全不知道，对面的摄像机录下了一切，他坐在自己平时办公的沙发椅上，衬衫敞开，背心卷起，裸露的胸膛被李彪的手肆无忌惮地玩弄着，胯下还跪着自己的同事，自己的竞争对手，正含着他的大鸡巴吃的咕咕作响，他微微闭着眼，不断浪叫着，要多淫荡有多淫荡。</p>
<p>“给我们的张经理舔舔屁眼。”李彪又命令道。</p>
<p>于是赵谦把张志鹏的裤子都脱下来，却还留着黑色的薄丝袜和皮鞋，然后抬起张志鹏的双腿放到扶手上，张志鹏整个人窝在沙发椅里，因为双腿抬高，屁眼完全暴露出来，丛生的黑毛当中菊花看着特别明显。</p>
<p>从镜头的角度能够清楚看到，赵谦推着张志鹏的双腿把他的屁眼露出来，伸出淫荡的舌头舔到屁眼上，用舌头把张志鹏屁眼的阴毛打湿，舌头在屁眼上来回摩擦，舌尖还往屁眼里钻。张志鹏被李彪抓着胳膊压住双腿，完全挣扎不了，发出淫荡的叫声，哦哦叫个不停。</p>
<p>但是张梦清楚看到，赵谦把张志鹏的屁眼稍微舔开之后，就在舌尖上放了一粒药，然后顶着张志鹏的屁眼送了进去，张志鹏完全没感觉到。</p>
<p>赵谦淫荡地顺着张志鹏的屁眼舔着他的会阴，然后舔到他的睾丸，张志鹏的卵蛋特别大，沉甸甸地垂到胯下，上面还长着黑壮的阴毛，赵谦先顺着睾丸中间舔弄，接着张嘴含住左边的睾丸，用嘴含住拉扯，鹅蛋大的睾丸从他的嘴里滑出，表面湿乎乎的，他再这样舔另一边，被拉扯和舔睾丸的疼痛和快感让张志鹏淫荡地叫起来，赵谦握住张志鹏高高翘起的鸡巴往下压，舌头在龟头上转圈打磨，用舌尖往张志鹏马眼里舔，张志鹏立刻大声叫了起来。</p>
<p>张志鹏的呼吸明显变粗了，赵谦淫荡地说：“主人，我可以舔舔这个骚逼的脚吗？”</p>
<p>“贱逼，就知道你喜欢，说，是不是早就看上他了。”李彪问道。</p>
<p>赵谦连连点头：“是是，自从被主人玩开了，骚逼就浑身痒痒，张志鹏是我们公司最帅最有味道的，每次看到他皮鞋露出的黑色袜子，骚逼下面都要湿了。”</p>
<p>“舔吧，舔骚点。”李彪举起自己的手机，右手则把一根手指抠进了张志鹏的屁眼。</p>
<p>只见赵谦跪到沙发椅另一边，捧住张志鹏穿着丝袜的四十五码大脚，先把大脚捂到自己的脸上，陶醉地用力深呼吸，接着舌头从张志鹏的袜子根部一直舔到脚趾，舌头几乎完全伸出来，从张志鹏宽大的脚掌刷过，接着含住张志鹏的脚趾，把五根脚趾全塞到嘴里，用力吸吮着，接着从大脚趾开始，一根根脚趾含进嘴里，舌头还隔着薄薄的丝袜舔着脚趾缝，然后用嘴裹住张志鹏的前脚掌，用力吸着肉厚的部分，张志鹏的袜子是都是他的口水，单薄的丝袜更加透明。有时候他吸得太用力，还会把丝袜微微拉扯起来，露出单薄丝袜下面的肉色，汗湿的丝袜颜色更深，却更加透明，上面全是湿漉漉的痕迹。</p>
<p>这时候张志鹏的状态都不太对劲，整个人不停扭动着，明明屁眼里被李彪用手指来回抽插也不反抗，反而在沙发椅里面不断扭动着，小腿不断绷紧，脚掌绷直，五根脚趾时而分开时而夹紧弯曲，让赵谦看得更加兴奋，他从张志鹏的小腿慢慢卷下袜子，露出脚跟，边往上卷边舔着脚跟厚茧，他把袜子往上卷起一点就细细的用舌头舔一遍，张志鹏的脚比他的皮肤要白，脚掌宽大厚实，脚跟和前脚掌因为经常走路运动有着厚茧，有点发红，最后袜子完全脱下来，露出张志鹏五根脚趾，骨节瘦长，脚趾肚却比较大，赵谦先把袜子像好吃的一样，团成一团塞进嘴里，嘴巴用力咀嚼者，吸吮着，把上面的脚汗和皮鞋捂出的脚臭味好好尝了一遍。接着又取出袜子，扳直张志鹏的脚，五根脚趾蜷缩着，还有几根脚毛，他陶醉地含住脚趾，嘴唇用力裹着，吸着，舌头在脚趾上，脚趾缝里来回地舔，品尝着上面浓郁的男人脚香。</p>
<p>这时候张志鹏已经特别兴奋，整个人窝在沙发椅里也不挣扎，只是来回扭动着。李彪得意地拿出一个粉红色的椭圆物体，塞进了张志鹏的屁眼里，张志鹏一下子哆嗦了一下，在沙发椅里更加用力地扭动起来，嘴里发出：“啊啊，后面好痒，啊，震死了，好痒啊。”</p>
<p>李彪得意地站起来，直接脱掉裤子，露出黑粗的大鸡巴，凑到张志鹏面前，大鸡巴在张志鹏的嘴唇上磨了磨，张志鹏竟然主动张开了嘴巴：“对，骚逼，你老婆怎么给你舔鸡巴，你就怎么伺候我。”</p>
<p>这话让张志鹏清醒了一点，躲开了脑袋，看到自己的父亲还有理智，张梦心里松了一口气，但是不知道为什么，他竟然隐隐还有点失望，发现自己这种想法，张梦吓了一跳，接着视频里的画面吸引了他的目光。</p>
<p>只见李彪握着大鸡巴在张志鹏的脸上画着，紫黑的大龟头在张志鹏的脸上挤压涂抹着：“张嘴，骚逼，把舌头伸出来。”</p>
<p>张志鹏脸色挣扎，却像是控制不了一样张开嘴，把舌头吐得长长的，李彪的大鸡巴在他的舌头上顶了两下，就顶进了张志鹏的嘴里，张志鹏歪着头，只能含住李彪的一半鸡巴，李彪慢慢往后，张志鹏倾着身子，最后从沙发椅滑下来，跪在地上爬了几步，向着李彪的鸡巴追过去，李彪挺着鸡巴给他吃了几口，转头坐到沙发椅上，腿一蹬，就滑到平常张志鹏上班坐着的位置，张志鹏竟然往前爬着追着他，而后面的赵谦更是追着张志鹏还没有被他品尝够的大脚往前爬。</p>
<p>于是视频里就能看到，坐在椅子上的李彪一脸得意，两个高大成熟的上班族，一个只穿着敞开的衬衫戴着松散的领带，脚上还有一只没退的袜子，另一个则一身整齐西装，接连像狗一样朝他爬过去。</p>
<p>因为视频的角度照不到办公桌下面，但是李彪的大鸡巴很大，从办公桌沿露出个龟头，就看到张志鹏昂起头，舌头在龟头上舔了两下，然后含住龟头，被李彪按着脑袋，他黑色的短发在桌子边沿一起一落，速度越来越快，李彪手里拿着手机，对准张志鹏，得意洋洋地拍着。</p>
<p>这时候突然传来了敲门声，李彪连忙踢了下面的张志鹏两脚，让张志鹏爬到了实木办公桌的下面，旁边的赵谦也连忙捡起了地上的裤子和张志鹏的袜子想藏到办公桌下面，外面已经传来了女职员的喊声：“张经理，你在吗？我把方案送来了。”</p>
<p>“进来。”李彪喊了一声，这时候赵谦刚把张志鹏的裤子藏到桌子下面，反身过去捡他掉到更远处的袜子，吓得赶紧把袜子塞进嘴里，闭嘴牢牢含住，用力咬死，表面看就是脸有点鼓。</p>
<p>进来的女职员刚好站到了镜头下面，只露出了婀娜的曲线，她疑惑地问：“赵经理，您也在？”</p>
<p>赵谦绷着脸，一脸傲气地点点头，其实嘴里却含着张志鹏的臭袜子。</p>
<p>“张经理在吗。”女职员又问道。</p>
<p>而在他们说话的时候，张梦却注意到，李彪看似在椅子上调整了一下姿势，其实是往上狠狠一顶，桌子下面发出咚地一声，李彪夸张地说：“哎呀，磕着我的腿了。”他把手伸下去，看似在揉膝盖，张梦却知道，肯定是按着自己父亲的脑袋，让自己的爸爸把他的大鸡巴深喉。</p>
<p>“张经理有事出去了。”李彪笑着回答。</p>
<p>“那我等一会儿吧。”女职员这么说，李彪笑得更开心了，嘴里还发出嘶嘶的呻吟声：“啊呀撞得还真疼，要不你先放这儿吧。”</p>
<p>“厄，这位先生，这是公司的机密……”女职员有点不放心。</p>
<p>“我是和你们公司来谈生意的，你们总经理让赵经理和张经理陪着我，这里有赵经理在，你还不放心。”李彪一边说话一边在下面按着，还不时发出低沉的喘息，张梦一想到下面的父亲被他的大鸡巴狠狠操着嘴，就感觉很痛苦，又很愧疚地不得不承认，他竟然觉得很刺激。</p>
<p>于是赵谦还是一脸不耐烦地点点头，女职员果然走近，就听到桌子下面又是咚地一声，李彪笑着说：“你们公司这办公桌可太小了，张经理那么大的个子坐得下吗？”</p>
<p>女职员笑笑没有说话，她哪里知道，张志鹏坐下是没问题，藏到桌洞里给人吃鸡巴却肯定不够。</p>
<p>这时候女职员终于放下方案走出去了，就看到李彪后退一点，看着桌子下面问：“张经理吃鸡巴吃的开心吗？”</p>
<p>张志鹏的脑袋露出桌子，用力点点头，李彪得意地笑了：“这骚逼已经彻底发骚了，赵谦，把摄像机拿出来，放近了拍。”</p>
<p>赵谦走到摄像机前，镜头到这里就没了，张梦怀着一种既难受又暗暗期待的心情，连忙点开下一个视频继续看。</p>
<p>作者：大家要的舔脚福利来了，努力写出感同身受身临其境的</p>
<p>再发一次，不知道能不能通过审核</p>
<p>六  张志鹏变淫货与淫荡趴体开始</p>
<p>下一个视频刚好是赵谦舔张志鹏的大脚的，因为是近距离拍的，看得更加清楚，张志鹏穿着轻薄的黑色丝袜，隐隐透出底下的肉色。赵谦先是把鼻子贴到张志鹏的脚上，把鼻尖压得向上撅起，鼻孔贴着张志鹏的脚底闻着上面皮鞋和运动捂出的脚汗味道。然后他的舌头几乎全伸出来，跟刷子一样在丝袜的表面来回舔，光滑的布料摩擦着他的舌头，上面汗水的湿气和闷出的热气全都被他舔到了嘴里。他舔张志鹏脚趾的镜头也更加清楚，张志鹏45码的大脚被赵谦含在嘴里，吃的最爽的时候，几乎把张志鹏的脚趾和前脚掌都含进嘴里，嘴巴撑得大大的，被黑色丝袜大脚撑得满满的。脱了袜子之后，张志鹏宽大的脚掌完全暴露在镜头前，修长又骨节分明的脚趾还长着几根脚毛，都被赵谦舔得湿漉漉的贴着脚趾。</p>
<p>张梦又跳到下一个视频，也是手机录的，一开始就是张志鹏的脸，因为挨近了拍，看得特别清楚，他的嘴里含着李彪的大鸡巴，嘴唇包裹着李彪的鸡巴杆，每天剃依然发青的胡茬让他看起来更加成熟沉稳，但是现在却淫荡地吃着李彪的鸡巴，还时不时深喉一次，偶尔让李彪的大鸡巴离开嘴巴，也只是为了舔李彪的马眼，舔里面流出的淫水的味道。在这段视频里，张梦再次听到了那个女职员的声音，没想到李彪的手一直在下面握着手机，另一只手则抓着张志鹏的头，逼着张志鹏一直给他深喉，每次桌子发出咚的声音，都是因为他的大鸡巴操得太狠，让张志鹏本能地挣扎，撞到了桌子。可以说那个女职员越靠近，李彪操张志鹏的嘴就越狠，张志鹏就越难受。</p>
<p>看到真相之后，张梦感觉非常心疼张志鹏，但是现在李彪的别墅里只有张梦一个人，他没法隐藏自己的感受，让张梦感到更愧疚的是，近距离看着张志鹏被操嘴深喉，他的鸡巴居然也硬了。</p>
<p>下一个视频里，明显有人举着摄像机，应该是赵谦，因为张梦看到自己的父亲已经被李彪按到桌上，摆的整齐的文件和书本被扫了一地，他父亲的白衬衫被彻底扒了下来，身上的白色背心也被脱了下去，健壮的胸膛紧贴着桌面，宽阔的后背被李彪一手按着，扶着大鸡巴对准了张志鹏的屁眼。</p>
<p>李彪的大鸡巴在张志鹏的屁眼上磨了几下，就狠狠顶了进去，他抓着张志鹏的虎腰，大鸡巴长驱直入，二十厘米多的长度，从紫黑的龟头到粗壮狰狞的鸡巴，完全捅进张志鹏圆润的大屁股里，直到睾丸狠狠撞在张志鹏身上，但是龟头进入，然后整根鸡巴插进张志鹏身体里的画面，都足够刺激，更何况李彪还可以放慢，让镜头清楚拍到他的大鸡巴是怎么被张志鹏的屁股吃进去的。</p>
<p>“我操，这骚逼，跟他儿子一样，天生就会吃鸡巴，真爽。”李彪舒服的骂了一声，又慢慢抽出来，把整个鸡巴连龟头都抽出来，双手分开张志鹏的屁股，“妈的这骚逼毛真多，过来好好拍拍他的逼。”</p>
<p>赵谦连忙走过去，镜头也靠近了两个人，张志鹏体毛比较重，双腿上都是浓密的腿毛，屁股上也都是细细的汗毛，虽然不如腿毛那么浓密，却充满了男人的性感，一看就知道这是个荷尔蒙特别旺盛的健壮男人的屁股，而李彪把张志鹏的屁股往两边分开，把中间的屁眼露出来：“看这骚逼，都流水了，真鸡巴贱。”</p>
<p>赵谦把摄像头对准，还拉近焦距，整个屏幕都被张志鹏股沟中间的屁眼占满了，一圈黑色的肛毛被打湿，贴着他的屁股，中间的屁眼被操了一下，现在皱褶都开始展开，上面亮莹莹的全是淫水，就看到紫黑色的大龟头出现在镜头里，挤在柔软的屁眼上，然后把皱褶撑到最大，凸起的冠沟挤过屁眼之后，肛门的嫩肉明显往下回缩了一下，裹住冠沟之后的鸡巴茎干，狰狞的青色血管在紫黑的大鸡巴上看着跟一条条小蛇似的，全钻进了张志鹏的屁眼，接着李彪的动作开始快起来，大鸡巴在张志鹏的屁眼里迅速抽插，上面马上就沾着张志鹏屁眼里的淫水，有时候插得太快，龟头都从屁眼里滑出来，李彪也不对准，大龟头撞到张志鹏的屁眼下面，顺着淫水一滑，就挤到张志鹏的屁眼里。</p>
<p>摄像头又拉远了，就看到李彪扯着张志鹏健壮身体上最后留下的衣服——那条领带，骑马一样把张志鹏的脖子扯起来，张志鹏被他扯得昂起头，腰背都往下榻，屁股却高高撅起来，发出淫荡的叫声。</p>
<p>“真他妈带劲儿，这不是母狗，这是骑马，哈哈。”李彪得意地大笑着，结实的腰杆每次摆动，腰部的肌肉都鼓起有劲儿的弧度，两条人鱼线连着他阴毛浓密的胯下，大鸡巴带着沉重的睾丸，啪啪打在张志鹏身上。</p>
<p>镜头开始晃动，再清晰的时候，竟然是从下往上拍着，就看到李彪的大睾丸啪啪打在张志鹏的会阴上，还会和张志鹏的睾丸撞在一起，而两人的睾丸分开的时候，就能看到李彪粗大的鸡巴，鸡巴腹侧凸起的海绵体撑着张志鹏的屁眼，像一根棱柱一样在张志鹏身体里抽插，一圈白色的沫沫围着张志鹏的屁眼，随着李彪操得越来越狠，渐渐开始往下滴落，有的甚至甩到镜头上。</p>
<p>视频到这里停了，但是这还不是最后一个视频，张梦的手已经忍不住隔着裤子摸着自己的鸡巴，手掌握着龟头轻轻地摩擦，他接着点开下一个视频。</p>
<p>一开始的画面却是广阔的城市景象，距离地面有二十几层，车水马龙的街道上，汽车看上去都小小的，接着镜头转移，就看到张志鹏的脸贴着玻璃，向着摄像头的方向，满脸羞耻地挣扎着，但是涨得通红的脸和上面的汗水却说明他现在有多爽。他的一只脚踩着窗台，黑色的丝袜套着他的大脚，窗台只能容纳他大脚的一半，另一条腿则站在地上，身后李彪搂住张志鹏，双手绕到前面玩着张志鹏的奶子，大鸡巴向上狠狠插进张志鹏的屁眼里。</p>
<p>“爽吗，骚逼，你看下面是不是有人看你呢，看你在办公室里被人操，啊？”李彪一边恶狠狠地问着，一边抓着张志鹏的大奶子，张志鹏不断哀求：“不要，求你了，别在这儿，对面有人 ，会看见的……”</p>
<p>张梦知道他爸爸的办公室位于一栋高层写字楼，附近还有两三座类似的高层，虽然底下的人肯定看不到，但是对面楼的人如果刚好来到窗边，就可能发现对面的窗户上，一个只戴着领带的大胸成熟猛男，正被人按在窗户上狠操。</p>
<p>“真鸡巴骚，一边害怕，一边屁眼夹更紧了，是不是特别爽？骚逼，屁眼这么紧，就他妈是给人操得，是不是你的种不行，你儿子怎么比不上你，比你儿子的逼还紧。”李彪不断羞辱着张志鹏，也羞辱着看视频的张梦。</p>
<p>张梦看着自己父亲被人操得样子，心里突然特别愧疚，他一想到这个被操得鸡巴硬挺，顶着玻璃流水，被骂骚逼的人是自己父亲，就觉得心里很难过，但是看到李彪的大鸡巴凶狠地在他爸爸身体里抽插，他又忍不住想，想李彪的大鸡巴操自己的感觉，那么爽，比打飞机还爽，想到这儿，他鸡巴更硬了，他再也忍不住，伸到自己裤子里开始撸鸡巴。</p>
<p>这时候视频里不知道操了多久，张志鹏突然扒着窗户大声浪叫起来，就看到他的大鸡巴在没有手淫的情况下，一抖一抖地，一股一股浓的发黄的精液都射到了窗户上。这面他往常俯瞰城市，感受自己成功的窗户，现在却让他被人操出来的精液给弄脏了。</p>
<p>李彪对摄像头说了一句：“你不是想吃吗，舔了。”摄像头一晃，视频就黑了。</p>
<p>但是文件夹里的视频还没完，下一个视频文件的图标显示的是视频里的第一个镜头，张梦忍不住继续点开，就看到一根大鸡巴对准自己父亲的脸，紫黑色的大龟头喷出一股股的精液，第一股直接射到了张志鹏的头发上，接着几股都又浓又多，张志鹏长大了嘴，明显是在接着，舌头都伸了出来，一脸淫荡地等着，被李彪的精液射了一脸，李彪压着鸡巴，最后几股对准了他的嘴，全射到了张志鹏的嘴里，舌头上全都是精液。李彪把龟头在张志鹏的脸上，嘴唇上涂抹着，张志鹏含住他的大龟头，把上面的精液都吸到嘴里，然后张开嘴，只见嘴里都是又浓又白的精液，混着口水像满嘴的浆糊。</p>
<p>“想吃吗，骚逼？”李彪淫笑着问道，张志鹏连忙点点头，“把爷的精华都吃了，别浪费了。”</p>
<p>张志鹏连连点头，闭上嘴用力一咽，似乎因为精液太粘稠了，还咽了两三下，凸起的喉结滚动着，把李彪的精液送进了他的喉咙，他的肚子，然后他张开嘴，除了牙齿上还沾着一点精液的残余，吃的干干净净的，然后他还主动用手指把脸上的精液刮下来，抹到舌头上，刮一点吃一点，脸上都是精液涂抹开的淫荡痕迹，他就像吃着美味的奶油一样全吃了下去。</p>
<p>“这逼已经玩骚了。”镜头对着张志鹏拍着这淫荡的一幕，银幕外李彪得意地对赵谦说着。</p>
<p>这个视频结束了，电脑自动跳到下一个视频，就看到张志鹏蹲在地上，双手捏着自己的奶头往外拉扯着，伸着舌头，身上挂着的领带随着身体起伏不断晃动着，而他的身体下面放着一根黄色的假鸡巴，立在地上，他正一脸淫荡地用假鸡巴插屁眼自慰，嘴里还哀求着：“主人，主人，求主人操我，骚逼好痒啊，骚逼想被操，啊啊……”</p>
<p>视频外传来李彪的声音：“骚逼不是已经自己操自己了吗，假鸡巴还满足不了你？”</p>
<p>“啊啊，主人，假鸡巴，啊，没有主人鸡巴大，没有主人会操……”张志鹏说着这么淫荡的话，完全屈服在李彪的淫威之下。</p>
<p>“看得这么爽，没想到你爸能这么骚吧。”李彪的声音突然在张梦身后响起，张梦吓得连忙站起来。</p>
<p>就看到李彪就在他身后，低头看了一眼，直接扒开张梦的裤子握住张梦的鸡巴：“看你爸被我操成骚货的视频，你还能打飞机，真是贱逼。”张梦听得面红耳赤，恨不能找个地缝钻进去。</p>
<p>结果李彪狠狠一捏，张梦疼的瞬间就软了，李彪冷笑一声：“现在别急着发骚，屁眼洗干净没？跟我走。”</p>
<p>“走？干嘛去？”张梦吃惊又害怕的问。</p>
<p>“哪儿他妈那么多废话。”李彪回头瞪着他，“老子要开趴体，需要几个骚逼。”</p>
<p>张梦忐忑不安地跟着李彪走下去，看到外面停着一辆悍马，他上了后座，发现已经挤了两个人，两个人他都认识，但是没有交际。</p>
<p>一个穿着一件篮球运动服，个子很高，坐在悍马里都快顶到车顶了，宽松的篮球服露出他粗壮的胳膊，被他的胸肌撑得紧紧的。他就是篮球队的中锋宋阳，张梦进车的时候，他看了张梦一眼，脸上没什么表情。宋阳不仅长得高，据说一米九还多，而且皮肤比较黑，长相也比较粗犷，不是那种帅哥型，眉毛很粗，嘴唇有点厚，看着就凶巴巴的，他看了张梦一眼什么也没说。</p>
<p>张梦坐上车，靠近另一边车窗的人也回头看了他一眼，那是个黑头发皮肤比较白的帅哥，穿着一件长袖运动服，有点像韩国明星宋仲基，看起来也挺冷淡的，张梦记得这好像也是二中的一个校草，因为他也被人称为校草，有时候听女生说话，听说过这个叫林雨潇的男生。</p>
<p>张梦记得听李彪说过，宋阳也被他玩过，但是看这架势也不知道是真是假，林雨潇是什么身份更不能确定，反倒不敢说话。</p>
<p>他往前一看，驾驶座上坐着的是那个狼哥，穿着一件迷彩的T恤，彪悍的肌肉把衣服撑得紧紧的，还是戴着那副酷酷的黑墨镜，张梦从后视镜里偷瞥了他一眼，也不知道墨镜后面是不是有人看他。</p>
<p>悍马发动，在大街上飞速穿行，狼哥的胳膊架到敞开的车窗上，单手握着方向盘，动作非常悠闲，开车却特别彪悍，在大街上不断穿插，各种小轿车都不敢和他挤，就像一头横冲直撞的凶狼，狼哥一路甩了无数的车，脸上还是一副云淡风轻的样子。</p>
<p>车最后听到了一间很有名的ktv“维也纳之夜”，张梦听说这里的消费，哪怕只唱歌什么都不点，都要好几千，正常的都在几万上下。</p>
<p>李彪带着他们几个人上了电梯，直接到了顶楼，里面的装修果然不同凡响，不是那种金碧辉煌的，而是很有欧洲风情的，还装饰了不少石雕像，油画，走廊都修成了拱廊的形状，张梦觉得自己不是进了ktv，而是进了什么欧洲花园了，顶上竟然不是天花板，而是一块块屏幕，播出高耸的树木和林间的天空，飞鸟。</p>
<p>他们进了一间特别宽敞的包房，一圈沙发围绕着大半个房间，屏幕像个小电影屏幕一样大，里面还放着吧台，立着几根细长的柱子，顶上的光源投射出闪亮晃动的光斑，房间里都是动感的音乐，和外面西方式的典雅装修完全不同。</p>
<p>“呦，龙哥啊，来这么早，怎么不唱起来啊？”李彪一进屋子，就笑容满面，张梦还从没看过李彪笑得这么和善的样子，“来来来，我给你们介绍一下，这是龙哥，快叫人。”</p>
<p>“龙哥好。”宋阳和那个白皙帅哥好像都比较清楚规矩，张梦后知后觉地也跟着叫了一下。</p>
<p>大家散开到沙发里，松散地坐着，张梦拘谨地躲到一角，他发现屋里还有几个陪酒陪唱的公主，这时候也开始站起身，有的开始唱歌，有的则给包房里的人倒酒，有的则坐到了狼哥和另外两个人身边，那两个人看来也是陪客的，和李彪与那个龙哥一起，有说有笑。</p>
<p>房间里的音乐比较吵，除了张梦他们三个，屋里还有三四个看起来都挺年轻的男人，也都那么拘谨的坐着，张梦发现，原来孙晓龙就在他对面。</p>
<p>这时候就看到李彪对着宋阳招招手，宋阳过去之后，李彪说的话被音乐盖着，张梦听不清，就看到宋阳从茶几上拿起一个玻璃烟灰缸，然后捧到手里，一米九的大个子，就跪到李彪和那个龙哥面前，李彪给那个龙哥点上烟，两个人都吞云吐雾地聊起来，李彪好像不经意地做了个手势，屋子里几个男人和剩下的两个公主就都站起身来。</p>
<p>张梦茫然地看着那个一脸清冷的小帅哥脱了长袖运动服，下面穿的竟然是一条紧身三角泳裤，虽然长得白，却有一身分明的肌肉，他走到一根立起来的铁杆旁边，伴随着音乐举起胳膊，摆动腰胯，跳起舞来。其他几个人，包括孙晓龙在内，身上都只穿着一条内裤，两个公主反倒穿的多点，身上是一件睡裙似的黑色蕾丝裹胸裙，伴随着音乐围绕着那几根柱子一起跳了起来。</p>
<p>“张梦。”李彪的声音唤醒了发呆的张梦，张梦这才发现自己还没有脱衣服，显得格格不入，就看到李彪冲他招招手，他战战兢兢地过去，被李彪拉着手直接坐到了他身边，“把衣服脱了，让龙哥看看。”</p>
<p>张梦连忙笨手笨脚地开始脱衣服，就听那个龙哥说：“这不是那个足球队的校草么，你也给搞上了？”</p>
<p>“恩，刚到手的，还没玩开呢。”李彪漫不经心地说着，让脱得只剩内裤的张梦坐到身边，搂着张梦的脖子，“龙哥玩玩？”</p>
<p>“我还是比较喜欢这样的。”龙哥端起一杯酒品了一口，低眉看着宋阳。</p>
<p>张梦偷偷打量他，虽然龙哥这个称呼听起来像个流氓，但是近处一看，却是个戴着金边眼镜，文质彬彬的帅哥，穿的衣服也很有格调，他对这个人也有印象，应该也是二中的学生，并不是他之前猜测的某位黑道大佬。</p>
<p>这个龙哥到底是什么来历，竟然让李彪摆这种趴体来取悦，而且整个包间明显不是唱歌的，随着音乐越来越激烈，场景也开始淫乱起来。</p>
<p>作者工作挺忙的，基本是一周一到两更吧</p>
<p>作者最近工作比较忙，没有更新</p>
<p>八  一夜惊魂</p>
<p>“龙哥别急着挑，今天我带来的都是符合你口味的，都过来给龙哥看看。”李彪抽着烟，翘着二郎腿，对那些跳舞的帅哥们挥挥手，脱得只剩内裤的几个帅哥都走过来，个个都是胸肌腹肌，身材好长得帅，因为跳舞的关系，身上微微出汗，在凌乱跳动的灯光下看着特别性感，就像一群等待挑选的mb。但他们都不是真正的mb，都是出身“清白”，平时甚至都是各自生活环境里的“帅哥名草”，现在却不过是让这位龙哥随便挑拣的玩具。</p>
<p>几个高大的帅哥走到龙哥的面前，龙哥晃晃酒杯：“把内裤都脱了，弄硬。我就喜欢操鸡巴大的，尤其喜欢看他们被我操得鸡巴流水，发骚的样子。” 龙哥得意地笑着，他长得很帅气，看着就是身份不凡的家庭出来的，说这种粗俗的话和他的气质很不相符，他倒是很得意的样子，故意摇头晃脑地说着脏话，还抬脚踹了一个高个男一脚。</p>
<p>张梦忐忑地犹豫自己要不要站起来，却看到李彪不经意地回头看自己一眼，眼睛里的凶厉与阴狠让他浑身哆嗦，不敢动弹了。</p>
<p>李彪转过头去，笑得又是满面春风：“快快快，龙哥玩你们，那是赏你们脸，以后有龙哥罩着，什么事儿都不用怕。”</p>
<p>“呵呵，放心吧，以后有什么事儿，就报我的名字。”听到李彪的吹捧，龙哥非常得意，</p>
<p>一排翘起的鸡巴举在龙哥的面前，龙哥让他们不用手扶挺起鸡巴，就看到一个个都有着腹肌的帅哥，腹部的肌肉都不断绷紧，收缩，睾丸颤动着提起，鸡巴绷得直直的，有的向上翘着，有的斜着往前，因为没有手的刺激，而且他们心里其实都不情愿，所以鸡巴很快就软了。</p>
<p>龙哥像玩玩具一样拿手在那个林雨潇的鸡巴上来回扇着，灯光昏暗照不出林雨潇的脸色，但是他嘴唇紧紧咬着，一脸屈辱，龙哥抬头看见了，拿起旁边的红酒就对着林雨潇甩了过去，啪地一声酒瓶碎了，鲜红的酒液顺着林雨潇有着薄薄肌肉的身体往下流，林雨潇站在那儿，也不躲也不说话。</p>
<p>“唉龙哥息怒，这家伙又没什么肌肉，长得娘里娘气的，犯不着和他置气，张梦，去再取一瓶酒来，就要我定好那瓶。”李彪笑着安抚满脸不悦的龙哥，指派张梦去干活，嘴里还说着，“龙哥我新弄到一瓶法国的红酒，听说特别贵，你给我掌掌眼。”</p>
<p>那个龙哥又瞪了被拉到一边的林雨潇一眼，然后才傲慢地说：“你个土包子能有什么好东西？又被谁骗了吧。”</p>
<p>张梦还在发楞，看到李彪投过来的隐讳不满眼神，如梦方醒，打个哆嗦，连忙穿好衣服走了出去。</p>
<p>走出包间门的时候，张梦看到李彪让那些人都跪到地上狗趴着，撅起屁股正让龙哥检查屁眼的紧度，他合上门，只觉得这扇典雅大门的内外就是两个世界，外面的天花板鸟语花香，里面的闪光灯却照着各种丑恶淫荡。</p>
<p>这间KTV实在太大，张梦左走右走也没找到柜台在那里，却看到前面走廊里，有个穿着衬衫牛仔裤的高大青年，快速推开一扇门，又哐地甩上，在喧闹的KTV里都能听到那声大响。</p>
<p>他穿的衣服一看就像是地摊货，蓝色方格的衬衫敞着怀，里面穿着一件白色背心，个头比张梦还高点，看着身高腿长，肌肉却很健壮，因为快步走路让衬衫扬起，腰部被背心紧紧裹着，上面的背心领口露出他大半胸肌，把背心撑得满满的，脖子上带着的金链子随着他快步走不断甩动。他一路不断打开门，又迅速关上，哐哐的声音响成一片，走到张梦身边的时候，恶狠狠地用他的肩膀把张梦撞到一边。</p>
<p>要说张梦在同龄人里也算壮实的，比起这个小子却还差点，对方虽然长得很年轻，比张梦大不了多少，但是气势凶悍，看起来像一头年轻的野狼，散发着挑衅和暴力的气息。</p>
<p>这种气息让张梦想起李彪身边的狼哥，但是狼哥身上那种气息是收敛的，低调的，像是一头饱经战斗的老狼，有过舔血杀人的经历，平时不显山不露水，但是不经意间那种凶悍却会让人胆寒，而眼前这个小子还很年轻，没有历练，一身嚣张暴戾都遮掩不住。</p>
<p>这个人走了两步，又抓回来，一把扯住张梦的领子：“嘿，看见过李彪没？”</p>
<p>张梦完全没料到，但是他到底也有点血性，被人这么扯着领子，气得就和他推搡起来，对方一看就经常打架，举起的胳膊全是青筋，手背骨头突出，握成拳头狠狠打在张梦身上：“臭傻逼，你他妈再动试试？”</p>
<p>但是张梦也就是被李彪的阴险手段算计，真到这种时候哪能怂，虽然被这个家伙打的嘴角都肿了，还是不肯服软。</p>
<p>对方显然是急着找人，一脚把张梦狠狠踹开，骂骂咧咧道：“妈的，给老子等着，下次碰到老子揍死你！”</p>
<p>张梦犹豫了一下，还是没追上去，他知道对方是找李彪的，生怕对方和李彪关系不错，被发现了自己和他打架，还是自己吃亏。</p>
<p>接着没几步张梦就找到了柜台，看来对方也是刚刚进来，服务生一听说是李彪要的，连忙特别紧急地从酒柜里取出一瓶红酒，拿冰桶装好就往李彪的包房走，这回张梦跟着他，很快就回到了包房，那个穿衬衫的家伙还没找到李彪。</p>
<p>包间里摆着一排啤酒，每个啤酒上面都蹲着一个男人，第一个正慢慢往下蹲，用屁股夹住啤酒瓶口，直到啤酒的瓶颈都进入屁眼，然后夹着啤酒弯腰撅起屁股，让啤酒往身体流。</p>
<p>“哈哈，这骚屁眼酒量真好。”龙哥高兴的直鼓掌。</p>
<p>服务员把红酒拿过去，李彪伸手去接，却被龙哥直接拍开他的手抢过去：“我还以为什么好酒，就这破玩意儿。”</p>
<p>张梦注意到李彪脸上全是阴狠和恼怒，但是龙哥抬头的时候都不见了，不由为李彪的变脸水平吃惊。</p>
<p>这时候包厢的房门突然被打开，一个服务员进来惊慌地说：“不好了，条子来了。”</p>
<p>“妈的，哪来的不长眼的？”李彪竖起眉毛，连忙对龙哥说，“诶，龙哥真不凑巧，这事儿不知道怎么回事儿，咱要不先躲躲，改天再聚？”</p>
<p>龙哥皱起眉，也有些慌乱，其他人一听警察来了，早就开始穿衣服想跑了，没想到警察来的这么快，哐地推开门，就看到三个穿着警服的男人已经进来了：“都蹲下，别乱动。”</p>
<p>其中两个警察年纪比较大，慢条斯理的：“都蹲好啊。”</p>
<p>另一个年轻的就冲动多了，当先进来把站在门口的林雨潇一把拧住胳膊按倒，这个小帅哥今晚也是倒霉，被按得抬头不得。就看到这个警察抬起头，银色帽徽下面，一对剑眉飞扬着，炯炯有神地看着在场的人，声色俱厉地呵斥道：“都给我蹲好了！”</p>
<p>“小魏啊，不要太急躁，咱们这是抓赌抓嫖，不是来抓犯人来了。”一个老警官苦口婆心地劝道。</p>
<p>“阳哥，这伙儿人一看就没干什么正事儿，你看这家伙，头都被打破了。”年轻的魏警官正气凛然地指着林雨潇，对屋子里的人满怀痛恨鄙视地扫视一圈，视线落到狼哥和李彪身上的时候，瞳孔微微一缩。</p>
<p>张梦身为良民，普通学生，对于这种场面还是感到害怕，身体也不禁哆嗦，尤其看到李彪也没招了，那个牛逼哄哄的龙哥也被推走了，连狼哥都没敢反抗，更是吓得不行。</p>
<p>到了警局之后，他们各自分了个小隔间，张梦被简单问了几句，就看到一个老警官悄悄门，对里面说：“差不多得了，这种学生一看就没什么大事儿。”</p>
<p>审问张梦的警官会意地点点头，就让张梦出去了，连字都没签。</p>
<p>张梦被那个敲门的警官领着，走到另一间屋子，透过门上的小窗户看到，那个年轻又很英武的警官，亲自审讯着李彪。李彪虽然坐在椅子上，却一脸不在乎，冷冰冰地瞪着那个年轻警官。</p>
<p>魏警官狠狠翘着桌子，一脸严肃地指着李彪，伸着食指指着李彪的脸，张梦身边的老警官一推门，就听到魏警官正在骂：“你这种人一看就是社会的渣滓，国家的毒瘤，痛痛快快给我招了！”</p>
<p>“小魏啊。”老警官一进门，魏警官连忙站起身，敬了个礼：“所长。”</p>
<p>“行了行了，这个人我带走，你先忙别的去吧。”原来老警官竟然是所长，可惜张梦看不出他的警衔高低。</p>
<p>没想到魏警官却拧紧自己的浓眉：“所长，我刚看了看，这个家伙被抓的次数不少，却次次一点事儿没有，这背后肯定有问题啊。”</p>
<p>“小魏啊，有工作热情是好的，不过工作还是要一步一步来嘛，这个人你交给我，不用管了。”所长虽然带着笑，但是连张梦这个学生都听出了话里的意思。</p>
<p>“可是……”魏警官还想反驳，但是和他一起审讯的警察已经推着他往外走了，“得了得了，这事儿所长接手了，你就不要管了。”</p>
<p>魏警官一脸愤愤不平，走得时候还瞪了李彪一眼。</p>
<p>所长进去合上门，李彪立刻站起来，一脸亲近地说：“张叔叔。”</p>
<p>“诶，大侄儿，坐，坐。”所长也一脸亲切地说，“怎么样，没吓着吧。”</p>
<p>“哪儿能啊，有您在我怕什么。”李彪熟练地从审讯桌里掏出被没收的烟，给那位所长点上，张梦今天晚上见到了李彪不同于往日凶狠恶毒的一面，却对李彪更感到害怕了。</p>
<p>张所长抽了一口，吐出烟来：“已经让孟书记知道了，一会儿就过来领人。”</p>
<p>“哼，一个官二代还摆这么大谱，还跟我打马虎眼，不把他爹扯进来，我跟他姓儿。”李彪也抽着烟，阴狠地说。</p>
<p>“放心吧，都让那小子签字了，坐实了聚众吸毒，他爹就算想翻案也得先问过你刘大爷。”张所长笑眯眯地说，“你小子可以，这么小年纪就能想出这手段，从孟书记儿子身上下手，比你爸还厉害，以后咱们几家小辈儿，都得靠你了。”</p>
<p>“别人我不敢说，佳佳我从小可是当亲妹妹看的，以后她结婚，就算您满意了，我都得把把关。”李彪得话说的非常到位，让这位张所长乐得笑眯眯的。</p>
<p>李彪和张所长走出这间审讯室，来到另外一间，从外面悄悄一看，就看到那个龙哥满脸不安地坐在那儿。</p>
<p>李彪不屑地笑了笑，就躲到了一边儿。</p>
<p>张梦看到李彪找来那几个“玩具”都陆陆续续被放出来了，接着他和那几个人一起，都被送出了警局。</p>
<p>到了警局门口的时候，张梦看到两两车匆匆停下，从上面走下来的正是本市的孟书记，张梦在电视上见到过，相貌儒雅，依稀正是龙哥老了之后该有的样子。</p>
<p>张梦这下明白为什么李彪这个听说家里势力很大的流氓会被几个警察轻易堵住，今晚的经历，比之前李彪操他玩他羞辱他更让他感到害怕，他终于意识到，在李彪色眯眯的邪恶背后，藏着多少他惹不起也反抗不了的能量。</p>
<p>那些被送出警局的人，孙晓龙，宋阳，林雨潇，都非常匆忙地离开了，恨不能逃离这个地方。</p>
<p>张梦也不知道怎么想的，鬼使神差般没有离开，反倒一直在外面等着，等到孟书记带着满脸不忿的龙哥坐上车离开，等到张所长和另一个大腹便便的警察把李彪送出来。</p>
<p>街边立刻停来一辆车，司机正是狼哥。</p>
<p>“李……少爷，您没事儿吧。”说这话的时候张梦感觉自己脸都要僵了。</p>
<p>李彪对于张梦的出现十分意外，结结实实地打量了张梦一眼，看得出来，他也完全没想到张梦竟然会留下等他。</p>
<p>张梦现在才意识到自己在干什么，突然间为自己的行为感到非常的羞耻，后悔，他意识到，自己竟然因为惧怕李彪的势力，而向李彪示好，这比李彪怎么羞辱玩弄他都可怕，因为他竟然怕了！！</p>
<p>他的腿像灌了铅一样，也不敢动，局促不安地站着。</p>
<p>砰地一声，后面一个人撞开张梦，把张梦撞得都挤到了街边停着的车上，这力道有些熟悉，张梦一抬头，果然是那个穿着蓝色衬衫的高大青年，他一伸手就要抓李彪的衣服，但是李彪可不是张梦，反手一抓，一甩，愣是把那个青年甩到一边。</p>
<p>“秦昊，你跟谁动手动脚呢？”李彪阴冷地看着那个青年，刚才把张梦打得还不了手的家伙，现在虽然气得胸口直喘，但是还是不敢再动手了。</p>
<p>就见这个叫秦昊的青年指着李彪鼻子喊道：“李彪，你说，我爸哪点对不起你们李家，你们怎么能让他进监狱顶缸？！进去还不算，我听人说了，里面天天有人收拾我爸，我就不信你家开口说一句，有人敢跟我爸动手？李彪，你们老李家不要太忘恩负义，忘了当初谁替你爸挡刀子的？”</p>
<p>张梦对李彪也算是有点熟悉了，他都看得出来，秦昊指着李彪鼻子骂的时候，李彪的眼神像蛇一样阴冷，这个秦昊还一点感觉都没有，扯着嗓子在街上喊。</p>
<p>就看到李彪夸张地皱起眉毛：“啥？有人敢在监狱里和秦叔叔动手？这事儿我怎么不知道，走，狼哥，咱们现在就过去看看。”</p>
<p>“来，秦昊，咱们一起去，我绝不可能让秦叔叔在里面吃亏。”李彪拉开后车门，让秦昊上车，秦昊气呼呼地瞪了他一眼，弯下高大的身躯往车里进，李彪玩笑似的打了秦昊屁股一下，“妈的，秦昊，你竟然怀疑我，咱们俩可是从小玩儿到大的，你竟然怀疑我？”</p>
<p>他顺势也进到车里，张梦正不知道自己该怎么办，就看到李彪摇下车窗，玩味地笑着说：“张梦，你坐前面去。”</p>
<p>张梦没想到自己一句示好的话，竟又卷到了这不知道什么事儿里，只好无奈地上车。</p>
<p>狼哥一言不发，发动车子，在夜色的灯火霓虹中向着城外行进。</p>
<p>这时天色已经很晚了，李彪和秦昊聊起了过去街头打架挑事儿的经历，秦昊的表情渐渐缓和下来，表情也有点困倦。</p>
<p>“昊子，你先睡会儿吧，到小青山监狱还得一阵儿呢。”李彪好心让秦昊休息一下，秦昊想了想，靠着后座合上了眼睛。</p>
<p>李彪等秦昊睡熟了，轻轻挑开秦昊身上的衬衫，白色的背心裹着秦昊健壮的野狼般的身材，李彪的眼睛在白色布料上凸显出来的黑色乳头上看了一圈，眼神有扫到秦昊脸上，眼睛里那种占有和贪婪，张梦无比熟悉，也无比害怕。</p>
<p>感觉到张梦从后车镜看着自己，李彪毫不在乎地对着张梦笑了，张梦吓得连忙看着前方。</p>
<p>车灯照亮了漆黑的夜路，两侧的树木飞速倒退，小青山监狱逐渐近了。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>因为六七月份都是年中，各项总结，考核，审查特别多，所以楼主我一直没来得及更新这篇，深感抱歉，希望各位读者多多包涵。</p>
<p>这一部分本来是有一点淫秽游戏段落的，但是因为时间隔得久，之前的想法有点捡不起来，所以就直接写了剧情，所以这一章没能写肉，算是过渡剧情，要向一心想找文撸管的各位读者道歉啦。</p>
<p>虽然本文的目的非常纯粹，就是一篇适合脑补打飞机用的撸文，不过我一直觉得，剧情和人设能够增进大家打飞机时的体验和快感，所以我想用尽量简短又鲜明的情节，把李彪的一个个猎物勾勒得清晰一点，这样当他们被李彪压在身下，肆意侮辱的时候，才能让大家更有一种玩弄这些人的快感，不知道大家能不能接受这样的写法和“赘述”呢？</p>
<p>所以本章过渡章，重点就是引出即将被李彪征服的魏警官，秦昊，以及……嘿嘿还有谁也是猎物，就让大家猜猜看啦。</p>
<p>作者恢复更新了，更新了过渡章，等待审核</p>
<p>九  监狱里玩弄秦昊父亲</p>
<p>张梦不知道为什么李彪要把自己也带来，不过对于小青山监狱，张梦还是感到非常好奇。</p>
<p>小青山监狱坐落在群山掩映，绿林树海之中，黑瓦白墙，乍一看还像森林深处的别墅区，不过那高达数米的白墙，还有上面的铁丝电网，还是让人感觉到这里并不是看上去那么清幽。</p>
<p>他们的车被拦在门口，狼哥下去沟通了一番，过了一会儿才放行，进去之后，又是等了老半天，结果却被告知不能见面。李彪又提出见监狱长，却被告知得等到明天早上。</p>
<p>秦昊气得狠狠打了墙上一拳，李彪也无奈地摊手：“昊子，你也知道，自从我二大爷不管这里之后，我们家在这儿也没什么人，实在是不好行事，这样吧，你先回去，我在这儿再联系一下，看能不能见见监狱长，也让秦叔能好过一点。”</p>
<p>听着这话，秦昊更火了：“李彪，你给我记好了，我爸是为了你们家进去的，你要是让我爸受半点儿委屈，我饶不了你。”</p>
<p>李彪被他一指，眼角的肌肉直抽动，看着特别吓人，他皮笑肉不笑地说：“秦昊，你放心，这事儿我肯定管到底。”</p>
<p>秦昊也没辙，只好跟着狼哥先走了。</p>
<p>等秦昊一走，李彪狠狠啐了一口，满脸的不屑。面对这种场景，张梦也不敢开口，李彪倒是罕见地关心了他一句：“你这脸怎么了，让谁打的？”</p>
<p>“就是他……”张梦想了想，把走廊里遇见秦昊的事儿说了。</p>
<p>李彪冷笑一声：“妈逼的，还他妈跟老子装逼，看老子怎么收拾他们。”</p>
<p>他带着张梦去而复返，又回到了监狱里，过了一会儿，过来一个年纪很大的狱警，见到李彪之后很亲近地说：“李少，过来啦？今天是想看看谁啊？”</p>
<p>“卢叔叔，咱们俩不用这么客气，你就叫我一声李彪就行了。”李彪说话也很和气，不过这种态度和对之前警察局的张所长不同，对张所长有种对自家人的亲近和熟络，对待这位卢叔叔却明显很客气。</p>
<p>“我过来是看看秦学军的。”李彪冷笑着问道，“这老东西怎么样了？”</p>
<p>“已经弄服了，就等着你过来了。”这位卢叔叔淫笑一声，带着李彪往前走，路过的狱警纷纷管他叫监狱长。</p>
<p>果然李彪在这里不是没有人，而是纯心不想帮秦昊而已。</p>
<p>监狱长带着李彪来到一间屋子，这间屋子比较暗，墙上是一面很大的窗户，透过窗户能看到另一边是一间比较明亮也比较空旷的屋子，屋子正中放着一把古怪的椅子，有点像是手术椅，连聚光灯什么的都有，旁边还摆着一张柜子和托盘，有点像是牙医用的椅子，而在张梦他们所在的这面墙上，在窗户上方，还悬挂着一台壁挂电视。</p>
<p>过了一会儿，有人从对面屋子的门里带进来一个人，这人身材高大，穿着黑白条的囚服，头上戴着黑头罩，手上脚上都戴着镣铐。</p>
<p>狱警把黑头罩摘下来，就看到这人眼神凶厉地四下看着，浑身肌肉紧绷，像是在防范什么。</p>
<p>他的头发被剃得几乎光头，只剩一层淡淡的青皮，年纪看上去大约四十来岁，但是他的身材依然健壮，黑白条的囚服穿在他身上，也盖不住他结实的胳膊和厚实的胸肌。他抬头四处扫着，左边眼睛上有一道从额头倾斜到耳边的刀疤，看上去非常凶狠，这道刀疤不仅没有破坏他的样貌，反而让这个四十来岁的成熟男人有种年轻人身上不具有的彪悍气息。</p>
<p>他就是秦昊的父亲秦学军，眼神转动之间，和秦昊的气质如出一辙，只是更成熟，也没有秦昊那么锋锐。</p>
<p>只是张梦有点奇怪，秦学军看起来还不到四十，比张梦的父亲都显得年轻。</p>
<p>狱警把秦学军推搡着往前推了一把，秦学军眉毛一竖就要发火，但是那个个子又矮又胖的狱警却丝毫不惧，握紧了手里的一个东西晃晃。秦学军紧抿着嘴，牙关紧咬，有些愤怒，又有些惧怕地看了那个东西一眼。</p>
<p>“把衣服脱了。”那个狱警说道。</p>
<p>秦学军满脸愤怒，却无可奈何，只能把黑白囚服上的纽扣解开，随着衣服滑落，露出了他古铜色的皮肤，他的身材果然很健壮，因为双手被铐着，所以两臂夹紧，丘起的肩膀肌肉当中，厚实的胸肌被夹的鼓起，挤出一道强壮的乳沟，两臂之间若隐若现露出六块腹肌，看上去依然紧实有力。他的腰上有一片花纹延伸到裤子里，不知道是什么东西。</p>
<p>那个狱警看到秦学军乖乖脱衣服，露出一丝得意的淫笑，就在这时，秦学军猛地转身，把手铐的链条套在狱警的脖子上，直接把狱警拖倒在地，膝盖一压就把狱警的手压得松开，那个小小的控制器滚远了，秦学军露出狞厉的笑容，用膝盖压住狱警的脖子，就要去拿钥匙。</p>
<p>就在这时，李彪的手举了起来，他的手上同样拿着那个小小的东西，看上去像车钥匙遥控器，他冷笑着一按，秦学军惨叫一声，捂着自己的胯下，在地上痛苦地扭动挣扎起来，这个铁骨铮铮，随时暴起伤人的汉子，竟然疼的冷汗直冒，嗷嗷大叫，身体触电一样来回颤抖。</p>
<p>那个狱警气喘吁吁地站起来，狠狠踹了秦学军几脚。</p>
<p>李彪已经松开了那个遥控器，秦学军蜷着身体，任由狱警在自己身上踹了几下，眼神像被抓住的恶狼一样，又怨毒又痛苦。</p>
<p>“秦学军，你以为我们就一把钥匙吗，别干傻事了，不想受苦，就乖乖听我们的话，把他的手铐解开。”卢监狱长对着屋子里的一个话筒说道。</p>
<p>张梦也看出来了，这面窗户，应该就是所谓单面镜，在另一边的秦学军看到的只是镜子，这边的人却能把秦学军看得清清楚楚。</p>
<p>那个狱警气喘吁吁地揉着脖子，把秦学军的手铐脚镣解开，然后快步退到一边，恶狠狠地瞪了秦学军一眼，径直离开了。</p>
<p>秦学军揉着自己的手腕，四下看着，最后看着镜子所在的墙壁，露出狐疑的神色，抬起头来，看着上面的电视。</p>
<p>“少爷，您随便玩。”卢监狱长笑眯眯地说。</p>
<p>李彪对张梦轻声说：“让他把衣服脱了。”</p>
<p>张梦这才明白李彪带自己来的用意，他轻咳一下，有点局促地说：“把衣服脱了。”</p>
<p>“别这么害羞。”李彪凑到张梦耳边，仿佛看透张梦内心一样说，“今天这家伙就是你的玩具，他的儿子敢打你，你就随便玩他老子。”</p>
<p>秦学军一听张梦的声音，脸上露出受到极大羞辱的神色。</p>
<p>“秦学军，你还想尝尝电椅的滋味？”卢监狱长也发出阴险的声音。</p>
<p>秦学军犹豫了一下，把缠到胳膊上的监狱囚服脱了下来，让健壮的上半身完全裸露在空气里，他的手伸向自己的裤子，眼神始终看着上面的电视。</p>
<p>只见张梦他们的前面，就在那扇透视双面镜的底下，亮起了四个屏幕，第一个屏幕里，是正面拍到的秦学军缓缓脱掉了裤子，而其他三个摄像头，则是从不同角度拍摄着秦学军的身体。</p>
<p>当秦学军把裤子脱掉，团成一团，恶狠狠地甩到一边时，张梦终于看到，原来他腰上的并不是什么花纹，而是一大片纹身。</p>
<p>“秦学军，给客人展示一下你身上的纹身。”卢监狱长的话音里都带着兴奋。</p>
<p>从四个高清摄像头的拍摄里，张梦已经从四个角度看到了秦学军身上的纹身，这些纹身几乎覆盖了它的全身，但是张梦还是没能看出全貌。</p>
<p>秦学军握紧了拳头，四处张望着，李彪轻轻一推遥控器，秦学军立刻面露痛苦地弯下腰，捂着自己的阴部。</p>
<p>张梦这才看到，在秦学军古铜色的皮肤和纹身覆盖之下，有一片迥然不同的银色，就在秦学军的阴部。那是一个银色铁笼，细细的金属丝编织成密密的铁笼，紧紧的套住了秦学军的睾丸，看上去就像秦学军长了一个银色的睾丸囊，而挂住这个笼子的则是一个银色圆环，牢牢套在了秦学军的鸡巴根部，让秦学军黑黄黑黄的粗鸡巴被牢牢禁锢着。</p>
<p>秦学军听到了卢监狱长的命令，慢慢蹲下身体，面对着镜子跪下，然后撑起双臂，双脚蹬着地面，就像一只蓄势待发的猛虎即将扑出去。</p>
<p>张梦也终于看出了整个纹身的构图，威猛凶残的怒吼虎首从秦学军的左肩到他的左边肩胛，覆盖了他左边大半后背，这一部分的纹身颜色有些暗淡，看起来有些年头了，但是从虎头的脖颈开始，竟然又接续起了大片的纹身，全都是金黄和黑色相间的虎纹，颜色特别鲜艳，和虎头一对比，颜色明显差别很大，应该是最近纹上去的，大片金黑相间的虎纹覆盖了秦学军的整个后背，让他魁梧的肌肉看上去更加野性。秦学军移动着自己的胳膊，在地上爬了一圈，这虎纹不仅覆盖了他的胳膊，还覆盖了他的双臂和双腿，鼓胀的肩膀全是虎纹，青筋暴起的如铁小臂上则是一对狰狞的虎爪，延伸到了他的手背。而明亮鲜艳的虎纹从他的后背延伸到腰部，却独独绕开了屁股，从屁股两侧延伸到大腿，连大腿根都纹上了这种野性而鲜艳的老虎皮纹，最终虎爪则落到他因为蹬着地面而绷起的小腿上。</p>
<p>秦学军就这样趴在地上，遍及全身的虎纹让他看上去像是一只栩栩如生的老虎，充满了狂野可怖的气息。</p>
<p>“秦学军，别给我打马虎眼，虎尾呢！”卢监狱长十分兴奋地喝骂道。</p>
<p>秦学军的表情真像一只愤怒的猛虎一般，瞪着不知藏在哪儿的喇叭，然后慢慢拱起后背，挺直双腿，把屁股撅了起来，他大张的双腿让屁股暴露出来，原来他的屁股并不是没有被纹身，而是不太明显，从秦学军的尾椎开始，到他古铜色的结实屁股当中，在他最隐私最私密的股沟两侧，纹着窄窄两道金黑相间的虎纹，一直延伸到他的屁眼旁边，会阴，不知是否到此为止。</p>
<p>就看到秦学军翻过身来，跪在地上，双腿大开，伸手握住自己的鸡巴，屈辱至极地打起飞机，他一手向后撑着地面，胸腹上挺，两腿分开，把鸡巴完全暴露出来，粗大的手掌握着鸡巴，迅速地手淫着，虽然知道自己在被人看着，但是秦学军还是满脸痛苦屈辱地让自己兴奋起来。果然，虎纹并没有结束，而是落到他的鸡巴上，那看上去黑黄黑黄的鸡巴逐渐勃起，看上去也是粗长一根，整个包皮上居然都纹着黑黄相间的虎纹！</p>
<p>“哈哈，卢叔叔，你太有才了，这简直是个虎鞭啊。”李彪哈哈大笑着称赞卢监狱长。</p>
<p>卢监狱长摆摆手：“不对不对，他这根东西，以后就没用了，这只老虎的虎鞭已经用不了了，这是虎尾才对。”</p>
<p>“虎尾？哈哈，对，是虎尾。”李彪笑得直鼓掌。</p>
<p>卢监狱长对着话筒得意说道：“秦学军，你是不是该感谢我，把你这个有名的下山虎纹身，真正补全了，让你成为真的下山虎啊。”</p>
<p>秦学军跪直身体，死死握着拳，却不敢遮挡自己勃起的鸡巴，屈辱地任由卢监狱长羞辱着。</p>
<p>就看到卢监狱长在电脑上一操作，秦学军猛地抬起头，脸都扭曲了。</p>
<p>暗室里也播放着对面屋子电视中的画面，画面上，秦学军就躺在一张屋子里放着的那种手术床上，只是双腿被大大向两边分开牢牢固定住，几乎成了一字马。</p>
<p>就看到穿着白衣服的纹身人员握着笔一样的纹身机器，在秦学军的大腿内侧迅速均匀地勾勒着，秦学军嘴里塞着东西，脖子被牢牢固定着，疯狂地摇着头，却阻挡不了人最稚嫩敏感的大腿内侧被纹上老虎皮纹。</p>
<p>接着纹身人员握着冰凉的剃刀，在秦学军的屁股上和鸡巴根部喷上泡沫，把秦学军旺盛杂乱的阴毛全都剃掉。又在秦学军的股沟里纹上了虎尾的纹路，秦学军痛的不断摇头，镜头还给了他一个特写，只见秦学军满头大汗，眼神痛苦至极。</p>
<p>可这还不是最大的痛苦，因为那个纹身人员拿出一根细细针管，打进了秦学军的会阴部位，不一会儿，秦学军黑粗的大鸡巴就硬了起来，又硬又直，甚至整体发红，充血到了极点。秦学军可能也猜到了什么，爆发出了最凶猛的一波挣扎，却根本挣不脱这种痛苦，就看到纹身人员换了一根特别细的纹身笔，手法老道沉稳地握住秦学军的大鸡巴，从根部开始，迅速地纹上一层层色彩。秦学军的大鸡巴始终保持着坚硬，沁出淡淡的血色，最后纹身人员拿白毛巾一擦，上面染着淡淡一层艳红，那是淡淡的血色。</p>
<p>他把秦学军留在手术台上，秦学军无助地躺着，大腿根部的肌肉不时抽动着，鸡巴始终保持着硬度。</p>
<p>下一个镜头，就看到秦学军的鸡巴终于软了下来，而那个穿着白大褂的人，则把银色的笼子套在了秦学军的睾丸上，秦学军的睾丸很大，深紫色的囊袋特别鼓，一看就是个性能力很强，精液存储特别多的种马，这个套子并不是把他的睾丸塞进去，而是套住之后用小小的电烙铁闭合的，紧紧和秦学军的睾丸贴在一起。</p>
<p>“这是特殊金属制成的，只能焊接一次，再想融化，除非连着他的蛋一起烧化了。”卢监狱长得意洋洋地介绍道。</p>
<p>这个套子完成之后，秦学军的男人骄傲，就被牢牢地锁住，白大褂轻轻一推手里的遥控器，被解开了嘴上束缚的秦学军就嗷嗷惨叫起来，却无法捂住自己脆弱的睾丸，没多久，他的大鸡巴缩的小小的，流出一股浊黄的尿液，他人也疼的晕过去了。</p>
<p>“那个套子还可以连接别的玩具，插到他屁眼里边，你一会儿可以试试。”卢监狱长满脸得意与龌龊地介绍道。</p>
<p>张梦看出来了，秦学军固然凄惨可怜，但是这个想出这些东西，还落到实处的卢监狱长才是真的变态，他对于给秦学军纹身，戴上睾丸笼，有着发自内心的喜好与快乐。</p>
<p>“以后你搞不定的就送到我这儿来，保证帮你驯得服服帖帖的，这家伙要不是你让留着点心智，我早让他变成一条真正的狗，让他吃屎他都不敢喝尿。”卢监狱长无比得意地说。</p>
<p>“到时候把他的儿子身上纹一条龙，就真的齐活了。”李彪满是恨意地说完，对张梦说，“让他躺到椅子上去。”</p>
<p>秦昊、秦学军、魏警官、甚至龙哥，未来都是要被李彪狩猎的=ω=，虽然是一篇撸文，但是也不想让大家觉得只有做做做，尽量用简单鲜明的情节，让人物的特征更明显，让大家能够有更丰满的脑补，大家喜欢这样吗</p>
<p>满身猛虎纹身的秦学军满脸憎恨惊惧地看着那张椅子，突然对着屋子里大声喊：“不管你是谁，只要你去找虎威集团的老总，告诉他秦学军被关在小青山，他就一定会给你很多钱，把我救出来，到时候我一定好好感谢你！”</p>
<p>听完之后，李彪挑起眉毛，看着卢监狱长，卢监狱长也有点意外，两个人看着秦学军的眼神，就像看一头不听话的野狗。</p>
<p>李彪问：“这是怎么回事？卢叔叔，你不是说已经把他彻底驯服了吗？”</p>
<p>“呵呵，这倒是我忘说了，这回我没用过去的老方法，把他弄成个傻子。”卢监狱长笑呵呵地说，“咱们过去的手段实在太粗暴，我在国外请了一位高人，还找了点药物，是阿富汗那边最新弄出来的，所以他看起来和过去一样，还保持着那个‘下山虎’秦学军的威风，不过只要你玩一玩就知道了。”</p>
<p>李彪挺期待地笑了：“卢叔叔还能不断创新呢，真是厉害，就是不知道外国人有什么大本事。”</p>
<p>“秦学军，你不要做梦了，乖乖躺到床上去，否则别怪我不客气。”卢监狱长跃跃欲试，显然挺期待秦学军继续反抗的。</p>
<p>秦学军的眼睛怒视着摄像头，这个男人虽然人到中年，一身肌肉却依然健壮，尤其那一身的虎纹纹身，让他看上去反倒更加狰狞威风，他转过身，看着那躺椅，动作竟然有点哆嗦。</p>
<p>李彪拿起遥控器一按，秦学军立刻惨嚎着捂住他的鸡巴在地上左右翻滚，李彪让他电了足足半分钟才收手，秦学军站都站不起来，几乎是爬着来到躺椅前面，爬了上去。</p>
<p>这躺椅的设计很像手术台，只见秦学军张开双腿，被躺椅两边的托架卡住，躺椅整个倾斜起来，让他就像被这个躺椅抱起把尿的小孩儿一样，把他健壮的胸腹肌肉全都暴露出来，双腿被迫大张着，当中的鸡巴软软垂着，睾丸被一层银网子套住。</p>
<p>“来，把那个排出来。”卢监狱长十分期待地说。</p>
<p>秦学军抓着自己的膝盖，明明没有任何捆绑，却不再逃跑，或许也是因为根本逃不掉，他四处看了一眼，还希望有人来救他，却只听到卢监狱长催促他快点。</p>
<p>他悬在半空的双脚绷直了，脚趾紧紧蜷起，被躺椅托住膝盖之后，他的屁股往下垂，现在小腹不断用力，艰难地起伏，像是要往外排泄什么。</p>
<p>一个镜头从手术椅下面亮起，秦学军并不知道有个小小的摄像头对准了他的屁股，把那里的景象传给了暗室。</p>
<p>只见他的屁眼不断收缩着，因为用力又像外面鼓起，扩张开的肛门像个黑色的小洞，随着用力，里面隐约显出一点白色，他沉重地喘息着：“啊…妈的…呼…”秦学军满头大汗，死死咬着牙，全身的肌肉都鼓起，将一颗白色的高尔夫球大小的珠子排了出来，掉到地上，发出清脆的碰撞声。这还没完，秦学军反手抓着手术床的上沿，胳膊上青筋暴起，额头上全是汗水，这个剃成青皮的强壮男人发出痛苦的吼声，肛门的嫩肉外翻着，一点特别鲜艳的红色从他的肛门里露出来，顶着屁眼的一圈嫩红色软肉露出一个红色的曲面，一点点撑大。汗水从秦学军的鬓角往下流，他摇着头咬着牙，那个红色的圆球从他的肛门里一点点挤出来，直径接近最大的地方将他的屁眼完全撑开，却卡在这里，始终不能突破最大那一圈，让他屁眼看上去就像生出来一个红色的卵。</p>
<p>秦学军泄了劲儿一样喘息声陡然发虚，那个圆球竟然又被他的肛门给吸回去了，他恶狠狠地大吼了一声：“操！”</p>
<p>“快点，秦学军，你是不是很喜欢那些东西在你屁眼里。”卢监狱长故意骂道。</p>
<p>秦学军放下手，按住自己的胯下，却挡不住他已经勃起的鸡巴，剃了毛的大鸡巴看起来更加雄伟，完全勃起，上面的虎纹看上去更加鲜艳性感。秦学军无奈地一手勾着上面撑住身体，一手从前面探到两腿之间，再次使力，他一边把红色的圆球往外挤，一边用手压着屁股，让肛门尽量撑大，红色的圆球好不容易再次排出大半，又卡在了那里，他痛苦地嘶吼着，另一只手也放下来勾住屁股，用手指压着肛门旁边的臀肉，那颗红球终于挤了出来，这一颗足有台球大小，清脆地掉在地板上，缓缓滚动着，留下一条粘稠的液体痕迹。</p>
<p>“就两颗？秦学军这个屁股还没玩开啊。”李彪故意不满地说。</p>
<p>“别着急。”卢监狱长笑眯眯地，示意李彪和张梦都不要透过话筒说话。</p>
<p>秦学军疲惫地垂下双手扶着膝盖，双腿依然被手术台托着，他古铜色的皮肤上全是汗水，毕竟也是中年人了，虽然身材保持得很好，但是体力上却不如他年轻的时候，他的肛门被彻底撑开之后，现在还没有完全闭合，正随着他的呼吸缓缓收缩着，却始终夹不紧。</p>
<p>他就这样缓了一会儿，却等不到继续的命令，渐渐的开始左顾右盼，满脸的狐疑和愤怒。就在这时候，手术台旁边升起一个托盘，上面放着好几样东西，秦学军看了一眼就骂道：“操，姓卢的，你个贱货，你个变态，死人妖！”那个托盘上放着跳蛋，串珠，和几根大小粗细不同的假鸡巴按摩棒。秦学军反手抓着手术台，想把身体提起从手术台的托架上挪出来，但是手术台却被卢监狱长操纵着提高，让他的双腿张开成了M型，完全大张，根本下不来，完全暴露的大鸡巴，睾丸笼和屁眼全都露在外面。而且更神奇的是，看到那几个玩具之后，秦学军的屁眼收缩得更厉害了，就像渴望着这些东西插进去一样。</p>
<p>秦学军布满黄黑虎纹的身体满是细汗，古铜般泛着光，现在还泛起一种遍及全身的潮红，他的呼吸也开始急促起来，鸡巴高高翘起，他的手在自己的胸肌和腹肌上抚摸着，宽大的手掌用力地揉捏着自己的胸肌，手掌从大鸡巴两边划过去，抓着他自己的腹肌，却就是不敢摸他的鸡巴，让那根大鸡巴像烙铁一样硬着，他甚至主动伸手抓着自己的屁股，像最淫荡饥渴的骚受一样揉捏着，却就是不敢碰自己屁眼。</p>
<p>“有点意思。”李彪眼睛发亮地看着，就看到秦学军终于忍不住，拿起了一个连线跳蛋，直接把开关打开，强烈震动的跳蛋在他手里蹦跳着，他的大手牢牢捏住，然后就对准了自己的屁眼，已经渐渐缩回的屁眼被跳蛋一刺激，反倒收缩得更紧，他却发出一声舒服的呻吟，把跳蛋塞进了屁股，红色的跳蛋挤进了他的身体，连着的红线从屁眼垂下，把开关吊在他的屁股下面。</p>
<p>“哦…哦…”秦学军一放入那个跳蛋，就像打开了淫荡的开关，这个中年熟男的脸上露出那种特别饥渴淫荡的表情，又像是痛苦又像是舒服地皱着眉，张着嘴喘息，忍不住又拿起一根最粗的按摩棒，不过看起来也就两根手指粗，表面是一个个椭圆半球的波浪状，一把就被秦学军捅进了屁股，他淫荡无比地主动握着那根按摩棒来回抽插着，双腿的肌肉紧紧绷着，咬住嘴唇，显得越发饥渴，抽插的动作也越来越快，最后却受不了地松开手，去拿另一根按摩棒，屁眼还紧紧咬着第一根，试图把两根都塞进屁眼。</p>
<p>李彪一推控制器，秦学军立刻痛苦地捂住自己的下体，却只是被银笼子电的浑身哆嗦，屁眼反倒紧紧夹着，把那半根按摩棒都吸进了屁眼里。电击结束之后，秦学军一边痛的龇牙咧嘴，一边又握住屁股里的按摩棒来回抽插自己的屁眼。他的嘴张着，舌头微微往外伸，口水都开始流了出来，一副骚浪的样子。</p>
<p>“他已经完全骚起来了，可以玩了。”卢监狱长得意地笑笑。</p>
<p>看得出来，秦学军已经完全进入一种发浪的状态，全身被倾斜的手术椅托着，身体不断左右扭动，圆圆的大屁股不断扭动着，那根粗度不过两指的按摩棒根本满足不了他，被他拿手握着飞快地在屁眼里抽插，屁眼周围都湿了，让波浪状的按摩棒上全是淫水。更神奇的是，这样一个桀骜不驯的中年猛男，竟然完全发骚起来，不仅用手在自己满是虎纹纹身的古铜色肌肉上用力抚摸，还伸出舌头，饥渴地动着嘴，就像嘴里特别想让什么东西塞满。</p>
<p>“真厉害啊，他的嘴是怎么回事？”李彪也没想到秦学军竟然变成这样，很感兴趣地问。</p>
<p>卢监狱长笑呵呵地说：“这种药有点像是市面上用的那些rush，零号胶囊之类的助兴药，但是效果更强，而且具有一种成瘾性。”</p>
<p>“这种成瘾性不是对药物本身上瘾，而是用了药之后，这段时间他的身体就特别敏感，这时候他身体受到的刺激，会被他身体牢牢记住，哪怕不用药了，一旦受到这种刺激，也会特别的骚，特别的兴奋，而且只有这些刺激能够让他爽，让他高潮。”卢监狱长看着浑身扭动挣扎，一副完全发骚的贱样的秦学军，得意地笑了，“我在秦学军身上试了几次，所以他现在除了被大鸡巴操嘴和操屁眼能爽，他的那根鸡巴已经完全没有用了。”</p>
<p>“呵呵，真没想到啊，当初一晚上得找三四个小姐的下山虎秦学军，现在竟然变成一个必须靠大鸡巴操嘴操屁眼才能爽的贱逼了。”李彪阴狠地笑着，“当初他还说我玩男人是个二椅子，现在自己不也成了个骚逼。”</p>
<p>“走，出去看看。”李彪领着张梦推开旁边的暗门，终于进了那边的屋子。</p>
<p>秦学军正躺在手术椅上，现在不仅嘴里流口水，鸡巴和屁眼更是一起往外流水，弄得地上都是水痕，看到暗门里出现了人，秦学军骚的已经开始发懵的脸扭过去，却一瞬间就被吓得清醒了：“彪，彪子？”</p>
<p>李彪脸色一寒，张梦吓得都一哆嗦，因为他都听说过，李彪最恨别人这么称呼他，听上去就像“婊子”。</p>
<p>“秦叔叔，我来看你了。”李彪明明心里生气，嘴上还是特别亲近地喊着。</p>
<p>秦学军难堪地捂住自己的裆部，但是大鸡巴却从胳膊旁边露出来，还往外流着骚水：“彪子，你，你别过来，你快出去。”</p>
<p>“怎么，怕我看到你这副骚样？”李彪冷笑着走过去。</p>
<p>秦学军猛地瞪住他：“你…你…你知道？！”</p>
<p>“我不仅知道。”李彪冷笑着说，“还是我亲手把你弄进来的。”</p>
<p>秦学军粗喘着压抑自己的欲望，难以置信地看着他：“你个畜生！你就不怕你爸知道？”</p>
<p>“你以为，老头子不知道，我能把你弄进来？”李彪站到秦学军旁边，就像大夫看着病人，只是他衣冠整齐，秦学军却全身赤裸，他十分冷静，秦学军却骚浪扭动着。</p>
<p>秦学军摇摇头：“我不信，我和你爸是拜把子兄弟，他不会这么对我……”</p>
<p>“就因为是拜把子兄弟，所以我才费尽心思布了个这么天衣无缝的局，让你自己跳进来。”李彪绕着秦学军，慢悠悠地走着，“呵呵，秦叔叔，没想到你现在还想不明白。”</p>
<p>“时代已经不同了。”李彪居高临下地看着他，“你那一套想法，早就过时了，要不是你一直和我爸作对，我爸也不会狠心把你弄进来。”</p>
<p>他弯下腰，压低声音说：“亲兄弟还明算账呢，你真以为，我爸会把好不容易到手的位置，再交出去？”</p>
<p>“不顾江湖道义，你们迟早要完！”秦学军的身体被李彪身上的一股热气一呼，直打哆嗦，恐怕再没有什么比现在更让他痛苦了，明明心里恨死了李彪，却又因为李彪而全身兴奋。</p>
<p>“江湖道义？那都是老黄历了……现在讲的是规矩，玩的是手段……”李彪慢慢解开自己的裤子，把自己黑粗的大鸡巴露出来，“你牛逼的时候，有这样的手段嘛？”</p>
<p>秦学军如同毒瘾犯了一般浑身发抖，喉咙不停吞咽着，他想翻下身逃离这个椅子，可是已经太晚了。</p>
<p>李彪握着自己的大鸡巴撸了两下，紫黑的包皮裹着龟头又退了下去，没几下鸡巴就硬了起来，大鸡巴完全把包皮伸展开，上面全是粗壮的青筋，龟头又大又红，散发出一股骚骚的男人味儿。</p>
<p>秦学军喉咙里发出困兽般的嘶吼，努力试图保持最后的清醒，但是当李彪握着大鸡巴戳到秦学军的脸上，用大龟头在他的脸上涂抹，秦学军再也忍不住，张嘴含住李彪的大鸡巴，用力地吃了起来。</p>
<p>他彪悍的青皮脑袋上全是汗水，满脸痛苦狰狞，但是含着李彪大鸡巴的动作却一点也不生疏，简直像是要吃下去一样，把大鸡巴使劲往喉咙里吞，李彪的大鸡巴实在太粗了，他的腮帮鼓动着，咽下去一截，喉结都来回滚动，然后再用力一点吞下去一截，大鸡巴塞在喉咙里，舍不得吐出来，却又咽不下去。李彪抱着他的脑袋，狠狠一顶，大鸡巴全戳进秦学军的喉咙，秦学军的鼻子直接顶到了他小腹的鸡巴毛。</p>
<p>李彪就这样抱着秦学军狠狠操他的嘴，大鸡巴每次都差点完全拖出来，又狠狠戳进他喉咙里，有时候顶歪了顶到秦学军腮帮子上，就鼓起一个大龟头的形状，秦学军被他抱着脑袋操嘴，却一副爽的不行的样子，嘴角一直往外流口水，喉咙里发出咕叽咕叽的声音。</p>
<p>“喜欢吗，秦叔叔，喜欢老子的大鸡巴吗，你不是最喜欢玩口爆吗，现在知道那些小姐被你操嘴什么感觉了吗？”李彪一边骂一边问，“骚逼，你他妈这么会口交啊，比他妈小姐还会吃鸡巴，你怎么这么骚啊，你现在像不像个婊子？”</p>
<p>李彪推开秦学军的脑袋，大鸡巴上湿漉漉的，全是秦学军的口水，秦学军还伸着脖子伸着舌头，想舔李彪的鸡巴，实在是不能再骚了。</p>
<p>“张梦，你也爽爽。”李彪突然发了话，张梦有点吃惊，但是也没犹豫，他看到秦学军发骚的样子也兴奋了，脱下裤子，靠近秦学军，秦学军就犹豫了一下，就张嘴含住了张梦的鸡巴。</p>
<p>“哦，操！”张梦忍不住说了脏话，秦学军的嘴太会吃鸡巴了，简直就像往里吸一样，大鸡巴插进他的喉咙里，他的喉咙就蠕动着把鸡巴往里裹，简直要吸掉一样，一点也不舍得让鸡巴离开他的骚嘴。</p>
<p>李彪的手握着那根按摩棒，粗暴用力地插着秦学军的屁眼，秦学军却更骚了，主动伸出双手扒开自己的屁股，让屁眼完全展开，能让按摩棒插得更深一点。“妈的，秦学军，看你这贱样，比他妈最骚的妓女还骚，瞅你这屁眼，这么细能满足你吗？”李彪一把扔掉按摩棒，把三根手指捅进秦学军的屁眼，用力左右转着往屁眼捅，肛门先是紧紧箍着他的手指，被他用力捅得往里陷，但是李彪来回插了几下之后，秦学军的屁眼就适应了。</p>
<p>李彪挥挥手，张梦恋恋不舍地退开，秦学军舌头往外撇着，一脸骚样，李彪的大鸡巴顶着他的屁眼蹭了几下，秦学军哼哼两声，大屁股扭动着，屁眼用力夹紧，在李彪的龟头上磨蹭，就想把李彪的鸡巴吃进去。</p>
<p>“怎么，想要吗？想让我操你骚逼吗？”李彪啪啪地扇着秦学军的脸，“想要就求我啊，求我操你啊。”</p>
<p>秦学军的脸上闪过一丝羞辱，恢复了一点理智，紧咬着牙，虽然身体骚的浑身发红，屁眼痒得一直在收缩，根本合不上，却就是不肯开口。</p>
<p>“呵呵，今天秦昊还求我，想办法让他看看你，让我找人照顾照顾你。”李彪阴险地说，“你要是不好好表现，不知道秦昊在外面，会不会被你的那些仇家照顾照顾？”</p>
<p>秦学军脸色一变，本来就已经骚的不行的身体彻底崩溃了，他闭上眼，涩声说：“你……操……我……”</p>
<p>“别他妈不清不楚的，睁开眼看着老子。”李彪在秦学军脸上扇了一耳光，“我他妈管你叫了那么多叔叔，今天你该给我还回来了，而且要加倍，得管我叫爸了。”</p>
<p>秦学军满脸通红，也不知道是气得还是身体受不了了：“你妈的……”</p>
<p>李彪的大鸡巴稍稍往里插了一点，顶进秦学军的屁眼里，秦学军爽的立刻发出粗哑的浪叫，李彪轻蔑地说：“都骚成这样了，还装什么呢。”</p>
<p>他握着秦学军睾丸上套着的笼子左右晃晃：“当初因为我玩男人，谁都说我不如秦昊，操，他哪点有我强？”他扇着秦学军的大鸡巴，“他是你的种又怎么样，我要让你屁眼里灌满我的种。”</p>
<p>“说，是不是想让我的大鸡巴操你的骚逼。”李彪恶狠狠地问。</p>
<p>秦学军痛苦地想要捂住脸，李彪眼神示意，张梦连忙把他的双手拉住，秦学军已经因为药效发作一点劲儿都没有了，李彪的鸡巴在他屁眼上蹭了几下，他就整个人都崩溃一样，跟毒瘾犯了一样哀求着：“操，操我，求你操我，操我屁眼，操我的骚逼……”</p>
<p>“我，我是骚逼，我想让你的大鸡巴，草我的骚逼。”秦学军的腿不断夹紧，却被托架牢牢撑着，屁股不断夹着李彪的鸡巴。</p>
<p>李彪满意地笑了：“我是谁？”</p>
<p>“你是，你是我爸，你是大鸡巴爸爸……”秦学军一边说一边泪流满面，“操我，快点操我，骚逼受不了了，骚逼好痒……”</p>
<p>李彪这才慢慢插进去，粗大的鸡巴让发骚成这样的秦学军都受不了，就跟被捅穿了一样拱起身体，啊啊浪叫。但是李彪又不动了。</p>
<p>“啊，啊，你，动动……”秦学军已经完全放弃了反抗，扭着屁股浪叫起来，“爸爸……爸爸……快用大鸡巴……操儿子……操儿子骚逼……”</p>
<p>李彪压住秦学军的屁股，虎腰狠狠地摆动着，大鸡巴像打桩一样操进秦学军的屁眼，把秦学军爽的嗷嗷直叫，张梦大着胆子把鸡巴靠近秦学军，秦学军立刻主动吃了起来，他已经完全不知道自己在干什么，就凭着本能发骚发浪，含着张梦的大鸡巴吃的津津有味，被李彪操得鸡巴流水。</p>
<p>“想让爸爸射到你屁眼里吗？”李彪一边狠操一边问道。“想，想要，大鸡巴，射进我屁眼里！”秦学军完全不知道自己在说什么，只知道浪叫着发骚。</p>
<p>“是不是想让自己屁眼里灌满我的种？”李彪却突然停止了操秦学军，秦学军简直疯了一样挣扎着，伸手左右乱抓，就想抓住李彪继续操自己：“是，屁眼里，灌你的种。”</p>
<p>“是不是要把你的种也给我玩，是不是要把秦昊也送给我操？”李彪看着秦学军这样，嫌恶地问道。</p>
<p>秦学军疯狂地点头：“是，啊，快操我，草死我啊。”</p>
<p>李彪却不肯：“说，是不是把你儿子秦昊也送给我，让我操。”</p>
<p>“啊……啊……是……我……我要把我儿子秦昊……也送给爸爸……给爸爸操……”秦学军已经完全不知道自己在说什么。李彪最后狠狠操了一阵，全射到了秦学军身体里。</p>
<p>他抽出没完全软的大鸡巴，鸡巴上还往下流着精液：“张梦，这老骚逼赏你了，草死他。”</p>
<p>张梦没想到还有这种待遇，看着秦学军完全没有缓过来的骚样，还是忍不住抓着秦学军的双腿，把被秦学军之前口交得全是水的大鸡巴操了进去，秦学军的屁眼不算紧，特别滑，操起来特别容易，难怪李彪兴致不高的样子。</p>
<p>“怎么，今天兴致不高？”卢监狱长小心翼翼地靠过来，看着李彪拿毛巾擦掉身上的汗，“我也是第一次这么搞，有点没掌握好分寸，把他的逼玩松了，是不是玩的不尽兴啊。”</p>
<p>李彪看着张梦操秦学军的画面，表情有点冷漠：“没什么，呵，说到底，我也管秦学军叫过十来年叔叔，小时候他也挺疼我。”</p>
<p>卢监狱长一时不知道怎么接，索性不说话了。</p>
<p>“要不是后来他自己犯糊涂，我也不想走这么绝。”李彪把毛巾随手扔在地上，赤裸着坐在椅子上，跨着腿，任由健硕的肌肉和紫黑的大鸡巴露在外面，点了根烟，隔着暗室玻璃看着被张梦轻易操得浪成骚逼的秦学军，“等秦昊那个傻逼上钩了，我再让他们父子重聚，倒时候好好爽爽。”</p>
<p>他把抽了一口的烟狠狠按在桌子上，余烬袅袅，照亮他阴毒的眼神。</p>
<p>本文所有情节、逻辑和设定只是为了写h服务的，大家不要太认真，看到讨论情节和人物关系的让我有点囧，难道我的文笔这么好，就这么点情节都能让大家印象太深，以至于忘了h的部分吗。。。。</p>
<p>另外最近工作太忙了，实在没有心情，感觉写的都不够骚不够色不够粗暴有力了，大家有没有想看的情节或者想法，可以让我考虑一下</p>
<p>十一  李彪同学来家做客</p>
<p>张志鹏最近很痛苦，他的生活发生了翻天覆地的变化，他却不知道怎么才能纠正。</p>
<p>自从那天他听说儿子被人绑架，单枪匹马去救，却被那三个小流氓强奸之后，生活就陷入了地狱，之后他发现那个小流氓的背景竟然很大，甚至能影响他的公司，他被迫在公司里向对方屈服，被对方和自己的同事一起狠狠玩了。</p>
<p>更让他害怕和羞耻的是，他竟然被玩的特别骚，特别爽，那种快感，是他和自己老婆这么多年都没有过的。</p>
<p>在那之后，张志鹏以为噩梦结束了，却在昨天收到了一条短信。</p>
<p>短信里，只扎着领带的自己裸着健硕的肌肉，正仰头一脸淫贱，嘴里却含着一根大鸡巴，吃的嘴唇上都是淫水，脸上还有没干的精液。</p>
<p>“最近有没有想你主人的大鸡巴？”看到这条短信，张志鹏气得差点把手机扔出去，但是还是忍住了，马上到家了，手机不见了肯定让妻子奇怪。</p>
<p>想到妻子，想到家，张志鹏的神色柔和了，他在车库停下车，来到三层复式的房子前，这间独栋的三层小别墅是他辛苦工作的成就，也是他温暖的港湾，无论在外面受了多少苦多少累，回到家都能得到休息和安慰。</p>
<p>他打开门，温柔贤惠的妻子过来帮他脱下外套：“累了吧，赶紧坐下吧，我正在做饭呢，对了，梦梦有个同学家里装修，最近在咱们家住几天。”</p>
<p>张志鹏心里突然有种不好的预感。</p>
<p>“叔叔。”听到那声音，张志鹏打了个寒颤，就看到李彪和张梦都坐在客厅里，李彪还是那头黄毛，穿着一件没有袖子的马甲，露出的胳膊肌肉结实，脸上即使装出一副听话的表情，还是带着一股让张志鹏害怕的邪气。</p>
<p>“你们先坐着，我去做饭。”张志鹏的妻子没有察觉异样，转身进了厨房。</p>
<p>“叔叔累了吧，快坐下休息一会儿吧。”李彪拍拍旁边的座位，张志鹏缓缓过去，怒视着这个和他儿子差不多大却那么歹毒的家伙，“你，你来我家干什么？！”</p>
<p>“就住几天，只要你乖乖听话，我就不把录像给你的好老婆看。”李彪一句话就掐住了张志鹏的命脉，他的手放到张志鹏的肩膀上，在张志鹏健壮的肌肉上捏了捏，“我的手机号你有了吧，只要你乖乖听我的命令，我就让你继续好好生活下去，要不然，哼，你知道我的能耐。”</p>
<p>“老公，你帮我炒一下，我接一下电话。”张志鹏的妻子匆匆走出厨房，张志鹏正好趁机躲进厨房，燃气灶正热着，他赶紧端起了炒勺，没想到，一双手却放在了他屁股上。</p>
<p>“你，你干什么？”张志鹏发现李彪竟然跟了进来，惊慌地骂道。</p>
<p>“主人想你的骚屁股了，玩了好几个，都没有你的屁股翘，没有你的屁股骚。”李彪隔着西装裤的布料揉捏着张志鹏挺翘的屁股，“以后回家就穿大裤衩，里面不许穿内裤，要穿那种，能让主人随时伸进去玩你骚屁眼和贱鸡巴的裤衩。”</p>
<p>“我没有……”张志鹏刚狡辩一句，李彪就在他屁股上狠狠拍了一下，“老子刚才都看你衣柜了，衣服都给你挑出来了，别告诉我你回家还穿着西服，呵，竟然敢不听老子话，一会儿吃饭的时候，你自己想办法跪下给老子口交，要是做不到，你就等着吧，现在，去把你衣服给换了。”</p>
<p>张志鹏压抑着心头的愤怒，狠狠瞪着晃荡着走开的李彪，真恨不能现在把李彪打倒，狠狠收拾这个变态小子一顿，可是一想到李彪的身份和家庭，张志鹏就深感无力，他也想像个男人一样站出来保护自己的妻子孩子，却害怕自己哪怕站出来也改变不了家里人被这个变态伤害的命运。</p>
<p>他来到自己家里的衣柜，看到外面挂着的衣服挂上，一条白色的工字背心，里面则挂着一条在家穿的大裤衩。确实，他在家里不会穿正装，只会穿的比较轻松随意，但是现在再看见这身衣服，却觉得怎么看怎么别扭。</p>
<p>张志鹏穿上背心和裤衩，走出屋子的时候看到镜子，这么多年一直维持的好身材，让这么居家的衣服看起来也不邋遢，健壮的胸肌把白背心撑起来，露出来的肩膀和肌肉都鼓鼓的，短裤只到大腿，里面什么也没穿，曾经让他骄傲的大屌就在裤裆里晃动着，现在却成了让他感到耻辱的地方。</p>
<p>他贤惠的妻子以及把饭菜摆上了桌，他妻子和儿子张梦坐在一起，而他的空位旁边则坐着笑眯眯的李彪，这个笑里藏刀的阴险家伙让张志鹏忍不住握紧了拳头，却不得不坐在餐桌边。</p>
<p>妻子努力活跃着气氛，问了一些李彪和张梦在学校的事，李彪回答的倒是挺顺畅，真是见人说人话见鬼说鬼话，但是张梦和张志鹏都很沉默。</p>
<p>这时候李彪故意狠狠咳了一声，张志鹏身体一震，筷子失手掉在地上，他想了想，一咬牙蹲下去，就看到李彪也只穿了一条短裤，李彪已经伸手挑起了自己的短裤，把勃起的紫红的大龟头从裤管里露出来，张志鹏连忙凑过去，张嘴含住李彪的龟头，紫红的大龟头上咸咸的，有股骚味，还带着男人运动之后在裆部捂出来的汗味，味道非常重。</p>
<p>张志鹏舔了一下就想起来，但是李彪却按住他的头，逼迫他把大鸡巴全都含住，按着他的头，把大鸡巴往他的喉咙里顶，张志鹏难受的作呕起来。</p>
<p>“怎么了，老公？还没找到吗？”张志鹏的妻子疑惑地问道，李彪这才松开手，张志鹏连忙钻出来，把嘴里的口水和鸡巴流出来的淫水都咽了下去，拿起筷子简单擦了擦就继续吃饭。</p>
<p>但是这还没玩，李彪坐在张志鹏右边，他一手拿着筷子吃饭，一手放在下面，直接放到了张志鹏的短裤上，张志鹏抓着他的手阻止他，却被李彪狠狠打了一下，只能任由李彪伸手钻进他的裤腰，握住鸡巴。</p>
<p>粗糙的大手握住张志鹏的鸡巴手淫起来，因为紧张和刺激，张志鹏的鸡巴一直不太硬，李彪就握住张志鹏的鸡巴，用大拇指使劲摩擦张志鹏的龟头和马眼，强烈的刺激让张志鹏忍不住叫了出来。</p>
<p>“怎么了老公？”张志鹏的妻子关心地问。</p>
<p>“没，没事。”张志鹏勉强笑笑，咳了两声。</p>
<p>李彪带着邪恶的笑容，一只手悠哉地吃着饭，一只手却始终玩着张志鹏的大鸡巴。餐桌下面，李彪已经把张志鹏的短裤完全扒开，让裤腰勒着张志鹏的大睾丸，他握着张志鹏的鸡巴，把包皮撸起来裹着大龟头，又完全撸到根部，还用手握住张志鹏的龟头，拿指甲刮他的冠沟，张志鹏从来没被这么刺激过，几乎在椅子上坐不住了，大鸡巴上又疼又痒又刺激，他竟然感觉到了前所未有的快感。</p>
<p>张志鹏的妻子是个文雅的女人，都从来没这么弄过张志鹏的鸡巴，这种粗暴的玩弄却反而带来了张志鹏没体验过的爽，让他坐立不安。更让张志鹏难堪的是，李彪挤着他的鸡巴，从马眼里挤出很多淫水，故意把手举到桌子下面，看着张志鹏的嘴，伸出舌头，暗示张志鹏舔掉。</p>
<p>虽然心里气得没办法，张志鹏还是只好再次把筷子掉地上，快速地含住李彪的手指，李彪的手上全是汗味和骚味，那是张志鹏自己的捂了一天的鸡巴味道，还有咸咸的淫水，张志鹏心里很恶心，却只能迅速含住他的手指舔掉，但是李彪却不放过他，两根手指捏住张志鹏的舌头，不放张志鹏起来。</p>
<p>“老公，怎么了，怎么老是掉筷子。”他的妻子疑惑地说。</p>
<p>李彪这才松开手，张志鹏连忙站起来，气得不行，勉强笑道：“可能今天太累了，胳膊没劲儿。”幸好他的妻子没有怀疑什么，还安慰了他几句。</p>
<p>这顿饭吃的张志鹏特别痛苦，等到他妻子收拾碗筷的时候，他必须得坐一会儿才让自己软下去。</p>
<p>到了晚上，张志鹏的妻子先去睡了，李彪到张志鹏身边，邪笑着捏住张志鹏的屁股：“你们卧室不是有浴室吗，走，跟老子一起洗个鸳鸯浴去。”</p>
<p>“你！”张志鹏气得想打他一拳，“我老婆还没睡，你别惹事儿！”</p>
<p>“放心吧，我给你老婆喝的牛奶里放了安眠药，她现在已经睡熟了。”李彪不屑地说。</p>
<p>张志鹏这才知道他妻子今天怎么这么早就困了，气得推了李彪一下：“你敢给我老婆下药？”</p>
<p>“操，你再推老子一下试试？”李彪的表情凶狠起来，眼睛里放出的凶光让张志鹏感到胆寒，李彪这才冷笑一声，“放心吧，老子的药好着呢，对身体没损伤，还能让你老婆好好睡个好觉，今晚让你爽的任务，就交给老子吧。”</p>
<p>他说着就过来一把搂住张志鹏，探手撩起张志鹏短裤，从裤管里钻进去捏住张志鹏的屁股。</p>
<p>李彪的手又狠又粗暴，张志鹏的屁股像面团一样被他捏着，张志鹏吓得连忙哀求：“梦梦还没睡呢，求你了，别在这儿，我们，我们去浴室吧……”</p>
<p>张志鹏又屈辱又痛苦，却只能哀求这个恶魔。</p>
<p>“你儿子？你儿子我又不是没玩过，要不要叫上他一起玩？”李彪撇撇嘴，笑得更阴险了。</p>
<p>张志鹏咬着牙压低声音：“你别得寸进尺！”</p>
<p>“你这是威胁我？”李彪一抬高声调，这个年纪和张志鹏儿子差不多的男人就有种让张志鹏害怕的狠毒，李彪拍拍张志鹏的脸，“想让我不动你老婆和儿子也可以，就看你能不能把我伺候舒服了，我说什么你就给我乖乖做什么，要不然，哼哼。”</p>
<p>张志鹏被李彪推着来到卧室，他的老婆果然躺在床上睡熟了，呼吸深沉，往常绝对不会睡这么早，反而应该正在床上等着他。</p>
<p>“快点把衣服脱了，墨迹什么。”李彪不耐烦地推了张志鹏一把，进到浴室。</p>
<p>浴室空间挺大，里面还放着能容纳两人的浴盆，本来是张志鹏和妻子享受美好时光的地方，但是现在却被李彪给玷污了。</p>
<p>李彪一进去就迫不及待脱了上衣，露出长着黑毛的胸肌和腹肌，一把将张志鹏推到镜子前。</p>
<p>他从后面抱住张志鹏，逼着张志鹏抬起头，张志鹏看着镜子里的自己，李彪和他差不多高，从后面搂着他，笑得满脸淫荡，捏着他的下巴，特别粗暴地晃晃：“妈的，长得真爷们，年轻时候也是帅哥吧，难怪能搞上那么漂亮的骚娘们。”</p>
<p>张志鹏一直都被人称为帅哥，因为长得浓眉大眼，男人味儿十足，确实也是很多女同学的暗恋对象，他也选了最温柔漂亮的做老婆，如今事业有成，却并不显得老迈或者走样，事业的成功反而让张志鹏有种成熟男人的稳重和气魄，偶尔也会有人恭维他气度不凡。</p>
<p>但是现在这副好相貌却成了这个可恶的黄毛小子嘲笑的地方，李彪用手指抠着张志鹏的嘴：“别他妈乱看，老子玩你呢，给我好好看着。”</p>
<p>张志鹏只能抬头，看着镜子里自己的嘴唇被李彪胡乱搅着，就跟电视里的恶霸玩弄妓女一样。</p>
<p>“老子手上还有你鸡巴的味儿呢，骚不骚，操，还让老子给你打飞机，美得你了，把裤子脱了，玩你骚鸡巴给老子看看。”李彪拉扯着张志鹏宽松的短裤，张志鹏毫无反抗之力的被对方把大裤衩拉掉，露出了自己的下体。</p>
<p>李彪伸手拎起张志鹏的鸡巴，坏笑着颠了颠：“还他妈挺沉的，鸡巴那么大，操逼是不是也挺厉害的，你老婆是不是让你操得嗷嗷的？”</p>
<p>张志鹏被李彪逼着，握着自己鸡巴撸了起来，因为心里不乐意，鸡巴软绵绵的，一直没有勃起。</p>
<p>“操，就你这鸡巴还操逼呢？”李彪嘲笑他，伸手钻进他背心里捏住他的胸肌，“妈的，你这奶子真他妈大，比你老婆还大，平时玩你老婆奶子，是不是都没有玩自己奶子爽？”</p>
<p>张志鹏气得说不出话，李彪老是提他的老婆，让他感觉特别屈辱。</p>
<p>“别他妈假惺惺装不乐意了。”李彪不屑地骂了一声，一双大手在背心下面捏住张志鹏的胸肌揉捏起来，“你这么大的奶子就是让人玩的，老子玩了这么多男人，数你的奶子最大，让老子教教你怎么玩奶子，也知道知道自己有多骚。”</p>
<p>张志鹏咬牙忍耐着，打定主意忍受李彪的淫辱，绝不屈服。</p>
<p>狭窄的工字背心根本就挡不住多大地方，李彪揉捏他胸肌的动作清晰可见，粗大的手指不时从胸口露出来，指缝里鼓胀着张志鹏的胸肌。</p>
<p>李彪的动作太粗暴了，张志鹏的胸肌被捏的生疼，张志鹏本来想绷紧肌肉抵抗李彪，却生生被玩的把胸肌都捏软了，皮肤上全是红红的指印，李彪的大拇指偶尔滑过张志鹏的乳头，都带来一阵酥酥的感觉，让张志鹏心里发慌，又不敢让李彪发现。</p>
<p>“奶子揉松了，是不是？”李彪咬着张志鹏的耳朵，舌头舔着张志鹏耳洞，咬张志鹏的耳朵，这动作是张志鹏和老婆做爱做到兴起的时候才会做的，现在却被李彪用到自己身上，而且张志鹏更惊恐地发现，李彪满是胡茬的下巴摩擦他的耳后，牙齿咬他的耳朵的时候，竟让他浑身发痒，刺激得不行，“揉松了才好玩你的奶头。”</p>
<p>李彪用拇指和食指捏住张志鹏的乳头轻轻一扯，张志鹏忍不住“啊”地叫了一声，李彪邪气地笑了：“是不是开始爽了？老子早就发现了，你个骚逼的奶头比女人还敏感，你玩你老婆的奶子的时候，想不到玩自己奶子会更爽吧？女人可不会这么玩你奶子，还是得让老子给你玩的骚起来是不是？”</p>
<p>李彪边说着淫秽的话，边捏住张志鹏的奶头左右旋转，拉扯着往外拽，还用指甲抠着张志鹏的乳头尖，张志鹏从来没被人这么玩过乳头，乳头又痒又麻，从没有过的舒服从乳头扩散全身，忍不住在李彪的怀里扭动着。</p>
<p>“看你今天回来的时候，人模狗样的，还装什么正经人呢，忘了被老子玩成骚逼的时候了？操你老婆有你被操爽吗？今天老子让你知道知道，你就是个天生的骚逼，是骚逼就得乖乖被大鸡巴操，别他妈装什么男人，懂吗？”李彪嘴里全是污言秽语，张志鹏气得不行。</p>
<p>但是李彪一说之前的事，张志鹏就兴不起反抗的力量了，他被李彪玩的记忆历历在目，那种让他发疯的快感，那种从来没有过的骚浪的样子，不仅给了李彪威胁他的把柄，更把张志鹏的自尊彻底击溃了，他从来没想过，作为一个男人，却被另一个男人玩成那副骚样，比最淫荡的妓女还不如，他不想再回想那个淫贱的自己，可是偏偏在这种情况下，全身都兴奋起来，开始怀念那种快感，那种他平时不敢面对，不敢回忆的淫贱欲望。</p>
<p>李彪把他的背心撩到胸口，露出他的乳头，捏着张志鹏的脸晃了晃：“看看，你奶头都被玩硬了，还说自己不喜欢？”</p>
<p>张志鹏从镜子里看到，自己平时总是小小的，根本不会注意的紫黑色奶头，现在被玩的变成了淫荡的紫红色，两个乳头鼓鼓的像是两个小肉球，就像他老婆的奶子被他玩舒服了之后的样子，他羞耻地扭过头：“不……我不……不要弄了……”</p>
<p>李彪的大手握住他的胸肌，像挤奶一样挤压着他的胸肌，把他的乳晕都捏的鼓起来，然后捏住他的乳头用力拉扯。</p>
<p>“妈的，玩你奶子都能让你鸡巴硬起来，还说自己不骚？”李彪扳着他的胸肌逼迫他挺起身体，张志鹏羞耻地看到自己的大鸡巴真的硬了，没有任何刺激，只是因为被李彪玩奶头就给玩硬了，他不敢相信，自己竟像个女人一样，被玩胸肌玩奶头给玩的兴奋了，而且大鸡巴还那么硬，硬的往外流水。</p>
<p>“骚逼，后面也痒了吧？想不想老子的大鸡巴？”李彪的大鸡巴像热炭似的顶着张志鹏的屁眼，他随手从旁边用来晾内衣的圆形衣架上摘下两个塑料晾衣夹，一左一右夹到了张志鹏的乳头上，被玩的肿胀的紫红色奶头被夹子夹住，又痛又爽的快感持续不断，张志鹏感觉自己练的那么健壮的大胸肌，现在填满的不是力气，而是骚痒的快感。</p>
<p>李彪到后面捏着张志鹏的屁股，像玩女人奶子一样搓揉着：“你他妈好意思说自己是男人吗？奶子比女人大，屁股比女人翘，这手感，妈的，操多少女人都比不上你，这他妈才是真骚逼。”他边说边啪啪拍打着张志鹏的屁股。</p>
<p>除了小时候调皮，张志鹏再也没有被人打过屁股，这种羞辱的责打带来响亮的声音，屁股并没有那么疼，但是羞耻感却让张志鹏夹紧了屁股。</p>
<p>“操，松开点。”李彪的大手抓着他的屁股往一边压，把他的股沟露出来，“老子没那么多闲心，还他妈用润滑剂，就这么玩你的屁眼，硬草进去，才能让你这骚逼记住老子鸡巴又多大，让它早点习惯被操，老子玩过那些男人，一个个他妈装的多直，最后被老子操得骚逼会自己流水。”</p>
<p>李彪的手指就这么生生插进了张志鹏的屁眼，用力在里面抽插翻搅着。</p>
<p>张志鹏疼的浑身哆嗦，但是李彪的手指特别会抠，用力在他的屁眼里转圈，让他的肛门火辣辣的，为了不受伤，很快就适应了李彪的手指。</p>
<p>“操，真鸡巴紧，老子玩了这么多次还这么紧，你还是第一个。”李彪骂了一句，掰开张志鹏的屁股，狠狠吐了一口口水，借着口水的润滑，又塞进去一根手指，在张志鹏的屁眼里狠狠捅了几下，硬生生把张志鹏的屁眼捅送了，屁眼又酸又麻，还有点疼。</p>
<p>“操，让你知道知道，什么才是操逼，看老子把你个骚逼操出水来。”李彪握着沉甸甸的大鸡巴，肉棒一样在张志鹏屁股上打了几下，就把龟头顶着张志鹏的屁眼，狠狠操了进去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>操完骚0再把他的老公操成骚逼</title>
		<link>/2018/12/25/7799.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:37:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7799</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 我一直比较喜欢胖壮多毛的中年人，常在网上搜罗这样的。很多中年人太矫情，又想被操，又装出&#8230; <a href="/2018/12/25/7799.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">操完骚0再把他的老公操成骚逼</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>我一直比较喜欢胖壮多毛的中年人，常在网上搜罗这样的。很多中年人太矫情，又想被操，又装出自己是纯1的样子，无聊之极。</p>
<p>不过我现在要说的这位某连锁火锅店经理却不同，他年纪看着有40多岁，胖，但是不是肥胖，是那种圆乎乎比较紧緻的胖。我第一次见他时是一个下雪天，他只穿了件衬衣加个羽绒服，一条牛仔裤，显得蛮时尚的，关键他整个人让我的感觉稳重、干净、有素质。</p>
<p>在咖啡店，他脱掉羽绒服，衬衣最下面口子没有繫牢，露出鼓鼓的肚皮，但是不是那种大肥肚，让我垂涎的是肚子上稀疏的体毛。操，我就喜欢这类型，当时就硬邦邦了。</p>
<p>我们周围没人，他就直白地问：“可以叫你老公吗？帅哥。”<br />
我当然愿意了，这么好的中年尤物，不据为己有干嘛？就说：“好啊，宝贝老婆，是不是已经想委身于我了？”</p>
<p>他一点都不羞涩，很坦白说：“喜欢你，现在就想给你？”倒是很直接。他说去他家里吧，他一个人，单身。我求之不得呢。于是就坐他车，大约20分钟就到他家小区了。车上我手一直没有闲着，一直在他肚子、腿、裆部游弋。他一直骂我是个小流氓，还说就喜欢我耍流氓。</p>
<p>到了家里，一进门他就和我抱到一起，激烈舌吻。中男的舌头真肥厚，嘴里淡淡的香味，真他妈好吃。来到床边，他三下五除二就脱光了衣服，我也迅速应战。两个人很快就滚到了床上。我开始咬他耳朵，鼻子，嘴唇，乳头，他开始放声大叫，真的是勾人心魄，叫的太有技巧了，很难用文字形容。</p>
<p>我问他：“你多长时间没有被操了？”<br />
他说：“一天不被操就难受，已经一周了。”</p>
<p>他告诉我，其实他有男朋友，不过出差了，是个公务员，不过即使在，他也无法满足，需要经常偷食。哈哈，真是开朗加淫荡。他跟我说脏的不能接受，太暴力不能接受，其他都可以。我操，极品男，极品骚男，就喜欢这种不掩饰内心的骚男。</p>
<p>我躺下，他开始一点一点为我口交，从头到脚，每个脚趾头都舔一遍，他一边舔，我一边粗鲁地辱骂他：“贱货，骚屄，老屄，贱男”。我越粗鲁，他就越兴奋。他虽然已中年，但他的鸡巴从进门开始就直挺挺冲着天。他说如果是和喜欢的男人，他性慾会无比旺盛。</p>
<p>他几乎舔遍了我全身每一寸肌肤，包括腋窝、阴茎、阴囊、屁眼，任何地方，非常卖力，也非常享受。舔完了，就爬到我身边，在我耳朵边说让我干他菊花。哈哈，我说我也给你吃鸡巴玩玩，他说可以，不过这会菊花流水了，立刻就想被操。我摸一下他的菊花，果然是骚菊，真的湿湿的，黏黏的，一点不夸张。他说今天知道找人干，已经全部洗过了，而且一天都没有吃饭了，所以后面很干净。我仔细闻闻，淡淡的香水味，确实诱人又干净。忍不住舔了一会，舌头伸进去，我，凉凉的感觉。</p>
<p>他开始叫，让我操。我就戴上套子，一点润滑油都不需要，直接插入。他立刻脸色通红，浑身紧张，他说这是喜欢和突然的舒服造成的，一会就好。果然2分钟后，他开始软绵绵的跟棉花一样，叫声变得轻柔，但是却勾魂。我面对这他，他的脸色红润，面色淫荡，嘴角微张，眼睛半开半闭，一股淫荡下贱的欠操样。我说“贱逼，是不是欠操”。他说“老公，我欠操，你操我一天一夜好不，我菊花很滑，操一晚上都不干”我开始勇往直前，奋力勐干。他则配合我的节奏，一会咬牙，一会狂叫，一会叫老公，一会叫爷们，一会扭动身体，一会把头歪倒一般，一会又抬起头来看着我插入的地方，然后张大嘴叫老公，说我太勐了，真喜欢，想被我干一辈子。操，骚男，被操爽了，什么话都说。趁他张这最，我吐一口唾沫进去，他立刻吞嚥掉，然后又张开嘴，一连吃了十几口，吃的我自己都口干舌燥。太骚了。他床前有一面镜子，我让他爬到镜子前，我操，我骑到他别后，狂插，他身上的肉略微晃动，在镜子里看着，太淫荡了。干了不知道多长时间，突然他的菊花开始升温，然后开始紧缩，他不再动，而是张大嘴，露出一副惊恐的表情，然后大叫几声，几股液体喷射到床单上，操，被我干射了。</p>
<p>他让我不要停，继续勐干，他说射完以后被继续干会更爽，果然，他菊花里开始分泌更多的液体，但绝对不是脏东西，比较透明，没有异味。我实在受不了了，太骚了。一会我就说射，他立刻让我拔出，迅速脱掉套子，直接一口含住，我忍不住了，全部喷到他的嘴里。他好长时间才松口。哇，太他妈爽了。极品，绝对极品。他说，以后可以无套干他，他定期查体，绝对没有问题，而且让我看了体检结果。不过我还是坚持戴套。晚上就和他相拥而眠了，半夜我醒来，看他这么诱人，就直接戴套插入，时间没有第一次长，不过他还是被操射了，我反倒没有射。他说他想被轮干，不过一直没有合适的人选。问我想不想和他朋友一起干他，我说只要你朋友可以让我操，我就和他玩。他想了想说，不知道，他朋友菊花他只舔过，不知道有人进去过没有，不过他用手指进去过，他朋友好像很爽的样子。哈哈，看来有戏。下次可能有更好玩的了。</p>
<p>和这个火锅店经歷玩的虽然很激情，但其实次数不多，因为彼此都有朋友，而且工作也非常忙碌，之前说和他朋友一起玩的事情也就放一边了。</p>
<p>一天傍晚，突然有人加我微信，请求内容写着：你动了我的菜。我有点莫名其妙，就加了看看。他说是那个中男的BF，知道我干了他BF。</p>
<p>我说：“呵呵，好东西一起分享啊，你要是很在乎，我就不打扰了。”<br />
他很快恢復：“好东西一起分享，现在我就是好奇你的东西有多好？”<br />
“百闻不如一见，要不亲自实践一下？”我挑逗他。他恢復很快：“正有此意，但请保密。”<br />
操，发骚还要保密。好吧，反正对我无所谓。马上要吊到又一块味道不同的鱼了，我开心恢復：“说到做到，放心，什么时候哪里见。”<br />
他说：“老地方，他今晚不在，就在他家。”<br />
操，在同一张床上操了中男，在操他BF，太好了。我发了ok，马上收拾准备迎战。</p>
<p>轻车熟路，敲开门，真他妈棒，一个二十出头的小伙子，健壮谈不上，但是真是条顺，大概180的样子，比我高点，不壮，但是真是一下就明白了什么叫玉树临风了。他穿的很休闲，牛仔裤，白色T卹，脚上一双黑色耐克鞋，那么阳光又干净，怎么遇上这么好的菜，我每天吃都不腻味啊。这个中男真是身在福中不知福，可能不知道哪天，我就把这个小鲜肉给弄走了。</p>
<p>和中男不同，他没有一点骚的味道，完全是一个清纯男人的感觉。我们握手，然后他给我泡茶，开始我们山南海北聊天。我是一个很开朗外向的人，而且见多识广，所以我们聊的很开心，他也喜欢这种朋友一样无话不谈的感觉。正聊着，我朋友电话来了，想我今天去找他，我就说工作忙，明天去。他坏坏地笑笑：“你真是个大忽悠，骗了很多人吧？”我也坏坏地回答：“不都是为了你吗？”两个人开怀大笑。</p>
<p>一开始两个人面对面聊天，聊到半程，我还是忍不住，把他拉到我身边，盯着他的脸，他开始有点不好意思。我说我好喜欢你，要是你每天陪着我，我就不要其他人了。他说我骗人，不知道跟多少人说了同样的话。确实如此，不知道这里面的人跟多少人上床前都说同样的爱死你了喜欢你了有你一辈子都不要其他人的话。但是他给我的感觉当时确实如此。</p>
<p>聊天时间太长了，但是没有一点疲劳感。但是我忍不住了，开始上下其手，他并没有反对，也没有矫情，而是很顺从，配合很主动。接吻是最享受的一项内容，我们的吻有点内心交流的感觉，不只是存在于舌头的快感。和他接吻真的很有一种超乎性的东西在里面。很快两个人都裸体相向。他的身材真的是完美，不是那种健身房练出来的，而是自然美，体毛分佈的那么和谐，身上没有一点赘肉，乳头是挺挺的，腋毛刚好露出一些，腹部有一线淡淡的毛，一直扩展延伸到阴部，阴毛很浓很黑，包裹住阴囊，而阴茎是勃起状态，龟头是超级硕大，但是根部一般粗细，阴囊不大不小，刚好吹在裆部，腿毛足以展示一个男人的雄性，但又不是浓密到让你觉得脏，而是干干净净。极品啊，我真是垂涎欲滴了。我这次和与中男不同，是主动服务。我将他抱到沙发上，从上到下几乎每一个毛孔都用舌头过了一遍。真是享受，他虽然不是骚叫，但是微微的喘息声更能激发我的情慾。不知道他平常怎么驾驭中男，但是他现在的表现，让我觉得他就是我的小纯0.我重点攻击了他的菊花，毛髮环绕，但是无比干净，没有异味，我用了大概十几分钟来服务他的菊花，他的鸡巴液体流出很多。他最后还是忍不住，主动让我干菊花了。我问他为什么想做0，他说以前就做过，只是这个中男只喜欢被操，所以就好长时间没有做了。哈哈，原来不是处菊，有点失望。不过真的好美的菊花。因为不是处菊，我有点使坏吧，直接用大龟头日了进去。当然他是惨叫，并且开始推我。哈哈，怎么能让他得逞呢。我抱住他的腿，使劲顶住他的后门，用旋转的方式开始撑开他的后洞。过了一会，他终于松软下来，不再反抗。好吧，我开始狂攻，而且还粗口，“骚比，喜不喜欢爷们的大鸡巴”他已经忘情了“喜欢，喜欢，好喜欢”。</p>
<p>现在发现，再纯情的男人，只要被日爽了，就变成骚比了，哈哈。我让他叫我老公，他就大声喊叫：老公，操死我，操我，操我的菊花，操我的骚比。呵呵，真是极品啊。我说这样做着没意思，不想做了。他很惊讶，问我为什么。我说我们给你BF打电话吧，一??遍电话一遍做你，我觉得才爽。他犹豫了一下，说只要我不说话就可以。于是，我就让他给中男电话，电话里头中男说话并不是很流畅，我猜一定也是在被干。</p>
<p>这样好，他们的注意力都会在对方的声音。于是他们断断续续通着电话，而我在床上翻来覆去折腾这个小鲜肉，他的菊花也是很水，而且非常干净，我遇到这两位真是极品。我勐操记下，他终于忍不住，叫了两声，我听中男问他怎么了。小鲜肉说他自己想中男了，在手淫，于是中男说一起叫床吧。哇，本来还隐瞒，现在可以放开，于是电话两头，两个人开始此起彼伏地叫起来。</p>
<p>我操，终于忍不住了，射，我掏出鸡巴，直接骑到鲜肉脸上，射到他嘴里。那面可能中男也高潮了，叫声超级大。我突然使坏，在鲜肉屁股上，狂抽了几个巴掌，哈哈，看着红红的手印，真的好有成就感。晚上自然是抱着睡了，他也知道我要和中男3P的事情，并且充满期望。哈哈，两个人，都被我搞到手了，看来我BF要收冷落了。</p>
<p>工作一忙就会忽略很多人，尤其是忽略炮友。已经很长时间没有联繫中男和他BF了，还有我朋友也很长时间没有见了。这里姑且把中男称为老W，把他的鲜肉BF称为小F吧，这样以后也方便描述情节了。和小F做了第一次以后，后面还在酒店玩过两三次吧，每次都是他被操到爽歪歪，也开始有点对我依恋。</p>
<p>大概性和情就是这样，很多人喜欢419，但是遇到让自己欲仙欲死的主，往往不由自主会喜欢甚至有点爱上对方，这也是这里面的常态吧。不过我并没有太多表达自己的喜欢，虽然我真的是很喜欢甚至有点爱他，但是我还是比较克制自己。首先，不要夺人所爱，这是基本道德；其次，性这个东西，激情过后还是要归于平静的；再者，我也有朋友，叫他L吧，条件相当优秀，我们还是有感情基础的，不想轻易破坏，即使出去打野炮找激情。人还是要有点感情以来的，时间长了，自然会产生一些亲情的。因为很长时间没有见小F了，还是有点想的慌，就发微信过去，问他有时间见面不。他很快回复：“想我了吗？我也很想你，週末可以，我朋友週末去参加朋友婚礼。”他还是避讳中男老W的，不过我还是等不及，就问：“今天不行吗？箭在弦上啊，要不我只能找我朋友去了。”其实人都容易产生嫉妒，他马上回过信息：“你朋友好，还是我好？你朋友要是比我好，找我干嘛？”哈哈，看来是吃醋了。我开始刷流氓：“朋友好，但是没有你好，你身上的味道最让我陶醉了，尤其是小洞洞，好有味道，每次和朋友做的时候，都想到你被我做的时候叫床的声音还是你叫床的样子。宝贝，我想你了，怎么办？”</p>
<p>信息发过去，好长时间没有反应，我以为他不吃这一套呢。过了大概十分钟，电话打了过来：“坏蛋，你勾引我，害得我跟我老W撒谎，说要加班到很晚。”“哈哈，就知道宝贝捨不得拒绝我，亲一个，我们先去吃点东西吧，在XX广场见面。”我回复完信息，迅速收拾东西，直奔广场，确实好长时间不见他，有点想念了。没想到他比我还到的早，穿着黑色T卹，蓝黑色牛仔，一双休闲鞋，显得大气上档次，还有点小清新，真是迷人的尤物。见了面，少不得埋怨我来的太晚，他等的时间太长等等。不过，却是满脸的开心与爽意，我知道这个鲜肉被我连身带心都捕获了。虽然他喜欢中男，但是不难看出，中男的纯0号性格还是让他有些不能完全满意，虽然中男很爷们，但是在床上只做0，这一点不能满足鲜肉性格里面被动的一面。</p>
<p>虽然小F也是勐1，但是，内心是喜欢依赖和被呵护的，在床上也是有喜欢尝试被征服的慾望。而我正好满足了小F的这种心态。呵呵，这正是我想要的，既不要和我黏在一起，有享有对方的情和性，还不破坏彼此已经建立的感情。吃饭很开心，山南海北，我们谈天说地，笑声阵阵。</p>
<p>因为彼此有很多共同语言，而且都能听懂对方的幽默，所以，我和小F在一起总是谈笑自如，而且总觉得时间不够。饭吃得时间足够长，期间，老W打来电话询问，小F说在和朋友吃饭，吃完饭回去加班。搞笑的事情是，老W给小F打完电话，又给我打，问我有没有时间去陪他，操，两个人都要偷我啊。我自然找个理由拒绝了。和小F来到酒店房间，两个人都是憋了很长时间了，简直迫不及待，门没关上就紧紧抱在一起，开始激烈互吻。操，好长时间没有尝到鲜肉的味道，真他妈的别有一番滋味啊。两个人滚到床上，没有几下就全裸相报了。彼此的鸡巴硬邦邦顶在一起互蹭，都开始流出了一些滑液。</p>
<p>我从头到脚把小F吻了一遍，尤其重点攻击了他的腋下、乳头、还有会阴部，这是鲜肉最敏感的地方，每次攻击这些地方，他都忘情地高声大叫，而且身体开始发软。小F爽一会，把我翻下去，爬上来亲吻，舌头游走在我每一寸肌肤上，并且这一次他大方地舔了我的脚趾头，而且是非常陶醉的舔，虽然没有洗澡，但是情到深处，真的是部分彼此了。</p>
<p>我用脚抚摸他的脸，他开始变得淫荡，但是觉得不是中男那种淫荡，而是那种及纯又淫，更上一个层次。他少了一壶开水，打开了一瓶矿泉水。我开始没有反应过来，因为他渴了。他把开水倒入床头的被子，又加入了一些矿泉水，调成合适的温度，然后喝了一口，直接钻到我的裆部，一口含住我的鸡巴。操，真爽，原来他是要跟我玩花样。正爽着，他有松了口，含了一口凉水，有含住了我的鸡巴。操，原来是玩冰火两重天啊，这是我第一次被人这么玩，这他妈爽。他告诉我，和中男没有玩过这个，这是他首次尝试。我夸他有创意，真是个坏宝贝。然后我们互相含了水，餵到对方嘴里，开始舌吻。我咬着他的耳朵问：“骚宝贝，想老公鸡巴日吗？”</p>
<p>他闭着眼睛，非常享受地回应：“你说呢，坏蛋，我下面你摸摸，已经自己分泌液体了。”我伸手摸到后面的菊洞，操，果然湿乎乎的，可能有汗水，但是也有粘液。虽然没有洗澡，没有清理后面，但是我现在一点都不嫌脏，开始舌吻他的后洞，他开始扭动，腿分的越来越开。看他骚浪的样子，和他日常纯情的模样一比，更加激起了我的情慾。我这次没有用任何润滑，只戴了套子，一次插入。他和前几次一样，开始大叫，但是却没有推我，而是很快就把嘴张的老大，面色变得很红，我知道他已经有点高潮了。我没有停下，而是加快速度，把他的腿推到他的胸前，俯身压下去，和他一边接吻，一边问：“今天不是没空吗，怎么又答应了啊，小骚比？”</p>
<p>他已经语不成调，“不是你个坏蛋，勾引，勾引我吗？你个坏老公，啊，坏，坏老公，你，你太坏了，啊，就是这里，别，别停。”他一边说，一边叫。我突然停下，把他吓一跳，睁大迷离的眼睛，问我：“怎么了，老公？”我坏坏地说：“不想操你了，想把你卖了，然后让你当鸭子。”他揪住我的乳头使劲掐，“你个混蛋，佔了我便宜，还要欺负人。”我疼得赶紧告饶：“宝贝这么好的尤物，就是拿钱买也买不来啊，我哪里捨得卖啊，傻蛋，我就是太爱你了，想把你吃掉。”“来啊，吃掉啊，坏蛋，你要真爱我，就别和你朋友上床了。”他开始认真了。</p>
<p>我赶紧岔开话题：“宝贝，你看你肚肚上都是你流出来的液体，小骚货，今天怎么流这么多？”他抱紧我的后背，扑上来和我接吻，“都是被老公操的，老公，我好喜欢你，感觉你和别人不一样，我每天都想别你操。”哈哈，这是我爱听的话，非常有成就感。我又狂插一会，问他：“以后我叫你，还要等周末不？”他已经完全被我搞晕了，“不要了，随叫随到。”“哈哈，这才是我的乖乖骚宝贝。</p>
<p>我太得意了，一个别人的老公已经完全彻底被我征服，变成一个任我玩弄的骚逼，一只欠干的母狗。带着征服感，将他的腿分到最开，啪啪几个巴掌打到屁股上，小F变得更骚了。我已经汗流浃背了，于是加快速度，小F也娇喘连连，鸡巴越来越涨，越来越硬，随着小F的几声爽叫，几股白色的液体喷涌而出，直接射到肚子、胸部、脸上、枕头上。我还没有射，但是我突然不想射了，直接拔了出来，去掉套子，爬到小F身上开始舔他射出的液体，并且一点一点都送到他的嘴里。然后我们分享他自己的精华，这个感觉真美妙。他问我为什么不射，我说给他留着，一会再弄。</p>
<p>他也乖顺，爬到我的裆部，开始慢慢舔弄，一边抬眼挑逗我，一边和我说话。我摸着他的小洞，问他现在疼不，他说不疼，自从和我做了几次后，就再也没有疼过。而且现在还可以继续被操，他觉得虽然前面射了，可是后面还想要。于是我又提抢上阵，戴套插了进去，这次感觉和前面不一样，水更多了。小F的反应也不同了，他突然不说话，不喊叫，而是闭着眼睛，闭着嘴巴，手无力地摊在两边。我问怎么了，他说很爽，但是有点晕，和射之前感觉不一样。我要停，他不让，他说这种感觉更美妙，就是晕晕的，但是却很享受。看着这个美妙的尤物这样的表现，我简直激情澎湃。又是不知道付出多少汗水，终于射了，这次没有拔出来，而是射到套子里。</p>
<p>脱掉套子，翻过来，把液体送到小F嘴边，他陶醉地全部吃掉。然后我们紧紧抱在一起，沉沉地睡了一个多小时。毕竟今天他要回老W哪里，于是两个人洗了鸳鸯浴，就各自回去。快到家的时候，小F发来微信，说到了，想我，一路上都是我的坏样子，他想明天晚上还在一起吃饭。呵呵呵，美妙的尤物，离不开我了。</p>
<p>小F确实喜欢甚至爱上了我，每天只要一有时间就会发来n多信息，从日常问候到嘘寒问暖，当然少不了甜情蜜意的情话。我自己呢，说句心里话，也满满开始从喜欢到喜爱以至于真的似乎爱上了他。不过我心里很明白，自己和BF已经几年了，激情也许褪去不少，可是感情并没有淡化，每天联繫BF的次数并不比联繫小F少，甚至于因为小F的出现，自己心里多少有些内疚，对BF更好更关心一些了。</p>
<p>这样的微妙变化也让BF的心情大好，也觉得我更爱他了。不过和小F的联繫确实比以前频繁很多，而且上床的次数也逐渐增加。可能中男老W被小F冷落不少，所以给我发信息约炮的次数也在增加。我多少开始有点凌乱了，每天周旋在三个男人中间，不停地回复信息，确实也让我有点疲惫。好在老W更多只是约炮，有情趣就干，没兴趣去就约下次，也很少谈及个人生活，更少谈及感情了。但是小F却让我很矛盾，我既想和他更加亲近，又想和他保持距离，本来是单纯为了性和生理需要，现在感情却出乎意料的发生了转变。中男老W依然保持着他的骚0状态，小F不满足他，我又没有时间的时候，他就约其他炮友，因为我和他的相对开放关系，每次我们都会聊到彼此的性经歷，他对我是如数家珍，当然谁都不会提到约炮的对方的名字，当然他也不知道我多次跟他讲的故事里其实有小F。<br />
週五下午，该放松的时间，小F如期约了我，因为老W在火锅店要值班到深夜2点，所以我们有足够的时间来亲密。每次见面，小F的穿着都不一样，今天是白色紧身T卹，显得他的身材更是凸凹有致，一条淡色的七分牛仔，露出小腿上淡淡的体毛，让人遐想连篇，一双黑色凉拖，显得那双干净修长的大脚无比性感。小F脸上总是挂着淡淡的笑，阳光又迷人，配上他俊秀的脸庞，绝对是人见人爱。每次见到他，我都被他的笑容和那双纯情又风骚的眼睛迷得神魂颠倒，真想把他就地正法。今天他这一身打扮，更让我激情膨胀，所以晚饭吃得简单飞快。很快我们就到了酒店。不用重复啰嗦了，一进门那就是激情拥抱，互相深吻，纠缠在一起。两个人熟悉了，也更默契了，三下五除二，房间镜子就映出了两个赤裸相对的胴体。</p>
<p>他今天非常主动，强有力的把我推倒床上，压上来深吻，然后将我的脸颊、眉毛、鼻子、嘴唇、耳垂、脖子、胸部、腋窝、腹部一处一处往下舔，让我浑身酸软。他并没有含我的鸡巴，也没有攻击我的后庭，而是直接奔我的脚趾，一个一个，温柔又有力，而且是那么投入，真的让我意乱情迷了。我这样四仰八叉地躺着，享受这小F的私密服务，激情已经不能形容我的感受。</p>
<p>他从脚跟一直吻，一直舔，一直到我的大腿根部，含住我的鸡巴，开始吞吐我硕大的龟头，并且把手指探入我的后庭，这种感觉真是奇妙极了。他这样上下吞吐鸡巴，深浅拨弄我的菊花，一阵阵酥软麻酸的感觉从会阴部一直席捲到我的喉咙。小F坏坏地笑着，问我：“舒服吗？你朋友有我这样让你爽吗？”我呵呵笑笑，未置可否。他突然抬起了我的腿架到了他的肩膀，邪邪地看着我，“今天我要干你菊花，我要彻底拥有你。”我没有反对，这时候我也真的想要，无论插或被插，这时候我都是舒服的。但是，我的电话响了，是BF打来的，“你在哪里？你知道今天是什么日子吗？下午一个电话都没有，你死哪里去了？跟谁在一起？你忘了今天是什么日子了吗？”听出来BF非常生气，也非常着急。</p>
<p>我赶紧示意小F停下动作，死皮赖脸地跟BF说：“还能在哪里？外面和同事吃饭呢。今天什么日子啊，你这么生气。”“呸，你个混蛋，就是三年前的今天我上了你的贼船，你忘了？”他的语气有点失落，又有点悒郁。啊，他妈的，真是忘了，怎么办？我赶紧编瞎话哄他：“忘了？我怎么会忘了？就是看你忘了没，我一直在考验你呢，你要是再不打电话，我明天就休了你，这么重要的日子东都不记在心里。我已经安排好了，你在广场等我，10分钟就到。”挂了电话，看到了小F失落又略有生气的脸，赶紧把他搂到怀里安慰：“谁让你提我BF，这下好了吧，电话来了。”小F并没有说太重的话，只是枕着我的胳膊，淡淡地说：“知道你有朋友就不该和你上床，唉，是我自找的。不过你还挺能掰啊，这么轻易就把你BF给骗了。不知道你跟我说了多少假话，以后对你的话不能信了。”我把他紧紧搂住，翻身压着他，正对着他的脸，吻到他的双唇，“这么香甜的尤物，什么假话到这里都真了，不喜欢你也不会和你这么黏煳啊。”小F不再说什么，让我赶紧去吧，他也收拾回去等老W回家。我匆匆穿上衣服，洗把脸，吻了小F，回头看了一眼他略显伤感的眼神，迅速沖下楼，直奔广场。</p>
<p>广场离酒店不远，很快我就到了。广场的喷泉旁边，BF已经等得着急了，一连给我打了n个电话，我没有接，直接从背后搂住他，爬在耳朵边，吹了口气：“宝贝，等急了吧，老公想死你了。”BF回头胸口给了我一拳，“你要是再有一分钟不来，我就让你这辈子都别想见到我。”“呵呵，宝贝捨得啊，见不到你了，我怎么活啊？”两句甜言蜜语说出来，BF不再生气，拉我去他朋友开的一家酒吧。酒吧里气氛相当暧昧，很多迷离的眼神在我和BF身上扫荡，说实话，我们俩都属于那种人见人爱型，绝对够得上迷人二字来形容，无论男人还是女人，见到我两，眼神里只有一个神情，那就是喜欢。</p>
<p>我跟BF开玩笑，“宝贝，你看看哪个帅哥顺眼，今天老公把他当礼物送你玩好不？”BF掐了我大腿一把，“找打，今天不好好陪我，就让你半年都不能碰我。”“呵呵，半年？宝贝忍的住吗？”“忍不住就找别人，看我没人要了是不？”我们两互相打趣，闹了一会，我搂着BF，贴到耳朵上，“宝贝，我们走吧，你摸摸老公这里，已经硬得不行了。”BF伸手摸了一把，然后一圈捶下，疼得我直咧嘴。</p>
<p>混蛋，就知道这个，你见我是不是就想上床，没有别的？ ”BF半生气半认真地数落我。我安抚半天，其实BF也想我上他了，毕竟都一周没有见面了。他是和别人合租的房子，不过今天是一个人，两个舍友都有事不回来。进门不用说，还是老一套，接吻，拥抱，脱衣服，纠缠着滚到床上。俗话说，小别胜新婚，一周不见，BF的味道对我刺激非常强烈。</p>
<p>当然BF和小F味道不同，小F更主动，BF更喜欢我主导一切。 BF非常容易进入状态，只要我的吻狂风暴雨般落到他身上，他很快就会全身瘫软，娇喘连连。他最敏感的部位就是耳朵，只要我一舔，他就开始淫叫，比我给他口交还叫的声音响亮淫荡。 BF的菊花是紧緻的，毛不多，身上很光滑，但是因为是体校游泳队的，所以身上特别的结实，肌肉线条分明，两条大长腿是第一次见面是最让我心神荡漾的部位。我和BF已经水乳交融了，做爱流程虽然每次不同，但是配合默契，总是能让彼此找到最佳的状态。在床上，BF是淫荡的，他可以接受我的任何粗鲁的语言，任何狂暴的动作，甚至有时候我会打他的脸，他也都欣然接受。</p>
<p>现在的BF浑身滚烫，满脸荡漾着情慾。我没有戴套，直接插入他的小洞。这个小洞虽然被我耕耘无数次，可是每次都让我激情澎湃。他可以收缩自如，一会紧一会松，有时候还会往里吸，往外吐，真的是爽滑无比。而且，他全程都是勃起状态，这比那些所谓的骚0要强无数倍，最讨厌被干的时候鸡巴软软的那些0了，让人扫兴。 BF随着我的节奏，一会大叫，一会低吟，一会睁眼，一会闭目，一会伸出舌头舔舔干燥的嘴唇，一会张开嘴巴，说出一些淫声浪语。就这样面对面，干了不知道多长时间，BF菊花收紧，身体往上顶，龟头涨得更大，一股股液体喷射而出。射了，看着BF射精得淫荡样子，我立刻加快速度，将全部的精液射进了BF的体内。 BF紧紧地搂着我的后背，深情地说：“老公，我爱你，爱你一辈子”。</p>
<p>老W过生日了，和我们第一次见面时天气一样，下着雪，有点冷，但是风不大，走在路上觉得周围很安静很清爽，这是我喜欢的感觉。本来老W是和小F一起过生日的，但是小F有公务在身，这两天估计都没有空，只给老W送了一束花，买了一盒巧克力，就忙自己的事情了。老W当然有很多各种类型的朋友了，不过中年男人都不喜欢大张旗鼓地过生日，过一次老一次，所以还是安安静静地过比较好。于是老W选择了我，给我打电话，说明了这个时间的重要性。我看看晚上确实没有什么要紧的事情，就答应了，也知道老W希望我去干什么。好像老W在冬天的打扮都是这样，一件羽绒服里面套一件衬衣，紧身牛仔，黑色皮鞋，这种简洁的打扮的确是很能提升一个中年男人的魅力。再配上他那张爷们的脸，还有胖却紧緻壮硕的身材，对于喜欢U熊的朋友，比如我，那是绝佳的选择。不过我和老W绝对是不会谈感情的砲友，因为我们两足够成熟，而彼此需要的也绝对不是对方的心，而是对方的身体，这一点，我们两绝对统一。晚饭是老W安排的，在一个西餐馆，我们选择了二楼邻窗的一个僻静位置，可以看到餐厅里的顾客，但是又不影响我们的谈话交流。西餐不是我喜欢的，不过偶然尝一下也未尝不可。每次服务员都问，牛排要几层熟，我都说十层熟。呵呵，我可不喜欢那种半生不熟的味道，嚼不动，还难吃，可能我确实不喜欢西餐吧。老W倒是很讲究，红酒倒什么样的杯子里，喝之前要怎么摇一下，然后放到鼻子附近闻一下，再轻轻喝一口，慢慢嚥下去，一步一步，一边和我讲，一边示范给我看。</p>
<p>呵呵，我假装不懂，邪邪地笑了笑，问他：“老W，你说你在床上怎么就不是这个矜持样呢？”<br />
老W用脚在桌子下面踢了我一下，呲着牙，狠狠地说：“你个坏蛋，连这么安静的地方都帅流氓。”<br />
我呵呵笑了，突然问他：“哎，老W，你和老外有没有做过？估计老外受不了你这么大唿小叫的床上功夫吧？”</p>
<p>我又挨了老W一脚，不过他倒是很诚恳，非常认真地回答我：“做过啊，去澳洲旅游的时候做过两次，去泰国时候也做过两次，还有就是被外院的一个老黑做过几回，不过我英语不好，交流不是很通畅，所以感觉不是特别好。”</p>
<p>我非常好奇老W和老外在一起的感觉，坏笑着问他：“到底有什么不一样啊，说来给我助助兴，一会好让我作战更勇勐点。”<br />
“你呀，总是这么流氓，我大爷的还就喜欢你这号的。”他一点都不尴尬，也不避讳，满有兴致地跟我讲：“其实，如果说有什么不同的话，首先就是老外都有体味，不过他们喜欢用香水，所以也不是很难闻；其次呢，就是体格有差别，我找的几个呢都是鸡巴比较大的，确实比我经常见的人大一些，不过形状并不是很好看，都是那种肥肥的，但是硬度不大，没有亚洲人的硬度好；再次呢就是他们的龟头不是很大，反正我见到的都不大，后面倒是很粗；还有啊，他们说话比较少，就是fuck，fuck,很少有别的话，我不喜欢这种闷头干的滋味。</p>
<p>呵呵，我还以为你被老外干了，就中国人就满足不了你了呢。 ”我打趣他，也很想知道一个答案，“老W，老实说，我的功夫和鸡巴怎么样？ ”老W没有马上回答，想了想，很认真地说：“如果让我逗你，就说你流氓，不好。但是，实话实说，我就是他大爷的喜欢你这种的，不是勐可以形容，也不是技巧，就是那种天然的东西，说是坏吧，也不是，说是别的吧，我也不好表达出来，反正是一种让人要一次就会想第二次的感觉。 ”</p>
<p>我哈哈大笑，既觉得老W的认真劲搞笑，有满心的成就感。饭局很快就结束了。因为在他住的小区附近，没有开车。我们就直接不行去他房子。一路上踩着厚厚的雪，嘎吱嘎吱的声音别有一番趣味。走过路的拐角是一个暗区，我一把拉过老W，直接吻了上去。老W激烈回吻。因为是雪天，人很少，所以我们可以放肆点。我摸到老W的腰带，松开一点，直接伸手摸向他的臀沟，体毛给我的手指传来性的冲动，然后是摸索他的菊花，湿湿的，老W发骚的标志。</p>
<p>呵呵，我咬着他的下唇，问：“老东西，是不是想现在就被我干啊？”<br />
老W没有回答，而是更加激烈地吻我，并且手开始伸向我的裆部。摸着我的阴茎，开始往上蹭，抱着我的胳膊也越来越紧。好吧，毕竟是冬天，外面还是冷。我推开老W，拧了一下他的肥臀，“走吧，赶紧回家，你想在这里让我的老二冻成冰棍吗？”</p>
<p>我们很快就跑上楼，开了房门，激烈地热吻，缠绵，一边往客厅走，一边开始脱衣服。两个人搂抱着，一会就赤身裸体，一起倒在了沙发上。但是沙发不是空的，一个熟悉的人坐在那里，一动不动，我和老W迅速分开。是小F，他穿着一件淡蓝色衬衣，深色牛仔裤，一双休闲皮鞋，翘着二郎腿，斜着眼睛看着我和老W。我第一反应就是赶紧穿衣服，手忙脚乱，一时找不全。</p>
<p>小F冷笑一声，轻轻地说：“找什么，穿什么，这样不挺好吗？”<br />
我此时的情绪一落千丈，想过无数次的3P景象，但是没有预料到这种情况的发生。老W坐在沙发上，脸色很尴尬，手脚不知道往哪里放。<br />
小F冷冷地说：“过来坐吧，也不用穿衣服了，屋里暖气足，正好让你两光着身子洩泄火。”</p>
<p>我坐在对面沙发，像个犯错的孩子，低头不说话。老W开始认错，向小F赔罪。小F突然发火，“你个混蛋，你平时怎么样，以为我不知道吗？我不说，是因为我觉得我们能走到现在，感情不容易，我容忍你。可是今天是什么日子，你以前怎么说，所有重要的日子只想和我一个人过，如果我不能陪你，你宁愿自己打手枪也不去约炮。这些是你说的不？你是怎么做的？我今天为了陪你过生日，连领导交代的任务都搁一边了，就是为了陪你过生日。”</p>
<p>老W满脸的懊悔，此时的他，一定是后悔莫及，后悔今天约了我，被逮了现行。而我呢，不知道怎么说，因为答应过小F，不能告诉老W我和他认识。好吧，我想这时候最简单的办法就是装哑巴，这是绝对行之有效的办法。</p>
<p>小F盯着我的眼睛，我差点被他盯穿。一字一顿地说：“帅哥身材不错嘛，好像下面也蛮大的，看你这处变不惊的样子，一定是个老油条吧？骗多少人了？一定是张嘴就会说哄人的瞎话吧。说喜欢别人爱别人的时候其实只是骗别人配合你的发洩慾望吧？”</p>
<p>我没有说话。小F说的没有错，以前和炮友上床，确实就是互相哄，只能说喜欢对方的身体，对方的身体可以激起我的慾望，但是我不需要说任何真实的话语，只需要互相哄骗起对方高涨的性慾就可以了。做完就做完了。其实和老W就是这样。但是和小F，已经不是这样了。现在被他逮到，我在他心里面已经成了一个打炮机器，他一定是有些失望和伤心了。他的话里面，充满了愤怒和失落，还有醋意。</p>
<p>老W跪倒在小F面前，抱着小F的膝盖，轻声求饶，“小宝贝，你原谅我吧，我跟你说过他的，你也知道我的行为，只是为了发洩，并没有付出感情。我只爱你，我们以前不是也说是要一个开放的关系吗？我和他上床，但是我没有爱他啊，我只是觉得喜欢和他上床的感觉，我没有骗你，我就是这样一个人。从一开始你就知道，你说过能包容我的。今天是我错了，这么重要的日子不能约炮，是我违约了。就这一次，下不为例，可以吗？我从来没有隐瞒过你什么，我每次都向你坦白我干的事情，为什么这次这么生气啊，宝贝？原谅我，我离不开你，就这一次可以吗？”</p>
<p>老W说的声泪俱下，确实也蛮感人的。他们就是这种开放的关系，只是今天碰到了我。如果不是看到是我和老W抱在一起，也许小F会很客气，毕竟他们都是长久的开放关系。可是，今天偏偏遇到了我，而小F对我显然已经超过了对一个炮友的感情，他此时的失落大概比我此时的尴尬更强烈吧。</p>
<p>小F站起来，把老W从地上拽起来，一拳打到老W胸口，“记住了，就这一次，下不为例，就算以后约炮，也不能是他，我讨厌这个人。他碰过的东西我嫌脏。听到没有。”老W像得了圣旨，蹭过去，抱着小F，唯唯诺诺地说：“宝贝，好宝贝，只要你不生气，以后让我干什么都行，以后你把我菊花缝上，只许你要，其他人都不能碰好不？”小F一把推开老W，嘆了口气，“算了，你也别给鼻子上脸，这会爷我没兴趣。今天自己睡，以后家里只有两个人能来，一个是你，一个是我。”然后，冲着我，吼一声，“你，跟我下楼，我们下去谈谈。”然后拎起外套，头也不回地甩门而去。</p>
<p>老W看着门口，像个洩气的皮球，但又有点如释重负，对我说：“哥们，对不住了，今天让你吃苦了，以后补上吧。你赶紧去吧，别惹他。他说几句狠话就好了。”老W当然不知道我和小F的过节，因此也不会想到我们的谈话内容。我赶紧穿好衣服，迅速跟下楼去。</p>
<p>小F已经在小区门口了，意见浅灰色的羽绒外套紧紧裹在身上，在风雪飘飘的夜色中显得更加别緻，更加让人喜爱。我走过去，不敢看他的眼神。他没有说话，转身往外走。我紧跟在后面。走了几步，小F突然回头，冷冷地看着我，“你真是个情种，感情大骗子，床上的老油条。我他妈的怎么就喜欢上你了，明知道你是这样的人，还喜欢你，我是不是下贱啊。”小F满脸都是愤怒，这个愤怒远超过了对老W的愤怒程度。我知道，小F已经陷进去了，陷进了和我的感情里。这也许是今天老W能轻易被原谅的一个原因吧。</p>
<p>我没有说话，沉默是金，这时候我就抓住这个救命稻草了。我不想失去小F，无论是肉体上还是感情上，虽然我有BF，但是就是不想失去他，人都是贪婪吧，可能我更是。</p>
<p>小F紧紧抓住我的肩膀，靠近我，死死盯着我，从嘴里一个字一个字挤出来，“你现在就滚，滚到我看不见的地方，永远的，要不我就撕烂你这张骗人的嘴，打歪你这张骗人的脸。”我伸手去抱他，去吻他，我想用最粗鲁的方式解决眼下的危机。但是，他力量居然比我还大，狠狠地推开我，甚至想抬脚踹我，但是没有真的出脚。只是歪过头去，冷冷地说：“走吧，以后不要碰我的菜。”我还想说什么，但是小F走了，飞快地消失在路口。</p>
<p>我突然觉得好空虚，好失落，望着小F离去的方向，呆呆地站着，让满天的雪花落了一头一脸。小F走之后，三天都没有理我，而我也没有理他。其实我内心很着急，希望看到他的咒骂信息，希望他攻击我，但是没有，唯一可以安慰我的就是他没有把我拉进黑名单，给了我一丝希望。别人也许奇怪，为什么三天都没有主动搭理小F。因为我在和小F斗智斗勇。这是我高明的地方，也是我要分享给大家的经验法宝。如果你得罪了你的恋人，无论是男是女，都不要急着死乞白赖地去求饶告罪，自己要先沉住气。只要你确定对方喜欢你爱你，那等待的时间对对方也是一种折磨和煎熬。如果你急着去求告，那肯定是碰一鼻子灰，他肯定不理你，他会端着架子，让你好受。所以要忍住，但是不能折磨的时间太长，三天刚好合适。这三天，我想小F一定不停地在看微信看短信，每次一定因为看不到我的任何信息而失望愤怒，而在失望和愤怒的情绪中，忍不住过一会又继续看微信看短信，就这样不停地循环在失望和愤怒的情绪中。虽然我也在重复着同样的情绪和煎熬，但是我处于主动的位置，所以我要好受很多。三天到了，我开始出手了，这时候不需要任何的矜持和不好意思，要狂轰烂炸，各种道歉各种肉麻直接把对方轰晕。总体来讲要分三步走，请各位读者记住这三步，放之四海而皆准（大家记住我的三步走战略，以后如果遇到类似情况，直接拿去用，只需要更改一下名字等一些小的细节就可以用了，绝对屡试不爽）</p>
<p>第一步，道歉。内容如下：<br />
小F，亲爱的，我最不能没有的宝贝。我知道我犯了一件不可饶恕十恶不赦的罪过，那就是伤害了我的小F宝贝的心。宝贝我错了，我错在没有及时压制自己的慾望，以至于为一时之快而痛失一世之爱。宝贝，我每天都梦到你的样子，每天大脑中都是你在大雪天转身离去的背影。我知道，我伤害了宝贝，同时也伤害了自己。你转身离开已经几天了，而我还沉浸在痛苦和悔恨之中，上班无精打采，生活少欢少乐，吃饭没滋没味，满脑子都是你生气的样子，都是你离开时留给我的那些像刀一样割伤我心脏的话语。宝贝，我错了，我错在伤害了一个自己人生中不能没有的爱人，没有你我不知道生活的气息是否还能继续。宝贝，原谅我好吗，我走到哪里，闻到的都是你的味道，走到哪里，看到的都是你的影子。宝贝，能原谅我吗？能原谅一个深爱你的犯了错并且保证不会再犯错的人吗？<br />
但是，第一步只是铺垫，对方不会回复信息的。但是他看到这个信息之后的反应一定是如释重负，内心狂喜。不出所料，小F保持沉默，没有回复。现在需要继续第二步了。</p>
<p>第二步，回忆。内容如下：<br />
小F，亲爱的，我永远都深爱的宝贝。我知道你不会原谅我，因为我犯错太严重了。我知道你不会再回来了，不会再联繫我了。你知道吗？这三天我没有回家，我去了我们第一次见面的广场，虽然我们见面是夏天，可是分手却在冬天，这是不是意味着火热的开始就必然有一个冰冷的结束啊。我站在我们第一次见面的地方，好像看到你就在眼前，淡淡地笑着，满脸的迷人，满身的诱惑，我甚至想伸手去摸你，伸手去抱你。但是，等我清醒，发现前面只是空落落的寒冷气息。我去了我们曾经吃过饭的餐厅，坐在同一个位置，点了同样的菜品，但是身边没有你，只有我一个人，一个人傻傻地发呆，想着你吃饭时候的样子，然后一直看着饭菜慢慢变凉。我去了我们第二次见面的酒店（因为第一次是在老W家里，所以不可能去那里），真是很巧，我们第二次见面的房间没有被佔，你记得房间号码吗？是XXX。我记得非常清楚，一辈子也不会忘记，因为这是关于你的回忆，是你留在我回忆里的一个路标。我坐在房间的床上，摸着虽然经过无数次换洗却彷彿依然有你的味道的床单，我哭了。我哭得很伤心，我哭湿了整个枕头，我彷彿看到你就在身旁，却无法碰触你的一丝气息。宝贝，我整整三天都在这个房间休息，彷彿离开这个房间，我就永远无法再和你有一丝的关联，我害怕这样的结局。我不能没有你，虽然你不是我的BF，可是在我心里，BF这个称唿对于我对你的爱来说真的一钱不值。也许你不会原谅我，也许我会走出这个房间，但是你的味道你的气息你的声音永远会留在我内心深处，就像一瓶老酒，时间越长味道越浓厚，一直浓厚到让我无法从沉醉中醒来。宝贝，我爱你。<br />
第二步也不会收到立竿见影的效果，因为对方还在把持着自己，他知道你会有下一步，所以在等待。但是第二步走出去，对方的心里防线已经彻底被打垮了，只需要最后一击了。</p>
<p>第三步，挽留。内容如下：<br />
小F，亲爱的，我永远不能离开的宝贝。宝贝，我想了很久，觉得你肯定不能原谅我，而我也不值得被原谅。真情已然被你带走，就让我的真情真爱永远留在宝贝身边吧。以后我就像一枚浮萍，随风逐浪，遇到谁就算谁吧，反正我已经把真心留给你，给别人只能是这个被你嫌弃的身体了。希望宝贝以后能和老W好好的，互相忍让，互相关心，相依相伴，相亲相爱，一直走下去，直到年华老去，直到一点都记不起我这个不能被原谅的人。今天是我在这个房间的最后一个晚上，明天我就离开这个让我伤心痛苦的地方，回到我的BF身边，我不会再打扰你了。最后请让我再叫你一声宝贝好吗？如果你能现在就到我面前，让我深情地喊你一声宝贝，我就终身无憾了。但是我知道那是奢望，不能实现的奢望，你嫌弃我，你不会来看我的。宝贝，我永远永远的宝贝。虽然我知道你不会来，但是我会一直望着门口，望着窗外，一直到天亮，一直到最后一丝希望就像黎明出现前的最后一丝黑暗，彻底地被太阳驱散。明天我会主动删除你的联繫方式，也删除老W的联繫方式。宝贝，再次说声对不起，希望你以后一切安好。</p>
<p>这一步下去，他不会再矜持了，会立刻大骂出口。他知道，如果还不理你，你就不会再主动联繫他了，这样他就很被动了。因为我知道小F的心，知道他爱我。</p>
<p>果然，没有过了一分钟，信息来了，“你滚吧，滚远远的，我不想看见你，我不想看见你那身自以为是的肉体，你把这些话说给那些喜欢被你骗的傻瓜吧。”<br />
我马上回复：“宝贝，我错了，你不是傻瓜，我是，我是傻瓜，我傻到伤害了自己最亲爱的人。宝贝，原谅我好吗？”这个时候就要开始死乞白赖死皮赖脸了。<br />
“原谅？怎么原谅？拿什么原谅？你需要原谅吗？”果然上套了，呵呵，正中我的圈套。<br />
我加大了攻势，“宝贝，我需要原谅，因为我爱你，我爱你的一切。虽然知道你是老W的朋友，但是我还是忍不住爱上了你。爱你，没有理由的爱你。宝贝，我以后听你的话，一切都听你的好不？就给我一次机会好吗？”<br />
“那好，你说一个让我满意的条件，我可以考虑你的请求。”ok,成功一大半了。<br />
这时候就要更加脸皮厚了，要知道越流氓的人越被人爱得深。 “宝贝，你终于可以原谅我了，我什么条件都可以答应你，只要你过来看我一眼，就是你立刻我把推到楼下我也愿意。”<br />
“滚一边去，你以为你命值钱啊，我还不稀罕呢。”显然小F已经气消了一大半。<br />
继续趁热打铁。 “宝贝，你过来吧，我发烧了，你三天没有理我，我连饭都没有吃，现在扁桃腺发炎了，连喝水都疼。你能过来看我一下吗？你看我一下，我病就会好一半<br />
半天没有得到回复，我知道他在琢磨，要不要这么快就原谅我。但是我也知道，他此时其实和我一??样想见对方。</p>
<p>我立刻打电话过去，他接了，不说话。我苦苦哀求：“宝贝，过来看看我好吗？要不我现在就去接你，去当面向宝贝道歉，让宝贝把我打一顿出出气好不好。”<br />
估计这个时候，他早就被我软化了。又停顿了一会，他说话了：“你真的在我们第二次见面的房间？”我立刻点头，“真的，骗你是小狗，就在这个房间，我就坐在这个房间的床上，还是你第一次睡觉时候那一边呢。”为了求得小F原谅，我确实提前做了计划，早就把房间定好了，就是第二次见面的房间，我也提前在房间住了一晚了。</p>
<p>我的话显然感动了他，他没有正面回答，冷冷地说：“既然你在那个房间，那就等着吧。等天亮吧。”说完，挂断电话。我再打，关机。<br />
这是什么节奏，来还是不来？我想他会来，只是为了让我再难受一会，所以才撂下这句话。于是我跑到卫生间，看看自己的面容有没有表现出憔悴。然后就穿戴整齐，等着门铃响。<br />
时间一分钟一分钟过去了，等得我这个急啊。不知道过了多长时间。天啊，门铃终于响了。我立刻扑了过去，打开门，是小F，阴沉着脸，但是已经感觉不到任何的愤怒。我立刻把他拉进来，给他搓搓手，又搓搓脸，他不让我动，我就死皮赖脸去抱他，他把我推开。呵呵，不着急，来都来了，我还怕你跑了吗。</p>
<p>我把小F的手拉到我的胸口，开始哄他，“宝贝，你打我吧，往这里打，把我的心脏打碎，你看看里面是不是装着你。”<br />
他抽开手，狠狠地说，“哼，装没装我不知道，不过我也不希望装进去，你那里面太挤了，装的人太多。”<br />
我抓住他的肩膀，用深情的眼光看着他，面前这张纯情的脸，真的让我痴迷。我继续哄，“宝贝，你就原谅我吧，以后不会再惹宝贝生气了。”</p>
<p>小F坐到床边，看着我，身子往后仰了点，双手撑在床上，歪着头，斜着眼睛对我说：“你不需要原谅，我们又没有什么纠葛，不就是上床互相满足吗？我来，只是看看你到底是不是真的在房间，是不是真的生病了。”<br />
我立刻伸过脸去，张开嘴巴，说：“你看，你看我的扁桃体是不是发炎了，现在说话都疼的要命，连喝口水都疼。”</p>
<p>小F真的拿眼睛往我嘴巴里看，很认真的样子。时机到了，我立刻扑了上去，压住他，抱紧他，嘴巴直接吻上去。小F开始使劲推我，把头转到一边，不让我碰到他的嘴巴。都这时候了，我怎么可能轻易松手。我紧紧抱住他，死死地压在他身上，嘴巴在他的脖子、嘴巴、鼻子、耳朵、脸颊，四处游移，到处狠吻。他下面已经硬邦邦，呵呵。</p>
<p>他一边继续反抗，一边骂我：“流氓，你个大流氓，今天绝对不让你得逞。”<br />
话虽这么说，但是，我岂能让他逃跑。我把他的外套翻上去，脱掉，把衬衣解开，甚至说是撕开，含住了他的双乳，将他的双手举起摁到床上，然后拼命舔咬他的乳头，攻击他的腋窝。他慢慢不反抗了，身体开始松软。我立刻起身解开小F的腰带，迅速脱掉他的裤子，隔着内裤，一口含住那个勃起的形状。一边轻轻地咬，一边用手轻轻的揉弄他的双乳。无论男人女人，其实都一样，只要感情到了一定程度，再生气，只要裸体相对了，就会情不自禁。小F当然不例外，所以当我把他脱光光的时候，他已经彻底被我征服了。</p>
<p>我放开小F，双手撑到床上，坏坏地笑着，把脸伸到他面前，邪恶地问他：“宝贝，既然不原谅我，怎么衣服都没了，多害羞啊。”<br />
小F想起身，我立刻压住他，继续坏坏地笑着。小F突然把我拉下去，吻上我的双唇，把我抱得紧紧的，眼睛有点湿润，然后爬在我耳边，轻轻地说：“我爱上你了，坏蛋，你就是天下最坏的流氓，你让我怎么办？”<br />
我大受感动，慢慢地把他的脸捧起来，深情而发自内心地说：“宝贝，我也爱你，真的，流氓是在床上流氓，可是心里面真的很爱你。<br />
小F没有再说话，而是开始和我激烈地热吻。然后一件一件扒光我的衣服。两个人火热的裸体互相包裹着，在床上翻来覆去。<br />
小F咬着我的耳朵，意乱情迷，含含煳煳地说：“我今天要进入你的身体，要彻底拥有你。”<br />
我没有反对，反正我之前也被一个消防武警做过，而且还被插射，所以我能接受被插的感觉。</p>
<p>小F没有更多的前戏，直接分开我的腿，坏坏地看着我，问：“这个地方是处女地吗？还是被很多人开??发过了？”<br />
这个时候他一定希望我的菊花是处菊，身体唯一一处可能没有被开发的地方，这样可以满足他的一种佔有心里。我撒了谎，告诉他，“宝贝，这块地就是给你留的，自留地，别人没有动过，现在就让你动，以后也只让你动。”</p>
<p>我的菊花绝对是紧緻的美菊，虽然被插过，但是和处菊没有差别，而且也没有让人扫兴的痔疮。小F俯下身，撑着我的双腿，开始用舌头攻击我的后庭。他的舌头真是非常厉害，甚至伸进了我的菊花。我也非常配合，发出更重节奏的淫声浪语，不断挑逗小F的情慾。小F拿起床头我早已准备好的安全套，戴上，没有润滑，因为后面已经有他的口水了，况且我自己后面也分泌了一些东西。好长时间都没有被操过，小F的龟头又属于硕大无比，进去的瞬间让我觉得撕心裂肺地疼痛。我忍住，但是面部表情极其扭曲。但是为了小F今天的佔有，我知道要忍住疼痛。</p>
<p>小F并不忍心我难受，心疼地嘆口气说：“算了，不行就换你来吧。”<br />
我抱紧小F的后背，坚定而深情地说：“宝贝，不要紧，我可以，来吧，一会就好了。”<br />
小F硕大的龟头继续往里挤，然后全根没入我的菊花。啊，真的是一种钻心的难受。不过我知道，适应之后这种痛感会逐渐被快感所取代。小F没有马上抽插，而是慢慢地上下左右活动，慢慢地让我适应。看我面部表情逐渐舒缓，小F突然往外一拔，我马上惨叫一声。然后就看到他坏坏地大笑，“你每次做我的时候想过我的疼痛没？才一下你就叫成这样。</p>
<p>我马上求饶：“宝贝，老公第一次，能慢点来不？让老公慢慢享受宝贝的大东东好不？”<br />
小F当然只是为了惩罚我，所以才来那么一下。之后，小F的节奏就非常稳当了，一边看我的表情，一边操控抽插的速度。小F虽然被我操那么多次，也喜欢被我操，但是真心说，他做1的技巧绝对不是吹的。其实有时候感觉做爱就像打球，不能一味地狂攻勐打，要有节奏感，要松紧快慢配合得当，要深浅力道掌握到恰到好处，打桩机的节奏绝对是不会让0爽的。小F就是这号的，他的节奏掌握的非常好，慢慢地，我一点不适都没有了，完全是一种享受。我配合着小F的抽插节奏，一会大叫，一会轻哼，一会叫快点，一会叫慢点，一会告诉他爱死他的大鸡巴了，一会告诉他宝贝真厉害，第一次就把老公操这么爽。</p>
<p>小F让我爬到镜子前面，俯到我背上，贴着我的脸，看着镜子对我说：“坏蛋，你还挺耐操，看看你的样子，够味，今天非要让你臣服不行。”<br />
我回头吻着小F，含混地说：“宝贝，快来吧，老公就喜欢被你插，我要让宝贝全部拥有我。”<br />
小F从后面插进去，然后开始了快节奏的抽插。啊，这个时候的感觉是有点难受，但又不是不能忍受，想摆脱，又不想摆脱，就是那种欲罢不能的感觉。小F啪啪拍着我的屁股，一边夸我??屁股性感，一边开始加快速度。啊，我突然感觉有点异样了，觉得很舒服，但不是射精的感觉，而是一种舒麻的感觉，这种感觉随着小F的进出一直在菊花和阴茎周围蔓延，以至于全身开始觉得松软，我慢慢地爬到了床上，开始大声喘息。</p>
<p>小F注意到了我的变化，坏笑着说：“你也是流氓大骚货，被我干爽了吧？”<br />
说完，小F突然拔出鸡巴，让我后面一片空虚。我回头看着他，央求小F，“坏宝贝，怎么了？你想折磨死我啊，快来啊，宝贝真厉害，我被你插的好舒服。”</p>
<p>小F此时的脸部表情，激情、淫荡而勾魂。他快速插了进去，让我惨叫一声，然后双手压着我的后背，开始狂插。此时就是打桩机的节奏。我的叫声此起彼伏，绝对处于失控的状态。小F将我翻转过来，面对我，提起我的双腿，开始正面进攻。我已然到了兴奋的极点，张开嘴，大声叫床。小F用手轻轻在我脸上拍打，这更加刺激了我的情慾。我已经无法忍受了，一股白色液体喷涌而出，直接射到自己的脸上还有张开的嘴里。小F加快速度，狂操几十下，突然爬到我身上，和我吻到了一起。满身上都是汗液和精液的味道，我们两都累的够呛。气喘嘘嘘地躺在一起，抱得紧紧的，吻得深深的。这一刻，我和小F真的是水乳交融了。</p>
<p>我轻轻地抚摸着小F这张激情过后充血导致的更加红润的脸，轻吻着他的双唇，对小F告白：“宝贝，你真好，原谅了老公，老公爱你”。<br />
小F若有所思，嘆口气说，“唉，其实我生气也没什么理由，我们都不如老W，他只是身体出轨而已，对我确实感情专一。而我自己却是身心都被你分散了，甚至我开始怀疑对老W的感情了。”<br />
他盯着我的脸，盯了好一会，然后欲言又止，终于还是忍不住问道：“你BF知道我们吗？”<br />
我说不知道。他沉默一会说：“那你打算怎么办，和他分手，还是和我分手，还是就这样稀里煳涂下去？”</p>
<p>这个问题太难回答了，我不是没有思考过，但是我没有认真想过答案。我不想离开我的BF，但是也不想离开小F。所以就避重就轻地说：“宝贝，我爱你，这是真的。等你和老W的感情如果出了问题，或者你们两不在一起了，我会给你答案。”这个回答显然不是小F想要的，但是似乎他也难以反对，毕竟都有彼此的BF。</p>
<p>小F突然拿过我的手机来，递到我手里，对我说：“你把你BF的微信号告诉我。”<br />
我一时不知所措，睁大眼睛看着他。小F笑了笑，摇摇头，嘆口气说：“你还是离不开你的BF，你还是很在意他。这个是我想到的，真的看到了心里不好受。”</p>
<p>我看到他眼里闪过的泪光，一时也很难受，就爬到他耳边轻声说：“别这样，只是我们遇见的时机有点晚，让时间慢慢来告诉我们以后吧。<br />
他嘆口气，还是坚持要我BF的微信号。我问为什么。他脸上露出一丝得意而狡黠的笑容，停顿一会，慢慢地说：“我要会会他。”<br />
我顿时觉得口干舌燥，这是要逼宫吗？他转头看着我，坏笑着，悠悠地说：“不要怕，我不会告诉他的，但是我就是要看看他有多好，为什么让你这么不捨。”<br />
我说：“有那个必要吗？”<br />
他毫不犹豫地回答：“有必要，非常有必要。但是我不会告诉他我们的事情。如果你不给我，也没有关系，走出这个门，我们就两清了。”</p>
<p>看来我还是斗不过他，只好投降，不过我千叮咛万嘱咐，千万千万不要让BF知道我和他的事情。他突然改了口气，坏笑着说：“现在主动权在我手里，看你表现了，表现好呢，就好，表现不好呢，那就不知道我会怎么做了。”<br />
唉，好吧，彻底被这个坏东西搞晕了。希望他不要对我BF说什么，可是万一他要做什么怎么办呢..</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被硬上的乾爹</title>
		<link>/2018/12/25/7793.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:30:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7793</guid>

					<description><![CDATA[我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他， 可說是集上天的恩典於一&#8230; <a href="/2018/12/25/7793.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被硬上的乾爹</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他，<br />
可說是集上天的恩典於一身，肩寬、胸大、屁股豐潤圓滾，<br />
觀察了一會兒才知道，原來是宅急便的送貨員，而且是送錯地方的糊塗蟲！<br />
「先生！您搞錯了&#8230;.這東西不是我家的&#8230;.」監控設備傳來乾爹那男性魅力的聲音！<br />
「唉呀！對不起，我可能是熱昏頭了，真是什麼鬼天氣，一點風都沒有，呼&#8230;.先生<br />
，可以和您討杯水喝嗎？」<br />
他說著說著也沒等乾爹回答，就直接走進我家，我乾爹看起來有點為難！<br />
但看到他已經走到客廳坐下了，乾爹也只好到廚房去倒杯果汁出來給他&#8230;.<br />
當乾爹把果汁遞給那個送貨員時，他不知道是故意的還是不小心，把果汁整杯打翻了<br />
，手上的番茄汁灑了乾爹一身，上身的背心整件被弄濕！<br />
乾爹在家裡都習慣都只穿一件白內褲，因此現在褲襠上的屌型立刻被看得一清二楚！<br />
「啊&#8230;.抱歉！抱歉，我來幫你擦&#8230;.」<br />
他說完立刻抽了幾張衛生紙，鹹豬手就往乾爹的屌處襲來，乾爹當然馬上用手護住自<br />
己的褲襠前，急著回說：「不用了&#8230;.啊&#8230;.不要這樣～先生&#8230;.」<br />
那個送貨員看似心懷不軌，我眼看情形不對勁，立刻起身準備要衝回家救乾爹的時候<br />
，這時忽然從監聽的喇叭傳來隔壁的小王遠遠地在叫我乾爹的聲音，仔細一聽，他好<br />
像是來還上次和我們借的DVD，看到小王出現，本來著急要衝回家的我 稍稍放了心，<br />
又繼續留在辦公室裡，監看事情的發展&#8230;.<br />
由於剛才乾爹去倒果汁給送貨員的時候並沒有把門關上，因此當小王進來時，馬上就<br />
看到了乾爹和送貨員纏在一起的景象&#8230;.<br />
這時送貨員一手抓住乾爹的腰不讓乾爹亂動，另一手在乾爹的乳頭前一陣亂抓，名為<br />
幫乾爹擦拭，實則根本就是強行在吃豆腐，而乾爹則是用雙手向送貨員一陣阻擋，意<br />
圖將他推開，但習慣舉止斯文的乾爹，這個動作那裡像在打人？反而像是在和送貨員<br />
打情罵俏&#8230;.<br />
再加上抵抗的關係，乾爹嘴裡不斷地發出「嗯！啊！不要&#8230;.」，因此看起來兩個人<br />
好像在偷情&#8230;.<br />
小王看到這景像先是一愣，但隨即做出會錯意的樣子，迅速著對兩人說：「哦！對不<br />
起&#8230;.不打擾你們了&#8230;.」一邊說一邊就把門關上，迅速地跑走了。<br />
乾爹立刻對已驚謊跑走的小王喊道：「小王&#8230;.你誤會了&#8230;.不是這樣子的&#8230;.」<br />
只見那個送貨員這時才放開我乾爹，然後走到沙發上坐了下來，一派輕鬆地拿了根煙<br />
出來，一邊說：<br />
「那個小王我認識，他可是個有名的大嘴巴，你想&#8230;.如果今天的事，傳到你乾兒子<br />
的耳裡，那後果會怎麼樣呢？」<br />
乾爹本來要追出去向小王解釋的，一聽到他這麼說立刻停了下來，轉頭向送貨員說：<br />
「快！你&#8230;.你&#8230;.快&#8230;.快和我去向小王解釋，說我們&#8230;.我們&#8230;.不是&#8230;.」<br />
乾爹看起來已經亂了方寸了，說話顛三倒四的，而且話只說到一半就被送貨員打斷，<br />
他站起來把門關上，並把乾爹拉到沙發上坐下，一邊安撫他說：<br />
「唉呀&#8230;.老帥哥，您先不要緊張，那個小王我很熟，我們是很好很好的朋友，如果<br />
我叫他不要把事情說出去，他是絕不會多嘴的，我等一下就和你過去和小王解釋清楚<br />
。」<br />
只見乾爹這時如獲大赦，馬上說：「太好了！那快點&#8230;.你快和我去向小王解釋。」<br />
送貨員根本不理會乾爹的著急，仍是慢條斯里地說：<br />
「老帥哥您不要那麼急嘛！在我們去和小王說清楚前，我有一件小事情想先請您幫<br />
忙。」<br />
「有什麼事你快說呀！」乾爹看起來還是很著急的回說。<br />
那個送貨員馬上挨到乾爹的身邊，一手搭在乾爹的肩上，在乾爹耳邊說：「是這樣的<br />
，老帥哥，事實上我已經注意你很久了&#8230;.自從那天我在路上看到你後，我就對你魂<br />
牽夢縈，日夜都想著你啊！&#8230;.」<br />
「不行！我&#8230;.我已經有愛人了。」乾爹不等他說完就立刻這麼說，一邊想把他推開<br />
，但那個送貨員反而挨得更緊！<br />
「老帥哥，你聽我說完嘛，我又不是要你跟我談戀愛，我只是想，想&#8230;.想&#8230;.」<br />
「你想怎樣？」<br />
「我想，我想拜託你做一次我的&#8230;.我的性幻想對象&#8230;.我最近跟我愛人分手了，好<br />
久都沒做那檔事了，實在很想要，您只要坐著不動就可以了，我不會碰到你的身體的<br />
，好嗎？」<br />
「不行啦！我不能做背叛我愛人的事。」乾爹立刻回絕他無理的要求。<br />
果然是我的好乾爹！<br />
「老帥哥，你只要躺著不要動就好了，如果你連這個都不答應，那麼我也不幫你和小<br />
王解釋了。」<br />
「這&#8230;.這&#8230;.」乾爹雖然還是不想答應。<br />
但一來送貨員用小王來要脅他，二來他不忍拒絕別人苦苦哀求的老毛病可能又犯了，<br />
因此語氣似乎有些鬆動，乾爹可能是想“只是做他的性幻想對象，躺著不動就好，又<br />
不是和他“做愛”應該沒關係吧。”<br />
那個送貨員似乎看穿了乾爹的心思，立刻將自己的褲子脫下，不讓乾爹有拒絕的機會<br />
，我看到這副景像再也忍不住了，馬上打電話回家，要叫乾爹趕快離開那裡，不要幫<br />
他打手鎗，沒想到家裡的電話居然打不通，話筒好像沒掛好的樣子？<br />
當我在狂打電話的同時，送貨員那超長的大肉棒，已經直挺挺的杵在乾爹的面前了！<br />
乾爹這時也拿他無可奈&#8230;.只能害羞地把視線移開。<br />
看到他的大肉棒，乾爹似乎嚇住了，呆在那裡不知所措，我一急，本來想打電話叫警<br />
察到我家去的，但冷靜地仔細想想：<br />
「不對呀！送貨員只是在乾爹面前打手鎗，又沒有強逼他，而且乾爹似乎也已半推半<br />
就地答應了那送貨員的要求，警察若到了現場，可能會以為他們倆在猥褻，事情傳開<br />
了，終究不好&#8230;.」<br />
我考慮了一下後決定不報警，還是親自趕回家的好，但又想公司到家裡的車程大概要<br />
半小時，等我回到家早已也來不及了&#8230;.<br />
正當我猶豫不決的時候，那送貨員已經開始在乾爹的面前套弄起自己那又長又粗的肉<br />
棒，一雙眼睛色瞇瞇地直盯著乾爹的胸膛！<br />
他就這樣一直快速且很用力地搓了快三分鐘，肉棒被他搓得猛暴青筋！<br />
乾爹急得直問：「好了沒？怎麼那麼久？？」<br />
「先生，你可不可以把你的內褲脫掉，這樣我才會比較容易興奮！」<br />
「什麼！！不行！！」乾爹堅決的回說。<br />
「你不想快點結束嗎？萬一等一下又有人來，看到這種景像，我看你是跳到黃河也洗<br />
不清囉！」<br />
乾爹聽了這話，還是有點猶疑，但在那個送貨員不停的催促和要求下，乾爹終究拗不<br />
過他，於是慢慢地把內褲退下，瞬間露出他那根又挺又有彈性的大屌。<br />
那個送貨員看到乾爹的大屌，搓得又更快了，但過一會兒，他又不滿足了！<br />
於是乾爹又被他要求把內褲全褪下，屁眼和濃密的陰毛立即全部一覽無遺！<br />
送貨員看到乾爹已經被他予取予求了，接著又更貪心的要求乾爹擺出各種姿勢 ，而乾<br />
爹也被半強迫的一一照作。<br />
當乾爹被要求趴在地上，並且把屁股翹高，那個送貨員突然靠了過來，硬生生把他的那<br />
根大肉棒插了進去。<br />
看到這我差點沒把監控螢幕砸了，但現在也來不及回去救了乾爹了，只能眼睜睜地看著<br />
心愛的乾爹被插！<br />
乾爹被他這麼一幹，吃驚的叫了一聲，聽起來很痛但卻又好像很爽的樣子！<br />
送貨員不給乾爹有時間思考反抗，立刻開始抽插著乾爹的小菊花，乾爹的體質很敏感且<br />
淫水超多，被插了幾下小穴就變得非常濕潤，可以很清楚地聽到，噗嗤&#8230;.噗嗤&#8230;.的<br />
聲音，還有，啪～啪～的屁股撞擊聲。<br />
乾爹雖然已被他插入，但仍奮力地想掙脫，有幾次差點逃開，但後來還是被他抓回來。<br />
只聽那個送貨員這時對著乾爹說：<br />
「老帥哥，你最好合作點，我剛剛趁你在倒果汁的時候，已經在客聽裡裝下針孔攝影機<br />
了，我想你應該很清楚，剛剛你是自己趴在地上並把屁股翹高讓我幹的，我可沒有強迫<br />
你&#8230;.若是你的乾兒子看到這個景像，不知道會怎麼樣唷？？哈！哈！哈！」<br />
靠！原來他是有預謀的，看來剛才的小王，也是他安排的吧！！<br />
「嗚&#8230;.求求你饒了我吧&#8230;.求求你不要告訴我乾兒子，求求你，你現在放了我&#8230;.我<br />
不會報警也不會和任何人講的&#8230;.好不好，求求你&#8230;.」乾爹現在只能對送貨員求饒了。<br />
「老帥哥，你最好配合點！！否則我就將今天的針孔錄影，PO到網路上讓大家欣賞，嘿<br />
！嘿！&#8230;.看到時候，你怎麼跟你乾兒子交代？」<br />
他說完就放開乾爹，並抓起他自己的肉棒對著我乾爹說：「快來含我的大鳥，含得老子<br />
我高興，就放了你&#8230;.」<br />
乾爹這時只能聽他的話、任他擺佈了，眼眶帶淚的走過去跪在他面前，握住他的肉棒開<br />
始要幫他口交了！<br />
那個送貨員看乾爹動作慢吞吞的，就一手按住乾爹的後腦杓，另一手抓著自己的大肉棒<br />
就往乾爹的嘴裡塞，把肉棒整支滑入乾爹的喉嚨後，接著就兩手抓住乾爹的頭做著套弄<br />
的動作，由於他的肉棒實在太粗太長，乾爹被他弄得有點喘不過起來，嘴角不停地流出<br />
口水來。<br />
那個送貨員弄了一陣之後，開始要求乾爹自己主動幫他服務，而他的手則開始搓著乾爹<br />
的乳頭，他似乎是個高手，雙手非常靈活，手掌和手指交替運用，敏感的乾爹被他弄得<br />
不由自主地浪叫了幾聲，那個送貨員聽到乾爹已經開始會主動的浪叫了，不禁得意的說<br />
：<br />
「如何？我和你乾兒子比起來，是誰比較厲害啊？？嗯？？」<br />
乾爹被他這麼一問，整個臉馬上脹得通紅，但隨即假裝沒聽到的樣子繼續含他的肉棒。<br />
乾爹不知是為了早點結束還是已經陶醉其中了，居然開始很用心地在含他的肉棒，不時<br />
用舌尖舔他的龜頭，然後再整支含進去，接著用力吸出來，把他的龜頭吸吮得又光又亮<br />
。<br />
「寶貝！你好棒啊！好會吹蕭唷！啊～啊～好爽&#8230;.真的好爽噢！」<br />
除了含之外，乾爹的舌頭也不停地到處游走，整根陰莖都舔得很仔細，連陰蘘也不放過<br />
&#8230;.<br />
過了一會兒，送貨員示意乾爹停下來，他抓住乾爹的頭，一手抓住他的肉棒在乾爹的臉<br />
上輕輕的拍打，一邊說：<br />
「準備好要讓我幹了嗎？要不要再讓我的大肉棒插進你那裡？嗯？哈！哈！哈～～」<br />
說完他就叫乾爹雙手扶著沙發趴著，然後抓著自己的肉棒在乾爹的菊花瓣上下抵弄、摩<br />
擦弄了一陣後，忽然用力地將整根挺入，乾爹被他這麼突然的插入，不由自主的叫了一<br />
聲&#8230;.<br />
之後送貨員就用雙手按著乾爹的腰，開始猛插他的穴，幹了一陣後，停下來抓一抓乾爹<br />
的翹臀，接著又繼續幹，一邊幹，還不時地用手掌拍打乾爹的屁股，發出「啪！啪」的<br />
聲音，之後他把乾爹的右腳抬高，從側面開始抽插&#8230;.<br />
乾爹的大屌也被他幹得一直晃，屁眼周圍也流出很多淫水，有些沾在送貨員的陰莖上，<br />
有些則滴到地上。<br />
這時乾爹好像被插得很爽了，開始配合著送貨員的抽幹動作浪叫起來</p>
<p>「啊～～啊～～嗯&#8230;.啊&#8230;.嗯～～啊&#8230;.啊～～～～」<br />
看到乾爹這麼陶醉，我真是快氣炸了&#8230;.但想想也不能全怪他，也要怪我最近太忙了，<br />
將近快兩個禮拜沒和乾爹做愛了，才會這樣&#8230;.<br />
那個送貨員也真是夠持久，從剛才自己自慰到乾爹幫他口交，一直到現在又抽插這麼久<br />
居然還不射！<br />
而且他幹乾爹幹得很猛、很大力，乾爹被他插得老二暴青筋龜頭一直流淫液，兩耳、雙<br />
頰和身體都被幹得紅通通的，肯定是高潮很多次了，叫春也愈叫愈浪、愈叫愈騷&#8230;.<br />
送貨員也沒有讓乾爹的大胸閒著，他俯下身來貼在乾爹的背後，雙手伸到前面搓著乾爹<br />
那黝黑的乳頭，下半身則猛插乾爹的老穴，嘴吧也沒閒著，他示意乾爹把舌頭伸出來，<br />
兩個人就開始蛇吻起來！<br />
乾爹本來的叫春聲「啊～～啊～～」，當嘴吧被他親住後，變成一聲聲的悶哼「嗯～～<br />
嗯～～」<br />
就這樣邊親嘴、邊抓奶、邊幹穴玩了一陣後，送貨員停了下來，把肉棒抽出，他叫乾爹<br />
轉過身來坐在沙發上，同時說：「老帥哥，這次我要從前面插進去哦！好嗎？」<br />
說完開始用肉棒在乾爹的穴前抵弄，但卻遲遲不插進去，只見他俯下身來舔乾爹的耳朵<br />
，一邊在他耳邊柔聲問：<br />
「老帥哥，你還要我繼續嗎？從現在起我不勉強妳，你如果要我繼續，就把雙腿張開一<br />
點，好嗎？」<br />
沒想到乾爹居然真的慢慢將兩腿分得開開的！！幹！真是氣死我了！<br />
乾爹的屁股也一直扭動，不停地想迎合他的肉棒，好像菊花很癢似的，送貨員看到乾爹<br />
這副騷樣，得意地笑了笑，開始把肉棒慢慢滑入乾爹的粉菊裡。<br />
現在他的插穴動作較之前溫柔一點，但偶爾會突然用力幹一下，將陰莖整根插入，接著<br />
再完全拔出，然後再插入，不停地反覆做著。<br />
又幹了一陣，他停了下來但沒有拔出肉棒，接著把乾爹從沙發上抱起來，乾爹這時很自<br />
然的用雙手攬住送貨員的脖子，而送貨員則是用雙手捧住乾爹的屁股，兩人就這樣抱著<br />
上下晃動幹了起來，送貨員還一直舔乾爹的奶頭，吸得好大聲！<br />
乾爹則是仰著頭閉著眼睛在享受，嘴吧一直不停地叫春&#8230;.<br />
「啊！啊～～～不要吸了&#8230;.討厭&#8230;.啊～啊～～～啊啊～～～」<br />
「寶貝，我們去你的房間幹，好嗎？我想在你乾兒子的床上幹你&#8230;.哈！哈～～～」<br />
「不要&#8230;.不要說了&#8230;.你好壞&#8230;.要是被我乾兒子知道，那就完了！」<br />
乾爹雖然這麼說，還是被送貨員抱著一跳一跳地往房間的方向去，我這時雖很生氣，但<br />
還是想看看他們幹得如何，因此我馬上把監控鏡頭切換到房間的畫面，只見他們到了房<br />
間，送貨員將乾爹放到床上躺下，然後伏在乾爹的身上，仔細端詳乾爹那英俊的臉龐。<br />
乾爹被他看得有點不好意思，把頭轉向一旁，但送貨員隨即輕輕抓住乾爹的下巴，將臉<br />
再轉回來看著他，然後他就開始親著乾爹的嘴，舌頭伸到裡面和乾爹的舌頭纏在一起，<br />
雙手則在乾爹身上不停地遊走，抓抓奶子或是揉揉屁股，如此溫柔地親熱了一陣後，才<br />
又開始把巨棒插進乾爹的穴中。<br />
「噢！寶貝，我的老帥哥，你的穴好棒、好緊哦！啊～～啊～～好爽&#8230;.」<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
乾爹這時淫水流得更多了，因此抽幹的水聲聽得更清楚，看樣子好像又要高潮了！<br />
「啊～～啊～～啊～～嗯～～&#8230;.要射了&#8230;.我要射了&#8230;.啊～～啊～～ 」<br />
而送貨員好像也快射了，抽插的速度愈來愈快&#8230;.<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
「啊！啊！啊～～寶貝&#8230;.我不行了&#8230;.我也要射了&#8230;.啊～～～～～～」<br />
說完他迅速地把陰莖拔出，靠到乾爹的嘴邊，一瞬間大量的精液射得乾爹滿嘴滿臉都是！<br />
送貨員用手再套弄了一下肉棒，又射出了一些，接著他把肉棒塞進乾爹的嘴裡，要求乾<br />
爹幫他舔乾淨，乾爹竟然也很聽話，從床上坐了起來，仔細地幫他吸吮乾淨，看得我怒<br />
火中燒，送貨員一邊看乾爹舔他的肉棒，一邊對乾爹說：<br />
「寶貝：你真的好棒&#8230;.當你老公真是幸福，若你是我的愛人那該有多好！」<br />
看乾爹那麼用心在舔他的肉棒，他似乎很滿足，又對乾爹說：<br />
「寶貝你放心，今天的事我不會傳出去的，等一下我就去幫你和小王解釋清楚，對了，<br />
你乾兒子幾時會回來？？」<br />
乾爹聽送貨員這麼一問，猛然一驚，停止舔肉棒的動作，轉頭看了看時鐘，接著慌張地<br />
對他說：<br />
「你&#8230;.你&#8230;.還是快走吧！我差點忘了我乾兒子今天早上說他會提早回來，要是被他<br />
看見就糟了，你，你快走吧！」<br />
送貨員本來想再多待一會兒，但乾爹堅持要他快走，因為今天早上我確實和乾爹說過我<br />
會早一點回去，還要帶他去附近新開的一家餐廳吃飯。<br />
本來我是想說冷落乾爹很久了，等今天先把公司幾件要事處理完後，就早早回去和乾爹<br />
溫存一下，沒想到竟發生這種事情！</p>
<p>等到我回到家後，乾爹並沒有告訴我今天的事，我看乾爹不說，我也就不問。以為事情<br />
就會這樣過去？沒想到過沒幾天，我在總公司的辦公室辦公時，從監控螢幕上看到那個<br />
送貨員又來我家了，這次他沒有用威脅的，但乾爹居然自願又給他幹了一下午！<br />
之後，同樣的事不斷的重演，乾爹就不時在我上班時，和那個送貨員通姦，而我一直不<br />
願點破他們，因為我相信總有一天，乾爹會被我對他的付出所感動，自己和那個送貨員<br />
斷絕關係。<br />
但事情似乎不是我想得那樣單純，乾爹似乎完全被送貨員高超的性技巧征服了，之後幾<br />
乎每天下午，當我在辦公室辦公時，總會聽到乾爹淫蕩的叫床聲，從監控設備的那頭傳<br />
來，迴盪在整間辦公室裡&#8230;&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阿爸的秘密情人（刘老师 阿爸）</title>
		<link>/2018/12/25/7783.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:22:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7783</guid>

					<description><![CDATA[高中毕业後没有考上大学,结果到南阳街投靠补习班加入重考的行列。 阿爸特地找了他的大学同学刘老师经营的&#8230; <a href="/2018/12/25/7783.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阿爸的秘密情人（刘老师 阿爸）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>高中毕业後没有考上大学,结果到南阳街投靠补习班加入重考的行列。</p>
<p>阿爸特地找了他的大学同学刘老师经营的那一家补习班,也安排我住在刘老师家里。</p>
<p>从小,阿爸对我是体贴呵护有加,虽然他发起脾气来会让我招架不住,可是看到阿爸的身材就不自觉的臣服於他的手下。</p>
<p>阿爸的体型是中年壮硕的身材,大学是橄榄球队的队员,身体的曲线可以看出肌肉的发达,还有他的跨下的阳具,让人看了更会产生无比的性幻想,光是用一只手还握不满阿爸的老二,实在很粗,长度有17公分左右。</p>
<p>记得有一次老爸在看A片,刚好我还没有睡着,听到客厅老爸的呻吟,我惊讶的看到老爸在打手枪,又粗又大的老二和身体浓密的毛,看了真的很想帮阿爸服务。</p>
<p>阿爸的手掌很宽厚,可以一手拿起篮球,可是还握不满自己的阳具,可想而知我阿爸的老二很粗吧,当然我也遗传到我阿爸的老二。</p>
<p>重考的日子很辛苦,阿爸每月都会来台北看我二次,顺便和刘老师叙旧。</p>
<p>刘老师很关心我的课业和我的情绪,也常常和我聊起阿爸大学的事情,後来我才知道刘老师是阿爸以前的室友,一起住了四年。</p>
<p>刘老师大学是篮球队长,身材比较高但是非常结实,是那种有肉壮壮的身材不是竹竿。他也是满脸的胡渣,长的很有个性,所以暗恋刘老师的人很多。</p>
<p>他的老婆小孩都住在加拿大,在家不会太拘束,每天回家都脱的剩下一条内裤,刘老师胯下的毛都会露出内裤外,跟阿爸很像,看了会让人流口水。每次我的眼睛都特意的去看刘老师底下那一包东西,也会有冲动想去摸摸看。</p>
<p>日子久了,跟老师一起的生活也变得不会太拘束,後来,我也是穿着一条内裤在刘老师的家里走来走去。</p>
<p>有一次我的腰扭伤,在家里躺了一个月没有办法上课,阿爸上台北来照顾我,一起住在刘老师家。每天躺在床上是令人相当烦躁的,也没有心情看书,阿爸就在我身旁照顾我。</p>
<p>有一天我正好要小便,阿爸拿尿壶给我,尿完之後阿爸说:「你这支长得不错,有遗传到我,有没有看过A片打过手枪?」</p>
<p>我被问得有点突兀,顿了一下。</p>
<p>阿爸说:「不要不好意思,年轻人打打手枪比较不会胡思乱想,来,看爸爸这边…」</p>
<p>阿爸突然脱下裤子,露出他的大毛屌,用手握着套弄教我打手枪…我看得两眼不敢眨眼,自己的老二也勃起涨的受不了,阿爸的老二好壮,通红的龟头上面还流出很多液体,整只老二布满血管。看阿爸来回的搓揉,另外一只手捻着奶头,还有呻吟的声音,让我看到快受不了…</p>
<p>阿爸说:「自己玩要慢慢的去享受,要不然以後会早泄,男人有很多地方可以爽的。」</p>
<p>说完後阿爸继续刚刚的动作,然後用手指深入屁眼,另一手持续搓着老二,越来越兴奋,我也忍不住自己也开始打起手枪…</p>
<p>阿爸叫我把脚举起来,他在手指上沾了口水就直接插入我的屁眼…</p>
<p>「这样是不是更爽?」</p>
<p>我点点头,边打手枪边捻我的奶头,这种感觉真的好爽、好兴奋,阿爸的手来回抽动,我感觉屁眼里好舒服…</p>
<p>眼睛看着阿爸的老二,父子两都陶醉在兴奋状态,我和阿爸都失去理智的拼命享受激情…</p>
<p>阿爸将他粗壮的腿,跨骑在我的头上,要我吸他的阳具。我立刻张大嘴吸吮阿爸的阴茎,阿爸的身体前後来回的抽动,我一口一口的吞下阿爸流出的淫水,他的动作越来越大,呻吟的声音也越来越大声…</p>
<p>阿爸要我捏他的奶头,越用力他会越爽,我同时用嘴含着阿爸的阴茎,左手自己打手枪,右手捏住阿爸的奶头…阿爸也用手握住自己的老二,另一只手捏着自己另一边的奶头…</p>
<p>几分钟後,阿爸发出疯狂的吼叫,全身肌肉紧缩,射出一滩浓浓的精液…他射得我满嘴都是,就在我吞下阿爸的精液时,我也兴奋的射出精液…</p>
<p>「啊…啊…啊…」</p>
<p>「不要忍,尽量射,全部把它射完…」阿爸转身握住我的老二继续搓动,我爽得用力吼叫…</p>
<p>阿爸放手後,我已经全身乏力。</p>
<p>阿爸用舌头舔食我射出来的精液,一边说:「儿子你长大了,看,射这麽多、这麽浓。」我问阿爸说:「你怎麽会想对我这样?」</p>
<p>阿爸说:「傻孩子,你阿母死後我不想再娶,你就是我最爱的人,其实我看A片的时候,都知道你在偷看我打手枪。」</p>
<p>阿爸问我会不会生气,我跟阿爸说:「不会。」</p>
<p>这件事之後,阿爸来台北的次数越来越频繁,每次都做到两个人精疲力尽才罢休。阿爸虽然已经40多岁了,可是一办起事来决不会输我们这些年轻小伙子。</p>
<p>就这样,我每天都很期待阿爸来台北,阿爸真的很体贴,特地把工作换到台北来,原本要租房子,但是刘老师说不要浪费钱,大家住在一起比较有照应。</p>
<p>於是,我们三个男人就住在一起。</p>
<p>我当时想,如果刘老师知道我和阿爸玩的话怎麽办?我也想过刘老师会不会跟我们一起做爱?三个男人一起做爱一定很刺激。我跟阿爸说我的想法,阿爸叫我不要胡思乱想,好好念书就好,将来考上大学,阿爸还是会继续陪伴我。</p>
<p>「将来不管你考上那里,阿爸就跟你到那里。」</p>
<p>联考的日子一天天逼近,阿爸比我还紧张,刘老师晚上回家还义务帮我补习,阿爸则天天煮宵夜给我们吃。</p>
<p>有一次吃宵夜聊天,刘老师突然说:「煮东西这麽好吃,如果你爸是女的,我一定会娶你爸。」阿爸听了,就说:「为什麽不是你当女的!你要是女的我才要娶你。」</p>
<p>刘老师说:「好啊!我就去变成女生,看你敢不敢娶我?」就这样,他们两个闹来闹去,好像回到大学时代…有一天晚上,阿爸和刘老师聊天聊得很晚,我在房间里看书,听到刘老师说她老婆要跟他离婚,原因是他老婆在加拿大有外遇,阿爸安慰他,叫他看开一点。过了几个星期,刘老师去了一趟加拿大跟他老婆办离婚,回国之後,刘老师几乎天天喝酒,阿爸也陪他喝,连我都加入他们,父子两一起安慰他。</p>
<p>这天晚上我很早睡,阿爸和刘老师在喝酒,一点多我醒来,从门缝看到客厅的灯已经关了,心想他们也该睡了。我起床正准备要开门去上厕所,可是却听到客厅的电视,隐约传来一连串呻吟还有阿爸和刘老师的声音。於是我轻轻推开门,看到阿爸和刘老师正在看A片,我好奇的看他们的动作,居然是刘老师在帮阿爸打手枪…</p>
<p>阿爸跟刘老师说:「我们结婚後很久没做了,被你吹还是一样那麽爽!」</p>
<p>我这时才知道阿爸早就跟刘老师有过关系。我继续看着他们的动作,心里头痒痒的很想加入他们。</p>
<p>我看到刘老师吸阿爸的老二,阿爸则抚摸着刘老师的身体,两人很激情的一边看A片一边玩弄对方…</p>
<p>我是有点故意的撞了一下门,阿爸和刘老师被我突然发出的声音吓了一跳,我假装若无其事的去厕所,我真的憋尿憋得受不了。上完厕所洗个脸,脑袋里还一直出现刚刚的景象。当我要伸手拿毛巾时,阿爸和刘老师早已经在我的身後…</p>
<p>刘老师从後面把我抱住,架着我的双手,我的反应是马上要挣脱开,可是刘老师太壮了,力气又很大,加上阿爸摀住我的嘴巴,跟我说:「儿子啊!不要乱动,我们要好好的跟你同乐一下,你不是也很想吗?我跟你刘老师说过了。」接下来阿爸确定我不挣扎後,就把我的裤子脱下吸我的老二,刘老师还是架住我,用他的老二顶我的屁股…</p>
<p>慢慢的,老师的手放松了,抚摸起我早己坚挺的两粒奶头,阿爸用肥皂润滑我的屁眼,摸我的睾丸,手指很灵活的弹动,阿爸用手指插进我的肛门,轻轻的将我的括约肌弄松…老师则转向我开始吻我的双唇,他用舌头舔我的舌头,非常熟练接吻的技术让我不得不卸下我的防备。</p>
<p>阿爸站起来叫我蹲下来吸他的老二,刘老师也将他的老二靠过来…我的天啊!刘老师的老二比阿爸长,身上散发出一种男人的体味,我蹲在下面往上看,两个壮硕的成人,一丝不挂的呈现在我眼前…</p>
<p>他们两人的阴毛都非常浓密,我把两支老二靠在一起,他们都流出很多前列线液。我的嘴巴不够大,两只这麽粗长的老二,根本含不进去。</p>
<p>我一边吸他们的老二,一边看着阿爸和刘老师在接吻,刘老师的手捏着阿爸的奶头,阿爸的手勾着刘老师的脖子,三个人越来越兴奋…阿爸要我躺下把脚张开,阿爸跪在我的头上面,他叫我握紧他的老二舔他的屁眼,刘老师则用肥皂涂在老二上面准备开战…刘老师用龟头磨擦我的屁眼,让我有心理准备。</p>
<p>突然刘老师往前一顶,我整个人就跳了起来。阿爸把我压下,刘老师不管我的痛,拼命来回的抽动,阿爸趴在我的身上头朝向我的老二,用力吸我的龟头,让我感受酥麻的刺激减少疼痛。阿爸的老二硬塞入我的嘴里抽动,我的心跳加快,就要忍不住了…</p>
<p>「…爸…我忍不住了…」</p>
<p>「…乖…再忍一下…老师会干得你很舒服的…」</p>
<p>过了一会儿,我从痛苦转变成舒服。我抱着阿爸的熊腰,他正卖力的用老二在我的嘴里上下抽动,刘老师也忘我的强奸我的屁股,三个人努力的做爱…最後刘老师的呼吸变得急促起来,说:「要出来了…」</p>
<p>阿爸叫道:「等一下,我们三个一起射。」</p>
<p>我也跟阿爸说:「我也要出来了…」</p>
<p>阿爸站起身,刘老师也抽出他的老二站了起来…</p>
<p>阿爸大声呐喊说:「我要射了,一起射来吧。」</p>
<p>我躺在地上看着阿爸和老师射出来,我也射出来了,几乎同时,全射到我的身上,三个人兴奋射精的表情全露在脸上。刘老师坐下来把刚才射到我身上的精液搅拌一番,跟阿爸说:「这是我们三个人的精华,不要浪费。」於是阿爸和老师低下头,把我身上的「精液鸡尾酒」舔得一乾二净…</p>
<p>阿爸跟刘老师说:「以後就是一家人了,不分你我。」</p>
<p>刘老师说:「你儿子很像你,早就想上你儿子了。」</p>
<p>阿爸跟刘老师商量说:「要是他考上台北的学校,这样我们就可以一起生活。」联考放榜,我终於考上一间台北很棒的大学,放榜当天,我们又举行了一次非常激情的「家庭聚会」。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>目睹男友偷情被操過程</title>
		<link>/2018/12/25/7734.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:43:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7734</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 和男友在一起大概有三年了，彼此之間一直是很信任對方，畢業之後，我們租了一個新裝修的一居&#8230; <a href="/2018/12/25/7734.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">目睹男友偷情被操過程</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>和男友在一起大概有三年了，彼此之間一直是很信任對方，畢業之後，我們租了一個新裝修的一居室，住在了一起，開始了幸福的小日子，我很愛我老婆，很疼他，他有一米八，比我高，瘦瘦的，眉清目秀，屁股不大，圓圓的，說實話，應該是任何1看了都不會抗拒的類型。老婆的雞巴比我的大，不知道為什麽，很多0的雞巴，都比1的大，老婆是一個很內斂，害羞的人，平時生活裏，總是依偎著我，很乖，但是其實骨子裏是很騷的一個人，尤其在床上的時候，叫起來，真的是肆無忌憚的，想滿足他，還真是要很費力氣的，他喜歡我抱著他的腰操他，他說那樣插得深，其實我的雞巴是屬於長的類型，不粗，所以操他的時候，他不會感覺到疼，只是頂著他的花芯，他說很舒服。但是，別看我老婆很騷，平時我們的性生活，其實不是很多的，他說不是很喜歡做愛，是不是這樣我也無從而知。就這樣我們倆在一起走過了三年，彼此也深愛著對方，一直是很幸福。</p>
<p>因為老婆是搞設計的，所以一般時間比較自由，具體上下班也沒有準兒，而我則是比較固定，有一天，我也難得的提前下班，就買了老婆愛吃的零食，回到家，發現老婆正在床上睡覺，而且是全裸著，看著睡著的他，很是迷人，我頓時，春心蕩漾，按耐不住欲火，下面開始硬了起來，我脫了衣服，上床去，抱住他，他醒來發現我回來了，而且我的漲著血，硬梆梆的雞巴正好頂著他的屁股旁。</p>
<p>他說，一回來就這麽激動啊~壞老公。<br />
我說，我想要操你了，老婆。<br />
老婆說今天不行，今天比較累。</p>
<p>由於本身他也不怎麽喜歡這方面的，所以我也沒在意，只好自己去了衛生間，自己打完飛機之後，洗了澡，在擦身體的時候，發現白色的浴巾上面粘著幾根卷曲的毛發，應該是陰毛，覺得很奇怪，因為我和我老婆的陰毛都是很直的那種，可是，也有可能是腋毛，所以也沒有在意。直到有一天…</p>
<p>我被派到外地出差，要一個禮拜，老婆都自己一個人在家，我心裏也很想他，每天打電話，聽著他說，老公，我好想你，想你的身體，想你的大寶貝之類的話，時而按耐不住，就提早一天結束了工作，準備給他一個驚喜，我大概下午三點鐘到了家，男友今天沒在家，換了衣服之後，準備休息一會，然後給老婆做一頓飯，正當我關上臥室的門，要休息的時候，聽見有人開門的聲音，我知道是老婆回來了，我心裏很高興，想著老婆看見我提前回來，該是多麽的高興啊，說不好會高興到讓我多操他幾次，由於客廳挨著臥室，而客廳前面是廚房，廚房的旁邊是大門，所以即使進到屋子裏，也要經過一段兒才能到臥室，我想給他一個驚喜。</p>
<p>但是聽到老婆說，進來吧，沒事兒。我知道了，是老婆帶其他的人回來了，一種不好的預感，我偷偷的躲進了大衣櫃裏面，過了一會聽見浴室的水聲響起來了，客廳的電視也打開了，說實在的，那種滋味，說不出來，即有些難過，還有一點興奮，過了一會我不願意看見的一幕終於還是發生了，透過衣櫃的百葉格柵，看見一個男人，抱著我的老婆，走了進來，天吶，我老婆雖然不胖，但是也有一米八，能把他抱著，該有多麽大的力氣啊，那個人的背部寬闊，胳膊粗壯有力，他一邊抱著我老婆，一邊和我老婆接吻，我老婆雙手環著他的脖子，閉著眼睛，很是享受，等那個男人側過身，更讓我驚訝的是，這個男人不是別人，我的好朋友，我的好哥們兒，王哥。</p>
<p>由於他天天健身，我也是在健身房認識他的，他身體高大，肌肉發達，威武，比我高大半個頭，家夥也是我見過的比較大的，因為偶爾會在一起洗澡，看見他的家夥，軟著的也有十五六，有的時候，我還總開玩笑的說，王哥，你這雞巴，蹲下來，都能拖到地上吧，硬起來，還不得頂上天啊~，嫂子可真是幸福啊，有你這個一個男人，不但身材好，而且雞巴也不含糊，說到這裏，大哥總是哈哈的笑著說，你這個小子啊~。</p>
<p>因為大哥結婚了，所以一直以為大哥是個直男，沒想到原來是個雙啊，記得有一次，我在健身，我男友忘記帶鑰匙，來健身房找我的時候，那個時候，剛好我和王哥洗完澡，在浴室旁邊的休息室坐著，我讓老婆進來拿鑰匙，老婆看見王哥，就臉紅了起來，王哥邊打趣，邊對我說，你這個弟弟，長得挺俊啊，不錯，說完就笑起來，上揚的嘴角和性感的胡渣，以及上半身，寬闊的胸肌和濃密的胸毛，給我看的入迷死了，我看了看老婆，發現不對勁兒，我老婆也在註視著王哥，但是註視著是王哥的下體，原來雖然圍著浴巾，王哥把腳踝搭在另一只腿上，小腿上的毛粘著水滴，熠熠生輝，透過兩腿間，隱約看見，在濃密的陰毛間，垂著王哥碩大的陽物，王哥的雞巴是半包皮，龜頭圓潤碩大，我把鑰匙遞給老婆，老婆回過神，打了招呼，轉身走了。當天晚上，老婆主動要和我做愛了，那一晚我操了老婆三次，每一次，都是把他操的舒服，操射，看著他享受的樣子，我心裏很高興，很有成就感，因為之前從來沒有把他操射過。言歸正傳，我萬萬沒想到的是，我老婆偷情的對象，居然是我的哥們兒，我平靜了一些，看看他們的好戲。</p>
<p>王哥把我老婆放到床上，此時的我老婆的雞巴已經是充血的狀態，高高的翹起，仿佛是在呼喚著什麽，王哥的雞巴，也硬了起來，我頓時驚嚇到，這是我見過的最粗最大的雞巴了，足足有20厘米長，六厘米粗，青筋迸發，並且上揚。這個龜頭如雞蛋般大小，紫紅紫紅的，鋥亮鋥亮的，兩個蛋蛋渾圓飽滿的垂在兩腿間，濃密的腋毛一直延伸到小腹，看到這裏，我再摸摸自己，已經硬起來的雞巴，還不如王哥的一半兒。一時間，不好意思起來，老婆看見王哥的雞巴，迫不及待的捧起王哥的雞巴，好想得到了什麽寶貝似的，含在嘴裏，由於太大了，只能含一半多，還剩下一不分留在外面，想到老婆平時含我的雞巴，都全根沒入，還覺得沒有頂到嗓子裏。這次，老婆真是享受啊，一直在用嘴巴套弄著，不是發出，刺溜刺溜的聲音，大哥壞笑起來，陽光撒在大哥的胸肌上，閃閃發亮。</p>
<p>“小騷貨，折磨迫不及待啊，第一次在健身房，你看我的時候，我就知道，你肯定是要被我操的，沒想到都這麽多次了，你還這麽騷~”顯然，我老婆已經不是第一次被王哥操了，想到這裏，我不由得覺得很委屈，平時我都是求老婆，他才會給我口交，沒想到對待別人，他這麽騷的就去主動。</p>
<p>“壞蛋，要不是無意間看到你這個大寶貝，這麽讓我滿意，我哪能對你這麽騷啊~我老公出差了一周，你操了我一周，還好意思說”老婆邊含著王哥的雞巴，邊說道。<br />
“哈哈，他明天就回來了，我趁著今天，多操你幾次，免得你又說他滿足不了你，你想讓我操之類的，我也受不了啊”原來王哥從我走了，就一直操著我老婆，媽的，我都不舍得天天操我老婆，我老婆居然天天找王哥操他。</p>
<p>老婆一邊含著王哥的大雞吧，一邊用手套弄這自己的雞巴，淫水直流，王哥看著老婆淫水飛濺的雞巴，笑道：“我小弟就那麽差勁麽，都滿足不了你麽，你看你騷的”。“他跟你比差遠了，他操我十次，不如你操我一次來的爽，和他在一起做愛，我多半是在應付的。”聽到這裏，王哥猛地把雞巴往我老婆嗓子裏一捅，笑道“好的，今天我就代替我兄弟滿足你，操爽你，省著你天天抱怨，哈哈。”只見王哥把雞巴從老婆的嘴裏抽出來，上面都是老婆的口水和王哥的雞巴水，“來，小子，給哥天天屁眼兒。”說著，就把屁股朝著老婆的臉對了上去。</p>
<p>只見我老婆雙手扒開王哥渾圓有力的屁股，給王哥舔氣肛門來，王哥可真爺們兒啊，肛門周圍一圈肛毛，晶瑩發亮，老婆賣力的舔著，不是用舌尖兒，給王哥毒龍，王哥爽到了極點，閉著眼睛，直叫爽“你個騷貨，功夫不錯啊，挺會舔啊，沒少給我第舔屁眼兒吧。”我心裏直犯滴咕，我老婆從來也沒給我舔過屁眼兒，一陣陣醋意油然而生，此時的自己，也是淫水直流，難受的不得了。</p>
<p>王哥被舔夠了，回過身來，把我老婆摟到懷裏，開始親起來，邊親邊說“真他媽嫩，比你嫂子都嫩，哈哈。”王哥扒開我老婆的屁股，看到了我老婆粉紅粉紅的菊花，隨即在手上吐了口唾沫，用中指去扣我老婆的菊花，我心想，王哥那麽粗的手指，老婆一定會很痛的吧，不曾想，老婆很喜歡，很自然的閉著眼睛，至哼哼，“啊，好舒服，再深一點兒，求求哥哥了，我還要，再往裏一點兒，扣到我花心了。”王哥咕嘰咕嘰的用中指戳著老婆的嫩菊，看時機差不多了，掄起了自己的大雞吧，吐了口唾沫抹在上面，對著老婆含苞待放的花蕊，噗赤一下，操了進去，老婆早已經習慣了這種有力的沖擊了吧，很快的老婆就舒服了起來，嘴巴裏開始咿咿呀呀的叫喚起來了，平時和我，都是我主動讓他叫喚，他還說不喜歡，沒想到，在王哥的雞巴的狂操下，他這麽淫蕩的叫起來了。</p>
<p>王哥也很嫻熟的，扛著老婆的兩條腿，在我的床上，操著我的老婆，王哥的身體真棒啊，渾身的肌肉，尤其是圓滾滾的屁股，操起我老婆來，儼然成了一個馬達，每次都有力的撞擊著，只聽見，咕嘰咕嘰的聲音，兩個圓溜溜的大蛋蛋，每次都狠狠的拍打在我老婆的屁股上，吧唧吧唧直響。這時，老婆已經爽上了天，每次和我做愛，我草他的時候，他都是軟綿綿的，可是這次，王哥操他，他居然還是硬的，並且淫水直流，打心裏佩服王哥，看著老婆雙手摟著王哥的脖子，和王哥親吻著，還直叫喚，我心裏既難受，又刺激。</p>
<p>“啊啊啊啊，哥哥，你好厲害啊，好喜歡你這麽操我，哥哥雞巴好大，頂到我的花心了，好爽啊，就喜歡給哥哥這麽操~”我老婆叫到。<br />
“小騷貨，你這麽喜歡被我操麽，怎麽樣哥哥的大雞吧，滿足的了你麽，你喜歡吧~”王哥，邊操邊問到，老婆的腿被王哥駕著老高，那個騷樣，我看了，也是興奮的不得了。<br />
“哥哥使勁兒操我，老公，我的好老公~好爸爸，你要操死我了，每次都操我操的這麽爽~老公的大雞吧，好大，好漲，好刺激~”<br />
“是我操你爽，還是我弟操你爽啊，你後面好緊啊，比你嫂子的逼還緊，真不錯啊，你要是我的，我肯定天天操你十幾遍，不讓你閑著，不讓你下地走路，哈哈~”；王哥邊操，邊自信的說著。<br />
“當然是王哥的雞巴大了，王哥操我，我能達到高潮，我老公不行，和你比起來，就是廢物，求求哥哥了，使勁兒，操死我吧，求求你了，太爽了~”<br />
“操死你我可舍不得，我要天天操你，天天讓你伺候我的大雞吧。”王哥回答到。</p>
<p>王哥操到一半，把雞巴拔了出來，頓時老婆好像失去了什麽一樣，菊花緊縮也一下，淫液順著屁眼兒流了出來，王哥抱起我老婆把他報道窗臺上，又狠狠的操了起來，操進去的那一刻，我老婆仿佛是別什麽填滿了一樣，滿足的叫了一聲，接著就接連不斷的，淫聲四起，~啊~王哥，你操死我了，輕點兒啊，別把我操壞了~，王哥聽著他這麽叫喚，哪受得了，更加使勁兒得操著我老婆的菊花，我老婆趴在窗臺上，王哥雙手摟著我老婆的腰，狠勁兒的操著，我老婆也很配合的，使勁兒往後面坐，每一下都讓王哥的大雞吧全根沒入，王哥看著我老婆淫蕩的樣子，一只手摟著老婆的腰，一只抓著老婆的頭發，真看不是他自己的東西，這麽使勁兒的操著，我看了都心疼。</p>
<p>大概又操了十分鐘，我看到老婆滿頭大汗，菊花已經松的夾不住王哥的巨根了，王哥有重新把老婆抱到了床上，王哥從地上拾起了他的緊身內褲，還有黑色的襪子，他和我老婆的雞巴一直都是直挺挺的，只見王哥把他的內褲和襪子給了我老婆，遞了個眼色，我老婆似乎就明白了，乖乖的拿著王哥的內褲，套在了頭上，然後把他的黑色棉襪子，塞進了自己的嘴巴裏，我看到這裏不由得心酸，顯然這不是第一次這麽玩兒了，我都沒舍得這麽用我老婆，套上之後，我老婆又開始叫喚~哥哥，人家套上了，你滿意了麽？滿意了就趕緊操我，好麽~，王哥哪能按捺著住這麽誘惑，扶起條條青筋的大雞吧，有一次的操進了老婆的菊花裏面，老婆爽到了極點。</p>
<p>“王哥，你太他媽厲害了，不行了，我要給你操爛了，爽死我了，哥哥，你真厲害，使勁兒啊，使勁兒~”老婆仰著頭，舒服的叫著。<br />
“我要操死你，小騷貨，別跟著你老公了，當我老婆吧，我天天操你，我滿足你，你這個騷貨~。”<br />
“好啊，你可以天天操我，你能滿足我，他不行，還是你的大雞吧最好了~”<br />
王哥操的大汗淋漓，渾身的肌肉緊繃，老婆的菊花，被王哥一下一下的操著，雞巴也是硬挺挺的，紫紅紫紅的，大概又操了二十分鐘，我老婆忍不住了，不行了哥哥，我忍不住了，我要被你操射了，哥哥使勁兒啊，求求你了~”王哥聽到這裏，更加賣力的操了起來，只見老婆渾身顫抖，一股股白漿噴射而出，甚至噴到了自己臉上，我知道，越是興奮，射的越遠，可見老婆被操的多爽。王哥看到這裏，也忍不住了，加快了速度，老婆射完了之後，雞巴還是直挺挺的，立在那，繼續享受著王哥的抽插。王哥看來是快要射了，速度越來越快，聲音越來越大，吧唧吧唧的，白色的淫液流了我老婆一屁股，寶貝，我要射了，我要射了~王哥一邊顫抖著大雞吧，一邊操著，我老婆看見王哥要射了，趕緊起來，把哥哥的雞吧對著自己的嘴巴，含了進去，只見王哥身體後仰，同時，不停地操著我老婆的嘴巴，大雞吧一抖一抖，陰囊不停地收縮著，一股一股的精液，射進了我老婆的嘴裏，老婆含不住了，流了出來，趕緊用舌頭舔了回去，仿佛是什麽玉液，不舍得浪費，全部吞了下去，然後把大哥的雞巴舔了個幹凈，我不停的擼著自己的雞巴，也射了，設在了衣櫃裏，老婆的內褲上，老婆被王哥操的沒有力氣了倒在了床上，王哥則起身要離開，說，要去尿尿。</p>
<p>老婆叫住了王哥，說“哥，你要是不嫌棄，就給我吧，尿我嘴裏，我想喝。”我靠，我老婆原來這麽騷！王哥看著我老婆淫蕩的樣子，拽著我老婆離開了臥室，到了浴室，然後就聽見，嘩嘩的尿液聲，但是顯然是尿在嘴裏的聲音，我閉上眼睛，仿佛看見我老婆跪在王哥的胯下，捧著王哥的大雞吧，接受著王哥聖水的灌溉的騷樣。</p>
<p>我不知道從什麽時候開始，老婆開始讓王哥操的，但是很顯然，這不是一次兩次了，我聽見了洗澡的聲音，知道他們倆應該是在一起洗澡呢，但是過了一會，水聲停了，又傳出了我老婆挨操的淫蕩叫聲了，原來王哥又在浴室裏操我的老婆了。大概過了半個多小時，只聽見~啊，啊，啊~的幾聲，我知道，王哥又一次射了，他們洗了澡之後，回到臥室，親吻了起來，然後他們穿好衣服，說是要出去吃飯，王哥扯著我老婆的手，出了門。等他們走後，我出來，看著他們還沒收拾的床，發現王哥的內褲和襪子居然沒穿走，估計他們還會回來吧，難不成今天晚上，我老婆還要讓王哥操他麽，想到這裏，我撿起了王哥的內褲聞了聞，那是一股爺們兒的腥臊，上面還有白色的，幹了的雞巴油兒的印記，我有撿起了王哥的襪子，聞了聞，是一股男人特有的腳味，我忍不住把王哥的褲衩子套在了頭上，那白色的印記正好對著鼻子，把王哥的臭襪子塞進了自己的嘴巴裏，腦海裏回想著剛才的一幕幕，又一次傾瀉而出，然後我收拾了一下，悄悄的離開了，想著今晚我老婆可能又要讓王哥操哥好幾遍，心裏既難過，又有說不出來的興奮。</p>
<p>我在外面找了賓館，住下來，到了半夜，心裏又好奇，又按捺不住，試著撥通了老婆的電話，但是，一直響著都沒人接，我打了幾次，結果都一樣，大概知道是怎麽回事兒了，大概過了一個小時，老婆給我回電話了。</p>
<p>“老公，對不起，剛才把電話放在客廳了，打的震動，沒聽見，你怎麽樣，想我了麽？”<br />
“想了，老婆你在幹嘛啊，怎麽氣喘籲籲的？”<br />
“啊，我在上廁所，我剛才下樓，才上來，沒坐電梯，”<br />
“額，你要好好的等我回去，知道麽？”<br />
“知道的。老公”<br />
掛了電話之後，我閉上眼睛，想著老婆掛了電話，腦海中浮現出老婆掛了電話，迫不及待的沖出廁所，再次投入王哥的懷抱，讓王哥的大雞吧狂操的畫面。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>老婆偷吃被我看见</title>
		<link>/2018/12/25/7724.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:36:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7724</guid>

					<description><![CDATA[年我认识了现在的老婆飞.我给他租了一个房子我有的时候过去和他一起住有的时候就在那玩玩就回家住了.一转&#8230; <a href="/2018/12/25/7724.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">老婆偷吃被我看见</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>年我认识了现在的老婆飞.我给他租了一个房子我有的时候过去和他一起住有的时候就在那玩玩就回家住了.一转眼到了07年我们在一起还算是幸福我这个人对性的要求不是很高就是喜欢两个人能在一起就好了我们也不是经常做爱,(忘了说了我老婆20.180.65.JJ17很标准我27.179.70.J16)近来我发现飞每天晚上都出去也不知道是干什么,我打电话的时候他说是去锻炼了我也就没怎么在意.9月的一天晚上我在家怎么也睡不着觉天也是热晚上快11点了我给飞打电话想看看他在做什么也有点想他了~最近几天工作很忙也没发泄了,打了半天他电话总是无法接通真是郁闷,反正也睡不着找老婆去.起来后我打个车就直接到了租房子的地方.(有点罗嗦了呵呵)进屋后没看见老婆真是的有上那去了,我坐在屋里正想呢就听见有人上楼的声音听声音就是老婆了我突然有个坏注意躲起来吓吓他呵呵我赶快钻进衣柜了刚进去就听见开门的声音是他回来了,我正偷乐呢看一会不吓你一跳呵呵.不对怎么是两个人呢??进屋后听见是老婆和另外一个人在说话难道是老婆挂人了吗??平时都是在网上看文章的时候有人写偷情让BF抓到的难道我今天就是真的?先看看在说我偷偷的从衣柜的空隙往外看老婆正和一个年轻的小伙聊天呢~(衣柜正好对着床)那个小伙有23.4岁吧挺壮的身材很好张的没看清楚,是不是老婆的同事啊我当时还没有想的太多也真的不希望是老婆找人还是看看在说吧~~可我最不想听听到的看见的事还是发生了他们两个真的是刚认识的炮友说的都是怎么做爱和几吧我当时真想冲出去可不知道怎么回事我还想看看后面发生什么事(是不是有点毛病啊)他们两个没说几分钟那个小伙就开始摸老婆的JJ了老婆也摸他的JJ两个人一下就搂在一起了两个人几下就把衣服脱干净了当我看见两个光光的男人的时候里面还有一个是我老婆我的JJ一下就硬了.他们两人互相吃着几吧看见老婆那么卖力的吃着别人的大几吧的时候我心里不知道是什么滋味.我仔细的看着两人的表演.那个小伙的几吧可真大看着比老婆17的JJ还要大很多粗很多, 那个小伙把手指插进老婆的屁眼去，他没有挣扎，也没有皱眉头，只是嘴里发出一声“哦”就开始呻吟起来。老婆闭眼在那里叫喊着，看他那么爽的样子，(我的鸡巴开始有液体流淌出来)，太兴奋了.用手指可以把他插得那么爽，那个小伙大力的朝他屁眼里插，在里面用手指去卡，去挖他里面的嫩肉，他叫的声音更大了。</p>
<p>“啊，别挖了，我要射了。”</p>
<p>哦，真鸡巴爽，快操我，用鸡巴操我。啊，啊，啊，爽死我了。”</p>
<p>“哦，啊，哦插死我算了那个小伙一下从床上翻滚下来，站在地上，拔出手指，在老婆屁眼周围涂抹着他的液体，屁眼里已经非常的滑，而且屁眼一张一合的，可以看见里面红红的肉，在那里一动一动的，手指已经拔出来，老婆叫喊着：“啊，怎么拔出来了，好爽，快，用你鸡巴操我。”哪里受得了老婆的叫喊和那屁眼的诱惑，抬起他的双腿，搭在肩膀上，屁眼就在眼前，提起已经淫水泛滥的鸡巴就朝他的屁眼里插，滋滋一声，鸡巴没有任何阻力就插到底了，他叫喊了那么久，一下一个大鸡巴插进他屁眼里，顿时感觉好舒服，好爽，满足的发出一声；‘“啊，鸡巴真爽，操得好舒服。”</p>
<p>真是好看呀，看得自己全身热血沸腾</p>
<p>他抽出的时候，看见那红红的屁眼被小伙的鸡巴带动着一起往外退，在就要全部都抽出来的时候，当屁眼卡在龟头的沟冠处的时候，再猛力的往里插，听那扑哧的声音，真过瘾。</p>
<p>当他的小腹撞击在他的屁股上，发出劈啪劈啪的声音的时候，整个屁眼在操的时候，啪唧啪唧的，那是撞击他的屁眼发出的水的声音。</p>
<p>啊，老婆真是太兴奋了，小伙大力的抽插他的屁眼，就听他在身下幸福的呻吟着；“啊，操呀，使劲操，真爽。”</p>
<p>哦，操死我吧，使劲把我操死了，爽，啊 啊</p>
<p>被他淫荡的娇声，我心里说不出什么感觉，使劲的抽插他的屁眼，狠狠草他就听老婆“啊，啊， 啊的叫喊，</p>
<p>啊，爽死了，使劲操我。哦。爽，爽死了，我不行了。</p>
<p>恩，真是爽，我要射了。老婆摇晃着脑袋，扭动着身体，屁眼一下一下的夹他鸡巴，就看见他高昂的鸡巴，喷发出那么多白花花的精液，原来老婆射了。他大口大口的喘息起来，他喷发的精液都射到老婆的肚皮上，在肚皮上往下淌，他喘息着，可小伙鸡巴还在他屁眼里，没有射，依然那么坚硬，我估计他可能快受不了，就加快速度，抽插起来。</p>
<p>他鸡巴在老婆屁眼里驰骋，老婆没有力气了，就在那里啊，啊，啊，啊的叫，一个劲的说；“轻点，我不行了，再操我要死了。“</p>
<p>“操，死了舒服，操死你。”刚刚抽插了一会，老婆射了的鸡巴又抬头了，渐渐的坚硬起来，老婆好像也已经休息好了，开始呻吟起来；“啊，使劲操吧，操死我吧。‘</p>
<p>天呀，老婆真耐操，刚刚被操射了，现在居然又被操硬了，真厉害，佩服呀！！！</p>
<p>小伙操了几分钟，感觉自己好累呀，放慢了抽插的速度，老婆说道：“你躺下，我自己来，爽死你。”骑在他的身上，把鸡巴插进他的屁眼里，就开始疯狂的套弄起来，一边上下起伏着，一边用手摸自己的乳头，就看见他的鸡巴在上下的摆动，越来越硬，他嘴里兴奋的叫着；“啊，大鸡巴操我，真爽，爽死了。</p>
<p>啊，哦，操我，操我，死劲操我。</p>
<p>老婆一下一下的和他小腹撞击着，屁眼里扑哧扑哧的响动着，小腹和他屁股撞击起来，劈啪劈啪的响，还有水流的流淌声</p>
<p>天呀，他用屁股在他的鸡巴上来回摇晃，只感觉他的鸡巴在他屁眼里来回的乱操，可他却是那样的舒服，真是淫荡</p>
<p>他一边摇晃，一边上下的套弄，他伸手捏他的乳头，他兴奋的厉害哦，啊，操死了，爽死了。</p>
<p>哦，操，使劲操，要出了。</p>
<p>啊， 啊。我要射了。</p>
<p>老婆疯狂的快速的套弄了几下，鸡巴再次喷发出了精液，可是很少，很少，都是水，他累得坐在他的身上，不动了。小伙鸡巴还在他屁眼里，抬起老婆一只腿放在他的臀部上，在他后面侧身操他，速度很快，老婆还没有来得及准备，他就开始狂哄乱炸起来，老婆屁眼还在那里收缩着，他就开始快速的抽插着。</p>
<p>啊，你要把我操死了，快别操了，我都射了两次了，你太厉害了，停下吧。</p>
<p>操，你爽了，我还憋着呢？小伙说着继续的操他，手在他乳头上揉搓，操他真鸡巴厉害，一边揉搓他的乳头，一边操他屁眼，呀，老婆鸡巴居然又硬了，一下一下操他，干脆翻身他爬在床上，继续操他，老婆爬在那里，鸡巴和床摩擦着，他好像更加兴奋，大声的叫喊；“啊，你太厉害了，我要不行了。”</p>
<p>哦，快点，我不行了，快射。小伙加快速度使劲的操老婆。</p>
<p>劈啪劈啪的声音不觉跃然耳边，扑哧扑哧的声音从他屁眼里发出来. 大概操了有5分钟老婆大口的喘息，一个劲的叫；啊，啊，我真的死了，要死了，爽死了。他知道老婆又要射了，就使劲的操起来，老婆浑身扭动，哦哦哦的哼哼唧唧着，可能没有力气叫了。</p>
<p>小伙大力的抽插几下，终于把自己的精华射在老婆的屁眼里，他哆嗦了一下，瘫软在老婆的身上，他喘息的厉害，也急促的呼吸着，断断续续的问老婆；“爽。。。。。爽不爽。。。。。老婆笑了笑，没有力气说话，点一点头</p>
<p>看着他们两个完事了我的几吧早已经把我的内裤弄湿了,心里说不出是恨还是兴奋有一种报复的心理.过了一会他们两个穿上衣服老婆去送那个小伙了~他们刚下楼我就从衣柜里面出来了可憋死我了真是难受啊.我都不知道该怎么处理老婆了我要报复他.我整理一下衣服坐在床上闻着弥漫在屋里的精子的味道……</p>
<p>不一会老婆回来了看见我在屋里很惊讶,问我怎么来了我说想你了啊~~看看你,我问他上那去了老婆神色慌张的说去跑步了我也没揭穿他我说今天不走了就在这睡觉,我一把搂住老婆把他衣服脱了干净我的几吧早已经硬的不行了脱了衣服我也没什么前戏直接把老婆按在床上几吧就插在老婆的屁眼里,刚刚被别人做过的屁眼真的很松老婆射了3回了几吧已经都不硬了(大家都知道做0的射过以后要是在做后面是很疼的)当时疼的他眼泪都出来了我也不管那么多了用我干涩的几吧草着他的屁眼说实话我也很疼不舒服.我一边草他一边骂他骚货爽不爽啊我的几吧有没有那个小伙的大几吧草你爽啊老婆听我说这话一下就都明白了,说老公啊我错了以后在也不敢啊饶了我吧,我没管那么多换了好几个姿势不停的草着……屋里弥漫着老婆的求饶声和我的漫骂声在有的就是几吧干屁眼的扑哧声40多分钟以后我射了老婆瘫在床上,我穿好衣服头也不回的走了</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《看儿子被流氓轮奸》</title>
		<link>/2018/12/25/7722.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:35:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[药奸]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7722</guid>

					<description><![CDATA[看儿子被流氓轮奸（一） 我是个同志，阳刚外表下却有着骚货一样的淫荡内心，在健身房练就一身腱子肉，却&#8230; <a href="/2018/12/25/7722.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《看儿子被流氓轮奸》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>看儿子被流氓轮奸（一）</p>
<p>我是个同志，阳刚外表下却有着骚货一样的淫荡内心，在健身房练就一身腱子肉，却甘愿在男人胯下为奴为婢，终于被老婆发现了，他一怒之下去了美国，只剩下我跟一个十六岁的儿子-李承亮。留在了国内。我叫李志刚。</p>
<p>儿子比较争气，考上了不错的高中，平时要住校，周末回家，我图方便住在了城郊的老宅子里，村子挺富裕的，当时环境不好，鱼龙混杂什么人都有，什么外来务工的，流氓，地痞，村霸，流窜犯，管他呢，反正儿子一周才回来一次，我经常出差，这样他回家比较方便，不用我开车接送，我也方便带人回来玩，不在高尚小区里住，被勒索的风险要小得多。</p>
<p>今天又是一个周末，儿子从学校回来，我在家做起了二十四孝老爸，给儿子做饭洗衣服，伺候他得舒舒服服。晚上，正巧家中电视故障，儿子提议到隔壁坤哥家看CCTV5的NBA直播，可是坤哥是个大流氓，不仅经常玩B，还鸡奸过好几个小男孩，他表哥又是警察局长，村里的人都是又恨又怕，敢怒不敢言，我儿子唇红齿白，帅气高挑，薄薄的唇宛若盛开的花瓣般妖艳，黑色的头发有着丝绸般的光泽，俊秀的眉宇间流连着凛然的尊贵和淘气。我怕他打他的主意，但我想既是邻居，虽然坤哥是本村的大流氓，但该不会对我们怎样吧！</p>
<p>到了他家门口，我说∶“坤哥，我们家电视坏了，想来你们家看，好吗？”坤哥穿着一件短裤，上身坦露、胸膛还刺着青，黝黑的皮肤、健壮的体格，坤哥脸上也是一脸无赖相，光头圆脸，厚嘴唇牙齿又黑又黄，一看就是常年吸烟留下的烟渍，淫荡的小眼盯着儿子不停地看，令我儿子也看得粉颊晕红，十分不好意思。</p>
<p>坤哥於是安排我坐在旁边，承亮坐中间，他紧贴我儿子旁边坐着。坤哥说∶“渴不渴？我拿饮料给你们喝”，我喝了後全身无力，但意识尚清楚，我儿子却全身发热，原来他在我饮料中下了迷药、在他的饮料中下了春药。</p>
<p>坤哥见药效发作，便说∶“来！承亮，我们来看点精彩的”，说着，他已拿出色情影带播放。萤幕上正有一对男男在交合，不时传来淫叫声，令承亮想看又不敢看。此时坤哥也大胆地搂住承亮的腰并说∶“承亮，你BF多久干你一次？”</p>
<p>“讨厌，我哪里有什么BF。”</p>
<p>“没有吗，你老爸经常带男人回家相交，你不是也是这种骚货吗？”坤哥边淫笑边说。</p>
<p>“你不要说的那麽粗，哪有BF，只是一个月跟我同学做一次我”儿子羞涩的捶打坤哥。</p>
<p>“我的这根本来就很粗，不信你摸摸看”，他拉着儿子的手去摸，承亮摸了一下，马上缩回来∶“讨厌！我老爸还在这里，你别这样。”</p>
<p>“你老爸已被我下了迷药，二小时内不会起来破坏我们的好事”，儿子听了，似乎有了偷情的快感，不再抗拒坤哥，也害羞地轻靠在他健壮的胸膛上。</p>
<p>他的手慢慢撩起承亮的上衣，露出结实的胸膛和粉红的乳头，“哇！你的奶头硬了，让叔叔好好摸个爽。”</p>
<p>“人家的奶头本来没硬，一看见你健壮的身材，还有爷们的脸，有感觉才硬的！”想不到儿子也和我一样喜欢这种爷们的流氓，为了心爱的奸夫，竟说出这种话，令坤哥更加淫兴大发∶“好个淫荡欠干的婊子，老子今晚一定把你奸的爽死！”此时他已用力扯掉承亮的T恤，开始用手大力搓揉。</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（二）</p>
<p>坤哥已经开始爱抚承亮的奶头，一会儿大力揪拽，一会儿轻扣乳头，令他闭目享受不已∶“啊┅┅坤叔叔，你的技术真是厉害，人家快被你挤爆了，啊┅┅人家的乳汁快给你挤出来了！”</p>
<p>坤哥此时也抬起承亮的头∶“宝贝，让我亲一下吧！”</p>
<p>这对奸夫正火热地四唇交接，他的毛手不时摸他左乳、再搓他右乳，令儿子连下体也在扭来扭去，似乎淫痒难忍。</p>
<p>“宝贝，你的下面好像很痒，让叔叔来帮你止痒吧！”坤哥已伸手进入儿子的马裤，摸到他湿润的三角裤，“承亮，你鸡巴的淫水在流了，整件三角裤都湿答答的，你的菊花是不是也欠干了，才会流出这麽多淫水？”</p>
<p>“讨厌！人家的小穴就是欠你这大色狼的淫棍插，才会淫水直流不停。”</p>
<p>此时坤哥索性把儿子的马裤脱掉，使他全身光溜溜的，只剩一件三角裤，那只毛手已伸入了他的裤内，开始轻重有序地搓揉他的后庭，“你的阴毛还可真长，听说毛长的骚0较会偷汉子，是不是啊？”</p>
<p>“死相，你别笑人家嘛！”</p>
<p>“哈┅┅别害羞，叔叔今天会把你这欠干的后庭干的爽歪歪，让你享受讨流氓的快感，包你一吃上瘾，以後没有我的大鸡巴来操，你就活不下去。”</p>
<p>此时坤哥已脱下儿子的内裤，他的双腿害羞地夹紧，他的毛手却不放过，用力在他的后庭搓弄。</p>
<p>“承亮，这样摸你的小穴，爽不爽啊？”</p>
<p>“啊┅┅好叔叔，你在摸人家哪里啊？好痒┅┅好爽┅┅不要┅┅不要┅┅不要停┅┅”</p>
<p>此时，承亮后庭被坤哥搓得淫痒难耐，双手竟也主动地爱抚着坤哥裤裆内的阳物。</p>
<p>“人家快受不了了，好叔叔，小穴不能没有你的大鸡巴┅┅”</p>
<p>“好，先把老子的烂鸟吸硬，再来插烂你这欠干的菊花。”</p>
<p>承亮已跪在坤哥前面，脱下了他的内裤，露出一根十多公分长、又黑又粗的大鸡巴，上面布满青筋，龟头足有小孩的拳头大小，令儿子害羞脸红。</p>
<p>“怎麽样？这支比起你同学的，谁较大较长？”</p>
<p>“讨厌，当然是你的老二较坏！”</p>
<p>儿子已含着坤哥那支青筋暴露、又长又粗的大阳具吸吮起来，还不时发出“啧啧”的声音。</p>
<p>“贱货，顺便把我的睾丸舔一舔┅┅哎呦，真爽！”</p>
<p>承亮也遵命地把他两个大睾丸含入口中舔弄，令坤哥的鸡巴愈来愈胀大，看得半清醒、又佯装昏迷的我，也不禁下体膨胀起来。</p>
<p>此时坤哥也忍不住儿子吹喇叭的技术∶“唉，你吸烂鸟的技巧真好，快把它吸硬，等一下才能干得你更深、更爽。”</p>
<p>“唉┅┅你摸得人家的小穴好痒，快受不了了┅┅快┅┅快┅┅”</p>
<p>“快甚麽，你要说出来啊！”</p>
<p>“讨厌，人家不好意思说┅┅”</p>
<p>“你不说，老子就不干你！”</p>
<p>“好嘛，快用你的大鸡巴干进我的小穴，人家要嘛┅┅讨厌！”</p>
<p>坤哥才说∶“既然你的淫穴欠干，我就好好把你操个爽快！”想不到儿子在春药发作下，竟哀求坤哥这个大淫魔奸他，令我下体再次充血。</p>
<p>坤哥在儿子哀求下，已把他从沙发抱起，想在客厅干他，儿子才说∶“到房间里去嘛，这里有我老爸在，人家会害羞。”</p>
<p>“放心吧，小浪蹄子，他昏迷不醒至少二小时，够我们干得天昏地暗的。”</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（三）</p>
<p>当坤哥把承亮吊足胃口，已准备如他所愿地去奸他，想不到他竟将我儿子放在我旁边的沙发上，儿子似做错事地偷瞄我是否醒来。</p>
<p>坤哥∶“小帅哥，我的大鸡巴要来干你了，喜不喜欢？”说着，便握住那支经已入珠的大鸡巴，顶在儿子的阴阜上搓弄，令他想吃又吃不到。</p>
<p>“啊！你别再诱惑人家了，快把大鸡巴插进来，啊┅┅人家里面好痒，快干烂我的小穴。”</p>
<p>“你的骚穴是不是欠干？快说，小卖B！”</p>
<p>“对，人家的小穴欠你干、欠你插，人家小穴不能没有你的大鸡巴。”</p>
<p>“好，干死你！”说着，坤哥屁股一沉，大鸡巴“滋”的一声，干入了我儿子那淫水四溢的肉洞内，只见坤哥一边干我儿子、一边还骂粗话。</p>
<p>“这样干你爽不爽？欠干的婊子，干死你！”他还要求承亮被他干爽时大声叫春，以助淫兴。</p>
<p>“如果你的菊花被我的大烂鸟干爽时，就大声叫床，让你老爸听到，你被我这大色狼奸得有多爽！哈┅┅”</p>
<p>“讨厌，你的坏东西又长又粗，每下都干到人家最里面，啊┅┅大龟头有楞有角，撞得人家前列腺好重、好深，你的鸡巴还有颗粒凸起，刮得人家好麻、好痒┅┅好爽┅┅”</p>
<p>“小骚货，这叫入珠，这样凸起的珠子才能刮得你穴心发麻、淫水流不完啊！怎样，大龟头干得你深不深？”</p>
<p>“啊┅┅好深┅┅好重┅┅这下干到人家前列腺了，啊┅┅这下干到人家心口上了。”</p>
<p>坤哥一边干我儿子那久未经滋润的后庭，忍不住用手捧着来搓揉。</p>
<p>“你的穴夹得真紧，有没有被你爸爸开过苞呀！”</p>
<p>“人家的小穴平时很少男人干，又没有被我爸爸干过，当然较紧。倒是好叔叔，你的大鸡巴比人家老爸的还粗还长，他的好小的。”</p>
<p>“小骚货，还偷看自己老子的鸡巴，你放心，以後若是你的菊花空虚欠干，就来让我的大鸡巴操它几百遍，就会慢慢适应了，哈┅┅”</p>
<p>“讨厌，你取笑人家和你偷情。”</p>
<p>经过一番打情骂俏，想不到平时内向的儿子，竟喜欢听坤哥说的这些脏话和三字经，真令我听得气炸，但下体又再次充血。</p>
<p>此时坤哥要求换个姿势，变成他坐在我旁边，但骑在他上面的，是我淫荡的儿子，承亮已跨坐在坤哥膝上，手握着他粗壮的大阴茎，上面还沾满他发情的淫水。</p>
<p>“对，用力坐下来，保证你爽死。”</p>
<p>“啊┅┅好粗┅┅好胀┅┅好舒服┅┅！”</p>
<p>由於儿子面对着坤哥，任由坤哥双手抱住他的丰臀来吞吐大鸡巴，令他忍不住偷看一下，自己的后庭正被一支粗黑的大烂鸟一进一出的抽插。尤其坤哥全身又黑又壮，和我儿子雪白的肤色，形成强烈的对比，再加上两人交合的叫床声，搭配着性器紧密结合的“啪啪”声，还有淫水被大鸡巴操出的“滋滋”声，再加上两人激烈交合的沙发咿哇声，真可拍成一部超淫大G片。</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（四）</p>
<p>坤哥一边用手抱住承亮的臀部猛草，嘴巴也大口吸吮儿子左乳，另一手则用力搓弄他的鸡巴。</p>
<p>“好叔叔，你真是人家的小冤家，下面的肉穴被你大鸡巴抽插，连鸡巴都被你打得好爽┅┅啊┅┅”</p>
<p>“这样抱着相干的姿势，爽不爽？”</p>
<p>“这种姿势，我BF都没用过，他只会上下体位，这虽然有些难为情，但令人又羞又爽。”</p>
<p>“这是小浪货，小骚逼最喜欢的招式，连你也不例外，待会还有更爽的。”</p>
<p>说着，坤哥就把承亮双腿抱起，并叫他搂住他的脖子，就这样坤哥抱着我儿子在客厅边走边干。</p>
<p>“小帅哥，这招式你老公不会吧！这样干你爽不爽？”</p>
<p>“讨厌，这样人家被你抱着边走边干，淫水也流得一地，好难为情，不过比刚才更爽┅┅啊┅┅”</p>
<p>由於坤哥身材高大健壮，我儿子精瘦白皙，要抱着他娃进行各种奇招怪式的交合，对年轻力大的流氓坤哥来说，自是轻而易“举”。</p>
<p>当他抱着承亮走到窗户旁时，正好有两只土狗在办事，“小宝贝，你看外面两只狗在做甚麽？”</p>
<p>儿子害羞地说∶“它们在交配。”</p>
<p>“就像我们在相干啦。哈┅┅”坤哥露出奸淫的笑声，儿子害羞地把头靠在坤哥刺青的胸膛上“小帅哥，我们也像它们这样交配，好不好？”</p>
<p>此时坤哥已把承亮放下∶“像母狗一样趴下，屁股翘高，欠干的母狗！”</p>
<p>我儿子也乖乖的像外面那只思春的母狗一样趴着，臀部高抬地等待坤哥这只大公狗来干他∶“坤叔叔，快把人家这只发情的母狗干得菊花流汤吧！”</p>
<p>坤哥也急色地挺起那只大烂鸟，“滋”一声插入承亮紧密的肉穴内，模仿外面那两只交配的土狗，肆意奸淫着我漂亮的儿子∶“贱货，这样干你爽不爽？”</p>
<p>坤哥一边抽干我儿子的后庭，一边也用力拍打他圆润的美臀∶“你的屁股还真大，快扭动屁股，贱B！”</p>
<p>承亮像狗一样趴着被坤哥抽插淫穴，一边扭动屁股，一边淫叫　　“啊┅┅好叔叔┅┅亲老公┅┅，你的龟头干得人家好深┅┅好麻┅┅好爽！啊┅┅你的手真讨厌，快把人家的鸡巴捏断了！啊┅┅”</p>
<p>“听说屁股大的B较会生育，你怎麽能给我生个儿子吗？”</p>
<p>“我是男人怎么会生孩子呢”儿子哀怨的说。</p>
<p>“放心，我的精虫多，保证可以把你奸得怀孕，你准会被我干得大肚子的，哈┅┅”</p>
<p>这个流氓搞我儿子虽然恶劣，但也让我儿子享受被通奸的快感，想不到他竟想把我儿子奸出杂种，真令我气奋，但下体却罪恶的勃起。</p>
<p>把我儿子像狗一样奸淫後，坤哥已气喘如牛躺在地毯上，那支沾满我儿子淫水的大鸡巴依然挺立。</p>
<p>“你看我的大龟头上都是你的淫水，快帮我舔乾净，骚货！”</p>
<p>承亮也乖乖地握住他的大阳具吸弄起来，一边舔弄龟头、一边哀怨饥渴地看着坤哥。在承亮的吸吮下，坤哥的烂鸟再展“雄”风。</p>
<p>“小帅哥，快坐上来，叔叔会把你干得爽歪歪，让你享受偷汉子的快感。”</p>
<p>“你真坏，又笑人家┅┅”</p>
<p>此时承亮已跨在坤哥的下体，握住那根心目中的英雄大鸡巴，用力向下一坐∶“啊┅┅好粗┅┅好胀┅┅”</p>
<p>“快扭动屁股，这招骑马打仗，爽不爽？”</p>
<p>随着承亮一上一下地套弄大鸡巴，只见他紧密的后庭，被坤哥的大鸡巴塞得满满的，淫水也随着大鸡巴抽插而慢慢渗出，还滴在坤哥的两颗大睾丸上。</p>
<p>此时坤哥的手也不闲着，看着我儿子胸前两个大懒子在上下摇晃，便一手一个抓住玩弄。有时当儿子往下套入鸡巴时，坤哥也用力抬高下体去干他，两人一上一下，干得儿子菊花发麻、淫液四溅。</p>
<p>“啊，这下好深，啊┅┅这下插到人家前列腺了！”</p>
<p>“这下爽不爽？这下有没有干到底？干死你！”</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（五）</p>
<p>当承亮骑在坤哥身上套弄鸡巴时，正巧外面有人进来，一个黑胖的男人，个子不是很高，但很结实，黝黑的皮肤，还挺着个大肚腩，留在平头，脖子上带着大粗金链子，一副暴发户模样，圆胖脸一脸横肉，还带着一副墨镜。原来是我的朋友黑子。</p>
<p>坤哥说∶“你是谁？”</p>
<p>黑子∶“我是志刚的朋友，叫黑子。志刚家没人，却听到你这里有叫床声，所以进来看看，志刚怎麽了？”</p>
<p>坤哥说∶“我给他下了迷药，给他儿子吃了春药，现在正在他面前干他儿子，你要不要一起来把他儿子奸出个杂种？”</p>
<p>黑子平时垂涎我儿子已久，常向我借儿子穿过的内裤和白运动袜打飞机，这种死gay仗着自己有几个钱，经常玩小男孩，但我儿子对他一直不理不睬，嫌他长得丑，虽然儿子不知道他的企图心，但是对他非常反感。黑子一直苦无机会上我儿子，怎可错失大好良“鸡”？</p>
<p>“黑子叔叔，人家和你们的奸情，可不能告诉我老爸哦，拜托！”儿子哀求着。</p>
<p>黑子∶“放心， ，只要你乖乖配合，让我的烂鸟干得你肉穴够爽，我就不说。”</p>
<p>“对了，人家的内衣裤最近常被偷，是不是你拿的？”</p>
<p>黑子∶“不错，有一次偷看到你洗澡，就很想强奸你，但一直没机会，只好偷你晾在衣架上的内衣裤打手枪。”</p>
<p>说完，坤哥也把儿子的三角裤丢给黑子∶“这是他刚被我脱下的三角裤，上面还有他被我操出来的淫水，给你吧！”</p>
<p>黑子接下後随手一闻，下体也渐渐勃起，马上脱下全身衣物，露出一根十多公分又长又黑的大烂鸟，站在儿子面前要求吹喇叭。</p>
<p>“快帮我把老二吸硬，等下才能插烂你的骚穴，欠干的B！”黑子命令着。</p>
<p>此时承亮下口有坤哥用力向上顶住淫穴，上口正含着黑子的大鸡巴吸吮， 真是全身上下都给这两个色狼爽透了。</p>
<p>“哦┅┅真爽， 不拿来给我和大哥好好享用，免得暴殄天物，干！”黑子一边抱着儿子的头吹喇叭一边说。</p>
<p>“讨厌，人家现在不是正给你们两个大色狼欺负吗？”</p>
<p>“以後只要你菊花淫痒、空虚欠干，就来找我和坤哥 尽房事义务。”</p>
<p>“这叫做‘草玩老子草儿子’，何况你比妓女还骚还浪。”坤哥竟将我温顺的儿子比作人尽可夫的妓女，真是气人。</p>
<p>“坤哥，你干爽了没？我的老二已忍不住要来干这B的骚穴了。”想不到黑子竟要在我面前奸我儿子了。</p>
<p>此时坤哥才拔出那根已操了他百馀下的鸡巴。黑子叫儿子面对我趴下∶“小帅哥，我想在你老爸面前奸你，好不好？”</p>
<p>“讨厌！人家会害羞的，在老爸面前被男人强奸。”</p>
<p>坤哥强迫承亮趴在我面前，他偷瞄了一下装睡的我，便低下头。</p>
<p>黑子也握住那根已被我儿子吸硬的大阴茎∶“儿子，我要来干你了，高不高兴啊？被我干爽时，一边看你老爸、一边叫春，包你爽歪歪，干死你！”黑子的鸡巴“滋”一声，就干进了梦寐以求的后庭内。</p>
<p>“啊┅┅好粗┅┅好长┅┅黑子叔叔┅┅你干的好用力┅┅快把人家的菊花都干破了，啊┅┅”</p>
<p>“这根比你老爸的还长还粗吧！干死你，欠男人奸的骚货！”</p>
<p>“我来帮你干这骚货，干他菊花不够深，他不爽的。”坤哥怕黑子干我儿子不够深，还在後面推他屁股。</p>
<p>黑子已在坤哥从後推动下，双手抓住我儿子臀部，“啪啪”地用大鸡巴狠狠地抽干儿子那想收缩、但又被用力插开的后庭，再迅速从肉洞抽出，也抽出儿子被奸爽而溢出的淫水。</p>
<p>承亮还被黑子抓起头来看我，“快看，小卖B，你正在老爸面前和我通奸，爽不爽？”</p>
<p>承亮则一边看我、一边叫春，享受偷情的快感，真令他又羞又爽。</p>
<p>黑子不客气地一边干着我儿子的肉穴，一边用双手抓住他奶头搓弄把玩，“坤哥，你推得渴不渴？我挤他的奶汁给你吸。”</p>
<p>“好啊，我正口渴，以後不用买牛奶，吸他的奶就够了。”</p>
<p>想不到邻居坤哥竟说以後不用买牛奶，想喝就叫儿子让他吸奶，真是“骑”人太甚！</p>
<p>此时黑子已用力挤压着我儿子奶头，让躺在地上的坤哥大口吸吮儿子的乳汁，吸得两颊都凹了进去。</p>
<p>“真好喝！再来，用力挤他的奶！”</p>
<p>承亮在两人的轮奸下，只得叫春不已∶“啊┅┅黑子┅┅你干的好重┅┅好深啊┅┅大龟头每下都干到人家的穴心┅┅啊┅┅这下干到人家的前列腺了┅┅坤叔叔┅┅你吸奶的功夫真是一流┅┅人家的乳汁都快被你吸光了┅┅啊┅┅”</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（六）</p>
<p>在他们一个干我儿子肉穴、一个拼命吸他奶子下，承亮似乎达到第一次高潮。</p>
<p>黑子∶“小卖B，你BF那根和我比，哪支长？”</p>
<p>“讨厌，当然是叔叔的坏东西较长，你的龟头每下都干到人家的前列腺，让人家快受不了你的大鸡巴┅┅”</p>
<p>想不到儿子竟夸黑子的鸡巴长，还干得他更深更爽，真是人尽可夫。</p>
<p>黑子∶“那你bf平时用甚麽招式干你？你最喜欢甚麽相干体位？”</p>
<p>儿子害羞地说∶“他三分钟就出来了，哪像你们，可以操人家这麽久还硬梆梆的，至於甚麽体位作爱，人家不好意思说，就是那个┅┅嘛！”</p>
<p>坤哥插话说∶“我刚才把他抱起来边走边干，他好像被我干得又羞又爽，一直都不敢看他老爸，怕被人看见他被奸爽的骚样。”</p>
<p>黑子说∶“这招叫猴子爬树，原来你也喜欢这招。”此时黑子已拔出那根干了我儿子百馀下的鸡巴，上面还滴着他发情的淫液。</p>
<p>“小骚货，你的淫水还真多，快帮我舔乾净！”</p>
<p>承亮也尊命地跪在黑子面前，大口地吸舔他的鸡巴，连两颗大睾丸都含入了口中，令黑子色心又燃，牵起我儿子的手，儿子也双手搂住他的脖子，黑子已握住鸡巴，“滋”一声插入承亮那饱受摧残的肉穴，再用两手抱起儿子的腿，一边走、一边操他肉洞。</p>
<p>“老婆，抱我愈紧，我的大鸡巴才能干得你菊花愈深！”</p>
<p>只见黑子抱着承亮，像猴子爬树一样，一边走、一边干他的淫穴。</p>
<p>“宝贝，这招相干的姿势，爽不爽？”</p>
<p>儿子却害羞脸红、闭目享受，有时哀怨又无助地偷看我，但又马上转过头，靠在黑子结实的胸膛上。</p>
<p>“不用看你老爸，他不会起来破坏我们的好事。被叔叔干爽时，可以尽情叫春，，我今天会好好补偿你的。”</p>
<p>这个黑子真是可恶，藉补偿房事之名，行奸我儿子之实。</p>
<p>只见黑子抱着承亮，在客厅一边走、一边干，儿子由於体态轻盈，加上全身腾空，只有双手紧紧搂住黑子，压在黑子状硕的胸膛上，又控制儿子的后庭来吞吐自己的大鸡巴，真令黑子淫兴大发，便向一旁休息的坤哥说∶“坤哥，快拿照相机，帮我和这小卖B拍照留念！”</p>
<p>“讨厌，人家会害羞，不要┅┅”</p>
<p>此时坤哥已拿出相机，黑子把儿子臀部抱得紧紧的，大鸡巴整根深深顶在他的前列腺。</p>
<p>坤哥∶“小帅哥，双手搂紧他的脖子，秀出你最欠干的骚样！”</p>
<p>此时儿子才害羞地转过头来，轻靠在黑子健壮的胸膛上。</p>
<p>想不到黑子竟想留下他和我儿子通奸的照片，作为以後要胁儿子、任他奸淫的把柄。</p>
<p>“讨厌，这种照片要是传出去，以後人家怎麽见人啊！”</p>
<p>“放心，小宝贝，只要老子想干你时，你就乖乖地和我幽会，就没事啦！”</p>
<p>此时录影带上正出现两个黑人和一个白种作爱的画面，令坤哥又起色心∶“小骚货，你有玩过三贴吗？”</p>
<p>“讨厌，人家今天还是第一次和男人作爱，哪有玩过三贴？更何况人家一个肉洞怎能塞入你们两支大鸡巴呢？”</p>
<p>“放心，你的淫穴又紧又有弹性，有两支烂鸟来干穴，一定爽死你！”</p>
<p>此时，坤哥阴茎稍软，又令儿子帮他吸弄，黑子当然也不落人後，承亮则是照“鸟”全收，吸得两颊都鼓了起来。当两人的鸡巴在儿子吸吮後，又次再度坚硬挺拔，坤哥先坐在我旁边的沙发上，再令承亮面对他套入大鸡巴坐下。</p>
<p>“啊┅┅坤叔叔┅┅你的鸡巴又变长┅┅又变粗了┅┅啊┅┅”</p>
<p>此时坤哥也用力抱住承亮的屁股来吞吐大烂鸟。</p>
<p>“干死你，小骚货。黑子，你可以从後面插进来了！”</p>
<p>“黑子，不要，人家的小穴不能容纳两支大鸡巴。”</p>
<p>黑子也不管儿子的哀求，只想试试两支鸡巴干同一个肉穴的快感。</p>
<p>“骚货，我和坤哥两支大烂鸟，会把你的菊花干得爽死，不用怕！”</p>
<p>只见儿子那紧密的肉穴已有两支大鸡巴塞入，连一点空隙都没有，两个色狼又黑又壮的体格，和儿子白晰娇嫩的玉体形成强烈的对比。再看见儿子那个饱受摧残的阴道口，塞满两支又黑又粗的阳具，正在出出入入，不时传来两个男人的三字经和儿子被奸爽的淫叫声，令我有种罪恶感的亢奋产生。</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（七）</p>
<p>当坤哥和黑子正联手奸我儿子时，坤哥说∶“黑子，这个欠干的B，没有两支鸡巴操他是不会爽的。”</p>
<p>黑子∶“想不到这麽紧密的后庭，竟能同时塞入我们两支大烂鸟。真爽，干死他！”</p>
<p>承亮∶“啊┅┅你们两个好坏，两支大鸡巴一出一入，有时同时干入人家又小又紧的后庭，害人家的快被你们干破了，啊┅┅”</p>
<p>此时儿子也害羞地偷看我是否已清醒，是否看到他被两个色狼轮奸时的骚样∶“啊┅┅这下好深，黑子哥，你的鸡巴干得太深了┅┅啊┅┅坤叔叔，你鸡巴上的入珠，刮得人家好麻、好痒，啊┅┅”</p>
<p>坤哥∶“这是我为了和你们这些偷情通奸特地准备的，保证干得你菊花内每个痒处都给搔到，保证你被操得爽歪歪。”</p>
<p>坤哥也看着儿子的娇唇动心，两人亲热地深吻起来，令黑子吃起醋来，便双手抓住承亮鸡巴用力搓揉，令儿子全身上下都给这两个色狼奸透了。不久，黑子也要求亲我儿子，便仰躺在地毯上，让承亮面对他套入大鸡巴，儿子也害羞地伏在黑子身上，任由他一前一後操他淫穴。</p>
<p>“坤哥，换你从後面插他吧！”</p>
<p>此时坤哥阴茎稍软，便拿出印度神油抹在龟头上，大烂鸟再次青筋暴胀。</p>
<p>承亮∶“坤叔叔，你在抹甚麽？快来干我流汤的后庭嘛！”</p>
<p>坤哥∶“骚货，等我擦上神油，我的老二便可以再操你几百次仍然坚硬无比，哈┅┅”</p>
<p>黑子也让儿子坐起，两人抱着相干，他两手用力抱住我儿子的下体，来回吞吐他的大鸡巴。</p>
<p>承亮∶“这招抱着相干的招式，让人家好难为情哦！”</p>
<p>黑子∶“这也是骚0喜欢的交合姿势，姿势歹没关系，爽就好，是不是？　　宝贝。”</p>
<p>承亮只好双手搂紧黑子的背部，下体任由黑子来回套弄大鸡巴。偶而，他也会偷看一下自己下体的“鸡巴套子”，正有一根又黑又粗的阴茎在不断插入抽出，令他粉颊一阵晕红，便靠在黑子的胸膛娇嗔叫淫。</p>
<p>黑子∶“这招老树盘根，把你抱着干穴，爽不爽？小卖B。”</p>
<p>承亮∶“啊┅┅黑子爸爸，亲BF，你抱得人家下面好用力，啊┅┅你的两颗大睾丸撞得人家屁眼好痒、好爽┅┅啊┅┅┅┅”</p>
<p>此时坤哥的阴茎在抹上神油後，再度充血坚挺，又看着黑子和我儿子在抱着交合，下口紧密结合，连上口也亲得火热，令他忍不住的说∶“这烂货似乎很喜欢被男人抱着干穴，让我也来抱抱他。”</p>
<p>黑子这时才意犹未尽地放开承亮，儿子害羞地放开搂住黑子的手，再转身搂住坤哥的脖子，下面的肉穴又换了另一支大鸡巴。</p>
<p>“好叔叔，你的鸡巴又变硬┅┅变粗了，啊┅┅插得人家穴心好深、好麻┅┅啊┅┅”</p>
<p>承亮只好双手搂紧坤哥的脖子，下体任由他抱紧来吞吐大鸡巴，看着坤哥健壮黝黑的体格，还有胸前的刺青，让他感到被一个魁武流氓强奸的快感，加上坤哥不时边干他，还边骂脏话，真令他又羞又爽。</p>
<p>“小帅哥，坤叔叔抱着你相干，爽不爽？”</p>
<p>“讨厌，你们两个色狼好坏，专门欺负人家，人家不说了！”</p>
<p>“宝贝，抱紧一点，叔叔才能干得你更深更爽嘛！ 来，让叔叔亲一下。”</p>
<p>坤哥也不放过儿子的娇唇，四片相接，舌头也勾搭起来。</p>
<p>“黑子，顺便帮我们拍一张抱着相干的照片做纪念，以後我想干B就不用找mb，一天要干他几百次都可以了，哈┅┅”</p>
<p>想不到坤哥也学黑子，想留下儿子与他通奸的证据，把承亮当作妓女一样任其逞泄兽欲，真是可恶！</p>
<p>“坤哥，你这样抱着人家相干，令人家好羞，你的毛手捏得人家屁股好用力，讨厌，啊┅┅这下干得人家穴心好麻┅┅”</p>
<p>“小骚货，你想不想干深一点，顺便享受被射精进入前列腺的快感？”</p>
<p>“不行， 如果叔叔射精在人家前列腺内，人家会受精怀孕的。”</p>
<p>“哪有只要享受干穴的高潮，而不要体会一下被我射精进入前列腺的快感？”</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（八）</p>
<p>此时坤哥已把我儿子平放在地毯上，并在他下体垫一块枕头，令他后庭高突，以便承受他射出的精液，恨我此刻仍全身无力，只能眼睁睁看着儿子要被流氓强奸。</p>
<p>坤哥∶“小卖B，既然你老爸的是个骚母0，那我就帮他射精进入你的菊花吧！哈┅┅”</p>
<p>承亮∶“不要射在里面啦，不要啦！”</p>
<p>坤哥不管我儿子的哀求，已压着儿子一下比一下深、一下比一下重地操他的肉穴，不时传来“滋滋”的淫水声、与性器交合的“啪啪”声、再加上坤哥的淫言秽语和儿子的叫床声。</p>
<p>“这下干得你够不够深？┅┅这下爽不爽？干死你！”</p>
<p>“啊┅┅这下好深┅┅啊┅┅这下干到人家前列腺了┅┅这下干到人家心口上了，啊┅┅”</p>
<p>坤哥∶“黑子，快用力推，我要射精进入他的前列腺了！”</p>
<p>此时黑子加快推送坤哥下体，让他猛烈不留情地用大阴茎抽插我儿子的淫穴，只见三人都气喘如牛，承亮的下体仍不断被操出淫水，坤哥两颗大睾丸也来回撞击他的菊花，令他春心荡漾，似乎不再反抗，准备接受坤哥的精液射入他的前列腺，还用手轻抚着他的两个“巨蛋”。</p>
<p>“我的烂弗够大吧！等一下射精进入你菊花内，让你爽死，贱B！”</p>
<p>抽插了儿子百馀下後，三人气息渐急，最後坤哥用力将大鸡巴干入儿子的前列腺，“咻咻”的射出滚烫浓稠的精液。</p>
<p>“干死你！”</p>
<p>“啊┅┅你的精液好多、好烫，射得人家前列腺好用力哦┅┅”</p>
<p>坤哥射精後三分钟，才把鸡巴从儿子那注满精液的肉穴中拔出，再与黑子击掌交“棒”，要轮流射精进入承亮的菊花内。</p>
<p>看儿子被流氓轮奸（九）</p>
<p>此时黑子已压在我儿子身上，将大鸡巴再次插入他那不断流出坤哥精液的淫穴内抽干，坤哥也卖力地推着黑子的下体。由於他力气大，推起黑子的下体去干我儿子的肉穴时，更是粗重有力。</p>
<p>“啪啪”的两人性器交合声，伴随着承亮的淫叫。</p>
<p>“啊┅┅坤哥，你推得太重了┅┅啊┅┅这下干得太深了┅┅啊┅┅人家的小穴快被黑子的大烂鸟干穿了┅┅啊┅┅”</p>
<p>黑子∶“坤哥，再用力推，我要射精进入他前列腺了！”</p>
<p>说着，经过百来下的抽插，黑子也“咻咻”地把他浓稠的精液，射入我儿子的前列腺内。</p>
<p>“啊┅┅黑子哥┅┅你的精液射得人家前列腺好用力、好满、好多哦┅┅”</p>
<p>黑子在射精进入我儿子的前列腺後，仍紧紧顶住他穴心五分钟才拔出，以免精液流出。</p>
<p>当三个奸夫经过一番妖精打架後，也一同进入浴室，由儿子帮他们清洗全身的汗水与淫液，享受一番免费的泰国浴。</p>
<p>当他们清洗完毕後十分钟，我也恢复了精神和体力，看到儿子似做了亏心事地坐在我旁边，坤哥则拿着儿子的胸罩把玩，上面还有他流出来的乳汁，黑子则拿着儿子的三角裤欣赏，上面沾满了他的淫水和他们的精液。</p>
<p>坤哥∶“志刚，你刚才喝醉了，你儿子说，让你睡一下就好了，谁知这一睡，竟错过了看一场精彩的床戏。”</p>
<p>我说∶“甚麽精彩的床戏？”</p>
<p>坤哥∶“两小时前，我朋友的儿子来找我，因他老爸不常干他，令他菊花空虚淫痒，所以来找我帮他止痒，我便给他吃了春药，当场把他干得淫水泛滥、叫春连连。一会儿把他抱起来干穴，一会儿叫他像狗一样趴在地上让我操他肉洞，真是精彩无比，你儿子看到我抱着他边走边干时，还忍不住自慰起来， 好像很渴望被我干一样。哈┅┅”</p>
<p>说完，儿子脸颊一阵晕红∶“讨厌，爸爸，别听他乱说！”</p>
<p>我说∶“咦？黑子，你甚麽时候来的？”</p>
<p>黑子∶“我一个小时前来的，看见坤哥正和一个帅哥交媾，我为了帮他老爸尽一尽房事义务，就和坤哥联手操这欠人干、欠人奸的小卖B，你儿子看到我把他抱着相干，还脱下自己的三角裤自慰，好像希望我抱他相干一样饥渴。”</p>
<p>承亮嗔道∶“讨厌，黑子叔叔，人家是被你那高超的性爱技巧吸引，才会这样子的┅┅”</p>
<p>我听这两个淫棍奸了我儿子後，还要消遣一番，真是气得面红耳赤，话都说不出来。</p>
<p>黑子也说∶“志刚，好友一场，你儿子沾满淫水的三角裤送给我吧，让我想干他时，不对不对┅┅想干B时，可以拿来打手枪，好吗？”</p>
<p>我没好气地说∶“这都是他的内衣裤，要不要送你们，我没意见。”</p>
<p>承亮害羞地说∶“真是羞死人了！连人家的内衣裤都要。讨厌，拿去吧！”</p>
<p>当我和儿子踏出坤哥家门口後，耳畔彷佛还听到坤哥和黑子的淫笑声∶“从没干过菊花这麽紧的骚0，真是欠人干的骚货！”</p>
<p>“当我把他抱起来边走边干，他那副欠干的骚样，好像希望我干破他的菊花一样。哈┅┅”</p>
<p>当坤哥和黑子联手轮奸儿子承亮后，他彻底的成了一个骚货。一段时间没有男人，就和我一样饥渴难耐，而同时黑子也把我儿子的事情告诉了渔场认识多年的好友-30多轻熟男性感迷人，肌肉发达，腹肌明显，黑壮爷们的大鸡巴佬-排长(顾名思义：排大，鸡巴大，这是出了名的</p>
<p>黑子∶「排长啊，志刚他儿子承亮才十六岁，身材精瘦白皙，青春帅气，</p>
<p>多少男人想上他呢。前段时间才被我和坤哥轮奸，但他儿子饥渴难耐，你鸡巴那么大，又做了这几年MB，用的功力，他就难逃你的魔掌了。你可以草玩老子操儿子」</p>
<p>排长∶「谢谢你帮我牵线，他爸爸李志刚那种老B我玩腻了，想来尝尝小嫩穴的</p>
<p>味道。」</p>
<p>隔天晚上排长来访。</p>
<p>我说∶「排长好久不见了，最近在哪风光？」</p>
<p>排长低声说∶「最近改行当午夜牛郎，有男人干还有钱拿。」</p>
<p>我说∶「那就是帮人挤牛奶，还兼卖豆浆哦。」</p>
<p>儿子突然插话∶「排长叔叔，原来你会挤牛奶、还卖豆浆，我也满喜欢喝豆浆</p>
<p>的！」</p>
<p>儿子今晚穿紧身CKT恤和一个丁字裤，当他俯身为排长倒茶时，正给排长瞧得目不转睛，差点流出口水来。</p>
<p>排长在他耳盼低语∶「承亮，我还会挤人奶，你要不要试一试？」</p>
<p>儿子在排长言语挑逗下，又经我解释牛郎就是妓男後，不禁为自己失言而粉</p>
<p>颊晕红，向我娇嗔排长叔叔吃他豆腐。</p>
<p>排长∶「志刚，你儿子的屁股很丰满，如果能让我帮他按摩一下，一定更坚</p>
<p>挺圆润。」</p>
<p>我说∶「谢谢不用了」</p>
<p>排长便打蛇随棍上说∶「我听黑子说你儿子身材好，屁眼紧，和他相干</p>
<p>一定很爽。可惜你也是大母0，没办法满足他。他菊花要被鸡巴干爽</p>
<p>才有性高潮，所以黑子叫我这专门干男人骚穴的牛郎，来现场示范教你们父子如</p>
<p>何作爱。」</p>
<p>我说∶「承亮菊花又小又紧，我也试过几次，可是我的老</p>
<p>二稍短，老是干不到他菊花深处，更何况我三分钟就射┅┅」</p>
<p>排长∶「你儿子肥臀兼细腰，没有很强壮的男人就没法干得他性高潮，</p>
<p>鸡巴要够长才能每下都干到菊花底，菊花汤才流的多，鸡巴抽干才能愈干愈深，他</p>
<p>才会被干得菊花趐爽，高潮连连」</p>
<p>承亮听着排长的淫言秽语，不禁脸颊羞红，内裤渐渐湿润，低下头去不敢看</p>
<p>排长。</p>
<p>我说∶「排长你的鸡巴够长吗？你干得到男人的菊花底吗？」</p>
<p>排长马上脱下上衣，露出刺青的健壮胸膛，再脱下长裤，全身只剩一件子弹</p>
<p>型内裤。下体鼓鼓胀胀的，并拉开内裤叫我看他裤裆内的阳物，果真硕大无朋又</p>
<p>黑又长的恩物，接着他已走向低下头不敢看的会儿子身旁坐下。</p>
<p>排长∶「承亮，你看我这根鸡巴有没有比你老爸的还粗还长？不知能不能干</p>
<p>到你的菊花底啊？」</p>
<p>儿子偷瞄一下，内心又羞又暗爽，心想∶要是小穴给这大鸡巴抽干不知有多</p>
<p>爽。</p>
<p>此时排长更大胆地用毛手搂住儿子细腰并说∶「志刚，用说的较难懂，我和</p>
<p>你儿子亲身示范给你看好了，保证操得他叫叔叔，顺便教你如何挤</p>
<p>人奶，再喂你儿子喝我又浓又热的豆浆，哈┅┅」</p>
<p>我被排长这突来的举动吓愣，理智上想阻止他下一步轻薄行为，但情感上又</p>
<p>想见识这调情高手如何驯服男人的功夫，终於情感战胜理智，才不甘地说∶</p>
<p>「排长，那就请你和承亮示范一下，如何亲嘴、爱抚、交配，男人才有性高</p>
<p>潮。」</p>
<p>儿子半推半就地说∶「真是羞死人了，在老爸面前和牛郎示范如何作爱。」</p>
<p>排长∶「放心吧承亮，我会让你见识到我高超的床技，让你享受小穴被操爽</p>
<p>的快感，保证让你爱死我的大鸡巴！」</p>
<p>此时排长已搂住承亮细腰，并在他乳罩上来回搓揉，只见儿子被排长这色狼</p>
<p>摸得性欲高涨，粉颊晕红∶「爸，他又在摸人家屁股了」</p>
<p>「排长，我儿子就交给你了，你要温柔爱抚他，只能用手指插，不能把你的</p>
<p>大鸡巴干进他的菊花哦！」</p>
<p>排长表面敷衍∶「志刚，你儿子的屁股真大，摸得他屁眼已经开始出水了。」</p>
<p>承亮只是半推半就的抵抗和求救，双手也渐渐搭在排长的肩膀∶「啊┅┅你</p>
<p>摸得人家好用力呦┅┅讨厌！」</p>
<p>排长接着把承亮的上衣短裙退脱下，令他全身丁字裤，承亮只好</p>
<p>害羞地用手遮住丰满的屁股，几根较长的阴毛还从内裤缝隙露出</p>
<p>来。</p>
<p>排长看着儿子身材咽了口水∶「承亮，你真性感，让我看得鸡巴马上硬起来了。」</p>
<p>他更大胆地把嘴巴凑上去，亲吻承亮的樱唇，这一吻，吻开了儿子的心理防</p>
<p>线。排长一手搂住，一手在他屁股上来回搓揉， 有</p>
<p>时轻抠菊花，有时大力抓弄，令儿子的性欲被他扇得正要发情，好像思春期的母</p>
<p>猫叫春连连。</p>
<p>我在一旁看着排长只穿一件子弹型内裤，上身胸肌结实，好像健美选手，肤</p>
<p>色黝黑，胸膛上还刺着龙凤，见他内裤高高凸起，那东西已经兴奋得想要干儿子</p>
<p>的嫩穴而坚硬挺拔。</p>
<p>排长已把毛手伸向儿子的三角地带爱抚搓揉，也搓得他下体淫液直流，内裤半</p>
<p>湿。</p>
<p>「爸爸，他又在摸人家的骚菊花了！」</p>
<p>「没关系，如果被他摸爽就尽情叫春吧！」我也纵容儿子抛开矜持，以助福</p>
<p>强淫兴。</p>
<p>排长更大胆地把手伸入儿子的内裤，摸到一撮浓密的阴毛。</p>
<p>「你的菊花毛真长，想必十分渴望男人的大鸡巴，今天叔叔会好好治一治你</p>
<p>菊花的淫痒。你老爸的鸡巴大不大？要不要摸一摸我的老二，保证你满意。」</p>
<p>起先承亮不敢去摸，排长牵他的手去摸，两人已开始互相爱抚性器，排长先</p>
<p>把儿子碍事的内裤脱下，排长搂着全身光溜溜的承亮兴奋不已，</p>
<p>「承亮，这样摸你菊花，爽不爽？」</p>
<p>「好痒，人家的菊花快被搓的流汤了，哦┅┅」</p>
<p>「对了，把叔叔的东西搓硬，等一下才能干得你小穴发麻，淫水流不完。」</p>
<p>承亮已伸手进入排长内裤爱抚他的鸡巴，他索性脱下内裤，露出一根二十多</p>
<p>公分长，又黑又粗的大懒教，承亮看了不禁害羞脸红。</p>
<p>「怎样，我的大鸡巴比起你老爸的如何？」</p>
<p>「当然是你的东西比较坏！」承亮娇嗔道。</p>
<p>「比较坏就是比较能干得你更深，操得你菊花更爽吧，哈┅┅」</p>
<p>排长又对我说∶「志刚，你儿子说我的鸡巴比你还粗还长，比较能干爽他寂</p>
<p>寞空虚的骚菊花，他的小穴不能没有我的大鸡巴。」</p>
<p>「乱讲，人家才没有说呢，人家只有说你的东西较坏而已。爸，别听他胡</p>
<p>说！」</p>
<p>「志刚，你儿子的菊花真紧，可能你不常干他穴，还紧紧夹住我的手指，你的小穴还一直流汤，是不是在肖想的叔叔的大鸡巴啊？插死你！」</p>
<p>排长一边用手指戳弄着承亮的骚菊花，一边骂三字经来挑逗儿子走入他的陷阱</p>
<p>中。</p>
<p>因我平时作爱不会口出秽词，当他听到排长的淫言秽语，反而令他内心波涛</p>
<p>胸涌，春心荡漾不已。</p>
<p>「你的小穴已经在流汤了，只有我的鸡巴 才可以干爽你那空虚欠干的骚</p>
<p>穴。」</p>
<p>「啊┅┅承亮的小穴又在流菊花汤了，排长叔叔，别再挖了，人家快受不了，</p>
<p>啊┅┅人家的里面好痒，人家的小穴真是蓬门今始为你开，人家的小穴不能没有</p>
<p>你的大鸡巴快插入人家寂寞难耐的穴穴，哦┅┅」</p>
<p>想不到十分钟前仍矜持保守的儿子，竟在排长这淫棍的调情下，娇喘连连，</p>
<p>淫水不止还要求排长用大肉棒插入他欠干的嫩穴，让我怀疑他是我成绩优异，让人怜爱的儿子，还是人尽可夫的荡妇！</p>
<p>排长∶「志刚，你儿子已被我挑逗得菊花淫痒欠干，现在又要我用大鸡巴插</p>
<p>入他菊花，否则他会去找其他的牛郎止一止菊花淫痒，不是我要不守信用，而是</p>
<p>你儿子的菊花欠男人干，哈┅┅」</p>
<p>承亮被挑逗得春心荡漾，欲仙欲死，却羞得不敢看我，只有用力搓弄排长那</p>
<p>根坚挺的鸡巴。那个被他手指插弄的小穴还在流汤，两腿抖动的欠干骚样，很难</p>
<p>抵挡排长这大淫棍的挑逗。</p>
<p>我不甘地说∶「好吧，排长让你赚到了一个年轻帅哥，既然他受不了你大鸡</p>
<p>巴的诱惑，那就让你的鸡巴插入他的菊花了。不过你不能射精进入屁眼里」</p>
<p>儿子怕我看穿他被坤哥和黑子奸出杂种的丑事，心虚地不敢看我。</p>
<p>排长见猎物到手∶「哈┅┅我当然不会让他受精，。放心，我会好好把你欠干的儿子操爽，保证他高潮迭起，菊花趐爽，对你们以後房事更顺畅。」</p>
<p>此时排长已抱起承亮爬向二楼的主卧室，我也尾随而上，想不到心爱的儿子</p>
<p>竟要在我们平时恩爱温存的卧室内，和排长这大色狼交欢作爱了！</p>
<p>（二）</p>
<p>排长先把承亮平放床上，再握住自己的鸡巴顶在儿子那又紧又小的嫩穴上，</p>
<p>并不急着插入，只用龟头在他阴阜上戳弄。</p>
<p>排长∶「好承亮，这样磨你菊花口，爽不爽？」</p>
<p>承亮∶「你的龟头磨得人家小穴好痒，快受不了你坏东西的诱惑，啊┅┅」</p>
<p>「志刚，你儿子真骚，还没插进去就两手抱住我下体，真是个欠干的男人，</p>
<p>今天非要把他搞得菊花趐爽，菊花汤流不完，让他叫老公“，哈┅┅」</p>
<p>「好叔叔，别再吊人家胃口，人家的菊花是专门保留给你抽插的，人家的肉</p>
<p>洞是专门为你开启闭合的，啊┅┅别再磨了！」</p>
<p>「排长，我儿子已受不了你大鸡巴的诱惑，你就好好和他交媾吧。因我不常</p>
<p>干他穴，菊花还很紧，你就慢慢干进去吧！」我也求排长奸淫儿子。</p>
<p>「 今晚我就做你”床上“的老公，干死你！」</p>
<p>说完，排长的大鸡巴已”滋“一声插入儿子的肉穴。</p>
<p>「啊┅┅好紧，你的东西好粗好大。快把骚菊花撑破了┅┅」</p>
<p>「别怕，才进去一半而已，你的菊花真紧，夹得我大鸡巴好爽。志刚你儿子</p>
<p>是我奸过的小伙子中菊花最紧的，以後要是你无法满足他，就叫我来帮你干他。」</p>
<p>我一时不知如何回答，儿子才说∶「讨厌，这种事怎好叫朋友代劳呢！」</p>
<p>排长∶「这叫作小骚逼，干起来特别刺激！」</p>
<p>说完排长已用力将屁股一沉，大鸡巴整支塞入儿子紧密的肉穴内。</p>
<p>承亮被这突来冲击而大叫∶「啊┅┅爸爸，他的鸡巴好长好粗，快把人家的</p>
<p>骚菊花撑破了啊┅┅他干得菊花好用力哦，啊┅┅这下干得好深好重哦┅┅」</p>
<p>排长已开始一下比一下深，一下比一下重地用那根又黑又长的大鸡巴，也是</p>
<p>儿子的宝贝来回干入儿子那想收缩，却又被用力插开的嫩穴。</p>
<p>「你的菊花真紧，干死你！」</p>
<p>「你的鸡巴好长好粗，好像G片中的男人一样，快把人家的小穴插破了，啊</p>
<p>┅┅这下好深好重，好舒服┅┅」</p>
<p>「我的鸡巴比你老爸如何？」</p>
<p>「当然是你的坏东西较长较粗，讨厌，你的大龟头有棱有角，干的人家菊花</p>
<p>肉好趐好麻！」</p>
<p>「志刚，你儿子的菊花真紧，夹得我老二好爽，真是个欠人干的骚穴，干死</p>
<p>你，这下干得你菊花爽不爽，快说给你老爸听，欠干的荡妇！」</p>
<p>「啊┅┅这下干得菊花承亮好用力哦，叔叔勇猛有力，每下都干到菊花</p>
<p>内的痒处。排长叔叔，你好厉害，人家的小穴欠你干，小穴每天都要被你的鸡巴抽</p>
<p>插，快干烂承亮的嫩穴┅┅啊┅┅这下干得好深好重┅┅」</p>
<p>「小骚货，你老爸看你被我奸爽的样子，已经忍不住在自慰了。我们来换个</p>
<p>姿势相干，让你老爸看了更受不了。」</p>
<p>「讨厌！都是你床技高超，弄得人家欲仙欲死，害我老爸要自己打</p>
<p>手枪。」</p>
<p>此时排长把承亮双腿抬起，开始拉着儿子两腿，让他的小穴来套入自己的大</p>
<p>鸡巴，自己一边看那根又黑又粗的鸡巴，在我儿子白皙的又紧又小的肉穴内出入</p>
<p>抽插，还叫承亮也看∶</p>
<p>「承亮，快看你的小菊花，中间有叔叔的懒教在出出入入，你的菊花洞真</p>
<p>紧，夹得叔叔鸡巴好爽，还一直被烂鸟抽出淫水，快看！」</p>
<p>承亮只觉两腿被排长拉住，来回套入他又黑又粗的鸡巴。真令他害羞暗爽。</p>
<p>看着自己紧密小穴中，正有排长的大鸡巴一下比一下深地出入奸弄，也忍不住用</p>
<p>手揉弄自己的菊花口，叫床不已，以助二人淫兴。</p>
<p>「好叔叔┅┅亲丈夫┅┅你的东西干得人家好用力哦，啊┅┅这下干到人家</p>
<p>菊花底了，啊┅┅这下干到人家穴心了┅┅」</p>
<p>「志刚，快来看你儿子的菊花，夹紧我大鸡巴的镜头，还不断流出菊花汤，</p>
<p>保证是G片的大特写！</p>
<p>我看着儿子那又紧又小的嫩穴，正被一根又黑又粗的大阴茎塞满，连一点空</p>
<p>隙也无，还不断随着排长的抽插，从两人性器交合处汨汨渗出他发情的淫汁。</p>
<p>「 爸爸，你别看人家和你朋友相干嘛，人家会怕羞的！」</p>
<p>「没关系，如果被你排长叔叔干爽时，就叫春助兴，我才能打手枪。」</p>
<p>「好承亮，我会好好把你操爽，让你老爸也能看我们交配，一边打手枪，一</p>
<p>边帮我们擦乾淫水，志刚，快来帮我擦乾你儿子的菊花汤，真是个欠干的男人，</p>
<p>非把你干得菊花开花不可，干死你！」</p>
<p>把儿子用”老汉推车“干穴後，排长已把他双腿放下，并把承亮抱起，儿子</p>
<p>也害羞地搂住排长的背部，两人已坐起来，面对面抱着相干。只见承亮羞得不敢</p>
<p>看我在打枪，并在排长耳边娇喘不已，双手紧紧环抱排长节结实的背部，尤其排长黝黑健壮的体格，与自己苗条曲线的雪白肉体紧密结合，真令他有种被魁武壮</p>
<p>汉强奸凌虐的快感。</p>
<p>排长则双手抱着儿子圆润双臀，让他淫痒肉穴再次套入大肉棒出入抽干。</p>
<p>「这招抱着相干的姿势，令人家好难为情哦！」</p>
<p>「这招抱着相干的招式，是偷情妇女和日本男人最爱用的交合姿势，只要你</p>
<p>双手紧紧紧抱住叔叔的背部，我再用力抱紧你丰满的臀部，我们男女双方的性器</p>
<p>就能紧密的结合。快看！你的骚菊花正在吞吐叔叔黑色的大热狗，让我用大热狗喂</p>
<p>饱你这只性饥渴的菊花，撑死你干破你的小菊花！」</p>
<p>「好叔叔，亲丈夫，你的大热狗快把人家的骚菊花洞撑破了，你的热狗太长，</p>
<p>这下插到小菊花的菊花深处了，被排长叔叔抱着相干，好舒服┅┅好爽哦。还有你的两</p>
<p>个大球球撞得人家菊花好用力，好趐好麻哦┅┅」</p>
<p>「这是我的大懒葩，是专门制造精子的子孙袋，等一下我要射精进入你的子</p>
<p>宫内，让你经我被奸得受精怀孕，保证你一举得男， 好不好？哈┅┅」</p>
<p>「讨厌，人家是男的，又不是女人」儿子在排长耳边细声</p>
<p>说。</p>
<p>「那是不是喜欢被男人干呀。」排长在他</p>
<p>耳畔窃窃私语。</p>
<p>「排长叔叔，你好坏哦，这还用问嘛。」</p>
<p>「那不结了，喜欢被男人干就是个小浪蹄子，小骚逼。来，让我亲一下你的小</p>
<p>嘴！」</p>
<p>（三）</p>
<p>看着排长抱着儿子相干，真令我性欲高涨，排长再把承亮抱起，儿子体态轻</p>
<p>盈，对年轻力壮体格健硕的排长来说，自然是轻而易举。</p>
<p>「好承亮，这招猴子爬树，干得你爽不爽？只要你双手搂紧我的脖子，我就</p>
<p>能抱着你边走边干。」</p>
<p>「这招令人家全身都给你抱起来干，真是羞死人了！」</p>
<p>儿子由於全身腾空，只好紧紧搂住排长脖子，排长抱着儿子抽插，看着儿子被健壮如牛的他抱起来干穴的沉醉骚样，不禁淫笑起来，儿子只</p>
<p>得害羞得小鸟依人的靠在他黝黑刺青的胸膛上。</p>
<p>「志刚，你儿子似乎很喜欢被男人抱起来边走边干，以後如果你没体力办不</p>
<p>到，就随时叫我来，我可以免费替你儿子服务，哈┅┅」</p>
<p>「讨厌，这种事怎麽可以当面说呢？」</p>
<p>「不然要和我通奸时，就没有偷情的快感了，对不对？哈┅┅」</p>
<p>「讨厌，你取笑人家想和你偷情，不说了┅┅」</p>
<p>想不到牛郎排长竟然当面叫我如果房事无力，可以叫他来代我干承亮，岂不</p>
<p>是白白把儿子奉送给他肆意奸淫吗？我虽气得说不出话，但下体却罪</p>
<p>恶地勃起。</p>
<p>当排长把承亮抱起来边走边干，走到窗户旁，看到排长带来的大狼狗正和我</p>
<p>家的母狗交媾，真是主人来我家偷人，连狗都偷我家母狗。儿子看着公狗的大</p>
<p>阴茎和睾丸一摇一晃，顿时粉颊晕红不敢再看。</p>
<p>「承亮，你看外面我的狼狗和你家的母狗在干什麽？」</p>
<p>「讨厌，人家不知道！」</p>
<p>「你不说，就不干你菊花承亮了。」</p>
<p>「好嘛好嘛┅┅它们在交配。」</p>
<p>「就像我们在相干啦，哈┅┅」</p>
<p>把承亮抱起来干穴後，排长再把他放下，命令他像母狗一样在窗前趴下。</p>
<p>「儿子妹，我们来学那两只狗交配的招式，这招叫『狗男女』，只要你双腿张</p>
<p>开，我就能干得你跟那只母狗一样爽。」</p>
<p>「讨厌，人家趴这样，好像我家的小莉（狗名）正被你的狼狗欺负一样，真</p>
<p>是羞死人。」</p>
<p>「放心，我会比我的狼狗更用力，来操爽你这只欠干的狗母！哈┅┅」</p>
<p>「注意看我干你的骚菊花，被叔叔操爽时，就学那只狗母叫春吧，哈┅┅」</p>
<p>承亮只得把美臀抬高，用手托着排长黝黑的铁棒∶「好，你插进来吧！排长叔叔</p>
<p>哥。」</p>
<p>「志刚快看你儿子屁股翘得这麽高，好像你家那只发情的母狗，欠我的大鸡</p>
<p>巴干一样。哈┅┅」</p>
<p>说完「滋」一声大阴茎再次塞入儿子那身经百干的嫩穴中，两人学外面的狗</p>
<p>儿一样交媾着。儿子 摇摆丰臀，正享受被健壮的种猪交配</p>
<p>一样的趐爽，排长则显露出精力充沛的种猪体力，好像我是牵他这只猪哥来给家</p>
<p>里的母猪儿子配种的一样。</p>
<p>「志刚，你好像牵猪哥的一样，牵我这只大猪公来给你家这只发情的母猪配</p>
<p>种的，放心，我给你儿子打种，不必收钱的，如果以後你儿子又思春发情，我再</p>
<p>找其他鸡巴更粗更长的大猪哥来和他交配，没有干得他大肚子免费啦，哈┅┅」</p>
<p>承亮听他把自己说成被打种的母猪，正被排长这只种猪在配种，真是害羞的</p>
<p>无地自容，还说要找其他更强壮的猪哥来干他发情的肉穴，不禁又羞又期待。</p>
<p>「讨厌，把人家说成是被你打种的母猪，还说要找其他更强壮的猪哥来和人</p>
<p>家交配， 岂不是人尽可夫？何况我爸爸也不是牵猪哥的 」</p>
<p>听了排长把我比喻成牵猪哥的，还有儿子想和他偷情的打情骂俏，令我下体</p>
<p>不禁再次充血。我看着排长像是饿虎扑羊，非干烂承亮嫩穴似的，一边干着他的</p>
<p>肉穴，一边双手抓住他晃荡的屁股玩弄。</p>
<p>「 让叔叔摸爽 ，干死你！」</p>
<p>「好叔叔，亲丈夫，你干得比那只公狗还用力，啊┅┅这下干到底了！」</p>
<p>「志刚，你儿子像那只欠干的母狗，被我大鸡巴干得菊花汤直流，快帮我们</p>
<p>擦乾。」</p>
<p>我则一边擦着淫水，一边看着排长趴在承亮背後，那根青筋暴露的大鸡巴仍</p>
<p>深深插在儿子又紧又小的嫩穴内，每一下「啪」的干入就令承亮叫床不已。</p>
<p>「好叔叔，亲丈夫，这下干得人家好深，这下干进人家菊花深处了┅┅人家又被</p>
<p>你干得菊花出汁了，啊┅┅」</p>
<p>「志刚，我的鸡巴上都是你儿子发情的淫水，快帮我们舔乾净！」排长得寸</p>
<p>进尺地说。</p>
<p>我为了不打断二人淫兴，也用舌头在两人性器的交合处，舔乾他们交合的淫</p>
<p>液，只看着排长两个大睾丸一前一後撞击着儿子的阴阜，儿子的菊花肉紧紧包住排长</p>
<p>的大肉棒，还不断随着大鸡巴的抽插而溢出淫水。</p>
<p>「志刚，你有看到我的大鸡巴塞入他紧密欠干的肉穴，好看吧！让我操得他</p>
<p>菊花汤给你舔不完，快舔┅┅哈┅┅干死你这小骚货！」</p>
<p>「讨厌，让老爸帮我们舔乾净人家被你操出的淫水，你好坏哦！人家的小穴</p>
<p>被你大鸡巴出出入入的样子都给老爸看到了，真让人又羞又┅┅爽。」</p>
<p>「真爽！在老爸面前干他儿子，还让他老爸帮忙舔乾儿子被奸出的淫水，</p>
<p>承亮，在你老爸面前和我通奸，很爽吧！哈┅┅干死你！」</p>
<p>我看着排长那根粗壮的大鸡巴，正一下比一下深地插入儿子那紧密的肉洞，</p>
<p>再抽出也令他淫水直淌，连我的老二也想站起来，瞧瞧他们性器交合天衣无缝的</p>
<p>特写！</p>
<p>「 你老爸看到我的大鸡巴干的你菊花快胀破，还有你的菊花被我干得</p>
<p>一直出汁，连他的小老二也有反应。」</p>
<p>「讨厌，你别笑老爸的老二比你的坏肉棒小┅┅都是你的坏肉棒又长又粗，</p>
<p>把人家的小穴穴干得这麽爽，害我老爸的东西在吃醋。」</p>
<p>「志刚，你的小虾米如果吃我大肉棒的醋，这里有这骚货的小三角裤，让你</p>
<p>打手枪吧！」</p>
<p>我则看着排长高超的床技，还有儿子被他操穴的骚样，拿着他沾满淫液的内</p>
<p>裤自慰起来。</p>
<p>（四、完）</p>
<p>排长把儿子像猪哥打种一样干穴後，排长略显倦容，但承亮仍意犹未尽闭目</p>
<p>沉醉。</p>
<p>「排长叔叔，你怎麽不继续嘛，人家还要┅┅」</p>
<p>「放心， 今天非把你干得爽死不可，不然我就对不起你爸了，哈哈</p>
<p>哈┅┅」</p>
<p>「 承亮，你想不想被狗干穴？」</p>
<p>「死相，哪有男人和狗交配的！」</p>
<p>「志刚，你想不想看你儿子和我家狼狗交配的精彩表演？」</p>
<p>我起初不忍儿子被狼狗蹂躏，但在好奇心驱使下，又想看真人和狗交配的表</p>
<p>演，但想不到竟是我的儿子和排长的狼狗。</p>
<p>我还在考虑迟疑时，排长已到户外将正和我家母狗交尾的狗茎分开，公狗干</p>
<p>得正起劲，被排长分开时，仍依依不舍，粗长的狗茎上仍滴着母狗的淫汁，一路</p>
<p>滴进我家的卧室。</p>
<p>当排长把正在交配的公狗带来时，下体那根又红又粗的狗鞭，还有两个晃来</p>
<p>荡去的大睾丸，令儿子看得脸红害羞不已。</p>
<p>「承亮，快来帮我的狗兄弟吹喇叭，待会才能操爽你欠干的菊花。」</p>
<p>儿子也害羞地握住狗鞭吸弄起来，不时抚弄它两个大睾丸，使狼狗又重振雄</p>
<p>风，性趣盎然，开始对儿子下体的肉洞感性趣，也伸长舌头吸舔儿子的私处，排长</p>
<p>还特意拨开儿子的屁眼，露出他敏感的菊花口，让那畜牲舔弄，也舔得承亮春心大</p>
<p>动，两腿颤抖不已。</p>
<p>「志刚，看来你儿子和我的狼狗很速配，吸的他菊花一直流汤，狗鞭也被你</p>
<p>儿子吸的又长又粗，可能太久没有干母狗，刚才又干母狗不够爽，现在看到你老</p>
<p>婆的洞就想插进去了。今天你儿子就当一次狗母，让我的狼狗交配吧，哈┅┅」</p>
<p>说着排长已命令儿子像狗母一样趴下，臀部抬高，并叫狼狗趴上儿子背部。</p>
<p>「Kolo（狗名），这只狗母很欠干，你就大力干得他爽歪歪的！」</p>
<p>排长也担任牵猪哥的角色，在儿子菊花洞口帮忙狗茎凑合，让那支通红粗长</p>
<p>的大狗鞭得以顺利直捣儿子的菊花深处。</p>
<p>「排长叔叔，它的鸡巴好粗好长，干得人家穴心好麻好趐┅┅好┅┅爽┅┅」</p>
<p>狼狗则抱着儿子下体，用力抽动大狗鞭，抽插这难得一干的男人肉洞，排长</p>
<p>也拿出相机拍下儿子和狗交配的镜头。</p>
<p>「排长叔叔，你好坏哦，还拍下人家被狗交配的照片。」</p>
<p>「放心，以後只要你乖乖听话，让我的牛郎朋友们随传随到，干得你菊花够</p>
<p>爽，我就不会把照片流出去，哈┅┅」</p>
<p>想不到排长竟卑鄙的想用儿子和狗交配的照片，来威胁儿子供他和其他牛郎</p>
<p>奸淫的变相卖淫，真是气得我火冒三丈。</p>
<p>「排长，它的鸡巴好账好烫，好像快射精了，快拔出来┅┅」</p>
<p>「放心，你的菊花让狗射精不会大肚子的，除非我的大鸡巴射精进入你的子</p>
<p>宫，你才会受精怀孕的，志刚，你说是不是啊？」</p>
<p>我难堪地说∶「对啦，狗射精你不会怀孕，排长的鸡巴射精进入你菊花深处，你</p>
<p>才会┅┅」最後才发觉自己说不下去┅┅</p>
<p>最後狼狗用尽力气，狠命一干，精液咻咻射入儿子菊花深处内。</p>
<p>「排长叔叔，它的精液好多好烫，射得人家菊花深处好满好胀哦！」</p>
<p>「 刚才是狗给你打种，现在让让我挤豆浆喂你骚菊花喝，好不好？」</p>
<p>「讨厌，狗的精液人家不会受精，但是好叔叔你的精子射进人家里面，人家</p>
<p>不说了┅┅」</p>
<p>「志刚，你儿子被狗干得射精进入菊花深处，看他被射得多爽，看来他很喜欢被</p>
<p>男人灌浆的爽头，让老弟帮他灌满我又浓稠又发烫的精液，帮他滋润一下空虚乾</p>
<p>涩的菊花底，保证他菊花深处被我射得爽死，以後很喜欢被男人干穴官灌浆，对你们</p>
<p>房事也有帮助。」</p>
<p>「那不行，你玩得也太过分了，你想整死他啊」</p>
<p>「不会 ，不信你问承亮，他是爽还是疼？」排长向儿子使个</p>
<p>暧昧的眼色。</p>
<p>儿子羞着说∶「老爸别管了，我很好┅┅」</p>
<p>我才心有不甘地说∶「好吧，既然他说爽，就让你射进去吧！」</p>
<p>排长见计得逞，便色急地抱住承亮拥吻起来，在他耳畔说∶</p>
<p>「 我要射精进入你菊花内，让你被我奸得受精怀孕，爽不爽啊？」</p>
<p>「讨厌，小声点，爸爸会听到，你要射多一点哦┅┅人家羞死了！」</p>
<p>接着两人成６９姿势互舔性器。</p>
<p>「把我的鸡巴吸硬，待会才能干得你更深，我的精液才能射得你菊花深处又满又</p>
<p>多，让你的菊花深处浸在我的精液中，保证你养颜美容，每晚都想找牛郎，哈┅┅」</p>
<p>不久排长的鸡巴被儿子吸得再展雄风，儿子的肉穴也流着欠干的淫水，排长</p>
<p>拿一块枕头垫在他臀部，令他下体高高凸起，以便承受排长的浓精。</p>
<p>「人家的下面垫得好高，真是羞死人了！」</p>
<p>说着排长已压着承亮下体，一下比一下深，一下比一下重地抽干儿子夹紧的</p>
<p>肉穴，两个大睾丸正蓄精待射入儿子欠干的菊花深处。</p>
<p>「小淫娃，这下干得够不够深？这下干得你爽不爽？快说你欠不欠干？」</p>
<p>「啊┅┅这下干得好深┅┅这下干到菊花底┅┅干到人家的花心了┅┅」</p>
<p>「快说你欠排长叔叔干，欠牛郎干，欠色狼干，不说就不干你！」</p>
<p>儿子在排长大鸡巴的诱惑下，也不顾羞耻地说出淫言秽语讨奸夫欢心，才害</p>
<p>羞地说∶</p>
<p>「排长叔叔，我说┅┅我说，只要你不要拔出大鸡巴叔叔┅┅人家都依你┅┅</p>
<p>人家欠你干┅┅欠牛┅┅郎┅┅干┅┅欠色┅┅狼┅┅干┅┅羞死了┅┅」</p>
<p>「志刚，你儿子说他欠我干，欠牛郎干，欠色狼干，以後我再找其他牛郎和</p>
<p>专门鸡奸小伙子的流氓来强奸你儿子，让他菊花被干得爽死，哈┅┅」</p>
<p>「志刚，快来帮我推一下屁股，我才能干得他菊花更深，顺便摸一下我的睾</p>
<p>丸，才能射出又浓又烫的精液进入他的菊花底，让他被我干得大肚子。啊，不对</p>
<p>不对，被我干得菊花爽歪歪的。」</p>
<p>我也忍不住推着排长的屁股，让他的大鸡巴干得儿子菊花更深更重，每干一</p>
<p>下都直捣儿子的花心，还一边抚弄排长两个大懒弗。</p>
<p>「排长，你的懒弗还真大，射出的精液不少吧？」我问。</p>
<p>「当然，我的懒弗大，射出的精液有一碗之多，以後</p>
<p>如果 我可以免费帮你干承亮，保证承亮被我干得大肚子，否则我再找</p>
<p>身材更壮的牛郎来干承亮，没大肚子免钱啦，哈┅┅」</p>
<p>最後，三人鼻息渐急，排长每一下均狠狠地重插入儿子的穴心，连床都摇晃</p>
<p>不已。</p>
<p>「志刚，快用力，我要干入他菊花深处射精了，干死你！」</p>
<p>说完我用力一推，排长那根抽插儿子千馀下的巨根，”啪“一声深深插入</p>
<p>儿子那饱受摧残的菊花洞，龟头戳到他菊花深处口咻咻地射入浓稠热烫的精液，菊花深处彷佛被排长洒了满脸的豆浆。</p>
<p>「承亮，我排长叔叔的豆浆好不好喝？」排长得意地问。</p>
<p>儿子羞着说∶「排长叔叔，你的精液射得人家菊花深处好用力，里面好胀好满哦，讨</p>
<p>厌，人家真的会被你干的受精怀孕。」</p>
<p>最後排长把把儿子下体抬高，以免他的精液流出。</p>
<p>「志刚， 这样和你儿子亲身示范，如何才能干得男人性高</p>
<p>潮，如何干儿子，你应该知道了， 如果你家其他人的菊花欠男人干</p>
<p>的再找我来，用大鸡巴一个个干得他们菊花爽歪歪，一个个干得他们菊花汤流不</p>
<p>完┅┅哈┅┅」</p>
<p>听完排长的淫言秽语，竟连我爸爸、哥哥想性爱指导，亲自和他</p>
<p>们交配。内心纵使气愤，但拿着儿子内裤自慰的我，却罪恶地射精了。</p>
<p>「辛苦你了，排长，谢谢你的性爱指导，以後如果我爸爸、哥哥、承亮有这</p>
<p>方面的问题，再请你亲身和他们『性爱指导』一番┅┅」我边打着手枪边回答。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《男友喜欢把我的身体暴露给别人看》作者：BenWishaw</title>
		<link>/2018/12/25/7678.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:03:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[运动裤]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7678</guid>

					<description><![CDATA[我的现任男友是去年认识的，当时觉得他虽然相貌不出众，但人还是比较体贴，给人感觉是个正经的汉子，就一直&#8230; <a href="/2018/12/25/7678.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《男友喜欢把我的身体暴露给别人看》作者：BenWishaw</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的现任男友是去年认识的，当时觉得他虽然相貌不出众，但人还是比较体贴，给人感觉是个正经的汉子，就一直谈了下来。到了后来，我才逐渐发现他有一个奇怪的癖好——喜欢我穿着暴露，把身体裸露给其他男人看，并从中获得快感。</p>
<p>通过一次游泳的经历，我第一次接触到他的这种癖好。</p>
<p>那天我在他家过夜，第二天早上，他突然提议说和我一起去小区里的游泳池游泳。因为泳裤放在我家没带来所以我不太想去。他说没事，他多买了一条泳裤，让我放心一起去，我也没多想就答应了，后来才知道这是中了他的计……</p>
<p>到了泳池更衣室后，他让我先脱衣服，我脱光以后，发现他已经换好了泳裤。</p>
<p>我有点疑惑:“还有一条泳裤呢？”</p>
<p>“嘿嘿，不急，你没带包吧，衣服放我这里就好。”说着，他把我的所有衣服塞进了他的包里。</p>
<p>我有些不快：“就不能先把泳裤给我吗？”</p>
<p>他痞笑着回答：&#8221;怕你反悔嘛。”</p>
<p>…反悔是什么意思？</p>
<p>还没等我问出口，他掏出了那条“泳裤”。说是泳裤，其实就是一条薄薄的白色三角低腰内裤。看到我吃惊的样子，他又笑了：“哈哈，快穿上，你的身材配这裤子一定很性感。”</p>
<p>“别开玩笑了，这也太暴露了吧。”我伸手抢他的包，想拿回我的衣服，但他抢先一步把包锁进了储物柜。</p>
<p>“没关系啦，好身材就是要露出来啊！反正早上人又不多。”他还在坏笑，和我保持着一定距离，怕我去抢储物柜的钥匙。</p>
<p>真是拿他没办法…不过听见他夸我身材好，我还是蛮开心的，平时在家没事的时候我会做做俯卧撑和仰卧起坐，有时也会打羽毛球跑步什么的，因此虽然没有很系统地锻炼过，但还是能看到肌肉的线条。虽然没有成为那种超级壮的肌肉男，但至少也是几乎没有赘肉的程度了。而且想了想，现在是早上9点半的样子，的确不会有太多人游泳的。</p>
<p>“穿就穿！”我没好气地接过那条白色三角内裤开始穿起来，结果内裤竟然卡在臀部臀围最大的地方了，还有半个臀部露在外面，我用力向上一提，内裤才勉强包裹了大半臀部，股沟清晰可见。</p>
<p>“我艹，这也太紧了吧，勒得我蛋疼。”这还是我第一次穿三角内裤，我从记事起就一直穿的是平角内裤，毕竟平角的比较舒服，而且据说还有利于发育。</p>
<p>“哈哈，不知道你的码数，可能买小了点。走吧，游泳去。”男友说着就往外走。我跟在他后面，费了好大劲才把被挤出内裤的右边蛋蛋给塞了回去……</p>
<p>我们离开更衣室，发现偌大的泳池里只有五六个人在游泳，都是男的，有看起来像是高中生的，也有中年肥胖男。一个坐在岸上的男生率先发现了我的“泳裤”，看到他一直盯着我裆部鼓起的一包，由于内裤太紧，连龟头的形状都看得清楚。我的脸开始发烫：“要不我们还是下次再来吧，这样穿怪不好意思的。”</p>
<p>我想往回走，男友却一把拉住了我，把我推进了水里。</p>
<p>“你这混蛋！”浮出水面后，我一把抓住男友的脚踝，把他也拉了下来。一时间，我们笑着打闹了起来。</p>
<p>游了十多分钟后，我站在池子里和男友聊天，突然听到一个小孩子的声音：“爸爸，快看那个哥哥。”回头一看，一个小孩正用手指着我下面，旁边的中年男子看了我一眼，马上带着他儿子游开了。</p>
<p>我正纳闷，往下一看吓了一大跳，白色的三角裤薄薄的，被水浸湿后就变成完全透明了，软软的鸡巴被紧紧包围，一览无余。之前只顾着玩，一直没有低头看，也就是说自己以近似于全裸的样子在泳池里游了十来分钟…还好泳池里人不多，远处的人也没有发现，要不然应该已经引起骚动了吧，想到这里我松了口气。</p>
<p>但让我感到不可思议的是，我的鸡巴竟然开始有反应了，也许是因为第一次穿三角内裤的紧缚感，也许是因为随时可能被泳池里其他人发现的刺激感，又或者二者都有吧。</p>
<p>不能在这里硬啊，会被当成变态的。我内心这么对自己说，但是我越想它软下来，它偏就不受控制，越变越大，鸡巴前端甚至直接从三角裤的一边挤了出来，直接暴露在水中，那一瞬间，内裤边缘划过我的龟头，我忍不住轻轻地呻吟了一下。</p>
<p>这时，只见男友色眯眯地盯着我看。这明显是故意让我出丑！亏我还在担心他看见我的窘态。这下我是真的生气了，正想发作，他突然把我身上的透明三角裤往下一扯，我的鸡巴马上向外弹出，之前因为受到束缚无法完全勃起，现在没了约束，直挺挺地朝上硬着，完全勃起了。</p>
<p>“哈哈哈，没想到你这么淫荡，居然在泳池里勃起，鸡巴还一跳一跳的。”男友嘲笑着我，我满脸通红，说不出话来，赶快拉起内裤，想把完全勃起的鸡巴往里塞，却怎么也塞不进去。先不说这内裤太小，本来我的鸡巴也是属于偏大的类型，还记得初中刚学会打飞机没多久的时候量了就有14+，接近15cm了，后来高中又量了一次大约是17cm。当时我男友说，还以为他这辈子不会遇到17cm以上的，我说17cm也不算多大吧，网上那么多19，20+的，然后他说你懂个啥，网上的很多都是往大了报，现实中哪来的那么多20+啊，又不是外国人。我竟无言以对。。。</p>
<p>话说回来，男友看见我的鸡巴怎么塞都塞不进去，就把我拉到池边让我背靠着池壁，伸手握住了我的鸡巴，开始上下撸动。</p>
<p>“你干嘛？？”我赶紧抓住他的手不让他动。</p>
<p>“让你射出来啊，不然硬着可就要一直暴露在外面了哦。”</p>
<p>听到这么羞耻的话从男友嘴里说出来，我的脸变得更红了，“别人会看见的……”</p>
<p>其实在说话的时候，已经有两个人从不远处游过了，但是男友一直挡在我身前，所以他们应该没有发现异常。</p>
<p>“不会的，这个时候来的都是专心游泳的，我挡着你就好了。”男友说话的同时，不断用一只手刺激着我敏感的前端，另一只手则一直撩拨我的乳头，在这种双重快感的刺激下，拒绝的话到了嘴边又被我咽了下去。</p>
<p>男友娴熟的手法让我快感不断，但他似乎有意控制频率，撸动的速度比平时要慢，导致我离高潮总是要差上那麽一段距离，水中的内裤则逐渐下沉，已经到了膝盖的位置。</p>
<p>“有人在看哦。”过了一会儿，男友突然轻声对我说出这句话。我向旁边看去，发现大约10米外不知道什么时候来了个初中生模样的男生，正在目不转睛地看着我那被撸得发红的大鸡巴。但是我的脑海已经被这种羞耻又刺激的感觉完全占据 ，这时候只觉得快感更加强烈了，完全没办法思考其他的事情。</p>
<p>在男友的爱抚和那个初中男生的注视中，我感觉自己离高潮越来越近，身子也不由自主地弯曲。这时，我听到身后岸上有声音传来：“这里是公共场所，请你们注意一点。”</p>
<p>原来是泳池的救生员，他应该是看到大多数人没有发现我和男友的“勾当”，所以来低声警告我们。就在他话音刚落的一刻，我的快感达到顶点，</p>
<p>喷薄而出，看上去像是墨鱼喷出的墨汁，只不过这汁不是黑色而是白色的。事后回想起来，当时射的量比平时大多了……</p>
<p>回过神来的我连忙拉上内裤，和男友飞快地逃出了泳池。后来我才知道男友特意观察过救生员，那天早上的那个是新来的小年轻，管得不是很严也不太会管，如果换成其他几个救生员，我们搞不好早就被赶出去了。</p>
<p>回到家后，我还是很生气的，觉得男友玩笑开得太过火了（后来才知道不是玩笑，而是他喜欢暴露我），然后和男友开始了冷战……</p>
<p>楼</p>
<p>楼主</p>
<p>泳池事件后，我赌气跑回了自己家，男友打了好几个电话我都没接。第二天，我突然收到他的短信，说是已经到了我家门口，让我开门，他想进来给我道歉。虽然我还是不高兴，但毕竟在一起一段时间了，又不忍心把他关在外面，所以还是让他进来了。</p>
<p>他先是问我还好吗，然后说自己也是一时头脑发热才干出上次那件事，希望我能原谅他。看见我还是不情愿的样子，他终于把他喜欢暴露自己男友的怪癖告诉了我，还说他也没有办法控制自己：每次看到我裸露——尤其是在别人面前裸露的时候就会有很大的快感。他的上一任就是因为这个原因离开了他。</p>
<p>然后我们又聊了一会儿，他说的具体的话我已经忘记了，大概意思就是他真的很喜欢我，不希望我也因为这个原因离开他，他前任走的时候他伤心了很久，如果再发生第二次，他可能永远不会原谅自己。</p>
<p>看到他都快要哭出来了，我的心一下子就软了，其实他平时真的是个蛮贴心的男人，我也很喜欢他，不想看到他受伤。</p>
<p>“可是你这样下去也不是办法..”这时，我对他的生气已经转化为担心。</p>
<p>“嗯..其实我想到一个办法，应该可以缓解我的这个癖好的严重程度，只是你可能接受不了。”他看起来有点紧张。</p>
<p>“什么办法？”</p>
<p>“就是..”他犹豫了一会儿才开口，“如果我们独处的时候你不穿衣服，我就随时能看到你暴露的身体，欲望得到满足，想把你暴露给其他人看的想法也会减少吧。不敢保证这样一定会成功，但想试试。”</p>
<p>“呃&#8230;”我面露难色，虽说只是露给男友看也没什么不妥，可还是觉得有点怪怪的。</p>
<p>“你不愿意的话也没关系，为了你，哪怕辛苦我会尽力压制欲望的。”他勉强挤出了一个笑容。</p>
<p>好吧，我承认我又心软了&#8230;而且想到如果这样能成功转移他的欲望就太好不过了，值得一试。</p>
<p>“那好，我们就试试这个办法吧。”</p>
<p>“太好了，我们现在就开始？”他显得有些兴奋，伸手来脱我的衬衫，我只好任由他摆布。脱掉衬衫和长裤后，他看着我的眼睛，用手扯了扯我的内裤，“这个也脱掉，可以吗？”</p>
<p>看到他眼神里充满了试探，和个小孩子似的，我真是好气又好笑。</p>
<p>“脱吧。”</p>
<p>下一秒，我的鸡巴就从内裤中解脱了出来。男友把我的内裤扔到一边，吻上了我的唇。</p>
<p>从那以后，我们两人在家的时候，我都得脱得一丝不挂（他却不肯脱，说如果那样的话会忍不住和我爱爱，会纵欲过度..）。不管我是在看书、上网还是锻炼，他总是时不时向我伸出“魔爪”，摸向我身体的每个隐私和非隐私的部位，还要伴几句赞美之词，开始的时候我还不太习惯，但久而久之我逐渐迷上这种被抚摸和被夸奖的感觉。而他说的最多的一句话就是：“这么好的身体只有我一个人能看到，实在太可惜了。”</p>
<p>这天，我和他坐在沙发上用我家里的电视看电影，他和往常一样边看边用手把玩着我的鸡巴，把我的鸡巴用各种方法由软玩到硬大概是他最大的乐趣了，可恨的是每次玩硬了以后他就停下来，等到我的鸡巴完全疲软后，他就又开始新一轮的把玩，把我弄得欲火焚烧却得不到排解&#8230;这一次他玩硬了以后，突然跑进房间拿了把尺子，说要给我量量尺寸，这时我才想起来自己的确是好久都没有量过了，从上大学以来，一是因为住宿不方便，二是因为各种忙学习和交际，连打飞机的频率都比高中要少好多，对自己那话儿的印象一直停留在17cm。 男友拿来了尺子往我勃起的鸡巴旁边一放，“十八..”他靠得更近了些，“点二！” 咳，还精确到小数点后一位啊。</p>
<p>“唉，我还以为能长到19呢，看来这辈子是没希望了。”</p>
<p>“你想得美！”</p>
<p>看完电影后，他爬到我身上来，拉开裤链掏出了鸡巴，“嘿嘿，今天轮到我了吧&#8230;” （我们没有像多数情侣那样分攻受，而是互攻）</p>
<p>我的性欲早已被他挑逗起来了，现下自然是恭敬不如从命。他把我的双腿抬起，稍作润滑便直接插入。说来虽然他的JJ不算很大，却每每能戳到我的G点，把我插到高潮，让我在床上好不快活。</p>
<p>没过多久，快感就几乎取代了痛感，他见我进入状态，便抱着我的身子将我扶了起来，再一用劲，竟直接抱着我站了起来，我则下意识将双腿环在了他的腰上。这时，他停下了抽插运动，开始抱着我往家门的方向走，开口问：“宝贝，我们到楼梯间去做好么？”</p>
<p>这时的我欲望正高涨，只有恳求他继续插我，让我射出来。</p>
<p>“乖，到了外面我就让你射出来。”</p>
<p>这时的我无力反抗和思考，也只好抱紧他以示默许，后来才反应过来，一丝不挂的是我，他却一件衣服都没脱。</p>
<p>开了门后他向外望了一眼，发现走道上没人就直接走了出去，用脚把家门给带上。我还没来得及让他别关门，他就把我放了下来，示意我转身继续干。</p>
<p>我的邻居们不会想到，就在此刻，我正全裸地扶着电梯门两边的墙，被身后的男友猛艹，电梯门上反射出我那羞耻的模样，18cm的硬鸡巴随着男友的抽插节奏甩动着，龟头流出的淫水吊在鸡巴上，而后又被甩到地面。</p>
<p>突然，隔壁一户人家传来了开门的声音。</p>
<p>有人在开门！男友连忙将阳具拔出，拉好裤链，转身把我背了起来，脸色潮红的我趴在他背上闭着眼睛喘着气，这时，隔壁的一个叔叔提着垃圾袋从门中走了出来。我们这儿每层的楼梯转角都有一个大垃圾桶，看样子他是出来扔垃圾的。</p>
<p>那个大叔看到前面有人背着个裸男，显得有点吃惊：“嗯&#8230;？啊！这不是住在隔壁的小伙吗，他怎么成这样了？”</p>
<p>“呃..我是他朋友，他刚才在外面喝醉了，发现他的时候已经是这个样子了。我送他回来，可是没钥匙开不了门。”男友撒了个谎，天真的我以为男友是想帮忙掩饰，就顺着男友的话继续装成喝醉睡着的样子，却未曾想到这是他心里打的小算盘。</p>
<p>我的脸部和身体都因刚才的激烈运动而发红，看上去还真有点像喝醉了酒，那大叔也没多怀疑，一边走向垃圾桶一边和我男友聊天，说些现在的年轻人玩起来也是太过火了之类的话。期间，男友托住我臀部的手不安分地在我的后庭周围划来划去，羞耻的快感再度袭来，我刚软下去的鸡巴又开始抬头了。</p>
<p>“你们这样也不是办法，刚好我老婆孩子都回娘家去了，不如先到我家来坐坐吧。”</p>
<p>“太感谢了，我等会儿打电话给他哥，让他把钥匙送过来。” 这话当然也是假的，钥匙正好好地躺在男友的口袋里，我忍不住偷偷用力捏了男友的腰一下。作为回报，男友双手一用力，把我的身体往上送，然后又让我滑落回原来的位置，我勃起的鸡巴卡在腹部和男友的背部之间，随着刚才的动作上下滑动，龟头敏感处和衣服一摩擦，差点让本来就在高潮边缘的我射出来，为了不引起注意，我只好努力忍住呻吟的冲动。全裸的我也找不到脱身的办法，只得任由男友把我背进那个大叔的家门。</p>
<p>进门后，男友把我背到沙发前，轻轻地放下我，让我躺在沙发上面，还假装无意地把我的一只脚搭在沙发扶手上，另一只脚放在沙发的边缘自然下垂，这样我的整个后庭和勃起的大鸡巴都能看得一清二楚。这时候我恨不得马上打个地洞钻进去，但鸡巴却在越来越坚挺的同时还一下一下地抖动着，大概是因为缺少刺激而无法将精华射出。</p>
<p>我忍不住将眼睛睁开一条别人无法发现的细缝，看到大叔正在关门的背影。关好门后转过身来的大叔明显愣了一下，随后便笑了起来。</p>
<p>这时男友开口了：“这小子不知道又在做什么春梦，让大叔您见笑了。”</p>
<p>“没事，年轻人嘛，这样也正常。你要喝点水吗？”</p>
<p>估计大叔也是第一次看见这样的场景：一个成年男子一丝不挂后门大开地躺着，鸡巴傲然挺立，活像三级片的拍摄现场。</p>
<p>“不用麻烦大叔了，我不渴。”男友客套了几句，又把话题引向了我，“这话儿也不知道是怎么长的，竟然这么大，真叫人羡慕。”说着，他把我的鸡巴往蛋蛋的方向下压，再突然松手，“啪！”，鸡巴反弹在我的腹肌上，发出一声清脆的响声。突然的刺激让我的身体一震，阴茎前端分泌出的淫水随着鸡巴的摆动沾到了我的大腿和腹部。</p>
<p>这一下把憨厚的大叔也弄得不好意思了，“要不我去拿个内裤给他穿上吧，万一他待会儿醒了看见自己这样，可不得羞死。”</p>
<p>然而大叔不知道我一直都是清醒的，也已经羞得无地自容了，只不过除此之外，还有种莫名其妙的兴奋感，以前的我不是这样的</p>
<p>大叔进房间找内裤去了，男友趁机开始上下套弄我的鸡巴，还用另一只手压制着我，不让我反抗。</p>
<p>“别……他等会儿就出来了……”虽然我此刻只想不顾一切地射出，但大脑中仅存的最后一点理智还在挣扎反抗。</p>
<p>过了一会儿，大叔的脚步声传来，男友大概是想让我在大叔面前达到高潮，便马上加快了手撸动的速度。他不想让大叔发现自己从中作祟，便提早停止了手中的动作，可让我松了口气，如果他在继续弄个三四秒，我大概就要把持不住了。</p>
<p>“我的太大了他穿不上，我就拿了我儿子的来试试看。”大叔把他正在读高中的儿子的白内裤递给了男友。</p>
<p>男友接过内裤，开始往我身上套，虽然有点小但还能勉强穿上，只是我那直指天花板的阳具不管怎么塞都塞不进去，引得那大叔哭笑不得：“我应该拿短裤的…”</p>
<p>而男友表面上是帮我整理内裤，实则是对我的鸡巴推拉揉搓，不一会儿我就支撑不住了。</p>
<p>“啊啊啊——”之前累积的强烈快感仿佛在一瞬间爆发，我忍不住叫出声来，头部向后仰去，有种缺氧的感觉。一股又一股的精华从鸡巴里喷射出来，射的内裤上、胸肌上、沙发上到处都是，最远的一股甚至射到了我自己的脸上。</p>
<p>“真的太抱歉了，我也没想到会这样。”男友赶紧向已经看呆了的大叔道歉，“弄脏了您家的内裤和沙发……”</p>
<p>“没、没事，他也不是故意的。”</p>
<p>这个时候我也没办法再装睡了，只好说自己已经酒醒。之后我们又和大叔聊了一会儿，男友才谎称收到我哥发来的短信，我们便以去拿钥匙为由离开了。临走前，我把沾满我</p>
<p>的湿答答的内裤还给了大叔，光着屁股在走廊一路小跑回到家里。</p>
<p>精疲力尽的我瘫倒在床上，一句话也不想说，男友默默无言地躺在我旁边打起了飞机，也许是因为刚才刺激的经历，不到三分钟他就缴械投降了。</p>
<p>接着，他凑近我的耳边，轻声说了“我爱你”三个字。</p>
<p>我闭着眼睛，没有给出回应。</p>
<p>后来又发生了一次比较刺激的经历，把它写下来给大家看看吧！</p>
<p>前两个月和他去海边玩，正穿着三角泳裤躺在沙滩上晒太阳的时候，一个男生走过来问我们要不要和他们一起拼船出海玩，和他聊过才知道，原来他和他的三个同伴想坐小艇去海上兜风，一次要300（真心觉得好贵），小艇满员是6人，我们两个如果一起去的话他们就能省个100块。男友想了想就答应了，说我们正好也想出海去逛逛。见我们答应，那男生回头向他的同伴做了个OK的手势，那边三人也都是男生，向我们挥手表示谢意。于是我们便约定好半个小时后出海。</p>
<p>那男生走后，男友就把我拉到海里游泳去了。开始的时候我们还是在正常地游泳和戏水，但男友慢慢地增加了和我的肢体接触，他的手和身体其他部位总是有意无意地触碰到我的三角区域，有好几次还把手伸进我的三角裤里占我便宜，好在这边的水不是特别清澈，加上又是阴天，所以从水面上往下看，腰部以下都是完全看不到的，如果不是靠得非常近，就连胸部也看得不是很清楚，所以没有人发现他的小动作。这也让他更加大胆，他突然靠近我身后，在我耳边对我说；“宝贝儿，泳裤脱掉好么，他们看不到的。“说完又把手伸进我的三角裤，撸了撸我那半硬的鸡巴，受到刺激的我忍不住弯了弯腰。</p>
<p>“不要……”虽然知道会很刺激，可是我的理智还在做着最后的反抗，我想推开男友，但他抢先一把拉下了我的泳裤，半硬的JJ直接暴露在海水中，旁边还有很多人在嬉戏玩耍，一种前所未有的刺激感侵袭了我，我的鸡巴在数秒之内就已经坚挺如柱，我的理智最终还是输掉了，停止了挣扎。男友见我不再反抗，就往我下面摸去，随即明白过来，笑着轻声对我说：“嘿嘿，你的大鸡巴翘起来正对着前面那个帅哥呢。”听到这话，虽然明知道他们看不见我下半身的窘态，但还是变得满脸通红。一个浪打了过来，海水从我的鸡巴上拂过，我差点忍不住呻吟出来。暴露所获得的心理上的快感和生理上的快感交叠在一起，让我彻底失去理智，我红着脸主动抬起腿，让男友把我的泳裤完全脱了下来。</p>
<p>“嘿嘿，我帮你保管着，你去游吧。”男友说着又往我鸡巴上摸了一把。于是我便全裸着身体穿行在人群中，享受着这刺激感带来的愉悦。期间一个男的从我面前游过的时候脚还不小心踢到了我那硬挺的阳具，估计他也感觉到是什么了，停下来略带吃惊地看了我两眼又游走了。实在是觉得太刺激了，我忍不住站在原地打起了飞机，我的手腕前后摆动而手臂不动，这样水面上就发现不了异常。我一边撸动一边望着周围人群中的帅哥，幻想着这时的水是清澈见底的，而他们正目不转睛地注视着我的淫乱举动，这么想着我就已经快要高潮了。然而男友看到我一动不动，就游了过来，偷偷打飞机的行为被他发现了，他连忙制止我，转而抬起脚，用脚趾来撸动我的大JJ，这样我既有快感，又达不到高潮。</p>
<p>“让我射吧……”我小声哀求道。</p>
<p>“射？还早着呢，嘿嘿。”男友坏笑着对我说，“来，我们游到外面去。”</p>
<p>过了一会儿，我们就走到了水更深的外围区域，这里的游客少了很多，只有少数几个男性游客在游泳。</p>
<p>见到周围没什么人了，他靠在我背后，用早已经完全勃起的那话儿摩擦着我光溜溜的臀部，过了一会儿便将其从裤腿处掏出，借助海水的润滑直接插进了我的后庭。</p>
<p>“啊——”我呻吟了起来，他也顾不得那么多，调整了下姿势就开始猛烈抽插起来。</p>
<p>我们正全裸着在海里做爱！周围不再是空气，而是流动的海水，这种新鲜感和刺激感也让我们的快感更加强烈……</p>
<p>经过一轮翻云覆雨后，他拔出了他那坚硬的阳具，“走吧，该去坐船了。”</p>
<p>“哦……”爽得处在恍惚状态之中的我，被他推着慢慢向海岸边停靠着小艇的地方走过去，那里离我们放包包的地方有好几百米远。</p>
<p>我们离沙滩越来越近，当海水只没到我腰部时，我突然想起了什么：“我的泳裤呢？”</p>
<p>“嘿嘿……刚才干得太爽，不知不觉泳裤就脱手了，不知道冲到哪儿去喽。”男友略带坏笑地说着。</p>
<p>“啊?？这可怎么行？”我大吃一惊，海浪退回去的时候我的股沟和人鱼线都露在水面上了，更何况周围还有那么多人呢！本能驱使我回头往海里去，却被男友死死拦住。</p>
<p>“你们可算来啦，都等了你们快十分钟了。”岸上突然传来了和我们拼船的其中一个小哥的声音。</p>
<p>完了，之前说好了要坐船，又被这小哥看到，这下我走也不是，上岸也不是了……</p>
<p>“对啊，等你们等可久了！”开船的大叔也发现了我们，向我们喊道“快来吧！我们快去快回，后面还有不少人等着要坐呢！”</p>
<p>我正为难呢，男友又把水中的双手抚上了我的大J把玩了起来，同时对开船大叔喊道，“不好意思久等了，耽误了你们的生意可怎么好，只是……我弟弟的泳裤刚才被海浪冲走了，现在正光着呢……</p>
<p>听了这话，那几个小哥扑哧地笑了出来，而我的脸又开始红得发烫了……开船大叔面带难色：“这……”</p>
<p>“唉，都已经耽误了你们10分钟的时间了，现在回去拿毛巾也来不及了，我们就这么出发吧。”男友看上去一副很抱歉的样子，“反正船上都是男的，你们不介意的话就没关系，对吧老弟。”说着，他又推了我一下，我则低着头不敢直视他们：“也、也行吧……”</p>
<p>看来情急之下，男友谎称我是他的弟弟而不是朋友，这样就能更好地解释我的听话了……呸呸呸，才不是情急之下，这分明是他早就计划好的！我感到又气又很兴奋，毕竟照现在的情况看来，我是铁定要在那几个年轻小哥面前赤身裸体了……</p>
<p>果然，他们也没提出什么异议，男友就架着不肯挪步子的我往沙滩上走，离开水面后，我连忙用双手捂着重要部位，周围的一些游客很快注意到了我这个略带肌肉的全裸男生，但也只是好奇地看着，只有一</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>个女生惊讶地发出了小声的尖叫。</p>
<p>到了岸上，要经过一块窄木板才能上船，为了防止掉进水里，犹豫了一会儿，我还是暂时松开了双手保持平衡，任由半勃的JJ暴露在众目睽睽之下，飞快地上了船。 开船大叔拦住了打算冲到船尾坐下的我，让我先穿上救生衣，大脑还处于兴奋+恍惚状态的我看着递过来的救生衣有点懵逼，大叔便笑着说：“哈哈，第一次穿救生衣吧，我来帮你。“</p>
<p>穿救生衣的时候我才发现几个小哥都穿的是沙滩裤/短裤以及衬衫，可能是因为他们没有下水，只在岸</p>
<p>上聊天吧。只有我是下半身完全裸露的，上半身也只套了个救生衣背心。这么想着，我的下体又有了抬头</p>
<p>的趋势，便赶忙到了船尾就坐。几个小哥大概是为了不让我尴尬，也没怎么把目光投过来，本来以为会松一口气，没想到这时的我竟然因此有点失望。</p>
<p>男友则紧随其后，坐到了我旁边，小声道：”怎么样？刺激吧？“</p>
<p>我把头扭到一边不作答。</p>
<p>”哈哈，看来你还不满意呢。“</p>
<p>”才不是！我——“</p>
<p>没等我反驳完，他吻上了我的唇，两人的舌头交缠在一起……</p>
<p>每次和他舌吻，我下面都会硬到不行，现在也是一样，18cm的JJ已经完全抬头，怒指苍穹了。</p>
<p>这时船已出海，前面的小哥知道我在后面裸着，所以也都没有回头。男友便大胆地玩弄起了我的身体——他让我分开双腿，手指在我两瓣间不断抽插，舌头舔上我的耳朵、锁骨、乳头、腹肌直到坚挺的大JJ，我享受着他带来的欢愉，看着前面的几位小哥，听着他们闲聊传来的声音，想到他们一回头就能看到我淫荡的样子，整个人的兴奋简直要冲破大脑了。</p>
<p>“想更刺激点吗？”他在我耳边轻声问道，还好海风的声音很大，掩盖了他的低语声。不等我回答，他拔出手指并脱下了我身上的救生衣，我一下子失去了最后的遮蔽，全裸地暴露在游艇后排。</p>
<p>随后，他把自己的救生衣也脱了下来，左手绕到我背后，灵活的手指从后面开始了再一轮的抽插，同时右手也不忘记持续撸动我那坚挺的大鸡巴。突然，我下面传来一阵强烈的快感，忍不住轻声呻吟了出来。他知道自己的手指刺激到了我的敏感点，轻轻一笑，然后又对那点发起了更猛烈的进攻，经过了这么长时间的前戏，我已经性奋的受不了了，前端流出的液体把他的右手都浸湿了，那几位小哥在近在咫尺的地方聊天的声音也如同催情猛药一般刺激着我的神经，“不行了……要射了……”我小声地说道。他一听，连忙停下了右手的动作，留下我那硬挺的鸡巴在空气中一抖一抖的，想射又射不出来，看上去怪可怜的。</p>
<p>这时，男友做出了意外的举动，他突然叫住了前面离我们最近的小哥，为了不让风声盖过自己的声音</p>
<p>，他提高了自己的音量，其他几个人的目光也被吸引过来了，还好我前面的座位挡住了视线，他们看不到我淫水直流的大鸡巴。</p>
<p>“那个……我们想请你帮忙拍个照。”男友缓缓开口了，“我平时工作很忙，很少能有时间陪我弟弟，来海边玩更是难得了，所以这次想拍些照片留作纪念。但是我们的手机在岸上没带过来……”</p>
<p>“没问题啊，我给你们拍。等会儿上岸再把照片传给你们。”那个小帅哥看着也是个热心人，马上就答应下来了，从口袋中掏出了手机，开始了拍摄。</p>
<p>这时，男友仍在我后庭中抽插的左手突然向上发力，示意我站起来，虽然内心不愿意，但这时的我已经顾不了那么多了。站起来的同时，我一只手扶着栏杆保持平衡，只剩下一只手去遮关键部位，根本遮盖不住。他们看到这样的场景，也忍不住笑了出来。</p>
<p>“哈哈，小弟弟别遮啦，没关系的，大家都是男生嘛。”其中一个小哥开口了。</p>
<p>看到他们也大大咧咧不太在意的样子，我脸红着松开了手，鸡巴就这么暴露在他们面前，在海风的吹打下上下左右地摇摆着。我“哥”突然加快了左手手指的抽插，疯狂地刺激着我的前列腺。由于他的整个手臂都在我背后，所以没有引起他们的注意。</p>
<p>此时，前端的极度敏感让强风的吹击也变成了快感的来源，加上男友和暴露的双重刺激，我全裸着在众目睽睽之下达到了高潮……一下、两下、三下……一共射了十多股精液，高潮才结束。而那几个小哥则看呆了……</p>
<p>上岸以后，一个工作人员给我拿来了一条新泳裤，这次的暴露才算告一段落。</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
