<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>手淫 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%89%8B%E6%B7%AB/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 08:43:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《我和科长》</title>
		<link>/2018/12/25/7831.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:43:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7831</guid>

					<description><![CDATA[我在16岁时我发觉我对女生没有兴趣，反倒对高大英俊健壮的男人感兴趣，特别是三四十岁，甚至五十多岁的衣&#8230; <a href="/2018/12/25/7831.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《我和科长》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我在16岁时我发觉我对女生没有兴趣，反倒对高大英俊健壮的男人感兴趣，特别是三四十岁，甚至五十多岁的衣着笔挺鲜光，英俊洒脱，事业有成的成熟男性。总是幻想和他们在一起，被他们抚摸，亲吻并肆意的玩弄抚摸他的大鸡巴，最后让他们把他那根粗壮的大鸡巴插在我的嘴里，高潮并射出他的精华，我会一滴也不浪费，全部为他吃掉的，那将是多么幸福的事情啊！我渐渐的开始留意我身边的男人，晚上回到家中，躺在床上想象和他在一起。怎么被摸弄、被插入，我喜欢脱光了站到镜子前摸弄我自己的鸡巴，对着镜子摆动我的屁股，爱抚自己的屁股，然后手淫。就这样，随着年龄的增长，我对自己身体的兴趣也越来越变态，喜欢对着镜子扭屁股，做出各种风骚的姿势。再后来，简单的抚摸和手淫已经满足不了自己的欲望了。我希望有男人用鸡巴真的插入我的屁眼，但怕家人和朋友知道就没脸再生活下去了。我自己开始用东西插我的屁眼，开始只是细小的笔之类的东西。慢慢的我就加大了粗度和长度，用香肠和小黄瓜插我的屁眼了。我用香肠顶向我的肛门，我顿时感到肛门一阵剧痛，被一个巨大的东西钻了进来，我痛得叫出了声音，我慢慢的放松自己，然后在拉动香肠在我的屁眼里，果然，一阵剧痛过后，快感慢慢来临，肛门被撑得没有一点儿褶皱，想大便一样感觉，却总也无法摆脱，刺激的感觉无法言表，只能快乐的呻吟，就这样只要家里没人，我就会玩弄我的屁眼。还会照镜子看我的屁眼和插在屁眼里的东西。我就感觉很兴奋，鸡巴也硬起来。我边插边手淫，想象是我喜欢的男人在插我。 <br />我公司有个科长，38岁，去年不知什么原因离婚了，有一个儿子，也快九岁了，他有180的身高，高大健壮，风流倜傥，很英俊，我很喜欢他。我每天上班都能见到他，我开始注意他。我想要能和他在一起那有多好呀，看着他对他的老婆那么好，我更是羡慕的不得了，心想：如果我是他的老婆多好，肯定幸福死了，每天可以和他在一起，看着他，晚上可以和他同床共枕的睡在一起，抱着他健壮的裸体，抚摸他的大鸡巴和全身每个地方，呼吸他身上散发出的那一股股浓浓的男性气息，他也一定会把我压在身下，疯狂的吻我，抚摸我，操我……我下班后总是呆在家里，做自己的秘密游戏，所以朋友很少。我用工资买了一台电脑，学会了上网聊天。我开始在聊天室里聊，我进的是同性恋的聊天室，我在网上可以大胆说出自己想说的和想要的。网友问我有喜欢的人吗？我就告诉他我喜欢我公司的科长，还告诉他我天天幻想和科长在一起，喜欢他的大鸡巴，喜欢用他的鸡巴插我，给我手淫，说了很多骚话，并和网友在网上做爱，我是0。我又买了橡胶的胶棒，象男人的鸡巴，我把它插在我的屁眼里，想成是科长的鸡巴插在我的里面。然后我还套弄我的鸡巴手淫，直到射精。 <br />有一天公司有份材料要用，科长让我打出来交给他。我看要到下班的时间了，我说：“回家打吧，明天早上来在给你吧”！他说：“那样也好，不过你可要受累了”。我笑着说：“没什么，为你做事我很高兴的”。我心理在想：我是愿意为你做一切的，我都是属于你的。他说：“还是和你一起打吧，我们俩人能快些”。我说：“好吧，去我家吧，正好到我家做客”！我和他出了公司正赶上下雨，到我家时我们身上都被雨淋湿了，我说：“你还是换一下衣裳吧，穿我的睡衣，我给你烘干衣服”。他说：“好吧，你去洗个澡，小心感冒”。我心里很舒服呀！他好体贴人呀，他在我面前换了我的睡衣。我看见了他的鸡巴，真的好大，好长，好黑，好粗！黑黑的包皮褪到了龟头的下面，硕大的大龟头完全暴露着，又大又圆。我的鸡巴也硬了起来，好想摸他的鸡巴，握在手里套弄它。我说：“科长，你怎么不找女朋友呀？你的条件很好的呀”。他笑着说：“我不喜欢结婚，自己多好呀”。我看他的眼神很慌，我也脱光了衣服去洗澡。他对我说：“你的屁股真漂亮，女人也不如你的漂亮”！我说：“是吗？可惜我不是女人呀”。我的脸很红，我快速的拿着他的衣服和内衣裤跑到了洗澡间，我怕他看到我的羞愧。他在外面说：“你先洗吧，我来打资料”。我说：“好的”！并告诉了我电脑的密码，我拿着他的内裤，满脑子都是他鸡巴的样子。我要是能给他口交多好呀，含着他的大鸡巴，吮吸他的龟头，让他的鸡巴在我的嘴里变大。我的鸡巴也勃起了，我把他的内裤放到脸上闻，一股骚味和腥味让我更加兴奋。我用力的闻，就要窒息了，我喜欢他的味道。他鸡巴和尿液的味道。我洗完澡出来时，他正坐在我的电脑前，不是在打资料，而是在看我的聊天记录，正是我和网友说的那段话。我此时大脑一片空白，自己的隐私被人看了，而且还是在自己喜欢人的面前。他感觉到我在他身后，他站起来面对我，我不知道自己该说什么做什么，只有把头低下红着脸。出乎我意料的是他用手摸我的头发说：“小明，我也很喜欢你的，你来公司上班的第一天我就喜欢你了，虽然我不是同性恋”。我听了真的好高兴，我抬起头看他。他一下子抱住我，我闻到了他身上的味道。是那么的让我痴迷。接着他开始吻我，并说喜欢我。我开始不好意思还是躲着他的亲吻。他强有力的扳住我的头用力的吻我，我渐渐的不在拒绝，而是接纳他的吻。他很会吻，吻的我浑身酥麻，慢慢的倒在他的怀里。他的舌头很灵巧，伸到我的嘴里，添我的牙齿和我的口腔，还带着好多他带着浓浓烟草味道的唾液，我还是第一次亲吻，我想拒绝他的唾液，但他好象非要我吞下不可，我都被他吻的快没有呼吸了，我还是吃下了他的唾液，感觉很好。他放开我又再次的吻住我，不断的给我他的唾液，我慢慢的开始接受了。他给多少我吞咽多少，到后来我主动的向他要了，他的一只手抱着我的腰，一只手开始抚摸我的身体。他亲我的脸我的耳朵，还有我的乳头，手慢慢的伸到我的下身，摸我的大腿，我的腿内侧。此时我的鸡巴早已经硬了，他最后一下握住我的鸡巴，很用力的握着，他问我：“喜欢吗”？我害羞的没有回答，他又问我：“喜欢吗？兴奋吗？说出来”。我用力的点了点头。没有说话，他慢慢的玩弄我的鸡巴。在我耳边吹气边说：“你的鸡巴硬了，是想我想的吗？喜欢我摸你是吗”？我又点了一下头，他再次的吻住我含着我的嘴唇，手摸我的鸡巴，并快速的套弄我的鸡巴给我手淫，他边摸我的鸡巴边问我：“你经常这样吗？经常想我手淫吗”？此时我被他摸的“嗯……”这时的我，除了呻吟，已经无法回答了，“嗯……”呻吟声从我的嘴里发出来，我被他摸弄的快感连连。我不顾一切的大声叫喊起来：“啊……啊……我要……大鸡巴哥哥……我要你插我……用你的大鸡巴插我吧……啊……我要不行了……啊……快给我吧……求你了……我的亲男人……嗯………！”他说：“明明……你想要什么……再说一次……！”“我……我要……我要我要你的大……鸡巴……啊……插我的……嗯……屁眼……我是你的……你的小骚屄……啊……小贱货……！”他这时一直在摸我的鸡巴，我都要射了。就在这时门铃响了，我们马上分开，整理好各自的衣服。我红着脸说：“我家人回来了”。开了门是妈妈回来了，我说：“妈妈，这是我的科长，来咱家打点资料，下雨把衣服淋湿了”。我妈妈说：“欢迎来做客，在这吃饭吧”。他说：“阿姨不用了，我还有事走了，以后在来”。他看了我一眼，我害羞的看了他一眼。他走后，我回到我的房间里，躺在床上想刚才的事，好象在做梦，不知道我想里多久，电话响了，我接的电话，电话里他说：“你今天高兴吗”？我一听是科长的声音我就兴奋了，我喘着粗气说：“是的，我喜欢你”。他说他也喜欢我，以后会要我的，明天见就放下了电话，我停留在他的话语里。他说他喜欢我，会要我。那一夜我失眠了。并手淫了好几次。 <br />第二天我到公司，同事说：“科长要你到他办公室”。我拿着资料去了，敲了门，里面说进来。我走进去，只有他一个人的办公室里，他做在办公椅上，正在忙碌着，他让我把门关上，我来到他身边，他站起来吻着我说：“宝贝，想我吗”？我说：“想”！他问我想他什么，我说什么都想，我为你我什么都愿意做。他很高兴他又吻我，这次我们吻了很久，我说：“不会被人看见吧？那就不好了”。他说：“没事，来人会敲门的，经理出差了，没在公司”。他接着放开我坐回椅子上，他说：“你能给我口交吗”？我点头说：“我喜欢”。他叫我跪在他的椅子下，他今天穿的是运动裤，他褪下裤子，那根粗长黑亮的大鸡巴就裸露了出来。我看他，他笑着说：“我的内裤给你做纪念吧”！他从抽屉里拿出昨天穿的那条白色三角男士小内裤递给我，又说：“喜欢我的味道吗”？我说：“喜欢”。为了方便，他今天连内裤都没穿，我跪在他的面前，用手抚摸他的鸡巴，他的鸡巴真的好大，还没硬就很大了。我上下的摸他的鸡巴然后开始套弄。他的鸡巴一点一点的变大变硬，有一点男人的尿骚味，我慢慢的把他的鸡巴放到我的嘴里，虽然是第一次口交，但我平时自己含橡胶棒时已经很熟了，所以我给他口交就不那么生疏了，我含着他的龟头，用力的吮吸，他很舒服的样子，并发出轻声的呻吟，说：“对了……就是这样舔……好舒服……再舔……”。我把他的鸡巴摇了摇，他的包皮都褪到龟头的下面，龟头湿湿的，有我的唾液也有他分泌的液体。我含着它并吞下去，我用手握着他的鸡巴底部，嘴包住鸡巴上下的动。他的鸡巴好烫好硬。他如牛的粗重而急促的喘息着，快乐的呻吟着：“啊……再来……啊……啊……好舒服……你真会含……宝贝……大鸡巴爽……死了……我操……真他妈的……舒服……比操屄……还舒服……噢……啊……嗯……我操……！”我听了更卖力的舔起来。这时电话响了，他示意我继续给他舔，他接电话是经理打来的，问公司的情况，他用另一只手按着我的头让我给他口交，他喘着粗气和经理聊了一会。他站起来说我要起方便一下，我说我也去，尿完了，我们回到他办公室，他还让我给他口交，我含着他鸡巴还有刚才的尿液，我都吞进去了。我加大了速度。快速的用嘴套弄他的鸡巴，我感觉他要射了。他说：“明明……我要来了……你想吃吗……想喝我的精液吗……？”我含着鸡巴点头，没几下他真的射了，射了很多，我嘴里都是他的精液，又白又多又粘又浓又烫，射的好有力量，他硕大的大龟头直插进我喉咙深处，我只好大口吞咽了进肚子里面去，他射精时叫了起来：“啊……来了……我射了……嗯……操你妈……好舒服啊……大鸡巴爽歪了……嗯……噢……操女人的……小屄……也……没有这个舒服……啊……真他妈的……爽……操……！”然后我又含着他的鸡巴舔了一会，把他的鸡巴舔的很干净，他说：“你很会舔，经常做吗”？我就和他说了我以前的一切，他说：“你真骚，我就喜欢你骚，我现在好想干你，你想吗”？他说着摸了我的鸡巴一下：“哦，我操，这么硬了”。我说：“我喜欢你，我想让你用你的大鸡巴插我，我想被你征服，我是你的”。他说：“去我家吧，很方便的”！我同意了，他交代了一下就带我走了。 <br />他开着公司的车，我做在他旁边的位置。玻璃是深色的外面看不到里面，他一边开车一边摸我的鸡巴。他说：“你把下身都脱了吧，别人看不见的，也方便我给你手淫”。我本不想这么做的，可就是没法拒绝他。还是顺从的脱了，他从车里拿了个橡胶的假鸡巴。说：“自己先插进屁眼，一会到家我在好好插你”。我接过来，我嵌起身把屁眼朝向他，他把假鸡巴沾了点唾液在我的屁眼周围，摩擦了一会我的肛门开始收缩，他对准我的屁眼就插了进去，我叫了一声是快感的呻吟。他边开车边用假鸡巴插我，他说：“你把他就放在你的肛门里坐好”。我坐了下来，假鸡巴插在里面很舒服的，插的也很深，他继续给我手淫。他问我：“愿意和他在一起生活吗”？我说：“我愿意”。我们就聊起来，但他一直在为我手淫，我说话也是断断序序的，被他挑逗的很兴奋。终于到他家了，他住的是公司奖给他的房子是个二层小楼，附近没什么人家，每户都离的很远，他让我就裸露着下身进的他家。我们进屋就抱在一起，我们忘情的接吻，我贪婪的吞咽着他的唾液，他脱下我剩余的衣服，用手摸我的鸡巴。我的屁眼里还插着那根假鸡巴，他拔出来拿到我的面前。放到我的嘴边。我明白他的意思是让我添干净它，我含着刚从我屁眼里拿出来的假鸡巴。我以前也含过的。他把我的手放到他的鸡巴上，让我摸弄。我和他接吻，互相摸着对方的鸡巴，他的手摸到我的屁股上。用手指插进我的屁眼里，并用力的抠着，我舒服的呻吟起来，我开始大声的叫床：“啊……大鸡巴哥哥……我要……我要你插我……用你的鸡巴……插我吧……干我……操我……我喜欢你插我……大鸡巴男人……来吧……噢……！”他带我到床上，他开始给我口交，舔我的鸡巴，我也给他舔，我们互相口交手淫，我被他弄的要射了。我说：“我要射了”。他说：“我也要来了，我们互相吃下好吗”？我加快了手淫的频率，他也用力的含我的龟头，我和他一起射了出来，他又射了好多。尽管是今天的第二次了，我吃下了他鸡巴里射出来的白色的精液，他也喝下了我喷射的甘泉，接着我们就又吻在一起。他亲我的脸颊，我的乳头，我开始叫床了：“我爱你……大鸡巴哥哥……用你的大鸡巴……插我吧……啊………我需要你的……大鸡巴……嗯……哥哥……！”他吻到我的下面把我身体翻过来，我的屁眼就在他面前。我跪在床上呻吟着说：“求你操我吧……我好想要你的大鸡巴……在我的屁眼里……操我……！”我拼命的向上撅自己的屁股，他拿着自己的鸡巴在我的屁眼上滑动：“我要鸡巴，给我我要呀，啊……！”他对准我的屁眼就插进去了。“哦……好大呀……！”他开始来回的抽插我的屁眼。并用手摸我的鸡巴，我也用屁股迎接他鸡巴的插入，我想我的姿势一定非常的淫贱，他边操我边问我：“宝贝……感觉怎么样……哥哥操的你舒服吗……？”我那还能说出话来，我真的是太舒服了，让他插入我是我最大的快乐，我大声的说：“操我，给我手淫”。很快，我被前后夹击的射出了精液，被插着屁股射精，我的阴颈不象平时那么有快感，但肛门的感觉，一缩一缩的，很强烈。一会他也射了，射在我的屁眼里，他拔出了慢慢萎缩的鸡巴，手却不离开我的屁股，这时的我也直起了腰，屁股也垂了下来，显得更加丰满。他一边玩摸着，一边喘着满足的粗气。我调过头含住他的鸡巴：“我要吃我们的爱液”。接着我们又是亲吻，我们抱在一起，还在抚摸对放的鸡巴和屁股。 <br />我们那晚做了三次，他要拔出鸡巴和我休息时，我说：“不要拔出来，就这样插在里面吧”。他说：“好的，你可真够骚的，我天天都鸡巴硬着，就是上班也要在屁眼里放跳蛋，让你兴奋，晚上好再插你”。在公司只要有机会他就给我手淫，我也给他口交和手淫，我们也经常到公共场所去偷摸的做爱。我和他在一起到现在已经3年了，我们还生活在一起，别人只是认为我们是好朋友！</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我和局长</title>
		<link>/2018/12/25/7829.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:08:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7829</guid>

					<description><![CDATA[我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的&#8230; <a href="/2018/12/25/7829.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我和局长</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的得到沈副局长的关照，而从我失身于他的那天起，我终于明确了我这一生的性取向是同性，而且是中年。 我第一天去上班，在走廊的宣传栏上就看见了他的半身像，制服笔挺，神情严肃，在众多半身像中非常醒目，说心里话，我确实有点怕这种人，读警校的时候，教官虽然对我们严厉，但一来年龄和我们相差不是太远，再则他也常和我们一起吃喝玩乐，更多的时候，我们这些学生只把他当朋友。而这位沈副局长，就…… 也许我从小就对警察怀有一种敬畏感吧？</p>



<p>而以后几次的会议，以及他讲原则问题和批评人的场景证实了我的想法是对的，他高高在上，我对他最好敬而远之。 去年大年初三那一天，却让我改变了对他的看法，并影响了我一生。那天我值班，当我换班从局里出来的时候，正好碰见他，他说进去拿点资料，叫我在门口等一下他。他有话跟我说。我心里顿时紧张起来，我办事一向谨慎，最近没出什么差错，他跟我说什么呢？肯定是有些人在背后说了我些什么，肯定的，因为他从未单独找我说过话，也从未正眼看我一下。我正忐忑不安之际，他出来了，并很和气地请我上了他的车。 “大过年的，还要你加班。辛苦了！”得到上司的称赞，我心里当然高兴，便道： “这是我们做警察应该的，局长你不是也来拿资料回家办事吗？你把工作带到家里了，您更辛苦。”他开车，我做在他身旁的位置，我看见他面上露出难得一见的微笑。 </p>



<p>“是呀！要是我们也放大假，那天下也就要大乱了。小文哪！上我家吃顿饭吧！”我听了一惊，连忙道： “谢谢局长！无功不受禄，我哪好意思呀！” “不用不好意思！我是先让你受禄再让你立功，其实我家电视坏了，听说你会修理，想请你帮帮忙，不知能不能请得了你？你知道，大过年的，没电视看，很无聊！不是吗？” “哦？原来是这么回事。好吧！”于是我说，“局长！你太客气了！您是我的上司，您一句话，只要我能帮的尽量帮。”他微笑著点点头，一路上，我发觉他并不是我平常看到和想象的那么不可接近，他很健谈，而且谈吐文雅，博学多识，我紧张的心情也放松了，并且和他谈得越来越投机了。 他家很大，三房两厅，家具全都备齐了。 “您爱人不在家吗？”我发现屋里好像就我们两人。 “十年前就已经去世了。”他的回答是我意想不到的，我立即对我刚才的失言表示歉意，他苦笑一声说，“没什么！过去那么久了，我现在和我女儿住在一起，很满足了，可惜她今年过年和同学去了上海，只剩下我这了，人到中年，最怕寂寞，这也是我请你来我家吃饭的原因。你忙你的，我去烧饭。”他把饭作好时我也帮他修好了电视，他的厨艺真棒，我边吃边赞不绝口，他显得也很高兴，连连给我倒酒。酒足饭饱以后，我帮他收拾干净，他给我倒了一杯热茶。 “你看VCD，听说这部片子不错，我去洗个澡。”他塞给我两张光盘，拿著浴巾上了卫生间，我把光盘放进机里，看了起来。可我万万没想到，他塞给我的是一部同性恋的片，我又惊又奇，脑袋里一片混乱，不知是看下去好，还是立刻关上，副局长分明是知道片子的内容，故意拿给我的，我想…… 电视里的壮年男人被人反绑双手，嘴里塞著一条黑色内裤，他身上只剩下胯下的一条白色微透明的内裤了，另一个中年男子坐在他身后，亲吻著他的颈部，一手从后绕过来揉捏前面男人的乳头，另一手则伸入他的内裤，抚摸他的私处，那人嘴里发出不知是愉快还是难过的呻吟…… 我坐在沙发上只看得面红耳赤，警裤的裤裆渐渐隆起。</p>



<p>“怎么样？好看吗？”副局长的声音突然在我身后响起，我羞得不知脸往哪里搁。 “局长！我……我……”我连说几个我字，无法接下去，我此时已乱了方寸，他穿著睡袍坐在我旁边，说： “小文！第一次看吧？觉得怎么样？”我心里一直叫精彩，可嘴里说不出一个字，他拍拍我的腿说，“那就继续看吧！”片中的中年男子爱抚过男人之后，就开始用各种方法虐待他，拍打、滴蜡、逼他喝尿、吃精液，当他完全脱下男人的内裤，然后用黑色袜子套住男人勃起的荫茎俯下身去给他口交时，我再也受不了了，起身要上厕所，我进了厕所，关上门，拉下裤子就手淫起来，可就在这时，厕所的门吱地一声，开了。</p>



<p>“局……长……”我愣住了，我当时手正抓住勃起的阴茎，对著镜子打手枪，模样极其淫荡，我一时不知所措，他一句话没说，拉住我的手来到他的睡房，这时我的警裤已经掉在地上，我的下身就还剩一双袜子，他叫我躺在床上，我已经无法抵挡任何诱惑，乖乖地听了他的话，他也爬上来，一边亲吻我的耳朵一边说： “小文！其实，我早就想和你有今天了，从见你的第一天起我就喜欢上你了。你愿意把你的身体奉献给我吗？”我这时的语言只有嗯，我的手不自禁地去解开他的睡袍，他里面光溜溜地，和那片中的强壮男人一样，只穿着一条白色内裤。他从上往下，一直亲到我的肚皮，我以为他会立即含住我的鸡巴，可他停了下来，他提起我的胖脚隔着我的袜子一根一根地为我舔食脚趾头，接着的动作更要命，他脱下他的内裤，塞进我嘴里，然后一进抓住他的阴茎，挤出大龟头一手抓住我的鸡巴，让我们两的龟头使劲在一起磨擦、磨擦，那是一种怎样的刺激呀？我全身都酥了，终于忍不住，下体一阵抽搐，一股浓精强力射出，由于我们的龟头是对在一起的，所以我的精液全溅在他的阴茎和下腹，以及浓密的阴毛上。 </p>



<p>他下了床，我瘫在他床上不想动，我以为就此结束了，他打开衣柜穿上警服，他要出去了，没有，他又坐了上来，这时我才发现他的拉链是开的，肉棒直直地挺了出来.他揉著我正在疲软的鸡巴说： “小文啊！我看得出来，你平常怕穿制服的我。是吗？我希望我穿上制服为你做的事能让你消除对我的害怕。”说著他俯下身就给我口交，他的舌头非常的棒，没多久，我的阴茎又开始膨胀，坚硬。 “把我绑起来。好吗？”他跪在床上，我用绳子学着片子里的样，把他双手反绑，我解开他的皮带，褪下他的长裤，穿着警察制服，把他的双脚尽量分开他的菊花一张一合的，非常性感，我的阴茎上已经有他大量的唾液，对准他菊花，一使劲，吱地一下整根没入，他痛苦地啊了一声，菊花紧紧地夹住我的鸡巴，那感觉真爽，我开始抽动，每进一下他都呻吟一声，身子便颤动一下，我双手也不停地伸到前面给他打手枪.他粗壮的阴茎握在手中很有充实感，二十分钟后，我和他同时射了，我已经深深被他吸引了，我紧紧地搂住他，让我的阴茎在他体内软下，就这样，我们两个都睡了，直到第二天天亮 .</p>



<p>（2） 那天以后，我觉得副局长是这世界上最可爱的人.在警察局里，他仍像平常一样，对人对事非常严厉，面孔少有露出笑容。令我惊讶的是，那天以后，他再没私下里联系过我，难道那天他说喜欢我只是一时冲动，难道那天我们的经历也是一时冲动？</p>



<p>我不相信，他是喜欢我的，他没联系过我，是怕我年轻不懂事，容易在同事面前露出马脚，我一定能等到和他再次单独相处的机会.我耐心地等著。 日子一天天过去了，春去夏来，夏去秋至，我的心也从温暧、火热，一直至凄凉。他不会再找我了。我的心在泣诉，对他来说，那只是一场游戏，一场你情我愿的游戏。算了！我还是忘了他吧！我劝慰自己，可每天晚上，当我躺在床上时，他那富含磁姓的声音就会在我耳边响起，他那可爱至极的面庞不断在闪烁在我的眼前。我骗不了自己，我越想忘记他就爱他，越爱他就越忘不掉他，他已经成了我的影子，日日夜夜都伴着我。 我常常因为他胡思乱想，正因如此，在一次行动中，由于我的疏忽，让本应就擒的案犯趁机逃脱，回到队里，我受到队长的严厉批评，我无话可说，行动的失败都是我个人的错所致，但我万万想不到，又最让我感到心寒的是，副局长第二天来询问案情时，竟毫不客气地当着同事的面将我狠狠地训了一顿，我的心如刀割，我是为谁才弄成这样的呀？ 下班后，我一个人喝得烂醉，酒能消愁？谁说的？我越喝越愁，越喝心越疼，天黑了，我整个人也迷失了方向，我独坐在江边，无神地望着对面灯火，那一刻，我真想到了死。 </p>



<p>“坐了很久了。回家吧！”一个富有磁姓温和的声音突然在我身后响起，我全身剧震，猛地回过头来，是他，一个我朝思暮想，又爱又恨的人。从他眼里，我看出了我最想见到的柔情，可我感觉那是怜悯，我不知哪儿来的胆，咬牙转头不看他，冷冷地道： “不用你可怜！你走！”一分钟，他没有说话，他就站在我身后静静地看著我，他的手忽然拉住了我，还是用那温和的声音说： “走吧！这儿冷，上我家去，我有话要跟你说。”他的大手真温暖，这是那次以后他首次和我身体的接触，我冰冷的心瞬间融化了，我含着酸楚的泪水，进了他的车，在车上，我伏在他的大腿上痛痛快快地哭了。 到了他家，他扶我进他的卧房，坐在床边，把我的手放在他腿上，温柔地抚摸著。 “很恨我？是吗？”这一刹那，我似乎明白了他所有的苦衷和难处，我等了半年多的时刻终于来到了，我还恨他什么呢？我眼眶是湿的，但我摇摇头，并将身子倚到他怀里。 “我只是害怕你永远都不理我，害怕那晚对你而言只是游戏，而现在我知道不是了，我高兴还来不及呢！”他深情地搂著我的头，大手在我的脸上爱抚。 “在单位我不得不戴这铁板作人，我骂了你。对不起！真的对不起！我女儿今天开始到国外去了，我答应你，以后我们俩再也不分开了。好吗？你过来和我一起住，我要天天见你，每个晚上都搂着你。好吗？”说著，他开始吻我的头发、我的额头、我的眼，把舌头伸入我的口里，愉快地和我交换著唾液。</p>



<p>他把我缓缓放倒在床上，很温和地帮我解开我的警察制服、领带、衣扣、皮带、鞋袜，我全身赤裸地躺在床上，含情脉脉地凝视他，他也在我眼前脱光了一切，他侧卧在我身旁，细细地欣赏著我的身躯，他的手指慢慢滑过我每一处敏感区，他提著我的手轻轻地放在他那尚未勃起的阴茎上。 “帮我把他叫醒好吗？”为自己心爱的人提供服务，我当然义不容辞，我换了姿式，跪在他两腿间，俯下头去，我第一次这么仔细地去观赏他的阳具，原来他没有割包皮，整个阴茎躺在浓密的阴毛中，黝黑发皱的阴囊坠着两个大卵蛋，我用手指轻轻地拔开他的包皮，挤出他的龟头，连他的阴囊也一块儿吞入嘴中。我非常用心的却取悦他，当我感到他的两颗蛋开始上提的时候，当他的龟头和阴茎干在我嘴中渐渐变硬变大的时候，当他阴部的强烈腥臭味刺激著我的鼻端的时候，当他在我的嘴里的阴毛撩拨我的喉咙的时候，我感到无比的激动，我的肉棒也因此坚挺起来。</p>



<p>我为他口交了近十分钟，当我断定他的肉棒充分勃起时，我把它吐了出来，我一手抓信住我的肉棒，一手抓住他的肉棒，让两根肉棒的龟头使劲地磨擦，他上回就是这样弄我的，我想他肯定喜欢这样，果然，他发出了让我无法抵挡的呻吟： “……呃……啊……舒服呀啊……不行啊……我……我要……射了”说话间，一股股淡黄的粘液从他的龟头激射而出，我幸福地吮吸一些还留在他龟头上的精液，我爱人的精液，味道真好，他充满甜蜜爱意的目光看着我，拿过床边的他的黑袜子，套在我的我的阴茎上…慢慢用手隔着袜子为我手淫、我的阴茎渐渐抬起头，我拨开他的手，我住我的鸡巴，操进他的菊花，我一边作活塞运动，一边用手帮他打手枪，大概过了十几分钟，我把他干射了，精液一道道地到处横飞，有的射在他的制服上.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我的警察局长</title>
		<link>/2018/12/25/7822.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:06:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7822</guid>

					<description><![CDATA[我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的&#8230; <a href="/2018/12/25/7822.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我的警察局长</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的得到沈副局长的关照，而从我失身于他的那天起，我终于明确了我这一生的性取向是同性，而且是中年。 我第一天去上班，在走廊的宣传栏上就看见了他的半身像，制服笔挺，神情严肃，在众多半身像中非常醒目，说心里话，我确实有点怕这种人，读警校的时候，教官虽然对我们严厉，但一来年龄和我们相差不是太远，再则他也常和我们一起吃喝玩乐，更多的时候，我们这些学生只把他当朋友。而这位沈副局长，就…… 也许我从小就对警察怀有一种敬畏感吧？而以后几次的会议，以及他讲原则问题和批评人的场景证实了我的想法是对的，他高高在上，我对他最好敬而远之。 去年大年初三那一天，却让我改变了对他的看法，并影响了我一生。那天我值班，当我换班从局里出来的时候，正好碰见他，他说进去拿点资料，叫我在门口等一下他。他有话跟我说。我心里顿时紧张起来，我办事一向谨慎，最近没出什么差错，他跟我说什么呢？肯定是有些人在背后说了我些什么，肯定的，因为他从未单独找我说过话，也从未正眼看我一下。我正忐忑不安之际，他出来了，并很和气地请我上了他的车。 “大过年的，还要你加班。辛苦了！”得到上司的称赞，我心里当然高兴，便道： “这是我们做警察应该的，局长你不是也来拿资料回家办事吗？你把工作带到家里了，您更辛苦。”他开车，我做在他身旁的位置，我看见他面上露出难得一见的微笑。 “是呀！要是我们也放大假，那天下也就要大乱了。小文哪！上我家吃顿饭吧！”我听了一惊，连忙道： “谢谢局长！无功不受禄，我哪好意思呀！” “不用不好意思！我是先让你受禄再让你立功，其实我家电视坏了，听说你会修理，想请你帮帮忙，不知能不能请得了你？你知道，大过年的，没电视看，很无聊！不是吗？” “哦？原来是这么回事。好吧！”于是我说，“局长！你太客气了！您是我的上司，您一句话，只要我能帮的尽量帮。”他微笑著点点头，一路上，我发觉他并不是我平常看到和想象的那么不可接近，他很健谈，而且谈吐文雅，博学多识，我紧张的心情也放松了，并且和他谈得越来越投机了。 他家很大，三房两厅，家具全都备齐了。 “您爱人不在家吗？”我发现屋里好像就我们两人。 “十年前就已经去世了。”他的回答是我意想不到的，我立即对我刚才的失言表示歉意，他苦笑一声说，“没什么！过去那么久了，我现在和我女儿住在一起，很满足了，可惜她今年过年和同学去了上海，只剩下我这了，人到中年，最怕寂寞，这也是我请你来我家吃饭的原因。你忙你的，我去烧饭。”他把饭作好时我也帮他修好了电视，他的厨艺真棒，我边吃边赞不绝口，他显得也很高兴，连连给我倒酒。酒足饭饱以后，我帮他收拾干净，他给我倒了一杯热茶。 “你看VCD，听说这部片子不错，我去洗个澡。”他塞给我两张光盘，拿著浴巾上了卫生间，我把光盘放进机里，看了起来。可我万万没想到，他塞给我的是一部同性恋的片，我又惊又奇，脑袋里一片混乱，不知是看下去好，还是立刻关上，副局长分明是知道片子的内容，故意拿给我的，我想…… 电视里的壮年男人被人反绑双手，嘴里塞著一条黑色内裤，他身上只剩下胯下的一条白色微透明的内裤了，另一个中年男子坐在他身后，亲吻著他的颈部，一手从后绕过来揉捏前面男人的乳头，另一手则伸入他的内裤，抚摸他的私处，那人嘴里发出不知是愉快还是难过的呻吟…… 我坐在沙发上只看得面红耳赤，警裤的裤裆渐渐隆起。 “怎么样？好看吗？”副局长的声音突然在我身后响起，我羞得不知脸往哪里搁。 “局长！我……我……”我连说几个我字，无法接下去，我此时已乱了方寸，他穿著睡袍坐在我旁边，说： “小文！第一次看吧？觉得怎么样？”我心里一直叫精彩，可嘴里说不出一个字，他拍拍我的腿说，“那就继续看吧！”片中的中年男子爱抚过男人之后，就开始用各种方法虐待他，拍打、滴蜡、逼他喝尿、吃精液，当他完全脱下男人的内裤，然后用黑色袜子套住男人勃起的荫茎俯下身去给他口交时，我再也受不了了，起身要上厕所，我进了厕所，关上门，拉下裤子就手淫起来，可就在这时，厕所的门吱地一声，开了。 “局……长……”我愣住了，我当时手正抓住勃起的阴茎，对著镜子打手枪，模样极其淫荡，我一时不知所措，他一句话没说，拉住我的手来到他的睡房，这时我的警裤已经掉在地上，我的下身就还剩一双袜子，他叫我躺在床上，我已经无法抵挡任何诱惑，乖乖地听了他的话，他也爬上来，一边亲吻我的耳朵一边说： “小文！其实，我早就想和你有今天了，从见你的第一天起我就喜欢上你了。你愿意把你的身体奉献给我吗？”我这时的语言只有嗯，我的手不自禁地去解开他的睡袍，他里面光溜溜地，和那片中的强壮男人一样，只穿着一条白色内裤。他从上往下，一直亲到我的肚皮，我以为他会立即含住我的鸡巴，可他停了下来，他提起我的胖脚隔着我的袜子一根一根地为我舔食脚趾头，接着的动作更要命，他脱下他的内裤，塞进我嘴里，然后一进抓住他的阴茎，挤出大龟头一手抓住我的鸡巴，让我们两的龟头使劲在一起磨擦、磨擦，那是一种怎样的刺激呀？我全身都酥了，终于忍不住，下体一阵抽搐，一股浓精强力射出，由于我们的龟头是对在一起的，所以我的精液全溅在他的阴茎和下腹，以及浓密的阴毛上。 他下了床，我瘫在他床上不想动，我以为就此结束了，他打开衣柜穿上警服，他要出去了，没有，他又坐了上来，这时我才发现他的拉链是开的，肉棒直直地挺了出来.他揉著我正在疲软的鸡巴说： “小文啊！我看得出来，你平常怕穿制服的我。是吗？我希望我穿上制服为你做的事能让你消除对我的害怕。”说著他俯下身就给我口交，他的舌头非常的棒，没多久，我的阴茎又开始膨胀，坚硬。 “把我绑起来。好吗？”他跪在床上，我用绳子学着片子里的样，把他双手反绑，我解开他的皮带，褪下他的长裤，穿着警察制服，把他的双脚尽量分开他的菊花一张一合的，非常性感，我的阴茎上已经有他大量的唾液，对准他菊花，一使劲，吱地一下整根没入，他痛苦地啊了一声，菊花紧紧地夹住我的鸡巴，那感觉真爽，我开始抽动，每进一下他都呻吟一声，身子便颤动一下，我双手也不停地伸到前面给他打手枪.他粗壮的阴茎握在手中很有充实感，二十分钟后，我和他同时射了，我已经深深被他吸引了，我紧紧地搂住他，让我的阴茎在他体内软下，就这样，我们两个都睡了，直到第二天天亮 （2） 那天以后，我觉得副局长是这世界上最可爱的人.在警察局里，他仍像平常一样，对人对事非常严厉，面孔少有露出笑容。令我惊讶的是，那天以后，他再没私下里联系过我，难道那天他说喜欢我只是一时冲动，难道那天我们的经历也是一时冲动？我不相信，他是喜欢我的，他没联系过我，是怕我年轻不懂事，容易在同事面前露出马脚，我一定能等到和他再次单独相处的机会.我耐心地等著。 日子一天天过去了，春去夏来，夏去秋至，我的心也从温暧、火热，一直至凄凉。他不会再找我了。我的心在泣诉，对他来说，那只是一场游戏，一场你情我愿的游戏。算了！我还是忘了他吧！我劝慰自己，可每天晚上，当我躺在床上时，他那富含磁姓的声音就会在我耳边响起，他那可爱至极的面庞不断在闪烁在我的眼前。我骗不了自己，我越想忘记他就爱他，越爱他就越忘不掉他，他已经成了我的影子，日日夜夜都伴着我。 我常常因为他胡思乱想，正因如此，在一次行动中，由于我的疏忽，让本应就擒的案犯趁机逃脱，回到队里，我受到队长的严厉批评，我无话可说，行动的失败都是我个人的错所致，但我万万想不到，又最让我感到心寒的是，副局长第二天来询问案情时，竟毫不客气地当着同事的面将我狠狠地训了一顿，我的心如刀割，我是为谁才弄成这样的呀？ 下班后，我一个人喝得烂醉，酒能消愁？谁说的？我越喝越愁，越喝心越疼，天黑了，我整个人也迷失了方向，我独坐在江边，无神地望着对面灯火，那一刻，我真想到了死。 “坐了很久了。回家吧！”一个富有磁姓温和的声音突然在我身后响起，我全身剧震，猛地回过头来，是他，一个我朝思暮想，又爱又恨的人。从他眼里，我看出了我最想见到的柔情，可我感觉那是怜悯，我不知哪儿来的胆，咬牙转头不看他，冷冷地道： “不用你可怜！你走！”一分钟，他没有说话，他就站在我身后静静地看著我，他的手忽然拉住了我，还是用那温和的声音说： “走吧！这儿冷，上我家去，我有话要跟你说。”他的大手真温暖，这是那次以后他首次和我身体的接触，我冰冷的心瞬间融化了，我含着酸楚的泪水，进了他的车，在车上，我伏在他的大腿上痛痛快快地哭了。 到了他家，他扶我进他的卧房，坐在床边，把我的手放在他腿上，温柔地抚摸著。 “很恨我？是吗？”这一刹那，我似乎明白了他所有的苦衷和难处，我等了半年多的时刻终于来到了，我还恨他什么呢？我眼眶是湿的，但我摇摇头，并将身子倚到他怀里。 “我只是害怕你永远都不理我，害怕那晚对你而言只是游戏，而现在我知道不是了，我高兴还来不及呢！”他深情地搂著我的头，大手在我的脸上爱抚。 “在单位我不得不戴这铁板作人，我骂了你。对不起！真的对不起！我女儿今天开始到国外去了，我答应你，以后我们俩再也不分开了。好吗？你过来和我一起住，我要天天见你，每个晚上都搂着你。好吗？”说著，他开始吻我的头发、我的额头、我的眼，把舌头伸入我的口里，愉快地和我交换著唾液。 他把我缓缓放倒在床上，很温和地帮我解开我的警察制服、领带、衣扣、皮带、鞋袜，我全身赤裸地躺在床上，含情脉脉地凝视他，他也在我眼前脱光了一切，他侧卧在我身旁，细细地欣赏著我的身躯，他的手指慢慢滑过我每一处敏感区，他提著我的手轻轻地放在他那尚未勃起的阴茎上。 “帮我把他叫醒好吗？”为自己心爱的人提供服务，我当然义不容辞，我换了姿式，跪在他两腿间，俯下头去，我第一次这么仔细地去观赏他的阳具，原来他没有割包皮，整个阴茎躺在浓密的阴毛中，黝黑发皱的阴囊坠着两个大卵蛋，我用手指轻轻地拔开他的包皮，挤出他的龟头，连他的阴囊也一块儿吞入嘴中。我非常用心的却取悦他，当我感到他的两颗蛋开始上提的时候，当他的龟头和阴茎干在我嘴中渐渐变硬变大的时候，当他阴部的强烈腥臭味刺激著我的鼻端的时候，当他在我的嘴里的阴毛撩拨我的喉咙的时候，我感到无比的激动，我的肉棒也因此坚挺起来。我为他口交了近十分钟，当我断定他的肉棒充分勃起时，我把它吐了出来，我一手抓信住我的肉棒，一手抓住他的肉棒，让两根肉棒的龟头使劲地磨擦，他上回就是这样弄我的，我想他肯定喜欢这样，果然，他发出了让我无法抵挡的呻吟： “……呃……啊……舒服呀啊……不行啊……我……我要……射了”说话间，一股股淡黄的粘液从他的龟头激射而出，我幸福地吮吸一些还留在他龟头上的精液，我爱人的精液，味道真好，他充满甜蜜爱意的目光看着我，拿过床边的他的黑袜子，套在我的我的阴茎上…慢慢用手隔着袜子为我手淫、我的阴茎渐渐抬起头，我拨开他的手，我住我的鸡巴，操进他的菊花，我一边作活塞运动，一边用手帮他打手枪，大概过了十几分钟，我把他干射了，精液一道道地到处横飞 </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>帅老骚省长被日成奴儿子 (老六)</title>
		<link>/2018/12/25/7818.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:03:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7818</guid>

					<description><![CDATA[都说三十女人如狼，四十女人如虎，五十岁的女人如狼似虎……方晨真的没想到，这男人50多岁也正是个饥渴的&#8230; <a href="/2018/12/25/7818.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">帅老骚省长被日成奴儿子 (老六)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>都说三十女人如狼，四十女人如虎，五十岁的女人如狼似虎……方晨真的没想到，这男人50多岁也正是个饥渴的时候，关青海被开了后门之后也是饥渴的不行，这不，前一分钟还在批阅文件，后一分钟这一双黑溜溜的大眼睛就色眯眯的盯着方晨了！</p>



<p>方晨被关青海富含侵略性的目光盯着，也是浑身不自在，他下意识地整了整领口说：“看什么？”</p>



<p>“我们在办公室做一次吧！”方晨本以为关青海只是想调戏自己说两句荤话，却没想到他居然提出了这种要求，“什么？这怎么行！别闹，回去再说。”方晨其实心里面觉得猫抓似的痒痒，但嘴上却怎么也说不出口。</p>



<p>“在省长办公室，把省长操的叫爸爸，多刺激啊！你不想试试？”关青海色眯眯的解开了自己上身的白衬衫，摆明了是要色诱方晨。</p>



<p>“关叔，你也太饥渴了吧？”方晨也是无语，一个看起来正派，随和的中年胖叔，居然是个饥渴的骚0，这事实在是太不和谐了！</p>



<p>“反正也没什么要紧事，有事秘书干，没事被秘书干！嘿嘿！”关青海嘿嘿笑着解开了他自己的皮带，然后色眯眯的对着方晨招了招手。“把门关好了过来，钻到桌子底下，给我口两下，然后用手指头扣滑溜了再操，把里面弄滑溜了操起来还舒坦。”</p>



<p>“叔……”</p>



<p>“别婆婆妈妈的又不是你被操！说！你来还是不来！”……“来”关青海俩眼一瞪，大有你不来我就玩强奸的味道，想到在省长办公室和省长啪啪啪，方晨稍微那么一想就硬了，如今又被关青海逼到了这份上，只好认怂的走了过去，钻进关青海的办公桌底下，给关青海口交。</p>



<p>关青海的肉棒不大，就是睾丸大一点，方晨觉得关青海这么饥渴可能就是睾丸大的关系，方晨先是简单地给关青海口了几下，唆硬了之后，关青海就把两条胖腿搭到了办公桌上把屁股漏露了出来。说来也是奇怪，关青海的肉洞被开发了之后显得肥大了许多，洞口肉好像厚实了了一点，关青海自己倒是没什么感觉，即不疼也不难受。方晨也就没在意，不过看起来倒是诱人了许多。</p>



<p>“嗯啊！涂点油，用两根手指弄……”关青海把自己的白衬衫扣子解开了大板，一双胖手捏弄着自己的乳头，淫靡又放荡。</p>



<p>方晨哪能任由关青海放肆？油虽然涂了，但是第二根手指却是怎么也不肯伸进去，反而从桌上拿了关青海的钢笔。</p>



<p>“用手插两下，然后操一顿舒服舒服就行。”关青海看着方晨拿钢笔要插自己有点不好意思，但是淫性作怪也没反对的太厉害。关青海眉头皱了一下，火热的肉洞被微凉的钢笔插入有一些冰火两重天的意思，不过很快钢笔的温度就升了上来，也就没什么了。</p>



<p>“叔，你肉洞这么饥渴，干脆插着假鸡巴上班得了，随时随地都能爽。”方晨突然想弄根绳子，把关青海捆在椅子上折腾一顿，好好折腾一下关青海，可惜实在是没有特别长的绳子，就只能想想了。</p>



<p>“要假的干什么？你不是有真货么？”关青海不屑地笑了笑又说：“差不多了，插进来吧。”</p>



<p>“叫爸爸。”方晨把钢笔都拔了出来，抓着关青海的双腿不让关青海乱动。</p>



<p>“别瞎折腾。赶紧插进来，快点操一操。”关青海也是骚劲儿上来了，后面那个洞难受的很，就想被个什么东西插一插才舒服。</p>



<p>“没兴致，没情绪……”方晨看到关青海的胖脸白里透红就知道，关青海正在劲儿头上，故意挪揄起来。</p>



<p>“爸爸！”反正上次已经被逼着叫过了，关青海也没了多少抵触，恨恨的叫了一声，扭过了头—原来是脸红了。</p>



<p>既然关青海服了软，方晨就没必要折腾下去了，自己的小家伙在裤子里都抗议了。“叔，你不觉得这样子挺刺激的吗？有反差感？”关青海瓮声瓮气的说：“没有，压根就没有！”</p>



<p>“那种情趣类的玩法你感觉怎么样？就是捆起来操，说点淫话什么的？”</p>



<p>“稍微一点点是可以的。”关青海想了一下，还没细想，方晨的肉棒就插进了他的后庭，虽说不是第一次了，但是关青海还是觉得后庭被撑得又酸又涨，他就是喜欢这种被征服，被占有的感觉。</p>



<p>“那说点淫话听听，说爸爸快操我！”方晨大幅度的扭了扭腰，龟头在关青海的肉洞里搅动着，关青海简直都快疯掉了，那种感觉真的是求生不得求死不能，爽翻天的那种，这一下也顾不得什么反抗了，本来性子就不强硬，被操到爽处，很没定力的就叫了出来。</p>



<p>“爸爸，快操我！啊！要死了……啊！”</p>



<p>“嗯？爽不爽啊？”方晨一看关青海这副摸样坏主意马上就冒了出来。故意又折腾了一下，再狠狠地一插到底，关青海立马浑身哆嗦着抓紧了老板椅的副手，整张胖脸都扭曲了。</p>



<p>“爽！爽死了！哎呦！你慢点！啊爸爸！好爸爸！……”好不容易方晨缓了下来，关青海赶紧趁机喘了几口气，赶忙说道：“你这么操太刺激，都快叫你操晕了，那个滋味啊，真是欲仙欲死的。”</p>



<p>“那你还不老实点，还这么嚣张？以后你不听话我就这么操你，操的你欲仙欲死，让干什么干什么！嘿嘿嘿，别说叫爸爸了，把你直接操成我的小母狗！”方晨俯下身子和关青海舌吻了几下，关青海把脸一偏说：“哎！叔是真的被你操服气了，你让干什么干什么，叔就是你的小母狗……你让叫什么叫什么。”方晨一听，这成就感直接就爆棚了，一个白胖帅叔省长被自己操的自认小母狗，这感觉怎能用一个爽字形容？起码要用一万个！</p>



<p>“嘿嘿嘿，来学个狗叫听听！”方晨用手指在关青海嘴边勾了勾，挑逗关青海。关青海倒也不觉得学狗叫有什么屈辱的。“汪！汪！汪！”关青海中气十足的叫了三声，作势要去咬方晨的手指，方晨也没躲，手指就被关青海含在了嘴里，吸允了起来。</p>



<p>看到这幅淫态的关青海方晨又是一股子邪火烧了起来，扶住了关青海的双腿又抽动了起来，关青海的肉洞被操开之后操起来特别舒服，肉多耐操，叫的还浪，也亏着省长办公室隔音好，他才敢这么叫。</p>



<p>被操服帖的关青海简直就是床上极品，专门挑方晨最喜欢那些淫话说，什么爸爸慢点，小母狗被操的尾巴都翘起来了之类的，在这些方面上关青海真的做的很好。让方晨得到了极大的满足。</p>



<p>关青海没忍住，自己先打了出来，结果就被方晨逼着说了好大一通淫话，甚至答应了下次玩捆绑，才被方晨放过，乖乖的钻进了自己办桌底下，把方晨伺候了出来，这一番办公室激战才算到了头。</p>



<p>办完了事，关青海看着方晨挺拔坚毅的背影突然有些惶恐，他想到了秦升，想到了那个会把方晨抢走的人，他觉得很不安，他有些忐忑也有些唯唯诺诺的说：“喜欢叔吗？”</p>



<p>“当然喜欢。”方晨回答的很干脆。</p>



<p>“那……是最喜欢吗？”关青海抬起头，眼睛盯着方晨，看着方晨的表情……</p>



<p>关青海的言外之意，方晨听懂了。秦升和关青海……</p>



<p>秦升就像是一个半空中的肥皂泡，很美，却经不得考验，曾经的秦升是方晨所有的内心寄托。方晨从秦升那里得到了许多，同样也受到了很大的伤害，曾经方晨以为秦升就是自己的永远，是自己的唯一，甚至坚定不移的相信，秦升是爱自己的，喜欢自己的，然而，现在的方晨并不能确定这些。那个咆哮着的秦升或许才是秦升真正的想法？或许真的从一开始就是个错误吗？</p>



<p>秦升太太的死终究和自己脱不了关系，自己的存在或许真的从一开始就是个错误吧，也许没有自己，秦升还是会和妻子很幸福的生活在一起？</p>



<p>是的，秦升是男神，是自己真正爱着的人，但是如果自己真的不被需要，那么又何必苦苦坚持？既然如此，那就算了吧……</p>



<p>“是最喜欢！”方晨咧开嘴笑了，那一个瞬间关青海感觉自己似乎得到了整个世界！什么仕途，什么君临天下，什么都比不过眼前这个小帅哥的一个微笑！哪怕什么都不要！他只要做那个被方晨抱在怀里的人就好！</p>



<p>“喜欢就好，喜欢就好！”关青海哆哆嗦嗦的抹着眼泪，看的方晨心疼。</p>



<p>“怎么哭的这么厉害？”方晨抱住了关青海的脑袋，摸着他的短发。</p>



<p>“没什么，叔高兴！高兴！”关青海话一说完，哭得更厉害了。</p>



<p>“到底怎么了？”方晨感觉好像有什么不对。</p>



<p>“没什么……”</p>



<p>“说……”</p>



<p>“恩……真没什么。”</p>



<p>“说吧……说出来会好一些。何况你都是我的了，没什么的。”方晨温柔的亲吻着关青海的耳朵，安抚关青海。</p>



<p>“我年轻的时候也不喜欢男人，我喜欢一个女孩，很普通的那种大学生……然后我喜欢她，很喜欢，她要什么，想什么我都会去做，但是……但是她不喜欢我！”说到这里，关青海哭得更厉害了，一个胖叔哭成这样有些丢人，但是更多的却是一种心疼，究竟是怎么样的打击才能让这么一个汉子泣不成声？甚至改变了性取向？</p>



<p>“她说……她说我这么胖，不会有人喜欢我……她说我有再多钱，也没用，哪怕我当上国家主席都没人看得上我！呜呜……”方晨其实听得挺无语的，关青海还真是天真可爱啊，居然就为了这么点破事耿耿于怀这么久，连性取向都改变了，那是得有多纯情啊！</p>



<p>但是话可不能这么说，毕竟自己只是个局外人，旁观者清当局者迷，自己又何尝不是这样呢？自己为了秦升不也是意志消沉了好久么？自己不是差点就去死了吗？要不是受伤太重没力气翻过护栏，大概自己那时就跳海了吧？</p>



<p>大概是觉得被方晨抱着很安心，关青海很快就安定了下来，推开了方晨说：“真是丢人……让你看笑话了。”</p>



<p>“这有什么，爸爸都叫过了，还有什么更丢人的吗？”方晨呵呵一笑，关青海很不好意思的陪笑了几声，拿起钢笔红着脸擦了擦，用审批文件当挡箭牌，把方晨拦下了。</p>



<p>看着一脸认真，低着头看文件的关青海，方晨隐隐约约的觉得，自己这辈子，大概就要和关青海这么过下去了，虽然内心有些不甘心，但是他明白这才是最好的选择……</p>



<p>然而，有些事并不是我们想怎么样就怎么样的，又过了接近一年，关青海和方晨正儿八经的交往了起来，带着关青海给虎爸拜年，一起包饺子，吃年夜饭。虎爸再怎么不乐意也不能冲着一个省长发脾气，何况自己儿子把省长给操了，想想其实也挺牛逼的，抱孙子这种事虎爸完全不在意，就算真的有了孙子也没人看孩子啊？天伦之乐这种事跟虎爸压根就没缘分……</p>



<p>方晨这边好打发，关青海那边就没那么容易了，关青海也算是名门望族，起码面子上要过得去，没法找个门当户对的大小姐，关青海只能花钱充门面，试管了一个孩子应付了事。妻子和孩子就丢在了西南老家。毕竟一个省长没有妻室，整天和自己的男秘书住在一起也惹人非议。</p>



<p>也就是在这么一个时候，秦升找到了方晨，经过了这么久的疗养，秦升显得很憔悴。方晨看的很心疼，站在门口的两个人却怎么也无法先开口说话。</p>



<p>关青海本来在看电视，见方晨这么久没回来，就忍不住过来看看，秦升作为公众人物，关青海当然认识，虽然有点不甘心，有点惶恐，但是即便是聪明的关青海也冲动一把，他走了过去，当着秦升的面，握住了方晨的手，就像是在宣布所有权。</p>



<p>方晨没有阻拦关青海，反而把关青海的胖手握得很紧。</p>



<p>“你看起来过得不错……”秦升觉得很委屈，心里又苦又涩，可又什么也说不出口，到了嘴边就成了这么简单的一句敷衍。</p>



<p>“还好吧……”方晨何尝不想念秦升？秦升是他的男神，他的初恋，怎么可能真的忘得一干二净？可是那又能怎么样，有些事错过了就是错过了，现在的方晨并不想打破自己平静地生活。</p>



<p>“你好吗…你好…就好，就好，我就是……来看看……”秦升觉得心里很痛很痛，明明已经知道了大概可真的看到方晨牵着别人的手，他如何能接受的了？</p>



<p>“我也不是什么小气的人，你们要是想和好就和好好了，不用顾忌我。”关青海拉着两人的手放在了一起，看着略微有些感动的俩人说：“但是，老秦必须做小！”关青海说的倒是郑重其事，在方晨看来却是可笑至极。又不是古代的三妻四妾什么的，还分什么大小？</p>



<p>“笑什么笑！我在你面前都那么低三下四了，什么花样都玩过了，要是老秦一来就作威作福当大爷我可不依！老秦要给你当奴玩才行！”关青海这个建议可以经过了他仔细的推敲才提了出来的，让秦升当奴玩，用意有很多，第一就是为了报复下秦升对方晨的伤害，第二是为了树立自己的地位，让秦升当奴玩，他自己就可以顺手调教下秦升，这样一来秦升在他面前以后可就抬不起头了，第三也是为了试试秦升的诚意，看看方晨在他心里到底有多重。</p>



<p>方晨还没笑够，秦升却是噗通一下子跪下了，秦升低着头说：“老奴给主人请安。”</p>



<p>“秦叔！你别听他的，他胡闹呢！”方晨哪舍得让秦升这么做？连忙就把手伸了出去想拉起秦升。</p>



<p>“不，这样就好，让我当奴给你玩，伺候你，我心里才好过一点，我知道你其实挺喜欢这些的，你就让我给你当奴玩吧，你觉得开心，觉得爽快，我就怎么样都好。”</p>



<p>方晨实在没办法责怪关青海，关青海的提议他多少也能想清楚一点，见面说话都这么尴尬，想彻底缓和关系还不知道要多久，还不如干脆点，丢掉尊严，好好做一次就好了。</p>



<p>“等等，先别急，方晨，要不这样吧，你先出去买点食材，下午爱去哪去哪，也别回来了，咱们晚上好好吃一顿，五六点回来就行，我和老秦演练演练，给你个惊喜如何？”</p>



<p>“都老夫老妻了还要什么惊喜？我不在你欺负秦叔怎么办？”方晨其实也知道关青海没那么坏，估计就是把自己支开，教秦升怎么做奴来取悦自己吧！</p>



<p>“我就教教老秦怎么做奴，教他怎么勾搭你。”</p>



<p>“秦叔？”</p>



<p>“没关系……我能接受……&#8221;</p>



<p>“秦叔你别勉强自己啊！”方晨虽然话是这么说的，但是其实心里挺期待的，曾经或许对秦升做奴之类的觉得很不好什么的，如今却觉得没什么了。方晨觉得自己就是被关青海这么没节操的胖叔给带坏了。</p>



<p>“真的没关系，我相信关省长……”秦升点了点头，也不知道是敷衍还真心。</p>



<p>说实话，方晨也觉得自己很难面对秦升，关青海的提议其实不错，这些日子和关青海在一起，方晨可是什么都玩过了，不管是做狗奴还是玩捆绑，关青海都百依百顺，虽然关青海骨子里不贱爱你，但是为了讨方晨欢心，他也会刻意逢迎。</p>



<p>方晨看着秦升花白了许多的头发，有些心疼，想说什么，可又怎么也说不出来，总觉得不得劲儿，还是听关青海的，出去转转吧。</p>



<p>方晨一走，房间里的气氛就有些微妙了。</p>



<p>“老秦啊，知道做奴是怎么回事吧？”</p>



<p>“知道一点。”秦升咽了一口唾沫，看着两眼发光的关青海，有点怕了……</p>



<p>关青海到底和秦升做了什么，方晨是不知道的，只是等到他回来的时候，见到的却是是一个大惊喜。</p>



<p>自己的干爹，温文儒雅充满长辈风范的秦升居然戴上了狗项圈！天知道关青海到底和秦升说了什么做了什么，进门后方晨看到的第一眼就是带着狗项圈，后庭里塞着狗尾巴肛塞的秦升在给关青海舔脚！</p>



<p>“这？关叔你们到底干什么了？”眼前的秦升和记忆里的秦升简直判若两人，方晨能看得出来，给关青海舔脚的秦升，明显是兴奋着的！</p>



<p>“没什么啊，我就是开导了一下老秦，让他试着放松自己，试着放弃尊严和内心的拘束，彻底的放纵自己，试着把内心的欲望发泄出来。”关青海话说的倒是挺简单，但是方晨总觉得不是那么简单，关青海到底说了什么，做了什么才让秦升在几个小时之内变成了一个狗奴呢？</p>



<p>方晨和关青海也玩过一点sm的内容，如今也算是轻车熟路了，他往关青海身边一坐，关青海就让开了位置，把手里牵着秦升的狗链递给了方晨，然后当着方晨的面脱掉了自己的上衣T恤—原来关青海在衣服里面绑了一套绳衣，红色的棉绳在身上勒出一个个方块，胸前的两块肉更是被勾勒的极其明显。</p>



<p>方晨接过狗链之后，仔细的打量着秦升。</p>



<p>秦升肯定没受到什么肉体上的虐待，这个是肯定的，只是身上的花样不少，肉棒硬挺挺的，上面的阴毛已经被剃光了，而且被关青海用细棉绳捆了起来，两个被棉绳勾勒出了明显的形状。秦升的背部用水笔写着—“淫犬秦升”。可爱的小肚腩上写着—“老贱货”。就连龟头上也被写上了一个奴字。乳头上夹着一对带着小铃铛的乳夹，眼睛上带着眼罩，可能是因为刚才在给关青海舔脚的缘故，口水流了一下巴。</p>



<p>方晨看着秦升愣神的功夫，关青海也脱光了跪在了秦升旁边，看这架势，他今天也要当奴了。</p>



<p>“爸爸……”关青海先叫了出来，紧跟着秦升也跟着叫了一声。</p>



<p>方晨被关青海准备的这个惊喜刺激得不轻，他下意识地把手指伸进了秦升的嘴里，然后秦升就自然而然的唆起了方晨的手指，口水越流越多。</p>



<p>“爸爸喜欢这条老狗吗？”关青海又从茶几上拿了一个遥控器递给了方晨，方晨随便扭了一下，秦升的身体就缩了起来，显然关青海在秦升的后庭里还塞了一个无线跳蛋。</p>



<p>“爸爸试试老狗的口技吧……”关青海用胳膊肘碰了一下秦升，秦升就伸出了舌头，一脸贱样的学着狗叫了两声。</p>



<p>方晨把脚往两个人跟前一放，秦升和关青海就一人抱住了方晨的一只脚，秦升摸索着用手脱掉了方晨的鞋子，这才用嘴给方晨拖袜舔脚，而关青海的眼睛可没被蒙住，全程都是用嘴来服务的。</p>



<p>方晨倚在沙发上感受着两人的服务，秦升的舔脚技术显得特别热切，有一种急不可耐的味道，而关青海显得比较沉稳，舔的很仔细。</p>



<p>等到两个人把自己的脚舔了个遍，方晨把脚收了回来，扯掉了秦升的眼罩。</p>



<p>秦升的眼神显得很慌乱，很不安。但是方晨此时却偏偏生不出一点怜惜之意，反而更想折辱秦升一番。</p>



<p>“把咱们的DV拿出来。”方晨吩咐道。</p>



<p>关青海也和方晨玩了不少激情自拍，当然知道方晨要做什么。他打开DV对着方晨。</p>



<p>而方晨则牵着秦升的狗链，让秦升爬到了茶几上，然后把一根假阳具立在了茶几上，然后命令道：“坐下下，表演给我看。”</p>



<p>方晨刚说完就后悔了，好不容易和秦升有机会重逢，怎么自己脑袋一热就要和秦升玩这么重口味的游戏呢？万一秦升不高兴了怎么办？</p>



<p>方晨还在犹豫的时候，秦升就已经爬到了假阳具上方，撇开了自己的双腿，慢慢地坐了下去。</p>



<p>“汪……汪！”秦升一边汪汪叫着，一边慢慢地坐了下去，把假阳具吞进了自己的身体，然后慢慢地试着上下活动了起来！</p>



<p>就这样在DV面前表演起了香艳的自慰！</p>



<p>关青海看着自己常用的那根假阳具在秦升的股间进进出出，只觉得口干舌燥，后庭空虚难耐。</p>



<p>方晨则是震惊的不知道该说什么了，稳重的秦升居然做出了这种不堪之事，真是出乎方晨的意料。</p>



<p>过了一会，秦升的体力不太够了，就跪在了茶几上，用手拿着假阳具，一边看着方晨，一边抽动着。</p>



<p>此时的方晨再也按耐不住自己坚挺的阳具，抓着秦升拿在手里的假阳具狠狠地在秦升的后庭里插了几下抽了出来，把自己的阳具插了进去，久违了秦升的肉洞比记忆中的紧了一些，但是感觉还是那么的熟悉，秦升的温暖的味道从来未变过，方晨明明已经是饥渴难耐了，但还是小心的活动着自己的分身，秦升可比不得关青海耐操，得小心一些。</p>



<p>而再次被占有的秦升同样感受到了久违的充实与炙热，那种难以言喻的饱胀感与被所爱之人占有的幸福感再次充满了秦升的心头，终于还是在一起了啊！</p>



<p>关青海看着两人贴合在一起的身体，温柔的对视，多多少少还是有一些吃醋，但是这么激情浓烈的爱意，让他生不出半分打扰的意思，甚至他自己也悄悄地起了反应，甚至忍不住把手指伸到了后庭，悄悄地挤开自己后庭的软肉，把手指探进那个让自己心神荡漾的神秘洞穴。</p>



<p>慢慢地，后庭里传来的快感渐渐吞噬了秦升的理智，他终于压抑不住自己的情感，大声的嚎了出来。</p>



<p>“方晨！我喜欢你！我喜欢你操我！我愿意被你操！愿意给你做老贱狗！愿意叫你爸爸！不要离开我！我什么都愿意做！”秦升叫着叫着就哭了出来，方晨被秦升这几句话叫的兴奋异常，秦升说一句，他也跟着回一句。</p>



<p>“我也喜欢你，我就是要操你！我要操你一辈子！你只能是我的！谁也抢不走！”</p>



<p>一老一小狂乱的叫喊着，四肢手舞足蹈的摸索着对方的身体，身体交接啪啪作响，关青海看的难受，忍不住捡起被丢到一边的假阳具，跪在地上，自慰了起来。</p>



<p>方晨和秦升的叫声越来越高亢，越来越激烈，到最后甚至连话都说说不全了，房间里满是三个人充满着情欲的喘息。</p>



<p>“啊！干爹！我要射了！我要射在你的身体里！占有你！啊！啊！啊！”方晨鼓起最后的力气，狠狠地抽动了几下，秦升的手紧紧地抓着茶几的桌沿，两腿僵硬，脚趾紧紧地缩在了一起，呼哧呼哧的喘着粗气，却是没力气给方晨回话了。</p>



<p>一股热流就这么冲进了秦升的身体，烧掉了秦升最后的抵抗，肉棒上棉绳也没能阻止秦升的喷发，几股浓精同样从他的身体里喷射了出来。</p>



<p>方晨抱着浑身瘫软的秦升，温柔的亲吻着秦升的耳垂。</p>



<p>“秦叔，我爱你。”</p>



<p>“恩。我知道……”</p>



<p>尾声：虽然秦升最后还是找回了方晨，但是就像关青海说的，秦升只能做小。方晨只有在没什么事的时候才会去香港，看看秦升。</p>



<p>关青海59岁的时候终于君临天下，方晨理所当然的成了传说中的一号特卫，只不过咱们这个一号特卫面色比较大，王座也得乖乖的暖床而已。</p>



<p>吕老将军找了让他满意的主人，卫东结婚之后也没忘了徐老头，偶尔的深入交流还是有的。只不过徐老头保密工作做得好，谁也不知道而已。</p>



<p>方晨活跃的那十几年简直如同主角模板的龙傲天文一般，神挡杀神，佛挡杀佛。栽在华夏大陆的国际好手数不胜数，前海豹突击队教官方晨一对一运动狙击战被爆了头，圣殿骑士团新任亚瑟王被斩了右手，“美国队长”更惨，怎么死的都没人知道。</p>



<p>关青海卸任之后细数起方晨的履历感叹了一句—“你这一声戎马，简直堪称传奇啊！”</p>



<p>而方晨只是微微笑着说：“我还差得远，还算不上是传奇。”</p>



<p>关青海听完，狠狠地敲了一把方晨的脑袋，眯着眼装作生气的样子说：“XXX都让你爆了菊花你不是传奇，谁是传奇？”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阿爸的秘密情人（刘老师 阿爸）</title>
		<link>/2018/12/25/7783.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:22:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7783</guid>

					<description><![CDATA[高中毕业後没有考上大学,结果到南阳街投靠补习班加入重考的行列。 阿爸特地找了他的大学同学刘老师经营的&#8230; <a href="/2018/12/25/7783.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阿爸的秘密情人（刘老师 阿爸）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>高中毕业後没有考上大学,结果到南阳街投靠补习班加入重考的行列。</p>
<p>阿爸特地找了他的大学同学刘老师经营的那一家补习班,也安排我住在刘老师家里。</p>
<p>从小,阿爸对我是体贴呵护有加,虽然他发起脾气来会让我招架不住,可是看到阿爸的身材就不自觉的臣服於他的手下。</p>
<p>阿爸的体型是中年壮硕的身材,大学是橄榄球队的队员,身体的曲线可以看出肌肉的发达,还有他的跨下的阳具,让人看了更会产生无比的性幻想,光是用一只手还握不满阿爸的老二,实在很粗,长度有17公分左右。</p>
<p>记得有一次老爸在看A片,刚好我还没有睡着,听到客厅老爸的呻吟,我惊讶的看到老爸在打手枪,又粗又大的老二和身体浓密的毛,看了真的很想帮阿爸服务。</p>
<p>阿爸的手掌很宽厚,可以一手拿起篮球,可是还握不满自己的阳具,可想而知我阿爸的老二很粗吧,当然我也遗传到我阿爸的老二。</p>
<p>重考的日子很辛苦,阿爸每月都会来台北看我二次,顺便和刘老师叙旧。</p>
<p>刘老师很关心我的课业和我的情绪,也常常和我聊起阿爸大学的事情,後来我才知道刘老师是阿爸以前的室友,一起住了四年。</p>
<p>刘老师大学是篮球队长,身材比较高但是非常结实,是那种有肉壮壮的身材不是竹竿。他也是满脸的胡渣,长的很有个性,所以暗恋刘老师的人很多。</p>
<p>他的老婆小孩都住在加拿大,在家不会太拘束,每天回家都脱的剩下一条内裤,刘老师胯下的毛都会露出内裤外,跟阿爸很像,看了会让人流口水。每次我的眼睛都特意的去看刘老师底下那一包东西,也会有冲动想去摸摸看。</p>
<p>日子久了,跟老师一起的生活也变得不会太拘束,後来,我也是穿着一条内裤在刘老师的家里走来走去。</p>
<p>有一次我的腰扭伤,在家里躺了一个月没有办法上课,阿爸上台北来照顾我,一起住在刘老师家。每天躺在床上是令人相当烦躁的,也没有心情看书,阿爸就在我身旁照顾我。</p>
<p>有一天我正好要小便,阿爸拿尿壶给我,尿完之後阿爸说:「你这支长得不错,有遗传到我,有没有看过A片打过手枪?」</p>
<p>我被问得有点突兀,顿了一下。</p>
<p>阿爸说:「不要不好意思,年轻人打打手枪比较不会胡思乱想,来,看爸爸这边…」</p>
<p>阿爸突然脱下裤子,露出他的大毛屌,用手握着套弄教我打手枪…我看得两眼不敢眨眼,自己的老二也勃起涨的受不了,阿爸的老二好壮,通红的龟头上面还流出很多液体,整只老二布满血管。看阿爸来回的搓揉,另外一只手捻着奶头,还有呻吟的声音,让我看到快受不了…</p>
<p>阿爸说:「自己玩要慢慢的去享受,要不然以後会早泄,男人有很多地方可以爽的。」</p>
<p>说完後阿爸继续刚刚的动作,然後用手指深入屁眼,另一手持续搓着老二,越来越兴奋,我也忍不住自己也开始打起手枪…</p>
<p>阿爸叫我把脚举起来,他在手指上沾了口水就直接插入我的屁眼…</p>
<p>「这样是不是更爽?」</p>
<p>我点点头,边打手枪边捻我的奶头,这种感觉真的好爽、好兴奋,阿爸的手来回抽动,我感觉屁眼里好舒服…</p>
<p>眼睛看着阿爸的老二,父子两都陶醉在兴奋状态,我和阿爸都失去理智的拼命享受激情…</p>
<p>阿爸将他粗壮的腿,跨骑在我的头上,要我吸他的阳具。我立刻张大嘴吸吮阿爸的阴茎,阿爸的身体前後来回的抽动,我一口一口的吞下阿爸流出的淫水,他的动作越来越大,呻吟的声音也越来越大声…</p>
<p>阿爸要我捏他的奶头,越用力他会越爽,我同时用嘴含着阿爸的阴茎,左手自己打手枪,右手捏住阿爸的奶头…阿爸也用手握住自己的老二,另一只手捏着自己另一边的奶头…</p>
<p>几分钟後,阿爸发出疯狂的吼叫,全身肌肉紧缩,射出一滩浓浓的精液…他射得我满嘴都是,就在我吞下阿爸的精液时,我也兴奋的射出精液…</p>
<p>「啊…啊…啊…」</p>
<p>「不要忍,尽量射,全部把它射完…」阿爸转身握住我的老二继续搓动,我爽得用力吼叫…</p>
<p>阿爸放手後,我已经全身乏力。</p>
<p>阿爸用舌头舔食我射出来的精液,一边说:「儿子你长大了,看,射这麽多、这麽浓。」我问阿爸说:「你怎麽会想对我这样?」</p>
<p>阿爸说:「傻孩子,你阿母死後我不想再娶,你就是我最爱的人,其实我看A片的时候,都知道你在偷看我打手枪。」</p>
<p>阿爸问我会不会生气,我跟阿爸说:「不会。」</p>
<p>这件事之後,阿爸来台北的次数越来越频繁,每次都做到两个人精疲力尽才罢休。阿爸虽然已经40多岁了,可是一办起事来决不会输我们这些年轻小伙子。</p>
<p>就这样,我每天都很期待阿爸来台北,阿爸真的很体贴,特地把工作换到台北来,原本要租房子,但是刘老师说不要浪费钱,大家住在一起比较有照应。</p>
<p>於是,我们三个男人就住在一起。</p>
<p>我当时想,如果刘老师知道我和阿爸玩的话怎麽办?我也想过刘老师会不会跟我们一起做爱?三个男人一起做爱一定很刺激。我跟阿爸说我的想法,阿爸叫我不要胡思乱想,好好念书就好,将来考上大学,阿爸还是会继续陪伴我。</p>
<p>「将来不管你考上那里,阿爸就跟你到那里。」</p>
<p>联考的日子一天天逼近,阿爸比我还紧张,刘老师晚上回家还义务帮我补习,阿爸则天天煮宵夜给我们吃。</p>
<p>有一次吃宵夜聊天,刘老师突然说:「煮东西这麽好吃,如果你爸是女的,我一定会娶你爸。」阿爸听了,就说:「为什麽不是你当女的!你要是女的我才要娶你。」</p>
<p>刘老师说:「好啊!我就去变成女生,看你敢不敢娶我?」就这样,他们两个闹来闹去,好像回到大学时代…有一天晚上,阿爸和刘老师聊天聊得很晚,我在房间里看书,听到刘老师说她老婆要跟他离婚,原因是他老婆在加拿大有外遇,阿爸安慰他,叫他看开一点。过了几个星期,刘老师去了一趟加拿大跟他老婆办离婚,回国之後,刘老师几乎天天喝酒,阿爸也陪他喝,连我都加入他们,父子两一起安慰他。</p>
<p>这天晚上我很早睡,阿爸和刘老师在喝酒,一点多我醒来,从门缝看到客厅的灯已经关了,心想他们也该睡了。我起床正准备要开门去上厕所,可是却听到客厅的电视,隐约传来一连串呻吟还有阿爸和刘老师的声音。於是我轻轻推开门,看到阿爸和刘老师正在看A片,我好奇的看他们的动作,居然是刘老师在帮阿爸打手枪…</p>
<p>阿爸跟刘老师说:「我们结婚後很久没做了,被你吹还是一样那麽爽!」</p>
<p>我这时才知道阿爸早就跟刘老师有过关系。我继续看着他们的动作,心里头痒痒的很想加入他们。</p>
<p>我看到刘老师吸阿爸的老二,阿爸则抚摸着刘老师的身体,两人很激情的一边看A片一边玩弄对方…</p>
<p>我是有点故意的撞了一下门,阿爸和刘老师被我突然发出的声音吓了一跳,我假装若无其事的去厕所,我真的憋尿憋得受不了。上完厕所洗个脸,脑袋里还一直出现刚刚的景象。当我要伸手拿毛巾时,阿爸和刘老师早已经在我的身後…</p>
<p>刘老师从後面把我抱住,架着我的双手,我的反应是马上要挣脱开,可是刘老师太壮了,力气又很大,加上阿爸摀住我的嘴巴,跟我说:「儿子啊!不要乱动,我们要好好的跟你同乐一下,你不是也很想吗?我跟你刘老师说过了。」接下来阿爸确定我不挣扎後,就把我的裤子脱下吸我的老二,刘老师还是架住我,用他的老二顶我的屁股…</p>
<p>慢慢的,老师的手放松了,抚摸起我早己坚挺的两粒奶头,阿爸用肥皂润滑我的屁眼,摸我的睾丸,手指很灵活的弹动,阿爸用手指插进我的肛门,轻轻的将我的括约肌弄松…老师则转向我开始吻我的双唇,他用舌头舔我的舌头,非常熟练接吻的技术让我不得不卸下我的防备。</p>
<p>阿爸站起来叫我蹲下来吸他的老二,刘老师也将他的老二靠过来…我的天啊!刘老师的老二比阿爸长,身上散发出一种男人的体味,我蹲在下面往上看,两个壮硕的成人,一丝不挂的呈现在我眼前…</p>
<p>他们两人的阴毛都非常浓密,我把两支老二靠在一起,他们都流出很多前列线液。我的嘴巴不够大,两只这麽粗长的老二,根本含不进去。</p>
<p>我一边吸他们的老二,一边看着阿爸和刘老师在接吻,刘老师的手捏着阿爸的奶头,阿爸的手勾着刘老师的脖子,三个人越来越兴奋…阿爸要我躺下把脚张开,阿爸跪在我的头上面,他叫我握紧他的老二舔他的屁眼,刘老师则用肥皂涂在老二上面准备开战…刘老师用龟头磨擦我的屁眼,让我有心理准备。</p>
<p>突然刘老师往前一顶,我整个人就跳了起来。阿爸把我压下,刘老师不管我的痛,拼命来回的抽动,阿爸趴在我的身上头朝向我的老二,用力吸我的龟头,让我感受酥麻的刺激减少疼痛。阿爸的老二硬塞入我的嘴里抽动,我的心跳加快,就要忍不住了…</p>
<p>「…爸…我忍不住了…」</p>
<p>「…乖…再忍一下…老师会干得你很舒服的…」</p>
<p>过了一会儿,我从痛苦转变成舒服。我抱着阿爸的熊腰,他正卖力的用老二在我的嘴里上下抽动,刘老师也忘我的强奸我的屁股,三个人努力的做爱…最後刘老师的呼吸变得急促起来,说:「要出来了…」</p>
<p>阿爸叫道:「等一下,我们三个一起射。」</p>
<p>我也跟阿爸说:「我也要出来了…」</p>
<p>阿爸站起身,刘老师也抽出他的老二站了起来…</p>
<p>阿爸大声呐喊说:「我要射了,一起射来吧。」</p>
<p>我躺在地上看着阿爸和老师射出来,我也射出来了,几乎同时,全射到我的身上,三个人兴奋射精的表情全露在脸上。刘老师坐下来把刚才射到我身上的精液搅拌一番,跟阿爸说:「这是我们三个人的精华,不要浪费。」於是阿爸和老师低下头,把我身上的「精液鸡尾酒」舔得一乾二净…</p>
<p>阿爸跟刘老师说:「以後就是一家人了,不分你我。」</p>
<p>刘老师说:「你儿子很像你,早就想上你儿子了。」</p>
<p>阿爸跟刘老师商量说:「要是他考上台北的学校,这样我们就可以一起生活。」联考放榜,我终於考上一间台北很棒的大学,放榜当天,我们又举行了一次非常激情的「家庭聚会」。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>露淫记</title>
		<link>/2018/12/25/7726.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:38:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7726</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 大学念的与环境有关，所以偶而需要到野外做考察。 所谓的野外，其实是在一些深山公园的山脚&#8230; <a href="/2018/12/25/7726.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">露淫记</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>大学念的与环境有关，所以偶而需要到野外做考察。<br />
所谓的野外，其实是在一些深山公园的山脚下扎营。这些地方都有现成的厕所，只是少人打理所以比较肮脏。<br />
有次扎营我被分配到和Haikal，Johari(Joe)一组。其实，每个帐篷是供四个人睡的，刚好我们三个排在名单的后三个，所以我们可以拥有比较宽敞的空间，hooray!<br />
那次扎营三天两夜，第一晚下了长命雨。照理说当时应该是旱季，如果是雨季校方绝不允许我们冒险露营。第一晚领队要我们迁往高处，远离山水源，因为怕会有山洪。<br />
第二天天亮了，我们的计划是要登山做研究，结果和我同一帐篷的Joe发烧了，而我也有点小感冒。领队见我们两个身体不舒服，吩咐我们留下来休息，顺便看管营地。<br />
我还记得当时去厕所洗脸水异常冰冷，Joe也直打冷颤，靠北说冷死了!两个人钻进帐篷内把被单盖得紧紧的。<br />
我和Joe平时没什么交流，因为他都混跟另一班比较痞的同学。而我是属于比较自律的类型，所以大家河水不犯井水。<br />
不过，这次生病把我们的距离拉进了。 Joe和我谈起他的家人，言谈中可以感受到他是一位很爱家的小孩。他坦白告诉我说，他觉得我的朋友群都是厉害读书的，家世都很不错。他觉得自己高攀不起，所以不敢参与我们。<br />
话题聊开了后，我和Joe毫无避忌的谈了彼此的差异，包括宗教和文化上的差异等等。<br />
聊着聊着，我和他提起了关于割包皮。因为Joe是伊斯兰教徒，在他小学三年级的长假期间，他和村子的小孩集体行了割礼。我问他割了包皮的屌，是不是会长得比较粗大?尤其是龟头。<br />
Joe说他有听说过，不过他不曾做过比较。再说，他身边的人都有割包皮的，他也不清楚割和没割有什么分别。<br />
Joe问我说有没有割包皮，我告诉他说没有。他问我不会有cheese吗?我告诉他说，我每次冲凉都会翻开来洗，还有做爱前也是要洗一洗啦!<br />
Joe听到我说做爱，语气突然有点激动的问:&#8221;你做过爱了???&#8221;我这才发觉自己说溜了嘴，不得不承认自己已经不是处男。不过，我当然不会告诉他我是跟男生做爱啦，哈哈!<br />
Joe很感兴趣我做爱的经过，问了我很多问题，可见他还是处子一个，对性充满着好奇!<br />
我见Joe性致勃勃，猜想他大概已经硬得不行。我开始问他多久打一次枪?他说每天!有时早上睡醒会打，晚上冲凉又打。我称赞他好强!他比我还要兴奋，说他一性起就会一直想，所以要打出来自己才不会一直去想。他还问我手机有没有做爱的戏?可以交换看看。我说没有，他回答说他保存了很多，我叫他开来分享一下吧!<br />
当时智能手机还不普及，Joe的手机是Nokia忘了什么型号，像素也没有很清，大概是3gp之类的吧!因为屏幕很小，所以我们俩的头可说靠得很近，一起观赏屏幕里的女优鸡掰被舌头滑舔的画面。<br />
Joe盖着被单双脚曲起，不用说都知道他已经勃起。我直接把手伸过去往他私处捉，他也嘻嘻哈哈紧张地把我的手推开。我不敢猴急，怕他会反感，只是陆陆续续地伸手过去重复同样的玩闹。<br />
看着手机屏幕男优的大屌不停往女人的穴塞，我叫Joe开点声音吧!没有声音画面看起来很干。 Joe乖乖听我的话，按了旁边的按钮微微调高了声量。动作画面加上女优的浪叫声，我感觉到Joe视乎有点不安，不停地移动自己的身子。我问他是不是忍不住了，要打枪?他回答我说他看得身子发烫，可惜都没地方打枪!<br />
我说你要打就打呀!反正大家都是男人。 Joe没有作任何回应，只是我可以感觉到他的手已经伸入被单里在把玩下体。<br />
我问Joe:&#8221;你的有没有他(男优)的那么粗?&#8221;<br />
Joe说:&#8221;好像有耶!&#8221;<br />
我吃了豹子胆，大胆问他:&#8221;可以给我摸摸看吗?看看割了包皮是不是比较粗大。<br />
Joe把他隐藏在被单里的手抽出来。他没有开声允许我摸他，但他的手这样从被单里抽了出来，已经是默默地答应。<br />
我把手探入Joe的被单里，一下就握到了Joe的大屌。他的屌的确不小，握起来就像握着一罐铝罐装Nescafe，真的很粗，而且长。一边手掌是无法覆盖完它的长度。我一握下去就摸到湿湿滑滑的，原来他已流了不少的前列腺液!<br />
Joe的屌没有包皮，所以打起来不是很顺手，我的拇指沾了他的淫液，来回上下给他套弄。 Joe一直猛吞口水，他的喉结不定地移动，我知道他很enjoy有人帮他打枪的感觉。他的脸都冒汗了，颈项都有汗水滑落，帐篷里充斥着horny的味道!<br />
Joe的手还是一边拿着手机，一边放在胸前。手机的屏幕正在播放男优用力的打枪，女优的嘴巴贪婪地凑向前去，期待男人的大屌喷出精华来，好让她品尝品尝!<br />
我再次开口说:&#8221;要不要试试看口交?很爽的!&#8221;<br />
Joe被我的话吓着了，他瞪大了眼睛看我。<br />
我二话不说，不理会Joe的反应，直接把他的被单给掀开，他的大屌曝露在我眼前。我把他曲起的双腿给用力按下去，Joe也没有反抗的意思。<br />
我狗趴式的跪着，捉起了粗大硬挺的大屌往嘴里送。才刚放进嘴巴，耳朵就听到Joe猛呻吟了一声&#8221;喔&#8230;&#8230;&#8221;音色靡靡的，也太爽了吧?<br />
我吸吮放入口里的那一根，因为size不小，要把整根给吞下的确很考功夫!Joe的大屌分泌不少的前列腺液，味道淡淡的咸，不会难吃。<br />
也许是第一次，才没吞吐几下，Joe就一直要推开我的头，口里重复说:&#8221;要喷了!要喷了!!要喷了!!!&#8221;<br />
我知道有些人射精时龟头会异常敏感，忍受不了刺激。可是，这种敏感的表现会让我越加兴奋，我才不管Joe要我嘴巴放开他的屌，他越要推开我，我把他的大屌吸得越紧!<br />
握在Joe手里的手机不停传来女优的淫言秽语，还有男优野兽般的喘气声。终于，Joe把他体内的精华通通都喷射出来，部份还是强而有力地直射入我的食道，我不小心咽下了几口，味道淡淡的，微微的香甜。<br />
Joe疲惫的躺着，手机则是放在胸口。手机没有停止播放，响起的音乐是另一部A片的开始。<br />
我为免尴尬，离开了帐篷到厕所去漱口。之后Joe也过来了，他先开口说话，第一句竟然是&#8221;谢谢!&#8221;。我问他干嘛说谢谢?他说谢谢我帮他，他真的很enjoy!<br />
就这样，我们两人流了汗，病也好了。<br />
晚上用过了晚餐，大伙们也都累了，陆陆续续的回去帐篷休息。<br />
和我们同一帐篷的Haikal老早已经入睡。我把帐篷的拉链给拉上，再把挂着的灯给关了。我才躺下侧向一边，背后Joe的手马上抱了过来。我感觉到屁股有硬物顶着，我没那么单纯，感觉都知道那是什么。<br />
Joe的胆子大了，他伸手把我的短裤连同底裤往下拉，露出了我的八月十五。他的大屌不停地往我股沟乱捅&#8230;&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>超帅男模特的暴露生活</title>
		<link>/2018/12/25/7698.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:18:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[强奸]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[輪姦]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7698</guid>

					<description><![CDATA[一、 21岁的阿翰是一名大学学生，兼职模特，薪水并不算太丰厚，但基本的生活还是不成问题。现在租了一套&#8230; <a href="/2018/12/25/7698.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">超帅男模特的暴露生活</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>一、<br />
21岁的阿翰是一名大学学生，兼职模特，薪水并不算太丰厚，但基本的生活还是不成问题。现在租了一套房价不算高的小公寓，每个月的工作量也不算大，课也很少，所以他有很多时间闲在家，做自己想做的事情。<br />
从他模特的职业便能看出，阿翰的条件是很好的。186cm的身高，42吋的硕大胸肌，8块隐约可见的腹肌，棱角分明、俊朗帅气的脸，一双黝黑有神的眼睛，双腿修长健壮，小麦色的皮肤更显阳光。而顺着两条人鱼线往下，那是一片黝黑却不是过于浓密的丛林（阿翰有定期修理的好习惯），那作为男性骄傲的象征之物未勃起便已有8cm之长，勃起之后更是能达到17cm的长度。这样得天独厚的条件，除了先天遗传之外，更得益于他从就读体校以来一直保持的健身的好习惯。当然，经常闲赋在家的阿翰除了晨跑、游泳、去健身房之外，还有一项令周围人都享受福利的爱好——暴露也许阿翰还没有意识到，自己骨子里有一种欲望，他渴望被人欣赏，被人把玩。阿翰租住的地方共有四间房，一间房东自己住，另外两间的住户阿翰并没怎么见过，所以阿翰习惯了只着一条窄窄小小的三角内裤在家里走来走去。<br />
这天清早，房东水伯过来催阿翰交房租。因为门没锁，水伯就直接走了进来，看到眼前的景象不由得咽了咽口水。阿翰现在只穿了一条白色的CK三角内裤躺在床上睡觉，被子也没盖，平放着的双腿更显修长健硕。而三角内裤里的那一大包早就因为晨起而鼓胀。水伯并不是GAY，但看到这么青春诱人的身体，也不觉春心荡漾。他定了定神，把阿翰叫了起来。阿翰伸了个懒腰，从床上起来，坐到了沙发上。水伯也挨着他坐了下来。<br />
“阿翰啊，这么晚才起来。要交房租啦！”<br />
“好啦好啦。你等等。”阿翰开始翻茶几上的钱包。水伯看到阿翰那端的茶几上有一杯水，想到了一个诡计，让这个帅哥全裸给自己看。<br />
“我口有点渴，你水借我喝一下哈。”水伯心不在焉地说着，然后开始往阿翰的身上靠，装作去拿水。然后又装作心不在焉地，把水泼在了阿翰的内裤上。<br />
阿翰下意识地跳了起来。“哎呀，真不好意思。”水伯连忙“道歉”。<br />
“没事啦。我去换一条就好了。”<br />
水伯马上接话：“不用换不用换，你直接脱掉就好了。换一条不是又要弄脏一条？反正大家都是男的，我不介意的。”<br />
阿翰面露难色。“这样还是不好吧……”<br />
“哎呀，没关系的啦。你这样是太把我当外人了啦。再说年轻人身材这么好，当然要多给别人看啦。有本钱当然要现出来嘛。再说报纸上都说，偶尔裸露对身体好呢。”水伯开始胡乱编一些理由。<br />
听到这番话，阿翰也不好再说什么，当着水伯的面，把身上最后的遮蔽脱了下来。水伯一边咽口水，一边瞪大眼睛望着这具几近完美的男体，健硕鼓起的胸肌，红褐色的凸起的乳头，隐约可见的八块腹肌，深邃如海沟的人鱼线，还有那边黑色丛林中的已经半勃起的阳具，紫红的龟头逐渐充血。<br />
阿翰又坐在沙发上。水伯靠了过来，手开始在阿翰身上游走。“阿翰，你身材真的很不错喔～经常有练吧？”<br />
阿翰任由水伯抚摸自己的胸肌、腹肌，揉捏自己的乳头，毕竟人家是长辈，也不好怎样。（其实这更暗合了阿翰内心深处的欲望）<br />
“对啊，我每周至少去两次健身房，然后也有晨跑的习惯。以前我是学校篮球队的，所以经常锻炼啦。嗯～啊～”水伯的咸猪手伸向了阿翰的阳具。他技术闲熟地上下套弄着，时不时在龟头的边缘画圈圈。“真羡慕你的身材呢。水伯年轻的时候都没这么旺盛的精力。这么好的身材一定很多靓妹追你吧？”<br />
“没有……嗯～～啊～～”阿翰的意识逐渐被快感取代。<br />
“看你精力这么旺盛，干脆水伯帮你打出来消消火好了～”水伯二话不说就把那已经完全勃起的硕大阳具吞了下去——阿翰正在被口交！<br />
还没有什么经历的阿翰被这突如其来的快感占据，一下瘫坐在沙发上，只剩下呻吟。“嗯～～～啊～～～”<br />
水伯逐渐加快节奏，一手揉搓着阿翰的大胸肌，另一只手则揉捏着阿翰紧实的臀部。突然，水伯在没有任何润滑的情况下，将中指摩挲着捣入了阿翰未开苞的后庭。在微微的痛感下，阿翰也达到了高潮。<br />
“啊～～～～啊～～～～啊～～～～”一股一股的白色精液喷涌而出，落在了沙发上，地板上，还有阿翰的八块腹肌上。而水伯还没停止“工作”，开始把阿翰腹肌上的精华一点点地舔舐掉。<br />
这是一幅怎样催人情欲的画面：一个高大健壮的帅哥模特，全身赤裸着，瘫坐在沙发上，一个中年男子正用嘴吸吮着这具完美男体上的点点精华。<br />
“怎么样，爽吧？年轻人就是精力旺盛啊，射了这么多～”水伯一边不知廉耻地说着，一边还不忘从阿翰的钱包里抽走房租，离开阿翰的房间，走之前还不忘又摸了摸阿翰仍未完全消退的阳具和硕大的睾丸。<br />
水伯走后，阿翰不断又回想起刚才的点点滴滴。自己并不是GAY，但是刚才却得到了极大的快感。为什么？因为自己将自己袒裎在别人面前？难道自己喜欢这样？<br />
想太多也没用，阿翰坐起身来，想把身上残存的精水淫液洗干净。因为这栋房子只有一个公共浴室，所以阿翰只好拿着毛巾走出房门，全身依旧赤裸着。不过幸亏大家都没出门，所以他赤条条地穿过房子，也只是引得水伯站在浴室门外明目张胆地“观赏”帅哥洗澡而已。（阿翰没有关门的习惯……）<br />
傍晚的时候，阿翰闲来无事，想到自己的内裤好像已经穿了很久了，心血来潮想去买几条新内裤。恰好附近新开了一家内衣店，卖的东西看上去还不错，干脆去转转好了。阿翰心里这么想着，便穿了条沙滩短裤，套了件工字背心，踏了双人字拖鞋便清凉地出了门。<br />
内衣店在不到一条街以外的地方，所以走了个十来分钟就到了。店里没有什么人，有几个中年妇女估计在给自己的老公选内裤，只有一个男店员在，长得还算清秀。<br />
看到阿翰这个大帅哥走进了店门，店员突然眼前一亮，目光就再也没离开过阿翰。阿翰在店里转来转去，拿了几条自己惯常穿的窄三角内裤到收银台。<br />
“先生，您的内裤都买同一种型号吗？”店员开始推销起来。<br />
“是啊，怎么啦？”阿翰随口答道。<br />
“其实底裤最能体现一个人的内在气质了，在挑选的时候更要精心细致。像先生您身材这么好，不如我给您推荐几款试试吧，保证会让您看起来更加性感迷人的。”店员巧舌如簧。<br />
阿翰迟疑又不好意思拒绝，反正晚上也没事，不如在这里消磨一下时间好了。“那好吧，你拿给我看看。”<br />
店员马上奔向了“情趣内衣”区，故意拿了几条SIZE偏小的黑色透明内裤给阿翰。（店员的诡计开始了……)<br />
阿翰望着，不知道该说什么。“这……尺度会不会太大啊？而且好像不是我的SIZE额……”<br />
店员马上接口道：“没有没有，现在都流行穿这些款的，说了会显得更SEXY的。如果您怕SIZE不符的话，可是试穿一下哦～～”<br />
好吧。阿翰无奈地接过内裤。他望了望周围。“请问更衣间在哪里啊？”<br />
“先生不好意思呵，其实内裤一般是不会试穿的。所以店里没有设更衣间。我是看您第一次来，还不知道自己的款，所以才特例允许的……不如先生您就在这里换吧，反正快到晚上了，店里也没什么人。”<br />
阿翰迟疑了一下，望了望店里还是那几个中年妇女，便一不做二不休，脱掉了沙滩短裤。<br />
这一下那几个中年妇女也开始注意起阿翰来，她们表面上还在选内裤，实际上却越来越接近收银台那边，密切关注起阿翰来。下身已只着一条灰色三角内裤的阿翰背朝门外，双手往下一拉，光滑紧实的翘臀和修长健壮的双腿被站在他后面的店员和中年妇女们一览无遗。众人不禁开始幻想正面该是怎样的光景。他赶快拾起那条黑色透明内裤，准备换上。只是SIZE实在太小，才拉到大腿中部便已拉不上了。<br />
阿翰知道有人盯着自己，困窘不已。“好像尺码太小了……”</p>
<p>店员赶紧走过去帮阿翰往上拉，还不停地挤揉阿翰的屁股想把它们塞进内裤。最后在“嘶——”的一声中，内裤撕裂了。<br />
阿翰赶紧捂着自己的裆部（尽管不能完全捂住），转过身来跟店员道歉。“哎呀……其实这款内裤很贵的诶……不如这样吧，既然先生您身材这么好，不如帮我们代言吧，就穿上我们店的内裤让我拍几张照片，作为我们店的广告宣传，当然不会露脸的。我就不让您赔偿了，另外再送您几条新款内裤作为您的报酬。怎么样？”<br />
既然有这样的机会，更何况作为模特这样的工作实在简单，只是有人围观让阿翰不自在。不过最后他还是答应了。<br />
于是，一场猛男内裤秀就这么开始了。<br />
最开始店员还是找了相同款的透明内裤，阿翰二话没说便转过身去换好了。店员又催促他把上身的背心脱掉。“为了拍摄效果比较好。”<br />
就这样，全身只着一条黑色透明三角内裤的阿翰立在店里，任由店员拍摄照片和众人的视奸。这样的状态几近全裸，那条已微微勃起的阳具轮廓清晰可见。而店员以调整姿势为由，公然将咸猪手伸进了阿翰的内裤，贪婪地抓了几把。周围的中年妇女都停下了伪装，明目张胆地围观起来，个个都因为眼前的这具性感男体春心荡漾。<br />
店员的性致才刚刚被挑起。他又继续给阿翰挑性感内裤，什么比基尼，丁字裤，弹头内裤都试了个遍。阿翰也继续保持着身上最多一条底裤的状态任由店员拍照。期间店员还不停地拿小SIZE给阿翰，让内裤又卡在大腿上，自己趁机伸出咸猪手去“调整”，爽爽地将阿翰的人鱼线、腹肌、阳具、蛋蛋、臀部和股沟都摸了个遍。就在阿翰已经逐渐习惯的时候，没想到连刚才还作矜持状的中年妇女们都开始上下其手，还一边赞叹着：<br />
“年轻人身材真是好啊～”“你看你看这胸肌多大，要是我家那位能有一半就好了……”“屁股也紧实得很呢，你摸摸～～～”“手臂好粗壮啊……”“大腿上的肌肉紧绷着呢，也没有什么腿毛～～～”唯一让困窘到满脸通红的阿翰松了口气的是她们没有像店员那样把手伸向自己的裆部。<br />
没想到将这一切看在眼里的店员竟然突然说道：“既然大家都这么赞赏，不如先生您直接当着大家的面换一次内裤吧～让大家尽兴～～～”听到这句话阿翰简直想钻进地洞里去。可没想到大家听到这句话反而更加兴奋，都拍着手鼓励阿翰脱。大概是他心里深处住着的那个暴露狂苏醒了，阿翰一咬牙，将身上的唯一的遮羞物——一条丁字裤给褪到了脚边。那阿翰一直引以为傲的硕大威猛的男性特征，就这么大大咧咧地袒裎给了一群如狼似虎的中年妇女观赏。浓密而梳理整齐的阴毛，令人惊讶的已经半勃起的长度，紫红充血的龟头翘起，马眼直接对着众人，甚至开始分泌淫液。大家在鼓掌之余，不由得啧啧赞叹：<br />
“真是好啊，长得帅，身材又好，那话儿还这么大～～～”“看看看，都慢慢勃起了呢～”“年轻人嘛，这么爱现，又精力旺盛～～～”<br />
大概是精虫上脑，阿翰抓着自己勃起的阳具，情不自禁地当众打起飞机来。在场的所有人都看呆了，他们都没想到最后还有这样的福利等着他们。在阿翰“嗯～～～啊～～～啊～～～”的淫叫声中，又是一股股白色精华喷涌而出，落得满地都是。而这一切，都被店员的相机给拍下来，留给自己以后打飞机用。<br />
等人群都心满意足地散去后，阿翰得到了之前说好的好几条新款的性感内裤，心满意足地走了，成就了不知多少人的春梦。<br />
三、<br />
自从上次给阿翰打飞机之后，水伯跟阿翰之间的交往便密切了起来。水伯总是爱去阿翰那里串门聊天（当然阿翰依旧只穿着一条小小的内裤），偶尔也会邀阿翰到他的房间里吃饭之类的。而相对地，每次阿翰和水伯在走廊上或者其他地方碰面，水伯总爱显得很“亲密”地揉搓阿翰紧致的臀部，甚至在阿翰只穿着运动短裤的时候公然把手伸进去抓一抓阿翰的大鸟。阿翰也不以为意，毕竟人家对自己也还好，更何况自己这么健硕完美的身材，给人摸摸看看又有什么关系呢？<br />
其实水伯想的更多的是怎么把阿翰的完美的身体展现给更多的人看。<br />
这天下午，阿翰正从学校回来，刚进门正好碰到从房间门里出来的水伯。<br />
“哎呀，阿翰我正要去找你呢。下课回来啦？”水伯的手已经爬上了阿翰的屁股。<br />
对啊，有什么事吗？”阿翰只好装作什么事也没有。<br />
“啊，是这样的。家里有一段时间没打扫了，有点脏。可是最近我腰有点不舒服，我想请你啊帮我搞一搞卫生。作为报酬，这个月的房租我就给你减免一点，然后今晚就在我家吃饭吧。”水伯的条件貌似很“慷慨”。<br />
阿翰想了想，反正晚上也没什么特别的事，就马上答应了。<br />
“那你直接来我家吧。”水伯推着阿翰牛仔裤下性感的臀部，进了自己的房间。<br />
“主要就是帮我把那个柜子给擦一下，然后再把地板擦一下就可以了。”水伯还在盘算着。“要是你怕把衣服弄脏，就直接脱掉吧。反正这里也没外人。”<br />
听到这句话，阿翰便把自己身上的T恤给脱了下来，拿起抹布开始擦柜子。<br />
此时的阿翰下身穿着一条低腰牛仔裤，内裤似乎也穿得很低，股沟的上部都露了出来，而小腹下面也隐隐约约露出了一些阴毛。夏天傍晚的房间有些闷热，阿翰的身上逐渐有了些细细的汗珠，整个身体显得油光发亮，带着特有的男性的味道，好不性感。<br />
柜子基本上擦完了，阿翰正准备蹲下开始擦地板。水伯怎么会错过这样的好机会？他开口道：“阿翰啊，这样会把你的裤子弄脏噢。不如直接脱掉擦会比较好，再说天气这么热，脱掉会凉快一点吧。”<br />
阿翰想到自己穿的是之前内衣店店员送的黑色丁字裤，不禁有点犹豫到底脱不脱。最后，他还是把那条深色牛仔裤连同脚上的白袜一同脱了下来，丢在沙发上。<br />
水伯打完电话叫了外卖之后便坐在沙发上，拿起阿翰脱掉的白色运动袜，拼命地嗅着这属于男性的青春肉体的味道，肆意地欣赏阿翰劳动后微微出汗又更显性感的肉体，还不时的戏谑：<br />
“哈哈，阿翰，你怎么穿这么骚包的内裤？是不是要去钓马子啊？”<br />
阿翰不好意思地说道：“没有啦，是之前去买内裤的时候店员推荐的，说这样穿比较好看～”<br />
看你就是个小骚包。水伯心里想着。<br />
这时，门外经过了另外一个房客——张伯，年纪和水伯差不多，只是他是个真正的GAY，一直单身住在这里，平时也不怎么出门。他看到水伯的房间里竟然有一个只穿着一条丁字裤的健硕猛男正跪在地上擦地板，张伯心里都痒到不行。水伯看到这里，赶快把张伯也拉进来，留他吃晚饭，然后两人坐在沙发上寒暄起来。<br />
张伯虽然在和水伯聊天，但眼睛一直没离开过阿翰的虎背和翘臀。水伯计上心来，说：“对了，张伯，跟你介绍一下。这是住在楼上的新住户，叫阿翰，是个学生，还在做模特。”<br />
“原来如此，难怪身材这么好啊。”张伯不禁赞叹道。<br />
阿翰站起身来跟张伯问了声好，丁字裤包裹着的胯下巨物让张伯心生荡漾。<br />
阿翰又蹲下身去继续擦地，现在只剩下沙发前的部分没有擦了。阿翰爬了过去，侧身对着水伯和张伯。<br />
这么好的机会水伯怎么会错过？他首先和阿翰寒暄着。“阿翰啊，你跟我们说说，你的身材是怎么练出来的啊？”<br />
阿翰什么也没意识到，边擦边说，“一直坚持锻炼就OK啦，反正我是经常运动，然后多吃含蛋白质的食物，规律地作息就好了。”<br />
“这样啊。你看年轻人就是好，阿翰，把你的肌肉给我秀一秀吧。”水伯开始一步步地引诱。<br />
于是阿翰跪坐在沙发前，手臂弯曲，展现出自己的肱二头肌。而贪心的水伯怎么会只满足于此？他直接把手伸向了阿翰的胸部，揉搓着阿翰微微汗湿的胸肌，对张伯说：“张伯，你来摸摸，手感真的很好呢～”<br />
本来还有些不敢的张伯听到这般怂恿，也便无所畏惧地伸出了自己的手，在阿翰的上半身游走，时而划过坚实的胸肌，时而揉搓起幼嫩的乳头，时而抚过八块整整齐齐的腹肌，恨不得直接扑上去用嘴去亲，去吸，去咬。不停地赞叹着：“是啊，摸起来真的好舒服～～～”<br />
在这样的挑逗下，阿翰的下体渐渐地有了反应。<br />
两人的四只手继续在阿翰身上摸索着。还是水伯比较大胆，“张伯你看，连大腿这里的肌肉都很饱满厚实呢～～～阿翰啊，你的内裤都快湿透了，干脆直接脱掉好了……”还没等阿翰回答，水伯便一把将黑色丁字裤给扯了下来，让阿翰的大屌“蹦—”地弹了出来，气势汹汹地对着水伯和张伯。<br />
既然都到这份上了，张伯也没什么好掩藏的了，先爽了再说！他蹲下身去，一口含住阿翰的大ＪＢ，开始大力地吮吸。而水伯则在一旁用舌头舔遍了阿翰全身，最后停留在阿翰耳后根上，同时一手揉捏着阿翰稚嫩的乳头，另一手抚摸着阿翰的屁股，中指在股沟里不断摸索着，用口水润滑过后，缓缓地插进了阿翰的菊花。<br />
同时享受着这么多处敏感带的侵袭，阿翰的唯一语言已经只剩下浪叫。“啊～～～啊～～～嗯～～～啊～～～～～～”随着张伯的吞吐和水伯的抽插，阿翰在极度的快感下达到了高潮，几股晶亮的白色精液喷涌而出，除了被张伯吞掉了一部分，其他的都散落在了地板上。</p>
<p>水伯故作嗔怪地说道，“哈，阿翰，看你又把地板弄脏了。罚你等下吃饭不许穿衣服～～～”<br />
四、<br />
一天清早，阿翰起床去晨跑。他穿着一件白色紧身短袖，一条黑色运动三角内裤，外面套着一条才到大腿根部的运动短裤，踏着一双白色运动鞋便来到了附近的公园。<br />
现在才六点不到，公园里没有什么人，只有几个老人在打太极舞剑。阿翰便开始绕着公园跑步。由于他穿的是紧身衣裤，所以上身凹凸有致、壮硕的身材隐约可现。跑完一圈后，阿翰已经是大汗淋漓，于是他就近坐在长椅上，脱下上衣擦拭身上的汗水。一个正在打太极的老伯看到了上身赤裸的阿翰，便悄悄地走近了些，以便更好地欣赏帅哥的肉体。<br />
由于衣服早就已经湿透，所以再怎么擦，阿翰的身上还是湿漉漉的。这时，他看到附近有个老伯正时不时地盯着自己，于是想也没想便走过去跟老伯借毛巾擦身子。<br />
老伯看到帅哥主动走向自己，心里一阵窃喜。得知阿翰的来意后，老伯二话不说就把毛巾拿给了眼前的帅哥，边赞叹着阿翰的身材还不忘在他什么爽摸了几把——本来以为阿翰会直接在原地擦拭，结果阿翰接过毛巾便径直走向了附近的公共厕所，并走进了一个小隔间内，让阿伯不禁一阵失望，不过他还是悄悄地尾随阿翰进了厕所。<br />
阿翰走进隔间，便把短袖搭在了隔间的门上，又脱下短裤和内裤，一并搭在门上，然后面朝里地用毛巾擦拭起自己的全身来，擦着擦着鸡巴又不禁有些扬起。等他回过头来准备把衣服穿上，却发现门上挂着的衣服全部不见了！明明公园里没什么人，估计是刚才的那个老伯给拿走了！阿翰用毛巾捂着下体跑了出去，在厕所门口张望，却发现四周一个人也没有。<br />
“看来只有这样子回去了……”阿翰一脸无奈地想到。他把毛巾摊开，围在了自己腰上，长度只能刚刚好遮到屁股，要是稍微蹲下一点看，阿翰的胯下风景被会被尽收眼底。<br />
这个时候公园里陆陆续续又来了几个晨练的人。阿翰装作若无其事地走过，任由周围的人窃窃私语着。<br />
“你看，是个暴露狂～”“谁让人家年轻有本钱～”“你这么一说，他身材是还不错呢，长得也挺帅的～～～”阿翰低着头往前走，满脸通红。风一吹，毛巾往上一扬，阿翰的下体便尽露无遗。<br />
一路上阿翰便这么捂着毛巾跑回了家。结果到楼下时，却发现自己没带钥匙。他在外面敲门叫水伯。水伯正在刷牙，端着水杯透过猫眼看到几近赤裸的阿翰，惊讶不已。<br />
“阿翰，这么早你怎么没穿衣服跑出去啦？这么爱现啊？”<br />
“没有啦，我去晨跑结果不小心把衣服弄丢了～估计被哪个变态老伯给拿走了……”阿翰一脸委屈。<br />
一想到现在正有人拿着阿翰的性感内裤在拼命吮吸，水伯便激动不已。不过，看着门外无奈的阿翰，水伯又想出了一招。<br />
“这样吧阿翰，你先到对面的便利店里让店员帮你选一条内裤穿上，钱你就说算在我头上。我去找找钥匙再给你开门啊……”<br />
这不是多此一举么，内裤反正家里就有啊……阿翰心里想着，不过还是没办法，便又穿过马路跑到对面的便利店。<br />
趁着空挡，水伯赶快给便利店的店员打了个电话串通好了，要来戏弄一下阿翰。<br />
等阿翰来到便利店，店里还只有一个小弟，不过也长得很阳光的样子。其实他也觊觎阿翰好久了，只是最多也就只是看看他锻炼之后半裸着回来的样子。看来这次有得爽了。<br />
他故作惊讶地看着阿翰，扫视着他俊朗的面孔和全身饱满的肌肉。“先生，请问您需要帮忙吗？”<br />
“嗯……唉……”阿翰有点不好意思，“能不能……能不能……请你帮我选一条内裤……”<br />
“哈？”<br />
“就是帮我选一条内裤啦……钱先算在对面水伯的头上……”<br />
“这样啊……”店员小弟便径直带着他走到了位于门口附近的内衣内裤区。“那先生您到这边来吧。”<br />
阿翰默默地跟了过去。<br />
“可是先生您这样系着毛巾，我不好了解您的尺码呢～能不能请您先把毛巾给取掉啊？”店员小弟也一肚子坏水。<br />
“啊？在这里吗？”阿翰一时不知所措。<br />
“是啊，没事的，反正现在还早，也没什么人。早点选好也可以早点结束啊。”没有办法，阿翰只好将系在腰间的毛巾给取了下来。此时，在清晨的便利店里，一个高大帅气的猛男，只穿着一双运动鞋，就这么全裸地呈现在店员面前。那根硕大的ＪＢ早就已经半ＢＱ，还是不是地流出一些淫水。<br />
小弟也被眼前的情景惊诧到。他没想到这个猛男，还没完全ＢＱ便已经达到了13、14cm的长度。他半蹲下来，不停地用余光扫视矗立在自己脸旁的大屌，挑了几条内裤，又站起身来。<br />
“哎呀，先生，您这里都开始流水了……这会弄脏我们的商品的……不如我先帮您擦擦……”店员马上扯过来一卷卫生纸，左手握住阿翰的大屌，右手用纸轻轻地擦拭着不断流水的马眼。<br />
结果在店员近乎打飞机的擦拭下，阿翰的鸡巴反而越来越大，越来越挺翘。阿翰自己都有些受不了，不由自主地发出了几声呻吟。<br />
而店员仿佛是得到了信号一般，二话不说地一口包住了阿翰的大屌。生气勃发的阿翰怎么受得了这样的挑逗，整个人都开始配合店员的吞吐一前一后地抽插着，模样好不淫荡……<br />
此时已经6点多，不过因为阿翰住的地方不在闹市，所以早上的行人并不多。除了偶尔经过的几个人，可以一览无遗地看到便利店里一个只穿着一双运动鞋的全裸帅哥正用淫荡的姿势享受着店员的口交……<br />
等到店员几乎把阿翰全部的精华都吞咽而下，他把一条白色后空三角裤免费送给了阿翰，还亲手帮他穿上，套上之后店员还不忘伸手进去调整阿翰鸡巴的摆放，还不舍地抠了抠阿翰紧致的菊花。阿翰连毛巾都没有拿便穿着后空裤离开了（正好留给店员打飞机用……）<br />
而这一切，除了被一心谋划的水伯、对阿翰哈得要命的张伯尽收眼底之外，也引发了另外一个房客——同样来自体校的高中生阿浩对阿翰的关注……<br />
五、<br />
也许阿翰自己也有所发现了，最近自己越来越不怎么穿衣服了。现在的他，不仅仅是在自己房间里，在整栋房子里走的时候他也基本上只穿一条小小的三角内裤，偶尔还会换上透明内裤或者是丁字裤，“清凉”地在房间里走来走去。阿翰也知道，每次碰到水伯或者张伯，总免不了一顿吃豆腐，几乎把自己从头摸到尾，甚至水伯还让自己全裸在家里走也没关系。而阿翰对此不禁没有反感，反而从中得到了极大的快感——几乎比单纯的OOXX还要过瘾。<br />
这天是周末，阿翰只穿着那条透明内裤从床上爬起来，却发现自己的胯下粘答答的——原来昨晚梦遗了。本来想换条内裤，却发现自己的内裤好像都被水伯拿去免费“送洗”了。没有内裤可穿，而穿着这条梦遗过的内裤出去又太丢人了，阿翰想了想，干脆把内裤脱下来，就这么赤裸着走出去。<br />
没想到刚一出门，阿翰便遇到了张伯。张伯望着这具频繁出现在他春梦里的健硕身躯，心旌又是一阵荡漾。<br />
“阿翰仔啊，这么热喔，连内裤都不舍得穿上～”边说张伯便握着阿翰的大屌放肆地摸起来。<br />
阿翰自然被摸得很爽，但他现在急着去下厕所，就没给张伯多少时间来“欣赏”，便推开张伯的手，说：“张伯啊，我急着上厕所～能不能借过一下～”<br />
摆脱了张伯之后，阿翰来到了公共浴室里，却发现里面是自己从来没见过的另一个房客——阿浩。<br />
虽然还只是高中生，但阿浩早已是学校里的风云人物。180cm的身高，精壮的身材，同样帅气又略显粗犷的面孔，再加上作为校游泳队一员长年晒出来的黝黑的皮肤，无一不充满了男性魅力。<br />
此时的阿浩穿着普通的家居服——黑色背心加蓝色短裤，站在洗手池前刷牙。看到门外进来一个全裸的精壮猛男，尽管不是GAY的阿浩还是有点震惊。<br />
为了避免尴尬，阿翰还是先开口了：“额……你好，我是住在这里的房客阿翰。”<br />
阿浩望着眼前的猛男，一边打量着他全身，一边说着：“啊，我叫阿浩，也是这里的房客。哇咧，你还蛮开放的哈～”<br />
“没有啦，是内裤没有干而已……”阿翰走到马桶前，手握着大屌，开始小解。&#8217;<br />
彼此介绍完之后便没有了对白。整个浴室十分安静，只听到阿翰倾泻而下的水柱声。而阿浩故意放慢了漱洗的节奏，开始不停地用余光瞟着阿翰。<br />
小解之后，阿翰就直接走到莲蓬头下开始洗澡。因为浴室的帘子早就被水伯撤掉了（为了更方便地“观赏”），所以阿翰就这么大大咧咧地呈现在阿浩面前。阿浩心里一阵激动，没想到大清早的还能看到全裸帅哥洗澡。他直接走过去，开始攀谈起来。<br />
“你叫阿翰是吧？我以后就叫你翰哥好了。话说你真的很爱现诶～”<br />
“没有啦，真的只是内裤没干而已～”<br />
接下来两个人就这么聊起来，从阿翰的职业一直聊到阿浩的游泳队生活。阿浩发现由于站在花洒前，自己衣服已经湿了，于是干脆把自己全身衣服都脱了，说：“翰哥，我衣服都湿了，干脆和你一起洗吧～～～”说完便挤到了花洒下，阿翰看着阿浩的下身，虽然是游泳队员，但阿浩的泳痕却并不明显，肤色显得很均匀。<br />
“因为我经常裸泳哈～翰哥你也可以试试的，真的很爽～”<br />
“不会被人说吗？”<br />
“没事啦，我在游泳的时候，还经常有人一直盯着我看，在水里的时候还老是有人过来摸我的屁股呢～其实大家都巴不得看你脱，特别像翰哥你这样长得又帅，身材又好，鸡巴还这么大的猛男，不知道有多少人想看你的裸体呢～～～”其实阿浩心里已经在盘算着让阿翰暴露的计划。<br />
由于身体一直跟阿浩的皮肤接触，再加上这一番挑逗的话，阿翰的鸡巴不禁开始举起。阿浩便抓起了阿翰的大屌，直接往自己早已经勃起的15cm的大屌上摩擦。龟头与龟头接触在一起，不停地摩挲着，一阵一阵酥麻的快感开始侵袭两人的大脑。<br />
“不如一起打出来吧～”这次竟然是阿翰主动提出。<br />
于是阿浩继续摩挲着阿翰的下体，而自己的舌头已经开始在阿翰的身上游走，把阿翰身上所有的敏感点都舔舐了个遍。前戏做足后，阿浩让阿翰转过身去，自己蹲下身来，一手扶着阿翰的虎腰，另一手抽送着阿翰的鸡巴，将自己的鸡巴对准了阿翰的后庭。<br />
“翰哥你没有和男人做过吧？”<br />
“没有没有，我又不是GAY……”<br />
“没关系的，其实偶尔尝试一下也无所谓啦，很爽的～”<br />
没等阿翰同意，阿浩在稍微润滑之后将自己的大鸡巴插进了阿翰的肛门。<br />
“啊～～～～～”一阵刺痛袭来，阿翰有些不知所措。但紧接着而来的，是随着阿浩的不断抽插带来的极大的快感。 `<br />
“嗯～～啊～～嗯～～啊～～”一阵阵有节奏的愉悦与酥麻感传遍阿翰的全身。与此同时，阿浩还腾出一只手替阿翰打着飞机。阿翰那已经硬到不行的大屌最先承受不住，开始不停地喷射出浓稠的白色液体，而阿浩也紧接着从阿翰体内拔出大屌，将精液一股脑射在了已瘫坐在地上的阿翰身上。最后，两人还互相帮对方洗澡，不停地抚摸着对方的身体……<br />
而这一切，都被水伯为了阿翰特地准备的针孔摄像头给录了下来，甚至被张伯ＰＯ到了网上，名为《精壮猛男浴室中欲火焚身》。所幸的是，头部有做处理，所以并没人知道到底是谁。而阿翰更是对这一无所知。<br />
不过，自此以后，阿翰和阿浩成了朋友，两人还经常一起去跑步健身。而阿浩还在盘算着想让阿翰健美的身躯暴露在更多人的目光中……（和水伯达成了一致……）<br />
六、<br />
一天中午，阿翰突然被阿浩拜托替他下去去游泳馆当一下临时救生员（阿浩在游泳馆兼职）。想到也下午又没什么事，阿翰便一口答应了。一路骑着自行车到了游泳馆，却被告知没有穿泳裤是禁止下水的。粗心的阿翰忘记找阿浩借泳裤了，再加上因为直接骑车就过来了，钱也没带多少，想买也来不及。<br />
于是阿翰便走到卖泳裤的柜台，想先借一条泳裤穿。柜台里只有一位大叔坐着。<br />
“没有泳裤又没带钱你过来游泳干什么？”阿翰一脸尴尬地赔着笑脸。<br />
大概是看着阿翰这个大帅哥不禁心生荡漾，大叔例外地答应了阿翰的请求：“看在你不像是坏人的份上（其实是身材这么好OTZ。。。），我就借一条给你吧。不过你得直接在这里换，还要把你的衣服拿来作抵押，省得你等下去更衣间就直接跑了。。。”<br />
尽管大叔的居心显而易见，但阿翰还是开始无奈地在柜台旁换起了衣服。他先把身上的紧身T恤脱掉，露出了精壮结实的上半身。“哇，年轻人，身材练得这么好～～～”大叔一边目不转睛地盯着阿翰的身体，一边拿了件蓝色的低腰泳裤给阿翰。<br />
还好现在还没来什么人，阿翰心想。于是又解开裤带把运动短裤脱了下来，露出里面骚包的紫色丁字裤。（因为临时被叫过来，没来得及换下在家里穿的性感内裤）<br />
这下大叔也看呆了，他没想到这个看上去有点腼腆的帅哥原来还穿着这么暴露而性感的内裤，而胯下那鼓胀的一大包更是引人浮想联翩。阿翰看着大叔递过来的泳裤，心里暗骂一句“靠，料这么少”。但只想快点结束换装的阿翰还是接了过来。他本想背对着柜台换，无奈柜台对面便是泳池。他只好微微蹲下身来，以最快的速度把丁字裤从腰上褪下来，又迅速地把低腰泳裤穿上。而春心荡漾的大叔想一睹阿翰胯下的傲人风采，在阿翰换裤时赶快走出柜台，却也只瞥见了一点点。最后只能一边拿着阿翰做抵押的衣裤一边望着泳池里的阿翰不停地YY，还时不时把脸扑上去狠狠地嗅那条性感的丁字裤，闻一闻上面残存的帅哥的体味。<br />
阿翰穿着这条泳裤便来到了池边。由于泳裤的尺码有点偏小，再加上是低腰的，所以泳裤只能勉强遮住阿翰的鸡巴的根部。他一开始坐在救生员的看台上，但是实际上却闲得无聊，因为今天不是周末，所以来游泳的人比较少。于是阿翰便又从台上下来，自己到池里游了起来。而池子里本来只能仰着看帅哥救生员的泳客们都渐渐地聚了过来。大家有意无意地从阿翰身边经过，然后总会伸出手去揩阿翰的油，甚至有几个中年大叔还肆无忌惮地在阿翰由于泳裤而绷得更紧实的屁股上抓了几把。还有一个中年妇女甚至假装在水里抽筋，等阿翰过来帮忙时，直接紧紧地抱住阿翰的屁股，还在阿翰的胸肌上蹭来蹭去。<br />
游累了之后，阿翰去到更衣间里休息一会。这时，他发现有一个小孩尾随着自己进了更衣间。等阿翰上了下厕所再过来，发现那个小孩还在那里，正眼巴巴地看着自己。<br />
“小朋友，你们怎么了？”阿翰俨然一副大哥哥的样子。<br />
“大哥哥，你能不能把裤子脱下来一下？”小朋友说道。<br />
阿翰有点懵，但内心竟然又有点想直接脱下来的欲望。不过，他还是很正经地问道：“为什么？”<br />
“因为……因为我们在打赌，说我可以把你的裤子脱下来。不然的话会有惩罚……大哥哥你帮帮我吧……”<br />
听到小孩的哀求，阿翰也无可奈何。不过，看着现在更衣室里并没有其他人，于是阿翰便答应了这个请求。<br />
又确定了更衣室暂时应该不会有人过来之后，阿翰爽快地把低腰泳裤褪到了膝盖的位置，并坐了下来，好让小朋友看的更加清楚。未勃起便已经有８ｃｍ的硕大阳具正垂在两腿间。阿翰甚至觉得脱掉泳裤之后是一种解脱。<br />
“哇，大哥哥的鸡鸡好大喔～～～”小朋友连连发出赞叹。<br />
~看着这个天真的小朋友，阿翰突然起了玩兴。他说：“等你长大之后也可以变到这样大的喔～其实啊，如果你一直摸它的话，它还会变得更大呢～～～”说完，阿翰竟然抓住小朋友的手，直接往自己的ＪＢ上伸。<br />
小朋友便顺着阿翰的手一直在那傲人之物上不停地摩挲，特别是在龟头上不停地蹭。阿翰的屌逐渐地硬了起来。<br />
小朋友高兴得连连赞叹：“哇，真的变大了耶～”<br />
这时，小男孩的爸爸走了进来，看到自己的儿子竟然在抚摸那个帅哥救生员的大ＪＢ，惊讶不已。不过，他还是保持镇定地厉声呵斥小男孩离开更衣间。<br />
阿翰赶快把泳裤穿起来，以为会有什么麻烦，连连道歉：“先生，不好意思，我……”<br />
没想到这位中年男子不但没有生气，反而温和地走了过来，把自己也按坐在长凳上。“哎呀，没关系的啦，小孩子嘛，不懂事，你也不要介意哈～不过先生您的身材是真的很好呢，穿料这么少的泳裤看上去很性感呢～～～”<br />
收到夸奖的阿翰一阵不好意思。<br />
“其实啊，人有身材就是要现出来。像我们这些人当然是没有本钱，但是像先生您，这么英俊健壮，阳具还那么大，当然要多多亮出来嘛～有什么不好意思的，不是吗？”男子一边说着，一边开始在阿翰身上摸起来。阿翰身上的敏感点逐渐被激发，开始发出忘我的呻吟。这下，男子更加大胆地让阿翰坐了起来，迫不及待地褪掉了阿翰的小泳裤，丢到门边。他色迷迷地盯着刚刚还没看够的大屌，开始给阿翰口交。阿翰令人神往的硕大阳具就在这个男子的嘴里进进出出。<br />
男子甚至开始用舌头在阿翰的龟头上画圈圈。<br />
阿翰就这么一直享受着男子给自己的服务。<br />
这时，更衣室又有人进来了。两人吓得赶快停止了刚才的动作，中年男子赶快跑出了更衣间。<br />
阿翰正不好意思地用手挡住自己的裆部，才发现原来是赶过来替班的阿浩。<br />
哇咧，翰哥，说了你开放吧～连泳裤都没穿～～～”阿浩只揶俞。<br />
“不是啦，我有穿泳裤的～只是……”阿翰望向门边，却发现刚才丢过去的泳裤竟然不见了。原来泳裤早就被一直在门口偷看的小男孩拿去炫耀了。该死，等下不知道怎么跟那个饥渴的大叔交代了。阿翰心想。<br />
“哎呀，不用解释啦～都ＯＫ的～而且你知道有多少人想看我们这样吗？我在这里打工的时候，总是有人过来揩油吃豆腐，在水里也是在陆上也是。甚至好几次在更衣间里直接就有人伸进我的泳裤摸我的ＪＢ呢～外面的人都饥渴得很，看到你进来早就迫不及待想看你脱了。你说像翰哥你这么帅，这么健壮，有什么好怕的呢？现在就这样走出去吧，让大家好好看看你的身体，摸摸你引以为傲的阳具，也算是给他们一点福利吧～～～”听到这话，阿翰再也忍不住了，手握着已经刚刚爽到还未消退的阳具朝门口走去。而阿浩也赶快脱掉自己的背心短裤，把内裤也脱下来丢到一边，露出自己同样精实的身材，和硕大的硬屌，和阿翰一起这么大大咧咧地走了出去。<br />
还在泳池里的大约十来个泳客，看到眼前的一幕都惊呆了：两个高大威猛、俊朗帅气的壮男，竟然就一丝不挂地从更衣间走了出来！而且两人的股间之物都高高地耸起，紫红紫红的龟头显得气势凌人，走起来大屌还晃荡来晃荡去，又是性感又是淫荡～阿翰和阿浩两人就这么坦荡荡地在池边走来走去，仿佛是故意让所有人都欣赏到他们健硕的身体似的。阿浩还故意蹲下身来帮一个小朋友调试泳镜，任由另外两个小朋友在自己身上摸来摸去，还一边说着“大哥哥好帅好厉害”，听得阿浩更是身心荡漾。一个中年男子走到阿浩身后，趁着阿浩弯下腰去调泳镜便明目张胆地抱着阿浩的腰，手指不断地在阿浩一张一合的后庭出抠弄着。而阿翰则跳入池中，众目睽睽之下来了一次真正的裸泳，引得不少人潜下水去观赏阿翰在水里的姿态。等到阿翰游到自己身边的时候，一个大叔直接一把抓住阿翰的大屌，旁边几个中年妇女也凑过来尽情摸着阿翰性感的大腿和屁股。甚至有人在鼓掌，仿佛在赞叹着两位猛男的表演……整个泳池都散发着一种性感的气息，让人欲罢不能……<br />
等到人群都散去，游泳馆也快关门的时候，两人才意犹未尽地回到更衣室。这是阿翰才想起自己的衣服还都在卖泳裤的大叔那里，于是便赤裸着身体和已经把衣服穿上的阿浩一起去找那个大叔。虽然刚刚的猛男秀已经把他看得欲火焚身，但大叔还是不满足。<br />
“我就说不把泳裤借你吧，看你现在弄丢了……”大叔嘴上这么说着，眼睛却始终没离开过阿翰赤裸的身体。只是玩兴已过的阿翰用手把裆护着，却反而令人更加兴奋。阿翰只好继续求情，让大叔把衣服还给自己。在百般纠缠下，大叔勉强同意了，只是还提出了条件。<br />
“看你精力这么旺盛，你打个手枪给我看，我就把衣服给你。”这个条件让阿翰有些犯难。这时阿浩凑到耳边说：“大胆地露给他看吧，反正都全裸了。就当是给他的福利～”在阿浩的怂恿下，阿翰把手放开，露出了自己的大屌，开始不停地搓弄起来。这下大叔可以尽情地近距离欣赏帅哥的打枪秀了。只见阿翰一手握着大鸟，一手揉搓着自己的胸肌，还时不时地摆动着身体，一脸陶醉的表情，淫荡不已～看得阿浩不禁又有些硬起来。<br />
大叔看着阿浩站在一边，便对他说道：“你也赔着他一起打吧，两个人一起打比较快～”听到这话，阿浩二话不说，三下五除二便脱了个精光。就这样，两人站在池边上演了一场猛男自慰秀给这个大叔看。乐不可支的大叔是不是地伸出手去抚弄着两人健美的身躯，弄得整个人都快被燃起来了.<br />
“嗯～～～啊～～～啊～～～”随着几声淫叫，阿翰和阿浩相继射了出来，大部分都落在了大叔的柜台上。已经看爽的大叔还不知足，只把阿翰的短袖和短裤给了他，还把阿浩的运动三角内裤也拿了过来，说：“这算是那条泳裤的赔偿。”至于他会拿阿翰的丁字裤和阿浩的三角内裤去做什么，大家只能自行脑补了。<br />
被迫打枪给人看后还被扣留了内裤的两个大帅哥，只好就这么挂着空挡，只感觉下体凉飕飕地回家了…….</p>
<p>七、<br />
自从上次在游泳池尽情地裸露后，阿翰对于暴露的欲望似乎越来越强烈了。也多亏了阿浩对他的悉心“调教”，让他越来越敢于秀出自己壮硕性感的身体。<br />
阿翰在家里甚至都不太爱穿内裤了，甚至有几次晚上的时候阿翰竟然大咧咧地跑到阳台上打飞机来发泄，所幸的是附近的住户并不是很多，所以没有什么人能欣赏到这番风景。与此同时，阿翰也已经不满足于只在房间里裸露，他的内心渴望着更加大胆更加催人情欲的裸露。<br />
这天晚上，水伯把家里的房客全部叫过来吃晚饭，而叫阿翰和阿浩的时候却特意说道：“记得穿戴整齐，要穿得帅一点呵～”这让两人百思不得其解，平常的时候只穿条内裤你都嫌多，恨不得见到就把自己身上的衣服扒光，今天这是在搞什么把戏？他们两个哪知道，其实水伯正在盘算着一个计划……<br />
于是，阿翰和阿浩就真的照水伯的话做了。阿浩穿着一件蓝色Ｔ恤，一条灰色卡其裤配黑色皮带，白色短袜搭红色帆布鞋，里面是一条蓝色Ｇ弦泳裤（别有用心的阿浩……）；而阿翰上身是一件格子衬衫，下身一条浅色牛仔裤，同样是白色短袜搭白色运动鞋，里面是一条自己惯常穿的白色三角内裤。两人都散发出无限青春大男孩的气息，让同坐在沙发上的张伯欲罢不能。他一边和两个大帅哥聊着天，一边时不时地拿手隔着裤子在两个大帅哥的裆部蹭来蹭去。<br />
订完外卖回来的水伯看到两个衣冠整整的大帅哥，兴奋不已，只说道：“哇咧，原来我们这住了两个这么俊的猛男～一会儿可有余兴节目给你们玩啦～～～”<br />
吃过晚饭后，四人稍微休息了一下便开始打扑克。不过水伯开始定规矩了：“要是我输了，赢的人就可以减免一小部分房租；要是张伯输了，赢的人就可以让张伯代付部分房租；不过，要是你们两个输了，就得乖乖接受大冒险～”这样岂不是正合了四个人的心意？于是一场扑克大战就这么开始了……<br />
最后的战果是，水伯被赢走了将近一半的房租，张伯也要替两人付一小部分，不过阿浩连输了好几盘，阿翰虽然也只输了两盘而已，但按照规矩，两人今晚都得接受惩罚。水伯把两个人带到了窗前，说：“我给你们两个安排了不同的任务。对面的王叔今晚只一人在家，就那个亮着灯的窗户。阿浩，你过去跳脱衣舞给他看，然后再跟他交换内裤；阿翰，你过去让王叔给你洗澡～不过，为了证明你有接受惩罚，你们的活动要在窗前进行，并且给我们看到～”<br />
“擦咧，水伯你玩这么大～人家要是不乐意怎么办？”<br />
“不会的啦，人家乐意的很，呵呵～”水伯没有直接说出其实王叔是个GAY的事实。“好了，阿浩你先过去吧～”<br />
表面上似乎不乐意，不过阿浩却二话不说地就穿好鞋跑过去了。两分钟之后，他出现在了王叔的家门前。<br />
正在看电视的王叔听到敲门声，起身去应门。一打开门，才发现是住在对面水伯家的猛男体育生阿浩。<br />
“有什么事吗？”王叔强装着镇定。<br />
“额，王叔，我们正在玩大冒险来着，所以需要您陪我我完成一下。”<br />
“哦，是吗？那具体要做什么？”王叔的脑海里早就浮现出了无数种淫乱的场景。<br />
“额……就是跳脱衣舞给你看，然后再交换内裤……王叔，你不会不高兴吧？”“哪里哪里，王叔就帮你这个忙好了～你快进来快进来～”王叔的心里走就乐开了花，只盼着快点开始。<br />
于是两人来到了客厅的位置，而这个方位正好能被水伯他们看得一清二楚。<br />
“不然先拨点音乐吧～”王叔打开了音响，开始放一些撩拨又有些性感的音乐，然后自己坐在了沙发上。于是阿浩就这么衣冠整整地站到了王叔面前，开始了自己的表演。<br />
他随着音乐的节奏，开始慢慢撩弄自己的全身。首先，他以极慢的速度，轻轻撩起了上身的Ｔ恤，又放下，露出隐隐约约的腹肌，王叔的欲望被他彻底挑逗起来了。接着，他一边扭动着身体，一边配合着节奏把上衣完全脱了下来，露出了精壮的上身。王叔望着眼前鼓鼓的胸肌就这么正对着自己，这是他魂牵梦萦过多少次的场景！他甚至情不自禁地鼓起掌来。接着，阿浩正对着王叔坐下来，脱掉了脚上的鞋，还将白色短袜直接丢向了王叔。王叔如获至宝地紧抓着阿浩的白袜，想吮吸尽这上面运动男生特有的体味～<br />
表演到这里还没结束，阿浩以极大的幅度扭动着自己的胯部，然后朝王叔走了过来，直接迎面坐到了王叔的腿上！相对瘦小的王叔不禁血脉贲张，下意识地就抱住了阿浩紧致的臀部。而他面前的，则是这个猛男鼓鼓的裆部！阿浩继续坐着，解开了卡其裤的皮带，里面那条小小的Ｇ弦泳裤就这么展现在王叔面前！然后他又抓着王叔的一只手，让它从自己的喉结，沿着胸肌之间的沟，到达腹肌，穿过一撮露出的阴毛，最后停在了阿浩的泳裤上！<br />
王叔早已经硬到不行，不过这还没结束。阿浩又站起身来，背对着王叔，把卡其裤脱了下来，丢到沙发上。现在的阿浩全身已只剩一条布料少得可怜的泳裤，屁股都几乎完全露出来了。他就保持着这个状态，在房间里跳着舞，动作好不夸张，又风骚有淫荡～到了最后，阿浩又坐到了王叔腿上，把内裤从侧面的扣子解开，然后丢到一边。阿浩的硬屌几乎是蹦地弹了出来，几乎打到了王叔的脸上～王叔情不自禁地握住了阿浩的大屌，忘我地在阿浩身上亲了起来……<br />
这让对面的三人同样看得是欲火焚身。阿翰的下面似乎都开始流出淫水了。其实他还是有点紧张，毕竟自己从没有过那样的经历！<br />
不一会儿，阿浩便从王叔家出来了，身上只穿了一件王叔的土气四角裤，模样好不滑稽！一看窗口，王叔正忙着把阿浩的性感泳裤穿在自己身上。<br />
一进门，张伯就揶俞他：“阿浩仔，没想到你还懂这么多花招哈～什么时候给张伯也表演一下呵～”说罢就直接往阿浩的裆部抓去。<br />
“擦，谁让你们玩这么大～那条内裤应该够他爽一阵子了～”阿浩说道。“不过，接下来就是要看阿翰的好戏啦～～～”<br />
说罢便朝阿翰看了一眼。<br />
五分钟之后，阿翰也出发了。王叔家的门又一次被敲响。<br />
王叔开门后，不禁又是一阵眩晕。今天是什么好日子！没想到对面楼住的两个极品帅哥竟然连续来敲自己的门！不知道这次又会有什么好事等着呢？<br />
“额，王叔，能不能请你帮个忙？”阿翰显得有些不好意思。<br />
“呵，有什么事你尽管说～王叔一定帮你～～～”早就乐不可支的王叔赶快答应。<br />
“就是……能不能借我洗下澡？”<br />
“噢，好啊，浴室就在那边～”能看到帅哥洗澡也不错，王叔心想着。<br />
“额……不对不对……能不能帮我洗下澡？就是……你动手……”<br />
听到这话王叔高兴得都快飞上天了！正觉得刚才看猛男脱衣舞没看够，这下又是一个天大的好机会！！！<br />
“好啦好啦，我知道你们在玩大冒险～王叔帮你哈～～～”王叔整个人高兴得语调都变了。他直接抓起阿翰的胳膊往屋里走。<br />
“额，王叔，我先在客厅里把衣服脱了吧……这是大冒险的规矩……”阿翰在客厅说道。<br />
“这样啊……也行。不过，王叔来帮你脱～”<br />
于是，无奈的阿翰只好就这么站在客厅的正中央。王叔开始在阿翰身上上下其手。他首先把格子衬衫上的扣子一颗一颗地慢慢解开（要多慢有多慢），只为了在他身上有更多停留。全部解开后，阿翰的胸膛就已经展现在王叔面前。那与阿浩相比有过之而无不及的健硕胸肌和腹肌让王叔有想贴上去猛亲猛咬的冲动！而因为是低腰牛仔裤，外加穿的三角内裤也是低腰型的，所以阿翰的内裤边早就露出来，而股沟的上部隐约露了出来，撩人至极。<br />
接着，王叔又“转战”下部。他一丝不苟地解着阿翰的鞋带，拖着鞋帮把鞋脱了下来，露出了阿翰一双穿着白色短袜的、带着淡淡的属于大男孩的味道的脚，让王叔荡漾不已。他又褪去了袜子，然后站起身来。<br />
这下还剩下最重要的部分。他小心翼翼又缓慢地解下了阿翰的皮带，解开裤扣，拉下拉链，包着阿翰引以为豪的硕大阳具的三角内裤袒露出来。王叔几乎是贴在了阿翰的裆部，那是一股青春男孩淡淡的体香，令人陶醉。在阿翰的配合下，那条紧身牛仔裤终于被脱了下来。<br />
望着这个内裤猛男，王叔情不自禁地赞叹着：“身材这么好，真是性感呢～～～”<br />
最后，王叔以无法按捺的心情把阿翰身上最后的布料给扯了下来。一个高大精壮、阳光俊朗的猛男就这么全裸着呈现在王叔的面前，均匀而阳光的小麦色皮肤，坚挺的鸡巴，硕大的龟头，马眼已经开始流出淫水……一切都是那么充满情欲～～～<br />
看够之后，王叔带着阿翰进了浴室。接下来就是两个人亲密接触的时间了～王叔早已经荡漾到不行。<br />
他把自己的衣服也脱掉，只留着刚刚阿浩的那条Ｇ弦泳裤在身上（舍不得脱掉……）。他让阿翰站在花洒下，打开了水龙头的开关。<br />
很快阿翰就全身都湿透了，水在健硕的肌肉上不断地流过，显得晶莹剔透，好不性感。王叔又拿来沐浴露，挤在手上，然后直接往阿翰的身上抹去。接下来就是王叔在阿翰身上的抚摸秀了。他的手抹过了阿翰身上的每一个地方，从脖子到耳垂，从壮硕的胸部到坚挺的后背，从硬朗的腹肌到撩人的腋下，从紧翘的臀部到修长的大腿，最后两只手汇聚在了阿翰的男性特征之处。阿翰身上已经布满了白色的泡沫，那模样是那么引人犯罪。王叔从背后熊抱着阿翰，他的臀部紧贴着王叔的下腹。王叔一手握着阿翰已经勃起的17cm的男根，给阿翰打着手枪；另一只手温柔地搓弄着阿翰的睾丸，时不时用中指摩挲着阿翰的会阴部，让阿翰一阵爽叫。<br />
为了避免尴尬，王叔一边洗着，一边跟阿翰聊天：“阿翰啊，你平常都是做些什么啊，长得这么壮？&#8221;而尽情享受着爱抚的阿翰只能用“嗯～～啊～～～好爽～～～别停～～～”来回答。<br />
“看你这么爱现，以后经常来王叔家玩怎么样？当然，最好是不要穿衣服啦～～～”王叔用淫荡的语气说着。<br />
“嗯～～～嗯～～～啊～～～”不知阿翰只是在淫叫还是在回答。<br />
等阿翰已经在爱抚中达到高潮喷射一发后，不知足的王叔把阿翰身上冲洗干净，还让阿翰弯下腰去，把阿翰的屁眼掰开，用中指在其间尽情地捣弄，最后连舌头也上了，一边舔着阿翰的股沟一边说：“王叔帮你把这里清洗干净哈～～～”, 尽管才刚射过一次，精力旺盛的阿翰的大屌又渐渐苏醒了。王叔直接从阿翰张开的双腿间爬过，蹲到阿翰跟前口交，而手指还不停地抽插着阿翰的后庭。又是一轮新的快感之后，阿翰“啊～～～～～～”的一声，把自己剩下的精华一滴不漏地射到了王叔的嘴里。筋疲力尽的两人坐在地上，王叔还不忘自己的“职责”，继续拿着花洒在阿翰身上清洗，一边说：“阿翰啊，衣服你先放到王叔这把，我帮你洗好再送过去……”看来今晚对王叔来说又是一个不眠之夜了。<br />
从阿翰出发经历了四十分钟，才看到阿翰从王叔家出来。不过，由于衣服全部都被留在了王叔家，他只好只穿着运动鞋这么全裸着走回家。下楼的时候还碰到一个年轻小姐，先是大叫，等阿翰解释说是大冒险后才停下来。而这个小姐竟然还在阿翰走之前摸了一把他的屁股，还不舍地“目送”他离开。<br />
回到家后，在众人的嬉笑声中，阿翰和阿浩今晚的暴露大冒险才算告一段落。</p>
<p>八、<br />
一天下午，阿翰来到附近一所学校的篮球场打篮球。由于已经到了放暑假的时间，学校里人很少，零零散散的，只有一小部分假期留校的人还呆在校园里。<br />
而这时的篮球场上除了阿翰便只剩下寥寥几个人。于是阿翰就加入他们打了一会儿。到了四点多的时候，原本不多的几个人也都陆陆续续地走了。只剩下阿翰一个人还呆在篮球场。<br />
由于运动过了一番，尽管下午天气并不太热，阿翰还是早就出了一身汗。他脱下了身上已经湿透的篮球衣，在自己精壮健硕的上身擦拭着。下身的浅蓝色篮球裤不到膝盖，性感的小腿尽露无遗。再加上脚上一双白色运动鞋，活脱脱一个青春阳光的篮球体育大帅哥！<br />
就这么裸着上身，把球衣搭在肩膀上，阿翰准备穿过田径场回家。刚踏上塑胶跑道，就来了两个男生过来搭讪。两个男生都瘦瘦的，170出头的样子，其中一个长得还算清秀，他们自称是艺术学院的学生，说想找阿翰帮他们完成一下摄影作业。<br />
“我们老师让我们完成一组关于人体力与美的摄影作品，看到先生您身材这么好，所以想找您帮一下忙，不会耽误您太多时间的。”其实两个人已经在篮球场旁“觊觎”了阿翰好久才想出了这么一个计划。<br />
天生好心肠的阿翰面对人家这么“诚恳”的请求，想了一下回家也没什么特别的事情，再加上刚刚打球正打得有点闷，而拍照本来也算是自己工作的一部分应该没什么难度，思索了一下便答应了。<br />
于是两个学生领着阿翰来到了塑胶跑道的直道上，开始架设设备。阿翰把球衣丢在草地上，双手叉腰等着他们。<br />
这是，其中一个男生跑了过来，对阿翰说：“能不能请你把球裤脱掉？”<br />
“啊？”<br />
“因为球裤看上去松松垮垮的，可能会影响拍摄的效果……”<br />
阿翰望了望周围，田径场上稀稀拉拉的还有一些人，还偶尔有人从身旁跑过。不过没办法，阿翰还是不假思索地把球裤脱了下来。<br />
这一脱立刻引起不少人的注意。阿翰穿着一条海蓝色的紧身低腰三角内裤，把自己的裆部裹得紧紧的（为了避免打球的时候鸡巴左右甩动），屁股几乎露出了三分之一。而前面的春光更是无限好：由于低腰的剪裁和设计，内裤才刚刚裹住阿翰大屌的根部，稀疏的阴毛微微露出，而顺着两条人鱼线向下，那由于紧身包裹而更显饱满的一大包早就已经不安分地渐渐鼓起来。阿翰就这么矗立在田径场上，夕阳的余晖照耀在他微微汗湿的肌肤上，阳刚威猛如古希腊战神，令人不禁想猛扑上去把他全身舔舐无数遍！<br />
两个男生几乎都看呆了，他们几乎目不转睛地盯着胯下的那一大包，拼命地咽着口水——原本他们还以为最多只能看到这个大帅哥只穿黑色篮球安全裤的样子，没想到他竟然以一种更加性感的姿态呈现在自己眼前！<br />
“请问……接下来要怎么拍啊？”如果不是阿翰发问，估计他们会一直盯着看直到明天早上。<br />
“这个……能不能请你围着田径场跑两圈？不用跑太快，就先快跑一段后面慢跑就好了。我们想从不同角度捕捉你在跑步过程中呈现的姿态。”其实他们想着如果让大家都能看到这个性感猛男的样子应该会很有意思。<br />
其实只穿一条内裤拍片也不算什么，阿翰也曾经拍过内裤的平面广告。只不过那时在摄影棚里，而且所有女性工作人员都不得入内。而现在，阿翰是在学校的田径场上，还有一些人在跑步锻炼。不过，阿翰还是按照他们说的做了。<br />
还在黄昏的田径场上锻炼的人都开始关注着眼前的这一幕：一个身形高大健硕的猛男，只穿着一双白色运动鞋和一条紧身的蓝色三角裤，在夕阳的照耀下在田径场上奔跑着。这是多么充满野性又催人情欲的一幕！渐渐地阿翰发现后面有几个人在跟着自己一起跑，他们其实是在欣赏着奔跑中的猛男性感的背影！等到后半段的慢跑时，一个老伯跑到和阿翰并排，和阿翰聊着天，不断赞叹他的身材：“少年仔身材练得这么好，这么有胆出来秀呵～”一边还伸出手去往阿翰的屁股上一抓，让阿翰都不由得菊花一紧，似乎裆部的那一包都变大了一些。<br />
跑完步的阿翰在原地休息着，一下一下喘着气的样子显得更加诱惑。那两个男生则在查看和调试着照片。阿翰走过去问那两个男生拍的效果怎么样。<br />
“这个啊…似乎效果不是很好呢……因为老是有人冲进了镜头，结果导致我们没办法更好地捕捉到你的姿态。”其中一个男生故作无奈地说道。<br />
“这样啊……那该怎么办呢？”想到自己在跑的过程中确实还和人聊天来着，阿翰还是有些不好意思。<br />
“嗯……我们想再等一小会儿，等人再走一些之后拍。另外，先生，能不能请你把内裤也一起脱掉？因为你的内裤上的LOGO似乎有些太过显眼……”<br />
“啊？要全部脱掉吗？”阿翰不禁迟疑，再脱可就是全裸了。<br />
“是啊，没关系的，反正等下人都基本上走光了，我们都是男生，不会介意的。到时候我们也会选择和处理，不会把您的那里直接暴露出来的，不然等下你可以监督我们的工作……”两个男生不停地辩解着。<br />
阿翰回头四处张望着，渐渐地，田径场上基本上已经没人了，只剩下不超过五个人似乎还在继续着锻炼。阿翰斟酌了一下，最后还是一鼓作气地把身上仅有的遮蔽给脱了下来。由于身上早已湿透，一阵微风吹来，阿翰只觉裆部凉飕飕的，阳具也微微有些翘起，挺立在风中。阿翰下意识地用手挡着自己的硕大阳具，却还是无法完全挡住色迷迷地射过来的目光。<br />
两个男生几乎都快窒息了！他们的裆部早就翘上天了，简直想直接把阿翰扑倒一阵翻云覆雨到明天！运用着仅剩的一点点理智，他们极力压抑着内心的澎湃，故作镇定地说：“嗯……这样的话……拍摄效果……应该会比较好……”<br />
“是啊……先生……您的条件这么好……当然应该脱掉让大家欣赏嘛……”两人甚至开始情不自禁地拿着阿翰的球衣球裤，借口擦汗在阿翰身上摸来摸去。一个一手拿着球衣擦着背，另一只手则沉浸在臀部的细腻而充满雄性的触感中。另一个男生则一只手拿着球裤擦拭着腹肌，另一只手地更加大胆地握住了阿翰的硕大阳具尽情抚摸起来，时不时还搓弄一下下垂着的蛋蛋，甚至用中指划过两片紧实臀部间的股沟……<br />
阿翰就这么尽情享受着两人的爱抚，但仅存的一点点羞耻感还是把他拉回了现实。“请问……现在可以拍了吗？”<br />
两名男生只好很无奈而留恋地离开了阿翰的身体，毕竟他们不想弄得对方产生反感。于是，一番调试之后，阿翰开始从所在的跑道出发了。<br />
那些提前走掉的人如果知道现在的情形的话大概会追悔莫及：他们错过了一场精彩的猛男裸跑秀！除了脚上一双运动鞋之外，阿翰全身一丝不挂地在田径场上跑步！由于刚才的爱抚再加上暴露的快感，阿翰的阳具早就充血而傲然勃起，达到了17CM的长度，硕大的龟头怒朝天空。随着阿翰慢跑的步伐，两片性感的臀部有张有弛地颤动着，他的胯间之物也跟着有节奏地左右摆动，但随着硬度的逐渐增加，摆动的幅度越来越小，上翘的幅度则越来越大。整幅画面性感又淫荡～而这一切都被两个男生用摄影机一滴不漏地记录下来。<br />
在勃起的快感不断冲击着大脑的情况下，阿翰终于完成了这次拍摄。在确定他们确实有做处理后，他累得直接仰面躺在草地上休息。股间的阳具气势汹汹地立起，没有消退的意思。阿翰想直接打出来，于是开始上下套弄起来。两个男生见此情景，更加心旌荡漾。他们悄悄地将摄像机对准了阿翰，然后迫不及待地跑过去帮忙“泄欲”。其中一个男生如饥似渴地用嘴包住了阿翰的大鸡巴，尽情地吞吐起来。另一个男生则脱下了阿翰的鞋袜，拼命地一个一个地吮吸着阿翰的脚趾，品尝着运动男生特有的摄人心魄的味道。然后他开始用嘴将阿翰的全身舔舐起来，从耳后到喉结，在腋下停留少许后又来到了阿翰壮硕的胸膛。他尽情享受着由于出汗而带有的淡淡的咸味，几乎是将阿翰身上的每一寸肌肤都不放过。<br />
阿翰就这么躺在草地上，尽情享受着两人的“服务”，不断被戳中敏感点的他只剩下呻吟。“啊～～～唔～～～嗯～～～别停～～～继续～～～呜～～～”一点一点被快感占据的大脑传达了最后的指令，一股一股浓稠的白色液体喷涌而出，一部分直接射到了给他口交的男生嘴里，而剩下的落在了自己的腹部、大腿，还有草地上，成了滋润土地的“精华”。<br />
完事后心满意足的两个男生匆匆离开了。筋疲力尽的阿翰继续躺在草地上休息着，只拿着那条擦拭了精液的篮球裤搭在裆部，享受着清爽的微风和渐渐降临的夜色……</p>
<p>九、<br />
一觉醒来阿翰还躺在田径场的草地上，只不过现在他仰望的是天上零零落落的猩猩和一轮弯弯的月色。他坐起来一看，发现自己依旧是一丝不挂，而身边除了鞋袜和搭在身上的一条球裤外，就再也没有其他的遮蔽之物了。阿翰赶快站起身来，都忘记了自己还是全裸的状态。<br />
自己的球衣和内裤不见！不知道是那两个男生还是刚才一直在旁边偷看的老伯给拿走了，不过现在田径场上可没有人了，想找也找不到。无奈的阿翰只好把宽松的球裤和鞋袜穿上，考虑着该怎么回家。<br />
由于现在是夏天，所以裸着上身在路上走也算很常见。凭着自己俊朗的面孔和壮硕性感的身材，阿翰用抚摸自己的胸肌和腹肌为代价向几个小女生换来了乘公交的钱（尽管他还碰到有人直接找自己约炮……）。一路上接受了不少人的视奸之后，阿翰终于坐上了公交车。车上的人不算太多，于是阿翰便找了最后一排靠窗的座位坐了下来。坐车还需要一段时间才能到，于是依旧有些疲惫的阿翰有靠在座位上打起盹来。<br />
朦胧中，阿翰觉得有什么东西碰到了自己的胸部。他没有在意，以为是有人不小心而已。但是，这种感觉却没有消失，而是一直持续着，似乎有人用手在自己的乳头周围画圈圈，还不时地轻轻揉捏一下敏感的乳头，阿翰的下面渐渐有了些反应。后来，那双手又离开了阿翰的胸部，而转到下面，握住了阿翰的一条小腿，开始不停地摩挲着，又渐渐地往上伸，把篮球裤聊了上去。那只手停在了阿翰的大腿上。似乎有准备伸进球裤的趋势。阿翰有些忍不住了，毕竟自己还在公车上，想必是碰到了什么公车痴汉。但是毕竟自己是男的，让人知道还是有些尴尬，再加上阿翰不想引起更多注意（他知道车里有几双眼睛正虎视眈眈地盯着自己），于是他继续装着在睡觉，然后用有力的手抓住了那只“咸猪手”，小声地喝道：“你干什么！”<br />
那只手下意识地往回缩了一下，但还是被阿翰抓着。一阵沉默之后，一个中年男子的声音响起：“你别装了，穿成这样不就是为了引起别人注意么？”<br />
“你说什么？才不是这样……”遭人误解的阿翰想说也说不清。<br />
“你看，自己都说不上来了吧？你的屌都把你的裤子顶起来了，连内裤都没穿吧你～”<br />
被人发现还被当成暴露狂的阿翰更加羞愧难当，如果现在跳起来只会让自己更加难堪。他还是继续装睡，眼睛始终没睁开。<br />
这是中年男子的声音又响起：“其实无所谓的啦，年轻人精力旺盛，喜欢玩嘛～大家都理解的。只要不被那些传统的人看到就好啦～再说你的长这么帅身材这么好，敢这么大胆地秀出来人家高兴还来不及呢～有什么好掩藏的呢～你看，这车上人并不多，正在看你的自然都不会有什么意见，有意见的都根本没看你。你看你那里又翘得那么高，不如我帮你打出来怎么样？”<br />
听到这番挑逗，阿翰心里痒痒的。他偷偷睁了下眼睛，发现最后一排只有自己和身边的一个中年男子，前面几排有几个人正故作镇定地看着自己。<br />
虽然有着前排座位的遮挡，但阿翰还是觉得这样有些冒险。他有些迟疑不定：“这样……还是不好吧……”<br />
而中年男子可没有丝毫迟疑，挣开了被抓住的手，又放到了阿翰的大腿上，一寸一寸享受着健壮体育男生光滑的肌肤和紧实的肌肉。他一点一点地把球裤撩起来，一点一点地往那片令人向往的神秘地带推进，最后抵达了阿翰的大腿根部，一把握住了阿翰的阳具。<br />
“哈～果然没有穿内裤～真是个骚包～”<br />
听到这句话，阿翰反而产生了一种羞耻的快感。中年男子把阿翰的阳具从裤管内掏出来，一口含了下去。阿翰享受着中年男子的服务，极力保持着镇定，继续保持着装睡的状态。<br />
中年男子含了一会之后，又坐起身来，几乎是用命令的语气说道：“把球裤脱下来。”<br />
阿翰依旧没有反应，但他也没有直接反对。于是中年男子就把他当成是默认了，于是侧身抱住阿翰的腰，勾住阿翰的球裤往下拉。阿翰很配合地挺了下身子，让球裤顺利地直接褪到了脚踝。<br />
由于中年男子的“服务”，阿翰的大屌早已勃起，在车内灯光的照射下油光发亮。中年男子继续俯下身来吞吐，另一只手的中指开始摩挲着探入了阿翰的后庭。<br />
“呜～～～”阿翰忍不住叫了出来，声音还不小。所幸的是大家看不到车坐后面的情形，所以都以为是后排大帅哥伸了个懒腰而已。不过还是吸引了两个人从前排来到了后排窥视。这一下他们惊讶不已，原来最后排还在上演着这样的春宫秀！一个全裸的精壮帅气的猛男，篮球裤褪到了脚边，连内裤也没穿，而他身边的一个中年男子正在给他口交！这么香艳的画面甚至可能被车窗外的行人都隐约看到！他们不禁都在心里赞叹：“靠～这么大胆～～～”于是他们就默默地坐在后面欣赏起来，不是地抚摸着自己勃起的裆部。<br />
吞吐一阵后的中年男子立起身来，阿翰粗壮威猛的大屌也展现在一旁窥视的两人面前，又是引起一阵心潮澎湃。中年男子一手继续为阿翰的大屌服务，另一只手继续抠弄着阿翰的菊花，而自己的嘴开始舔咬阿翰敏感的乳头。尽管已经爽到了极点，但阿翰还是只能拼命忍着不出声，最后在急促而极力压抑的喘气声中，阿翰终于还是喷射了，全部落在了前排的座位后。<br />
今天连射两次的阿翰又感到一阵疲软，于是趴在座位上继续休息。而中年男子却依旧没有将阿翰的球裤拉上来，继续让他保持全身赤裸的状态，而自己还继续握着还未完全消退的大屌不断回味……<br />
一觉醒来阿翰才发现自己已经到终点站了。再看自己的身上，除了一双球鞋之外什么也没有（那条球裤早就被中年男子拿回去作纪念了）。车里一个人也没有，连司机也不在了。不管三七二十一，阿翰只好先跳下车来。幸亏终点站离自己的租屋不是很远，但由于自己身上一丝不挂，于是阿翰决定走小路回家。<br />
想着反正巷子里没有什么人，阿翰干脆就这么毫无遮掩地往前走。垂在两腿间的阳具随着走路的节奏左右摆动着。前面似乎有两个人，正一边聊天一边朝自己迎面走来。可是四下也没什么遮掩，阿翰干脆就这么坦坦荡荡地走了过去。迎面走来的两个人看着这具健硕的全裸男体，几乎都屏息了。等走过去之后，阿翰还听到后面传来议论声：“靠，竟然真的有暴露狂～”“人家有资本嘛～你没看到他屌很大喔～”“是啊，而且还长得那么帅，他的马子一定爽死了～”……听得阿翰不禁都又有些荡漾。<br />
突然，阿翰感觉到一股尿意袭来，可附近又没厕所。只看到前面路灯下似乎有一个垃圾堆，旁边又一盆花。于是他干脆径直走过去，握起鸡巴，马眼对准花盆开始喷洒起来。<br />
在微醺的路灯照射下，阿翰小麦色的皮肤显得更加性感。这时他才发现原来垃圾堆旁似乎还蹲着一个醉酒的男子，正瞪大双眼看着自己。阿翰继续这么若无其事地尿着，任由他欣赏这幅“猛男浇花”的图景。大概是刚才在车上中年男子的“洗脑”，再加上夜色撩人催人情欲，突然，阿翰有了一种强烈的感觉：他想再多暴露一会给人看。<br />
于是，尿完之后，阿翰放下花盆，赤条条地在醉酒男子面前站了一会，甩动着自己的大屌，然后开始用双手在身上尽情地抚摸起来，似乎在故意炫耀似的。他还故意蹲下身来，跪在地上，菊花正对着醉酒男子，有力地一张一合着，然后一手揉搓着自己垂着的大屌和睾丸，另一手的中指开始伸进自己的后庭，深深浅浅地抽插起来，身体如波浪一般不停地蠕动，还配合着有节奏的呻吟，那样子有些淫荡却性感不已！他有些喜欢这种感觉，那种让人欣赏自己身体的感觉。而醉酒男子没有探上前去，而是尽情地欣赏着眼前的大好春光，哪怕自己的脑子已经不清醒……<br />
玩兴过后的阿翰给醉酒男子留下了第三次喷射的一点精华，然后继续保持全裸的状态，大大咧咧地回家了。还好大家似乎都已经睡了没有出来，阿翰便径直跑回自己房间，脱掉鞋袜便直接上床裸睡了，梦里还回味着今天的各种经历。</p>
<p>十、<br />
自从阿翰和阿浩住进来之后，水伯家的房客突然似乎变多了。附近的住户有空的时候都爱来水伯家聊天喝茶，其实是心猿意马地想碰到什么机会能看到两个大帅哥在家里的性感模样（水伯偷偷告诉有些房客阿翰和阿浩在家里的衣着都很“清凉”）。只不过白天的时候两人在家的机会并不是很大，有的话阿翰也不怎么出房间，而是在家里睡觉或者上网，这使得访客们并不能一睹两人的健硕身材。所以等有访客来的时候，水伯干脆直接把两人放到洗衣筐里的衣服，特别是各式的性感内裤和袜子，拿出来给大家“欣赏”，让大家尽情地想象它们穿在两人身上该是怎样的大好光景，同时还能嗅到吮吸到残留在衣物上的运动男生的特有味道。<br />
这天，阿翰穿着一身黑色与蓝色相间的运动背心和短裤，一双白色运动鞋，正准备去健身房健身。刚出门他便碰到了上次大冒险的王叔呆在楼下，在招呼阿翰过去，旁边还有一个瓦斯罐。想起上次的大冒险确实玩得很大，不过人家应该不会介意吧……一边这么想着，阿翰朝他走了过去。他哪知道王叔早就盘算了一个计划。<br />
“阿翰啊，你现在有空吗？”王叔的手若无其事地爬上了阿翰的屁股。<br />
“哦，正准备去健身。王叔，有什么事吗？”<br />
“这样啊…其实我是想让你帮我把瓦斯罐给搬上楼去，王叔到底不年轻了，刚才差点就闪到腰了。”说着他还掐了掐自己实际上好得很的腰。“不如这样，反正你也是去锻炼。不如阿翰你今天就帮我一点忙吧，家里有很多事情要弄。做家务也能锻炼身体的啦～另外，我再付你一点工资怎么样？又能健身又能赚钱……”<br />
思索了半天，阿翰还是同意了，尽管理由有些莫名其妙。于是二话不说，阿翰便抬着瓦斯罐上楼了。王叔跟在后面一边扯着些有的没的一边欣赏着阿翰健硕的肌肉和高大威猛的背影。<br />
王叔家在三楼，尽管一个瓦斯罐并不是很大的问题，但由于天气本有点小热，搬到之后阿翰还是沁出了汗珠，背心也湿了不少，紧贴在胸前，凸起的两点分外引人注目。<br />
阿翰直接搬着瓦斯罐进了王叔家，鞋也没脱。王叔便让阿翰帮他换一下天花板上的两个灯泡。<br />
“王叔，我能不能把衣服脱掉一些？天气有点热，背心都快湿透了。”阿翰这么说道。<br />
王叔心里早就乐开了花：这次竟然是大帅哥阿翰主动提出要脱衣服！他直言不讳：“尽管脱吧，干脆全脱光都行～到时候王叔帮你洗好送过去哈～～～”天知道洗之前他还要拿这些衣服做什么……<br />
于是阿翰便毫不犹豫地将背心给脱了下来，长期锻炼所保持的美好身形让人怎么都看不够！阿翰还不停地在胸前擦拭着，然后还拉开短裤，将背心伸了进去擦了擦自己的鸡巴，看得王叔心里直发痒。<br />
擦完之后阿翰便开始换灯泡。关掉电源开关后，他首先站在了桌子上，开始小心翼翼地把灯泡螺旋下来。王叔见状，便说道：“阿翰你只管在上面换哈，王叔在下面扶着你。”说完，便若无其事地从正面紧贴着抱住了阿翰的小腿，而他的眼睛则开始往上朝阿翰宽松的短裤裤管里搜索，隐隐约约能看到阿翰的里面穿着的应该是一条三角内裤。<br />
正当王叔仰望着短裤里的风采时，阿翰突然说道：“王叔，我觉得还是有点热。你能不能帮我把短裤脱掉一下？”听到这话，王叔连一句“好”都没说，直接连着阿翰的内裤一起扒了下来，阿翰的大屌嘣地一下弹了出来。褪到膝盖的时候，王叔还故意停一下，又把内裤拉了上去——他只是想看阿翰只穿着内裤的傲人雄姿。果然，阿翰穿的是一条薄薄的低腰黑色三角裤，紧紧包裹着胯下那一大包。尽管王叔大可以直接把它褪下来，但这样若隐若现、半遮半掩的样子反而更加催人情欲。<br />
两脚分别一抬，运动短裤便从阿翰身上脱掉了。此时的桌上，正傲然站立着一个全身只剩下一条黑色三角内裤和脚上一双运动鞋的裸体猛男，而王叔正从下方仰视着这个猛男傲人的一大包！觉得还不过瘾的王叔，干脆爬上了桌边的椅子，这样他便是正对着阿翰的裆部了。他还是借着扶稳阿翰的理由，如无其事地环抱住了阿翰，双手直接伸进阿翰的内裤里，贴在了紧实的肉臀上。而他的鼻子早就直接蹭到了内裤上，隔着内裤不停地舔舐着阿翰硕大的阳具。而阿翰则一边换着灯泡，一边装作不知情地享受着王叔的挑逗和服务，但股间的一大包却渐渐胀大，开始流出淫水最后顶得如同一个小帐篷，一直顶着王叔的脸！等到灯泡换好之后，阿翰的那一包却还没有消去。王叔盯着阿翰的内裤，说：“阿翰啊，你看你内裤都湿透了（其实上面更多的是王叔的口水……），先去楼下的公共浴室洗个澡吧，我等下再去找你帮忙。至于衣服的话……对了，上次阿浩仔过来玩把内裤落在这了，你就先穿他的那条吧。”<br />
虽然有些纳闷王叔竟然没有让自己打出来，但阿翰还是照他的话做了。阿翰坐在沙发上，把鞋子和袜子脱了下来，然后找王叔借了些洗浴用品，直接只穿着内裤便出门去了浴室。<br />
这栋楼的每家都配有独立卫浴，一楼的公共浴室是给楼层管理员以及应急使用的，所以平常并没有什么人。阿翰走进浴室，里面一个人也没有。于是阿翰便站到了一个小隔间里面，打开了花洒，连门都没有关便直接洗了起来。这时，有两个中年男子和一个年轻的上班族进来上厕所。从他们踏进门开始，阿翰便感受到了三双目光同时射向了自己。尽管三人都装作若无其事地解开裤带，开始撒尿，但他们的余光总是时不时地瞟向了阿翰。感到既紧张又兴奋的阿翰又起了玩兴，他干脆将半掩着的门完全打开，以便他们直接就能看到自己。等水将自己淋到湿透后，阿翰开始面朝门外，将身上的黑色三角内裤褪了下来，还未消去的大屌直指着外面，惊人的长度让外面的三人都看呆了！阿翰并不急着洗澡，反而将沐浴露洒在了自己的大屌上，开始上下套弄着打起了飞机！一边抚摸着自己的身体，一边不停地抽动着大屌，并不时地发出“啊～～嗯～～啊～～”的淫叫。他知道自己的表演正有三个观众在尽情欣赏，于是便玩弄得更加卖力了。而偷看的三人直到阿翰打完飞机，洗完澡，穿着阿浩的G弦泳裤走出浴室才离开……</p>
<p>洗完澡的阿翰刚走出浴室，便发现王叔正在外面等着他。“嘿嘿，阿翰，刚才的打枪很爽呵～”其实这一切早就被王叔安装的针孔摄像头实况转播了。“哇咧，你穿这条泳裤也很性感呵，阿浩仔的眼光确实不错呢～对了，干脆等下叫阿浩仔也过来帮忙好了～～”<br />
“王叔，接下来还有什么事情要做吗？”阿翰问道。<br />
“这个啊……你先跟我来哈～”王叔故作神秘地把阿翰带到了这栋楼的天台，只见天台上有一个小朋友，应该还在读小学的样子。“你看，这是住我们楼的小俊，最近好像他也开始发育了呢。所以我想让你帮我给他上一堂人体生理课呵～”<br />
“啊？在这里吗？”阿翰望了望周围，这栋楼并不高，天台也还小小的，在这里做什么事情都能被附近几栋楼的高层的住户看得一清二楚。阿翰都已经看到有几个窗前正有几个身影，似乎正盯着这里。因为此时的阿翰，身上只有一条Ｇ弦泳裤，前面窄窄的一条几乎连阿翰的大屌都包不住，阴毛稀稀疏疏地露了出来。而从后面看阿翰整个人就是全裸的，大好春光一览无遗。<br />
最终阿翰还是答应了。小俊还很有礼貌地说了句“大哥哥好”。<br />
于是，一堂生动的人体生理课就这么开始了。<br />
“小俊啊，今天这个阳光帅气的大哥哥要帮你答疑解惑啦，你要记得认真听哈～”王叔一边说着，一边手搭在了阿翰的身上。天真的小俊连连点头。<br />
“是不是觉得大哥哥很帅很厉害呀？你看，大哥哥有很大很大的胸肌哦，还有八块腹肌，你可以来摸一下哦～”说罢，王叔便抓住小俊的手在阿翰身上尽情地抚摸。<br />
“你看你看，这是阿翰哥哥的乳头，是不是有点黑啊～要是吸这里的话大哥哥会觉得很舒服的，小俊　你快试试～”说完，王叔便直接占领了阿翰的一个乳头，而小俊也搭在凳子上，用小嘴吸另一边的乳头。接受着一老一小两个人同时刺激着自己的敏感点，阿翰情不自禁地发出了一声闷哼。<br />
“这样的声音说明大哥哥感觉很舒服呢～只要小俊你经常锻炼，等长大后你也会像大哥哥这么强壮这么帅的。记得到时候要把锻炼的成果给王叔看哟～”王叔继续说道。“小俊，现在你把大哥哥的内裤脱下来，接下来我们要讲重点了哈～”<br />
“嗯嗯～”小俊迫不及待地把阿翰的Ｇ弦泳裤给拉了下来。这样，阿翰便是真正的一丝不挂了！硕大的阳具已经半勃起，似乎还在慢慢胀大。不过王叔却让阿翰先转过身去。<br />
“接下来我们要看一下大哥哥的后面了。阿翰，把腰弯下去……对，你看，这是大哥哥的屁股。这里长了很多毛毛，是不是很性感？等小俊你长大后也会有的。你看这里，这是大哥哥的肛门，里面是不是在一张一合呢～这里记得要经常清洗哦～另外，如果不注意的话里面会长痔疮的。我们来看一下大哥哥有没有痔疮～”说罢，王叔将自己的食指直接插进了阿翰的后庭。在一个小朋友和一个中年男子面前全裸，再加上身体最私密的部位不仅直接暴露在外，还被人用手指直接插入并在周围拨弄着，阿翰有着说不出的快感，直接无所顾忌地叫了出来。<br />
“啊～～～好爽～～～”<br />
王叔又让阿翰转过身来。他胯间的男性骄傲正袒裎在小俊面前。天真的小俊不禁赞叹道：“哇～～～大哥哥的鸡鸡好大喔～～～”<br />
“小俊，你过来摸摸。说一说大哥哥的鸡鸡和你的有什么不同？”<br />
好奇的小俊二话不说便直接把手伸向了阿翰的大屌。原本便已半勃起的屌受到小俊的小手不断抚摸的刺激，越来越硬了。<br />
“嗯，大哥哥的鸡鸡很大，比我的黑，而且长了好多毛毛。下面的蛋蛋也好大喔～鸡鸡前面红红的，摸起来好硬好硬……哇，前面流水了……大哥哥在撒尿……”<br />
在小俊的不断刺激下，在加上王叔的手始终没有离开自己的后庭，阿翰开始有点把持不住了。<br />
“小俊啊，这不是尿喔～实际上大哥哥的鸡鸡是要喷出白色豆浆给你们看喔～如果你想的话，把你的朋友也叫过来吧～～～”<br />
小俊连连答应跑去叫他的朋友们。没想到小俊刚一出去，阿浩便来到了天台。他一看阿翰，赤条条地站在那里，ＪＢ还翘得老高，激动不已：“哇咧，翰哥，你真是很爱现自己的身材呵？”<br />
王叔始终握着阿翰的大屌不放，跟阿浩说明着事情的来由。<br />
“对了，既然你都来了。阿浩，你也一起脱掉吧～”<br />
“哇，这么敢喔～”阿浩心里既刺激又兴奋。<br />
“你看，对面的窗户正有人在偷看呢～他们肯定心里痒痒的～大家都爱看年轻健壮的身体，都爱看俊朗的帅哥，既然你们能满足他们，何乐而不为呢？”王叔不停地劝导着。<br />
“反正我都脱了，阿浩你也一起嘛～我们一起给小朋友们上课～～～”<br />
于是，阿浩便也开始脱去身上的衣物。白色背心，蓝色短裤，运动短袜，阿浩黝黑结实的身体便也一览无遗。<br />
“哇，阿浩你好厉害～连内裤都不穿～～～”<br />
“哎呀，懒得穿了啦～所以我刚才游泳又要被吃豆腐才借到了泳裤呢～～～”阿浩满面骄傲地说道。<br />
正在这时，小俊带着他的四五个朋友也来到了天台上，发现这里又多了一个全身赤裸的大哥哥。<br />
“这个是阿浩哥哥，是个游泳健将喔～以后如果想学游泳都可以找阿浩哥哥，想看阿浩哥哥的身材也可以找他喔～～～”<br />
此时的天台上，正有两个高大帅气的健壮猛男，一个小麦色的皮肤，一个皮肤黝黑健康，身材健硕，都是一丝不挂地矗立着，股间的阳具以惊人的尺度高高勃起。而一群小朋友正围绕在他们身边不停地抚摸着。接下来是本堂课的高潮部分。阿翰和阿浩面对着小朋友，握起了各自的硬屌，开始打起了飞机。天气有点热，两人的身上沁出了细密的汗珠，在阳光底下闪闪发亮，好不性感！而硕大的龟头由于充血也变成了鲜亮的紫红色，高高翘起。两人还配合着自己的动作身体一前一后地摇晃着。这时，王叔走上前一口吞下了阿翰的大屌，一只手还在帮阿浩打着飞机。原本暴露在阳光下的龟头一下被王叔的嘴吞下，并在里面翻天覆地，每次的抽插几乎都顶到了王叔的喉咙。“嗯～～啊～～～不要停～～～继续～～～～”阿翰的叫声越来越大，最后在一声长叫后浓稠的白色液体落下，不少都落在了自己身上。而王叔还没有闲着，转而开始品尝阿浩的体育生大屌，不久也射出了不小的量。小朋友们看得目瞪口呆，还不时地赞叹着“大哥哥好厉害～”“真的有白色豆浆喔～～～”“去尝一尝吧～～～”<br />
手枪表演结束后，阿翰和阿浩的工作还没结束。他和阿浩还一起帮王叔擦地板，擦楼梯栏杆，浇花除草——而王叔只借给他们一人一条围裙，从侧面看过去一览无遗。这让偶尔路过正好撞见两个精壮帅哥干活的人都大饱眼福。</p>
<p>水伯家的客人还是有不少。不过，他们发现最近似乎经常能看到阿翰和阿浩，常常撞见两人只穿着一条布料少到不能更少的内裤大大方方地在屋里走来走去。有一次阿翰在公共浴室洗澡，水伯竟然带着他的客人们直接站在门外观赏，洗完之后水伯还不让阿翰穿上衣服，只套一条性感的小丁字裤直接去房间陪他们聊天。于是坐在沙发上的阿翰自然少不了各种赞叹和揩油，并且在大家的怂恿下阿翰更是大方地褪下丁字裤，将身体搁在沙发上任人尽情欣赏和抚摸！<br />
还有一次水伯竟然带着客人直接走进阿浩的房间，直接欣赏裸睡的阿浩的性感胴体。而睡梦中的阿浩更是毫不吝啬地将自己颇为骄傲的身材完全呈现给大家，大屌更是翘到几乎贴到了小腹，让大家纷纷YY着这个壮帅体育猛男在做什么春梦。醒来后的阿浩依旧大大咧咧的，任由水伯带着他的房客摸自己的胸肌，抓自己的硬屌。他还直接走到阳台，朝着外面尽情上演着一出打枪秀，让大家都直呼看得过瘾。</p>
<p>十、番外——阿浩的一天<br />
在搬到水伯家之前，阿翰和父母一起住在一栋普普通通的公寓。爸妈总是很早就离家上班了，周末也很多应酬，所以在家的时间并不是很多。这就给了阿浩很大的自由，做自己想做的事。之所以会搬到水伯家，只是因为离学校比较近。等到了周末的时候，阿浩偶尔也会选择回家住一住，转换一下心情。<br />
今天是周六，傍晚的时候，阿浩出去跑步锻炼。跑了不一会儿，上身的白色背心就已经湿透了，紧紧地贴在自己健硕的胸前。阳光俊朗的面孔，1米8的挺拔身材，长期游泳和锻炼形成的黝黑的皮肤充满了男性气息，再加上强健的肌肉，任谁都不由得想多看几眼。<br />
跑累了之后，便回到家里，到了楼梯间时，正巧碰到了住在隔壁的张太太正和陈太太聊天。她们看到跑步归来，满身大汗的阿浩，再加上有一段时间没见了，都热情地打着招呼：“阿浩啊，好久不见啦～感觉又变帅了呢～”阿浩也很有礼貌地回答着，然后直接当着两人的面若无其事地将上身的白色背心脱了下来，露出自己健硕坚挺的诱人胸肌。两个人直勾勾地盯着阿翰的上身，眼睛都看呆了。她们继续和阿浩扯着些有的没的，可早就已经心猿意马，两双眼睛不停地在阿浩身上扫来扫去，但也不好意思做什么。视奸了一会儿后，阿浩便向两人告辞，然后走进了自己的家中。<br />
回家后的阿浩打开窗户想换下空气，发现隔壁的两人正站在窗前聊着天，还时不时地朝自己这边张望。从她们的角度，自己在窗户面前做的一切都能被看到。这样赤裸裸的欲望让阿浩不禁心生荡漾，想直接全裸给她们看。不过，阿浩知道更加有意思的玩法。他站在窗前，脱下了自己的运动短裤，然后搭在窗台上，好像是故意让她们看到似的。窗户的高度差不多和阿浩的下半身平齐，所以他身上唯一的一件黄色紧身三角内裤在窗前若隐若现。竟然能看到隔壁家已经颇有男性气息的帅气体育生春光乍泄，另一扇窗前的两人心里不知道有多激动！阿浩借着窗户反光不知道有人在看自己的理由（实际上一切都看得一清二楚），继续肆无忌惮地享受着被偷窥的感觉。他找来一条小凳，然后踩在上面，用一块抹布擦起窗户来。这样，阿浩胯下被黄色内裤包裹着的一大包被尽收眼底！他还故意紧贴着窗户，让那凸起的一大包在玻璃上蹭来蹭去，一会儿又伸手进去抓一下，调整一下大屌的摆放位置，极具诱惑，简直就是赤裸裸地勾引！<br />
接下来，擦完玻璃的阿浩又拿了一条浴巾，衣服也没穿地走到隔壁家敲门。&#8221;<br />
出来应门的张太太看到刚才窗前的性感男体此时离自己近在咫尺，早就春心荡漾了。但她还是强装着镇定，问道：“阿浩啊，有什么事情吗？”<br />
阿浩也很有礼貌地答道：“阿姨，我们家的花洒好像坏了，能不能借一下你家的浴室，我想洗个澡。”<br />
张太太自然很快就答应了。她让阿浩直接就进来，不要客气，一边说一边摸着阿翰坚挺宽阔的后背。<br />
进了屋的阿浩又说了声谢谢，便准备开始洗澡。没想到他竟然直接在浴室门外的走廊上当着两人的面开始脱。他先是蹲下腰，开始解运动鞋的鞋带，原本就窄小的内裤此时更是几乎被撑成了一条线覆着股沟，紧俏的臀部一览无遗。接着，他又立起身来，扶着一面墙，脱下了自己的运动鞋和白袜。最后，他像是在做慢动作似的，背过身去，双手先抚摸着自己的上身，接着，双手分别抓住内裤的两边，然后沿着大腿向下，慢慢地往下拉。到了脚踝处，双腿分别提起，此时的阿浩便已经是一丝不挂地呈现在两人眼前！张太太和陈太太继续抑制着自己几乎是被撩拨起来的欲望，坐在沙发上静静地观赏着。<br />
原本以为没什么可以做了的阿浩这时才发现，原来一切都是早有准备！原来张太太和她老公喜欢玩情趣，将浴室设在了电视墙的后面，然后安装了一种特殊的装置，可以让电视墙在不透明和透明两种模式间转换！当然，如果不是观察仔细的阿浩，一般在浴室里的人士看不出来的。而此时张太太正悄悄地将模式转换为了“透明”。这样，电视墙那一侧，一丝不挂地淋浴的阿浩正在被实况转播！意识到这一点的阿浩激动不已，也更加大胆地玩了起来。正在这时，被张太太叫过来的另外两名牌友也到了，本来以为是来打牌的两人看到眼前的情景自然是惊讶不已，不过她们还是被张太太拉过来坐在沙发上，开始静静地观赏。<br />
眼前的阿翰先背过身去，大方地将自己的裸背供众人欣赏。淋上沐浴露后，阿浩开始在自己身上揉搓。接着，他双手抓住了自己的两瓣翘臀，开始用力地揉起来，紧致的屁股随着阿翰的动作不停地弹动，又是性感又是可爱。过了一阵子后，阿浩微微弯下腰，将左手的中指送入了自己的后庭。他竟然直接在众人面前表演起了自慰秀！因为是夏天的冲凉，没有雾气的浴室让大家看得一清二楚。股沟里面长着黑色的毛，阿浩的菊花甚至都在不停地张合着，甚是诱人！<br />
吊了这么久的胃口之后，阿浩终于将自己转过身来，若无其事地一边洗澡一边自慰着，脸上挂着淫荡又爽到的表情。就这样，一个精壮黝黑的体育生，竟然就这么将自己的身体袒裎在一群如狼似虎的中年妇女面前！浴室外的四人目不转睛地盯着浴室内的阿浩，从他俊朗的面孔，淫荡的表情，黝黑的皮肤，性感的锁骨，鼓胀的胸肌，修长健硕的大腿，深邃的人鱼线，最后集中在那片浓密的黑色丛林。阿浩抓起自己已经半勃起的硬屌，让鲜亮的龟头对准电视墙外的四人，一下一下地套弄起来。那惊人的还在不断增加的尺度，粗壮不已，一上一下抽动的节奏，再加上另一只手不停揉搓自己的身体，让这群中年妇女们不停地吞咽起口水来。这个淫荡又爱现的大屌帅哥，伴随着大声到外面都听得到的“啊～～啊～～”浪叫，将自己白色的精华射到了电视墙上，最后才开始慢慢地清洗自己的身体。<br />
而张太太也悄悄地又把电视墙关上，只恨自己没有装上针孔摄像机，只好默默地在脑海中不断重现刚才的精彩场面。<br />
洗完澡的阿浩没有带内裤过来，所以擦干身体后直接围了条浴巾便走了出来。没想到此时张太太她们都已经不在了，只剩下张太太还在读高一的儿子小健坐在沙发上。<br />
阿浩和他打了声招呼之后，小健告诉阿浩那群中年妇女们出去打牌了。刚刚经历了一场精彩表演的阿浩只希望小健没有看到，要是他告诉其他什么人就惨了。他装作什么也没发生地坐在沙发上穿着自己的鞋袜。<br />
“浩哥刚才在浴室里的表演我都有看到哟～”小健带着似乎很天真的笑容说道。<br />
不好！阿浩不禁心里一紧。他略带着警醒的眼光看着小健。<br />
“浩哥你不用担心啦～不过不知道如果我妈知道这件事会怎样呢～”原来小健是躲在房间门后透过没关的浴室门偷看，不知道他妈妈当时正也看得“不亦乐乎”。<br />
“这样啊～”阿浩舒了一口气。<br />
“只是我在想，像浩哥你这样的大帅哥，应该很喜欢被人欣赏吧？如果我有你这样好的条件，一定会很大方地给别人看自己的身材～”小健说道。<br />
听到这番话，阿浩心里的暴露欲似乎又苏醒了。只是他不知道小健到底想做什么。<br />
“不如浩哥我跟你打个赌，我赌你只穿一条短裤在外面呆两个小时，当然如果你觉得不好的话也可以在里面穿一条内裤。但是你不能躲起来，而且其他人提出的任何要求你都不能拒绝。如果你可以做到的话，我就请你吃大餐～这件事我也保密不告诉我妈～”<br />
虽然赌注让阿浩觉得哭笑不得，但这个迎合了他内心深处欲望的游戏让他果断地答应了。于是，阿浩还是穿上了一条蓝色的丁字裤，穿着一条几乎是齐臀的田径短裤，裸着上半身便出门了。`<br />
现在是晚上七点，天已经渐渐黑了。尽管是夏天，天气有点小热，偶尔也会有人打着赤膊在路上走。但是身材挺拔健壮，只穿着一条短裤的阿浩还是吸引了不少人的目光。他来到了附近的一个公园，来往的人不是很多，估计大家都躲在空调房里不肯出来。这时迎面走来两个估计才高中的学生，看着衣着暴露又性感的阿浩，两人都嘀咕着：“哇～穿这么少，暴露狂喔～～～”其中一个竟然开玩笑地朝着阿浩喊道：“帅哥，你身材这么好～敢不敢脱给我们看哈～～～”<br />
因为之前跟小健打赌说不能拒绝任何要求，于是阿浩便回了一句：＂你们真的想看么？＂<br />
本来只是开开玩笑，没想到真的能看到帅哥裸体的两人激动不已。“那，你就在这里脱？”<br />
听到这句话，阿浩二话不说，便爽快地把田径短裤脱了下来，露出了里面的蓝色丁字裤，几乎都包覆不住那傲人的一大包，稀疏的阴毛从两边露了出来。而从背后看，几乎是一丝不挂的，一条细绳嵌在阿浩深深地股沟里。<br />
两个高中生都看呆了。今天真是赚到了！“哇～帅哥你真是直爽呢～～～既然你这么敢玩，那不如你把短裤给我们，直接穿着丁字裤吧～”毕竟还只是高中生看起来很稚嫩，所以他们也没做什么，拿着短裤就走了。<br />
于是阿浩便只好穿着丁字裤继续在公园里晃荡，让路过的人都大饱眼福。感觉也没太大意思的阿浩便又来到附近的一个健身房，想去锻炼一下，顺便消磨时间。健身房里的人不多。他坐了下来，开始做起仰卧起坐，只不过现在的他除了脚上的鞋子，身上仅剩一条小小的丁字裤，随着他一起一落的节奏那一包也跟着起伏着。在他旁边的一个中年男子看到眼前竟然有这么一具性感的男体，不由得凑得更近地观赏起来，与此同时还跟阿浩搭着讪。<br />
了解到阿浩是在跟别人打赌才穿成这样后，中年男子说道：“难怪年轻人你穿这么少呢，原来是在打赌呵～不过，如果你是要锻炼的话，我可以来帮你哟～”<br />
因为不能拒绝其他人的要求，于是阿浩只好答应。中年男子一下子坐到了阿浩的大腿上。这下两人是零距离接触了。中年男子望着眼前的胴体垂涎欲滴，他对仍在做仰卧起坐的阿浩说道：“我们增加点难度吧，我给你制造一点干扰，你继续来做。”于是，阿浩继续双手抱头，做着仰卧起坐，而中年男子呢，每次阿浩一坐起来，他便用双手揉捏一下阿浩的乳头。突然遇到这样的刺激，阿浩敏感的身体都不觉一震，再加上他还要继续做，往下躺的时候乳头都会被轻轻地扯起又弹回，让他更是欲罢不能，胯下的反应也越来越强烈。中年男子又继续变换手法，闻腋下，摸胸肌，将阿浩的上半身翻来覆去地弄了遍。等到阿浩做累了，躺下休息的时候，中年男子又说：“年轻人耐力不错嘛～坚持了这么久～～～你看你内裤都撑起这么高了，不如我帮你脱掉放松放松。反正你看这里都是男的，没人会介意的。”没等回答，阿浩的小小的丁字裤便被直接扯了下来丢到一边。一具青春健硕的年轻男体就这么仰面朝上地供人欣赏起来。硕大的阳具直翘翘地指着天花板，两粒大大的睾丸垂在两腿间，让一旁的中年男子只吞口水！<br />
“不如我们再锻炼一会吧，这次你来做俯卧撑。”中年男子淫邪地笑着说道。于是阿浩又俯下身来，双手撑地地开始做俯卧撑。原来中年男子早有预谋，每次阿浩俯下去的时候，他硬挺的鸡巴都会触碰到地面，一股快感从龟头一直传输到全身。渐渐地，周围都开始聚集起了人，大家都想来一览这个猛男的春光。而这时，中年男子又开始上下其手了，首先他握住了阿浩的硬屌，随着阿浩的上下起伏套弄着，每次阿浩起身都会趁机捏一下阿浩的龟头。在这样的刺激下，阿浩的马眼开始不断地流出淫水，落在地板上。接下来，中年男子又起身，先是揉搓阿浩的屁股，接着便用中指进入了阿浩的后庭，再随着阿浩的上下起伏进进出出着。旁边的人都不住地发出啧啧的陈赞，说阿浩身材好，又这么敢秀有勇气。在前后双重快感的刺激下，阿浩最后都把持不住了，几乎是失去了理智地呻吟着“嗯～啊～啊～～啊～～”，最后气喘吁吁地躺在地上，任由众人的视奸和抚摸，精液一股一股地从肿胀的龟头喷射出来……<br />
一段时间后，健身房也到了快关门的时间。阿浩从地上坐了起来，发现只有健身房的一个工作人员还在。<br />
“先生，不好意思，我们要关门了。”看起来像个实习生，满脸通红地看着一丝不挂的阿浩。“不过，先生，麻烦您在走之前把您弄脏的地板清理一下。”<br />
阿浩看了看自己身边的地板，上面落满了自己的淫液和精液。甚至都没意识到自己还赤身裸体着。“啊，不好意思，请问你们这有拖把么？”<br />
“额，因为保洁的大叔都下班了，所以您可能需要您自己的衣物来擦一下咯～”T<br />
阿浩尴尬不已，他站起身来，大屌还处于半勃起的状态。环顾四周，再看看自己，哪里还有什么衣服？连那条小小的丁字裤都被人拿走了。<br />
“额，不好意思额，我身上唯一的布料都只剩下一双袜子了……”阿浩在健身器上坐了下来。<br />
实习生说道：“那就只好用袜子咯……我来帮忙脱吧。”原来这个实习生在一旁觊觎很久了。趁着阿浩坐着，他赶紧凑上前去，蹲下，先是抱住了阿浩健壮的双腿，来回抚摸着。又把手往上移，握了握阿浩还未消去的阳具，等摸够了才开始帮阿浩脱鞋。阿浩也就这么坐着，任由他上下其手。一边脱，他还一边猛嗅着阿浩的鞋子。又把穿着白色短袜的脚凑到跟前，拼命地嗅着上面运动男生的特有味道。花了好几分钟才把鞋袜脱了下来。接下来，阿浩便跪在地上，拿着自己的袜子开始擦地上的残余，股间的大屌和蛋蛋还随着自己的动作一摆一摆，模样好不淫荡！实习生在后面默默地看着，一边用手机悄悄地记录下这幅“猛男全身赤裸擦地”的画面，留给自己以后ＹＹ。<br />
最后，阿浩还算是完成了任务。只不过此时的他身上已经只剩下一双运动鞋，其他部分就这么赤裸裸地暴露在空气中。一路回家阿浩都只好捂住自己的裆部，走人比较少的小路回去。走到小区门口时，门卫大伯看到阿浩，都吃吃地笑着，还开玩笑说“既然出来裸奔就不要捂住，大大方方地给人看”。听到这话，阿浩便更加无拘无束了，把双手从自己裆部挪开，往家里走。一路上还碰到同楼的几个长辈，阿浩也是毫无遮掩地给他们看，甚至还让他们一边夸自己一边肆意地摸。<br />
自此以后，阿浩家里常常会来些客人，总是借着各种各样的理由，送东西啦借东西啦查水表啦之类的。因为大家都知道，这里住了个帅哥体育生，偶尔会回来住一住。而在家的时候他便是几乎不穿衣服，大好身材任人欣赏抚摸。要是运气好的话，甚至可以看到他甩着大屌自在地在房里走来走去。甚至有几次他还带回来一个几乎跟他一样性感健硕的大帅哥（阿翰），两个人一起不穿衣服，健身、锻炼、去别人家帮忙，而大家总会把握机会，一睹这两位大帅哥赤裸精壮的风采。</p>
<p>十一、<br />
最近阿翰在一家小酒吧里找了一份兼职工作，因为离租屋有点远，于是阿翰干脆暂时借住在阿浩家的公寓。自从两人暂住过来之后，阿浩家的访客便逐渐增多了不少。毕竟两个体育猛男大帅哥住在这里，再加上两人都不那么爱穿衣服，常常秀出自己引以为傲又引人遐想的身材，很难不引起周围众多如狼似虎的目光。<br />
这天下午，阿浩去游泳队训练，只剩阿翰一个人在家。刚从午睡中醒来，感觉出了些汗，于是阿翰起来拿了条浴巾，脱掉身上仅剩的内裤，晃荡着暴露在外的硕大阳具到浴室冲凉。透过浴室的落地镜，阿翰看着自己健康壮硕、一丝不挂的身体，情不自禁地握起已经半勃起的大屌手淫起来，还是不是地发出忘我的呻吟。<br />
突然听到有人按响了门铃，阿翰擦了擦身子，拿起浴巾随便裹住下半身便走过去应门。<br />
一开门，原来是住隔壁楼的赵叔。看到眼前是一具几近赤裸、浑身湿漉漉的壮硕男体，再配上那张俊朗的面孔，年近中年的赵叔都感到一股诱人而挑逗的气息。但他还是故作镇定，提出了自己此行的目的。“诶，阿浩仔不在吗？我还想找他帮忙呢～”<br />
阿翰出于热心说道：“您好，我是阿浩的朋友，叫阿翰。如果您有事的话也可以找我帮忙。”<br />
“哎呀，是这样的。我呢在这附近开了家内衣店，可是因为一些原因最近生意不太好。所以我想找热心的阿浩仔当推销员，帮我上门推销一下店里的内衣裤。既然他不在，不如就阿翰仔你来帮我吧，当然会给你报酬的～喏，你看，我连西装都帮你送过来了～”<br />
想到反正下午也还算闲，酒吧工作也是在晚上。于是阿翰便爽快地接受了这个请求。&#8217;<br />
“哎呀，真是太感谢你啦～阿翰仔你长得帅，身材又好，还这么热心～不多说了，差不多现在就开始吧～给，这是西装，现在就换好吧。正好你和阿浩仔身材差不多……”<br />
于是阿翰便当着赵叔的面开始穿起衣服来。他先是套上一条蓝色的窄运动内裤，然后才扯下浴巾，这让没能看到阿翰胯下风采的赵叔遗憾不已。接着穿上赵叔送来的西装后，阿翰俨然一个身着笔挺西服的型男商务人士，令人倾心不已。虽然觉得穿成这样去推销内衣裤有些怪怪的，但是能捞到外快也还算不错，于是阿翰便西装革履地出发了<br />
阿翰决定先从顶楼开始。他来到一户门前，按响了门铃。<br />
出来应门的是之前已经认识的陈伯，正一身居家服地跟阿翰打招呼。“阿翰啊，穿这么正式你是要做什么呢？”说着便把阿翰迎进门来。<br />
“是这样的，陈伯。我现在要推销一些内衣裤，如果您有什么喜欢的可以挑选一下。”没有经验的阿翰直接这么说着，然后将他带来的箱子里的“商品”展示出来。没想到赵叔拿给他的有不少是十分新潮且布料很少的那种。陈伯拿起来仔细端详起来。<br />
盛夏的下午天气并不凉快，阿翰都感觉微微有些汗湿。他松了松蓝色的领带，问道：“陈伯，我能不能把西装先脱一下？”<br />
“哎呀，快脱快脱。你穿这么多我看着都热呢～”<br />
于是阿翰便站起身来，先将上身的西装外套和领带脱了下来，又把衬衫的扣子解开，鼓胀的胸肌在衬衫开口处若隐若现。&#8211; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇.<br />
陈伯的心思早就不在买内裤上了，他心里一直在想着怎样让阿翰脱掉更多。<br />
“……嗯……这些款式似乎都不太适合我们这种年纪的人穿呢……不过我到可以给我儿子买几条……对了，正好你跟我儿子年纪差不多，你能不能先试穿一下，我看看效果？”<br />
因为之前赵叔有告诉自己态度一定要好，尽量满足顾客的要求，于是阿翰便爽快地答应了。他坐在沙发上，先脱下皮鞋和黑袜，露出双脚，接下啦开始解开皮带，拉链一拉开，阿翰的下半身便已只剩一条紧绷的蓝色三角内裤，覆着淡淡腿毛的双腿上还有些细细的汗珠，性感至极。<br />
阿翰接过陈伯递过来的一条紫色窄三角裤，背过身去，双手往下一拉，两片浑圆的臀部便展现在陈伯面前，再加上身体向下弯曲使得股沟微微张开，更是让人心跳不已！由于有些碍事，阿翰干脆把上身敞开的衬衫也脱了下来，然后才慢慢地穿上了那条三角裤。<br />
陈伯咽了咽口水，让阿翰站到自己面前。“阿翰仔身材不错嘛～这么大一包，你女朋友一定很爽哈～”阿翰羞涩地回答到自己还没交女朋友。看到阿翰这番反应，陈伯便更加大胆地动起手来。他先是往上提了提内裤，让本来就紧绷的裆部看起来更加硕大。他又开始整内裤边，还轻轻扯起后又弹回到阿翰的翘臀上。接下来，他便直接把手伸进内裤，借口调整摆放位置紧紧握住了阿翰的大屌，还不停赞叹着：“哇，鸟这么大～真是让陈伯羡慕呢～”<br />
阿翰就这么接受着陈伯的服务，马眼流出的淫液让内裤前端沾湿了一片。<br />
“你看你，这么敏感。陈伯帮你擦擦～”说完，便直截了当地扯下了阿翰的内裤，用纸巾擦拭起阿翰紫红的龟头来。结果这样的刺激反到让鸡巴越来越大，越来越硬。陈伯说道：“干脆帮你消消火好了～”说罢便握住阿翰的大屌上下套弄着，而他则不停舔舐着那两颗下垂的硕大的蛋蛋。最后，整根阳具最后都落入了陈伯的“虎口”，仿佛那是难得的美味，贪婪地吮吸起来。<br />
“舒服吧？陈伯可是很厉害的～”陈伯一边弄一边还问着。<br />
“嗯～～～呃～～～”阿翰回答道。<br />
“要是以后需要帮忙的话，你尽管找陈伯哈～～～”<br />
“啊～～别停～～～继续～～～”阿翰回答着。<br />
在即将达到高潮之际，陈伯的中指突然插入了阿翰的后庭，这突如其来的快感让阿翰彻底招架不住，在不停的淫叫中喷涌而出，而阿翰也一丝不挂地瘫坐在沙发上，回味着刚才的快感……<br />
最后陈伯还是买了两条内裤，顺便把阿翰穿过的那两条也一起买了下来，说是留作纪念。<br />
他还提议道：“阿翰仔啊，既然你是要推销内裤的话，干嘛不直接穿上你要卖的去推销呢？天气这么热，穿西装也受不了哇。再说，不是有句话叫‘事实胜于雄辩’嘛～～～”正当阿翰听信了他的建议，准备就穿着一条黑色运动内裤就直接出门，陈伯又把领带套在了阿翰的脖子上，说：“看，这样就显得更加有说服力了哈哈～～～”<br />
于是阿翰就这么出门了。每个人出来应门，都看到一个全身只打着一条领带、穿着一条内裤的赤裸精壮帅哥，胯下的一大包傲然挺立，还在推销性感内裤，个个春心荡漾不已！大家都装作打量地直接伸手去摸裹在性感内裤下的一大包，而阿翰还很配合地高高挺起自己的胯部，任人爱抚。<br />
到了楼下的最后一家，阿翰敲门，出来应门的竟是阿浩隔壁的王太太。原来她们正在这里打麻将。看到又一个精壮猛男送上门，四个中年妇女都激动不已。但毕竟是女人，也不好做出什么，也只好不停地视奸着性感的阿翰。<br />
说明来意后，四人都停下了牌局，准备帮儿子或者老公来挑选内裤。“不如你先坐一会吧，我们先好好看看这些短裤。”她们这么说着，其实是想让阿翰久呆一会儿好供自己“欣赏”，从精壮的手臂，鼓胀的胸肌，整齐的腹肌，人鱼线，一直到那片若隐若现的黑森林，心里想着说不定还能吃上豆腐～<br />
看她们似乎还要选很久，阿翰便也坐了下来，慢慢等。殊不知四人的目光正聚集在自己身上没离开过。<br />
过了一会儿，阿翰觉得有些尿意，便起身往卫生间走去。他装作无所谓地连门都没关，背朝着门外，大喇喇地将内裤褪至脚踝，握起大屌对着马桶喷洒起来。客厅的四人都屏息听着卫生间传来的铿锵有力的水声，激动不已！到底还是王太太比较胆大，她拿起一条三角裤，便直接走进了卫生间，站在阿翰旁边，若无其事地跟阿翰聊起天来。<br />
“帅哥你内裤一般穿多大的啊？”“一般是要L的才行～”<br />
“这样啊……那大概多久换一次呢？”“夏天的话基本上每天都要换吧……”<br />
“说起来你还是阿浩的朋友吧？真是厉害呢，两个人都这么帅这么壮～而且阿浩还特别敢秀出自己的身材呢～有时候我们找他帮忙，他常常只穿一条丁字裤就过来，真是个猛男呢，而且下面那活儿又大，我看跟你的有的一比……”<br />
一边扯着些有的没的，王太太的眼睛一直没离开阿翰硕大的鸡巴，浓密而整齐的阴毛，黝黑的阳具，紫红紫红的骨头。而阿翰还故意很大动作地甩动着刚刚尿完的大屌，不知不觉又开始有些胀大，看得王太太心潮澎湃，下面都开始湿润起来！等王太太“欣赏”好一段时间后，阿翰才弯下腰把脚踝处的内裤拉了起来。其他三人也走到卫生间，只恨自己没早点过来看到猛男的大阳具。<br />
回到客厅后，四人继续挑选着内裤，心思却早就不在这里了。王太太窃窃私语着告诉其他三人她刚才在浴室看到的“景观”，让其他三位太太都心痒不已。一直闲坐着的阿翰觉得有些无聊，便提议道：“如果你们选了内裤想看一下效果，我可以帮你们试穿一下～”听到这话，四个人内心的激动已经无法言表了！她们纷纷表示赞同，拿起所剩不多的内裤，想让眼前这个大帅哥一条一条地试一下！王太太还提议道“屋里光线不太好，不如到外面去试穿”。因为是炎热的下午，没什么人出门，所以阿翰便也同意了。<br />
由于是一楼，所以所有人都直接来到了楼梯口。阿翰开始接过递过来的内裤，大庭广众之下开始了一场换内裤秀！由于四人几乎是将阿翰围在了中间，所以无论阿翰朝哪个方向，都会被看光光。他首先拿起一条黑色透明内裤，在四双火辣辣的目光下先脱掉了身上仅剩的遮蔽物，而此时的王太太则借口扶稳阿翰，一手抱住阿翰的虎腰，另一手则停在了阿翰光溜溜的翘臀上！等阿翰把内裤穿上，她还帮忙调整内裤的位置，手却直接伸进了阿翰的股沟抚弄着！由于不停地脱和穿，再加上四个人还故意拖延时间，慢慢挑选才让他换上，所以阿翰有一大半时间身上除了一条领带之外什么也没有！一开始还有些不习惯，总是用手捂着裆部，久而久之竟然也习惯了，直接放开双手任人欣赏。<br />
四人用打量的眼光看着阿翰，目光一直没有离开那雄壮的胯下。<br />
“帅哥真是开放呢～”<br />
“不然你怎么会有这样的好处看～”<br />
“要是我老公有他一半帅一半壮就好了……”<br />
阿翰装作没听到这些赞美，勃起的大屌直挺挺地斜指向上，马眼又开始流出不少液体，又淫荡又性感，让在场的几个人都情不自禁地伸出手去摸了摸那高高翘起的阳具，以稍稍满足自己心里无尽的渴望！<br />
最后，所有的内裤都被买了下来，甚至把阿翰原本穿的那条也一起买走了，说是“支持阿翰的工作”，还说以后有类似的工作的话也尽量找她们帮忙。<br />
无奈的阿翰说这样一丝不挂地回去，万一被人看到不太好。于是有人提议道：“要不你先用你脖子上的领带遮一下咯～总比全裸好～”于是阿翰只好把领带系在自己的胯下，看起来有些滑稽地上楼回到阿浩的公寓。而王太太则一直跟在阿翰后面，一边扯着些大尺度的问题，一边伸手放肆的摸着阿翰的屁股，让阿翰的鸡巴不禁又开始翘起，直指着前方，把搭在裆前的领带撑得老高，模样甚是淫荡！<br />
回到公寓后，阿浩也刚从游泳训练回来，洗完澡，只穿了条紫色的丁字裤。而王太太则盛情邀请两人到她家吃晚饭，还说“直接穿这样就行，反正今天家里也没外人”<br />
于是两个精壮的猛男，一个只穿了条小小的丁字裤，一个只在胯下系了条领带，便跑到隔壁家去做客。玩到尽兴，阿浩还说“天气太热”当众把丁字裤脱了下来，直接一丝不挂地吃饭聊天，让王太太大饱眼福。回到家后，阿翰还故意站在窗前打起了飞机，让隔窗偷看的王太太荡漾不已～<br />
阿翰和阿浩两人整个暑假都住在公寓里，经常一起去健身锻炼，偶尔也会帮附近的人做做家务。而大家总是想尽办法想一睹两具青春胴体的风采，而两人也很配合地大方地秀出来，让周围的人大饱眼福。<br />
PS：更多暴露情节，欢迎各位补充～～～</p>
<p>十二、<br />
阿翰打工的酒吧今晚会开一个主题派对，需要所有的服务生都到场。于是吃完晚饭稍微休息一下后，阿翰便出门了。<br />
虽然阿翰所在的酒吧并不是同志酒吧，但里面只有男服务生，且大多都长相俊朗、身材也不错。派对的主题原来是“夏日风情”，店长要求所有人都只穿泳装，展现出一种清凉地夏日氛围。正当大家都脱掉上衣，换上充满夏威夷风情的沙滩短裤时，店长说要给阿翰一份特殊的任务。<br />
“阿翰啊，我觉得要是所有人都穿成一样恐怕就没有什么亮点了。所以我想你今天工作的时候都只穿这个……”说着，店长拿出了一条黄色的紧身三角泳裤给阿翰。“像阿翰你这么帅身材这么好，总是能帮我吸引到不少顾客～我想让你今天再帮我制造点噱头，也算是给我们的客人一些福利吧～～～”<br />
觉得也没什么大不了的阿翰就这么答应了。由于酒吧的并没有设独立的更衣室，所以阿翰只好到卫生间去换衣服。他先是脱下身上的蓝色Ｔ恤，接着将下身的七分裤和黑色三角内裤一并褪下，一下子阿翰除了脚上的运动鞋和短袜之外身上便一丝不挂了。要是现在有人进来上厕所，阿翰性感的身体就被看光光了。想着应该没有什么人会拿（大雾），把衣服和手机放到了最里面的一个隔间，他很快穿上了店长给他的泳裤，然后走出了卫生间。<br />
而这时，酒吧里已经陆陆续续有人来了。在轻柔而挑逗的音乐声中，有许多上身赤裸的猛男正穿梭在人群中，形成了一道亮丽的风景线。而其中有一位十分出众的帅哥，精壮性感的身体上只有一条小小的黄色三角泳裤，紧紧包覆着他的裆部，显得那么巨大而健硕，里面的巨物仿佛要喷薄而出了，甚是淫荡～不得不说，相当一部分客人的目光都集中在了阿翰的身上。每当他与客人擦身而过的时候，总会有人伸出手肆无忌惮地在他身上摸来摸去。当他拿着托盘去送酒和点心的时候，还有人问一些很挑逗性的问题，然后趁阿翰不注意直接伸手去摸阿翰的胸肌、屁股和裆部。更有一位大胆地客人，要求亲一下阿翰的泳裤，为了不让客人扫兴，阿翰竟然也同意了。他挺起自己的裆部，迎接的是一个长达一分钟的热吻！等他问完，阿翰的泳裤前面都湿透了，那一包似乎也撑得更大了。<br />
工作到一半，阿翰突然有些尿意，于是跑到卫生间去上厕所。正当他准备拉下内裤对着便器喷射的时候，他感觉到背后正有一双火辣辣的目光盯着自己，而且正好是在自己放衣服的隔间里。于是，他悄悄地往隔间走过去，却发现里面一个高中生模样的清秀男生正拿着自己放在那里的黑色三角内裤拼命地嗅着。被当场捉到的高中生一脸惊恐地往后退，生怕自己被当成变态赶出去。<br />
没想到阿翰竟也走进了隔间里，关上门，用询问的语气问道：“你拿着我的内裤做什么？”高中生支支吾吾地说不上来。“因为……因为我很喜欢……这条内裤的款式……所以……所以就……”<br />
明知怎么回事的阿翰故意装作相信了他的话：“这样啊，那你要不要试穿一下呢？如果你喜欢的话，就送给你吧~”高中生心里激动得不得了。“可是……我不太好意思穿……”<br />
“内裤这种东西一定要合身才可以喔~否则穿出来会不好看的~如果你怕不好意思的话，不如我也陪你一起脱吧。”说完，他直接便把身上的黄色紧身三角裤拉了下来，微微勃起的大屌嘣地弹了出来。<br />
看到眼前的猛男这么豪爽地全裸给自己看，高中生的那里早就硬得不行了。“哇~你那里真的好大喔~”“要是你愿意的话，可以摸一摸喔~”<br />
于是，在这个狭小的空间里，高中生坐在马桶盖上，用好奇的目光大量着眼前的这个猛男，伸出手尽情地抚摸他硕大的私密之处，拼命嗅着散发出来的男性的味道，充满诱惑的味道！高中生就这么一直摸啊闻啊，直到阿翰实在憋不住了，说：“那个，你能不能先换一下内裤，我先小解一下……”高中生才满脸通红地把手拿开，然后都开始脱下自己的裤子，准备试穿阿翰的内裤。<br />
而阿翰呢，因为刚才一直被高中生把玩，大屌早已经翘起老高，硬邦邦地挺着，过了很久都尿不出来，喷洒出来的全都落在了马桶边缘。于是，阿翰只好稍微蹲下身子往前倾，好让尿不要喷得到处都是。高中生站在阿翰的身后，下身已经完全脱光，正准备套上阿翰的内裤，看着眼前的阿翰背对着自己半蹲着，股沟大大的张开，后庭正一张一合地对着自己，他情不自禁地靠上去，手指伸到股沟里不断地摩挲，把自己已经硬到不行的屌都对准了阿翰的后庭！而已经尿完的阿翰最终还是转过身来，两根勃起的阳具都碰到了一起，龟头与龟头互相摩擦着！高中生脸上露出了陶醉的表情。后来，高中生还是穿上了阿翰的内裤，结果尺寸对瘦瘦的高中生来说还是稍稍有些偏大。阿翰则一直帮忙调整着高中生内裤和屌的位置，任由高中生的手握住自己的大鸡巴一直不放，还不停地甩动着。最后，阿翰说要回去工作了，把内裤送给了高中生，然后把褪到脚踝的黄色泳裤又重新拉上，让鸡巴斜摆着，撑起很大一条，留给高中生一个爽朗的笑容便离开了。<br />
从卫生间里出来，突然听到人群中传来一阵欢呼声。回头看去，那不是阿浩吗？他站在一群客人面前，慢慢地撩起了上衣，任大家的手贪婪地伸出来抚摸。原来在家有些无聊的阿浩跑来阿翰工作的酒吧玩，一进门就看到到处都是精壮的裸男，心里十分激动，便干脆也加入了他们的行列，在其中一桌客人面前跳起脱衣舞来。<br />
不过阿浩这次又玩起了新花样，他可不是自己直接脱，而是一边伴随着音乐扭动着身体，一边让其他的人来帮自己脱！光是看到眼前这个身高1米8、健硕帅气的大男孩就已经让人心旌荡漾了，怎么会料到还有这样的福利！大家纷纷伸出手，去解上身衬衫上为数不多的几颗扣子。很快，阿浩的上身就这么暴露在众人面前。接着，他的运动短裤也很快被褪下，这下让大家惊讶又惊喜不已——这个大帅哥里面只穿了一条蓝色丁字裤！从背面看整个人几乎是全裸的！他直接坐在了其中一个女士的腿上，股沟便直接紧贴在她的大腿上来回地摩挲着。玩到兴起，阿浩直接抓住她的手伸进了自己的丁字裤使劲地摩擦，让所有在场的人都看得脸红心跳！而周围的人则赶紧扒掉阿浩的短裤，好几双手同时在他身上摸来摸去。而那位大饱眼福的女士，等阿浩转过身来，下体不停地在自己身上摩擦的时候，情不自禁地开始吮吸起阿浩的乳头来，让他爽得直叫。整个画面淫荡不已～～～玩过一阵后的阿浩干脆也当起了服务员，只穿着一条小小的丁字裤在人群中走来走去。而目睹了刚才的淫荡场面的客人们也开始更加大胆地对阿浩上下其手。<br />
突然店长的声音在麦克风中响起，他说今晚还有一个特殊环节——他将邀请两名幸运观众到舞台上来，帮在场的两位猛男换内裤！这又掀起了全场的一个高潮。在大家的怂恿下，阿翰和阿浩两人被推上了舞台，在几乎全裸的状态下。接着又有一男一女两名观众也被请上台，从工作人员处各自拿到了一条浴巾，在店长说明了要求后便开始帮台上的两个猛男帅哥换起了内裤。首先他们分别用浴巾围起了两人的裆部，而浴巾实在是短的可怜，长度才勉强及膝，稍微一抬腿下面的风光便清晰可见。围上浴巾后，两人的底裤都很快便被扯了下来，在台上的两人稍不留神便会春光乍泄了！而此时帮阿翰换内裤的男观众突然故意把浴巾松开一点，并往下掉，最后挂在了阿翰的大屌上——原来阿翰已经微微勃起了！引得台下又是一阵欢呼。把浴巾重新围好后，又重新开始换底裤。没想到故意使坏的店长拿了两条偏小的透明内裤，让两人穿得格外艰难。男观众握着阿翰的大屌朝上摆，然后把内裤拼命往上拉，无奈尺寸实在太小；帮阿浩换的女观众则干脆把头伸到了浴巾里面，那样子跟ＫＪ没什么差异，而阿浩还露出一种很享受的表情，引得大家欢呼大笑。最后，店长说时间已到，便毫不留情地撤掉了两人的浴巾，大家先是一呆，然后迸发出更大的欢呼声——由于内裤实在太小，两人的内裤都只卡在了大腿根部，所以阿浩的大屌一半是露在外面的，剩下的一半则在透明内裤下隐约可见；而阿翰由于ＪＢ被朝上摆，整个龟头都完全暴露在外！这时店长更是大声喊道：“让这两位在接下来的时间就穿成这样服务我们好不好？如果有人看到你们换内裤的话，我会扣你们的工资喔～”<br />
结果真的在接下来的时间里，两人就一直保持着这样的状态继续当着服务生。不停地有手伸过来握住阿浩由于紧绷而半勃起的大屌，而阿翰则由于龟头暴露在外，每当他送饮料和点心到桌上时，便会有人伸出手来捏他的龟头，甚至在马眼处不停地摩擦，让他只能拼命忍住浪叫，爽得全身都在颤动。<br />
最后，两人身上仅剩的底裤都被一个人高价买下回去“收藏”。阿浩说还有事便先回去了，而阿翰则这么一丝不挂地留下来，帮店长关门。<br />
等他回到卫生间的时候，才发现自己的衣服又不翼而飞了！他看到原先放衣服的地方留了一张纸条：“想拿回你的衣服和手机，现在到ＸＸ公园的公共厕所处。”而单纯的阿翰并不知道ＸＸ公园正是一个同志聚集地，便打算去一趟。因为不能就这么直接过去，但是衣服又都被拿走了。他在酒吧里找了个遍，最后只看到一件围裙，于是也只好就这么穿着出发了。<br />
此时的阿翰脚上一双时尚运动鞋，白色短袜，围着一条黑色的围裙，光溜溜的臀部完全暴露在外，就这么走在路上。尽管现在人不多，但是每一个路过的人都会回头看一眼这个衣着暴露的猛男，然后发现他原来围裙下面什么也没穿！<br />
刚进入公园，两个正在巡逻的警察便看到了阿翰，看到他穿成这样就出来了，两人便朝着阿翰走了过去。<br />
“你，过来一下！”阿翰很顺从地走了过去。<br />
“把围裙先脱了。穿成这样像什么样子！”其中一个警察呵斥道。<br />
阿翰先是迟疑了一下，心想可能会被说成是有碍风化。但无奈他们的命令无法抗拒，只好当着两人的面把围裙脱了下来。<br />
“哇咧，你这么敢喔～是不是暴露狂啊？”<br />
“没有啦，我衣服弄丢了……现在正要去拿回来……啊……”原来趁他没有防备，其中一个壮警察伸出手去捏了一把阿翰的大ＪＢ。<br />
接下来两个警察又继续盘问着阿翰一些细节，手却不停地在阿翰下半身游走，其中一个还一直握着阿翰的大屌不放开，让它慢慢地变硬和变大起来。<br />
“看来你也不是有意的，资本这么好就出来现呵，不过下次可别让我们看到咯～行了行了，快去找你的衣服吧～～～”<br />
侥幸逃过一劫的阿翰继续往前走，不过围裙却被警察给拿去了。他只好一边捂着裆部，一边走小路前进着。等他终于来到公共厕所，发现厕所里有３个人，似乎也是刚来而已。他们看到身材壮硕而且一丝不挂的阿翰时，都不约而同地停了下来，有意无意地接近到阿翰。阿翰在洗手池旁边又看到了另一张纸条，上面写着：“打飞机给他们看，就把你的东西还给你。”<br />
于是阿翰面对着镜子，右手握住了自己的大屌，一下一下地抽弄起来，偶尔还甩动一下，简直像是在勾引其他人！另外三人也毫不犹豫地凑了过来，尽情享受起这幅天赐的男体来。阿翰望着镜子中的自己，胯下的大阳具被不停地吞吐，舌头还在龟头上不停地划圈圈，爽感让阿翰的身体一阵阵地颤动，硕大的睾丸被抓在手里玩弄，一根手指不停地在会阴处摩擦。一个人的嘴在阿翰身上不停地游走，一会儿舔舐腋下，一会儿亲吻平坦光滑的腹部，一会儿吮吸已经翘起的乳头，轻轻咬着鼓胀的胸肌，还把阿翰脚上的鞋子给脱了下来，拿起他的袜子拼命地嗅着。另一个人则从后面抱住了阿翰，一只手扶住紧实的臀部，另一只手在股沟里游走，然后一根手指缓缓地进入了阿翰的后庭。就这么不停享受着三人的服侍的阿翰最后连射了三发，全部喷射到了洗手池的镜子上！三人又不舍地抚弄了一阵，拿了阿翰身上仅剩的布料——一双袜子后便离开了，剩下筋疲力竭的阿翰坐在洗手池上休息，身上还沾了不少自己的精液。期间又陆陆续续地有人进出，大家都纷纷伸出手来肆无忌惮地摸着，阿翰也没有抵抗，很顺从地任众人吃豆腐。<br />
但是承诺还东西的人却迟迟未出现。到了最后，阿浩走了进来，阿翰才明白这原来都是阿浩的诡计。<br />
“翰哥，怎么样？今天玩得爽不爽啊？”<br />
“干你啊！这么耍我！我的衣服呢？”<br />
“啊……衣服我直接拿回去忘记带了……不如翰哥你就直接这么回去吧！反正你刚才都是这么来的，多清凉嘻嘻……要不，我陪你一起吧？”<br />
于是，最后的结果是阿浩把身上的衣物也全部脱了下来，然后和阿翰一起全裸着走了回去。路上又碰到那两个警察，自然又少不了一番盘问和吃豆腐（也算是给深夜值班的警察一点福利～）。回去的路上两人还碰到一个“好心”的司机载两人回去，不过报酬自然是要“爽一下”，而两人自然是很配合地满足了他的要求。<br />
而阿翰并不知道，网上正流传着一段名叫“深夜公厕发骚的极品猛男”的视频，再加上面部并没有清晰拍到，所以这也完全没有影响到他的日常生活。<br />
十三、<br />
傍晚时分，阿浩刚进行体能训练回到家里。身上只一件蓝色的田径运动短裤，脱了的背心搭在肩上。其实阿浩本想连短裤都脱下来，无奈傍晚的时候爸爸在家，自己也不敢太过放肆。<br />
“咚咚咚—”响起了一阵敲门声。阿浩爸在房间里喊道：“阿浩，去应下门～”<br />
而正准备洗澡的阿浩只好先放下手里的浴巾和要换的短裤，走过去开了门。原来是楼下的赵太太和陈太太过来串门顺便查一下水表。赵太太正是隔壁王太太的牌友，不过上次阿浩去王太太家洗澡被“欣赏”的时候她并不在，而陈太太则是和丈夫离婚后和女儿独自住在这里。<br />
一开门便看到赤裸精壮、全身只剩一条内裤的阿浩正对着自己，两个中年妇女都难以掩饰心里的激动。但她们还是保持着矜持地说明了自己的来意，并由阿浩引着进了家门。<br />
这时阿浩爸也从房间里走了出来，一身笔挺的西装，同样棱角分明的脸和高大的身材，尽显成熟男性的魅力。两位太太不禁在心里赞叹着，原来儿子的帅气正是遗传自他的父亲！不过，此时看来，年轻威猛、活力十足的阿浩似乎有着更大的吸引力。阿浩爸招呼两人坐到沙发上，并吩咐阿浩去倒茶。<br />
因为阿浩爸是个相对保守拘谨的人，所以他在跟两位太太聊天的同时也不断呵斥阿浩“穿好衣服，在客人面前穿成这样不礼貌”，但两位太太则劝解着，说没关系，因为天气太热，她们也不会介意什么的。而阿浩也把这当成默许，继续保持着全身只有一条田径短裤的状态，大喇喇地在房间里走来走去。<br />
聊了一会之后，阿浩爸说道：“不好意思哈，我晚上还有点应酬，就不陪你们先出门了。”说完又对阿浩说道：“阿浩，好好招待两位阿姨！”然后便出门了。</p>
<p>而此时的阿翰，正在KTV里面狂欢。因为今天是同班一个女生的生日。到的一群人都是平常玩得比较开的。女生大多都霸着麦在唱歌，而这边男生们则在划拳喝酒。不知道是运气不好还是怎样，阿翰一直被灌酒，再加上自己也不是很能喝，几杯下肚阿翰便有些晕晕乎乎的。最后因为醉意太重，阿翰便提前走了。刚出包房的门，一阵尿意袭来，阿翰便起身往卫生间走去。<br />
这家KTV的卫生间是没有门的，一块小小的玻璃隔板后面便是一排小便池。而此时那块应有的玻璃隔板因为一位客人不小心打碎还没来得及装好。所以，任何人只要经过男卫生间门口，里面的春光便一览无遗。而早已经喝得晕乎乎的阿翰完全没有注意到，直接站在最靠门口的小便池前便准备解开裤带。可是由于喝得有些多，意识都不太清醒的阿翰弄了半天都没把裤带解开，还差点因为失去重心摔在地上。<br />
这时，一个中年男子走了进来，一边上厕所一边看着站在小便池前摇摇晃晃的阿翰。尿完之后，他走了过来，跟阿翰搭起讪来：“帅哥，你站在这里干嘛？”<br />
“没……没看到…我要…上…上厕…厕所嘛…”阿翰仿佛梦呓般说道。<br />
“那你怎么不尿？”<br />
阿翰没有说话，望了望中年男子，又指了指自己的裤带。<br />
中年男子一时生起了欲望：不如玩一玩这个意识都不太清醒的帅哥！他故作热心地说道：“这样啊，那不如我来帮帮你哈～”说完，他便站到了阿翰的身后，一手扶着阿翰的狗公腰，另一手则开始解着阿翰七分裤的腰带，然后褪到膝盖处。阿翰的里面穿着的是一条两边系带的三角裤，紧紧裹着阿翰的裆部和紧实的臀部。由于不好将大屌从内裤里掏出来，男子干脆将两边的裤带解开，直接把内裤脱了下来放到一边。他摸索着阿翰已然暴露在外的大屌，不禁对其尺寸感到惊讶不已。“哇咧，年轻人你那家伙怎么这么大？！你马子一定很爽～～～”<br />
而此时的阿翰依旧意识模糊，他都不太清楚男子到底在说什么。中年男子从后方维持着阿翰站立的姿态，一手握住了阿翰的大屌对准小便池，另一只手则一会儿感受着阿翰整齐的腹肌和人鱼线，一会儿则绕过来爱抚起两瓣翘臀来。而阿翰因为自己的私密之处被人握在手里，再加上持续的爱抚，他的男性骄傲渐渐地苏醒过来，逐渐变硬变大，最后胀到几乎尿布出来。中年男子自然也感觉到了这一点，于是他便先停下手来，让勃起的大屌先消退，等他先尿完再说。<br />
阿浩爸出门之后，屋里只剩下阿浩和两位太太。自然而然地，话题便从一些居家琐事转移到了阿浩身上来。<br />
“阿浩啊，你身材怎么练的这么好呵？”“阿浩有没有女朋友啊？”“准备考哪里的学校？”<br />
两位太太轮番提着问，想到什么就说什么，而眼睛却一直没离开阿浩壮硕的胸肌和胯下的那一大包。过了一会儿，陈太太突然提起了此次来的目的：“阿浩啊，不如我们先去把水表查了再过来聊吧～”于是阿浩便带着两位太太来到了厨房。由于水表装在柜子里，需要弯腰伸进去才能看到。于是赵太太便拜托阿浩帮她们看一下便行了。<br />
于是阿浩便蹲下身来，跪在地上，一手拿着手电筒一手撑着地便伸头进去查看。由于刚刚往下蹲的时候紧身的运动短裤也随之往下拉了一点，阿浩股沟的上部都露出来了一点点。再加上紧身的短裤将阿浩优美的臀型都完全勾勒出来，让站在他身后的两位太太都不禁吞了吞口水。仿佛是不约而同地，她们都蹲下身来看着，似乎是想离那两瓣性感的臀部都更近一点。<br />
而阿浩呢，一边在里面找着水表，时不时地伸出手来抓一抓自己的臀部，还漫不经心地一点一点把运动短裤往下拉。而每一次下拉，两位太太都心里都不禁颤动一番。几次拉扯下来，阿浩大半个屁股都露了出来，这时站在后面的两人才发现原来阿浩没有穿内裤！带着半露在外的性感臀部，阿浩的手还时不时地伸进自己的股沟摸一摸，或者抓一下自己的胯下。虽然已经听闻过一些关于这个体育生猛男的事情，不过，眼前的情景还是让两人激动不已！她们还是带着矜持，只是在后面明目张胆地窥视着。<br />
过了好一会儿阿浩才读完水表，从里面出来，站了起来。而他装作不知道短裤被拉了下来，继续保持着这样的状态，等待两人填写着数据。</p>
<p>等阿翰勃起的大屌终于消退了一点，中年男子才又握起对准小便池的方向。马眼开始喷射出强有力的水柱。而此时门外经过的人都会看到，一个高大帅气的猛男正被另一个中年男子握住阳具，对着小便池撒尿！而这些都会被路过的人一览无遗！等尿完之后他还放肆地甩着马眼残存的尿液。不过，他可不想就这么结束。于是他把阿翰的裤子拉了起来，带到另一个没有人在的偏僻的包房，让意识不清醒的阿翰睡倒在沙发上。<br />
接下来就知剩下他们两个人了！中年男子望着眼前横陈的性感男体，还没开始那里就已经硬得不行。他直接脱掉了阿翰的红色背心，很快上身便裸裎在外。接下来，连裤带都没系上的裤子一下子便被褪了下来，再加上内裤也没穿上，阿翰性感的身体已一览无遗。最后，中年案子才小心翼翼地脱下阿翰的运动鞋，把袜子放在面前如痴如醉地嗅着。<br />
中年男子好像是一不小心闯入阿翰的房间，又碰巧看到一个裸睡的帅哥一般激动不已！他伏在沙发上，开始一点一点地品味起来。<br />
睡得迷迷糊糊的阿翰还以为自己是做了春梦，身上什么衣服都没有，凉飕飕的。只感觉好像有许多只蚂蚁在自己身上爬来爬去，酥麻到不行。一会儿感觉乳头被人玩弄、揉捏，然后被含在嘴里。接着，那张嘴似乎又开始把自己的全身上下都舔了个遍。他又感觉到好像自己被翻了个身，背朝天地躺着。突然一阵凉意朝自己的菊花处袭来，原来是中年男子朝那里吹了一口气。阿翰只觉得自己的臀部似乎一直在被人亲吻、抚摸着，一根手指则不停地在股沟里游走。但是身体无力的阿翰只能微微扭动着屁股以示抗议，而这在中年男子眼里则显得更加性感。在毫无防备的情况下，中年男子的手指猛地插入了阿翰的后庭，疼得阿翰“啊——”的一声大叫出来。不过幸好这边没人经过，所以也无人知晓。中年男子又让阿翰恢复正面朝上的状态，经过一阵阵爱抚后，阿翰的阳具在翻身的一刹那嘣地弹了出来。中年男子如获至宝地吞了下去，用自己湿润的口腔润滑、感受着这个猛男惊人的尺寸。阿翰只觉得裆部那一根仿佛伸进了一个洞穴，里面什么柔软的东西不停地摩挲着，在自己的龟头上不停地画圈圈，一阵一阵的快感不间歇地传播至全身各处，阿翰情不自禁地叫着，不知是抗议还是享受。<br />
中年男子恨不得再生出一张嘴来去服侍阿翰的后庭才好，但此时的他只能用中指插入，来回地摩挲着。前后的双重夹击让阿翰以迅雷不及掩耳之势将一大股精华射在了中年男子的嘴里。射完之后的阿翰躺在沙发上喘息着，而中年男子则又开始用嘴侍弄起阿翰性感的脚来……</p>
<p>查完水表后的三人又回到客厅，坐在沙发上继续聊起天来。此时的阿浩依旧没有拉起短裤，裆前稀稀疏疏的阴毛都露了出来。聊着聊着，便扯到赵太太以前在医院当过护士的事情。这时，阿浩提议道：“那不如赵太太您帮我检查一下我身体有没有什么问题吧？”<br />
听到这样的要求，赵太太想拒绝都难了！但她还是故作无奈地说道：“可以倒是可以，不过我也只是稍微了解一点啦～”<br />
于是三人又来到阿浩的房间，赵太太便帮阿浩做起了一些常规性的检查。房间很大，除了床之外，还有一片空地，一台跑步机，和其他一些带有青春男生色彩的东西。床上还摆着几条布料少的可怜的性感内裤，她们脑子里都不断意淫着这些穿在阿浩身上会是多么诱人的模样。<br />
阿浩沿着床边坐了下来，等待着赵太太的检查。她先是用手放在阿浩的胸肌上，借口听心跳，实际则是想借此摸一摸阿浩的大胸肌。听了好久，赵太太才从阿浩的胸前离开。她又让阿浩站起来，抬起腋下检查腋毛的生长，在原地做立正、蹲起、仰卧起坐和俯卧撑等等，算是身体协调性的检查。阿浩也十分配合地完成了各项动作，赵太太看着眼前这个性感的运动帅哥只穿着一条小小的运动短裤听从着自己的指挥，心里乐开了花。而一旁的陈太太目不转睛地盯着阿浩身上肌肉的起伏摆动，也是大饱眼福。<br />
赵太太一下子大胆了起来，直接问道：“阿浩啊，你要不要我帮你检查一下你那方面的问题？如果要的话，就把短裤也一起脱掉吧。”阿浩二话不说，双手往下一拉，两腿分别一抬，便一丝不挂地站在两人面前。而离异的陈太太很久没看到过男人的那话儿了，而现在还是一个年轻帅哥这么硕大的一根，光是只看着下面都微微有些湿润了。<br />
赵太太也觉得玩得有点大，脸上火辣辣的。她说：“要是你觉得不好意思的话，就先穿一条内裤吧……”没想到阿浩爽朗地说：“没关系啦，穿了内裤反而会影响检查的。”说完还挺了挺腰，龟头几乎都要贴到赵太太的脸上了，看得两人更是心猿意马。<br />
既然他自己也没什么意见，检查还是照旧。赵太太大胆地握住了阿浩的大屌，手像磁铁一样紧紧贴着感受那青春男生的无限活力，几乎都忘了自己还要做检查。她完全没注意到自己脸都变得潮红，坐在床边，让阿浩正对着自己，而自己则凑近去观察阳具的形状、嗅着那里的特殊的气味。她装作很仔细地检查着，一会儿把半勃起的大屌往外扯一扯，一会儿用手指在龟头处画圈圈，甚至将马眼撑开检查里面，让阿浩爽得低声地呻吟起来，马眼都流出了淫液。找太太则装作不在意地继续揉搓，甚至趁阿浩不注意用手指揩掉了马眼的淫水。<br />
阿浩一边陶醉和享受着，一边不害臊地问道：“赵太太，我的尺寸怎么样？”引得两人尴尬不已。赵太太赶快摆脱自己的困窘状态，吞吞吐吐地说道：“嗯……你的……还蛮大的……”<br />
接下来，她又握住了阿浩的睾丸，在手里揉捏着，并让阿浩咳嗽。阿浩也很配合。赵太太一边握着硕大的两颗蛋蛋，体验着手中饱满的感觉，一边问着阿浩一些常规性的问题：<br />
“你一般多久手淫一次？”“额，具体不太清楚耶～大概一周2、3次吧～”<br />
“嗯嗯，过度手淫的话对身体不好喔～你平常都不穿内裤么？”“没有啦～偶尔会穿，看心情咯～”<br />
“对了，阿浩啊，不如你帮我网购几条性感内裤吧，我送给我老公穿……”“好的吖～”<br />
赵太太继续扯着有的没的，只是想再久握一会阿浩令人爱不释手的大睾丸。而她另一只手也开始摸着阿浩性感的人鱼线，抚弄着三角地带浓密的阴毛。阿浩继续站直身体，挺立着半勃起的大屌，任由赵太太上下其手。而陈太太则站在一边，怨恼着自己只能在一旁视奸，没有吃豆腐的机会！<br />
抚摸许久后，阿浩又提议道要不要检查一下自己的后面。赵太太一开始没听清。于是阿浩干脆直接转过身去，弯下腰来，肛门直对着赵太太。赵太太盯着阿浩硕大结实的屁股，布满阴毛的股沟，情不自禁地伸出手，在阿浩的臀部游走着。为了更好地配合检查，阿浩干脆双手撑地地撅起屁股，后面的大好春光任赵太太尽收眼底！她一手扶着阿浩的屁股，另一只手先是在会阴处不停地摩擦着，两颗蛋蛋看起来似乎更加硕大了。爱抚了一阵后，她将食指缓缓插进了阿浩的肛门，并在里面上下左右地摩挲着。阿浩弯着腰憋红了脸，忍不住“啊～嗯～～”地浪叫起来。在肛门里停留了好久，赵太太的手指才不舍地离开。“好了，里面很光滑，没有长痔疮～阿浩你的身体很健康喔～”<br />
“是啊，因为我平常经常都有锻炼啊～”“是吗？那你都锻炼些什么啊？”<br />
“很多啊，游泳啊跑步啊什么的，有时候我就直接在房间里跑步啊，像这样～”说着，他便赤条条地走上跑步机，开始跑起步来。而由于自己正一丝不挂，大屌随着自己跑步的节奏甩来甩去，十分诱人！赵太太和陈太太都凑到跑步机旁，注视着那条近在眼前的大屌放肆地甩动着，有几次还打到了阿浩的小腹上。慢慢地，那根大屌越来越直，越来越硬，性感到爆表！赵太太和陈太太下面早就已经湿透了，她们恨不得直接扯过来把那根大屌往自己身体里塞，在床上和这个体育猛男大战三百回合！不过最后还是理智克制着她们。赵太太让阿浩打飞机给她们看，作为最后一个检查项目。阿浩停了下来，握着已经硬到不行的屌，放肆地上下套弄起来，一手揉搓着自己的的大胸肌和乳头。一边浪叫着，模样好不淫荡！阿浩射出了好几股，而且射程都很远，浓稠的精液都落在了褐色的地板上。阿浩也累得直接坐下来。而这一切，都被两位太太收在眼底，不知将伴随她们多少次春梦！</p>
<p>不知过了多久，阿翰才稍微恢复了点意识。他从沙发上坐了起来，发现自己竟一丝不挂！但是刚才发生的事他都不记得了，只知道刚才自己出来上厕所。可是自己怎么会全身赤裸地呆在这里呢？更诡异的是，自己的衣服都只剩下那件红色背心和鞋袜！他并不知道自己的内裤和短裤是被那个中年男子拿回去意淫了，他只知道现在应该回家了。于是他穿起鞋袜，套上背心，下体便光溜溜地呈现在外面。他只好又把大屌往上放，然后用背心的下摆稍微盖住，而光裸的臀部和垂悬在外的睾丸就实在无暇顾及了。<br />
走出包房，他望了一眼走廊上的时钟，已经凌晨三点了，KTV也到了快关门的时候。他继续保持着这样的状态，走出了KTV，一路上自然少不了各种虎视眈眈的目光。<br />
深夜的马路上已经是寂寥无人，除了偶尔往来的几辆汽车。于是阿翰干脆不做遮挡，任凭大屌暴露在外，随着自己走路的节奏而左右甩动着，在昏黄的路灯下更显得性感至极。可惜这路上实在少人能欣赏到这番美景。走到一半阿翰又情不自禁地打起飞机来，紫红紫红的龟头充血膨胀，最后一股一股浓稠的精液都喷洒在了路旁的花圃里。</p>
<p>十四、<br />
周日的下午，阿翰约了阿浩去体育馆打篮球。因为体育馆的位置有点偏僻，且两人是从不同的地方赶过去，所以阿翰比阿浩要早一点到。<br />
由于在路上突然下起了雨，等到了体育馆，阿翰的全身都湿透了。不过阿翰是有备而来。体育馆的设施相对完善，还有设置淋浴间供来运动的人使用。所以，阿翰习惯了每次运动之后便直接在体育馆冲凉再回去。<br />
因为天气的原因，今天体育馆的人寥寥无几。阿翰拿着自己带来的衣服便进了更衣间。<br />
此时的阿翰正穿着一身白色的篮球衣，高大威猛的个子，俊朗的脸庞十足一个篮球帅哥！因为衣服都淋湿了，阿翰决定先冲个凉。上衣反正等下脱掉就行了，但内裤湿漉漉的粘在身上不太舒服。<br />
淋浴间里也是一个人都没有，大门对着的是一排可以洗衣服的水池。对面是一排淋浴的小隔间，所以如果不拉上浴帘的话，任何经过的人都可以轻而易举地看到里面的风光。大概是因为普遍都认为男人反正无所谓，所以才会有这么开放的设计。<br />
不过阿翰并没注意到这些。他走进淋浴间后，首先把上身的球衣给脱了下来，露出了好看的上半身。他对着镜子摆着姿势，像所有运动男生一样欣赏着自己壮硕性感的肌肉。不过，他没有意识到，门外正有人虎视眈眈地盯着自己。<br />
一个中年的女清洁工刚刚整理完女更衣间，正准备趁没人的时候先整理一下男更衣间。没想到一进来就发现了一个半裸的猛男。尽管女清洁工进男更衣间并没什么大不了的，但她还是不敢贸然闯进去，只是躲在门口那里偷偷地看。<br />
阿翰似乎是还没有欣赏够自己的身体，于是他干脆把下身的球裤也脱了下来，身上便只剩下了一条黑色的三角内裤！这下让女清洁工看呆了，没想到这个猛男这么开放！她一遍又一遍地扫视着眼前那具性感的男体，高挺的身材，鼓胀的大胸肌，壮硕的大腿，还有黑色内裤紧紧包裹着的臀型和裆下鼓鼓的一大包，几乎让她全身都激动得颤抖起来。没想到今天还会有这样的福利！<br />
阿翰继续对着镜子舒展着自己的身体，让门外的清洁工大饱眼福。透过余光的扫视，阿翰才发现自己正在被“偷窥”。这让他更加大胆地玩起来。他先走到门边，假装没有看到女清洁工，然后背朝外面站着。开始脱自己的鞋袜。此时的女清洁工站在门旁，跟阿翰的距离近在咫尺。不过由于阿翰面朝门内，所以也看不到外面的情况。如果现在有人经过，说不定会被某些保守人士批判，不过现在外面只有女清洁工一个人，再加上阿翰这样帅气性感，让女清洁工继续屏着呼吸近距离地欣赏着眼前的男体。阿翰弓着腰缓缓脱掉了自己的运动鞋和白袜，换上了拖鞋。女清洁工目不转睛地看着因为弯腰而凸起的翘臀。接着，阿翰竟然扶着门框，直接把三角内裤褪了下来！女清洁工彻底看呆了，望着那光滑紧实的臀部，她差点就直接扑上去了。不过阿翰并没有作太多停留，留下一个光裸的背影走了进去，把脱掉的内裤放在水池边，走进了其中一个隔间便冲起凉来。<br />
色心大起的女清洁工心想一不做二不休，干脆拿着清洁工具径直走进了浴室。她一边装作在擦拭洗手池和镜子，一边不停地用眼睛扫视镜中阿翰的壮硕身躯。更令她惊喜的是，阿翰冲凉竟然没有把浴帘拉上！当然她完全不知道阿翰是故意这样做的，于是继续偷偷窥视着。而阿翰继续无视清洁工的存在，大大咧咧地正面朝外地冲着，还时不时握起自己肥大的鸡巴，缓缓地抽弄着，仿佛是在炫耀一般。而女清洁工被这样意乱情迷的画面迷住了，情不自禁地拿起了阿翰放在洗手池上的内裤，同时紧盯着镜子里全裸的阿翰意淫起来。<br />
正在这时，阿浩也到达了体育馆，走进了浴室。当他看到正全裸洗澡的阿翰和女清洁工时，先是有点小惊讶。不过马上明白了这是怎么一回事。女清洁工看到有人进来，先是吃了一惊，赶快放下手中阿翰的内裤，退到了角落里。而阿浩则装作完全没有注意到女清洁工的存在，若无其事地走了进来。<br />
“哇，翰哥～你在洗澡喔～”<br />
“是啊，走过来的时候都下雨了，衣服全淋湿了。”<br />
“可是你连浴帘都不拉上，也太开放了吧～”<br />
“无所谓啦，反正这里又没什么人～～～”<br />
“也对喔。干脆我也先洗个澡换个衣服好了～”<br />
于是，阿浩站在洗手池前，直接开始换起了衣服。他缓缓地脱掉自己的黑色运动背心，红色短裤——阿浩下面竟然什么都没穿！他整个人就这么赤条条地站在浴室里。正在假装擦玻璃的清洁工哪里会想到今天这么好的运气，竟然同时看到两个体育猛男全裸在自己面前。不过，她也不敢怎么样，只能悄悄地用眼神偷瞄。<br />
浑身脱得精光之后，阿浩跟阿翰挤进了同一个淋浴间，两个人轮流冲起凉来。女清洁工则更加大胆地走近了一点，继续着自己的“清扫”工作。只见两人在不断的摩擦和接触中，似乎都有了些微的反应，裆部都开始微微地充血。这是，阿浩提议道：“翰哥，要不干脆运动之前先来一发消消火吧～”于是两个人同时这么赤条条地走出了隔间。阿浩还故意挺着自己半勃起的黝黑的大屌，侧身去拿沐浴液作为润滑。而他胯下的大好风光则正对着女清洁工！接着，阿浩一手握住自己的大屌，一手握住阿翰的大屌，将沐浴液分别均匀地涂抹开来，然后上下套弄着。很快，两人的裆部都产生了很多白色的泡沫，而紫红紫红的龟头在其中格外显眼。两人一边手淫一边还在浴室里转来转去，仿佛是故意在炫耀一般。女清洁工看着眼前不可思议的一幕，整个人似乎都要沸腾起来了！随着大屌越来越上翘，泡沫也越来越大，两个人的抽动速度越来越快，身体扭动的幅度也越来越大，女清洁工的心跳也越来越快，完全没意识到自己其实已经完全停下手中的“工作”，欣赏起两人的表演来。阿浩首先射精，一股一股的精液连同白色泡沫一同喷洒到了镜子上。而阿翰则继续抽动着自己的大屌，越来越硬。于是阿浩干脆也过去帮忙，他让阿翰干脆坐到了洗手池上，两只脚大Ｍ型撑开。阿翰继续抽动着，而阿浩则开始用手侍弄阿翰的后庭，整个中指几乎完全深入，让阿翰又痛又爽，大声浪叫着“啊～啊～～啊～～～”而这一切都被在一旁窥测的清洁工看在眼里！<br />
这时走进来一个中年男子，两人本有些担心会被斥责。没想到这个中年男子还蛮开放的，他先是有点小惊讶，接着便笑着说道：“呵呵，少年仔精力这么旺盛喔～”接下来更是直接走过来接手了阿翰的工作。他紧紧握住阿翰已经翘到直指天花板的硬屌，一上一下地抽动着。中年男子还很有经验地不断刺激着阿翰的Ｇ点，从乳头、耳后一直到会阴、睾丸。“少年仔耐力很足喔～你马子一定很爽哈哈～”阿翰没有回答，只是继续享受着这样的服务。<br />
等到阿翰马上就要达到高潮的时候，中年男子突然停了下来，说：“先不要这么急。想不想来一点更爽的？”<br />
几乎快失去理智的阿翰坐在洗手池上，由于没有射精，大屌依旧充血。他点了点头，算是对中年男子问题的回答。于是中年男子便带着阿翰直接走出了浴室。</p>
<p>中年男子就这么带着全身赤裸的阿翰走了出去。只留下女清洁工和同样一丝不挂的阿浩。女清洁工虽然心里荡漾不已，但她还是保持着镇定，故意骂骂咧咧着：“你看你看，我刚刚擦完的镜子又被你们弄脏了……”<br />
阿浩连连点头赔着不是，接过清洁工的抹布便开始擦拭起来。不过他完全没意识到自己还是全裸的状态。他弓着腰擦拭着，后庭几乎让站在他身后的女清洁工一览无遗。由于自己动作幅度太大，胯下的大屌不停地甩来甩去，还不时碰到了洗手池边。于是阿浩干脆对女清洁工说让她帮忙握住一下好让它不乱甩。<br />
听到这样的请求，女清洁工简直乐开了花！她二话不说便从后面抱住了阿浩，右手伸出紧紧抓住了阿浩的阳具。这个画面简直淫荡极了！一个中年女人，从背后紧紧抱着一个高大威猛、黝黑帅气的体育生，手还紧握着胯下的男性骄傲不放！女清洁工全身心地享受着帅哥阿浩大屌的触感——尽管刚刚射精，但现在又开始渐渐变硬，以及由于擦拭而不断摆动的屁股在自己怀里的摩擦，她整个下面都湿透了！</p>
<p>中年男子把阿翰带出来后，便说：“据说运动一下对性生活都会有帮助。所以在射精之前要先运动一下。反正现在体育馆也没什么人，你先围着体育馆跑两圈热热身吧。”<br />
只想快点射精的阿翰二话不说便绕着体育馆跑起来，毫不在意自己直挺挺的大屌暴露在空气中。这一下体育馆内仅有的三、四个在运动的人也渐渐被吸引过来。<br />
热完身之后，阿翰的大屌依旧高高挺立着。中年男子把他带到篮球架下，说：“适当的束缚可以增加快感，所以我暂时先把你绑起来喔～”然后用不知从哪里找到的一捆粗绳，让阿翰反手背在后面，把他绑在了篮球架下。这时，刚才还在运动的几个人都围了过来，有劳的也有年轻的，不过都是男性。中年男子解释道：“我们现在在做一项实验，想测试一下这个年轻人的耐力。所以你们都来帮帮忙，听我的指挥尽情地挑逗他就行了。”不知是出于好奇还是色心，几个人便围了上来，开始了这项“实验”。有的开始用手和嘴不断地刺激阿翰的乳头，轻扯、舔咬；有的则不停地在阿翰的大腿上游走，享受着这句性感男体的触感；有人则不断摸索着阿翰的人鱼线，然后揉搓睾丸。而中年男子则直接握住了阿翰的大屌继续套弄，是不是搓一下龟头。在好几双手同时在自己身上抚弄的情况下，再加上紧贴着铁栏，冰凉的触感一丝一丝从后庭穿入，阿翰无法克制地扭动着身躯同时呻吟着“啊～啊～～”等他快要达到高潮时，中年男子一声令下，所有人都停止了动作，只剩阿翰一个人还沉浸在之前的快感里，马眼流出一股一股的淫液。等他稍微恢复一点，所有人的动作同时开始，让阿翰又陷入新一轮的快感之中。如此经历了好几轮，最后阿翰体力不支，终于全部喷薄而出，喷射量让在场所有人都惊叹到鼓起掌来。而发泄之后的阿翰并没有马上被解开绳子，而是继续被绑在篮球架下供众人观赏一阵后才被解开。</p>
<p>而浴室里的阿浩还保持着被握住大屌的状态擦拭着玻璃，下体由于一直受到刺激又渐渐勃起。而许久没做过这事的女清洁工更是想把握这次机会好好吃一吃这个帅哥的豆腐！她一只手继续感受着这个运动男生的活力，另一只手则不安分地在阿浩身上摸来摸去。最后，她竟然直接朝阿浩的屁股亲了下去，又是舔又是咬，始终不舍得离开。阿浩还故意说笑着缓解气氛。女清洁工也大胆起来，连连称赞说“帅哥身材不错，那活儿又那么大”说着说着更是用手去摸起了阿浩的蛋蛋，爽得阿浩淫荡地叫着“啊～啊～～～”于是阿浩也像刚才的阿翰一样，干脆坐到了洗手池上，任女清洁工给他打起了飞机！整个浴室里充满了情欲的味道，一个年轻运动男生正在被一个中年妇女尽情地品尝！最后阿浩又在女清洁工手里喷射了一发，累到几乎喘着粗气。</p>
<p>后来阿浩和阿翰还会偶尔去那个体育馆运动，不过却再也没碰到过那次碰到的人。不过，总有些来运动的人想着要吃一吃两人的豆腐。有一次一个老伯在阿翰坐在场地旁边休息的时候过来聊天，趁其不备竟直接把手伸进了阿翰的内裤摸起来。还有一次阿浩在打球时被人直接把篮球裤扯了下来，然后下面什么都没穿。阿浩便干脆脱下篮球裤说“这样打球反而比较方便”自然不停地被人抓鸟。至于在淋浴间里，两人还是习惯不拉浴帘，大大方方地露给其他人看。有时候两人甚至带动整个浴室里所有人一起打起了飞机，让经过的无论男女都脸红心跳不已。</p>
<p>十五、公开性交被玩弄</p>
<p>星期天阿翰呆在阿浩家休息。中午的时候，隔壁的王太太请阿翰和阿浩去她家吃午饭，自然也有暗示两人“随便穿就好，夏天热，少穿点凉快些”。于是两人都只穿着条短裤便到了王太太家。<br />
而王太太的儿子小健还呆在家里，王太太让小健倒水给两人喝。而顽皮的小健竟想出了一出恶作剧，在两人的水里面都加了一些家里储备的情趣用药。本来想留下来看好戏的，但是王太太催促他下午的补习班别迟到，小健只好悻悻地出了门。<br />
到了开饭时间，三人都上了桌。王太太一边给两人夹菜，一边不停地瞟着两人壮实的身材，还在桌下用腿轻磨着两人修长的大腿。而阿浩和阿翰吃着吃着，都觉得全身发热起来——原来药效开始发作了，两人觉得自己的阳具都硬邦邦涨得难受。<br />
终于吃完了饭。两人急忙跑回了租屋的房间，一进门两人就褪下了短裤，露出了结实性感的裸体。阿翰和阿浩都有些意乱神迷了，两个人全身酥软地瘫坐到了床上。他们急需发泄一番，他们抱在了一起，大屌与大屌互相摩擦着。<br />
阿浩見到阿翰就愛上他了，因為阿翰这位现实中的帅哥要比電視上、報紙上那些猛男刺激好幾倍，濃眉大眼、英挺的鼻樑、堅毅的下巴，以及潔白整齊的牙齒，簡直就是俊美的天使，而且他高大挺拔、胸膛厚實、肩膀寬闊、四肢健碩修長、黃金比例般的身材，也是完美到了極點。有一位這麼帥氣的平易近人的帅哥，阿浩在那次一起洗澡之后就一直没有做过了。阿浩更加觉得饥渴难耐了。<br />
此时的阿翰似乎还保留着一点点清醒的意识，他躺在床上，身上只剩一条湖蓝色的紧身内裤褪到了膝盖，胸肌和腹肌都紧绷着凸显出来，面色潮红，胯下的大屌已经勃起到17cm之长！<br />
阿浩跪在了阿翰张开的两腿间，握着阿翰的胯下上下抚弄起来。另一只手还开始在阿翰身上游走起来。他抓着阿翰带有雄性气息的大脚，一直往上摸着他的小腿、大腿，然后是有人的胸肌和腹肌。阿翰的龟头流出了大量淫水湿润了阿浩的的手，阿浩忍不住了，他抬起阿翰的双腿露出阿翰的粉嫩肛门，用淫水润滑了一下就直接把龟头对准插了进去。阿翰没有感到什么痛楚，只是淫叫了一声。阿浩先缓慢的浅插浅抽，然后逐渐加快加深。阿翰一边淫叫一边握住了自己的大屌套弄起来。<br />
阿浩的抽插越来越急，阿浩的睾丸撞击着阿翰的屁股发出“啪啪&#8230;..”的声音。阿翰终于射出了一股股白色精液，溅满了自己一身，而阿浩也同时抽出阴茎把精华射在了阿翰身上。射完了以后，阿翰和阿浩稍微冷静了些。不过阿浩又有了一个主意，他对阿翰说：“翰哥，两个人做真没意思。不如我们当着大家的面做吧。”阿翰吃惊了：“浩仔，你真敢玩这么大啊？人家不好意思的啦。”“没关系的啦，我有一个好主意。”<br />
于是阿浩拉起阿翰，又取来一条毛巾，他让阿翰背对着自己，只听到阿翰一声轻呼，阿浩又插了进去。然后阿浩用毛巾把两人的腰系在一起，遮住了下体，然后对着阿翰的耳根说：“来吧，翰哥，我们出门走走。”<br />
于是阿浩用屌“顶”着阿翰出了房门走到了走廊上，现在租屋的人实在不少，有租客马上发现阿翰和阿浩这怪异的样子。两人都没穿衣服，露出精壮而性感的上半身和双腿，而且还贴在一起，只用一条毛巾把两人的胯部围在一起，而且阿翰身上还粘满了未干的精液。这马上引起了哄动，一下子走廊上就站满了人。阿翰看到了这么多人都看着自己，不由又兴奋又刺激，大屌再次搏起了，17cm的长度呈几乎70度上翘把毛巾顶起了一个帐篷，阿翰蛋蛋的下缘都清晰可见了。人群发出一阵惊呼，这个猛男帅哥居然真的没穿内裤。房客们都在猜测两个运动帅哥是不是刚做完。<br />
这时水伯终于赶到了，大喊一声：“操，翰仔浩仔，你们这么爱现？你们不是想在大家面前做吧？”阿翰满脸通红，阿浩则满不在乎：“水伯，你猜我们是不是正在做啊？”“操，浩仔，你不是正在操翰仔吧？”“水伯你把毛巾扯了不就知道了吗？”阿翰大惊，忙说不要。但水伯手快一把扯下了包裹两人的毛巾。<br />
阿翰勃起紧绷的大屌弹了出来，完美而性感的胴体全裸在租客们面前，而阿浩的大屌果然插在阿翰的PI&#8217;YAN里，人群发出一阵惊叹接着就是爆发的欢呼和口哨声。<br />
大家都没想到两个帅哥爱现到这种地步，场面一下失去了控制。不停地有房客手伸过来握住阿翰勃起紧绷的大屌，而阿翰则有由于鲜红龟头暴露在外十分诱人，人们争相伸出手来捏他极其敏感的龟头，甚至在马眼处不停地摩擦，一饱眼福与手福。让他只能拼命忍住浪叫，爽得全身都在颤动，淫水沾湿了大家的手，阿翰的整个生殖器发出一股肉欲而淫靡的气味。<br />
阿翰已经忍耐不住射精的欲望了，水伯看着阿翰的双腿有点打颤，知道阿翰已经忍不住要射了，拿出一个酒杯，突然一把握住阿翰勃然待发的阴茎用力上下撸了起来，并把阿翰的龟头用酒杯罩住，调笑着说：“这里有更美味的饮料呢！”<br />
阿翰在全场的视奸与巨大的手的刺激下，睾丸收一缩。马眼喷出一股浓稠的乳白色精液，在男客人粗糙大手的不断撸动下又喷出了第二股、第三股&#8230;每喷出一股便有大家的叫好声和嘘声，阿翰一共喷出十股，这是前说未有的多，装满了半个高脚杯。阿翰一阵虚脱，水伯品了一下阿翰的精液说：“真是琼浆玉露啊！大家要不要尝一下哦？”<br />
沉默了两秒，场面更加失控了，房客们都拥围过来，也不管形象了，争着品尝阿翰的处子精液。一些客人看到一丝不挂的阿翰几乎瘫坐在地上。所有人也不矜持克制了，大家一起把全裸的阿翰抬到了走廊尽头的浴室地上，然后狮子分食般用手用嘴覆盖了阿翰的赤裸胴体，阿翰的嘴被疯狂的吻着，脸、脖颈、胸肌、乳头、手臂、腹肌、肚脐、人鱼线、阴毛、大腿、小腿一直到脚掌都被无数人舔着、吻着、啃着。特别是阿翰的生殖器更是重点，阴茎被一张嘴包住吮吸着，两颗硕大的睾丸被两根舌头舔吸着、牙齿轻咬着阴囊，一根手指从阿翰的会阴部摸索着插入阿翰的菊花中抠动着。而水伯则拿着一个摄像机在旁边拍着这精彩画面。<br />
在这前说未有的巨大刺激下，阿翰疲软的阴茎再次勃起了，让客人们惊叹：年轻人就是“精力”旺盛啊！不知道他还能不能再次射出来。于是客人们更加卖力的猥亵着阿翰。<br />
因为阿翰刚射过大量超支的精液，所以阿翰的阴茎异常坚挺持久，很久都没有再射出来了。<br />
阿浩在另一边也受到已经狂热的客人的围攻猥亵，也被弄翻在地上，毕竟一个帅哥远不够大家分的。<br />
最后一直玩到了夜深，房客也玩够了，陆续离开，有的房客还把自己的精液也洒在阿翰和阿浩身上，浴室地上也满是白色液体，最后阿翰又射了两发，阿浩也被弄的射了十几次。<br />
阿翰和阿浩已经完全瘫倒在浴室地板上。阿浩说：“翰哥，怎样，够爽吧。”“去你妈的阿浩，身体都快搞散了。屌好像再也硬不起来了，那群房客也太他妈疯狂了吧！”“可惜他们居然没有插进来。”<br />
“我操，你还想这个，不是老子在拍，他们不敢太过了。你们两个不知道会被轮成什么样。”水伯又出现了“这次你们玩得够大啊。还有你们要趟到什么时候，我要洗地了。”阿翰和阿浩互相扶着站了起来冲了个澡就光着身体回了房间。他们当然又躺在一张床上。<br />
十六、</p>
<p>暑假的时候，阿翰接到了一份工作，要帮一家摄影公司拍摄一部人体生理健康的宣传教育片。片中要以阿翰为模特将他的身体作为讲解的教材。一开始阿翰有些担心这可能是个陷阱，但后来被告知自己不用露脸，而且这家摄影公司证件齐全，比较正规，而且给的报酬也不错，于是阿翰还是接下了这份工作。<br />
拍摄的时间在下午，一觉醒来就是快3点了，阿翰坐了起来，他还是处于一丝不挂的状态，虽然刚才已经喷射过一次，但大屌还是有些硬，睡梦中又和阿浩做了一次。他想到自己下午还有拍摄的工作，便先简单冲了个凉，套上衣服出了门。<br />
赶到摄影场地，一切都已经就绪。因为怕身体过早暴露影响前半段理论宣传的观看效果，摄影师让阿翰先套上了一件紧身白色T恤和白色短裤，且没有穿内裤。这样，阿翰的好身材在白色布料的包裹下显得更加诱人，特别是胸前的两点和裆部的一大包。为了让阿翰不露脸，他们只是给他戴上了一个黑色眼罩作为道具——这几乎跟GV里的调教画面一模一样！<br />
拍摄开始，一个穿着白大褂的中年医生和一个女护士助理站在了摄影机前，阿翰则先站在旁边。医生先是用一副人体解剖图讲解着人的身体构造和一些理论的东西。而阿翰是整个人都入镜了，他笔直地站在一边，一动不动。<br />
终于到了实体解说的部分，阿翰在护士的指引下挪到了摄影机正前方。医生先是对他身体做了一个总括性的概述，接下来，女护士便开始脱下阿翰的T恤。<br />
一个身材精壮的小麦色皮肤的猛男，全身只着一条白色紧身短裤站在摄影机前，不知情的人大概都会以为这是在拍什么GV。但医生还是很淡定地用戴着手套的手很专业地抚弄着阿翰的身体，说：“这里是喉结，是男性特有的部分……”“这是乳头……”戴着眼罩的阿翰只感觉上半身被人摸来摸去，且不停地戳中了自己的G点，身体都轻微地颤动起来，胯下的那一大包也越来越鼓胀，甚至前端都开始有些湿润起来。<br />
接下来是下半身。女护士走过来，故作镇定地扯下了阿翰身上唯一的遮蔽，但她的心里早就激动到不行！尽管自己见过不少男性的身体，但在拍摄前的准备阶段她就已经注意起阿翰——没想到这次拍摄的模特是个又壮又帅的猛男！而等她扯下阿翰内裤的那一刹那更是惊讶不已：那根硕大的阳具早就已经勃起到上翘，龟头都开始流出了淫水！<br />
因为本来是要先讲解未勃起时的阳具，摄影师只好先喊“咔”。然后女护士“主动”清理了阿翰马眼处的淫水。<br />
“那这样的话，医生你先讲解一下勃起时的状况，我们等下再剪辑一下。”<br />
于是拍摄又重新开始。医生让阿翰侧身对着摄像机，镜头拉近给了阿翰的大屌一个特写。女护士则用手托着阿翰的大屌（虽然已经翘到完全没这个必要），恨不得一口直接吞下去！医生继续淡定地讲授着相关的知识。阿翰继续保持着侧身的状态，大屌气势汹汹地对着医生。一想到自己的身体将要通过镜头被无数个人分享、赞叹，他就激动到不行，大屌又开始一下一下地抖动起来。<br />
摄影师提议，既然都勃起了，干脆直接把射精的部分也一起拍完。于是，他们给阿翰的大屌抹上了润滑剂，继续拍摄。<br />
首先是医生的解说：“对于人类而言，射精是通过生殖系统各部分的一系列协调动作，由阴茎射出精液的过程……接下来是模特的实体演示。”<br />
听到这句话，阿翰右手握住了自己的硬屌，开始上下套弄起来。由于有了润滑剂的作用，手淫的刺激感增强了不少。伴随着这个过程，医生一边淡定地说着，一边不停地瞟向阿翰。而女护士则躲在背后，用手指给阿翰的后庭带来刺激，增强快感以减少自慰的时间。因为是严肃的科普片，不能像平常一样放声浪叫，阿翰只能拼命忍耐着不喊出来。而女护士纤细的手指通过润滑也进入了阿翰的后庭——这让他无法克制地闷哼了一声。在前后快感的双重夹击下，一股又一股浓稠的精液像泉水一样喷涌而出，甚至有几股都落在了正在拍特写的镜头上！而精力旺盛的阿翰的大屌仍过了一段时间才消退下去，供医生解说未勃起的状态……</p>
<p>这边阿浩则说好今天要帮赵叔新开的内衣店看店，他也梦中对着阿翰来了一发。射精之后，大屌仍然没有要消停的迹象，由于刚睡醒他晕晕乎乎地连内裤都没穿，顶着高高翘起的大屌套了短裤和短袖便出了门。<br />
因为是夏天的下午，内衣店里都没什么人光顾。赵叔看到阿浩过来，便盯着阿浩胯下撑起的“帐篷”说：“阿浩仔你精力这么旺盛喔～翘起这么高。你下午帮我看店哈，赵叔有点事先走了，酬劳晚上再给你～～～”阿浩应付了两句，便走进了店里。<br />
这是一家比较小的店面，十多平米的样子，因此不需要太多人手。现在店里只有阿浩一个人。他觉得有点闷热，便把上衣脱了下来，壮硕的好身材一览无遗。过了一会儿还是没有人来，再加上残余的药效似乎还在起作用，他把已经撑得比天高的大屌从宽松的短裤裤腿释放出来，坐在门边，又打起飞机来。偶尔经过的路人都会用诧异的眼光盯着阿浩，甚至停下来欣赏一会儿，而阿浩早就无暇去理会那些。<br />
这时，门外一个经过的中年大叔被阿浩的动作吸引进了店里。阿浩见有人来，便站起身来，但短裤还是被撩了上去，手也没有离开自己的阳具。<br />
中年大叔谄笑着对阿浩说：“少年仔，这么开放呵～”说着还拍了阿浩的屁股两下。接着，他便心猿意马地在店里选起了内裤。<br />
选了好几条，他又过来说：“少年仔啊，我看这几条内裤都不错，但不知道穿上去效果怎么样。你能不能帮我试穿一下，反正东西是你家的不嫌弄脏……”说着，他便伸手去扯阿浩的内裤。而还在手淫的阿浩竟然顺从地任由短裤被扯下，全身一丝不挂。而大叔则把自己选的内裤一条一条往上套，手则不停地抚弄着阿浩的大屌和屁股。“少年仔身材练得不错喔～”边换内裤他还边说着。<br />
最后两人到了柜台前，大叔把阿浩试穿过的几条内裤都买了下来。“你看我帮你做了这么多生意，你是不是要给点好处啊？”<br />
“额……那你想要什么呢……啊……”<br />
原来大叔一口含下了阿浩的大屌，让阿浩不由得呻吟了出来。他让阿浩坐到柜台上，背靠着墙躺下。这样，大叔便能一边品尝阿浩的大屌，一边探索他的后庭。阿浩的整个大屌、睾丸、会阴以及肛门都一览无遗地朝着店外，而大叔站在他两腿之间，从上到下地舔舐着，一会儿还把阿浩下垂的硕大的蛋蛋吞下去，让阿浩只能不停地浪叫，又不能太大声引起外面的注意。<br />
大叔有节奏地一吞一吐，配合着中指在后庭的进进出出，阿浩用“啊……”“继续……”“好爽……”应答着，一股一股的精液射在了大叔嘴里还流出来不少。精疲力尽的阿浩瘫坐在柜台上，而大叔则还不肯走，他用手蘸着阿浩精液在他身上游走的，一会在乳头画圈圈，一会在腹肌上抹来抹去，还用嘴从阿浩的屁股一直亲到每一个脚趾，最后还把阿浩的短裤买下来，说“留作纪念”，才恋恋不舍地离开了。<br />
到了晚上赵叔回来了，他看到阿浩没有穿上衣服，只穿着短裤看着店。赵叔看了监控录像，看到了阿浩下午的看店情形，不由得淫笑了，而阿浩也很不好意思，毕竟帮人家看店却在做这种事，<br />
但阿浩看到赵叔的淫笑，屌又不由得兴奋得硬了。<br />
赵叔对阿浩说：“你跟我来。”赵叔带着阿浩走到了比较偏僻的角落，而那里是卖安全套的，人嘛，买安全套还是有点不好意思的，所以一般商店都把安全套放到比较偏的地方，这时赵叔走到阿浩后面把阿浩的短裤一把脱下，阿浩的大屌又弹跳而出，阿浩被惊吓住了。“你不是很喜欢裸露吗？现在就给你机会。你看到这些安全套了吗。对着射出来我就给你衣服让你回去。”<br />
阿浩又开始对着货架，一只手握着大屌上下撸动，一只手在抚摸着自己的身体的敏感处。由于在商店里，自己竟然在这样的场合全裸着玩弄着自己的生殖器，想到这点阿浩就兴奋得淫水直流，很快就到达了高潮。<br />
原来阿浩想快点射了就完事，但内心深处的欲望令阿浩不安分起来，难得可以在这样的公共场所手淫，怎么可以那么快就射了，阿浩不想那么快就射了，手放开自己的生殖器，开始做起淫荡的动作，同时也为了保持着高潮的状态，阿浩一直在用力晃动着自己的大屌，时不时握一下。此时阿浩并不知道，他这样的淫荡行为，已经被一部监控摄像机拍下了。柜台前的赵叔在对着电视看着性感强壮的男孩全裸着在手淫，玩得不亦乐乎。此时那赵叔淫笑着准备走向阿浩的那里。<br />
突然发出了一阵叫声，是阿浩？还是赵叔？原来都不是，又是一个50多岁的猥琐大叔。阿浩加快脚步走到阿浩那里，看到阿浩一脸惊吓的样子，但手里还不忘握着自己的鸡巴，那位大叔也被吓得呆了。而阿浩周围看希望赵叔出来解救他。赵叔的样子明显好似计划被打乱了，只怪自己看阿浩表演看到过分专心，有客人进来了也不知道。但赵叔始终是内衣店老板，应变能力当然有过人之处。<br />
赵叔立刻走到大叔旁边，安抚着这个中年大叔：“这位先生不用害怕，你前面这位全裸的先生是我们店特别请来的。”大叔变得一脸疑惑。请个裸男赶客吗？”<br />
赵叔把大叔带到阿浩面前：“你看他的屌多大多美啊，身材也是，你看多强壮多性感，他是我们店特意请来的安全套模特，刚才他在热身，把屌弄硬了，才可以带上各种安全套让客人们观看效果啊。”大叔有点愤怒：“那你们也得在外面弄个公告啊。要不是吓走很多人呢！还会报警。”“先生，由于这种活动白天也不好搞，你也懂的，所以我们到了现在深夜才可以搞也下，深夜需要安全套的人也多吧，你懂的，现在模特还在热身，等一下我们就会在外面放个公告，而且把模特也请到外面示范带各种安全套给大家看看。”<br />
大叔猥琐的脸突然变得正义起来：“虽然是深夜，但你们搞这种活动也出格了吧。”赵叔打断了大叔的话：“我们都是规范的商店。而且性每个人都需要嘛！也可以让大家更懂得如何去用安全套，更加的了解安全套。”听完这些大叔变得有兴趣起来：“那我可是看看你们怎么搞咯！”说着就在货架上看着各种的安全套。<br />
在这个时候赵叔悄悄的跟阿浩说：“你配合一下我。”阿浩也只好点了点头，可是要全裸站街上，感觉尴尬刺激极了，但内心却兴奋起来。赵叔迅速在外面开了个小摊，放上各种安全套，拿了张白纸，上面写着，《安全套之夜 特邀安全套模特为各位示范》。<br />
但现在就只有赵叔，还有一个50多岁的大叔，赵叔由于工作关系也不能对阿浩怎么，只能远看不能近摸啊。看到这情况虽然阿浩已经站在大街上，不过就那么几个人，心内却又点小抱怨，怎么玩弄我的又是一个大叔呢，令阿浩突然怀念起与阿翰性交经历起来，想着就令阿浩的鸡巴翘得不行，还不断微微点头。大叔笑着说“果然是专业的安全套模特，已经硬到这程度了。好，让我看看带那个好”<br />
于是大叔开始挑选安全套，天啊，那么大的鸡巴，大叔竟然选了个最小号的安全套，这大叔故意的吧。大叔拿着安全套帮阿浩套上：“果然是好安全套。那么大的鸡巴也能套住，试下会不会掉下来。”大叔开始上下甩着阿浩的大屌。虽然阿浩被大叔玩得有点郁闷，但既然事情已经变成这样了，那就做好这个所谓的安全套模特吧。阿浩配合地跟着大叔的节奏。这时突然有只手在阿浩的两腿伸出来握住了阿浩的鸡巴，往后拉，被另一只手握住令阿浩感到了新鲜感，同时也被这样后面拉着自己的鸡巴，既痛又兴奋。但实在忍不住痛阿浩跟着往后退了几步，那只手放开了阿浩的生殖器，阴茎上下甩动，拍打到阿浩那腹肌上面发出&#8221;啪，，啪。&#8221;几下响声。这时后面的人淫笑着说：“果然是好安全套，这样甩动都不会掉下来。嗯啊，这鸡巴也果然可以做个模特啦。”之后发出了阵阵笑声，明显这笑声不止一个人。<br />
阿浩向后一看，三个小流氓，20出头的年龄，身上带着浓浓的酒味。“哗，这模特。鸡巴可以当模特，原来脸也不错。全身都可以做模特，难怪脱光。”他们几个又一阵大笑。他们又从各种安全套里找到个大象形状的安全套给阿浩带上，其他两人立即蹲下，轻轻举起阿浩的屌，这是大象耶！大象！发出大象的叫声令全场大笑，他们三个还不断找格式奇怪形状的安全套给阿浩套，不时侮辱阿浩一番，大叔由第一个玩家变成观众一样站着看着他们三个小流氓玩着阿浩。<br />
阿浩也被玩得淫欲十分高涨，每换一个安全套，里面都被阿浩的淫水沾湿了。这时其中一个不知道是不是酒精的作用，竟然把自己的鸡巴也掏了出来：“我也要亲自试试这些安全套。”套上后让阿浩的手玩弄自己的鸡巴，阿浩第一这样帮阿翰以外的人手淫，阿浩十分卖力的帮别人套弄着鸡巴，另一个人看到也拿出自己的鸡巴套上安全套，让阿浩给自己服务了。阿浩双手都忙着给他们套弄鸡巴，口也没有闲着的机会了。最后一个小流氓还直接套上有安全套让阿浩跪下，二话不说直接把鸡巴插到阿浩的嘴里，阿浩又点不知所措，但那个小流氓不理会阿浩，不断在阿浩口里抽插着，抓住阿浩的头和下巴，让下面吸紧住自己的鸡巴。<br />
场面好似有点失控了，但经赵叔也不想闹出什么事，但还是让他们继续玩弄阿浩吧，其实赵叔自己都看到受不了，裤裆早已经激凸起来了。那大叔当然也经受不起这样的诱惑，早已把鸡巴掏出来自己在套弄着。插着阿浩嘴里的那个小流氓越插越快，看来已经高潮了。然而那个小流氓突然把鸡巴从阿浩的口里拿出来换上了有润滑效果的安全套，双手捉住阿浩双腿，双手把阿浩的大腿举起来，同时其他两个小流氓也配合地捉住阿浩的手。阿浩知道这三个混混想干嘛，大吃一惊想反抗。三个流氓的力气都不小，阿浩双手被有力地抓着，阿浩整个人仰面抬起来，后面的PI&#8217;YAN被另一个小流氓的鸡巴插入。<br />
虽然有润滑作用，但还是令阿浩痛得大叫，阿浩模糊了，那个小流氓并没有放松，每次插入都用尽力插到深处，刺激得阿浩不断大叫，但叫了几声后，只发出嗯嗯的闷响，原来一旁的大叔安奈不住了，看到阿浩的口空闲着，立马就把自己的鸡巴插到阿浩的口里。阿浩就这样被他们整个人抬着从PI&#8217;YAN到双手到口，每一处都在忙着，阿浩也由开始的疼痛到现在开始感觉到舒服，那个小流氓插轻了，反而有一种空空的感觉，原本以为疼痛而软掉的阴茎又再向上倾斜45度翘起来。这场面看到赵叔早已经受不了都在隔着裤子在抚摸着自己的屌，同时也加入战场，一个玩弄着阿浩的大龟头和茎干，一个玩着阿浩的蛋蛋和屁股。阿浩的第一次就这样被五个轮奸一样，每个轮着插着阿浩的PI&#8217;YAN射了一次。可是他们就是不让阿浩射。把阿浩放到地上，那三个小流氓虽然射了但好似还想继续玩弄阿浩，阿浩也不理他们手握着自己的屌，另一只手竟然插入了自己的PI&#8217;YAN。<br />
他们抓住了阿浩双手不让他手淫，阿浩像失去理性一样，双手不能握住但屁股还不断用力扭动在粗糙的地上摩擦着，阴茎不断跳动，口里哀求着让他射。赵叔说：“想射吗？想射就大叫‘我是个爱暴露的大JI&#8217;BA淫男’”。阿浩已经完全不顾一切的大叫了出来：“我是个爱暴露的大JI&#8217;BA淫男”<br />
赵叔满意的放开阿浩双手，阿浩立刻再次握着自己的鸡巴一手插入自己的肛门，还撑起双脚抬高身体，让自己的大屌更暴露。阿浩终于奋力一射。射了好几道，射到自己的一身都是。</p>
<p>后来，赵叔还特地找阿翰和阿浩两人一起看店，还规定他们白天只能穿店里的内裤，而晚上甚至只能套着安全套作宣传。这一下来往的顾客一下子增多了不少，且销售量也有很大的提升。而且只要顾客愿意花钱，阿翰和阿浩还要可以给顾客提供试穿的服务，换上顾客选中的内裤和安全套当真实模特给客人看效果，这自然给了不少人吃豆腐的机会。到最后，往往是他们都变成了一丝不挂的状态，任由人欣赏、揩油、吃豆腐，让所有人都满意而归，这个小内衣店一下子出了名，赵叔也因此大赚不少。</p>
<p>二十、山上的阿翰<br />
早晨的阳光射进阿翰房裡，今天星期六，他正在享受赖床的春梦。突然房门打开，陈伯走了进来：“阿翰，你今天不是跟我约好了吗？”今天陈伯和阿翰约好了出去骑车游玩。<br />
阿翰打声招呼便走进浴室的洗脸池洗脸。洗到一半，陈伯又走了进来，站到马桶前掏出他的屌上起厕所，上完后也不急着拉起裤子。<br />
他站在阿翰后面，双手绕到前方洗手，而下体却一直顶着阿翰臀部。“期不期待今天啊？”<br />
“唉哟。陈伯别闹了。”陈伯一直在玩他，阿翰不由得抱怨一下。<br />
“可是你不是喜欢这样吗。”也是，阿翰已经暴露上瘾了，全裸给别人看使他有种刺激的快感。陈伯正好可以帮他达成愿望&#8230;<br />
两人今天要去骑脚踏车爬山路。陈伯穿着大挖背白色背心和一条运动短裤，而阿翰竟然只穿着一条白色内裤。国外确实有人只穿着比基尼骑脚踏车，这样可以顺便晒黑皮肤。而这条山路平常很少有车走就只有骑自行车的人，阿翰跟水伯两人放心的敞游在大自然的空气中。<br />
两人骑着骑着，后方有一个穿着全身车衣的中年车手跟了上来，渐渐变成叁人同行。“帅哥，身材不错哦。真勇敢耶。”车手看着只戴安全帽和泳裤的阿翰，突然冒出这句话。<br />
“呵呵，还好啦。”阿翰也不知该回什麼，只好傻笑了一下。不过一想到陌生人的眼光盯着自己的身体，阿翰的阴茎就开始微微勃起了。白色丁字裤在汗水之中略显透明，阴茎的轮廓分明起来。<br />
叁人骑到了中途的小加油站休息，休息时有一搭没一搭地聊了起来。陈伯看见车手一直盯着阿翰的那一包，便知道他对阿翰十分有兴趣。“阿翰，你全身都是汗了。那裡有间厕所。你要不要用水龙头洗一下身体啊?我在这里等你。”水伯指了指远方角落的厕所说。<br />
阿翰心想也好，全身都是黏腻的汗，於是便走向厕所。看见外面水龙头有牵一根水管，於是想说冲个澡好了，便打开水龙头在厕所外面洗起澡来。洗着洗着，阿翰看看周围空无一人便脱下泳裤和鞋子，全裸的暴露在光天化日之下冲起了凉。水流从阿翰的头发往下淋着，阿翰光滑细腻的肌肤上的水珠闪闪发亮。阿翰闭着仰起头，闭着眼享受着暖阳与凉水的触感却完全忘了周围陈伯和中年车手已经看呆了。<br />
阿翰的阴茎在这种公开暴露和清凉刺激下开始抬起头来，17cm的大阳具已经差不多完全勃起了。中年车手没想到阿翰这么大胆，光天化日之下一丝不挂地冲起澡还勃起了，这样一个俊美的男青年的青春胴体让他这个直男的下身都有了反应，看看旁边这个姓陈的差不多年纪的猥琐男人虽然直勾勾的盯着阿翰的全裸胴体，但表情似乎不是很惊讶。他不由有些好奇地问：“陈哥，你跟这个娃儿很熟吗？”<br />
陈伯说：“叫我老陈就行了。这个小娃当然熟了，我们是邻居嘛。”<br />
“我看你好像不怎么吃惊啊。难道他平常也裸过吗？”<br />
“那当然，这个翰仔平常经常不穿衣服的。我们那里的人都知道这件事哦。”<br />
“我操，这么爱现。”<br />
“怎么样，老孟，想玩玩他吗？很爽的哦。”<br />
中年车手孟叔一惊：“玩？怎么玩？他不会揍我吧。”<br />
“放心吧。他可是个被玩惯了的骚娃哦？来吧。我们也去爽爽。”<br />
淋玩浴的阿翰关掉水龙头突然尿意来了，阿翰便直接手拿着内裤和鞋全裸地走进公厕里，站在小便池前解放起来。<br />
看到这一幕，陈伯对孟叔说：“看吧，我都说了他是个极为爱现的骚货了。洗完了衣服也不马上穿上。”<br />
阿翰解放到一半，中年车手突然走了进来，看见阿翰全裸上厕所，故意装作吓了一跳。<br />
“不好意思，我刚刚在冲身体。”阿翰也吓了一跳，赶紧解释。<br />
“喔&#8230;没关系，我也要上厕所。少年郎很爱现哦。”於是车手站在另一个小便斗前，车手穿的是全身式的车衣，於是他拉下胸前的拉鍊，将上身全部褪下来，一直褪到可以上厕所，后面露出一截屁股。<br />
阿翰看见上身赤裸的孟叔握住他的老枪解放的模样，加上自己正全裸站在公厕裡，不由得又淫荡起来。解放完阿翰并没有仍然握着自己的生殖器，让阴茎在手裡逐渐充血、再次勃起。<br />
这时从外头走进一位清洁阿伯，“唉哟！你怎么不穿衣服啊！？”<br />
阿翰尷尬地回说：“不是，我刚刚在冲身体。”<br />
“你这个少年郎喔。”阿伯抱怨了一下，自故自的扫起厕所。车手看见阿伯进来，便匆忙穿起衣服，站到室内的水龙头前洗手，但他没急着回去，一直转头偷看阿翰，一副有贼心没贼胆的模样。他突然看到洗手台上面放着阿翰的丁字内裤和运动鞋，于是心一横，偷偷的拿走了。<br />
阿翰此时握着已完全勃起的大屌，也有点不知如何是好，想找自己的内裤和鞋子，突然发现内裤鞋子和中年车手都不见了。<br />
阿翰有些不知所措，毕竟不是每个人都是开放的，也有守旧的，万一这个清洁阿伯要抓他这个暴露变态狂怎么办？<br />
“闪啦，我要洗小便斗啦。”阿伯突然一根刷子插进阿翰所在的小便斗刷了起来，阿翰被迫后退站到公厕中央，阴茎仍然勃起的翘着，尷尬地看着阿伯。<br />
阿伯一边抱怨着阿翰的大胆，一边刷小便斗。此时阿翰突然发现陈伯不知何时站在公厕外面，拿着阿翰的白色丁字裤，旁边站着那个中年车手。他们两都一脸戏弄的淫笑看着自己。<br />
阿翰看见这景象，恍然大悟，原来又被陈伯摆了一道。阿翰现在反而不敢追出去拿回自己的内裤了，这明显是个陷阱。正当两边僵持的时候，陈伯对阿翰做了一个打飞机的手势，然后指了指正在洗便斗的老伯。<br />
阿翰知道陈伯的意思就是要阿翰对着清洁老伯打飞机。阿翰也豁出去了。他双手并用一起忘我的打起手枪来，右手套弄自己的阳具，左手搓弄自己的乳头。只见厕所里一个精壮的帅哥忘我的对着清洁工打着飞机，一脸淫荡而享受的表情，只差一点淫叫声，<br />
中年车手看到阿翰淫乱的反应，咽了口口水，一边看着这无比刺激的活春宫，一边安抚着自己坚硬起来的屌。<br />
清洁老伯终于洗完便斗回过身来，看着阿翰公然挑衅似得打着飞机，不由大怒，吼道：“臭小子，光天化日之下竟敢做这种事。看不抽你!&#8221;说着便把刚洗完便斗的刷子戳向阿翰。阿翰正要射，闪避不及，刷毛正好从阿翰的腹部刷到了阿翰的龟头马眼上。阿翰在这巨大的刺激下，马眼喷出一股股乳白色的精液，洒在公厕瓷砖上。老伯更生气了，他抓起水桶，对着阿翰劈头浇过去，阿翰淋了一身洗地水与尿水的混合脏水。<br />
“你把厕所弄成这样。滚出去，我要冲厕所。”於是阿伯拿起水管对着阿翰猛冲起来，把阿翰赶出了厕所。<br />
“阿翰，你的泳裤。我操，你身上怎么这么臭啊。赶紧去冲一下。”阿翰出来后，陈伯捏着鼻子说。阿翰说：“操，陈伯你搞大了吧。水管被那个老伯拿进去了，这下怎么办。我一身的尿。”这时孟叔说：“我知道山上有一个篮球场，可以去那里的水龙头洗一下。”阿翰说：“那赶紧走吧。别被更多人看见了。”<br />
陈伯说：“阿翰你这个样子就别穿内裤了，会搞脏的。”“这怎么行，难道我要一丝不挂的骑车上山吗？鸡巴太难受了吧！”<br />
“没关系，我们把车放在这里，走小路上山。干脆我们一起裸吧，这样翰仔你就不太显眼了。”<br />
陈伯把上衣脱掉，车手也没有把衣服穿上去把阳具根部与阴毛露了出来，阿翰更是一丝不挂，只穿着运动鞋。<br />
叁人并肩走在小路上，远处突然听到“嘭”“嘭”的篮球声，阿翰虽然开始很想暴露，但这时阿翰不知怎么的又有点害怕了。想躲一下时间不够了，声音呢已经越来越近。 阿翰站在路中间已经没有退路了。怎么样也得被他们发现，只有向前走。而陈伯和孟叔若无其事，面色如常，他们似乎有意想让阿翰在完全陌生的人面前全裸暴露一会。<br />
出现在阿翰面前的是三个16、7岁的少年，其中一个一直在拍着篮球，他们应该是刚刚打完球回来，穿着砍袖的球衣，宽身的球裤。<br />
阿翰带着加速的心跳向着篮球男生也装作若无其事地走了过去，赤身全裸的正对着那叁个少年，由于是第一次一丝不挂地裸奔所以阿翰有点害怕，阿翰的鸡巴并没有勃起，长长的吊着。三个少年看到阿翰叁个赤裸的样子都一下被吸引了目光，当然他们迅速忽略了两个中年大叔，目光集中到了阿翰全裸的胴体上。他们目不转睛地盯着阿翰那性感而结实的身体，他们第一次看见这样的帅哥全露着身体，他们的脚步都停下来了，叁个在小声的讨论着，阿翰越走越近，眼前就只有两叁米的距离了，虽然害怕，但看着眼前叁人惊吓的样子还有切切细语的声音，阿翰开始有点兴奋了，鸡巴又慢慢地勃起了，这一下又让叁个年轻人亲眼看到这个大帅哥的生殖器由软变硬的勃起过程。<br />
看着眼前叁人那样看呆了的样子，阿翰竟然觉得有点得意，对自己的诱惑魅力更加充满信心。他们擦身而过，此时阿翰听到了其中一个年轻人低声对对其他两人说：&#8221;我都说了他就是个变态，流浪汉哪有那么帅，还有那么高大性感。&#8221;<br />
“哎呀。对啦对啦给你说对了。他鸡巴都翘起来了。”阿翰听到后感到羞耻，同时又更兴奋了。他们并肩走过，那叁个年轻人并没有对阿翰做什么。但陈伯两人觉得这样还不够过瘾，他们阿翰已经被兴奋起来了，于是叫阿翰转过身追上那叁个少年，要他对着他们叁个的背影玩自己的生殖器。阿翰竟然答应了。<br />
那叁个年轻人当然也时不时向后望，看着阿翰竟然又跑过来对着他们手淫，他们叁个笑得更大声了，但他们叁个也没有什么行动，只是站着边笑边看着。陈伯和孟叔则隔得远远的看着。<br />
阿翰越来越兴奋了，看他们三人站着不动，自己主动，一手握着鸡巴一手玩着乳头，慢慢移动到他们身前，在他们面前手淫起来，阿翰的举动令他们觉得阿翰更加变态下贱。终于其中一个少年伸出手，一手把阿翰握着鸡巴的手拿开，骂道：“你个变态，淫货。”说着狠狠的拍打了一下阿翰的龟头，阿翰的龟头被打的上下跳动，阿翰被刺激得竟然发出呻吟意思，马眼流出来亮晶晶的淫水。<br />
“果然够贱啊，被人打还呻吟，很喜欢吧？”他继续拍打着阿翰敏感的龟头，就好像拍打篮球一下，打得阿翰的阳具上下跳动，阿翰的身体也颤抖着，淫水四溅。而阿翰越是这样，越是兴奋越是淫荡。而叁个少年开始嫉妒起阿翰拥有这帅气的脸和如此性感的胴体，而且自己的阳具也都没有阿翰的大，为什么男人最骄傲的优点都集中到阿翰的身上了呢？于是他们的虐待本能也被激发了出来。<br />
“喂，你动什么。站好，立正。”阿峰立刻听话地立正站好。他们三个用手一人一下的拍打着阿翰的龟头，一直打到阿翰的淫水沾满他的阴茎睾丸甚至溅满了胸腹和大腿。三人玩的无聊后又用篮球投向阿翰的大阳具，不断的攻击阿阿翰的阴茎睾丸。阿翰高潮迭起，终于忍不住要射了，阿翰自己握住自己的阴茎用力的上下撸动，身体一阵阵微微颤抖，马眼连续射了5、6道精液。而三个少年不停用手机拍着这刺激无比的一幕。<br />
“真是精彩啊！幸好用手机拍下来了！哈哈！”<br />
阿翰今天射了两次，已经虚脱地光着屁股坐在地上了，任由三个少年对着自己的身体和私密处拍照，他们甚至用脚弄着阿翰睾丸，把阿翰的阴茎摆成各种样子。阿翰始终没有任何反抗，很顺从的让他们玩弄。<br />
“喂，变态。向上看过来啊！&#8221;阿翰向上一望，叁道尿液晒在自己头上，他们叁个竟然围着阿翰对着他裸体拉起了尿。<br />
“好喝吧，你个变态。今天就算了好运啦！遇到我们叁人，我们就不会报警的。你只要把手机号留下，我们就不会把你的照片传出去的。下次再来给你拍写真，哈哈！！”虽然被人羞辱到如此。但阿翰还是十分享受，热热的尿液从头一直流到自己的鸡巴处，鸡巴还微微的有了反应。<br />
最后阿翰把手机号留给了他们，然后三个少年心满意足的走了。陈伯和孟叔也没想到阿翰竟然这么听话顺从，特别是孟叔完全没想到阿翰帅气阳光的外表下竟然这么淫荡，他的心也被阿翰骚动了，当然孟叔也得到阿翰的联系方式。<br />
十八、中学校的阿翰<br />
阿翰手机收到一条信息，大概内容是让 阿翰到xx中学，阿翰以为是发错了，没有理会。大概不知道又过了多久，又收到那个号码的信息，这次竟然还是条彩信，阿翰打开一看吓呆了。竟然是阿翰上次在山上的裸照。这下阿翰想起了，不就是那三个小鬼么，至于叫什么名字，阿翰根本就不知道。本来早就忘记了这三个人得存在了。既然他手中有自己的裸照，阿翰当然不能不理，还是得去会一会，反正就是个小鬼也没什么好怕的，阿翰心里想着。<br />
当阿翰去到那所中学后，学校挺安静的，原来今天是星期天，基本上没学生，或许没有学生在吧，阿翰想。来到学校阿翰也不知道去那里，于是阿翰直接拔打电 话过去：“喂，我现在在你所说的学校了，你到底在那里？想怎么样？”<br />
“你到男生宿舍4楼415号，门没锁在那里等我，”说完就匆匆挂了电话。无奈阿翰只好向宿舍方向走去。<br />
阿翰到了他们的寝室，发现没有人。看了看坏境，这里充满着青春的气息。阿翰下体不禁竟然有了反应，下面凸起非常明显的一大包，阿翰看着中学生的床上竟然有他们穿完的未洗的内裤，阿翰拿起来闻了几下，有一股骚味，年轻就是好，突然阿翰有种想穿起这小内裤的想法（对于阿翰来说当然是超小的），阿翰背对着门脱下了自己的裤子和内裤，阴茎顿时跳出，阿翰情不自禁地摸了几下自己的阳具，穿上内裤，勃起的阴茎实在收不进去，龟头露在外面，紧绷的内裤包着阴囊，这感觉令阿翰感到很刺激，或许从来没有试过这样的小内裤吧。<br />
第一次都是比较难忘的，兴奋的阿翰忘我地玩着。这时三个少年已经在寝室门口了，其中一个悄悄地走近阿翰用手大力打了阿翰的屁股一下，阿翰被吓了一跳，同时马眼也流出了淫水，把内裤都沾湿了。<br />
“真是淫荡啊，还是个大哥哥呢。我给你机会表演了。跟我来。”说着就拉着阿翰往寝室外走，阿翰本想挣扎，可是照片的事阿翰不敢太过了，而且阿翰对少年们会怎么处置他还有一点点期待，他觉得被比自己年龄小一些小弟弟玩也满刺激的。只穿着一件窄小内裤的阿翰就这样半推半地走出寝室。不知道三个少年在打什么主意，一路上不管寝室还是教室都是空空的，这让阿翰松了口气而又有些失望。三个人带着阿翰来到一个实验室，一个人打开门，后面的一手把阿翰推了进去。<br />
整个气氛静下来了，阿翰也被眼前坐着的 6、7个中学生所惊吓到了。这时一个少年说：“这个帅哥就是我们所说的实验工具了。”气氛一下子变得热闹起来，小鬼们看着这个只穿着内裤的裸体帅哥哥变得热闹起来。阿翰还是不知所措地站着。<br />
此时其中一个大叫了起来：“这。。。这内裤不是我的吗？”说着把内裤脱了下来，阿翰的阳具立刻跳出，阿翰有点吓呆了。<br />
阿翰面前的少年对一班同学说：“没见过成熟男人的鸡巴吧。我今天就让你们好好的欣赏欣赏。大家都坐好看着。”边说边摸起阿翰的生殖器来。<br />
这这样的情景下，阿翰又怎么能忍耐，阴茎早已经翘起来。少年说：“我给你们上一课性教育。你看这就是成年男人的鸡巴，平时是软软的，可是这个帅哥哥是个变态狂，喜欢裸露，我给你们说过的。他现在的样子很难让你们看到软下来的鸡巴啦。不过没关系，我让你们看看他的G点。就是让男人勃起来，”说着一手玩弄着阿翰的乳头。“看吧，你们看他的鸡巴是不是更翘了，都一抖一抖的。”<br />
少年就一直这样一边说一抚摸着阿翰身体的每一个部位，就是不触碰阿翰的生殖器，阿翰已经受不了了，一手握住了自己的阴茎，开始在小朋友面前自慰起来，淫水大量流了出来。<br />
不过少年让大家阻止了阿翰，他们找来一条绳子把阿翰绑起来，同时拿来最大号的试管，把阿翰的鸡巴都套进去，因为他们以为阿翰的淫水是尿液，所以拿个试管套上不让阿翰尿的到处都是。<br />
中学生们在思考怎么可以发挥出阿翰的性能。他们想到一个好办法，他们打开了窗户把阿翰十字的绑在了窗边的支架上，今天是星期日学校的马路上的车还是比较多的，自己赤身裸体的面对着外面让阿翰觉得更加刺激了，淫水都快流满试管了，一个中学生<br />
取掉了套在阿翰阴茎上的试管，脱了鞋把鞋子巧妙地绑在了阿翰的龟头和蛋蛋上，只要阿翰扭动着屁股，鞋就是跟着甩动，同时就拉扯到阿翰的生殖器。<br />
阿翰已经按耐不住了，不断摇动着自己的屁股。看着这样摇动的诱惑，少年们都忍不住了，纷纷掏出自己已经在发育中的小鸡巴，有的甚至脱光了自己的衣服，他们还不知道鸡奸的事，只是围着阿翰猥亵他的身体，他们摸着舔着阿翰硕大的龟头、阴茎和睾丸。<br />
阿翰的屁股摇的越来越大力，绑在阿翰生殖器上的鞋也跟着摇晃得更厉害。已经快受不了大力绷紧身体，阴茎抽动了几下，一道道白色精液直射到2m外的地上。少年们继续用手撸着阿翰的龟头和茎干阿翰在这样的刺激下，阿翰又喷射出几道精液，射了一地。这些中学生们也射出了自己的精液，不过他们都对着阿翰射，射了阿翰一身。少年们满意地穿上裤子就走了。不过他们都没有给阿翰松绑而且把所有衣物都拿走了。<br />
阿翰就这样一丝不挂的绑在实验室里，脚上只穿着一双运动鞋。到了晚上，灯光都熄灭了。阿翰想着他这样一丝不挂的绑在学校里明天肯定会被抓起来严肃处理的。不知如何是好的他在一个黑暗中绞尽脑汁想著接下來該怎么办。<br />
阿翰正想偷偷翻围墙，一道灯光闪入眼中。<br />
“谁在那里？”一道声音随著灯光一同过来。等到人走近后，才看见一个穿著蓝色制服的中年男子，貌似警卫，拿著手电筒过来。<br />
“你在做甚麼？你的衣服呢？”中年警卫斥喝著。阿翰马上解释自己的衣服被偷了警卫看到了阿翰身上以及地上的精斑给阿翰解了绑。<br />
“这是什么鬼理由？你是暴露狂吧？过来，到警卫室去，我要打电话叫警察来。”警卫一隻手伸过来，抓住阿翰的手臂，往大门传达室走去。阿翰此时脑袋已经完全空白了，两人跨越整个操场。警卫手中的手电筒却一直照在阿翰身上，此时在操场散步的人都可以看见一名全身赤裸的大帅哥。<br />
在操场正中央时，两名老先生走了过来。<br />
“这是怎麼回事啊？”其中一名老先生问。<br />
警卫把过程告诉他们。一隻手遮著下体的阿翰，看见大家的目光不断往身上聚集，远处三三两两的人渐渐往这裡走了过来。紧张刺激的感觉让下体充血，阴茎翘了起来，阿翰的手也遮不住了。“你在干什么？这么不知羞耻。”警卫一边斥喝一边用手把阿翰的手拨开，阿翰勃起的大屌便直挺挺地弹了出来。手电筒照著他的鸡巴，马眼流出的淫水闪耀著光芒。<br />
“哈哈，年轻人嘛。”老先生一边笑一边伸出咸猪手，摸了一下阿翰的屁股，收手时还刻意地碰了一下阿翰的睾丸让阿翰的硬梆梆的屌晃了一下。<br />
“现在的年轻人不知道在想什么？过来！”警卫又抓著他去了一趟警卫室。警卫从警卫室里找了给阿翰穿了一件黑色网格背心跟平口短裤给阿翰穿了，没有给他内裤穿。黑夜裡穿著鏤空背心也没人看见，就算看见了，昏暗的月光下也会以為是穿著一般的黑色背心吧，阿翰总算安心了，起码不是全裸状态了。阿翰还有点感谢这个警卫了。不过警卫给阿翰的好感没有持续下去，警卫照著他的衣服，戏谑地说：“你看你，穿这种衣服，不就是要给别人看吗？跟我来！”说完便拉著阿翰的手，往中廊走去。<br />
警卫打开中廊的灯，墙上有一整片镜子，下午常会有社团来这裡藉著镜子练习热舞。但是，此时镜子照出的是阿翰透过网格露出的身体。<br />
“过来站著！”警卫把阿翰拉到镜子前站好，“看！乳头都露出来了！”他伸手抠起阿翰的乳头。<br />
“啊…啊…”阿翰看著镜子裡的自己被警卫挑弄著，忍不住呻吟起来。<br />
“真淫荡啊，你看，乳头硬起来，都跑出衣服外了。”阿翰两颗硬挺的乳头穿出网格。下体自然也是肿胀难耐。<br />
警卫命令阿翰做出各种姿势动作，并以各种借口惩罚阿翰做伏地起身、仰卧起坐、下蹲，累得阿翰最后躺在地上气喘吁吁。阿翰全身都被汗水寖湿了，平口短裤也湿漉漉地贴着阿翰的躯体，把阿翰勃起的屌的形状都显出来了。<br />
警卫又命令阿翰脱下了四角裤，暴露出阿翰硕大坚挺的阳具。其实警卫一开始看到阿翰的性感裸体便从心里产生了一种嫉妒的心里，看到阿翰已经完全受制于自己，不由产生一种狠狠蹂躏这个帅哥的快感。<br />
“那么想给别人看，好！我给你10块，去对面商店买瓶水回来！”警卫命令阿翰。<br />
“可我没穿裤子啊！”<br />
“少废话，你不会自己想办法啊。“<br />
无奈之下，阿翰拼命拉下网格衣服的下摆包住阴茎，但睾丸实在包不住，阿翰只好用手捂着，但后面两片浑圆的屁股完全暴露了出来。<br />
“欸，少年郎你没有穿裤子喔。”老板淫笑著亏他，阿翰心想警卫果然和这个老板商量好了。不过等他看清日光灯底下阿翰的衣服有多透明，便又说，“喔，你这件衣服很骚哦。”<br />
阿翰来到商店。拿了水后，準备要结帐。“等等，”老板此时故意刁难阿翰说：“我们这里卖东西必须要脱光光喔！”阿翰愣了一下。<br />
“不过没关系的啦，你这件衣服有穿跟没穿一样。”<br />
阿翰心想算了，直接干脆地脱下了网格背心。此时的阿翰身上只剩一双运动鞋。大屌瞬间弹跳出来。“这件背心就交给我保管啦。你的根好大，来，要好好练一下喔。”说完便拉起阿翰的阴茎，用白色塑料袋装着水将塑料袋挂在阿翰的挺直直的鸡巴上，“看，这样就好了。别掉下来哦。”<br />
阿翰就用阳具“挑”着水全裸着，幸亏天晚了没人看到。回到警卫室，警卫从阿翰的鸡巴上取下水说：“果然是暴露狂，去买个水，连衣服都不见了。”警卫透过背心摸著阿翰的龟头，阿翰忍不住流出一些淫水。<br />
“那么不知羞耻，很想给别人看是吗？走，跟我巡视校园，不管遇到谁，就给他看你现在这个样子。”说完警卫又拿出一件相同的网格背心给阿翰穿上，接着他拿出抽屉裡的摄影机，“这些当然要录影存证。”警卫将手电筒叫给阿翰，叫他边照著自己边巡逻，而自己一隻手拿著摄影机，另一隻手将阿翰的鸡巴从背心掏出来，握著他的屌，像在遛狗一样，牵著巡视校园。<br />
“究竟会不会遇到别人呢？”警卫一边走一边喃喃自语。幸好时间已经很晚，校园内没半个身影，阿翰正庆幸著。<br />
“欸，那裡有个人！”警卫突然叫，果然，侧门走进一位身影看起来有点年纪的男子。警卫握著阿翰的屌往人影移动。<br />
“啊！林大哥！”警卫认出那人的脸，看来是认识的人。<br />
“是你啊，在巡逻吗？”那位伯伯也认出警卫的声音，“这位是…”一片漆黑中，只见警卫身后站著一个年轻的身影。<br />
“他是来运动的年轻人，”警卫这麼介绍，“欸！把手电筒照向自己。”回头命令阿翰。<br />
阿翰只好将灯光照向自己，灯光底下的网格背心及裡头的肌肉一览无遗。<br />
“他很爱现，穿成这样。”警卫说完，擼动一下阿翰的鸡巴。<br />
而林伯伯顺著警卫的动作看下去，也看到阿翰下身全裸，勃起的阴茎被警卫握著，流出一丝淫水。<br />
“年轻人真大胆啊…”林伯伯这麼讚叹著。<br />
“对啊，所以我要把他拍下来。我拍完再给你一份。”警卫回头问阿翰。“欸，我可以烧给林大哥一份吗？”故意询问阿翰的意见。<br />
“可以啊…”自己的鸡巴正被人握著，怎麼可能拒绝。<br />
“当然啊，你那麼爱暴露。还是说，我就烧给我所有的朋友，和来这裡运动的人，让他们都看看你的裸体，这样好不好？”警卫更进一步的用言语玩弄他，同时手也快速的擼动。<br />
“嗯，随便，啊……”阿翰认不住淫叫。<br />
“真的很不要脸啊…，暴露狂，你不是要来运动吗，快跑个十圈操场！”警卫命令阿翰跑步，阿翰翘著他的大屌跑了起来，硬著的屌不断上下摆动，打到阿翰的肚子。而警卫和林伯伯就漫步在操场上，看著阿翰跑步。<br />
十圈过后，阿翰气喘吁吁的在草地一边休息。<br />
“流了那麼多汗，把衣服脱了吧。”林伯走了过来，提出建议，手上拿著刚才的手电筒。<br />
“嗯，林大哥说的对，快把衣服脱了，如你暴露的愿，”警卫在一旁持续录影。<br />
於是阿翰把剩下的背心跟鞋袜也脱下，全身赤裸，站在操场上，被人用手电筒照著。<br />
“我们如你所愿，让你暴露完了，现在是不是要给我们一场秀来回报一下。”警卫又下了命令：“来，跳个舞。跳完了我就放你回去。”<br />
林伯拿出一个录音机，开始放音乐，竟然是霹雳舞的音乐。 阿翰刚好学过霹雳舞，跳得还不错，阿翰忍住羞耻开始摆动自己光溜溜的胴体开始跳舞。只见阿翰光裸屁股柔软地扭动着身体，向着警卫和林伯献上卖力的服务。只见阿翰倒立着身体双腿旋转，光腿飞舞，来了个大风车，只见浑圆的屁股转着圈，大屌也甩动飞舞打得腹肌大腿“啪啪”响。原本在操场锻炼散步的中学生都被这淫荡的声音吸引着围了过来欣赏起这诱惑之极的表演。<br />
跳完了霹雳舞，阿翰被给了一瓶水，他又累又渴，也不管周围人群的目光就这么坐在地上光着身子喝起来。但是警卫则要求他每两分钟手淫一次，并且不许射精，要一直保持阴茎的勃起。<br />
警卫说道:“体力还不错嘛。把鞋子跟袜子也一起脱掉！”警卫将阿翰脱下的袜子拿到阿翰的鼻子旁，“这是你刚刚流的汗，香吗？”然后他又将阿翰的袜子套在阿翰的屌上，让他隔著自己的袜子自慰。於是阿翰左手揉起乳头，右手快速的撸动大鸡巴，在这么多陌生人面前上演手淫秀，袜子裡还有自己刚刚流下的汗水和温度，受不了如此多重刺激，阿翰射了，精液还透过袜子流了出来。“把袜子穿上，感受一下自己的精华。”阿翰坐在草地上，穿上袜子，脚指浸在自己的精液里头。<br />
“现在的年轻人不知道在想什么？好了，你可以走了。”警卫直接抓起阿翰走向校门，一路上还回头警告围观的中学生们不准把这件事说出去，不然有他们就有麻烦了。看起来这个警卫在这个学校里还是很有威信的，中学生都不敢回嘴。<br />
走出校门，警卫就离开了，他拒绝了阿翰的请求没有给阿翰衣服穿。阿翰身上仍然一丝不挂，连鞋都没穿上，就穿着滑腻腻的白袜走在路上。阿翰隐约感觉到后头有人群跟了过来。<br />
十九、</p>
<p>阿翰知道后面肯定是那些中学生跟了上来，他必须要躲避来找他的那些中学生，不然自己很可能被他们玩弄甚至轮奸了最后随便扔在什么地方。阿翰干脆脱下滑腻腻的白袜套在阳具上，光着在街上狂奔起来，他想快速甩掉后面的尾巴。阿翰知道附近有一个网吧和一个公园，阿翰认为后面的人一定回去人少的公园搜索，就算躲进公园的厕所，也会被抓出来的。所以阿翰决定反其道而行之，于是他直接朝那个网吧跑过去。<br />
阿翰从一个小侧门低着腰进了网吧，幸亏服务台很高，工作人员没有注意到有一个全裸的屌上套着白袜的帅哥进来了，现在是深夜了，网吧虽然仍在营业，但人很空，只有一些睡着了的和一些仍在专注于游戏的网虫。<br />
全裸的阿翰在过道周围走动着，希望找到有什么可以遮蔽身体的衣物，但令阿翰失望的是，除了桌上地上的各种垃圾，根本就没有什么衣物。突然一个人进来了。阿翰赶紧找一个空台子坐下，然后打开电脑，假装成上网的。阿翰不确定那个人是否发现了自己，不过听着脚步越来越近了，<br />
阿翰赶紧打开一个黄色视频，然后脱下阴茎上的白袜一手握住自己的阴茎套弄起来，阿翰假装成一个边看黄色边脱光了打飞机的发情的男青年。阿翰听到脚步声居然真的停在自己后面，有观众的来临让阿翰极为紧张而又极为兴奋。一个略微沙哑的声音从阿翰背后响起：“我靠。你还真敢玩这么大啊。身材挺不错的嘛。”阿翰回头看了眼，后面站着的是一个跟自己差不多年纪的混混模样的人，头发染成金色。<br />
小辉，26岁，在附近的专科读书，他是个富二代，想要什么家人都给他，所以小辉对上学爱去不去。今天小辉又偷跑出学校，他正想去打游戏找点乐子，小辉一进网吧就发现网吧里好像有一个赤裸的男人在到处走动，看到自己进来了就赶紧坐了下去，小辉虽然没有看得太清楚，但他觉得那个男人应该是一个帅哥。小辉微微一笑，看来这下找到乐子了，不用去打游戏了。他直接朝那个裸体帅哥走过去，他看见帅哥打开了电脑正在聚精会神的看着淫秽视频，不由得偷偷笑了，这个帅哥还挺会装啊。<br />
他走到阿翰的背后静静的仔细扫视着阿翰，这个帅哥身材匀称，有两块大胸肌，8块腹肌也清晰分明，双腿修长健壮，身高应该也有一米八以上，小麦色的皮肤显得很健康。而顺着两条人鱼线往下，那是一片黝黑却不是过于浓密的丛林，而那根男性骄傲之物正握在手里，只露出那粉红色的大龟头，马眼还流着淫液，小辉的下身立马硬起来了。等他克制着激动问了一句发现这个帅哥不仅身材很棒，而且还有一张棱角分明、俊朗帅气的脸，这让他口水差点流了下来。<br />
“帅哥，一个人打飞机很寂寞吗？我陪你？”小辉脱口而出。<br />
阿翰有点犹豫，眼前这个有点不良少年样子的小男孩不知道是个怎样的人，他会不会借自己衣服穿。阿翰觉得不能再犹豫了于是脱口问道：“小弟弟，我衣服不见了。你有衣服吗？”<br />
小辉吹了一声口哨，调笑地说：“嘿，帅哥，要我给你衣服。你得听我的。现在叫我一声‘辉哥’，我就考虑一下。”<br />
阿翰感到有点好笑，小孩子就是这么幼稚。他没有犹豫地直接叫了声：“辉哥。”<br />
小辉更得意了：“你叫什么？”<br />
“我叫翰哥。”<br />
小辉一下就火了：“你他妈也叫‘哥’？不准叫，老子才是哥。我叫你‘翰仔’好了。听到没？”<br />
阿翰有点无奈地点了点头，这个叫小辉的小屁孩还是有点脾气的。小辉对阿翰性感的裸体已经忍耐不住了，说道：“翰仔，这里太显眼了，我带你去个没人的地方换衣服吧。”<br />
“就这里不行吗？”<br />
“操，我是哥，你他妈该听我的。”<br />
“可是我什么都没穿。被人看到怎么办？”<br />
“操，真麻烦，我去找个东西给你穿。”<br />
一会儿小辉回来了，他手里拿着一大块深红色的“大衣”。阿翰把“大衣”披在身上发现这居然是一块盖在电脑上的电脑防尘布。这块布说大不大，阿翰把布裹着上半身，则下半身就完全暴露在外。裹着下半身则上半身又完全露着。阿翰抱怨着：“你就不能拿两块布来吗？”<br />
“操，那里只有一台坏了的机子盖着布的，我也没办法啊。”其实小辉根本不想看到阿翰这么性感诱人的裸体被遮起来所以故意只拿了一块布。<br />
阿翰没有办法只好先在腰上围了一圈裹住下身。看见阿翰把他那硕大诱人的大屌遮住，小辉稍稍有点遗憾，不过小辉也知道还有机会再见到这条大屌的。<br />
小辉带着阿翰来到网吧厕所，这是一个通厕没有隔间。厕所里居然有两个小混混模样的人在站在便池上厕所。他们看到一个腰上只围着一块布，裸着上身的俊朗帅气的帅哥进了厕所不由目光都被牢牢吸引住了。<br />
被两个混混盯着阿翰有点尴尬也有点兴奋起来了。突然阿翰下身一凉，在阿翰背后的小辉迅速扯下了阿翰唯一的布料。阿翰大吃一惊，赶紧捂住自己的隐秘部位。只听见小辉说：“靖哥、阿鼠，看看今天这个货色怎么样啊？”原来小辉早就认识两个小混混了。<br />
“我草，辉仔。你小子从哪里弄来的这个绝色啊，也太正了吧！”名叫‘靖哥’的混混说：“你不是花钱买了个鸭吧？他会这么听你话啊。衣服都不穿。”<br />
“操，靖哥你别小看我。这个光屁股可不是鸭喔，不过他比鸭听话多了。你看好了。”小辉偷偷贴着阿翰的耳边小声说：“翰仔你只要乖乖听话让我在朋友面前有面子，我就给你衣服穿。”<br />
于是小辉大声命令阿翰道：“骚男，放开你的手，让他们看看你的鸡巴和蛋蛋。”<br />
阿翰也没有办法，自己好歹也是经历过这些大场面的人了，也没必要遮遮掩掩的，就随便让他们看看好了，能拿到衣服就行了，其实阿翰也不确定自己能不能拿到衣服，只是在公开场合的暴露再次激起了阿翰的暴露癖，阿翰现在满脑子都是兴奋刺激的快感。于是阿翰松开了挡住阳具的手放在大腿两侧，立正站直，把自己的正面和生殖器完全暴露给两个混混看，阿翰的大屌居然正在抬起头。<br />
两个混混差点看呆了，阿鼠淫荡地说：“看，这个光屁股正在勃起耶！真他妈骚啊。”<br />
小辉拍了一下阿翰昂起的大阳具说：“去，骚男，去撒个尿让他们好好看看。”<br />
阿翰直接全裸的走到那两个小混混旁边，右手握住茎干把马眼对着小便池，但是阿翰现在根本小便不出来，只好右手握着阴茎上下撸动。<br />
一旁的小混混都看呆了，而阿翰于是更加放肆地正面对着那小混混，握着鸡巴的手松开，双手放到了头上，淫荡地摇动着胴体，让完全勃起的鸡巴对着小混混招手一样地摇动着。<br />
阿翰还以为自己气势逼人。没想到两个小混混竟然也正面对着阿翰，把屌对准了阿翰的脸，然后两道尿液都淋到阿翰的头上脸上胸上以及阿翰的生殖器上，淋遍阿翰的全身。他们一边尿一边哈哈大笑。这一下阿翰的气势就被比下去了。这两个小混混都是见惯大场面的，虽然还是头一次看见这样一个全裸的帅男主动对自己发骚。<br />
阿鼠迅速走到阿翰后面，抓住阿翰双手反剪在背后压着阿翰跪在满是尿的地板上。靖哥还在对着阿翰的嘴尿尿，小辉还在旁边想帮忙撬开阿翰的嘴。阿翰开始反抗，抓住阿翰的阿鼠一把用力捏住阿翰的睾丸，攻击着阿翰的生殖器：“别反抗，小心我把你的蛋捏爆掉。”阿翰只好停止反抗任由他们处置。淋完了尿，小辉故意捏着鼻子说：“妈的。这个光屁股一身骚味，要好好给他冲洗一下。”然后他在厕所里找出一根冲洗厕所的管子，打开水龙头对着阿翰猛冲起来。<br />
阿翰被强大的水柱冲得被迫转过身脸对着墙背对着三人。靖哥朝阿鼠使了个眼色，阿鼠会意他抢过水管快速走到阿翰背后，然后一把把水管插入阿翰的肛门。<br />
阿翰浑身一哆嗦，大叫一声：“别插进去啊！”阿翰想奋力挣脱管子，但阿鼠牢牢地把水管插入了阿翰的屁眼。靖哥和小辉也上来帮忙制住阿翰，靖哥拿来一根绳子把阿翰的双手绑在一起，这下阿翰真的没得反抗了。小辉说：“翰仔，现在在好好给你洗一下屁眼，别反抗。”阿翰求饶道：“好难受，快拔出来啊！”<br />
小辉看见阿翰的肚子有点鼓了，叫阿鼠拔出水管。阿翰马上蹲下，屁眼里的污秽物直接溅入便池里。<br />
三个混混又继续给阿翰灌了两次肠，直到阿翰的肛门排出的完全是清水。这让阿翰痛苦不已。三个混混将完全洗干净了的阿翰用布擦干了水。看着这件自己亲手弄出来的艺术品一样的精致男体，三个混混心里都有一种满足感。<br />
本来想着就在这些小混混前射了就了事的阿翰，现在可惨了，双手被绑住了，只能任由他们玩弄，阿翰只希望他们快点玩完，要不到了早上，那就惨了。可怜的阿翰不仅还是一丝不挂的姿态没有衣服穿，竟然还被那两个小混混推出厕所到了阳台走廊，走廊一边是朝外的栏杆。对面的住宅楼还有一些灯亮着，从那边看这边完全是一览无余。<br />
“看你那么喜欢裸露是不是？就让你在走廊上露个够。”<br />
阿翰害怕了：“三位大哥，求求你们，放过我吧，我什么都愿意做的，求求你们放过我。”<br />
“真的什么都能做？那这样吧！走廊那边有个游戏厅，你帮我们引开那些店员的注意，让我们去偷点游戏币来玩玩。”<br />
“这。。这。我怎么才可以引开他们啊?”那个小混混哈哈大笑，弹了阿翰的龟头一下：“你用这里不就可以咯！你条件这么好还可以让他们给你打飞机嘛，一定可以吸引他们的注意的。你放心，那些人也不是什么正经人，里面有很多gay，他们是不会报警的。”<br />
阿翰现在只能照做了，他豁出去了，直接全裸的冲近了游戏机室，可是那些店员都只是愣住了，只是看着阿翰这个一丝不挂被反绑着双手的大帅哥并没有做什么。<br />
阿翰着急了，干脆直接跑到一个钓鱼的大桌台边，他踩着凳子上了桌台。然后一边叫着：“快来看裸体帅哥表演啊！”一边最大限度地扭动着自己的匀称性感的裸体。<br />
哄的一声，游戏厅炸开了，所有的顾客以及店员都迅速围了过来，大家都掏出手机争先恐后把这精彩一幕录下来。有些围观者竟然还兴奋地拍掌，阿翰更是兴奋，为了更加成功地引开众人，阿翰靠着台边跪了下来，把自己的阴茎对围观的人摇动着，主动挑逗他们来玩弄自己，终于有胆大的人摸了摸阿翰的阳具然后握住了阿翰的生殖器，接着无数手掌摸向了阿翰的裸体。被这么多人玩弄也正合阿翰的意。<br />
阿翰的全身都被手给占据了，在这样的猥亵刺激下，阿翰觉得这上天赐予自己俊朗帅气的脸、健壮匀称的身材，生下来就是要让众人欣赏的，无论眼睛、嘴唇、鼻子、脖颈、手臂、胸肌、乳头、腹肌、肚脐、阴毛、屁股、大腿、小腿、甚至最私密的生殖器和肛门，每一处部位都发出性感的光辉，都是无数人想看的。他们渴望看到自己的裸体，自己的身体就是本钱，要用它来服务大众让芸芸众生都为看到自己健康光滑的每寸肌肤而流口水，为看到自己尖尖的乳头而冲动，为看到自己那整齐黝黑的阴毛、硕大诱人的生殖器、粉嫩的菊花而热血沸腾！自己展现的正是人类最原始的生理情感，作为一个有着好本钱的大帅哥，就要抛弃所有的世俗道德理念，毫不保留展现自己青春胴体，不然简直就是暴畛天物。<br />
阿翰在这么多人的围观玩弄下，阿翰也终于忍不住再次到达了快乐的高潮，阿翰在发射前一瞬间站了起来，双脚叉开，腹肌一缩，阳具一抖，一道道精液从龟头中射出，射到了围观的店员身上，这时店员们才气愤地去把阿翰从桌上抓了下来。<br />
当然三个小混混也趁机找到了机会偷到了很多游戏币。但阿翰被店员们架着拖进了员工休息室。一进门，一个店员气急败坏地跑进来说：“不好了，柜台上的游戏币都被盗了。”<br />
“什么！你小子给我老实说，你是不是和人串通好了来偷游戏币啊？”<br />
阿翰说：“我也是没办法，你们给件我衣服穿放我回去，然后我会赔偿给你们的。”<br />
“哼。你这个变态裸体狂刚才还那么奔放，现在怎么又要衣服穿了啊？少说废话，想回去就先让我们爽爽。”一个店员突然露出淫荡的表情说。<br />
阿翰吃了一惊，他才想起小辉说过这个游戏厅里有很多gay。阿翰有点害怕，赶紧说：“别，一切好说，我会赔偿你们的。”<br />
“没关系，就损失一点小钱。帅哥你穿的这么少不就是找插吗？不玩玩不是浪费了。只要帅哥你好好给我们杀必死一下，我们就会放了你的。你去把门锁上，我们现在就开始吧，我都等不急了。”说着店员将反绑着双手的阿翰推到在地。<br />
躺在地上的阿翰看见店员们都露出了饥渴的淫笑，脱光了各自的衣裤露出形状各异的屌。<br />
阿翰全身赤裸的被几个店员牢牢按住，阿翰的手和脚被狂亲狂吻，阿翰的阴茎被一张嘴狂吸， 胸口的奶头被一左一右的嘴巴含住又咬又舔，阿翰的脸被添满了口水和嘴也被堵住狂吻。阿翰呜呜的拼命挣扎。<br />
仿佛做梦一般，这几个店员对着阿翰急切的又是舌吻又是吸乳，一般只有美艳女子才可能遇到的遭遇，如今全部发生在阿翰这么个高大健壮的男人身上。但是奶头上不断传来的痛感提醒阿翰这是现实。<br />
正当阿翰被强吻到口水流了满地的时候，阿翰的双腿被他们高高抬起，股沟一览无遗地暴露在众人眼前，两张嘴贴上阿翰的身体开始猛舔阿翰的菊穴和阴囊。他们熟练的对阿翰的两个睾丸又吸又吐，伸出舌头不断刺探阿翰的菊穴，和前面为阿翰口交的人互相呼应。<br />
阿翰的嘴终于被插入了店员的肉棒，阿翰被迫给店员连番口交，他们射了阿翰一脸粘稠的精液。<br />
阿翰全身到处是唾液，皮肤都被摸索得发红，被弄得精疲力竭，停止了挣扎。<br />
一个店员见状便掏出了他那粗长的大肉棒，架起阿翰那被洗干净的臀部，龟头在股缝间缓缓的来回摩擦着，他的阳具顶端渗出淫水，恶意的对准了阿翰的菊穴。<br />
“不要！你别……”阿翰紧张起来。<br />
店员不顾阿翰说什么了，把硬屌对准阿翰的肛门一用力，“啊……”随着阿翰的一声惨叫，硕大的龟头恶狠狠的刺进了阿翰的肛门。 龟头进去后，店员兴奋起来，他高叫一声“干！”整条肉棒便立刻连根没入后穴，没有经常被进入的肛门传来的痛苦让阿翰倒吸着凉气。看到阿翰痛苦扭曲的脸，店员更兴奋了，他把自己整条阳具拔出阿翰体外，又再次一下子挺进去！<br />
“啊！！！！啊！！！”阿翰痛叫起来。<br />
这时另一个店员淫笑着把自己淫水直流的肉棒一把塞进阿翰的嘴里，叫声被堵成了“呜……呜……”的闷哼。四周几个人不停地用坚挺的肉棒磨擦着阿翰性感的裸体，嘲笑的说道：<br />
“被开苞的感觉怎么样啊？大帅哥？屁眼这么紧，应该还是处吧？”<br />
阿翰整个屁眼内火辣辣的疼，肠壁几乎有被给捅破了的感觉。店员没有怜惜地一下一下地狠干着阿翰的后洞，发出“啪唧啪唧”的声音，淫靡不堪，他的屌实在是很大，每次狠狠插入时，阿翰的前列腺都感到一阵强烈的刺激，分身也随着小韩的贯穿而来回摆动着在被抽插数十回后，阿翰的生殖器也不自觉的勃了起来，龟头茎干也呈现出一种粉粉的色彩。<br />
“实在太紧了！”他边干边喊，“我受不了了！”<br />
过了一会儿店员浑身一哆嗦，把浓浓的精液全部射进了阿翰的菊花。他射完精後，立马拔出肉棒放到阿翰的嘴里让他添。“真他妈的爽啊！没想到帅哥你的屁眼这么紧。”<br />
“ 哈哈，该轮到我了。”另一个店员马上填补了空缺，粗暴的把坚硬的肉棒再次刺进阿翰体内疯狂抽送起来，每一下都狠狠的直捣阿翰直肠的最深处，抽出来时几乎拉出肛门嫩皮，然后又快速的挺刺到菊穴里面，<br />
阿翰被干得连连求饶：“啊啊啊啊……大…大哥，我、我不行了……求求你……喔！你饶过我……啊啊……”<br />
“操，脱成这副骚样！不就是摆明了是勾引我们操你啊！”店员用力揉着阿翰的胸肌边操边骂，“嘿～嘿～怎么样～骚货！干得你是不是很爽啊……呼、呼……”<br />
“喔喔……好爽……呜呜…好痛……会死，要操死我了啊啊啊……”<br />
“啊啊！好紧！好爽……爽死我了……嗯嗯……”阿翰的双腿高高压在肩上，店员的肉棒在阿翰的体内来回乱捅，左冲右突。<br />
“啊……啊……要死了。啊啊……不行了……”阿翰被插的语无伦次，胡乱发出淫荡的呻吟∶“快……噢……插深点……嗯……干死我了……”<br />
“好，欠干的大帅哥，我这就操死你！”阿翰边说边更猛力地戳着阿翰的菊花。<br />
“啊喔……恩……恩……我…我真的不行了，啊啊啊……”G点被连续不断的撞击，阿翰又快要达到高潮了。<br />
就在这时，店员把阳具拔了出来不再插进，只是在入口画圆慢慢磨着，阿翰顿时失去满足感，居然说了声：“不要……”<br />
“嗯？大帅哥什么不要啊？原来你不要再继续干你了啊？那算了。”店员做势想把阿翰的双腿放下来，不断的刺激让阿翰疯狂了，顾不了出口的话会有多淫荡：“不要拔出来……不要拔出来啊！快…快插我。我快受不了了……”阿翰扭动着屁股。<br />
“这可是帅哥你自己要求的喔。我们已经录下来了。”店员说着再一次将阳具狠狠刺进阿翰的肛门，巨大的肉棒一下子填满了阿翰的直肠。“啊<br />
……”阿翰立刻夹住臀部放浪的叫了一声。<br />
“你这小骚货……干死你！干死你……喔，太棒了……要射了！啊……”<br />
“啊啊……好热……喔喔……喔。”<br />
店员把精液全都灌进阿翰的体内，一旁早已忍不住的下一个店员马上扑过来，阿翰高潮的余韵还未完全消退，肉穴里就又有一根大肉棒在抽动了。<br />
“啊……不…呜……让…呜让我休息一下……喔呜。”阿翰下身无力的抵御着身上正在狂操自己小穴的店员，又被扭到左边用嘴帮其他店员吸阳具，胸前两点则被刚灌完浆的店员把玩，狠狠的扭着。阿翰吞吐着嘴里的阳具，含含糊糊地向操自己的店员求饶，不过他似乎完全没听见似的，<br />
对着自己的菊穴疯狂抽插着。这样的淫糜情景维持了十分钟左右，这个店员也射精了，他同样是将龟头抵住阿浩的肠壁将精液一滴不剩地全部喷入阿翰的直肠内才退出。<br />
“放、放过我吧……啊啊。这已经是第三次了……喔阿……我快受不、受不了了……啊欧欧……”<br />
“那可不行啊。我憋了这么久，今晚一定要把你这个大帅哥干死，哈哈！”<br />
等了半天的又一个店员猴急的捅进来，连续被干了3次的阿翰根本没时间休息，看到阿翰被干淫水直流的大阳具，店员的状态更加兴奋，狠命撞得<br />
阿翰不断求饶。店员闭着眼一通乱撞后大声叫起来：“喔喔……好棒！好紧……我要射了！啊啊！”<br />
“啊……欧欧……啊啊啊……”一股股滚烫的精液又再一次直接喷入阿翰的体内，射得阿翰全身一颤。<br />
“哈哈，想不到小杰竟然是个快抢手啊!” 又一个看起来憨厚的中年店员毫不客气的拉开小杰，把阿翰翻了个身，双手抓着阿翰的双腿，用力从后面撞进去。<br />
“啊啊啊……不行、不行！啊。太大了！！痛啊……”阿翰感觉自己的肛门好像被那根巨棒撕裂了，痛到又叫了起来。<br />
“喔！果然很紧！没想到被操了那么多遍，这里面……还那么紧……喔呜……”中年店员每一次的进入都狠狠顶到阿翰的前列腺，快速的抽插使的阿翰的阴茎乱甩，大量淫水飞溅。<br />
“不…不要！！喔……拜托……停啊……不要……喔！”<br />
“看帅哥你一副阳光清纯的模样……干起来还不是一直叫……假清高…被干得很爽吧？”<br />
“啊啊……顶到、顶到尽头了……喔…嗯嗯……停…停啊……呜……”<br />
“我叫你叫的爽！我叫你叫的骚！”中年店员一下又一下撞击着：“贱货………看到你这么拽，早就不爽你……男人屁股长得那么翘，早就想狠狠干你了……哈！老子干死你……”他边大力的干着边伸手扭着阿翰已经完全充血的龟头。<br />
“哦哦……啊……不…不要！！喔……啊啊……拜托……痛啊！不要……喔呜……” 在中年店员近乎失去理智的抽插下，阿翰只能发出断断续续的哀叫，结实的身躯被操得颤抖扭动。<br />
“好紧……嘴里说不要，却叫那么浪……再叫大声点啊……腰真会摇嘛……用力摇。喔喔……太爽了，欠人干的骚货……好紧……干死你…小骚货…“中年店员的阳具最粗最大，性欲和精力也出乎意料的强，一个店员幸灾乐祸的拿手指沾了些阿翰马眼流出来的淫水让阿翰吃，透明的淫水已在长时间的摩擦下变成了淫靡的白色黏液。<br />
中年店员仍是干的又速又猛，每次插入都顶到尽头，刺激得阿翰不停的呻吟，小穴被插的麻木不堪。 他忽然加快抽插的速度：“喔……嗯……要射啰……喔……”中年店员低吼几声后，就把精液完全灌入阿翰的体内，阿翰感觉自己整个身体好像被灌满了炽热的液体。<br />
“呜……嗯……喔喔……呣……嗯嗯………啊嗯……”阿翰此时已经被干的虚脱了，趴在地上连叫的力气都没了，只能发出无意义的呻吟。店员解开了绑在阿翰手上的绳子，阿翰也没有力气反抗了。<br />
中年店员刚拔出湿黏黏还勃起着的肉棒，刚才的店员又恶狠狠的扑上来，完全不给阿翰喘息的机会，一口气把肉棒操进阿翰的菊花。<br />
“啊！等等……等等啊啊……让我休息一下……喔喔……嗯…嗯…嗯……啊……”阿翰求饶道。<br />
“休息？你没看到旁边还有好几人等着我干完呢。等大家都尽兴了你才能休息！嘿嘿……看我的第二发！”店员边说边以下体相连的姿势把阿翰再次翻过来，将阿翰的双脚压到肩上，然后就整个人压到阿翰身上快速抽插，阿翰被压得双脚生痛：“噢！痛、痛啊！别……饶了我吧……欧欧……不要……嗯啊啊……”<br />
这时两个店员将等了半天的阳具一起塞到阿翰性感的嘴唇里，阿翰一下含了两根肉棒，说话完全不清楚了：“唔……呜……咕呜……咕恩……咕呜呜……”<br />
店员像发情的公狗一样红着眼睛在我身上乱撞，粗大的阳具每次顶进都能堵满阿翰的直肠，他充份运用腰部的蛮力，把阳具大幅度地抽插，每一次推进，都顶得阿翰又麻又痛。<br />
阿翰拼命把头往后仰，嘴里的两条阴茎终于抽出来了。阿翰浪叫着求饶：“ 啊！啊……放过我……噢……真的不行了……太用力了……啊啊啊……”<br />
“妈的，果然是骚货，随便就叫得这么浪！”<br />
店员又狂干了10分钟后，用力抓紧了阿翰的大腿，下身用力地把肉棒全部挤进了阿翰的身体里没有再往外抽，阿翰感到塞在自己体内的阳具一颤一颤地在抖动了好长一段时间，滚烫的精液全部灌进了阿翰的体内，滚烫的精液不断刺激着阿翰的前列腺，终于阿翰又达到了高潮，“啊啊啊……”一股一股的白色精液不断从阿翰的马眼射出来，因为受到很大的刺激，所射的精液比刚才的还多，有些溅到阿翰身上，有些则散落在店员的身上。<br />
“哈，你这个骚货，竟然被人干到射，真是淫荡！看来我今天的运气不错嘛，哈哈哈……”店员将自己的阳具拔了出来，大量店员的精液从阿翰菊穴缓缓流出，弄得阿翰下身一片狼籍。<br />
这时，一个店员拿矿泉水嘴对嘴的喂我喝了几口，将浑身乏力的阿翰抱在怀里一边抚摸一边用手指抠挖着阿翰的小穴。<br />
没有力气了……要休息……阿翰的念头只出现了几秒钟，便被盘着腿的陈强抱起来，将肉洞对准高高翘起的阳具，缓缓的放下。<br />
“唔……拜托。让我休息一下吧……恩……会死掉的……呜…不要啊……啊啊……”这个姿势让肉棒更加深入阿翰的体内，阿翰辛苦的挨着店员火力强大的猛攻。<br />
“噢噢！饶了我……呜欧欧……好深阿……这样子更深了……欧欧……”阿翰浪叫着，店员抱着阿翰的腰在后面狂操小穴，完全没有要停止的迹像。充血的阳具极速摩擦着阿翰的肠壁，带来一波波强烈的快感，几乎让阿翰忘了这是一场轮奸，阿翰完全放开了地大叫起来：“快……哦……插深点……嗯……干死我……”店员没说什么，抽插后穴的力度猛然加大。<br />
“啊啊~~~~！！”阿翰浪叫着配合的扭动屁股，阿翰左右两手各握着一根肉棒，口角流出一道白色液体，身上也早已被这帮店员涂满了一滩滩的白色精液。<br />
阿翰的菊花已经被完全干开，在抽插的时候发出“啵啵”的声音，可能是这个店员的第二发特别持久，干了二十多分钟还没有要射的意思。一边的中年店员忍不住了，一把将阿翰拉起来，用舌头与阿翰湿吻，同时双手使劲掐着阿翰的乳头，阿翰被扶住腰，手里不停的套弄着两个店员的阳具，两条腿则分的开开的，方便店员在我身后狂插。<br />
终于店员把精液再次射入了阿翰的直肠。<br />
中年店员让阿翰左脚着地，把阿翰的右腿高高抬起，搂着阿翰直接把那根特大号巨棒自下而上的狠狠插入。<br />
“噢哦~……要死了……”阿翰痛叫：“啊！……等一下啊！！哦！大叔你的家伙太粗了！……痛死我了！轻点啊！”中年店员大肉棍完全插入时，阿翰觉得自己要被这根大木桩顶死了！<br />
中年店员又换了一个姿势，把阿翰左脚也抬起，让阿翰腾空挂在他身上，中年店员双手扶住阿翰光滑柔嫩的屁股，猛地一下整根没入！！疼的阿翰大叫：“不行啊！大叔你的家伙太粗太长了！不能再进去了！再插我就要被它插破了！哇！痛死我了！”<br />
接下来，中年又干了十多分钟射了。阿翰不停的变化着姿势被干着，一会抱起来上干，一会躺在地上干，一会又把阿翰顶在墙上干，就这样被店员们疯狂地轮番攻击，阿翰的菊花没有一秒钟的空闲，从始至终都总有一根阴茎插在里面。<br />
阿翰在这些特大肉棒的狂插下早已溃不成军，什么淫声浪语都纷纷叫出来了：“啊啊啊啊……要死了……不行了……啊啊。操死我……好会干…欧……不行了……啊啊……快……欧欧欧……求…求你…受不了…干死我……噢噢……插到底了……要死了……啊啊……啊啊啊……”阿翰嗓子都喊哑了，硕大的生殖器早已射的空虚了，颓靡的蜷缩着。可这帮禽兽还是不停地干着。阿翰的菊穴被店员们操得又红又肿，没有了知觉，嘴巴也因为连续吸阳具而吸到麻木。<br />
“又射了……”店员喊了一声，就把精液又全部射进阿翰体内，阿翰被射得全身颤抖，店员又套弄了几下才将软掉的阳具拔出来，他双手放开阿翰，失去支撑的阿翰整个人马上趴下，被轮奸到筋疲力竭，话也说不出来，像死了一样瘫在地上，源源不绝的精液从阿翰的肛门及嘴角不断汩汩渗出，整个房间充满了淫靡的味道。<br />
“再来最后一次！”<br />
恢复精力的一个又把阿翰翻过来，抓着阿翰的双腿操阿翰的肛门，令一个店员这骑在阿翰的脸上操阿翰的嘴，中年店员爬在阿翰的胸口上啧啧的吸乳，最后一个店员则不停地舔着阿翰的生殖器。阿翰无力的任由摆布。<br />
直到天快亮时，店员才满足地结束了这场疯狂的轮奸。<br />
“裸体大帅哥，你敢在那么多人面前脱光手淫，而且没想到你真是太经搞了。我们决定把你收了，以后你就是我们的玩具了，如果你不答应我们就把这段刺激的影片播到网上去叫了，被你的熟人发现了，不知道你会怎么样呢？”阿翰答应了这些店员才终于拿到了衣服。 疲倦的阿翰终于一瘸一拐地忍着散架似的疼痛回到租屋。<br />
经过这次疯狂的经历后，阿翰也完全抛弃了最后一丝羞耻心完全放开了。有时候上学时上个厕所都要暴露一下，小便就把鸡巴连同蛋蛋一同抽出来，拉完还一直在那里甩啊甩，大便就更是刺激了，直接脱光衣服全裸。当然的了，在厕所里面全裸很正常，可是阿翰全裸了，还不把门关好，露出个大缝，还把腿张得大大的，生怕别人看不到他的大阳具一样。<br />
在租屋不仅开着厕所门当着大家的面拉屎撒尿。是洗完澡更是一丝不挂只穿着拖鞋在每个房客的房间乱串，随便让租客摸自己的裸体特别是生殖器。阿翰在租客们的起哄声中然后在大庭广众之间表演令人喷血的手淫，不知羞耻地露出后庭，甚至帮人口交，这让开放的阿浩都都觉的不可思议，真是太大胆了！<br />
房客们开始都有点惊讶，后来他们都见怪不怪了，每个人的习惯都不一样，但就有点妒忌的作恶心，人已经那么帅了，鸡巴也那么大，更是骚的一塌糊涂。于是阿翰就成为了房客们的玩弄工具，阿翰随叫随到全裸着帮房客们搓澡甚至是泰国浴用身体抹肥皂，不管是中老年大叔大伯，还是同龄的青年，甚至是小屁孩，阿翰都尽心服侍。阿翰不仅让他们随便玩弄自己，甚至有时还让他们操自己。<br />
阿翰已经成了租客的免费搓澡工和鸭了。最后阿翰被租客完全禁止在租屋里穿衣服，不管在楼道里，还天台上，阿翰都光着身子，一丝不挂地裸露着自己性感的胴体。在租屋的任何地方里，裸体任由租客们玩乐。阿翰的身体或者被人抱在怀里，或者被人压在身下，狭窄的肛门一次次暴光、污辱，高傲的头颅被人摁在胯下蹂躏，阿翰裸体被压着，肛门被阴茎狠狠插着，柔软的屁股被压得扁扁的，而阴茎也时不时的被这些房客们用绳子拴上，甚至还给他们戴上了贞操带。<br />
阿翰的淫荡名声也传开了。阿翰随后的日子里，他成为了租客泄欲的玩物，不但在自己的租屋里毫无隐私可言，随时会被他们进来，摁倒在床上强奸，还经常在自己的房间里被各种慕名而来的人干的床吱嘎乱响。被全校女生奉若明珠的大学校草就这样光着身子被人从床上干到地上、桌子上、椅子上，浑身沾满精液被强迫光着屁股跪在地上被干，用刚学的技术，用柔软的舌头舔着他们的龟头和马眼，直到他们把精液射在自己脸上。 阿翰还要随时听电话召唤，把衣服脱光上门去让人玩弄。在KTV包间，在废弃的烂尾楼，甚至深夜的小巷尽头，在公园里，学校里，甚至公共厕所里，到处留下阿翰赤身裸体被人性交的镜头。<br />
二十、阿浩中圈套<br />
星期五晚上，阿浩打完工回到家，到了楼道时，正巧碰到了住在隔壁的张太太。<br />
她盯着满身大汗的阿浩，热情地打着招呼：“阿浩啊，好久不见啦～感觉又变帅了呢！看你这满头大汗的样子，要不要来我家洗澡啊？”阿浩很爽快地答应了：“张太太，那我去取一下换洗的衣服。”<br />
“不用了，浩仔。我给你准备了一些好看的衣服喔。”张太太暧昧的说。<br />
“是什么样的衣服啊？”阿浩有点好奇。<br />
“你等会就知道了，都是些能突显你的身材的衣服哦。”张太太有点淫秽的暗示着，脸上还带了一丝媚笑。<br />
虽然阿浩看着张太太有点发情的样子感到很肉麻，不过他好久没有暴露的欲望被勾起了。阿浩天性是个大胆开放的男孩，他爽快地对张太太说：“好，那我就穿穿看。”<br />
阿浩就直接当着张太太的面若无其事地将上身的白色背心脱了下来，露出自己健硕诱人的胸肌。看着阿浩直接在楼道里脱了衣服，张太太眼睛看呆了。张太太直勾勾地盯着阿翰的上身，两双眼睛不停地在阿浩身上扫来扫去。<br />
这时张太太心里想起了老公的吩咐，不由得有点黯然，这么一个大好青年被自己陷害而让他落入老公的魔掌，实在有些过意不去。原来张太太的老公是一个工地的包工头，一天他从儿子小健口中得知自己老婆居然和隔壁的阿浩及另一个年轻帅哥勾勾搭搭，被兩个肌肉帅哥迷得神魂颠倒不由暴怒不已。他面相丑陋，身材矮小，肚滿腸肥，经常被人在背后被人骂成是“吸血的肥猪”。因此他最讨厌长得比自己帅的人了，平时见了阿浩就有点不爽，何况他还敢勾搭自己的老婆。虽然自己没有证据奈何不了他们，但是肥猪动用了他那满脑子坏水的脑袋，想出了一个好好收拾玩弄阿浩两人的诡计。通过一通家暴后，肥猪从老婆嘴里逼问出了一些细节，并逼迫张太太配合自己的诡计。张太太怕再被揍，只好无奈地答应了。<br />
这时阿浩脱下了自己的运动裤，身上只剩下唯一的一件黄色紧身三角内裤。阿浩弯下腰开始解运动鞋的鞋带，使原本就窄小的内裤此时更是几乎被浑圆紧俏的屁股撑成了一条线覆着股沟，整个后面都暴露了出来。脱完了鞋，张太太直接让阿浩进了自家的门，让他不要客气，一边说一边摸着阿翰宽阔光滑的后背。<br />
进了屋的阿浩便准备洗澡。他又习惯似的直接在浴室门外的客厅开始脱。阿浩先扶着一面墙，脱下了自己的运动鞋和白袜，然后像是在做慢动作似地背过身去，双手从自己的上身抚摸着往下，接着，双手分别抓住内裤的两边，然后拉着沿大腿向下慢慢地拉。到了脚踝处，双腿分别翘起，甩掉了内裤接着，他又立起身来，此时的阿浩便已经是一丝不挂地呈现在人眼前！<br />
然后阿浩准备进浴室来场裸体表演秀了，突然背后突然贴上了一具火热的肉体。阿浩大吃一惊，他赶紧回过头，居然是张太太，她竟然也脱光了，张太太一把拦腰抱住阿浩，一边用手握住阿浩半勃起的阴茎摩擦着一边激动地说：“阿浩，我好喜欢你，第一次见你就想和你做了。你能满足阿姨的这个请求吗？”阿浩感到全身一阵阵鸡皮疙瘩，他喊道：“张太太，张阿姨，你放开我，自重点。他妈的，快点放开我……”<br />
阿浩回过身挣脱了张太太的手，张太太却又抓住了阿浩的阳具，然后蹲下含住了阿浩的阴茎。这时突然一声断喝“你们在干吗？！”肥猪从门口从进来。他手里端着一架摄像机正在录像。<br />
阿浩大吃一惊，急忙推开张太太，对肥猪解释：“张叔，不是这样的，我们没发生什么事……”<br />
“都他妈脱光了在吸鸡巴还说没什么事，你当我二啊！老子要告诉你爸，看他怎么收拾你。”<br />
“张叔，我给你道歉。千万别告诉我爸啊！张叔我求你了。”<br />
“看你做的好事，给老子跪下。”<br />
阿浩没办法，只好跪在地上。肥猪说：“哼，不告诉你爸也行，你要给我乖乖听话。你不是很爱在我家洗澡吗？现在当着我的面洗一个，让我看看你是怎么勾引我老婆的。”<br />
于是阿浩顺从地站起来走在浴室里,手里拿了条毛巾,面对肥猪开始洗澡。虽然洗澡是很正常不过的事情,可是在一个猥琐肥大叔的摄像机注视下洗澡可就不那么轻松了。洗澡的过程中,阿浩被命令要一直挺胸抬头,不仅要在肥猪的命令下洗哪个部位,而且还按照男孩的要求摆出各种屈辱的姿势，后来几乎变成了一场人体色情表演。比如在洗鸡巴时要胯步极力前凸,双手握住使劲摇动鸡巴,阴茎上的水珠乱飞，看得肥猪满脸淫笑。洗PI&#8217;YAN的时候要转过身,背对肥猪,弯腰撅臀,一手把扒开腚沟,另只手粘着肥皂抠弄摩擦肛门。最后这场令阿浩难堪的洗澡表演才终于结束了。<br />
“很好，你学得很快嘛！”肥猪吹了声口哨，又下了一道命令：“站到客厅里来，不要那么害羞嘛！”<br />
“是，张叔！”阿浩涨红了脸，有点屈辱而又兴奋地答应着。阿浩赤裸匀称的胴体暴露在客厅灯光下，仿佛闪耀着金黄的光泽，灯光照耀在阿浩那性感惹火的雄性肉体上，空气仿佛凝滞了，健壮的大腿夹得紧紧的，中间一蓬乌黑的森林。<br />
“张开双腿，把鸟露出来！让我来看看你那嫩鸟到底怎么诱惑我老婆的。”<br />
阿浩没说什么也不敢反抗，只能被迫将两条健美的大腿缓缓的分开，露出了自己最私密的禁区。阳具硬挺挺的跳了出来，一下弹到肚皮上，发出啪的一声，足足有16厘米长，血管暴露，龟头也鲜红圆润。<br />
肥猪的双眼陡然发亮，贪婪的咽了下口水：“嘿，没想到你的料还挺足。棒子很长很粗嘛，毛还这么多，真是下贱啊！”肥猪嘴里假装不屑的嘲弄着，眼睛却目不转睛的盯着眼前的美景，内心居然产生了一种占有欲并且越来越强烈，忍不住怪笑道：“你小子这个样子真是太迷人了。不去拍写真集真浪费了。真是浪费了老天的良苦用心。”<br />
阿浩被奚落得无言以对。肥猪命令阿浩走过来双手抱头。阿浩听话的照办了，赤身裸体的一步步挪到了肥猪面前。<br />
肥猪的眼光离开阿浩的下体，移到了阿浩裸露的胸上。阿浩一直在进行体力运动，胸前挺着一对货真价实的胸肌，鲜红的乳头看上去还有嫩不过更充满了诱惑。肥猪张开双掌，一手一个的抓住了这对胸肌，十分有肉感，抓在手里的感觉真是舒爽。“喔……胸肌练得还不错嘛，手感真是一流啊！”肥猪嫉妒地说。淫邪的笑声中，肥猪尽情的揉捏着，让两块胸肌不停起伏着。 阿浩则一声不响任肥猪为所欲为，脸上也有点兴奋的潮红。阿浩时不时露出痛楚的表情，显然是乳头被肥猪粗鲁的捏痛了。<br />
“身材这么壮，鸟也肥大，还是去拍G片吧，一定会大卖的。哈哈……哈……” 肥猪一手任意抚摸阿浩赤裸又健硕的美男肉体，另一只手大力撸动阿浩傲人挺拔的男根，时不时还用大手挑逗着这眼前这个小帅哥肥大的吊囊。阿浩毫不抵抗，只是象征性的无力的挣扎扭动着结实的裸体。<br />
在肥猪的调教玩弄下，阿浩英俊的面色慢慢浮起一丝潮红，性感的肌肉紧绷，尤其是他两块厚实的胸肌大力起伏，同时他笔直而硬挺的男根，血管暴突，肥硕的两颗卵蛋向上提起。肥猪看见阿浩快被弄得射精了，他马上从拿起地上张太太的内裤套在阿浩的鸡巴上，命令道：“射在上面我就不告诉你爸。”<br />
阿浩一惊，马上求道：“张叔，你这是干嘛？我不想当强奸犯啊！”<br />
肥猪冷笑着说：“你小子还算聪明。不过你今天是不做也得做。进来！”<br />
这时门口又进来了两个民工模样的人，一个也有点胖，一个是个大个子。他们一看到一丝不挂的阿浩，眼睛直放光，口水都快要流出来了。胖子首先开口说：“操，工头，这么极品的货好久没见过了，你怎么不早告诉我啊？”<br />
“他妈的，胖子，今天让你爽一下，你还抱怨什么。”<br />
阿浩见势不妙想逃跑，但两个民工速度很快，一起扑想阿浩，阿浩一下子就两个身强力壮的民工抓住了按在地上，阿浩拼命挣扎但民工的力气太大了。他们先把阿浩翻过来用童军绳把阿浩双手捆在背后！胖子和大个子又继续用绳子把阿浩上身捆个结实。在捆他时两人还把这个帅哥精壮性感的裸体摸了个遍，还故意在阿浩浑圆的翘臀上捏了又捏，还用力的拍着光滑的屁股发出‘啪！啪！啪！啪！啪！’清脆而淫乱的声音！阿浩拼命挣扎，不一会全身都有了细汗，散发出一个少年特有的体香！<br />
把阿浩绑好后，肥猪说：“交给你们玩了，记得把他的精液弄出来。等一下把他弄到那个地方来。”<br />
“工头放心，这点小事就交给我们吧。”胖子说。肥猪就把张太太拖出门，他可不愿意自己老婆在旁边“欣赏”。<br />
“大军，脚是我的。其他的给你。”胖子对大个子说。<br />
“操，胖子，你还是那么变态啊。老子才不会跟你抢吃这小子的臭脚呢。”<br />
胖子首先捧起了阿浩的左脚，淫荡地看着阿浩的帅脚，宽宽的脚掌，修长的脚趾，修剪整齐的脚趾甲加上因为运动而突起的血管，一切都这麼完美！胖子说道：“人帅脚也帅！”胖子又闻了闻阿浩的脚，阿浩工作了一天的脚味酸酸臭臭的，正是这种帅男孩的独特味道却让胖子感到给莫名的兴奋！他立刻舔咬起来……<br />
“啊……痒……变态！臭死你”阿浩心里有点兴奋。他还是第一次碰到恋足癖。<br />
大个子从阿浩的胸部摸到阿浩的生殖器，阿浩的包皮不长，粉色的龟头露了一小半在外面，整条阴茎很光滑跟他的皮肤一样是健康的麦色，皮肤下面纤细的血管和肌肤的细緻纹理都可以看到，嫩嫩的阴袋里面装着硕大的睾丸。阴茎周围生长着又黑又粗的阴毛，理得很整齐。大个子问：“帅哥多大了？”<br />
“关你什么事。”<br />
“老实回答我问题，不然阉了你！”大个子使劲弹了一下阿浩的龟头。<br />
“啊，疼，别弹了。我已经18了。”<br />
“你的屌什么时候发育的？”<br />
“初中开始长毛，高中完全长好”阿浩的有点脸红。<br />
“什么时候开始打飞机的？嗯，不对，像你这样的帅哥肯定有很多女人愿意给你服务吧，不需要打飞机了。”<br />
“没有啊。我只谈过一个女朋友。早就分了。我天天都有兴奋，初中开始手淫的，两三天就要打一次。”<br />
“恩，不错的家伙，割了怪可惜的。精力这么旺盛居然没有女朋友。你他妈骗我，是不是以为老子想搞你女朋友啊。老子才没兴趣呢。”<br />
大个子突然有点生气了。他疯狂地捏着阿浩的肌肤，阿浩厚实的胸肌被捏玩而布满红印，两个乳头也因为疯狂而屈辱的玩弄而挺起。大个子用大脚粗鲁地践踏阿浩的阳具，用粗糙的脚底板蹂躪阿浩的嫩肉，用脚趾揉着夹着阿浩的睾丸。<br />
“啊啊啊……不要……不要这样！”疼痛而刺激的快感袭来，英俊的阿浩屈辱的淫叫。但阿浩的阴茎却渐渐直挺挺的勃起了。<br />
“小帅哥，尺寸不小啊。放心吧，你的大吊和卵蛋还有用，我不会弄坏你的。” 大个子淫笑着说！<br />
“放过我吧！”<br />
“做梦！”胖子取出一小包药来，对阿浩淫笑地说：“小子，这个鸡巴给你带来过不少快乐吧，现在给你尝点更刺激的事！”<br />
“你想干什么？”阿浩有点惊恐地问。<br />
“嘿嘿！”大个子用一根棉签蘸了些药，一只手勃起固定住阿浩的大鸡鸡，并且努力地箍着把龟头的马眼扩大，把那个带有药物的棉签直接插了进去！<br />
“啊……”阿浩立刻因为异物插入尿道引起的剧痛而发出一声狂嚎！阿浩全身剧烈挣扎，脸都扭曲了。阿浩因为这一折腾全身出满了细汗，弥漫出男性特有的异香。慢慢的阿浩那英俊阳光的脸变红了，接着全身从修长的脖颈到男脚都变的潮红，他奋力的挣扎也变成了高潮前的躁动。阿浩那粉嫩青春的大鸡巴，又勃起得更加大了。阿浩的性欲慢慢达到了最高点，粉红的龟头上渗出了大量淫水！<br />
胖子对大个子说：“大军，老李头说这是什么‘处男圣药’，一点就可以把一个处男刺激得不用打都可以把精液射干。不知道那老淫贼有没有吹牛。”<br />
“试一试不就知道了。看我的，我让这小子一下子全喷出来。”<br />
这时大个子用童军绳把阿浩的阴茎自根部捆了起来。阿浩的充血龟头开始红得发紫，由于前列腺液的润滑映出亮光，海棉体上的血管暴出，等待着高潮的释放。<br />
“啊……求求你……~让我射出来吧……”刚刚达到高潮突然被制止，阿浩感到痛苦无比。<br />
“给我吹就让你射。”大个子说。此时他的手加重了对阿浩的大卵蛋加重了搓揉，还没等阿浩呻吟，大个子就把自己的大屌戳入阿浩性感的唇中。大个子的鸡巴很大，尺寸与阿浩的相仿，但筋脉爆出，坚挺有力！黑衣帅抓住阿浩的短发，向前一挺，粗大的长屌穿过英俊男孩那无数女生梦中的帅嘴，直插深喉。<br />
“厄…………！”阿浩立刻被猛的冲击感到一阵恶心，但自己被别人掌控，只能作出本能的反应，用舌头想抵住大个子的龟头不让它进入，但这样不仅徒劳无功反而加重了大个子的快感。在大个子二十几次抽插后，他才慢慢把屌从阿浩酸麻的口中抽出，带出了一丝晶莹的液体挂在阿浩的唇边，阿浩一阵干呕。<br />
“不错，蛮会吸得！”大个子夸奖道。<br />
而胖子的阳具比较短，但很粗，他把自己的阴茎塞到阿浩脚趾缝中来回抽插，一边享受脚淫的快感，一边用嘴舔着阿浩过度勃起硕大的阴茎！还不时的拔下阿浩的一根腿毛，挑弄种马的兴奋极限。<br />
最后胖子把阿浩的双腿抬起，露出了阿浩浑圆性感的小屁股，滑嫩高耸的双丘间有着未经开垦过的粉红色菊花，周围没有一丝毛发，正在一张一合的引诱着，看得胖子直留口水。胖子狠狠地扭着阿浩结实浑圆的大翘臀，一只手大力插入着大帅哥的菊花抠弄着，阿浩也因为下体的不适而扭动起来，好像想能挣脱胖子的魔掌。<br />
胖子看着阿浩乌黑的短发，英俊的帅脸，光滑的肌肤，发达的胸肌和腹肌的线条因痛苦的喘息更加明显，充满着男性独有粗犷，由肚脐延伸而下的阴毛，浓密而黝黑，耸立在结实光滑的大腿中央，那条早已充血勃起的大阳具仿佛随时有可能冲破绳子的束缚，大吊眼中淅淅沥沥的流出淫水。<br />
大个子扯着阿浩的短发，又把自己的大东西在阿浩口中插入，阿浩感觉他的阴茎越来越粗，直刺自己的喉咙。慢慢地黑衣帅开始喘起粗气，脸上也露出快感前的紧绷，接着他抽插动作越来越快，他忽然大叫一声，一股股灼热的男精涌入阿浩的口中。<br />
“呕……”一股腥臊涌入阿浩的口中，他刚想把精液吐出，被大个子按住头，强行让阿浩咽下自己大量粘稠的精液。<br />
胖子用大龟头拨弄天浩的后穴，终于忍不住了，他把大粗屌对准阿翰的嫩穴。“啊～～”随着阿浩一声惨叫，硕大的龟头恶狠狠的刺进了阿浩未经人事的菊穴。龟头进去后，胖子兴奋的高叫一声“干！”整条肉棒便立刻连根没入后穴，看到阿浩痛苦扭曲的脸，他马上把整条阳具拔出体外，并再次一下子挺进去！<br />
胖子一下一下地狠干着我的后洞，发出“啪唧啪唧”的水声，淫乱不堪，胖子的屌实在是太粗了，每次狠狠插入时，阿浩都疼得一阵寒颤，阴茎也随着胖子的贯穿而来回摆动着．<br />
“实在太紧了！”胖子边干边喊，“我受不了了！”<br />
抽插了30下后胖子浑身一哆嗦，把浓浓的精液全部射进了阿浩的直肠，阿浩被射了！胖子射完精后满足的说：“真他妈的爽啊！没想到你的PI&#8217;YAN这么紧。”<br />
“呜呜……”阿浩的硕大阴茎因為春药已经到达高潮，但由于被男根被绑着而不能射出。那快要到达顶点的欲望像找到了发泄口似的，细细的白色浑浊液体从马眼流出，肉茎上的青筋一跳一跳企图喷射出这原始的男汁精华，却被死死的捆住，硬是留在了阴茎里。后庭又被剧烈抽插加上药物的作用，浑身欲火旺盛难耐，急需释放。<br />
“想射吗？”大个子揉捏着阿翰坚挺紫胀的大鸡巴和两颗大睾丸。<br />
“让我射……吧。”阿浩彻底屈服了。<br />
“好啊，只要你给你那个帅哥朋友阿翰打个电话，让他在河边的工友酒吧等你就行了。”<br />
阿浩只好心里对阿翰抱歉，然后拨通了阿翰的电话，虽然阿翰有些疑惑阿浩那有些急促的声音，但也没有怀疑阿浩，他以为阿浩又有了什么暴露的鬼点子，爽快地答应了。<br />
“看你的表现还不错，让你也爽一下。”大个子看到任务完成不由很高兴。他解开困住帅哥大屌的绳子，一手托着阿浩的卵蛋，一手上下戳揉着阿浩那青茎凸起的男根。<br />
阿浩发达的胸肌快速起伏，“啊……！！”随着一声大叫，阿浩6块腹肌紧绷起来，臀部急促收缩。浓浆从阿浩坚挺的男根喷出。龟头处大量的喷射出开，一股股，一股股的，大个子握着阿浩的阴茎对着阿浩自己，喷出的精液粘满了阿浩的胸腹，远的甚至射到阿浩的头发和脸上。射完了的阿浩全身虚脱的瘫在地上，他从来没有这么猛烈的射过精，几乎感到所有精液都射光了。<br />
胖子用张太太的内裤稍微擦了擦阿浩身上的精液，然后给肥猪打了电话，肥猪早就等的不耐烦了，他叫胖子按计划行事。</p>
<p>二十一、番外：下雨天的阿翰</p>
<p>周末，阿翰躺在租屋的床上上，无聊地转著电视，看了眼桌上放着一些东西还要带去还给赵叔。阿翰看了看外面阴沉的天气心想要快点啊，好像会下雨。<br />
阿翰出门骑上脚踏车往赵叔开的内衣店里驶去。这时一声雷响，突然下起滂沱大雨了。“干！下雨了！”阿翰一边咒骂，一边快速地骑著脚踏车，想要快点到陈伯伯家。好不容易到达目的地，已经全身溼透了。<br />
赵叔开的这间小间的内衣店依然是老样子，店是狭长型的，右半部是柜台，玻璃柜台裡放著要卖的东西；左半部有两排架子则吊著各式各样的泳衣和泳裤，靠墙的角落则是安全套专区。一想到安全套，阿翰不由想起那次疯狂的暴露游戏，屌不由硬了起来，有点后悔怎么没穿的更加暴露就出门了，不过不知道赵叔等下会不会想什么法子又来调戏自己。<br />
赵叔看见骑著脚踏车到了店外的阿翰，便出来迎接他。“翰仔来来来，快进来。”<br />
阿翰进了店内。赵叔接过东西，看著全身湿淋淋的阿翰说：“翰仔你大雨天还麻烦你送东西过来，真不好意思。衣服都湿了吧。来，快脱下来给我拿去晾一下，别著凉了。”<br />
阿翰一想果然来了，阿翰故意装得有点犹豫。<br />
“没关系没关系，我进去拿干的衣服给你换，等雨停你再回去就行了。”说完赵叔便亲自动手脱起阿翰的上衣，接着赵叔又脱起他的裤子，并一把把内裤一起脱了下来。<br />
“鞋子袜子也都脱了吧，湿的总是令人不好受。”赵叔这么说，阿翰也爽快地跟著做了。于是全裸的阿翰就这么站在狭小的泳装店内。陈伯伯拿著阿翰的衣服裤子，叫阿翰在这裡等著，便走进去拿衣服。阿翰感受到门口吹来的大风，打了一下抖擞。走到柜台裡，坐在椅子上。<br />
看著门外的暴雨，阿翰心里有些期待这时能有人上门。正当这么想的同时，门外传来了交谈声。“嗷，快点啦。”“我知道啦。”店内走进来两名看起来是国中生的少年，头髮挑染成金色，穿著青少年流行的新潮T恤。<br />
两人看见上身赤膊的阿翰，有些吃惊，平常不是那个猥琐的大叔在吗，今天怎么换了一个赤膊大帅哥，他们有点紧张地说：“我&#8230;我们来看泳裤。”<br />
“喔&#8230;请看。”阿翰不知道该说甚麼，随便回答，只希望他们能注意到自己下身什么也没有。<br />
两名年轻人在店内翻著吊著的泳裤。突然，柜台一边的一件内裤被风吹了下来。阿翰与两名少年的眼神交会，三人都看着阿翰，没办法的阿翰只好起身去捡掉下来的内裤，而他光溜溜的屁股，也被两个国中生看的一清二楚了！<br />
“啊，同学，要买泳裤啊？”正当三人不知所措时，赵叔从店后面走了出来，手上空无一物。<br />
“嗯&#8230;”其中一名学生回答。!<br />
“随便看，随便挑。”陈伯伯看两名国中生盯著阿翰，也看向不知所措的阿翰，奸笑了一下。“你们假如看到喜欢的款式，可以请这位大哥哥是穿给你们看喔。”<br />
两名国中生听到，便开始挑选泳裤，阿翰在一旁不知道该怎麼办，只能用双手遮住自己的下体。<br />
国中生挑了一件红色三角泳裤，“来，小弟，来这里换。”陈伯伯推着阿翰走出柜台，让他在走廊上，两个国中生面前换上泳裤。<br />
阿翰只好转过身去，背对著他们换上泳裤，可是两名国中生却大胆起来，明目张胆地拿出手机对着阿翰摄像，说要做参考。一个国中生还直接走到阿翰前面，看著阿翰的正面，阿翰正在把泳裤套在脚上。这下全曝光了。<br />
“你的好大喔！”国中生惊叹。阿翰故意装得有点羞涩换上泳裤。赵叔说：“好了，转过来让我们看看。”<br />
两名国中生说：“红色还是感觉太土了。”<br />
接着他们又挑了一件白色比基尼泳裤，阿翰也不管了，直接正面对着三人换上泳裤，两个国中生赶紧把焦距对准阿翰的生殖器部位。<br />
穿好后，赵叔说：“穿这件要小心喔。”说着便拿起桌上的水往阿翰的泳裤泼下去，“这件碰到水会变的半透明的。”阿翰一惊，低头看着自己的屌确实慢慢浮现出来。<br />
两名国中生询问赵叔可以摸摸吗？赵叔很爽快地同意了。于是他们大胆地隔著泳裤摸着捏着阿翰的阳具，见阿翰没有什么反抗就说想看看勃起后是不是更明显了，就更大胆地伸到阿翰内裤的里面去套弄阿翰的大屌和睪丸，<br />
“真的耶。”在两人的套弄之下，阿翰的鸡巴已经硬梆梆了。<br />
“唉，再换这件。”阿翰看到差点没晕，国中生手拿著的居然是条小孩子的黄色泳裤，上面还有卡通图案，尺寸明显太小了。<br />
“要看这件啊，翰仔赶快换上吧！”赵叔却故意叫他换上。阿翰穿到大腿便卡住了，屌翘在外面，样子十分滑稽。赵叔帮他拉上去，将阿翰勃起的大屌往上提，小内裤勉强只能包住睪丸和一点茎干，结果几乎整个阴茎都朝上露出，显得更加滑稽了。<br />
“这件没办法喔。”两名国中生哈哈大笑，还伸手拨弄着阿翰被淫水弄湿的龟头，又照了几张相。最后两个人各自随便抓了一条泳裤，就结帐走了。<br />
赵叔让阿翰把紧绷的泳裤脱下，“不好意思啊，我发现这裡好像没有可以换的衣服了。你的衣服我又没干。这样好了，我给你找一件雨衣，你先穿著雨衣回家吧。”阿翰无所谓，现在下大雨，没什么奇怪的，没人会知道自己雨衣里一丝不挂，阿翰觉得这蛮有暴露的快感的，便爽快答应了。<br />
然后赵叔给了他一件黄色不透明雨衣。阿翰又骑着车出去了，阿翰的光屁股直接坐在沾满雨水的座椅上，蛋蛋和龟头也直接贴在座椅上，雨衣碰到水直接黏在肌肤上，勾勒出阿翰的躯体。阿翰觉得这冰凉的雨衣贴着自己一丝不挂的身体，就像全裸地骑在马路上。幸好雨势很大，路人很难发现。<br />
一许雨水透过脖子流进雨衣裡面，顺著阿翰的胸膛滑下去，冰凉的快感让阿翰兴奋不已。阿翰想著要去哪里暴露一番才好，突然想起巷子口的便利商店最近新来了一名很帅的店员，让阿翰每天都忍不住进去买个东西，只为了看他一面。去碰碰运气吧，阿翰想著，便骑向巷子口。<br />
走进便利商店，“欢迎光临。”是熟悉的声音。太好了，今天值大夜的是新来的帅哥。柜台后的店员看著阿翰身上湿答答的雨衣，水滴滴落在地板上。“嗯…不好意思，同学，你的雨衣……”<br />
阿翰知道没有人在室内穿著雨衣。于是他故意小声试探这个帅哥店员：“对不起。我没有穿衣服耶……”阿翰心里有点忐忑，这个帅哥不会生气的赶自己吧？<br />
店员有点惊讶地“啊”了一声，随即又像是想到什么似地笑著说：“喔&#8230;大冒险吗？”<br />
阿翰没想到店员以为这是玩大冒险输了的惩罚。店员说：“同学之间经常玩嘛，大冒险穿著一条内裤去便利商店买东西。真没想到我也会遇到这种事。”<br />
“啊哈哈&#8230;是啊。”阿翰想店员都帮自己解释了，就顺著下去吧，便走到柜台前。“不好意思，把地板弄湿了。”<br />
“没关系，我待会再拖就好了。今天没什麼人。”帅店员不只人帅，心肠也很好。“其实他们叫我来是要全露着买东西的。所以挑了这个没人的时候来。”阿翰边说边下体又渐渐苏醒起来。<br />
“啊，玩这么大啊。幸好今天是大雨天没人，不然你就糗大了。”<br />
阿翰笑着说：“这么说，你没意见。”<br />
店员也笑了起来，说：“这没什么，我又不是什么顽固的大人。玩游戏就是要遵守规矩才行，反正这裡只有我，没关系啦，你把雨衣脱掉吧！”<br />
阿翰于是脱掉了自己的雨衣，露出底下完全赤裸的身体。<br />
外面大雨的便利商店，大学生模特阿翰就这样赤裸的站在柜台前，将自己的阳具放在柜台上，勃起的阴茎直挺挺地正好正对著帅哥店员。<br />
店员有点被这根庞然大物吸引得目不转睛，一时之间无法做任何反应。“你的真大啊。”店员仍然认為是大冒险，嘴巴结结巴巴地吐出这几个字。”<br />
这是阿翰今天第二次听见这句赞叹了。阿翰看著店员兴奋的帅脸，愈发兴奋起来，手不自觉地套弄几下自己的大鸡巴。“哈哈&#8230;”阿翰不知道该说什麼，两人就这样站了一会儿。<br />
突然门外传出声音，有人停机车在门外，看来有人要进来买东西。第一次经历这种事的店员一下子紧张起来。“快躲到架子后面。”店员说。阿翰不是很在意，走到架子后面装作在挑选东西。<br />
进门的是一个四十几岁的中年男子，一进来就往柜台走去买烟。中年男子转头看见阿翰，虽然架子遮住了阿翰，但从中年男子的角度刚好看见阿翰侧着露出的一点身体，可以看见阿翰从肩膀到脚都没有衣物，这是阿翰故意露出来的。<br />
“少年没穿衣服喔。”中年人笑著说。<br />
“没啦，和人打赌输了。”阿翰回答，心里愈来愈兴奋，但，下体随著这刺激的感觉竟愈来愈涨大。<br />
中年男子结完帐正准备要出去，店员心想正可以松一口气时。突然中年人又朝货架跑了过去，到后面给阿翰打气：“加油喔，少年……靠！你真脱光光喔！”阿翰就这样全裸站在中年人前面，阳具挺翘直指中年男子，阿翰看了眼店员，店员也彻底呆住了。<br />
“干，你下面那起来还不小唉。”中年人笑著说。<br />
这些话让阿翰感到有点羞耻，但也愈来愈兴奋。<br />
“比起来不知道谁比较大？”中年男子诡异地淫笑了一下。<br />
想不到中年人竟动手脱下自己的短裤，而且里面没穿内裤，直接露出他的老屌。他一只手撩起他的屌，猛地打著手枪，另一只手一把抓住了阿翰的阴茎套弄起来。<br />
“先生……，请不要这样。”店员走到后面来阻止，因为是新来的对这情况完全不知道该怎么办，显得畏畏缩缩的。<br />
“不要紧啦。”中年人一边快速地自慰一边回答。“他脱光光都可以了，我还有穿一件短裤呢。”<br />
这淫荡的对话让阿翰控制不了，看著眼前的帅哥店员，终于鼓起勇气冲过去一把解开店员的牛仔裤纽扣。<br />
“你……你在干麻？”店员还来不及反应，阿翰就把他的牛仔裤跟内裤就被一起褪下，然后阿翰蹲下一口将帅哥店员的阴茎吞了进去。阿翰头来回律动，让帅哥店员的阴茎与温暖的口腔摩擦著，舌头还不时吸吮著龟头。<br />
“啊啊……”店员反抗的动作停了下来，开始享受阿翰的口交。<br />
“喔喔喔！干！有够爽！”一旁中年人看著眼前的好戏，一边激烈地套弄自己的下体。“要射了，要射了！啊！”中年人故意对着阿翰的裸体射了出来，精液全洒在阿翰的背上和便利商店的地板上。<br />
店员最后也受不了，大腿一阵颤动，把精液全部射向阿翰的喉咙里。<br />
“哈哈！有够爽。”中年人穿起裤子走向阿翰，“加油！”然后就穿上雨衣离开了。<br />
阿翰将精液全数吞了下去，站了起来，在店员耳边笑著说：“谢谢你的招待。可以留个你的号码吗？”<br />
店员突然亲了阿翰的脸一下，有点羞涩的说：“当然可以，叫我小宇吧。我还不知道你的名字呢？”<br />
“我叫阿翰。你觉得爽吗？什么时候有时间我们再来一发真的？”阿翰暗示着。<br />
“好啊，没想到和一个帅哥做也很爽。”<br />
阿翰对着他耳边笑著说：“那你应该还蛮有经验的嘛。你还没有给我消火呢。”<br />
小宇对阿翰说了句：“69式怎样。”<br />
“你还要啊！”阿翰有点无奈。<br />
小宇居然直接脱下了自己的工作服t恤露出自己匀称但又白皙的身体，这样除了膝盖以下的牛仔裤就是全裸了。这个帅哥店员就这样直接躺在了货架的过道上，一脸淫荡的诱惑表情看着阿翰。不得不说小宇不仅脸长得俊雅帅气，身材也不错，关键是有着白皙的肌肤，和阿浩和自己这种运动男不同，是个文静男孩。<br />
阿翰也呈69式趴在阿宇的身上，握住了小宇勃起的硬屌仔细观察起来，小宇的屌不是像自己和阿浩那样大，但勃起后很长很直，大概17cm，龟头鲜红圆润，马眼流着晶莹的淫水。阿翰含住了阿宇的屌猛吸起来。<br />
阿宇也如饥似渴地用嘴包住了阿翰的大鸡巴，尽情地吞吐着。阿翰躺在地上尽情享受着阿宇的“服务”，阿宇不但用舌头吸吮阿翰的龟头还不时用用舌头顶一下用牙轻咬一下冠状沟。阿翰没想到阿宇的技术竟然这么厉害，不断被戳中敏感点的他只剩下呻吟：“啊……唔……嗯……别停，继续……呜……”一点一点被快感点燃的大脑传达了最后的指令，一股一股浓稠的白色液体喷涌而出，直接射到了给他口交的小宇嘴里。<br />
而阿翰也不甘示弱，用手地飞快撸动着阿宇的鸡巴，小宇一声淫叫，一股粘稠的精液从马眼喷出，落在了阿翰的脸上背上…<br />
阿翰顶著还没消下去的阴茎，穿上雨衣后回家了。<br />
人都走了以后，店裡的内门打开来，走出一个三十几岁的男人。惊魂未定的小宇看著他，无力地吐出：“店长&#8230;。”男子看着阿宇躲闪的神情，诡异地淫笑着说：“我叫你来我这里工作，不是要你勾引客人的哦。回去后到床上给我好好解释清楚。”</p>
<p>二十二、番外：商场的暴露</p>
<p>周末，阿翰接到一个在商场当模特的工作。因为这个工作是试验一个新型淋浴设备，需要一个只穿一条内裤裸露的模特。由于工作特殊，没有几个模特愿意在大庭广众下裸露。而这样的工作对阿翰来说简直小菜一碟。<br />
阿翰决定好好裸露一番，他穿了一身休闲装天还没亮就出门了，没有穿内裤，只是拿绳子把阴茎绑好，好让阴茎翘起来的时候也不至于激凸。他上了公交，由于现在还不到上班时间公交车上的乘客并不多，看到这样的情况，阿翰直接坐在了最后排，他偷偷脱下短裤，臀部直接接触到冰凉的座椅。阿翰幻想着自己全裸坐在车上，想着想着屌已经硬到不行了，但由于绳子的关系，绳子的摩擦令阿翰的阳具完全勃起了更加兴奋，肚脐被淫水沾湿了。<br />
这时上来两个和阿翰差不多年龄的男青年，他上车望了一眼，看见最后排居然坐着一个大帅哥，不由眼睛一亮，便直接往阿翰那排走过去。阿翰看到有人来了，便赶紧把短裤拉上去，但是勃起的生殖器太长了，龟头不管怎样往上拉还是露了出来。阿翰还是放弃了，只能用右手挡住龟头。两个男青年直接坐在阿翰的身边，这让阿翰有点紧张，这两个人一定有什么意图。<br />
一个男青年说：“帅哥，这么早啊。去哪儿啊？”<br />
阿翰当然不会说出实情，只是说去搞锻炼。男青年不信地笑了，说：“又不是老大爷老奶奶睡不着，谁会这么早去搞锻炼啊。”他注意到看见阿翰右手一直捂着裤子上边，有点疑惑地说：“咦，你的手怎么了啊？”他直接好奇地迅速拨开了阿翰的手。只见这个帅哥鲜红硕大的龟头露在裤子外面。<br />
“我操，你的鸡巴已经这么硬了啊？挺大的嘛。我可以摸摸吗？”<br />
“可以。”<br />
男青年没想到这个大帅哥这么爽快地就答应了，他也没多想，捏了捏阿翰的龟头。<br />
“还挺硬的嘛。”他继续用力地捏着摩擦着阿翰的龟头，爽得阿翰不由得发出低声地喘息。男青年见阿翰一副淫荡享受的表情，不由得更大胆了。他直接对着阿翰的耳边轻轻说：“帅哥，把裤子脱了吧。那样摸起来更爽啊。”说完直接拉下了阿翰的裤子，阿翰也任这个男青年对他放肆的动作。<br />
男青年看见这个大帅哥的生殖器居然用绳子绑着，他看着这个大帅哥完全沉寖其中毫不反抗，不由更肯定这个大帅哥是一个淫荡的暴露狂，甚至还可能是个受虐狂呢？于是他完全放心了，他把阿翰的裤子完全脱了下来，又脱掉了阿翰的休闲衬衫，这样阿翰除了鞋子就全裸了。看着阿翰这帅气的脸庞配上这完美匀称的身材加上绑着绳子的硕大生殖器官，男青年的口水都要流下来了。他赶紧拿出手机对着阿翰一阵猛拍。然后他把绑在鸡巴上的绳子解开，让阿翰完全勃起的阴茎直直的翘起来。<br />
他对着阿翰说：“帅哥，现在你的衣服都在我手上哦。想拿回去就听我的话哦。现在我要给你打飞机哦。”<br />
男青年见阿翰没有拒绝也不管了，男青年把阿翰一条腿搭在自己腿上，欲望上来的阿翰<br />
任由男青年摆弄，整个人靠在座椅上，双腿大张，屁眼露出，鸡巴高高翘起指向天空。<br />
伟松然后直接握住阿翰17cm长的生殖器撸了起来。男青年左手不断搓弄阿翰通红的茎干和龟头并时不时往下玩弄阿翰的囊袋和屁眼。几分钟后男青年看得阿翰腹肌一阵挛缩知道阿翰要射精了，于是变换姿势双手搓弄阿翰的鸡巴，阿翰扭动着屁股摩擦着屁眼和阴囊。<br />
终于，阿翰一声轻呼，禁锢了一个星期的精液冲出马眼，乳白色的精液高高喷出落在阿翰的胸肌和腹肌上。年轻力盛的阿翰足足射了十多股才停下。射完精的阿翰躺在座椅上喘着气，<br />
而男青年把手上沾到的精液全部揩在阿翰的身上，然后又拿着手机<br />
一阵猛拍。阿翰休息了一会用自己的裤子把身上的精液擦干净，又穿上了衣服。当然那些图片和绑鸡巴的绳子成了送给男青年的礼物，这也成了男青年以后炫耀的资本。<br />
下车的时候，阿翰发现因为精液太多，裤子还看得见精斑，阿翰只好把衣服尽量地拉低，把精斑挡住。阿翰来到了百货公司里，这里还没有开业，基本上就是除了工作人员外，就没有什么人，所以人很少。<br />
原本还担心被人看到自己粘着精斑皱巴巴的裤裆，现在阿翰可以开始放心大胆的在超市里诳了。阿翰走着走着，竟然走到了买安全套的地方，阿翰不禁又想起自己上次当了一次所谓的“安全套模特”的事。回忆中阿翰的心里感到很刺激，阴茎再次翘起，或许是刚才走得太快的原因，硬硬的鸡巴没有了绳子的束缚，整条鸡巴顶在裤裆上面，使得阿翰的裤子非常激凸，阿翰看着轮廓明显的裤裆，手不自觉地抚摸起来，看着周围没人，更是大胆的把整条阴茎从裤裆中拿出来。这一刻，阿翰感到无比的舒服。阿翰本来想握着自己的生殖器手淫一下的，可是才射过精，又加上有点紧张，半天都没有射出来。阿翰还是不敢在这里射出来，让阴茎软掉然后塞进裤子，这样从外面就看不出来了。<br />
阿翰直接来到六楼的淋浴设备专场，一位中年长相普通的男店员站在店口说：“咦。帅哥，你不是这里的人吧？这么早来这里有什么事吗？”<br />
“哦，大叔，我是来这里当模特的。”<br />
“哦，是这样啊，你就是那个男模特啊？叫翰仔是吧？很帅嘛，跟我来。”<br />
中年店员带着阿翰来到了狭小的店员休息室，关上门，他对阿翰说：“好了，离活动开始还有一个小时呢。你先把衣服脱了，让我看看身材你的身材怎样。”<br />
“大叔，我没穿内裤啦。你没有备用的吗？”阿翰不好意思的说。<br />
“没穿内裤？你怎么挂空挡啊？难道你想全裸去洗吗？也不是不行喔。现在的娃真是开放。”大叔有点淫荡地说。<br />
“大叔我不可能全裸的啦。要穿内裤啦。”<br />
“操，我去那里给你弄啊。没办法了，那只好把我的给你穿了。”说完中年店员也开始脱裤子，他对着发呆的阿翰催促道：“快点啊，怎么还不脱？”<br />
阿翰也只好开始脱衣服了：看来这个大叔也很开放啊，不知道和阿浩比怎么样。当阿翰脱光后站在中年店员面前，目瞪口呆地看着这个店员坐在椅子上淫笑着看着阿翰，他竟然只穿着一条只有前面一片白布的细绳情趣内裤。中年店员细细欣赏着阿翰吃惊的表情以及匀称性感的全身，最后落在阿翰那硕大的阳具上，他对阿翰招了招手“翰仔过来一点，让我好好看看。”<br />
阿翰只好走近店员，店员一下把阿翰拉到自己两腿之间摆弄起阿翰来，他先让阿翰正面对着自己站着，然后用手在阿翰身上肆无忌惮的摸了起来，他看见阿翰胸腹上还残留着精斑，淫笑着说：“真是个小淫娃，打飞机的印来的时候也不洗一下，等下要让观众都欣赏一下吗？说，你是不是这样想的啊？”店员还用力捏着阿翰的乳晕和龟头，刺激着阿翰的敏感带。<br />
阿翰被中年店员的手刺激得浑身颤抖，生殖器的反应强烈，阴茎已经完全充血勃起，18cm的大阳具暴露在大叔面前，马眼开始流出亮晶晶的淫水。大叔用拇指压在阿翰的马眼上一抬，拉出一丝淫水。“翰仔，说啊。不然我可是要惩罚你了哦。”<br />
但阿翰不太想对一个陌生大叔说早上在公车上的经历，一直闭着眼坚持着沉默不语。突然“咔”的一声，阿翰发现自己的双手已经被反拷在背后，阿翰有点惊慌地对店员说：“啊！大叔你干嘛？”<br />
“现在让我来拷问拷问你。你必须好好交代清楚今天的打飞机经历。”<br />
“没什么啊。就是早上起床打了一炮，然后时间来不及没洗就来了。啊！”<br />
店员突然用手握住阿翰的阴茎撸了起来，“翰仔你说得太短了哦。接着说。我满意了才能停哦。”<br />
“啊……”阿翰忍受着生殖器传来巨大快感，一边搜肠刮肚地找些词来说，但大叔却不满意，一直没有停下撸着阿翰鸡巴的动作。一个精力旺盛的大男孩如何经得起这样的玩弄，不一会儿，阿翰便到了射精的临界点<br />
这时大叔却停下了动作，放开了阿翰的阴茎。刚刚到达高潮的精液因为停止了撸动而没有射出来，这种被打断的感觉让爽到了高潮的阿翰极为难受。由于双手被绑，阿翰没有办法自己手淫，只好把身体往前倾挺出自己的生殖器，好像在主动诱惑大叔。但大叔拿出一块冰凉的手巾捂在阿翰勃起的阴茎上，寒冷的刺激让阿翰的阳具一下子萎了。<br />
接着大叔又握住阿翰的鸡巴撸起来，由于手和脚都被制，阿翰只能一动不动站着任由店员像给奶牛挤奶一样玩弄自己的鸡巴。憋了一次的鸡巴在大叔的手里很快又到了射精边缘，大叔又故技重施再次收手，用冰毛巾让阿翰的阳具冷却下来再次重复，如此几次之后，被性欲折磨阿翰再也忍受不住了，把早上公车上发生的事全吐了出来。<br />
生殖器被玩弄的十分敏感的阿翰开口哀求：“求你了大叔。让我射吧……鸡巴涨得好难受。”精虫上脑的阿翰也顾不了什么羞耻了，扭动着屁股哀求大叔玩弄自己的鸡巴。<br />
“现在还不行哦。等下还有你的重要表演哦。”<br />
“等下地展示又不需要我当场射精啦。大叔你帮我打出来啦。”<br />
“这可不一定哦。先穿上我的内裤。活动就要开始了。”<br />
店员脱下了自己的细绳内裤帮阿翰穿上，并把阿翰仍未消退的硕大阳具尽量“装”进布片中，阿翰的屌和蛋的轮廓几乎完全显示着。于是阿翰就腰上围着一条浴巾穿上拖鞋被店员大叔推出了员工休息室。只见外面的展示区已经围满了观众，展示区中间是一个竖着的大淋浴花洒和浴盆。观众一见到一个只围着浴巾的半裸帅哥出来了立即爆发出了一阵欢呼，接着全部观众都紧盯着阿翰。<br />
此时店员大叔头戴著麦克风，对阿翰说：“好了，把浴巾解了站进去吧。”<br />
阿翰第一次在这么陌生人的公共场合裸露，不由感到有点紧张，深呼吸了一下，他解下了浴巾走进了浴盆。当他解下浴巾的那一刻，人群看见阿翰只穿着一条细绳布片的情趣内裤，性感的全身包括人鱼线上的阴毛都暴露无遗，立即爆发出一阵欢呼，不知道是为阿翰的勇气的赞叹还是对阿翰性感撩人的身体的赞叹。<br />
店员对著越围越多的人群说：“今天本店要为大家展示这套淋浴设备特地请来这位帅气的模特为大家献上一场真人秀，欢迎大家前来观赏。现在我来打开龙头让大家边看效果边为大家讲解。这套淋浴花洒高190cm，有80cm~120cm可调有效使用高度，表面用6层PVD真空电镀处理……”<br />
阿翰站在花洒下冲洗着身体，水流顺着阿翰匀称性感的身体往下流，水流反射着晶莹的灯光让观众觉得仿佛再看一个天使在洗澡一样。阿翰也边洗边看观众的反应，他发现人群都呆滞地看着自己的胯下好像根本没有对店员大叔的讲解有什么反应。阿翰低头一看，只见自己那白色布片内裤被水打湿后已经变得半透明了，生殖器已经已经基本可见，阿翰觉得自己现在的样子要多色情有多色情。此时阿翰才发现自己被店员挖了好大一个坑，进退无门的他只好继续装作若无其事地洗着。人群渐渐聚集，来的都是一些中年人，有些还带著自己的小孩，大家都对阿翰硕大的阳具指指点点的。而阿翰在这种气氛下也愈来愈兴奋，阳具在众人目光的刺激下胀得难受，穿着这么紧绷的情趣内裤洗澡也让阿翰感到很不舒服，刚刚高潮被打断的感觉又来了，阿翰觉得自己随时可能射出来。<br />
这时店员大叔也讲解完了，他准备关掉花洒结束这场真人秀。<br />
但这时候下面的有一个观众大声起哄：“谁家洗澡还穿着内裤啊？让模特脱掉内裤洗一个啊！”然后观众中爆发出一阵赞同的声音。<br />
店员大叔为难地说：“这样不好吧。”<br />
但他的声音马上就被观众的呼声淹没了，面对被调动起来的观众巨大的呼声。店员大叔用最大音量说：“既然大家这么急切，那么我来问问这位帅哥模特的意思。”<br />
阿翰看着近乎狂热的观众，知道自己完全掉进了店员大叔的坑里，他觉得这样反正也满足了自己的暴露欲望，于是就故作羞涩地点点头。观众都被阿翰这恰到好处的表演带动的更加热烈了。<br />
店员大叔说：“既然模特答应了。那么大家只可观赏，不准拍照哦。”于是他解下了阿翰内裤两边的绳扣，脱下了阿翰湿漉漉的内裤，人群发出一阵惊呼：阿翰的18cm的硬屌已经高高翘起，鲜红的龟头，两颗饱满的大睾丸。<br />
店员大叔故意往下压了一下阿翰的大阳具，让阿翰的阴茎上下弹跳。大叔对着观众说：“看啊，它也迫不及待地想见到大家了呢，在跟大家打招呼哦。”观众爆发一阵淫荡的笑声。男性顾客都对阿翰那硕大的阳具羡慕不已，不少人的裤裆早就硬邦邦的了，而很多女性顾客的下体也湿透了。阿翰看著围观的顾客，大人小孩都在都在对他指指点点，有人脸上还挂着耻笑，这种视奸的感觉却让他愈来愈爽，有种即将喷发的感觉。<br />
这时店员大叔关掉了龙头从阿翰的背到胸前给阿翰全身抹上沐浴露，大叔看着眼前观众饥渴羡慕的眼神突然灵机一动，对着观众说：“大家只要愿意买我们的淋浴设备就可以亲自上来给这位帅哥抹肥皂哦。”一时间气氛一下子热烈起来了，当场就有几位顾客决定购买，然后就迫不及待地冲到浴盆旁边用肥皂在阿翰身上涂抹起来。<br />
阿翰被观众们的手掌摸着自己的身体，胸肌、乳头、腹肌、肚脐、阴毛、屁股、大腿、小腿、手臂，甚至臀部和会阴每一处肌肤都被趁机揩油的手摩擦着，揉捏着。阿翰还是第一次有这样刺激的感受，他克制极力这刺激带来的射精欲望，结果却让自己的屌一翘一翘的，像是主动挑逗顾客来摸自己，但是终将没有顾客有这个胆量当着众人的面直接触摸阿翰的生殖器。<br />
阿翰的全身肌肤都被手给占据了，特别是阿翰两颗大乳头被搓弄得最多，已经敏感得不得了，一只手还偷偷伸如阿翰的臀缝，在阿翰的肛门边摩擦着，还往前通过阿翰的会阴摩擦着阿翰的睾丸。<br />
在这样的猥亵和视奸的刺激下，阿翰觉得忍耐已久的高潮就要到来了。随着阿翰双腿轻颤，在没有任何手淫和性交的刺激下，阿翰终于到达了快乐的巅峰，马眼喷发出一股乳白色的精华，接着一股又一股的精液从翘起的阳具射出，粘稠的精液以一个高高的抛物线越过澡盆和展台射向观众，前面的观众一阵惊呼地往后退，精液落在观众脚边，足足射了三米远。店员大叔见到阿翰射了，知道这场真人秀的效果已经到了高潮可以结束了，于是打开水龙头让阿翰冲洗了一下说：“好了，今天的表演到此为止，谢谢大家观赏。”观众爆发出一阵持久的掌声，一些狂热的观众还叫了起来。<br />
店员大叔还没给阿翰擦身就给他围上一条浴巾准备带阿翰离场，可是这时有一个女观众起哄说：“现在拍照没关系了吧。就让我们和这个帅哥和个影再让他走嘛！”观众里也响起一片附和的声音。<br />
“这我必须得到模特的同意啊。”大叔有些为难地说。<br />
于是阿翰在大家的呼喊点点头同意了，阿翰轮流跟顾客合影留恋，阿翰感到有点尴尬，但还是对著镜头做着职业性的微笑。<br />
“好了，这就是今天的展示，谢谢大家。”群众响起一阵热烈的掌声，才心满意足地离开了。阿翰也成为了这个商场营销的传说，名声迅速传播开来。</p>
<p>二十三、番外：阿浩的在街上的裸奔</p>
<p>阿浩从打工的地方回家要转一路公交车：下了第一辆公交后，要穿过两条马路，拐过一个街口，才能到第二条路线的公交车站，然后再坐三四站地就到家了。阿浩每次都是这样做的，一直没出过什么问题。<br />
这天阿浩刚穿过头一条马路，旁边过来一个脸上有道斜疤的叔叔拦住了阿浩，吓了阿浩一跳。他比比划划地似乎是向阿浩问道路。他似乎是个外地人，带着口音的话很难听懂，阿浩理解一个举目无亲的人身处异地的无奈，而且阿浩一直是一个乐于助人的好学生。阿浩勉强听清了他话里的一个地名，向他指了如何走的路径，可他还是露出一副茫然的样子，他再三请求阿浩带一下路，阿浩想反正也不远，花不了多少时间，就答应了他，准备给他带到他的目的地附近阿浩再回来。<br />
阿浩在前面走，那大叔跟在阿浩右后侧。路上行人不多，阿浩们的脚步声在路面上啪啪地，听起来很清晰。可是在穿过一个小巷时，阿浩感觉到右胳膊一紧，还没等阿浩发出惊叫声，阿浩的嘴巴被捂住了。原来是那个大叔，他抓住阿浩，把阿浩摁在墙上。阿浩虽然猛烈挣扎，却动也动不了，这个矮阿浩一个头的大叔居然力气大的惊人，自己干惯力气活的双手居然也挣不脱大叔的粗壮大手，嘴里呜呜地就是喊不出来。阿浩的两条胳膊都被扳到背后，被一个膝盖压在后腰上抽不出来。<br />
糟了！遇到传说中的坏人了！他到底是要抢劫自己还是干嘛？阿浩心想。<br />
疤脸大叔在阿浩耳后恶狠狠地说：“不许喊！你如果乖乖听话，我不会动你。但是你要是瞎喊，我会让你知道什么是先奸后杀。”这回他说的不是方言味极浓的怪异普通话了，但个别字音和腔调听起来还是有点别扭。<br />
阿浩感到身上一凉，阿浩的衬衫都被扯豁了扣子褪到了背后的胳膊上，上身就剩了一件紧身小背心，它也经受不住那只大手的蛮力，哧地一声裂成两片，把阿浩的上身完全露了出来。<br />
阿浩有些惊讶又感到一丝兴奋，他不知道疤脸大叔究竟要干嘛要脱他的衣服。<br />
忽然，阿浩感到腰部一松，腰带被解了开，接着，阿浩一声惊叫，阿浩的牛仔裤和内裤也滑到了脚踝。春末夜晚的凉意像一张嘴一样亲吻着阿浩的小麦色的皮肤，阿浩开始打了一个冷战，随即感受到一股很舒服的凉爽。<br />
阿浩英俊的面色慢慢浮起一丝潮红，性感的肌肉紧绷，有点屈辱而又兴奋。阿浩赤裸匀称的胴体暴露在昏暗的路光下，金黄的光泽，健壮的大腿夹得紧紧的，人鱼线中间是一蓬乌黑的森林。 阿浩被大叔压着将两条健美修长的腿大大的分开，大叔用手拨弄了一下阿浩的鸡巴，龟头一下弹到肚皮上，发出啪的一声，。<br />
疤脸大叔双眼发亮，咽了下口水：“嘿，没想到你的料还挺足的嘛。你知不知道我已经盯着你好久了。我可是看到过你在楼顶和另一个帅哥的暴露了哦。看来我没看错人，你小子真是太迷人了。”<br />
疤脸大叔的眼光离开阿浩的下体，移到了阿浩裸露的胸上。阿浩一直在进行体力运动，胸前挺着一对货真价实的胸肌，鲜红的乳头看上去还有嫩不过更充满了诱惑。大叔张开双掌，抓住了一个胸肌，十分有肉感，抓在手里的感觉十分舒服。大叔抚摸了阿浩正面赤裸健硕的美男肉体后又撸动阿浩傲人挺拔的男根，时不时还用大手挑逗着这眼前这个小帅哥肥大的吊囊。阿浩被大叔压得死死地无法反抗，只是无力的挣扎扭动着结实的裸体。<br />
在疤脸大叔的调教玩弄下，阿浩低声喘息着。他两块厚实的胸肌大力起伏，同时鸡巴硬挺挺的呈60°翘着，茎干血管暴露，龟头鲜红圆润，肥硕的两颗卵蛋向上提起。<br />
大叔在阿浩完全兴奋起来，放开了阿浩锁住的双手，他逼阿浩脱下了挂在身上的衣裤。现在阿浩的全身只剩下脚上的那双网鞋了。<br />
阿浩不知他要做什么，双手捂住自己生殖器不知所措地站着。而那大叔似乎在欣赏阿浩的窘样，只是笑呵呵地上下打量阿浩。阿浩不知他是什么意思，阿浩说：“大叔，我身上的衣物你也检查过了，钱你拿去放了我吧。”<br />
“还有鞋子里面，脱了！”<br />
阿浩脱了网鞋，全身只剩下脚上的白色船袜了。<br />
“把这个戴上。”疤脸大叔拿出一个金属管，阿浩颤抖着接过，虽没见过屌环，但是看形状，阿浩也知道这个东西要戴在那里，阿浩只能把自己硬挺的鸡巴和囊袋锁进屌环中，这样自己的生殖器就只能一直保持勃起的状态。<br />
接下来大叔的动作却让阿浩吃了一惊，他把阿浩的衣裤和鞋子包成一团拿在手里，转身向小巷外走去。<br />
阿浩呆了一下，他真的不动自己了，但是为什么不把衣服还自己？<br />
“我的衣服！”阿浩大着胆子叫。大叔停下脚步：“你想要衣服？”阿浩赶紧使劲点头。<br />
“那就跟我来吧。只要你跟我走一段路，我一定把衣服还你。不然你就一直裸奔着回去吧。”他继续向巷口外走。似乎故意要让阿浩赤裸的样子被人们瞧见。<br />
虽然是晚上，路上人少了，但也还有许多晚归的行人。阿浩的衣服拿在大叔手上，面对他的威胁阿浩不知该怎么办。不跟他走吧？阿浩光着身子一直呆在这里吗？早晚会被人发现，那时阿浩一个人该怎么解释自己一个大帅哥光着身子在路上？人们会不会说自己是无耻的暴露狂？万一被自己的父亲知道了怎么办？阿浩还是希望拿回自己的衣服。犹豫没有持续多久，最终是阿浩无奈地选择了跟在大叔后面。<br />
那大叔也不管阿浩，只是像其它路人一样自顾自地在便道上走着。阿浩在阴影里溜到小巷口，紧张地东张西望，幸好附近没人。看大叔已越走越远，阿浩有些着急。人在着急的情况下常常能做出平常做不到的事。<br />
阿浩鼓足勇气一手护在胸前，一手挡在两腿间，走出了小巷。阿浩不敢也走在便道上，幸好便道的外侧有绿化带草坪，之间用四季常绿的灌木丛隔开，阿浩就在灌木丛的内侧的草坪走着。路灯的光芒透过路边树木的枝叶洒在阿浩光溜溜的身躯上让阿浩感觉白得耀眼，那灯光仿佛就是围观的人们的目光。<br />
虽然阿浩也暴露给租屋的租客看，但那是阿浩自己有意为之的，他们也没有当一回事。阿浩没有什么羞耻感，可如今阿浩却还是第一次在大街上被迫暴露，阿浩也不希望就这样被别人看见，因此阿浩觉得很羞耻，阿浩的大鸡巴被刺激得硬硬的挺着，全身肌肤一阵阵的鸡皮疙瘩。<br />
路上虽然行人不多，但偶尔会迎面从便道有人走过来，阿浩就在别人发现自己之前把身子蹲低了掩在灌木丛后面，透过灌木枝叶的缝隙看着远处的一双脚，走近了，又走远了。等人走过去了，阿浩再站起来往前追赶。有时候一段灌木都很矮，似乎是后来补栽的。阿浩若要藏下就要蹲的更低，这都不够，阿浩只好四脚着地跪伏在地上，好像一只狗那样趴着。阿浩忽然想，这时阿浩要是变成一只狗就不用那么怕了。<br />
可走着走着，忽然阿浩看见前面有一个人站在那儿用路边的公用电话在打电话，打就打吧，他偏偏脸对着灌木丛方向，老也不走。阿浩等得汗都要流下来了，那个人还在那肆无忌惮地絮絮叨叨。大叔的背影已经远的快看不见了，阿浩心一横，猫着腰紧贴着灌木爬过去。<br />
到了那个人跟前时，阿浩身体伏地低得快趴在地面上了，阿浩小心地爬着，生怕发出声响。这时阿浩四肢着地，像极了一只狗，可只有这种姿势才能给阿浩安全感，刚爬过那话唠身前时突然他停住了口。阿浩紧张极了，他不会看见自己了吧，阿浩惊的脑子里一片空白不敢动弹。接着打电话的声音又响起了。阿浩松了一口气，看来他没发现一个赤条条的帅哥从他的眼皮子底下钻过去。<br />
阿浩又往前走一段，前面又过来一个人，阿浩停住待他走过去，谁知他竟要跨过灌木丛进到草坪来。他一进来没了灌木的遮挡岂不会看见阿浩。正在阿浩着急时，天不绝阿浩，阿浩发现这一段路路灯不太亮，草坪深处还有一个修剪成球状的灌木丛。阿浩连滚带爬地窜到那个球状灌木丛后面抱着腿蜷曲着蹲着。那个人居然也向这个树丛走来。他发现阿浩了？<br />
阿浩脑袋一阵晕眩。那个人走到这个树丛前，解开裤子拉链掏出了他的屌，吹起了口哨。原来他也是看这一段路灯较暗来尿尿的。尿水射入灌木丛，撞到枝叶上溅的四面八方都是，溅了阿浩脸上都有几滴，可阿浩不敢动，那个人肯定想不到他的面前的灌木丛后面正有一个赤裸的男孩躲着吧？<br />
离着小便的人如此之近，由不得阿浩不紧张，阿浩的心怦怦跳的厉害，阿浩听到口哨和尿声觉得自己也有想尿尿的感觉，刚一有感觉，已经有几滴液体就从自己的马眼滴出来了。阿浩紧张之下居然失禁了，不过幸亏阿浩戴着屌环，尿液只是缓缓地滴出来，阿浩蹲在地上，尿水顺着竖直的阴茎流下来沿着屁股缝从肛门滴着渗入地面，没有尿液冲击地面发出的声音。那人尿完，抖了抖JJ，一边拉裤拉链一边往回走。而阿浩又蹲了三分钟才把尿尿完，这几乎是阿浩时间最长的一次撒尿了。<br />
阿浩紧张后松懈的趴下来，身体软软的带着一层细汗。这时才感觉出来，地上落满的针状枝叶刺的阿浩趴在地上的皮肤生疼。夜风吹在阿浩带着冷汗的身上凉嗖嗖的，阿浩可以感觉到全身又冒起了一层鸡皮疙瘩。阿浩突然惊醒：那个大叔不知道都走到哪里去了。于是阿浩赶紧站起来向大叔走得方向跑过去，不顾自己的硬屌打在肚脐上发出的啪啪声了。<br />
阿浩终于看见了大叔，只见他已经穿过马路到了马路另一边，路面被照得很亮，时不时有汽车穿梭。来往的行人倒是不多。阿浩傻眼了。在马路中间不就像玻璃鱼缸里的金鱼一样，让人看得清清楚楚吗？但这时还有退路吗？既然没有退路就要想办法过去。<br />
阿浩四周扫视着，忽然看见不远处有个垃圾桶，有一只白色的纸提袋卡在垃圾桶口那儿。阿浩趁周围无人过去把它拿下来，发现是因为提绳断了而被其主人遗弃在这儿。它的容积很大，阿浩正好利用上。阿浩把它撕开围在腰上，如此就勉强有了一件遮蔽物。看路上暂时没有车经过，阿浩快步穿过了马路。<br />
一路还算顺利。可是，就在阿浩觉得成功在望时，阿浩突然傻了眼。大叔走进了一个街边公园。<br />
那公园就在路旁，属于利用路边空地建设的供市民休闲的开放性公园，没有大门，也没有围墙。整整至少有八十多米沿着便道展开，这八十多米自然没有灌木，而是公园广场与便道连为一体，都用地砖铺成。九月份的南方还不是降温很明显，仍有纳惯凉的居民晚上出来活动活动。阿浩要想追上那可恶的大叔，不得不进入这个公园。那大叔在公园里站住了回头看了阿浩一眼。他一定在欣赏阿浩被人发现裸体后的丑态。他还把手里拿的那团衣服还向阿浩晃了晃。<br />
阿浩一定得拿回自己的衣服，都到了这里再想回头也没意义了。阿浩要先制定一个穿越对策。<br />
阿浩仔细观察街边公园的情况，发现人不算太多，但也有二十多人。不过幸运的是，大部分人都在盯着公园内侧的一堵高墙上架设的LED大屏幕，那上面演着一个场面挺激烈的大片；剩下的靠路边的几条石凳上也坐着人，另外紧挨着便道还有一个不大的圆形水池，水池中央还有一个喷泉，有几个六七岁大的孩子在那戏水，他们也跟阿浩一样，全身光溜溜的，真是不怕凉。阿浩心中有了一个大致方案，把心一横，闯了！<br />
喷泉水池在这段路的中央位置，以它为界，两边各有两个石凳。离阿浩最近的石凳上坐的是一对老夫妇，看他们头发都白了，皱纹也爬的满脸都是，阿浩打赌，他们的眼神一定都不好了。阿浩大着胆子直接用正常的步态从他们面前走过。果然，阿浩在他们面前如同隐形，他们似乎什么也没看见，神情一点变化也没有。阿浩成功了第一步。第二个石凳上坐着的是一个小伙子，戴着副眼镜，入迷地玩着手机，其它什么也打扰不了他。果然，阿浩又像隐形人那样顺利从他面前走过。往前十五米就是那个水池。阿浩心里忐忑着，眼睛一边瞄着公园里，一边瞄着马路。幸好马路上这时没有什么车经过。<br />
可是阿浩忽然发现公园里有两个人交谈着往公园外走，也就是将要向阿浩这个方向来。阿浩大惊，离水池的七八米距离被阿浩以三级跳远的方式冲过去，腾地跳到水池里。水池的水并不深，那几个孩子站在里面也就刚淹没一半大腿，小JJ还露在外面。阿浩尽力蜷缩着，屁股直接坐在池底，只露出水面一个后背。<br />
阿浩向那几个惊呆了的小孩啪啪地撩水，还用手比划成冲锋枪的形状向他们哒哒哒地瞄准开火。他们不明白怎么又多了一个没穿衣服的大哥哥也跳入池子和自己玩游戏。那两个谈话的人从水池边路过时，还激烈地讨论着什么，没有注意到池子里的阿浩，就那么走过去了。那三个光屁股孩子此时也在向阿浩反击，把阿浩当做赤身玩水的玩伴。<br />
危险过去了？阿浩刚抬起头，从马路对面过来一个人向着公园来了，接着便道对面又过来两拨人，刚过去公园里又有人出来，阿浩只好继续阿浩的战斗。几拨人陆续都过去了，其中一人路过池边还略微停顿一下，让阿浩的心怦怦猛跳。这时一个小男孩说：“等会儿，我要撒尿！”一条水柱喷射到池水里。<br />
“看！我也有喷泉！”另两个小男孩不甘示弱：“我也有！”又是两条水柱融入池水。这可恶的小孩真没公德，怎么能往公共的喷水池里尿尿，何况阿浩下巴以下的身体都泡在这水里呢。一个男孩冲阿浩说：“该大哥哥你了！”<br />
“呃，我……大哥哥现在还不想尿。”阿浩敷衍道。<br />
终于暂时没有人了，阿浩松了一口气，停止了撩水。看附近再没有人，阿浩站起来跨出水池，那几个小孩大叫：“大哥哥骗人，你的JJ都翘起来了，肯定是想尿尿。”<br />
阿浩吃了一惊，食指对小孩们做了一个嘘的手势，说：“小弟弟们小声点，大哥哥尿给你们看就是了，看好了。”阿浩飞快地撸动起自己的鸡巴，阿浩其实兴奋得早就想射精了，只撸了两分钟，阿浩的龟头就喷出了精液只是因为屌环的钳制，阿浩的阴茎猛烈的抽动着，而精液也只是一股股的缓缓流出，阿浩因为精液积聚在尿道里的巨大压力刺激的浑身发抖，不由得低声呻吟出来。<br />
小孩们奇怪地问：“大哥哥，为什么你的尿是白色的啊？而且尿得这么少。”<br />
“这你们长大以后就知道了。”<br />
后面忽然一个小孩冲阿浩喊：“大哥哥！你明天还来玩吗?”阿浩闪了一个趔趄，苦笑了一下。<br />
阿浩又继续再往公园深处走，前面的靠椅长凳边坐着一个妇女，手里还拉着一辆婴儿车，她猫着腰，几乎头都扎在婴儿车的车篷里，专心地逗着小孩。阿浩又仿若隐形人一般走过去了。可是不妙的事情来了，迎面又有脚步声过来了。这平坦的广场地面无遮无挡的，怎么办?<br />
天无绝人之路，这公园卫生还不是太好，阿浩发现脚下就有一个废塑料袋。阿浩快速地猫腰捡起来，几步退到坐着推婴儿车的妇女的长凳后面蹲了下来。长凳不大，虽然坐了一个人也不足以遮住一个人形。塑料袋也不够大，阿浩左手绕到背后扯住塑料袋一角，蹲下用大腿和胸部把另外一角夹住，这就裹住下身，剩下屁股藏到石凳后已经够了。<br />
迎面而来的人向阿浩这个方向走来，阿浩不知他看没看到自己躲避的动作，除此之外还有一个人近在咫尺地在阿浩旁边坐着，任谁向阿浩转过头来，就会发现阿浩光着身子的样子。这让怎么能不紧张。幸好走近的那个人一边走一边打手机，还老向马路上张望，他大概是要拦出租车吧？他走过婴儿车时，下意识地看了一下身前的婴儿车，随后头又转过去了。阿浩的紧张达到了巅峰，阿浩又尿失禁了。不透水的地砖上多了一滩水迹，还有阿浩的湿袜印。<br />
剩下的最后一个长凳上坐着的应该是一对年轻情侣。女的跨坐在男的大腿上，男的面对面抱着女的，脑袋扎在女的怀里，两人在享受温馨吧？阿浩小心翼翼地从他们身前走过，不出所料他们没有觉察到阿浩，或者说根本懒得理其它事吧。离公园广场的边缘还有最后十米，阿浩几乎是飞奔过去的，直到蹲到灌木丛后面阿浩才把一直提着的心放开，让它咚咚咚地跳起来。<br />
那大叔居然一直没走开，看到阿浩过了公园在那喘气，他走过来把衣服扔给阿浩兑现他的承诺。“没想到你这个小子居然还挺爱当个暴露狂嘛，当众裸奔手淫是不是很过瘾？”<br />
阿浩心里大骂：你这个变态，你才是暴露狂！可是刚才还是满腔的怨恨，穿上衣服后却烟消云散了，留下的依然是一种隐隐的兴奋，这是不是就是那种吸毒的感觉?</p>
<p>二十四、大学篇：裸睡的阿翰<br />
19岁时的阿翰，那时还是一名大学新生。参加了校篮球队的他，那时身材就锻炼的十分结实，180的身高，双腿修长健壮，75公斤体重的匀称身材有着40吋的胸肌，8块隐约可见的腹肌，清爽的短发和小麦色的皮肤加上棱角分明、俊朗帅气的脸，是个阳光帅气的大男孩。虽然当时他还略显青涩，但一入校就被学生间评为校草了。阿翰读的是理工类学校，本来就男多女少，不缺帅哥缺美女，班上40几个同学只有三个女生，还都长得一副恐龙样，让男同学们都饥渴得没处发泄，因此同志在同学之间是件很普遍的事。被评为校草的阿翰当然也经常受到同学及一些不认识的学生甚至老师的调戏。但那时的阿翰还比较纯洁的，虽然开放不介意同性欣赏自己，但是不太能接受这种同性之间的基情，还是纯直男一个。<br />
但大一暑假发生的一件事让阿翰开始改变了，并让他有了暴露狂的萌芽。<br />
七月流火，正值学校放暑假。大学的暑假漫长而无趣，天气又热，阿翰因为有事需要留校，已经好几天都宅在宿舍里打游戏了。由于室友都回去了，一层楼都没有几个人。所以阿翰习惯了只着一条窄窄小小的三角内裤在寝室里活动。<br />
这一天晚上，阿翰的欲望突然来了，他就在房内看着A片打起枪来，或许是太累了，打完枪之后就直接一丝不掛的躺在床上睡着了。却没注意到房门没有确实的关上，只是微微的靠着，风一来就会吹开，到了早晨，和阿翰一层的一个同学起床经过阿翰的寝室前看到了敞开的大门，他往里面瞥了一眼，顿时不可思议的真大了眼睛。<br />
平时一直偷偷喜欢的校草阿翰居然一丝不挂的躺在床上，他很担心阿翰会突然醒来，不过也想把握机会，于是他便默默地驻足在房门口观赏这样一个帅气男孩性感诱惑的身躯，由于站在门边看的不清楚，而且他知道阿翰平常都睡到快中午才起床，所以他便大胆的推开了门进入了阿翰的寝室来个近距离欣赏。阿翰那英俊阳光的脸庞配上那硕大的胸肌及八块分明的腹肌，最重要的是那歪着趴在阿翰肚皮上尚未勃起但就已经长达13cm的大阴茎，可想而知勃起之后一定非常惊人，不过这个同学从来没见过阿翰生殖器完全勃起的样子。<br />
当他看到了阿翰腹肌上还有些干掉的白色硬块，以及丢在一旁的内裤，就知道阿翰在睡前干了什麼好事。同学看着阿翰性感的样子屌也硬的不行了，实在忍不住，就掏出勃起的屌对着阿翰打起手枪来，为了让阿翰以为那是自己的精液，索性就直接射在阿翰的腹部上了。<br />
打完飞机这个同学便赶快的跑出了房门。阿翰醒来之后发现自己腹部上还有未干的精液，骂了出来：“干，不是昨晚才刚打过，怎麼还会梦遗啊。”阿翰往门边看去，发现大门竟然洞开着，正要起身去关门时他听到了脚步声，这个人即将要经过他房门口，可能是昨天太热了，眼看穿上内裤遮羞已经来不及了，阿翰只能用装睡来避免尷尬。<br />
果然如阿翰所料，又一名同学经过了他的房门口，本来希望他没看到会快速的离开，却没想到脚步声竟然就这样停住了，甚至还轻轻地走进了房内，阿翰这时很尷尬，他没有办法只能继续装睡，任由这个不知道是谁的同学在他房内欣赏他的裸体。<br />
这个学生也意淫阿翰很久了，这时先前那名逃走的同学经过阿翰房门前，看到这景象就兴奋了起来，这时先进来的同学示意了一下要安静，于是他们两个便在全裸的阿翰面前小声的讨论起阿翰的身体，这些他们以為阿翰听不到的小声讨论其实都被装睡的阿翰完完全全的听到了。他们俩的讨论尽是对阿翰帅气脸蛋及健壮肉体的惊叹以及赞美，阿翰对这些赞美以及全裸的羞耻感感到了兴奋，於是那巨大的老二便慢慢的苏醒了。<br />
两个同学当然也都看在眼裡，对眼前这渐渐竖起后长达17cm的大肉棒讚嘆不已。<br />
“没想到他平时很阳光其实这么骚包啊，裸睡还不关房门，现在还作春梦硬成这样，这不留下纪念实在太可惜了。我去拿相机。”于是一个同学便回去房门内拿相机过来了。<br />
这时阿翰感到很纠结，如果这时起来，那他硬着屌全裸的窘态会也让他无的自容，他只能硬着头皮继续装睡。那个同学竟居然想到拿相机来拍他的全裸勃起照，随着相机的快门声，阿翰更加兴奋到极点，阳具充血紫胀，而且还不停的流出前列腺液，另一个学生好奇的去碰了一下阿翰的马眼，谁知道阿翰的屌居然就这样一抖一抖地射了出来，同学当然没放过这样的镜头，通通拍了下来，阿翰的精液又射在自己的腹肌上了，这时教师说：“没想到精液还没干又射了一次，这个叫阿翰的还真厉害阿！”阿翰听到后感到更羞耻了，只有另一个同学知道真相，不过他也不打算说出来。<br />
在确定了那两个同学走了之后，阿翰爬了起来穿上衣裤跑到另一头的浴室去冲洗，在他冲澡时回想起刚才的遭遇，那种羞耻感竟然让他感到莫名的兴奋，阿翰又勃起了，便在浴室裡打起枪来了，因为是在宿舍，浴室是整层楼一起用的，整层楼也只有这间分了3个隔间的浴室。就在阿翰打枪的时候，他又听到了快门声，阿翰发现刚刚那个同学正在从他旁边那破旧的浴室隔间偷拍他。<br />
阿翰很想出去找他理论，但是自己没什么优势，而阿翰又开始兴奋了起来，心中潜藏已久的暴露欲望似乎被苏醒了，尽管知道自己被偷窥，反而感受到前所未有的刺激。他抓住自己的屌用力的撸了起来，过不久一道道白色粘液从阿翰的巨屌喷了出来，阿翰在短短12小时内总共射了3次。<br />
玩性过后的阿翰恢复了理性，知道自己被拍裸照如果一不小心流出去，那自己以后也很难在学校里面立足，所以他打算叫外面那偷拍他的人交出他的全裸打枪照。其实阿翰并不知道刚刚那2人到底是谁，因為他一直闭着眼睛装睡，况且这整层楼就有16间寝室，要找到是谁实在很不容易，如果一个一个去问就更没面子了，毕竟这种事很么面子。<br />
谁知道出了隔间后，不但没发现到偷拍他的人，还发现不仅自己的脏衣服被拿走了，连自己準备的乾净衣服也不翼而飞，整个衣篮内空空如也。不过现在阿翰先要面对的是要如何回到寝室，阿翰的寝室在楼层的另一头，他要回到房间等于是要经过所有人的寝室，幸亏放假大家都回去了。<br />
阿翰实在没选择了，只能捂住生殖器湿漉漉的光着身子快速跑回去了。<br />
阿翰现在只能祈祷不要被看到了，正当阿翰准备裸着走出去时，他听到有人往浴室走来，他只好赶快跑进浴室的隔间内躲了起来。<br />
走进来的是两个男生，他们好像只是来上厕所的，不过他们却聊到了让阿翰很惊讶的话题。其中一人问道：“你知不知道楼梯旁那间住的那个校草啊？就是那个在外面当兼职模特的那个。”<br />
另一人回答：“喔，我知道啊，我男神。怎么了吗？”<br />
那人又继续说：“他昨天裸睡还把房门打开，我还看到他腹部上有白色的液体，他应该是打枪打完就直接睡着了吧。”<br />
另一人回答：“哦哦。你看到他的鸡巴了吗？”<br />
“那当然，很大哦。”<br />
“草，你他妈真有眼福。”<br />
他们两个的话都被阿翰听在耳里，阿翰这时整个脸红起来，而且更羞耻了，这下整层楼都会传开的，阿翰都不知道以后怎麼面对这里的同学了，况且如果这样裸体回房间，搞不好真的会被当成暴露狂也不一定。<br />
在确定了那两个人离开之后，阿翰抓紧时机赶快走向他房间，不过他不敢用跑的，他怕拖鞋与地板发出太大的声响反而引起了其他同学的注意，他只能慢慢的走。经过了第一间房间关着门，没事，阿翰安心了一下，就这样第二、第三都安全的过了。<br />
谁知在第四间的时候，门居然打开了，里面的人突然面向阿翰，阿翰和他四目交接，他看到了这个同学一脸惊讶错愕的表情，他也不知道该怎么说，只能赶快走过去，不知道为什么，阿翰竟然兴奋了起来，那沉睡的老二慢慢的苏醒变硬了，在经过第八间的时候（其实就是偷他衣服的人），阿翰发现这间的房门是打开的，而且裡面的人也是注视着他，他好像看到那人走出来，他不敢回头，只能羞耻的继续走，如果他回头就会看到，其实那个同学已经拿着相机在对着他拍摄了。<br />
这时阿翰的大屌已经完全勃起了，因为他感受到了背后的目光，自己全裸的背面完全暴露给了背后的人，也许他们还能从大腿缝间看见自己垂下的睾丸，这种暴露的感觉实在太刺激了，这对他来说是前所未有的感受，就在快到他房间时，楼梯上来了一群人。<br />
阿翰不知道这群人是不是这层楼的。他只知道他现在勃起的大屌已经不能用手挡住了，现在的阿翰是正面全裸的面对着他们，于是阿翰马上以跑百米的速度冲向房间，大屌也因为跑步而上下晃动，前端的前列腺液还跟着上上下下的甩了出来四下飞溅。冲进了房间之后阿翰马上把房门给关了起来，留下楼梯间一群目瞪口呆的人。<br />
阿翰回到房间后回想起刚才的遭遇，下体变得更硬了，他发现他好像爱上暴露了，於是便把房门打开，确定了刚才那群人走了以后，跑到了房门口自慰起来。 终於，一道道精液就这样落在了他的房门口。<br />
他满足的回了房间，可能是刚刚太累了，毕竟他睡醒后就连射三次了，阿翰找了条白色三角内裤穿上，变倒头就睡了。<br />
晚上阿翰在网路上看到一个标题为《裸睡大学生的梦遗于裸奔》的帖子，刚开始他很惊讶，虽然脸部都经过处理，不知道是谁，但阿翰看了一下马上就知道那是他自己。虽然他知道这是上次那2个人拍的，很想去理论却不知道对方究竟是谁。幸亏这人把他的脸做了处理，让他不会被认出来，看到自己这淫荡的照片，阿翰也开始对公开暴露感到莫名的兴奋，阿翰也意识到自己是个天生的暴露狂也说不定。<br />
深夜的宿舍楼道没有人不如就在那里暴露一下吧，暴露的欲望像火一样燃烧了起来。</p>
<p>二十五、大学篇：在宿舍裸奔受制<br />
到了午夜后，阿翰开始了他的第一次尝试，阿翰很小心。当隔壁的室友都发出鼾声后，阿翰装作去上厕所，起身出了寝室。楼道里静悄悄的，一个人也没有。<br />
真的要开始吗？事到临头，阿翰又有点犹豫。但阿翰的性格就是一个胆大的人，很快阿翰就下定了决心。阿翰脱下了t恤和短裤，夏天晚上并没有变凉。阿翰把衣服丢在寝室里，只穿着内裤从楼道里这头走到那头。<br />
没事，其他寝室都黑着，阿翰胆子大了，把内裤也脱了放在寝室门口，胯部勃起的大生殖器弹了出来。阿翰就这样一丝不挂地暴露着性感的胴体在楼道里晃。过了一阵，阿翰觉得有些无聊想回去睡觉了，可走到门口，总觉得有点遗憾，没有围观者就没有了那种强烈刺激的感觉。就像拉屎没拉完似的。<br />
阿翰的这栋男生宿舍住宿生并不多，这幢宿舍楼是那种俗称的筒子楼有六层，阿翰住在第四层，楼道的中间是一条楼梯连通各层，只有一楼门厅旁的传达室里有一个管宿舍的老师看门。<br />
阿翰忽然有股冲动，阿翰这样光着身子去其他楼层走一走会怎么样？犹豫了好大一阵，阿翰如同着了魔，决定先往上走一走。<br />
来到楼梯拐角处听了听，没有声。阿翰走上去，轻轻拽开道口的推拉门，有点锈的门下部在滑道里滑动发出哗啦的一声，阿翰赶紧住手。这一声并没有引起任何反应，整个大楼随后又恢复了沉寂。<br />
阿翰往上到了第五层，从这一刻起，阿翰知道自己已经成了一个暴露狂。管它什么暴露狂不暴露狂，阿翰只要追寻阿翰内心的快感。这条楼道也没人。阿翰迈了一步，这时阿翰发现问题了。楼道里只有阿翰的拖鞋鞋底与水泥地面相接触发出的轻响，平常这可能微不足道，但是在这静寂的深夜，它就显得异常清楚。阿翰把两只鞋脱下来提在手里，脚底直接踩在水泥地板上，一股凉意从脚底顺着腿一直传到阿翰的心里，阿翰站了一会，让脚适应一下。<br />
接着阿翰走到楼道里，小心地向楼道一端走去。阿翰竖起耳朵分辨着细小的声响，准备一有不对，阿翰就马上退回到楼梯口。<br />
阿翰紧张的很，怕身边忽然有一扇门打开，那阿翰一个一丝不挂光着身子的男生在楼道里就不好解释了。可幸运的是，阿翰一直走到头，又走回来，什么事情也没发生。气温有点凉了，但是阿翰的身上却出了细细的一层汗。<br />
阿翰又往上走了一层，在六楼的楼道里穿梭，假如这时有人出来，阿翰绝对无法及时跑回铁门，但是幸运的是，阿翰没碰见过人。<br />
回到了四楼，一直碰不见人让阿翰又觉得有些失望，觉得不过瘾有点索然无味，阿翰渴望不被发现的情况下遇见人。当阿翰回到寝室却傻了眼：自己裸奔出来居然忘了带钥匙，而门已经不知道被哪个“好心人”看见屋里没人就把门带上了，而且门口的内裤居然也不见了。难道自己要光着身子跑到一楼去找老师要钥匙开门吗？这个时候了，老师应该也锁门睡觉了。这么光着身子吵醒老师绝对没有好果子吃，会被老师骂的狗血淋头甚至报给学校，自己的脸就丢尽了。阿翰这时候也觉得后悔不已，早知道就不搞什么裸奔了，这下真是麻烦大了。<br />
阿翰一紧张就感到尿急，他只好先跑进到厕所里小便。这个厕所一头是三个隔间的浴室，隔间的门都不存在了，这个厕所只有门口上方有一只灯泡，在晚上里间很昏暗。<br />
阿翰撒了尿，看了隔间一眼突然灵机一动想到一个好主意。他走进隔间打开水龙头淋湿了身体，用门帘擦了擦身体又走出厕所，他选了一间自己不认识的寝室敲了敲门，里面传来一声叫骂声：“他妈的，都半夜几点了，敲什么敲啊！”<br />
阿翰听声音一惊，这居然就是白天在浴室里议论自己，叫自己“男神”的那男生。<br />
没等上一分钟就听见有脚步声越来越近。阿翰又开始打起了退堂鼓，临到头了自己不能退缩。阿翰稳下心神，尽量保持平静。打开门的是一个戴着眼镜，穿蓝背心的微胖男生。他一打开门就看见一个全裸男生站在门前，当他看清这个男生的面貌，不由下身立马硬起来了，居然是阿翰，而且他还一丝不挂的敲门，阿翰才大一就已经是全校有名的校草了。只见这个阳光帅哥有着健壮而匀称的身材，水珠在麦色皮肤上闪耀着晶莹的光泽，沿着胸前那饱满漂亮的两块健壮的胸肌流下，加上两颗粉红色的乳晕，让人血脉喷张，他难以置信地呆呆看着自己的“男神”阿翰的光裸身体，觉得自己是不是在做梦。阿翰忙羞耻地低下头，轻咳了一声说：“同学，我去洗澡忘了拿钥匙，结果被关在门外了。你能不能借我件衣服，让我去找老师要钥匙。”<br />
这个男生愣了几秒钟回过神来，露出一丝诡笑说：“你叫翰仔吧？你可是我们的校草啊。你是不是半夜打飞机打在身上然后去冲洗的，我明白。”<br />
“没有，我只是太热了出了一身汗才去洗澡的啦！赶紧借我件衣服啦！”<br />
“你现在去找老师，老师是会发飙的啦。你不如进来住一晚，明天再去吧。”<br />
“这个……不方便吧。”<br />
“没关系啦，我们寝室就三个人，有八张床，进来住一晚吧。”<br />
“那好吧。”阿翰见对方态度坚决，也觉得在别的寝室睡一觉也无所谓就同意了。<br />
进了寝室，阿翰发现另外两个人都醒了。<br />
三个男生自我介绍了一下，开门的叫阿孟，另外两个一个叫阿超，一个叫阿松。</p>
<p>看着阿翰两道精致的剑眉，挺直的鼻梁，都说鼻梁越挺，那玩意越大，他们早就想看一看阿翰的大屌了。虽然阿翰的屌处于未勃起地状态但依然很长，勃起后肯定尺寸惊人。阿翰见到三个同学都盯着自己的胯下看，有点不自在地捂住自己的私处说：“你们可以给我件衣服穿吗？”<br />
“阿翰你的屌真是大啊，长长的，看起来软绵绵的，真想上去掏一把。”阿松突然淫笑着说。<br />
“你说什么！”阿翰有点生气了。<br />
阿超说：“不好意思啊。我们的衣服都拿去洗了，实在没有衣服了。不过刚才我在你的寝室门口看见很多衣服还有一件内裤掉在门口呢。”<br />
阿孟也露出淫笑：“我们知道那是你的衣服，就捡回来准备收藏的。看到屋里没人，我还帮你把门关上了。没想到翰仔居然自动送上门来了。”<br />
“原来是你们拿走了我的衣服，快还给我！”<br />
“还又怎样，不还又怎样。”阿孟看了看阿翰遮着羞，拍了一下阿翰的屁股说,“大校草你还遮什么，我们刚刚都看过了，你的鸡巴可真大。”说完手上还挑着一条内裤转起圈来，正是阿翰的内裤。<br />
阿超和阿松则在旁边淫笑和起哄：“是啊大帅哥，我们在网上连你射精的精液都看的一清二楚。”<br />
阿翰何曾受到过这种羞辱，不由地涨红了脸，想夺回衣服，可是一个全裸的男生如何抢得过三个同学呢？他们三个把内裤互相丢着，等阿翰跑到谁那里谁就扔向别人，还不时的嘲讽几句，阿翰非但没抢到，跑的过程中，由于三个男生故意用手触碰阿翰的赤裸肌肤，阿翰的阴茎被摸得逐渐硬硬地翘了起来，三个人看见了，笑声更大说着话也越来越淫荡，阿翰恨不得钻到地缝里。<br />
不一会，阿翰用手捂着下体心急地求和道：“把衣服还我吧，我明天请你们吃饭！”<br />
“嘻嘻，我们的校草刚才不挺威风的嘛，”阿松笑道，“我们还有精彩的东西给你看呢。”说完，阿松拿出手机给阿翰看一张张图片。正是阿翰之前手淫的淫荡一幕，而且是未打码的，可以清楚的看见阿翰的脸。<br />
“你……你们到底想怎样。”看到自己羞耻照片的阿翰脑子轰的一声彻底慌了。<br />
“没想到我们的校草这么变态啊。打完飞机不穿上裤子还开着门露给我们看啊。”<br />
“没有，那只是给意外。”<br />
“意外什么？意外怀孕吗？好了！变态校草，你说该怎么惩罚你才好呢？”看着阿翰垂头丧气的样子，阿孟得意地说：“首先，你将成为我们的玩具。”。<br />
“玩……玩具……你……你们。”<br />
“大校草，答应不答应呀，”阿松脸上挂着无耻的淫笑，还晃了晃手里的手机，“答应就把双腿叉开，双手抱头站好！”<br />
阿翰此时脑子一团乱麻：“你们，你们还是放了我吧，求你们了。”<br />
“哼！快点！我们可没那么多耐心！”阿超说，“还是你要我们叫老师来！”<br />
“啊……别！”阿翰急了。犹豫了一会，阿翰丧气地慢慢松开了捂着下体的双手，双手抱头的站好。于是，一个阳光的篮球帅哥就这样全身赤裸只穿一双拖鞋满脸羞耻低着头站在三个同龄的同学面前。”<br />
“把头抬起来！眼睛直视！腿再张开点！”阿超命令到。羞耻视频和衣服在对方手里的阿翰只好照做，阿翰此时只希望快点结束，把衣服还给他。<br />
“腿不够开！张大一点，把你的鸡巴给我挺出来！”阿超对阿翰大姿势并不满意。阿翰只好继续展开双腿，跨部向前挺出。<br />
“把鸡巴甩起来，不准停！”<br />
只见阿翰光着身子大张着双腿双手抱头站在陌生寝室里，扭着屁股顶着鸡巴不停地甩着，并且任由三个人则围着自己，六只手在自己的裸体上游走抚摸着。阿超和阿松则摸着阿翰这梦寐以求的身体，阿翰的胸肌腹肌，乳头肚脐，臀瓣会阴，特别是硕大的外生殖器被三个人舔着咬着，阿翰细嫩的肌肤上布满吻痕与咬痕。阿翰的乳头被狠狠地捏起又弹回，生殖器被阿孟含在嘴里吸吮，阿孟还轻咬着茎干和龟头，刺激得阿翰不断呻吟。<br />
甩了近十分钟鸡巴的阿翰只觉得腰都酸了，频率不由得慢了下来。“啪！”阿超狠狠一巴掌甩在阿翰屁股上：“不准停！”阿翰无奈，只能继续扭动屁股，挺出的鸡巴不停打着圈转动。由于由于羞耻，此时阿翰的鸡巴竟又开始微微充血抬头了。<br />
“哈，大校草，看来你很喜欢被我们调教啊。”阿孟一把抓住阿翰半勃起的鸡巴套弄起来。鸡巴突然被人抓住阿翰惊地往后退了一步，却被阿超从后面狠狠拍了一下挺翘的屁股，“大帅哥都这样了还害羞甚么呢。”<br />
“别&#8230;”阿翰又惊又羞。”别干嘛？”阿孟狠狠捏了一下阿翰的龟头。<br />
“啊！”阿翰一声淫叫，”求你们，让我走吧。”<br />
“等我们玩够了，”阿孟抓着阿翰已经被玩弄勃起的鸡巴上下甩动，在阿翰肚皮上拍的啪啪响，“再说，你的大鸡巴可是很喜欢被我这样玩呢。”全身赤裸受制于三个同学，鸡巴还被翻来覆去地玩弄，让阿翰觉得十分羞耻，但鸡巴反而更扬起了几分。<br />
三个同学尽情地玩弄这个性感的校草，把阿翰当成个人体娃娃一样，肆意地蹂躏着。他们粗暴地拉扯阿翰的奶头，弄得两个小点充血挺立，变成了暗红色，足有黄豆那么大。他们一边大力撸着伟松的鸡巴，不管龟头已经被弄得红肿不堪，一边拿着伟松的两个大卵子揉捏，像是要把里边的精华全部挤出来一样。伟松被这动作痛得一抽一抽，每次他们大力捏一下他的卵子，他就痛苦地尖叫一声：“不要啊！呜……不要捏我的卵，求求你们了！”<br />
阿松邪恶地大笑：“哈哈！发骚的时候怎么没想这些？你放心，我们不会弄残你，不过今天你不给我们射个五六次，看我们不好好收拾你这根骚鸡巴。”<br />
“现在站好！”阿翰只好重新双腿大张抱头站好，沾满口水的鸡巴高高翘起，马眼还被玩弄地流出淫液。<br />
“现在，让我们的校草来跳个脱衣舞吧！”阿孟兴奋不已地说。<br />
“好啊！这个主意好。校草你答不答应啊！”<br />
既然受制于人，阿翰也没有办法，只能点了点头。<br />
脱衣舞开始前，主角当然要被精心打扮一番。阿翰依然被命令叉开双腿抱头裸体站在寝室中间，任由三个同学在身上加上一些装束。阿孟先用一条红色缎带扎在阿翰的鸡巴根部，然后沿著勃起的鸡巴缠绕使整根阴茎都被缎带包裹，最后在冠状沟处打了个蝴蝶结；两个蝴蝶结髮卡被分别扣在阿翰的两个乳头上。看著阿翰被装扮的滑稽屈辱的姿态，几个始作俑者不住对著阿翰哄笑起来，而一片笑声中的阿翰只能涨红著脸一动不动地叉腿挺著鸡巴站著。<br />
在装扮完毕后，阿翰被允许穿上衣服，然后脱衣舞表演即将开始，阿松已经拿出了手机开始拍摄。在三人火辣辣的目光中，阿翰极尽淫贱的扭动著身体，轻轻解开上衣扣子，揉搓自己被髮卡扣著的乳头，另一边手解开腰带把裤子往下拉。<br />
“妈的！脱那么快干嘛！你有露阴癖啊，那么迫不及待要把你的鸡巴露出来！还有屁股再给我扭地欢一点！”阿超不满地骂道。<br />
阿翰明白阿超只是想羞辱自己而已，裤子已经脱了一小半露出阴毛和半截阴茎的阿翰只能停下手上的动作就这样让裤子半搭著卖力地扭动起来。<br />
“现在扒开你的骚屁眼把它露出来！”阿孟对著奋力扭动屁股的阿翰命令到。<br />
阿翰只能转过身对着三个同学弯下腰，把裤子下拉一点，露出光溜溜的屁股并把臀瓣扳开露出粉红色的屁眼。<br />
“把屁股扭起来！”阿孟继续命令到。<br />
别无选择的阿翰只能在耻笑声中掰开自己的屁股露出肛门不断扭动。羞辱了阿翰一番后，在客厅中央的阿翰继续跳著脱衣舞。阿翰的裤子已经脱到膝盖，衣服撩起卡在胸肌上，阿翰挺出赤裸的下体一边扭动一边双手不断揉搓著绑著缎带的生殖器。一个健壮的眼光大男生此时却如同红灯区里淫荡的脱衣舞女一样搔首弄姿，不，应该说阿翰此时比脱衣舞女更加不如，就算是酒吧里的脱衣舞也不会有阿翰这样毫无保留和屈辱。最后终于脱得一丝不挂的阿翰气喘吁吁地低着头站在三人面前等待接下来的调教与羞辱。<br />
阿翰明白自从进了这个寝室后，自己的凌辱将一场接着一场。<br />
“校草，演的不错，现在给我们表演一个打飞机就完美了。”阿松举着手机命令道。<br />
在阿松的命令下，阿翰极力打开双腿跪在地上，阿翰玩弄自己平时的性感带，左手搓弄鸡巴，右手揉捏着乳头。旁边的阿孟阿超也拿手机拍摄起篮球帅哥淫贱的样子。也许是第一次在有人注视下手淫，阿翰觉得自己的身体比平常更敏感，只坚持了五分钟，随着一声呻吟阿翰就射精了。<br />
“你早泄吗？射的这么快。”三个男生觉得这样还不过瘾，他们要让阿翰射光最后一滴精液。射精后的阿翰被三人命令坐在地上，抬起双腿呈M型张开露出整个会阴部包括屁眼在内的羞耻的部位，让阿翰把内裤塞进自己的肛门。<br />
然后让阿翰对着手机的摄像镜头开始手淫。一边手淫还要一边大声报告自己的情况。<br />
这样一个全身一丝不挂的帅气大学生对着一群同学的手机镜头，一边手淫一边大声说：“我是阿翰，今年19岁，是主人们的玩具，啊&#8230;身高180公分，体重，重……72公斤，鸡巴勃起18公分，我的鸡巴和屁眼都是……主人的玩具……”<br />
毕竟是年轻精力旺盛的身体，一会阿翰就又射出了一股股精液。休息了几分钟第三轮又开始了，三个男生也迫不及待地参与进来。首先是阿孟揉搓阿翰尚未疲软的阳具，在三人的揉搓下阿翰的阴茎又一次勃起硬邦邦的了。不过撸了10分钟之后，一股精液才终于射了出来。<br />
阿翰还没喘过气来 ,紧接着阿超继续揉搓他的阴茎。<br />
“求你们饶了我吧，我真的不能再射了，再射就要断了。”<br />
“放屁！我们今天就是要你射到空为止！”阿超说。<br />
这次阿翰的阴茎已经疲软了，阿超玩了15分钟才终于硬了起来，阿翰觉得自己的阴茎又痛又痒， 到二十分钟后精液又一次射了出来，精液是流出来已经有点稀薄了。<br />
阿松趁阿翰喘气时把内裤塞进阿翰囗中不让他出声,紧接着又开始了第四轮,这次无论阿松怎么弄阿翰的阳具就是硬不起来了。阿松灵机一动,找来冰水和热水,一会儿热,一会儿冷轮流刺激下,十分钟后阿翰的阴茎就硬邦邦了，勉强射出了射了精。精液却己经稀得像水了。<br />
“好了，校草，今天就到此为止了。今天就睡在这里，以后我们要玩你记得随叫随到哦。”从此以后阿翰就成了这三个同学的玩物，不过阿孟三个都是直男，他们对阿翰的屁眼不感兴趣，他们只是在蹂躏凌辱阿翰这样的校草寻找快感。阿翰在这样的调教下度过了大一生活。</p>
<p>二十五、大学篇：</p>
<p>在网吧的阿翰<br />
这天，阿翰在学校外的一间网吧上网打游戏，因为学校的网速实在太垃圾了。网吧里人不多，阿翰坐靠里的座位坐下，旁边的人也都在玩游戏，看样子都是一个学校的学生。<br />
突然阿松发来一个qq消息：“你在哪儿？”<br />
自从上次深夜里被旁边寝室的三个同学凌辱了一番之后，阿翰已经有两个星期没有再被叫过去了。但是三个同学禁止阿翰背着他们偷偷打飞机，说是让阿翰养精蓄锐准备下一次的调教。阿翰在经过上次高强度的射精后有两个星期没有打了感觉睾丸里又贮存了满满的精华。<br />
阿翰赶紧回复：“在网吧呢。”<br />
“怪不得在找不到你小子？”<br />
“怎么了？”<br />
“先打开视频通话。”<br />
阿翰一看到这么简单的几个字，阴茎就一下子硬了<br />
阿翰戴上耳机，开了视频通话，马上看见了对面阿松的脸，阿松说：“怎么样。两个星期没打飞机了，大校草你的大鸡巴和黑PI&#8217;YAN一定已经痒的不行了吧。有没有想我了啊？”<br />
“阿孟跟阿超呢？”<br />
“他们不在。怎么，想他们了啊？没关系，今天我会让你好好爽一下的哦。你知道我要干什么吧？”<br />
“我……我不知道。”<br />
“装什么傻，我想你的裸体和鸡巴了。”<br />
阿翰差点一口气噎在嗓子里：“大哥，这是在网吧啊，叫人看见了怎么办！”<br />
“你动作小点，别引起他们注意就行了。反正你是个能当众被操的骚货，还怕这个？”<br />
“可是……”<br />
阿松发来一张图片，阿翰打开一看是一张男性的下半身。粗长的阴茎挺立，两颗硕大的睾丸吊着，连大张的肛门都看得见。“快点，再不脱我就把你的裸照发到网上去了哦。”<br />
阿翰一眼就认出那正是自己的生殖器，是那天被玩弄时拍下的。没有办法，阿翰心里叫苦不迭，他偷偷看了眼两边的人，阿翰紧张地咽了下口水，他先慢慢解开皮带，将牛仔裤的拉链拉开露出里面白色四角内裤，然后趁没人注意，把内裤里的生殖器掏了出来。阿翰小声说：“我已经把我的屌露出来了。”<br />
“操，我看不见，你把椅子往后些。还有，把衣服往上撸，我要看你的胸肌和乳头。”<br />
“往后会被人看见的啦。太危险了。”<br />
“妈的，我的耐心有限哦。你是不是要让全宿舍的人都知道你是暴露狂啊？”<br />
无奈阿翰只好把座椅一点点往后移让阿松能看见自己胯部以上的部位。<br />
“操，把裤子脱到膝盖下面去。把你那软绵绵的鸡巴给老子撸硬了。”<br />
阿翰只好一边在这种紧张刺激的公开场合撸动自己的阳具，努力让它自己勃起，一边偷偷观察着周围的情况，幸亏阿翰周围没有人，而座椅靠手又遮住了阿翰的关键部位，远处的人都在专心盯着屏幕没人注意到阿翰的暴露行为。<br />
“把衣服都脱了，鞋也脱掉。”<br />
“你疯了啊，我不做。”<br />
“妈的。你想全校闻名吗？只要你脱光衣服打一发就可以结束了。还不快点，你不想被别人发现吧？”<br />
阿翰没办法，只能满足阿松的要求，赶紧完事。他先脱掉了鞋，然后连着内裤一起脱下了牛仔短裤。最后阿翰扫了周围一眼，迅速脱下了上衣，左手握住了自己有点软掉的鸡巴又撸起来。<br />
阿松又传来了消息：“把双腿架在桌上，把PI&#8217;YAN露出来，然后用笔插进自己PI&#8217;YAN。”<br />
“你不是说打一炮就行了吗？为什么又要这么玩我。”<br />
“这样打炮不刺激嘛。快点把腿架上来。”<br />
“可是这样就完全暴露了嘛，会被他们看见的。”<br />
“你今天废话好多啊。是不是很久没调教皮痒了？我等下叫一宿舍的人来轮了你哦。”<br />
阿翰一想到那种情景，不由打了个冷战，只好继续照做，阿翰完全泼出去了，他把两腿张开搭在桌上，把生殖器和肛门对着摄像头，现在的阿翰觉得自己像个鸭一样下贱，但是心里像解脱一样感到轻松刺激。</p>
<p>旁边一个男生站起身来准备去上个厕所，他立刻注意到了坐在有个肉色物体，似乎有人脱了衣服，他悄悄走近了一看，只见一个小帅哥正盯着屏幕，俊脸面色潮红，双手撸动着他的大鸡巴，而与他裸聊的人居然不是什么美女，而是一个同龄男生，这个人吃了一惊。<br />
再仔细看这个“gay”，他脸色发红，微微喘息，显然正处于高潮中，都没有注意有人过来了。<br />
只见这个gay还是个大帅哥，他有着光滑的麦色肌肤，厚实的胸肌上翘着两颗鲜红的让人不禁有舔一舔冲动的乳头。他的身材也健美匀称，有胸肌有腹肌，四肢修长有雕塑般黄金分割的美感，而且他的生殖器也十分长，目测都超过15公分。<br />
这个男生赶紧跑回自己桌子对旁边的同伴说：“那边有个gay在撸管！”<br />
“有什么大惊小怪的，我也偷偷撸过啊。”<br />
“我操，不是的，那个gay他妈的都脱光了。”<br />
“什么……”<br />
一传十十传百，不久整个网吧都骚动起来，而阿翰戴着耳机没有注意到仍然在努力撸动着自己的阳具。<br />
结果很多人都被这刺激的活春宫吸引过来，如果是一个中年猥琐大叔之类的，大家可能看一下就没有兴趣了，或者可能会叫网管来把这个变态踢出去。但是这竟然是一个帅气的大帅哥啊。<br />
一边女生都脸红心跳地在偷看，下身都湿了。而另一边的男生也有些把持不住，由于是理工学校，男多女少，gay也不少，不少男生的欲火也被阿翰勾起来了，裤裆都鼓囊囊的。<br />
这时阿翰撸得越来越快。就在高潮快来的时候，突然有个男生大叫起来：“我操，太不要脸了！网管呢，快来抓变态啊！”结果遭到全部人的一阵白眼。<br />
阿翰也吃了一惊，他转过头，看见一大群人都在围观着他，有的手里还拿着手机在拍摄。<br />
阿松问：“怎么了？”<br />
“我操！被发现了，大家都在看我。妈的，我要走了！”<br />
“喂，我靠……”<br />
阿翰也不顾阿松了，他摘下耳机站起来正准备穿上裤子跑路，这时网管已经一边喊着：“都散了，都散了，别围在这里。妈的，有什么好看的。”一边挤开人墙冲了过来。<br />
网管是个三十多岁的彪悍大叔，看到阿翰的样子就骂道：“我草！你小子在干吗？这么光着身子，这里是公共场合！”<br />
阿翰赶紧想提起裤子，这时网管已经过来了，他先一脚把阿翰踹倒在地上，阿翰刚要挣扎，就被网管大叔把两手反剪在背后。<br />
阿翰害怕极了，大叫：“你干什么！”<br />
“我干什么？我要把你扭送到你们学校门卫那里去。”<br />
“大叔，不要啊。你怎么罚我都行，别把我交给学校我就完了……”阿翰有点慌不择言。<br />
“哼，你叫我怎么罚你啊？老子当然要把你教给学校。”</p>
<p>这时旁边一个带着痞气的黄毛学生说：“老陈，这个变态让你的网吧人气一下暴涨啊。这小子给你的网吧做了这么好的宣传，你就处罚他轻一点就好嘛。我看打几下他的屁股让他长点记性就成了。”<br />
“闭嘴，你这个黄毛，你一向一肚子坏水，怎么可能这么好心啊？再说我揍你啊！”<br />
“那让我们每人打他的屁股十大板，你总没意见了吧。大家同不同意啊？”<br />
“好！！！”围观的人群都沸腾了。现在的网吧已经挤满了人，几乎没地方站脚了，外面的人都不停地跑进来围观。<br />
大叔一看这人山人海的，知道这件事自己也无法控制了，不让无法善了。他把阿翰往桌上一按，叉开阿翰的双腿，然后厚实的大手就重重一巴掌扇在阿翰光裸浑圆的臀部上。“啪”地一声打得阿翰白色屁股顿时泛起红晕来。<br />
“一人只能打一下，不准打多了，不然我抽他，打完就散了吧。”<br />
于是一个个人不管是男生还是女生都兴奋地搓起了手掌，准备一个接一个的挤上前打一打这大帅哥的屁股。<br />
女生一般都大的很轻，更像实在抚摸阿翰圆润屁股，感受那有弹性的触感，大胆一点的手还顺带划过阿翰两腿间垂下的睾丸。男生则更用力打，<br />
“啊……啊啊！疼！啊！”阿翰叫喊着。阿翰的屁股已经渐渐红起来了。<br />
“疼就对了，让你长长记性！”说着又是狠狠一巴掌。<br />
“打得好……打死这个骚逼……打变态……”周围的人纷纷叫好，这种近乎SM的性虐场面让他们内心得到了极大的满足。尤其被虐的还是这样一个高大帅气的校草级帅哥。<br />
“啪啪……哦啊!”随着一下下的打屁股的声音，阿翰的屁股也变得红彤彤热辣辣的了。而这种公开场合裸体一群陌生人打屁股的刺激让阿翰刚才还没有发泄出来的淫欲又高涨起来。他的鸡巴居然在众目睽睽下逐渐翘了起来，这让众人偷偷的嘲笑起阿翰来。终于有人来了一句：“看啊。这个变态的那里硬了。”接着人群爆发出一阵哄笑，阿翰觉得更羞耻而兴奋了。<br />
打屁股的手也乘机摸上了阿翰的阴茎，突然一个人说：“大家去摸摸看。”众人一下失控了，都冲向阿翰。网管大叔制止叫喊的声音都被淹没了。<br />
阿翰感觉双手在自己的胴体上抚摸，然后自己被拉了起来，尽管双手已经不再被网管大叔反剪在背后但依然无数手抓着。不仅生殖器被人不停地撸着，而且全身从头发脸到脚都被人摸着捏着。在粗暴的行为下，阿翰很快达到了高潮，被紧箍的生殖器一抖一抖地，马眼喷出一股又一股的白色粘稠精液，这些精液被掌控者阿翰阳具的人恶作剧般对准人群的脸洒水车一样射出去。<br />
有几个被射到的女生尖叫起来，捂住脸，却又忍不住偷偷添起了手指上的精液。男生们可就不管那一套了，抹了抹就往别人身上擦。<br />
终于人群在阿翰一次又一次的高潮下冷静下来，而阿翰也射地虚脱了。<br />
当人都走了以后，阿翰也光屁股坐在一片狼藉的地上喘息着。这时网管大叔来了，他愤怒地咆哮着：“看看你把这里搞成什么样了。还不快滚！！”<br />
“陈老板，你有衣服吗？我的衣服连鞋袜都不见了。”<br />
“妈的，谁管你啊！再不走我就报警了。快滚！”<br />
阿翰没有办法，爬起身来，忍着打颤地双腿，一瘸一瘸的光着脚走出了网吧。<br />
二十五、被混混凌辱的阿翰<br />
阿翰出了网吧，外面是一个昏暗的巷子，阿翰站在路边正在犹豫是否这么一丝不挂的光着身子回学校，这肯定不行，门卫那关就直接完蛋了，更别说全裸游校园了。这时耳边传来了一个让阿翰浑身一激灵的戏谑声音：“帅哥，有什么需要帮忙的吗？”<br />
阿翰转过头正是那个黄毛，正是他刚才在人群中煽风点火才让自己变成这副惨样。黄毛旁边还站在三个混混模样的年轻人，他们都在一脸淫笑的打量着赤裸的阿翰，黄毛说：“帅哥，是不是没衣服了啊？我可以借给你哦。”<br />
“你会这么好心？你们想怎么样？”阿翰紧张地捂住了下体。<br />
“帅哥挺明白的嘛？很简单，刚才帅哥你已经那么爽了，可我们还没爽够呢。帅哥你再让我们玩玩就行了。”<br />
“没看见我都射虚了吗？哪还有力气陪你们玩啊？”<br />
“那你是不想要衣服了哦？”<br />
“我操，那你想怎么玩？”<br />
“你先戴上这个。做我们的狗奴吧。”<br />
阿翰一看这居然是一个狗项圈，不由真的火了，涨红了脸，举起拳头就要揍黄毛。几个混混呵呵一笑，手里拿出了阿翰的衣裤，原来阿翰的衣裤都被连鞋袜都是被黄毛一群人拿走的。阿翰更加愤怒了，冲过去就要夺可是阿翰一个刚被手淫过度双腿还有点发酸的身子，如何抢得回衣服呢？<br />
四个混混个围成一个大圈，等阿翰跑到谁那里谁就扔向别人，还不时的嘲讽几句，阿翰非但没抢到，跑的过程中，由于四个混混故意用手抓阿翰的大屌，阿翰的阳具又逐渐硬硬地翘了起来，四个人看见了，笑声更大了，黄毛说：“帅哥，你的鸡巴不是还硬得起来吗？你真的挺强的嘛，陪我们玩玩。不然等下又要被围观了哦。”<br />
眼看着混混们说话越来越淫荡，阿翰又羞耻害怕起来，阿翰真不希望重演刚才的事。<br />
不一会，阿翰气喘吁吁地停止了抢夺，用手捂着下体心急地求和道：“把衣服还我吧，我请你们吃饭！”<br />
“哈哈，帅哥刚才不挺倔的嘛。”黄毛笑道：“我们还有精彩的东西给你看呢。”他拿出手机开始播放视频。正是阿翰刚才在网吧被无数人打屁股手淫的一幕。阿孟还故意吧声音调到最大，手机不断传来一阵阵清脆的拍击肉体的声音。<br />
“你……你们到底想怎样。”看到自己羞耻视频的阿翰脑子轰的一声慌了。<br />
“把手拿开抱在脑后，腿叉开，把鸡巴挺出来。”<br />
阿翰没有办法，反正刚才已经被看光光了，索性按黄毛的命令摆好姿势站好。<br />
“帅哥你现在愿意当我们的狗奴了吗？”黄毛一手握住阿翰的生殖器玩弄起来。<br />
“别……啊！”阿翰惨叫一声。原来黄毛使劲捏了阿翰的睾丸一下。“我答应！”<br />
“那跪下戴上这个项圈。”<br />
阿翰只好跪在地上，戴上了狗圈。黄毛让阿翰穿上鞋和裤子了，阿翰终于松了口气，但是黄毛却不准阿翰穿内裤和上衣，而且牛仔裤也没有皮带，稍大一点的裤腰让牛仔裤卡在阿翰胯部，这样连阴毛都可以看见一点，后面还看得见一点臀缝，这样半裸的样子也淫荡极了。阿翰很紧张，求黄毛给他皮带和上衣，但被黄毛拒绝了，看来黄毛是故意这样要羞辱阿翰。<br />
“好了，狗奴，现在我们去搭公交车。”<br />
“什么，这样怎么能去搭公交啊！”<br />
“公交公交嘛。你是不是又要我们提醒一下了啊？现在你是我们的狗奴，什么都要听我们的。听到没有？”<br />
“知道了。”</p>
<p>一辆夜班车驶入了站台，司机看清楚上车的乘客后不觉完全呆住，上来居然是几个不良青年和一个半裸的男孩，他不仅没穿上衣，而出他脖子上还戴着像狗的项圈一样的东西。这个男孩还蛮帅气的，裸露的身材也真不错，司机的下身不由地都有点发胀了，但是他并没有说什么。<br />
车上乘客不很多，有空座位，可是黄毛让阿翰只能站在车中间，阿翰下面的牛仔裤也松垮垮的，都看得见毛，从外面看似乎连内裤都没穿。但是黄毛逼阿翰要双手举高抓住扶手，不准提裤子，就这样阿翰像被双手吊着绑着最大限度地把大好身材都故意露给别人欣赏一样，这个样子要多性感有多性感，要多诱惑有多诱惑。<br />
而站在不停刹车不停加速的公交车上的阿翰只好面朝着车窗，背对车厢。阿翰感觉自己的牛仔裤时刻要掉下，不由神经一直紧张地紧绷。阿翰也感到周围的乘客也都注意到自己了，有几个还在窃窃私语，阿翰不由更加感到羞耻。<br />
这时让阿翰感觉紧张的事发生了，公交车到了一个人很多的站，车前门一下涌进来一大群人，本来急着抢座位的乘客看到阿翰的样子都迟疑了一下造成车厢中间一下子堵塞了，在司机的催促下，人流才勉强往后移动，但乘客都被吸引着尽量靠近阿翰。而阿翰也感觉到背后有人利用这拥挤的人群故意贴上了自己的身体。阿翰被挤得也无处避让，突然阿翰感觉到一双手在自己的裸背上抚摸起来，阿翰想用手阻止后面人的行为。但是手刚一离开扶杆，阿翰就感觉自己的生殖器被重重弹了一下，阿翰往下一看，原来坐在自己身前座椅上的黄毛正瞪着阿翰，示意阿翰不准反抗，看来黄毛这是故意让阿翰被乘客玩弄的计划之一。<br />
阿翰没有办法，只好把双手又搭上把手，任由后面乘客的猥亵。后面乘客见阿翰没有反应不由更大胆了。他的手居然一路往下来到阿翰的裤腰处。阿翰更紧张了，终于这个人见阿翰还是没有反应直接微微提起阿翰的牛仔裤腰，一只手伸进了牛仔裤里面。这个人也吃了一惊，这个性感帅哥居然没有穿内裤，自己一下子就摸到了他的圆滑挺翘的屁股上。这个乘客激动得发颤差点叫出来，而前面的阿翰也是浑身一颤，自己长这么大还是第一次被陌生人摸了屁股，这种感觉真是无法形容，阿翰感觉就像自己的第一次被轻易占有了，敏感的触感很刺激也让阿翰感到自己很淫贱，居然就这样随便地让一个脸都看不到的陌生人摸着自己的光屁股。阿翰的心里防线又一次受到冲击，阿翰感觉自己那淫荡的暴露欲望又被勾起了，经过第一次在宿舍的裸奔、第一次被同学猥亵调教、第一次当众在网吧暴露、第一次被一群陌生人打屁股玩弄以及现在屈服于几个混混毫不反抗的让人猥亵自己摸自己臀部，阿翰在一步步走向暴露狂的深渊。<br />
这个乘客第一眼看见阿翰就下体发硬了，不看脸蛋光比身材就是一个尤物，自己寖淫“电车之道”这么久了，还是第一次看见这样诱惑的猎物。而且他还穿得这么暴露，脖子上还戴着项圈，难道他还是的变态吗？这个立马拼命抢到阿翰正背后的位置，凭自己多年来偷摸帅哥的经验一步步对着阿翰下手。没想到自己的行动异常轻松，居然半点阻碍都没有，这个帅哥全无反应，难道他果然正在享受这种抚摸吗？<br />
乘客更大胆了，他的手直接伸进了阿翰的牛仔裤，但他触摸到阿翰光裸的臀部时，更加确定了阿翰就是一个变态暴露狂。于是他开始了进一步行动。他的双手都伸进了阿翰的裤子，然后抱着阿翰的屁股揉捏着，手指还伸进阿翰的臀缝，在阿翰的菊花外捅着，但阿翰的双腿并得很紧又在狭小的裤子里，实在难以进入阿翰的菊花，于是他放弃了转而进攻前面，他的双手分别沿着阿翰双腿两侧一点点往前。这样他就就像完全把阿翰抱在了怀里一样，终于他一阵激动，自己终于摸到了这个性感帅哥的阳具！而这个帅哥居然还是毫不反抗，于是乘客感觉肆无忌惮了。<br />
他用双手包住了阿翰的整个生殖器然后揉捏起来，只感觉到怀里的帅哥微微颤动。于是他右手握住阿翰未勃起的长屌套弄起来，左手则继续揉捏阿翰的阴囊和睾丸。乘客感觉简直爽爆了，他还是第一次真正毫无阻隔地摸到帅哥的私密部位，而且还是这么一个自己见过的最性感的帅哥，他的手不由更加用力。而阿翰也低低呻吟一声，自己的感觉经过网吧的经历虽然没有后面那个乘客一样强烈，但自己的阴茎仍然被这双粗手刺激得再次硬了起来。<br />
经过在网吧的剧烈高潮，阿翰的精液也射空了。因此不管这个乘客怎么刺激的阿翰的鸡巴完全勃起，淫水直流，阿翰仍然没有射精的高潮来临。一连撸了近二十分钟，连这个乘客都暗暗佩服阿翰的持久力：自己打飞机从来没有坚持超过五分钟啊。</p>
<p>终于快到了这个乘客下车的站了，虽然他还想继续玩到这个帅哥下车，但他无意中往前一瞟正好对上了黄毛那戏谑的眼神。这个乘客一惊，难道这是这个帅哥和混混串通好搞得“仙人跳”之类的陷阱吗？于是这个乘客一下清醒过来，恋恋不舍而又匆忙下了车。<br />
这时快到最后的终点站了，车上的乘客只剩下阿翰和混混还有几个后排打瞌睡的乘客了。阿翰突然觉得下身一凉，低头一看大吃一惊，黄毛居然拉开了阿翰牛仔裤的拉链，把阿翰的阴茎完全掏了出来。<br />
阿翰紧张地不行，小声对黄毛说：“别。会被人看见的。”<br />
“怕什么。你转过身别让他们看见就行了。”<br />
“可是，啊！”黄毛狠狠捏了一下阿翰的龟头，后排似乎被阿翰这稍高的音量吓到了，有几个乘客动了几下。阿翰只好赶紧侧过身把隐私部位背对着后面的乘客，但阿翰突然发现司机似乎已经通过后视镜往后排看了。阿翰赶紧提醒黄毛，这时司机回过头示意两个人过去。<br />
黄毛不想惹麻烦，只好把阿翰的阳具塞回裤子里然后拉上拉链。<br />
但是司机大叔仍然对着两人招手，阿翰和黄毛只好一起走上前。<br />
司机首先问阿翰：“你怎么穿成这样，这是公交车上呢。”<br />
“哦，我们在玩大冒险，我们要看他敢不敢在车上裸露一下。”一个混混抢先道。<br />
“靠，现在的年轻人都敢玩这么大啊。这个公交车上可是有很多色狼的哦，你这不是勾引他们吗？”<br />
“没关系啦。大叔。”<br />
“幸亏现在是深夜了，没什么人。你们敢不敢玩得更大些啊？干脆全脱了怎么样？”<br />
“好啊好啊，大叔你真是太棒了！”黄毛兴奋地说。<br />
“可是后排的乘客看见怎么办？不要啦。”阿翰赶紧拒绝。<br />
“那几个年轻人跟你们是一起的吧？另外几个都是上班族，每天都累得半死不活的，有这种好玩的事他们不会说什么的啦。”<br />
“可是……”<br />
“我记得这种大冒险，一方必须完全听从另一方的命令吧？”司机故意问。<br />
“对啊，你是我的奴隶啊。快把裤子脱了，你不想要我把你的照片发给你的学校吧？”黄毛说。<br />
司机说：“对了，你们要记住下车门那里有摄像头。不要被拍到了哦。”<br />
阿翰只好对着车前面脱下鞋子然后解开纽扣脱下牛仔裤，这虽然让黄毛和司机大饱眼福，但起码没有把生殖器部位暴露给后排的危险。不过后排传来的一阵惊呼让阿翰的心情沉入谷底，看来后排已经有人发现前面的光屁股帅哥。接着后排的声音渐渐大了起来，看来后排的乘客都被惊醒了。<br />
黄毛坏笑着说：“老是对着这边干什么。现在转过去，让大家好好欣赏欣赏。”<br />
阿翰只好捂住自己的生殖器转过身，只见后排的人都目不转睛地盯着自己。黄毛不满地说：“还捂着干什么。双手抱头站好。”<br />
阿翰双手抱头，但是却把阳具紧紧夹住，想挡住最后一道防线。黄毛淫笑一声，他用手指从后面狠狠弹了一下阿翰夹在两腿间露出的龟头，阿翰惨叫一声，反射性的松开大腿，阿翰的阴茎从两腿间弹了出来，由于羞耻，阿翰的阴茎已经勃起了，直直地翘着。后面的观众也为阿翰硕大的阳具发出一阵轻呼，这个帅哥不仅长得阳光俊朗，肌肉匀称，而且屌也大的很，真是集男人的优点与一身。<br />
这时黄毛说：“还不快点走过去让他们近距离欣赏欣赏。”<br />
阿翰仍然在犹豫，“啪啪……”黄毛拍着阿翰光滑浑圆的屁股，把阿翰推向后排。离后排乘客越来越近，阿翰脸红得有点不知所措，手挡着不是不挡着也不是。而这种羞涩的姿态正是诱惑至极的姿态。黄毛把阿翰推到一个乘客面前，这个猥琐的中年上班族一把抓住阿翰的大鸡巴套弄起来。阳具突然被人抓住阿翰惊地往后退了一步，想挡开咸猪手。黄毛从后面狠狠拍了一下屁股，“大帅哥都这样了还害羞甚么呢。”<br />
“别&#8230;”阿翰又惊又羞。<br />
“别干嘛？”黄毛狠狠捏了一下阿翰的蛋子。“啊！”阿翰一声惨叫。黄毛在阿翰耳边威胁阿翰说：“帅哥你可是答应要做我们的性奴的哦。别忘了我们手上有什么，你知道会有什么后果的把？”<br />
阿翰一想到拒绝黄毛的后果，不由得不寒而栗，阿翰想反正已经做到这一步了，自己的裸体都不知道被多少人看了个遍了。阿翰索性也不顾羞耻了，双手自动放到两腿间，任由猥琐乘客的施为。<br />
黄毛看到阿翰彻底顺从了，不由心里一阵畅快，不过他觉得还不够，他对着阿翰的耳边说：“现在要对这些乘客说：……”<br />
阿翰听着脸更红了，只见阿翰主动对着每个乘客抖动着自己的大鸡巴，边抖边说：“主人们，贱狗是一个鸭，现在刚开始卖，每人100块可以随便玩贱狗的身体。”这种挑逗式的动作和话语让乘客们的气氛更热烈了，几个混混也趁乱乱摸阿翰的身体的各个部位，见有人带头，乘客们胆子也大了起来，都纷纷伸出手来。<br />
“都一个个来！先给钱！”黄毛大声吼道。<br />
乘客都争先恐后地把钱塞到黄毛手里。于是阿翰红着脸开始走到每一个乘客面前，挺出自己的鸡巴用力甩动，用带着一点屈辱地看着对方，并大声说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”乘客都一把抓住阿翰的硕大男根，这样的男性器官也是他们向往的，只可惜自己的那货实在没什么值得炫耀的。为什么这么帅的帅哥还有这么大的屌呢？这种自卑感更让这群猥琐上班族大叔产生一种凌虐的邪火，他们都毫不留情地套弄阿翰的阴茎，用力揉捏阿翰的大卵子，啃咬阿翰的乳头胸肌，阿翰的全身都是口水印牙印。<br />
随着乘客的猥亵越来越大胆，当走到一个瘦弱的戴眼镜上班族面前时，阿翰照例挺出鸡巴报告。这个上班族天天在公司被老板和一群同事欺压，心里早有一肚子整人的坏点子不少。他哪里肯放过这个玩弄裸体大帅哥的机会。他一边抓住伟松的鸡巴用力的套弄一边问：”大帅哥，你这么帅为什么还要做鸭呢？而且还是为男人服务呢？是不是你犯贱，你狗鸡巴痒所以要人玩弄。”<br />
“是，是我贱，我鸡巴痒，求主人玩弄。”生殖器掌握在对方手里，为了避免对方折磨自己的鸡巴睪丸伟松只好顺着这个上班族说。阿翰被玩弄了这么久，阿翰也终于忍不住了，高潮马上就要再次到来。看着顺从的大帅哥，他满足极了，不过还不够，感觉着这个帅哥的龟头开始一抖一抖地，茎干也一阵阵往上提，他知道这个帅哥马上就要射了。他拿出一支圆珠笔拆出笔芯，抓着伟松的鸡巴往马眼里插去，伟松一惊，却又不敢动，只能乖乖站着让笔芯插进了自己的马眼。随着笔芯全根没入，只留一点头露在外面，尿道被插入异物的疼痛感居然让阿翰即将发射的炮弹被硬生生的堵了回去，这种难以忍受的感觉让阿翰的双腿都开始打战，然后他扳着阿翰发着颤的腰让阿翰转过身弯下身体，又把圆珠笔插入阿翰的肛门，相比前面的疼痛，阿翰觉得直肠里的感觉反而不算什么了。这样阿翰的鸡巴被堵死了，围观的黄毛他们都被这个上班族的手段迷住了，他们没想到男性的sm可以这么玩。<br />
“求求你们，好疼啊，受不了了，让我射出来吧。”<br />
“等我们玩够了，”眼镜上班族抓着阿翰已经被胀得血管暴起的鸡巴上下甩动，在阿翰肚皮上打的啪啪响，他十分满意自己的杰作：“再说，你的大鸡巴可是很喜欢被我这样玩呢。”<br />
“把手背在后面”上班族继续命令。阿翰把手被在后面后，上班族又从皮包拿出一根长绳子，牢牢绑住了阿翰的双手，然后用剩下的绳子沿股缝向前扎住了阿翰的鸡巴根部和睪丸，最后牵出一段抓在手里。上班族用力扯了一下绳子，阴茎睾丸传来的拉扯剧痛让阿翰痛呼一声。<br />
阿翰被命令四肢着地趴下来，眼镜上班族说：“我们来看看这个帅哥‘潮吹’怎么样？”黄毛淫笑着说“大叔，你想怎么玩随你，不过一定要玩得刺激带感喔。”<br />
“那当然。首先要……灌水！”<br />
两个上班族拿着矿泉水打开瓶盖对着阿翰的嘴就开始灌，也不管阿翰被呛得咳嗽不已，阿翰只好努力的把近两升水喝进肚子，然后阿翰被要求做30个俯卧撑，这对阿翰来说不是什么难事。但是每次阿翰俯下去的时候，眼睛上班族都会牵着他硬挺的鸡巴都垂直触碰地面，这样笔芯头碰到地面发出“叮”的一声，而笔芯与尿道的摩擦也将一股快感从龟头一直传输到全身，这种前所未有的“抽插”让阿翰浑身颤抖不已，巨大的刺激让肌肉发软，原本轻松的俯卧撑也十分费力了。眼睛上班族又用中指进入了阿翰的后庭，再随着阿翰的上下起伏进出着。<br />
前后双重异物感的刺激加上巨大的尿意，阿翰坚持不住了，他拼了命做完30个俯卧撑，然后翻过身来躺在地板上几乎是失去了理智地呻吟着“嗯～啊～啊～～啊～～让我射出来吧。”上班族解开了绑着阿翰阴茎根部和阴囊的绳子但仍然绑着阿翰的双手，他边握住阿翰的屌套弄起来对对阿翰说：“想射出来的话就用潮吹把笔芯顶出来吧。”<br />
阿翰觉得自己的阳具胀得几乎要爆炸了，他胀红了脸紧咬牙关，在脏兮兮的地板上扭动着，努力一点点的把笔芯从尿道冲出来，阿翰全身大汗淋漓，汗珠<br />
像流水一样打湿地板。看着这个帅哥马眼里的笔芯一点点的被顶出来，观众也为这凌虐帅哥的快感激动不已，他们也在旁边为阿翰加油起哄。<br />
“啊！”突然阿翰他大叫一声，“噗”的一声，笔芯被白色的尿液射飞，阿翰潮吹了。<br />
“哈哈哈哈！来了来了！”观众们兴奋的叫起来。<br />
阿翰竖起的鸡巴像个机关枪，尿液和精液混在一起使劲向上喷出。阿翰的生殖器像个机关枪一样，把水射得到处都是。阿翰像无法控制射精一样无法控制排尿了，直到把膀胱的尿液射空。<br />
阿翰彻底全身无力的躺在全是自己尿液精液的地上，众人纷纷拿出手机拍下了这潮吹的一幕。然后公交车到了终点站，上班族们和混混们纷纷下了车，他们拿走了阿翰的全部衣物，就下车走了。这时司机大叔走了过来，他踢了踢仍然躺在地上的阿翰说：“小伙子，再不起来我就把你关在车里了哦。”<br />
阿翰挣扎着坐起来请大叔解开了手上的绳子，阿翰向司机讨要衣物蔽身，但是大叔要求阿翰先裸体着把一地的尿液与精液清理干净。司机看着阿翰一身脏兮兮的说：“你这样不行啊。先去冲个澡吧。”<br />
阿翰想先拿到衣物，但是大叔说：“车上没有衣服哦。你得去我们职工的冲澡间，那里才有我的换洗衣物。”<br />
“大叔，那里有人吗？”<br />
“我可不知道。你都这样自暴自弃了还怕被人看见吗？”<br />
“大叔，我不是什么男妓，我是被那几个混混逼得啊。”<br />
“看你那副享受的样子，你其实很有潜质嘛。”司机也调戏着阿翰，“好了，不管怎样快下车吧。你愿意跟我去就去，不愿意就自己裸奔回去吧。”<br />
外面漆黑的停车场让阿翰紧绷的心里稍微放松下来，但阿翰不知道黑暗中已经有人在等着他了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>超人故事</title>
		<link>/2018/12/24/7653.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:55:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[紧身衣]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[药奸]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%b6%85%e4%ba%ba%e6%95%85%e4%ba%8b/</guid>

					<description><![CDATA[超人克拉克肯特已经退隐江湖多年,但是社会动乱依旧、乱象丛生,就在民众再度需要超人的时候,又有超人出来&#8230; <a href="/2018/12/24/7653.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">超人故事</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>超人克拉克肯特已经退隐江湖多年,但是社会动乱依旧、乱象丛生,就在民众再度需要超人的时候,又有超人出来拯救世界。这位新超人有着吴彦祖般的东方脸孔,相同的是依然穿着红蓝相间的紧身衣,依然有充满阳刚气息的壮硕体格,更重要的是那件红色内裤下还是保有超人一贯的神秘与魅力,特别是在新超人教训过飙车族、解救过受害妇女、安置过流浪汉之後,新超人已成为大家的新偶像。但是新超人是个什麽都不怕的人吗?很多被新超人教训过的混混都积极寻找这个解答,以进行「拦截超人计划」。</p>
<p>阿豪对「拦截超人计划」特别有兴趣,为什麽呢?因为他想跟超人比大、比粗!阿豪今年20岁,身高178、体重75,体型健美匀称,长相帅气,阿豪很自豪他的阴茎完全勃起时可达18公分,周遭的女人被他的巨棒捅得爽歪歪。阿豪从新超人出现便开始苦心研究新超人拯救世人的资料,希望能从中找到答案。</p>
<p>阿豪利用他精密的电脑设备发现超人在拯救女人时,乳头会突起、裤裆也会变大一些,那时阳具长度约15公分,但是阿豪知道这并非超人完全勃起的大小,而且这些结果阿豪早就知道很久了,一点都没有新的进展。</p>
<p>一天阿豪的另一个研究拍档,也是阿豪的隔壁室友阿志很高兴地敲阿豪的门:「阿豪!阿豪!」</p>
<p>「没事大呼小叫的干嘛?!门没锁自己进来!」</p>
<p>「阿豪,都几点了?你还在睡啊!」阿豪继续睡他的,微微勃起的阴茎把红色子弹内裤撑得老高。「阿豪你多久没打手枪了?烂鸟涨那麽粗干嘛啊?要不我帮你打啊?」说毕阿志握住阿豪那根巨棒,虽说大家都是男的,但阿豪的阳具相当粗壮,握起来十分爽快,阿志不自觉就开始上下抽送帮阿豪打起手枪,但毕竟阿豪是没兴趣要男人打手枪的。</p>
<p>「什麽事快说!」阿豪看得出阿志一定有啥重要的事。</p>
<p>「我发现超人上次在西门闹区救人时被一个男变态偷袭下体!」</p>
<p>「那有什麽特别吗?他每次去那里都会被乱摸。」</p>
<p>「但是那个男的手上不知抹了什麽东西,超人红色内裤的纤维腐蚀了一点,而且超人脸色有些改变。」</p>
<p>「变态还会用什麽?不是口水就是精液嘛!」阿豪随口而出。</p>
<p>「啊!那我懂了!超人一定怕这两样东西其中一个。」</p>
<p>「口水应该不可能,太平常了。对了!超人怕男人的精液!」阿豪立刻闪过一个念头:「阿志,快把超人引来这里,我要剥开他的衣服看他的鸟有没我的粗!」</p>
<p>当晚阿志与阿豪马上报案寝室遭窃,阿志躲在衣橱上方打着手枪准备射向超人。</p>
<p>超人像一阵风般地进来了阿豪的房间,马上察觉到阿志躲在上面:「上面的人下来!」</p>
<p>阿志被这麽一吓,阴茎缩回去一节,但一看到超人俊俏的脸与充满完美男人形象的体型,及那个雄壮的阳具雏型,竟再度勃起,超人见状:「若没什麽事,我要走了。」阿豪看穿超人急欲离开的惶恐。</p>
<p>阿豪一想到「拦截超人计划」可能就此失败,马上抓住阿志的肉棒帮阿志打手枪,没多久阿志射了,阿豪满手的精液冲向门外,大喊:「超人等一下!我们还没告诉你我们不见了什麽。」</p>
<p>超人一时心软没察觉异状,回头走近阿豪,阿豪机警地将精液抹向超人的手臂,超人虽眼明手快闪开,但仍沾到一些。「呃……」只见超人顿时力气渐失,掉头要走,阿志随即出来帮忙再补上另外一手,所向无敌的超人就这样被阿志的精液打败了!</p>
<p>「呃……喔……」看见超人躺在自己眼前,阿豪油然而生一种征服超人的慾望,一如以往他征服女人的慾望,他要把世上最强的男人也征服&#8211;特别是超人的那根肉棒究竟长得怎样?光是想就让阿豪的雄性荷尔蒙分泌更加迅速,阴茎也有了勃起的迹象。阿豪虽对自己的勃起有些不解,但仍是迅速将超人抱入寝室,阿志在旁继续制造他的精液克制超人,不过打手枪打得他都快虚脱了。</p>
<p>「啊……喔……喔……」阿豪二话不说开始用他俐落的唇功舔起超人那根,世上女人最梦寐以求的肉棒,虽然隔着撕不破、剪不断也烧不坏的红色内裤,超人被舔久了还是有了生理反应。原来超人龟头是朝上摆的,只见龟头直往上冲,红色内裤里的龟头形状愈来愈明显,超人肉棒长得超过皮带直达肚脐,估测约有近20公分,也比阿豪的粗一些,阿志在旁看得都呆了,直说:「超人也勃起了,真壮观!」</p>
<p>「超人你现在爽不爽?只要你告诉我怎麽脱掉你的红色三角裤,我就放你一鸟。」阿豪光看到超人阴茎的形状还不够,他要亲眼目睹这支肉棒,却不得其门而入。</p>
<p>「我不会告诉你……啊啊……快,快停下……喔……」超人略抬起头,虚弱地对阿豪说。</p>
<p>「事实上我的口交功夫比起你去干那些女生还爽对吧?超人!」阿豪对自己让女人欲仙欲死的口技十分自豪,这招对超人同样管用,超人的肉条被伺候得成了大肉棒。心中泛起些微羞愧感的超人,没有回答。</p>
<p>但超人果然是超人,阿豪舔了一小时了,超人依然勃起,但不见任何想射精的反应,红色内裤里的阳具肿大得像根大亨堡。「我就不信你只会勃起但不会射精!」阿豪依然精力旺盛地跟超人玩下去,左手也搭上了他结实壮阔的胸膛,以食指挑逗着超人挺立的乳头。</p>
<p>「你……住手,不要……喔……不要……」超人想要拨开阿豪的左手减缓一些刺激,无奈阿志的精液令超人虚弱得只是搭上阿豪的手便没有力气将他移动。</p>
<p>阿豪握着超人的阴茎,没想到比握自己的还爽,忍不住便帮超人打起手枪来了。「喔,喔……嘶……啊……停……停……」</p>
<p>就这麽再过了一小时,超人已经很大的龟头又变得更大一些,搭着阿豪左手的双手也不自主微微颤抖,显然超人快射了,阿志在旁期待得很:「好想看超人的精液和我的有什麽不一样?」阿豪用嘴巴紧紧含住超人的龟头,手也没闲着继续帮超人上下摩蹭,红色内裤撑得高高的简直就像火山爆发地快爆裂了。</p>
<p>「唔!嘎啊啊啊!」虚弱的超人大叫,略挺起下体,两手也抓住了阿豪的左手。</p>
<p>「射了!射了!」一波波排山倒海的白色精液说也奇怪地穿过红色内裤的纤维汩汩射出,落了一些在超人的颈间、胸上,阿志高兴得大叫:「超人射精了!」阿豪用嘴接住超人的精液全数喝下,顿时感觉精神百倍。就在此时,超人浓密的阴毛若隐若现,原来超人装开始融化了!</p>
<p>超人壮硕的胸膛,直立的乳头,八块分明的腹肌与浓密如森林的阴毛,还有那支擎天巨棒慢慢现出原形,超人完美的胴体赤裸裸地呈现,尤其是超人勃起的阴茎尺寸惊人,超人的龟头还留着刚才倾泄的精液更显晶莹,阿豪看到超人的身体,虽说他不是同性恋,但超人赤裸的样子实在太诱人了,加上精液的味道与超人的体味、超人起伏的胸膛、仍一抽一抽流出些许精液的巨屌,还有自己从超人倒下便勃起未消的老二,阿豪决定要干超人:「阿志!准备录影,我要跟超人做爱!」</p>
<p>阿豪待阿志准备好,便开始脱掉衣服,红色子弹内裤包着阿豪引以为傲的阳具,阿豪开始与超人狂吻,双手并不断在超人身上游移,隔着红色子弹内裤的下体不时摩擦超人的健壮身躯,超人起初相当排斥,频频挣扎,虽然已无阿志的精液克制,但由於刚发射完,又被阿豪吃下精液暂时获得他部分力量,超人的挣扎显得无谓,并且更加挑起阿豪的征服慾。阿豪的吻转移到超人坚挺的乳头上,左手抚弄着超人勃得高高的巨屌、右手在超人的菊花附近游移。</p>
<p>「喔──喔!唔,喔……」超人性慾完全被挑起,竟低头脱起阿豪的内裤帮阿豪吸吮起肉棒,阿豪一见心喜,且超人技术竟也不差,本已完全勃起的阴茎此时竟然又涨长了1公分,或许是因为先前吞了超人精液的关系。阿豪取下超人颈间的精液,涂抹在自己阳具上,对超人的菊花展开攻击。起初先是将龟头在菊花打转、顶了又顶,超人越来越爽开始发出呻吟声。「啊……快……喔──喔──」</p>
<p>前戏进行了十多分钟,阿豪终於耐不住,让自己进入了超人。出来,又再进去,一再反覆。已经沾满了滑溜精液的阳具竟还有点动作不顺,可见超人的菊花有多麽的紧,夹得阿豪干起来是欲罢不能,进行了五十分钟才告射精。「啊啊啊──呼……」射出大量精液的阿豪,连阴茎都还没抽出,便直接趴在超人健状的躯体上喘气。</p>
<p>超人的菊花还夹着阿豪仍勃起着的老二,他抱着阿豪翻了身,换成他在阿豪上面。超人抓住阿豪阴茎根部,将身体前移一些。他对阿豪笑了笑,魅力十足。「让你玩了整晚,我超人的名声都没了,这次我定要讨回。」超人说完便沾取阿豪龟头上的精液,抹上自己的,挺进了阿豪身体,停住。「我的超能力给你拿走了,我超人的厉害,你只能嚐到一半。」说完,超人竟开始快速抽插,一反方才虚弱的样子,让阿豪是叫到不行。</p>
<p>「唔喔喔喔──哈……哈……」三十分钟,在阿豪爽得射了超人一肚子後,超人也射精了。要不是超人快速进行,少说也要八十分钟才会射出。</p>
<p>这彷佛是两个世上性能力最强的男人同场较劲,两人互相干来干去,舔鸡巴舔来舔去,精液射得满房间。而站在一旁始终在拍摄的阿志,早已看到内裤都湿透了。</p>
<p>「超人也不过如此!你终究也被我干到射精了吧!两次,连射两次,有这麽爽啊!哈哈!」阿豪喝下超人第二次喷射的精液之後说。</p>
<p>「别得意,刚刚你可是先被我干到射,这次,我要让你爽到连射五次!」说完超人将阿豪按倒,又将阴茎挺进阿豪。</p>
<p>紧身衣全都溶掉的超人无法执勤,加上与阿豪的激烈大战消耗太多力量,他只好暂且休息几天。穿上阿豪的黑色半透明囊袋内裤,再穿上他的黑色紧身皮裤、黑色紧身皮衣,套上他的黑色赛车靴,挂上墨镜,原本给人和气形象的超人此时硬是酷帅许多,而超人略比阿豪大的体格,让超人身上紧身的皮衣裤更加紧绷,线条明显。</p>
<p>「哇,打扮的这麽帅,上哪去?」阿豪看见超人作这身打扮,劈头就问。</p>
<p>「该不会是去当牛郎吧?」阿志又看得两眼发愣。</p>
<p>「我是要去找熟识的人替我重作超人装。」</p>
<p>阿豪想起他的超人装就是因自己而全部溶解,遂自告奋勇跟上。「我也去吧。」</p>
<p>两人到了超人说的那间店,超人便摘下墨镜与老板攀谈。「忙吗?我要重作超人装,替我量尺寸吧。」</p>
<p>老板只瞥了阿豪一眼,便二话不说挂起了休息中的牌子,领着超人进入里面的房间。「你认识超人,就一起进来吧。」</p>
<p>超人一进去那房间,便立刻脱下了身上所有衣物,剩下一条很大包的内裤。「开始吧。」虽然昨晚才刚交战过,但阿豪还是忍不住直盯着超人全身上下瞧。</p>
<p>趁老板寻找工具时,他还偷摸了超人下体一把。笑。「很会挑嘛……」超人脸上微微泛红。</p>
<p>「我这有一套备用的,你要先穿穿看吗?你的尺寸应该是很难变动。」老板手里拿着衣物,从颜色看来是超人装。</p>
<p>超人接过之後立刻脱下身上的衣服换上。蓝色连身的紧身衣除了在超人的档部有个开口可让老二略为透气,胸口原本那钻石型S标志的地方则是完全镂空,露出了超人健壮的胸肌,差一点就连乳晕都要露出来了,材质也比之前略薄略紧,让超人健壮的线条更明显;红色内裤则是比以前更加低腰、紧绷;靴子除了造型更加帅气之外,没有太大改变;披风则毫无变动。「这……」着装完毕的超人低头看看露出的胸肌以及差点超过皮带的龟头,不知道该说什麽才好。</p>
<p>「是时候改变一点形象啦,当时你不愿意穿上这套,现在能接受了吗?」</p>
<p>「这……那边的形状太明显了点吧?」超人阴茎以及睾丸的线条,的确是比以前明显许多。</p>
<p>「我就知道你会在乎这点。我有另外替这套作了个护档,可以先穿在超人装里面,这样线条就比较不明显了。」老板将一个透明的类似倒三角形附有松紧带的东西递给超人。「穿着这个,至少只是凸,看不出明显的形状了吧?但是你以後穿着超人装可别太兴奋啊,免得这东西被撑开,那时候看起来就更奇怪了。」老板似乎也知道超人在某些时候的确会比较大。</p>
<p>「嗯……还有别套吗?」</p>
<p>「没了,备用的就这套,你的超人装有那麽常破吗?光这次来找我就很奇怪啦。」老板上下打量超人。「如果要再作一套,得花上两个星期呢。」</p>
<p>「嗯,那麽,谢谢你了。」超人说着就收拾起阿豪的衣服还有那个透明护档,准备要走。</p>
<p>「你就穿这样走出门?自己多注意点吧。」</p>
<p>「我在旁边巷子里等你。」超人对阿豪说完,就迅速跑走,消失在阿豪眼前。阿豪拿起自己的衣物以及护档,小跑步到巷子里。「来,搂住我的腰,搂紧一点。」阿豪照作,超人也搂上他的腰,然後微蹲,起飞。</p>
<p>「哇,这麽快就到家了耶!」阿豪第一次与超人一起飞,感到新鲜。</p>
<p>超人跟阿豪走进寝室里,就开始脱起超人装,然後脱下那条内裤还给阿豪,穿上护档重新着装。「那麽,我该走了。那卷录影带,你们自己留着吧,别给别人看就是,我不跟你们收走了。以後别再这样,这次你们对我做过的事情,我就当作没发生过。」</p>
<p>正当超人转身要走,阿豪伸手拉住超人。「别走!」阿豪的左手已经袭向超人的档部,右手则是从镂空处进入触摸乳头。阿豪拍拍看起来比以往还大的档部:「嘿嘿,你的力量还没完全恢复吧?想不想让这里再有感觉啊?」</p>
<p>「你……」超人转身,嘴唇却被另一双唇堵住说不出话。</p>
<p>「再留一天吧?」阿豪以温柔的口吻请求超人。「以後,都不能这样了。」</p>
<p>超人终於还是心软,跟着阿豪进了寝室。阿豪对阿志使了个眼色,而阿志也懂了。</p>
<p>「阿志是我的好朋友,昨晚,都是我跟你,对他不是很公平……」</p>
<p>「我懂了。不答应你的话,你不会让我走吧?那麽……」超人主动走向阿志,脱下他的裤子,手伸进他的衣服里。「来吧。」</p>
<p>阿豪趁超人不注意,又去取出了摄影机,准备录下阿志与超人的片段。</p>
<p>「喔……超人……唔……」被超人抚摸的阿志呻吟着,手伸向超人的档部。超人立刻解开皮带,丢在一旁。「超人……」阿志脱下超人的内裤,并且摸着超人的菊花。</p>
<p>超人知道这次无可避免,遂放了开来,不作无谓的坚持。他将阿志的上衣脱去,然後抱起他,再缓缓将他放在地板上。超人一面吸吮阿志的乳头,一面脱着超人装。「啊啊……」全身赤裸的超人,PI&#8217;YAN夹住了阿志的食指。</p>
<p>「嗯……喔──」超人将舌头探入阿志的耳朵,双手一边玩弄着阿志的乳头,阿志爽得将手指伸了出来,双手在超人的背上抚摸。「快干我,超人!快!」</p>
<p>「这……」超人站起,摸摸自己仍垂软的老二,不知道该怎麽办才好,毕竟他对男性还是没有兴趣,阿豪那次纯属意外,但是不让阿志满足,阿豪又不会让他走。看来只好让阿志刺激他的性慾了。「插我吧!你先插我。」</p>
<p>阿志二话不说便立刻站起将自己硬挺的老二捅进超人。毫无犹豫,一次到底。超人只皱了一皱眉头。虽然长度比阿豪差了点,但他的粗细、腰力、作爱技巧却是在阿豪之上。阿志进入超人之後就静止不动,超人略感疑惑,菊花同时一张一缩地夹着阿志的老二,他回头,阿志便说话:「你知道,我的前戏技巧没有阿豪那麽强,但是,我不必前戏也可以让女人爽翻天,今天让你体验体验。」说完,阿志双掌抓着超人健硕的胸肌,缓缓下蹲将老二退出,龟头仍留在里面。「你实在,很紧。做爱要爽,除了捅人的要够大,被捅的也得够紧,是吧?」阿志抓着超人的胸肌,将超人往下压,让超人坐在半空,将他的阴茎完全含进肛门里。阿志张开他的双腿,攀住超人的健壮双脚,开始抽送。</p>
<p>「好、好快……」超人讶异阿志在没有润滑的情况,加上比阿豪粗的阴茎,竟然可以比阿豪还快,力道也很猛烈。</p>
<p>「还有得你吃惊呢!」说完,阿志双手在超人的阴部爱抚起来。但抽插的动作却没有减缓。「把你搞到不想干我都不行!」</p>
<p>「呵,你腰力倒是不错,继续努力。」虽然超人嘴上这样说,但实际上他已有勃起的感觉了。而在旁录影的阿豪,也早就看到硬起来了。</p>
<p>阿志下体继续抽插着超人,双手也没停下,现在更在超人的耳边吹气,还不时舔舔超人的耳垂。超人不由自主将头转开想逃跑,但双脚已被阿志锁死、肛门也受控於阿志,就是这样一分神,超人渐渐大了起来。而爱抚着超人阴部的阿志,当然有所感觉。「嘿嘿嘿……比阿豪搞你还快勃起呢。」阿志抓住了超人硬挺的老二,继续着抽插动作,双手还不停的帮超人打手枪。</p>
<p>「唔喔……」就在超人情不自禁发出第一声呻吟之後,阿志立刻停下手的动作,同时也将老二抽了出来,走到超人面前。超人感到疑惑。</p>
<p>「我不想插你了。」阿志说完只是笑。马眼滴落了一滴晶澈的液体。干了许久,阿志终於冒出了第一滴前列腺液。超人呆立原地。阿志不再理睬超人,迳自拿起了超人的靴子,舔了起来。</p>
<p>「你……」不知何故,超人竟看得有些兴奋,就在阿志双脚都穿上他的靴子站定在他面前时,他扑向阿志。</p>
<p>阿志似乎早料到超人会扑过来,成功躲开。又从超人後方进入。这次他双手背在脑後,不管超人是否会自己抽离。这次超人以高速离开阿志的硬屌,然後将他扑倒在地。阿志带着坏坏的笑容对超人说:「求我让你干。」</p>
<p>「我要干你!你以为你能阻止我?」说完,拨开阿志挡在菊花前的右手,长驱直入。</p>
<p>「啊啊啊──」阿志被超人没有润滑的大屌直接一插,痛得不由自主坐起,持续了几秒复又躺下。「呼,呼……」</p>
<p>「不把你干到求我别停,我就不是超人!」超人说完就快速进行对阿志的活塞运动。</p>
<p>「啊啊……嘿,嘿,我就说,会让你,不想干我,都、啊,啊──」超人干得投入,完全没注意到阿豪在拍摄。「超人,喔!你,快停、快停啊啊啊──」叫超人快停的阿志,双手却紧紧将超人拥在怀里。</p>
<p>「说你爽死了我就停。」超人撑起身子,保持原速,认真地看着阿志。</p>
<p>「喔……我……你看我的老二……」超人依言低头看阿志的老二,却被喷了满脸。「哈哈哈哈哈!颜射超人,我等了多久啊!」</p>
<p>阿志趁超人被出奇不意颜射停下动作的时候起身,超人背对阿志一把将他的精液抹去,黏黏稠稠,还有一些沾在超人俊帅的脸上。阿志抬起右脚往超人挺翘的美臀上狠狠一踹,超人毫无防备,便被踹倒在地。「你在作什麽!」超人将身体翻转面对阿志,大声吼他。不料却被穿着靴子的阿志狠狠踩住仍勃得坚硬的阴茎,阿志毫不留情地作出左右旋转动作,超人大叫出声:「喔不──不!住手,不要!喔喔喔!我,我求你!哇啊啊──」超人被踩得精液横流,但老二仍不见垂软。</p>
<p>「哈哈!」阿志笑着走开,而超人,什麽都不管地睡着了。<br />
隔天早晨,超人醒来,发现自己躺在床上,身上已经着装,而皮带、靴子、红色内裤则放在一旁地上。</p>
<p>「你醒啦?休息够了吗?」说话的是穿着蓝色子弹内裤的阿豪。阿豪上前摸摸超人的头。「你昨晚表现很好,我们决定让你走了。」</p>
<p>超人没有说话,只是下床穿上内裤系上皮带,然後穿好靴子,帅气地迈步向外走。打开窗子,微蹲,超人像火箭发射般飞了出去。阿豪阿志则在寝室里,看着玻璃瓶里的浓浊白色黏液,还有带着超人浓浓麝香的护档,微笑着。而超人完全没发觉他的护档被他们拿走了。</p>
<p>超人降落在他家後门的垃圾集中处,推门进去。门才关上,超人立刻卧倒在地,很罕见地大口喘气,额上冒着汗,腋下也湿了一片,裸裎的两片胸肌也有数不清的汗珠。其实超人的力量还没恢复,他只是不想再待在那里一秒,所以死命撑着飞回来。约过了半小时,超人勉强站起来,缓步走到客厅挂有看起来陈年老旧的超人装的小平台上,按下一个开关,小平台竟开始转动,当转动停止时,一个书柜取代了原本是小平台的地方,超人转进了一个奇异的密室。超人熟门熟路地,从一个铁箱里取出了一根蓝色的类似水晶的矿石,放在旁边不知道有什麽作用的仪器里,然後,他剥光身上所有衣物,按了一个按钮,进入了像是日晒机的大型机器,不消几秒钟,一根假阴茎插进超人的肛门,又一根假阴茎往他的嘴里送。过了数分钟,超人的嘴及肛门都溢出了像是精液的液体,而假阴茎也停止运作,超人从里面走出来,看来完全恢复往日的神采。「那两个人,阿志跟阿豪,真是太可怕了……没想到第一次使用蓝色克利普錼竟然是因为两个平凡人。差点就完全失去力量……」超人一面穿着超人装一面想。</p>
<p>「阿豪,你叫我把超人的精液收集起来,要作什麽啊?」</p>
<p>「当然是拿来喝。」阿豪从阿志手上拿过玻璃瓶,细细端详。</p>
<p>「喔天啊阿豪,超人的老二看也看过了,菊花也被捅过了,要给他干,他也干了,你竟然打算喝他的精液?」阿志露出不可置信的表情。虽然,跟超人作爱的感觉实在非常好。</p>
<p>「这可是超人的超能力耶!你以为超人怎麽会让我们两个上?」阿豪瞪了阿志一眼。</p>
<p>「哈!当然是因为我的超强精液啊!我打得快虚脱了咧。」</p>
<p>「傻瓜,不光是你的精液。我那天还有喝下超人的精液,所以,他要走还走不了,因为我暂时拥有了他的力量,而他又刚好很虚弱。」说着,阿豪就单手将阿志给撑起。</p>
<p>「哇!你说的是真的!」阿志高兴得大笑起来:「哈哈哈哈哈!我要变成超人啦!快,让我喝一口,我要取代超人,让一堆妹自己送上门来!」</p>
<p>「别傻了,这精液带来的力量并没有办法持续很久,我觉得我身上的力量就快要消失了。况且这力量也不够强力。」阿豪将精液收起来,免得阿志全部喝光浪费了。「得想想方法……」</p>
<p>「简单,再找超人要啊。我们都知道对付他的方法了,怕什麽!」阿志激动地站了起来。</p>
<p>「超人会给你才怪咧,找超人要……找超人要?对了!如果我们找到超人的住处,就可以趁他不在的时候潜进去好好搜括啦!」</p>
<p>「好办法!可是,你想怎麽作?」</p>
<p>「没关系,这还不急,我们再慢慢想。出去吃饭庆祝一下吧,哈!」</p>
<p>「嗨!彦祖。」离开密室的超人,一出来便看见了客厅沙发上坐了个人,那个人看见他,自然地跟他打了招呼。这是怎麽回事?那个人,身着轻便服装,但看面貌,赫然就是前超人:克拉克肯特。他怎麽会在这里?他似乎跟这位现任超人熟识?而克拉克竟然叫他「彦祖」?这现任超人难道是吴彦祖本人?但这现任超人略比吴彦祖俊帅一分,身材也比吴彦祖好很多,应该不会是吴彦祖本人啊?</p>
<p>原来,克拉克肯特和这个被叫做「彦祖」的超人是旧识,而这个地方是克拉克的家,他让现任超人住在这里。密室里的那些仪器,都是克拉克以前使用的;那件陈年老旧的超人装,的确是克拉克当时所穿;至於「彦祖」是因为他绰号就叫做「彦祖」,克拉克乾脆便这样叫他。而当年来到地球的,确实只有克拉克一人,彦祖是货真价实的地球人,但为什麽彦祖会成为超人呢?原来是因为克拉克长年担任超人,累了,想要退隐,但又放不下地球的和平,刚好彦祖是个相当有正义感的人,又是克拉克的好朋友,於是克拉克在彦祖的允诺下,便将极大部分超能力传给了他;彦祖在得到超人的极大部分超能力之後,阴茎日渐增长直到现在这样的长度;原本只有两块胸肌和一点腹肌的形状,也因为超能力的助力,让他快速地拥有了现在这样傲人的肌肉、完美的线条、阳刚的体格。但是因为他地球人的身体结构,所以让他除了超人所害怕的绿色克利普錼以及泄精之外,还多了一个弱点:惧怕精液。超人本来有气劲可以保护他身边10公分内的衣物不受任何侵害,彦祖虽也有这样的能力,但是惟独碰到精液就会让超人装腐蚀、融解,而他的皮肤碰到精液也会让他像身边摆了颗绿色克利普錼一样感到极度虚弱。世界上仅剩的绿色克利普錼已经被克拉克全数收在密室里面一个铅制的箱子里,就算有遗漏的,彦祖对绿色克利普錼的承受力也比较高,照理说彦祖不会受到任何危害,而且以超人体质来说除了自慰也相当难以射精,简直可以说是毫无弱点,但偏偏这次就遇到这两个研究他很久的人,以精液将他攻陷了。</p>
<p>「嘿,克拉克。」</p>
<p>「你刚刚在密室里面作什麽?这身新的超人装又是怎麽回事?」</p>
<p>「这,说来话长啊……」彦祖想想,还是将这件事情告诉他才好。</p>
<p>「你说,你虚弱到要动用蓝色克利普錼的地步?这两个人把你搞成这样?」克拉克感到不可思议。</p>
<p>「唉,还是别说了吧,丢脸死了,忘掉吧。」彦祖双手遮着脸。</p>
<p>「怎麽可以就这样算了?你後来被搞得射了一地精液,那精液呢?要是落入他们手中,麻烦就大了!还有那录影带,你竟然没有拿回来?」</p>
<p>「别说了。精液我不清楚,我虚弱到直接睡着了。至於那录影带,如果没有给他们,不知道又会被搞得怎样,连逃回来都是问题了。」</p>
<p>「嗯……得找天回去将录影带拿回来才行,否则被公布出来,超人的形象就全毁了。」克拉克说完,彦祖若有所思地点点头。</p>
<p>就在超人事件过後一个星期,每天忙碌帮助民众的超人,其实已忘了录影带这回事,但是阿豪阿志可是透过电视清楚看见超人所作的每一件事,那种如同往日一般帅气的模样,还有新服装引起的话题,让两人看了又兴起恶整超人的念头。「嘿,这样子好了,我们去港口那个货柜区,你装作遇害,引超人出现,然後我们赶快躲在暗处等超人上勾,再慢慢进行後面的事情,如何?」阿志突然说了这个提议。</p>
<p>「听起来不错,可是……」阿豪较为深思熟虑,一时犹豫。</p>
<p>「别可是啦,要是这次成功逮到超人了,就可以逼问他的住处了。」</p>
<p>「好,今晚行动!」</p>
<p>「今晚行动!」<br />
夜晚,当超人拯救了陷入狼爪的女性之後,就在刚起飞要回家的那刻,他听见了男性的求救声。感觉有点耳熟,但是听起来又有些老成,倒不像印象中的声音。不再多想,超人立刻转往声音来源:港口,拯救这位民众。超人在事发地点附近降落,悄悄往该处步行。一个快速现身,中气十足地一喊:「不准动!」一看,什麽影子都没有,超人仔细搜寻,才发现原来是录音机所放出的声音。超人将录音机按停,又听见急促的求救声,超人以飞快速度奔驰,结果还是没人,但也没有录音机,就在他迟疑的时候,感觉到臀部被个东西顶着。</p>
<p>「别回头!双手举高!还是你想嚐嚐裸体飞行的滋味?我可是一直打枪等你来呢。」这是阿志,脱了裤子掏出老二顶着超人。</p>
<p>「我早该知道是你们两个!」超人双手高举,但仍不甘愿地大喊。</p>
<p>「哼,这次只要你乖乖配合,保证你全身而退。」阿豪走到超人左後方,拍拍超人的背。</p>
<p>「你们又有什麽诡计?」超人的声音里透露出他的不屈服。</p>
<p>「嘿嘿嘿,我们只是想要……」阿志说着便用老二往前顶了顶。</p>
<p>「又要作那件事?我配合就是!」超人双手已经搭上皮带,准备解开。</p>
<p>「哈!这次可是你想要的,我们什麽都没说。」</p>
<p>「那你刚刚那样顶我,是想要怎麽样?」</p>
<p>「阿志!」阿豪接口:「我们只是想知道你住哪,改天可以去拜访拜访,好好聊个天。以朋友身分。」</p>
<p>「朋友身分?你们对我做过什麽,还敢自称朋友?」</p>
<p>「喔,是你说过会把那件事当作没发生过的。还是说,你不打算遵守你说过的话呢?如果你不遵守的话,那我们也要不听你的话,把那两卷录影带拿给别人看罗。」</p>
<p>「两卷?」</p>
<p>「是啊,上集是『我和超人的性爱竞赛』,演员是我和你;下集呢,叫做『颜射超人』,主演的是你还有阿志。」阿豪和阿志相视而笑。</p>
<p>「你们……我说就是了。」阿志将顶着超人的老二拿开,超人缓缓说出地址让阿豪记下。「据实以报。可以放我走了吗?」</p>
<p>「请便。」阿豪笑笑作出个请的手势。超人飞上半空,阿豪突然叫住超人,超人转过上半身等阿豪说话:「我们明天就会到府上拜访罗。」超人没说什麽,转过身就飞走了。</p>
<p>「我回来了。」超人从後门进屋。</p>
<p>「今天有什麽特别的事情吗?」</p>
<p>「有,我交了两个朋友,而他们明天要来。」超人坐在沙发上,没好气地说。</p>
<p>「朋友要来?看来事情不寻常。」克拉克不愧是经验丰富。</p>
<p>「没错。那两个朋友就是我说过的那两个人。」</p>
<p>「步步为营吧,事情都已经这样了。最多他们来的时候我去帮你拿回那录影带。」</p>
<p>「好,谢了。我晚点再把他们的住处告诉你,我先,静一静。」超人说完就往房间走去。而克拉克则是脱下了全身衣物,穿上了他那套超人装,身材依然健美如昔。明天他将再次出动。</p>
<p>超人卸下了披风,脱下靴子,他躺在床上,思考对策。他的右手放上左胸,他感觉自己心跳加速。面对这样的敌人,超人紧张了。</p>
<p>隔天晚上六点半,门铃响起,穿着长袖运动服的彦祖前去应门,没想到,正是阿志阿豪!「喔,进来吧,随便坐。」</p>
<p>「怎麽今天没穿超人装啊?」阿豪笑问。彦祖只是翻了翻白眼,将裤子拉下,让他们看里面的红色内裤。</p>
<p>「喝白开水还是可乐?」彦祖走到厨房,回头问他们。不待他们回答,超人听觉告诉他又有事情发生。彦祖火速冲往房间脱下运动服,又趁机跑进克拉克房间通知他可以行动,然後才跑回客厅。「抱歉没时间招呼你们,又有事情发生了!等我回来!」穿着超人装的彦祖说完便立刻从後门冲出去。此时克拉克也换上超人装往阿豪阿志的住处飞去了。</p>
<p>「嘿嘿……你不能招呼我们正好呢超人。」阿豪开心地对阿志说:「开始行动!」</p>
<p>两人在屋里闲逛了半天,就是找不到任何跟超人相关的东西,竟然无聊到开始研究超人所看的书。突然,阿豪发现了不寻常的地方。「阿志,你来看!这是什麽?」</p>
<p>「像是一个按钮。可是,在书柜旁边,还那麽隐密?」</p>
<p>阿豪今晚没有任何收获,已经不管三七二十一了。他用力地按了下去,突然,书柜及墙壁开始移动,被吓傻的两人眼睁睁看着书柜转到另一面。此时在他们眼前的是本来挂着超人装的小平台,阿豪又按了一次按钮,这次两人一起站上小平台,结果进入了那间密室。</p>
<p>「这是什麽地方啊……」阿志进去之後便到处乱瞧。阿豪则是小心翼翼的观察,他对那些箱子很有兴趣,每个箱子都没上锁,他也从里面各拿了些当作纪念,例如蓝色的克利普錼、一根装着白色内容物的试管、红色的克利普錼。当他开启了最大的那个箱子,便发出奇异闪耀的绿光。</p>
<p>「嘿,你看,这箱子!」他把阿志叫过来看,他需要再次确认。「这种耀眼的绿光、矿石……」</p>
<p>「箱子的重量……」阿志把每个箱子都试着搬起。「没错,就是这个最重,材质不一样。」</p>
<p>「我想我们找到了在好几年前就已经消失殆尽的……」</p>
<p>「绿色克利普錼!」两人异口同声。「超人的最大弱点!」</p>
<p>两人中阿豪力量较大,阿志便让他将所有绿色克利普錼连同箱子搬出密室,就在他们要从後门逃走时,超人回来了。「你们给我站住!那是什麽东西?交给我!」</p>
<p>「不,这东西,不能交给你。」</p>
<p>「拿给我!不然别怪我动手!」阿豪看了看阿志,笑,然後把箱子交给超人。超人接过之後便打开来想要看看他们拿走什麽,有没有偷藏,却万万没料到里面装的正是绿色克利普錼。「唔呃……这……」超人本能性地一边後退一边将右手伸向前想要将绿色克利普錼拿开,但却又不能将这东西拱手让人,所以只好一直拿在手上。阿豪见他还不倒下,也感到奇怪。曾经听闻超人遇到克利普錼就是双腿发软、浑身无力、头痛欲裂等等,上任超人还曾经被克利普錼给弄得几次差点丢了性命,怎麽眼前这个却还不见倒下迹象?正在思考这克利普錼是否有假的时候,超人终於双腿发软快要倒下,阿豪伸手接过箱子,超人右手撑地、右脚跪地,呈倾斜状,阿豪见状往超人左肩补了一脚,猛力一踹,让他完全摊平倒在地上。</p>
<p>阿志本来还要补上几脚,朝着超人打开的双腿中间猛踢等等,被阿豪拦住。「别玩了,再搞下去没完没了。现在有这东西,以後有的是机会,先走吧!」</p>
<p>「呃……全部，拿给我。」超人摇摇头，已经渐渐感受到绿色克利普錼的作用，他得在完全受制於绿色克利普錼前将它带走。</p>
<p>「让我来跟你玩个游戏，你得获胜了才能走。」说完，阿豪将反应力转弱的超人双臂抓住，让阿志把他的披风拆除，才将他推向那个像是健身器材的椅子。超人想反抗，却徒劳无功。超人此时才想到，除了他受到绿色克利普錼的影响之外，那天他遗留下来的精液，怕是被他们收集起来，而阿豪此时已经将它喝下。超人的屁股顶到了座椅处，阿豪让超人微躺在那椅上，并让他双手抓着扶手，双脚顶着下方的横杆。「这游戏很简单的，像超人你这样厉害的人，一定可以轻松获胜。」阿豪边说边接过阿志递来的绳索，绕过超人的腰，紧紧地将超人绑在椅子上，受制於人的超人决定静观其变，任由阿豪处置。</p>
<p>阿豪实在是綑绑得非常紧，绕了数圈，腰围都被勒紧得缩了几公分，原本贴身的皮带、红色内裤，也跟腹部出现了一公分的差距。接着阿豪开始綑绑超人的双手，将超人的手腕与扶手的交点牢牢绑在一起，两手都处置妥当之後，阿豪拿了一块布来，勒住超人的嘴。阿豪退开，阿志缓缓上前，拿起了一颗绿色克利普錼，放在超人的皮带以及腹部绳索中间。超人只能一边看着阿志的动作一边叫着。「呜，呜──」</p>
<p>「那麽我要来说明规则了超人。看到你肚子上那颗克利普錼了吗？今天的游戏就是要请你把它给弄到地上，方式不限，时间不限，就这麽简单。只要克利普錼落地，你就获得胜利，我会把所有克利普錼装在铅箱里让你带走。但是，要是你弄不下来，那麽我就不会把你解开，你得呈现这样的状态直到你求我放了你为止，同时我也会将克利普錼归还给你。还有，这颗散发出来的绿光很微弱，应该是力量最小的，对你的影响应该不会再加深，所以对你来说很公平。」此时阿志拿了脚架及摄影机进来，阿豪见状继续说：「你把答应给我们的录影带拿走了，不介意我们再拍一卷吧？你赢了这个游戏，那麽这卷也让你带走好了，但要是你输了求我了，这卷录影带我将保存下来。游戏开始吧，阿志，录影。」</p>
<p>超人先是有些勉强地微微笑了一笑，看那颗绿色克利普錼放得并不稳，想要直接运用腰力，把它弹落，立刻解决这场游戏，没想到因为绑得实在太紧，腰部几乎是无法动弹，他便想乾脆往後仰，让它滑落；但是超人忘了，他的手腕被牢牢绑在扶手的交点，当他往後仰躺大约180度的时候，双手完全伸直却受限於綑绑的位子，无法再往後躺。超人费了一些力气又站起後，想要改以超能射线将绳索烧断，没想到能量聚在眼睛却无法射出，而且他感觉超能力流失，超人聚精会神再试一次，还是无法使出，想必是超能力受到了绿色克利普錼的影响。「不行，我得保留一些超能力来应付这克利普錼。」超人思索片刻，决定以他过人的体力来与这颗克利普錼对抗。</p>
<p>阿豪阿志在摄影机後看到超人认真严肃的模样，莫不专心观看，不多打扰。</p>
<p>超人尽其所能将上身往前倾，想将它挤落，但还是徒然；扭动几下、将身体靠左边上下扭动，依然没有动静。超人复又躺下，以躺姿左右扭动，然後左右两边都扭动看看，那克利普錼竟神奇地都不掉下。超人将双手手指抵住扶手，使劲地想转向右边，只要腰部跟椅面呈90度，这克利普錼是一定得掉下来了；但是并没有这麽顺利，就算超人已经使出他现在所能使出的最大力气，还是差了一小段距离，只见超人的动作像是挣紮，却仍然徒劳无功。</p>
<p>一直在超人前方观看的两人，偷偷笑着。如此紧绷着，超人第一次身着超人装还有那麽明显的线条；如此完美的躯体，扭动着；渐渐膨大，超人的下体。</p>
<p>超人不断地尝试，直到体力都将用尽，躺了下来，终於承认阿豪的确是将他綑绑得无计可施。每每都是差那麽一点点，但偏偏就是那麽一点点，让克利普錼始终没有掉落。计算得太精准，连超人都不知道该怎麽办。「算了算了，唉，至少这次录影没有裸露镜头，比上次好太多了，放弃吧。」超人心里想着。「呜呜！呜──」</p>
<p>阿豪上前抽掉超人嘴里那块布：「你想说什麽？」</p>
<p>超人先是深呼吸几口气，才以躺姿看着阿豪，认真地说：「我承认我输了，放了我吧，并且归还所有克利普錼。」</p>
<p>「哈哈哈！超人，你这个无所不能，世界最强的男人，也有承认自己输的时候啊！哈哈哈！」阿豪放声大笑。「不过，我不会放你走的，你只承认你输了！」阿豪恶狠狠地说着，一边捏住超人鼓涨的下体。</p>
<p>「啊啊啊──不！放手，啊──」此时超人正虚弱，被狠狠捏着下体痛不欲生，却苦於手脚行动不便无法抵抗，超人只好拉下面子放下自尊：「我，我输了！我，我求你，啊！求你，放了我！」</p>
<p>阿豪听了，心里一阵舒畅，这才放手，然後将克利普錼取下。超人大口大口地喘气，阿豪这才解开超人身上的绳索，让超人坐起。「阿志，去准备东西吧。」阿豪走到超人面前，将双手伸进超人胸口镂空处，直至摸到皮带才弯下身，与超人面对面：「怎样？这场专为你设计的游戏，还玩得高兴吗？只是你好像没有获得胜利？」</p>
<p>超人没有说话，只是看着阿豪，将他的手拿出。阿豪再将手伸进去，超人还是将他拿出。阿豪这次捡起克利普錼，拉开超人的紧身衣，把克利普錼丢了进去。「喔…你不能…」超人想伸手去拿，但又无法直接触碰克利普錼。「啊……啊……」</p>
<p>阿豪再次把双手伸进去，看着超人脸上泛起如释重负的感觉，便说话：「你以为我会帮你拿出来？哈哈，刚刚你不是不让我摸吗，我现在就把手拿出来。」阿豪拿出双手的时候，还顺势推了超人一把，超人呈现脚上头下的姿势。阿豪使了点力，抓住超人双脚，将超人重摔在地上，超人闷哼一声。嗯，超人的靴子触感还不赖，趁此机会穿看看。阿豪便将超人的靴子脱下，套在自己脚上──啊，这绷紧的感觉……</p>
<p>「唔……你不要……还我……」超人虚弱无力，躺在地上看着阿豪。</p>
<p>此时，阿志走了进来，见状便小声告诉阿豪：「欸，你穿超人的靴子，满帅的耶，乾脆穿整套的看看？我刚刚把超人的披风拿下来，发现他背後有拉链呢。」阿豪听了不作声，只点点头。</p>
<p>阿豪脱掉身上的衣服以及超人的靴子，只留下内裤。黑色的内裤，隐藏了阿豪也颇为粗大的线条。他用脚踩了踩超人垂软的老二，就弯下身解开超人的皮带、脱起超人的红色内裤。「喔不要，不要再这样……」阿豪不理会超人，隔着紧身衣亲吻了超人的龟头，接着将超人抱起，让超人靠着他，然後伸手到超人背後，一鼓作气地将拉链给拉了下来。紧身衣脱下、超人完全裸体的同时，克利普錼也掉了下来。超人的呼吸频率渐渐减缓，恢复正常。</p>
<p>「阿志，超人就麻烦你一下罗。」阿豪抖动着紧身衣，一边对阿志说。</p>
<p>阿志立刻捡起地上的克利普錼，硬是将克利普錼塞进超人的肛门里，还转了转。「喔！啊啊啊──」超人晕了过去。</p>
<p>阿豪将双脚套进紧身衣，这种前所未有的绷紧感，加上要穿上专属於超人的服装，让他兴奋起来。他再将双手伸进袖子，然後拉上拉链。阿豪低头看了看自己的胸肌，因为紧身衣的关系，变得更为硕大。他接着拿起超人的红色内裤以及皮带，红色内裤并不大件，穿起来有些费力，穿上之後绷得相当的紧，让阿豪的阴茎形状明显许多，阿豪也因为绷紧的感觉，不自主地大了起来……再紮上皮带，喔天啊，绷紧的感觉更强烈，阿豪情不自禁呻吟：「喔──」阿豪再套上超人的靴子，披上了披风，着装完毕。因为睾丸被绷得很紧的关系，阿豪走向镜子的时候，为了舒服，脚步呈外八，这才体会超人那样威风凛凛走路的难处。阿豪站在镜子前模仿起超人的姿势，叉腰、抱胸等等。</p>
<p>阿志上前拍拍阿豪的肩膀：「嘿！你穿起来也超帅的耶！身材也不输超人啊！」阿志摸摸阿豪勃起的老二：「这里也不差啊，虽然比不上超人的size。」</p>
<p>阿豪拨开阿志的手：「你开什麽玩笑，要不是他有超能力，不然看他的作爱技巧，一定是个处男！那麽生涩！处男空有猛男肌肉、大老二有什麽用，像我这样又大又强才厉害！」阿豪转身走向超人，取出那颗克利普錼，然後用穿着靴子的脚玩弄着超人软绵绵又大条的老二。</p>
<p>昏迷着的超人渐渐勃起，也发出了呻吟，睁开眼睛看见阿豪，超人立刻清醒。超人装，被他穿上了！「快点脱下来！」超人扑向阿豪，阿豪看准超人翘得高高的老二，一把抓住，快速打起手枪。「喔──啊，啊──你，放手……喔……」超人此时被拥有超能力的阿豪快速打得差点精液横流，还好阿豪在此时放了手。</p>
<p>「超人啊超人，把精液缴出来吧，还是你想被这样丢到大街上，然後被穿着超人装的我好好玩一玩？」阿豪又抓住了超人的老二：「不过就是一点精液，你射一次就好啦。还是你不知道目前受制於人？」阿豪看着超人愤怒却又透露着无助的双眼，缓缓打起手枪。</p>
<p>「超人装，小心别喷到。」超人吞了口水，忍住。「虽然你不是超人，但你喝了我的精液，多少会有影响。射完，放我走。」</p>
<p>阿豪轻蔑地笑着，点点头。手的动作仍然没有停止，同时寻找着可以盛装精液的容器。</p>
<p>「射一次，正常的量大约是240cc左右，但是现在太虚弱，会少一些，大概180上下。」超人头撇向旁边说着。</p>
<p>阿豪正视超人，笑。他停下手上动作，命阿志找了个容器，顺便将浓缩精液给拿来，然後让超人喝下了一滴。本来随着动作停下而些微疲软的老二，立时硬了起来。「浓缩精液的效果看来不错。」阿豪看着超人的老二。</p>
<p>「嗯，这对超人来说，有快速恢复大量超能力以及激起性慾的功效。」超人仍然是撇着头：「你打吧，现在应该会射到370cc了。」</p>
<p>「这麽配合啊，还为我详细说明。」阿豪笑。手搭上了超人的老二，抓着，然後以口含住，开始展现他高超的口技。</p>
<p>「啊……喔！阿、豪，快，要射了！」阿豪将口离开超人的老二，然後接过阿志拿来的玻璃瓶，靠在超人龟头，继续打着手枪。超人下体挺进，刚好将龟头放入瓶口。「啊──喔、喔──」从超人的呻吟声以及表情判断，似乎很舒服。阿豪将玻璃瓶放在地上，含住超人的龟头，将超人抽搐射出的量直接喝下。</p>
<p>突如其来一阵莫名舒爽的感觉，阿豪知道，他喝下的量足够让他暂时拥有跟超人同样强大的能力。</p>
<p>「超人啊超人，我曾经跟你交手过，你的速度还有持久度的确很好，但是你一点技巧也没有，这样子还是不行的。我就来教教你吧，让你体会体会，在跟你一样优良的条件下，配合像我这般高超的作爱技巧有多棒。」说完，阿豪便拉下红色内裤，从档部开口处拉下他穿着的黑色内裤，掏出了挺得高高的老二。</p>
<p>超人勉强地起身，就被阿豪按倒在地，开始了作爱技巧的「教学」。超人上次只体会到阿豪作爱技巧的高超，这次甚至融入了超人的速度还有持久度，让超人一边看着身穿超人装的阿豪干着自己像是自己被自己干着，感觉奇异，一边情不自禁地吟叫着。阿豪与超人的激战持续了一小时，超人已经快要不行了，阿豪却还是兴致勃勃没有停下的迹象。</p>
<p>就在阿豪快要射出的时候，来了一位不速之客──超人克拉克。阿豪回头看见了，便推开超人，抽出他滑溜溜的大屌，就这样裸露着大老二走向超人克拉克。「把超人装给脱下！这不是你能穿的衣服！」超人克拉克双手抱胸，愤怒地说着。</p>
<p>「呵呵，我说前任超人啊，那你这样又是超人的穿着吗？超人有不穿内裤出门的吗？」阿豪瞄向超人克拉克的下体，不见那熟悉的红色内裤。「尺寸也满大的嘛。」</p>
<p>「穿着超人装就别作出有辱超人的事情！注意你的言行！」超人克拉克毫不避讳因为自己的红色内裤被彦祖取走，此时穿在阿豪身上而自己的重要部位线条暴露出来。「还不将超人装脱下！」</p>
<p>「哼！你打坏我的兴致，还没跟你算呢！你，准备完蛋吧！」阿豪说着便抓起自己仍未垂软的大屌，对着超人克拉克自慰。超人克拉克没有出手阻止，只是任由阿豪在他面前上演自慰秀。不用多久，阿豪喷发出了大量精液，尽数落在超人克拉克身上。超人装没有溶解，而阿豪的超能力已经流失许多，喘着气，有点像快要支撑不住，超人克拉克却没有如预期中的变得虚弱，阿豪露出了惊讶的表情。</p>
<p>超人克拉克冷笑：「你以为我也怕精液吗？」说着便任由身上的精液横流，走近阿豪，一把抓住阿豪的脖子将他举高：「还不快将超人装脱下来！东西交出来！」</p>
<p>此时阿志从超人克拉克的背後接近，然後伸手隔着超人装轻抠他的小穴：「这可是有代价的喔，看是要那边那位仁兄来还呢，还是你？」阿志见他不动声色，更放肆地将手从两腿间移至下体，不停地挑逗。</p>
<p>「别动克拉克！都找我下手吧！」阿志听到这句话，便放开了超人克拉克，凑上前去准备脱下裤子。</p>
<p>超人克拉克将阿豪放下：「你们到底想怎样！」</p>
<p>阿豪此时得意了起来，撑着有些虚弱的身体，拍拍超人克拉克的肩膀：「你知道，我刚刚跟他都还没作完，你就来了，很不尽兴。但是我消耗太多体力了，现在没办法好好地作。」阿豪一边把垂软的老二上面的精液擦乾吞下然後收回，一边说着：「而且竟然可以看见前任超人，我还真想看看你当年让女性为之疯狂的胸膛。」</p>
<p>「阿豪别这样，其实你是想看现在会让一堆人想咬一口的热狗吧，哈哈哈！」</p>
<p>超人克拉克不作声，只是快速地脱好超人装，又一副线条健美的躯体。</p>
<p>「喔喔，阿志你看，又是一个大家夥！」阿豪指着超人克拉克的大老二，对阿志说。</p>
<p>「叫他帮超人口交吧！」</p>
<p>「你们休想！」超人克拉克喊道。他心里可是千百个不愿意。</p>
<p>「休想？其实我们帮他哈一哈也是可以啦，难得我们贴心，让你不必看着他被一般人羞辱说。我以为超人配超人很适当。」阿志看着超人说。</p>
<p>「我……我答应你们吧。」超人克拉克极不情愿，又无可奈何。</p>
<p>「克拉克……」阿豪跟阿志把他给撑了起来，超人克拉克走来，半跪在他身前。「克……啊！」超人克拉克开始哈超人的棒。战况激烈地进行了40分钟，却始终没有结果。</p>
<p>「够了够了！」阿豪把超人克拉克推开。「阿志，还是我们来玩吧。」</p>
<p>「你们给我放开他！我跟他都已经口交给你们看了！」</p>
<p>「克拉克……放弃吧，我不想拖累你。」超人跟阿志阿豪说：「你们放过克拉克，别对他怎样，要就都找我吧……」</p>
<p>「听到没有，你就别辜负他的好意了。看，就对了。」阿豪说。「那麽……」阿豪又掏出他的老二，这次想要让超人帮他口交。</p>
<p>「等等，你现在不适合射精，我来吧，你负责挑逗他。」阿志脱光自己的衣服，用手势指示超人坐下，把老二放到超人的嘴边：「含进去。」超人闭起眼睛，右手前三指轻扶阿志的老二，开始口交。但阿志不知是故意整他还是怎样，抽出的时候一直後退，或左右移动，逼得超人得双手摸着阿志浑圆有肉的屁股，让阿志乖乖在他面前让他哈棒。</p>
<p>阿豪没有把老二放回去，让老二在外面晃呀晃，对超人进行挑逗。两人上下合攻，也过了约半小时，超人也渐有射精的迹象，阿豪一边单手触碰超人的乳头，一边招手摆脸色要超人克拉克过来。阿豪让超人克拉克跪着，把他的头压到超人的龟头前，要让他被颜射。超人不知情，而且一射为快的慾望让他失守，他狠狠射了超人克拉克一脸精液。当阿豪笑了出声，阿志也抽出老二，让超人看看。超人一见，虽然十分懊恼，同时却有一种快感。<br />
超人克拉克伸手要抹去缓缓滴落的精液，阿志阻止他。「别擦，你这样很帅。满脸男子气概。」</p>
<p>「哈哈哈！阿志。」阿豪笑着摇摇头。兴致大起的阿豪暂时忘记力量流失导致的疲累：「阿志，你要射了没啊？我想到一个好玩的呢。」</p>
<p>「喔，好玩那就来玩啊。」阿志拍拍超人克拉克的肩：「你要是擦掉了，这次就换射在他脸上！」阿志指着倒在超人克拉克身边，虚弱到不行的超人。</p>
<p>「喔，这味道闻起来真爽……」阿豪闻了闻超人克拉克的靴子，并拿了过来：「我们帮彼此打枪，全部射到里面，帮他加点味。」</p>
<p>「哈哈哈！这个有意思，好。」阿志接过，左手拿着靴子，右手帮阿豪打枪；阿豪右手拿着靴子，左手帮阿志打枪。</p>
<p>阿豪跟阿志把自己的精液射进了靴子里面，阿豪一边喘气一边将这一双装了精液的靴子丢到超人克拉克面前。「还要就穿，不要就留给我们让我们打枪用。」然後阿豪又想到了一个点子，他拿起超人克拉克的披风，替他擦起脸来：「让我帮你擦擦脸。看看你满脸的精液……不是，男子气概。」阿志在一旁笑着。</p>
<p>「阿豪，看看你小弟弟都是精液，我来替你擦擦。」阿志接过披风，帮阿豪跟自己把残余的精液擦好，然後丢到超人克拉克旁边：「材质不错，品质好，还真会选。」</p>
<p>「好了，今天就到这里吧，两位伟大英勇的超人，可以走了。我，很累了。」阿豪边说边穿回超人装。「克拉克，我看超人装就你穿了吧，还是你要他光溜溜地带着你飞回去？我想他也没什麽力气飞。尤其你的超人装上面都沾到了精液，对他来说太危险了。」</p>
<p>超人克拉克拿着靴子，望向里面，犹豫着。「穿吧穿吧，难不成你想吃了我跟阿豪的精液？怎麽好意思让超人您吃了我跟阿豪的精液呢？」阿志笑着说。</p>
<p>阿豪走到超人克拉克身边，把靴子推近超人克拉克的脸：「不是，他是想先闻闻看。」超人克拉克瞪着阿豪：「怎样，这味道很令人兴奋吧？」超人克拉克没有回答，但还是不禁同意。他从来没有拿起靴子闻过靴子味加上自己的脚味，也没有闻过加上精液的味道。有点……想再闻一下。</p>
<p>「走吧克拉克，我们，目前是赢不过他们了……」超人如此说道。</p>
<p>超人克拉克缓慢地穿上沾着精液的超人装，穿上靴子前还犹豫了几秒钟，踩下去，那黏腻、湿滑又有点温温的感觉……超人克拉克除了脚不太舒服，心里也不太舒服。穿好，对阿豪说：「脱下来吧。还给他。」</p>
<p>「放你们走就很好了，你还敢要求什麽？你以为你是什麽东西啊？手下败将，还不快走！」阿豪双手插腰吼着。不料，此举动却激怒了超人克拉克。超人克拉克奋不顾身地扑向阿豪，单手抓住阿豪的脖子将他高高举起。「喔……喔……」阿豪死命抓着超人克拉克的手，却难以将他的手扳开。</p>
<p>超人克拉克狠狠地将阿豪摔到地上,重重地踩踏阿豪的重要部位。「不!不!啊──不要!不──」阿豪惨叫着。</p>
<p>阿志见情况不对,立刻从地上找出那颗塞过超人PI&#8217;YAN的克利普錼,从超人克拉克背後将手上那颗克利普錼往超人克拉克的肛门处抵着才肯放手。</p>
<p>当臀部的肉弹回,将克利普錼夹紧,超人克拉克的状况便立刻起了变化。</p>
<p>原本高举的右脚往後一放,超人克拉克双手立刻摸向他那多肉健美的臀部,表情痛苦;他张开双腿半蹲想让克利普錼落下,但是那颗克利普錼却因为周围的紧身衣被划破的关系,勾住了破洞,刚好卡在肛门口;超人克拉克双膝着地跪了下来,他不死心地爬向阿豪,伸手紧紧抓住了阿豪的屌,虽然力道只有刚才的一半不到,仍让甫遭受蹂躏的阿豪的粗屌,感受到痛苦。</p>
<p>阿志上前一把抓住了超人克拉克的头发,用力一摔让他的帅脸直接撞击地板,然後用左手撑住他的下巴,将他死命地往後拖,经过这样一摩擦,克利普錼更深入了一点。</p>
<p>超人克拉克已经没有力气起身,他只是摸着他的臀部在地上扭动。此时超人从阿志背後抓住了他的双手,要他把超人克拉克肛门的那颗克利普錼拿走。「阿豪,快帮我!」躺在地上的阿豪听到阿志喊他,缓慢地起身,以同样的姿势抓住超人。「我去拿克利普錼过来,你抓着他!」</p>
<p>「看不出来你还有这种能耐!继续起来嚣张啊!」阿豪用力踢着在他脚边扭动的超人克拉克,又用下体顶顶被他抓着的超人:「你呢?你有什麽能耐也让我瞧瞧啊!」</p>
<p>「阿豪,你让开!」阿志趁着阿豪放开超人的瞬间,从超人的前方将手上那根约3公分粗、12公分长的克利普錼残酷地塞进他的肛门。「滚去和你的超人克拉克温存吧你!」阿志将超人摔向超人克拉克。</p>
<p>「你!」阿豪将超人克拉克从地上抓起,用右膝狠狠地撞上他的老二。一下,再一下。阿豪残酷地笑着:「我不好好招待你可不行啊!」阿豪插腰,超人克拉克又躺下,阿豪举起右脚,狠狠地往他垂软的老二踩去,超人克拉克脸上露出痛苦的表情,下体也渐渐硬挺。阿豪见状,在踩下的时候还顺便扭转几下,没多久,超人克拉克的腹部渐渐出现了小小的圆形湿润。</p>
<p>「哈哈哈!亏你还是超人,竟然这样就开始分泌前列腺液了!」阿志边说边拍着阿豪的背。阿豪俯下身,吻着超人克拉克的颈子,又把舌头伸进他的耳里探了探。超人克拉克咬着牙,勉力忍耐着,阿豪看了并不高兴,停止了挑逗的行为。</p>
<p>「喔喔……喔!啊……啊!住、住手……」阿豪一下一下,紮实地握拳击向超人克拉克的阴茎。「啊……可……可恶……」超人克拉克排出了大量的前列腺液,下体到鼠蹊部全湿。超人克拉克勉强撑起身体,一看,又躺了下去。</p>
<p>「靠!量超多!你是尿裤子喔!」阿志狠狠踢了一下超人克拉克的下体,超人克拉克发出一声哀嚎。</p>
<p>「阿志,把他PI&#8217;YAN那颗拿出来吧,他应该也没多少力气了。」待阿志将克利普錼取出,阿豪去翻找他的衣柜,拿出了运动时穿的蓝色连身背心、还有一件红色三角内裤,丢到超人克拉克身上:「就施舍你们衣服吧,帮他穿上。蓝色的紧身衣配红色的内裤,勉强当作超人装吧,哈哈哈!」</p>
<p>阿志将他们二人拉起:「PI&#8217;YAN里的那条,自己想办法!」</p>
<p>阿豪奸笑着接话:「或者是,再来求我们。」超人缓慢地穿好阿豪「施舍」的衣服──他似乎把这当作超人装,竟把红色内裤穿在外面──正跟超人克拉克搭着肩膀走出门时,阿豪又说:「嘿,虽然超人装不用还你,但是『我的超人装』记得还我啊!」</p>
<p>阿豪跟阿志在房里笑成一团,外面的两位超人,则是神情黯淡、体力大量消耗,走到窗边,超人克拉克面露难色。「克拉克?你能飞吗?」虽然超人克拉克的超能力没有消耗太多,但是他的体力不够他带着超人飞回去。</p>
<p>「嗨,两位超人可好?看来遇上困难罗。」阿豪飘浮着出来跟他们说话:「飞不起来?没有超能力?我就勉强让你喝一些好了。」阿豪将背在身後的右手伸出,手上拿着装有超人精液的玻璃瓶。</p>
<p>「不必了,我们用走的。」超人克拉克拒绝。</p>
<p>「现在街上应该还满多人的吧……要是给人看见了,不知道会怎麽样?可能明天报导会写说超人尿裤子?」阿豪靠近超人克拉克:「喝吧,这可是他刚刚射出来的,我都还没喝呢。」</p>
<p>超人克拉克不说话,接过那玻璃瓶,拔开软木塞,张开口便喝了下去。就在喝到一半的时候,阿豪出手抓住了他的喉咙。超人克拉克勉强地以单手将阿豪的左手拨开。「我的力量渐渐恢复,你以为你真的能阻止我?」</p>
<p>「不,我不认为。但是,你以为现在的情况是你占上风?」阿豪冷笑。阿豪低头看了一下超人克拉克的重要部位,而超人克拉克发现这点,心有防备。突然,阿豪伸手抓向超人克拉克,超人克拉克虽快速闪开但仍比不上阿豪的速度,被抓个正着。阿豪缓缓擡头看着超人克拉克,并伸出左手:「喝够了,就还给我吧。」</p>
<p>超人克拉克不情愿地将超人精液还给阿豪。「彦祖,抱紧我。」超人克拉克一蹲,快速地飞离。</p>
<p>「彦祖……原来超人克拉克都叫超人彦祖……」</p>
<p>回到家里,彦祖一放开克拉克就倒了下去,克拉克连忙将他抱到沙发上。「彦祖,还好吗?」</p>
<p>「嗯……有点难受……你先脱下超人装吧……」</p>
<p>「没关系,你等我一下。我等等就来帮你。」克拉克到彦祖的房间里,随手抓了件橘色背心还有深蓝色内裤就回到客厅沙发。「来,我帮你把衣服脱掉。」</p>
<p>「克拉克,我的……肛门……」就算把衣物脱光,彦祖还是相当不舒服。</p>
<p>「嗯,我看看。」克拉克把彦祖的坐姿稍作调整,方便他观察。克拉克把彦祖的阴茎放到彦祖腿上,将头靠近去看。「嗯……他们塞得满里面,要找东西拿出来了。你再等等。」克拉克起身准备到密室去找器具。</p>
<p>「顺便,替我把浓缩精液拿来。」克拉克点点头。</p>
<p>进了密室,克拉克从箱子里找出了浓缩精液,然後开始翻找器具。克拉克找到了用铅作的手套。铅可以阻挡超人的超能力、让超人的超能力无效化,却也可以帮助超人抵挡某些伤害。</p>
<p>「彦祖,浓缩精液,先喝下吧。」克拉克抛到彦祖身上,然後边走向彦祖边戴上铅制手套。「你看,这手套是用铅作的,今天终於派上用场。你忍着点。」</p>
<p>克拉克左手大拇指、食指将彦祖的肛门撑大,然後轻轻地将右手大拇指及食指伸进彦祖的肛门。缓缓地往前探,动作温柔。克拉克的手指碰到了克利普錼,才要将它拉出,彦祖便叫了一声:「呃!」克拉克立刻停止手指的动作。「没关系,你继续,没事。」克拉克继续缓缓地进行,彦祖则是尽力忍住不叫出来。</p>
<p>「拿出……呃!」克拉克痛苦地将克利普錼丢在地上。铅制手套虽然可以让超人去触碰克利普錼,但克拉克没有穿上全套铅制的衣物,还是会造成伤害。</p>
<p>「克拉克,到密室里,换衣服。」彦祖跟克拉克互相搀扶,到密室里。「把铅制的装备都穿上了再出去吧!」</p>
<p>克拉克依言将铅制的全套超人装连同手套一起穿上,因为对於铅无法发挥超能力,克拉克着装完毕已经累出一身汗。「我真是讨厌这些铅制品!尤其是这披风!」克拉克像机器人似的迈步向前。</p>
<p>「没办法,铅制披风是必要时拿来保护脸部的。用的机会也不多,就忍着吧。」彦祖拿出蓝色克利普錼,对克拉克的背影说:「我先补充些超能力。」</p>
<p>克拉克将绿色克利普錼取重播好,彦祖正好出来。克拉克将衣服及阿豪的衣服抛给彦祖:「去洗个澡,穿上吧。那个人的衣服先收着。」克拉克脱掉铅制超人装,像刚刚掉到水里一样,满身是汗。</p>
<p>出了密室,克拉克走到洗衣机旁,脱卸超人装的时候,为了避免沾有精液的脚弄脏了地板,克拉克轮流将两只脚伸出靴子脱去超人装又穿回,超人装及披风都丢了进去,并加入大量洗衣精开始清洗。</p>
<p>克拉克穿着靴子,裸着健壮的身躯,到房间浴室,脱下靴子,克拉克双手插腰看着靴子,情不自禁地拿了起来,忘情地吸着那让他不想停止嗅闻的味道;克拉克伸手把靴子里的精液弄出来,看了看,抹在靴子上,靴子散发出闪亮的光则,出神地看了一下,才惊觉自己的失态,把靴子灌入大量的水,然後进行沐浴。</p>
<p>穿着黑色内裤睡觉的阿豪,勃起的阴茎把内裤撑得高高。起身看着吊着的超人装,微笑。随着阴茎渐渐垂软,阿豪感觉到超人力量即将消失。门外有人咚咚咚地敲着,阿豪下床以透视眼看见外面的是阿志,他便决定不作声,要来吓吓他。阿豪取下超人装,按照之前的经验,缓缓着装。敲门声仍响着。阿豪套上靴子、披上披风,慢慢无声地走到门前,开了门锁,立刻转身背对。阿志打开门,一看到红色披风及靴子,就又吓得把门给关上。阿豪忍住笑意。</p>
<p>「怎麽回事,超人竟然在里面!该不会是超人来报仇了吧?怎麽恢复得这麽快!阿豪有危险,怎麽办?」阿志在门外跺了几步,想了想,兄弟一场,不帮不行,终於决定进门跟超人拼了。阿志大喊一声,开了门,看准超人背影,立刻扑了上去,将超人给撞倒。「超人你给我去死吧!」阿志骑在超人臀上,举起拳头对着超人背部猛打。</p>
<p>「哇啊!住手啊!阿志,是我,阿豪!」没有超人超能力的保护,阿豪被阿志这样狠命地打可是受不了的。「起来啊……我吓吓你的。」</p>
<p>「哗!一大早给我搞这个,你想把我给吓死啊?」阿志离开阿豪的身体,拉他一把。「都吃了超人的精液还那麽虚!」</p>
<p>「那个刚刚穿完超人装前就失效啦!」阿豪捶捶腰杆,骨头快被阿志打散了。阿豪将红色内裤略为上提:「怎麽样?不比那个超人差吧!」</p>
<p>「你这小鸟!」阿志拍了一下阿豪那条已经很大却仍比超人小的阴茎。「喂喂,你起床就看A的啊?那麽硬?」阿志用大拇指及食指顺着阿豪的屌形上下移动。</p>
<p>「啊……嘶……」阿豪呻吟着低头看自己的下体:「我也不知道,但是穿上超人装的紧绷感真的会让我勃起。」</p>
<p>「我说阿豪啊,你也让我过过瘾,穿穿看吧?也让我喝喝看超人的精液,让我当一下超人。」阿志擡头看阿豪。</p>
<p>「喔,好吧,你去拿超人精液过来,我脱衣服。」五分钟後,阿志找到超人精液,拿了过来。「别光看,脱衣服啊,你不是想穿?」阿豪才把超人装的拉链拉下,正在脱除左手而已。</p>
<p>在阿豪的指导下,阿志终於穿上了超人装。「喔……靠,真的好爽,好紧喔。」阿志抚摸着自己暴露的胸肌以及在内裤里勃得长长的阴茎以及超出黄色皮带的龟头。「形状好明显。」</p>
<p>「靴子、披风,穿上吧!等等照镜子看看自己的帅样。我帮你弄该给你喝的量。」</p>
<p>阿志快速地结束超人装的着装,站到镜子前一看:「哇靠,我超帅的! I’m superman!」阿志忍不住在镜子前挤弄肌肉,摆出各种姿势。</p>
<p>阿豪弄好精液过来一看,身材比他健美魁梧的阿志穿起这超人装,的确是比他还帅气、还威风,但阿豪对自己的长相颇有自信,觉得阿志还差他一点。「超人先生,要喝杯精液吗?」阿豪拿起手上的杯子:「因为你只是过过瘾,不需要太久的时间,其他的精液留着等办正事再用,所以我把一点点精液加水搅拌,这样比较容易喝到。」</p>
<p>「Ok,拿来吧。谢了。」阿志大口喝个精光,感觉到清醒许多。「阿豪,真的有一种增加很多力量的感觉耶!这样大概可以持续多久?」</p>
<p>「我大约喝了50ml吧,持续了15小时,不过那是在昨天那种活动量非常大的情况下,我刚刚给你喝的大约有5ml,你就帮忙测试看看好了。」</p>
<p>阿志点点头看了看下体,转向阿豪。「阿豪,借我实验一下。」阿豪还来不及说话,阿志就双手抓住阿豪的肩膀把阿豪轻松地提了起来。「太轻松了!我真的变成超人了!」</p>
<p>阿豪叫阿志先把他放下。「怎麽样?当超人的感觉很好吧?」</p>
<p>「嗯!阿豪你今天会用到超人装吗?我想出去飞飞看。」</p>
<p>「我想是不会,你去吧。别太招摇!」</p>
<p>「谢啦!我会记得要帮你测试的!」阿志带着笑容跑出阿豪的房间,打开窗户,开始利用超人的超能力,一飞冲天。</p>
<p>阿豪走到电脑前,坐了下来。正当他要把超人与他的性爱光碟拿出来看,却发现怎麽也找不到,不论是他跟超人、或者是阿志跟超人的,都找不到,而且连母带也不见了。阿豪冷静地思考……「可恶!一定是给超人拿回去了!我竟然现在才发现!」阿豪起身,拿出他的黑色紧身皮裤还有黑色紧身皮衣熟练地穿上,套上他的黑色赛车靴,戴上了墨镜,出门下楼。阿豪牵出他的黑色重机,戴上黑色皮革手套,拿出黑色的全罩式安全帽戴好,一身银黑相杂的<br />
阿豪走到电脑前,坐了下来。正当他要把超人与他的性爱光碟拿出来看,却发现怎麽也找不到,不论是他跟超人、或者是阿志跟超人的,都找不到,而且连母带也不见了。阿豪冷静地思考……「可恶!一定是给超人拿回去了!我竟然现在才发现!」阿豪起身,拿出他的黑色紧身皮裤还有黑色紧身皮衣熟练地穿上,套上他的黑色赛车靴,戴上了墨镜,出门下楼。阿豪牵出他的黑色重机,戴上黑色皮革手套,拿出黑色的全罩式安全帽戴好,一身银黑相杂的劲装,狂飙的黑风,一路引来许多目光。阿豪只身前往超人的住处,要去取回那重要的光碟及母带。</p>
<p>淫兽商人by佚名(激H+生?)</p>
<p>在一个充满魔物的森林里，住着一位商人，他能满足所有人任何的愿望，只要人们可以接受他的要求。<br />
一个衣着灰黑斗篷的男子想趁着天色尚未黑时赶路，从男子穿着上来看，不算乾净但也不会太脏乱的衣物及脚上不合脚的鞋子，都显示着这男子的家境不太富裕，他走到一栋屋子前，却在此时心中萌生了退意。<br />
男子看着这充满阴森气息的房子，他低头看着手中紧握的钱袋，乾扁的皮袋显示其主人的无力，最後男子还是鼓起仅有的勇气推开门进去了。<br />
虽然早已经不是第一次来到这里，但仍被屋内到处堆满的奇形异物给吓到，男子走到柜台边。<br />
一个人影从柜台後的布帘里走了出来，原来是一个身材矮胖、衣着华丽的男子走了出来，脸上挂原本着笑意，但见到来人後就反而变成面无表情。<br />
「莱恩先生！凑足钱了吗？」男子一脸无情说着，他是乎不太高兴。<br />
莱恩拉下帽子，露出些许憔悴的脸庞却无损他秀雅俊美的外表，如果脸上在多点笑容就很迷人了。<br />
「我所有财产都在这了……请您给我药好吗……？」莱恩的声音略带点犹豫，将袋子放在柜台上。<br />
「唉……这不够啊……你还是走吧！别防碍我做生意吧。」老板走到莱恩面前，不客气的请他出去。<br />
「求求您了……我为了救妻子的命……！」莱恩弯着腰头垂的低低的。<br />
男子走向莱恩，本想赶他走的，但从莱恩低下的衣领看见他那粉嫩的乳尖，在白皙的身体上那小巧的乳头正随着莱恩不断低头的动作而摩擦到衣物，缓缓挺立着。<br />
男子不断看莱恩衣服下那挺立的乳珠，忍不住伸出魔爪揉捏着。<br />
「啊……」莱恩被突如其来的猥亵给吓了一跳，「不要……请住手……嗯…」他哀求着，乳头被淩虐地如同栗子一样鼓胀,由於乳头一直是莱恩非常敏感的部位，只要轻轻一摸都会让莱恩感到难以忍受的快感，但莱恩却不敢拒绝，怕那男子会恼羞成怒把他赶出去。<br />
「求求您……请松手……啊！」莱恩裤子底下充满弹性的臀部也没逃过那男子的魔掌。<br />
男子顺着臀部的紧挟曲线进攻到让他羞耻的部位。<br />
「不可以……啊……」莱恩终於忍不住拨开男子的手。<br />
莱恩紧抓着身上的斗篷，脑海里面满是绝望，同样身为男子，他终究无法忍受那男子的轻薄，而这即将赔上自己妻子的性命。<br />
「哼……还不错蛮有弹性！不晓得先生几岁了……」男子虽然语带轻薄，但也透露着他对眼前的莱恩有了些许的兴趣。<br />
莱恩：「……二十五。」<br />
「是吗？……要救妻子是吧……」男子接着向下问，莱恩点着头，男子先是窃笑然後他表明以莱恩的金钱是无法支付的。<br />
「那……我……还可以用什麽来支付……？」<br />
「用你的身体呀……」男子笑的淫荡，丝毫不犹豫的回应，「将你的身体卖给我两天、不、一天就行了。」<br />
「不行啊……那样的事……」莱恩无法接受那样的条件。<br />
「那就算了！请回吧……」男子觉得没必要谈下去而下了逐客令。<br />
「不……请让我用其他方法……例如做工或打扫……」莱恩心头一阵慌乱，男子却在这时拿出药来摆在桌上。<br />
莱恩眼神直盯桌上那瓶药，为了这瓶药他变卖家中所有的值钱的东西，甚至让身体给眼前的男人轻薄了。<br />
「如何！这药可以救你妻子性命喔，只要你愿意给出一天的身体，不但药给你还有一枚银币喔……」<br />
「是说真的吗？……只要一天……」莱恩脸上略显惨白的肌肤，吞吞吐吐确认着。<br />
「是的！只要让我『使用』一天就可以了！」男子心中大喜，眼前的人已经在他的掌握之中了。<br />
莱恩羞愧的问说：「是要作……那种事吗？」<br />
「要怎麽使用你的身体是我的自由，还是你不愿意！？」男子说着要莱恩进到房间里面。<br />
「坐上去！」男子指着房内一张产椅，莱恩坐定後男子把他的双腿分开，双脚放在脚架时，莱恩双手忙着遮掩曝露在男子脸前的下体，直到男子喝令他把手拿开。<br />
男子说完，他双手伸向莱恩胸前，一把捏住两颗富有弹性的乳头是又捏又揉的，莱恩好像触电似的打个寒噤，他扭动身躯想闪避男子的轻薄。<br />
「不错！先生乳头很很挺嘛，是不是有感觉啦……」男子隔着衣服继续扭捏着乳头，十分满意莱恩乳头的敏感度。<br />
男子一手揉弄着乳头、一手脱下他的裤子，隔着简陋布料做的内裤抚摸着莱恩的肉棒。<br />
「啊……」莱恩又惊叫着，身上敏感地带同时被男子玩弄着，全身好像有阵阵电流通过，艳红的乳头被揉弄得高挺着，跨下被爱抚的肉棒也因快感而流出了液体，把裤子都弄湿了。<br />
男子此时想把莱恩的裤子褪到膝边，可惜简陋的布料没有多大弹性，不一会就被扯破了。<br />
「嗯……嗯……」莱恩咬紧牙关，想要保持理智。<br />
男子的手进一步插入他的後穴里挖弄，莱恩用双手握住他刺入穴里的手，哀求的说：「求求你……把手拿出来……请直接做吧……」<br />
莱恩的理智快要模糊了，他感觉体内一股热烈慾望酝酿着，他浑身发热、硬挺的肉棒前端不停冒出体液，他害怕自己会无法克制，求男子赶快解决他的需求。<br />
「你想要我的肉棒插进去了吗……你这个淫荡的家伙……别急…慢慢来啊……你肛门是第一次……总是要温柔点是吧……」男子嘲笑着，莱恩羞愧着转过头去泪水落下，心想自己居然做出有如妓女一般的事来。<br />
「真紧啊，你很少使用吧，你看看，你饥渴的小穴正好像不满足似的，嘿嘿…咬得好紧！」男子不仅在肉体上凌辱着莱恩，更以言语来刺激。<br />
「啊……求你……不要再侮辱我了……啊……不要……那里……」莱恩的後穴被男子硬是插入三根手指，男子不停的扭转手指，撑开紧窒的菊蕾，发出淫靡的声音，撕裂般的疼痛让莱恩不住的喘息，混杂着痛苦和快感的折磨吞噬了他。<br />
「是这啊，你看你那淫荡的肉棒开始颤抖罗，啧啧，前端都哭了呢。」男子利用左手三根手指灵巧地按压已渗出液体的马眼，一边用另外两只手指刺激着莱恩的会阴处。<br />
莱恩被玩弄得全身颤抖，虽然他极力想掩饰内心悸动的快感，但原始的慾火慢慢放弃了身为男子的尊严，他紧闭含着泪的双眼，不自觉的小嘴伸出舌头舔着唇。<br />
「不要…嗯、别碰……不要再顶那里……不要……」男子彻底让莱恩投降，虽然口中否认着，但莱恩下半身剧烈底配合男人的手指进行着反射动作，肉体的奸淫将他带入活生生的地狱中。<br />
不断加速的抽插让莱恩无从思考，剧烈的羞耻撕裂了理智，莱恩像是玩偶般任人玩弄，一次又一次的承受男人更用力的抽送，用手指顶着前列腺的位置摩擦，感觉到窄紧的肠壁与括约肌颤抖的收紧。<br />
当莱恩即将高潮时，男子却将手指抽出，莱恩被挑逗起来充满慾火的身体一时之间空虚起来。<br />
「不错！还是处子最好！」男子离开莱恩张开腿的下体。<br />
莱恩压抑着性慾，想离开这个带给他无比淫虐的椅子，当他整理衣服时发现在下方硕大的肉棒已经鼓胀不已，明显的勃起已经无法掩饰自己被玩弄而产生的快感。<br />
「你不是……」莱恩害怕这男人已经对他失去兴趣，这样就失去了救妻子的机会了。<br />
「来签个名吧！」男子将文件给了莱恩，上面写着莱恩必须整整一天服从男子命令。<br />
莱恩知道刚刚完全被男子白白玩弄了，心里十分愤恨。<br />
「我知道你不信任我、这样吧！你签了名我就让你把这一半的药带回去，另一半药当你完成契约後会跟钱一并交给你。」男子如此一说，让莱恩无法再抗拒。<br />
莱恩签了名、拿了药，赶回家中，直到蜜儿喝下了药後，慢慢的稳定了下来，心中不由的放松了起来，但他却在这时想起与男子的约定。<br />
莱恩走到屋旁牛舍里，看着空无一物的牛舍，想起今天早上把仅有的一只牛给卖了。他站在土墙边的储水桶，褪去身上的衣物时才想起那男子对他身体做的事。<br />
「我……我……」莱恩在心里想着，他身为一名男子却还得做别的男人的泄慾品。<br />
莱恩想着男子的凌虐的时候，失神的上下搓弄着肉棒手淫起来，等到莱恩发觉时，自己的後穴竟被自己伸入了一只手指。<br />
「不要……不可以………啊……」生平第一次有这样的感觉，莱恩完全不知道该怎麽反应，而且回想起刚刚被玩弄时的快感，也令他无法停止自己的手，慢慢的，手指增加到三只。<br />
「啊……这种感觉……是……啊……不可以……啊……」依照记忆手指在体内寻找那舒服的一点，突然，快感如电流一般刺激着莱恩的大脑，持续从体内按摩前列腺的快感，让莱恩嘴里虽然还抵抗着，但身体却已经开始配合手指扭动着。<br />
「不……没有……没……不可能……我……不会这样的……啊……嗯……」莱恩无力地反问着，不过抽插在体内的手指却将莱恩无情地拉回现实。<br />
「嗯嗯……嗯……呜……」随着手指的抽送，莱恩下体的快感逐渐摧破他的理智，在这时候自己能够得到快感，什麽都无所谓。<br />
在他陶醉出神的时候，手指尽情抽插肛门享受性爱的愉悦，另一只手则加快套弄自己已快爆发的肉棒，莱恩刻意压低声音，直到从肉棒的马眼处喷涌出淫靡的汁液。<br />
莱恩在自行满足後，带着疲惫的身子回到屋内。</p>
<p>隔天男子等候着莱恩的到来，这一次莱恩带着坎坷不安的心情，随着男子走到地下室，传到耳里的是呻吟声，有股腥臭的味道灌入鼻腔里，偌大的空间、用灰暗岩石砌起的石墙与黑铁铸成的栅栏，莱恩觉得自己彷佛来到了监狱里。<br />
在一个小房间里男子拿起一瓶药水要莱恩喝下，然後要他脱去衣物。<br />
「请让我到里面再脱。」莱恩恳求着。<br />
男子拿着一支注射管要他弯下腰去，把他的裤子脱了下来，把整个屁股都露出来了。<br />
屁股一下子被裸露，莱恩不禁吓呆了，在此时男子脱下了他的内裤，把一个冰凉液体，顺势注入在莱恩的肛门内。<br />
「啊……」那种黏答答的触感，令莱恩不禁打了个冷颤，一下子冰凉的液体就灌进肠道内，令莱恩十分不舒服。<br />
从来没有接纳过精液的地方被注入不知名的液体，做为男人的尊严被这样子践踏，由於一下子遭受这样的打击，莱恩不禁咬紧牙关。<br />
「好了！跟我来吧。」男子走着，莱恩双腿颤抖着走的扭扭捏捏的。他的後穴好像被钻入无数的虫子一般骚痒难止，前面的肉棒也开始勃起，前端不停流出淫液慢慢滑下。<br />
「到了！进去吧！」男子把莱恩推入栅栏内，随即锁上。<br />
「不……这是……不是你吗？」莱恩满脸错愕，看着男子的奸笑。<br />
一个巨大黑影笼罩住莱恩，他慢慢转过头去一只全身墨绿的淫兽扑到他身上，淫兽有三尺高，如同金刚一般大小，粗大的手一把就撕裂莱恩身上的衣物。<br />
巨大的脸在莱恩身上不停嗅着，粗大舌头舔遍莱恩的身躯，这时的莱恩如同幼儿般被淫兽拉起来。<br />
「这是绿猿小心不要激怒牠啊！绿猿的生殖器与一般生物看不出有何不同，不过又长又粗有如大腿一般粗细。因为你是第一次，所以当然要特别一点啊。」男子笑着，如同恶魔一般。<br />
莱恩：「这不可能啊……放我出去……求求你……快住手啊……啊……」<br />
男子说道：「绿猿像人一样，阳具也有包皮不过呢！里面大概有七、八条阴茎吧！」<br />
「比起被十几个男人轮奸个三天三夜，这算给你很大的恩惠了。对了！你妻子的药就从它身上取的，算起来它可是你妻子的『救命恩人』啊！哈哈…好好取悦牠吧…」男子嘲讽的话，已经无法传入莱恩一片空白的脑子里。<br />
「求你……不要啊……」莱恩由於刚才用力的挣扎，自己全身赤裸着悬在空中，无意识的忽然看见绿猿腿间一条又粗又长的东西晃动着。<br />
莱恩注视那淫兽的阳具，几根肉鞭从包皮内伸出，不到一会已缠住脚踝，被硬扯悬空呈个大字。<br />
绿猿脸和莱恩的脸相距不到半尺，莱恩完全感受到了绿猿的呼吸异常沈重，绿猿的舌头伸得好长，口水正顺着嘴向下流。<br />
莱恩想避开却根本无法动弹，只能被那腥臭的巨舌舔着。<br />
那淫兽看到莱恩暂时无法挣开，便低下头舔着莱恩裸露的上半身，白皙的皮肤上瑰红色的乳头也紧张的变硬起来。<br />
巨大的舌在莱恩的脸舔起来，粗糙的舌头碰到自己的脸，莱恩浑身的鸡皮疙瘩一下全都立了起来，那种湿腻的感觉让他差点吐了出来。<br />
那淫兽却逐渐已舔到敏感的乳头，并重点集中在那不停颤动的乳尖上，粗糙黏滑的兽舌舔着美味的尖端，本来这就是莱恩的敏感部位，因兴奋而挺立的乳头像被树皮刮着又痛又痒。<br />
莱恩也感到体内彷佛有一团火正在被点燃，那是刚刚的药产生催淫作用，下体的肉棒也开始不断抖动。<br />
他夹紧双腿，不想那刚刚被注入液体的後穴暴露给那个畜牲看，绿猿的双手拉高了他，一阵下体传来的疼痛使他一惊，绿猿的嘴向上张开含住莱恩的肉棒，剧烈的吸允因快感而勃起的分身，同时也将肉茎一个用力，狠狠的插进莱恩搔痒的後穴。<br />
「啊……啊……不行了……进来了……啊……」自己的身为男人最重要的部位及身後初次性交的肛门都让非人的东西给侵犯了。<br />
淫兽的舌头已经沿着肉棒向上找到了渗出液体的马眼，缓慢的钻入，下身持续冲撞，随着莱恩的後穴被淫兽的肉茎粗暴的抽插，巨根扫到莱恩体内的一点，莱恩觉得全身酥麻。<br />
「啊、咿&#8230;&#8230;啊啊啊&#8230;&#8230;啊&#8230;不&#8230;&#8230;不要&#8230;&#8230;会射&#8230;&#8230;嗯啊&#8230;&#8230;不要&#8230;&#8230;那里&#8230;&#8230; 不行了&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;」莱恩感到身在绿猿口中的肉棒被又湿又滑还有热气不断冒出的舌头，插到了自己从不敢想像的部位，突然一阵痉挛，莱恩感觉高潮，肉棒即将喷射出，但由於被堵住了出口，液体无法流出，无法射出了的痛苦更让莱恩近乎疯狂。<br />
「啊啊…让我射&#8230;&#8230;拿开&#8230;&#8230;拜托&#8230;&#8230;我想射&#8230;&#8230;拜托&#8230;&#8230;让我射&#8230;」莱恩放弃理智，自己心里到底在想些什麽已经不重要了，身体开始放松，双腿大开曲起，方便那淫兽舌头的进攻，嘴里也抑制不住的发出恼人的呻吟。<br />
莱恩心里自然会有恐惧感，可是他觉得身体又开始发热，後穴也被猛插後搔痒起来，而且这种感觉比刚刚还要强烈，还要明显。<br />
「啊……不够……我还要……还要更多………」莱恩已经受不了体内的欲望，从肉棒前端溢出的液体像泛滥般流出，绿猿每条肉茎都有成年人般粗细，这时却无法满足莱恩的慾望。<br />
他的两手紧捉玩弄乳头的两条肉茎，此时他将其中一只手上的肉茎引导到正在接受强奸的後穴，现在的他只想体会到被插入的快感。<br />
「拜托你……再插进来吧……」莱恩费力让两只肉茎塞入後穴内，就在此时莱恩口中的肉茎射出大量白浊的汁液。<br />
莱恩吸着口中的残留液体。<br />
「啊啊！！」下体突然一阵刺痛，淫兽射完精的肉棒一抽出後穴，马上有两只肉茎硬插入还未阖上的菊穴内。<br />
「好舒服……求求你……不要停…好硬啊&#8230;&#8230;好爽&#8230;&#8230;好爽&#8230;&#8230;啊&#8230;又要坏了&#8230;&#8230;喔，好舒服………啊……」肉棒没入在小穴中，淫兽大量的淫水从交合处流出，在淫水的润滑之下，轻而易举直接进入深处。也许是春药的作用吧，莱恩并没有因塞入两根而痛苦，反倒是被插入而得到的快感，很快的蔓延到全身。<br />
「啊……啊……好爽……好舒服…爽…..好爽…..啊…..不要停……快插我…………受不了…我…好痒…啊啊&#8230;啊&#8230;啊&#8230;请你尽情的插入吧&#8230;干得我好爽&#8230;&#8230;我的小穴&#8230;&#8230;要被干翻了&#8230;&#8230;啊&#8230;要穿了&#8230;啊&#8230;啊&#8230;&#8230;啊啊啊啊啊啊&#8230;&#8230;不行&#8230;用力&#8230;&#8230;干死我&#8230;&#8230;干死我&#8230;&#8230;我好舒服&#8230;&#8230;我要死了&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;啊&#8230;..啊啊啊&#8230; 啊&#8230;&#8230;用力&#8230;..啊&#8230;」一般人受到如此的对待，早已昏死过去，而莱恩却发狂似的享受两只肉棒带给他的快感，脑中一片空白。<br />
「啊……主人……好厉害……弄得我……又快要泄了…呜&#8230;&#8230;好舒服好舒服&#8230;&#8230;啊啊&#8230;&#8230;就是那里就是那里&#8230;&#8230;快死了&#8230;&#8230;你操死我吧…呜呜……」莱恩不停替其余落单的肉茎口交着，双手也没停下。<br />
「再强奸我吧……好不好？我的菊穴好痒……快要受不了了……」莱恩尽情发出欢愉的声音，他主动摆动臀部，不停晃动也使他体内的肉棒把肛门撑的更开，抚摸着乳头的肉鞭，十分有技巧地的揉捏早已胀大的乳头。莱恩上下都受到刺激，不停地喘息着。<br />
「啊啊啊&#8230;&#8230;顶死了&#8230;呀&#8230;爽&#8230;爽死人了&#8230;死了啦&#8230;呀&#8230;好深&#8230;&#8230;啊&#8230;好&#8230;大…啊…好…好舒服。…好棒呀……我不行了……要去了……」莱恩全身都被不时射出的汁液，给弄得黏糊糊的，莱恩全身都是性工具，不管是腋下还是手臂，能挟紧肉茎的地方全被玩遍了。<br />
「啊……射啊……射在我淫荡的小穴中吧……」莱恩陷入极度的狂欢之中，拚命扭腰摆臀，身体激烈的晃动。<br />
「啊啊……好舒服……感觉好爽啊……」莱恩沈醉在一次又一次的高潮中，几乎每十几分钟就高潮一次，射到最後，莱恩的肉棒已经射不出精液来了，但淫兽的肉茎依旧疯狂的抽插着莱恩的肛门。<br />
「啊…啊…要死了…啊…啊&#8230;喔&#8230;大肉棒&#8230;干&#8230;干死我了&#8230;&#8230;我不行了&#8230;我射不出了&#8230;呀&#8230;爽&#8230;爽死人了&#8230;死了啦&#8230;呀&#8230;好深&#8230;要坏掉了&#8230;小穴要坏了&#8230;肉棒要坏了………又泄……出来……了……」莱恩的身体开始痉挛，肉壁猛烈地收缩着，金色的尿液从莱恩的尿道喷射出来，几乎在同时，两倍滚烫的精液大量射出，打在小穴的最深处，莱恩再次体会到绝顶的快感。<br />
同时，男子提着一桶不知名的东西来到莱恩所在的房间前。<br />
「放饭啦！」男子要喂食淫兽了，看着绿猿向他走过来，下体还推着一个男人，像狗一样趴着慢慢过来。<br />
「乖！让我看看你的『老婆』。」男子要淫兽站起，这一站让莱恩痛苦呻吟起来，因为插在莱恩肛门内的肉茎已经三只了，还有一只正在紧贴臀瓣找缝隙挤进去，双腿软趴趴晃动着。<br />
男子伸出手按着莱恩鼓动着的肚皮，四处按着像是在检查什麽似的。<br />
「嗯！很好，在过不久你就可以受孕了……」男子显然高兴极了。<br />
「受孕……我会生下……孩子。」莱恩神智不清的梦呓着，不能相信自己竟然能生下孩子。<br />
男子：「是的！你高兴吗？」<br />
「是的……我……很乐意……生下牠的孩子……」莱恩抬头看着淫兽，完全丧失了自己的意识。<br />
「请……让我……为主人……生小孩吧……」莱恩笑着爱抚着肚皮。<br />
男子离开後，绿猿盘坐起来，抬起桶子狼吞虎咽起来，莱恩原本紧实的菊穴被蹂躏扩张变成烂穴不停留出混合的爱液，而前面的肉棒也被淫兽用肉茎狠狠的缠住，裸肉的龟头和马眼也被肉鞭尽情的穿刺玩弄。<br />
「咦&#8230;&#8230;啊啊啊啊&#8230;&#8230;快停&#8230;停止啊啊啊&#8230;&#8230;肉棒会坏掉啊&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;不行&#8230;.」莱恩的身体承受不了快感，昏厥了过去。<br />
绿猿吃饱後便躺下了，又过了一会绿猿突然四只捉着莱恩的手脚，向四方拉去。<br />
「好痛啊……我的手脚快断了啦……啊……」莱恩活像快被五马分屍一般痛苦给惊醒了过来，就在这时肉鞭被收回阳具内，整个肉穴突然感到空虚，高潮的感觉瞬间消失了。<br />
在此时阳具前端插入松弛的肛门内沿着蠕动的肠壁，将一个像胎儿的蛋硬塞入莱恩的肠道内，慢慢一点一点往身体内塞，塞完一颗没多久又来一颗。<br />
「啊……好痛啊……要裂开了……肛门要裂开了啦……」莱恩扭动着下半身，全身冒着冷汗，几次翻白眼口吐白沫晕过去，花了两个钟头才完成『受孕』的动作。</p>
<p>莱恩苏醒过来，发现自己已经被移出绿猿的牢房了，躺在分娩室里的产椅上看着因受孕变肚子，莱恩开始害怕起来。一时间所有记忆回到他脑海中，自己的妻子还有被那淫兽奸淫受孕的过程，现在即将产下淫兽的胎儿，莱恩只能任泪水滑下脸颊。<br />
「太好了！莱恩先生，接下来只要生下来就可以了。」男子穿着围裙，手上套着黑色长手套。<br />
「才一会儿……」莱恩觉得不可思议，仅仅几小时就能生产。<br />
男子解释着：「绿猿其实算是『植物类』，胎儿即是种子，藉由人类的体内来苏醒，所以现在要趁种子还未破膜时，先取出来。」<br />
男子让莱恩喝下催胎药，过一些时间药效开始发作。<br />
「唔……嗯……嗯……嗯……唔……」莱恩发出阵阵的呻吟声，他用力分开的双腿，刚刚被淫兽射入体内的淫水已大量的由他的後穴流了出来。<br />
在他分开的双腿间，己经有一颗胎儿种子从扩张的肛门内看见了，莱恩只感到下腹传来阵阵的痛楚，他全身冒着冷汗，不时用力收缩着肠道。<br />
「嗯……嗯嗯……唔……呀……呀……唔……呀……嗯……」莱恩咬紧牙关忍受着，肛门口被撑开的那一刻，一个只有一般胎儿三分之二大小的种子给生了出来。<br />
莱恩还没喘息好，紧接着另一颗种子慢慢来到莱恩双腿之间。<br />
过了一会儿，莱恩突然感到一阵剧烈的疼痛从肚子里蔓延开来，男子吓了一跳，立刻看着莱恩的肚子。<br />
「好疼啊！……怎麽了！啊啊……」莱恩的表情越来越痛苦，额头不断冒出斗大的汗珠。<br />
「糟了！最後一只要提早破卵出来了！！」男子神情紧张起来，莱恩随着一阵阵的腹痛，不断痛苦呻吟着。<br />
「好像是胎儿是卡住了！」男子的手指插入莱恩早就疼痛不已的肛门内。<br />
「啊……怎麽……会！？」莱恩感受到男子的手用力塞入自己被淫兽玩烂的後穴。<br />
这情景令莱恩看得眼都呆着了。男子的一只手在他的肠道里不断想将里面胎儿挖出来，在肠道肉壁的磨擦下，反而令莱恩得到快感，肉棒又开始缓缓勃起。<br />
「唔……嗯……唔……嗯……唔……」莱恩一边呻吟一边目光呆滞看着从他肠道慢慢被脱出来的胎儿。<br />
胎儿一脱离母体，马上哭叫出声来，莱恩看着刚初生的小孩，除了青绿的肤色外，与一般婴孩并无不同。<br />
「好了！总算完成了！」男子擦去额头的汗，看了看时间。<br />
马上就要作药剂了，莱恩总算安心了，却不知道等一下发生的事会带给他无比的愧疚。<br />
一阵刺耳的惨叫声从药水槽里发出，男子刚捉起一个莱恩刚生的胎儿，丢入槽内。无情的机器不到几秒便吞食掉幼兽的生命，这一幕让莱恩於心不忍的转过头去，怀里的小绿猿像是知道同伴被杀了，不停哭泣扭动着。<br />
「这不是先生你想要的吗！能救你妻子的药？要想救一条命，就必须牺牲到一个生命啊……」男子面无表情低说着。<br />
莱恩无助看着在怀里的小绿猿，虽然是被强迫生下的怪物，不过终究是一条生命。<br />
这时男子已经将药做好了，莱恩的工作也将要到尽头了。<br />
莱恩要求清理身体，男子领着他到一个装有水桶的角落，把他抱着的小绿猿给关在跟它一起出生的还没来得及孵化胎卵。<br />
莱恩蹲在角落，冲洗自己的身体，刚刚一切好像是恶梦一样。<br />
在他要离开的时候，看见被关在笼子里绿猿，心中满是无奈，莱恩走出灰暗房间，看着桌上的药及那一枚约定好的银币。<br />
「先生、辛苦你了！这是约定好了报酬……」男子把东西交给了莱恩，莱恩头也不回的拿了东西便离开了。<br />
莱恩一路上刻意避开人多的路，因为现在他除了斗篷外，里面是一丝不挂的。而他因为後穴尚未恢复，每一步都带给他极大的刺激，已被操烂的肛门像是坏掉的水管，液体不停的流出来滑下依然白晰的小腿。<br />
到家已经是傍晚了，看着喝下药已舒服许多的妻子，莱恩已别无所求了，几天过去了，蜜儿也回覆了健康，用那赚来的钱，莱恩买了一些牲畜蓄养着，生活也过的去了。</p>
<p>************************************************<br />
这一天一如往常莱恩到树林内捡拾木材，当捡的差不多的时候，莱恩看着景色优美的风景！山上的树木林立，有许多灌木丛。<br />
他走到了一个没有人的地方准备休息一下，不注意的时候突然从後面的灌木丛中冲出来一个小人影，迅速地扑向莱恩，等他反应过来的时候，发现眼前熟悉的小人，一只绿猿蹲站在他面前，发出阵阵唉叫声。<br />
「你来找我的吗？」莱恩慢慢靠近绿猿，现在的牠已经有十二岁男孩左右的的体态，绿色的身躯也深色许多。<br />
绿猿嗅着莱恩的身体，接着便爬上莱恩的身上，莱恩抱着绿猿，发觉有东西戳着肚子，原来绿猿勃起的阴茎，不停顶着莱恩。<br />
莱恩开始用手轻轻摸，然後他的手指开始环绕与小绿猿不成比例的阴茎，并且开始又压又搓的研究，手握住绿猿的肉茎轻轻套动，舌头慢慢上往下舔，张开嘴辛苦地吞进那条粗大的阳具。<br />
绿猿又粗又长的肉棒顶在嘴里，莱恩努力地摆动脑袋，将口中暴满的肉棒吸得啾啾作响。<br />
终於绿猿要射精了，一股接着一股的腥浓热精就已陆续喷出。<br />
「嗯……！呼……！滋滋……嗯……」莱恩将小绿猿射出的液体尽数吞了下去。<br />
淫兽本身的体液就有催情的效用，喝下小绿猿射出的体液的莱恩身体开始发热，他脱去了全身的衣物，全身赤裸躺下。<br />
「啊！好……舒服的……感觉……啊……」绿猿用舌头慢慢从挺立的乳尖舔到肚子，再到大腿内侧和勃起的肉棒不断来回，莱恩被弄得不断呻吟，「啊啊──哈啊……不、唔……好……好……棒……弄……得我好……爽……」<br />
不一会绿猿停了下来，绿猿看着插在莱恩後穴里的木制阳具，已无法享受一般人的性爱的他，只能用超粗大的假阳具来安慰自己。<br />
「等一下……」莱恩怕小绿猿不知道要如何对准肛门，於是伸出手，握住绿猿的肉棒，颤抖地对准了他涂满润滑的後穴。莱恩并没有抽出肛门里的假阳具，因为小绿猿肉棒大小并不能满足莱恩的肛门。<br />
「唔……这里……来……快把……大肉棒……插……插进……来……吧……啊……」<br />
绿猿像是知道他的意思，腰猛然地往下一压，只听莱恩惨叫道：「哎……哎唷……停……停一下……儿子不……不要动……好痛啊……停一……下……嘛……」<br />
绿猿毫不知情的猛干着莱恩的肛门，莱恩的大腿也钩住了绿猿的臀部。<br />
「唔……呀……好……好胀……好舒服……唷……乖儿子……你的……真大啊……会把……我……的屁股……插坏了…啊…啊…别这麽猛…啊…啊…慢一点… 啊…我会给你……干坏的…啊……好爽…啊……嗯……嗯……」莱恩兴奋的浪叫起来，扭动着自己的腰，感到无限美妙的快感，莱恩愉快地张着小嘴呢喃着不堪入耳的淫声浪语。<br />
「哎&#8230;&#8230;哎呀&#8230;&#8230;好坏&#8230;&#8230;的孩子啊&#8230;&#8230;爽死了&#8230;&#8230;我的&#8230;&#8230;小穴&#8230;&#8230;要交给&#8230;&#8230;你玩了&#8230;&#8230;嗯&#8230;&#8230;啊啊&#8230;啊&#8230;.顶到了顶到了……不要……」莱恩的双手不停的上下搓弄着自己的肉棒，小嘴里大叫呻吟着，无限的酥麻快感又逼得莱恩臀部狂扭地迎合着绿猿插弄的速度，小绿猿在抽插的同时也用手去抽动插在莱恩PI&#8217;YAN里假阳具，莱恩的身子急促地耸动及颤抖着，肉穴深处也颤颤地吸吮着绿猿粗大的肉棒。<br />
「啊啊……啊啊……我……我的……孩子……要……被……被你玩……死了……喔……真……真好……你……插…插得……好舒服……爽极了……嗯……嗯…… 喔……好……好爽……唉唷……插……喔……喔……不行了……啊啊&#8230;啊啊啊&#8230;你要捅坏我了&#8230;啊&#8230;要坏掉了&#8230;.啊&#8230;不要啊&#8230;&#8230;要坏掉了&#8230;小穴要坏了&#8230;顶、顶到了&#8230;呜啊啊啊&#8230;&#8230;又&#8230;&#8230;要泄了&#8230;泄了&#8230;&#8230;要射出来&#8230;.射了&#8230;&#8230;肉穴&#8230;&#8230;受&#8230;&#8230;受不了&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;喔&#8230;&#8230;」莱恩失控的呻吟着，前列腺被连续撞击的快感逼得他不住射精，连连泄出了大股大股的精液，浪得昏迷迷地躺着不能动弹。<br />
莱恩连续叫了十几分钟，肉棒也连连泄了五次高潮，红肿外翻的菊穴充满淫靡的气息，体液与肠液被搅拌在一起，慢慢从无法合拢的穴口流出，顺着大腿流到地上，绿猿在他的直肠里火热地跳动了几下，一股滚烫的阳精，猛然射进了莱恩的深处，使他又再度起了一阵颤抖，一人一兽同时陶醉在这肉体交欢的淫欲之中。<br />
*******************************************<br />
「老公，我出去了！」蜜儿挥舞着小手。<br />
「路上小心啊！」莱恩微微笑着。<br />
一会儿他走进後院里，褪去全身的衣物，像狗一般趴在地上，一手撑着地，另一手拉出後穴里的假阳具。<br />
润滑液和肠液混合泄了一地，莱恩低头透过自己的跨下，看着绿猿已长成三条肉鞭的性具，「来！…儿子，用你的肉棒…奸淫我的肉穴吧！」</p>
<p>淫贼传奇-影杀</p>
<p>在这个魔法与武技的世界，除了人类之外，还有许多神秘的种族。最为强大的，就是传说中的龙。<br />
内克是一个淫贼;，一个专门姦淫壮男的淫贼;。他的外表相当的英俊，身材也相当的结实。但是，之所以会当一个淫贼;，却有个特殊的原因：身体不能修习任何魔法或武技。因此每当看到一个个威武的男人经过，内克心底就有一种扭曲的欲妄想要征服这些瞧不起自己的男人。<br />
身体不行，不代表头脑就不行。他因具自己的身体状况为蓝本，研发出了可以使魔法以及武技无法发出的方法，并且调製了名为「丢兵散」的强力春药剥夺中者 意识。中了丢兵散的男人，非得连续泄精三次药效才会退去。不要小看这三次，如果将份量加倍，泄精次数可是会成几何级数成长的！在这两样武器的共同使用下， 内克已经姦淫了各式男人。<br />
这一天，内克爬上了险峻的特罗奇山，寻找新的春药配方所需要的药引，黄鬚木黍。这黄鬚木黍形状像一般的玉米，只是在根部有一条条黄色捲曲的鬚，成熟时 会从顶端分泌出具有浓烈麝香味的液体。这附近出没的野兽虽然不强，但是招式诡异，全部都会自动往敏感带招呼：耳垂、乳头、腰眼…&#8230;如果被连续击中，下 场可是会成为魔物的泄慾对象，活活脱阳暴毙。<br />
但这些对内克来说可不是问题。能调製让人性慾高长的春药，自然对让人性慾尽失的药物也有研究。只要身上涂抹这种药物，方圆三公里内的魔物都逃的一隻不剩。不过今天好像有例外……<br />
「大概是太久没有人来送死了吧，今天竟然全部围了过来……」内克看着前方数量繁多的魔兽，开始一步一步的后退。在后退的过程中，越来越多的魔兽将他逼入山上。<br />
内克悲哀的想：「想不到我姦淫了无数壮男，今天既然要亡于一干低级淫兽之手，真是悽惨。」内克慢慢的退到了山壁前，却发现这一大群的魔兽畏惧了。他们 齐齐停在山壁外十公尺处。发现了这个现象的内克有种死里逃生的感觉。他转过身来，面对山壁，发现身后是一个深不见底的洞穴。既然出不去，那么就往里走吧！<br />
内克小心的走进洞穴，手中还準备好了一份份的剧毒。越往洞穴内走，洞穴变的越宽。突然两道红光在洞穴中出现，随即从眼前地上眼前燃起熊熊大火，一路从身旁沿烧过。「人类，退回去。」这句音量之大连整个洞穴都在震动，石屑纷纷从洞顶落下。<br />
内克依言停下了脚步，脑子里不知打什么主意，不怕死的开口说。「我在躲避魔兽时意外打扰先生，实在是过意不去，不知先生可否出来让我当面至上最崇高的谢意？<br />
一声不屑的冷哼过后，山洞里陡然一亮，一头二十公尺高的赤龙就这么直立在内克面前。内克马上弯腰屈膝，跪在了赤龙面前，战战兢兢的说「大人阿，请原谅 小的无知，冒犯了您的圣域。可否让我靠近一点，将您的尊容刻映在脑海中？」内克这段话讲的可真是有够噁心，连赤龙的脸上都露出了厌恶的表情。<br />
当内克再次抬起头来时，赤龙高大的身躯已经消失。在原本的位置，出现了一个如火焰一般的男子。他有着焰红的头髮，剽悍英俊的面孔。火红色的战甲包覆住 了挺拔强健的身躯，右手拿着战矛，脚上穿着护脛。全都是清一色的红色。若不是耳后那细碎的红鳞，还真没有任何办法分出他不是一个男「人」。<br />
内克眼中有着毫不掩饰的炽热，快步走到男人眼前。「大人真是天神下凡一般的威武，雄壮！这是我一点点不成敬意的礼物，请大人收下。」说完，从怀中拿出 了一对金色的护腕。「大人您看，这对护腕以精金为底，具有增幅魔力以及真气的效果，上面还镶了红宝石、石榴石以及红玛瑙，增加元素的纯度，给大人您用最适 合不过了。」说完，左手拉起了赤龙的手腕，右手就要把手鐲套上去。<br />
但是，内克的右手却硬生生的被停在半空中。赤龙伸出手来，把手鐲拿下，用玩味的眼神仔细的来回打量。如果他分心注意一下，就能看到内克那紧张的眼神。<br />
赤龙满意的放开了内克，把护腕套上。「你可以走了。」赤龙的心情似乎很不错，眼神还不时的飘向手上那对亮晶晶的新收藏。<br />
「没想到龙族都很贪财的传说是真的阿？」内克之前那低贱卑下的形象瞬间一变，变的高傲起来。「你还在发什么疯？趁我还没改变主意之前，最好赶紧离开。」赤龙不悦的对正在奸笑的内克说。<br />
「你有办法就来试看看阿？」内克虽然用挑衅的眼神看着赤龙，但还是后退了几步。赤龙不悦的弹了一下手指，等着看内克被烈火焚烧成焦炭。但是当二十秒过了之后，赤龙发现了不对劲。他盯着护腕狠狠的说：「这对护腕是拿来封印真气及魔力的是吧？看我不拆了他。」<br />
不等赤龙有所动作，内克就先开了口。「你别想了。凭你现在魔法武技都使不出来的状况想劈断精金，门都没有。」赤龙高深莫测的撇了内克一眼，淡淡的说：「人的模样是不行，那龙呢？」说完，便準备解除变身还原为龙形。<br />
但是一阵刺痛从手腕传来，打断了赤龙的变身。「怎么可能？怎么会有物质能刺穿龙的皮肤？」赤龙惊讶的说。数千年来没有感受到的疼痛，令他忘记了本来的目的。<br />
「亲爱的赤龙大人，我忘记告诉你了。护腕里头还藏有施过了破龙密仪的钻石针头。就算你的龙鳞如何坚硬，也不可能防的了专门针对龙族而设的诡计杀招。」内克脸上尽是计谋成功后的得意表情。「那又怎样？不过让我受个小伤而已。」赤龙说完，再次準备解除变身。<br />
奇特的事情发生了。不论赤龙如何念咒，全都没有办法还原成龙的真身。而另一种异样的感觉袭上了赤龙的脑海，昏昏沈沈的，小腹下方，好像有一把火在烧一 样。「忘了告诉你，上头还有我特製的淫药，为了对付你，我可是一口气用了四份呢。你能撑到现在，果然不简单。」内克一步一步的朝向药效开始发作的赤龙。 「你的鎧甲应该也是魔力形成的吧？若失去了魔力，想必你身上也会一丝不挂吧？」内克看着鎧甲已经开始消失的赤龙，再说了一句：「对了，再跟你说一下。四份 春药，可是九九八十一次高潮喔？想必对你这样一头『雄壮威武』的龙来说，不过是小意思吧？」说完，开始打量这条「赤」条条的「龙」。<br />
适才穿着鎧甲的赤龙已经能让人心猿意马，而脱光的赤龙则更让人垂涎。古铜色的肌肤，宽大的肩膀，健壮厚实的胸肌，粗壮的膀臂，节理分明的八块腹肌，紧 实的腰身，修长有力的双腿。红色的阴毛长到了肚脐周围，真是个极品男人。在丢兵散的功效下，深色的乳头已经挺立在那硕大的两块之上。密林里，猛虎也抬起了 头，不停淌着白色的液体。虽然身体被控制了，但是赤龙却不愿意向眼前的人类求饶，依然直挺挺的站着。但是显然，龙族的尊严抵不过身体最真实的反应。<br />
内克一把抓住了赤龙怒张昂扬的慾望，开始抽动起来。赤龙的阴茎非常的粗壮，大约有24公分长，7公分粗，而一对睪丸也相当的沈重结实。赤龙的呼吸开始变成急促的喘息。「停！我……命令你……停止！」赤龙气喘吁吁的，好不容易集中精神说完这句话。<br />
「我的赤龙大人阿，你怎么还搞不清楚状况阿？」内克用力的将手中的圆球握紧，听着那声闷哼说：「你现在可是我的，恩？玩物？我该好好的教训你一下子才对，让你知道谁才是主人。」说完，三两下的也把自己的衣服脱个干净。<br />
与赤龙比较起来，内克就真的纤细许多。虽然一样是结实，但跟赤龙那种饱和到肌肉隆起的质感就相差甚多。内克走到赤龙身后，轻轻的踢了一下他的膝盖后 方，赤龙便跪倒在地上。此时的赤龙，身体已经没有办法反抗。而脑袋中，偏偏又非常清楚的知道发生了什么。这正是内克独门春药的特点，让被下药的人亲自开口 求内克强姦自己。<br />
内克把赤龙的上半身推倒在地上，让他就这么将屁股翘着成狗爬式，接着整个身体伏了上去，右手抓住那根炽热的同时，左手则抚上了那健硕的胸肌。「怎么样？是不是觉得很爽阿？」内克说完之后，还舔了一下赤龙耳后的鳞片。赤龙浑身一颤，又从马眼内流出两股白浆。<br />
内克用右手食指及中指沾了一点，放进赤龙的嘴里，还刻意的抹在舌头之上：「怎么样？自己的味道还不错吧？」说完之后抽出了被唾液濡湿的手指，在菊穴门 口转了两圈，用力的戳了进去。不愧是赤龙，硬是在喊叫声出口之前吞了下去。在开发赤龙后门的同时，内克伸出了舌头，舔着赤龙的耳后、脖颈、背肌。而左手也 没闲着，一会儿抽动那粗大的龙根，一会儿去挑逗那尖挺的乳头。<br />
很快的，内克感觉到甬道已经不那么紧，而且还分泌了一些液体出来。此时内克将赤龙翻了过来，仰躺在地上。内克把自己相较起来逊色许多的阳具，与赤龙的 用两隻手握在一起抽动。赤龙已经发出了断断续续的呻吟，而前列腺液更是毫不间断的汩汩流出。就在内克感觉赤龙快要射精之前，双手停了下来，将自己沾满了两 人体液的阳根抽出，对準了赤龙的肛门，用力的插了进去。<br />
「阿～～～～」赤龙的嚎叫在山洞当中迴响。即便是重了强力春药,下身也依然急速的萎缩。但是张开的嘴马上就被内克紧紧的吻住。活了几千年的赤龙在性爱方面还是比不上只有二十多载光阴的内克,口腔被内克的舌头搅的翻天覆地,神智也更加迷茫。内克将舌头抽了出来,细细的银丝从连接着两人的嘴。</p>
<p>内克忍住紧窒菊花所带来的无与伦比快感,开始缓缓的抽动下身,赤龙又发出了断续的闷哼。渐渐的,赤龙觉得痛楚渐渐消失,饱涨的充实感带着陌生、却不令人讨厌的感觉出现。当这种感觉出现了一阵子之后,赤龙开始摆动身子,追求更多的刺激。「有感觉了阿?」内克看到开始迎合自己的赤龙,冷笑了一声,从菊穴中抽出了阳物,一把拉过赤龙的头,将沾着秽物的阳具塞了进去。</p>
<p>「呜～呜～!」赤龙奋力的抵抗着,但是内克已经紧紧的抓着他的头前后摆动自己坚挺的臀部。「给我用舌头舔,笨龙。」内克把阳具抽出来,放在赤龙眼前示意他伸出舌头服务。</p>
<p>赤龙的自尊已经所剩无几,屈辱的伸出舌头,顺着内克的指示,将舌头仔细舔过龟头、茎幹、睪丸等地方。「你阿,真是笨龙一隻。」内克还是对赤龙的技巧相当不满意。再度把他推倒,内克趴在赤龙身上,成69姿势,开始吞吐赤龙巨大的龙根。「学着点,以后你可是我的性奴阿。」大名鼎鼎的淫贼;技巧果然不同凡响,不一会儿,赤龙的阴茎又涨大了几分,睪丸也缩了起来。三分锺后,在赤龙一声低吼声中,白浊的液体爆发在内克口中。</p>
<p>内克不慌不忙的全部吞下,并且持续吸吮着。「真是难得的珍品阿。」在长达一分锺的高潮过后,内克擦了擦从嘴角流出的精液,将脸往赤龙靠去。「尝尝自己的味道吧!」说完把舌头申进去了赤龙的嘴里,恣意掠夺他口中的津液。「刚刚还没注意到,原来你的唾液也这麽可口阿?」赤龙愤怒的转过头去,不想对内克做出任何响应。刚才的喷发之后,他发觉自己的神智似乎比较清楚了一些,龙的傲性也渐渐回复。看样子,不需要到那光想就可怕的八十一次,大概九次之后自己就可以恢复,解决这该死的人类。</p>
<p>得意的赤龙并没有注意到,内克的眼神开始泛起了血丝。内克抓起躺在地上恢复体力的赤龙,从后方将那结实精壮的身躯抱了起来,将自己的勃发一口气塞了进去,用力的挺进。</p>
<p>已经被开过一次苞的赤龙还是闷哼了一声,忍受异物在体内的翻搅。或许是较为习惯,不适感并没有持续多久,就被一种比刚才被内克口交还要强大的快感衝击。快感的来源不单是前列腺受到刺激,还加上了遭到强姦带来的心理折磨转换而来。内克在衝刺的同时,左手也没忘记去抚摸赤龙那健硕的胸肌跟挺立其上的乳头,右手更是不停的在赤龙的男根上进行活塞运动。</p>
<p>在三方面夹攻下,赤龙又开始了呻吟。后方的密穴已经被自己的体液以及内克的前列腺液润湿了,快感如潮水般不停涌来。如果说赤龙之前是在春药的影响之下被姦淫,那现在就是自己主动的扭动结实的腰肢去享受男人之间的性爱。赤龙嘴中发出了沙哑低沈的满足呻吟:「喔～就是那里～再用力点!」</p>
<p>内克发了疯似的加快速度,睪丸碰撞赤龙的臀部发出了「啪啪啪」的声响。没多久,内克在赤龙体内射了。赤龙正兀自不爽,没想到内克丝毫没有停下来的意思,把赤龙转了个身,正面对着自己,继续开始努力的挞伐。</p>
<p>在短短的三小时内,赤龙又达到了五次高潮,而内克似乎不知道疲惫,儘管已经射了不下十次,但是却依然不断的狂操着赤龙。儘管赤龙知道药效已经过了,却没有办法挣脱内克。不单因为封魔环的功效,第一次做爱就这麽猛烈,即便是铁打的身子也受不了。</p>
<p>「够了……停下来休息一下……」赤龙无力的喘息着。内克丝毫没有停下来的意思。直到赤龙又达到了三次高潮,内克才缓缓的停了下来。</p>
<p>「怎麽样?还满意吧?」内克坏坏的对着赤龙说。照理来说,高潮次数比赤龙还要多的内克应该会累的摊在地上才对。但是怎麽看,他都一副精神超级饱满的样子。「现在,到了我们订立契约的时候了。」内克坏坏的对着赤龙说</p>
<p>赤龙虽然没有办法用力量反抗,但是耍嘴皮的能力还是有的:「哼!别说根本没有这种办法,就是有,你以为我会告诉你吗?」</p>
<p>内克下身又挺动了两下,让赤龙一阵酸麻。「喔?如果我真的知道这种办法呢?」说完,两隻手又不安分的在赤龙完美的躯体上遊走。春药药效虽然已经过了,但是在内克极具技巧的挑逗之下,赤龙的情慾又开始上涨。</p>
<p>「不可能!最古老的咒术已经在两千年前被战火销毁,你不过活了二十多年,不可能知道的。」果然下半身跟大脑不能同时运作,赤龙就这样被套出了话来。</p>
<p>「那就告诉我你的真名吧!」内克突然停下了动作,一双眼难得认真的盯着赤龙看。</p>
<p>赤龙脸上首次出现错愕以及慌张的表情。「你怎麽知道『真名』这件事的?封龙密仪应该已经跟镇龙之卷一起毁坏了才对阿?」</p>
<p>内克从空间带中取出了一捆泛黄的滚动条。「这个阿?是我强姦一个自以为了不起的魔法师之后的战利品。当然,他的味道自然比不上你。」说完,将舌头又伸进了赤龙的嘴中,大肆搅动起来。内克看着喘气的赤龙,继续逼迫他说出真名。</p>
<p>但是赤龙这次是铁了心,不论内克怎麽挑逗,就是不肯说。</p>
<p>内克往山洞外头看了看,忽然连自己都佩服起自己的邪恶。</p>
<p>内克忽然动手将赤龙挂在自己的屌上往山洞外头抱去。虽然时间经过了很久,但是那群淫兽不但没有散开,反而聚集了更多。看着赤龙眼底的恐惧,内克打从心底爽了起来。</p>
<p>「你看看,他们可是我们的观众唷!」内克说完,口中喃喃念起了咒语。被眼前淫兽紧盯着看的赤龙感到后庭一阵异样。转头一看,内克原本尺寸只是稍微大了一点的阳具此时却继续的膨胀,已经有成年男子的手臂粗,自己的后穴似乎快要包不住了,开始有撕裂的痛感。「这?淫术都需要高深的魔力才能发动的阿?怎麽你…?」赤龙惊疑的问。</p>
<p>「这可全多亏了你那宝贵的初精阿。差不多了。淫术.残暴的迷乱。」内克口中一说完,超大尺寸的阳物飞速的抽插了起来。若只是一般的抽插那到还好,但是这一回,从内克的马眼中伸出了无数触手,不停的翻搅着赤龙的阳穴。没过多久,一道银色的液体在赤龙大声嚎叫之中飞进了淫兽堆里。</p>
<p>只见所有的淫兽发了疯似的往精液落地处挤去。当然不可能所有的淫兽都抢到,因此过了一会儿,又慢慢的把内克两人包围在正中间。「你还有最后一次机会喔。」内克拍了拍赤龙的俊脸。赤龙艰难的摇了摇头。</p>
<p>内克把赤龙放在地上,取出一些自製春药倒在赤龙依旧勃起的阴茎上,然后退回山洞口。「淫术.无尽的欢愉。」内克一说完,赤龙只觉得一种比刚才中春药时更强的慾望被点起,完全忘了自己在哪里。準备打手枪的双手才刚碰到龟头,又是一道精液飞射而出。</p>
<p>淫兽们原本还在害怕赤龙身上那若有若无的龙之气息,但是在春药以及赤龙大补精液的引诱下,慢慢的围了上去。先是舌头轻轻的在龟头上一舔,又是一道精液射出。不到一分锺,淫兽们的触手、性器纷纷往赤龙身上招呼过去。而赤龙此时的身体变的敏感异常,就算只是乳头被舔过也会射精。</p>
<p>而此时的赤龙,连头髮都已经被精液润湿。但是同时,他的神智也渐渐回复。当下便想把这群淫兽赶开。只是忘记了不能使用魔法武技的他,马上又被护腕内藏的针头刺了两下。已经疲软的阴茎再次抬起头来,一次又一次的射出带有力量的龙精。</p>
<p>而饱啖龙精的淫兽此时竟然开始进化了。他们脱去了原本看来有点烂烂的外皮,长出了佈满鳞片的皮肤,还有一根根的利刺。下体不但更加粗壮,还有无数的倒钩,好不吓人。一隻看起来吸了最多龙精的淫兽将下体对準了赤龙的后穴,猛力一刺,捅了个大满贯。</p>
<p>赤龙已经绝望了。他知道只要落入这群淫兽手中,绝对没有生还的希望。这时,他的眼角撇到了正在一旁看戏的内克。「救我!」赤龙大叫了起来,但是在这当口,另一隻阴茎就这麽伸了进来。</p>
<p>幸好嘴中的那个阴茎很快的就射精,赤龙用最快的速度嚥下,大喊:「布莱兹!」才刚说完,又是一跟粗大的阳具堵住了他的嘴。而此时,身下的淫兽似乎市售不了赤龙密穴的刺激,在肠道中射出了精液。</p>
<p>而就在此时,「淫术.千精凝物!」赤龙周围上千隻的淫兽笼罩在一道白光中,越缩越小,最后形成了一块莫名的金属。</p>
<p>「我内克,与赤龙布莱兹订定主仆契约。」内克说完,把阳具插进赤龙的口中,射出一道精液。赤龙嚥下之后,从口中吐出一道红光,钻进内克的阳具。赤龙在内克的搀扶下站起身来。回山洞休息一阵,然后两人相偕下山。</p>
<p>从特罗奇山上,走下来两个极品男人。走在前头的那一个一脸春风得意样,而后头那个精壮结实的身上寸缕未着,厚实坚挺的胸肌上,两个黝黑的乳头也昂然挺立着,一个上面还穿了一个金色的环。线条分明的八块腹肌下方,粗壮如儿臂的阳物随着脚步不断的左右晃动,淫水不停的从马眼流淌而出。「为什麽会这样?你又对我用了淫术吗?」走在后头的那个男人问道。「注意你的态度,布莱兹。」</p>
<p>布莱兹,也就是赤龙,恨恨的低下头,再度开口:「请问主人,为什麽奴隶的阴茎会一直留着淫液?」从剧烈起伏的胸膛,不难看出他正强忍着愤怒。</p>
<p>「谁叫你死不肯低头?本来以你龙族的抵抗诅咒以及魔法的能力,一般的低级淫兽对你没办法造成伤害。可是两隻进化至完全体的淫兽就不是人形的龙族可以抵抗的。」内克转过了头,好像很有学问的样子,继续说:「若只是碰触到精液也还好,射个4、5次也就没问题了。但是你不但被射在体内,而且还吞了进去,你现在还能保持神智清明没有翘着屁股求人操已经是万幸了。」</p>
<p>赤龙听完了这个解释,并没有比较好过,反而更生气了。脸上的青筋冒了出来,正想破口大骂时,高举的阳具一抖,又一股淫水流了出来,阳穴的麻养感令自己站不住脚。「忘记跟你说了,我在你身上施了永久淫术『欲蚁啮心』,发动条件是『对主人不满』,想必你刚才一定在恨我吧?」内克往前走向赤龙,一把握住那粗大的分身,上下抽动。「我也没说你的情况无法可解, 心急什麽呢?」很快的,赤龙的龙根已经从头到尾湿的发亮。内克此时拉下了裤子,对着赤龙说:「让我爽,我就帮你解决。」</p>
<p>赤龙不情愿的跪在内克身前,盯着他的阳物。原本尺寸就已经不小的内克,在吃了赤龙的精液之后,size猛然增加,跟赤龙比起来也不惶多让。看着这改变自己命运的东西,赤龙就想到昨天那翻激战,不由自主的将嘴巴一张,含住了内克的龟头。</p>
<p>「唷,技巧进步不少阿?看来淫兽的调教还挺有用的。」内克居高临下的看着赤龙吞吐自己阳物的俊脸,心头那个爽快可难以形容。一直以来,自己因为体质问题形同废人,但没想到天可怜见,竟然给自己碰上了一头龙。要知道,光是订定契约后最基本的「能力平均」就已经足以让内克叱吒风云难逢敌手,而赤龙那具有强大力量的阳精竟然还可以改造体质,从今以后,内克就可以修习魔法及武技,并且出发点就已经比钻研了30年的人还要高出不少。</p>
<p>八成是被淫兽轮姦的记忆太过强烈,赤龙口中含着内克的巨杵,后穴也开始不由自主的流出分泌物,收缩起来。内克正好觉得光是口交满足不了自己,就要赤龙站起身来,面向树幹,翘起屁股来。</p>
<p>「果然,不单是前头,后面也一样的湿润阿。」内克用手指探了探,发觉完全没有润滑的必要。扶好自己的硬挺,往前一刺,开始前后摆动起来。赤龙虽然不想承认,但是身体确实非常享受交媾的快乐,不一会儿,就发出了低沈的呻吟,并且随着内克的动作前后摆动着粗壮的腰,希望能有更大的刺激。</p>
<p>「想要更多吗?」内克还不等赤龙回答,自顾自的说:「那就来试试新招吧。淫术.温柔的折磨。」内克的力道跟速度都大幅的提升了起来。只是,当快要到赤龙的敏感点时,却又硬生生的停下来。赤龙没办法,扭动的幅度更大了,但是还是只不了从后头传出来的痒,内克的大屌每次都会在敏感点前停止。</p>
<p>「主人,饶了我吧。」赤龙不得已,只好开口求饶。内克听到,解除了淫术,双手抓住赤龙傲人的胸肌搓揉起来,没一会儿,两人就一同达到了高潮。</p>
<p>内克把之前得到的那个奇特金属拿了出来,对着赤龙说:「只要用这个做成一个快乐环,你就不用担心淫水会一直流了。不过,还是会一直维持在勃起状态就是。」说完,切了一小块,运起魔力将其拉长,绕过赤龙阴茎根部,环绕在一起。「你还是穿件衣服吧。我可不希望每个人都盯着你看个不停。」内克拿出了一套武士服,交给赤龙穿上,随后打开了一道空间门。「走吧。」两人便直接走了进去.<br />
带着赤龙下山的内克回到家中,利用整整半年的时间修练了之前无法使用的魔法以及武技,还有消蚀在战火时间中的上古密法。 当然,是从赤龙的嘴里打听出来的。当然,是从赤龙的嘴里打听出来的。半年的时间,内克搜集了赤龙大量的精液,把奇特金属泡在其中,练制成了一个相当雄壮的假阳具。 因为是从淫兽身上取得又经过了赤龙精液的淬炼,所以催情的功效可是绝对不小。但是内克并没有把赤龙变成一个没有想法、整天追逐性慾的奴隶。毕竟一头龙的功效还是比一个奴隶强大许多。他将赤龙变成了一个跟自己一样的淫贼……</p>
<p>两年后,内克已经把所有的功法练的炉火纯青,在大陆上也没有一合之敌。 于是,他开始寻找目标,把魔爪伸向波恩王国的双星:王子赛克希以及大将军毗孥斯……………………………<br />
王子赛克希是波恩王国双星之一。 英俊秀美的面孔、结实瘦削的身材,以及有内涵的谈吐让他受尽少女的宠爱。只是,他最近晚上都被恶梦所困扰。只是,他最近晚上都被恶梦所困扰。</p>
<p>在梦中,一个腰媚豔丽的女人先是扭动身躯的走向自己,接着却突然变成醜陋无比的妖怪,然后从下半身开始把自己的血肉一口口啃掉,最后还把自己变成最低级的白骨士兵…<br />
如此的恶梦连续了半个月,终于在第十六天的晚上,出现了不一样的结局。一个强壮无比的战士在女妖準备开口将自己吃掉时英勇的闯了进来。战士有着焰红色的头髮,以及魁梧的身材,配上那一身精美的盔甲,活脱脱是战神下凡。只是,勇士的脸却被一个面具遮住,怎样也看不清。 赛克希醒来后唯一记得的,除了红髮,便是盔甲也藏不住的硕大阳具。未勃起时就已经一大包鼓涨涨的,那当他觉醒之后……<br />
从未想过男人之间情慾的王子不由自主的脸红了起来。而当这个勇士出现之后,怪梦就不再出现了。 只是赛克希王子开始会注意身旁的红髮男人,尤其是跨下的阳物………<br />
约莫三天之后,王子兴冲冲的到郊外去打猎。一头白色的鹿从众人眼前穿过,兴奋的年轻王子就这么独自一人冲了过去。 白鹿在前头跑,赛克希在后头追。当回过神来的时候,已经陷入树林当中,失去了方向。<br />
「这里是哪里?」在疑问当中,跨下的马无预警的站了起来,把赛克希甩在地上,随即飞奔而去。<br />
失去了马匹的王子一个人在森林里毫无目的的乱走,直到天色暗了下来。森林中虽然没有像淫兽那样子的怪物,但是危险却绝对不亚于山中。 一群狼快速的包围了手无寸铁的赛克希。<br />
就在王子以为要被狼群撕成碎片之时,一道似曾相似的火红身影飞也似的把狼群击退。「你没事吧?」赛克希看了眼前的男人,吞了口口水。红色的短发,结实魁梧的体格,还有华丽的铠甲,不跟梦中的人一样吗?阳刚味十足的剽悍酷帅俊脸,搭配下身那鼓涨涨的一包,果然是梦中的恩人。<br />
「跟我来吧。」男人说完,转身就走。赛克希连忙跟上。</p>
<p>「我叫布莱兹,是个流浪武士。英俊的小哥,你怎么一个人这么晚了还不回去?」聊天聊了许久,两人来到了一个宁静的湖边。一顶小帐棚在离湖边大约有三公尺处挨着一个营火搭着。营火闪着青蓝色的光芒,与一般的焰红色不同。<br />
「这是我用魔法施展的火焰,到了白天都不会熄灭,可以不用担心野兽一觉到天明。」布莱兹对着赛克希一笑,温柔的拉开了帐棚。 「祝好梦,王子。」 看着那张酷帅的脸,赛克希从脖子一路红到了头顶,钻进了帐棚。<br />
布莱兹带着坏笑跟了进去,脱掉盔甲,躺在他身旁。深夜,赛克希竟然又作了那个恶梦。无数的丑恶女妖环绕着他。 着急的赛克希拼命的想大叫,却发不出声来。女妖一步步逼近,赛克希的冷汗也不停的往下流。 就在自己将要被啃食殆尽前,总算能说话的赛克希大叫出来:「布莱兹!」「赛克希?你没事吧?」布莱兹坐了起来,摇醒了作恶梦的他。赛克希张开眼来,看到身旁的布莱兹,不由自主的抱了上去。 「布莱兹!」 「布莱兹!」</p>
<p>美男子投怀送抱,布莱兹双手环着赛克希的腰,在他耳边轻声问:「怎么了?」感觉到了布莱兹的男性气息以及炽热的体温,赛克希才发现自己的失态。从帐棚外透入的月光在布莱兹赤裸的古铜色肌肤上镀了一层银光。健硕厚实的胸肌上头,黝黑的乳头被冷空气刺激的挺立了起来,下头八块线条分明的紧致腹肌整整齐齐的排成两列。<br />
「没….没事。」赛克希推开了布莱兹,赶紧背对着他侧躺着。 「快睡吧,明天带我回去。」<br />
布莱兹应了一声之后也躺了下来。只是赛克希无论如何却总是睡不着。 鼻子里闻到的是布莱兹身上的男性体味,看到的是他的精壮男体。赛克希勃起了。<br />
悄悄的把左手伸进裤子里,一边抚摸自己的阳物,一边却在脑海中回想刚才看到的诱人景象。左手的动作加快了,右手也抚上了自己的胸肌,搓揉着。 由于怕惊醒沈眠中的布莱兹,赛克希的动作不能太大,声音也不能太响…最后在一阵低吼中,赛克希在布莱兹身旁射了精…………隔天早上,赛克希竟然一路睡到了正午。「起床了阿?我的王子?」布莱兹的调侃让赛克希脸红了起来。<br />
「少来。谁是你的王子?」看着已经準备好要出发的布莱兹,想到昨晚就睡在他旁边,赛克希好像情竇初开的小女孩一样,顿时觉得不好意思,转身背对布莱兹。<br />
布莱兹走到了他身后,突然两手用力环抱住他的腰,将下巴靠在赛克希肩膀上。「怎么,你不愿意吗?」一边说,那双大手还不安分的在他的腰上游走。<br />
由于今天布莱兹没有穿着盔甲,因此整个人是仅仅贴在赛克希身上。赛克希可以感觉的到那健壮又灼热的男性躯体,脑中又浮现了昨晚的景象,下半身不由自主的翘了起来。<br />
「不愿意就算了。」布莱兹在突然之中开口说完,就鬆开了手,转身离开。赛克希慌了。 从小到大他的知识可以应付任何困难,却独独对眼前的男人没輒。「我……我愿意!」 忙乱之中,赛克希口不择言的顺着不知道哪儿来的意念喊了出来。话一出口才发觉,自己好像婚礼上的新娘。<br />
布莱兹带着迷死人的笑容转了回来,「愿意当我的王子吗?太好了!」赛克希冷不防之下被布莱兹抱了个满怀,嘴巴也被吻了个结结实实。布莱兹的舌头毫不客气的在里头翻搅,让王子一阵迷乱。<br />
「为了庆祝,我带你去个好地方。」布莱兹牵出了两匹不知打哪儿来的马,与赛克希开始在树林中穿梭。<br />
一整天的遊乐,让赛克希真的是畅快淋漓。这种生活,是在王宫中享受不到的。 但是一想到马上就要回王宫,心上彷彿繫了千斤重的石头不停下沈。在黄昏之时,两人回到了营地。我去洗个澡,满身大汗挺不舒服的。」 布莱兹跟赛克希说完,独自一个人往湖边走去。赛克西犹豫了一下,也追了过去。<br />
傍晚的湖边,嘖嘖。波恩王国炸开了!消失半个月的赛克希王子总算回来了。他的样貌似乎与消失前有点不太一样,在英俊之中带了点光彩,变的更惹人遐思。而带着王子回来、与他共骑的英俊骑士,也在一瞬间成了整个王国谈论的对象。 似乎所有的人都在期待皆下来国王的封赏。但是大将军毗孥斯却不这么想。他看到了,那同乘一匹骏马的两人,下体可是紧紧的黏在一起,从王子的密穴还不时滴下一两滴白浊的液体。 这对毗孥斯这个阳刚的异性恋男来说简直就罪无可恕。<br />
今夜,他奉命到王子的寝宫一趟。门口的卫士看到他之后,传了直接进卧房的口信给他。<br />
一路上寂静无声,卫士都没有任何异常的举动,把整个寝宫监视的严严密密,安全係数百分之两百。推开了寝宫的门,毗孥斯却被眼前的景象惊呆了! 赛克希王子好像一条狗一样,趴在他那柔软的床上,一个陌生的男子在他身后奋力的挺动着那傲人的阳具,卵囊跟王子的翘臀还发出了清脆的「啪搭啪搭」声音。头一次见到男人之间交合的毗孥斯实在是手足无措。没有想到那个高高在上的王子竟然也有这么淫秽下流的一面。 「用力～喔～在深一点。」耳边不时传来赛克希的淫声浪语,毗孥斯在噁心之外,也在心中鄙视王子。「看来我们的大将军觉得不满意呢,贱狗。」那个陌生的男人抓起了赛克希的头髮,暂停一会儿,换了个姿势,让赛克希坐在自己身上,正面面对着毗孥斯,随后又开始奋力的挺动下身。 「看来我们的大将军觉得不满意呢,贱狗。」那个陌生的男人抓起了赛克希的头发,暂停一会儿,换了个姿势,让赛克希坐在自己身上,正面面对着毗孥斯,随后又开始奋力的挺动下身。 「淫贼! 快放开王子。」发觉自己面对王子的裸体会产生情慾的毗孥斯,赶紧出言喝止男人的行动。「行阿!那你先证明你有这个本事吧。跟我的部下比剑。」男人说完,毗孥斯就看到那个叫做布莱兹的从一旁走来。此时的他一丝不挂,跨下比男人还要粗壮的男根直挺挺的对着自己,紫黑色龟头上还有一点点淫液从里头流出。<br />
所谓的比剑,就是两个人把真气注入阳物之后,进行批砍的动作,藉由摩擦彼此的性器官来让对方获得高潮,先缴械的就算输。看到情势由不得自己说不,毗孥斯解开了盔甲以及衣物,将自己的屌解放出来。就一般人的标準来说,毗孥斯的阳具也算是重型的,不过跟眼前的两人相较之下就显的娇小太多了。看到毗孥斯準备好了,布莱兹发动了攻势。右手扶住自己的巨剑,往毗孥斯的长剑刺去。 毗孥斯準备从旁边把来势汹汹的这一枪拨开,反击布莱兹的硕大睪丸。却不料,两把肉剑接触的一瞬间,一道真气从那头传了过来,震的毗孥斯的阳具一阵舒爽,叫了出来。那到真气没有马上消失,一路钻进了阴囊中,才感觉不出来。 战况因此便一面倒向了布莱兹。每一次接触,都会有一丝真气带给毗孥斯强烈快感,然后消失在阴囊。 渐渐的,大量的淫水从毗孥斯的马眼流出,滴到了地毯上,他也开始主动的把屌往布莱兹的方向靠过去。「看来你是要不回你的王子了。」听着陌生男人的讽刺话语,毗孥斯好不容易想起自己的职责,聚起精神,试图反攻。「喔～好爽～主人太棒了～」听到赛克希的淫叫,毗孥斯一个分心回头看了一下。男人躺了下来,而赛克希就这么做在男人的雄根上,自己上下挺动着,摆动的玉茎把淫液甩的老远。没能应付好,布莱兹的龟头狠狠的在他的阴囊上撞了一下。<br />
「阿～」「喔～」毗孥斯以及赛克希同时达到了高潮。在布莱兹龟头撞上毗孥斯睪丸的那一瞬间,原本消失在阴囊的真气同时引爆开来。 脑海中一瞬间出现了各个不同男人的裸体。小时隔壁邻家大哥、上学时的好哥儿们、军校里的兄弟长官、自己属下的剽悍新兵,还有别国的将领……一瞬间,对他们的各种遐想淫念化做一股无可比拟的力量由阳物中飞射而出,弹到了布莱兹的胸肌上,还溅起了水花。射足了两分锺,毗孥斯的脚也软了,踉踉蹌蹌的就要往后坐倒。突然,背后传来了炽热、湿滑的触感,在屁股沟中,还夹了个火热的坚硬长棍。惊疑之间,一隻右手握住了毗孥斯依然勃起的老二,左手则捏着了精壮胸肌的乳头,而耳边则传来了布莱兹磁性魅惑的声音:「不要抗拒了。听从我的指示,追随你的慾望……」<br />
布莱兹用阴茎撑起了毗孥斯,走到了床上的两人前方,把他放了下去,成俯卧姿势。「看来所谓的大将军也不过如此。」男人把阴茎从赛克希体内拉了出来,手中拿着一根银色的假阳具,塞进了毗孥斯的处男穴。<br />
当假阳具进入的时候,毗孥斯并没有赶到预料之中的疼痛,反而是一下无法承受这种若有似无的快感而皱起了眉头。「你这么多年的生活全都白过了,竟然没有体会到人生至高无上的快乐。」男人一边看着露出複杂表情的毗孥斯说,一边把自己略逊于布莱兹一些的阳物放到毗孥斯前头。<br />
毗孥斯抬起头来,看到一根发亮的硬挺阳具在自己面前一公分不到的地方,整个懵了,似乎有什么东西正在体内觉醒。「张开口来舔吧。」在男人的命令下,毗孥斯竟然毫不犹豫的将嘴张的大开,一口含进了那沾满淫液的黑亮龟头。而且在无人催促之下,竟然用双手环抱住了男人结实的臀部,不停的舔噬这那散发着男人魅力的淫根。<br />
「淫龙棍的功效果然不同凡响阿!」看着露出淫荡表情的毗孥斯,男人转过头,对着布莱兹发出耻笑。布莱兹正在操着像狗一样趴着的赛克希,睪丸以及臀部的碰撞声接连不断的传来。「这样不会太便宜他吗?主人?」布莱兹一手将赛克希的头往上拉,让他正面对着内克以及毗孥斯。<br />
「我也正在想。不如换个姿势吧?」内克与布莱兹对望一眼,两人抽出了那雄伟的性器。布莱兹的阳物还是比内克的大上那么一分,其上的血管看了真会让人慾火焚身。而一下失去了快感来源的毗孥斯及赛克希,开始了无意识的呻吟。布莱兹以及内克先将赛克希的身体仰天摆开,随后将毗孥斯的身体调成狗爬的姿势,嘴巴正对着赛克希那白嫩的阴茎,他自己的雄根也直直的面对赛克希的小嘴。不用旁人多做提醒,两个被性慾支配的人二话不说一口吞进了对方的阴茎。「你想要哪一个?」内克看着交缠的肉体,手往布莱兹的肉刃探了下去。感受到那上头的热度,另一手也掐上了精壮胸肌上的乳头。<br />
「不如一起吧?」布莱兹说完,内克后方便出现了另一个布莱兹,环抱住他结实的腰身,并且持续往下摸。「亏你想的到这招。」内克说完,布莱兹本尊身后也出现了另一个与内克一样的身影。于是,毗孥斯以及赛克希的密穴,同时被两根粗长的雄屌指着。 「先射精的要被压一个星期喔?」内克说完,在布莱兹的脸颊上戏謔的一吻,随即拔出了毗孥斯肛门中的淫具,挺枪率先上阵。两个内克就以一样的力道开始操起了波恩王国的黄金单身汉。<br />
看着内克结实的肌肉随着抽插的动作一紧一鬆,布莱兹也努力的把龙根从一旁塞入。原本就已经很紧的后门被这么一插,几乎快把两人的肛门给撑破。 毗孥斯痛的想大叫,神智似乎也清明了一些。「放……放开我…」毗孥斯吐出了赛克希的阳具,极为艰难的说出了这三个字。 内克马上一个弹指,分身由两个增加为三个,抓住毗孥斯的头往自己的下体压去,随后又挑衅的看了布莱兹一眼:「不要说我没让你。」说完之后,口中唸唸有词。布莱兹忽然发现内克的男根周围冒出了许多的触手,不但翻搅着毗孥斯及赛克希的内壁,也不停的骚动着自己的龙鞭。原来内克趁着布莱兹一个不注意,使用了淫术「张狂的爱意」,试图给布莱兹一个突击。但是经过了内克磨练许久的布莱兹可也不好对付,使出了「暴风残影」,加强了活塞运动的速度以及力道。不但每次狠狠撞击了身下人的敏感点,同时高速也让那些触手无从着力。两人鬥法到时没有什么太大的问题,但是身为战场的两人却正在经验前所未有极度快感。后庭被两根极品阳物捅个大满贯的机会可不多,而在这同时触手那恰到好处的搔痒、刺激,配上下下命中的超高频率敏感点衝击,那个高潮可真是一波大过一波阿!正在被操的两人準备要射精之时,布莱兹和内克分别伸手,在毗孥斯以及赛克希的睪丸根部某穴道点了一下。即将来到的高潮被硬生生的终止,两人几乎要发疯了!耳边听到内克「当我们满足之后你们才可以解决」的话语之后,开始不停的扭动着结实的腰身,收缩肛门的肌肉,努力迎合着两根庞然大物的前后穿刺。不光是毗孥斯跟赛克希两人有枪发不得,其实内克以及布莱兹也相当沈醉在这场性交当中。两人除了进攻之外,完全不做任何的防守,快感直接一层层不断的累积。你瞧,布莱兹冲刺的速度再次加快,而内克也开始大声喘气。 终于,两人不分先后,同实在赛克希以及毗孥斯的体内、口腔中爆射出浓浓的腥羶精液,不但灌满了大肠,还从几乎没有的细缝中喷了出来。但是内克并没有马上解开毗孥斯的穴道。能够解放的赛克希面对着毗孥斯的俊脸喷出了一道又一道的白浆。 而在此同时,内克又对毗孥斯施展了一个淫术「潮吹的记忆」之后,也任凭他解放。受术者的身体会自动记得快感最强烈的性交。 如果没有达到此快感,便会不停的想要做爱。<br />
内克与布莱兹将阴茎拔出来,顿时精液从大开的穴口滴到床单上。床单早已被汗水以及交欢的液体浸的湿透,床角还可以看到有潮湿的痕迹……<br />
那场前所未有的激烈性爱结束之后,毗弩斯再也没有见过那两个奇怪的男人。赛克希王子似乎也恢复了正常,处理国事井井有条,一点也看不出来那晚的荒淫。毗弩斯不禁怀疑,那晚的经过到底是真是假。但是每每在对这件事产生质疑的时候,胯下的性器却不由自主的挺的老高,让他不得不上监坊找妓女消火。 只是不论毗弩斯怎么催眠自己、红牌妓女如何卖力使出浑身解数,毗弩斯还是无法消解自己的慾火;甚至有一次,幹遍了全妓院的姑娘,自己也累个半死,精关依然死锁的不得了,倒是「不倒金枪」的绰号在整个帝国流传了出来,让女人又惊又爱,男人又羡又妒。<br />
这天,毗弩斯正在军营里,却又想起跟布莱兹比剑时看到的情景,军营里一具具的男体,让他的金枪再度挺立。而自从吸收了布莱兹的龙精之后,他的性器也有再度成长的趋势。不想还好,一想到布莱兹的龙根,淫液马上在裤裆留下一摊庞大的痕迹。 毗弩斯坐在帅帐的主位上,解开了裤子,让那根不停跳动着的阳根离开了束缚。看着不断留下的淫液,不自觉得,毗弩斯伸出了右手的食指,沾了一点,送进嘴里。 嘴里嚐着那种男性独有的味道,彷彿手指就是那晚男人的阴茎,那么火热、那么粗壮……<br />
「报告将军,……」进来的人一看到这淫糜的场景,一整个楞在原地。 「没想到平时正经八百的大将军,竟然会在这种时机自瀆,在吸吮自己手指的同时,还发出了嘖嘖的声音,让人听了身下的小弟马上立正。毗弩斯并没有察觉到这件事,仍然沈醉在自己的幻想当中,右手离开了嘴唇,再度扶上自己的男根,左手则在自己健壮的上身游移。进来的传令兵是个年轻的帅小伙,看到这精彩的表演,眼神不知道要放哪儿才好。 是要放在那淫荡的俊脸,还是那尺寸惊人的阳物,或者是那正逐渐露出的精壮结实胸膛。不过才楞了一会儿,咽了口口水,将军已一丝不挂,赤条条的将男体呈现在眼前,瘫软在那张大椅上,还发出了不满足的呻吟。这个小兵也并非啥都不知道的处男,早先还担心将军会把自己赶岀去,但是现在看来,似乎有人得帮将军消消火了。他快速的走到将军身前跪下,一把抓住了那淫汁横流的长枪。近距离一看,这尺寸还真是吓人。 大约22公分长,5公分粗,龟头像个小鸡蛋,上面的马眼一张一合,不断的流出透明的汁液。长满浓密黑毛的阴囊将睪丸紧紧的包裹在里面,散发着诱人的气味。<br />
毗弩斯现在才发现有人到了身前,慌忙想起身。但是小兵的右手用力一捏,一股淫液又流了出来,他浑身酥软的躺了下来,双手无力的垂在身侧,惊慌的看着身前的人。那名小兵舔了一口刚才由马眼中挤出来的淫液,对毗弩斯邪笑了一下。「将军,我听到你幹翻妓院这个传言真的不太相信,不如现在就证明一下吧。」此时,他的右手开始上下套弄着皮弩丝的茎幹,左手则玩弄着沈淀淀的睪丸。在淫液的润滑之下,毗弩斯的整之阴茎泛着油量的光泽,肿胀的龟头好似轻轻一咬就会喷射出男人的精华一般。就这样套弄了一会儿,小兵移动身子,跨到了毗弩斯身上,拉下了裤子,将自己的淫根直直的对着大将军。毗弩斯望着那尚未勃起的男性器官,楞楞的出神,但是同时脑海里又有什么被拨动了。阿!这熟悉的气味跟灼热感,不断跳动的生命力,毗弩斯陷入了迷茫之中。胯下凶器仍不停的流出汁液,灵巧的舌头却已缠上了小兵的阴茎。 看到英武阳刚的将军正奋力而陶醉的享受着自己的屌,小兵心中的快感几乎让他当场射精。他赶紧将自己的火热抽离毗弩斯的嘴,并且用嘴堵住了毗弩斯跟上来的舌头。「想不到将军的技巧这么好?看来将军是因为后面的飢渴没有被满足才射不出来吧?」喘息中的毗弩斯尚未反应过来,那一双粗壮结实的大腿就这么大剌剌的被张开,露出了只被享用过一次的秘密花园。由毗弩斯阳具流出的淫液早就已经流进了菊穴,所以小兵很顺利的就插进了三根手指。在此同时,毗弩斯似乎又想起了什么,收紧阔约肌的同时还扭了几下腰。这一来,那结实的胸肌跟壁垒分明的八块腹肌的线条更加明显诱人,古铜色的肌肤也染上了情慾的红潮,汗水混着淫水四处飞溅,看的小兵慾火焚身,马上将自己的手指抽出,龟头对準肛门,直直的插入。毗弩斯满足的嘆息还没有发出,小兵如狂风暴雨般的衝刺就开始了。但是内壁已经被下咒的他,却不断的想要更多。「快…再用力一点……阿～再多一点!」小兵听到,下半身耸动的速度更快了。 才三分锺,就在那温热的甬道里投降,创下了最快的纪录,倒在毗弩斯强健的胸口。「不够…这样不够…还要更多。」已经被兽欲完全掌控的毗弩斯,发出了喃喃的低语,却被小兵听的一清二楚。 小兵看着胸前诱人的乳头,不禁张开嘴咬了上去。毗弩斯被突如其来的刺激爽到,直肠一绞,小兵的阳具马上又再次挺立。「你是不是想要更粗的阿?我的将军大人?」小兵心里坏主意一动,把毗弩斯的剑取来,默唸两句咒语,整把剑的温度就降了下来。身后传来冰凉的触感让毗弩斯恢复了一点神智,但是后门仍嫌不足的刺激却依然支配着他。转眼间,肛门里的充实感消失了,自己也被从椅子上拉了下来,被跩到地上。 毗弩斯本来想发怒,但是抬头一看到小兵的肉棒,却不由自主的往前爬去。「想要我的肉棒?那就边学狗叫边在地上爬一圈来。」小兵一手抓住了毗弩斯的下巴,一手把冰冷的剑柄插入他的肛门。 「将军大人,记得您的剑可不要掉了。」毗弩斯此时仍然感到羞辱,但是自己的身体却不由自主的跟着命令移动。肛门里冰冷的剑柄,在拖行的时候还不时的改变角度,继续刺激着那朵欲求不满的菊花。好不容易爬完一圈,地上也明显的看得见一圈水渍。坐在将军椅子上的小兵,看着那痴痴看着自己阳具的俊脸,站了起来,用自己勃起的火热在毗努斯脸上拍打。”叫我主人!贱狗。”<br />
毗努斯伸长了舌头去追逐小兵的男根,但是脸颊却被狠狠的甩了两下耳光,倒在地上小兵蹲在他前面,龟头直直的对着他的脸。 ”现在知道谁是主人了吗?” “主人永远不会是你。”被吓到的小兵转头一看,一个帅气的男人走了进来。<br />
愣神的同时,他的分身也被毗努斯叨在嘴里来回舔舐……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>服部vs柯南</title>
		<link>/2018/12/24/7648.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:06:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e6%9c%8d%e9%83%a8vs%e6%9f%af%e5%8d%97/</guid>

					<description><![CDATA[偌大的宅子里，灰尘满布，看似久无人居，却突然传来阵阵笑闹声。 「啊……好痒！服部！不要！哈哈哈哈……&#8230; <a href="/2018/12/24/7648.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">服部vs柯南</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>偌大的宅子里，灰尘满布，看似久无人居，却突然传来阵阵笑闹声。</p>
<p>「啊……好痒！服部！不要！哈哈哈哈……你……你在干嘛？不要！不要！放开我啦！」<br />
小小的个子一颤，终於惊觉到自己危险的情况了！粉嫩的香肩从刚刚的玩闹中，不经意松开的衬衫内滑出，小小的胸膛上，看来毫无防备的粉红色顶端，就像蛋糕上的草莓装饰，引诱著人犯罪的企图。<br />
「工藤，你好可爱啊！」<br />
贴近他耳畔，我轻轻的呼气，体内不停窜起奇异感觉，让我惊慌，直觉的危险。</p>
<p>我到底怎麽了！对於他，只要看著他心理总是觉得酸酸的，不是忌妒的酸味，也不像对竞争对手的心情，一切都很紊乱。</p>
<p>为什麽？现在为什麽会两个人独处在这个隐密的地方呢？<br />
记得，是我约他的。<br />
从第一次在推理上交锋後，不……是在我得知有这麽一号人物後，我的心就常常记挂著这个人，是欣赏，是竞争心，也是对同为侦探的好奇心，所以我到东京探寻。<br />
谁知道，真相的背後，竟是一个看起来只有国小年纪的小男孩，老成稳重、冷静睿智的口气和思考，放在一个小鬼头身上，真的超不协调，很诡异的组合！但是这样极端的搭配，也让人觉得可笑又可爱！<br />
好久没见到他了！我这麽想，结果就一个人跑到东京，只为了见他。</p>
<p>为什麽会这样呢？我怎麽会想念他？！不停的向自己询问，却发现不知名的情绪在流窜，心脏突突的悸动著，究竟……怎麽回事。</p>
<p>约了在他藏书甚丰的家门口见面，要顺道拜访拜访他，好不容易进到那个久无人居，传说中的鬼屋内，果真是布满了灰尘啊！<br />
「哇啊啊！好多灰尘啊！咳咳咳……你的侦探小说藏书量还真的满大的！」<br />
突然不知道该说什麽，人，见到了，却无话题，又怕沉默的尴尬，我看著满满的大书柜，突鹜的说。<br />
「你干什麽突然约我见面？！还约在我家！真的很奇怪！！」<br />
小男孩拍了拍沙发上覆盖的遮尘布，一骨碌的的坐上去，大眼镜底下炯炯有神的双眸，有点无趣似的瞪著我。<br />
「拜访啊！电话里都说的那麽明白了！很久没见到你了！有点想你啊！」<br />
口头上的应酬话，夹杂著几句真心的言语，纷乱的情绪在见到他时，累积到顶点，然後，脑袋一片空白！<br />
我就著他身旁，也跟著坐上沙发，微微的贴著他并坐著。<br />
「少来了！你又接了什麽棘手的案子？说吧！」<br />
不愧是个大侦探，满脑子公事，眼镜下的大眼，闪著吊诡的光芒。<br />
「我是那种人吗！你这小子疑心病真重！就算再棘手，我自己一个人也应付的过来！」<br />
有点不服气的伸手勒他小小的脖子，细致、温热的触感，微微飘进鼻中小孩特有的香味，好不容易安定下来的心脏，又突然猛烈的跳动。<br />
「啊！！喂！不要揉我的头！我不是小孩子！你不要这样！」<br />
他似乎很气别人把他当小孩子耍弄，气得有点酡红的脸蛋，夹带著愤恨的语气，手脚并用的和我打闹著，还真有点孩子气。</p>
<p>「啊？！你在干什麽！不要乱拉！你放手！不可以啦！放手！」<br />
小小的人儿察觉到自己的窘况了，死命的抓住自己全开的衬衫，迅速的逃向离我较远的一端。<br />
「小孩子别乱拿危险的武器！」<br />
早一步抢下他手上的表，并且强行脱除那双会至人於死地的可怕鞋子，我可不想在打闹中被弄死啊！<br />
可是这只是单纯的打闹吗？！<br />
小家伙背部紧靠在沙发的扶手上，半裸的身体包裹在扯开的衬衫中，无意中闹出来的意外，是一副叫人血脉贲张的煽情画面。<br />
「你到底要做什麽？！」<br />
像猫一样，只差没有全身的毛发直竖。<br />
「我……」心情好乱，我也不知道怎麽了！<br />
「不要靠过来！」<br />
更害怕的想往後靠。<br />
「我……」不知原因，我讨厌他害怕我的感觉。<br />
「你……你………走开！」<br />
原本威胁气势十足的声音，在我逼近的动作下，渐渐无力，失去了利爪的小老虎，只剩下无助的咆哮。<br />
「过来！」我想接近他一点。<br />
「不要！你到底要做什麽？」<br />
「过来！」别躲著我！<br />
「不要！不要！不要！」<br />
看样子，这小子完全不想合作！<br />
「唰………」<br />
是不耐烦，也是更复杂的情绪，我用力的拉住他纤细的脚踝，使劲的拖近自己，突然映入眼帘，那副能遮盖感情的大眼镜，冲动的扯掉它，因为什麽，我也不知道！真的不知道！<br />
「不要！服部！啪！」<br />
小手挥了过来，其实可以轻易的躲掉，我却任由他挥落，发现我不闪躲的举动，青稚的他突然呆住了。<br />
「工藤…用你的推理帮帮我，告诉我，我到底怎麽了？从第一次我们交手後……我欣赏你、和你竞争，慢慢的，我想念你、想见你，现在，看著你，却又……心情混乱的可以，不知道要说什麽，思绪却像要疯了一样，只是因为，你在我面前！我，紊乱的痛苦，告诉我……我到底怎麽了？」<br />
抓紧他的双手，将上半身的重量下沉，压制住他不停挣扎的动作，有点酸苦的看著他，然後把长久以来不停困扰著的问题，丢给他。<br />
「我………不知道………」<br />
犹豫了一下，迟疑的语尾，我看见他的眼中，闪过和我同样困惑的光芒，他不是不懂这近於告白的坦率言语，和我一样，他也困於纷乱的心情。<br />
「不是不知道吧？！你和我有同样的感受吧？！可是……你不会接受！」<br />
小小的颈项，有孩子独有的体味和高温，温度泛滥开来连我的眼眶，也跟著温热，心中那点难过的感觉，在说出来的那一刻，在在的提醒自己。<br />
「不能只做对手吗？那样的情绪……太混乱了！」<br />
稚嫩的童音，有点颤抖，暴露在空气中的白皙肌肤，紧贴在我的胸口，不安的动了动，没有先前的挣扎。<br />
「对手？！可是我已经无法平常对待了！我察觉了自己的……感受……」<br />
吐气如兰，小孩才有的粉色系薄唇，我无法抵抗，轻轻的覆上去，吸取甜甜的蜜汁，想求他回应我、回应我！<br />
「服部？！……」<br />
错愕，为什麽吻他，大眼中明白的询问著，不解於我这违反规则的行为。<br />
「我喜欢你……喜欢你！」<br />
不要在隐瞒下去了！混乱、纷扰，不是个条理分明的人所喜欢的窘况！重复著自己的话，我看著他细瘦的身躯，不知所以的，褪下他身上的衣物，是欲望吗？只是无意识的作了这件事情。<br />
「不要！……别看！」<br />
因为我脱他衣服而松开的双手，焦急的想遮住我的眼睛，以维持还能挽回的局面和小小的隐私。<br />
「你好可爱！我好喜欢！」<br />
头一偏，躲开无助、羞怯的那双手，将他光溜溜的身体全看入眼中，胸前那两颗红艳好吃的樱桃，引我欺上单薄的胸膛，吻、舔、吸、吮、轻咬，想嚐嚐这个在无意中折磨我的人，是什麽味道。<br />
「啊啊……哈哈哈哈，哈哈哈哈………服部……我不要！好痒好痒！呵呵呵…」<br />
小家伙，异常的怕痒，眼中都笑出泪水了，那抹微红不只是怕痒吧！这样的笑是想阻止我们关系的转变和欲望被挑起的尴尬吧！<br />
「你不会接受吧？我喜欢你……我……想拥有你！」<br />
是的，就是那种羞於表达情感的模样，才会让我第一次见到你就为你著迷，即使对象不是我，我还是把感情给投注下去了！我有深深的欲望在萌发，出口就是你。<br />
「服……服部……你有恋童癖吗？！」<br />
推拒著我，他仍试图把气氛回复到平常，不愿意真的走上这样不能回头的情况。<br />
「我……喜欢你，喜欢你这样的一个人！真的，你真的很可爱！」<br />
男孩子不会喜欢被称赞可爱的，但……他真的……可爱的让人著迷！<br />
趁他不备，我的手滑下、覆住未发育的男根，出乎意料的，他很敏感，刚刚的亲吻，已经让他勃起了！十八、九岁的心智，诚实的反映在小小的身体上，因为突来的快感，立刻全身僵硬，完全没了刚才和我周旋的机智。<br />
「服部………啊………啊……」<br />
像小狗一样，湿润、求饶的神情，只是想要我住手，没有特别的意含，不知怎麽的，看起来特别情色！引得我心头一阵乱撞！<br />
「讨厌吗？！」还是担心！<br />
「不……不会………，可是……可是……」<br />
沉溺於舒适的快意，但仍有理智阻止。<br />
「那……这样呢？！」<br />
「不要………那个地方很脏！别舔！哦………哦……」<br />
从来没想过，我会去帮男人口交，可是，现在却心甘情愿的舔著小家伙觉得脏的地方，满足的听见悦耳的呻吟声和微微颤动、轻扭著，未发育的小小身体。<br />
「啧……啾………」<br />
把嘴张大，就能够全部含入，包括那两个浑圆、小巧的小土豆，加强点力道，我用不怎麽熟练的技巧，有点粗鲁的用力吸。<br />
谁也禁不住这样强硬的吸取吧？从他弓起了身体，紧抱著我的头颈，就知道好像不怎麽好受。<br />
「啊……哦………哦………呜………嗯……服……服部！」<br />
被手抬起的粉臀，一阵紧缩後，淡淡的、没什麽强烈味道的体液立刻射入口中，方才因为剧烈快感而扭动的细腰，软倒在我怀中。<br />
「舒服吗？」<br />
抹去唇边残馀的透明液体，我靠在他耳际轻声的问。<br />
「你……好色…！我……我要走了！」<br />
尴尬的想规避刚刚热情的反应，也像要逃开我饱含情欲的目光，他不好意思的低下头，抓著衣物就想从我怀中逃走。<br />
「我想要你！」<br />
软玉温香在抱，怎舍得他这样离去，这种半推半就的挣扎，叫人心旌动摇。</p>
<p>[[i] 本帖最后由 QKTK 于 2006-4-20 06:48 PM 编辑 [/i]]</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:20 AM</p>
<p>（2）</p>
<p>大胆的将他翻过来，把他的双腿压成M型，露出来的小小红点，顿时吸引了我所有的注意力，思考著……要怎麽弄湿他。<br />
「服部…………」<br />
个性坚强的他，在面对这种情况时，竟然变的如此怯懦，泪线崩溃的让小脸布满水痕。<br />
是害怕吧？！他应该也知道……同性之间的事吧！所以惧怕的落泪了！<br />
「对不起……你弄昏我吧！这样我才能忍住，不至於强暴你！」<br />
我竟然让他怕的哭了！<br />
坐起身体，我自责的把手表递给落泪的小小人儿，要求他弄昏我，因为这副楚楚可怜的模样，真的很刺激人的劣根性，让人有强暴他的冲动，而且我现在身体的反应，就像条饥渴的大色狼！<br />
「嗯……嗯……我……我给你抱………」<br />
小家伙口中迸出的话，十足让我差点摔下沙发，红著脸、低著头、细声细气的羞赧，不敢看我的样子，却又叫人几乎把持不住。<br />
「不会讨厌这样吗？」刚才的眼泪，我不得不多虑。<br />
「………不讨厌！」<br />
「讨厌我吗？」不希望得到心碎的答案。<br />
「……不……不会讨厌！」<br />
「为什麽哭呢？！」我很担心呢！<br />
「因为……都是你害的！！」<br />
「我害的？？」好大的疑问！<br />
「嗯……你一直、一直盯著那里看，我就……我就……我就……」<br />
小手紧遮著跨间，断断续续的解释说不完，飞红的俏脸，不用想就知道，他和我一样有反应，而且敏感的不得了！<br />
「我会温柔一点的………」<br />
喜欢我吧！悄悄地在心中默念著………</p>
<p>「啧……啧…………」<br />
亲了好多次了，那张粉唇我仍是吻不腻。<br />
「啊……嗯………」<br />
眼眶中，泪水凝结、四溢，从刚刚我的手指探入後，小家伙就这麽不停的掉泪，缓缓的摇著头，不知是痛还是舒服？！却也没有开口阻止或抵抗。<br />
「工藤……放松一点！伸呼吸………」<br />
极力压抑的身体，真的忍不住了！<br />
「啊……好痛！好痛！出去！出去！出去！」<br />
小小的身体缩成一团，穴内的肉壁也因疼痛而紧夹，激痛下，他猛赶我离开他体内，我也觉得被夹得很痛，但这种销魂的状态下，也太残忍了吧！<br />
「你夹太紧了！我出不去！」<br />
想後退，却又被箝制的动弹不得，我快疯了，快感让腰际发疼！理智就快沦陷了！<br />
「呜……真的好痛！好痛！」<br />
哭了！完全没有形象的大哭！小朋友当久了，一个十八岁的大男孩，竟然像个小孩子，放声大哭。<br />
「呃……」<br />
扶他跨坐自己身上，肉棒仍有一半陷在泥沼中，无法自拔！<br />
「呼……呼……服部……不要摇！不要摇！啊啊啊啊………」<br />
正面跨坐著，许是碰到了前列腺，好不容易松开的窄穴，因著体重的帮助，吞掉了我的全部，在我急躁的摇动下，小手拼命的扯住我的胸膛。<br />
「嗯……」<br />
再度把他压回身体底下，换了个体位，短短的两只小腿挂上我的肩膀，发狠的抽送，神奇的小小幽洞，居然容得下我怒张的分身在里面作怪。<br />
「啊……啊……要出………我会死掉！我会死啦！！」<br />
一手掌握住小小的男根，衬著自己最後冲刺的旋律抽弄，在最末的一个深深埋入，泄出所有热液，同时感觉到手上湿濡一片，高潮中的尖叫，像极了大惊小怪的小女生，却觉得无限爱怜！<br />
「呼…呼……工藤。」<br />
高潮的一刻，他……哭得凶呐！心疼的将他搂入怀中，吻掉泪水，吻平紧皱的俊眉。<br />
「服部………」<br />
沉疑的尾音，心中一阵惊跳，怕他会说出：当成一场梦这一类的话语。<br />
「………」<br />
沉默，我只能等待，审判的到来。<br />
「我……我不知道这样到底对不对！我也……也混乱了！可是，发生了这种事情！你、要、负、责！」<br />
怀中的小脸，逞强的别开，不敢看我听见这样的话後显露微笑的脸，辩才无碍的他，难得会变得那麽语焉不详的！<br />
「我绝对不会赖账的！我喜欢你！」<br />
从这些话，知道了他有和我一样的感情，只是他真的是个拙於表情达意的人！<br />
「不害羞的关西佬！」<br />
红晕，带著些微的笑意，他主动的偎近我怀中。<br />
「我是个有恋童癖的关西佬！你完蛋了！柯南小朋友！」<br />
安心的抱紧他，终於有了开玩笑的心情。<br />
「聒噪！大变态！」</p>
<p>呵呵……</p>
<p>「欸……你在发什麽呆啊！」<br />
柯南坐在服部肩膀上，用力的敲著他的头。<br />
「会痛！轻一点啦！」<br />
有点不悦的服部，拍了拍坐在肩膀上的小屁股。<br />
「色鬼！是你约我来看花火节的！你神游到哪去啊？」<br />
不满服部拍自己的屁股，柯南做势要转鞋上的钮。<br />
「饶了我吧！会死人的，我的宝贝小亲亲！我错了！请你吃东西好不好？！」<br />
服部赶紧献殷勤，免得死於增强脚力鞋的足下！<br />
「这还差不多！」</p>
<p>花火很漂亮！也如同各位看官所见，这两个人呐正在交往，不过！小鬼头总是占上风，老骑在服部大哥哥的头上罗！<br />
有点优势的爱情呢！</p>
<p>QKTK 2006-4-9 05:27 AM</p>
<p>嗯。。不錯。。有其他的主角嗎？</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:30 AM</p>
<p>恋童同人小说（二）</p>
<p>恋童同人小说─伊集院vs沙拉─十八禁<br />
伊集院集团豪宅</p>
<p>金碧辉煌的大床上，躺著一个四肢被绑缚住的男孩，金色的长发，有混血血统的美丽容貌，身上的衣著是阿拉伯式的装扮，均匀的呼吸声，显示床上的男孩仍然熟睡著。</p>
<p>大大的房间内，占据著另外半边的地板上，凌乱的散放著各类的玩具，珍稀古怪，各式都有，最最显眼的，莫过於放在一起，一黑一金的弹珠超人了！！</p>
<p>柔软的地毯上，玩具较少的一块地方，趴著另一个男孩，头发是诡异的银白色，长的有点邪魅，看的初是那种任性、固执、偏激的性格，手上拿著一本彩色的书刊，啪啦啪啦的翻动，时而停下来仔细看看。</p>
<p>「嗯……唔……」<br />
床上的人儿似有转醒的迹象，手脚被绑住的不适感，让美丽的男孩发出不舒服的呻吟声。<br />
「你醒了呀？沙拉………」<br />
趴在地上的男孩百般无聊的站了起来，听见细小的声响後，立刻走进床边，低头凝视著被抓来的猎物。<br />
「伊……伊集院？！」<br />
冷冽的声音，让迷迷糊糊的脑筋，顿时清醒，沙拉急著想做起身，却动弹不得。</p>
<p>「沙拉………」阴谋般的眼神，嗜血的平板笑容。</p>
<p>「伊……伊集院……你，你不是已经回复了吗？为什麽？」<br />
沙拉急了，手脚被绑在床的四个角柱上，心慌……不只是因为被缚住，更是因为不想再看见那个被自己伤害自尊，眼神空洞的伊集院。<br />
「是回复了！可是……经历过的痛苦，我还是要讨回来！！」<br />
自负、自傲，有点阴狠的语调，伊集院抓著手上的书，慢慢的坐在床边。</p>
<p>「讨回去？！」<br />
困惑的大眼，呆呆的往上凝望，那对灰色的眸子，不再像之前那种空洞，沙拉暗自松了口气，还好，不是那对只有恨意的眼睛。<br />
「昨天经过书局时，买了一本有趣的书，好像是教怎麽惩罚作错事的人！所以…」<br />
悠閒的拱拱肩，不可置否的模样。</p>
<p>「你要惩罚我？！我以为你今天是特地约我来打球的！我以为我们可以洗去前嫌，重新再作朋友的！你还是不愿意原谅我吗？！」<br />
两个好朋友变成了敌人，被仇视很久的沙拉，好不容易让误会消弭，却又发现伊集院的心思，咖啡色的眼瞳中，有著深不可测的难过。<br />
「原谅？！我受了那麽多的苦，原谅总得有代价吧！！」<br />
伊集院不满的看著书页，翻了翻，找了几个惩罚的项目，打算要照著开始执行。</p>
<p>「你还是恨我吗？！」<br />
无力感不停的袭来，沙拉厌倦了无止尽的自责，他真的尽力了，想挽回这场友情。<br />
「不恨……可是我要讨回来！」<br />
唰的一声，伊集院已经拿著剪子，开始剪撕沙拉身上的衣物。</p>
<p>「为什麽要剪衣服？！伊集院？！不要！你不是不恨我了吗？」<br />
见到伊集院的动作，沙拉慌了，这是什麽跟什麽吗？！<br />
「书上写的啊！好像剪光会觉得很恐慌，很耻辱吧？！就像……当初，球场上我受了伤，你放弃比赛而将冠军施舍给我的羞辱感！」<br />
冷冷的，不停手，伊集院轻轻松松的撕光沙拉所有的蔽体衣物。</p>
<p>「你果然还是很在意那件事情，那是我的错！是我太怯懦了！」<br />
只要想到伊集院的愤怒，沙拉就觉得难过，如果……那时勇敢面对他奋战的精神，也不会失去伊集院！<br />
「所以，你现在要面对我的惩罚，我不允许你再逃了！」<br />
不去里沙拉的自省，伊集院看了看下一步骤，随即将注意力集中在沙拉的下体。</p>
<p>「啊啊啊………好痛！不要！好痛！好痛…………」<br />
一股剧痛从下体处传上来，那里像要断掉似的疼痛著，沙拉忍不住痛的惨叫出声。<br />
「书上写：会很痛！看样子是真的！」<br />
像在实证什麽一样，伊集院满意的点点头，手中，沙拉的男根出口上，插著细枝的棉花棒。</p>
<p>「啊啊……嗯唔……哦~~~」<br />
感觉到异样的东西在尿道中滑动，介於快意和痛感之间的奇异感觉，从沙拉口中渐渐变调的哀叫声中招认。<br />
「硬起来了？！嗯…………」<br />
停下手中拉弄了棉棒，果真如书上所写的，软软的小东西变硬了！！</p>
<p>伊集院从口袋中抽出一条红色的缎带，仔细的将沙拉的下体，连同两颗圆圆的丸子，丝毫不留情的缠紧，然後用力收扯，最後在上面打个可爱的啾啾（蝴蝶结）。<br />
「好痛！呜……放开！放开！好痛！呜………」<br />
羞辱再加上痛已超出人体的忍耐极限，沙拉疼的泪水直流，满腹心酸的呜咽著。</p>
<p>「咦？！沙拉……你这里有金色的毛耶？！」<br />
伊集院好奇的轻轻用手撩动著男根附近短短的、毛茸茸的金色细毛，软软的毛发微微的骚动指尖，奇异的也拂醒了两人未知情欲的身体。<br />
「不……要……好奇怪！好奇怪……」<br />
明明应该是疼痛异常的身体，反而被猛然涌上的感觉，弄得不知如何是好，紧绷的绳子，原本是疼痛的来源，却转化成一种催化剂，小小的茎干涨的饱饱的，插著棉花棒的地方，也缓缓沁出透明的液体。</p>
<p>「沙拉……嘴巴张开！」<br />
伊集院慢慢的解开裤子，一边接近沙拉的脸。<br />
「呃……呼…呼……唔嗯……唔…………」<br />
好不容易让神智从身上那股诡异的感觉中回来，微微张口呼气的沙拉，被突然闯入口中]有温度的异物堵住了嘴，惊得想发出声，却只有闷闷的气因和哽住的咳声。<br />
「嗯……书上写……要这样……可是……啊啊……啊……」<br />
至始至终很单纯的相信那本书的伊集院，将自己发热的玉根，强势的塞入沙拉口中，压根没料到会有这样的情况，细瘦的腰际，像不停有电流窜过，逼得他自己也发出小小的呻吟声。（作：唉唉……聪明的人应该看到这里也知道了！不良书刊呗！）<br />
「唔……嗯……」<br />
「别……别翻舌头……别说话……好难过！啊啊啊……我要出来……好…好难过！」<br />
没料到，要害在沙拉口中，居然会带来像被电电到的刺激感，伊集院忍不住弓著身子，悄悄地想从他口中退出。<br />
「唔……嗯……嗯……」<br />
「不要……啊……啊……啊……嗯……」<br />
未尝情事、单纯且敏感的身体，在前端不小心擦到齿列时，伊集院腰一脱力，就这麽阴错阳差的又回到沙拉的口中，瞬间，小脑袋一片空白，只能无助的任由身体动物性的反应，微微的移动臀部，让自己的肉根在不停想顶出自己的舌上增加摩擦力，野兽一样的追逐那个感觉。<br />
「唔……咳咳咳……唔…咳……」<br />
沙拉觉得自己快窒息了，生物本能的驱使下，舌头也更用力的顶出。<br />
「呃……啊啊啊啊啊…………」<br />
身体里有东西要出来了，那个地方有东西要出来，还会是什麽！！这样的感觉，让伊集院急著想退後，奈何真的好死不死，沙拉的舌也用力的顶出，一瞬间，最敏感的地方被这麽死命用舌尖一顶，谁撑得住啊！热热、稠稠的液体，就这麽全溅在沙拉嘴中、脸上了！</p>
<p>「咳咳咳咳咳………咳咳咳咳……咳咳咳……」<br />
被飞溅的的体液呛到，所幸口中的异物已经退离，沙拉取得自由的嘴猛烈的咳著。<br />
「对不起……我……我尿在里面………」<br />
伊集院急急忙忙用虚软的手，拿著刚刚剪破的衣料，帮沙拉擦脸，原本如虹的气势也没了，只有觉得作了丢脸事情的困窘。<br />
「那才不是尿勒！！那叫精液啦！！」<br />
沙拉被他的单纯给气得脑神经快裂了！什麽尿的！好低级！恶心！<br />
（作：我很怀疑他们几岁！有精液了吗？！如果还没发育！那只是前列腺液而已！）</p>
<p>「精液？！是什麽啊？！」<br />
怪不得……和上厕所的感觉不一样，全身都紧紧的、还会软软的没力气。<br />
「解开！！！」沙拉不高兴的命令道。<br />
「喔！！好！！」乖乖的松开他的手脚，伊集院完全没了刚刚的恶劣气势。<br />
「好痛！！」<br />
手脚上都有红红的勒痕，当然那个充血後被绑很久，还插了东西上去的地方，更痛！沙拉坐起身後，难过的叫道。</p>
<p>「沙拉，到底什麽是精液？！」伊集院没得到答案，仍固执的问。<br />
「……你……！！精液是用来生小宝宝的东西啦！」<br />
对了！！沙拉突然想起，伊集院似乎没有把健康教育课程上玩！从那次事件以後，他就不愿意去上学了！当然……也……沙拉叹了口气。</p>
<p>「还很痛吗？！」有点歉疚的碰了碰沙拉被紧绑的分身。<br />
「嗯……别碰……会有奇怪的感觉啦！」<br />
被捆住後十分敏感的地方，禁不起伊集院的碰触，沙拉一阵颤抖，低吟一声，清的推开伊集院的手。<br />
「我帮你解开！！」<br />
是愧疚吧！伊集院怒气早就全消了！自告奋勇的要帮沙拉解开束缚。<br />
「不用……啊嗯……伊集院……嗯…嗯……别…别用力扯……好难过……」<br />
伊集院解套的方法，一点都不轻柔，但这也许和沙拉异常紧绷的身体有关吧！！每一个不小心的扯弄和推压，都化成了不可思议的强烈快感，阵阵麻痒从肢体传入心头。<br />
「很痛吗？！你……你的叫声……好奇怪喔！！」<br />
全解开後，伊集院听著沙拉旖旎的声音，也觉得身体里面，尤其是小腹……麻麻的！<br />
「呃……呼…呼……你居然用棉花棒……你……」<br />
沙拉看著分身，小洞中插入有三分之二的棉棒，不知该如何下手。<br />
「我帮你拔出来……你忍著点！」<br />
看著沙拉犹豫的表情，伊集院知道他会怕痛，不敢拔，决定帮忙帮到底。<br />
「啊啊啊……嗯嗯……哈……哈……啊啊……」<br />
一股骚动从下身传来，尿道内强烈的摩擦感，让沙拉忍不住发出奇怪的吟叫声。<br />
「沙……拉……嗯嗯………」<br />
听见这种浪叫声，即使再未经人事，已在发育期中的，男人该有的都有了，伊集院忍不住腰腹上窜起的痉脔，拉出一些棉棒的手一偏，全著身子，无助的望著沙拉。<br />
「嗯……啊啊啊啊啊………」<br />
原本该是剧痛的分身，在棉棒不慎的摩擦下，产生了绝顶的快感，几声无法遏止的低吟後，耐不住的射出灼热的液体，连同棉棒一起激射出体外。</p>
<p>「沙拉？！」<br />
伊集院讶异的看著沙拉解放时的表情，那种媚惑的模样，不知道为什麽，脸也跟著泛红。</p>
<p>「伊集院！你到底买的是什麽书？！」<br />
瘫软的身体，解放後的馀韵犹存，沙拉突然想起什麽似的，努力的撑起身体问著伊集院。<br />
「昨天在书店，看那个英文以为是玩具的介绍书，而且，还附一片卡通光碟，买了才发现教这个………」<br />
像作错事的小孩，伊集院嗫嚅的说著。<br />
「我看！！」<br />
沙拉一把抓过书，看见封面上斗大的SM两个字母，不禁一阵头痛，伊集院肯定是以为哪部卡通的英文缩写了！</p>
<p>「这个是十八禁的书！！你干嘛买这个啦？！」沙拉受不了的大叫。<br />
「十八禁？！那那张光碟？！」<br />
伊集院一听，不会吧？！那……上面印著G的光碟，不是钢弹的卡通罗？！按下Play键，伊集院打算放放看。</p>
<p>Barrymore 2006-4-9 05:31 AM</p>
<p>继续</p>
<p>【抱我………】<br />
萤幕上娇小的男孩，倚靠在个头粗壮的男人身上，细细的呢喃………<br />
「啊啊……怎麽会这样！！」<br />
画面上两个男生纠缠在意起，男孩的手猴急的扯动著男人的衣服，下半身淫浪的摩蹭著男人壮硕的大腿。<br />
沙拉望著电视大叫，仔细一看手中的书皮！附G片一张，顿时脑血管快裂了！</p>
<p>「他……他…他们在做什麽啊？！」<br />
伊集院看著男人退下男孩的长裤，贪婪的舔咬著小小的男根，耳中男孩柔媚、讨好似的娇吟，在在的刺激未成熟的末梢神经。<br />
「这是Gay片！你想他们还能做什麽？！当然是作生孩子的事情啊！！」<br />
看著伊集院楞眼的样子，沙拉无力的叹了口气，有点无奈，却又觉得放心。<br />
伊集院并非这麽恶劣，真正的伊集院是个善良的人，只是因为沙拉伤了他，才会这麽偏激的！！</p>
<p>「沙拉………」<br />
湿润、带著点旖情色彩，闪著光芒的眼神呆呆的望向沙拉。<br />
「怎……怎麽了？！」<br />
看著那双带著点情色的眸子，沙拉觉得心头一阵悸动，不明所以的低下头，这才惊觉自己仍未著寸缕，赶紧拉起被单，裹住自己。</p>
<p>【啊啊………好舒服……哦……哦……还要…还要……嗯……哦哦……】<br />
电视上传来不凑巧的呻吟声，诡谲的气氛在两人之间流转。</p>
<p>「怎……怎麽办………？！」<br />
小小的帐棚……搭在尴尬的两腿之间，伊集院喘著气，不知所措的看著沙拉颈间的嫣红，对於这样初次的性冲动，他无助的失神。<br />
「……来作光碟上的事………好吗？」<br />
看伊集院的身上，出现了明显的欲望，沙拉下腹一热，也跟著勃起了，看电视中，两人正温存著，知道做爱这个名词，却不知道详细情形的沙拉，好奇的提议道。<br />
「…嗯……那……我也脱衣服！……」<br />
伊集院害羞的点点头，他也有点好奇，随即脱下身上的衣物。</p>
<p>『怎麽做呢？！』<br />
裸裎相对的两个孩子，不知该如何是好的对坐著。<br />
「……我……可以亲你吗？！」<br />
看著因为血统关系，颜色较一般人浅的唇，伊集院红著脸，提出想接触的要求，好想、好想亲亲看沙拉的嘴唇………。<br />
「嗯………」<br />
脸红……应允………。</p>
<p>闭上眼，两张柔嫩的唇，轻轻的碰了一下，软软的触感……感觉不赖！<br />
没有语言上的约定，缓缓的张开唇，探出湿热的舌头，悄悄的接触、分开，第二个吻，湿湿的、甜甜的。<br />
赫然张开双眼，纯真的眼神交会，同时张开双手、相拥，靠上彼此的唇，第三个吻，热热的、有对方的味道，绵长的吻，也点燃了第一次在身体上燃烧的热情。</p>
<p>「唔……嗯……」<br />
因拥抱而不小心相接触的敏感地带，更加炽热，在变换相贴嘴唇角度时，交互摩擦而起的快感，让两个孩子不自觉的用应挺的玉茎相互摩擦。<br />
「啊……啊啊啊………啊……」<br />
像忍受不住一样，伊集院冲动的将沙拉用力的压在身下，加速摩弄两人稚嫩的欲望。<br />
「嗯……嗯……伊…集…院…啊啊啊……啊啊……」<br />
强烈的擦弄，激起一阵痉栾，眼前白茫茫的一片、失焦………然後，弄湿彼此的胸腹。</p>
<p>「呼……呼……对不起……我又……」<br />
「告诉过你一次了！那不是尿液！」<br />
沙拉羞红了脸，堵住伊集院会让人爆血管的道歉。</p>
<p>「学……VCD的那个好不好？！」<br />
转头看了看萤幕上交叠的两个人，伊集院想试试看，为什麽会发出奇怪的叫声。<br />
「……好……」<br />
不知道为什麽，喜欢伊集院黏在自己身上，胶著的眼神，沙拉悄悄的点头，允许他作任何事情。<br />
「那……我开始罗？！」<br />
徵得他的同意，伊集院俯下身体，像片中的男人一样，含住刚刚自己折磨过的地方。<br />
「哈啊……啊……啊……」<br />
沙拉张开口想喘气，却发出了和刚刚VCD中类似的靡靡之音，隐约觉得，这种感觉……说不上来，不只是舒服而已，还有腰部几乎脱力的感觉。<br />
「啧……啾……啧……啧………」<br />
沙拉的味道，淡淡的在口中扩散，嚐起来不讨厌，伊集院学著男人的动作，将附著於胸腹的体液抹在指头上，轻轻的推入红红的小点中。<br />
「伊集院……会痛……呜……」<br />
後庭异物侵入的痛感让沙拉哭叫出声，先前的快意全没了！<br />
「忍一下好不好？！」<br />
「呜……好……忍……忍……」<br />
哽咽的声音，听著伊集院的请求，心甘情愿的忍耐疼痛。</p>
<p>「沙拉……我可以放进去吗？」<br />
感觉到沙拉不再那麽疼痛，伊集院抽出在他体内的两只手指，小声问著。<br />
「…………好………」<br />
久了，没那麽疼了，也许是麻痹了才不会痛，沙拉麻木的点头。</p>
<p>「啊啊啊……沙拉……好紧…好紧……好紧呐……让我出去……好紧……不要了……我……会受不了……啊啊……」<br />
才刚进入三分之二，在沙拉微微一扭腰，稍稍用力的情况下，伊集院被夹的哇哇叫，活像只足陷泥沼，惊的寒毛直竖的的猫。<br />
「伊……伊集院……动……动一下……」<br />
奇怪的感觉在累积，沙拉不由自主的迎上腰部，引道伊集院更深入。<br />
「动……？！…嗯……动……」<br />
像听话的孩子，伊集院乖乖的推动自己的身体。</p>
<p>「……好……舒…服……啊………」<br />
居然有这种感觉，沙拉完全放松的身体，柔软的迎接伊集院渐渐识得快感後，强而有利的冲刺。<br />
「沙拉……沙拉………」<br />
低低的唤著承受著自己的名字，在沙拉高潮的紧缩下，伊集院也跟著解放。</p>
<p>「下次不要再乱买书了！！！」<br />
送沙拉回家的途中，沙拉斜看著伊集院，叨叨絮絮的念著。<br />
「喔！！」<br />
经历了那场翻云覆雨的初体验後，仍未从馀韵中回神的伊集院，呆呆的应声。<br />
「我们……还可以做朋友吗？！伊集院？！」<br />
远远的夕阳西下，沙拉想起，两人的友谊也是在金色的晚霞中开始的，转头回望著伊集院，希望……能够再当朋友。<br />
「原谅我好吗？！我是真的想再和你一起玩！！」<br />
微风吹起，沙拉身上伊集院宽大的黑色T─shirt拂动著，衬著在夕阳下闪耀的金发，美的像画中人。<br />
「不要！！」<br />
冷冷的回绝，灰色的眸中，看不出喜怒。<br />
「你还是不原谅我？！」<br />
好难过！不只是得不到谅解的苦感，更强烈的是心痛。<br />
「……我们……连生小孩的事情都做过了！你必须当我的老婆！不是好朋友！」<br />
红著脸大吼，他伊集院才不屑再当朋友勒！！万一小孩子生下来，没有爸爸怎麽办，更何况，他是因为好在乎、好在乎、好喜欢、好喜欢沙拉，才会气这麽久的！<br />
「伊集院……？！」不懂！真的不懂！！<br />
沙拉呆呆地看著他。<br />
「沙拉……当我的新娘………」<br />
轻轻的握住他暖暖的手，好喜欢、好喜欢他。<br />
「伊集院？！」新娘？！<br />
「沙拉……我好喜欢你……好喜欢你……」<br />
脸，烧红了、烤熟了………<br />
「嗯……我也喜欢伊集院！好喜欢……」原来………<br />
甜甜的……心也暖暖的……沙拉悄悄地闭上眼睛，等著伊集院贴近的唇。</p>
<p>唉唉………在路上不知情的路人，还以为两小无猜的吻，好纯洁、好可爱，但已经有经验的两人，交换的可是热辣辣，大人的吻呢！<br />
夕阳下诞生的友情，夕阳下诞生的小情侣，到底他们几岁……我也不知道………再次原谅我的任性吧！各位………哈哈…………………………</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>改写】超人取精实验室</title>
		<link>/2018/12/24/7647.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:04:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e6%94%b9%e5%86%99%e3%80%91%e8%b6%85%e4%ba%ba%e5%8f%96%e7%b2%be%e5%ae%9e%e9%aa%8c%e5%ae%a4/</guid>

					<description><![CDATA[这文章原本是直的，被掰弯且主角改成超人后，出现在这版面过。这几天心血来潮，替前作加油添醋，希望不会是&#8230; <a href="/2018/12/24/7647.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">改写】超人取精实验室</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>这文章原本是直的，被掰弯且主角改成超人后，出现在这版面过。这几天心血来潮，替前作加油添醋，希望不会是画蛇添足。</p>
<p>我是陈震宇，三十九岁，单身，在台北开了间私人诊所，专门处理不孕、代孕、射精障碍之类的疑难杂症。行医十多年来总是使命必达，完全没有任何失败案例，因此我的声名远播，预约挂号必须苦等几个月是很正常的事。</p>
<p>正也因为如此，当年担任住院医师时虽已形容枯槁，但还是必须应付排山倒海而来的插队与关说压力。由于我诊疗方式非传统，且几年前得罪了关说不成的王院长，身心俱疲下索性归隐山林，开了间诊所帮忙真正需要的「朋友」。虽然收入不像先前稳定，但因需要帮忙的各国朋友络绎不绝，生活过得还算优渥。</p>
<p>某天傍晚送走最后一位约诊患者，准备离开办公室上健身房时，手机来电显示了个让我爱恨交织的名字「凯文克莱恩」&#8211; 当年在约翰霍普金斯念博士时与他曾有过一段，但由于分手得不甚愉快，这些年虽有机会叙旧，心中更想去他工作的星光实验室「无事不登三宝殿」，但心中隐燃着的恨意总让自己退却。</p>
<p>我顾左右而言他地随意回应，猜想他必定也是「无事不登三宝殿」，果不其然……</p>
<p>「我有个朋友需要你帮忙，他也打过电话约诊，但却得等九个多月，能不能看在我面子帮他调整一下时间？他是我很特殊的朋友，就我对你的记忆，你应该会很喜欢我那朋友！帮个忙吧！」</p>
<p>凯文的声音依旧迷人，没想到心中隐燃的怒火突然间爆发。虽然理智要我别迁怒第三者，但我还是故意出了个难题「可以阿！我现在有空，不然就是九个月后了！」</p>
<p>「好！我让他马上过去！两分钟内就到！」凯文的回应让我讶异地走到窗边，想确认他是否在我诊所附近，眼前出现红黄蓝幻影后不到两秒，我的门铃随即响起，我心中不免怀疑……该不会是？？</p>
<p>门打开后我心中一凛，印证了心中的猜测，果然是超人！我的眼睛稍微亮了一下，但随即我便问：「是凯文介绍你来的？」</p>
<p>超人回答「是的！我之前打过电话但有点等不及，克莱恩医师说他或许能帮忙打个电话，您才说现在有空，我马上就从美国飞过来了！」那充满磁性但又带着点西洋腔的中文让我确认他打过电话，深邃眉宇印衬着俊朗五官与壮硕体格。</p>
<p>我稍微分神了一下「OX哩！当初如果你说你是超人，我老早~~~」</p>
<p>这时超人开口打断了我的思绪「陈医生？」这时我才回神对他说「不好意思，你先进来请坐。请问有什么我可以帮助的吗？」我拿出了平常问候病患的那套专业，但是我的心中OS「该死，居然在这种时候恍神！可不能有任何差错！」</p>
<p>他一时沉默没有说话，我疑惑地看着他，笑了笑说：「你可以不用这么紧张。其实世界上也有不在少数的男性年纪轻轻就遇到这种窘境的。你大可说说你的情况，以便我深入了解你目前的状况。」</p>
<p>超人欲言又止，似乎有难言之隐。</p>
<p>我静静地微笑看着他，但心中澎湃却难以压抑「超人需要我帮忙？到底所为何来？」</p>
<p>「我想要小孩！」超人缓缓地说出他对后代的渴望。</p>
<p>「然后呢？」我殷切地问着他，心中却开始想像着他射精时的畅快淋漓。</p>
<p>犹豫了几秒，他紧抿着的嘴唇又透露出几个字「但……我没办法射精！」</p>
<p>刹那间我脑海里充满了问号与惊叹号，平静地问他「是身体构造不同，还是因为其他因素？」</p>
<p>「我也不知道，凯文替我做过各种测试后还是找不出原因，只好要我来找您帮忙！他说您会是我最后的希望！」</p>
<p>回想起当年媒体开始报导少年超人的种种英雄事迹时，虽然我与凯文已经在念博士，但两人仍如同少女怀春般兴奋地跳上跳下，难怪凯文拿到双博士后低就去了星光实验室，也知道我对超人很有兴趣。</p>
<p>我端起医师应有的专业「射精障碍的可能原因很多，要找出成因得花不少时间，有些步骤可能会有点难堪。我们之间不但是医师病患关系，我更知道隐私对你的重要性，我绝对会保守你任何秘密。但从你刚才的话语中，我能清楚感觉到你还不信任我，要不要先回美国，等你做好准备后九个月后再回来？」</p>
<p>超人起身回答「不！我已经做好准备，我不想等九个月了！我现在就可以做测试！」</p>
<p>微笑点头后，我拿起笔记本开始询问身高体重抽烟喝酒等基本问题，看着他胸口的激凸及状似要冲破紧身衣的乳头，我开始庆幸西装裤底下穿着提臀提屌的紧身丁字裤，不然裤裆应该老早顶出了个帐棚。</p>
<p>我深呼吸后平静地说「超人，接下来我要问的问题，可能属于一些比较私密性的问题，但是我希望你能坦白地告诉我，因为这也会影响到我判断你目前状况的准确度。」</p>
<p>超人习惯性地双腿微张，双手抱拳插在腰际，雄壮威武地站在我眼前，状似从海报里走出来般。瞧见他点了点头，我便正经地问：「请问你大约多久会有一次性幻想？」</p>
<p>这时超人有些红了脸，缓缓地说：「大约半小时一次。」我心想「啊……性欲竟然那么强。」</p>
<p>这时我又问「那么，你经常自慰吗？」</p>
<p>超人羞赧地回答「这…..我是超人，这问题有点尴尬，可以不回答这问题吗？」</p>
<p>我手指着门，状似微怒地回答「当然可以！我的门在那边，你有九个月的时间决定怎么回答！」</p>
<p>超人被我的语调与举措吓到，犹豫了几秒后低声回答「我……我……常有性幻想，只要有机会就想自慰，但无论怎么搓总是无法射精！」</p>
<p>「那你怎么还外穿红内裤引人注意？」我有失身份地问，但超人却认真地回答「我常常勃起，如果不穿内裤，紧身衣常会凸起，偶尔还会有前列腺液渗出，紧身衣弄湿时，阴茎与阴毛更会若隐若现，所以非得穿件内裤。但如果我把内裤穿在里面，蓝色紧身衣上随时会有线条，一来不好看、二来大家会怀疑是否我里面穿着肌肉衣，所以只好把红内裤穿在紧身衣外面！」</p>
<p>没想到这肌肉猛男比想像中纤细许多，想要小孩的渴望也让他冲昏了头，回答得比我想知道的还多。</p>
<p>「所以，谣传中你红内裤底下有护屌只是谣传？」</p>
<p>超人搔了搔后脑「也不全然！」超人的坦承让我有点讶异。</p>
<p>「为了避免妨碍观瞻，红内裤里的确有个罩杯维持形状，勃起时只会略微突起，不会整根阴茎向前突刺，你知道，超人总得维持形象阿！」<br />
3 Z2 M/ b% u, G1 d<br />
「那么，紧身衣底下有肌肉服调整线条吗？」任何人都知道这问题与射精障碍无关，但超人仍认真地回答。<br />
. A) m&amp; @/ k&amp; p5 r( {<br />
「没有！我保证我紧身衣底下没有半点虚假，凯文可以帮我作证！」超人急切地回答「看你身材保养得不错，猜想你应该常上健身房，你应该知道紧身衣要穿得好看不容易，我穿这么紧的紧身衣就是要展现完美的肌肉与线条！我甚至可以让你………」超人弓起上臂，展示着几近完美的肌肉线条「……摸看看！」</p>
<p>一般人难以想像有性功能障碍或不孕症的人对后代有多么渴望，看着超人徬徨紧张的神情，猜想他老早在我股掌之中，我邪念突起「你知道吗？设计不良的阴茎罩杯会影响性功能，罩杯拿出来我检查一下！」</p>
<p>「这……」超人放下上臂，似乎面有难色「可不可以等……」</p>
<p>我起身走近超人，他有点抗拒但又无奈地任由我伸手探入红内裤，连扯带拽地取出罩杯，黄色腰带比想像中有弹性得许多。</p>
<p>我拿着超人护屌在面前仔细把玩，鼻中嗅着男性特有的麝香气息。略显不自在的超人双手扯着披风交错在红内裤前，有意无意地想遮掩正勃起的超屌「我可以坐下吗？」<br />
我装作没听到地问「这罩杯品质不错，应该是订做的吧！」超人点点头「恩！要找到合适尺码的罩杯不容易！」</p>
<p>迷人的麝香气息带点微醺，让我想凑近猛闻，但又得找个理由「你经常清理『下面』吗？会阴部的清洁与性功能高度相关，细菌滋生也是导致不孕的主要原因，你介意我闻一闻吗？」</p>
<p>不待超人回应，我直接把罩杯扑向我面门，超人回答了啥我根本不在乎，闻得有点出神。不知过了多久，耳中才突然听见「陈医师？！有闻到细菌滋生的味道吗？」我随意摇了摇头「没有，应该不是细菌滋生的问题」</p>
<p>看着他一副如释重负的样子，猜想自己可以再进一步玩弄这瓮中之鳖。</p>
<p>「陈医师，可以把护屌还我吗？我……」不待他说完，我直接打断「别紧张！我这辈子看勃起看到不想看了！你鞋子穿几号？靴子内有穿袜子？」</p>
<p>超人狐疑地看着我，我随口说出「实证研究显示男性脚掌大小与性能力成正比，脚部的清洁程度与否也影响射精品质」…….我边说谎边看着超人眼神，似乎说服了他。</p>
<p>「鞋子是十二号，因为我很少流汗而且蓝色紧身衣连身到脚踝，所以没有穿袜子的习惯」超人认真地回答，我心中小鹿砰通砰通地撞向心头。</p>
<p>「靴子脱下来让我检查！」我略带命令地手指着他的红靴。</p>
<p>「左脚还是右脚？」超人低声问道，我略显不耐地瞪了他一眼。超人只好乖乖地快速脱下两脚靴子放在我面前。</p>
<p>「这靴子品质不错，也是订做的？」超人点了点头后回答「是的，我一次订做了好几双！」</p>
<p>我直接把鼻子往靴筒里塞，努力呼吸着微臭的男人气息。拿开后，映入眼前的是直达脚踝的蓝色紧身衣，接壤处隐约露出几根腿毛，性感指数直接破表………..「我不能让他穿回红靴子！我要这靴子！」我告诉我自己。<br />
「你有天天清理这红靴子？」我故作刁难地问道，超人摇摇头说「没有！」</p>
<p>「你知道你靴子里有高度影响性功能的CXCYZ菌吗？味道浓到你走进办公室时我就感觉到那臭味，难道你自己没感觉？」我信口胡诌。</p>
<p>「没有！我超嗅觉没闻到任何味道！」超人讶异地回答。</p>
<p>「八成是你这辈子老闻着这臭味，根本不觉得有味道存在！」超人依旧半信半疑，想伸手拿回靴子。</p>
<p>「我不能让你穿回这靴子，你穿着这靴子一天，你就一天无法射精！」超人依旧半信半疑，看样子他没有我想像中地呆。</p>
<p>我高声嚷道「你怀疑阿！CXCYZ菌很容易交叉感染，你现在有两个选择，如果你相信我能帮你，就飞回美国把所有靴子都带过来检查，如果你觉得我在胡诌，你不但不用回来，我还会取消你九个月后的门诊，你去找别人帮你！」语毕我伸手指向门。</p>
<p>「能让我穿回靴子吗？光着脚飞如果被看到，会影响超人形象！」超人哀求也似地问道。</p>
<p>我冷看了他一眼「你说呢！？」</p>
<p>他会意后快速飞出我诊所，我迫不及待地想把那红靴套上我前列腺液直流的阴茎自慰，才刚打算动手，一阵风扑向面门，四双超人红靴整齐摆在我桌上。</p>
<p>「CXCYZ菌的味道超浓的！你真的没闻到？」我继续胡掰，超人又摇了摇头。</p>
<p>「CXCYZ菌很难去除，这些超人靴我会帮你清理，清完了会通知你！」超人无奈低头不语，赤脚站在我面前。</p>
<p>绕着他超人装束话题太久，得言归正传免得他起疑。</p>
<p>「你每次自慰大约多久的时间？」我接着问。<br />
超人稍微害羞、略低着头地说「不一定！通常有廿分钟左右。但一想到自己在做什么，就会立刻停下来，毕竟自己是超人，还随时把紧身衣穿在一般服装下，总是会尴尬！」想到超人打手枪的情景，我不禁开始想「超人果然是超人！耐力果真不错！」</p>
<p>接下来我又问「那在每次自慰时，会感觉到快感吗？会流出前列腺液吗？」</p>
<p>这时超人的脸快红透了，嗯嗯啊啊了一下才说「虽然我没办法射精，但快感和前列腺液倒是有的……不算多，也还满舒服的……」超人的有问必答让我心生歹念。</p>
<p>超人比想像中纤细，又超乎常人地在乎自己形象，让我想单刀直入问几个问题。</p>
<p>「超人，接下来的问题更是私密，但是请你放心，这些数据是完全保密的，绝对不会泄露出去，而且这间房间的隔音设备很好，你也不用担心会被偷听。」超人不经意地点点头。</p>
<p>「除了自慰，你有其他方式的性行为吗？」</p>
<p>超人瞪大眼睛，很明显地在内心挣扎「你保证绝对不泄漏出去？」我点了点头「你绝对保证？」我略显愠气地再次点头。</p>
<p>「猜想你老早知道克莱恩医师也是同志，他真的很想时，我会让他帮我口交或打手枪，他偶尔会拿克力普镎让我虚弱无力，甚至会绑住我、强搓我阴茎，但无论怎么弄我顶多就汗流浃背、前列腺液直流，怎么弄都不会射精！」</p>
<p>「也是同志」四个字激起了我长久以来的好奇心。</p>
<p>「最后一个问题，也是最重要的问题，你一定要诚实回答…… 你自慰、口交、或与凯文玩角色扮演时，性幻想对象是男的还是女的？」</p>
<p>超人楞了半秒、板起脸孔回答「这问题我绝对不能回答，即便要我马上离开，我也不会回答这问题！」他转身似乎正要离去，我也恼怒自己玩过火、踩到他大地雷，脑海里盘算着怎么转圜。</p>
<p>不过，超人这样的反应已经印证了长久以来的斐短留长。</p>
<p>在他走出我办公室前，我姜太公钓鱼似地说「综合以上的对谈，猜想你的射精障碍单纯是CXCYZ菌造成的，我这边有独家研发的取精机器，十多年来用在数千位射精障碍患者身上从没失败过，你打算『几个月后』让我们取得精液并进行检验？」<br />
超人停住脚步，回过头来看了看地板，又看了看我，看了看红靴子、又看了看我，过了半秒超人询问「可以现在吗？我真的很想要小孩！」</p>
<p>脱勾的大鱼回了头，正当我脑海盘算着怎么紧紧抓牢他时，超人先开了口「凯文说你们俩当年都很迷我，只要你能帮我这个忙，如果你日后需要我帮忙，甚至想『玩我』或跟我玩『角色扮演』，穿超人装、没穿超人装，无论怎么玩，我都很乐意奉陪，就帮我这一次，好吗？」大鱼一回头就紧紧咬住饵，说到「玩我」及「角色扮演」时还双手引号特别强调，深怕我拒绝。</p>
<p>我点了点头「好吧！我就当今天加班吧！一般人取精前三天不能射精，但猜想这对你不会是个问题」</p>
<p>超人兴奋地快速点头「恩！我这辈子还没射过精！」</p>
<p>「请跟我来！」超人光着脚丫亦步亦趋的走在我身后，我心中暗想「真是太兴奋了，马上就可以看到超人射精的壮观场面了！」</p>
<p>在走往取精室的几步路中，超人主动开口「有件事刚刚忘了说&#8230;. 我除了让凯文帮我吹，我跟他偶尔也会玩10或是69，但我总是没办法射精&#8230;&#8230;」</p>
<p>如同文首所言，这文章一开始是直的，后被改编成虐超人文，但那版本似已佚失，所以才会说「出现过」。之后自己加油添醋再放上来，一部分也是希望其他超人迷能略窥原作蹊径，希望原创大大不要介意。</p>
<p>老实说，光第一二段的构思与实际改写就花了我几个月时间，之后还让板上其他超人文作者过目，确定不会贻笑大方后才斗胆把文章放了上来。如果大大觉得被侵犯，或是觉得这文章根本就是狗尾续貂，我很乐意立即停手。</p>
<p>此外，我很乐意立即删除文章，或是加注原作出处，但我不希望在您首肯前改动原Po，一切以您对原Po该何去何从的决定为准。&#8211;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
