<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>屠宰 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E5%B1%A0%E5%AE%B0/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Dec 2018 15:00:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>精选贴身侍卫</title>
		<link>/2018/12/21/6894.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:00:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6894</guid>

					<description><![CDATA[　　 　　另外的时空,另外的世界,虽然看似遥远,却生活着和我们同样的人类,有着同样的国家,自然也有战&#8230; <a href="/2018/12/21/6894.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">精选贴身侍卫</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　 　　另外的时空,另外的世界,虽然看似遥远,却生活着和我们同样的人类,有着同样的国家,自然也有战争.故事发生在这里的一个王国.没错,虽然已经是21世纪,这个国家却有着国王,各色人种混居在这里国度中.国家刚刚经历了一场战争,在年轻睿智,强健又有魄力的国王的带领下,他们重建了家园.可是,敌人的间谍混杂在这个国家中,国王需要有最强,最能干的贴身战士保卫才成.因此,才有了这段国王护卫们的故事一, 海选的32位战士国王有专门的卫队,也都是精兵强将,本来是不用什么额外的贴身护卫的,可是战争结束后还没有恢复的秩序,使得国王出门危机不断,为此,内阁大臣们终于说服了国王,让他答应选取4名贴身护卫.不过既然是钦定,自然条件都是国王说了算了:&#8221;要在全国陆海空军中,首先挑选32名身高在1.80上下2厘米,体重在80公斤上下1公斤,体型匀称,年龄在17-20岁之间,熟练掌握格斗枪械等技能的战士,这些战士必须是孤儿,海选之后,带来宫殿,让我亲自考核,最终留下4名贴身护卫.要做好民间的保密工作,不许把消息泄露出去!&#8221;大臣们听了条件,对孤儿一点感觉非常奇怪,正当40多岁壮年的国王,难不成要收养义子不成?不过经过1周的筛选,还是选出了32名身高体型近乎一致的年轻战士,还都是无父无母,没有什么亲人的一等一的高手.<br> 　　国王亲自在宅邸的一个私家体育馆单独接见了这些战士.这32名身高体型几乎一模一样,通过了层层身体素质和军事技能考核的年轻战士8人一列站成4排,身着崭新的迷彩裤和紧身的军绿色T恤,脚蹬作训鞋,没带帽子,笔直地站在国王的面前不过国王的话,大大出乎了这些年轻战士们的预料年轻的勇士们,你们能够被选中32名候补贴身侍卫的大名单,这是你们的光荣与荣耀,不过对于你们大多数人来说,也是一场噩梦!因为只有最终留下的4名战士才能继续在我们的国度里生活工作下去,而其他的战士们只能离开这个世界了.你们要抱着必死的觉悟,加入下一步的考核之中!&#8221;战士们稍稍愣了一下,不过还是保持着立正的姿势,继续聆听考核的内容.国王继续发话:&#8221;你们的考核,将在我的一栋秘密大厦中进行,你们的服装也该换换了.来人!&#8221;随即,皇家普通卫队的数十名军官冲入馆内.&#8221;请带领这32名勇敢的战士去我们的作训中心.我们稍候再见!普通卫队的李队长会详细说明你们的作训要求.&#8221;国王离去了,李队长和他的队员们,带着这32名大半即将离开这个世界的骁勇战士登上了一辆装甲运兵车,几个小时过后,这32名勇士已经站在一座不知坐落在哪里,没有窗子,却灯火辉煌的大殿之中了.身着军装的李队长和换上便装的国王变魔术时出现在了他们的面前.李队长发话了:&#8221;首先,请32名勇士脱光身上的衣物,我们的考试即将开始了,对于你们一多半的人来说,今夜将是你们在这个世界上的最后一个夜晚.你们在这里的时光,都要一丝不挂的度过.&#8221;32名勇士都是军人,服从命令的天性让他们顺从地将T恤,裤子,内裤,作训鞋一一脱下,整齐叠好后放到了一边.李队长的随从们收走了他们的衣物.8列4行的裸体战士们仍旧是立正的姿势,等待着下一步的命令,不知道他们面临的生死PK会是什么样的考验二 迟迟不开始的比赛上回书说到,32名战士已经做好了决死的准备.国王的命令,才让众人理解,为什么要秘密选拔,为什么要没有社会关系的孤儿,原来为了顺利的让28个年轻勇猛的战士可以无声无息地在这个世界蒸发.国王转身离开了,李队长继续向这32名勇士发话:首先,你们要被带去进行一下清洗,请跟随卫兵去进行体表以及内脏的清洗.<br> 　　洗肠洗胃?莫非要送我们上太空?还是要让我们几天不上厕所?&#8221;这些已经一丝不挂的战士们疑惑着走了过去,顺从地一一接受了温水的冲洗清洗了体表,他们被带到了床前,32名医生,32个战士,32份灌肠液.战士们向左侧卧,露出了臀部,医生左手分开患者两臀,露出肛门,让战士们张口呼吸,右手将已经消毒了的肛管轻轻旋转插入肛门一手固定肛管,另一手抬高灌肠筒或将筒挂于输液架上,把配置好的徐徐灌入战士们的肠内.灌肠液体将流完时,医生们夹紧橡胶管,把肛管轻轻拔了出来,这时李队长走了过来,要这些战士们全部平卧,尽量忍耐住,不要排便,一个小时过后,才让他们去厕所排出肠内的秽物.之后又是温水的冲洗,终于,32名浑身再也找不到污秽的战士重新集合完毕,仍旧是赤裸着被通过迷宫般的暗道,送到了传说中的秘密大厦.<br> 　　<br> 　　进入了秘密大厦,却仍旧没有任何关于比赛的命令,相反,医生们又来了.原来这次的任务是收取这些战士的血液以及基因样本,以便留下这些优秀战士的基因.抽血,太简单不过了,不过这还没有结束,32个战士又被带到了32间单独的小屋……这又是要干什么?战士们居然这次被要求自己把JING&#8217;YE挤出来,留在无菌瓶中以备使用.这些战士可都是18,19岁的年轻人,别说和女人有什么接触,根本都还是处男,也为难了考核的组织者,特意给他们留下宽松的环境,让他们自己处理自己的问题.屋子里面很暖和,28度的气温,没有风,没有自然光,战士们每人一个单间,或者躺在床上用双手摆弄着自己那没有被别人玩弄过的器官慢慢地想象着未来的憧憬中的做爱情景,挤压着;或者完成任务一般,把双腿压在那里,三两下挤出JING&#8217;YE了事;或者干脆站着让自己的阴茎勃起,射精;几个觉得自己难以通过考核即将离开这个世界的小伙子更是自发地跑到了别的房间,凑到了一起,互相用手玩弄着对方的下体,挤奶一般,享受或者是迫害着对方或者自己的躯体,全然顾不上过几十分钟,正在第一次也许是最后一次玩弄自己身体的同性很可能是让自己离开这个世界的对手.终于,这些为了留下他们的种子的行为总算结束了,已经有点疲劳的战士再次昂首挺胸,回到了这栋大厦的中央大厅.三 并不血腥的第一轮比赛上回书说到,32名刚刚留下了基因和精子,清洗了肠道的裸体战士再次立正排成了8列4行.李队长又走到了这些战士面前:战士们!现在第一轮比赛马上就开始了,这轮比赛,很简单,就是比赛你们的体能,首先是200次标准俯卧撑,之后是200次标准仰卧起坐,然后到本大厦的游泳池游泳1000米.我会派64名我的队员,给你们计时,排名前16位的选手,可以直接过关,另外16名中就将有至少一半和自己年轻的生命说再见了.大家准备好了吗?&#8221;准备好了!&#8221;32个汉子虽然已经耗费了好多的体力,可是,声音依旧那么洪亮.就这样,每2个卫队队员看着1个战士,转战游泳池,在池边首先开始了第一轮的比赛.对于这些战士来说,这种规模的练习简直是小事一桩,每天的训练强度比这要大得多.只是从来没有一丝不挂地做过俯卧撑.按照比赛标准的俯卧撑,要求俯卧到胸部着地,由于没穿内裤,战士们的生殖器晃来晃去地,倒是让这群当裁判的卫队对员忍不住笑出了声,可是这32个战士丝毫不敢笑,因为他们深知,自己的生命也许就要由于自己的一秒钟疏忽而失去.不多时,战士们开始了千米游泳的竞技.游泳对于战士们来说,更是小菜一碟,可是没有游泳裤,生殖器的阻力又成了战士们的累赘.&#8221;终究是万里挑一的强壮战士,32名战士完成了所有的项目,水淋淋的32名战士,根据作裁判的卫队队员们精确的计时,16名胜出的站到了游泳池的一侧,而另外16个排名靠后的站到他们的对面.两队人就这样面对面站着在了泳池的旁边,后面有一排光秃秃的旗杆,不知道又有什么机关.第一轮比赛就这样结束了,没有任何搏斗,没有任何血腥.失败的战士们心中很是窝火,暗自咒骂:就凭这么没有技术含量的比赛,就让我离开这个世界,这岂不是太不公平了?胜利的战士也在庆幸:第一轮过关得好容易,现在可以稍微喘口气,也看看失败者要靠什么方式决定谁先去死了.&#8221;失败的战士们!我知道你们的体能已经消耗殆尽,不过马上你们就要再次进行一次死亡附加赛了,你们准备好了吗!?&#8221;四 死亡附加赛李队长没有理睬那些胜利的16位战士,而是转向了16个在体能测试中失利的战士.他打发走了一些作裁判的普通卫队队员,只留下了8人,让他们站到失败者的身后.&#8221;失败的战士们!我知道你们的体能已经消耗殆尽,不过马上你们就要再次进行一次死亡附加赛了,你们准备好了吗!?&#8221;&#8221;准备好了!&#8221;虽然在短短的几十分钟里,先后经过了射精和高强度的体能测试,可是他们仍旧非常宏亮的喊出了这几个字.&#8221;好!8列2行的战士们,听我的口令,第一行的战士,向后转!现在面对面的战士为一组,你们8组人现在开始进行死亡附加赛!你们都是处男,不过很快就有好多人即将离开这个世界,国王是仁慈的,虽然你们中的大多数人今生恐怕没有机会享受男女交媾的乐趣,不过我给你们一个破除处男的机会!先把死亡附加赛扔到一旁,享受一下性的乐趣吧.每两组人轮流与对方进行肛交吧.体验一下处男紧绷的肛门给你们带来的乐趣.刚刚你们都已经清洗过了肠道,不会有什么污秽的东西影响你们生命中最后的享乐.享受一下生命中最后的乐趣吧!现在第二行的战士,向后转,将肛门对准第一行战士,准备,开始!&#8221;<br> 　　<br> 　　&#8221;他奶奶的,报仇的时候到了.&#8221;第二列刚刚被人破了雏,烂了屁股的战士三下五下弄硬了自己的阴茎,不由分说,到地上,故意用力地直插趴着的8个战士的后庭.幸亏都是久经沙场的战士,不然这种力度就不是8声惨叫了,一般人绝对可能被这种痛楚弄昏厥过去.不过,毕竟都是第一次,而且还忍耐着自己后庭的剧痛,这八个战士也没挺多久,不多时,也都给第一行的战士留下了自己的JING&#8217;YE和对方的血液,软了下来&#8221;好了!都站起来!立正!你们的死亡附加赛已经结束了!普通卫队的兄弟们!把操别人时间最短的八个家伙都拉出来!&#8221;原来这八个留下的战士是为他们计算时间的,16个刚刚被破雏的裸体战士已经快精疲力竭了,而且遵守命令,也是他们的天职,于是第一批准备被处死的战士重新站了一列,而另外八个战士却不知道即将到来的会是什么命运&#8221;好了,看到后面的10多根旗杆了吧?你们八个体能不行,操屁股眼都挺不了多久的废物点心,给你们享受一下木桩刑吧!&#8221;李队长仍旧用这种不冷不热的语气命令着.五 也许受刑还能多活几个小时&#8221;木桩刑!&#8221;天哪.这种刑罚,就是把旗杆,铁杆,木桩之类的东西插到肛门中,之后整个人悬在棍子上,让人慢慢地痛苦死去,运气好,桩子从头上,心脏或口腔穿出,还能死得痛快些,还是穿不到要害,3天死不了受活罪也是它啊.已经没什么体力的8个即将被用刑的失败战士,被刚才的8个裁判卫士一对一地押着,走到了旗杆的旁边.卫士们按动机关把旗杆拔出来.这群卫士的一个小头目首先为其他7个队员作了示范:首先把那个身上汗水血水不停流的裸体战士脸朝下,按倒在地,扒开他那刚刚被顶开还有点血的肛门,之后把木头旗杆钝钝的前段粗暴地插到这个倒霉战士的屁股里,&#8221;呀!&#8221;受刑的战士一声惨叫声,全身发达的肌肉痉挛了起来.不过小头目看来是做得多了,丝毫没有在乎他,而是一点点地把这个2米多的小旗杆插进去了大约30厘米,便把杆子立了起来,重新插进机关里,竖立起来.只见一个浑身赤裸,身上油光可鉴,发达的胸肌腹肌不断抽搐,没有被束缚的强健的四肢无力地下垂的身躯,一点点地向下滑动着,悬在半空的这个可怜战士并没有死去,从他痛苦的表情很明显可以了解得到他在经受着什么样的痛苦.看来现在旗杆只是插到了他的肠子里,距离死亡,还有很久的路要走,肛门的血还在不停的渗透着,身上的汗还在不停地淌着.刚才射精留下的JING&#8217;YE在他的阴毛,龟头上还有那么点痕迹.受刑的战士无力地低着头,垂着手,呻吟着.这时的他,只希望早点离开这个世界摆脱痛苦,可是木桩型的残忍就在这里,没有磨尖的旗杆头不会在他的体内造成大出血,强大的摩擦力又会让木桩穿透他身体的时间尽量得延长其余7个即将接受木桩刑的失败战士无力地看着他,却没有什么办法,也不敢去反抗,只能希望动刑的战士能够狠毒点,插得深入一些,可是事与愿违,7个卫队士兵像杀猪一样,把他们推到在地,操起旗杆插进去.几分钟后过,血水,汗水,JING&#8217;YE,就这样在8根旗杆上不停地滴落,呻吟的声音不时传遍游泳馆.穿在旗杆上等死,却仍旧活着的这8个裸体战士甚至有人不争气得勃起了,一副下贱,血腥的镜头就展示在众人的面前.16个首轮获胜的战士身上的汗水变成了冷汗,暗自庆幸自己的体能好得多.8个被破了雏,但是操对方时间长一些,通过了死亡附加赛留下来的8个战士顾不得肛门的疼痛,也在暗自庆幸,自己不用受这恐怖的酷刑.&#8221;好了,你们8个也别揉屁股了!你们不用受刑,不过也得和我身边的张教官过招,赢了他,才能活下去了,才有机会成为国王的贴身卫士!!别不好意思下死手啊,张教官可是会往死里打你们的!&#8221;李队长刚说完,刚才那个状如牛,留着络腮胡子的军人上前走了一步,对这8个还在揉着屁股,忍受着疼痛的战士喊道:&#8221;你们谁先上来和我过招?&#8221; 原来李队长带进来的这个络腮胡子,就是国王普通卫队的高级教官张教官.&#8221;我来!&#8221;说时迟,那时快,8个战士中的一个瞬间冲了上来,一个飞脚直奔张教官的面门,只见张教官轻轻一躲闪,将左手一身,霎时抓住了这个腾空愣小伙飞起双腿之间的那两颗裸露的睾丸,只听咔嚓一声,小伙子裸露的睾丸成了一堆碎肉,连声呻吟都没有留下,这个愣头青就跌落在落地,变成了一具还散发着热气的尸体.年轻战士的尸体仰卧在地上,狰狞的脸上貌似还有睾丸被捏碎时的那种痛苦,张开的四肢,呈大字型,圆圆的双眼死不瞑目.旗杆上的8个战士还顽强地活着,而刚才所谓的胜利者却成了一具尸体……&#8221;就这两下子,还来叫嚣?哼.就把这尸体留在这里.让你们记住,国王的贴身卫士不是那么容易做的!&#8221;张教官吼到.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>解放军剿匪记</title>
		<link>/2018/12/21/6892.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 14:58:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6892</guid>

					<description><![CDATA[　　1951年2月19日，西南军区发出第2号剿匪令，命令部队在继续深入腹地清剿的同时，必须抽出足够的&#8230; <a href="/2018/12/21/6892.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">解放军剿匪记</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　1951年2月19日，西南军区发出第2号剿匪令，命令部队在继续深入腹地清剿的同时，必须抽出足够的兵力，大力组织对边沿区的围剿和会剿，力争在1951年之内肃清整个西南地区的股匪，为清匪反霸和减租退押工作创造更为有利的条件。<br>
　　我军闻令而动，加紧清剿、会剿。<br>
　　地外川东南河边镇，四面崇山峻岭、荆棘遍野，是飞禽走兽经常出没的地方，也是逃匪躲藏的最佳选地。<br>
　　离镇子不远处，有一酒店，名为“悦来饭店”，专卖肉包子。<br>
　　店掌柜是驼背老头，有两个彪形大汉的伙计。小店每天很晚才打烊。在黑黑的夜空里，酒店的灯火，远远望去，像一头独眼猛兽的眼睛，不停地眨巴着。驼背老头站在门口，手中举着一盏防风灯，招呼来往行人。这一带还有残匪活动，老百姓不到万不得已时，晚上是不外出的，但有些与主力部队失去联系的解放军，路过酒店时，驼背老头更是备加热情的招呼，那些又饥又渴又累的解放军战士，在掌柜的盛情邀请下，不时有人迈进了店里。<br>
　　15名战士遭暗算<br>
　　1951年2月21日黄昏，九名进山剿匪的解放军战士在班长洪涛率领下，终于闯出了丛林。全班十人望着将他们困扰了整整一天的大山，都松了一口气。他们在山里迷了路，好在全班团结一致，相互照应，虽然与主力部队失去了联系，但全都下了山，没拉下一个。<br>
　　蓝色的炊烟从山脚袅袅升起。饿了一天的战士见了这情景都十分高兴。战士们进了村，才发现村里空无一人。家家户户的灶炉里火还没灭尽，锅里的包容红苕饭发出诱人的甜香味。<br>
　　“还是热的呢！”班里最年轻个子高挑的战士小唐用手碰了一下锅，禁不住吞下一口口水。<br>
　　为了用实际行动证明解放军是人民自己的队伍，班长洪涛下令：“还是回河边镇再吃吧！”<br>
　　当洪涛等十名战士来到“悦来饭店”时，天已黑得像锅底。<br>
　　“客人吃饭吗？有刚蒸好的肉包子。”手举防风灯，老头远远地、热情地招呼着。<br>
　　“吃！”小唐急呼道：“我们饿了一天啦！”三步并作两步，跨进了酒店。<br>
　　“是解放军呀！”老头惊喜过望，转身朝屋里大声吆喝，“老大，老三，快端包子，解放军来了，七个、八个，哟十个。十个解放军！”他似乎在有意通报人数，却又不露破绽。<br>
　　店里灯光十分昏暗，一盏快耗尽油的煤油灯，突突地蹿跳着黄色的火苗。<br>
　　战士们刚落座，那两个彪形大汉一前一后，一人端着一小蒸笼碎步而上，前面的那个嘴吆喝着：“来啦——小笼肉包子。”后面的那个却一声不吭，紧紧地挨着第一个。揭开蒸笼盖，一股白色的蒸气冲天而起，迅速弥漫整间房屋。屋里更加昏暗，彼此连面目也看不清，被灯光扭曲的人影模模糊糊奇怪地晃动着。战士们看着浸着油、散发着浓郁香味的松软的肉包子，一下狼吞虎咽起来了，两笼包在只片刻功夫便一个不剩。又上来两蒸笼，在一片热气中，包子如风卷云。秋风扫落叶般又被“消灭”了。战士们个个大咽大嚼，无人细品肉馅的奇异之处。这些壮小伙子个个都是二十岁左右的年纪，一天滴水未进，实在是饿极了。<br>
　　热情好客的掌柜吩咐伙计再上两笼包子。<br>
　　班长洪涛突然想起只带了两块大洋，于是问店主：“老大爷，我只带了两块大洋，够不够？”<br>
　　“两块大洋，满够，用不了，你们解放军辛苦了，管饱吃吧。”驼背老头殷勤地回答。“真是物美价廉哟！”洪涛感叹道。<br>
　　“来啦——”那两个彪形大汉又一前一后，一人端着一小蒸笼碎步而上，屋里又迅速被蒸气弥漫。肚里已有包子垫底，这次战士们开始细嚼慢咽起来。蒸气渐渐散去屋内稍稍亮了一些，灯油快烧干了，灯芯吐出红红的灯舌。<br>
　　“老大爷，你能不能添点灯油？”小唐道，“火一跳一跳的晃得人眼花。”<br>
　　“这年头油贵如金，”老头说，“能省一点算一点。”<br>
　　驼背老头端起案上的油灯，说：“哦，我去添灯油，解放军同志辛苦了，你们慢慢吃。”<br>
　　老头端走油灯后，屋里顿时一处漆黑。不一会儿，这十名解放军战士便都昏沉沉地倒在了地上。<br>
　　夜幕下，两辆装着麻包的牛车驶出“悦来饭店”，驾车的是穿着一身黑衣服的两个神秘人物，酒店的那两个彪形大汉在门口送走牛车后，立即闪身回到酒店，将门轻轻关闭。牛车很快消失在大山茫茫的夜色里。<br>
　　小唐在一阵难以忍受的烟熏下猛然醒过来，只见眼前是那两个端包子上来的彪形大汉中的一个，正拿一团点燃的香火熏自己，再看自己，小唐出了一身冷汗，发觉自己上身已经剥光，双手铐着一副手铐，吊在一个横梁上，双脚离地不到半尺。小唐意识到出大事了，他们全班都中坏人奸计了。小唐愤怒的质问那个大汉：“你们是什么人？为什么算计我们？”<br>
　　那个大汉没有回答，不怀好意的狞笑着。<br>
　　他用手拧了拧小唐稚嫩的脸蛋，又捏了捏小唐肌肉隆起的胸脯上的乳头说道：“别着急，等会你什么都会明白的”<br>
　　说完，他转身就出去了。<br>
　　借着昏暗的灯火，小唐仔细打量这个地方，这里安静的出奇，四周是漆黑一片，小唐大概感觉到了，这里是在地地下，或许是个地窖，也许是在一个什么秘室里面。<br>
　　木门再次打开，驼背老汉进来了，他提着盏很亮的汽灯，把这个神秘的地方照的通亮。<br>
　　小唐吃惊地发现，驼背老汉根本不驼背，完全是直着身子进来的，而且也没有长长的胡须，他是三十多岁的一个健康的壮年人。<br>
　　小唐完全明白了，他已经落在土匪的手了，随着明亮的灯光，他看清楚了，这里是个地窖，四周全是泥墙，对面的泥墙上，挂着各种刑具，不远处还有一条宽大的刑凳，上面血迹斑斑。<br>
　　小唐心里沉沉甸甸的，他知道自己凶多吉少，不知道这些可恶的土匪要怎么折磨自己，他早就听老乡说过，这里的土匪非常凶残，抓住我们的干部和战士后，要进行残酷的拷打折磨，然后非常残忍将他们杀害，有的是活埋，有的是点天灯，有的更是残忍的开膛破肚。<br>
　　“说，什么时候参加解放军的？”<br>
　　“……”<br>
　　“你说不说？”<br>
　　“驼背老汉”抓着小唐的头发，摇他的头。<br>
　　“叫什么名字？今年多大了？”<br>
　　“驼背”解开小唐的皮带，小唐的脸通红。他仰着头，不说一句话。<br>
　　军裤滑掉到脚脖子下面，“驼背”用脚踢开小唐的军裤。<br>
　　隔着小唐宽大的裤衩，“驼背”捏住小唐的生殖器，挤捏他的睾丸，小唐疼的直哆嗦，但他坚强地仰着头，不向这个土匪低头求饶。<br>
　　不一会，小唐的裤衩里支起了蓬帐，他稚气的脸满脸通红，“驼背”似乎对这个年轻的战士生殖器特别有兴趣。<br>
　　“驼背”拉开小唐裤衩的上布绳的解扣，小唐草黄色的裤衩立即滑落下去。<br>
　　“驼背”的一只手抚摸着小唐明显的六块腹肌，另一只则伸到后面，在小唐的屁股上抚弄着，他的经验很老到，转找那些敏感的部位。<br>
　　“……”<br>
　　可以明显看出，小唐的胸脯起伏很大，呼吸急促。<br>
　　“你叫什么名字？”<br>
　　小唐依旧不吭声，仰着头，任这个土匪肆意的凌辱自己。<br>
　　小唐浑身一阵哆嗦，他感到紧闭的肛门里插入了异物。<br>
　　小唐的阴茎更加坚硬，一直挺到肚脐下，“驼背”终于满意的笑了笑，他感受着这个吊着的青春裸体在他捏摸下不住挣扎抽搐带给他的奇异的快感。小唐吊着的身体胸膛剧烈的起伏着，默默忍受着被土匪手淫的痛苦。他的尿道口里已经粘连出一些湿腻的黏液。“驼背”的手指头按住小唐的龟头，揩下上面的黏液放在鼻子边嗅了嗅，然后又放到小唐的鼻子边让他自己闻。小唐无助的闻着自己下体里东西的气味，下体却更加的涨硬。“唔！”他仰着头，喉结艰难地蠕动了一下，他的阴茎又被“驼背”握在了手里，他整个身体本能的挺动了一下。“一会儿就舒服了，小东西”，“驼背”一边说一边掳动着小唐的粗长的肉棍。<br>
　　“怎么样，小家伙，感觉是不是很不错呀？”<br>
　　小唐的嘴里不由的发出轻微的呻吟，满脸潮红，“驼背”的手淫技巧得心应手，轻重缓急都恰倒好处，小唐的身体不情愿的走向高潮。小唐仰着头，“啊，啊！”随着几声闷哼，小唐吊着的身体抽动了一下，接着从尿道口喷出精液。<br>
　　看着大量浓稠的浆液喷射出来，溅落在迎面站在小唐面前“驼背”的胸膛，小腹上，开心的大笑起来，他接着用小拇指指甲尖刺激小唐完全张开的尿道口里面，让他的身体又持续的抽动了好几下。小唐痛苦地深锁着眉头，闭起眼睛，在男人的手淫下，自己居然兴奋的射精了。他羞耻的仰着脸，不愿意看见“驼背”那张流露着色欲的脸。“驼背”那只粘湿的手开始抚弄小唐的身体，精液被涂抹在小唐肌肉丰隆的胸膛上。“哦！我就是喜欢你这种可爱的表情，这让我很享受呢！”他又用沾染着精液的手掌按在小唐痛苦的脸上一阵揉搓。<br>
　　他掏出香烟来倒出一只来点上，站远身子，一边吸烟，一边欣赏着面前的这个一丝不挂吊着的年轻俘虏。<br>
　　看年纪还不到十八岁，最令“驼背”高兴的是，他属於体毛稀少的那种男孩子，除了生殖器那地方有一丛阴毛外，全身上下连咯吱窝还是光溜溜的，“驼背”就是喜欢有著少年般光洁的身子的小伙子。<br>
　　在明亮的汽灯照射下，这个吊着的年轻战士有著光洁乾净的皮肤和匀称清晰的身体轮廓。沿著锁骨至肚脐下凹的正中线，“驼背”一路看下去：宽宽的肩膀，高高隆起的胸部肌肉，淡红色的乳晕，没有一分贽肉少年般的腹部和椭圆形的肚脐。他比较瘦，却不弱，手臂和大腿的肌肉显得很结实。他的生殖器已经完全发育成熟，阴茎和阴囊是呈黑褐色那种。阴茎比常人的大些，可以看到阴茎皮肤下一些淡青色和红色的血管微微凸出；包皮尚未全部翻起，龟头露出四分之三；两只沈甸甸的睾丸悬垂於松软的阴囊的底部，刚才勃起的阴茎几乎可以抵达肚脐。这是个年轻，非常性感的小伙子，可能是在部队长年奔波锻练的缘故，小伙子胸脯和大腿上的肌肉很饱满，六块腹肌也明显地鼓出着，但从他身体总体看，就知道他还是个没有完全发育成熟的大男孩。“驼背”非常中意这种北方的男孩子，体型高大，大腿修长，屁股结实挺翘，不象当地四川人，体型很少有这么高大健壮的。刚才一阵捏摸男孩子的生殖器和屁股，“驼背”已快克制不住想插入到这个年轻小伙子的身体里。<br>
　　他现在需要听到一种声音，一种惨叫声，一种年轻的小伙子在他酷刑拷打下特有声音的惨叫。那种惨叫更能使他达到兴奋的极点。<br>
　　他从这个年轻的解放军战士剥下的军装里翻看着，他找到了，军装的内侧上，写有这个年轻战士的名字：唐欣<br>
　　他从地窖的墙上摘下一根很粗的皮鞭。<br>
　　地窖里，没有人知道此刻发生着什么事，年轻的战士不幸落到土匪手里，那惨绝人寰的拷打场面难以用正常的语言可以清楚的描述。<br>
　　不知道过了多久，唐欣再次苏醒过来，忍受各种酷刑拷打后他早已精疲力竭，浑身酸疼难受，他下意识地准备忍受身体不知道什么地方马上又要传来的剧烈疼痛，年轻的他从没有忍受过如此残酷的刑罚折磨和难以忍受的生理刺激，不论是棒打鞭抽，坐老虎凳，灌辣椒水，电生殖器，还是浑身扎满几百根钢针，他都挺了过来，他吃力地睁开眼睛看看周围后，发觉自己已经不在地窖，而是平趴在一张床上，双手铐在背后，双脚也被脚铐铐住脚脖子。<br>
　　他闭上眼睛，一动不动。<br>
　　受刑过程中极度的痛苦已使他体力已经完全透支，现在趴在柔软的床上，他感到昏昏沉沉，极想睡过去。<br>
　　在半昏半醒中，唐欣感到自己的屁股又在被捏摸，他懒的睁开眼睛看一看，他知道又是那个“驼背”在捏摸自己，整个受刑过程中，不论是吊着还是绑在刑凳上，“驼背”对自己的下身非常有兴趣，不是捏摸屁股就是挤捏生殖器，一遍一遍的折磨虐待，整个生殖器不但被反复的电刑刺激，睾丸更残忍的被竹棍击打，屁股和大腿则被皮鞭、板子和藤条抽的几乎没有好肉，更使他难以忍受的是，“驼背”还丧心病狂地用钢针扎刺整个生殖器、屁股和肛门，疼的他死去活来。现在他知道自己的身体已经不属于自己，属于自己的只有疼痛和耻辱。<br>
　　“驼背”用手抚摸这个年轻俘虏浑身布满伤痕的身体，尤其是性感的屁股和大腿，那里布满被他用皮鞭和藤条抽出的条条鞭痕和钢针扎过的数不清的红色出血点。他再次掰开这个趴在他床上的一动不动年轻小伙子丰隆的两片屁股，露出紧缩着的黑褐色肛门，肛门里干干净净，成小菊花状，非常漂亮，但明显的可以看到，整个股沟和肛门里，布满被钢针扎过留下的出血点。<br>
　　现在这个小伙子已经没有刚受刑时的那种惨烈的扭动和不屈服的挣扎，残酷的刑罚已使他体力损耗的几乎虚脱了，不会有任何力气可以违抗他的意志。<br>
　　从小伙子两腿间可以清楚的看见他的肿胀的黑褐色阴囊，“驼背”伸手从小伙子的大腿间掏出那肿胀的阴囊夹到小伙子自己的屁股下，他捏摸着这两颗肿胀了几乎一倍的睾丸，“驼背”不由的又想起刚才拷打折磨这个小伙子生殖器时的刺激场面。年轻稚气的小伙子双脚绑在一起倒挂在梁上，双手则用麻绳分别绑在大腿两侧，捏摸后勃起的阴茎被皮绳扎住根部，肛门里插上电极，他让一个侍卫摇动手摇电话机，他用电针电击小伙子的身体，每一下电击都使年轻的俘虏拼命惨叫，他最喜欢将电针插到这个大男孩勃起的阴茎里，尤其是当他用细竹棍抽打他的两个睾丸时，年轻小伙子发出野兽般的嚎叫，让他兴奋的快窒息过去。<br>
　　“驼背”用口水湿润了小唐的屁眼，先用中指慢慢伸进去试探深度，然後跪骑到小唐大腿两侧，双手再次掰开小唐的两片屁股，将已经硬的不得了的肉棍子捅进小唐的屁股缝里。<br>
　　“呀”小唐浑身一阵哆嗦，惨叫了一声。<br>
　　“驼背”丝毫不顾，挟紧双腿，趴到小唐背上，将坚硬的下体一直插进小唐肛门深处。<br>
　　“驼背”开始抽动起来。<br>
　　“不要！…………呀”小唐浑身剧颤，痛苦挣扎，无奈双手双脚被铐，腰部和肩膀被“驼背”紧紧压住。<br>
　　“呀”，“啊”……<br>
　　惨叫声由响至弱，变成抽泣声。<br>
　　鲜血从他的肛门里流出，把他的睾丸和大腿根内侧染的通红，“驼背”硬是将小唐的肛门胀裂了。<br>
　　“驼背”太喜欢这个小俘虏了。<br>
　　“驼背”在奸淫小唐时，手也不闲着，一直在小唐的身上抚摸、漫游，他尽情地享受着这个容貌俊美，身体健康小伙子的身体，“驼背”的手伸到小唐腹下，捏摸小唐生殖器，不时刺激小唐粗大的阴茎，年轻精力旺盛的小唐虽然刚受过酷刑折磨，在被“驼背”奸淫时，捏在“驼背”手里的阴茎又再次勃起。<br>
　　小唐满眼都是泪水，默默忍受着。<br>
　　肛门剧烈的疼痛慢慢变的麻木了，随着生殖器被驼背不停的捏摸，生理的快感从生殖器和肛门深处不时刺激他的性感神经。<br>
　　那种只有和女人交合才有的快感小唐在受刑期间一再产生，每次都是在被“驼背”手淫或着是电刑刺激下射精。小唐虽然年轻的还象个孩子，但他早就结婚了，他们河北家乡兴讨大媳妇，他的妻子大他三岁，那年，他只有十五岁，那时他还真是个孩子。参军前，和他结婚了两年的媳妇已经有了身孕。<br>
　　“归顺我，我就饶了你”<br>
　　“不！”<br>
　　“驼背”用另一只手捏着唐欣白嫩稚气的脸蛋，“不归顺就折磨死你”<br>
　　“你杀了我吧！”<br>
　　“不，现在不会杀你，小东西”<br>
　　不知抽动了多少回，“驼背”的兴奋达到顶点，他毫不顾忌的将肮脏的精液全部排泄在小唐的身体里面。<br>
　　驼背无比满足地起身，他感到很疲倦。<br>
　　他端着茶杯喝着，察看他眼前的俘虏，年轻的小伙子依旧无奈地趴著，流著眼泪，屁股缝里不断有白色的黏液和红色的血液徐徐的流出。<br>
　　2月27日清晨。又有五名解放军战士在通往镇上的路上蹒跚行进。“解放军同志，好早哇！这里包子出名，吃几个包子吧！”驼背老头早已笑脸相迎在店门口了。五位战士拖着疲惫不堪的双腿迈进了“悦来饭店”。他们脸上有被荆棘划伤的道道血痕，身上的军装被露水浸透。<br>
　　“就你们五位吗？还有没有人？”店主关切地问。<br>
　　“就我们五个。不会有人来了”。一个战士坦诚地答道。<br>
　　“好，好。你们先等一会儿，马上就好。”<br>
　　果然，只片刻功夫，包子上来了。蒸笼盖了一揭，满屋都异香扑鼻的热气。五位战士开始狼吞虎咽。<br>
　　老头和两位伙计在一旁冷眼旁观。<br>
　　不一会儿，这五位战士也纷纷栽倒在地。顷刻，这五位战士也失踪了。<br>
　　11月2日下午。<br>
　　追逃匪进酒店解放军识破绽<br>
　　一百多名解放军朝酒店奔了过来。<br>
　　“掌柜的！掌柜的！”两名解放军干部高呼道。这回，驼背老汉可没在店门口迎客。<br>
　　“掌柜的！掌柜的！”又连呼了几声。驼背老头慌忙从店后走出。边用平时擦菜板的沾满肉油血污的抹布擦手，边说：“啊呀。来了这么多解放军同志啊！我们小店可是装不下啊。”<br>
　　“老乡，我们不是来吃饭，我们是来抓土匪的。”另一个干部模样的解放军和颜悦色地解释道。<br>
　　“土匪？哪个是土匪？老头大惊失色。<br>
　　“老乡看见一个受伤的中年男人跑到你店里来了。”干部平静地回答，不动声色地四处打量了一下，然后迈腿跨入了店内。老头连忙转过身，也跟着进了店，抢在解放军干部的前面，似乎要挡住去路。<br>
　　突然，解放军干部的眼睛一亮，紧盯在老头的驼背上，驼背老头的驼峰不在上，而在腰间。<br>
　　“土匪到哪去了？”干部继续朝屋里走。<br>
　　驼背老头停在过道口，装出一副笑脸：“首长，土匪被我们捉住了，只是捉他时，把他打伤了。”<br>
　　老头转身高叫：“老大、老三，把土匪拉出来。”两位彪形大汉应声将中年汉子拖出店外，扔在地上。<br>
　　“卫和融，你来看看还有救没有？”一名解放军干部蹲在地上，用手枪拔了一下中年汉子歪在一边的头。<br>
　　卫生员用手摸了摸土匪的鼻子，又掰开土匪的眼皮，说：“死啦！没救了。”<br>
　　“老大、老三，你们俩下手太重了。”老头斥责道，“同志，我们杀土匪没罪吧？”<br>
　　“当然没罪，你们还应该受奖。”解放军干部说。<br>
　　“不敢，不敢。支持解放军是我们的责任。打伤了土匪，开始我们还有些怕……哈哈。”掌柜洋洋得意笑了起来。“谢谢你，你为人民立了大功。”两个解放军干部也相视而笑。突然一个干部的手猛地拍向驼背老头的背部。<br>
　　老头大吃一惊，迅速从腰里拔出手枪。但他的手枪被解放军干部踢飞了。两位彪形大汉也在拔出手枪的同时，被拥上去的解放军制服了。<br>
　　老头至此仍想顽抗，他挥拳击中了解放军干部的面部，打掉了这位干部的门牙。原来，驼背老头的“罗锅”（四川方言，即驼背）是假的，是用棉垫子垫的。“悦来饭店”是土匪的联络站。<br>
　　那个受伤的土匪跑到“驼背”这里，想求“驼背”把他藏起来，以为能救他一命。未料到“驼背”因他把解放军引来了，干脆来个落井下石，将他送回“老家”。谁知，在搬运尸体的慌忙中，“罗锅”移了位，滑到腰间。<br>
　　脱掉驼背老头身上的黑长袍子，扯掉背上的棉垫，揭下脸上的假胡子，露出了他的本来面目。<br>
　　李佛儒，四川达县人，国民党陆军军官学校第2期学生，曾任胡宗南部中校参谋。1949年2月受胡宗南派遣，协助唐旭夫开办“游击骨干训练班”。随后被派往川东南，担任匪首杜大麻子的高级幕僚。1951年2月，李佛懦辞别杜大麻子，率两名警卫往达县探亲。<br>
　　李佛儒等昼伏夜行，终于在一个月夜摸进了村。李佛儒万万没想到达县早已实已实行土改，他爹妈全被镇压，田产和房屋被分，连三个姨太太也不知去处。<br>
　　“谁杀了我家的人？谁分了我家的地？谁占了我家的房？谁抢走了我的三个姨娘？我要灭他们九族！”李佛儒狂叫道，脸上的肌肉一颤颤地抖着，牙咬得直响。当即，李佛儒杀了三家贫农。连夜，带着两名警卫返回川东南。此时，杜大麻子已经被剿匪部队活捉，匪众树倒猢狲散。李佛儒接管了杜大麻子的情报站——“悦来饭店”。他杀死店主驼背老头，取而代之，在这里收络失散的匪众，同时暗杀解放军和工作队。解放军很快搜到酒店的一个地窖，往地窖深处走，惨状令人不能目睹。两个奄奄一息的小伙子浑身赤条条的，一个被细麻绳拴住两个大拇指挂吊在一个拷问架的铁钩上，双脚离地半尺来高，脚地下是一大滩血迹，浑身上下被打的几乎没有好肉，遍体鳞伤，睾丸被细皮绳拴住，坠着很重的石块，顺着十个脚趾头还在往下滴着血水。另外一个则身体成“大”字，双手分开吊在一个横梁上，两腿张开被地上的两个铁环铐住脚腕，同样，他的睾丸也是坠着很重的石块，睾丸在阴囊里被拉到了极限，这个小伙子非常年轻，看年纪不超过十六岁，生殖器上只有在阴茎根部有一点点阴毛。在拷问架旁边一张摆放着不少刑具的桌子上，有剥下来的解放军黄色军装，显然这两个被地窖里忍受酷刑的年轻小伙子是落到土匪手里的解放军战士。<br>
　　很快从另外一个秘室中，又搜出一个双手反铐，赤身裸体，浑身布满伤痕的小青年，他就是小唐。<br>
　　那两个从地窖中救出来的小伙子，就是几天在这里吃包子的五个解放军战士中的两个，其他三个已经被土匪转移到山里去了，他们是这罪恶地窖的见证人。<br>
　　他的名字叫刘栓，山东人，二十岁，就是被拴住大拇指吊在拷问架的那个小伙子，那天参加剿匪任务，他们小组五个人在山里面与连队走散，等走出大山，在“悦来饭店”中了土匪的着计，等他醒来，已经被吊在地窖深处。他不知道他的其他战友怎么样了。他落在魔窟的这几天里，每到深夜，都要和李敬奇在地窖里忍受各种酷刑拷打和折磨。<br>
　　李敬奇十八岁，在地窖里被其他部队的战友解救时，都以为他还是不到十六岁的大男孩，他的实际年龄和的他的生理年龄差的很大，也许他参军时是报大年纪参加的，当时他被重石头拴住的睾丸的生殖器上还没有多少阴毛。<br>
　　李敬奇和刘栓的生殖器都受到很大的摧残，两个年轻的战士几乎每天都要受到强烈的生殖器刺激和折磨，土匪最常用的刑罚就是电刑和针扎，有时也把他们倒吊着用细竹杆抽打生殖器，尤其是击打倒悬的睾丸，极其惨烈剧疼，每次都要打的昏死过去才放下来用烟熏腥再上其它酷刑。<br>
　　李佛儒最喜欢将这两个年轻的解放军战士双手高吊在横梁上，让他们脚尖点着地，有时让他们面对面跪在半尺高的刑板上，把他们的小腿用杠子压住，使他们下面不能动弹，然后将他们两人的睾丸绑在一起，再分别在他们肛门里插上很长的电极，一直插到直肠深处。两个电极连到手摇电话上，每次受这个酷刑，两个战士都痛苦的死去活来，一旦手摇电话机开始摇动，两个年轻的解放军战士马上浑身哆嗦，肌肉抽搐，而此刻李佛儒经常是拿着竹板子，轮着个儿抽打两个年轻小伙子丰隆挺翘的屁股，两人生殖器绑在一起，电击肛门时，在他们的生殖器间形成电流回路，强烈的刺激两个战士的生殖器，剧烈的疼痛和痛苦使他们不由自主的扭动屁股和身体，不一会紧贴在一起互相摩擦阴茎都坚硬的勃起来，他们不时的嚎叫，但也小声的相互鼓励，决不动摇，决不向土匪投降。他们浑身是汗，不但生殖器被电的难受，上身相互接触的地方都被电流刺激的哆嗦抽搐，尤其是彼此隆起的胸肌更是不住的碰触受电流刺激。<br>
　　李佛儒是个极度残忍的虐待狂，每个落到他手里的解放军战士和地方政府的工作队员，都要被他折磨的只剩一口气了，才残忍的杀害掉。而屠杀的方式也是极其残酷。<br>
　　残酷的刑罚折磨后，两个战士都相继昏死过去，彼此头搭拉在对方的肩上，不论是击打他们的屁股，还是电击他们的肛门和生殖器，已经没有反应。<br>
　　他们的阴茎也都软了下去，但从他们的肚皮间可以清楚的看到，两个绑在一起的生殖器的尿道口都滴着拉的很长粘稠的精液，两个战士在受这个刑罚期间，一直在不住的射精，两人的肚皮上到处都是喷出的精液。<br>
　　小唐和刘栓至今还活着，李敬奇后来随大部队南下，下落不明。他们是这桩土匪暴行的活证人；小唐事后讲道，他们每天都轮番要忍受各种酷刑的猛烈拷打，李敬奇和刘栓也都被驼背奸淫过，但更多的时候，驼背更喜欢对小唐进行奸淫。他们的战友大部分都被土匪转移到深山里面，从后来陆续抓获的土匪口里知道，那些战士大部分都牺牲在土匪的各种酷刑下，所有的战士都被折磨的死去活来，尤其是那个假装的驼背老人，即土匪头子李佛儒，与解放军和新政权有着深仇大恨，除了地窖里留下的三个年轻战士被他亲自拷打折磨奸淫外，他还几次到大山深处土匪的穴巢里面，亲自拷打这些落到他们手里的其它解放军战士，他要为被政府镇压的父母报仇，为他们家族失去的财产和地位在这些年轻的解放军战士肉体上找回平衡，他无情的使用各种酷刑让这些年轻的战士在他面前痛苦的嚎叫，看到这些年轻赤裸的肉体在酷刑下抽搐，扭动直至毁灭他才多少感觉到有一点点宣泄对解放军和新政权的极度仇恨。<br>
　　在拷打新抓来的战士之前，李佛儒总是让其他土匪先扒光受刑战士的上身，吊起来后由他亲自解开这些战士的军裤，扒开裤衩，羞辱这些年轻战士的下身，这些大部分都是不到二十岁的年轻小伙子，在他玩弄下很快都精液狂喷，个别不轻易射精的战士，也经不住他捏摸生殖器又捏摸戳弄屁股肛门，最后的结局都是从每个年轻的阴痉里喷出一股股浓稠的白色精液。<br>
　　拷打大部分都是从这些战士剥下的裤子上抽出战士自己的皮带抽打他们一丝不挂的身体，先用皮带不带铜扣的一端打，从上身一路抽到屁股和大腿，反复抽打几遍后，受刑的战士浑身上下一定是布满了宽宽的隆起的一道道肉棱子，然后将皮带倒过来，用带铜扣的一端再次抽打，如果开始挨打还不叫唤的，那么用带铜扣一端抽打肉体没有一个战士能熬的住剧疼而不惨叫。<br>
　　战士小刘在挨打时骂了李佛儒，李佛儒就亲自用蘸了盐水的皮鞭一气抽了小刘三百多下，小刘浑身上下被抽的没有一点好肉，昏死过去也不停止用刑，用烟熏腥后，继续打，血水顺着小刘的十个脚头不住的往下滴，在地上形成了一大滩血迹。<br>
　　从吊梁上放下后，宁死不屈的小刘又成“大”字绑到两个立柱上，土匪用烙铁活活地烙他的身体，小刘视死不求饶，土匪将他的整个胸脯烙的稀烂，然后又烙他的屁股和大腿，小刘疼的死去活来，一声接一声的惨嚎，残忍的土匪最后将通条伸进他的肛门里面……<br>
　　班长洪涛也是在忍受了几天酷刑后，被残酷杀害。他的两条大腿几次在老虎凳上在受刑，筋断骨裂，全部残废，生殖器被藤条抽的稀烂，两个睾丸最后全部从阴囊里掉了出来…<br>
　　后续部队最后终于剿清全部残匪，据事后统计和举报，被土匪转移到山里面的战士和地方干部总数超过二十多人，得到解救的除了唐欣，刘栓和李敬奇外，还找到另外三人，这三个战士身体同样也遭到极度摧残，其他人都全部牺牲。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>运动的肌肉男被阉剁脚</title>
		<link>/2018/12/21/6804.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 12:02:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6804</guid>

					<description><![CDATA[運動的肌肉男被閹割剁腳（全文） 我是夏軒從小就愛運動，尤其騎單車與打棒球更是所愛，平時休閒活動除了騎&#8230; <a href="/2018/12/21/6804.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">运动的肌肉男被阉剁脚</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>運動的肌肉男被閹割剁腳（全文）</p>



<p>我是夏軒從小就愛運動，尤其騎單車與打棒球更是所愛，平時休閒活動除了騎單車運動不外乎的就是跑步及健身房做重訓，也有人想幫我報名選拔運動選手，但我都拒絕了，因為只想透過平時的刻苦鍛鍊，讓自己更有吸引力，也可以在公共場所聚集更多男人或女人羨慕的眼光。同時也非常注重膚色與保養，12 歲開始就參加棒球隊，每天穿著白長襪練球下課後會在場上慢跑半個小時，直到20 歲都不曾間段過，8 年的訓練早讓小腿與肌肉形成了完美的比例與線條。青春期良好的發育使身材高大，每次假日都會穿著一身籃球服，穿著一雙47 碼的Nike Air Jordan 6 運動鞋，到場上打籃球或直接短褲白襪去騎20 幾公里的單車，一方面是興趣，最主要的是想在運動過程中跟路人炫耀下半身的完美身材。<br> 24 歲那年學校畢業，也離開棒球隊，許多朋友都爭先恐後留聯絡方式，哪怕出來吃飯都覺得直得，這也對於自己下半身驕傲感越來越大，越來越目中無人。離開了學校就很少在打球，為了不讓驕傲的身材消失，繼續運動生活。大多會去健身房，穿著一條緊身的運動短褲搭配47 碼的NIKE 球鞋與白襪在健身房一天，更壞的是運動後洗澡都不會關門，故意炫耀一下身材完美比例，因為不關門讓許多人被身材吸引，問我說多出少錢我會願意操他呢~ 何必錢呢這就來！也曾在晚上去公園裸跑，看到自己的大腳和白襪性慾很快就來了，就會在草叢裡玩陰莖射個一兩次飛機再繼續慢跑，若有路人經過更會驕傲挺出大陰莖，讓自己更興奮，這時才知道，深深被自己大腳以及白襪搭配47 碼的NIKE 球鞋吸引了，感覺人生是為了他活，沒有大腳白襪的人生怎麼有性與快樂？因為愛上了小腿肌肉線條以及白襪大腳，非常願意花許多錢買更多的球鞋，同時家中各個品牌的白襪多到可以當展市場了，每一雙球鞋都有自己的展示櫃，不同的運動有不同的搭配，一出門陽光外型搭配帥氣的球鞋讓許多的男生的愛不釋手，那就更別說健身房洗澡不關門展現傲人的17CM陰莖，因為長期食高蛋白酵素也讓卵蛋大小猶如小型雞蛋那麼大長度足足有5CM，洗澡時會拖著陰囊用兩手摸兩顆大卵蛋，慢慢的洗向人炫耀一下，因為這樣的炫耀感，卻不知道會惹來一切的問題。<br> 當年還是有著愛玩的心態，所以加入許多的論壇與運動社團，一方面可以玩的，還可以練身體更可以認識更多男人若是對方願意就去征服那個男人，這是一種男人的驕傲感，短短一年內就操過10 位肌肉男，因為不收費對方又很渴望我操他，所以操他之前都會要求他穿白襪球鞋來才願意，同時操完會要求他留下球鞋及剛剛運動過殘留男性賀爾蒙的白襪，讓我帶回家放展示櫃，可想而知家中展示櫃多到快放不下，也有很多欣賞我的下半身，都說好喜歡你的小腿喔! 我都會大方說砍去阿~ 都要把小腿砍給你了你還不要喔~ 大家都笑得牙癢癢的，每個被我征服過的男人都說好羨慕我的大陰莖跟如雞蛋般大小的卵蛋! 我還是那句話~ 哪有阿~ 這麼小哪有什麼好羨慕的阿不然給你阿，一邊說著內心卻無比的驕傲還想著量你們也不敢，好好讓我征服吧你們這些肌肉男<br> 2 年後我認識了一位健身房鞋襪友林建雄，跟我一樣非常喜歡收集白襪球鞋，大腳也有47 碼大穿起白襪來非常的性感，聊過好一段時間後我帶他回家欣賞球鞋展示櫃還有丟在一旁穿過附有男性賀爾蒙的白襪，偶爾晚上會留在家中睡覺喝點小酒聊聊鞋襪與鍛鍊肌肉過程的辛酸，不外乎在鏡子前展現一下訓練20 幾年的小腿肌，若下面有反應我就只穿一件棉T 下半身脫光露出17 厘米大陰莖，雙手捧著兩顆如雞蛋般大小的卵蛋放在盤子上拍照炫耀，建雄也非常喜愛我的大腳與陰莖，更不時要求我操他，也因酒精的作用讓我每次有點薰就會將自己下半身脫光穿上白襪與球鞋將大陰莖放在盤子上要求建雄舔大卵蛋，一邊被舔還一邊說你看多傲人阿，哪幾個男人有這麼好的東西阿，光放在盤子上就讓人垂涎三尺的一道菜阿~ 建雄很愛我的白襪大腳為了要我操他所很 合趴在地上或跪著舔卵蛋根陰莖，等我被舔爽了之後就會拿著角落一堆運動後殘留著男性爾蒙的的長白襪將建雄雙手綁起來，嘴巴塞住剛脫下溫熱的白襪，好好操他一番，我每天打2-3 次的飛機所以性慾特別強，操玩一次不夠操第二次第三次，但建雄不常打飛機，往往一次後就想休息了，我操到累了大陰莖還硬著插在建雄的體內就睡著，睡著的時候我的馬眼還多少會流淫水進去建雄的體內直到隔天早上地上一攤半乾的精液及兩顆大卵蛋上睡著時分泌出來的淫水，半年前健身房加入一位新成員，他是一位廚師叫孟澤年輕有為30 出頭就是大廚師會作很多菜更認識許多特別料理店，如吃奇珍異獸的餐館、買到一些禁止補食的動物或肉品，都可以處理的相當好，哪怕鳥勤類連一根羽毛都不會留下，讓政府無法開罰或是拘捕，因為這樣許多高富帥都很得享受 他做菜，每道菜開價都不凡，我建雄孟澤三個都是非常喜愛健身跟打球，孟澤是訓練二頭肌跟三頭肌，長期的拿鍋鏟讓他的肌肉更加的發達，運動完手臂出力的樣子讓多少人羨慕不已油亮厚實的肌肉線條更是展現自己的利器。     <br> 建雄非常喜歡孟澤的二頭肌所以私下都會請問孟澤如何鍛鍊，兩個人感情也越來越好，我從小就對47 碼大腳與小腿有自豪感與驕傲所以不太在意他們想練什麼，我們都是好朋友每次出去都是吃吃喝喝不談論健身，只有在健身房才會聊一下，但建雄依然喜愛球鞋也持續到我家摸我的白襪小腿和腳踩射他或操他，順便炫耀我每天穿著不同NIKE 球鞋白襪展現肌肉小腿，但對於孟澤二頭肌及建雄完美身材我都不削一顧，健身後洗澡依然不關門，常常在大家面前慢慢洗我的大陰莖與大卵蛋，越多人看著羨慕的眼光和渴望的表情下面就會越硬，越興奮，孟澤對於我愛炫耀早就看不慣了私下都會跟建雄抱怨我在囂張什麼，卵蛋大就了不起喔陰莖長又怎樣，整天只會炫耀自己的小腿和大腳白襪與健身房脫下鞋子穿著白襪腳做重訓弄得整間都是赫爾蒙味，雖然跟建雄 怨完隔天見到我沒說什麼，就因建雄被我的白襪肌肉腿吸引了所以都會來跟我偷偷說，以至於我非常信任建雄也一直把它當成另一半在看待，直到我認識更多健身房的男人，偶爾也會主動的操那些男人或叫男人舔我的陰莖與大卵蛋，這行為舉動，看在建雄眼裡讓他又愛又可恨，一的是可以跟我那麼好也只有他能去我家，但不想與人分享我的白襪大腳，更不想要大陰莖去操別的男人，只有他專屬而已。   <br> 直到過年前建雄生日那天，在我家喝酒跟吃飯慶祝，如往常建雄跟孟哲帶著酒跟點心來，一開門看到他們兩個都穿著白襪，全身足球裝配上足球白長襪另一個是穿著JORDAN 籃球鞋和JORDAN 中統白襪，我第一眼看到馬上就興奮了，無意間卻講出一句惹來殺機的話，我說你們兩個穿那麼帥是讓我操你們的喔還是要穿來讓我興奮好讓你們的舌頭舔我的大陰莖跟卵蛋，他們兩個卻笑著說都來到你的地盤當然是給你興奮舒服的，我聽了很期待，一整晚陰莖都是硬著想他們兩個來舔，就在喝第三杯慶祝建雄生日的時候有點尿急，就離開走去上廁所，上完不穿褲子走了回來下半身只穿著一雙NIKE 白襪跟一雙JORDAN 球鞋走繼續喝酒，第四杯喝完之後我說奇怪今天是特別興奮還是怎樣覺得頭暈暈，不自覺得一手抓著雞八一手捧著自己的卵蛋玩了起來，不到三分鐘就不醒人 ，殊不知離開的時候那杯酒被下了迷魂藥以及杯緣被抹上液體狀的強效性春藥，怪不得會想玩自己的陰莖。<br> 第二天醒來，傲人的雙腳被鐵鍊綑綁在鐵籠兩邊，雙手也被吊在空中，嘴裡想出聲講話卻被塞住昨晚建雄穿來的JORDAN 中統白襪，還被貼上膠帶完全無法出聲，只看著搬了許多張椅子和桌子來家裡，還架設著燈光與收音器和音響，每個角落都有一台直播錄影機，孟哲輕輕的在耳邊說，不要擔心不會害你這次要給你出寫真集，所以跟你開開玩笑才先把你綁起來，晚上會有許多人來欣賞你的小腿白襪和大陰莖跟卵蛋，聽著內心不自覺開心起來了，心想本來就是要直播性感白襪腳讓大家知道的! 看著桌椅一直進來，心理越高興代表著越多人來欣賞球鞋大腳白襪，孟哲說先睡一下晚上準備好告訴你，心想這就是最期待的炫耀，不枉費練了25 年的肌肉小腿，越是這樣想陰莖則是越硬，馬眼的淫水不停的流，恨不得趕快晚上。<br> 夜幕低垂，我的籠子被推了出來，看到來自四面八方的高富帥及肌肉男渴望的眼神看著我的下半身，陰莖不由自主硬了起來，隨著​​​​觀眾陸陸續續入場, 我的馬眼也越流越多淫水，七點一到所有賓客都到場關上了鐵門，整個空間充滿著散光燈與直播，家中的大廳，整齊放著一排排玻璃櫃，每個玻璃櫃內放著一雙運動鞋還有著一雙白襪，白襪上還有穿過腳趾的痕跡彷彿剛脫下來，不知道的還以為這裡是賣鞋子的呢，每個人都爭先恐後的的討論這是第幾代的球鞋這個白襪真性感，這時候建雄走了過來拿給我一顆加強版春藥跟我說你先吃，等等人家拍攝的時候你的大屌會更誘人，我說一顆怎麼夠，再拿個2 顆來，我吃了三顆的強效春藥，說明書寫著一顆可持續三天之久，我直接吃了三顆想必一定會硬到不行，孟哲拿起來麥克風說歡迎主角出場全場的目光 與鏡全部在我身上，那自傲的感覺又上來了建雄放開我讓我在舞台上走動展現小腿肌肉，攝影機也直播著肌肉飽滿線條清晰的大屌猛男照，我期待已久的一天可以好好炫耀，我直接勃起全裸入鏡，一步一步走近鏡頭，翹著大肌巴左右搖晃，雙手淫蕩的撫摸大卵蛋，繞場一圈隨機挑選櫃子裡以前操過的男人穿的白襪球鞋，走到場中坐在地上一雙一雙換上要穿之前都還會拿起來貼在臉上親吻聞上幾口好讓人覺得更性感，換上後還會用我的大陰莖拍打小腿肌，回彈堅硬大肌巴有力打在小腿上臉上自然浮出一副炫耀的眼神跟誘惑表情，走到鏡頭前抬起傲人的肌肉腿坐在籠子上，自己把腳踝用鐵鍊具固定好，再固定好自己的肌肉，把堅挺的17 厘米大陰莖也固定，用電動棒按摩著陰莖好讓人拍照順邊射精，長達一個多小時快感後大肌巴源源不斷吐出濃稠的精液 卻沒有軟掉，就是因為剛吃了三顆春藥就算射了二十次都不會軟掉，孟哲拿來了一個高腳杯接住了我的精液，跟我說這是精華不可以浪費，這句話打動我的心，也打動了現場所以人的表情，讓我發覺沒錯這就是最精華的種，你們是跟不上的，孟哲拿著麥克風說獨樂樂不如眾樂樂，為什麼不讓我好好享受一下被我們這麼多人服務舔陰莖和卵蛋的快感呢，現場一陣歡呼，對喔! 大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 輪廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一</p>



<p>滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。<br> 隊長曾跟建雄借一筆錢但好幾年都沒有還，這次晚宴建雄特別把他抓來看可不可以好好拍賣一些東西換些錢回來，隊長雖然自己被銬著腳銬但看到我還是很厭惡，說著: 怎麼了還記得我嗎! 今天這麼隆重的一場盛宴雖然被綁著~ 也要來看你完美最後一次炫耀，不看可惜! 我心中愣了一下什麼叫後一次炫耀，正當我想站起來說話的時候才發現剛才現場來賓來含我陰莖的時候手腳都被綑綁著根本無法動​​​​，這時看到現場燈光昏暗下來全身的投射燈聚光在我下半身，才驚覺事情不妙，這是一場鴻門宴，而且還在我家讓我更沒緊張的心情可以更放鬆，只見孟澤從背包裡拿出一整組皮箱裝高級的刀具，裡面有著大刀大叉拆骨刀剁刀剃肉刀鋒利的尖尾刀以及一把小把的電動鋸木刀我開始掙扎的時候他們把我大腿也綑綁了起來，全身上下只有眼珠能轉動，這時發 也時已晚，孟哲拿起麥克風說: 今天的重頭戲現在開始，球隊隊長脫下運動後沾滿男性賀爾蒙味道的白球襪摀住我的鼻跟嘴，讓我瞬間聞到味道硬了起來，這時我驕傲的小腿下排滿半圓形收藏在玻璃櫃裡的籃球鞋跟白襪每一雙鞋都是原封不動像我收藏在裡面的一樣，帥男穿過脫下的白襪，我會把白襪穿上矽膠假腳上，穿上籃球鞋，同時也因為現場每位觀眾都要穿白襪球鞋才可以進場，加上鼻子所呼吸道的空氣都是運動過男性的白襪味，我硬到不行，孟哲提起我的大陰莖讓他直立於空中並說親愛的你的陰莖往那一雙鞋前面倒就幫你穿上那雙球鞋白襪然後做展示，我內心無比的害怕，你想幹什麼，你放開我，雖然吃了春藥但是剛射了10 幾次難免會比較累一些，我堅持出力讓我的大陰莖直立著不倒下，因為深怕指到那一雙鞋穿上後我傲人的小腿會被展，以堅持了15 分鐘在這期間淫水早已從馬眼流到地上，大家虎視眈眈的看著大陰莖，直到真的撐不住了倒向一雙JORDAN 籃球鞋配JORDAN 白襪和一雙NIKE 高筒球鞋配白色棒球襪前面，現場歡聲雷馬上就說一腳一雙聽到這我內心更加害怕了，後會當初怎麼會相信這兩個朋友。   <br> 今天就砍下來大家看看，我馬上極力苦求說拜託不要，我錯了以後不敢了，隊長並沒有理反而摸著我的大陰莖說這麼不給你主人面子阿，這麼快就幫你主人選好哪雙鞋加上大腳小腿來展示了阿，順邊親吻了一下我的陰莖，孟哲是專業廚師拿起電動鋸木刀走到膝蓋旁，輕輕的撫摸了一下膝蓋說從今日起炫耀工具大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿就要像你要求人家性愛不收費用只收他身上白襪籃鞋一樣在那打著聚光燈的展示櫃裡做展示了喔~ 我滴下了眼淚因為小腿是我最愛的地方，沒他無法炫耀無法健身，口中一直求孟哲放過我，以後做牛做馬都可以拜託不要砍下大腳小腿，他依然不理我反而回頭笑了一笑，用側身的方式站在膝蓋旁讓我可以看到被砍下的大腳白襪，孟哲走到左腳的位子，在小腿旁拿起電動鋸木刀開啟電源從膝蓋兩側切了進去，右手 膝蓋直接往上拉之後，拿起大剪刀一剪斷韌帶和軟骨跟組織纖維就平口，嚓” 一聲，左腳膝蓋骨應聲而斷，斷口處平滑，周圍的肉有著紅色的肉和軟骨跟半透明韌帶完全都看的一清二楚，不到10 秒我的膝蓋已經被環切開了，膝蓋骨被放在餐桌上每個人都急著拍照看看長期運動韌帶是多有活力，左腳繩子被放了，但小腿已經無法站立跟舉起了，出力後唯有小腿後面肌肉線條明顯的浮出，孟哲走到右邊的小腿旁跟我說這腳不要這樣傷害好不好，起初以為他要放過我，只見他轉身拿一把很大的鉗子上頭有像螃蟹的螯一樣用金屬材質做成的東西，合上時會伸出刀片並形成圓形，將右小腿膝蓋處合入金屬鉗的螯中，再將鉗子放在桌上，請下面的觀眾出價上台，台下走上來一位帥氣的男生他是單車球隊的對友走到鉗子旁對我說，我很不想這樣你知道的巴畢性 有力的大腳小腿是我們期長途單車的工具，但你另一腳都無法出力了，單隻也無法騎單車，一說完就往下壓嚓” 一聲我看著自己那雙炫耀的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿，活生生的被擺在木架上，可惜不再是我身體的一部份了，建雄解開繩子拿起被切下的性感白襪腳擦拭掉上面的血液擺放到展示櫃裡，而再回到左腳他看到取下膝蓋後放血也放的差不多了也沒有弄髒白襪就脫下籃球鞋一手抓起左腳拿起剁刀一刀剁下小腿，我大叫一聲但也被砍下來了，最自傲的一雙小腿，哭著說&#8221; 我的小腿… 不要啊…&#8221;他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感 的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24 ~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩片電再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩電再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩 再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。   <br> 忽然音樂一下目光又轉回我身上，我求孟哲放過我吧，大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿都被砍了，求你們放過我吧~~ 因為剛才被砍下小腿心理痛苦身體也痛苦，這時全身抽酗，屁股肌肉緊繃，大腿連帶著浮出腿型，受到那麼大的刺激最後射精了! 孟哲拍拍我的大陰莖說；這麼經不起等待喔~馬上就射那麼多，不過也好順便汁潤大腿肉，眼看台下目光轉向我的大腿肌肉，急忙大喊，我沒有炫耀大腿這樣不公平，不能處罰大腿，孟哲兩手一攤這不是我要的喔~ 看台下觀眾那麼樂情，他二話不說拿起鋒利的尖尾刀一刀從大腿中劃開皮膚，將兩片厚實的大腿皮膚外翻，我抽蓄了幾下，整個大腿肌肉與筋路全部一覽無遺，他拿著釘子將外翻的兩塊厚實大腿皮固定在桌上不讓他保護我的腿肉，這樣才能暴露在空氣之中給人欣賞，空氣中出力抽動的粉嫩腿肉，味，加上陰莖的抖動與沾在旁邊的精液，讓全場呼吸聲更加急促，孟哲想讓大家觀看到我的腿肌，順邊逞罰我愛炫耀的個性他將木台轉直，讓大家看看兩片厚厚結實腿下完美的腿肉，孟澤說要一手握著一塊肌肉，另一之後用小刀劃斷連接的筋路，親手活取我的大腿肌，我一邊含著淚一邊撇開頭不敢直視但陰莖卻直挺挺的立在那邊，話一說完，孟哲就徒手插入大腿骨旁的肌肉抓住接往外一拉&#8221; 趴&#8221; 的一聲我發現肌肉已經分離了只有兩端連接著肌腱，他順手拿起小刀一劃，我的整塊肌肉硬生被扯下來，丟在盤子上，長有50 厘米寬有20 厘米幾乎超出了盤子的長度，接下來就是股外肌跟股內肌，一樣的手法握住溫熱的肌肉，在他的手中因為刺激還抽動出力拿起剃肉刀劃兩下兩條股內外肌就活生生被取下來，觀眾要求將這兩塊肉掛在我陰莖上，感受的到溫感 及理面神經還未死依然在陰莖上抽動好讓陰莖更硬，再走到右大腿的地方見到兩塊壯碩飽滿的腿肉，他拿起長的西瓜刀在大腿最上面靠近陰莖的地方環切大腿骨一圈切斷所以有韌帶，一隻手進去肌肉內握住大腿骨上下滑動兩次讓骨頭跟肉分離，因為膝蓋小腿已經被砍下來了所以沒有韌帶支撐，大腿骨的前端又被環切，整塊的肌肉就這樣&#8221; 拍&#8221;<br> 正當還在哀傷的時候，隊長跟建雄一人抓住我一隻手將雙手吊在空中因為沒有大小腿了所以身體自然會浮在空中，他們推來一張餐桌讓我上半身坐在桌上，但雙手被綁起來也無力反抗，餐桌上有著佔板跟吸管以及刀具和一把鐵鎚，這時讓我害怕感又浮現了上來，大叫你們還想幹嘛~ 拜託放過我~ 孟哲說者，真沒用，以前不是很強嗎都看不起別人，都已經砍下你的兩條腿了，看來你這麼大的陰莖也沒什麼用，廢了你吧不要，求你！但還是被剃光陰毛，陰莖顯得更大更迷人了，孟哲說好吧不要說我不珍惜朋友情，我不動他，只見台下每個人都看的心癢癢的都走上台前來拍打更多人是穿著籃球鞋踩在我的陰莖上，我開始慘叫大雞巴開始爆青筋更加爆硬，馬眼不停流出淫水，你愛炫耀吧，長這麼帥還不是被我玩，參加那麼多體育運動肌肉線條再好還不是被砍下來了！一個比一個大力發洩，還有人直接拿起我收藏的球鞋拍打大陰莖，身體不停滴扭動，大陰莖流的淫水沾滿每個人的球鞋，還被轉動大力擰，我已經痛苦的流淚了，則隊長的棒球白襪他脫掉鞋子用厚實溫暖的腳底板大力一踩，精液噴射而出，噴在隊長帥氣的白襪大腳上，我精蟲衝腦的求孟哲及各位，我知道錯了，求你解決他孟哲回應這可是你自己說的” 不錯啊，射得好多，想不到已經收集一杯了你還射的出來，我想你的卵蛋應該是極品應該也要展示，他將我的兩顆五厘米長的卵蛋分開綑綁在兩邊，拿起鐵鎚大力一敲&#8221; 波&#8221; 的一聲，傲人五厘米長的卵蛋已經被砸破了，只有陰囊包著那搗碎的卵黃，我痛的都哭了出來當初不應該說你解決了他吧! 但也來不及了，只能求他們可以快點解決閹割我嗎! 台下的每一個人都笑了，想像這就是當年健身房洗澡不關門故意邊洗澡邊挑都性感大卵蛋的我，他們說好吧既然你都那麼乖要求我們閹割你了，先讓我將卵黃處理一下，建雄拿起桌上的尖尾吸管用刀尖在我陰鑽出一個洞，然後將吸管插入，拿著一個小型的高腳杯放在吸管口，陰囊內的卵黃如同蟹黃一樣新鮮從吸管流入到玻璃杯中，接下來那就拿出裁紙用的裁切刀，裁切刀拿來就將陰囊綁死放在刀口下，切刀的手把上綁著一條繩子上面吊著一個籃子在沒有重力下是不會切下陰囊跟另一顆大卵蛋，他們再將兩隻被砍下來的小腿拿出來放在籃子中這時就已經有重力了但只切下陰囊的一半，隨後他們再將我集的球鞋慢慢放入籃中到放下第三雙的時候喀嚓的聲音我的陰囊及另一顆大卵蛋被切下來了，他已經不再是我身體的一部分了，同時我也沒有在友炫耀的 了，就因為再次看到我被切下的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿以及閹割受到的刺激，切下去的當下我再次射精了，眼看剩下一顆的大卵蛋在桌上滑動著出力，想射出最後一到的精液，但為時已晚只能本身抽動而已，而我</p>



<p>的大陰莖也只能不停流出體內沒有精蟲的精液，因為兩顆大卵蛋都被閹割了。&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;<br>
建雄撿起我的卵蛋將他放在膝蓋骨上，和那杯砸碎厚的卵黃端了起來，放在展示櫃中，前面寫著第一杯射過十幾次的精液，男人的精華第二杯精華中的精華( 卵黃) 營養聖品第三個男人精華的泉源( 5 厘米卵蛋) 以及保護卵蛋膝蓋骨上的韌帶，供現場觀眾拍照紀念，拍完照後孟哲用針筒吸出杯中一半的卵黃放在旁邊，走了過來，我瞪大眼睛說你還想幹嘛，雙腳都被你砍了，卵蛋也被你閹割，現在甚麼都沒了你還想幹嘛，他笑著說你那17 厘米的大陰莖才值錢，拿起像皮繩綑住陰莖根部，因為雙手被綁著無法反抗，只能眼睜睜看他對我施虐，他拿起一隻針筒吸光杯中的卵黃，將卵黃直接強力注入馬眼中，因為根部被綁死所以不會流入膀胱，眼看著整條陰莖爆筋，瞬間變大，注入完後，他用鋼筷堵住我的馬眼直接封死，這下子我了解到如是要活下去能正常便 只能切下陰莖才能，所有的觀眾看著我的陰莖順著陰莖根部貼著大腿內側直到會陰的地方被用繩子緊緊的勒出整幅生殖器，以及勒出藏在會陰裏的屌根，這整幅生殖器連根全突出體外，像要脫離身體一樣，大陰莖勃起到極限，我不停的顫抖，手臂的每塊肌肉都緊繃著，孟哲拿出了金屬線快速的勒住大陰莖，然後環切小腹與陰莖的地方, 不割斷陰莖而是沿著會陰一直剪開肛門, 把深埋在體內的陰莖根挖出從膀胱上割下<br>
將陰莖連同會藏著的根部瞬間整個切下，被割下的大陰莖連根足有30 厘米，包皮瞬間從陰莖上拔下來, 頂著碩大蘑菇頭粗長的陰莖包覆著一層透明的黏液, 由於是完整的割下陰莖背上上纏繞著紫色血管和青筋, 去掉外皮厚有如一條鰻魚一般, 因為插著一根鋼筷所以直立在展示盤裏好像得到了自己生命，開始在盤子裏抽動，被封住馬眼只能抽動而射不出剛被注入的卵黃，孟哲拿起雙手滿是精液的盤子中拿起粘稠的大陰莖，握在手裡感受像心臟一樣的跳動，扳開我的嘴塞了，說著你自己舔舔看自己的陰莖口味如何，很不錯吧沒有人能舔自己的陰莖，多吸幾口巴，做了菜你就吸不到了，我一聽到馬上猛吸，用舌尖滑動龜環再用舌身舔剛切下來溫熱的屌身，以及吸吻被堵住鋼筷的馬眼，整條的大陰莖根本無法含住口中，有一半的陰莖跟根部完全在口外，就像 舔我陰莖的男人們恨不得吃了他，大力的吸以及嚼動，台下的每個觀眾都拍下我口交自己陰莖的畫以及被閹割的無屌男，我不捨的將大陰莖吐出來就像以期的男人喜愛幫我口交一樣，陰莖受到我吸吻的刺激後濃漿從根部滴入盤，我低下頭去舔著盤上的精液，靜靜的欣賞這副完美的陰莖最後的扭動就這樣持續了十分鍾，大陰莖任然在抽動，隨著我用舌間去頂馬眼上的鋼筷陰莖和龜頭受到刺激又翹起，根部又一次流出卵黃和精漿，看著這支脫離了身體卻依然鮮活的大屌，我足足吸了15 分鐘，最後依舊在被放到展示櫃作擺設供人拍照留念。<br>
觀眾本以為砍肌肉大腳與閹割結束了，誰知孟哲給隊長始了一個眼色，忽然台下走出兩位高180 及厘米的穿白襪球衣球褲的男子走上台來，一人一手抓住了建雄，啊啊啊啊啊突如其來的驚嚇讓建雄措手不及，大叫你們幹嘛，手腳不停的出力掙扎，孟哲就說你的小腿肌肉也不輸給我尤其穿上白襪簡直就令人著迷，今天我聽你的話幫你把我愛炫耀的小腿砍了下來，大陰莖也把他割了做展示，你的那麼性感我怎麼能放過呢，這時他才發現他出賣了我自己也被出買了，兩個高大的男子拿著一條麻繩先將建雄的雙手反綁，再拿出另一條將建雄的膝蓋也綁死後抱上來我參抓上，我眼看著建雄被綁起來內心萬分的喜悅性慾也一直來，雖然已經被閹割了，但莫名的喜悅感可以看到著畫面，只見旁邊推來一台切切火鍋肉的削刀機，刀片剛好是建雄一條肌肉腿的寬度，孟 將建雄的兩條小腿抬了起來放到削刀機的刀片上，並說我們就來刨些肌肉腿巴，話一說完放下建雄的腿，把小腿肚往刀子的方向過去，阿阿阿阿~~~ 隨著刀子去再回來建雄傲人的小腿肚也被拍成一片片的肉片裝在盤子上了，孟哲又重複了好幾遍，那種感覺真的讓人愛不釋手可以親手刨下訓練20 幾年健壯有沒有肥肉的小腿肌，一生何求，在刨下小腿肉的當下因為剛剛建雄眼看著我被砍下47 碼大腳已經興奮不已這時自己也開始高潮了，噴出的精液瞬間灑上整盤的小腿肉上，孟哲說你急什麼阿，這麼硬的屌還沒到你呢，突然在建雄高潮射精的當下，孟哲將削刀機的刀片轉向成垂直，就變成木工在切木頭的車床機，3 2 1 瞬間壓下手把，把建雄的另一之47 碼肌肉小腿給切了下來，掉在地上還很清楚聽到啪的很大一聲，整塊壯碩的小腿肌接處地面以及建雄腳上球 鞋白襪，孟哲雙手捧起建雄被他砍下的右小腿，走到我面前跟我說，既然朋友一場，建雄這條小腿我會幫你塑化放在你的展示櫃中，不食用，已表示朋友間的友誼，10&nbsp; &nbsp;<br>
建雄看情況不對想逃跑，但雙腳已經被砍了，從桌子掉到地上來，兩個壯漢把他抓起來放在我的面前並且跟我說，給你最後一次機會要不要舔舔看建雄的大屌看看跟剛剛你舔自己切下來的大肌巴口感如何，我馬上把臉貼過去建雄的會陰處，嘴巴張開又吸又含著建雄的大屌彷彿把他當冰淇淋在舔，我吸了十來分鐘建雄陰莖腹出力了一下，孟哲知道他要射了，拿起旋轉的切刀，連同陰莖根部和兩顆卵蛋住，一手用抓住從根部唰一刀切了下來，建雄的精液和精血在切開的尿道口噴了出來，整條體17 厘米的體外陰莖被我含在嘴裡，大屌受到被切下的刺激亢奮射精，2 顆睪丸還還在我脖子上抽動源源不斷的精漿不停噴發。<br>
忽然間看到隊長跪在旁邊哀嚎，說拜託放開我，這時我才知道原來建雄想要拿些東西來賣是什麼了，隊長腳踝上帶的腳環是金屬特製，一但帶下去就拔不下來，除非把兩隻大腳砍下來才拿的下來，這條鐵鍊連接天花板上的一塊大磁鐵鐵並通電感受戴的人心情和性慾，若是性慾越強鐵環就會越縮越緊，這時看著隊長抱著兩隻性感壯碩的小腿在地上打滾我內心不自主的興奮了起來，因為看到我的大腳小腿跟陰莖被砍下展示以及建雄的肌肉腿和快射精時被鐵絲勒緊切下掛在我的嘴裡射精時在太興奮了，所以性慾越來越高，只見孟哲說了一聲隊長你認命吧，兩隻傲人的小腿說不定可以賣個好價錢，話一說完隊長聽了更害怕開始掙脫，兩隻大腳使勁就會扯到大雞巴，瞬間鐵環凸出刀片毫無反抗力的大腳就這麼一刀咖的一聲腳踝被切斷了切口平整，機器一感應 踝的溫度，天花點的電盤瞬間通電，隊長的整條肌巴爆筋變粗，無法忍受看到桌上的刀具就立馬爬過去拿起大刀一刀砍下自己的大雞巴跟卵蛋，這時磁力一開隊長的整付斷屌在空中飛旋舞動了起來，孟哲撿起兩隻砍下的腳踝丟到磅秤上說3000 克重，球隊隊長男腳的價格是800/ 克並送白襪，大家爭先恐後的出價，最後被我搶到了，這雙壯碩的大腳最後是由夏軒得標，孟哲關掉磁力電源隊長的大吊硬生吊下來在待宰的沾板上，龜頭碩大馬眼還冒著來不及射出的精液，800 克猛陰莖一條開價1500/ 克，因家價格太高沒人得標，最後孟哲一手提著雞巴的根部一手抓著龜頭放到自己的嘴裡，只見他吞下去的時候從脖子明顯得看得出來隊長的大雞巴以及龜環吞下去時明顯的樣子，在場的每一個人都推了一口水感覺實在太美味了。<br>
那時心理也平息了，也沒有被出賣的感覺了，這時我才知道，建雄聯合孟哲要給我教訓砍了我傲人的47 碼大腳白襪小腿，沒想到孟哲早就想砍下建雄的的雙腿給我當生日禮物了，那年我的生日禮物提早收到，雖然我的兩條腿被砍了下來，但也收到最愛的建雄一條47 碼白襪球鞋的小腿及17 厘米的大屌了<br>
=========下集為被砍下雙腳以及大腿肉和大陰莖的烹調現場故事，若只喜歡虐不愛食的朋友們在麻煩您迴避，以免破獲您只愛虐跟宰殺不愛食用的興致，故事到這，感謝您觀賞。</p>



<p>結束了被砍下47碼大腳白襪穿著球鞋結實帶有些性感腿毛的小腿後，也處理好大腿肉，更將一顆卵蛋搗碎做卵黃醬，那就可以開始烹調了，孟哲清理完現場後恢復乾淨的大廳，而我也被放下來綁撐在椅子上坐在台上，孟哲從展示櫃拿出我的右腳放在桌上，眼看著那原本是身體最傲人的一部分也是最愛如今被放在餐檯上等著被食用，雙手只能撫摸著完美的小腿卻不再是跟著一輩子的小腿，看著電片的通電，小腿依然在桌上像運動一般的再出力跟放鬆，完美的線條無時無刻的在出現。  <br> 這時台下就疑惑問: 烹調時還穿白襪嗎？襪子也可以吃嗎？孟哲回答襪子當然不能吃，為了賓客愛好，這樣不僅能更勾起食慾，也能勾起性慾，這是剛剁下的47碼大腳小腿，右腳掌我們直接從襪口處，用專門的剁刀連同鞋子將腳掌剁下來，經過醃製和處理，處理後，放在烤盤中，在穿上另一雙白襪做烹煮，要吃的時候會拿掉白襪當擦嘴巾，吃完後，襪子可以帶回家做紀念，每人桌上有一張問卷: 問卷中有幾題1. 右小腿如何食用? 2 . 左小腿如何食用?3.47 碼大腳掌呢 ? 4. 左大腿肌肉如何食用5. 右大腿肌肉如何食用6. 剩一顆5厘米的卵蛋如何食用7. 最後大陰莖如何食用? 票選後以最高票方式決定以下7 道菜的做法。<br> 15 分鐘後票選出來，孟哲宣布首先在桌上的是我的右小腿最高票是 47碼大腳燉煮，首先先將拿起剁刀大力從腳踝一剁，活生生的腳掌就被剁下來放在桌上切口與球鞋一樣平口切齊另一端則是一條不由自主抽動出力的小腿，孟哲先將我47碼大腳掌從帥球鞋中拿出來，拿著剪刀沿著襪子腳趾車縫線順勢一剪，五顆飽滿腳趾腹的腳趾硬聲聲掉了出來在桌上滾動，孟哲撿起五根腳趾只見還在腳只因為通電還慣性的在桌上抽斷就被沾上酥炸粉丟到鍋裡炸成酥脆的肉丸子，連同骨頭根指甲都可以炸到酥脆入口，在將我運動多年厚實的腳掌穿上新的白襪丟到砂鍋裡面溫水淹過腳踝，放入蔥薑蒜、白胡椒、八角、陳皮、燉煮完全肉軟骨酥因為燉煮肉腳會膨脹所以要穿上白襪才能保持行狀，小腿部則是用烤箱直接做烹烤，外酥內嫩尤其訓練已久的小腿肉，烹調太久肉直就柴掉了，所以一定要注意烹烤溫度，因為是用紅外線烹烤所以小腿上的腿毛不會焦掉，烹調後切開取出小腿骨小腿依然會是當初的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿，5 分鐘過去孟哲撈起五顆酥炸的腳趾放在盤上，現場只有五為客 可以吃到這時就要用抽簽做決定，其中一位隊長本人他吃了我的大腳大拇指，一口咬下去酥脆不膩指腹還保有肉汁的甜美以及鹹度，指甲與骨頭就剛好搭配肉的嚼盡，讓人回味無窮。烤箱噹的一聲，代表著我性感腿毛的小腿已經被烤好了，孟哲拿出烤盤一手立起我的小腿，一手拿著尖尾刀一劃整片小腿帶腿毛的酥皮完全被取下來，眼前讓大家流口水的是整條小腿肌肉的紋路和腳筋清晰可見     三兩下小腿骨被取了出來丟到旁邊的大鍋湯中燉煮，孟哲拿片刀將我的小腿肌肉沿著紋路一片一片的切下來擺盤，再去展示櫃中拿出閹割我時搗碎我卵蛋的卵黃醬，加入兩滴薄荷醬淋上我的切片小腿肉上，一道小腿肌肉佐大卵黃醬完成，台下台上走一圈剛好全部被吃完看著自己的小腿變成一盤香噴噴的肉塊，被大家分食著。<br> 第三道菜我的47碼大腳左小腿最高票是香料清蒸，首先打開展示櫃取出我毛毛左小腿，走到餐檯前把膝蓋環切的斷口處放在杯子上滴一些骨髓漿，然後包覆上保鮮膜把腳掌和鞋底底朝上平放在托盤上，端著托盤走到客廳中央說道：“ 好了我的小腿與 47碼大腳掌已經幫你們砍下來了，你們拍好照片之後就可以開始烹飪了，有些人拿起我的小腿聞我的腳底板有些人拿著小腿和菜刀作勢砍下的動作，有些人親吻腿上的腿毛，更多人是掏出自己的陰莖用自己的陰莖甩打砍下的小腿肌肉與腳底板並切拍照紀念，這時後方桌上一鍋滾水已經好了，一個大蒸籠，鋪上蒸籠布上面鋪上胡椒粉、洋蔥、羅勒葉、薄荷等等，孟哲走過去拿起砍下的小腿及大腳在將球鞋穿上並穿上隊長的長白襪放入大蒸籠裡面，再拿大湯匙勺一匙兩隻大腿骨和右小腿骨所熬的高湯，品了品，覺得還不錯，直接淋上蒸籠中的小腿肚上，可能因為當時砍下來之後買上通電，倒至小腿的細胞和神經還活化著，淋上去的瞬間，小腿肌和比目魚肌瞬間出力，在鍋裡跳動，五根腳指有拱了起來，很明顯看到籃球鞋頭的地方凸起又凹下去，彷彿得到了 己的生命一樣，孟哲看到這景象又再淋上第二匙大骨高湯，小腿肉整個通紅再次的在鍋裡出立著，蓋上鍋蓋清蒸10 分鐘，10 分鐘過後打開鍋蓋，用夾子把 47碼大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿夾了出來，放在瓷盤上，因為腳上還穿著襪子加上是一同下去蒸熟，所以襪子濕濕的看起來像是剛運動或健身後流滿汗的白襪大腳，外觀是並看不出太多的變化，只是斷口上的肉看上去像熟肉的感覺，孟哲將剛射在高腳杯中10 幾次的精液拿了過來，在加上特製的獨門醬料並說道；我們烹調的時候不做任何調味，現在我要用針筒將半杯的我精液注入他的大腳內，待會吃的時候會有自然的鹹味與荷爾蒙味，現場大家口水直流，說完便拿出一隻針筒，將左腳先從腳跟處把精液注射進去，再來 47碼的腳底板、足背、</p>



<p>前掌以及五個趾頭的指腹分別把注射進去，沿著比目魚肌注射管中剩餘的精液和調味料，然後用刀背大力拍打讓醬汁括散開來，眼看著我最愛的小腿被這樣折磨還無法阻止，內心十分的淌血，眼眶紅紅的卻哭不出來，拍打均勻後孟哲拿出一條鐵絲直接貫穿腳脖子即為腳筋的部分大力一拉將腳筋整條抽了出來，白白的，半透明的，還帶有血跡，整條沿伸到切口出，拉出來之後丟在我面前，說著你看多發達的腳筋阿，不愧是長期運動20 幾年的發達小腿，並拿出剪刀將我的腳筋一段一剪斷扮入糖醋以及蔬菜，以牙籤一支插著一塊腳筋和一塊蘋果梨子蔬菜沙拉，酸酸甜甜開胃，咬腳筋的時候還有脆彈的口感，十分棒的一道開胃菜，因為小腿跟47碼大腳已經蒸熟了所以一拉出腳筋自然的小腿皮膚會分開，就這麼輕輕一推我的小腿皮膚和腳板跟腳底的皮膚瞬間被撕下來，眼看著像兩隻大腳一樣只是沒有肌肉，一厚厚的外皮跟毛毛的小腿的皮膜，孟哲將小腿皮切成水餃皮一樣大小，然後取下比目魚肌放入果汁機中打成就泥，挖一匙包入小腿皮內再捏成餃子開口用細蔥綁起來做成餃子福袋，因為腳筋被抽了出來所以左小腿軟綿綿的，孟哲將左小腿的內外側腓腸肌切下切成塊狀放盤上再用火槍烤過形成外酥內軟的小腿肉，並插我的小腿餵我吃，咬了一口原來那麼好吃，不愧是訓練多年的肌肉這麼有咬勁，反整都被砍下來了也只能任命吃了！好吃耶，孟哲說幸好你腿夠長訓練後肌肉夠多，才夠大家好好吃一頓。<br>
第四道菜是右大腿，則是整塊的肌肉，孟哲丟在桌上的時候還發出碰一聲的聲響，可見這塊肌腿肉多麼沉多麼有口感，直切一半丟到烤盤上瞬間整間客廳充滿燒烤味，整塊的腿肉還冒著湯汁，另一半則是丟進了絞肉機攪成碎肉，攪岀來的碎肉下面接著一台用來做肉鬆的機器瞬間將肉末烘乾並裝罐成肉鬆罐送給台下的每一位來賓，燒烤的大腿肉烤至五分熟的時候用長刀切下厚厚的一塊一塊，上面淋上建雄射出來的精液，因為大腿熱度的關係精液瞬間被吸收。&nbsp;&nbsp;<br>
第五道菜左腿的部分因為是用手撕下三條的肌肉所以用三個溝子勾起來吊在場中央烘乾做臘肉，眼看自己的完美大腿肉被撕下吊在橫桿上內心無比的哀傷。<br>
第六道菜是一顆五厘米的睪丸票選最高票是開胃酒，五厘米的睪丸被丟入製作酒的高壓玻璃罐內，丟下的瞬間到底彈跳起來的高度居然有5厘米高可見著顆卵蛋多麼有彈力，接下來到入白酒眼看卵蛋在白就內浮浮沉沉，像是最後生在人間的時刻一般的不安，按鈕一按下抽出大量不屬於酒香的氣體，因為睪丸內的壓力與酒瓶中的壓力不同睪丸瞬間膨脹從五厘米變成8厘米，全場貴賓兩眼直定著瓶中的睪丸看，因為睪丸外有白膜加上有非常好的彈性組織，直到8厘米的時候忽然啵的一聲，一生當中當男人的傢伙也是炫耀的利器粉碎到酒中了，成了男人的補酒，睪丸精華酒，也為每位觀眾到倒一杯。<br>
第七道菜孟哲拿出了另一個展示櫃中建雄的47碼白襪大腳，這時建雄看著他完美的小腿一隻塑化後被我抱在身上，另一隻是被綁起來吊在天花板，非常不捨，但這也都來不及了，這條腿最高票選是以蒙古人的食用方式做烹調，拿起熬煮大腿骨的湯將大腿骨直接丟入建雄的小腿，高湯留下深達小腿肚子那個地方，將整隻小腿全部浸泡在湯水裡，直到湯水快燒開了，直到感覺差不多了微微有些發紅的小腿肚，十分滿意並撈起冒著熱氣的白襪腳靜靜的平躺在托盤裡，散發著有誘人的香氣，這道菜就是放棄刀叉直接一手抬起砍斷的膝蓋，一手托著球鞋，讓台下的人一口一口撕下腳肉來吃。<br>
今天最後一道就是最精華就是2隻男人的大陰莖，從展示過中拿出兩條陰莖，馬眼對著馬眼擺放，兩條像是互相親吻的感覺，流滿整個盤子的前列腺液和精液，只是一隻剝了外皮乳白色年一的屌身另一隻則是像還在男人身上的顏色，廚師抓起剝皮的陰莖用大叉壓住飽滿紅潤的龜頭一刀切下，因割下來前有將卵黃灌進陰筋本身所以一刀切下去卵黃會瞬間冒出沾滿整隻到陰莖，飽滿的大龜頭擺在中央海綿體一片一片切下來做刺身，每片都知多味美，因為都沾有卵黃，卵嫩的海綿體配上睪丸做成的醬汁，而且還是活體的時候做成的卵黃醬真是絕配，廚師再拿起盤中另一隻大陰莖，微微笑了一下說到:健身那麼久的男人果然也是不同，連陰莖的筋肉都那麼分明也割下來半小時了精液還再微微冒出，不愧是男人的極品，手提著龜頭兩顆睪丸從切開的卵袋中跑了 來上面被輸精管簽連吊在空中還沾滿著來不及射出的精液，舔了一下後裡面的神經還未全死兩顆睪丸居然還收縮了一下，這時台下的觀眾下面一莖都濕了一片，所以孟哲決定拿一個平底鍋走到台下請每位觀眾都打一次飛機並射在平底鍋上，全場大概20來位射完一輪後平底鍋也有2分滿的精液由顏色較白也有顏色較黃也有較稀的前列腺液，這時孟哲提起桌上建雄整付的陰莖直接將連接處割斷，兩顆大睪丸就分了家，把睾丸丟入平底鍋中開小火把2顆睪丸再鍋中滾動直到收乾鍋內的汁呈盤，兩顆男人的精華泉源就這麼被盛到盤子中間等待出高價者食用，接下來就是18厘米的硬屌陰莖廚師將屌根用精索綑綁起來放在沾板上用敲肉槌大力在屌身拍打數十下直到外觀明顯看得出來陰莖內的海綿體跟陰莖外皮包含龜頭裡的肉都已經分離，輕輕的打開精索綁的結一拉，整條光溜溜沒有外皮的海綿體被拉了出來，一件完整的屌皮被丟一旁，拿小刀從尿道的地方頗開，變成兩片粉嫩的陰莖肉，搖一匙肉油從中間淋下去，嗤的一聲屌熟了，裝到盤中等待下一位出高價的客人，而兩件沒有陰莖肉的陰莖皮，被套上兩支矽膠做成20厘米的假屌，被擺回去展示櫃當中，栩栩如生我與建雄的陰莖外皮青筋與色澤彷彿跟當初我在健身房炫耀時沒兩樣，這也是孟哲送給的禮物，到了午夜十二點客廳的觀眾及媒體散去，唯有剩下三個沒了小腿又沒有陰莖和睪丸的男人望著櫥窗中的兩隻真皮陰莖假屌，手上抱著一條毛毛粗壯的小腿坐在客廳當中。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割壮汉宝贝</title>
		<link>/2018/12/21/6719.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 07:12:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6719</guid>

					<description><![CDATA[&#8220;哇！这男人的鸡吧好长啊！” “他的胸肌好发达啊！”“睾丸也好大！”“瞧他的腹肌多鼓！”&#8230; <a href="/2018/12/21/6719.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割壮汉宝贝</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>&#8220;哇！这男人的鸡吧好长啊！”<div>“他的胸肌好发达啊！”“睾丸也好大！”“瞧他的腹肌多鼓！”“哇好硬的肌肉啊！”“多完美的肌肉条啊！”“真结实啊！可惜了！”<br>听到不少惊叹和赞美，李大牛即是骄傲又是疑惑，骄傲的是他今年40了，可是常年健美运动，他的身体比一般的年轻人还要出色，尤其是他天赋异禀的大鸡吧，更是大得出奇，再加上他的保养之好，居然比自己年轻的时候更加健壮和完美。疑惑的是他这是在哪，迷迷糊糊间他只感觉有一只温暖的手握住他的鸡吧。不，与其说是握住害怕更准确的说是只是抓住，他的鸡吧太过于粗大，平常人根本就握不住，这么鲜明的一对比，周围人更是响起了惊叹声。<br>李大牛只感觉有人握住自己的大鸡吧轻轻的一撸，然后又是一片惊叹。<br>“好大的鸡吧，好黑啊！”“龟头居然是紫色的，好大啊！”“这真的是人的鸡吧么？”<br>李大牛想睁开眼睛，但他发现自己的身体无比的沉重，眼皮好像被定住了一样，他的意识虽然清醒但身体却完全陷入了沉睡。这是哪？李大牛有些恐惧，突然间，他的睾丸被包裹入两个温暖的机器里——阴囊按摩椅。李大牛只感觉自己的两个宝贝蛋已经不是自己的了，刚进入按摩椅时两个宝贝蛋有些疼，但越来越舒服，李大牛从不知道睾丸会这么舒服，他不知道人们比他更加吃惊。<br>“鸡吧好大啊！”“好粗啊！”“好多血管，好多筋！”“好黑啊！”<br>李大牛的鸡吧完全勃起了，超过30厘米的巨大鸡吧在人们面前不知羞耻地展露全部细节，这真的是人的鸡吧么？<br>随着按摩椅力度的加大，李大牛只感觉自己快飞了，足足半小时哦哦噢噢噢噢噢……李大牛一边呻吟，鸡吧像机关枪一样涂涂射出无数炮弹，天啊！一股两股，足足30下，近距离的人们没有事，因为李大牛射出的太远了，也太多了，远处一大片人身上都沾上了李大牛炙热的精液。有些人舔了舔，浓浓的腥味。李大牛觉得好累，自己射出好多也好爽，作为一头种马，一个最为老当益壮的极品种马！但是李大牛射出的量就算对于他而言也是一种巨大的负担，毕竟他还只是个人，所以他不管多么强壮也改变不了人的本能，他也逃避不了他的命运。李大牛皮肤紧致，古铜色的肌肉配合胯下巨物好像古代猛将，更像西方神话中的大力神，但在在座的各位眼中，强壮如李大牛这样的猛男不过是一道美味的菜肴罢了。<br>李大牛只觉得本就不清醒的神智在射精之后变得更加迷糊了。准确地说，他的身体更加敏感了，但他的思维变的迟钝了。李大牛只感到三双热手不断抚摸着自己的身子，一双摸着自己发达的胸肌，一双手在撸着自己的鸡吧，一双手抚摸自己的腹肌。他的两个卵蛋始终没离开按摩机，这也是他快感的一大来源。李大牛鼓起自己的肌肉，因为他觉得这样会使他更加舒服，但李大牛不知道他越舒适就离死亡越近。每一双手都仿佛带着无尽的魔力，李大牛渴望被抚摸，他本能地鼓起自己全身的肌肉，坚硬而炙热的肌肉，散发着诱人光泽的肌肉。<br>李大牛无比强壮，他用自己的身体征服了在场每一个人，哪怕他只有一个结果：射尽精华后被人宰掉吃肉。他的鸡吧再一次狰狞地勃起在众人的面前，但李大牛不再感到舒服，他感到痛苦，因为按摩椅的力道越来越大，仿佛要捏爆他的睾丸。啊啊……李大牛开始挣扎，但没有用，铁环并没有死死地锁住他，而是离挣脱有一点空隙，但这种设计只是为了让他在挣扎的过程中可以充分地扭动肌肉，供观众欣赏他这种强壮的肌肉身躯在挣扎过程中展露的雄性力量，他不管怎么挣扎也挣脱不开的。<br>随着李大牛的挣扎，他的肌肉不断鼓起，充分地充血，他勃起的大鸡吧不断地挺起，透明的前列腺液把铁黑色的大龟头涂得反光。啊啊……李大牛绝望了，但在他爆发出更强烈的挣扎前，按摩椅已经不给他机会了：噗噗！卵蛋的碎裂声响彻每个人的耳边。李大牛终于睁开了自己的眼睛，但他双目充血失去了焦距，他隐约看见奢华的天花板，炫彩的灯火，他的鸡吧被抓住并在龟头上套上两个比他的鸡吧小很多的圆环，李大牛壮腿飞蹬，射精射不出的痛苦，睾丸破裂的痛苦，阴茎被锁住的痛苦缠绕着他。<br>就在此时两只手不断撸着李大牛的阴茎，李大牛只感觉自己的鸡吧快爆了，本比常人拳头还大的龟头因为异常充血变得更加肥大，但是李大牛现在的鸡吧里储满了他40年的精华和他的宝贝卵蛋所捏成的肉酱。李大牛的鸡吧根也被锁住了，精华将他的鸡吧撑得鼓鼓的，仿佛随时都会爆炸。李大牛强壮的体魄让他还没断气，这是生命的奇迹也是他的不幸。<br>一把刀扎穿李大牛的大腿根，将他的整副鸡吧和卵蛋连同前列腺完整地取了下来。李大牛清楚地感觉到自己生命的流逝和被肢解的痛苦，他不甘，他不想这么稀里糊涂地死去，他死死地睁开眼睛。他看到，他的鸡吧被裹上一层面酱扔进油锅；他看到，自己作为一名强壮的健美肌肉男被砍掉胳膊和大腿；他看到，人们不断切割烹调着他身上雄赳赳的大肌肉块，他的爆浆大胸肌被端上来切开分食；他看到，自己的大鸡吧被调皮的小孩沿着尿道对半剖开，自己的精液和卵蛋酱在尿道被切开的瞬间爆炸般四射，有些居然射到他的嘴边，流进他的嘴里。<br>“真美味啊”，李大牛一边舔着着自己40年的精华，一边吧唧着嘴说。</div></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>宰杀战俘大屌活割</title>
		<link>/2018/12/20/6712.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 09:37:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6712</guid>

					<description><![CDATA[秦王为了长生不老，食遍天下奇珍。其中最爱人鞭这一味。人鞭这食材虽说天下男人尽有一副。若要谁乖乖割下双&#8230; <a href="/2018/12/20/6712.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">宰杀战俘大屌活割</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>秦王为了长生不老，食遍天下奇珍。其中最爱人鞭这一味。人鞭这食材虽说天下男人尽有一副。若要谁乖乖割下双手奉上，还不如砍下他的头颅来的好说。如今这秦王爱上这味食材，男人就遭了殃。秦军征战各国凡有阳物壮硕的俘虏必是被调教数十日。再献与秦王当众活取整副人鞭烹制美食。今日又一赵国战俘被献上宴席。男俘这些时日被秦国医师用松香永久的除去了全身的毛发。厚实的肌肉线条更清晰的展现出来。而失去耻毛的性器显得更加硕大无比。男人被强制禁欲就是为了存储充足的卵汁。而食物也被秦国医师限定为几种会让卵汁变甜的几种药膳。宴会开始，经过精心调理的男人一丝不挂的被压上秦王的宴厅。只见这男人浑身白皙通透，肌肉轮廓鲜明。从背后往去，男人虎背熊腰下是性感厚实的臀，岔开的双腿垂着男人拳头大的卵蛋和粗壮的阳具。男人自是知道自己在宴席里的身份，无奈虎落平阳只得任人宰割。男人心知大限将至也不再反抗。<div><br>由于阳物生的壮硕，男人在军中就常被戏弄说若是被秦军抓住必定将他的这幅大屌剃下烹熟献与秦王。每每被说起时男人还有些幻想，不曾想现如今成真，竟有些兴奋。想到自己如此完美的身躯和大屌即将在众目奎奎之下被分割，男人全身不自主的血液沸腾。加上被灌了催情汤药，这时的男人全身肌肉紧绷线条分明，脂少肉精的身板。调养出的白皙皮肤下一根根青筋由于药物和心理的刺激暴露着，男人肉壮的大屌也渐渐抬头完全勃起至90°此时的男人犹如蚩尤下凡一般的赤条条叉着双腿站在宴厅正中粗重的喘息着，等待着属于他的时刻。话说秦王食屌也有些年头，为了秦王的这个嗜好，一种叫“饕餮”的取屌工具被制作出来。东西很简单，根据男人胯下的特征一个类似于鱼口一样的金属物。此物需在男人勃起时抬起双腿，以鱼口套住男根与同卵蛋整副性器。由于特殊的口型鱼的下颚会咬入肛门上方一点的体内阴茎的根部，而上颚会卡住耻骨处和大腿内测，由此形成的整个口可以完整的将完全勃起的整副性器官扣住。借由置于鱼口两侧类似于捕鼠器的装置便可将整副男根全全撕脱。而咬合的力道会钳住四周的皮肤使得被咬下的肉物不会失血保持最佳状态，且不会溢出精血。此时男人正被四个卫士按在食桌上安装这个叫&#8221;饕餮&#8221;的刑具。男人孔武的身躯毫不反抗的任由卫士摆弄，甚至还主动打开双腿。在确保刑具完整安装后，男人呈大字被牢牢的固定在食桌上。男人奋力抬起头凝视着自己傲人粗壮的肉茎。这骇人的肉物平日里就硕大无比，加上被秦国医师这些日的调制和汤药的效果。男人紧绷着全身的肌肉，将力道全部用在他硕大的阴茎上。他明白这个刑具会整个取下自己完美硕大的性器。确不知秦王会何时取，男人已经决意要他傲人的大屌在最完美的状态被取下。此时他只得将注意力全部放在精光油亮的大屌上。鹅蛋般的龟头浑圆光亮，马口正源源不断的流出晶莹剔透的纯阳之水。淫水顺着小臂一样粗的硕大阴茎流下，几乎湿透了“饕餮”。由于男人奋力的控制，整副性器不住的颤抖很是诱人。男人面露潮红，毫不羞涩展现着性感的身躯与硕大的生殖器。秦王确保男人固定妥当后上前一步，单手去握那沾满淫液的尺长大屌。粗壮的肉屌竟无法单手握紧，只得扶着凸型的屌身上下抽弄几下，也算是帮助男人更完全的勃起。男人受到外力全然没有浪费，提肛用动也配合着。跟着秦王有力的大手拂遍男人的全身，算是对男人献身的感谢。接着用预先备好的铜针分别的穿刺的男人厚实胸肌上凸起的乳头。这穿刺的痛在催情汤药的影响下变成了极大地快感。每一刺，男人都用全身的肌肉颤抖着。男人大声呻吟，一股透明的淫液随着流出。两针下去，男人整个性器都被湿的油亮。接着秦王用特制的木锤击打男人拳头大的阴囊。两颗鸡蛋大的睾丸一次次被敲打，发出“啪啪”的声音。随着一下下敲打，更多的淫液源源不断的流出。男人开始扭动腰部躲避那无法闪躲的锤击。在套弄和锤打交替数十分钟后，男人渐渐适应。不再躲闪，甚至挺起腰部用他饱满的卵蛋迎接木锤的击打。秦王见时机成熟，加快了速度。在飞速套弄和击打下男人奋力拱起身体享受最后的极致欢愉。在他精关大开的时刻，男人注视着他大屌的最后一次壮丽喷射。随着粗大屌身的猛烈抽动第一股壮丽的喷射如同喷泉一般强劲的射入天空。乳白色浓厚的精浆落在男人健壮起伏的胸口。随着男人一声呻吟在第三股精液喷出的瞬间秦王驱动了刑具的机关男人眼看着自己傲人巨屌在它最华丽的时刻与自己分家。秦王顺势双手连根拔起整副巨屌。被刑具咬合下的巨屌浑然一体，阴部四周的皮肤被紧紧的拉扯到切口处咬合。秦王双手握着持续喷射的整副大屌，用不断吐出浆汁的马眼对准男人从上到下。随着巨大卵蛋自主的蠕动和粗长阴茎的抽搐，连屌带蛋的整副生殖器在秦王手中活动，用它的精华洒在男人身体的各个部位，直至全身。男人看着自己的巨屌射在自己身体上，感受到温热的生命精华有力的打在他结实的身体上。在巨屌不再喷射的时候，男人的全身已经被浇满了一层乳汁般的男浆。秦王将男人的龟头放到男人唇边，让男人好亲吻到自己的屌。虽然男人被割去了屌，但神经和眼前的画面深深的刺激着他。男人配合的吻了自己的马眼。在秦王的允许下，他得以将鹅蛋大的龟头含入口中。喰吸到残余在屌身里的精华。果然经过这些日子食补的调节，这浓厚的精液如同果汁一般甜美。<br>虽然只是屌身里残留的精液，由于屌本身较大也长，如此吸一口也足足有满满一口。空空的下体和身上的精液已经让男人略感寒冷。此时吃到硕大光滑的龟头和温热甜美的精液，让男人提起了一些精神。秦王将整副生殖器小心的从刑具上取下，摆在男人胸腹处。由于刑具的止血封口效果。相比男人血迹斑斑的下体，男人的硕大的宝贝干净多了。此时它正以往常的姿势躺在男人的怀里睡着。男人第一次感受到了它全部的重量，它的温热，它的心跳…<br>跟着下人将男人颈部动脉割开放了血。秦王小心的将这幅赵国男人的生殖器摆放在食盘里。这副壮硕的男性生殖器此时安详的仰面躺着。鹅蛋大油亮的龟头与30厘米长红润肥厚的阴茎。紧缩的阴囊里包裹着男人的卵蛋，由于刑具将皮肤拉扯的缘故。切下的屌微微颤抖，没有一丝包皮，马眼流出晶莹的液体。整副硕大的男性生殖器毫不遮掩就这么大大方方的完全勃起着以它最具性感的状态躺在尺长的餐盘里等待被人做成美味的佳肴。<br>不到片刻男人被开膛破腹分解，身体的各个部位和器官与那副硕大的生殖器被做成了不同的菜肴。身体分给大臣们，而秦王自然是享用男人代表权利与力量的那整副大屌。当大屌被再次端上外观之前也几乎没有差别，仍是一副完全勃起的状态大大方方的仰面躺在餐盘里。但从不再颤动的屌身和不那么清晰的青筋可以知道，这幅硕大的男根已经熟透。秦王轻松的用手撕下硕大的一对卵蛋捧在手里，咬开咀嚼。硕大饱满的卵蛋如同成熟的果实，被贪婪的吞食干净。晚宴也正式开始。</div></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>往事</title>
		<link>/2018/12/14/6501.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 09:10:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6501</guid>

					<description><![CDATA[一个肌肉饱满线条清晰的男人一丝不挂的仰面朝天，躺在沙发上熟睡着。深邃的五官安详的入天使一般，卷曲的头&#8230; <a href="/2018/12/14/6501.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">往事</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>一个肌肉饱满线条清晰的男人一丝不挂的仰面朝天，躺在沙发上熟睡着。深邃的五官安详的入天使一般，卷曲的头发和恰到好处的络腮胡以及刚毅有力的下巴。精致的五官却配着粗放的肉体，男人有着山丘一样的胸肌和肩部，右臂反手垫在脑后，左手搭在巧克力一般的腹肌上，粗壮的小臂隆起的二头三头肌以及那双大手都让人难以自持。这个男人是如此完美以至于背部的肌肉托起整个横呈的肉体，侧腰的肌肉线条清晰的隆起，厚实的臀部将盆骨抬高。粗壮的双腿左腿膝盖与脚尖90度对外伸直，右腿微曲贴着沙发靠背。这个角度分开的双腿刚好看到四条诱人的臀线，臀线只有两条？另外那两条是种马才有的，会阴高高的隆起是男人的雄根，像大海参一般从臀缝到腹脐，柔软而肥大的搭在男人的手背，肉壮的阴茎没有一丝包皮，粗长的阴茎使得龟冠刚好触到肚脐。整个雄根如同一只被烤熟的火鸡。饱满的卵囊如同火鸡的粗壮结实的大腿。阴茎瘫软的弧度，突起的粗大肉茎如同火鸡厚实的胸膛。<br>
<br>
眼前这个男人是我的二叔，虽然十年未见。这个种马还是一如既往的毫无戒备的裸睡，事实上我对他的肉体可以说是朝思暮想。是二叔的身体让我第一次认识到男人这个概念。意识到什么才是真正的男人。而眼前的二叔此刻只属于我，我记得以前十里八乡都知道二叔的天赋异禀。种牛是大人们背地里给二叔起的外号，不仅因为二叔强壮如牛屌大如驴，更是因为二叔时常光着身子在外，每每兴起就对着村口挤着胸肌耍起大屌，打起炮来至少二个小时。村里的大姑娘们也各个是遮着脸又忍不住多看几眼。种牛二叔每次喷出的种浆都会在村口留下一滩极容易辨识的小水洼，人们都知道那是种牛二叔发情的印记。<br>
<br>
二叔的放荡与他的屌一样是众所周知的，无论男女老幼只要想要，二叔就给，从不扭捏。村里女人们有些认准了二叔不给自家男人碰的，那时隔壁村的一个汉子王大蛋就受不了这气，发了疯般光着身子在村口效仿二叔当众打炮。据说这王大蛋身板比二叔还壮实许多，绰号也是因蛋大卵肥得名，胯下也是不输于常人。王大蛋还效仿二叔剃光了下体的毛发，整一支肥鸡捉在手里。不巧遇到村里的傻妞当街就把人给肏了。这一下不得了肏了一个下午，全村都看见那个无毛的大鸡打桩一样的进出傻妞的身体，黝黑却仍显得巨大的卵蛋一下一下地撞击傻妞的阴户直到傻妞昏迷，王大蛋拔出通红的大屌站在村口对着村里就是一通飙浆，据说当时喷了两人多高。这一下确实不得了，王大蛋以为自己这就出名了，而他想不到的事让王大蛋真正成名的却是傻妞的爹。傻妞的爹从集市回来正看见王大蛋显摆和被肏昏的闺女。这正是恶从心头起恨从胆边生，当下就把王大蛋绑进自家大院。外人也是不敢多问，只听王大蛋惨叫不断，好事的去通知王大蛋的家人解围。待王大蛋的亲友撞破傻妞家的大门，众人都傻了。傻妞的爹是屠夫平日里宰些猪羊拿到集市上卖，偶尔也做些熟食。不想写一怒之下尽然把王大蛋给当猪宰了，院子里这一地的鲜血，地上摆着王大蛋的人头。王大蛋整个身体被肢解成多块呈在盆里，骇人的是众人眼中看着院中炖着一口锅。锅里伸出一个硕大的龟头一下就顶开了锅盖，原来老屠把王大蛋的祸根给煮了，众人看到的正是煮涨的肉茎顶翻了锅盖。老屠不急不慢的捞出煮熟的鸡巴，一副相当完整的男性生殖器。煮的有些泛白，但结实有力，而且煮的相当粗壮，如同一个成年人前臂一般。老屠一刀就把鹅蛋大的龟头剁了，接着一刀一刀的把肉茎多成等份，原样摆在盘子里淋上乳白色卤汁，还把王大蛋的一只手掌扶在上面，另一只反手拖着两个完整的大卵蛋。整个画面栩栩如生，粗壮有力的双手揉捏一对大卵蛋，玩弄一副爆浆的大屌。老屠把这个作品当作贡品摆上了供桌，供了关老爷。<br>
<br>
因为贡品不满7天不能撤的规矩，王大蛋这一次名副其实的声名远播。十里八乡一时都来看个热闹，看王家那骇人的祸根，老屠后怕王家报复服毒死了。后来才知道王大蛋是王家独子自幼没受过亏待，才会一时横行招来祸端。如今这老王家独子的大命根煮熟了上了供桌，王家人也是备受打击。知道原委后扬言要依样宰了二叔整条摆上供桌，自此二叔便没了踪迹。<br>
而此刻二叔寻来我这，这祸根一览无余，也让我想起往事。</p>



<p>以二叔豪放的睡姿来看，这些年我的种男叔叔没有任何收敛，仍旧是随意甩着天赋异禀的大屌。或者这豪放的睡姿是我的投药造成的？这都不重要。重要的是试探性的推搡和常识性的唤醒都，我的种男叔叔都没有任何回应。轻而易举的成功了……我迫不及待的放肆抓起种男肉感十足的大屌和雄卵，种男只是眉头微邹，而龟头也是直接以溢出的淫液表示享受。面对如此景象，我头脑一片空白，满脑子都是我梦寐以求的肌肉躯体和壮如手臂的巨大性器，与接下来要发生在事情。不知何时，我已经脱了个精光，扑在二叔的身上用齿尖尝试他的每一寸肌肉。当然要重点照顾感恩节火鸡一般的硕大性器，对于梦寐以求的大鸡巴径直吞下，实在太长了，一个深喉就让我翻起了白眼。鼻尖碰到雄卵的时候我在次向下吞了吞，实在太过瘾了。当然还是单单吞吐龟头比较容易，唇抿浑圆大龟头，舌尖探入大马眼。几番往复循环种男的肉体已经完全激活，躁动起来。<br>
借由充满肉欲的扭动轻松的把强壮的二叔捆了个结实。按约定没一会王大蛋的死党就来了，来的人是柱子哥，曾经整天跟着王大蛋大屁股蛋子后面跑。王大蛋的祸根在供桌上的时候，我曾陪着他偷偷把玩过。他不是来寻仇的，十年的时间改变了我们，如今的我们算是受了傻妞爹的真传。宰人屠屌已然成为了我们的买卖，自王大蛋的祸根下了供桌被人1万买去。我们便领域了一条生财之道，度过百无聊赖的三年乡村生活后我们一拍即合做起了男根生意，如今已经有七个年头。我们会刻意出入健身会所，蹲在浴室物色那些屌大的男人，遇到好的难免要干一炮。用偷录的影像资料寻找买家，生意谈成肌肉种男的命运就取决于客户的需求了。通常为了方便玩弄后客人只取生殖器，做标本泡酒或者直接烹熟吃点甚至也有生吃的，总之无论多么健壮英俊性器硕大……再优秀的男人到了我们手里，只能乖乖献出肉体。二叔的出现着实让我们兴奋，很高兴十年之后这个骚浪的种男身材一点没走样甚至变得更好，屌卵果然如记忆中一般粗壮硕大饱满。<br>
二叔曾是四里八乡人人皆知的种牛，也是我对男人认知的启蒙，更间接启发了我生财之道。这一次不做生意，只将这种牛祭奠我心中的神殿。<br>
我们带着种牛二叔一路驱车回到村里，在下午村里人外出做农活的时候，我们把赤裸的二叔搬出来绑在村口，那个曾经他精浆四溅的地方。没错就这么光天化日的在地上铺上雨布把赤条条的男人用钢架大字形固定好，摆好摄影机准备强制取精活体阉割露天宰杀。灌了药的种牛已经失去理智，亦或是他的本性？种牛没有做任何挣扎，满面赤红的扭动他的公狗腰以尺长的男性性器反复做出类似突刺的动作，并发出低沉的呻吟，真是淫贱的让人窒息。柱子站在他身后，以橄榄油擦边前胸后背。大力揉搓二叔饱满胸肌乳头、腹肌侧腰，翘臀再从裆下托住尺长的肉屌和雄卵已油套弄，二叔实在是极品没有丝毫的赘肉。柱子一面套弄一面耳语着跟二叔详细描述当年王大蛋的种种，以及被屠宰的事情。越是说的详细，二叔的淫根流出的水就越多。说到王大蛋的屌子在那口十寸的煮锅里都放不直的时候，二叔笑了回应了我们。<br>
我的屌二十寸的锅也放不下！你们是不是王家人？你们是不是想宰了我？我不是小气的人，听人说要连根割下来才知道一个人的鸡巴到底有多大。等会一定要把整根鸡巴连着蛋从里到外挖干净，我也想看看我的鸡巴到底有多大。<br>
<br>
不用你说，等会我们一定把你价值连城的大屌在最完美的时刻就如同你想象的那样完完整整割掉。并且我们还会用前面那个高清摄像记录下来，以后供人观赏。<br>
我的手划过种牛的大屌四周比划下刀的部位，种牛低头看着自己的屌发出粗重的喘息。大屌跳动着回应了我，进一步胀大，还流出少许淫液。<br>
好……我看我和我的大鸡巴是交代在这了。我也好些年没有在村口打炮了，你们真的玩我可不会害臊。来！帮我把种洒在这！<br>
说着虎躯一震，大有一副壮士慷慨赴死的架势。这时胯下骇人的大屌更是豪迈，随着绷紧的肉体又胀大一分。<br>
不由分说，我和柱子分别吸舔抓挠，享用完美的肌肉和大屌。不顾村里围上来看热闹的妇孺老幼，就这么发泄着我们对男体的渴望。缓过神来的时候，我展示般的抓着种牛的大屌挥动给村民看。柱子也配合我，两只手抓住两个卵蛋拉扯揉捏，无所不用其极，而我对尺长的鸡巴捏搓揉挤用尽全身解数。我们还不忘攻击种牛的乳头等敏感部位。<br>
快点，再快点……爽……<br>
一番揉虐后，种牛开始求饶。慢点……啊……嘶……我快不行了，啊！我的大鸡巴要射了！啊！爽&#8230;嗯&#8230;快……准备……<br>
噗！我似乎听到精液射出声音。哗，哗，哗，大汩的乳白色精液喷洒出来，落在雨布上如同暴雨。<br>
啊！啊！爽啊！快啊！<br>
我们也没让种牛失望，我们当众展示了娴熟的阉割技艺。在众人还在为巨大阴茎的华丽喷射震惊时，片刻之内眼前那副让人爱不释手，沉浸在极度的高潮中硕大的男性生殖器在喷洒浓稠精液的同时被庖丁解牛般的从完美的男体上连根摘下。我自己都十分惊讶，我阉屌无数，大屌也没少见没少阉。眼前这根大屌饱满而有质感，不同于我见过的其他屌有着不同程度的褶皱。整个龟头也是红润上翘，没有多余的包皮，包括大龟头下系带部分都很光滑，但粗壮的青筋凹凸有致也丝毫不失质感。这一下一根一尺多长盘着青筋的粗大男性生殖器一股脑从种牛巧克力般的紧实小腹的滑脱出来，上面还坠着一对大卵蛋，后面还有一大块前列腺。果然是极品，二叔的鸡巴不仅粗大饱满而且在割下以后丝毫没有疲软的迹象，据说这种最优质的鸡巴充血都是只进不出的，圈里称为金刚杵。传闻这种鸡巴极其罕见，并且只有丝毫不差的连根割下才能验证是否是真的金刚杵。二叔的胯下果然不是寻常物件，传闻这金刚杵割下后不会溢血丝毫不会疲软，也不会起斑。只要适当保护水份流失，硬度和弹性都会一直维持。是男根收藏爱好者梦寐以求的名器。<br>
是金刚杵啊！柱子叫了出来。屌！好屌！你这个屌割对了！不割你一辈子都会不知道，你这个真是万中无一的好屌！你看这屌即使割下来也是粗壮笔直，青筋毕现，再看着挖出来的屌根筋脉盘结饱满居然没有出血口！难得你的卵蛋也大！一颗蛋都快赶上我一个拳头了，还匀称，我操你妈！你这个鸡巴真是极品啊！<br>
柱子一边揉那一对卵子，一边撸那根鸡巴。骂着粗口赞叹着。<br>
你的鸡巴真是让我们开了眼。你这身肉也是男人中的极品，也别小气啊！<br>
来啊！哈哈哈！怎么样！老子的大鸡巴厉害吧！把老子的鸡巴拿近点，给老子看看。<br>
看看看！这是你的鸡巴，真他娘大！眼看着整个鸡巴肉感十足，坚挺强壮，新鲜温热，饱满性感。尺长的尖刀比较下还是肉壮的大鸡巴更粗更长，柱子用手里的大鸡巴轻轻的甩在二叔的山丘一般的胸肌上。用龟头摩二叔搓衣板一般的腹肌，还调皮的把二叔左右硬起来的大乳头分别插到大马眼里抽插。最后不忘把大鸡巴给二叔去舔，二叔也是一脸淫荡的吮吸自己的大鸡巴。当然我也要玩的，用力紧握整根鸡巴不仅重量可观，肉感十足，最有趣的是这连根切下来的大鸡巴无论怎么捏都不会疲软。我还把食指顺着马眼插进去，用手指操这根鸡巴。<br>
最后我们把种牛割下来的极品鸡巴用布垫着小心放在一旁的雨布上。这牛犊的鸡巴放地上居然比我的脚长一倍！转过来处理种牛的肌肉。<br>
来来来，我好痒，鸡巴都割了，奶头，屁眼还是痒，把我的大奶头和屁眼也割掉吧。二话不说，我用钢针扎在种牛两个大奶子的乳头上。柱子双手掰开种牛紧实的翘臀，我一刀就把种牛屁眼环切了，整个屁眼也被丢在地上。接着反手用食指扣住两个奶头被穿刺的孔活生生的把两个拇指大的奶头撕下来，和屁眼一起丢在地上。<br>
看！这是你的鸡巴，这是你的奶头，这是你的屁眼。爽吗？<br>
我操！太过瘾了！<br>
接着从原本长鸡巴的地方向上引刀破开腹肌把内脏一股脑的扒出来。<br>
哈哈……哈……哈呃，老子真鸡巴牛逼……<br>
种牛留下一堆好肉就没了气。村民们看傻了眼，这么壮帅的男人就这么在眼前给阉了宰了。这时候有个老汉人认出了二叔。这不是牛家的老二吗？那个整天甩鸡巴的小子！辛得我出来有些年，老人们孩子都认不得我。<br>
看！没错鸡巴人就是牛家的老二！刚你们也看到了，他自己贱要求我们阉掉他的骚鸡巴，把他宰了，他还说了，他这一身腱子肉是要给老乡吃的。听说吃了这种肉，男人就会长出他那么大的鸡巴蛋。说罢我把架子翻转，把肉男光滑饱满的背肌臀肌展示给村民。转瞬间，疯狂的村民冲回家拿出刀具踩踏着滑腻的内脏纷纷抢割这旷世猛男的肉体。而我和柱子乘乱捡走了那个双手难握的金刚杵。<br>
虽然是荒僻的地方，但毕竟让这么多外人看到了宰杀过程。后来得知并没有人报警，只是村口带着星点残肉的骨架无人过问，被镇医院收去做了标本。<br>
那一晚……<br>
揭开餐盘，赫然是一整副硕大的男人的生殖器。油量的大龟头，溢汁的大马眼，粗壮尺长的肉茎，盘根错节的青筋，饱满肥大的卵蛋，还有青红相间的茎根。眼前就是从那个满身肌肉的俊郎男人身上挖下的至宝。如假包换的鸡巴，不是家禽，就是男人的鸡巴。不同于普通的鸡巴，这个鸡巴是如此硕大，健壮，那个男人正值壮年拥有傲人的巨大鸡巴，而此刻这个巨大的鸡巴已经与性交无关，是纯粹的肉品。那晚，我们分享了世界上最美味的食材。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>沙漠野餐</title>
		<link>/2018/12/14/6465.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 07:20:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6465</guid>

					<description><![CDATA[原文译自eunuch archive&#160; 那是一段很长的车程。而彼得牛仔裤里的鸡巴从旅程的一&#8230; <a href="/2018/12/14/6465.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">沙漠野餐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>原文译自eunuch archive&nbsp;<br>
那是一段很长的车程。而彼得牛仔裤里的鸡巴从旅程的一开始就一直硬挺着，他的心里一片混乱。有好几次，他几乎停下来，开着车在原地转了几圈，告诉自己这是不值得的，他会后悔终生的。但是彼特长久以来的执念，在他泄欲时已经幻想过一千次了的性幻想，占据了上风。在过去的20分钟里，当太阳沉入地平线上的山脉时，对迷路的担心超过了对将要发生的事情的焦虑。房子的轮廓变得越来越模糊，越来越昏暗的沙漠，景观变得愈加空旷，所以当他终于看到地址上生锈的大铁门时，他感到很欣慰。<br>
他只能隐约看见隐藏在一排不整齐的树后面那所房子，及房子上昏黄的灯光。彼特走下车把自己的名字报给了对讲机，当他开口的时候，他意识到自己的恐惧又回来了，但是他的鸡巴仍在裤裆里兴奋的硬挺着。当彼特回到车里时，他的心怦怦地跳动着，焦虑的等待。大门缓缓打开了，这是最后的机会退出了。但他告诉自己，现在不做就永远都没机会了，彼特深吸一口气，把车开了进去。<br>
当彼特驾驶着车靠近房子的时候，他看见许多其他的车停在了碎石路上。卡森，一个高大的，健壮的男人，只穿着黑色的皮革内裤和凉鞋，在屋外等着——挥手让他停下来。<br>
“把你的衣服和钥匙留在车里，”他在彼得下车的时候命令道。<br>
彼得明显被卡森的气势噎住了，只能说:“是的，先生。”然后脱光了身上的衣物，赤裸裸地在车旁边。卡森毫不犹豫的走过来，开始检查彼特生殖器上的脱毛情况。彼特的鸡巴在卡森处理它的时候完全地站了起来。<br>
“很好，现在张开你的腿”。卡森拿起一件像枪一样的东西，拉扯着彼得的卵蛋，并把那个东西塞到彼特的胯部。彼得听到一声微弱的咔嚓声，几乎因疼痛而尖叫起来，仿佛有一打黄蜂蛰在他的阴茎根部。但这种感觉几乎立刻就消失了，取而代之的是一种蔓延的温暖麻木。<br>
卡森等了一会儿，然后用他的大手夹住彼得的两个卵蛋，把它们放在一起。<br>
“觉得怎么样?”<br>
彼得感到了卵蛋上的压力，但只是隐隐作痛。<br>
“没什么感觉,先生。”<br>
“好了,过来。”<br>
当他们绕过房子的拐角时，彼得看见在一个泛着绿色灯光的游泳池旁站着十几个赤身裸体的男人，他们手里拿着饮料，靠在一个泛着灯光的砖砌的露台上。一桌丰盛的自助餐在一旁。不熟悉的乐器音乐在背景中低声演奏着。干燥的沙漠空气在冷却，但仍然很温暖，大多数人都像他一样赤身裸体。但是他没有看到任何一个完全勃起的人。彼特在走路的时候，能感受到自己的大鸡巴从大腿的一边到另一边僵硬地摆动着，感觉胯下沉重的一大坨在他两腿间摩擦着。<br>
“肉来了，”有人欢快地说道。<br>
其他人都围了过来。<br>
另一个说:“不错的香肠，巨大无比。”<br>
所有的人都在盯着他的生殖器。彼得觉得他的脸变红了。作为回应，他挺起了胸膛，把自己的鸡巴和卵蛋向前挺出。<br>
“你叫什么名字,孩子?一个英俊的20岁男子问道，他全是赤裸，只在他那半竖起的阴茎下面吊着一颗沉重的铬球。“我总是喜欢知道我吃的是谁。”<br>
“彼得”。<br>
“适当的肉畜名字”。<br>
一个戴着黑色皮带扣的男人说:“龟头是我的。”<br>
“你会像其他人一样抽签的，山姆，”另一个男人说，他们都笑了。<br>
但是彼得的注意力被放在院子的另一边的东西吸引了。他马上就知道那是什么了。<br>
一个经过改装的露天烧烤架，烧烤架上面一个弯曲的金属罩覆盖了大部分顶部。当他和卡森一起走向烧烤架时，彼得看到在烧烤架旁边有一个圆形的开口，里面有一种类似蝴蝶夹的装置。金属罩的背面是隔热的。<br>
当所有人都聚集在烧烤架旁后，卡森要求彼得把手放在他的屁股后面，然后把彼得的手腕绑起来。<br>
“好了,张开你的腿。”<br>
卡森摸了摸彼得的性器官，猛然把他的卵蛋往下拉，然后用手捏来测试了他鸡巴的硬度，之后卡森又撸了几次彼特的鸡巴，并再试了一次硬度。他显然很满意，从一张小桌子上拿了一个大尺寸的老虎钳，然后把一块c形的带有锋利开口的重铁片套在钳子上。<br>
卡森一只手抓住彼得的卵蛋向前拉，另一只手把老虎钳滑到彼特生殖器的底部，往下推，用力压紧老虎钳的手柄。老虎钳将c型铁片紧压在彼特生殖器的根部。尽管有止痛片，彼得还是感到了压力。当卡森放开老虎钳的时候，c型铁皮已经变成了一根深埋在生殖器根部的戒指，彼特的鸡巴和卵蛋立刻开始变暗了。很明显，射精是不可能的——对彼得来说。有几个客人在悠闲地抚摸着自己的大鸟。<br>
卡森松开了睾丸，来回拍打了几下那一坨肉。<br>
“好吧，孩子，走到这里，把所有东西都塞进洞里。”<br>
烧烤架的洞对于彼得的胯部来说有点低。卡森蹲了下来，调整了一个曲柄，把烤架抬高了几英寸。彼得把他的鸡巴塞了进去，虽然已经麻木了他仍能感受到自己的龟头摩擦这烧烤炉的内部。<br>
“就是这样，继续塞进去。”<br>
卡森用他的左手食指和拇指伸进了烧烤架的洞里，抓住了彼得的阴囊，开始把它塞进去。但对他的睾丸来说，开口有点小。卡森弯下腰，把右手伸进彼得的两腿间，找到了他的卵蛋，然后用力把卵蛋按进洞里。<br>
“全部都塞进去，”卡森命令道。“不要浪费这些肉。”<br>
彼得服从了，把他的腰紧紧地贴在金属罩的隔热层后面。<br>
“很好”。卡森把手伸进烧烤炉内一手抓着彼得的鸡巴和卵蛋，用力猛拉着，把他的一切都从洞里拉出来。卡森按下一个开关，弹性极大的蝴蝶夹收合夹住了彼得生殖器的底部，正好夹在c夹型铁皮的前面，发出了一声咔嚓的声音。试探着，彼得放松了身体不再压着金属罩，但他的器官仍然留在洞里，卵蛋和鸡巴都在洞里伸出来，躺在大约有一英尺长，一半宽的烤架上。<br>
“烤熟他要多长时间?”其中一位客人问道。<br>
“大约半个小时，”卡森回答，“但是我们需要把肉固定到烤架上。”<br>
卡森在烤架的一边拿起了一条小铁链，这条铁链被熏黑了，显然是被使用过很多次。卡森把它绕在了彼得的鸡巴上，刚好卡在龟头后的沟里。然后他把链条系在烧烤炉的另一边，正好把彼特的鸡巴压在他的两颗卵蛋上，紧贴着烤架。然后卡森把手拿出来打开煤气，看着烧烤架被自动点燃。<br>
彼得盯着炉火，陶瓷煤开始在他的男性器官下几英寸的地方发出光芒，他能感受着他脸上和身体上的热量，但在他的睾丸上只有一点点温热。彼特深深地吸了一口气，再次把腰向金属罩压去，心因为兴奋而剧烈地跳着。终于来了。尽管有麻木和夹紧的感觉，他的胯部还是感受到了紧迫感。<br>
卡森拍了拍彼特的屁股，然后开始用手抚摸。<br>
“这里也有一些不错的肉。”<br>
“你曾经烤过一个完整的男孩吗?””客人问。彼得在烤架上目瞪口呆。<br>
“不，我没有，托尼，”卡森说，“但是我在几次聚会上看到过。”<br>
彼得的血液变冷了。他们是认真的吗?<br>
“活生生的烤吗?“托尼现在已经勃起了，一对大卵蛋在下面晃着。<br>
“其中一个男孩是活的。我不确定另一个。他们在被清洗后，都被麻醉了，并用酒灌肠了。一个男孩的后脑勺被他们用锤子砸了，就像对待一只阉牛一样，另一个男孩就没有。但我认为这两种情况都不会有太大的痛苦。”<br>
“哇，那一定很棒，”萨姆说。他大胆的打量着彼得。“也许我们可以烤了他。”<br>
彼得几乎停止了呼吸。他独自出走，没人知道他在在沙漠里。<br>
“算了,”卡森说。“时间太长了。”<br>
“多久?”<br>
“几个小时。也许下次吧。你们要做些酱汁吗?”<br>
彼得被夹子夹在烧烤炉中。但这次讨论反而增加了他的兴奋。尽管有麻木的感觉，他的鸡巴感觉就像一条铁条顶在他的两腿之间。他闻到了一种烤肉的味道。<br>
几位客人在烤架旁的桌子那排起了长队，他们都在撸着自己的阴茎，并射到同一个碗里。然后卡森拿起那个碗和一个小刷子，用小刷子把碗里的精液刷到彼得的鸡巴和卵蛋上。现在肉很热，精液涂上去后产生了一种强烈的麝香味，并带有烤猪肉的味道。彼得的胯部发出了柔和的火花，彼特开始疯狂地向烧烤架做着抽插的动作。但他几乎无法感觉到自己的鸡巴和卵蛋，而高潮则集中在他的前列腺上，无法得到释放，只能一直在彼特体内翻滚。<br>
“我想这个男孩刚刚高潮了”有人说，然后他们都笑了。<br>
“是吗,孩子?”卡森问道。<br>
“是的,先生,”彼得气喘吁吁地说。<br>
“很好。这将是你的最后一次高潮，它会让肉的味道更好。”<br>
彼得低头看着自己正被烤着的器官，咧着嘴笑了。他不停地用腰压着隔热罩，扭动着身体。<br>
“先生，”他小声说，又清清喉咙，再试一次。“先生，等……肉做好了，我能吃点吗?”<br>
卡森的客人又笑了起来。“也许,”卡森说。“待会再说。我喜欢一个欣赏烧烤的男孩。”<br>
过了一会儿，卡森解开了锁链。彼得的器官，像往常一样大的鸡巴，在烤架上咝咝作响。彼得饶有兴趣地看着卡森涂上了融化的黄油，又加了盐和胡椒。肉的色泽烤得很好。在卡森工作的时候，彼得在他的胯部感到了仿佛另一个高潮。<br>
又过了十分钟左右，卡森把叉子插进了在彼得的鸡巴里，然后又插进了他的一只卵蛋中，叉子很容易就进入了。“肉似乎已经做好了，”他对一位客人说。<br>
通过使用另一个杠杆，卡森将彼得的器官从隔热罩中释放出来，并命令他后退。彼特的鸡巴和卵蛋，现在变成了一个金黄色大肉块，在他的双腿间垂下，看起来很大。<br>
“切肉时间，”有人喊道，客人们都聚集过来。<br>
“把肉往前推，孩子，”卡森命令道，彼得也服从了。卡森拿起一个隔热手套，从桌子上拿起一把大刀。在彼得和客人们的注视下，他抓住了彼得的器官，把它们拉出来，然后用一个快速的动作把它们从根部剁下来。然后，卡森把热气腾腾的鸡巴和卵蛋放在桌子上的一块砧板上，用叉子把阴茎固定住，然后开始把散发着油亮肉光的大龟头切成一片片。然后他把两颗大卵蛋从阴囊中剔出，把其余的阴茎切成半英寸的块。他用叉子叉着其中的一块阴茎。<br>
“张开你的嘴,孩子。”彼得照做了，卡森把那块鸡巴塞进他的嘴里。<br>
彼得有点喘不过气来，但深深地吸了一口气，开始咀嚼。那块鸡巴的味道有点像猪肉。他在吃自己的阴茎！彼特闭上眼睛，细细品味。一些旁观者笑了起来。<br>
有人说:“他真的很享受这一切。”<br>
彼得吞下了肉，睁开眼睛，对着周围的客人笑了笑。“这是值得的，”他说。<br>
卡森解开了他的手，拍了拍他的屁股。“好孩子。去玩吧,来罐啤酒，享受一下。我待会再包扎你的胯部。”<br>
后来，在彼得的脑海中，剩下的派对都像是模糊的幻觉。他第二天醒来，发现自己在印度的一个汽车旅馆房间。他的第一个想法是，他昨晚做了最生动的关于阉割的梦。他把床单掀起来想撸一发，就像他每天早上做的那样，但是他的胯部没有什么东西，只剩一圈白色绷带和一根导尿管。彼特感到既惊慌又兴奋，真的发生了!他盯着绷带，长叹一口气。他知道自己应该感到伤心，但他真正感到的是遗憾不能再来一遍。不自觉的，彼特想起了聚会上关于烤熟一个完整男孩的谈话，他发现自己在想，他们是否会愿意烤一个已经失去生殖器的男孩呢？<br>
他知道，在不久的将来，他会再次打电话给卡森。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>批量阉杀猛壮特警</title>
		<link>/2018/12/14/6447.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 07:00:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6447</guid>

					<description><![CDATA[　　别人叫我鬼医，是因为曾经一起医疗事故，我被医院开除，也在整个医学界被除名。潦倒落魄的我为了发泄心&#8230; <a href="/2018/12/14/6447.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">批量阉杀猛壮特警</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br><br>　　别人叫我鬼医，是因为曾经一起医疗事故，我被医院开除，也在整个医学界被除名。潦倒落魄的我为了发泄心中的仇恨与不满，用自己仅有的积蓄建造出这个可以令我和所有人疯狂的研究室。在这里，我开发出了一种可以让人不断高潮的药。而很多人求我，求我让他们体验这种欲仙欲死的药。不过，我的条件是必须要把你的鸡吧，卵蛋，你的肉体和命都要交给我。<br>　　很多人害怕我的条件，但当身处这过程的时候，他们没有人愿意停下，直到生命走到尽头。而这种剥夺他人生命的游戏就是我的高潮，欲罢不能。<br>　　眼前的这个人显然已经是一具尸体了，我深深地嗅了一下屋内血腥的味道，随手扔掉手中已经瘫软的海绵体，心中很是失望，总觉得这血腥的味道少一味调料，说不上来是什么，却能感觉的到，这不是令我满意的。最新的药我已经研制了很久的时间了，却始终无法达到自己预想的效果。<br>　　砰的一声巨响，外面的门被猛然的踢开，冲进来10几个全副武装的特警，手中的枪口齐齐的全部瞄向了我。“鬼医，不要反抗，否则我们会开枪的。”其中一个带头的对我说道。<br>　　“你们就来了这十几个人吗？”我嗅了嗅这空气中的味道，眼眸瞬间明亮起来，血腥中夹杂着男性荷尔蒙和微微土腥的味道。<br>　　那带头的似乎嘴角上扬了一下，轻蔑的说道，“抓一个变态杀人犯而已，我们的人手今天比较充裕，所以才多来了几个人。”说完对旁边的一个人使了个眼色，旁边的那个人拿出着手铐走了过来。<br>　　“等等，我摘下手套。”对着他们摆了摆我满是鲜血的手套。他们似乎对这个要求没有任何异议。<br>　　就在我摘掉手套的瞬间，一个玻璃瓶看似不小心的被我砰掉在地上，连同里面也是碎了一地。我露出一个歉意的表情，双手向那位拿着手铐的特警伸了过去。<br>　　“一、二、三，四” 我心中默数了四秒，十几个特警几乎是同时倒下了。我掏出兜里解药闻了一下：“真是麻烦。”<br>　　在一个巨大的厅室，十几个特警分别被固定在铁质的板上。我心里早已按捺不住激动。<br>　　“放我出去，这是哪里?” 最先醒过来是那个带头的队长。又过了一会，十几个人全醒过来，叫骂声一片。<br>　　“你们都醒啦！”我伸了个懒腰，“那个不要骂那么难听嘛！”我向正在骂我那个小特警走了过去，摘下了他的面罩。脸上满是稚嫩，一双倔强的眼神死死的盯着我，我摸了他的脸一下，他还冲我吐口水。“好可爱，那就先从你开始吧！这里是我的秘密研究室，在地下深层，你们喊破喉咙也是没哟用的哦！” 似乎我还挺享受这所有的谩骂叫喊，让这大厅内的男性科尔蒙更加浓厚。<br>　　我用手术剪慢慢的剪开小特警上衣，皮肤很是白暂，满满的胶原蛋白，掐了一下他虽然不是很健硕却轮廓清晰的胸肌，给他气的脸一阵羞红。“你不会还是处男吧，小不点！”<br>　　满满地向下剪去，一条可爱的内裤包裹着他的鸡吧，我放在手里撸弄了几下，翻开龟头，嗅了嗅这粉嫩龟头，心中默笑，还真是个处男，不过很快就会让你体验这人生最爽的时刻。一双军靴包裹着的白袜脚丫，有些酸酸的味道。随后一个胶囊被我塞进了小特警的菊花里，另一个塞进了尿道里。小特警满脸涨红，已经没有力气骂我了，不过其他特警还在继续。<br>　　没过多久，小特警的黄金和尿就排了出来，看来我的药起作用了，刚才的药能让整个直肠和括约肌变得松弛，并且增加肠道内分泌物增加。<br>　　随后一针管紫色的液体被我注射进小特警的体内，他的鸡吧很快就坚挺的发紫了，这个紫色就是可以让人不断高潮的名为D2Q的药剂，不过根据人的体质不同，承受疼痛能力的不同，会产生不同的药效，因为这个药剂使用者越痛就会越爽。<br>　　我先用手术刀小心的切开小特警的包皮，一点一点的裸露出整根海绵体，在将整根海绵体分切的时候，小特警射出了第一次精液，与血液混合在了一起。接着我割开了他的子孙袋，挤出了两颗滑滑的卵蛋，用手术刀一点一点切开，舌头一点一点地吮吸着里面的汁水，这时候小特警射出了第二次。我慢慢地将整个会阴后面的皮剥开，用力的将整个鸡吧连带前列腺和卵蛋一同拽出，在我拽的瞬间，小特警射出了不完整的第三次精液，被整个拔下来的生殖器还在一旁喷射。正当我把手伸进去刚刚触摸到那带着体温的软滑膀胱和小肠的时候，这个小特警，已经瞳孔放大，停止了呼吸。<br>　　我的内心瞬间失落，对他已经没了兴趣，本以为特警的身体强于常人，没想到生命也这么脆弱，不好玩。<br>　　这时周围不停地叫骂声唤醒了我的内心，那一抹失落消失殆尽。<br>　　我走到一名嗓门最大的特警面前，摘掉了他的面罩，表情已经扭曲，脸上的泪水浸湿了面罩，我靠近他的脸舔了一下，分不出是汗水还是眼泪，咸咸的，特警和一般男人所散发出的雄性果然不一样，“看来刚才那名小特警和你关系应该不错吧？”<br>　　“我要杀了你，为小鱼报仇。”声音已经喊得沙哑，不过那怒目的瞪视，和脖子上紧绷的青筋，让他的男性魅力都迸发了出来，竟激起了我心中的快感！<br>　　他的皮肤很好，成小麦色，胸肌和腹肌轮廓也比刚才的小特警更为清晰，内裤下包裹着很大的一坨，警靴下的那双有力的宽大脚板，让我有了一种想要收藏下来欲望。<br>　　“看看你会不会让我失望吧。”说着我把刚才那个小特警的头割了下了，把他的鸡吧整根插进了小特警的嘴里，他那根鸡吧的长度竟然可以从小特警切断的喉管里探出头来。此时他的表情已经崩溃，嘴里不住的沙哑的谩骂变成呜咽，那表情绝望到了极点。外表再强壮的人，内心也有最脆弱的一面，蹂躏人性的快感使得我内心的征服感得到了很大的满足。<br>　　“我们来做个交易如何？看在你这么珍惜你的战友的份上。”我拿走了他胯下的人头，微笑的看着他。<br>　　他稍稍稳定了一下情绪，看着我，等待着我的下一句话。<br>　　“你完成我一个要求，我就少杀一个你的人。”说完我环顾了一下四周已经安静下来的特警。<br>　　“小刚，别答应这个变态，我们就算是死也不会像他低头。”<br>　　“别答应这个混蛋，老子十八年后又是一条好汉。”喊声又开始此起彼伏。<br>　　“我，答应你，”回头看了一眼周围的特警，回答我道。<br>　　“那你可要加油了哦！”我摸了摸他的胸，心跳快的不行。<br>　　“那就先把你的乳头给我吧，我好喜欢你的胸呢！”<br>　　“动手吧！”说完他就闭起了双眼。<br>　　我先用手术剪剪掉了乳头，再用手术刀慢慢地削掉了乳晕，他竟是没吭一声。也用同样的方法取下了另一个乳头和乳晕。<br>　　“好了，我可以少杀一个人了。”<br>　　“为什么是一个，是两个！”他愤怒的冲我吼道。<br>　　“好，好听你的，两个，我还是很讲诚信的。”<br>　　“接下来呢？，我的手术刀贴着他的皮肤游走到他的脸上，又滑到他的裆部，我先要你的卵蛋吧，不过就算没了卵蛋，你的大鸡巴还是可以射出前列腺液的哦！”<br>　　拨开阴囊皮，两颗肥大的卵蛋散发着浓烈的腥臊味道，我用手术刀一片一片的切开，每切一片，都能让他的身体加剧颤抖，豆大的汗珠倾泻而下。但却仍是没有一声叫喊，也没有晕厥过去，竟令我产生了些许的敬佩，这痛楚可是比女人分娩更痛苦10倍百倍的，内心更是澎湃了起来。<br>　　旁边支了一个烧着开水的小锅，待两枚卵蛋全部切完，手中端起盛着卵蛋片的碟子，夹起一小片，在锅里刷了一下，沾了点小料，闭上眼睛，细细的品尝，那入口即化的感觉，带着微微的甘甜，也只有这新鲜的男人卵蛋才能有的吧！正准备品尝第二片的时候，我顿了顿，拿到了他的嘴边，“刚才实在不好意思，弄疼你了吧，又流了那么多血，你也来一片补一补，”说着打了一下他的伤口，在他张嘴的瞬间塞进了他的嘴里，捂住了他的嘴，不过还是被他吐了出来。我笑了笑白了他一眼，“你又救了2个人的命，那接下来，我想尝尝你这根大肉棒了，”说着，用一根皮筋扎紧了大鸡吧最底部，以免他一会失血过多死掉就不好玩了。我选了一把最锋利的手术刀，从龟头，一片，两片，很快就切完了，这次的他没有太多反应，切到一半就昏过去了，眼角还留着屈辱的泪水，嘴里也因为疼痛被咬破了。这次我将切下来的鸡吧片强行的塞进他每一个战友的嘴里，他们那表情虽然无法形容，却让我得到了极大的满足。<br>　　我给他挂上了血浆，盐水和葡萄糖，要不一会死了就不好玩了，用锯子据下了他的两只手，拿着其中一只手套弄了一下自己的鸡吧，手上的茧太多，不是很舒服。这时的他估计是因为新的疼痛刺激，又醒了过来，我那着那两只手在他面前挥舞着，“又两个人哦！”他的表情似乎很是绝望，眼睛也无神，这可不是我想看到的。在我自制的营养液的刺激下，他的精神状态又恢复了。<br>　　接下来我用剪刀豁开了他的肚皮。膀胱，小肠，大肠出现在我眼前，不过这些我并不感兴趣，用钳子打开了胸骨，用手摸了摸那颗温热跳动的心脏，实在没忍得住冲动，生生的用手拔了下来，他最后痛苦抽搐的表情着实很令我满意，接下来我小心的割下了他那双大脚，准备好好收藏起来。<br>　　扫视了一眼周围已经没有力气叫喊的特警，掰着手指数了一下，趴在已经是尸体的他的耳边说道，“这不够呀，还有一个的命你没有救下来呢！”嗨~，我深深地叹了口气，“不过今天的你让我很满意，我也累了，就让那个人多活一天吧。”<br>　　傍晚夕阳映衬下的繁华街道，一间高档咖啡厅内，“你们听说了吗？就在今天中午，十几名派去抓捕变态杀人鬼医的特警全部失踪。”<br>　　“我也听说了，现在街上全是巡逻的警察。”<br>　　“据说那鬼医的真实面目没有人见到过，他会极高明的易容术，传说他都可以给自己换一张脸。”<br>　　这时一个角落处，听着这几名年轻人的谈话，嘴角微微上扬，品了一口咖啡，舔了一圈嘴唇，似乎还在回味那新鲜雄性味十足的涮卵蛋。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>战俘肉香</title>
		<link>/2018/12/14/6423.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 06:27:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6423</guid>

					<description><![CDATA[南国是一个崇尚食用男性的国家，在这个国家对于战俘的最后结果只有被玩弄吃掉。 南国王府的二少爷今天刚好&#8230; <a href="/2018/12/14/6423.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">战俘肉香</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>南国是一个崇尚食用男性的国家，在这个国家对于战俘的最后结果只有被玩弄吃掉。</p>



<p>南国王府的二少爷今天刚好成年，王爷赏赐他一名战俘，战俘年龄跟二少爷相仿，身材匀称，肌肉也不是很魁梧那种，皮肤黝黑，面貌也算得上清秀。<br>
王爷命人带其交给二少爷随意处置，二少爷很快带着手下跟厨子还有小战俘前往专门建造的房舍。<br>
一进屋就让两名手下扒光小战俘的衣物，“哇，少爷这娃是个极品。”二少爷一看“想不到本公子今天运气真好，竟然遇到一个18厘米的好家伙”二公子上前用手掂量还挺沉，褪去包皮，一个粉嫩嫩的龟头露了出来。“看来还是个雏”说罢用手捏了捏小战俘黝黑的乳头，还挺饱满，小战俘被捏的发出闷哼的声音。“小子，第一次吧，哈哈哈，估计也是最后一次，你们把他绑在屠桌上然后出去吧。”两个手下照做，随后出了房间。</p>



<p>此时，小战俘被X行绑在屠桌上静静的等待最后的命运。只见二少爷两指捏住粉嫩的玉茎慢慢的摆弄着“今天让你好好爽爽”说罢，用嘴含住了慢慢勃起的玉茎，舌尖在龟头处套弄着，一手上下摆弄，吐出龟头，淫水从马眼连着嘴角，看着小战俘潮红荡漾的脸颊，喘着粗气。邪恶的用手握住被阴囊包裹着的两颗小巧的睾丸往外用劲拉了拉，小战俘瞬间发出淫荡的叫声。继续套弄了一会小战俘的阴茎，一股股的乳白色精华喷射而出，二少爷见此立刻用嘴含羞，十多股精华统统喝下，顺便还把散落在腹肌上的都添了干净，小战俘的阴茎慢慢软了下去，还是那么长，软软的趴在大腿上，二少爷含羞小战俘的一颗乳头用劲一咬把乳头咬下在口中咀嚼了一番“想不到你的奶子还这么有弹性，真美味。”由于口中被塞这抹布，小战俘只能发出闷哼之声。</p>



<p>二少爷拿起放在一旁的匕首，一手捏着另一个乳头往上拉起，另一只手拿着匕首瞬间闪过连着乳晕一起割下含在嘴中，在小战俘痛苦的沉声中把他摆成侧躺姿势，同样手掌整个握住小战俘的左胸部用匕首整个割下放在一旁，小战俘痛的晕死过去。右胸同样，然后把小战俘放平，只见两胸之下的肋骨红白相间带着碎肉，手中的匕首沿着下胸伤口处往下割慢慢的把小战俘的整个腹肌全部割下露出内脏，拿出小战俘带有一点尿水的膀胱把玩了一会放在一旁，大肠连同其他下水放在了桶里等会给手下处理，从空了的腹部，二少爷慢慢的把小战俘的阴茎和两颗睾丸从体内抽出，用匕首把拉出的包皮割了下来拿出一副完整的生殖器，一口含住血红的龟头吸了吸，添了舔嘴角好似把刚才残留的精液清理干净，抓起已经空空荡荡的阴囊拉到紧绷，手起小刀整个割下以后做成钱袋收藏起来。二少爷把捆绑在已经死去的小战俘四肢的绳子结开扛起两条细细的大腿，掏出自己的阴茎插在刚刚拔出的阴茎处来回抽插发出阵阵沉声，接着把小战俘的尸体反过来插入尚未开刨的粉嫩肛门里，过了一会一股股精液顺着肛门从已经掏空的腹部落在屠桌上。二少爷拍着小战俘两片饱满的肉屁股，一手两只扒开露出已经被草过的肛门，用细长的匕首沿着肛门圈挖出整个完整的肛门，顺便把两片肉屁股分别割了下来。换了把小砍刀把小战俘的头颅给砍了下来，拿起小战俘的头颅，看着那清秀的面颊，狠狠的亲吻下去舌头深入小战俘口腔之中侵占着，过后抓出小战俘的舌头放入自己的口中吸吮。翻开那已经死去的眼皮看着依然黯淡无光的眼球，眼角还有些许泪水，轻吻上去“虽不知道你姓谁名谁，不过你的味道估计这段时间我会细细品尝。”叫来手下把屋里收拾好，厨子拿着小战俘的阴茎，睾丸，两片没有乳头的胸肉跟两片肉臀去厨房料理，手下把小战俘四肢的骨头取出，手脚分别砍下，手臂肉，大腿肉分别装好晚上过会交给厨子切片晚间作为火锅材料。</p>



<p>中午时分，厨师端出已经煲好的玉茎汤给二少爷，二少爷用筷子夹出一根粗硬的阴茎，由于海绵体被汤汁泡着都硬了起来，二少爷夹住鲜嫩的龟头含在口中跟吸管一样慢慢的吸吮着，品尝这美味的汤汁，汤汁见底，一口咬下龟头在口中细细品味，龟头松软Q弹，咀嚼一番咽入，用舌尖舔那没有龟头的玉茎一口一口的吃完，用勺子挖出一颗比鹌鹑蛋大一点的睾丸放入口中，没注意一口下去汤汁四溅“美味！实乃美味佳肴！”不一会另一颗睾丸也下了肚。此时厨子端出烤好的秘制胸肌给二少爷，没有乳头的胸肌被烤得酥脆松香，深色的酱汁覆盖在整块肌肉之上。另外一个下人端出被清蒸好的臀部，白白嫩嫩，清香诱人。晚间王府一家(王爷，大少爷，二少爷)齐聚一堂，桌子中间放着火锅，旁边零散的放着蔬菜，肉(小战俘的四肢肉还有腹部肉)等。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猛男教練的最後一次</title>
		<link>/2018/12/13/6387.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 12:51:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6387</guid>

					<description><![CDATA[房間的中央，燈光照射的地方，有張椅子，上面坐著一位猛男。他是知名的健身教練，全身肌肉發達，此時的他正&#8230; <a href="/2018/12/13/6387.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猛男教練的最後一次</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>房間的中央，燈光照射的地方，有張椅子，上面坐著一位猛男。他是知名的健身教練，全身肌肉發達，此時的他正被綁在椅子上，雙腿大開穿著緊身三角褲，胯下的肉袋飽滿還有藏在那緊緻布料下的巨根，一臉興奮地看著前方。<br>
<br>
前方正舉起棍子，準備往他那脆弱的睪丸痛擊下去，猛男不畏懼，反而挺起結實的胸膛還不停地抖動自己的褲襠。<br>
<br>
當棍子瞬間打下去那一瞬間，緊緻三角褲下的肉棒噴出大量精液，可以看到飽滿的褲襠凹陷，裡面的睪丸肯定碎裂了，但是猛男卻興奮地口吐白沫流著口水翻白眼，劇烈的疼痛讓他長年鍛鍊的肌肉緊繃到極致，緊張所流出的汗水如同潤滑油一斑點綴壯碩身姿。<br>
<br>
在燈光的照射下，一個肌肉猛男口吐白沫留著眼淚，胯下傲人的巨根不斷流出精液，飽滿的肉袋已經凹陷一個，另一邊不斷抖動，既緊張又期待自己如同另一邊的睪丸一樣被敲碎<br>
<br>
棍子再次舉起來，但這次像是在挑逗一般，放輕力道，慢慢的捶打另一顆睪丸，每捶打一次，緊緻三角褲底下的肉棒就在噴出精液，猛男的肌肉又更加緊繃<br>
<br>
凸起的乳頭讓人不禁地去挑逗，還搓揉起那結實的胸肌，上面被挑逗著下面被刺激著，猛男的身體不斷顫抖流出冷汗，表情卻不畏懼反而很享受，希望不要停止。但是終有停止的時候，不斷被捶打的睪丸開始腫脹，噴出的精液越來越少，舉起棍子的人決定要發揮這顆睪丸最後的價值，不過&#8230;.是慢慢地發揮出來<br>
<br>
棍子的頂端壓著睪丸，慢慢擠壓，猛男知道自己的最後一顆睪丸即將被壓碎，興奮的緊繃肌肉，兩上留著淚水嘴巴念念有詞口吐白沫<br>
<br>
『啪!!!』突然一個聲響，最後一顆睪丸徹底被壓碎，緊緻布料之下的肉棒噴出有生以來最多最濃稠的精液，棍子還不放過碎裂的睪丸不斷敲擊<br>
<br>
猛男嚎叫出來，刺心徹骨的痛刺激全身的神經，肌肉緊繃到最大極限，在緊緻布料底下，看著原本飽滿的肉袋，變成一邊凹陷一邊幾乎攤平的樣子，讓猛男流著口水泛著眼淚，他覺得，太值得了&#8230;<br>
<br>
但並沒有結束，猛男聽到棍子被扔掉的聲音，看到刀子出現在眼前，他更興奮得挺起胸膛去迎接，迎接他最期待的事情。<br>
<br>
刀子的尖端刺入結實的腹肌，慢慢的割開，露出裡面肥美的內臟。疼痛使得猛男不斷的亂叫，但又很爽的流著口水。<br>
<br>
一隻手伸入身體裡面攪動拉出他的小腸大腸，還一刀一刀的切斷著。猛男興奮地看著自己的內臟被一塊一塊的切離身體，鮮血不斷的溜出身體讓他越來越虛弱。<br>
<br>
刀子又刺入胸膛，把碩大的兩塊胸肌從中間切開，拿出力面努力跳動的心臟。<br>
<br>
猛男看著自己的心臟流著口水，一隻手將心臟放到猛男的嘴裡，開始用刀子不斷的桶猛男的肝臟腎臟，猛男一吃痛用力的咬緊自己的心臟。<br>
<br>
隨著疼痛的加劇，咬合的力道越來越強，『!!』一個聲音，猛男把自己的心臟咬碎了，慢慢地，猛男失去意識，臉上滿是快感的痕跡。<br>
<br>
椅子上坐着一個從胸腔到腹部都被割開的肌肉猛男，他的內臟被挖空、捅爛，連他傲人的睪丸都被壓爛，但是他卻一臉爽快的表情挺立著肉棒，慢慢的冰冷&#8230;&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
