<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>恐怖灵异 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%81%90%E6%80%96%E7%81%B5%E5%BC%82/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 10:03:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>尸倌 作者：冷笑对刀锋</title>
		<link>/2018/12/24/7654.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 10:03:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%b0%b8%e5%80%8c-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e5%86%b7%e7%ac%91%e5%af%b9%e5%88%80%e9%94%8b/</guid>

					<description><![CDATA[尸倌（一） 广平府的走马街最近变得异常的热闹，因为这里新开了一间名为醉梦楼的南风馆。 所谓南风，即是&#8230; <a href="/2018/12/24/7654.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">尸倌 作者：冷笑对刀锋</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>尸倌（一）</p>
<p>广平府的走马街最近变得异常的热闹，因为这里新开了一间名为醉梦楼的南风馆。<br />
所谓南风，即是男风也，方今天下，上至朝堂，下至乡里，皆是南风盛行，不仅达官贵人们喜好眷养男宠，各地也都有许多大大小小的南风馆。<br />
要想在林立的南风馆中取得一席之地，各自就得拿出看家本事，捧出不少红牌。<br />
醉梦楼和其他拥有众多男宠坐镇的南风馆不同，它仅有一名男倌，名唤三爷。<br />
向来都是恩客被称为爷，可这里却是男倌被称为爷。<br />
而这位三爷除了当晚他要服侍的客人外，任何人都见不到他，甚至客人还得由他来挑选，但是，一旦进了屋，客人可对他做任何事，只要不伤及性命，平日不敢在其他男倌身上做的一切，都可以在三爷身上得到满足。<br />
这样一来，很多好奇的人更是趋之若鹜，争相想见识下这位三爷到底是何等货色，竟是如此神秘。<br />
醉梦楼已开了四天，一共接待了四位客人，这些客人里既有目不识丁的屠夫，知书达理的文士，腰缠万贯的富豪，亦有生活拮据的浪子。<br />
三爷所选的客人只凭自己的喜好，与他自身的财力修养并无关系，如此一来，便惹得更多人好奇。<br />
今晚天刚一黑，华灯初上，醉梦楼门前已是挤满了前来捧三爷场的风流客。<br />
“承蒙诸位赏脸，请先到堂内写下诸位的生辰八字，届时三爷自会挑选贵客上楼。”<br />
一名相貌清秀的白衣男子对拥挤的众人抱手一笑，醉梦楼的半掩的门随之缓缓打开，一股阴风扑面而来。<br />
“老板，客人们来了，您看三爷什麽时候能见客。”<br />
白衣男子让其他人招呼著大堂里交头接耳的客人，自己上了楼，来到西厢最是阴冷的一间房门前站住。<br />
一个温和的男声自屋里传出，对他说道：“老规矩，先让他们写下生辰八字，一会送上来给三爷挑选。”<br />
随著匆匆而去的脚步声渐渐消失，屋里的灯这才燃了起来。<br />
一袭青杉跪在一副长箱面前的男人正是醉梦楼的老板慕容疏。<br />
“三爷，今天外面不少人，您可挑个好的。”<br />
慕容疏一边对著金丝檀木雕制的箱子温柔地低语，一边摸出腰间的钥匙，准备替箱子开锁。也不知道这里面藏了什麽宝贝东西，光是箱盖就锁了七把不同颜色的锁。<br />
待到沈重的箱盖打开後，里面飘出一缕幽幽的暗香，昏暗的灯光下隐约可见箱子里盖著一床毛毯，毯子下的形状似乎是一个人。<br />
慕容疏掀开了毯子，果然露出一个人来，只不过那人头上扣著银色的面具，并不能看清长相。<br />
“三爷，出来了。”慕容疏微笑著对箱里的人说，伸手解开了锁在对方脖子，手腕，脚腕，小腿，大腿，腰部和胸口的皮带，这才将他抱出了箱子。<br />
三爷被抱出来的一刹那，慕容疏感到怀里的人微微挣扎了一下，一声极其低微的呻吟自紧扣在他头上的面具下传了出来。<br />
慕容疏将他放到床上，对方修长的四肢仍软弱无力般地摊开著，并没有多余的动作，只是手指微微动了动。<br />
这时慕容疏将他翻了身，又分了他的大腿，露出股间，那里只有一截白玉手柄还留在外面。<br />
慕容疏抓住那手柄轻轻搅动了两下，身下的人便也跟著呻吟了两声，接著他用了用力，硬是把这根被夹得极紧，插得极深的玉势给拔了出来。<br />
并不光洁的玉面上雕刻著一对凹凸的龙凤，如今已是被水渍尽染，玉势在灯下透著股奇异的清光。<br />
“三爷，这里也要拔了。”<br />
慕容疏放好玉势，轻抬起三爷胯间的分身，小心地在铃口处一拈，竟抽出一根手掌长度的细小银棒。<br />
他每抽一分，三爷的身体就会轻轻颤一下，等他全然抽出时，三爷的分身勃然一立，几乎将忍耐已久的阳精射了出来。<br />
慕容疏看准机会狠狠一掐，终於还是没让三爷获得片刻的轻松。<br />
这时，面具下又传出一声痛苦的呻吟，三爷苍白的手指也忍不住抓紧了床单，过了好一会儿才缓缓松开。<br />
慕容疏见状赶紧摸了摸三爷萎靡的分身，劝慰道：“一会儿您就可满足了，现在不急。”<br />
不知道是不是安抚得有效，三爷又平静了下去，安顺地躺在慕容疏身边，一动不动。<br />
“也该让您吃点什麽了。”慕容疏坐到床头，把三爷的头搂进了怀里，想了想冲门外吩咐道，“安生，你们去把三爷喝的药汤拿来。”<br />
“老板，药汤来了。”<br />
安生小心翼翼地端著一碗香气浓郁的汤走了进来，他还是个小孩，只有十六岁，因为生得伶俐可爱於两年前才被慕容疏买了下来，专做伺候三爷的仆人。<br />
虽然已经来这里伺候三爷两年了，可每次安生见到三爷的时候，仍是觉得恐惧和不安。<br />
为什麽会有三爷这样的人存在呢？<br />
“嗯，放这里吧，对了，把柜子里替三爷洗浴的用具也拿出来，一会儿帮三爷净身。”<br />
慕容疏淡淡地看了他一眼，正小心地解著紧罩在三爷头上的面具後面的锁，这个雕刻成微笑的人面的银色面具有鼻子有眼，不知是什麽特殊材料做成，打造得光滑照人，丝毫不透气。<br />
安生曾伺候三爷戴过这个面具，这个面具很紧，刚好可以嵌合三爷的五官锁住，那时他还一度担心三爷会不会给闷死，可事实证明，他的担心是多余的。<br />
两年了，三爷除了晚上出来接客外，其余时间都戴著这个面具被锁在金丝檀木的箱子里，而且一直活著。<br />
取下面具後，三爷的身子好像有些异样，安生立即把一副木铐子递了过去。<br />
这副木铐子是每次取下面具後老板必给三爷戴上的东西，安生也不明白这是为什麽，他只知道三爷被戴上木铐後本来有异动的身体就会再度安静下来，温顺地由老板摆弄。<br />
────────────────────<br />
不会很长的短篇SM虐文=V=</p>
<p>尸倌（二）</p>
<p>“三爷，别乱动。”慕容疏笑著在三爷的耳边说话，把木铐反铐到了他的手腕上。<br />
他看著仍蒙著双眼和堵著口的三爷，手摸到了对方唇角露出了一些布块，小心地漏出来的布料往他嘴里塞了回去，直至一点也看不见。<br />
“咱们先洗干净身子才喝汤。”慕容疏宠溺著搂著三爷苍白虚弱的身体，在他的耳边细语喃喃。<br />
“安生，还不把东西都拿过来。”他抬头看了眼愣在一边的安生，又恢复了老板的威严。<br />
安生知道第一步老板要做的是什麽，急忙将一根比女子小指细的软管递了过去，接著又小心地捧了个瓷瓶跪到床边。<br />
慕容疏接过软管，暂时先让三爷躺平了，走到床尾抬起三爷的分身，揉搓了一会儿才将软管缓慢地插了进去。<br />
软管的另一头垂下来，安生立即接到手里塞进了瓷瓶中。<br />
那边慕容疏扶著三爷半挺的分身，玩弄著对方饱满的春囊，这边便响起了淅沥的水声，黄色的液体自透明的软管顺流直入了安生捧著的瓷瓶里。<br />
“唔……”全然泻出後，三爷低低地呻吟了一声，安生看见他似乎不舒服地摇了摇头。<br />
慕容疏拔掉了软管，用布巾擦拭干净了三爷的分身，又让安生把之前拿出来的皮囊去灌满了水。皮囊的顶部有一根管状的东西，慕容疏分开了三爷的双腿，让安生把那根管插进了他的後穴里。<br />
安生小心地照办，待到管子全部顶进三爷的後穴时，他已经开始熟练地按压皮囊往三爷的後穴灌水了。<br />
“唔……”<br />
依旧是低沈的呻吟，三爷躺在床上，在水进入身体那一刻微微一挺，既而又恢复了平静。<br />
慕容疏坐在他身边，压著他的双腿，看著他的肚子慢慢鼓胀起来。<br />
这时，三爷塞著的嘴开始不安分了，他大概是难受了想喊，一张嘴，嘴里塞的布料就露了出来，慕容疏倒是很有耐心地给他不停塞回去。<br />
他就喜欢看著三爷紧抿著唇隐忍的样子。<br />
“三爷啊，三爷，这麽多年了，您还是不喜欢往那面灌？”<br />
慕容疏若有若无的一笑，抬手摸了摸三爷的肚子，让安生暂停了灌水。<br />
他回过头，看到三爷的嘴角轻微地弯了一下，好像是在回应自己似的嘲笑。<br />
“够了，拿塞子给三爷堵好咯。”<br />
转过脸，慕容疏又是副冰冷的样子，他的温柔也只有在面对三爷时才肯给。<br />
安生一边拔著管子，一边迅速地把软木雕的塞子在水要漏出的那一刻给堵了上去。<br />
“来，咱们喝点东西。”<br />
慕容疏朝安生满意地点了点头，摸著三爷鼓起的肚子揉了揉，把他扶了起来。<br />
安生这头已经把药汤端了过来，那头三爷的嘴还给严实地堵著，他为难地看了眼慕容疏，不知道汤勺该往哪里送。<br />
慕容疏一手搂著三爷，一手已摸到了他薄削的唇边，双指一分轻轻撑开了对方的牙，一团写了什麽的黄色布料立即挤了出来。<br />
一点点抽掉布料，慕容疏掐了掐三爷的下颌，让他把嘴张得更大些，然後他把手伸进去，从中取出了一只玉蝉。<br />
玉蝉身体中有一道鲜豔的红丝，很是扎眼，安生多看了一眼，又觉得那红丝更象血。<br />
三爷的唇边也总是副红豔的颜色，和他看上去的憔悴虚弱一点不搭。<br />
安生小心地把汤勺送到三爷嘴边，对方慢条斯理地啜饮著汤汁，喉头也轻轻地动起来。<br />
慕容疏很是爱抚地紧抱著三爷，他知道喝这些填补阳气的药汤对三爷来说是件很痛苦的事，可是为了那个愿望的实现，他们彼此都没有选择。<br />
“慢点喝，慢点喝。”看见三爷有些呛咳，慕容疏急忙替他抚了抚胸口。<br />
那副带著水色的唇张了张，轻轻吐出几个字，“不喝了。”<br />
安生吓了一跳，他服侍三爷两年了，几乎就没听三爷说过话，虽然听说三爷是会说话的，可那也只是对老板说。<br />
今天是他第一次听到三爷正儿八经的出声，那声音虽然懒洋洋地，却很好听，就是给人一种拒人千里的冷漠感。<br />
“再喝一口，你今天身子太凉了。”慕容疏哄著又喂了一勺药水进三爷的嘴里，对方没有拒绝，但是神色却略约看得出有些痛楚。<br />
看见三爷的确不想喝了，慕容疏笑了下，只好让安生把碗端出去，又问他道，“对了，给三爷洗澡的水放好了吗？”<br />
“放好了，老板。”<br />
安生说完话就出去了，留下老板和三爷在里面，他知道之後就没自己什麽事了，老板不喜欢别人看著三爷洗澡。<br />
肚子里灌的水还鼓胀著，撑起了三爷的肚子。<br />
这种情况下还要喝东西，任谁都会觉得难受了。<br />
慕容疏抱著三爷坐到椅子上，把对方的双腿高高地抬到了扶手上架住。<br />
他摸到三爷股间，拽住软木塞子，在取出前在对方耳边轻轻说，“放了。”<br />
三爷会意地放松了之前一直紧紧夹著的後穴，水流哗啦地冲了一地。<br />
慕容疏用布擦著三爷的後穴，抬头看了他一眼，那人解脱般地露出了微笑，黑布下蒙的眼想必也是温和的颜色吧。<br />
“今晚这班人似乎也没什麽特别好的，您将就点。”<br />
慕容疏把反铐著双手的三爷抱进了长形的浴盆里，拿起海绵轻轻擦拭起对方的身体。<br />
他托著三爷苍白修长的脚，一根脚趾一根脚趾地认真擦著，不时抬头看眼静坐著的三爷。<br />
“有六百多个吧？”<br />
忽然那懒洋洋的声音响了起来，蒙著双眼的三爷头别向一边，好像在看什麽。<br />
“嗯。”慕容疏擦完三爷的脚，又替他擦拭起双腿，从小腿内侧到大腿内侧，擦得非常仔细。<br />
他轻轻擦著三爷的玉色的分身，看见上面留下的一些伤痕，心疼得叹了声。<br />
“唉，那些人怎麽连你这儿都舍得伤。”<br />
“有什麽舍不得的？”<br />
三爷的嘴角微微翘著，不以为意地笑了一声，他转过头，仰起脖子，一头青丝如瀑。<br />
“我舍不得。”<br />
慕容疏放下海绵，走到三爷身边，把他搂紧在怀里，怜惜地吻了吻对方冰冷的双唇。</p>
<p>尸倌（三）</p>
<p>洗浴完毕後，安生和另一个名为安宁的小厮都被叫了进来。<br />
慕容疏正冷冷地站在床边，床上躺著平静睡著的三爷，他的手仍被铐在身後，眼上的黑布也还是没取下来。<br />
“下面那些客人的生辰八字都写好了吗？”<br />
“写好了，在这儿。”安宁把一叠纸递了过去。<br />
慕容疏拿到那叠纸，随便看了看，凑到三爷耳边对他低声说了几句话。<br />
“这有个午时四刻的。”<br />
“嗯。”<br />
三爷冷淡地哼了声，头微微一动，又复归於平静。<br />
慕容疏取出那张三爷挑选的人写的八字纸交回给了安宁，吩咐道，“请客人先去上房。”<br />
当许冠山看到那位白衣公子来到自己面前请自己上楼时，他高兴得都快跳起来了。<br />
谁都知道“三爷”一晚只接待一名客人，而且还得由他自己挑。<br />
今天自己能被选中，不得不说运气。<br />
想他许冠山只是一介穷书生，若想凭财力物力见三爷一面，只怕这辈子也是别想。<br />
在众人豔羡或是嫉妒的目光中，许冠三跟著白衣公子缓缓上了楼。<br />
“先生，进去前请听几句店里的规矩。”<br />
“请讲，请讲。”<br />
走到门前，那白衣公子忽然停了脚，许冠山也只好站著不动。<br />
“一，今晚进屋之後所见的一切请勿随意外传；二，三爷手上带的木铐，千万不能取下来。其余的嘛便请客倌自便了，该有的道具屋里应有尽有，尽请客官取用。”<br />
许冠山听他说得这般诡异，心里顿时有了股寒意，只好点了点头，但是眼睛却是忍不住往屋里看去，真不知道里面到底是个何等人物。<br />
“那就请客官好好享受今夜吧，请。”<br />
白衣公子将门一推，做了个请的手势，许冠山也不客气，当即便在楼下的嘘声中走了进去。<br />
果然是件道具样样齐全的屋子，四面墙上皆挂满了各类的皮鞭绳索，镣铐铁索，而百宝阁上更是放满了琳琅满目的後庭及分身上的用具。<br />
不过这些东西再怎麽惹眼也引不起许冠山更多的兴趣，他只是匆匆瞥了一眼，目光又落到了当中那张大床上。<br />
床上跪坐著一个人，想必便是三爷了。<br />
果然，如那白衣公子所说，三爷的手上戴有木铐，甚至眼上也蒙著块黑布。<br />
只能看见的半张脸已显示出此人俊美的长相，而三爷更有一头墨色的长发，肌肤的颜色更如羊脂玉的一样美，一看便知道是很久未曾见过阳光了。<br />
许冠山小心地走过去，似乎还不敢相信这个人会在今晚完全属於自己。<br />
“三爷？”<br />
他走到床边，扶住对方的肩头，一股沁人的凉意从那白皙的肌肤上传了过来。<br />
许冠山惊讶地嘘了一声，却看见三爷冷冷点了点头，已向前跪了一点，离得自己更近了。<br />
当三爷靠过来的时候，许冠山闻到了一股淡淡的香气，他的心神瞬间便被眼前这人迷住了。<br />
他吞了吞口水，把三爷推倒在了床上，现在，这个人是属於他的了，当然随便怎麽玩都可以。<br />
三爷顺从地倒了下去，腿顺势张开，露出了毫无遮掩的下身。<br />
许冠山匆匆忙忙地褪出衣裤，架起三爷的腿，不及润滑便把肉刃插了过去。<br />
“嗯……”三爷略略仰头呻吟了一声，腿分得更开。<br />
许冠山几乎把手指都掐进了三爷大腿的肉里，狠狠地往前撞著。<br />
三爷那里的温度并不算太暖，但是却足够紧韧，收缩之时总能带给许冠山一股颤栗的快感。<br />
“三爷，你那里好紧啊……”<br />
许冠山人穷，花不起钱去玩那些身价千金的男倌，只出过几个小钱玩过几个最便宜的货色，那些人的身体和後穴的紧窒程度同三爷一比，简直就是天差地别。<br />
他托著三爷的臀，把自己的男根缓缓碾磨在三爷渐渐暖起来的後穴里，一丝丝快感如流从马眼传遍了四肢百骸。<br />
三爷虽然冷冷淡淡地，不怎麽出声，但是身体却十分配合，要不是他的手被锁在背後，只怕他会勾住许冠山的脖子，把对方的男根纳得更深。<br />
许冠山低声地呻吟著，腰挺得越来越快，最後更是一泻如注。<br />
发泄完一次後，许冠山方心满意足地趴在三爷身上，他嗅著对方身上的幽香，贪婪地将手抓到了三爷的下身，握住那根半硬的男根轻轻搓揉了起来。<br />
“唔……啊……”<br />
三爷受了刺激便开始挣扎，许冠山仔细看著那根颜色异於常人的玉色分身很是喜欢，虽然已感到三爷到了快发泄的地步却仍舍不得放开，只是一紧一缓地捏弄著。<br />
他看到三爷不停流出晶莹水滴的铃口，忍不住低头用粗糙滚烫的舌头舔了舔，这一舔让三爷再是忍不住，随即便激射了出来。<br />
隔壁屋中慕容疏一直站在凿有小孔的墙面前窥看著三爷屋里发生的一切，当他看到许冠山低头舔弄三爷的分身时，自己的手早是摸到了下面，掏出分身揉弄起来。<br />
他看著倒在床上在许冠山的抚摸下微微颤抖的三爷，更是连自己的嗓音也颤了。<br />
“三爷，三爷……”他喃喃地念著，双目一闭，将一道浊液射到了墙上。</p>
<p>尸倌（四）</p>
<p>许冠山泻完一次，无由地累，但是心里却是十分满足。<br />
他躺在三爷身边，不小心触到三爷的肌肤，还是那麽凉，凉得让人有些心惊。<br />
“你冷吗？”许冠山笨拙地问。<br />
三爷正赤裸裸地侧躺在床上，他微微勾了勾嘴角，摇了摇头。<br />
一抹浅淡的笑容看在许冠山的心里，蓦地让人觉得冷。<br />
“三爷，我可以摘下你的蒙眼布看看吗？”<br />
许冠山记得那白衣公子只说自己不能去解三爷的手铐，并未说不可摘除那张蒙眼布。<br />
三爷的笑很好看，很诱人，可许冠山却更想看看那人的眼睛，不知配上那张淡淡的笑脸，该是怎样的迷人。<br />
听见许冠山的问话，三爷扭了扭肩，借力把身子翻转了过来。<br />
他安静地躺著，白玉似的身体在烛光下映衬得更加漂亮，他什麽也不说，嘴角轻抿，微微地勾出一道笑痕。<br />
许冠山被这笑看得心神荡漾了起来，他象对待珍宝似的慢慢摸到了三爷的脸上。<br />
那张黑布很薄，轻轻一拉便被取了下来。<br />
三爷闭著眼，睫毛很长。<br />
“三爷……三爷……”许冠山轻轻唤他，想让他睁开眼。<br />
忽然，屋里的灯不知道为什麽忽然烧得旺盛了起来，墙上投影著一片跳动的火光。<br />
许冠山看见三爷没有反映，把住他的肩又轻轻摇了摇。<br />
“三爷……三爷……你没睡著吧？”<br />
没有预兆地，火光一暗，三爷忽然睁开了眼。<br />
许冠山接触到那森冷死寂的目光吓得往後一退，差点摔下了床去。<br />
怎麽会是这样呢？<br />
三爷那样漂亮的男人，怎麽会有一双死人般的眼睛。<br />
许冠山之前的兴奋与快乐在瞬间荡然无存，他摸索著又爬了过来，想再看一看。<br />
那双似乎不会转动的眼珠漠然地盯著一个方向，幽深的墨色里没有丝毫温度和感情。<br />
许冠山惊恐地又看了看三爷躺著的身体，不同与一般人肤色的苍白，三爷的白更象是自己曾见过的惨白，而且对方的身体一点动静也没有，似乎连胸口也不曾起伏……<br />
难道……<br />
许冠山颤颤微微地把手伸到了三爷的鼻下，手猛地一缩。<br />
没有呼吸，眼前这个人没有呼吸！<br />
就在许冠山跌撞著想逃开的时候，门口有人进来了。<br />
那是一个青衣男人，有著一张冷漠却英俊的脸。<br />
“客人，三爷伺客是要看时辰的，子时至申时，如今申时已到，我是来请您离开的。”<br />
那人说著话，朝三爷这边望了一眼，眼里多出了一分温柔。<br />
“他！他……”许冠山瑟缩地拿起衣服，指著仍躺著一动不动的三爷，已说不太清话。<br />
“他怎麽了？”青衣人微微笑了一下，径直走到了三爷身边将他抱在了怀里，轻声问三爷道，“三爷，客人您满意吗？”<br />
许冠山看见本已毫无反映和气息的三爷在那人怀里居然点了点头，然後那张脸望向了自己。<br />
没有温度与感情的眼，牢牢地锁在许冠山身上，让他丝毫不能动弹，接著他看到三爷又笑了，只不过这一次他只觉得那笑是那麽冷那麽寒。<br />
“你把他吓到了，三爷。”<br />
慕容疏抱著三爷回到了西厢的屋里，有些责备地把他放到了床上。<br />
三爷的眼仍直直地盯著一个地方，只有嘴角微微地翘了翘，露出个分明的讥诮。<br />
“唉，您就这脾气，我知道。”<br />
分开三爷的双腿，慕容疏在三爷腰下垫了枕头，借著光仔细看了看三爷正蠕动收缩著的後穴，颜色浅淡的穴口挂著一缕白浊。<br />
慕容疏拿起布巾把那缕白浊擦去後，拿起了之前放在三爷体内的龙凤浮雕玉势。<br />
冰凉的玉势抵在三爷的穴口，旋转著慢慢深入，最後只留下一截手柄在外。<br />
整个过程中，三爷很平静，只有最後玉势被强行没到最深时，他才轻轻地呻吟了一声。<br />
慕容疏手里又拿起了那根细小的银棒，他握住三爷的分身，那里还很软，不方便插入。<br />
轻轻地叹了一声後，慕容疏放下银棒，把三爷冰冷的分身纳进了自己嘴里。<br />
他用滚烫的舌头舔弄著三爷的铃口，手按到对方的会阴处柔缓地抚摸按压了起来。<br />
“唔……”<br />
没一会儿，三爷就闭上了眼，嘴唇紧抿，只微微泻出一声呻吟。<br />
“对不住了三爷。”<br />
慕容疏温柔地说著话，嘴已离开了三爷的分身，他重新拈起那根银棒就著三爷铃口处分泌的泪水缓缓插进了狭小的甬道。<br />
三爷有些难受地高仰起了头，连肩都微微抖了起来，他强忍著，等到慕容疏放平自己已硬挺的分身时才松了口气。<br />
“该休息了。”慕容疏喃喃地念著，把桌上扔著黄布拿了过来。<br />
他抖开了黄布，上面的字迹显得清晰了，都是些道家灵符上才特有的文字。<br />
慕容疏把黄布折了折，叠成一个小方块，走到三爷身边，扶起人时吻了吻他。<br />
三爷森冷的目光里罕有地透露出了一丝丝的温柔，他冷冷地转著眼珠，望著慕容疏的侧脸，鲜红的唇慢慢地张开了。<br />
慕容疏把黄布小心地塞进了三爷嘴里，那一刹那，三爷眼里的冷光尽褪，只剩下一抹混沌昏暗的颜色，象是失了神似的，缓缓合上。<br />
接著慕容疏才把那颗沁著血丝的玉蝉拿了过来，他把玉蝉小心安放三爷口里，用手替三爷合上了双唇。<br />
那道冰冷的唇线此刻微微地抿著，略约往上，象是在笑。<br />
慕容疏摸了摸三爷的唇，取来黑布蒙到了三爷的眼上，那个银色的面具就落在床边，正诡异地笑著。<br />
几乎是比对著三爷五官打造的银面具细致而光滑，慕容疏拿在手里看了看，有些舍不得替三爷戴上。<br />
“三爷，再等些日子就好了。”<br />
这句话慕容疏也不知道自己说了多少遍了，最後他还是带著几分不舍地把银面具扣到了三爷脸上，稍稍一按，面具上的各处凹凸都自然地嵌合了下去。<br />
慕容疏锁了面具後面的银锁，人象被抽了魂似的，坐在床边只盯著三爷看。</p>
<p>尸倌（五）</p>
<p>“老板，您休息吗？”<br />
安生掌了灯进来，本想帮慕容疏收拾了残局，却看他发愣般地坐在床边。<br />
“不了，我陪陪三爷，你出去吧。”<br />
慕容疏抬头看了安生一眼，眼神有些冷，然後低下头又紧盯著三爷看，眼神那麽柔。<br />
他坐到床头，把三爷抱了起来，想起对方还被锁在身後的双手赶紧取钥匙解了。<br />
木铐一取，三爷的手就软软地垂在了身边，苍白而修长的手指也是纹丝未动。<br />
慕容疏小心地抬起三爷的手腕，瞧著上面的一圈铐印，连眼神都变得心痛了。<br />
他举起三爷手边的铐子印贴到唇边吻了吻，然後又把目光投向了三爷脸上戴的那个微笑的面具。<br />
面具在笑，三爷也总是在笑，慕容疏亦有所感叹地露出了一抹微笑。<br />
他伸手过去摸了摸面具的翘起的嘴角，好像是在触摸三爷的笑容。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏带著几分忧郁地又叫起了三爷的名字。<br />
他记得自己小时候不小心窥看到父亲怀里的三爷时，对方便是戴著这个面具，依旧是这麽副笑。自己那时被吓坏了，总觉得那个笑容冰冷而恐怖，但是这麽多年和三爷的相处渐渐让慕容疏安下了心。<br />
他喜欢三爷，喜欢三爷带著冷意的笑，就连对方那双在别人眼里看来毫无温度感情的眼睛，在他心里也是那麽漂亮，而那双眼里的温柔，或许也只有自己才看得到。<br />
好多年了，虽然三爷能回应他的时候不多，但是他觉得只要自己叫出三爷的名字，那麽三爷定然是该微笑著望向自己的。<br />
“三爷啊……”<br />
慕容疏兀自把这抹微笑在嘴角嵌得更深，他微微扶起三爷的头，唇已凑到面具的嘴边。<br />
冰冷而坚硬的面具，没有三爷的温柔，但是慕容疏却觉得满足。<br />
他搂著三爷冰冷的身体，手从对方的下腹慢慢往上抚摸，一直怜爱地摸到三爷的乳尖，摸到三爷不再滑动的喉结。<br />
慕容疏做的这一切就象是在抚摸自己爱人。<br />
最後，他忘情地吻著那副冷硬的唇，眼里不知何时已积了起水渍。<br />
滚烫的泪水滑落在冰冷光滑的面具上没有片刻停留便滴了下去，一直滴到三爷微微张开的掌心。不知道是不是泪水的温度太烫，竟使得三爷的手指微微曲了曲。<br />
他大概是想握住那滴泪，但是泪水却很快就干了。<br />
三爷的名气越来越大，醉梦楼的名气也越来越大。<br />
每晚都仍有很多客人来，想见一见三爷，更想被三爷点中名由他伺候一次。<br />
但是醉梦楼的规矩还是没人敢坏，每晚仍只能有一位客人上楼。<br />
自许冠山之後，三爷又陆陆续续接了几次客，客人们下楼之後任别的人怎麽问，都只是闭口不谈被三爷伺候到底是怎麽一回事。<br />
因为他们不想失去下一次上楼的机会，而且他们也知道，有些东西，是不能乱说的。<br />
只不过每个人都似乎有些过度疲惫，一张脸隐隐发黑，而神情却多是极为满足，这样一来，反倒引起越来越多的人对三爷更是好奇。<br />
慕容疏坐在空荡荡的大厅里正品著茶，往日在门前接客的白衣公子正站在他身後。<br />
“安素，今天是月圆，挂牌出去说今夜我们不开张。”<br />
一身白衣的安素小心谨慎地点了点头，垂著手便去门口挂牌了。<br />
杯里的茶水有些烫，慕容疏喝了一口就微微皱起了眉，他抿著舌尖，抬头看了看，眉间那道皱痕显得更深。<br />
“安生，安宁。”<br />
两个小孩子听见老板叫他们，都赶紧从别处跑了过来。<br />
慕容疏放下茶杯，轻轻叹了一声，对他们说道，“趁天还没黑去把三爷从箱子里抬到床上，记住三爷脸上的面具千万别动。”<br />
说完话，他把腰间的钥匙递了过去，随即站起来往自己房里走去了。<br />
慕容疏住的屋子很朴素，摆设不多，墙角有个小的红木的雕花箱子非常显眼。<br />
他关上门，蹲到箱子面前，打开了箱盖。<br />
里面放了些似乎是不该一个南风馆老板有的东西，例如做法的用的法器和符纸。<br />
慕容疏从中取了几张符纸，然後在箱角拿出一个小木盒。<br />
他先放好符纸再打开了那个小木盒，盒子里有些凌乱地摆了几个或是条状或是块状的玉器。<br />
他仔细清点了一下，不多不少，正好九个。<br />
合上盒盖，慕容疏的眼神又落到了一卷红色的绳子上，那卷绳子很是粗糙，绳身不知浸染了什麽，竟是暗红的颜色。<br />
思量再三，慕容疏还是拣出了那圈绳子，他捏住绳子在手心里握了握，绳上的毛刺深深扎进了他的手里。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏站起来，略带忧愁地呢喃了一声，然後收拾好这些东西上楼去了。</p>
<p>尸倌（六）</p>
<p>“怎麽了？”<br />
慕容疏拿著东西上了楼，正见安生和安宁从屋里出来，他冷冷地看了看这两个脸色有异的小孩，淡淡地叫住了他们。<br />
“没，没什麽。就是三爷今天似乎有点不对劲。”<br />
安生回话的时候一直低著头，不太敢去看慕容疏的脸。<br />
今天是月圆，一月中阴气最重的一天，三爷有点什麽不对劲也是正常的。<br />
慕容疏笑了下，没再搭理他们，径直便进屋去了。<br />
三爷正躺在床上，静悄悄地，似乎并没有安生说的那些不对劲。<br />
慕容疏把手里东西放到一边，瞧见三爷的身体似乎比往日显得更加惨白，隐隐有些发青，他伸手摸了摸三爷的手臂，那里的肌肉比往常更加僵硬，象是死了几日的尸体那般。<br />
“三爷，今天是月圆，一会儿您忍忍。”<br />
慕容疏握起三爷的手，看了看他逐渐变得青灰的指甲，放到唇边用温暖的舌头轻轻舔了舔。<br />
三爷的指尖轻轻动了动，似乎若有所感。<br />
慕容疏清楚三爷听到了自己的话，满意地放开了他的手。<br />
他转头望了望窗外，现在太阳还未完全落山，仍有几缕血红的夕光斜斜地照射进屋里。<br />
趁还没天黑，就赶紧做好一切吧，不然入了夜就麻烦了。<br />
慕容疏无奈地叹了一声，拿起了那卷血红的绳子，绳身上浸的是狗血，专克邪物。<br />
看著三爷近似青玉的肌肤，慕容疏舍不得将这样一捆毛刺丛生的绳子绑到他身上，可是不绑，自己又实在没能力制服月圆之时的三爷。<br />
“没事儿，顶多再一年您就不用受这苦了。”<br />
慕容疏在三爷耳边轻柔地和他说著话，将绳子缠过他的脖子又绕上他的臂膀牢牢捆在了身後。细微的毛刺扎进了三爷的肉里，虽然没有血流出来，但是看上去却应该不太好受。<br />
绑好三爷的手後，慕容疏将装了九件玉器的木盒又端了过来，他从中拿出一块卵石般大小的玉器，先将三爷身後插的玉势拔了出来，接著便将这块东西送进了三爷的後穴。<br />
三爷的双腿也开始发硬，不太灵动，慕容疏费了很大劲才把东西塞进了三爷冰冷窄紧不再懂得自己收缩的後穴里。<br />
接著，他取出了三爷分身中的银棒，从木盒里挑出一根最长也是最细的玉棒，代替银棒刺入了三爷的铃口。<br />
做好这两件事，慕容疏暂且把木盒放到一边，他知道三爷是很不舒服的。<br />
“难受吗？难受你哼一声也好。”<br />
他抱起三爷在怀里怜惜地摸了摸方才瘫软在胯间的分身，吻了吻三爷脸上的面具。<br />
那副面具下果真轻轻地呻吟了一声，隐忍著几分痛楚。<br />
天色越来越暗了，不一会儿太阳就会彻底消失。<br />
慕容疏知道自己得抓紧了，他放平三爷，解开了三爷脸上的面具，将他嘴里含的黄布和玉蝉也一并取了出来。<br />
三爷的唇微微一张，随即溢出一声呻吟，他仰著头，被蒙著的双眼正寻找著慕容疏的位置。<br />
慕容疏正在一旁整理木盒里其他的七件玉器，看见三爷有反映，赶紧过来抱住了他。<br />
“三爷，你怎麽了？”<br />
三爷听见他的声音，本来微微有些痛苦的脸竟展露出一分笑容，他摇了摇头，安详地贴进了慕容疏怀里。<br />
而他越是这样，慕容疏反倒越不忍心，他咬了咬唇，终於在三爷耳边低声说道：“得罪了，三爷。”<br />
盒里装的是九窍塞，专为死人所用，据说以此物塞堵住死者的九窍，可使阴气不入体，保持死者躯体的纯净之气。<br />
慕容疏已将三爷的下边两窍堵了起来，现在要做的便是堵住三爷面上的七窍了。<br />
慕容疏拿出两块短小的玉器分别塞进了三爷的双耳，又拿了两块塞进三爷的鼻孔中，然後他从盒中拣出两块形状弧形半圆的玉器自三爷的蒙眼布下塞了进去。<br />
现在只剩下三爷口中要放那块九窍塞了，慕容疏看了看那块圆润的玉石，毫不犹豫地放进了自己嘴里，然後口对口地将其度到了三爷嘴中。<br />
三爷的唇比平时要冷许多，慕容疏吻到他的时候难免觉得有一丝心凉。<br />
天已经黑了，夜色正在慢慢降临。<br />
三爷的身体忽然一反刚才的平静，竟开始在床上挣扎扭动，僵硬的骨肉间咯吱作响。<br />
慕容疏恋恋不舍地松开了三爷的唇，迅速拿起一张灵符贴到三爷的口鼻上，然後又连贴了两张在三爷的胸口和腰间，暂时制住了他的异动。<br />
虽然三爷不大能动了，可是嘴里却发出了几声凄凉的低鸣声。<br />
月圆至阴，怨气和阴气都侵扰著他这具残躯，让他不得安宁。<br />
慕容疏紧皱起眉，将浸了狗血的绳索拉下一段把三爷绷直的双腿也牢牢捆了起来。<br />
“呜……”<br />
然而三爷痛苦的呻吟仍没有制住，他虽然无法挣扎，但是所受的痛苦并未减轻。<br />
慕容疏本该在此时离开房间，将三爷留在屋中，但今晚他的脚却象钉了钉子似的难以迈步。<br />
“三爷，别怕，我在这里。”<br />
他上前抱住三爷，把脸贴在三爷面旁，不断地亲吻著他。<br />
“呜啊……”<br />
三爷口中的呻吟愈来愈惨烈悲怆，他死前所承受的痛苦正再度侵蚀著他的身体。<br />
要不是慕容疏早就将他的手足捆绑了起来，又以灵符压制住他的邪气，只怕此刻三爷早就发狂噬人了。<br />
“你听没听见，楼上……”<br />
安宁惊恐地指了指楼上三爷的房间。<br />
安生赶紧捂住他的嘴，满面冷汗地拉著他坐下。<br />
“别胡说，老板说了，三爷有病，每到月圆便会犯病……”<br />
“是吗……”<br />
安宁吞了口唾沫不敢多问，更不敢再抬头望去楼上，但他的耳边仍萦绕著不似人类的凄喊声。</p>
<p>尸倌（七）</p>
<p>月亮从云里悄悄探了出来，醉梦楼二楼西厢的凄厉惨呼声渐渐消隐。<br />
三爷嘴里不嚷了，但是身体的肤色却由最初的色若凝脂开始急剧变化成了一片异常暗淡的青灰色，呈现出一派久死之相。<br />
慕容疏还是紧紧地抱著他，耳边偶尔传来三爷压抑的呻吟声，九窍塞将他的九处孔洞都严密地封堵了起来，阻止了满月的阴气对这具身体地继续侵蚀。<br />
但是慕容疏看得出来，三爷很痛苦，非常痛苦。<br />
浸了狗血的绳子早已因为他无声的挣扎深深勒进了肉里，尖锐的毛刺刺在肌肤之中，虽然无血可流，却让让观者能感到一分刺痛。<br />
贴在三爷口鼻上的符纸没有丝毫动静，但是对方的口鼻中却不断地溢出痛楚的呻吟声。<br />
三爷的身体越来越冷了，慕容疏觉得自己想抱了块寒冰在怀里。<br />
该怎麽才能缓解三爷的痛苦呢？慕容疏蹙起眉，目光忧郁地看著他，对方在他怀里开始发抖，身上捆绑的绳索再度绞紧，在青灰色的皮肤上勒出淡色的痕迹。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏摸到对方口鼻上贴得符纸上，手指微曲，终究没勇气揭开。<br />
因为十年前他曾见自己的父亲替三爷揭过一次符纸，对方忽然发狂怒吼的一刹那，让他看到了森罗地狱。<br />
但是他又不想看著三爷这麽痛苦无法缓解。<br />
该怎麽办呢？慕容疏摸著三爷的下巴，感受著对方在压抑著痛楚的微微颤抖。<br />
慕容疏隔著符纸吻了吻三爷的唇，手一滑，落到三爷胯间，轻轻地攥住了对方冰冷的男根。<br />
“三爷……”慕容疏忽然温柔地笑了一声，然後伸手解开了捆住三爷双腿的绳子。<br />
对方的肌肉僵硬，肌肤冰冷，但并不影响他带著爱怜地抚摸这双腿。<br />
慕容疏的温暖的手掌在三爷的大腿内测轻缓地摩搓著，最後才用力分开了对方僵硬的大腿。<br />
也是因为三爷肌肉僵硬，大腿被分开後便不再有合拢的迹象，只是向慕容疏隐隐袒露著私密之处。<br />
慕容疏叹了一声，脱下自己的裤子，取出了三爷後穴里的九窍塞之一。<br />
那根玉制的塞子依旧是冰冷的，丝毫未曾吸收到任何温度，在慕容疏的掌心里寒得沁人。<br />
慕容疏一边取走塞子，一边将手指伸进了三爷的後穴里，他小心地在里面转了转，果然很冷。<br />
但是，已死多年的三爷怎麽会不冷呢？<br />
慕容疏自嘲地笑了笑，托起自己的分身插进了三爷的後穴里。<br />
如果自己能让他暖些，就让他暖些吧。<br />
慕容疏随手解了发髻，披下一头墨色的长发，他看了看窗外那轮完全探出头来的圆月，挺了挺腰。<br />
这是他第一次用三爷的後面，那种奇异的冰冷感让他一时慌了神。<br />
“三爷……”慕容疏看著轻声呻吟著倒在自己身下的三爷，不愿意离他太远，干脆搂住他的腰把他的上半身抱了起来。<br />
三爷的头软弱无力地顺势搭到了慕容疏的肩上，青灰色的胸膛靠近对方时，带来了一大片的凉意。<br />
“三爷。”<br />
慕容疏知道三爷现在听不到自己说什麽，可他仍是难以自控地在三爷耳边喃喃低语。他轻柔地挺动著腰，将自己的分身在三爷紧窒冰冷的後穴里缓缓抽插，舍不得弄痛了对方似的。<br />
但是三爷此刻是不会回应慕容疏的，那颗头仍就毫无生气地垂在慕容疏肩上，被反绑的双手，青灰色的修长手指亦是僵硬地摊著。<br />
慕容疏皱了皱眉，忽然觉得越往对方僵硬冰冷的後穴里去，分身显然被挤得有些发痛了。<br />
“嗯……”慕容疏扭了扭脖子，三爷的头也顺势贴得离他的头更近，却仍是一动不动。<br />
又过了会儿，在三爷後穴里缓慢抽插著慕容疏终於觉得那地方有些发热了，许是肌肤摩擦而起的。<br />
虽然想来有些好笑，可又想到自己这是在三爷身体里，慕容疏的欲望也很快聚集了起来。<br />
他轻声的喘息的，不时低眼看一看安静俯在自己肩头的三爷，面色倒也开始慢慢涨红。<br />
“三爷……三爷！”慕容疏忘情地喊著三爷的名字，一股浓浊的阳精尽射进了对方的身体里，他微微仰起头，心满意足地长叹了一声，并没有看到三爷的手指忽然紧握了起来。<br />
突然，他肩上的三爷发出了一声闷哼，接著整个身体都开始剧烈颤抖。<br />
慕容疏眉间一紧，耳边又听到了对方不似活人地惨哼声，他只觉眼前一阵漆黑，那惨哼声渐渐凄厉，宛若一切都在眼前。<br />
正落著雪，几个男人自院门外趾高气扬地走了进来，一脚就踢开了院子里破屋的大门。<br />
那间阴冷的破屋里漆黑一片，过会儿有人点了油灯才看见屋中的刑架上缚了一个男人，随著几个男人靠近刑架，慕容疏也渐渐看清了刑架上的男人。<br />
那人一脸苍白，嘴角噙著丝傲然冷笑，正是三爷。<br />
“今日你死定了，陈大人已指认了你是刺杀陛下的幕後真凶，陛下特令我等送你上路。”<br />
为首的一个白面男人上前抬起三爷的下巴，阴阳怪气地冲他一声冷笑，接著又说道，“平日你作威作福，何曾有想过今日？”<br />
三爷目光冷厉，嘴角的笑意不改，慕容疏清楚地看到他朝那白面男人吐了口带血的唾沫。<br />
接著，皮鞭就飞舞著落在了三爷的身上。<br />
不，不要打他！慕容疏拼命地想喊，却发现自己只被固定在角落里，恰恰可以看清楚这屋里的一切，却是不能说声，不能动弹。<br />
一轮皮鞭过後，三爷的身体皮开肉绽，血肉横飞，模样很是凄惨。<br />
那白面男人令人泼醒了昏过去的三爷，又叫人取来一副拶子。<br />
三爷修长的指，顷刻便血肉模糊。<br />
但是这还不够，烙铁又被拿了过来。<br />
通红的烙铁几乎是带著恶意地贴近了三爷的皮肤，三爷依旧是冷冷地看了眼那根烧红的烙铁，笑著高昂起了倔强的头。<br />
白面男人很是生气，很快就令人将烙铁印了下去。<br />
听见皮肉被烫得作响时，慕容疏几乎痛得不能自已，他想蒙住自己的双眼，堵住自己的双耳，却什麽也做不到，只能眼睁睁地看著倔强的三爷凄惨而绝望地挣扎和惨叫。<br />
为什麽，为什麽这些人要这麽伤害三爷？！<br />
慕容疏愤怒地看著一切，看著那些人放肆地大笑，看著他们继续挑选著刑具，最後用一根削尖了的木棍残忍地刺入了三爷的後穴中，生生将他痛醒过来。</p>
<p>公告：即将排印短篇集个人志</p>
<p>事情是这样的……有热心的朋友想自费印本作品册子留作纪念，於是如果哪位同学对文有爱同时有实体书情结，可以考虑要不要一起。<br />
一本书的容量有限，14万字大约就要200页左右，所以选的大多是短篇、番外：短篇：贪狼、似是故人来、两茫茫、牛郎与父亲、哑叔、欺骗、往事随风、错失番外：情人、十年、AS TIME GOES BY、来生再续缘还有两个中篇：少年与虎、最後的伊塔卡（考虑再填补尸倌进去，如果在之前我能写完的话OTZ）找了很不错的画手画封面和几幅插画，整理校订排版这些事统统是朋友们自己来做，然後拿去外面印制装订成书，因为是自己收藏留念，所以大约会尽量做得考究一些。<br />
原始的打算是自己印几册送送人，想到这里也可能会有朋友想要，於是还是说一下，有兴趣的同学请留言，我们印的时候加上去。<br />
关於费用，这样的少量印书成本比较高，一本大约在40元左右，快递费请另自付。<br />
正16开本（也就是比标准的16开短一截，喜欢大书）内文200+页，打算采用米黄色的胶版纸，比较古意有一些和文对应的彩色和黑白插画，6、7张的样子封面和彩插是请ENO（何何舞）大人画的，有爱的唯美水墨风格黑白插图由另一位画者六芒星大人所画，简练唯美。<br />
找本书来比较一下，200多页大概有2厘米厚，拿在手里感觉应该不错，印刷装订也肯定会比外面一般单本印书的来得精致^&#8211;^大约下月初能做出来，请有需要的朋友在这里留言吧orz或者加入我建的群咨询和讨论：74617042注：此书为非盈利性目的，绝对不会赚大家的钱。<br />
光是封面和插图的支出就是绝不可能靠书赚回来的数目，谢谢理解= =。<br />
先附上一张半成品的黑白内页插图给大家看看效果。<br />
大家可以猜猜看这是那个作品的插图^─^</p>
<p>尸倌（八）</p>
<p>外面的风雪大了起来，猛力地吹刮著窗户和门，屋里的火苗也因为风助火势，燃得劈啪作响。<br />
慕容疏看见三爷的呻吟了一声，想抬起头，可是怎麽也抬不起来。<br />
那白面男人又走了上来，他一手握住插在三爷後穴的木棍狠狠地搅动了几下，一手掐住三爷的下巴逼他抬起了头。<br />
“知不知道是谁把你的计划泄露出去的？”<br />
三爷的目光黯淡，却听见这句问话时，眼中乍然掠过一道冷光，他低沈地喘著气，嘴角流出了一行血水，嘴角微微一扬，又是一抹傲然的笑意，“不知道。”<br />
接著他看到那白面男人哈哈大笑著松开掐在三爷下巴上的手，“那你想见见那个人吗？”<br />
慕容疏看见三爷的眸子又黯淡了下去，他低下头，费力地摇了摇，“不想。”<br />
是啊，能够将如此机密出卖给别人的人，一定是三爷身边非常亲近的人，受这样的人出卖，其痛苦又何止是现在所受的刑求可比？<br />
只可惜慕容疏在这幕戏里只是个旁观者，他第一次觉得自己如此软弱无能，什麽都帮不到三爷。<br />
“怎麽不想呢？他可是你最喜欢的男宠啊。”<br />
白面男人阴冷地往门外看了一眼，阴阳怪气地吩咐道，“去把那个出卖三爷的男宠带来。”<br />
最喜欢的男宠？三爷也有喜欢的人吗？<br />
慕容疏不知心中为何有些失落，他看著三爷，发现对方身体微颤，似乎在竭力压抑著什麽情绪。<br />
没一会儿，负责去带人的就回来了，<br />
走在前面一身白衣厚袄的那个大概就是三爷喜欢的男宠吧，只是此刻离得有些远，慕容疏还看不清他的脸。<br />
等到人走近了，慕容疏才看到了那个男人的长相，这人很是白净，眉目清秀，但是眼里却透著股冷光，让人感到一种说不出的冷漠，又让人无由觉得眼熟。<br />
他被拉到满身是血的三爷面前，只是上下打量了下，似乎并不吃惊三爷现在的遭遇。<br />
“见过三爷。”可笑的是，那男人审视完三爷身上的伤势後，竟微微欠身向他行了个礼。<br />
三爷的头一直躲避似的低垂著，他听见那把清越的声音时，身体终於忍不住在刑架上有些挣扎，声音苦涩地笑出了声。<br />
“是你啊，慕容……”<br />
慕容！慕容疏听见这个自己再熟悉不过的姓，心里一紧，目光不由自主地再次落到了那个男宠身上，他又仔细看了一遍对方的眉眼，一个可怕的念头在他心中陡然而起。<br />
莫非……莫非他便是……<br />
“不错，是我，是我慕容湛卖了三爷您。”<br />
慕容疏听清慕容湛这三个字时，几乎片刻间眼前的一切便化为虚幻，再有什麽都让他难以看清了，他的脑海里只是痛苦地反复著那一句话，“不错，是我，是我慕容湛卖了三爷您”。<br />
慕容湛……为什麽这个人是慕容湛，为什麽是自己的父亲会让三爷遭受这样的痛苦？<br />
慕容湛瞧见三爷低头不语，只是轻笑，忽然觉得自己已是受够了这人轻蔑。<br />
他白净而漂亮的脸一阵扭曲之後，竟抬脚踢向了还刺在三爷身後的木棍。<br />
“唔……”三爷闷哼了声，吐出口血，气息更弱。<br />
就在慕容湛还要踢去一脚时，他身边的白面男人迅速地拦住了他，且冷冷斥道，“你不过是个小小男宠，要他的命还轮不到你。”<br />
慕容湛一惊，神色复又恢复了温和的常态，他恭顺地点点头，退到一边，拿眼阴毒地望了眼三爷後，对那白面男人说道，“大人，您教训的是，小的逾矩了。”<br />
“知道就好。”<br />
白面男人转过脸看著三爷，伸手扯住三爷的发丝，将他拉得抬起头，笑著问道，“三爷，你想怎麽死？这个我倒可以成全你。”<br />
三爷咳出口血，浑浊的目光缓缓转向了一边冷眼旁观的慕容湛，他知道对方恨自己，恨自己买了他，恨自己辱了他，恨得一点也不相信，或是不肯相信自己对他的一片真心。<br />
“慕容想我怎麽死就怎麽死吧，你想我怎麽死呢，慕容？”三爷勉力笑了笑，已是一脸惨白。<br />
听见三爷这样的问话，慕容湛方才还冷漠的神色瞬间一变，他咬紧下唇，头默默地转开，望向了门外。<br />
寒冷的屋里，一时静得可怕。<br />
白面男人看见两人这般，忽然冷冷大笑，他转了转眼珠，看见外面愈下愈大的雪，对下人说道，“再耽搁下去也不是办法，既然没人帮三爷选，那我就自作主张了。来啊，将三爷拖去雪地！”<br />
院子里的积雪已深，人踏上去，便是一步一个脚印。<br />
三爷被脱光蔽体的衣服後，反绑住双手被推倒在了洁白的雪地上，他伤口里的血很快就染红了身下的一片洁白。<br />
慕容湛跟了出来，站在屋檐下望著寒冻痛苦的三爷瑟瑟发抖。<br />
渐渐恢复了神智的慕容疏看见雪地上渗开越来越多的红色，也看见三爷枕在雪地上的面容安详宁静。<br />
白面男人在三爷身後绕了圈，叫人将一桶雪水自三爷身上冲了下去，一圈淡色的红在水痕中晕开之後，三爷浑身一颤，乌青的唇一张，缓缓便呕出口血。<br />
慕容湛此时不知怎地径直向三爷走了过来，那白面男人也未再拦住他。<br />
“三爷，我有件事不明白，其实你知道我向陈大人报信了吧？为何那一夜你却不肯逃走，而是任我在床上拖住你？”<br />
“慕容，你还是不懂吗？慕容……”<br />
剩下的话，微微含笑的三爷没有说完，慕容疏也再也听不到，他的眼前是漫天飞舞的雪花，是一个个冷漠而残酷的身影，那些影子最後越来越模糊，连同三爷躺在雪地上的影子一样，最终消弭在渐近的黑暗之中。<br />
他的耳边只剩下那句温柔的轻唤，慕容。<br />
慕容疏睁开眼的时候，那些人那些景都没了，他松了口气地叹了声，终是不必再看三爷所受过的折磨。<br />
抱在怀里的人依旧冰冷，慕容疏微微仰起头，把下巴顶在三爷的发际。<br />
“三爷……”<br />
他喃喃地念了一句，将人抱得更紧，哪怕一股沁人的寒意正随著两人肌肤相近而浸入骨髓。<br />
忽然慕容疏眼前闪现出了三爷临死时望著慕容湛那一刻的温柔，他苦笑著低下头，抚摸著三爷冰冷的脸，一行热泪不经意间滴在了自己的指尖。</p>
<p>尸倌（九）</p>
<p>不知道是天气太寒冷还是今晚的阴气太盛，慕容疏愈发觉得怀里三爷的身体更加冰冷，甚至，他能感到三爷的身体开始从轻到重，从缓到急地开始抽搐。<br />
往日月圆的时候，他都是封好三爷的九窍，再以灵副镇压之後，将他锁回箱子里静待天明，但今晚他却破天荒地留在了三爷身边，没想到居然会遇到这样的境况。<br />
慕容疏，一时措手不及。<br />
他匆匆扶起三爷，顿时惊讶得合不上嘴。<br />
只见三爷青灰色的身体上，一道道暗红的伤口慢慢浮现出来，如丑陋的爬虫一样渐渐布满的原本光洁的身体，有些伤口爆裂开来，渗出冰冷、浓稠的血……<br />
在三爷无可抑止的抽搐中，那些爆裂的伤口上又迭加了焦黑的烙印，宛若黑色的罂粟花，在他的胸前背後蔓延开来……<br />
这副景象和他最後在幻景中看到的伤痕累累的三爷一模一样，鞭痕，烙印，该有的伤痕一个也不少，在三爷的身体上渐渐满布。<br />
“唔……”<br />
痛苦抽搐的三爷被身上的绳子捆得无法挣扎，随著慕容疏惊恐地松开手，他更是直接地摔到了地上，封在符纸下的嘴里嘶哑地发出了痛苦难当的呻吟声。<br />
被拶子夹得血肉模糊的五指开始格格作响地扭曲，三爷的身上的法绳也越勒越紧，纠缠著那些突然出现的伤口，绞出更多浓稠乌黑的血液。<br />
“三爷……”慕容疏赤足下了床，想伸手去扶三爷，但是却被对方那满身的伤以及可怕的表现吓得不敢近身。<br />
但是他愣一下，旋即想起在了幻景中遭受折磨和凌辱，最後一个人默默死在雪中的三爷。<br />
那时候他遭爱人背叛，还受尽凌虐，含恨而终；现在自己在他身边却仍只看他受苦这又算什麽？<br />
慕容疏不再多想，亦不再恐惧三爷伤痕累累的身体，他上前扯了衣服一把裹住三爷将他抱回了怀里，不停地轻呼著对方的名字，“三爷，三爷，我在这里，我在这里……”<br />
那些冰冷黏稠的黑血从三爷身上沾染到慕容疏的身上，带著一股强烈的腥臭味，甚至可以说是一种尸臭的味道。<br />
“唔呃！”<br />
三爷仰著头，一行血泪自蒙他双眼的黑布下缓缓流了出来，他似乎很想说些什麽，但是那张符纸和嘴里的玉塞却阻止了他诉说的机会，只让慕容疏看到他痛苦地摇著头。<br />
“三爷！”<br />
慕容疏再次分开了三爷的腿，他想，三爷既然可以吸食男人的真阳来保持尸身不腐甚至是借机还阳，或许此时自己的阳精也能帮他抑制痛楚。<br />
这一次的进入，让慕容疏浑身为之一颤，三爷的後穴从最开始的冰冷变得湿润异常，他低头一看，果然三爷的股间也流出一滩乌黑的浓血。<br />
在幻景里，三爷的後穴曾残忍地被人以木棍刺穿，而那本已折磨著三爷的木棍，更被他心爱的慕容湛狠狠踢上了一脚，加重他後穴的受伤程度，或许那些血，就是那时候便留在三爷後穴里的。<br />
那麽多血液包裹著自己分身的感觉让慕容疏难以心静，他缓缓抽动著自己的分身，竭力想让三爷获得自己的阳精後能轻松些。<br />
但是三爷的後穴再没暖起来了，一直都是滑腻而冰冷的感觉，而慕容疏就这样抱著这具散发著恶臭，形容恐怖的尸身，温柔地抽插在对方後穴里，直到三爷身上恐怖的颤抖慢慢停了下来。<br />
快感来得比想像中要快些，即使三爷的内壁不再温暖，也缺少几分活人才能收缩自如的紧窒。<br />
慕容疏咬著唇，低头看了眼瘫软在自己怀里的三爷，他苦涩地一笑，随即加快了身体的冲撞。<br />
交媾时水声并不愉悦，反倒有些沈闷，慕容疏低哼著将自己的阳精再次射入了三爷的体内，顿时，一股强烈的空虚和疲惫随即便攫住了他，让他抱著三爷顺势倒在了床上，无力起身。<br />
慕容疏脸色苍白，就好像以往那些嫖过三爷的男人一样。<br />
他缓缓从三爷体内退了出来，低头去看，并未看到自己分身上带出黏稠的浓血，而几乎同时，三爷身上森然可怖的伤痕竟在缓缓平复消失，连带那些黑色的脓血在很快的时间内便消失得无影无踪，只留下一具皮肤呈青灰色，但是却光滑洁净的身体。<br />
看来自己的阳精对三爷的身体也是有些帮助的，慕容疏满足地一笑，拿起了玉制的九窍塞中的肛塞塞回了三爷的後穴。<br />
慕容疏回头看了眼窗，天色已有微明之意，终於漫漫长夜就要过去了。<br />
他披上衣服，依旧怜怜不舍地趴在三爷冰冷的胸口，用手指请拨著对方垂在胸口的长发，温柔地低唤著他的名字。<br />
“三爷，这一次，慕容会永远陪著你……”<br />
昨晚对於安宁这个才来不久的小孩儿来说是一个不眠之夜，他从未曾听过那麽凄惨的呼喊声，也从未想到过平时那个神秘而安静的三爷也会有如此痛苦的宣泄。<br />
天刚亮没多久，安宁迷迷糊糊地便被安生催著上楼去服侍三爷了。<br />
“快点，还睡呢，这时辰该去帮老板伺候三爷了。”<br />
安生不满地瞪了眼还在打哈欠的安宁，责怪他来了些日子还是不懂规矩。<br />
安宁不好意思地垂著头，答道，“不好意思，昨儿个给三爷那声给吓到了，所以下半夜才睡著……”<br />
快走到西厢三爷住的门口了，安生赶紧做出个噤声的姿势，上前敲了敲门。<br />
“老板，我和安宁来帮您伺候三爷了。”<br />
过了会儿，屋里传出了慕容疏虚弱的声音。<br />
“好，进来吧。”<br />
一进屋，安宁就发现老板的脸色白得吓人，不知是不是纵欲过度。<br />
慕容疏穿戴整齐地坐在椅子上，说话有气无力，他看了眼躺在床上肤色神态都恢复了往常模样的三爷对安生和安宁吩咐道，“把三爷後边洗洗，就抬他回箱子里休息吧。”<br />
“是。”<br />
安生答了话，急忙回身去找替三爷浣洗後穴的用具，而安宁也知趣地上前分开了三爷紧闭的双腿。<br />
这三爷不知是什麽体质，身体总是冰凉，象个死人似的。<br />
安宁想起他昨晚的惨叫声，浑身一颤，抬头看到已扣在对方脸上的面具，那副诡异的笑脸越看越让人发寒。<br />
东西拿过来了，慕容疏点了点头，示意安生可以开始替三爷清洗後面了。<br />
以往这事一般都是慕容疏亲自在做，怎麽今天换自己全全代劳了，安生有些纳闷，但也没敢多想，只是和安宁配合著将皮囊里的水尽数灌进了三爷的後穴里。<br />
水全部灌进去的时候，安宁从三爷手指微微地一动上才确定了原来对方还活著，就是说，这麽多水在肚子里这麽难受都不哼一声，莫非死了不成。<br />
慕容疏在一旁，目光专注地看著三爷，他轻轻地叹了口气，耳边又响起了那声温柔的轻唤，慕容。<br />
什麽时候，三爷才能这样叫一声自己呢？</p>
<p>尸倌（十）</p>
<p>安宁是第一次这麽近的伺候三爷。<br />
他早听安生说过一些要注意的事，例如决不可和三爷说话，也不能管三爷的动静，甚至，最好连看都别多看三爷一眼。<br />
但是当安宁亲自接触到三爷的时候，他才发现不去看三爷一眼是件多麽难的事。<br />
安宁费力地分著三爷的腿，感到对方的身体异常僵硬，他悄悄看了眼三爷的腿间，观察了一下对方安静匍匐的分身，那颜色很奇怪，是青玉般的颜色，仔细去看还能看到一些浅淡的伤痕，想必是被客人留下的吧。<br />
就在安宁还贪婪地盯著三爷的身体打量时，慕容疏已走了过来。<br />
“你们出去吧。”<br />
脸色苍白的慕容疏冷冷地看了眼安宁和安生，忽然有些後悔把三爷交给他们打理的决定。<br />
三爷是他的，外人还是少碰些的好。<br />
既然老板吩咐了，安生立即听话的把皮囊拿开，用肛塞塞住了三爷的後穴，随即便拉著脸色发红的安宁低头出去了。<br />
“三爷，刚才那小子的口水都快滴在您身上了，您看，您死後其实还是很迷人的。”<br />
慕容疏摸著三爷微微鼓起的肚子不时地用手按压，三爷仍只是指尖微颤，没有出声，也没有挣扎，那副银色的面具正泛著冷光微微笑著。<br />
慕容疏替三爷轻柔地按了会肚子，觉得是时候让他泻出来了，这才把他抱到了椅上，依旧是双腿被架在扶手上，蜷坐在椅子里的姿势。<br />
三爷的头软软地耷拉在一边，或许昨晚的至阴之夜的遭遇也已让他疲惫不堪。<br />
慕容疏抚著他的发丝，苍白的手从三爷的胸口一直摸到分身处，手指一弯便握住了肛塞。<br />
他从椅背後怀抱著三爷，握住肛塞的手轻轻一拔，便见一股夹杂著浊液的水流自三爷後穴徐徐流出。<br />
慕容疏微眯起眼看著那些东西淌到地上，嘴角缓缓噙起一丝笑。<br />
以往替三爷清洗的都是别人的东西，但这次却是自己的。<br />
他真希望以後三爷的後穴里永远都是装的自己的。<br />
等到三爷排出所有的水之後，慕容疏又将他抱回了床上。<br />
一夜未睡，再加上被三爷吸取了阳元，慕容疏显得非常疲惫憔悴，但他仍依依不舍地抚摸著三爷的每一寸肌肤，看著对方的指尖不时轻轻发颤。<br />
慕容疏还记得自己第一次见到三爷的时候，那是慕容湛有事出去了，自己溜进了他的书房。<br />
那个一直被七把彩色的锁锁住的箱子是慕容疏最想得知的秘密，他看见桌上有一串钥匙，然後毫不犹豫地打开了箱子。<br />
厚重的箱盖开启时的声音依稀在耳，一边阴暗中，自己掀开了那条铺在箱子里薄毯。<br />
他看见是被牢牢捆绑的人之时，几乎吓得马上要跑出去，可不知为什麽，最後他还是跪回了箱子边。<br />
那人的肤色真好看，白皙而光滑就象一块美玉。<br />
慕容疏赞叹著用小手摸了摸那人的身体，凉凉的，没有什麽温度。<br />
他那时还小，懂得不多，他只是盯著那副微笑的面具看，想像著面具下的脸该是如何的好看，这麽一副好看的身体的主人，一定是个好看的人。<br />
最後，他费力地弄开了面具的锁，将它取了下来，果然是张好看的脸，鼻梁高挺，嘴角微弯，和面具上一样在笑，虽然这个笑容看起来有些冷漠傲慢，却仍是那麽引人注目地好看。<br />
正当他想扯下那根蒙眼的黑布时，慕容湛匆忙地赶了进来。<br />
那是第一次慕容疏挨了自己父亲的他，然後看到平日温文淡定的父亲慌忙地关上了箱盖，厉声将自己斥责了出去。<br />
躲在门口，慕容疏看到父亲随後将那人从箱子里抱了出来，搂在怀里，带著哭腔不停地呢喃著一句话“三爷，对不起……”，然後深深地吻了对方。<br />
慕容疏从未见过自己的父亲如此深情，即使对自己的母亲也没有。<br />
他不解地看著抱著那人哭泣不止的慕容湛，嘴里也跟著喃喃地低念了起来，“三爷……”<br />
那之後，便是父亲开始让自己慢慢接触三爷，并将如何照料三爷的方法全都传授给了自己。<br />
在慕容疏眼里，那时的慕容湛只有一个心思，就是怎麽样能让三爷再回阳间，只可惜，没过多久，慕容湛终於因为积郁成疾去世了，临死，他仍不忘记叮嘱慕容疏，一定要助三爷还阳，因为他们慕容家亏欠了三爷太多。<br />
如今，慕容疏终於知道为什麽父亲会说慕容家亏欠三爷太多了。<br />
自己在三年前自一本流传到民间法书上看到被锁住魂魄的阴尸可以吸食一千个至阳时出生的男人的元阳还阳的办法，然後便著手设立了醉梦楼，帮助三爷吸取那些男人的元阳。<br />
生辰八字皆适合的男人并不是那麽好找，而且又因为三爷本身的异样总会引人疑心，所以这几年，他带著三爷一直漂泊四处，渐渐地，他已把三爷当作了自己唯一的亲人。<br />
但是三爷还阳之後又如何呢？<br />
三爷终究是被他们慕容家害死的，他还能留在自己身边吗？<br />
慕容疏忧虑地抚摸著面具上微微翘起的嘴角，那是一抹冷漠而高傲的笑容，注定不甘受人禁锢一生。<br />
“三爷，若您还阳了，必然会离开慕容家吧？”<br />
慕容疏自嘲地般地笑了声，手指细细地描摹著面具上那副冰冷而坚硬的五官。<br />
面具下的三爷似乎是听见慕容疏的问话了，手指微微动了动。<br />
慕容疏抬起他的手，握著他冰冷的指尖放到唇边深深地吻了吻。<br />
“可我不想放您走啊，三爷……”<br />
忽然一直沈默的三爷笑了起来，面具盖在他脸上，把那笑声压抑得很沈闷。<br />
慕容疏一经，急忙抱起了三爷，跌跌撞撞地将他放回了箱子里。<br />
面具下持续传出了三爷沈闷的笑声，慕容疏脸色苍白地用箱子底的皮带将三爷牢牢绑了起来。<br />
“三爷，三爷！不要笑了！”<br />
慕容疏慌乱地摸著三爷面上的面具，不知道该如何阻止这令他心痛的笑声。<br />
三爷还是在笑，慕容疏却再也听不下了，他打开了面具的锁，清楚地看到三爷嘴角勾出的那道冷漠的笑弧。<br />
自己看到了三爷的过去，所以他便什麽都不在乎了吧。<br />
“三爷，你有什麽就对我说吧……”慕容疏取出三爷口里的玉蝉和写满字的符布，跪在箱子边，终於释然地笑了起来。<br />
三爷张了张嘴，笑痕愈深，他转了转被紧捆住的脖子，面向慕容疏的方向，对他轻轻地说道，“若你可怜我，便火化了我让我入土为安吧。”<br />
“我爹想让您还阳啊，这是我们慕容家欠您的！这是他临终的遗愿……我不能不从！”<br />
三爷沈默了一会儿，嘴角轻弯，淡然地又笑了起来。<br />
“慕容，你为何不肯听三爷的遗愿呢？我不过想尘归尘，土归土罢了。”<br />
“不，我做不到！”慕容疏苦笑一声，一把掐住了三爷的下颌，将符布和玉蝉又塞回了他嘴里，迅速将面具罩了回去。<br />
“您一定得还阳，这不仅是我爹的心愿……也是我的心愿！就当我求您了，三爷。”<br />
慕容疏喃喃地念著，将毛毯盖回了三爷的身上，他合上了箱盖，随即便牢牢锁住，整个人瘫软地靠在了箱子上，不再言语。<br />
自己和父亲果然都是自私的人。慕容疏把头枕在箱盖上，长长地一声叹息。</p>
<p>尸倌（十一）</p>
<p>广平府最近有个名为许还山的落地秀才疯了，他家里人发现他疯的时候是在一个清晨，他瞅见人的眼睛就大喊大叫，然後开始哭闹不止，嘴里不停地念叨著，鬼，有鬼。<br />
大约一年前，这个落地秀才还是让人羡慕的人物，因为他有幸被醉梦楼的三爷选中，几百号狎客里独此一份，一些至今未能获得机会上楼评品三爷的富豪权门也只有嫉妒的份。<br />
不过据说他狎完三爷回去後就不太对劲了。<br />
众说纷纭，各种绘声绘色的流言一时都传了起来，据说还有些狎过三爷的人也或多或少有些疯癫异常，但是来醉梦楼门前的狎客仍多，看热闹的人也更多。<br />
然而不久後，日暮之时人们再围到醉梦楼门前时，才发现此处已是人去楼空。<br />
“三爷，又上路了，您别不乐意。”<br />
慕容疏跪在马车里毛毯上替三爷梳著发，他梳好发，把银梳放到一旁，手臂一弯，便将三爷围在了怀里。<br />
三爷脸上的面具有些阴暗，许是车里光线不好的缘故，他照旧是静静地，一声不吭。<br />
自那日他请求慕容疏让他入土被拒之後，他便变得更为沈默了，平时唯一肯对慕容疏说上几句话，现在也只噤声不语，只是偶或呻吟一两声。<br />
慕容疏知道三爷在怪自己，可他舍不得。<br />
那可是要将他的三爷烧了埋进土里，这麽一来，岂不天人永隔，哪怕对方现在不人不鬼，但总算也在自己身边。<br />
自己看得著他，摸得著他，这就够了。<br />
慕容疏想到这里又是一笑，他抓起三爷半曲的手，暖暖地握了握，不过，对方手指冰冷，没有回应。<br />
凤临府是四通八达的商贾重镇，就连外姓三王之一的魏王府也设在这里。<br />
慕容疏选定了这里，花了笔钱租下了一栋被弃置不用的酒楼改做新的醉梦楼。<br />
明天才正式开张，今天闻名前来的富家公子老爷已是不少，为首一位白面青年摇著扇子指了指，放出狂言道，“听说这里面有个百年难得一遇的男倌，一夜最多只侍奉一位客人，哼，此地乃是凤临府魏王脚下，只怕这规矩得是改了。”<br />
说完话他便扬长而去，负责迎客的安素皱了皱眉，心道莫非明日要出什麽事？<br />
慕容疏在二楼新布置好的房里翻看著账簿，他看的不是钱，而是关於那些狎客的记录。<br />
算起来，三爷如今已是吸取了快千号男人的阳元了，依那道法邪书上所说，恰满一千个人，再熬过一次月圆之夜後，三爷便可完全恢复肉身，重见光明。<br />
慕容疏微笑著放下账簿，转头看了眼静静躺在自己身边的三爷，贴到对方耳边笑道，“三爷，离您还阳之时不远了。当时候您就可以不必呆在箱子里了。”<br />
三爷大概是不想听到还阳这个词，他出人意料地把头扭了过去。<br />
慕容疏看著他对自己的疏离，无奈地一笑，拉下了他眼上的黑布。<br />
那双眼安详地闭著，漂亮的睫毛也安然不动。<br />
慕容疏俯身吻了吻三爷的脸，将自己的面颊贴在对方冰冷却豔色的唇边，喃喃地说道，“您一定恨我吧，那晚之後您再不和我说话了。三爷，我们慕容家欠您的，所以这辈子让我好好伺候您来还债吧。”<br />
慕容疏自顾地说著话，手紧紧地抱著三爷，不愿放开。<br />
醉梦楼在凤临府第一天开张时，客似云来，在门前一袭白衣迎客的正是安素。<br />
他跟随慕容疏的日子比较久了，所以场面也见得多，不过今次的场面也让他有些吃惊。<br />
没想到这里喜欢狎男妓的人这麽多，醉梦楼门口天刚入夜便停满了华盖大轿，里面出来的尽是腰缠万贯，呼风唤雨的大人物。<br />
那日放了狂言要醉梦楼改规矩的白面公子正是为首一员。<br />
他进了屋，大大咧咧地便坐到正中的椅子上，丝毫不顾忌旁边同是是寻欢的客人，对安素吩咐道，“还不快去叫那什麽三爷下来伺候本少爷。至於其他人嘛，可以散了，今晚本少爷已包了醉梦楼。”<br />
慕容疏还在屋里替三爷做著接客前的清理，他刚替三爷捋好头发，正准备替三爷重新蒙上黑布，便见安宁急急忙忙地跑了进来。<br />
“急什麽，小心吵著三爷！”慕容疏挑眉瞪了那小孩一眼，伸手轻轻抚著三爷苍白的面容。<br />
安宁吓得上气不接下气，却也只好压著声音对慕容疏说道，“不好了，老板，下面有人来闹事，他把其他客人都赶跑了，还说自己是什麽魏王的世子，若今晚不让三爷好好伺候他，他便要拆了我们店！”<br />
以往醉梦楼遇到的蛮横客人也不少，可好歹都凭慕容疏的手段解决了纠纷，只是如今来的竟是魏王的世子，这倒是很难办了。<br />
早知道就不在凤临府开店了。<br />
慕容疏暗暗怪自己不够小心，急於为三爷还阳竟选了这麽个藏龙卧虎的地方。<br />
他先叫安宁下去稳住那魏王世子，走到三爷身边说道，“三爷，您听到了吧……这事很是棘手，您……愿意委屈伺候那魏王世子一晚吗？”<br />
听到魏王这两个字眼时，三爷的身体颤了一颤，嗓子里轻轻一叹，他缓缓睁开眼，看了看面容焦急的慕容疏，微微点了点头。<br />
“三爷，委屈您了。”<br />
慕容疏看见他答应，顿时有些放松地笑了一声，他俯身吻了吻三爷的唇，这才把手边的黑布蒙到了三爷的眼上。<br />
没一会儿安宁就回来说那客人已上楼来了，慕容疏修眉一蹙，咬咬牙点了点头，让他和安生先将三爷抬去接客的屋中。<br />
魏王世子一上楼就看见两个小孩抬著床裹了人的被子往一旁去，想必那人就是三爷了吧。<br />
什麽三爷，在凤临府这地方，他们魏王府的人才是大爷。他得意地一合折扇，带了随从便跟了上去，却看见走廊边站著个青衣俊儒。<br />
“在下慕容疏，此处老板，不知小王爷驾到，还望海涵。”<br />
慕容疏揖手向满面嚣张的魏王世子施了一礼，笑著站到了他面前。<br />
“好了，废话少说，知道你们这儿有个宝贝。小王已迫不及待想见识下竟要我亲自上来才能看到的男倌是什麽货色了。”魏王世子冷蔑地瞥了眼慕容疏，目光追寻著那个被抬走的身影，眼中掠过一抹阴毒之色。<br />
慕容疏看见他面相贪婪阴鸷，心中冷冷一笑，伸手一迎，“那好，就请小王爷同在下来吧。”</p>
<p>尸倌（十二）</p>
<p>慕容疏看见他面相贪婪阴鸷，心中冷冷一笑，伸手一迎，“那好，就请小王爷同在下来吧。”<br />
两人转了个弯，所去之处是醉梦楼最阴冷的一间房。<br />
显然小王爷有些好奇，跟在慕容疏身边左右探看这阴森的走廊。<br />
“对了，不知世子高姓大名？”慕容疏在前面开著路，忽然想起什麽似的，转头问了句。<br />
“听好了，小王乃是谢凌。”<br />
“噢，小的知道了……”<br />
慕容疏别开头微微一笑，目光沈凝了下去。<br />
谢凌跟著慕容疏走到房门口，还没等对方替他开门，便冷哼著越过慕容疏身侧，抬起一脚踹开房门迈了进去。<br />
这房间还是和当年走马街上那南风馆中的布置几乎一模一样，琳琅满目的道具挂在四周的墙壁上，数量有增无减，挂不到墙上去的玉势或者分身上的用具已在床边的木案上摆好，客人行乐之时随时可以拿到。<br />
“哼！”<br />
谢凌冷笑著扫了一眼房间，习惯性地发出他那不可一世的冷哼，虽然他府上那些稀奇的道具这里还看不到，但这些东西也可包他尽兴一夜了。<br />
唯独还没现出面目的便是那个传说中的宝贝了。<br />
三爷此刻正安静的侧躺在房中间的大床上，脸朝著里面，只露出一头黑绸般的长发。那发丝的光泽犹如上好的珍珠，珠光流动，更让人想一睹那发後的容颜。<br />
谢凌嘴角勾起一抹冰冷冷的弧度，朝那身影踱了过去。<br />
“这就是什麽三爷吗？哟，架子倒大，知道小王要来，竟连个礼也不行。”<br />
“小王爷，三爷他只是不便起身，还望您见谅。”<br />
身後传来慕容疏恭顺的声音，谢凌这才发现他竟然还在房里站著，便转头过去怒道：“你怎麽还在这里？”<br />
“小王爷，我还没跟您说这的规矩，您……”<br />
“出去！”<br />
谢凌狠狠喝断慕容疏，他竟然还会碰到敢和他讲规矩的人，在这凤临府他就是王法，只有能他能规矩别人，还没听说有人能规矩他的。<br />
“小王爷，三爷身上的木铐您……”<br />
慕容疏的话还没来得及说完，已经被谢凌推了出门外。<br />
房门“啪”的一声在他面前摔上，关得死死的了，窗纸上倒映出谢凌慢慢往床边走去的身影。<br />
慕容疏慢慢从站开，英俊的脸上冷漠非常，他在门边默默站著，修眉再度紧蹙。<br />
现在，他很担心三爷，他脑海里浮现出以往有些变态爱好的客人在三爷身上留下的伤痕，虽然三爷已经是尸体了，可是魂魄被锁在身体的他还是会感觉到痛，感觉到难受。<br />
慕容疏心里十分愧疚，後悔自己不该恳求三爷同意接客，自己为的只是醉梦楼的一时安宁，而要去面对的折磨的却是三爷。<br />
“小王爷，您别把三爷手上的木铐解开了。”<br />
慕容疏最终还是在门外提高声音提醒了一句，门里却再无回应。<br />
谢凌根本无心再去听慕容疏在门外喊了什麽，他眼前只有三爷那张俊美非凡的脸。<br />
虽然三爷还被蒙著眼睛，但那羊脂白玉般的肤色，鬼斧神工般的面部轮廓，无不引人注目<br />
谢凌看得发痴，情不自禁地便抬手摸上三爷的脸，凉凉的寒意顺著他的指尖传过来，却更激起他身体内部的火热。<br />
三爷被他扶正了，平躺在床上，却仍是安静得没有半点表情，任由谢凌的手滑过他的下巴，脖子，伸进被子里的部分。<br />
谢凌的手在被子里肆意抚摸著三爷的身体，他的眼睛却一直看著三爷的脸。三爷的皮肤摸起来的感觉和他上过的任何男宠都不一样，虽然有些僵硬，但是触感却紧密的吸附著他的手掌，任他揉拧狎玩，只是对方的身体不知为何有些过於冰冷。<br />
谢凌顺著一直摸下去，他意识到三爷被子里的身体已经是完全赤裸的了，他还摸到了三爷手上的木铐，那双十指修长的手紧紧地被铐著，安顺地压在身後。<br />
而那根形状漂亮的分身也静静地等待在那里；当谢凌的手覆盖揉搓上去时，他看见三爷的头微微偏开，唇线动了动，似乎发出了一声呻吟。<br />
此刻，谢凌眼睛里的火“腾”地燃起来，眼前这具身体已经彻底敞开，在等著他的凌辱和玩弄。<br />
接著，谢凌的目光又瞟到墙上那些鞭具绳索上面，他觉得它们幽黑冷冽的光泽和这具赤裸完美的身体正在无声的邀请著自己，邀请自己去尽情使用。<br />
谢凌心里那股想要撕碎一切的欲火开始烧起来，这还是他第一次，仅仅只是想象就已经情欲难耐了。<br />
忽然一下，谢凌猛地掀开了三爷身上的被子．洁白的身体立刻呈现在他的面前，和他想像中的一样光滑细致，肌理协调，堪称完美。</p>
<p>尸倌（十三）</p>
<p>“果然是极品！”<br />
谢凌眼睛里闪过震撼的赞叹，他像床边靠过去，绕到三爷的下半身，“美人，把你的腿打开，让本王好好看看你的菊穴。”<br />
谢凌最喜欢的便是看人私处，他沈迷看到它们遭受凌虐时惊慌收缩的凄惨。这具白皙身体的後穴说不定还是那种最极品的粉红色，这是谢凌最为中意的颜色。<br />
只是三爷却仍是一动不动地躺著，嘴角总带著那一份若有若无的冷冷笑意，好像在嘲笑著他所经历的一切。这立刻惹怒了总是高高在上的谢凌。<br />
“小王的刚才说的话，你为何不听？！”<br />
谢凌恨恨伸出手，抓住三爷的两膝，作势要往两边拉开。<br />
三爷偏过头，静静不出声，嘴角的那抹笑意却更加明显。<br />
“贱人！”<br />
谢凌被那抹冷蔑的笑彻底激怒，扬手就甩过去一个巴掌，拉了三爷的腿把他拽倒在地上，抬脚踹了过去。<br />
“唔！”<br />
三爷被踢到下腹，蜷起身体闷哼了一声。<br />
“原来不是哑巴！”<br />
谢凌冷笑，说话的声音却带著一份嘶哑，三爷的那一声轻哼，像羽毛一样撩过他身体里的欲望，就是这种声音，好像能唤起兽性。他开始有些明白为什麽这间屋里这麽多刑具，因为那些东西只有用在三爷这样的人身上才最能体现它们的价值。<br />
“告诉我，你的真名叫什麽？”<br />
谢凌更加迫切的想知道他的名字，仿佛这样才能彻底拥有这个男人。<br />
三爷又不做声了，他侧躺在地板上，甚至没有下意识的去寻找东西遮蔽自己，就那样赤裸而安静，似乎他早已习惯。<br />
可三爷这样的安静在谢凌眼里却变成了一种得不到手的美丽。<br />
他走到墙边取来鞭子，在三爷身体周围的地面上抽得啪啪直响。<br />
“不说话可别怪小王不怜香惜玉！”<br />
谢凌冲上去抬起三爷的腰，将他翻过来趴在地上，又把他的腿屈起来，让他抬高了腰，像狗一样趴在地上。<br />
很奇怪，虽然三爷不出声，但是对於谢凌的摆弄却不抵抗，只是随著他的力度，让他把自己摆成一个羞耻的样子。<br />
三爷的手还是被木铐锁在背後，所以他只能又用肩膀支持著上半身，这样倾斜的角度让他的後面完全暴露在谢凌面前。<br />
无法抵抗的静静等待著。就好像几十年来他所做的一样。<br />
谢凌如愿地看到了三爷後穴，看到了他最喜欢的颜色。它再也没有什麽地方可以逃了，只能乖乖被他盯著，被他手里的鞭子爱个够。<br />
“我打你的时候，你要叫我的名字，要好好地叫给小王听，记住，小王名叫谢凌。”<br />
谢凌用手摸了一把三爷的屁股，便扬起手中的鞭子抽下去。<br />
“啪！”一声脆响，三爷的臀上立刻出现一抹肿起的青灰淤痕，印在白皙的皮肤上黯淡而耀眼，只是三爷的嘴里却没配上那令谢凌著迷的声音。<br />
“出声！”<br />
谢凌又挥下两鞭子，可是回应他的仍然是三爷的沈默。他甚至看到即使是在现在的情况下，三爷嘴角那抹笑容也没有褪去过。<br />
“出声！出声！出声！！”<br />
谢凌怒不可遏，鞭子也改变了方向，抽到三爷的後穴上，三爷猛的抖动了一下。<br />
“哈哈哈哈！！”<br />
身後的谢凌忽然神经质的大笑起来，紧接著三爷的穴口处又被鞭子打到，连垂在後面的囊袋也没能幸免。<br />
“哈哈哈，你前面的嘴硬，你後面这张嘴可不硬。”<br />
谢凌看到了他最爱的景象──被打得红肿的後穴在剧痛之下不住收缩。<br />
忽然谢凌转身走到案台边上，拿起上面一盘明晃晃的银针，阴冷冷的笑著，朝三爷走回去。<br />
三爷被蒙了眼，不知道谢凌在他後面干些什麽，只是听见一阵簌簌的挑拣声，过了一会，他忽然觉得一阵剧痛，谢凌竟拿来银针往他红肿起来的穴口周围刺去。<br />
谢凌拿了针，刺在三爷肿起来的後穴处，一针下去，流出一缕细细的暗色血丝，沁入穴口中间，被收缩著的洞口吸了进去。<br />
这景象看得谢凌血脉喷张，他一针一针的往下刺，渐渐在穴口处布上了一圈，三爷死死咬著唇，抖得浑身蒙上了一层冷汗。<br />
谢凌见三爷始终不吭声，便拿起针尾搅动起来，被这样血淋淋的一拨弄，三爷终是仍不住叫出了一声。<br />
但也仅仅只是那麽短暂的一瞬，谢凌又听到了那痛苦却带著魅惑的声音，一刻过後，三爷又不再出声了，只是埋著头，默默忍受。<br />
“你他妈说话啊！！”<br />
谢凌终於按耐不住，扑上去掐住三爷的脖子，把手指伸进他的口中搅动，想迫使他发出声音，忽然，指尖一痛，谢凌连忙把手拔出来，放到眼前一看，一缕血迹顺著他的手指流下来。<br />
他被一个最下贱的男倌咬伤了！<br />
“你这个贱人！竟然咬我！！”<br />
谢凌的眼睛变成血红色了，掐在三爷脖子上的手也越收越紧，还死抓著他的脖子不断摇晃，忽然“咯”的一声，他听到有什麽东西断裂的声音。<br />
那声音谢凌听著熟悉，仔细一辨，是骨头断掉的声响。<br />
“啊！”谢凌惊呼一声，往旁边急忙退开。<br />
三爷的头不自然的歪在一边，那诡异的形状，谢凌知道自己把他的脖子给拧断了。<br />
“喂……喂……三，三爷？”<br />
谢凌吓得不轻，他虽然仗势欺人，为非作歹，但实际上却胆小如鼠。可眼下，他竟亲手杀了一个人。<br />
“你，你怎麽了？”<br />
谢凌声音颤抖，又凑过去，他哆嗦嗦地去解三爷的蒙眼布。<br />
他听说人若是被掐死了，是会翻白眼的。<br />
可是，当他把那片黑布解下来时，却看见那双他从来没有见过的，黑得死败的眼睛正望著他。<br />
接著谢凌恐惧地看到三爷的嘴角慢慢浮上一抹诡异的笑容，那颗被他拧断脖子的头颅也以一种怪异的角度缓缓地僵硬著了抬起来，用曾让他兽性大发的好听声音轻轻喊出他的名字，“谢凌，记住，我叫谢扬风。”<br />
“啊！！”<br />
一声肝胆俱裂的惨叫响声彻了关门谢客後显得空荡荡的醉梦楼，紧接著，一个瞠目欲裂的人跌跌撞撞跑出那个专门接客的房间，惨呼著向外奔逃而去。</p>
<p>尸倌（十四）</p>
<p>一个人影在暗处看著谢凌惊慌失措地跑下楼之後才慢慢转了出来。<br />
那张英俊却冷漠的脸上渗著一抹摄人的笑，正是青衣儒冠的慕容疏。<br />
自作孽，不可活。<br />
慕容疏无视楼下随即传来的谢凌发狂尖叫的声音，推门进入了刚才对方跑出来的房间。<br />
“三爷，您受苦了。”<br />
他看见靠床坐在地上的三爷，急忙上前扶起了他。<br />
刚才屋里发生的一切，慕容疏都看见了。<br />
他没有及时进去阻止，因为他相信三爷不会轻易放过如此胆大肆意的狂徒。<br />
“多少个了？”<br />
三爷疲惫地垂著头，声音似从远方飘来一般轻。<br />
慕容疏将他翻了个身躺倒，正仔细地察看著三爷後穴的伤处，他听见三爷如此问，先是愣了一愣，随即说道，“就差两人了。”<br />
听完慕容疏的回答，三爷疲倦地叹了一声，又不再说话。<br />
慕容疏知道他心里苦闷，也不再多做言语，只是分了三爷的臀，将头埋到对方的後穴处伸出舌头缓缓地舔起了对方的之前受了伤的地方。<br />
三爷的尸身总是冷冰冰的，即便服过一些药水也不能维持长久的温度，谢凌跑出去之後，他的身体又已是寒意沁人了。<br />
但是慕容疏的舌头却是那麽温暖，那麽灵活，它正缓慢而温柔地爱抚著这具冰冷而僵硬的身体，在对方的後穴里打著转。<br />
“唔……不要！脏……”<br />
意识到慕容疏在做什麽之後，三爷目中冷光一绽，眉间微皱。<br />
慕容疏摁著他不安挣扎的身体，舌尖舔尽三爷後穴里最後一抹血丝後才退了出来。<br />
他跪到床边，笑著在三爷耳畔说道，“三爷，无妨，您在我眼里是最干净的。”<br />
每天都要浣洗两次的後穴，其实倒真的不脏。<br />
三爷无奈地闭上了眼，收敛起了目中的冷光。<br />
“三爷，等您还阳了，我就带您去江南，那里风光旖旎，您一定会喜欢的。”<br />
慕容疏喃喃地念著，将被子盖到了三爷的身上。<br />
他凝望著对方安详而宁静的面容，似乎已经能看到属於他们彼此的明天是怎样的幸福。<br />
然而他没有看到的是三爷唇角一动，对他的话只回应了一抹哀伤的微笑。<br />
是夜，魏王府灯火通明。魏王世子如以往那般出去寻欢作乐，被人送回府邸时已是癫狂大作。<br />
一时，王府里养的几名医师都是束手无策。<br />
“岂有此理！怎麽会这样？！”<br />
年近七旬的魏王谢恩重看著不断呓语发颤的儿子，狠狠地拍了拍桌。<br />
“回王爷，世子今晚去了一家名为醉梦楼的南风馆後便是如此了……”<br />
随行的下人不敢隐瞒，只好将谢凌为何会大发癫狂的前因後果全盘托出。<br />
“嗯，南风馆？”老奸巨猾的谢恩重转了转眼珠，正要说话，却听见谢凌尖叫道，“啊！你别过来！你别过来，三爷，三爷！”<br />
三爷。<br />
一个熟悉的称呼刹那间穿透了谢恩重的脑海，他原本红润的脸色在听到这个称呼时顿时变得惨白。“三爷……”<br />
谢恩重喃喃念了一句，眼前尽是四十年前那个被自己折磨致死的男人的影子。<br />
那是他同父异母的三哥，人称三爷的萧王谢扬风。<br />
可是谢扬风因为谋反一案已被自己害死多年，如今这个三爷或许只是一个巧合的名字罢了。<br />
“谢扬风！不要害我！”<br />
可是让谢恩重感到胆寒的是，身後的儿子忽然清晰地喊出了自己最不愿听到的名字。<br />
他缓缓转过头，看见谢凌面色发黑地在床上翻滚挣扎，瞪得几乎流出血来的眼里恐怖地透出一抹疯狂。<br />
“他终於回来报复我们了……”<br />
谢恩重冷冷地一笑，失神地坐到了椅上，他默默地看著发狂挣扎的儿子，浑浊的老眼骤然间闪过一道寒光。<br />
谢凌被吓跑之後，慕容疏已然对魏王府可能做出的反映有所预料。<br />
但是三爷还阳就在指日，这也使得他不愿意立即带著三爷离开凤临府。<br />
千年人参熬制的汤水对活人来说是大补之品，但是对三爷来说却似一剂烧心灼肺的毒药。<br />
他照例喝了几口便摇起了头。<br />
慕容疏知道他喝这汤药难受，可又不得不伺候他多喝些来积聚身体里所吸收的阳元之气。<br />
“三爷，再喝两口吧。”<br />
安生看了眼对三爷苦苦相劝的老板，拿著药勺不知是不是该送到三爷嘴边。<br />
三爷没有开口，亦没有再摇头，他把头枕在慕容疏的腿上，安宁地闭著眼。<br />
慕容疏无可奈何地叹了一声，冲安生点了点头，亲手接过了药碗。<br />
“我知道您难受，但是请再忍耐两天，仅仅两天便够了。”<br />
说完话，慕容疏将舀满了药汤的勺送到了三爷的唇边，三爷的眉微微一蹙，薄唇还是张开了，他吞咽下慕容疏送到嘴边的药水，忍不住轻轻呻吟了一声。<br />
“今天来的人都不错，一会您亲自选个时辰合适的吧。”<br />
慕容疏看见三爷听了自己的话，冷漠的脸上也禁不住泛起了一抹轻笑，他抚著三爷的长发，垂下头在对方冰冷的额头轻轻吻了吻。<br />
三爷仍是闭著眼，一动不动地躺著，安生在一旁瞧著三爷好看的侧脸，也不知为何总觉得对方有些哀伤。<br />
夜幕一落，醉梦楼的客人们又来了，在三爷未选定合适的客人之前，这栋楼里总是热闹非凡，但是当三爷选定了那一位客人之後，多余的人便被请了出去，偌大一栋楼里又是冷冷清清。<br />
今晚三爷挑中的是一个布庄的老板，生辰正在正午之时，命格大旺。<br />
慕容疏照旧引了他进去，然後退到隔壁房里，透过事先凿好的小孔窥看著屋里的一切。<br />
看见三爷被那人抬起双腿贯穿在身下时，慕容疏痛苦地将头抵到了墙上。<br />
“三爷……”他轻轻地唤著，执拗的目光一直落在三爷安详的面上。<br />
如果，这样的夜晚於三爷而言是一场恶梦的话，那麽於慕容疏而言同样是场恶梦。<br />
不过，好在这场恶梦就要散去了。<br />
三爷的呻吟声断断续续地传进了慕容疏的耳里，他的神色开始变得舒缓，不再似刚才那般痛苦。<br />
“三爷，我爱您。”<br />
慕容疏低头一笑，目光恍然地看著握在自己手间昂扬的分身，闭上眼射出了一道白浊。<br />
九百九十九。<br />
慕容疏郑重地在账簿上写下了这个数字。<br />
他放好账簿，看著脚边那口金丝檀木的箱子发呆。<br />
今晚到了一千这个数，三爷也可以还阳了。父亲的愿望就要实现，自己的心愿也即将达成。<br />
慕容疏有些不知所措。<br />
他冲著箱子微笑，过了会又端正地跪到了箱边，把头贴到了箱盖上，象小时候那样，偷听著里面的动静。</p>
<p>尸倌（十五）</p>
<p>“这位爷，您……”<br />
在门前迎客的安素有些犯难。<br />
今晚慕容疏令他好生招待客人，他自然不敢有所怠慢，但是面前这个满头白发，身著华服，明显有著极高身份的老人怎麽都不象会是来这里寻欢作乐的那类人。<br />
他不知道该说些什麽，问些什麽，只是看见对方挥了挥手，随後便有人端来一盘银锭。<br />
“一千两够不够，本王是来捧三爷的场的。”<br />
谢恩重淡淡地看了眼那盘银锭，阴冷的目光落回了安素吃惊的脸上。<br />
他早该知道魏王世子那晚疯跑了出去後必会惹来麻烦，只是没想到麻烦这麽快就到了。<br />
“请王爷稍等，且容小的回禀老板。”<br />
安素镇定地一抹轻笑，揖手回身，穿过拥挤的人群朝楼上走了去。<br />
三爷还在屋子里做接客前最後的洗浴。<br />
安素进去的时候正见慕容疏把三爷分身插的软管轻轻拔出来。<br />
“不好好接待客人，你上来做什麽？”<br />
慕容疏跪在三爷的胯间，小心地将那根已导引尽三爷体液的软管往外取。<br />
这大概是三爷最後一个不人不鬼的日子，所以慕容疏特地亲自替三爷洗浴净身。<br />
九百九十九份至阳之元再辅以精心炼制的固魂药水，三爷的尸身已是越来越接近活人的身体，一切感受都与活人无异，软管在他的分身内微微摩擦便让他难以忍受。<br />
“唔……”<br />
软管较粗的尾部被猛然拔出时，被放置在椅上的三爷更是禁不住仰面呻吟了一声，安素远远地站著，看著三爷面上的银色面具扬起了一张冰冷的笑脸。<br />
慕容疏笑著站起来，吻了吻面具的唇，又转身去看安素。<br />
“到底什麽事？”<br />
安素刚才都留心去瞧难得一见的三爷了，被慕容疏冷冷地一盯这才回过神来。<br />
“是这样的，魏王似乎亲自来了。大概是因为他儿子的事吧……”<br />
忽然，仰坐在椅子上的三爷出人意表地激动了起来，他握紧了扶手，浑身发颤，嗓子里不断地发出压抑而古怪的嘶喊声。<br />
“三爷，您怎麽了？”慕容疏急忙回身按住三爷，满面焦虑。<br />
三爷猛地摇了摇头，虚掩在脸上的面具随即被甩到了地上。<br />
慕容疏知道他有话要说，急忙取出了他嘴里的符布和玉蝉，情急之下仍不忘替三爷戴上那副镇邪的桃木铐子。<br />
不知为何，三爷仍是浑身咯咯作响，青玉色的肌肤甚至渐渐呈现出灰败的颜色，慕容疏猛一抬手，拉下了三爷脸上的蒙眼布，只见对方的眼里泛著骇人的死灰。<br />
安素在一旁看见三爷张了张嘴，却因为站得远没听清他说的什麽。<br />
唯有慕容疏骤然激动了起来。<br />
安素看著他猛地抓住三爷的肩，双唇颤抖，过了会儿才哽咽著说道，“走，我们一起走。”<br />
“走不了了。”三爷笑著轻叹了一声，眼帘缓缓合上。<br />
门外响起了一阵喧哗，慕容疏猛地抬头，看见一位衣著华贵的老人带著一帮随从走了进来。<br />
“果然是你，三爷。”谢恩重初见到三爷的时目光一敛，显然是觉得不可置信，但随後便镇定了下来，退到了身旁一名灰衣男子的身後。<br />
“余真人，此便是那个恶尸，还望您速将他收服了！”<br />
被唤做余真人的灰衣男子上前几步，看著仍安坐在椅子上的三爷，微微一笑。<br />
前日他被请去魏王府替世子谢凌驱邪，当下便发现对方是中了活尸之毒。<br />
驱尸养尸本也是道家道法的分支，但是以尸作乱便是有违天道，身为凤临府修心观的观主他自然不能坐视不理。<br />
今日一见，对方果然是只邪气盈绕的活尸。<br />
不过这尸身竟能被养得如此鲜活，倒也算是件珍品。<br />
余真人眉间一舒，已有了将三爷收为己用的打算。<br />
他执著木剑向前走了几步，也不急於接近三爷，而是对挡在三爷身前的慕容疏问道，“是阁下将这具阴尸养成活尸的吗？”<br />
慕容疏回头看了眼半垂著眼坐在椅上的三爷，回身将外袍脱下披到他身上。他<br />
一边替三爷系著衣扣腰带，一边用一种极是暧昧的声音对众人说道，“他不是什麽阴尸活尸，他是我的三爷。你们谁也别想动他。”<br />
此时的安素早已吓得腿软，他没想到自己服侍了几年的三爷居然是一具尸体。<br />
谢恩重小心地窥看了容颜未改的三爷，催促余真人道，“真人你还和他们说什麽废话，这人已死了几十年，现在留著也只会为害人间，还不快打他个魂飞魄散，让他不能害人！”<br />
不等余真人答话，慕容疏已先一步大笑了起来，他一手护著三爷，一手指向了躲在余真人身後的谢恩重。<br />
“魏王，你就是那个当年害死三爷的男人吧，哈哈哈哈。你就这麽害怕三爷吗？！”<br />
谢恩重老脸一沈，森冷地盯著三爷微微低垂的宁静侧面，咬牙切齿道，“三爷，我杀得了你一次，还可以杀你第二次。”<br />
“是吗？”<br />
一直沈默不语的三爷忽然慢慢转过了头，他黯淡的目光直直地落在谢恩重扭曲的脸上，苍白的嘴角又似那场幻景里那般噙起了一个傲慢而不屑的微笑。<br />
谢恩重一惊，不自觉地往後退了一步，跟在他身边的随从亦是惊吓得纷纷往後退去。<br />
余真人似乎没料到三爷在自己面前竟会如此镇静自若甚至是副稳操胜券的样子，他颇是好奇地看著这个本该惧怕自己的活尸，更有了要把对方收做己用的意思。<br />
他念动咒语，袖间忽然向对方飞出了几道灵符。<br />
慕容疏见状广袖一挥便将那几道灵符截在了途中。<br />
他拈起一张灵符，对余真人笑道，“道长，你以为我什麽都不懂便敢带著三爷在身边吗？切莫小看了在下。”<br />
说完话慕容疏指尖一动，那道灵符竟自燃成了灰烬。<br />
“你倒有些本事。”<br />
余真人没想到这看似文弱的年轻人居然能挡下自己降妖符，他微微一笑，往左边移了移。<br />
忽然他瞥见了三爷手间的木铐，那铐子的样式分明就是道家专门用来震慑拘禁妖魔鬼怪的镇魂锁。<br />
看来现在这只活尸是被镇魂锁禁锢著，难怪他见自己动手也没动静，原来是动不了。<br />
如此一来，事情便好办了。<br />
慕容疏虽然懂得道术，但毕竟只是凡人，对付他根本不必自己动手。只要能拿下他，那只被镇魂锁锁住的活尸便可轻而易举被自己抓住了。<br />
余真人自以为已窥破玄机，但是下一刻他便听到三爷低沈的声音。<br />
“解开我。”<br />
慕容疏一愕，回头看著端坐在椅子上垂眸低笑的三爷，对方苍白的脸上此刻显得安宁异常。<br />
面对魏王带来的兵士以及面前这个道法高深的男人，慕容疏并没有十足把握可以和三爷一起全身而退，慢慢地，他扬眉一笑，淡漠的眼里掠过一道冷光，终於不再犹豫。</p>
<p>尸倌（十六．配插图）</p>
<p>安生和安宁今晚并没有上楼去伺候三爷，这是慕容疏的主意。不过既然老板没派事给他们做，他们也乐得清闲。<br />
他们躲在偏房一边吃著点心，一边看著夜幕降临时醉梦楼渐渐热闹起来的模样。<br />
安素和几个仆役面对一群蜂拥而来的客人忙得七手八脚的样子，真是让人看了就觉得好笑。<br />
今天的客人里竟有一个衣著华贵的老者，这可是醉梦楼开楼以来从未曾遇到过的事，因为一般很少有人会这麽老不正经，一把年纪了还到声名狼籍的南风馆来寻欢。<br />
安宁好笑地看著那个似乎颇有来头的老头儿在安素上楼後不久就带了一干仆人也跟了去。<br />
“这色鬼老头还真是猴急，他怕咱们三爷的规矩吧，还没被挑中呢，就上去了。”<br />
“怕是没什麽好事。”更为懂事些的安生看见那群人皆是面色凶狠，不安地皱了皱眉。<br />
果然，那老人先带了人上去後，楼下的客人便被他带来的仆从都赶了出楼去。<br />
安生和安宁冲出去拦的时候，却被对方一把推倒在地。<br />
“魏王有令，今夜此处不留任何闲杂人等，谁敢抗令？！”<br />
“魏王？”安生惊恐地抬头望了望楼上，被人簇拥著往三爷房间走去的老人确是一副雍容华贵之态，不过除此之外，那张苍老的侧面似乎更深刻地印著一抹愤怒抑或是……恐惧。<br />
他握紧了安宁的手，看了对方满是惊惧的面容，隐隐间觉得今晚怕是真地要出事了。<br />
随後，醉梦楼的大楼被关上，大厅里的火烛被关门时风吹灭了几盏，这栋楼被笼罩在一片半明半暗的烛火光影中。<br />
冬夜的风总是冷的，安生和安宁被困在大厅中间，门缝里呼呼地灌著风，让他们冷得直哆嗦。<br />
安宁不时看一眼似乎在争吵著什麽的楼上，悄悄靠近了安生，他搓著手往安生怀里靠，“好冷啊，安生哥哥。”<br />
安生也冷得有些脸色发白，他搂紧了靠向自己取暖的安宁，咬了唇盯著只能略约看到背影的魏王。<br />
他们这是要做什麽呢？只怕又是与三爷有关。<br />
三爷啊，三爷，您到底是个怎麽样的人呢？<br />
“我冷啊，安生哥哥。”安宁呢喃著，靠得离安生又近了些，那双怯怯的眼睛望著一处墙角，似乎不敢再去多看的别动静了。<br />
“没事的。”安生笑了一声，望著楼上的目光也慢慢收了回来。<br />
他已感觉到，三爷的事是他们这些平凡人绝对无法过问的，一切尽听天意吧。<br />
事情的发展确如安生察觉到的那般诡秘难测。<br />
一阵惨叫和惊呼之後，安生抬头再看，只见那群围在门前的侍卫皆往後退去，既而更是疯跑了下来。<br />
“有鬼！有鬼！”<br />
他们尖叫著，纷纷丢下了手里的兵器，连自己的主子也不顾撞开门便冲了出去。<br />
又是一股冷风，厅里的烛火赫然全灭，仅有楼上屋中的微光仍明。<br />
守在大厅里的人一见这境况，急忙跟著开跑，再没人去管瑟缩著拥坐在一起的安生和安宁。<br />
安宁显然是被这阵势吓住了，将安生死死抱住，冻得发白的嘴唇也哆嗦了起来。<br />
“怎麽，怎麽了啊？”<br />
安生默默地摇了摇头，惊恐著瞪大的双眼仍直直望著楼上。<br />
他看见那间屋的门口出现了一个身影，一个他极为熟悉，却做梦也没想到的身影。<br />
那是三爷，那是自他三年前来到这里後便从未见站起来的三爷。<br />
似乎，三爷也留意到了他们，微微一侧头，冰冷的目光便望了过来。<br />
安生被那双阴森的眼看得一吓，楼上的三爷却有些迟缓僵硬地回过身。最後一抹微亮的光，随著那只苍白的手被关在了屋里。<br />
鬼……说的便是三爷吗？<br />
安生不敢再多想，只是把怀里的安宁抱得更紧了些。<br />
那些人跑出去之後，门大开著，风吹得呜呜作响。<br />
两个小小的身影蜷抱在醉梦楼空旷的大厅里，瑟瑟地听著楼上可怕的动静。<br />
被摔在地上的谢恩重面色苍白，惊骇不已，他看见慢慢朝自己走过来的三爷，急忙往後退去。<br />
本当护他周全的余真人正拄著木剑在一旁咳血，他怎麽也没想到竟会有如此凶猛的活尸，自己不但没能降服他，反倒为其所伤。<br />
慕容疏冷漠地站在一旁，英俊的面上早带了几分笑意，他斜睨了趴在地上惊慌失措的谢恩重一眼，缓缓走到了三爷身边。<br />
和他想的一样，三爷真高啊，足比他高出半个头来，站著的三爷和躺著时也真不一样，即使不说话也不动，仍自有一股凛然之气。<br />
“三爷。”慕容疏柔柔地叫著他，细看著对方冷峻的侧面，忍不住伸手轻轻攀抚过了上去。<br />
冰冷的肌肤，没有丝毫温度，甚至连面上的肌肉也微微僵硬。<br />
到底什麽时候自己才能与真正活生生的三爷持手相望呢？<br />
慕容疏轻叹了一声，目光一寒，又投向了造成这一切的罪魁祸首──谢恩重。<br />
“老贼，你以为你带个道士来便能保你无事了吗？今天，就是你的死期。”<br />
谢恩重一听，之前还飞扬跋扈的老脸顿时扭曲成一团，他痛哭流涕地扶著床沿，一时也无法起身，只好又惊又急地望著三爷恳求道，“三哥……事情都过去这麽多年了，我当年也是奉命行事，你要怪也不能怪我啊！”<br />
浑浊的泪眼蒙胧中，谢恩重从慕容疏的脸上似乎又看到了慕容湛，当初那个向自己告密之人。<br />
他以为自己抓到了一线生机，急忙指向慕容疏，“三哥！是他们慕容家要害你的！你要报仇找他们去啊，对，这小子是慕容湛的後人，您杀了他，杀了他！”<br />
僵直站著的三爷好像没有听见谢恩重的话，他只是木然地站在原地，连垂在身边的指尖都未曾动一下。<br />
倒是慕容疏变得非常痛苦，他紧紧握住三爷的手臂，不知道自己该说些什麽。<br />
不过即使三爷真地要他的命，他也会给他的，谁叫慕容家的确亏欠过三爷呢。<br />
“三爷……”慕容疏低唤了出声。<br />
这时，三爷的眼眸陡然一睁，浑身一摇，身体竟发出骨骼作响的咯咯声。<br />
谢恩重见三爷将头转向慕容疏，以为自己的话有了用，心中一喜便挣扎爬了起来，想趁三爷未注意时往门外跑去。<br />
伤重难动的余真人瞥到三爷眼里那道森然的死光，知道他已动了杀意，刚想大叫，让谢恩重小心，却已晚了。<br />
本是望向慕容疏的三爷，在谢恩重就要跑过身边时，手忽然一伸，竟从对方的脖子生生穿了过去。鲜血溅了他一手一脸却只似没有知觉似的。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏骇然地看著三爷缓缓抽出穿过谢恩重脖子的手，伸向了自己，随即认命地闭上了眼。<br />
哪料到，那只手只是轻轻抚上了自己的脸，之後自己的唇上更是被一双冰冷的唇压住。<br />
待到对方放开自己时，慕容疏才听见那一声如叹息般悠悠的“慕容”。</p>
<p>尸倌（十七）</p>
<p>魏王死了，死在醉梦楼。<br />
那一夜到底发生了什麽事，後来众说纷纭。<br />
但是无论发生了什麽事都与慕容疏再无相干，当夜他就带著安宁和安生以及那口几乎从不离身的箱子又踏上了新的漂泊之旅。<br />
安素没有再跟来了，他留在了破败的醉梦楼，嘴里只会念两个字，“有鬼。”<br />
“三爷，您终於大仇得报了，恭喜您。”<br />
慕容疏跪在床前，小心地抚摸著三爷仍有些僵硬的身体，对方戴著面具安静地躺著，似乎这世上已没有任何人，任何事能够再去打扰他的安宁。<br />
慕容……那句如叹息般悠悠的呼唤声象梦一样轻柔地又响起在了慕容疏的耳边。<br />
他痴望著安详而宁静的三爷，脸上缓缓露出一丝苦笑。<br />
“慕容……您叫的是谁呢？”慕容疏摸著自己的唇站了起来，他知道，自己这一生永远都无法忘记三爷主动给予自己这个冰冷，却又温暖的吻。<br />
安生和安宁出去购置衣物水食了，要晚会儿才能回来。<br />
慕容疏和三爷呆在光影斑驳的屋里，两人之间横亘著的不仅仅是寂寞。<br />
“三爷……”<br />
慕容疏又轻轻地唤起了三爷，他摸著那张精致漂亮的面具，终於忍不住将其打开了。<br />
和他想的一样，三爷的睡颜非常宁静；慕容疏取出了他嘴里的道符和沁血玉蝉之後，将镇邪的木铐替三爷戴在手腕上。<br />
其实不铐著三爷，对方也不会伤害自己的，但是慕容疏只是怕三爷脱离一切枷锁之後会义无返顾地离开自己，就像那个晚上……<br />
三爷吻了自己之後，竟然转身往门外走去，那个决绝的背影几乎让慕容疏心碎。<br />
他看到了一旁的余真人，也看到对方手里专克邪魔的桃木剑。<br />
慕容疏在呼唤三爷不回的情况下终於失去理智地拿起了那柄会伤害到三爷的剑。<br />
虽然吸食了九百九十九份阳元，但只要差一份凑齐一千，三爷依旧只是一个被称为“鬼”的活尸罢了。再者，三爷以这样一副身体离开，能去哪里呢？天亮的之後，阳光若是直射在他身上，是会让他灰飞烟灭的。<br />
慕容疏自问可以三爷一切，但是唯独不能给他这份残酷的自由。<br />
那柄桃木剑刺出去的时候很重，一剑就贯穿了三爷的身体。<br />
没有血流出来，但是慕容疏却能清晰地感到对方的痛苦。<br />
三爷不支地在他的剑下倒下，慕容疏匆匆拔了剑，急忙将对方再度锁在了镇魂锁之下。<br />
三爷默默地看了他一眼，轻笑著闭上了眼。<br />
“三爷，还疼吗？”<br />
慕容疏搂著三爷在怀里，轻轻地浅吻著对方的额头，他摸了摸对方胸口的剑伤，在特殊的药水浸泡下，那道伤口几乎已经完全愈合，只在胸口皮肤上留下一个青灰色的伤痕。<br />
三爷缓缓睁开眼，嘴角的笑意有些苦，他仰头轻叹了一声，嘴唇抿紧後又松开。<br />
“不疼。”<br />
“三爷……”<br />
慕容疏眼里闪过一丝痛楚，他紧蹙著眉，懊恨起自己当时怎能那麽心狠，竟然忍心刺伤三爷。这样的做法，和他爹当年伤害三爷又有什麽区别呢？<br />
三爷并未多说什麽，他别过头，低笑了一声，对慕容疏说道，“我死了很久了，人死不能复生，你何必强逼我还阳。现在我已报了仇，在这世上尘缘更了……慕容，你放手吧。”<br />
慕容疏愕然不动。他静静地听完了三爷的话，没有去打断他。<br />
“明天我会找来第一千个人，您就放心吧。”<br />
慕容疏目光迷离地盯著三爷好看的侧面，手一抬便轻抚在了对方的鬓角间。<br />
三爷知道他不会答应自己，一声不屑的冷笑之後又是一声悠长的叹息。<br />
即使不是在醉梦楼，慕容疏也照旧要替三爷好好净身洗浴。<br />
安生和安宁已经照慕容疏所说的话，去寻找一个生辰八字合适的男人了。<br />
现在只有慕容疏与三爷留在屋里。<br />
三爷保持著前一天被锁著双手的姿势睡在床上，双目微阖，像在看什麽，又像什麽都没看。<br />
“三爷，喝口药汤。”慕容疏小心把药汤端了进来，三爷出人意料地没有张开唇。<br />
他在反抗，纵使沈默无声。<br />
慕容疏在劝慰无效的情况下，只好用力掐开了三爷的下颌，将香气浓郁药汤灌进了他的嘴里。<br />
无法完全灌入的药水顺著三爷的嘴角往外溢流，在地上积起琥珀色的一滩。<br />
好在三爷现在仍是尸身，倒不至於因为灌得太急而呛咳。<br />
慕容疏掏出手帕小心地替三爷擦干净了嘴，抱起他坐到了椅子上。<br />
这里的椅子不是特制的，三爷坐上去後很容易就往下滑，慕容疏不得不用绳子将三爷的双腿固定在扶手上，以便对方敞开後穴。<br />
他抱歉地吻了吻三爷微皱的眉心，取来软管亲自插入了三爷的後穴中。<br />
软管插进三爷的身体时，对方忍不住轻轻哼了一声，慕容疏心里一动，将软管往里推去，细听著三爷若有若无的呻吟。<br />
从古井里提来的井水如今已灌满了三爷的肚子。<br />
慕容疏轻轻揉按著三爷的肚子，不时留意对方後穴的肛塞是否还够紧。<br />
三爷把头仰在靠背上，神色略约有些痛苦，慕容疏每次按下他肚子时，他便会不由自主地挣扎一下，既而在对方抚摸时又归於平静。<br />
慕容疏觉得时候差不多了，这才把肛塞取了出来，当清澄的水自三爷後穴倾泻而出时，慕容疏静静地看著，也感受著手下这具身体微弱的颤抖。<br />
安生和安宁没多久就回来了，回来的时候他们还带回了一个喝得大醉的男人。<br />
慕容疏让他们把男人赶紧带到床上来，最後看了眼被自己紧缚在床上，无法动弹的三爷。<br />
“今晚请您不要做声。”慕容疏说著话，用布将三爷的嘴勒了起来。<br />
他知道三爷的脾气，如果可以，对方仍会尽一切方法反抗。<br />
三爷漠然地哼了一声，嘴角不明显地勾出了一抹傲慢的笑意，他斜看了慕容疏一眼，目光中并没有太多的怨恨之色，只是不甘却也那麽分明。<br />
不过在那抹不甘之外，三爷的眼里还藏著更深的神色，但是随著那个醉酒的男人被带进来後，便让人无心细究了。<br />
“这位爷，您慢用。”<br />
慕容疏把客人扶到床上，甚至帮他宽解了衣带，待准备好一切之後，醉意蒙胧的客人已迫不及待地分开了三爷的腿。<br />
“三爷，我就在外面。”<br />
慕容疏不知道自己为什麽要说这句废话，但他总觉得他必须让三爷知道，自己永远也不会象慕容湛那样抛下他不管。<br />
躲在屋外的慕容疏没有再去偷窥屋里的动静，他有些兴奋却又带著几缕忧伤地靠墙而立，静静听著那一声高过一声的喘息和呻吟。</p>
<p>尸倌（十八）</p>
<p>那个醉汉不是慕容疏，在酒醉的时候更不懂得温柔。<br />
他的手指几乎掐进了三爷的皮肤里，同时又狠狠地抽动著自己的分身。这个醉汉心中所想的一切不过是为了欲望，身下这个男人，长得什麽样，身份又如何，如今与他毫无相干。<br />
醉汉低沈的呻吟声如野兽般残忍，三爷在他毫不怜惜地抽插下感到痛苦与无奈。<br />
在痛苦的折磨下，三爷捏紧了拳，脸色也变得愈发惨白；他死死咬著嘴里的的布条，不肯发出屈辱而痛楚的呻吟，只是偏转了头默默地望向了窗外，在那里，他并没有看到慕容疏的身影。<br />
事情总有了结的时候，慕容疏听到屋里的呻吟渐渐停了，这才转头透过窗缝看了眼屋里的情况。那个压在三爷身上的男人看来是心满意足的睡著了，他就是第一千个给予三爷元阳的牺牲品。<br />
慕容疏进去後，随即便叫安生和安宁把这男人抬出去扔到巷口。<br />
他自己则留在屋里照看著三爷。<br />
刚刚吸收了一千个元阳的三爷，身体还是没有太大的变化，慕容疏摸了摸他的鼻下，一丝风都没有。<br />
三爷不舒服地摆了摆头，嘴里咬著的布条已尽皆湿润。<br />
慕容疏笑了笑，解开了布条，三爷低喘了一会儿，这才低沈地说道，“慕容，你让三爷很不高兴。你知道吗？”<br />
“三爷，您後悔没杀了我吗？”<br />
慕容疏并不惧怕他阴沈的口气，反倒是因为夙愿得偿而和他开起了玩笑。<br />
“三爷，活著总是比死了好的，您为什麽不愿意重新开始第二次人生呢？”<br />
三爷不悦地抬头看了看他，想说什麽，但是又没有说出来。他紧紧抿著唇，目光从慕容疏的脸上的移开，有些迷惘地望向了别处。<br />
一千个人，一千份屈辱，几十年过去了，自己就算活过来又能做些什麽呢？<br />
他想要的东西早已和生命无关。<br />
慕容疏瞧见三爷目中乍现的迷惘时，心不由一紧，他也不愿意逼三爷，可是他又怎麽能看著三爷选一条不可回转的死路。<br />
慕容疏低下头轻轻吻了吻三爷的唇，站到一边，端正地跪在了床前。<br />
他垂著头，笑声里却如释重负，“恨我吧，三爷，慕容不悔。”<br />
若我放了手任你去死，那才是真正的悔。<br />
那本书上写的方法虽然诡异却著实有效，在吸取了那第一千个男人的元阳之後，三爷的身体开始慢慢有了变化。<br />
原来总是冰冷的身体开始有了温度，连肤色也从惨白渐渐转化为正常的颜色。<br />
慕容疏惊喜地看著这一切，也不再让三爷身受诸多禁锢而躺在箱子里。<br />
他每日都守在三爷身边小心地伺候著对方，不再将三爷当作一具活尸，而是一个活人。<br />
只要待到下次月圆之时，三爷便可以完全恢复为人身。<br />
本来除了药汤外再不进水食的三爷渐渐地也能感受到饥渴了。<br />
他原本早已没有饥饿和口感的感觉，但现在却又重新感受到了饥渴的滋味。<br />
好在慕容疏照顾得周到，一日三餐都按时送到，到了夜间为了替三爷养好身子，往往还会加多一餐美味的夜宵。<br />
有时候夜宵是自外面买的可口小吃，有时候则是慕容疏亲自下厨做的。<br />
今晚，慕容疏端了碗汤圆进来，三爷正昏昏沈沈地躺在床上休息，安生和安宁正替他按摩著酸软的手脚，他们也发现向来摸起来冷冰冰的三爷的身体开始有了暖意。<br />
原来三爷真的是人啊，自己总还怀疑三爷是具尸体，可尸体怎麽会有温度，又怎麽能象三爷那样接客呢？<br />
安生暗自嘲笑自己胡思乱想，又多看了三爷一眼，竟发现对方苍白的脸色也变得红润起来。或许是最近进补得好吧。<br />
“不知道三爷喜欢汤圆不，我刚做了些，您尝尝吧。”<br />
慕容疏看见三爷不作声，也不生气，他看了安生和安宁一眼，示意他们将三爷扶起来。<br />
三爷沈默地靠在床头，渐渐有了生气的眼里水色流转，目光清澄明亮。<br />
慕容疏笑著坐到他身边，舀了一勺汤圆送到三爷嘴边。<br />
三爷漫不经心地浅尝了一口，发现这是芝麻馅的，嘴角一弯，微微有了丝淡薄的笑意。<br />
“三爷，爹曾和我讲过您，他说，您最喜欢芝麻馅的汤圆……”<br />
话说到一半，慕容疏惊觉失语，不敢再说下去，他慌张地去看三爷的神色，还好对方并未生气，连那抹淡淡的笑也仍在嘴边。<br />
“是吗？他竟还记得。”<br />
慕容疏看见三爷笑得安详宁静，隐隐觉得心酸，随即接口道，“我也记得的。”<br />
三爷转头看了慕容疏一眼，依旧是一声欲语还休的轻叹，只是他费力地抬起手，接过了碗，自己动手吃起了香甜细腻的芝麻汤圆。<br />
“三爷……您……”<br />
“很好吃。”<br />
最後，安生和安宁眼巴巴地看著三爷把一锅的汤圆都吃完了，也没有给他们留下一碗解馋，这才又觉得三爷此处表现得如此不通人情，惹得小气的安宁再度腹诽他“不似个人”。<br />
伺候了三爷一整夜也没有吃到汤圆的两个小孩子失望地离开了屋子。<br />
慕容疏今夜显得特别高兴，待到安生和安宁一出去，他便锁了门窗脱衣睡到了三爷身边。<br />
“冷吗？”慕容疏替三爷掖著被角，满面笑意地问。<br />
除了能感受到饥渴之外，冷热的差异三爷也渐渐能感到了，慕容疏自然不敢在这关头让他染上寒症。<br />
“不冷的。”三爷喃喃地说，脑海里又想起了自己死时那冰冷彻骨的雪地。<br />
他之前还略显愉悦的神色慢慢沈凝了下去，慕容疏知道他或是想起了不堪回首的往事，随即便搂紧了他。<br />
“以後都不会再冷了，三爷，您相信我一次，好吗？”<br />
“相信你？”<br />
三爷忽然冷笑了一声，他不解地望著慕容疏，一点也不明白这个孩子对自己的执著是从何而来？<br />
有些事，说什麽都显得无力，慕容疏微微一笑，并不介怀太多。<br />
他仍然紧搂著三爷，像搂著这世上对自己而言最宝贵的东西。<br />
“睡吧。”<br />
三爷轻叹了一声，闭上了沈载太多的眼。</p>
<p>尸倌（十九）</p>
<p>在等待下一个月圆的日子里，一切都过得非常平静，连慕容疏都觉得有些不可思议。<br />
三爷虽然不愿意还阳，但是似乎还是慢慢接受了自己的身体逐步发生变化的现实，开始尝试著恢复到活人正常的生活里。<br />
还有三天就又是一个月圆的之夜，慕容疏既期待又担忧，他期待著三爷彻底还阳，却又担忧著是否会另起事端。<br />
好在三爷一切还算平静，似乎对方也在默默等待著那夜的到来。<br />
“还阳後，您想去哪里呢？”慕容疏抱著三爷，在他耳边温柔地问。<br />
三爷拨弄了一下自己修长的手指，目光淡漠，“……不知道。”<br />
“上次我说了带您去江南，就去那里，好吗？”<br />
“随便吧。”<br />
三爷扭开头，似乎并不喜欢慕容疏对自己如此亲昵，他看了眼窗外，似乎在下雪了。<br />
“下雪了。”三爷微眯起眼，若有所感地喃喃低语。<br />
“是啊，下雪了。”慕容疏跟著抬头，他抱著三爷，把被子裹了裹，绝不愿让对方感到寒冷。<br />
“你爹，喜欢雪。”<br />
慕容疏缄默不语，他亲吻著三爷的脖子，手滑到对方的胯间，轻轻握住了对方的分身。<br />
三爷的身体在一瞬间颤了颤。<br />
“慕容疏，喜欢您。”<br />
温柔的亲吻骤然变得狂热起来，从背後抱著三爷的慕容疏将他压倒在了床上，他松开握住三爷分身的手，转而掰开了对方的大腿。<br />
比之第一次的温柔，慕容疏此刻显得有些急躁，三爷则觉得有些痛。<br />
他微微皱著眉，目光里难免有些迷离，只是身体却如往日般顺从地趴著，任由背上的人予取予求。<br />
“三爷，慕容疏，喜欢您。”<br />
慕容疏带著一副几乎要落泪的表情挺动著自己的腰身，他紧紧地贴在三爷的背上，一直爱怜地吻著对方的肩和後颈。<br />
三爷随著对方深入自己的身体而低低地呻吟，他还是执拗地望著窗外的落雪，直到目光疲惫。<br />
三天很快就到了。<br />
慕容疏一大早就开始为晚上做准备，他吩咐安生和安宁去城里最好的酒楼订了酒水，让他们带回来。<br />
三爷像往常一样大多时候还是呆在床上，直到慕容疏烧好了热水，他仍舒服地安睡。<br />
“三爷，起床了。”慕容疏轻手轻脚地进了屋，不得意压低了声音对正在熟睡的三爷说话。<br />
“嗯……”三爷翻了个身，懒懒地应了句，却又继续睡了。<br />
慕容疏无奈地一笑，只好坐在床边看著他。<br />
又等了一会儿，三爷才缓缓睁开眼，他看见坐在床边凝望著自己的慕容疏，愣了愣。<br />
“什麽事？”<br />
“没什麽，想叫您起来洗浴一下身体。”<br />
“喔……”三爷点点头，已然睡得心满意足的他撑著身子就坐了起来，慕容疏怕他著凉，赶紧把毛皮大氅替他披上。<br />
慕容疏在一旁往浴盆里注著热水，三爷则坐在床上静静地看著。<br />
这些年来，一直是这个人不辞辛苦地照顾自己，或说是照顾自己的尸体；对方总是那麽温柔体贴，让人想拒绝都不好意思开口。<br />
“三爷，水好了，温度刚好。”慕容疏放好水笑著便朝三爷走了过来。<br />
三爷见状要下床，却被慕容疏一把拦住，“还是让我抱您吧。”<br />
“嗯。”<br />
三爷苦笑了一下，看来对方还是当自己是无法自由行动的活尸这习惯一时半会是改不过来了。<br />
他靠在慕容疏的怀里，觉得异常的安心，当他的目光捕捉著慕容疏严肃认真的侧面时，更是忍不住轻轻一笑。<br />
“三爷，您笑什麽？”慕容疏替三爷搓著背，笑著问他。<br />
“我笑了吗？”三爷故作不知，看著热气氤氲的水面，看著自己的肌肤被烫得微微发红，记得他仍是具尸身的时候，水再怎麽烫，他也感受不到，他的身体更不会发生变化。<br />
洗完澡，慕容疏看了眼窗外，月亮已经升起来了，高挂在树梢上。<br />
过了今晚子时，三爷就会重新开始新的生活，以一个活人的身份。<br />
“三爷，您现在就睡了吗？”慕容疏想陪著三爷，也为了这最後一刻不再出什麽岔子。<br />
三爷看见他小心看护著自己的眼神，神色疲倦地点了点头，安然躺到了床上。<br />
白天下了一场雪，如今仍铺在树上墙头，在月光的照射下，银光璀璨。<br />
慕容疏熄了灯，屋里仍明晃晃地被窗外一大片的雪倒映得发亮。<br />
三爷的眼里也是亮的，他朝窗外望了出去，望著天幕上那轮皎洁的明月，又开始出神了。<br />
自他死後在被养成活尸的期间，他的双眼也常是不自由的，就算偶能视物，眼前的一切也只是昏暗而阴霾，看不出本来的颜色。<br />
现在自己眼前的一切都那麽明豔动人，或许这就是再世为人的感觉吧。<br />
但是这感受中间隔得实在太过久远，早已让他失去了耐性。<br />
三爷低眸一笑，懒散地收回了望向窗外的目光，慕容疏替他轻捋了一丝额前的长发，微温的手指停在他的鬓发间，轻轻抚弄。<br />
“休息会儿吧，三爷，一觉醒来，就什麽都好了。”<br />
不知道三爷是不是真地困了，他转了个身，果然沈沈地睡了过去。<br />
子时悄然而过，躺在床上的三爷并没有太多异变，慕容疏小心地探了探他的鼻息和脉象，和常人无异。<br />
按那书上的说法，只要度过这一夜，三爷就已完全是一个活人了。<br />
慕容疏欣喜若狂地摇醒了三爷，迫不及待地问道，“三爷，您有什麽不舒服的地方吗？”<br />
三爷迷迷糊糊地回头看了慕容疏一眼，又转了身过去，“我困，有什麽明日再说。”<br />
三爷说他困了，这就意味著他真正地开始像常人一样有了作息，慕容疏高兴得不知该说什麽，又不敢再多问吵到三爷，只是一脸笑意地坐在床边，兴奋地看著三爷熟睡的背影。<br />
但是他并未看到三爷转过身後，同样也是那张困意浓重的脸转瞬便噙起了一抹得意的冷笑。<br />
冬夜寒冻，慕容疏守在三爷身边不久也睡著了，直到清晨鸡鸣时他才醒过来。<br />
窗外仍是黝黑的，只是月色已淡。<br />
他揉了揉眼，内心中仍不太习惯这是三爷还阳後的第一日，下意识地便去看床上躺著的人。<br />
“三爷……”慕容疏带著几分爱恋地低唤著似乎仍在沈睡的三爷，手一伸过去却发现被子竟已空了。</p>
<p>尸倌（二十．完结）</p>
<p>已经很久没好好走过路了。<br />
三爷披著毛皮大氅，气喘吁吁地扶著斑驳的石墙走在铺满雪花的巷子里，他并没有离开太远，因为他的身体实在太虚弱了，若不是他自己毅力坚决，或许是连那屋子都无力迈出的。<br />
连日照顾自己的慕容疏终究是抵挡不住困乏，自己也正好趁了这机会离开他。<br />
几十年来不见天日，受人摆弄的日子，终於到头了。<br />
天知道他内心里盼这一日了多久，他需要一份解脱，既然自己无从选择，那麽不管是灰飞烟灭，还是再世还阳，他都已迫不及待。<br />
爱他的是慕容疏，恨他的是慕容湛。<br />
爱恨一场，竟都是慕容家的人将他纠缠。<br />
三爷自嘲地笑了笑，转身看了眼那栋才住下不久的小楼，决然地回过了头。<br />
这一次，谁也留不住他。<br />
又有很久未见过阳光了，以前慕容湛和慕容疏总是将他锁在箱子里，说是怕他见了光魂魄难保。但是现在三爷既已脱离了活尸的身份，见一见阳光，竟成了他眼下最期待的事。<br />
谁能一辈子活在暗处呢？那样的苟且偷生，绝不是萧王谢扬风的作为。<br />
三爷走累了，看见前面有间客栈，这便慢悠悠地走过去坐在了人家的门槛前。<br />
他执著地抬起头，望著天色将明的天空，带著一丝憧憬开始等待著旭日东升。<br />
然而，眼前的雪地很快就让三爷陷入了深深的思考。<br />
寒冷让他不由自主地抱紧了手臂。<br />
四十年前，他被人酷刑折磨过後，再被扔在雪地上活活冻死的痛楚经历让他的骨头都痛了起来。最後出现在自己眼前的，是慕容湛那张略带迷惘的脸。<br />
慕容疏那张面对自己时总带著些迷惘的脸和当时的慕容湛很像。<br />
或许，只是他们父子都不懂自己。<br />
想到这儿，三爷忍不住轻轻地笑了一声，他骄傲地扬起头，澄净的天空中月色已残。<br />
“就在这儿，那妖孽就在这儿。”<br />
巷子口一个手提木剑的身影渐渐走了过来，他手里拿著个罗盘，正严格地按照罗盘所指示的方向往前走。<br />
那头清晰的喘息声以及那喃喃的说话声让三爷引起了注意。<br />
他收回望著月亮的目光，冷冷地投向了往自己这边走来的人影。<br />
原来，是那晚的那位道长，还真是冤家路窄。<br />
“妖孽！”<br />
余真人看到坐在石阶上孑然冷漠的三爷，手中的木剑一挥，立即狠狠指向了他。<br />
自醉梦楼一变之後，魏王暴毙，因为此事实在过於蹊跷，令天子勃然大怒。<br />
但是彻查一番後，当夜之人却多是忘了所发生过何事，更甚有的人竟是疯了。<br />
余真人因为保护魏王不周，被贬去凤临府修心观观主一职，自此再无往昔权势。<br />
想起三爷那晚望向自己时那令人胆寒的傲慢之色，余真人便觉受了此生最大的侮辱，他本是抓妖降鬼的修道之人，没想到那具活尸竟是如此看不起自己。<br />
不过对方也确实厉害，出手便让自己受了伤，这才使得魏王随後遭难。<br />
他无颜在凤临府再留，当即打点好行装以搜魂之术一路追踪三爷至此，只为报当日一剑之仇。<br />
他发誓这只活尸若落到他手里，他定要对方求生不得，求死不能。<br />
不知道是不是天遂人愿，三爷居然是一个人在这里，身边并未跟著那个也懂得道术的老板，余真人暗自一笑，胜算又多了几分。<br />
三爷看见对方小心地拿著木剑逼近自己，心中不觉好笑。<br />
这个道士难道不知道自己已在今夜彻底还阳成人，不再是那个有妖魔怪力的活尸了？<br />
“道长，你想做什麽？”<br />
“做什麽？！自然是收了你这妖怪。”<br />
余真人不快不慢地说著话，眼见三爷竟不闪不躲，顿时生出疑惑来。他仗剑站在三爷面前，警惕地看著对方，生怕又著了对方什麽道。<br />
此刻，慕容疏正从另一边急忙跑过来。<br />
他醒来之後不见了三爷，先是一惊，但很快便镇定了下来，被窝里仍是热的，说明三爷刚离开不久，况且三爷现在身体虚弱，必定离不了多远，他打定主意便追了出来。<br />
他原以为三爷已接受了还阳的事实，没想到对方竟只是默默隐忍，等待著一个反抗的机会，便如今日这般离去。<br />
如果这次寻回了三爷，自己一定要绑住他，再不让他离开自己的身边！<br />
“三爷！”<br />
看到三爷的慕容疏欣喜若狂，但随後当他看到余真人时便是神色一变。<br />
三爷听到慕容疏那熟悉的声音，目光中奇异地安详宁和，他缓缓转头看见那个在银光闪闪的雪地上朝自己跑来的男人，勾起嘴角，对他笑了笑。<br />
“慕容。”三爷站起身，扶著身旁的石狮站直了身体。<br />
他的一头青丝在月光下显得光彩照人，连余真人也一时看得痴迷。<br />
这具活尸能被养成这样，真是不简单，若收服了他再好好加以利用，也未尝不是件好事。<br />
但是，当务之急，还是先收服他为上策。<br />
余真人微微眯了眯眼，把手中的剑握得更紧。<br />
慕容疏越跑越近，他看见三爷脸上恬淡的笑，顿觉欣慰。<br />
太好了，三爷还肯对自己笑，说明他并未恨自己吧。<br />
或许他只是刚还阳想出来散散心，是自己想多了。<br />
慕容疏看到余真人握剑的姿势，忽然不安起来，他刚想叫三爷小心，自己就过来救他，却看到三爷把头转过去又望向了余真人。<br />
凄清的月光勾勒出三爷的侧影，慕容疏看见他的唇动了动，似乎对余真人说了什麽。<br />
还没等他想明白三爷会给余真人说什麽，他眼前已是血光立显。<br />
余真人在听了三爷说的话之後，竟然飞快地将剑刺了过去，三爷不躲不闪，任由木剑穿胸而过，刹那间，鲜血涌出，溅了一地。<br />
“怎麽会！怎麽会这样！他不是活尸吗？怎麽会流鲜血？！”<br />
余真人大惊失色地看著三爷倒在自己面前，面前那滩血越流越多，越流越汹涌，转瞬便染红了他靴子。<br />
明明是对方挑衅自己说，若要收服他，就趁现在，否则慕容疏过来便不好办了。<br />
自己只是想收服他而已，岂料……难道三爷已还阳为人？！<br />
活尸是不能养两次的，既然对方选择了死路，想必也是倦了尘世。<br />
反倒是自己这个所谓修道之人竟看不透红尘，仍为俗世所困。<br />
余真人默默垂了眼，他後退了一步，看见飞奔过来的慕容疏，随即叹息著抽身而去。<br />
空寂的巷子又安静了下来，一弯残月仍高挂在天幕，冷漠地俯视著夜空下的卑微生灵。<br />
慕容疏跌坐在地上，紧紧抱著三爷，神色痛苦。<br />
“三爷，您这是为什麽？好不容易有今天，您这是为什麽啊？！”<br />
三爷躺在他怀里，无声地笑了一下；目光越过慕容疏，静静地仰望著黎明前最後那抹夜色。<br />
慕容疏滚烫的泪水滑落在了三爷的面上，有那麽一滴就在他的唇边。<br />
三爷气息难继地咳了几声，终於看向了慕容疏。<br />
慕容疏的眼里充满疑惑，像极了当年自己死前看著自己的慕容湛。<br />
“慕容……”三爷费力地轻唤著他的名字。<br />
慕容疏急忙握紧了三爷的手，却忍不住垂泪。<br />
“三爷，为什麽？为什麽会这样？”<br />
三爷微睁的眼里笑意更浓了，他颤抖著握住自己胸口的木剑，气息奄奄对慕容疏说道，“慕容……你不懂……你不懂我有多恨你们父子！”<br />
说完话，三爷用尽最後的力气拔出胸口的木剑，一阵血雾高高喷起，染了惊愕的慕容疏一脸。<br />
木剑闷声落在地上时，三爷的手也重重垂了下去，至死，他的眼里都饱含笑意，连嘴角也愉悦地勾勒出了一道刻薄而残忍的笑容。<br />
“三爷，原来您一直是恨我们慕容家的。可怜我爹为了让您复活最後竟是耗尽心血而死。呵……我也蠢得把您当作了此生所爱。您想以死来惩罚爹，您成功了，可是您想以死来惩罚我，便是选错了路。”<br />
慕容疏一边笑，一边舀起一勺汤，汤的气味很是鲜美，慕容疏忍不住嗅了嗅，然後再慢条斯理地喝下去。<br />
他端著汤碗朝床上走过去，三爷仍笔挺地躺在那里。<br />
慕容疏放下汤，随即便对三爷笑了起来，他坐到床边抚摸著三爷硬梆梆的身体，不由感慨地叹了一声。<br />
三爷死了，他不可能再养一次活尸，然而那本道法邪书上却另有一个锁住阴魂的办法。<br />
那就是剥下那死人的人皮，绷附於木偶上，以成人皮木偶。<br />
虽然人偶不会再活，但是那阴魂却被禁锢於人偶之上，生死不能。<br />
慕容疏敲打了下三爷的胸口，木质的回响始终让人听起来不悦，他转而摸上三爷被涂抹得鲜红的唇，狠狠吻了吻。<br />
“三爷，您的心，味道真不错。”慕容疏笑著看了眼还在文火上炖著的沙锅。<br />
木偶没有任何反映，只是镶嵌了黑珍珠的眼睛处冷冷闪著一道寒光。<br />
“三爷，慕容疏爱您。”<br />
慕容疏喃喃地念著，又吻上了三爷的唇，他伸手将对方腿上的关节处掰开，脱下裤子将自己的分身插入了这具木偶身後一个永远不会收紧的穴口里。<br />
再也不会有任何动静的木偶，比以前那具尸更为乏味得多，慕容疏仰著头抽插了几下便泻出了精华。<br />
他懒懒地推开三爷，疲惫地转身去睡。<br />
沙锅在一旁被炖得咕噜咕噜得作响，屋里很快就香气四溢，而这时，正酣睡的慕容疏身边的木偶忽然咯吱一声坐了起来。<br />
&#8212;END&#8212;<br />
!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>千变淫魔传</title>
		<link>/2018/12/24/7652.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 09:47:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[精校任務表]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e5%8d%83%e5%8f%98%e6%b7%ab%e9%ad%94%e4%bc%a0/</guid>

					<description><![CDATA[写在前面：&#8217; p&#8217; P% z! k# P/ N0 A: P 这篇文最初是在T&#8230; <a href="/2018/12/24/7652.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">千变淫魔传</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>写在前面：&#8217; p&#8217; P% z! k# P/ N0 A: P<br />
这篇文最初是在TT上看到的，没想到之后原文就没了。% t# p5 y1 [% i<br />
花了很多时间只找到开头的一点内容，在此抛砖引玉的把它发出来，如果有哪位大大有之后后续的内容，希望能分享一下~<br />
谢谢~9 H% `3 I [&#8221; e&#8221; B3 }% t7 x</p>
<p>正文<br />
远在1007年，正属北宋年间。平静了将50年的武林，最近出现一位人人闻之丧胆的“淫魔”。<br />
“淫魔”顾名思义就是一位到处采花的淫贼；但此“淫魔”所采的对象不是美貌的弱质女子、或是黄花闺女，更不是富豪之家或名门的千金小姐们。这位“淫魔”专向高大威武、样貌堂堂或英俊非凡的男生下手。因此，不管你是平民百姓中的穷书生、帅哥们、或是名门之后、富家子弟的公子哥、甚至是林林中一等一的高手、侠士们；只要被淫魔看上，没有一个能逃得过他的淫魔之手。 f \&#8217; n! y8 n4 d% l2 E: L&amp; K<br />
淫魔每一次干案的手法也非常特别和诡异、且是扰乱人心的方式。首先，淫魔会在某村口或城门外，插上一支用木刻制的男性阴茎，跟着在七天内，这村、这城里被淫魔看上的那位俊男就会被淫魔虏走，饱受淫魔7天的淫奸才被带回远处。因为一来，大家都不知道淫魔看上对象是谁？因此大家只好互相猜测中度过这七天，加上每一村，每一城的帅哥其实不少，因此这七天真是人心惶惶、煎熬非常的时刻。3 G&#8217; d6 K, D1 }<br />
再来就是，这些被淫魔虏走淫奸的男子虽然最后都会在昏迷中被送回来，虽没有生命危险，但他们对这七天内，自己是如何被淫魔奸淫、玩弄，有些完全记不起来，有些脸带痛苦又只字不提。更糟的是，他们接下来的人生开始活在阴影和痛苦中，而被淫魔鸡奸过的帅哥们其本上有三结局，第一类算是最好的，这些帅哥的生存意志力非常刚强，因此这些帅哥会离开原来的住处，到没有人认识他，知道他曾被“淫魔”淫奸过的地方重新过生活，成家立业。第二类是好坏参半，这些帅哥开始犹犹寡欢，过着没有信心、没有志气的生活，有些会渐渐复原重新刚强，有些最后却以自杀为结束生命。而最可怜的是第三类，这些帅哥从此失去对人的信任，只要风吹草动他们就会疑神疑鬼，大喊救命。开始出现怪异的行为和举动，有些会在大庭广众下会自己脱去所有的衣服，然后说是被“淫魔“的魔力所脱去的。因此久而久之他成为人人都惧怕靠近的怪物，自己越来越近乎疯癫，或是完全疯疯癫癫的状态。<br />
相对而言，淫魔看上的若是武林高手，那就容多了，因为淫魔会向这些武林人物发出一张“决战淫帖”，邀请对方在七天之后来和自己决战，并且申明若自己输了就任凭尊便，但对方若输了就要任由他为所欲为的邪淫七天。淫魔在每一张“决战淫贴”中直接说明，此战是一对一的决战，因此双方都不能有旁人随去，不遵守约者输了的话，连根随者都会一同被“淫魔”奸淫，之后还会被废去武功，切去子孙根为不遵守规矩的惩罚。% u0 h v2 G; W2 K3 Y8 i2 N<br />
因为淫魔从不失手，而被饱受淫魔玩弄、奸淫的帅哥们对那七天的遭遇，有的完全记不起来，有的只字不提，就算有人尝试描述淫魔的样子，最后几乎每一个人的描述都不一致。因此等于没有人见过“淫魔“的真正样子。因此江湖中对淫魔说法、推测的很多，有人说他会易容术，因此常以不同的面貌出现在猎物面前，让人防不胜防。有人说淫魔身怀绝世武功，因此没有一位武林高手胜得过淫魔，而唯有沦为他七日的奸淫猎物。有人说淫魔是个女的，因此才会专向男性、帅哥们下手。有人说淫魔是一位宫中太监或是为了练成邪门歪道而自宫的男人，因此对自己在性方面的需要，发泄在所玩弄的男性的身上。有人又说，“淫魔”武功平平，但是用药高手，因此能在神不知鬼不觉的情况下迷倒猎物，让他为所欲为。因此大家越说越把“淫魔”描绘的更加可怕和鬼魅。<br />
因为被“淫魔”奸淫过的帅哥，除了遭受到被奸淫的厄运，倒也都没有生命危险。除了有一回，白家堡人称“公子剑”白云飞与好友“云中剑”雷锋一同赴“淫魔”的约，以为能以“白雷双剑”拿下“淫魔”，谁知结果双双不但被“淫魔”奸淫了七天七夜，同时也被废去武功，连“子孙根”都被“淫魔”给切了下来。后来，二人经不起这次的打击和羞辱，在自己的家中，先后自尽而死。因此，若要追根追根究底，也只能说是白云飞不遵守江湖的决战规矩在先，才会遭此恶待，因此他们的死似乎被似为自找的。因此至于的武林谁能与“淫魔”抗衡呢？这虽是大家所关注，也想知道的事，但到目前为止，因为“淫魔”从不杀人，因此武林各派人物，都抱着袖手旁观的心态，谁都不想带头去惹“淫魔”而成为被他鸡奸、奸淫的对象。 这一天，薛家庄的“铁掌”薛刚的二公子，人称“粉面书生”薛思恒收到“淫魔”的“决战淫贴”，+ D# n; j! z9 O: N. s$ J<br />
“粉面书生”薛思恒亲启，在下是被人称为“淫魔”，风闻薛家庄的“粉面书生”薛思恒无论武功、琴棋书画都有相当高的境界，被称为当今武林后起之秀中的佼佼者，尤其阁下那为人彬彬有礼、又是风度翩翩、宇气非凡，被称为当今武林少有的美男子之一。这个雅号，令在下当想起，就有股莫名的兴奋和雀跃。今日特下战书，于七天后的午时正，与阁下在大峡谷以一战来定输赢。正所谓胜者为王，若在下败在“粉面书生”的铁扇之下，今生今世任凭尊便。但倘若在下侥幸略胜阁下一招半式，只想请阁下以七天为限，到在下的寒舍聚聚，让在下一解对阁下的思念之苦，与“粉面书生”共赴巫山，欲生欲死的欢度几日。末了，在此严严慎重申明，因此在赴此约前，希望阁下洁身自守，依旧保持童子之身，不要亲近女色，在阁下赴约时，请单独赴约不要邀情他人同赴，若阁下不遵守所约定的，倘若阁下输了，七天之后阁下和同行赴约者必遭废掉武功，切除“子孙根”的厄运。因此，切记切记。“淫魔”<br />
这令薛家庄上上下下在一时间，都不知如何是好？也因之前有白家堡，的白云飞被废掉武功的例子，因此这一回连薛家庄壮壮主，“铁掌”薛刚也不敢冒冒然说要和陪儿子同去。一想到儿子此去赴约，恐怕是送羊入虎口，白白送去给这位“淫魔”来满足他对儿子的性欲和发泄，这该如何是好。一想到这里，薛刚揉住妻子，在自己的卧室流出了男儿泪。2 O# l&amp; p! X8 z: F# M, }<br />
而另一边，在“粉面书生”薛思恒的卧室里，这位被武林公认的美男子，今年才24岁，他的皮肤果真很白，且带着白里透红的感觉，因此才会获得“粉面书生“的雅号。薛思恒，就像当时绝大部分的南宋文人一样，皮肤都是白白的，俊美的五官看起来便份外鲜明，尤其是双唇，几乎像涂了胭脂般红润。但薛思恒相貌虽然称为俊美，却丝毫没有女气；尤其是那双眼睛，看起来既聪明又文雅。) c D&#8221; q) K9 O&amp; U&amp; I( \&#8221; Z f6 U: u<br />
此时，“封面书生”薛思恒，轻轻的把“淫魔”的“决战淫贴”，再细细看过一遍，里面的文字令他感到非常的不舒服。没想到自己自小在父母的严厉管教下，知书达理，一直保持童子之身，就是想把自己最珍贵的一次只献给自己日后所钦慕，所爱的妻子。没想到如此接到这位“淫魔”的这封莫名其妙的“战书”，一想到自己在七天后就要与他一决胜负，倘若自己胜了，善良的薛思恒，一心想要为江湖挽回这位似乎丧失自己的“淫魔”，让他归回正道。但要是万一自己输了的话，那接下来的七天，自己会遭到淫魔怎样的对待。一想到这里，一想到自己恐怕失去童子之身。“粉面书生”薛思恒深深的叹了一口气。自言自语的说：『也罢！事到如今，多想无用，不如早点安歇，趁这几天，勤加的把功夫练好来应战才是。』于是，他从椅子上起身，脱去自己的书生包，只穿一件宽松的内衣、裤躺在床上。 说也奇怪，当他躺下时，心头原本还千丝万缕的，怎知一躺下就渐渐敌不过阵阵睡意，不久就睡着了。+ d, R8 h @* L$ i* Z/ D3 }! B<br />
在他入睡不久，房间的那扇窗向外打开，一个黑衣人影从窗外一跃而进，此人身手好快，在跃入房间时，右手手指对窗门轻轻一弹，那扇窗在他跃入后又很快的关上，因此外面就算有家丁巡过，也不会擦觉到此刻“粉面书生”薛思恒的房里，多了一位不速之客。随着这黑影的这一跃，他已经跃到“粉面书生”薛思恒的床边。看到眼前这位美男子连睡姿都如此迷人，他很快的对准薛思恒的睡穴点了一下，这一下让这位薛思恒睡得更舔。<br />
跟着，黑衣人的手脚很快的就把，“粉面书生”薛思恒的内衣、裤全都脱了，让这位被称为美男子的“粉面书生”完完全全的赤裸躺在黑衣人的面前。被脱光衣服的“粉面书生”薛思恒，一动也不动的躺在自己的床上，黑衣人犹如欣赏一幅珍贵的古董一般，几乎看傻了眼，片刻之后才伸出手去抚摸薛思恒那俊美的脸，嘿嘿嘿的笑着，说：『果然，不愧是美男子。你没想到我早已在你的枕头和被单上涂上“沉睡香”吧。如今加上我这一点，就爽今夜把你被我狠狠的奸淫一番，你也无法醒来。哈哈哈！』&#8217; R; t8 x&amp; \6 D&#8217; P&amp; U) p<br />
跟着，黑衣人从伸手去触摸薛思恒那宽阔厚实的肩膀，因为薛思恒从小就习武，因此练得一身俊美的肌肤，就像此时他肩膀那优美的孤形一般。黑衣人用双手在薛思恒那微微耸起两根锁骨开始再抚摸，游移到结结实实，有如沟渠般分出两大块茁壮的胸肌，黑衣人让自己左右的五指恣意遊走滑到薛思恒那即明显的六块壁垒分明，且平坦腹肌上，再在其上来回的抚摸一番。年轻的薛思恒，在睡梦中，腹肌正散发少男那股血气方刚的热气。让黑衣人摸起来非常的舒服。&#8221; L$ ~2 L; h&#8217; `&#8217; Q( P8 i# Y<br />
抚摸一番后，黑衣人再逐渐往下游动，先把双掌分开，绕到薛思恒的那紧翘浑圆的臀部。再用力捏一捏那充满弹性，令人爱不惜手的臀部。黑衣人此时定睛在薛思恒的那根肉*棒上，因为还是处男之身，因此薛思恒的阴茎非常的粉嫩，此时像一条正在冬眠的小孟蛇，粗粗、软软的躺在是、薛思恒的小腹之上。这时黑衣人才发现，原来薛思恒一点阴毛都没有，是一位不择不扣的青龙仔。这个发现让他更为兴奋。于是，他用双指对准薛思恒的阴囊下，靠近菊花小洞穴指出，运气用力一点，这一点，顿时听到，沉睡中的薛思恒，发出轻微的『嗯！』了一声。接着那条冬眠的小孟蛇，渐渐醒了，在黑衣人的面前慢慢勃起&#8230;&#8230;</p>
<p>千变淫魔传 2 薛思恒-初陷淫魔之手4 S0 t6 f0 E/ J% g% }; N6 [<br />
黑衣人看了，嘴角发出微微的邪笑，说：『嘿嘿！上天真的对我不错，最近我正为了如何能减少修炼“欲淫魔功”第八层的时间，总算让我遇上你这可爱的小美男子；你是难得的青龙仔又加上童子身。看来我“淫魔”的大计指日可待。哈哈哈！』<br />
“淫魔“俯下头，去亲吻薛思恒那迷人的嘴唇，薛思恒的嘴村吻起来，香香甜甜的，口感非常好。令这位奸人无数的“淫魔”都亲不自禁的继续狂吻了一会。但，毕竟“淫魔”是老江湖，因此他轻轻在耳边对着薛思恒说：『我的小宝贝，我原本只想来想赌为快，看看你这个宝贝究竟长得如何。真没想到会于是能助我迅速练成“欲淫魔功”的第八层“欲淫魔功”的第八层，的青龙仔。』“淫魔”一边说，一边小心翼翼的检查薛思恒的下体，去感觉那光溜溜，没有阴毛的部位时真的与生俱来，还是有些人为了爱干净而自己天天刮去阴毛。<br />
果然发现薛思恒真的是天生不长阴毛的男子。因此“淫魔”越检查，越得意，于是，“淫魔”满意的说：『小宝贝，如此一来，先从今夜起，我可会天天晚上都来，先为你催催情，涂上我特制的药膏，打通你的元气和男性的精气，先疏通你一切的兴奋神经如此一来，七天后的你就成为一个随时都能不断高潮，提控我随时所需的精液泉源，来助我练“欲淫魔功”的第八层。到时我什么时候需要你射出精液，你就什么时候都能造出又浓有多的精液。』, G- u I( {$ r! i, F# g+ a<br />
接着，“淫魔”爬上“粉面书生”薛思恒的床后坐了下来，先把薛思恒那双软软的脚放在自己的大腿上。再从衣带里拿出一双手套带在自己的双手上，在自己的身上同时套上一块黑布，因为他将要在薛思恒的身上涂上一种特强的药膏，此药膏一碰到人的皮肤，才越半支香的时间或就会让被涂上药膏的人进入欲望难挡的境界。因此他彼此为自己先做好防范措施；也可见“淫魔”即将要用的药膏是何等强烈。0 p, v3 _9 M. O! Q! H<br />
一切预备好了，“淫魔”才从怀中拿出一罐装药膏的玉瓶子，和一个装着浓浓液体的铁罐子。“淫魔”先对着薛思恒那勃起的阴茎的龟头处，倒出浓浓的液体，马上看到浓浓的液体在薛思恒的龟头处，散开来，再往下流，顿时间浓浓的液体包围住薛思恒的整根勃起的阴茎。<br />
接着，“淫魔”才打开玉瓶盖，用中指挖出药膏放在自己那双带上手套的掌心上，先用手掌沿著薛思恒的腳踝、小腿、膝蓋、大腿，把双掌的药膏均匀的涂抹在薛思恒的双脚上。之后再把薛思恒的只见药到之处，那原本已经白里透红的皮肤，在一瞬间变得更加的红润迷人。可怜的薛思恒，此因吸入大量“沉睡香”和被点仲睡穴，此时正处最深层的睡眠中。却不知自己此刻已经落入“淫魔”手里，而且一个可怕又极度淫荡的药膏正涂抹在自己的身上。; t5 q8 T f&#8217; g<br />
刚才在昏迷之中，被黑衣人在自己的会阴穴上运气一点，自己的分身，那条沉睡的小孟蛇被这一点便完全的勃起。如今，黑衣人把薛思恒的双脚搁在自己的肩膀上，如此一来，那迷人饱满的屁股一下子就被抬高起来并在“淫魔”眼前展露无遗。“淫魔”望着那兩片屁股瓣和股溝，薛思恒那菊花洞穴有如小红豆一般的贴在下体的中央，在这都是男人很为敏感的地區，看得“淫魔”不但吞一吞口水，更情不自禁的用中指去触摸那微微张开小嘴巴的菊花小洞穴。这菊花小洞穴被“淫魔”的中指一触摸，马上一缩紧起来，好像含羞草被触碰是紧闭叶子一般。“淫魔”得意的发出邪笑，说：『好敏感嘛！七天后我才正式的慢慢享受你这童子之身，为你一一破处，今夜先尝尝我膏药的滋味吧。』于是“淫魔”在中指上涂满药膏，对准薛思恒的菊花小洞穴狠狠插进入，听到沉睡中的薛思恒发出轻微的『嗯！嗯！啊啊！』“淫魔”更得意的把中指在他的菊花小洞穴，左右的转动几下，让药膏涂满在内侧的直肠上，最后还运气用力的把中指剩余的药膏压在薛思恒的会阴穴上（也就是现代人所说的前列腺上）。此举让沉睡中的薛思恒翻的那张俊脸更加绯红一片，沉睡中发出更迷人的呻吟声。. l6 h&#8221; Z* e+ M; D! E# E<br />
“淫魔”这才满意的抽出中指，在把薛思恒的双脚放平在床上他自己的大腿之上。再挖出更多药膏，轻轻的按在薛思恒的小腹之上，由小腹慢慢往上推，把药膏擦在薛思恒那强壮的上半身的每一处直到颈项，再由颈项擦到薛思恒的那张英俊的脸上，从前额，太阳穴、到印堂，在把药膏涂在薛思恒那清秀挺直的鼻子上，在用力的按在他的人中上，把一些药膏涂在薛思恒呼气的鼻孔处。如此一来，薛思恒在吸入一口气的同时，也吸入药膏的气味。之后，“淫魔”再把药膏擦在耳垂、耳背之上。“淫魔”把药膏均匀的擦在薛思恒的那双手上之后，再把沉睡中的他拉起，再向薛思恒的右胸上击出一掌，随着这一掌，薛思恒整个身体在床上转个180度，背向“淫魔“。”淫魔再把药膏将薛思恒的整个背部全身都涂得均匀，接着“淫魔”双掌其出按在薛思恒背部的心俞穴上，运气去催逼他体内的真气。果然，看到沉睡中的薛思恒的呼气开始显出稍微的急促，全身不但汗如雨下，皮肤也渐渐呈现桃红色。<br />
原来“淫魔”这种药膏特他精心特制的，擦在人的身上那，不但能大大的通经活血，使人的奇经八脉顿时活跃却沸腾起来。对练武之人而言，这是好的能增加他们的功力，不但“淫魔”着特制的药膏，其效果不止如此而已。“淫魔”这特制的药膏，同时含带着三种媚药和混合春药特别提炼而成；因此，在精通活血的同时更是让人兴奋、高潮到不行。身体的奇经八脉在活跃、沸腾的同时，也不断催逼人的兴奋神经，让服下药物的人全身顿时非常敏感。此时的薛思恒虽处在昏睡之中，但在他体内的真气非常活跃，春药和媚药的药效不断冲击他的兴奋神经，让他体内涌出一阵又一阵炽热和高潮。再加“淫魔”运气催逼他体内的真气，如今的薛思恒虽是睡着，但却像正在接受激烈运动，或是运气练功的人一样，汗水不停从身上冒出，心跳加快；呼气加重，全身的皮肤呈迷人的现桃红色。<br />
幸好此刻的他已经被“淫魔”所控制，已经处在深深昏睡之中，再加上“淫魔”刚才倒在他阴茎上的液体，要不然，恐怕童子之身的他顶不住这第一次，在如此激烈的性爱高潮下，在体内一波又一波的极大的兴奋和高潮中，薛思恒恐怕要一射再射的把体内的精液射到无精液可射为止。但也因体内的兴奋和高操依然冲击那他的大脑，这兴奋感使他即在昏睡中，也开始发出呻吟。那低沉又充满雄性的呻吟听在“淫魔”的耳里，非常的催情。沉睡中的薛思恒也似乎越来越抵挡不了体内散发出来的阵阵刺激，他的身体也开始微微颤抖，那勃起的小孟蛇如今变得更加的粗长肥大，并且在薛思恒的下阴不断的跳动着，好像随时就快爆发的火山。此情此景，看得“淫魔”也感觉自己的阴茎也跟着勃起到不行，好想俯下头把去含住薛思恒的阴茎，把即将爆发的精液全都吸入自己的体内。但老魔深算的他知道今夜还不是时候，要不然他就很难练成第八层的“欲淫魔功”。因此，他强忍住，继续完成最后一个重要的环节。<br />
于是，他脱下手中的手套，再换上另一个新手套，打开刚才那装着浓浓液体的铁罐子，再对准薛思恒那勃起到不行的阴茎再倒出一丝浓浓的液体。这一回，当液体倒出后，“淫魔”肆无忌惮的用手轻轻的帮薛思恒把液体搓摩在薛思恒那又圆又大的龟头和龟头的狀沟上，再握住薛思恒的阴茎的龟头顶端，顺势的慢慢往下推放开，再推下再放开。把液体更均匀的涂在薛思恒的整根阴茎上和那两粒睾丸上。这个动作，让沉睡中的薛思恒发出更迷人的呻吟，那张俊俏无比的俊脸不停的左右摇晃，还不断挺起腰部来配合“淫魔”搓摩他的阴茎的手势，一看就知道薛思恒想干嘛。一连串的高潮令他有一种要射精的冲动。因此他的腰挺的越来越快，“淫魔”见状，故意松开握住阴茎的手，不让他能射精。而无法射精又不断在高潮中的薛思恒好像失去灵魂的野兽，脸上露出又兴奋又痛苦的表情。于是，薛思恒本能来伸出自己的手要握住自己的阴茎，“淫魔”的手比他更快，在他两个手臂上运气隔空点穴，薛思恒的双手马上无力的瘫软在床上。这下，他呻吟得更急促，因为感到高潮到极点，但就是不发把体内的千军万马（精液）解放出来。<br />
“淫魔”发出邪笑，挑逗似的再手很轻很轻的再摸摸薛思恒的阴茎，每当他的手一触碰到薛思恒的阴茎时，看到沉睡中的美男子就会大力挺着腰，要配合他的手来达到射精的功效，但每一次“淫魔”只是轻轻触摸几下便把手缩回来，不去握住他的阴茎，如此一来薛思恒每一次都失望的发出：『嗯嗯嗯!啊啊啊！』“淫魔”看着那张越来越红的脸，带着淫荡邪气的口吻，说：『小美男，我知道你如今将已经不但高潮到不能自己，恐怕连自己姓什么都不记得，也无法自拔，但你放心，我之前倒出和刚才涂抹在你阴茎上的液体，是我特别制作的“锁精液水”，再过一刻，你的射精管就会完全被封住、麻痹，并在未来的十二时辰里不管你如何手淫、高潮，不完全无法射精，而且真的是一滴精液都流不出来哦，所流出的只是愛液和淫水而已。要到明晚的这个时候，这药才会完全消失，到时你的精液才会一涌而出。但、小美男，你放心吧，从今晚开始，我每个晚上都会准时为你涂上这两种特制的膏药，和“锁精液水”，如此一来，你每一个晚上都会兴奋高潮1个半时辰（现代时间为3个小时），每一次因高潮而产生的精液，都会完完全全被我这特制的液体，牢牢的锁在你的体内、你的阴囊之中。如此一来，你的阴囊的那两粒蛋蛋会内一天比一天肥大，但我会让你服下另一种药物，使你不会因此感到疼痛或难受。而且明天你起身后，除了有点疲惫，但依然还是会精神抖抖。』: Y8 {( g: K! C7 n1 K0 x# L, R<br />
看着此时躺在床上的薛思恒，在催情药的刺激下，全身冒着大汉，因为炽热，使得他全身体温上升，同时发出一股淡淡又催人欲望的男性气味，加上因此他那欲罢不能的神态、睡姿、渐渐急促的呻吟、呼气，身体散发出来的热气和那股男性淡淡迷人的味道，都让“淫魔”的欲望渐渐升高，“淫魔”虽然玩弄过无数的“美男子”，但如今躺在床上的薛思恒真的是极品中少只有少的极品。看得“淫魔”的裤裆鼓鼓的，阴茎也流出一阵一阵的淫水，越来越压抑不住自己的欲望，情不自禁的“淫魔”，很快也把自己的衣服脱光。( z$ A8 C( U8 g Z: h<br />
脱光衣服之后，让人闻之丧胆的“淫魔”竟然拥有一张俊美绝伦的脸蛋和身材，看样子淫魔的年纪不大，属于廿多岁的男子。他的脸如雕刻般五官分明，有棱有角的脸俊美异常。一头乌黑茂密的头发，一双剑眉下却是一对细长的桃花眼，充满了多情，让人多看一眼会一不小心就会沦陷进去。“淫魔”也有高挺的鼻子，厚薄适中的红唇，在望着眼前这位和自己一样俊美的薛思恒时，除了那一丝淫荡的微小，同时也漾着另人目眩的性感。<br />
此刻的薛思恒那赤裸裸的身子和样子虽然让“淫魔”陶醉和欲罢不能。但“淫魔”最清楚，擦在薛思恒身上的药膏，若自己沾上一些，就会春心大动，欲罢不能，到时万一自己把持不住，把薛思恒迷奸了，那对于的的计划就全功尽弃了。但躺在床上的薛思恒，不管谁看了都会受不了。因此“淫魔”一边望着这位几乎是绝世美男子，一边慢慢抚摸起自己那赤裸的身子，希望借助高潮射精来解决问题。<br />
就在此时，“淫魔”听到廊的远处传出来脚步声，因此，他先点了薛思恒的哑穴，让他发不出声音的声音。安静去听，心想：“从脚步的轻重，此人武功底子不错，但比起自己或是床上的薛思恒，那就有很大的差距。”因此他暂停一切的动作，用被单把赤裸裸的薛思恒盖上，静静来到门旁留意动静。4 \# `+ m! v&amp; {6 s<br />
果然不久，脚步声停在房门外，接着门外传来一个清脆的男声，说：『三少爷，你睡了吗？我是小安子，我刚到家，向先来向三少爷请个晚安。三少爷！』<br />
在“淫魔”每一次的猎帅行动前，他都会对自己的猎物打仔细的调查。此时淫魔一听这人称自己是小安子，他已经知道这人是谁。一般大户人家的若生女儿，他们的父母在他们年幼时，跟一些平穷人家买了一个跟他们大致同龄的小女孩，来当他们成长的同伴，这就是古代很流行的近身丫环。而对于自己家中的男孩呢，他们会找些比男孩大十来岁的女孩来照顾自己的儿子，这也是古时候常有的童养媳。但“铁掌”薛刚和妻子都是江湖中人，他们二人的恋情也是行侠仗义是彼此认识，因此不行童养媳这一套。<br />
薛思恒出世时，薛刚虽然还育有两位儿子，但都已是廿出岁的少年人，因此薛刚怕孩子没有同龄的玩伴，有不行童养媳这一套，因此便在薛思恒三岁时，向在一些贫苦人家的孩子中，选了这位比薛思恒大两岁，样子看来聪明伶俐又可爱的小安子，来当薛思恒的小玩伴。其目的就是要薛思恒在成长中有个同龄的伴，陪着他一起读书、一起玩、一起习武和最主要的就是照顾薛思恒他。虽然小安子卖进薛家庄时，只有五岁，但他已经非常的董事，把薛思恒照顾的无微不至，喂饭、洗澡、像足一位小保姆。甚至每当薛思恒身边，都是他不眠不休的照顾着这位三少爷，有了小安子，薛夫人更能放心的扮演她因侠女的身份，协助丈夫一起打响薛家庄的名声。因此小安子很深得薛家庄庄主和庄主夫人的疼爱，而他们也似他为半子一般的看待。! R- z4 ~5 b3 }0 t8 Z<br />
也因薛思恒是薛刚老来再得一子，因此夫妇俩是非常疼爱薛思恒。于是在薛家庄内，为薛思恒特别盖一个小别院似，又会客厅、书房、客房、书童房（也就是小安子房间，方便他服侍薛思恒）和如今薛思恒所躺着的大睡房。而且，这小别院前有空旷的大花园让薛思恒可以练武，后有池塘让他能在那里琴棋书画。虽然，薛家庄守卫深严，但“淫魔”还是能来去自如，不被发现。更因薛思恒这别院，与其他人的房间又一段的相当远的距离，因才“淫魔”才不怕薛思恒所发出的呻吟会被听见。- g m8 V6 j, X0 b$ d<br />
此刻的“淫魔”，其欲火还甚旺着，眼看赤裸裸又迷人的薛思恒却又碰不得，因此之前淫魔本想自己用手淫、自慰来发泄欲望。随着此刻这位所谓的小安子的出现，“淫魔”心里感到非常的兴奋和喜悦，心想：“你这小安子，真了很会挑时辰，早不回来、晚不回来，偏偏在我最需要的时候回来，这真是天助我也！小安子啊！是你自己送上门来，我就不客气哦！而且听说你也是个小处男哦。就让我来好好开苞、开苞。嘿嘿！“淫魔”那充满邪淫的双目溜转一下，心里已经有一个计划。<br />
于是，他先把自己脱下的黑衣，从地上抓起，放在薛思恒床上，脚下的阴暗处。以一流的轻功来到大门边，用手静静把门闩轻轻推开，在念念有词的对着自己发出咒语。果然，“淫魔”的身体渐渐消失在空气中。<br />
此时，小安子又在门外，对着房间，说：『三公子！三公子！三。。。』随着手触碰到房门，房门竟然被推开了。小安子不疑有他，便推开门便走了进去，一进房门，接着房间微小的蜡烛灯光，隐隐约约看到薛思恒躺在自己的床上身上盖着被单。小安子原本想要退出房间，但想想便自言自语的说：“看样子三少爷是睡着了，又忘记把风门闩上。我若回到自己房间，三少爷的门就无法关上，万一起大风就不好，好吧!今夜我就在桌面上睡吧。”(古代的门都是从里面才能关上)<br />
于小安子回个身把房门关上，又在关门时，感觉自己脑后的风府穴，感到轻微的刺痛，因为只是一点的痛，因此小安子认为是被蚊子所订，只是用手轻轻一拍，再抓抓痒就感到完全没事。在他转身时，这回感觉到自己的裤裆下又好像被蚊虫之类的东西又再钉了两下，这两下有时不偏不移的钉子小安子的阴茎和阴囊上，这两下到让起了一阵鸡皮疙瘩的感觉。但在自己面前一个人都没有，因此小安子不以为意的只手去抓抓自己的阴茎和阴囊，低声臭骂着，说：『死蚊虫，那里不好咬，偏偏订本少爷的命根子和蛋蛋。』但随着他抓抓痒之后便觉得无恙，于是他便若无其事的慢慢向走向薛思恒的床，要看看需要为这位三少爷拉拉被单吗。当渐渐靠近薛思恒的床边时，小安子着才看到薛思恒此时虽是闭上眼睛躺在自己的床上，身上盖着被单，但在烛光的照耀下，他的身体好像在被单里不断的微微发抖。因此，小安子本能的先到房间中央的桌子上倒了一杯清水，以关心又担心的心情来到床边，望着闭气眼睛，轻微颤抖的薛思恒，小安子细心的问说：『三少爷，你。。。你没事吧？你的身体为何全身抖成这样？』<br />
跟着，小安子在薛思恒的床边坐了下来，他先伸手去摸一下薛思恒的头额，发现三少爷满脸是汗。心想：“糟糕，三少爷生病了。”. D, B/ b8 K1 j+ Z/ A% ^9 E: ^<br />
小安子开始紧张，先放下要给薛思恒和的那杯子，一边自责的说：『三少爷！你流很多汗耶，都是小安子不好，干嘛要回家啊！』一边伸手进去薛思恒的被单去感觉他的身体，这一摸令他更加惊讶，因为薛思恒没有穿衣。于是情急之下小安子把被单一掀，眼前的薛思恒真让他大吓一跳。小安子『啊！』了一声，马上站了起来，因为随着被子的掀开，一向彬彬有礼的三少爷，今夜竟然一丝不挂的赤裸裸躺在自己床上，不但满身是汗，而且始终没有开过眼睛，好像被人点了穴道似的。小安子赶紧伸出二指，想要解开穴道薛思恒身上的穴道，谁知“淫魔“点穴方法非常怪异，被他点仲的人，再厉害的点穴高手也无法解开，因此小安子始终无法解开薛思恒的穴道。<br />
小安子眼看不妙，机灵的他扒出长剑，在房间里上下细细观擦一番，却一个人影都没有，于是他才稍微安心的哦手其剑来。他绝不知道，此时的“淫魔”以高操的隐身术，一直静静的跟在他的身边，正用用色迷迷的眼睛盯着这位26岁的小安子，小安子虽然样貌虽然平平，但也从小就干粗活，又跟着薛思恒习武的他，倒是练得一身魁梧的身材，充满少年男子气魄和魅力。<br />
不见房间有异样或其他的人，小安子把长剑放在桌面，再来到全身赤裸裸的薛思恒面前。其实，小安子从小就和薛思恒一起长大，虽然小时候常为薛思恒洗操，协助大小解等，但自薛思恒懂事后，便从不再赤裸裸的出现在小安子的面前。就算小安子每一天服侍他的起居饮食，预备烧水来给三少爷沐浴时，都有为他擦背抹胸，但知书达礼的薛思恒都是穿上厚厚的小短裤，来接受小安子的服侍，之后小安子会先退出房间，他才继续下半身的洗操。<br />
没想到此时此刻的薛思恒竟然光溜溜的躺在床上，小安子原本想要马上用被单把赤裸的薛思恒盖上，却不知道为什么，当他再次望着赤裸的薛思恒时，竟然有一种莫名的兴奋和喜欢的感觉，尤其是当他看到薛思恒那勃起到不行的阴茎，和又光溜溜一根阴毛都没有的阴部，加上如今的三少爷，那一身的桃红色非常迷人的肤色。这些都是小安子从来未曾见过的，此刻的小安子好像着迷一般，呆呆的把握住被单慢慢放下三少爷的脚下，望着沉睡中的薛思恒，心里开始扑通、扑通的跳。不知道为什么今天晚上的三少爷竟然分外的迷人，那裸体令小安子开始不断的遐想，发觉自己体内起了一股莫名的火热，而全身的血液也在开始在沸腾，裤裆下的那根小分身此时已经翘起来了，马眼开始涌出一阵一阵淫水。: M5 z&#8221; T, @. a<br />
小安子赶紧转开视线，狠狠的给自己几个巴掌，说：『畜生！畜生！小安子是畜生！竟对三少爷想入非非。不！不行！我得先喝喝水冷静、冷静一下，再找老爷夫人来。』于是，小安子赶紧喝下那杯原本要倒给三少爷和的清水。但喝下水之后，觉得自己依然无法平息，因此小安子索性把桌面上整壶的水都喝光。<br />
可怜的小安子，他根本知不知道，此刻的房内，除了他和三少爷，如今就在自己的身边，静静站着一位等着奸淫他的大淫魔。刚才小安子摸着薛思恒的头额，掀开他的被单时，已经有中了“淫魔“涂在薛思恒身上的药膏。连最后喝下的整壶清水，也已经被“淫魔”下了特制的一种叫“催情散”的春药。但最致命的是，在小安子进入房间时，他以为是被蚊虫在自己身上钉了那几下，其实是被“淫魔”的金针所刺，而“淫魔”在金针上涂上了“男男合欢撒”。原来在念咒语后，“淫魔”不但能隐身，而且更能看透视小安子的衣服。因此虽然小安子是穿着衣服，但在“淫魔”的眼里，却是赤裸裸的。因此“淫魔”才能准确的把金针刺在他的阴茎和阴囊上。那三枝金针，如今在缓缓的发作，其药性正在刺激着小安子的刺脑神经、阴茎和阴囊。“男男合欢撒”故名思如，让中针的人开始改变性的趋向，此时的小安子会渐渐迷上薛思恒，都是因为这三枝金针的药性正在催逼着他的思绪。而，小安子一下子沾上这几样药物，他根本就不知道自己已经完完全全陷入“淫魔”的魔掌之中。3 r( \/ J+ p0 C! J<br />
小安子喝完水，便开始运气来压抑自己的情绪，谁知不运气还好，一运气整身更加兴奋，身体内有一种前所未有的兴奋，顿时间一拥而上直冲大脑。小安子渐渐开始无法抵挡自己的理智，开始觉得浑身有一种渴望被释放的感觉觉来越强，从来未手淫、自慰的他根本不知道如今自己的兴奋叫做欲望的高潮。这股渴望解放的欲求如潮水般涌来，现在的他满脑子里都是薛思恒那赤裸裸的样子，更要命的是渐渐感觉自己超喜欢薛思恒。喜欢到似乎忘记自己身在何处、叫什么名字。但在小安子存有的最后一丝理智，他拼命告诉自己，这样是不对的。应此他一手按在桌面上，一边只极力的继续运功来对抗体内那股横冲直撞的那股兴奋。但越是抵挡，小安子越无法抗拒不去想薛思恒，于是他更加拼命咬紧牙根，矜持自己最后的防守。对自己不断摇头，说：『不行！小安子！真的不行！他是你的三少爷，对你有恩。不行，嗯嗯嗯！』7 p7 f7 Q&#8221; u&#8217; S0 w1 j&#8217; B<br />
站在他身边的“淫魔”用胜利的眼神，望著这位少年的开始不住地发出娇喘，小安子的眼睛恍神地紧紧闭了起来，无奈裤裆下如今起勃得更加厉害，那根粗壮、坚硬的男根，不断的在勃发、鼓动。起初，他并命运气，但裤裆开始湿了一大片，原来淫水不断的涌出。&#8217; M2 ^1 e: ~# p R<br />
“淫魔”看到小安子拼命死忍欲望，他发出无声的邪笑，心里想：“你这小安子果然是忠心的正人君子。可惜啊！但沾上我的药，恐怕你再正值，多么不喜欢男男恋情，今晚都要一一破例！”于是“淫魔”转身来到薛思恒的身边，运气再隔空一点，解开薛思恒的哑穴。哑穴一解开，薛思恒发出清脆，催人情欲的呻吟。这时的小安子知道自己快不行了，于是他原本要拔剑自尽，谁知就在此时听薛思恒发出如此要命的呻吟，他在一次奔溃，用手赶紧捂住自己的双耳，又想看薛思恒此刻发生什么事，又不敢看把头埋在桌面上，说：『三。。三少爷！你怎了？快醒醒啊！这声音声音好奇怪！听了我好受不了啊。拜托！别叫啦！』于是，小安子，运气对准自己的睡醒一点，希望自己赶快睡去，随之“淫魔”手一挥，小安子发觉自己所点之处好像被无形之物，挡住。正当他在要运气，一手向自己的天灵盖打下去，想一死了之时，软弱手一软，便无力的垂下。房间四处无人，为什么会这样？- m% Q6 x p7 n8 y5 D7 B<br />
这四种药真的很厉害，小安子終於放弃矜持、对抗，滿臉通還能紅的他喘着气，慢慢回头痴痴的看看昏睡在床上的薛思恒。此刻的小安子已经迷失了理智，欲火攻心的他，越看薛思恒，就越被薛思恒那的英俊、迷人美貌所吸引。他开始情不自禁的慢慢解开自己的衣服，并且站起身子，慢慢走向薛思恒。衣服、裤子一件一件的慢慢脱下，来到薛思恒的床前时，小安子已经把自己脱得一丝不挂。<br />
一直跟在他身边的“淫魔“看到此处，发出得意无声的微笑，慢慢更靠近他的猎物，开始他下一步的计划。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>鬼神僧奸</title>
		<link>/2018/12/24/7582.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:31:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7582</guid>

					<description><![CDATA[骸王丸用另一只手粗暴的撕开了大门的袈裟、露出大门结实油亮无毛的身体。「你想干什么？混蛋…」大门像垂死&#8230; <a href="/2018/12/24/7582.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">鬼神僧奸</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>骸王丸用另一只手粗暴的撕开了大门的袈裟、露出大门结实油亮无毛的身体。「你想干什么？混蛋…」大门像垂死的飞蛾一样，挥动着手脚挣扎。可是对于那个粗手粗脚得骸王丸，这种程度的反抗实在是没有任何效果。骸王丸再次伸手将大门腰上最后的一块兜裆布扯了下来，都出了大门的下体，笔直的阴茎，粉红的龟头，阴囊因惊惧而紧缩着，干净而无毛。</p>
<p>「你这和尚，头上没毛却也罢了，身上也一根没有，哈哈，也好，一会吃你时也不用拔毛了，哈哈哈哈…既然你要代替那个女孩，你就做全套。」</p>
<p>「啊、放开我！你不可以这样。」</p>
<p>「哈哈…你现在落在我的手里。暂时委屈你代替女人让我好好爽爽吧……呵」骸王丸单手扯下自己腰间的兽皮，巨大的黑红色的巨棒因解脱了束缚，上下的晃动着。看来他对大门的的身体非常满意，用满是唾液的舌头，舔弄着大门的菊花。「嗯、现在你就要用你身上的洞代替女人为我服务了。」骸王丸将大门强行按在地上，做出狗交尾的奇怪姿势。大门完全没有被别人使用过的菊花就这样暴露在骸王丸的眼前。</p>
<p>「是的……、我干过许多处女，他们都会叫喊着「停下啊、裂开」这一类的话，那样的声香真是美妙啊！」</p>
<p>想到那个光景，一直不说话的大门怒视这骸王丸。</p>
<p>「那些被你玩弄的女儿们后来怎样？」</p>
<p>「她们？肉与美味的肝脏配酒吃了，剩下的和骨头投入寺后的坑里。」</p>
<p>「你听到那些女人的哭喊求饶、仍然还有心情吃她们的肝脏，喝她们的血吗？…」</p>
<p>「这是你们和尚的说法，我是一个鬼，吃人有什么不对吗？你们人类不是也吃猪，羊肉吗？」</p>
<p>骸王丸挺腰用他向螺丝一样布满青筋的阳物推挤着大门的阳穴。「噢…」</p>
<p>「哈哈、不做错的叫声啊、臭和尚！」　就在骸王丸将他硕大的龟头挤进大门多褶的肛门同时时，大门的肉棍也开始苏醒。「噢…恩」「爽啊、你这是第一次被插入吧？我也是第一次干男人。你的屁眼真是一件宝物啊，被我进入居然没有破裂。」「噢…疼…这…恶鬼！」「现在还想逞口舌之利，你真是个有趣的和尚。那些女人只会不停的叫嚷求饶。那么、我要加快速度了！」说着骸王丸的更激烈的晃动他粗壮的腰、一次次得进出发出噗噗的声音。</p>
<p>「噢…呜…」　骸王丸看到大门因为自己的挺进而痛苦扭曲的脸，下身因摩擦传来的快感，露出了满意的表情。</p>
<p>「你们这些和尚…平时是怎么解决的。自己打出来吗？」好象很了不起的样子…不、不被我干的时候还不是一样的叫唤？哈…、怎么样…我操你的技术可不是人类小孩子会有的啊…」</p>
<p>虽然发出痛苦的声音、但大门为了保持自己的自尊，咬紧牙关，不说任何求饶的话。</p>
<p>「被我骸王丸干到这样也面不改色，要是让你去卖腚，一定赚钱！」</p>
<p>骸王丸的腰晃动得越发激烈。「啊…你的屁眼真是不错，里面又暖又滑。就像是专门为我准备的一样。爽…太好了。」</p>
<p>「紧…真是紧啊。我操过这么多洞。这种洞还是第一次是…啊」骸王丸的表情突然变得严肃。</p>
<p>「和尚，你为什么一直不说话。这是怎么回事？」大门用力收紧了自己的湿滑的阳穴，将骸王丸蠕动的巨棍包得更加紧。受到这样的刺激，骸王丸完全忘记了自己的疑问，挺动腰部，继续深入。在几次快速的冲刺之后，骸王丸拔出深插在大门菊花中肉棒，右手上下撸弄着。</p>
<p>「噢…快…我的鶏巴好热…噢…我射了。」</p>
<p>巨大的身躯痉挛着，在粗鲁的搓弄下，大量白色的浊液激射而出，大门的后背上一片痕迹。</p>
<p>「星星…、我感觉我的头顶～」</p>
<p>噢，骸王丸放开满身都是精液的大门，瘫倒在地上。哒哒…几滴精华从骸王丸已经疲软下来的巨根中流出。与四肢无力的骸王丸完全不同，大门好象什么也没发生过一样。</p>
<p>「怎样…、你想不到吧、我只是用了一个小计谋。你就中计了…说你不行你还不服。」</p>
<p>听到这些，骸王丸的脸部表情剧烈的变化着。</p>
<p>「刚才！我掐住你脖子的时候，就应该立即将你撕了，咬碎你的骨头！」</p>
<p>骸王丸咆哮着，翻身就要跃起。</p>
<p>「嗯？…什么…身体…」</p>
<p>刚才头昏眼花的感觉瞬间重现，骸王丸立即意识到是大门在搞鬼。可是已经太迟了。</p>
<p>「哈哈、还能动吗？我刚才将所有的法力都注入得自己的屁眼，党你进入我的时候便将你的精神锁住。不过看到你现在仍然这么有精神我还真是大吃一惊啊。」</p>
<p>「怎么可能？你一个人类僧侣的水平居然将我的力量吸收？你刚才被我操时一句话也不说就是为了这个？…」</p>
<p>骸王丸雄壮的语调和颤抖的身体非常的不协调…招惹这个和尚真是一个极大的错误啊。</p>
<p>「不～、你做的那些所谓…所谓侮蔑…、对我是一点影响也没有的。」</p>
<p>「我只是稍微疏忽大意了！狗屎…！」</p>
<p>大门看着骸王丸拼命挣扎的身躯，紧握拳头做出了决定。他咬破自己的拇指，一条鲜红色的血流了出来。</p>
<p>「嗯？你要做什么？怎么回事？！」</p>
<p>看到之个情形，骸王丸拼命的扭动着自己巨大的身躯希望能够逃离。「喝！！」</p>
<p>「啊…！?」巨大的声音几乎将骸王丸的鼓膜弄破，大门用渗血的拇指在骸王丸的额头花下了几个梵字。「你这家伙！什么…」骸王丸纲要开口咒骂，大门双手结印口念真言。</p>
<p>「什么？我的身体…这么沉重，这是怎么回事…？」</p>
<p>躺在冰冷的地上，完全没有一丝力气，就连动一下手指都不行。一阵阵肌肉撕裂般的疼痛刺激着神经……骸王丸瞪着大门的眼睛里有了一丝恐惧。</p>
<p>「还想抵抗？我已经用大黑暗天的咒印将你的力量完全封印。现在你的力量比人类的婴儿还差、你剩余下来的力量根本控制不了你巨大的身躯。」「什么？混蛋…动啊！我偏要移动这身体给你看！」听到大门的话、骸王丸无法接受更加拼命的挣扎，可一切都是徒劳的。骸王丸的努力反映到身体上，只是一阵阵的肌肉颤动。</p>
<p>「不要再白费力气了、你根本就不可能靠自己的力量解开这个终极封印的。」</p>
<p>「你这个被操屁眼的！快把这该死的封印解开，否则我不会放过你的！」</p>
<p>骸王丸用快要喷出火的眼睛瞪着大门但是大门似乎毫不在意，而且作出一副尽管来的表情。用有力的手扯住骸王丸的头发将他的脸拉到自己面前。「那么、接下来应该把你给我的痛苦还给你了…」</p>
<p>「啊？！你想要干什么？」骸王丸的声音开始颤抖。大门用胳膊的力量骸王丸的巨大身躯翻转过来。</p>
<p>「你是个僧人怎么可以这样？」</p>
<p>「嗯？无论如何…。我也要先把你欠我的取回！」「什么？」</p>
<p>「无论怎么说都是你先招惹我的，我是不可能就这样算了的…」大门用手握着自己的阳根凑向骸王丸的屁股，他的大根很肥大、几乎一手不能把握，大小和长度甚至超过了骸王丸。</p>
<p>「…不要」看到大门巨大的阳具出现在眼前，骸王丸立即开始求饶。</p>
<p>「害怕吗？没事…我会慢慢的…」大门将骸王丸粗壮毛厚的左腿扛在自己肩上，使骸王丸的屁股分得开开的，那漂亮的大菊花出现在眼前。</p>
<p>「不…你怎么可以这样！」</p>
<p>「我听说你杀死无辜的老人…。是吗？如果不是我便放过你」</p>
<p>大门的愤怒棒子一下子插进了骸王丸紧缩的肛门。</p>
<p>「啊…」骸王丸的身体反射的弓了起来、大门用足腰力反复抽插这个从没开启过的菊花。</p>
<p>「屁眼…停下！噢！就要裂开了…裂开了…」</p>
<p>看着脸部扭曲的骸王丸、大门仍然面无表情的用力抽插着。</p>
<p>「那些被你奸杀的少女和即将被你杀死的老人对你喊着“饶命！”的时候你有放过他们吗？」</p>
<p>「啊啊…」骸王丸不能言语。</p>
<p>「是的，我就是让你也尝尝那些痛苦。」</p>
<p>大门一边说一边更加用力的将他巨大的肉棒向骸王丸菊花门的中央强行推进。</p>
<p>「太疼了啊！停下…我不要这样！」</p>
<p>「死去的冤魂啊、看看这个带给你们死亡的家伙吧，他现在正在百倍的承受你们所遭受的一切…。…他受到了应有的惩罚，你们也可以早日成佛了。」「呼…呼、你们这些和尚就是这样进行祈祷的吗？你这淫乱和尚！」</p>
<p>因为痛苦而流了一身粘汗的骸王丸狠狠的咒骂着大门。</p>
<p>「佛对善者善、对恶者恶。对你好言相劝你就会走上正路吗？」</p>
<p>大门又一次将骸王丸的身体翻转使他跪伏在地上，扶住骸王丸的腰继续挺进。</p>
<p>「我不行了…啊啊！…我的屁眼真的会裂开的，你的鶏巴太粗了！」</p>
<p>但是大门幷没有因为他的哀叫而停下来，反而更加深入更加用力的顶向菊花的深处。</p>
<p>「现在你知道没有力量的人的悲哀了吧？你知道被你杀死的人心中的不甘了吧？你现在的力量连个普通人都不如啊。」</p>
<p>「混蛋！我的屁眼啊…我居然会被一个卑贱的和尚从后面操我的屁眼…我可是伟大的骸王丸啊！…」</p>
<p>到现在，自己的力量彻底的消失了…虽然难以相信、可是身体再一次告诉了自己这是个事实。大门看穿了骸王丸的心思，笑了以来。</p>
<p>「那么，我们来看看这个自夸自己是高贵鬼家伙像，他现在像一条发情的狗一样，被我这个淫乱和尚操来操去你有什么感想?」</p>
<p>「啊？…狗？」</p>
<p>「是的，就是狗，而且是条母狗，到处配种的母狗！」</p>
<p>「…我、我…我可不是什么母狗我是骸王丸！畜生…畜生…」</p>
<p>被大门的话多次命中要害、骸王丸已经崩溃了。「哈哈、好的母狗只有让他叫的时候才叫啊。你连它们也赶不上呢。」</p>
<p>大门抓住骸王丸结实粗壮的腰抽插着，每一下都将巨棍全根抽出只留半个龟头在骸王丸的阳穴中，在快速得全根插入。每插一下大门哪沉重的阴囊都会抽打到骸王丸的屁股，发出“啪啪。。。”的声音。</p>
<p>「呜呜…求你了！我不行了…我要射了…」</p>
<p>骸王丸终于抵受不住这一浪强过一浪的刺激，将深藏在体内的罪恶的精华喷了出来。这条『母狗』崩溃了，刚才发生的一切在眼前重现。他被一个和尚任意的玩弄，他的尊严被践踏得体无完肤，而他自己的身体居然逢迎着，达到了从未有过的高潮。骸王丸的眼睛理现出了泪水、求饶的言语中也夹杂着痛苦的哭声。</p>
<p>「哦？…忏悔吗？…。你真让我惊奇…一个鬼居然会哭…」</p>
<p>「求你、不要…停下…恩…啊…」</p>
<p>当骸王丸说这些话的时候伴随着一阵阵的痉挛，大门幷没有停下来，而是继续的深入那个火热且紧缩的阳穴。</p>
<p>「佛祖啊…宽恕我吧。难道我现在遭受的还不够吗？」</p>
<p>被进入的骸王丸像个孩子一样抽抽搭搭地哭泣着。</p>
<p>「放心吧，你的屁眼那么紧，不会被弄坏的。我们换个姿势怎么样？」大门将阳具深插在骸王丸的体内，粗鲁得用有力的手快速的翻转骸王丸的身体，巨棍就在骸王丸的体内旋转着…一圈，两圈，当转到第八圈的时候，大门把骸王丸仰面朝天放在地上，将骸王丸的两条粗腿都扛在了肩上。被身体的旋转和旋转的肉棍双重袭击的骸王丸惨叫一声。疼痛与快感使他的腹部的肌肉一浪一浪的波动着。大门左手抓住骸王丸阳根的顶端，右手捏搓着骸王丸右边的乳头，嘴用力的吸咬着另一个乳头。每一下抽插都是全根拔出再钱根没入。</p>
<p>「啊…啊…、实在是…太…我要死了…啊…！」</p>
<p>「等一会你要射的时候，给我大声的叫。」</p>
<p>大门的肉棒努力的开采着不停收缩的阳穴。</p>
<p>「啊…、啊…再深一点…里面好热…」</p>
<p>大门看着被自己蹂躏的骸王丸，眼中露出了笑意。</p>
<p>「怎么样？被干屁眼的感觉好吗？这只是开始、更爽的在后面呢。」</p>
<p>「祖先…那样的话、或许…停…我无法停止啊」</p>
<p>在骸王丸脑中一片空白的状态下，大门腰部再次用力，终于顶到了骸王丸的阳心。</p>
<p>「啊、不，我要爆了，我要爆了…」</p>
<p>「祖先…这种终极的感觉。我…就这样…不…我不要…我死了吗？啊啊啊…。痛觉也渐渐消失了…」大门看到骸王丸口中垂下的唾液，和已经停止思考的空洞的眼神，将巨棒深深的插在骸王丸的穴里，阳具一阵跳动，将精液注入了骸王丸的体内。</p>
<p>「那么、已经得到惩罚的你，希望得到宽恕吗？骸王丸？」</p>
<p>骸王丸用痛苦至扭曲的脸表示他的愿望。「那么，你愿意发誓永远不再吃人，不再贪恋人间的性事吗？」</p>
<p>「我以我的血…发誓、发誓…遵从」</p>
<p>「等等、还有另外一点…。你必须成为我的弟子行善积德。为你做的恶事赎罪」</p>
<p>「恩…无论如何…、我发誓。从此…」</p>
<p>骸王丸此时就像被父母训斥的孩子一样顺从。</p>
<p>「那么，我们师徒契约就定好了。」大门移动自己疲累的身躯，仔细的翻看骸王丸的菊花、虽然从屁眼里流出了白色的液体，红肿却没有裂开，而且仍然紧缩。</p>
<p>「哎…为什么会这样？我这个高贵的鬼…」</p>
<p>骸王丸说着眼泪就从眼眶中滴落。</p>
<p>「虚幻、这一切都是虚幻。澄清你的心。现在你还留恋什么吗？骸王丸？」</p>
<p>大门伸手抓住骸王丸的巨棒不停的揉搓，用自己长满胡须的下巴反复刺激那个肿胀得像熟透了的桃子一样的龟头。另一只手却摸向骸王丸的菊花。先是用一根食指，看骸王丸没什么反映又加上了中指，听到骸王丸发出舒服的声音，大门觉得骸王丸的菊花已经完全适应了，便将整个拳头一下子放了进去。</p>
<p>「啊！」</p>
<p>骸王丸大叫一声，挣脱了大门的手，从地上翻身坐起。</p>
<p>「我已经发了誓言，你怎么还是不放过我」</p>
<p>「所以刚才给你解除了封印，要不是这样你还有力气坐起来？那个封印是在你的肛门深处，我必须把手放进去才能拿出来。」</p>
<p>骸王丸扭动了几下屁股，用手探触自己的菊花，疼啊，一定是裂开了，而且里面火热，还伴随着一阵阵的奇痒。</p>
<p>「你…噢…师傅……你能帮我……」</p>
<p>看到骸王丸羞得紫红的脸，大门非常得意「没事的，我检查过了。如果你真的希望被我操，我可以帮你。</p>
<p>「那么把你的屁眼露出来！」</p>
<p>「是，是的师傅」</p>
<p>骸王丸迫不及待的趴在了地上，将自己的屁股高高的翘起。</p>
<p>「师傅我准备好了，请你快一点，我要受不了了。」</p>
<p>骸王丸的眼中充满了祈求。大门却幷不着急，用力打了骸王丸的屁股几下。「张大一点，把屁眼分开，我会让你爽的叫爹的！」</p>
<p>「求你了，我很痒，爹！求爹爹用大鶏巴操我！」</p>
<p>骸王丸语无伦次的哀求着。大门看到时机已经成熟，一把抓住骸王丸的粗腰，全根没入。也不停顿，立即开始了疯狂的活塞运动。他的阴囊也随之前后摆动，拍打撞击着骸王丸的屁股和睾丸。骸王丸发出不知是痛苦还是兴奋的低低的呜呜声，用一条胳膊支撑身体，另一只手伸向了自己的肉棍大殿里同时响起了肌肉碰撞的声音…口中发出的哼哼声…</p>
<p>「怎么回事…、那东西在我体内摩擦…。…我、我…却是没有不舒服的感觉…」</p>
<p>「改觉非常好吗？这就是你的欲望…」大门健壮的肉体身体与骸王丸红黑色的巨大身躯纠缠着。</p>
<p>「欲望…、你大概天生就喜欢被人操吧?骸王丸」</p>
<p>「舒服…是」</p>
<p>「呸、你这个下贱的鬼。看来你现在非常需要我这个主人来爱护你的屁眼啊…。是这样吗？骸王丸」</p>
<p>「…我也…」</p>
<p>「那么、我这个做主人的就给你一份大礼、我…」大门扶着骸王丸的腰全身用力将完全挺立的巨根一下顶进骸王丸的大菊花的最深处。那一刹那…骸王丸感觉到屁眼急速的缩紧，体内的肉棍一阵颤动。</p>
<p>「已…已经、我忍不住了…、…出来了…啊出来了！」</p>
<p>一股股白色的浆液从骸王丸那粗恶的大根的顶端喷射出来。脑中一片空白，昏了过去。「噢、不。我也…已经…噢…！」</p>
<p>大门也一古脑的将自己的精华注入这个完美的菊花，然后全身脱力，连巨根也没有从菊花中拔出就趴伏在骸王丸的背上昏睡过去。师徒二人醒来时，天色已近昏黄。大门伸展着僵硬的身躯「骸王丸…希望你能够遵守刚才的誓言。」</p>
<p>大门捡起被撕碎的法衣上的金属环，套在骸王丸的巨根根部……手上又结出刚才封印时一样的手印口中念念有词。「那么我就做法，去了加在你身上的封印。吽！」终于恢复自由之身的骸王丸，直视着大门，呼呼…的喘着气。</p>
<p>「有什么事情你只管让我去好了。但是…我再不要做什么狗屎和尚！我不要修行、也不要吃素！」得回自由的骸王丸连说话的语调也狂傲起来大门看着好了伤疤忘了疼的骸王丸，口中说道</p>
<p>「哎！你真是不可救药啊……再给你点教训让你记住…、吽！」</p>
<p>「噢…停…要断了…」</p>
<p>套在骸王丸肉棍上的法轮不断的缩小着，一会工夫就将骸王丸的肉根勒成莲藕的形状。「以后只要你再有邪恶的想法，那个金环就会缩紧。不要想把他破坏，那上面有法力加持。如果不信你可以再试试」　然后有意被过身去，不看被金环整得非常难堪的骸王丸。「和尚…不…讨厌（哪里）师傅。那些…都是笑话…笑话。宽恕…宽恕、我再也不敢了，你快让这东西停下」「看在这是你作我土地以来第一次范错…。以后你要化身成一个人类的样子。跟我云游天下」</p>
<p>「行…行、不管怎么样随你你快将这个解了啊！」</p>
<p>「吽！」大门随即解开了咒语。骸王丸挠挠头、跟随着大门下山去了。其后，成为大门的护从，与大门一起降妖除魔。因为大门操骸王丸时的骸王丸的哭叫声传到了山下的村庄里，村里的居民为了感谢大门的作为，全体出动重新修缮了这座寺院，改名「鬼哭庙」。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>梦魇迷宫</title>
		<link>/2018/12/23/7272.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 07:42:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7272</guid>

					<description><![CDATA[梦魇迷宫1 吉尔沿著古老的楼梯慢慢向下方前进，右手提著油灯，灯光把四周的墙壁照射得更为阴森。 这是一&#8230; <a href="/2018/12/23/7272.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">梦魇迷宫</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>梦魇迷宫1<br />
吉尔沿著古老的楼梯慢慢向下方前进，右手提著油灯，灯光把四周的墙壁照射得更为阴森。<br />
这是一座古老城堡中的隐蔽地道，从入口处机关上的尘土和被野生植物反覆覆盖的大门来看，已有几十年，甚至更久～没有人通过了。这是当然的．．．他可是花了三年时间才无意中发现这条秘道。想到这里吉尔不禁苦笑，他的工作不知算是历史学家还是冒险家，三年前开始他和一班志同道合的夥伴来到这偏僻的村庄来。</p>
<p>约玛旦村～以妖魔的名字命名的村落，这里有很多古老的传说，其中一个就是山上的古堡中住著一只名为约玛旦的魔物，在夜间上山的人都会被魔物吃掉，村民害怕它，祟拜它，每年都会在村中选出一名孩子当祭品送上古堡。听说这习俗在百多年前已被废除了。<br />
之後一直有很多冒险家、历史学家等等…来这里探险，寻宝，考究，吉尔也是其中之一。村民每每都极力劝阻，尽管他们知道城堡中没有什麽妖魔，但他们认为那是不祥之地，进入那里是会被诅咒的。<br />
村民的话并不能令多位远道而来的旅客打道回府，吉尔和他的夥伴第一次进入城堡，那里并没有的妖魔，也没有传说中那麽阴森可怖，己有几百年历史的城堡，大部份已经残破不堪，城墙外被藤蔓盖上一大半，倒令人想到童话中公主等待王子来解除魔咒的城堡。城堡的内部已看不出原貌，除了墙壁就是瓦砾…在大殿中可以看到一小片蓝天，阳光从那一空隙处洒下，令四周看上去更为冷清。吉尔的夥伴们在探究几个月後就陆续离开了，只有吉尔像著了魔般留下来。他们在那里并没有发现什麽特别的地方，但那座城堡就像有种魔力般令吉尔著迷，直至发现这条秘道。<br />
已经走了两个多小时了，越向下走越发寒冷。吉尔突然停下脚步，静静的听著，除了自己的脚步声外似乎还隐约听到其他声音。声音太小，还听不出是什麽。妖魔的传说突出从脑海中闪过，吉尔告诉自己要保持冷静，虽说这条秘道他确定在他进来前十多年来没人走过，但不代表没有其他秘道和这里相连。城堡本身为了让贵族在紧急时逃难都会建造多条秘道。就算同时有人从另一条秘道走下来也不是没可能的事。吉尔放轻脚步慢慢踏下梯级，来自下方的声音渐渐明朗起来，是人类的声音，正确来说就像被塞著嘴巴，从喉咙深处发出的呻吟声。<br />
前面已看到楼梯的尽头，银蓝的光芒照亮了最後几个梯级。吉尔开始思考著要继续前进还是离开。</p>
<p>“呜啊．．．”<br />
一声悲鸣令吉尔不由自主的向声音的来源跑去。<br />
那是一幕比见到妖魔约玛旦更令他惊讶的场景。</p>
<p>吉尔身处在一个比上面城堡的大殿还更大的石室，中央是一个很大的水池，水中伸出无数像树根的银色触手不断蠢动著。上面一个全身赤裸的男孩被纠缠著。触手不断在他身上游走，手脚被触手缠绕著强行把瘦弱的身体张开，可以看到几根触手已没入男孩的股间。男孩的嘴巴同时被触手入侵，被搓揉而变得红润的嘴唇流下一条银线到颈项，随著下身的蠢动而发出模糊不清的呻吟声。半眯的双眼带著迷惑的神采。<br />
突然男孩的视线和吉尔的相对，受惊的眼睛张得大大的。触手群像同时发现有入侵者般冲向吉尔，他快速的闪避过，只听见身後传来墙壁倒塌的声音。想不到看来柔软无骨的触手有这样的威力，吉尔不禁冒出一额冷汗，如给它直接打中不知还分不分出啥是手啥是脚。看到它准备再次攻击时，吉尔向水池方向跑去，把手中唯一的武器～油灯扔向触手的枝干速份，灯罩破裂，火沿著灯油洒出的地方燃烧起来，燃烧的部份并不大，它却像受到严重惊吓般，触手陆续缩回池中，纠缠著男孩的触手也松开了，眼见男孩要掉下来，吉尔赶快冲去接个正著抱入怀里，再看著‘它’慢慢消失在池水中。<br />
吉尔一直静静不动，直至确定那东西已经离开才安心，双脚无力地滑下，惊觉怀中人躺在自己身上不动，眼睛紧闭。吉尔俯下身把耳贴在男孩的胸口，肌肤相触的地方冷得吓人，但仍能听到单薄的胸口的微弱心跳声。吉尔总算松口气，连忙解下身上的斗篷把男孩包著，紧紧抱在怀里。</p>
<p>他是一个漂亮的孩子，吉尔第一眼见时已经觉得，近距离看的时候就更加肯定。一头金色亮丽的短发，鹅蛋脸加上细致的五官，陶瓷般的肌肤在幽暗的环境下显得更苍白。想到刚才那淫乱的画面，吉尔不由得脸上一红。</p>
<p>那“东西”就是传说中的妖魔约玛旦？虽然有关它的传说层出不穷，对於它样貌却没有记载。这是当然的，有多少人在亲眼看到约玛旦後还能活著离开呢？</p>
<p>吉尔抬头望向四周，墙壁是被打磨得光滑的大理石，上面镶著数十颗发出淡淡蓝光的夜光石，在镜面般的石壁折射下照亮整个石室。从最近的大理石壁可以看到映在上面的影像：<br />
一个年轻男子抱著男孩坐在地上，棕色的短发在黑色的大理石上影照不出颜色，一张清秀的脸沾了些灰尘，本来一双明亮如绿宝石的眼睛在看到自己的倒影後垂了下来。<br />
刹那间他差点把自己的倒影错以为是父亲，那张遗传自他父亲的脸。他失踪时的年龄好像和现在自己的差不多吧．．．</p>
<p>吉尔摇头制止自己无聊的想法，感到男孩的呼吸渐稳定，正想放下他动身探路，却发现男孩的手不知何时紧紧抓住自己的衣服。强行扯开是可以，吉尔考虑了一下，还是决定就这样抱著男孩走回他进入石室时的通道。</p>
<p>入口已被碎石封死，从倒塌时的巨响来看，说不定内里的楼梯也被堵塞了。石室的另一端还有其他通道，只是．．．</p>
<p>“唔．．．”</p>
<p>怀中的男孩动了一下，吉尔从新蹲在地上，把男孩放好，右手托起他的上半身，等待他张开眼睛的一刻。</p>
<p>长长的睫毛微动，眼帘张开後是一双美丽的蓝水晶，是光线的关系吗？微张的蓝瞳彷佛一阵红光闪过，吉尔心想。</p>
<p>“觉得怎样？有没有那里会痛？”<br />
男孩好像没听到吉尔的话语，抬头四处张望，带著水气的杏眼由迷惑变成恐惧。苍白的嘴唇微微张合，像有话却发不出声，瘦削的身躯开始发抖。</p>
<p>经历过刚才说不定还更可怕的事情，难怪他会怕成这样。</p>
<p>吉尔把男孩拥入怀中，用全身去接受他的不安和恐惧，让自己的温暖能传递给他。　手有力却不失温柔地扫著男孩的背。<br />
“不用怕，已经没事了．．．不用怕．．．”</p>
<p>低沈的嗓子在耳边响起，直入男孩的心窝。直到吉尔感到怀中的人儿冷静下来，才放开怀抱。</p>
<p>翠绿对上碧蓝，对上一刻彷佛已看不到身边的任何东西。</p>
<p>吉尔从腰包中拿出水囊让男孩喝了几口，才问道：“你叫什麽名字？”</p>
<p>．．．．．．<br />
小巧的嘴巴微张又合上，没有回答。</p>
<p>是天生的哑巴，还是受惊过度而不能说话？但看来听得到自己说话的样子。</p>
<p>“我叫吉尔，吉尔．弗伦斯。”<br />
吉尔道，却见男孩张嘴说：“吉．．．尔．．．”<br />
听到那清脆的嗓子说出自己的名字，吉尔一喜，笑道：“对，吉尔。你的名字呢？”<br />
“路比。”男孩答道。</p>
<p>“路比是约玛旦村的人吗？”<br />
．．．．．．</p>
<p>“路比是怎样来到这里的？在这里多久了？”<br />
．．．．．．</p>
<p>对於吉尔的问题，路比没有回答，也没有点头或摇头，只是大眼睛呆呆的望著吉尔。反是吉尔脸色一沉，他已大概估到男孩的来历，会出现在这个被喻为诅咒地方的，除了妖魔约玛旦外，就只有祭品。虽说这种祭祀在百多年前已被废除，但听说还有些村民悄悄的进行这种仪式。不能责怪那些村民，对於他们来对，这只是保护他们的村庄，他们的家。只是要牺牲别人的性命，吉尔不能接收。<br />
传说没有述仪式的内容或祭品要作什麽，不过刚才的情景，与其说祭品是当食物，还不如说．．．性奴。</p>
<p>看著路比在过大斗蓬下赤裸的身体，吉尔脱下自己的外衣套在他身上。</p>
<p>「路比知道怎样离开到外面去的路吗？」<br />
以为没有回应的问题，路比却点点头。</p>
<p>「可以带我去吗？」<br />
点头。</p>
<p>「谢谢！」轻搓路比柔软的金发表示赞许。</p>
<p>吉尔让男孩走在自己前面带路，自己默默的跟著。之前照明用的油灯已经破碎了，他们靠著墙上夜光石的微弱蓝光前进。<br />
走廊，楼梯，走廊．．．不断重覆著，途中经过不少石室和分叉路，路比每次都毫不犹豫地前进，就像这地下迷宫是他的家一样，到底他在这里待了多少月？多少年？<br />
如果真的知道出路的话，为什麽一直没有逃走？是害怕约玛旦发怒而危害村民？吉尔心中有不少疑惑，但此时他除了信任眼前这男孩外己没有办法。</p>
<p>已分不出是向上走还是向下落，这地下迷宫比上面城堡遗址还要大，又走了半天，吉尔开始觉得双腿发痛，进入秘道时是中午，算算时间现在己是深夜了，不知还要走多久，看著路比还没有出现疲态，暗叹年轻人的体力果然比大人旺盛。突然发现前方走廊的光线有点不对，昏暗的蓝光中一抹橙黄的火光从旁边石室入口射出。吉尔停下脚步向内看，里面和之前的石室差不多，唯一不同的是房间的角落多了一个坑，紫红的火不知燃烧著什麽，看上去像一个火炉，不像是人为点上，就像一开始就自然存在似的。身在一个妖魔的城堡中，也没什麽是不可思议的吧，吉尔心想。</p>
<p>“路比，我们停下来休息一下好吗？”吉尔一直都在注意四周的动静，附近没有其他生物存在，而且看来约玛旦怕火，在这里休息一会应该没问题。<br />
路比没有回答，转身折回吉尔身边表示同意了。但在他们进入石室後，路比突然看著火团不动。<br />
“怎麽了？”吉尔在男孩的眼中看到不安，再看看火团，大概是路比回想到刚才的事，於是握起他的手，带他离火炉不太远的地方坐下，用斗篷放在地上作软垫。吉尔从腰包中拿出面包和小刀，把乾硬的面包切开一半放在路比手里，自己也大口的咬了一口。<br />
“你也吃吧！虽然这味道不太好，至少也能填饱肚子。”<br />
发现路比没有动手的意思，吉尔从他手里的面包扭了一小块，放在男孩的嘴边。男孩乖乖的张开嘴吃掉。<br />
柔软的嘴唇触到指尖的一刹，心中一动，倒是明白他会被选为祭品的原因。路比美丽的容貌实在令人一眼动心，也许对他来说是种不幸吧！<br />
腰包中一银光清脆一声落到路比脚下。路比拾起来看，那是银制的怀表，背後的<br />
盖子在掉落时打开了，上面放著一张家庭照片，一对年轻的夫妇和一个在妇人怀中的小娃儿。照片中的“丈夫”和身边的青年一模一样，只是头发比他略短一点，俊俏的脸露出幸福的笑容。路比转头看看身边的吉尔。</p>
<p>“那个不是我啊！我可是还没有结婚生子呢！”吉尔接过怀表说，表盖一开一合地玩弄著，“那是我父亲，和我很像吧！”</p>
<p>“他已经失踪了二十年了。”<br />
在这时候回忆往事有点奇怪，吉尔回头发现路比难得露出一脸留心想听的样子，於是他继续说：“他和我一样是历史学家，呃．．．应该说因为他是历史学家，所以我才去当吧！”<br />
“父亲在这行中算有点少名气的，在我还小的时候就常不在家，有时一去就几年．．．”<br />
对父亲的记忆十分模糊，只记得母亲常坐在窗边读父亲从各地寄来的书信。</p>
<p>“父亲失踪前去的最後一个地方就是这里－约玛旦村。”<br />
说失踪只是比较好听罢了，吉尔从父亲的同伴口中偷听到他跟一名村中的女人跑了。母亲不知是不知道还是装作不知情，继续在家中等待父亲回来。</p>
<p>“我见过．．．”<br />
“？”<br />
“我见过他．．．”路比指著怀表说。<br />
“这是没可能的，虽然说他失踪，其实是二十前和女人从村中落跑了，那时你还未出生呢！”<br />
难得路比开口说话，却是说这种不可能的事。路比是想安慰他吗？想到这里觉得眼前的孩子很可爱，不禁轻揉他的头道：<br />
“谢谢。”梦魇迷宫2(微H)<br />
建档时间: 4/3 2008　　更新时间: 04/03 2008</p>
<p>发生的事实在太多了，吃饱後吉尔便拥著路比进入梦乡。</p>
<p>热．．．<br />
这是吉尔蒙胧中感到的感觉，怀中的路比不知何时醒了，不安份的抖动著。<br />
作恶梦吗？他心道，正想伸手安抚，却见怀中人的双手攀上吉尔的颈项，温热的气息轻拂颈窝，炽热的下身紧贴自己的大腿磨擦。<br />
这令吉尔顿时清醒过来，惊吓地推开他。<br />
男孩没有抵抗，像没骨架支撑的布偶般软躺在地。单薄的胸口上下的起伏著，过长的衣摆遮盖不了雪白的大腿根部，两腿间已硬挺的分身清楚可见。美丽的蓝瞳因欲望而蒙上雾气，红润的嘴唇张合著像诉说自己的需要和求助。</p>
<p>对上那双迷茫而诱人的双眼，吉尔感觉体内的燥热正燃烧著。<br />
眼前的境象清楚却又不明白是怎麽一回事。<br />
“路比？”<br />
路比像回应他的疑问般，双手往下身探去，敞开粉嫩的後穴，另一只手已快速把两根指头没入自己体内。</p>
<p>“啊唔．．．”<br />
分不清是痛苦还是喜悦的呻吟声在石室响起。身体顺从著快感而抖震，昂扬的欲望在没抚摸下已泌出银白的乳液，插在入体内的两指却像不满足似的不断抽动，每次抽出後是伴随著呻吟声的粗暴插入翻动，看上去说是自慰更多的是自虐。</p>
<p>“停手！别这样！”看不下去的吉尔上前紧按著路比的手，瞥见他两指间银白色像蠕虫的物体挣扎的滑回体内。<br />
“呜～”异物再次在体内肆地蠕动，路比弓起身子，扭动腰枝示意不息。</p>
<p>“这个．．．是之前魔物的残骸？”吉尔刹时明白路比的反常状况的原因，要先把那“异物”弄出来才行，但要怎麽办．．．</p>
<p>看著全身染上粉红的路比，下身被弄得红肿的後穴张合著，吉尔不忍他再独自忍受这折磨，把路比抱起，在他耳边低道：“别动，让我来吧～”</p>
<p>吉尔让路比疲倦的柔软身躯趴伏在自己的腿上，一手按在他的臂肩，沾上汗水的薄衫紧贴著肌肤，令背上的优美线条显露出来。吉尔撩起刚好盖过臀部的衣摆，手指滑过股沟时犹疑了一下，接著一只手指伸入探索。</p>
<p>幽穴刚被主人搓揉而变得湿润，手指比想像中更容易进入，被柔软的肉壁紧紧的包围著的触感令吉尔倒抽一口气，强压下脑海中的妄想。<br />
路比把头堆在吉尔的怀中，呻吟的声音因咬著他的里衣而变得模糊不清。被唾液沾湿的衣服加上温热的气息吐在敏感腰间。<br />
“呜呵．．．”路比不经意的磨蹭，快感从该处流过吉尔全身，发出令人羞赧的声音。<br />
怎麽回事！吉尔的脸顿时变得通红，逐渐变硬的股间正抵住路比起伏的胸口。<br />
路比像回应吉尔的呻吟声般手心按在鼓起的裤裆上下轻搓，撩起他的欲火。<br />
“别动．．．唔！”该死，到底是谁在帮谁．．．<br />
压在肩上的手移到身下制止路比的动作。吉尔咬紧下唇强迫自己唤回一丝理智。吉尔的手指继续深入，直到完全没入後穴，除了内壁的抖动，突然感到一鼓异样的触感传来，滑溜的异物在指尖和甬道中蠕动。</p>
<p>就是这个吗？<br />
吉尔屈起指头想把它勾出，异物滑过指尖仍留在体内，这动作却触到敏感点，令路比全身一阵颤抖，嘴唇轻咬上吉尔的腰间，又令吉尔身体一软。</p>
<p>够了，吉尔受不了这种像变相的自慰行为．．．</p>
<p>“路比！”<br />
“唔．．．”</p>
<p>看到那张被情欲与难受冲昏的脸，吉尔本来因羞涩而生的怒火顿时被扑息，取而代之的是另一种欲火。<br />
吉尔重新集中意志力，一边安抚著路比，让他的头靠在自己的肩膀上，手则环住他的腰，两指再次没入股间，慢慢的进出，按摩。<br />
吉尔不敢往发出抽插声的下身处看，他紧闭双眼，凭著感觉行动。失去了视觉并未能减少吉尔的欲火，反令他全身的肌肤更为敏感。吐在耳後的气息，後穴吞吐手指的触感，带来的快感冲激著他下身的欲望。唇瓣被咬破，口腔中的血腥混合四周情欲气息更刺激他的神经。<br />
甬道适应了外来的入侵开始放松。<br />
差不多了～吉尔的长指直入深处，被刺激到的肉壁马上收缩，伴随的是路比近乎哭泣的呻吟。</p>
<p>是这个了！<br />
指尖再次被滑溜的东西缠绕，这次吉尔毫不犹豫的用两指夹紧抽出。他张开眼睛看著湿润的异物带著体液在指间抖动，撑起身子把“它”扔进火坑。<br />
看到“它”在紫红的火焰中迅速烧毁，吉尔总算把嘴唇松开。<br />
扶起已软倒在他怀里的路比。他身体已没不息的挣扎抖动，但起伏的胸膛和下身的昂扬并没减退，尽管“罪魁祸首”已被烧毁，被撩起的欲火却不会随之熄灭，就像吉尔现在的情况一样。</p>
<p>刚被折磨完的孩子，光是躺著已令人痛心，而且这样子也不能说已经解脱。<br />
吉尔让路比靠在身上，把他的昂扬握在掌手，慢慢揉弄，已放软的身躯渐变得紧张敏感。</p>
<p>路比抬头用迷茫的眼神看著吉尔，对方用沙哑的声线轻说：“很快就好了。”<br />
路比闭上眼睛，问题困扰好像都交到这个人身上就会解决似的。<br />
再次张开眼时瞥见吉尔胯下比刚才更为肿胀。白晢的手移到吉尔两腿之间，把那裤裆内迫得肿胀的欲望翻出。坚挺的欲望比自己的更加壮大，顶部的凹处已被泌出的白浊沾湿，在火光的映照下显得透亮，诱惑。<br />
幼细的长指轻微的碰触，感到抱著自己的人的抖动，套弄著的手也停了下来。白晢的手被另一只更年长的手掌按著，“别动！”<br />
对上那湖水般的绿瞳。内里包含著的欲火不比自己少。路比不明白他为什麽不让自己碰触。</p>
<p>“我自己来。”<br />
吉尔随即握著自己的昂扬开始套动，另一手也继续之前的动作。握著两个男性的欲望，同时也在自慰的羞涩令吉尔眯起眼睛。本来已发热的脸变得更为通红。<br />
他不希望身边的男孩成为自己的泄欲工具，特别是他才刚开始对自己有点信任。<br />
羞涩和快感在吉尔的身体上翻滚，手上的套弄随著欲望的索取而加速。吉尔唯一能控制的只有把嘴唇合紧，把那断续的呻吟封在口里。<br />
二人的昂扬在吉尔的掌中变得更大更热，泌出的白液把揉弄的动作更为流畅，吉尔觉得自己好像握著熔液，手掌与分身都彷佛被溶化了。<br />
怀中的路比不断发出的呻吟，令吉尔知道他和自己的感觉是一样的。突然路比紧紧的抱著吉尔。<br />
“啊呀．．．”随即白浊射在吉尔的身上，一些溅在另一个仍高昂的分身上，被吉尔的手和他的混在一起。</p>
<p>右手垂在一旁，左手仍努力的套弄，只馀下自己在泄欲，令吉尔觉得空虚和羞涩。路比已渐渐从快感後的喘息中平服，微湿的蓝曈直直的望著自己。很想告诉他不要看，但喉咙却吐不出话语，只能加快手下的动作令这羞耻的情况停止。<br />
突然感到一阵柔软而湿润的触感在下额流连，路比正舔著吉尔刚刚从嘴角流出的血丝，就像不够似的不断往上吸吮，直到含著那唇瓣上的伤口。半眯的双眼即时睁大。</p>
<p>“不．．．唔啊！”<br />
话语很快被呻吟的叫声取代。路比的身体再次攀在他身上，膝盖磨擦著吉尔的欲火处，欲望的种子随之喷出。<br />
在吉尔被白光占据的前一刻，看到的是一双比火焰更刺热的红曈。</p>
<p>再度醒来仍是四面被火照得昏黄的石壁，吉尔独自躺在地上，昨晚的一切彷如做梦，不知梦的开端在何处。右手还留著人依偎时的体温，身上零乱不堪的衣服，铺在地上的斗篷带著点已乾的白浊。<br />
梦．．．也许只是吉尔的愿望。</p>
<p>从掉在地上的腰包中摸出怀表打开，两针快接近十二时，也就是中午时间。想不到自己足足睡了半天，不过这里没有窗户，不知道外面的情况，也许现在是半夜也说不定。<br />
这种什麽也不清楚的情况下，令吉尔觉得郁闷。<br />
之前考察也曾在迷宫古迹中渡过几日几夜，但至少知道出口在哪里。</p>
<p>“路比！路比？”没有回应，该不会是昨晚的关系逃走了吧？在他眼中自己已由可信任的哥哥变成猥琐的变态大叔吗？吉尔突然很想找面镜子照照自己的脸．．．<br />
他不担心路比，这里没有打斗过的痕迹，而且看样子他也不会迷路，一直迷路的．．．是自己。</p>
<p>“吉尔！”<br />
路比从石室的入口跑进来，手上抱著一大布包，赤脚踏在地上没有任何声音。路比飞快的跑到吉尔身边，放下布包往吉尔身上扑去。<br />
虽说不担心，看到路比活跃乱跳的样子，吉尔心里还是松一口气，看来身体并没有大碍。<br />
“路比，你．．．！”未完的话语被塞在嘴里，嘴唇被路比吻著，柔软的唇瓣微张，温热湿滑的舌头不断舔吮著自己乾燥的嘴唇。舌尖滑过唇上的伤口，勾起他昨晚那淫乱的记忆。<br />
吉尔正想推开时他已松开嘴，露出一个可爱的笑容道：“吉尔早安！”<br />
“呃．．．早。”早安之吻的话这也太激情吧？但好像有什麽不同了．．．<br />
打开被布包，内里是一大块烤了的腿肉，食物的香气提醒吉尔的肚子有多麽饿。<br />
“这是．．．”除了魔物外，昨天连老鼠也没有看过。<br />
“羊肉。”路比拿起吉尔的小刀在腿肉上割下一小块。<br />
“你怎麽弄来的？”<br />
“来。”路比没有回答问题，把手上的肉块送到吉尔唇边。<br />
吉尔接过咬了一口，肉还是温的，没有全熟，带著羊肉的膻味和血腥味溶入口中。<br />
“谢谢，很好吃。”没有比饥饿的时候有暖烘烘的食物更好吃的了，而且还是在这种地方。<br />
一直呆呆看著吉尔的路比露出一个满意的笑容。他坐在吉尔身边，把刚刚沾上不知是肉汁还是血的手指一只只的含吮，舌头在指间慢慢滑过舐弄，带著说不出的妖媚。<br />
吉尔心里悸动，眼前的男孩依然是金发蓝瞳，同样的脸容，同样的声线，但又不一样。就像同一个躯体盛著不同的灵魂，又像是另一个沉睡的人格苏醒了。</p>
<p>二人很快把那羊腿吃得一乾二净，吉尔走向那石室内唯一的火炉。被自己扔进火堆的“异物”早已被烧成灰烬，什麽也找不到。近火炉边的一块石板却吸引起吉尔的视线，他蹲下身仔细看，那是一道很旧的花纹，是人为画上的。他手指慢慢的沿著坑纹移动，眼神却渐渐激动起来。<br />
上面刻著的“Ｆ”，在吉尔家中的记录本里也有很多这个图案－他父亲的签名，记号。</p>
<p>“科．弗伦斯”<br />
“咦？”吉尔抬头向声音来源处看，只见路比已站了起来，直直的望著自己。<br />
“你怎会知道我父亲的名字？”虽然昨夜有谈父亲的故事，但没有提及他的名字。<br />
路比没有回答，默默的指著那石板。<br />
“我父亲来过这里？你真的见过他？”<br />
“还有沙菲．苏珊。”</p>
<p>吉尔的脑袋一片混乱，自从当历史学家以来沿著父亲的探险路线出发，一直都没有父亲的消息，他觉得父亲一直在逃避自己和母亲，也许和那女人在某地方定居，甚至已然死了。想不到在这诡异的地方却会找到线索。</p>
<p>突然感到身鳢一暖，路比不知何时走到背後，双手伸出，用小小的身体来抱住自己。如此雪白瘦弱的身躯此时却比身旁的火炉还要温暖。<br />
“暖。”路比在吉尔的耳边说。<br />
“什麽？”<br />
“吉尔很温暖。”<br />
“第一次见到吉尔时就觉得很温暖，被吉尔抱著很舒服。”<br />
独自一个人时，左手和右手碰在一起还是冷的。吉尔的手却很温暖，明明只是个平凡人，在他怀中却很舒服。现在的吉尔也会和他有同样感觉吗？<br />
“不要离开我。”</p>
<p>“傻孩子。”<br />
吉尔摸上金发轻搓，路比像猫咪般闭上眼睛。</p>
<p>第一次与那蓝瞳双对，和男孩同行时吉尔就决定，要让那头金发在阳光中发出闪闪的光芒，要让那双蓝瞳看看和它相同颜色的天空和海洋。如果约玛旦村已没有路比的家人或可以容纳的地方，吉尔就带他离开到世界各地见识，或带他回自己的故乡，那美丽而平静的家。只要他是一个普通的孩子。</p>
<p>纤细的手覆在比自己更大的手上，扫走吉尔指尖上的灰尘，路比在他耳边说：<br />
“吉尔想看其他科留下的记号吗？”<br />
“你知道在哪里？”<br />
“跟我来。”路比拉起他，像小孩子想大人带他去游玩般把吉尔拖走。</p>
<p>迷宫继续。</p>
<p>已不知过了多少天，他们在各处发现八个和之前相同的记号。肚饿的时候路比都会消失一段时间，然後带来食物和水。<br />
吉尔觉得自己越来越迷糊，而且非常渴睡。睡醒不到半天又会想睡，那时路比会静静的躺在他身边，待吉尔醒来後给他浅浅的一吻。<br />
在睡与醒之间，时间变得模糊，怀表上刻的只是数字，显示不了何月何日，早上还是夜晚。<br />
路比说因为现在身处的地方渐渐接近城堡的中心，魔物的住处。吉尔被障气影响才会变得想睡。<br />
本是想早点离开这里，现在却为了自己的事而令他们更接近魔物，这样好吗？</p>
<p>“吉尔不用担心，路比不会让吉尔受到伤害的。”路比如此说。</p>
<p>吉尔有很多疑惑想问路比，却不敢问。怕只要他把问题说出口，眼前这男孩就会消失不见。这恐惧感盖过了身为学者的求知欲。</p>
<p>“路比，和我父亲一起的女子是个怎样的人。”<br />
“沙菲．苏珊，红发黑瞳的年轻女性，约玛旦村的祭师。”<br />
“祭师？”<br />
“祭祀妖魔约玛旦的祭师。”走在前面的路比停下脚步，回头向吉尔道．眼神异常的冷漠。有时吉尔会想，路比是否有双重性格，还是他对其他事情毫不关心。<br />
“祭师这角色由苏珊家族以世袭方式代代传下去。他们每六年会从村中选出一名少年或少女当祭品，从六百年前开始。二十年前的最後一场祭祀中，沙菲．苏珊首次担任祭师同时也是祭品的角色。那场祭祀最後失败了。”<br />
“是我爸爸。”又开始想睡了，今天到底清醒了多久？<br />
“科冲入祭坛，强行把沙菲．苏珊带走，祭祀进行到一半被中断了。”</p>
<p>这就是故事的真相，父亲并没有背叛吉尔和他母亲。<br />
也许一直的心结放下来，眼皮越来越重，身体顺著粗糙的墙壁滑坐在地上。</p>
<p>“科没有背叛，科只是选择了沙菲．苏珊，把我们都抛弃了。”</p>
<p>路比在身边抱著自己，他的声音却像从远方飘来般，进入耳朵并没传入脑中。<br />
睡前最後的意识是唇上温热的触感，不像已往的轻轻碰触，而是像小动物般用力的吸吮，轻咬。唇瓣有点痛。看来离开这迷宫後要路比改掉这坏习惯才行．．．梦魇迷宫3(H) 完<br />
建档时间: 4/3 2008　　更新时间: 04/03 2008</p>
<p>咚．．．咚．．．<br />
水滴掉落水面的声音．．．有多久没有听过呢？<br />
吉尔张开眼睛，路比还在睡梦中，头靠在吉尔的肩膀，双手像抱心爱的玩物般紧缚住他的手臂，黑色的斗篷把他们围住。吉尔抚上路比的脸，擦去脸颊的灰尘。路比的脸颊滑滑的，软软的，令人不舍得离开。</p>
<p>咚．．．<br />
水滴的声音再次引起吉尔的注意，他抬头一看，呆住了。开始怀疑自己是否还在睡梦中。<br />
不是不变的石壁迷宫，他们正身处於像神殿的地方。四周的墙壁和石柱上都刻了华丽的雕刻，大典中央的水池占了大部份的地方，池边有条小路连到池中心的祭坛。<br />
吉尔站起身，离开那温暖触感的时候他感到一阵失落的感觉。帮路比盖好斗蓬，吉尔慢慢向池边走去。</p>
<p>池水很清澈，很寒。光是站在池边的吉尔也感到它散发出来的寒冷。水池深得看不到底，只见水色越来越沉，直到什麽也看不到的黑暗，黑暗中有些像是萤火虫的小光球慢慢飘移，他们发出淡淡银光，可以照亮自己，却盖不过身处的黑暗。</p>
<p>祭坛的上方是一颗巨大的夜光石足以照亮整个大典，四周围著五条看似人工做成的钟乳石，由上方引导来的地下水不断沿著石尖滴落湖中，令原本平静的湖面开出朵朵涟漪。</p>
<p>“水是用来封印魔物的。”<br />
闻声吉尔转身回望声音的主人。路比已醒来，身上还被上那过那过大的斗篷，就像留恋上面的体温般不愿放手。<br />
“也是安抚水底下的灵魂。”<br />
“灵魂？”<br />
吉尔吃惊地再次望向池底的光球，它们虽弱小，但也接近百颗。<br />
路比走到吉尔身边蹲下身看，眼神与看玻璃缸的鱼无异。<br />
“祭祀仪式需要的只是祭品的灵魂，他们没用的躯壳都沉到水池的深处。”<br />
路比边说边靠近吉尔，“放心，科不在下面。那天他闯入这里，和沙菲．苏珊一起逃出去了。”<br />
纤指指向湖中唯一的建筑物，“科留下的最後一个记号，要看吗？”</p>
<p>吉尔沿著石砖路梯及走上祭坛，越接近越觉寒冷，路比则默默地跟在他身後。<br />
方型的祭坛离池面十米，容纳不多过五人，可以看清楚整个大典，这里只有一个入口，看来他们就是由那入口进来的。祭坛前面是一张石床像是用来放祭品。吉尔蹲下身仔细地看，在石床接近地面的地方发现一个用石块划上去的记号，经过多年记号已脱色了不少，但仍可隐约看到那个和之一样的Ｆ字样。</p>
<p>“父亲不只一次来过这里。”否则在闯坛救人的情况下根本没时间刻下记号。<br />
“科是第一个来到这里的外地人，同时也发现了村民一直都有进行古老的祭祀仪式。科破坏了仪式，带走了沙菲．苏珊。”<br />
路比一脚踏上石床，在近池的边缘坐下，脚下是寒气迫人的水池，他却不在乎的翘起苍白的小腿摇晃著。<br />
“六百年来的仪式，本来还差一人便能完成。没有祭师什麽也做不了，真可惜呢！”<br />
“路比？”<br />
男孩回首，微笑的脸上却缺少了如海般的蓝宝石，取代的是一双既陌生又熟悉的血红眼睛。<br />
被这双红瞳注视著，吉尔背脊发寒，本能地退後一步却踏了个空，随即身体下堕跌进更深的寒流中。</p>
<p>水底彷佛有吸力般，无论怎样挣扎怎样游身体还是往下沉。<br />
窒息的感觉令脑袋不能思考，却有什麽东西随著池水渗入脑海中．．．</p>
<p>恐惧，悲伤，背叛，绝望</p>
<p>这看似清净无秽的水已不知埋葬了多少具尸体。<br />
自己也会是其中之一吗？</p>
<p>当吉尔已想放弃挣扎的时候，四周的黑暗突然明亮起来，灵魂光球渐渐凝聚在一起，发出的银光越来越强烈，形状也开始改变，巨大的光球伸出大小不一像树枝的分叉缠著吉尔的身体托起，直到升出水面。<br />
重新接触到空气，吉尔咳出一大口水，不断喘气来填补刚刚失去的氧气。当吉尔终於冷静下来，才发现救起自己的‘东西’正是他进入这下迷宫时侵犯著路比的魔物。<br />
看到吉尔平安无事，路比从祭坛上跳下来，轻巧的落在一根幼小的魔物触须上。<br />
“路比说过会保护吉尔的。” 绯红眼睛抬起，露出笑意，脚步像蜻蜓点水般沿著触须走近吉尔。<br />
缠绕著吉尔四肢的触手并不会紧得令人发痛，但也没有松开的意思。<br />
“路比，你到底是谁？”吉尔这句话并没有询问的意思，只希望由路比口中告诉自己知道的真正答案。</p>
<p>“路比。”男孩答道。</p>
<p>“法特路比尔．约玛旦。这片土地的主人。”</p>
<p>身上的触手像听到魔物的名字而兴奋得抖动。<br />
不是没想过这可能性．．．<br />
只是吉尔更想相信当初无助，需要自己的路比只是一名普通小孩。一个会因为对他好而向他微笑的普通男孩。<br />
“这孩子可爱吗？”路比伸手轻抚一条靠近自己的触手。“它可给路比带来不少快乐呢！”银光影照在他的金发和美丽的脸蛋上，就像是天使的化身，说的却是诱惑的话语。<br />
“这孩子是路比的宠物，分身，也是枷锁。”<br />
“几百年来牺牲那麽多条人命，就是为了制造这‘东西’？”吉尔像不相信眼前事物般大喊。</p>
<p>“为了把路比，把约玛旦封印。”<br />
“封印？”人类封印妖魔！？<br />
“苏珊家族第一位祭师在路比体内种下‘封印’，令路比的魔性意识沉睡著，如果没有抚摸泄欲就会痛苦不行。再用祭品的灵魂制造出这孩子送来，想用欲望枷锁来把路比永远封闭在这城堡的地底深处，让这片土地完全的属於人类。”</p>
<p>白哲的小手从银白的触手抚至吉尔的胸膛，湿透的衣服紧紧贴在身上，透出长期旅行晒成的蜜色肌肤，把吉尔瘦长身型勾画得一清二楚。</p>
<p>“是吉尔把路比体内的‘封印’除去，令路比再次清醒的。”</p>
<p>一直以来认为睡著和清醒没什麽分别，只是在等待时间过去，万物变迁，等待人类自以为事的愚蠢行为。<br />
现在却觉得醒著真好，能遇到吉尔真好。</p>
<p>想起那个晚上，吉尔不禁底头移开视线。<br />
“你想怎麽？”太多可怕的想法在脑海中回旋不去。<br />
告诉我，别让我觉得那天晚上是一个错误！</p>
<p>“路比没有打算离开这里，外面的世界对路比来说没有什麽意义。”<br />
双手托起吉尔的脸。<br />
“而且‘法特路比尔．约玛旦’原本就是掌管性欲的妖魔。</p>
<p>嘴唇覆上去，也许因为吉尔刚从池水救上来的关系，嘴唇不像以往般温热，身体也异常冰冷。<br />
路比的舌尖舔著他的唇角，贝齿点点啃咬直到唇瓣变得温暖红肿路比才满意的露出微笑。离开不到数秒嘴唇再次贴上，舌头滑进更温暖湿润的地方。<br />
吉尔没有反抗也没有回应，路比也不在意，自顾自的玩乐著。<br />
柔软的舌尖抚过齿缝与内侧。</p>
<p>“唔”<br />
嘴内的敏感被不断玩弄，吻得吉尔身体发软颤栗，舌头受不了刺激般後退，令入侵者得到胜利般进军，勾著他舌尖缠绕，像君主征服土地般侵占，也像安慰受惊的小兔般怜悯。<br />
吞咽不及的唾液顺著下巴滑下，路比才放开吉尔，凝望自己的成果。<br />
从获自由的嘴唇不断张合吐气，脸蛋的泛红延至颈项。清晰的碧瞳被一层欲望的水气曚上，引人遐想。<br />
路比伸手抚上吉尔的眼角，长长的羽睫微震。</p>
<p>若果把这双迷人的翡翠石挖出放在掌心玩弄是多麽美好的事。<br />
或者整颗吞进口中滑过喉咙的满足感。<br />
但另一种渴望却占据了路比的心：他更想这双翡翠石停留在吉尔的脸上露出温柔的目光，点缀他的笑容和悲伤。t<br />
不久之前路比也曾被相似的眼神注视过。<br />
手指移动到吉尔的鬓角，指尖打圈玩弄著因沾水而缠在一起的棕色发丝。</p>
<p>“吉尔真的和科很像。”<br />
人类的血缘关系真的很神奇。<br />
当时科也是突然出现在路比面前，用相同的翠绿眼睛望著路比微笑。<br />
当他发现村民的阴谋时说要阻止这长久的悲剧，说要令路比脱离这梦魇。<br />
科做到了，然後离开了。</p>
<p>吉尔的心狠狠抽了一下。<br />
“我是父亲的替身吗？”<br />
母亲从小不时拥著父亲留下的书籍和信告诉吉尔他的父亲是个多麽了不起的人，却不知道自己也是他遗留下来的东西。<br />
吉尔一直跟著父亲的背影前进，却从没想过成为父亲的影子。<br />
他以为自己身边弱小的男孩需要的是自己，是吉尔．弗伦斯。<br />
路比这句话比吉尔知道路比的真正身体更刺痛他的心。<br />
被背叛的心痛。</p>
<p>路比的薄唇像新月般弯起，发出妖媚的笑声。<br />
“吉尔好可爱。”而且看上去很可口。<br />
路比忍不住再往吉尔的唇吻上，然後沿著嘴角的银丝下移，碰在的喉结上。<br />
“唔．．．”一直被触手蠕动纠缠的身体变得异常敏感，被路比这麽一吻吉尔不禁吐出声。<br />
呻吟声不仅从上方传到路比耳中，更直接从喉结发出震动路比的舌头。<br />
路比就像想那呻吟声吞进肚里去般吸吮著不停上下颤抖的凸起。<br />
手指顺著耳背抚至後颈，把贴在上面的衣服扯开，令肌肤暴露於空气之中。<br />
路比一直吻到左边的胸膛，耳朵贴紧感受胸口上下起伏，心脏强烈的鼓动，血液的运行。</p>
<p>“吉尔和科很像，却不一样。<br />
“吉尔很温暖。”</p>
<p>科为路比带来的是名为‘希望’的火炬，在眼前经过，转眼间已熄灭。<br />
吉尔却实实在在的给路比温暖，无论是他的眼神，他的声音，他的怀抱．．．<br />
人类是比自己低下的生物，这是众妖魔的想法，包括路比自己。但第一次被当成人类般爱护，路比并不觉得讨厌，甚至渴望一直和这人类在一起。</p>
<p>贴在路比脸上的胸口突起渐渐变硬，路比用脸颊蹭著，把那颗绯红的果实变得更为成熟，舌尖逗弄的红果沾上一层诱人的色泽，令人不禁想嚐一口。<br />
吉尔被这种不轻不重的抚摸弄得难耐，希望停止同时也渴望更多，在脑海中挣扎著。<br />
突然一鼓强烈的痛楚把那酥麻盖过，吉尔咬紧的嘴巴也忍不住惨叫起来。</p>
<p>“呀哈！！！！”</p>
<p>左边胸口被路比的牙齿咬破，野兽般的利牙深深堆没在皮肉中，彷如想越过胸骨，把那剧烈跳动的心脏生生吞掉。<br />
听到吉尔的凄厉的叫声，路比才慢慢松开口，顿时血如泉涌，他毫不浪费的吸吮入口中。</p>
<p>“血也是温暖的。”</p>
<p>血液不停地流出身体外，连带吉尔的体力同时流走。直到路比喝满足了，他左手按在伤口上，萤光从指间发出，血止住了，只馀下刚结焦的狰狞疤痕。</p>
<p>“我想要的只有你。”</p>
<p>路比只穿著上衣的单薄身体依在吉尔上身，裸露的下身紧贴在吉尔半退的裤子。吉尔清楚感到热硬的触感底在自己的大腿上，看到路比那诱惑的眼神，令他想起那晚淫荡的情境，一股电流迅速向股间流过。<br />
也许从一开始吉尔已知道路比是妖魔，那令人倾倒的美貌和摄人心魂的双瞳不像人间所有。<br />
粗幼不一的触手群紧紧缠著他们，从裤头及裤管中入侵，刺激著吉尔的大腿内侧敏感肌肤。<br />
路比看著被触手撑得鼓胀的裤裆，不禁发出甜美的笑声，动手拉裤上的绳子把里蠕动挣扎的东西解放出来，怜惜地抚上吉尔已挺立的分身。</p>
<p>“那次吉尔不让路比碰这里，太奸诈了！”路比一边揉捏著，另一只手则撩起那过大的单衣，露出自己昂扬的粉嫩。<br />
“路比也想让吉尔舒服呢！”<br />
随即把二人的欲望贴在一起搓揉磨擦，尖端的小口渐渐泌出白液。触手像藤树般不断在身体上攀爬，比小指更幼细的围绕上他们的昂扬，把二人贴得更紧。<br />
它们像要侵入占领身体上所有地方，在分身上的小口流连挤压。<br />
快感由下身冲击著吉尔的意识。突然股间传来的蠕动令他一惊。<br />
“那里．．．不，唔！”<br />
一根手指粗的触手正缓缓的窜入吉尔的後穴，冰冻的侵入令他浑身一震。<br />
“那孩子想知道吉尔的里面是不是一样温暖的呢？”<br />
就如路比所说，触手蠢动一会像被内里的灸热灼到般後退，然後再次窜向甬道的深处，要把吉尔的身体贯穿。这恐惧令吉尔不禁摇晃著臀部，像是挣扎，又像是渴求更多。<br />
“很舒服吧！这孩子可是带给了路比许多快乐啊！”<br />
缠著他们的触手稍微松开，“不过路比更想要吉尔的这里。”<br />
轻柔的声音在耳边响起，路比的气息吹进吉尔敏感的耳洞。触手把路比托起让他攀附在吉尔身上，一手伸向下身掰开自己的小穴，抵在吉尔的灼热的分身上，一口气把它没入体内。<br />
同时数根触手伸到吉尔的後方，把已被占据的後穴敞开得更大，触手不时磨擦著甬道里最脆弱敏感的地方，令前面的分身更胀大。</p>
<p>“吉尔果然很棒啊！嗯．．．”<br />
路比不断摇动腰支，一下一下的吞吐著吉尔的欲望。毫不吝惜的在他耳边发出淫荡的呻吟诉说自己的快感。<br />
已分不出是谁的呻吟和下身抽插的拍打声充斥著四周。吉尔前後的敏感同时被占有，反抗不能，任由肉体上的快感占据他的意识。<br />
仍未满足的路比的手抚过已沾满汗水的背，落到吉尔红肿的後穴，把幼指插进已塞满触手的甬道。灼热的肉壁把紧紧吸著要把它溶化了般，令路比跟随扭动的腰部更用力的抽插，要让他们溶合的更深。<br />
“啊呀！”<br />
这样的快感把吉尔推向高潮，同时也把路比推向欲望的高峰。</p>
<p>．．．．．．</p>
<p>激情过後，吉尔全身都近乎虚脱，重叠的心跳等待平服，迷糊的视线中却见路比的表情再次变得冷漠。<br />
路比沾著白浊的的手按在吉尔心藏的位置，指甲插进因不久前的激情而再次冒血的伤口中，弄得吉尔一声呻叫。</p>
<p>“路比曾想过把吉尔的心脏吃掉。”<br />
这是妖魔的喜欢方式，拆骨入腹，将之化为己的魔力，和已往的沉在这池水中人一样。<br />
但吉尔和他们是不同的，无论是他对自己的态度，还是自己对他的感觉，对他的一切有太多的不舍。<br />
路比手指的动作停止了，沾血的手抚上吉尔的脸。<br />
“但路比要吉尔永远留在这里，永远不离开路比，这是吉尔说过的。”<br />
在这巨大的铁笼中，永远不会有其他东西伤害你，除了我以外．．．</p>
<p>吉尔听到只是轻笑，说出的却是更令人惊讶的说话。<br />
“路比，和我一起离开这里吧！”<br />
绯红的双眼睁得大大的，这样子的路比比之前更令人怜爱。<br />
“你带我离开迷宫，为我找食物和水．．．”</p>
<p>因为遇到你才可以生存到现在。</p>
<p>意识渐渐消失，吉尔努力的张开眼睛保持清醒，他有预感这次睡著後再也不会醒来。<br />
“这次让我带你离开，到外面的世界去．．．”<br />
看那离开几百年的世界，时代的变迁。</p>
<p>眼睛只馀下一线视线，抓著自己的触手并没有松脱的意思。<br />
还有大多想做的事没有完成，还有太多的留恋．．．</p>
<p>‘不要离开我。’</p>
<p>脑海中隐约听到男孩的哭诉声。<br />
傻孩子．．．<br />
吉尔苍白的脸上露出一抹温柔的笑容。</p>
<p>没有放开他的打算，从最初开始．．．<br />
从翠绿与碧蓝对上开始．．．</p>
<p>吉尔合上沉重的眼眶，进入黑暗前瞬间看到像星光更闪烁的蓝光。</p>
<p>++END梦魇迷宫-後记<br />
建档时间: 4/4 2008　　更新时间: 04/04 2008</p>
<p>又名Free Talk的东东~有人在看吗？</p>
<p>嘿～这篇是寒鱼第一篇的耽美文，寒鱼是个萌上什麽就喜欢渗一脚的人，喜欢同人所以写同人文画同人，迷上看耽美文便自己写。</p>
<p>说回文文，构思了的故事很多，最後决定用‘梦魇’这短篇当开张文，目的就是写触手Ｈ啦～（恶趣）<br />
最初设定没有很多故事性和主角身世的，是打算光是Ｈ再Ｈ就好了ＸＤ结果想著写著，内容越写越长～我不否认是在拖文，写情节比写Ｈ来得容易的说（踢飞）<br />
结果结局也改了，本来打算写个黑ＥＤ，就如路比最初所想，Ｈ之後吃掉吉尔的心脏，把尸体往水里扔就好了。但因为给我拖了个故事背景，越来越喜欢吉尔这孩子，於是改成当路比的玩具（？）最後还是舍不得，给了路比一个选择的机会。（我是亲妈来的说ＸＤ）<br />
无论路比选哪一个，二人都会在一起，那怎样也没所谓吧ＸＤＤ<br />
路比和吉尔不是情侣，也没有爱情（这样算耽美文吗？）<br />
他们之间的不是爱，而是需要，应该说他们的爱情才开始萌芽吧（只是次序都乱了。）<br />
I LOVE YOU和I NEED YOU哪个较浪漫呢(笑)<br />
写明是触手系列，也就是会有下一篇有关触手（Ｈ！？）的故事ＸＤ不过会和这篇‘梦魇’完全无关。也许某天心血来潮会写番外ｏｒ续篇也说不定～但要想世界观太麻烦了(-_-|||)</p>
<p>谢谢给过票和留过言的亲，要寒鱼一个星期想1400字很辛苦的说～平常打一篇６０００字的同人稿都要一个月。（天音：算一算不是差不多吗？）但还有同人栏的坑要填^^|||所以看到有人支持很高与的说v<br />
寒鱼不会说什麽没人看就弃坑，因为本身就是喜欢写东西，只会是有拖无欠（这可是我的座右铭啊ＸＤ）</p>
<p>接下来会更多篇同人文再在这里开坑，应该是穿越文吧，还有两篇文文在计划中．．．不过先把家中的那堆中国古代文化书看完再说～</p>
<p>那再次谢谢坚持看到这里的亲^^</p>
<p>寒鱼 4/2008</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>春日宴</title>
		<link>/2018/12/22/7173.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 11:21:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7173</guid>

					<description><![CDATA[我叫秀泷，初二，身高1.64米，体重47公斤，在岭南男中就读，成绩优秀，长相斯文乖巧，是师长眼中的模&#8230; <a href="/2018/12/22/7173.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">春日宴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫秀泷，初二，身高1.64米，体重47公斤，在岭南男中就读，成绩优秀，长相斯文乖巧，是师长眼中的模范生，同学们妒嫉的对象。但我有个秘密，难以启齿的秘密。我虽然还是个处男，又一副很清纯圣洁的样子，其实本性非常下流淫荡。虽然在男校，同性恋是很普遍的，但我还要更无齿下流。我不但是个同性恋，还喜欢被人强奸、轮暴、虐待……大概就是所谓的SM中的M吧！但我不想被父亲发现进而担忧，只好隐忍不发，装乖到底……<br />
其实父亲就是我的第一个性幻想对象。自从母亲过世后我就对他抱有这种下流的欲望。想被他巨大厚实的手掌揉捏抚弄，想象他粗硬的手指拨弄我的舌头和肉棒，在我耳边呵出暧昧的气息，吐出淫猥的挑逗。<br />
“啊～～～啊～～～嗯～～～呜～～～～呜～～～噢～～～”<br />
别误会，这可不是我的叫声，而是色情录像里的音效。今天我实在忍无可忍，趁父亲要出差两个月，家中无人，我去租了一堆色情书刊和光碟来看。出租店的老板一脸“人不可貌相，海水不可斗量”的表情看着我。但在我酷酷的从包里掏出几张千元大钞后，他立刻换了副巴结的脸孔，流着口水介绍了我好几部变态轮奸片。哼，这个世界本来就笑贫不笑娼，我冷笑。<br />
呐，我正在看的这一部叫做《少林十八铜“棍”阵》，一刀未剪，无码高清，真得很赞哦！一个十三、四岁的富家少爷，长得温婉如水，楚楚可怜，家道中落被送进少林寺，自然沦为各家师兄师叔师伯的泄欲玩物。看到他被十八铜人的十八根大肉棒狂干的凄厉悲惨绝伦的盛况，我最先起反应的竟然不是鸡巴，而是白嫩嫩的两片玉臀之间粉嫩娇艳的肉洞！穴口像有自己的意识一般一张一合的蠕动着，一股尖锐的瘙痒从屁眼深处扩散到全身，令前方的分身跳了起来。<br />
“呜～～啊～～～呵～～～呜哇啊～～～不～～不要啊，清净师兄～～～呜～～～呃不要！啊呀，好大呀～～～你的大棒棒要戳烂我了！奥呜～～～～我的的穴穴～～～小浪穴不行了～～～哎哟～～～不要～～～不要再干了～～～你们今天停止好不好？小奴真的受不了了～～～～明天再～～～唔唔唔～～～～”凄惨娇柔不住求饶的人儿，红肿破皮的小嘴又被强行插入一根婴儿手臂粗的大鸡巴，黑绒绒的阴毛几乎盖住了少年白玉般的面庞。两个和尚一人一边，扯住少年凝脂般的小手握住自己罪恶硕大的男性象征“噗嗞卟嗞”的抽动着，一面淫笑一面用粗硬的手指扯弄少年被捏的酱紫的娇小乳头，不时埋首在他布满红痕的娇躯上肆意品尝……<br />
我心头一紧，顿觉口干舌燥，不由自主地喘息着将手伸入衣物中搜寻，并用力揉捏自己殷红的樱乳，一边“嗯嗯啊啊”的扭动着半裸着的白皙肉体。<br />
“嗯～～～呜～～～～”少年的泪水几乎是喷洒而出！他那幼嫩的玉足被强制弯向脚心包裹住两根大肉棒抽动，四只粗鲁的巨灵之掌不知轻重的捏拧着他软玉般的嫩腿，留下了青紫乌黑的痕迹，直弄得他抽筋不止、疼痛难当。<br />
“嗬嗬，小师弟，你这个淫乱的贱货！你的洞只适合含我们的鸡巴，让我们奸！乖乖让师兄们疼你，你才会爽！哦喔啊～～～～”，清净和尚跪在少年两腿间，用自己粗硬的鸡巴粗鲁地狠狠干着那几乎禁不住蹂躏般“吱吱”哀叫的桃源洞。狠抽狠插令精液和鲜血飞溅出淫糜不已的音色，“你听听，你可爱的屁眼多喜欢我的老二！都唱起歌来了。呜呜～～好爽！夹得我都快射了！啊啊～～～～”<br />
余下两人无处发泄，一人一边握住自己操弄，一边低头咂着少年小小的玉柱，不时吮吸着两颗蛋蛋，压榨他最后的精力；另一人更无耻地躺在清净与少年胶合处的下方，伸出舌头舔食抽插间飞溅出的精血，一边伸出双手恶劣的揉动两片粉臀，将它们拉的更开以便清净的进出。<br />
“哈～～哈～～～”我不住的喘息着，激动不已的扯去半挂在身上的衣物，心里多么地渴望正被奸淫玩弄的人就是自己。我饥渴难耐的抚摸着自己那比ＡＶ少年更白皙柔滑的肌肤，兴奋的抚慰自己那奇痒难忍的菊洞。但是，我好小好紧好窄，连一根手指都挤不进去！我焦急得热泪盈眶，不住在柔软的长毛地毯上搓扭着、翻滚着，唾液沿着精致的下颌流了出来，艳红的娇唇吐出淫意的娇喊与哀号，软媚的肌肤一片樱红。最后在欲求不满中浑浑噩噩的射了出来之后，我晕了过去。<br />
不知过了多久，我被窗外的冷风吹醒。影片已经放完了，屏幕上一片雪花。我关掉电视，起身走到落地窗前，关上窗户，然后走向浴室。</p>
<p>浴室中<br />
我一面淋浴，一面端详镜中的自己。水雾中纤细柔韧又修长的少年体态， 白嫩水滑得令一票豆花女妒恨不已的美丽肌肤透着情欲的嫣红；胸前的红果晶莹肿胀，散发着情色的气息；最最勾人的，莫过于我那双雾气氤氲的琥珀色莹莹水眸，妖媚冶荡，清艳中又有一种说不出的风情万种，引人犯罪。<br />
“呼～～呼～～啊～～嗯～～～嗯～呜呜～～～～”<br />
看着镜中的自己，我情不自禁的喘息起来。粉色的肉棒颤巍巍的抬起头来，看上去是那么得稚弱娇嫩，虽然不是很粗壮<br />
伸出一只青葱笋尖似的纤纤玉手，轻抚自己形状优美的龟头，以指尖轻戳中间流着欲液的小眼。我的喘息粗重了起来！于是我红着脸颊，又伸出另一只手轻轻揉搓淡淡柔毛下的蛋蛋，捋开包皮给自己最直接的刺激。<br />
“呜呜～～　呃～～啊～啊啊啊啊～～”<br />
想象自己正被别的男人爱抚着，我激动的吟喘着，艰难的射出白浊的液体，弄脏的光洁的镜面。</p>
<p>现在还是春假期间，不用去上课，而且我也没有参加社团的活动，思前想后，我决定前往银座。我明明拥有这么动人心弦的美丽身体，这么明媚动人的娇容，却空闺寂寞１４年，我说什么也不甘心！万年处男根本就是丑男的独家专利，而且像我这样的美人，十之八九都会红颜薄命，如果到死都还是处男的话。我打了个冷颤。<br />
决定了！<br />
我要到ＧＡＹＢＡＲ去当陪客少年！<br />
无论是天照大神还是须佐之男都绝对无法阻止我舍弃自己珍藏14年之久的处男之身的坚定信念！</p>
<p>当晚，我被直弥介绍给ＺＥＲＯ的妈妈桑兼老板洋子。别误会，“她”不是女的，也不是男的，“而是个正港出品的完美人妖。”这句话是她自己说的。就外表来看，洋子绝对不愧为一代佳人，冷艳高挑，身材火辣；不过听说她个性暴躁，无人能敌，就算在漫画界，也只有暴龙能和她一较高下。凡是她看不顺眼的客人一律被她让保镖扔出ＺＥＲＯ，什么商政名流都无一例外。不过，像我这么人见人爱的绝世美少年，理所当然是属于和她投缘的一类啦，最后说定她会给我找一个极品好男人开苞～<br />
哇～～～～好期待噢～～～<br />
就这样，我开始了蔷薇少年的玫瑰人生，穿梭于众家俊男充满占有欲的眼光之中，享受着被渴望的快感。<br />
几天后，我被点名坐台，洋子飞了个媚眼给我，笑得一脸暧昧。我只觉得汗毛直竖，冷汗涔涔。<br />
来人是穆先生，算是我的熟客。只不过他今天不是一个人来的，应该说，他带来了一个人。那是一种电光火石的感觉，只一眼，我就知道，我要这个男人！<br />
“阿雪，”穆先生异常热络的向我介绍，“快过来，这位可是大金主！我给你介绍，这位市道明寺财团的总裁，道明寺风先生。快打招呼呀…”<br />
性感的男人！<br />
纵然过长的发覆住他的眉眼，在这忽明忽暗的灯光下，我依然可以清楚地看到，在那比鸦羽更黑亮的发下，那双黑钻般灼亮的眸子里火辣性感的视线缓缓滑过我的肢体。<br />
一道电流通过！我气息不稳的喘息起来……这个男人，在剥我的衣服，用……他的眼睛！<br />
我咬咬唇，不服输得回视他，用千回百转的眼神缓缓地抚摸他敞开的丝质衬衫下古铜色的胸肌。<br />
男人危险的眯眼，修长有力的手指随兴优雅的拾起一杯红酒，来到我面前，缓缓倾倒在我头上。<br />
我不闪不避，微微勾起唇角，浅浅的覆下睫毛，轻轻抬首，接受红酒的洗礼，同时伸出细软的小舌，享受地舔食唇边滑过的液体。<br />
男人的呼吸也变重了，他扔开空杯，一把握住我的肩带进怀里，低头缠绵的吻我。<br />
我伸出双臂环住他坚实的背脊，在他的吻中绽放出胜利的微笑，他，被我勾引了！</p>
<p>我很惊讶！他带我回家，而不是去宾馆。<br />
然而更让我惊讶的是，他家竟然就住在我家对面那幢楼的３４Ａ！<br />
我疾步冲向客厅的落地窗前，伸出不知是因为生气或是紧张而颤抖的玉手，握拳再放开，最后鼓足勇气用力拨开窗帘………………</p>
<p>“啊～！”我只觉得耳边一阵乱响眼前金光一阵乱冒一股热气从脚跟一路冒上发根最后化作一阵白雾喷薄而出<br />
透过熟悉的阳台的里面的非常熟悉的透明的窗纱是熟悉得不能再熟悉的我的地毯我的床我的电视我的浴室的门简而言之是我的家的我的房间啊！<br />
我惊恐万状不顾形象而地瞪大了双眸，喉咙咯咯作响却说不出话来，全身瞬间石化，再像被失忆的海堂叫老师的乾贞治一样从头到脚全身变白。<br />
结实温热的胸肌贴上了我僵硬的背脊，盈盈一握的腰肢蓦然一紧，耳边热气氤氲，我汗毛倏地竖起，不顾自己生理上的抗议将圆睁的大眼瞪得更圆，“你偷窥我！”<br />
我羞愤地回首，不敢相信自己听到了什么！<br />
“你自慰的样子好淫！”<br />
男人似是无法克制的喘息起来，钢铁般的双臂几乎将我荏弱的细腰掐断！<br />
“没错！我每天都视奸你！你这淫贱浪荡的小妖精！今天我就要用我的大鸡巴狠狠地鸡奸够你的贱屁眼！我要干到你一个月都下不了床，上得你的小鸡鸡里再也流不出一滴骚水来，日到你再也叫不出任何勾引男人的声音来！看你还敢这样勾引我！”男人几乎是恶狠狠的低吼完，就猛然低下头熊熊的一口啃上来。他低沉浑厚的嗓音因为过分昂烈的性欲而沙哑，明明是那么淫猥下流的侮辱性言辞，却吞噬让我全身发热，屁眼也开合蠕动着骚痒起来；但更要命的是这个激得不能再激的舌吻，让我舌根发麻，唾液泗流，浑身酥软，胸前的娇乳和下身都同时勃起了！<br />
“啊！”我惊叫了一声，下一刻便被他扔进奢华无比的圆形大床里。我湿润着一双美目，盲目的挥舞着四肢，徒劳地在一堆柔软光滑的被褥中挣扎着想要恢复双足立式动物的地位。只听见“嗤嗤”两声裂帛声，道明寺风已撕开自己的衣服，赤裸着向我扑来，呈45度角挺立的紫红色大鸡巴青筋暴跳地抖动不已，龟头湿淋淋的，仿佛还在不停的膨胀。<br />
我看得兴奋极了，任他扑上来啃咬着我细白纤秀的颈项，一手撕扯着我的衣物，一手恣意的在我娇嫩的肌肤上粗暴的抚摸揉捏拉扯着， 像一头豹在撕咬自己的猎物。他碰到我早已硬挺湿润得不象话的分身，谑笑着狠狠地捏了一把，“你自己看看，说你不贱连你自己都不相信吧？还没碰就先硬了！屁股的洞呢？是不是又湿又痒呀？不要紧，一会儿我就让你又痛又爽，高潮迭起！”<br />
“啊呜～～～”，我哀哀的叫了一声，楚楚可怜的吊起一双雾涟涟的泪眼睨向他，扭着泛出粉红的娇躯，委委屈屈地伸手抚向骚痒得象有一万只蚂蚁在爬动的后孔。可我才刚碰到开合着乞求爱抚的洞口，就被道明寺狠狠的捉住拉至头顶用衣服的碎布条牢牢绑在床头……<br />
“啊～～～啊啊～～～～呜呜～～～不要～～～屁股～～～屁股好痒～～～呜～～～嗯～～～～不要！啊啊啊～～～不要这样，我会死的！啊～～～～会被你玩死啦～～～～”我抖着细细的声线，泪眼婆娑的哭叫起来，同时恐惧又激情地辗转着身体，痉挛的白嫩脚趾蜷曲起来缴拧着床单。<br />
道明寺残虐地扬起满足的微笑，顿时把我迷得稀里糊涂不知天南地北；同时我勾人魂魄的娇喘声和叫床声也令他傲然的坚挺更加亢奋、硕大、粗长。我看了不禁喉头一阵地发紧，心脏“嘭嘭”直跳。<br />
道明寺狡猾的一笑，突然不知从哪儿捞出一根羽毛，狠笑道，“好痒是吧？那我就让你爽到最高点！”<br />
“不要～～～～～”我放声尖叫，惊骇不已的挣动被缚住的双手，扭着光裸滑腻的身躯想要逃开，才爬了两步就被道明寺握住脚踝拖了回去。他残忍的用于羽毛轻轻挠弄我敏感得泛红的娇柔肌肤，怕痒而蜷缩的脚心，还有禁不住刺激开始颤动着不住喷射的娇嫩玉柱！<br />
“啊不要～～～～～～呃啊～～～哈哈～～～不要～～～嗯～～呃～～～受～受不～～～～”我难受的喘笑哀叫着在床上翻滚躲避着，细致的雪肤上都泛起了一层细细的鸡皮疙瘩。更要命的是我的屁眼奇痒难耐，不住的蠕动，饥渴的想要被男人的巨大鸡巴狠狠地奸淫日弄！<br />
“啊啊～～～～～求你不要！呜呜～～～嗯～～噢︿求求你嘛～～～快，快点给我！我要你的大鸡巴！啊嗯～～～～～哦哦哦～～～快干我！日破我！上烂我！奸死我！”我神志不清的吐出淫词浪语，媚眼如丝，娇喘吁吁，“哎唷～～～～哎哟～～～～我受不了了啦～～～～～～屁眼好痒好难过好奇怪啊～～～～～啊啊————里面有虫在钻啊～～～嗯嗯～～～呜呜～～求求你，恩客，好哥哥，哦哦～～～亲爸爸～～快用你的大阳具捅我淫贱的屁眼吧～～～”我面向道明寺，张大雪嫩修长的美腿，邀请着，粉嫩的菊穴在他面前毫无保留的绽放开来，粉白滑腻的屁股蛋子在纤腰款摆下微微晃动，软软颤颤，晶莹剔透，仿佛要化去一般，难描难画的春意盎然！<br />
道明寺被我勾得倒抽一口冷气，促喘着扔开羽毛，紧握住自己的肉棒狠狠抽动了几下，然后从床头取出一个奇怪的滴管，将我翻过身来压住。冰冷的液体滴入我的敏感的肠道，化作一股炽烈的热流，更强烈的性欲袭来，几乎令我惨叫起来……<br />
“啊啊～～～～你、你做了什么？呃嗯～～～～～放，放了什么进去～～～呜呜～～～讨厌啦～～～～啊啊————好、好奇怪，身体好奇怪～～～不行了～～～”<br />
我更加努力的扭动挣扎，他却轻轻松松地拎起另一一条碎布缠住我即将喷射而出的可怜份身上！精液瞬间倒流回精囊，我头脑“嗡——”的一响，只觉得自己就快要爆炸了！于是我放开嗓子大声哭泣淫叫起来，“呜呜……破了，要破了，我的蛋蛋要破了！啊啊～～～快解开啦～～～呃呜～～～你真的要玩死我了～～～～呜！”</p>
<p>惊愕写在我倏然张大的泪眸中！道明寺竟然毫无预警地将青筋纠结的大鸡巴插入我淫叫不止的樱红小嘴里！我的口鼻充斥着他强烈的麝香味道。他激情无比地上下律动，低喘着发出野兽般的咆哮：“哈～嗯！好湿！好热！呜……噢——真是极品中的极品！你的小嘴真适合含男人的鸡巴，吸得我好想射！呃……如何，男人的大香蕉好吃吗？你也好爽是吧！呜……哦……真好干！和我想得一样……不！是更棒！嗯嗯哦…………”<br />
“唔……唔……呼唔……”，我终于尝到了我梦寐以求的男根的滋味！垂下还挂着泪珠的眼睫，我不禁“嗞嗞”作响地深深吮吸着。男人粗长的阳具直插我喉咙深处翻江倒海，浓烈的男性腥香刺激得我唾液长流，令我一阵阵反胃的同时也说不出的狂喜。他那浓密粗硬的褐色阴毛随着他粗鲁抽插的狂野动作刮挠我细嫩的双唇及脸颊，令我感觉不出脸颊上异样的感受是痛是热还是爽。…<br />
我全身酸软颤抖的渴望更多，唾液划过单薄的胸膛，留下一道道湿痒的痕迹；屁股的洞越发潮湿痒热地蠕动着发出“吧唧吧唧”的淫声，整个身体燥热得要喷出火来！<br />
正在这时，他从我口中抽出了湿淋淋的巨大肉棒，发出“啵”的一声脆响。微弱的灯光打在上面，我的口水混着他的爱汁滴落，牵出银丝，闪烁着淫猥的光泽。<br />
我半启朱唇，星眸半掩，透过一片红雾的视线渴求的望着他，连扭动的力气都丧失殆尽。他微喘着伏下刚健雄壮的上半身，轻怜蜜爱地啄吻我的眉眼、脸颊、额头和唇角，然后……是缠绵悱恻的深吻……我仿佛躺在云端之上，飘飘欲仙……<br />
“唔———”我的尖叫消失在他炽烈的热吻中，这个狡猾恶劣的男人！我从云端掉落回现实之中，奋力挣扎，目眦欲裂的瞪向他——这个狠心的男人，居然趁我迷醉之际，抬起我两条软趴趴的玉腿，一招直捣黄龙就要狠狠插入我毫无防备的“菊花妹妹”口中……<br />
他用力压低我的双腿，把我弯曲成奇怪的角度，自己的鸡巴正对着自己的胸部，粉臀倒悬在半空中，让我可以亲眼目睹他巨硕的龟头在柔软的穴口揉顶了两下后就“突”地干进我的小屁眼中。<br />
“唔唔～～～嗯嗯～～～”我泪如雨下地摇乱了一头柔细的亮丽短发，心里不住狂喊着：“我的穴！啊啊啊——好痛！呜～～～混蛋！我那么小那么紧连一根手指都插不进去耶～～～～怎么可以用那么大的东西一下子就插进来？呜呜～～～～呃～～～好过分～～～好过分呐～～～～”<br />
这种撕皮裂骨的疼痛令我难以忍受，哽咽着透过泪雾想看清自己的屁眼是否被捅破流血了。却只看见自己的穴眼紧紧的收缩着，蠕动着含吮男人的龟头发出“唧唧”响声。道明寺闷哼了一声，满头大汗的放开我被吻得红肿不堪的樱唇，怜爱地探出柔舌舔去我的泪水。<br />
我小口小口地喘着气，委屈的呜咽出声：“不要了～～～呜呜～～快拔～拔掉啦～～～我被你干破了～～～嗯嗯～～～好痛好痛！呜～呜～～～出来～～快出来～～～人家不要了～～～啊啊～～～呜呜呜～～”<br />
道明寺不住温柔的亲吻我，并且柔声安慰我，<br />
“宝贝，别哭了，你哭得我心都要碎了。第一次总会有点痛，你乖，忍一忍。让我用鸡巴磨一下，只要把屁眼干开，以后你就会舒服了。”说着就不顾我凄切的哀求，开始旋转他强韧的腰部，深陷在紧实内壁内的大龟头也做起了圆周运动用力的研磨起来。一股酥麻的销魂感伴随着后庭撕裂的刺痛从尾椎窜遍全身…………</p>
<p>啊～～啊～～～啊啊啊～～”，我哭得梨花带泪，欲生欲死，媚着抽抽噎噎的声音大叫“不要！”肠壁随着男人大幅度的动作受到牵连而阵阵绞扭痉挛。<br />
他有一下没一下的吸咬我胸前晶莹肿胀的红果，一边像变了个人似的吐出粗陋的淫词浪语，“嗯～～别用力夹！我的龟头会断在里面，”他伸出大掌拍拍我颤巍巍的雪臀，“还是你想一辈子含着我的大龟头？嗯嗯～～～～唔—真劲！你这个天生适合被男人上的男婊子，喔～～～～感觉到了吧？我的大鸡巴正在扩张你淫贱的小肉洞。你的小淫穴像女人一样可以被磨开弄松，然后你就会变得比以前更淫荡，每天小屁眼不尝够鸡巴的味道喝够男人的精液就会食不下咽睡不安枕哦！所以你要乖乖的，哥哥就每天都用精液灌溉你哦！”<br />
“啊啊啊～～～哎～～不要啦～～～～”<br />
“嗯嗯～～～哦哦～～～～噢～～～”<br />
“呜啊～～～不行啦～～呜呜～～～”<br />
屁股被大肉棒弄出奇异淫秽的声响，与我断断续续的叫床声和床铺的倾辄声交织在一起，令我羞怯欲死。可偏偏在这时，许是先前灌的药起了作用，穴肉又开始麻痒起来。<br />
“啊————————”，可怜我还来不及发出愉悦的娇喘，就被迫再次尖声惨叫起来。道明寺突然向我嫩穴内狠命一耸，又顶入半截玉茎。<br />
“怎么样，松开了吧？哥哥的大肉棒好不好吃？”他露出下流淫邪的笑容又顺势一顶，我“啊”的尖叫着被顶得整个人向上一耸，肉柱紧紧地擦着嫩壁深入体内！<br />
“呜～～～嗯～～～～”因为穴肉的麻痒被肉剑一刺而暂时消退，从后穴沿着脊骨传来阵阵触电般的舒爽，于是我软下声音，弱弱的媚哼着，在疼痛中消退的春情又渐渐勃发起来。如丝的媚眼不禁飘向两人交合之处。只见一条毫无节操见缝就钻的大蟒蛇，已有大半陷入我娇媚的玉洞中，胡乱扭动着骚扰着敏感的粘膜，搅得我欲仙欲死……<br />
头顶传来男人低哑的闷笑：“小宝贝，你偷看看！哥哥的棒子干得你爽吗？大鸡巴插小淫穴看在你眼里舒服么？”<br />
“啊啊～～才～～～才不爽！痛死我了啦～～～哦哦～～噢～～～”，我虚弱的反击，屁股却不由自主地向男根凑了凑。<br />
“是吗？你可爱的小屁屁可不是这样说得哦～～你自己好好看清楚，他那么努力地含着我不放，里面的肉又还这么不知羞耻地把我往里吸，摆明了欢迎的很嘛～～～既然这样，我就全部赏给你吧！好孩子不可以挑食，要乖乖地把哥哥的大香菇全部吞进去哟～～～”，话音刚落，他就捧起我娇嫩浑圆的玉股用力向外一拉，大肉棒飞快的狠狠往外一拉，在全力向内一挺<br />
“哈啊～～～！”我娇慵不胜地发出颤抖的媚叫，连自己听到都不由得汗毛直竖。巨大的香菇头在肉剑往外拉时狠狠刮过我在药物作用下异常敏感的肠壁，几乎脱离穴口时又深深劈开还未来得及完全闭合的肉壁，深深擂入最深处，直直顶住体内突出的前列腺摩擦不已，连小腹都鼓胀起来！我被干得声嘶力竭，粗硬的耻毛磨得我柔软的屁屁热痒疼痛，他强奸我令我亢奋到几乎麻痹！<br />
“喔喔～～屁眼～～～嗯嗯～～～被你操爆了啊～～～好爽～～～好痛～～快插快插！人家还要嘛～～”<br />
见我如此淫贱放荡，道明寺再也把持不住的埋头苦干起来。他托住我软如蚕丝的纤腰只让我肩头着床，无力的玉腿架在他肩头白花花的晃动着，比婴儿手臂还粗大的伟硕“唧唧”狠入，下下尽根，干得我花心狂颤，浪叫不止。<br />
炽热如烙铁的阴茎深深顶入充满我令我狂喜，肉洞变得湿黏顺滑，肠壁紧紧含着大鸡巴不住吞吐，原本淡粉的穴口翻出又被顶入，渐渐被染成鲜艳欲滴的深红，白沫横飞乱溅“嗞嗞喳喳”　不住乱响。<br />
“啊～～啊啊啊～～～受～受不住啦～～～呜哦～～～～好想射！啊啊～～～快放开我！哈～不要，要炸了～～～～”</p>
<p>“你的穴好热好湿好浪啊！喔喔～～大鸡巴好爽！！我插！我插！插死你这个贱人！嗬～～嗬～～呼呼～～～～好爽好爽！呵啊！”道明寺一边像装了马达一样狂烈地震动腰部，一边蹙起粗犷有型的眉头。汗水淋漓的刚硬面庞和线条优雅健美紧绷的肌肉上晶亮浑圆的汗珠，都让这个男人散发着和我完全不同属性的费罗蒙——那是一种很man的雄性生物特有的、充满侵略性的毒香！<br />
“可恶！可恶！！为什么会这么爽？！”他喃喃低咒，动作更加乱暴起来，“嗯嗯～～～哦哦～～～爽死我啦！呼呼～～快夹快夹！扫雪，你爽不爽？快说！喜不喜欢大鸡巴哥哥奸你？啊～～捣死你！你说不说？你还不说？？你再不说！！！”<br />
“呼哇～～呜呀～～～哈～～嗯～～说～说啦～～～哼～～～”，我带着颤抖的哭音口齿不清地任他颠动着弱柳扶风的娇躯，“喜喜欢呜哇～～日死我啦～～～日我日我！！用力～～～再用力！！！我的穴好痒啊～～～好喜欢被干！快！快进来！！骚穴好痒！！～～哥～～大鸡巴哥～～～哦哦哦哦～～呼呼呜呜～～奸死我啦！！啊～哈～呜啊～呀啦～呼哦～～哼～嗯～～～”<br />
我不住的哭叫，肉棒进出我令我神志不清的乱喊乱叫，眼前一片血红，脑中只有大鸡巴淫汁乱飞地抽插小浪穴的淫猥景象………<br />
“啾唧～～嗞唧～～～～～”<br />
“啪啦————啪～～～”<br />
“咕啾～～咕啾～～—”<br />
卑鄙的粘液声，湿黏的肉体的摩擦撞击声，混合着大床禁不住再三的猛烈摇晃而发出的要解体般的“吱呀”、“吱嘎”声，合奏出满室春情泛滥春心萌动春风拂面春光融融春意无限春暖花开春花秋月春夏秋冬。<br />
“小婊子，淫穴还痒不痒？要不要哥哥我干你？”道明寺却恶意的在这个节骨眼儿上停下干得正欢的大鸟按兵不动。<br />
我苦于无处借力，桃花洞麻痒难当，被绑住的娇稚玉柱又无从发泄，只有不顾颜面地娇声索求：“要！要 ！求你快插！我快死了！我什么都答应你！！！”<br />
“叫我‘风’！快说，‘大鸡巴风哥哥，求你用大肉矛把小淫穴插死吧！’我才要喂你吃我的大香蕉！”男人残忍的伸手逗弄我被绑得发紫的可怜分身，揉捏满胀的小球，一边用类似撒娇的声音威胁道，“快点！不然不让你射哦~~~”<br />
“呜啊～～～～”，我难过委屈的飙出泪水，“风～～～风哥哥～～～快用～～～快用你的矛刺我～～～狠狠地矛刺我！！！把握刺死吧～～～～让我射！让我射！！”<br />
他满足地掀唇露出惑人的微笑，扑上来撕咬我胸膛肿胀不堪蹂躏的樱果，我同的仰头尖声哭嚎，白皙的脊背弹跳着向后弯出美丽的新月弧度，男人比先前更为肿胀的巨物用力旋入痒热的媚肉中，左右一阵乱搅，杀得我天旋地转，娇啼不已。肿大的蘑菇头一下又一下的重重撞击着体内跳动不已的敏感点，我只能无力地张着樱唇，近乎失去意识的承受着男人给我的无上快感！<br />
“…………”，终于在男人解开我分身上的束缚时，我非常不优雅的白眼一翻，在无声的惊叫中释放了自己。挺起身子艰难地射了十几下后，我软倒在绵软的床铺中无声的喘息。</p>
<p>ZERO本店中</p>
<p>合身的鲜红亮缎刺湘绣金线牡丹的立式小翻领无袖旗袍勾勒出令人血脉偾张的娇好身段；长及腰臀的秀发挑染成两种对比鲜明的颜色，上部的酒红长发攒成古雅的坠马髻，上插一只流光四溢的飞凤金步摇，光华流转中摇曳出风华无限，余下染成新绿的发清泉般披散在身后，同样挑染成绿色的鬓发优雅的垂落颊畔；轮廓深邃的美丽面容上，金色系的眼影为修细微挑的利眸平添了一段艳媚，长长的窄眉尾端闪烁的一颗小小的蓝钻眉环更点缀出主人的高雅轻狂，高挺细窄的鼻骨下，带点冷酷味道的薄唇下金上红，妖魅不可方物；白玉雕成也似的耳垂下，两片黄金栩栩如生的凤羽熠熠生辉；白皙光洁的额心垂着一粒发出幽幽寒光的冰泪石。<br />
这人慵懒的半趴在吧台上，线条优美的长腿轻轻交叠，伸长的玉臂搭在吧台上，指甲绘有金红牡丹图样的玉手悠闲地摇晃着一杯加了冰的龙舌兰酒，冰块与杯子交相碰撞，声音清脆悦耳。<br />
“嗯哼哼哼～～～～～～小雪被带走有３个小时了吧？呐，桦地君，你说他们在做什么呢？啊啊啊～～～～～～～好想知道好想知道！！”美人神经质的放下酒杯，双手捧颊，不依地扭动身体。<br />
“老板，请不要妨碍我工作。”有着知性气质的青年酒保无动于衷地擦着酒杯，声调不高不低，语气不冷不热，态度不卑不亢，干净清澈的嗓音像是竖琴上跳跃的音符。<br />
“啊啦～真冷淡呢……”，美人当然就是ＺＥＲＯ的妈妈桑兼店长——洋子殿下。她用右手食指沾了点儿盐，以舌舔去，然后将酒一口饮进，“乒”的放下酒杯。动作率性狂野。<br />
“说起来，道明寺可是ＳＭ界最以温柔著称的小攻哦～～～啊………………小雪真是赚到了……一定——‘性’福死了～～～～～‘温柔地ＳＭ你’，哇哈哈哈哈………”<br />
“…………”，酒保面无表情镇定地擦着酒杯，忽视额角偷偷冒出的黑线。<br />
“嗯——————该让他怎么报答我才好呢…………”<br />
“…………………”，酒保继续面无表情镇定地擦着酒杯，忽视额角微微现形的青筋。<br />
“嘛！算了，反正已经有人替他付出过代价了。”<br />
“……………”,酒保仍然继续面无表情镇定地擦着酒杯，只是原本稳如泰山的手几不可见地颤了一颤。<br />
“什么嘛～～这种脸……我是生意人，可不是什么做善事的料！再说……这可是那孩子自己要求的哟～～～”<br />
洋子眼中利光一闪，狡猾地转了转眼珠，不动声色的笑着站了起来，“我要去看看那孩子，你不要一起来吗？桦·地·君~~~~~~~~？”<br />
“好。”，这次，酒保面无表情镇定地停下动作，从容认真地抬起波澜不兴的眼眸直视洋子的眼睛，平淡却坚定的点点头。<br />
“……………………”，洋子瞬间像被定格似的僵住笑容，嘴角破坏形象地微微抽搐，“我说你呀，意外是个很老实的人呢………………桦、地、君…………”<br />
“呼…………呼…………”<br />
“妈的，搞什么？ZERO的红牌就这么招呼客人的啊？连叫都不会叫！你是死人啊！给本大爷叫！叫得越响越好！越淫贱老子就越高兴！叫得大爷爽了，才会给你好果子吃！呐？哈哈哈哈哈哈！！！”<br />
“就是就是！哈哈哈哈哈哈！！！”<br />
这是一间华丽丽的ＳＭ VIP房。三面墙壁上及四周乱中有序的散放着各色淫具，余下的一面墙则是德国原装进口的高清无雾水晶玻璃镜，天花板上垂下的大型水晶吊灯把房间照得亮如白昼。<br />
此刻，房间的一角悬挂着一名有一头茶色及肩长发的纤细少年。他双手和膝盖被分开吊在天花板上，小巧的头颅无力的低垂着，汗湿的发覆了满脸，看不清面容。水晶玻璃镜清晰的映出他鞭痕青红交错冷汗淋漓的侧身，上面无意外的布满了青黑的手印和掐痕；早已被掐扭得淤血的娇小乳头镶上了一对交相辉映的红宝石乳环，细细的鲜血微微渗流；娇小的玉柱被绿色皮带狠狠束住根部，上面被浇满了不会烫伤却能保持温度而令人灼痛难忍的玫红色荧光蜡油；肉棒与玉穴间连接的会阴部分也穿上了工艺繁复的黄金缀饰；娇小紧致的菊洞中，粗如成年男子巨拳的深紫怪兽“嗡嗡”作响的暴跳着，残暴无情的撕裂这迷人的胜地，鲜红的血滴沿着尾部滴落光可鉴人的大理石地板，溅起凄艳的血花…………<br />
“呼………………呼………………”，少年气息奄奄的微弱喘息，努力抬起迷蒙的双眼。水晶灯的强光刺得他眼睛一阵疼痛，不由落下泪来……<br />
“秀…………泷…………君…………”，（就算一次也好，直弥想再见你一面…………那个笑容…………只有那个笑容…………想——————再看一次………………一次………………）<br />
“你这臭男妓！”一只粗糙的大手狠狠抓住少年的汗湿的秀发，用力抬起他的头，一扇锅贴甩过来，“我们哥儿四个还满足不了你？还敢叫别的男人的名字？不想活了你！好啊你！次郎三郎四郎，我们一起上！好·好·儿满足这个淫贱的烂货！”<br />
“遵命！大哥！”<br />
直弥唇角流血，但意识却稍稍清醒了些儿，这才想起自己为了不让这些禽兽染指心目中天使一样的秀泷君，自己与妈妈桑洋子做了约定，由他来挡下这些想要包下秀泷君有特殊嗜好的变态，不让秀泷君受到丝毫伤害…………<br />
（现在这四个身高超过２米的客人是关西黑道有名的武藏访四兄弟，他们是四胞胎，也是有名的变态四人组！向来标榜同气连枝，同寝同食，连男人都一起玩！我死也绝对不要把秀泷君交给这种变态！）</p>
<p>水晶镜背后的秘密观察室中</p>
<p>酒保桦地面无表情的从舒适的沙发中站直身子，一言不发的向门边走去…………<br />
“去了也没用吧～～”，洋子娇慵的倚在贵妃椅上，慢条斯理的出声阻止，“VIP室的门采用美国最新的电子技术和纳米材料，不到设定好的时间是打不开的。说起来这几位客人好像包了八个小时的样子呢……………………”<br />
“……………”<br />
“傻瓜！他以前………不是受过更严重的伤……不是也恢复了吗？啊…………我记得……好像…………嗯…………的确是…………似乎一点伤疤都没留下的样子呢………………”<br />
“……………”<br />
“真的是………无论怎样看都非—————常惊人的复元能力呢～～～”<br />
“………………”<br />
“嘛！算了，不逗你了。无论怎样，现在能救他的也只有他自己本人而已，与其急得团团转还不如坐下来好好欣赏一下他为自己而战的英姿呢！这个孩子…………”，洋子玩世不恭的表情慢慢严肃起来，“比你想象中坚强１００万倍！”<br />
“………………”<br />
洋子漾着冷艳的笑容，若有所思地看着桦地面无表情的回到先前的沙发乖乖坐下…………<br />
VIP室内<br />
武藏坊四兄弟的身材实在不像日本人！两米多的身高加上有如橄榄球运动员一般的粗壮体格，每个人的体积都有直弥的三倍大！赤裸的身体杂草丛生，黑毛遍布，又因为厮杀战场多年而刻满了狰狞邪恶的刀疤，而四人伤疤的位置又都几乎一致，怎么看怎么令人觉得毛骨悚然！<br />
此时几人穿着同一系列不同款式的深紫ＳＭ猎装，延着一模一样的淫亵笑脸流着口水从四面八方向直弥包围过来…………饶是直弥经验丰富意志坚强耐操耐虐也不禁冷汗涔涔的缩起了身　子…………<br />
一把粗鲁地抽出了直弥穴内肆虐的巨大震动棒，先前射入的黄白精液和着鲜血便喷涌而出…………<br />
“淫货，这么快就想要得流口水了？真贱！本店最大震动强度最强的按摩棒呢…………都满足不了你吗？难怪还在叫男人的名字！是你的哪位恩客呀？叫出来一起开同学会吧…………毕竟都在你这同一个公共厕所的马桶里撒过尿…………呐？哇哈哈哈哈哈！”<br />
“对呀对呀！叫出来叫出来！！马桶马桶！！！哇哈哈哈哈哈！！！！”×３<br />
直弥羞愤地涨红了脸，眸中秋水殇殇，双唇轻颤，犹如海棠初绽，芙蕖寒露，刹那间芳华湛然，看得武藏坊四兄弟粗嘎吱呀难为听的笑声戛然而止，呆滞的脸上尽是不可置信的惊艳之色！<br />
四人的呼吸不禁粗重急促了起来，四条乌黑油亮青筋暴露又粗大的肥香肠都直直对准直弥翘了起来 希望不会给喜欢吃ＸＸ的朋友带来阴影…………］一看就知是久经风月沙场，很是骁勇善战！<br />
“大……大哥……这小蹄子还真骚劲儿，看得俺鸡巴都快着火了！要轮的话要等多久啊？鸡巴都他妈烤熟了！不如一起插进去，操爆了这狗日的卖屄贱货！”次郎一面抓着自己的老油条挂揉，一面恶毒至极的建议，“反正爷儿几个只要回到关西，天皇老子也管不着！何况才他妈日烂一个千骑万压的贱屄 ？老子们操不烂他，迟早有人操烂了他，肥水不落外人田，还不如哥儿几个自己上爽了再说，何必便宜了别人？”<br />
“就是就是！大哥，俺们也忍不住了…………一起上！一起上！”×２<br />
“………………好啊～～我也觉得没关系耶～～抱歉啊…………男婊子，谁叫你不好好伺候大爷？你看，现世报来的很快地说………………”<br />
“哼哼呵呵哈哈哈哈哈哈哈……………………………………”×４<br />
“不………………不要————————————”娇柔凄厉的惊恐惨叫夹杂着由低到高的邪狞狂笑声掀开屋顶，划破云霄………………太郎来到不断挣扎的直弥前方，行使长男的优先特权第一个插入！<br />
“呃～～嗯……嗯——————”，抽噎着拔高的哭叫更刺激了男人们丑恶的欲望！稍稍闭合的小穴再次被粗暴的撕裂，无助的含住脏污的大龟头娇弱的蠕动。<br />
“日你个狗操的贱屄的！不许夹这么紧！想把老子夹断？看你大爷我不干得你哭爸喊娘！”太郎被夹得痛叫了起来。<br />
“松开松开！”占了直弥后方的次郎见状急忙挥掌不分轻重的“啪啪”拍打直弥疼痛得直颤的白润双臀，意图强迫他放松后庭。<br />
三郎站在左侧，伸手捉住直弥胸前新穿的乳环，一边拉扯一边揉掐乳头。<br />
四郎立于右侧，握住直弥满是荧光蜡的秀丽分身恣意地揉搓，间或粗暴的拉扯、挤捏因长时间不得解脱而硬涨的小球。<br />
“呃——唔——”，只听“吧唧”一声淫响，太郎巨大粗糙的淫棍便深深捅入了鲜血淋漓的蜜穴中，直弥仰起脊背，苦闷的咬住嘴唇…………<br />
穴肉痉挛着密密裹住带有刚毛的巨棒，抽搐着将它微微弹出又深深吸入，颤抖收缩着松紧有致的取悦着太郎的炮身…………<br />
“喔喔～～～～～～哇——哦———”，太郎嘬起五官爽得畸声乱叫，一面打着冷颤一面失控的乱耸，“干！真淫贱！比母狗还骚，居然迫不及待的吸我夹我。真不愧是屁眼天生喜欢吃鸡巴的烂母狗！哦～喔喔～”<br />
“卟唧…………啪唧………吧唧……”迅猛狂乱的撞击令精液和鲜血在穴口被挤压出淡红的泡沫，随即“啪啪”破裂，或直接滴落地板，或沿着男根滑落太郎粗壮多毛的强壮大腿，或又在撞击中重被送回开合个不停的穴口。<br />
“喝呼…喝呼…”，直弥急促的微喘，不断抽气，被迫屈辱的接受着男性兽性的奸淫。汗湿的身体渐渐散发出勾魂摄魄的冷香，那是介于幽昙和婆罗门花的香气…………<br />
“呼呼………哼哼……”，几人一阵乱嗅，“什么味儿？香的不得了呢！不会是这小贱婊吧？”<br />
“老大，都说母狗发情期会分泌一种味道来勾引公狗，嘿嘿……不会就像这小子这样吧？”次郎歪斜着嘴角露出一个淫笑。<br />
“对耶对耶！”三郎也开口附和，“贱屁眼儿，你是不是你妈让公狗上了一千次日出来的啊？还是你爸强奸了人家母狗亿万次奸出来的？淫成这样，这辈子只配被干死！”<br />
“三哥真是妙人妙语！说得好，说得妙，说的好妙啊！”<br />
“哇哈哈哈哈～～～～～”<br />
直弥近乎昏迷的神志在武藏坊四兄弟自鸣得意的尖笑声中被硬拉了回来。下体的硬楔堵得他心慌气短，他不安的挣扎着动了动身子…………顿时让太郎又爽得怪叫起来！<br />
此时，二郎也按捺不住了。他径自捧起直弥伤痕累累的雪丘向两旁奋力撕开，对准早已被堵得水泄不通的小穴狠狠地挤入！<br />
“呃——”，直弥感到自己似乎可以听到自己被从下体“轧轧”撕裂成两半的声音！随着热楔的深入，不单后庭被恣意开发出莫名的空间，连脊椎都被压迫得移位一般发出恐怖的“咯吱”声！早已被悬挂的失去知觉的玉腿也不禁跟着神经性的抽搐…………<br />
大郎和二郎两根巨棒在直弥娇小的玉洞中相互摩擦交替顶撞，爽得唧唧歪歪不住咒骂乱叫，胡乱的摇晃令直弥悬在半空中的身姿更为妖娇可人弱柳扶风，一荡…………再一荡…………荡得三郎四郎也用鼻子喷着粗气争先恐后的扑将上来…………<br />
（我…………就……快要…………死…………了吧………………秀…………泷…………君…………）<br />
（他伸出手，眯起眼睛友善的一笑，“秀泷，雪村秀泷。”）<br />
（“求求你了，直弥君，帮帮我吧！”　他撒娇的摇了摇我的手臂，一脸哀求的看着我。）<br />
（“啊！直弥君谢谢你！以后有什么事都可以来找我喔，我一定全力帮你！”他开心地跳起来一把抱住我。）<br />
“……………”直弥已经发不出一点声音了…………两条吊起的大腿被三郎四郎从左右撇得更开，一阵麻木的隐痛之后，直弥只恨不得早些死去就好！白皙平坦的小腹可怖的高高隆起，内脏被挤压得扭曲变形得快要破裂，胸口和喉头都像被铅块紧紧的堵死…………<br />
欲哭无泪！<br />
欲喊无声！<br />
求生不得！<br />
求死不能！<br />
四个巨汉还在继续着他们的淫乐，当真全然不顾直弥的生死！四条木桩似的大鸡巴时而轮流进入，时而前后进左右出，花样百出，干得是不亦乐乎。只可怜娇稚的直弥已然被折磨得出气多入气少了…………<br />
恍惚之中，直弥仿佛看见秀泷无忧无虑的笑着向他飞奔而来…………他伸出手，口中缠绵的喃喃念道，“一生所愿，唯君而已…………”<br />
道明寺家　卧房内<br />
男人静静的看着我，仿佛又恢复成初见面时那个危险、优雅又性感的男人。他缓缓抬起被我精液沾湿的修长大手，微微眯起修长的凤目望着我，轻轻侧首舔上淋漓的汁液，“好浓呢～～你，要不要也尝尝？”<br />
那表情极尽魅惑，我因高潮过激的快感而略微发白的娇靥，只为这一句，“唰”的又烧起一片彤云，更不妙的是………………<br />
“呼呼……又挺起来了呢！你真的好淫！一般人还真满足不了你呢！！”他“唧”的拔出大肉棍，我下体一阵乏然的空虚…………<br />
“呐，那边比较爽呢？是琼枝底迪，还是菊花美眉？”道明寺煽情的问着，一边用大提琴般的低沉美声引诱着我，一面轻握热根挑逗似的“啪啪”拍打我发热的面颊。然后趁我羞赧之际，突然间将我整个儿翻转过来。我只觉着一阵乾坤颠倒天旋地转，再一睁眼，已经双丘朝天的跪趴在床上，同时四肢陷入柔软得过分的床铺之中。<br />
“道明寺———”，我拔高声音尖叫了一声。<br />
原来，道明寺竟然伸长了舌头“呼哧呼哧”的舔噬我精液横流的松软嫩洞，不时戏谑的往里吹气…………<br />
他这样弄我，令我止不住骚浪的淫叫；涨红挺立的娇花在唾液的沁淫下熠熠生辉，仿若带露桃红，惹人怜爱的在凌乱不堪的床单上斯磨着；适才才被巨棒开发开来的玉洞麻痒到抽搐不已，肠壁也蠕动的更快，甚至又发出了“吧唧嗞唧”的下流声响！<br />
“呜呜～～道明寺，你好坏！不要折磨人家嘛～～～～快点进来啦～～～～～”我扭着娇艳的身姿回首含情带怨的睨他，忍不住不顾廉耻哀怨的媚声请求。<br />
“嗯？你叫我什么？”男人眯眼阴阴的问道，大手猝不及防的捉住我挺立的玉芽，威胁着微微一捉…………<br />
“哼呜～～～～～～”，我发出一声屈辱的痛叫，狠狠地瞪着预备水淹金山寺的泪眸，不甘不愿的扁扁嘴叫道：“情…………情哥哥…………恩情郎…………求求你满足我嘛～～～～”<br />
“满足你什么？用什么满足你啊？”<br />
“………………”，我发誓听到了这男人恶劣的坏笑声！<br />
“快说呀～～～～不说我怎么知道要满足你什么？”他把我渴望的东西塞入我双股间，并不忙于插入，而是悠闲的挺着颀硕的男物摩擦我白玉大腿简敏感的洞口、蜜囊以及二者之间柔细的会阴部分。<br />
“大、大鸡巴…………人家要你的大鸡巴…………插…………插人家最淫荡的小屁眼啦～～～～”<br />
与此同时　ＺＥＲＯ本店　ＶＩＰ室</p>
<p>恍惚之中，直弥仿佛看见秀泷无忧无虑的笑着向他飞奔而来………他伸出手，口中缠绵的喃喃念道，“一生所愿，唯君而已…………”<br />
“妈的，这小蹄子被插迷糊啦！”，太郎啐道。<br />
“大哥，反正也玩儿得差不多了，不如…………”，次郎狠毒的眯起小眼，手刀斜划，比了个“咯”的动作。<br />
“嘿嘿！别说大爷们心狠手辣，只能怪你自个儿命不好！”话音未落，忽然间…………<br />
“咯咯咯…………”<br />
很难形容这种诡异的声响…………仿佛是……玻璃被拧碎般的声音…………对！就是拧碎！<br />
伴随着那类似指甲用力划在黑板上的恐怖得让人恨不得自己生来就是个聋子的尖锐声响，原本光滑的水晶镜面突然就以一种不可思议的形态向内旋转着凹陷进来，并且从凹陷处呈放射状出现裂纹，瞬间炸裂开来！也许太过恐怖，这数秒的过程简直像是慢镜头处理过一般！<br />
“什么人！？”武藏坊四兄弟同声喝道，同时转身。<br />
首先映入眼帘的，是一支套着牡丹缎面三寸细跟高跟鞋的玉足，视线往上一溜便可看见一条白雪修细的长腿破裙而出，春光乍泄！<br />
这样的腿自然属于一个美人。可惜武藏坊四兄弟早已失去了欣赏美人的兴致。<br />
美人优雅的收回玉腿，亭亭而立，笑靥如花，耳畔的黄金凤羽在水晶灯光照耀下，晃得人几乎睁不开眼来，赫然正是洋子！<br />
“呐，那边那四个关西的人头猪脑！看什么？说的就是你！知道我是谁么？知道这是什么地方么？不知道？不知道还敢进来？不知道还敢意图破坏本店的重要商品？那你知不知道‘死’字怎么写啊？他妈连‘死’字都不知道怎么写就敢来踩我洋子的店？”<br />
话说到这里，向来和颜悦色未语先笑美艳华丽的洋子殿下已然全面暴走……<br />
人头猪脑四人组撇下奄奄一息的直弥，甩着难以入目的烂香肠向洋子扑来。<br />
这个世界有很多不可抗拒的力量，比如突然喷发的富士山，再比如像日本特产一样的地震，再再比如…………洋子的铁拳！<br />
就算现场观看了全过程的人，也无法用语言来表述所发生的一切！除非他拥有比龙马菊丸千石清纯还厉害的Ｘ光眼，啊！不对，是动态视力，才有可能看到洋子比飞影更诡异莫测的身法速度，以及比户愚吕弟更强悍绝对男性化的破坏力！<br />
总而言之，尘埃落定之后，人头猪脑四人组正准备嘲笑洋子攻击无效时，便在各自惊恐的眼中看到彼此四分五裂炸裂开来的身体。<br />
听说，这在游戏中叫做秒杀………………<br />
洋子吹了个口哨，掸掸身上并不存在的灰尘，伸出兰花指理了理分毫不乱的秀发，勾魂的媚眼瞟向某人，等待预期的赞美。<br />
“…………”<br />
一直面无表情袖手旁观的某人，桦地君，无奈的合眼叹了口气；<br />
“断面平滑，数分钟后才开始渗血，让痛楚在死亡瞬间爆发出来，不愧是前日美暗界武斗大会冠军。洋之介……”<br />
一道锐风划过桦地颊畔，微微绽开一道细缝，竟然只划破表皮而丝毫没有伤及真皮层！<br />
“什么～～～～你刚刚说话了么～～～～～小·桦·桦！”<br />
“………………”<br />
桦地面无表情地看看洋子仿佛从未挥出来过的“粉”拳，面无表情的悄悄咽掉不知何时分泌的过多的唾液，回身走向已然昏死过去的直弥身旁，动手解除他全身的束缚。<br />
洋子凑过来：“啊啦～伤成这样，不死也废了说～～～”</p>
<p>桦地轻柔的抱起直弥无力瘫软的身体，面无表情地看向洋子……<br />
“………………”<br />
“………………”<br />
两人对看良久，洋子“无辜”的眨了眨妩媚的眸子：<br />
“嗯？什么呀？小桦桦～～～～你有话要对我说吗？你没有话要对我说吗？你到底有没有话要对我说啊？你其实没有话要对我说吧？你不说话看着我是有话要对我说咧？还是想一直看着我所以一直不说话咧？有话要说的话为什么一直不说咧？没话要说的话为什么一直看着我咧？………………”<br />
“…………那，那个！”桦地终于忍无可忍的打断洋子，“…………可，可以吗？”<br />
“唔？不可以酱子哟～～小桦桦，太小声人家会听不到的说～～～～”洋子装腔作势的坏笑着。<br />
“…………咳！带……带走他……咳！可……可以吗？”桦地面无表情的脸涨得暗暗泛出紫色。<br />
“喔·呼·呼·呼…………”洋子得逞的坏笑，无限满足的欣赏桦地总是面无表情的脸变得更紫，“对嘛～～～～～是人就要说话咩～～～～不然谁知道你想干嘛啊～～～～喜欢的话就拿走啊，认识这么久还真不忍心看你一辈子打光棍地说～～～～”故作可爱的捂住脸，尾音却嚣张十足的扬起，“喂！人家还没说完啊～～～真没礼貌！”<br />
桦地忍住额际暴跳的青筋，自动忽略除了答案以外的废话，抱着直弥大步朝外面走去…………<br />
没有点灯的空旷大厅中</p>
<p>“我君，十六夜公主殿下已经找到了。…………而且，‘觉醒’已经完成了一半……”<br />
台阶下垂首半跪着的人赫然是不善言辞总是面无表情的桦地，怀中紧抱着的，自然是昏死过去的直弥。<br />
“嗯！你可以下去了。记得监视‘他’的一切举动。”<br />
说话的人整个陷在阴影当中，看不清形貌，隐约之中身形挺拔颀秀，声音不高不低，宜男宜女，分外轻柔悦耳。<br />
说话间，直弥的身体缓缓浮了起来，飘向那人，最后轻轻落在那人张开的臂弯中。<br />
“十六夜，终于，终于！我不会再放开你！如果你还是忘不了‘他’，那么，我就连他一起弄到手，让你永远离不开我…………”未尽的呢喃融化在一个柔情万千的吻中…………<br />
次日<br />
道明寺家　卧房内<br />
唔…………背好热…………像被火炉烘烤着一般的难受！<br />
模糊间，我难受的动了动沉甸甸的身体……一股酸麻刺痛由下体传至全身上下，我无奈的哀叫一声，不情不愿的从梦中醒来。<br />
冰凉的触感悄悄爬上我圆俏的裸臀，稍稍缓解了酸痛和燥热，我舒服得轻轻呻吟了一声，闭着眼睛用脸蹭蹭软绵绵的枕头，好幸福喔～～～<br />
温热的气息拂上我敏感的耳朵，我缩了缩身子，又感到一股撕裂般的剧痛。唔～～～～好难受……<br />
皱皱鼻子，我哀怨的睁开眼睛，眼前是两排黑羽般的睫毛。<br />
朦胧间，我轻启朱唇，溶化在情人的温存中。轻轻的啄咬，慵懒的厮磨，双唇在口沫相接中，化作缠绵悱恻的辗转深吻…………<br />
柔情万千之中，我全身软若丝棉，双臂娇柔无限的缠上他光滑修长的美丽颈项。<br />
他越吻越激狂，弄得我媚眼如丝，娇喘吁吁。口涎从唇角溢出，滑下线条优美的下巴，白腻可口的玉颈，秀雅性感的锁骨…………<br />
胸口一阵突如其来的闷痛，颤栗之后，酥痒感开始在全身蔓延，红肿麻木的肉洞竟然又不知羞耻的蠕动张合起来…………<br />
“哈…………啊啊～～～～嗯————噢唔～～～”<br />
我承受不住过多的激情而款摆着柔韧的腰身，柔弱的柔荑无力的滑下男人的肩头，欲拒还迎的推拒着。他气息微乱的停下深吻，极尽诱惑的伸出舌头，舔吸我的唇畔、下巴和颈上激情的唾液，顺便在细致的锁骨上种种草莓，留下深深浅浅的印记。<br />
太过舒服了！我晕晕乎乎几乎又要睡过去……忽然身体凌空，令我尖叫着清醒过来！我手忙脚乱的学八抓章鱼缠上始作俑者，不顾淑男风范的送了他两枚怨灵死鱼眼！后者不以为意的恶质一笑，阔步走向昨夜未曾有幸一观的浴室。</p>
<p>浴室中<br />
“哗…………………………”<br />
叹为观止的张大小嘴，我发出了纯纯的叹息。这分明是间ＳＭ大本营嘛！<br />
墙壁上挂满了各种材质各种ＳＩＺＥ的绳子、蜡烛、电动男形…………还有各式各样叫不出名字的性玩具。<br />
正中间是超大号的圆形按摩浴池，看得出也设有方便ＳＭ**的设施。而房间里四下散放的性具更叫人惊愕不已！光是那个“木马”就很不寻常：马身披着短短的茸毛［^_^作者温柔的微笑：是用印度、苏丹、中国、日本四国三十四种集千年色情之大成的强效春药浸泡过的野驴的毛一根根植上去的哟～～效果如何…………不用解释了吧？］；中间是一根粗长的黑色按摩棒，上面镶了各式大小不一颜色各异的珍珠，幽光闪闪，散发出暧昧的淫秽气氛；底座是半弧形，弧度的大小还是可调节的，骑上去后可根据主人的爱好呈不同的弧度前后摆动。<br />
我合上嘴，小心翼翼的咽下一口唾沫，光是想象自己艰难插入的镜头，身体就全面起了反应……<br />
“呼呼………………”耳畔传来道明寺戏谑的轻笑，我“刷”的红了脸。<br />
“小淫妇，别着急嘛～～～大鸡巴哥哥保证每一样都让小淫穴好好玩个够。保你爽到昏过去再爽到醒过来。现在，我们还是先洗澡吧！”<br />
此时浴池不知何时已放好了水，道明寺轻柔的将我放进温热的水中，然后也跟着跨入池内。巨大的东西在我头顶晃了晃，羞得我连头都要缩紧水底。他展臂将我拉起来圈进怀中，在我耳畔低喃：<br />
“这是从山上温泉直接接过来的水，很舒服吧？”<br />
“唔……”温润的水流轻轻冲刷按摩着我酸痛疲惫不堪的肢体，令我舒适得不禁呻吟起来。<br />
道明寺水下的手悄悄滑进我清清白白的大腿间，一手不怀好意的刺探我鲜嫩的花芽，一手以折磨人的缓慢速度来回抚摸我白细敏感的大腿内侧的娇柔肌肤。<br />
我瑟瑟的缩了缩腿，他低下头埋进我颈窝里低笑，微温的气息喷洒在我过分敏感的肌肤上，我几乎立刻便软下了身子，任他在我身上为所欲为。<br />
细密的舔吻在我因酥痒而微微缩起的细嫩肩颈上留连不去，而男人狡猾的手指却偷偷滑入我微张的玉穴中刺挖挠搅。带有硫磺的热水争先恐后的涌入，令我有些撕裂的穴壁刺刺的发疼…………<br />
“唔嗯…………”<br />
我难耐的低吟了一声，酸软的身子微微挣动，受到刺激的穴口也不由紧紧一夹。道明寺不禁也低喘了一声，更用力将我压入他宽厚有力的怀抱中。<br />
“小宝贝，小甜心，乖乖把你可爱的小屁屁松开，让风哥哥给你洗干净。”道明寺轻啮着我泛着淡粉的娇小耳垂，呵着气轻轻的诱哄。<br />
“呜…………疼～～～～～”我犹疑的张开双腿，任由他粗硬的手指在我穴中进进出出，不时因刺痛娇哼着撒娇。<br />
“好孩子，给你奖赏！”不知他按了什么地方，浴池底部升起来一根弹性十足的粉红色男根形海绵棒。我惊疑的叫了一声，被他微微抬起臀部，扒开洞口，对准棒子就坐了下去！<br />
“唔～～呜………………”<br />
那东西很是柔软，但进入后却使肉壁十分酥痒。我难过的扭动了几下，道明寺轻笑着啄吻我半湿的发顶，一只魔掌伸向我半挺立的肉芽，柔柔爱抚了几下。我叹息着瘫进他宽阔紧实的胸膛，连汗毛都全数竖起的背部肌肤清晰地感受着他胸腔有力的震动，微醺的陶醉于他身上散发出的诱人的毒香。<br />
半梦半醒之间，他线条优美的薄唇开合了几下，我瘫痪的耳朵却接收不到任何的信息。忽然之间，深埋在洞内的海绵棒无序的震动起来，我惊得发出一声惊喘，身体猛地上弹妄想跳起来，却功败垂成的被道明寺紧紧摁住，无法动弹。<br />
接着，海绵棒高速旋转弹跳起来，磨得我热肿的肠壁酥麻痒疼，一时间说不清是快乐抑或折磨…………<br />
“啊…………唔～～～～嗯嗯！不要！啊嗯～～～～～呜呀——”我断断续续的尖叫着，吟喘着，小小的秀长玉茎弹跳着像喷泉般射出乳白的精液，浑身被泡得微粉的雪白肌理霎那间艳红如血。<br />
道明寺似乎很享受我如此淫艳的姿态，一直到我受不了的大哭出来，他才停下震动器并把它收回原位。<br />
“呃，呜…………嗝，呜——嗝！呜呜呜～～～～～～哼…………哼…………嗝！呜………………”我趴在道明寺怀里用力磨蹭，哭得直打嗝。他温柔的大手略显笨拙的轻轻拍抚我的背脊，一边用脸颊怜惜的摩挲我皎洁的额头，气氛不知不觉变得很是温馨。我抽抽噎噎的止住哭泣，慢慢沉入黑甜乡中…………<br />
我逃了。<br />
虽然不想承认，但我的的确确真得逃了。<br />
我想要的是性！纯粹的性欲发泄，而不是恋爱那种虚无缥缈的东西。道明寺是个很完美的性伴侣，但他实在太危险了！不可否认，我很害怕！正因如此，我逃的狼狈，希望自己还来得及收回自己的情。<br />
洋子毫不客气的学白鸟丽子大声嘲笑我果然还是个把持不住的小孩子，声音比平日拔高了六度半，尖锐得连火鸡都不敢听，甭说店里的客人员工，连门口不幸经过的流浪狗ＡＢＣＤ都忍不住要用爪子捂住耳朵，用两条腿半跳着逃走<br />
神经纤细一点的人，甚至还会因为魔音穿脑而看到时空扭曲旋转…………最后连一向让忍者神龟四人组以及圣斗士五小强都争相拜师号称“忍人所不能忍忍鬼所不能忍忍妖所不能忍忍魔所不能忍忍仙所不能忍忍神所不能忍忍佛所不能忍的忍中之忍”的“极上忍”桦地君，都终于忍无可忍的在他嘴里塞上他垂涎了很久的鸡尾酒冰激凌，这才让他作罢闭嘴………………</p>
<p>七天了，他没有来找我。<br />
我懊恼的敲敲头，恨自己竟然有像女人一样的处女情结。<br />
这几天我没有接客，也没有回家。他留给我的吻痕还没有完全消退，他手指的触感还那么清晰，让我的身体无法就这样去接受别的男人的气味。<br />
不！不能再这样下去了！作茧自缚并不是我想要的结果！<br />
今夜，我要从别的男人那里得到慰藉………………</p>
<p>一个人能有多倒霉？<br />
很多人都这么问过，不过现在用来问我的话，我会回答：<br />
“能有多倒霉，就有多倒霉！”</p>
<p>“这位是连爪哇国都有分店的雪村百货的社长——雪村精市先生哟～～～”洋子媚眼乱飞的介绍着，我额头上滑下三条黑线…………洋子……你不是故意的吧………<br />
Obviously,我的霉运还没有走完，而且走到了一个登峰造极的高度！事到如今还有什么可怀疑的？眼前这位身穿铁辉亚曼尼三件套西装，身材修长挺拔的美男子，虽然从外表（专指年龄）上完全看不出来，正是我许久不见的父亲大人。<br />
斯文知性的无框眼镜后狭长得极具日本古典风味的眼眸波澜不兴的盯着我，因为虹膜色素过淡而略显犀利。我头痛的看见乌鸦从我头顶“呱呱”飞过…………呼…………好吧，事情既然已经发生了，就要勇敢地去面对！雪村秀泷，现在不是惊讶的时候，振作一点！<br />
本来我是这么想的，可是…………<br />
“今晚我要带他（我啦！指的就是我！）出场。”在他冷冷的看着我对洋子这样说的时候，我还是忍不住瑟缩了一下。不敢想象结果会有多糟，我只能祈祷自己能安然无恙的见到明天的太阳，呃，至少。</p>
<p>在父亲扔下生意对象把我丢上车高速飞车一小时后的现在，我们回到了冷落已久的祖宅。<br />
“去洗澡。”<br />
“哈？”我不敢置信的瞪大眼睛看他，什，什么意思？他扔开脱下的外套，把我推进主卧房双浴室的其中一间：“洗澡。”他没有刻意加重语气，反而令我感受到一股不寻常的压力。<br />
听到“嘭”的关门声，我呆呆的放水，傻傻的脱掉衣服，笨笨的坐进古式的柚木浴桶，愣愣的用僵成木鱼疙瘩的脑袋思考到底发生了什么事。<br />
他没有认出我吗？不会吧……虽然很忙经常不在家，毕竟我是他亲生儿子耶！但是这种态度，一点都不像认出我了呀…………难道要修理儿子还得让他先洗干净了？唔～～～～～～我是该庆幸没被认出来还是该担心自己即将失身给自己父亲？太……太荒谬了！<br />
好吧……我承认自己肖想过那个人啦，但想归想，做又是另一回事！难，难道我这辈子注定逃不脱父子乱伦的秽乱人生？<br />
正在我扯着头发胡思乱想的时候，浴室的门“吱呀”一声被打开了，父亲的眼镜已经褪下了，露出明丽优雅的脸部轮廓，微卷的黑发还滴着晶莹的水珠，白皙而筋骨匀称的美丽身体上，只在腰际松松围了一条深蓝色的浴巾，诱人的髋骨若隐若现…………［＝＋｜｜｜太邪恶了，那是你爸吧？］<br />
好，好美…………<br />
其实父亲比我更像个美人吧！为什么以前都没发现？<br />
咦？咦？咦咦咦？怎么走过来了？<br />
啊！啊！啊啊啊！怎么进来了…………<br />
父亲跨进木桶，热水大量溢流出去，哗哗作响。此时此刻，此情此景，竟然让我又想起一个星期前那个激狂的夜晚！</p>
<p>“哪，我那个我…………”感觉到滑腻得会吸人的细腻皮肤贴上我毫无防备的雪背，厮磨两下之后便连一丝缝儿也没有的密密贴合在一起…………我呼吸紊乱，不知所措的挣扎着想要起身………<br />
一双令我妒羡不已的秀美长腿勾卷缠绕上来，摩挲着我胡乱蹬个不停的双腿，嫩得像布丁般的大腿内侧配合膝盖顶弄我下身敏感处的动作在我开始发紧的小腹上有技巧的滑上滑下；玉臂纤长，一手揽住双肩，一手绕过腋下，像菟丝花般整个将我裹住…………<br />
“呜～～嗯———”终于知道被蛇缠住的兔子是什么感觉了…………<br />
“我的儿子………”<br />
“哈？”父亲的声音一贯轻柔悦耳之极（我的恋声癖就是这么培养出来的），只是此刻这四个字在我听来有如天打雷劈晴空霹雳！不，不要啊～～父亲大人，您要罚我也不必“坦然相对”着来呀～～～～人家才刚摆脱处男身，又马上禁欲一星期，身体很敏感的说…………呜呜～～忍，忍不住！小小秀泷都稍息立正站好了啦～～～～<br />
我窘得脸上头顶直冒烟，跟误练《葵花宝典》走火入魔差不了多少，他那厢不紧不慢若无其事好整以暇的继续说道：<br />
“我的儿子和你差不多大，而且…………你长得很像他…………”<br />
唔！唔！我明白！我都明白！突然发现自己儿子在ｇａｙｂａｒ当男妓难免…………阿咧？什么东东？倒带！<br />
“而且…………你长得很像他…………”<br />
长·得·像？！<br />
原，原来传说中都没有的那种没撞到过头没出过车祸没得过老年痴呆却连自己儿子都认不出来的父亲………………真·的·存·在！<br />
我大脑一片空白，放弃挣扎，不，是失去了挣扎的力气瘫软下来，连兴奋得站起来的小小秀泷都………………（呜呜…………）耳中陆续有他带着温润水汽的声音煽情的传进来…………<br />
“…………我是个…………失败的父亲！”父亲腾出左手温柔的把我的小脑袋按进他性感的肩窝，“我有罪，因为我爱上了自己亲生的稚子。纯圣而又妖冶，我心爱的宝物。我这可憎的禽兽，对那孩子的爱充满了雄性的占有欲！”<br />
骗人！既然如此，为什么会认不出我！？<br />
“…………一看到他，就想把他扑到，想要不停的奸淫他拥抱他蹂躏他，让他身体内外都注满我的精液！…………”<br />
我微微红了脸，望他颈窝里蹭了蹭…………<br />
“………然后把他锁在家里，不让任何人看见他，也不让他见到除了我以外的任何人！这样，他就永远属于我……”<br />
原，原来………可是，为什么………<br />
“但是，我………是他的父亲呀………我不能……所以我总是找各式各样的借口避开他，不让自己有机会对他下手…………秀泷，我的孩子，对我一点防备之心都没有啊～～～～”<br />
我醉了吧…………不然为何会听到贞洁美貌的父亲在对我做这么不得了的赤裸裸的告白呢？妈妈…………你当初也是醉倒在这迷幻药般的美声中吧？所以，虽死无怨？<br />
“………………所以，一次也好！小雪（我的艺名），请你答应我这一生的请求！虽然是一个无耻的变态父亲的不情之请，但是，就一晚，让我可以放纵自己的感情。”<br />
“什，什么？”终于忍不住开口，我不忍见他眉头紧锁，苦苦哀求。<br />
“小雪，你答应了吗？”父亲小心翼翼的掬起我尖细的下巴，我看到他细长的美目中的询问和掩饰不住的情欲，羞涩的转头，讷讷的点了点头。对这个男人的思慕，撕碎了我微薄的道德心。<br />
“那么，叫我爸爸，秀泷，我可爱的宝贝…………”<br />
冰凉蒲嫩的触感…………父亲的吻，像是冬日的雪花偶尔飘落唇间，留恋不已的融化在唇齿之间。香舌轻度，爱怜的抚遍口腔每一寸柔嫩的黏膜，开发出我不为人知的敏感之处，上颚、舌下，唇齿相依，亲密无间，柔情脉脉…………<br />
我情生意动，满面绯红的沉醉在这个亲吻中无法自拔，右手抬起反手勾住父亲腻白若脂的粉颈，主动伸出小舌，热情地回吻。<br />
臀下有一滑溜的长物顶住，在臀缝中厮磨不已，不时蹭过会阴部顶弄我柔软的花珠，摩搓渐渐挺立的花芽。我绞紧双腿，快感细浪般阵阵涌来，拍得我血气翻涌，媚喘娇啼…………<br />
“呜…………唔嗯～～～～～”<br />
父亲将我翻过身来压在桶缘，细细吻遍我薄嫩的双肩、纤细的锁骨、白皙的胸膛，最后流连往返于两朵挺立的红梅。我焦急地伸出双臂，一手探向灼痒的媚穴，一手抚向父亲的坚挺。<br />
“哇…………”<br />
手上过于光滑的触感令我不由一惊！没有？竟然没有！我急切地摸索，父亲的下体触感微凉，光滑一片，竟然一根杂草也没有！<br />
难，难道，这就是传说中的白虎？<br />
“呜———疼～～～～”父亲用力啮了我的乳头一口，“真失礼，女人才叫白虎的啊……”<br />
原来我不知不觉把心里的话说了出来…………真失策！这，这回一定要管住自己的嘴巴！唔～～～～爸爸的鸡鸡真得好好摸哟～～～又光滑又有弹性，套句广告词就是“像剥了壳儿的鸡蛋”。我一边卖力的撸着父亲奇秀的分身，一边想象它被夹在小穴里的感觉…………唔～～～好像试试看哦～～～～小穴好痒啊～～～～动的好厉害，手指根本满足不了啦～～～～　讨厌！怎么还不插进来哇？人，人家好像要喔～～～呜哇…………唔唔………<br />
耳畔飘来父亲压抑不住的清脆笑声：“原来秀秀这————么想要啊～～～”<br />
秀秀，多久没有听到父亲用这种亲昵的语气叫我的乳名了！？胸口胀得满满的，抽了抽酸酸的小鼻子，我撒娇的揉身扑进父亲瘦削却不薄弱的胸怀之中，蹭一蹭，再蹭一蹭。父亲包容的搂住我，温柔的手缓缓深入渴求慰藉的蜜花之中触摸爱抚，再浅浅抽插。<br />
“哈………嗯～～～～哼………呜呜…………”在父亲温柔的调教下，我快乐的发出慵懒甜蜜的浪叫声。<br />
父亲见时机成熟，就架起我绵软不已的羊脂玉腿撇敞开来挂在两侧桶沿，让我攀住他圆润的香肩，双手捧住我浑圆的小屁股，将玉杵似的男根顶住我敞开的峪口，纤腰往前一送，便整根滑入我柔软的嫩穴中。<br />
“呜……轻………痛～～～”我蹙眉承受着突如其来的压迫感。感受到玉杵微凉滑嫩香Ｑ的特别触感，我咬唇忍痛悄悄一夹…………两人同时打了个冷颤！<br />
太……太爽了！！<br />
父亲微微扭曲的美貌近在眼前，勾勒出禁忌的情色气氛；美味的肉棒被我同样滑嫩的肉壁轻轻一夹，立即向外微微一弹，随即一收一缩，与肉壁紧紧贴合律动着，连青筋的脉动都清晰无比！玉杵的头部正中目标重重砸在穴内脆弱的突起上，干得我全身一软几乎沉进水里去。<br />
“呜呜……喔啊～～呀……呀………嗯！啊啊…………”<br />
父亲并不像道明寺一样下下尽根的猛插，而是时深时浅的挑逗寻找我致命的敏感点。我欲仙欲死似痛似爽的吟喘哼叫着，一面收缩臀肌取悦那给我快乐的美妙男物，耳边尽是父亲性感的吟哦声、肉体的拍打声和水流飞溅的淫糜音色………我向后绷起身子，哭叫着射了出来，乳液喷出水面，沾染了父亲端丽圣洁的面容……父亲紧张的快速抽插拉磨几下，微凉的爱液“呲呲”泼溅上我敏感的洞壁，在颤栗中满满的灌入我体内………<br />
父亲将我高悬的双腿解放下来，揽住我不住喘息。我眯着眼凑上他迷人的面孔，伸出粉红的小舌一口接着一口的舔去他脸上的白浊……<br />
唔………有点咸，又有点腥，但混合着父亲带着兰麝之气的薄汗，有种刺激性欲的奇香！我深吸一口气，感觉才解放过的分身又不老实的跳动起来……<br />
唔……不可以！会上瘾……</p>
<p>15<br />
爱怜的勾起我可爱的下巴，父亲缓缓印下娇宠的一吻。我软在他滑润的怀抱中，口沫相濡，呵气如兰…………<br />
待我从迷醉中稍稍清醒过来时，发现自己已躺在柔软的床铺中。四周灯光微红微黄温暖柔和，极富情调。父亲轻轻伏在我身上，柔情万千的舔吻我细白的颈项、骨感的锁骨，流连不已。半湿的发挠过我敏感的肌肤，留下令我骚动不已的湿痕和颤栗。<br />
“唔…………呼…………”我弓起身子轻颤的喘息，父亲察觉我的动作而抬起头来，半明半暗之中，只见一双眸子波光流转，仿佛荧荧柔水。<br />
“宝贝，醒了么？”父亲荡人心魄的魅声浅浅拂过耳畔，我晕晕沉沉的点点头，回忆起自己方才的淫乱骚浪，不由双颊飞红。<br />
“…………那么，我们开始玩游戏吧！”父亲不知从哪儿抽出一条软缎丝带将我绵柔无力的双臂反剪缚住，随即眼前一黑，丝绸软滑冰凉的触感熨上眼部的肌肤。<br />
我有些慌乱的挣了挣。父亲微凉的纤指轻轻压住我，温热的鼻息喷在我耳中，酥痒酥痒的，我不禁向后躲了躲。<br />
“嘘……不要怕！………会让你很舒服………”<br />
接下来敏感的耳孔内传来异物感，世界就只剩下一片寂静与黑暗。我紧张得瑟瑟发抖，被暂时剥夺视力和听力后，身体变得更为敏感！双手被不松不紧的绑住，虽然不会被勒得气血不畅，却也轻易挣脱不得。<br />
“唔……不要………”挣扎着想站起来，却重心不稳地滚跌进滑软的床铺中，像条小虫似的努力蠕动几下，终于无论如何都起不来了。<br />
“十六夜，我的公主，请进来吧。你最想要得的生日礼物，我已经替你准备好了。”清泠泠的声音在半明半暗的卧室里回荡，略高的声线，淬冷的音色，似玉器碰撞破碎般华丽幽诡。<br />
紧闭的门扉“吱呦”一声开了，一阵冷风随即灌入温暖的房间，陷在床单里动弹不得的秀泷一个机灵，不安的缩了缩泛起鸡皮疙瘩的娇嫩身躯。<br />
门外静静站着的，赫然是一个娇小的身影。雪玉纤瘦的四肢还残留着点点淤痕青紫，身披一件紫阳花图案透明振袖短和服，长度刚刚仅够盖住臀部，腰间的织锦长腰带系成繁复却优美的结；灯朦胧，人朦胧，衣下鞭痕宛然，惹人怜爱不已；及肩长发以浅紫丝带系住尾端，柔软华顺；一张楚楚可怜的小脸，却不是直弥是谁？<br />
莲步轻移，直弥汪汪若水的深情眼眸紧紧锁住心爱之人，裸足踩着地毯无声走来，那行动之间的优雅华贵、风仪洒落，说不出的明媚动人！<br />
雪村精市宠腻的微微一笑，稍稍退至床沿，任直弥爬上大床，向他心心念念的秀泷君靠去…………<br />
秀泷清晰地感觉到温热的肌肤膜拜般的贴上他赤裸的雪足，厮磨片刻后，一双温暖又柔若无骨的小手像对待易碎物品般，柔柔的托起他的左足………<br />
（谁？是谁？不会是父亲！因为他的体温偏低，身体一年四季都有些冰凉的。决不会这样温暖！）<br />
秀泷不安的扭动身体，缩了缩被掌握在别人掌中的纤足………不料那人掌中一紧，纤白透粉的足趾便被一层炽热的粘膜包裹了起来。<br />
“啊…………”秀泷浑身流过一阵甜美的颤栗，粉若菡葭的嫩茎羞涩的抬起头来，细细的小孔微微渗出透明的蜜液……<br />
直弥柔情万千的的红唇深情的吮吻着秀泷美丽的足趾，湿热的小舌舔过足缝，蜿蜒而下滑过柔嫩易感的脚心…………<br />
秀泷娇喘吁吁，白贝也似的足趾蜷缩不已，雪嫩纤薄的胸膛微微起伏，两粒娇红的茱萸也高高挺立起来…………<br />
“呼……嗯～～～～呜啊！不要………不要……嗯～～～～”在黑暗和寂静中，温暖湿热口腔的包裹，带给秀泷从未有过的刺激，令他不住娇啼婉转，辗转反侧，不多时便香汗淋漓的呜咽出声，连连告饶。<br />
直弥自然舍不得见他难过掉泪，于是放开他香软的玉足，拉开他羞涩紧闭的长腿，尖起舌尖顶开他紧缩的花瓣……<br />
“呜啊———”灵活柔软的舌尖探入才被雨露滋润过的淫靡肉壁，秀泷被刺激得发出慵懒的长叫，肉洞像要缴住入侵者似的激烈的蠕动收缩起来。</p>
<p>16<br />
直弥柔情万千的的香唇深情的吮吻着秀泷美丽的足趾，湿热的小舌舔过足缝，蜿蜒而下滑过较好柔嫩敏感不已的脚心…………<br />
秀泷娇喘吁吁，白贝似的足趾不住蜷缩，雪嫩纤薄的胸膛微微起伏，两粒娇红的茱萸也高高挺立起来！<br />
“呼…………啊～～～～呜啊！不要…………不要啊…………嗯～～～～喔～～～～～”在黑暗和寂静中，温暖湿热口腔的包裹，带给秀泷从未有过的刺激感，令他不住娇啼婉转，辗转反侧，不一会儿就香汗淋漓的呜咽出声，告饶连连。<br />
直弥当然舍不得见爱人难过掉泪，于是放开他香软如玉的纤足，拉开他因羞涩而紧闭的长腿，卷起舌尖顶开他紧缩的花蕾……<br />
“呜啊———”灵活柔软的舌尖探入才刚被父亲的雨露滋润过的淫靡肉壁，秀泷就被刺激得发出长长的慵懒的呻吟，密穴像要缴住入侵者异样激烈的蠕动收缩起来。<br />
直弥一下一下的舔吸着滑嫩的肉壁，试图寻找让心爱之人快乐的敏感点，一边近乎膜拜的以手轻抚秀泷滑腻莹然的香臀，一边以挺秀的鼻尖摩挲秀泷的花丸和会阴部位，温热的鼻息，扇动的长睫，在幼嫩的密部肌肤上轻轻挠扰…………听不见、看不到的秀泷，感觉是多么的敏锐！这样内外夹攻之下，不由啜泣着挺起纤美的腰身，像喷泉般射出白花般的晶莹精露。<br />
“呜——呼哇！不要……射…………射了～～～～”<br />
伴随着液体黏稠淫意的响声，新鲜香滑的精液天女散花般落在秀泷自己微微鼓动的小腹上，落在直弥迷醉不已的玉面上。直弥朦胧着眼眸，吐出一节粉嫩的小舌舔去唇边的一点白液，美味无比的品尝，继而伏下身努力的舔食秀泷身上沾染的蜜汁，啧啧有声。<br />
秀泷娇声呻吟，其声弱弱，如莺似燕；一脸的情生意动，粉面含春，香汗淋漓；两条白皙的大腿自动大大敞开来，不时因无法遏止的快感时强时弱的抽搐；灯光一照，全身泛出情色至极的水红，娇娆撩人。</p>
<p>目睹了这样春色无边的美景，雪村精市俊秀的面孔微微扭曲，鼻翼翕张，薄唇紧抿，修狭的美眸燃着熊熊欲火，浅浅的瞳色在灯光映照之下流转出琉璃的炫光，浴衣下羊脂般的胸膛剧烈起伏着，红艳宝石似的乳果若隐若现，光滑细嫩宛若婴儿的妙物也自浴衣衣摆处探出头来。他目不转睛的盯着交缠在一起的秀泷和直弥，紧闭的红唇溢出模糊的呻吟，缓缓弯下腰身，修长美丽的手指抚向自己滑嫩之地，包住渗出欲液的玉矛…………</p>
<p>直弥舔净了秀泷柔腻的小腹，慢慢坐直了身子，痴痴的望着满面绯红的秀泷，玉面之上还残留着雪白的精露。半晌，他才将娇美的左手伸进了包裹得严严实实的织锦和服腰带中不住摸索，玉手抽出时，掌中紧紧握着一物，赫然竟是一根长约３５公分的双头棒。<br />
这根双头棒做得倒是十分别致精细，中间是黑色的手柄，一头是梅红色的，一头则是荧光紫。手柄上镶了几颗小小的七彩按钮，宝石般熠熠生辉，却不知有何用途；梅红的那一头细看之下，竟然一分为四，也可说是四合为一的，想来必是别用用心的产物；荧光紫的那一头看来稍微粗短些，咋看好似并无甚特殊之处。</p>
<p>雪村精市眉梢一动，忽而嫣然一笑，神情之间若有所思，邪美非常。忽然凑向辗转不已的爱子，飞快的动作两下，有什么东西便飞了出去。</p>
<p>直弥左手握住双头棒，香舌轻吐，咂咂有声的用口水舔遍了整个双头棒，再张大小嘴含进双头棒的梅红色部分，煽情的吞吐。右手刮下脸上的残精，微微抬起臀部将其涂抹进自己的深处，同时不断增加手指的数量激情的扩张着自己，不一会儿下体就传来了湿黏淫猥的水声。<br />
“呜……啊……”</p>
<p>耳中的异物被谁掏了出来后，秀泷听到的便是这样令人血脉偾张的响声。才释放过的玉柱被这么一刺激，又艰难的站了起来。那呻吟的人是谁，为何那么熟悉？<br />
“谁？你是谁？”秀泷昏沉得用早变成一锅浆糊的脑袋想着，不知不觉开口弱弱的问道。<br />
直弥呼吸一窒，惊得停下了动作呻吟，惶然的望向好整以暇的雪村精市，楚楚可怜的姿态让精市喉头一紧。<br />
“你以为，是谁呢……”精市凑近秀泷，将他不能动弹的上半身拢进怀中，未尽的诱惑消逝在两人深深吮合的花唇间。这对父子吻的是那么深，那么激情，那么缠绵，连唾液都在舌头的交缠搅拌中溢满了两人相似的娟秀下巴。</p>
<p>直弥看的激动得直打哆嗦，颤着身子趴下来，张开双腿，一口含住秀泷的肉棒吸吮，右手扒开已然松软的小穴入口，左手将双头棒荧光紫的那头旋转着插入自己深处。</p>
<p>秀泷被刺激得又是一震，被父亲强行按住继续接吻，呻吟在喉咙深处就被阻断，只余上下移动的细小喉结表明他欲喊不能的激动。<br />
直弥额头滚落晶亮的汗珠，“啪嗒”滴在秀泷敏感难耐的身体上，激起片片红潮！他咬牙艰难的抽动几下，鲜艳欲滴的肉壁翻进翻出，好似花开花落，美不胜收。待自己稍稍适应，他吐出秀泷的肉棒，将他修长的美腿压至肩胛，一手握住秀泷的玉棒根部不让他高潮，一手握住黑色的手柄，将双头棒的另一端顶住秀泷被蹂躏的微张着的小口，揉身挫了下去…………</p>
<p>17<br />
“啊……”<br />
“呜呜～～～～”<br />
随着直弥娇艳的媚叫和秀泷动情的呜咽，双头棒摩擦着战抖的肠壁深深没入俩人炽热多汁的屁洞中。直弥仰起纤弱的背脊，摇散了一头微微被汗水濡湿的秀发，心中胀满了喜悦！<br />
（秀泷君，我的摩耶少将，五百年了！终于………终于！得到你了！秀泷，摩耶，我爱你我爱你！就算五百年前你从不多看我一眼，我还是深深的爱着你！执迷不悔！一生所愿，唯君而已…………秀泷君！直弥对你的心意至今不改！今生今世，求你多给直弥一点点眷顾，一点点就好！直弥愿为秀泷君你永生永世执迷不悔！执迷不悔……）<br />
虔诚的感受相连部位传来的脉动，直弥摸索着按了手柄上的某个按钮…………<br />
“哇！”<br />
“啊！”<br />
两个可人儿双双放声尖叫起来！<br />
秀泷体内的棒子忽然变得软韧灼热，一分为四分别朝不同方向以不同的频率节奏或旋转或扭动或抽打或弹跳起来，好像一群螳螂和蚂蚁在屁洞里跳舞，闹得甬道内时而麻痒舒畅，时而刺辣疼痛。<br />
直弥体内的棒子本是粗而短的，此刻却如同真正的男性淫具一般自动自发的上下左右横冲直撞，伸缩自如的撞击深处的敏感点，缩至洞口厮磨瘙痒的洞壁。<br />
最奇妙的是这根双头棒还将对方所受的刺激感直接转嫁给秀泷直弥双方，巨大的快感和痛苦相互转嫁叠加，再相互转嫁叠加，两人都喘息着哽咽着扑向对方抱作一团，洁净美丽的身躯拼命的相互覆盖摩挲，忘情的想要迎接五光十色的高潮…………</p>
<p>“呜呜～～～不要———”<br />
“嗯嗯……放……放开……”<br />
两声挫败的低鸣！<br />
世上还有什么比想要射精却得不到解放更让雄性的小兽挫败呢？<br />
同理可证：世上还有什么比两只“嗷嗷待哺”的小受同时在自己眼前发浪更让欲求不满欲火冲天的小攻叔叔冲动呢？<br />
于是俩个可怜的孩子正要迎向性福的‘高潮’的刹那，各自感到一段带有细麟的冰冰滑滑类似触手的物体滑上自己的身体，紧紧的缠绕几圈后，较细的尖端死死扣住了即将喷射而出的甘泉！浓灼的精液倒流回娇小如鸽的肉球，噎得两人嘤嘤哭泣起来，忘了去判断阻止了自己快乐源泉的究竟是什么东西……<br />
18<br />
雪村精市将紧紧贴在一起的俩人双双拢进自己怀中，白得透明的冰肌仿佛冒出淡淡的寒气，两个热情如火的少年只觉得好像倒在柔软的冰雪上般，不由齐齐打了个寒噤，被桎梏而不得发泄的小小花茎也被激得半软了下来，两人体内体外冷热交错，忽而痛苦，忽而欢愉，憋得两张芙蓉面青白交错，姹紫嫣红，香汗潸潸。<br />
精市的下半身从腰胯以下俨然已化作两条银白带鳞的长尾！触手般长而软滑的物体分别将秀泷和直弥温柔的紧紧缠住，猿臂舒张，恣意迷乱的揉捏抚摸怀中美味的大餐，冰冷如霜的指尖所及之出，汗毛直竖，颤抖不断。<br />
“八歧君！放开！你说过摩耶是我的礼物的！”一向柔顺忍耐的直弥竟然高傲无比的挑眉叱道，纵然娇怯荏弱之貌分毫未改，神情言语之间竟然多了些以往不曾有过的逼人贵气。<br />
煽情的侧首舔了舔直弥下颌的残精，精市胸腔里发出诱人的轻笑：“哼哼……什么关系呢，十六夜，反正现在联系着你们俩的东西也不过是我身体的分身罢了。不如～～～我亲自伺候你们吧…………”说着充满俩人体内的双头棒忽然回缩进中间的手柄中，掉落在床上。穴内空气被抽拔而出，空虚瘙痒的感觉令欲火焚身的少年抽泣着悲鸣出声。<br />
“啊………啊—————”<br />
“呜～～～～痒…………嗯————”<br />
莺啼燕语此起彼伏，淫乱的媚花“吧唧吧叽”的蠕动张合，好似饥渴的小嘴流着口水叫着“我要我要~~~”。肌肤相亲之处冷热交错生出钻心的麻辣痒疼，热汗成冰，冰化成水，水再结冰…………如此周而复始，秀泷直弥都神志昏沉意乱情迷起来……<br />
这时精市的下身居然伸出两条长物，与阴茎一般无二，只是披满细白透明的鳞甲，头部长了四颗类似蛇牙的小利齿，一张一合诡异可怖，又仿佛是两条长得像阴茎的蛇。那东西蠕动着爬向花一般的淫糜洞口，利齿在穴口刮挠了几下就狠狠地入了进去……<br />
“呜～～～不要～～”，感觉到冰冷古怪的异物蛮横的突破自己的防线直插屁洞深处，不由害怕得抖着声音挣扎起来，被缚住的双腕在剧烈的挣扎下被勒出青紫的淤痕，可身上缠住他的物体只慢条斯理的紧了紧，秀泷就动弹不得的任那淫物刺穿自己因恐惧而紧缩的嫩肉…………<br />
（是什么？到底是什么？明明听起来是父亲和直弥君的声音，为什么他们说的话我都听不懂？摩耶少将是谁？八岐君是谁？十六夜又是谁？我是谁？他们又是谁？为何我的心跳得这么快？好像有什么被封印的东西像要蜂拥而出！啊～～啊～～～缠住我的这东西究竟是什么？是蛇吗？还是像蛇的怪物？还…………还有……那里的东西…………呜——）<br />
下体被凶狠的狂操滥干，尖利的小齿划破娇嫩湿滑的媚壁，进出之际血花飞溅；冰冷的淫物上的细鳞插入时闭拢，滑溜的直抵深处，干得秀泷花心乱颤，抽出时舒张开来，与秀泷肠壁上淫媚的肉刺扣紧又分开，抽出时带出一大节挂着厚厚精露和鲜血、晶莹肿胀的嫩肉…………快感与痛楚，酥麻与刺痒，肉体被异生物翻搅侵犯的羞耻感觉，再度把秀泷的思绪打乱，将他拉进淫欲的漩涡之中，他只能无力的靠在父亲的胸膛上，被操得咿咿呀呀的浪叫不止…<br />
直弥也被顶得欲火攻心，望着在异物强奸之下姿态曼妙淫荡的秀泷，启唇微喘着气，再也无暇顾及在身上肆虐的背信之徒，扑上前搂住秀泷，四唇相接，舌尖互卷，吻的火花泗溢，难舍难分。指尖找到胀硬的乳头，揉捏拉扯，被干到激动之处便失手狠狠一掐，弄的秀泷热泪盈眶，沾湿蒙住眼睛的丝巾。<br />
精市，不，现在应该叫他八岐，被勾引得无法自已，虽然下体被包裹得舒适非常，但看到俩妖精在自己眼前吻的唾液流了一身，控制不住更加兴奋起来！俊秀的脸蛋被欲望扭曲得险恶起来，温柔的神情再不复见，下身加快速度节奏混乱的强行胡抽乱插，两手用力掐住两只小羊羔的纤纤细腰不让他们瘫软下去，凑上自己的香舌舔吻二人激吻中流出蜜液的唇角，不多时便演变成三条舌头绞缠一气，吻得天昏地暗！<br />
“哼～～～～哼……………”<br />
“呜………嗯～～～”<br />
空气中只余甜腻娇懒的鼻音，混合着抽插发出的皮肉碰撞声，唾液交换声，在静谧的夜里更激发八岐的兽欲。<br />
“卟哧………卟哧………”<br />
“咕湫……咕湫……”<br />
“吱唧吱唧！”<br />
“嗬啊～～～～～～”<br />
“呜哇——”<br />
“哼……………<br />
抽插声一阵紧过一阵，喘息声也一声腻过一声，忽然只听两声扼着喉咙般的尖叫一声从胸腔里压抑住的闷哼，三具美玉般白皙的美丽身体仿若冰玉梨花初绽般向后反仰，中间秀泷直弥红肿的花蕊喷射出甘泉，一股高过一股，在半空中竞相绽放，然后散落在床上、地上、三人汗涔涔的肉体上。同时俩人的淫穴也被八岐大量浓稠的精液灌满，过多的精液还从交接处“滋滋”飚射而出…………那淫乱的景象，连１８０岁的老头看了，只怕也会勃起！<br />
这时，直弥身上不正常的泛出媚红，一种若有若无的香气慢慢弥漫了整个房间………………<br />
（好香！像是莲花的味道…………不对，又有点像昙花…………可是，还有一点…………这是什么味道？从来没闻过的我，为什么感到这么熟悉？）<br />
秀泷的双手被解开了，但他却似毫无反应的软在直弥怀里。<br />
（“一声所愿，唯君而已！”这是谁的声音？为何那么凄切婉转？）<br />
蒙住双眼的丝巾也被取下了，秀泷的额头滴下两颗豆大的冷汗！<br />
（“我不会让你霸占他的！”这又是谁的誓言？为何令我如此心碎神伤？）<br />
脑海中浮现着莫名其妙的混乱画面，耳畔响起令人心惊肉跳的古怪台词，什么人死了，什么人活着，什么人愤怒，什么人哭泣…………<br />
（“我的名字，就叫八·岐·猛！”）<br />
仿若“轰”的一声雷响，秀泷倏然大大张开眼睛…………</p>
<p>19<br />
很抱歉，小双不应该昨天就去上课，早知道我就下周一再去。本想放学回来就写文的，可是我死党生日，愣把我这病人拖去灌酒，７个人喝了３箱啤酒、２瓶白酒＋２瓶红酒，喝太多太杂加上生病体虚结果就生平第一次醉了（小双酒量原本很好地说……），谁送我回来都记不得了…………寒…………阿弥陀佛！酒乃穿肠毒药！<br />
今早醒来头疼欲裂！被母亲大人骂得快不是个人啦………………<br />
呜呜～～～～～～好像又有点发烧…………（望天……再这样下去，小双就要看破红尘了…………）<br />
秀泷倏然大大张开眼睛，映入眼帘的，是直弥关切的玉容，还有…………<br />
优雅迷人的外貌，细长的极富日本古典风味的狭长眸子，因为色素浅淡而显得冷漠高傲的眼瞳，微抿的薄唇，光裸的雪白上身，还有，还有…………还有披着银色细麟的八条蛇尾似的下身！<br />
这是谁？是自己相依为命了十四年的亲生父亲？还是侵占了父亲身体的可恶妖怪？（所以父亲才记不得自己么？）还是梦中那对自己深恶痛绝却让自己揪心不已的威猛男子？（所以自己才一直对父亲有着绮念么？）<br />
“秀泷君？”<br />
“………”我无语，漠然地瞟了瞟担忧不已的直弥，一股怨气从身体深处升起。<br />
“秀泷君，你没事吧？”声音更急切了，我冷冷的看着“父亲”收起尾巴幻化回人身。<br />
骗我！你们都在骗我！！联合起来骗我！！！<br />
“秀………”<br />
“我不爱你。过去不爱，现在不爱，以后也不爱。你死心吧。”我打断他，声音冰冷，没有起伏。<br />
看着他泪盈于眶，看到他心碎的挥泪逃走，我残忍的勾起唇角。<br />
“秀秀……”那个我叫做“父亲”的人看似无奈怜惜的叹息。<br />
“你住口！”这美丽无瑕的声线令我莫名的难以忍受！<br />
“你是什么东西！凭什么这样对我！你要喜欢他，自己喜欢去！我说了不爱就不爱！你滚！你不是我父亲！我不认识你！你这妖怪！爸爸，把爸爸还给我………呜…………”<br />
好冷，好寂寞。谁………谁来救救我……救我…………<br />
“秀秀……其实我………”苍白的手指抚向我泪痕满布的小脸……<br />
“不要碰他！”一道电光闪过，几滴微冷的鲜血溅上我惊愕的面孔。泪水滑出我朦胧的视线，一道挺拔俊逸的男性身躯映入眼帘……<br />
“道明寺……道明寺……”我喃喃的叫着他的名字，终于大哭着向他伸出双臂，“道明寺！带我走！”<br />
话音未落，我发现自己已被拥进一个温暖如春的纯男性的强壮胸膛中，和那个冷血动物完全不同！我将涨得发红的小脸深深埋进他健壮性感的颈窝，冷冷的泪水顺着肩颈流进他炽热的胸怀里，我努力的吸着他身上令我想念不已的麝香味道，感到他痛惜的将我搂得更紧。<br />
“还给我！他是我儿子。”好冷的声音！我颤了颤，紧紧搂住道明寺温暖的虎躯。<br />
“八岐猛，你还真是学不乖！你莫非忘了，是谁让你几千年不见天日的么？就算神族没落，也轮不到你这种低三下四的妖怪来对我指手画脚大呼小叫！”<br />
“哼哼！月神爱上凡人，３００年前自毁真身，堕入轮回！天照大神也自２００年前就莫名销声匿迹不知所踪！常世已逝，你以为你还是神话时代那个八面威风一呼百诺的三贵神之一的黄泉大王么？须·佐·之·男！”<br />
“放肆！”道明寺怒斥一声，一道血红的闪电轰然劈向八岐猛，自己则抱着我飘然而起……<br />
“啊……”我忍不住回头一望，富丽华美的祖宅已然化作废墟一片，那人………不知死生…………<br />
一只大手捂住我的眼睛，我轻轻挣扎。<br />
“道明寺？”<br />
“嘘……宝贝，叫我风！忘了他！忘了今夜发生的一切！你是我的！永远和我在一起！我会忘了你今夜的不贞！我知道是他强迫你的！来，我们回家，我会把他留在你身上的气味都洗掉！我们做爱，做到你身上只有我的味道为止！你不是很想玩我房里那些有趣的玩具么？乖！不要怕！小雪，我会给你你想要的一切！没有人能再伤害你……………………”<br />
夜樱飞舞，拂过我颤抖嘴唇。他的语气轻轻，却有种令人不安的狂乱丝丝渗透出来，我害怕极了，却不敢放手，只能无助的紧紧攀附在一颗不定时爆炸的炸弹上，贪婪的汲取那危险的温暖。</p>
<p>道明寺家　 浴室内</p>
<p>“呜呜～～～不要～～”<br />
宽阔的浴室，传出弱弱的啜泣和回声，少年嘶哑的声音，在沉寂的夜色中格外情色撩人。<br />
还是那个超大号的圆形按摩浴池，不过没有放水。道明寺坐在池中，而我则被他压趴在结实的双腿上，臀部高高顶起，双腿洞开，红肿的小菊花插着一管清洗剂。道明寺一手压住我，一手用力挤着清洗剂，大量冰凉滑腻的东西争先恐后窜入我热辣疼痛的体内，清凉之后是令人厌恶的粘稠感，我蠕动着肉洞，呻吟着拒绝，想要把异物排出体外<br />
“啊～～～～～！”我哀叫一声，哀怨不已的回眸。<br />
大掌“啪”的袭上我可怜的小屁屁，晶莹的臀瓣在璀璨的灯光下颤悠悠的晃了晃，留下一个红红的手印。男人看了看自己的杰作，像对待艺术品一般用指尖轻触，然后整个宽厚温热的手掌包住我的臀部，捏紧，放开，再捏紧…之后是画圈般的揉搓<br />
我闷着声音断断续续的呜咽着，一边享受男人意图不明的疼爱，一边试图忽视自己竟然这样被捏捏屁屁就得到快感甚至勃起的事实。洞内又黏又湿，“吧唧”作响。<br />
道明寺俯身熨吻我细腻的美背，湿湿的沿着脊骨顺流直下，在臀沟处一舔，一口咬掉插在臀间的胶管。<br />
“呜～～～”我咬住手指满面羞红的悲鸣一声，感觉一根细长的管子插进我颤抖的密道……<br />
“不要！”我惊恐的大叫，这触感……和那人………太像了……<br />
可是已经来不及了，温暖的水流沿着管子射进我身体深处，我僵直着身子，脑袋里嗡嗡作响。水流强劲，仿佛要灌进胃中，腹部坠胀，恶心欲呕！<br />
深…………深度灌肠？<br />
为什么在人家那么伤感的时候～～～讨厌！一点快感都没有～～～～人家不要啦～～～～<br />
灌入，排出，再灌入，再排出………………<br />
如此这般，红肿的淫穴从开始口吐白沫到现在只能渗出透明的液体了，道明寺才趁我不备，倏然狠狠抽出深埋无底洞内的管子。<br />
“………”还来不及发出抗议，我就又被扔回放好水的浴池中。一头扎进水里，我“咕噜咕噜”喝了好几口水，才天魔乱舞般胡乱挥舞着双手浮出水面。眼泪汪汪的咳了咳，抹了一把迷住眼的水，幽怨的瞪向欺负我的坏人！我瞪！我瞪！！我瞪瞪瞪！！！<br />
“噗～～”某人掩口双肩耸动。我扁扁嘴。<br />
“哇～～～哈哈哈～～～”某人仰天长笑。我愤怒的皱起脸。<br />
三分钟过去了………………<br />
“喔～～～呵呵～～～”某人还在狂笑不止。我索性将身体整个沉进水中，只露出瞪得快要抽筋的大眼。<br />
又十分钟过去了………………<br />
“呼～～～嗯！咳！”某人收回笑得快掉地上的下巴，一脸淫荡的向我走来。<br />
“你这小东西！”他无赖的贴上我，“叫本大爷怎么忍心ＳＭ你？！”<br />
“哼！”我轻轻一哼，不屑的把头一偏，“啪啦”一声故意用力将濡湿的头发甩上他可恶的俊脸。<br />
“…………………………”一阵令我毛骨悚然的静默之后…………<br />
“宝贝，我差点忘了你就是个欠人奸淫的小浪蹄子。哥哥这么疼你，当然不会然你失望！上回没把你操爽了是我的错！害你欲求不满还要到处打野食…………不过，这次不会了！我一定把你淫荡的骚穴喂得饱饱的，用它最爱吃的大鸡巴和浓浓的鲜精！”</p>
<p>21<br />
“…………”一阵令我毛骨悚然的静默之后…………<br />
“宝贝，我差点忘了你就是个欠人奸淫的小浪蹄子。哥哥这么疼你，当然不会然你失望！上回没把你操爽了是我的错！害你欲求不满还要到处打野食…………不过，这次不会了！我一定把你淫荡的骚穴喂得饱饱的，用它最爱吃的大鸡巴和浓浓的鲜精！”</p>
<p>“哇啊～～～～～”我尖叫一声，闭目揽住男人蓄满力量的颈项，水流溢出浴缸，哗哗作响。男人抱起我闲适地跨出浴缸，顿了顿，然后迈着颇有些轻快的步履走了几步，停了。<br />
怯怯的睁眼，感到自己被放置在一张软榻上。皮肤一接触到软榻，我立即敏锐地发现了这张软榻的不凡之处：光滑如丝，柔软似毛，沾水不湿；似是冰凉，又暗传暖意，隐隐搔挠，仿佛还有生命一般…………</p>
<p>“呜～～～”我舒服得满足的叹息，忍不住厮磨几下，细毛柔贴的抚过细薄的嫩肤，被任意玩弄了整整一晚的身体竟然又起了强烈的反应！肌肤晕起粉红，热意渗入肌理，热浪冲入下腹，我弓起腰身夹了夹小穴，好痒…～～～好热～～～好～～～空虚～～～<br />
哈！哈！哈！好难受～～呜～～～～～想～～～要！<br />
要～～～又大又热的东西充满我！用力～～～撞击我！<br />
手指像有自己的意识般滑进后穴，正待安抚自己饥渴难耐的淫欲时，不想却被男人不容反抗的巨掌残忍的捉住，天旋地转，身子被翻了个个，双腕被别在身后紧紧绑住。（又绑？真没新意～～～不是这个问题！我不行了，再不插进去～～～再不插进去～～～人家就要欲求不满死掉了啦～～～大～～～大鸡巴～～～快喂我吃～～～不～～～不是说要喂得我饱饱的吗？人家现在好饿啦～～～～～不让人家自助，又不帮人家上菜～～～）<br />
“呜呜……放开我！”，我挣扎着侧过身子。<br />
男人压住我，干脆将我摆成侧卧的姿势，双腿并拢，用力推到我胸前，痛得我泪眼婆娑。<br />
这时，怪事发生了！这张软榻自己动了起来，由上自下微微倾斜成３０度角，同时后膝处伸出了一条毛茸茸的尾巴似的东西，紧紧将我固定成Ｎ状的姿态。<br />
“小贱人，想挨插了么～～～别急～～大鸡巴哥哥这就来鸡奸你的淫洞了！”<br />
说这鸡巴一挺，硕大的龟头就操进我淫痒难忍的洞口…………</p>
<p>22<br />
“小贱人，想挨插了么～～～别急～～大鸡巴哥哥这就来鸡奸你的淫洞了！”<br />
说着鸡巴一挺，硕大的龟头就操进我淫痒难忍的洞口…………</p>
<p>“啊！啊！不可以这样！插不进来，那里～～～那里会被插爆哇～～～～”，娇小紧缩的穴口紧紧咬住大如鸡蛋的龟头下方的沟壑，由于双腿紧闭双膝蜷起的侧卧姿态而变得更为狭小紧窒的小菊花因受不住劈开般的剧痛收起了舒张开的美丽花瓣，无助的颤抖、痉挛……<br />
“哼～～～好紧！是不接受本大爷我么？难道你在本大爷胯下还敢想着别的男人的鸡巴？本大爷不够粗么？不够长么？不够大么？不够热么？不能满足你么？还是你这贱蹄子偏好八岐那冷冰冰软绵绵的妖怪？”<br />
这男人简直莫名其妙阴阳怪气！刚刚明明还好好的，怎么一眨眼又生气了？呜～～～我哀怨万分的咬住嘴唇，忍下一声尖叫。任由男人怒气冲冲的将青筋纠结的硕长肉矛刺入我层层紧缩的柔滑深处！<br />
满溢的胀裂感撑得我脑海一片空白，耳朵一阵阵翁鸣，下体大约是撕裂了，这样的疼痛，连初夜都不曾有过…<br />
插入，拔……内壁的肌肉“突突”弹跳着抗议这粗暴的攻击。明明痛道泪流满面都没有感觉，下体被侵入摩擦的触感却还是那么清楚。只两三下，酥痒的快感又爬上背脊，我松开紧紧咬住嘴唇的牙齿，百味陈扎的吐出一口浊气……<br />
“嗬～～”<br />
男人似乎怔了怔，然后动作又变得柔和起来。他解开我被反绑的双手，俯身吮住我含泪轻颤的睫羽，讨好的用坚挺的鼻尖蹭蹭我泪涔涔的面颊，伸出温暖的大手包住我几度挺起又萎靡下去的可怜花柱，温柔的套弄。<br />
我不言不动，闭眼任他抚慰，心里说不出是酸苦还是甜蜜。<br />
“小雪，别不理我。”我听到他的呢喃，有点彷徨，有点无助。<br />
“我还～～不是很懂人类的感情。我作为神族生活在这世界千万年之久，一向最是恣意狷狂，不曾爱过什么，也不曾珍惜过什么。反正我是神，不喜欢的东西破坏掉，喜欢的东西可以自己创造。长久以来这对我而言都是理所当然的事情，没有人会告诉我这是不对的，也没有人敢这样告诉我。”他抱紧我，我感到他喉结动了动，声音有些哽咽？<br />
“但是，就在２００年前，情况开始变了。人类越来越不尊重我们神族，因为他们发现没有我们的庇佑自己也能做到很多事，于是人类开始遗弃千万年以来的信仰，遗弃千万年来一直敬仰供奉的神明。开始，一些妖怪和小神开始死亡；然后，各大地灵山神也开始得病死去……这样的事情简直闻所未闻见所未见！很多大神变得焦躁愤怒，认为人类忘恩负义，恨不得杀光人类。”<br />
“我那时最是骄傲气盛，借了战争之名不知杀了多少人。可是，有一天，我去见天照姐姐，看到她在金乌神殿垂泪…………你知道么？”，讲到这里，男人忽然紧紧掐住我的双肩摇晃，我惊得张开眼…天照……大神么？<br />
“你知道么？天照生性最是豪爽开朗，灼灼如日，怎么会像爱上凡人自毁道行堕入轮回的月神月姬那样默默的独自黯然垂泪？我记得她说，‘神族……时间………快到了……’再然后……她就失踪了……无影无踪………连我这亲弟弟都感应不到她哪怕一丝丝的气息。神族……因为没有她坐镇……灭了。大家都说她是神族的叛徒，月姬也是神族的叛徒…他俩都叛变了，难保我这三贵神最后一人不会再重蹈覆辙，所以……他们不念我为了救出他们耗损大半的灵力，联手把我打得重伤扔出白灵山的结界……”<br />
“啊…………”，我惊呼了半声，发现心中蓦然一痛，忙不迭以手掩口，胡乱逃开他惊喜的视线。可是这男人又怎么会容我逃出他的陷阱？<br />
“小雪小雪，我就知道你还关心我对不对！”，这皮厚的人！说的明明是问句，偏生明目张胆用的是肯定的语气，我…………<br />
腮帮子鼓了鼓…………再鼓了鼓…………忍不住了！<br />
“不…………不要脸！谁关心你！啊…………”，这无耻的男人！竟然…………<br />
“谁最爱被我插，谁就最关心我！”，声音志得意满的嚣张得意！<br />
“嗯～～～嗯～呜！哈～～～嗯～～～！”，好棒！好会插！每次都顶到我不同的敏感点…………不！不对！<br />
“你！又～～～骗我～～～呜～～～～～～”<br />
“唉！”，他叹了口气，边硬着鸡巴猴急的在我穴里抽抽插插，边喘着气回答，“我没有骗你！宝贝，这种时候，说这些话很杀风景耶～～～～～你专心一点！嗯～～～你想听完整版本，做完了我告诉你好不行么～～～～嗯～～～哈～～～好紧！怎么还这么紧？夹得我疼死了～～～你放松一点嘛～～～”，说着就猛地往里用力一刺！<br />
“哇！”，我被刺得大叫，热热的矛端扫过肠壁重重的擂在深处。深怕自己就着这难堪的姿势悲惨的被捅穿，我恨恨的试图张开臀穴任他奸淫。撒娇耍赖有兽性没人性！这狡猾的男人！总是步步为营，处处紧逼。<br />
沦陷了吧？就是他了吗？这任性的男人。这不懂爱的男人。这床上床下判若俩人的男人。这………………<br />
曾是神祗的男人！ z<br />
到底…………为什么喜欢他？我努力的思考。那个对父亲有性幻想的自己似乎已经不复存在了。<br />
我也不是懂爱的人，直弥君说爱我，我冷酷的拒绝了他。我知道，我不爱他。<br />
父亲不爱我，我生气！但这只是被亲人背叛和欺瞒的痛楚和被利用的难堪。<br />
可是风（不知不觉已经改口了），他没有说爱，但我知道，他是爱我的！我不懂爱，但我知道，我爱上他了。<br />
就这样吧！不要再追根刨底了，在他身边很温暖，这就够了。<br />
不过…………现在的问题是…………<br />
虽然他技巧真的很好！<br />
虽然我那里也真的很湿！！<br />
但是…………<br />
但是～～～～～～～～～<br />
“嗯～～～停～～～停！”，我拼命按住在我身上干得正起劲的男人，他不情不愿地停下动作，忍耐的皱皱鼻子。<br />
“做什么嘛～～～突然喊停～～～”，他絮絮叨叨的抱怨，那样子在我眼中说不出的可爱！可惜，该说的话还是要说！我可怜的腰～～快要被他揉碎了！<br />
“那个～～～这种体位～～～人家放松不了～～～好痛！能不能～～～”，双颊飞红，我说不下去了。果然，任何人在自己喜欢的人面前都会比较羞涩呢～～～<br />
“咦？小雪不喜欢这个体位吗？看来还要多多调教开发噢～～这次就算了，我们换个玩法吧～～”，说着握住我细白的脚踝，就着深深插入我的姿势将我翻过来，肉棒缴过肉褶，扯得微微破裂的嫩肉辣疼辣疼，我闭目喘息，心里狠狠地撤回前言！他羞涩个屁！<br />
身下的软榻这时又有了动静：两条毛线绳般的东西冒了出来，将我分开的双腿缠住，在膝盖上的缠绕了几圈后拉向我耳侧固定。同时上半部分竖成90度，后半部分变形成靠背椅的形状托住风，并且也伸出两条触须固定住风健壮的大腿。<br />
“呜～～～不要～～～”我摇了摇悬在半空的小腿，感觉自己全身的重量都挑在风的大鸡巴上，热壁在紧张的感觉下收缩不已，温柔的按摩着男人雄壮的炮身。<br />
“啊！啊～～～啊～～～～～”<br />
突然，那软榻自己动了起来，把风缓缓降下又飞快的托起，鸡巴滑出蜜穴又狠狠撞入深处，几乎连阴囊都要撞入体内般凶猛！我叫得声嘶力竭，被顶得一上一下的弹动，背部摩擦着柔毛，身体就越发酥痒淫荡起来！<br />
“啊！嗯！呼～～～～”我狂乱的甩着头，听着风在我耳边舒爽的低吼，我开始语无伦次的胡乱叫起床来。<br />
“唔～～～～对！就这样插！再干我！再奸我！我好饿～～～～快喂我吃你的大鸡巴！我好渴～～～～快点喷出泉水来给我喝！哇～～～～好棒！好爽～～要～～～小屁眼要被大鸡巴干翻了！嗯～～～～呜～～～～呼呼～～～～”<br />
“不要～～～～快射了！要被操射了～～～～哇～～～～”<br />
我没射出来，因为我突然头朝下悬在空中，风顺势直撞下来，将我汁液淋漓濒临爆发的玉茎撞进我因突如其来的惊吓大张的小口中…………<br />
“唔唔～～～～”，微微的腥气，混合着自己微甜微咸的体液，让我异样的兴奋！<br />
软榻干脆开始忽上忽下的旋转，我恋恋不舍的努力伸长秀颈含住自己颀秀的肉棒吸吮，一边享受男人英勇有力的撞击。自己的肉棒侵犯着自己的口腔，淫穴又被男人干奸着，这确实是比蹦极过山车还刺激有趣的游戏！<br />
“自己的味道…………好么？”风邪气的笑，一双魅眼又化作浓得化不开的血红，幽幻！诱惑！<br />
他一边用更彭大的肉棒奋力的撞击，一边欣赏我淫乱浪荡的表情。我知道他喜欢这样看我，一如他知道我喜欢他这样看我。<br />
“唔～～～嗯～～～”，我嘴角流出自己的白液，眼珠翻白，后洞同时溢满了风灼热的鲜精！软榻停止了动作，我头朝下悬在空中，汗湿的头发散在空中，摇曳；爱人的热情流入深处，仿佛连心都温暖了……<br />
世界变得好安静，仿佛只听得见我和他交错的喘息声，幸福的闭眼，时间……在这一刻………静止！</p>
<p>23<br />
这绝对是我今天享受到最有快感、最能触动我心灵深处、最水乳交融的性交！回味了良久，软榻变回了原本的姿态，我趴在风厚实温暖的胸膛上休憩，脸颊贴在他左胸上有一下没一下的摩挲，耳朵里回荡着他热情又充满活力的心跳声，眨了眨眼，倦意慢慢浮了上来……<br />
“嘘…………宝贝，别睡！你不是想听故事么？睡着以后就别想知道了哟～～～”，迷迷糊糊的，半哄半骗的低沉男音钻进我的耳朵，尾音长长，还带了点撒娇的意味。<br />
无奈，我挣扎着振作精神，懒洋洋的坐起身来，摆好架势准备听故事。<br />
风索性也坐了起来，将我重新揽回怀里，“那时候，我受了重伤，又被扔出白灵山结界，灵气溃散，几乎神魂破灭。幸好这时有个老人家路过，把我捡了回去。过了七天，我才勉强能睁开眼。我那时恨极了人类，又被族人背叛，虽然那老人对我很好，我却一直对他不冷不热，心想等我恢复神力后再送他点什么好了。我是三贵神中的黄泉大王，我不相信什么事是我做不到的！我要杀光那些不识好歹的人类，还有背叛我这神族最纯正血缘的劣等神族！我要重新创造新的神话时代！可是…………”<br />
“………………”<br />
他呆呆的久不说话，我忍不住追问了一句：“可是什么？”<br />
风虎躯一震，黑鸦鸦的眼瞳深深望了我一眼：“可是，我的体力恢复了，神力却一直没有恢复。”<br />
“啊！为什么？”<br />
风苦笑：“我也想知道为什么。”<br />
“不对！你今天明明可以…………”<br />
“那是之后的事。总之那时无论我怎么念咒语，都不能像以前一样随心所欲的呼唤出暴风雨了。我变得十分暴躁……要知道，如果一个麻省理工毕业的高材生一觉醒来，发现自己连２＋３＝？都算不出来，那他会有什么感觉？”<br />
“会……疯掉……吧……”，我迟疑的看着他铁青的脸色，小心翼翼地说出自己的猜测。<br />
“不错！我差点就疯掉了。像惊弓之鸟一样，什么都害怕，什么都不懂，这个自己生活了千万年的世界瞬间就那么变得陌生了起来。如果不是道明寺，嗯，就是收留我的那个老人，一直那么关心我、鼓励我、教会很多很多人间的事，拥有上古神族最纯正血缘的黄泉之国的大王须佐之男本大爷说不定就这么灰飞烟灭了！”他戏谑的一笑，低头吻了我的唇。<br />
我顺从的微仰起臻首，安抚的含住他丰厚的下唇，吮一吮，再吮一吮……这个吻，渗出一点点的苦味，在交缠的唇舌间，淡淡的晕开，只剩下情人间无需言语、温柔的甜蜜。<br />
一吻结束，我克制的推开预备动手动脚的男人，娇喘吁吁地问道：“那后来呢？”<br />
男人挫败地把冒汗的额头蹭进我颈窝里，半晌不吭声。我不敢乱动，只敢用眼角余光瞟瞟男人努力克制而剧烈起伏的肩背肌肉……唔…好…性感哇～～～～～我心动的扭扭光裸的俏臀，忽然僵硬的发现…一根新鲜热辣的“神鞭”正蓄势待发的在我臀沟深涧中不怀好意的磨蹭……<br />
我惊觉不好，眼珠一转，想要偷偷把臀部挪开，但就在我抬起来那一瞬间，整根热烫的肉楔就粗劣的操进我穴口肿胀外翻的小巧臀洞中。<br />
“噢…………” ，因为过多的欢爱，穴内早已肿胀不堪，风本来就大得过分的金刚杵更形巨硕！我闭上眼，用力仰起线条优美的颈项，汗涔涔的雪嫩小腹不知是快乐还是痛苦的痉挛抖颤着。男人把我小鸟般的性器捕再大掌中，一手环过腋下开始蹂躏我挺立的樱乳。我喘着气认命的等待他下一步的进攻，结果他竟然只扭了扭深入我体内深处的鸡巴以确定是否楔合就不再动作。更可恨的是他居然一边挑逗我的敏感点一边若无其事的开始继续说故事！<br />
“发现我不再具备所谓神族的优势这个事实后，我突然想起天照姐姐失踪前说过的话，认为这才是神族没落的真正形态，没过多久就冷静地接受了现实，放弃了自己的神明身份。后来我就认道明寺为父亲，改名为风，正式开始学习作为一个人怎样在人间生活。然而，虽然我神力不再，但是形貌却不会老去，发现了这一点，我只好不断搬家来掩饰自己的身份。你知道，人间界有一种叫做‘科学家’的新兴生物，嗯……非——常的强悍！我可不想被他们当作白老鼠解剖了！”<br />
“噗……”，我本来被他逗弄得神志都有些昏沉了，听到这最后一句不禁喷笑出声，强悍的………新兴生物？白…白老鼠？笑……笑死了………哇哈哈哈～～～～风只看着我毫无形象前仰后合的大笑，眸子里漾满一片纵容宠腻。<br />
笑了一阵，脑海中突然闪过父亲半人半兽的形态，难道父亲其实不是真正的父亲，和我没有血缘关系么？<br />
风的脸“刷”的冷了下来，突然粗鲁至极的用力一顶，冷笑道：“别做梦了！八岐是带着本体和妖力转生的，用的是上古魔族才知道的‘封印转生咒’。哼！原来魔族也知道魔神俩族终要灭绝的。你不要再想他了！做人总要有人的礼仪廉耻，你的的确确就是他身上掉下来一块血脉，再怎么样，父子就是父子，你还想乱伦不成？”<br />
这……好大的醋劲……就算我不小心脱口而出，你也不用那么大反应啊～～<br />
再说………这乱伦………不是已经乱过了吗？――｜｜｜<br />
“你～～～再～～～说～～遍～～！”<br />
我浑身一颤，鸡皮疙瘩老实不客气地掉了满地。<br />
生…………生气啦？</p>
<p>男人的眼瞳妖诡的渐渐变红，红钻一样灼灼发亮，眸光流转，却是如血液般黏稠浓厚的情欲。<br />
“也许，我早该给你个教训了，小雪。”<br />
我讷然，七分无奈两分惊惧一分期待的咽了咽口水，又……说出来了………虽然很想说“对不起，我不是故意的”，但是现在连我自己都不那么确定了………何况……如果是潜意识这么做的话…………不是更可怕么？<br />
“呼……又走神了，真…任性的孩子，不是告诉过你不可以想别人么？淫穴还叼着人家的大鸡巴不放就在思想上红杏出墙，不可原谅！饶不了你！绝饶不了你！”<br />
“唔～～人家～～～呼呼～～～又不是～～～嗯～～～～”<br />
深埋敏感肉膜中的巨根二话不说就开始狠狠抽插，屁洞里艳丽的皱褶被“吱吱喳喳”的卷起拉出再狠狠塞回屁眼，毛茸茸的肉蛋蛋随着男人淫荡的撞奸，不住拍上我柔嫩胯间快被磨伤的软肉，像被软鞭不住抽打，热痒麻痛，我一边难受的“嘤嘤”哭泣，一边偷偷享受着类似被虐的奇异快感！　呜～～～～～多一点，再多一点！要爆肛了呀～～～好爽！<br />
“啊～啊～～啊～～～呃！呃～～呼～～～嗯～～～～嗯！”<br />
“啧啧！叫得很高兴嘛～～～～哥哥的大鸡巴好吃么？小屁眼好湿滑～～插起来好爽哇！说！你让八岐干的时候是不是也这么湿？还不说？”<br />
“呜呜～～～”我气闷的哼哼，花茎下柔滑的蛋蛋被紧紧一捏，“湿～～～我湿～～～”<br />
“怎么湿的？”，又一捏！<br />
“唔嗯～～～插～～～插我～～～”<br />
“是不是他把你插湿的啊？”<br />
“嗯！痛～～～”<br />
“贱人！屁眼那么肿，也是他日肿的？再说！他日了你多少次？是不是日的你很爽？”<br />
“不～～～不是～～～”<br />
“不是什么？”<br />
“不是他～～～肿的～～～呜～～～～～”<br />
“说什么？本大爷听不到噢～～～～”<br />
“是～～～是你～～～嗯哼～～把～～～把我～～～操肿的～～～哈～～～～”<br />
“嗯？谁把谁操肿哇？小雪要叫哥哥什么～～～～～”<br />
“讨～～～讨厌！哼～～～”，我委屈的咬咬嘴唇，“哥哥！大鸡巴哥哥，把人家的小屁眼～～～操肿了～～～”<br />
“乖宝贝！”，风龙心大悦！“我们来玩新游戏！八岐那老小子算什么？就他那点恶心幼稚的幼稚园小班没毕业的技巧？哼！哥哥马上让小雪知道什么才是真正的男人！”<br />
不等我回答，风就把我双腿向后拉起缠上他布满薄汗的雄腰，双手放在地板上撑住自己的重量……<br />
他握住我酸疼不已的雪嫩大腿，挺矛用力一刺，“走吧，宝贝，我们来玩老汉推车～～嗯！虽然这名字土了点，不过真的很好玩噢～～～你一定会喜欢的！”<br />
我“啊”了一声，双手一软，差点撑不住，哀怨的扭了扭身子，人家这么幼细的玉臂……竟然…叫我做这种粗活！<br />
不要！绝·对·不·要！<br />
可是当男人挺腰轻轻一刺，我瞬间放弃了所有原则，双手不停使唤的动了起来…<br />
“啊～～～啊～～～嗯～～～”<br />
我一边啜泣一面爬行，男人一面酣畅淋漓的操日我淫媚的屁孔，一面推着我到处爬，地上落满了我的口水眼泪淫汁，也落满了交合处滴落的精水和血丝，不一会儿，满室都已斑斑点点，在这混合了男性高亢低沉的呻吟低吼淫词浪语的房间，更显得淫荡撩人，让人情欲勃发…<br />
此时此刻　雪村祖宅<br />
冷月，残星。<br />
一片废墟之中，忽然蹿起一道白光，在天际流云般优美的盘旋几下，悄然消失在夜色中…………<br />
宫殿　后院中　温泉池畔</p>
<p>水滴流出竹筒，慢条斯理的滴进温泉，激起圈圈涟漪，池上雾气缭绕，四围香花翠竹，仿若人间仙境。<br />
池畔有人暗自垂泪，双肩单薄如纸，轻轻一颤，便是身姿绰约、楚楚怜人。<br />
泪珠滚进温泉，轻轻溅起小小的水花……<br />
美丽，但却悲凉…</p>
<p>一道白光闪进院落中，落在池畔幻化成人形，身材颀秀，不是八岐是谁？<br />
“唉……傻孩子，你哭什么？”<br />
池畔的人影动了动，在雾气中看不分明…<br />
“你也怪我吗？十六夜，你爱了他五百年，难道我不同样爱了你五百年吗？”八岐惨然一笑，脸色透白如雪，“不错，你们都没有错！错的人，从一开始就是我！我是个妖怪，有什么资格去爱上人类？是我自不量力！五百年前爱上你，五百年后为了爱你伤害了他以后，才又更悲惨的发现，原来这十多年来我对他的父子情份早就变了质——我！竟然也是爱他的！”<br />
池畔的人僵了僵，终于没有回过头来。<br />
“我们蛇族，天性本淫，我自转生为人，也从未想到，原来自己还是逃不过父子乱伦的悲剧。”，八岐面色一正，“十六夜，我问你，你说你爱他，那么，你现在爱的，是五百年前的摩耶少将，还是五百年后的雪村秀泷？”<br />
池畔的人抬起头来。<br />
“十六夜，不，直弥，你已不再是当年苏芳城内慧冠天下的男公主十六夜；秀泷也不再是当年苏芳城内号称儒将战鬼的少将摩耶。你现在爱的是什么，坚持的是什么，你真的爱的是现在的他么，不是已逝的摩耶少将的影子么？”<br />
“你不要再胡说八道了。”池畔的少年终于站直身子，回过头来，“我爱的人是摩耶是秀泷有什么区别？他们本来就是一个人。不管前世，还是今生，我在看到他的第一眼就爱上他了。你以为我迷恋摩耶少将的惊世才华和风姿，却不知我爱上他的理由本不是如此。前世今生，我爱上的不过是他的一抹微笑，如此而已。”<br />
“………一抹微笑……”，男人脸色黯淡惨然，“竟然是……这种理由……不可能不可能！我不相信！爱不是……爱不是那么简单的东西……应该是……应该是……”<br />
直弥笑了，盈盈如芙蓉出水，清而不妖，“应该是什么？你说你爱我，你又爱我什么？你为什么会爱上我？你是上古魔族的大妖怪，难道说竟然不曾见过比十六夜更美貌聪明的人么？更何况我今生只是个相貌平平、穷困潦倒、靠出卖肉体为生的男妓，身为雪村氏的大老板，你又凭那点看上我？”<br />
八岐的脸涨红了，讷讷地说：“我……我不知道……可是，可是，我是真的……”<br />
“扑哧，呵呵……哈哈哈哈………”，少年憋了两下没憋住，索性大笑起来。男人愕然的看着，脸红得要滴出血来了……<br />
“你……笑什么！反……反正，我就是个妖怪！不懂你们人类这些弯弯曲曲的肠子！”<br />
直弥好容易止住笑，温柔的注视着孩子般闹着脾气的男人走来，在他面前站定，笑道：“你说你爱我，我本是不相信的。”<br />
八岐愤然的瞪了他一眼。<br />
“不过……现在……我有些……”相信了。<br />
未竟的言语，消失在八岐惊愕的表情下，直弥软软覆上的一吻中，静静的交缠、厮磨、辗转…<br />
月华如练，一道清辉照在紧紧相拥的俩人身上，留下一道甜蜜的剪影…</p>
<p>良久，交缠一起的影子才缓缓分开……<br />
“哼！到现在，我才算见识到人类的狡猾。”<br />
“到现在，我才算发现妖怪的可爱。”<br />
“直弥，我决定了。我要以雪村精市的身份，作为人类活下去！还有，我虽然爱你，但也爱着秀秀，所以我们现在不仅是情人，也是情敌了！输了可不要怪我手下不留情啊！”<br />
“哼！有本事就放马过来，我可是求之不得。再说，鹿死谁手还不一定呢！”<br />
“好气魄！不过，当务之急，还是得先对付须佐之男。如何？我们先联手攘外吧！”<br />
“哦？看来……你还留了一手？”<br />
“哼！动心啦？我还当你多舍不得秀秀。”<br />
“我是舍不得，不过现在要对付的又不是他。而且，爱情既然可以没有理由，当然就可以不择手段！至少，如果你得到他，我还是可以呆在他身边。如果是那个男人……我岂非永远也见不到他也说不一定么？我一生所愿，无非就是能呆在所爱之人身旁，看他对我温柔一笑。如果如此浅薄的愿望都得不到满足………我………”<br />
“嘘……”，精市以指压住直弥将要出口的不祥之言，将他单薄瘦弱的身体搂进怀中，轻轻拍抚，“我们不会失败！只要我们在一起，就一定不会失败！”<br />
秀泷垂下长长的羽睫，枕上精市精瘦的胸膛……好冷……不愧是冷血动物！可是……为什么这么冰冷的胸膛，却让我觉得那么有安全感呢？秀泷呵了一口气，紧紧揽住精市同样纤细却有力的腰身……不会……失败…绝对！</p>
<p>道明寺家　卧室</p>
<p>香馥温暖的被窝，轻柔的包裹着我疲惫不堪的身子。我虚弱得近乎气息奄奄的陷在棉被海枕头山里，一动也不想动。长期没有进行过剧烈运动的手臂大腿的肌肉不堪重负的痉挛跳动，隐隐作疼。事实证明：纵欲过度果然是会让人短寿十年的事！<br />
被折腾了一夜，天都快大白了，全身上下简直像被打散了又粘起来似的！我昏昏欲睡，却一直没有睡着，这自然不是因为我失眠，而是某人一直不断的骚扰我的缘故！<br />
这个混帐东西！不是人！鬼！妖怪！变态！色魔！神经病！烂疯子！我绝对不要不要再和他做了！人类怎么可能有这么夸张的体力！……好吧，他不是人类……可是再怎么说一晚上就要了我七次也太过分了啦！他…………他不是人……我是啊<br />
不过……好舒服……特别是……最后一次……可是……他竟然对我那样做……<br />
怎么又想到这种地方来了！忘掉忘掉！不要再勃起了，已经……没有东西………可以射出来了啊……<br />
“小雪，你脸红了哟～～～～不乖哦～～～是想到什么好事了么？一个人偷偷的暗爽！好过分呢～～～”<br />
这种撒娇的声音……为什么……我会喜欢这种人？果然是……处男情结在作祟吗？<br />
“让我猜猜……嗯，你在想哪次呢～～～～软榻上的‘巴黎铁塔翻过来又倒过去’？‘老汉推车走天涯’？咦？都不是吗～～～哦～～～～是………最后一次吧？好淫荡啊～～～～～小雪！原来你那么喜欢野合吗？下次我们到公园去做好了，上野公园的樱花，开得很漂亮呢～～”男人狡猾的谑笑着，灼热的气息喷在我耳里，酥痒酥痒。<br />
“笨…………笨蛋！滚啦！谁喜欢野……野…”我说不下去，也许，我其实真的……<br />
脸更红了！想起那时的情景，我的呼吸自然而然又急促起来…</p>
<p>在浴缸里做完第六次之后，我趴在风怀里调整紊乱的不成样子的呼吸。从刚才就只能射出稀稀的水了，再射的话，我就要马上风脱阳而死了……<br />
已经…………六次了吧……我眼前发黑……这人的性欲和精力难道是没有限度的吗？难…难道……他想挑战传说中的一夜七次郎？可……可是我……绝对已经………不止七次了耶～～～会……死……一定会死！不……不行！我一定要自救才行！<br />
“我我不要了啦！好累哟！风～～我们睡觉觉了好不好？好不好嘛～～～～～～～～”</p>
<p>26<br />
“宝贝～～～你不是嫌我没喂饱你吗？现在我那么努力想满足你，你居然要拒绝我吗～～～好无情哦～～～～～～～～～还是……小雪想到床上继续？是吗？对呀！原来是我误会你了～～对不起哦～～～宝贝！我们马上回房～～～～”<br />
“啊啊…今天的月亮！”一计不成再生一计！<br />
“月亮？月亮怎么啦？”<br />
“风，你不觉得今晚月亮特别美么～～～～～”第二招：顾左右而言他！声东击西，分散注意力！老古人诚不我欺也～～“不如……我们出去赏月吧！”<br />
风望向窗外，月色皎洁如玉，一颗巨大的樱花树，流樱飞舞，凉风习习，竟然颇为诗情画意！一双桃花眼转了转，便将我一把捞出水面抱在怀中……<br />
窗户自己打开了，春夜微寒的空气浸了进来，还是湿漉漉的皮肤便冒起一片跳舞的鸡皮疙瘩。我冷得缩了缩，心里浮起不好的预感……<br />
难道……<br />
“小雪说得对，如此良辰美景，呆在屋子里做实在是太没意思了！不如我们到樱花树上赏赏月吧！”说着就如履平地般抱着我跃上窗外的樱花树上，找了根颇为结实的枝丫坐下。<br />
呼……我舒了口气，原来是要赏花观月啊～～～不对！只是赏赏花看看月亮那为什么……<br />
“风，好冷呢！不如我们回去加件衣服再出来赏花怎么样？”，我微微低头３５度角，俏生生的挑起眉眼看向他。<br />
“雪儿雪儿，我的小甜饼，冷了么？真可怜～～才出来一会儿，怎么全身都变凉了？现在回去取衣服怎么来得及？那样我的小蜜糖不都冻病了么？来来……哥哥惜惜～～～啧！怎么还这么冰？宝贝，不如我们做点运动，摩擦取暖吧！”<br />
什～～～么？我大惊失色，不要啊～～人家就是不想再做了才骗你出来的啊～～～～我不需要摩擦取暖！给我衣服就好！<br />
“啊～啊～～嗯唔～～～”我被压倒在粗糙的树枝上，雪嫩的背被磨出几道血痕，刺麻痒痛；一条腿悬在空中，另一条则被高高抬起，小腿反折在后脑处垫着头部。我迷蒙的张开眼，映入眼帘的是月光下健美如古希腊神像般动人的男性裸体，那清辉下闪烁着小麦色光泽的古铜色肌肤，线条柔和的美丽锁骨，没有丝毫赘肉的紧实腰线……性感的令我头晕目眩得一塌糊涂！<br />
被花影遮住的部位若隐若现，蓄势待发的抵住我拒绝进入而紧闭的洞口。<br />
“小雪，我有说过吧？你的屁眼是我奸过最棒的屁眼！不但又紧又小，弹性十足，里面还有倒刺一样的嫩肉！简直是艺术品！你看，今天明明已经被操过那么多次，居然还能紧紧闭起来，太不可思议了！我要好好干你一顿！看看你的小屁眼是不是真的操不松！”<br />
说着雄腰一挺，粗壮的鸡巴用力向内挤压，噗地一下就戳进洞口，强奸似的用力干进我柔软的花瓣的深处……<br />
“呜～～～”我痛得不禁娇啼一声，虽然我娇嫩的洞口和里面都很湿润，但却因肿胀更形窄小，纤柔的黏膜倒刺紧紧围绕着粗长的巨棒，娇小的屁眼绷成圆形，深深的甬道也被过分粗大的肉棒挤得水泄不通，晶莹的眼泪随着飘落的残红，被吹散在寒冷的夜风里…………<br />
风顾不上我的痛楚，迫不及待的摆动臀部干起穴来！他先是挺着青筋暴露的大鸡巴慢慢抽插着我肿胀热烫的肛门，每一下都重重的直顶花心，再慢慢加快插穴速度，无情的猛干着我红嫩的花瓣，发出了“卜滋、噗滋”的声音。<br />
“嗯～～～嗯～～～呜～～～”，剧烈的插穴使得在下面承欢的我被奸淫得银牙暗咬，在风粗暴的仿佛强奸般的**技巧带领之下，我不禁跟着他狂野的节奏不断晃动着白皙的圆润臀部、款摆着纤软无比的盈盈腰肢，嘴里也开始不顾廉耻的吐出淫猥的叫床声：<br />
“喔～～嗯～～～大～～～大鸡巴哥哥好会插啊！啊～～～呀～～～～喔～～～好棒！舒服死了～～～哈～～～”<br />
在淫水的滋润下，风巨大的肉棒在我窄小的肛门内进出得十分爽滑，鲜嫩的肠壁紧紧的包裹着肉棒发出“卜滋、噗滋”的声音。我不断淫浪的挺着屁股，想使直肠与阳具更为密合，风开始浅浅深深的插入，然后便整个鸡巴干到尽根而入，每次都直顶我瘙痒的屁洞深处。<br />
“喔～～～风的鸡巴好粗好大啊，我好喜欢，再操我啊，我的屁眼都等不急了！哈嗯～～～风哥哥～～～大鸡巴哥～～～进来一点～～～再～～～进来一点！啊～～～喔～～～好～～～嗯～～～就是这样～～～干～～～喔～～～哦～～～呜～～～～”<br />
“啊～～～劲！真劲！想不到你居然还是那么紧！哦啊～～～嗯～～～”，风低吼着喘息，我用娇媚的屁眼紧紧的包住他粗大硕长的大鸡巴，大鸡巴更是卖力的干奸着我淫贱的小屁眼！<br />
“嗯～～～～～呀呜～～～好爽～～～大鸡巴干得我好爽啊～～～嗯～～～大鸡巴哥哥的大香肠太强了～～～嗯～～～啊～～～啊～～～插快插！人家～～～人家～～～呜～～～～～快～～～快丢了～～～风哥哥～～～哦呃～～～～要被你的大鸡巴插射了啊～～～”我香汗淋漓，既想伸手去抚慰腰下灼热挺立的疼痛，又害怕一松手就从树上滚下去，不知怎么办才好…………<br />
正在这时，大鸡巴插小浪穴的速度加快了，我悬空的玉足主动勾缠住了的风强韧的腰肢，口中更是无意识的呻吟：“嗯～～～这样好～～～好棒呀～～喔～～哼～大鸡巴好会干～啊～美死了～～～哼～～喔～插死我了～～～嗯～～～哇～～～呜～～～呀～～～～～”到最后我几乎是放声尖叫起来。<br />
风无暇开口说话，只俯下身狂乱的啮咬我斑斑点点的脖颈，一手压住我被别在脑后的右腿，一边不停的往我的体内猛插，那滚烫的龟头被拉至肛门周围，又快速的向我体内的甬道冲刺抽插。他有节奏的，一下下的顶入，健美结实的身体抽插的时轻时重。火热而坚硬肉棒，伴随着些许润滑的精液一寸一寸的继续奸淫着我毫无反抗之力的柔弱躯体。<br />
“顶死我～～～哎哟～～～～～～唔～～～小屁眼要被插死了哇～～～啊～～～再来！喔嗯——————呜喔～～～要～～～要融化了～～～啊～～～啊啊～～～～好～～～痒啊～～～唔喔～～～啊————啊喔～～～～好哥哥～～～快～～～快～～～搞我吧～～～美死了！啊～～～干～～～干～～～我！嗯——————”身后的冲击一波又一波，小腹内被一种饱涨的感觉充满，完全淹没肛门传来的痛楚与快感之中。<br />
我禁不住着巨大的刺激，更加大声的呻吟起来：“要爆了，轻一点，轻一点。啊，唔唔唔唔啊——爽死了，你操死我吧，用力一点，操爆我的屁眼！我要～～～～～我要！啊～～～”<br />
“这个可是你自己说的哟～～～操爆你的屁眼……唔～～～好深！真是舒服极了………………”风谑笑着将鸡巴狠狠戳进我饥渴的淫洞深处，可惜他并不打算让我那么快高潮，甚至不时的把那根把湿热的鸡巴拿出来在我高高翘起软嫩臀肉上拍打，过了好久才又一次深插进去！<br />
我双腿酸疼发麻，肌腱都惊跳了起来，难耐的扭动娇艳樱红的身体，想要换个姿势。于是汪着两潭泪眼乞求的睨向身上逞欲的男人。<br />
“怎么？想要换姿势啦？你还真是个不安分的小坏蛋！喜新厌旧，水性杨花，不榨干了你，我还真不放心放你出门呢～～～喏，抱紧了哦～～～”<br />
“啊～～～～～～～～”我吓得尖叫起来！这个变态！这个浑蛋！竟然…………竟然…………竟然就着结合的姿势在树上将我３６０度大翻转成后背位的狗爬式，自己趴在我身上勾住我双手双脚环过树枝倒吊在树上！而且在我惊魂未定的时候就挺着鸡巴一阵狂操猛奸，干得我悬在空中的身子阵阵猛烈的摇晃，迫使我早就没有知觉的四肢用尽全力紧紧攀在树枝上………………<br />
可怜我就好象一只树袋熊一样倒挂在树上被男人肆意玩弄。更可恶的是，这个荒淫无耻的男人更过分的放开了原本攀住树枝的手，转而环过我单薄的身子捏拧着我不知因惊恐还是情欲而勃起的樱红乳头，让我一个人承担着两个人的体重！<br />
“不！不！会掉下去！会掉下去了啦～～～～不要！我不要了啦～～”，我一边竭尽全力夹紧双腿抱紧树枝，一边抖嗦着嘴唇尖厉的哭泣，一边门户大开的承受着风越来越快的动作，他扒着我柔细的肩，小腹一阵快速的挺抽，屁股抽插的速度快的难以置信！只听见到肛门处传来一阵阵“滋滋喳喳”、“噼噼啪啪”的巨响，那是大量的淫水被对方的大鸡巴猛烈抽动而挤出的声音、是男性硕大的肉囊拍打着我肉体的异响，这个时候我可怜的肛门早已经麻木了，即使刚刚想要射精的快感也被剧烈的男奸给生生压了下去！重重地插入，狠狠地拉出，身体的各种机能和感官都似已达到了极限………………呜～～～不……行了…………<br />
可是，就在我恍恍惚惚终于支持不住放开四肢，从空中坠落时，男人依旧紧紧攀附在我肉体上做了最后的冲刺！肉体被剧烈冲击摩擦的快感和即将死亡的高空坠落感交织在一起，竟然我萎缩的花茎如烟火一半，瞬间勃起并达到高潮迸射而出！<br />
“啊～啊～～～啊～～～～～～～～”白花花的精水，天女散花般从我下体喷出，从被阳精灌满的屁洞口喷出，草地上溅满了晶莹欲滴的精露…………<br />
这是…………前所未有的高潮！<br />
ＺＥＲＯ本店洋子的办公室<br />
洋子在吃葡萄。<br />
她面对眼前一大片监视荧屏，娇慵无限的倚在贵妃椅上，长发流瀑般垂至地上，十指纤纤，正悠闲的剥着葡萄。<br />
只是，若她知道待会儿会发生些什么变故，她只怕就悠闲不起来了。<br />
然而她此时是不知道的，而且这个季节本是没有葡萄的，所以她吃得不仅悠闲，而且还吃得很开心！<br />
门外一阵急促的脚步声，伴随着门卫徒劳的阻止声，越来越近…………<br />
“先生，先生，你们不能进去！”<br />
“先生！请留步！”<br />
“哐！”的一声巨响，办公室豪华的大门被踹飞，两个面色不善的美男子旁若无人的踱进房间。<br />
“很抱歉，店长！这两位先生…………”<br />
洋子拂了拂手让门卫退下，抽了片纸巾擦了擦手，懒洋洋的稍稍坐直身子，媚眼扫向两名不请自来的不速之客，软音笑道：<br />
“稀客稀客，雪村先生，莫非我家小雪伺候得不好？惹您生气了不成？中国运来的黄杨木雕花大门，实在是不便宜的…………”<br />
雪村精市也不答话，径自拉了直弥在沙发上坐下，文质彬彬的一笑：<br />
“伊藤洋之介，明人不说暗话！我知道你的底细，难道你会不清楚我的身份？无事不登三宝殿，我来，只不过想要你帮个小忙…………”<br />
“哼！住口！那个名字，谁说你乱叫的？”，洋子挑了挑眉，精致的眉环寒光微闪，激动的表情却是一敛，“我倒是孤陋寡闻了……没见过求人帮忙求的这么嚣张～～你打了我的左脸，难道还真要我把另一边也凑上去么～～～桦地，桦地！还不出来送客！”<br />
桦地面无表情地走进房间，面无表情的站到了雪村身后，面无表情的垂手而立。雪村志得意满的一笑，仍旧文质彬彬，不带半点烟火之气。<br />
“……………………”，洋子冷下脸来，明艳的俏容杀气隐隐，“你好～～果然是你～～”<br />
“只是个小忙而已，伊藤，你当年也好歹算是个黑道枭雄，这点小事你一定不在话下的！何必那么小家子气……”，雪村狡猾的一笑，“更何况…………”<br />
“何况？”，洋子冷魅的嗤道，“何况什么？就算你是妖怪那又怎样？这是人类的地盘，还轮不到你来放肆！更何况我早就和伊藤组断绝了关系，你怎么威胁我都没用，他们的死活，早与我没用任何相干了。”<br />
“嗬……哈哈哈哈～～～～～～”<br />
“你笑什么？”<br />
“洋之介啊洋之介，你既然知道我是个妖怪，就该知道我再怎么不济，也不是那么容易糊弄的。你说你跟家族脱离了关系，就以为自己没有弱点了么？那‘他’呢？那个让当年霸气干云的伊藤少主冲冠一怒的男人，那个让你与家族恩断义绝的男人，那个让你在声名盛极黑白两道时退出江湖的男人，那个……让你甘愿舍弃男人身份和自尊变得不男不女的男人！”<br />
洋子面色惨白，怒声喝道：“住口！”声音全然不复娇软柔媚。<br />
“你……你…………”<br />
“你不相信我动得了他？”雪村闲适的掀眉。<br />
“……………………”洋子戒备的瞪向他，肌肉绷紧，那种娇柔酥懒的女儿态早已烟消云散，取而代之的是一种属于男性阳刚的彪悍煞气！<br />
“啧啧，不要这么凶嘛。有话好说，我既然披了层人皮，好歹也会按人界的规矩办事————小桦。”<br />
“是，我君。”，桦地翻手掏出一支形状古怪的遥控器，对着监视屏按了几下，一片雪花点之后，屏幕上显示出一个寒气缭绕的房间。<br />
房间正中是一具立式的冰棺，棺中隐隐有什么东西…………<br />
洋子渐渐捏紧了拳头…………<br />
镜头拉近，果然！棺中赫然是一位长发飘飘、身着中国古代服饰的青年男子。白衣胜雪不言冰，嫣唇含笑似有情。那眉那眼，说不出的婉约含情，诉不尽的冷若冰霜。媚得入骨，也冷得透髓！是一种冰花压梅枝的冷艳风情！<br />
“你做了什么。”洋子貌似冷静地问道，声音清朗，全然是本色男音，不复娇爹矫揉之态。<br />
“是啊，我能做什么。零下６０度的低温，我还可以做什么？”雪村施施然浅浅一笑，眉目中一片狡猾之色，竟然狡猾得娇艳无比！<br />
“他真美丽，不是么？荆～木～炎～霜～”，雪村一字一字咬出这个中文名字，洋子蓦然浑身一颤，绘有彩绘的指甲插进肉里，“咯咯”断裂，鲜艳的血滴顺着指缝滴落白色的波斯长毛地毯上，晕开朵朵触目惊心的血花…………<br />
“如火炽烈，若霜寒冽，这样的妙人，死了实在可惜…………”<br />
“你到底想怎样！”<br />
“别急嘛，看清楚了。”<br />
镜头拉得更近，洋子一看之下，不禁目眦欲裂！<br />
“不！不可能！零下６０度！怎么会有蛇？怎么会有蛇！”<br />
只见冰棺中美人略微苍白的长颈上，盘着一条小指粗细的灰白小蛇，蛇信发蓝泛银，“咝咝”吞吐，仿佛随时会在美人身上咬上一口。<br />
蛇是冷血动物，温度低于零度便要冬眠。这是人都知道，可是…………<br />
“哼哼……任何族群总会有些异类，人类不也有天才庸才之分么？我们蛇族，也有不怕冷的…………”<br />
“这是蛰窬，别看它不起眼，它能在零下７０度的环境活动繁衍，而且温度越低，它产生的毒素就越毒，可以让人全身腐烂，连骨骼都会化成腐水。同是天下情苦之人，我们自然也不忍心为难你，只要你肯略施援手，让我们能把秀秀夺回来…………”，雪村温情无限的一笑，比落樱还要温柔无害，“你的美人自然不会有事，不但不会有事，我还可以帮你找到让他清醒过来的方法…………这笔交易，其实很合算！”<br />
“……………………”，洋子深吸了一口气，“我总算见识到了妖怪的卑鄙无耻。”<br />
“承蒙盛赞！”<br />
“……………………”<br />
“说吧，你要我怎么做？”洋子无可奈何的叹口气，颓然跌坐回贵妃椅上。<br />
雪村和直弥相视一笑，桦地则上前为洋子包扎伤口，几人各怀目的的开始了诡异的合作…………<br />
次日午后道明寺宅卧房内</p>
<p>（“秀泷君？”<br />
“…………”<br />
“秀泷君，你没事吧？”<br />
“秀…………”<br />
“我不爱你。过去不爱，现在不爱，以后也不爱。你死心吧。”<br />
……………………）</p>
<p>棉被里蜷成球状的东西艰难的动了动，隐约发出一声痛苦的呻吟…………</p>
<p>（“谢……谢谢……”，稍稍缓过气来，少年抬头怯怯的道谢，眼底散发着和他的职业背道而驰的纯洁、羞涩与真诚。<br />
“秀泷，雪村秀泷。”<br />
“我叫直弥，初次见面，请多多指教！”<br />
“秀泷君，你真奇怪。我出来做这种事，是因为家里太穷了，父母都是赌棍，弟妹都还在上学…………你这样的富家少爷怎么会……”<br />
“啊，这个啊……或许就叫做‘饱暖思淫欲吧 ’！”<br />
“可是，您真的确定吗？我觉得被男人干很痛苦呢！记得我第一次做的时候，被两个男人上了整整一个晚上，那里肿了好几天都不能大便呢……”<br />
“是么？可我听你这么一说，就觉得好想要喔！求求你了，直弥君，帮帮我吧！”<br />
“嗯…………”<br />
“呼，好吧，我介绍你去ZERO吧。…………妈妈桑虽然是个怪人，但是对朋友很够义气。我在她的店做过，可以拜托她照顾你。”<br />
“啊！直弥君谢谢你！以后有什么事都可以来找我喔，我一定全力帮你！”）</p>
<p>床上的球体再动了动，似乎很难受的辗转。</p>
<p>（“一生所愿，唯君而已！”）<br />
（“秀泷君，我爱你…………”）</p>
<p>“呜～～不要！”，我冷汗涔涔的醒来，直弥哀怨深情的眼睛在我眼前放大，再放大！<br />
直弥君…………其实并没有故意做什么伤害我的事……他只是……喜……欢我吧………其实，他也帮了我不少忙……<br />
（“我不爱你。过去不爱，现在不爱，以后也不爱。你死心吧。”）<br />
唔……果然……这样说还是太过分了……<br />
嘛……算了，下次见到他，好好的道一次歉吧！顺便感谢他对我的照顾……可是，嗯………说不说呢？我无法接受他感情的事……套句小说里常用的一句话，“两只小受能……干嘛……”<br />
我脸红了……手指缴着棉被……其实……嗯……和他做……也不是不舒……服…<br />
啊啊！我在想什么！恶灵退散！退散！退散！<br />
用力地摇头，我把脸深深埋进棉被里，捂得几乎出不了气。一双大手像剥洋葱似的将我剥了出来，避免了一桩美少年窒息棉被中的笑料惨案。<br />
“怎么了？小傻瓜，想把自己闷死么？”耳畔传来男人闷笑的声音，我窘得连脚趾甲都红了。<br />
“不是，那个……嗯……”我支支吾吾，看了一眼风促狭的表情，想起直弥娇艳痴情的模样，心中又是一颤，嗫嚅着别过头去，心虚的不敢对上风柔如春水般的宠溺眼神。<br />
好在风仿佛只当我在害羞，抱住我轻怜蜜爱的挑逗几下，便替我裹上薄薄的丝质浴袍，抱我到餐厅用餐。<br />
下面被喂得很饱，胃里却是空空的，看到一桌子丰盛的食物，肚子终于“咕咕”叫了起来。我的脸又红了，抬头看看风，希望他没有听到。<br />
风美丽阳刚的面颊古怪的抽搐了两下，好风度的忍住没笑出来，反而起身亲手为我张罗起吃的来。<br />
“LOVE IN A SPOON.”风把一匙食物递到我唇边，听着他深情款款的声音，我甜蜜得像有两只小鸟在心窝里扑腾着翅膀乱飞个不停，放弃了用自己肌肉拉伤的双手自己进食的打算，眯起眼一口含进美味的餐点…………<br />
［小双：呃哼！刚才有人问为什么会拉伤，那个……请参照树上“倒挂金钩”那段……］<br />
你侬我侬，忒煞情多……脑海中浮现出课本上学过的中国古诗，此情此景，让我心中满满的、胀胀的，全然的幸福甜蜜！想……一直一直在你身边，永远永远跟你在一起！风…………我……是爱你的！我爱你！<br />
父亲………他爱的人………是直弥君吧……对我总是那么不闻不问漠不关心，因为心爱的人……爱着我么？这是怎样的孽缘？纠缠了五百年……无论今生前世，对不起，直弥君！我已经，无法回应你的感情！父亲是那样的爱着你！爱到不惜伤害他的亲生独子。我承认，我是妒嫉你的，我是怨恨你的，因为你夺走了我在这时上唯一的亲人，所以，我无法因为你爱着我就爱你！被爱是一种幸福，所以我感谢你对我的执著。但是，既然你是爱我的，那么，放开手，请让我幸福吧！我甚至不会给你下一世的誓约，因为我不知道下一世的自己会是个怎样的人，下一世的你会不会是我的依归我的幸福！我残忍么？我残忍吧！但是，今世的我就只是一个自私自利的小人，五百年前的正直爽朗才华盖世的摩耶少将已经作古了。你爱的，是今世的我，还是我前世残留在你心中的影子？就这样吧，直弥君！下一次相见，我会亲手斩断我们之间五百年的孽缘羁绊！<br />
“又在胡思乱想了么？”风放下汤匙，状似伤脑筋的挑高一边眉毛。<br />
“乒呤乓啷”一阵乱响，精美的餐具被扫落一地，背上一凉，我俨然已被压倒在冰冷的大理石桌面上…………<br />
“你在想谁？八歧？直弥？还是两个都有？”<br />
“那个……风～～你不要生气嘛～～我只是想……”<br />
“想也不可，想也有罪！”<br />
“可是……”<br />
“我知道他们都喜欢你！可是山鸡哪能配凤凰！就凭一只烂蛇妖和一个蠢人类，也配跟本大爷争？”<br />
“那个……我……”我也是人类啊……<br />
“尤其是那个叫直弥的小骚货！不知觊觎你前面的处男多久了！哼！自不量力！本大爷是什么人？他这点雕虫小技本大爷又岂能让他得逞？本大爷今天就破了你的处，看他怎么跟我抢！</p>
<p>“咦？咦～～～～不……不要啊～～～”人家是纯零啊～～～～我不要把自己清清白白的小弟弟放进男人的嘴里啦～～～听说如果做了那种事，弟弟就会变黑变粗青筋暴露狰狞可怖，呜呜～～太可怕了啦～～人家不要不要不要啦～～～<br />
人家的小弟弟难得长得那么漂亮！嫩白粉红娇艳欲滴颀长秀美简直人见人爱树见花开完全是完美小零的终极典<br />
风轻松的制住我像小猫仔一样软弱可笑的反抗，一把将我扛在肩上，<br />
“今天在书房做吧～～～新铺的沙特紫羊毛地毯，还没好好享受过呢～～～”<br />
“不要！我要生气啦！道明寺风！放我下来！听到没有？我不要上你！我对你没性趣……不对，我对你的屁股一点性趣都没有！立刻！马上！现在！放我下来！我不要做攻～～浑蛋！你要是真敢强迫我…我……呕……啊！啊！”刚刚吃饱而微凸的胃部被迫顶在风的坚硬厚实的肩胛骨上，引得我一阵反胃，差点把刚刚很甜蜜的吞下去的美食吐出来。我又急又气，四肢乱挥，活像吊在阳台晾衣竿上花盆里随风舞动的蟹爪兰。道明寺风这个意图强迫我插他便便的地方的无赖无耻下流下贱大变态！竟然边走边漫不经心的轻松镇压我自认很激烈甚至很惨烈的抵抗，还一边空出手来掀起我身上唯一的屏障——薄薄的丝质浴袍——的下摆，大掌在我白细若雪的香臀上留下到此一游的印记！我一时泪滚如珠、银牙紧咬却无计可施。<br />
“好，你想下来是吧？好啊，我放你下来。现在！立刻！马上！”再听到道明寺似切齿似谑笑的可恶声音时，已然到了书房。我还来不及回答，就被粗鲁地甩在地上<br />
“唔……”我弱弱地低呼了半声，滚了半圈柔如无骨地半蜷着身体伏在地上，一番拉扯挣扎早让没什么庇护性可言的丝质睡袍散乱得七零八落：领口滑至两肘半挂着，露出瘀痕点点犹如落英拂了满身的娇美肌肤，在春日微冷空气中挺立的娇乳隐约可见；袍摆卷至腿根，交叠在一起的修长玉腿有意无意散发出无言的邀请；只有腰间一条湖绿色的腰带还锲而不舍的坚守在岗位上，欲遮难掩的增强了情色诱人的效果……发现并不如想象中那么疼，我于是恍然的张开泪雾蒙蒙的双眼……身下是一片软绵绵毛茸茸的长毛地毯，毛尖微紫，主色却是一片雪白，很是漂亮可爱。<br />
不对不对！现在不是想这个的时候！我摇了摇脑袋，琢磨了一下自己现下摆出的ｐｏｓｅ，心念一转，越发妩媚可怜的侧首向风送去款款秋波……决定以行动来制止风不时发作的抽风行为。打不过，难道我不会智取么？风，我虽然爱你，但也绝不要放弃作为小零应有的一切权利！就像世上只有强奸，哪有逼赌？＝＝好吧，就算有了中国舶来小说里的恶赌鬼轩辕三光的标准示范后，世间也有了逼赌，可是谁听说过小攻逼小受插小攻自己的菊花来证明小受对他的感情的？我看耽美动漫小说同志ＡＶ这许多了，还没见过有人能写出拍出这么彪悍的情节呢！道明寺风，你这头色狼，我还不知道你？美人在前，我就不信你忍得住不来插我！</p>
<p>果然！风看我的眼神迷离起来，微微眯眼，鸦羽般的长长睫羽覆盖下来，是当初初见时那种令我不能自拔的性感！我愣了半晌，突然觉得自己胸口一阵发紧，这才发现自己居然一直屏着呼吸，急忙深吸了一口气。<br />
男人用猫科动物一样优雅轻盈又充满威迫感的动作，一边率性的扯开扔掉自己的衣物，一边向我步步逼近。<br />
“嗬～～～呃！”我颤抖着从紧绷的喉咙里憋出两个不知是痛苦还是快乐的单音。男人趴跪在地毯上，拨开我紧闭的双腿，魅眼如丝的看着我，低头含住了那不知何时半勃起挺立的秀丽分身，用温热灵敏的舌头在前端的娇小铃口煽情不已地打转、舔弄挑逗，口腔不停热情温柔地吸吮吞吐…………我拉伤的双臂无力地扶在他肩头，推也不是，拉也不是……<br />
“嗯～～～唔～～～不～～～要～～～”我感觉自己敏感稚嫩的分身仿佛被包进了一个温暖湿热的柔软囊袋中，那灵活有力的舌头和口腔强劲的吸力让我快乐地颤着声音低低呻吟，肉棒在男人口中不知廉耻的不停膨胀变大变硬，原来想要推开男人的头颅的双手手指深深陷入男人浓密又略为粗硬的头发里，欲拒还迎的抓挠揉弄着。陌生又强烈的快感不禁让我敏感激情的身子颤栗着叫嚣着想要更多，但所剩无几的理智却负隅顽抗似的挣扎着想要阻止男人图谋不轨的动作。<br />
“唔～～～嗯～～我～～～真的～～～嗯～～不要～～～～”每当这种时候，男人就更为性感的用眼神挑逗我，同时加强口腔和舌头对肉棒的刺激，还得寸进尺地把我整根吞入，用喉咙深处吸吮挤压，让我不禁娇喘连连，全身潮红如血。<br />
吐出口中已然完全勃起的肉棒，粉红的玉柱笔直的亭亭玉立，虽不粗壮，但却秀长迷人，顶端还汩汩地滴出晶泪，衬着被唾液浸得湿漉漉的柱身，说不出的情色刺激。<br />
我慌乱不已的呼吸，戒备地紧紧盯住男人，试图从他诡异莫测的表情看出些什么端倪来。风一脸迷醉的看着我，平时邪气戏谑的双眸满溢出温柔得近乎悲伤的神采，随着呼吸浅浅起伏的优美锁骨，竟也透露出隐藏在狷狂气韵下的难以描绘的成熟美艳来！原来一个充满男子气概的成年男子，也是可以很妖孽的！我如入泥淖般的陷在他深潭一样的眼波里，忍不住着魔般的伸出纤指戳戳他健美诱人的胸肌，最后索性整个手掌覆盖上去抚摸揉搓，手掌下紧绷的肌肉是那么的富有弹性和张力，细小的褐色乳头挺立着，刮磨过我幼嫩的掌心，引发一阵阵难以言喻的酥麻和颤栗。<br />
“唔…………”，他倾身吻住我，先叼住我薄软的下唇细细舔咬，然后探入多汁丰厚的舌头舔弄我的齿列和上龈，热情地卷住我绵软蒲嫩的丁香小舌吸吮翻搅，他的舌尖上还带有我那里汁液的新鲜的麝香味道，令我不期然想起他含住我那里时动人的表情。<br />
风终于把手伸向我激动得颤动不已的美丽花茎，我心中一喜：哼哼～～我就不信你忍得住～～毕竟我玉体横陈得这么貌美如花娇艳无双鱼见了翻白肚花见了枯成灰。<br />
“啊～～～～～”<br />
不想他竟把我跟他的肉棒双双握住，上下抽动起来。烫热的柱体紧紧压在一处，对方的脉动清晰地从敏感的皮肤交接处传来，似柔软，又似坚硬，在修长的手指挤压抚捏之下亲密的接触，血液流过血管的跳动感都依稀可辨！我心跳如擂鼓，那感觉又像是羞窘又像是放浪，还有一种类似偷情般的禁忌快感！<br />
“呜唔～～～嗯～～～”，我在他热情的深吻中欲罢不能的呜咽呻吟，激情的唾液溢出唇角，滑下粉颈，浸湿了樱红挺立的娇乳。我半闭着眼眸，双手难以控制的在风宽厚的美背上作画，横横竖竖，纵横交错。<br />
两根大小不一的分身都流出了蜜液，润滑着二者间的摩擦，发出“啯啾啯啾”的水声，那声音淫秽非常，听的人面红耳赤，浑身火烫，我不禁小幅地挺动臀部，强烈的快感令我有释放全部的冲动！<br />
“呜呜～～～嗯啊～～～～给～～～给我～～～嗯～多～～再多一点～～～～呃嗯～～～还～～～还要！用力！嗯～～用力～～呃啊～要～要射了～～～～唔唔～～～嗯～～～”<br />
就在我即将攀上至乐的巅峰那一刹那，风忽然握紧我脆弱的根部，把他自己湿漉漉的硕大龟头紧紧抵住我敏感的铃口，再用手紧紧握住交接的头部。<br />
“不～～～不可以！呀～～～”，意识到他要做什么，我惊慌地尖叫拒绝，可惜太迟了！一股岩浆般滚烫的热精从我细小的铃口喷射进来，不顾我也想射精排泄的生理功能，强硬无比的逆流而上，将我欲泄不能的精液压回阴囊，本就蓄满精液的蛋蛋像气球似的膨胀起来，刺麻酸胀的感觉像电流一样从下体传遍全身，我无法遏止的抖颤起来，像一条离了水的垂死挣扎的鱼，强烈的异物感和羞耻感甚至压过了下身的爆裂般的疼痛感，使我顷刻间泪流满面！<br />
“哼……呜呜……哼……”，我有些喘不过气的哭泣着，男性视若珍宝、本以为永远不会被侵犯的部位被强悍的侵入，本来盛满自己种子的容器现在盛满了别的雄性生物的精子，胶合的部位滴落着黏稠的白液，我愤然的竖起指甲狠狠地划过风丝绸般滑顺的美背，留下八道深深的血痕。腰肢弹跳了几下，颓然倒回柔软的长毛地毯。下身的功能仿佛有些紊乱了，一直直挺挺的挺立着，虽然已经脱离了风的束缚，却依然无法顺利解放，我香汗淋漓的试了好几次，还是只能感受临近高潮的兴奋感而无法高潮射精！难受的感觉令我苦闷的辗转着白嫩的肉体。<br />
风分开自己结实修长的双腿，献祭般的蹲跨在我身上，咬牙抽出深入后庭润滑的手指，双手握住自己结实挺翘的丰厚双臀用力向两侧扳开，露出了他那傲人的巨硕男根下、从未被人探访过的、充血殷红的柔嫩阳穴。手指陷入细小的褶皱中向两边拉开，隐约可以看到深处柔嫩娇红的肉壁，湿润的闪耀着荡人心魄的光泽，就着呼吸的节律一张一合，粘稠的白色淫汁从隐秘的嫩穴中流出来，衬着风晕红一片的阳刚俊容，那景象淫荡得说不出的可人。<br />
这样的姿势，我若还不明白男人想要干什么，就真的是白痴了！我暗叫不好，顾不上自己未抒解的勃发情潮，面红耳赤的伸手抵住男人汗湿的胸膛，用力想把男人推开…………我不要插进去不要插进去！但男人却可恶的纹丝不动，仿佛我费尽全身力气的力道与婴儿无异。<br />
正在懊丧之中，我愕然地看到风把他那细小的穴口对准我挺立的昂扬，只是微微一愣，再想要阻止时已经来不及了。<br />
“不要！呜～～～啊————疼～～”身体最脆弱最敏感的花茎顶端被男人湿热紧致的狭窄甬道迫不及待地吞了进去，但那地方太过狭窄了，润滑也不够，于是穴口死死咬住龟头后柔嫩脆弱的沟壑，夹得我疼痛难当，却偏生软不下去！<br />
“不要不要！混蛋变态放开我！呜呜～～～”，我带着哭腔胡乱捶打着风的身体，怎么可以这样逼我怎么可以这样逼我！<br />
透过朦胧的泪眼，我看到风的脸已然痛得发白了，却还是纹丝不动的一咬牙，倔强的对准我矗立的柱身生生坐了下来。</p>
<p>“又在胡思乱想了么？”风放下汤匙，状似伤脑筋的挑高一边眉毛。<br />
“乒呤乓啷”一阵乱响，精美的餐具被扫落一地，背上一凉，我俨然已被压倒在冰冷的大理石桌面上。<br />
“你在想谁？八歧？直弥？还是两个都有？”<br />
“那个…………风～～你不要生气嘛～～我只是想…………”<br />
“想也不可以，想也有罪！”<br />
“可是…………”<br />
“我知道他们都喜欢你！可是山鸡哪能配凤凰！就凭一只烂蛇妖和一个蠢人类，也配跟本大爷争？”<br />
“那个…………我…………”我也是人类啊…………<br />
“尤其是那个叫直弥的小骚货！不知觊觎你前面的处男多久了！哼！自不量力！本大爷是什么人？他这点雕虫小技本大爷又岂能让他得逞？本大爷今天就破了你的处，看他怎么跟我抢！”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>幽魂庄园</title>
		<link>/2018/12/22/6958.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:04:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6958</guid>

					<description><![CDATA[萨缪尔怀特教授是大学里超自然研究项目的主管。作为一名40出头，非常强壮的男人，时光几乎没有在他身上留&#8230; <a href="/2018/12/22/6958.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">幽魂庄园</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>萨缪尔怀特教授是大学里超自然研究项目的主管。作为一名40出头，非常强壮的男人，时光几乎没有在他身上留下什么痕迹，反而强化了萨姆阳刚英俊的五官，浓密的浅褐色也才刚刚受到少许灰发的侵染。怀特教授的个性 友善活泼，脸上总是带着微笑，因此受到了教师和学生们的广泛喜爱和尊敬。<br>
教授关于神秘学和超自然的课程在大学里非常受欢迎，一方面是因为神秘学固有的魅力，另一方面也是因为怀特教授广为人知的教学方式。萨缪尔的幽默和和机智让学生们觉得他的课程有趣，而且因为这些课程大多是选修课，许多学生都是因为有趣而选择了教授的课程。</p>



<p>因为萨姆的人格魅力和他阳刚英俊的相貌，教授的课程也受到了许多校园女性（还有很多小伙子）的欢迎。许多年轻的学生会花一整节课的时间，用充满爱意的恋慕眼神，目不转睛的注视怀特教授。</p>



<p>讽刺的是，怀特教授的课程还很受校园里的运动员们的欢迎，因为大家都知道，只要不逃课，很容易就能得到A。事实上，很多大学 运动员都拼命想要靠一两个A来提升他们的GPA。另外，校园里最性 感的女生大多都选了怀特教授的课，所以这也是接近她们的好机会……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>秋天到了，新学期开始了，万圣节也越来越近。校园里的气氛十分活跃，特别是因为返校节球赛就在万圣节后一周举办，而万圣节本身，对学生们来说，也是个可以大办派对的周末。</p>



<p>选修怀特教授关于鬼魂、魔鬼、附身及神秘学课程的学生们尤其兴奋，因为教授前一周宣布说他会挑选10名学生志愿者，和他一起在哈帕老宅过夜，在那里上一节特殊的课。他们将会在传说中闹鬼的老宅里度过一整个万圣节前夜，进行各种超自然测试。几乎班上的每一个学生都在报名表上签了名，今天，怀特教授就会宣布那10个幸 运的学生的名字。</p>



<p>哈帕老宅是位于镇子另一侧一处荒凉土地上，一栋荒废已久的大宅。因为哈帕老宅恐怖的历史和闹鬼的传说，很少有人到访此处。根据传说，大约60年之前，这个社区不断有年轻男子失踪。这些小伙子的年龄范围从18到22，都非常英俊，非常强壮。事实上，不少失踪者都是这所大学里的学生和运动员，剩下的有的来自社区，甚至还有别的州来的旅游者。</p>



<p>随着越来越多的年轻人失踪，社区居民也越来越骚 动和不满。郡里的每一名警官都来帮助寻找失踪者，可是年轻男子的不断失踪还在继续，甚至包括了一名特别英俊的年轻警官。终于，一系列的线索引领警方开始调查哈帕宅。</p>



<p>哈帕家族是一个富有的家族，在镇上定居已久，而且家族历史可以追溯到很久以前。虽然这一家族的社会地位很高，但是一直有传言说他们家族有疯狂的血统。所以当所有的线索都指向哈帕大宅时，镇上的人都不是特别惊讶。</p>



<p>据说，警方在那里的发现的恐怖程度远远超过镇上任何一个人的想象，更甚于最可怕的噩梦。在大宅豪华而优雅的装饰下方，藏有拷问室以及人们见所未见的可怕密室。各种各样以施加痛苦和斩切为目的创造出的工具和装置塞满了一个有一个房间，许多工具看起来最近才被使用过。</p>



<p>最可怕的是，警方发现了超过90个失踪的年轻男性，至少是他们的尸体。数十具尸体被堆放在最深的地窖里，腐烂程度从数星期前到刚死不久都有。大多数男性的尸体大致上完好，除了他们的生 殖器之外，每一个人的生 殖器都被残忍的切割或整个切除了。据说，还有少数顽强的鸡巴保持完好，但是没受到伤害的睾 丸连一颗都没有。</p>



<p>哈帕家的家长，柯宾哈帕受到了近百项绑架，攻击和谋杀的指控，在监狱里等待询盘。但是就在审判开始之前，柯宾在一天早上被发现在他的牢房里烧成了焦炭。牢房里的其他东西都是完好的，也没有人被允许出入过监狱——柯宾的死因至今还是一个谜。</p>



<p>玛格丽特哈帕，柯宾的妻子，因为她丈夫的遭遇而崩溃了，变得精神失常。她独自一人又在大宅里生活了几十年，最终老死。哈帕家只有一个孩子，一个，名叫艾文格林，可爱而安静的10岁小女孩。惨 案曝光后，艾文格林被送到了寄宿学校，据说她再也没有回过她所出生的这个小镇。传言说年轻的艾文格林的结局也很悲惨，可没有一个人能说得清具体情况。</p>



<p>自从20 年前玛格丽特去世之后，哈帕大宅就没人居住了。据说它仍属于哈帕家族，大概是来自东海岸的某个远亲之类的，可是从来没有人造访过这栋房子。据说里面的陈设仍然同原来一样，包括据说是柯宾哈帕用来残杀那些不幸的年轻男子的折磨装置。</p>



<p>有人说这栋大宅闹鬼，柯宾、玛格丽特还有超过90个被屠 杀的小伙子都没有安息，仍然徘徊在荒废的走廊里。还有人说，有一种更邪恶的力量占据了这栋老宅，等待着更多年轻男性牺牲者……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>上午8点，在216室的外面，怀特教授班上的同学们围在一块布告板前，要看看到底谁被选中参加这次万圣节前夜的校外考察。教师的助手把名单钉在板上之后，人们都挤上来看谁被选中了。人群中有几个小伙子发出欢呼，还有几个更高大强壮的男孩击掌庆祝他们被选中了。</p>



<p>很快大家就发现，班上的女生都没有入选校外考察的名单。这让许多希望能和她们的梦中情人，萨缪尔怀特在大宅里共度一夜的女生非常失望。再仔细考虑一下，很明显，被选中的小伙子们都符合60年前被绑架和谋杀的年轻男性的标准。这10个男孩都是校园里的运动员，他们都非常英俊，身材极棒，都处于他们年轻的生命中最巅峰的状态。</p>



<p>这一明显的挑选标准激起了人们的兴趣，有人小声说着教授一定是故意“作弊”，想要引起某种超自然现象。还有人抱怨说这是一个蹩脚的笑话，而且品味糟糕。不过大多数学生都对这一结果很感兴趣，一些友善的玩笑让那10个被选中的小伙子们知道，班上的其他同学都很嫉妒他们呢。这些大学 运动员一个个都抬头挺胸，昂首阔步，表现出无所畏惧的样子。</p>



<p>可是他们都不知道他们很快就要面对的真正的危险……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>萨姆怀特仔细观察着展示在他面前的这10个小伙子，心中不由为自己能召集这群可能是这所大学里有史以来最性 感的充满睾 丸激素的运动员而乐开了花。他们中的每一个人都非常英俊和强壮，而且都是明星运动员。而且根据他安装在浴 室，更衣室，宿舍还有校园内外其他地方的隐藏摄像机，萨缪尔知道每一个小伙子也都特别的雄壮，完美的符合他的计划。</p>



<p>教授挑选来参加这次校外考察的10名年轻种马分别是：</p>



<p>达林，一个拥有典型美国男孩英俊相貌和迷死人的身材的年轻人。这个身高6英尺2的肌肉种马是一名游泳冠军，拥有一身250磅重的纯牛肉，这个绿眼睛猛男是邻近三个州里所有游泳队里迄今为止最高大，最强壮的男人。甚至比任何一名职业游泳选手更结实。达林柔软的褐色头发常会垂下来，遮住他那双闪亮的绿眼睛，让这个小伙子看起来更孩子气，同时也更性 感。据说Speedo公司不得不为达林特制一套特殊的游泳服，因为他巨大的宝贝对普通的游泳服来说显然太大了。有一件事是可以肯定的——他的泳裤前面壮观的凸起吸引来的粉丝至少为这个小伙子惊人的运动能力而来的一样多。</p>



<p>瑞恩，6英尺高，260磅重的身躯让他成为了曲棍球队里最高大，也是最野蛮的球员之一。凭借他那双闷骚的褐色眼睛，姜黄色的头发，傲慢的态度还有吊儿郎当的微笑，瑞恩那种最受女士们欢迎的坏男孩。这个小伙子结实强壮的身体和出众的天赋也没有辜负他的名声。</p>



<p>托尔，金发蓝眼的铅球运动员，是这10个男孩中最高的一个，足足有6英尺6。一个斯拉夫血统，沉默寡言的年轻人，与托尔290磅重，纯是肌肉的魁梧身躯不符的是，他是一个非常温柔的男人，还有一个“温柔巨人”的外号。不过那身大块的肌肉和24寸粗的胳膊可不是摆设，托尔是这所大学有史以来最强壮的男人。这个年轻的公牛种马才刚满19岁，所以他还没有发育完全——很多人猜测，托尔明年几乎肯定能加入奥林匹克铅球队，而且肯定能破世界纪录。</p>



<p>19岁的拉斐尔，是这群人中的拉丁独狼，战无不胜的大学足球队里一颗冉冉升起的新星。比一般的足球选手更强壮，拉斐尔有橄榄球选手一般粗 壮，健美的大 腿。粗 壮的大 腿，能让人心跳停止，带着酒窝的迷人微笑，长长睫毛的黑色眼睛，还有浓密而骄傲不逊的乌黑头发，让他赢得了众多男女的心。而他在足球场上不穿戴任何运动护裆或护罩跑来跑去的习惯，更激起了粉丝们的欲 望。这个年轻的拉丁种马身高只有5英尺10英寸，体重却达到了210磅。</p>



<p>兰斯，田径队的明星，在径赛场上拥有令人难以想象的速度，田赛场上拥有惊人的力量。这个20岁的金发尤物有一种古典的英俊，蓬松的金发，璀璨的蓝眼睛和完美的微笑俘虏了众人的心。作为一名田径明星，兰斯的体重很沉，6英尺1的身高，230磅重的肌肉，让他的运动记录更加令人惊叹。大多数人都同意兰斯将会和托尔一起参加明年夏天的奥运会。</p>



<p>尼克应该是这10个男人中最矮的一个，身高只有5英尺8，但是却不是最轻的一个。这名摔跤明星的身材就像消防栓，矮壮的身上有245磅和石头一样硬的肌肉。这个小伙子英俊的惊人，方形下巴，蓝眼睛，竖起的金色碎发，还有阳刚的相貌，但是他的沉默寡言和装酷的举止很难让人亲近。</p>



<p>布雷特，这个金发蓝眼的帅哥是冠军棒球队的明星打者。毫不疑问，布雷特发育出众的胸膛和肩膀对他的打击力很有帮助。这个21岁的种马5英尺11英寸高的身体拥有一身接近240磅重的肌肉，让他成为了大学水平，甚至是职业比赛中最重的棒球球员之一。据说他两腿之间的那根球棒足以匹敌他在比赛中挥舞的那一根。</p>



<p>乔希，这个18岁的体操运动员身高5英尺10，215磅纯粹的肌肉。公然挑战相对较高，较强壮的男性无法成为一名出色的体操运动员的惯例，这个年轻的褐发帅哥上个月刚赢得了州锦标赛，而且已经成为了明年奥运会美国体操代表队最有希望的候选人之一。</p>



<p>戴夫，外号“麋鹿”，是一名22岁的大四生，到目前为止都是橄榄球队块头最大的男人。麋鹿简直是个巨人，身高6英尺4，一身365磅纯粹的，AAA 级肌肉，让他比托尔更加魁梧。也许不是这一群里最活泼的，不过麋鹿在校园里却非常受欢迎，不光是因为他友善而放松的态度，也因为他对男女都来者不拒，仿佛是想要在毕业离开学校之前睡尽可能多的人一样。凭借褐色的短发，灰蓝色的眼睛，男性化的五官，还有魁梧强壮的身材，麋鹿与超级英雄相比也毫不逊色，而他的另一个外号就是“超人”。据说垂在他两腿之间的肉 棒与他的巨人身材的其他部分的比例也很匀称。</p>



<p>最后还有洛根，明星橄榄球四分卫，能带领球队获得下周返校节球赛胜利的希望之星。即使在这一群出类拔萃的男性样本中，洛根仍然显得鹤立鸡群。身高6英尺3，体重325磅，这个身材巨大的肌肉猛男竟然只有18岁。一名大一新生就空前绝后的赢得了首发四分卫的荣誉地位。洛根有一张美男子的脸，蓝色的眼睛和金色的头发让他无论在球场内外都像是个神话中的英雄。作为一个迷人而斯文的男性，洛根还有一点和大多数运动员不同，他是个成绩出色的学生，而且也不把时间花在别的运动员都很享受的联谊和床上游戏当中。事实上，还没有人成功的和这个华丽的种马睡过，所以对他的橄榄球裤前面的硕大凸起有多少是真材实料，又有多少要归功于护罩的猜测还在继续着。</p>



<p>因为万圣节前夜寒冷的天气，这10名强壮而英俊的运动员都穿上了牛仔裤、厚外套还有好几层衣服，而且也都带上了手电筒，睡袋和其他装备。他们中没有一个人会向同伴承认自己会害怕，不过怀特教授可以肯定，这些年轻的种马心里对这个夜晚一定会至少有些忧虑。在60年前，将近有100名像他们这样的年轻男性在这里被残忍的杀害，所以担心也是很正常的。</p>



<p>当然，这10个男孩都不可能想象到，在老宅里等待着他们的有多恐怖。</p>



<p>萨缪尔怀特教授带领他的小团队来到老宅的正门口，开始向小伙子们说明夜里的安排。男孩们将要分散开来，探索这栋老宅，并且要分别独自在不同的房间里度过一整夜。每一个学生都要记录下他们所遭遇的任何不寻常的情况。而且在任何情况下都不允许在黎明前离开老宅。不服从规定的结果就是不及格，这是这些运动员们伤不起的。</p>



<p>既紧张又激动，这10位英俊的运动员跟着萨缪尔踏上嘎吱作响，摇摇欲坠的楼梯来到前门。教授打开门锁，双扇门推开后，屋里黑得就像山洞一样。10位种马打开手电筒，照亮了宽敞的入口，他们看到的景象正如所料——宽敞的门厅，宏伟的楼梯通向二楼，精美而古老的地毯和家具上沾满了几十年的灰尘和蜘蛛网，还有好几扇门通向其他的房间。</p>



<p>怀特教授对他的种马学生们做了最后一次讲话，告诉他们，现在应该分散开，寻找各自的房间过夜了。黎明时分，他们要在门厅集合，比较各自的记录。带着微笑眨了眨眼，怀特教授祝他的学生们好运，然后看着他们朝不同方向分散开，消失在大宅的内部。</p>



<p>面带微笑的萨缪尔怀特知道，这些英俊的男孩没有一个人可以活着（或安然无恙）的离开这栋房子……<br>
怀特教授跟着其中几个学生上了楼，之后他们就分开各自行动了。他选择跟着强壮的游泳运动员达林，看着那个年轻英俊的种马打开其中一间客房的门。</p>



<p>“你瞧，根据我对60年前的法庭卷宗的研究，我发现柯宾在这间客房里所做的比在他自己的卧室里更多。”达林热心的向怀特教授说明。“我觉得很有道理，为什么要弄脏你自己的房间呢，特别是你还要向你的妻子隐瞒你的秘密，对吗？”英俊的小伙子乐观的问。“这里的一切都是木头做的，很容易清洗。瞧，甚至连那床丝被下面的床垫都套着塑料！”</p>



<p>怀特教授看着达林开始在卧室各处安装指定的摄像机，确保能从各个角度拍摄那张大床。</p>



<p>“那么你的计划到底是什么？”教授问道。达林无言的回答让萨缪尔瞪大了双眼。这个年轻健美的种马立刻开始脱衣服，露出他惊人的肉体和在泳池中千锤百炼出来的肌肉。当达林脱掉四角内 裤后，怀特教授差点不由自主的倒吸了一口气，因为这个小伙子壮观的天赋甚至比装在他那条著名的泳裤里的样子还要大。虽然晚上的气温很低，达林粗大的鸡巴仍然低垂着，硕大多 肉的卵蛋垂的低低的，两颗柠檬大小的肉蛋将他的阴 囊拉离他的裆 部至少有2、3英寸远。</p>



<p>以显然是经过练习的技术，达林坐在铺在四柱床上的丝被上，用他自己带来的沉重的手铐把他的脚踝和手腕铐在木头床柱上。现在这个小伙子健美的肉体已经——完全赤 裸，四肢张开，完全无助的——被束缚在那张沉重的旧床上了。</p>



<p>“怎么了，我觉得答案很明显，教授。”达林微笑着眨了眨他那双漂亮的绿眼睛，大声说。“诱饵！在这个他执行了那么多受害者的地方，我躺在这儿，看上去被铐住，完全无助的样子，柯宾的灵魂肯定至少会显形的！”</p>



<p>怀特教授抿着嘴唇，点头同意小伙子的逻辑，可是他的内心却一直在偷笑。这个过于自信的游泳种马不知道自己的处境。怀特教授知道危险的柯宾哈帕的灵魂今晚一定会出现在这个房间，而且会以一种达林意想不到的方式出现。</p>



<p>“绝妙的计划，我的男孩，太聪明了！”怀特教授鼓励道。他邪魅一笑，拍了拍达林结实而强壮的大 腿，就拍在距离他巨大的生 殖器不到几英寸远的地方。“可是难道不会不安全吗？”怀特教授貌似关心的问道。“我的意思是，如果你被铐住，无法动弹……呃，如果失火了怎么办？”</p>



<p>英俊的种马翻了个白眼。“我不是真的被拷死的。”他解释说。“三只手铐是拷着的……不过有一只不是。”达林指出，“我的右手腕上的手铐没有拷死，我的右手可以很容易的滑出来。其它手铐的钥匙就在床头柜上。我可以一眨眼就挣脱出来，所以不会有任何危险的。”</p>



<p>“啊啊啊啊啊……太棒了，”怀特教授回答。他帮助达林将他的大手塞回虚扣着的手铐里。萨缪尔趁年轻种马不注意，悄悄地把手铐扣紧。“好了，我的男孩，我必须离开了。我必须查看别的同学们，不过我会时不时回来看你的。”</p>



<p>教授把他的种马学生留在他自己设的陷阱里离开了。达林躺在床上，华丽的肉体完全暴露着，他的脑海里闪过许多念头。今夜会发生什么？这里真的有鬼吗，他真的会现身吗？还是一整夜都会白费，浪费本可以跟他的兄弟会兄弟们出去派对喝酒的机会？</p>



<p>达林心不在焉的弯了弯他粗 壮的大 腿，好让他硕大沉重的卵蛋能垂得更低一些。小伙子的阴 部附近有些痒，他徒劳的试图缓解那种瘙 痒。达林没有发现，一小片丝被已经自己卷了起来，形成了一根“手指，”正在非常缓慢的爱 抚这个小伙子的处 男屁 眼。达林一开始还弄不明白那种感觉是什么，于是又调整了一下 体 位，想要缓解那种始终不断，却又不是完全不舒服的瘙 痒。然后他发觉那只是一片丝绸，于是他又调整了回来，为他自己过度发达的想象力而自嘲了一下。</p>



<p>在光滑的丝绸的持续刺 激下，达林硕大的鸡巴开始膨 胀，甜美的男性气息开始弥漫在房间里。达林闭上眼睛笑了笑，心想他这样的种马怎么会只因为屁 股被挠痒而兴奋。他还知道，如果有什么东西可以吸引这栋旧宅里的鬼魂的话，那一定是他的大鸡巴。</p>



<p>被子继续缓慢而坚决的挠着他的处 男屁 眼。达林的大卵蛋因为兴奋而收缩，试图向上提升，但是丝被的刺 激还不足以让那对沉甸甸的男卵提升。但是，小伙子的鸡巴还是很快就完全勃 起了，超过10英寸半长的粗 壮肉 棒悬在他洗衣板一般的腹肌上，随着他有力的心跳而微微颤动着。达林闭着眼睛，享受着被子摩擦他屁 股缝的感觉，扭动着他强壮的屁 股，还天真的以为是他在给自己挠痒。</p>



<p>达林发现有什么不对的第一个迹象，是被子突然卷成一束，戳进他娇 嫩的屁 眼里。他发出一声“呀呀呀”的尖叫，虽然“手指”并不是很粗，但是处 男屁 眼被入侵的感觉却是出乎他的意料之外的。</p>



<p>手指探索着他结实强壮的屁 股的感觉让这个大块头男孩不由自主的呻 吟起来。他突然发觉他可以看见自己的呼吸。房间里的温度显著地降低，使得年轻种马多 汁的乳 头变 硬 挺立，鸡皮疙瘩也爬满了他完美的小麦色的皮肤。臭名昭著的柯宾哈帕的鬼魂就在这里！</p>



<p>达林第一次感到真正的恐惧，但是他说服自己，鬼魂是无法对他造成任何真正的伤害的，而且，而且事态恶化，他总是可以让自己重获自 由的。他决定假装自己被困住，无法动弹，来维持鬼魂对他的兴趣。为了鼓励鬼魂进一步显形，他说道：“噢噢噢……嗯嗯嗯……对！你想要这根巨大的肉 棒吗，鬼魂？对，我有一根肥香肠和两颗公牛卵蛋在这里等着你呢。”</p>



<p>“是的！<del>~</del>”一阵阴风拂过达林的脸颊，鬼魂的声音让他震惊的张大了嘴巴。</p>



<p>“哦……爱人……你来了……”达林气喘吁吁的说，他觉得这样会刺 激鬼魂显形。微弱的阴风轻抚着小伙子壮硕的胸膛和紧实的游泳运动员的腹部。更多的被子让手指变得更粗，戳进他的屁 股，淫 荡的在他火热的小 穴里探索。丝被爱 抚着，打磨着他的内部，当达林感到丝绸的尖端顶到了他的前列腺，汹涌的快 感以一种他从未体验过的方式充满了他的阴 部，让他的整个身体都抽 搐起来。</p>



<p>“你喜欢你看到的吗，爱人？”</p>



<p>回答达林的问题的，是从他脑内传来的一阵恶毒的小声，接着是随着阴风传来的微弱耳语。“哦……是的！”幽灵的声音轻轻地呻 吟道，仿佛是来自坟墓深处。“可是我太老了，太弱了……”鬼魂用颤抖的声音哀诉道。“虽然我渴望得到你那对漂亮的大卵蛋……但是如果没有你的帮助我就不能！”</p>



<p>“哦？”不停蠕动的手指继续摩擦着他的G 点，达林咕哝道。他不停地提醒自己，这一切只是一场游戏，他不会有任何真正的危险。</p>



<p>“是的……”那冰冷的声音似乎是从很远的地方传来，听起来虚弱而无助。“只有强烈的兴奋……你的兴奋，才能给我对你的权利。”他解释道。</p>



<p>达林低下头，望了他饱满的裆 部一眼。那根手指对他的前列腺的按摩已经有了效果，那根1英寸半的粗鸡巴已经完全勃 起了，硕大的龟 头上已经溢出了前列腺液。这个年轻的游泳运动员已经有一个星期没有射 精了，对这个雄壮的年轻肌肉男神来说，这几乎有一辈子那么长，那对柠檬大小的公牛卵蛋里有大量的精 液在翻 搅着。</p>



<p>“嗯嗯嗯……你打算怎么让我兴奋起来？”达林喘着粗气说。温度变得那么低……他的大鸡巴上蘑菇状的大龟 头仿佛都要结霜了，涌 出来的前列腺液仿佛快要冻结了。</p>



<p>“噢噢噢噢！”感到冰冷的手开始爱 抚他火热而跳动着的勃 起，倒吸了一口凉气，达林咕哝道。“是的……哦，干……是的！”他可以感到鬼魂的手指抓 住他粗大的鸡巴的根部，来回的套 弄着。“哦，爽，就是这样，套 弄我的大鸡巴！”听到脑内愉快的笑声，他呻 吟道。</p>



<p>“不……谢谢你！”柯宾恶毒的声音现在听起来强壮了一些，也更接近了一些。强壮而冰冷的手套 弄着达林肿 胀的鸡巴，一次又一次，就像在给这个小伙子挤奶一样。兴奋的鸡巴里溢出更多的前列腺液，达林呻 吟起来。</p>



<p>就在这时，英俊的游泳运动员注意到一片烟雾，一团不断变换形状的乌云汇聚在他大张的两腿之间。因为可以看到这个邪恶的鬼魂正在试图显形，他感到一阵激动和恐惧。</p>



<p>响起柯宾之间说的话，达林闭上双眼，专心致志与变得更兴奋。在严格的意义上，达林是个异性恋，可是老实说，当别人被他健美的肉体和英俊的相貌所吸引时，他也会兴奋，哪怕被吸引的是一只鬼魂。达林想象着他可以看见那张得意洋洋的脸，那张他在许多本书上见过的英俊的贵 族脸。他想象着英俊的柯宾坐在他的两腿之间，玩弄着他硬 挺而兴奋的阳 具。那正是这个恶毒的鬼魂最想要的……</p>



<p>突然，小伙子猛的睁开他那双漂亮的蓝眼睛，入迷而惊恐的看着那团不断盘旋的黑烟慢慢凝固成赤身裸 体，面带微笑的柯宾的形象。</p>



<p>“一次完全的显形！”达林敬畏的叫道，接着就因为恐惧而颤抖起来。不知道为什么，他本能的知道这种现象可能会非常危险。恐惧终于胜过了他之前的故作勇敢，达林慌乱的想把他的右手腕从手铐中抽 出来……却发现手铐拷的死死的！他被困在这里了，还有一个嗜血的谋杀犯的鬼魂在他大张的两腿之间显形，完全掌握着他硕大却完全暴露脆弱的生 殖器。</p>



<p>“是的……而且都要多谢你！”柯宾像个魔鬼一样狞笑着说，而他那双异常灵活的大手继续套 弄着年轻种马的男性 器官，让他保持高度兴奋的状态。“我已经有很多年没办法现出人形了！”柯宾的鬼魂愉快的呻 吟道。“通常我不得不影响我的牺牲品的意志……哄骗他们阉割自己！”冷冰冰的声音听起来很高兴。“虽然我不能否认，那样也很享受，但是能够真的亲手掌握一个年轻男人的阳 具，并且亲自收获的感觉就是不一样！”</p>



<p>看见达林脸上震惊的表情，柯宾笑得更厉害了。“哦，是的，现在既然你已经如此愚蠢的召唤了我，你的同学们会被一个接一个的阉割，我们走着瞧！”这个残忍的鬼魂得意洋洋的看着小伙子因为震惊和难以置信而差点瞪出来的漂亮的绿眼睛。“而且一旦我得到了10个牺牲品，我就终于可以离开这栋腐朽的旧房子，重获自 由，在全世界继续我的狂欢了！”</p>



<p>“萨缪尔对我真是太好了……给我带来这些容易受影响的性 感而性 欲旺 盛的小伙子！”</p>



<p>达林疯狂的拉扯着手铐，可是却无法把手抽 出来。</p>



<p>“噢噢噢噢噢噢，怎么了……挣不开……？”看着高大强壮的小伙子挣扎着想要挣脱手铐，柯宾残忍的取笑道。“不过我想这就是你想要的……看到我完全显出鬼形……做我最擅长做的事情！”</p>



<p>柯宾用他的右手粗暴的抓 住游泳运动员结实的雄性肉 棒，让他们在鬼魂的手中淫 荡的凸起，让被俘虏的种马因为震惊和疼痛发出一声响亮的呜咽。“想一想……你不但是第一个用摄像机捕捉下一个完全显形的鬼魂的人，你还会成为第一个被这个鬼魂在摄像机前阉割的人！想想看，你会有多么出名！”</p>



<p>“不……求你不要！”达林惊恐的呜咽道，他疯狂的试图挣脱，摆脱这个邪恶的鬼魂。小伙子就像刚跑完一场马拉松一样气喘吁吁，壮硕的胸膛随着他的翻滚和挣扎激烈的起伏。沉重的床架随着小伙子用尽他惊人的力气挣脱而吱呀作响。“这……这不是我想要的……”他承认道，“我……我只是想要用摄像机拍一只鬼！我不想要出名……不想要被……阉割！”</p>



<p>“噢噢噢噢，现在你才改变主意有些太迟了！”柯宾狞笑道。在达林惊恐的注视下，柯宾左手的手指上开始长出模样可怕的爪子，有点像是指甲，但是要粗得多，尖锐得多，足足有4、5英寸长。“你把我召唤到这里……召唤我显形……承诺给我战利品……”</p>



<p>被束缚的英俊种马呻 吟着，用目光拼命的寻找逃脱的方法，寻找获救的希望……却一无所获。柯宾冰冷的右手紧紧地抓 住他铁一样硬的鸡巴，来回的强行套 弄着那根硕大的肉 棒，让达林强壮的胯部不由自主的抽 送，将他一步步的带向他渴望已久的高 潮。</p>



<p>“你现在不能拒绝给我那个战利品了……哦，不……现在它是我的了！”鬼魂淫 荡的说。</p>



<p>达林紧 咬牙关，喘着粗气，他的身体自动对阴 部传来的势不可挡的快 感做出了反应，后背拱起，胯部抽 送，将他的阴 部贴在柯宾的鬼手上。他无法拒绝迅速逼近的高 潮，仿佛这关系到他的生命……事实上也确实如此。</p>



<p>“不要再哭鼻子了，我年轻的美人。你把你自己交给了我，现在我就要要求我对你的权利！”</p>



<p>感到针一般尖的爪子挠着他兴奋地阴 部，愉快的在他装满精 液的巨型卵蛋上跳舞，达林瞪大了眼睛。小伙子的眼中充满了恐惧，他知道自己已经落到了这个疯狂的鬼魂手中，而这个不死的生物根本不知道什么叫做仁慈。可是尽管恐惧，套 弄着他的鸡巴的强壮的手还是将他带到了高 潮的边缘，那种熟悉的酥 麻在他的阴 部产生并增强，他知道自己很快就要射 精了。</p>



<p>“你带给我的礼物真是太美了！”柯宾说道。“它们会给我的收藏增光添彩的！”</p>



<p>柯宾突然将他左手上针一般尖的爪子扎进达林硕大却娇 嫩的卵蛋里，一下子就将那两颗肉 球串在了一起。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！”前所未有的强烈痛苦让达林尖叫起来。与此同时，他那根巨型鸡巴开始爆发出他年轻的生命中最强烈的一次高 潮，喷出大股的精 液，洒在达林壮硕的胸口和强壮的肩膀上，甚至溅到了他身后的床头板上。一股接一股浓稠的种马精 液从达林跳动着的公牛鸡巴里喷涌而出。柯宾转动着嵌在达林柠檬大小的卵蛋里的爪子，迫使年轻种马发出更大声的尖叫，鸡巴喷射 出更多的精 液。柯宾面带恶毒的微笑，折磨蹂躏着小伙子硕大的卵蛋，看着他将巨量的精 液倾泻在他的全身还有丝被上。</p>



<p>在射 出将近20股精 液之后，达林强烈的高 潮终于接近尾声了， 这样的高 潮甚至会让任何АV男优嫉妒不已。柯宾将他的爪子更深的扎进小伙子受伤严重的卵蛋里，让他因为灼人的痛苦又一次大叫起来，不过这一次，那根巨大的鸡巴上肿 胀的尖端只涌 出了一小滴精 液。</p>



<p>“好啊，你现在已经射过精了，你就不再需要它们了。”柯宾说。达林睁开泪眼模糊的双眼，看见柯宾举起右手，指尖形成爪状。与此同时，鬼魂开始将他的左手抽离达林的阴 部，而小伙子的公牛卵蛋仍然被刺穿在鬼魂恶毒的指甲上颤抖着。达林天然低垂的卵蛋已经被拉到了卵囊的底部，并且还在继续被拉，直到精索被拉长到了极限。“向这对漂亮的东西说再见吧，”柯宾嘲笑道，他的爪形右手划过一道弧线，落向达林被刺穿的卵蛋。</p>



<p>“不！！！！！！！！”当柯宾的爪子轻易地切割开连接着小伙子的巨型卵蛋与他的身体的皮肤、精索还有所有重要的血管时，英俊的达林尖声大叫。接着柯宾举起左手，向达林展示他被割下的血淋淋的卵囊和他的公牛卵蛋——他的惊人的男性气概的源泉——而且仍然被残忍的爪子刺穿。疼痛终于压倒了达林，他幸 运的失去了知觉。</p>



<p>柯宾残忍的咯咯笑了起来，接着慢慢地消失了，还带走了达林被割下的卵蛋。达林不省人事的华丽肉体被单独留在床上，赤身裸 体，手脚都被铐着，原本是他骄傲的种马卵蛋的地方只剩一个血淋淋的伤口，而他最后一次强烈高 潮射 出来的精 液在他身上的大块肌肉上留下了浓稠的乳白色黏 液。</p>



<p>柯宾的鬼魂已经被释放了，这栋房子里没有一个人是安全的。接下来谁会沦为这个恶毒的鬼魂的牺牲品呢？<br>
“厨房！？”瑞恩厌恶的哼着鼻子，调查这间巨大而肮脏，但是看起来却很普通的厨房。“他 妈 的什么样的超自然现象会发生在这该死的厨房里！？”</p>



<p>这个魁梧曲棍球球员因为他不幸选中了这个无聊的厨房而气哼哼的，他把最后一台能自动旋转的红 外摄像头安装在三脚架上。摄像头转向他的方向，他满意的点了点头。</p>



<p>“那个鬼会做什么，进来给他自己煮几个鸡蛋？”</p>



<p>瑞恩一边咕哝，一边在脏兮兮的厨房里闲逛，东看看西瞧瞧。没有什么不同寻常的——这只是一间普通的又旧又脏的厨房，他失望的叹了口气。</p>



<p>姜黄色头发的猛男似乎发现了什么东西。他注意到刀具和砧板都是干净的，擦的闪亮，似乎没有受到过时间的洗礼。是不是最近有人来过，把它们擦干净了或是带来了一组新的？这是这有什么意义？</p>



<p>接着瑞恩注意到了那所见过的最奇怪的装置。它单独放在一个架子上，和其他的锅碗瓢盆一样已经生锈，失去了光泽。虽然这个铁铸成的装置确实非常重，可是这个极为强壮的年轻种马还是可以轻松地把它举起来。瑞恩轻轻的把这个巨大的装置放在厨房 中间的一个岛柜上，没有理会慢慢转向他的摄像头。</p>



<p>这个巨大的装置像是个蛋饼模，只是直径至少超过2英尺。他检查了那个装置的前面，上面覆盖了各种拨盘、卡锁和弹簧。瑞恩胡乱捣鼓一番，直到巨大的盖子弹开，吓了这个高大英俊男人一跳</p>



<p>瑞恩因为自己的紧张而自嘲了一下，他看了看装置的内部。盖子只弹开了4英寸，装置的内部黑乎乎的。他什么都看不见，所以他把手指伸了进去。他确定自己摸 到了金属的立方体，就像制作华夫饼的模具里的那种。瑞恩非常失望，因为他觉得这只不过是一个普通的装置。</p>



<p>这时，瑞恩的脑子里突然冒出一个念头。随着他的想象，他宽松的运动裤前面壮观的凸起明显的抽 搐了几下。虽然他从来没有在任何一本书上看过这种工业尺寸的华夫饼模具，瑞恩还是可以想象出穷凶极恶的柯宾是把它当做一种折磨的工具来使用的。</p>



<p>“似乎没有插头什么的，所以我确定它是安全的……”一个冰冷的在他的脑后提醒他，这个大小伙子朝四周看了看，又自己笑了笑。“为什么不呢……如果我发现了什么怀特教授没发现的东西，我肯定他会开始重视我的……”</p>



<p>高大魁梧的曲棍球球员解开运动裤的拉绳，把它褪到脚踝上，露出他覆盖着层姜黄色的腿毛，树桩一样粗的大 腿和越胀越大，鼓鼓囊囊的内 裤。几秒钟之内，小伙子硕大的肉肠就从他橄榄色的三角内 裤的左裤脚探出头来，那根带着紫色龟 头，粗大雪白的鸡巴看起来就像是一把能毁灭一切的钝武器。</p>



<p>接着，他脱掉了他的运动衫，露出下面壮硕的体格。瑞恩很努力地健身，这个英俊的种马的身材可以与最重量级的健美选手媲美。瑞恩装书的胸膛和洗衣板一样的腹肌上覆盖着厚厚的金红色的体 毛，让这个小伙子看起来更加有男人味。他雪白的皮肤在房间里的灯光照射下仿佛在闪闪发光。</p>



<p>最后，笑嘻嘻的瑞恩用他的粗拇指勾住内 裤的腰带，把它也脱掉了。他那根强大的鸡巴终于从棉布的监牢里获得了自 由，“啪”的一声拍打在他强壮的腹肌上。接着在空中一上一下的跳动，看起来又粗又大又多 汁。在那根怪物鸡巴下面垂着两颗巨型的睾 丸，每一颗都有最大的柠檬那么大，沉甸甸的坠在饱满而光滑无 毛的阴 囊里。这个高大的曲棍球球员喜欢给他的卵蛋体 毛，一方面是因为没有了毛发的遮盖会让它们显得更大，另一方面则是因为他喜欢 爱 抚它们时那种光溜溜的手 感。</p>



<p>英俊的种马伸出手，提起他装着公牛卵蛋的肉 袋，把它搁在桌上，沉甸甸的肉 球碰到木头柜台，发出“噗”的一声。瑞恩低头望着那台机器，用一只大手捣鼓着它，同时用另一只手拨 弄他硕大的卵蛋。在考虑接下来该怎么做时，他有力的爱 抚着他的卵蛋，享受他顽强的男卵的坚实手 感。她甚至把他的手掌按在卵蛋上面，把它们压在坚硬的柜面上，来回的滚动，就好像在用擀面杖擀他自己的卵蛋。巨大的卵蛋受到的压力反而让他硕大的鸡巴变得更硬了，打在他石头一样硬的腹肌上，又发出一声响亮的“啪”！在上面留下第一片前列腺液。</p>



<p>瑞恩喜欢粗暴的虐 待他的卵蛋，而且很享受这种可能会让大多数男人倒在地上，捂着他们疼痛的卵蛋哭喊的爆蛋的感觉。事实上，他偷偷的在大多数曲棍球比赛中都不穿护罩，挨上对方球员的曲棍球棒，大 腿或衬着护垫的肩膀的几下“下 身攻击”，他毫不怀疑，如果教练知道他的睾 丸比赛的时候毫无保护，一定会气坏的。但是在一场大赛之后回到公寓，爱 抚并揉 捏他淤青红肿的卵蛋，一边享受那种一跳一跳的钝疼，一边打出两三发精 液是瑞恩最享受的娱乐之一。</p>



<p>对，瑞恩有一对极为顽强的公牛卵蛋，而且他喜欢一有机会就锻炼它们。</p>



<p>有那么一瞬间，瑞恩觉得他闻到了煎糊的鸡蛋的味道，将他的思绪从把他的卵蛋用力按 压在柜台上的性快 感中拉了回来。他又检查了一遍房间。“不，不可能！”他想，可是迅速的扫视了一下房间，厨房里肯定没有别的人了。大块头种马笑了笑，低头看了看他手中桃子大小的“鸡蛋”，然后大笑起来。“当然！”他用另一只手拍了拍额头，咕哝道。</p>



<p>瑞恩把那个华夫饼模具打开到尽可能大的程度，开口大约是3英寸半左右，非常小心的先是把第一颗硕大的卵蛋，接着是另一颗塞进机器里。他不得不用力的塞才把他的卵蛋塞进去，因为瑞恩的大 肉 球明显要比模具的开口大得多。但是瑞恩粗 壮的手指却不肯放弃，最后把那对巨大的肉 球弄得又肿大了许多才终于把它们塞进去。这种粗暴的行为让瑞恩硕大的鸡巴变得更粗又硬了，一条细细的前列腺液开始沿着那根肉嘟嘟的雪白鸡巴淌了下来。</p>



<p>等瑞恩把他的大卵蛋塞好之后，他可以感觉到模具的里面滑溜溜的，仿佛里面涂满了油一样。瑞恩把模具从柜台上举起来，开口几乎完全被他的大公牛卵蛋堵死了，他还能感觉到里面油腻的东西在滑动。把模具倾向一侧，这个大小伙子看见一滴闻起来好像火腿油的黏稠液体从里面溢了出来，他还能感到更多的油脂覆盖着他光滑的卵囊上。他把机器放回柜台上，惊异于那些油脂经过了那么久还能留在机器里。他咯咯的笑了起来。“对，很明显……”他咕哝道，“这个华夫饼模具一定是用来……”</p>



<p>啪！！！</p>



<p>瑞恩从喉咙里发出一声低沉的呻 吟，他扬起姜黄色的眉毛，更多是因为惊讶而不是疼痛。厚重的盖子合上了一半，把他巨大的卵蛋压倒了原来一半的厚度。他还能感到有什么东西夹住了他的卵囊的根部，固定住盖板，把他的大卵蛋困在机器里。他意识到他一定是在捣鼓的时候激活了某种设定。他的大卵蛋因为压力而疼得厉害，不过瑞恩以前曾经把它们压得更扁过所以这种强烈的疼痛反而让他很享受。虽然有些担心他的卵蛋被困在这个装置里，瑞恩也不是那么害怕——这台机器并没有插上插头，所以他只需要找到释放他的大卵蛋的方法就好……</p>



<p>瑞恩的褐色眼睛突然因为恐惧而睁的大大的，他注意到机器侧面的小灯突然发出怪异的红光。</p>



<p>“搞什么鬼！！？可是那不可能！！”高大的运动员叫道。</p>



<p>这是他感觉到了，他硕大骄傲的宝贝周围的热度在升高。瑞恩可以看见更多的火腿油融化，并沿着他硕大的卵囊周围滴下来。他粗大的鸡巴不停地拍打着他毛绒绒，洗衣板一样的腹肌，仿佛是在有节奏的打鼓。虽然很害怕，但是巨大的卵蛋所受到的压力加上不断提高的温度，让这个小伙子越来越兴奋。</p>



<p>瑞恩胡乱的按着机器上的按钮和开关，试图找到打开这个恶魔装置的办法。金属模具的表面已经开始烧伤了他沉甸甸的卵蛋外面娇 嫩的皮肤了。</p>



<p>“操 他 妈 的，这不是真的！！！！”高大的种马尖叫着否认。“这不可能！！”他绝望的喘着粗气。“它没有插上插头！！！”他大叫着举起插头作为证据。</p>



<p>但是不知道为什么，华夫饼模具确实被激活了，而且正在试图煎熟他巨大的卵蛋。随着疼痛开始变强，瑞恩开始能闻出烤肉的美妙香气了。意识到他的巨型卵蛋真的正在被烘烤着，瑞恩更加的慌乱了。与之矛盾的是，瑞恩的鸡巴却是那么的兴奋，前列腺液不停地流淌下来，这个年轻的种马看起来就快要射 精了。</p>



<p>孤注一掷的尝试破坏这台机器，挽救他的卵蛋，瑞恩把机器从柜台上在他的卵囊拉伸的极限范围里尽可能高的举起来，然后用尽他全身的力气，把华夫饼模具砸在柜台上。装置并没有被破坏，强烈的撞击反而让机器的盖子被关得更紧了，开口从2英寸缩小到了仅有半英寸宽。</p>



<p>容器里发出嘎吱嘎吱的声音，瑞恩昂起脑袋，痛苦的嚎叫起来。这台恶魔机器就像一个捕兽夹一样，无情的碾压着年轻种马硕大的卵蛋。与此同时，瑞恩的鸡巴终于达到了高 潮，一波接一波强有力的精 液从他的人肉加农大炮里喷射 出来，最后落在他毛绒绒的胸口和洗衣板一样的腹肌上，也覆盖在了他身前的柜台上。不少浓稠的精 液洒在华夫饼模具上，滴进机器内部的浓稠精 液接触到炙热的模具，发出滋滋的声音。</p>



<p>在强烈的高 潮的过程中，瑞恩只能抽 搐着发出痛苦的呻 吟，他感到继续继续炙烤着他被压扁的公牛卵蛋。当最后一波精 液从他颤抖着的鸡巴里涌 出来，落在模具上发出滋滋声的时候，他英俊的脸上已经满是泪水了。</p>



<p>随着最后一波精 液从他被压扁的男卵中被挤出来，瑞恩看见模具的侧面弹出一小片刀刃，开始自动的移动。他惊恐的看见刀刃移动到他被困中的阴 囊的根部，接着随着咔哒一声，迅速的向下切下，整齐的将他的卵蛋从他的身上割下来。</p>



<p>“哦，我的上帝哦，我的上帝哦，我的上帝！！！”瑞恩尖叫着向后跌倒，他终于从这台邪恶的机器中解放出来， 可是他的卵囊却被整齐而完整的割下了。他的双手伸向他的裆 部，发现硕大而变 软的鸡巴下面，刚才还垂着两颗公牛卵蛋——他的骄傲和快乐的源泉——的地方变得空荡荡的。他的手上沾满了鲜血，魁梧的猛男因为远超于想象的恐惧开始颤抖。</p>



<p>就在这时，随着叮的一声，模具上的红灯熄灭了。瑞恩惊恐而失落的看着机器的盖子弹开，露出里面被烤成华夫饼模样的软 绵绵的东西。瑞恩壮观的卵蛋显然不但被粉碎，被烤熟了，还被压制成了华夫饼的样子。新烤好的公牛卵蛋冒着蒸汽，烤肉的香气让瑞恩感到头晕。</p>



<p>这个失去了卵蛋的年轻曲棍球种马跌跌撞撞的向后装在橱柜上。卵蛋就在他眼前被如此痛苦的切除并烤熟的精神打击终于让这个年轻的前种马无法承受，他失去了意识，在冰冷的瓷砖地面上摊成一团。</p>



<p>稀薄的空气中传来冷酷的大笑声……<br>
托尔沿着走廊走进厨房。这个身躯庞大的肌肉男人因为瑞恩没有呆在他所指定的房间而非常担心，不过当他看见这间非常普通的房间，还有放在柜台上的一大盘好像刚煎好的汉堡肉排时，他的表情放轻松了。那块汉堡肉排非常大，几乎有一英寸厚，几乎装满了整个盘子，而且闻起来香极了。<br>
托尔用一只大手拿起盘子，查看那个看起来和闻起来都像猪肉 香肠，只是上面带着华夫饼模具形状的焦痕的东西。闻起来太诱人了，因为这个巨人已经有好几个小时没吃东西了，而且这里也找不到其他吃的，所以他决定开动、</p>



<p>“没有番茄酱吗？嗯嗯，哦，好吧。”托尔用他低沉的声音说。</p>



<p>他从盘子里拿起那个巨大扁平的香肠肉饼，咬了一大口，慢慢地咀嚼起来。火热而多 汁的肉饼的味道太美了，让他不由的呻 吟起来。“不知道瑞恩从那里搞到这个的，”托尔想，“希望他不介意我吃了它。”耸了耸他如同加农炮弹一样的肩膀，托尔端着盘子回到了分配给他的绘画室。</p>



<p>巨大的绘画室里，除了房间中央有一把锈迹斑斑，看上去很不吉利的铁椅子之外，几乎是空荡荡的。托尔把所有的摄像头和设备都对准了那把挂了一个写着“柯宾的去势椅”的铁椅上。那把铁椅看上去阴森而吓人，上面的铁锈就像是血迹一样，让这个强壮的巨人铅球运动员刚看到的时候吓了一大跳。不过后来检查过以后，看见椅子没有连上电，齿轮也都锈死了，托尔的恐惧就消失了。这肯定是一个老旧而损坏了的器械，而且显然不可能再次运转了。</p>



<p>托尔不想站着吃完他的香肠，所以他扑通一声将他魁梧强壮的身体坐在那张冰冷的铁椅上，开始继续吃那个巨大的香肠肉饼。张开他粗 壮的双 腿，他可以看见下面机器里的齿轮……就像一连串的牙齿，准备扯下并粉碎一个男性的卵蛋。想到这个，托尔打了个冷战，不过他的嘴还是没有停。</p>



<p>享受着美味的肉食，他的思绪漫无目的的越飘越远。吃完宵夜后，托尔坐回那张大椅子上，舔 着油滋滋的嘴唇，把空盘子放到一边。托尔意识到自己又像通常那样欲 火中烧了。万圣节前夜呆在一座闹鬼的房子里，还坐在一张可能阉割过不止一个年轻种马的旧椅子上，让托尔无缘无故的兴奋起来了。所以迅速看了看四周，确定没有人会看见之后，这个巨大解开了他的牛仔裤的纽扣，掏出他巨大但是仍然还是软趴趴的阳 具。</p>



<p>托尔的巨型鸡巴和他的巨人身体的其余部分一样壮观，在他的爱 抚和套 弄下，他的鸡巴很快就在房间里的凉风吹拂下，充满力量和男子气概的膨 胀起来到完全变 硬。托尔的鸡巴勃 起长度时超过12英寸，而且就跟棒球棒的小头一样粗，就像一根坚固的橡树枝一样，从他粗 壮的大 腿之间骄傲的挺立着。</p>



<p>年轻的金发巨人把另一只大手伸进敞开的蓝色牛仔裤里，掏出一对无论在尺寸还是重量上，都能与他的鸡巴相媲美的巨大卵蛋。托尔的卵蛋有一对橙子那么大，而且把他的卵囊坠得很低。那对巨大的性 腺的尺寸几乎接近小伙子在田径场上熟练掌控的铅球，重量上也很接近。这么一对又大又重的肉 球把他的阴 囊拉伸到了超过4英寸长。而且这个小伙子才19岁，天知道等他三四十岁的时候，会变得怎么样！</p>



<p>把他巨大的卵蛋掏出到冰凉的空气中，托尔把那对强壮的肉 球挤到卵囊的最底部，接近身下的椅子里样子可怕的金属牙齿，让他巨大的睾 丸通红而发亮，看起来仿佛比之前更大了。巨人继续用一只手紧抓并爱 抚他巨大的种马卵蛋，同时用另一只手继续摩擦他硕大的鸡巴。</p>



<p>忘记了这一刻他正在摄像头前，托尔开始一边套 弄他的巨型鸡巴，一边想着等他回到校园后，可以从他的种马室友乔恩那里得到的乐趣。其他的运动员们几乎都不知道，这个i金发泰坦其实是个同性恋，而这个年轻而安静的巨人也希望继续保持这样。当他坐在椅子上，牛仔裤褪到他石柱般的大 腿上时，托尔想象着他性 感而雄壮的朋友，同样也是田径明星的乔恩在他的身下，因为他的大鸡巴而蠕动不已的画面。想象着那个英俊的小伙子扭过头对他笑着，用他结实健美的屁 股拥抱他巨大的种马鸡巴的画面。</p>



<p>虽然房间里很冷，但是浑身发热的托尔还是暂停了自 慰，脱掉了宽松的运动衫，露出他强壮迷人的上半身。托尔的身体是由巨大的，形状完美的肌肉组成的。他的肩膀和胸膛更是特别的壮硕，足以媲美那对石柱一般的手臂。难怪这个小伙子已经在铅球项目上打破了记录。托尔的胸膛几乎有谷仓的门那么宽，但是他的腰却并不粗，而且非常强壮。一层金色的体 毛散布在他壮硕的胸肌上面和中间的缝隙里，还在他硕大而多 汁的乳 头周围形成了金色的光环。一道颜色很淡的体 毛一直延伸到小伙子毛绒绒的裆 部，在那里，他壮观的天赋如同一尊男性气概的纪 念碑一样矗立着。</p>



<p>脱掉运动衫后，托尔立刻重新套 弄起他的鸡巴，粗暴的爱 抚他强壮的公牛卵蛋。这个大块头种马喘着粗气，来回的套 弄着他粗大的种马肉 棒，想到他的爱人可爱结实的屁 股，让他的鸡巴更硬了。他的双眼紧闭，双脚踏地，斜躺在椅背上，一边套 弄他的阳 具，一边幻想着干 他的男孩紧 窄的屁 股……年轻的柯宾用力的捏着他的鸡巴……柯宾拿着一把剪刀，邪恶的冲他眨眼。柯宾……等一下！什么？！柯宾！？！</p>



<p>年轻强壮的种马立刻停止了套 弄，他距离强烈的高 潮仅有一步之遥，宽厚的胸膛里的心脏因为恐惧而砰砰作响。哇哦！他一定是受到了这个地方的影响，托尔想。当他的大手放开他的鸡巴，将他强有力的前臂放在椅子扶手上时，他的呼吸因为寒气而结成了白雾。他的室友是乔恩，那他为什么会想到柯宾？他需要好好想一想……</p>



<p>突然发现摄像头正在静静地对准了他，托尔气得脸都红了。“我的老天，那玩意儿还开着！我最好把它关掉……”正当托尔准备站起来的时候，椅子下面传出尖锐的金属擦刮声，椅子的扶手上弹出铁爪，将托尔粗 壮的手腕固定在椅子扶手上。托尔才来得及发出一声惊叫，椅背上又弹出一对铁爪，固定着他粗 壮的公牛脖子，让他紧贴着椅背，有效地让这个巨人种马无法动弹了。</p>



<p>“狗 娘养的……！！”铅球运动员卖力的试图挣脱生锈的金属束缚，咆哮道。他的肌肉夸张的凸起和紧绷。托尔非常的强壮——他本应该可以把椅子拆得七零八落的，可是他用尽了力气，椅子也只移动了一点点的位置。</p>



<p>“这是什么，搞什么鬼？！”</p>



<p>英俊的小伙子深蓝色的眼睛里明显透露着恐惧，而他的挣扎的动力就是恐惧。</p>



<p>在接近一分钟徒劳的挣扎之后，托尔镇定了一些，他用颤抖的声音强颜欢笑的说，“好了，教授，我上当了……”小伙子一心只希望这是某种游戏，是教授和其他小伙子开的一个玩笑。</p>



<p>可是这个希望很快就破灭了，椅子开始振动，他听见了不可能听见的声音——电动马达开始开始发出嗡嗡的声音。“不可能！”亲自检查过马达的托尔咕哝道。破损，生锈，甚至都没有通电。一阵风吹过他低垂赤 裸的卵囊。</p>



<p>他从两腿之间向下望去，可以看见飞旋的齿轮距离他垂得极低的卵囊只有几英寸的距离。托尔有生以来第一次诅咒自己的公牛卵囊竟然那么大，垂得那么低。还诅咒那天的早上，乔恩拍打着那对巨型精 液储藏罐，却又没有让他射 精，让他的卵蛋比平时更肿大，垂得特别的低。如果乔恩没有那么做，那么他强大的卵蛋就不会只差几英寸的距离就要被吸进那些飞旋的齿轮中被摧毁了。</p>



<p>不过他的卵蛋还没有陷进那些齿轮当中，所以也许他现在还不会有事。“老兄，我真高兴自己没有被阉割。”托尔喃喃自语道。</p>



<p>“哦，不过阉割很快就要开始了，我英俊而魁梧强壮的朋友。而且你的睾 丸是那么大，那么重，一定会是一次壮观的阉割。不过首先，我给你准备了一些好东西。”</p>



<p>神秘而冷酷的声音就在托尔的耳边，可是这个大小伙子甚至连转动一下头看看是谁在说话都不能。</p>



<p>“谁……？谁在那儿？”托尔大声问道，他低沉的声音因为恐惧而发抖。“快现身！”</p>



<p>“恐怕现在我还不能那么做。不过你倒是让我看得一清二楚……在和我说说你的男朋友那性 感结实的屁 股……”</p>



<p>“什么！？！！……你不应该知道我的男朋友！！”</p>



<p>托尔开始颤抖，他感到看不见的冰冷的手指开始玩弄他壮观的勃 起，那种感觉在令人害怕的同时又极为的色情。手指慢慢地向上撸，然后向下，然后再向上。那种感觉太不可思议了，很快，一大滴的前列腺液开始出现在托尔的种马鸡巴的顶端。在椅子困住他之前，他已经非常接近射 精了，即使在他被束缚之后，肾上腺素还是让他的鸡巴保持跟石头一样硬的状态——现在他又一次快要射 精了。他的巨型鸡巴在冰冷的手中激烈的跳动着，邪恶的窃笑回荡在他的耳边，那个看不见的东西似乎很欣赏他壮观的生 殖器。</p>



<p>“我非常了解你的男孩，托尔，了解他对像你的这样的大种马鸡巴的热爱。不过下次你们见面的时候，他会非常失望的……”托尔鸡巴顶端的那滴前列腺液仿佛被一根无形的手指涂抹在他的冠状沟和涨得发疼的龟 头上。巨人种马发出愉悦的呻 吟。金属刀刃就在他的卵蛋下面飞速的转动着，由于鬼魂的爱 抚，托尔的卵蛋现在垂得更低了，距离被毁灭的下场是那么接近。奇怪的是，逼近的被阉割的危险，让托尔的鸡巴前所未有的硬 挺，肿 胀的仿佛就要把皮肤撑破了。</p>



<p>“是谁……？你是什么东西？！你为什么要这样对我？！？！”</p>



<p>“我认为我是谁是件很明显的事……”手指爱 抚并拧掐着他巨大的，铁一样硬的鸡巴，是的托尔因为快 感闭上那双漂亮的蓝眼睛，开始呻 吟。“我存在，是因为善恶需要平衡。这栋房子里产生的黑暗幻想提供给我能量。而且我必须多谢萨缪尔。他给我带来了那么美，那么丰富的原始性能量的补给！说到补给……我相信该是时候收获你了……”</p>



<p>一个尾端带有弧形的金属“叶片”的空心粗塑料圆柱体神奇的漂浮在小伙子强壮的两腿之间。它看上去有点像给奶牛挤奶用的软管，不过要大得多，而且还有一些微妙的差别。看起来恶毒而下 流。</p>



<p>软管在他极为粗大的龟 头上卡住了。不够粗！不够粗！！托尔得意的笑了，为他强大的种马鸡巴粗的装不进软管而骄傲。可是接下来他感到那些手指，那些冰冷的，看不见的手指继续爱 抚着他敏感的龟 头。他可以感到它们将大量的前列腺液抹在他的鸡巴头上，让它更滑。还没等他反应过来，那根粗塑料软管就滑过了他的龟 头和最初的几英寸鸡巴。</p>



<p>软管发出强大的吸力，将他的大鸡巴吸得更深。这种感觉妙极了，就好像他在同时接受一次专家级的口 交，并刺穿一个紧 窄的屁 股，可是他的眼睛却告诉他，那只是一个透明的塑料软管。</p>



<p>突然，他的脑海中充满了关于他的漂亮情人乔恩的回忆和幻想。而且站在每一幅画面的背景处的都是面带笑容，英俊的柯宾。愤怒的托尔试图将这个邪恶的入侵者从他的大脑里去追出去，可是柯宾只是冲他摇了摇手指，露齿一笑。睁开眼睛，托尔看着那根透明的软管一寸寸的吞没他的超级大鸡巴。没过多久，它就已经顶在那根巨大鸡巴的根部，把整根大香肠吸进塑料软管里。软管的边缘摩擦着他的鸡巴根部，前所未有的快 感让托尔无法控制的呻 吟起来。</p>



<p>再一次闭上双眼，托尔发现脑中的画面改变了。现在是他趴在床上，让巨大的男性 器官插入他强壮的大屁 股，而邪恶的柯宾则站在阴影中，残忍而英俊的脸上带着得意的表情观看着。</p>



<p>“该是时候从英雄变成阴 道了，托尔！”柯宾冷酷而得意的声音在他的脑中回荡。</p>



<p>突然，透明的软管开始在托尔巨大而肿 胀的鸡巴上旋转起来。一开始，这种旋转只是让大小伙子因为更强的快 感而呻 吟，他期待已久的高 潮终于迅速的逼近了。突然，快 感变成了灼人的疼痛，托尔感到软管尾端的金属叶片开始非常缓慢的缩回，开始陷入他的巨型鸡巴的根部。</p>



<p>“干！！！哦，干！！！”阴 部传来的灼热的疼痛让托尔嚎叫起来。这个肌肉大小伙子随着软管越转越快，越来越深的陷入他粗的难以置信的鸡巴而疯狂的挣扎和咆哮。</p>



<p>“恐怕你再也不能干任何人了，我的朋友。”柯宾冰冷的声音里带着虐 待狂式的得意。</p>



<p>接下来，就在这个大小伙子即将射 出他滚烫的精 液的时候，所有的感觉都消失了。软管依然在旋转，里面的粗大鸡巴依然激烈的跳动着。托尔的巨型卵蛋因为对出清存货的需求无法达成而颤抖着，痉 挛着。</p>



<p>“哦，上帝！我……我需要……射 精！！”托尔喘着粗气，感觉他的卵蛋已经要因为积压的种子而爆炸了。</p>



<p>看着软管突然开始收缩——挤压着里面的他的男性 器官，托尔张大了嘴巴。</p>



<p>“哦，我的上……上……”大小伙子呜咽道。他突然明白了鬼魂的话是什么意思。</p>



<p>“上帝赐予的……由我来夺走！”柯宾冷酷的声音里带着得意洋洋的恶意。“不过如果你真的想要射 精，我可以帮你！”那个冷酷的声音提议说。</p>



<p>“什……怎么帮……？”这时已经因为射 精的需求忘记了是在和一个鬼魂交谈的托尔半是抽泣，半是呻 吟的说。看着他那根超过12英寸的巨大鸡巴高举着，困在不断收缩的塑料软管里，这个小伙子巨大的卵蛋也在不断的抽 搐。金属叶片卡在他强大的鸡巴的根部，让他的鸡巴完全与身体分离。</p>



<p>当然，他的卵蛋——他那对又大又沉的卵蛋继续在低垂的卵囊里跳动着。他已经被阉割了，可是他仍然需要射 精。他夹紧了粗 壮有力的大 腿，试图把他肿 胀的，像石头一样硬的卵蛋夹在中间，徒劳的想要达到高 潮。他用力的夹紧大 腿，用石柱一样粗的大 腿挤压他巨大的卵蛋，可是就是挤不出里面的精 液。</p>



<p>冰冷的手指扒 开他的大 腿，让托尔光秃秃的裆 部暴露在摄像机前。原本是那根巨大鸡巴的地方只剩下一个血红的新鲜伤口，但是神奇的是几乎没有多少出 血。托尔感到冰冷的手指握住了他的巨型卵蛋的根部。</p>



<p>“呵呵呵……可怜的头脑简单，肌肉发达的运动员。我夺走了你的鸡巴，不是吗？”那个狡猾的声音咕哝道。托尔喘着粗气，点着他英俊的金发脑袋。他张开粗 壮的双 腿，好让鬼魂可以戏弄他胀痛的大卵蛋。</p>



<p>托尔瞪大了双眼，看着一根牛皮绳从地上升起来，开始捆扎他又肥又肿的卵囊。那根粗皮绳先是在托尔的卵囊与裆 部交汇的地方绕了一圈，打了个很紧的结，疼得托尔差点从椅子上跳起来。接着皮绳沿着托尔松弛的阴 囊向下缠绕，把他的卵囊绑成一条非常细的皮条。等到托尔又大又沉的卵蛋被迫沉到被拉长的卵囊最底部后，皮绳就开始将那颗卵蛋分开，让它们在被过度拉长的卵囊里膨 胀的更大。</p>



<p>在这整个过程中，失去了鸡巴的巨人种马无法控制的一直在呻 吟，冰冷的手指接触到他炙热的卵蛋的感觉让他更加的兴奋。当皮绳开始分开他的两颗大 肉 球时，托尔喘得更厉害了。</p>



<p>鬼魂的手指开始挤压托尔的大卵蛋，用力的攥紧它们，几乎要把它们捏爆，接着放开然后再来一遍。托尔现在处于高度兴奋的状态，即使是如此粗暴的对待他的卵蛋都能给他带来快 感，让他能够克服如此的虐 待通常会导致的剧痛。</p>



<p>“在我测试过的所有男性当众，从来没有一个因为这样而高 潮的……”柯宾懒洋洋的说。原本是托尔骄傲的大鸡巴的洞里开始流出前列腺液。</p>



<p>“我-我可以的！我保证！求你不要停！”托尔喘着粗气哀求道。冰冷的手指把小伙子的大卵蛋慢慢地向下拉。飞旋的齿轮发出的热气吹向被困住的卵蛋，生锈的轮齿擦过卵囊上面的金色细毛。</p>



<p>“哦，上帝啊……求你不要那样！托尔哀求道。”齿轮上的凸起让他的卵蛋上下弹跳，振动不已。</p>



<p>“哈哈哈！”柯宾咯咯的笑着，一只冰冷的手继续用力的捏着年轻种马的大卵蛋，把它们捏的形状都变了。“你还欠我一次高 潮。”</p>



<p>“是的……是的……”托尔喘息道，“让我射 精！”</p>



<p>“如你所愿！”柯宾说道，冰冷的声音听上去特别的淫 荡和高兴。突然，年轻的肌肉巨人感到一根冰冷的手指开始摩擦他发烫的屁 眼。接着毫无预警的扒 开那里的褶皱。</p>



<p>“狗 娘养的……！”托尔大叫道，“我不……！”他开始抗议，可是那个冷冰冰的声音打断了他。</p>



<p>“不然你还能做什么，托尔，现在你只是个没有鸡巴的阴 道！”邪恶的声音嘲弄道。冰冷的手指很快就从一根变成两根，进一步的扩张他的处 男屁 眼。接着两根变成三根，三根变成四根。</p>



<p>没过多久，柯宾的整只拳头就顶在了抽泣着的托尔的处 男屁 眼上了。大块头种马英勇的试图抵抗这次入侵，他强壮的屁 股和括约肌夹紧，想要阻止这种侵犯，可是鬼魂的力量要比这个英俊的北欧巨人更强。</p>



<p>“不！！哦，求求你……不……我会受不了的！！”铅球运动员尖叫着，抬起屁 股，试图逃离那只入侵的手。可是冰冷的拳头没有撤退，而是再一次砸向紧缩的屁 眼。一次接一次，慢慢地消耗托尔的抵抗力。</p>



<p>冰冷的拳头终于突破了小伙子的最后一道防线，捅了进去。</p>



<p>“啊啊啊啊啊！！！你这个混 蛋！！！！”感到拳头强行深入他的处 男直 肠，托尔咆哮道。紧接着，拳头完全抽了出去，然后再一次捅入，让这个肌肉巨人尖叫的更大声了。</p>



<p>当拳头第三次完全插入时，托尔可以感觉到它用力的砸在他肿 胀的前列腺上，让快 感的电流传遍他的全身。出乎意料之外的快 感让托尔无法控制的呻 吟起来。</p>



<p>“喜欢吗？”鬼魂的声音嘲弄道。随着每一下插入，冰冷的手臂一寸寸的进入无助的猛男的屁 股，用力的撞击小伙子的前列腺，让他原本就强烈的性需求过载。</p>



<p>“看起来是的！”第二个声音下 流的评论道。托尔猛的抬起他英俊的脑袋，发现怀特教授正跪在他的面前。</p>



<p>“教授！”托尔惊叫了一声，心里燃起一丝希望的火花。教授会救他的。</p>



<p>“你是吗？”阳刚英俊的教授邪笑着问道。他温热而强壮的双手正在摩擦着年轻种马被束缚的大卵蛋。</p>



<p>“嗯？”托尔因为他的老师的突然出现而感到困惑，用哀求的眼神问道。</p>



<p>“你……享受……发生……在你……身上……的事吗？”年长的男人慢慢地说，好像在对一个弱智说话。</p>



<p>“噢噢噢噢噢！！”托尔突然呻 吟起来，冰冷的的拳头不再抽 插 他被玷污的屁 眼，而是牢牢地嵌在里面，张开冰冷的手指到处探索。</p>



<p>“哈哈哈，我就把它当做是的！”教授笑道。“现在看着摄像机，告诉我们你到底感觉到什么！”他狞笑着命令道。</p>



<p>“我……我……感到……他把手插进我的……我的……”托尔是这说明，可是他现在太兴奋了，要说明的内容太太羞人了，让他说不出口。</p>



<p>“你想要看到我让他射 精吗，我的爱人？”柯宾用温柔而色情的声音说道。</p>



<p>“当然！你知道我有多爱看一个没有鸡巴的男人高 潮！”萨缪尔狞笑着回答。</p>



<p>“你……你也能听见他的声音？”托尔咕哝道，他太过于惊讶，一时没有理解鬼魂所说的话。</p>



<p>“看着当我从里面挤压他的前列腺时，会发生什么，”鬼魂说道。</p>



<p>托尔知道柯宾将要伤害他，可是他却一点办法都没有。冰冷的手指找到了他敏感的前列腺，开始合拢成一个拳头。在鬼魂的挤压下，肌肉巨人感到了不断增强的压力。他的卵蛋开始跳动和颤抖。</p>



<p>“嗯嗯！噢噢噢！嗯嗯！嗯嗯！噢噢噢，我的老天！”大种马尖叫起来，高昂起他英俊的金发脑袋，裆 部前后的抽 送。</p>



<p>“就是这样……加油……让他喷射，我最爱的人！”教授喘着粗气，显然是非常的激动。他强壮的双手狂热而粗暴的挤 捏和拍打着年轻种马的巨型卵蛋。在如此的虐 待，普通男人的卵蛋一定会被爆的，而强大的托尔感到的却是更加强烈的快 感。</p>



<p>“我永远也不会拒绝你，萨缪尔。”鬼魂温柔的说，它突然握紧了拳头，疼痛立刻让托尔尖叫起来。粗暴的挤压托尔的前列腺得到了预料中的效果，储存在他的巨型卵蛋里的所有精 液开始从他的阴 部喷涌而出。他的高 潮是如此的强烈，即使没有了鸡巴，托尔的大量精 液还是射 出了好几英尺远。</p>



<p>那只冰冷的拳头会放松片刻，接着再一次猛的攥紧，为的是加强并延长这次高 潮。</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯！！！啊啊啊！！！嗯嗯嗯嗯嗯嗯！！！嗯嗯嗯！！！”随着他的种子的每一次大量喷出，这个高大的种马咆哮着，裆 部疯狂的来回抽 送。即使是对有一对巨型卵蛋的托尔来说，这也是一次量多的非同寻常的射 精。</p>



<p>他的鬼魂强 奸者继续无情的挤压着他跳动的前列腺液，直到无论多么用力的挤压，都挤不出更多的精 液为止。</p>



<p>“哈哈哈！看来我终于耗干了这匹种马！”鬼魂强 奸者大笑道，而教授还在继续拧着巨人种马饱受折磨，刚被耗干的卵蛋。</p>



<p>“超过20发射 精，柯宾！我可能是我见过的最厉害的一次高 潮了！！”萨缪尔尖叫道。这一惊叹反而让托尔倍感屈辱，因为他不但在他的老师面前被阉割，还被迫在他眼前射 精了。看见托尔羞红了的俊脸，让教授笑得更大声了。</p>



<p>“看来有人没有了鸡巴，将要成为一个真正的阴 道男孩了！”教授窃笑着，捏着种马巨大卵蛋，把他已经被拉长的阴 囊拉得更长。他漫不经心的把 玩捆扎着那对公牛卵蛋的皮绳多出来的部分，让多余的那几英寸危险的垂在飞旋的齿轮上方。教授用他的大手抚摸着那对被困住的巨型卵蛋，他可以感到在里面跳动着的惊人的力量和活力。这是一对拥有持久耐力的强大卵蛋，已经开始在继续下一波精 液了，可是现在它们是那么的脆弱，完全任由两个疯子摆布。</p>



<p>“萨缪尔，爱人……”当教授拉扯着那对卵蛋的时候，鬼魂温柔的说。“我想要你享有这个荣幸，来终结这对强大的卵蛋！”</p>



<p>“当然了，我的爱人……”教授回答道。他望着托尔充满恐惧的双眼，狞笑着把多余皮绳头丢进飞旋的齿轮当中。当皮绳被齿轮拉扯着，迅速将他已经被残忍的过度拉长的卵蛋向下扯时，托尔因为恐惧和痛苦嚎叫起来。随着他的巨型卵蛋开始陷入齿轮的金属利牙之中，他的嚎叫变成了尖锐的惨叫。</p>



<p>随着齿轮一点点的吞没了那两颗巨大的卵蛋，鲜血和细小的肉沫开始像一道喷泉一样，从椅子上里喷洒出来。托尔的肥卵蛋是那么的大，差点让机器卡住了，教授甚至可以听见齿轮碾磨小伙子的男性气概时发出的吱呀声。与此同时，仅仅距离他年轻的生命中最大量的一次射 精几分钟之后，托尔再一次达到了高 潮。几发强有力的精 液从他光秃秃的裆 部激射 出来，这下他已经半毁的卵蛋才真正的耗干了。</p>



<p>努力挣扎了许久，齿轮终于获胜了，托尔原本骄傲的大卵蛋的剩余部分被一点点的吸进飞速运转的机器里，被搅成一滩碎肉。小伙子饱受蹂躏的阴 囊最终被撕成了两半，下半部分也被吸进齿轮中搅碎了。</p>



<p>发出最后一声哀嚎，托尔失去了知觉，他魁梧强壮的身躯毫无生气的瘫倒在椅子上，壮硕的胸膛，洗衣板一样的腹肌和粗 壮的大 腿上都沾满了他被摧毁的睾 丸的血污。</p>



<p>机器停止了转动，教授和柯宾都因为又一套雄赳赳的生 殖器的毁灭而放声大笑。教授站起来离开了房间，鬼魂也消失不见了，还有别的学生需要他们的关注……<br>
当光再一次闪烁起来的时候，拉斐尔晃了晃他的手电筒。妈 的，太荒谬了！他今天才换了新的电池！怎么可能已经没电了？！这个雄壮的拉丁种马停下来，调整了一下他宽松的运动裤的裆 部，然后继续依靠闪烁的手电筒光线继续前进。他本来是半开玩笑的选了这门课，以为可以轻松地拿一个A，但是他却没料到那个混 蛋怀特的愚蠢的课外实践。</p>



<p>“上帝啊，鬼屋让我恶心！”黑发的种马咕哝道，柔和的口音反而让他低沉的声音更加的性 感。他根本看不出这次课外实践有任何的意义。事实上，这个种马足球运动员觉得这整件事就是一坨屎..。</p>



<p>“超自然现象，快来看我性 感健美的屁 股！”走进黑漆漆的走廊，他抓 住他肥大的裆 部，开玩笑道。</p>



<p>“操 他 妈 的！”拉斐尔终于打开走廊里的一盏灯，说道。让他惊讶的是，走廊两侧的其他几盏灯也点亮了，眼前的只是一条普通的不能再普通的布满灰尘的走廊。小伙子笑了，他饱满的嘴唇展现出能让人心融化，带着酒窝的微笑，他知道这种微笑对男人和女人有着同样的效果。他关掉没用的手电筒，开始把脑袋探进走廊两侧的各个房间里。</p>



<p>每个房间都很平常——几间卧室，一间缝纫室，还有一个满是小女孩的布偶和玩具的房间，所有的房间都布满了厚厚的灰尘——但是没有任何特别的地方。</p>



<p>接下来，拉斐尔来到一间大浴 室里，短暂的停留了一会儿。其他的房间显然都已经荒废了60年，可是这件浴 室却看起来干净而整洁，简直就像是今天早上刚被女仆打扫过一样。墙壁上铺着洁白闪亮的瓷砖，架子上挂着绒绒的白毛巾。拉斐尔走进这个房间，闻了闻其中一条毛巾，惊讶的发现毛巾闻起来很新鲜，好像才在夏天的阳光下晒过一样。小伙子笑了，他认定是怀特教授或是其中一个助教今天来过大宅，提供干净的毛巾，多么体贴！</p>



<p>强壮的年轻种马注意到了摆在大房间对面的的超大号猫脚浴缸。“嗯嗯嗯，”这个年轻而且始终性 欲旺 盛的种马心里想，“那个浴缸看起来真诱人。而且我已经一整天都没有射 精了。也许我可以花点时间泡个热水澡，顺便打个飞机……”</p>



<p>这个念头让他又笑了笑，拉斐尔用双手抓 住紧身T恤的下摆，一气呵成的将它掀过头顶。小伙子露出衣服下面壮观的身材，以及会让任何一个男人嫉妒的修长苗条而健美的肌肉。拉斐尔拥有强壮而发达的肌肉，远比一般的足球运动员要更加大块，但是他不是那种肌肉 棒子。他的腰惊人的苗条，腹肌就像洗衣板一样。苗条的腰更加衬托出他壮硕而形状漂亮的胸肌和宽厚的肩膀。拉斐尔的胸肌非常迷人，一对完美比例的肌肉上面是两颗娇小而非常多 汁的乳 头。小伙子的胸膛和腹肌上脸一根 毛都没有，但是腋下浓密的黑 毛则加强了他的男性气概。</p>



<p>毫无疑问，拉斐尔是校园里最性 感的小伙子之一。</p>



<p>年轻猛男脱掉他的裤子。和平常一样，拉斐尔没有穿内 裤——即使是四角内 裤，也会让他的裆 部感觉受到束缚——所以他的下 半 身彻底的暴露了。拉斐尔粗 壮的双 腿上强壮的肌肉，更像是橄榄球运动员的双 腿，而不是足球运动员的。与他几乎光滑无 毛的上半身不同，拉斐尔的双 腿布满了浓密的黑色腿毛。他匀称的双 腿上面是大学里最强壮，最丰 满的屁 股之一，两瓣与这个小伙子的脸和胸膛一样惊人的肉 球，还有一道浓密的黑 毛从他的双 腿一直延伸到他的屁 股缝中间。</p>



<p>不过当他站直身子的时候，拉斐尔终于暴露出真正让他在全校园里出名——而且是臭名昭著——的东西。那根在完全软趴趴的状态下，也有8英寸长的粗大的，没割过包 皮的鸡巴，几乎跟他的手腕一样粗，上面还布满了粗粗的血管。这个年轻种马是校园里著名的“拉丁情人”，其他的同学们根本无法抵抗这个性 感的种马的魅力，英俊和雄壮的阳 具。在那根粗大的鸡巴下面垂着一对比AAA 级鸡蛋还要大的巨大卵蛋，是这个小伙子惊人的男性气概的源泉。拉斐尔的卵蛋在他松弛而毛烘烘的卵囊里垂得非常低，距离他的裆 部有5、6英寸远，他的卵蛋甚至比他软趴趴的粗鸡巴垂得还要低。拉斐尔很喜欢在干人的时候，他硕大而低垂的卵蛋撞击着他的搭档的感觉，不管干的是某个辣妹的阴 道或是某个英俊的大学男生的屁 股。</p>



<p>拉斐尔打开莲蓬头，一开始他只听见墙里的水管发出的咚咚声。接着，几秒钟之后，白色的水从莲蓬头里倾泻而出，冲刷出 水管里积累的灰尘。大约一分钟之后，白 浊的水变清了，随着冰冷的水变温，浴缸的上方升起了雾气。水流进搪瓷浴缸中央的铁下水道发出一声奇怪的声音，就像是有人在打嗝。拉斐尔也不知道怎么会发出这种声音，但是他最后只是耸了耸肩，踏入了浴缸。</p>



<p>小伙子进入搪瓷浴缸，让热水冲刷他健美的肉体。冒着热气的水倾泻在拉斐尔的肌肉上，让他慢慢的变得放松。小伙子的思绪开始漫无目的的游走，他开始幻想其他和他一起来课外实践的小伙子们，那些他会很乐意去干的英俊健美的年轻男人们。他幻想着那个名叫瑞恩的性 感而狂妄的曲棍球运动员，还有那个英俊无比，以他那泳裤包裹下的巨大阳 具而出名的游泳运动员达林，他想到了那个身材结实的体操运动员乔希，还有那两个身材魁梧的肌肉男人，金发的北欧猛男托尔和黑发的波兰种马驼鹿，他们两人的牛仔裤前面的凸起都配得上他们巨型的肌肉。</p>



<p>但是在他们之中，拉斐尔想的最多是洛根，大学战无不胜的橄榄球队的四分卫。洛根简直就像是从漫画中走出来的超级英雄，从他那雕塑般英俊的美国式五官，到他魁梧强壮，甚至能让另外两个大男孩托尔和戴夫黯然失色的身材，再到他迷人而友善的性格。就在一个多星期之前，拉斐尔还有幸能和终极猛男洛根一起在几乎空无一人的更衣室里淋浴，终于见到了这个超级种马的裸 体。洛根的肉体简直不像是真的，大块的肌肉里充满了能量和力量，而且比例完美，形状漂亮，充满了男性美。很难相信这个英俊的种马只有18岁，即使是年龄是他两倍的健美选手都会嫉妒这个小伙子令人惊叹的肌肉。</p>



<p>洛根转过身，拉斐尔第一次瞥见了年轻的橄榄球明星的重型装备。拉丁种马甚至惊得倒吸了一口凉气，因为甚至连拉斐尔的马鞭和肥卵蛋，与洛根的天赋异禀相比之下都不值一提。洛根的鸡巴将近有一英尺长——而且完全是软的！那根巨大的肉 棒就像是第三 条腿一样，有啤酒罐那么粗，而长度则至少是两倍。和拉斐尔一样，洛根雪白的公牛鸡巴上硕大的龟 头也被厚厚的包 皮覆盖着。拉丁人从来么有见过像这样的鸡巴，它看起来应该是属于某种巨型野兽而不是人类，无论这个人有多么魁梧，多么强壮。</p>



<p>而垂在那根传奇鸡巴下面的是一对让拉斐尔如同大鹅蛋一样的卵蛋好像小葡萄的卵蛋。拉斐尔从来没有见过如此巨大的懒蛋，即使是在他老家的牛牧场里也没有。每一颗肉 球的尺寸都比得上最大的葡萄柚，难以置信的肥大多 汁，松垮垮，沉甸甸的垂在能容纳一颗保龄球的卵囊里。那对睾 丸看起来重的要命，而且垂得跟拉斐尔自己的卵蛋差不多低。就洛根而言，与装着那对巨大的种马卵蛋的卵囊底部相比，那足有4、5英寸长的脖子看起来简直细得可笑。</p>



<p>这个肌肉男神和他超人类的装备的画面，让拉斐尔震惊的无法动弹。仅仅四下心跳的时间，拉丁人年轻的鸡巴就从软趴趴变得跟石头一样硬的发疼，他觉得自己就要当场射 精了。突然，拉斐尔感觉到对方在看他，于是他抬起头，与洛根那迷人的蓝眼珠对视起来。那个年轻的超人露出令人放松的腼腆而试探性的微笑，拉斐尔可以看出他的肉 棒抽 搐了一下，开始变 粗。</p>



<p>这幅画面对平常超级自信的拉斐尔来说太超过了，他甩着硬的发疼的鸡巴逃出了浴 室。没有擦干身子，他就匆忙的套上衣服，把鸡巴强行塞进还湿哒哒的裤子里。他的勃 起拒绝软下来，于是他不得不跑回公寓，手 淫了6次才终于让他的鸡巴软下来。结果那一天，他想着洛根的巨型阳 具和迷人的微笑，又手 淫了6、7次，而且从那以后几乎每天都梦到那个种马。和超级种马一起课外实践，对这个拉丁猛男来说是一种幸福的折磨，他希望自己能有机会跟英俊的四分卫说上两句话。</p>



<p>这些想法很快就让拉斐尔那根著名的，11英寸半长的怪物鸡巴勃 起了。他伸出一只手，开始懒洋洋的玩弄他的粗鸡巴，轻轻地套 弄它，用拳头按摩有弹 性的龟 头和石头一样硬的茎干。他的另一只手托起他沉甸甸的大卵蛋，让它们在他的手中滚动。对，现在绝对是时候清一清他的枪管，释放出里面的存货的时间了。</p>



<p>拉斐尔跪在宽敞的非同寻常的浴缸里，坐在他的脚跟上，继续套 弄他的鸡巴。他面对着莲蓬头，让热水倾泻在他壮硕的胸膛，洗衣板一样的腹肌还有挺立的裆 部。他的另一只手继续滚动着沉甸甸的卵蛋，几乎可以感觉到里面翻 搅着的男性精华。他笑着用手握住那对大卵蛋，开始把它们拉得离身体更远。一阵强烈的快 感电流通过了他的阴 部。</p>



<p>感觉实在是太爽了，拉斐尔很快就闭上了他那对漂亮的褐色眼睛，肆意的想象起来，幻想着与洛根还有考察队里的其他所有帅哥做 爱。他没怎么注意下水道里继续传来的水流声，因此也没有注意到声音有了变化，而且越来越响了。因为闭着眼睛，他没有看见那条黑的发亮的触手开始像一条饥饿的眼镜蛇一样，从下水道里钻出来，之字形的沿着光滑的浴缸表演，游向小伙子张开的粗 壮大 腿。</p>



<p>拉斐尔托起他的大卵蛋，轻轻的捏起它们来。“爽，”他喘着粗气咕哝道，然后把它们丢在坚硬的浴缸底，发出一声钝响。他很喜欢他的大卵蛋砸在浴缸上，溅起水花的感觉。于是他又来了一次，再来，一次又一次的的提起他的巨型卵蛋，把它们重重的丢在浴缸底。</p>



<p>啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！</p>



<p>啪啪的声音仿佛在召唤着那根黑色的半透明的触手，它越来越接近小伙子跪着的身体。最后，它把自己平铺成刮刀的形状，潜伏在年轻种马强大的卵蛋正下方。</p>



<p>“噗通！！”</p>



<p>拉斐尔感到他的卵蛋没有落在坚硬的搪瓷浴缸底部，而是落进了什么类似果冻一样的软东西里。“嗯嗯，是不是肥皂？”他想。他慢慢的用那对巨大的卵蛋摩擦下面软软的东西，一开始是不清楚那是什么，接下来就顾不上在意了。</p>



<p>触手也开始主动的回捏，黏在小伙子的卵囊上，慢慢地延展，包裹住那对毛烘烘的大卵蛋。感受着不断扩张的触手渐渐包裹住他的卵蛋，拉斐尔继续慢慢地套 弄着他粗 长的鸡巴。</p>



<p>等到完全俘虏了它的猎物之后，触手开始缓慢而轻柔的挤 捏，按摩那对巨大的卵蛋，让它们彼此撞击。</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯嗯！”快 感让拉斐尔倒吸了一口气，停止了套 弄。他睁开眼睛，可是冒着蒸汽的热水冲进他的眼睛。他伸出手爱 抚他的大卵蛋。感觉很奇怪，仿佛被麻 醉了一样感觉麻麻的。</p>



<p>“一定是因为热水……”拉丁种马想。虽然觉得有一点不对劲，但是当他的思绪回到洛根身上时，他开始轻轻地呻 吟起来。他的拳头重新开始套 弄他的巨型鸡巴，另一只手开始摩擦他壮观的胸膛。他拧着他勃 起的乳 头，摩擦硬 挺的胸肌，想着那个英俊，魁梧，雄壮的橄榄球明星赤身裸 体的躺在床上的画面。想到洛根的大鸡巴和巨大的卵蛋，拉斐尔的鸡巴在他的手指间激烈的跳动起来。洛根的鸡巴完全变 硬之后会有多大？拉斐尔很好奇。那对巨大的卵蛋里储存了多少精 液？这个想法让拉斐尔自己的卵蛋也跳动起来，迫不及待的想要释放出强大的精 液。他越来越兴奋，巨大的性 器变得更硬了。</p>



<p>触手开始慢慢地拉扯拉斐尔的卵蛋，将他的肥卵蛋裹得更紧。这种感觉太强烈了，卵蛋受到的压力让拉斐尔不由自主的身子前倾，更加接近下水道。但是现在他根本不在乎，完全沉浸在熊熊燃烧的欲 望之中。</p>



<p>很快，拉斐尔就跪在了下水道的正上方，继续陶醉的套 弄着他的鸡巴，不知道触手已经完全吞没了他的强壮的卵蛋。触手继续拉扯着他的卵蛋，将它们越拉越长。它们现在已经被拉长到了6英寸，距离下水道仅有一英寸的距离。</p>



<p>公牛卵蛋受到的拉力，反而让这个性 欲旺 盛的足球运动员更加兴奋，他迅速而有力的套 弄起他那根石头一样硬的鸡巴，感到一次天崩地裂的高 潮开始逼近。</p>



<p>年轻的足球明星没有看见，第二根触手从下水道里钻了出来，接着是第三根，第四根。前两根触手轻轻地缠在拉斐尔的卵囊上，就在他的卵蛋的上方，进一步的拉长小伙子毛烘烘的卵蛋。而最后一根则伸向了小伙子的屁 股缝，寻找藏在里面的处 男屁 眼。</p>



<p>找到目标之后，那根又湿又粘的触手突然钻进了拉斐尔的屁 眼。扩张开他紧 窄的括约肌，深入他滚烫的深处。当冰冷的触手钻进他火热的体内时，小伙子震惊的倒吸了一口气，猛的睁开他那双美丽的眼睛。“搞什么鬼！？！”他咕哝着，试图躲避你那根入侵的触手，但是却很快发现他的公牛卵蛋被牢牢的抓着。任何后退的尝试都会导致这个小伙子扯掉他自己的卵蛋。</p>



<p>在他的处 男屁 眼里的入侵者开始越涨越大。“啊啊啊啊啊！！！”他惊恐的尖叫起来，想要伸手把那个在他屁 股里蠕动的东西拔 出来。但是这时那个东西扭动起来，撞击起他的前列腺，小伙子因为无法抵抗的快 感而喘息起来，眼珠子都快要瞪出来了。</p>



<p>“噢噢噢噢噢！！！”拉斐尔跌坐在他的脚跟上，呻 吟不已。他的整个身体都因为试图高 潮却不可得而痉 挛起来。他的手指软的抓不住那根激烈跳动着的鸡巴，仿佛在他屁 股里的那个冰冷的入侵者让他全身麻痹。小伙子一点办法都没有，只能眼睁睁的看着又一根黑色的触手从下水道里钻出来，缠绕住他粗大的性 器。它缠绕着，挤压着，套 弄着那根巨大的阳 具，将它整个吞没。</p>



<p>拉斐尔轻轻的呻 吟着，瞪大了眼睛看着他的鸡巴被那根仿佛来自外星的触手手 淫。太可怕了……但是与此同时又极为色情，而且非常的爽。那根触手又黏又冰，紧紧地缠绕着他巨大的鸡巴。触手套 弄着他的鸡巴，同时他的屁 股还被另一根触手扩张并充满，让小伙子不由自主的呻 吟起来。现在他的屁 眼已经被撑得非常大了，他觉得他的屁 股可能再也不可能复原了。下 流的水声从他完全被 干开的屁 股里传出来。拉斐尔的前列腺被不断地撞击着，另一根庞大的触手用力的挤压着他肿 胀的性 器。</p>



<p>可是他还是无法射 精。</p>



<p>小伙子感觉到触手开始更用力的拉扯他疼痛的卵蛋，把那对已经被过度拉长肉 球拉得距离金属的下水道口越来越近。被甚至连热水都无法融化的寒冷所麻痹，拉斐尔无法抵抗，即使卵蛋所受到的拉力几乎让这个可怜的小伙子无法承受。当他的卵蛋被拉到了下水道口，几乎距离他的裆 部有8英寸远的时候，他强壮而健美的肉体不由自主的抽 搐起来。</p>



<p>“这不可能！！！”拉斐尔咆哮道，恐惧让他的心砰砰作响。</p>



<p>可是触手仍然没有停止这种粗暴的拉扯，还在继续拉长那对肥大的公牛卵蛋。如果托尔处于这种境地，他巨大的公牛卵蛋是不可能进入下水道的，而强大的洛根的巨型卵蛋更是不在话下。即使是拉斐尔的大鹅蛋都远比下水道口要大得多，可是触手却不愿放弃。不断累积的压力使得拉斐尔的卵蛋变形。拉斐尔感到他的卵蛋就快要爆炸了，痛苦的嚎叫变得更加急迫了。</p>



<p>最终，随着“噗通”一声，拉斐尔的做卵蛋被拽进了下水道，在水管里挤成直径只有平时的一半的圆柱体。紧接着轮到了小伙子的右卵蛋，两颗强大而肉 球都塞进了下水道里。拉斐尔英俊的脸上布满了泪水，他的卵蛋被拉离他的身体差不多有10英寸远，几乎是平时的两倍。他不知道在他可怜的卵蛋扯下来之前还能承受多久。</p>



<p>可是，对他的前列腺的无情的撞击和摩擦，对他的肉 棒的套 弄，还有卵蛋受到的粗暴拉扯和碾磨混合在一起，让他的精 液在卵蛋深处沸腾冒泡。让小伙子惊讶万分的是，快 感和痛苦加在一起， 让他迅速的逼近渴望已久的高 潮。</p>



<p>小伙子强壮的胸膛深处开始产生一种低沉的轰鸣，轰鸣转变成了咆哮，然后是嚎叫，第一股粘 稠的精 液从年轻种马被触手包裹着，不停颤抖的鸡巴里喷射而出。</p>



<p>第一股精 液以惊人的力度射 出，从雄壮的拉丁种马的大鸡巴里高高射 出，落在瓷砖墙上，就在莲蓬头下面几英寸远的地方。紧接着是第二股，第三股，第四股，第五股，强烈的高 潮席卷了拉斐尔性 感健美的身体。小伙子无比陶醉的颤抖起来，即使他的卵蛋越来越接近被扯离他的身体。它们现在距离他的裆 部已经有11英寸远了，而且触手仍然再继续拉扯着。</p>



<p>一波波的精 液从拉斐尔不停跳动的鸡巴里爆发出来，洒在瓷砖墙面上，从莲蓬头上滴落下来。每一股的落点都要比上一次低一点，但是都力度惊人，而且蕴含 着拉斐尔强大的年轻种马精华。</p>



<p>在接近20次强烈的激射之后，拉斐尔的高 潮开始消退了，直到最后只有浓稠的精 液顺着他挺硬，胀痛，不停跳动的肉 棒不断地流下来。他的饱受折磨的卵蛋早就消失在黑暗的下水道伸出了，只有那被拉得过长的阴 囊最上面细得可笑的颈部还能证明那对强大的肉 球仍然与他的身体相连。</p>



<p>拉斐尔那双富有神采的褐色眼睛再一次睁的大大的，他开始更加痛苦的尖叫起来。屁 股里的那根触手开始以毁灭性的力量撞击他的前列腺，强迫更多更加稀薄的精 液从拉斐尔饱受蹂躏的鸡巴里流入 浴缸。但是没过多久，不管再怎么撞击他红肿的前列腺，小伙子红肿的鸡巴里都挤不出更多的东西了。</p>



<p>等到这个小伙子的雄性能量源终于被彻底耗干之后，那根触手终于后退，离开了他被强 奸和玷污的屁 股。当肠道里那种充实的感觉终于消失时，拉斐尔差点安心的叹了口气。可是当他看见那根触手缠住他那根石头一样硬的鸡巴的根部，开始收缩时，他的恐惧又回来了。那根触手强壮的难以想象，而且虽然拉斐尔强大的肉 棒是那么的粗，那根恶毒的黑触手还是迅速的碾碎了那根粗大的肉 棒根部的组织。拉斐尔的鸡巴因为困在里面的血液而膨 胀到了前所未有的尺寸。</p>



<p>与此同时，拉斐尔可以感到他的卵被用力的拉扯着。它们已经被拉伸到了1英尺长，已经达到了极限了。小伙子知道结局就要到了，他强壮健美的身体绷得紧紧的。</p>



<p>突然，随着一声撕裂的巨响，拉斐尔感觉到，并且亲看见到他的性 器官被扯离了他的身体。随着鲜血如同喷泉一样的喷出，他的巨型鸡巴从根部被扯下，阴 囊也断裂开，他的公牛卵蛋消失在下水道里。那种熟悉的，舒服的重量感永远消失了。</p>



<p>阻力的突然消失，使得拉斐尔向后摔倒在浴缸里，出乎意料的被粗暴的阉割，让他那双漂亮的褐色眼睛因为震惊和恐惧瞪得大大的。看着触手开始缩回下水道，鲜血不断地从他的裆 部流出。最后两根触手仍然紧紧地缠着他的浮肿的阳 具，正在试图将那根巨型鸡巴的根部拉进下水道里。那根巨型鸡巴甚至要比他的巨型卵蛋更粗，几乎不可能塞进去。可是随着猛的一拽和一阵恶心的摩擦声，整根鸡巴还是消失在了洞里。能证明拉斐尔曾经是个男人的所有证据都消失了。</p>



<p>疼痛和被阉割的震惊，在加上不断地失血，让拉斐尔昏迷了。随着他的意识越飘越远，一个飘渺的声音发出了冷酷的狞笑……</p>



<p>兰斯站在通向地下室的楼梯的最下层，就在那扇通向柯宾的秘密地下实验室的门口。他碰巧发现了那扇精心伪装过的门，可是打开门之后，这个英俊的金发种马发现自己根本不想进去。这个房间简直是一团糟，到处散落着摔坏的烧杯，试管和玻璃容器。橱柜的门敞开着，墙上的隔板上除了灰尘什么都没有。但是房间里还残留着一种化学药品的气味，以及一种让人感到不祥的感觉。<br>
这个高大宽肩的年轻田径明星小心翼翼的挪着步子，心里还想着自己为什么会在课外实践中被指派到这个恶心的房间。而那个强壮的曲棍球球员瑞恩却可以去厨房，真是狗屎运！</p>



<p>“厨房！”兰斯气哼哼的说，“我的意思是，那里怎么可能发生什么超自然现象？”英俊的金发运动员不满的咕哝道。“而我却被派到这个该死的地下室！”房间里的寒气让他打了个寒战。他知道戴夫——也就是“驼鹿”——在这个阴森的地方会很自在的。什么东西都不会让那个大块头惊慌……</p>



<p>把租来的摄像机举到眼前，拂去垂下来的一缕金发，兰斯在这个杂乱的房间里走来走去，小伙子小心的避免踩到地上的杂物。这个英俊的金发种马只穿着简单的蓝色牛仔裤，运动鞋和白色的T恤，那件T恤就像第二层皮肤一样紧贴着他强壮的身躯。高大的身材和发达的肌肉让他成为了附近三个州里最强壮的径赛选手之一，但是奇怪的是，他的大块头和上半身的力量，似乎一点也没有阻碍他的径赛水平，而且他还是大学里有史以来跑的最快的跑者之一。</p>



<p>兰斯迈过一个装满了绿色的橡胶手套的大塑料箱，里面的手套都已经融化成了一团。“我猜那些警 察一定把这个地方翻了个遍！”他对着摄像机说明道。“他们认为这里应该就是柯宾收藏他的……嗯哼……战利品的地方。”这个念头让英俊的猛男厌恶的哼了一声。他几乎可以想象到装满了割下来的器官的容器。“当然，他们什么都没找到……”年轻的种马用摄像机扫过一排布满了霉菌的空瓶子。“他们认为他一定是……”兰斯咽了一口口水，好不容易压抑住想吐的感觉，“吃了它们。”</p>



<p>小伙子停下来，检查了让他的牛仔裤裆 部显得胀鼓鼓的种马肉 棒和两颗大卵蛋。对，没什么异常。兰斯安心的叹了口气，然后借着摄像机的光扫了那些脏兮兮的隔板一遍。</p>



<p>他锐利的视线突然捕捉到了其中一个隔板上的某样东西，差点把他吓得灵魂出窍。那里有一个脏兮兮的罐子，里面似乎装了一个又长又细，还带着些弧度的黑色东西！</p>



<p>兰斯很快就反应了过来，他的理智发挥了作用。</p>



<p>“警 察绝不可能错过那个！”他一边安慰自己，一边转身离开。</p>



<p>兰斯把摄像机架设在一个高度及腰的柜台上，镜头正对着小伙子壮观的裆 部凸起，他的阳 具几乎要把旧牛仔布撑破了。他调整了一下光线，来回摆 弄着摄像机。这么做的时候，兰斯想过要不要上楼去问瑞恩愿不愿意和自己交换位置。年轻的田径明星在这个房间里感觉很不自在，尤其是在发现了那个隔板之后。可是不行，教授一定会生气的。</p>



<p>他不由自主的摸了摸包裹着他的裆 部的布料，转过头又看了看那个神秘的罐子。</p>



<p>“不知道那个罐子里装的是什么？”他大声地说。</p>



<p>可是好奇仍然在他的脑中萦绕，直到他终于下定了决心，打开手电筒，大步走向那个脏兮兮的罐子和里面的神秘物体。</p>



<p>“不……太荒谬了！”高大的种马喃喃自语道，开始转身走向门口。</p>



<p>“可是呢……”他又转身走向那个罐子。他像拿起一颗手 榴 弹一样拿起那个装满液体的罐子，接着小心翼翼的回到摄像机前。他不喜欢让摄像机拍到他的脸，所以他直接站到了摄像机前面。</p>



<p>他很快确认了手里拿着的是一根被割下的阴 茎，曾经属于一个在几十年前被折磨和杀害的男人。他把罐子举到摄像机前，让镜头清楚地拍摄下罐子里面，似乎是一根干枯的鸡巴的黑色物体。</p>



<p>“我认为这可能是柯宾的……呃……战利品之一？”兰斯局促不安的对着摄像机说。“看起来是一根非常细的阴 茎，已经干枯，完全卷曲了……”小伙子的声音越来越小。</p>



<p>“嗯……等一下……也许它并不是。等等。”</p>



<p>他看了看周围，把一张试验台拖过来。金属摩擦着地面，发出刺耳的声音。那张台子非常的沉，但是在这个年轻强壮的运动员手中却仿佛一点重量都没有。兰斯也许不是校园里块头最大的男人，但是他肯定是最强壮的男人之一。<br>
‘<br>
他背靠着台子，丰 满的屁 股坐在台缘，修长的大 腿微微张开。</p>



<p>“我觉得它不是一根阴 茎……”</p>



<p>兰斯感到一阵兴奋……还有因为手里拿着的不是一根萎 缩的鸡巴而带来的安心。他把罐子夹在他强壮健美的大 腿中间，用一只大手抓 住盖子，用力的想把它拧开。瓶盖在他的手下弯曲了，罐子里面的黄色防腐液溅到了他的腿上。</p>



<p>“啊啊啊啊，妈 的！”兰斯大叫一声，赶紧把罐子放到一边。可是他的动作太快了，不小心把罐子打翻了，让难闻的液体沿着台子，弄 湿了他的牛仔裤的裆 部。</p>



<p>“他奶奶的！！！”</p>



<p>那个细长的黑色物体洒在了柜台上。兰斯的注意力全都被洒在他裤子上的液体吸引了，所以他没有注意到那根黑色面条状的东西抽 搐了一下，但是摄像机却捕捉下了那个动作。</p>



<p>兰斯迅速脱掉被弄得一团糟的牛仔裤，同时脱掉了他的运动鞋。年轻的种马站起来，过了一分钟时间，他才意识到他的下 身是赤 裸的。他今天没有穿内 裤，他后知后觉的试图遮住他庞大的鸡巴和卵蛋。可是没有用，甚至连他的大手都不可能完全遮住那根粗大的鸡巴和肉嘟嘟的卵蛋。</p>



<p>“妈 的，妈 的，妈 的！抱歉，伙计们！我们可以删掉这一段……”他急忙伸手去拿摄像机，手伸了一半却停下了。“干，”他背靠着坐姿，脸微微发红，咯咯的笑道。“好吧，我猜我没有什么好担心的！我的意思是，每个人都知道我有一根大鸡巴，所以我不需要害羞。”</p>



<p>兰斯灿烂的蓝眼睛里充满了恶作剧的光辉，他对着摄像机露出了他著名的微笑。他会退了一步，用右手握住他没割过包 皮的粗肉肠，开始对摄像机展示一个真正的男人的装备。</p>



<p>“这是我的剑鞘……”他抓 住他厚实的包 皮，把它向后褪，露出硕大的龟 头。“而这是我的鸡巴……”他把它扳向一侧，展示侧面。“注意到了我的冠状沟了吗，每个周末它都能让我的女朋友尖叫。”</p>



<p>随着他的粗肉 棒开始变 硬，变 粗，进一步的出鞘，兰斯低声的笑了起来。这个年轻的种马张开强壮的大 腿，提起他沉甸甸的卵蛋。“这是我的大肥卵蛋……是老柯宾宁愿用他的眼珠子来换的东西！”他把它们拉长，摩擦了几下，让它们在光滑的卵囊里变得红通通的。“你能看得出来，辛蒂明天晚上就要被淹死了。这两个坏男孩里面装满了浓稠的种马精华，因为我已经有一整个礼拜没有射过精了。”他抚摸着那对硕大的卵蛋，用手指爱 抚着光滑的表面。“对一个女孩来说正好……而且相信我，呵呵，”他抓 住他半硬的鸡巴，对着镜头甩了甩，“她的某个部位会被撑开的！”</p>



<p>他咯咯的笑了起来，对这个地方的恐惧渐渐消失了。他丢下他虽然只有半硬，但是已经有接近10英寸长，粗细接近啤酒罐的鸡巴。在他的注意力转向桌上的湿痕时，它还在继续膨 胀。</p>



<p>兰斯转身拿起那个罐子，他终于注意到那个黑色蠕虫般的东西已经爬到了桌上。他用手指从气味难闻的液体中捏起那个面条状的玩意儿。</p>



<p>“我不知道这是什么。看起来像是……我不知道……也许是蜈蚣，但是又没有腿。嗯嗯嗯……肯定是某种动物。”粗 壮的手指拨 弄着那个生物，将原本缩成一团的尸体延展成接近一英尺长的一长条。</p>



<p>“不知道这是不是……嗯……”</p>



<p>他将那个蠕虫般的东西贴在他的阴 茎上，发现长度刚好一样。“也许……”他的鸡巴硬的更厉害了，贴在那个生物旁边激烈的跳动着。“但是我不觉得它们是真的……怀特教授教过我们……关于柯宾的……呃呃……‘阴 茎虫’，我想他是那么说的。我忘记学名了……抱歉，教授。”</p>



<p>猛男一只手握住他又粗又长，肉嘟嘟的鸡巴，将它对准摄像机，另一只手抓着那条蠕虫，把它举到距离镜头三英寸远的地方。</p>



<p>“这个球形的部位，对，”他捏着那个玩意儿说，“这个部分室前头……头部……它会钻进男人的尿 道口。”</p>



<p>他也不知道是为什么，也许只是为了向摄像机展示一下，他掀起他的包 皮，让龟 头对着摄像机，展示他的尿 道口。他的马眼开口异乎寻常的大，因为兰斯喜欢用各种东西插进他的大鸡巴里面。他尤其喜欢将一根吸管插进他的马鞭，让他的女朋友吸另一头，就好像在喝果汁一样。他每次都会让她直接从他的卵蛋里吸出浓稠的精 液作为奖励。</p>



<p>想都没想，兰斯就将蠕虫的头部塞进了他的马眼里。这条蠕虫要比兰斯平时用的吸管粗一些，但是幸亏防腐液让蠕虫的身体滑溜溜的，兰斯还是设法将它塞进了他的尿 道。</p>



<p>“而这个东西会爬进受害者的阴 茎……嗯哼！”仿佛感到那个生物动了一下，他咕哝道，“恐怕它会从内部把一个男人吃空之类的。”</p>



<p>兰斯对着摄像机露齿一笑，开始用那个玩意儿抽 插 他的尿 道。插进去几英寸，然后拉出来，接着插得更深一点。</p>



<p>“这里什么鬼都没有！”这个彻底兴奋起来的英俊种马咕哝道，“所以我要给你们看看被我叫做通水管的把戏。”他的鸡巴膨 胀得跟石头一样硬，上面的血管都凸起来了。</p>



<p>“对，多刺 激……看见我的肉 棒现在有多肿了吗？这条玩意儿把我的精 液管插得好爽。”他咕哝着用那条生物抽 插着他的尿 道。</p>



<p>“我能感觉到它……它在……等一下！”明确感到蠕虫在蠕动和膨 胀的兰斯咕哝道，“哇哦！”感到一阵恐惧和快 感沿着他的脊椎向上窜，他又咕哝了一句。</p>



<p>“这是……哦，妈 的！不可能……！老天！？！”当那个细长的黑色生物的身体突然在他的大手中，像蛇一样的扭动起来时，他尖叫道。兰斯紧紧抓 住那个生物暴露在外的那一半身体，用力朝外拉，希望能把这个突然活过来，不停蠕动的入侵者从他铁一样硬的鸡巴里拽出来。可是蠕虫又湿又滑的身体让他根本抓不住，他只能惊恐地看着它越钻越深。</p>



<p>“混 蛋……该死的……天啦！！！”这个大种马尖叫着，赶紧抓 住最后几英寸还在他马眼外面的部分。他再一次试着想把它拔 出来。兰斯感到那个玩意儿的身体扎进他肿 胀的鸡巴里的嫩 肉里，痛苦的阻止他将那个生物拔 出哪怕一毫米。</p>



<p>小伙子的脑子转的飞快，试图尽可能的回忆起关于这个该死的阴 茎蛆虫的一切。但是他唯一会想起的就是，它们在完全钻进男性的阳 具之前是不会开吃的。他知道有某种原因，但是记不清了。现在那种事都不重要，最重要的就是把这条不停蠕动的黑色蠕虫从他巨大而马鞭里拔 出来。</p>



<p>可是兰斯越是努力，蠕虫钻的就越深。蠕虫再一次从年轻的种马手中滑掉，又深入了几英寸。</p>



<p>“不！！！干，不！！！”兰斯再一次紧紧地抓 住，尖叫道。兰斯感觉大事不妙。他现在需要医生的帮助，而且要快。这个英俊的运动员快步走向门口，双手仍然紧紧地抓 住那条滑溜溜的生物的尾巴，可是他立刻发现，因为他的双手都用来抓着那条蠕虫，现在他没办法开门了。兰斯发了一阵慌，然后放开一只手去开门。</p>



<p>“不！！！”感到那个生物在他的宝贝鸡巴里钻得更深了，他尖叫道。他立刻松开门把手，用双手抓 住不停蠕动的尾巴，嘴里不停地咒骂。</p>



<p>“妈 的！妈 的！妈 的！妈 的！”</p>



<p>兰斯快要绝望了，现在那条细细的黑色蠕虫只剩下几英寸的部分还垂在他胀痛的鸡巴外面了。“救命！！救命！！谁来救救我！！！”小伙子大叫了几声才意识到，柯宾把所有的房间，尤其是地下的房间都做了隔音处理，这样他的妻子和小女儿就不会听见他的变 态残忍的行为发出的声音。即使就在门外，也没有人能听见他的尖叫。他唯一的希望就是教授或是他的某个运动员同学碰巧来找他。而且那样会有多丢脸？光着身子站在那里，挺着一根大鸡巴，手里抓着正要钻进他的肥鸡巴里的黑色蠕虫？但是那也好过让这个……这个丑陋的，恐怖的玩意儿吃掉他的大鸡巴！</p>



<p>他没有注意到，摄像机的镜头一直追随着他的每一个动作，记录下他惊恐而绝望的试图拔 出那条入侵者的每一秒。</p>



<p>兰斯赶紧回到桌子旁坐下来，张开他粗 壮的大 腿，却不知道这让摄像机更好的拍摄下他赤 裸的裆 部和绝望的挣扎。他试着冷静下来思考。肯定有办法把这个生物弄出来！</p>



<p>突然闪出的念头让小伙子那双蓝色的眼睛一亮。一只手将蠕虫的尾巴抓的更紧，兰斯用另一只手紧紧握住他的粗鸡巴的根部，捏住蠕虫的头部前面的尿 道。那个生物更加使劲的如动起来，接着突然放松了。</p>



<p>“啊啊啊啊，这样轻松多了！”这个大种马舒了一口气，暂时放松了抓 住那条细长尾巴的手。接着突然，他的鸡巴根部传来一阵剧痛。</p>



<p>“噢噢噢！”大种马叫道，他的手指发射性的松开被捏住的尿 道。那个生物立刻开始向他的种马马鞭深处钻去。“狗 娘养的！！”兰斯赶紧抓 住还留在马眼外面的尾巴。</p>



<p>突然，他的大鸡巴突然在他的手中因为强烈的快 感而跳动起来。“嗯嗯嗯嗯嗯嗯！”兰斯呻 吟道。感觉就像是那条生物细长的身体开始在他的鸡巴里震动起来。强烈的快 感让她无法集中注意力，他的手指完全放松了。他现在完全沉浸在欲 望和快 感之中，没有注意到蠕虫已经完全钻进了他的鸡巴。</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯！干！！”他用双手抓 住他的大 肉 棒来回的套 弄着，嘴里呻 吟道。快 感不断地增强，他感到他的阴 部就要爆炸了，接着他突然感到了高 潮般的释放。</p>



<p>奇怪的是，他的精 液仿佛是从他的鸡巴里涌进了他的卵蛋，而不是从他的鸡巴里喷出来。他的跳动的鸡巴里的输 精管完全被那条一英尺长的蠕虫堵住了，他的大量精 液无处可去。兰斯低下头，看见一大滴乳白色的精 液从他大张的尿 道口里渗出来，还有一条小尾巴在里面蠕动着。</p>



<p>“哦，上帝啊！！！”意识到蠕虫已经完全钻进他体内了，这个大种马尖叫道。他用双手紧紧握住他的粗鸡巴，试图将那个生物从他跳动着的鸡巴里挤出来，可是却是徒劳的。事实上，套 弄它的鸡巴反而让兰斯感到更强烈的高 潮快 感。高 潮加上大量精 液被堵回去，困在他的卵蛋里的感觉超出了这个英俊的种马的承受能力，他昏了过去，慢慢地瘫倒在地上，健美的肉体还在因为快 感而微微痉 挛着。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>不知道过了多久，兰斯从强烈的春梦中醒了过来。这个英俊的种马过了一会儿才完全清醒，想起自己身在何处。他坐起来，意识到自己赤身裸 体，而且挺着一根硬的发疼的肿 胀鸡巴，身在柯宾哈帕臭名昭著的地下实验室里。因为恐惧，他的心脏又开始在他的胸膛里砰砰的跳了起来，可是当他低下头，看见一条细小的黑色面条状物体在他身旁的地上。那是一条细长的黑色蠕虫，看起来就像他第一次在罐子里见到时一样毫无生气，缩成一团。它的周围是大量乳白色的液体。除此之外，再也没有能说明那个生物曾经活过来，钻进他的大鸡巴的证据。</p>



<p>也许那一切都是兰斯想象出来的。</p>



<p>小伙子从地上爬起来，紧张的笑了笑。一定这栋该死的屋子让他产生幻觉了。一定是做了个该死的怪梦。兰斯决定不管怀特教授会不会让他不及格——他都要穿好衣服，离开这里！</p>



<p>就在这时，一阵强烈的快 感席卷了兰斯健美的身体，让他的双 腿发软，膝盖打颤。他的大鸡巴猛的一跳，用力的打在他洗衣板一样的腹肌上。接着是第二波快 感，他感到卵蛋里有奇怪的酥 麻感。他用手托住他的宝贝，手上滚烫的感觉让他吃了一惊。</p>



<p>当兰斯托着他巨大的卵蛋时，他感到右边的肉 球突然一跳，接着左边的卵蛋也抽 搐了一下。低下头，看见他那两个沉甸甸的，装满精 液的卵蛋抽 搐的更加激烈，仿佛有了生命一般，他的心跳得更快了。</p>



<p>接着，让他惊恐万分的是，兰斯看见一条细小的蠕虫在他丝一般光滑的卵蛋下蠕动的痕迹。</p>



<p>兰斯不知道，那条阴 茎蛆虫已经在小伙子充满精 液的巨大卵蛋里产下了数以百计的卵。虽然一开始只有精 细 胞那么大，但是这些卵会迅速的孵化，释放出极小的蠕虫在兰斯硕大坚实而多 汁的卵蛋里蠕动游走。他们会固定在卵蛋的肉质里，开始享用那对肉 球里的精 液。进食之后，那些蠕虫会变大变肥，吮 吸小伙子的精 液的速度也会更快，让小伙子的卵蛋膨 胀的更大，足足有平时的一倍半的大笑，看起来又大又肥，充满男性气概。</p>



<p>唯一的问题是，那些微小的蠕动现在已经耗干了兰斯的精 液，正在寻找别的可吃的东西……于是它们选择开始吃小伙子的睾 丸。</p>



<p>兰斯突然叫叫起来，数百条微小的嘴巴开始拒绝他那两颗巨大的卵蛋的脆弱内质。极度的痛苦立刻让他跪倒在地，双手托住他因为被数百只蠕虫啃咬而开始翻滚抽 搐的卵蛋。他的卵囊越涨越大，随着蠕虫的长大而开始变形。感到他骄傲的公牛卵蛋一点点被吃掉，难以想象的痛苦让兰斯发出一声接一声的尖叫，每一条神经末梢都感受着剧烈的疼痛，让他根本无法思考。</p>



<p>与此同时，年轻的田径运动员的鸡巴不知道为什么，硬的难以置信，竟然逼近高 潮了。当高 潮突然降临时，兰斯放开他颤抖着的卵囊，用双手握住他跳动着的鸡巴。</p>



<p>他那根巨大的鸡巴跳动了起来，一下，两下，三下，可是从张开的马眼里没有射 出任何东西。同时袭来的陶醉和痛苦让兰斯时而呻 吟，时而尖叫。在接下来的一次跳动中，好几条只有几英寸长，不到一毫米粗的黑色蠕虫，像黑色的彩带一样从他的鸡巴里喷射 出来。下一次的跳动射 出了十来只小生物，然后一次一次又一次，兰斯的巨大马鞭现在成了一座喷射小阴 茎蛆虫的喷泉。</p>



<p>兰斯只能惊恐的看着越来越多的微小蠕虫从他的鸡巴里射 出来，从他的加农鸡巴里射 出10英尺远，然后爬向各个方向。当他的鸡巴射 出最后，也是最痛苦的一次时，兰斯肿 胀的卵囊随着吃饱了他的精 液和卵肉的蠕虫被射 出来而越来越瘪。</p>



<p>在超过一分钟的时间里，经过几十次的喷射 出数百条蠕虫后，兰斯强烈的高 潮终于结束了。小伙子原本装着两颗巨大健康的种马卵蛋的阴 囊，现在已经完全空了，像个泄 了气的皮球一样，瘪瘪的垂在他的两腿之间。兰斯骄傲的公牛卵蛋的所有痕迹都完全消失了。</p>



<p>小伙子发出最后一声惊恐的呜咽，接着就昏倒了。他那根巨大的鸡巴又抽 搐了几下，才开始萎 缩，仿佛承认了失败一样，耷 拉在一条强壮健美的大 腿上。兰斯已经不再是一个男人了。</p>



<p>实验室里吹过一阵阴风，在桌子和损坏的仪器之间制造出一种类似刺耳的冷笑的声音……</p>



<p>尼克打了个哆嗦。他痛恨承认这一点，可是这个出了名强悍不逊的摔跤手实在是被吓坏了。柯宾的收藏室可算不上是个温暖可爱的场所！收藏室里的一切都仿佛还是原来的样子，除了被拆碎了的那张沉重的橡木书桌之外。警 察大概曾经在里面搜寻过更多指控柯宾哈帕的证据。这件宽敞的、布满灰尘的房间里装满了各种旧式兵器、非洲狩猎来的野兽的头颅，还有柯宾以及他的祖先几个世纪来进行的众多探险带回来的异国纪 念品。。</p>



<p>“干，他们说不定把这些可怜的畜牲也都阉割了！”尼克的视线从一头犀牛的脑袋转向一头狮子的头，气哼哼的咕哝道。“这个看起来倒像是‘驼鹿’的祖 宗。”看到一头大猩猩的脑袋，他不由得笑了起来。</p>



<p>这个房间里的一切都显得那么吓人……唯一与这里的氛围不协调的，是被丢弃在展示柜旁边的一个人偶。尼克弯下腰，捡起那个小人像，掸去上面的灰尘，发现它其实是一个孩子的布袋木偶，造型是一头黑豹，嘴里还有锐利的小尖牙。肌肉发达的种马摸了摸那些有些泛黄的牙齿，发现竟然是真的。尼克猜那原本可能是属于某只可怜的家猫的。</p>



<p>这个木偶其实还挺可爱的，而尼克又无聊得慌。他已经在这个房间里漫无目的的闲逛了好几个消失了，可是什么鬼都没见到。于是他拿着这个木偶，在他之前清理干净的一张软躺椅上坐下来，自娱自乐起来。</p>



<p>光看这时候尼克的样子，没有人会相信他就是在摔跤场上战无不胜，场下出了名的坏脾气的那个不苟言笑的强横肌肉男人。</p>



<p>尼克把这个黑色的小布偶在他的大手上翻来覆去的观察。“为什么不呢？”他想，于是他把布偶套在了他的左手上。感觉就像戴上了一只温暖的手套，有些紧，但又不会感到束缚。他觉得有些奇怪，一个孩子的布偶怎么会能容得下成人的大手的，不过尼克并没有想太多。他动了动手指，那只黑豹仿佛刚刚苏醒过来一样，小小的手臂扭动起来。</p>



<p>“呵呵，”尼克咯咯的笑着，自言自语地说，“你好啊！”</p>



<p>他把黑豹布偶拿近了一些仔细观察，并再一次用右手摸了摸那口结实的小牙。这个大种马发现布偶的手工非常的精致，脑袋看上去就像是一头真正的豹子。接着他把手指放进布偶的资历，发现里面衬着某种精细柔软的材料。突然在他脑中闪过的念头让他的脸红了，这时，他想起了自己身在何处。</p>



<p>“怎么可能……”</p>



<p>他举起布偶，又测试了一下布偶的手臂，让它们扭动了几下。“嗨，小伙计……你叫什么名字？”尼克开玩笑的说。</p>



<p>“我<del>~</del>叫<del>~</del><del>~柯</del><del>~</del>宾<del>~</del><del>~</del><del>~</del><del>~</del>”</p>



<p>尼克的眼珠子都要瞪出来了，可是他的视线无法从布偶的双眼上移开，现在那个小布偶显然正在凝视着他。那双绿色的眼睛在昏暗的灯光下，似乎在对他眨眼。他是不是听到了什么？那是真的声音吗，还是他只是在疑神疑鬼？这难道是一个……被附了身的布偶？</p>



<p>强壮的摔跤手决定先看看情况再说，他觉得现在的形势诡异而刺 激，而且一个小小的布偶怎么看也不会对他造成什么伤害。</p>



<p>“你好啊，柯宾！”尼克在垫子塞得饱饱的躺椅上舒舒服服的躺好，张开他粗 壮的双 腿，微笑着回答道，“你想要做什么，小伙计？”</p>



<p>“吸<del>~~鸡</del>~~~巴，”布偶那双翡翠般的小眼睛望着尼克，用轻得仿佛呼吸一般煽情的声音回答。</p>



<p>“哦，真的吗？”想起布偶嘴里的材料摸起来有多舒服，这个大种马笑了。“那你喜欢什么样的鸡巴呢？”他用手指摸着布偶黑的发亮的脑袋，问道。</p>



<p>“大<del>~~鸡</del><del>巴</del><del>~</del>！”小布偶的呻 吟听起来既哀怨又色情。</p>



<p>“那好吧。”尼克窃笑着，解开了他宽松的牛仔裤的纽扣。“那你可走运了……因为我碰巧有一根相当大的。”随着尼克解开最后一颗纽扣，他的大鸡巴弹了出来，打在他的肚皮上。那根大鸡巴的长度超过9英寸，而且粗的可怕。就像这个年轻种马矮壮的身材一样，尼克的粗鸡巴也虽然不算最长，但是强壮结实，周长甚至超过了长度，达到了11.5英寸！这跟强大的公牛鸡巴简直比啤酒罐还要粗！</p>



<p>“噢噢噢噢噢！看~起~来~太~好~吃~了~！”小布偶小声的呻 吟道，小小的绿眼睛也似乎发出了光芒。尼克用右手握住他的鸡巴，开始慢慢地套 弄起来。很快，尿 道口就出现了一滴发出银光的前列腺液。</p>



<p>“你想尝一尝吗？”尼克笑着，用他的大鸡巴头对准了布偶的嘴巴。</p>



<p>“噢噢噢噢噢噢，可~以~吗~！！”小豹子的嘴巴似乎咧的更大了。尼克挑逗般的用他的鸡巴头擦了擦布偶的小 嘴，惊讶的看见豹子的嘴里伸出了一条红色的小 舌头。雄壮的运动员将一滴前列腺液抹在了那条小 舌头上。</p>



<p>“哦……呵呵！看来你真的很喜欢啊，嗯？”尼克咯咯的笑着，试着用小布偶豹子的手臂想要抱住他的粗鸡巴，却怎么也抱不住。“还想要更多的吗，小家伙？”</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯，嗯嗯嗯嗯嗯！”那个色情的小声音回答道。两只小小的手臂主动的开始摩擦那个大鸡巴。看起来就像是小布偶正在试图将那颗又大又圆的龟 头塞进它的小 嘴里一样。</p>



<p>尼克闪过一丝疑惑和恐惧。这种事是不应该的，他的脑袋里有一个声音在叫他丢掉布偶，离开这栋房子。可是他的鸡巴感觉太爽了，再说那只是个愚蠢的布偶，又能对他做出什么事来呢？再怎么说，这个布偶都是掌握在他的手中的。</p>



<p>仿佛是为了证明他对这个小布偶的掌控一般，尼克抓 住他的大鸡巴的根部，将它扳向他的肚子，接着让又大又圆的龟 头抽在布偶柔软的嘴唇上。那对嘴唇突然不可思议的张开，看到他那亮晶晶的大鸡巴头消失在布偶丝绸般柔软的嘴里，尼克倒吸了一口气。隔着薄薄的布偶，他的指尖可以感受到他自己的阳 具的灼热。这种感觉奇妙极了。</p>



<p>布偶似乎也很爱这种感觉，因为它把整颗鸡巴头硬塞进嘴里，开始和它亲热，用力的吮 吸。尼克感到那双小小的手臂再一次开始扭动，毛绒绒的手臂摩套 弄着他的大鸡巴，仿佛是想要把整根鸡巴都塞进布偶的嘴里。尼克忍不住发出愉悦的呻 吟。</p>



<p>“哦，你真是个骚 货，柯宾。”随着他的大鸡巴一点点的滑进布偶天鹅绒般柔软的嘴里，金发的肌肉种马呻 吟道。这个大块头可以感觉到他的大香肠被吸进那张嘴巴的深处。因为他的鸡巴的可怕粗度，很少有人——不论男女——的入口可以容纳的下，而他接受过的几次口 交结果也不令人满意。可是这个小布偶真是太厉害了，强烈的快 感让这个大种马的脚趾在他的运动鞋里蜷曲起来。</p>



<p>尼克抬起他强壮的腰胯，感受着他的火热的阳 具在他的手指上滑动，硕大的龟 头顶在他的手心的感觉。“你喜欢这样吗，小朋友？”</p>



<p>“啊啊啊啊！太棒了！”小黑豹色情的回答。布偶的脑袋已经被塞满了，尼克相信，如果他把整根鸡巴都插进去的话，它一定会裂开的。布偶的肚子里已经因为前列腺液而湿乎乎的了，从他的鸡巴上散发出的热量，也让里面暖烘烘的。</p>



<p>“我不知道，柯宾……你已经吃下了我的鸡巴的1/3了，剩下的还行不行？越到下面可是越粗哦。我觉得你连多一两寸都吃下了。”</p>



<p>突然，那个原本可爱的卡通声音突然变得冷酷了。“那我一次只吃几寸好了！”紧接着，布偶的小手臂开始更加用力的套 弄他的鸡巴，让它在小 嘴里插得更深。</p>



<p>“哇哦！呃呃！嗯嗯嗯！妈 的！好吧！噢噢噢！等一下！”布偶以意料之外的力气抓 住他的鸡巴，让尼克呻 吟起来。这个大块头的男人开始在躺椅上扭动不已，快 感和不断增长的恐惧在争夺着对他的大脑的支配。当英俊的摔跤手低下头，看着那个贪婪的吃下了他的大半根鸡巴的布偶时，他看见那个生物的嘴巴咧成了色情而邪恶的狞笑，嘴里的牙齿也似乎变大了，显得更吓人了。</p>



<p>恐惧终于战胜了性 欲，大种马开始想要将他的大鸡巴从布偶的手中挣脱出来。可是那口尖锐的小牙咬住了他娇 嫩的肉 棒，不肯放开。</p>



<p>“噢！”尼克立刻停止了拔 出他的鸡巴的努力。可是尽管他套在布偶里的左手已经摊开了，可是布偶的滴着口水的嘴巴仍然牢牢地裹着他的粗鸡巴！</p>



<p>“口水？”尼克不敢相信的又看了一眼。确实，布偶的嘴巴上挂着长串透明的液体。“肯定是我自己的前列腺液。”尼克想要说服自己，可是他也明白，就算是他，也没有流出那么多的前列腺液。现在，这个摔跤种马真的被吓坏了，他决定一定要到此为止。</p>



<p>“放开！”大块头的男人要求道，可是狞笑着的布偶却继续把尼克的鸡巴塞进嘴里。“我说了，放开！！！”尼克生气的大吼，拼命试图将他的手从布偶里拔 出来。可是那个天鹅绒制成的小野兽仿佛被胶水黏在他手上一样。尼克伸出右手抓 住布偶的脑袋。可是布偶的嘴巴立刻夹的更紧了，牙齿陷进他的粗肉 棒里，让尼克痛苦的呻 吟起来。</p>



<p>“噢噢噢噢噢！狗 娘养……！”尼克破口大骂，赶紧放开手，惊恐的看着布偶继续吞食他的粗阳 具。</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯嗯！！你让我吃的好饱！！！”布偶用冰冷的声音满意的说道。</p>



<p>尼克不敢相信自己的眼睛。这不可能，他那强大的粗鸡巴已经有2/3被吞进了小小的布偶之中。更糟的是，在那个天鹅绒般柔软的黑洞深处，他可以感到他的阳 具传来阵阵的酥 麻。他正在迅速的逼近高 潮，而那条砂纸般粗糙的舌头光是舔一舔 他兴奋的鸡巴尖，就几乎让这个肌肉种马爆发了。</p>



<p>“噢噢噢噢噢噢噢！！”尼克张开嘴，不由自主的发出了一声悠长而响亮的呻 吟。尽管现在的情况怪异而可怕，但是强烈的快 感是无法否认的。无法抗拒的快 感让这个大种马昂起他英俊的脑袋。</p>



<p>“投降吧……！你知道你也想要……！把你的粗肉 棒都喂给我！”那个冷酷而恶毒的声音呻 吟道。</p>



<p>到底是出于愤怒还是欲 望，或者两者都是，尼克自己也不清楚。他突然将他的整根公牛鸡巴一插到底，全部插进布偶贪婪的嘴里。可是就在他长满阴 毛的裆 部亲吻到布偶的嘴唇上的那一刻，布偶的嘴巴就像台捕兽夹一样的猛的合拢了。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！”尼克咆哮起来。极度的疼痛和快 感让他魁梧而强壮的身体变得完全僵硬了。与此同时，他被困住的鸡巴开始往布偶的肚子里喷射 出大量的种马精 液，而布偶的小尖牙也开始慢慢的陷进他的公牛鸡巴的根部。魁梧的摔跤手开始疯狂地抽 搐，一面发出惊恐和痛苦的尖叫，一面拼命地挣扎，想要扯掉那个正在慢慢的咬下他的鸡巴的布偶。</p>



<p>大量的精 液一股接一股的涌进布偶的内部，黏稠的卵液很快就浸 湿了布偶，还有尼克的左手和前臂。精 液渗出布偶，滴得小伙子的裆 部还有躺椅上到处都是，弄得到处都是白色的黏 液，可是尼克那火力充足的卵蛋里还在向外喷出更多的精 液。</p>



<p>“不！！！啊啊啊啊啊！！！停下！！！”感到那口小牙深深的陷进他的鸡巴肉里，魁梧的肌肉种马哀求道，泪水顺着他英俊的脸滚滚而下。邪恶的小布偶正在咬下他巨大的公牛卵蛋，他的骄傲与快乐之源，而他却无力阻止它！感到他的大鸡巴被一点一点的割断，尼克放声大哭。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！”随着一声仿佛是切肉刀切开肉块的声音，尼克也尖叫起来。尼克被布偶包裹着的左右突然离开了小伙子的裆 部。那里原本应该骄傲的竖着一根粗的可怕的种马鸡巴，现在却只剩下了一道流着鲜血的伤口。那个小布偶已经吞掉了他的整根鸡巴！！</p>



<p>尼克惊恐的望着他没了鸡巴的裆 部，全身麻痹，一句话都说不出来。布偶的脸正望着他，沾满鲜血的豹子脸上带着恶毒的狞笑。鲜红的小 舌头得意洋洋的舔 着脸上的血迹。</p>



<p>“嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯！太美味了！”那个声音现在听起来一点也不可爱和卡通了。“现在，我准备要吃甜点了！”柯宾用冷酷而残忍的声音说道。布偶的嘴巴张大到不可能的程度，牙齿看起来比之前还要大，还要致命了。</p>



<p>“什……？甜点？！”惊恐而困惑的尼克结结巴巴的问。他看着布偶的小脑袋慢慢的点了一下，尼克顺着布偶的视线，看到的是他仍然完整无缺，胀鼓鼓的卵囊。</p>



<p>“哦，上帝啊！！不！！求你了！！不要！！！”看到布偶可怕的嘴巴张得更大，尼克尖叫道。接着，随着闪电般的猛兽一扑，布偶吞下了两颗硕大的卵蛋，开始咀嚼。</p>



<p>在这个魁梧的金发摔跤手的尖叫声中，黑豹布偶花了好几分钟的时间，慢慢的咀嚼和撕扯嘴里的那对公牛卵蛋。等它咀嚼完之后，小伙子原本硕大的卵囊和卵蛋已经连一点渣都不剩了。英俊的前种马昏倒在躺椅上，他强壮的左臂软趴趴的垂在身旁，一只孩子爱玩的，可爱的kitty猫的布偶慢慢地从他的指尖上滑落下来……</p>



<p>调整摄像机对准了银色的桌面，布雷特打了个哆嗦，不过不是因为这里特别的冷。他被分配到了柯宾的老手术室，而这个年轻英俊的棒球明星简直不能想象，还有那个地方比这里更恐怖的了。明亮的灯光下，是一间和医院的手术室一样，铺着白色和淡绿色相间的瓷砖的房间。所有的东西都非常整洁和干净，闪闪发亮的不锈钢手术器械整齐的摆放在玻璃橱柜里，还有银色的托盘上。而这种整洁，反而让这个房间更瘆人了。当布雷特想起那些肯定是在这个房间里发生的，恐怖而惊悚的事件时，他忍不住心里也开始发毛了。</p>



<p>被绑架，或是被金钱、性或毒品引诱，19名年轻的小伙子被哄骗、引诱或强行带进这栋恐怖之屋里，在他们很有前途的年轻生命早早终结之前，失去了让他们作为男性的一切。在柯宾哈帕被警察逮捕之前，有19个男人被这个疯子残忍的折磨、摧残、杀害。是什么让一个人做出如此邪恶的行为？是因为纯粹的妒忌和怨恨吗？布雷特不这么认为，他在照片上看到的柯宾，是一个英俊而且身材很好的男人。也许那个变态的谋杀犯只是在享受摧毁男性美的感觉。谁又能真的搞懂一个疯的彻底的杀手的动机呢？</p>



<p>这个年轻的棒球运动员不自在的在房间里踱着步子。就这样来回走了一整个晚上，他的脚和腿都走酸了。这个房间里没有椅子，也没有地方可以让他坐下……除了房间中央的那台金属的大手术台。一整晚，布雷特都避免接近那张手术台，但是最终，疲劳的他还是狠狠咽下一口欧水，来到手术台旁边，将他强壮健美的大屁股坐在了不锈钢的台面上。</p>



<p>隔着牛仔裤，布雷特也能感觉到金属的冰冷，他又打了个哆嗦。他将他粗壮的双腿也放在手术台上，平躺下来，望着天花板的日光灯，想着有多少柯宾的受害者是以这个姿势迎接他们的命运的。听说，柯宾也在这栋大宅的其他各个房间里折磨和残害他的受害者们，但是警方的报告也没有清楚地说明在哪里发生了什么。不过布雷特有理由相信，这间手术室一定是柯宾最爱的房间之一。</p>



<p>小伙子发现自己要比原本以为的还要疲倦，尽管躺在冰冷坚硬的手术台上，他的眼皮很快还是开始打架了。布雷特陷入了半睡半醒的状态，他在心里告诉自己，他只是像打个盹。没过几分钟，这个英俊的种马就睡着了。</p>



<p>布雷德猛的醒过来，觉得自己似乎只睡了几分钟时间。一开始，他因为自己竟然在这栋可怕的房子里睡着而感到害怕。他自嘲的笑了笑，准备坐起来。这时，真正的恐怖才开始了。</p>



<p>这个惊恐的年轻种马立刻发觉，他的双手手腕和脚踝都被固定在了手术台上。他的双臂贴在他的身体两侧，双腿微微的张开。强壮健美的四肢被厚实的皮铐铐住，无法动弹。不管他怎么挣扎，显然以他的力气都无法挣脱。更糟的是，布雷特发觉自己被扒了个精光，他那强壮而健美的肉体彻底毫无防御的暴露着。手术台发出的寒意，似乎渗入了他的心底，仿佛有一只冰冷的手，紧抓着他的心脏不放。</p>



<p>在小伙子徒劳的疯狂试图挣脱的时候，他看见房间的一角出现了难以解释的阴影。房间里的灯光很明亮，所以那里是不应该存在阴影的！看见一个男人慢慢从阴影里向他走来，运动员更加的惊恐了。那个男人大约30对岁，一头黑发，英俊的脸上有一双锐利的深蓝色眼睛。布雷特在照片上见过那张脸——是那个残忍的柯宾哈帕的脸！</p>



<p>那个男人穿着正式的晚礼服，领带结是半个世纪之前流行的式样。尽管衣着已经过时了，但是仍然干净、无暇。那个英俊的男人脸上带着恶毒的淡淡微笑。看到面前这个被束缚的年轻肌肉种马，那双深蓝色的眼睛闪烁着光芒，脸上的笑容也更明显了。</p>



<p>看着那个年长的男人慢慢走到手术台边，布雷特害怕的全身麻痹，甚至无法呜咽出声，连呼吸几乎都停止了。柯宾花了一点时间，欣赏他最新的受害者，接着用双手抓住了布雷特饱满成熟的生殖器。当柯宾的手指碰到他时，棒球英雄倒吸了一口凉气，因为那个男人的手甚至比手术台还要冰冷，小伙子感觉他的生殖器简直像是被包裹在冰块里一样。一只冰冷的手抓住布雷特软趴趴的雄壮鸡巴，那支曾经吸引了众多充满欲望的粉丝去看他的棒球比赛的著名的“球棒”，另一只手紧紧抓住那对硕大的，柠檬大小的卵蛋，让它们在硕大多毛的卵囊里滚动。</p>



<p>握住布雷特的粗鸡巴的那只手，开始慢慢给那根软趴趴的肉棒手淫。小伙子感到他的大鸡巴不由自主的变硬了，没过几分钟，他就完全勃起了。将近一英尺长，形状完美的粗肉棒耸立在小伙子的裆部，就在他紧绷的腹肌上方。那是一根巨大而漂亮的壮观鸡巴。</p>



<p>柯宾一边继续套弄着小伙子的巨大鸡巴，一边拿起一把老式的直柄剃刀。以熟能生巧的动作，年长的男人开始仔细的剃除布雷特硕大的卵囊上的金毛，在仔细的剃除毛发的同时，又小心的不割伤小伙子娇嫩的皮肤。致命的刀刃在他珍贵的卵蛋上游走，布雷特怕的无法控制的颤抖起来，可是他却根本无法阻止。柯宾暂时放开布雷特肿胀的肉棒，抬起他胀鼓鼓的卵蛋，把它们的下面也剃干净，等到小伙子沉甸甸的卵囊上最后一根毛发也被剃掉之后，又重新开始给那根大鸡巴手淫起来。</p>



<p>布雷特可以感觉到高潮开始接近，他也可以看到第一滴透明的前列腺液出现在他巨大的鸡巴肿胀的顶端。虽然满心害怕，但是小伙子的种马运动员的生殖力却因为想到即将降临在他自己身上的折磨和阉割而被完全激发了。</p>



<p>柯宾放开布雷特跳动着的马鞭，从旁边的托盘里拿起一把手术刀。看着手术刀越来越逼近他赤裸的阴部，布雷特的心脏在他的胸腔里跳得更厉害，更快了，他觉得他的心脏几乎要从他壮硕的胸膛里爆出来了。小伙子仍然无法发出任何声音，随着刀刃逼近他的阳具，他已经惊恐的失神了。</p>



<p>那个幽灵外科医生将手术刀贴在卵囊的中央，刀刃轻而易举的切开了皮肤，就像切过黄油一样简单，在阴囊的中央留下了一道长长地垂直切口。锋利的刀刃将疼痛的感觉减轻到了最小，可是看着他的卵囊被切开，让布雷特更加害怕，并且感觉头晕目眩。可是这个年轻的种马仍然保持着清醒，可是他除了眼睁睁的看着那个疯狂的外科医生继续进行手术之外，什么都做不了。</p>



<p>有生以来第一次，布雷特看到了他自己的睾丸的灰白色表面暴露在空气中的样子。柯宾捏住被切开的卵囊的，挤出小伙子硕大的左卵蛋，将那颗湿润的肉球拉开6英寸远，直到连接着它的经络完全绷直。柯宾轻轻地将这第一颗卵蛋放在布雷特强壮健美的大腿之间的空间，然后开始寻找小伙子同样硕大的右卵蛋。很快，布雷特的两颗大卵蛋都脱离了保护，平放在他的大腿之间，快要到膝盖的位置的手术台上了。而他变得空荡荡的卵囊现在看起来就像是个泄了气的气球一样。</p>



<p>柯宾把沾了血的手术刀放回托盘里，然后拿起一支小的手术钳。他仔细的在连接布雷特硕大的左卵蛋和他的身体的各种血管和经络中寻找，找出给它供血的主血管。这个恶毒的外科医生钳住那根血管，切断了那颗卵蛋的氧气和营养的供给，然后对小伙子的右卵蛋如法炮制。而他暂时没有对其他的经络和输精管做什么。</p>



<p>巨大的卵蛋被剥夺了血液供给，布雷特的大卵蛋立刻感到了疼痛。那种疼痛越来越强，最后他感觉他的卵蛋在随着他的每一次心跳，被一再的踢打着。小伙子知道，如果钳子夹得时间太长的话，他那宝贝的卵蛋就算还连在他的身体上，也会死亡。他的恐惧提升到了一个更高的水平。</p>



<p>柯宾现在的注意力已经回到了布雷特仍然跟石头一样硬，并且跳动不已的公牛鸡巴上了。用冰冷的双手抓住它，熟练地套弄着那根巨大的鸡巴。不顾他那慢慢死去的卵蛋不断加强的疼痛，鸡巴上传来的强烈快感再一次将布雷特带向了高潮。小伙子知道，当他射精的时候，他也会失去他的卵蛋，可是无论他如何抵抗，高潮的逼近都是无法阻止的。布雷特拼命的挣扎，想要在射精之前挣脱，可是没有用。他运用他身上每一块的肌肉，全凭意志延迟高潮的降临，可是最终，他还是坚持不住了。</p>



<p>第一股精液掠过他的左边的胸肌和脸颊，然后洒在手术台上，距离他的头顶两英尺远的地方。第二股的量也同样多，在他强壮健美的右边的胸肌和宽阔的肩膀上留下一道白线，然后洒在冰冷的手术台上。</p>



<p>小伙子经历了他有生以来最强烈，也是量最大的一次射精。他的大鸡巴不停的跳动着，像一头原始的野兽一样舞动着，超过20股黏稠的精液在他雕塑般的上半身上涂上了一层又一层白色的涂料，甚至在他的胸肌和洗衣板一样的腹肌之间的凹陷处，都积了一滩滩的精液。</p>



<p>柯宾继续给布雷特颤抖着的肉棒手淫，直到最后的几股精液无力的从他的鸡巴里流出来，洒在他的腹肌上。这个邪恶的外科医生放开小伙子的鸡巴，冲洗拿起那把沾了血的手术刀。残忍的幽灵用另一只手握住小伙子暴露的大卵蛋，把它们举起来，接着把手术刀放在连接着那对生殖力强大的卵蛋和种马强壮健美的身体的那束经络和血管的下面。</p>



<p>时间仿佛暂停了一样。年轻种马的阳具就在柯宾的手中，他随时都可以向上一割，永远结束布雷特作为一个肌肉运动员种马的日子。柯宾凝视着惊恐的小伙子，露出残忍的微笑，享受着这个英俊的猛男作为一个男人的最后时刻。</p>



<p>随着刀刃突然地向上一挥，柯宾切断了那对灰白色的巨大卵蛋与布雷特强壮健美的身体之间的所有联系。与此同时，英俊的棒球明星终于发出一声尖叫，最后一大滴的精液从他的鸡巴里喷出来，洒在他已经被精液浸湿的胸膛上。</p>



<p>布雷特的蓝眼睛瞪得大大的，喘得上气不接下去。小伙子呆呆的望着柯宾手里，垂在被切断的经络上晃动不已，他那两颗被割下来的卵蛋。邪恶的外科医生轻轻的将那两颗沉甸甸的大卵蛋放在小伙子强壮健美的胸口正中，让它们睡在一大滩黏稠的精液之中。看着那对大公牛卵蛋浸泡在小伙子最后的精液中，这个恶毒的幽灵笑的更愉快了。在他慢慢退回那个被阴影笼罩的角落时，他残忍而恶毒的笑声回荡在手术室里。</p>



<p>漂亮的褐发体操运动员被分配到的房间是那间所谓的“断头台室”。这个房间里其实陈列了哈帕家族从全世界收集来的各种稀奇古怪的玩意，但是其中最有价值的，就是一台历史可以追溯到法国大革命时期的大型木制断头台。几百名不幸的贵 族都因为这个样子可怕的装置失去了他们的脑袋，人们相信，柯宾的好几个年轻英俊的受害者也成为了这个古老装置的牺牲品……尽管他们失去的部位和断头台的发明者原本的意图不符。</p>



<p>房间里一片寂静，但是这反而让年轻的乔希更加坐立难安。黑木的镶板和几十年来积累的蜘蛛网仿佛吞没了所有的声响。这个身材修长而强壮的小伙子在房间里来回踱步，神经的紧张让他无法停在一个地方不动，而且他的视线总是不由自主的投向那座断头台。</p>



<p>乔希忍不住想象柯宾的受害者，被迫站在那里，知道沉重而锐利的刀刃即将落下。知道只要一刀下去，他们即将失去他们的阳 具，落下的刀刃将会彻底的阉割他们，而那个恶毒的谋杀犯则站在一旁，得意的观看。他们一定感到无比巨大的恐惧，想到接下来发生的事，乔希忍不住颤抖起来。</p>



<p>与此同时，这些黑暗的念头，也让乔希自己巨大的阳 具在他的裤子里开始骚 动起来。这个英俊的小伙子终于再也受不了了。乔希走到摄影机面前，把它关掉，接着心虚的看了看周围，确定没有人在看之后，他开始脱衣服。首先是T恤，脱掉后，露出的是一具苗条但是肌肉发达的冠军体操运动员的躯体。他那壮硕而且光滑无 毛的胸肌尤其的引人注目，在灯光下仿佛闪闪发亮。乔希用一只手摸了摸 他的胸膛，深褐色的眼睛里带着一种混合了欲 望和恐惧的神情望着那座断头台。小伙子没有发现，摄像机上面的小红灯又自动的点亮了，开始拍摄这个英俊的种马脱衣服的过程。</p>



<p>接下来，乔希解开他紧身的牛仔裤的纽扣，将牛仔裤和他的内 裤一起，从他修长健美的大 腿上褪 下来。他的鸡巴从他的内 裤里弹了出来，已经半硬的鸡巴看上去又粗又肥。他的女朋友总是说他有一位冠军的装备，任何男人都会为之而骄傲的，而他也很满意他雄壮的肉 棒。他开始玩弄他的大鸡巴，套 弄粗 壮的茎干，让包 皮在他饱满的龟 头上来回滑动。与此同时，他一直目不转睛的望着断头台的锋利刀刃，吓人的悬在许多法国脑袋——还有运动员的生 殖器——曾经被固定过，迎接他们的命运的位置上方。</p>



<p>乔希的鸡巴很快就勃 起了，他那根11英寸的粗阳 具骄傲的挺立着，拍打着他的线条清晰的腹肌。暂时停下手，他低头看着那根巨大的鸡巴上下抽 送，运用他的裆 部的肌肉，来让他强壮的鸡巴一次又一次的的拍打着他的身体。他用一只手托住他肥嘟嘟的卵蛋，摩擦娇 嫩而温热的卵囊，轻轻地捏着里面那一对硕大而有弹 性的肉 球。他用双手环住他的整副绳子器的根部，用力拉扯，脑子里想象着如果没有了它们，他的裆 部会是什么样子。前列腺液从他的鸡巴头冒出来，顺着他的粗鸡巴向下 流淌。</p>



<p>这个英俊的种马走到断头谈前面，检查发现钢制的安全栓是固定死的。他抬起放生 殖器的枷口，朝里面看了看。枷口看上去惊人的干净，金属质地的内侧看起来甚至最近才被擦亮过。用一只颤抖的手，乔希提起他的卵蛋，把它们放在枷口的边缘，这个动作让他的大鸡巴抽 搐了一下。这个种马运动员苗条而健美的身体因为这种病态的刺 激而颤抖起来。</p>



<p>接着他把他的大鸡巴向下硬扳。乔希的鸡巴异常的粗 壮，所以他不得不用力向下压他那根不肯屈服的肉 棒，不过他最终还是让它指向了水平的方向。接下来，他轻轻的放下枷的上半部分，让它固定住他胀鼓鼓的生 殖器。用来安放男性生 殖器的枷口显然对乔希的天赋异禀来说太小了，使得他的巨型鸡巴肿的更大，大卵蛋也被挤得贴在了卵囊壁上。</p>



<p>年轻英俊的体操运动员咧着嘴，心里想：“他们肯定是想不到，像我这么大的人会用它！”</p>



<p>他把手指放在枷口的上面，向下挤压他的生 殖器，让他的鸡巴胀得更大。他感到弹簧扣咔哒一声被扣上，固定住他的生 殖器。下一瞬间，他感到橡皮圈勒住了他被困住的宝贝的根部。那根橡皮圈是用来防止受害者失血而死的，乔希惊讶的发现，橡皮圈竟然那么结实，勒得那么紧。他本以为，几十年过去了，橡胶会变脆的，可是它似乎仍然足以完成它应尽的任务。</p>



<p>被橡皮圈勒住的那一刹那，乔希的脊椎窜过一阵寒意。可是当他看着放在他面前大约10英尺远的一面大镜子里，自己的倒影时，他被困住的鸡巴却更加兴奋的抽 搐起来，跳动着变得跟石头一样硬。</p>



<p>“我一定可以成为一个完美的受害者。”欣赏着他强壮健美，雕塑般的胸肌，还有他的超大号生 殖器从断头台的枷口戳出来的样子，他心里想。他感到一阵兴奋，乔希可以看见一大滴前列腺液从他的肿 胀的鸡巴，鲜红的龟 头上垂下来，悬在下面的金属桶上方。想到那些硕大强壮的生 殖器被切断，掉下来，落进那个金属桶里，他不由得打了个哆嗦。不知道那掉下去会发出生么样的声音……</p>



<p>“你要玩的话，就要玩的彻底。”一个声音在他的脑子里鼓励道。他先是把一只脚的脚踝，然后是另一只放进断头台两旁的脚镣里面，接着假装把它们锁好。然后他把左手的手腕绑在断头台一侧，最后将他强壮的右臂举过头顶。开始幻想他是真的被固定在这座断头台上。</p>



<p>“哦，不！求你了！求求你放了我！”幻想自己成为了那个邪恶的柯宾的受害者，他扭动着身子，轻声的哀求道。乔希将他的右手伸到枷口的前面，开始套 弄他巨大的鸡巴。小伙子有一双大手，但是连他修长的手指都握不住他粗的惊人的肉 棒。前列腺液很快就从他充 血的鸡巴里不断涌 出来，滴进金属桶里，开始形成一滩透明的黏 液。</p>



<p>接着，他用手摸了摸释放刀刃的按钮。感受着像柯宾这样的人可以多么轻易地按下那个按钮，割下一个无助的小伙子的生 殖器。想象着柯宾将会对他的受害者们说些什么，乔希的心跳的越来越快，呼吸也变得急促了。</p>



<p>“我要割掉你的大鸡巴，还有那对又大又肥的卵蛋！”他可以想象到，那个邪恶的疯子在他耳边小声的说道。“你的大鸡巴和卵蛋会成为我出色的战利品的！”</p>



<p>乔希突然发觉，他竟然可以看到他呼出的气了，房间里的温度发生了急剧的变化。他那对多 汁的乳 头立刻变 硬了，全身也起了鸡皮疙瘩。而他那根跳动着的大鸡巴上甚至开始结了霜。</p>



<p>“哦，妈 的！！”意识到他即将遭遇超自然现象，乔希猛的吸了一口气。</p>



<p>小伙子开始挣扎，想要挣脱束缚，可是他开始感觉到有冰一样冷的手指握住了他硕大胀痛的勃 起，开始爱 抚起来。强烈的快 感席卷了他的全身，乔希的挣扎减弱了。</p>



<p>“是的！噢噢噢噢，是的！”他呻 吟道。他可以感到看不见的手指抓 住他的鸡巴，熟练地套 弄着从充 血的龟 头到被困住的根部的整个鸡巴。这种感觉就像是在被一双看不见的手挤奶一样，这种感觉也比这个雄壮的体操运动员曾经经历过的任何感觉还要色情。</p>



<p>乔希不停的呻 吟，前列腺液也涌 出的更多了。他可以听见液体滴进金属桶里的声音。</p>



<p>“对，老兄！玩弄那根该死的大鸡巴！”屈服于这种快 感以及自己的幻想的他呻 吟道。“但是求你不要割掉我的大卵蛋！不要割掉我的粗鸡巴！有了它们我才是个男人！”</p>



<p>他兴奋得几乎可以想象看到了柯宾那张英俊而得意的脸了。</p>



<p>“哦，干！真他 妈爽！就是这样！啊啊啊啊啊，干！！”乔希感到他那对沉甸甸的大卵蛋在收缩，他开始越来越用力的拱着断头台的木架，越来越接近射 精了。可是就在他还差几下套 弄就能够释放的时候，那双冰冷的手突然消失了，只留下他的鸡巴还挺在哀怨的跳动着。</p>



<p>“你想要我 干 你？当然好喽！”一个轻柔而邪恶的声音小声的在乔希的耳边说道，让他又打了个冷战。“不过首先……”</p>



<p>乔希感到强壮如铁，寒冷如冰的手抓 住了他的右手手腕，将他强壮的手臂举得更高，将他的手腕塞进最后的一个枷口。小伙子疯狂的挣扎，可是却无法挣脱那只老虎钳一样的手。尽管强壮如他，乔希的力气也不是那股无形的力量的对手。他可能惊恐的看着他的手腕被拷上，让他处于完全无助，而且无法动弹的状态。</p>



<p>接着，小伙子听见头顶传来一声刺耳的金属摩擦的声音，他惊恐的抬起头，看见那根金属安全栓被慢慢的拔了出来。小伙子漂亮的褐色眼睛瞪得老大，眼睁睁的看着安全栓被完全拔 出来，“叮”的一声落进下面的金属桶里。</p>



<p>“现在可以干 你了，漂亮的小伙子。”乔希感到冰冷的手指扒 开了他结实强壮的屁 股，接着感到仿佛有一根冰柱在摩擦他毛绒绒的屁 眼。年轻的运动员扭来扭曲，想要挣脱，可是那双无形的手从后面按住了他，断头台又从前面束缚住了他的生 殖器，让他无法动弹。然后，随着强有力的一顶，那根冰柱深深地插进了乔希的肠道。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！”被野蛮的破 处，小伙子发出了惨叫。那根粗大的冰柱开始慢慢地耕耘他被蹂躏的肠道，以稳定的节奏干着他漂亮丰 满的屁 股。致命的寒冷仿佛让乔希的体内都要结冰了，可是对他的前列腺的不断撞击，很快又再一次将这个种马带向他延迟已久的高 潮。</p>



<p>在他身后的那个幽灵加快了干 他屁 股的速度，让他冰冷的鸡巴越来越深入体操运动员的肠道，让这个小伙子的脚趾因为难以置信的快 感而蜷曲。终于被推向了高 潮，得到了他等待已久的释放，乔希陶醉的大叫起来。</p>



<p>第一股精 液的力度轻而易举的击中了距离10英尺外的镜子，在上面留下了一道粗粗的白色痕迹。第一股精 液刚击中镜子，第二股同样强力的精 液也射在了镜子上 位置更高的地方。接下来的十来股也同样射在了镜子上，在镜子的下半部分涂上了一层厚厚的珍珠色。最后的7、8股的力度有所减弱，在那之后，他的强烈的高 潮才终于结束。</p>



<p>在小伙子的高 潮结束之后，柯宾还在继续强 奸着乔希的屁 股，从那根肿的发疼的鸡巴里又挤出几滴精 液。在他的屁 股被继续耕耘的时候，乔希看到一只幽灵的手出现在他前方的空中，慢慢地移向断头台右边的那个金属按钮。年轻的种马知道接下来会发生什么，他开始为了他的阳 具而哀求求饶。</p>



<p>“哦，不！！求求你！！求你不要阉割我！！哦，上帝啊，不！！求你了！！！”乔希绝望的哭喊着，恐惧和绝望的泪水顺着他英俊的脸颊滚滚而下。</p>



<p>那只幽灵手伸出一根发光的手指，将手指放在按钮上。乔希目不转睛的望着那只手，嘴里不断地求饶。那根手指在按钮上故意拖延，然后一口气按了下去。随着一声“咔哒”的巨响，巨大而沉重的刀刃突然从20英尺高的头顶落了下来。</p>



<p>“不！！！！！”乔希惊恐万分的尖叫着，做了最后一次不顾一切，却又徒劳的尝试，想要让他的身体挣脱断头台。</p>



<p>随着刀刃落下，响起了刺耳的金属摩擦声。刀刃嗖的从害怕的小伙子眼前掠过，然后消失在困住他的裆 部的木枷的缝隙之中。在一阵灼人的疼痛之后，刀刃重重的落在了装置的底部。</p>



<p>乔希呆呆的望着停留在断头台另一端的他的生 殖器。小伙子有一瞬间还以为他漂亮的生 殖器仍然完好，不知怎的竟然逃过了刀刃。可是紧接着，乔希看着他巨大的鸡巴以慢动作晃了一下，重力拉扯着它向下坠落，他的大肥卵蛋也紧随其后。接着，他听到他的种马肥鸡巴和大卵蛋落进桶里，发出一声闷闷的“噗通”一声。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！”意识到自己被阉割了，他尖叫道。</p>



<p>抽泣不已的年轻运动员几乎没有意识到，那根冰冷的入侵者是什么时候从他被 干翻的屁 股里拔 出来的。</p>



<p>过了几分钟，当怀特教授把门打开一道缝，朝里面看的时候，乔希仍然保持着那个姿势。教授发现乔希强壮健美的肉体仍然被固定在断头台上，他的裆 部失去了宝贝的生 殖器，漂亮丰 满的屁 股撅着，就像在等着被 干一样。</p>



<p>“嗯，没道理浪费这么漂亮的屁 股……”萨缪尔心里想。他走进房间，来到抽泣着的前运动员种马身后。他拉开裤子的拉链，掏出他兴奋的大鸡巴，插进那个被狠狠 干过的小 穴。</p>



<p>“哦，不！不要再来了！求你不要再干了！”当他的屁 股在今晚第二次被玷污，强壮的双手开始爱 抚他强壮健美的肉体时，乔希虚弱的呻 吟道。在失去意识之前，小伙子甚至没有意识到，现在插进他的屁 眼里的那根鸡巴并不是冰冷的，而是火热的……</p>



<p>驼鹿几乎一整晚都在和困意抗争。被分配到墙边摆着一张看起来很舒服的超大号四柱床的柯宾的主卧室，对他一点也没有帮助。很少有床大到能让这个身高6英尺4英寸，体重365磅，强壮魁梧的年轻橄榄球运动员睡得舒服，但是这张巨大的床可以舒舒服服的装下三个他，如果挤一挤的话，说不定四个也能装得下。</p>



<p>这个魁梧英俊的黑发种马好不容易才能让他那双迷人的蓝灰色眼睛睁开不合上，他觉得既然到天亮还有几个小时，今晚什么怪事都没有发生，所以就算他打一会吨也是安全的。另外，下个周末就要举办返校节比赛了，戴夫可不能让自己太累着了。</p>



<p>这个肌肉巨人慢慢走到床边，坐了下来，然后脱掉了他那双16码的运动鞋。床上竟然没有落灰。闻起来有些霉味，但是被子很干净，所以戴夫觉得他可以脱掉衣服，让自己更舒服些。他脱掉了他的蓝色牛仔裤，露出一双毛绒绒的粗 壮双 腿。那是一双举重运动员和健美运动员都梦寐以求的大 腿，如同石柱一般，可以支撑得起同样魁梧壮观的上半身。这个小伙子穿了一条橄榄色的四角内 裤，内 裤紧紧地包裹着他强壮的大屁 股，裆 部更像是被人塞进了一个充满了气的橄榄球。</p>



<p>戴夫用他那双大猩猩般的手臂，将那件XXXL号的超紧身T恤掀过头顶。暴露出的肉体也是同样令人难以置信。这个小伙子的身材就像个储油罐，每一块巨大的肌肉都鼓鼓的，充满了野性的力量。难怪他的队友们和同学都叫他“驼鹿”，因为他就像一头公驼鹿一样魁梧强壮。戴夫壮硕的胸膛，炮弹一样的肩膀，还有紧实健美的腹部都覆盖着一层厚厚的深色体 毛，连他的背上和强壮的屁 股上放都有，只是稍微淡一些。这个小伙子毫无疑问是一头真正的野兽种马，100%的男人。</p>



<p>只留下内 裤和袜子没脱，戴夫钻进被子下面，将他英俊的脑袋枕在羽毛枕头上，闭上他漂亮的蓝灰色眼睛。没过几分钟，他就睡熟了。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>戴夫做了一连串栩栩如生，而且非常色情的梦。在每一个梦里，他都是在和某个英俊的运动员或漂亮的年轻女人进行狂热的性 交，交替着用他巨大的攻城锤鸡巴耕耘屁 股和阴 道，爱 抚漂亮的大 波或强壮健美的胸肌，一直干到高 潮。他的每个搭档都兴奋不已，一遍又一遍的告诉她，他有多强壮，多英俊，多有男性气概，鸡巴大到难以置信。而那些话也让戴夫越来越兴奋，抽 插的速度越来越快。</p>



<p>他的梦里开始出现了参加这次校外考察的另外9个男生。戴夫从来没有和他们中的任何一个做过，不过他们都毫无疑问非常性 感，而且这个肌肉巨人也曾经幻想过他们。现在在他的梦中，他终于一个接一个的干了他们——性 感的瑞恩，强力0号拉斐尔，苗条青春的乔希，和他一样的肌肉怪物托尔。随着快 感越来越强烈，戴夫都可以感觉到他巨大的公牛卵蛋开始收缩了。</p>



<p>终于，戴夫发现自己正在干 他这辈子所见过的最性 感的男人——他们队的四分卫兼队长洛根。洛根是一个大一新生，才18岁，可是戴夫从来没有见过如此英俊，如此有男性气概的男人。那个男孩身高都快要赶上戴夫了，而且也差不多同样魁梧强壮。他还拥有一副戴夫前所未见，竟然真的比他自己巨大的生 殖器还要大的鸡巴和卵蛋。那个小伙子性 感的要命，在校园里成百上千的男女之中，戴夫最想要得到的，就是那个年轻英俊的肌肉种马。</p>



<p>而现在，在他的梦中，戴夫终于做到了。他的巨大 肉 棒全部都插进了洛根迷人漂亮的肌肉屁 股里，在戴夫的耕耘下，那个小伙子正因为难以置信的快 感而不停的呻 吟。他们的视线交汇了，戴夫感到一股电流直达他的大卵蛋。他迅速的逼近高 潮，几秒钟之后，他就得到了他渴望已久的释放……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>戴夫醒来的时候，他的心跳的很厉害，阴 部也涨涨的，他知道自己正处于高 潮的边缘。他可以感到他的大鸡巴还在抽 搐着，只需要撸几下就能射 精，凉爽的夜风吹拂在他滚烫的阳 具上……</p>



<p>凉爽的夜风！？！戴夫突然惊恐的发觉，他现在是完全赤 裸的，被子和毯子都被掀到了床尾，他的四肢摊开，沉重的毛皮衬里的金属镣铐将他的四肢固定在床的四个角上。这个巨人以他的惊人的力气开始挣扎，可是厚重的床柱使用坚固的橡木做成的，将近有1英尺粗。即使是像驼鹿这样魁梧强壮有力的男人也不可能折断这么粗的柱子。</p>



<p>戴夫向下看去，看到他的鸡巴仍然兴奋的勃 起着。这个巨人拥有人类历史上最大的鸡巴之一。吉尼斯世界纪录上登记的最大的一根鸡巴足足有13.5英寸长。戴夫却超过那个家伙足足一英寸！更厉害的是，他的巨大的性 器还非常粗，最粗的地方周长有整整12英寸。与他那根传奇般的香肠相比，他的龟 头显得小的有些滑稽，同时也让他的鸡巴看起来更庞大了。</p>



<p>小伙子现在正注视着他充 血的据大鸡巴，张开的尿 道口里滴出了一长串的前列腺液。这根强大的鸡巴的顶部，距离他壮硕的胸膛只有几英寸的距离，黏糊糊的鸡巴汁已经在他胸肌和腹肌交汇的地方形成了一滩透明的黏 液。</p>



<p>这时，他第一次听到那个冷酷而恶毒的声音在他的耳边说。</p>



<p>“啧啧啧。你真是个大男孩！我从来没见过一个体格那么魁梧，肌肉这么发达的男人！尽管我这辈子也见过不少种马了，但是我相信，我从来没有遇到过像你一样，有一根怪物鸡巴的男人！萨缪尔真是干得漂亮！”</p>



<p>“什……？谁……你是谁？”巨人运动员用他低沉的男中音问道。戴夫的声音因为恐惧有些颤抖，这是这个巨人以前从未有过的。</p>



<p>“怎么，你猜不到吗？还是你就和你的样子一样，蠢得像一头野兽？”那个幽灵的声音嘲弄道。</p>



<p>“柯—柯—柯宾？”戴夫结结巴巴的说。</p>



<p>“猜对了，我的肌肉巨人！”那个轻柔而冰冷的声音色情的说。戴夫感到冰冷的手指抓 住了他粗大的鸡巴，使得这个巨人咬紧了牙，猛吸了一口气。</p>



<p>“你……你……你要对我做什么？”运动员的声音里充满了恐惧，“你已经死了！”他大叫道。</p>



<p>“哦，天哪，”那个恶毒的声音说，“你真的像块石头一样蠢，不是吗？”</p>



<p>“嘿！”驼鹿怒吼道。</p>



<p>“哦，别生气，我年轻的朋友。你还有很多别的有点，足以弥补智力上的不足。”戴夫感到那双手离开了他的鸡巴，轻轻地托住了他那对毛烘烘的，拳头大小的公牛卵蛋。“哦，是的，很大的优点！！又大又饱满，正是我最喜欢的那种！”幽灵淫 荡的窃笑道。</p>



<p>戴夫重新开始挣扎，他感到似乎有什么冰冷的东西来到了他张开的粗 壮大 腿之间，就好像有人坐在他的两腿之间，好更靠近他肿 胀充 血的宝贝一样。</p>



<p>“你要对我做什么？”戴夫半是哀求，半是质问的说。</p>



<p>“你觉得呢？”幽灵一边回答，一边用他冰冷的手突然将驼鹿的两颗大卵蛋捏在一起。细长的手指强壮的惊人，让小伙子两个硕大结实的宝贝互相摩擦和碾压。戴夫有一对非常结实的公牛卵蛋，但是很快越来越强的压力就开始让这个肌肉巨人开始反胃恶心了。</p>



<p>“噢噢噢噢噢！！啊，干！住手！天杀的！！哦，干干干，好疼！！”驼鹿在柯宾的狠抓之下不停地呻 吟扭动。这个巨人从他的胸口上放望着他的巨型鸡巴和拳头大小的卵蛋。那对强大的肉 球悬在半空中，被拉到了距离他的裆 部5、6英寸远的地方，而那双正在不断捏紧和挤压的手却是完全看不见的。戴夫看着他的卵蛋突然被捏在一起，被挤成一对肉饼，接着又被分别的揉 捏变形成各种叫人担心的形状。他的卵蛋从来没有被如此粗暴的蹂躏过，可怕的疼痛让他粗 壮的双 腿因为试图合拢，保护他珍贵而脆弱的大卵蛋都开始痉 挛了。</p>



<p>与此同时，戴夫的大象鸡巴却达到了前所未有的尺寸和硬度。那根巨大的性 器随着他雷鸣般的心跳而颤抖着，这个大种马痛苦而惊愕的意识到，对他的公牛卵蛋的恶毒蹂躏，正在快速的将他带向强烈的高 潮。</p>



<p>那双抓 住他脆弱的卵蛋的无形的手开始更加用力的挤压，强壮的难以置信的手指开始掐进结实的肉 球里。戴夫巨大的公牛卵蛋在过去几次相当粗暴的虐 待下都幸存了下来，其中最难忘的一次，是当他在橄榄球场上，被另一个块头几乎和驼鹿差不多的后卫的护肩直接撞击到。即使这样，这个巨人也知道，他的强大的卵蛋也不可能再承受更多这样的挤压虐 待了。</p>



<p>巨人在床上激烈的扭动，英俊的脑袋甩来甩去，拼命忍耐从他卵蛋处爆发出的可怕疼痛。可是他的鸡巴仍然硬的跟石头一样，流出的前列腺液多得像是在撒尿一样。很明显，这个巨人就快要射 精了。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！”终于达到高 潮的戴夫咆哮道。一股强力的精 液从他的大鸡巴里喷射 出来，施加于他被挤扁的公牛卵蛋上的压力，让射 精的量更大了。第一股精 液越过了戴夫魁梧的身体，重重的落在了高高的床头板上，在上面留下一大块黏稠的精 液痕迹。</p>



<p>接下来是第二股、第三股、第四股，精 液像喷泉一样从戴夫的鸡巴里爆发出来，很快把床头板染白了一大片，更多的精 液洒在他的肚子上，毛绒绒的胸口，弄 湿了他自己的肌肉。与此同时，柯宾无形的手指越来越用力，将那两颗巨大而火力十足的卵蛋挤在一起，威胁要在他强烈的高 潮当众把它们挤爆。</p>



<p>10股，20股，在束缚中拼命挣扎的戴夫的高 潮还在继续着。</p>



<p>“是的，就是这样，戴夫。像怪物一样的射 精！我从来都不知道，一个男人的卵蛋可以装的这么满！！是的，继续喷射吧！”幽灵的声音在鼓励他，那冰冷而邪恶的声音里带着一丝对如此壮观的生 殖力的敬畏。戴夫英俊的脸和庞大的身躯已经完全被粘 稠的精 液淹没了。</p>



<p>可是卵蛋传来的难以想象的疼痛让戴夫根本没听见幽灵的声音。他的公牛卵蛋现在已经看不出原本的形状了，无形的手指将那对睾 丸捏成了畸形可怕的形状。他几乎可以感觉到他的卵蛋壁已经裂开了。小伙子强大的驼鹿卵蛋正处于爆裂的边缘。</p>



<p>幽灵的手指再一次突然加大了力度，两颗拳头大小的肉 球几乎被挤成了一团。让头脑麻 痹 的疼痛让这个巨人种马除了喘息之外什么都做不了。他的整个魁梧强壮的身体都开始痉 挛，肿 胀的鸡巴跳动的更厉害了。戴夫挣扎的是那么厉害，整张床都开始摇晃了，发出吱呀的声音。</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！”年轻的肌肉男尖叫起来，他的巨大卵蛋终于开始爆裂了。他的鸡巴里涌 出的，富含营养和生 殖力的种子开始被强壮的无形手指捏碎的卵蛋的肉沫染上了粉红和灰色。他射 出的精 液先是变成珍珠般的粉红，接着是淡草莓色，然后颜色慢慢加深，最后成了混合了灰色的睾 丸质和血液的液体，随着强有力的射 精，洒在了小伙子壮硕的胸口。</p>



<p>柯宾继续将戴夫巨大的公牛卵蛋碾成碎末，一直到他把这个年轻的肌肉巨人非凡的的男性气概的源泉挤出他彻底被捏扁的卵囊。让这个英俊的小伙子粗 壮的两腿之间只留下一个空荡荡，软趴趴，毛烘烘的空袋子。</p>



<p>戴夫壮硕的胸口洒满了白色的精 液，鲜红的血液，还有两个巨型卵蛋的残渣。这个年轻的肌肉男只能因为痛苦和失落而哭泣不已。</p>



<p>小伙子的驼鹿鸡巴还仍然硬 挺着，只有挂在上面的几丝卵蛋残质，还能证明他曾经拥有过人类所能有用的最大的一对卵蛋。戴夫没有注意到一把园艺剪刀突然从床下升到了空中，现在已经张开，对准了他的巨型鸡巴。直到他感到冰冷而锋利的刀刃轻轻的割进他的鸡巴的两侧，他才发现了这一危险，可是已经太迟了。</p>



<p>剪刀的两片刀刃突然合紧。感到园艺剪刀深深地割进他的粗鸡巴的两侧，戴夫再一次疼得惨叫起来。那根顽强而强大的肉 棒抵抗了一阵子，但是又用了几次力之后，剪刀还是将那根强大的性 器从小伙子疼得翻来覆去的身体上割了下来。</p>



<p>在戴夫还没有从这一新的痛苦和损失中反应过来的时候，幽灵的声音说道：“现在，该是时候让你干 你自己了，戴夫。”这个巨人感到他的大屁 股被扒 开，接着以难以想象的力度被他自己的巨大鸡巴撕开，刺穿了。柯宾将那根巨大的阳 具插进戴夫的屁 股里，一插到底，戴夫发出最后一声痛苦的尖叫，然后就瘫倒在床上，不省人事了。</p>



<p>房间里再一次回荡起幽灵的狂笑声，这个邪恶的灵魂开始去寻找他的下一个，也是最终的猎物去了……</p>



<p>在第一章里，我把戴夫的外号moose顺手翻成了麋鹿，后来觉得还是驼鹿更符合他的形象。这两种动物的英文一样，具体有什么差别自己度娘。今天已经是第9个种马了，还剩最后一个，作为重中之重，接下来的篇幅比较长，“无耻”的原作者分了5次，花了一个多月时间才更完。我是不会那么“无耻”的，一定在春节之前搞定。</p>



<p>萨缪尔怀特教授手拿着烛台，走进哈帕家族的图书室，这是一间到处都堆满了布满尘埃的旧书的大房间。近些年来，教授独自在这里花了不少时间，既是为了研究关于灵魂和玄学的书籍，也是为了自己通灵。</p>



<p>这正是他现在要做的事。</p>



<p>“柯宾，你在吗？”萨缪尔小声的向黑暗中呼唤，他的额头上冒汗了。</p>



<p>“萨缪尔！真高兴你来了！”一个沙哑、阴沉的声音在黑暗中说道。</p>



<p>“我总是遵从你的命令。你还喜欢我带来献祭给你的小伙子吗？”</p>



<p>“你这次是超长发挥了，萨缪尔！”幽灵愉悦而满意的说，“这一批都是我所见过的最出色的年轻雄壮的男性，每一个都很完美。最后那一个，戴夫？我从来没有见过那么强壮，那么有男性气概的男人，也没有见过那么一副巨大的鸡巴和卵蛋！有这样优秀的男性肉体滋养我，我将可以带着前所未有的强大力量重回凡间！”</p>



<p>“我太高兴了，柯宾！”教授对着黑暗中那个看不见的说话者露出了微笑，回答道，“如果你还满意我已经献给你的前九个年轻男人的话，那最后一个祭品会让你更加满意的。最后一个年轻男人的名字叫洛根，他是我这辈子见过的，最美的男人了。他是大学橄榄球队的四分卫，尽管他只有18岁，但是他的体格和肌肉已经超过了托尔，足以与戴夫媲美。因为他还那么年轻，我相信，不用几年时间，他就会让戴夫的肌肉也相形见绌的……当然，如果他还有这个机会的话。”</p>



<p>生人和幽灵都因为这个病态的笑话而咯咯的笑了起来。</p>



<p>“可是洛根不但英俊非常，身材出众，他还拥有我所见过的最大的生 殖器，甚至要比那个肌肉戴夫直到最近还有用的那一副还要巨大。我是特意把这批年轻种马中最优秀的一个留到最后，来帮助你最终降临到我们的世界上来。”</p>



<p>冷风中传来的恶毒笑声表达了幽灵的愉快，也让教授知道了他的努力获得了赏识。“你做的非常好，萨缪尔，我会永远感谢你的辛劳的。等我今晚重回凡间之后，我会让你分享我的胜利的。现在我只需要再完成一次献祭——再夺取一对年轻而雄健的卵蛋——我的降临就会完成了！”</p>



<p>怀特教授紧张的看了看他的手表，说：“在黎明之前，我们还有三个小时多一点的时间。我知道我不需要提醒你，但是如果今晚你不能收集到第十对卵蛋的话，你的灵魂就会永远的囚禁在阴间。我建议我们现在就去健身房，年轻的洛根正在那里等着你呢。”</p>



<p>“别担心，年轻的塞缪尔。”幽灵开心的笑道，“还没有哪一对卵蛋能承受得住我的特殊关注呢。洛根的卵蛋，不管多巨大，多强壮，都会像之前的那些男人的一样完蛋的。而我也会完成我寻求已久的目的——长生不老，还有无穷的力量！等我重生之后，这个世界上就再也没有什么可以阻止我了！”</p>



<p>幽灵飘向萨缪尔，在这个英俊的男人耳边说道：“而我们会一起来统 治，我和你——外 祖父和外孙！”</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>洛根一整晚都在默默地做着他的作业。这个英俊的橄榄球明星被分配到了柯宾的健身室，在安装好要求的摄像机和监控装置，确保一切都被记录下来之后，这个好学的小伙子就坐下来开始读书了。他一共选了5门选修课——大多数学生都只选了3门——所以他有很多功课要做。幸 运的是，他是个优秀的学生，在许多门课上都能得到A的成绩。所以他不能坐上一整夜，呆呆的等着不可能发生的灵异现象来浪费时间。</p>



<p>这个年轻英俊的种马读完了3章的经济学，2章的统计学，1章宪法学，还写完了一篇物理作业，然后他觉得自己需要休息一下了。洛根不习惯这么晚都不睡，熬夜让他异常的疲倦。他需要一些东西来补充能量，让自己情形。检查了健身室之后，他找到了他需要的东西。</p>



<p>充斥在这个大房间里的健身设备还都是旧时的式样。不过尽管看上去老旧，但是设备本身并没有问题。洛根相信他可以在这个房间里锻炼一番，让自己加好油，可以继续学习，保持清醒到黎明。</p>



<p>洛根看了看自己的穿着，意识到如果他真的想要认真锻炼的话，他需要换一身衣服。牛仔裤要换掉，宽松的羊毛衫也一样。洛根坐在一张 健身椅上，脱掉了他的大号运动鞋，然后站起来，解掉皮带，脱掉了他的蓝色牛仔裤。</p>



<p>所有被邀请来这栋幽魂庄园考察的小伙子都是英俊、强壮健美的男人，都是出色的运动员，正处于生命中的巅峰。但是他们中没有一个人，甚至连魁梧的驼鹿戴夫，也无法与这个18岁的四分卫所拥有的双 腿相媲美。小伙子的双 腿粗 壮极了，如同高耸的石柱，形状漂亮的肌肉会随着他的每一个动作而律动。戴夫的腿可能要比洛根的稍微粗一些，但是与这个年轻的橄榄球明星相比，其他运动员的匀称和肌肉线条清晰的程度都较之逊色。</p>



<p>洛根在牛仔裤里面穿了一条运动护裆，所以他的大屁 股完全暴露了出来。小伙子硕大的屁 股形状就像一对大理石球。这些年来，这个小伙子受够了撑破裤子的丢脸经历，所以他只穿宽松的裤子，甚至就连他在球场上穿的弹力纤维的球裤，有时候都会因为过度的运动而被这对壮观的肌肉大屁 股撑裂开。</p>



<p>但是真正壮观的，是在运动护裆的前面。洛根为了他那巨大的宝贝，不得不特别定做运动护裆和内 裤。制造内衣裤的公司一开始还以为那份特别订单是某种恶作剧，可是当小伙子寄去一张腰部以下的裸 照，清楚地表明了他那足以惊掉人的眼球的装备之后，公司立刻二话不说的开工了。到最后，这份订单已经变成了对设计师的挑战，因为光是棉布肯定是无法容纳和支撑洛根巨大的生 殖器的体积和重量的，所以公司的设计小组不得不用特殊的加固材料混纺，来做出既能让这个小伙子穿得舒服，又能提供支撑和保护的内 裤。</p>



<p>驼鹿戴夫也是一个天赋异禀的男人。如果说戴夫的内 裤里就像是塞了一颗橄榄球的话，那么洛根的内 裤里就像是塞了一颗篮球。透过绷得紧紧的布料，他的大鸡巴的轮廓清晰可见。</p>



<p>与那根巨大的鸡巴相配的，是一对体积庞大的卵蛋，那不仅仅是一对“公牛”卵蛋，即使是块头最大的种牛，也不曾拥有如此一对巨大的性 腺。洛根强大的卵蛋比最大、最多 汁的葡萄柚还要大，那对巨大的睾 丸，每一颗看上去都有10磅重。再加上他的怪物鸡巴，就造成了最令人难以想象的裆 部凸起。</p>



<p>在他的整个青少年时期，以及现在成年之后，洛根都尽一切的可能掩饰他壮观的性 器，可是他也没有太好的办法来隐藏裤子前面如此庞大的 凸起。尤其在橄榄球场上，他不得不穿上贴身的弹力纤维球裤后，洛根的裆 部凸起看起来更是显得荒唐和淫 荡，这个腼腆的小伙子还在试着习惯他在球场内外经常收到的尖叫和口哨。人们早就开始猜测，他是穿了特别厚实的大号罩杯，才造成了如此巨大的凸起，只有他的队友们才知道，洛根在是无保护上场的，他的球裤裆 部的凸起是百分之百天然的。他不止一次因为没有穿护罩打球而后悔——他经常遭到粗暴的拦截——可是他更不敢相信，如果他穿了护罩的话，还会受到怎样的取笑。天哪，他还要特别定制护罩，而且天知道，在球裤里塞进那么大的一个塑料护罩之后，他还能不能跑得起来。</p>



<p>洛根重新坐回健身椅上，穿上运动鞋。接着他把羊毛衫掀过头顶，不小心把T恤也一起脱了下来。他本来打算留着T恤的，不过反正已经脱下来了，那就这样吧。没道理让他的T恤也沾满汗水，最后只能穿着汗湿的T恤，在11月份的早晨走回家。</p>



<p>脱掉上衣后，暴露出的上半身就和他令人叹为观止的双 腿和屁 股一样庞大。洛根有一副超重量级健美运动员的身材……而他却只有18岁！小伙子的身材比例好到不像是真的，在宽厚的肩膀和结实苗条的腰之间，他强壮的胸肌就像是两座土墩，两块巨大的肌肉足足有6英寸后，中间的凹陷可以轻松地放下一个男人的手。他的胸口布满了和他英俊的脑袋上浓密的头发颜色像头，暗金色的胸毛，更为这个小伙子增添了一份男性气概。</p>



<p>四分卫的手臂也因为多年来的锻炼而出奇的粗 壮。洛根的左右手都能扔球，所以他的两只手臂同样强壮。他又一次让他的队友测量他的二头肌的尺寸，结果是23.5英寸，只比戴夫的少半英寸。在比较完结果之后，戴夫拍了拍洛根的肩膀，用他低沉的嗓音叫这个小伙子不要气馁，说他肯定很快就会赶上，甚至超过自己的。</p>



<p>现在，洛根已经脱得只剩下了他的运动护裆，运动鞋和袜子了，他已经准备好练习剧终了。他决定了不专门锻炼某一个部位，而是想要来一次全方面的健身。</p>



<p>他先拿一副150磅重的杠铃来热身（他平时用来热身的杠铃要更重，但是他在这间健身室里能找到的最终的就是这一副了），躺在健身椅上，先从胸肌开始，然后逐一的锻炼他全身的各处肌肉。</p>



<p>等到洛根终于全面热身完毕之后，他那强壮健美，325磅重的运动员的身体看起来似乎更加魁梧挺拔了，一层薄薄的汗水覆盖了他的全身，让他的肌肉闪闪发亮。他把杠铃个在架子上，呼出了一大口气。这个巨人种马已经准备好举一些真正的重量了。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>柯宾的幽灵在健身室的角落里都留了接近一个小时，被即将成为他最后的受害者惊人的力与美迷住了。萨缪尔是对的，他确实把最好的留在了最后！年轻的洛根就是完美的男性气概的象征，肌肉力量和男性气概都达到极限的英俊样本。</p>



<p>如果说幽灵也会昏倒的话，那么当这个年轻强大的种马脱掉他的衣服，露出他能想象到最强壮的肌肉和最完美的身材的时候，柯宾哈帕肯定就已经昏倒了。而当这个邪恶的幽灵隔着那条超大号运动护裆，看到那副大到难以置信的生 殖器时，他可以感到他的幽灵鸡巴也猛的抽 搐了一下。是的，阉割并献祭这个完美的公牛种马将会给柯宾带来远远超乎预想的力量。</p>



<p>柯宾知道，距离黎明只有两个多钟头的时间了，为了重回凡间，防止永远的灭亡，今晚的第十次献祭——同时也是对他的第100个年轻种马的阉割——必须在那之前完成。不过他也知道如果他想的话，他可以在几分钟之内，就收割掉那对最庞大的睾 丸，所以没必要着急。刚好相反，这个年轻的肌肉怪物正在让幽灵欣赏一场精彩的表演，而色迷心窍的恶灵决定多欣赏一会儿。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>……………………………………</p>



<p>英俊的年轻种马做完了最后一组下蹲练习后已经气喘吁吁了。洛根觉得精力充沛，不过在回去学习之前，他还想要再做一组锻炼。在房间中央的附近有一台旧的绳索训练器，尽管它最多“只能”加到400磅的重物，洛根还是认为他可以用那台机器再锻炼一下他的背部。浑身是汗的肌肉种马重重的坐在健身椅上，赤 裸而汗湿的肌肉屁 股压在塑料椅上，发出了“pia”的一声。接着他把重物加到400磅，开始牵拉绳索，一直把把手拉到腹部的高度，挤压背部的后三角肌，然后才让重物慢慢地落地。每组20下，他一共做了5组。然后转过身，骑坐在健身椅上，抓 住头顶的把手，开始向下拉，再一次开始锻炼他的后背。他惊讶的发现，用这么老旧的健身器械也能达到如此好的锻炼效果。洛根决定他将来可能会在每天早晚再多做一些锻炼……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>柯宾哈帕已经静静的欣赏这个英俊的肌肉种马锻炼了整整一个消失了，对这个最惊人的男性样本的渴望，让他直流口水。色迷心窍的幽灵终于再也忍不住了，当洛根准备结束他最后一组的下拉时，恶灵冲进了房间，展开了行动，准备攻击他的第十个，也是最优秀的受害者，从之前九个年轻种马那里吸取的性能量让他感觉充满了力量。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>17… 18… 19… 20!</p>



<p>洛根将400磅的重物慢慢放回地面。他用双手抓 住头顶的把手，让重物悬停在距离地面几英寸的地方，打算就这样再坚持一会儿。</p>



<p>突然，室内的气温直线下降。洛根被汗水浸 湿的身体感到一阵寒意，他的乳 头立刻变 硬了。一切发生的太快，小伙子一时没有反应过来。不过就算他反应过来了也没用。</p>



<p>洛根感到有什么东西缠住了他的手腕，一抬头，惊讶的看见两根尼龙带缠住了他强壮的手腕，将他的双手绑在头顶的把手上。可是他看不到有人在操纵皮带——他们仿佛是活的一样，自己在动！他开始拉扯又粗又厚的尼龙带，可是已经太迟了。</p>



<p>在洛根还在试着搞清楚发生了什么的时候，第二组尼龙带缠住了他的双脚的脚踝，将他粗 壮的双 腿向前拉，绑在支撑重物的金属架子上。很快，洛根强壮的双 腿就和他同样强壮的手臂一样被绑死，无法动弹了。小伙子现在四肢张开，身体微微倾斜，与地面呈三十度角。英俊的小伙子用尽全力的挣扎，可是就是无法挣脱。</p>



<p>意识到发生了什么，小伙子的心脏砰砰直跳。柯宾哈帕的幽灵不但存在，而且已经现形，准备得到他最后的受害者了！知道自己现在有生命危险，洛根开始害怕了。</p>



<p>一把大剪刀开始飘向这个被束缚的肌肉男，洛根只能惊恐的看着空中的剪刀张开，一边靠近，一边威胁似的做了几下剪的动作。剪刀笔直的逼近小伙子的裆 部，运动员可以确定，那把剪刀是打算要剪掉他巨大的肉 棒的。可是剪刀却来到了洛根的右腰位置，干脆利落的剪断了护裆的腰带。无法承受洛根裆 部的重量，护裆的囊袋部分掉了下来，让洛根的生 殖器在健身椅上完全暴露了出来。</p>



<p>落在塑料椅上，洛根汗湿的宝贝看起来实在是太大了。小伙子感到屁 股下面被一抽，发现被剪坏的运动护裆被抽了出来，随意的丢到了一旁。这个拉扯的动作也牵动了他的生 殖器，让他那对庞大的大象卵蛋离开了他的裆 部4、5英尺远，几乎来到了健身椅的边缘。洛根那根足足有一英尺长的软鸡巴沉甸甸的搁在他的卵蛋上面，被包 皮覆盖着的巨大龟 头已经超出了健身椅边缘。</p>



<p>想冰一样冷的无形手指轻轻地抓 住那根软趴趴的马鞭，将它抬了起来。当幽灵的手开始套 弄和爱 抚那根庞大的鸡巴，让它慢慢变 硬的时候，因为恐惧和刺骨的寒冷，洛根颤抖起来。洛根旺 盛的性能力，让他无法抵抗幽灵的服侍太久，小伙子的大棒很快就膨 胀变 硬了。那根强大的鸡巴越来越长，越来越粗，越来越大，越来越肥，一寸寸的膨 胀，达到了能把人眼珠都吓掉的尺寸。</p>



<p>橄榄球运动员巨大的鸡巴从粗 壮的根部到苹果大小的龟 头足足有16.5英寸场，最粗的地方，也就是龟 头的下面，周长有13.5英寸。那是世界上代表了男性气概的最宏大的杰作。那根巨大的鸡巴跳动了几下，接着像一头愤怒的野兽一样抬起头来，猛的打在洛根两块壮硕的胸肌之间，硕大的鸡巴头几乎埋进了胸肌之间深深的凹陷当中。</p>



<p>随着他巨大的鸡巴勃 起抬高，现在可以清楚地看见洛根的传奇卵蛋了。那对睾 丸大的可怕，简直不像是人该有的。但是它们不知怎的完美的配得上洛根这个人，而且显然就是这个小伙子空前绝后的男性气概的源泉。</p>



<p>装着那对大 肉 球的阴 囊差不多有女士钱包的两倍大，在装下了两颗拳头大小的卵蛋之后，还够垂下将近半英尺的长度。尽管这个英俊的种马只有18岁，他的睾 丸的巨大重量已经将他厚实的阴 囊坠得很低了，毫无疑问，随着他年轻的增长，那对巨大的卵蛋还会垂得更低。</p>



<p>或者说如果这个小伙子没有遇到柯宾哈帕的鬼魂的话，是会那样的。</p>



<p>洛根感到冰冷的手指离开了他颤抖着的鸡巴，接着握住了他的阴 囊的颈部，把它提在空中，掂量重量，并让那对肉 球在阴 囊里来回的滚动。幽灵似乎完全被那对巨大的肉 球迷住了，好了花几分钟的时间来研究那对巨大的男卵。</p>



<p>小伙子感到他的卵蛋被慢慢的放在了健身椅上，可是当他看到各种物件开始飘到他空中，向他移动过来的时候，他的心又一次猛跳起来。洛根知道，他将要经历一场可怕的折磨了……</p>



<p>————————————————————————————————<br>
本章重口味的不多，只是为下面的高 潮做铺垫。<br>
之前看到有朋友问会不会有新系列，这里统一回答一下：<br>
很可惜，新系列基本上在短时间内是不会有的，为什么呢？因为翻译不是本人的工作（工作要是这种臭水平肯定是会饿死的。）。既然不是工作，那肯定翻自己有兴趣的东西。首先，其实本人的兴趣非常广泛，比如什么催眠啊，直掰弯啊，制 服诱 惑啊，下克上啊……阉割和BB只是其中很小的一部分。说白了，本diǎo丝就是喜欢看到帅哥倒霉，而且这个帅哥原本越强大，最后的堕落的越低越好。而阉割和BB只是手段之一，不是目的。第二，本人的雷点也很多，太难的不想翻，纯爱的不想翻，约炮的不想翻，太血腥的更不想翻。有时候看文，只要有一个雷点，本人就没兴趣再读下去了，更不用说花费时间精力去翻译了。总归一句话，到目前为止，本人看过的阉割主题的文里，因为找不到有哪一篇能让本人提起兴趣来翻译的了。就是这样。</p>



<p>这几段都翻的跟翔一样，将就看吧。主要是那些健身器材的零部件名称绕死人了。大家尽情发挥脑洞，想象一下到底是个什么情景吧，反正本人是想象不出了……</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>12A<br>
只需要再有一个男性的性能量，柯宾就可以复活了，而年轻的洛根原始的性能力远远超过他的所需。恶灵只需要摧毁这个小伙子庞大的大象卵蛋就可以了，他也知道自己想要怎么做到。</p>



<p>之前的九个受害者，让幽灵充满了能量，也让他可以比之前更清楚的现形。现在柯宾可以同时移动多个重物，用来对付这个被束缚的年轻肌肉公牛。</p>



<p>柯宾使用的第一个物体就是一个10磅重的哑铃。幽灵抓 住洛根的阴 囊，把左边的公牛卵蛋单独挤到健身椅的中央，然后将小哑铃举到高出那颗大 肉 球6英尺的高度，停了一下，然后砸向那颗种马卵蛋。</p>



<p>哑铃“啪”的一声砸进了那颗非常结实的肉 球里，洛根昂起他英俊的脑袋，发出痛苦的嚎叫。哑铃准确的砸在他的卵蛋的正中，所以那个巨大的肉 球承受了这次撞击的全部力量。</p>



<p>在洛根还没能喘过气来之前，哑铃再一次悲剧到空中，又砸了回来，这一次的力度更大了。啪！年轻种马这一次嚎叫的更大声了，灼人的疼痛仿佛要撕裂他的阴 部一样。但是跟上一次一样，洛根强大的卵蛋弹开了这次攻击，仿佛是在挑衅柯宾，叫他再多用点力一样。而幽灵当然是很愿意那么做的。</p>



<p>啪！啪！啪！啪！一下又一下，哑铃砸在洛根巨大的右卵蛋上，剧痛让这个年轻英俊的橄榄球明星一次次的发出惨叫。可是每一次，洛根强大的卵蛋都承受住了强有力的攻击，证明了它传奇般的强度。那颗装满了精 液的大卵蛋很快就被 虐 待的通红，可是除此之外看不出什么损伤。</p>



<p>在十来次强力的攻击之后，幽灵的手指将那颗巨大的卵蛋翻了个面，继续从各个可能的角度锤击那根巨大的肉 球，直到洛根右边的公牛卵蛋的每一寸都变得通红。然后柯宾对小伙子左边的卵蛋也如法炮制。接下来，真正的折磨就要开始了。</p>



<p>洛根那根强大的，16.5英寸长的怪物鸡巴仍然跟钢铁一样硬，而且不知怎么，似乎因为恐惧和疼痛更加硬 挺了。前列腺液不断的从马眼里流出来，顺着巨大的茎干流淌。年轻的肌肉怪物不停的挣扎着，可是都是徒劳的。他别无选择，只能承受那个残忍而恶毒的幽灵想要施加给他的任何惩罚。</p>



<p>看到下一样出现在他眼前的东西，小伙子天蓝色的眼睛瞪得老大。那是一根沉重的铁链，大概有8英尺长，是由一个个半英寸宽，三英寸长的铁环串成的。预感到铁链即将派上的用场，洛根感到一阵恶心。</p>



<p>铁链很快就在空中甩动起来，一头被牢牢地握着，而另一头甩动的越来越快，直到……</p>



<p>刷！</p>



<p>铁链横抽在洛根红肿的卵蛋上，发出“啪！”的一声，使得年轻的肌肉种马又发出一声惨叫。铁链立刻回到空中，再一次开始旋转，然后再次抽了下来。</p>



<p>啪！！</p>



<p>沉重的铁链一次又一次的抽打在洛根脆弱而全无防卫的公牛卵蛋上，将那对巨大的肉 球砸在坚硬的塑料椅上。洛根不停的惨叫，可是他的鸡巴却跳动的越来越厉害了。柯宾还是不是的用铁链抽打小伙子粗大的鸡巴。可是不管幽灵多用力的攻击年轻猛男巨大的生 殖器，他的大鸡巴一点都没有软下来。他的大卵蛋也开始收缩，显然，这个英俊的橄榄球运动员就快要射 精了。柯宾抽打的力度越来越大，速度也越来越快，最后当铁链以足以杀死人的力量抽在洛根的公牛卵蛋上的时候，年轻的种马终于达到了高 潮。</p>



<p>那天晚上，柯宾已经目睹了几次壮观的射 精。之前戴夫那对大睾 丸的射 精，无论是在力度还是量的方面，都把其他的男人远远甩在后面。即使这样，洛根的射 精仍然让柯宾惊讶不已。</p>



<p>在洛根的惨叫声中第一股精 液从他英勇的挺立着的鸡巴里喷射 出来。精 液以惊人的力度从那跟巨大的鸡巴里喷射 出来，柯宾竟然可以听到男孩精华从这个英俊的小伙子那支火力强大的人肉大炮里发射的声音！第一股精 液足足射了有六英尺长，源源不绝的精 液粗的像铅笔一样，光是那一股精 液里所含有的强壮精 子，就超过大多人男人一个星期的量。</p>



<p>在射 出第一股精 液的时候，那根巨大的鸡巴猛的抬起，所以那股精 液划过一道大大的弧线，高度足有5英尺，然后在洛根身前十几英尺远的地上，在绳索训练器和健身椅上，在洛根的胸口和肩膀上，以及在他身后好几英尺远的地上都留下了一道又湿又粘的痕迹。第二股同样壮观的精 液以同样的方式射 出，又留下了一道宽宽的白线。</p>



<p>紧接着的，是柯宾所见过的最浓稠，最白的男性精华组成的滚滚洪流。肌肉种马的大鸡巴就像喷泉一样，喷出一股接一股势不可挡的精 液。年轻英俊的种马的精 液仿佛永远也射不完，那对巨大的卵蛋不停地抽 搐着，送出一公升接一公升，富含蛋白质的男性精华。</p>



<p>在这整个过程中，柯宾还在不停地抽打洛根巨大的卵蛋。在好几分钟的时间里，房间里充满了沉重的铁链抽打卵蛋，大量的精 液从小伙子的鸡巴里喷射 出来，以及精 液击中他方元十尺范围内的每一样东西上的声音，以及经历了他年轻的生命中最强烈的一次高 潮的年轻英俊的种马的叫喊和呻 吟声。</p>



<p>洛根的高 潮持续了超过2分钟，射 出了超过50股巨量的精 液，几乎是那个超级种马戴夫的两倍。等他终于射完的时候，洛根的脸上，胸口，肩膀，手臂还有腹肌都覆盖了厚厚的一层精 液。健身椅和绳索训练器也被染白了，被束缚的种马身体前后的地上都各出现了一大滩滑溜溜的精 液。洛根的种汁粘 稠的就像糖浆一样，慢慢地沿着他的身体向下 流淌。呛得直冲脑门的腥味充满了整个房间，不过这种味道也同样令人陶醉。</p>



<p>吸取了洛根新鲜的性能量，幽灵充满了力量和欲 望。小伙子的强壮和雄健远远超出了柯宾的想象，他尽情的吸取这种强大的男性能量。现在他需要做的，就只有摧毁那对最壮观的公牛卵蛋了，这样他就可以完成复活的仪式了。</p>



<p>在洛根痛苦的喘着粗气，一时间力气全无的时候，柯宾用他加强了的灵能，又让物体飘到了空中。而且是又大又重的物体。</p>



<p>洛根抬起头的时候，正好看见一个装在杠铃上的，45磅重的钢盘漂浮在他红肿的卵蛋的正上方。他刚来得及倒吸了一口气，钢盘就砸在了他的两颗巨型卵蛋上，将它们狠狠地砸在健身椅上。年轻的肌肉公牛疼得连尖叫都发不出来，但是当第二块钢盘“铛”的一声在在第一块上面的时候，他终于又一次发出了可怕的惨叫。他的卵蛋感觉而就好像被踩在某个人的鞋底，一共有90磅重的钢铁重重地压在他已经淤青了的卵蛋上。</p>



<p>柯宾还没有停手。第三块钢盘也砸了下来，接着是第四块、第五块。最下面一块钢盘与健身椅之间的空间越来越小，洛根强大的卵蛋被越来越重的压力渐渐压扁了。</p>



<p>当第六块钢盘让重量增加到了270磅的时候，洛根巨大的鸡巴开始痉 挛，又一次的射 精了。他的第二次射 精，在量和力度方面甚至好过了第一次，射得更高、更远了。与此同时，柯宾还在不断的加码。随着钢盘越堆越高，幽灵简直无法相信，这个小伙子的卵蛋竟然还没有爆掉。没有哪一个男人的卵蛋，不管它有多大、多沉、多顽强，都不可能在如此凶残的虐 待下幸存下来……可是不知道为什么，洛根强大的卵蛋却做到了。</p>



<p>7块，8块，9块，10块钢盘，洛根的高 潮还在持续着，随着卵蛋上的重量的增加，他的高 潮反而似乎也加强了。450磅——两个大块头成年男人的体重——现在无情的压在这个小伙子的卵蛋上，更多的重量还在继续往上加。11块，12块，13块。洛根因为剧痛而激烈的扭动，用尽全身的力气拉扯着尼龙带，来回甩着他英俊的脑袋。总共有585磅的重量压在洛根的性 腺上，把它们压得不到半英寸后，但是它们不知怎的还没有爆掉。14块！15块！这样的惩罚已非人类所能承受！16块！！17块！！！</p>



<p>难以想象，重达765磅的钢铁压在他强大的公牛卵蛋上，可是即使洛根的卵蛋已经被挤压到了崩溃的边缘，他的鸡巴仍然继续喷射着大量的精 液。钢盘和坚硬的塑料椅之间只有不到一英寸的间隙了，而洛根的男性象征就被夹在当众。柯宾知道，一个男人卵蛋里的精 液的流失，会让它们更容易破裂所以他知道他很快就可以破坏掉这个超级种马顽强的惊人的卵蛋了。幽灵将最后一块45磅重的钢盘，一直举到天花板的高度，先是嘲笑这个害怕的年轻公牛种马，说这最后一块肯定会永远毁掉他的阳 具，然后随着一声邪恶的狞笑，幽灵放开了那块钢盘。</p>



<p>洛根瞪大了双眼，惊恐的看着那个重物如同放慢动作一般，垂直的砸在几乎将他的卵蛋碾碎的那17块巨大的钢盘上。在重力加速度的作用下，发出了迄今为止最响的一声“砰！！”</p>



<p>洛根瞪大了双眼，惊恐的看着那个重物如同放慢动作一般，垂直的砸在几乎将他的卵蛋碾碎的那17块巨大的钢盘上。在重力加速度的作用下，发出了迄今为止最响的一声“砰！！”</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！”洛根像一头受了伤的野兽一样嚎叫起来，他高高的昂起头，一大团超级浓稠的精 液从他的鸡巴里喷出来，射 出了8英尺高，然后落在他已经被精 液浸 湿了的胸口。</p>



<p>接着又是一大团精 液从他的鸡巴里喷射 出来，然后又是一团，还有一团！钢盘和健身椅之间看起来几乎没有空袭了，可是洛根仍然继续在射 精的事实，证明了他强大的卵蛋还没有被被粉碎，功能仍然完好。</p>



<p>柯宾震惊的看着洛根又射 出了不少精 液。他从来没有想到，一个男人的卵蛋——不论有多大——可以能够射 出那么多的精 液，更何况还是两次！小伙子周围10英尺范围内的每一样东西上都在滴着精 液，包括那叠仍然压在洛根完全挤扁的卵蛋上的，重达810磅的钢盘。那就相当于四个成年男人站在这个年轻猛男的两颗巨大的公牛卵蛋上一样！从生理学上讲，任何一个男人脆弱而易碎的卵蛋都不可能支撑如此的重量！</p>



<p>洛根因为可怕的疼痛不停地呻 吟着，他那根石头一样硬的公牛鸡巴还在时不时的吐出一些精 液。他的全身都被他自己粘 稠的精 液浸透了，如果不是那么痛苦地话，这个年轻种马理所当然会为他惊人的射 精量而骄傲的。</p>



<p>现在距离黎明只剩下半个小时的时间了，所以尽管柯宾惊叹于洛根非凡的力气、雄健和承受力，但是他知道现在必须一劳永逸的摧毁这个种马的公牛卵蛋。幽灵开始把洒满精 液的钢盘一个个的从洛根的卵蛋上抬起来，粘在上面的精 液贝拉成一道道的长丝，就好像披萨里的起司一样。这个年轻的种马射 出的精 液质量之高是毋庸置疑的！</p>



<p>当最后一块钢盘离开洛根的卵蛋后，那对巨大的肉 球立刻恢复成了原本的椭圆形，只不过现在的颜色比之前更红，更深，因为虐 待和淤青接近紫红色。但是除了发红和稍微有些肿之外，那对壮观的公牛卵蛋仍然完整无缺！</p>



<p>柯宾知道一个可靠的方法来改变这一点！</p>



<p>12B<br>
两只各重100磅的哑铃升到空中，向被束缚的肌肉种马飘去。洛根看到了逼近的重物，更加卖力的挣扎起来。这个年轻英俊，英勇的运动员不顾一切的想要挣脱，或者至少合上他的双 腿，号保护他疼痛的大卵蛋免受进一步的伤害。可是不管他多么努力，洛根的卵蛋仍然暴露在健身椅上，等待着柯宾的下一次攻击。而它们也没有等待太久。</p>



<p>哑铃两端的球形部分直径大约是8英寸，只比洛根的公牛卵蛋多一两英尺。所以尽管哑铃无法有效地同时攻击两颗卵蛋，但是却正好可以用来砸扁单颗。而它们正在开始那么做。柯宾将两只哑铃高举过头顶，然后将它们砸向洛根的两颗大卵蛋，左、右、左、右，如此不断地重复。</p>



<p>啪啪啪啪啪的声音几乎被洛根痛苦的咆哮淹没了。他的卵蛋正在遭受最粗暴的惩罚，在被那个残忍而恶毒的幽灵慢慢地捣烂。每一下强力的打击都会让洛根的巨大卵蛋被砸扁，很明显，就算是他那对结实而有弹 性的卵蛋也不可能在这种恶毒的虐 待下坚持太久。</p>



<p>与此同时，肯定有什么触动了洛根的神经，他突然在这一个小时之内第三次射 精了。大量的粘 稠的乳白色精 液从小伙子激烈跳动的鸡巴里喷射 出来，精 液如彩带般滑过空中，又一次在各种东西的表面涂上了厚厚一层新鲜的雄汁。这个魁梧的肌肉男孩简直不是人！柯宾都不敢相信自己的眼睛——洛根就好像一个月都没有射 精过一样！看到这个超级充满男性气概和生 殖力的年轻种马在他强大的卵蛋被捣成浆糊的同时，射 出他最后的精 液，恶灵兴奋极了。</p>



<p>啪！啪！<br>
啪！啪！<br>
啪！啪！<br>
啪！啪！<br>
啪！啪！<br>
啪！啪！</p>



<p>左、右、左、右、左、右，一遍又一遍不断地重复。沉重的哑铃慢慢地将洛根骄傲而强大的公牛卵蛋碾压成糊状。欲 望、兴奋和喜悦，让柯宾陷入了接近疯狂的状态。</p>



<p>洛根的第三次射 精，尽管比之前的两次逊色一点，但是仍然非常壮观。仍然要比之前戴夫的那一次射 精力度更大，量更多。明星四分卫这一次“只”射 出了30多股（根据安装在房间里的摄像机的记录，准确的说是38股）精 液。在肌肉种马的高 潮结束之后，柯宾又继续疯狂的攻击了洛根明显已经消耗过度，接近粉碎的卵蛋好几分钟。</p>



<p>当柯宾终于停下来，让那两只100磅重的哑铃重重的落在布满精 液的地上时，他满心指望能看到那两颗巨大、健康的公牛卵蛋已经变成了一大包的浆糊。第一眼看上去，柯宾以为自己看到的就是那个样子，因为洛根 毛烘烘，满是淤青的卵囊肿的就好像装满了一大包的液体。可是当他靠近了再看的时候，幽灵目瞪口呆的发现，装在低垂的卵囊里的，还是两颗巨大而完整的肉 球！青肿、松软，而且已经变形了，但是竟然还是完整的！！</p>



<p>柯宾呆若木鸡的愣了好几分钟，无法相信自己的眼睛。没有那个男人的卵蛋有可能在如此可怕的虐 待下幸存下来，可是不知道为什么，这个年轻的橄榄球明星的强大卵蛋却挺过了。柯宾从来没有遇到过如此结实而有弹 性的卵蛋。现在距离黎明只有15分钟了，他知道他必须尽快爆掉这对巨大的卵蛋，不然就会被永远困在阴间。这个小伙子的巨大睾 丸已经因为之前的虐 待而明显变弱、松软了，所以恶灵知道，应该只需要再来几下，就可以让他的卵蛋像一对熟过了的西瓜一样爆裂。</p>



<p>柯宾决定祭出大杀器。因为距离黎明没有多少时间了，恶灵不想要再冒险了。</p>



<p>一条粗尼龙绳飘在空中，向筋疲力尽、呻 吟不已，而且满身精 液的肌肉猛男飞去，在飞行的过程中，尼龙绳的一头结成了一个绳套。无形的手指提起洛根满是伤痕，半毁的卵囊，把绳套绕在那对巨大的肉 球上面。绳索开始绷紧，将那对疼痛的公牛卵蛋拉离洛根的身体。</p>



<p>种马沉甸甸的卵蛋平时就已经把他的阴 囊拉长到了6英寸，而现在，鬼魂正在慢慢地将它们拉得更长。随着他强大的种马卵蛋被拉开到7英寸，接着是8英寸，9英寸远的地方时，洛根无助的呻 吟，扭动不已。那对巨大而疼痛的肉 球已经被拉得超出了健身椅的边缘……并且正位于将洛根的双手吊在头顶上的，绳索训练器的那400磅重物的下面。</p>



<p>10英寸！洛根的卵蛋已经将联系着它们的经络拉得绷紧了，卵蛋周围淤青红肿的皮肤看起来随时都可能爆裂！</p>



<p>11英寸！！那对巨大的肉 球在毁灭的边缘颤抖着，连接它们与洛根强壮的裆 部的经络也接近断裂了！</p>



<p>难以置信的12英寸！！！</p>



<p>柯宾从来没试过将一个男人的睾 丸拉离他的身体那么远，而没有扯掉它们，他再一次为洛根神奇的力量和耐力而惊叹。他几乎有些希望自己不必那么快摧毁这个小伙子的卵蛋了，因为他可以想出几百种方法来惩罚和虐 待如此强大的睾 丸。</p>



<p>可是距离黎明已经越来越近了，而洛根毁灭的时刻也是一样。</p>



<p>小伙子的公牛卵蛋就位于绳索训练器的铁块重物的正下方。柯宾将尼龙绳的另一头绑在铁架上，确保小伙子的卵蛋无法离开那个位置。</p>



<p>洛根因为痛苦和恐惧，颤抖着看着绳索训练器的绳索被幽灵破坏。年轻的肌肉男只知道，就算是他强大的公牛卵蛋也不可能被如此庞大的重物砸中也没事。看着绳索被一点点的拆开、破坏，知道他那非凡的男性气概再过一会儿就会化为乌有，他的心跳加快到了每分钟200下。</p>



<p>当最后一根绳索突然断裂开始，料想到重物会落下来，摧毁他的巨大卵蛋，小伙子发出绝望的嚎叫。可是重物并没有掉落，而是被绳索提着越升越高，飘到了距离底座8英尺高的地方，悬在小伙子受了重伤的卵蛋上方。</p>



<p>空中突然传来一个阴沉的声音。</p>



<p>“再见了，我亲爱的洛根。我希望我可以有多一点的时间，来给你那对巨大的睾 丸它们所应得的折磨和虐 待。可是不幸的是，我必须在黎明之前摧毁你的卵蛋，不然我就会被赶回地狱的深渊，我们可不希望那样，不是吗？”柯宾为他自己的玩笑咯咯的笑了起来。“请记住，今晚你的牺牲将会被永远铭记。现在准备好让你强大的公牛卵蛋被摧毁吧！”</p>



<p>时间仿佛静止了一样。突然，幽灵放开了绳索，让那400磅重的铁块垂直的砸进钢铁底座里……而洛根的卵蛋就被夹在中间。<br>
哐当！！！！！</p>



<p>洛根魁梧强壮的身体被拉成了一张弯弓，每一块花岗岩般坚硬的肌肉都膨 胀到了极限，洛根发出了一声痛苦的野兽般的咆哮。与此同时，一大股的精 液像火箭一样从他的鸡巴中发射 出来，货真价实是被这恐怖的一击从他的卵蛋里挤出来的。那一股精 液射得是那么高，几乎黏在了天花板上。</p>



<p>柯宾发出了胜利的欢呼，他知道这次最终的献祭将会让他复活，并提供他无穷的力量。可是几分钟之后，困惑的幽灵发现他仍然留在亡灵的国度里，他不懂这是为什么。于是他低下头，看见铁块和底座之间还存在着一条大概只有半英寸，几乎无法察觉的缝隙。再仔细一看，柯宾竟然看到了洛根被压得像薄饼一样大的巨大公牛卵蛋，从那道缝隙里挤了出来。那对强大的卵蛋已经成了暗红色，颤巍巍的支撑着铁块的重量。</p>



<p>它们还没有被摧毁，这是错不了的！</p>



<p>绝对的不可能！！没有那个男人可以在如此毁灭性的打击下幸存，甚至连鲸鱼的卵蛋都做不到！！可是洛根巨大的运动员卵蛋却真的还存活着，尽管很明显，它们的弹 性已经显著的被削弱了。</p>



<p>那天晚上，柯宾冷酷的心中第一次充满了恐惧，他开始怀疑在太阳从地平线上升起之前，自己是不是真的能够摧毁这个小伙子超人般强大的卵蛋了。惊慌失措的柯宾赶紧抬起那叠400磅重的铁块，让它再一次落下，再一次以毁灭性的力量砸在洛根即 将 崩 溃的卵蛋上。</p>



<p>哐当！！！！！</p>



<p>洛根不停颤抖的身体里又被挤出一声惨叫和一股强力的精 液，但是不可思议的是，他那巨大的公牛卵蛋仍然存活着！铁块和底座之间的缝隙只是缩小了一点点，稍微多一点的卵肉被挤出了缝隙，但是那对凝聚了超级男性 力量的肉 球仍然是完整的。</p>



<p>柯宾真的害怕了，因为他知道在太阳升起之前，他只剩下几分钟的时间来摧毁洛根的卵蛋了。小伙子巨大的卵蛋现在已经饱受摧残，似乎随便一击都可能终结它们，可是不知道为什么，它们似乎总是能找到让它们支撑下去的意志和力量。柯宾开始快速的将重物升起接着落下，不顾一切的想要在第一缕晨光出现之前，粉碎洛根巨大的公牛卵蛋。</p>



<p>哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！</p>



<p>400磅重的铁块一下又一下的以惊人的速度和力度，砸在洛根的卵蛋上。可是小伙子传奇般顽强而强大的卵蛋不知怎的，一次又一次的幸存了下来，只是随着每一砸而射 出一股接一股的运动员种马精 液。</p>



<p>哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！</p>



<p>没有人应该被迫忍受如此恐怖的虐 待！可是洛根别无选择，只能承受着他的阳 具被慢慢摧毁的痛苦的每一秒。</p>



<p>哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！</p>



<p>每一次铁块提起后，洛根的卵蛋都要花越来越长的时间恢复原本健康的蛋形，而且随着每一砸，它们都变得越来越扁。那对巨大的肉 球到目前为止仍然完整，但是谁又能说清楚，它们已经受到了多大的损伤呢？英俊的小伙子的睾 丸现在可能已经受到了致命的伤害，已经失去了生育能力，破裂可能只是形式上的问题，然而它们还在坚持着，就是顽固的拒绝爆裂。洛根巨大的鸡巴里射 出的精 液也越来越少，说明要么是这个年轻的公牛种马卵蛋里庞大的精 液储量终于将近枯竭，要么是他的卵蛋收到的伤害终于破坏了那部分专门制造和运输他的英雄种子的精妙结构。</p>



<p>无论如何，小伙子的卵蛋仍然是完整的，慌张不安的柯宾加倍的努力，希望能在最后几分钟内，让那对强大的卵蛋化为脓血。</p>



<p>哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！</p>



<p>对他英勇雄健的卵蛋的不断打击，终于开始挤出了洛根最后的精 液。铁块最初砸的十来下，每一下都能造成一大股精 液的射 出。不过在那之后，随着每次撞击而射 出的精 液越来越少了。经过了20多下之后，从洛根那根16.5英寸场的马鞭里洒出来的精 液已经稀得像水一样了。洛根的男性精华已经接近枯竭了。</p>



<p>哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！</p>



<p>又砸了好几下之后，只有一滴透明的液体顺着洛根的公牛鸡巴流了下来。他那对非凡的卵蛋终于彻底耗干了，每一滴精 液都被残忍的砸了出来。</p>



<p>在每一滴精 液都被砸出来之后，洛根的卵蛋变得更加脆弱了。当它们被男性精华充满的时候，充斥在强 健的睾 丸组织间的精 液可以让他的卵蛋更加强壮和结实。现在，洛根的卵蛋已经被砸的只剩1/4英寸厚了，洛根知道他作为一名肌肉公牛种马的短暂生活即将迎来尽头。<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！</p>



<p>柯宾和洛根几乎都可以听见年轻的橄榄球运动员巨大的卵蛋的厚实外壁破裂的声音，可是那对卵蛋仍然拒绝爆开！</p>



<p>哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！<br>
哐当！！！！！哐当！！！！！</p>



<p>又是二十多下毁灭性的打击，每一下都应该让那对卵蛋化作碎片，洒满整个房间……可是不知道为什么，这个年轻英俊，英勇的肌肉种马全部都承受了下来。</p>



<p>柯宾发出了愤怒而不顾一切的尖叫，他最后一次抬起400磅的重物，然后以全部的力量将它往下砸去，重力加上幽灵的超自然力量，让铁块像一列火车一样撞上了洛根已经变了形的卵蛋。</p>



<p>嗙！</p>



<p>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！”小伙子用他最大最响的声音咆哮道。完全超乎想象的剧痛像十万伏特的闪电一样击中了他的裆 部。此刻，洛根真希望自己能死了一了百了，可是不幸的是，他强壮健美的身体和坚韧不拔的意志都都太过于坚强了，不要说死，连失去意识都不行。洛根被迫经受着他那残忍无情得难以想象的阉割过程的每一秒。</p>



<p>柯宾发出胜利的欢呼。他已经摧毁了地球上最伟大的一对公牛卵蛋了，现在他将会充满力量，世界上再也没有人能够阻止他了！</p>



<p>幽灵对胜利的庆祝只持续了很短的时间，当他低下头，看到了铁块的周围的缝隙里挤出的红色卵蛋——而且是完整的卵蛋！这不可能！洛根巨大的公牛卵蛋仍然幸存了下来，证明了它们竟然比钢铁还要坚强！！！</p>



<p>不一会儿功夫，一道明亮的金色光线透过窗户，穿过房间，将洛根强壮健美，沾满精 液的身体沐浴在温暖、治愈的光芒之下。阳光也穿透了柯宾，灼烧着这个恶灵的灵魂，将他的身体变成了半透明的。</p>



<p>看到明亮的阳光，知道他已经失败了，柯宾发出了尖叫。这个在生前和死后折磨并阉割了99个漂亮而且雄健的小伙子，邪恶而残忍的疯子，终于在面对他所见过的最强壮，最充满男性气概的公牛种马的时候失败了。他的荣耀时刻可一个不光是一个男人，而且可能还是世界上最雄壮，最有男性气概的肌肉男孩破坏了。</p>



<p>恶灵转过身，面对在最后一刻阻止了他的这个年轻英俊的种马。他们彼此对视，接着柯宾的灵体开始溶解，消失在晨光之中。洛根觉得他听到了最后一声凄凉的哀嚎，接着恶灵就消失了，再也不会给活人带来麻烦了。</p>



<p>彻底筋疲力尽的洛根全身都瘫软了。小伙子壮硕的胸膛激烈的起伏，他的鸡巴仍然硬的跟铁一样，骄傲的竖的老高。可是对这个英俊的种马来说不幸的是，他宝贵的卵蛋仍然被压在400磅重的铁块下面，被压得薄薄的，距离被永久性的摧毁只有毫厘之差。洛根没有力气解放自己，只能在他手上的卵蛋继续被慢慢碾压破碎的时候，虚弱的发出痛苦的呻 吟。他知道，再过几分钟，他就不再是一个完整的男人了，他原本骄傲而强大的公牛卵蛋将会爆裂，洒满他强壮魁梧的全身。</p>



<p>在他巨大的卵蛋只差几分钟就要被消灭的时候，疲倦终于仁慈的让这个年轻英俊的橄榄球明星失去了意识……</p>



<p>……<br>
13<br>
尾声</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>洛根醒来时，发现自己躺在一张坚硬的塑料椅上。他觉得自己做了一个非常生动，而且让他心里很不安的梦，但是却想不起任何的细节来了。他的那对巨大的公牛卵蛋胀得非常难受，他感觉得出来，它们仿佛就要被他的种马精华给胀 破了一样。事实上，这个肌肉男孩这辈子都没有如此的欲 火中烧过！洛根提醒自己，今天等有空的时候，一定要射他个三四次，来释放一些压力……</p>



<p>小伙子意识到，他一定是在学习的时候睡着了，因为他的胸口还摊开着一本笔记本没合上。他甚至都没有拿出他的睡袋和其他过夜用的东西，就这么穿着牛仔裤和羊毛衫，在硬 邦 邦的健身椅上睡着了。</p>



<p>洛根坐起来，甩了甩脑袋。健身室里的一切就和昨天晚上一模一样——什么都没有移动，什么都没有改变，也没有任何超自然的现象发生。事实上，当他借着晨光检查这个房间的时候，洛根不得不承认，这里似乎比昨天晚上显得更加平静，不那么可怕了。暗示的力量真是强大，想到这里，洛根英俊的脸上露出了微笑。</p>



<p>魁梧强壮的年轻四分卫开始收拾所有的电子设备，摄像机，还有他的学习资料，然后离开了房间，来到了走廊。他听见这栋房子的其他地方也有人活动的声音，当他来到大厅的时候，看见他的同学们也陆续来集合了。其他的运动员的脸上也略微带着摸不着头脑的表情，不过他们都已经收拾好，随时都可以离开了。他可以看到戴夫正心不在焉的摸着他的牛仔裤裆 部巨大的凸起，洛根感到仿佛有一道电流穿过了他的身体。他一直都很崇拜和迷恋这个魁梧强壮的褐发男人，而且自从几个星期以前，在浴 室里发现拉斐尔在观察他之后，洛根对那个痞帅拉丁种马也有了想法。就在这时，拉斐尔也走进了大厅。他们的视线交汇了，拉斐尔对英俊的四分卫露出灿烂的微笑，还朝他眨了眨眼。洛根的心脏漏跳了一拍，他可以感觉到他的大鸡巴在他的裤子里开始膨 胀。也许现在是时候开始追求这个两个性 感的种马中的一个——或者两个都追，来结束他的处 男生涯了！</p>



<p>怀特教授正在大厅里等着他们。尽管这个年长的男人掩饰得很好，洛根还是可以看得出来，教授因为某种说不清的原因而显得脸色苍白，神情动摇。那个男人就像是见过鬼一样！</p>



<p>10名强壮的运动员互相以碰拳头，搂抱和开玩笑的捶胸口或肚子的方式来欢迎他们的运动员种马兄弟。在教授的要求下，他们把摄像机里的数据卡都上交了。然后怀特教授带着10名英俊的运动员种马离开了哈帕大宅，让他们各自回家，还说他很期待在下个星期一的课堂上在见到他们。</p>



<p>英俊而强壮的运动员们笑着和他们的老师挥手道别，然后一起离开了。他们一路上聊天，开玩笑，分享他们周末的计划。在他们离开的时候，怀特教授看到那个英俊的橄榄球运动员洛根被块头更大的肌肉男戴夫和黝 黑英俊的足球种马拉斐尔夹在当中。洛根强壮的手臂搭在他的两个同伴的肩上，另外两个男人也各用一只手臂搂住小伙子苗条的公狗腰。很显然，他们三个正准备去“加深了解”。</p>



<p>但是怀特教授已经顾不上去管如此微不足道的小事了。塞缪尔回到房子里，这个英俊的中年男人无法解释昨天晚上发生的事件。他和柯宾已经完美的计划好了一切，而且那个强大的幽灵显然已经完成了前九次献祭。萨缪尔亲眼目睹了那九名受害者的卵蛋被摧毁，他们的性能量转移到了柯宾身上！只差一个洛根，最后的一次献祭将会给柯宾带来支配世界的权力……而萨缪尔也会得到他的外祖父的提携和庇佑。</p>



<p>可是到了今天早上，10个男孩都还安然无恙的或者，他们强大而饱满的睾 丸又重生了。到底是哪里出了错？！</p>



<p>教授来到了哈帕家的图书室，双手抱头，瘫坐在一把椅子上。接着他想起了他的学生们在离开前交给他的数据卡，于是把其中一片插进了笔记本电脑里。那是由矮壮的摔跤手尼克上交的书籍卡数据卡，里面记录了收藏室里的情况。萨缪尔越看越惊讶，他瞪大了眼睛，看着那个矮壮的金发男孩捡起一只形状像卡通豹子，孩子们玩的布偶，接着开始用它给他那根粗的荒唐的鸡巴手 淫。当那只凶恶的布偶开始吞食整根巨大的肉 棒时，小伙子开始尖叫。</p>



<p>目瞪口呆的塞缪尔插进另一张记忆卡，然后又是一张，另一张。看着那些种马一个接一个的被折磨、蹂躏，然后被阉割。被看不见的手，被附身的道具，被飘在空中的物体阉割。</p>



<p>最后一张记忆卡是洛根上交的，那个无比英俊，魁梧强壮的年轻橄榄球英雄拥有教授所见过的最大的性 器。看着洛根卖力的锻炼，轻松地举起大多数男人想都不敢想的重量，萨缪尔已经勃 起的鸡巴变得跟石头一样硬了。看到洛根和柯宾的幽灵之间的精彩较量，萨缪尔的眼睛已经瞪得比铜钱还要大了。这一幕史诗本来应该以小伙子被阉割谢幕的，可是最后的结局却是柯宾强大的幽灵被彻底摧毁。柯宾哈帕，伟大的哈帕家族的后代，竟然被区区一个大学 运动员打败了！</p>



<p>萨缪尔怀特在椅子上坐了好几个钟头的时间，一遍又一遍的观看洛根的录像，这个年轻种马超人的力量和耐力，尤其是他结实而且大得荒唐的公牛卵蛋的的超强弹 性让他敬畏。萨缪尔在看这段录像的时候至少射了五六次，他的大鸡巴都被撸疼了。</p>



<p>教授只能得出一个结论，随着柯宾终于被彻底击败，他在那天晚上所窃取的所有性能量都立刻回到了那10个年轻的种马身上，治愈了他们的所有伤害。甚至连卵蛋被残忍的摧残到爆裂的边缘的洛根，也完全恢复了健康和生 殖力。</p>



<p>在那个周末，萨缪尔绞尽脑汁的思考。他现在是哈帕家族所有的财富和遗产的唯一继承人了，他计划要给他的外祖父报酬，完成柯宾没能够完成的任务。</p>



<p>但是要达到那个目的，他首先需要100个年轻、强壮、英俊的肌肉男的性能量，不过幸好他知道清楚在哪里可以找到最初的10个</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之13柏林淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5098.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5098.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:44:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[正裝]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5098</guid>

					<description><![CDATA[? ?? ? 引子  久骚成病 ? ?? ? 两个粗壮的男人手挽着手，激情拥吻在街头，不但没有丝毫的&#8230; <a href="/2018/10/07/5098.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之13柏林淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>? ?? ? 引子  久骚成病</p>
<p>? ?? ? 两个粗壮的男人手挽着手，激情拥吻在街头，不但没有丝毫的突兀，宛如一对璧人。克里斯一身休闲装，看起来笔挺而帅气，长时间淫浸健身房让这个健壮的男人充满了雄性气息。周围人的看着他，眼神中充满了野兽一般的诉求。<br />
? ?? ? 克里斯不仅有成熟稳重的外表，他前凸后翘的身材让威克斯爱不释手。越是被别人觊觎，他就越兴奋。一只手顺着腰带一点点的向后摸了进去。后面紧致细嫩的肌肤，被那个阅历丰富的手指探索着，慢慢的湿润了。<br />
? ?? ? “住手，我们是出来玩的。”克里斯按住威克斯的坏手，靠在那个健壮的胸口撒娇起来。<br />
? ?? ? “什么东西能有你好玩？”威克斯不依不饶，狠狠的在克里斯的屁股上捏了一下，然后把他整个人抱了起来，壁咚在一颗小树上，恣情的吻起来。湿润的舌头彼此迎合着，那股甜蜜的味道，一点点的渗透到地方的口腔当中，浸润到心里。<br />
刀口舔血的人生有一个最大的好处，就是卖命的时候少，放假的时候多。作为特种部队，休息的时候就可以纵情享受生活。为了讨爱人的欢心，威克斯早早的在西柏林Schoenberg(同志区)的Axel Hotel(同志旅店)定下了总统套房。<br />
他希望可以每天早上，迎着初晨的太阳和心爱的人拥吻在一起，做，爱做的事。可惜克里斯一大早要出来跑步，威克斯的心理实际上是拒绝的：“跑你妈呀，花那么多钱，当然是要草你，浪费时间。“”可是不得不装作一个最佳男友的样子，心里恨得牙痒。<br />
? ?? ? 一名身着米色西装的男子，从克里斯身旁一路小跑而过，慢慢的停住了脚步，深柜多年的他本已经放弃了性欲这种东西，安心的去做一个小职员。可是克里斯身上的男人味唤醒了他对于一个男人所有的幻想。他回头，驻足，鼓足了勇气，抱上去给克里斯一个善意的拥抱：“那个，晚上，我可以约你么？”<br />
? ?</p>
<p>? ?<br />
? ?? ? 威克斯不友善的搂过克里斯：“不行。”<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 克里斯挠了挠威克斯的腋窝“小威，不要那么不礼貌。”然后对着男子说：“我有男朋友了。”<br />
? ?? ? “对不起。”<br />
? ?? ? “不过，我和小威第一次来德国，人生地不熟的，可以请你当一个导游么？”<br />
西装男眼睛一亮，笑了起来，挽起克里斯的手，滔滔不绝的介绍起德国的美食，美景，最好的酒店，Europe Folsom（皮革游行），还有最大的色情场所。不过现在他们最重要的事情就是赶回酒店换一身合适的衣服。<br />
Axel旅馆最高层，巨大的落地窗将三具健壮的身体一览无余，巨大的浴室占了整个房间近三分之一，很类似国内的主题宾馆，只不过更简洁，豪华。克里斯非常喜欢在阳台上露天沐浴的感觉，他拿起一杯鸡尾酒，用力的甩着下身，随着舞曲扭动起来，大肉棒仿佛直升飞机的螺旋桨一样，转着圈圈。威克斯躺在按摩浴缸上被巨大的阳具绕的天旋地转，用力拍打，让他检点一些，毕竟他们还是在旅馆的阳台上。<br />
? ?? ? 克里斯微醺的搂着西装男，一脚丫踩在威克斯的JB上：“你不喜欢我，你都不喜欢我的JB打在你的脸上。”<br />
? ?? ? “是是是，我不喜欢你，我爱你！”威克斯赶紧站起来抱着克里斯，哄着他坐了下来，三个人嬉闹着泡在水里。克里斯把大腿抬了起来，一左一右的放在浴缸的边缘，那个肉肉的阳具一点点的贴近威克斯的脸庞。<br />
? ?? ? 两者越来越近，最终没有了界限，完整的贴在了一起。那浓密的阴毛摩擦着威克斯的胡须，惹得他一阵心痒，一口咬了下去。西装男此刻也脱了一个精光，除了脖子上还有一个红色的领结外，一丝不挂，他也从正面爬了过去，和威克斯一前一后舔起那根硕大的阳物。<br />
? ?? ? 西装男深柜，久骚成病，他一把握住克里斯的阳具，舌头飞快的在肉棒上游走，那灵动的舌尖在龟头与包皮之间来回摩擦，时不时将那紫色的龟头整个含了进去，用力的吮吸着。唇齿在口腔总搅动，妄图撬开马眼，一探里面的究竟。<br />
? ?? ? 下身传来剧烈的瘙痒让某人极为不适，他赤裸着身体，想要从浴缸里逃出去，却被人一把按住，整个倒在浴缸当中，被两个粗厚的嘴唇舔来舔去。那巨大的快感很快让他迷失了自己，然后，剩下的是甜蜜的沉沦。三个人幸福的交叠在一起，肉棒飞舞，分不清谁是谁的，只能听到迷迷糊糊的呻吟声。<br />
? ?? ? 威克斯一把将克里斯整个抗在肩膀上，用力的拍打了一下他结实的屁股，然后扔到了床上，床头镜有整整三米高，横跨了整个房间，这三个人窝在床上干的每一点勾当都可以在镜子里看的清清楚楚。<br />
? ?? ? 西装男偷偷在克里斯的肩膀上吻了一下，用力的抓住他的胸口，放肆的揉捏着，克里斯伸直了身体，坐在威克斯赤裸的身上，用他骚动的身体不断在密处厮磨。那个熟悉的肉棒一下子戳入了小穴当中，然后克里斯就抖动着他的电动小马达，在身下的男子身上尽力的索求。<br />
? ?? ? 西装男从后面猛的一推，克里斯整个瘫倒在威克斯的身上，这八尺男儿狗爬式的抱着另外一个男人，屁股里插着一个羞人的玩意儿，很是燥热。可是那个诱人的小穴被肉棒一下一下的捣鼓着，流出了汩汩的液体，仿佛是在说，草我呀，我还要，我还要。<br />
? ?? ? 西装男自是不忍，提枪上马，对着那个小穴双龙入珠起来。巨大的刺激让克里斯身上的纹身若隐若现，他脖子上挂着的狗牌反射着厅顶上耀眼的光泽，两个男人一上一下，一前一后在他诱人的身体上耕耘。<br />
威克斯拿起一双臭袜子塞在西装男的口中，狠狠的拍着他的屁股，要他学狗叫。<br />
“汪汪汪。”<br />
一面墙的镜子把淫靡的场景，丝毫不落的反射到了克里斯的眼睛里。看着三个肌肉结实的身体来回抽插，他的阳具瞬间又硬了起来，他的双腿不自觉的发抖，他想要扶着墙壁，可是<br />
根本就没有借力的地方，整个人就这样被威克斯和西装男抱了起来，好像小孩把尿一样羞耻的夹在两个人之间。<br />
? ?? ? “小威，放手，放手。”<br />
“我不放手，有多少人羡慕你我有这种缘分。你知道么？我要就这样抱着你，操你操到天荒地老。”威克斯不去理会，<br />
? ?? ? 王八蛋，克里斯刚想挣扎着起来，就又被威克斯按在了床上，屁股微微向后挺起，嘴巴不自觉的张开。西装男走到他的面前，一根粗壮的阳具，就这样插进他的咽喉。克里斯的肉棒不住的颤抖，被威克斯死死的捏住，然后用力用一捏。<br />
? ?? ? 克里斯痛苦的呻吟起来，疼痛过后，仿佛有了一种莫大的享受，威克斯压到他的身上，抽出阳具，将灼热的精华喷射了他一脸。就在下一秒，克里斯也达到了高潮，他紧缩着自己的后庭，巨大的吸力从后穴扩散开，西装男痛苦的哀号了起来，很快整个人被吸成了一具干尸。<br />
? ?? ? 克里斯吓坏了，他这种无意识的行为，如果是威克斯怎么办？他不是要后悔一辈子？威克斯抱着他，小声的安慰着，告诉他不要怕。<br />
? ?? ? 吸干了，一点也不剩下，克里斯拨弄着西装男的尸体，不敢相信自己的眼睛。威克斯安慰了他好久，才说动他穿上皮衣皮裤，带上反光眼镜准备去参加午后的同志游行。<br />
? ?? ? 威克斯小声的安慰着：“我们俩刀口舔血，哪一天不得死几个人呀，那么害怕做什么。享受每一天才是真的。”<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 说着，他也换上了一身黑色皮衣，给克里斯选了一件长筒马靴，仔细看了好久，决定还是把克里斯的上身剥光。身材好就是要露肉，要迷倒德国的每一个男人才对。<br />
? ?? ? 终于到了午后，两个人手挽着手，加入了主奴游行的队伍，军官打扮的威克斯用皮带在克里斯身上抽了一鞭子，他霸气的模样引来很多人侧目，更引人出众的是克里斯的皮革装，他顽皮的对着周围的爱慕者抖动着自己厚实的胸肌，几个小伙子，忍不住冲上前去，在他刚硬硕大的二头肌上抚摸。<br />
? ?? ? 克里斯站在高台上，扭摆着身体，激凸的裤裆诱惑着在场的每一个人，无数的观众迷倒在他的胯下，怎么能用一个颠倒众生来形容？<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 几个友善的熊大叔把克里斯围了起来，一个人将他举在肩膀上，让他仿佛明星一般，众星捧月，玩到兴头上，克里斯站在人群顶端掏出JB，撒起尿来。<br />
这种带有侮辱性质的行为，反而因为他胯下那个粗壮的阳具被谅解了，一群小伙子围了上来，沐浴在尿液当中，载歌载舞。克里斯也高兴的倒了下去，倒在人潮当中，任人去抚摸他健壮的身体，穿环的龟头，以及那个硕大满是钢珠的阳具。<br />
因为他就是今天的柏林之王，是庆典上每个人的焦点。<br />
入夜后，市中心到处奇装异服的人们开始涌入附近的夜总会，克里斯也从几个友善的熊熊那里打听到，东柏林边上有一个恶名昭彰的Berghain，那里会有各种下流的活动。<br />
让人奇怪的是，人流走到了Berghain纷纷散开了，几乎没有多少人可以走进去，几名光头保镖牢牢守在门口，把姿色一般的同志赶了出去。<br />
“你可以进，你不行！”保镖一把将威克斯拦在门口。<br />
威克斯握住拳头，想要教训教训这个不长眼睛的。克里斯坏坏的笑了起来，他举起强壮的手臂，一把将爱人搂住，就在众人面前，这个充满夏意和肉欲的夜空下热吻起来。<br />
他的眼睛射出了野兽般的光芒，保镖们精神一阵，感觉到身体不受控制，乖乖的弯下身去，让这两个人进去。<br />
Berghain夜总会是由一个废弃的大型发电厂改造的，前面几层是色情电影的片场，底层是一个电音舞厅，无数的年轻肉体在这里扭摆着身体，他们放纵着自己的青春。<br />
克里斯只是一秒钟，就感觉到这里的异样，那，是血祖的味道。<br />
威克斯跟酒吧的小伙计聊了起来，小伙子给他调制了一杯特制的鸡尾酒，两个人眉来眼去了一番，小伙子就弯下腰给威克斯一点特殊服务。<br />
克里斯被周围的男人紧紧的围了起来，不少痴男趁着夜总会的灯光在他身上揩油，他健壮的肌肉几乎被人摸了一个遍，就在这个时候，他看到了血祖。<br />
克里斯猛的冲了过去，三个血祖立刻把他给围了起来，克里斯想要呼唤威克斯，可是威克斯正享受着调酒师的特殊服务，根本就没有看到这里。三打一，自己没有胜算。<br />
就在这个时候一个老妪按了按他的肩膀，巨大的力量让他几乎站不住，整个人做了下来。那个老妪一身贵气，身后的三名血祖谦卑的站在身后，不敢造次。<br />
克里斯一拳向老妪打去，就在这个时候，背后一名军官模样的人，用电棍狠狠的打在他的后腰上。<br />
“哇。”克里斯呻吟了起来，高压电棒，几乎让他瘫倒在地。<br />
下一秒，十几个英国军官身穿迷彩服，把克里斯围了起来，一人一下用高压电棒在他身上戳了起来。<br />
一连打了十几下，克里斯被一个孔武有力的军官给压在桌子上，老妪悠闲的抽着烟，然后将烧着的烟屁股在克里斯的手掌上狠狠的按了下去。<br />
“小当兵的，我带来了一份女王密令”说着老妪拿出一张信奉：“女王希望你可以把自己的力量用在正确的地方，否则，我们不介意灭了你。”<br />
说完老妪站起身来，整个人变成了一个螺旋的肉筋，顺着通风口钻了进去，一名血祖冲着克里斯不友好的吼了一嗓，然后消失在忽明忽暗的灯光下。<br />
过了好久威克斯才发现克里斯不见了，他追了过来，厚重的电子音几乎让他听不到克里斯到底在说什么，他抱着克里斯，摇晃了好久，才听清楚，血祖……<br />
威克斯把克里斯抗在肩头，顺着他的手指，冲了出去，穿过一楼的舞厅，二楼是一个幽暗的酒吧，冷光灯淡淡的打在水泥墙上，到处是涂鸦，一个上半身赤裸的男子拦在门口，另一个彪形大汉手执电棒严阵以待。<br />
克里斯挣扎着站了起来，他想要警告威克斯那个高压电棒非常厉害，就在这个时候，两个穿了乳环的保镖拿着电棒冲他们冲了过来。<br />
威克斯用手腕挡了一下，整个人都被电击贯穿了，他哀号了一声，倒在地上痉挛。<br />
汪汪汪，随着猎犬的叫声，几只黑贝从楼上冲了过来，<br />
克里斯愤怒的看着他们，从口中吐出一颗C病毒，狠狠的按在地上，C病毒快速的向周围扩散，几秒钟后，周围几十米内的所有生物都被感染了。放狗咬人的保镖看到了此生最可怕的一幕，那几只狗转过身来，脑袋裂开了，那是一个巨大的血肉巨刺。<br />
在柜台下面继续给人口交的酒保，觉得自己的脑袋有点异样，他拧了拧，竟然把自己的头颅旋转了180度，他吓的用力一咬，把身前男子的JB整根给咬了下来。迷幻的灯光下，上千人的狂欢，很快就变成了一场赤裸裸的屠杀。毒品，迷幻的灯光，和震天的音乐并不能阻止C病毒的快速扩散<br />
廉价的电子乐犹如毒品一般让人沉迷放纵自己的欲望，人们在这里放纵欲望，无法自拔，楼上的小黑屋里一群赤裸的男人在相互抚摸着彼此，去感受着小穴和肉棒的欢愉。狂躁的舞者和大量陶醉在酒精中的观众，很快就发现了自己被一群肌肉健壮的僵尸包围了，那些充满淫欲的眼睛看着这些肌肉饱满的躯体，下一秒，就只剩下惊恐的尖叫。<br />
先奸后杀，是他们不可能逃脱的命运。<br />
克里斯被高压电摧毁了身上大部分的细胞，C病毒是最弱的时候，可是血祖带领着一队英国突击队杀了过来。我不会死的，克里斯默默的对自己说，他冲进了一个包房，里面几个小太妹和几个小流氓在拼酒。他狂性大发，身上的赤色青龙整个沸腾了起来，意识越来越模糊。</p>
<p>小太妹尖叫着，被克里斯撕破了内衣，然后压倒在桌子上，一下一下的抽插着，克里斯通过男女授精快速的恢复自己的力量，这不同于C病毒的结茧，仿佛是一种更高明的力量。<br />
几个小流氓叫嚣着，把酒瓶砸了想要刺伤克里斯。<br />
克里斯狂笑着，整个人燃烧了起来，他把那个小太妹抱了起来，一边抽插，一边一拳握住一个小流氓的脑袋。克里斯整个胳膊好像溶化了一般，把那个小流氓整个吞了进去。<br />
一个健壮到可怕的人形野兽一屌刺穿了那个女人，然后他舔了舔舌头，又抓住另外一个太妹开始抽插起来。几个小流氓吓的痛哭起来，他们想要逃，可是唯一的出口被克里斯健壮的身体给阻挡着。<br />
没有生路！</p>
<p>“爷爷，爷爷，你放过我吧。”几个小流氓发出哭腔，一个个磕头捣蒜，想要克里斯放他们一条生路。<br />
可惜克里斯这个时候没有任何人类的意识，他只想用自己的巨屌吸干这些人，恢复自己巅峰时刻的实力。<br />
就在这个时候血祖的人马到了，一个血祖抗命杀了回来想要克里斯的性命。他不敢和克里斯硬拼，钻到地下，猛的冲着克里斯的肛门吐出一根肉刺。那根肉刺慢慢插入克里斯的小穴，开始搅动起来。<br />
克里斯丝毫不把血祖放在眼睛里，又抓过来两个太妹，剥光了按在地上一阵抽插，每次抽插他的肌肉就好像充气了一般越发发达，好像专业的健美队员一样，看起来除了雄壮甚至有些许狰狞。<br />
血祖不依不挠，催起全身的力量将自己的舌管狠狠的刺进克里斯的肛门，随着他用力的插入，舌管越来越深，就在这个时候，血祖发现似乎有些不对，他的舌头被克里斯一点一点的吸了进去，他想要拔出来，几乎是不可能的。<br />
他赶紧挥了挥手，十几名特战队员，拿着高压电棒就冲着克里斯打了过去。没有想到的是，此刻的克里斯丝毫不惧，他咧嘴哈哈哈的大笑起来，整个眼睛泛起赤红的血色，他一拳打在地上，整个胳膊没入大地，楼板好像融化了。<br />
十几名特战队员感觉脚下变成了一片沼泽，他们挣扎着，向下摸去，那哪里是沼泽，根本就是一片血肉地狱！<br />
“着什么急呀，嘿嘿，一会儿，我就会把你们一个一个草光，吸成干尸。”克里斯说着胯下连顶，那名小太妹再也承受不住，在他结实的肩膀上抓出无数到血痕后，昏死过去。<br />
血祖的舌头被克里斯的PI‘YAN紧紧的夹住，无论如何也逃脱不开，无奈之下只能壮士断腕，他切断了大部分的舌头，想要逃走。可是一转身却撞在了克里斯健壮的胸膛。<br />
“惹怒了我，你逃不掉的！”也不知道是谁的声音，来回回响在血祖的颅骨中，剧烈的激荡，再激荡，终于轰然爆炸，一个金色的线虫多无可躲拼命的向外逃串。<br />
可是下一秒却被漫天的血肉地狱给困住，被克里斯的阴茎一点一点的给吸了过来，然后不甘心的钻进另外一个睾丸当中。<br />
几个还能挪动身体的特种兵奋力反抗，他们用电棒抽打着克里斯的身体。如果说原来这样的攻击会让克里斯手上，那么现在只能让他更加的兴奋，他的阳具越发肿大，他看着这些健壮的身体，流出了口水。<br />
“我会好好的痛爱你们的。”</p>
<p>说着，克里斯的嘴唇舔了舔，从他的两腿之间拿出了一坨鼓囊囊的巨兽，被兽化的巨兽有大腿一般粗细，上面竟然有数百颗眼睛，看起来异常狰狞。面对着周围令人血气喷张的猛男，他射出了大量白色的淫液。<br />
那些淫液仿佛硫酸一样，迅速融化了他们身上的衣服，让他们所有的人都迷乱了起来。克里斯不会放过他们的，他抓起一名特种兵就按在身下爆草起来，只是几下就把特种兵草成了两半，这个巨兽实在是太大了。<br />
另外一个战士狂叫起来，他哀号着，可是也没有在克里斯的JB下撑住两秒，那根巨物刺穿了他的咽喉，肋骨全部折断。<br />
克里斯张开双臂，一股血肉组成的大网将整个夜总会笼罩了起来，今晚他会好好的授精，无论男女通通都不会放过！<br />
哀号声，响彻云霄，巨大的肉体碰撞声，一只持续到天明。<br />
克里斯因为高压电的袭击，痉挛了很久才从地上爬了起来，他的皮裤被汗水湿透了，他和威克斯搀扶着想要下楼，却看到了那个小日本——东条。<br />
此刻的东条手里拿了一把小刀，他似乎被什么吓到了，极度恐惧，口中喃喃的叫嚷：“你不是我的克里斯，你不是。”<br />
克里斯冲过去想要夺下小刀，没有想到东条把小刀横在自己的脖子上，扎了下去。鲜血喷涌而出，很快东条就变成了一个冰冷的尸体。<br />
威克斯从背后把克里斯紧紧的抱住，克里斯回过头问他：“我到底是谁？”<br />
威克斯笑着说：“你当然是我的克里斯，我最爱的人。”说着紧紧的抱着他，吻了下去。</p>
<p>【本部完】</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5098.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之12西非淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5096.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5096.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:41:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5096</guid>

					<description><![CDATA[引子 一意红尘 十年生死，刀口舔血，克里斯刚刚进入威克斯的特别小组的时候，还是一个半大的孩子，他一身&#8230; <a href="/2018/10/07/5096.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之12西非淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>引子 一意红尘</p>
<p>十年生死，刀口舔血，克里斯刚刚进入威克斯的特别小组的时候，还是一个半大的孩子，他一身的本事都是自己的教的。威克斯一点点见证了</p>
<p>他的蜕变，知道他身上每一处伤疤的来历，了解他心底的每一处痛楚。岁月不饶人，风尘沾染了心爱之人的好颜色，当初的意气风发也变成了成熟老练</p>
<p>，但是威克斯对于克里斯的爱，从未改变！<br />
他静静的把克里斯抱在怀中，充满了爱意的抚摸着他的头，每每看到克里斯无意识的笑，他也满心欢喜。他弯下身体在克里斯的额头吻了一下，却发现怀里的男子偷笑了起来，那浅浅的酒窝，让他的心都醉了。<br />
这个时候他也不顾的两个人还在直升飞机上，开始毛手毛脚起来。驾驶员瞥了后面一眼，识趣的叫副驾驶不动声色，威克斯一把扣住克里斯的阳物，隔着衣服，开始动手动脚起来。他把克里斯的TX掀了起来，然后用力的揉捏他那对乳头，一只软舌顺着他的锁骨，慢慢的向上，向上，然后触碰到他勾人的下颚，用力吸了下去。威克斯整个人埋在克里斯浅浅的胡茬下面，一点点享受着怀中之人散发出的男性气息。<br />
威克斯拿起一把小刀一点一点的划开克里斯的军裤，一条黑色的双面丁字内裤崩到眼前。一股精液混合着男性荷尔蒙的气息铺面而来，克里斯从来都不肯穿丁字内裤的，他怎么会忽然喜欢了这个调调？来不及思考，克里斯已经拥吻上来，他用他粗壮的手臂紧紧的搂着脖子，那巨大的力道让威克斯几乎喘不上气来。<br />
一向警觉的威克斯强压下疑惑，他实在不想去怀疑自己和克里斯来之不易的幸福，他们在一起磕磕碰碰，有争吵，有分离，有刀剑相向，终于可以抱着他了，哪怕再危险，他也不想放手。威克斯用手摸了摸那个丁字内裤，那是一种沙滩裤材质的内裤，一股廉价塑料的味道，他心想，既然你喜欢这个调调，我就让你穿着丁字内裤被我抱着草。<br />
威克斯的坏手在克里斯身上游走，舌头却一点一点的顺着阴毛向下，再向下，终于舔到了那片浓密当中，他撑开内裤的边线，把头伸到内裤当中。一股强烈的男性气息铺面而来，内裤上沾满了白色的痕迹，一片黑色的阴毛遮住了他的视线，但是他还是在阴毛中发现了那根不安分的肉棒。他用力的咬了下去，啊，克里斯害羞的夹紧了大腿，抱着那个作恶的脑袋想要推开，可是从下体传来的快感很快就让他酥麻了，整个人瘫软在那里，只剩下一声声的喘息。<br />
肉棒紧贴在脸上，温润如玉，那种淫靡的画面无法描绘，正如我们无法摆脱肉体的诱惑。那肉棒比握在手里时柔软几分，虽不及含在口中淫荡，却骚动出不一样的青春。克里斯撞了他一下，然后站了起来，把一杆狙击步枪当作钢管，抖动起他雄壮的下体，这就是成年男性酮体的魅力。<br />
非洲的天，很是燥热，这个壮年他用自己健硕的长腿在狙击步枪上轻轻抖动，精钢的枪管在他鼓囊囊的小包上来回滑动，他精壮的上身没有一丝赘肉，小麦色的皮肤下涌动的是青春与雄性魅力。高空的风，猛且疾，把这个尤物毛绒绒的短发吹的飘逸起来，他俊俏的脸上泛着微红，手指向下身摸去，威克斯一把抱住克里斯的臀部，用手弹了弹那个小调皮。<br />
克里斯抱着狙击步枪，半推半就，他浅笑起来的样子尤为淫荡，威克斯刚想假装生气，那人就乖乖的靠上身来，把他的手深入内裤，让他肆意的抚摸着自己的身体。威克斯一把拉下那个丁字内裤，仔细的看着那个惹得他心动的肉棒，克里斯把手指插入他的头发，顺着额头慢慢下滑，一只抚摸到他厚厚的嘴唇。<br />
威克斯下意识把嘴巴张开，那根手指就这样轻易的撬开了他的唇齿，深入了他的咽喉，在他的舌头上小心的揉捏，有一股淡淡的咸味传到舌苔上，一股幸福的味道从他的心底散开。<br />
克里斯弯下腰，在威克斯的脸上亲吻了一下：“吃我。”<br />
魅惑的声音从耳边传来，威克斯被克里斯弄的心跳加速，下身更是胀痛难忍，克里斯从短裤里掏出他粗黑的鸡巴，在威克斯眼前炫耀。那巨大的龟头，硕大的卵蛋果不其然让威克斯难以抗拒，他伸出舌头，想要去舔一舔上面的爱液。可是克里斯却故意不让他触碰，扭摆开身体。这个折磨人的小妖精！<br />
爷们还治不了你了！威克斯一把抱住他的屁股，用力按到自己的眼前。他可以强来，却又恰到好处的收手，温润的看着他，好像告诉他，我就要下手了。他张开最，一把将那个骚气纵横的阳具吞了下去。开始是轻轻的衔住，用舌头舔弄着他紫红色的龟头，然后在他的羊眼圈上来回舔舐。那熟练的动作，让克里斯几乎把持不住，一股股浓郁的粘液从马眼中喷射而出。威克斯用舌尖舔了少许，那股粘液和舌头之间拉出一根细细的长丝。</p>
<p>威克斯先是轻柔的吮吸，而后粗野的吞吐起来，他用力张开自己的嘴巴，想要把那个阳具整根吞下去，克里斯忍住即将射精的冲动，他抱着威克斯的脑袋，小声的求饶：“请一些，不要用牙咬。”<br />
威克斯一阵坏笑，他把持着那对硕大的卵蛋，用牙咬上了克里斯的羊眼圈，由于克里斯并没有遭遇危险，所以青铜羊眼圈里的凤尾蝎变成了凤尾虾，不悦的摇了摇尾巴，钻进克里斯的马眼里，心理阴影巨大：“躲你还不行么？”<br />
结果遇到了阴囊中的金丝线虫，两个人同命相连，被那个淫手逼的无处可藏，暗暗下定决心，如果威克斯乱来，它们就咬他。<br />
还好威克斯放弃了对阴囊的蹂躏，因为他的兴趣很快就被克里斯身后的蜜穴吸引了，威克斯小心的吻着克里斯的后庭，他忽然想起来，他和克里斯的第一次。那个时候，克里斯根本不喜欢他，他是用了各种手段要挟他，甚至绑架了克莱尔。<br />
那天晚上，他弹着吉他跪在克里斯的床前求欢，可是无论如何克里斯都不肯答应。也许那个晚上他们喝了太多的酒，也许，那晚的的吉他声太好听，他们两个终于搞在了一起。</p>
<p>此刻威克斯用力的深吸着那个蜜穴，那稚嫩的孔洞里流出生命的精华，还有他最喜欢的男性气息。克里斯结实的臀部引发了威克斯身上最原始的欲望，他漆黑的阳具肿胀起来，他爬上了克里斯结实的背肌，用力在他的身上抚摸着。威克斯的大手抚摸着克里斯六块结实的腹肌，沿着他诱人的曲线，摸到两腿中间，狠狠的拍了一下屁股。用他粗壮的阳具，狠狠的插入。克里斯的身体微微颤抖起来，马眼里流出少量粘液，克里斯刚想反抗，却被人整个压住，巨大的肉体碰撞声一阵阵的传来。</p>
<p>威克斯好色的在他的乳头上捏了一下，每抽插一下就在他白皙的屁股上拍了一下，很快屁股上都是红彤彤的手印。威克斯用他雄壮的身体抽插了数百下，然后把他按在舱口，换了一个姿势继续抽插起来。<br />
克里斯大声的呻吟着，他狠狠的抽了威克斯一巴掌：“你他妈爽，害的我那么难受！”<br />
威克斯把克里斯的大腿抗在肩膀上，又是一记深入，淫笑道：“我很快就能把你草爽，草的不要不要的。嘿嘿。”<br />
威克斯流氓的样子让克里斯难以自持，他大喝了一声，汩汩的精液射了出来，确切的说，他是被草射的。<br />
“哈哈哈，”威克斯大笑了起来，他如饥似渴的在克里斯身上索取，把他的头发拽了起来，两个胳膊反绑在背后，用力的抽插着，巨大的阴茎，一次次略进那个肉穴。随着对方的挣扎，那个性感的身体扭摆着，啪啪啪的声音，越来越响，终于一股巅峰式的快感冲击着威克斯的头皮，让他到了射精的边缘，他让克里斯跪了下来，一股浓稠的液体，喷到了他的脸上。<br />
克里斯用自己的鼻子慢慢的厮磨着龟头，一口含了下去，吮吸着剩下的液体，最终那个肉棒深深的插入了他的咽喉，又一股滚烫的精液射了出来，全部被他吞了下去。</p>
<p>克里斯强壮的身体在机舱中扭摆着，他动人的曲线让人意乱神迷，就在这个时候，副驾驶小声的说：“不对呀，克里斯的肩膀上明明有一道伤疤，怎么现在这道伤疤没有了？”<br />
威克斯脸色一暗，他当然知道那道伤疤的来历，那是他和克里斯出生入死，他为了自己挡下一刀留下的，可是此刻，那道刻骨铭心的疤痕已经不在了。他一把扣住克里斯的肩膀，仔细的查看，可是这个时候克里斯身上几乎洁白的好像刚刚出生的婴儿，没有任何痕迹。难道是C病毒？不可能！威克斯自己也感染了C病毒，他知道C病毒只有在结茧后才会激发再生功能，可是克里斯上了飞机后并没有结茧。<br />
副驾驶拿出了一把手枪，小声的说：“头，会不会是……假的。”<br />
威克斯摆了摆手，示意他收起枪，对于克里斯他宁可用一颗美好的心去读他。此时此刻，可以活着已经很不容易了，他不想承受任何失去他的风险。这种抉择，让副驾驶感动的颤抖起来，但是更多的却是心酸。<br />
威克斯把克里斯的手放在自己的脸上，小声的说：“我的整个人生和全部生命都是你的，不管你是谁，我都爱你，义无反顾。”<br />
威克斯默默的把眼睛闭上了，副驾驶看到了让他一辈子都难以忘怀的画面，克里斯从胸口整个裂开了，好像一个绽放的鲜血之花，倾盆大口要把威克斯整个吞了下去。<br />
“如果你爱我，就和我融为一体，永远的在一起。”克里斯在这一刻仿佛失去了所有的人性，犹如一只母螳螂一般只剩下最原始的欲望。<br />
“和我融为一体成为我的一部份!!&#8230;.”克里斯与才在不久前与DX病毒融合，仍然极不稳定，此刻只剩下体内病毒最原始的兽欲与吞蚀，壮大自己的意识。<br />
死神在这一刻尤为接近，却在下一秒，被命运开了一个玩笑。</p>
<p>一个火箭炮击中了旁边一架直升飞机，右侧的直升机被一团血污整个包裹住了，上面有一个心脏一样的肉瘤一张一合，那熟悉的味道让克里斯怒吼了起来：“DX病毒！血肉炸弹。”<br />
克里斯张开无数的触手，在半空中交织出一道道防线，可是血肉炸弹还是如期迸发了，巨大的冲击力和数不清的肉筋几乎将克里斯的直升飞机完全洞穿，这个原本浩浩荡荡的直升机编队，最终只剩下半个机翼，向非洲大陆上的一个小镇坠去……</p>
<p>第一章西非小镇</p>
<p>一望无尽的黄沙上，破损的飞机溅起漫天烟尘。克里斯步履蹒跚的从直升飞机中走了出来，发现他被困在了一个西非小镇，路牌上用煤炭歪歪扭扭的写着“Kijuju自治区”，周围的人操着斯瓦西里语，根本无法交流。<br />
克里斯惊恐的看着四周，以为刚刚的裂变他几乎衣不蔽体，由于直升飞机的爆炸，他身受重伤，他想向一个人求助。可是那些黑人平民也许从</p>
<p>未见过白人，更罔顾他背后狰狞的刺青看起来极为恐怖。除了一些小孩子调皮的跑过来抚摸克里斯强壮的肌肉，去看一看他腰身上的手枪外，没有一个人敢于接近这个人。<br />
想想也是，一身血污，长得却那么孔武有力，背后的刺青好像有自己的意识一般，赤红的龙眼在邪恶的盯着人看。克里斯踉跄的摔倒在地，就算C病毒如何强大，挨了DX病毒一记血肉炸弹之后，又从半空中坠机，他真的已经到了极限。“呲啦”他的军裤被栅栏划了一个巨大的口子，他巨大的肉棒半遮半掩的露了出来，青铜穿环上发出了叮铃铃的铃声，引起了一些歹人侧目。</p>
<p>一个中年妇女跑过来一把抱住自己的孩子，训斥着驱散了人群，周围的平民只敢远远的看着他，没有任何人敢接近。克里斯几乎要昏迷过去，</p>
<p>鲜血顺着裤裆的划痕一点点流了下来，渗透了裤脚，一滴一滴的滴在地上。克里斯茫然的向前走，他不会放弃，他相信他一定可以走出去。</p>
<p>不远处的威克斯搀扶着副驾驶从半截直升飞机中爬了出来，他给副驾驶打了一剂强心针，然后端详着周围。一股危险的气息，这里到处都弥漫着病毒，难道是美军的一处秘密试验基地？还是保护伞公司的一个秘密研究所？<br />
副驾驶开启了病毒探测器，LED灯随着扫描变化出各种数字，红色的指示灯滴滴闪烁了几下，屏幕上显示出来一行英文：<br />
Tyrant－Virus20%</p>
<p>DX-11270%</p>
<p>Chrysalid10%。<br />
（T病毒少许，DX病毒大量，C病毒很微弱）</p>
<p>“70%的DX-112病毒，你，快点联系最近的美军地基，让他们派武装直升机飞过来。我找到克里斯就迅速撤离！”威克斯大声的命令道。<br />
“可是，长官。刚刚克里斯想要杀你，你为什么还要找他。”副驾驶是威克斯的心腹，哪怕是被责罚，他还是忍不住抗命道。<br />
“你不懂，我第一次遇到克里斯的时候，他是我们突击队里最耀眼的那个人，他年轻，英俊，无论走到哪里都是众人的焦点。整个英雄连，不</p>
<p>，甚至是整个陆军部队他都是最帅的那个。每个长官都在讨好他，我却只是默默无名的那一个，只能在背后默默的喜欢着他。”威克斯伫立在那里小声</p>
<p>的说：“后来，我遇到了保护伞公司，注射了G病毒，终于我可以变得无比强大，于是我用私心把克里斯调到我的团队，甚至不惜以克莱尔这个女人做要挟，强迫他屈服我。”<br />
“长官。”<br />
“无论任何时候，我都记得，是我在追求他，如果不是生化危机这场病毒，我只是一个可悲的小人物，我连染指他的机会都没有，所以，我的命都是他的，无论他变成什么样子，变成谁，都无所谓，我会一直守在他的身边。”<br />
“我明白了。”</p>
<p>威克斯从口中吐出一个C病毒载体，递给副驾驶：“DX病毒非常恐怖，如果遇到生命危险，你就把C病毒吞下去，它会保你一命，一定要完成任务，我们美军基地见。”<br />
第二章狼狈</p>
<p>克里斯一身的狼狈与创伤，他平白DX的宿主就在附近窥探着自己，但是他只能艰难的挪动着，甚至无法找到一个藏身之处。哐当，一把菜刀剁在不知名的肉上，不新鲜的肉上沾满了苍蝇，一群恶霸在欺凌弱小，他们把一个年轻的小伙子抓着暴打。<br />
克里斯捂住胸口，靠在一截矮墙边，小心的看着四周，鼻子里传来生化病毒的味道。T病毒，还有DX病毒，看来这里真的不简单，既有美军基地又有保护伞公司的实验室。其实克里斯的C病毒要远远优异与DX的病毒，因为保护伞公司的几种病毒都是为了突破人类极限而研究的，适量的剂量可以治愈癌症，让瘫痪重新站起来（资料引用《生化危机2》雪梨），特别是几代进化后的C病毒，它是由多种病毒混合，被科研人员定义为“完美有机体的”结茧病毒，它最大限度的提高了新陈代谢，可以极大的强化了病毒和宿体本身，但是DX病毒却因为其极强的爆发力，让克里斯措手不及。这也正是为什么C病毒叫做“创世之光”，而DX病毒叫做“虐杀原型”的原因，它们制作之初的目的本就不同。<br />
DX病毒的宿主也有吸收其他病毒的能力，如果克里斯不能抢先一步吸收掉他，让他变得强大起来，那么一个拥有智慧的威胁，绝不是几个僵尸那么简单，后果不堪设想。<br />
克里斯休息了一会，他开始激发C病毒加速新陈代谢的力量，想要快速恢复自己，这个时候他发现一队雇佣兵向他这里走了过来，他应该是第一次来到这里，却不知道怎么得对那种颜色的军服十分惧怕。这群非洲佣兵无恶不作，他们对着肉铺老板就是一枪，打在了他的腿上，看到了钱柜里的数字并不满意，一个口哨然后放狗去撕咬他，一个平民很快就被非洲鬣狗咬的血肉模糊。肉铺老板挣扎着跑了起来，可是鬣狗最著名的绝技就是掏肛，只见它们冲了上去，用它尖锐的利爪狠狠的插入那个男人的肛门，用力一拉，一截小肠被拉了出来，托了十几米。<br />
一名雇佣兵发现了克里斯，他用非洲里语叫了一句，几名壮汉立刻把他围了起来。非洲很少见白人男子，他们不会那么轻易把克里斯杀死，一个个淫笑着围了上来。<br />
一瞬间，相似的情景让克里斯想到了很多很多，似乎这一幕似乎曾经发生过！他想起来自己被迫当军妓的那几个月，被人从一个部队卖到另外一个部队的那几个月。</p>
<p>……</p>
<p>军官一脚把克里斯踹倒在地上，军用皮靴狠狠的踩在他的俊脸上，军官用力的碾了碾：“不识抬举。”然后漠然的坐在沙发上，看着今日的战报，好像什么都没有发生一般。克里斯愤怒的看了他一眼，却被对方的副官一把拽着短发给拉了起来，那个副官上身赤裸绑着皮带，他一手按着克里斯的脑袋，一边把他按到了军官的脚下。<br />
克里斯的脖子上被紧紧的勒着皮鞭，他大口大口的喘息着，却被军官一手扣住下巴，狠狠的唾了一口。然后流氓的拍了拍他的脸，哈哈哈哈的大笑了起来。<br />
克里斯怎堪这样的侮辱？他拼死撞开副官，想要和军官拼命，可是他脖子上的锁链被几个兵痞用力一下，整个人摔在军官的面前。他抬起头，却看到军官掏出巨大的龟头，一股臊臭的粘液从马眼中射了出来，那股燥热冲刷在他的脸上。一股屈辱混合着酸楚，浇灭了他心头的愤怒，副官抽了他一巴掌，抓着他的头发逼迫着他张开嘴，尿液灌满了他的口腔，一股极冲鼻的味道让他几乎想要呕吐出来。几名兵痞也围了过来，一人唾了一口，然后解开裤子，每个人都掏出长短粗细的阳具，尿在克里斯的口中。<br />
克里斯无法呼吸，把这些尿液吞了下去，只见他的喉结一阵耸动，然后他呛咳着，倒在了地上。</p>
<p>&#8220;如果你不听话，我有的是办法整治你。乔治！&#8221;军官拍了拍手，一个一身性病的囚犯被放了过来，他身上满是脓包，那个腐烂的阴茎稍微一触碰就会流出浑浊的白液:&#8221;如果你不听话，我会先让他强奸你，然后把你扔进狗笼，让你被那群狗每日鸡奸，把你的PI‘YAN干的血肉模糊。&#8221;</p>
<p>……</p>
<p>“我想起来了”克里斯整个人都愤怒了，他身上飞出十几个肉刺，每个肉刺都把那些雇佣兵卷了起来，然后狠狠的撕咬着他们粗大的鸡巴。随着克里斯的怒吼，他整个人都狂暴了，和DX的病毒囊肿不同的是，兽化的克里斯身上竟然长起了鳞片，一只青龙的尾巴竟然从纹身中实体化了出来，他一把扣住一个雇佣兵的咽喉，毫无表情的看着他的眼睛。<br />
巨大的精神力贯穿了他的脑袋，一瞬间，那个雇佣兵感觉自己被强奸了一百万次，他整个身体都痉挛起来，不断的颤抖着，而后，整个人溃烂成一滩血水。<br />
几个雇佣兵用AK47步枪扫射，想要撤退出去，克里斯一抬手，狠狠的砸到地里，很快不远处那些士兵的脚下张开了一个巨大的龙头，仿佛鳄鱼嘴一般，猛的合上，然后又陷入大地之中。<br />
魔鬼，魔鬼！剩下的士兵四处逃散，和平民混在一起，这样很难精准打击他们。可是这个时候的克里斯已经不是原来的那个傻当兵的。他晃动了一下自己的阴茎，羊眼圈上的青铜铃铛，叮铃铃的发出魅惑的声音，一瞬间，那些逃跑的士兵，迈着整齐的步伐从新走到克里斯的面前。<br />
克里斯刚刚用龙头吞噬了几个士兵之后，力量已经开始缓缓恢复，他想要尝试奴役他们，给自己清理出一片安全的空间，好结茧完全恢复自己。他抓起一名士兵的领子，望向他的眼睛，一瞬间，那名士兵感觉到一秒就是一万年，他被克里斯用各种方法奸淫了百万次，无论如何都逃不掉，整个人瘫软在地上，抱着胸口瑟瑟发抖。<br />
其他的士兵明明非常恐惧，却没有一个人敢于逃走。</p>
<p>“啪啪啪”一阵掌声从背后传来：“精神强暴，果然很厉害，我没有看错你，你的进化要比那些C病毒快得多。”<br />
克里斯顺着声音望去，看到了那个DX病毒的宿主，此刻他的手里抓着一个血肉模糊的头颅，那个人的下半身已经完全没有了，上半身的C病毒尝试着不断的修复着伤口，却被DX宿主一点一点的吸收，最终变成一滩血水。<br />
DX的宿主舔了舔舌头：“如果我能够吸收你，那，嘿嘿，那得变得多厉害。”<br />
克里斯冷笑着射出一条肉筋，直直的贯穿了DX的胸口，下一秒他就觉得不对，果然仔细观察，DX在脚下融化出了一条血河，那血河仿佛影子一般瞬间出现在克里斯的周围，一刀砍了下去。<br />
克里斯用胳膊挡了一下，却没有想到DX实体化的刀竟然锋利无比，一下子砍进了他的筋骨，他强忍着疼痛向后越了十丈。DX的宿主哈哈大笑了起来，他把自己的血液丢了出去，在平民当中爆炸出一团团血肉炸弹，病毒沾染到血肉就立刻爆炸，一时之间根本就没有任何可以躲藏的地方。<br />
克里斯从未想到DX病毒可以强到全屏伤害，他捂着自己的伤口，散到周围的士兵身上，一瞬间，克里斯和那些士兵全部结茧。结茧是一个非常消极的行为，虽然可以立刻恢复全部的生命，但是也在短时间内任人宰割。<br />
果然DX停止了血肉炸弹，他释放出另外一种病毒变体，让那些感染的平民变成了一个个狂化的血肉兵器，就在克里斯的茧岌岌可危的时候，他身边的士兵们一个个破茧而出，而且被C病毒全副武装。<br />
这是一场尖端病毒之战，C病毒的变异，DX病毒的爆发，很快这些血肉暴君们扭打在一起，下一秒，高下立现！<br />
C病毒的变异属性赋予了士兵们各种怪异的能力，有些可以飞翔，有些变成蛆虫无孔不入，有些也会召唤血肉炸弹，和DX宿主的那些毫无意识的僵尸不同的是，他们全部拥有人类的智慧，还有，不死的恢复能力！</p>
<p>DX宿主飞起身来，一拳打到一个“暴君”，他不想在这些渣滓身上浪费时间，只要解决了克里斯，那么这场战斗他就胜了。他冲到了克里斯的茧前，一拳打进他的胸口，开始吮吸他的生命，想要吸收掉克里斯。</p>
<p>可是，克里斯的胸口里没有任何东西，没有C病毒，没有生命，甚至没有物质的“存在”，有的只是浓稠到不可思议的——“黑暗”。<br />
DX宿主惊恐起来，他感觉自己不但没有办法吸收克里斯，自己整个人反而被一点一点的拉进他的身体：“你到底是什么东西，你是什么？！”<br />
克里斯猛的张开眼，他血红色的眼睛里，一颗野兽之瞳要宣判这个肇事者死刑。<br />
DX宿主哀号着，瞬间就被克里斯吸收了大半，只剩下半个脑袋还在外面，他不甘心就这样死去，他引爆了自己，让半个脑袋飞了出去，哪怕只剩下一点点，他还会回来的。<br />
想要逃，不可能的，克里斯勾了勾手指，就在那半个头颅落地的地点，一个巨大的龙头破空而出，一张大嘴从大地当中冲了出来，猛然合拢，</p>
<p>然后缓缓的埋没进大地。<br />
克里斯终于破茧而出，他跪在地上大口大口的喘息，DX病毒的自杀爆炸几乎要了他的性命，如果自己不是在结茧状态，体内的C病毒疯狂的恢复情况下，可能他已经粉身碎骨。</p>
<p>夕阳下，忽然发出突突的声音，一架武装直升飞机从远处飞了过来，威克斯冷酷的做在驾驶舱前，冲着他招了招手。<br />
“亲爱的，我们回家，今天晚上让你吃个饱。”<br />
克里斯没有回答，只是乖乖的躺在他的怀里，沉沉的睡去。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5096.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之11非洲淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5094.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5094.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:40:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/07/%e3%80%90%e5%a4%9c%e9%9b%a8%e8%8e%b9%e5%bf%83%e3%80%91%e7%94%9f%e5%8c%96%e5%8d%b1%e6%9c%ba%e4%b9%8b11%e9%9d%9e%e6%b4%b2%e6%b7%ab%e8%a1%8c/</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 引子 非洲仪式 漆黑的夜空中，一团火焰熊熊燃烧，一个憔悴的男子被人绑在十字架上，准备活&#8230; <a href="/2018/10/07/5094.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之11非洲淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;<br />
引子 非洲仪式</p>
<p>漆黑的夜空中，一团火焰熊熊燃烧，一个憔悴的男子被人绑在十字架上，准备活活的烧死。一群非洲人围绕在篝火周围，“唔嘎嘎嘎，唔嘎嘎嘎”的载歌载舞。在某些人眼睛里看起来似乎是丰收的庆典，而另外一些人的眼睛里，却无比恐怖。<br />
蛮荒之地，火焰洗涤灵魂，男子被人千刀万剐后，泼上了柏油，点燃了，他用非洲土话大声的咒骂着，却让整个仪式直达高潮。那些残忍的土著，大口的啃食着他的鲜血，把他的颅骨奉献给土著的图腾。<br />
这并不是第一次，也不是最后一次，克里斯茫然的坐在牢房中央，周围的几个俘虏吓的瑟瑟发抖，也许，下一次就是他们了。这些非洲的俘虏是被从不同的地方掠来的，他们操着不同的土语，唯一的相似就是对于死亡的恐惧，在这个强大的部落中，每一天都会烧死一个人，恐惧让这些俘虏深入骨髓，没有反抗的勇气。<br />
就在这时，一个烧焦了半边脸的“骷髅”被丢进牢房，俘虏们吓的蜷曲在一起，只有克里斯没有任何表情。这个木讷的男人引起了族长的好奇，自从金矿护卫队把他托管在这里之后，他从未发一语。<br />
这个男人，每天抱着膝盖，端坐在那里，痴痴的望着远方。他强壮无比，让人感觉铁链几乎都锁不住他，最让人难易抗拒的是他的眼睛，是那么的透彻，有一种别样的渴求。</p>
<p>族长的小儿子忍不住走了过去，他拿起一只鸡腿给克里斯。<br />
克里斯没有任何反应，依旧看着远方，族长的小儿子又拍了拍他的肩膀：“给你吃的，吃。”<br />
“Who am I?(我是谁？)”克里斯昂起头，问了一句，而后又把头埋在胳膊中，已经半年过去了，他不知道自己是谁，他被一个又一个雇佣兵团卖来卖去。最终卖到了非洲深处的一个小村落，这里没有一个人懂英语。<br />
他每每遇到一个人，都会问一句，我是谁，然而却没有任何答案。<br />
面对那些黝黑的面孔，他只学会了用自己的身体去换取食物，可是，这样的生活什么时候是个头呢？</p>
<p>族长一脚将小儿子给踢开：“滚。”<br />
克里斯是他用十头牛换来的，金矿的雇佣兵是一群吸血鬼，十头牛却只给他玩半个月。作为沙漠中最大部族的酋长，什么样的宠物他都有，却从没有见过，那么帅气的白人。<br />
族长一把抓起克里斯的手铐，把它挂在牢房的顶端，这是兵痞警告他的，不要看着这个白人很温顺，他发起火的时候，一个人可以打倒十个。</p>
<p>族长小心的梳了梳克里斯头上的茅草，在非洲人眼睛里，他不是很帅的那种，但是不知道为什么给他一种赏心悦目的感觉。特别是他的眼睛真的很好看。</p>
<p>族长粗鲁的把克里斯的大腿抬了起来，他疯狂的在这个白人身上掠夺起来，他发出威胁似的吼声，用力的在克里斯的屁股上扭打着。克里斯顺从的抬高大腿，族长一把将他抱住，一边奋力抽插，一边抚摸着他粗壮的背肌。克里斯顺从的把身体靠向对方，族长看起来五十多岁，人矮矮胖胖的，</p>
<p>他的肚子上的肉很多，软软的很舒服。<br />
看到克里斯的顺从，族长忍不住把他的手铐打开，抱在怀里一阵爱抚。族长抚摸着他的背，慢慢的移动自己的身体，一次次的在克里斯的小穴中抽插。族长用自己的身体不断撞击着这个男人，另外一只手慢慢的向前探索，摸到了他的私处，在那两粒睾丸上爱抚。<br />
忽然族长感觉到那个核桃大的睾丸在蠕动，他迟疑了一下，从新把他的鸡鸡摸了个遍，却没有发现异样。<br />
族长忘记了兵痞的警告，他的欲望战胜了理性，一把将克里斯搂在怀里，两个人焦灼在一起，相互抚摸着，慢慢的去探索这个身体的奥秘。克里斯乖乖的舒展开身体，将自己结实的胸肌，坚实的小腹展露在这个好色的老男人面前。一点一点，族长激动的狠狠攥了一下他的阴茎，一口叼了上去，猛男的精液最是滋补，他狠狠的吮吸着，用力的掐着克里斯的胸口。<br />
忽然之间克里斯感觉到强烈的不适，他的胸口好像波浪一样翻滚起来，一根根的肉虬把他得肋骨一根根的拆断，然后一根根的又接起来。这是DX病毒和C病毒！DX病毒仿佛一个狂化的野兽，一点点的拆开他的身体，C病毒尝试不断的修复这个残破不堪的身体。<br />
“你怎么了？”族长吃惊的看着他。<br />
克里斯一张嘴，一个巨大的肉刺从口中挣扎着想要钻出来，那根肉刺上有一颗血红色的眼睛。<br />
族长吓坏了，他大声的吼了起来：“快，快来人，杀了他，杀了他！”<br />
DX病毒被C病毒纠缠着根本无法脱离克里斯的身体，很快就被另外一根肉刺给强行拉了回去，克里斯捂着胸口痛苦的痉挛着，族长丝毫不顾刚刚的温情，狠狠的朝着克里斯的下身就踢了一脚。<br />
那一脚踢在了他阴茎的羊眼圈上（穿环），一只血红色的蝎子爬了出来，狠狠的蜇了他一下。<br />
“凤尾蝎？”族长也是识货的人，他挣扎着想要求救，很快，整个人就化成了一摊血水。</p>
<p>周围嘈杂的声音，越来越响，很多蛮族的战士开始聚集过来，族长的小儿子，偷偷的打开了牢房的门：“不要怕，我是救你出去的。”<br />
克里斯一眼惊恐的看着他，没有反抗，乖乖的跟着那名少年，在沙漠中一路狂奔。<br />
不远处，一群野蛮人拿着火把在四处搜索。<br />
第一章 缘起缘灭</p>
<p>族长的小儿子只穿了很少的衣服，他拉着克里斯的手逃到了一处戈壁，两个人相拥抱在一起取暖。为了逃避族人的追捕他们不能生火，克里斯的脸开始发烫起来，两个病毒的斗争消耗的确是他的体力，几分钟后，他瑟瑟发抖起来。族长的小儿子犹豫了一下，鼓足勇气一把将他抱住，克里斯望了他一眼，发现他张开嘴，拉长了声音说：“我叫，巴布鲁，巴——布——鲁。”<br />
克里斯一字一句的重复道：“巴布鲁。”<br />
巴布鲁快乐的点了点头，他指了指克里斯问道：“你叫什么名字呢？”<br />
克里斯摇了摇头，露出了很哀伤的神情。整个人又蜷曲在那里，把头深深的埋在膝盖中间。<br />
巴布鲁小声的安慰道，也不管克里斯听得懂，听不懂：“我是族长的儿子，今年已经二十二岁了，其实我很快就可以继承一块领地，成为那里的酋长。但是我第一眼就爱上了你，我不会让那些族人找到你，我会带着你去太阳神庙，那里一般的族人是不敢过去的。”<br />
克里斯望了巴布鲁一眼，顺从的点了点头，他听不懂他说的任何话，但是他感觉到这个男人，没有恶意。<br />
“我只想惬意的活着。”克里斯凝神道，回应他的是巴布鲁的傻笑。<br />
克里斯站起身来，夹着自己的阳物冲着岩石排水。那根男人特有的东西，强而有力的冲击着岩石，砸起了一个大坑，这给巴布鲁的心理带来极大的震撼。他从未见过一个男人如此有力量，如此的雄壮，威武。</p>
<p>克里斯的阳具上面青筋暴戾，他夹起龟头，甩了甩，回过头来冲着巴布鲁傻笑了起来：“我知道你听不懂我说什么，但是这样盯着我小便很不礼貌。”</p>
<p>巴布鲁的目光从未离开过这具酮体，浑身燥热的他感觉下身慢慢的勃起了。巴布鲁本就粗长的阴茎开始变得坚挺，越发显得粗大，非洲人本来就天赋异禀，这个时候，那个大肉棒被刺激的肿胀起来，顶端的龟头竟然超过了肚脐，目测起来就超过了三十厘米。简直不可方物，好像一个啤酒瓶一般。他鼓足了勇气从后面将克里斯抱住，一点一点的向前面摸去，他的手指刚刚触碰到那人小腹下的阴毛，立刻把手抽了回来。<br />
克里斯拍了拍巴布鲁的手，示意他可以更大胆一些，终于那个男孩，站了起来，他盯着克里斯，手指在他赤裸的上身小心的抚摸着。克里斯白皙的肌肉闪烁着光泽，肌肉发达的酮体，在初晨的映照下，折射出耀眼的光泽。巴布鲁的手开始不安分起来，他慢慢的向下移去，他的指腹在八块腹肌上来回厮磨，面对这个训练有素的矫健身躯，巴布鲁口水直流。<br />
除了身材绝佳，主要克里斯长相特别爷们，浓眉大眼，高鼻梁，一副西方人特有的成熟与宽厚，让人难以自持。巴布鲁此刻仿佛一个害羞的小姑娘，面对着这个对他绝对敞开的魁梧身材，不知道如何下手。他抬头望了一眼克里斯，汗珠滑落了下来，他灼热的目光让克里斯的脸红润了起来，低下头去。<br />
克里斯不断的示意他，其实可以更大胆一些，可是他面前的毕竟还只是一个半大不大的孩子。有贼心没有贼胆，他全部的经验也只是去偷看父亲去操俘虏，从没有实际经验，这一次他想要推倒克里斯，绝对是艰难的考验，看得到，吃不到呀。</p>
<p>终于少年鼓足了勇气，他猛的抱住了克里斯，用他青涩的胡茬在那个健壮的身体上厮磨着，粗鲁的亲吻着，一个稚嫩的舌头试探的向口中探索，双臂紧紧的搂着克里斯坚实的肩膀。<br />
也许，对于一个情窦初开的少年，不必做太多，也许这就是幸福吧。<br />
被男子阳刚之气熏陶，对方口中的气息喷薄在面上，他捏住那个硬起来的阳具，上下撸动起来。他，还是一个孩子，纯粹只剩下欲望之后，也是那么的单纯，由于激动，他黝黑的身躯上粉红一片，他不堪伦理的重负，眼神暗淡了一些，却不想放弃。<br />
犹豫了少许，他不想放弃，因为，他害怕过了今晚就没有机会再和克里斯在一起，他迅速脱掉了自己的衣服，露出了同样壮硕的身体，热情的扑到克里斯的怀里。<br />
天很冷很冷，沙漠里的夜几乎会冻死人，而彼此的阳具却冒着热气，两个龟头对在一起，一个大，一个小，大的那个龟头雄壮无比看的人心惊肉跳，小的那个诱人无比，巴布鲁情不自禁的低下头，含住了那根巨大的阳具。<br />
刚刚小解后的鸡巴很是干净，只有一股淡淡的骚味，但是湿润阴囊更加让人觉得诱惑，他用力的舔舐着，时不时把那对硕大的卵蛋吞到口中，</p>
<p>一把握住那个硕大的龟头，用舌头不时的吮吸马眼中流出的汁液。</p>
<p>克里斯闭上眼睛，享受着这个少年的服侍，他爽的嗯啊呻吟着，那低沉磁性的嗓音穿透了迷雾，回响在整个戈壁之中。沉重的呼吸下，那种爽快感让克里斯紧咬着嘴唇，浑身战抖起来。少年抬起头，想要寻求奖赏，克里斯一口吻了下去，两个舌头追逐着，纠葛在一起，交换彼此的津液，一股纯纯的爱意弥漫在彼此之间。<br />
克里斯将巴布鲁紧紧的搂住，双手肆意的在他身上游走，那经验老道的手法让对方全身泛红，无力的在克里斯的怀中扭动起来。少年稚嫩的身子靠在克里斯坚实的胸口，用他的一双翘臀胡乱蹭着克里斯粗壮的阳具。感受到背后八块腹肌的温度，让巴布鲁的后穴奇痒无比，他很快就流出了淫水，一张一合的渴望着被大JB贯穿，被猛男按在地上粗暴的强奸。<br />
“操我，快来草我。”巴布鲁口说非洲土语，但是那种淫荡的神情，不用翻译，也明白他想要什么。克里斯一把将这个少年推到在地上，架起他的双腿，用他粗壮的阳具在他的穴口摩擦着，极尽挑逗，却不肯进入。巴布鲁感觉自己的小穴空虚的要哭了出来，他摇摆着臀部恳求那根大鸡巴来填满自己。<br />
少年的翘臀不断的耸动，摩擦着克里斯硕大的龟头，穴口露出粉红色的肉蕾，菊花深处流出汩汩的粘液，诱人极了。克里斯一声闷喝，瞬间就将他贯穿，硕大的阳具一插到底，处男的身体抖动起来，未经人事的小穴流出了少许血液。少年紧致的嫩穴包裹着克里斯的大鸟，酥麻无比，这本是极其快乐的事情。<br />
可是下一秒克里斯就失去了理智，变成了一个人形野兽，他身上的DX病毒完全失控了，一根根肉筋从肋骨横穿了出来，把巴布鲁整个人手脚捆</p>
<p>了起来，整个人被吊在空中。克里斯抱着巴布鲁的腰，在小穴中快速的抽插着，啪啪啪的声音此起彼伏。巴布鲁呻吟着，开始求饶，但是他被触手整个绑住，没有任何反抗之力，PI‘YAN上的阴茎猛的全根插入，然后又不断的扭动，粗暴无比。那个稚嫩的小穴经过血液的浸润，已经渐渐适应了这庞大阳物的贯穿，整个人被草的瘫软起来，在克里斯越来越强的粗暴奸淫下，他痉挛起来，几乎爽到了天际。<br />
克里斯不会轻易放过他，又换了一个姿势，把他按在地上，双手扣住，强迫着他坐在自己的身上，温润的小穴紧紧的包裹住他粗壮的鸡巴。他下身快速的抖动，猛烈的，激烈的干着，巴布鲁发出一连串颤音，整个人都崩溃了。少年的JB射出了一股精液全部射在克里斯的肩膀上，白花花的一片。克里斯坏坏的舔了舔脸颊上的少许精液，将手指粗暴的插入少年的口中，越发无耻的奸淫着这个少年。<br />
整个夜空里回响着啪啪啪的声响，克里斯猛的拔出自己的阳物，塞进少年的口中，继续抽插起来。克里斯浓密的阴毛几乎让巴布鲁窒息了，他拍打着，挣扎这，终于在昏厥前吐出阳具，来不及吞咽下去的精液从他的嘴角流了出来。<br />
就在克里斯想要继续犒赏他的时候，一群人围了过来，他们手持火把，操着土语想要杀了他们。<br />
巴布鲁拉着克里斯就拼命向太阳神殿跑去，土著的太阳神殿，只有王子的血统才可以靠近，那些族人没有胆量去亵渎神灵，跑了不知道多久，</p>
<p>两个人终于爬到了戈壁的最高峰，那是一片血池，是土著们祭祀太阳神用的。<br />
周围是说不清的骷髅堆砌成的图腾，最当中的血池也不知道屠杀了多少俘虏才会拥有这样常年不干涸的血池，克里斯感觉到有一个声音在呼唤他，他慢慢的走进血池，感受到鲜血的刺激，DX病毒又一次暴走了，克里斯捂住胸口痛苦的呻吟着，整个人沉了下去。<br />
巴布鲁看到血池中爬起很多触手组成的怪物，它们几乎癫狂的相互吞噬，而后又融化成一滩血水，在取之不尽的血液当中，DX病毒和C病毒的大战开始了！<br />
这两种病毒各不相让，如果说以前他们还有所顾忌害怕宿体死亡，那么这一次真的是火力全开！整个血池都被他们相互吞噬的能量沸腾了，巨大的血池翻滚着，升腾的热气迅速在半空中形成了一个个气旋，一瞬间，天地都仿佛变色。<br />
血池的血水越来越少，DX和C病毒的相互吞噬也进行到了最终阶段，就在这个时候，克里斯阴囊中的吸血线虫跑了出来，想要逃离宿体，DX病毒和C病毒自然不会放过它，和它纠葛在一起，如果说两股力量是相互吞噬，那么当第三方力量介入的时候，一切就变得均衡起来，它们不再相互伤害，而是融合成了一种更可怕的存在，仿佛一团浓厚的黑暗，粘稠无比，然后在克里斯的胸口沉浸了下去。<br />
就在这个时候太阳神殿在太阳的映照下光辉四射起来，冥冥之中图腾发出了奇怪的沉吟：那不是土著语，竟然是日语！</p>
<p>“魑魅魍魉，最喜欢人的过错，一些事情，如果不能放在太阳之下，就会变成自己的脆弱，别人的把柄。”</p>
<p>克里斯并不明白这些日语究竟要阐述什么意思，让他惊讶的是，周围泛起了雾气，在雾中，他看到了一个陌生的东方面孔，那个人一把将克里斯抱住，眼泪流了下来。<br />
“我终于找到你了，克里斯！”日本男子情不自禁的吻了上去。<br />
“你是，哪位？”<br />
那名日本男子惊讶的看了看克里斯，立刻惊恐的向后退了一步：“这个灵魂，你，你不是克里斯。”<br />
随着太阳越来越高，迷雾开始变淡，日本男子强行拉着克里斯向迷雾中走去，大约走了两三步，他们竟然出现在美国的一处秘密军营，几个阴阳师瘫倒在地上，似乎体力透支，而一个带着墨镜的男人张开双臂紧紧的抱着他，紧紧地。<br />
威克斯紧绷的肌肉把衬衫崩的紧紧的，他用力的抱着克里斯，一句话也说不出来。<br />
就在这个时候，东条小心翼翼的摸了一下克里斯的屁股，克里斯除了觉得有点痒却没有任何反应。他又摸了一下，终于，他放弃了，他悲怆的别过身去，慢慢的带着手下离开了。<br />
是夜，两个男人作出了不同的选择，威克斯紧紧的抱着克里斯，哪怕他记不得自己，也要好好的，他扒光了那个让他魂牵梦绕的尤物，鸡巴笔直挺立，用那个红彤彤的龟头一次次的抽插着这个熟悉的身体，克里斯被光这屁股顶在透明的玻璃上，几乎整个军营的人都可以看得到他被威克斯爆操，发出淫荡的呻吟。<br />
而另一个人，却在海边痛哭道：“那个灵魂不是他，我的克里斯，已经不存在了……”</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5094.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之08东京淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5087.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5087.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:34:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5087</guid>

					<description><![CDATA[引子 反受为攻 克里斯听从蚩尤的蛊惑，不断的去感染精子银行，随着感染的人越来越多，蚩尤的力量也骤然恢&#8230; <a href="/2018/10/07/5087.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之08东京淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>引子 反受为攻</p>
<p>克里斯听从蚩尤的蛊惑，不断的去感染精子银行，随着感染的人越来越多，蚩尤的力量也骤然恢复。原本克里斯身体中的C病毒还可以和蚩尤之力有所制衡，只是没有想到，随着精子银行的扩散，蚩尤的神形越发稳固。原本分庭抗礼的C病毒被蚩尤之力压制成小腹的一个光团，几乎动弹不得，克里斯的性情也大变，从一个骚受，转变成了猛一。</p>
<p>床第之间，威克斯躺在克里斯身旁，细细的看着这个自己心意的男子。灯光下，克里斯坚实的肌肉一览无余，桃之夭夭灼灼其华，同威克斯一身伤疤不同的是，克里斯身上的C病毒，每每化茧成蝶，一身的伤疤全部都会消失。此刻克里斯宛如一个刚刚出生的婴儿，肌肤细嫩，他刚毅的脸上，一抹浅笑，享受着那个心爱男子，爱慕的目光。</p>
<p>威克斯小心的在克里斯的胸口拥吻着，用他灵巧的舌头，在克里斯粉嫩的乳头上，来回吮吸。克里斯慵懒的别过身去，威克斯顺势压在他的身上，一只坏手捏了捏他的下体。</p>
<p>“嗯，别闹。”</p>
<p>“我这叫诚实，不想有些人，明明下面都硬梆梆的了，嘴上还不老实。”威克斯用力在克里斯的小弟弟上揉捏了几下，一只手指伸进了那个柔嫩的小穴。突然一声异动让威克斯觉得浑身暴寒，他抬头望去，没有想到正对上，那对血色双眸，那颗野兽之瞳下，满满的肉欲。</p>
<p>威克斯想要起身逃开，却被一只极其强壮的手，捂住口，被人强行压在了身下，“呃呃呃啊！”威克斯呻吟有声，他万万没有想到，自己心爱的骚受会一夜之间变成猛一。所谓同性恋，可以跨越男女，却过不了一和零，他威克斯的屁眼可不喜欢被别人爆操。</p>
<p>威克斯坚实的背肌猛然发力，想要将克里斯震开，没有想到，背后之人浑不受力，他反手就是一拳，却看到自己的拳头仿佛打入一团棉絮上。克里斯露出一抹淫笑，他一把压住威克斯，将他的大腿，抗在肩膀之上。昨晚两个人本就恩爱一场，所以此刻两个人都是赤身裸体，两个精壮的汉子就这样滚到了一起。</p>
<p>克里斯一把抓住威克斯的头发，巨大的身躯硬梆梆的插入那个稚嫩的小穴，他一边抽插，一边拥吻。两个男人就这样抱在一起，一个奋力挣扎，而另一个力量奇大无比，压的对方死死的，整个床被干的吱喳吱喳的，发出一阵阵的悲鸣。</p>
<p>威克斯是一个猛一，下身的阵痛让他痛的呲牙咧嘴，倒不是他不肯做受，和克里斯相爱相守一场，偶尔换换位置，也算怡情。只是想到，此刻草自己的又不是克里斯，如果不加以反抗，以后日日被草，那苦日子什么时候才是个头？</p>
<p>他狠狠用胳膊肘撞向身后男子的左肋，一声闷哼后，克里斯照着威克斯的小腹就是一拳，一脚踹在他的胸口，将他踹到墙上。威克斯还没有反映过来，就被克里斯一下欺到身前，被人抬起大腿，一根巨棒又一次插了进去。巨大的不适从下体传了过来，威克斯剧烈的喘息着，不满的看着这个在自己身体里来回进出的男人，这个坏男人，却露出一抹浅笑，在他的唇齿上吻了一下，只是一瞬间，他的心软了。</p>
<p>谁让他喜欢这个王八蛋呢，克里斯的雄壮之美，美的触目惊心，最可恨的是他络腮胡下的一抹笑意，绝非俊美，却憨厚异常，让人忍不住有了痛爱的想法。如果不是屁股里时时还传来抽插的疼痛，人生还是很美好的。</p>
<p>夜就这样过去，威克斯在无数抽插下痛昏了过去(＞﹏＜)，蒙蒙之中，他清醒了过来，看到了一个那个让他魂牵梦绕的男子，他斜坐在窗台上，冲着他露出了一抹浅笑。</p>
<p>克里斯，坚实秀长的身材，肌肉很是匀称，在月下泛出诱人的光泽，好美。只是此时的男子面色凝重，一只望向东南方，一言不发。<br />
第一章 始皇重生</p>
<p>威克斯从背后将克里斯一把抱住，在他的颈上轻轻厮磨，仿佛早已经忘记了刚刚的不快。一只不安分的手在克里斯的周身游走，想要再战一次。克里斯却没有那么好的兴致，他面色凝重：“秦始皇复活了。”</p>
<p>“什么？”</p>
<p>“这厮也算雄才大略，年轻的时候就借助徐福这个妖道用龙脉加身，一统天下，只不过龙脉一经激发之后，再而衰竭不能让他长生不老，于是他就命徐福在蓬莱斩杀上古巨龙，以巨龙的精液保存自己尸身不腐，等待千年后龙脉再次充盈，再图谋天下。”</p>
<p>“那些日本人没有找到龙脉么？”威克斯倒抽了一口冷气。</p>
<p>“这一切恐怕都是徐福安排好的，一旦凤羽棺被触碰，千里之外的陵墓就会被开启，这些年来他暗中积存了些许力量，只要他获得足够的壮男精液，恐怕距离真正的复活，就不远了。”</p>
<p>蚩尤显示真龙之躯，将克里斯囤囤包裹，这时内忧外患，日本阴阳师和血祖的觊觎，秦始皇复活在即，加上蚩尤虽然是上古魔神，却不是真龙天子，同时和这些势力纠葛，未必能拿到好处，甚至无法保证全身而退。</p>
<p>“蚩尤，你将我困在梦境中，究竟是要怎样？”</p>
<p>“你我一荣俱荣，一损俱损，我不能瞒着掖着了。”说着蚩尤将双手摊开，左右各有一个光球：“左手为兽化，可在你安危之时兽化为龙，不需要C病毒结茧也可以将你的生命力恢复至全满，右手为人心，我研究了血祖的虫子，自然可以将你的精液转化为丝线虫，只要你愿意，就可以用这些丝线虫控制人心。你此时的身体还不够强大，只能融合我一项能力，你究竟要何物？”</p>
<p>克里斯信步走了过去，在他的手上一拍，一道豪光万丈，瞬间汲入他的身体。</p>
<p>威克斯清晰的感觉到克里斯的身形比以前更为雄壮，肌肉变得越发发达起来，有一股鬼畜一般的力量，让人感觉毛骨悚然。他小心的问：“我们究竟先去找谁的麻烦？”</p>
<p>“秦始皇就算一根一根鸡巴吸，短时间内也无法复活，小日本跟血祖勾结，我却是不想忍了。我们今天就杀到东京，灭了这帮孙子！”克里斯冷冷的说道。</p>
<p>同一时间西安的一处隐蔽小镇，在巨大的浴室中，一名粗野的汉子大大咧咧的躺在那里，享受一众男子的服务。仔细看去，他上半身极其雄壮，而泡在水中的下半身却好似干尸一般，一名黑衣男子站在他的身后，不断的命令各色男子上前服侍。千年的时间，秦始皇的力量不进反退，龙脉加身虽然让他享受了一世繁华，却因为贪婪女色，阳气消耗殆尽，不得不用这九十九纳元真阴的方法恢复实力。</p>
<p>整个浴室以周天星空为纲，秦始皇坐在中庭，左拥右抱，时不时将这些猛男的阳具含在嘴中，满足口舌之欲。徐福在暗处默默做法，引天地周方莫大威能加持，如果不是秦始皇身上还有死气，已经可以去吸收龙脉的力量了。<br />
他一把抓着一名男子的下体，在睾丸上左右揉捏，一口含了下去，龟头被他的牙齿撕咬着，很快就痉挛出汩汩的精液，他刚刚吞下如此美味，又拉过一个俊俏男子，一指插入他的肛门，不断的刺激他的前列腺，那个俏销的玉茎难以把持，硬了起来。秦始皇哈哈笑了起来，一把将他含在口中，用力吮吸起来。<br />
“徐福，这些小伙子，长的虽然俊俏，可是老子我，吸的不慎痛快！”<br />
黑衣人点了点头，拍了拍手，立刻一队勇猛的战士，将泳池围了起来，每个人都将自己脱了一个精光，整齐的打起飞机来，不一会大量的精液汩汩射到了泳池中。</p>
<p>第二章 东京银座</p>
<p>克里斯带着雇佣兵将东京最大的银座围了起来，很快日本山口组的黑社会就冲了出来，两伙势力兵戎相见，谁也不肯退让。威克斯一台手，击毙了高处一名狙击手，很快几名血族战士就从半空中飞身出来，巨大的肉刺狠狠的向雇佣兵身上刺了过去，几名没有站稳的战士，立刻就被卡住了脖子，被按在地上吸去了一身的鲜血。</p>
<p>山口组的人并不可怕，可怕的是血族的战士刀枪不入，在他们的攻击之下，雇佣兵军团损失惨重。克里斯冷笑了一声，左手向下一甩，一股黄色的雾气四散开来：“复活吧，我的勇士！”</p>
<p>只是一瞬间，所有死去的人，都在C病毒的驱使下，又站了起来，而且他们凶残，嗜血，一点也不比血族战士逊色。此消彼长之下，克里斯立刻占了上风，银座里上演了一场僵尸围城的好戏。</p>
<p>也不知道是谁一声令下，银座外面的哥斯拉装饰，忽然扭过头来，射出了大量烟火。这个哥斯拉本来只是电影院的墙外装饰，没有想到口中的烟花却对僵尸造成了极大的伤害，火海之下，僵尸根本就无法前进半步。</p>
<p>自己的僵尸无法逼进，很快克里斯就被几个血族战士给围困起来，他翻身跃起一把扣住一个血族的咽喉，将他整个扭断，可是又被一群僵尸围了上来。就在克里斯准备发火的时候，一个黑影闪现到他的背后，在他的屁股上猥琐的摸了一下。<br />
他转身就是一拳，可是却打在了风里，待到他反映过来，那名蒙面男子已经欺到了他的面前，一把扣住他的下巴，将他按在墙上：“没有想到你那么快就找到东京了。”<br />
“觊觎我中华龙脉，你该死！”蚩尤怒不可遏。<br />
“却！”也不知道黑衣男子用了什么手段，一只淫手在克里斯身上游走：“我们也是受害者，不但没有得到任何好处，还染了一身腥，死了几百个好手。要不是死了上上百阴灵，恐怕秦始皇还不会那么快复活吧。”<br />
这个小日本也着实大胆，竟然当着面，拉下面罩跟克里斯激吻起来，似乎一点也不惧怕他身上的C病毒。威克斯强压下不爽，刚想打断他们，克里斯一怒之下将他震开：“你不怕我？”</p>
<p>“怕，所谓牡丹花下死做鬼也风流。我倒想看看，操了你会怎么样。”黑衣人淫笑道。</p>
<p>“那我就让你死！”说罢，克里斯就从裤裆里抹了少许精液，一指插向黑衣人的脑后。黑衣人堪堪避过，却发现克里斯手指上满是蠕动的精液，脸色不由凝重起来：“C病毒进化了？你的精液里竟然有了血祖的力量？”</p>
<p>东条并不知道克里斯身上有蚩尤的神力，以为他身上的一切只不过是C病毒的进化转录，那么与其和英国的血祖合作，到不如找一个可以方便控制的大兵更适合自己的利益。想到这里，他将克里斯的胳膊反锁起来，强行揽到自己的怀里。</p>
<p>威克斯大怒，一把飞刀刺向黑衣人，没有想到这个黑衣人不闪不避，咳了一声，几名血族战士立刻就被莫名的斩首，一群黑衣忍者站在他的身后。克里斯大惊：“你想做什么？”</p>
<p>“不知道你能不能吸收血祖的力量，我倒可以牵线搭桥。嘿嘿。”说着东条把克里斯按在天梯上，一只坏手在他的屁股上抚摸起来。</p>
<p>“你到底想做什么？”克里斯问道。</p>
<p>东条漫不经心的在克里斯的肩膀上揉捏：“我只是想让你变得更强大，都说日本是一个作死的民族，我到不介意培养出一个最终兵器。”说着东条小心的在克里斯的耳朵上咬了咬，淫笑着：“而且，我有的是方法控制你。嘿嘿，会让你欲罢不能，天天哭着求我。”</p>
<p>就在这时，电梯已经达到了新宿最顶层，东条小声的对克里斯说：“想要吸收血祖，就不要说话，乖乖的跟着我。”</p>
<p>他用力反绑着克里斯，几乎将他提了起来，后面几名黑衣武士面无表情的向大厅走去。</p>
<p>大厅尽头是一个仿佛王座一般的会客厅，一名削瘦的血祖坐在大厅中央，对面做了一名日本的阴阳师，阴阳师苍老的脸上满是皱纹，几乎要融化了一般。东条一把将克里斯推倒在地上，恭敬的走了过去，用日文和阴阳师交流了起来，克里斯偷偷的瞄了血祖一眼，发现他只有一个胳膊，上面满是蛆虫，不断的从断肢上挣扎着掉了下来。</p>
<p>看来他一定是在和其他血祖的斗争当中落败，才逃到日本寻求庇护的，这也就难怪为什么血族战士会听东条的话。</p>
<p>这个落败的血祖受伤不轻，需要大量新鲜血液补充自己，盛宴即将开始了。原来这个银座的最顶层是一个裸体摔跤的场馆，很多慕名而来的摔跤手，已经全身抹了油就要在血祖的面前展开表演。</p>
<p>两个肌肉强壮的男生在场外等待，两个几乎全裸的摔跤手扭打在一起，手段很是下流，时不时一只坏手伸进裤裆里，就这样恬不知耻的打了起来。血祖似乎十分享受这种裸体盛宴，整个人都变得兴奋起来。</p>
<p>东条将克里斯整个人压在地上，小声的笑道：“要不要我们做点龌龊的事情，一起来助助兴？”</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5087.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
