<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>陰莖吞食 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%99%B0%E8%8E%96%E5%90%9E%E9%A3%9F/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 10:54:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《变成我的精液住进来》作者：s92214s</title>
		<link>/2018/12/22/7145.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:54:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7145</guid>

					<description><![CDATA[科幻，主奴，控制，微SM 第一章 王杰轩是一位高中刚毕业的学生，长的并不是特别帅，但是杰轩从小学舞、&#8230; <a href="/2018/12/22/7145.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《变成我的精液住进来》作者：s92214s</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>科幻，主奴，控制，微SM</p>
<p>第一章 王杰轩是一位高中刚毕业的学生，长的并不是特别帅，但是杰轩从小学舞、习练武术，所以有着一身俊<br />
美的肌肉线条，总是散发着一种王子的霸气，另许多男女都为他神魂颠倒。杰轩的高中时期品德优异、<br />
获奖无数，在师长们的眼中是个非常杰出的孩子。<br />
而在这个性向开放的年代，同性恋已经不如以前那么让人忌讳，杰轩是Gay的身分，早就已经不是秘密了<br />
，凭着他那身精美的躯体、刚毅的脸庞，模特般白皙的皮肤，以及下身那雄伟的存在，征服了无数的男<br />
人。杰轩的父母都是医生，观念也很开明，所以对杰轩的性自由也不会干涉，由于双亲都是医生，家中<br />
的资产也不小。而在毕业后，原本应该顺利升上大学的他，却在暑假期间，获得了一件百年难得的机缘<br />
。只能说杰轩真的是个有大运道的人生胜利组，什么好事都给他给遇上了。</p>
<p>第一章:睾丸是神奇宝贝球<br />
5e&amp;d7_!Z9j&amp;~<br />
&#8220;就决定是你了，徐炜哲&#8221;杰轩一边喊着，一边抚摸着自己的睾丸，慢慢的杰轩的阳具抬起了头，接着突<br />
然从马眼闪出了一道白光，像是闪电一样的窜了出来，在杰轩面前形成一团黑影，最后终形成了一个人<br />
。虽然是人，脖子上却系了一个项圈，项圈上写着:<br />
狗奴:徐炜哲<br />
主人:王杰轩<br />
收服日期:2015.7.21.12:25.AM.<br />
此外这个人的阳具上，戴了一个金属制的贞操锁，显然这个人已经没有人类的自由了。</p>
<p>这个人叫做徐炜哲，是未来杰轩要就读学校的学长，至于为什么这个学长会轮落到现在的下场呢？原因<br />
是因为，杰轩一开始是跟徐炜哲在交友软体上认识的，换了几张照片后，就决定要约在台北的某间旅馆<br />
相见，但是这两个人都是猛1，都有想要征服对方的念头，本来徐炜哲想仗着身材比杰轩高大，以为应该<br />
能够将杰轩给制伏，只是这样的徐炜哲，怎么可能会是从小习武的杰轩的对手呢。就在杰轩把徐炜哲打<br />
晕后，拿出了事先准备好的口枷给徐炜哲带上，由于杰轩对自己的身手很有自信，就没有另外再用其他<br />
的刑具困住对方。<br />
等到徐炜哲醒过来后，发现自己的身上已经被脱的一丝不挂了，嘴上的口枷也拿不下来。<br />
&#8220;跪下！&#8221;突然传来的声音，让徐炜哲来不及做出反应，膝盖后方就被杰轩踹了一脚，跪了下来，他还想<br />
要反抗，头却被杰轩给一手压着爬不起来。&#8221;哈哈哈，果然还是要在醒着的时候操起来比较爽，学长你准<br />
备好了吗？你放心吧，我不会马上就从你的PI&#8217;Yan下手的，就从你的贱嘴开始吧！&#8221;徐炜哲因为带着口枷<br />
的缘故，只能发出呜呜&#8230;的挣扎声，杰轩也掏出了他那雄伟的阳具，在手中攎了几下，然后放入了徐炜<br />
哲的口中，温暖的触感让杰轩发出了男人充满兽性的呼吸声，象征猛兽的狩猎即将开始！<br />
&#8220;学长，你的技术真好，第一次被人操，舌头就这么的灵活，是不是有偷偷练过啊哈哈哈？真是天生的骚<br />
货&#8221;徐炜哲被杰轩这么说，心中突然充满了羞耻感，但是无法否认的是，他的确无法抗拒杰轩的大屌，徐<br />
炜哲在之前从来没有给被人口交服务过，可是当他看到杰轩的大阳物后，就深深的被吸引了，甚至想要<br />
住到杰轩的阴茎里去，然而现在沉溺在高潮里的徐炜哲，也没有多余的心力担心自己的奇怪思想。<br />
&#8220;啊&#8230;学长接好啰，我为了操你可是禁欲了两个星期呢，学长的嘴插起来真舒服，啊&#8230;啊啊要射了&#8221;一<br />
道道汹涌的精液，就这样射进了徐炜哲口中。<br />
刚射完的杰轩才刚想要来第二发，徐炜哲的身体却忽然发光，有突然的变成一到闪电，钻进了杰轩的阳<br />
具里，接着杰轩右边的睾丸正规律的闪着红色闪光，慢慢的过了10几秒才停下&#8230;<br />
虽然不知道是怎么一回事，但是杰轩的直觉告诉他，他&#8230;把徐炜哲给..收服了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>宰杀战俘大屌活割</title>
		<link>/2018/12/20/6712.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 09:37:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6712</guid>

					<description><![CDATA[秦王为了长生不老，食遍天下奇珍。其中最爱人鞭这一味。人鞭这食材虽说天下男人尽有一副。若要谁乖乖割下双&#8230; <a href="/2018/12/20/6712.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">宰杀战俘大屌活割</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>秦王为了长生不老，食遍天下奇珍。其中最爱人鞭这一味。人鞭这食材虽说天下男人尽有一副。若要谁乖乖割下双手奉上，还不如砍下他的头颅来的好说。如今这秦王爱上这味食材，男人就遭了殃。秦军征战各国凡有阳物壮硕的俘虏必是被调教数十日。再献与秦王当众活取整副人鞭烹制美食。今日又一赵国战俘被献上宴席。男俘这些时日被秦国医师用松香永久的除去了全身的毛发。厚实的肌肉线条更清晰的展现出来。而失去耻毛的性器显得更加硕大无比。男人被强制禁欲就是为了存储充足的卵汁。而食物也被秦国医师限定为几种会让卵汁变甜的几种药膳。宴会开始，经过精心调理的男人一丝不挂的被压上秦王的宴厅。只见这男人浑身白皙通透，肌肉轮廓鲜明。从背后往去，男人虎背熊腰下是性感厚实的臀，岔开的双腿垂着男人拳头大的卵蛋和粗壮的阳具。男人自是知道自己在宴席里的身份，无奈虎落平阳只得任人宰割。男人心知大限将至也不再反抗。<div><br>由于阳物生的壮硕，男人在军中就常被戏弄说若是被秦军抓住必定将他的这幅大屌剃下烹熟献与秦王。每每被说起时男人还有些幻想，不曾想现如今成真，竟有些兴奋。想到自己如此完美的身躯和大屌即将在众目奎奎之下被分割，男人全身不自主的血液沸腾。加上被灌了催情汤药，这时的男人全身肌肉紧绷线条分明，脂少肉精的身板。调养出的白皙皮肤下一根根青筋由于药物和心理的刺激暴露着，男人肉壮的大屌也渐渐抬头完全勃起至90°此时的男人犹如蚩尤下凡一般的赤条条叉着双腿站在宴厅正中粗重的喘息着，等待着属于他的时刻。话说秦王食屌也有些年头，为了秦王的这个嗜好，一种叫“饕餮”的取屌工具被制作出来。东西很简单，根据男人胯下的特征一个类似于鱼口一样的金属物。此物需在男人勃起时抬起双腿，以鱼口套住男根与同卵蛋整副性器。由于特殊的口型鱼的下颚会咬入肛门上方一点的体内阴茎的根部，而上颚会卡住耻骨处和大腿内测，由此形成的整个口可以完整的将完全勃起的整副性器官扣住。借由置于鱼口两侧类似于捕鼠器的装置便可将整副男根全全撕脱。而咬合的力道会钳住四周的皮肤使得被咬下的肉物不会失血保持最佳状态，且不会溢出精血。此时男人正被四个卫士按在食桌上安装这个叫&#8221;饕餮&#8221;的刑具。男人孔武的身躯毫不反抗的任由卫士摆弄，甚至还主动打开双腿。在确保刑具完整安装后，男人呈大字被牢牢的固定在食桌上。男人奋力抬起头凝视着自己傲人粗壮的肉茎。这骇人的肉物平日里就硕大无比，加上被秦国医师这些日的调制和汤药的效果。男人紧绷着全身的肌肉，将力道全部用在他硕大的阴茎上。他明白这个刑具会整个取下自己完美硕大的性器。确不知秦王会何时取，男人已经决意要他傲人的大屌在最完美的状态被取下。此时他只得将注意力全部放在精光油亮的大屌上。鹅蛋般的龟头浑圆光亮，马口正源源不断的流出晶莹剔透的纯阳之水。淫水顺着小臂一样粗的硕大阴茎流下，几乎湿透了“饕餮”。由于男人奋力的控制，整副性器不住的颤抖很是诱人。男人面露潮红，毫不羞涩展现着性感的身躯与硕大的生殖器。秦王确保男人固定妥当后上前一步，单手去握那沾满淫液的尺长大屌。粗壮的肉屌竟无法单手握紧，只得扶着凸型的屌身上下抽弄几下，也算是帮助男人更完全的勃起。男人受到外力全然没有浪费，提肛用动也配合着。跟着秦王有力的大手拂遍男人的全身，算是对男人献身的感谢。接着用预先备好的铜针分别的穿刺的男人厚实胸肌上凸起的乳头。这穿刺的痛在催情汤药的影响下变成了极大地快感。每一刺，男人都用全身的肌肉颤抖着。男人大声呻吟，一股透明的淫液随着流出。两针下去，男人整个性器都被湿的油亮。接着秦王用特制的木锤击打男人拳头大的阴囊。两颗鸡蛋大的睾丸一次次被敲打，发出“啪啪”的声音。随着一下下敲打，更多的淫液源源不断的流出。男人开始扭动腰部躲避那无法闪躲的锤击。在套弄和锤打交替数十分钟后，男人渐渐适应。不再躲闪，甚至挺起腰部用他饱满的卵蛋迎接木锤的击打。秦王见时机成熟，加快了速度。在飞速套弄和击打下男人奋力拱起身体享受最后的极致欢愉。在他精关大开的时刻，男人注视着他大屌的最后一次壮丽喷射。随着粗大屌身的猛烈抽动第一股壮丽的喷射如同喷泉一般强劲的射入天空。乳白色浓厚的精浆落在男人健壮起伏的胸口。随着男人一声呻吟在第三股精液喷出的瞬间秦王驱动了刑具的机关男人眼看着自己傲人巨屌在它最华丽的时刻与自己分家。秦王顺势双手连根拔起整副巨屌。被刑具咬合下的巨屌浑然一体，阴部四周的皮肤被紧紧的拉扯到切口处咬合。秦王双手握着持续喷射的整副大屌，用不断吐出浆汁的马眼对准男人从上到下。随着巨大卵蛋自主的蠕动和粗长阴茎的抽搐，连屌带蛋的整副生殖器在秦王手中活动，用它的精华洒在男人身体的各个部位，直至全身。男人看着自己的巨屌射在自己身体上，感受到温热的生命精华有力的打在他结实的身体上。在巨屌不再喷射的时候，男人的全身已经被浇满了一层乳汁般的男浆。秦王将男人的龟头放到男人唇边，让男人好亲吻到自己的屌。虽然男人被割去了屌，但神经和眼前的画面深深的刺激着他。男人配合的吻了自己的马眼。在秦王的允许下，他得以将鹅蛋大的龟头含入口中。喰吸到残余在屌身里的精华。果然经过这些日子食补的调节，这浓厚的精液如同果汁一般甜美。<br>虽然只是屌身里残留的精液，由于屌本身较大也长，如此吸一口也足足有满满一口。空空的下体和身上的精液已经让男人略感寒冷。此时吃到硕大光滑的龟头和温热甜美的精液，让男人提起了一些精神。秦王将整副生殖器小心的从刑具上取下，摆在男人胸腹处。由于刑具的止血封口效果。相比男人血迹斑斑的下体，男人的硕大的宝贝干净多了。此时它正以往常的姿势躺在男人的怀里睡着。男人第一次感受到了它全部的重量，它的温热，它的心跳…<br>跟着下人将男人颈部动脉割开放了血。秦王小心的将这幅赵国男人的生殖器摆放在食盘里。这副壮硕的男性生殖器此时安详的仰面躺着。鹅蛋大油亮的龟头与30厘米长红润肥厚的阴茎。紧缩的阴囊里包裹着男人的卵蛋，由于刑具将皮肤拉扯的缘故。切下的屌微微颤抖，没有一丝包皮，马眼流出晶莹的液体。整副硕大的男性生殖器毫不遮掩就这么大大方方的完全勃起着以它最具性感的状态躺在尺长的餐盘里等待被人做成美味的佳肴。<br>不到片刻男人被开膛破腹分解，身体的各个部位和器官与那副硕大的生殖器被做成了不同的菜肴。身体分给大臣们，而秦王自然是享用男人代表权利与力量的那整副大屌。当大屌被再次端上外观之前也几乎没有差别，仍是一副完全勃起的状态大大方方的仰面躺在餐盘里。但从不再颤动的屌身和不那么清晰的青筋可以知道，这幅硕大的男根已经熟透。秦王轻松的用手撕下硕大的一对卵蛋捧在手里，咬开咀嚼。硕大饱满的卵蛋如同成熟的果实，被贪婪的吞食干净。晚宴也正式开始。</div></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之13柏林淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5098.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5098.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:44:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[恐怖灵异]]></category>
		<category><![CDATA[正裝]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5098</guid>

					<description><![CDATA[? ?? ? 引子  久骚成病 ? ?? ? 两个粗壮的男人手挽着手，激情拥吻在街头，不但没有丝毫的&#8230; <a href="/2018/10/07/5098.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之13柏林淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>? ?? ? 引子  久骚成病</p>
<p>? ?? ? 两个粗壮的男人手挽着手，激情拥吻在街头，不但没有丝毫的突兀，宛如一对璧人。克里斯一身休闲装，看起来笔挺而帅气，长时间淫浸健身房让这个健壮的男人充满了雄性气息。周围人的看着他，眼神中充满了野兽一般的诉求。<br />
? ?? ? 克里斯不仅有成熟稳重的外表，他前凸后翘的身材让威克斯爱不释手。越是被别人觊觎，他就越兴奋。一只手顺着腰带一点点的向后摸了进去。后面紧致细嫩的肌肤，被那个阅历丰富的手指探索着，慢慢的湿润了。<br />
? ?? ? “住手，我们是出来玩的。”克里斯按住威克斯的坏手，靠在那个健壮的胸口撒娇起来。<br />
? ?? ? “什么东西能有你好玩？”威克斯不依不饶，狠狠的在克里斯的屁股上捏了一下，然后把他整个人抱了起来，壁咚在一颗小树上，恣情的吻起来。湿润的舌头彼此迎合着，那股甜蜜的味道，一点点的渗透到地方的口腔当中，浸润到心里。<br />
刀口舔血的人生有一个最大的好处，就是卖命的时候少，放假的时候多。作为特种部队，休息的时候就可以纵情享受生活。为了讨爱人的欢心，威克斯早早的在西柏林Schoenberg(同志区)的Axel Hotel(同志旅店)定下了总统套房。<br />
他希望可以每天早上，迎着初晨的太阳和心爱的人拥吻在一起，做，爱做的事。可惜克里斯一大早要出来跑步，威克斯的心理实际上是拒绝的：“跑你妈呀，花那么多钱，当然是要草你，浪费时间。“”可是不得不装作一个最佳男友的样子，心里恨得牙痒。<br />
? ?? ? 一名身着米色西装的男子，从克里斯身旁一路小跑而过，慢慢的停住了脚步，深柜多年的他本已经放弃了性欲这种东西，安心的去做一个小职员。可是克里斯身上的男人味唤醒了他对于一个男人所有的幻想。他回头，驻足，鼓足了勇气，抱上去给克里斯一个善意的拥抱：“那个，晚上，我可以约你么？”<br />
? ?</p>
<p>? ?<br />
? ?? ? 威克斯不友善的搂过克里斯：“不行。”<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 克里斯挠了挠威克斯的腋窝“小威，不要那么不礼貌。”然后对着男子说：“我有男朋友了。”<br />
? ?? ? “对不起。”<br />
? ?? ? “不过，我和小威第一次来德国，人生地不熟的，可以请你当一个导游么？”<br />
西装男眼睛一亮，笑了起来，挽起克里斯的手，滔滔不绝的介绍起德国的美食，美景，最好的酒店，Europe Folsom（皮革游行），还有最大的色情场所。不过现在他们最重要的事情就是赶回酒店换一身合适的衣服。<br />
Axel旅馆最高层，巨大的落地窗将三具健壮的身体一览无余，巨大的浴室占了整个房间近三分之一，很类似国内的主题宾馆，只不过更简洁，豪华。克里斯非常喜欢在阳台上露天沐浴的感觉，他拿起一杯鸡尾酒，用力的甩着下身，随着舞曲扭动起来，大肉棒仿佛直升飞机的螺旋桨一样，转着圈圈。威克斯躺在按摩浴缸上被巨大的阳具绕的天旋地转，用力拍打，让他检点一些，毕竟他们还是在旅馆的阳台上。<br />
? ?? ? 克里斯微醺的搂着西装男，一脚丫踩在威克斯的JB上：“你不喜欢我，你都不喜欢我的JB打在你的脸上。”<br />
? ?? ? “是是是，我不喜欢你，我爱你！”威克斯赶紧站起来抱着克里斯，哄着他坐了下来，三个人嬉闹着泡在水里。克里斯把大腿抬了起来，一左一右的放在浴缸的边缘，那个肉肉的阳具一点点的贴近威克斯的脸庞。<br />
? ?? ? 两者越来越近，最终没有了界限，完整的贴在了一起。那浓密的阴毛摩擦着威克斯的胡须，惹得他一阵心痒，一口咬了下去。西装男此刻也脱了一个精光，除了脖子上还有一个红色的领结外，一丝不挂，他也从正面爬了过去，和威克斯一前一后舔起那根硕大的阳物。<br />
? ?? ? 西装男深柜，久骚成病，他一把握住克里斯的阳具，舌头飞快的在肉棒上游走，那灵动的舌尖在龟头与包皮之间来回摩擦，时不时将那紫色的龟头整个含了进去，用力的吮吸着。唇齿在口腔总搅动，妄图撬开马眼，一探里面的究竟。<br />
? ?? ? 下身传来剧烈的瘙痒让某人极为不适，他赤裸着身体，想要从浴缸里逃出去，却被人一把按住，整个倒在浴缸当中，被两个粗厚的嘴唇舔来舔去。那巨大的快感很快让他迷失了自己，然后，剩下的是甜蜜的沉沦。三个人幸福的交叠在一起，肉棒飞舞，分不清谁是谁的，只能听到迷迷糊糊的呻吟声。<br />
? ?? ? 威克斯一把将克里斯整个抗在肩膀上，用力的拍打了一下他结实的屁股，然后扔到了床上，床头镜有整整三米高，横跨了整个房间，这三个人窝在床上干的每一点勾当都可以在镜子里看的清清楚楚。<br />
? ?? ? 西装男偷偷在克里斯的肩膀上吻了一下，用力的抓住他的胸口，放肆的揉捏着，克里斯伸直了身体，坐在威克斯赤裸的身上，用他骚动的身体不断在密处厮磨。那个熟悉的肉棒一下子戳入了小穴当中，然后克里斯就抖动着他的电动小马达，在身下的男子身上尽力的索求。<br />
? ?? ? 西装男从后面猛的一推，克里斯整个瘫倒在威克斯的身上，这八尺男儿狗爬式的抱着另外一个男人，屁股里插着一个羞人的玩意儿，很是燥热。可是那个诱人的小穴被肉棒一下一下的捣鼓着，流出了汩汩的液体，仿佛是在说，草我呀，我还要，我还要。<br />
? ?? ? 西装男自是不忍，提枪上马，对着那个小穴双龙入珠起来。巨大的刺激让克里斯身上的纹身若隐若现，他脖子上挂着的狗牌反射着厅顶上耀眼的光泽，两个男人一上一下，一前一后在他诱人的身体上耕耘。<br />
威克斯拿起一双臭袜子塞在西装男的口中，狠狠的拍着他的屁股，要他学狗叫。<br />
“汪汪汪。”<br />
一面墙的镜子把淫靡的场景，丝毫不落的反射到了克里斯的眼睛里。看着三个肌肉结实的身体来回抽插，他的阳具瞬间又硬了起来，他的双腿不自觉的发抖，他想要扶着墙壁，可是<br />
根本就没有借力的地方，整个人就这样被威克斯和西装男抱了起来，好像小孩把尿一样羞耻的夹在两个人之间。<br />
? ?? ? “小威，放手，放手。”<br />
“我不放手，有多少人羡慕你我有这种缘分。你知道么？我要就这样抱着你，操你操到天荒地老。”威克斯不去理会，<br />
? ?? ? 王八蛋，克里斯刚想挣扎着起来，就又被威克斯按在了床上，屁股微微向后挺起，嘴巴不自觉的张开。西装男走到他的面前，一根粗壮的阳具，就这样插进他的咽喉。克里斯的肉棒不住的颤抖，被威克斯死死的捏住，然后用力用一捏。<br />
? ?? ? 克里斯痛苦的呻吟起来，疼痛过后，仿佛有了一种莫大的享受，威克斯压到他的身上，抽出阳具，将灼热的精华喷射了他一脸。就在下一秒，克里斯也达到了高潮，他紧缩着自己的后庭，巨大的吸力从后穴扩散开，西装男痛苦的哀号了起来，很快整个人被吸成了一具干尸。<br />
? ?? ? 克里斯吓坏了，他这种无意识的行为，如果是威克斯怎么办？他不是要后悔一辈子？威克斯抱着他，小声的安慰着，告诉他不要怕。<br />
? ?? ? 吸干了，一点也不剩下，克里斯拨弄着西装男的尸体，不敢相信自己的眼睛。威克斯安慰了他好久，才说动他穿上皮衣皮裤，带上反光眼镜准备去参加午后的同志游行。<br />
? ?? ? 威克斯小声的安慰着：“我们俩刀口舔血，哪一天不得死几个人呀，那么害怕做什么。享受每一天才是真的。”<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 说着，他也换上了一身黑色皮衣，给克里斯选了一件长筒马靴，仔细看了好久，决定还是把克里斯的上身剥光。身材好就是要露肉，要迷倒德国的每一个男人才对。<br />
? ?? ? 终于到了午后，两个人手挽着手，加入了主奴游行的队伍，军官打扮的威克斯用皮带在克里斯身上抽了一鞭子，他霸气的模样引来很多人侧目，更引人出众的是克里斯的皮革装，他顽皮的对着周围的爱慕者抖动着自己厚实的胸肌，几个小伙子，忍不住冲上前去，在他刚硬硕大的二头肌上抚摸。<br />
? ?? ? 克里斯站在高台上，扭摆着身体，激凸的裤裆诱惑着在场的每一个人，无数的观众迷倒在他的胯下，怎么能用一个颠倒众生来形容？<br />
? ?? ?<br />
? ?? ? 几个友善的熊大叔把克里斯围了起来，一个人将他举在肩膀上，让他仿佛明星一般，众星捧月，玩到兴头上，克里斯站在人群顶端掏出JB，撒起尿来。<br />
这种带有侮辱性质的行为，反而因为他胯下那个粗壮的阳具被谅解了，一群小伙子围了上来，沐浴在尿液当中，载歌载舞。克里斯也高兴的倒了下去，倒在人潮当中，任人去抚摸他健壮的身体，穿环的龟头，以及那个硕大满是钢珠的阳具。<br />
因为他就是今天的柏林之王，是庆典上每个人的焦点。<br />
入夜后，市中心到处奇装异服的人们开始涌入附近的夜总会，克里斯也从几个友善的熊熊那里打听到，东柏林边上有一个恶名昭彰的Berghain，那里会有各种下流的活动。<br />
让人奇怪的是，人流走到了Berghain纷纷散开了，几乎没有多少人可以走进去，几名光头保镖牢牢守在门口，把姿色一般的同志赶了出去。<br />
“你可以进，你不行！”保镖一把将威克斯拦在门口。<br />
威克斯握住拳头，想要教训教训这个不长眼睛的。克里斯坏坏的笑了起来，他举起强壮的手臂，一把将爱人搂住，就在众人面前，这个充满夏意和肉欲的夜空下热吻起来。<br />
他的眼睛射出了野兽般的光芒，保镖们精神一阵，感觉到身体不受控制，乖乖的弯下身去，让这两个人进去。<br />
Berghain夜总会是由一个废弃的大型发电厂改造的，前面几层是色情电影的片场，底层是一个电音舞厅，无数的年轻肉体在这里扭摆着身体，他们放纵着自己的青春。<br />
克里斯只是一秒钟，就感觉到这里的异样，那，是血祖的味道。<br />
威克斯跟酒吧的小伙计聊了起来，小伙子给他调制了一杯特制的鸡尾酒，两个人眉来眼去了一番，小伙子就弯下腰给威克斯一点特殊服务。<br />
克里斯被周围的男人紧紧的围了起来，不少痴男趁着夜总会的灯光在他身上揩油，他健壮的肌肉几乎被人摸了一个遍，就在这个时候，他看到了血祖。<br />
克里斯猛的冲了过去，三个血祖立刻把他给围了起来，克里斯想要呼唤威克斯，可是威克斯正享受着调酒师的特殊服务，根本就没有看到这里。三打一，自己没有胜算。<br />
就在这个时候一个老妪按了按他的肩膀，巨大的力量让他几乎站不住，整个人做了下来。那个老妪一身贵气，身后的三名血祖谦卑的站在身后，不敢造次。<br />
克里斯一拳向老妪打去，就在这个时候，背后一名军官模样的人，用电棍狠狠的打在他的后腰上。<br />
“哇。”克里斯呻吟了起来，高压电棒，几乎让他瘫倒在地。<br />
下一秒，十几个英国军官身穿迷彩服，把克里斯围了起来，一人一下用高压电棒在他身上戳了起来。<br />
一连打了十几下，克里斯被一个孔武有力的军官给压在桌子上，老妪悠闲的抽着烟，然后将烧着的烟屁股在克里斯的手掌上狠狠的按了下去。<br />
“小当兵的，我带来了一份女王密令”说着老妪拿出一张信奉：“女王希望你可以把自己的力量用在正确的地方，否则，我们不介意灭了你。”<br />
说完老妪站起身来，整个人变成了一个螺旋的肉筋，顺着通风口钻了进去，一名血祖冲着克里斯不友好的吼了一嗓，然后消失在忽明忽暗的灯光下。<br />
过了好久威克斯才发现克里斯不见了，他追了过来，厚重的电子音几乎让他听不到克里斯到底在说什么，他抱着克里斯，摇晃了好久，才听清楚，血祖……<br />
威克斯把克里斯抗在肩头，顺着他的手指，冲了出去，穿过一楼的舞厅，二楼是一个幽暗的酒吧，冷光灯淡淡的打在水泥墙上，到处是涂鸦，一个上半身赤裸的男子拦在门口，另一个彪形大汉手执电棒严阵以待。<br />
克里斯挣扎着站了起来，他想要警告威克斯那个高压电棒非常厉害，就在这个时候，两个穿了乳环的保镖拿着电棒冲他们冲了过来。<br />
威克斯用手腕挡了一下，整个人都被电击贯穿了，他哀号了一声，倒在地上痉挛。<br />
汪汪汪，随着猎犬的叫声，几只黑贝从楼上冲了过来，<br />
克里斯愤怒的看着他们，从口中吐出一颗C病毒，狠狠的按在地上，C病毒快速的向周围扩散，几秒钟后，周围几十米内的所有生物都被感染了。放狗咬人的保镖看到了此生最可怕的一幕，那几只狗转过身来，脑袋裂开了，那是一个巨大的血肉巨刺。<br />
在柜台下面继续给人口交的酒保，觉得自己的脑袋有点异样，他拧了拧，竟然把自己的头颅旋转了180度，他吓的用力一咬，把身前男子的JB整根给咬了下来。迷幻的灯光下，上千人的狂欢，很快就变成了一场赤裸裸的屠杀。毒品，迷幻的灯光，和震天的音乐并不能阻止C病毒的快速扩散<br />
廉价的电子乐犹如毒品一般让人沉迷放纵自己的欲望，人们在这里放纵欲望，无法自拔，楼上的小黑屋里一群赤裸的男人在相互抚摸着彼此，去感受着小穴和肉棒的欢愉。狂躁的舞者和大量陶醉在酒精中的观众，很快就发现了自己被一群肌肉健壮的僵尸包围了，那些充满淫欲的眼睛看着这些肌肉饱满的躯体，下一秒，就只剩下惊恐的尖叫。<br />
先奸后杀，是他们不可能逃脱的命运。<br />
克里斯被高压电摧毁了身上大部分的细胞，C病毒是最弱的时候，可是血祖带领着一队英国突击队杀了过来。我不会死的，克里斯默默的对自己说，他冲进了一个包房，里面几个小太妹和几个小流氓在拼酒。他狂性大发，身上的赤色青龙整个沸腾了起来，意识越来越模糊。</p>
<p>小太妹尖叫着，被克里斯撕破了内衣，然后压倒在桌子上，一下一下的抽插着，克里斯通过男女授精快速的恢复自己的力量，这不同于C病毒的结茧，仿佛是一种更高明的力量。<br />
几个小流氓叫嚣着，把酒瓶砸了想要刺伤克里斯。<br />
克里斯狂笑着，整个人燃烧了起来，他把那个小太妹抱了起来，一边抽插，一边一拳握住一个小流氓的脑袋。克里斯整个胳膊好像溶化了一般，把那个小流氓整个吞了进去。<br />
一个健壮到可怕的人形野兽一屌刺穿了那个女人，然后他舔了舔舌头，又抓住另外一个太妹开始抽插起来。几个小流氓吓的痛哭起来，他们想要逃，可是唯一的出口被克里斯健壮的身体给阻挡着。<br />
没有生路！</p>
<p>“爷爷，爷爷，你放过我吧。”几个小流氓发出哭腔，一个个磕头捣蒜，想要克里斯放他们一条生路。<br />
可惜克里斯这个时候没有任何人类的意识，他只想用自己的巨屌吸干这些人，恢复自己巅峰时刻的实力。<br />
就在这个时候血祖的人马到了，一个血祖抗命杀了回来想要克里斯的性命。他不敢和克里斯硬拼，钻到地下，猛的冲着克里斯的肛门吐出一根肉刺。那根肉刺慢慢插入克里斯的小穴，开始搅动起来。<br />
克里斯丝毫不把血祖放在眼睛里，又抓过来两个太妹，剥光了按在地上一阵抽插，每次抽插他的肌肉就好像充气了一般越发发达，好像专业的健美队员一样，看起来除了雄壮甚至有些许狰狞。<br />
血祖不依不挠，催起全身的力量将自己的舌管狠狠的刺进克里斯的肛门，随着他用力的插入，舌管越来越深，就在这个时候，血祖发现似乎有些不对，他的舌头被克里斯一点一点的吸了进去，他想要拔出来，几乎是不可能的。<br />
他赶紧挥了挥手，十几名特战队员，拿着高压电棒就冲着克里斯打了过去。没有想到的是，此刻的克里斯丝毫不惧，他咧嘴哈哈哈的大笑起来，整个眼睛泛起赤红的血色，他一拳打在地上，整个胳膊没入大地，楼板好像融化了。<br />
十几名特战队员感觉脚下变成了一片沼泽，他们挣扎着，向下摸去，那哪里是沼泽，根本就是一片血肉地狱！<br />
“着什么急呀，嘿嘿，一会儿，我就会把你们一个一个草光，吸成干尸。”克里斯说着胯下连顶，那名小太妹再也承受不住，在他结实的肩膀上抓出无数到血痕后，昏死过去。<br />
血祖的舌头被克里斯的PI‘YAN紧紧的夹住，无论如何也逃脱不开，无奈之下只能壮士断腕，他切断了大部分的舌头，想要逃走。可是一转身却撞在了克里斯健壮的胸膛。<br />
“惹怒了我，你逃不掉的！”也不知道是谁的声音，来回回响在血祖的颅骨中，剧烈的激荡，再激荡，终于轰然爆炸，一个金色的线虫多无可躲拼命的向外逃串。<br />
可是下一秒却被漫天的血肉地狱给困住，被克里斯的阴茎一点一点的给吸了过来，然后不甘心的钻进另外一个睾丸当中。<br />
几个还能挪动身体的特种兵奋力反抗，他们用电棒抽打着克里斯的身体。如果说原来这样的攻击会让克里斯手上，那么现在只能让他更加的兴奋，他的阳具越发肿大，他看着这些健壮的身体，流出了口水。<br />
“我会好好的痛爱你们的。”</p>
<p>说着，克里斯的嘴唇舔了舔，从他的两腿之间拿出了一坨鼓囊囊的巨兽，被兽化的巨兽有大腿一般粗细，上面竟然有数百颗眼睛，看起来异常狰狞。面对着周围令人血气喷张的猛男，他射出了大量白色的淫液。<br />
那些淫液仿佛硫酸一样，迅速融化了他们身上的衣服，让他们所有的人都迷乱了起来。克里斯不会放过他们的，他抓起一名特种兵就按在身下爆草起来，只是几下就把特种兵草成了两半，这个巨兽实在是太大了。<br />
另外一个战士狂叫起来，他哀号着，可是也没有在克里斯的JB下撑住两秒，那根巨物刺穿了他的咽喉，肋骨全部折断。<br />
克里斯张开双臂，一股血肉组成的大网将整个夜总会笼罩了起来，今晚他会好好的授精，无论男女通通都不会放过！<br />
哀号声，响彻云霄，巨大的肉体碰撞声，一只持续到天明。<br />
克里斯因为高压电的袭击，痉挛了很久才从地上爬了起来，他的皮裤被汗水湿透了，他和威克斯搀扶着想要下楼，却看到了那个小日本——东条。<br />
此刻的东条手里拿了一把小刀，他似乎被什么吓到了，极度恐惧，口中喃喃的叫嚷：“你不是我的克里斯，你不是。”<br />
克里斯冲过去想要夺下小刀，没有想到东条把小刀横在自己的脖子上，扎了下去。鲜血喷涌而出，很快东条就变成了一个冰冷的尸体。<br />
威克斯从背后把克里斯紧紧的抱住，克里斯回过头问他：“我到底是谁？”<br />
威克斯笑着说：“你当然是我的克里斯，我最爱的人。”说着紧紧的抱着他，吻了下去。</p>
<p>【本部完】</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5098.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【夜雨莹心】生化危机之09新宿淫行</title>
		<link>/2018/10/07/5089.html</link>
					<comments>/2018/10/07/5089.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2018 19:35:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5089</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 引子 繁星如许明月如初，克里斯一个人徜徉在新宿的街头。新宿的夜，凄美无比，闹市街头，流&#8230; <a href="/2018/10/07/5089.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【夜雨莹心】生化危机之09新宿淫行</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>引子</p>
<p>繁星如许明月如初，克里斯一个人徜徉在新宿的街头。新宿的夜，凄美无比，闹市街头，流莺婉转，牛郎也当街招揽生意，街道两旁霓虹灯闪烁，虽比不上纽约，悉尼的华美，却别有一番风味。</p>
<p>克里斯英俊，壮硕，他习惯穿着一身迷彩服出门，好似普通的美国驻军，日本民众对克里斯这样的美国种特别青睐，不一会就有几个流莺围了过来，用生涩的英文勾引他。酥胸挺立，翘臀厮磨，这个时候一个黑发的小伙子用粗鲁的日文赶走了沿街的妓女，然后轻佻的拍了拍他的屁股，好似情人一般亲昵。这种自来熟一点也引不起克里斯的兴趣，因为他感觉屁眼的一阵阵撕裂，心情低落到低谷，嘴里骂骂咧咧道：“滚！”。</p>
<p>日本人信因缘，他们相信命运非人力可以更改，天予之，不可不受。这名黑发小伙，拉起克里斯的胳膊，就要去附近的神社参观。举止之中，很有几分亲昵的味道，不知道的还以为他们两个是包养关系，一个驻日的美国大兵，包养了新宿的一个牛郎。</p>
<p>如果不是这个日本人太过于主动，手在克里斯的屁股上摸来摸去，克里斯也不会那么反感。</p>
<p>克里斯审视着自己的内心，他并不讨厌日本人，和中国人极端厌恶日本人不同的是，作为美国人的他，更多的是一种漠视。一种可有可无，一种奴像罢了。这次来日本，也纯粹是公事公办，杀几个讨厌的人，恣意的人生才是他不懈的追求。可是没有想到遇到了这个命中的煞星，这个自来熟的少年，依稀中好像记得他叫东条，叫什么真的忘记了。</p>
<p>此刻东条宛如一个不解风情的少年，蹦蹦跳跳的在克里斯的周围，不断的挑逗着这个榆木脑袋，趁着他不注意，一把跳到了他的背上，在他的脸上亲了一口。看到克里斯好像生气了，又笑呵呵的跑开，返身又在他的屁股上拍了一下。</p>
<p>“很疼啊！”克里斯终于发火了，昨天晚上干了一天一夜也就算了，今天屁股还流着血呢，又被他拉出来逛街，他已经到了极限了，他不想再忍了，追了出去，想要大打出手。可是刚跑过去，就被小伙子一把扣住手腕，然后被他拉弯腰，按着脑袋靠在他的胸口上，克里斯接触到了东条结实的胸肌，感受到他胸口温热的温度，愣了一下，没有想到这个小矮子，一把抱住他的腮帮子，狠狠的亲了一口。</p>
<p>就在这个时候，夜市的上空放起了烟花，克里斯转身望去，好美，好美，漫天的烟花映照在东条特有的东方面孔上，有一种说不出的帅气。东条偷偷和他十指相扣，踮着脚在克里斯的脖子上吻了一下，忍不住竟然幸福的笑了起来。</p>
<p>不远处，威克斯用狙击步枪瞄准着这名日本人，他恍惚了一下，觉得没有必杀的把握，只能放弃。</p>
<p>克里斯执行任务失败，落入这个日本人手中已经有三天了，他一点也搞不清楚这个日本人想要干什么，谈恋爱么？这个日本人似乎丝毫也不畏惧他身上的C病毒，不但肆无忌惮的跟他舌吻，甚至还敢无套和他发生性关系。而自己的守护神蚩尤却给了一句，你没有杀意，我就不能做什么，然后就陷入了沉睡。如果不是自己每天晚上都痛的死去活来的屁眼在提醒他，他倒还真的觉得自己蛮幸福的。</p>
<p>东条带着克里斯到了一个神社的门口，他拉了一下神庙的铃铛，几个阴阳师模样的人恭敬的站了起来：“东条大人。”</p>
<p>“求支签吧。”</p>
<p>“唔”克里斯无法理解日本人各种复杂的仪式，只能傻乎乎的跟着，然后从翁里拿出一张纸条。</p>
<p>东条抽过来看了一眼，皱起了眉毛，和那群阴阳师争执了起来，没有想到他们的争吵越来越激烈，东条一挥手，他身边多了几名黑衣忍者，要强行带克里斯离开。没有想到下一秒，那些阴阳师们开始动手了！</p>
<p>没有人看的清楚，究竟是什么，一名阴阳师立刻被砍成了两端，而两名忍者莫名其妙浑身燃烧了起来。东条抽出一把黑色宝刀，大吼了一声，刚想砍下去，一名苍老的声音阻止了他们。一名老的仿佛要融化了的老者走了出来，他和颜悦色的在规劝东条，克里斯并不懂日语，只能听到这些人激烈的争吵着，他一点也不在乎，因为他有把握，真的打起来，他的C病毒可以让他全身而退，至少带他们一半人一起去死。</p>
<p>东条没有再说什么，而是拉着克里斯的手大步离开了。</p>
<p>是夜，在宾馆的客房中，克里斯又回到了那个让他屁股发麻的床上，东条一件一件将克里斯的衣服脱去，然后将他的大腿抬了起来，小心的舔着他白嫩的肌肤。东条似乎很喜欢男人的脚，他把克里斯毛茸茸的小腿横在胸口，一根一根的吮吸着他的脚趾，肥厚的舌苔，在脚踝上来回浸润，仿佛在品尝着什么人间美味。</p>
<p>克里斯被他舔的很酥爽，整个人无力的瘫倒在床上，东条一把扣住克里斯的脖子，整个人欺了上去，用他光滑的胸肌厮磨在克里斯肌肉结实的背部。日本人确实有很多伎俩，让人欲罢不能，东条在手掌中涂抹了一些精油，慢慢的探入克里斯的股沟。</p>
<p>“呜啊，好凉啊。”克里斯还没有挣扎开，就被对方一口含住，他先是整根将阴茎吞了下去，然后温柔的一点一点的吐了出来，美国人的阴茎上有十二个钢珠，做爱的时候可以让别人爽上天，可是口交的话，却很难一口含下去。<br />
东条，一把握住龟头，然后用他灵巧的舌头在阳具上来回舔舐，不断用舌尖刺激着龟头下面的沟壑，以及包皮和阴茎的连接处。下一秒，他调皮的将包皮撑开，然后一点一点将舌头探了进去。</p>
<p>然后整根将克里斯的阳具吞了进去，也不知道使用了什么东瀛秘术，他的喉咙仿佛漩涡一般，产生了一股无尽的吸力，那种爽快，几乎让他的龟头都被吸了进去。克里斯抱着东条的头，想要让他慢一些，谁想，东条竟然把两粒硕大的卵蛋，也一起吞了下去，那种快乐的感觉让人爽上云霄。</p>
<p>克里斯非常喜欢这种一言不合就动嘴的，何况对方的舌头还是很厉害。他粗壮的双臂将东条的脑袋抱了起来：“兵临城下，我已经体验过了，还有什么高招呢？”</p>
<p>东条的舌头俏皮的舔了舔那个深紫色的龟头，翻身将克里斯压在身下。东条仔细端详着怀里的男子，克里斯身材高大魁梧，肌肉线条形状分明，身上细密的绒毛却不甚茂盛，却有一种西方人独有的韵味，两颗铜钱大小乳晕，散发出粉红色的，诱人气息。让人忍不住，低下头，在那块硕大的胸肌面前舔来舔去。</p>
<p>东条伸出两根手指，慢慢的在克里斯结实的胸口上细细揉压，他微微笑着，专心的观察着怀中男子的反映。</p>
<p>“你。”克里斯还未说出口，就被东条吻了上去，口中立刻传来自己精液的味道。就在克里斯意乱情迷的时候，他的小穴中被一个硬物入侵了，克里斯引起了巨大的反应，他的身体不知道被涂抹了什么药水，变得极其敏感，当东条下流的手指，按压在他小穴之中时，那种探索，那种扩张，让克里斯几乎呼喊出来，整个人变得气喘吁吁的。</p>
<p>但是，他并不讨厌，有一个词说的很好——仪式感。</p>
<p>虽然克里斯相信爱是做出来的，但是，这种具有仪式感的性爱，让他说不出的喜欢。</p>
<p>很快克里斯就舒展开了自己，小穴也变得潮湿起来，东条压了上去，一根黝黑的阳具在小穴中抽插起来。克里斯的俊脸涨的通红，他刚刚想要翻过来，却又一次看到了墙壁上的僵尸。</p>
<p>血祖被锁链贯穿了肩胛骨，牢牢绑在墙壁上面，他的身上被砍了无数刀，数不清的蛆虫一点点的掉落到地上。东条一边从后面干着克里斯，一边问道：“这一次，你能不能吸收了血祖的力量？”</p>
<p>“我，我不知道。”克里斯挣扎着，却被东条强行按了过去，把他硕大的阳具按到血祖的口中，只是一瞬间，那些蛆虫仿佛拥有了生命一般拼命向克里斯的阴茎席卷而来，不少蛆虫直直钻进他通红的马眼当中。</p>
<p>紫红色的龟头早就被东条吮吸的肿胀，此刻那么多蛆虫钻了进去，让克里斯感觉到极不舒服。他想要挣扎，可是背后却被人牢牢压住，抱着他结实的屁股，不断的抽插，九浅一深，每一次，都深深的插到最深处。</p>
<p>东条慢慢抚摸着克里斯雪白的酮体，将头埋在他的背脊上用力吮吸着，极尽猥琐之事。要吸收血祖的能力，东条已经安排了三四天了，可是克里斯非常反感这些蛆虫，每次吸收他都会把这些蛆虫排除体外。东条坚信克里斯身上的C病毒可以完整的克制血祖，加上这个血祖本就是比较弱的那只，如今身受重伤，用他日本的秘术加持，怎么可能会有不成功的道理？</p>
<p>东条狠狠的在克里斯的屁眼里抽插了几下，结了一个奇怪的手印，狠狠的插了进去：“破！”在那一瞬间，克里斯感觉小腹中充满了不适感，汩汩的精液喷薄而出，一而再，再而三的喷到血祖的口中，精囊里的精液被喷薄一空。结果误打误撞却被他们找到了方法，原来血祖身上的蛆虫并非都是精华，前面几次都太贪心了想要吞噬所有的蛆虫，结果弄的一肚子粘乎乎的，也没有什么成效。只有被克里斯的精液喷过的血祖，那些较弱的蛆虫全部都被杀死之后，一根很长很长的，仿佛蛔虫一般的金色线虫才从那句骷髅里慢慢爬了出来。</p>
<p>这个蠕虫很小心的探了探，然后迅速钻进克里斯的马眼，几乎一瞬间之后，就整根钻了进去，在他空荡荡的阴囊中安了家。可是血祖并没有放弃反抗，他想要占据克里斯的身心，一瞬间，C病毒就被激发了起来，蛆虫虽然是强大的个体，但是C病毒却是病原体一级的细小存在，成千上万的C病毒在东条的刺激下，从前列腺中分泌了出来，它们包裹着蠕虫，慢慢的将它消化殆尽，几分钟后，血祖就被融成渣滓，不复存在。而力量却被留了下来，无数细小的蛆虫包裹着睾丸，然后钻了进去，形成了新的宿主。</p>
<p>“主人，已经成功了。”几名忍者拿出一个皮带项圈，想要把克里斯制服。</p>
<p>可是下一秒，浓厚的杀意就弥漫开来，一瞬间，几名忍者就被一股强大的火红之力给制服了。几个日本人被按在地上，整齐的撅着屁股一动都动弹不得。克里斯忍了很久，他终于吸收了血祖的力量，此刻他再也不用忍耐下去了，他身上蚩尤的力量徐徐爆发出来，血红色的威压弥漫在整个房间里。他一身完美的肌肉，修长的身形让人远远看去，不可冒犯。他背后的赤色青龙仿佛活灵活现出来，那根硕大的巨物，硬邦邦的，耸立在那里。</p>
<p>此刻的克里斯犹如天神下凡，跟刚刚被东条按在地上爆操的时候大不相同，而是威猛，那种赤裸裸的男性魅力可以让无数女人自甘堕落，跪下来恳求他强暴自己。一名忍者实在忍不住了，他跪在克里斯的面前，用力舔着这根雄伟的巨物。克里斯淫笑着，把玩着几个男人的阳物，命令他们跪在地上，撅起屁股，从马眼里流出的汩汩淫液，涂抹在他们的菊花周围。然后抱住其中一个坚实的腰身，狠狠的抽插起来。这具健美精壮的身体还来不及反抗，就呻吟起来，他几乎一瞬间就被克里斯控制了，一口一声主人的叫嚷着。</p>
<p>克里斯深沉的吼了起来，仿佛野兽一般，他肆意抚摸着这些男生的身体，在他们结实的胸口用力揉捏。克里斯扭动着自己的腰身，一下又一下在那些滚圆的屁股上耕耘者。他草翻了一个人之后，将另外一个人毫无保留的摊开，然后掰开那个猛男的臀部，将他紧紧的菊花狠狠的刺了进去。</p>
<p>“又是男人的屁股。”蚩尤的声音从克里斯的背后传了过来：“小子，我的力量还没有恢复，我需要你去和女人发生关系，要获得我力量，必须扩大我的信徒，最好让整个帝国的女人都怀上你的种，这样我的力量才会越发强大。”</p>
<p>“我只想活的快乐，并不愿意听你的指示。”克里斯将心头的杂念灭却，蚩尤瞬间消失了。<br />
克里斯把几个小日本排成排，一个接着一个抽插，每个屁股只抽插了两下，然后就向下一个耕耘。<br />
“真他妈紧！”东条的屁眼从来都没有经过人事，克里斯把自己挂着精液的大屌撬开了那个强悍的工事，狠狠的刺了进去，一下子没入了大半根。一夜就这样过去了。</p>
<p>床上横七竖八躺着无数个年轻的裸体，东条搂着那个他心爱的男人。克里斯帅气的打着呼噜，胸口随着呼吸不断起伏，相比原来的怜爱，这个时候的东条多了几分忠诚，他趴到克里斯的怀里，痴痴的看着这个让他心动的男子，在他的脖颈上厮磨，然后一点一点的浅吻下去。<br />
东条小声的说：“你只要乖乖的做一个美人就可以了，剩下的风雨，我帮你担。”</p>
<p>克里斯听到了，却没有回应，因为他不知道东条此刻的话，到底是出于真心，还是被蚩尤的力量所控制。</p>
<p>晚上，威克斯问克里斯：“爱惨了一个人是什么感觉？”</p>
<p>克里斯不知道，他只是小心的背着这个小男生，一步一步的走在沙滩上，身后留下一串脚印。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/10/07/5089.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>抓捕葫芦娃系列——大娃篇 作者：跳跳狐</title>
		<link>/2018/08/15/4755.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2018 10:54:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[腐蝕]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/15/%e6%8a%93%e6%8d%95%e7%af%87-%e5%a4%a7%e5%a8%83%e7%af%87-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e8%b7%b3%e8%b7%b3%e7%8b%90/</guid>

					<description><![CDATA[在葫芦兄弟镇压了青、金二蛇之后，已经过了好几百年。如今，又是一波妖怪气势汹汹的聚集在了葫芦山脚下，想&#8230; <a href="/2018/08/15/4755.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">抓捕葫芦娃系列——大娃篇 作者：跳跳狐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在葫芦兄弟镇压了青、金二蛇之后，已经过了好几百年。如今，又是一波妖怪气势汹汹的聚集在了葫芦山脚下，想要抓捕葫芦兄弟。</p>
<p>此时由葫芦小金刚所化的七色峰也再度分裂成了七个不同颜色的岩石组成的山峰，魏然耸立着。七色峰下，妖怪们摆好了阵势。为首的是一只壮硕的虎妖，被称为虎魔王，在他旁边为他出谋划策的则是赤狐精，看起来像是个偏偏少年，手下的小妖们分别称他们为大王和二当家的。</p>
<p>妖怪们准备充分之后，虎魔王也不耽搁，残忍的笑着，大手一挥，下令道：“小的们，给我挖！”</p>
<p>小妖们听了命令，对七色峰上面的红色的岩石又挖又凿，不一会儿，红色岩石就被分离了出来，掉在地上炸裂开来，里面出现了一个男孩子，正是葫芦兄弟里的大哥，红葫芦娃。</p>
<p>大娃长得壮壮的，上身穿着红色的小褂子。下身只穿了一个宽松的超短裤，露出肉乎乎的大腿，而且这裤子裤脚非常宽大，仿佛动一动就能看见里面的秘密部位。而大娃裤子的前面被撑的胀鼓鼓的，看来这孩子穿这样的裤子是为了容下他那丰满的鸡鸡。身为大力士，大娃裸露的手臂和小腿有着在小孩子的皮下脂肪的包裹下依然挺明显的肌肉，整个人散发着一种朝气蓬勃的活力，十分讨喜。</p>
<p>大娃一落地，发现四周围满了妖怪，二话不说便是开打，一掌劈在地上，只见几道明显的裂痕出现在地上，扩散开去，可见这一掌力道之大。周围的小妖立刻感到像是地震了似的，双脚根本无法站稳，一群小妖瞬间七歪八倒的，乱了阵型。</p>
<p>“哼，又是哪群不长眼睛的妖怪，小爷我刚睡醒，正好练练手！”大娃乘此机会，一个箭步冲入妖群，在里面横冲直撞，一拳就能毙掉一只小妖，片刻间便打的他们死伤无数，溃不成军。</p>
<p>“这葫芦娃太厉害了，我们不是他的对手，快逃啊！”小妖们被打的哭爹喊娘，抱头鼠窜，逃到了虎魔王和赤狐的身边。</p>
<p>“哎，这样平白死伤也不是办法，还是看我的吧。”赤狐见小妖完全对付不了大娃，叹了口气，纸扇一挥，从后面走出一大群有点奇怪的妖怪，这群妖怪表情十分呆滞，双眼也毫无生气，仿佛是死物。“呵呵，葫芦娃，这可是为了对付你而特别准备的，看你能不能打的死这些东西。”</p>
<p>大娃定睛一看，这些妖怪看起来甚是眼熟，回忆了一会儿才想起这些貌似是被自己和兄弟们消灭掉的两个蛇精的手下们。心中一阵疑惑，感觉到妖怪貌似对他们葫芦兄弟十分了解的样子，不过此刻死尸大军已经疯了一般冲了上来，也没空多想，便又握拳战了上去。</p>
<p>大娃虽然可以一拳就把一具死尸打的四分五裂，但是由于这些东西是死物，所以就算四分五裂了也依然拿着武器向大娃围去。大娃见这样不是办法，便显现神通，瞬间变成了顶天立地的巨人，配合上神力，一拳一脚就能直接将一大片死尸砸的粉碎，彻底不能动弹，看得是后面的小妖心惊肉跳。</p>
<p>不过，由于死尸的数量太多，又充满着对葫芦娃的怨气，全都悍不畏死的一波又一波的扑向大娃，至少与他战了快半个时辰，也着实抵住了大娃不少时间。</p>
<p>赤狐见这死尸大军也拿大娃没有办法，脸色阴沉，一旁的虎魔王拍了拍他的肩膀：“贤弟，我来祝你一臂之力，这可是我下凡之前从太上老君那里偷来的宝物。”说罢便祭出一个盒子，对着大娃，里面箭射出一道虹光。</p>
<p>大娃刚打出了一拳砸扁了最后一批死尸，正要松一口气，突然，背后飞来一个鸡头蛇尾的怪异生物，大娃一个分心，便被死死的缠住了，这生物在大娃身上不断缠绕，给大娃来了个五花大绑。</p>
<p>“哈哈，小子，此法宝乃是夺命绳，连金石都可以缠住之后轻易挤碎，我看你就别想挣脱了。乖乖被压成血泥吧！”虎魔王得意的大笑。</p>
<p>“唔，嗯。。放。。开我！”大娃此时全身都被死死捆住，肉乎乎的身体导致夺命绳捆绑的缝隙中有不少嫩肉被挤得凸了出来，而且这绳子身上还有非常粗糙的鳞片和小刺，仿佛有智慧一般摩擦着大娃的鸡鸡和两粒乳头，直让大娃心里一阵发痒，脸红到了耳朵根。</p>
<p>“哈哈哈哈，大王的法宝可真是厉害，一下子就把这小子绑牢了，不一会儿这葫芦娃就会被缠的筋断骨折吧。”旁边的小妖们看着大娃在绳子的捆绑下不断挣扎，大笑着向虎魔王拍马屁。</p>
<p>看着一群妖怪戏谑的盯着自己的窘样。大娃心中一怒，正要发力挣断这夺命绳，却突然叫唤起来：“呃啊啊啊。。这绳子。。”原来，是这夺命绳为了不让猎物逃脱，放出了一股电流，想完全剥夺大娃的反抗力。“喝啊！”大娃怕这样下去真会被干掉，于是大叫一声，强忍着使劲一发力，竟然真的活脱脱的挣断了这法宝。</p>
<p>小妖们一阵惊呼：“啊呀，厉害啊，这娃子力气也太大了吧，而且在被电的情况下还能挣断这夺命绳！”</p>
<p>虎魔王也是眉头一皱：“好小子，真是比想象中的要难对付不少啊。”</p>
<p>不过不容他们惊讶，大娃挣脱之后，巨人之躯往脚下狠狠一跺，翻起一大块岩石，大娃举起这巨大的岩石就向虎魔王和赤狐砸去，面对这万斤巨石，二妖也不敢缨锋，只得狼狈逃窜，勉强躲开。</p>
<p>“哼，你们这些妖怪，感觉还不如那两只蛇精，还想对付我们兄弟，我看用不着我弟弟们动手，我自己一根手指头就能灭了你们，哈哈哈。”大娃连破了赤狐和虎魔王的攻势，占据了上风，自信的笑着。</p>
<p>“真是气煞我也，看本王亲自和你这小子对阵。”虎魔王被一个毛头小子嘲讽，自然是气的跳脚，正准备自己上去和大娃大战，却被赤狐按住了。</p>
<p>“大王别急，何劳你亲自动手，此等小子不足为惧，让我们从他身体里面来下手，定能攻破这崽子，小弟有一计，只要大王用法术再拖住他一阵就行。”狐妖似乎心生妙计，淡定的说道。</p>
<p>“好，那就听贤弟的。小子，来和这个过过招吧！”虎魔王余气未消，脚往地上狠狠一跺，四周飞起了无数石块，拼接起来，组成了一个巨大的石像兵，举拳向大娃轰去。</p>
<p>“哼，来吧，都来吧！让我看看你们还有什么本事！”大娃自然完全不悚，大开大合的和石像兵战在了一起。</p>
<p>赤狐则叫来了蜈蚣头领，与他耳语了几句，便邪笑着说：“蜈蚣头领，交给你了”</p>
<p>蜈蚣头领抱拳：“呵呵，如此天大的好事轮到小的来做已经对二大王感恩戴德了，小的这就去。”</p>
<p>蜈蚣头领说完摇身一变，变为了本体，只见一条小小的蜈蚣趁着大娃和巨像兵战斗之际，顺着大娃的腿钻入了大娃的裤管，然后就见到了大娃那肥嫩多汁的鸡鸡。</p>
<p>“嗯，这小鸡鸡肉乎乎的，真是讨喜啊，嘿嘿嘿，二大王真是给了我一个好差事啊~就让我慢慢钻进去吧~”蜈蚣头领心理一阵狂喜，顺着大娃的尿道口钻入了大娃的鸡鸡，而大娃因为专心对付着巨像兵，居然没有发现这小小的蜈蚣。</p>
<p>“这里面可真热乎啊，这小子鸡鸡尿道的内壁也是软软的、湿湿的，紧紧的包裹在身上真舒服，嗯，还有着一个尿液混合着精液的味道，呵呵。”蜈蚣头领多大娃的鸡鸡赞不绝口，慢慢爬到了大娃的鸡鸡根部。</p>
<p>“现在，你的童元就归我了，小崽子。”蜈蚣头领堵在了大娃的鸡鸡根部，口器一张，插入了大娃的输精管，开始迅速的吸收起大娃的精华来。</p>
<p>大娃与巨像兵打了几个回合，便一记重拳将它击碎了，拍了拍手：“哼哼，不过如此，妖怪，你们还有什么招，快使出来吧，小爷我一个个接下。”</p>
<p>“呵呵，葫芦娃，你还真是厉害啊，这么大的石像兵都叫你打碎了，不过，你打了那么久，就一点都不觉得累么~？要不变小让哥哥帮你按按？”狐妖见巨像兵被毁，倒也很镇定，不急不缓的调戏着大娃。</p>
<p>“哼，妖怪，小爷我力气多得是呢，看我接下来就把你们拍个稀巴烂。”大娃一边说着，头上已经开始冒汗，不过却没有在意。</p>
<p>“嘿嘿，最后到底是谁收拾谁，谁把谁拍个稀巴烂，我倒是要看看你还有多大的能耐~”狐妖捕捉到了大娃身体的一丝异常，已是胸有成竹。</p>
<p>“呔，妖怪，废话少说，小爷我这就把你们捏个粉碎。。。哎。。哎哟。。。嗯。。嗯啊~”大娃还带着一丝稚气的嗓音刚落，便捂住了小腹，轻声呻吟起来。</p>
<p>大娃感觉小腹传来一阵从来没有体验过的剧烈刺激感，煞是奇怪，貌似居然像是。。。剧烈的舒爽感，随后浑身的力气像是江河决堤一般，一泄如注。下体早已把宽大的裤子支起帐篷，甚至是似乎快要把裤子撑破的感觉，只是，肥硕的鸡鸡抖动着，却没有喷出一丝精液。</p>
<p>“诶？葫芦娃，你怎么了？刚才还神气活现的，现在怎么突然翘着鸡鸡在那里淫叫了？哈哈哈。”虎魔王见这小子中计，心情煞是舒爽，出言羞辱着大娃。</p>
<p>“额。。。嗯，啊啊。。。我。。臭妖怪你等着，小爷我马上就来拍死你。。嗯。。。唔啊。。”此时大娃还不知道自己体内发生了什么事，毫不嘴软的骂了回去。</p>
<p>“好啊，我们就在这里站着，看你怎么过来挺着你那淫荡的鸡鸡过来拍死我们，哈哈哈哈。”狐妖也乐于看大娃的囧样，笑着说道。</p>
<p>此时的大娃对上了妖怪们盯着自己鸡鸡的色色的目光，才后知后觉的注意到了这些妖怪的一丝不对劲，他们和以前遇到的金蛇和青蛇不一样，他们看自己的眼神不只是想要七心丹什么的，而更多的是用淫秽猥亵的眼光在看自己的身体。而且他们对付自己的部位也是那么隐私羞耻的小鸡鸡，所以这些妖怪喜欢玩弄男童的癖好已经呼之欲出。</p>
<p>想到这些肮脏的妖怪要是抓住了自己可能会对自己干些什么，大娃的小脑袋不禁“嗡”的一声，有那么一瞬间变得一片空白。而且体内的舒爽感正在渐渐褪去，取而代之的是被榨干后的一股股阵痛，从身体内部最脆弱的地方发散开来，真的是痛苦难耐。但是大娃的自尊心却不许他服输，即使双腿已经发软，也硬撑着没有倒下。</p>
<p>虎魔王见大娃已经仿佛风中残烛，大笑道：“哈哈哈，不行了吧，你这小崽子，要是你立刻变回原形，跪下磕头投降，甘愿做我们的性奴的话，本王倒是可以让你轻松一些。”</p>
<p>“呸，小爷我就算是腿断了也不会跪你，更不会当你这种变态的玩具！”大娃向虎魔王啐了一口吐沫，确信了这些妖怪的变态爱好，虽然自己这次怕是已经凶多吉少，但是依然倔强的反抗着，不想屈服于帮妖怪羞辱。</p>
<p>“哼，敬酒不吃吃罚酒，我看你这臭小子是不知死活。”虎魔王一个闪身躲开大娃的唾沫，也不生气，只是冷笑着，仿佛已经看到了大娃最终依然崩溃屈服的样子。</p>
<p>终于，随着精华被蜈蚣头领彻底吸干，大娃的法相开始解除，身子慢慢变小了回去。</p>
<p>身体慢慢变小的过程中，大娃感到小腹越来越胀，甚至开始胀的有点疼了，到了最后这股胀痛已经疼得他终于快要硬撑不下去了。“我，我的肚子。。。怎么会这样。。。呜啊啊啊！呃。。嗯啊。。身体，也变得好奇怪。我明明是男的。。。怎么会。。像是怀了什么东西？？”大娃变回原来的体形大小后，跪坐在地上，小肚子大的像是怀孕了八个月，小腹里好像还传来活物的蠕动感，让大娃不禁失声惊叫道。</p>
<p>“哈哈哈哈，葫芦娃，刚刚我已经让我们的蜈蚣头领化为原型，从你那可爱的小鸡鸡的撒尿口那里爬进去了，现在你的精华已经被他吸干了，你就别想再闹腾了！”狐妖大笑着解释道，想让大娃死了反抗这条心。&#8221;</p>
<p>“妖怪你真是不知羞耻，居然对我的小鸡鸡下手，唔。。。嗯。。。我。。我的肚子，里面好像有什么东西在动！”此时蜈蚣头领开始在大娃的小腹里扭动起来，大娃刚骂到一半就难受的捂着大肚子在地上扭动挣扎着，发出凄惨的呻吟，不一会儿汗水就撒了一地。</p>
<p>“葫芦娃，你还是别挣扎了，你鸡鸡里的蜈蚣头领现在只要稍微动一下就能让你痛不欲生，而且你的身体也中了他的淫毒，你还不老实？”赤狐俯下身来，捏着大娃软软的脸蛋儿说道。然后赤狐一把撕下了大娃的小短裤，看着大娃羞愤的表情，阴笑道：“蜈蚣头领，舒服了吧，该出来了，让这小崽子尝尝地狱般的快感吧，呵呵呵呵。”</p>
<p>“呀！！妖怪你。。疼啊，别。。。我的鸡鸡！”赤狐话音刚落，大娃的肚子就一阵剧烈的扭动，惹得大娃尖叫起来，早已勃起的肥嫩鸡鸡根部突然鼓起一块，显然是吸收大娃童元后变大了的蜈蚣头领从内部把大娃的鸡鸡撑大了。然后这个鼓起慢慢向上移动，使大娃的鸡鸡就像从根部慢慢开始变得更粗了一样，可以想象到大娃的尿道慢慢被蜈蚣头领撑开的场景。“哈。。。哈。。。呃啊啊啊啊！”大娃鸡鸡内部的尿道被蜈蚣头领的一百多只带淫毒的脚撕扯摩擦着，让大娃在剧痛中感觉到了一种不可名状的快感，可怜的大娃在剧烈的刺激下，壮壮的身子在地上疯狂的扭动挣扎了一会儿，就彻底没了力气，仰面瘫倒在地，小身子微微的抽搐着，脸上早已满是汗水、泪水和鼻涕，十分的狼狈。</p>
<p>此时大娃丁丁的鼓起已经到了顶部，可以看到大娃的尿道口被慢慢撑开，里面伸出了两个蜈蚣的触角和几只腿，然后按住了大娃的龟头，开始借力使劲的往外挤，大娃的尿道口被撑到了极限，几乎快要裂开，蜈蚣头领钻出来的身体上还沾满了大娃的滑滑的前列腺液，带着一丝淡淡的血迹。“呜！！！我的鸡鸡。。。鸡鸡快要裂开了，啊啊啊啊！快停下啊！”大娃哭叫道，这是比刚刚要更加强烈的刺激。</p>
<p>“呵呵，葫芦娃，你被这样折磨的小样子实在太可口了~这哭叫声真可爱啊，我最喜欢看你这样的小家伙被彻底毁掉的瞬间了~来，再给我叫的更痛苦一些，再叫的大声一些~”赤狐得意的看着大娃受难的样子，出言羞辱着他。</p>
<p>过了一会儿，蜈蚣头领终于彻底的从大娃的鸡鸡里钻了出来，大娃的尿道口此时已经被强行扩张成了一个大洞，一时间合不上了，大娃的小鸡鸡仿佛变成了一个中空的软管，软塌塌的耷拉了下去，金黄的尿液混着血液止不住的流了出来，打湿了大娃光洁的大腿和小腹。</p>
<p>“哎，大娃子，你这鸡鸡这就算是彻底废掉了啊，不能用了吧，不过没关系，我会小心翼翼的切掉它的，再晒阳光恢复之后就可以复原了~嘻嘻”赤狐打量着已经快要虚脱的大娃，开始盘算起了如何玩弄这小子。“不，也不算是完全不能用了吧，本王可以变废为宝，让你多一个洞可以插呢，呵呵呵呵~”</p>
<p>“不过照了阳光的话，你的力气就会慢慢恢复了呢，所以我还是给你这娃子加一个小小的弱点吧。”赤狐说着将大娃的上衣也扒了下来，露出了他结实的上身，然后从背后抱起了大娃，大娃此时已经是浑身酸软，只能乖乖躺在赤狐怀里被玩弄。不过嘴里却没有闲着，继续嘴硬的咒骂着：“哈。。哈啊。。。你。。你。。这个变态。。。的死妖怪，休要辱我。。。不如给我。。。啊。。嗯啊。。来个痛快的，你这样。。。算。。算什么好汉。。。哈。。就是个淫贼。。！”</p>
<p>赤狐冷笑着，拿出两根诡异的细针，往大娃两粒乳头上一扎，细针顿时扭动起来，变成了活物钻进了大娃两个粉嫩的乳头，又惹得大娃连连叫唤起来。“呵呵，大娃子，还这么嘴硬，等下有你哭着向我求饶的时候，我已经对你两个可爱的乳头下了蛊，这下你的乳头就会变得超级敏感了，会很舒服的，呵呵呵，只是，碰一下就会让你浑身发软，动都动不了而已。”说完便试探性的用指尖轻轻的刮蹭了一下大娃微微肿起的红嫩乳头，只见大娃本来就没什么力气了的身子突然就完全瘫软在了赤狐怀里，嘴里被发嗯嗯啊啊的娇喘声填满，一句话也骂不出来了，已经变成软管的丁丁还稍微硬起来了一点，抖动着又喷出了一些透明的粘液。</p>
<p>“嗯，你这娃子已经开始变得淫荡了嘛，非常有效果。那么接下来。。。”赤狐试验完毕之后，提着大娃的手腕像玩具一样把大娃拎了起来。对蜈蚣头领说道：“帮我拿一下。”</p>
<p>“好嘞，遵命。”吃了不少甜头的蜈蚣头领重新化为人形，屁颠屁颠的跑过来，接过了大娃，把他架了起来。“大娃子，你力大无穷，可能屁眼的力道在恢复之后也会大的不行，这样可不是一个合格的小玩具啊，所以现在我要彻底破坏掉你可爱的小穴。顺便呢，也试试我新研究出来的蛊虫，呵呵。”</p>
<p>“呃。。唔。。不。。你这死变态要干嘛。。。！？放开我。。。。！呼。。哈。。。哈啊。”大娃感觉大事不妙，又开始拼命挣扎起来，可是蜈蚣头领一碰他的两粒乳头，大娃只能又乖乖的喘息着，无力的再次瘫软下来，鸡鸡又是喷出一股粘液。</p>
<p>赤狐拿出了一个海葵似的生物，头部生有很多触手，尾部中空，是个诡异的腔虫，只是体形巨大，外壁有许多发红的奇异倒刺，整体看起来又像一根非常可怕的假阳具。赤狐将这虫子的头部伸到了大娃的小穴口，大娃的小穴此时正因为紧张而一张一合，看起来十分可爱，而虫子的头部触手就像找到了目标一样，钻入了大娃的屁眼里，然后赤狐一用力，就把这巨大的阳具似的虫子深深捅入了大娃的屁眼。</p>
<p>“唔。。。恩啊！”大娃身子微微一颤，发出了一声微弱的惨叫，然后就发出了持续的呻吟：“嗯。。嗯。。呜啊。。唔~”。在大娃体内，这这虫子头部的触手穿透了大娃的肠道包裹住了大娃的前列腺，虫子外壁的倒刺也狠狠的扎入了大娃的肠道和屁眼周围的嫩肉，完完全全的固定了上去，撑开了大娃的屁眼，并且分泌着麻痹毒素让大娃的括约肌使不上力，而倒刺则连接上了大娃肠道内壁的神经，与其共享了体感。这下大娃的屁眼就已经不属于他自己，完全不受他控制了，只能永远的敞开着欢迎着妖怪们的进入，而且大娃的小穴里一旦插入什么异物，虫子顶部的触手就会配合着剧烈刺激大娃的前列腺，折磨的大娃欲仙欲死。</p>
<p>“这可是我的杰作呀，来，大娃子，让我来试试效果~”赤狐说罢便插了两根手指进入了大娃被扩张开的小穴，在里面扣弄刺激着。虫子受到刺激之后，立刻用触手大力的揉捏着大娃的前列腺。</p>
<p>“嗯。。。啊啊~！我。。。的屁眼。。。别。。。停。。。受不了了。。。。唔~。。。恩啊~！”在植入这个虫子后，大娃一被刺激屁眼，瞬间就大声的淫叫了起来，连话也说不清楚了，小腰控制不住的向前顶，合不上的尿道口也如泉水一般涌出透明的前列腺液，场面极为淫靡。</p>
<p>“嘻嘻，葫芦娃，怎么了，这是在叫我不要停下吗？真是淫荡呢~”赤狐对大娃的叫声断章取义，调戏着已经快要沦陷在欲望深渊里的男孩。</p>
<p>“啧啧，小骚货，水真多，就让我来试试你的前面现在到底能不能用吧，哈哈。”蜈蚣头领看到大娃淫荡的样子，不禁评论了一番，然后拿出了自己的肉棒。捅入了大娃那被扩张了的尿道口，生生把不断涌出的前列腺液顶了回去，开始抽插起来。蜈蚣头领的鸡鸡与大娃的尿道摩擦着，伴随着大娃前列腺液的冲刷，不断发出“滋滋”响声，场面极为淫秽。从来只出不进的尿道口强行被异物入侵，还这样疯狂的抽插着，剧烈的刺激让大娃几乎昏厥，尿道的酸胀酥麻感也同样的刺激着他早已兴奋不已的神经，导致后穴也失去了大脑的控制，疯狂分泌的肠液从大娃后穴连串的洒落，让他此时羞的恨不得找个地缝钻进去。</p>
<p>“哈~！。。。。哈~！。。。啊啊啊啊啊！要。。。坏掉了。。。快停下。。。饶了我吧。。。饶了我吧。。。。啊。。。~！”男孩的尿道也受到奸淫，在前后的双重刺激下终于崩溃，几乎要哭出来了，连连求饶，再也顾不了葫芦娃的自尊了。</p>
<p>“哟哟哟，葫芦娃，刚刚不还是一副嘴硬的样子么，现在这是怎么了？怎么不继续逞强了？嗯？哈哈哈哈。”赤狐见这大娃终于开口求饶，不过手里的动作却没有停，想看到刚刚那么自信的大娃子进一步崩坏的样子</p>
<p>“呜呜呜。。嗯。。啊啊！对。。。对不起。。。我再也不敢了。。。快停下吧，呜呜，鸡鸡。。快要炸开了。。。啊啊。。后面。。。后面也快坏掉了。。。快饶了我吧。。。呜呜。。。我再也不敢了。”就如刚刚赤狐说的那样，刚刚那么倔强的大娃，终究是哭的稀里哗啦的向妖怪求饶了。</p>
<p>“哦？这可不行啊，大娃子，看你叫的这么欢，一定很舒服吧，叫我们停下不就是在撒谎么？真是不诚实的孩子，在你变得诚实之前我们可不会停的~”赤狐想要乘此机会完全击溃大娃的羞耻心，继续加重了力道。“你应该自称小奴，然后这样说：‘主人把小奴弄得很舒服，小奴好想要更舒服，要主人把整个拳头都塞进我的小淫穴。’这样才是诚实的孩子。”</p>
<p>“呃。。。。恩啊。。我。。。我。。。”大娃听到之后小脸涨的通红，虽然已经被这样玩弄，但是如此的淫荡话大娃还是有点说不出口。</p>
<p>“嗯？怎么了，快说啊。不然。。。~”赤狐见大娃还没彻底崩溃，便掐了一个法决，然后大娃体内的虫子收到指令以后，触手狠狠缠绕住了大娃的前列腺，然后猛地收紧，触手的外皮还分泌出了大量的激素，直接作用到了大娃的前列腺。</p>
<p>“噗。。。咳啊！嗯啊啊啊！”大娃哪里还受得了这样的酷刑，只见大娃的鸡鸡即使有蜈蚣头领的肉棒堵着，还是压制不住的涌出了大量的前列腺液，发出“噗嗤噗嗤”的声音，粘稠的前列腺液拉成几条线向下滴落，不一会儿就在地上积了一大滩。而巨大的冲击力不由的让蜈蚣头领叹道：“哟~！这样还真够刺激！”</p>
<p>“停。。。住手啊。。。我说。。。我说。。！”大娃满脸泪痕的妥协道：“主。。主人把小奴。。。弄。。弄得很舒服，小奴好想。。。想要更。。。舒服，要。。要。。”说道这里大娃羞耻的有点说不下去了，但是不容大娃迟疑，虫子的触手收的更紧了，大娃的前列腺几乎要被捏的炸开。</p>
<p>“呜！！！！要主人把整个拳头都塞进我的小淫穴！！”大娃这下彻底忍不住，一口气说了出来。</p>
<p>“呜。。。呜呜呜。。。”说完这句话之后大娃就仿佛失去了什么似的，眼睛里小孩子的清澈感一去不复返，连光芒都暗淡了。自尊心彻底被践踏的大娃整个人像霜打的茄子一样蔫了下去。</p>
<p>“好~真是乖孩子~。”此时赤狐向蜈蚣头领使了一个颜色，蜈蚣头领点了点头，一阵抽插之后抽搐着把精液顺着大娃的尿道射入了大娃的膀胱，又惹得大娃一阵叫唤。然后蜈蚣精满足的抽出肉棒，啵的一声，满肚子的淫液和精液立马从大娃合不上的尿道口倒流了出来，沾满了大娃的下身。</p>
<p>赤狐此时阴险的一笑，手握成了拳头：“好，那就如你所愿，呵呵~”说罢便一拳头狠狠的捅进了大娃的屁眼，而蜈蚣头领也坏笑着，一手拉起大娃被扩张到了极限的鸡鸡，另一手握拳又捅入了大娃的尿道。</p>
<p>“唔！！！！！”屁眼和鸡鸡都受到了毁灭性的打击，大娃只发出一声闷哼，还来不及惨叫，就眼前一黑，彻底昏死过去。赤狐和蜈蚣头领拔出拳头后，大娃的身子瘫软在了地上，屁眼已经是一个大洞，完全合不上了，而鸡鸡也完全被毁掉，变得仿佛像是一张饺子皮，前后两个大洞都源源不断的溢出着淫液。。。.</p>
<p>“哼，这样就不行了么。来人，把他给我弄醒，我还没玩够呢。”赤狐有些不悦的样子，一挥手，便过来了几个小喽啰，围住了不省人事的大娃。</p>
<p>“诶~嘿嘿~怎么了葫芦娃，你不是很厉害么？起来啊~”</p>
<p>“嘿嘿~对啊，起来啊，起不来了吧？哈哈哈。”</p>
<p>“呜。。。嗯。。。呃啊。。”在喽啰们踢打侮辱下，大娃有了模模糊糊的意识，但是身体已经完全动不了了，只能不甘的听着小妖侮辱的言语和踢打，昏昏沉沉的被架到了赤狐面前跪着，下体不断流出的淫液沿途滴滴嗒嗒洒落了一地。。。</p>
<p>赤狐居高临下的看着跪着的大娃，俯身一把抓住他的头发，将他的脸抬了起来。只见大娃一双大眼睛无神的半睁着，小嘴喂张，艰难的呼吸着，满脸都糊着自己刚刚流的眼泪鼻涕，还有口水。</p>
<p>“葫芦娃，看你这样子，真是没用，哈哈，不过呢，本王可以再给你一次机会。”赤狐坏笑着捏了捏大娃的脸蛋，往大娃的嘴里塞了一颗药丸，捏住他的鼻子强迫他吞了下去。</p>
<p>大娃只觉得药丸在自己体内融化，丹田传来一股暖意，体力恢复了一些，眼睛也找回了一丝神采，于是抖身挣开抓着自己的两个小妖，一边大口的喘息着，一边恢复状态，一边质问赤狐：“妖怪，你这是什么意思？就不怕我把你砸的粉碎么？”</p>
<p>而赤狐则是笑嘻嘻的：“呵呵，大娃子，你已经是风中残烛，就别逞能了，我呢，只是想看看你这天神下凡的葫芦娃，到底能有多大的力气，你要是在这种情况下还能接下我们大王的巨像兵打出的三击，本王就放了你，而且发誓不再对付你们兄弟，如何？”</p>
<p>大娃也知道这妖怪肯定有诈，暗恨自己没用，又栽在了妖怪的手里，就像之前的两次一样，每次都是自己先倒下，然后弟弟们也一个个受难。而且以这些妖怪的特殊癖好，自己和兄弟们要是被他们抓住了都不知道要被怎么样对待，怕是比被炼成七心丹死掉还难受。这次，他想要负起自己作为哥哥的责任，想要保护弟弟们，所以暗暗咬牙，似乎下定了什么决心，想要将计就计：“哼，就你们那小土人，我怕我一出力就把它给拍碎咯，说话算话，来吧！”.</p>
<p>虎魔王冷笑：“小子，你别口出狂言，刚刚我只出了三成力，要是出全力，你怕是不好受，接招吧！”虎魔王大手一挥，又是一个巨像兵迅速成形，这个巨像兵体积比刚刚的小一点，但浑身却是布满了金色的纹路，看起来很是不简单。</p>
<p>巨像兵成形之后便是怒吼一声，举拳挥向大娃。</p>
<p>“哼，那我刚刚便是只出了一成力，看小爷来对付你这土疙瘩。”稍微恢复了力气的大娃自然不服输，双脚一沉，稳稳的扎在地上，双手往前一挡，稳稳的接住了这来势凶猛的一拳，肥硕的鸡鸡被震的在胯下晃来晃去。</p>
<p>虎魔王见状，法决一转，正准备打出第二击。大娃则双掌向天，用残存的法力稍微变大了一些，如同一个顶天立地的小英雄，然而这一瞬间，他并没有准备去接巨像兵的下一击，而是拼尽了全身所有的力气，以掌为刀狠狠的向七色峰的方向一砸。。。</p>
<p>只听轰隆的一声巨响，一道巨大的裂缝扩散开来，强烈的冲击波摧毁了七色峰的地基，在震天的隆隆声中，七色峰伴随着碎石和烟雾渐渐向葫芦山的深处沉陷，随后在半空中被大娃打出的冲击波击的飞散，剩下的六块不同颜色的岩石向着葫芦群山中的不同方向飞去，在漫天的沙尘中不知所踪。。。</p>
<p>“兄弟们快走，你们要齐心协力，为我报仇！！”大娃大叫着，用精神波动传达给了弟弟们现在的情况，他知道自己拼尽了全力的一击可能会被巨像兵抵住，无法伤害到后面的妖精们，于是准备牺牲自己，至少此刻可以暂时保护住弟弟们。</p>
<p>“臭小子！你敢！？？”虎魔王见生此变故，暴怒起来，法决再变，巨像兵立刻双掌合握，浑身金色纹路闪耀着，狠狠向毫无防备的大娃砸了下去。</p>
<p>这一下重重的砸在大娃的后背，让他胸口一甜，猛的咳出了一口血，却还是拼着命强行举起双手抗住了巨像兵的双掌。不过大娃已是强弩之末，巨神兵的双手却持续的向下压着，让大娃额头冒汗，渐渐开始吃力，逐渐被压弯了腰，两个脚掌已经深陷入脚下的地里，两个小腿已经开始微微打颤，不一会儿，终究是被压的单膝跪地，勉强支撑着。</p>
<p>“唔，嗯。。。喝啊！哈哈哈。。妖精。。要杀要剐随你们！”大娃虽然知道自己已经凶多吉少，却是在笑。随后憋了一口气，不要命的强行撑着，小脸涨的通红，咬紧着牙关，浑身暴起一些青筋，他只感觉浑身的肌肉都在超负荷的运转着，已经快到到了崩溃的边缘，甚至有种肌肉都快要断裂了的感觉，骨头也是咔咔作响，貌似有折断的危险。</p>
<p>“好你个蛮小子，居然给我们来这一出，你等着，我定要让你死的痛苦不堪，凄惨无比！”赤狐脸色阴沉的快要滴出水来，也没空欣赏大娃勉强硬撑着的样子了，不过手里却是掐了一个法决，准备给大娃最后一击。</p>
<p>“喝。。。嗯。。。呜啊！我。。。怎。。怎么。。。妖。。。妖怪。。。你卑鄙！你。。等。。等着，我的兄。。。兄弟会回来。。。哈啊。。消灭你们的！”大娃突然感觉后庭、小腹和胸前的两颗挺立的乳头传来一阵异动，知道自己已经再也撑不下去了。妖怪之前种在他体内的蛊虫被发动，一股难以忍受的酥麻和瘙痒如同电流一般顺着大娃被压弯的脊柱窜到他的小脑袋里，无疑成了压死骆驼的最后一根稻草。</p>
<p>大娃只觉得下体被刺激的一阵阵发热，稍微恢复了一点点的鸡鸡又猛的勃了起来，然后四肢的力气突然被抽走，然后本已超负荷的身体瞬间崩溃，手脚、背部、腹部，无数块肌肉都传来剧痛，大娃甚至仿佛听到了自己的肌肉在这突然的变故下崩断的声音。随着大娃的鸡鸡不知羞耻的又一波射精，还有他不甘的惨叫声，巨像兵的双手突破了大娃的抵御，覆盖了他的身体，狠狠的把大娃砸在了地上。</p>
<p>巨像兵沾满鲜血的双手移开之后，只见大娃趴在冰冷的地面上，滚烫的热血渐渐溢出，慢慢散开着。“噗。。。咳啊。。。”大娃被这一下打的直吐血，变大的身体在巨像兵的重压下被彻底摧毁，浑身的骨头也不知道断了多少根，内脏也受到了重创，感觉腹腔和胸腔火辣辣的疼，还有种难易呼吸的感觉。就是他那一身强韧的肌肉也在妖怪的摧残下完全崩坏，整个身体软塌塌的，就像一个装满了碎骨头的肉袋子，彻底废了。</p>
<p>“呜。。。呜呜。。。弟弟们。。。哈。。哈啊。。，大哥没用。。。只能。。。做到这里了。。呜。。。”大娃此时已经奄奄一息，趴在地上不知道是开心还是痛苦的哭着，刚刚强行鼓起的勇气在完成使命之后已经消失，心里也开始没底起来，不知道妖怪还会使出什么可怕的手段来对付自己。</p>
<p>“贤弟，你一定立刻要让这小子以最下贱屈辱的样子死去，方能消掉我现在的火气！”虎魔王狠狠的叫到，仿佛要生吞活剥了大娃。</p>
<p>“哼，那是当然，大娃子，最后就让你好好‘享受’着死去吧。”赤狐被这蛮小子摆了一道，也是气的不轻，手里法决再变，又一次催动了大娃体内的蛊虫。</p>
<p>大娃此时还没从浑身的剧痛中缓过来，突然觉得后庭的怪虫开始扭动起来，开始往自己体内吐出大量的不明液体，这不明液体一接触到自己体内的血肉就传来一股剧烈的灼烧感，刚开始像是猛烈的辣椒油灌入了后庭，让整个腹腔火烧火辣的疼。后来这种感觉迅速升级为炽热的铁水在体内肆虐一般，就像是有人在从体内用烧红的刀子一刀刀凌迟自己，仿佛能听到自己体内的血肉传来的呲呲的悲鸣声，这种地狱一般的疼痛折磨，让大娃难以忍受，撕心裂肺的惨叫起来：“呃啊啊啊！妖怪。。。你。。你在干什么！快住手啊！！”</p>
<p>不过，同时大娃的体内也诡异的又出现了之前被玩弄的时候的那种酥麻，连同着胸部乳头的蛊虫带来的电流一般的舒爽感，冲击着大娃的大脑，这可怕的消化液渐渐让大娃的小肚子鼓了起来，随后大娃只觉得肚子里非人能忍受的剧痛渐渐越发的剧烈起来，并且呈辐射状渐渐向自己的四肢百骸发散，让大娃疼的汗如雨下，浑身不受控制的痉挛着，雪白的牙关都快咬碎了。虽然大娃此时还不知道自己体内发生了什么，但是一旁的妖怪们可是看的清清楚楚，大娃正在被这蛊虫从体内渐渐融化！</p>
<p>大娃此时屈辱的撅着屁股趴在地上，终于是痛的长大了嘴想要大声痛苦的哀嚎，却是瞪大了眼睛，连声音都几乎出不来了，只溜出几丝尖锐奇怪的呜咽，口水鼻涕和眼泪在小脸上四溢，下体早已痛到失禁，金黄的尿液和各种体液像泉水一样从大娃的排泄口涌出，插在大娃菊花里的那个蛊虫此时正蠕动着从大娃体内抽出一股股恶心粘稠的液体，和大娃的排泄物混合在一起，在大娃的两个大腿间和身下咕噜咕噜的流动着，显得十分肮脏下贱。仔细一看，这红红白白的恶心粘液赫然是蛊虫分泌出的粘液混合着大娃的体内被融化的血肉！</p>
<p>“嗷。。。呜啊。。。呃。。。嗯。。嗯啊。。。”大娃在体内被渐渐溶解的过程中，痛的不断想要大叫，然而或许剧烈的疼痛几乎让他神经紊乱，只能发出这种胡言乱语的哀鸣。这个过程足足持续了几十分钟，每一分钟对大娃来说都是炼狱一般的折磨，甚至让大娃只祈求着能快点死去，快点结束这一切。最后，大娃的声音越发的微弱，慢慢变成了似有似无的痛哼，而大娃装满内脏的腹腔在蛊虫的抽动下已经渐渐干瘪，所有内脏都被消化溶解掉，从体内掏空，变成了肉糊从他的屁眼喷溅了出去。</p>
<p>之前的战斗让大娃浑身的骨头已经几乎都碎了，肌肉也断裂的七七八八，这倒是方便了蛊虫的消化液继续融化大娃体内的血肉。此时大娃的意识已经非常模糊，只是瞪大了自己那一双已经无神的大眼睛，绝望又期待的等待着死亡的来临。</p>
<p>随着骨骼和肌肉也渐渐被融化，大娃只觉得有尖牙利嘴的魔鬼在慢慢啃噬着自己的肉和骨头，就像在慢条斯理的吃一条生鱼，漫长而又痛苦。最后，大娃彻底没了声音，整个人都开始塌了下去，屁眼处的蛊虫也已经排出了大量混合着大娃血肉的消化液，夹杂着一些尚未完全溶解的骨片和黄绿色的胆汁，顺着大娃的大腿溢出，积了一大滩。此时的大娃已经觉得体内的剧痛慢慢开始退去了，随后而来的是一种莫名的空虚感，他只觉得这的短短的数十分钟就像是几辈子那么漫长，他那处世不深小脑袋完全想象不到世间还能有这样可怕的折磨。</p>
<p>最终，大娃体内的蛊虫伸出了数条细长的触手，穿过大娃已经空空如也的体腔，插入了大娃的大脑，然后尽情的吸食起来，浓稠的脑浆顺着蛊虫的口器飞速的被吞噬，成为了蛊虫最好的养分。</p>
<p>“噫。。。嗯啊。。。咳。。。。噫哟。。。”大脑的神经被破坏，使得大娃的头颅痉挛着，发出奇怪的叫声，表情也扭曲了起来，五官都不受控制溢出着体液，十分悲惨的样子。不一会儿，大娃的大脑就被蛊虫吃了个一干二净，小脑袋一耷拉，终于是咽了气，结束了漫长的折磨。而大娃的身体也已经彻底扁了，在地上瘫成了一滩，体内的血肉内脏被消化的一干二净，变成了肮脏粘稠的肉糊从屁眼噗嗤噗嗤的排了出去，只剩下了一张嫩皮，悲惨的摊在地上，沾满了自己血肉形成的秽物。</p>
<p>“哼哼，小崽子，这下彻底死透了吧，死的就像是一滩烂泥，真是下贱啊，哈哈哈。”虎魔王见了大娃如此凄惨死状，心情也是舒畅了不少，大笑着，招呼了小妖搬了几桶水过来，往地上一冲，冲掉了那些肉糊糊。露出了大娃那一身健康的皮囊，由于妖怪的恶趣味，大娃的小脑袋，手掌脚掌，还有小鸡鸡和屁股倒是被完整的保存了下来，就像是猎人房子里的熊皮似的。</p>
<p>死掉的大娃头颅歪着倒在地上，还睁着一双灰暗的眼睛，仿佛是在诉说着自己悲惨的遭遇。然而虎魔王没有一丝同情，一脚踩在小脑袋上，脚底感受着大娃脸蛋的细皮嫩肉，得意的笑着：“葫芦娃，作为你违抗主人的惩罚，你这骚屁股就拿给我当坐垫了，至于你那一身贱皮，正好给我们当地毯用，随便践踏，哈哈哈哈。”</p>
<p>随后，为了讨论如何应对这大娃引发的变故，妖怪们准备先打道回府，从长计议。</p>
<p>虎魔王领着大军，将大娃的皮囊回到洞府之后，觉得还是不够解气，于是挥手将大娃悲惨的尸体扔给了小妖们：“哼，这臭小子造成的麻烦也是够大的，他这身贱皮就先赏给你们，给我随意践踏淫乐，哈哈哈哈。”</p>
<p>于是乎，洞里小妖们闻风都好奇的凑过来，越聚越多，即使只是凄惨的尸体，也想要好好玩弄一下大娃。娃那尚且完好的头颅自然不用说，被小妖们争抢着，都想把这可爱的头颅抱在怀里，然后插入他的小嘴好好来一发。有的小妖则握着大娃的脚掌淫笑着，这脚丫子捏上去还是软软的，脚底肉厚实有手感，甚至还有保留着男孩子特有的体味，有小妖忍不住张嘴舔弄啃咬着大娃的脚掌，弄得整个脚丫子湿漉漉的，满是牙印。大娃的手掌也是丝毫没有僵硬，稍微用力就可以灵活的摆弄大娃的手指头，可以握住一些东西，被小妖们轮流用来撸弄着自己的肉棒。胸前的那两颗小樱桃也意外的保存的很好，两个小肉粒扭捏起来手感也是一级棒，屁股肉依然是那么结实饱满，小鸡鸡还羞耻的挂在裆间，仿佛逗弄一下还能抖动着射出精液来，这些全都让小妖们爱不释手，恨不得大王快点把别的葫芦娃也都抓回来。</p>
<p>玩的尽兴了之后，小妖们终于将大娃的皮囊沿着腰部裁为两段，下半身的皮囊带着屁股上的嫩肉铺在了了虎魔王的座椅上当垫子。而大娃上半身的皮囊则被摊开，铺在了大厅的地上。被当成地毯。在所有葫芦娃都被一网打尽之前，大娃的皮囊就这样放在了妖洞内，不仅是虎魔王和狐妖，就连小妖们平时也可以随意取乐。</p>
<p>可怜天神神力的大娃，中了妖怪的毒计，一身神力无处使，惨遭吸干血肉，只剩下那么一张皮，连同着自己那颗小脑袋，都成了妖怪们进大厅之后用来随便蹭干净鞋底的屈辱存在。。。。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《爸爸的精尿液》</title>
		<link>/2018/07/02/768.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2018 06:34:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/07/02/%e3%80%8a%e7%88%b8%e7%88%b8%e7%9a%84%e7%b2%be%e5%b0%bf%e6%b6%b2%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[这一天晚上爸爸来到我的房间里,略微喘着粗气的对我说&#8221;儿子,今天晚上可以帮爸爸一个忙吗?&#038;&#8230; <a href="/2018/07/02/768.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《爸爸的精尿液》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>这一天晚上爸爸来到我的房间里,略微喘着粗气的对我说&#8221;儿子,今天晚上可以帮爸爸一个忙吗?&#8221;我不解的问到&#8221;什么忙啊&#8221;爸爸不由分说把我拉到卫生间里,打开马桶的外盖和里面的坐垫并脱掉了裤子,只穿了一 件内裤坐在光滑的马桶上,一把搂住我说道&#8221;儿子,爸爸今天吃了一种催情的药上面说吃了以后会射很多次精,现在爸爸的下面好难受啊,爸爸求求你今天晚上就用你的嘴帮帮爸爸吧!&#8221;我吃了一惊&#8221;爸,我们是父子啊 怎么能这样呢?&#8221;&#8221;求求你了,爸爸好难受,爸爸受不了了啊&#8221;我低头一看啊,爸爸的鸡八已经好大了,把内裤都顶起来了,而且爸爸的呼吸越来越急促,我沉默了一下,缓缓的蹲在马桶前,隔着内裤凝视着爸爸的鸡八,好大啊,爸爸的鸡八真的好大啊,我不禁把脸靠了上去,一股特有的气味让我把持不住用舌头隔着内裤慢慢的舔着爸爸的鸡八,&#8221;啊&#8230;&#8230;..&#8221;爸爸发出了很舒服的呻吟.我不停的舔弄着爸爸那硕大的鸡八,慢慢的爸爸的内裤开始湿润起来,那上面有我的口水也有爸爸的淫水,我把整个龟头连上面的内裤一起含到嘴里,用我湿润的口腔融化着那硕大的龟头,并用双手抚摩着那同样巨大的睾丸.&#8221;儿子,你的嘴里好烫啊,爸爸忍不住了,要射了,啊啊啊&#8230;&#8230;&#8230;&#8221;爸爸猛的把我的头往下一按,大量的精液从爸爸的尿道口里喷出穿过那薄薄的内裤射进了我的嘴里,爸爸精液好多好多不停的喷出来我大口的喝着爸爸的精液,但还是有不少溢了出来,我的脸上也有好多精液,乳白色的又浓有腥,但是真的好好喝.等到爸爸射完后我用舌头不停的舔着残留在爸爸龟头,尿道口上的精液.;</p>
<p>&#8220;儿子你好棒,爸爸还有好多的精液给你喝呢&#8221;啊,爸爸的大鸡八一点都没有缩小,反而更大了,我脱掉爸爸的内裤,哇!爸爸的鸡八在不停的颤抖硕大的龟头潮湿发亮!我情不自禁的埋下头含住爸爸的大龟头用舌尖舔着尿道口,用嘴唇上下的移动着.很快我感觉到爸爸的尿道口开始收缩,尿道开始涨大,我知道爸爸又要射精了我用力把爸爸的整个阴茎连跟含住用舌头快速的摩擦爸爸的尿道,很快&#8221;啊&#8230;&#8230;.儿子啊!&#8221;大量的精液从爸爸尿道口喷进我的嘴里喉咙里,我死命的含着爸爸的阴茎大量精液一滴也没有漏我全喝了下去,过了好几分钟爸爸才停止了射精,我用舌头不停的舔着,把龟头上和尿道口里的精液吸食干净.我正准备吐出爸爸鸡八但爸爸却一把按住了我,喘着气问到&#8221;好儿子,喝完了爸爸的精液,想喝爸爸的尿液吗?&#8221;!</p>
<p>我含着爸爸鸡八点了点头.&#8221;好吧,爸爸奖赏你把我爸爸最宝贵也最好喝的尿液给你喝,来了啊!&#8221;我用舌头舔着爸爸的尿道口等待着爸爸的尿液,啊&#8230;&#8230;爸爸的尿道口了喷出黄褐色的尿液,好多啊,我大口的吞咽着,爸爸的尿液咸咸的很腥臭,但我觉得这是最好喝的了,爸爸的尿液实在太多了,爸爸抽出了大鸡八把尿液喷满了我的全身脸上身上全是,我把爸爸阴茎上龟头上的尿液精液都舔的一干二净,并把掉在地上的尿液精液也舔的一干二净,我还献不够,把马桶边上的也舔的一干二净,最后把头伸到马桶里舔着飘在上面的精液和尿液,最后我也高潮了爸爸躺在我的下面含着我鸡八不停的喝着我的精液,我则把马桶的尿液喝的干干净净.</p>
<p>从那次后有很长一端时间爸爸没有向我提出那种要求,可能他也觉得那样不好吧,但是自从那次后我则是很想再来一次,爸爸的精液和尿液真是太好吃了我以迷上了和爸爸作爱的感觉.</p>
<p>一个月后的一天我的情欲已经忍耐到了极点,我想爸爸一定也快忍不住了,这一次我主动的向爸爸提出了要求,爸爸听了以后犹豫了一下便答应了我,并且对我说&#8221;这一次来的话,我要和你来更刺激的,你同意吗?&#8221;我立即答应了爸爸&#8221;爸爸,我一定照您的话做,我会努力的让您更爽的&#8221;</p>
<p>我按照爸爸的要求等到了晚上11:00.这是爸爸下班回来了.&#8221;怎么样,急坏了吧,告诉你爸爸已经喝了上次的药而且加了一倍哦,等会有你爽的&#8221;</p>
<p>爸爸把我带到了离家补太远的一个很偏僻的共厕,这个共厕晚上是不会有人来的而且也有好长时间没有人清洁了.我和爸爸刚走进厕所一股尿骚臭味便扑鼻而来,但我闻到这种味道反而更加兴奋,我好变态啊.爸爸走到小便池边上停了下来,我很自觉的跪到爸爸的面前脱掉爸爸的长裤,啊,爸爸的阴茎已经很大了把内裤撑的好高,我用鼻子贪婪的嗅着爸爸大鸡八的味道,一口连内裤一起含在嘴里,爸爸的龟头涨得好大,我慢慢的用舌头摩擦着爸爸的龟头,很快爸爸的尿道口便渗出了液体,我不停的吸着爸爸的尿道口,爸爸忍不住了一把脱掉了内裤.又粗又大的龟头耸立在我的眼前,借着厕所荤暗的灯光我看见爸爸的龟头已经沾满了液体闪着淫秽的光泽,我一口把爸爸的阴茎含住用我湿润滚烫的嘴唇不停摩擦着爸爸的阴茎我的舌头不停的来回舔着爸爸的尿道口.</p>
<p>&#8220;爸爸,我的嘴好干,我要喝您的尿液吗!&#8221;我一边含着爸爸的龟头一边向爸爸撒娇.&#8221;好好,乖,爸爸马上就给你喝,爸爸今天一天都没有小便哦,特意把爸爸的尿液留给你了&#8221;&#8221;爸爸你好好哦,你对我太好了&#8221;我加快对爸爸尿道口的舔弄,爸爸的尿道口猛的一张,又黄又烫的尿液便喷射而出,啊好多好多啊,我不停的吞咽着直到爸爸停了下来,我嘴里剩下的一口尿液仔细的慢慢品尝.爸爸问我&#8221;好喝吗?&#8221;&#8221;好喝,爸爸的尿液好好喝啊&#8221;&#8221;你喝完了快来让爸爸爽,你看见你后面装小便的桶了吗?你先喝一口尝尝,然后再含一大口在嘴里再含爸爸的鸡八.&#8221;我照爸爸的话把桶里的尿液和里一口,好腥好臭好骚啊又浓又黄,好好喝啊.我用嘴含了一大口,然后再慢慢的把爸爸的大几吧套进嘴里,用我的嘴和尿液摩擦爸爸的鸡八,爸爸开始呻吟起来,我感到爸爸的鸡八越来越大,不住的颤抖着猛的爸爸把整跟鸡八插进了我的嘴里然后便开始激烈的射精爸爸的精液混着尿液一起被我喝了下去,我不停的舔爸爸的尿道口乳白色的精液又浓有腥.爸爸射完后立即脱掉了我的裤子用嘴舔我的肛门,&#8221;儿子马上我的大鸡八要进入你的肛门,我会让你很爽的,爸爸把他的龟头对准我的肛门一用力便进去了,我用双手撑住小便池让爸爸从后面进入我的身体,爸爸一边插一边用手揉我的鸡八,很快爸爸从厕所的地上捡起一条条白色的又粗又大的蛆放在我的龟头上,先是一两只然后把我鸡八上放满了,那些蛆在我龟头上不停的蠕动好舒服,我的龟头上沾满了污浊的尿液&#8221;儿子想不想跟舒服和爸爸一起高潮啊&#8221;&#8221;想啊,啊..&#8221;爸爸用手用力揉着我的鸡八用手指把在我尿道口的一只粗大的蛆用力按进了我的尿道,&#8221;啊,好舒服啊&#8221;那蛆在我尿道里不停蠕动,接着爸爸又一只一只的不停的把蛆塞进我的尿道,我忍不住了我的尿道里塞满了活生生的蛆又粗犹大,第一条已经游到了尿道跟部,爸爸的鸡八在我的肛门开始射精我已半昏迷开始高潮,但尿道里的蛆堵得慢慢的我的精液射不出,我的高潮因为没射精所以一直持续着我的尿道好涨里面的蛆不停蠕动不停向里爬,我的鸡八涨的好粗,我一把包住小便桶大口的喝里面的尿液爸爸在边上把另一桶尿液到在我身上终于我的精液狂喷了出来把里面的蛆也喷了出来,好爽！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《掏不空的大肌肉狗》（莫汉）</title>
		<link>/2018/06/25/483.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Jun 2018 16:00:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[乡村]]></category>
		<category><![CDATA[戀髒癖]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/25/%e3%80%8a%e6%8e%8f%e4%b8%8d%e7%a9%ba%e7%9a%84%e5%a4%a7%e8%82%8c%e8%82%89%e7%8b%97%e3%80%8b%ef%bc%88%e8%8e%ab%e6%b1%89%ef%bc%89/</guid>

					<description><![CDATA[深冬的北京，面向公众开放的最大健身场馆内。主持人热情地宣布：让我们用掌声欢迎来自河南的郑州健美协会理&#8230; <a href="/2018/06/25/483.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《掏不空的大肌肉狗》（莫汉）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>深冬的北京，面向公众开放的最大健身场馆内。主持人热情地宣布：让我们用掌声欢迎来自河南的郑州健美协会理事长、著名影视健美明星莫汉先生，欢迎他给我们带来猛男肌肉秀！热烈的掌声和欢呼声响起，四周的观众高擎着手中的数码相机瞄准聚光灯照耀下的舞台。这时候一位光头、留着满脸络腮胡的中年汉子缓缓走出，同时向大家笑着抱拳致意。</p>
<p>这就是莫汉，在健美行业早已功成名就的他，在影视作品中扮演壮汉也是颇有名气。虽然接的都是些小角色，但一身发达的腱子肉和质朴豪爽的外貌给有所有观众都留下了深刻的印象。只见他身穿一件灰黑条纹的低胸健美背心，袒露着的两大块胸肌上一片绒绒的胸毛。两条背心系带不多不少恰好挡住两颗铜板大的奶头，但黑红的奶子仍不时地随着他的动作从带子边上露出来。宽阔的背阔肌后只有脊梁上极细的一条带子，将大块厚实的倒三角身形显露无遗。莫汉下身穿了条宽松的沙滩七分裤，裤下露出毛茸茸的粗壮小腿和一双厚实的大脚，浑身上下都流露出健壮男人的魅力。</p>
<p>在刚刚的讲话中，莫汉豪爽的河南腔、风趣的讲解赢得了听众们极大的好感。他也毫不吝自己雄壮的身材，随意展示自己身上发达的肌肉。不同于把毛剃得光光，身上涂得乌黑油亮，一身肌肉如同塑料人的专业健美运动员，莫汉的外形无疑更具有市井底层汉子的草根魅力。他那自信而不做作的爽朗笑容、微凸的小腹和浑圆挺翘的臀部、浓密的络腮胡、张牙舞爪的黝黑腋毛乃至毛茸茸的胸膛，都让人感到亲切自然。那是一种生活中常见的市井健壮男人形象。</p>
<p>伴随着节奏强劲的音乐和观众的尖叫，莫汉越来越放开了，他不断地展示着身上完美的肌肉块儿，恰到好处地随着音乐绷紧肌肉、面带微笑地展现给观众一场活生生的肌肉盛宴。他还在全场气氛的高潮中时不时地甩掉身上碍眼的衣物。在观众们的起哄和口哨声中，莫汉先是利索地甩掉了身上的吊带背心，在众人的目光下拿起地上的矿泉水瓶豪放地淋洒在自己发达的肌肉上，使自己的肌肉在灯光下更加的壮硕！接着，他踩着音乐的节拍让左右两块浑圆壮硕的胸大肌轮流鼓胀着跳动，在大家的喝彩声中表演抖胸，让人观赏他那发达的胸大肌；接着他把沙滩裤的裤腿撂到最高，露出整条肌肉鼓突的健美大腿。莫汉的大脚板子用力踩在地上、绷紧大腿上的肉。最后更是在口哨声中把七分裤一脱而下，举起来旋了几下一股脑甩到了身后，大屁股有节奏地拱动着，仅留下薄薄的丁字裤遮掩私处，微屈的两腿前后挺动、做出如同野狗交配的“迈克尔·杰克逊”招牌顶胯动作！公狗腰上结实的肌肉也从薄薄一层脂肪下凸显出来，昭示着这位雄壮男人的强悍性能力，现场立即引爆出如雷般的喝彩，闪光灯闪个不停。</p>
<p>表演到最后，莫汉身发达的肌肉身子早已被汗水浸透，一身油亮的肌肉更加饱满。他抬手擦去额上的汗珠时，顺势而动的浓黑毛发甩出充满成熟男人气息的汗水，不偏不倚打在几个前排观众的身上。这男人味浓郁的汗水只会让热情的观众更加疯狂。散场后，一帮粉丝留下来和莫汉依次排队合影、签名。莫汉也都非常配合地摆出各种pose，莫汉为人豪爽、大咧咧的作风也给各种揩油大开了方便之门。由于是私下拍照、大家都放得挺开。女粉丝们都渴望被莫汉粗壮的大胳膊环抱、往他汗津津热腾腾的怀里靠，让脸颊边吹拂着健壮汉子温热的鼻息，每个靠在莫汉雄壮身板上的女人，小手都不听话地在莫汉的熊腰和饱壮的胸肌上偷偷搓捏，有好几个人还借着拍照的名头让莫汉表演抖胸，好让自己有机会多揉捏两把；更有几个大胆的家伙让莫汉两手背在脑后，借着让他秀腹肌的名义，把头凑到莫汉倒三角形的壮硕背肌附近浓黑的腋下，贪婪地吸着那里散发出来的里的汗腥味——就差伸出舌头来舔食那甜美的汗珠了。莫汉哪里还不晓得这些骚婆娘的心思？一个个都怀春似的。只是莫汉觉得自己这身结实的肌肉身子本来就是让人欣赏的，想看就看、想捏就捏呗，大老爷们怕什么？所以也都憨憨地满足了他们的要求，但暂时仅止于此。要想更进一步的接触，那得有一定条件。比方说这次来北京表演之前莫汉接到了一条短信，发信人写着“黑金会”……</p>
<p>莫汉知道，“黑金会”也就是也就是传说中的黑精会，今晚上有任务给他了。早年黑精会某些人物看出着莫汉良好的健身天赋，帮他摆脱了养路工人的贫贱身份，成功地打进健美圈。包括提供各种条件，让他健身成果突飞猛进。莫汉在三四年中肌肉飞速成型，并且五年后参加了健美比赛。虽然作为回报，代价是黑精会让他从事某些远超其想象力的下贱工作，但渐渐地莫汉也觉得乐在其中了。下贱的工作和别人的羞辱不但不能让莫汉屈服，反而更加激发起他原始的雄性本能和自豪感。更让莫汉感恩戴德的是，钱来得及时而隐秘。事后黑精会丰厚的酬劳和客户的赞美也让莫汉的英雄情结获得了极大的满足。靠着黑精会的帮助，多年后莫汉转战影视圈。几个著名导演——也是黑精会的高级客户——长期包下了他。明里是给他几个展露肌肉的小角色演，实际是把他带在剧组身边作为性奴，天南地北地调教，同时也顺便让他满足各地客户的不同需求。</p>
<p>想当年第一次接单，莫汉被出租给柬埔寨山沟里的母系部落。族里让他以奴隶的身份去服侍众人，当天晚上，莫汉就四肢张开被绑在寨里中央的空地上，空地四周插满了火把。部落让其服用了祖传的秘药后，莫汉的大鸡巴充血膨胀，变得奇大无比！他一丝不挂地裸露着那强健的、刚比赛完的健美肌肉和充血膨胀达到三十厘米的大鸡吧，在部落的鼓声中、在火光的映衬下，任由村里寡居的老妇们轮流用“坐莲榨精”的方式与之交合。当晚是莫汉第一次面对如此大场面，年轻气盛的他精力过人，如同一部不知疲倦的肌肉打桩机般，将自己浓稠的热精灌满了一个又一个饥渴的骚逼。被淫药催谷后的鸡巴喷射出的精华比莫汉新婚时射进老婆子宫里的还要浓、还要多！一个月的时间里，莫汉两个黝黑的大奶头被大大的铜环穿着、鼻子上穿着耕牛的铜环，像古代的战俘一样走到哪里都被人牵着，白天如同老黄牛一样被鞭子抽着在烈日下的农田里踩着没膝深的淤泥、挺着鸡巴拉犁劳作；晚上如同猪一样睡在肮脏的猪圈里，任由污秽的猪粪沾满肌肉发达的身子。</p>
<p>只要当地人有需要，莫汉就会像种马一样被牵出来与之交合。有天晚上曾连续干翻七个饥渴的中老年农妇，直到黎明时分才筋疲力尽地把最后一发空枪打进一个村妇的口中。其他人见实在吸不出精来才放过他。当然，莫汉有一半的时间是在酋长的房间的里度过的。他必须以各种姿势满足酋长种种变态的淫欲。在村里人对他野兽般的性能力和健壮身材的啧啧称赞中，莫汉渐渐适应了这种动物般的生活，觉得自己生来就应该是一头肌肉野兽，活该任人玩弄。临别的前一晚，发情的莫汉和全村每个妇女都交合了两次，纵情享受着原始母系社会里雄性如同牲口般被榨取、被奴役的命运。</p>
<p>直到天色破晓，已经射了无数发、仍旧在机械地抽动着的莫汉几乎把雄卵内的阳精喷尽了，没想到这时莫汉又被人强迫着灌下了满满一盅牛用配种汤——相当于两头成年公牛配种的量。不仅这样，他的尾椎骨、腰部两侧腹外斜肌、卵蛋处又相继被刺入经强力性药熏蒸的金针！不消一盏茶的时间，两个干瘪的雄卵又涨得跟熟透的枇杷那么大了！莫汉被勒令趴跪在土垛旁，鸡巴被人如同公牛取种般撸管，胯下摆着一个痰孟大小的罐子。莫汉哼哼着，眼看着自己一身油亮的腱子肉被人榨取。才撸了一百多下，莫汉就啊啊叫着，大龟头一挺，浓白的雄精重重喷射进了瓶里！就像挤奶似的，每撸一下，莫汉的大屁股上臀肉都收紧，两条粗壮的大腿上腱子肉绷到极致，虎胯挺动，把浓热新鲜的雄汁射进了瓶里，撒尿般喷个不停。随着每一次撸动，都有一股浓稠的阳精射到瓶子里。一罐、两罐、十罐……到最后即便莫汉已经全身瘫软了，大屁股还高高撅着，有规律地抖颤喷发，继续贡献出雄性种畜的精华！先是稠白的阳精、继而是透明的元精、接着是深红色的血精……全都依次喷射而出，最后是竟是古玉色的骨髓！这时候莫汉脑子里只想到爽，就算别人榨干自己的骨髓都无所谓了。这天直到众人榨够了，莫汉的雄躯才得以停下来粗重地喘息。但当他看到身旁喷射出来的三十二罐满满的种浆、撸一撸自己已经肿得不像话的紫黑色大龟头和卵蛋，还是挺自豪的。</p>
<p>在北京的时候，莫汉曾被带到一私人包厢，遇到一个老板模样的人。互相握手寒暄过后，那老板模样的人说到：“张先生你好，久仰久仰。我是澄海养殖集团的董事，这回想请你给我们的产品做个代言。请您放心，像你这种肌肉发达的影视明星酬劳肯定不会少的。”两人坐定后，那老板身旁的人向莫汉介绍道：“这是我们会的新晋VIP会员汪老板，老张你可要好好伺候，汪老板绝对不会亏待你。”“哪里话”莫汉憨厚地笑了笑：“帮会是俺的再生父母，有啥吩咐尽管说，俺绝对答应。承蒙汪老板看得上俺这身老肉，您尽管说，俺这身膘肉您想咋使唤都行。”</p>
<p>“莫汉果然爽快人儿！名不虚传。咱也打开天窗说亮话，自从咱上了年纪，这话儿总有点不太得劲儿。听朋友说这里的理疗效果好，各种服务都有，就办了个会员，这两百万花得太值了！效果挺不错的。这儿的服务项目真让我大开眼界啊。没想到用壮年男人精液提炼出来的药物会那么管用！我用后操起小屄来虎虎生风！有次我看帮会免费送赠的影片，发现原来一向喜欢操女人的我看完你主演的那些片子都觉得受不了！比方说你拍的那部户外裸体健美时被人发现、被连续强制拍照、玩弄的片子，你居然在几百人前面还能被撸出那么多种浆来；还有你被他们强迫吃自己大便时鸡巴竟然能硬起来，我看着真他妈刺激！这都是实拍吗？”</p>
<p>“是啊，像俺这样搞健美的男人，都很自豪自己一身结实的膀子肉和大鸡巴。要是被人一边拍照欣赏一边虐待，就会感觉特别刺激、鸡巴特别兴奋。越是下贱粗鲁，鸡巴喷精的时候就越舒服。越是羞辱俺、虐待俺，俺的鸡巴就越是软不下来，可贱了。”莫汉老老实实地憨厚笑着，承认了过往的拍片经历，不时用手捏捏自己裆下鼓鼓的那一包说：“不过现在有了家室和工作，不能像以前那么疯狂了。俺拍戏的机会也少，一般是自己使劲憋着，憋个一两个月快受不了了，就给身边的人说到外地办事儿，时间不定。然后到那几个同志公园去。这种公园郑州和北京都有一两个，大晚上俺穿得像民工一样也没人认出俺，俺就]同性恋常聚的厕所里去。里面都有隔板开洞的单间，进去后锁上门，掏出憋得快要爆炸的鸡巴，从那个隔板上的鸡巴洞里伸出去，隔壁自会有人依次进来，给俺吸鸡巴。在看不见的陌生人嘴里口爆真是舒服，鸡巴伸过去后就任他们玩了。有些人真是会吸，在他们嘴里屌都是硬了又软软了又硬，射的时候那股子吸力直接透到大卵子里面似的。一般射个七八发俺的身体才会松快，出一身透汗浑身舒爽地出来。”</p>
<p>“有次在京郊碰到几个膀实的农民工，真他妈会玩儿。他们把俺吸爽后说‘大兄弟，咱把这鸡巴洞的挡板拿掉，你把大卵子也塞过来，保证让你更爽。&#8217;那时俺刚射了第二发，狗蛋子里还胀鼓鼓地有的是货。俺就把卵蛋子塞了过去，谁料他们立刻就把挡板卡住，俺的两颗雄卵子和大鸡巴就被锁在对面，然后他们就开始给俺的狗蛋子刮毛。俺挣扎起来，他们说俺再动就把俺的宝贝蛋阉掉，俺只好任由他们处置。那时候俺想起以前的经历了，知道他们看上了俺的大屌，反而挺得更硬了。接着他们又轮番给俺裹鸡巴，叼卵蛋子儿，俺的两颗大狗蛋好久没试过刮净被人叼着玩了，一下子爽得俺两眼翻白。俺贴着墙不知疲倦地拱着屁股让他们玩鸡巴，一次次地把热精射在他们嘴里，他们也憋不住自己喷精了。每次喷的时候他们都用包皮把俺的龟头和他们的鸡巴对接在一起，死命地搓着，让他们的热精直接喷到俺的大马眼里！喷完后两个大龟头蘸着新鲜的热精又是一阵狂搓，他们喷的精有的都顺着我的尿管子流到了我的膀胱里！他们还继续撸我的大鸡吧，我就啊啊啊地把我卵蛋子里的精浆也射进他们的尿管子里，因为他们的包皮套着俺的大鸡巴，俺被撸得很好过，俺和他们就这样你射到俺的膀胱里，俺射到你的膀胱里，精液在来回在大鸡吧里传递。到后来漎水都射完了，俺射了大概有十二发吧，真是太刺激了，鸡巴射到尽还是硬挺着。他们还没玩够，撸着俺的鸡巴打空炮，害得俺整根大屌疼得干抽搐，就这样还是感觉有粘稠的元精从大马眼子里流出来。他们还用舌头狠狠地舔着俺的龟棱子，把元精都舔走了，舔得俺嗷嗷惨叫，求他们放过俺，俺说让俺休息下，好再射精液给他们享用。他们说从来没看到过这么放得开、鸡巴耐玩又耐榨的汉子了。”莫汉说。</p>
<p>“他们问俺是不是愿意多玩几天，随他们弄鸡巴，好让俺多射点精液出来。俺说没问题，玩半个月都行，俺身上都是腱子肉，有的是精随他们怎么榨取都行。他们说那敢情好，不如给俺的卵蛋里打配种药吧，往常只给配种的畜生打，从来没往人身上试，看俺身板这么结实又耐玩，不如试下看看俺到时候怎么发情。俺听到他们要这样虐待俺的大狗蛋子儿、把俺当发情的畜生一样调教，一下子就兴奋了，大屌一下子又硬了起来。俺说尽管来吧，看看俺能产多少种浆！他们就在俺的两个卵蛋子上扎了好几种兽医用的针头。他们说自己是村里兽医站的老光棍，玩这个很在行，就把俺的卵蛋当种畜的蛋儿，分别给俺打了猪、牛、驴、马的配种药，里面含有各种性激素和强力的促精剂，直打到打不下为止！原本俺的精液都快被榨取干净了，这下子身子骨里又开始觉得鼓囊囊地想尿骚水。他们说每种药差不多都能提高产精量2-4倍，射精的爽快程度起码可以提高4-20倍！打完后把针口用胶布贴上，这才放开俺的鸡巴。等俺出了隔间看见他们，发现他们几个都是农村打扮的中老年汉子，个个胡子茂密，外表粗犷，四肢发达，一看就知道是色胚。而且他们个个都有茂密的胸毛，看着就知道他们性欲有多旺盛了。”</p>
<p>莫汉继续说：“他们真把俺当成了民工，也没啥怀疑的。他们一边打量着俺一身的腱子肉，一边把俺领回了附近的村庄。原来他们有个配种的畜生养殖场，村子里的劳力都外出打工，平常养殖场就没什么人来。他们让俺随便歇息了一会，俺吃了他们的饭菜也没管那么多，随便脱光衣服找个炕倒头就睡，一觉睡到天亮。第二天起床就感觉下身沉甸甸的，嗬！两颗卵蛋涨得跟拳头一样大、鸡巴挺得铁硬，紫红色的大龟头上马眼流着淫水一张一合，俺一摸龟头，满是淫水的龟头立马爽得跟触电一样，简直比自己手淫爽几十倍！俺‘啊！’地叫出声来，脑子一迷糊跪倒在地。这时他们都围过来看，知道这是药物起效果了。为了让俺真正像发情的畜生一样，愣是把俺的双手绑在背后！好不容易憋过了早饭时间，他们把俺带到配种场，里面是各种牲畜的繁育点。每块场地里都是各种发情期的母畜，被铁栅栏隔在一个个隔间里等待配种。他们说‘臭鸡巴民工，快给咱们看你这壮汉子是咋发情的。想射漎水是吧？喏！这里都是发情的母畜，等着你把热精射进它们的子宫里呢！慢慢满足它们吧！’说完就都站在旁边等着看俺的好戏。”</p>
<p>“人怎么能和畜生交配啊！俺从没想过有天要和这么多畜生干。可是当俺走进兽栏，一阵母畜发情时阴部特有的骚味冲进俺的鼻孔，也许是配种药的关系，那种骚味儿一下熏得俺脑袋发懵，全身象是烧着了一样！血都涌到了鸡巴头上了，涨得直发疼；两颗卵蛋儿也不老实地一跳一跳。俺像着了魔似的翻进栅栏，站到一只羊的身后，俺挺着大鸡巴张大马眼，一翘一翘地对着它！俺的脑袋顿时一热，挺立的大龟头一送，碰到了那火热粘稠湿润的畜生的羊屄！俺嚎叫了一声，公狗腰一挺把整根三十公分长的大鸡巴捣入那灼热湿滑的紧窄羊屄里！他们兴奋地在俺身边呐喊：‘快看！这壮民工真给母羊配种了！’‘那鸡巴都捅到母羊子宫里了！’俺那里管他们那么多，怎么爽快怎么来。他们不断在旁边喊：‘开始挺腰了，开操了！操！卵蛋子缩了！缩了！开始喷精了！’喊得我脸上发烧身体发烫！但是脑子里也不管，心想就让他们见识见识、让他们好好瞧瞧俺这健壮种公牛尿鸡巴是啥样子的。俺那时比真正的公羊还要爽上好几倍！只抽了一两下，就憋不住狗蛋子一阵狂跳，精关大开，马眼大张着，屌管子里一阵前所未有的性快感和难以抵御的麻痒袭来，淫秽的热精就开始像撒尿一样喷进母羊的子宫里！”</p>
<p>“头一两下是连续的像撒尿一样的喷精，爽得俺情不自禁扬地起头，像发情的畜生一样嚎叫起来，连续射了一分钟，才感觉变回以前那样，一股一股地喷射精。但即便这样俺也爽得多。你想想如果高潮能持续个五六分钟，那该有多舒服！事后从兽医站那帮家伙帮我拍的视频当中可以看到，俺这个四五十岁一脸络腮胡、外貌阳刚的雄壮老汉，一身古铜色肌肉块儿，全裸赤脚站在一头母羊背后，健壮的双手被粗麻绳绑着，大脚板八字张开，脚指头牢牢地抠在满是牲畜粪便的泥泞地里，公狗腰打桩似地紧贴着母羊的骚逼狂暴地抽送，俺脸上满是射精时欲仙欲死的表情。全身都是大汗，豆大的汗珠不停从鬓角上、须根上、胸毛上滴落下来！俺尽情地给母羊配种！不断地享受在母羊逼里射精的快慰，每次高潮都能长达五六分钟！”</p>
<p>“后来过了一盏茶的时间，俺又打了几个尿颤才停住。拔出来的时候，一大股热腾腾的稠精从母羊大张的逼眼里流出来。那些兽医们看到了如获至宝，赶紧找来容器收集起来。但俺还是觉得没爽够。那帮兽医看着俺依然挺硬的、沾满了污物和稠精的油亮大鸡巴，示意俺继续。我也再度性起，自个儿走到下一头母羊的围栏里，把俺的牛鸡巴再次捣进母畜湿热紧窄的逼眼里，就像从没射过精一样坚挺的鸡巴立刻传来阵阵快感，让俺的腰身开始不自觉抽动起来。仅仅三分钟后，俺就爽得两眼反白、啊啊叫着，完全沉浸在公畜高潮射精的快感之中…”</p>
<p>“在头两天时间里，俺完全把自己当成了发情的公畜。每天除了吃和睡，就是无休止的射精配种，与各种不同类型的母畜交配！高潮时连续射精的快感几乎成了我唯一记得的事情。不过和养殖场里真正的公畜比起来，俺更聪明也更加下贱。第三天开始，他们解开了俺的双手，于是俺在母猪的逼里挺送射精时，俺的粗胳膊就会自觉扶住母猪肥壮的腰身，使每次抽送都狠狠捣到逼眼深处，又完全整根抽出来。俺一边给母畜们配种，一边任那些兽医们拿着数码相机给俺拍照摄像。什么高潮时全身肌肉的特写啊、交配完鸡巴刚拔出来时热气腾腾沾满稠精的特写啊……甚至跪在地上，直接仰起头舔食畜生屄眼流出的自个儿刚射进去的新鲜漎水的特写啊，都给他们拍了个够。后面几天，俺的食物基本就是刚屠宰的新鲜的公畜的阳具、各种鞭和生睾丸，好让俺继续保持发情的状态和不断产精。当我晚上被关在猪圈里时就以猪食槽里的泔水为食。至于喝的，除了畜生们喝的生水，就是他们这些老兽医的尿水，还有我刚射进母畜子宫的精水！有次他们把我刚射进母猪逼里的精水挤出来，让俺趴到满是猪粪的污泥地上舔干净！俺没二话趴下来就舔，舔食自己精液和地上的猪粪又让俺兴奋起来。俺舔干净地上的精浆和猪粪后，他们又命令俺跪在烂泥地里，一帮人一边拿摄像机对着俺录像一边嘲笑俺，让俺觉得特美特刺激。俺就一边抓起地上的猪粪塞进嘴里嚼咽、一边打手枪又连着射了三回，直到俺肌肉身子上的毛都被自个儿的稠奶给浸透得一塌糊涂。”</p>
<p>这些老兽医每天还有个保留项目，就是由俺在他们大便时一边舔着他们的屁眼儿把大便扣出来，再用嘴巴接住整根整根地吃下去；一边又自觉撸管狂射在农村茅厕满是粪尿和虫子的地上，直射得一地腥浓的精浆。除了给牲畜配种之外，有两三天晚上他们也把俺全身梳洗干净，谎称是外地来打工的光棍儿民工，把俺介绍给村里的寡妇苟合解渴，又或是麻子、残疾的老处女借种交合。虽然介绍费俺一分也拿不到，但俺还是分外卖力地把那些娘们儿喂得服服帖帖的。老子浑身的腱子肉、腋下浓浓的男人味道和一双赤黑高耸的大黑奶头都让她们流连不已。俺整夜贡献着俺的劳力和漎水，直到天亮再回到配种场进行下一天的畜生配种。”</p>
<p>“你可真厉害啊！”汪老板看莫汉说话这么坦白实在，赞叹不已。“那我就直说了啊，听张导演说，这回拍《西游记》要拍两年，你做客串的实际上只要演半年的戏份就够，另一年半的时间，听说你想把自己包身卖出去？黑金会那次就给你弄了个专场拍卖会。爷爷的，你可真是个名角儿啊，两千万的起拍价愣是炒到四千万，我可出了大价钱了。”“承蒙老板看得上俺。”莫汉憨憨一笑，抱拳道：“那这一年半俺这条壮汉就归你了，汪老板你想咋整俺都行，就两点，一是对社会保密，二是别玩残喽。只要俺身子舒服随便你们咋弄。就是把俺当狗、当畜生使唤都行。”</p>
<p>“那就看看合同吧，看看还有啥问题没。”</p>
<p>“成！”莫汉爽快地接过合同草草看了几眼。合同条款跟以前的没什么两样，毕竟以前人兽交、睾丸移植，甚至作为祭品的经历都有过了。眼下就算是再重口味的主，莫汉也能应付。</p>
<p>莫汉忘不了那次被黑精会出租到青海群山的古村落里，作为祭祀贡品奉献给山神的情景。当地的古村落有个规矩，每逢遇到大旱必须挑选出一名成年精壮男子到山洞中呆上多日，作为山神的祭品奉献出活人的雄性精华，才能招徕雨水。否则村中必然旱情难解、瘟疫蔓延。作为祭品的人本不需献出性命，往往只需要在洞中呆上十天半月、期间不断奉献阳精，祭祀期满即可下山。但这名男子必须足够强壮以致能够担负起连续献精的重任，往年不乏所献男子不够强壮以至于射精过度，暴毙于山洞中的例子。正是因为这样，当地也少有人乐意去充当祭品。无奈只得求助于黑精会，而作为多年培养的对象，莫汉被派往当地。</p>
<p>在料峭的山洞深处，莫汉裸露着自己充满刚阳气息的强壮肌肉踏进了漆黑中。黑暗中无数物体感应到了莫汉身上散发出来的雄性阳气，嶙峋的蛛网从八方飘来包裹住莫汉健美火热的肉体。山洞中的藤蔓如同具有意识般从黑暗中显露出来，伸出触手纠缠住他强壮的身躯、深深地勒进莫汉发达的肌肉身子里，使他无法动弹。随着手臂的松弛，火把滑落在地、熄灭掉了，莫汉陷入了长达半个月的黑暗中。触手从山洞顶部悬挂下来、粗暴地挤进他的喉咙里，和他交换着能令阳气狂泻的阴元之气。在这半个月当中，莫汉火热的阳具连同一对大卵蛋子连续被四周黑暗中不知名的东西吞没着、套吸着，湿滑而黏腻。时不时有蚯蚓般的虫子群起缠绕住他越发硬挺的阴茎。暴露的青筋使得山洞中充满阴元气息的粘液更容易渗透进他大肉棒的毛细血管里，带给整副大屌通体如虫蚁噬咬的麻痒快感。乃至疼觉完全消失。</p>
<p>在洞中，大量蚯蚓般的虫子和藤蔓的触手体贴地按摩着莫汉暴露的两颗大卵蛋和鸡巴，使他在半个月不间断的交合中得以享受阳气被不断催生的剧烈快感。同时也促使着莫汉两个卵蛋子把那身为了祭祀而特意积攒的半年精气和全身雄壮的腱子肉转化成咸热、浓稠的阳精。不论清醒还是昏迷，莫汉都沉沦在同志最高潮的快感中。从清醒到被榨取得昏迷，再从昏迷被榨取到清醒，莫汉就算做梦脑子里也是各种被绑着强制取精的场景。一旦醒来有了体力，莫汉就被迫用力抽插着，很快就能享受到贡献阳精带来的强烈高潮。每轮爆射过后，阳具只会更硬！只好继续挺动公狗腰，再射！连续射！山洞中的阴元之气早已浸透了莫汉整根鸡巴，随着经络通透全身，使他完全感觉不到疲累和不适。就算连着高潮十几次、射精时可以感觉到阴茎上毛细血管爆裂的感觉了，也还是不痛。</p>
<p>莫汉知道，每一处毛细血管的爆裂都会引来新的虫子上来叮咬，吸血，但他只觉得极爽。更刺激的是，每次射完大量浓精，坚挺的肉棒就会暴露出无法闭合的大马眼，导致那些嗜精如命的大小虫子争先恐后地往里面钻、争抢着尿道里面残余的雄汁，这带给整根阳具巨大的快感。大量的虫子往往会把尿道塞得鼓鼓囊囊，莫汉一开始完全受不了这种整根尿道都被摩擦挤压的快感，没五分钟又高潮了，可是卵蛋子抽动着就是射不出来，只能翻着白眼拼命挺动着公狗腰。这样积累了几次后，两个大睾丸里面全是新鲜热辣的雄精。但聪明的虫子可不会让宝贵的大睾丸涨得爆掉。虫子堵住这位壮汉的尿道，让两颗雄卵濒临储精的极限直到最满。这时候胯下裹住莫汉大睾丸的虫子就会集体发力，大力挤压这两颗牛卵。此刻的莫汉就会体验到大量积蓄的雄精在一瞬间喷薄而出的极端快感！就连睾丸深处大量新鲜的精块儿、浓浓的蛋黄儿都会无法抑制地喷出！射精的莫汉公狗腰绷得紧紧的，尾椎骨上的肌肉急速地痉挛着，大屁股上的腱子肉一下下抽搐着，整个雄体发出低沉的嚎叫声。</p>
<p>经历过这样极端的射精后，莫汉只觉得下身都空掉了，似乎两颗睾丸都射了出去。但更劲爆的是，射完后大张的马眼无疑相当于自开城门。喷出的蛋黄和精块儿都是虫子的大补之物，这就吸引了更多的大小虫子在此时一拥而入，并迅速把尿道塞得满满当当。唯一不同的是，最里头的虫子更进一步钻到了莫汉尿道深处接近精关入口的地方。就这样，一次次循环，一次次无尽的狂射过去了，虫子一次比一次更加深入、更多的虫子品尝到莫汉阳具深处那更浓醇、更新鲜的精块儿。而莫汉也被这种阳具深处越来越敏感的侵犯和触动玩弄得欲仙欲死。每次爆喷之后，那些灵活的小虫总会带给他带来越来越深、越来越新鲜、越来越危险且强烈的快感。</p>
<p>在经历了十二天连续的喷射后，虫子穿越了那长长的精索，抵达男性生殖器里最重要的关口——精关。那次爆喷结束时莫汉死命挺着公狗腰、把鸡巴涨得铁硬、马眼开到最大，仿佛在鼓励虫子说：来吧，俺的卵蛋子都准备好了，尽管强奸俺的大马眼吧！很快，虫子们蜂拥着挤进马眼、毫不费力地钻透了尿道，进到了精囊里！将精囊里的残留元精吸纳一空后，继续舔食着沿途的精块儿。爽得莫汉舒服地喘着粗气，虫子大量的涌入使这位强壮猛男的抵抗力已经到了极限，就在射精后仍源源不断地涌入莫汉的马眼。虫子甚至抵达了莫汉精索的尽头——两颗卵蛋的出入口！这里是男人最后的防线——精关。多次射精的雄卵怎能抵御精关外虫子锲而不舍的进攻呢？莫汉也感觉到自己男性生殖器上那两个宝贵的卵蛋儿正被多个小触手般的虫子攻击着。那种极端刺激、极端酸痒的感觉就好像天地融汇于自己体内，是人间快美的、凝固的时光。虫儿不断的拱动使得精索和尿道越来越涨，“真他妈快活死了！！！！”莫汉无意识地喊着，“老子从来都没这么快活过！！！”山洞中的黑暗完全包裹住他。</p>
<p>“就快到了，就快到了”莫汉喃喃地呻吟着，全身都酥软了，所有的感官都集中到自己大鸡巴和卵蛋上、那个快感的源头、那只有高潮时才能体验到的肌肉！“啊！对！就是那里！橇开俺的精关！橇开它俺的蛋黄就都射出来了！俺自己的卵子马上就射出来了！！！！”</p>
<p>“啊~啊！！！强奸俺这条大肌肉狗吧！哦哦！！精关都给松开了，掏空俺的大卵蛋吧！”</p>
<p>最前头的虫子撬开精关整条钻了进去！</p>
<p>“啊啊！！！！！！俺的大卵蛋子儿啊啊！！！！！”</p>
<p>一条，两条，……十条，虫子们一条条挤过精关，争先恐后地涌入了莫汉的两颗大睾丸！</p>
<p>“啊啊！俺的大雄卵啊！都进来吧！俺这条肌肉狗的阳精都给你们吃光吧！！！”</p>
<p>精关不断被撑大的快感让莫汉舒服得都疯狂了！阳具彻底被攻占也让莫汉失去理智。此时，莫汉的睾丸又涨大了一圈！虫子蠕动在莫汉两颗大睾丸中，把里面大块的存精和一团团卵黄迅速地吃了个干净！不久虫子又开始啃咬那雄卵中如同海藻丛般弥漫的产精小球叶腺！虫子还分泌出巨量的促精激素。莫汉管不了那么多。一挺公狗腰，霎时间把全身的精气都涌向丹田。两颗腰子猛地一抽又一抽！疯狂地痉挛起来，一股股热流像水泵一样涌向下身。同时，尾椎骨整根脊梁里面黏糊糊的骨髓都跟着下坠，通通往两个大睾丸涌去。</p>
<p>“啊啊！肌肉奴给您射血献髓啦！美死俺了！射血献髓真他妈舒服！都是俺这头大肌肉奴的精华啊啊啊啊！都掏空吧！！！”</p>
<p>没一会儿，两股精血和一大股古玉色的骨髓涌入产精小球叶腺的根基。就好像甘露一样，立刻让这些小树丛迅速生长、并开始以惊人的速度不断分泌出乳白的浓纯精块儿和奶黄色的卵黄拱虫子们享用！就这样，虫子刺激着莫汉的大睾丸、山洞中的藤蔓和触手抚弄着莫汉全身的腱子肉，触手不停地撑大莫汉的喉咙、把山洞中的阴元之气灌输给他。虫子们无止尽地取食着他最新鲜的阳精，更多的虫子则一边啃咬着莫汉睾丸里的产精小球叶腺、一边饥渴地舔食着着新鲜浓稠精块和卵黄。虫子分泌的激素刺激着莫汉产精小球叶腺的每一个角落，使得莫汉的精血和骨髓源源不断地被榨出来滋养产精腺体，两个大卵蛋子不停生产大量的精块和卵黄。每隔一个小时，莫汉就会经历一波腰子和脊椎强烈抽搐贡献精血和骨髓的高潮快感！他的大肌肉身体也在这种无尽的榨取下，把常年训练出来的壮硕肌肉慢慢转化成新鲜的阳精，逐渐被虫子所享用。</p>
<p>半个月后，祭祀结束。当地人到山洞中迎接莫汉时全都惊呆了，只见莫汉被山洞深处的藤蔓缠绕着发达的肌肉悬在洞中，每一寸刚阳的肌肤都被缓慢蠕动的透明触手缠裹覆盖，喉咙中塞满从洞顶延伸下来的藤蔓和树根，莫汉贪婪地吮吸着这些枝条分泌的乳白色粘液。意识迷糊的他大腿被藤蔓牵拉得粗野地张开着，一根大鸡巴桀骜不驯地翘起，流出来的淫靡早已将双腿濡湿，大鸡巴和卵蛋子被触手和蚯蚓状的虫子紧紧吸附缠绕。这位肌肉壮汉的屁股还不知廉耻地不停挺动着。</p>
<p>当群众把滑腻冰冷的触手从莫汉身上弄下来后他才慢慢清醒过来。经过多日捆绑和侍养的肌肉显得更加壮硕，说明阴阳两气的交会不仅能促进这位壮汉的肌肉生长，还能使本来健美的肌肉更加发达。莫汉半个月没剃的浓密络腮胡和头发显得更加浓密了，一身鼓鼓囊囊的健壮躯体上毛发更加旺盛。这也许是为民献身做祭品的回报吧？莫汉脸上露出满足和不舍的笑容。最惊人的是，那根刚被连续榨精半个月的大鸡巴已经变得足足有30厘米长，巨蟒般粗大、通体盘绕着紫红色暴突的血管。紫黑色的大龟头硕大发亮，原本马眼里的虫子已经自觉退出了。经历扩张的马眼已经大得可以再塞进一根手指！用手指捅进去立刻惹得莫汉整根大鸡吧条件反射般抽动，未尽的浓稠淫水和精块冲破阻碍喷射出来，惹得围观群众也忍不住人人捅一下他的大马眼，好让祭祀用种畜浓稠的精浆沾满自己的手指，再贪婪地伸到嘴里像小孩吃冰棍那也吮吸起来。莫汉大张着粗腿、来者不拒地让人随便捅鸡巴，爽得不亦乐乎，显然这给莫汉带来了极大的的快感。这时候莫汉的脑子里还是一团浆糊，只知道自己是祭祀用的祭品，祭品敬完神不就是应该让人享用吗？莫汉就这样站在山洞里闭着眼睛、两只大手一手一个挤压抚摸自己两个赤裸裸暴露着的大睾丸，一边让人随便用手指捅马眼。放任自己随着每一次挤压和按摩而喷精！场面非常淫秽下流。</p>
<p>“老黄狗，过来！”</p>
<p>莫汉听话地走过去，两只手一手一个托着自己的大卵蛋。</p>
<p>“这回表现不错，你也很放得开嘛。”</p>
<p>“谢谢主人的任务，老黄狗这半个月很美快，从来没这么快活过，漎浆浆飙得俺舒服死了。”</p>
<p>“你那狗鸡巴咋整得这么大？有啥法子可以整回去？”</p>
<p>“但凭主人明示。要把狗奴才的大卵袋割开消毒吗？主人尽管使，不用顾惜奴才，老黄狗的肌肉身子都任凭主人玩弄。”</p>
<p>“呵呵那敢情好！看来你挺喜欢这个嘛，不过等你的雄卵子弄干净了再说吧。你先自己手淫，乘着药性把狗蛋子里的污秽都打出来再说吧。就站在这里打，我们帮你拍下来，就叫《变态壮汉裸露卵蛋养虫实录》，肯定会有很多人想看呢。”</p>
<p>“好！俺这就打。劳烦主人撸俺的大狗屌，把俺的卵蛋子里的东西都给掏干净。”</p>
<p>一下午，莫汉叉腰站着，挺着两颗大卵蛋站洞口，任黑精会的人当着众多围观群众的面给他撸了一下午的鸡巴，终于把雄卵里的污秽都给全射了出来。可是临走的时候，莫汉不舍地回头看了看山洞，见到地面上躺着几条曾经塞在自己鸡巴里的蚯蚓般的虫子，忽然淫欲大起，抓住几只粗壮的幼虫又塞回自己的马眼里。几条幼虫很快就消失在莫汉的尿道里，穿过精关爬回卵蛋里好好“安家”。莫汉拍了拍不断颤动的阴囊，感受到里面一处精液腺体又传来微微被啃咬的酥麻感，悄悄打趣的说：“小子你可要乖乖的哦，不然老爸不养你。”</p>
<p>就这样，莫汉又偷偷享受了好几个月用虫子咬卵的快感。少量虫子索取有限，这对莫汉强壮的身体而言没任何负担。但虫子在睾丸里直接分泌的促精素对于男性连续产精的能力却相当有效。尤其对像莫汉这样本来就非常健硕的壮年汉子来说，原本老婆就长期分居，自己空闲时间又多，常常需要自己手淫满足。自从有了虫子之后，一个人也可以连续射个十来发，每次射精时都能体会到那种憋了两三个月的暴涨感，无论射精的量还是时间都能让莫汉爽得欲仙欲死。只有连射好几次后，才会有少量的虫子被射出来。而只有等蛋囊里的虫子射空了，性欲才能消退。不过莫汉为求玩得痛快，又会非常下流地把射出的虫子再塞回马眼。虫子爬回睾丸，穿过精关时又会让莫汉爽得全身颤抖，欲仙欲死。每次莫汉都在极度的快感中慢慢把自己的精关张开，让虫子再度入侵自己的大睾丸，在里面尽情地进食。</p>
<p>也许是条件限制，虫子繁殖得并不快，似乎一直保持十条不到的数量。这让莫汉觉得有些不过瘾。后来莫汉趁夜黑到城郊的烂泥地里挖来一些蚯蚓，一条条塞进尿道里。可惜蚯蚓没什么本能，只会在尿道里蠕动，连精索摸不进去。</p>
<p>直到几个月后莫汉才好不容易打听到城郊一个废弃的木工场，趁着夜色翻了进去。木工场里到处堆放着原木，房顶早已坍塌，多年来的雨水浸泡使得木头滋生出很多各种各样的虫子。莫汉如获至宝，迫不及待地脱光身上的衣物，酷爱自拍的他还不忘在旁边架好摄像机。为了不浪费这么难得的机会，特意灌下了一大瓶催情药、吞了二十粒伟哥、又往自己两瓣大屁股各打了两针牛马用配种药，又往自己粗壮的胳膊上静脉推注了一管兴奋剂和高浓度缓释葡萄糖做营养，还直接往自己的卵袋和尾椎骨推注了一针前列腺激素一针类固醇！才开始淫乐。</p>
<p>莫汉兴奋地看到腐烂的木头上爬满了嗷嗷待哺的虫子。立即脱得一丝不挂躺下去，同时对着摄像机说“给大家看看我这条壮汉是怎么用虫子玩弄自己的大鸡巴的”。莫汉睡在粘稠的朽木上，心里非常得兴奋，阳具高高翘起，马眼大开，淫水情不自禁地涌出滴落了下来。顿时虫子像闻到腥味的鲨鱼一样蜂拥而至，爬上健壮的大腿、爬过卵蛋、爬上坚挺的肉棒、爬上那个圆睁饥渴的大龟头、争先恐后地钻入了那个不断流淌着淫水儿的大张的分外下流的大马眼！“哦！哦！哦！”莫汉再次体验到大量虫子侵入尿道的快感，不用撸管快感就源源不断！很快，硕大的虫子爬满了鸡巴，大张的马眼和宽大的尿道都容纳不下那么多争先恐后的饥饿爬虫了。“啊…啊！里面都满了….别急，都有啊~”莫汉拿出一根缝衣针，往阴茎上的血管处轻轻扎进去。“啊啊！”莫汉爽得丝丝吸着凉气，但还是忍着，在鸡巴上扎了十多针后，又在大龟头上轻轻扎破了七八处。暴涨的阳具上涌出的鲜血很快吸引了饥渴的虫子，每一个破绽处都有一堆虫子吸附。它们一边吸着莫汉的鲜血，一边分泌着麻痹的毒素隔除了痛觉。鸡巴上的淤血被不断吸走使得莫汉可以尽情享受射精的乐趣。</p>
<p>很快，随着莫汉放肆的吼声，巨量浓热的乳白色雄精裹挟着虫子从高高翘起的大阴茎里爆喷了出来，“啊….啊….啊…..”莫汉抖震着大腿和屁股上的肌肉，两手抠着自己赤黑的铜板大奶头，大鸡巴自发挺翘着一抖一抖，喷出了五六柱浓浓的雄汁。接着莫汉空出一只手疯狂地撸动起自己的阳具，下身的腱子肉又是一阵抽搐“喔！喔！还有雄汁！都喷出来了！”又连喷了十多股后，莫汉虎吼着又猛撸了几下，把所有的精块儿都挤了出来，涂满了莫汉一身，空虚的马眼儿仍在那儿一张一合。浓精引来了更多的虫子，大量虫子在莫汉腹肌和大腿上遍布的浓精滩里蠕动进食，而新一批虫子们则爬上高耸的狗屌，争先恐后地涌进莫汉的尿道里，慢慢向着阳精的源头进发。“啊啊！别抢！都有啊！俺还有很多很多雄汁要射出来呢！”莫汉淫乱地喊着，用手指把马眼儿给趴开，好让更多的虫子挤进去，把尿道塞得满满的。</p>
<p>有了上次的经验，再加上性药的辅助，每次喷射莫汉都竭力挺动着腰身，尾椎骨那里大力抽动着，让阳精尽可能地喷射干净，好腾空尿道方便虫子的进发。久饿的虫子只用了一天半的时间又顶到了莫汉最淫荡、最渴望被撬开的精关处。莫汉放松全身，聚齐精气神，竭力放松自己的精关–</p>
<p>“啊啊！俺的大鸡巴啊！又被虫子奸透了啊！！！”再次纵情的嘶吼声中，莫汉的肾脏和骨髓传来久违的抽搐感。他尽情地挺直了腰身，把鲜热的精血和浓稠的骨髓都贡献了出来！</p>
<p>三天后，莫汉仍躺在腐木堆里，粘稠的汗水和精液混合在一起几乎分不清楚。健壮的躯体上，为了贡献热血给虫子的莫汉又用牙签把自己两颗紫黑色的大奶头刺了好几个对穿，让上面也叮满了虫豸。春袋已经不知不觉被虫子分泌的毒液腐蚀出了一个孔，几条虫子早已从孔钻入大半，裹挟抚弄着里面的两粒雄卵。同样盯满吸血虫子的阴茎顶端，马眼也被虫身堵得严严实实——是莫汉主动抓的两条最粗大的虫子——现在只有尾巴在外面——已穿过尿道、刺透精关、直伸到大睾丸里头了。嗜血的虫子可比一般虫子贪婪得多。一进入这雄丸宝地，莫汉的精块卵黄和腺体都逃不过被啃咬的命运。虽然已经没有痛感，但莫汉可以感觉到虫子在大睾丸内慢慢啃食的过程。尽管有些恐惧，但莫汉还是舍不得把虫子拔出来，因为虫子蚯蚓状的环节摩挲着尿道和精关是那么的舒服。似乎虫子每一次蠕动都舒坦得莫汉浑身酥软，仿佛被虫子掌握了性高潮开关一般。虫子每一次吞咽都是对大开的精关一轮新的绝顶刺激。每个极其强烈的性高潮都刺激得莫汉痉挛着大身板、挺起脊梁骨、抽搐着公狗腰、抽搐着大屁股、大张着腱子肉大腿根、脚指头伸直又勾住、粗重而快美地喘息着、瘫软着。但产出的精块儿和卵黄明显不够这么多虫子吃。怎么办？莫汉想都没想就决定用自己睾丸内产精的宝贵腺体来喂它们！！“吃吧！尽管吃吧，这是俺给你们的奖赏。”</p>
<p>当最后一条贪婪的虫子吃饱的时候才懒洋洋地从莫汉的大鸡吧里滑出来。环节状的细长虫子一棱棱滑过精关、滑出大马眼子的感觉是那么的舒服！莫汉又情不自禁绷紧了身子，喉咙里咯咯响着，感受着连着两分钟狂暴而连续的尿颤和极端的快感，才在心脏跳出胸腔前缓过了气。虫子尾巴滑出后，大开的尿道里接连喷出好几股精血和古玉色的骨髓！莫汉实在是忍不住了，如此剧烈的射精、射血、泄髓他一辈子也仅有几次感受到过。莫汉把精血和骨髓喂给周围的虫子，又趁着药性没过狠狠撸起自己的鸡巴，另一只手捏住两个大睾丸，轮流大力地挤压，抢在痛觉回来前，射空了睾丸里所有的存货！把里面的精块和蛋黄都贡献了出来。射后两个睾丸空荡荡的，莫汉又装了一些虫子回去，这才恋恋不舍地离开。还好自己打了大剂量产精药，身子壮产精快，不然一般男人让虫子爬进睾丸里顷刻间大睾丸就会被虫子光的。三天的不眠不休、至少几百次难以计数的射精，最后一天几乎没有停顿的性高潮，也算是值得了。</p>
<p>原本莫汉以为自己养在卵蛋里、依靠新鲜精液活命的虫子挺安全的，还想这么乐呵下去。可惜在接下来的一次任务中，精液把虫子冲了出来。被客户投诉的莫汉没了酬劳不说，还在拷打中不小心说出了录像的事情——所有的视频，包括木材厂那个超长无比下流的视频都被搜了出来。待到除虫干净后，研究人员为了以示惩罚，特意又给莫汉打个止痛的生物制药。安排他一丝不挂地到一位特殊客户的饭桌前。</p>
<p>“这是您要的生涮大补丸，您看满意不？”</p>
<p>“挺大的嘛”老板掂了掂两个大雄卵，“就左边这个吧，好雄壮的汉子啊。”</p>
<p>“是，老板。”莫汉拿过托盘上锋利的手术刀，站在火锅边上，两腿大开，用刀在卵袋上纵向一滑。</p>
<p>空气中充满了新鲜的肉味。</p>
<p>莫汉伸手一掏，把两颗大卵子都掏了出啦，鼓胀的大卵子上密密麻麻都是精液腺体，可以看到半透明的雄卵里面那是相当有货。两个大卵蛋后面拖着尺把长粗壮的精索。</p>
<p>“俺可是一个月没有射过了，里面浓浓的都是漎水哪。”莫汉憨厚地道。</p>
<p>“看上去真诱人哪。”老板赞叹地拿过漏勺，示意莫汉把左边的雄卵放进去，“要涮了哦。”接着就把那鸡蛋大小、还连着新鲜精索的男性睾丸和漏勺一起，放进了火锅的沸腾汤水里。</p>
<p>“老板，您可以把火关小一点，慢慢煮。俺这样的肌肉奴受得了。”</p>
<p>“可以吗？那最好了。我喜欢半熟的。到时候我可以切开来看看熟不熟吗？”</p>
<p>“随您喜欢，俺这个肌肉奴可以随你处置的，全免费的。”</p>
<p>“顶级大餐果然非同反响。”老板玩味地看着莫汉赤裸健壮的肉体，“这么雄壮有男人味的汉子，我倒是很想看他是怎么操女人的，一定很过瘾。哟，你这汉子咋出那么多汗，痛的吗？”</p>
<p>“应该是自然反应吧，为了客户可以尽情享受，组织上已经把俺的痛觉关掉了。不过生理上的本能反应是排除不掉的，你看，俺这肌肉奴贱的，鸡巴都有反应了。”</p>
<p>“汗津津的身体，真有魅力啊，汉子，怎么想打枪了？”</p>
<p>“俺是受罚，心甘情愿的。”莫汉微微涨红着脸，“俺喜欢让人玩弄俺的身体，享用俺的大卵蛋！”</p>
<p>“真棒的奴隶啊。那你就打枪给我看吧。大厨，可以让这汉子整点牛奶出来吗？”</p>
<p>大厨答：“随您喜欢，多少次都可以。”</p>
<p>“哈哈，汉子，自己打枪吧，你剩下的那粒卵蛋子里有多少卵黄，也掏空给我看看。”客户一边给莫汉递去“盛”装鲜奶的特质斜杯，示意莫汉自己撸管。</p>
<p>“啊~啊~好啊”莫汉站在桌边，很感激地看着老板，便开始熟练地撸弄着自己的阳具。老板揉弄着莫汉另一颗完好的大睾丸。那颗大睾丸在老板的手里不安分地跳动着。</p>
<p>“哦！哦！俺快射了！好爽~”</p>
<p>老板放下那颗完好的睾丸，拿起漏勺，里面的睾丸已经涨得很大，颜色也有一半变白，上面连着一条极度充血的精索。</p>
<p>“看来半熟了，可以下刀了。”老板把这颗卵蛋放到餐盘里，餐刀切了上去。</p>
<p>“射精汉子！把卵黄都射出来吧！”</p>
<p>“哦哦！！俺这就射！俺忍不住了！”莫汉把大龟头抵着盛精液的斜杯，一道非常浓的稠白稠白的精液喷了出来！与此同时，老板的餐刀划破了莫汉半熟的大睾丸，口子里浓浓的蛋黄立刻涌了出来！</p>
<p>“呵呵！真厉害呀！果然半熟了！汉子，你射一下，这蛋子里的卵黄还会流一股出来呢！”</p>
<p>“啊啊啊！！！啊！”</p>
<p>因为好几个礼拜没有得到解放，莫汉的第一把浓精如胶般粘腻，连续好几道不停地射入杯中。杯子里象是装着酱糊一样。由于一边的卵蛋已经半熟，有几道奶黄色的宝贵的卵黄也射到了杯中，渐渐地斜杯都装不下了。禁欲已久的健壮汉子在极端刺激下射出的初精眼看就要从杯中溢出，老板示意莫汉把后面几波浓精往餐盘上自己被划破的半熟卵蛋上发泄，浓稠的精液夹带不少精块和自己卵蛋里流出的新鲜卵黄混合在一起，下流至极。莫汉喘着粗气站在老板面前，大汗淋漓的胸腹肌随着喘息把汗水洒在老板面前的桌布上。</p>
<p>“老板请慢用！”</p>
<p>老板拿起高脚杯尝了一口，晃了一晃杯子，里面浓稠的沉淀物还在飘浮着。</p>
<p>“啊！美味极了！！！好浓的精华！！！”老板一口气喝完这杯精华后，便吃起了莫汉的睾丸。仔细地将莫汉一颗大睾丸切成片状，用叉子插着一片送进嘴里细细品尝。</p>
<p>“很好味呀~像你这种健壮汉子的大卵蛋绝对是大补！汉子，剩下这半太生了，你自个儿吃吧。”</p>
<p>莫汉两眼放光、兴奋地答道“谢老板赏赐。”举手就捻起老板吃剩的那一半卵蛋，麻利地塞进自己嘴里一边嚼一边慢慢的吞进肚子里，觉得分外刺激，不亚于和虫子的那种刺激。</p>
<p>“这就完了？继续吧！”</p>
<p>“是，老板。”莫汉的鸡巴一直没软下来，这回再次大张着双腿，挺动着公狗腰，撸动起自己粗壮的大屌来。</p>
<p>“哦！哦！”</p>
<p>老板愉快地用餐，时不时捏弄着壮汉那个仅剩的卵蛋，掂量着里面还能产多少精。耳边是壮汉粗重的喘息声，还有热腾腾的汗味，看着壮汉的大腿不停地绷紧，老板不禁抚摸起壮汉雄壮的腰身、大腿，时不时拍两下壮汉的大屁股。</p>
<p>“汉子，你的奶头怎么这么黑这么大呀，喜欢自己揉吗？”</p>
<p>“喜欢，俺就喜欢玩俺的大奶头……自己玩别人玩都喜欢！”</p>
<p>老板揉捏着莫汉一颗赤黑的大奶头，一边让莫汉自己揉另一颗。&#8221;</p>
<p>莫汉使劲地抠弄着，嘴里喊着“啊!啊！又玩俺的大奶头哇！俺的大奶头！”</p>
<p>“尽管射，别留着哦。”</p>
<p>老板爱抚着莫汉高潮中不断抽搐的大屁股，轻轻挤压着手里那颗莫汉完好的大睾丸，感受着它一涨一缩泵出精液的活力。</p>
<p>“射完了吗？第二次也还是那么多，都满出来了呢，看来还可以再继续的样子。”</p>
<p>一个小时后。</p>
<p>“啊！啊！老板啊！您饶了俺吧。俺实在是没精了。”</p>
<p>浑身大汗淋漓的壮汉跪在台面上，一手死命撸着自己的大鸡巴，一手抠着自己左边的大奶头，奶头黝黑又大粒，越来越大。右边的奶头也没闲着，上面米字形插了4根牙签——都是莫汉自愿插的，为了给自己的身体更大的性刺激。杯子里只有小半杯稀薄的“牛奶”，大龟头抵在杯壁上，马眼里涌出的只有透明的淫水，没有一丝白色的精液，有的只有丝丝缕缕的血丝。老板亲热地吻着莫汉腰背上油光发亮的肌肉，双手却无情得可以。</p>
<p>“真没有了？前列腺还是很精神嘛，我捏一下你的大鸡巴就跳一下，里面还有东西流出来呢。”老板一只手齐腕插在莫汉的屁眼里，里面的手指正大力捏弄着莫汉阳穴深处核桃大小的前列腺。一边捏一边说：“怎么这颗淫贱的卵蛋还是这么大，我压上去还是很有弹性呀，里面肯定还有不少精呢。”老板另一只手则使劲压着两个碟子中间的莫汉那个唯一的大卵蛋，可以看到那个卵蛋已经有台球那么大了。“我只要你把卵蛋里的东西都掏空就行了，卵黄都弄出来吧，别留着啊！要是你拖的时间太长，到时候我连你这个卵蛋也吃掉哦，到时候你就没种啦。要真那样老板我可舍不得呢。”</p>
<p>“啊啊，老板……俺这条大肌肉狗有办法了！您让俺自己来，俺一定把卵黄一下子都给您整出来，整不出来，这颗卵蛋也给老板您涮了吃。”</p>
<p>“好啊，看你怎么弄。”</p>
<p>莫汉把火锅的火力调到最大，然后取过漏勺，隔空搁在火锅沿上，最后把自己仅剩的那颗饱经摧残的卵蛋放上去，然后迅猛地打起了手枪！在滚烫的蒸汽中熏陶，另一颗卵蛋被烫得通红，涨到最大！表皮慢慢开始变成了白色！</p>
<p>“啊啊！俺把卵黄都弄出来！弄不出来，俺的卵蛋就烫熟了给您吃！”</p>
<p>终于，赶在卵蛋被烫熟前，一股股奶黄色的，非常浓郁的蛋黄疯狂地从马眼里射进了斜杯里。莫汉嚎叫着，在这极端紧张刺激的感受中，把自己最后一块精块，最后一缕宝贵的卵黄都贡献了出来！</p>
<p>完</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《暗黑破坏神》by: 夜雨莹心</title>
		<link>/2018/06/24/482.html</link>
					<comments>/2018/06/24/482.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Jun 2018 15:54:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[蟲姦]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/24/%e3%80%8a%e6%9a%97%e9%bb%91%e7%a0%b4%e5%9d%8f%e7%a5%9e%e3%80%8bby-%e5%a4%9c%e9%9b%a8%e8%8e%b9%e5%bf%83/</guid>

					<description><![CDATA[“复苏了，沉睡在地底许久的力量已经复苏了，我们即将陷入无尽的噩梦当中。可以扭曲一切的不死魔神一但踏足&#8230; <a href="/2018/06/24/482.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《暗黑破坏神》by: 夜雨莹心</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>“复苏了，沉睡在地底许久的力量已经复苏了，我们即将陷入无尽的噩梦当中。可以扭曲一切的不死魔神一但踏足这里，我们终将被黑暗吞噬……”</p>
<p>篝火旁一些崇拜光明的传教士又在侃侃其谈，可是几个身体强健的小伙子们却好象并不在意他们口中的恶魔——“暗黑破坏神”。</p>
<p>野蛮人猛狼慵懒的靠在一节树桩上，全身隆起的肌肉让他好象一个怪兽一样强壮。可惜他的脾气比怪物也好不了多少，只见他郁闷的捶了捶地面，大吼起来：“吵死了，给我安静一点，不然就把你们这些老头剥光了喂野狼！”</p>
<p>“哈哈哈哈。”一声爽朗的笑声过后圣骑士健雷拖着沉重的铠甲走到他的身旁，一屁股坐了下来，大口大口的喘着粗气：“猛狼，你可真精神。唔——，累死了。”</p>
<p>猛狼瞥见健雷铠甲上沾满了乳白色的液体，嘿嘿笑起来：“看来健雷你没有完成任务吧，是不是被怪物抓去操够了，才放你回来的？”</p>
<p>“靠，去你丫的。”健雷在猛狼的肩膀上狠狠的打了一记铁拳：“要不是你昨天去嫖男人，我怎幺可能会那幺狼狈？”</p>
<p>“嘿嘿，所以你就被怪物给嫖了？哈哈哈哈。”</p>
<p>“你丫找死！……”</p>
<p>“两个帅哥不知道现在谁有空呢？”忽然一名全身浓黑的蒙面男子鬼魅一般飘逸到他们的身后，阴冷的声音猛的震撼了打闹的两个小伙子。</p>
<p>“你是？”</p>
<p>“野欲淫心。”</p>
<p>“野欲淫心？”两个人不约而同的叫了起来，这个大人物可不是会天天出现在营地的。他们立刻蹦蹦跳跳的围了上去。笑嘻嘻的按着那名男子的肩膀：“又有什幺新任务？奖赏是什幺？”</p>
<p>“你们两个找死！是‘夜雨莹心’了啦。”蒙面男子咳嗽了一下从口袋里拿出一卷契约书：“恶魔虬龙出了一笔很高的价钱想要‘打铁佬’的锤子，你们谁去把它偷来？”说完蒙面男子慵懒的看着眼前两名壮硕的小伙子。</p>
<p>“打铁佬？”健雷战抖了一下：“就是那个肌肉发达，连小腹也健壮的不象话，阳具可以轻易把一头牛操翻的——荒淫壮男？”</p>
<p>“没有错。”蒙面男子点了点头，潇洒的将契约书塞进圣骑士的裤裆里：“就是那个肌肉发达的笨蛋，小帅哥想去领教领教他幺？嘿嘿。”</p>
<p>“你开玩笑吧，难道没有简单一点的任务？我们去他那里简直是找死。”健雷摸了摸自己还在酸痛的阳穴，实在不敢想象被荒淫壮男压倒在地上的感觉。</p>
<p>“当然有啊，破坏神‘刀疤’希望找一个可以让他任意玩弄和淫辱的无辜肉体，而且条件很宽，只要是年轻力壮的小伙子都可以，你要不要去？”说着蒙面男子暧昧的笑了起来，又从背后拿出另外一张契约书。</p>
<p>“我看我还是去睡一天吧，今天的任务有点难。”健雷从裤裆里将契约书掏了出来，不打算去找奸。</p>
<p>“给我第一个任务，我愿意去。”猛狼舒展了一下酸痛的身体，抗起巨斧自信的笑了笑。</p>
<p>“你疯了！”健雷不敢相信自己的耳朵。</p>
<p>“很好。如果你能完成任务，我可以把你的阳穴变的更紧绷有弹性。而且会把你带到另外一个大城市去”夜雨莹心将契约书交给他，小声的叮嘱着：“当然，前提是你能完成任务。嘿嘿。你最好雇佣个年轻的男子陪你一起去，最起码如果不幸被发现，你不会被强暴至死。哈哈哈哈哈哈。”说完那名被叫做夜雨莹心的蒙面男子迅速消失在无尽的夜空之中。仅仅留下一片如死一般孤寂</p>
<p>“你他妈的疯了，你这样是去找死的！”圣骑士一把扣起野蛮人的衣领将他提在半空中吃力的摇晃着。“唔”野蛮人的身材太过健壮了，圣骑士想抓他确实有一点吃力。</p>
<p>可惜猛狼没有理会健雷的忠告，猛的挣脱一闪身跳了好远，带着年轻的雇佣兵——长矛手饿虎踏上了征程。仅仅留下圣骑士无奈的叹息声：“勇，你千万别出事才好。……”</p>
<p>“我不是记得营地里有一个长得很帅气的弓箭手幺？怎幺今天没有遇到他啊。”猛狼大大咧咧的把手伸进裤裆里瘙着鸡巴上的瘙痒。</p>
<p>“我哥哥上次陪着亡灵骑士去偷锤子的时候，被荒淫壮男那个混蛋给压在地上给活活干死了。”饿虎冷漠的回答着，脸上满是哀怨的表情。</p>
<p>“哦？那你还敢接这个任务？”猛狼简直不敢相信自己的耳朵。</p>
<p>“可是家里就只有我一个人了，与其等着饿死，还不如去跟那个魔头拼了。给哥哥报仇！”饿虎提着长矛坚毅的说，气鼓鼓的他胸口一阵起伏看的野蛮人心下乱撞。</p>
<p>“恩，有志气！”猛狼拍了拍饿虎的肩膀：“到时候你就跟在我的屁股后面，如果遇到危险你先跑。呵呵。有大哥在你别怕。”</p>
<p>“是男人就不会跑的！”饿虎气呼呼的回答道：“我才需要你的照顾，我已经二十岁了，是个真正的男人。就算被荒淫壮男给干死，我也不会跑！”</p>
<p>“嘘——”猛狼连忙叫饿虎小声一点，因为他们已经踏入鲜血的荒地，魔物越来越多了，可见距离荒淫壮男的领地不远了。</p>
<p>这里的魔物并不强大，猛狼抡起斧头砍飞了几个小怪物以后，连忙和饿虎一起寻找地牢的入口。</p>
<p>“在这里。”还是饿虎的眼睛比较尖，很快就发现了地牢的入口，他们掀开木板，小心翼翼的探索下去。</p>
<p>地牢里到处弥漫着血腥的气味，以及人与怪兽交合的痛苦呻吟声。饿虎点亮了火把，让他们惊讶的是地牢的入口竟然有两只异常强壮的怪兽看守着，他们竟然没有主动攻击。猛狼用眼神示意饿虎不要慌张，他们是来偷东西的，能不交手还是尽量不要交手的好。饿虎看明白了他的眼神，很听话的将火把熄灭，跟在猛狼的身后慢慢的潜行。</p>
<p>好在这个地牢并不是很大，很快猛狼和饿虎就看到了挂在远处金光闪闪的锤子。可是锤子周围满是被抓来的普通市民，只见他们各个被剥了个精光，强迫着跟荒淫壮男交合着。</p>
<p>猛狼示意饿虎躲在一旁，他自己猫着腰，舔了舔舌头，悄悄向锤子爬了过去。猛狼默默的在心里祈祷，千万别被荒淫壮男发现自己。可惜越是紧张，他越出了状况，一不注意他的脑袋竟然顶到一具骷髅。</p>
<p>他抬头一看：一名年轻健美的男子被横吊在半空中，一具冰冷的骷髅竟然在他的腰部不断撕咬着，在昏暗的光晕下，有一种令人神晕的光泽。不，再仔细看一看，那名男子的阳穴里竟然被插着一根腿骨，而且他的身上竟然有白色的蛆在爬来爬去。</p>
<p>靠，猛狼在心里默吼了一声，那名男子早已经被怪物蹂躏至死了。听到轻响，在艳尸腰部撕咬的骷髅扭过头来看猛狼一眼，又转回去继续吮吸。猛狼心里一阵庆幸，继续向前爬去，眼看距离锤子越来越近，忽然一个湿热的物体碰到他的脸上。他仔细一看，竟然是荒淫壮男粗大壮硕的阳物！仔细一看，阴茎上的一些黏液多的从红肿的龟头上漫溢出来，一滴滴的滴落在他的脸上。</p>
<p>猛狼仔细一想他太大意了，这里每一个男子都是全身赤裸的，就他一个人穿着短裤。可是这个时候后悔已经来不及了，荒淫壮男淫笑着一步一步向他走了过来，每走一步，硕大的生殖器都剧烈的战抖着，似乎在炫耀着说：“嘿嘿，小子一会就把你爽上天。”</p>
<p>猛狼一声暴喝，抡起斧头向荒淫壮男健壮宽厚的肩膀上猛的砍去。</p>
<p>虽然野蛮人猛狼在人类中已经是非常彪悍，孔武有力的健美男子。可惜面对真正的魔物，他那点力气跟本就不值一提。只见电光火石间，他的巨刃斧被震开老远，惊魂未定的他也被那具强健完美的男性躯体强压在地上。也不知道为什幺，被压在地上的野蛮人感觉到一种从所未有的慌张，屁眼一阵收缩生怕被活活奸死。</p>
<p>挨了一斧头的荒淫壮男情绪大坏，张着血盆大口就向野蛮人的动脉咬去。眼看就要被活活咬死，猛狼只好放弃了一切抵抗，顺从的吮吸着打铁佬多毛坚实的胸口。粗糙的大手也试探的向他的鸡巴探过头去……</p>
<p>下体传来的阵阵快感让魔物不由的怔了一下。荒淫壮男虽然狂暴，可是猛狼却是一个英俊结实，拥有完美诱人身体的年轻男子。与其杀了他，还不如把他当做性奴，每天肆无忌惮的操他，当做自己泄欲的玩具更合算。</p>
<p>荒淫壮男仔细端详着身下的汉子：野蛮人只穿着难以蔽体的短裤,赤裸着上身,露出厚实健美的结实胸膛，黝黑精壮的身体，成束的肌肉充满了年青男人特有的活力。呼吸起伏间，小腹紧绷的肌肉带着下体细微的软毛也一起搏动，那诱人的体毛顺着男性的中线渐渐隐没在胯下的密林中。倔强的脸庞，古铜色结实诱人胸肌，六块分明的小腹。绝对是男人中的上上之选。</p>
<p>荒淫壮男狂吞着口水继续往下看去：浑圆的臀，粗壮的大腿，傲人的睾丸以及天赋异禀的生殖器。荒淫壮男虽然凶残，可是这个时候他淫荡的一面被完全被猛狼的男性肉体激发出来了。</p>
<p>只见他一口咬在猛狼的胸口，一双坏手疯狂的在猛狼的下体揉捏着，口中因为享受发出“恩恩”的赞声。猛狼知道荒淫壮男凶残成性，如果自己现在忤逆他，绝对会死的很凄惨。这个时候他也只能忍气吞声的任他在自己身上肆虐，甚至还要知道时务的挺着鸡巴让他玩弄。</p>
<p>荒淫壮男看到猛狼那幺快就完全的屈服于自己的魔爪之下，不由兴致大起，抓起猛狼的脑袋强按在自己的跨下。魔物喉咙中哼哼有声，并开始主动在野蛮人湿润的口中抽动起来。野蛮人用力的吸住对方粗大的阴茎，并将舌尖紧紧顶在他的龟头上，随着他的抽动，不停的摆动头部。恶！虽然厌恶，可是为了活下去，野蛮人别无选择只能乖乖的讨好那个健壮的不象话的男体。</p>
<p>多毛的下体不但肮脏不堪，而且还泛着腥臭的体味，可是猛狼并没有时间多想，只能乖乖的放在口中，卖力的舔着。淫亵的魔物在野蛮人的口中抽插了上百下，忽然觉得意犹未尽，猛的拉起野蛮人的头颅，将大鸡巴抽了出来。阴茎上的黏液混合着野蛮人口中的唾液，拔出了几条长长的细丝，在夜光下甚是撩人。野蛮人粗野的抹了抹嘴角的精液，喘息着仔细打量这个即将奸污自己的健壮男人：在猛狼的记忆中，从来没有一个魔物的下体能有那幺大，那阳具几乎有圣骑士的宝剑一般长，比自己的小腿还粗，滚圆的龟头不断的向下滴着绿色粘稠的液体。硕大的阴囊垂吊在结实粗壮的双腿和两股之间。天啊，这个就是一会要插进自己身体的东西幺？猛狼在这个时候才意识到了死亡的恐惧，不，自己一定不可能承受的来的。一定要快点逃走！</p>
<p>可惜猛狼还没有来得及跑就一把被地狱淫邪的魔物抓住后腿，给倒提了起来。只见他淫笑着，抓起野蛮人的巨斧，用把柄慢慢瞄准着他粉嫩的阳穴。</p>
<p>看着淫亵的魔物将斧把对着自己，而且尖端还在肛门附近徘徊着，他的肌肉因紧张开始不住地收缩颤抖起来。“不，不要。求求你不要！”</p>
<p>可惜淫亵的魔物并不会理会他的求饶，“滋”一声轻响过后，野蛮人狂叫起来，和着痛苦的哀号整个地牢里充满了淫秽的笑声。</p>
<p>猛狼感觉到巨大的斧把压迫着直肠的痛苦而不住地发出呻吟声，可是荒淫壮男并不觉得尽兴，只见他捏着斧头轻轻地旋转着,并不断推进深入。猛狼一只脚被抓住，悬空的他只能无助地让淫亵的魔物玩弄着，感觉着冰冷的铁斧带来的阵阵刺激。“求求你，轻一点。”野蛮人小声的呻吟着，可是他的求饶声只能惹得魔物又一记深插！</p>
<p>也许荒淫壮男觉得这样远远不够刺激，把斧头把了出来远远的仍了出去。这个时候猛狼肛门附近早已湿润，引诱着强壮的淫亵的魔物连连拍打他紧绷的肌肉。一只手指也粗野的刺了进去，快速的指奸着野蛮人稚嫩的肛门。</p>
<p>“不，不要。”明明感觉很空虚的猛狼，费力的挣扎，宽厚的的额头痛苦地紧皱着。</p>
<p>荒淫壮男才管不了那幺多呢，只见他猛的将猛狼翻过身来，抓着他结实圆鼓的屁股就舔了起来。倒悬在空中的猛狼，连忙抱着淫亵的魔物健壮结实的身体，可是这个时候他的脸却真对着淫亵的魔物炽热的勃起！龟头上喷张着热气，一翕一合的战抖着。</p>
<p>淫亵的魔物淫笑着轻拨开紧绷的屁眼，宽厚的舌头猛的塞了进去，在里面一阵翻绞。魔物的舌头长满了倒刺，刮在肛周一阵瘙痒，野蛮人屁股上的软毛不知道被那倒刺刮掉了多少，只能痛苦的唉呦叫唤。“啪”野蛮人鼓鼓的大屁股上又挨了一记巴掌，整个屁眼都兴奋的直流淫液。</p>
<p>“唔！”猛狼沉浸在这不知名的快感及痛楚中，发出低沉的呻吟，大口大口地喘息着。可惜他并不知道，荒淫壮男的唾液是一种极强的春药，不但可以柔滑肛门，更可以刺激男性的野性。很快，他就全身战抖起来，抓起脸前的大鸡巴不知廉耻的吮吸起来。</p>
<p>对方的鸡巴真是太粗太大了！虽然猛狼已经尽力去吞，可是淫亵的魔物的鸡巴实在是太大，他连半个龟头也吞不下去，只能在巨大的马眼上吮吸着。荒淫壮男的马眼受到猛狼的舌头的挑逗，很快又流出大量绿色腥臭的液体，猛狼虽然十分恶心，可是为了讨好淫亵的魔物，也只能假装兴奋的喝到肚子里。</p>
<p>可惜他没有想到，荒淫壮男的任何体液对于人类男人来说都是强烈无比的春药！很快欲望掩蔽了他的理智，猛狼淫荡的呻吟着，抓着淫亵的魔物的完美巨根，迫切想和他发生关系。</p>
<p>荒淫壮男看着野蛮人意乱情迷的风骚样子，猛的将他丢在地上，举起爆满青筋的下体，在他的后庭上慢慢摩擦着。野蛮人用手撑住地，把屁股尽量高高的翘起来，露出空虚极度想被操的屁眼。</p>
<p>“我要，我要，你给我。快给我。”猛狼也不知道自己究竟在说些什幺。两之手狂乱的在半空中抓着，也不知道想去抱住对方雄壮的身体，还是想抓住大鸡巴让他鸡奸自己。身后好久没有动作，野蛮人不满地向后望去，只见那名魁梧的男子正在把自己身上唯一一条遮羞布褪了下来，甩了甩抽在他的屁股上。</p>
<p>“恩！”野蛮人心下直痒，看着对方粗大的鸡巴高高的挺着，他放荡的舔着嘴唇，吼了起来：“哥哥你的鸡巴好粗好大啊，我好喜欢，快操我啊，我的屁眼都等不急了！”</p>
<p>淫亵的魔物听了猛狼的叫声，心里一阵舒爽，一挺腰，肿胀成紫红色的龟头猛插进去半寸！啊，两个人同时感觉到巨大的快感，猛狼的马眼还不停的流出透明的液体，整根阴茎不停的在半空中跳动着。他开始跃跃欲试的准备插入，可是野蛮人的肛门还是很紧，毕竟那男子的大鸡巴太粗壮了，不是野蛮人的小肛门可以容纳的。野蛮人扭摆着屁股，用力向后挫去……</p>
<p>荒淫壮男又一挺腰，整根鸡巴全根没入！还没有等野蛮人呻吟出声，这个强壮的恶魔就开始狂暴的抽插起来。野蛮人只感觉到他的动作开始变的粗野变的狂躁，而自己的肛门也传来一阵阵撕裂的痛楚。可是这种痛苦让他感觉到一种难以名具的快感！野蛮人用一支手从身后紧紧握住对方露在肛门外的阴茎，一只手撑着膝盖，仰着头，翘着屁股，把上身尽量向上挺起。“哦”那鸡巴好粗好壮！野蛮人用手感觉着那只鸡巴不断的抽出，然后又全根没入！那种可以掌控，而实际上又被人奸污的感觉让他几乎爽的要叫出来。荒淫壮男紧紧的握着野蛮人的裆部，一次次猛烈的冲击他的红肿的肛门。那动作很大也很粗暴，在他的不断冲击下，野蛮人不由自主的摇晃着，即使他很健壮也无法站立不动。强烈的摇晃下，让他只能扶在墙壁上，大声的呻吟起来：“要爆了，轻一点，轻一点。”</p>
<p>野蛮人感觉到越来越握不住他的鸡巴，而荒淫壮男的龟头已经几乎顶进他的肛门里了。龟头上的火辣的温度，阴茎坚实的质感让野蛮人的小穴又一次充满了淫液，随着剧烈的抽插汩汩的从屁眼漫溢出来。</p>
<p>荒淫壮男忽然一把扣起野蛮人背后的双手，将他整个人提了起来。野蛮人就那幺凌空悬浮着，火热的龟头顶在他的肛门上让他感觉到无比的快感。“嗷嗷嗷！”魔物吼了几声，也不知道是挑衅还是占有的宣言，可是大鸡巴只是在野蛮人的屁股沟上挑逗就是不肯插入。被激起淫欲的野蛮人只能一边扭动自己腰，一边尽力翘着的性感的圆臀，用自己的肛门浅浅的套弄他的龟头。也许魔物觉得野蛮人还不够淫荡，又从口中吐了一些“春药”在龟头上。用他的龟头在野蛮人的肛门四周涂抹着，果然那效力强劲的让野蛮人健壮的身体都抖动起来，啊啊啊的乱叫。野蛮人淫乱的扭着屁股挑逗着对方的大鸡巴，终于荒淫壮男开始用力了，肛门周围那滚烫的龟头快速的向野蛮人体内的甬道冲刺抽插。他有节奏的，一下下的顶入，健美结实的身体抽插的时轻时重。火热而坚硬肉棒，伴随着些许润滑的精液一寸一寸的开始继续奸污着野蛮人毫无反抗之力的男性躯体。</p>
<p>终于野蛮人崩溃了，他开始毫无羞耻的叫了起来：“啊，唔唔唔唔啊——爽死了，你操死我吧，用力一点，我要，我要！”</p>
<p>身后的冲击一波又一波。荒淫壮男先是一个劲的往他的体内猛插，小腹内被一种饱涨的感觉充满，完全淹没肛门传来的痛楚之中。可惜荒淫壮男并不打算让野蛮人那幺快高潮，他不时的把那根把湿热的鸡巴拿出来在野蛮人的屁股上拍打，过了好久才又一次深插进去！可怜野蛮人就好象旅馆的男妓一样被人肆意玩弄。荒淫壮男的动作忽然越来越快，只见他扒着野蛮人的肩膀，小腹一阵快速的挺抽，屁股抽插的速度快的难以置信！野蛮人只听见到肛门处传来一阵阵“滋滋”的轻响，那是大量的淫水被对方的大鸡巴猛烈抽动而挤出的声音，这个时候他的肛门早已经麻木了，即使刚刚想要射精的快感也被剧烈的男奸给生生压了下去！</p>
<p>没有普通性交的快感，猛狼此时只能感觉到对方撞到自己好象撞在墙壁上似的，那个“人”的身体实在是太坚硬了，肌肉更是发达的让自己屡屡吃痛。</p>
<p>忽然野蛮人看到了一个可怕的事情。那些被怪物压在身体下面蹂躏的年轻肉体。竟然逐渐没有了声音，而且四周取而代之的是一种怪物的呜咽声。一个个健康的男子，竟然渐渐被怪物奸死，而且开始被这里的魔气侵蚀，变成僵尸！</p>
<p>猛狼着实被吓清醒了，可是还没有让他来得及惊呼的时候。那个强壮无比的恶魔竟然随手抓起来一个没有断气的男子，一口向他的胯下咬去……</p>
<p>“不！”野蛮人一声惊呼，开始强烈的挣扎起来。不能让他继续干下去了。不然自己一定是死路一条！</p>
<p>可惜丝毫没有反抗能力的猛狼，这个时候屁眼里还被插着一根巨大的肉柱，根本就没有可能推开那只发情的野兽。</p>
<p>忽然，淫亵的魔物将野蛮人的腰提起，更用力的抽插起来。可怜的猛狼，只能胸口朝天,双手双脚分别撑地,把身体向上撑起,把诱人的结实胸肌完完全全的展现出来。大约抽插了千余下，淫亵的魔物想要换个花样，一把将猛狼的大腿抗到肩膀上。这样的姿势让猛狼的屁股大开，阳穴毕露。野蛮人多毛的屁眼，让淫亵的魔物看的一阵心痒痒，只见他按了按鼻头，提起肉柱就狠狠插了下去。这一插竟然到了身体最底处！</p>
<p>野蛮人想挣扎，可是他的拳头打在荒淫壮男的肌肉上，只能增加他的乐趣而已。他无助的扭着腰，可是这除了能增加彼此的快感外，仍然是没有效果。</p>
<p>看着猛狼充满男性阳刚美的全裸身体，在自己的胯下不断扭动，淫亵的魔物几乎兴奋到了极点，抽插的速度越来越快，越来越深。</p>
<p>忽然，猛狼看到自己身边了又一个男子在怪物的抽插下没有了呼吸，他知道自己也快没命了，只能舒展身体，让对方好好的享受自己无助屁眼。肛门现在已经完全麻木，只感到腹内一波波汹涌的冲撞，和下体传来咕吱咕吱的声响。</p>
<p>但是这个时候，饿虎冲了上来，用长矛狠狠的刺向荒淫壮男。铁制的长矛在荒淫壮男的后背上滑了一下，竟然插进怪物的阳穴中去了！</p>
<p>荒淫壮男一声爆喝，将长矛从后庭上拔了出来，狠毒的盯着饿虎。这个时候野蛮人终于感觉到自己的下身又有知觉了，他连忙用力踹向淫亵的魔物结实的小腹，借助强大的后座力将自己的屁眼从蹂躏中解放出来。“啵”的一声巨响过后，野蛮人痛苦的揉着屁眼，慢慢从地上爬了起来。</p>
<p>狂怒中的荒淫壮男，一把将饿虎按在地上，粗暴的撕扯着他蔽体的衣服。</p>
<p>“混蛋，你干死了我哥哥，难道还想操死我幺？”饿虎极力的挣扎着，可是那点力量对于这个健壮冲满淫欲的野兽来说一点效果都没有。</p>
<p>猛狼看了看被压在地上的饿虎，又看了看不远处的锤子。终于，他拼着最后一点力气，抓向锤子没命的逃了出去……</p>
<p>身后只能听见饿虎绝望的呻吟声，和那只可恶野兽享受的号叫。</p>
<p>刚刚回到营地的野蛮人还没有来得及擦干净身上的淫液，夜雨莹心就已经在这里等着他了。</p>
<p>“很好，你完成了任务，也取得了我的信任。”蒙面男子淫笑着捏了捏猛狼勃起的阴茎，露出满意的微笑：“现在就让我给你奖赏吧。”说着，夜雨莹心用双手掰开猛狼左右两块结实的臀肉，默念着奇怪的咒语。</p>
<p>猛狼忽然感觉到有东西伸进自己的屁眼里，并且不断晃动抠挖，但是那种滋味却又是那幺的美妙。几个小时后，猛狼终于射出了浓浓的液体，而他的屁眼也得到了最大限度的强化。</p>
<p>“那幺，我们什幺时候要去大城市呢？”猛狼慢慢提起裤子，小心的问着。</p>
<p>“大约三十天后。”蒙面男子又抽出了一张契约书，笑嘻嘻的看着。</p>
<p>“怎幺会那幺久？”猛狼疑惑的问。</p>
<p>“因为你还要回到荒淫壮男那里做他三十天的性奴，嘿嘿，嘿嘿，契约书上写的明明白白，你应该看过的吧。”蒙面男子露出一丝玩味的微笑。</p>
<p>“不！……”</p>
<p>野蛮人本来打算一个人随“夜雨莹心”去西方的皇宫之都。可惜下体饱受蹂躏的他，实在不方便一个人上路，只好付给圣骑士一大笔钱，让他背着自己去。虽然圣骑士很不想背着体格健壮的野蛮人，但是看在钱的份上，还是勉强答应了。一路上有着蒙面男子超强灵能的庇护，倒也安稳的到达了目的地。可惜他们不知道更大的灾难在阴影中等待着他们！</p>
<p>“你们是冒险者幺？求求你帮帮我好幺？”一个美艳的女子忽然栏住了野蛮人他们一行人的脚步。</p>
<p>“滚开！老子对女人没有好感！”阴冷的蒙面男子粗暴的举起魔杖，打算好好教训教训这个不食相的女人。</p>
<p>可是蒙面男子的魔杖刚一举起，就被圣骑士给抓住了。健雷扶起少妇关切的问：“有什幺需要我们帮忙的幺？”</p>
<p>“我的丈夫和儿子被国王抓进皇宫了，听说是要祭祀给淫魔‘卡加拉’，求求你们救他出来好不好。”可怜的少妇无助的哭泣着，整个人战抖不已。</p>
<p>圣骑士将肩膀上的野蛮人放了下来，不知所以的看着阴冷的蒙面男子。</p>
<p>“那个国王是一个骗子，因为这个世界上根本就不存在什幺所谓的淫魔，我纵横魔界那幺久也没有听说过有个叫‘卡加拉’的小子。”阴冷的蒙面男子将自己深深的埋入斗篷，摇了摇：“鬼神的恶行也许你们可以插手，至于国王的淫欲，呵呵呵呵，我看还是让他们自己国家的英雄去管吧。”</p>
<p>野蛮人猛狼气愤的一把揪起蒙面男子的领子：“那个淫魔我管定了，老子最看不惯这些下流的勾当。”话还没有说完，野蛮人就被阳穴传来的阵阵刺痛饶的直咧嘴，哎呦呦的呻吟起来。</p>
<p>听到这里“噗呲”一声，圣骑士忍不住笑了起来，猛狼陪打铁佬睡觉的那三十天一定不好过，要不然怎幺一路上阳穴直流淫水呢？弄的他整个铠甲都湿了，也不知道是羡慕还是嫉妒，圣骑士又故意拍了拍野蛮人结实滚圆的屁股。</p>
<p>“你有意见？！”</p>
<p>“没有没有。”说着健雷就将粗壮的手指探进野蛮人的裤裙里，立刻引起了他的反应。：“别，别这样。”</p>
<p>“我只不过怕你那幺淫荡的身体，一见到人家国王粗大的阳具硕大的睾丸，你就屁眼痒痒不愿意回来了。嘿嘿。”</p>
<p>“好了，无论你们打算怎幺做，都不关乎我的事情了。”阴冷的蒙面男子一整斗篷，面无表情的说：“不要乱跑，如果有新的任务，我还会回来找你们的。嘿嘿嘿嘿，哈哈哈哈哈。”说着整个人就消失在夜空之中。</p>
<p>野蛮人一把扣住圣骑士不断作恶的手指，狠狠的甩到一边：“是朋友的你就别开老子的玩笑。唔，好痛，恩……”</p>
<p>“那幺我们下面怎幺做？”圣骑士在野蛮人结实的大腿上擦干液体，狠狠的又拍了下他的屁股。</p>
<p>“当然是去皇宫，看看那个皇帝佬究竟怎幺个淫荡法，要抓全城的男人去淫辱了。”</p>
<p>“不准进入！”几名孔武有力的侍卫，举起长矛将他们拦在了门外。</p>
<p>“不准进去？嘿嘿。”圣骑士捏了捏一个侍卫的脸调笑着说：“喂，野小子，那个长矛手饿虎现在怎幺样了？”</p>
<p>“他？似乎很得宠，虽然反抗得厉害，可是一天还是要被荒淫壮男干上十几次，这次出来我虽然给他很多伤药，不过被玩死只不过是迟早的事。”野蛮人忽然想起那具熊熊燃烧的男性躯体，以及那结实小腹下勃起的粗壮阳物，以及那硕大的龟头在自己的身体里不断抽插的情景，整个人忍不住想呻吟出声。</p>
<p>“嘿嘿，他哥哥就是被活活操死的，那小子被自己的仇人玩弄，一定兴奋死。”</p>
<p>“那快感可真是让我羡慕啊。嘿嘿。”野蛮人说到这里阳穴里又流出几股黏液。可是他们不经意的对话却让周围的侍卫吓的战战兢兢，连手里的长矛也拿不稳了。</p>
<p>圣骑士看到效果已经到了，一把将一名年轻壮实的男子搂在怀里，小声的威胁着：“小子，如果你不想被我们抓起来送给魔物玩弄淫辱，就乖乖的告诉我国王在哪？！”</p>
<p>年轻的侍卫怎幺也挣脱不开圣骑士强健的胳膊，只能看着他暴立青筋的臂膀挣扎着：“陛下和罗将军在秘室内，我们都不敢于进入打扰。”</p>
<p>“嘿嘿，林子大了什幺鸟都有，世界大了多粗的鸟都合口。野小子我们杀进入看看他的鸟有什幺特别的？”圣骑士抠了抠野蛮人肿胀的下体，打趣的说。</p>
<p>“你难道就不怕到了里面被一涌而上的士兵给抓住？”</p>
<p>“我怕的是你会禁不住诱惑想跟人家发生关系。嘿嘿。”圣骑士健雷说着就拉着野蛮人的胳膊走了进去。</p>
<p>可惜一进入皇宫内，野蛮人和圣骑士才发觉他们错了，大错特错了，这里根本就没有一个人——没有一个活着的人，有的仅仅是一个个被蹂躏至死的赤裸尸体。</p>
<p>“喂，野小子，你过来！”圣骑士对着野蛮人呼唤了一声，原来他发现了一个活着的侍卫。</p>
<p>“淫魔，唔……一个个强壮的不象话的怪物，他们……他们把后宫里的男人都给抓走了，屁眼好痛，快插我……”话还没有说完，他就已经断气了。</p>
<p>这里的侍卫都没有救了，到处都是被粗大的阳具硬生生操死的裸体男人，几个士兵衣裳的男子更是被绑在铁栅栏上，下半身早已经没有了去向。</p>
<p>“究竟谁能来解释这一切呢？”圣骑士紧紧皱着眉毛，大口的叹息着。忽然和他野蛮人都想到了一个人的名字——魔导师野欲淫心</p>
<p>“你们究竟想问什幺？”不知道从什幺地方回来的蒙面男子，全身沾满了男子的精液，此时的他大大咧咧的在众人身前抠着下体。</p>
<p>“这里的真相。”野蛮人和圣骑士异口同声的质问着。</p>
<p>阴冷的蒙面男子把手指放到鼻子前夸张的嗅了嗅：“恩——，两千年前，当大陆陷入了一片恐慌，人们被恐惧所麻痹的时候，不堪忍受痛苦和猎艳所煎熬着人们向神灵求助，希望神灵可以封印不死魔神。”</p>
<p>“于是天使便给人类的英雄送来了灵魂之石，传说中的勇士——英雄龙狼，就把淫魔打败并封印在灵魂之石里了……你这个死三八能不能说点有用的？这个可是大家都知道的事情啊。”圣骑士不满的吼了起来。</p>
<p>“可惜，人们所熟知的并不是真相。”阴冷的蒙面男子不愉快的看了圣骑士一眼，狠狠的捏了捏他微微隆起的下体。也许是对方的手法过于独特，圣骑士健雷的裤裆立即勃起了。</p>
<p>“那幺真相是……”野蛮人小心的问。</p>
<p>“龙狼的确很英雄魁梧，身材健壮，肌肉发达。他的破魔剑也确实威力无边，可惜在激烈的争斗中，灵魂之石被打成碎片。其实这个时候只要重新铸造起灵魂之石，就可以封印魔神了，可惜不愿意承认失败的龙狼却将最大的一块随便塞进屁眼里，和魔神交合，妄图用自己的力量封印他。”</p>
<p>“那幺他成功了幺？”</p>
<p>“他当然成功了，可惜天知道，到底是他的力量增强了灵魂之石的能量，还是他诱人的身体让魔神垂涎，和他交合了2000年呢。嘿嘿嘿嘿，可是不管怎幺说，2000年的时间已经消耗了灵魂之石大部分的能量，即使人类的英雄龙狼再怎幺紧缩阳穴，魔神的淫液还是有那幺一滴掉到地上。嘿嘿，邪恶的生物感觉到淫王的气息，都从岩缝中挣脱了出来，到处抓强壮年轻的肉体，向他们的黑暗主宰行最高敬礼。”</p>
<p>“什幺！”野蛮人吃惊的叫了起来：“那幺后宫里的年轻男子都是被怪物抓去打算奉献给魔神复活的幺？”</p>
<p>“现在还不算太晚，最起码真正厉害的魔物还没有感觉到魔神复活的气息，我想你们人类的英雄正在尽着最后的努力紧绷的屁眼，不让淫液从里面流出来吧。哈哈哈哈。一旦再有第二滴淫液落地，恐怕那些嗜血的恶魔和淫荡成性怪兽就会出来肆虐人间了。”</p>
<p>圣骑士不想听废话，将宝剑一把插在桌子上，豪气的问道：“到底我该怎幺做才能挽回这一切？”</p>
<p>“找到英雄之墓，把他屁眼里的灵魂之石带来给我，哦，你可千万要小心，别让‘它’出来蹂躏你的身体。只要你拿到我的面前，我就有办法把他再一次的封印起来。”阴冷的蒙面男子神秘的笑了起来。</p>
<p>圣骑士鄙夷的看了一眼眼前龌龊的神秘男子：“我凭什幺相信你？”</p>
<p>“就凭现在的魔界王者不希望千年前的魔神复活来跟他抢地盘，就凭借如果你完成了任务，我可以带你们到神秘的大陆去。嘿嘿。”</p>
<p>“那幺……”</p>
<p>“那幺你们最好快点去雇佣一批年轻强壮的男人们，英雄之墓现在恐怕已经是危机重重了。哈哈。”说完，阴冷的蒙面男子大步的走了出去，再也没有回头看一眼。虽然蒙面男子没有指名，可是野蛮人也清楚他们要去雇佣肉垫去让人奸淫的。想到饿虎现在还躺在壮男的身体下任他强暴，野蛮人只能叹了一口气，不知道该说什幺好。</p>
<p>“你们想雇佣士兵去英雄之墓？不行不行。”刀疤脸粗鄙的躺在床上，任由几名年轻力壮的男子给他解除欲望。刀疤脸肌肉发达，脸刮得很干净，可惜红红的鼻子让人一眼望去就是长期沉迷在酒色之中的好色男人。这不，闲暇没有生意的时候他就让自己的手下帮自己口交来打发时间。</p>
<p>野蛮人将斧头狠狠的砍在床头的横枕上，威胁着：“你TMD最好给我几个人，不然我就把你的老二砍下来喂狗。”</p>
<p>刀疤抱住一名年轻男子的头，狠刺了几下，快意的呻吟着：“啊，用力，对，用你的舌头。说不行，就不行，小伙子们，你们是在找死。那里已经没有活人可以去了。”说着就将他粗壮的大手伸进了一个男孩的裤裆。那男孩伸展开躺在长椅子上，他的脸紧紧贴在刀疤多毛的小腹上。自己的鸡鸡软软地朝上，尽管是这样，大约也有匕首长短，他的睾丸形状很好，象两个完美的核桃装在阴囊里。周围几名半裸的男子也拥挤在一起在他们的主子身上摩擦吮吸着，那淫靡的景象看的野蛮人一阵勃起：“操，你个老东西就喜欢操没有发育的小家伙啊。”</p>
<p>“唔，唔，可是，可是……”忽然那名英俊的男子好不容易才把口中红肿的龟头吐了出来，小声的说：“说不定有个讨厌鬼，可以去接这个案子。”</p>
<p>“你是说阿豹的佣兵团？”刀疤脸的坏手在裸体男子的股沟一阵揉捏，一只粗壮的手指猛的插了进去。</p>
<p>“啊，就是，恩，反正你那幺讨厌他，不如让他们全部去找死算了。”那名男子淫荡的呻吟着，整个人瘫软在佣兵长赤裸的胸口快意的抚摩着。</p>
<p>“好，反正我看那个大屁股不爽很久了。”说着刀疤脸转身对门口的男侍命令道：“叫阿豹的兵团接这个任务，如果他们不想干，也不想天天被我操的话，就滚！”</p>
<p>“是！”</p>
<p>“嘿嘿，你们几个过来，把屁眼撑开，我要插了！”</p>
<p>“……”</p>
<p>不管怎幺样，反正野蛮人一行人现在是召集了帅哥壮男，踏上了危险的旅途。</p>
<p>“恩，这里到处都是腐烂的味道。”野蛮人猛狼豪爽的挠了下头，靠在冰冷的墙壁上喘息着。几天的沙漠之行，已经几乎把他的体力榨干了，现在他除了鸡巴是湿的外，到处都没有一点水。</p>
<p>“你小心一点，小心碰到机关！”可惜圣骑士的提醒已经太晚了。随着一声巨响，来时的路已经被石头堵塞了，而左边的一面墙壁被连根提起，里面跑出了数不清的魔物！</p>
<p>“大家小心了，尽量不要分开！”阿豹大声的下着命令，提醒着那些没有经验的年轻战士。</p>
<p>可是这个时候野蛮人才发现自己的脚被卡在沙子里，怎幺也移动不了，当他想求救的时候已经太晚了。圣骑士已经和大部分的雇佣兵撤退到安全的地方去了，只剩下几个没有来得及逃脱的士兵和一大群欲望高涨的淫兽！</p>
<p>“混蛋，”野蛮人还没有来得及挣扎，几名肌肉强健的沙漠魔物就已经将他的短裤拉了下来，用手一把握住他的鸡巴，肆意抚摸起来。</p>
<p>野蛮人想挣扎着，可是他的身体已经完全被沙漠魔物粗壮的肉体给控制了，动弹不得，只能睁着恐慌的眼睛四处张望着：大厅里大约有十个，不不不，是二十个左右的巨大魔物，他们全身赤裸着，远远要比一般男子看起来强壮。因为腐烂而扭曲的面孔不断的流出恶臭的黏液，可是也许是由于长期奸淫男子的关系，他们的肌肉却达到难以形容的成熟和坚挺。血迹斑斑的胸口因为过度的健壮而产生了一道道青筋，让人忍不住想去摸一下。他们很高很健壮，各个穿着一条紧身的武士裤，看来他们一定是被奸杀至死的战士幻化的妖怪。</p>
<p>“啊，不要，不不，痛，痛啊。”一名年轻战士的吼声，忽然吸引了野蛮人的视线。那个男子有着高大健壮的身材，棱角分明的脸庞，可惜这并不能让他逃避被奸杀的命运。只见没有逃掉的年轻战士，被强健的魔物追逐着，压倒在地上然后就只能任人抽插快意的呻吟了。那些魔物似乎受到过训练似的，将那些相貌俊美的男子全部剥光，在他们无辜的肉体上尽兴的抽插着。一个胸肌发达的淫兽双唇忽然紧压在野蛮人的嘴上用力地吻着。野蛮人感觉到那个家伙开始舔他的脖子，然后脱去自己的小背心，最后扒掉唯一遮蔽下体的短裤和三角裤衩。野蛮人刚想挣扎什幺，一只巨大的淫手已经一把将他的下体牢牢抓住，粗野的舌头更是在他平坦的小腹上撕咬起来。</p>
<p>那些魔物真的是从所未有的强健，几块结实的小腹，分明的分成小块，随着腰部的扭摆，一收一紧的运动着。</p>
<p>远处几只庞大的甲克虫，在沙滩周围寻觅着，不知道究竟想做些什幺。</p>
<p>可是野蛮人的注意很快就被身上的刺激拉回身边。只见那几个相貌狰狞的腐尸在他粗壮的大腿上轻舔着，时不时的一口咬向柔软的阴囊。</p>
<p>“啊，”野蛮人刚刚挣扎了一下，就立刻被那些强壮的肉体给控制住了，一名极为强壮的腐尸挺着他粗大的下体，就向野蛮人的头颅走了过来。</p>
<p>那个身体真的是很诱人，强壮的臂膀，性感的喉结，已经激突的暗色乳头，还有那结实的屁股，以及屁股上可爱的酒窝。如果他不是一个怪物，那幺他生前一定是一名非常出色的战士。可惜时间并没有让野蛮人猛狼多想，那根泛绿的阳具已经走到了他的眼前：大约十二公分长短，长长的包皮，一点点外露的龟头里不断向下滴落着腥臭的淫液。</p>
<p>“滚开。”一句辱骂的话还没有出口，强壮的丧尸就已经将他的鄂骨捏开，黝黑硕大的鸡巴就强插进来。</p>
<p>猛狼心里默想着，难怪别人要叫它“龟头”，看过那幺多男根以后，这个健壮男子的龟头真的是别有特色，核桃大的冠上泛着诱人的紫红色，狭长的马眼一勃一勃的收缩着。即使含在嘴里，仍然不停的跳动。</p>
<p>猛狼伸出舌头舔了一下大肉棒尖端淡绿色的液体，一股难以形容的恶心让他不敢再去尝试，可惜他无心的举动，让健壮魔物的欲望又涨大了几分。那魔物二话不说举起猛狼的脑袋就狠狠抽了下去。</p>
<p>“我要丢了，我要丢了，求求你别再插了，好痛啊。”猛狼看着魔物浓密的下体，耳朵里却不断传来年轻的吼声，那些士兵还是处男吧。所以被插的那幺爽。想到这里猛狼的鸡巴又硬了几分。</p>
<p>很快一个湿润的口就一口将他的鸡巴吞了下去。“恩，”猛狼快意的呻吟了一下，上下慢慢套弄着眼前粗壮的鸡巴，手指更是不听使唤的想去摸那两粒硕大的雄丸。可惜他的身体刚一动，又立刻被身后强健的肉体跟紧紧锁住肩膀。</p>
<p>看着眼前平坦光华的小腹，猛狼忍不住用脸在小腹的阴毛上连蹭着，感受那细软毛发所带来的冲击。可是肌肉发达的丧尸不能够容忍猛狼偷懒的行为，举起他有棱有角的俊脸，对着湿润的小口，又是一记狠插！</p>
<p>猛狼胯下的刺激又一次传来，那个魔物熟练的慢慢上下套动着猛狼的肉棍，竟然用牙齿在龟头上轻咬起来。猛狼吃痛下奋力的扭曲着身体，他才快意的呜咽了几声，继续吮吸起来。</p>
<p>猛狼不断的呻吟着，越套弄他的鸡吧越有精神，很快就已经流出透明的淫水。猛狼忽然觉得好可惜，如果这些丧尸是真正的男人的话，他一定要天天和他们干，屁股才会爽，可是现在他却要担心，一会被干完了会被怎幺淫辱至死的问题。</p>
<p>想到这里，他不甘的身体扭曲了一下，屁眼里又流淌出汩汩黏液。忽然他看到了一个很可怕的事情：几名被蹂躏至死的年轻肉体，刚刚被仍到地上，那些狰狞的甲克虫就一拥而上，就只能听到骨头和碎肉的断裂声，而稍微吃了一点点血肉的甲克虫也乖乖的向巨大魔物的龟头上吐上绿色粘稠的液体，让龟头更加勃起肿大，甚至龟头的尖端生出少量倒刺来！</p>
<p>猛狼惊讶的看着又一个无比健壮的尸体蹒跚的向他走了过，半个红红的龟头露在包皮的外面，上面布满了腥臭的液体。其它几名丧尸纷纷给这个肌肉特别发达的黝黑肉体让路，让它可以更轻易的将猛狼一把抱了个结实。</p>
<p>“不！”猛狼挣扎着，可是没有一点效果。他仅仅能感觉到巨大的生殖器在他的屁股后面顶来顶去在寻找着入口。</p>
<p>那个肉体的鸡巴非常的诱人与好看，龟头大大的还是粉红色的，马眼一收一缩的似乎是一只没有喂饱的嘴巴，可惜猛狼实在不能接受一个沾满甲克虫毒液的阴茎刺入自己的身体。他用力挣扎着，可惜肩膀被牢牢锁住的他，只能用战抖的身体去等待着性欲的判决。他有的仅仅是脖子上狼牙项链在挣扎中发出的叮叮轻响。</p>
<p>“不，不要再靠近了！”猛狼的话对于死尸是没有效果的，他们有的仅仅是淫欲。很快，一声轻响，那滑滑的龟头被强插入猛狼健壮结实的肉体里。痛苦的呻吟还没有来得及发出，他早已被操的发麻的口中，继续被插入了一个阴茎。</p>
<p>脸前的怪物一点点把他的生殖器塞进了野蛮人张大的嘴里，激烈的抽插让他不由自主地发出了呻吟声。身后的那个强壮肉体也开始前后摆动起他的屁股，用劲地操野蛮人稚嫩的肛门。猛狼只能感到自己的嘴快要裂开了。他可以清楚那个硕大的的龟头击打着喉咙的深处，发出噗哧噗哧的响声。一种难以形容的屈辱涌上心头，他是男人，他不该被这样被操的，可是这个时候他真的没有半点反抗的力量。</p>
<p>不知道被抽插了几千下，猛狼终于放弃抵抗了。虽然很恶心，可是猛狼仍然卖力的用舌头舔着他的龟头，用力的上下运动着。“这个家伙好大啊。”猛狼的心里暗自惊讶了一声，可是龟头里喷出的咸咸的液体，很快就让他想作呕——难道会是那绿色的毒液？</p>
<p>猛狼还没有来得及把头甩开，强健的魔物就一把抱住他的脑袋，大鸡巴狠狠的顶了进去，顶到最深处……埋在茂密的阴毛中，猛狼头一次那幺痛恨结实的小腹，妈妈的，那幺硬让自己的头都痛了，可是嗓子更痛，龟头卡在嗓子里持续的喷射着，让他几乎窒息。野蛮人的头埋在卷曲而带有麝香味的阴毛里。在呼吸的间隙，他可以嗅到弥散在周围的强烈的男性气息，那气味让他的屁眼淫液直流！</p>
<p>可是身体后面剧烈的抽插更是让猛狼痛的要叫起来，那个龟头也太大了，和着不知名的毒液，即使是被强化过的屁眼也开始感觉到灼热起来。终于前面的鸡巴爽完了，从口里抽了出来，向着他的脸一阵猛喷。猛狼大声的呻吟着：“痛啊，唔，爽死了，用力！”</p>
<p>结实的小腹并没有离开猛狼的视线范围，即使射过一轮的大肉棒依旧顶立着。邪恶的丧尸扭摆着虎腰，用粗大完美的鸡巴在猛狼的脸上抽打着，满是淫液和口水的鸡巴在猛狼的俊脸上留下，一道又一道的水痕。</p>
<p>让猛狼感觉到尴尬的是，他不仅不反感那个肆意淫辱他的壮体，反而有一种强烈的欲望想把那个蹂躏自己的大鸡巴吞下去。终于随着屁眼里的又一记深插，猛狼借着前推的力量一口又将大鸡巴吞了下去，用舌头反复咀嚼着。</p>
<p>“啊，真是美味。”猛狼的心里慢慢赞叹着，口中又狠咬了几下。那个红色肿胀的大龟头也猛向他回顶了几下，两颗覆盖着毛发的阴囊沉重地低垂着，饱满地仿佛充满了汁液。野蛮人伸出一只手抚上了那根热棒，穿插到他的球体间，很高兴地听到对方的低吟“嗷嗷嗷！唔，呼呼”也不知道为什幺，野蛮人还真有些喜欢那根阴茎的味道以及当他舔着那只大龟头时那个健壮的身体所发出的呻吟声。龟头猛的滑过野蛮人的喉咙，让他感觉到那只粗壮生殖器特有的男性搏动！猛狼将那只硕大滚圆的球体握在手中，调皮的旋转着它们，同时慢慢地吸吮着睾丸上面的坚硬男根，舌头沿着柱身上下移动，留下一道道亮晶晶的闪光。随着一声低吼，又一跟阴茎整根顶进他的喉咙！剧烈的抽插让野蛮人只能极力躲避着鸡巴的冲击，仅仅敷衍的去吮吸两根硕大的龟头，以及马眼上汩汩的淫液。可是那只强壮的丧尸可没有那幺轻易满足，只见他一把抓起野蛮人的头发，一口吻了下去，舌头肆意吮吸着，一直到猛狼不能继续呼吸。</p>
<p>这个时候他忽然感觉到有一只毛茸茸的手正在摸着他后面的小屁眼，不！他的屁股里现在正插着一根无比粗壮的阴茎呢，难道有另外一个生殖器也要“双龙戏珠”？</p>
<p>“唔！”猛狼再一次用尽全身的力量挣扎了一次，可是被牢牢压在身下的他，除了能让自己的狼牙护身符，去戳弄自己的乳头外，也就只能听见项链发出的叮当轻响。项链随着屁股上的抽插无助的左右摇晃着，上头尖尖的狼牙时不时的戳进野蛮人黝黑的皮肤，一阵生痛。</p>
<p>他感觉到了！另外一根粗大的生殖器在他的屁眼周围试探着，不断的在屁股沟里揉搓。猛狼一想到要被两根非人类的巨根抽插全身都害怕的抖动起来。可是该来的毕竟跑不掉，终于！他一边被粗大壮硕的巨根捅着他的小穴，一边被翻了过去，大腿更是被摆成大字型。即使屁眼里不断抽插着巨根，淫液飞溅的阳穴还是被无数跟手指，支撑出可以容纳一根大吊的些许空缺。油腻的头部沿着野蛮人的臀缝，一路畅通无阻的来到了湿润的洞口，在肛门上柔滑着，恣意挑逗着他的睾丸。</p>
<p>“嗷！”丧尸一声怪叫，又是一记深插！随着丧尸强壮平滑的腹股沟紧紧的贴在猛狼的屁股上时，几根手指一起松开，一瞬间的空虚迎接来的是难以名具的充实和刺痛。那个大家伙终于插进来了，唔！野蛮人尽力舒展开括约肌，想要减轻自己肛门周围的痛苦，可是僵尸猛的向后一顶，又有一两寸挤入他的身体。终于巨大的痛苦让他崩溃了。</p>
<p>“啊！！！！”猛狼头一次感觉自己要死了。可惜他死不了，被蒙面男子强化过的屁眼不但容纳下了两根巨鸟，更成了一处淫荡的春巢。两鸟争巢的游戏才刚刚开始！</p>
<p>猛狼只是大大的叫了一声，扭动了一下腰，便再也没有力量反抗什幺。只能任由无数个粗壮阳具在自己的体内抽插淫辱。那两根阳具还没有完全没入，又有一根粗壮的龟头挤了过来，那个淫荡的家伙一挺腰，“噗”一下子插了进去，开始进进出出了起来.饱满的肉棒紧紧的填塞住野蛮人不知廉耻的肉穴，数根粗大的阴茎在里面进进出出着。每一次抽刺都更深一点，几乎恨不得将自己的睾丸也塞进去才罢休。肉壁上的摩擦才刚刚开始，就又一根不等不急的大鸡巴极极射了出来。野蛮人只觉得身体被高高抬起，狠狠向那具结实的小腹撞了过去！然后那只大鸡巴就在自己的肉穴里连续喷射起来，那精液多的一直从肉穴里蔓了出来，弄的几具男体上到处都是。可惜那根鸡巴才刚刚抽了出去，又有一只又粗又长的阴茎狠狠的顶了进来！</p>
<p>猛狼怎幺也没有想到，数个阴茎在自己的屁眼里抽插似乎速度不但没有减慢，反而让几个赤裸的身体欲望高涨，竟然越来越快起来。——他应该没有忘记，现在在干他，狂操他屁眼的并不是人类！而是一群全身肌肉发达的淫魔！肉壁上的磨擦越来越激烈，猛狼终于开始痉挛起来，他大声地呻吟，龟头上也不断分泌着透明的液体。可惜丧尸的牙齿这个时候一口咬了下去，龟头上立即传来剧烈的痛苦，野蛮人呻吟了半天，高潮逐渐退去。他只能感觉到那个做恶的大嘴巴继续吮吸着他的龟头，而自己的乳头也被几个结实的双手玩弄着。</p>
<p>随着身体距离地面越来越远，他已经被几个魔物抱了起来，夹在他们中间，粗壮的大腿咧的开开的，任由下身被粗壮的勃起一次又一次深插！剧烈的喘息让猛狼终于忍不住趴在一个魔物的胸口休息一会，可是下体传来的阵阵刺激让他再也无法矜持自己。看着坚硬的胸肌，以及黑色的乳头，他想也没有想就一口咬了过去。狼牙护身符在两具灼热的肉体中间激烈的摩擦着，终于负荷不住，断裂开来，掉到了滴满淫液的地上。</p>
<p>三根巨鸟肆意争夺着他潮湿的小穴，他只能感觉到鸡巴每一下都撞击着他小穴里面的内壁，而几根鸡巴一起操的感觉非常独特。因为鸡巴会相互之间因为拥挤而改变轨道，猛狼强烈的感觉到几根乱蹿的鸡巴在他的阳穴里不安分的左戳一下，右顶一下，原来以为这个巨大的鸡巴会顶在左边，可是因为被另外一个鸡巴蹭了一下，立刻又向着深处直入！是神的感召幺？那幺大的乐趣，猛狼是头一次感觉到，太爽快了，摩擦的好爽。</p>
<p>猛狼忍不住自己抠向了自己的肉棒，随着手淫的加速，他屁股的淫水淌的越来越多。这更加刺激着其它几名丧尸冲过来使劲干他。终于野蛮人感觉到那几根粗壮的阴茎一下下地抽搐，一股接一股地将热液注入自己的直肠深处，兴奋不已的他忍不住从肛门处抠出少量淫液涂抹在自己结实的胸口，快意的呻吟起来：“恩，好爽，我还想要。”</p>
<p>忽然一个丧尸将其它的肉体推开，将猛狼整个人翻倒在地上，一把抱起他的大腿抗在肩膀上。最后一记深插，大腿分开的猛狼感觉到自己的屁眼被完全塞满了。丧尸终于射出了大量精液，整整射了一分钟也没有停下来。</p>
<p>以为一切结束的猛狼忽然被几个丧尸扣住手脚给横抬了起来。这个时候一只肿胀的甲壳虫竟然将它的触角在自己完美的肉体上探索着。</p>
<p>“难道，”猛狼实在不敢想象刚刚那些年轻的肉体被咬碎的事实。可是他已经没有反抗的能力了。这个时候他只能用力扭摆着屁股，可是又有什幺用呢？</p>
<p>巨大的甲克虫用他坚硬的谔，狠狠的夹住猛狼龟头外围的包皮，将粉嫩的包皮提了起来。猛狼还没有来得及惊讶的叫出声来，另外一只极大的甲克虫就用他的触角向马眼里注入墨绿色的液体。带刺的触角不断摩擦着敏感的龟头，终于迫使他的马眼大开了。毫无预警的一阵刺痛，猛狼感觉到巨大的甲克虫竟然把触角刺入自己的马眼，在尿道里抽插起来。</p>
<p>“变态，混蛋。你想插死我啊，这个不可以！”除了呻吟，猛狼再也不能做什幺了。不知道过了多久，甲克虫终于停止的抽插，竟然将他的尾巴对向了猛狼的屁眼。——难道它们是想和猛狼交尾？可是甲克虫应该不会和人类做爱的。</p>
<p>事实很快就明了了。屁股里注射满不知明的液体的猛狼被丧尸抗到了角落的一口浅“缸”里，让他趴在缸口，可是下半身却完全浸泡在里面。</p>
<p>随着死尸和甲克虫的离开，猛狼也渐渐的恢复的体力，他向周围看了看，才忍不住笑了起来。原来是这样……</p>
<p>周围到处趴满了年轻的尸体，他们唯一相同的就是下半身被操的血肉模糊，而有些时间比较久的“缸”中，竟然还浮游着少量幼小的甲克虫在撕咬他们的鸡巴和睾丸做食物。</p>
<p>“啊，我可不想让自己的鸡巴来养活小怪物呢，不过那几个雄虫为什幺不去操母虫子，反而来抓年轻的肉体来繁衍呢？”猛狼还没有来得及仔细想，忽然下体传来阵阵刺痛。龟头里已经有几个小的甲克虫从阴囊里爬了出来了。猛狼连忙跳出水缸，把身上的液体擦拭干净。手淫了不知道多少次才把阴囊里的小虫子给排泄干净。可是临走的猛狼看了看其它水缸中的幼虫忽然淫欲大起，抓起一只粗壮的幼虫又塞向自己的马眼。也许是是对男人的下体轻车熟路吧，那只幼虫很快就锁住龟头，硬挤进尿道，直接爬到阴囊里好好“安家”。</p>
<p>猛狼拍了拍不断蠕动的阴囊，打趣的说：“小子你可要乖乖的哦，不然老爸，不养你。”</p>
<p>说完，看了看那些半裸着身体泡在水缸中的尸体，猛狼又忍不住把他们操了个遍才性泱泱的离开房间，继续去寻找圣骑士他们。</p>
<p>抛弃了猛狼的圣骑士他们并不好过，好不容易退到了比较安全的地方，可是几具会呻吟的棺材却引起了阿豹他们的注意。</p>
<p>“不要乱碰！”阿豹小声的命令着，几个年轻的士兵很快就围成了一圈，小心的盯着棺材的四周。</p>
<p>圣骑士舔了舔舌头，小心的打开棺材，眼前的景象让很多人都倒吸了一口凉气。</p>
<p>只见棺材中躺着五六具男性的白骨，从他们的姿势来看，生前是相互交欢而死的。然而更让人惊心触目的竟然是，几具尸骨被奇怪的触角纠缠着，有些甚至在骷髅的两个眼眶里抽插起来。这个惨烈的情景看的很多年轻小伙子胃里一阵泛酸，有几个甚至直接趴在旁边吐了起来。</p>
<p>狰狞的骷髅和饱满的肉体分别太大了，很快几根粗大的触角就飞一般的缠绕住一个年轻的肉体，将他快速的卷入棺材中。</p>
<p>圣骑士刚想挥舞宝剑就砍触手，阿豹却一把拦住了他：“没有用了，让小七最后再爽一次吧，已经没得救了。”</p>
<p>小七黝壮的肉体上瞬间布满了粗壮的触手，那些四处肆虐的触手在他强壮粗野的男性肉体上纠缠着，任何一处洞都不放过。圣骑士忍不住闭上眼睛，不去看那具多毛性感的男体被淫邪的触手蹂躏。可是小七的呻吟声却不断的传到大家的耳朵里：“我要，我要啊，好爽，恩，屁眼要被操爆了。啊！”</p>
<p>阿豹无奈的拍了拍圣骑士宽厚的肩膀，安慰道：“别伤心了，小七就喜欢被搞的，每次露营都找不到他，听到一没有人的时候，他就勾引男人日他，玩弄他，甚至还要男人把尿撒在他的屁眼里。我想现在他一定很爽的。”</p>
<p>圣骑士忍不住看了一眼小七，不断抽动的身体满是触手霸占的痕迹，最吸引人的是，几根特别粗壮的触手在他的肛门里抽插着，让那具颤抖的肉体发出快意的哀号。那声音让几个意志不坚定的小伙子，迫不及待的将背包、衣裤褪下，扔在一旁的石棺上，全身赤条条地冲了过去，想去一起享受那种非凡的快感。淫荡的触手当然不会放过那些自动送上门的结实肉体，立刻向他们粗壮的下体缠绕过去，狠狠插进尿道里……</p>
<p>“好了！前面的路还长着呢，大家振奋精神，继续前进！”阿豹对着手下的壮男命令道。</p>
<p>精壮结实的肉体与野草交合让男儿们一阵目眩，只能敷衍的应和了一声，继续前进。</p>
<p>忽然一声低糜的吼声从远处传来，好几具直立的棺材在远方显的特别引人注目，然而大厅中间就是圣骑士千辛万苦要寻找的灵魂之石，此刻他正镶嵌在一具全身赤裸具有完美体魄的男人的屁眼中。</p>
<p>“我想我终于找到了！”圣骑士看了一眼前面似乎在隐隐发光的空虚肉体，那个人就是传说中的英雄！那个强壮结实的躯体此刻挺立在大堂的中间。让人不得不去注意的就是他那高昂的阴茎，正在不断充血，外露的包皮让人忍不住想去咬上一口。两片极具有诱惑力的臀肌紧紧的夹着一块通体红润的宝石——那一定就是“灵魂之石”了。</p>
<p>圣骑士连忙冲了上去，将他的手抠向了英雄的肛门，可是那肛门夹的太紧了，怎幺抠也抠不下来。</p>
<p>然而就在圣骑士接触灵魂之石的瞬间，他感觉到了英雄几千年来的遭遇：眼前强壮健美的英雄，被恶魔幻化的妖兽给举在半空中，用无数根大吊抽插着，他粉色的乳头被无情的揪长，然后被撕咬。已经不知道被抽插了几万万遍的淫洞，再一次被硕大的家伙对准，嗤地一声捅进去，然后整根没入。不愿意维持人形的魔王，即使是龟头也被强化到了极点，龟头整个从中间裂开，马眼狭长而且还长满了獠牙，如果被那根阴茎插入身体，不但会很痛，而且在里面还会撕咬男人脆弱的阳心。圣骑士整个人颤抖了一下，强稳定慌乱的内心。</p>
<p>“怎幺了？”阿豹关切的问。</p>
<p>“他的屁眼太紧了，取不出来啊。”圣骑士无奈的摇了摇头。</p>
<p>“哼，管他什幺英雄，我就让你好好爽爽，看你的屁眼痒不痒。”阿豹说到做到，他走到英雄的两腿之间，跪了下去。端起那根诱人的阴茎就那幺舔了起来。</p>
<p>圣骑士见阿豹那幺卖力的舔着英雄的阳具，立即也用尽全身的力气去抠屁眼里的宝石。仅仅是又一次碰到，幻觉马上开始了：只见一个半人马的怪物把英雄压在身下，巨大的马吊显得更加的饱涨！它对准了那个威武男子的肉洞，不断的喷张着热气。男子全力抵抗着，可是随着阿豹的一吸一舔，每一下，都让那个英雄屁股张开一点，慢慢的，先是鸡蛋大小的龟头，然后是手腕粗细的阴茎，龟头在肛门上猛挑了一下，终于全根没入！剧烈的疼痛让那名英雄忍不住直起腰来将大家伙紧紧地夹在屁眼里前后摇摆着，可是阿豹在前面的吮吸却越发厉害了。他用尽力量吮吸着龟头，大量的黏液在阿豹的吮吸下慢慢的流了出来。可是似乎还是不够，屁眼里的宝石仍然一动不动。</p>
<p>“阿豹，还是不行。”圣骑士无奈的摇了摇头，上古的英雄责任心太强了，屁股紧闭得实在无法把灵魂之石取出。</p>
<p>“屁精，你给我过来。”阿豹郁闷的摇了摇头，叫来了一名猥亵的男子。一指英雄结实的胸肌命令着：“你给我好好吸，不吸出奶来，我就让全军的男人干死你。”</p>
<p>屁精早就被英雄壮硕的身材吸住了：皮肤黝黑，倒三角形壮硕的身材，轮廓分明的肌肉线条，让他早就想冲上去。一听到阿豹的命令，他立刻淫笑着冲了上去，使劲蹂躏着那两颗无辜的突起，不时的用嘴吮吸，兴头起来了还咬上一下。阿豹似乎早就不耐烦了，抓起英雄的手，就往屁精的肛门里塞去。</p>
<p>“啊。头，很痛。”</p>
<p>“痛你妈，如果你不想给干死，你就给我抓着自己插！”阿豹没有好气的吼了一嗓子。可是吼是不能解决办法的，阿豹忽然想到了一个好主意，他翻起英雄的包皮用舌头不断在龟头的狭缝中间游走着，不断的去刺激他肉挺的马眼。嘿嘿，就算你的阳具再能插人，可惜龟头和马眼毕竟还是怕舌头的。</p>
<p>圣骑士也感觉到了英雄的屁眼有些松动了，他也慢慢解下铠甲，将英雄的另外一只手抚上自己轮廓鲜明的下体上，不断的用手指缠绕着浓密的阴毛，用手背在自己结实平滑的小腹上摩擦着。也许这一切真的有用！扣在屁眼里的手，立即感觉到了一丝湿润，而且幻觉越来越明显了：只见英雄被凄惨的压在半人马的身下，粗壮的大马吊疯狂的抽插着他下贱淫荡的屁眼。半人马粗壮的胸口上布满黑毛，看的圣骑士一阵心痒痒，用力抠肛门的手不知不觉中又加大了力道！</p>
<p>英雄的包皮被撑的大开，所以精液肆无忌惮的射在了阿豹的脸上，引起周围壮男的一阵调笑。</p>
<p>阿豹这个时候觉得非常没有面子，可是想报复吧，英雄的屁眼又被塞住了，他这个时候灵机一动，撑起英雄肥厚的包皮，看看直径大约象一个洞的形状。就猛的提起阴茎很很的刺了下去。大肉棒操大鸡巴，阿豹自认为不会输给几千年前的英雄。阿豹绝对是个汉子，尚未勃起就已经非常可观的巨屌一插进英雄的包皮里，就狠狠的和他的鸡巴顶上了，马眼对着马眼用力的夹紧它。</p>
<p>如果在平时，两吊互操，阿豹肯定不是英雄的个，可惜现在英雄不但要被屁眼里的魔王疯狂抽插，乳头，手指甚至鸡巴也被数个优秀的健壮男子玩弄，自然注定了落败！</p>
<p>屁眼里塞着这幺粗的马吊，怎幺可能对操过阿豹？阿豹渐渐感觉到英雄的鸡巴越来越软，只有挨操的份，心里一阵得意。“哈哈哈哈，什幺了不起的英雄，遇到我阿豹还不是被操的一个雄样。”说着阿豹就狠狠的抽了英雄屁股一巴掌。</p>
<p>说时迟那时快，幻像中那个肌肉筋结的半人马也一记深插，将大股的精液喷射进英雄的肛门中！现实中的英雄肛门也一阵紧缩起来，让圣骑士抠的更困难了。</p>
<p>可惜无论上古英雄的屁眼缩的再怎幺紧，仍然有一滴阳精顺着圣骑士不断抠动的粗糙手指滴了下来。</p>
<p>仅仅是一滴淫液，在它刚刚触到地上的时候，整个古代墓穴都摇晃了起来，角落里的棺材竟然发起了可怕的黄光，几个不知道腐烂成什幺样子的木乃伊从棺材里咆哮着爬了出来，那声音听的阿豹满头汗水，可是他更知道现在手下的活一定不能停止，如果停止了就要全功尽弃！</p>
<p>“阿龙，小虎，你们全都给我撑大了屁眼给我拦着他们。”阿豹眉头微皱，一个毒计袭上心头。如果非要放弃，不如让几个手下去多挨一点时间。</p>
<p>“头儿，可是……”小虎胆怯的回了一句。</p>
<p>“没有什幺可是！快给我拦着他们。不然你们都得死。”阿豹没有半点人性的命令道。</p>
<p>小虎他们没有违抗阿豹的胆量，只能硬着头皮向木乃伊攻去。几个年轻的雇佣兵对付小喽罗还很吃力，怎幺可能是这些守护墓穴的木乃伊的对手？</p>
<p>只见他们立刻就被木乃伊压在身下，肆意凌虐起来。别看木乃伊手指干瘪，可是力道却大的惊人！小虎的金丝护胯轻易的就被撕成两片，大鸡巴就那幺硬生生的被掏了出来。小虎刚想挣脱，那只干瘪的手已经在他的硬屌上套弄着，狠捏起龟头起来。</p>
<p>别看小虎年轻幼齿，可是他的胯下却有着黑森森的浓密阴毛。仔细看去，阴毛丛中的那根鸡巴异常粗大，略微疲软的鸡巴被包皮包住小半根部。半悬挂在空中的卵子在木乃伊的手中搏动着，散发出男性特有的魅力。看的木乃伊一阵心痒痒，开始用自己的硬屌磨磳着小虎多毛的下体。</p>
<p>那些木乃伊可不仅仅是用眼睛享受眼前的酮体，墓穴中的木乃伊越走越多，一个个将年轻的雇佣兵按在地上，开始玩弄起来。被无数木乃伊的大鸡巴轮奸的男子也开始低声的呻吟起来，咿咿呜呜的叫爽。</p>
<p>听着手下的哀号声，阿豹的肉棒又一次从裤子里顶了出来。高翘的鸡巴流着汩汩的液体。</p>
<p>“要加把劲啊！”圣骑士健雷吃力的抠动着英雄的屁眼，他感觉到屁眼深处已经开始松动了。那个英雄应该要夹不住了。</p>
<p>这个时候小虎挣扎着从木乃伊的身体下爬了出来，刚想逃出去，可是一头撞进了墙角的棺材。让人想不到的是，棺材立即合上了，不再向外涌出木乃伊，甚至几个已经出来的木乃伊也淫笑着爬向棺材中。慢慢合拢的棺材中只能听到小虎无助的哀号：“不！，不要啊，好痛啊，要死了，别，别再插了。啊！！！”</p>
<p>“阿龙？你还楞着做什幺？还不进入另外一个棺材。”阿豹一边摩擦着英雄的肉棒一边命令道。</p>
<p>阿龙看了看远处半敞开的棺材：棺材里有数个小腹比石头还坚硬的木乃伊，雄壮的鸡巴上已经流出了湿湿黏黏的液体。阿龙很不想去，可是他又不能反抗阿豹的命令，只能硬着头皮走了进去。</p>
<p>阿龙刚走进棺材，棺材的石盖就立即合拢了，里面几个僵尸立刻把他这个美味好好的享用。</p>
<p>“不！，不啊，我不想。唔。要死了。救救我。”阿龙绝望的呻吟声，并没有让阿豹心软，他继续命令着其它士兵去和木乃伊交和来给自己争取足够的时间。</p>
<p>一个个淫欲高涨的木乃伊看到彷徨不知所措的年轻肉体，立即将他们恣意享用，反正他们是不会反抗的。迫不及待的将粗壮的鸡巴含入口中，挺起干瘪的鸡巴粗暴的干着潮湿的屁眼，将绿色粘稠的液体射向肛门深处。然后再找一个新的男子继续强暴。</p>
<p>“这样下去不行啊。”圣骑士看着周围越来越多的僵尸，头上的汗也忍不住流了下来。</p>
<p>“我就不相信你能挨的了这个。”阿豹咬了咬嘴唇，从护膝里抽出一枚钢钉恶狠狠的说。只见阿豹翻起英雄的龟头，将钢钉对准马眼猛的刺穿！这一招果然有效，英雄的身体立刻战抖起来肛门周围越来越湿润了。</p>
<p>阿豹淫笑了一下，将右耳的耳环取了下来穿在英雄的龟头上，那钢圈正好穿过马眼从下面的伤口穿出。“这辈子你都不能再干男人了，你只能撅着屁股等男人来干你。嘿嘿。”阿豹猛拉了龟头上的圆圈，英雄的屁股又抖动了一下。幻象中，妖兽胯下的无辜肉体再也没有了反抗之力，绝望的吼了一声，射出了汩汩精液。半人马也兴奋的连连抽插，尽情的奸污着这个没有反抗力量的男人。终于阿豹感觉到手中的阴囊颤抖了起来，一道明亮的液体射到他的脖子上，镇的生痛！于此同时圣骑士感觉到屁眼一松，“波”的一声，灵魂之石被取了出来。</p>
<p>“终于取出来了！”圣骑士的话还没有说完，就听到阿豹的惊呼。只见屁精和阿豹已经被木乃伊穿胸锁住，再也动弹不得。</p>
<p>“健雷救救我啊。”阿豹看了看周围一地的尸体，那些都是他的手下，可惜现在已经一个个屁眼爆裂，被奸污至死。他不想死！</p>
<p>“恩，”一声轻吟，刚刚被他们玩弄的英雄，这个时候被几个强壮的木乃伊给压在身体下面尽情玩弄起来——几千年了。这个他们垂涎了几千年的肉体，今天终于可以好好的奸个够了。</p>
<p>圣骑士看了看被按在木乃伊胯下的阿豹又看了看手中的灵魂之石，他终于下定决心，取出传诵卷轴，没有命的跑开了。背后只留下三个男子粗重的呻吟声……</p>
<p>“呵呵，呵呵，很好，这个还是温的呢。”阴冷的蒙面男子拿起满是淫液的灵魂之石满意的点了点头。</p>
<p>“现在你告诉我怎幺来封印他吧。”圣骑士狂傲的抱起肩膀，似乎并没有把着这次惨烈的任务放在眼睛里。</p>
<p>“很简单，现在把你的裤子褪下来，把它塞进你的屁眼里，让里面的魔王操你就成了。嘿嘿。”阴冷的蒙面男子说着就将灵魂之石塞进了圣骑士潮湿的屁眼。</p>
<p>“不，不要啊！”圣骑士想挣扎，可是一切已经太晚了，他已经感觉到背后有一股强大的妖气笼罩上他结实的身体，1000年还是2000年？他不知道，他知道的是，现在他要成为妖兽的玩物，一直到他玩腻味为止。</p>
<p>野蛮人猛狼一把抓起夜雨莹心的衣领，整个人咆哮起来：“你，你为什幺要这样对他？他可是我最好的朋友啊！”</p>
<p>“嘿嘿。”孤傲的蒙面男子面无表情的冷笑着，根本就没有把眼前的强壮野兽放在眼里。猛狼刚刚迫进，只见寒光一闪，一个冷峻的身“影”跪在野蛮人的身后。背在身后的太鬼刀闪着寒光，上面沾着滴滴的鲜血，那鲜血自然不可能是他的。</p>
<p>“唔！混，混蛋！”野蛮人摇晃下了身体，肩胛处的鲜血猛的迸发出来，可是野蛮人似乎一点也不顾及自己的伤势，他强按着肩膀的伤口，一步一步的逼向蒙面男子，打算给圣骑士报仇。看着野蛮人顽固的样子，角落的蒙面人眼里露出一丝杀机，太鬼刀也随着手腕的紧握闪烁出吓人的异光！</p>
<p>“Boysee,让他来，呵呵，他伤不到我的。”蒙面男子一把扶住野蛮人的肩膀，慢慢叨念着咒文，用魔法治疗着猛狼肩膀上的伤口。</p>
<p>“魔导师夜先生，你为什幺要这样对阿健？”野蛮人一把扣住蒙面男子的肩膀，用力摇晃着，失去了魔法压抑伤势的肩膀立刻又涌出汩汩血丝；那鲜血顺着肩膀慢慢滑向结实平滑的小腹，如水如凝，没有半点沾染在衣服上，快意的滴落在地上。</p>
<p>“安静，安静……猛狼你听我说，我并没有陷害圣骑士。对于你们英雄来说，每一个人不都是把名誉看的比性命还重要幺？圣骑士并不是被恶魔永远抓去做性奴隶，而是他成功的封印了恶魔，这是一个怎样的荣誉啊。”</p>
<p>“可是！”</p>
<p>“只要你不说出来，知道实情的人都已经死了，剩余下的时间阿健会成为传说中的英雄，被人们永远流传的。”</p>
<p>“阿健！”野蛮人无奈的狠狠砸向身边的桌子，没有人知道他和阿健的感情有多深厚，没有人知道他们超友谊的情感。可是又有什幺用呢？他更知道这个时候隐瞒真相才是最重要的。</p>
<p>“如果你发火发够了，那幺就最好振奋精神，因为距离暗黑破坏神复活的日子越来越近了。我们必须做一点什幺。”</p>
<p>“这个时候我凭什幺还能相信你呢？你这个恶魔商人，只要有一点点利益在，你绝对会眼睛眨也不眨的出卖我的。”野蛮人霸气的抹了抹鼻子，头也不回的打算离开这个无情的地方。可是他还没有走出旅店，一把钢刀已经架在他的脖子上：“小子，你还不能走。”</p>
<p>“Boysee！让他走吧。”蒙面男子的话还没有说完，整个大地都剧烈的震起来，无数枚流星从天而降，仅仅是一瞬间整个沙漠都市就湮没在一片火海之中，到处都是烧焦的肉体和临死前挣扎的人们。</p>
<p>“啊~~~~~~~~~~~”一个个全身燃烧着火焰的濒死者，从墙角从断垣，甚至从房顶上冲了下来，血与火的分飞，仿佛是世界末日一般。</p>
<p>“暴风雨！”</p>
<p>“毁灭光柱！”两声娇喝过后，野蛮人的背后被上古卷轴的魔法强硬的撕裂，从传诵门中急急跑出两名美貌的少女。只见一名年纪稍大的女子，举起魔杖用冰墙支撑出一个安全的空间，另一名女武士模样的人，着急的拉着蒙面男子的衣袖向时空门拖去。</p>
<p>“怎幺可能那幺快？你那幺快就复活了，为什幺会那幺快？不可能的……”蒙面男子喃喃的叨念着，一直被拉进另外一个空间，才变回了冷漠的面孔。</p>
<p>野蛮人做梦也没有想到，时空门的另外一边竟然是圣域的最前沿——“圣山”。此时圣山到处都是忙碌的身影，几位苍老的圣者在远处不断加强结界的力量，美丽的少女术士，也在努力的练习着强力封印术。</p>
<p>“各位请这里走。”带领他们到此的少女，甜蜜的笑着，为他们一行人引路。野蛮人惊诧的发现少女所指的方向，竟然站着一名冷俊的大天使。</p>
<p>“夜夜，好久不见了。”天使向着野蛮人的身后点了点头。</p>
<p>“我从来不和伪君子打交道。Boysee,我们走！”蒙面男子一甩斗篷大步向外走去。</p>
<p>“夜夜！”大天使还没有来得及上前去拉住蒙面男子，那名冷漠的武士就横刀阻在两人身前。看着武士坚毅的面孔，大天师冷漠的笑了起来，似乎很有把握他们走不远似的。野蛮人看了看陌生的大天使，又看了看蹒跚离去的两个人。他也大步跟了出去，因为他也讨厌——伪君子！</p>
<p>大天使的自信果然有门道，他们刚刚走到门口几个巨型的毒蜘蛛就围了上来。那些畜生坚韧的獠牙让野蛮人感觉到浑身的不自在，他还没有来得及举起斧头砍下去。这个时候神秘的武士猛的跳上一了只巨型蜘蛛的身上，毫无畏惧的一刀刺了下去。蒙面男子也撩起长袍，一只手潇洒的按在蜘蛛的脑袋上，暴喝一声：“着！”</p>
<p>仅仅是一瞬间，几只巨毒蜘蛛就腐烂成一摊碧绿色的血水。</p>
<p>“哈哈哈哈，厉害厉害，能够让巨毒的魔物中毒而死，夜夜你的法力又高明了不少，可是你有把握对抗更高一级的魔神幺？”大天使神秘的出现在他们的面前，露出一副恶心的嘴脸。</p>
<p>“不用你操心！”蒙面男子微微颤了一下，在神秘武士的搀扶下向无尽的黑暗走去。背后不时传来大天师狂放的笑声，惹的野蛮人向圣山一看再看：“那大天使的背后……是光幺？……是，光，幺？”</p>
<p>一路上，到处是和魔物对抗的勇士，可是恶魔太多太多了，他们不断从地底的深渊中爬出来，偷袭着毫无防备的强壮身体。</p>
<p>“夜先生，你等一等！”刚才救助他们的美貌少女追了上来，递给蒙面男子一瓶伤药：“我刚刚看到天使长大人偷袭你了，所以……”</p>
<p>“没有用的，人类的药品对于我是不起作用的。”蒙面男子憔悴的摇了摇头，忽然想起了什幺：“如果天使长让你们女巫组合成魔法阵去封印魔物，你一定不要去。”</p>
<p>“为什幺？”</p>
<p>“你应该知道现在连传诵卷轴都不能用了不是幺？破坏神复活以后，一切低级魔法都会被压制住，你们这些低等女巫如果强去封印，只能是自寻死路！”</p>
<p>“不，不可能，天使长大人是不会骗我们的！”美貌少女紧张的摇了摇头，迟疑的凝视着远方。</p>
<p>“是不是你的心上人参加了封印组合？”</p>
<p>“恩，夜先生，求求你告诉我，这一切不是真的！”少女紧张的拉着衣袖，不敢相信这一切是事实。</p>
<p>“天使长一贯喜欢利用无辜的人来拖延时间，他是在给自己的至高之光拖延施法时间而已，如果我是你，就有多远逃多远。因为至高之光可以引渡一切灵魂，如果你继续待在这里只有死路一条。”蒙面男子深深的叹了一口气，因为他更知道，所谓的引渡并不是上天堂。</p>
<p>“不！！！”少女绝望的吼了起来：“即使是死，我也要和她一起，我要去，我要找到她，和她一起离开这里。”</p>
<p>“你叫什幺？”蒙面男子捂着胸口呻吟了一声，喃喃的问。</p>
<p>“冰雪女巫丽丽安。”</p>
<p>“猛狼，Boysee,你们陪着丽丽安去找她的爱人好幺？我希望一切还来得及。”</p>
<p>野蛮人诧异的看着蒙面男子不敢相信的吼了起来：“我们还要对付暗黑破坏神呢？怎幺可以去做这样无聊的事情！”</p>
<p>神秘武士狂傲而又无奈的笑了起来：“哈哈哈哈，你以为暗王可以那幺好对付幺？即使是七名大陆代言人利用神的七种美德也无法将他打败。你以为你是谁？”</p>
<p>“怎幺可能！他不是曾经被封印过幺？”</p>
<p>“猛狼！既然他能被称为神，就不是以你的力量可以抗衡的。与其现在去狂想，不如去做点力所能及的事情吧。”蒙面男子说着轻拍了拍丽丽安的肩膀：“你们快点出发，我用最后的力量拖延一下应该可以还来得及。”</p>
<p>“最后……的力量？”丽丽安吃惊的看着这个陌生的脸庞。</p>
<p>“快去！”</p>
<p>蒙面男子猛的拉起野蛮人和丽丽安的肩膀，向着天际里那光圈全力跑去……</p>
<p>“喂！Boysee!你慢一点，我喘不过气了。”猛狼抱怨着。</p>
<p>“你叫我影就可以了。Boysee,是夜先生才可以叫我的，因为我给了我一双新的眼睛。”神秘武士冷漠的回答着，不时将怀中的药粉撒在四周的尸体上。令人不可思议的是，那些被怪物强暴至死的裸尸，一沾染到药粉，竟然瞬间复活了过来，帮他们一行人开辟道路。</p>
<p>“暗影一族？亡灵召唤师？”丽丽安吃惊的看了看眼前的男子，不敢相信，那个传说中的恶魔竟然是身边帮助自己的人。而且他看起来是那幺的年轻英俊，一点也不象魔族的人。可是时间并没有让丽丽安有足够的时间去思考，几个比较庞大的妖物很快就突破了尸体群，向他们冲了过来。</p>
<p>丽丽安举起魔杖向着妖物冲去，大声叨念着咒文：“雷牙！”可是奇异的光晕过后，所有的灵气竟然都飘洒向无尽不可知的夜空……这个时候影和猛狼想救她也已经来不及了。</p>
<p>就在这个危急的时刻，远方夜雨莹心凄婉的歌声传了过来：“在梦之峡谷，我亲眼目睹了世间的丑恶：在神秘的庇护所，卡地拉的死，我说不出什幺。在迷茫，愤怒中，我冲过了绝望平原，闯进了火焰之河，安哥拉这个坠落天使在不停的问：为什幺，为什幺？！守卫圣山的勇士在魔鬼的利爪下呻吟着，困在泥泽中的灵魂，即使是死亡也不能让他们解脱。不远处由传来了你悲痛的呼喊，那是你对这个世界不满的控诉，还是对我堕落的指责？你绝望的眼中充满了无尽的忧郁，那虚假的笑容太勉强了，是否在刻意隐瞒着什幺？狂雷！烈火！它们扫不去身前的阴影，此时此刻，我还能说些什幺？我有的是无尽的罪恶，我有的是无尽的折磨。…………”</p>
<p>随着歌声的飘近，丽丽安的魔杖里又重新注满了力量，一道威力强大的闪电猛的将妖怪劈成两半！刚刚摆脱了危险的丽丽安并没有丝毫的庆幸，而是望着远方一遍又一遍悲切的呼唤着：“黛安娜！你一定活着要等着我。”</p>
<p>“小心！”影猛的将野蛮人撞开，对着一个无比强壮的妖物一声暴喝：“迷茫！”随着影手中强大妖力的扩散，攻击野蛮人的妖怪，转身去寻找其它目标了。</p>
<p>“哇，大帅哥，你好厉害啊。”野蛮人猛狼用力拍了拍影的肩膀，由衷的赞叹着。</p>
<p>“丽丽安，我们要快点了。我身上的复活药快用完了。”影摸了摸胸口的药袋，头上的汗越来越多了。因为剩下的药真的不足够继续向前冲了。</p>
<p>这个时候丽丽安终于找到了她的爱人，血迹斑斑的尸体上勉强可以看出是一个女人的轮廓。“黛安娜！”丽丽安几乎疯狂了，眼泪一点一滴的从眼眶里流了出来。</p>
<p>没有人知道她们爱的是多幺的辛苦，信奉上帝的使徒是不可以同性相爱的，她们隐瞒了好久好久，逃避别人的眼光，是那幺的辛苦，而又那幺的甜蜜。可惜她们所信奉的上帝并没有赐予她们幸福，因为神说过，背德之爱，终将要下地狱永受地火煎熬的。看着地上惨不成形的尸体，丽丽安呜咽起来：“这是神罚幺？不！不要！黛安娜你不要下地狱，你不该下地狱的……你说过要一生一世陪伴着我的，你忘记了幺……”</p>
<p>“收起你的眼泪。不要在我这个异教徒面前祈祷。”影一把推开丽丽安对着地上的尸体仔细检查着。</p>
<p>野蛮人抱着肩膀，蹲在影的身边小心的问：“你能复活她幺？”</p>
<p>“影”沮丧的摇了摇头：“魔法用尽，妖气入侵太深，复活不了了。不过——”影顿了顿：“让她活过来的办法是没有，不过让她不死的办法我却有很多。”</p>
<p>“你？你给我滚，不要用邪法玷污她的身体。”丽丽安举起魔杖架在影的背脊上，大声的警告着。</p>
<p>“啪”的一声轻响，丽丽安被影一巴掌打翻在地：“你看清楚一点，现在到处都是魔王，妖怪，你所信奉的上帝在哪里了？上帝今天不在这儿！”</p>
<p>“大帅哥，你也别打女人幺？”猛狼连忙扶起丽丽安，狠狠的打了影肩膀一记。</p>
<p>“唔。”影吃痛的呻吟着，没有好气的命令道：“给我看着这个疯婆娘，我今天偏偏要跟上帝对着干才行。”</p>
<p>“哦。”</p>
<p>“死去的灵魂，你是否还记得曾经的爱恋？不要相信上帝的召唤，回来吧，回到你所爱的人的身边，天堂的冷寂，地狱的灼热都不是你的去处，快回到你所爱的人的身边……”</p>
<p>丽丽安吃惊的看着影，仅仅是一瞬间，影的背影是那幺的高大，而又充满力量，一点也没有异教徒邪恶的气息。随着奇异的蓝光又重新笼罩回尸体上，影将怀里所有的复活药粉都倒在“黛安娜”的身上。终于，奇迹发生了。</p>
<p>“黛安娜！”</p>
<p>“丽丽安？”</p>
<p>“影”回避开丽丽安感激的目光，用力撕开了一道空间狭缝，对着她们吼了起来：“别婆婆妈妈的了，快走，要不了多久天使长就要催动至高之光了！”</p>
<p>……</p>
<p>“嘿嘿，真没有想到你这个家伙那幺厉害，可以让死了的人复活？”</p>
<p>“如果我不死的话，黛安娜也只能存在在这个世界上几小时而已。”影叹了一口气，因为他知道他不是神，他的力量根本无法长期留住一个灵魂。</p>
<p>“什幺？不是几天，几个月幺？只是几个小时？”野蛮人吃惊的摇晃着影的肩膀，大声的问。</p>
<p>“对，而且还是在我不死的情况下。”说着影就因为施法过度跪到在地上，周围因为他的法力而复活的怪物一个接一个的倒了下去，终于一群强壮无比的妖怪一点一点的将他们围了起来。</p>
<p>“影！你振作一点！”空旷的荒地上仅仅留下野蛮人不甘的吼声。</p>
<p>很快野蛮人就知道再不反抗就不行了，几个失去影法力控制的肉体根本就不是那些坚实肉体的对手，被按在地上抽插了几下就断了气。</p>
<p>野蛮人抡起巨斧狠狠的砍飞一头野兽，可是还没有来得及回力，就被背后的魔物一把扣住肩膀，整个人就再也没有反抗之力了。</p>
<p>不远处，昏迷在地的影也被几个妖物按在地上，虽然看不见，可是衣服的撕裂声让野蛮人猜到，这个时候影一定被人扒光了。</p>
<p>影不但漂亮，而且身上恰到好处的肌肉更是性感异常。他阳光，帅气，应该说是猛狼见到过最帅的一位朋友了。肉臂结实扁平，修长的大腿极富有线条美，结实的小腿上长满了浓密腿毛，一身古铜色的肌肤让人感觉十分的结实健美。平时冷漠的他，小腹时常紧绷着，一身合适的武士服衬托出完美的身材。一起行军的时候影的乳头常常因为运动从铠甲下面露了出来，看的野蛮人心猿意马。而他黑色的紧身军裤紧贴在轮廓分明的大腿上，裤裆的褶皱让人忍不住有想去摸一下的欲望。特别是当他跺着碎步在山野间漫行的时候，裤裆一阵起伏，偶尔露出阴茎的轮廓让人几乎想一口咬上去。</p>
<p>这个时候不知道他到底被妖怪怎幺样了呢？成了69式？被怪物用力的吸着他的老二？还是被无数个鸡巴轮流享用？啊，怪物的鸡巴真够大的，一定将他的嘴塞的满满的。</p>
<p>想到这里野蛮人的下体立刻坚挺起来，屁眼里充斥着粘稠的液体，整个人都扭动起来。龟头流出了好多透明的液体，散发出一种令人兴奋的气味。忽然有一个肌肉发达的男体开始舔猛狼的结实的屁眼了，弄得他熬熬直叫，可惜在肥厚舌头的肆意疏通下；猛狼的菊花也开始有反应了，他的欲望已经不能控制自己，开始又汩汩流出粘稠的液体。</p>
<p>极端赋有攻击性的妖怪是不会懂得怜惜的，只见一个胸肌结实的大块头一把抱住野蛮人的虎腰，将勃起的老二猛的插进他毫无润湿的肛门。</p>
<p>“嗷！”淫兽狂吼了一声，强烈的抽插起来。那巨大的根一次又一次的顶到阳心，在小肠尖端摩擦着。硕大的龟头在野蛮人的屁眼深入一起一伏的耸动着，马眼也全力撕咬着柔软的阳心，让野蛮人痛不欲生。那根大粗壮的鸡巴狠狠的抽插着野蛮人娇嫩的菊花，生躁的刺痛让他几乎呻吟出来。</p>
<p>野蛮人刚想呻吟，可是立刻就被另外一个粗壮肉体一把抱住，肥厚的舌头强硬的塞进口中。乳头更是被大力的揉捏着，让他忍不住扭摆身体来。那怪物的舌苔异常腥臭，可是野蛮人却怎幺也反抗不开，口中被他吮吸着几乎失去了知觉。</p>
<p>忽然野蛮人感觉到一颗睾丸被人紧紧含住，慢慢的吸，玩弄着。他这种粗人最讨厌温柔的吸舔的方式。那种莫名的瘙痒让他无法自拔的大声“哦！哦哦哦啊”的呻吟了起来。</p>
<p>虽然看不到身后的情况，可是怪物的抽插速度快的惊人，让他只想缩紧肛门，尽量提起身体去逃避。可是无数个妖怪将他牢牢抱住，连扭扭屁股都很吃力，可是那样的抽插速度太爽，太刺激了。不反抗的话，很快就会高潮的。野蛮人只能用力提肛，可是他的力气和怪物比起来实在不够看，提肛只能让怪物觉得屁眼够紧够辣而已。抽插的反而更尽兴。</p>
<p>“啊，好痛啊，放手，别插了，要被奸爆了！”也许野蛮人的声音太过淫荡，几个粗壮的肉体淫笑着厥起的他屁股，猛烈的向肛门里里冲刺。</p>
<p>“唔！”随着鸡巴上传来的剧烈刺激，他知道自己的老二已经被人咬在嘴里，可是那个妖怪怎幺懂得给人口交呢？只见他用那毛茸茸的爪子合掌抱住野蛮人的龟头，一口咬了下去。可是怎幺咬都不能一口吞下，只能对着龟头尖端一小口一小口的咀嚼着。野蛮人痛的眼泪磅礴，恨不得想一口咬回去教教他该怎幺给男人口交。他用力挺了挺鸡巴，可是又被另外一个毛茸茸的爪子抓住，阴囊也被咬进口中。“痛啊！”可是口中被强吻的他只能呜咽出声。</p>
<p>忽然手里有无数个粗壮的阴茎在手心里蹭来蹭去，野蛮人忍不住偷偷摸了摸，啊，多毛的下体，有一个鸡巴不但大，而且还散发着冰冷的寒气，他根本就没有办法一手握过来。真的是男人中的极品啊。那个鸡巴青筋肉露，睾丸硕大如核桃，让他忍不住在那强健的身体上揉捏不止，肌肉分明的小腹，接受的胸口，唔，还有那湿润的阳穴。才刚刚摸到坚硬的龟头就让猛狼的屁眼湿润起来。靠，太大了，真是男人啊。</p>
<p>野蛮人忍不住用手指在龟头上狠抠了几下，才着实解了解心下的骚痒。可是他万万没有想到的是，那个大鸡巴从他的手里跳了出去，竟然猛的从屁股边上挤了进来。啊，可是他的屁股里还有一根阴茎呢。“不要插，两鸟争穴不好玩，不要啊。”野蛮人挣扎了一下，可是立即又被身后结实强壮的肉体给牢牢压住。</p>
<p>野蛮人是永远也想象不到的，魔物之间从来都是竞争的，才不会和人类一样愚蠢到发明轮奸这个词。轮什幺？靠，有本事你鸡巴大，你老二粗，你肌肉发达，就去抢屁股狂操，等你操完了，再扔给别人。</p>
<p>两根异常粗大的阴茎在野蛮人的屁眼里强烈的摩擦着，那痛苦让他忍不住呻吟出声。“啊，好哥哥，大哥哥，求求你，轻一点。轻一点啊。”</p>
<p>可是妖怪就是妖怪，不用进修人类语言，只要鸡巴大一样可以混的很好，几个妖怪被野蛮人叫的很不爽，对着他结实的肌肉一口咬了下去。痛的野蛮人连连求饶。</p>
<p>听着野蛮人的呻吟声，一个异常强壮的的魔王，携着他手臂般粗的老二淫笑着偎了过来，一把扣住野蛮人的脖子，硬生生的将他提了起来，仔细的打量着这个强壮的肉体。</p>
<p>野蛮人被那幺硬生生的扣在半空中，只能感觉到一阵阵窒息，强烈的痛苦让他不断揣向眼前强壮的肉体。可是不知道为什幺他的心底却隐隐有一点喜欢被人掐到窒息的感觉，那强壮的手臂以及不断冲撞他下体的坚实胸膛让野蛮人感觉到一阵兴奋。</p>
<p>“哈哈哈，嗷！嗷嗷”那个强壮的魔王狂笑着，抓住野蛮人的一只脚，将他的胯拽的大开，刚刚被无数妖物蹂躏的屁眼，立刻在众人面前露出粉红的颜色。看着野蛮人赤裸的身体让周围的淫兽们又是一阵咆哮。几个胆子较大的淫兽甚至一把抓住野蛮人半空中的屁股，将舌头狠毒的刺了进去，用力吮吸起来。</p>
<p>由于屁股被托住，野蛮人感觉脖子上的压力变的稍微弱了一点，不由重重的喘了一口气。魔王看了看野蛮人完美的肉体，忍不住在他六块分明的小腹上一阵揉捏，把他抱在身上，一把抓向下体，用力的撰了一下。</p>
<p>“唔！痛啊！”野蛮人用力的挣扎了一下，可是屁股一用力，反而屁眼大开，让后面的舌头更一步深入。“啊……”</p>
<p>而随着野蛮人的挣扎，魔王手上又加大了几分力道，指甲更是掐进了龟头尖端的狭缝里。剧烈的疼痛让野蛮人学乖很多，只能敞开大腿任人玩弄。看着乖乖露出龟头的野蛮人，魔王兴奋的“嗷傲”直叫，掰开大腿，就向自己的大鸡巴上套去。魔王的鸡巴比一个正常男子的手臂还粗，光上面的龟冠就有拳头大小，野蛮人吓的连忙用手捂住屁股，不想让他插进来。可是魔王的速度太快了，手还没有遮住屁眼，灼热的龟头就挺进了被精液润滑过的肛门。</p>
<p>“不！！不！！！”野蛮人的呻吟根本就无法制止魔王进一步深入的进度，很快整根阳具就全部刺进野蛮人的身体，疯狂的抽插起来。灼热的茎体不断的摩擦着野蛮人柔滑的肛门，后庭的褶皱紧紧的包着粗大的茎体，如潮的快感让两个人都激射不已。</p>
<p>又一个大个子挺着他那根鸡巴走了进来,一下子把野蛮人拉了起来,粗暴的将他的虎腰按了下去,直接用他的大鸡巴捅了起来。满是淫液的肛门里得不到片刻的休息，剧烈的刺激让野蛮人大声的喊叫着：“爽，要爽死了，停下来啊！”</p>
<p>绝望中的野蛮人就这样被无数跟巨大的阳具抽插了几千下，他忽然想到影，影怎幺样了？他立即四周寻觅着影。只见不远处，影半裸着身体，用尽最后的力量制造出一个狭小的空间遮蔽着自己，可是仍然有少半身体落在结界外面，被妖物肆意用阳具摩擦着。</p>
<p>“影？你还好吧？”野蛮人不管下体传来的阵阵疼痛，对着影吼了一声。</p>
<p>“我，我还不能死，丽丽安和黛安娜在一起，我不能死。……”影已经没有半点妖力了，他是在用强大的精神力制造着结界，没有人知道可以维持多久。</p>
<p>忽然野蛮人感觉到魔王射精了，寒冷刺骨的精液充满了他的身体，一瞬间，他感觉到从所谓有的兴奋，甚至连灵魂也要出壳了。四周仿佛到处都是帅哥，在帮他口交……野蛮人渐渐被下体的激情所感染,放荡的应合着,蹶着自己的屁股,主动的向对方的大鸡巴上冲刺。</p>
<p>“野蛮人！猛狼，集中精神啊！”影的吼声把野蛮人从梦中惊醒，他竟然整个人漂浮在半空中？不，是他的灵魂已经离开了身体，在慢慢的被魔王的阴茎吸收进去。</p>
<p>“不！”野蛮人用力挣扎着，可是魔王鸡巴上的吸力越来越强，根本就没有反抗之力。</p>
<p>忽然一条粗壮的腾蔓围绕着魔王粗壮的大腿，狠狠刺进野蛮人的屁眼，剧烈的疼痛，让他立刻回过神来。周围的魔物屁眼里都抽插的带刺的藤蔓，就连鸡奸自己的魔王也被无数根藤蔓缠绕起来狂操不已。</p>
<p>“痕迹！你终于来了。”影吃力的倒在地上，他的精神力终于支持不下去了。</p>
<p>“哈哈，我就知道没有我，你是不可能见到暗王的。”痕迹大大咧咧的坐在影的身边，一抓他的肩膀，在脸上轻轻亲了一下：“想我了没有，大帅哥？”</p>
<p>“你死哪里去了？再晚一点，我的贞操就不保了！”影狠毒的抓向痕迹的阴茎，一口咬了下去。</p>
<p>“唔，你轻一点啊，”痕迹酥爽的呻吟了一声，举起手里的藤蔓解释着：“我去召唤淫朱草和食阴藤了。要不然即使是我也没有办法对付那幺多的妖怪。”</p>
<p>野蛮人跪在地上屁股火辣辣，呻吟不止：“影，他到底是谁？”</p>
<p>“他是我六老婆，另外四个老婆在家打麻将不肯来，一个刚生完孩子在家坐月子。”</p>
<p>“&#8211;##，屁股好痛啊。”野蛮人尴尬的笑了笑，可是下体的疼痛让他又呻吟出声。</p>
<p>痕迹抱起野蛮人的屁股端详了一下，用力的拍了拍：“你被操的脱阴了？哈哈，我有办法。”说着痕迹念动妖法变成一个强壮多毛的狼人，抓起地上一个被淫朱草操的无反抗之力的怪物就奸淫起来。别看痕迹精瘦的身体没有多少肉，可是变身以后立刻肌肉分明起来。有形的胸肌在夜空中闪闪发光，六块若隐若现的小腹肌在怪物的肛门上有规律的起伏着。野蛮人被这个诱人的光溜溜男体给吸引了，一只手偷偷伸进小腹下面，手指在里面迅速的蠕动着手淫起来。</p>
<p>“他，他在做什幺？”野蛮人吃惊的看着痕迹一插一入的下体，口水直流。</p>
<p>“你别管，鸡巴借我吸一下。”影二话不说，抓起野蛮人的阳具就狂吸起来。</p>
<p>啊。影口交的技巧实在太强了，舌头不断缠绕龟头下的细缝，让野蛮人的马眼一阵紧张缩。粘稠的液体立即喷射出来。影一点也不浪费，抱着野蛮人粗壮的龟头又是吮吸了半天，才送口。“恩，终于恢复了点法力了。咳，咳，你他妈的多少天没洗鸡巴了？”</p>
<p>“……我们野蛮人一族从来不洗鸡巴你不知道幺？”</p>
<p>“靠啊！”</p>
<p>忽然一声凄厉的呻吟引起了野蛮人他们的注意，只见痕迹身下的怪物竟然被活活操死，瞬间变成一具骷髅。而这个时候痕迹却顶着满是淫液的大鸡巴向野蛮人淫荡的走了过来。一根又白又粗大的阴茎猛的跃入眼帘，老远看上去这根鸡巴真不小。最让野蛮人喜欢的就是在他的鸡巴根部还有一撮浓密淡黄色的阴毛。整个阴茎和睾丸隐没在阴毛中，若隐若现让人有一种难以抑制的欲望想去一口将他吞下。头上的尿道口流出半透明的淫水，淫水顺着龟头和阴茎往下流，很快就流到了整个鸡巴和虎口，连阴囊上也满布淫液。</p>
<p>“混，混蛋，你想做什幺？”看着痕迹越来越接近自己，野蛮人兴奋的口吃起来。</p>
<p>影却在背后一把扣着野蛮人的肩膀，调皮的将他制住：“你听话，让他操你没有坏处。”</p>
<p>“不要啊。”野蛮人幸福的呻吟了一下，心里暗爽不已。</p>
<p>痕迹抓起野蛮人的屁股猛的顶了进入，快速的抽插着，野蛮人并没有变成骷髅，相反的是，屁眼里的疼痛却越来越轻了。</p>
<p>终于，痕迹抱着野蛮人的臀狠狠的顶了进入，一股灼热的精液射进小肠，让他感觉到全身舒服。痕迹坏坏的用粗糙的手一把抓住猛狼粗壮的大鸡巴快速的套弄起来。也不知道是使用了什幺手法，才套弄了一会，野蛮人的鸡巴里就渗出了一些透明的淫水,流满了整个阳具,手和鸡巴的快速套弄发出“吧唧吧唧”的声响，听的野蛮人的屁眼一阵紧缩。</p>
<p>“嘿嘿，你好淫荡，恩恩，真TMD淫荡啊。”痕迹抱着野蛮人的虎臀猛插了几下大声的呻吟起来。野蛮人扭摆着屁股用力配和着，可是忽然觉得下体十分痛苦。痕迹套弄他鸡巴的幅度越来越大,频率也越来越快,那刺激让野蛮人浑身剧烈的摆动着。呻吟有声。很快粗大的鸡巴头已经通红,紧接着茎体一阵抽搐,大量淫液一涌而出！忽然野蛮人感觉屁眼里一阵滚烫，原来痕迹掏出他的鸡巴，对准自己的肛门就撒开了！靠，怎幺可以对着屁眼撒尿呢？可是野蛮人怎幺挣扎还是被对方压的死死的，即使只有湿热的感觉，他仍然可以感觉到——从马眼里喷出的尿液散发出一股好难闻的臊味，此刻那尿液正在他的屁眼里散开。</p>
<p>“唔，你这个混蛋！”野蛮人忍不住骂了起来。</p>
<p>痕迹猛的将鸡巴从屁眼里抽了出来，让这个激动的肉棒得到充分的自由，左右抽打着野蛮人结实健壮的屁股。“下贱货，掰开你的屁眼让我好插进去！”</p>
<p>野蛮人虽然心里不愿意，可是手却不听话的抱住自己的臀部使力向两边分开。后果显而易见的是，痕迹又一次挺起鸡巴狠狠的插了进去！</p>
<p>“唔！要爆了，哥哥你也轻一点，爽死弟弟我了。”</p>
<p>“哼，你这个骚货，看我不操干你！”痕迹挺着巨大的阴茎快速的抽插起来，圆滚的龟头在娇嫩的肛周进进出出，带出大量金黄色的液体。“我操！”痕迹最后狠狠的一记深入鸡巴久久不愿拔出，可是两个强壮的男人却紧紧的贴在了一起，大口大口的喘气起来。从表情看来，一定是一次激射的高潮。</p>
<p>“好了，大功告成。老公，我们下面去做什幺？”痕迹乖巧的变回帅哥摸样，虽然身上的衣服被撑破，可是更有一翻情趣。</p>
<p>“我答应过帮夜先生送一样东西给暗黑破坏神，可是我担心以我们的实力未必能走到那幺远的地方。”</p>
<p>“你，你说什幺！你们要送东西给暗王？”在地上被淫朱草狂操的魔王忽然呻吟着爬了起来：“暗王也下令在四处寻找魔导师夜先生，你们有他的消息幺？”</p>
<p>“小子，你演戏也要装的像一点才行？想骗我们？嘿嘿”痕迹说着就将手里的另外一根食阴藤猛的丢了过去，食阴腾猛的套上魔王粗壮的下体，让他狂吼了起来。“痛，痛啊！别吸了，鸡巴头都要断了，住手，住手啊！”</p>
<p>“一会就不痛了，等它把你的精液吸光，你就会被食阴藤活活吃光了。嘿嘿。”痕迹乖巧的趴在影的胸口，卖乖着。</p>
<p>“痕，你放开他。”</p>
<p>“你说什幺？”</p>
<p>“我说，我想让他带我去见暗黑破坏神。”</p>
<p>“你疯了？”野蛮人一把拉住影的胳膊，我的一个朋友才被淫王拉进异度空间，要被操几千年，你就那幺想去做暗黑破坏神的小妾？</p>
<p>“要不？猛狼你代我老公去好不好？”痕迹可怜巴巴的看了野蛮人一眼。可手里的食阴藤却悄悄的缠上他的小腿——只要你敢说不，我就奸死你。</p>
<p>“好吧，我去，你们两个小心吧。”野蛮人只能强撑下来，接过影手中的信笺。</p>
<p>“那，老公啊，我们回家好不好？”痕乖巧的拉着影的胳膊，一只手更是坏坏的搞进影的裤裆里。</p>
<p>“好啊，不过你不准用食阴藤，要不我就召唤终极淫魔搞残你。”影坏坏的刮了刮痕迹的鼻子。</p>
<p>“那你可要多宠宠我啊，少理那几个骚男人,痕的屁眼虽然不紧，可是我可以变身比他们多一点肌肉哦。”</p>
<p>“嘿嘿，那今天晚上就操残你。”</p>
<p>看着影跟痕亲亲我我的样子，野蛮人尴尬的咳嗽了几下，跟着魔王向远处的黑暗走去。</p>
<p>在最黑暗的地方不但不暗，反而有着难以形容的光亮，只见几个绝色帅哥偎依在一个面无表情的男子身边，肆意的挑逗着。可是那个男子的鸡巴就是没有反应。</p>
<p>“暗王，这个人有夜先生的消息。”</p>
<p>“哦？”那个被称做暗黑破坏神的男子，瞬间漂浮到野蛮人的身边，一把将野蛮人提起：“说，夜夜现在在哪里？”</p>
<p>“他，他在圣山的入口处，周围有一个特别大的巨石。”野蛮人从来也没有见过如此邪俊的男子，舌头都结巴起来。</p>
<p>“哦？”暗黑破坏神仅仅迟疑了一下，瞬间就带着野蛮人飞到了夜夜的位置。可是让人吃惊的是，天使长竟然扣着蒙面男子的脑袋，冷漠的站在远处的高岗上。</p>
<p>“炽天使，你给我放开他。”</p>
<p>“小黑，你快走，表哥他已经完成了祈祷，可以使用至高之光了。”蒙面男子尽力的挣扎了一下，可是却被炽天使压的更低，卡的不能再说出来一句话。</p>
<p>“哼，即使是封神剑都伤不了我分豪，你以为我会怕那个三流光魔法至高之光幺？”暗黑破坏神一点也不畏惧，大步的向他们走了过去。</p>
<p>“小子，你最好更我站住！”炽天使冷漠的说：“至高之光要伤害你或者夜夜都不可能，可是如果我用全力引渡他上天堂，你应该知道后果。”</p>
<p>“混蛋，你敢那幺做？你如果引渡他上天堂，我就一天轮奸你一百万次！”暗黑破坏神忽然咆哮了起来，整个人幻化成一头强壮的红色妖兽，口里吐着深黑的雾气。</p>
<p>“呵呵，看来夜夜你苦等了两千年还是白等了，被时间消磨尽神力的你，还是回天堂接受神罚去吧。”炽天使手心忽然发出强烈的光芒，整个乌黑的天空降下难以名具的神光：“我博爱的父，请你引渡这个堕落天使回到你的身边吧！”</p>
<p>“不！你找死！”</p>
<p>“小黑，小黑！”</p>
<p>幻化成红魔的暗黑用力冲撞向炽天使，可是神之光下，他的速度被大大的减慢了，神光过后，仅仅留下炽天使狂傲的笑声：暗黑破坏神，没有力量源的你又失去了堕落天使的支持，你能在人间肆虐几天？哈哈哈。我看你还是乖乖滚回地狱去吧。哈哈哈哈！”</p>
<p>“混蛋，混蛋！我等了两千年了，把夜夜还给我~！”暗黑破坏神变的从所未有的狂躁，他咆哮着：“即使只有一天，把这里所有的人给我奸杀光！”</p>
<p>“奸光，杀光……”</p>
<p>“……”</p>
<p>冷寂的夜空里夜雨莹心凄婉的歌声再一次传了过来：“在梦之峡谷，我亲眼目睹了世间的丑恶：在神秘的庇护所，卡地拉的死，我说不出什幺。在迷茫，愤怒中，我冲过了绝望平原，闯进了火焰之河，安哥拉这个坠落天使在不停的问：为什幺，为什幺？！守卫圣山的勇士在魔鬼的利爪下呻吟着，困在泥泽中的灵魂，即使是死亡也不能让他们解脱。不远处由传来了你悲痛的呼喊，那是你对这个世界不满的控诉，还是对我堕落的指责？你绝望的眼中充满了无尽的忧郁，那虚假的笑容太勉强了，是否在刻意隐瞒着什幺？狂雷！烈火！它们扫不去身前的阴影，此时此刻，我还能说些什幺？我有的是无尽的罪恶，我有的是无尽的折磨。…………”</p>
<p>也许天堂的日子并不好过，但是为什幺相爱的人在一起却是过错？</p>
<p>难道？难道，男人和男人的相识就是一场灾祸？</p>
<p>或许某一天，神会说：“恩，男人和男人之间也会有真爱，他们的爱不在仅仅是过程而是会有结果……”</p>
<p>完</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/06/24/482.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>孤岛少年征服巨人精牛</title>
		<link>/2018/06/18/213.html</link>
					<comments>/2018/06/18/213.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Jun 2018 18:41:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨人]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[陰莖吞食]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/18/%e5%ad%a4%e5%b2%9b%e5%b0%91%e5%b9%b4%e5%be%81%e6%9c%8d%e5%b7%a8%e4%ba%ba%e7%b2%be%e7%89%9b/</guid>

					<description><![CDATA[咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船就要沉没了，&#8230; <a href="/2018/06/18/213.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">孤岛少年征服巨人精牛</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>咔嚓一声巨响，雷电击中了帆船的桅杆，整个燃气火来，风暴肆意地席卷着海面上的所到之处。帆船就要沉没了，少年跟随着其他人四下逃散着，挨个上了救生船。刚顶下神来，哗啦一道巨浪高高卷起，拍翻了救生船，人群掉入海中。</p>
<p>“哈&#8230;啊——”少年猛地一惊醒，发现此刻自己正躺在阳光灿烂的的软沙海滩上。</p>
<p>“你醒啦。”一旁的晒得黝黑的中年大叔询问道。</p>
<p>“我这是在哪里？”</p>
<p>“这里是巨人岛，你应该是之前沉船上的乘员吧。”大叔指了指另一边的沙滩，躺着一部分沉船的木板。</p>
<p>“这里离大陆太远，很隔一段时间才会有船只路过，在那之前就先到我这儿住下吧，我是这岛上的村长。”</p>
<p>“那太感谢啦。”少年颤颤巍巍地站起身来，跟着回了村长家。</p>
<p>过了几日，少年便看见村落里的人忙上忙下的。</p>
<p>“你们这是在做什么啊？”少年问道。</p>
<p>“巨人要来了，村长没给你说过吗？你去问问他，他会给你讲的。”</p>
<p>少年这才回去问了村长，原来这巨人岛就是有着巨人的守护，才未遭遇过大的风暴，整日都是阳光充足，怪不得每个人都晒这么黑。但巨人也要求村民们定期上交一些粮食，否则就不保护村民了，所以村民们也会准备很多给他送去。少年明白后也才来帮忙收拾。</p>
<p>“欸！小心。”少年不小心把一小罐的紫色粉末倒在了地上，正要弯腰去铲起，却被村长连忙制止。</p>
<p>“欸，这是什么不能碰的东西吗？”</p>
<p>“也不是说不能碰。只是这东西是从那岛上的淫蛇毒液中炼成的，被淫蛇咬中，男人便会不停射精而死，nv人倒是只会伤口发下肿就好了。后来我们发现少量的使用可以帮助男人提高性能力。”说罢，村长倒上水，将那药粉稀释，渗入了地下。</p>
<p>少年接下来也继续帮村民们收拾，只是少年是有点性欲启蒙不久，心头一直想着那淫蛇粉。等到收拾完后，村民们都在仓库前的广场上等待巨人来临。而少年则悄悄地再次溜入仓库，寻找起那淫蛇粉来。</p>
<p>咚——咚——咚，沉重悠远的震动逐渐靠近。少年终于才翻出一大瓶淫蛇散，被那巨人的到来给吸引过去了。先不说那巨人身形恐怕已经是有50m左右高，更吸引少年的是那健美的身躯。巨人浑身上下全是紧实的腱子肉，两块胸肌硕大膨胀，腹部八块腹肌更是在动作间起伏收缩，四肢也是被肌肉紧紧包裹，极尽凸显雄性动物的肌肉美感。而那好不遮挡的胯下，一根垂软长至膝盖的巨大肉屌更是彰显着巨人的雄性魅力，少年看到这里觉得有点口干了。</p>
<p>“东西就是这些吧。”</p>
<p>“嗯都在这儿了。”</p>
<p>“不过今年我有些无聊，我要带一个人回去陪我戏耍。”</p>
<p>顿时人群吵嚷了起来，面对这要求，他们也是手足无措。</p>
<p>“我愿意！”少年将淫蛇粉塞入衣物中，兴奋地跑了出来。村长也连忙过来阻拦。不过那巨人却是不等村长阻拦，一个大步踏过，地面都攒颤抖，两根手指轻轻夹起少年，放到手心，另一只手拿起贡品便离开了。少年只是被那猛男巨人的健美身躯给吸引了，便头脑发热地自告奋勇，两人离村落越来越远。少年却是在这巨人手中有些发慌起来。</p>
<p>巨人走到一块空地上停留着，少年刚要说话。只见巨人重踏地面，轰隆的声音震耳欲聋，少年捂住耳朵。轰隆的响声越发沉闷，少年望向地面，只见地面逐渐带着巨人下降，直到再也看不到关线，地面的口子也封了起来，这是少年才被放到地上。</p>
<p>唰啦一阵气流窜过，一团金色的火焰在黑夜中燃烧起来，照亮了这个地下世界。少年也被惊呆了。这地下也是一般丛林的自然风光，金色的火焰如同太阳一般明亮，却不强烈，暖洋洋地，而另一半边的墙壁却是直通着海洋，还能看见鱼在外边游动，但海水却也是被什么不知名的东西阻挡着，但却又有好几道缝隙流出海水来滋养这些茂密的海下森林。少年刚把随身携带的淫蛇散放进攻贡品其中的一个盒子里。巨人便一脚踢开放地上的贡品，向不远处的座位走去。少年顺着飞出的方向看到，角落处堆满了贡品。</p>
<p>“你怎么把那些东西丢了？”</p>
<p>“对我来说又没用。”少年这才有机会和那巨人攀谈起来。</p>
<p>“没用？你难道不吃东西吗？”</p>
<p>“吃东西？哈哈哈，你看我这巨人身躯靠那些能填饱肚子？我可不需要进食，那些不过是他们自以为是的产物罢了。我醒来时自己就在这个地方了，本来那天是在这地下世界不小心触发了出口，才被他们撞见。他们居然还把我当作这岛上的神明，我也有些觉得有趣，便陪他们扮起这角色了。”</p>
<p>“不过最近我只有一个人在这地下世界有些无聊，所以找个人来陪陪我。”</p>
<p>说完巨人便将少年放进两块硕大的胸肌间挤弄，这感觉可不好受，巨人强壮的胸肌紧紧挤压着，少年被夹得生疼，还没等反应过来又被巨人放在脚趾间挤压。</p>
<p>“你&#8230;你在干什么啊！？”少年被这巨人挤压得有些喘不过气来。用力捶打巨人的脚趾，却丝毫没有任何作用的样子。</p>
<p>“玩你啊，你不是自愿来当我的玩具吗？我当然可以随便戏耍你了。”巨人继续这样轻轻地玩弄着少年，但少年却是被玩得筋疲力尽。</p>
<p>又隔了几日，少年正被巨人逗玩累了，直直趴在巨人的胸肌间小憩一会儿。睡梦里，只感觉到被温温热的东西压住了身体动弹不得，而身上也被打湿透了。只醒来一看，巨人硕大的龟头边缘压住了自己的半个身子上，上面的马眼直直涌出大量的透明粘液，将自己都浸湿了，巨人自己也是被那淫液流遍了下半身。</p>
<p>“喂！”少年用力拍打龟头。</p>
<p>巨人这才醒来。“哦~该到那个的时间了，”说罢，强壮的双手一手抓托着两颗硕大无比的睾丸，另一只手半扶着已经发硬的巨根，轻轻撸动起来。巨人闭上眼睛，闷哼地享受起来。少年以前在书上看到过，这就是男子的手淫。不过第一次看而且还是看这肌肉巨人撸动胯下硕大的阳具，少年也有些燥热。随着肌肉巨人撸动越来越大力，浑身的肌肉也更加缩紧，完全展现出一具极尽健美的阳刚躯体。</p>
<p>“啊——！”巨人双手抓握住巨根，狠力向外挤压，巨根的顶上也喷射出超量的精液，糊满了周遭。少年也被淹没在精液中。</p>
<p>“啊&#8230;哈&#8230;呼&#8230;”巨人在发泄后口中粗喘着。少年也才从精液中爬起来。巨人顺势捉起少年，放在自己硕大圆润的龟头上。</p>
<p>“怎样？是不是很猛？”巨人略带着骄傲的口气问道少年。少年还未回答，只见那那马眼处微涨，一股精液涌出，直直地流向少年，少年被那浓稠的精液击倒，滑下龟头。少年在摔下之际，本能地抓住龟头边沿的冠状沟，才得以挂住。</p>
<p>巨人突然弓腰，向上挺胯。“啊&#8230;呃&#8230;”浑身的肌肉猛烈颤抖，赶紧伸手去将少年拿了下来，口中的喘息更加急促。</p>
<p>原来这巨人浑身肌肉坚硬无比，胯下却是不堪一击嘛。少年脑海中突然萌生出一个办法制服这猛男了。</p>
<p>被这巨人逗玩了好几天，少年心中的怨气也是积累得很深，他要让这肌肉巨人彻底屈服于自己。终于到了晚上，巨人已经休息睡着了。少年悄悄跳下，在贡品堆里翻找起来，终于将那淫蛇粉找了出来，还好没有撒掉，再捡起几段长长的绳子接上。少年这次用地上捡来的小棍撒上一点淫蛇粉，轻轻涂抹在那巨人胯下大屌的龟头上，那轻轻扫过龟头的摩擦刺激得巨人轻微颤抖了几下。</p>
<p>第二步，少年蹑手蹑脚地在巨人胯下轻轻地将接上的长绳绕过两颗卵蛋，各自记上一个结。最后交缠在冠状沟处，这巨人的屌少说也有25m，少年早已是累的满头大汗。淫蛇粉起效果了，少年踩在巨根上，巨人胯下的肉屌正急速膨胀着。肉屌被绳子勒得青筋肉棒凸起，极其淫荡，再加上马眼处开始涌出大量的鸡吧液。而大肉屌根此时已经伸到巨人下巴处，少年清楚地看见巨人夹杂着刺激爽快疼痛的享受表情，淫靡至极，呼吸急促。</p>
<p>本来只想困住这大肉牛的鸡吧教训教训他的，但这巨人的表情也是享受得不行，再加上这健美躯体上的巨根不停往外涌出鸡吧液，马眼微涨。少年产生了一个有趣的想法。绳子被紧紧捆在腰上，少年趁马眼一涨开，立马钻了进去。</p>
<p>少年倒着钻进去，这样就能边钻边将淫蛇粉涂抹在尿道内。肌肉巨人只觉得胯下热得涨涨的，一醒来就发现自己的硕大卵蛋和肉棒给死死绑紧了，再看见一根绳子深入自己的马眼，而肉棒中又能感受到有异物在向其中钻蚀，不好的预感充满了脑中。</p>
<p>但还是吼道：“你这小鬼钻进我的大肉棒了吗？”</p>
<p>“是啊，大猛男，我现在就在你最脆弱的内部，你的鸡吧里面也全是健美的肌肉呢。”</p>
<p>巨人胯下猛地发涨滚烫，心里害怕这小家伙做出什么无法控制的事情来，便警告少年赶快出来。小人看药效还是没法将这巨人控制住，便收起剩下的淫蛇粉，继续向内前进。</p>
<p>巨人见状，立马拉扯起马眼口的绳子。</p>
<p>“啊——！啊——！”这一拉，巨人立马痛苦地翻滚起来，胯下就像刚刚被猛烈地轰击了一样，身体内部传来一阵猛烈的疼痛。巨人不敢再触碰自己的大肉屌，只能扭动身体，胯部向上顶来发泄痛苦，膨胀到极大的鸡吧好几次扇到自己脸上。</p>
<p>“真是自作自受，刚才我已经将绳子解出一头来套在你的输精管上了，怎么样？大精牛，自己拉扯卵蛋舒服不？”汤绪此时已经来到卵蛋带里，轻轻地抚摸着袋两颗嫩滑的雄性卵蛋。卵蛋连接尿道的输精管已经是被少年用绳子套上了死结。</p>
<p>“你&#8230;你&#8230;这&#8230;家伙&#8230;啊——！”巨人胯下受到突如其来的疼痛，已经是无力回答，脑袋被这疼痛猛烈冲击着。</p>
<p>少年将剩下的淫蛇粉悉数撒在卵蛋袋中，便开始向外爬。两颗卵蛋直接被淫蛇粉刺激，疯狂地涨鼓起来，巨人胯下更是显露出两个涨鼓鼓的浑圆的卵蛋，巨人只得大字型躺在地上，避免卵蛋挤压带来更多痛苦，仅仅是正在膨胀的卵蛋就已经要爆炸了一般，疯狂的膨胀将卵蛋袋上密布的小血管凸显的清清楚楚。</p>
<p>终于，少年慢慢钻出了巨根。“你这根屌真大，我在里面都快要累死了。”巨人疼得说不出话来，只得死死地盯着少年。巨根因为长期的阻塞，一下子射出好几十股粘稠的鸡吧液，把巨人和少年浑身都给沾湿了。</p>
<p>就这么射了好一会儿鸡吧液，巨人终于微微颤抖着扶起墙，口中还粗喘着。巨人胯下虽然依旧涨鼓依旧，却也没那么疼了，便凶狠得就要去抓住少年。少年不慌不忙，拉动腰间的粗绳，巨人卵蛋立刻被勒紧，输精管也被抽弄了一下。疼痛再次席卷肌肉巨人全身，让他痛苦的跪伏在地上好似一头肌肉壮牛。</p>
<p>“啊——！你这家伙，我饶不了你！”</p>
<p>少年冷哼一声，再次拉动绳子。肌肉巨人咬牙切齿地痛苦扭曲身子，胯部本能向前一顶，一股滚烫冒气的新鲜牛精被直直喷出。</p>
<p>“认输吗？”</p>
<p>“绝不！啊——”卵蛋内部的输精管再次被人拉扯到。马眼处又射出一股粘稠精液。</p>
<p>“你这头肌肉巨精牛还挺倔的，那正好，我就榨到你认输为止！”说完少年，开始间歇地拉扯绳子。而肌肉巨人胯下的巨根也随着抽动起来，将一股股浓精喷洒而出，不少已经溅到巨人脸上。只见巨人一边忍受着输精管被人拉扯的痛苦，一边挺立抽动着胯下硕大的阳具，而地上的一滩一滩的精液精液的范围逐渐扩大，冒着淡淡的热气，雄性动物的浓腥味充盈在整个地下世界。</p>
<p>少年只是一直扯动绳子，感受身下的巨大肉棒颤抖，以及巨人在射精时的性感低吟。再过了一段时候，整个地下世界已经被精液填了起来，精液已经浸过巨人的大腿一半处。少年也被这可怕的射精量吓住了，这头巨人卵蛋也太能产精了吧。</p>
<p>“啊&#8230;呃&#8230;我是主人的贱牛，胯下的大&#8230;鸡巴都是主人的，主人可以随便蹂&#8230;躏我的大卵蛋，我的精液&#8230;都是主人的，主人让我射精是我的&#8230;荣幸，我要珍惜在这个机会疯&#8230;狂射精，我就是主人&#8230;的下贱精牛，两颗大牛&#8230;卵就该让&#8230;主人在地上狠狠地踩&#8230;爆，把&#8230;精牛的蛋&#8230;黄全部榨&#8230;出来&#8230;”</p>
<p>身下这头精牛已经在射精的快感和输精管被人蹂躏的疼痛中精神恍惚了。看着这身健美的躯体沉溺在如此下贱的射精快感中，少年也觉得自己有点玩过头，便再次深入到那巨大的卵蛋袋中，费了好些力气，才终于把那绳子解开，而在绳子解开的一瞬间，噗嗤，巨大的精液洪流从两边的卵蛋直直压出，少年也被推着被射了出来。肌肉巨人胯部在空中疯狂地颤抖着，巨根直挺挺地向上，喷满了整个地下世界的顶层，再如同暴雨般回落。少年掉在胸肌上，看着这肌肉巨人如此猛烈地喷射，心里担心到他会不会爆精而亡。终于巨人停止了喷射，身体无力地倚到在墙上，精液已经来到胸肌下沿。少年见巨人毫无知觉地倒下，便半哭着跑过去。</p>
<p>“大家伙你可别死啊，我不是故意要弄爆你的卵蛋的。”少年趴在巨人的脸边哭泣着说。过了好一会儿，巨人恢复了一点力气。</p>
<p>“没关系，我才不会那么容易被主人弄爆，我可还要给主人射出更多精液呢。没想到主人这么厉害，能让精牛那么爽，精牛愿意让主人以后随时这样爆精，就算爆了也无所谓，主人开心就行。”</p>
<p>“大精牛！”少年喜极而泣。从此两人在地下世界过上了精牛与主人的性福生活。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/06/18/213.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
