<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>偷窥癖 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E5%81%B7%E7%AA%A5%E7%99%96/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Dec 2018 11:08:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《5年前下载的视频》</title>
		<link>/2018/12/26/7911.html</link>
					<comments>/2018/12/26/7911.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 11:08:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7911</guid>

					<description><![CDATA[作者：kevin 　　大约5年前，我在网上下了一系列的视频。这几段视频震撼着我大学后两年的时光。当时&#8230; <a href="/2018/12/26/7911.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《5年前下载的视频》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>作者：kevin</p>



<p>　　大约5年前，我在网上下了一系列的视频。这几段视频震撼着我大学后两年的时光。当时的储存卡价格不菲，16M的U盘也要一两百块。临近毕业，我也没有好的方法保存这几段视频，无奈只好删除了，非常的可惜！因为这几段视频换在片子横飞的今天也是难得的珍贵。</p>



<p>　　那天我的一个朋友给我发来一个地址，上面的片子是他朋友拍的视频（天知道真的是他朋友还是他自己，呵呵）。画面上光线不是很亮，看上去是一个不大的室内房间，镜头前面就是一堵墙，摆放着一张矮凳。一个几乎全裸的男人走进来，后背紧靠着墙壁，刚好可看到全身；他留着短寸，虽然画面不是很清晰，仍可看清他帅气的脸庞和诱人的小嘴，硕大的胸肌配上麦色的肌肤，这样的男人无论虐与被虐都会令人兴奋不已。他停顿了两秒，走向镜头，脱下身上唯一的一条白色丁字裤，原来他的阳具早被贞操锁锁起来了，粗大的金属管下露出半截龟头，一根闪亮的细管从尿道口插入YJ内部，他还用手拨了几下牢固的锁头，显得他轻松自在，并不因为男根被锁住而有任何的痛苦；然后返回墙壁。</p>



<p>　　这时另一个穿着T恤和牛仔裤的男人走进画面，交给那个人一根肛塞和一管润滑剂。裸身的男人背对着镜头蹲下，开始润滑后庭。镜头突然向下推近画面，可清楚地看到他右手中指在扩张肛门，左手在润滑肛塞。我想现场还有另外两个人，因为一个人在操纵摄像机，穿牛仔裤的那个人在不断把一些黑色的衣物、靴子等搬进画面中。</p>



<p>　　肛塞并不粗大，但那人还是发出了一些轻微的哼声。一个响亮的声音说：“把身体转过来一点点，对。”似乎是操纵摄像机的那个人，由于离麦克风近，声音收进去很大。我吓了一跳，赶紧把音量关小。还好同学都不在，只有我一个人逃课呆在宿舍里。主角身体左侧往镜头转过来一个角度，顿时画面充满了虐的味道。他脑门上出现了密密的汗珠，肛塞全部进入他的身体，他也就一下子放松下来。我不禁把手伸进裤子里，因为我对这种短寸的小男生太感冒了，尤其是头发剪得这么短鬓角还是黑压压的一片。</p>



<p>　　肛塞塞好之后，他就坐在矮凳上，穿起袜子来。先是穿了一双运动船袜，再穿了一双厚的白色线袜，最后还穿了一双墨绿色的军袜，两只脚都捂严实了。我一下子硬了，想象着他脚趾头大概一动都动不了了。然后他穿上特警的作训服（还是战斗服之类的，颜色比较深），袖子挽到手肘处，扎上宽腰带，还戴上了护膝；坐在矮凳上穿警靴的时候，似乎肛塞给他带来的刺激远远大于贞操锁，他不住的擦汗，加上脚上穿了三双袜子，警靴花了很长时间才穿好。然后他站起来，把凳子拿到画面以外的地方。</p>



<p>　　我本来想要戴上耳机好好享受笨重警靴走路的声音，但担心忽然有人到宿舍来，只有继续把音量调小。忽然想到这么精彩的视频为何不下载到电脑硬盘，日后再慢慢回味。可是朋友发给我是一个网页的地址，视频嵌在网页里面，并无下载地址。我试着在视频上点击右键，出来的选项里面选择属性，一下子就看到了视频所在的真实地址！我赶紧拷贝到迅雷，看着文件缓缓地下载着，我心满意足地继续观看视频。</p>



<p>　　主角男拿着一副沉重的脚镣走进画面，给自己戴上。每个铁环都有2根手指粗细，看上去整副脚镣有10公斤以上。脚镣戴好以后他跪了下来，负责递送工具的那个男人走过来拿走钥匙，并把另几样东西交给他。原来是一副口枷，他张大嘴巴咬住用于撑大嘴巴的圆环后再把皮带往脑后扣紧。口枷前面是一个可拧开的盖子，拧开后被一根链子链接着垂在胸前；口枷正面周围装饰有一圈金属圈，看起来嘴巴象是被撑大不少，并且视觉上有一种口枷后面就是一个人体容器的刺激感。我脸一下子烧了起来，这个似乎是强迫KJ的一个工具，不禁想要是我也被戴上这个东西就好了……粗大的阳具一插而入，而我只能用舌头尽力顶出去，反而更加刺激了入侵者蛮横地继续深入口腔……</p>



<p>　　可是画面没有上演我脑中激情的想象。他拿出一个仿阳具的黑色口塞，龟头分明，只不过只有约5厘米长。他把阳具口塞从口撑中插入，转了360度，似乎旋紧固定在了口枷上；看来这还是一套的工具。</p>



<p>　　工具男（先这样叫着吧）忽然走进画面中，用手指往里顶了一下口塞，主角眉头皱了皱就用脸去蹭工具男的裆部。这时摄像师忽然把DV举起来，手持着走向两人。工具男拿出两个有点像拳击手套的皮袋子，主角双手握拳伸进去后，手腕处有皮带把袋口扣紧，十根手指一下子被封死了，无法在狭小的皮袋里伸展。工具男拿出一副大号板铐，把主角的双手背铐，然后满意地拍了拍主角的脸，俯下去吻了一下口塞。主角现在不仅阳具、肛门、手脚都被束缚住了，就连被强吻，嘴巴里还塞着仿阳具的口塞。</p>



<p>　　画面全黑，打出两行字：“Part One. End. ”</p>



<p>　　之后的几天晚上我都没法好好睡觉，一闭上眼睛脑子里就出现视频里的画面，只能下床到厕所SY（因为怕床上动静太大被室友察觉），而且一个晚上要射两到三次，连续几天下来人就累得不行了。我跟朋友要后续的视频，可是他却说他只有这一段而已。</p>



<p>　　又过了一个星期。那天原本打算下午打球的，出门前同学叫我下载几部电影晚上一起看，我就一个人落在宿舍里了。迅雷的历史记录已经有几百项了，正准备全删了的时候，忽然发现上次下载的视频，地位结尾是“…….p_01.wmv”。我心一动，该不会……试着把地址复制到粘贴板，然后新建一个下载任务，地址最后改为“…….p_02.wmv”，按下确定的手都在发抖。搜索到资源，文件建立成功，正在下载！！！狂喜过后我赶紧打电话给同学，我要留在宿舍里好好享受，因为我知道接下来的这几段视频将更加的精彩刺激！</p>



<p>　　我用同样的方法下载了第三、第四段，只可惜改到“…….p_05.wmv”就没有任何反应了，我想大概这一系列视频只有4段而已吧。趁着视频还在慢慢下载的当中，我又试着把地址改成“…….p05.wmv”或“…….p_5.wmv”等其他格式，均没有任何反应，看来这种办法再也行不通了。不过以这系列视频的精彩程度，有4段露脸原创的视频我就心满意足了，而且主角还那么帅。</p>



<p>　　第3段视频先于第2段下载完了。我赶紧把房门窗户都关好，把显示器角度往里挪，身体侧向窗户以方便观察窗外，不敢戴着耳机（避免同学以为我在看爱情动作片，他们也要看的话我就完蛋了）。</p>



<p>　　由于跳过了第2段，第3段一开头主角男就已经躺好在一张圆形的沙发上（或者是别的什么家具），两手分别捆在脚腕上，裤子褪了下来，贞操器可能在第2段里摘下来了吧，YJ硬挺挺地贴着腹部，肛塞还是塞得好好的。摄影师手持着DV围绕主角转了一圈，然后把机器固定在一个位置上。这时镜头的角度发生了改变，原来正对着镜头的墙壁，现在位于镜头的左侧，镜头前是一个杂乱的男生房间，电视塞在书桌的下面，书柜上还摆着兵人模型，百叶窗都拉起来了。这时摄像师把镜头往下压低，画面上主角的YJ一跳一跳的，很可爱，很兴奋。</p>



<p>　　摄像师也走进了画面。他穿着牛仔中裤，皮肤很黑，小腿非常的性感，穿着白色的布鞋，没有穿袜子。他摸了摸主角的YJ，然后分开主角两腿，慢慢拔出肛塞。他没有脱，直接掏出棍子就插进去。主角的嘴巴还被堵着，发出沉闷的痛苦叫声，双手紧紧的抓住自己的脚，身体向一边就要翻过去。摄像师抓住他的两腿保持住平衡，然后开始做活塞运动。</p>



<p>　　大脚（就是我前面提到的工具男，帮他取了个名字，同时也显示了我想象力的匮乏，名字都取成这样）从镜头的后面走进来。他先是捏了捏主角的嘴巴，说了句“别叫这么大声”，然后就拧开口枷的盖子（似乎第2段视频里他们把仿阳具的口塞从主角嘴里取了出来），再用手指从主角嘴巴里夹出一样东西；我猜那大概是谁的内裤吧。主角被撑大嘴巴的“啊，啊”声音一下子大起来，摄像师于是用手在他乳头上捏了一把。好爽啊！</p>



<p>　　大脚然后把一根一头是漏斗状的黑管在口枷上旋紧；看来跟那个仿阳具的口塞一样同属口枷套装。我那时候还不知道这样的工具是干嘛用的，不禁好奇心起。只见大脚开始脱他的篮球鞋，袜子脱下来后捂在主角的鼻子上。大脚还问他：“好闻吗？”主角拼命点了点头，开始从痛苦的表情转为陶醉。</p>



<p>　　两只袜子都脱下来后，大脚把它们放到漏斗里。摄像师问他：“等一下不会冲下去吗？”大脚说：“不会的，我加了过滤网。”说完把袜子拿起来指给摄像机看。然后他竟然掏出阳具，对着漏斗开始撒尿！</p>



<p>　　看到这里我差点要射出来了！TMD，这也太刺激了吧！有必要玩得这么疯吗？我赶紧看了一眼窗外，然后迅速回到画面中。现在回想起来，当时都有点不管不顾了。</p>



<p>　　大脚尿了一会，然后在旁边拿起一个饮料瓶子，把剩下的都尿进瓶子里。然后他走向镜头，把DV拿起来，靠近漏斗去拍。漏斗里面的白袜子不知是被尿液泡得还是本身够脏，有点泛黄的样子。大脚把袜子拎起来，尿液便快速地流下去，主角顿时有了强烈的反应，发出象是作呕的声音，脖子上的筋都凸起来了。我虽然看得眉头皱起来，但心理觉得——这也太爽了吧？？</p>



<p>　　摄像师也被主角刺激得猛烈的进攻，我感觉他都要把主角操得从沙发上摔下去了。“我要射了！”摄像师大喊，把YJ拔出来，冲到主角身边快速地SY，把一股一股的JY射进漏斗里的袜子上。摄像师大口大口的喘气的同时，把GT在主角脸上蹭了几下，好一会才能匀下来，说：“哇……太TMD的刺激了，我第一次射这么快……”</p>



<p>　　我再也忍不住了，赶紧把视频关了，跑到厕所里关起门来拼命地SY。以往BF帮我打我都嫌他打得太猛，但今天……我似乎要把所有的精力都射出体外！“啊！啊！”估计这时候有同学回来的话肯定被我吓呆，但我那时候已经是精虫上脑门了……第一次把JS射在了墙壁上，我擦了一把汗，还自己说了句“哇，好高啊。”</p>



<p>　　一想象那种边被人操边被迫喝尿的快感，我立刻又硬了起来（也可能是没有软下去）。我又在狠命地打手枪，但是似乎怎么也达不到那种快感。我忽然跪下去，舔墙壁上刚刚自己射出的JY（宿舍是新建的，平日里也打扫得很干净）！再次射出来后，我竟然把手上的JY也吃了下去。</p>



<p>　　也许就是从那一刻开始，我从一个普通的同志，变成了SM圈子里的人吧。</p>



<p>　　此后的几天，我都没有再打开那几段视频，有点激情过后生活又归于平静的感觉。有时候在图书馆里看到长得像主角的男生，我也只是在书后面静静地看着他。那时候我BF已经给我灌输很多同志的想法，但这次……我发现自己是个真正正正的同志了。为什么？难道是我喜欢里面那个主角了吗？</p>



<p>　　从走神中醒过来，我一拍脑袋，让自己继续看书（其实是哈利波特，我记得看的是《阿兹卡班的囚徒》）。</p>



<p>　　直到BF给我发短信“宝贝，我想你了，晚上有课吗，来我家吧”，我才想起来似乎半个多月都没有性行为了，包括SY。于是我趁着下午宿舍里没人，跟视频里学上几招，呵呵。我一阵心跳加速，竟然还没看就有点硬了。</p>



<p>　　打开电脑，我想想上次第3段都还没看完，接着看完吧。画面又出现了主角表情复杂的脸，有痛苦、挣扎、满足……摄像师拎起被尿浸透的脏袜子对大脚说：“把它塞进TONY的嘴里吧？”大脚说：“他这样躺着不怕会滑下去吗？窒息怎么办？”摄像师说：“你早说嘛，我都射在这上面了。”他又俯下身子拍拍TONY的脸说：“本来我想让你吃下去的。”大脚说，你先放他那臭鞋里面算了。快点，帮我舔一下，我有点硬不起来。“</p>



<p>　　摄像师从旁边地上拿起一双脏乎乎的篮球鞋，把大脚的袜子放进去。然后他蹲下来：”你是不是玩太多了，有心无力啊？“大脚享受着摄像师给他KJ，左手在抚摸TONY的YJ，右手在捏自己的乳头：”操，我操完他还能接着操你，舔轻一点！“</p>



<p>　　摄像师是个刺猬头，眉毛很粗，但有点像蜡笔小新的眉头，看上去很卡通。他一边吞吐着一边眼睛向上看着大脚，两手抱着大脚的屁股，手指头慢慢就要深入，被大脚拨开了：“你小子敢整我？”同时从摄像师嘴里抽出来，已经硬挺成一门大炮了。他分开TONY的两腿，一点一点地插进去：“疼吗？”TONY头抬起来，眉头紧皱着，但是没有发出声音，看来大脚是个ML的老手了。</p>



<p>　　大脚对摄像师说：“你把镜头往我这边一点。”原来大脚喜欢整根插进去再整根拔出来，DV调整角度后看得清清楚楚。TONY不再发出刚才那样的惨叫，声音沉闷，鼻音拖得很长，可以听出来他有多爽，可能是被操开了吧。大脚做爱的方式有点像按摩，每一下都深入悠长。摄像师把他的布鞋也脱下来，捂在TONY的脸上，在他脸上亲了一口，很小声地说了一句什么，只见TONY点了点头。</p>



<p>　　大脚问他：“你跟他说什么了？”摄像师有点不太好意思地说：“我问他晚上能不能也喝我的尿。”大脚笑着说：“你不是不玩的吗？</p>



<p>　　”忽然加快了抽插的速度，“好啊，TONY走了之后你接下这个任务。”摄像师拿鞋子就往大脚脸上拍，扔过头了没打着，又拿起那半瓶子装着尿的饮料，给大脚说：“累了吧？喝尿。”大脚接过来，往漏斗中又倒了点。TONY可能没有准备，一下子呛着了，鼻子还喷出来不少，估计没品尝到什么味道就咽下去了，没有刚才反胃的作呕。</p>



<p>　　大脚等TONY呛完了，开始冲刺，TONY开始摇头，表示受不了了。大脚对摄像师说：“把他扶起来，我要射了！”说完拔出来，跳到他身后床上，摄像师把TONY扶起来，大脚的YJ就正好可以插入TONY的嘴里。大嘴呼吸沉重地说：“不许咽！不许咽！”射完几拨之后，吼了一声，喘着气对摄像师说：“把它（DV）拿过来。”</p>



<p>　　大脚左手拿着DV，右手揪着TONY的头发，拍他嘴里的特写。TONY的舌头在口枷的金属管里把JY尽力推出，白花花的一滩，甚是好看。然后大脚把TONY的头往后掰，命令他说：“吃下去！没吞干净我要你用尿来漱口。”TONY眼睛一闭，喉结上下活动，嘴巴里就只有舌头上残留的一点了。</p>



<p>　　大脚把DV交给摄像师，然后他把TONY抱在怀里，轻轻解开他的口枷。TONY嘴巴几乎都合不上了，大脚的嘴唇就吻了上去。大脚的眼睛是闭着的，TONY眼睛睁了一会，也闭上了。</p>



<p>　　我不知道，我和BF的吻，是不是也这么的动人。</p>



<p>　　那天晚上，我和BF在床上翻滚的时候，我跟他说</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/12/26/7911.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《大伯的秘密》</title>
		<link>/2018/12/25/7839.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:39:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[正裝]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7839</guid>

					<description><![CDATA[发现大伯的秘密已经是十年前的事了，我猜想大伯现在应该还是持续这段情。不过大伯毕竟是长辈，我可不敢直接&#8230; <a href="/2018/12/25/7839.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《大伯的秘密》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>发现大伯的秘密已经是十年前的事了，我猜想大伯现在应该还是持续这段情。不过大伯毕竟是长辈，我可不敢直接向他询问，也不愿意将这种事告诉任何人。所谓家丑不可外扬，我还知道谨守分寸。我无意探听大伯的私生活，不过因为玩耍玩出心得，实在非我本意。<br />我们是个大家族，家父为老么，大伯与家父中间还有二伯、三伯、四姑与五姑，不过他们都移居外地，剩下大伯与家父居住在家乡。大伯与我们分别住在四合院房屋的两边，照理说应该往来密切，但是事实却不然，因为分家问题发生龃龉，所以家父与大伯的感情并不是很好。不过这仅仅限于大伯一个人而已。除了大伯以外，伯母与堂哥其实对我还不错，常会拿糖果给我吃，所以我常会趁大伯不在时，逗留在他家里，希望伯母高兴之余，赏给我甜食。<br />就是因为这种心理作用，养成我没事窝在大伯家里的习惯，久而久之，扣除睡觉时间不算，我待在大伯家里的时间甚至都比自己家里还久。 <br />由家父口中得知，大伯很会念书，从小到大都是第一名，因为小时候家里没钱，所以大伯选择师专就读。毕业后则选择在本校教书，过了一年，就与担任公务员的伯母结婚。大伯结婚几年后，显然不满足于教务主任职务，努力进修而后考取校长资格。因为职务分发关系，大伯在外地十几年。伯母因为工作关系，在那段时间并没有同往，反而带着堂哥待在本地。大伯流浪多年后，最后辗转回到家乡小校担任校长。堂哥也很会念书，留学美国后，就在那里定居。<br />大伯比家父大十几岁，再加上家父晚婚，所以当我念国小时，大伯刚好在我的学校担任校长。大伯长得矮矮胖胖的，看起来很有书卷气质，但是脾气可不是很好，尤其午睡被吵醒的话，更是暴跳如雷。这个是我的惨痛经验，曾经一次，我不小心吵到他，结果被他藤条子伺候，打得我皮绽肉开，终生难忘。从那一次以后，我一直对大伯惧怕有加。 <br />在教师节的下午，由于没有玩伴可以一起玩，于是我就只好独自逗弄那只绰号为「征西大元帅」的蟋蟀。<br />我跟「征西大元帅」在四合院的庭院水泥地上玩耍，本来玩得好好的，谁知一个不留神，居然让「征西大元帅」逃脱。「征西大元帅」逃离我的手掌心后，就往大伯家门口方向跳去。我在后面追逐，本来有把握将它手到擒来，不知怎么的，就在我要抓住它时，「征西大元帅」居然从我的手心溜出，朝着大伯家的门缝处钻进去。<br />看着「征西大元帅」进入大伯家里，好玩的我自然开门跟进去。当我进入大伯家时，就看见「征西大元帅」停在客厅中间。可能是因为开门时，我的影子吓到它，它居然往更里头跳过去。看见它逃跑，我立刻从后头追赶。<br />不追，「征西大元帅」可能还不会往前逃，我越追，「征西大元帅」往前跳的速度更快。我在后面就这样活生生望着它从客厅溜进大伯的卧室内。<br />看见「征西大元帅」躲进大伯的卧室，我可不敢像刚刚那样大胆追逐，尤其历经皮肉绽开的痛苦经验后，更是让我记忆犹新。<br />我在大伯卧室门口犹豫老半天，一直没有决定是否进入大伯房里。<br />当时的我有个想法：「如果大伯在睡觉，我就放弃。」<br />秉持这种想法，我接着轻轻推开大伯的房门，往内窥视。<br />「哇，太好了。」非常庆幸的是，大伯当时并未在床上。<br />发现这种情况后，我立刻将大伯的房门打开，往里头走去。<br />当我进入卧室后，我立刻发现「征西大元帅」停在不远的地上。<br />发现「征西大元帅」的身影，我当然向前追捕，谁知道「征西大元帅」看见我的身影，再度往前逃。<br />「征西大元帅」往前逃的速度显然超过我的预估，我在后面苦苦追赶，依然一无所获，我就这样眼睁睁看着它逃进大伯的床底下。<br />为了抓住「征西大元帅」，我根本不假思索，一鼓脑儿就往大伯的床下爬进去。「征西大元帅」看见我在后面，更往前面逃，它越跳越远，最后终于撞到墙边。看见「征西大元帅」退无可退，被我逼到绝境，我就跟到里头去。<br />在那里，我本以为「征西大元帅」很快就擒，没想到「征西大元帅」居然身手灵活的从我腋下跳走，躲开我的捕抓，逃到我后头。<br />我当然不会轻易放过「征西大元帅」，立刻转头去追捕它。<br />就在我快要爬出床外时，突然从门外传来「趴..趴..」的走路声。那声音听起来就像拖鞋拖地的声音，而且似乎是冲着卧室内来的。我从那脚步声立刻听出那是大伯的走路声。<br />由于我没来由跑到大伯床下，以我当时的状况，想起身逃出去已经不可能，为避免被大伯发现，我立刻决定躲起来。大伯的床下其实空空如也，唯一的选择只有床头靠近墙边的角落最佳，因为床头旁边有个摆放电话的木柜，一方面帮忙挡住视线；另一方面让床下干觉阴暗隐密，所以我赶快将身体移到那里。当时情况紧急，我急忙躲到角落，根本无暇顾及大伯是否进入卧室内，所以我也不知大伯是否发现我。当我完全躲好，转身观察状况时，大伯已经进入卧室里。大伯当时穿着藏青色西装，看起来人模人样，显然刚参加重要约会回来。<br />大伯进入卧室后，很快将房门关上。<br />随着「答..」声音传到我的耳际，我立刻发现大伯还将房门上锁。<br />大伯将房门上锁后，就朝旁边的衣橱走去。<br />看见大伯走路的方向，我很庆幸大伯没有发现我。原先怕被大伯发现的紧张心情立刻跟着放松，谁知就在这时，大伯突然改变方向，对着我走过来。<br />我躲在床底下，视线被床板挡住，没办法直接看见大伯的脸上表情，只能从大伯的走路方向判断大伯的情况。<br />发现大伯对着我走过来，我直觉认为自己被大伯发现了，内心真的着急的不得了。回忆当时，我记得自己都快吓死了，那种害怕及紧张的心情真是连笔墨都难以形容。我只记得耳边清清楚楚响着自己心脏快速跳动的声音，眼睛呆呆的注视着大伯移动的脚。<br />还好就在我几乎吓死时，大伯突然停止脚步。<br />看见大伯停下脚步，我的心情为之一震。我实在搞不清楚大伯的意图，不过当我看见我的「征西大元帅」在大伯的拖鞋前面跳来跳去时，我的心情立刻跟着变为轻松，因为我知道大伯不是冲着我来，而是看见我的「征西大元帅」才走过来。<br />就在我松懈心情的时候，突然间「碰」的声音传到我耳边。<br />我猛然回神，立刻发现刚刚的巨响是大伯用力踩地面的声音。<br />大伯这个突然动作，着实让我吓一大跳。从紧张转变为舒缓，瞬间又经历紧张气氛，期间的心情变化真是笔墨难以形容。我感觉心脏都要跳出来似的，于是一直努力用手按摩心脏，希望平复自己的心情。<br />就在这时，我发现大伯突然将穿着拖鞋的右脚翻起来检查。<br />看着大伯鞋底一团湿润的圈圈，我立刻惊觉我的「征西大元帅」被大伯踩死。果不其然，大伯脚下的地板上，留着我那「征西大元帅」被压扁的躯体。老实讲，「征西大元帅」的死虽然让我感觉伤心，但总胜过自己被大伯发现来得好。<br />就在我的思绪还停在蟋蟀惨死的模样时，大伯突然间身体向前，单脚往我的眼前跨过来。<br />我看见大伯的拖鞋在我眼前晃啊晃的，直觉上就认定大伯发现我了。当时的我脑海中不断出现「完蛋了」的字眼，精神完全处于紧绷状态。<br />随着「趴..」的脚步声传到我的耳边，我的精神更为紧张。还好经过「刷..刷..」两声后，大伯又将脚收回原地，回复刚刚的站立姿势。<br />大伯的动作，我一一看在眼里。当大伯回到蟋蟀旁边时，我立刻发现他手里多了两张卫生纸。<br />看着那两张卫生纸及刚刚的「刷..刷..」两声，我判断大伯刚刚的目标应该不是我，而是我旁边木柜上的卫生纸盒。<br />(2)<br />有了这个发现，让我紧张的心情再度趋缓。我跟着静下心来观察大伯。<br />只见大伯弯下腰来，用手上的卫生纸将蟋蟀包起来。<br />大伯弯腰捡蟋蟀时，前方正好朝向我，脸的高度几乎与我的头部平行，我看到这种状况，心情再度紧张起来。因为我感觉大伯的眼睛正对着我的藏身处，他的眼睛彷佛对着我的眼睛，我们两人的四目好像交会成一直线。更明白点说，就是我认为大伯显然已经发现躲在床下的我。<br />就在我担心害怕的同时，大伯接着站起来，往门口走去。<br />看着大伯往外走，我的心情立刻为之松懈，因为我认为大伯并未发现我，同时将要走到外头去。没想到大伯将蟋蟀往垃圾筒丢后，转身又走回头路，尤其他的方向又是朝我的方向走过来，我的心情跟着又紧张起来，因为我以为大伯这次终于要过来将我揪出来。<br />还好大伯来到一半距离的路上，突然转身朝旁边的衣柜走去。<br />大伯边走向衣柜，边伸手进西装口袋里掏东西。很快的，当大伯来到衣柜镜子面前时，也从口袋中掏出个绿色的丝质物品。由于大伯将它握在手上，只露出物品的一个边边，我只能看出是半透明的丝质物品，详细为何物，我一时之间也不太清楚。<br />大伯在镜子面前站了一会儿后，接着将那绿色的丝质物品拿到鼻子附近，并将鼻子靠近它，在那上头闻来闻去。由于大伯站在镜子面前，我从镜子的反射面很清楚看见大伯的脸上表情。老实讲，大伯闻那丝质物品色咪咪的模样，实在不像我认识的大伯，因为他的模样看起来就像个色情狂，与他的身分或是在朝会时，站在台上给我的感觉实在不能相提并论。<br />大伯对那丝质物品闻了许久后，就把它揉成一团，顺手就往我的方向丢过来。可能是那丝质物品重量过轻，抑或是大伯的力道不够，它在空中飘了一下子，就掉落到地面。<br />大伯看见他掉到地下，并没有移动身体，反而动手脱西装。<br />那丝质物品跳落地面后，立刻扩散开来。当他完全张开后，我立刻发现原来那是一条半透明的丝质内裤。<br />看着那半透明的丝质内裤，我还真搞不懂大伯要干什么？<br />就在我用力思考大伯的意图时，大伯已将将西装挂好，转身走向那丝质内裤。<br />只见他稍稍半蹲弯下腰来，就将那丝质内裤捡起。<br />大伯捡起那丝质内裤后，再度朝我的方向走过来，同时还将那丝裤往我的方向丢过来。由于大伯的脸对着我，而我的头部又在床缘附近，当大伯将那内裤朝我的方向丢过来时，我还以为大伯发现我了。当时的我真的紧张得不得了，还好那丝质内裤并不是对着我飞来，而是飞到我头顶上方的床上头。<br />就在我还惊魂未定时，大伯已经走到我的前面。<br />看见大伯站在我前面，我本来有点担心，但是发现大伯站了许久，都没有低头查探我的动作，我有九成的把握确定大伯没有发现我，心情也因此跟着放松。怀着轻松的心情，我因此惬意的欣赏着大伯的动作。 <br />严格讲起来，大伯的正前方其实对着电话柜，与我的眼睛呈现倾斜状态，而他站的位置离我的眼睛不到一尺的距离，所以我连大伯的西装裤上的条纹都能分辨出来。我们两人距离之近可想而知。我甚至都觉得隐约听得到大伯的呼吸声。<br />大伯站了一会儿后，立刻用手拨电话的声音，接着就听到大伯说道：「到哪里了？」<br />电话里的人答道：「快到了。」<br />大伯说道：「唉唷，怎么这么久啊？想死了。」<br />电话里的人答道：「别着急。就快来了。」那人顿了一会儿，再说道：「嫂子在不在啊？」<br />大伯说道：「不用担心啦，我那婆娘现在在上班。」<br />电话里的人说道：「你家里都没人吗？」<br />大伯说道：「这里在闹空城计。只有我在啦。」说完顿了一会儿。再说道：「你忘记今天是教师节，全部的人都要上班吗？」<br />电话里的人说道：「喔，对喔。我太杞人忧天了。」<br />在大伯与电话里的人聊天的这段时间里面，我在旁边没办法做任何事，只能默默看着大伯。我除了注意大伯的动静外，同时也在偷听大伯与别人讲悄悄话。<br />大伯跟着说道：「教师节就是为我俩庆祝的日子。你觉得呢？」说完「呵..呵..呵..」笑个不停。<br />电话里的人跟着答腔道：「也是你的小妹妹高兴的日子。」说完也发出「呵..呵..呵..」的笑声。<br />大伯听到电话那头传来的揶揄声，忙说道：「唉唷，怎么这么讲？…………….我的小弟弟也很怀念你喔。」<br />电话里的人说道：「我的小弟弟才怀念你的小妹妹呢。」<br />大伯说道：「那快来啊。我的小妹妹等不及了。」<br />大伯显然跟电话另一头的人非常熟络，电话讲个不停。从大伯全身贯注的状态看起来，我知道大伯专心于与电话另一头的人调情，根本无暇注意我，于是我的动作变得更为大胆。为了能够更清楚了解大伯的情况，我甚至将头探出床板，贴近地面，从下往上偷偷观察大伯，当时的我甚至都快看到大伯的脖子。<br />大伯当时系着草绿色得花纹领带，同时以吊带系住西装裤，看起来轻松典雅。不过毕竟中年发福，绷得紧紧的西装裤，还是没能遮掩大伯圆滚肚子的状况。大伯凹凸有致的身材，就这样彻彻底底显露出来。<br />看着大伯胖胖的身躯，我还在想自己是否也会有这么一天时，突然看见大伯将手伸进西装裤里头。<br />随着西装裤的纹路不断向下蠕动的状况判断，我发现大伯的手已经一路来到前面的重要部位。<br />大伯显然没有停止手部动作的打算，来到拉炼处附近后，就开始控制整个剧场。大伯的手臂不断晃动；那西装裤也随之起舞，彼此互相配合着，彷佛正在合奏优美的旋律。<br />大伯的手刚开始维持一挡，似乎演奏着轻巧的圆舞曲，随着时间不断推演，大伯的手显然已经熟练。渐渐加快速度，变成三档的快板，维持没多久，就转变成高潮时段的生命交响曲。<br />用生命谱出的乐章果然不同凡响，连大伯那西装裤表面的波纹看起来都那么不平凡。就像台风夜的浪潮，惊涛骇浪，非常怕人。<br />大伯边讲着电话，边用手鼓动巨浪，显然乐在其中。<br />我在旁边瞻望，欣赏着这段优美奏章，也是感到兴奋莫名。置身在其中的我在那段时间里，注意力全部集中在大伯的肢体语言上，完全不知道大伯在电话里讲什么。<br />大伯努力许久，显然还未尽兴，突然间将电话搁在脖子上，用脖子夹住电话后，就用左手去拉西装裤的拉炼。<br />看着大伯解开拉炼，我以为大伯会将宝贝掏出，结果不然。<br />只见大伯用手拉动肩膀上的吊带后，就看见西装裤顺着大伯的脚滑到地面。「图穷匕见。」西装裤滑下后，大伯的下半身立刻裸露出来，大伯当时穿着红色的紧身三角内裤，搭配毛耸耸的双腿，看起非常性感。<br />我的目光本来一直集中在大伯的私处附近，西装裤滑下瞬间遮住我的视线，让我一时失去目标物，但是很快的我又找到大伯的私处重要部位。我发现大伯的右手在那内裤里头摸来摸去，显然摸得尽兴，流连忘返。<br />从鼓鼓的内裤外型看起来，我甚至发现大伯的右手正围个圈圈套着那话儿，五个围殴一个，在进行不人道的运动。<br />我看得有趣，大伯也玩得高兴。 <br />(3)<br />大伯的鸡巴在他的抚弄下，渐渐勃起，还在内裤上头留下香菇头的形状。<br />大伯的那话儿显然铿然有力，被围殴许久都没有落败的迹象。我在旁边看了很久，原先还觉得有趣，看久了也觉得无聊，于是转头看向别处。<br />严格讲起来，大伯毕竟是老师出身，完全没有做过苦力，所以皮肤保养得很好，雪白的大腿看起来非常诱人。<br />很难想象，一个男人的身体，居然有着比女人更美的皮肤。我看见这状况，都感觉有点忌妒。<br />「为什么上天对大伯特别眷顾？」<br />我正为着上天的不公平而愤愤不平时，突然听到大伯发出「喔.」的暧昧声音。这声音立刻将我拉回现实。<br />我望着大伯身体，突然发觉大伯的右手动作剧烈异常。<br />看着大伯舞动的手，我的注意力又回到大伯的私处附近，也因此发现大伯内裤香菇头突起中间的那湿润水渍。<br />看到这状况，我知道大伯显然正玩出心得。<br />大伯越玩越起劲，居然将宝贝掏到内裤外头。<br />看着大伯裸露的宝贝，我真不知道该说什么。我的位置在大伯的左前方，大伯用右手把玩宝贝，我有很宽广的视野可以看到大伯私处的状况。大伯的右手握着他宝贝的前方，不断在那进行活塞运动。我甚至看到那宝贝在大伯手指的摧残下，气得全身涨大满脸通红。玩蟋蟀玩出心得，还有这种意想不到的收获，真是始料未及。<br />大伯的手不断欺负那根宝贝，那根宝贝显然体格强壮，被欺侮也只是脸上泛红，却没有露败的感觉，反而是大伯先感觉疲倦，因为大伯接用脚将脚下的西装裤踢到旁边去，转身靠着电话木柜，显然感觉脚软，希望借着木柜的支撑，协助自己的脚。<br />大伯完成上述动作后，又跟电话里头的人讲个不停。<br />我在床下观察着，立刻发现大伯靠住电话木柜的同时，还让右脚微屈，左脚往前伸，似乎是站久脚酸，因此变换姿势。<br />大伯这个姿势，居然让他原先离我较远的私处，变得更贴近我的眼睛，我甚至可以清清楚楚看见他手上的细毛。如果不知道中间过程的人，看到这种状况，甚至会认为大伯故意弄个好角度给我看。<br />但是事实并不是如此，大伯当时显然不知道我在床下，大伯压根儿就没发现我的存在，兀自努力的满足自己。<br />大伯跟电话那头的人讲了许久，显然感觉脚酸，突然一股脑儿的坐在我头上的床面上。我在床下偷窥，发现大伯坐下的身影，突然往我脸上冲过来，我当时还吓一大跳。<br />发现一道黑影朝我的眼睛压过来，我立刻被他吓得半死，当我回神时，才发现那是大伯的身影。原来大伯讲电话讲到脚酸，一屁股朝我上方的床边坐下来，我一时幌了神，没有注意大伯的动作，以为自己被大伯发现。当时的我只感觉自己胆子真小，自已吓自己还不打紧，稍有风吹草动，就好像大难临头般，真的有点杞人忧天。<br />大伯坐在我上头的床缘，我不仅清楚看见大伯白里透红的大腿，甚至连大伯摇摇晃晃挂着宝贝，都陈列在我的眼前。看着大伯那清楚可人的宝贝，挂在我的面前，晃来晃去的，感觉有点刺眼，调皮的我有股冲动，想用手指弹它，但是我还是忍住内心的欲望。同时我也对大伯肉白里透红，胖胖的皮肤感到垂涎三尺，有股捏来尝尝的欲望，但是也因为胆小而作罢。<br />看着眼前的东西，想玩又不能玩，想戏弄又不敢作，那种难过与痛苦，真的是难以释怀。我只能苦苦等待，希望大伯早点挂上电话。<br />但是大伯显然不懂我的要求，在我的旁边持续与电话那头的人聊着。两人情话绵绵，显然有很多好聊。<br />我在旁边，想不偷听都很难。<br />大伯说道：「你也知道想我啊。」<br />电话里的人说道：「我怎么不想你？」<br />大伯说道：「我也好想你喔。」<br />电话里的人说道：「那就是。」<br />大伯说道：「还记得那透明丝裤吗？」<br />电话里的人说道：「当然记得。」<br />电话里的人说道：「我最喜欢你穿起来的模样。」<br />大伯回答道：「真的。」<br />电话里的人说道：「对啊，看起来很性感喔。」<br />大伯立刻答道：「那我穿起来等你喔。」<br />电话里的人说道：「你穿透明丝裤的模样可会让我强壮十倍喔。」<br />大伯说道：「我就希望你强壮十倍的模样。」<br />电话里的人说道：「你可想勒。」<br />大伯听到那人的揶揄，「呵.. 呵.. 呵..」笑个不停。<br />……………………<br />听着两人无聊的对话，我感到无聊得要打盹时，突然听到大伯说道：「快来啦，我好痒喔。」<br />听到大伯说痒，我其实感到很奇怪，暗谆道：「大伯不是有不求人抓痒的爪耙子吗？怎么还需要别人大老远来帮他抓痒？」<br />就在我感觉不太对劲时，大伯再度说道：「快来帮我止痒喔。」<br />我实在搞不懂大伯的话，当时只以为大伯在跟人开玩笑。<br />………………………………<br />大伯说道：「快来喔。」<br />大伯坐在床边许久，终于跟电话里的人结束对话。<br />我看见大伯挂上电话，以为大伯将要上床睡觉，感到非常高兴。<br />没想到大伯挂掉电话后，表情变得很诡异，好像想到什么好主意似的，跟着蹲下来。<br />我以为大伯发现我了，一时之间吓得不知所措，还好大伯并没有看我，一味打开电话下方木柜的门。<br />大伯开门后，立刻伸手进去找东西。<br />他要找的东西显然放在深处，大伯伸手摸个老半天，都没能找到要找的东西。由大伯的表情判断，他似乎非常急迫想要找出那东西。他甚至趴跪下来，将手伸到木柜深处，用力到里头捞来捞去。<br />我在旁边窥视，突然觉得大伯的姿势非常诱人，因为他的模样就像发春的母牛，似乎急需别人灌溉。尤其他激动的表情，更像是急欲发泄的野兽。<br />我虽然看着大伯，却动都不敢动，因为大伯的手虽然伸向木柜里头，但是侧着的头可是向着我。<br />由于两人距离很近，我眼睛盯着大伯，全身维持不动的姿势， 一度感觉非常不舒服，还好大伯伸手进入柜子后，很快拿出许多物品。<br />大伯看着那些物品，显然不甚满意。<br />就在这时，电话铃声突然响起。<br />大伯听到电话铃声，立刻站起来接电话。<br />大伯拿着电话筒，立刻说道：「干麻又来电话？」<br />电话那头立刻响起：「什么？」<br />大伯拿起电话时，可能是怕踩到东西，居然将前面朝向我，他那毛耸耸的私处就这样清清楚楚的呈现在我面前，连上头白色的阴毛我都看得一清二处。让我最感到最不可思议的是大伯的那话儿居然勃起着。话说大伯的那话儿虽然勃起着，看起来却不完全坚硬，还带点软软的感觉。也许是因为我当时年幼，看见大伯的宝贝，我真的觉得大伯的东西很大，我还在对着大伯的那话儿惊叹不已时，就看见大伯用手搓揉那宝贝。<br />大伯边自慰，边听电话，显然没有听出电话那头与前次不同。跟着说道：「快到没？」<br />电话那头跟着响起：「啊？啊？」<br />(4)<br />此时大伯才听出异样，忙说道：「你是谁呀？」<br />电话那头立刻响起：「我小陈啦。」<br />大伯跟着说道：「喔，是你喔。对不起，我搞错了。」<br />电话那头响起：「你到家多久啦？」<br />大伯说道：「刚到家。有什么事？」<br />电话那头响起：「找你打麻将啦，我们三缺一。」<br />大伯说道：「不行啦，我等会有事。」<br />电话那头响起：「你有什么事？」<br />大伯说道：「我有客人要来拜访。」<br />电话那头响起：「这样喔，那我就不打扰。」<br />大伯说道：「对不起。」<br />电话那头响起：「没关系。」<br />……………………………<br />大伯挂上电话后，跟着蹲下，再度将手伸进柜子里找东西。<br />我在旁边只能静静观察大伯的动静。<br />大伯将很多东西从柜子里拿出来，接着又放回去，显然那些都不是他要的东西。<br />对于大伯要找何物，我可是非常好奇。为了更清楚了解大伯要找的东西，我甚至将注意力转移至大伯的脸上，希望从大伯的表情看出端倪。<br />我看了许久，从大伯的表情判断，我知道一时之间他尚未找到要找的东西。<br />大伯找了许久，显然都没有放弃，很快往前爬到另一个柜子旁边，再度将手伸进去。<br />大伯本来侧边对着我，往前爬后，变成后庭对着我。大伯股沟的神秘洞穴就这样完整呈现在我的面前，他的股沟有着浓密的毛发，半遮半掩盖住神秘洞穴，让那洞穴更为神秘，而那双臀白白胖胖的，看起来非常肥美。如果不是因为惧怕大伯，我真的会用力捏捏那肥美的双臀。<br />老实讲，从小到大，我从没看过大人的后面，尤其还是大伯赤裸裸的后庭。<br />看着大伯的后方美景，我突然想到难不成这就是交媾的姿势？<br />我刚出现这种念头，大伯似乎就感应到我的想法，突然将头贴近地面，让后庭高高翘起。<br />发现大伯照我的期望展现姿势，一时之间我还以为因为血亲关系，大伯跟我有心电感应。<br />经过仔细观察后，我立刻发现一切不过是凑巧罢了。<br />原来那时候大伯刚好低下头想要进一步观察柜子内的状况，所以让臀部高高翘起，跟我没有任何关系，也因此我更放心的欣赏大伯的状况。<br />看着大伯那撩人的姿势，我目光完全被它所吸引，内心则产生邪念，我甚至有股想用棍子戳大伯那神秘洞穴的念头。<br />就在这时，大伯突然说道：「哈哈，终于找到你了。」<br />听到大伯找到要找的东西，我真的非常好奇，尤其从大伯激动的声音听起来，显然那东西非常重要。<br />为了早点看到大伯要找的事物，我左晃右晃，努力移动上半身，希望从大伯身体的细缝中看到那东西，但是结果都一样，让我感到很失望。<br />就在这时，大伯突然将伸手去摸自己的菊花穴，手指动来动去，不知在干什么？<br />「真是葫芦里卖着药，丈二摸不着头绪。」我看着大伯的动作越看越迷糊。<br />大伯摸着自己的菊花穴显然一次不够，还来回好几趟。<br />我刚开始观察大伯的菊花穴，并没有看出异样，经过大伯几次来回巡礼后，才发现大伯菊花穴的皮肤表面闪闪发亮，有些许透明的液体，显然大伯在他的菊花穴上涂抹东西。<br />当时的我根本不知道大伯涂抹液体又何用意，只能在旁边静静观察大伯手上的动作。<br />本来大伯来回不停的手都是空荡荡的，没有拿任何东西。我以为大伯在自己的菊花穴涂药膏，没想到经过几次后，大伯手上居然拿着一根类似假阳具的东西。<br />看见大伯拿着假阳具，我真的感觉惊讶。<br />「贵为校长的大伯拿着假阳具要干什么？」<br />就在我还在迟疑猜测时，大伯已将假阳具插进自己的菊花穴里头。<br />「哇，大伯怎么干这种事？」<br />我被大伯这种举动吓得目瞪口呆。<br />大伯显然没有因为这样而得到满足，还让假阳具深深插进自己的菊花穴里头。<br />我被吓得尚未回过神，就看见大伯用手将假阳具来回移动，进进出出。<br />大伯玩得有趣，不时发出「喔..」「喔..」的声音。<br />当时的我根本不知道大伯在干什么，由大伯的声音听起来，只知道大伯好像又痛苦、又高兴。<br />大伯用手驱动假阳具，似乎意犹未尽，居然一屁股坐下来。<br />我在大伯后方窥视，就看见那假阳具几乎要整根没入大伯的身体里面，还好最后被假阳具末端的突起凸块卡住。<br />大伯坐在地上，跟着上下晃动肥臀。<br />突然间，电话铃声再度响起。<br />大伯听到电话声音后，叹道：「诶，今天电话真多。」跟着转个身，抬高手臂去取电话机，显然没有站起来的打算。<br />大伯接起电话后说道：「谁呀？」<br />电话那头响起：「我老王啦。」<br />大伯听到那人的声音，似乎有点不悦，说道：「你要干嘛？」<br />电话那头响起：「找你打麻将啊。」<br />大伯说道：「刚刚小陈才挂上电话。」<br />电话那头响起：「对啊，我们就是三缺一啊。」<br />大伯说道：「不行，我正在忙啦。」<br />电话那头响起：「……..」<br />大伯说道：「你找别人啦。」<br />电话那头响起：「……..」<br />我本来只能看见大伯的背部，大伯转身后，前面景观立刻清楚呈现在我眼前。我当然迫不即待的仔细观察一番。<br />大伯的宝贝这时明显缩小，软趴趴的没什么看头，倒是大伯边讲电话；边摇晃肥臀的表情让我记忆深刻。<br />大伯与那人交谈后，匆忙挂上电话，跟着将手伸到私处附近，努力打手枪。<br />我在旁边观赏，由大伯殷切急于发泄的神情感觉：这时的大伯根本就是个淫荡的浪女。他激烈的摇摆自己的臀部，不时发出「喔..」的声音，显然非常爱好此道。<br />「哇，大伯怎么这么淫荡？」<br />我实在想不到大伯是这样的人。<br />……………………………<br />大伯的手不断搓揉自己的鸡巴，努力想要让那话儿长大，但是显然那话儿根本不听话。<br />大伯在地上玩了一会儿后，突然间站起来。<br />我刚想大伯又要干什么时，就看见大伯左脚割在床边，身体向前倾。<br />从大伯的动作判断，我认为大伯应该是想拿床上的东西。由于我进入卧室时，看见床上除了枕头，外并没有发现有其它东西，因此我有百分之百把握大伯在拿那条丝质内裤。<br />大伯可能构不着那条丝裤，身体一味向前倾斜，结果一个不小心，右脚居然滑了出去，跌个狗吃屎。<br />大伯的身体失去支撑，整个上半身突然间往床板上跌下，连带的他腰部以下就在床外往下方掉落，在那瞬间，我甚至清楚看见大伯的宝贝出现在我眼前，而他的龟头就从我的鼻子上划过去。<br />可能是因为身材肥胖，大伯几乎摔倒。还好他的右手实时顶住床面，才免于受伤。不过大伯的状况也不是很好，他除了身体靠住床板外，屁股整个坐在地上，显然灾情惨重。<br />看见大伯的受难，我理应难过，但是我却反而觉得高兴，因为大伯的屁股刚好坐在我的右边，而他的私处就在我眼前，比原先的位置更靠近我的眼睛。<br />大伯跌倒后，忙着爬起来，我在这时候还用手指触摸大伯的龟头。大伯显然忙于站起来，居然没有感觉到我偷摸他的动作，那是我这一生中真正吃到大伯豆腐的一次，也是我今生难忘的事。<br />话题回到大伯这里。果不其然，大伯跌倒的时候，手里头果然多了那条丝质内裤。<br />大伯站起后，用两手将那丝质内裤摊开，跟着将右脚抬高踩在床上，弯腰去穿那条丝裤。<br />我在床下偷窥，清清楚楚看见大伯的股沟。从蛋蛋下方往菊花穴延伸，长满着浓密的毛发。现在回想起来，依旧觉得大伯的股沟非常性感，带着神秘且充满诱惑。<br />大伯将丝裤穿上后，就上床去了。<br />我本以为大伯的激情将要结束。没想到床板居然吱吱渣渣响个不停，显然大伯在床上正在进行激烈的运动。<br />对于大伯在床上进行何种运动，我感到非常好奇，立刻爬出床外，探头往上窥视。<br />只见大伯趴在床上，不断摇摆臀部，让私处摩擦木床。<br />大伯磨得高兴，还不是发出「喔…」的淫叫声。<br />我在旁边看得有趣，几乎忘了自己身处险境。<br />突然间大伯翻身拔到电话旁边来，害我差点曝露行踪。还好大伯急于打电话，没有注意到我。<br />大伯拿起电话后，说道：「在哪里了？」<br />电话那头说着：「到门口了啦。」<br />大伯再说：「快啦，痒死我了。我穿性感内裤等你喔。」<br />………….<br />说完就挂上电话，同时躺回床上。<br />大伯躺在床上，就将两脚高高抬起。<br />我在旁边偷窥，实在搞不懂大伯在干什么？只能静静观察大伯的动作。<br />大伯两脚高高抬起一会儿后，显然脚酸了，最后就放下。 <br />5)<br />没多久门口突然传来声音，显然有人将钥匙穿进门口钥匙孔想要开门，我怕来人发现，立刻躲回床下。<br />当我刚躲好，就发现有个手拿西装穿着正式的人走进来。<br />看到那人长相，我真的意外，因为那是曾经出现在电视屏幕上的教育局王局长。<br />王局长居然有大伯房间的钥匙，让我对两人的关系产生很大的疑问。<br />王局长进房后，顺手将西装抛到衣帽架上，跟着往我的方向走过来。<br />在此同时，我也听到床上传来乒乒砰砰的声响，显然大伯忙着下床迎接。<br />当大伯两脚落地的同时，王局长也适时的来到床边。两人就这样站在我的面前。<br />对于大伯穿得这么裸露迎接客人，我感到有点意外，没想到接下来的是更让我吃惊。<br />因为大伯居然跟王局长抱在一起，同时两人嘴巴对着嘴巴吻个不停。<br />看见大伯跟王局长接吻，我实在感到很惊讶。<br />「两个大男人怎么可以接吻？」<br />大伯跟王局长在我面前接吻几分钟后，我突然发现王局长的西装裤拉炼附近慢慢鼓起来。<br />对于这个发现让我感到好奇，我立刻睁大眼睛观察王局长的那里。就在这时，大伯突然伸出左手抚摸王局长西装鼓起处；右手则去将王局长的拉炼拉下。<br />王局长似乎满意大伯的动作，跟着动手解开皮带。<br />随着王局长解皮带的动作，他的西装裤突然间「波」的一声掉到地上。<br />当时的我还被那声音吓一跳，不过更让我感觉惊讶的是王局长居然没穿内裤。「图穷匕见」王局长的下半身就这样裸裎出来。<br />王局长脚上穿着红色丝袜，加上高高勃起的宝贝，再配上上半身得领带衬衫，看起来有点变态。不过大伯似乎不在意，依然与王局长打得火热。<br />严格讲起来，大伯的那话儿根本跟王局长的宝贝没办法比，大伯的那话儿被透明丝裤包覆着，而且没有完全勃起；王局长则不同，不仅很长而且很粗，感觉非常有看头。 <br />由于大伯与王局长站得很近，我甚至看到王局长的宝贝顶着大伯的腹部，硬绷绷的似乎要刺穿大伯的肚子。<br />大伯跟王局长亲吻，手上也没闲着，不断用手搓揉王局长的宝贝，似乎还想让它长得更大。<br />两人依照这种姿势，持续好几分钟。<br />我在旁边看见大伯玩弄王局长的宝贝，只感觉大伯好色。<br />就在我还想继续观看下去时，大伯突然间跪在地下，并将身体向前倾，用嘴巴去含王局长的宝贝。<br />「男人脚下有黄金。」从小到大我都看见大伯高高在上。没想到大伯不仅跪着，还用嘴巴吸舔别人的宝贝，看起来下贱无比，实在让我一时之间无法接受。<br />大伯吸舔王局长的宝贝似乎像在吃美味的食物，不断用力吸吻，还不时的来回吸舔。<br />我在旁边窥视，看着大伯高兴的表情，甚至都以为王局长的宝贝真的甜美。<br />王局长在大伯的服务下，似乎非常兴奋。<br />「喔…」「喔…」「喔…」喊个不停，还不时摇摆肥臀，迎合大伯的嘴巴。<br />初次看到这种景象的我真的不敢相信这种事。<br />「男人跟男人居然还有这调调？」<br />「真是世界奇观。」<br />……………………………<br />我真的要好好观察观察。<br />两人激战几会合后，王局长突然要求变换姿势，大伯听到王局长的要求，立刻跳上床去。<br />王局长在大伯上床后，跟着跳到床上去。<br />我在床下偷窥，由于不了解上头状况，不敢太过放肆，只能静静倾听两人互动的声音，希望从中了解两人的状况。<br />那段时间里真的无聊，我虽然清楚听到大伯的淫叫声，却完全不敢出来。经过十几分钟后，我就听到床板发出吱吱渣渣的声音，显然上头正在进行激烈的运动。<br />发觉上面依旧激战后，我才敢将头探出床外往上偷窥。<br />当时的我立刻看见大伯躺在床上，王局长则将头伸到他的两腿间，不断用舌头吸舔大伯的透明丝裤。<br />大伯的透明丝裤丝裤看起来湿湿的，显然王局长用的口水还真多。<br />我实在没想到人类的口水居然可以像河流这么多。对于王局长这人，我因此有比较深的认识。<br />就在这时，王局长突然将大伯的丝裤脱下，并将大伯的假阳具拿开。接下来，我就看见王局长将鸡巴插入大伯的菊花穴里面。<br />我看见王局长欺负大伯，感觉有点气愤，立刻以同情的眼神看着大伯。没想到大伯竟然没有生气，还喊着：「喔…耶！」<br />看着大伯性奋的表情，我瞬间迷失方向，我实在不懂大伯怎么会喜欢这种姿势，那不是女生的姿势吗？<br />「喔…耶！」<br />「喔…耶！」<br />「喔…耶！」<br />听到大伯高兴喜悦的声音，我终于明白大伯不是被强迫的，而是心甘情愿的摆出这种姿势。<br />「哇，大伯怎么扮演女生的角色？」<br />我在旁边观看许久，两人都维持同样的姿势。王局长实在耐战；大伯也不遑多让。<br />两人激战数百回合后，两人突然移动身体。 <br />只见王局长跟着翻身，平躺在床上，大伯则站起来，两腿跨在王局长身上。<br />我还搞不懂两人要干什么时，就看见大伯两脚弯曲，将菊花穴对准王局长的宝贝，然后一股脑儿坐下去。<br />我实在没想到大伯的菊花穴这么厉害，居然将王局长的宝贝整个吃掉。<br />王局长的宝贝齐根没入后，大伯的肥臀立刻压迫着王局长的蛋蛋，将他的蛋蛋挤得紧紧的，像个反面镜一样，不时发出闪亮的光芒，让我不得不对他侧目。<br />大伯的菊花穴将王局长的宝贝吃下后，显然还不甚满意，还故意让身体往后倾斜，单手撑在床板上，似乎连王局长的蛋蛋都想吃下。<br />大伯做完这个动作后，似乎还不过瘾，突然改变摆动姿势，时而向前滑动；时而向后滑动。配合着那些动作，大伯不时喊着「喔.. 」「喔..」的声音，好像再鼓舞自己；又好像像我宣示，看起来实在顽皮得不得了。<br />看到大伯类似大孩子的模样，我都觉得好笑。<br />就在我快要笑出声音来时，大伯再度改变姿势，显然感应到我对他的耻笑。<br />只见大伯突然来回扭动臀部，似乎想将王局长的宝贝连根拔起。<br />我实在想不到大伯的臀部这么柔软，扭动的频率不仅不像个老人，简直就像个电动马达。<br />王局长显然也感受到大伯的电动马达的威力，不断发出「喔…」的声音，在旁边加油吶喊。<br />听到王局长的声音，我知道不单我敬佩大伯，甚至连王局长都佩服大伯的柔软腰部。<br />就在这时，大伯再度变换姿势，从原来前后的扭动姿势，变成上下的震荡。<br />看见大伯这模样，我又有点看轻大伯，因为大伯又变成顽皮的孩子模样，彷佛好动的小孩坐在玩具上头一样，实在不像我心目中的大伯。<br />「哇，我的大伯啊？」<br />「顽皮的大伯。」<br />大伯坐在王局长的胖肚上，就像坐在弹簧床上面，不断上下摇晃，似乎没完没了。<br />我在旁边窥视，都忍不住对王局长的肚子感到忧心。<br />……………………………………………………………… <br />随着大伯的动作越来越激烈，大伯突然抬高音调，发出更为高亢的淫叫声。<br />我在旁边听着，总觉得大伯的声音很怪，怪得像是女生的声音。<br />对于大伯的转变，我感到有点不可思议。<br />「奇怪，大伯怎么这样？」<br />…………………………………………<br />就在我还在对大伯的角色产生混淆时，两人的激战已经到达尾声。<br />那床板不时发出唉唉呦呦的声音，似乎为着两人的激战喝采。我听到这具有规律的旋律，也感到惊叹不已。<br />就在这时，大伯突然大声喊道：『啊…..』的声音，接着我就看见他趴在王局长身上。<br />当时的我虽然完完整整看完这一幕，不过实在搞不懂大伯跟王局长是何种关系？为了怕两人发现我的行踪，趁着两人进浴室洗澡的时候，我赶紧溜到外头，所以对于之后的事情，我一无所知。<br />十年后的今天，我终于明白那是怎么一回事？对于这种事，我能说什么？<br />只要大伯喜欢，有什么不可以。</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</title>
		<link>/2018/12/25/7835.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7835</guid>

					<description><![CDATA[我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在&#8230; <a href="/2018/12/25/7835.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在他们身边玩耍，看着他们慈祥的脸和翘翘的屁股与大大的肚子。我们学校有很多这类的帅大叔老师，大概有13.4个，其中校长是这13.4个里面的佼佼者，我把校长排做男神一号，其余的按2.3.4.5.6依次排序下去。(这10几个老师在以后都被我干了)我们校长长得很像电视剧里的演员高明，只不过他比高明更要年轻些，我们校长50岁出头,面色黝黑，淡淡的眉毛下，一双眼睛炯炯有神，充满了慈爱，有着一个大鼻子和两只厚耳朵，耳垂很大，他的身材很胖，胖胖的大肚子下有着粗粗的大腿，校长很喜欢穿条纹polo衫与白衬衫与西裤，很少看见他穿休闲裤与运动鞋，他都是穿着衬衫或者polo衫穿西裤与皮鞋套上黑丝袜，校长的西裤档令我欲罢不能，他的腿很粗屁股很大所以裆部被顶的很饱满，如果能让我用手摸用嘴舔，那将会是我最幸福的一刻，夏天每每经过校长身旁，我总会深呼吸就会闻到一股老男人所散发出的夹杂着汗味与男人味与些许狐臭味的味道这种味道让我很兴奋，让我的下体微微发热。校长的肚子特别大，肯定装了不少油水，屁股也很大，很翘，穿着西裤时屁股把西裤撑的满满的，我幻想着有一天能够让校长穿着西裤用屁股压在我的脸上闻着他那菊花散发出来的气味！</p>
<p>我们校长因为是从别的地方所调来的，在这里还没有买房子所以住在学校为老师准备的老师宿舍，宿舍不大，一室一厅，还有阳台，校长的老婆因为在外地工作所以校长独自在宿舍居住！(校长半夜肯定也会寂寞难耐吧)我们星期六星期天正常来说是要离校的，但是为了能够更接近校长，我决定这个星期六不离校，半夜偷偷溜去校长的宿舍看看他在干什么。凌晨1点刚过，我就从宿舍偷溜到了老师宿舍，校长的宿舍在3楼的尽头，因为星期六星期天其他老师都回家了，只有校长的车还停在宿舍下面，估计还没有离开学校，我便偷偷摸到了校长的宿舍门前，校长宿舍，也就是走廊的外面有一个阳台，校长平常的衣服都晾在这个地方，阳台上可以开门直接进入校长的卧室，我翻墙进入了校长卧室外的阳台。&#8221;哇&#8230;&#8230;.这条西裤真的太棒了，一条黑西裤，散发着亮光的西裤就晾在衣架上，这是一条带褶的西裤，西裤旁是校长的条纹衬衫，在西裤与衬衫中间晾着校长的内裤，我用手小心翼翼的把内裤摘下，这是一条蓝色的内裤，内裤的里头还有一些白色点点，我把内裤放到我的鼻子深深的闻了闻，一股浓浓的精液味与鸡臭味在我的鼻子与脑中散发，这就是我喜欢的味道！正当我要把西裤拿下来时，卧室里传出了啊&#8230;&#8230;&#8230;..嗯&#8230;&#8230;..啊&#8230;&#8230;&#8230;.嗯&#8230;&#8230;.的声音，我这才发现卧室里有人，我马上蹲了下来，蹲在了窗户下，用手轻轻的拨开了窗帘，只见校长房间的床上躺着一个女人，这个女人很面熟，就是我们学校的教导处主任&#8212;-陈x丽，陈老师40岁左右，就是网上所说的熟妇，都说女人越老性欲越强，陈老师就躺在床上手还不停的往着自己下面扣，校长则站在床边好像在弄着套在他宝贝上的避孕套，校长裸着全身站在我的面前，这就是我梦寐以求的校长，他的身材是如此的棒啊，两个微微下垂的乳，和他那黝黑的大宝贝，还没有硬就已经10公分长，可想而知硬的时候该是多么厉害了，怪不得教务处主任都被校长所勾上床还这么的骚，他的肚子特别大，屁股比我想象中的要小那么一点，可能是因为肚子太大的缘故，不过他的屁股很白。校长用手拨弄拨弄着他的避孕套，校长的眼神突然望到了窗边，我赶忙低下头，之间一个小鸟在窗边飞来飞去，这时我才松了一口气，但我还是没敢马上抬头往里看，我在窗边听见那种啧啧有声的口水在阴茎上滑动的声音。还有校长轻微呻吟声音，这样大概过了五分钟之后，突然停止了，紧接着就是嘘唏碎碎的床的咔叽声，然后就听到了教导处主任的呻吟，我知道这一定是校长在用舌头舔她的阴蒂，我对这样的声音非常敏感，一下子，我下面的小弟弟就鼓胀鼓胀的，受不了，我赶紧用手去抚慰我的小弟弟。校长也在呻吟而且呻吟声越来越大，越来越让我受不了，我轻轻的把头抬了起来往屋子里看去，像小偷一样的轻手轻脚的看着她们，只见校长在床旁给他的脚套上了黑丝袜，往着教导处主任的嘴里塞去，教导处主任也舔吸着校长的大脚丫子，黑丝袜不一会儿就已经湿透。教导处主任脱的精光躺在下面，双脚翘的很高把校长夹在中间，胖胖的校长正在挺动着他那雄壮有力的腰身不停的做着活塞式的动作，主任开始只是轻微的叫着，大概五分钟过后，听到了主任夹杂着兴奋的低吼，我知道是校长直接插了到了她的花芯了。看到校长把别人的如此只兴奋，我的小弟弟也不知道什么时候硬挺挺的把裤子撑的老高，于是，我就把手伸进去握住我的那根肉棒套弄起来。还别说，一边看男神在做爱，一边自己打飞机，这种滋味还真是爽。特别是这种偷偷的欣赏的情景更是刺激。</p>
<p>校长大起大落的抽插着，大概过了十多分钟，校长可能是搞累了，就趴在主任的身上，不再抽插，我看到他双手在把玩着的一对略显松软的乳房，还不时的用舌头舔着乳头。</p>
<p>不一会儿，只见主任坐了起来，让校长从她的B里抽出那跟硕大的鸡巴，只见校长硬挺的鸡巴上还沾着些许Y水，主任用嘴巴含住了校长那粗壮的大宝贝，帮校长口交了起来。校长此时便发出了&#8230;&#8230;嗯&#8230;..嗯的低吟声，不一会，校长说：「小宝贝，别再吃了，我受不了啦想射了」，主任可能是还没爽够，听到校长说他要射了，就赶紧从口中吐出校长那硬挺的大宝贝，只看见校长的宝贝流出了不少的精液，此时窗外的我也跟着校长流出了不少的精液。</p>
<p>校长的这个秘密也成为了我日后能够干他的一个把柄</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被硬上的乾爹</title>
		<link>/2018/12/25/7793.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:30:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7793</guid>

					<description><![CDATA[我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他， 可說是集上天的恩典於一&#8230; <a href="/2018/12/25/7793.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被硬上的乾爹</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他，<br />
可說是集上天的恩典於一身，肩寬、胸大、屁股豐潤圓滾，<br />
觀察了一會兒才知道，原來是宅急便的送貨員，而且是送錯地方的糊塗蟲！<br />
「先生！您搞錯了&#8230;.這東西不是我家的&#8230;.」監控設備傳來乾爹那男性魅力的聲音！<br />
「唉呀！對不起，我可能是熱昏頭了，真是什麼鬼天氣，一點風都沒有，呼&#8230;.先生<br />
，可以和您討杯水喝嗎？」<br />
他說著說著也沒等乾爹回答，就直接走進我家，我乾爹看起來有點為難！<br />
但看到他已經走到客廳坐下了，乾爹也只好到廚房去倒杯果汁出來給他&#8230;.<br />
當乾爹把果汁遞給那個送貨員時，他不知道是故意的還是不小心，把果汁整杯打翻了<br />
，手上的番茄汁灑了乾爹一身，上身的背心整件被弄濕！<br />
乾爹在家裡都習慣都只穿一件白內褲，因此現在褲襠上的屌型立刻被看得一清二楚！<br />
「啊&#8230;.抱歉！抱歉，我來幫你擦&#8230;.」<br />
他說完立刻抽了幾張衛生紙，鹹豬手就往乾爹的屌處襲來，乾爹當然馬上用手護住自<br />
己的褲襠前，急著回說：「不用了&#8230;.啊&#8230;.不要這樣～先生&#8230;.」<br />
那個送貨員看似心懷不軌，我眼看情形不對勁，立刻起身準備要衝回家救乾爹的時候<br />
，這時忽然從監聽的喇叭傳來隔壁的小王遠遠地在叫我乾爹的聲音，仔細一聽，他好<br />
像是來還上次和我們借的DVD，看到小王出現，本來著急要衝回家的我 稍稍放了心，<br />
又繼續留在辦公室裡，監看事情的發展&#8230;.<br />
由於剛才乾爹去倒果汁給送貨員的時候並沒有把門關上，因此當小王進來時，馬上就<br />
看到了乾爹和送貨員纏在一起的景象&#8230;.<br />
這時送貨員一手抓住乾爹的腰不讓乾爹亂動，另一手在乾爹的乳頭前一陣亂抓，名為<br />
幫乾爹擦拭，實則根本就是強行在吃豆腐，而乾爹則是用雙手向送貨員一陣阻擋，意<br />
圖將他推開，但習慣舉止斯文的乾爹，這個動作那裡像在打人？反而像是在和送貨員<br />
打情罵俏&#8230;.<br />
再加上抵抗的關係，乾爹嘴裡不斷地發出「嗯！啊！不要&#8230;.」，因此看起來兩個人<br />
好像在偷情&#8230;.<br />
小王看到這景像先是一愣，但隨即做出會錯意的樣子，迅速著對兩人說：「哦！對不<br />
起&#8230;.不打擾你們了&#8230;.」一邊說一邊就把門關上，迅速地跑走了。<br />
乾爹立刻對已驚謊跑走的小王喊道：「小王&#8230;.你誤會了&#8230;.不是這樣子的&#8230;.」<br />
只見那個送貨員這時才放開我乾爹，然後走到沙發上坐了下來，一派輕鬆地拿了根煙<br />
出來，一邊說：<br />
「那個小王我認識，他可是個有名的大嘴巴，你想&#8230;.如果今天的事，傳到你乾兒子<br />
的耳裡，那後果會怎麼樣呢？」<br />
乾爹本來要追出去向小王解釋的，一聽到他這麼說立刻停了下來，轉頭向送貨員說：<br />
「快！你&#8230;.你&#8230;.快&#8230;.快和我去向小王解釋，說我們&#8230;.我們&#8230;.不是&#8230;.」<br />
乾爹看起來已經亂了方寸了，說話顛三倒四的，而且話只說到一半就被送貨員打斷，<br />
他站起來把門關上，並把乾爹拉到沙發上坐下，一邊安撫他說：<br />
「唉呀&#8230;.老帥哥，您先不要緊張，那個小王我很熟，我們是很好很好的朋友，如果<br />
我叫他不要把事情說出去，他是絕不會多嘴的，我等一下就和你過去和小王解釋清楚<br />
。」<br />
只見乾爹這時如獲大赦，馬上說：「太好了！那快點&#8230;.你快和我去向小王解釋。」<br />
送貨員根本不理會乾爹的著急，仍是慢條斯里地說：<br />
「老帥哥您不要那麼急嘛！在我們去和小王說清楚前，我有一件小事情想先請您幫<br />
忙。」<br />
「有什麼事你快說呀！」乾爹看起來還是很著急的回說。<br />
那個送貨員馬上挨到乾爹的身邊，一手搭在乾爹的肩上，在乾爹耳邊說：「是這樣的<br />
，老帥哥，事實上我已經注意你很久了&#8230;.自從那天我在路上看到你後，我就對你魂<br />
牽夢縈，日夜都想著你啊！&#8230;.」<br />
「不行！我&#8230;.我已經有愛人了。」乾爹不等他說完就立刻這麼說，一邊想把他推開<br />
，但那個送貨員反而挨得更緊！<br />
「老帥哥，你聽我說完嘛，我又不是要你跟我談戀愛，我只是想，想&#8230;.想&#8230;.」<br />
「你想怎樣？」<br />
「我想，我想拜託你做一次我的&#8230;.我的性幻想對象&#8230;.我最近跟我愛人分手了，好<br />
久都沒做那檔事了，實在很想要，您只要坐著不動就可以了，我不會碰到你的身體的<br />
，好嗎？」<br />
「不行啦！我不能做背叛我愛人的事。」乾爹立刻回絕他無理的要求。<br />
果然是我的好乾爹！<br />
「老帥哥，你只要躺著不要動就好了，如果你連這個都不答應，那麼我也不幫你和小<br />
王解釋了。」<br />
「這&#8230;.這&#8230;.」乾爹雖然還是不想答應。<br />
但一來送貨員用小王來要脅他，二來他不忍拒絕別人苦苦哀求的老毛病可能又犯了，<br />
因此語氣似乎有些鬆動，乾爹可能是想“只是做他的性幻想對象，躺著不動就好，又<br />
不是和他“做愛”應該沒關係吧。”<br />
那個送貨員似乎看穿了乾爹的心思，立刻將自己的褲子脫下，不讓乾爹有拒絕的機會<br />
，我看到這副景像再也忍不住了，馬上打電話回家，要叫乾爹趕快離開那裡，不要幫<br />
他打手鎗，沒想到家裡的電話居然打不通，話筒好像沒掛好的樣子？<br />
當我在狂打電話的同時，送貨員那超長的大肉棒，已經直挺挺的杵在乾爹的面前了！<br />
乾爹這時也拿他無可奈&#8230;.只能害羞地把視線移開。<br />
看到他的大肉棒，乾爹似乎嚇住了，呆在那裡不知所措，我一急，本來想打電話叫警<br />
察到我家去的，但冷靜地仔細想想：<br />
「不對呀！送貨員只是在乾爹面前打手鎗，又沒有強逼他，而且乾爹似乎也已半推半<br />
就地答應了那送貨員的要求，警察若到了現場，可能會以為他們倆在猥褻，事情傳開<br />
了，終究不好&#8230;.」<br />
我考慮了一下後決定不報警，還是親自趕回家的好，但又想公司到家裡的車程大概要<br />
半小時，等我回到家早已也來不及了&#8230;.<br />
正當我猶豫不決的時候，那送貨員已經開始在乾爹的面前套弄起自己那又長又粗的肉<br />
棒，一雙眼睛色瞇瞇地直盯著乾爹的胸膛！<br />
他就這樣一直快速且很用力地搓了快三分鐘，肉棒被他搓得猛暴青筋！<br />
乾爹急得直問：「好了沒？怎麼那麼久？？」<br />
「先生，你可不可以把你的內褲脫掉，這樣我才會比較容易興奮！」<br />
「什麼！！不行！！」乾爹堅決的回說。<br />
「你不想快點結束嗎？萬一等一下又有人來，看到這種景像，我看你是跳到黃河也洗<br />
不清囉！」<br />
乾爹聽了這話，還是有點猶疑，但在那個送貨員不停的催促和要求下，乾爹終究拗不<br />
過他，於是慢慢地把內褲退下，瞬間露出他那根又挺又有彈性的大屌。<br />
那個送貨員看到乾爹的大屌，搓得又更快了，但過一會兒，他又不滿足了！<br />
於是乾爹又被他要求把內褲全褪下，屁眼和濃密的陰毛立即全部一覽無遺！<br />
送貨員看到乾爹已經被他予取予求了，接著又更貪心的要求乾爹擺出各種姿勢 ，而乾<br />
爹也被半強迫的一一照作。<br />
當乾爹被要求趴在地上，並且把屁股翹高，那個送貨員突然靠了過來，硬生生把他的那<br />
根大肉棒插了進去。<br />
看到這我差點沒把監控螢幕砸了，但現在也來不及回去救了乾爹了，只能眼睜睜地看著<br />
心愛的乾爹被插！<br />
乾爹被他這麼一幹，吃驚的叫了一聲，聽起來很痛但卻又好像很爽的樣子！<br />
送貨員不給乾爹有時間思考反抗，立刻開始抽插著乾爹的小菊花，乾爹的體質很敏感且<br />
淫水超多，被插了幾下小穴就變得非常濕潤，可以很清楚地聽到，噗嗤&#8230;.噗嗤&#8230;.的<br />
聲音，還有，啪～啪～的屁股撞擊聲。<br />
乾爹雖然已被他插入，但仍奮力地想掙脫，有幾次差點逃開，但後來還是被他抓回來。<br />
只聽那個送貨員這時對著乾爹說：<br />
「老帥哥，你最好合作點，我剛剛趁你在倒果汁的時候，已經在客聽裡裝下針孔攝影機<br />
了，我想你應該很清楚，剛剛你是自己趴在地上並把屁股翹高讓我幹的，我可沒有強迫<br />
你&#8230;.若是你的乾兒子看到這個景像，不知道會怎麼樣唷？？哈！哈！哈！」<br />
靠！原來他是有預謀的，看來剛才的小王，也是他安排的吧！！<br />
「嗚&#8230;.求求你饒了我吧&#8230;.求求你不要告訴我乾兒子，求求你，你現在放了我&#8230;.我<br />
不會報警也不會和任何人講的&#8230;.好不好，求求你&#8230;.」乾爹現在只能對送貨員求饒了。<br />
「老帥哥，你最好配合點！！否則我就將今天的針孔錄影，PO到網路上讓大家欣賞，嘿<br />
！嘿！&#8230;.看到時候，你怎麼跟你乾兒子交代？」<br />
他說完就放開乾爹，並抓起他自己的肉棒對著我乾爹說：「快來含我的大鳥，含得老子<br />
我高興，就放了你&#8230;.」<br />
乾爹這時只能聽他的話、任他擺佈了，眼眶帶淚的走過去跪在他面前，握住他的肉棒開<br />
始要幫他口交了！<br />
那個送貨員看乾爹動作慢吞吞的，就一手按住乾爹的後腦杓，另一手抓著自己的大肉棒<br />
就往乾爹的嘴裡塞，把肉棒整支滑入乾爹的喉嚨後，接著就兩手抓住乾爹的頭做著套弄<br />
的動作，由於他的肉棒實在太粗太長，乾爹被他弄得有點喘不過起來，嘴角不停地流出<br />
口水來。<br />
那個送貨員弄了一陣之後，開始要求乾爹自己主動幫他服務，而他的手則開始搓著乾爹<br />
的乳頭，他似乎是個高手，雙手非常靈活，手掌和手指交替運用，敏感的乾爹被他弄得<br />
不由自主地浪叫了幾聲，那個送貨員聽到乾爹已經開始會主動的浪叫了，不禁得意的說<br />
：<br />
「如何？我和你乾兒子比起來，是誰比較厲害啊？？嗯？？」<br />
乾爹被他這麼一問，整個臉馬上脹得通紅，但隨即假裝沒聽到的樣子繼續含他的肉棒。<br />
乾爹不知是為了早點結束還是已經陶醉其中了，居然開始很用心地在含他的肉棒，不時<br />
用舌尖舔他的龜頭，然後再整支含進去，接著用力吸出來，把他的龜頭吸吮得又光又亮<br />
。<br />
「寶貝！你好棒啊！好會吹蕭唷！啊～啊～好爽&#8230;.真的好爽噢！」<br />
除了含之外，乾爹的舌頭也不停地到處游走，整根陰莖都舔得很仔細，連陰蘘也不放過<br />
&#8230;.<br />
過了一會兒，送貨員示意乾爹停下來，他抓住乾爹的頭，一手抓住他的肉棒在乾爹的臉<br />
上輕輕的拍打，一邊說：<br />
「準備好要讓我幹了嗎？要不要再讓我的大肉棒插進你那裡？嗯？哈！哈！哈～～」<br />
說完他就叫乾爹雙手扶著沙發趴著，然後抓著自己的肉棒在乾爹的菊花瓣上下抵弄、摩<br />
擦弄了一陣後，忽然用力地將整根挺入，乾爹被他這麼突然的插入，不由自主的叫了一<br />
聲&#8230;.<br />
之後送貨員就用雙手按著乾爹的腰，開始猛插他的穴，幹了一陣後，停下來抓一抓乾爹<br />
的翹臀，接著又繼續幹，一邊幹，還不時地用手掌拍打乾爹的屁股，發出「啪！啪」的<br />
聲音，之後他把乾爹的右腳抬高，從側面開始抽插&#8230;.<br />
乾爹的大屌也被他幹得一直晃，屁眼周圍也流出很多淫水，有些沾在送貨員的陰莖上，<br />
有些則滴到地上。<br />
這時乾爹好像被插得很爽了，開始配合著送貨員的抽幹動作浪叫起來</p>
<p>「啊～～啊～～嗯&#8230;.啊&#8230;.嗯～～啊&#8230;.啊～～～～」<br />
看到乾爹這麼陶醉，我真是快氣炸了&#8230;.但想想也不能全怪他，也要怪我最近太忙了，<br />
將近快兩個禮拜沒和乾爹做愛了，才會這樣&#8230;.<br />
那個送貨員也真是夠持久，從剛才自己自慰到乾爹幫他口交，一直到現在又抽插這麼久<br />
居然還不射！<br />
而且他幹乾爹幹得很猛、很大力，乾爹被他插得老二暴青筋龜頭一直流淫液，兩耳、雙<br />
頰和身體都被幹得紅通通的，肯定是高潮很多次了，叫春也愈叫愈浪、愈叫愈騷&#8230;.<br />
送貨員也沒有讓乾爹的大胸閒著，他俯下身來貼在乾爹的背後，雙手伸到前面搓著乾爹<br />
那黝黑的乳頭，下半身則猛插乾爹的老穴，嘴吧也沒閒著，他示意乾爹把舌頭伸出來，<br />
兩個人就開始蛇吻起來！<br />
乾爹本來的叫春聲「啊～～啊～～」，當嘴吧被他親住後，變成一聲聲的悶哼「嗯～～<br />
嗯～～」<br />
就這樣邊親嘴、邊抓奶、邊幹穴玩了一陣後，送貨員停了下來，把肉棒抽出，他叫乾爹<br />
轉過身來坐在沙發上，同時說：「老帥哥，這次我要從前面插進去哦！好嗎？」<br />
說完開始用肉棒在乾爹的穴前抵弄，但卻遲遲不插進去，只見他俯下身來舔乾爹的耳朵<br />
，一邊在他耳邊柔聲問：<br />
「老帥哥，你還要我繼續嗎？從現在起我不勉強妳，你如果要我繼續，就把雙腿張開一<br />
點，好嗎？」<br />
沒想到乾爹居然真的慢慢將兩腿分得開開的！！幹！真是氣死我了！<br />
乾爹的屁股也一直扭動，不停地想迎合他的肉棒，好像菊花很癢似的，送貨員看到乾爹<br />
這副騷樣，得意地笑了笑，開始把肉棒慢慢滑入乾爹的粉菊裡。<br />
現在他的插穴動作較之前溫柔一點，但偶爾會突然用力幹一下，將陰莖整根插入，接著<br />
再完全拔出，然後再插入，不停地反覆做著。<br />
又幹了一陣，他停了下來但沒有拔出肉棒，接著把乾爹從沙發上抱起來，乾爹這時很自<br />
然的用雙手攬住送貨員的脖子，而送貨員則是用雙手捧住乾爹的屁股，兩人就這樣抱著<br />
上下晃動幹了起來，送貨員還一直舔乾爹的奶頭，吸得好大聲！<br />
乾爹則是仰著頭閉著眼睛在享受，嘴吧一直不停地叫春&#8230;.<br />
「啊！啊～～～不要吸了&#8230;.討厭&#8230;.啊～啊～～～啊啊～～～」<br />
「寶貝，我們去你的房間幹，好嗎？我想在你乾兒子的床上幹你&#8230;.哈！哈～～～」<br />
「不要&#8230;.不要說了&#8230;.你好壞&#8230;.要是被我乾兒子知道，那就完了！」<br />
乾爹雖然這麼說，還是被送貨員抱著一跳一跳地往房間的方向去，我這時雖很生氣，但<br />
還是想看看他們幹得如何，因此我馬上把監控鏡頭切換到房間的畫面，只見他們到了房<br />
間，送貨員將乾爹放到床上躺下，然後伏在乾爹的身上，仔細端詳乾爹那英俊的臉龐。<br />
乾爹被他看得有點不好意思，把頭轉向一旁，但送貨員隨即輕輕抓住乾爹的下巴，將臉<br />
再轉回來看著他，然後他就開始親著乾爹的嘴，舌頭伸到裡面和乾爹的舌頭纏在一起，<br />
雙手則在乾爹身上不停地遊走，抓抓奶子或是揉揉屁股，如此溫柔地親熱了一陣後，才<br />
又開始把巨棒插進乾爹的穴中。<br />
「噢！寶貝，我的老帥哥，你的穴好棒、好緊哦！啊～～啊～～好爽&#8230;.」<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
乾爹這時淫水流得更多了，因此抽幹的水聲聽得更清楚，看樣子好像又要高潮了！<br />
「啊～～啊～～啊～～嗯～～&#8230;.要射了&#8230;.我要射了&#8230;.啊～～啊～～ 」<br />
而送貨員好像也快射了，抽插的速度愈來愈快&#8230;.<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
「啊！啊！啊～～寶貝&#8230;.我不行了&#8230;.我也要射了&#8230;.啊～～～～～～」<br />
說完他迅速地把陰莖拔出，靠到乾爹的嘴邊，一瞬間大量的精液射得乾爹滿嘴滿臉都是！<br />
送貨員用手再套弄了一下肉棒，又射出了一些，接著他把肉棒塞進乾爹的嘴裡，要求乾<br />
爹幫他舔乾淨，乾爹竟然也很聽話，從床上坐了起來，仔細地幫他吸吮乾淨，看得我怒<br />
火中燒，送貨員一邊看乾爹舔他的肉棒，一邊對乾爹說：<br />
「寶貝：你真的好棒&#8230;.當你老公真是幸福，若你是我的愛人那該有多好！」<br />
看乾爹那麼用心在舔他的肉棒，他似乎很滿足，又對乾爹說：<br />
「寶貝你放心，今天的事我不會傳出去的，等一下我就去幫你和小王解釋清楚，對了，<br />
你乾兒子幾時會回來？？」<br />
乾爹聽送貨員這麼一問，猛然一驚，停止舔肉棒的動作，轉頭看了看時鐘，接著慌張地<br />
對他說：<br />
「你&#8230;.你&#8230;.還是快走吧！我差點忘了我乾兒子今天早上說他會提早回來，要是被他<br />
看見就糟了，你，你快走吧！」<br />
送貨員本來想再多待一會兒，但乾爹堅持要他快走，因為今天早上我確實和乾爹說過我<br />
會早一點回去，還要帶他去附近新開的一家餐廳吃飯。<br />
本來我是想說冷落乾爹很久了，等今天先把公司幾件要事處理完後，就早早回去和乾爹<br />
溫存一下，沒想到竟發生這種事情！</p>
<p>等到我回到家後，乾爹並沒有告訴我今天的事，我看乾爹不說，我也就不問。以為事情<br />
就會這樣過去？沒想到過沒幾天，我在總公司的辦公室辦公時，從監控螢幕上看到那個<br />
送貨員又來我家了，這次他沒有用威脅的，但乾爹居然自願又給他幹了一下午！<br />
之後，同樣的事不斷的重演，乾爹就不時在我上班時，和那個送貨員通姦，而我一直不<br />
願點破他們，因為我相信總有一天，乾爹會被我對他的付出所感動，自己和那個送貨員<br />
斷絕關係。<br />
但事情似乎不是我想得那樣單純，乾爹似乎完全被送貨員高超的性技巧征服了，之後幾<br />
乎每天下午，當我在辦公室辦公時，總會聽到乾爹淫蕩的叫床聲，從監控設備的那頭傳<br />
來，迴盪在整間辦公室裡&#8230;&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>住宿 偷窥</title>
		<link>/2018/12/25/7772.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:11:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀水癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7772</guid>

					<description><![CDATA[高二住宿 偷窥经验 事情是发生在5年前,我还念高二的时候,学校是靠近大雅路的某高中,那是一个星期天的&#8230; <a href="/2018/12/25/7772.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">住宿 偷窥</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>高二住宿 偷窥经验</p>
<p>事情是发生在5年前,我还念高二的时候,学校是靠近大雅路的某高中,那是一个星期天的下午,由于是连续假期的末端,所以同学回笼的人都还很少,我这层楼只有504的我和505的两个学长而已,因为当天下午时在满热的,我有点晕晕的趴在桌上打瞌睡,忽然听到隔壁寝室打开门的声音<br />
A学长:我先去洗澡<br />
寝室内的B学长: 我等下有事要出去<br />
A学长 : 好<br />
好奇心的驱使 我探出头看了一下,A学长穿着台客四角裤(上面有金银财宝)手拿着脸盆装着盥洗用品往公用浴室走去,<br />
他不高大约170公分然后60左右,身材稍微小壮 ,皮肤白皙 ,戴着眼镜!我这时想着,反正我晚上也没事情,不会出去,也干脆去洗澡一下好了就东西收一收,拿着了衣服走出去,这时候B学长背着包包出门,他看到我出来跟我打个招呼就往楼下走去了,5楼就剩我和那个170学长了<br />
我走进浴室,里面已经水声大响了,总共有4间,听水声应该是在第一间,所以我就往第二间开门,但在此时我突然一个念头闪过去&#8230;&#8230;<br />
怎么水一直冲,但是都没有移动或是改变的声音呢?心中的好奇驱使我想知道里面发生什么事情(毕竟是高中生)<br />
第一间左边是洗手台右边则是第二间的浴室,我灵机一动轻轻放下手上的盥洗用品,踩上去洗手台上,悄悄探头接近学长那间浴室,起先没有看到头,只看到莲蓬头的水花拉拉的一直往下冲,我屏气凝神慢慢的接近往下看,慢慢的看到一个人<br />
是蹲着背对着门(所以他没看到我),我更往里面看,他正在用肥皂轻轻的搓揉他的屌,大概已经半硬了10公分左右,因为是第一次看到这种令人血脉喷张的画面,我整个下面瞬间硬到快喷出来,马上倒退几步喘气<br />
此时我觉得有点机不可失,马上到外面走廊瞧瞧,看有没有任何一个寝室有人回来,很快的在20秒内确定都没有人,这栋楼狠安静空荡荡的,只有浴室传来的些微水声,轻轻的回到浴室,我再次小心翼翼踏上洗手台,缓缓的接近浴室的门,由于我很害怕他已经站起来会看到我,我用很慢的速度前进(这时候水声还是依旧)<br />
我看到他已经站起来但是背对着门左手抓着上面的置物竿子右手好像抓着东西来回搓动,我稍微测点身体 就看到他整只屌<br />
已经硬的红通通了,看不出来他只有170公分但是却有大约15公分的粗屌,他的眼神大概狠专心的凝视他的屌,所以头有点低,龟头红通通 而且全部都露出来狠雄伟 过了一下 他来回搓动的速度越来越快 我看到他开始大口的喘气然后屁股有点前后前后的推进 左手抓竿子抓的更紧了<br />
这时候我很确定他长有15宽大概4左右然后龟头也差不多大 稍微有点胸腹肌<br />
4秒钟后<br />
他发出 &#8221; 恩 恩 恩!!!! 嗯疴阿!!!! &#8221;<br />
我看到他龟头对着墙壁喷出一道又一道浓浓的白色精液 此时他的屌上面青筋浮现 更显的粗壮(我自己都快受不了)</p>
<p>后来我也进了浴室痛快的打了一枪 不过一下子就射了 (实在是等的太兴奋了内裤早就湿透了)<br />
=============这是第一次经验 之后我就知道 原来那个洗手台真好用<br />
之后我就一直等着这样的机会想要看一个住509的一个体保生(他是主修射箭的 跟我同年)<br />
身高大约是178 但是身材真是壮的没话说 而且腹毛满浓密的<br />
由于他不太长假日留宿 而人多的时候我比较不敢这么冒险<br />
所以一直等不到机会<br />
直到某次星期三的晚上 11点多快12点 这时候寝室的人都差不多睡了(灯都暗的差不多只剩下一两间还有一点点亮光)<br />
因为晚上在写我最讨厌的数学作业所以搞到很晚都没洗澡,终于弄玩了 我就拿着脸盆装着盥洗用品开心的出去,在接近浴室的时候,就听到水声潺潺,心想谁阿 跟我一样这么晚睡(在高中住校就寝时间都满早的因为没啥乐子 漫画常常会被没收)<br />
我一进去 马上意识到 有人在第一间<br />
好奇心的驱使下我又用了一样的办法,轻轻爬上去 贴到门口 我还没考近就看到一个人背对着门正在洗头,接近一看<br />
就是那个体保生啦(爽歪了怎么这么巧 盼望了好几天了)这时候他正举着手在洗头发 健壮的手臂和肩膀完全的展露在我前面,往下一个一个挺翘的屁股和浓密脚毛的大腿,我下面立刻涨了起来,因为他这时候稍微低着头 我就冒险测过身体去看他前面<br />
大约5公分粗3.5左右 肚子的毛发顺着往下延伸 越来越浓密 连蛋蛋旁边大腿内侧都很浓密<br />
他的蛋蛋随着身体移动而晃来晃去 非常可口 龟头有露出来一半 呈现稍微粉红和白<br />
我想说他等下可能会转投 这样我很危险 所以就先退后了<br />
自己一个人在浴室有点手足无措(爽呆了)<br />
心中一直想说 我还要在看我还要在看 猜想说他会不会也打枪呢<br />
过1分钟他应该是开始抹肥皂 水就关掉了 (整个浴室瞬间非常安静)<br />
我屏气凝神悄悄的再度踏上洗手台缓缓接近 慢慢看到他是坐在地上<br />
手慢慢的泡泡轻轻的搓着他还没硬起来的屌<br />
他来来回回的套弄大概半勃起7CM 粗5CM的屌 龟头已经更粉红了<br />
他套弄得速度没有很快大概是比秒数在稍微慢一点<br />
之后他放开手<br />
我就看到整个屌硬起来15CM左右(虽然不是巨大但是已经是我觉得大屌了)<br />
龟头整个露出来 伴随着旁边浓密的毛发<br />
他继续抹了一点沐浴乳上去 慢慢的套弄<br />
后来加上双手一起 速度慢慢加快<br />
最后射了好几发在自己身上</p>
<p>(之后我又在浴室爽快的打了一枪)</p>
<p>====================<br />
教官篇<br />
出现的教官是带我们班的 刚进来第一年 满高的大概178cm 70kg左右 长相干净<br />
后来听说被调去台中x工去当主任教官<br />
事情是发生在某个冬天接近期末考的日子<br />
依照规定.住宿生在没有下雨或是特别状况之下要到学校教室(位于5楼2年级的教室)读书,而且会实施点名<br />
时间是晚上7~9点,那天满冷的,我从一开始就开始打瞌睡, 中间还被慕伯伯(学校警卫)叫醒了几次<br />
后来大约是8.40分的时候,我实在受不了周公的召唤,拿起书包就往宿舍回去了,那天风满大的,我鼻涕猛流<br />
我到宿舍门口的时候 灯当然是一片漆黑 男生宿舍总共有三栋 前面一栋和后面两个连在一起的(后面的在我念书的时候是每层楼共用卫浴)不过 我看到楼梯绕道后面信义楼的时候发现楼梯已经开了,而且教官住的那间也亮着灯,此时我灵敏的耳朵听到风声里面夹杂着浴室莲蓬头的水声,一阵直觉使我放下书包 悄悄的往1楼教官用的浴室走去,当我更靠近的时候 ,里面传出了咳嗽声和西哩花拉的水声,狠确定里面是男人 而且是一个,为了确定没有别人,我检查了后面晒衣间还有另外三间浴室,都没有人<br />
那个男人用的是第二间,我悄悄的踩上洗手台,缓缓接近<br />
他是稍微侧过去 半边背对我 , 我压低身体往前靠<br />
一个结实肌肉的身体 顺着健壮的肩膀向下延伸 , 这时候我看到他在洗脸 洗面乳已经涂上去了<br />
我想这是好机会, 再往前一点看 看到他的脸 尖挺的鼻子和翘唇<br />
疴&#8230;&#8230;..这不是我们班的教官吗?(好像姓林的样子忘了)<br />
他胸肌真是大块 不愧是刚退下来的年轻教官 身材还没走样太多<br />
腹肌虽然已经有点圆了 但是不会太松弛 浓密的毛发开始从肚脐往下蔓延<br />
我看到下面是大概像最大号的电池大小的粗屌 龟头完全露出来 稍微粉红 白色这样<br />
蛋满大颗的<br />
随着他洗脸移动身体 那个大屌就轻轻的左右移动了一下,我瞬间快要喷了 长度是7.5左右(没有勃起)<br />
他稍微又转过来了一点 他的屌更是一览无遗 浓密的毛发也布满了大腿内侧和蛋两旁 龟头稍微比屌粗一点点(视觉上如此)<br />
大腿的肌肉狠结实,看到这里我已经忍不住想回房间爽快的打一枪了<br />
忽然听到有人在走廊走动的声音 我马上转身躲到厕所里面<br />
已经9点了 大家都要回来了 真可惜<br />
(后记 其实教官那间是有独立卫浴的 因为之后曾经去扫过 但是不知道未什么那天他会出来洗)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>永武的暴露史</title>
		<link>/2018/12/25/7770.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:10:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[戀水癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7770</guid>

					<description><![CDATA[永武是臺北某高中的體育老師，25歲，身高181cm，體重80kg，由於喜愛健身的關係，永武身上幾乎都&#8230; <a href="/2018/12/25/7770.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">永武的暴露史</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>永武是臺北某高中的體育老師，25歲，身高181cm，體重80kg，由於喜愛健身的關係，永武身上幾乎都是發達的肌肉，再加上那張粗獷中帶點溫柔、帥氣又陽光的臉，他可以說是學校裡的風雲人物，學校內的女老師、女學生都被他深深的吸引，就連男生也都很羡慕他有著如此完美的身材和臉蛋。永武平日除了健身之外，還有一個和他身份不合的嗜好，那就是───「暴露」。</p>
<p>永武並不是一開始就有這個嗜好的，一切都要從那次說起。</p>
<p>他一個人住在便宜的套房，雖然說是套房，實際上就是把一棟大房子隔成很多間來出租，所以除了房間是自己的之外，廁所等等皆要和其他房客一起共用。有一次，永武突然心血來潮，就在房內打槍起來，卻沒注意到房門沒有確實的關上，只是微微的靠著，風一來就會吹開。TT1069同志貼圖交友網</p>
<p>或許是太累了，打完槍之後就直接一絲不掛的躺在床上睡著了。到了早晨，和永武一起租屋的房客起床經過永武的房門前看到了敞開的大門，以及裡頭一絲不掛的永武，起先他很驚訝，不過也想把握機會，於是他便駐足在房門觀賞這一個帥氣健壯的男人，由於站在門邊看的不清楚，且永武平常都睡到快中午才起床，所以他便大膽的進入了永武的房間欣賞，那英俊陽剛的臉龐，配上那碩大的胸肌及六塊分明的腹肌，最重要的是那尚未勃起就已經長達14cm的大老二，可想而知勃起之後一定更為驚人，那房客看了看永武腹肌上有些乾掉的白色硬塊，以及丟在一旁的白色三角內褲，可想而知他在睡前幹了什麽好事。</p>
<p>那房客看了永武性感的樣子實在忍不住，就在永武的房內打起手槍來，或許是認為永武會覺得那是自己昨晚幹的好事，索性就直接射在永武的腹部上了，這時永武好像快被吵醒了，房客也察覺到了永武快要起來，便趕快的跑出了房門。永武醒來之後發現自己腹部上還有未乾的精液，罵了出來：「幹，不是昨晚才剛打過，怎麽還會夢遺」，往門邊看去還發現自己竟然忘記關門了，正要去關門時聽到了腳步聲，由於大門到其他房間都要先經過永武的房門口，所以永武大概可以確定，這人即將要經過他房門口並且會看到他全裸的樣子，可能是昨天太熱了，被子竟然被踢到床下，眼看拿東西遮羞已經來不及了，永武只能用裝睡來避免尷尬。</p>
<p>果然如永武所料，有一名房客經過了他的房門口，本以為他會快速的離開，卻沒想到腳步聲竟然就這樣停住了，甚至還進了房內，永武這時很尷尬，他沒有辦法只能繼續裝睡，任由這名房客在他房內欣賞他赤裸的肉體，這名房客其實是一位員警，跟永武年紀差不多，而且他欣賞永武很久了。先前那名逃走的房客假裝經過來到永武房門前，看到這景象就興奮了起來，那員警看到那名房客時很驚訝，不過這房客向那員警示意要安靜，於是他們兩個便在全裸的永武面前小聲的討論起永武的身體，這些他們以為永武聽不到的小聲討論其實都被裝睡的永武完完全全的聽到了。他們倆的討論盡是對永武健壯肉體及帥氣臉蛋的驚歎以及讚美，永武這時似乎對這些讚美以及全裸的羞恥感感到興奮，於是那巨大的老二便慢慢的蘇醒了，他們兩個當然也都看在眼裡，對眼前這勃起後長達22cm的大肉棒讚歎不已，這時員警說：「這老師還真騷包阿，全裸睡覺還不關房門，現在還作春夢硬成這樣，這不留下紀念實在太可惜了。」於是便回去房門內拿相機過來了。</p>
<p>如果永武這時起來，那他硬著屌全裸的窘態會讓他更無的自容，他只能硬著頭皮繼續裝睡，但他萬萬沒料到，那員警竟然拿了相機來拍他的全裸勃起照，隨著相機的快門聲，永武的老二變的更大了，而且還不停的流出前列腺液，那員警好奇的去碰了一下永武的屌，誰知道居然就這樣射了出來，那員警當然沒放過這樣的鏡頭，通通拍了下來，永武的精液又射在自己的腹肌上了，這時員警說：「沒想到才剛射完又射了一次，這老師還真厲害阿！」永武聽到後感到更羞恥了，只有那名房客知道真相，不過他也不打算說出來。</p>
<p>在確定了那兩個人走了之後，永武爬了起來跑到浴室去沖洗，在他沖澡時回想起剛才的遭遇，那種羞恥感竟然讓他感到莫名的興奮，永武又勃起了，便在浴室裡打起槍來了，卻沒發現剛剛那員警在這外面，正準備從那破舊的浴室隔間偷拍他。</p>
<p>因為是在類似宿舍的地方，所以浴室是整層樓一起用的，整層樓也只有這間分了3個隔間的浴室。就在永武打槍的時候，他又聽到了快門聲，其實永武很想出去找他理論，但是自己現在這樣實在沒什麽立場，況且他又開始興奮了起來，永武心中淺藏已久的暴露慾望似乎被喚醒了，所以知道自己被偷窺，反而感受到前所未有的刺激。過不久一道道白色水柱從永武的巨屌噴了出來，永武在短短12小時內總共射了3次，他心裡的慾望暫時得到了宣洩，玩性過後的永武恢復了理性，知道自己被拍裸照如果一不小心流出去，那自己以後也很難在學校裡面立足，所以他打算叫外面那偷拍他的人交出他的全裸打槍照，誰知道出隔間後，不但沒發現到偷拍他的人，還發現自己的髒衣服被拿走了，連自己準備的乾淨衣服也不翼而飛，整個衣籃內只留下了一條小小的毛巾。TT1069同志貼圖交友網</p>
<p>其實永武並不知道剛剛那2人到底是誰，因為他一直閉著眼睛裝睡，況且這整層樓就租了16間套房，要找到是誰實在很不容易，如果一個一個去問就更沒面子了，畢竟這種事也不怎麽名譽。&#8211; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>不過現在永武先要面對的是要如何回到房間，永武的房間在樓層的頭，樓梯也是，但浴室卻在樓層的尾，他要回到房間等於是要經過所有人的房門。永武看著眼前這條小毛巾，他實在沒選擇了，只能圍著這條小小的毛巾回去了，這條毛巾長度能夠讓</p>
<p>永武繞成一圈，不過寬度實在是很難將整個下體部位給圍起來，那大老二還露出了頭在毛巾之下，若站起來由上往下看或許還不會被看到，但是如果平視的話就一覽無遺了。永武現在只能祈禱不要被看到了，偏偏現在是假日的雨天，大家幾乎都待在家裡沒出門，而且這裡天氣熱，大家習慣在白天的時候把房門打開比較涼爽，正當永武準備冒險走出去時，他聽到有人往浴室走來，他只好趕快跑進浴室的隔間內躲了起來。&#8211; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>走進來的是兩個男生，他們好像只是來上廁所的，不過他們卻聊到了讓永武很驚訝的話題。其中一人問道：「你知不知道樓梯旁那間住了個體育老師啊？」。另一人回答：「喔，我知道阿，怎麽了嗎？」那人又繼續說：「他昨天全裸睡覺還把房門打開，我還看到他腹部上有白色的液體，他應該是打槍打完就直接睡著了吧。」另一人回答：「我也有看到，他房間在門口，整個早上出入的人不知道多少個了，大家出門時經過都看到了，或許他是在故意炫耀他的身材也說不定，搞不好他是個暴露狂。」他們兩個的話都被永武聽在耳裡，永武這時整個臉紅起來，而且更羞愧了，原來整層樓幾乎都看到了，永武不知道以後怎麽面對這裡的人了，況且如果這樣裸體回房間，搞不好真的會被當成暴露狂也不一定。</p>
<p>在確定了那兩個人離開之後，永武抓緊機會趕快走向他房間，不過他不敢用跑的，怕製造了太大的聲響反而引起了其他房客的注意，他只能慢慢的走。經過了第一間房間，沒事，永武安心了一下，就這樣第二、第三都安全的過了，誰知在第四間的時候，裡面的人卻面向了永武，永武和裡面的人四目交接，他看到了裡面的人一臉驚訝錯愕的表情，他也不知道該怎麽辦，只能趕快走過去，不知道為什麽，永武竟然又興奮了起來，那沉睡的老二慢慢的蘇醒，維持著半勃的狀態，在經過第八間的時候（其實是那員警的房間，也是偷他衣服的人），永武發現這間的房門是打開的，而且裡面的人也是注視著他，他好像看到那人走出來，他不敢回頭，只能羞恥的繼續走，如果他回頭就會看到，其實那員警已經拿著Ｖ８在對著他錄影了。</p>
<p>這時永武的大屌已經完全勃起了，雖然剛剛才射過，但這種暴露的感覺實在太刺激了，這對他來說是前所未有的感受，就在快到他房間時，樓梯上來了一群人，這群人是不是這層樓的永武並不知道，他只知道，他現在唯一的毛巾也因為自己勃起的大屌而被撐起了，現在的永武等於是正面全裸的面對著他們，永武這時以跑百米的速度沖向房間，大屌也因為跑步而上下晃動，前端的前列腺液還跟著上上下下的甩了出來，下身上的毛巾也在進門時被門把給勾掉了，沖進了房間之後馬上把房門給關了起來，留下樓梯間一群目瞪口呆的人。永武回到房間後回想起剛才的遭遇，下體變得更硬了，他發現他好像愛上暴露了，於是便把房門打開，確定了剛才那群人走了以後，跑到了房門口自慰起來，終於，一道道精液就這樣落在了他的房門口，他滿足的回了房間，可能是剛剛太累了，畢竟他睡醒後就連射３次了，永武找了條白色三角內褲穿上，變倒頭就睡了，永武卻沒注意到他的房門因為剛剛那條小毛巾而卡住，竟然又慢慢的被風吹開了…。</p>
<p>那群人回到了自己的樓層之後都把這件事給傳了出去，大家便紛紛跑來察看，一堆人還拿著相機過來，果然看到永武房門口有白色的液體，而且永武的房門是敞開的，大家看著房內一個穿著白色三角褲的猛男都不禁讚歎，快門聲此起彼落，有的人直接用閃光燈拍了起來，永武可能是剛剛連射３發累過了頭，這些閃光燈、快門聲和細小的討論聲竟然都沒反應，就這樣，永武那健碩的身材和帥氣的臉龐都被這群人給留下收藏，其中一個人還把永武的房門門鎖給破壞掉了。永武在門前打槍的行徑其實通通被錄了下來，背後有那個員警的Ｖ８，前面有樓梯門口的監視器，永武卻渾然不知，後來永武的照片和監視器的畫面還被公佈在網路上，不過臉部都經過處理，看不清楚是誰，所以永武在學校的名聲並沒有受到影響。</p>
<p>永武知道自己房門的鎖已經壞了，只要風輕輕一吹就會被打開，不過他並不想把壞掉的鎖給修好，因為他不想花錢在這種老舊的房舍上，況且這只是租屋，並不是他自己的房子。永武剛開始看到貼在網路上看到一個標題為「裸睡的體育老師夢遺」的影片其實是很驚訝的，永武看了一下馬上就知道那是他自己，他知道這是上次那2個人拍的，很想去理論卻不知道要找誰理論，不過他也很感謝這人把他的臉做了處理，讓他不會被認出來而身敗名裂，不過永武也對此感到莫名的興奮，或許永武是個天生的暴露狂也說不定。TT1069同志貼圖交友網</p>
<p>之後永武發現他早上起來房門都是打開的，他一直以為是被風給吹開來的，卻不知道其實常常有人來他房裡宣洩，只是永武都熟睡了，還以為自己腹肌上精液是自己夢遺的結果，不過他也不打算在睡覺的時候穿上衣服，一來在這沒冷氣的房間內穿衣服實在睡不著，二來永武淺意識裡想暴露自己的身體，而這裡的住戶也都見怪不怪了，大家都很高興能夠見到這個帥氣體育老師的裸體，運氣好還會見到他夢遺，不過究竟是真的作春夢還是故意假睡來滿足暴露慾，只有永武自己知道了，後來這整棟樓有著一個傳言，那就是２樓住著一個愛裸睡、不鎖門的體育老師，大概只有永武自己不知道這個傳言吧，他現在已完完全全的臣服在暴露的慾望之下了，而這些事對永武來說只是個開端…&#8211; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>有天清晨，永武突然因為腹部的涼爽感而醒來，果然又看到一攤淫液在自己的腹部上，有些還沾到了床單，永武罵了出來：「幹，怎麽又作春夢了，該去找一個女朋友了。」沒辦法，永武只能起床清理，好不容易清理完之後，永武感到肚子餓，家裡又沒東西吃，便穿了件半透明白三角褲，外面再穿上短褲及背心就出去想買點東西吃，在出門的時候還遇到剛值勤完要回家的員警，打了聲招呼也沒想太多就走了，那員警看永武穿成這樣，白色短褲內的內褲輪廓看的一清二楚，於是他又拿著他的V8在後面偷偷的跟拍永武了。</p>
<p>永武走了15分鐘到了便利商店，拿好東西準備結帳時，發現店員一直盯著他，他好奇的看看自己，原來因為夏天熱，永武又是個容易流汗的人，他上身的白背心都被汗水浸濕而變透明，那兩粒凸出的乳頭毫不羞恥的透了出來，永武覺得很不好意思，臉都紅了起來，下體也有了反應，而那店員還故意慢慢的幫他結帳，永武恨不得現在馬上跑出去。</p>
<p>終於結完帳了，永武匆匆的離開，卻沒發現自己的褲子被門邊的尖銳處給勾破了，屁股後面的白色半透明三角褲已經一覽無遺，那店員都看在眼裡還笑了出來，永武不知道他在笑什麽，只管繼續走了。</p>
<p>還好是淩晨，街上沒有什麽人，不過這時有台摩托車從永武後面騎過來，看到了永武這個樣子，就騎到他旁邊說：「帥哥，白內褲性感喔」說完就騎走了。永武覺得莫名奇妙，心想：「真是個怪人，壞年冬多瘋人，不過他怎麽知道我穿白內褲？」，於是就往自己下面看了一下，前面沒事，不過褲子後面整個破掉了，永武這時才知道為什麽那個店員要對他笑了。</p>
<p>永武只好一直貼著牆走，希望不要被人看到，豈知這樣怪異的行為反而引起了別人的注意，2輛摩托車騎了過來，上面坐著3個青少年。其中一人對著永武說道：「大哥，你是螃蟹嗎？貼著牆走幹麻。」說完其他人就跟著笑了起來，永武不理他們繼續走。這時另外一個人說：「喂，你們看，他後面褲子破了阿。」其中一人說：「真的耶，他穿白內褲耶，還真好笑。」說完之後他們三個哄堂大笑，永武聽到之後覺得很羞恥，很想挖個地洞鑽進去，不過下面卻也慢慢的漲大起來，這時有人看到了永武半勃的屌驚訝的說：「你們看，他勃起了耶！」另一人又說：「大哥你真騷包，這樣都興奮阿。」永武這時還是繼續走，不理他們，於是另一人更直接對永武說：「大哥，你要不要直接把褲子給脫掉，反正都已經破了，把褲子脫掉你應該也很開心吧，都硬起來了。」永武這時惱羞成怒了，便對著他們吼到：「去你媽的，誰要脫阿」，並作勢要打他們，豈知他這個大動作讓他那條破一半的短褲完完全全的破掉了，就這樣掉在地上，而那群青少年的其中之ㄧ見狀馬上把它撿了起來，不過永武好歹也是學體育的，反應也算快，馬上把那人給抓住了，其他同伴見狀，拿起了手邊的礦泉水就往永武身上丟去了，永武反射性的放開手去擋，但是整瓶水都灑在永武身上了，就在這一瞬間他們都跑上摩托車騎走了，而剩下穿著三角褲及背心且全身被潑濕的永武在街上，硬著大屌不知所措。</p>
<p>而身上的背心及原本就已經半透明的三角褲因為被潑濕的關係變的完全透明了。永武沒辦法只能躲到一旁的防火巷，希望等衣服乾掉再回去，豈知他的如意算盤打錯了，夏天的悶熱加上隨時會被看到的緊張感讓他一直冒汗，衣服不但沒有乾反而更濕了，他現在根本就是穿著透視裝在街上了。就在他等待的時候，天已經亮了，街上的人越來越多，雖然現在才早上六點多，不過有些早起的人已經出來了，永武知道不妙了，現在不走等下會更多人，於是只好冒險走在街上，聽到人的聲音就趕快躲起來，剛開始都讓他安全過關，不過在一個十字路口之前，他沒地方躲，而且那裡是回家必經之路，他想沖過去卻突然遇到紅燈，永武就這樣站在十字路口，路過的車子幾乎都放慢速度，有些人還直接對他喊：「哇，帥哥你衣服真透明，很愛現喔。」，永武這時卻對這種羞辱感到興奮而勃起了，而一旁一起等紅燈的一個中年上班族對永武發出了譴責的聲音，永武聽到之後感到很羞恥，不過他那碩大的老二卻更硬了，前端還留出了不少的前列腺液。</p>
<p>終於綠燈了，永武已經不管躲人了，直接全速衝刺回家，一路上不知道多少人看到一個健壯的肌肉男穿著透明的三角褲還硬著屌在跑步，流出來的都不知道是他的汗水還是前列腺液。在跑步的過程中，永武的屌一直拍打著他的腹部，還不斷被那件小小的白色透明三角褲給摩擦，強烈的射精慾望不斷敲擊著永武的腦袋，不過永武知道，一個老師在大街上射精是多麽違反道德的事，他不斷的壓抑射精的慾望，誰知道就在成功跑回大樓一樓的時候竟然撞上了管理員，而撞擊帶來的摩擦讓永武再也忍不住了，精液就這樣噴了出來，不過因為穿著內褲的關係，精液並沒有直接射出來，而是從那透明的三角褲中流了出來，大樓管理員和剛好要出門的一個房客就看著永武躺在大廳地上，全身一陣緊縮，一塊塊肌肉也因為緊繃而變得更明顯，那長22cm的大屌就像噴泉一樣不斷的冒出白色液體，這些液體還不斷從他的內褲中流出來，弄的地板上都是永武的精液。這一切都被先前跟著永武出去的員警房客給錄了下來。</p>
<p>永武知道他在管理員面前射精了，雖然射完精，永武的老二卻沒軟掉的跡象，可能是他還意猶未盡，依然直挺挺的站著。永武尷尬的爬了起來，對管理員說：「不好意思，我先回房了。」，誰知道那管理員竟然說：「等等，你把地板弄髒了，要清乾淨。」永武只能說：「好好，我先回房，等等就下來清。」管理員又說：「不行，萬一別人踩到怎麽辦，現在就擦乾淨。」永武無奈的說：「那好吧，可以給我拖把或衛生紙嗎？」管理員說：「這裡沒拖把，衛生紙剛好用完了，你用你的衣服擦一擦就好了，反正是你自己用的。」其實管理員有衛生紙，只不過他想看永武把衣服脫掉的樣子，便撒了這個謊。永武沒辦法，只能脫掉他的衣服在這清理，這段時間也不知道經過了多少人，大家看到一個硬著屌只穿內褲的男人在這蹲著，無不發出恥笑聲，還有人刻意經過永武旁邊用腳假裝不經意的摩擦到他那垂在跨下的兩粒巨蛋，永武的龜頭也因此不斷的流出前列腺液，這時竟然有人從背後偷偷用腳往上勾了一下永武敏感的大老二，永武受不了這種刺激，雙腿一軟，跌坐下來，就這樣穿著因為濕掉而幾乎透明的內褲坐在地上射精了，旁邊還有人拿著手機對著他拍照。從商店回來時衝刺之後還連射了2次，永武玩性消了大半，也恢復了理智，他馬上沖向他的房間，永武可能真的太累了，連衣服也不換，沒多久就睡著了，他離開時還聽到了大廳內的人哄堂大笑，他知道他在這棟大樓的尊嚴已經全沒了，現在只期待這些事情不要傳到學校。</p>
<p>沒想到一醒來已經星期一早上了，永武回想起昨天在大樓的大廳射精的事就覺得很荒唐，感覺一切就像一場夢一般，想著想著下面就硬了起來，不過今天要去學校上課，只好趕快弄一弄去學校，直接穿著昨天那件沾滿精液的三角褲及排扣運動褲(排扣運動褲是一種兩旁直接開岔到腰部，用扣子給扣住的一種褲子，又叫熱身褲)，套上了背心和運動外套就這樣出門了。永武在經過大廳遇到人的時候，都被投以一種異樣的眼光，永武只能尷尬的走了出去，那管理員還用輕挑的語氣跟永武打招呼：「陳老師，要去上課啦。」說完還直接對永武的老二輕輕的拍了一下，永武對這突如其來的動作不知所措，只能趕緊說道：「是…是阿」，永武的聲音也因為這擊拍打而顫抖了起來，大家也都知道，管理員更笑了起來：「呵呵，陳老師很敏感喔」，其他人也跟著哄堂大笑，永武對此竟又感到興奮，不過他還是很快的走了，畢竟遲到可是會被記錄的。此時他也確定了一件事，那就是他在這裡的尊嚴確確實實的蕩然無存了。TT1069同志貼圖交友網</p>
<p>到了學校進辦公室之後，有一名老師走過來跟他說：「陳老師，小心著涼喔。」永武不知道他為什麽會在大熱天突然這樣說，後來想想，可能是因為辦公室內開著冷氣吧。其實他同事講的並不是這個，那名老師是因為看到了永武排扣短褲的扣子忘了扣起來整個大腿一覽無遺，還可以看的出來永武穿著白色三角內褲。</p>
<p>鐘響了，永武照著平常的樣子帶著這群高中生上課，只不過在作操的時候他那忘記扣的運動褲讓他的白內褲露了出來，大家看到都面面相覷，卻也沒人打算告訴老師，彷佛在期待著什麽一樣。畢竟還是高中生仍是調皮的，他們看到了永武的內褲之後，竟然密謀著要把老師的褲子給脫下來，於是其中幾個就藉著快畢業的名義跟老師合照，另外一些人就趁著這時候從永武背後偷襲，把永武的褲子一拉，美工刀一割，整件褲子瞬間被扯下來，而相機的快門也在這時按了下去。永武還沒意識到發生了什麽事，這群學生已經開始鳥獸散了，永武趕緊追著那個拿了他褲子的人，而當中有人發現永武的內褲前有一團奇怪的痕跡，大家馬上就猜到了那是什麽。那團污漬就是昨天永武在大廳射的精，因為他回房直接就睡了，而內褲連換都沒換就直接來學校了。這群學生於是就對著永武喊道：「老師，你怎麽那麽大了還夢遺阿，還不換內褲，丟不丟臉阿。」永武聽到之後感到無地自容，但一想到自己在學生面前穿著內褲奔跑還被嘲諷卻又激發了永武暴露的欲望，於是永武竟然就這樣在操場上學生面前勃起了。這群高中生看到這情況時，一人不斷的大喊：「老師勃起了，老師勃起了」，而永武也因為在烈日下奔跑而不斷的出汗，內褲越來越濕，而白色的三角褲也因此變得越來越透明。終於，永武追到了那個拿他褲子的學生就撲了上去，但是那件褲子已經被割的稀巴爛，沒辦法繼續穿了，那學生還不忘嘲笑一下壓在他身上的永武：「老師你的大屌頂的我好痛喔。」，永武聽完臉變的很紅，但他的大老二卻不知羞恥的變得更硬了。這時有個學生突然拿出了他的備用運動短褲說要借給永武，雖然SIZE對永武來說太小了點，穿上去跟緊身褲沒兩樣，但是他沒選擇了。正要伸手去拿時那學生說話了：「等等，老師，我怕你會不還我。」永武馬上說：「不會，老師一定會還你的。」那學生繼續說：「不行，我不相信。」永武說：「你要怎麽樣才相信老師呢？」那學生說：「你拿你身上的那件內褲來抵押好了。」永武實在沒辦法，如果他這個樣子被剛好經過的老師看到，那麽他也沒辦法在這個學校立足了，於是那勉強的答應了那個學生。永武脫下內褲後，他現在是全裸著對著這群高中生，而這群高中生中有人對著永武喊：「老師是暴露狂唷，硬到流汁了。」永武這時只想趕快結束這場鬧劇，誰知道把內褲交給那個學生之後，他竟然反悔了說道：「不行，我的運動褲比你這件破內褲好太多了，我還是不確定你會還我。」永武急了，他現在是下身全裸的狀態，如果被女老師給看到最嚴重的後果可能是被開除，所以他馬上說：「你趕快給老師，到底要怎樣你才會相信我」，那學生說：「這樣好了，你現在這樣硬著屌跟我合照一張，我就相信你。」永武沒有其他選擇了，就這樣硬著屌，龜頭還不斷的滴著前列腺液，還有強迫比出勝利手勢和他學生一起拍照，這樣子極其淫蕩，而那個學生還在拍照的時候趁機握了一下永武的大屌，永武受不了這突如其來的刺激，一股股濃稠的精液就這樣噴了出來，而這瞬間也被拍了下來，成了這名學生永遠不會忘記的紀念照，而永武的內褲也變成了他最好的畢業禮物了。這件事也在學生之間流傳著，其他老師們只把它當成謠言，卻不知道這是永武確確實實作過的事，而永武也不知道，這件事會讓他的生活產生巨大的改變…。<br />
123</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>网球教练雄哥爱暴露</title>
		<link>/2018/12/25/7750.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:53:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7750</guid>

					<description><![CDATA[网球教练雄哥(爱暴露) &#160; 第一章 网球教练雄哥初登场 年过半百的雄哥住家是座落在高雄左营&#8230; <a href="/2018/12/25/7750.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">网球教练雄哥爱暴露</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>网球教练雄哥(爱暴露)</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>第一章 网球教练雄哥初登场</p>
<p>年过半百的雄哥住家是座落在高雄左营区的三楼透天厝,在其它地方也有父亲遗留家产和其他收入,拘谨内敛的外表下，内心深处藏着过人的性欲，和不为人知的一面.很早就跟老婆分房睡,因为老婆膝盖不好习惯睡楼下,也方便照顾孙子,二楼主卧则是让给大儿子阿威夫妻和小孩,三楼则是搬出去还住在台北的儿子的房间和供奉祖先房,爱清静的雄哥,则睡在加盖顶楼.还没退休前雄哥的媳妇蕾蕾都会利用他上班出门时打扫</p>
<p>雄哥退休前是网球教练,182公分,75公分,体格健壮,即使现在退休还是有打网球的习惯,虽然没有健美选手结实累累的大块肌肉，但运动员训练后，厚胸肌,二头肌和三头肌,样样都不缺.丝毫不输给年轻小伙子,头发也相当茂密,些许斑驳的白发，更添成熟男人的味道。退休后固定当学校的路队义工外,一周三天打网球,三天慢跑,维持体能。雄哥在顶楼种花外还摆设一些健身的滚轮、哑铃和跑步机、举重器等。不想跟老婆看千篇一律的八点档婆婆妈妈剧,用餐后跟家人闲话家常后，便窝在顶楼的小天地，偶而约几个朋友来泡茶聊天。雄哥崇尚健康不想吹冷气,房内只有风扇没有冷气更加溽热,雄哥光着上身还是汗水不断冒出，今年高温又不断，干脆不关房门，近郊的好处是生活机能好，但没有高楼，住屋也不会太密集，不用整天关着窗帘。雄哥最爱翘着他一双黑毛茸茸的双脚大字跨在桌面,看看新闻节目。夜市百元不到宽松的四角裤管让懒教自然垂挂在裤管边纳凉.</p>
<p>分房后雄哥习惯裸睡，一早起床后看着放在床前媳妇特别买来送给自己的全身穿衣镜更是满意，因为可以清楚看到自己全身几乎没有赘肉的体型和一柱擎天的鸡巴，让年过半百的雄哥觉得自己还保有男性雄风。雄哥在网络看过苹果日报报导男性自我锻炼方式后，以身试法每天清醒后总是要把硬到不行的鸡巴在手上拍打几分钟，再把鸡巴往上拍打，刷牙洗脸后鸡巴也慢慢消退后，再穿上内裤，雄哥其实很想尝试整天在屋里一丝不挂的快感，但是退休这几个月，好几次媳妇在不固定时间上楼收衣服，吓到自己，虽然儿媳没有露出嫌恶神情，雄哥可不想让儿媳妇认定自己是暴露狂的公公，雄哥对儿媳妇也不会有特别的性幻想，倒是儿子阿威来使用跑步机时，雄哥不但没刻意把鸡巴塞进内裤，还有几次不小心在阿威面前威风的翘起来。</p>
<p>又是一个艳阳天午后，不仅阳光太强烈，蕾蕾又怕风把衣物吹走，特别是刚买只穿一次的丁字裤似乎被风吹走，媳妇蕾蕾把晒衣架往内移动一些,从镜子前可以看见雄哥斜躺在沙发上,宛如希腊神话的雕像，阳光斜照射到雄哥的肉体，让媳妇差点移不开视线，雄哥隐约感觉裤管内的鸡巴因刚睡醒而硬着.雄哥揣想媳妇应该看到那根肉棒的壮大,却不想移动身体角度.余光看到媳妇蕾蕾正放慢晒衣服的速度,似乎怕惊醒雄哥。晒完衣服的蕾蕾似乎还不想走，拿着好神拖开始在房间拖地，蹲下身子拖沙发底下的蕾蕾，忍不住看到几眼雄哥的二头肌和三头肌的以及胸前浑圆的黑亮肌肉,蕾蕾发现公公居然比自己先生阿威的肌肉线条还明显，雄哥的胸肌忍不住的抽动一下，仿佛知道媳妇蕾蕾的醉翁之意不在酒,只是碍于翁媳关系,雄哥略微动了一下身子想遮掩一下翘着的鸡巴,愈想愈遮掩没想到臀部夹到内裤,雄哥这一拉扯，反而让硬的鸡巴跑出内裤外。</p>
<p>蕾蕾很识相的说:「爸,我今天比较有空顺便帮你房间拖地,你继续睡觉没关系.」</p>
<p>雄哥听到媳妇蕾蕾这么说,连忙把肉棒放回裤裆,免强吞了口水才能 『好阿』</p>
<p>不知是不是天热关系,蕾蕾仔细端详雄哥额头已经开始冒汗,蕾蕾看着雄哥光着上身黝黑肤色和壮硕胸膛上也布满汗水，在斜照进来的阳光显得特别光亮,手臂和四角裤外的双腿则布满浓密的体毛,宽松四角裤根本无法遮挡那翘起的鸡巴,已经清醒的雄哥似乎怕站起来时被蕾蕾发现他那未消退的肉棒,仍继续躺着,蕾蕾视线却不想离开雄哥</p>
<p>当蕾蕾再次弯腰来到公公的面前,蕾蕾可以感受到公公呼出的热气,再往后拖地时,蕾蕾好久没看到老公以外男人的鸡巴，此时目不转睛的看着雄哥的鸡巴,正挂在内裤边硬挺挺的竖立时而晃动,龟头上还冒出晶莹的前列腺液体,面对媳妇蕾蕾的窥视，闭上眼睛的雄哥，脑海浮现的却是前几天蕾蕾回娘家时，无处发泄的阿威忘记关门，雄哥眼见全身赤裸时的阿威套弄自己鸡巴的身影，让雄哥更讶异的是浑然不觉被偷窥的阿威还顺手把手指伸到自己的肛门抠插，想到这里雄哥的鸡巴又不自主的晃动起来。</p>
<p>为化解公公的尴尬,此时蕾蕾说:爸,你身体硬朗,老当益壮啊.医学上有些人50多岁因为高血压服药有时很难硬起来,你现在还跟我老公阿威一样硬.不容易喔.这样表示你身体很硬朗.我和阿威也不用替你身体健康担心</p>
<p>雄哥听到这番话，不再装睡，喜孜孜的站起来说:「真的吗?」</p>
<p>被赞美的雄哥，还是很有警觉性的一手遮着，一手把鸡巴掏出来看了一下。</p>
<p>但转身背对着媳妇蕾蕾说:「听你这么一说,好像真的蛮硬的，会不会跟我割过包皮有关。」</p>
<p>「公公何时割的包皮啊」</p>
<p>雄哥用手顺开他茂密的鸡巴毛笑说:「早期当兵时候割的不用钱,还可以放假」</p>
<p>说完还用手去摸那割过的部位.</p>
<p>当雄哥不假思索的说:你看</p>
<p>蕾蕾也顺着回答说:真的耶</p>
<p>眼前是好大一根割过包皮弯屌,红通通的龟头还有点湿润,蕾蕾弯腰看的同时还故意用手指在割包皮处重重一压</p>
<p>公分高的公公，站在160公分蕾蕾面前更显高大,蕾蕾看到雄哥全身布满细小汗珠,那跳动的胸肌是老公所远远不及,还有平坦的小腹下延伸到胯下的体毛,蕾蕾咬着下嘴唇,呼吸又变的急促,胸部也随之晃动.，雄哥因为蕾蕾的正视与不可置信的眼神,油然而生一股骄傲，让布满青筋的鸡巴已经反弹翘到快顶到肚脐.</p>
<p>雄哥虽然喜欢别人赞叹的眼光，但眼前不是别人，可是自己的儿媳，让雄哥尴尬的想把硬挺的鸡巴塞到内裤却又塞不进去,连忙说:ㄟ害,别人若知道,我在媳妇面前起秋就不好,你千万别跟别人说.</p>
<p>此时蕾蕾强压内心的波滔，故作镇定的说:「我是要跟谁讲?爸,你不穿也可以阿,媳妇哪有那么多嘴.，更不会跟阿威说什么,再说若你百岁以后不方便,妈也老了,还不是要我这个媳妇帮你换穿衣服。阿威夏天下班洗过澡在房间也不穿内裤，我很习惯.爸运动常流汗,以后爸在房间不穿,也没关系，下楼再穿。反正这里都是我打扫，对面没顶楼也看不到」</p>
<p>『是喔，阿威在房间也不穿喔』雄哥略感兴趣的说。</p>
<p>蕾蕾看到雄哥似乎颇为心动,眼看机不可失,故作轻松的说:爸刚刚有反应是正常啊,又不是故意,慢慢就会消退,再说今后发生什么事情也比较不会见怪.不然我每次来打扫,爸顾虑我不是很累吗,我也会觉得爸太见外?</p>
<p>蕾蕾再次拿起好神拖,继续拖地,雄哥索性把湿掉的内裤褪下放到洗衣篮,肉棒虽然有点消退，还是蛮大的。蕾蕾想起老公阿威曾说,我老爸的比我们两兄弟还要大,蕾蕾还笑说怎么可能,现在蕾蕾应证老公说的话.心想以后就可以经常看到这样的场景</p>
<p>雄哥还是有点不放心试探性说:天气这么热,我也想过不穿,就顾虑你们,听你这样说,我就比较放心。</p>
<p>雄哥知道如果媳妇不在意，更不用在意自己儿子阿威的想法。</p>
<p>蕾蕾回眸一笑说:这样很好阿，很识相的说:爸，我已经拖完地，先下楼了。</p>
<p>经过跟媳妇蕾蕾这番对话后，雄哥安心的一丝不挂坐在沙发,一边举起哑铃。一会儿雄哥发现自己身上真的流太多汗，顺手拿了一条干净毛巾，沾满水拧干后.站到镜子面前擦起脸和手,再往继续胸前擦，雄哥看着镜中的自己,在毛巾擦到他肚脐毛时,想到日后可以整天全裸在房间,雄哥知道自己的鸡巴又开始硬了起来。</p>
<p>当雄哥回想起当初念高中，在外面租房子时，开始养成裸睡的习惯，和曾经在军旅生涯中，男人彼此探索宣泄精力的往事时，大鸡巴更是摇晃到不行。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《偷窥肌肉猛男》</title>
		<link>/2018/12/25/7748.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:52:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7748</guid>

					<description><![CDATA[1-10 、翼祈篇01 早上八点，翼祈很准时地睁开了双眼，揉了揉因为睡觉而乱糟糟的头发，翻身下了床，&#8230; <a href="/2018/12/25/7748.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《偷窥肌肉猛男》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>1-10</p>
<p>、翼祈篇01</p>
<p>早上八点，翼祈很准时地睁开了双眼，揉了揉因为睡觉而乱糟糟的头发，翻身下了床，舒服地伸了个懒腰，半裸的身体因为碰触到空气而有些瑟瑟发抖，他望了望自己的下体，因为晨勃，把内裤撑得老高，非常的难受。</p>
<p>他随意地拉下内裤，套弄了一下大头，这欲望要是不发泄出来，准能活活把他给憋死，不过光是这样打出来不够刺激。</p>
<p>幸好他早有准备。</p>
<p>快步走到客厅，微微拉开窗帘的一角，翼祈随手拿起放在桌上的高倍数望远镜，对准对面处与他位於同一楼层的地方。</p>
<p>对面楼房与他这边的布局不一样，他的阳台对著的那边却是卧室。</p>
<p>翼祈暗暗数著时间，约著就快到“表演时间了。”</p>
<p>果然，很快的，对面原本紧密闭合的窗帘被用力拉开，也不知道出於什麽心理，对面的卧室改装换上了巨大的落地玻璃，平时都遮掩住，除了这特定的时刻。</p>
<p>卧室里的摆设基本没怎麽变动，还是那张king size的大床，一个大衣柜，床边放著一个哑铃，除此之外并没有太多的摆设，翼祈关注的重点不在这里，他移动了一下望远镜，对准站在落地窗前的男人身上。</p>
<p>男人冷硬的面孔，宛如雕像一般硬削的五官，看起来是那麽的禁欲而冷感，前提是这个男人不是和翼祈一样，全身几乎都一丝不挂，仅著一条紧身无比的三角内裤，而且硕大的将内裤撑得高高的，似乎非要将内裤撑破才甘心。</p>
<p>男人伸展了一下手臂，上面的肌猛然鼓起，那健壮的肌看得翼祈一阵口干舌燥，乖乖，那部比一些女人还要大啊如果可以，他真想用力抓上一抓，不用说，那感一定很</p>
<p>还有那犯规的八块腹肌，感的人鱼线，再加上那挺翘有的臀部，这个肌猛男真是极品啊</p>
<p>翼祈用力脱下内裤，熟练地套弄著，这一刻，他只觉得自己欲火焚身，恨不得扑过去按倒肌猛男，狠狠地上一天一夜，看著他在身下求饶，那一定非常的爽快</p>
<p>翼祈光是幻想那一幕就觉得爽快得要出来了，不过不急，表演还没开始呢</p>
<p>透过望远镜，只见男人结实有力的大手竟缓缓地抚上自己的身体，用力揉捏著自己的头，玩弄得不亦乐乎。</p>
<p>望著那小小的首逐渐肿大而挺立，翼祈感觉嘴越来越干，他伸了伸舌头，模拟舔动的动作，似乎这样就能舔到那漂亮的头似的。</p>
<p>肌猛男的另一只手在内裤上划著圈，就是不向，这孩子，还挺会玩的，不过他很快就会体会到自己玩弄自己身体的下场</p>
<p>翼祈嘴角泛起一抹邪的笑容，也不急著去套弄那颤巍巍的大，尽管那里肿胀得像是要爆炸一样的不舒服，不断催促他去抚慰，但是翼祈却深知在表演结束前就出来是一件很失礼的事情</p>
<p>好戏，才正要开锣呢</p>
<p>&lt; end if &gt;</p>
<p>作家的话：</p>
<p>第一部分已完结，可以放心跳下来，中短篇文，从今日开始，票数每满一百就加更此文一次，大家给力点吧~~~</p>
<p>、翼祈篇02</p>
<p>果然，很快肌猛男就自食恶果，只见他著自己头的动作陡然加速，另一只手更是急不可耐地一把扯掉内裤，一条生猛地尺寸巨大的宛如猛虎扑食一般向翼祈露出它狰狞骇人的一面。</p>
<p>不过翼祈一点也不觉得它狰狞，反而非常的可口，如果可以，他不介意为肌猛男口交的，光是想象一下肌猛男在他面前露出欲仙欲死的表情，翼祈就觉得下体一阵胀痛，硬得像是钢铁一样。</p>
<p>他的眼睛紧紧地通过望远镜注视著肌猛男的一举一动，随著肌猛男结实有力的大手不断地抚慰自己的大，用力上下套弄著，那堪堪一只手抓得过来，宛如婴儿手臂细，那巨大嫣红的头看得翼祈口干舌燥，吞再多的口水也没用，尤其是随著肌猛男的动作，头处沁出点点白色接近透明的体，一抖一抖地往地下掉去，翼祈大呼可惜，这麽好的补品竟然这样就被浪费掉了</p>
<p>肌猛男的囊袋也是非常巨大的，翼祈知道他有禁欲的习惯，这和他的平时需要有关，也是翼祈後来调查过才明白的，那囊袋涨得这麽大就可以猜测出他很久没有发泄过了，事实正是如此，每个星期的星期五，肌猛男都会如此开放的拉开窗帘，在落地窗前荡的自慰，任人观赏，不过虽说如此，他这麽大胆的缘故是他所在的楼层无论是他那幢楼房还是对面这边都是位於最高层的，下面本就看不到上面的情况，唯有翼祈这里透过望远镜看得一清二楚。</p>
<p>但他每一次偷窥都非常的小心，窗帘只拉开一条缝不说，动作还相当隐秘，估计肌猛男一直都没有意识到有一对充满欲望的邪双眼在用眼睛视奸著他，无比放肆和赤裸裸地用眼神在脑海里模拟著将他强奸了一千遍一万遍不止</p>
<p>如果他猜得不错的话，肌猛男有暴露癖，不然他为什麽把墙给拆了撞上落地玻璃，每个星期都要冒著被人发现的危机，如此放浪地在落地窗前自慰</p>
<p>大概这样做很有快感吧</p>
<p>翼祈却要感谢肌猛男的暴露癖，在他看来，每个星期五都是他最期待的日子，因为这个早晨他都能免费看到腾腾无比鲜活的猛男打手枪现场表演，就算看了再多遍他依然是百看不腻，依然每一次都能充满欲望，或者光是看到肌猛男就能让他硬得非常难受。</p>
<p>他不止一次地幻想有一天能够碰触到那灼热的体，掰开那神秘的菊，将自己的大捅进那紧密的小菊花，狠狠地弄著，直到肌猛男在自己的面前求饶，露出一副爽得仿佛快要死掉的表情，不断哀求自己放过他，但是菊却不断地收紧，不让他离开，直到尖叫著被他干一次又一次为止，直到他彻彻底底的征服了他的心</p>
<p>没错，他要征服肌猛男他要狠狠地死他</p>
<p>&lt; end if &gt;</p>
<p>、翼祈篇03</p>
<p>肌猛男一边抓著自己的大肌，一边眯著眼睛露出舒服无比的表情，非常的荡，特别是配合那通红的大，看得翼祈血脉贲张，双手恰意地玩弄著自己的囊袋，揉捏著那两粒犹如牛丸大小的圆滚蛋蛋，生出一股异样的兴奋感。</p>
<p>肌猛男结实大的大腿分开，嘴巴微微张开，不断地抖动，似乎在说著什麽，翼祈心一阵抖动，忍不住在心里幻想肌猛男此时嘴里吐著什麽词浪语。</p>
<p>“嘶啊好爽大就是爽这样撸动的感觉真的是极了”</p>
<p>“可惜啊，我再大又怎麽样我天生是个骚浪的婊子，我只喜欢被人干，就算我是肌猛男，就算我身材再好，也改变不了我心里渴望被人干的想法”</p>
<p>“啊好想有一个帅哥能来干我啊好想被大狠狠地贯穿我的小哦大，你听到我的呼唤了吗快来干死我啊”</p>
<p>在翼祈的幻想中，肌猛男是个骚浪的渴望被人干的肌受，表面非常的男人，看著像是攻的类型，但其实内心不知道多麽渴望被人拥抱被人从後面大力地弄他</p>
<p>翼祈一边撸动著，一边在脑海中回应肌猛男的呼唤。</p>
<p>“来你最爱的大来了，快撅起你的小来迎接他”</p>
<p>“不，还是你想先尝试一下大的味道张开你的嘴给我好好地含进去”</p>
<p>“嘶~你的小嘴还真的是热乎乎的，舌头也不错嘛，灵活那麽好，说，是不是经常舔男人的哼，看你那荡的样子就知道平时一定舔不少吧就算没舔过也一定有用假练习过吧”</p>
<p>“就是不知道你下面的小是不是也这麽紧像你这样的浪货，特定被干过无数次了说不定还是一个大松货如果我不够大的话，怎麽能满足你”</p>
<p>“自觉点掰开大腿，我要看你的菊花”</p>
<p>“哦倒想不到你的菊花还是这麽紧，好爽说，被大干得爽不爽，是不是爽得连话都说不出来了”</p>
<p>“看看你现在的骚浪表情，站在大街上一定能让所有看到的男人都忍不住脱下裤子干你还是说你本来就有这样的打算”</p>
<p>“小不要收那麽紧，想这麽快就夹出我的来麽你这个饥渴的浪货这麽快就想我用来喂你”</p>
<p>“乖，肚子饿了就再忍忍，等我喂饱你的小再说，不干到你跪地求饶，休想我就这样出来”</p>
<p>“忍不住忍不住也得给我忍还是你宁愿填饱肚子就不满足小了你就不怕小饿著麽”</p>
<p>“好，我就抽出大，让你去吃饭。”</p>
<p>“哈哈，我就知道你这个浪货舍不得大”</p>
<p>“既然你选择了他，就要做好被干得下不了床的觉悟听到这个你是不是很爽这世上有几个能像我一样有能力把你给干爽你该庆幸自己的幸运才对”</p>
<p>&lt; end if &gt;</p>
<p>作家的话：</p>
<p>好羞</p>
<p>、翼祈篇04</p>
<p>翼祈不断用语言侮辱著肌猛男，脑海里幻想出一幅幅他脸上露出羞辱却又奋的表情，虽然很不爽，但身体的诚实反应又能真实告诉他，其实他现在不知道有多爽快。</p>
<p>一边幻想著，一边偷空透过望远镜偷窥肌猛男，只见肌猛男双手的速度越来越快，尤其是头都已经被他自己捏得红肿起来，看起来像是熟透里的樱桃，诱人无比，还有他的腹部因为用力而纠结在一起，形成非常漂亮的纹路，那块状分明的腹肌让得翼祈也是羡豔不已，不愧是猛男，身上的肌可不都是开玩笑的。</p>
<p>而且特别可以看到因为处於兴奋状态，他手臂上的肌更是突出，非常大的一块，想必有料而结实，被他狠狠打上一拳，翼祈也要担心会不会受伤。</p>
<p>翼祈特别关注肌猛男的下体，那大在他的大手下越来越兴奋，不断地抖动，看起来就快要到释放的边缘。</p>
<p>翼祈这边因为方才给力的幻想，也快要忍不住了，他缓了缓手上的动作，死死地盯著肌猛男的大头，敏感地捕捉到其突然胀大不停抖动的那一刻，就是现在</p>
<p>加速撸动大，翼祈低吼一声，与肌猛男几乎是同一时刻的出白色的浑浊体。</p>
<p>轻轻地呼著气，放松一些方才紧绷的肌，等翼祈拿起望远镜再看过去的时候，对方已经清理後方才在落地窗上的体，并且拉好窗帘了。</p>
<p>翼祈知道肌猛男是赶著去上学了，而他也要准备一下，洗个澡接著去上班。</p>
<p>说星期五是翼祈最喜欢的一天也不为过，不仅仅因为今天有固定表演节目可以看，每一次都能很好的发泄心中的欲望，同时今天是工作周的最後一天，今天过後就能有两天的休息时间，对於上班族来说，能提前下班的星期五真是好日子。</p>
<p>快速而习惯地洗了个战斗澡，翼祈打理好自己，梳了个成熟的发型，换好西服，拿起公文包，再仔细端详了一下镜子中那帅气万分的男人，他才满意地锁门离去。</p>
<p>坐电梯下楼的时候，翼祈甚至心情很好的哼著歌，他突然有预感今天会有好事发生，不知道为什麽，就是有这样的预感，他也说不准这感觉是从何而来。</p>
<p>可等他出了大门之後他就发现自己的预感非常的准确，竟然真的让他预料到了今天会有好事情发生。</p>
<p>不算上看到表演，不加上即将而来的双休日，翼祈望著在前方走著的那个健壮的背影，露出一抹淡淡的笑容，他有多久没有见过穿上衣服的他呢</p>
<p>明明都是同一时间出来的，他们二人却总是错过，在路上相遇到的几率竟然是少之又少，他只能归结为命运的捉弄，可是没想到在无意之中，他竟然出现在了他的视线之中，不得不说命运捉弄人的本事就是那麽的令人哭笑不得。</p>
<p>尽管时间已经不早了，但翼祈不打算放过这麽好近距离观赏肌猛男的机会。</p>
<p>&lt; end if &gt;</p>
<p>、翼祈篇05</p>
<p>肌猛男今天穿著很平常的运动衫和运动裤，看起来应该相当宽松的衣衫在肌猛男身上非但不显得宽松，反而有些紧绷，特别是那肥硕的大屁股，看得翼祈色心大起，马上又有了反应，顶著西裤，非常的难受。</p>
<p>翼祈有些尴尬地用公文包遮住西裤，暗骂肌猛男真是骚货，不过是一个大屁股就能让人产生欲望，如果不是怕被人看到，他真想就扑上去，脱下裤子干死他</p>
<p>从背後看起来，肌猛男的身材就十分的好，宽肩大屁股的，很能引起人的遐想，就算长得差一点，光是这个身材都能吸引很多人，更别说他长得不差，冷面的表情却相当能勾起翼祈的欲望，所以就算看多少次其打手枪的表演，翼祈都不会腻味。</p>
<p>其实说起来，翼祈和肌猛男也是相当有缘分的，他家里的那个优质高倍数望远镜是他某一天回家在家门口旁边捡到的，他猜测是邻居家或不知道是谁掉在这里没有发现，他一直等著别人来认领，随手放在一边，也没有在意。</p>
<p>直到某个星期五的早上，他被一个电话吵醒，结果却是打错的，睡意全无的他无奈地爬起来，打算到阳台上呼吸一下新鲜空气，没想到才拉开窗帘他就发现对面有不妥的情况出现，因为隔得不算近，他看得不是很真切，但一个模糊的影子他还是能看见的，对面的那个男人好像没有穿衣服</p>
<p>好奇心顿生的翼祈发现望远镜派上用场了，他悄悄地坐在屋子里面，掀开窗帘的一觉，鬼鬼祟祟地偷窥著对面的男人，结果那一次，他就忍不住在手里发泄了出来，以致到後来一发不可收拾。</p>
<p>他也是慢慢才索到只有星期五的早晨肌猛男才会打手枪的规律。</p>
<p>为了更加了解肌猛男，以至於达到某些不可告人的目的，翼祈在某个星期五的早晨翘掉了工作，偷偷地跟踪肌猛男，结果让他发现了一个大秘密</p>
<p>原来肌猛男和他是一个大学的，说起来他还是肌猛男的学长，只不过他已经毕业了一年，而肌猛男仍然在读就是了，不过他们的专业学院并不一样，肌猛男是体院的，难怪他的肌那麽发达，身体那麽的强壮，原来人家是天天练这个的，而且他好像还是足球队的，每个星期都会有比赛，只有周五和双休日不用上学才能休息一下，难怪他都选择在周五的早晨发泄忍耐了一周的欲望。</p>
<p>体育生本来就要比一般人欲望来得强烈，可是为了比赛，他只能禁欲，有时候要禁欲一个月而达到最好的状态也是很正常的，估计现在是没什麽大型的比赛，只是学院的一些小型比赛，所以周五他总能在翼祈的期待下公然发泄欲望。</p>
<p>啧啧，不知道这个体育生知道他每次打手枪的时候都有个变态用望远镜偷窥他的时候脸上会是什麽表情呢一定是相当彩吧</p>
<p>&lt; end if &gt;</p>
<p>、翼祈篇06</p>
<p>翼祈一直都知道自己的口味比较古怪，不喜欢那些肌肤白嫩面容姣好皮肤非常好的美受，反而喜欢肌猛男这种类型的，看著非常an非常男人，从表面上都以为是强攻的男人，翼祈就喜欢征服这类男人，看著他们躺在自己的身下大神叫，他就会觉得非常的满足。</p>
<p>这可以说是怪癖，或者是特殊的癖好，不过翼祈一点也不以为耻，就是征服这类型的男人实在是太艰难了，一个不好很容易就被反攻，所以到现在为止，翼祈都没有遇上一个能在一起的对象。</p>
<p>他并不是处男，也和那些美受做过，只是果然还是不够尽兴，有时候甚至连勃起都困难，唯有见到尹宕守的时候，他才会迅速勃起，充满了欲望。</p>
<p>尹宕守就是肌猛男的名字，翼祈不费吹灰之力就打探到他的名字，原因是这家夥在体院也是非常的有名，算是明星人物，挺受追捧的，听说每次足球比赛都有很多女孩子来为他加油。</p>
<p>翼祈只是考虑著，连名字都那麽有含义，竟然叫荡受，果然他就是一个渴望被人干的小浪受吧</p>
<p>难得遇上一个这麽合自己眼缘的，翼祈发誓就算不择手段也好，也要将尹宕守牢牢地抓在手里不放开，不然一直靠打手枪来发泄欲望，他非腻死不可，到时候打到没感觉了一直发泄不出来，他不得活活憋死</p>
<p>适当的发泄欲望对身心的健康都有很大的帮助。</p>
<p>翼祈一直都在观察著尹宕守，却都不敢轻举妄动，生怕打草惊蛇，若是吓坏了他，不肯接受他的话，翼祈真的是欲哭无泪，也不知道要怎麽跟自己的大交代，好不容易找到一个能干的小，却这样生生的错过，不用说什麽他自己就先後悔万分。</p>
<p>不过，在翼祈的字典里从来就没有失败这两个字，但凡他看上的猎物，岂有从他手里逃脱而去的能耐</p>
<p>尹宕守，他翼祈是要定了</p>
<p>炽热的目光死死盯著尹宕守快步离去的背影，暂时就先让他再悠闲一段时间，等他想好一个万全之策，到时候必然要尹宕守再也离不开他</p>
<p>不过这个方法嘛，他暂时还没有想到，虽然已经有好几种备选方案，但他还是有所顾忌，不出手还好，一旦出手他就一定要全力以赴，直接达到目的。</p>
<p>或许是他太过紧张太过在意了，翼祈从小到大从来都没有这样为一个人如此考虑这麽多，反复琢磨著要怎麽得到他的人顺便得到他的心，不光是体上的，就连尹宕守的心，翼祈也想要征服，完完全全的征服。</p>
<p>这样一来必然就很有难度了，不过难度越高越能引起翼祈的兴趣，这样才有挑战，若是勾勾手指，肌猛男就自动扑过来，他反而觉得一点感觉都没有了，所以说他的癖好真是奇怪</p>
<p>本来还打算欣赏久一点尹宕守的背影，但再看下去时间就不够了，他只得转身前往车库，准备驱车上班。</p>
<p>、翼祈篇07</p>
<p>意外的，今天上班一整天，翼祈满脑子都在考虑尹宕守的事，大概是因为今天早上发泄过後又遇上尹宕守，反而更加勾起他的欲望了。</p>
<p>翼祈不是虫上脑的人，对比起那些用下半身思考的男人而言，他的自制力要强上很多，而且他能很快地调整好自己的状态，该工作的时候工作，该发泄欲望的时候发泄，一般不会互相影响。</p>
<p>以往也是如此，满足地发泄过後总能以最好的力和状态去完成工作，可是现在好像真的有点不对劲。</p>
<p>他用手指敲打著桌面，猜测著是不是如今光是打手枪已经不能满足他了，他好歹也是二十多岁的男人，年轻力壮，一天撸一次都很正常，可这样撸得多了，他只觉得厌烦无比，一点感觉都没有，好像是为了而打手枪，只会让他疲倦和影响身体健康而已。</p>
<p>翼祈的肌虽然没有尹宕守的那麽发达，但好歹也是有肌的，但长时间打手枪对身体很不好，看来他真的有必要考虑该怎麽上尹宕守了，就算不为自己考虑，也要想想自己下半身的福。</p>
<p>“咦我们的总经理大人怎麽一大早就一副无打采的样子难道是发春了”一个穿著花花衬衫，纽扣半解，露出一大片古铜色春光的男人挑了挑修长的眼睛，走了过来，毫不客气地嘲笑道。</p>
<p>翼祈没好气地望了这个男人一眼，“我哪比得上你，整一个发情的公狗似的，见人就上，你迟早也尽人亡”</p>
<p>“切，本花少多怕什麽不过不是我说你啊翼祈，你都这麽大的人了，还不找个伴，难道你就忍心你的小兄弟只能接触到你的手指太可怜了吧”作为翼祈的死党，花梓肖非常了解他的为人，知道他宁缺毋滥，看他一副欲求不满的样子就知道还没找到合适的对象，一直这样憋著，他都替他难受了</p>
<p>翼祈难得没有反驳花梓肖，只是若有所思的敲打桌面，这反倒让花梓肖惊讶起来，他激动地抓著翼祈的双手，“翼祈，你该不会遇上想要扑倒的对象了吧太好了我终於不用担心你会嫁不出去了我好激动啊”</p>
<p>“一边去”翼祈嫌恶地甩开了花梓肖的手，这时候他可没心情看他耍宝。</p>
<p>“咦，不对，你这种表情难道是在犹豫不知道该怎麽扑倒人家”不愧是翼祈的死党，一下子就给猜了出来。</p>
<p>翼祈轻咳了两声，有些不自然地转过脑袋，事实虽然的确如此，但要他承认还是有些不好意思的。</p>
<p>花梓肖嘿嘿一笑，风情万种地撩了撩额前的刘海，“翼祈，如果你求我的话，我马上告诉你一个办法，保证你能抱得美人归”</p>
<p>翼祈面无表情地说道：“有办法就说，没有就给我滚”</p>
<p>“讨厌，干嘛对人家那麽凶啦”花梓肖翘起兰花指，嗲著声音说道，结果没恶心到翼祈，自己就先受不了了。</p>
<p>从裤袋里掏出一个东西放进翼祈的手里，花梓肖笑得一脸的荡，“只要一粒，管你是贞夫烈男，都马上变成人皆可干的小浪货”</p>
<p>翼祈望著手里的小药瓶，脸上的表情讳莫如深。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>求票票~~</p>
<p>、翼祈篇08</p>
<p>虽说靠药这玩意达到目的似乎不那麽光明正大，还有损他翼祈的威名，不过他也只是多了一种选择而已，不一定真的要使用的，可等翼祈下班，坐在车里等红绿灯的时候，他发现这药很有必要使用了。</p>
<p>他眼睁睁地看著尹宕守和一个男人有说有笑地在他面前经过，更让翼祈浑身不舒服的是，那男人丝毫不比他差，长得也不错，身材看著也好，脸上的笑容挺阳光的，看尹宕守笑得一脸开心的表情就知道他们聊得有多开心。</p>
<p>翼祈面无表情盯著那个男人，总算发现了一些端倪，那男人总是有意无意地碰触尹宕守的身体，或者抓著他的手臂，或者拍拍他的屁股，或者借机搂著他的腰部，两个大男人在大街上都这般旁若无人的做些暧昧的举动，更重要的是，尹宕守通通都没有反应，可以说是默许了那男人的行为。</p>
<p>翼祈手指轻轻敲打著方向盘，暗自猜测著他们是否普通朋友的关系，毕竟去同学家过夜什麽的很正常，他和花梓肖不也经常互相串门，早就把对方家当成自己家一样。</p>
<p>可就算尹宕守带男人回家是为了做爱，他怎麽也会是上面的那一个吧总不会被一个小白脸压在身下，他若是敢被别的男人征服，他就要做好付出沈重代价的准备</p>
<p>翼祈有些期待地坐在客厅里，如果他们真的做爱，尹宕守会不会像打手枪一样拉开窗帘任人观赏他那样的暴露癖一定会希望那样做的吧。</p>
<p>只不过晚上的话要偷窥也看不太清晰，无疑会少了很多快感。</p>
<p>只可惜尹宕守似乎与那男人不是那种关系，一整晚了都没见卧室的灯光亮过，这让得翼祈非常的失望，就连也是无打采的。</p>
<p>他躺在床上撸了几下，一点感觉都没有，果然，他还是迫切地希望干到尹宕守的小浪，一定非常的紧密非常的爽。</p>
<p>大概像花梓肖所说，他的确有些思春了，无意识地把玩小药瓶，他低低地叹了一口气，再次望向对面楼层，依然是黑暗一片。</p>
<p>放下望远镜，翼祈伸了个懒腰，一边往卧室里走，一边脱著自己的衣服，连内裤也脱下。</p>
<p>整个人躺在柔软的床上，肌肤碰触到一片冰凉的柔软，肌慢慢地放松，翼祈相反的很快就沈入了梦乡之中。</p>
<p>等他醒过来的时候时间已经不早了，不过今天是周末，不用上班，就算睡得太懒也没人管他。</p>
<p>翼祈醒过来的第一件事就是奔向客厅，拿起望远镜看向对面楼层，窗帘已然拉开，只是看了那麽一眼，翼祈的马上就硬起，肿大，宛如一条沈睡已久的巨龙终於苏醒，狠狠地剑指对面楼层尹宕守的位置。</p>
<p>他暗骂一声，没想到一大早地就这麽给力，早知道他就调好闹锺，不然都不会错过前戏了</p>
<p>深吸一口气，翼祈驾著望远镜，死死地盯著对面，不打算放过一丝一毫的细节。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>、翼祈篇09</p>
<p>只见肌肉猛男尹宕守双手撑著落地玻璃，屁股翘得老高，而他昨天带回去的小白脸正抓著他健壮的腰部，下身不断地挺动著，正一下又一下用力地干著尹宕守的小</p>
<p>翼祈一阵目眦欲裂，手紧紧地握住拳头，他没想到真的看走眼了，尹宕守真的是荡受亏他练成一副这麽好这麽健壮的身体，还不是认人，躺在人身下叫的浪货</p>
<p>随著小白脸的弄，尹宕守甚至还扭动著身体主动迎合对方，脸上的表情更是陶醉爽快不已，微微眯著眼睛，嘴唇不断地抖动，不用想一定是在吐著什麽词浪语，想必和他幻想的时候一样，请求著别人更加用力干他罢了。</p>
<p>翼祈观察到那小白脸的表情非常的狰狞，明显是爽到了极点，由此可见尹宕守的小是有多麽的犀利，一定夹得人欲仙欲死的</p>
<p>翼祈感觉到一股欲火从心底冒出，熊熊燃烧著，瞬间席卷全身，他一手用力套闹著大，一边丝毫不放过尹宕守脸上的表情。</p>
<p>尹宕守脸上一直都是一副爽到了极点的表情，被人干真的能让他这麽爽吗真是贱谁能想到这麽魁梧的肌猛男竟然喜欢被人而不是别人</p>
<p>翼祈十分後悔自己不早点出手，不然如今在对面干著尹宕守的就是他而不是那个小白脸了</p>
<p>可恶真的是可恶</p>
<p>翼祈不过是一个晃神，对面就已经换了个姿势，只见尹宕守跪在落地窗前，身体紧紧地贴著落地玻璃，特别是他那硕大的部，死死地顶著落地窗，那嫣红的两点更是被压迫得更加的红肿，更加不用提他的大向上压著，大头因为充血而变得非常豔丽的颜色。</p>
<p>小白脸也是跪了下来，再次干著他的小，一边一边压迫顶著尹宕守，尹宕守只得不断地与落地玻璃做著摩擦运动，更是一挺一挺的。</p>
<p>尹宕守露出既爽又害怕的表情，想必这样的姿势比平时更加的暴露，被人发现的概率也大上了不知道多少倍，这对於尹宕守这个暴露癖而言，一定是非常的爽快，满足了自己的特殊癖好。</p>
<p>望著尹宕守脸上浪的表情，翼祈只觉得心痒难耐的，第一次他有了一种一定要干爽那个人的想法，他不容许他的男人在别人身下婉转承欢，他一定要让尹宕守再也离不开他的大</p>
<p>对面的激情大战并没有翼祈以为的还要持续好长一段时间，毕竟他还没有想要的欲望，若是他们结束了，那他还怎麽打出来</p>
<p>可是让翼祈意外的是，只见那小白脸陡然加快速度，脸上的表情愈加的狰狞，仿佛要干死尹宕守一般，最终露出一个爽到极点的丑陋表情，然後动也不动地跪趴在尹宕守身上，似乎是在享受高潮後的余韵。</p>
<p>看得翼祈一阵不爽，甚至可以说是火大，内心有一股想要冲过去给小白脸一拳的冲动，敢上他看上的猎物，真是吃了豹子胆</p>
<p>、翼祈篇10</p>
<p>翼祈原以为自己本不在意尹宕守和别的男人做爱，对於眼前一切，他都是抱著满足欲望的心理来看的，甚至昨晚没得看还大为失落，可直到他看到眼前这一幕，虽依然肿胀，但欲望已然消退。</p>
<p>他直到此时才发现自己非常的不爽，恨不得将那小白脸给人道毁灭了，同时他也很不满尹宕守的行为，竟然带男人回家过夜，任由别人怎样他都无所谓，这麽贱的男人真的是他的学弟吗真的是在学院里受人追捧的体院明星吗</p>
<p>如果那些女孩子知道他不仅是gay，而是还是个受，她们会有多失望啊</p>
<p>翼祈冷笑不已，只觉得怒火不断在中燃烧著，无法发泄地他只得狠狠地捏著望远镜，尚有自制力的他忍住没冲动地打开门，将望远镜扔过去，吓唬一下这荡的小贱货，其实他的这些乱的行为和他的身体早就被他看了不知多少遍，意不知多少次了。</p>
<p>只是他这麽生气的原因是因为自己的猎物提前被人吃了，还是觉得自己被尹宕守的外表给骗了，亦或是他尹宕守在他心里是不一样的。</p>
<p>他和花梓肖不一样，那家夥本就是虫上脑，用下半身思考的，有得爽就行了，但他不是，如此难得的终於找到一个看得过眼能勾起他欲望的男人，他不应该仅仅是想要和尹宕守做爱那样简单。</p>
<p>因著面前的这一幕，翼祈好像明白了内心的想法，估计他是喜欢上尹宕守了，所以在看到他被人干得那麽爽的时候，才会妒忌才会生气才会不爽。</p>
<p>既然明白了自己想要什麽，翼祈作为行动派，自然得行动起来，他望著放在桌子上的那瓶药，是它派上用场的时候了，只是</p>
<p>翼祈透过望远镜，看著那小白脸，敢上他的男人，就要付出代价</p>
<p>不过下一瞬，翼祈惊讶了，随即忍不住喷笑，因为小白脸离开了尹宕守的身体，站了起来，大方地舒展自己的身体，特别是，赤条条地挺立著，只是那尺寸，真的不敢恭维。</p>
<p>他小学六年级的时候都要比这小白脸的来得要长要大吧</p>
<p>小白脸就凭那丑陋的小芽干爽了尹宕守翼祈只觉得自己发现了天底下最好笑的事情一样，也许他猜错了尹宕守也并不是身经百战，很有可能昨晚是他的第一次不然这麽短的能满足得了他</p>
<p>翼祈死活不相信，毕竟尹宕守的欲望有多强烈他是知道的，更何况，方才尹宕守好像还没有出来吧</p>
<p>果然，仔细一看的话，能从尹宕守脸上发现些许欲求不满的痕迹，呵，该不会他起床偷窥的时候，他们才刚开始不久吧，他估了一下时间，好像连十分锺都不到，难怪尹宕守还没有出来了，翼祈可是一点感觉都没有，由此可见那小白脸本没有满足得了那小浪</p>
<p>如此一来就好办了，那瓶药看来是注定派不上用场了，他就让尹宕守见识一下，什麽才叫大</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>11-20</p>
<p>、翼祈篇11</p>
<p>亲眼看著那小白脸离开後，翼祈才著手准备，特意翻出花梓肖送给他的制服，据他所说，有些小受特别喜欢这调调，看著自己的男人穿著制服干自己会有特别的快感，翼祈对此半信半疑，因为一直都没有可以试验的对象，他随手丢在一边就忘诸脑後了。</p>
<p>今天不知道怎地想了起来，倒能配合他计划的实施。</p>
<p>换上制服，翼祈看著镜子里的男人，成熟中带了点帅气，对於有制服控的小受受而言，绝对是秒杀，只是可惜他的肌不算大，很勉强地撑起了衣服，若这套制服穿在尹宕守身上一定很诱惑</p>
<p>光是想想那副画面，翼祈就觉得下体一阵肿胀，身下撑起了一个大包，胀鼓鼓的，翼祈轻轻拍了拍大包，笑道：“兄弟，先消停一会，等下就有得你爽的了”</p>
<p>冷静下来花了不少时间，毕竟方才打手枪并没有出来，憋著就已经挺难受的了，欲望正强烈的他要软下来并不是一件容易的事。</p>
<p>不过想到接下来将会发生的事，他好歹还是控制了下来，他要留下力去干小骚</p>
<p>确定万事妥当，翼祈嘴角扯出一抹玩昧的笑容，大步流星地往楼下走去。</p>
<p>虽然住在同一个小区，但尹宕守这边的楼房他还是第一次来，不过与他那边的布局差不多，他很快就估出哪个房门才是尹宕守家的，别等下搞错对象就好笑了，他丢脸没关系，就怕他兄弟满足不了乱发脾气而已。</p>
<p>“叮咚”</p>
<p>淡定地按响门铃，翼祈换上一副冷漠中带了点不爽的表情，笔直地站著，双眼不带一丝感情地望著门口。</p>
<p>等了一会，门从里面打开，尹宕守探头望了过来，见到翼祈的一瞬间似乎有些惊喜和震惊在眼中划过，不过那股情绪一闪而逝，快得翼祈以为是自己眼花，并没有太过在意，此时他却是把尹宕守给震到了。</p>
<p>因为此时尹宕守赤裸著上半身，下体也仅仅围著一条纯白色的浴巾而已，头发湿漉漉的，大概方才是在洗澡，翼祈甚至还能闻到一股沐浴露的芳香。</p>
<p>这该死的小浪货，真的是无时无刻都在诱惑著男人，难道他不知道他这副模样看了让人很想将其扑倒然後吃干抹净麽</p>
<p>特别是水珠顺著他的头发一路往下流，流过那颤巍巍挺立的粉红色首时，翼祈忍不住吞了吞口水，也不知道自己多麽努力才控制住想要扑上去怒舔的冲动，只不过当他清晰地看到大肌上还残留著一些青紫的痕迹的时候，翼祈的眼神一黯，忍著怒气，该死的小白脸竟然还敢在他的男人上留下痕迹原本只是考虑著教训教训他一下就算了，如今看来不能善了了</p>
<p>如果将他的秘密暴露出来，看他以後还能不能干到男人，不过看他那样，更适合被男人干不是麽</p>
<p>翼祈在心底邪恶一笑，黑暗面完全浮现出来，短短的瞬间，他已经想好要如何对付那小白脸了。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>票数过300加更~~</p>
<p>、翼祈篇12</p>
<p>“不知道先生你找我是有什麽事”尹宕守有些不安地抱了抱手臂，不知是故意还是无心，刚好将那些青紫的印记挡住。</p>
<p>翼祈在心底冷冷一笑，再挡住也掩盖不了本</p>
<p>表面翼祈一直是不变的严肃面孔，声音也是冷冰冰的不带一丝感情，“您好，我是xx小区保安室的经理，最近我们一直收到多家住户对你的投诉和不满，为了解决用户的投诉，我特意前来与您协商。”</p>
<p>“你是保安室的经理我怎麽从来没见过你”尹宕守皱著眉头问道。</p>
<p>呵，看来也不算傻得过分，见到男人就分不清东西南北了。</p>
<p>翼祈早就料到尹宕守会这样问，他从裤袋里掏出证件在尹宕守面前扬了扬，表示自己是如假包换的经理。</p>
<p>尹宕守望著那证件，一脸难以相信的表情，翼祈可不管他接不接受，依旧冷漠的说道：“请问我可以进去和您谈一谈吗我想您也不希望被您的邻居看到吧。”</p>
<p>“哦，那你进来吧。”尹宕守整个人有些恍恍惚惚的，听到翼祈的话，倒是很自觉地让开去，让翼祈进屋。</p>
<p>经过尹宕守的时候，翼祈握紧拳头才强忍住欲望，他要的不是发泄一次，他还要得到尹宕守的心，他不能再看著尹宕守被那样的男人给糟蹋了</p>
<p>拍了拍裤袋中的证件，翼祈在心里偷笑，那证件自然是假的，是花梓肖送给他制服的时候硬塞到他手里的，照他的话所说，做戏要做全套，一开始就被人给识破了可就一点情趣都没有了。</p>
<p>不得不说花梓肖很有预见的能力，这个假证件帮上了大忙，至少尹宕守已经相信了他保安室经理的身份。</p>
<p>没错，翼祈的打算就是靠著这个假身份混进尹宕守的屋里来，等进了屋一切就好办了，如今他很顺利的实现了第一步，正所谓万事开头难，可他开头就那麽轻松，是不是意味了什麽</p>
<p>“经理，请坐。”尹宕守招呼著翼祈在客厅的沙发上坐了下来，并且很自觉地去倒水，他微微弯下腰的时候，屁股很自然地翘起，看得翼祈心中一阵火热，大又有了苏醒的意思，翼祈在心里暗骂了一声诱人的小妖，连忙移开了视线，再看下去他唯恐再也装不下去，只想著狠狠发泄一次再说。</p>
<p>不过看方才那麽明显的痕迹，该不会尹宕守浴巾下面什麽都没穿吧。</p>
<p>翼祈越想越有可能，方才他洗澡突然听到门铃响，一定是很焦急地就冲了出来，不然不会只围著一条浴巾，连衣服都没有穿上。</p>
<p>一想到尹宕守是真空状态下和他面对面地坐著，翼祈就一阵口干舌燥，没想到尹宕守竟然如此的大胆，在一个陌生的男人面前都如此，难怪那麽容易就被那小白脸干，若以後他从了他，岂不是愈加的放浪不堪</p>
<p>不过他就是喜欢他的骚浪翼祈在心底偷笑，差点就维持不住脸上冷淡的表情，他还要给尹宕守施加神上的压力，可不能如此之快就破功。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>票数过400加更~~</p>
<p>、翼祈篇13</p>
<p>“不知道别的住户投诉我什麽呢我既没有高空抛物也没有制造噪音，而且估计你也知道，我是附近大学的学生，平时都要上课，断然不会做出影响其他住户的事来，说不定其中有些误会，经理，你看”尹宕守摩擦著手掌，主动说道。</p>
<p>翼祈点点头，“关於这方面，我们保安室自然会调查清楚的，不过对於不少住户投诉的内容，经过我们的调查发现，却有此事，尹宕守先生，如果您明白我在说的是什麽事的话，我恳请您能改正一下。”</p>
<p>尹宕守一脸的迷糊，挠了挠脑袋，有些害羞地笑道：“不好意思，我完全不知道你说的是什麽，我的生活作风一向很正常”</p>
<p>後面的话自动消去了，消散在喉咙里，再也发不出来，尹宕守的嘴巴张得大大的，眼睛一样瞪圆，望著翼祈给他看的手机屏幕，激动得手都在抖，下意识地他就想把手机抢过来，把上面的照片删掉。</p>
<p>不过翼祈眼疾手快地把手机收了回去，翘起二郎腿，一边欣赏著手机里的照片，一边啧啧地说道：“尹宕守先生，您的生活作风的确很正常，关於打手枪这一点，我能理解您，毕竟都是男人，谁没有欲望呢，特别是像您这麽健壮的男人，欲望强一点也很正常，只不过呢，您似乎开放了一点”</p>
<p>翼祈扬了扬手机，上面的照片赫然是尹宕守在卧室的落地窗前打手枪的情景，一张比一张劲爆，有一张更是抓拍了尹宕守出来的一瞬间，尚连著他的马眼，看起来情色无比。</p>
<p>望著这些邪的照片，尹宕守非常的羞涩，有心想要抢夺手机把照片通通删掉，但是翼祈的下一句话让他不敢轻举妄动了，“当然，先生您要靠武力制伏我，把照片删掉了我也无所谓，因为我早就存进电脑里了，如果先生您不想第二天小区里的所有住户都收到您的裸照的话，最好就乖乖地坐在那里不要乱动。”</p>
<p>“你在威胁我”尹宕守气极，膛不断地上下起伏，肌一抖一抖的，煞是好看，翼祈忍住想要用力抓一下的冲动，这样纯欣赏有时候也不错。</p>
<p>“如果您非要这麽认为的话，我是无话可说，毕竟我是非常地想帮您解决问题的，您要知道，不止一家住户向我们投诉过这个问题了，可想而知先生您的这一行为已经对相当大一部分人造成了影响，如果他们要向你索取神赔偿，即使闹到法庭，吃亏的一样是先生您。”翼祈不为所动，平淡而冷静的语气，对待生气中的人，这种态度是最好的解决办法。</p>
<p>“那你有什麽办法”尹宕守果然上钩，喘著气问道，大概他也知道这件事闹大了对他的声誉影响也不好，毕竟这不是一件什麽光荣的事情，甚至可以说是丢脸，如果能找到解决的办法，想必尹宕守也是愿意去做的。</p>
<p>请君入甕，翼祈很快就要完成这个步骤了</p>
<p>作家的话：</p>
<p>让票票来得更猛烈些吧~~~爱你们哟~~~</p>
<p>、翼祈篇14</p>
<p>“先生影响到其他住户的地方就是公然将自己打手枪的情景暴露在其他住户的视线下，先生大概不知道自己打手枪的时候是多麽的诱人，据很多住户反映，看到先生您打手枪都会不由自主地跟著打，严重影响了日常的作息，这才是他们不满的地方。”翼祈都佩服自己能如此淡定地说出这些一听就知道是胡扯的话，不过只要气势好，就算是胡扯的话也能让人相信这是真的。</p>
<p>“啊”尹宕守明显一副被吓到了的表情，傻傻地望著翼祈，不敢相信自己听到的。</p>
<p>“也许先生您不太相信我说的话，但我说的都是真的，所以为了帮助先生和其他住户，我已经想到了解决的办法了，还请先生您无条件配合。”</p>
<p>尹宕守皱著眉头，不信任地望著翼祈，“无条件配合”</p>
<p>“是的，如果先生您做不到这一点，明天市内各大报纸头条有可能就是再现豔照门之类的，至於主角是谁，想必先生您知道得一清二楚。”翼祈不紧不慢地说道，尽情地欣赏著尹宕守脸上慌张的表情，哼，敢如此高调地在窗前让别人干，难道就没有做好被人威胁的心理准备麽他就是要惩罚他一下，先摧毁了他的心理防线，等下要攻陷也好办一点。</p>
<p>尹宕守脸上露出无奈的表情，“好吧，我愿意无条件配合，你让我做什麽我都做什麽。”</p>
<p>对方如此之快就认命的表现倒让得翼祈有些惊讶，他还以为要再费点口舌呢，没想到尹宕守长得这麽壮实却如此没血，这麽快就屈服，难怪天生就是被人的小受，不过这样也好，省了他不少功夫。</p>
<p>尤其听到尹宕守迷人的声线说出的那句你让我做什麽我都做什麽的时候，翼祈只想马上命令他跪下帮他口交，先让他爽上一爽。</p>
<p>不过这只会适得其反，让得尹宕守心理防线越加密实，日後想要攻陷就不是那麽容易的事了。</p>
<p>“现在，先生您先带我去您的卧室，我们一同来验证我的办法到底能不能帮助您解决问题。”翼祈一脸正经地说道，让人很难怀疑他是不是抱有其他不纯的目的，不过他的确是有目的的，而且这目的还十分的不健康。</p>
<p>看尹宕守有些不自然的表情，翼祈就知道他也想到了那一层，只不过话已经说了出口，容不得他反悔，更何况他又没有逼著他说这些话的，一切都是他自愿的，翼祈点点头，没错，一切都是尹宕守心甘情愿的。</p>
<p>尹宕守在前方带路，那屁股一摆一摆的，看得翼祈色心大动，尤其是知道只要掀开浴巾就能窥探到一片美景，他这样都还按捺得住，他也不由得不佩服起自己的定力来。</p>
<p>自控力不是每个男人都有的，像花梓肖这种虫上脑的男人就从来都没有。</p>
<p>“这里就是我的卧室了。”</p>
<p>才走了两步路就到了，翼祈不由得暗暗叹息，他还没有欣赏够呢。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>感觉我又在拖了</p>
<p>、翼祈篇15</p>
<p>翼祈无数次偷窥尹宕守打手枪的时候也不知道看过多少次这房间里的摆设了，当下也没多加留意，而是上前一步，猛地拉开窗帘，大块的落地玻璃窗展现在二人面前。</p>
<p>他用手推了推玻璃，非常的稳固，不用担心因为受力过度而脱落掉下去，换而言之，等下他想怎麽玩都不用担心有危险了。</p>
<p>“据我们的调查显示，先生您有非常严重的暴露癖，是这样的吗”翼祈敲了敲玻璃，表情严肃地问道。</p>
<p>尹宕守怔了怔，马上矢口否认，“不是这样的”</p>
<p>“那先生您能不能解释一下为何要将墙壁拆了换上透明度如此之高的落地玻璃呢而且每一次自慰的时候都要拉开窗帘任由人观赏是否这样让您会有特别的快感请您认真思考这个问题。”翼祈看著尹宕守脸上羞涩为难的表情，在心里偷笑不已，他就是要这样摧毁他的心理防线，慢慢地引出他隐藏在心底荡的一面，就算对著他这个陌生人也能骚浪起来，到时候还不是让他为所欲为</p>
<p>“我的确是希望被人看到”尹宕守没有多加挣扎，而是嗫嚅著说出了这个事实。</p>
<p>翼祈点点头，脸上的表情正直得让人本不会怀疑他是否别有目的，“那现在请先生您把围著的浴巾拉下，就站在落地窗前，让别人欣赏一下您的裸体，想象一下在您前面有十几个人在用色眯眯的眼神望著您。”</p>
<p>“这”见尹宕守有些犹豫，翼祈马上用威胁的眼神望著他，然後扬了扬手机，他可是又把柄在他手里的，还敢不听他说的去做而且这事他平时也没有少做吧，有什麽好害羞的</p>
<p>大概是真的害怕照片流传出去，尹宕守屈服了，脸上露出屈辱的表情，背对著翼祈，面对著落地窗，用力一拉，然後随手一甩，白色的浴巾被扔到角落里。</p>
<p>翼祈望著尹宕守赤裸的身躯，果然与他想象的一样，他里面连内裤都没有穿</p>
<p>肥硕的大屁股落入他的视线里让得翼祈下身越发的肿胀，实在是憋得难受。</p>
<p>他强忍著欲望走到床边的柜子里，如果他记得不错的话，这里收藏了一些有用的东西，果然拉开抽屉，翼祈就发现一个大的电动假阳具，那个长度与度虽然还不能与他的媲美，但已经相当厉害了，看来想要满足尹宕守这个骚浪货没有一点资本都不太可能，幸好他有足够的资本让他乖乖躺在他的身下任由他玩弄。</p>
<p>“先生，现在就请您向我们广大住户示范一下这电动阳具到底是怎麽使用的。”扬了扬手中的东西，翼祈笑得非常的邪恶。</p>
<p>“你说什麽什麽广大住户”尹宕守却是抓住了其他的关键词。</p>
<p>翼祈淡淡一笑，“您大概不知道，在您正对面和下面楼层还有天台顶楼上都隐藏著不少住户的存在，他们现在正用望远镜偷窥著您的表演呢来，不要让他们失望，快点示范给他们看吧”</p>
<p>作家的话：</p>
<p>票数过500加更~~</p>
<p>、翼祈篇16</p>
<p>“不，我拒绝”尹宕守脸上露出慌张的表情，眼神不断地在对面楼层中扫，只是无论他怎麽看都发现不了那麽住户的身影，因为他们本就不存在，是翼祈说出来骗他的，虽然现在表现得那麽的害怕，可是等下的表现会怎麽样，谁也说不准。</p>
<p>“怎麽这都是受您自慰影响的住户们联合要求的，这样做能弥补一下他们的神损失，难道先生您连这小小的事情都做不到麽还是您想这些照片流传出去进而被那些住户告上法庭收取大笔的神损失费”翼祈循循诱导，无比要让尹宕守抛弃掉羞耻心，“该做怎样的选择，想必先生您心里已经有了答案了吧。”</p>
<p>翼祈也不再劝说什麽，很直接地将手中的电动阳具塞到尹宕守的手里，充满期待地说道：“好了，现在就请你对著落地玻璃掰开你的大腿，让住户们看看你那漂亮的菊吧”</p>
<p>尹宕守露出痛苦的表情，转了个身，慢慢地弯下腰，双手颤抖著掰开自己的双腿，把自己的菊暴露在无人的视线之中。</p>
<p>虽然很可惜看不到菊此刻绽放的美丽，但是看到肌猛男脸上屈辱不甘的表情，翼祈却是觉得非常的解气，敢背著他找别的男人偷腥不付出点代价以後都不会长长记</p>
<p>“嗯，先生您的菊好像有点痒，要不要我帮您解解痒”</p>
<p>“不──不用了，我自己来”尹宕守紧张地说道，然後在翼祈火热的目光下红著脸将电动阳具开到最大马力，然後在没有润滑的情况下将不断抖动著的电动阳具一下子捅进自己的菊里，脸上的五官都因为疼痛而纠结在一起，壮的双腿更是颤抖著，像是即将站立不稳。</p>
<p>翼祈抱著手臂在一旁啧啧感叹，“先生您真的是豪放，欲有这麽强烈麽竟然如此迫不及待就将阳具捅进您的菊里，怎麽，现在还痒不痒”</p>
<p>“不啊嗯不是你叫我进去的的”电动阳具十分给力地在尹宕守的菊里快速抖动，激得尹宕守脸上屈服的表情迅速隐去，取而代之的是满面的潮红和舒爽之色，他在毫无润滑的情况下都能产生如此强烈的快感，让得翼祈啧啧称奇，真是一副荡的身体啊。</p>
<p>当然也很有可能是因为刚才做过一次，只不过方才应该没有得到满足的尹宕守如今就露出这麽爽快的表情，简直比方才被小白脸干的时候还要爽快，真是悲哀啊，要沦落到用自慰满足，简直是浪费了这麽的身体和一身的肌</p>
<p>翼祈眼睛的颜色逐渐变深，充满灼热的视线死死地盯著尹宕守的脸庞和他因为快感而不断摇晃的肥大臀部，他的身体因为快感而绷紧，非常漂亮的肌线条和纹路，真不知道他是怎麽练出来的，竟然能有这麽好看的线条，让得翼祈简直是欲罢不能，爱死了这麽的身体</p>
<p>作家的话：</p>
<p>求给力~~</p>
<p>、翼祈篇17</p>
<p>“我的确有让您进去，但没有说不可以让您先润滑一下，啧啧，您那里好像出水了真是荡的身体啊，来，翘高您的屁股，让对面的住户们观赏一下您那荡的小浪”翼祈注意到尹宕守的菊流出一些透明的体，真没想到他那小菊竟然还会自动出水，被他这样羞辱，加上以为对面有很多人在偷窥著他也能得到这麽强烈的快感，快来他猜得不错，尹宕守果然是暴露狂。</p>
<p>“你唔啊唔啊好难受啊”尹宕守正经严肃的脸上再也没有其余的表情，只剩下舒爽和愉悦，冷硬的面部线条逐渐软化，成就了秽之意，他那壮的双腿不断地颤抖著，全身因为那剧烈抖动的电动阳具而颤栗著，他下体的壮更是一柱擎天，对著翼祈张牙舞爪的，好不威风。</p>
<p>翼祈望著尹宕守的大，怎麽也想不明白这麽an这麽有资本的男人怎麽会愿意被那样的小白脸给上了，真是宁愿自慰也不要被猪给拱了一想到那小白脸丑陋的样子，翼祈就一阵怒火，更是痛恨尹宕守的饥不择食，放著他这麽好的男人不勾引，偏偏只找一些绣花枕头，活该满足不了後面的</p>
<p>估计是後面的快感还不强烈，尹宕守竟然颤抖著手想要伸向那电动阳具，翼祈连忙制止了他，“先生，记住了，我没有让您做的事您绝对不能去做，敢违抗我的命令，您也知道会有什麽下场吧。”</p>
<p>“可是可是我我好痒”尹宕守难耐地扭著屁股，满脸的情欲，用充满渴望地望著翼祈，似乎希望他能帮助他。</p>
<p>翼祈用力一拍尹宕守那肥硕的屁股，他立即敏感地用力一夹，随即发出一声满足的呻吟，似乎体会到了愉悦的快感。</p>
<p>“先生这荡的身体难道还没有得到满足吗据您对面住户的反应，就在一个小时前，您还在这里表演了一场激烈的爱现场sho，难道那个男人满足不了您那浪的小骚麽”翼祈把手指伸进尹宕守的嘴唇里，肆意地玩弄著他的舌头，尹宕守也是非常的上道，下意识地就舔弄追逐著手指，似乎是在玩弄大一样，可是听到翼祈的话，他全身一震，羞恼地望著翼祈，“怎麽会怎麽会被人看到”</p>
<p>“哦先生您装这玻璃窗不就是为了让人看见麽实话告诉您吧，据您对面楼层的住户反映，他看著您被男人干的样子特别的奋，明明您长得这麽男人却甘愿被其他男人骑在身上，这巨大的反差让那个住户激动得连打了三次手枪才勉强消软，您让一个住户为了您打了三次手枪，您说，您是不是有罪”翼祈没想到尹宕守连舔手指都能舔得那麽兴奋，看来他的目的已经达到了，他已经陷入了情欲的漩涡中，现在满脑子想的都是如何发泄欲望，本无暇考虑其他的东西。</p>
<p>“我有罪”尹宕守喃喃重复。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>唉唉唉，写文没动力了</p>
<p>、翼祈篇18</p>
<p>“没错，您有罪，您应该补偿对面楼层住户的损失，您害得他损失了这麽多的气，不进别人的身体里倒贡献自己的手里，您不觉得这样是很大的损失麽”翼祈发现尹宕守的注意力因为嘴里含著的手指被极大的分散了，这是乘胜追击的最好时机。</p>
<p>“嗯补偿要补偿”尹宕守喃喃道。</p>
<p>“那先生您说要怎麽补偿”</p>
<p>“怎麽补偿我不知道”</p>
<p>翼祈眼睛泛过一抹兴奋的光，“那不如让我帮先生您出个主意”</p>
<p>“好好呀”</p>
<p>“据对面楼层住户的反应，今天的爱表演他看得还不过瘾，我这个保安经理就吃亏一下，贡献我的大来满足您的小骚，满足住户们的要求吧。”翼祈一副他吃大亏的样子，“只是呢，我对男人没兴趣，先生您要让我硬起来才好办事。”</p>
<p>估计尹宕守被翼祈的话给弄晕了，只会傻乎乎的重复，“那要怎麽硬起来”</p>
<p>“嗯，这个先不急，据我们的记录，先生您那是叫尹宕守吧，还真是一个好名字呢，而且又贴切，先生您就是一个荡的小受呢，不知道我可不可以称呼先生为宕守呢”</p>
<p>“随便你怎麽叫”</p>
<p>“那首先就引起我的欲来实施一系列的措施吧，嗯，这样好了，宕守你是体育生吧，那你的体能应该很好才对，就先做一百个俯卧撑和深蹲跳吧，这对你来说应该很简单。”翼祈悠闲地在床上坐了下来，抱著手臂望著尹宕守，满脸轻松地说道。</p>
<p>这很明显难不倒尹宕守，因为他平时训练这些基本的动作都没有少做，只不过现在他的菊里著一不断抖动著的电动阳具，刺激著他的菊，多少会有点影响的吧。</p>
<p>尹宕守没有半分犹豫，伸展著身体，双手按著地板，很自然地做起了俯卧撑，只是随著他每一次的俯身，硬挺的大都必然摩擦到地面，这样做似乎让他挺会到不一样的快感，翼祈注意到他的大似乎比方才更加肿大了，他冷笑著说道：“你的名字果然没有起错，不就是做个俯卧撑都能让你有快感，你就这麽荡吗”</p>
<p>“不不是的”尹宕守气喘吁吁地反驳著，配上他潮红的表情，一点说服力都没有，反而让人觉得他是在享受，而且似乎还故意用摩擦地面已获得快感。</p>
<p>翼祈并没有阻止他这个举动，先让他爽一下才会知道接下来的痛苦是多麽的可怕。</p>
<p>一百个俯卧撑很快就结束了，尹宕守虽然喘著气但能观察到他的体力还有剩余，不愧是体育生，体力就是好。</p>
<p>眼看他就要继续一百个深蹲，翼祈阻止了他，猝不及防地伸手抓住他的大，然後把一个锁套环套了进去，直直地套到部，这样在没有他的允许下，尹宕守就不能自主地了。</p>
<p>想的话就只有哀求他</p>
<p>作家的话：</p>
<p>。</p>
<p>、翼祈篇19</p>
<p>“额你做什麽”尹宕守不适地扭了扭身体，脸上露出愤怒的表情。</p>
<p>翼祈拍了拍尹宕守硬挺的，“是一件很失礼的事情，尤其比对面楼层的房客先，这对他们是极大的不尊重，若我想宕守你也不愿意让他们不满意吧”</p>
<p>尹宕守沈默了半响，默默地做起深蹲，汗水从他的额头上往下流，只是运动量不够大的缘故，流的汗并不多，若想看到尹宕守大汗淋漓的感样子，只怕今日是不太可能的了，不过光是他脸上认真的表情就已经让翼祈十分的满意，这是他未见到过的尹宕守的另一面，同样深深的吸引著他。</p>
<p>做完一百个深蹲，尹宕守的气息也变得不稳定，看来是有点累了，翼祈好整以暇地坐在床上，低声说道：“过来。”</p>
<p>尹宕守方才迈出一步，翼祈猛地喝道，“谁叫你走过来趴下给我爬过来”</p>
<p>“什麽”尹宕守脸上的表情大变，无比愤怒的望著翼祈，拳头捏紧，似乎忍不住想要揍他一顿。</p>
<p>翼祈挑了挑眉，扬了扬手机，尹宕守的呼吸不断加重，因为愤怒健壮的膛不断地上下起伏，一抖一抖的十分好看，充满了阳刚之美，看得翼祈只想狠狠地抓上一把，不过尹宕守明显是硬骨头，不费点时间调教一番是不可能的。</p>
<p>在翼祈威胁的目光下，尹宕守最终还是屈服了，缓缓地趴了下来，像只狗一样，四肢并用地朝翼祈爬过去。</p>
<p>“屁股撅高一点让对面的房客看到你荡的小菊花”翼祈不满地说道。</p>
<p>尹宕守脸上露出屈辱的表情，却还是照做，屁股撅高，甚至双腿张开，姿势十分荡的跪趴在翼祈的胯下，那种强烈的反差违和感让得翼祈兽血沸腾，心里的那种满足感就已经能让人十分的愉悦了。</p>
<p>翼祈望著尹宕守脸上屈辱痛苦的表情，露出狰狞的笑容，大脚抬起，毫不留情地踩在尹宕守的脸上，邪笑道：“先给我舔脚，舔得好了，再给你舔大”</p>
<p>方才进来的时候，翼祈只是脱了鞋子，袜子还好好的穿在脚上，黑色的短袜，虽然不知道尹宕守是不是脚控，但是要羞辱他，攻破他的防线，必然要从让他意料不到的方向入手。</p>
<p>果然尹宕守很是抗拒地挣扎，用手一下子推开翼祈的大脚，并且恼怒地大喊，“你你有病是吧死变态”</p>
<p>“我变态”翼祈威胁地望著他，脸上露出轻蔑的笑容，“尹宕守先生，到底是谁变态正常人会早上起来在窗前自慰还要拉开窗帘，让所有人都能观赏到。自慰就算了，和男人做爱也要让别人观赏这一点就可以看出，尹宕守你才是不折不扣的变态既然你如此的饥渴，现在又装什麽清高我好心好意地帮你解决问题，你也是同意的，却三番四次地拿乔，莫不是当了婊子又想立牌坊天底下哪有这麽便宜的事”</p>
<p>作家的话：</p>
<p>累不爱</p>
<p>、翼祈篇20</p>
<p>翼祈的一番话下来让得尹宕守羞红了脸，嗫嚅道：“就就算说好被你干那也不用不用舔你的脚啊”</p>
<p>翼祈张大双腿，懒洋洋地望著尹宕守，闻言一晒，“尹宕守先生，您以为这世界上所有的男人都是gay吗您是可不代表我也是，对比起您这种满是肌的男人来说，我更爱那些身材火辣身体柔软的女人我是出於职务不得不和您做爱，若您没有做出这些变态的行为，我是不用受这样的罪的，所以好好服侍我让我硬起来难道不是您的义务吗我这人在的方面癖好有点奇怪，若尹宕守先生您忍受不了那就算了不过照片您在明天的报纸上就能找到，一定相当彩”</p>
<p>轻蔑且烦恼的语气，翼祈知道自己现在的表情一定很欠扁，如此赤裸裸地威胁肌男，如果是他听到这样的话，一定毫不犹豫地一个拳头挥过去，只不过肌男是不敢这麽做的，谁让他有把柄落在他手上不想身败名裂的话，唯有乖乖听话</p>
<p>尹宕守又是一番深呼吸，握著拳头，脸憋得通红，表情屈辱而绝望，丰富得让翼祈连眨眼都不愿意，生怕错过尹宕守的表情。</p>
<p>翼祈非常有耐心地等待尹宕守，若是连这点耐心都没有，方才他就直接胁迫尹宕守和他做爱了，不过那样跟强暴没有什麽区别，他要的是尹宕守臣服於他，他要从身体到心都征服了尹宕守</p>
<p>良久，尹宕守终於有动作了，只见他小臂绷紧，青筋直露，动作缓慢地托起了翼祈的大脚，凑到嘴边，紧紧地闭上眼睛，像只小兽一样舌头一伸，快速地舔了一下又缩了回去。</p>
<p>翼祈挑了挑眉，望著尹宕守这举动，不知为何，只觉得心里某处变得十分柔软，因为这份柔软，他冷硬地说道：“睁开眼睛，只舔那麽一下，会有什麽感觉要不一开始就不做，不然就给我做好一点”</p>
<p>翼祈才不会因为怜惜就放弃折辱尹宕守，正是因为明白心里的感觉，现在才不能停下来，再尹宕守的心防被攻破前都不能停下</p>
<p>许是翼祈的话让得尹宕守终於明白了现在的处境，无畏的挣扎是没用的了，要想他放过他，唯有服侍好他，让他爽一次，反正他今天才被人，换一个人也不是那麽大不了的事。</p>
<p>这些话翼祈并没有说出口，有些事情说得太白并不就是好，要让得他慢慢体会才有感觉，而现在看来，尹宕守已经领悟了。</p>
<p>粉嫩的舌头轻轻扫到著他的脚板，由上往下，再由下往上，不放过一丝一毫的地方，生生把袜子都给舔湿了，特别是脚趾位置，尹宕守甚至含进嘴里，一个接一个，吃得津津有味，那副享受的模样让得翼祈都怀疑自己的脚趾头是什麽美味佳肴一般。</p>
<p>但无可否认，光是被尹宕守舔著脚就已经让得他很爽，那种麻麻的感觉不断传来，刺激著他，他的早已勃起，把西装裤撑得高高的，很是诱人</p>
<p>21-30完结</p>
<p>、翼祈篇21</p>
<p>欲火难耐的翼祈把整只脚踩在尹宕守脸上，本来只是想让他退开一点，不曾想这样了尹宕守竟然还用舌头舔动著他的脚板</p>
<p>这个浪的贱货</p>
<p>翼祈忍不住在心里骂了一声，他就知道尹宕守天生贱，不然也不会做出那些举动，更不会带人回来他，看来对他产生那麽一点怜惜都是浪费</p>
<p>狠狠踩开尹宕守，翼祈站了起来，居高临下地望著跪趴在他面前的尹宕守，冲他挺了挺高高撑起的裤裆，果不其然，他注意到尹宕守眼睛里闪过一丝渴望，呵，方才那个小白脸巴那麽短小，定然没有满足这浪货，如今见到大吧，会有不渴望的道理只怕他现在已经觉得菊空虚，恨不得大巴马上入了吧</p>
<p>翼祈用力一拉，抽掉皮带，用力啊拍打在尹宕守的光滑的背部，只见那古铜色的肌肤上马上出现了一条邪恶的红痕，这痕迹意外的让尹宕守显得更加的感，翼祈一时兴起，抡起皮带不断地往尹宕守身上抽去。</p>
<p>尹宕守身为男人加上又是体育生，肌锻炼得非常发达，自然皮厚的，那些痕迹看著狰狞和可怕，但其实本就没有多痛，看尹宕守的表情就知道了，除了些微屈辱外，一点其他的表示都没有，特别当翼祈的皮带抽到尹宕守的大腿内侧时他的反应很是剧烈，似乎有爽到。</p>
<p>翼祈会心地重点关照尹宕守的敏感部位，随著“啪啪啪”的皮带抽打皮的声音，他能感觉到尹宕守的呼吸声不断地加重，嗯，这个状态不错，看来尹宕守的欲逐渐被他勾出来了，再下几剂猛药，还不愁他主动投怀送抱</p>
<p>用脚抬起尹宕守的下巴，翼祈轻蔑一笑，“用你的嘴拉开拉链，好好舔一下你最爱的大”</p>
<p>满身都布满红痕的尹宕守抬著头，眼神茫然地望著翼祈，好一会才回过神来，跪著挺直腰背，凑到那大包处，鼻子轻轻地磨蹭著，费力地用牙齿去咬那拉链，只是拉链很小，想要用牙齿咬是非常困难的手，偏偏不被允许用手。</p>
<p>尹宕守十分的费劲，嘴巴没有咬到拉链，反而一直在咬著大包，口水蹭得那顶起的地方有很明显的口水印。</p>
<p>翼祈啧啧说道：“瞧你那贱样，现在是让你拉拉链，不是让你舔大吧，难道你就这麽迫不及待地想吃大吗”</p>
<p>尹宕守愤怒地望了翼祈一眼，一个抬头，竟让他一下子就咬中了拉链，牙齿用力往下一拉，很轻易地把拉链给拉了下来。</p>
<p>终於完成这个举动，尹宕守早已累得大汗淋漓，喘著气，舌头不断舔动著嘴角，似乎已经口干舌燥，见状，翼祈狞笑道：“我让你休息了吗拉链拉下来了，还有内裤呢不早点把大解放出来，难不成你舍得让大憋死在内裤里面”</p>
<p>尹宕守已经满脸迷糊，一副被翼祈折磨得不甚人样的样子，听得翼祈的话，也只得乖乖去执行。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>上个月票数过六百的加更~</p>
<p>、翼祈篇22</p>
<p>当然，内裤因为面积比较大的缘故，会比拉拉链要容易得多，加上翼祈的非常巨大，把内裤撑得高高的，方才尹宕守拉开拉链後，就直接顶出了西装裤，尹宕守只是张嘴一咬，就轻易地把内裤给拉下来了。</p>
<p>大而狰狞的一下子跳了出来，狠狠地打在尹宕守脸上，那炽热的温度和长度似乎让得他太过惊讶，以至於瞬间怔住了，就连大头碰触到了他的嘴唇也没有反感地移开，反而是有意无意地轻轻抖动嘴唇，仿佛在诱惑著翼祈一般。</p>
<p>翼祈忍不住发出一声轻吟，炽热的嘴唇同样碰触到炽热的大，虽然是无意间的举动，越让得翼祈觉得下体越发的膨胀，忍不住抓著就往尹宕守的嘴里塞去。</p>
<p>尹宕守还没回过神来，被翼祈一顶，嘴唇下意识地张开，於是大十分顺利地顶进他的嘴里，更加意外的是，尹宕守竟是收紧嘴巴，轻微地吸吮了一下。</p>
<p>翼祈马上感觉到被温暖而湿润的口腔给包裹住，嘴里的软吸得他忍不住仰头呻吟，抓著尹宕守的头发，下身一阵挺动，暴地干著他的嘴巴。</p>
<p>“唔唔唔魂魂淡好然瘦唔快兑去”终於回过神来的尹宕守不断摇著头想把嘴里长的吐出来。</p>
<p>但是翼祈正爽在头上，又怎麽允许他打断他的兴致</p>
<p>手上发狠，用力扯著他的头发，翼祈一阵狞笑，“想我退出来可以啊，只要你好好舔一下老子的大巴，老子爽完了自然就会退出来了”</p>
<p>“唔唔&amp;&amp;&amp;&amp;”</p>
<p>尹宕守两颊被迫凹了下去，越发的口齿不清，翼祈也听不清楚他在说什麽，不过他也本不在意他在说什麽，反正都是让他退出去罢了，不过这麽紧致的嘴巴，他不爽上一会都舍不得离开呢。</p>
<p>不一会尹宕守脸上就露出难受的表情，翼祈一阵冷笑，“怎麽没吃过这麽大的巴吗看你那一副满足的模样，有吃得这麽爽麽”</p>
<p>“呜呜呜”</p>
<p>翼祈自动翻译尹宕守的话，“哦还吃不够还想吃更多好吧，真是一个贪心的孩子呢，我就勉为其难满足你吧”</p>
<p>说著，翼祈狠狠一捏尹宕守的下巴，後者触不及防之下，嘴巴张大，翼祈见机一个挺身，竟把大都捅进了尹宕守的嘴里</p>
<p>“唔唔唔”</p>
<p>尹宕守拼命地挣扎著，挥舞著拳头就往翼祈的囊袋砸去，翼祈连忙伸手接住他的拳头，马上感觉到手掌处一阵疼痛，他冷著脸望著尹宕守，他真的是用尽了全力，若真让他打中囊袋，说不定他就要被废了</p>
<p>如他所愿的退了出来，翼祈一个耳光狠狠地扇了过去，“啪”的一声巨响，尹宕守半边脸残留一个清晰的手掌印，那半边脸竟是有些微肿了。</p>
<p>翼祈冷笑道：“看来你还是没有明白自己的处境，对你好那麽一点就给我得意忘形”</p>
<p>作家的话：</p>
<p>上个月票数过700加更~</p>
<p>翼祈要发飙了，哦呵呵</p>
<p>、翼祈篇23</p>
<p>翼祈捡起方才扔在一边的皮带，迅速把尹宕守的双手给捆了起来，以防他真的废了他的命子，这麽重要的东西怎麽能被废掉更何况他还没让尹宕守感受一下什麽是真正的大</p>
<p>尹宕守一直在干呕著，就算被翼祈扇了一个耳光也不见有什麽反应，只是大口的呼吸新鲜空气，似乎刚才的口交让得他非常的难受，已然超出他的承受范围。</p>
<p>至於翼祈捆住他的双手他也只是抬起眉眼望了他一眼，有气无力地说道：“你真的是来替我解决问题的麽我就没见过保安室的经理会这麽对待房客”</p>
<p>翼祈忍不住哈哈大笑，蹲下来拍了拍尹宕守的脸，嘲笑道：“怎麽你到现在才发现不对劲的地方可是太迟了，你竟然敢把狼放进来，就要做好被狼给吃掉的准备我的乖乖小绵羊哟，这是要教训你不要那麽轻易地就相信别人”</p>
<p>说著，翼祈大手一捞，把尹宕守抱起扔到床上，让他背对著他跪趴在他面前，而自己就站在床下，大手抓著那丰盈的屁股，用力分开，露出那神秘的花园。</p>
<p>可能是方才才被干过的缘故，尹宕守菊的颜色十分的豔丽，不同於一般粉嫩的雏菊，是那种鲜豔而诱人的红色，看得翼祈一阵口干舌燥，只想舔上去，不过这麽温柔的举动他现在做是非常不合适的，他要尹宕守一辈子都记得今天这次与他的欢爱</p>
<p>虽然也会觉得心痛，但是尹宕守也要为今日找男人的举动付出代价</p>
<p>翼祈的眼神略微深沈，一手抓著尹宕守健壮的腰肢，一手扶著自己的大，准确地找到口，腰一沈，用力捅了进去。</p>
<p>“啊天杀的你在做什麽快出去好痛啊”</p>
<p>尹宕守马上剧烈地挣扎起来，从声音中就已经能听出充满了痛苦，虽然看不见他此刻的表情，不过也能猜测出五官因为疼痛而纠结在一起了，但双手被绑住，屈辱地像一条狗一样跪在床上被翼祈死死掐著腰部的他无论怎麽挣扎都好，都是逃不过翼祈的折磨。</p>
<p>与尹宕守对比起来，翼祈也并没有好过到哪里去，他原本想著以尹宕守那荡的个，没有万人枕至少也是千人骑，菊早就被玩坏了，一定非常的松，可他是仗著自己的大，再松的货也能让他得到快感。</p>
<p>怎料才一捅进去，他就知道自己预料错了，这菊竟然依旧非常的紧致，与一般的雏儿比起来不过是差之毫厘，完全不是他想象中的大松货。</p>
<p>这个发现让得翼祈眉飞色舞的，越发肯定这次是捡到宝了，望著尹宕守，那是越看越喜欢，简直到了爱不释手的地步，事实证明他这次主动出击是一个正确的选择，若依然呆在家里偷窥这个肌猛男，他除了幻想以外，还不知道猴年马月才能吃到这个极品呢，哪像现在这样，爽得他本都不愿意离开这个男人的身体</p>
<p>作家的话：</p>
<p>再来~</p>
<p>、翼祈篇24</p>
<p>很不容易才终於将大头捅了进去，两人都累得满头大汗的，尹宕守已经叫得有气无力，声音都变得沙哑，整个人跪趴在床上，任由翼祈玩弄他的身体。</p>
<p>翼祈并没有比尹宕守好多少，菊十分的紧密，加上没有润滑，他的进去得十分艰难，大头一直被里面的嫩不断地挤压著，快感包含著痛楚，简直就是在爽与痛的边缘。</p>
<p>翼祈狠狠地拍了一下尹宕守的屁股，沙哑著声音说道：“不想痛的话就给我放松一点”</p>
<p>怎料尹宕守敏感的菊越发的收紧，夹得翼祈的脸色都扭曲起来，也许退出来润滑一下会好一点，但是半途而废什麽的可不是翼祈的风格，他狞笑一声伸手抓著尹宕守健壮的腰部，“既然你想痛的话，那我就让你痛到爽”</p>
<p>沈下腰，翼祈一言不发地不管不顾地用力往里面挤去，不断地挤开菊里的嫩，让得进得更深的地方，这是一个艰难开拓的过程，不但耗费体力，挥洒汗水，还必须有鲜血的见证。</p>
<p>“嗯出水了果然是骚货啊，在这样的情况下还能出水，看来真的被我干得很爽哈哈，原来骚货被强暴也能得到快感，尹宕守，你真的很啊”翼祈顶到深处发现嫩变得湿湿的，甬道也不在那麽干涩狭窄，他马上明白是怎麽一回事，连声感叹，果真是宝物啊，会自动出水的宝他还是第一次遇到。</p>
<p>尹宕守一直默不作声，脸一直埋在床单上，估计已经快羞愤欲死了，翼祈见他这样越发兴起地侮辱，“尹宕守先生，如果我没猜错的话你一定一直渴望能被大巴干吧，别在我面前装清纯了，从我发现你总是在窗前自慰的那一刻起，我就知道你是那种骚到骨子里的人，而且还是暴露癖，啧啧，你的小就这麽空虚，这麽渴望被大巴吗”</p>
<p>翼祈的大手抓著尹宕守的屁股，不像他以前玩过的小受，软软的一点手感都没有，反而是那种非常有弹，他轻轻一拨就能上下翘动，手感十足，他方才就得舍不得移开，他一边开拓菊，一边玩弄大屁股来转移自己的注意力，不然以菊的紧密程度，他早就被夹出来了</p>
<p>揉、抓、捏，尹宕守的屁股在翼祈的揉捏下，不断地变幻形状，渐渐变得粉红，颜色十分的诱人和好看，特别是他发现玩弄的时候，似乎听到尹宕守压抑的呻吟声，翼祈一阵冷笑，骚货就是骚货，被玩弄屁股都会有感觉，他还是第一次见到有人会如此的敏感，若是让别的那人玩弄，一样会像他这般玩了一遍还想再玩第二遍吧</p>
<p>想到那个干了尹宕守的小白脸，翼祈脸色陡然沈起来，敢他男人的菊，不付出代价是不可能的，更何况指不定什麽时候还想再，看来他得想个办法让那小白脸明白不是什麽都是能的</p>
<p>作家的话：</p>
<p>进去了终於进去了</p>
<p>、翼祈篇25</p>
<p>阳光正好，在静谧的小区里，楼房越高越受到阳光的眷顾，可却有这样一幢楼房，在最顶层的套间里，卧室的墙壁被换成了巨大的落地窗，此刻窗帘已被拉开，房间里的景色一览无遗，却是春光一片。</p>
<p>让人脸红心跳、热血沸腾、男的看了勃起、女的看了流水的火辣辣的情色场景正在房间里上演著。</p>
<p>只见一个身材健美，肌结实，手臂都比某些人的大腿还，那健壮的部甚至比男人还要大还要丰满，那翘起的臀部浑圆而诱人，尤其他此刻跪趴在地上，腰肢完成一个感的弧度，看了让人不由得兽血沸腾，下体那肿起的大直挺挺地指著地面，部处套著一个锁紧环，所以任是他的头肿胀几欲喷发，却是不出来。</p>
<p>这样一个完美的肌猛男此刻却以这样一种羞耻的姿势展现在巨大落地窗前，任由人观赏视奸，在他的身後站著一个男人，那男人身穿衬衣西裤，俊美的容颜此刻微微纠结在一起，显然是爽到了极点，仔细一看才发现这男人的裤裆处的拉链大开，露出一条极其大的，几近没入肌猛男翘起的臀部中，不断地进进出出。</p>
<p>男人衣著完好，若只看他的上半身，完全不会想象到他此刻在做这麽秽色情的事情，而且非常能挑逗人的欲，尤其是在他身下的肌猛男却是完全的赤身裸体，不著寸缕，这样的对比给人一种强烈的即视感，挑逗的级别再一次升级</p>
<p>而且可以看到随著男人的抽进出，肌猛男的脸上露出欢愉爽快的表情，双眼已然微微迷离，嘴里不断地抖动著，可惜隔著玻璃什麽都听不见，但还是能想象到一定是不堪入耳的词浪语，配合著这副画面就能让不知道多少男人出宝贵的子孙了。</p>
<p>大力干著的男人俊帅不说，的尺寸也是惊人，怎麽看都是天菜级别的人物，而那肌猛男也是不差，虽说样子不是很帅，但也算是好看，再来他有一身漂亮的肌为他加分，看著这样猛的肌男在男人身下婉转承欢，光是这样的违和反差感就足以让人移不开目光，双手不断地在下体移动，无比渴望加入他们，或者幻想被干的、干的那个人就是自己。</p>
<p>房间里的情色画面不断地升级，两人都已经大汗淋漓，尤其男人抓著肌猛男翻了一个神，两人面对面地抽著，肌猛男不好意思地移开视线，男人强迫他望著自己，看著两人的互动，简直就是爽到了极点。</p>
<p>只不过可惜的是，能看到这个画面的就只有一直对这里充满眷顾的阳光而已，在这样的顶楼，即使窗帘大开，也并没有住户能够看到，就算有人留意到这里发生著什麽不对劲的事，他们也是看不到里面的情境，实在是浪费了这麽火热的画面啊。</p>
<p>只不过男人与肌猛男都顾不上这些了，他们的眼中只有彼此和不断地水交融。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>票数过100加更</p>
<p>预计还有5章完结，想看的话自觉地投票吧~</p>
<p>、翼祈篇26</p>
<p>随著翼祈不断地用力入，巨大囊袋撞到挺翘屁股上发出清脆的“啪啪啪”的声音，满屋的秽让得尹宕守渐渐放开起来，嘴里不时地发出些哼叫，充满男人味的呻吟声确是能大大的激起翼祈的欲，看吧，就算长得再an，身上的肌再多，看起来再猛又怎麽样，最後还不是乖乖地躺在他的身下像个女人一样呻吟著，极大了满足他男人的自尊心。</p>
<p>翼祈抓起尹宕守壮的腿，搁到自己的肩膀上，强迫尹宕守望著他们交合的地方，像是打桩机一般用力地干著尹宕守的菊。</p>
<p>“怎麽样宕守，我干得你爽不爽我可是感觉到了哦，你里面都湿了，出水得那麽厉害，一定是被我干得很爽吧，真想让你也看看你现在那一脸骚样的表情，真的是很迷人，就算你嘴上不说，但你的眼睛已经出卖你了，放心吧，我一定如你所愿，狠狠干死你的”翼祈大声说著，不断地摧残尹宕守心里的最後一道防线，只要攻破了，尹宕守就会沈浸在欲之中，到时他想怎麽玩都可以</p>
<p>尹宕守闻言，眼睛立马瞪得老大，努力想要驱散严重的靡之色，似乎在和翼祈说，他并不是像他说的那样很希望一直被他干，可是随著翼祈大的九浅一深节奏的入，他眼睛再次变得迷离，方才驱散掉的靡之色再次布满了他整个眼睛。</p>
<p>翼祈得意一笑，继续诱惑，“宕守，告诉我，与今天早上那个小白脸比起来，谁更帅谁的巴更大谁干得你更爽”</p>
<p>问这话的时候，翼祈还坏心地狠狠顶上尹宕守菊深处的那个敏感点，他很早就索了出来，只是一直尽量不碰，这个时候突然用力捅入，必定能大幅度摧毁他的防线。</p>
<p>果然，尹宕守身体一阵颤抖，竟抖著嘴唇回答他，“啊你的巴更大你干得我更爽啊好舒服”</p>
<p>翼祈窃喜，连忙趁热打铁，“那你想不想一直被大巴干一直被大巴干到死”</p>
<p>“想我好想被大巴干死好想大巴一直干我”因为翼祈一直用大头顶那处敏感点，尹宕守已经爽得连自己在说什麽都不知道了。</p>
<p>“告诉我，你是不是一个骚货，一个渴望被大巴干的骚货”翼祈循循诱导。</p>
<p>“是我是骚货我是见到大巴就发骚的浪货我喜欢大巴啊”尹宕守毫不犹豫地就回答，被绑著的双手不断地扭动著，下体更是肿得老高，似乎很想发泄出来。</p>
<p>翼祈觉得自己的呼吸声不断地加重了，没想到听到尹宕守承认自己是骚货，那感觉竟然比他的小还要爽。</p>
<p>“那是不是为了能被大巴干，你什麽事都愿意做”翼祈俯下身，咬著尹宕守挺立的首，眼睛闪过一丝狡黠的神色。</p>
<p>“是我什麽都愿意只要能被大巴”尹宕守大声叫唤著。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>尹宕守，你的节呢</p>
<p>、翼祈篇27</p>
<p>“那你答应我让我干一辈子”翼祈停下的动作，大手捏著尹宕守的下巴，强迫他看著他，一字一顿地把自己的目的说出来。</p>
<p>“怎麽怎麽停下来了不要停啊快动”尹宕守不安地扭动著身体，甚至主动用菊去夹翼祈的大，很想他继续大力干他。</p>
<p>翼祈暗骂了一声，只得将大抽出来，一边在他的口研磨著一边紧紧地盯著他的眼睛，“想被大就回答我”</p>
<p>“回回答什麽”大的抽离让得尹宕守渐渐回过神来，睁著迷惘的双眼不解地望著翼祈。</p>
<p>“告诉我，你愿意这一辈子都被，永远都不离开我，一直呆在我的身边。”翼祈满脸认真地望著尹宕守，才他知道自己真的对这个肌猛男上了心後，他就不再犹豫，下定决心要把他追到手并牢牢地掌控在身边，他生怕会错过这麽多年来第一个让他心动的男人。</p>
<p>尹宕守怔怔地看了翼祈好久，才冒出一句，“你是向我表白吗”</p>
<p>翼祈嘴角微微上扬，轻笑，轻咬著尹宕守的嘴唇，“没错，我就是在和你表白。”</p>
<p>“哪有你这样表白的连一句”</p>
<p>不等尹宕守说完，翼祈就望著他，深情地说道：“尹宕守，我喜欢你。”</p>
<p>尹宕守张了张嘴，脸微红，有些不自然地移开视线，语气暴地说道：“你还不了不就给我滚开”</p>
<p>“你还没回答我的话。”翼祈不悦地说道。</p>
<p>尹宕守露出一抹荡的笑容，“如果你爽了我，我就告诉你答案”</p>
<p>翼祈的喉咙不断滚动，这个贱的浪货同时，他从心底由衷地感到愉悦，尹宕守最後的防线已经被他攻破了，如此迫不及待地想被，他又岂能这麽轻易就让他如愿</p>
<p>“想你可以啊，开口求我”翼祈坏心地说道，抓著大在他口处研磨刺激，就是不进去缓解他的空虚，他就不信尹宕守忍得住。</p>
<p>果然，一开始尹宕守还老神在在，一副不在意的样子，但时间长了，脸色潮红地望著翼祈，满脸的情欲，被绑著的双手上的肌绷紧，十分的好看，但也看得出忍得很辛苦。</p>
<p>翼祈循循诱导，“何必忍得那麽辛苦只要你开口求我，我一定会满足你的。”</p>
<p>“混蛋”尹宕守怒骂一声，愤怒地瞪著翼祈，可是腰却不断地扭动著，竟然主动凑上去，想让大进他的菊里。</p>
<p>如此言行不一致的样子让得翼祈大乐，大手用力拍了一下他的大腿，阻止了他的动作，“已经忍不住了麽那就开口啊，其实也没有你想的那麽难，这里除了我以外本没有别人，你也不用担心被人听到，虽然对面有很多男人用望远镜在视奸你，不过他们可听不到你的声音，不过光是你这副荡的样子就足够他们打好几枪了”</p>
<p>尹宕守颤抖著嘴唇，“你说什麽”</p>
<p>作家的话：</p>
<p>。</p>
<p>、翼祈篇28</p>
<p>翼祈望著尹宕守的样子，很快明白过来是怎麽一回事，扯著嘴角笑得十分的恶劣，“宕守，难道你以为我说的话是假的虽然我不是保安室经理，但不代表我说的话就不真实，来，你看看你正对面，虽然被窗帘掩盖住，但还是能看到望远镜的镜片反光吧，那里就有一个男人一边抓著自己的巴一边望著你自慰呢”</p>
<p>翼祈让尹宕守翻了一个身，眼睛望著正对面的套间，果然能望到有什麽东西在反光，尹宕守沈默下来了。</p>
<p>那里自然就是翼祈的家，这是他出门之前布置好的，望远镜也是他特意放在那里以备不时之需，刚好他方才发现从这里看过去，能发现有什麽东西在反光，用来唬尹宕守是在合适不过了。</p>
<p>“怎麽样这个发现是不是让你很有快感你这麽喜欢暴露，不就是想被人看看你那个骚样麽刚才你发情的爽样都被人看得一清二楚，还有你这里，翘那麽高，是想出来麽呵，没有我的允许，你就算憋死了也不可能出来”翼祈用手弹了弹尹宕守的，的确已经涨得很大了，估计他也憋得很难受，那种想又不出的感觉，是男人都能想象是多麽的痛苦。</p>
<p>果然这样一说，尹宕守有些动摇了，轻声说道：“你先给我松绑还有拿开锁环”</p>
<p>翼祈想了想，这种时候这两样东西已经没有太大用处了，而且一直绑著，想必尹宕守也很难受，不过就算松绑了他想反抗，翼祈也有信心制伏他。</p>
<p>得了自由的尹宕守揉了揉手腕，对上翼祈戏谑的笑容，竟微微红了脸，然後自觉地朝翼祈张大双腿，两手费力地掰开自己的菊，抖著嘴唇说道：“学长求求你用大巴我，用大巴狠狠地死我求你了我好痒”</p>
<p>翼祈二话不说的抓著大巴就捅进尹宕守的菊里，俯下身抱著他大力地抽起来，嘴唇想碰触，火热地黏在一起，热情地拥吻著，尹宕守甚至还主动地伸出舌头轻舔他的唇瓣，邀请他进入自己的嘴内，一起追逐游戏。</p>
<p>这是翼祈第一次探索尹宕守的口腔，兴致勃勃地用舌头扫遍每一个角落，也幸好尹宕守的肺活量十分之好，两人吻了很久也丝毫不见有缺氧的现象，反而尹宕守一副意犹未尽地舔了舔嘴角，那样子要多诱人就有多诱人，多浪就有多浪。</p>
<p>“宕守，我现在爽你了麽”翼祈直起身，抓著尹宕守的大腿，让他摆成了“”字型，腰部疯狂用力，拼命地著小。</p>
<p>“爽爽死我了学长我好爽啊大巴得我好爽”尹宕守丝毫不觉得羞涩地大声叫喊著，双眼迷离，手还很自觉地上自己的膛，玩弄著自己挺立的两点嫣红，以求得进一步的快感。</p>
<p>翼祈眼微红，“你这个骚货，还玩弄自己看我不死你”</p>
<p>作家的话：</p>
<p>票数200加更~~</p>
<p>。没想到今天竟然能过200啊，哈啊</p>
<p>、翼祈篇29</p>
<p>又是一轮快速的猛，翼祈像是发了疯一般，每次入都狠狠地向尹宕守的那个敏感点，重重一顶就能让得尹宕守抓狂似地不断喊著好爽好爽，快爽死了。</p>
<p>翼祈的五官微微纠结在一起，手臂的肌绷紧，腰部不停地耸动著，也亏得他的腰力不错，不然光是这样快速的挺动就能让他累得腰快断了，但看他速度丝毫不减的样子就知道一点影响都没有。</p>
<p>在他身下的尹宕守更是一直啊啊啊地叫著，显然是爽到了极点，一些疲劳的神色都见不到，由此可见，体力好在事方面也是占有优势的，加上尹宕守是体育生的缘故，常年的锻炼让他的体力比翼祈还要好，就这样躺在下面又不用使力，就算做上一晚上他也不会觉得有多累。</p>
<p>翼祈也是庆幸自己虽然作为上班族，但平时的锻炼也没有停过，一个星期总会抽出两三天的时间去健身房锻炼，有空还会去爬山跑步之类的，所以体力和大学时代比起来，也没有差上太多，身上的肌虽然没有尹宕守的那麽夸张和漂亮，但同样不能小觑，也正是这样他才镇得住尹宕守，若他先体力不支，早就被尹宕守鄙视，拍拍屁股找别的男人去了。</p>
<p>这样的事情他翼祈绝对不允许光是这样想想就让得翼祈十分的愤怒，速度再次加快了几分，大手狠狠地捏了一把尹宕守的头，非常的暴不带有一丝怜悯，没想到这样一捏竟让得尹宕守的叫声又大了几分，似乎很爽。</p>
<p>没想到尹宕守还是潜在的受虐狂</p>
<p>翼祈马上明白过来，双手毫不留情地再捏上几把，只把他的头捏得又红又肿，膛上一道又一道的红印。</p>
<p>尹宕守已经叫得喉咙都沙哑，满脸潮红，嘴里一直喊著，“啊学长好舒服巴好大顶得好深快死我了学长学长死我吧快死我吧”</p>
<p>不然就是嘴里一直发出嗯嗯啊啊哈啊的呻吟声，听得翼祈欲血喷张，对上这样骚浪的肌男，他真的是一点办法都没有，几近关失守，但是在满足尹宕守之前，他都不能先发泄，这次没有爽尹宕守，谁知道下次他还会不会心甘情愿地被他。</p>
<p>他势必要征服尹宕守</p>
<p>“说，我是不是得你很爽”</p>
<p>“是学长你得我好爽爽死我了”</p>
<p>“那你说你喜不喜欢我，要不要做我老婆”翼祈紧张地问道。</p>
<p>尹宕守愣了愣，随即不假思索地说道：“喜欢，喜欢，我好喜欢学长你，我要做学长你的老婆”</p>
<p>“那你该称呼我为什麽”</p>
<p>“学不是老公老公我爱你老公你得老婆好舒服老公你真的太猛了啊，不行了老公老婆要了啊”尹宕守一阵猛叫，随即可见他的一阵抖动，白色的体喷而出，直直地落在他的腹和脸上，看起来十分的荡。</p>
<p>翼祈被尹宕守的那一句又一句的“老公”给冲击到了心里，加上尹宕守的菊再次收紧，他一个没忍住，怒吼一声，同样在尹宕守的菊里发泄了。</p>
<p>作家的话：</p>
<p>啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊</p>
<p>、翼祈篇30</p>
<p>翼祈喘著气，好一会才从爱的余韵中回过神来，他往下一瞧，只见尹宕守闭著眼睛，一副十分满足的样子，加上其脸上还沾满了自己出来的，那样子却是十分的诱人，翼祈一个没忍住，低下头仔细地舔去那白色的体。</p>
<p>“嗯学长”尹宕守茫然地望著翼祈，有些尴尬。</p>
<p>“还叫学长”翼祈舔了舔尹宕守的嘴角，挑了挑眉。</p>
<p>尹宕守耳朵微红，好半响才支吾道：“老老公”</p>
<p>“乖老婆”翼祈喜笑颜开，望著尹宕守意外的略显羞涩的模样，忍不住一口咬上他的嘴唇，原本只是想轻吻，没想到尹宕守热情起来，只吻得两人抱在一起，站起来又倒在床上，尹宕守更是跨坐在翼祈身上，不断用自己的研磨著他的大，方才软下的再次肿胀，直直地顶在一起。</p>
<p>“老婆，又想要了”翼祈喘著气，望著热情如火的尹宕守，扯著嘴角，笑得很欢。</p>
<p>“哼，明明是你自己想要”尹宕守这样说著，下身却扭动著，似乎菊处瘙痒难耐。</p>
<p>翼祈却是有些累了，毕竟方才才做过这麽激烈的运动，可是自家老婆想要，他又怎麽能说累呢。</p>
<p>“老婆，想要的话，自己动”</p>
<p>尹宕守瞪了翼祈一眼，直起身，小心翼翼地抓著翼祈的大往自己的菊塞去，然後再缓缓地坐了下来。</p>
<p>“哦。”</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>尹宕守坐下的那一瞬间，两人同时发出一声舒服爽快的轻吟，翼祈更是下意识地挺了挺身，示意尹宕守自己动起来。</p>
<p>翼祈只用舒服地躺在床上，尹宕守撑著他的腰腹，试著缓缓地上下动作著，每次坐下来，大都能顶进很深的地方，让得他为之一颤。</p>
<p>熟悉动作之後，尹宕守的动作越来越看，越来越得不到满足，在身下一直舒服地享受著的翼祈见机，也主动配合著他的动作，在他坐下来的时候一个用力挺身，狠狠地挺向他菊的深处，爽得两人呼吸声不断加重。</p>
<p>不过这个姿势久了，就算尹宕守体力再好未免也觉得有些累了，翼祈低笑一声，抱著尹宕守腰肢一用力，顿时换了个姿势，一边快速耸动，一边咬著他的耳垂，“老婆，我们一辈子在一起好不好。”</p>
<p>“好。”尹宕守言简意赅。</p>
<p>“那你有没有什麽话想和老公说的”翼祈的眼里已然带著笑意。</p>
<p>尹宕守满脸认真地神色，“老公，我喜欢你，我也想要和你在一起，从今以後，你的眼里只能有我，若是让我发现你对别人上了心，我一定不会轻饶你的”</p>
<p>“嗯，怎麽不轻饶我像这样”翼祈坏心地用力一挺，戏谑地笑望著尹宕守。</p>
<p>“比这个还要厉害百倍”尹宕守怒吼一声，双腿紧紧地箍住翼祈的腰部，双手紧紧地搂抱著他的脖子，“我会一辈子都不放开你，你这一辈子休想摆脱我”</p>
<p>“那就让我们一辈子纠缠在一起吧”翼祈笑著，下体再次加速，得尹宕守叫一声，两人再次沈浸在欲海之中。</p>
<p>外面阳光正灿烂，幸福的生活从现在才刚刚开始</p>
<p>作家的话：</p>
<p>完结啦~~撒花</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>偷窥对面帅哥的基G情</title>
		<link>/2018/12/25/7746.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:50:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7746</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 一大清早，马路上稀疏的车流，正慢慢地拉开清晨的序幕。王立建拿着望远镜对着对面七楼的落地&#8230; <a href="/2018/12/25/7746.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">偷窥对面帅哥的基G情</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>一大清早，马路上稀疏的车流，正慢慢地拉开清晨的序幕。王立建拿着望远镜对着对面七楼的落地窗，期望每天最情慾的戏码。窗帘被一个裸男拉开，宽阔的肩膀、窄合的蛮腰、厚实的胸膛、垒块的腹肌配合圆翘的屁股和一支挺立的肉棒，毫不吝啬地站在窗前，展示他青春勃发的肉体。</p>
<p>王立建自从上星期搬来这间套房，无意间发现对面大楼七楼住着一位帅哥，便买了一台高倍数的望远镜，开始鬼祟地拿起望远镜偷窥。</p>
<p>一开始只是注意这位帅哥的生活作息，欣赏他帅气的脸庞和迷人的体魄，顺便偷窥这位帅哥换衣服的过程。没有想到昨天早上他偷窥时，这位高壮的帅哥一早起来就拉开窗帘，站在落地窗前打手枪。当然，这位帅哥射的时候，王立建不知道已经射了几次了。</p>
<p>王立建他今天特别早起，等了两个多小时，死盯着那面落地窗。为了就是再看见那位帅哥精彩的喷出表演。终于皇天不负苦心人，这位不知名的帅哥又再一次拉开窗帘，大方地分享他的晨间，王立建也拉开裤子，掏出老二，一手拿着望远镜，一手打枪。帅哥左手握大J，右手搓奶首，开始动作起来。</p>
<p>王立建调整倍数，注视着帅哥的老二，那血管爆涨的模样，那龟头怒红的长相，一再一再地刺激王立建的眼睛。甚至可以清楚地看见马眼蜜出透明爱液的过程。帅哥的胸膛跟着手的动作起伏，臀部也跟着摆动。</p>
<p>王立建舌头跟着伸出，好像正透过望远镜，隔空舔着帅哥那坚硬的老二一样，就算是看Ｇ片，也没有这么刺激。接着又将望远镜慢慢地沿着帅哥的老二到达他浓密茂盛的黑森林，那阴毛的光泽让王立建的舌头又扰动了一番。顺着体毛而上来到了漂亮的肚脐眼，舔了一圈之后又再次用眼睛意淫了帅哥那一块块结实的腹肌。</p>
<p>「喔，爽吗？我舔的你爽不爽啊！」王立建不自觉地自言自语，接着到达帅哥的乳头，一大圈漂亮的咖啡色乳晕，上面还有几根乳毛。</p>
<p>王立建感谢当初没有买错这台望远镜，高倍数的好处就是连这么细微的地方都不会放过。突然那位帅哥急速地抽动自己粗肥的性器，圆润火热的傲人龟头，激射出一枪又一枪的白色精液。王立建舌头伸出去，想要接着那些子弹，可惜都被那片落地窗挡住，全部浪费在那面该死的窗户上。</p>
<p>「干！」王立建咒骂着。接着看到那位帅哥喘着气，然后好像也骂了一声干。接着就离开落地窗的视线。</p>
<p>王立建胀红的老二还没有射出，失望地喊着：「不！」他没有想到这位帅哥今天表演的时间这么短，接着看那位帅哥依然全裸地拿着手机在说话，接着抽了几张卫生纸擦拭。</p>
<p>王立建不会放弃这个机会，也继续盯着帅哥射完垂着的老二，继续伸着舌头幻想。可惜好景不常，帅哥说没几句就气唿唿地关上手机，走向浴室。等过了一会儿，他从浴室出来时，老二已经变回原来的模样了。王立建只好继续看着帅哥，看着他的脸，他的唇和他的眼，然后用力地抽动自己的老二，卖力地嘶吼。终于体液爆发，喷的到处都是。</p>
<p>那天晚上，王立建在楼下的便利商店打工。他是从这星期起才开始在便利打工，毕竟那台望远镜花掉了大部分的生活费。这边晚上人并不是很多，就在王立建偷翻杂志区的漫画时，竟然看到对面大楼的帅哥走了进来，而且旁边还有一个外国帅哥。<br />
两个人身高都很高，王立建必须抬头仰望他们。两位帅哥体格都很壮，站在一起走进来，让王立建目不转睛，贪婪地死盯着他们看。这是王立建第一次没有透过望远镜，亲眼看到帅哥本人。很紧张，很高兴，也很不知所措。</p>
<p>帅哥穿着一件白色的短袖Ｔ恤和蓝色的牛仔裤。虽然是普通学生穿着，但是上衣被结实的胸膛拱起，裤子被修长的脚拉直。表现出一个天生Ｍｏｄｅｌ的身材，相信不论什么衣服穿在他身上都好看。而帅哥好像也习惯被人注意，对于王立建的注视，表情自若没有什么瞥扭。</p>
<p>至于那位洋帅，身高比帅哥高，约有一百九以上，穿着一件ＧＡＰ的蓝色短袖Ｔ恤和牛仔裤，背着一个背包那洋帅的眼睛是淡棕色的，当王立建跟他四目交接时，那迷人的深邃眼眸，差点没把王立建电死。加上一头清爽的短髮，雕像般的鼻樑，性格的下巴，合成一个西洋帅哥的俊美脸庞。</p>
<p>洋帅注意到王立建，浅浅的嘴角微扬说了声：「Ｈｉ。」</p>
<p>王立建不知怎么回应，只是傻笑。</p>
<p>洋帅微笑地走向那帅哥，在冰柜前面说着一些英文。此时王立建开始痛恨自己为什英文不学好，根本听不太懂这两个土洋帅哥在说啥。帅哥拿了一些饮料和饼干放到柜臺，王立建慌忙地结帐。这时帅哥又和洋帅说了一些话。两人拿了东西之后离开，王立建赶紧大声地喊：「谢谢光临。然后看着两人离开。</p>
<p>王立建恨自己为什么这时候要打工，巴不得冲上去偷窥两个帅哥。就这样王立建心不在焉地忙到十二点交班，冲回楼上时，对面的灯早已熄灭。懊悔的王立建，只能感嘆。而且便利商店明天中午又有一班，王立建只希望两位帅哥能够早起，不要等到中午才起床。不过有个洋帅哥在，那位帅哥还会继续打手枪吗？还是两个人一起在落地窗前面齐射呢？这一晚，让王立建奇痒难睡。</p>
<p>隔天一大早，王立建梦到跟那位帅哥和洋帅三个人玩３Ｐ，弄到内裤都喷的乱七八糟。醒过来的王立建，顾不得沾满黏液的内裤，马上把它脱掉省得碍事。立刻冲到窗户边，拿起望远镜对着对面大楼七楼帅哥的那面落地窗看。隐隐约约看到床边好像有什么动静，可惜的是从这边的角度看不到床，也不晓得那位帅哥是不是在床上。</p>
<p>这时看到帅哥全裸走出来，挺着一根大香肠站在落地窗前。王立建没有想到帅哥竟然在有外国人的情况下还这样打枪，又期待又兴奋，马上用手撸动自己的老二。接着帅哥手撑在桌子上，回头对着床不知说了些什么.　外国洋帅哥突然全裸地站在帅哥的后面，一手揽着帅哥没有赘肉的腰，一手握着巨大的洋热狗瞄准帅哥的洞口。</p>
<p>「干！不会吧！」王立建没有想到竟然会看到这样的画面，随着洋热狗插入帅哥的屁穴，王立建就喷了出来。</p>
<p>虽然喷了出来，但是王立建还是继续看着那洋帅干台帅的戏码。那洋帅的胸毛，沿着胸膛一直延伸到肚脐然后往下。深邃神秘的淡棕色双眸，那带点自信微扬的嘴角，加上现在干人的模样，又让王立建射完的老二再次硬了起来。帅哥被洋热狗狂操的表情，真是前所未见。帅哥的嘴似乎在骂着脏话，而那洋帅则是陶醉地在帅哥的背后进进出出。两个健美俊朗的东西方帅哥，在落地窗前交欢。丝毫不畏惧是否有人看到，就这样卖力地干着，尽情地抽送。<br />
「喔！喔！啊！」王立建不断地打手枪，伸舌头想像正在舔这两位帅哥。望远镜不断地在两人身上移动。两个帅哥的双腿、股间、腹肌、胸膛、手臂、肩膀、圆臀、背嵴、脖子、下巴、或鼻子，所有望远镜能看到的地方，王立建没有一处遗漏。两人推送的撞击声似乎也在王立建的耳朵旁响起。</p>
<p>后来帅哥整个人趴到落地窗上面，洋帅也贴上去，从后面努力地干着台帅。而台帅三不五时会回过头跟洋帅唇舌舔含，那表情浪的让王立建受不了。看着台帅的胸膛不断地撞击落地窗，大香肠不断地挤压落地窗，王立建多希望自己就是那面玻璃，替台帅承接洋帅勐烈狂干的力道。</p>
<p>洋帅突然一阵剧烈地抽送，接着拔出，丢掉套子，颤抖的身体，冒筋的脖子和用力的表情，告诉王立建洋帅他射了。而在同一时间，贴在落地窗上的台帅，也喷一道道的阳味豆浆。</p>
<p>王立建也在同时又补了一枪，弄得满手都是洨。两个人土洋帅哥喘气后，又再度热情地蛇吻，爱抚着对方的身体，一直退到浴室去。这一场ＬＩＶＥ演出的土洋帅勐男孩相干Ｓｈｏｗ，让王立建看了情绪久久不平。</p>
<p>王立建后悔没有买一台摄影机，因为以后不知道还有没有机会看到。中午在便利商店打工的王立建精神不集中，脑海中三不五时会出现帅哥和洋帅相干画面，害自己的老二也跟着充血膨胀。突然帅哥和洋帅又再次出现在便利商店，让王立建吓了一跳。搜看着洋帅拿咖啡，就想到早上他干台帅的样子。而台帅虽然现在穿着衣服，不过在王立建的眼中，却是全裸被干的淫样。</p>
<p>这时洋帅拿了咖啡和一包保险套结帐，王立建吓了一跳。没想到台帅站在一旁，又放了一包保险套，笑着说：「Ｉ　ｇｕｅｓｓ　ｗｅ　ｎｅｅｄ　ｔｗｏ。」<br />
「Ｉｔ’ｓ　ｔｒｕｅ。」洋帅微笑地说。<br />
王立建听懂他们好像是说需要两包，有点紧张地吞了口水，尴尬地刷了一罐咖啡和两包保险套的条码。结完帐，看着台帅搭着洋帅的肩膀离开。王立建这时下定主意，等一下下班，一定要去买一台高倍数又有远镜头的ＤＶ。不但不能错过，还要拍下来回味。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>偷看被操</title>
		<link>/2018/12/25/7744.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 06:49:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7744</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 电话响了，吵醒了我的美梦。我：“妈妈哦？”妈妈：“怎么了？ 今天有个新租户要去看房子，&#8230; <a href="/2018/12/25/7744.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">偷看被操</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>电话响了，吵醒了我的美梦。我：“妈妈哦？”妈妈：“怎么了？ 今天有个新租户要去看房子，11点到，你招呼一下哦 啊？”“哦 ..。”匆忙挂掉电话，一点睡意也没有了，看了一下手机，10点，差不多该起来了，准备看看那个新租户是什么样子，但愿是个帅哥，呵呵，我窃喜，口水差点流下来。正在收拾梳洗，手机响了，是表弟：“喂，哥，我下午来找你玩！等我哦。”还没等我说话，他就挂了，这小子&#8230;.我笑了笑，不过，虽然跟他关系很好，但是说实话，表弟很性感，18岁，小麦色的皮肤，因为是体育生，所以肌肉发达，很壮硕，每次看见它我都有点缓不过神。心想这下可好了，下午可以跟他在一起了刚刚梳洗好，就有人按门铃了，我看了看手机，11点整，靠，真准时啊我打开门。一个很阳光的小伙子站在我面前，我瞬间窒息了，一米八左右的身高，短发，单肩包，格子衬衫，牛仔裤有点宽松，但是还遮不住胯下的一大包玩意。<br />
额..。<br />
“你好。”<br />
显然他被我看得不好意思了。<br />
“哦，你好。”我缓过神来回答道。</p>
<p>“我叫阿明。我是来看房子的。”<br />
“哦，好的，请进吧。”<br />
我回答着，故作轻松，眼睛却始终没有离开他的胯下部位。</p>
<p>他显然注意到了这一点，腼腆的笑了笑， 他大致看了看设施和环境，觉得非常满意，就决定住下来了，签完合同交了钱，就出去了，我纳闷呢，他干嘛去了？结果一个小时后，他回来了，大包小包买了很多日常用品，身后还跟了两个人，他说是同学，他们帮她拿着被子床单等一些用品，他们三个忙乎了一下午终于搞定了，我进去看了看，还挺干净的小伙子，弄得像那么回事，他回头看见我在看他，笑了笑对我说：“以后还请你多多关照咯。”他笑起来牙齿很白，很好看，阳光集中在他脸上。</p>
<p>“ 额，好&#8230;.好的。”<br />
我突然开始结巴起来了，真没用。</p>
<p>他突然脱掉上衣，说：“太热了，身上脏兮兮的，去洗个澡。”去他的，这身材&#8230;.可以跟我表弟媲美了啊，太完美了，那么饱满的胸肌&#8230;.汗水留在上面，慢慢顺着两颗乳头缓缓流下，我吞了一口口水，看傻了..。他在我面前用手挥了挥，说：“嘿！ ”我突然回过神：“哦，额，我来教你用热水器。”我带他来到卫生间，教了他热水器的使用方法，他点了点头，我都还没走，他居然一下就脱掉了裤子，我的天，可不可以在我走了以后&#8230;.。他的内裤是纯白的，很性感，紧紧地包裹着圆滑结实的屁股，前面那一坨，现在更加突出，没想到的是，他居然紧接着脱掉了内裤，疲软的大鸡巴居然就这么完美的释放在我的面前，我紧紧盯着大概17厘米长，6厘米粗的大家伙。疲软都有17，那勃起后..。我遐想着，裤裆控制不住的粘湿了，帐篷高高顶着，他笑嘻嘻的说：“真热受不了了，”我突然意识到，我该出去了，我说：“不好意思啊。”然后我红着脸急忙关门出去了，我听见蓬头哗啦啦的水声，他居然&#8230;.没有锁门，强烈的好奇心让我想看他洗澡，我控制不住的悄悄走过去，把门缝稍微的打开了一点，他的双手涂着沐浴露在身上抚摸游移，到裆部的时候，大鸡巴随着手的抚弄，弹来弹去，我目瞪口呆的看着这一切，这真是人间极品，要是被这大鸡巴抽插，我简直可以升天，我边幻想着，眼镜紧紧盯着他的大鸡巴不放，他又涂了点沐浴露开始洗大鸡巴，他翻开包皮，慢慢套弄着，满是泡沫的阳具变得有点膨大了，青筋开始突出，他继续用泡沫套弄摩擦，阳具居然勃起了，天哪，这家伙，勃起速度也太快了吧，我已经受不了了，裤裆早已经湿了一大片，我边抚摸自己的大鸡巴，边贪婪的看着他，他的大鸡巴因为刺激，完全的勃起了，基本上有19厘米，真正的粗大啊，龟头很光滑，微微上翘，仿佛在对我湿漉漉的菊花进行挑衅，这一切来的太幸福，太快，快的让我没注意到表弟已经悄悄站在我背后。“哥，你在干嘛呢？”我被吓了一跳，大叫了一声，这一叫不打紧，阿明显然发现了，居然打开了门，表弟一看就明白了，脸刷的一下通红，眼镜却也没有离开阿明湿漉漉还在滴水的大大鸡巴。“你们..。在干嘛？”阿明问我。我结结巴巴不知道说什么，我以为他会骂我说我变态，没想到，他笑了笑说：“在看我洗澡吧？其实我早就看见了，还故意玩弄大鸡巴到勃起给你看。”“这&#8230;.这&#8230;.。” 我依旧不知道该怎么办？阿明走近我，身上的清香和男性气息瞬间让我迷失了自己，他把脸贴近我说:“想看，就正大光明进来看啊，都是男的怕什么？“他说完用手抓住我的手放在他还没干的大鸡巴上，我倒吸一口气，天哪，我居然摸到了这根极品男根，阿明u控制着我的手上下摩擦他的阴茎，全然不顾表弟站在旁边，没几下，阿明的阳具就完全的勃起了，傲然挺立，马眼有一滴晶莹剔透的淫水挂着。”怎么样，想不想尝尝我这根玩意儿得滋味？“阿明色迷迷的盯着我的双眼。（我完全失控的点了点头，没等我反应过来，阿明已经把我按在地上，把壮硕粗大的阴茎插进我的嘴巴里。” 哦~真爽！“阿明一遍叫着，一边开始在我的嘴巴里做抽插动作。</p>
<p>我拼命的的吮吸着这根极品，喉咙一紧一紧把他的咸咸的淫水全部吞进去，生怕浪费一点。表弟看着我们完全惊呆了，但是我注意到，他的裤裆也高高的顶着，突然想到，还没见过表弟的大鸡巴呢，我不由自主的伸手过去摸表弟的裆部，表弟迟疑了一下，没有阻止我，我看表弟没有反感，就拉开了他的牛仔裤拉链，拨开内裤，往下一拉，一根18厘米的粗大黝黑的巨棍弹了出来，龟头湿漉漉一大片 。”不错啊，兄弟，你的大鸡巴也这么粗大。“阿明看着表弟的大鸡巴，眼睛发光。我拉过表弟，把表弟的大鸡巴含进嘴巴里，表弟不由自主的叫了起来：”哥，好爽，哇，哥，没想到..。你&#8230;.你太棒了 ！“</p>
<p>听到表弟的鼓励，我更加卖力的开始帮他口交，表弟在我的套弄下，大鸡巴极度膨胀，几次在他快一泄如注的时候，我紧急刹车停住口活，他被我弄烦了，居然，粗鲁的搬起我的屁股，吐了口口水在我的上，一挺，把整根阳具完全插入我的里，突如其来的撕心裂肺的疼痛，让我眼泪流，我咬紧牙，忍受着，不过，没过几分钟疼痛就一点点消失了，代替疼痛的是一阵阵贯穿整个后背和全身的酥麻凉爽的快感。（我浪叫着：”弟弟，啊&#8230;.干死我，啊。弟弟。你大鸡巴真棒，哦。爽！“（阿明坐在沙发上边撸大鸡巴看着我们交媾。我跪在地上，的满足感和在充实感，让我欲仙欲死，浑身疲软，表弟快速的抽干着，啪啪啪的声音充斥着整个房间，淫水顺着我的大腿流下，疯狂抽插了一千多次之后，表弟动作更猛烈了，阳具在我体内也更加膨胀，我知道他高潮要来了，他抓紧我的双手，猛烈的向我菊花最深处顶进，每一次都到达顶峰，忽然，在表弟疯狂的野蛮喘息声中，一股股灼热的精水冲进了我菊花内，一收一紧，大约有十几股。哇塞，表弟这家伙太厉害了，没看出来啊，表弟气喘吁吁的拔出仍然勃起的男根，龟头上是满满的，顺着我的缓缓往下流，我瘫倒在地板上，太爽了，好久没有被这么粗大的阳具猛干过了。正当我稍稍缓过一口气的时候，阿明站了起来：”他爽了，还有我的，看着他操你，我都吃醋了呢，宝贝，来，让我的大棒子也满足满足，“</p>
<p>说着，阿明猛地一下把大鸡巴插了进来，有了刚才的交媾，后庭已经打开了，但是阿明19厘米的大棒子仍然顶在我最深处，肠子都快被顶穿了，我又一次淫叫起来。表弟刚刚射完，见我淫叫，居然又一次的勃起哦了，这家伙真厉害，平时都看不出来，他跪在我面前把满是的大鸡巴插入我的口中，前面和后面的活塞作业同时开工，我后面爽得不行，叫喘都叫不出来，表弟的大鸡巴顶在我喉咙深处，阿明的大鸡巴顶在我菊花深处，这滋味我一辈子都离不开了，阿明显然是性交老手，他的姿势和技巧要比表弟的娴熟很多，很快把我操勃起了，阿明飞速的挺进又抽出，强烈的快感让我勃起的大鸡巴开始滴水，我知道我没多久就坚持不住了。果然，随着阿明猛烈的抽操，我，就这样被插射了，一股一股都设在地板上，阿明用手涂着我的摸在我身上，边摸边说色情的话语刺激我的躯体：”真够骚的啊，没想到，小穴这么暖，裹着我的鸡巴好舒服，哇塞，以后每晚老子都要跟你睡，操着你，真享受，哇，啊，爽啊，受不了了，我要射了！哇~~~~啊!!!!！操!!!!！随着阿明的低吼，在射精的那一瞬间，他抽出大鸡巴，一股一股的全都射在我的后背上，表弟看着这一切，情绪很亢奋，在我的口中也加速开始抽插，突然，我喉咙一紧，热热喷泉喷向我的喉咙，原来是表弟又一次的射了，表弟浑身是汗的呻吟着;”哇，哥，你真棒，以后我要经常来干你，没想到干男人也这么爽，太鸡巴爽了！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
