<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>性奴 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%80%A7%E5%A5%B4/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 04 Apr 2020 06:33:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>驯养篮球犬</title>
		<link>/2020/04/04/9739.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 04 Apr 2020 06:11:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[性奴]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=9739</guid>

					<description><![CDATA[驯养篮球犬 1.捕获伟松今年20岁，是一名大学新生。平时就是校篮球队的他身材十分结实，有着180的身&#8230; <a href="/2020/04/04/9739.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">驯养篮球犬</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>驯养篮球犬</p>



<p>1.捕获伟松今年20岁，是一名大学新生。平时就是校篮球队的他身材十分结实，有着180的身高，75公斤体重的完美身材。清爽的短发和小麦色的皮肤，是个阳光大男孩。七月流火，正值学校放暑假。大学的暑假漫长而无趣，天气又热，伟松已经好几天都宅在家里打游戏了。正好今天午后下了场雷雨，傍晚微风习习好不凉爽，宅久了的伟松当然不愿放过这个机会打算一人到学校后山练会球。暑假傍晚的学校空无一人，后山的球场更是空旷安静。练了一会儿球的伟松觉得有些热，便脱了篮球背心。其实伟松有一个不为人知的癖好，就是伟松有一点裸露癖。在外赤裸身体会让伟松觉得兴奋。看了看四周，伟松觉得这个时候不会有人来这里了，于是连着篮球裤和内裤都一起脱了。伟松把衣裤放在球场边便开始裸体练球。这时候的伟松全身赤裸，运球时微微充血的18CM的大鸡巴甩在大腿上啪啪作响。汗液顺着伟松的身体往下流，打湿了伟松浓密的阴毛。受到裸露刺激的伟松此时鸡巴慢慢勃起，随着伟松的动作不断弹跳，包裹着硕大睾丸的阴囊也上下翻飞。看阴囊的饱满程度就知道，伟松已经一个多星期没有释放了。欲望上来的伟松把篮球垫在腰下，整个人就靠篮球和右手撑着，双腿大张，屁眼露出，鸡巴高高翘起指向天空。伟松左手不断搓弄自己通红的龟头并时不时往下玩弄自己的囊袋和屁眼。几分钟后伟松撑着的右手发酸，于是伟松变换姿势坐在篮球上，双手搓弄鸡巴，扭动屁股用篮球摩擦屁眼和阴囊。终于，禁锢了一个多星期的精液冲出马眼，年轻力盛的伟松足足射7,8股才停止。射完精的伟松躺在篮球场上喘着气，休息了一会清理完精液决定穿上衣服回家。赤裸的伟松走向球场边时却发现——衣服不见了。伟松第一反应就是有人偷走了自己的衣服，于是伟松紧张地用篮球遮住自己的下体并四处张望。并没有看见人的伟松有些着急，试探地喊了一声：“是谁！快出来，把衣服还我。”这时球场边的树林里传来一阵窸窸窣窣的声音，然后从树林里走出三个高中生模样的男生。原来小杰、阿超、俊伟是学校里老师的孩子，也是暑假无聊，便到后山的树林里玩。谁知准备回家的时候却看到树林外的球场上竟然有一个帅气的裸男甩着鸡巴在打球。三人决定躲在树林里观察一会再说。眼尖的阿超看到了球场边的衣服，于是三人决定戏弄一下这个裸体的帅哥，偷偷用树枝勾走了伟松的衣服，还用手机拍下了伟松裸体打球和刚刚手淫的淫荡一幕。话在说回来，伟松见到是三个高中生，便壮了壮胆，说：“是你们拿走了我的衣服吗，快还给我！”“是又怎样，不还又怎样。”小杰看了看伟松用来遮羞的篮球，说,“大帅哥你还遮什么，我们刚刚都看过了，你的鸡巴可真大。”说完还拿着一根树枝，在手上转起圈来，树枝上正是伟松的内裤。阿超和俊杰则在旁边淫笑和起哄：“是啊大帅哥，我们刚刚连你一张一合的屁眼都看的一清二楚。”伟松何曾受到过这种羞辱，不由地涨红了脸，伸手上来就想夺回衣服，可是一个刚运动和手淫完气喘嘘嘘还光着身子的男生如何抓的住三个精力过剩的高中生呢。不一会，伟松不仅没抢回衣服，用于遮羞的篮球还被小杰一掌拍走。“弟弟们，把衣服还我吧，别玩了，哥哥请你们吃饭！”刚才好歹还有个篮球遮羞呢，现在篮球被拍走的伟松用手捂着下体不由心急地求和。“嘻嘻，大帅哥，刚不挺威风的嘛，”小杰笑道，“我们还有精彩的东西给你看呢。”说完，小杰拿出手机开始播放一段视频。正是伟松之前手淫的淫荡一幕。小杰还故意吧声音调到最大，手机不断传来一阵阵伟松淫荡的呻吟。“你。。你们到底想怎样。”看到自己羞耻视频的伟松脑子轰的一声彻底慌了。“我们要你陪我们玩玩，我们说什么你就得做什么，做我们的奴隶。不然，嘿嘿，全校都会看到这段视频，嗯，篮球帅哥手淫，一定很火爆。”小杰说。“奴……奴隶……你……你们。” “大帅哥，答应不答应呀，”小杰脸上挂着无耻的淫笑，还晃了晃手里的手机，“答应就双手抱头站好！”伟松此时脑子一团乱麻：“你们，你们还是放了我吧，求你们了。”8 T4 L2 Q+ L4 i; y: }“哼！快点！我们可没那么多耐心！”阿超说，“还是你要我们叫保安来！”“啊……别！”伟松急了。犹豫了一会，伟松丧气地慢慢松开了捂着下体的双手，双手抱头的站好。于是，一个阳光的篮球帅哥就这样全身赤裸只穿一双球鞋满脸羞耻低着头站在三个高中生面前。”把头抬起来！眼睛直视！腿张开！”俊伟命令到。羞耻视频和衣服在对方手里的伟松只好照做，伟松此时只希望快点结束，把衣服还给他。”腿不够开！张大一点，把你的鸡巴给我挺出来！”俊伟对伟松大姿势并不满意。伟松只好继续展开双腿，跨部向前挺出。由于羞耻，此时伟松的鸡巴竟又开始微微充血抬头了。”哈，大帅哥，看来你很喜欢被我们调教啊。”小杰一把抓住伟松半勃起的鸡巴套弄起来。鸡巴突然被人抓住伟松惊地往后退了一步，却被俊伟从后面狠狠拍了一下屁股，”大帅哥都这样了还害羞甚么呢。””别…”伟松又惊又羞。”别干嘛？”小杰狠狠捏了一下伟松的龟头。”啊！”伟松一声惨叫，”求你们，让我走吧。””等我们玩够了，”小杰抓着伟松已经被玩弄勃起的鸡巴上下甩动，在伟松肚皮上拍的啪啪响，”再说，你的大鸡巴可是很喜欢被我这样玩呢。”全身赤裸受制于三个高中生，鸡巴还被翻来覆去地玩弄，让伟松觉得十分羞耻，但鸡巴反而更扬起了几分。”现在站好！”伟松只好重新双腿大张抱头站好，鸡巴高高翘起，马眼还被玩弄地流出淫液。”把手被在后面”小杰继续命令。伟松把手被在后面后，小杰拿起伟松的篮球背心，撕成长条，牢牢绑住了伟松的双手。用剩下的布条扎住了伟松的鸡巴和睪丸，牵出一段布条抓在手里。”从现在开始，你就是我们的一条贱狗，你必须自称贱狗，对我们要称呼主人，知道吗。”小杰抓着伴着伟松鸡巴的布条说到。”…”见伟松不说话，阿超用树枝狠狠抽了伟松被绊住的睪丸，”主人问话还不回答！””啊！！！”脆弱的睪丸被痛击的伟松只好乖乖服从命令，”是，主，主人。””啪！”阿超继续抽打伟松的睪丸，”我们刚刚跟你说了要怎么回答的！大声点！眼睛要看着我们！””是！主人！贱狗知道了！”伟松忍痛，屈辱的双眼对着阿超”好了，帅哥哥，现在我们逛逛吧。”说完小杰拖着绑着伟松鸡巴的布条开始在球场绕起圈来屈辱的伟松只有跟着自己被拖着鸡巴的的方向前进。旁边的阿超和俊伟的双手不停地对伟松的裸体上下其手，一会捏奶头，一会弹鸡巴玩的不亦乐乎。绕了一圈后，小杰把伟松牵到球场中央，让伟松继续展开腿挺出鸡巴站好。”下面高抬腿100次，鸡巴要甩起来。”小杰命令。”天，天快黑了，你们放我走吧，我给你们钱，万一有人过来。。。”伟松哀求。”你他妈又忘了怎么说话了吗！”阿超用树枝用力插进伟松的屁眼，”再不照做把你牵出去游街！快，夹紧你的屁眼，树枝不准掉出来！”无奈的伟松为了尽早结束这场羞辱只好拼命夹紧屁股甩着鸡巴做起高抬腿来。中途树枝掉下或是鸡巴甩的不够响了，伟松的阴囊都会受到狠狠地抽打。100个极尽屈辱的高抬腿做完，伟松也累的气喘吁吁。”继续站好！”疲惫的伟松继续张腿站好后小杰解开了绑着伟松的绳子，”好了小贱狗，下面该是你射精表演的时间了，十五分钟射出来我们今天就放你走。”说完把伟松鸡巴到绳子也解开了。坚挺许久的鸡巴终于软了下来。一听要放了自己，伟松努力地玩弄自己才射过精不久的鸡巴，让他重新勃起。为了在十五分钟射出来，伟松尽力玩弄自己平时的性感带，一手搓弄鸡巴，一手玩弄自己的屁眼。旁边的小杰阿超和俊伟也拿手机拍摄起篮球帅哥淫贱的样子。还命令伟松挺出鸡巴或弯腰摆开屁眼拍摄特写。终于，随着一声呻吟伟松射精了。伟松射精后三人还命令伟松坐在地上，双腿M型张开露出所有羞耻的部位，让伟松自己把内裤塞进屁眼才让他起来。最后三人让伟松双手抱头站好，撸硬鸡巴向前挺出，左右甩动鸡巴一次，一一对着小主人的眼睛并大声说”贱狗谢谢主人调教！”才让伟松光着穿上篮球裤。穿上裤子的伟松忍着屁眼里的异物感，一一屈辱地向三位主人道别后，跌跌撞撞地消失在夜幕中。<br>
2.上课”啊..啊…”躺在床上的伟松，内裤退到膝盖下，玩弄着自己的鸡巴淫叫着。伟松脑子里满是那天被屈辱调教的画面，在那些画面的幻想中，伟松达到了高潮。自从那天被三个高中生玩弄后已经过了一周时间，射精后的伟松甩了甩脑袋让自己清醒一点。为什么自己手淫时会想到自己被羞辱被玩弄的画面呢，难道自己天生淫贱。伟松决定不去想这些，开始清理精液。这时，伟松的手机响了，是一个陌生的号码。”喂～～大帅哥，还记得我吗。”接起手机里面传来一个噩梦般的声音。”你..你，你怎么会有…”伟松认出是小杰的声音一惊，手机几乎掉到地上。”哈哈，大帅哥，要弄到你的数据太简单了。”小杰打断伟松。原来，小杰他们的父母都是伟松学校的老师，不仅伟松的号码，伟松的全部资料都被小杰弄到了，”大帅哥，有没有想我们啊。””你，你们想怎样，你们不是，不是已经放了我吗。”伟松现在又惊又怕，虽说对方是高中生，可想起对方手里还有自己的裸照和视频，伟松不由放低语气。”让大帅哥你继续陪我们玩玩啊，还是你以为我们上次就玩够了。我们只是说那天放了你，”小杰笑道，”大帅哥你的大鸡巴和黑屁眼一定已经痒的不行了吧。””你们到底…”伟松脑子一片空白。”现在，马上，弄硬你的狗鸡巴要流出淫水，拍一张三分钟内发过来，不然，哼！”小杰说完便挂了电话。”喂。。喂”伟松对着挂断的电话不知怎么办。”叮”一条短信到了，打开是一张男性的下半身。鸡巴挺立，屁眼大张。照片上还被写了狗鸡巴三个字打了个箭头指向挺立的鸡巴。伟松一看认出这是自己的鸡巴，是那天被玩弄时拍下的。照片后还有文字”小贱狗你皮在痒是不是，还没发过来，再给你最后一次机会，一分钟后没把你的狗鸡巴发过来，哼，你知道会怎么样。”无奈伟松只好撸动自己刚射过乱绵绵的鸡巴，努力让自己再次勃起，用手机拍下自己流水的鸡巴，发过去”叮”小杰的短信又来了。”用笔插进自己屁眼，拍一张，二分钟。”伟松继续照做，觉得自己十分下贱。”明天下午一点半到学校教学楼六层605。不准迟到，穿篮球服，不准穿内裤。”一会，又一条短信发到。次日，伟松按照要求来到学校。一进教室，伟松发现教室里竟有十来个人，出来小杰，阿超和俊伟外，多了6，7张陌生的脸，都是高中生模样。”你..你们，我..”伟松一见有这么多人，紧张地说不出话。”大帅哥见到我们这么激动吗，”小杰上前一把隔着篮球裤抓住伟松的睪丸。被当着这么多比自己小的高中生的面被人抓住生殖器，伟松又惊又羞，一下挣脱小杰往门口跑去。啪，阿超堵在门口一把关上门”大帅哥，跑甚么啊，又忘了规矩吗”说完抓着伟松的鸡巴把他拖回教室讲台。”你们…”伟松吃痛。”甚么你们你们的，”小杰打开教室的投影仪，”大帅哥怕是忘了自己的身份吧。”巨大的投影屏幕上开始一张张播放伟松的”美照”。”啊！”伟松看到自己的羞耻照片被当着一群高中生的面被一张张投影的巨大，羞的眼泪都快出来了。”他鸡巴可真大，哈，屁眼里还插着树枝呢。”下面的高中生看见照片闹开了。”哼，再别扭就多叫些人来欣赏！””啊，别别。”伟松求饶”那你他妈该怎么做。”小杰恶狠狠地说。伟松看了一眼台下，无奈双手抱头，对着小杰说”主人，贱，贱狗前来报道。”小杰一脸得意，用我没骗你们吧的表情看着台下坐着的一群高中生。台下的高中生中走上来一个叫张鹏的，”嘿，大帅哥，你现在可比屏幕里害羞多了，”一边说还无耻地玩弄伟松的鸡巴。身体精神都被羞辱的伟松眼睛渐渐湿润。”看，我们的大帅哥要哭了！哈哈！”小杰笑道，”这就哭了，一会有你受的。还不他妈脱光！”满脑空白的伟松当着一群高中生的面一件件脱光自己，流出泪来，然后继续机械地双手抱头站好。小杰抓着伟松的鸡巴把他牵到讲台桌前，”下面，我们请这位光屁股的大帅哥给我们补课吧！既然光着屁股，那就上生理课吧。大家可要认真学习唷。”伟松被拍着屁股赶上讲台桌，在台下”同学们”的要求下，双腿张开到极限，蹲成马步，鸡巴向前挺出，一手撸硬鸡巴，一手扣弄屁眼。这个让阳光大男孩尊严尽失的屈辱动作引得台下一阵阵窃笑讨论。”下面就开始上课吧。”说完小杰一把抓住伟松的睪丸，望着台上受尽羞辱的伟松，”老师，这是甚么呀。””是，是睪丸。”伟松羞红着脸。”不对！”小杰用力捏下伟松的睪丸，引来伟松一声惨叫，”小贱狗老师的应该叫狗蛋。””是，是狗蛋。”为了避免再被虐待睪丸，伟松不得不羞耻地回答。”那这个呢，老师”阿超用教鞭戳着伟松的屁眼。为了羞辱这个大男孩，大家都学着小杰叫起老师。”是，是肛….啊！！！”伟松话还没说完，睪丸上就传来一阵剧痛，”是狗屁眼！是狗屁眼！”伟松又急又羞，不知道自己是怎么说出那个词的。伟松的的回答让台下一阵哄笑。伟松恨不得开个地缝钻进去。”回答问题要说报告主人，抬头挺胸，甩动你的狗鸡巴，眼睛要看着我们！”小杰命令。伟松只好屈辱地看着台下，挺胸用力甩了下自己的鸡巴，大声说：”报告主人，是狗屁眼！””好了，下面老师给我们好好讲讲你这根狗鸡巴吧。”小杰笑着用教鞭挑起伟松勃起的鸡巴。”报，报告主人，”伟松学乖地向前挺出鸡巴用力甩了下，鸡巴趴在伟松结实的腹肌上发出清脆的啪啪声，”这是小贱狗的狗鸡巴，勃，勃起时十八公分，请主人们玩弄。”说完伟松用力挺出自己的鸡巴。这时候伟松已经完全放弃抵抗了，虽说是有把柄在对方手上，但前文说到伟松是有裸露癖的，在比自己小的高中生们中赤身裸体并被羞辱和玩弄重伟松竟然渐渐感受到前所未有的快感，被对方玩弄鸡巴比自己平时手淫还要爽。”那就下来吧，”小杰对伟松服从的态度感到满意，撸住伟松的鸡巴根部把伟松从讲台桌上拉了下来，”下面你要跟每个主人报告你的狗鸡巴，求他们玩弄你。”于是伟松红着脸开始走到每一个高中生面前，挺出自己的鸡巴用力甩动，屈辱的双眼看着对方，并大声说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”当走到一个瘦弱的高中生程文面前时，伟松照例挺出鸡巴报告。程文看似文弱，其实坏点子不少。他哪里肯放过这个玩弄裸体大帅哥的机会。程文一把抓住伟松的鸡巴翻来覆去地玩弄：”大帅哥，你这么帅为什么光着屁股还要我玩弄你的狗鸡巴呢？是不是你犯贱，你狗鸡巴痒所以要人玩弄。””是，是我贱，我鸡巴痒，求主人玩弄。”鸡巴在对方手里，为了避免对方折磨自己的鸡巴与睪丸伟松只好顺着程文求饶。看着顺从的伟松程文玩心大起，他拿出一支圆珠笔拆出笔芯，抓着伟松的鸡巴往马眼里插去。伟松一惊，却又不敢动，只能乖乖站着让笔芯插进了自己的马眼。程文把笔芯全根没入，只留一点头露在外面。程文插完还抓着露着的头转了几圈，疼的伟松惨叫连连。一圈过后，伟松的鸡巴被每一个高中生都玩弄过了，伟松就这样被插着马眼从新被赶上讲台桌。这回小杰让伟松蹲下，双腿张开到极限露出鸡巴，屁股垫在脚后跟上，双手掰开屁股露出屁眼，抬头挺胸。这时候看伟松，所有羞于见人的部位都暴露在一群高中生眼前，被玩弄后的鸡巴插着笔芯兴奋的高高翘起，还留着淫液，暴露的屁眼一张一合，淫荡极了。这时阿超从后面用手臂挽住伟松的脖子，把伟松整个人往后仰，然后让伟松自己抱住自己的大腿尽可能地露出自己的屁眼。这个屁眼大张朝天的姿势让伟松觉得万分羞耻却又兴奋。接着高中生们开始围着屁眼朝天的伟松玩弄起这个大男孩的身体。小杰用食指噗地一下插进伟松张开的屁眼，手指在伟松屁眼里弯曲扣着伟松脆弱的肠壁，引地伟松哀叫连连。伟松的叫声激起来男孩们的虐待欲，十几只小手在伟松身上肆虐，最受欢迎的部位当然是伟松挺立的大鸡巴和硕大的睪丸了。一个精力旺盛的大男孩如何经得起这样的玩弄，不一会儿，在男孩们的前后夹击下，伟松很快便到了射精的临界点”啊，我，我要射了。。求主人让我射。”被欲望冲击的伟松哀求。这样一个阳光大男孩射精居然还要征得一群小孩的同意，可鸡巴被插着笔芯，伟松不的不哀求。”又忘了怎么说话了？嗯？”小杰狠狠的抽动了一下插在伟松马眼里的笔芯，换来伟松一声哀嚎。”报告主人！”伟松羞耻的挺起鸡巴，”贱狗请求射精！”小杰抽出伟松鸡巴里的笔芯，另一只手更加用力的在伟松屁眼里玩弄，终于，伟松哀嚎着在一群高中生眼皮下射出了精液。射完精的伟松瘫倒在讲台桌上，喘着粗气。”小贱狗，快起来别装死。”阿超甩着伟松软下的鸡巴说。伟松赶紧起身，从新照之前双腿大张的羞耻姿势蹲好。”小贱狗才射一次就软了，快给我硬起来!”阿超命令。伟松努力地让自己的鸡巴勃起，毕竟年轻气盛，不一会伟松对鸡巴又从新高高翘起。”生理课上完篮球，该出去上体育课了吧。”小杰撸着伟松的鸡巴坏笑。”啊，求主人别，会，会被人看到。”虽然伟松有裸露癖，但是也不能光天化日光着屁股到处乱走啊。”小贱狗现在有羞耻心啦，刚才怎么就不知羞耻露着你的狗鸡巴和黑屁眼呢。”小杰说。”求主人不要，贱狗会听话，求主人不要让贱狗裸体出去。”伟松哀求。小杰从包里拿出一条白色篮球裤：”好啦，小贱狗，穿上吧。”被羞辱玩弄了一个下午的伟松终于被允许穿上了一条篮球短裤遮羞。但由于没穿内裤，鸡巴又勃起，短裤高高隆起，几乎把伟松整个鸡巴的形状都显示出来了，比之前不穿更要色情。于是伟松就这样光着身子穿着一条极短的篮球短裤和一双篮球鞋，被一群小男生拥簇着前往后山的球场。<br>
3.训犬前往球场的路上男孩们当然也没少折磨伟松，十几只手一会拍拍伟松的屁股，一会隔着短裤玩弄伟松鸡巴。由于害怕被人发现，一路上伟松只能忍受这这些时不时的玩弄。到了后山伟松被命令叉腿抱头站好。此时伟松的鸡巴早就被一路玩弄的更加坚挺，裤子上湿了一大片，伟松的龟头还从裤头探出。”小贱狗，你看你的狗鸡巴都迫不及待要跟我们见面了，还不快脱光。”小杰指着伟松露出的龟头。伟松深吸一口气，双手抓住裤头，脱掉了好不容易才穿上的遮羞短裤，再次全身只穿一双篮球鞋地站在男孩们面前。小杰用绳子绊住伟松的鸡巴和狗蛋后，又拿出一个项圈命令伟松给自己带上。伟松屈辱地给自己带上狗项圈后，小杰命令伟松像狗一样趴好，这时从后看看伟松，狗爬在地上，双腿大大张开，露出屁眼，硕大的阴囊垂落在腿见，好看极了。程文从树林里拔来一根狗尾巴草，插在伟松的屁眼上，笑道”这样才像一条狗嘛。”在男孩们的耻笑声中，伟松羞耻万分。就这样，伟松被小杰牵着狗链爬到球场中央。开始了伟松的体育课，也是新一轮的羞辱与调教。项目一：下蹲100次。下蹲看似简单，但男孩们又怎会那么容易放过伟松。伟松被命令下蹲时双腿要张开到极限，下蹲时要用力甩动鸡巴，鸡巴甩动的声音不够响的话就要重做。一只手抱头，以另一支手要扶住地上的一根假阳具，蹲下时要让假阳具插进自己的屁眼里。每做一下还要直视小主人们大声报数。在男孩们的围观下伟松开始了这项令他无地自容地运动。运动中男孩们也不会放过伟松，男孩们时而用树枝抽打伟松上下翻飞的鸡巴和狗蛋，时而用石子瞄准伟松的鸡巴屁眼。在男孩们的羞辱中，伟松完成这项屈辱的运动。然后伟松双手抱头甩动鸡巴向男孩们报告：”报告主人，贱狗完成目标！”小杰命令伟松趴好，这时可以看到伟松饱受折磨的屁眼已经红肿，鲜嫩的肠壁微微外翻。项目二：乒乓球接力。阿超从校体育室拿来一篮乒乓球，于是男孩们想出了个新的折磨羞辱伟松的主意。乒乓球接力就是要在规定时间内把球场一头的乒乓球都运到另一边，可是没这么简单，男孩们要求伟松要把乒乓球塞进屁眼，四肢着地像狗一样爬到另一头后背对着观众掰开屁股，屁眼朝天用力把乒乓球从屁眼挤出才算完成一次。伟松看着满满的一篮乒乓球，想起自己已经饱受折磨红肿的屁眼，不由求饶：”求主人饶了贱狗吧，贱狗的狗屁眼已经…””再不做我们就在这里轮奸你！”阿超狠狠的用手指戳进伟松的屁眼。伟松没办法，只好拿起一个乒乓球开始努力地往屁眼里塞。忍着屁眼传来的巨痛，伟松爬过球场，屁眼对着观众开始排球。可是经过一下午的凌辱调教伟松早已精疲力尽，加上红肿的屁眼，伟松费尽九牛二虎之力也才挤出一点点。这时小杰还用狗尾巴草搔弄伟松的屁眼，伟松屁眼一痒又把好不容易挤出一点的乒乓球又吸了回去。如此反复多次，在男孩们的不断骚扰下伟松终于完成了第一个乒乓球，但第一个已耗费这么久，剩下到的伟松自然不能在规定时间完成了，时间截至后，伟松总共才用他可怜的屁眼运输完6个乒乓球。没有完成任务，男孩们当然要狠狠惩罚伟松了。伟松被命令双腿大张蹲坐在假阳具上，双手卷曲放在胸前，伸出舌头，向狗一样被栓在篮球杆上等待自己的惩罚。当然男孩们也不会放过这篮球帅哥像狗一样屈辱的一幕，各自用手机拍下了伟松此时的”英姿”。男孩们讨论过后过来宣布对伟松的惩罚，男孩们决定要让伟松射光最后一滴精液。男孩们解开绑在伟松鸡巴的绳子，伟松被命令叉腿抱头跪好，让伟松对着手机的摄像镜头开始手淫。一边手淫还要一边大声报告自己的情况。于是就有了这一幕。一个全身只穿篮球鞋的大男孩对着一群小男生的手机镜头，一边手淫一边大声说：”贱狗伟松，今年，20，20岁，是主人们的一条贱狗，狗鸡巴勃起18公分，啊…身高180公分，体重，重…75公斤，贱狗的狗鸡巴和狗屁眼都是…主人的玩具……”一会疲惫的伟松就射出了一股股精液。休息了几分钟第二轮又开始了，第二轮男孩们命令伟松躺在地上，双手圈在胸前，双腿打开露出鸡巴和狗蛋。男孩们开始一个个用脚踩刺激伟松的鸡巴，或用鞋尖戳伟松到屁眼。今天已经射过两次的伟松，再加上今天男孩们对伟松鸡巴和屁眼的折磨，伟松的鸡巴和屁眼都已经红肿不堪，再被男孩们粗糙到鞋底一踩，伟松不由发出一阵阵哀嚎。在男孩们鞋底不断地刺激下，伟松射出了今天第三次精液。当新的一轮又要开始时，伟松忍受不住鸡巴和屁眼传来的疼痛不断哀求：”求主人饶了贱狗吧，贱狗真的不能再射了，再射狗鸡巴要断了。”伟松的声音几乎都带上了哭腔。”放屁！我们今天就是要你射到空为止！”伟松的眼泪并没有换来男孩们的怜悯。终于，在第四轮，小杰脱下袜子套在伟松饱受折磨的鸡巴上，命令伟松继续手淫，绝望的伟松只感到已经敏感无比的鸡巴被袜子摩擦传来一阵疼痛，却什么也射不出来。大男孩年轻的炮弹终于射光了。小杰摸了摸伟松的短发，说：”小贱狗以后会乖了吗？””小，小贱狗以后，一定乖乖听主人的话。”伟松抽泣到，经过一天的折磨羞辱，伟松是真的服从了。”那自己把这个带上。”小杰从包里拿出一个金属管，上面连着一把锁。伟松颤抖着接过，虽没见过CB，但是看形状，伟松也知道这个东西要戴在哪里。伟松知道哀求无用，只能乖乖的把自己已经暂时硬不起来的红肿的鸡巴锁进CB中。小杰还在伟松已经锁住的鸡巴上又套了一只袜子”袜子到家前不准拿下来，我会随时让你拍照检查。”伟松张开腿跪着向男孩们一一告别后默默穿上自己的篮球衣，忍着鸡巴和屁眼的疼痛，告别恶魔般的男孩，获得短暂的自由。<br>
4.农庄。转眼暑假过半，距离上次刻骨铭心的凌辱折磨后，男孩们除了每天让伟松拍摄自己的鸡巴和屁眼，或是让伟松摆出极尽屈辱的姿势拍照发送外，已经整整两周没有找伟松出来了。伟松的鸡巴也被整整锁了两周没有发泄。这对正值精力旺盛的伟松已经快无法忍受了。伟松期间也哀求过男孩们，但也只能换来一顿羞辱。这天，伟松接到了小杰的短信，要他明天中午12点前到郊外的一处农庄报道。伟松无奈，便起了个早，按照小杰的命令穿好篮球服，用袜子套好被锁住的鸡巴，就急匆匆地往目的地出发了。坐在开往地狱的客车上伟松不知道会有什么等待着自己，心里十分害怕，却又有一些期待。下车后，伟松又走了半个多小时到路才走到目的地。人迹罕至的山路的尽头是一座农庄，农庄靠山，后面还有一大块田地。这座农庄是小杰家的祖产，现在除了夏天小杰和父母会偶尔过来避暑外，其余时间基本都是空置。小杰以暑期课外活动，跟父母打过招呼，说带上几天的食物跟同学去农庄住段时间。父母对小杰一向溺爱，有同学陪着，就由小杰的爸爸开车送男孩们到农庄，安顿好后小杰爸爸便急匆匆离开了。再看回来伟松，伟松到后发现大门并没有锁，于是就推开这扇地狱的大门。院子里也空无一人，伟松试探地叫了几声主人后，并没有人回答。伟松走进院子，发现院子边有棵树，树干上贴着一张字条：”小贱狗，主人现在有事在外，小贱狗到了以后自己脱光衣服带好狗项圈，把手铐在背后狗奴姿势2对着大门跪好。主人留。”狗奴姿势是伟松每天拍照传给小杰的屈辱姿势，姿势2就是脱光衣服双手抱头，双腿打开，露出勃起的狗鸡巴。伟松在院子里找了找，在院边的狗笼上找到一个狗项圈和一幅手铐，于是伟松乖乖脱光衣服，给自己带上项圈和手铐，狗奴姿势2跪好对着大门（除了鸡巴被锁着无法勃起和被铐住的双手）等待主人的归来。伟松此时十分害怕进来陌生人看到自己这幅淫贱的样子，但又迫于主人的淫威只能老实跪好。在伟松腿都跪酸的时候，门口终于传来了动静。门微微打开伸进来一张陌生的小脸。伟松看是陌生人还是个比主人还小许多的小孩不由一惊，往后一退却整个人向后摔倒在地上。”哈哈，小狗狗这么心急就要把屁眼晾出来吗，”说着，陌生小孩走进院里一把握住伟松套着袜子被锁住的鸡巴。另一只手在伟松屁眼上戳动。被一个小孩玩弄鸡巴和屁眼伟松又急又羞，想站起来反抗无奈鸡巴被捏着，双手被铐着，屁眼还被一阵阵玩弄地双腿发软。”你，你是谁！”全身赤裸，羞耻地受制与一个小孩的伟松脸几乎要羞得淌出血来。”我当然也是小狗狗你的主人啦，”小男孩脸上挂着与年纪不符的坏笑，”再说小狗狗你害羞什么，我一进门你不就高兴地屁眼朝天地邀请我玩了吗。”被一个小孩如此羞辱，伟松羞得眼泪都在眼眶里打圈了。”好啦，”门口传来小杰的声音，”小林你就让我们的光屁股大帅哥先起来吧，要玩，一会有的是时间玩。”小杰说着走进门，笑着看着伟松。原来，小林是小杰的堂弟，正在读初二，听小杰说了伟松的事一定要跟来玩玩。”小贱狗还不起来跪好。”伟松听到小杰的命令马上艰难地起身从新按姿势跪好，说：”贱狗前来报道，请主人调教。””哈哈，还真听话。”小林笑道。伟松这才看清进来的一些人，除了已经调教过伟松的小杰、阿超、俊伟和刚才凌辱自己的小林外，还多了张陌生的脸孔。也是高中生模样，皮肤黝黑，一看就是农村里调皮的男孩。黑皮肤男孩进来后就盯着伟松的下体看，小杰在一旁得意地说：”怎么样，我没骗你吧。”黑皮肤男孩外号叫黑皮，是小杰小时候在农村的好朋友。”哈哈，”黑皮笑道，”这鸡巴上还套着袜子呢。”说完黑皮抓着伟松被锁住的鸡巴玩弄起来。被陌生的男孩玩弄生殖器，伟松羞耻无比，但主人在场，伟松又不敢躲闪，只能任由黑皮玩弄自己。小杰过来拿下伟松鸡巴上的袜子，揭开了伟松锁了两周的鸡巴，禁锢了太久的年轻鸡巴得到释放立马高高的翘起，马眼上还滴下一丝淫液，引来众人一顿嘲笑。小杰牵着伟松项圈上的狗链指着对伟松说：”小贱狗，这几个都是你的主人，你知道该怎么做了吗？”伟松咬了咬唇，屈辱地看着新来的小林和黑皮用力打开双腿顶出勃发的大鸡巴甩动：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴。”伟松听话而由淫贱的行为让黑皮和小林淫笑不止。见伟松这么害怕小杰他们，黑皮更肆无忌惮地玩弄起伟松的鸡巴来，伟松的鸡巴在黑皮手里上下翻飞。黑皮还命令伟松低着头看自己到鸡巴如何被玩弄。很快伟松的鸡巴就被玩的湿漉漉硬邦邦。这时黑皮拿来绳子扎住伟松的鸡巴根部，再把两个睪丸分开绑住，又拿出中伸出一根小棍的金属圈把小棍插入伟松的马眼，小棍完全没入后，金属圈刚好卡在伟松鸡巴的冠状沟上。小杰牵着伟松让他在狗笼边挺出鸡巴标准姿势跪好，然后把狗链交给小林说：”我们要进去准备午饭，小贱狗就暂时交给你啦，你想怎么玩都行。你说是不是呀小贱狗。”进屋前小杰也不忘羞辱下这个阳光大男孩。”报告主人，怎么玩弄贱狗都行，贱狗生来就是给主人们玩的。”伟松老实地甩动鸡巴答道。现在，院子里只剩下年龄最小的小林和挺着鸡巴老实跪着的大男孩伟松了．小林揪着伟松的鸡巴让伟松站起来，抬头挺胸叉腿抱头站好，然后命令伟松脱下篮球鞋．接着小林用解开伟松篮球鞋的鞋带只穿过鞋带孔的最后一个洞，然后把挂着篮球鞋的鞋带绕着伟松的鸡巴根部缠绕了好几圈，接着在伟松阴囊根部也绕了几圈让鞋带不至于挣脱．小林把伟松的另一只篮球鞋也如法炮制．于是伟松高高翘起的鸡巴就被挂着篮球鞋的重量拉的青筋暴起几乎与地面成９０度直角．”哈哈，”小林对这几的杰作很满意，”大帅哥喜欢这个造型吗？””报告主人，贱狗喜欢．．．．．啊．．啊啊！”伟松甩着鸡巴回答的时候被挂在鸡巴的球鞋扯动鸡巴和睾丸，疼的伟松一阵哀叫．伟松甩动的鸡巴给了小林折磨这个大男孩的灵感，小林猛的超挂在伟松鸡巴的篮球鞋踢去，篮球鞋飞起，狠狠撞在伟松的鸡巴上．”啊！！！！！！”生殖器突如其来的剧痛疼的伟松向前跨了一大步摔倒在地上．小林一脚踹向伟松的屁股：”小贱狗谁许你动了！”然后把手从伟松的腿间穿过，从后面抓住伟松被绑住的睾丸狠狠一捏，”小贱狗你要是再敢乱动就把你的狗蛋捏爆．”伟松尖叫着起来，重新站好，忍者下体的疼痛甩动鸡巴说：”主人贱狗知错了！求主人饶了贱狗！””看来小贱狗必须狠狠地惩罚才会长记性．”小杰说完又狠狠地朝伟松胯下的篮球鞋踢去”啊啊啊！”伟松惨叫，却拼命撑住自己不敢动，”主人贱狗真的知错了！贱狗保证会乖乖听话！求主人放过贱狗！”这真是滑稽的一幕，一个阳光帅气的大男孩满脸屈辱地向一个不及自己肩膀高的初中生保证自己会乖乖听话．小林并没有因此放过伟松，反而玩出了兴趣，开始不停地朝伟松胯下吊着的两只篮球鞋踢去．伟松的鸡巴被翻飞的篮球鞋撞击的弹在腹肌上啪啪作响．”啊！！！啊！哦！！啊．．．．！！啊！！主．．．主人．．啊！！饶了啊啊啊啊！！！贱狗．．狗．．啊啊！！吧．．．．！！！啊！”伟松被折磨的惨叫连连”小贱狗这么开心吗，都唱起歌来了．”小杰从屋里走出看到这一幕笑道，”好了，开饭了，把小贱狗牵进来吧．”小林一脚踹在伟松屁股上：”还不他妈趴下．”伟松就这样被一个初中生牵着狗链爬进了屋子．小主人们在桌上吃饭的时候，伟松被命令在桌下开始给每一个主人口交．”小贱狗，主人的精液就是你的午餐了．给我好好舔，敢咬到你就死定了．”小杰对着在桌下卖力口交的伟松说．主人射出来的精液伟松要一滴不剩地全部吞下去，伟松知道这些精液就是他今天所有的食物了．当伟松给阿超口交时，阿超的鸡巴足足要比前面小杰和俊伟他们的粗出一圈，也长出很多，阿超还故意命令伟松要全根含入，几乎把伟松呛出泪来.阿超摸着正在给自己口交的伟松的头说道：”小贱狗真有天赋，第一次口交就这么棒，果然是天生贱狗．”坐在阿超对面的黑皮看着正在口交的伟松翘起的屁股，伸出脚用脚趾玩弄起伟松的屁眼来：”小贱狗我帮你把你的黑屁眼弄开一点，熟悉下业务，晚上不仅你上面的嘴，下面这张嘴也要被大鸡巴喂的饱饱的哦．”听到黑皮的羞辱自己话伟松眼眶一下就红了，到今天之间伟松都还只是主人们的玩具狗奴而已，但是听到今晚自己要被轮奸，现在自己还含着高中生的鸡巴吞吐，自己以后不仅是狗奴还要变成一个低贱的性奴伟松的眼泪慢慢流了下来．想不到自己当初只是在球场释放一下自己的行为会让在学校受人追捧校草级别的自己沦落到这个地步．”快看，我们的大帅哥哭了！”阿超看到边哭边给自己口交的伟松说．”小贱狗到现在还有羞耻心吗？”小杰把脚架在伟松背上，”看来小贱狗的调教还不够啊．小贱狗你放心，在这的这几天，一定会让你完完全全地抛弃你的羞耻心和人的自尊的，成为一只最下贱的贱狗．”在伟松给所有小主人都口交吞下精液后，主人们的午饭也结束了．”小贱狗吃饱了该开始训练了．”小杰说。小林一个跨步骑到趴着的伟松背上，一只手伸到下面玩弄伟松的鸡巴，小杰则牵着伟松脖子上的狗链往外走去．于是伟松就这样，驮着小林，忍受着鸡巴的玩弄，被小杰牵着，在男孩们的包围下身后拖着绑在鸡巴上的篮球鞋爬到了农庄外的田地里。<br>
5.体能训练（上）伟松被狗链栓在田里的一根木梉上，打开双腿挺出鸡巴跪着等待主人们的命令。夏天下午的阳光狠毒，不一会儿伟松就被晒的汗流浃背，汗水顺着伟松鸡巴一滴一滴滴在伟松身下的土地上。男孩们讨论好后，开始对伟松进行今天的第一项狗奴体能训练。男孩们把椅子桌子等一张张绑在伟松的鸡巴根部，由小林骑着伟松让伟松用鸡巴把椅子一张张运到田里给主人们坐。往田里爬着的伟松的鸡巴被身后拖着的椅子向后拖的老长，当伟松因为鸡巴被重物拉扯的疼痛速度慢下来时，被扯的脱离身体的鸡巴和睪丸就会受到骑在伟松背上的小林的无情抽打。伟松觉得自己现在就像一头畜生，可是畜生也没用生殖器来运送货物的啊。往返数次把每位主人的椅子都用鸡巴拖到田地里后，伟松觉得自己的鸡巴仿佛已经没有知觉了。少年们在树阴下坐在伟松用鸡巴拖来的凳子上后，疲惫的伟松没有被允许休息，马上开始了下一场训练和折磨。”狗奴炮兵阅兵开始！”随着小杰的一声令下，伟松甩着鸡巴开始绕着田地跑起圈来。跑步的时候伟松要尽力让自己的鸡巴甩动，每跑完一圈伟松都在在男孩面前停下，打开双腿挺出鸡巴叉腰站好，把手放在头上敬军礼，然后扭动屁股和腰剧烈甩动鸡巴同时大声说：”狗奴炮兵装弹完毕！请主人检阅！”直到男孩们满意后，伟松就要蹲下，双腿打开到极限，一手玩弄自己的屁眼，一手撸动鸡巴十次大喊：”炮弹发射！炮弹发射！炮弹发射！….”伟松的表演让树阴下的少年们笑的前俯后仰。在少年们的耻笑声中，伟松要开始继续跑圈，然后回到少年们面前重复一次耻辱的”阅兵报告”。如此在烈日跑了二十多圈的伟松早已精疲力尽，从早上到现在都一直在接受调教的伟松渐渐感受到了强烈的尿意。可无奈鸡巴和睪丸被跨间吊着的篮球鞋鞋带绑着，马眼还被堵着，伟松是想尿也尿不出来啊。在又一次完成羞耻的报告后，忍受不住尿意的伟松向男孩们请求：”报告主人，贱狗请求撒尿！贱狗要憋不住了！””好啊，”小杰过来搓着伟松的龟头说，”不过贱狗撒尿就要有狗的样子，你要到那边木梉旁抬着腿趴着尿。”说完小杰解开了伟松生殖器上的鞋带和龟头上的金属圈。牵着伟松来到木梉边，为了尿尿，伟松只能高高抬起右腿驾在木梉上，在少年们的视奸下露出鸡巴开始尿尿。大概是被绑太久加上处于兴奋中的鸡巴又一直硬着，伟松半天都没有尿出来。”小贱狗再不尿就从新把你的狗鸡巴绑上咯。”小杰说。”求主人不要，贱狗在努力在尿了。”伟松害怕道。”小林，去帮帮小贱狗，给他把把尿。”小杰叫了在一边站着的男孩。小林应了声，开心地弯腰一把抓住伟松的鸡巴开始上下撸动。鸡巴被玩弄的伟松忍不住呻吟，却被小杰耻笑：”小贱狗到知道爽起来了。”一个阳光帅气的大男孩就这样像狗一样抬腿趴着任凭一个小孩玩弄自己的鸡巴给自己把尿，伟松从不知道，尿尿可以这么耻辱。在小林的不断撸动下，伟松的马眼渐渐开始滴出尿液，慢慢的越来越多，最后一股尿喷射而出。小林见状握住伟松的鸡巴，调整方向，让鸡巴瞄准伟松的脸，于是伟松大部份的尿液都喷洒在了自己的身上和脸上。最后，伟松被要求继续抬腿趴着扭动屁股甩动鸡巴把剩余的尿液甩干净，才被允许放下腿结束这场屈辱的排尿。尿尿完毕的伟松没有任何休息的空隙，马上又被牵着开始新一轮训练——捡飞盘。这个游戏伟松以前也经常和自己家养的狗玩，可是现在自己却要赤身裸体地扮演狗的角色一次次地叼回主人丢出的飞盘。男孩们丢出飞盘后，伟松必须迅速四肢着地朝着飞盘的方向爬去把飞盘叼回来。可是男孩们当然不会让伟松那么轻松，不仅把篮球鞋从新绑在伟松的鸡巴上，扔飞盘的时候还专门往田地里石子特别多的地方或泥地里扔。伟松就这样在田地里鸡巴拖着篮球鞋，四肢着地奔跑着。当所有男孩都丢过两轮飞盘后，伟松也累的趴在地上。小杰一脚踢向伟松：”小贱狗快起来，别装死。”伟松艰难地支撑起自己疲惫不堪的身体，向男孩哀求：”主人…呼…..呼…饶..了呼..贱狗吧…呼..贱狗真的..不..不.行了…呼…””你们看小贱狗真够脏的。”黑皮用脚踢着伟松的鸡巴说。在烈日下的泥地里爬了一下午的伟松身上汗液混合着尿液，加上满身的泥土形成了一道道黑水往下流着，整个人像是刚从水里捞出来一样。伟松胯下的鸡巴早已累地和睪丸一起低垂在一片沾满泥土湿漉漉的黑色杂毛之中。”翻过来吧小贱狗。”小杰踢了下伟松的屁股。伟松迅速翻过身子，打开大腿躺在地上喘着粗气。”真像只畜生。”阿超踩着伟松的鸡巴说。”小贱狗本来就是畜生，对吗小贱狗。”小杰笑道。”报告..呼..主人..，贱狗是主人们..呼…最下贱的…畜生…”伟松乖巧地答道。”看小贱狗脏的，走，”小杰拉动伟松脖子上的狗链说，”去洗洗吧。”疲惫的伟松被男孩们牵着来到田地旁的小溪边，被阿超一脚踹下河抱头蹲着。男孩们纷纷脱下鞋子，挽起裤脚下河帮伟松洗起澡来。就算是洗澡伟松也被男孩们玩出不少花样。洗脸时要屁眼朝天趴着，把头整个浸入水中，憋不住气了就扭动屁股甩动鸡巴示意。洗鸡巴时伟松要叉腿抱头下蹲把鸡巴浸入水中，然后在水下甩动鸡巴十次让水流冲刷，接着起立再重复动作。洗屁眼时要躺在河里突出的大石头上，双腿极力展开，摆开屁眼让河水冲进屁眼，再起来蹲下把脏水排除，再躺下…如此反复直到排出的水清澈干净为止。给伟松洗完澡后，伟松被男孩们牵着返回农庄，一路上不停羞辱戏弄伟松，在男孩们的羞辱中，看着越来越近的农庄大门，伟松知道今晚等着自己的将是一场无尽的奸淫。被牵回屋里后，伟松被少年们命令躺在餐桌上，把双腿抱在胸前让屁眼最大限度地暴露在少年们面前。一边的男孩们已经开始迫不及待地解开裤子，小杰用手指微微弄开了一点伟松的屁眼后就扶着年轻坚硬的鸡巴噗地一下全根没入。没有怎么润滑就进入的撕裂般的疼痛让伟松一声尖叫。先前还只是被玩弄，而现在自己打开双腿被小许多的男孩切切实实的强奸插入让伟松感到刻骨铭心的耻辱。”小贱狗被干的爽不爽，喜欢被主人的大鸡巴干吗？”小杰一边干伟松一边羞辱伟松，还命令伟松对着自己的眼睛回答。”报告主人，小贱狗被干的很爽，小贱狗天生就是被主人玩弄给主人干的。”伟松望着小杰稚嫩的脸屈辱地大声回答。其它的男孩当然也没闲着，纷纷宽衣解带，阿超和黑皮面对面跨坐在伟松脸上，让伟松同时给他们两个口交。伟松嘴里被同时塞入的两根鸡巴堵的满满当当。只能被干的发出一些含糊的呻吟。一会儿后角色对换，小杰挺着沾满伟松肠液的鸡巴命令伟松口交。伟松只能屈辱的舔干净男孩鸡巴上自己的肠液吞下。而阿超和黑皮则打算像刚才一样同时一起干伟松的屁眼。阿超在沙发上躺好后，命令伟松自己坐上阿超的鸡巴，由于阿超的鸡巴格外粗，在男孩们的羞辱打骂下伟松花了好一会才哭叫着让阿超的鸡巴完全插入自己的屁眼。接着阿超扣住伟松的脖子，把伟松向后躺在自己身上，这样，大家都可以清楚的看到伟松如何被阿超猛干。阿超边干边命令伟松用手把自己插着鸡巴的屁眼拉开，黑皮看到差不多了，便挺着自己的鸡巴慢慢插入伟松已经插进一根鸡巴的屁眼。两根鸡巴开始猛烈地同时干起伟松的屁眼。被两根鸡巴同时干着的伟松觉得自己快要从屁眼被撕成两半了，惨叫哀求男孩的怜悯：”啊啊啊！呼..呼..求主人…贱狗..。呼..啊啊啊！！！贱狗的屁眼..。呃啊啊啊啊！！！要裂开了！！！”两根年轻的鸡巴在伟松屁眼里射精后，鲜血混合着精液缓缓从伟松大腿流下。被两根同时干过后满脸不知是泪痕还是汗水的伟松并没有得到休息，另外一根年轻的鸡巴又开始在伟松的屁眼进出。伟松被揪着头发趴在地上，被俊伟抓着腰猛干，前面还要含着小杰鸡巴口交，年龄最小的小林则骑在伟松背上，玩弄着伟松的鸡巴。伟松就这样被前后夹击地拖着小林绕着房间缓慢地先前爬行。当最后一个男孩的精液射进伟松的屁眼后，被奸淫一晚上的伟松嗓子早已哭哑，红肿的屁眼已暂时无法合上，露出里面鲜红的肠壁并不断往外流出精液和鲜血的混合液体。被轮奸后的伟松被命令叉腿跪在桌上把一根电动假阳俱插进还没闭拢的屁眼里，边手淫边向男孩们报告刚才被奸淫的感受。”啊啊..报告主人..贱狗刚刚被..干的…干的很…呃啊..啊啊..很爽啊!贱狗喜欢…呃..被主人..啊啊..干…啊啊..”刚被轮奸完还没射精的伟松身体和屁眼还处于极度敏感中，加上g点被体内的震动棒摩擦，处于高潮边缘的伟松一句完整的话也说不出来。一整天的羞辱与折磨在伟松在男孩们面前尖叫着射出精液后并没有结束，伟松被小杰揪着鸡巴从桌子上爬下，被男孩们踢着屁股赶进院子里的狗笼中。伟松脖子上的狗链则被栓在笼外的树干上。并且男孩们没有允许伟松把屁眼里的振动棒取出，伟松要戴着振动棒度过今夜这个难眠之夜。当男孩们都回屋睡了以后，万籁寂静，只剩下盛夏的青蛙和虫声。诺大的院子里只剩下狗笼中的伟松难以入眠。回想起今天所受的凌辱和调教以及现在自己一个阳光校草还被插着按摩棒毫无尊严地锁在狭小的狗笼中，黑暗中伟松默默流下了眼泪。不知道明天自己还会受到男孩们怎样的折磨，伟松对未来充满了绝望，自己一辈子就要这样作为一只毫无尊严给人随便玩弄奸淫的狗奴吗。在纷乱的思绪中，受尽凌辱疲惫的伟松迷迷糊糊地陷入了黑暗，如同他今后被彻底改写的人生。<br>
6.学校伟松纵深跃起接住了队友传来的球，转身以一记漂亮的投篮结束比赛引来全场的欢呼。女生们朝着他尖叫，队友和兄弟们和他拥抱击掌，巨大的欢呼声几乎将伟松拥倒。青春，汗水，兄弟，球场……兴奋的伟松大字躺在地上，队友们过来围住伟松，等伟松坐起来才看清围着自己的竟然是一群高中生。为首的一个高中生一脚踩在伟松的下体……已经忘了从那个地狱回来后是第几次半夜惊醒了。伟松看了看手机，才凌晨4点。浑身冷汗的伟松来到浴室打算冲掉一身的黏腻。莲蓬头下的伟松望着镜中的自己，身体上布满了一道道瘀青和伤痕，胸前用记号笔写的”贱狗”两个字无法洗净还留着印痕，往下生殖器根部套着一个金属环无精打采地垂在腿间。这些印记不断提醒着伟松自己现在的身份。凉水从头顶冲下，在农庄极尽屈辱的一幕幕不断在伟松脑海中闪过……被男孩牵着鸡巴爬在山路上；被拴着鸡巴跑在自行车后，下体被拉离身体，为了减轻拉扯带来的剧痛不得不加快灌铅似的双脚跟上自行车的速度；男孩们刻骨铭心的轮奸……陷入回忆的伟松下体竟然慢慢有了反映，勃起的鸡巴在金属环的禁锢下青筋暴起还一颤一颤……开学已经一周了，忙碌的校园生活让伟松渐渐忘了遭受的凌辱和调教。男孩们似乎因为上学也许久没有找过伟松了，生活似乎渐渐回到了正轨。伟松又是那个在校园里受人追捧的校草在球场上挥洒汗水的阳光大男孩了。除了为了掩饰身上的伤痕和套在鸡巴上的金属环，伟松不再在宿舍打赤膊，洗澡也错开时间在没人的时候才去。宿舍的兄弟为此嘲笑伟松一个暑假竟然变的这么害羞，还作势要拔伟松的衣服。傍晚，伟松趁着晚饭时间人少打算去澡堂洗个澡。果然，澡堂没有一个人，伟松迅速脱光衣服准备速战速决。”唷，我们的大帅哥怎么胸前还刻着字呢。”突然一个声音从门口传来。伟松一惊，差点站不稳，抬头一看心里轰地一声心想”糟了。”门口站着的是和自己同宿舍，同时也是球场上的死对头——广宁。原来，广宁早就察觉到这几天伟松的异常，几次蒙混过关不愿在人前裸露的伟松一定有什么隐情。于是广宁这几天一直注意着伟松，越发肯定伟松一定有什么不可告人的秘密，便偷偷跟着伟松来到了澡堂，发现了伟松身上奇异的痕迹。”贱狗……”广宁上下打量伟松的身体，读出伟松胸口上的字”嘿，没想到我们的校草口味这么重啊。”广宁看到了伟松鸡巴上的屌环。被对头看到自己令人羞耻的身体伟松遮上也不是遮下也不是：”你……你干什么，快出去！””我们的校草竟然是个贱货，哈哈这可真新鲜。”广宁上来一把拉开伟松的手，猛地握住伟松的鸡巴。”啊……你！”鸡巴骤然被人握住伟松元能地一拳打过去，不想却被广宁一掌接住。”你最好老实点，不让我叫全校来欣赏我们校草现在的英姿，”广宁边玩弄伟松已经充雪的鸡巴边说，”果然是个贱货，这就硬了。””别……”伟松听到广宁这么说口气不由放低，”你到底想怎样。””求我玩你，”广宁抠着伟松的马眼，伟松的身体早就被调教的惯于被玩弄，不一会龟头就湿漉漉的了，”不让我就叫人来。””……”被死对头羞辱玩弄地勃起伟松感到十分羞耻。”看来我们的校草喜欢被人看啊。”见伟松不说话广宁作势要喊人。”欸……！别！”伟松害怕广宁真的叫人来，”求，求你玩我。””求我玩你什么啊。”广宁打算继续羞辱伟松。”玩我的……鸡巴，”被迫说出羞耻的话伟松脸红到了脖子根。”还有呢。”广宁不依不饶。伟松咬了咬唇：”求你玩我，玩我的鸡巴，我的屁眼，怎么玩我都行。””跪下。”广宁命令。伟松无奈只能在自己的昔日对手面前俯首称臣。广宁解开皮带，掏出早已勃起的鸡巴在伟松脸上拍打：”张嘴吧大帅哥。”伟松只好张嘴，广宁一把就把鸡巴捅进伟松嘴里，把伟松呛的眼泪都出来了。广宁按着伟松的头一边享受着伟松的口交一边伸出脚玩弄着伟松挺立的鸡巴。”转过去，把屁眼掰开。”不一会广宁命令道。伟松只好吐出广宁的鸡巴转过身，扒开臀办露出自己多毛的屁眼。广宁就着鸡巴上伟松的口水，也不做扩展一口气就把鸡巴顶进伟松的屁眼。”贱货，老子早就看你不顺眼了，”广宁边干伟松边说，”长得帅有什么用，帅还不是被老子操。””啊……啊，慢……慢点……啊”被广宁猛操中的伟松已经无暇顾及广宁的羞辱。”说，你他妈在被谁操。”广宁加快了速度。”啊……！不要……慢点……。””那就快说！””被……被你操……”伟松只好被迫说出羞耻的话。”谁被我操！”广宁并不满意，抽出鸡巴，然后又猛的全根没入。”啊！！！”伟松惨叫，”我，我！何伟松被李广宁操！””让你球场上跟老子做对，”广宁狠狠地抽插，”干死你个贱货！””啊啊啊……不要……饶了我吧……我再也不敢了……”伟松被广宁一阵疯狂地抽插得几乎翻白眼。”让你做对，让你行！贱货！”广宁一边干一边玩弄伟松的鸡巴，然后把沾满伟松淫液的手指伸到伟松嘴边命令伟松舔干净。伟松感到屁眼里一阵灼热，广宁射在了伟松身体里。广宁穿好裤子，对着瘫倒在地上的伟松说：”贱货，老子今天就先放过你，不过以后你可得随叫随到，不然……”广宁果然说到做到，在余下的一周，宿舍、厕所、更衣室、教室……广宁没有放过任何玩弄羞辱伟松的机会。在教室上课时命令伟松在桌下手淫；在餐厅掏出伟松的鸡巴玩弄；在厕所强奸伟松……T在广宁的凌辱中，伟松终于等到了周末，逃也似的立刻收拾好东西。回到家的伟松刚松了一口气，却又收到了一条让自己瞬间沈入湖底的信息：”小贱狗好久不见想主人了吗？今晚乖乖在家等主人。”伟松瘫坐在沙发上，不想自己刚出狼窝又如虎穴。晚上，伟松老实脱光衣服打开双腿跪在门口等待小杰的到来。”小贱狗越来越乖了。”小杰满意的拍了拍伟松的脸。伟松跪在桌上一边手淫一边向小杰报告自己最近的事情。小杰用手指插进伟松微张的屁眼，伟松便”嗯嗯啊啊”的呻吟起来。”小贱狗你是不是漏了什么没说啊。”小杰猛地抠向伟松的肠壁。”啊……主人……贱狗都说了……””再给你最后一次机会。”小杰盯着伟松。看着小杰的的眼睛，伟松不由一个寒颤。颤抖着一五一十地向小杰报告这一周被广宁玩弄的事情。”贱狗就是贱狗，就是欠调教，这都会背着主人出去找干了。”小杰慢慢插进四根手指，狠狠地蹂躏伟松脆弱的肠壁。”啊啊……！主人贱狗知错了……是他强迫贱狗的……””自己想被人玩还狡辩！”小杰整只手都进入了伟松的屁眼，掌握这这个大男孩的全部。”啊……主人饶了贱狗，要……要坏掉了……””我可以给你一个戴罪立功的机会……”小杰盯着伟松的眼睛。”求……啊……求主人……啊啊啊……明示……啊！””小贱狗想不想有另一只小贱狗陪你啊。””主人是……是啊……是说……啊啊啊……可是……”伟松似乎明白了小杰的意思。”没有可是！”小杰转动伟松身体里的手掌，”下周你要是没搞定，哼，你一个学期都要待在农庄！”听到农庄两个字伟松一激灵，”是……啊……贱狗知道……啊啊……知道了……””阿——嚏！”在床上的广宁狠狠打了个喷嚏，不由裹紧身上的被单。回想起玩弄羞辱伟松的场景却不知道，一张网正在慢慢地张开。夜……还很长呢。<br>
7.双犬。看着对面低头默默吃饭的伟松，广宁伸出脚，探到伟松双腿之间。察觉到广宁桌下的动作的伟松紧张的夹紧大腿，虽然已经过了高峰期，但是食堂里还是零零散散着坐着一些人。害怕被人发现的伟松抬头哀求地看着广宁。“1……2……”广宁挑衅地看着伟松。伟松无奈，只能慢慢张开双腿任由广宁把脚伸进自己的双腿之间。广宁一脚踩在伟松的下体来回碾动，不一会儿广宁就感觉到伟松的鸡巴在自己的玩弄下变得坚硬。“贱货在外面被劳资玩你很兴奋啊。”广宁在桌下用力踩着伟松的鸡巴。伟松紧张的看了看四周，发现没人注意这里，哀求广宁：“求你……别在这……回去我……我随你玩。”“你在哪还不都是随我玩，你那么贱还会怕被人看到吗?”广宁戏虐的看着伟松，“你看你都硬成这样了，堂堂校草在食堂勃起，真该叫人来看看。”伟松闭着眼听着广宁的羞辱，尽量把动静弄到最小。“贱货，抬起头看着我。”广宁命令道。伟松只好抬起通红的脸屈辱地看着广宁。一会儿广宁从伟松屈辱的脸上察觉到了一丝变化，于是脚上更加用力，只见伟松双手握拳，指节发白，满脸潮红几乎要滴出血来。终于伟松紧绷的身体像气球泄了气似的软下，双手抓着桌子大口喘着粗气。“在这么多人面前射精，大概是全世界最淫贱的校草了吧？”广宁收回脚。伟松狼狈的起身，弯腰用衣服遮着裤裆的痕迹到厕所清理。刚进厕所隔间广宁便跟着进来捏着伟松的乳头说：“贱货还不脱光跪下吃鸡巴。”伟松只能在狭小的隔间里脱光衣服跪在广宁脚边，解开广宁的裤子为广宁口交。广宁从包里拿出一根假阳具交给伟松：“贱货自己插进去。”伟松默默接过假阳具，一边吞吐着广宁的鸡巴，一边把假阳具伸到自己腿间。于是伟松就这样一边给广宁口交一边用假阳具插着自己。在假阳具的刺激下，伟松的鸡巴很快又挺立起来。广宁看到了当然不会放过这个羞辱伟松的机会：“你说你是不是贱货，自己玩屁眼就能硬了。”被广宁顶到嗓子眼的伟松面对广宁的羞辱只能发出一阵含糊的音节。小小的隔间里发出一阵阵口交的淫靡声音。广宁死死摁住伟松的头，把精液全部射进伟松嘴里，然后命令伟松一滴不剩全部吞下去。“自己把你的贱鸡巴绑起来。”广宁整理好裤子拿出一截绳子。伟松低着头回想小杰绑自己鸡巴的情形，默默照着把自己的鸡巴绑好。“贱货越被人羞辱你越兴奋吧。”广宁看着伟松的鸡巴滴下的一丝丝透明的淫液，“你看你都硬成什么样了，真是天生贱货。屁眼下午就堵着把，让你爽个够。”“求你不要……下午还要上课会……”“你敢拿出来就让你下午光着上课。”广宁脱下自己一只袜子套在伟松被绑着的鸡巴上，然后又拿出一截绳子在袜子外又牢牢的绑了一圈，最后留出一截穿到伟松背后把伟松的鸡巴牢牢绑在腰上。“今天这个就是你的内裤了。”广宁拿走伟松的内裤扔进垃圾桶里。伟松默默拿起衣服，穿好衣服后由于没穿内裤，鸡巴又被绑着，伟松的裆部鼓起大大一包。“滚去上课吧，把你的屁眼给我夹紧了。”在广宁戏谑的目光中，伟松弓着腰尽力不让隆起的裆部过于显眼，绷紧屁股夹着假阳具狼狈的走去上课。整整一下午，伟松都处在极度兴奋中，在课堂上被插着假阳具绑着鸡巴，伟松羞耻却又兴奋地不断流出淫水，想要射精的欲望不断折磨着伟松。但鸡巴被绑在袜子里，课堂上伟松也不敢伸手解决。满脑子都是射精的伟松夹紧大腿慢慢的一下一下夹紧屁股再松开，让身体里的假阳具摩擦自己的肠壁和G点，每次加紧松开鸡巴上的袜子也摩擦着伟松敏感的龟头，在前后不断刺激下，伟松在课堂上老师同学的眼皮底下射出了精液……由于鸡巴被绑着，射完精也无法软下，仍然硬邦邦的。伟松只能尽量让自己的下体隐藏在课桌之下，下课后等人都走光了才敢起身，用衣服和包遮着自己惨不忍睹的裆部。眼看这周就快要结束，伟松还在想着怎么搞定广宁时，机会终于来了。中午的时候广宁叫住伟松让伟松晚上到后山的球场，广宁拍着伟松的脸说：”回去洗干净晚上等着挨操吧。”此时的广宁没有想到，晚上将要被调教的，不止伟松一个。广宁走后，伟松马上打电话告诉小杰今晚他和广宁会在球场。小杰在电话里告诉伟松晚上如此这般。挂断电话后伟松想到广宁这两周对自己的凌辱，以及今晚过后广宁将要变的和自己一样，成为最下贱的狗奴，心里不由有一丝暗喜。夜幕降临，当整个学校都陷入沈睡时，伟松再次来到了后山的球场，这个改变了自己的人生让自己变成狗奴的地方。其实回到学校后，伟松一直抗拒来到这里，甚至连篮球队的训练都以生病请假一直没来。一站在球场上伟松就会想起在这里所所受过的凌辱。凉风习习，夜凉如水，当伟松来到球场时，广宁已经在等着他了。”贱货，怎么这么慢。”广宁刚说完背后的小树林就一阵哗啦啦的声音。广宁一惊回头，微弱的月光下，球场边站着三个高中生模样的男孩。还没等广宁开口，为首的一个男孩便朝着伟松说：”小贱狗还发什么呆，你报仇的机会到了喔。”伟松一听，乘着广宁还没反应过来迅速上前从后面扣住广宁的双手。广宁一时挣脱不开，只得扭头骂道：”贱货你干什么！”这时男孩们也上前，俊伟和阿超一人按住广宁的一只腿，小杰伸到广宁胯下隔着裤子一把抓住广宁的睪丸。突如其来的变故让广宁一时忘记挣扎，几秒钟后，反应过来的广宁猛烈挣扎起来：”你们是谁！老子宰了你们！贱货你忘了有把柄在老子手上吗！再不放开老子……””你的&#8217;把柄&#8217;也在我手上啊。”小杰手上微微用力，”再动就捏爆你。”广宁一声痛哼，身体被制住，下体被一个陌生男孩捏住威胁，广宁又羞又怒，瞪着小杰几乎喷出火来，却又不敢再轻举妄动。在小杰的指挥下，伟松从后面拖着广宁，和高中生们合力把广宁捆在了篮球架下。”下面到你了小贱狗。”小杰松开捏着广宁睪丸的手对伟松说。听到命令的伟松默默走到被绑在球架的广宁面前，开始一件一件脱光自己。接着一丝不挂的伟松撸硬自己的鸡巴，双手抱头双脚打开顶出鸡巴用力甩动：”报告主人，贱狗准备完毕。””干……贱货你……”广宁被伟松奇异的举动惊呆了，一时忘了咒骂。小杰上前握住伟松挺立的鸡巴朝着广宁摇晃：”别惊讶，你也会和他一样的。””干，谁会和这个贱货一样！”听到小杰的话广宁怒道，”我警告你们最好给老子解开，不然老子……””你还没学乖啊，”小杰说，”小贱狗给你的狗兄弟释放释放。”伟松闻言听着硬邦邦的鸡巴上前开始解广宁的皮带。”干贱货你干嘛……”广宁惊骂。伟松低着头一言不发，在广宁的挣扎怒骂下扯下广宁的裤子退到膝盖，把广宁的上衣掀到胸部。身体最羞于见人的一截暴露在外，广宁又惊又羞，无奈手脚被绑住只能不停咒骂。”我劝你最好小声一点喔。”小杰抓着广宁还没勃起的鸡巴把玩，”把人引过来丢脸的可不是我们。”听到小杰的话广宁不由也担心地压低声音：”你们到底想怎样，”接着又转向在一边抱头叉腿的伟松：”贱货到底怎么回事……””你以后会和小贱狗一样，是我们最下贱的狗奴。”阿超在一旁握住伟松鸡巴根部啪啪啪地拍在伟松肚皮上。”什么狗奴，啊干，别捏了！”龟头被小杰捏住广宁怒目瞪向小杰。”小贱狗给你狗兄弟示范一下。”小杰仰起头给伟松一个眼色。伟松上前极力张开双腿，挺出鸡巴扭动屁股甩动鸡巴：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”看到伟松顺从而屈辱的举动，广宁开始明白过来今晚似乎是一个陷阱：”贱货你敢陷害我……””贱狗你学会了吗？”小杰握着广宁已经被刺激的完全勃起的鸡巴。T”学个头！”广宁刚骂出口小杰就用指甲狠狠抠进广宁脆弱的龟头，”啊啊啊……喔干，让你别捏了！””看来这只是只野狗，还要好好驯服一下。”小杰手上继续用力，”小野狗你再不学着做我们就留你一个人在这，明天早上你可会这样被全校围观哦。”T”你们敢……啊！”龟头吃痛的广宁终于察觉到了事情的严重性。-”马上！”小杰继续加大力度，广宁的龟头被抠的几乎破皮。”阿啊啊！我做！我做就是了，你别捏了干！”广宁没想过自己会被几个小男生搞成这样，还当着被自己虐待的死对头的面，咬了咬牙，万般无奈的广宁挣扎着挺出被绑住的身体，屈辱地对着男孩们：”报……报告主人……请玩弄我的……鸡巴……”小杰一巴掌煽在广宁饱受折磨的龟头上，广宁怒道：”啊啊啊！你干什么！老子不是已经做了！”小杰又是一巴掌：”贱狗是这样做的么，再给你一次机会，做不好你就等着在全校出名吧！”接着小杰一脚踹向伟松：”小贱狗你再给你的狗兄弟示范一遍！”伟松只能再次上前甩着鸡巴重复一遍屈辱的动作：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”想尽快结束这场羞辱的广宁只好学者伟松下贱的动作，极力挺出鸡巴甩动：”报告主人，请玩弄我的……狗鸡巴。””又错了！”小杰狠狠煽向广宁的龟头，”再来！”然后对着一旁的俊伟说：”俊伟你把DV拿出来。”羞耻的广宁只能咬着牙对着面前的DV镜头，挺出鸡巴用力甩着：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”在几个小男生面前作出这样羞耻的动作广宁心中耻辱万分，尤其还伴随着男孩们的耻笑。”跟每个主人都报告一次。”看着广宁屈辱的表情小杰打算继续羞辱广宁。”报告主人，请玩弄我的狗鸡巴！报告主人……”在男孩们的耻笑声中广宁屈辱地啪啪啪甩动着鸡巴对着三个男生一一做出令自己羞耻难堪的动作。”来，贱狗看看你主演的电影吧。”俊伟转过DV，把屏幕对着广宁播放起刚才屈辱的一幕。广宁满脸通红看着屏幕中淫贱的自己，不知道自己一会还会遭受男孩们怎样的羞辱，看着一旁顺从下贱的伟松，广宁想着难道自己要变的和伟松一样……T”以后贱狗要是敢不听话，这段视频就会出现在任何地方，明白吗？”小杰威胁着广宁。”明……明白。”广宁不敢想以后还会怎样。”怎么回答主人呢！”小杰恶狠狠的眼神让广宁一激灵，只得用力把鸡巴甩的啪啪响：”报告主人，贱狗明白了！””终于学乖了。”小杰拍了拍广宁的头，接着命令伟松把广宁从篮球架上解下来，双手依然反绑在背后。在男孩们的指挥下，伟松把广宁压在地上，双脚压在广宁胸前使得广宁的屁股高高对着天空，屁眼完全暴露出来。看着广宁被摆出自己经常在男孩面前做的屈辱至极的姿态，伟松心里有一丝异样的感受。小杰拿出一根蜡烛点燃命令伟松把蜡烛举到广宁的朝天屁股上方，摆开广宁的臀办，让广宁的屁眼微微张开在空气中。被摆成屈辱姿态的广宁看着上方的蜡烛渐渐明白了将要发生的事，惊恐地睁大了眼睛：”不……不要……别……啊啊啊啊啊啊！”滚烫的蜡油无情地滴进了广宁张开的屁眼，脆弱的肠壁被蜡油烫伤的疼痛让广宁刻骨铭心：”阿啊啊啊……不要……饶了我吧……主人饶了我……阿啊啊啊……受不了了……”广宁拼命求饶讨好着男孩们，”主人，我是贱狗……啊啊啊我是……贱狗……主人饶了我……啊啊啊……我真的受不了了……饶了贱狗吧……””以后听话？”小杰让伟松拿开蜡烛，抓着广宁的头发让广宁起身跪着。”听话，听话，贱狗什么都听主人的。”广宁拼命点着挂满泪痕的脸。”怎么回答？你想再来一次？”小杰盯着广宁痛苦而又屈辱的脸。”不……不要。”小杰的话让广宁吓的利马挺直身体，顶出鸡巴甩在肚皮上：”报告主人，贱狗以后会听话！”真是滑稽的一幕，一个健壮的大男孩光着身体哭着向一个男孩说自己会听话。阿超笑着一手抓着一根鸡巴说：”哈哈，以后就有两只小贱狗两个狗鸡巴玩了。”伟松和广宁面对面站着一动也不敢动，任由男孩羞辱玩弄。”两根狗鸡巴，”阿超把两根鸡巴并在一起玩弄，惹得两个身为狗奴的大男孩一阵呻吟，”以后怎么区分啊。””这还不简单，剃掉一根，一根毛鸡巴一根秃鸡巴不就行了。”小杰笑道。小杰的话让两个大男孩心中都一咯噔，害怕自己会被剃掉阴毛。”这样吧，”阿超甩着手中的两根鸡巴，”两只小贱狗比一场，输的就剃掉狗毛。”伟松和广宁被命令69躺着含着对方的鸡巴给对方口交，谁先把对方的鸡巴吃射谁就赢了可以不必被剃掉阴毛。随着男孩们一声令下，两个大男孩也不顾羞耻卖力的开始给对方口交。伟松一边含着广宁的鸡巴一边伸出手指插进广宁的屁眼力摩擦广宁的G点，广宁一惊可无奈双手被绑着，只能更加迅速地吃着伟松的鸡巴，也明白了男孩们想让自己输。在伟松的前后夹击下，绝望的广宁率先在伟松嘴里射出了精液。赢得比赛的伟松被命令站在一旁一边继续手淫一边看着广宁如何被剃掉阴毛。”这里没有剃刀，怎么办呢。”小杰笑着看着广宁。广宁心里一惊有了不详的预感。这时阿超拿着刚才的蜡烛点燃，伸向广宁的胯下。明白男孩意图的广宁惊恐又不敢动：”主人不要……啊啊啊啊！”胯下的火苗舔上广宁的下体，点燃的阴毛一根根卷曲着向里收缩。在广宁的惨叫中，不一会儿，广宁被火烤的通红的鸡巴就变的光秃秃了，没有了阴毛的鸡巴显得格外可笑。W这时在广宁对面手淫的伟松也射出了精液，一股股的射到广宁身上。看到这个情形，小杰笑道：”你的狗兄弟给你灭火来了，可惜太晚了！”男孩的耻笑让两个大男孩羞耻的低下了头。夜已深，球场上两个受尽屈辱的大男孩双手抱头张开双腿并肩站着。”以后你们周末都要到农庄接受调教，知道吗？”虽然不知道农庄是哪里，广宁也只能跟着伟松一起甩动鸡巴，两张扭曲屈辱的脸看着男孩们：”报告主人，贱狗知道了。”比起早已习惯被羞辱玩弄的伟松，初次被调教的广宁此刻心中羞耻后悔不已，本想来玩弄伟松，却不想变成自己被比自己小的男孩玩弄羞辱，做出种种令自己万分羞耻的动作，一个玩弄别人的念头却让自己跌入深渊。男孩还说有什么农庄，不知道自己周末在这个所谓的农庄还要受到怎样的折磨。最后两个大男孩屈辱地甩着鸡巴，大声说：”贱狗谢谢主人的调教！”男孩们满意后广宁和伟松被允许穿上衣服，两个同为狗奴的昔日对头，一前一后地消失在黑暗中。<br>
8.人体模特周六一大早，伟松和广宁就接到男孩们的电话，来到这家店中。在男孩们的拉扯下，两人进入了店里。抬头祇看见墙上挂满个各式各样淫荡道具。小杰指着琳琅满目的道具笑着对两人说：”两只小贱狗一会可要好好挑啊，这些可都要陪着你们度过着两天。”正说着，店里走出来一个满脸胡渣的人，约摸二十五岁上下，见到众人便上下打量着伟松和广宁，看得两人浑身不自在，胡渣脸对小杰说：”就是这两只么。”被陌生人像称呼牲口般的称呼为&#8217;只&#8217;让两个大男孩羞耻的低下了头。”还害羞什么呢，抬头挺胸！双手抱头！”小杰不满两人的状态。两个大男孩只能抬头挺胸双手抱头站好。胡渣脸上前在两人身上上下其手，迫于主人的淫威，伟松和广宁也不敢闪躲，只能听着胸膛任由胡渣脸玩弄自己健壮的身体。”体格都不错，”胡渣脸一边手揉着广宁的胸肌，一边手拍打着伟松的屁股说，”长的也帅，好吧，一会拍完照店里的东西任由你们挑。”原来，胡渣脸是这家情趣用品店的老板，小杰他们都叫他老胡，小杰几天前来店里挑选情趣道具时老胡知道了伟松和广宁的存在，于是和小杰商定，让两个俘虏来店里戴上道具拍摄一套人体写真，店里的东西就随便小杰挑，于是便有了刚才一幕。小杰看着伟松和广宁屈辱不解的表情说：”一会两只小贱狗可是要当模特拍写真集的哦。”老胡关好店门，和男孩们一起把伟松和广宁拖进里屋。一到房间里，伟松和广宁就被命令脱光衣服让老胡&#8217;验货&#8217;。习惯为奴的伟松老实的开始宽衣解带，一边的广宁却还站着低头发呆。小杰一脚踹向广宁的屁股骂到：”野狗就是欠收拾，还是你想再玩一次火烧鸡巴。””啊，不……”屈辱难堪的画面闪过广宁的脑海，颤抖着的双手慢慢伸向了领口的扣子。随着衣服一件件的剥落，痛苦而屈辱的表情慢慢爬上了两个大男孩帅气的脸。脱光衣服撸硬自己的鸡巴后，两个大男孩开始每次调教前屈辱的报道仪式，双手抱头叉腿顶出鸡巴用力甩动大喊：”报告主人！贱狗准备完毕！请主人玩弄贱狗的狗鸡巴！”这个场景每次都能让男孩们乐的前俯后仰，尤其是现在还多了广宁这根光秃秃的鸡巴，于是广宁还被揪着鸡巴拉出来甩着鸡巴重复一次特别的屈辱的报道：”报告主人！请玩弄贱狗的秃鸡巴！”比起开心的男孩们，伟松和广宁此时羞愧地恨不得钻到地缝里。初次见到两人的老胡更是乐不可支，看着两人屈辱滑稽的听从几个男孩的命令，老胡也忍不住上前一手抓住一根鸡巴套弄起来。”哈哈，这根怎么还……还是秃的啊！”广宁的秃鸡巴让老胡特别关注。”那可是我拿蜡烛一根根给他烧的！”阿超炫耀似的说。被剃掉阴毛本就屈辱，此时还被这样嘲笑羞辱，羞耻至极的广宁觉得大脑一片空白，男孩们刺耳的声音仿佛被放大了无数倍，一声一声像鞭子一样抽在身上……”好啦，老胡你快开始吧，你拍完下午两只小贱狗还得回去好好教育呢，特别是这根新来的秃鸡巴。”小杰甩着广宁光秃秃的鸡巴羞辱着这个还留有羞耻心的新玩物。一场屈辱的&#8217;写真&#8217;拍摄开始了。伟松和广宁被拍着屁股赶到聚光灯下，身上被写记号笔满了各种下流词语和图案，接着两人被命令在镜头前摆出各种各样淫荡羞耻的姿势。打开双腿成M型，然后用力掰开臀办，撑开屁眼的每一道褶皱；两人面对面双腿大张，屁眼被一根双头假阳俱连在一起，屁眼贴着屁眼鸡巴贴着鸡巴绑在一起；69式一边含着对方的鸡巴一边用假阳具抽插对方的屁眼……每个姿势都要把自己羞耻的部位在聚光灯下毫无保留地展示在镜头前，每个姿势都让两个大男孩羞耻难堪，特别是老胡把相机伸近两人的鸡巴和屁眼拍摄特写的时候。为了进一步羞辱两个大男孩，男孩们还把两具赤裸的躯体装扮一番。两人光着身子穿上篮球鞋，然后男孩们拿出两条小号运动短裤让两人穿上，短裤是最小号的，两人费了好一会才把短裤穿上。穿上短裤的两个大男孩却更加觉得羞耻，因为两条运动短裤的裆部直到屁股都是空的，这竟然是两条开裆裤。穿上短裤不仅不能为两个受尽屈辱的玩物遮羞，完全暴露在开裆裤外的羞处反而显得更加羞耻可笑。男孩们对两人的开裆裤造型似乎特别满意，让老胡对着穿着开裆裤劈腿下蹲最大限度露出鸡巴和屁眼的两人几乎360度拍摄了一圈。边拍小杰还说：”以后这就是你们的狗奴制服了，两只小贱狗以后都不准穿内裤了，在学校里面都得给我穿着这条开裆裤，知道了吗？”男孩们果然说到做到，在之后男孩们命令两人上缴自己的所有内裤，换成男孩们发放的&#8217;狗奴制服&#8217;开裆裤，两人无时无刻里面都穿着羞耻的开裆裤，当然这是后话。听到男孩的话，两个大男孩不得不羞耻的甩动开裆裤下的鸡巴：”报告主人，贱狗知道到了！”老胡乘机又将镜头对着伟松和广宁两根不停颤抖的鸡巴一阵猛拍。随着老胡手中”咔嚓咔嚓”不停的拍照声，无数不堪入目的姿态被记录，两人也越来越绝望。看着两张混合着屈辱、痛苦、绝望的帅脸，小杰说道：”两只小贱狗放心，以后只要你们乖乖听话，这些照片就保证祇是内部欣赏，要是敢耍狗脾气，就把你们的写真给学校每个人都寄一份。”听了小杰的话伟松和广宁心中彻底绝望了，自己的各种羞耻不堪的照片、视频在男孩们和男孩们各种&#8217;朋友&#8217;手中越来越多，两人觉得自己的人生已经彻底掌握在几个男孩手中……写真拍摄的最后当然是两个大男孩的手淫表演，伟松和广宁并肩躺着，大腿被麻绳分开绑着，麻绳从大腿穿过脖子，然后从背后交叉往下延伸陷进股缝最后绑在鸡巴根部。由于绳子极短，两个大男孩只能极力打开大腿压在胸前以减轻鸡巴拉扯，屁眼被粗糙的麻绳摩擦的疼痛，可是这样所有羞于见人的部位都暴露在男孩们眼前。伟松和广宁被命令就这样抓着对方暴露在开裆裤中的鸡巴为对方手淫。男孩们也没闲着，一会嘲笑广宁没毛的鸡巴和滑稽的开裆裤，一会拿出各种型号的假阳具插进两个暴露的屁眼，一会抓着麻绳狠狠摩擦两个大男孩屁眼的嫩肉……老胡还特意把镜头对准两张痛苦扭曲的帅脸，说是要纪录帅哥射精的表情。在对方手里射出精液后伟松和广宁还要互相舔干净对方身上的精液……最后，两个大男孩鸡巴上分别挂着写着自己名字的狗牌站在镜头前结束了这场令两人无地自容的屈辱写真拍摄。”嘿，过几天照片出来我给你们一人寄一份。”老胡收起相机。”还寄什么，到时候让小贱狗自己来拿就好了。”小杰瞄着两个穿着开裆裤抱头站着一动不动的玩物接着说，”老胡，照你也拍完了，下面该给我们介绍介绍你店里的这些了吧。””好说，”老胡从旁拉出一个大箱子，”随便挑。”只见箱子里都是一些奇形怪状的道具，老胡拿起一根紫色的巨大假阳具说：”这个，你插进去按下开关中间能鼓起来，能把贱狗屁眼堵的死死的，除非再按下开关，否则绝对拿不出来。”老胡说着还放到广宁屁股下比划，吓得广宁鸡巴上的狗牌一阵晃动。看着被吓得颤抖的广宁，小杰坏笑着说：”那一会就让这只小贱狗带着这个上路吧。”广宁看着老胡手巨大的假阳具，心中一片绝望。”那个是插尿道的，”老胡见小杰从箱子里翻出一根小棍说，”插之前可以让贱狗喝饱水，然后给他插上这个，这东西能膨胀到保证贱狗的尿道没有一丝缝隙。到时候贱狗想撒尿就得求你们，一根被尿憋的硬邦邦的鸡巴可有不少乐子，嘿嘿……还有这个……”老胡下流的解说和男孩们的耻笑声像一把利剑狠狠插在伟松和广宁心上，看着老胡一件件拿出各种匪夷所思的淫荡道具，想到这些道具都会一一用在自己身上……最后男孩们选了一小箱的道具，一件一件在两个大男孩面前展示，说明要如何操作，看着两人痛苦而屈辱的脸，男孩们满意极了。出发前，小杰果然兑现承诺，广宁被揪着鸡巴拉出来，展开的双腿下立着那根特大号的紫色假阳具，在男孩们的拍打命令中广宁慢慢张着脚颤抖着下蹲让屁眼慢慢接近可怕的假阳具。当假阳具的顶部顶上广宁的肛门时，广宁仿佛如触电般，身体一颤无法再下蹲。小杰蹲下抓着广宁的鸡巴根部死命往下拽，其他男孩也连拍带骂让广宁继续往下蹲，广宁身上的小号开裆裤也承受不住啪的裂开更大的口子。在广宁的哀叫声中假阳具终于突破了广宁的屁眼，在男孩们的努力下一寸一寸的往里挤着，广宁觉得自己的屁眼被撑的几乎裂开，更可怕的是假阳具上还布满了一颗颗的突起，这些突起狠狠刮过广宁的肠壁让这个大男孩的叫声几乎带上了哭腔。在一边叉腿抱头看着的伟松也是胆战心惊，想起自己在农庄被两根鸡巴一起强奸的场景，又有些庆幸男孩们现在对广宁这个新狗奴更感兴趣，否则现在在那根恐怖的假阳具上坐着的人就该是自己了。在广宁一声带着哭腔的惨叫声中，广宁的屁眼终于将假阳具整根吞入，体内的巨大异物让广宁几乎直不起身瘫坐在地上。-”啊啊啊……！”广宁感到体内的巨物突然开始膨胀，几乎要撑开肠壁。”小贱狗再装死的话我可就开到最大档了哦。”小杰拿着遥控在广宁眼前晃动。广宁被吓得只得支撑起自己像是要裂开的身体，忍着屁眼里巨大的异物感艰难的站起，于伟松一起叉腿抱头站好。小杰拿着衣服丢在两个只穿开裆裤的大男孩面前（当然拿走了内裤），两人默默无语的拿起衣服穿好，短暂地获得一点点人的自尊。乘客稀疏的大巴在盘山路上行驶着，两个阳光帅气的大男孩坐在最后一排，两人身边还围坐着三个高中生模样的男孩。不用说，这就是三个恶魔般的男孩和他们的两只狗奴。伟松和广宁要时不时忍受男孩们在身上四处游走的小手，尤其是广宁，颠簸的旅途让广宁体内的假阳具随着大巴的每一次晃动而更深入广宁的身体。一个多小时的车程让广宁疼的牙关紧咬满头冷汗。小杰和阿超一人拉开一个身为狗奴的大男孩的裤子拉链，由于两人里面穿的是开裆裤，男孩们很容易就掏出了两根软绵绵的鸡巴。男孩的举动让两人心里均是一惊，紧张地看着前面乘客的举动，此时前排如果有人站起来就会看到后排这奇异的一幕。在男孩的玩弄下，两根鸡巴很快就硬邦邦的流出了淫液。害怕引起其他乘客的注意，伟松和广宁都极力咬着牙关，不让自己呻吟出来。在这么多人面前被掏出鸡巴玩弄，还有随时被发现的危险，两个大男孩羞的几乎晕过去。男孩们时而抓着两人的鸡巴猛摇，时而用手心狠狠摩擦两人敏感的龟头，伟松和广宁硬邦邦的鸡巴在男孩们手中仿佛就像两件新奇的玩具。在男孩们坚持不懈的努力下，终于两股滚烫有力的精液在众目睽睽之下喷射而出……<br>
9.屈服。下了车，一行人走了大约十五分钟，越走越人烟稀少。到了通往农庄的山路路口时，四周已经人迹罕至，了无人烟。站在路口，广宁觉得自己命运变的就像这山路一样，弯弯曲曲看不到尽头。”现在，把衣服都给我脱了！”小杰命令。”可……这是在外面，会被人看到……”虽说四周人迹罕至，但万一遇上人……两人都犹豫着。”我再说一遍，脱光！不然有你们好受的！”小杰恶狠狠的威胁让两人均是一激灵，面含屈辱地开始脱衣服（当然，男孩们没有允许两人脱掉身上的&#8217;狗奴制服&#8217;开裆裤）。一会，两个浑身赤裸只穿着开裆裤的身体就抱头叉腿地立在山路路口。由于屁眼被插着，广宁的鸡巴被刺激依然淫水直流高高翘起。小杰见状，上前抓着广宁的鸡巴往下按，然后松开，让广宁的鸡巴啪地打在肚皮上，边玩小杰边说：”小贱狗的狗鸡巴可比你自觉多了，知道主人要玩就自觉翘起来了。”小杰的羞辱让广宁羞耻不已，可无奈鸡巴在小杰的玩弄下却越发坚硬。接着小杰用麻绳捆住广宁的鸡巴根部后把麻绳穿过广宁的胯下，然后撸硬伟松的鸡巴，把麻绳的另一头绑在伟松的鸡巴根部。阿超和俊伟也从道具箱拿出手铐、脚镣和项圈给两人戴上。装扮完毕的两人被男孩们拍打着并排张开双腿狗趴在地上，由于连着两人鸡巴的麻绳很短，两人几乎贴在了一起。-小杰从后面双手分别握住伟松和广宁垂在腿间的睪丸把玩，说：”如果两只小贱狗的狗蛋长一点就更像狗了。”说着男孩们把老胡那拿来的一箱道具和这两天的食物行李分别用绳子绑着栓在两人的睪丸根部。接着小杰和阿超分别跨坐在伟松和广宁身上，俊伟则在前面牵着两人项圈上的狗链。”啪”小杰和阿超手中的皮鞭狠狠抽向自己胯下的坐骑，两只坐骑一声闷哼，艰难地驼着男孩拖着睪丸上的重物往前爬行。崎岖不平的山路让两个大男孩受尽折磨，膝盖和手臂被地上的石子咯的仿佛失去自觉，但比起这些，最痛苦的还是两人被扯的长长的睪丸。正午正是日头最毒辣的时候，伟松和广宁满脸已经不知道是泪水还是汗水……这段平时步行也就十几分钟的路程，两个大男孩喘着粗气爬了半个小时才爬了半程。”嘿，小林，怎么在这等着呢。”骑在广宁背上的小杰突然说。”那不是哥你说又新抓了一只贱狗我等不及现看嘛。”听到声音的两只坐骑抬起头，只见前面走来一个初中生，伟松还好，毕竟见过小林，广宁见到一个陌生的初中生心里一惊，身体不由抖了一下。小林走到广宁面前蹲下，用手抓起广宁湿漉漉的头发，说：”小贱狗，来认识一下吧。”望着眼前这张稚气的脸，广宁痛苦地闭上了眼睛。小林放开广宁的头发，绕着广宁的身体打量起来。”这两只狗怎么还穿着开裆裤啊，哈哈。”小林发现了两人身上的装备。”这可是小贱狗的制服，他两可是穿上就没舍得脱下来过。”小杰一鞭同时抽向伟松和广宁，”是吧，小贱狗。”两人吃痛，只能屈辱的大声说：”报告主人，这是贱狗的狗奴制服！”小林走到两人身后，抓着广宁被向后拉的长长的睪丸：”这狗蛋跟我家大黄似的。”被男孩拿来和狗比，广宁羞耻不已，但又绝望地想到，自己现在这样还不如狗呢。”好了，先把两只小贱狗弄回家再玩吧。”小杰说。于是在男孩们皮鞭的催促下，两具疲惫的身体继续艰难的往前爬行。一路上调皮的小林一会用手指狠狠弹在两人拉离身体的睪丸，一会把广宁屁眼里的假阳具再按进去几分，一会伸手撸硬哪根鸡巴因为疼痛软下来的鸡巴……每次戏弄都会引起两人的一阵哀叫。烈日炎炎，两个本应该在球场上挥洒青春的两个大男孩此时被当作牲口一般，痛苦而又屈辱地在皮鞭下移动着灌铅似的身体。农庄渐渐一点一点出现在众人眼前。终于爬到农庄的两人的苦难缺并没有结束，而是刚刚开始。男孩们经过了短暂的休整和进食补充体力，便揪着伟松和广宁的鸡巴来到屋外的农田里进行今天的调教。从早上到现在都没进食又被男孩们折磨了一路的两人早已饥肠辘辘，但也不得不撑着疲惫饥饿的身体，张开双脚，双手抱头并肩站着。小杰用手指拨弄着两人因为拉扯一时还没收缩回去长长的睪丸说：”再拉几次两只小贱狗的狗蛋应该就可以定型了。””我改天把大黄牵来让他们比比，可得拉到比大黄的狗蛋还长为止。”小林说。两人痛苦地听着男孩们的羞辱，心想睪丸被拉的长长的，自己的生殖器可就真的成为男孩们口中的&#8217;狗鸡巴&#8217;了，被弄成这样，自己真的还算是人吗……小杰抓着广宁的秃鸡巴把广宁拖上前坏笑着说：”好了，小贱狗先把屁眼里的大鸡巴拉出来吧。”接着命令广宁蹲下，双手撑地翘起屁股，双腿打开到极限。广宁使出吃奶的力气努力排出体内的异物，但异物实在过粗大，在肠道里蠕动时上面的突起也让广宁痛不欲生。异物每在体内移动一寸，广宁都觉得无比漫长，然而，每一个突起滑过广宁的g点时，前列腺收到刺激的广宁不由一阵阵痉挛似的抖动身体，高高勃起的鸡巴也不断的流出前列腺液。注意到广宁下体变化的小杰把手伸进广宁的胯下，一把抓住广宁的鸡巴上下撸动起来，一边羞辱着广宁：”贱狗就是贱狗，屁眼插个东西就硬成这样了。”小杰用指甲划过广宁的冠状沟，刺激得广宁不知是痛苦还是爽的一阵呻吟。”这就爽的叫起来了。”小杰的指甲狠狠抠进广宁的冠状沟，”我可不是让你来享受的！””啊啊啊啊！”生殖器的疼痛让广宁不住惨叫，屁眼因为疼痛猛的一收缩，把已经排出一半的假阳具又全根吸入。假阳具上无数的突起狠狠划过广宁的g点，广宁哀叫着浑身一阵痉挛，竟然在假阳具的刺激下在小杰手中射出了精液。小杰把手上的精液擦在喘着粗气的广宁脸上，抓着广宁的头发恶狠狠地说：”贱货我有允许你射了吗！””对……对不起呼……呼……主人……呼……贱狗知错了……呼……贱狗不是……故意的……呼……”刚刚高潮过的广宁喘着粗气求饶。小杰伸手到广宁股间，抓住露出一点头的假阳具，然后猛的一用力，一口气把巨大的道具抽出广宁的身体。”啊啊啊啊！”屁眼撕裂般的疼痛让广宁高声惨叫，哭喊着求小杰：”贱狗真的知错了……求主人原谅贱狗吧……”广宁被插了整整半天的屁眼一时还无法完全闭合，随着广宁的气息一张一合。”哼，还没完呢。”说着小杰拿来从老胡那拿的尿道棍，在上面涂上风油精，让伟松从后面架着广宁，自己一手抓着广宁射精后软下来的鸡巴撸硬。广宁看到小杰手上涂满了风油精的道具慢慢靠近自己的下体，不由拼命挣扎，无奈缺被伟松从后面死死抱住动弹不得。广宁浑身颤抖着哀求：”求主人不要……！贱狗以后再也不敢乱射精了！求主人给贱狗戴CB管教贱狗的狗鸡巴……不要插这个……””小贱狗你就认命吧。”小杰说着一手抓着广宁的鸡巴，一手拿着涂满风油精的尿道棍对准广宁的马眼一点一点的插入。广宁觉得这简直是自己一生中最痛苦的时刻，风油精沾到尿道上火辣辣的疼痛几乎让这个大男孩涕泪齐流，爆发出一阵阵惨烈的哭声。当小杰把涂满风油精的棍子全部插进广宁的尿道后，广宁几乎已经哭不出声音，只能蜷缩着身体浑身颤抖着不断抽泣。小杰抓着广宁的头发抬起广宁满是泪痕的脸说：”小贱狗知道错了吗？””贱狗错了……”广宁哭着说，”贱狗再也不敢私自射精……”小杰满意的看着顺从的大男孩，说：”下面，两只小贱狗听令！都给我站好了！”在小杰的命令下，伟松和广宁默默张开双腿抱头站好。”下面该给你们热热身了。”小杰看着两张满含屈辱的脸。这时，阿超和俊伟从屋里推出两辆自行车来，但这两辆车都经过了改装，坐垫都被拆下来，取而代之的立着两根粗大的假阳具。男孩们拍着两个大男孩赤裸的屁股把两人赶上车。两人痛苦的坐在”坐垫”上，极力踮着双脚撑着身体不让假阳具插入的太深。小杰和阿超分别坐到自行车后座，从后面握着两人的鸡巴，在男孩们的命令下，伟松和广宁忍受着屁眼里的假阳具，艰难的踩着脚踏板向前骑去。两人挺立的鸡巴在男孩手中成了两根操纵杆，男孩们把鸡巴向左摆就是向左转，向右摆就要向右转，前后撸动是加速，揪阴囊是减速……两辆自行车在男孩们的操控下晃晃悠悠的向前行使着。由于坐垫被换成假阳具，两人在骑车时只能用屁眼夹着假阳具身体半立着撑在脚踏板上，每次踩下脚踏板身体都会一上一下使得假阳具在屁眼里进进出出。伟松还能用屁眼夹住假阳具支撑着，另一边的广宁就没有这么幸运了，由于之前屁眼被插的还没恢复，广宁根本无法夹住假阳具，每次前进假阳具都会狠狠插入肠道深处，速度自然也慢了伟松许多。坐在广宁后座的阿超见自己落后小杰和伟松，不由用力握着广宁的鸡巴让插在广宁尿道的棍子摩擦着广宁的尿道，说：”小贱狗你再不快点就再给你来一次风油精烧鸡巴！”广宁浑身一颤，赶紧加快脚上的动作奋力追赶伟松。在广宁的奋起直追下，两人几乎是同时到达终点的。从自行车上下来的两人累得瘫倒在地上喘着粗气。一天没进食的两人又经过一整天的凌辱调教已经精疲力尽。男孩们牵着两人到河边命令两人互相洗干净后，伟松和广宁被牵回农庄，伏在男孩们腿间卖力吞吐着，开始了今天的第一次”进食”。阿超走到撅着屁股给小杰口交的广宁身后，扶着自己挺立的鸡巴猛的全根没入，然后猛烈抽插起来。另一边的伟松则躺在桌上被俊伟按着猛干，屋子里回荡着啪啪啪肉体撞击的声音和两个大男孩被干的沈闷的呻吟……正处于青春期的男孩们精力充沛，一次次地在两人嘴里屁眼里射出精液，到最后两人被干的双腿发软，再也站不起来。趴在地上的广宁望着桌上男孩们吃剩的剩菜，猛咽了咽口水，劳累了一整天只吃了精液的大男孩终于忍不住哀求：”主人可以把……把剩菜给贱狗吃吗……贱狗真的饿的受不了了……”小杰听到广宁的哀求，拿起一根鸡腿，猛地插入双脚打开躺在桌上的伟松流着精液的屁眼里，对广宁说：”小贱狗要吃的话就自己去你狗弟弟的屁眼里吸出来。”广宁看着插在伟松屁眼里的鸡腿，犹豫了一会，终于下定了决心般爬上前，把嘴贴上伟松刚被轮奸过的屁眼，吃起伟松屁眼里混合着男孩们精液和伟松的肠液的鸡腿。伟松只觉得屁股一阵热气呼来，还没反应过来，广宁热乎乎的嘴就贴了上来……屁眼在广宁的舔食下，伟松断断续续地呻吟着，鸡巴竟然又被刺激的勃起”被舔下屁眼就兴奋地勃起了，果然就是欠干的命。”小杰握着伟松再度勃起的鸡巴羞辱着伟松。对自己被舔屁眼就勃起羞耻难当的伟松咬着牙，只希望身下的广宁快些结束。在广宁吃完伟松屁眼里的鸡腿后，两个大男孩被男孩们赶着屁股爬向屋后的牛棚里。两个青春的大男孩就这样被当作牲口栓在牛棚里，两具疲惫不堪的身体被男孩们面对面紧紧贴着绑在一起陷入黑暗。<br>
10.人畜广宁是被一股强烈的尿意憋醒的，可是男孩们昨天并没有拿出广宁尿道里的棍子，被尿憋的广宁的鸡巴高高勃起。而紧紧贴着的伟松的鸡巴也因为晨勃而硬邦邦，于是两根鸡巴就这样硬邦邦的贴在一起。感觉到下体的不适伟松也醒了过来，两张面对面的脸对视了一眼后又痛苦的转过头。”两只小贱狗爽的鸡巴都顶到一起了。”男孩们不知什么时候已经围在两具赤裸紧贴的身体旁边了。小杰把手伸进两具身体之间，握住两根并在一起挺立的鸡巴玩弄起来。时不时还用拇指狠按露在广宁马眼外的一小节棍惹得广宁哀叫连连。不一会儿，在男孩的玩弄下，两人呼吸渐渐急促，开始喘着粗气不断呻吟着。在两人即将达到高潮时小杰突然停止手上的动作，对着两个处在高潮不得发泄的大男孩说：”今天可没那么容易让你们爽，白天这两根狗鸡巴可一次也不准射。”说着解开绑着两人的绳子。两个满脸潮红的大男孩忍着想要射精的欲望挺着两根高高翘起的鸡巴张开腿抱头站在男孩们中间。”报告主人，贱狗请求尿尿。”实在忍不住的广宁挺出鸡巴用力甩动着向男孩们请求。小杰摁着广宁马眼外露出的棍子说：”跟每个主人都报告一边。”广宁只得红着脸屈辱地不停啪啪啪甩动着鸡巴，向每一个男孩大声请求直到男孩们满意为止。接着男孩们命令伟松从后面架着广宁的大腿，让广宁被伟松抱着大腿整个人悬空，屁眼完全暴露在外，双腿M型打开。这个像小孩被把尿的姿势让广宁这个成年人羞耻万分，特别是自己还穿着婴儿才会穿的开裆裤。小杰上前抽出来广宁尿道里的棍子，捏着广宁的鸡巴根部说：”尿吧，大帅哥。”被尿憋的觉得膀胱几乎要裂开的广宁也顾不上羞耻了，一股尿液喷射而出。这个成年人穿着开裆裤被把尿的场景当然也没有逃过男孩们的镜头，男孩们后来为了彻底击毁两个大男孩的自尊心还把这个镜头和伟松当时狗趴着撒尿的镜头反复在大屏幕上播放给两人看，当然这是后话。羞耻的尿尿表演之后，小杰拿来一盘剥了壳的水煮蛋放在两人面前，看着饥饿地猛咽口水的两人说：”这可是两只小贱狗今天的饲料喔，不过，吃之前可得再腌一下。”当两人还没明白小杰话的意思时，男孩们已经用行动来向两个大男孩解释了。阿超和俊伟分别抓着伟松和广宁，让两人把双腿抱在胸前露出屁眼。接着小杰一手拿着一个水煮蛋放在两人暴露的屁眼上说：”上面的嘴想吃可得等你们下面的嘴吃饱才行。”伟松和广宁在男孩们的命令下羞耻地摆开自己的屁眼，让水煮蛋一个一个进入自己的体内。最后，两人的屁眼分别被塞进１０个水煮蛋。小杰拿出两个连着狗尾巴的肛门塞塞入两人塞满水煮蛋的屁眼，接着男孩们牵着两人项圈上的狗链来到农田里，小杰握着两人经过一夜缩回去一点的睪丸说：”从今天开始我们会对两只小贱狗的狗蛋进行特训，直到你们的狗蛋再也缩不回去为止。”听着男孩的话伟松和广宁不由绝望起来，自己以后真的跟畜生没什么两样了，特别是第一次来到农庄的广宁，不知道今天还要遭受男孩们怎样的折磨。男孩们从仓库里推来两架犁车，然后把犁车上本该系在牛背上的绳子绑在两人的睾丸上。然后男孩们拿着鞭子站在两人周围，说：”两只小贱狗今天上午要用你们的狗蛋把这块地全部耕完，不然就把你们的狗蛋割下来给你们当晚餐，知道吗！”说着男孩们的鞭子狠狠抽在狗趴着的俩个大男孩的背上。伟松和广宁咬着牙发出两声闷哼，屈辱地含着泪光扭动屁股甩着鸡巴大声说：”报告主人，贱狗知道了。”之后男孩们拿来两根缰绳，让两人咬住上面的棍子，然后把绳子紧紧系在两人脑后。在男孩们的皮鞭下，两个阳光帅气的大男孩做梦也想不到自己会像牲口一样用自己的睾丸拖着犁车在一群男孩的鞭打下耕地。此时任凭谁看到这荒唐的一幕都会诧异地瞪大眼睛看着男孩皮鞭下的两只英俊的牲口。在农田里艰难爬着的俩人此时除了刻骨铭心的耻辱外，肚子里都一阵翻江倒海的绞痛。肠道里塞的满满的水煮蛋慢慢的随着两人的动作蠕动着，想要排泄的疼痛的两人死死咬着嘴里的缰绳，额头上流下一滴滴豆大的汗珠”这么慢是又想挨收拾了是不是！”见两人速度慢下来小杰骂道，接着”啪啪”两声，两人的背上又多出一条鲜红的鞭印。嘴里咬着缰绳的两个大男孩只能含糊地发出几声痛苦的哀嚎，继续加快速度拖着犁车前进。睾丸长长的被拖在身后，疼痛已经使两人麻木，甚至觉得已经感受不到自己跨下睾丸的存在了。两根粗大黝黑的鸡巴垂在两人腿间，淫水沾上农田里的泥土使得两根鸡巴都变得灰扑扑的了。男孩们还会时不时用脚踢向垂在两人腿间的鸡巴羞辱两人，嘲笑两人的鸡巴比狗鞭还脏在男孩们不断的折磨羞辱下，两个大男孩终于在中午前用自己的睾丸拖着犁车耕完了整块农田。当男孩们把犁车从两人的睾丸上解下来后，沉甸甸垂在狗爬着的两人腿间的睾丸几乎垂到地上。男孩们拨弄着两人长长的睾丸很是满意，说：”下午再训练一下两只小贱狗的狗蛋这段时间应该都缩不回去了。”两个气喘吁吁狗爬着的大男孩听到自己的睾丸还要继续遭受折磨，屈辱、恐惧和肉体上的疼痛不由使得两个大男孩流下泪来。”两只小贱狗现在还会哭，以后我们会调教地你们完全抛弃你们可笑的尊严的，成为两只完完全全的贱狗。”眼泪并不能引发男孩们的怜悯，只能激起男孩们的虐待欲，和更加残酷的调教。男孩们的午饭时间两个饱受凌辱折磨的大男孩得到了短暂的休息。两人被牵到农田的木桩边，面对面大张双腿双手反绑蹲着被拴在木桩上。两人的鸡巴也被男孩们用一根麻绳绑着连在一起，两根鸡巴被男孩们撸的高高翘起，被拉长的阴囊则垂落在土地上。男孩们命令两人必须一直抬着头面对面直视着对方，并且如果男孩们吃完饭回来谁的鸡巴软下来就要接受惩罚。男孩们进屋吃饭后，空旷的农田里只剩下两个饱受屈辱的全身赤裸只穿开裆裤的大男孩面面相觑。比起惨烈的调教和羞辱，两人此时的状态确实算是”休息”了。两个昔日的对头此时望着对方屈辱痛苦的脸心里不由五味杂陈，感慨万千。两个在球场上互不相让的大男孩在一起接受了各种凌辱调教，一起毫无尊严的变成高中生们下贱的狗奴，这是在学校里两人从来没有过的”和谐”时光了。两人都咬着牙极力保持着鸡巴的勃起，汗水顺着两人结实的身体一滴滴往下流，最后汇聚在两人下垂的阴囊流进农田里短暂的休息时间很快就到了，酒足饭饱的男孩们走到两个俘虏身旁解开连着两人鸡巴的绳子，拖着狗链把两人牵到后院开始下一项调教——拉磨。两人被反绑双手并肩站在磨盘前，男孩们拿来一袋黄豆放在两人面前说：”两只牲口今天要用狗蛋把这袋黄豆全都磨成豆浆才准休息。”看着两人痛苦绝望的表情男孩们用黑布像拉磨的驴一样蒙住两人的眼睛。接着把两人的阴囊绑在磨盘的推杆上。男孩们站在两人背后狠狠地一甩鞭子，吃痛的两人不得不用阴囊拖着磨盘转起圈来。比起拉犁耕地，石头的磨盘更为沉重，两人忍着阴囊被拉扯的疼痛使出全身力气也只能缓慢地拉动沉重的磨盘。在拉磨时，男孩们也不允许两只英俊的牲口的鸡巴软下来，时不时上前撸动玩弄两人的鸡巴，在两人即将射精时又突然收手，使得两人的鸡巴一直处于兴奋中而又不得释放。几个小时牲口般被蒙着双眼拉着磨，让两人忘了自己已经被折磨了多久，男孩们的叫骂声和抽在自己身上的鞭子声仿佛已经离自己越来越远，好似已经麻木地感受不到疼痛。两个大男孩头脑一片空白，仿佛已经忘了自己是谁，身处何处，好像自己真的变成一只在磨盘前没日没夜不知时间在主人的鞭打下转圈的牲口。。。。。。当两人脸上的黑布条终于被解下来时，张开眼的两人发现天已经擦黑了。自己竟然犹如牲口般地被折磨了一个下午。两人的阴囊经过一天的拉扯已经长长的无法收回，两个大男孩只能悲哀地望着自己已经变成狗一样垂荡在腿间的阴囊被男孩们握在手中耻笑玩弄。夜幕降临两人的磨难并没有结束。两人被拖到牛棚，四肢张开向下绑在架子上，使得两人只能四肢伏地，翘着屁股露出自己挺立了一天的鸡巴和长长的阴囊。男孩们拿着两个杯子放到两人胯下，小杰和阿超一人一边蹲在两人身旁，一人握住一根翘了一天的鸡巴像挤奶一样上下撸动。”两只牲口憋了一天了，给你们挤点牛奶一会让你们配晚餐。”面对男孩们的羞辱，两人只能一动不动趴着任由男孩们像给奶牛挤奶一样玩弄自己的鸡巴。两根憋了一整天的鸡巴在男孩们的玩弄下很快就到了射精边缘，男孩们故技重施再次收手，等气喘吁吁的两人慢慢冷静下来再次重复，如此几次之后，被性欲折磨一天的两人再也忍受不住了。身体被调教的十分敏感的伟松先开口哀求：”求主人。。。让贱狗。。。射吧。。。狗鸡巴涨的好。。。难受。。。””贱狗也。。。受不了。。。求主人让贱狗射。。。”听到伟松的哀求广宁也顾不上羞耻，开口哀求男孩们让自己射精。”真是两只贱狗。”小杰握着伟松的睾丸把玩，依然不碰触伟松涨的紫红的鸡巴。”呜呜。。。求主人快玩弄贱狗的狗鸡巴吧。。。。贱狗真的受不了了。。。贱狗的狗鸡巴永远是主人的玩具。。。求主人玩弄贱狗。。。让贱狗射吧。。。”精虫上脑的伟松再也顾不了什么尊严什么羞耻了，扭动着屁股不断哀求男孩玩弄自己的鸡巴。一遍的广宁也是不断低声下气下贱地哀求阿超玩弄自己鸡巴。”两个篮球队的大帅哥竟然扭着屁股求人玩弄自己的鸡巴，你说你们贱不贱。”男孩终于大发慈悲地把手握在伟松的鸡巴上。”啊。。。。唔。。。贱狗是主人最下贱的狗奴。。啊啊啊。。。”此时此刻的伟松只想射精。”你呢？”阿超握着广宁的鸡巴说。”我。。。我也是主人最下贱的贱狗。。。贱狗生来就是给主人玩弄的。。啊。。。求主人快点玩弄贱狗的狗鸡巴帮贱狗挤奶。。。”广宁下贱的哀求着男孩。”那一会你们可是要射到空哦，憋着不准射精还是射到空炮，你们自己选一个吧。”小杰说。”贱狗愿意被榨干，求主人玩弄榨干贱狗。”只想射精的两人几乎异口同声。羞辱了一顿伟松和广宁，男孩们终于满意地开始帮两人”挤奶”，憋了一天于袭来的高潮和快感让两人浑身不住颤抖，精液有力的一股股射进身下的杯子里，男孩们还用力揉搓两人射精中处于极度敏感的龟头，巨大的快感使得两人高声哀叫着，手指紧紧抓着架子，脚趾蜷缩夹紧，浑身紧绷，被绑在架子上的身体抖动地使得架子也被带着拼命抖动。下贱地哀求男孩玩弄自己的生殖器还达到高潮让两人无比羞耻，但一波波袭来的快感让两人想不了那么多。”两只小贱狗可算是爽上天了。”小杰羞辱着高潮中的两人射精后男孩们继续撸动两人稍微软下来的鸡巴，很快两个鸡巴又挺立起来整装待发。在男孩们的玩弄下，两人一次次尖叫着浑身痉挛射出精液，虽然羞耻，两人却觉得这辈子无论是自慰还是和女生做爱都没体验过这样激烈的快感，沉沦在快感里的两人甚至觉得，做男孩们的狗奴其实也不是什么坏事。。。。。。终于两个气喘吁吁的大男孩被榨出了最后一滴精液。两人胯下的杯子都装了半杯的精液。男孩们把高潮未退的两人从架子上解下来，命令喘着粗气满脸潮红的两人张开双脚双头抱头蹲着。接着拿出两块盘子分别放在两人大张的胯下男孩们伸手进两人的股间，握住两人屁眼上的肛门塞用力拖出说：”爽够了下面两只小贱狗该把你们晚饭拉出来了。”肛门塞被拔出，两人屁眼都发出一阵令两个大男孩无地自容的”噼噼啪啪”的屁声。男孩们捂住鼻子羞辱两人说：”听声音看来腌的差不多了。”两个大男孩羞的满脸通红，但也只能不顾羞耻地在男孩们面前把肚子里的水煮蛋排出。在两人的努力下，肠道深处的水煮蛋一个一个的掉在盘子上，但经过一天的折磨，有的水煮蛋早就被两人的肠道挤碎，排出变得格外艰难。在两人腿都蹲到发麻的时候，每个盘子里终于放满了十个水煮蛋男孩们拿起刚刚帮两人挤出的两杯”牛奶”分别浇在两盘惨不忍睹的水煮蛋上面。然后交换盘子，把两人混合着自己精液的水煮蛋交换到对方面前，说：”这可是你们的狗兄弟亲手做的’盖浇饭’，还不快趁热吃。”两个饿了两天，饥肠辘辘大男孩只能默默地俯下头，忍者腥臭味，一口一口吃起浇满了对方的精液在各自身体里储存了一天的”晚餐”<br>
11。舍友凌晨，被男孩们折腾的彻夜未眠伟松和广宁展开双腿双手抱头并肩站在院子里。夜里晚风拂过，稍稍带走了被折磨一天的疲惫，两人长长的阴囊在风中微微晃动着。”又要有一周不能见面了呢。”小杰站在两人面前说，”还真有点舍不得。”接着小杰拿出两个看上去有些厚度份量不轻的金属圈对两人说：”为了防止小贱狗的狗蛋缩回去，这一周两只小贱狗的狗蛋上都要戴着这个。”说着小杰和阿超分别托住伟松和广宁的阴囊，拧开金属圈上的螺丝给两人带上后再把螺丝扣死。两人大张着双腿一动也不敢动，任由男孩禁锢住自己的阴囊。沈甸甸的金属圈压在伟松和广宁的睪丸上，把本就已经很长的阴囊又拉长了几厘米。男孩们轻轻碰触一下两人的阴囊便和秋千一样在两人胯下摇荡。临别向男孩们道别时，无论两人怎么玩弄揉搓自己的鸡巴，两根硬了一天被榨干的鸡巴怎么都硬不起来了，于是男孩们便命令两人甩动戴着金属圈长长的阴囊来代替甩动鸡巴向主人们告别。”何伟松你最近怎么回事！不会打就给我下擦了擦满头的汗，伟松低着头默默走到休息区坐下。以前热爱篮球的伟松现在几乎视球赛如洪水猛兽。每次站在球场上除了满脑在球场被惨痛调教的难堪回忆外，每一次跳跃奔跑都要忍受阴囊被拉扯的不适，经常接到球后脑子一片空白分不清自己到底是球场上意气风发的校草还是下贱的任人玩弄奸淫的狗奴……比赛结束后队长谭翰宇过来安慰似的拍了拍垂头丧气的伟松的肩膀，便和队员们一起去了更衣室。伟松抬头望着翰宇的背影，翰宇回过头，嘴角似乎有一道奇异的弧度……在休息区坐了一会的伟松，暂时收起满脑的千头万绪，迈着沉重的步伐走向更衣室。更衣室已经空无一人，脱下上衣伟松看着镜子中自己伤痕累累的身体，恍惚感觉自己又回到了那个可怕的农庄，一道道鞭痕和阴囊的坠感提醒着自己以后痛苦的命运。对着镜子胡思乱想的伟松感觉自己的下体又开始微微充血抬头了。”啊，谁在那？！”镜中背后突然多了一个人影，伟松紧张地拿过衣服遮住自己伤痕累累的身体转过头紧张地问道，逆着光，伟松看不清那人的脸。”我说伟松你现在怎么跟娘们似的。”人影走上前，伟松才看清一张带着笑意的脸，是队长谭翰宇。”队……队长……”伟松把衣服抱在胸前。翰宇看着伟松尴尬扭捏的姿态笑道：”伟松你现在怎么变的这么害羞了，以前洗澡的时候什么地方没看过啊。而且……”翰宇走进贴在伟松耳边说，”你光着屁股被几个高中生玩的鬼哭狼嚎的时候可没见你这么害羞。””你……你说……什……”听到翰宇的话伟松一愣，瞪着翰宇说不出话来。”怎么，这么快就忘了你的身份了？”伟松被翰宇推倒墙上，翰宇双手撑墙扣住伟松，”那我帮你回忆一下吧。”翰宇拿出手机对着伟松播放一段视频。”贱狗伟松……是主人最下贱的狗奴……”视频里赤裸的伟松及其淫荡的展开双腿，边手淫边下贱的做自我介绍。”看到视频里淫贱的自己伟松脑子轰的一声，只觉天旋地转，心砰砰地乱跳着，伸手就想夺过手机：”你……你怎么会有……””嘿嘿，还有更精彩的呢。”翰宇整个人都压在伟松身上，膝盖顶着伟松的下体。翰宇点击了几下屏幕，手机又开始播放另一段视频。视频里伟松抬着腿趴着被一个男孩抓着生殖器把尿。这段视频让伟松羞的几乎晕过去，伟松张着嘴，各种念头在脑海里飞快闪过，手机里传来的声音一声声像扎在心上。&#8221;为什么……你……”伟松颤抖着双唇别过头不去看翰宇手中的手机。”小贱狗你还记得你的&#8217;主人&#8217;叫什么名字吗……”翰宇紧紧贴着伟松的耳朵轻轻呼着气，”谭翰杰。”伟松不可置信的瞪大双眼看着翰宇：”你……你是……他……””从现在开始，我是你的主人。”翰宇似笑非笑地看着伟松，顶着伟松下体的膝盖微微用力，”你知道该怎么做了吗。”原来，翰宇上周回到家发现弟弟翰杰的计算机里竟然藏着一堆色情照片和视频，而且主角居然是自己的舍友伟松和广宁。照片和视频中伟松和广宁光着身子被小杰还有另外几个男孩折磨凌辱。震惊的翰宇马上叫来了小杰，从小就只怕自己哥哥的小魔头只能一五一十地把事情告诉了翰宇……此时伟松觉得自己好似掉进了一个又一个的漩涡，四周一片漆黑，无论自己怎么挣扎都只能不断旋转地下坠，被吸进漩涡中最深的深渊。本以为回到学校可以暂时喘口气捡起被击的粉碎的尊严，但此时此刻被翰宇压着的伟松绝望地想自己彻底完蛋了……”发什么呆。”耳边翰宇的声音把伟松拉回现实，”小贱狗见到主人应该怎么做要我教你吗？””主……主人……”伟松咬紧的牙关中吐出细若蚊鸣的声音，面对这张曾经熟悉的面孔，伟松颤抖着双唇几乎快哭出来了。”是这样做的吗？”翰宇放开伟松，”几天就忘了应该怎么跟主人报告了？”伟松颤抖着双手放到自己的裤头上，久久无法往下脱，不禁望着翰宇哀求道：”翰宇……你……你放了我吧……求你，我真的……不想再被人……玩弄了……不想再做……”伟松心底希望自己的同学、队长兼舍友对自己能有一丝丝怜悯。看着伟松几乎哭出来的神情翰宇有一丝动摇，但很快便说：”你认命吧，你以后都会是我的一条最下贱的狗，还不动手是要我帮你脱吗？”见哀求无望伟松咬了咬牙，双手一用力，宽松的篮球裤便掉到了地上，露出里面的开裆裤及从开裆裤下漏出的带着金属圈长长垂着的阴囊和已经半勃起的鸡巴。”你果然这么淫荡。”翰宇用脚拨弄着伟松的鸡巴。面对翰宇的羞辱，伟松低着头撸硬了自己的鸡巴然后展开双腿双手抱头甩动鸡巴说：”报告……主人，请主人玩弄贱狗的……狗鸡巴。”满脸烧红的伟松直视着前方。翰宇伸手握在伟松的鸡巴上，一把拉过来，伟松一个踉跄被拖上前坐在翰宇腿上。翰宇怀抱着羞臊不已的伟松一手握着伟松已经高高挺起的阴茎上下撸动，一手往伟松双臀深处探去。翰宇的手指在伟松臀缝中摩擦，接着便伸出中指”噗”地一声插进伟松已经微微敞开的洞穴之中。修长的手指全根没入，在伟松肠道深处探索着，前后都落入翰宇手中，伟松被刺激的浑身颤抖，紧抿的双唇漏出一阵阵淫靡的呻吟。翰宇突然一口气把手指抽出，伟松一惊身体不由猛地一搜索忍不住叫出声来。”啪啪啪”翰宇几巴掌狠狠抽在伟松屁股上说：”不准动！再动就收拾你！”尽管作为一个成年人被人打屁股十分羞耻，但以不敢再动，只能继续张开双腿挺直腰背坐在翰宇大腿上。翰宇一手玩弄伟松被刺激的湿漉漉的鸡巴一手搓弄着伟松被玩弄过后一张一合的屁眼，说：”果然是天生做性奴的料，后面被捅几下就高兴着这样了。”说着翰宇用食指和中指插着伟松的屁眼，拔出，再猛的插入，再拔出。。。。。。”唔啊啊啊。。。。不要。。。”被翰宇如此玩弄后穴，伟松忍不住开口求饶。”才两根手指而已，我可是听说你后面能被两根鸡巴一起干呢。。。。。。”面对伟松的求饶翰宇坏笑地再增加一根手指，三根手指在伟松炙热的肠道进出着，时而还一起在肠道中弯曲转动，刺激地伟松浑身发抖。”啊啊啊。。。。”前列腺巨大的刺激使得伟松不住呻吟，仿佛一股电流从下身袭来传遍全身。屁眼被刺激地不停收缩，紧紧吸着翰宇的手指。”真是淫荡是体质，这么喜欢被人插那我让你再爽一点。”说着翰宇又硬挤进一根手指。”啊啊。。。求你。。不。。。不要。。。唔啊啊。。。要裂开了。。。”后穴被四根手指塞的满满当当，发觉了翰宇的意图的伟松惊恐地求饶。”那。。。给你自己选，是要我的手指插你还是鸡巴插你。”看着伟松惊恐的表情翰宇”大发慈悲”地说。”要。。。要。。鸡巴。。”害怕翰宇把整只手插进来的伟松羞耻地说。”要鸡巴做什么？”翰宇并不打算放过伟松。”插我。。。要主人的鸡巴插我。。。”伟松羞耻地低垂着湿濡的双眼。”插你哪里？”翰宇不依不饶。”呜。。。要主人的鸡巴插贱狗的。。。屁眼。”伟松羞的恨不得晕过去。”那就自己坐上来吧。”翰宇解开拉链掏出早已勃起的鸡巴。伟松转过身，双脚环在翰宇腰上，一手扶着翰宇的鸡巴对准自己的屁眼，缓慢地坐了下去。”自己动。”翰宇命令道。伟松只能咬着牙，一上一下的坐在翰宇身上干着自己。淫靡的交合声和伟松低沉的呻吟充斥着整个更衣室。翰宇抱起伟松的腰，也不拔出插在伟松体内的坚硬，让伟松转过身背对着坐在自己鸡巴上，然后从后面扣住伟松的脖子，这样伟松整个人就像一个弓形，高高顶出高高翘起的鸡巴。翰宇抱着伟松一阵猛干，激烈的频率使得伟松硬梆梆拱起的鸡巴上下剧烈的晃动，下坠的阴囊也随着左右晃荡，翰宇抓着伟松的头让他看着前面的更衣镜说：”小贱狗你看你被干的多开心，鸡巴都跳起舞来了。”看着镜子中自己被干的上下翻飞的鸡巴和阴囊，伟松痛苦地闭上了双眼。激烈的抽插中，翰宇的精液一次次射入伟松的肠道深处。。。。。。伟松低着头跟在翰宇后面走在回寝室的路上，翰宇搭着伟松的肩膀一把把伟松拖到怀里，笑着说：”小贱狗不说话是还在回味刚刚被我干的爽上天的时候吗？”见伟松咬着唇不说话翰宇把手伸到伟松胯间，隔着裤子抓住伟松未曾发泄勃起的鸡巴，隔着薄薄的裤子，整根肉棒的形状都显露出来。”这在外面。。。。主人不要。。。”害怕被走过的同学发现的伟松哀求着。”回到宿舍还有更精彩的呢。”不理会伟松的哀求，翰宇在伟松耳边轻声说。伟松被翰宇推进宿舍后，就被眼前的一幕惊呆了。只见广宁光着身子大张着双腿双手抱头跪在桌上，顶出鸡巴不停地甩着，而宿舍的另外三人易峰、周威和黄高博则围着广宁六只手在广宁身上游走拍打着。广宁看到伟松也惊得身体一顿，扭头睁大双眼看着伟松。”嘿，另一只小贱狗也回来了。”易峰看见门口伟松，一把拉过伟松，双手不住地在伟松身上摸索。伟松心里一惊，却又不敢反抗，只能扭着身体躲避着易峰的双手。”啪”周威狠狠一巴掌打在广宁屁股上。”不准停！”广宁无奈，只能继续扭动屁股，挺出的鸡巴不停打着圈转动。”你们这边也搞定了。”翰宇上前抓住广宁晃动的鸡巴说，”真够听话的。””那是。”周威拿起桌上的一本册子说，”一张张给他看了这玩意就乖乖把自己脱了个精光了了。”伟松看到周威手上的正是那本自己和广宁在老胡那拍的不堪入目的屈辱写真。”我们刚还让他一边甩鸡巴一边一张张讲解每张的姿势呢。”一边的高博说。”好了，既然讲解过了，那下面该是两只贱狗亲身实践一下了。”说着翰宇把伟松推到桌旁，眯着眼朝着伟松抬了抬头。明白翰宇意思的伟松默默在舍友面前一件一件脱光才穿上不久的衣服。然后被拍着屁股赶上桌子和广宁并肩跪在一起。周威拿起册子翻到第一页，然后把册子立在两人面前。伟松和广宁只能按照自己屈辱的照片摆出一个个照片上屈辱至极的姿势。当一本册子翻完，桌子上的两人也早已累的气喘吁吁满脸通红。表演过后自然是轮奸的戏码，两人被揪着鸡巴拖下桌后，整整一个下午伟松和广宁的嘴里后屁眼无时无刻都塞着一根鸡巴。被一个个昔日同学和舍友压在身下猛干，伟松和广宁知道，自己永远也摆脱不了身为性奴的悲惨命运了。。。。。。自从那天的调教和轮奸之后，伟松和广宁一回到宿舍就要脱光衣服张开双腿跪在地上，等谁有需要了就要爬到正在上网或者打游戏的舍友桌下进行口交服务。每个夜晚也要当着所有人的面洗干净自己，然后轮流到每张床上接受玩弄和奸淫。伟松和广宁觉得自己就像一个下贱的妓女，每晚都要在男人的抽插下辗转呻吟。每晚服务完毕后，伟松和广宁都会被光着身子赶下床，屁眼被塞上跳蛋，带上项圈被拴在床柱上，闭眼跪趴着短暂的休息几个小时，天亮后才会被允许穿上衣服带着身体里的跳蛋去上课。。。。。。<br>
12.教练<br>
”起床吃鸡巴了贱货。”翰宇一脚踹在伟松屁股上。<br>
睁开疲惫的双眼，伟松知道屈辱的一天又开始了。<br>
”还不把你的狗嘴张开。”翰宇握着自己勃起的鸡巴拍打着伟松的脸。看着旁边趴着被高博猛干同时含着易峰和周威的鸡巴的广宁伟松知道自己别无选择。<br>
伟松顺从的舔着翰宇的龟头，看着跪在自己腿间卖力吞吐的伟松，翰宇突然坏笑着按住伟松的头把鸡巴整根插入伟松嘴里，说：”贱货你的早餐来了，敢漏出来一滴你试试看。”<br>
伟松被按的整张脸都贴在翰宇档部，翰宇浓密的阴毛戳在伟松脸上让伟松几乎张不开眼，粗大的肉棒深深插进伟松嘴里几乎捅到了嗓子眼。接着伟松感到嘴里一阵热流袭来，翰宇竟直接尿在了伟松嘴里。突如其来的尿液呛的伟松涕泪齐流，虽然伟松尽力吸住翰宇的鸡巴，但汹涌的尿液还是从伟松嘴里流出漏了一地。在伟松嘴里尿出最后一滴尿后翰宇继续在伟松温热的嘴里抽查了几下，然后抽出鸡巴，抓着伟松的头发摁到满是尿液的地板上骂道：”贱狗你他妈给我全部舔干净！”接着翰宇绕到伟松身后，掰开伟松的臀办对准中心的肉穴就狠狠地全根没入，毫无润滑的插入让伟松一声惨叫，于是伟松就这样一边被干一边伸出舌头舔着地上的尿液……<br>
每天睁开双眼便被凌辱玩弄的伟松和广宁张开腿跪在寝室中间，两人身上还留着各种情欲的痕迹。<br>
”两只小贱狗现在把自己狗兄弟的狗鸡巴绑起来。”翰宇拿来两根绳子丢给两人。伟松和广宁默默接过绳子，然后握着对方的鸡巴撸硬，用绳子先在对方生殖器根部绕一圈接着在分别在阴囊根部和鸡巴根部也绕一圈扎紧，接着把绳子交叉着绕在肉棒上至龟头冠状沟处打结，最后把绳子穿过腰，在背后扎紧。于是两根肿胀的鸡巴就被五花大绑的栓在两人腰间。<br>
”狗鸡巴绑好了狗屁眼也该堵上了。”说着翰宇拿出两根假阳具交给两人。伟松和广宁麻木地趴下，伸手到对方股间，用手指戳开对方的屁眼后拿起假阳具慢慢插进已经张开的肉洞。之后两人才被允许站起，在众人面前穿上衣服。<br>
”下面绕操场5圈热身。”球队的教练也是学校的体育老师秦昊对着同学们说。<br>
于是大家开始三三两两地绕着操场跑道慢跑起来。体育课上的热身跑本对伟松和广宁这样强壮的篮球队员来说根本就是小菜一碟，以前跑完都不带喘气的。但是现在鸡巴被绑着，屁眼里插着假阳具，阴囊还被挂着金属圈沈甸甸的垂在胯下，这样的状态跑起来可就没有那么容易了。每跑一步屁眼里的假阳具就会狠狠摩擦着两人敏感的肠道，被帮着的鸡巴也被刺激的不断流出淫水。<br>
翰宇放慢速度跑到两人旁边坏笑着说：”两只小贱狗爽的裤子都湿了，我再给你们加把颈。”说着翰宇把手伸进口袋鼓捣了一番，”好好享受吧”翰宇说完便加快速度跟上大部队。翰宇把手伸进口袋后，伟松和广宁就觉得屁眼里的假阳具竟然开始振动起来，酥麻的刺激不断从后穴传来，两人被刺激的满脸通红，咬紧牙关不让自己发出呻吟，脚上的速度也愈加慢了下来。<br>
”何伟松！李广宁！”秦昊对着拉下队伍一大截两人怒吼，”你们两个跑那么慢是没吃饭吗？还是躲在后面谈恋爱？”秦昊的话让全班一阵哄笑，罪魁祸首翰宇几人更是笑的前仰后合。在刺耳的哄笑声中，两人只能满脸通红地加快脚步，跟在队伍的最后。每一步都是酷刑的5圈跑完，饱受折磨的两人累的气喘吁吁，被体内振动的假阳具刺激的全身发麻，裤子内也已经湿成一片。<br>
”你们两个怎么回事！跑那么慢！最近打球也不在状态！给我回去再跑5圈！速度要快不准慢跑！”秦昊非常不满意伟松和广宁刚才的状态。<br>
面面相觑的两人只能拖着处在情欲边缘的身体继续绕着操场跑起圈来。两人的屁眼经过一上午的抽插此时已经微微松开，体内的假阳具不断振动着往肠道外滑去，两人只有边跑边用力夹住屁眼不让假阳具掉出来，但这样也使得两人的肠道需要承受更大的刺激。每跑一步假阳具都会从屁眼滑出一节，然后两人再收缩屁眼把假阳具吸回去，如此反复就好象两人边跑边干着自己。跑到第三圈的时候伟松觉得下体一阵电流传来，浑身颤抖地射出了精液，接着伟松听到身边一阵急促的呼吸声，转头广宁的裤子也湿了一大片……两人跑完圈后，秦昊因为有事便让大家自由活动。一解散伟松和广宁便被宿舍众人拉扯进体育器材室。<br>
”现在都把衣服脱了！”翰宇关上们命令两人。<br>
别无选择的两人只得默默脱光衣服，张开腿抱头站好。<br>
”鸡巴被绑着都能射啊，真是两只贱狗。”翰宇伸出脚踩着伟松被绑着的鸡巴，旁边的易峰也有样学样伸出脚在广宁档部蹂躏<br>
翰宇让伟松和广宁面对面站好，然后说：”下面两只小贱狗比赛谁先把对方狗鸡巴上的绳子解下来，输的人可是要北惩罚的哦。”<br>
随着翰宇一声令下，两具赤裸的身体交迭在一起。伟松双手环抱住广宁直接开始解广宁腰后的绳子，广宁被伟松抠住动弹不了一急膝盖向上一顶狠狠撞在伟松的睪丸上，伟松刚解开广宁后面的绳子下体就被广宁痛击，于是伟松一声惨叫松开广宁弯腰摀着下体。广宁乘机推倒伟松，坐到伟松胸口一口气扯开伟松腰上的绳子。眼见广宁已经继续解到自己龟头上了，伟松一把抓住广宁对着自己的屁股里露出的假阳具猛地抽出，突如其来的刺激让广宁浑身一软趴倒在伟松身上。于是伟松一手抓着假阳具在广宁屁眼里插进抽出，一手绕到广宁下体迅速解开广宁龟头和鸡巴根部的绳子，接着翻身把广宁压到身下双手一起解开广宁生殖器根部的最后一个结。赢得比赛的伟松从广宁身上起来张开腿抱头站在一边，躺在地上喘着粗气的广宁害怕地蜷缩着身体，不知道自己接下来要遭受怎样的凌辱与折磨。<br>
”还不起来给我跪好。”翰宇一脚踢在广宁身上。输掉比赛的广宁只能默默起身，叉腿抱头跪在众人中间。<br>
”要怎么惩罚你好呢？”翰宇捏着广宁的下巴。<br>
”求主人饶了贱狗这次……求主人再给贱狗机会……”广宁害怕地看着翰宇。<br>
”不如让你的狗兄弟来选好了。”说着翰宇让易峰和周威拿来一筐乒乓球和一对乒乓球拍放在伟松面前说：”给你的狗兄弟选一样。”<br>
伟松隐隐感觉到翰宇要做什么，半天欲言又止地犹豫着。<br>
翰宇拿起乒乓球拍狠狠打在伟松屁股上：”再不选就由你代替你的狗兄弟接受惩罚！”<br>
”啊……！”屁股传来火辣辣的疼，伟松只能闭着眼睛顺便选了一个：”乒，乒乓球！”<br>
易峰和周威合力把广宁仰面摁倒在地上，一人抓住广宁的一只脚，向俩边掰到最开后折到广宁胸前让广宁的屁眼张开朝天，长长的阴囊软绵绵地垂落在屁眼上，翰宇居高临下的看着广宁屈辱通红的脸说：”这可是你的狗弟弟给你选的哦。”说着翰宇伸手拨开广宁挡着屁眼的阴囊，从筐中拿起一个乒乓球放在广宁的屁眼上，然后抬起手一巴掌狠狠拍下，在广宁的尖叫下乒乓球也”噗”的一下消失在广宁的屁眼。<br>
”嘿，我也要玩。”一边的高博见状也上前拿起一个乒乓球放在广宁屁眼如法炮制。<br>
”啊啊啊！”被折磨了一天的脆弱的屁眼被连续被拍进两个乒乓球，广宁哀叫着求饶道：”主人饶了贱狗吧……别，别再塞了……”<br>
”才两个就求饶了？”翰宇又拿起一乒乓球放在广宁屁眼上坏笑着看着眼中已经闪着泪光的广宁，然后抬起手毫不留情地拍下。<br>
”啊啊——！” 广宁疼得不住挣扎，但无奈双腿被易峰和周威死死抓着动弹不得。每被塞进一个乒乓球之前的乒乓球就更深入肠道一分，自己的痛苦也就更增添一分。最后广宁足足被塞进9个乒乓球，双腿被放开的时候屁眼被折磨的几乎没有了知觉。<br>
看着蜷缩在地上抽泣的广宁，翰宇抓着广宁的头发让广宁双腿张开到极限挺胸抱头蹲着，然后一脚踢在广宁的屁股上说：”小贱狗下面该是你&#8217;下蛋&#8217;的时间了，给你半个小时，没下完今晚你的小屁眼就得一直塞着。”<br>
随着翰宇计时开始，广宁咬牙憋红着脸使出浑身力气排出体内的乒乓球，不一会广宁暴露的屁眼上的褶皱慢慢地被抚平，然后”噗”地一声一个乒乓球从屁眼里弹出”啪啪啪”地弹在地上。豆大的汗珠一滴滴从广宁额头上滑落，随着广宁咬紧的牙关中漏出的呻吟，渐渐地上不断响起了乒乓球落地的”啪啪”声。但是越到后面，已经深入到肠道深处的乒乓球就越难排出，广宁使出吃奶的劲儿最后几个在肠道深处的乒乓球怎么也拉不出来了。<br>
看着广宁痛苦的表情，翰宇说：”小贱狗时间快到了哦，你的狗屁眼再不努力今晚可就得塞一晚上了。”<br>
蹲了将近二十分钟广宁双腿已经麻的快没知觉，无论广宁再怎么使劲，饱受折磨里面的嫩肉已经微微外翻的屁眼只传来一阵阵酥麻和刺痛。<br>
”还是让你的狗弟弟来帮帮你吧。”说着翰宇抓过旁边伟松的鸡巴把伟松拖到跟前，然后让伟松仰面躺着，头伸到广宁张开的双腿下，调整角度让伟松的嘴刚好对着广宁红肿的屁眼。当伟松明白翰宇要做什么时，翰宇猛一踢广宁酸麻颤抖的双腿，广宁再也支撑不住一屁股坐到了伟松脸上，屁眼刚好贴着伟松的嘴。<br>
”帮你的狗哥哥把&#8217;蛋&#8217;全都吸出来，不然也给你塞满。”翰宇踢了踢躺在地上的伟松。<br>
伟松明白虽然刚才的”比赛”赢了，但翰宇不会那么容易就放过自己，于是只能屈辱地张开嘴对着广宁红肿的屁眼吮吸起来。广宁红肿敏感的屁眼被伟松一吸忍不住蜷缩着脚趾叫出声来，特别是当伟松伸出舌头探入自己的屁眼时，广宁更是哀叫连连。<br>
”啊啊啊—不，不要……啊啊啊啊”在伟松狠狠吮吸了一下广宁的屁眼发出”啵”的一声，一个乒乓球终于被伟松吸到嘴里。<br>
”嘴上喊着不要，身体却很喜欢嘛。”翰宇握住广宁因为屁眼被吮吸的刺激而翘起的鸡巴，大拇指从马眼划过带出一条晶莹的丝线，”都爽的流水了。”T<br>
面对自己的生理反应广宁羞耻地低下头，可是无奈屁眼在伟松的不断刺激下鸡巴却越来越高昂，不断流出前列腺液。比起广宁，此时底下的伟松更为痛苦，广宁长长的阴囊搭在伟松脸上，让伟松几乎不能呼吸，只能用力吮吸广宁屁眼，刺激地广宁哀叫着微微抬起屁股才能趁着空档大口喘气。<br>
在伟松的吮吸下，广宁肠道深处的几个乒乓球终于都排出体外，当广宁被翰宇和周乌伊拉扯着站起来时，得到释放的伟松躺在地上红着脸大口地喘着气。在翰宇的眼神下，伟松也赶忙起身并肩抱头站在广宁旁边。<br>
”刚才被狗弟弟吸屁眼爽不爽？”翰宇坏笑着问着满脸通红的广宁无耻的问题。<br>
”……”不知是还没反应过来还是还在回想刚刚的凌辱，广宁低着头没回答翰宇的问题。<br>
”他妈问你话呢！”翰宇一巴掌抽向广宁硬挺的鸡巴，硬邦邦的鸡巴弹力十足的在广宁腿间不停晃动。<br>
”啊啊！报告主人，爽，爽的。”鸡巴吃痛的广宁赶忙挺出下体甩动着鸡巴回答。<br>
”什么爽？”翰宇盯着广宁痛苦屈辱的双眼。<br>
广宁知道没让翰宇满意他是不会放过自己的，于是咬咬牙，挺出鸡巴用力甩动，大声说：”报告主人！贱狗的屁眼被狗弟弟吸很爽！”说完不仅广宁羞的满脸通红，旁边的伟松也万分羞耻恨不得找个地缝钻进去。<br>
”你呢，你狗哥哥的屁眼好吃么。”翰宇转向伟松。<br>
有了刚才广宁做前，伟松也只能用力甩动鸡巴说：”报告主人！贱狗觉得狗哥哥的屁眼很好吃！”<br>
”你们在做什么！！”器材室的门突然打开，门口传来一声怒喝。众人一惊，看见老师秦昊怒气冲冲地站在门口。<br>
秦昊看见浑身赤裸穿着开裆裤站着的伟松和广宁，诧异地说不出话来：”你们……这……”<br>
翰宇最先反应过来，猛地扑上去抱住秦昊朝还在发呆的众人叫道：”还愣着做什么！还不快来帮忙！”在翰宇的叫声中反应过来的周威易峰等人赶忙上前和翰宇一起制服住秦昊。<br>
”你们做什么！”虽然身强体壮，但无奈对方都是身体强壮的大学生，秦昊只能怒骂着被拖到房间里，双手被众人用跳绳绑在背后，整个人被摁在地上。<br>
”你们怎么敢这样，快放开我！你们想被记过吗！”秦昊挣扎着想挣开绳索。<br>
”秦老师你也不看看你自己现在这样，能记谁的过呢？”翰宇说着把秦昊的运动背心向上拉开，狠狠的捏住秦昊的乳头。<br>
”呃——啊啊！谭翰宇你做什么！我要开除你！”被捏住乳头的秦昊又惊又怒。<br>
”看来秦老师还没弄清楚状况啊……”翰宇给周威等人使了个眼色，”按住他。”周威和易峰一人按住秦昊的一只脚，高博从后面死死扣住秦昊的脖子，接着翰宇一手抓在秦昊的档部说：”没想到我们的秦教练这么淫荡，被绑着自己就硬起来了。”说着翰宇隔着裤子抓着秦昊的鸡巴左右摇晃，秦昊粗大的肉棒形状在运动短裤下完全显露出来。<br>
生殖器勃起被被自己的学生这样玩弄羞辱秦昊惊怒交加，气得头上青筋暴起，骂到：”你们几个知不知道自己在做什么！我是老师你们怎么敢……啊！！不要！！”秦昊还没说完翰宇就抓着秦昊的裤头连着内裤一起扒到膝盖上，秦昊硬邦邦的鸡巴被裤子刮的挺立在空气里不断晃动着，成熟男人的器官比翰宇等人都要粗大不少，勃起足足将近20cm，两个饱满的睪丸被深褐色的阴囊包裹着垂在腿间。<br>
羞于见人的生殖器官暴露在自己学生眼前秦昊脸颊腾地一下红到了脖子根，不由想暂时服软：”翰宇……你们，你们放开老师……老师，我不把今天的事情上报……”<br>
翰宇用手拨弄着秦昊挺立的鸡巴，让其不停晃动：”秦老师还由得你讲条件吗？”接着扭头转向呆在一边的伟松和广宁喊道：”两只贱狗还不过来好好服侍一下我们的秦教练。”伟松被拖着张开腿在秦昊身体两边站着，然后翰宇抓着伟松的鸡巴往下拉，伟松只能跟着自己的鸡巴下蹲慢慢地让自己的屁眼对准秦昊怒挺的鸡巴。<br>
”不要……我是老师你们不可以……啊……啊……噢嗯……”秦昊渐渐明白了要发生什么，可被绑着只能任由自己的鸡巴慢慢被伟松火热的肠道包围。伟松费了好一会才全部坐进秦昊粗大的鸡巴，旁边暂时逃过一劫的广宁被命令趴着吮吸秦昊的乳头。<br>
”狗屁股动起来。”翰宇拍着伟松的屁股。伟松只能一手扶着秦昊的鸡巴根部，慢慢上下移动臀部。<br>
”啊……不可以……啊啊啊……不……”鸡巴被紧紧包裹着在伟松屁眼里进进出出巨大的快感从下体传来刺激着头皮。<br>
”贱狗再快一点，要让秦老师爽的叫出来。”翰宇在旁拿着手机调到录像模式命令伟松。伟松慢慢加快速度，用力收缩屁眼夹紧秦昊的鸡巴，伟松现在只希望尽快让秦昊射精好结束这场折磨。伟松每次都坐到最底让自己的屁眼完全吸入秦昊的鸡巴，再迅速一口气抽出在坐下……<br>
”啊啊啊啊……不……噢啊啊啊……”在伟松的强烈攻势下，秦昊浑身肌肉紧绷，头后仰着翻着白眼。<br>
”小贱狗看来是被干出心得了，都知道怎样让人干自己最爽了。”翰宇也不忘羞辱伟松。<br>
面对翰宇的羞辱，伟松低着头知道秦昊快射精了，于是也不顾羞耻臀办狠狠一夹，秦昊一声尖叫，伟松感到秦昊炙热的精液一股股地射在了自己体内……夹射秦昊后，伟松慢慢起身，秦昊射过精疲软的鸡巴慢慢滑出伟松的屁眼，带出一股白浊液体顺着伟松的大腿流下。闭合不上的红肿屁眼微微外翻颤抖着。<br>
翰宇拿着手机对着秦昊播放刚才的录像，说：”老师和学生做爱，投到报社一定会是头条吧。”<br>
”不……不要……放了我吧……我保证不把今天的事说出去……”高潮过后的秦昊看着自己刚刚的视频回放求饶道。<br>
”你倒是敢说出去。”翰宇冷笑，”我要你做我们的奴隶。”<br>
”什……么……奴，奴隶……”秦昊瞪大双眼。<br>
”不同意吗？那这段视频明天就会出现在各大网站咯。”翰宇晃动着手中的手机。<br>
”不要……我……我给你们钱……放了老师吧……”秦昊听着视频里自己的淫叫羞红着脸。<br>
”我数三下，一，二……”翰宇伸出手指比划着。<br>
”不……别……我，我答应，我答应……”秦昊喘着粗气说。<br>
”那叫主人。”翰宇冷冷地说。<br>
”主……主……”对着自己的学生，秦昊张着嘴怎么也无法把这个屈辱的称呼叫出口。<br>
”不叫是吗？”翰宇冷笑，”给我把秦老师拖到操场上让大家好好看看。”说著作势要把秦昊往外拖。<br>
”不要……不要……我我叫，我叫。”秦昊现在真有点害怕自己这几个学生了。<br>
”那快叫！”翰宇喝道。<br>
”主……主人……”秦昊屈辱地朝自己的学生叫到。<br>
”来给你的狗老师示范一下怎么报道。”翰宇踢了踢广宁。<br>
听到命令广宁无奈上前，面对着秦昊迅速撸硬鸡巴，然后双手抱头双腿打开，尽力挺出鸡巴用力甩动，大声说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”<br>
秦昊诧异地看着这个屈辱至极的报到方式，几乎忘了说话。<br>
”学会了就起来报到一遍吧。”翰宇揪着秦昊的鸡巴让秦昊站起来，接着揉搓着秦昊疲软的鸡巴让其重新勃起。<br>
”我……”秦昊犹豫着实在做不出那毫无尊严的动作。<br>
”哼，看来秦老师还没有认清自己的身份。”翰宇看着满脸臊红的男人，”易峰周威给我按住秦老师。”易峰和周威上前把秦昊按在跳马鞍上，屁股高高撅着。接着翰宇拿起一个乒乓球拍狠狠地在秦昊赤裸的屁股上狠狠地抽起来。<br>
”啊啊啊……不要……阿啊啊啊……别……别打了啊啊啊啊！啊啊啊……”比起屁股上火辣辣的疼，作为一个成熟男人光着身体被自己的学生打屁股教训更让秦昊感到刻骨铭心的羞耻。<br>
抽了十几下翰宇并没有要停手的意思，继续狠狠抽着秦昊已经红肿的屁股。乒乓球拍还时不时会抽到秦昊硕大的睪丸，更是疼得秦昊高声尖叫。<br>
”别打了……啊啊啊……呜呜主人别打了……贱狗做，贱狗什么都做……啊啊啊……”被狠狠抽了近百下秦昊终于忍受不住涕泪齐流地哀求。<br>
翰宇停下手上的动作，抓起秦昊湿漉漉的头发说：”那秦老师知道该怎么做了吗？”<br>
”知道，贱狗知道……”秦昊现在真的十分害怕自己的这些学生了。<br>
秦昊红着脸，眼眶湿润地站在中间，叉开双脚挺出自己的鸡巴用力甩再肚皮上，对着自己的学生们说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”在众人的哄笑声中，秦昊恨不得羞死过去。<br>
翰宇拖着伟松的鸡巴把伟松拖到秦昊跟前，让伟松背对着秦昊撅着屁股趴下双手掰开自己的屁眼，指着伟松红肿的屁眼对秦昊说：”下面秦老师把这个狗洞里自己的精液都吸出来吃掉。”<br>
别无选择的秦昊只能顺从地跪下，把头伸向伟松的屁股，深吸一口气，颤抖着把嘴贴上伟松张开往外留着精液的屁眼……<br>
13.郊游<br>
办公室里的秦昊坐立难安。自从那天之后，翰宇他们用视频威胁秦昊，每天都变着花样折磨自己。今天课上自己就被翰宇拖进厕所屁眼里被塞进3个跳蛋，到现在都没被允许拿出来。屁眼里的酥麻和快感一阵阵传来，秦昊不由地把手放到早已勃起的鸡巴上……<br>
”秦老师大白天的就开着们打飞机够淫荡的啊。”问口突然传来声音。<br>
秦昊一惊差点从凳子上摔下来，抬头看见翰宇和周威笑着走进门。<br>
”主……主人……”秦昊从凳子上站起。<br>
翰宇隔着裤子在秦昊下体摸索着，羞辱着秦昊：”在学校里就这么硬，你看都湿了，秦老师你真是够变态的啊。”<br>
秦昊脸上一阵红一阵白，一动不动任由翰宇玩弄自己的生殖器咬着唇说：”主人找……贱狗有事吗？”<br>
翰宇让周威搭上门，对秦昊说：”怎么跟主人报告呢？”<br>
门锁上的声音仿佛也锁住了秦昊的命运，秦昊只能屈辱地走到中央，把手放在衣摆上往上一掀，露出上半身精壮的肌肉。接着秦昊咬了咬牙，脱掉运动鞋和袜子放到一边，解开皮带脱掉牛仔裤。此时秦昊身上就仅存一条遮羞的宽松的四角裤了。秦昊顿了顿深吸一口气，双手一勾脱掉了自己最后的防线。接着秦昊张开双腿双手抱头挺出下体甩着早就硬邦邦的鸡巴说：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”自从那天之后，在自己学生面前一丝不挂地做这个屈辱至极的动作对秦昊来说成了家常便饭，秦昊尽力把鸡巴甩地啪啪响，因为如果鸡巴甩的不够响角度不够高，秦昊就会被命令一直不停地甩着鸡巴直到主人满意。<br>
”秦老师让你把内裤都带来你带了吗？”为了羞辱秦昊，翰宇一般都叫秦昊为秦老师而不是同伟松和广宁一样称呼为小贱狗。<br>
”报告主人，贱狗带了！”秦昊的鸡巴甩在肚皮上发出”啪啪”的声音。<br>
”那还不快拿出来！”翰宇一脚踹向秦昊。<br>
秦昊赶忙从柜子里取出一袋内裤，放在翰宇面前甩着鸡巴说：”报告主人，贱狗的内裤都在这里了！”<br>
翰宇拿起袋子说：”都没收了！反正秦老师你那么淫荡，在学校里都会硬，以后都不准穿内裤了。”<br>
”主人，可是……”<br>
”秦老师放心，我们特意为你定制了别的。”翰宇打断秦昊，接着让周威拿出一个袋子，从中取出一条白色的短裤丢给秦昊说：”秦老师以后穿这个就行。”<br>
秦昊捡起短裤穿上，却发现自己的鸡巴和睪丸从裤子下的裂缝中漏出依然暴露在外，屁股也凉飕飕的，这是自己那天看见伟松和广宁穿着的款式一样的开裆裤。<br>
”秦老师喜欢新衣服吗？”翰宇盯着秦昊满是屈辱的脸。<br>
秦昊赶忙双腿一劈，甩着鸡巴说：”报告主人，贱狗喜欢！”心里却对自己身上这个暴露羞耻的装束感到万分羞耻。<br>
”喜欢那以后就一直穿着吧，这些是给你换的。”翰宇把一袋开裆裤丢给秦昊。<br>
秦昊臊红着脸收好开裆裤继续叉腿抱头站好。<br>
翰宇坐到椅子上，一脚翘在桌上抚摸着自己的档部对秦昊说：”秦老师过来吃鸡巴吧。”秦昊顺从跪趴在翰宇跟前，解开翰宇的拉链，掏出翰宇的粗大，一口含下。<br>
”蛋蛋也要舔。”翰宇命令。<br>
于是秦昊吐出翰宇的鸡巴，顺着龟头一路往下舔，舔到翰宇的睪丸时一口把两个睪丸都含在嘴里用舌头舔弄着，发出”滋滋”的吮吸声。<br>
周威绕到秦昊身后，用力掰开秦昊的臀办，看着秦昊被跳蛋刺激的一张一合湿润的屁眼说：”秦老师后面都湿成这样了。”说着拿出手机对准秦昊的屁眼拍了一张照片放到正在给翰宇口交的秦昊面前，说：”秦老师你自己看看你淫荡的屁眼。”<br>
秦昊抬起眼皮看了一眼手机屏幕后又痛苦地垂下头，周威一巴掌抽在秦昊屁股上说：”不准低头，必须看着你淫荡的狗屁眼！”秦昊无奈又抬起头，看着周威手中的手机屏幕，自己的已经张开屁眼中伸出三条不同颜色的线，屁眼周围的肛毛湿漉漉的一撮一撮聚在一起。<br>
”秦老师你说说你的屁眼为什么湿成这样？”周威拍着秦昊的屁股羞辱着秦昊。秦昊由于嘴里塞着翰宇的鸡巴只能发出”嗯嗯啊啊”的哼声。周威抓着秦昊屁眼的跳蛋的三根线，猛地往外一拔，”噗”地一下三个跳蛋都从秦昊屁眼里掉出，落在地上”嗡嗡嗡”地震动着。秦昊屁股一抖塞着鸡巴的发出嘴里”呜呜”的含糊的叫声。<br>
”秦老师爽得都扭上了。”周威”啪啪”两下分别抽在秦昊的臀办上。接着周威解开裤头，扶着自己已经涨的通红的鸡巴一下就捅进秦昊已经湿润张的后穴，屁眼突然被涨满秦昊喉咙里发出一阵尖锐的闷哼。两个大男孩一前一后地在自己老师的通道里进进出出，秦昊健壮的身体上布满了汗珠，一道一道顺着往下流。屋子里回荡着淫靡的”啪啪”声还有秦昊含糊的呻吟声……两人变换位置足足折腾了秦昊一个多小时，最后秦昊的上下都射满了两人的精液后，满脸通红的秦昊被命令重新抱头叉腿站在办公室中央。<br>
”秦老师刚才爽吗？”翰宇拍打着秦昊未能发泄硬邦邦涨得青紫的鸡巴。<br>
”报告主人，”秦昊把胯部向前一挺用力扭动，”贱狗刚才很爽。”<br>
”被干屁眼爽还是吃鸡巴爽？”周威满脸淫笑的问。<br>
粗鲁直白的词语让秦昊脸红到了脖根，但也只能”啪啪”甩着鸡巴说：”报告主人，干贱狗屁眼和吃鸡巴都很爽！”秦昊只希望这场难堪的羞辱快些结束。<br>
”以后有你爽的。”翰宇拍打着秦昊不停晃动的鸡巴让其晃动地更剧烈一些，”下午我们要出去放放风，秦老师你可要送我们去啊。”<br>
”可下午你们都有课……”秦昊犹豫道。<br>
”我可不管，”翰宇瞪着秦昊，”反正秦老师你肯定会有办法带我们出去的。”<br>
秦昊只好用力扭胯，说：”报告主人，贱狗明白了。”<br>
下午秦昊上报需要带篮球队几人外出交流训练，为下次球赛准备。于是午饭时间刚过，翰宇、易峰、周威（高博并非球队的，于是只能留在学校了）便拉扯着伟松和广宁来到停车场。看着早已在车边等候的秦昊翰宇坏笑着说：”秦老师都等不及了吧。”秦昊红着脸打开车门，伟松和广宁被易峰和周威踹着屁股赶上后座，然后两人也从后门上车，翰宇则坐进副驾驶座。<br>
秦昊刚要上车，翰宇一把拉住车门说：”秦老师要上车可得先准备一下。”翰宇一脸坏笑用嘴朝秦昊的牛仔裤努了努，”得先光着屁股才能上车。”说着拿出一根假阳具立在驾驶座上接着说：”光着屁股才能吃大鸡巴嘛。”<br>
秦昊没想到翰宇会在外面提出这种要求，不禁结巴道：”可，可这在外面……会，会有人……”<br>
”不脱也可以。”翰宇说，”秦老师可以一会等人来了再脱。”<br>
秦昊从没想过会被自己的学生逼到这个地步，双手紧握着指节发白，指甲深深陷进肉里，希望能用疼痛让自己从这场噩梦里醒来。<br>
”再不脱一会可就不是脱裤子这么简单了。”翰宇冷冷地看着秦昊。<br>
害怕一会遭受更加羞耻的折磨，秦昊双眼一闭，双手放在裤腰猛地脱下裤子，肉棒软软地和阴囊一起从开裆裤中垂下。这时旁边突然传来脚步声，吓得秦昊连滚带爬地爬上车迅速坐下，座位上的假阳具噗地一下插进秦昊的屁眼，秦昊带着泪光的惨叫让一旁的翰宇感到无比满意。<br>
翰宇抓着秦昊开裆裤下的鸡巴上下甩着说：”好了，秦老师开车吧。”秦昊忍着屁眼的异物感缓缓地踩动油门。<br>
后座的伟松和广宁也没有喘气的机会，两人一上车就被周威和易峰剥了个精光只留着一条开裆裤，然后被按着交迭着躺在座位下，两具赤裸的身体被周威和易峰的球鞋踩在脚底。周威分别脱下伟松和广宁的一只球鞋和袜子，然后交换着把袜子塞进两人嘴里接着把球鞋口分别对着两人的口鼻用鞋带牢牢绑在两人脸上。<br>
”让你们尝尝自己狗兄弟的味道。”周威笑着用鞋底碾着广宁的龟头。被袜子堵着嘴的伟松和广宁只能拼命吸着球鞋里汗臭的空气来保持呼吸，被踩着生殖器也只能发出”呜呜”的呻吟。<br>
易峰一脚踩在伟松软绵绵的鸡巴上，沈睡的肉棒在粗糙的鞋底的刺激下很快挺立起来，接着易峰用双脚鞋底夹着伟松的鸡巴用力来回揉搓，不一会儿伟松的鸡巴就在伟松含糊地叫声中变的湿漉漉，淫水混合着易峰鞋底的泥，伟松整个鸡巴都变的灰扑扑的。一旁的周威对广宁也如法炮制，伟松和广宁闷在在球鞋里的呻吟一高一低地充斥着整个车厢。<br>
秦昊边开车边注视着周围害怕被人看到自己现在羞耻难堪的下半身。在大街上光着下体鸡巴被人握在手里玩弄让秦昊既羞耻又紧张，壮硕的胸膛里心砰砰砰地似乎都要跳出胸口。好不容易渐渐离开市区，路边的行人和房子也渐渐稀疏，秦昊刚松一口气新的折磨又来了，郊区的道路不必市区平整，到处坑坑洼洼的，车子的每一次颠簸座位上的假阳具都会狠狠插进秦昊肠道深处，随着车子的上上下下，秦昊觉得自己的肠子都快被捅破了……<br>
伟松和广宁被抓着头发从座位下拖起来跪在车上。易峰拿开两人脸上的球鞋和嘴里的袜子，吸了一个小时臭球鞋和袜子里的浑浊空气的伟松和广宁大口大口地呼吸着新鲜空气。易峰脱下两人的另一只袜子分别套在两人被踩地脏兮兮的生殖器上然后用绳子紧紧扎住。<br>
”欸，那有家超市。”周威指责窗外说，”出来这么久还真有点渴了。”<br>
翰宇让秦昊停车说：”我也渴了，那让两只小贱狗下车去买吧。”<br>
周威从后座掏出两条白色的运动短裤丢给伟松和广宁让他们穿上。两人穿上后发现短裤又小又薄，完全贴在身上，屁股和鸡巴的形状完全被显露出来，几乎要被两根勃起的鸡巴撑破。<br>
要穿着这样羞耻的衣服去买东西伟松和广宁羞臊不已，哀求着主人多给自己一件衣服遮羞，却换来屁股上的一顿巴掌，周威边打两人的屁股边骂：”两只小贱狗还长脾气了，再扭扭捏捏老子就让你们光着屁股下去！”伟松和广宁知道周威说到做到，两个大男孩只能红着脸几近全裸地下车。<br>
超市的收银员小陈手肘支撑着桌子打着瞌睡，门口一阵声响，小陈抬起头立刻被眼前的一幕惊地睡意全无。只见两个几乎全裸只穿着一条超短的运动短裤的帅哥走进门，两人赤裸的肌肉上布满了鞋印，档部还高高隆起，隐隐约约能看到里面黑糊糊一片。小陈瞪大双眼盯着两人心里想：”该不会是两个变态吧……听说现在有好多这种变态暴露狂，那个词叫什么来着，喔对了，叫露阴癖，不过这俩个变态露阴癖长的还真帅啊……”郊区的超市人不多，仅有的几个顾客也是瞪大双眼看着这两个半裸帅哥窃窃私语。在众人的”视奸”下，两个半裸帅哥红着脸用手遮掩着高高隆起的下体，迅速走到饮料柜各拿出几瓶饮料到收银台结账。小陈接过两人的饮料眼睛却还呆呆地盯着两人的双腿之间，突然小陈发现了什么似的，指着其中一人的下体说：”先生你那里……”被指着的伟松一低头发现因为裤子实在太短，过长的阴囊已经整个从裤脚漏出来了，软绵绵地耷拉在大腿上，伟松羞得摀着下体一阵手忙脚乱把阴囊塞回裤子里。<br>
结完账伟松和广宁拿好饮料飞似的朝车跑去，就在两人快到车旁时，车竟然突然发动往前开去，两人一顿，周威从车窗伸出脑袋对着发呆的两人笑道：”两只小贱狗要是追不上可就得在路上裸奔咯。”伟松和广宁一听立马迈着大步追赶起前面的车来，留下超市里惊呆的众人。车越开越快，两人也使出浑身力气追赶。祇听到”嘶啦”一声，由于跑步的动作幅度太大，伟松的短裤竟然整个裂开像一片破布似的挂在腿上，广宁的短裤虽然没裂但鸡巴和阴囊也从裤脚甩出，只想回到车上的两人此时也顾不上羞耻，只能甩着鸡巴和阴囊跑在车后。<br>
跑了好几公里车才停下，车门一开，两具赤裸的身体就飞快的窜上车，两人跑上车时上下翻飞的鸡巴和阴囊让车上发出阵阵哄笑。<br>
”两只小贱狗刚刚鸡巴狗蛋都快飞上天了！”易峰一手握着一根鸡巴说。<br>
伟松和广宁气喘吁吁地跪在车上，刚刚地裸奔让两人现在心还砰砰跳着，虽说是郊外，但路上也不知道有没有人看到……又开了一会，车终于到达终点。三具赤裸的身体被赶下车，在草地上肩并肩叉腿抱头站着。一场野外的训犬开始了。<br>
”下面三只贱狗给我把你们的狗鸡巴甩硬！不准用你们的狗爪！”翰宇发号施令。<br>
于是，三根疲惫的鸡巴在各自主人的扭腰挺跨下上下飞舞，渐渐变大充血，在肚皮上发出啪啪啪的声音。哪根鸡巴甩硬了，鸡巴的主人就要继续甩着鸡巴大声说：”报告主人，贱狗的狗鸡巴准备完毕，请主人玩弄！”三人的鸡巴都硬了以后，此起彼伏地报告声混合着鸡巴拍打在肚皮上的啪啪声回响在空旷的草地上。<br>
翰宇、周威和易峰一人抓着一根鸡巴让三人站成一个大三角形。随着一声令下，广宁甩着鸡巴迅速朝伟松的那个角跑去，然后挺着鸡巴猛插进伟松撅着的屁股里猛烈抽动起来，伟松被广宁干得哀叫不止，胯下的睪丸也随着激烈的节奏左右翻飞。边干广宁还要大声喊着节拍报数：”一二三四五六七八，二二三四……”直到喊完一组节拍广宁抽出鸡巴按照伟松之前的姿势双手掰开臀瓣撅起屁股，伟松则直起腰甩着鸡巴朝秦昊跑去，一鸡巴捅进秦昊掰开的屁眼……就这样三人不停轮回接力着干别人和被干，如果谁先射出来，谁就要遭受惩罚，于是三人在被干时都用力夹着屁眼里的鸡巴希望能夹射这根鸡巴让自己逃过一劫。<br>
过了五轮，当再次轮到广宁干着伟松的时候，广宁发现每当自己干到一点时伟松叫的就特别大声，于是接下来广宁就朝着那点狠狠抽动鸡巴，在一组节拍就要喊完时，伟松突然声音提高八度，浑身颤抖着射出了精液……<br>
”哈哈，小贱狗居然被干到射出来！”翰宇抓着伟松的头发。<br>
身为男人却被人像女人一样被干到高潮，还射的到处都是，伟松感到钻心的羞耻。<br>
伟松被翰宇拖着从心被撸硬的鸡巴准备接受惩罚，翰宇从车上拿出喝剩的饮料浇在伟松的鸡巴上，因为里面含有蜂蜜，伟松的鸡巴变的黏糊糊的。<br>
接着伟松被牵到一个土包旁，等伟松看清那些密密麻麻的蚂蚁时，明白了翰宇的意图伟松不由睁大双眼浑身颤抖着挣扎起来，连求饶的音调都变了：”不要……主人不要啊啊啊！！”<br>
周威和易峰也过来帮忙按住伟松，翰宇抓着伟松的头发骂道：”贱狗还敢跑，甩着根狗鸡巴你能去哪！”翰宇说着和周威、易峰一起抓着快哭出来的伟松摁到土包上，在伟松的惨叫中涂满饮料的鸡巴被深深插进蚂蚁窝中……-<br>
”啊啊啊啊啊——”无数蚂蚁爬到生殖器上让伟松爆发出一阵阵惨烈的哭喊，特别是蚂蚁刺咬着脆弱敏感的龟头更是让伟松感到钻心的疼，”呜呜呜……主人饶了贱狗吧……啊啊啊啊啊啊啊！！！贱狗受不了！！啊啊啊啊！！！”<br>
听着伟松惨烈的哭声一旁叉腿抱头站着的广宁和秦昊也是胆战心惊，但也庆幸幸好不是自己……<br>
当伟松被拖出来时，整个人已经哭的脱力，声音也早已哭哑，瘫倒在草地上不住抽泣着。<br>
翰宇踩了踩伟松从蚂蚁窝中拔出来红肿的鸡巴说：”小贱狗还装死就把你的狗鸡巴再塞回去哦。”<br>
伟松吓得浑身一激灵，赶忙抽泣着起身叉腿抱头站好，浑身还一颤一颤。残酷的折磨于凌辱让这个大男孩犹如丧家之犬般完全丧失了斗志，也更加深刻地认同了自己身为狗奴的命运……<br>
”你以后就给我好好学习就行了，那两只狗以后就我来帮你养了。”翰宇对着电话另一头说，”好了好了，别废话，就这样这周你就给我乖乖呆家里，知道没有？”不等对方回答，翰宇就挂断了电话。”给我好好含，敢咬到你就死定了。”翰宇按着伏在自己腿间卖力吞吐的伟松，后仰靠在椅背上享受着伟松的服务，发出舒服的呻吟<br>
放下电话的小杰沉着脸，双手紧握着自言自语道：”从小我有什么东西你都要抢走！爸妈更疼我又不是我的错！”少年的脸上浮现出不符年纪的冷笑，”哥哥……哼，我一定会让你后悔的，我亲爱的哥哥。”</p>



<p>14.阋墙<br>
清晨，小杰带着俊伟和阿超走在弯弯曲曲的山路上。<br>
“小杰你都跟两只小贱狗说好了？”阿超扭头问小杰。<br>
“当然了，到时候你们先藏起来，我叫了你们再出来。”小杰说。<br>
“那到时候你真的放了他们吗？我可舍不得……”<br>
“哼，他两这辈子都别想逃了，到时候还由得了他们。”小杰冷哼。<br>
时间回到几天前。<br>
”小贱狗今天带着你的狗兄弟出来见我！”手机屏幕上的文字让伟松回想起自己还有一个久违的小恶魔主人。<br>
”可主人你哥哥看的贱狗很紧，贱狗根本找不到时间……”伟松颤抖着手指迅速回信。<br>
”嗡嗡”很快有了回应，伟松点开信息”你不要忘了谁才是你真正的主人！”伟松眼前仿佛浮现出一张稚嫩而又狠毒的小脸。<br>
”……是，贱狗明白了。贱狗中午在门口冷饮店等主人。”在学校，伟松和广宁是不允许到食堂吃饭的，两人每天的午餐都是由舍友们带回宿舍倒在盘里趴着吃。于是，趁着翰宇他们的午饭时间，伟松和广宁偷偷来到校门口的冷饮店，一进店便看到小恶魔已经到了。<br>
”你们两个……想不想自由？”小杰盯着两个紧张的大男孩。<br>
”……”小杰开门见山的问题让两人有点摸不清男孩的意思，虽然想要自由，但又害怕这是主人的陷阱，自己肯定的答复会招来主人的惩罚。<br>
”我可以让你们解脱。”小杰接着说，”但你们要替我做一件事。”<br>
”……请问主人要贱狗怎么做……”虽然已经习惯于毫无自尊的被调教，但是在公共场合称呼自己为贱狗还是让伟松脸腾地红了。<br>
”你们可以让翰宇来代替你们。”小杰念到”翰宇”时的语气冷漠地就像在说一个无关紧要的陌生人。<br>
”……可，可翰宇不是主人的……主人的哥哥吗？”不明白小主人葫芦里卖的什么药，伟松仔细着措词，小心地问。<br>
”你只要照做就好，”小杰冷冷地说，突然嗤笑道，”还是……你们两当狗当上瘾了？”<br>
”……贱狗明白了。”伟松低着头。<br>
”主人，那贱狗具体应该怎么做？”一旁沉默的广宁突然开口。<br>
”狗耳过来，到时候你们这样…………”-<br>
结束了短暂的见面，伟松和广宁偷偷溜回宿舍，翰宇还没回来。两人松了一口气，默默迅速脱光衣服低头撸硬鸡巴，抱头跪在宿舍中间等待翰宇的归来。几个月的狗奴生活让两人几乎早已对人生失去了希望，毫无尊严的赤身裸体任人玩弄奸淫也早就是家常便饭。但中午那个令两人陷入这个无边地狱的罪魁祸首的话又重新给了两人希望。真的……可以重新得到自由吗……伟松和广宁此时对于有可能得到解脱激动的心里却隐隐地划过一丝异样的失落，这微小的情绪，细微得连两人自己都没有察觉到……<br>
崎岖的山路上，三道人影一前两后地向前走着。走在前面的翰宇手里牵着两根缰绳，缰绳的另一头，牢牢绑扎在伟松和广宁的生殖器上，两人此时上半身穿戴整齐，下半身却只穿着一条开裆裤，被翰宇牵着生殖器艰难地在山路上走着。<br>
”妈的快点！”翰宇狠狠地拉了拉手中的两根缰绳。两只俘虏发出一声痛哼，加快脚步跟上翰宇的速度。<br>
秦昊被周威、易峰和高博带走了，于是这个假期，伟松和广宁将属于翰宇一个人。农庄渐渐显露，门口却多了一个瘦弱的身影。<br>
”你怎么在这？我不是叫你老实呆家里吗！？”走进后翰宇对着人影喊道。<br>
小杰抬起头，看着自己的哥哥，一字一句地说：”因为……我实在太想念我亲爱的哥哥了……”说完小杰瞇着眼瞄了瞄后面的伟松和广宁。两人得到命令，犹如饥饿的狼看到猎物般，迅速地扑上前。<br>
”你们做什么！”猛地被人从后面死死抱住翰宇惊怒道。伟松把翰宇的双手紧紧扣在背后，广宁则蹲着抱住翰宇的双腿。被自己的性奴制服住的翰宇惊怒交加，不断挣扎着，但伟松和广宁当然不会给他任何逃脱的机会。<br>
”出来吧。”小杰朝农庄内喊去。只见俊伟和阿超拿着绳子从门后走出，在翰宇的怒骂声中，五人合力把翰宇双手反剪，五花大绑起来。<br>
”你们……你们是串通的……！”被绑着的翰宇终于反应过来，开始后悔自己一人带着伟松和广宁来农庄。<br>
”你忘了虽才是两只小贱狗真正的主人了吗？至于哥哥你……”小杰顿了顿，”哥哥也做我的贱狗好不好？”小杰摆出天真无邪的表情看着翰宇，仿佛自己人畜无害祇是和自己的哥哥在商量一个再简单不过的问题。<br>
”谭翰杰你……！你不想活了是不是！”虽然此时心中已经有些害怕，但翰宇仍然强撑着摆出哥哥的气势。<br>
”哎呀。”小杰上前一手握住翰宇饱满的档部，”看来不给哥哥一点教训哥哥是不会听话了。”<br>
下体骤然被弟弟握住，翰宇想要躲闪，却无奈被伟松和广宁死死按着动弹不得，只能瞪着小杰怒骂：”臭小子你知不知道你在做什么……！我是你哥哥……！你怎么敢……啊啊啊！！！”<br>
不等翰宇说完，小杰猛地加大手上的力度：”哥哥？这会儿说是我哥哥了……你以前可不是这么说到。”<br>
”啊啊啊……！小杰，别，别捏了……啊啊！”男人最脆弱的睪丸几乎被捏爆的剧痛让翰宇语气不得不暂时服软。<br>
小杰放开捏着翰宇下体的手，朝俊伟和阿超努努嘴，四只小手立刻搭在翰宇腰间，七手八脚地开始解翰宇的裤子。<br>
”欸，不要……”预感到将要发生的事，翰宇慌了：”小杰别这样……以前，以前当哥哥错了，哥哥给你道歉，别，别这样……”<br>
四只灵活的手很快就揭开了翰宇的皮带，往下一拖，外裤被拉到膝盖上露出里面窄小的白色的内裤，里面包裹着的巨物已经微微苏醒，撑的内裤隆起一大包。小杰挥挥手示意两人停止，翰宇紧紧包裹的档部摸索：”原来哥哥这么骚。”接着在翰宇的惊呼声伸出食指勾住裤头向外拉开，耻笑着翰宇：”哥哥穿这么骚的内裤一定是想被人看吧，那我一定要满足哥哥了。”说着让阿超和俊伟也上前，被拉开裤头让三个男孩围观生殖器然翰宇羞臊不已，可鸡巴却在羞耻中慢慢勃起，在男孩们的眼前高高翘起探出被拉开的内裤。<br>
”好了，哥哥你再害羞也该和大家见见面了。”说完小杰双手放在翰宇裤头上，一把拉下翰宇最后的遮羞布，在翰宇的惊呼声中下体完全暴露在空气中。接着小杰抓着翰宇的鸡巴根部一阵猛摇啪啪啪地拍打在翰宇腹肌上。<br>
”啊……小杰不要……”翰宇没想过有一天自己会被自己的弟弟弄成这样羞耻的姿态，”让哥哥穿上裤子吧，求你了……”翰宇此时终于能体会自己玩弄伟松和广宁时两人的痛苦与屈辱了。<br>
”把他拖进去吧。”不理会翰宇的哀求，小杰让伟松和广宁押着翰宇到农庄里，阿超在后面砰地关上大门，听到关门的声音，翰宇知道自己这次在劫难逃了。<br>
一进门男孩们就开始七手八脚的剥光翰宇剩下的衣服，绳子下的上衣也被一点点撕碎抽出，不一会，翰宇就完全赤裸的站在众人面前了。在自己弟弟和性奴面前屈辱地赤裸身体还勃起让翰宇羞耻不已，满脸通红的大男孩低着头不敢看一张张耻笑的脸。<br>
”让他抬起头！”在小杰的命令下伟松提起翰宇背后的绳结，一手抓着翰宇后脑的头发往下拉，于是翰宇不得不抬头挺胸地看着小杰。<br>
小杰用手掌摩擦着翰宇通红的龟头说：”哥哥考虑的怎么样了？要不要乖乖做我的贱狗？”<br>
”呜……哥哥以前真的错了……小杰你就放了哥哥吧……”屈辱地看着弟弟，翰宇不停哀求。<br>
”哼，看来必须给哥哥一点教训！”小杰粗鲁地揉搓着翰宇的龟头，接着对伟松和广宁说：”两只小贱狗你们报仇的时间到了，接下来的时间哥哥就归你们了。”<br>
听到小杰说的话，身为性奴的两个大男孩对视一眼，行动起来。两人把不停挣扎的翰宇按在地上，伟松把翰宇双脚放在肩膀上，撸了撸自己怒挺的鸡巴就猛地干入翰宇紧闭的屁眼。<br>
”啊啊啊啊啊……！”从未被开垦的处女地被伟松的巨大插入，翰宇发出撕心裂肺地惨叫，随着伟松开始猛烈地抽插，翰宇的惨叫渐渐带上了哭声，伟松进进出出的鸡巴也染上了鲜红的颜色。面对身下这个凌辱虐待自己的人，伟松几乎使出的浑身力气，每一下都毫不留情，每一下都干到翰宇的最深处，翰宇被自己干地哭喊也给了伟松莫大的快感。看着被伟松猛干的翰宇，广宁上前跨步直接坐在了翰宇脸上，用自己的屁眼狠狠摩擦着翰宇柔软的双唇，翰宇的哭喊在广宁的屁眼下也变成了沈闷的呻吟。<br>
男孩们也没闲着，拿着DV和手机围着翰宇拍摄起来，时不时还凑近翰宇被干的鲜血淋漓的屁眼、在猛烈节奏下摇晃的鸡巴和在广宁屁股下痛苦扭曲的脸拍摄特写，拍到羞耻处时还忍不住伸出手摸索玩弄一把过过手瘾。<br>
伟松死死按着翰宇的双腿，呻吟着喷射在翰宇的肠道深处，接着和广宁交换位置，蹲在翰宇胸前捏开翰宇的嘴，把混合着血迹和精液的鸡巴塞进说：”给我好好舔！窑到就干死你！”此时从施虐者沦为被虐者的翰宇也只能伸出舌头屈辱地舔着自己曾经的性奴的鸡巴。<br>
广宁来到翰宇身下，掰开翰宇的屁股，扶着早就勃起的鸡巴捅进翰宇流着红白液体的黑洞，剧烈抽插起来。广宁边干翰宇边用手狠狠拍打着翰宇的屁股，等广宁在翰宇体内射出后，翰宇的屁股也早已被打的印痕累累红肿不堪。<br>
伟松和广宁轮番奸淫了翰宇两个多小时，两人几乎把成为狗奴几个月来所有的屈辱与委屈都撒在了翰宇身上，到最后翰宇已经被奸淫地哭到没有力气，整个人翻着白眼瘫倒在地上。<br>
”哥哥现在考虑好了吗？”小杰玩味着吐出哥哥这个词语，抓着翰宇湿漉漉的头发抬起翰宇不知满是汗水还是泪水的脸。翰宇咬着牙微微别过脸，虽然遭受了惨痛的轮奸，但翰宇在这个从小就被自己憎恨和欺负的弟弟面前还是无法完全放下自尊，哪怕这自尊已经所剩无几。<br>
”很好。”小杰冷冷地说，”如果这么容易就屈服就不是我谭翰杰的哥哥了。那么，为了奖励哥哥，我要送哥哥一份礼物。”小杰唇齿间着重念出的”礼物”两个字让翰宇不由浑身一颤。<br>
小杰让伟松和广宁从屋里拿出道具箱，接着在翰宇惊恐的眼神中小杰和阿超一人从箱子里拿起一根巨大的针管，抽满甘油，一前一后的抵在翰宇的屁眼和马眼上。<br>
”不……不要啊啊啊啊啊啊啊！”在翰宇变了调的惨叫声中两根针管慢慢推入，里面的甘油一点点注入翰宇的肠道与膀胱中。接着两根针管又再度抽满甘油重新抵在翰宇的前后通道。一管接一管的甘油注入，翰宇觉得自己的肠道和膀胱几乎要爆炸了，极大的尿意和肚子的绞痛不断折磨着翰宇。这时小杰和阿超分别拿着尿道棍和巨大的假阳具堵住翰宇的前后出口。两人同时按下按钮，翰宇觉得自己尿道与屁眼里的异物同时膨胀起来，死死地把甘油堵在自己的两个通道里。<br>
”叫主人，我就让你解脱。”小杰抓着翰宇的头发。&#8211;<br>
看着眼前这张熟悉又陌生的脸，翰宇痛苦地闭上双眼，这真的还是那个对自己唯唯诺诺的弟弟吗？不……自己从没有当过他是弟弟……<br>
”哼，我倒要看看哥哥能撑多久。”见翰宇不回答，小杰狠狠地说。<br>
翰宇头部着地屁股朝天的趴在地上，体内的翻江倒海折磨地这个大男孩汗如雨下，翰宇趴着的身下湿了一大片。翰宇咬着牙死死撑着，但尿意越来越强烈，突然，屁眼里的假阳具竟然开始震动扭动起来。<br>
”啊啊啊……呜呜……”肚子里本就绞痛难忍，经过这么一搅，更是一顿翻江倒海，翰宇觉得自己的肠子都要被搅断了。剧痛下翰宇再也憋不住，甘油从膀胱冲出，缺猛的被堵在尿道，坚硬的鸡巴被涨地青紫，被堵住的龟头缓慢地滴出一滴液体。<br>
”啊啊啊，放了我吧……我真的……不行了……啊啊啊啊啊……”坚持了半个小时的翰宇终于开口求饶，虽然才半个小时，但翰宇感觉已经过了一个世纪那么久。<br>
”那哥哥答应了？”小杰抓着翰宇被憋地青紫的鸡巴撸动。<br>
”啊啊啊……不要……我……我答应了！”饱受折磨的大男孩终于向自己的弟弟屈服。<br>
”那哥哥应该怎么做？”小杰并不打算这么容易就放过翰宇。<br>
”……”翰宇张了张嘴，终于屈辱地说：”我愿意做主人的贱狗，呜呜，求主人让贱狗出来吧……啊啊啊要裂开了……”-<br>
看着屈服的哥哥，小杰终于满意地让伟松和广宁拉起翰宇，让翰宇张开双腿蹲着正对着阿超手里的DV镜头，接着按下两个按钮。翰宇前后通道里的异物慢慢收缩，再也堵不住猛烈的激流，双双被顶地飞出，而翰宇则蹲着惨叫着前后一起喷射，屁眼和马眼同时一起猛烈地喷出甘油，足足喷了一分多钟激流才慢慢变小至停止。排干净甘油的翰宇浑身颤抖着瘫坐在地上，低着头喘着粗气。<br>
”还不起来！哥哥想再来一次？”小杰踢了踢地上的翰宇。<br>
翰宇一吓赶忙艰难的站起，叉腿站在众人中间。-<br>
”哥哥以后听话了吗？”小杰盯着翰宇痛苦屈辱的脸。<br>
”听，听话……啊啊啊！”<br>
翰宇最后一个音还没说出，睪丸就被小杰狠狠踹了一脚：”怎么报告不会是吧？！”<br>
无奈翰宇只能尽力展开双腿屈辱地甩动鸡巴说：”报告主人！贱狗……听话！”晚风吹来，一天的凌辱折磨让翰宇终于屈服在弟弟面前。<br>
”你们两，过来，在这挖个坑。”小杰转头对伟松和广宁说。<br>
一个半人高的圆坑很快挖好，小杰拍着翰宇的屁股把翰宇赶进坑里，头贴地，屁股朝天地趴着，接着用绳子拴住翰宇的脖子，另一头用钉子牢牢钉进地里，这样，翰宇只能一直保持这个屈辱的姿势。<br>
”主人……你不是说放了贱狗吗……”见男孩久久没有提到约定，伟松终于忍不住小心翼翼地问。<br>
”我……有这样说过吗？”小杰笑着看着伟松和广宁。<br>
”……你……你怎么说话不算……”伟松急了，一边的广宁也皱着眉头张着嘴欲言又止地看着小杰。<br>
小杰上前一手握住一根鸡巴，说：”哼，怎么？我不放你们你们敢走吗？不要忘了你们有什么在我手里。”<br>
”你怎么能这样……”自由的希望被浇灭，两个大男孩犹如泄了气的皮球，伟松委屈地快哭了出来。<br>
”两只小贱狗就认命吧，”小杰抓着两人的鸡巴走到狗笼边上，”不要想着能自由，你们永远都是我的两条贱狗！知道吗？”-<br>
”……贱狗……知道了……”两人绝望地说。<br>
小杰拍着两人的屁股把两人赶进狗笼里，两具赤裸的身体在狭小的空间里交迭在一起。听着男孩们进屋的声音，狗笼里的两个大男孩想到自己大约永远也逃不出这个小恶魔的手掌心了……被彻底浇灭希望的两人心里除了绝望，却还有一丝莫名的心安，当小主人彻底断绝了自己自由的念头后，心里反而像是一块石头落了地……<br>
比起狗笼里五味杂陈的伟松和广宁，翰宇要更为悲惨。为了彻底击碎翰宇的自尊心，男孩们让翰宇趴在坑里做男孩们的人体尿壶。夜里谁想尿尿了，就到院子里尿到翰宇身上。尿液随着肌肉线条流下，流进坑里或是直接流到翰宇脸上。当男孩们的尿液在坑里积攒到一定高度时，头贴在地上的翰宇为了保持呼吸就必须喝掉一部分尿液……<br>
明月高照，院子里的三个大男孩注定今晚将一夜无眠了……</p>



<p>15.鸿门宴<br>
夜凉如水，夜晚的风吹在翰宇沾满男孩们尿液的身上格外的凉。翰宇艰难地支撑着身体，朝天翘着的红肿屁眼被晚风拂过让翰宇不由打着寒颤。这个毫无尊严的姿势和充满鼻腔的尿骚味一点一点侵蚀着这个大男孩所剩无几的自尊心。回想起今天一天屈辱的遭遇，自己竟然被从前在自己面前唯唯诺诺的弟弟弄到这个地步，未来会怎样？翰宇不敢去想。<br>
“哥哥昨晚睡得好吗？”不知道这样趴了多久，翰宇眼前出现了一双鞋子。)<br>
“……”哥哥？这个称谓犹如一把利剑刺在翰宇心上。这场兄弟阋墙的闹剧，自己节节败退，俯首称臣。<br>
小杰抬起脚一脚踩在翰宇脸上，翰宇的脸被狠狠埋进浸满尿液的泥土里，小杰狠狠地来回碾了几下，接着蹲下揪着翰宇的头发迫使翰宇抬起头：“哥哥你看你脏的，也该好好洗洗了。”T<br>
小杰解开翰宇的双手，从笼子中牵出伟松和广宁，然后用一根绳子绑在三人的生殖器根部往农田旁的小溪拖去。<br>
三个大男孩就这样被一个男孩牵着生殖器爬在土地上。三根沉甸甸的鸡巴垂在三人移动的双腿之间，随着三人前进的步伐一前一后地晃动着。<br>
到达溪边，三人在水里以最快的速度互相洗干净身上的泥土与污秽，肌肉上晶莹的水珠在阳光下闪闪发亮。冰凉清爽的溪水洗得去污秽与疲惫，深深刻进心里的屈辱却永远也洗不清了。<br>
洗漱完毕的三人继续被小杰牵着生殖器来到农田里，叉腿抱头在男孩们面前蹲着马步。<br>
小杰伸手一把握住翰宇的阴囊，揉搓感受着哥哥饱满的阴囊里传来的温度说：“听两只小贱狗说哥哥你在学校里还有一条贱狗？“<br>
阴囊被小杰抓在手里，翰宇害怕这个小恶魔又搞出什么花样来凌辱自己，只能微微甩动鸡巴老实回答：“报告……主，主人，是的，贱狗在学校里还收服了一条狗，是学校的体育老师。”还没被完全磨灭的羞耻心让翰宇始终无法流利地称呼弟弟为主人。<br>
“那条老师狗现在在哪？”小杰像玩老人手里的保健球一样揉搓着哥哥的两个硕大的睾丸。<br>
“报告主人，被……被其他人带走了……嗯……啊”毫无尊严的张开腿被弟弟玩弄睾丸，羞耻与被玩弄的刺激让翰宇的鸡巴一点一点抬头。<br>
“其他人？”小杰微微加重了手中的力度。<br>
“唔……报告主人，就是我们宿舍的另外三个人带走了……嗯……嗯……唔啊”翰宇通红的龟头上开始流下淫水。<br>
“你下午把他们都叫来。”小杰放开翰宇的阴囊转向翰宇湿漉漉的龟头，“正好过两天需要人手，对了哥哥，”小杰摩擦着翰宇的龟头连带出一条条晶莹的丝线，“你记得过两天是什么日子么？”<br>
“啊……嗯啊……”翰宇被小杰玩得不住呻吟，“什么……日子，贱狗，贱狗不知道……”<br>
“哼！”小杰狠狠地用手指捏着翰宇的龟头，“我竟然还会指望你会记得！”&#8217;<br>
“啊啊啊！”敏感的龟头被揉捏翰宇不由浑身颤抖着哀嚎，“主，主人，贱狗真的，真的不知道……啊啊……”<br>
“哥哥你当然不会浪费时间去记得我的生日。”小杰狠狠盯着翰宇的眼睛里闪过一丝不易察觉的哀伤，“每一次生日我都希望我的哥哥能在，我曾今那么小心翼翼地讨好你，你从来都不…………”-<br>
“啊啊啊 ……啊……贱狗错了……贱狗以后一定会牢牢记住……啊……嗯啊……”小杰的话让翰宇回想起曾今门后那个偷偷看着自己的小小的身影。0<br>
看着曾今高高在上不可一世的哥哥毫无尊严地被自己玩弄得哀叫连连样子，小杰心中闪过一丝快感，凶狠再度占满小杰的双眼，手指成爪型狠狠抓着翰宇的鸡巴：“哥哥以后当然要记住，就像哥哥要记得你以后永远都是我的一条贱狗。”狠狠抓着哥哥的男性骄傲，小杰眼中发出狂热的光芒——我要你再也不能无视我的存在，我要我成为你活着的意义，这一次由我攻城略地，这一次由我主宰一切，你以后的人生将由我完全操控，你今后活着就是为了取悦我……,<br>
“啊啊啊——！贱狗永远是主人的……呜呜……求主人不要再捏了……”小杰的眼神让翰宇打了个寒颤，不容翰宇多想，如今地位颠倒，翰宇只能极力去讨好小杰好让自己少受一些磨难。<br>
“那么，就按我说的去做，下午把那几个都叫来。”小杰终于松开了翰宇被折磨的惨兮兮的肉棍。<br>
“是……主人。”翰宇喘着粗气，通红的肉棒翘着一跳一跳的。<br>
秦昊被自己的三个学生带到这个房间已经整整两天了。两天来一丝不挂的秦昊遭受了各种自己闻所未闻匪夷所思的凌辱和玩弄。虽然秦昊已进而立之年，但在感情上迟钝木讷的他也不过交往过2个女朋友，在性事上往往也不过草草了事。自从工作以来，感情迟钝不懂浪漫，秦昊已经快3年没有恋爱了。可以说在性的方面，和自己的几个学生主人比起来，秦昊虽年长几岁，但几乎是个处男。经过这段时间的调教，虽然羞耻之极，但在屈辱中秦昊却感受到了身体上前所未有的快感，特别是蹲着马步被几人轮番玩弄鸡巴屁眼的时候，从未体验过这样强烈快感的秦昊到最后几乎爽到哭出来。身体几乎从未被开垦的秦昊从没想过自己身上竟然有这么多的敏感带，有时候仅仅被玩弄屁眼或是乳头都能让秦昊哀嚎着射出来。越是沉溺于这样的快感秦昊心里就越是觉得羞耻，但每次主人握住秦昊的鸡巴都能让秦昊兴奋不已，这具健壮成熟的身体已经被调教得敏感无比。<br>
两天来不知道学生们给自己吃了什么，秦昊的鸡巴不管被玩射几次几乎都是高高勃起的。于是秦昊这两天就一直挺着鸡巴在三个大男孩面前进行各种羞耻的表演。甩着鸡巴打太极拳、跳健美操，甚至跟着DVD里学街舞、钢管舞……特别是裸体跳街舞的时候让秦昊觉得羞耻无比，激烈的动作让秦昊的鸡巴不断弹在在腹肌和大腿上啪啪作响，淫水四溅。每个高难度动作秦昊还被命令定格保持住让三人围着一顿评头论足拍打揉捏。<br>
今天秦昊甩着鸡巴进行了一上午的街舞表演后，被双手反剪，双腿大张地悬空吊在半空中。这个姿势令秦昊所有的羞于见人的部位都暴露在空气中。暴露在外一张一合的屁眼被塞进一根粗大布满恐怖凸起的振动棒。被迫向前挺出的鸡巴根部被沉甸甸地吊着一个沙包。<br>
“饭后运动时间到咯。”周威说着狠狠地一拳打向吊在秦昊胯下的沙包。<br>
“啊啊啊———！！”剧烈的震感从鸡巴传来，沙包带着秦昊的身体在空中激烈摇晃着。<br>
“啊啊啊——！不要……！啊！！”一波未平，一边的易峰也一拳打在沙包上，秦昊喉咙里的惨叫声几乎变了调，整个人秋千似的荡在空中。<br>
“这就受不了了？”周威坏笑着说，“接下来才真正开始呢。”<br>
周威、易峰和黄高博围着秦昊开始一拳拳打向沙包，有时候还兴奋地一脚踹向沙包。一波接一波不间断的拉扯疼痛从鸡巴传来，秦昊不断惨叫哀嚎求饶着，特别是三人用脚踹向沙包时，剧烈的疼痛让秦昊觉得自己的鸡巴几乎要被扯掉。<br>
半个小时的“运动时间”结束后，几乎虚脱的秦昊荡在空中不停抽泣着，饱受折磨的鸡巴依然高高翘着。周威伸手弹琴似的左右煽动秦昊硬邦邦的鸡巴说：“这样都还硬着，果然是做狗的命。”秦昊低头咬着牙，生殖器的疼痛已经让秦昊无暇顾及这种语言上的羞辱了。<br>
“喂？”这时，周威的手机响了，让秦昊暂时逃过一劫，“阿宇？嘿，这两天那两只贱狗伺候得你可爽了吧？嘿嘿嘿。你说秦老师啊，我们刚刚正练他呢，鬼哭狼嚎的，我跟你说，秦老师这两天还学了街舞，到时候让他光着屁股跳给你看。”说着周威踹了踹秦昊胯下的沙包引得秦昊又是一阵惨叫，“你听听，秦老师和你打招呼呢。什么？你说晚上？今晚？嘿，当然好啊，嘿嘿嘿，那就今晚见啦。” <br>
周威放下电话握着秦昊的鸡巴根部一阵猛摇说：“一会该收拾收拾，今晚该给你换地方了，保证让你乐不思蜀。嘿嘿嘿。”此时的三人还不知道，今晚的主角，将不止秦昊一个。<br>
“那么，趁着下午的时间，哥哥可以再好好的陪陪我了。”小杰盯着放下手机的翰宇。那仿佛要把自己生吞活剥的眼神让翰宇不寒而栗。<br>
男孩们用绳子把翰宇，伟松和广宁的手腕和手臂牢牢绑在一起，这样，三人的手只能弯曲着像狗一样折在胸前。接着男孩们取来三套铁具，每套都由两片有三个弯曲隆起的长铁片拼合而成。拼好的铁具中间一共有两大一小三个圆形。男孩们命令三个玩物狗趴着，然后拆开铁片用螺丝牢牢拼合在三人腿间，两个大的圆形套在三人的大腿上，中间一个较小的刚好套在三人的阴囊根部。三人被分别带上铁具后，就只能用手肘支撑在地上，双腿大张翘着屁股狗趴着，因为一旦站起来，睾丸就会被腿间的铁具狠狠拉着，只要男孩们不拆下三人腿间的铁具，三个大男孩就只能像狗一样一直趴着。然后男孩们还拿来三根连着狗尾巴的按摩棒插进三个被迫暴露在外的屁眼中，于是，三个趴着的大男孩活脱脱就是三条人形犬。<br>
看着三人脸上屈辱痛苦的表情，男孩们犹嫌不够，小杰一脚踩在翰宇赤裸的背上对三个大男孩说：“三只小贱狗从现在开始，没有主人的命令不准说话，只能摇着你们的狗屁股学狗叫，知道吗？知道就叫两声。”<br>
“……汪，汪……”“汪汪……”“汪……”三个大男孩别无选择，只能摇着屁股，几声高高低低的狗叫声回响在空旷的田地里，三人胯下硬邦邦的鸡巴也随着一阵晃动。<br>
“哥哥你知道了吗？”为了羞辱翰宇，小杰的鞋底在翰宇背上碾了碾，特地对着翰宇再问了一遍。<br>
“……汪汪”翰宇摇晃着屁股，声音颤抖着，被当做狗的巨大的落差和屈辱使得这个大男孩憋红着脸，几乎快哭了出来。<br>
看着哥哥在自己脚下无奈屈辱的样子，小杰心中满是征服的快感。“哼，我就是要看你这幅受尽屈辱不甘心但又不得不趴在我脚下的样子，不可一世的你，原来这么容易就能被玩哭啊……”小杰心想着。<br>
小杰让阿超从屋里取来一个飞盘，拿在手里对三人说道：“三只小贱狗接下来要用嘴把飞盘叼回来，谁捡到飞盘的次数最少，可是要受罚的哦，知道了吗？”<br>
“汪汪……”随着身下的几声狗叫，小杰将手中的飞盘远远丢出。由于双腿双手被限制住，动作幅度太大还会拉到阴囊，于是三个趴着的躯体艰难地扭着屁股靠手肘一点一点向前拼命蠕动着。<br>
为了折磨和让翰宇的阴囊尽快像伟松和广宁一样，翰宇的胯下被做了特殊安排，一个废弃的轮胎被绳子拴在翰宇的阴囊上。于是翰宇比伟松和广宁更要举步维艰，每向前滑动一寸阴囊都要受到狠狠地拉扯，转眼已落下伟松和广宁一大截。三个男孩分别拿着鞭子跟在三个大男孩身边，显然男孩们对三人的速度并不满意，一鞭一鞭抽在三人身上，于是三个大男孩一边哀嚎着汪汪叫一边艰难的向飞盘爬去，而翰宇身边的当然是他亲爱的弟弟小杰了。<br>
小杰一鞭子狠狠抽在翰宇的屁股上，骂道：“哥哥你如果输掉就会受到最严厉的惩罚哦。”<br>
“呜……汪……”翰宇紧咬的牙关里漏出一声狗叫，忍着屁股上火辣辣的疼加快速度往前爬去。可由于胯下的轮胎，无论翰宇怎么努力，在小杰的皮鞭下，翰宇还是没能追上伟松和广宁。<br>
看着咬着飞盘的广宁，小杰狠狠地抓着翰宇的头发，把翰宇一路哀嚎地拖回起点，狠狠地往翰宇屁股上踹了几脚：“哥哥你已经输了一轮了，再输看我怎么收拾你！”<br>
随着飞盘的再次丢出，三个汗津津的大男孩再次在男孩们的皮鞭下爬行着。男孩们的每一次皮鞭落下，三人都会疼得哀嚎着向前窜出一段距离，但腿间的禁锢又拉扯着睾丸速度又再次慢下来，男孩们的皮鞭就会再次在三人身上留下一条鲜红的印记。尤其是翰宇的睾丸要承受腿间的铁具和拖在地上的轮胎的双重拉扯。第二轮以伟松扑上前把飞盘咬在嘴里而结束。<br>
毫无疑问这场没有赢家的比赛里输的最惨的是翰宇，也注定是翰宇。被解开双腿和双手的禁锢，伟松和广宁双头抱头蹲着马步在一旁围观，翰宇则双手抱头双腿大张像个犯了错的孩子般浑身发抖低着头蹲在男孩们面前等待发落。<br>
看着翰宇害怕得浑身发抖，小杰抓着翰宇的头发迫使翰宇抬起头：“怎么，哥哥也会害怕吗？”T<br>
“主，主人……贱狗下次一定好好表现……求主人不要……”不知道接下来要遭受这个小恶魔怎样非人的虐待，翰宇卑微地讨好求饶着。<br>
“哼，可是不好好惩罚的话，哥哥是一定不会长记性的。”小杰的神情语气仿佛只是一个在向自己哥哥撒娇的男孩。<br>
看着阿超和俊伟推出自行车，一旁的伟松和广宁都想起自己在这两自行车上遭受过的惨痛教训，发觉了两人神情的变化，阿超坏笑着说：“怎么，两只小贱狗在还念在车上爽的时候吗？是不是想再来一次？”看着两人惊恐的表情，阿超才满意地笑着说，“两只小贱狗放心啦，今天的主角不是你们。”<br>
“今天我们玩‘放风筝’哦哥哥。”小杰说着揪着翰宇的生殖器根部把翰宇拖到车后，接着用一根长长的绳子一头拴在自行车后座，另一头拴在翰宇的生殖器根部。接着小杰骑上自行车，地上的绳子迅速绷紧，翰宇的生殖器被整个狠狠向前拉出惨叫着跟着自行车向前跑去。看着惨叫着被拖在自行车后的翰宇，曾经遭受同样对待的伟松不禁心有余悸，觉得自己的鸡巴一阵阵发疼。<br>
自行车上的小杰越骑越快，自行车后被拖着鸡巴的翰宇也惨叫着越跑越快，仿佛真的像一个人形风筝一样要飞起来。几圈下来，求饶声渐渐带上了哭腔，惨叫渐渐变成哭声，当小杰停下来后，翰宇整个人都瘫倒在地上双手捂着下体颤抖抽泣着。<br>
小杰下车后，和阿超交换位置，看着阿超跨上车，翰宇惊恐地浑身发抖着哭喊：“……不要，不要了，贱狗以后什么都听主人的，不要再……啊啊啊啊啊————！！！！！”还没等翰宇说完，阿超已经踩下脚踏板向前骑去，生殖器再次被狠狠向前拖着的翰宇尖叫着踉跄向前跑去。T<br>
“呜呜呜……啊啊！别再……别再骑了……啊啊！呜……要断掉了要断掉了……呜呜呜呜……”一路上翰宇变了调的惨叫哀嚎求饶就没停过。<br>
当自行车终于停下后，翰宇哭着爬到小杰脚边抱着自己弟弟的双脚哭着说：“呜呜呜，主人贱狗错了，贱狗以后一定会努力表现让主人满意，求主人饶了贱狗这次吧，呜呜……再拉贱狗的狗鸡巴就要断了……呜呜呜，贱狗永远都是主人的，主人以后怎么玩贱狗的狗鸡巴都行，求主人不要再……呜呜呜”一口气说完一大串的翰宇抱着小杰的大腿喘着气抽泣着。<br>
看着完全放弃尊严屈服在自己脚下不断哭泣颤抖的哥哥，到达目的的小杰终于心满意足地像是在奖励自己的宠物一样摸着翰宇毛茸茸的头发，温和地说：“哥哥不会再骗我了吧？”-<br>
“呜呜……”翰宇哽咽着拼命摇头，“不会了不会了，贱狗永远听主人的……”翰宇现在是真的怕了自己的这个可怕的弟弟。<br>
“那么，哥哥晚上可一定要好好表现哦，任务完成的话，我就奖励哥哥唷。”小杰蹲下温柔地摸着翰宇的头。<br>
“是……主人，贱狗一定，一定不会让主人失望……”翰宇此时也只能在心里对三个即将被自己拉入火坑的兄弟默默地说声抱歉了。<br>
傍晚，穿戴整齐的翰宇站在农庄门前等待着。久违的衣服遮掩着翰宇身上的屈辱痕迹，让翰宇暂时捡起来“人”的尊严。看着出现在山路上的四个身影，翰宇迎上前去对着打头的周威说：“你们到了，先进去吧。”-<br>
没察觉到翰宇微微不自然的表情和语气里微妙的压抑和痛苦，周威笑着从后面拖上来一个踉跄着穿着运动背心和短裤，鸡巴却露在短裤外的健美躯体说：“秦老师都已经等不及了吧。”一边拖着秦昊和众人往里走，周威一边问着翰宇：“怎么是你在门口？那两只贱狗呢？”T<br>
“哦，”看着四人发呆的翰宇回过神，“在里面给你们准备晚饭呢，还没吃饭吧，先进去吃饭吧。”<br>
一行人一进屋就看到伟松和广宁光着身子双手抱头跪在桌边，见众人进来，伟松和广宁双双甩着鸡巴说：“欢迎主人！”<br>
周威一见，乐了，笑着上前一手握着一根鸡巴揉搓：“两只贱狗这两天过的怎么样？”接着扭头对翰宇说：“阿宇你有这么个好地方还自己藏着，不够兄弟啊。”(<br>
“好了，现在不是叫你们来了嘛。”翰宇勉强挤出一个笑容，“先吃饭吧，吃完饭有的是时间玩。”<br>
语毕，周威、易峰和黄高博随着翰宇上桌，秦昊则被命令脱光衣服与伟松和广宁跪在一起。席间，觥筹交错，众人和翰宇诉说着这几天是怎样玩弄秦昊的，翰宇勉强听着，那些秦昊被玩弄方法传到翰宇耳朵里却勾起翰宇脑海里这两天被男孩们狠狠调教的惨痛回忆……<br>
“阿宇你怎么啦，”周威察觉到翰宇的走神，“才几杯你就醉了么？也该你和我们说说你这两天是怎么玩弄这两条贱狗了。”<br>
“还能怎么玩，”周威的声音把翰宇拉回现实，“……就那样呗。”<br>
“阿宇你可不够意思。”周威不满，“算了，先让秦老师给我们跳个舞助助兴吧。”,<br>
秦昊闻言，默默起身，几下撸硬了自己的鸡巴，开始在桌边卖力地跳起街舞来。秦昊胯下剧烈甩动的鸡巴和睾丸逗的众人哈哈大笑。可此时心事重重的翰宇却笑不出来，这要是在以前，翰宇一定还能在秦昊舞动时想出各种方法来羞辱秦昊，可如今……<br>
直到秦昊跳完，喘着粗气重新跪在伟松和广宁身边时翰宇才从万千思绪中抬起头，想起小杰说的话，翰宇摸摸从盘中拿起一个馒头丢在秦昊身边努力平静自己让自己声音正常一点：“秦老师刚刚跳的不错，这个就当是奖励了。”<br>
“干嘛对他那么好，”周威抱怨着，“阿宇给你的你就吃吧。”<br>
早就饥肠辘辘的秦昊得到进食的允许，趴在地上几口就将馒头吞进肚，接着继续抱头跪着。<br>
“阿宇，你怎么都不怎么吃啊。”大快朵颐的易峰发现翰宇几乎都没怎么动筷问道。<br>
“我，我刚，你们来之前吃过了，还不饿。”临时想出借口让翰宇有些磕巴。<br>
“你今天怎么怪怪的……”周威发觉了翰宇的不对劲。<br>
风卷残云，一桌饭菜很快就被下午劳累赶路的三人扫完。一阵声响，跪在桌边的秦昊突然趴倒在地上，以为秦昊睡着的周威起身刚想开骂却眼前一黑，双腿一软趴倒在桌上，周威努力抬起头，眯着眼看到除了翰宇外，易峰和高博也已经趴在桌上：“怎么回……事……”陷入黑暗前，周威眼前似乎出现了几个高矮不齐的身影走来……<br>
下体的一阵疼痛让周威从黑暗中醒来。朦胧的双眼渐渐清晰，周威眼前出现一张稚嫩微笑的脸。想动一动的周威却发现自己此时浑身赤裸，双手被反剪，双腿成M型被牢牢绑在一把椅子上。而眼前的这个男孩则握着自己的鸡巴与睾丸正笑嘻嘻地翻来覆去的玩弄。<br>
“怎……怎么回事，”周威挣扎着，“你，你是谁，你他妈……”周威环顾四周，发现另外三把椅子上绑着和自己姿态一样暴露着所有羞耻处的易峰，高博的秦昊。<br>
“你他妈找死……等等！我，我想起来了！”看着面前这张脸周威突然说道，“你不是，你不是阿宇的弟弟吗？！阿宇呢？！”<br>
此时剩余三人也纷纷醒来，除了秦昊外，易峰和高博发现自己此时的状态也纷纷开骂：“他妈的谁绑着老子！我草……”<br>
“好了，好了，”小杰放开周威的鸡巴退后一步对着被绑着的几人说，“想见我哥哥嘛……那还不容易，”接着小杰朝门外喊去，“牵进来吧。”<br>
小杰话刚落音，只见门外陆陆续续走进五个身影，为首的络腮胡一脸猥琐牵着一丝不挂的翰宇，而后面几个高中生，初中生模样的男孩甚至还有个更小的的男孩围着同样一丝不挂的伟松和广宁走进门来。原来，小杰担心一次制服不了新加入的几人，特地叫来了老胡，小林和黑皮帮忙<br>
周威，易峰和高博被眼前的的一幕震惊得一时忘记了咒骂，秦昊也瞪着双眼看着自己的主人之一赤裸地趴在一群人脚下。<br>
“你们……这到底……你们把阿宇……”反应过来的周威简直不相信自己的眼睛。<br>
“嘿嘿，还有更惊喜的呢。”小杰笑嘻嘻地说，接着踢了踢趴着的翰宇。<br>
翰宇迅速直起身体跪着，抬头挺胸双头抱头，目视前方，面含屈辱，极力张开双腿挺出勃发的鸡巴用力摇晃并大声说：“贱狗永远是主人的一条狗！贱狗的狗鸡巴狗屁眼贱狗的一切都属于主人，请主人随意玩弄贱狗！贱狗生来就是给主人玩弄的！”说完翰宇还烧红着脸继续不停的甩着鸡巴，直到小杰喊停才停止重新趴下。<br>
瞪大双眼看着翰宇奇异顺从的举动的周威分明看到翰宇的眼角有晶莹的亮光闪过，震惊之余周威终于回过神来：“你们到底是……你们到底把阿宇怎么看！！还有你们最好放开我，不然……啊啊！”<br>
“不然怎样？”小杰笑着打断周威，一把握住周威的鸡巴上下撸动，在小杰的玩弄下周威的鸡巴很快就勃起，小杰捏着周威的鸡巴继续说：“不然……你的狗鸡巴就射给我们看吗？”<br>
“你……！”何时受过这种屈辱的周威双目几乎要瞪出来，也渐渐明白过来这是一个陷阱，“你们到底……要做什么……”T<br>
此时男孩们也纷纷上前围着易峰，高博和秦昊玩弄起来，捏乳头，搓鸡巴，抓狗蛋，挠屁眼……三人被男孩们玩得哀叫连连不停呻吟。<br>
“你们给我住手！！”看着两个兄弟被男孩们玩弄地不停淫叫周威怒道。<br>
“住手？啊我明白了，”小杰夸张地做出恍然大悟的神情，“小狼狗一定是迫不及待要大家一起过来玩你的狗鸡巴吧！”%<br>
“你他妈……”看着眼前故意曲解自己的男孩，周威简直恨不得跳起来狠狠揍这个满脸欠揍表情的男孩一顿。<br>
“嘻嘻，”小杰终于决定暂时放过这条充满野性的小狼狗，“下面我要给你们看精彩的东西哦。”<br>
在周威的疑惑下，老胡猥琐地笑着抱着一部笔记本计算机上前说：“嘿，终于轮到老子了。”说完老胡把屏幕对着周威，点开一个图片文文件开始一张张播放起来。<br>
“这……这是……”周威瞪大双眼看着屏幕，额头上一根根青筋暴起。屏幕中的自己赤身裸体的摆出各种羞耻的姿势，有时被几根手指插着屁眼，有时嘴里含着一根鸡巴，有时和易峰或者高博搂抱在一起69式含着对方的鸡巴，还有各种近距离特写，当一个特大的屁眼特写占满屏幕时，周威甚至是第一次如此清晰的看到自己屁眼……<br>
几百张羞耻的照片播放完毕，周威感觉自己掉进了一个深不见底的冰窟里，只是，把自己推进这个冰窟的翰宇究竟是……<br>
“你们想怎样……报……报复我们吗……”周威满脑子一团混乱，甚至以为小杰众人是和伟松与广宁一伙的（可是伟松和广宁此时也光着身子趴在旁边呀<br>
“嘿嘿，我们不过是……”小杰坏笑着指着趴在地上的翰宇，伟松和广宁，“想让你们变成和他们一样的贱狗。”<br>
“什，什么……意思……”<br>
“小狼狗不要装傻，”小杰拍着周威的脸说，“我们以后会是你们的主人，而你们，将是和地上那三只一样的贱狗。”<br>
“你……你休想！”周威对着小杰怒道，“等我出去我一定……”T<br>
“哼，你出的去么，”小杰轻蔑地拨弄着周威的鸡巴，“放心，我们有一个晚上的时间来让你们乖乖听话。”<br>
夜幕低垂，地上几乎只剩下农庄还亮着灯。伟松，广宁和翰宇爬到院子里，一人提着两个装满黑乎乎东西的铁桶回到屋子里。屁眼朝天被绑着的几人看到桶里的东西不由都惊恐地挣扎起来：“你……你们想干嘛……”几个桶里的，竟然密密麻麻的都是各种蠕动的虫子和动物！有蚂蚁、蚯蚓、泥鳅、金龟子、黄鳝甚至还有一桶蠕动着的蛇！小杰笑着再从冰箱里拿出一桶冰块，一共七个铁桶放在四人面前。<br>
隐约知道小杰要做什么的周威害怕得不停挣扎，无奈却被绳子牢牢绑着只能朝着小杰怒骂：“你们这些变态！把那些恶心的东西拿开！你们，你们……！”<br>
“我们变态？”小杰失笑，“你们折磨那两只小贱狗的手段可不比我好多少。好了好了，你先来，选一个吧。”小杰指着周威。<br>
“呸！选你妈！”周威一口啐出。<br>
“好啊，”小杰不怒反笑，“那就我来帮你选吧。”从一个个铁桶前走过，小杰抱着双手似乎很苦恼地认真在选择，“选什么好呢……啊……”小杰在一个桶前停下，“就这个吧！听说你们上周用这个给小贱狗伟松玩过呢。”说着小杰把装着蚂蚁的铁桶提到周威面前。由于桶里先装了水，所以蚂蚁都密密麻麻地漂浮在水上爬不出桶。小杰让阿超、俊伟和老胡几人按着周威和椅子，然后拿来一个漏斗插在周威朝上露着的屁眼上。<br>
“不，不要……你敢……”周威惊恐地看着小杰用水水瓢从桶中勺起一票满是蚂蚁的水选在自己的屁眼上方，因为害怕屁眼紧紧收缩着反而死死咬住插在里面的漏斗。<br>
“你过来。”小杰突然朝伟松叫到。<br>
伟松疑惑地爬上前，小杰让伟松站起，然后把手中的水瓢交给伟松说：”小贱狗，主人给你一个报仇的机会哦。”明白小杰意图的伟松甚至有点感激地看着小杰，接着接过水瓢走到周威面前。<br>
“不要啊啊 啊啊 ————！”在周威的惨叫中，伟松慢慢倾倒手中的水瓢，一瓢蚂蚁倾盆而下。混合着蚂蚁的水流从漏斗上旋转而下，消失在黑洞里。敏感脆弱的肠道一股钻心噬骨的麻痒和刺痛传来，周威凄厉的惨叫划破宁静的夜空。<br>
“草你妈……拿……拿出来啊！！啊啊啊啊啊啊！”周威浑身颤抖，被几个人按着椅子也不断晃动着。<br>
“哼，还嘴硬，小贱狗再给他加把劲！”小杰冷笑。<br>
巴不得周威受到折磨的伟松闻言利马勺起一大瓢蚂蚁，没等周威骂出声就整瓢倒下<br>
“唔啊——！别，别倒了……！嗯啊啊啊啊啊啊！！”紧绷的肌肉因为剧痛滑下一滴滴冷汗，紧闭的眼角也有湿润的液体划过，“不行……求你别再……唔啊——！”在周威的挣扎下，身上粗糙的绳子一根根似乎要陷进肉里，留下一道道红印。<br>
“贱狗再嘴硬的话就继续咯？”小杰抓着周威的头发。&#8217;<br>
“不……”剧痛和酥痒让周威整张脸都扭曲了，周威浑身痉挛着，开口也似乎能听到牙齿打颤的声音“主……主人……！<br>
“终于听话了？”小杰居高临下地看着这个受难的大男孩。<br>
“贱……贱狗……听话了……！”钻心刺骨的刺痛终于让这个大男孩屈服。<br>
“那么接下来为了让你真正的服从……”说着小杰向伟松努了努嘴，伟松会意，重新舀起一瓢蚂蚁。<br>
“不不……不要，”周威惊恐得不停扭动，“贱狗真的服了……主人不要……啊啊啊啊啊啊——！！”随着伟松手中毫不留情的倒下，周威撕心裂肺的惨叫再度撕破这个惨烈的夜晚。<br>
周威的惨状几乎让在场的每个人和”狗”都感到有些心惊，连想出这个方法的老胡都不免有些庆幸还好自己不是与这些小魔头为敌。<br>
“下面该你们了……”小杰走向剩下的三人，“为了节省时间，你们三个一起好了。”—<br>
听着一旁不断传来的周威的惨叫声，三人都心惊胆战。一阵沉默后，秦昊最先打破宁静：“报告主人！贱狗愿意做主人最下贱的狗奴。”对于已经为奴的秦昊来说，认这些男孩们为主不过是换了一批凌辱虐待自己的人而已，况且刚才周威的惨状秦昊也深深看在眼里。<br>
“贱……贱狗也愿意……”看着一边还在不断惨叫挣扎的周威，易峰也颤抖着声线说，况且自己的裸照还在这些人手里，除了屈服还能怎样呢，易峰心想。<br>
“我……不，贱狗也……”见同伴们都屈服，高博也终于开口到。<br>
“嘿嘿，这几只小贱狗乖多了，不过……”小杰顿了顿，声音变的冷酷，“这个必须的见面礼还是不能少。”<br>
看着三人惊恐的表情，小杰接着说：“但是鉴于你们比他乖多了，”小杰踢了踢已经安静下来，浑身痉挛着几乎已经失去意识的周威，“你们就自己选吧，别人选过的可不许再选哦。”<br>
“……冰块！贱狗选冰块！”最先反应过来的秦昊抢先选择了唯一一个非活物。<br>
“你们还不选吗？”小杰盯着目瞪口呆的易峰和高博。<br>
“……蚯蚓。”“泥鳅…”两人颤抖着，终于选了两个看上去相对“好受”一些的。当四人终于从椅子上被松绑放下来时，几个小时的折磨都让四人双腿发软，颤抖着趴在男孩们面前。<br>
“怎么样，贱狗们服吗？”小杰居高临下看着脚下四具赤裸健壮的身体。<br>
饱受折磨的四人纷纷直起身子抱头跪着，一齐甩动鸡巴，屋子里“劈劈啪啪”的响声不绝于耳，接着四人齐声说：“报告主人，贱狗服了！”看着四人甩动的鸡巴，男孩们还让伟松，广宁和翰宇一齐加入“甩鸡巴大军”。七根硬邦邦的鸡巴啪啪啪地甩动，颇有些壮观的场面让男孩们笑的前俯后仰。在刺耳的耻笑声中，七人一边继续甩动着鸡巴，一边被命令开始唱歌，而且男孩们给的歌都是《小星星》、《小毛驴》这样的儿歌，要不就是一些低俗可笑的网络歌曲。于于是，七个光溜溜的大男人一字排开跪在一群男孩中间甩着鸡巴作为伴奏高声合唱着一首又一首可笑的歌曲……<br>
夜已深，一场屈辱的“演唱会”结束后男孩们也都已觉得疲惫，于是，除了翰宇被小杰揪着鸡巴牵进卧室说要好好培养“兄弟感情”外，剩下的六人被男孩们踢着屁股爬向屋后被重新改造过的牛棚。只见牛棚里放着几个加高过半人高的跷跷板，每个跷跷板上的横梁还悬着一个滑轮，每个滑轮上套着一根麻绳，麻绳的两头刚好垂落到跷跷板低一点的高度。六个光着身子的玩物被男孩们双手反剪在背后，两个两个一组拍着屁股赶上跷跷板两端。接着，男孩们抓着滑轮上的绳子，把绳子的两头分别绑在每个跷跷板两端的俘虏的生殖器根部，这样一来若谁保持不住平衡，就会因为生殖器被拉扯而发出惨叫。由于跷跷板是加高过的，每个坐在跷跷板一头的赤裸玩物都只能极力垫着脚尖勉强撑到地板保持着平衡。彻夜的折磨中谁如果由于疲惫放松就会猛地下沉，鸡巴的剧痛就会让自己再度清醒，继续垫着脚尖保持平衡。安排好六个性奴后，男孩们都回屋睡觉了。夜空下，只剩六个喘着粗气的身体在跷跷板上艰难地保持平衡无法入眠。有时会有男孩起夜尿尿路过牛棚，恶作剧般的一脚踩下跷跷板的一头，看着在剧烈晃动的跷跷板两头哀嚎惨叫的玩物哈哈大笑。性格最为不羁难训的周威受到的“光顾”是整晚最多的，绑在生殖器根部粗糙的麻绳不断的拉扯摩擦，鸡巴犹如针扎一样地疼，这样的痛苦和路过的男孩得逞的开心的笑声都无时无刻不提醒着周威苦难命运的开始……</p>



<p>16.运动会<br>
“哥哥遮着脸干嘛，”小杰拿着DV对着坐在自己身上起起落落的翰宇，“你还会害羞吗？”<br>
“嗯啊……唔……主人别再拍了……”弟弟的鸡巴在自己体内进进出出，巨大的羞耻和快感让翰宇几乎说不出一句完整的话来。<br>
小杰放下DV双手按着翰宇的腰，身体猛地向上弓起，“啪”地一声两人的身体没有缝隙地完全贴合在一起，翰宇的鸡巴着震地不断晃动，肠道深处的火热紧紧包裹着小杰肉棒。虽然小杰小了翰宇好几岁，但是青春期已经基本发育成熟的身体的胯下尺寸也不容小觑，虽没有翰宇的鸡巴那张粗大，但毕竟是亲兄弟，长度上几乎不相上下，相信再过几年小杰到了翰宇的年纪胯下的尺寸一定要超过翰宇了。<br>
“呃啊啊啊——！不要——”猛地被捅到深处的刺激翰宇不住哀嚎，屁眼猛地一阵收缩，浑身紧绷，肌肉隆起，双手紧紧抓着床单，脚趾全部往里蜷缩在一起。<br>
“哥哥一边说不要一边把我的肉棒吸的这么紧。”小杰调整着姿势，感受着哥哥肉穴里的火热与紧致<br>
“嗯……啊啊……呜啊……不……不要这样了……”自己的肠道竟然可以被干这么深吗……体内小杰的肉棒反复就像一把利刃，要把翰宇整个人狠狠地贯穿。翰宇被干地张着嘴，口水不自觉地流下。<br>
“不想这样哥哥就乖乖对着镜头。”说着小杰再次抓着翰宇的腰狠狠按下。<br>
“唔啊啊啊啊——！主人……别这样——我，贱狗做就是了……”再次被狠狠地贯穿，翰宇胯下的鸡巴反而更加坚硬，一抖一抖地似乎一碰就要喷射出来。<br>
翰宇满含屈辱地面对着小杰手中黑洞洞的DV镜头，翰宇一边上上下下一边对着镜头大声说：“呃啊……我谭翰宇永远是谭翰杰的奴隶，嗯啊啊……唔……永远听从翰杰主人的话……”<br>
“哥哥喜不喜欢被我的大鸡巴干？”小杰顶到翰宇深处左右扭动着，鸡巴在翰宇体内一顿乱窜。<br>
“啊啊啊——！喜，喜欢——啊啊……”G点被擦过，强烈的快感让翰宇大脑一片空白，机械地顺从着小杰的话回答。<br>
“哥哥的什么喜欢什么？”小杰步步紧逼，“看镜头！”小杰一手拿着DV一手狠狠一巴掌拍在翰宇胀得通红的鸡巴上<br>
“啊啊啊——！”翰宇只得面对着镜头几乎哭着说：“贱狗的屁眼喜欢被主人的大鸡巴干——呃啊啊啊啊——！”<br>
“哥哥你都爽哭了——”小杰用一只手摩擦着翰宇的龟头，“哥哥下面也哭了。不过，哥哥最好忍住哦，没有我允许就射出来的话，可是要被狠狠惩罚的。”. <br>
“唔……让贱狗射吧……求主人……”被小杰干了一夜却还一次都没发泄的翰宇忍受着抓心挠肺而不得释放的快感，全身上下似有千万只蚂蚁在爬。虽然难以忍受，但迫于小杰的淫威，翰宇也不敢用手去碰触自己的鸡巴。只能夹着小杰的鸡巴扭动屁股狠狠摩擦自己的肠壁和G点来缓解难以释放的快感。<br>
看着翰宇被快感折磨得不停扭动的身体，自觉地夹紧屁眼摩擦自己的鸡巴来刺激G点，小杰一脸目的达成的坏笑，小杰就是要让翰宇以后只能被人干射，像女人一样的被干到高潮。小杰看着满脸潮红的翰宇觉得差不多了，于是死死按住翰宇的腰开始猛烈抽插起来，两人的交合处发出淫靡的“啪啪啪”和“噗滋噗滋”的声音。<br>
“嗯啊——！主人……慢，慢一点——！”激烈的抽插好似顶到翰宇的五脏六腑。<br>
小杰伸手抠着翰宇被塞满的屁眼，硬生生地再插进一根手指，对着已经被撑满的肠壁弯曲：“哥哥里面好热好湿。”<br>
“唔唔唔……唔啊——啊啊啊啊啊啊啊——！”被干了一个小时的肠壁变得敏感无比，在小杰狠狠地一抠下，翰宇的肠壁猛烈地收缩，鸡巴在没有被碰触的情况下跳动着猛地一股股射出储存了一晚的精液。<br>
“没有我的允许哥哥竟然敢射！”小杰狠狠抓住翰宇射完精还十分敏感的鸡巴，掌心对着通红的龟头惩罚似的狠狠地摩擦起来。<br>
“啊啊啊啊——！不……唔啊——！”翰宇刚射完精的鸡巴在小杰粗鲁的玩弄下，竟然再次喷射起来。连续两次的高潮让翰宇的肠壁不停地收缩，被干地有点神志不清的翰宇只觉得体内一股热流猛烈地撞击着肠壁，翰宇知道，那是小杰的精液射进了自己的最深处……<br>
高潮过后，小杰也不拔出来依然把鸡巴插在翰宇温热的肠道里，让翰宇继续坐在自己的鸡巴上对着镜头说刚才被干到射的感受。渐渐从高潮中平静下来的翰宇回想着刚刚被小杰干射的场景，整个人似乎都要被巨大的羞耻感吞没，面前黑洞洞的DV镜头仿佛就像一张怪物大张着的嘴，随时要把自己一口吃掉……<br>
看着翰宇对着扭扭捏捏半天支支吾吾地说不出一句话，小杰狠狠一巴掌拍在翰宇屁股上威胁道：“哥哥你要是再这样我就把你丢到外面去和那群贱狗一起呆着！”<br>
听着窗外时不时响起的一声声凄厉的惨叫，翰宇不由打了个寒颤，不得不抬起头，屈辱地对着镜头，喉咙里发出颤抖变调的声音：“贱狗刚才被主人干的很爽……屁眼差点要被主人的大鸡巴撑，撑爆了……”翰宇搜肠刮肚地想着各种淫荡羞耻的语句。<br>
“这里呢？”小杰把DV对着翰宇的胯下，伸手挑起翰宇软塌塌的鸡巴在镜头前翻来覆去地展示。<br>
“……贱狗的……狗鸡巴也很爽……主人每次插进贱狗屁的眼狗，鸡巴都感觉马上要射出了……”翰宇的脸涨得通红，说出的每一个羞耻的词语都好像一笔一笔刻在自己心上。<br>
“那哥哥觉得做人爽还是做贱狗被干的爽？”小杰一脸坏笑，用镜头捕捉着翰宇脸上每一丝的表情变化<br>
“贱狗……贱狗觉得做主人的贱狗被主人干最爽……”问题越来越羞耻，翰宇的眼角已经微微泛起水雾。<br>
“那哥哥是喜欢做贱狗咯？”小杰并不打算就这样放过翰宇。<br>
“是……是的，贱狗喜欢做主人的贱狗……”翰宇几乎是一个字一个字地从牙缝里挤出。<br>
“嗯……啊——！”感觉到屁眼里的野兽又重新慢慢苏醒膨胀，翰宇浑身僵硬着，一动不敢动，害怕刺激到自己屁眼里的粗大。但小杰的鸡巴还是慢慢的重新撑满翰宇的屁眼，直到翰宇屁眼上的每一道褶皱都被抚平。年轻的睾丸里的弹药还很充足，月上中天，“兄友弟恭”的戏码还要上演整整一夜呢……<br>
一大早，七个彻夜未眠光着屁股的玩物就被男孩们像赶牲口放牧一样用皮鞭抽着屁股赶到农庄外的农田里开始今天的第一个羞耻项目——集体撒尿。七个赤裸的男人在男孩们的命令下狗趴着围成一个圈，高高抬起右腿完全暴露出胯下沉甸甸的鸡巴个睾丸。接着年龄最小的小林按顺序把手伸到每个羞耻大张的胯下撸硬每一根鸡巴，除了翰宇外，其他六根被拉扯了一晚的鸡巴都已经红肿不堪。接着在男孩们的围观下，七个屈辱的大男人憋红着脸被迫抬着头看着对面的脸积累着尿意，渐渐农田里响起淅淅沥沥的水声，当七更水柱从七人胯下射出的时候，“哗哗哗”的尿声刺痛着每一个光着身子的性奴的神经。由于每根鸡巴都是硬着尿尿的，所以尿完以后，都还有一部份尿液留在硬邦邦的鸡巴里，于是七人必须扭动屁股甩着鸡巴把剩下的尿液甩干净才准放下早已酸痛不已的右腿。<br>
屈辱的集体尿尿结束后，七人叉腿抱头挺着硬邦邦的鸡巴跪成一排等待男孩们新一轮的羞辱与调教。<br>
“为了让小贱狗们更清楚地认清自己的身份、知道什么是服从，今天我们要为小贱狗们举办一场‘狗奴运动会’。”为首的小杰站在高台上望着跪着一排的6个大男孩和1个大男人。“下面，运动会开始之前，小贱狗们要进行热身训练。”小杰接着说。<br>
既然是‘运动会’那么运动员们当然应该好好地装扮一番了。男孩们拿来7条裤裆被剪掉的运动短裤让7人穿上，接着拿来7块写着1—7编号的木牌分别吊在7人的鸡巴根部。从秦昊站在第一个为1号开始，剩下翰宇、伟松、广宁、周威、易峰、高博分别为2-6号。然后七人被命令双手抱头大张双腿并排站成一排，向前挺出挂着号码牌的硬邦邦的鸡巴。<br>
“贱狗听令！”杰喊道，“体——立正！”<br>
听到命令的七人收回脚并拢，双手直直贴在大腿上。但男孩们对七个玩物的姿势并不满意，纷纷捡起石子砸向七具赤裸的身体，砸到脆弱的龟头时，总能引起一声痛苦的哀嚎。<br>
“立正的时候腿要抬高！要用力跺脚！鸡巴都要给我甩起来！”小杰的声音里带着不可违抗的淫威，“下面——立正！”&#8217;<br>
只见7个大男生（为了写作方便，以下涉及集体称呼时就不把教练和其他六人分开来说了。）屈辱地按照小杰的命令，夸张地高高抬起左腿再猛的跺下双腿并拢，大幅度地动作使得7根高高翘起的鸡巴在7人胯下一阵摇晃。七人夸张的动作和摇晃不止的鸡巴引起围观的男孩们一阵刺耳的哄笑。这本只是体育课上最正常不过的动作让7个大男生感到无比的羞耻，但胯下的一根根鸡巴却愈发坚硬。<br>
“下面，狗鸡巴体操开始！”原来调皮的男孩们为7人编排了一套“体操”。但这个体操可不是学校里平时做的那种，而是男孩们特意编排的“甩鸡体操”。<br>
只见得到命令的七个大男生做着高抬腿“啪啪”甩着鸡巴散开距离，开始第一节准备运动：把双脚打开张到最大，一手抱头蹲马步，一手伸到身下把中指插进屁眼，然后一边甩鸡巴一边手指在自己屁眼里进进出出，同时嘴里还要大声喊着节拍。<br>
第二节：向后仰，双手双脚着地成弓形，把鸡巴顶到最高点扭动屁股左右甩动鸡巴。<br>
第三节：双手抱头，双腿打开到极限下蹲，然后原地蛙跳，使得硬邦邦的鸡巴上下甩动拍打在肚皮上。<br>
第四节：双腿大张，双手叉腰，扭动胯部让鸡巴转着圈甩动。<br>
第五节：张开双腿，然后弯腰翘起屁股，双手掰开臀瓣露出屁眼，然后扭动屁股。做完这节的时候，男孩们还命令7人保持动作不准站起来，男孩们纷纷伸手轮流在每一个暴露的屁眼搓弄，或者从后面抓着鸡巴往后掰，玩到兴起，男孩们还会用手指插进每个暴露的肉窟窿，玩的每个光着身子的“运动员”哀叫连连。<br>
第六节：原地进行高抬腿运动，但腿要抬的足够高，鸡巴要啪的足够响。<br>
第七节：在每人身下放一根按摩棒，一手抱头一手扶着按摩棒下蹲到按摩棒完全插入屁眼，接着再站起来扭胯三次再蹲下插入按摩棒<br>
最后一节整理运动的时候，7个大男生要一边扭胯一边用双手揉搓自己的鸡巴，直到男孩们喊停。<br>
一场屈辱的“狗奴体操”下来，7个&#8217;运动员&#8217;都累的气喘吁吁，通红的脸也不知道是因为激烈的运动还是因为强烈的羞耻……“体操”一结束，下一个热身项目马上又开始。男孩们让7个大男孩按号码牌排成一列，接着拿来一根长长的麻绳绑在排头的秦昊的生殖器根部，接着把绳子从秦昊胯下穿过如法炮制绑在伟松的生殖器根部……一直到穿到最后绑在高博的鸡巴上，于是，7人就这样被一根麻绳绑着鸡巴串在一起。随着小杰一声令下，被一根麻绳绑着鸡巴的7个大男生迈着整齐的步伐，高抬着腿，绕着农田嘴里含着“一二一，一二一……”跑起圈来。由于鸡巴被一根绳子拴着，所以7人必须按照同样的速度跑，如果有人速度慢了或者快了，其余6人的鸡巴都会受到拉扯。每当这队奇异的队伍跑过男孩们身边时，总会有男孩恶作剧地绊住队尾的高博，或是狠狠踹向排的秦昊的屁股，每次都能让7个“运动员”像多米诺骨牌似的一个一个因为为鸡巴的疼痛发出阵哀嚎尖叫。<br>
热身运动结束后，7个大男孩没有得到喘息的机会，马不停蹄地开始更为屈辱与羞耻的“运动会”。第一个项目男孩们命令7人狗趴着把接着水龙头的软管插进自己的屁眼里，待水灌满后，双手抱头，双腿打开到极限，蹲着让屁眼垂到最低，然后边往前移动边收缩屁眼用屁眼中的水灌溉身下的农田。但肚子里的水排尽后，要爬回起点重新灌满肠道，回到刚才的位置继续灌溉。新来的周威、易峰、高博与秦昊往往成为男孩们的重点戏弄对象，尤其是周威。<br>
阿超坏笑着走进周威身边，然后猛地掰开周威紧绷着控制着屁眼的臀瓣：“小狼狗速度太慢了，我来给你加把劲！”只听“噗”地一声，周威一声尖叫屁眼里的水全部哗啦啦地喷射而出。其他6人听到周威的惨叫丝毫不敢怠慢，继续紧绷着全身的肌肉一点一点灌溉着身下的土地。<br>
由于多次被男孩们特殊照顾，最后周威的完成进度自然是所有人中最少的，于是小杰揪着周威的鸡巴，把周威的一只运动鞋挂到周威的阴囊上说：“哪只贱狗输了比赛就给你们挂上一只，到时候谁的狗蛋上挂的最多，谁就……哼哼。”小杰冷酷的声音让趴在地上的大男生们都不寒而栗，只能忍者巨大的屈辱与痛苦打起十二分精神来面对接下来的调教。<br>
第二个项目由上场比赛的输者周威和被小杰坏笑着揪出来的翰宇相隔着站在两头，一根长长的麻绳把两人的鸡巴连在一起。周威和翰宇双手叉腰，一起扭动胯部让绳子在两人甩动的鸡巴的带动下在空中飞快地转起圈来。接着其他6人被男孩们拍着屁股一个一个赶到在两人鸡巴上飞舞的绳子中进行新一轮的比赛——跳绳。第一个上场的当然是一号秦昊，在周威和翰宇的惨叫声中，绳子转地几乎看不清影子，秦昊集中全身精神飞快的在绳影中跳着，绳子越转越快，秦昊一个不慎双脚被绳子勾住惊叫着扑倒在地上。这边的秦昊还好，惨的是鸡巴连着绳子的周威和翰宇，绳子猛的被秦昊拽向前，两人惨叫着被绳子拖着鸡巴扑向前，鸡巴的剧痛让周威和翰宇觉得自己的鸡巴几乎要被扯掉。泪水几乎同时从两个大男生因痛苦而紧闭的眼角挤出。接下来秦昊因为摔倒被小杰揪着鸡巴跟翰宇进行交换，而翰宇则被小杰大发慈悲地赶到“运动员”的队伍的最后排队等待。一轮跳绳下来，几乎每人都被换上过用鸡巴甩绳子的位置，只有周威一直站在绳子的一头一直没有被换下来。跳绳比赛结束后，周威跪趴在地上，一手捂着自己几乎疼到失去自觉的生殖器，光滑的脊背在男孩们面前不停颤抖着……第二场比赛自然没有人赢，于是除了周威没有参加比赛外，所有人的阴囊上都被挂上一只运动鞋。<br>
经过一上午的凌辱与调教，7具汗津津赤裸的身体在太阳下闪着耀眼的光芒，7人双手抱头蹲着马步在太阳下经过短暂的休整，男孩们也趁着空档吃饱喝足后，下午的比赛又拉开了序幕。第三个项目前面由一人双手撑地趴着，后面一人抓着前面的人的大腿掰开，把鸡巴插进趴着的人的屁眼里。然后后面的人的鸡巴就在前面的屁眼里进进出出顶着前人前进。前面趴着的一人就必须一边被干一边用双手支撑着身体往前爬去。由于是两人两人一组，一定会有一人落单，于是周威再次被揪着鸡巴牵出队伍，在阴囊上挂上一只运动鞋直接被判定为输家。比赛开始后，落单的周威趴在场边，背上坐着三个男孩。而剩下的6人则伟松与广宁、易峰与翰宇、高博与秦浩两两一组在农田里艰难地前进着。<br>
“啪”小杰手中的鞭子狠狠抽在易峰背上骂道：“小贱狗这么慢！皮又在痒了是不是！”T<br>
“啊———！”易峰一声惨叫抓着翰宇的大腿猛的向前冲了几步，鸡巴也一下顶到前面趴着的翰宇的肠道深处。<br>
“嗯啊——啊啊……”突如其来的刺激让翰宇一阵手忙脚乱，下身一股热流传来，翰宇竟然浑身颤抖着射出了精液。<br>
小杰一把抓住翰宇湿漉漉的头发让他抬起头：“哥哥你真是淫贱，这样都能射，你自己说说你这是第几次被人干射了？真是只贱狗。”<br>
面对小杰的羞辱痛苦与羞耻轮番闪过翰宇高潮过后通红的脸，一次次被干射的巨大屈辱一点点吞噬着这个大男生的内心。小杰伸手重新撸硬翰宇因为射精而软下的鸡巴说：“为了惩罚哥哥‘随地小便’这场哥哥算输了哦。”说完小杰果真拿来一只运动鞋绑在翰宇阴囊上。<br>
三场比赛下来，周威和翰宇阴囊上分别挂了两只运动鞋，其余五人都是一只鞋。小杰踢着翰宇胯下吊着的运动鞋说：“哥哥可要努力了哦，哥哥要是输了，我可要狠狠地惩罚哥哥。”看着翰宇惊恐的表情，小杰满意地说：“下面进行第四个项目！<br>
项目四是跨栏赛跑。但是跨栏都被换成了一根根粗大可怖的按摩棒。“运动员”要跑到按摩棒前坐下，待按摩棒完全插入自己的屁眼后一手抱头，蹲着上上下下让按摩棒在自己屁眼里进出10次后站起继续跑向下一个按摩棒……身体和肠道被调教地敏感无比的翰宇在跑到第8个按摩棒时，翰宇的鸡巴已经涨的通红不断流出淫水，翰宇极力忍者想要射精的欲望，但当按摩棒上的突起又一次狠狠地擦过敏感的肠壁时，翰宇终于忍不住再次哀叫地射出了精液……翰宇不明白为什么自己的身体突然变成这样，只要一被插屁眼就很容易达到高潮，难道自己真的变成了小杰说的下贱的淫犬了吗……小杰饶有趣味地盯着翰宇因为一次次被插射而羞耻地脸，其实翰宇并不知道，小杰为了改造和彻底击垮翰宇的内心，昨夜干完翰宇后，在翰宇被干的意识朦胧时把从老胡那拿来的一种春药涂在了翰宇肠壁上，这种药会让肠壁变得敏感无比，小杰一次给翰宇涂了3倍的量，看着哥哥一次次被插地射出精液，小杰知道，哥哥就快要被自己改造成功了。<br>
比赛结束后，在途中屡次射出精液的翰宇自然又成了输家，又一只运动鞋吊在了翰宇的阴囊上。羞辱了翰宇一番后，小杰宣布下一个项目——拔河比赛开始。<br>
7人被进行分组，翰宇、伟松、广宁一组，周威、易峰、高博一组，男孩们用两根绳子分别把两组大男生的鸡巴串联在一起。而至于多出来的秦昊则抱头站在两组人员中间，翰宇一组的绳子的另一头绑在了秦昊的生殖器根部，周威组的绳子连着老胡拿来的可膨胀到完全取不出来的按摩棒插在秦昊屁眼里。于是两组拔河选手就由秦昊而连在一起。<br>
“哪组先把秦老师拖到自己的阵营里，哪组就赢了哦。”随着小杰一声令下，两边的大男生都使出全身力气用鸡巴往后拔着，而中间的秦昊不仅要忍受鸡巴被拉扯的疼痛，还要忍受着屁眼里巨大的按摩棒被往外拉扯的剧痛。在两边的全力拉扯下，秦昊一会左一会右地左右摇晃着，两边的六根鸡巴也被拉得长长地几乎要脱离身体。<br>
渐渐翰宇组的占了上风，秦昊在拉着下一点一点地往翰宇那边移去，周威见状不由心急，使出了吃奶的力气，但还是比不过对面翰宇、伟松与广宁三个肌肉男的力气。突然“噗”地一声，秦昊屁眼里的按摩棒竟然因为两边的拉扯猛的被抽出体外，两组人也因为惯性向后倒去，而秦昊则因为鸡巴和翰宇组拴在一起而尖叫着扑向翰宇组的方向。<br>
胜负已定，输掉比赛的周威、易峰、高博三人每人的胯下又多了一只鞋。而赢得这场比赛的翰宇、伟松、和广宁也丝毫高兴不起来，因为他们知道，无论谁赢谁输，7人都已经彻底输在了这群小恶魔手里。<br>
7人排成一列抱头蹲着马步等待男孩们的发落。比赛结果，翰宇和周威胯下吊了三只运动鞋，伟松与广宁是一只，秦昊、周威、易峰和高博是两只。<br>
“下面宣布需要惩罚的小贱狗的名单。”小杰踱着脚在7个喘着粗气的大男孩面前来回走着，“结果就是——”小杰坏心眼地停顿这，“就是——你们全都输了，全都要接受惩罚！”看着7人惊恐与惊讶的眼神，小杰坏笑着说：“因为你们的狗蛋上都挂了球鞋，你们，全都输了。”全都输了——是啊，从落到这些小恶魔手里开始，7个大男生就全都输了<br>
惩罚内容是七人站成一排，由排头的秦昊和末尾的高博合力抱着一块巨大的木板，木板上被挖空出7个洞，7人的鸡巴与睾丸刚好从每个洞里伸出。让7人准备好后，男孩们坐在木板前，每人身下都放着一堆石子，男孩们一个个捡起石子砸向7根挺立的鸡巴。<br>
“啊——”“呜啊——！！”“呃——！！啊啊啊！！”在男孩们的石子下，木板后的7人惨叫连连，特别是被砸到过头或者睾丸时，尖叫声总会提高八度。由于木板的高度刚好遮住7人的头，所以7人根本无法知道自己的鸡巴什么时候会被男孩砸中，惨叫声哀嚎求饶声和男孩们砸中目标的笑声久久回荡在农田里。<br>
17.生日宴会<br>
“快点！”清晨的山路上一辆马车上一个个初中生模样的男孩挥舞着手中的鞭子，“偷懒有你们好看的！”车前被当做牛马的三个一丝不挂的大男孩发出几声闷哼，身上的肌肉疼得一阵颤抖，不由加快脚步。只见三个大男孩被反绑双手，三条粗铁链从马车连到三人的胯下，拴在三人勃发的生殖器根部的一个铁环上，铁环上还挂着三个牌子，分别写着贱狗2号谭翰宇、贱狗5号周威和贱狗6号易峰。<br>
“真是三只贱狗。”坐在另一边的阿超用竹竿来回拨弄着三人沈甸甸垂在腿间的睪丸说。为了羞辱和继续改造翰宇的身体，出发前小杰特地在翰宇屁眼塞了一根涂满春药的按摩棒，在屁眼不断的刺激下，翰宇的鸡巴高高翘着，马眼中不断流出透明的液体。看着随着翰宇前进的步伐一张一合吸着按摩棒的屁眼，阿超玩心大起拿起竹竿狠狠朝露在翰宇屁眼外的圆头戳去。<br>
“啊啊啊啊啊——！”按摩棒骤然被整根捅进肠道深处，粗糙的浮点狠狠划过脆弱的肠壁，翰宇在春药的刺激下，又一次喷射出乳白的黏液。<br>
“贱狗哥哥你自己说说你这是第几次了。”阿超用竹竿敲打着翰宇的屁股。一路上不知被按摩棒弄射几次的翰宇低着头，一次次当众射精的快感和屈辱交织成泪水从这个大男孩的脸上滑落。<br>
“求……主人让贱狗把屁眼里的……拿出来……贱狗真的……不能再射了……”两天不知被玩射多少次的翰宇一字一句地哀求着。<br>
“为什么要拿出来？是因为小贱狗只要屁眼被插就会射吗？”阿超把竹竿插进翰宇的屁眼顶着按摩棒转动着。<br>
“唔……呃啊……是……是的，贱狗是只要被插就会射的淫犬……再射贱狗会坏掉的……坏掉就不能让主人玩弄了……求主人……”在阿超的玩弄下，翰宇的鸡巴又再次精神抖擞地跳动着。<br>
“那你的屁眼每天是不是都很痒，每天都想被干？”阿超并不打算轻易放过翰宇，猛地加重手上的力度。<br>
“啊啊啊……！唔啊……是，是啊……！贱狗的屁眼每天都要被干……”翰宇双眼通红，忍受着无尽的屈辱附和着阿超，只希望男孩能允许他取出屁眼里折磨了他一路的按摩棒。<br>
“既然喜欢被插，那就插着吧！”阿超坏笑着按摩棒开到最大档。<br>
“不……啊啊啊啊啊……唔啊啊啊啊啊……”按摩棒剧烈震动着，源源不断的快感刺激着翰宇的大脑皮层。明白马车上的男孩只是为了羞辱自己，翰宇绝望地再次尖叫着射出了精液……/<br>
马车终于被三个大男孩用生殖器拖回农庄，被从马车上解下来的翰宇浑身颤抖着跪趴在地上，数次射精的鸡巴依然高高翘着，大腿和小腹上留着一块块风干的白色痕迹。一路不间断的射精和折磨已让这个大男孩身心俱疲。<br>
“一路上小贱狗的狗鸡巴不管射了几次就没软下来过。”阿超兴奋地和小杰说着一路对翰宇的玩弄。男孩开心的声音刺激着翰宇的耳膜，翰宇痛苦地闭上了眼睛。<br>
小杰伸手从后面穿过翰宇的双腿之间握住翰宇因为不间断射精已经有些红肿的阴茎搓弄起来。比平时敏感数倍的鸡巴每一次被碰触的刺激彷佛都被放大了无数倍，让翰宇又痛又爽地呻吟起来，甚至不自觉的扭动着屁股去迎合小杰的玩弄。<br>
翰宇的举动小杰看在眼里，收回手狠狠拍打着翰宇布满鞭痕的屁股：“哥哥越来越骚了，现在都知道扭着光屁股让人玩了。”<br>
屁股的刺痛和小杰的羞辱让翰宇猛地从高潮中清醒过来，自己这是怎么了，竟然在无休止的凌辱与玩弄中得到快感，还毫无尊严地去迎合男孩们地玩弄……去年的这个时候自己也在这里，不过是在悠闲地度假，而如今自己同样在这个地方却赤身裸体地被自己的弟弟和一群男孩玩弄得痛苦不堪，无时无刻都要在男孩们面前毫无保留地展示自己所有羞于见人的部位，更可怕的是自己的身体被男孩们调教得被玩弄屁眼就会高潮，而且自己渐渐还沈溺于这种快感中……<br>
“贱狗们都别偷懒，都把这些给我搬进去。”不容翰宇多想，马车上从城里采买的晚上宴会的食物和各种道具一箱箱被绳子连在三人的睪丸上，由男孩们赶着运进屋里。<br>
一进屋就看到伟松、广宁、秦昊和高博每人挺着一根硬邦邦的鸡巴在几个男孩的指挥下在拖地、擦窗进行大扫除。四个光溜溜的男人在几个小监工的监督下不敢有丝毫怠慢，一上午的劳累让四具身体都汗津津的，豆大的汗珠一滴滴从四人头上滑落。中午过后，晚上的客人们也开始陆陆续续要到了。整理完房间的大男孩们也没歇着，除了翰宇双手抱头站在农庄大门外，其余6人都被男孩们牵到路口等待客人的到来。6人一字排开抱头跪在路口。<br>
不一会儿4个男孩的身影便出现在路口，看到跪着的一排翘着鸡巴的裸男后几个初次来到农庄的男孩都惊讶得睁大双眼盯着这奇异的一幕。被几个陌生男孩盯着的6人完全没有表达害臊的机会，只见满脸通红的6人尽量叉开双腿用力甩动生殖器齐声道：“贱狗欢迎主人光临！”<br>
6人的举动引起男孩们一阵刺耳的哄笑，为首的一个高中生对小杰说：“哈哈，你们是怎么做到的……这几根大鸡巴。”<br>
“好了，一人选一只吧，今天让你们也骑骑这几只贱狗。”小杰的语气中透着炫耀。<br>
男孩上前一把握住伟松的鸡巴说：“我要骑这头。”<br>
虽然张开双腿任人玩弄生殖器已经是家常便饭，但是面对陌生的男孩伟松还是浑身不自在，还没等伟松闪躲伟松赤裸的屁股就挨了小杰一脚，“把你的狗鸡巴给老子挺起来，小贱狗皮又在痒了是不是？”挨了一脚的伟松不敢再躲，只能尽力挺出下体任由男孩玩弄。其他几个新到的男孩也有样学样，各自选了广宁、周威和易峰，玩得不亦乐乎。接着男孩们骑在各自选择的坐骑背上，由身下的坐骑驼回农庄。比自己年龄大的帅哥任由自己玩弄让男孩们兴奋不已，于是一路上男孩们也没有停止对身下赤裸的躯体的玩弄。伟松背上的男孩伸手插进伟松的臀瓣用手指在伟松的屁眼上来回摩擦着，“屁眼这么快就开了，你说你是不是欠干。”面对初次见面的男孩的羞辱伟松紧咬牙关，沉默地继续驼着男孩前进。<br>
“你他妈聋了是不是！”男孩猛地从伟松屁眼上揪下一撮肛毛骂道。<br>
“啊啊啊啊啊——！”屁眼的嫩肉的刺痛让伟松浑身一颤，眼圈微红，眉头紧锁，“报告主人，是，是的贱狗欠，欠干。”<br>
“哼，你就是欠收拾。”说着男孩开始一把把揪起伟松的肛毛来。<br>
“啊——！不要——呃啊啊啊——！呜……”不一会儿，在伟松的哀嚎声中伟松的屁眼犹如新生一般，一根毛也看不见了。<br>
农庄的门口翰宇早已在等待。只见翰宇大张的双腿间硬邦邦的鸡巴上挂着一个篮子，男孩们从各自的坐骑上下来，把准备好的礼物丢进翰宇胯下的篮子里，翰宇的鸡巴被拉的几乎和地面平行。每当一个男孩放进礼物时，翰宇就必须甩动鸡巴看着面前的男孩说：“欢迎主人！”随着篮子里的礼物的增多，每次甩动鸡巴都会让绳子深深嵌入鸡巴根部，使得翰宇的鸡巴涨得通红青筋暴起，随着胯下的篮子不停上下摇晃着。这根被重物拉扯显得更为粗大的肉棒引发了男孩们极大的兴趣，一只只小手握着翰宇的鸡巴往下掰，然后再松手让手中的肉棒反弹回去，虽然鸡巴经常被男孩们这样玩，但此时鸡巴上挂着重物，每一次都让翰宇觉得自己的鸡巴几乎要被男孩掰断。好在男孩们羞辱了翰宇一番后就进屋了，翰宇继续站在门外迎接下一波客人。<br>
夕阳西下，天边的流云被风剪得支离破碎直至把天边染得通红。站在门外的翰宇胯下的篮子早已满满当当，虽然双腿酸痛不已，但翰宇也只能硬撑着，用鸡巴吊着这满满一篮的礼物。默默望着远方，翰宇觉得自己就像天边的碎云一样，早已破碎不堪，自己的骄傲、自尊被男孩们击得粉碎，就算拾起也无法再拼凑在一起了。对自己这样残忍，犹如自己之前折磨伟松一样。翰宇知道弟弟从小就喜欢自己，但面对这个夺走了自己所有关注度的弟弟，翰宇当时只有深深的厌恶。而伟松，不知道多少次，梦里伟松被自己压在身下狠狠地贯穿。所以但翰宇看到小杰计算机里的影片时，震惊之余，也迅速把自己幻想多时的想法付诸实践。所以从某种意义上来说，自己和小杰果然是亲兄弟，一样的变态，都折磨和凌辱着自己喜欢的人……<br>
客人都到齐后，小杰的生日宴会终于拉开序幕。只见诺大的客厅里坐了二三十个大大小小的男孩，最大的不过十六七岁，最小的只有小学生模样。至于那7个赤裸的男人则被男孩们做了不同的安排。秦昊、易峰和高博被倒吊在桌边，只见三人双手反绑，被大腿和腰上的绳子倒吊在空中，双腿倒M形打开，朝天的屁眼里被插着一根粗大的蜡烛成为三个人体烛台。每当滚烫的蜡油滴下，特别是滴到屁眼或是阴囊时，房间里都会响起三人给晚宴“助兴”的呻吟。伟松、广宁和周威则被四仰八叉的绑在桌上，身上放满了各种食物，每人的乳头都被挤了一坨奶油然后上面放着一个樱桃。三根鸡巴朝天怒挺着，马眼里都被插着一朵花，花柄全根没入使得花正好开放在通红的龟头上。屁眼也分别被插进一根黄瓜堵着，只露出短短的一节。至于翰宇，双手抱头，大张双腿成M形坐在一个转盘上。左右乳头各夹着一个蝴蝶结，脖子上也带着一个领结。从翰宇大张的双腿间可以看到转盘中央一根粗大的按摩棒正插在翰宇的屁眼里。面对一张张戏谑稚嫩的脸，7个大男人羞耻难堪，虽然天天被羞辱玩弄，但从没面对过这么多的陌生男孩，更别说还要在这么多陌生人面前毫无保留地展示自己的身体了。<br>
“开始前，该是哥哥的表演时间了。”说着小杰盯着翰宇痛苦的双眼按下手中的开关。<br>
只见翰宇身体猛的一抖，可以看出是屁眼中的按摩棒开始震动，接着翰宇身下的转盘开始带着翰宇慢慢旋转起来，而对着弟弟和一双双紧紧盯着自己的眼睛，翰宇颤抖的双唇中吐露出不成调的旋律：“祝你……生日快……乐……祝你生日……快乐……祝你……生……日快乐……祝你……生日……快乐……啊……唔……”一曲不成语调的生日歌唱完，翰宇不停颤抖着的鸡巴也在按摩棒的刺激下射出一股股白浊液体。<br>
“啪啪啪啪。”在翰宇的喘气声中小杰戏谑着看着翰宇鼓起掌来，“哥哥这是你第一次送我生日礼物呢，这是我收到的最棒的八音盒了。”<br>
伴随着翰宇更像是呻吟的歌声，晚宴正式开始了。男孩们纷纷围绕在7具赤裸的身体旁。一个男孩抓着倒吊着的易峰一圈圈地像上发条似的转着圈，吊着易峰的绳子渐渐一圈圈螺旋交迭在一起。<br>
易峰明白要发生什么，不禁颤抖着跟男孩求饶：“主人不要……不……”<br>
男孩握着易峰的鸡巴继续转着圈，等到绳子已经紧到无法再转时，男孩坏笑着松开易峰。<br>
“呃啊啊啊啊啊啊——”在空中飞速旋转的易峰连尖叫声都变了调，等速度渐渐慢下来时，易峰的鼻涕眼泪已经糊了一脸。<br>
转盘上的翰宇则在旋转的转盘上不停一遍遍地唱着生日歌，并且小杰为了让翰宇更像一个真正的“八音盒”命令只要转盘一开始旋转翰宇就要开始唱，一停止翰宇也要保持动作停止唱歌。倘若唱错翰宇屁眼里的按摩棒就会被开大一档，几遍生日歌下来，翰宇身前已经射了一大片精液。到最后翰宇已经是在边哭边唱了。<br>
桌上的伟松、广宁和周威也绝不轻松，男孩们的筷子在三人身上四处戳弄，时不时还夹着一根勃起的鸡巴左右摇晃。这时一个男孩夹起一块芥末坏笑着涂抹在伟松的龟头上，“哈哈，我来做个鸡巴寿司。”说着拿来两块涂满芥末的鲑鱼包裹在伟松的鸡巴上。强烈的刺激让伟松浑身巨颤，阴茎火辣辣的刺痛令伟松既羞耻又痛苦不堪。<br>
其他男孩也有样学样拿来各种酱料和食材开始料理广宁和周威的鸡巴。不一会儿，三根鸡巴就被各种涂满了芥末、酱油、辣油等的鱼片肉片包裹起来。从三个大男孩湿润的眼眶和痛苦的神情就可以知道，三根鸡巴都正处于水深火热之中。<br>
男孩们酒足饭饱之后，便是7个男人的专属表演时间了。7人被带进房间各自穿上来时所穿的衣服，接着抱着头排成一队回到客厅，几天赤身裸体的生活让重新被布料覆盖身体甚至有些不习惯。趁着7人穿衣服的空档，客厅已经被男孩们进行重新改造。原本的几张桌子被拼合在一起铺上一块布变成一个高台放在客厅中央，高台的四个角各放着一台聚光灯，把桌子拼合的高台照耀得犹如一个舞台。男孩们则四散坐在舞台四周。<br>
在男孩们的嬉笑和戏谑的掌声中，翰宇作为第一个“演员”登场了。在小杰的命令下，翰宇走出队伍爬上被照得恍如白昼的“舞台”叉开双腿双手抱头站着。<br>
“哥哥就别害羞，快开始吧。”小杰望着翰宇强光下茫然的脸。<br>
望着台下一张张戏谑的脸，翰宇颤抖着把手指放到了领口的纽扣上。刚穿上不久的衣服渐渐剥落，翰宇的双手放在裤腰上呆立着，低着头不知道如何继续，因为长裤里面被……<br>
“哥哥再不脱就把你放回去哦。”小杰指着一边的转盘。<br>
“不……我，我脱……”随着翰宇长裤的落下，里面的秘密也暴露在男孩们面前——翰宇里面穿的竟然是一件纸尿，不合大小的尿裤紧紧包裹着翰宇的下体，像是要被撑破一样。<br>
翰宇滑稽可笑的装束让台下的观众们爆发出一阵猛烈的哄笑，台上的翰宇羞得眼泪都快出来了。“哥哥你来说说为什么你都二十岁了还要穿纸尿裤啊？”小杰犹闲对翰宇的羞辱还不够。<br>
“报告主人，因为……因为……”翰宇望着嬉笑的观众们大脑一片空白，“因为贱狗经常随地撒尿。”<br>
“哥哥为什么会随地撒尿呢？”小杰步步逼近。<br>
“因为……我，不贱狗……被插屁眼就会射。”翰宇不知道自己是怎么说出这个答案的。男孩们的笑声似乎要掀翻屋顶，翰宇却犹如身处在一个冰窟之中。<br>
“那哥哥现在穿着尿裤是不是因为屁眼正在被插啊？”给翰宇穿上尿裤的罪魁祸首小杰彷佛真的想知道原因一样追问着翰宇。<br>
“是……是的……”翰宇知道小杰没有满意是不会放过自己的，“贱狗屁眼里现在……正在被按摩棒干。”<br>
“那就给大家展示一下吧。”小杰说着带头鼓起掌来。<br>
男孩们的掌声和口哨声溢满整个夜晚，彷佛真的在期待一个万众瞩目的大明星一样。嘈杂中翰宇咬着牙脱下身上的纸尿裤，露出里面被精液糊成一团的下体。<br>
“哥哥你看你又尿了。”小杰指着翰宇满是精液的鸡巴，“转过身让大家好好看看吧。”<br>
翰宇默默转身趴在桌上掰开自己的臀瓣，露出被塞满的屁眼，当着观众的面一点点的开始把按摩棒排出体外。随着噗地一声按摩棒落地，翰宇浑身紧绷的肌肉也脱力般地松懈下来。接着翰宇转回来面对观众岔开双腿，双手抱头，开始按照事先的命令边甩动鸡巴边做自我介绍：“贱狗谭翰宇，狗龄二十岁……是主人最淫荡的贱狗，喜欢被主人玩弄屁眼…………”翰宇机械化的声音透露着麻木。<br>
翰宇的部分结束后，按照命令伟松从队伍中出列爬上舞台。为奴最久的伟松面对密密麻麻的观众一咬牙熟练的脱光身上的衣服开始自我介绍，接着是广宁、周威、秦昊…………害怕像翰宇一样被男孩们惨痛羞辱，剩下的几人人一个一个地顺从地在聚光灯下脱光衣服，于是，7具赤裸性感的身体再度暴露在众人眼前。<br>
随着小杰的一声令下，7人在聚光灯下站成一排开始甩着鸡巴做那套羞耻至极的“狗奴体操”7根上下翻飞的鸡巴和7张写满了羞耻和痛苦的脸让初次看到这种情景的观众们炸开了锅，时不时还有男孩上前拍打表演者赤裸的屁股或是猛地抓住一根翻飞的鸡巴……<br>
表演结束后7人的苦难还在继续，已经发育的男孩们开始纷纷宽衣解带，面对一屋子的男孩，7人的嘴里和屁眼里永远被塞地满满当当，甚至有时嘴里和屁眼同时被插进两根鸡巴。<br>
趁着7人被男孩们翻来覆去地奸淫，老胡把小杰拉到一边，一脸猥琐：“那个，我们来做个交易怎样？”<br>
“哦？说来听听。”<br>
“是这样，”老胡眯着眼盯几具着挥汗如雨的身体说，“你看现在有这么多只贱狗，我研究新药和道具正好缺个试用的，你到时候让我带走一只，我以后新的药和道具一出来就给你送一份，怎么样？”<br>
“你想要哪只？先说好，除了我哥哥其他的随你挑。”小杰用手指点了点被四五个男孩包围着地翰宇。<br>
“我要那只壮狗。”老胡指了指肌肉最为发达的秦昊。<br>
“成交。”说着小杰走到被按在桌上被猛干的秦昊身边，对着伏在男孩胯下的那张通红的脸说：“你以后就归他了。”小杰抓着秦昊的头发让他看着老胡，“假期结束后你就给我辞职，到老胡那报道。”秦昊知道这个小恶魔是不会改变决定的，通红的双眼写满了绝望……</p>



<p>18.兄友弟恭<br>
“哥，这个给你，这两天为了我的生日辛苦了。”小杰笑着把一个鸡腿夹到翰宇碗里。<br>
“你们兄弟关系变得这么好真是太好了，我还以为你们……”看着和睦融融的兄弟俩，谭母很是欣慰。<br>
“妈，我和哥哥关系一直很好啊。”小杰看着翰宇，“哥，你说是吧。”<br>
“啊……”看着小杰人畜无害的笑脸翰宇有一瞬间的恍神，“是，是啊。”脸上勉强在嘴角挤出弧度，翰宇心中却只能苦笑。若谭母此时往桌下看就不会这么欣慰了，在桌布的掩盖下，小杰的左脚正踩在翰宇隆起的双腿之间缓慢揉搓着。<br>
“阿宇怎么了？脸突然这么红？”发现翰宇的异样谭母关切地问。<br>
“啊，没，没什么，可能是这两天有点累。”翰宇忙说，却感觉到踩在自己裆部的脚加大了力度。<br>
“你们也真是……”谭母有些怪嗔道，”两兄弟天天往乡下跑，生日也不让爸爸妈妈去。”<br>
“好啦，”一旁的谭父说道，“两兄弟就要多多相处，这样才能增进感情嘛，阿宇你累了一会洗洗澡就先去睡吧。”T<br>
“我今晚跟哥哥睡。”小杰说。<br>
“就算关系好也不用突然这么好吧……”谭母奇道，“你都多大了还要和哥哥睡。”<br>
“我就要。”小杰撅着嘴，“哥哥晚上也想和我睡的，对不对？哥哥？”<br>
“啊，是，晚上我和小杰一起睡。”感受到裆部突然加大的力度，翰宇忙道。<br>
“那我先去洗澡了，”翰宇用衣服下摆遮着隆起的下体，慌乱的看了小杰一眼往浴室走去。<br>
“怎么回事，衣服浴巾也不拿。”望着翰宇的背影谭母说道，“小杰，把衣服拿给你哥哥。”<br>
“好啊。”小杰简直求之不得，欢快地拿了衣服和浴巾往浴室走，“我也要一起洗。”留下谭父和谭母沈溺在兄友弟恭的喜悦中。<br>
“哥你怎么还穿着衣服？”一进浴室小杰看见翰宇依然穿戴整齐，对着镜子发呆。”哦，哥哥一定是在等我帮你脱。”说着小杰真的把手放在翰宇的裤头，还没等翰宇反应过来，下体已经一股凉意袭来，裤子连着内裤一起已经被小杰猛地脱到膝盖，早就勃起到鸡巴在空气中一颤一颤。<br>
“啊……别……”翰宇下意识地去抓裤子，却被小杰一把抓在生殖器根部一拖，酸腿被挂在上面的裤子勾着一个重心不稳，四脚朝天地摔进浴缸里，溅起一地水花。<br>
小杰顺势按着翰宇一根手指直接噗地插进翰宇露着的屁眼里：“哥哥这么等不及姿势都摆好等我干了吗？”<br>
虽然全身上下早已被小杰玩了个遍，但此时毕竟是在家里，父母就在外面，巨大的羞耻感袭击着翰宇，“小杰……不，主人，求你别在这……”<br>
“可是哥哥很想要的样子，你看。”说着小杰抓着翰宇的头发迫使翰宇看着对面的镜子，“哥哥你看你的屁眼都吸着我的手指不放。”<br>
只见镜中的自己双腿被压在胸前，裤子半拉在小腿上，衣服被辽到胸前卡在胸肌上，浑身湿透，满脸潮红，屁眼在小杰的玩弄下一张一合，简直比av女优还淫荡，画面说不出地淫靡。第一次这么近距离地看自己的屁眼，还是在这种状态下，翰宇羞愧地别过头哀求着小杰：“唔……主人，不要……不要在家里这样……啊……嗯啊，到，到农庄贱狗随便主人玩……”<br>
“哥哥难道不是在哪里都随便我玩吗？”小杰坏笑着弯曲插在翰宇屁眼里的手指。<br>
“唔啊啊啊……不……”屁眼现在是翰宇浑身上下最敏感的部位了。<br>
“现在还不可以射哦。”说完小杰掏出一小截绳子牢牢绑在翰宇生殖器根部，又在阴囊和阴茎根部牢牢扎了几圈，于是翰宇的鸡巴整个看起来比之前还要粗大，青筋节节暴起，龟头涨得通红，两个硕大的睾丸页显得更加饱满。看着自己的杰作小杰抓着翰宇的头发让翰宇蹲在镜子前，“下面我来帮哥哥洗澡吧。”<br>
翰宇红着脸脱光挂在身上的布料，双手抱头，劈着双腿蹲在镜子前，小杰坐在后面环抱着翰宇，双手抚摸揉捏着翰宇颤抖的身体。小杰逼着翰宇必须抬起头看着镜子里自己是怎么被玩弄的，只见小杰把头搭在翰宇的肩膀上，盯着镜子中翰宇屈辱的双眼，一手揉着翰宇的胸肌，一手摩擦着翰宇通红的龟头说：“哥哥喜欢吗？”<br>
耳边传来小杰呼出的热气，望着镜中淫贱的自己说：“喜，喜欢……唔……贱狗喜欢被主人玩……”<br>
“嘻嘻，要是哥哥球队的队员和那堆喜欢哥哥的女人看到哥哥现在的样子会是什么表情？”小杰按下翰宇的鸡巴，啪地一下拍在翰宇的小腹上。<br>
小杰的话像把翰宇的心狠狠抓住一样，是啊，曾今意气风发地自己为什么会沦落到这个狼狈不堪的境地。<br>
“张嘴，尝尝自己的味道。”小杰把沾满翰宇前列腺液的手指放到翰宇嘴边。<br>
翰宇顺从地含住小杰的手指吮吸着，看着对自己言听计从的哥哥，小杰摸着翰宇的头发，用插在翰宇嘴里的手指挑逗着翰宇的舌头说道：“哥哥的嘴巴越来越厉害了，看来是吃鸡巴吃出心得了，拿出去卖一定很赚钱。”<br>
听到小杰要卖掉自己，害怕自己会落得和秦昊一样的下场，翰宇不由紧张地看着镜中的小杰。<br>
看着翰宇紧张惊恐地神情，小杰这才心满意足的把手指从翰宇嘴里抽出，就着翰宇口水的润滑插进翰宇的屁眼里，一边搅动一边说：“哥哥放心，只要哥哥以后都乖乖听话，我不仅可以留着哥哥，还可以让哥哥以后都只被我一个人玩。”其实，小杰哪舍得卖掉翰宇呢。<br>
在农庄被一群男孩几天的羞辱玩弄让翰宇感到痛彻心扉的屈辱，于是听到以后可以不被其他男孩玩弄，翰宇连忙说：“贱狗保证会乖乖听话，什么都听主人的，主人想怎么玩贱狗就怎么玩……”<br>
“乖。”小杰奖励似的拍了拍翰宇的头，“不过集体活动哥哥你还是要参加的，我只是让哥哥不被其他人叫出去。”<br>
听到的小杰的话翰宇不由失望地垂下头，小杰见状，贴近翰宇的耳边说：“哥哥你要是知道你的几个好兄弟现在的状况你就会感到庆幸了。他们现在……”<br>
伟松心情沉重地躺在床上，自从那天小杰的生日宴会之后，参加宴会的二三十个男孩全变成了自己的主人，这些认识的不认识的男孩随时都会把自己叫出去玩弄。而且路上有时候碰见那些男孩，也逃不掉一顿羞辱玩弄，就像那天……<br>
那天傍晚，刚给一个男孩发完自己穿着开裆裤的的鸡巴照的伟松打算出去走走。刚出小区迎面就走来一群初中生，其中几个似乎还有些面熟。伟松心里一惊，心中有一丝不祥的预感，低着头加快脚步。走过男孩们身边时，突然一个流里流气的男孩一把抓住伟松胯下的一包说：“小贱狗跑那么快，忘了我吗？”<br>
下体突然被人抓住，伟松一时竟忘了挣扎，瞪着双眼呆立在那里。<br>
“小贱狗发什么呆，”男孩隔着裤子狠狠捏着伟松的睪丸，“连你主人都忘了吗！小贱狗当初可是被我干到哭呢。”其他男孩也上前围着伟松对伟松上下其手。<br>
“啊……不要……”听着男孩的声音伟松隐约记起来男孩是那天生日宴会的客人，似乎是叫刘飞。<br>
“妈的，”看着伟松的反应刘飞骂到，“小贱狗你再没反应我就扒光你叫人来围观了。”说着刘飞开始拉扯伟松的裤子。<br>
“啊，别，不要……”害怕男孩声张开来伟松拉着裤子急道，“主，主人……”<br>
“这才乖。”刘飞拍了拍伟松的脸，和其他男孩一起拥簇着伟松把伟松拖进旁边的公厕里。接着男孩们留下一人在门口望风，其他四个男孩则推拉着伟松往里走。<br>
刘飞一脚把伟松踹倒在地上：“小贱狗别害羞了，快开始吧。”<br>
伟松知道自己今天是逃不掉了，于是只能当着四个男孩的面开始一件件脱掉身上的衣服。不一会儿伟松全身就只穿着脚上的篮球鞋了。之间伟松低头撸硬自己的鸡巴，然后双手抱头打开双腿蹲着马步，对着四个男孩甩动鸡巴说：“报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”<br>
“还算懂规矩。”看着伟松臊红的脸颊刘飞满意地说。接着刘飞让伟松蹲下来，掏出自己早就半勃起的鸡巴就啪啪打在伟松脸上：“给我舔硬了。”<br>
被初中生用鸡巴打在脸上让伟松羞耻难堪，但也只能忍受着屈辱张开嘴含住男孩的鸡巴。身后的男孩们已经掰开伟松的臀瓣，让伟松的屁眼完全暴露出来。男孩在后面一手插着伟松的屁眼，一手穿过伟松的双腿像挤奶一样撸着伟松的鸡巴。男孩边弄边说：“飞哥，这贱狗的屁眼怎么有点松啊，这么容易就插进去了。”<br>
“他是最早被抓来的，早就被操了个透能不松么，下次把那几只屁眼紧的新狗叫出来给你们玩玩。”刘飞按着伟松的头说。<br>
被男孩们肆意评论自己屁眼的松紧度让伟松羞臊地快哭出来，羞耻不已的伟松只能把头更深地埋入男孩的胯下，彷佛男孩的阴毛成了自己的遮羞布。<br>
当伟松还沈溺在羞耻中时，后面的男孩已经解开自己的裤头，趁着伟松的屁眼还没闭合就扶着年轻的鸡巴一把挺入。被前后夹击的伟松含糊不清地呻吟着，粗大的鸡巴在胯下随着节奏不停晃动。<br>
“既然是在这里那就是马桶咯。”说着刘飞和正在干伟松的男孩对视一眼，伟松嘴里和屁眼里的两根鸡巴开始同时喷射出温热的液体。一边尿刘飞还死死按着伟松的后脑说：“把你上下两张嘴都给老子吸紧了！敢漏出来你试试看！”<br>
被突如其来的尿呛地满脸通红的伟松也只能大口吞咽着刘飞的尿，一边努力收缩括约肌让屁眼里的尿液不漏出来。可就算如此，伟松嘴里和屁眼的尿还是淅淅沥沥地漏了一地。<br>
在伟松嘴里尿完的刘飞抓着伟松的头发把伟松的脸按到满是尿液的地上用脚踩着骂到：“妈的你两张嘴都松了是不是！漏了这么多！给我好好舔干净！”<br>
贴着满是尿液冰凉的地板，初秋的凉风让伟松狠狠地打了一个寒颤，伟松不由悲从心来，自己好好一个校草现在竟然跪在一个初中生面前被强奸还要喝尿，抽泣着伸出舌头舔着骚臭的地板。<br>
舔完后伟松的磨难还在继续，男孩们去吃晚饭了，而伟松依然被留在厕所里。男孩们走之前把伟松关进隔间，让伟松坐在马桶盖上抱着双腿，接着铐住伟松的双手，这样伟松只能一直保持着这个让羞于见人的部位完全暴露的姿势。<br>
在伟松屁眼里插进一根假阳具后，刘飞盯着伟松湿漉漉的双眼说：“小贱狗乖乖在这里等我们哦。”<br>
听到男孩们要把自己一个人这样丢在厕所里，伟松不由害怕起来，急道：“主人不要……唔……不要丢贱狗一个在这……求主人，会有人过来……”<br>
“会给你关上门的，”刘飞拍了拍伟松的屁股，“只要小贱狗你不浪叫出声就不会有人来。”说完刘飞用一块布条绑住伟松的眼睛，脱下伟松的袜子塞进伟松嘴里。厕所里只身下害怕有人进来发现自己的伟松。<br>
站在一栋大宅子门前眉头紧锁，浑身汗水的广宁深吸一口气，按下了门铃。一个小时前，广宁接到电话，电话里的男孩口气不容分说，广宁知道等待自己的又是一场凌辱。<br>
“进来吧。”一个男孩探出头对着广宁坏笑着。<br>
男孩推着广宁往里走去，房间里，阿超和另外一个男孩已经在等待。<br>
阿超一上来就是一巴掌抽在广宁脸上，打的广宁眼冒金星，“贱货！怎么这么晚！你想死是不是！”<br>
“主人贱狗错了……路上堵车，贱狗已经用跑的……啊！”没等广宁解释完阿超又是一巴掌：“做错事还敢狡辩！”<br>
广宁明白男孩不会听自己解释了，只是想羞辱自己在朋友面前出风头，于是顺势把衣服裤子一脱抱头跪下：“贱狗知道错了！请主人饶了贱狗！”广宁希望自己顺从的举动能让自己少受一点折磨。<br>
看着对阿超言听计从还自己自动脱光衣服的广宁其他两个男孩都惊奇的瞪大眼睛看着这奇异的一幕。在朋友面前出够风头的阿超露出满意的表情，但还是一脚踹在广宁下体骂道：“不要以为这样我就会饶过你！”<br>
忍者下体的疼痛广宁支撑着挺直腰板说：“是，请主人惩罚贱狗！”<br>
“真是天生做狗的命，听到要被虐狗鸡巴都翘起来了。”说着阿超揪着广宁都生殖器让广宁站起来面对另外两个男孩挺出下体，“来，你们也玩玩这只贱狗的狗鸡巴。”<br>
“真的可，可以摸么？”第一次近距离这样细致的看到成年男人的生殖器，对着粗大还一跳一跳的广宁的鸡巴男孩有些犹豫不决。<br>
“随便摸随便玩。”阿超捏住广宁鸡巴根部一顿猛摇，“小贱狗你说是不是？”<br>
“报告主人，是的，请主人玩贱狗的狗鸡巴！”虽然羞耻无比，可广宁也不得不回应着阿超的羞辱。<br>
两个男孩再无顾虑，一把握住广宁的鸡巴和睪丸上下翻看起来。第一次触碰成年男性的生殖器的男孩好奇无比，把眼睛凑近广宁的鸡巴前仔仔细细的观察了个遍，鸡巴如此近距离地被两个男孩当作道具一样研究让广宁恨不得羞死过去，但无奈被阿超顶着只能在男孩面前继续毫无保留地展示自己的生殖器。<br>
等男孩们玩地差不多了，广宁被赶到桌子上抱着双脚躺着，男孩们继续研究起广宁的屁眼来。<br>
“下面该惩罚小贱狗迟到的事了。”阿超说。<br>
男孩抚摸着广宁的屁眼，“真黑，比鸡巴可黑多了。”“毛也挺多的……”“欸，你看摸一摸就自己打开了。”男孩们对自己屁眼的肆意评论一句句像刀划在广宁心上。<br>
“看他一开一合好像要什么东西插进去。”男孩笑着说，“不如来看看能插进多少吧！”说着男孩拿来桌上的一个笔筒，从中拿出一只笔插进广宁屁眼里。阿超和另一个男孩也从笔筒中拿起笔往广宁屁眼里插。不一会儿，笔筒里大半的笔都被插进广宁的屁眼，广宁的屁眼已经几乎被撑到极限了。<br>
“主人别再插了……贱狗的屁眼要，要裂了……”屁眼撕裂一样的疼让广宁忍不住开口求饶。<br>
“还有哦，”阿超摇晃着笔筒里剩下的笔。说完阿超从中拿起一个最粗的记号笔往广宁已经被撑满的屁眼里插去。<br>
“好痛……！啊……不要，主人……真的要裂了……贱狗再也不敢迟到了啊啊啊……”记号笔进入广宁的屁眼后，一道血迹顺着广宁的臀缝往下流。<br>
接着阿超坏笑着对着插在广宁屁眼里的笔杆一掌拍下。<br>
“呃啊啊——！”笔噼哩啪啦地从广宁屁眼里弹出，刺骨的剧痛让广宁的惨叫都变了调。<br>
“以后还敢迟到吗？”阿超盯着广宁因为疼痛而失去血色的脸。<br>
“不敢了，不敢了，贱狗以后再也不敢迟到了。”广宁的声音都打着颤。<br>
“那么接下来就准备好挨操吧。”看着浑身发抖的广宁，阿超把广宁拖下桌子趴着。<br>
接着，三根小钢炮开始轮番在广宁嘴里和屁眼里进出。阿超还蒙住广宁的双眼命令广宁用嘴熟悉每一根鸡巴，然后转身当一根鸡巴插进广宁屁眼时，广宁就要大声说出这是哪个主人的鸡巴，答错就要被狠狠地弹一次龟头。几轮过后，广宁连蒙带猜也只答对了两次，于是，男孩们的手指一次又一次弹在广宁龟头上。红肿的龟头透露着鸡巴的主人遭受过的折磨，而广宁也只能继续泪眼朦胧的坐在一根鸡巴上用屁眼努力感受着然后说出鸡巴的主人……<br>
奸淫过后男孩们的休息时间广宁继续趴在地上用双手掰开自己的双臀。只见经过几个小时折磨和奸淫的屁眼已经外翻红肿，里面红白混合的液体顺着广宁的大腿往下流着。毕竟正处于血气方刚的年纪，面对这个血脉膨张的画面阿超感到自己才射过精不久的鸡巴又再次抬头。于是阿超走到广宁身后，又再次把鸡巴捅进广宁的屁眼一顿猛干。已经被干的腿软的广宁连呻吟的力气都没有了，只能任由男孩在自己身上继续肆虐。</p>



<p>19.教学<br>
感到被子被掀开，有人钻进了被窝在身后躺下。接着一双手穿过自己的腰，在裆部摸索着，不一会儿就熟练地从短裤洞口探入，鸡巴被从洞口掏出把玩着。<br>
“哥哥一直硬着等我玩吗？腿给我打开，不准夹着。”手的主人边玩边在翰宇耳边轻声道。<br>
翰宇只能乖乖打开双腿，让小杰的手继续深入自己的私处。另一只手也从翰宇后背往下伸入股间，食指灵巧地插进翰宇的肉穴。<br>
“转过来。”小杰命令到。<br>
翰宇转过身面对着小杰，黑夜中男孩的双眼闪耀着戏谑的光芒。短短几天时间自己的人生发生了翻天覆地的变化，生殖器已经不知道被多少男孩抓在手里玩弄，屁眼也不知道被多少根鸡巴光顾过。在农庄里的几天让翰宇刻骨铭心，而此时鸡巴被人握住，屁眼被插入的触感提醒着翰宇，小杰对自己的折磨和羞辱一刻也不会停歇。自己大概永远也不会被放过吧……<br>
“哥哥在想什么呢?”小杰搓着翰宇的龟头把他拉回现实，“是不是还在怀念被干得爽到哭出来射地到处都是的感觉？”<br>
小杰不加掩饰的粗俗语句让翰宇难堪不已，那场惨痛的轮奸自己的嘴里和屁眼无时无刻都插着一根鸡巴，男孩们排着队一个个轮流在自己身上肆虐发泄着，而自己也一次次被干到高潮，最后自己身上、脸上、屁眼里全部都充满了精液，就像是从精液池里被捞起来一样。<br>
“下面散步时间到了。”小杰抓着翰宇的鸡巴把翰宇从床上拖下来，接着拿来一个项圈套在翰宇脖子上说，“走吧。”<br>
被小杰连拖带拽爬到门口的翰宇用手抓着拴着自己的狗链哀求地看着小杰：“求主人不要，出去会被人看见的……”翰宇此时浑身只穿着一条短裤，鸡巴还翘着从洞口伸出。<br>
“哥哥你是要把爸妈吵醒来围观你这个下贱的样子吗？”小杰威胁道，说完把手放在门上作势要拍门。<br>
“不，不要……”翰宇明白自己此时只是案板上任人宰割的鱼肉而已，只能顺着狗链被小杰拉出门外。<br>
“把裤子脱了。”小杰用脚挑起翰宇因为羞耻低垂的头。<br>
短裤从翰宇身上剥下，翰宇此时除了脖子上的项圈已经一丝不挂了。小杰拖着狗链往楼下走去，深夜的寒风和随时会被人发现的恐惧让翰宇瑟瑟发抖。翰宇的心砰砰砰乱跳着，万一此时有人过来……翰宇不敢再往下想。<br>
深夜的小区格外寂静，一人一“狗”漫步在路上。这条熟悉的路翰宇以前早上经常在这慢跑晨练，而现在却光着身子像狗一样地爬在这里。<br>
“哥哥很喜欢被这样对待嘛，狗鸡巴翘那么高，还流水了。”小杰发现了翰宇身体的变化。<br>
身体忠实的反应让翰宇羞耻不已，但越是羞耻，鸡巴就越是兴奋。难道自己真的喜欢被人这样羞辱吗？<br>
“有人！”看到前面手电筒的灯光小杰低声道，“快走！是保安！”小杰拽着狗链把翰宇往树林里拉，躲进绿化带的灌木后面。<br>
伏在小杰身下的翰宇此时惊恐无比，如果被发现自己的一切就完了，翰宇满脑子胡思乱想着。当脚步声靠近，灯光从树叶缝隙射进来时，翰宇更是一颗心跳到了嗓子眼。脚步声渐行渐远，终于消失在路的尽头，小杰终于松了一口气扭头看向翰宇时却听到一阵淅淅沥沥的水声。小杰往下看去发现了水声的来源，翰宇竟然被吓到失禁了。<br>
“哥哥你……”眼前的一幕不禁让小杰失笑，“你竟然会被吓尿！！！你竟然被吓尿了！！哈哈哈哈！”有点不相信眼前的画面，兴奋不已的小杰不断重复着。<br>
小杰的笑声和身下的水声让翰宇差点羞死过去，在弟弟面前被吓尿，以后真的不要活了。羞愤不已的翰宇多希望自己现在能直接晕过去。小杰赶紧掏出手机拍摄起这个千年一遇的场景。<br>
“哥哥要尿也要有尿尿的样子，给我到那边树下抬腿尿去。”说着小杰踢了踢翰宇的屁股，翰宇一路边撒尿边爬到树下，把左腿抬起架在树杆上，让翰宇面红耳赤的淅淅沥沥的水声过了好一会停下。<br>
“哥哥继续，屁股扭起来，不给我准停。”小杰在翰宇身后拿着手机说。<br>
翰宇只能继续抬着腿，扭着屁股，鸡巴里剩余的尿液甩在翰宇的大腿、小腹上。<br>
“下次集体活动一定要在大屏幕上把哥哥今天的精彩表演播出来。”回去的路上小杰也不忘继续羞辱着翰宇。<br>
“哥哥，今天跟我去一个地方，见见一些小朋友。”小杰一脸坏笑看着翰宇。<br>
“……是。”翰宇低着头。<br>
“怎么？哥哥有什么意见吗？”贱翰宇垂头丧气地，小杰问。<br>
“主人不是说……说以后贱狗乖乖听话就可以给主人一个人玩吗……怎么……”翰宇红着脸说出心中的疑问。<br>
“唔……我好像是这么说过，”小杰歪着头佯装思考着，“那哥哥的意思是不是我把哥哥给其他人玩哥哥就不听话了？”<br>
“不，贱狗不是这个意思……”小杰的眼神让翰宇打了个寒颤。<br>
“那是什么意思？”小杰逼问。<br>
“就，就算主人把贱狗给其他人玩，贱狗也，也会乖乖听话……”明白自己现在完全掌控在这个小恶魔手里，翰宇也只能如丧家犬一样完全接受小杰的所有决定。<br>
“下面，让我们来欢迎新同学！”坐满了男孩的小学教室里，站在讲台上的小杰说。一阵掌声过后，门外毫无动静，小杰眉头一皱走出门外对着门外一侧一顿拳打脚踢：“还不他妈给我滚进来！贱狗就是贱狗，一定要人打骂才会动。”<br>
走回讲台的小杰身后跟着一个穿着背心和篮球裤双手被反绑在背后一脸茫然的健壮帅哥，正是翰宇。翰宇跟着小杰走到讲台上，转身面对着满满一个教室的男孩兴奋、好奇、戏虐的眼睛。虽然翰宇穿着衣服，但是鸡巴却翘着露在裤子外面。<br>
“新同学跟大家介绍一下自己吧。”小杰坏笑地对翰宇说。<br>
“我，我叫何翰宇，今天开始和大家一起，一起上课。”面对着一群毛都没长齐的男孩，翰宇有点不知道该把视线放在哪里。<br>
“还有呢？继续啊。”见翰宇默默站着小杰催促道。<br>
翰宇明白小杰话里所指，咬了咬牙，顶出胯部说：“这是我的狗鸡巴，喜欢被人玩弄，同学们可以上来玩我的狗鸡巴。”<br>
教室里发出一阵刺耳的哄笑，吵闹中有几个胆大的男孩上前，试探地摸了摸翰宇的鸡巴。<br>
“啊……”鸡巴被男孩碰触，翰宇触电似的往后退了一部，鸡巴被震得不停晃动，碰触翰宇鸡巴的男孩被吓了一跳猛的收回手。<br>
“啪”小杰一巴掌抽在翰宇屁股上：“妈的你躲什么躲，你露着狗鸡巴不就是给人玩的么。”说着小杰把翰宇推上前，让翰宇顶着鸡巴站在几个男孩面前。<br>
“来，都来摸摸看。”小杰抓着翰宇的鸡巴根部一顿猛摇，“你们看大哥哥都等不及了，都兴奋地甩起来邀请你们玩他的大鸡巴了。”<br>
“大哥哥我可以玩玩看吗？”一个男孩想摸又不敢摸，天真地看着翰宇。<br>
极度羞耻的翰宇满脸通红，在小杰严厉的目光下，张着嘴，半天终于颤抖着说：“可。可以……玩。”T<br>
“玩什么啊？不说清楚可不行。”小杰盯着翰宇羞臊不已的脸颊。<br>
“玩，玩我的狗鸡巴……。”翰宇羞耻的话刚落音，暴露在外的鸡巴已经落入几只小手之中。翰宇的鸡巴被好奇的男孩们翻来覆去地玩弄着，一只手还从翰宇的裤洞伸入，把翰宇的睾丸也掏出裤外把玩着。看着台上几人玩得不亦乐乎台下坐着的男孩们也按耐不住，纷纷围上来吵着也要玩弄翰宇的鸡巴。<br>
“好了好了。”小杰拍着手示意大家安静，“大家都回到座位上去，我们要开始上课了，一会大哥哥再让你们好好玩个够。”散去的男孩们让翰宇暂时松了一口气。<br>
“今天呢，我们先让这个把鸡鸡露在外面的大哥哥给大家好好讲讲以前你们老师课上都不说的生理知识，大家欢迎！”小杰边说边撩起翰宇的上衣。<br>
“下面我们请几个同学上来帮这个大哥哥把衣服脱掉，大哥哥都等不及和大家见面了哦。”话刚落音，几个男孩迅速抢着上前围住翰宇，在翰宇的惊呼声中三下五除二就脱掉翰宇的裤子，而上衣因为双手被绑住的缘故，被拉起下摆穿过翰宇的头部搭在脖子上。于是，翰宇性感的裸体就这样完全暴露在一群男孩面前。<br>
“上课还需要有教材，我们来请这个大哥哥来帮我们印一些吧。”说着小杰抓过翰宇的鸡巴，把翰宇拉到教室一角的复印机前。小杰托着翰宇的屁股让他登上复印机，接着命令翰宇面朝下趴在复印机上，使得翰宇的下体刚好处于复印区域。然后小杰启动复印机，随着扫描的绿光一次次扫过翰宇的下体，一张张印着翰宇生殖器的白纸从复印机从吐出。很快，教室里坐着的每一个男孩都拿到了一张印着翰宇的生殖器的“教材”。重新站上讲台的翰宇看着底下男孩们手中印着自己生殖器的纸羞耻不堪。<br>
“大家把教材举起来，告诉我教材上的东西，也就是现在流着水的大哥哥的这根棒棒叫什么？”小杰用教鞭指着翰宇的鸡巴说。<br>
“小鸡鸡！”一个男孩喊道。<br>
“你的才叫小鸡鸡！大哥哥的那么大应该是大鸡鸡了！”另一个男孩马上站起来纠正到。<br>
“鸡巴！”“不对，我看到过书上说叫阴茎！”男孩们七嘴八舌讨论自己生殖器的声音让翰宇简直羞臊不已，每一句都像一块巨石把翰宇撞地粉碎。<br>
“你们说的都对，不过，大哥哥的可是有另外特别的称呼哦，来哥哥你来告诉大家。”小杰挑着翰宇的鸡巴。<br>
“我的叫……叫……啊啊！”见翰宇扭扭捏捏半天小杰一教鞭打在翰宇的鸡巴上骂道：“快说！”<br>
“呜……叫狗鸡巴！我的叫狗鸡巴！”翰宇颤抖羞耻的声音再次成功地引起了满堂哄笑。<br>
“下去绕一圈甩着你的狗鸡巴给大家展示一下，边展示要边喊狗鸡巴，知道吗？哥哥？”小杰继续命令道。<br>
翰宇知道自己别无选择，只能甩着鸡巴从每个男孩面前走过，嘴里不停地重复着：“狗鸡巴！狗鸡巴！狗鸡巴！…………”更让翰宇感到羞耻的是经过一个调皮的男孩面前时，男孩一把抓住翰宇翻飞的鸡巴把翰宇拖到身前，几个人围着一起研究翰宇起的鸡巴。<br>
“大哥哥为什么你的鸡鸡，不对狗鸡巴这么大啊？”男孩天真地抬头看着翰宇羞红的脸。<br>
“因为……因为……呜啊——！”翰宇回答的速度一慢屁股上就结结实实地挨了小杰一鞭。“长得大是因为我的狗鸡巴要给人玩！”翰宇也不知道自己是怎么想出这个羞耻的答案的。<br>
一圈下来，翰宇的鸡巴被男孩们玩得淫水直流，喘着粗气的翰宇重新叉腿站在讲台上。<br>
“那接下来谁知道大哥哥的这个叫什么？”小杰用教鞭戳着翰宇两个硕大的睾丸。<br>
“我知道！大哥哥的应该叫狗蛋！”一个男孩举着手大声说。<br>
“答对了！那这位同学可以上来摸一摸大哥哥的狗蛋。”小杰说着命令翰宇蹲着马步，让翰宇的鸡巴刚好到男孩可以玩弄的高度。<br>
男孩兴奋地上前握住翰宇的睾丸，在男孩下手没有轻重的揉搓下引得翰宇哀叫连连。男孩心满意足地回到座位后翰宇站好继续进行展示。<br>
“接下来大鸡巴哥哥要给你们展示他最后的秘密了。”小杰的手在后面抚摸着翰宇的屁眼，“到桌上去，把你光溜溜的大屁股给同学们展示一下。”<br>
自从进入教室到现在的羞辱让翰宇已经眼眶微湿，在众人的目光中，在小杰的帮助下翰宇爬上讲台桌。小杰取来一根绳子分别绑住翰宇的两条大腿，中间部份挂在翰宇的脖子上。这样翰宇只能在男孩们面前一直保持着这个暴露所有私密部位的姿势。<br>
“下面我要请一位同学上来帮忙。”小杰对着台下的男孩说。几乎所有的男孩都举起手，希望上台玩一玩这个“大哥哥”。<br>
小杰叫了一个男孩上台后，抓着男孩的手放到翰宇的屁眼上说：“下面的时间接交给你了。”<br>
男孩歪着头盯着翰宇，翰宇被男孩看得浑身不自在，心里有一丝不祥的预感，屁眼也因为紧张而一缩一缩的。突然男孩像是决定了似的，伸出食指“噗”的一下就插进翰宇的屁眼。<br>
“跟大家说说大哥哥里面是什么样的。”小杰站在一旁说。<br>
“唔……大哥哥里面热热的，软软的，湿湿的……”男孩看着翰宇，“啊，大哥哥还把我的手指往里面吸！”男孩的声音让翰宇差点眼泪就下来了，可是忠诚的身体还是不断收缩着屁眼吸着男孩的手指。<br>
“我也要玩！”“我也要！”“我也……”男孩们此起彼伏的声音在教室里响起，听着男孩们争先恐后的要玩弄自己的屁眼，虽然羞耻，当屁眼也更加猛烈的收缩起来。<br>
男孩们挤成一群里三层外三层地围着翰宇，争着把手伸向翰宇的屁眼。翰宇的屁股上贴满了男孩们的手，三个男孩的手指一起插在翰宇的屁眼里，一些摸不到翰宇屁眼的男孩就趁机把玩起翰宇的睾丸和鸡巴来。比起无数小手的玩弄男孩们的声音更是让翰宇感到刻骨铭心的羞耻。<br>
“大哥哥你把屁眼再打开一点，我插不进去啦！”一个男孩把手指戳在翰宇被插的满满的屁眼上半天挤不进去，朝着翰宇急道。<br>
“大哥哥戳这里你是不是特别舒服？”一个男孩发现自己的手指每划过一个部位时这位大哥哥总会哀嚎着浑身颤抖，与是反复磨蹭着这个让“大哥哥”不停发抖的部位。<br>
“不……别……别弄那里……”翰宇知道男孩再弄下去自己就要在男孩们面前丢脸地射精了。<br>
翰宇的求饶反而激起了男孩的好奇心，更加猛烈的攻击着翰宇体内的这点。<br>
“不不不……不要……啊啊……额啊——！”翰宇浑身一阵颤抖，震得桌子也不停摇晃，一股股精液从翰宇鸡巴射出，射了翰宇一胸一脸。<br>
第一次见到男人射精的男孩们都被这个场面惊呆了，一个男孩尖声叫道：“大哥哥撒尿了！”男孩天真的声音一字一句的扎在翰宇身上，翰宇闭着眼只希望时间过的快点。<br>
“大哥哥可不是这样撒尿的，一会让大哥哥做给你们看大哥哥的怎么撒尿的。”小杰在旁解释着，“这叫射精，是让大哥哥很爽很舒服的事情，只要有东西插大哥哥的屁眼大哥哥就会射精。”<br>
“那我们再让大哥哥舒服一次吧。”“我们还没插呢！”于是男孩们继续争抢着玩弄翰宇的屁眼。<br>
“大哥哥的狗鸡巴怎么变小变成小鸡鸡了？”一个男孩握着翰宇射完精软下的鸡巴问。<br>
“因为大哥哥害羞了呀。你问问大哥哥怎样才能让他的小鸡鸡变大变回狗鸡巴。”小杰笑眯眯地把头转向翰宇。<br>
“大哥哥，你的小鸡鸡要怎样才能变大变成狗鸡巴啊？”男孩着急地问翰宇，“我还没玩够呢！”<br>
“我……我……”面对天真的男孩羞愤的翰宇是在不知道用什么词语开回答。<br>
“啊！变大了！大哥哥的小鸡鸡又变回狗鸡巴了！”在男孩们的目光中，在屁眼的刺激下，翰宇的鸡巴在男孩手中又渐渐变大，就算羞耻，鸡巴还是忠于屁眼被玩弄的快感而勃起。<br>
男孩们像得到一件新的玩具一样乐此不疲地玩弄着翰宇的身体，翰宇就算再感到羞耻也只能展示着自己一切羞于见人的部位像个大玩偶一样任由男孩们玩弄。男孩们的嬉笑声和翰宇的哀嚎声环绕在教室里，而小杰则在一旁摆弄着道具准备着下一堂课的内容。<br>
教学<br>
　　感到被子被掀开，有人钻进了被窝在身后躺下。接着一双手穿过自己的腰，在裆部摸索着，不一会儿就熟练地从短裤洞口探入，JB被从洞口掏出把玩着。<br>
　　“哥哥一直硬着等我玩吗？腿给我打开，不准夹着。”手的主人边玩边在翰宇耳边轻声道。<br>
　　翰宇只能乖乖打开双腿，让小杰的手继续深入自己的私处。另一只手也从翰宇后背往下伸入股间，食指灵巧地插进翰宇的肉穴。&#8221;<code>`
　　“转过来。”小杰命令到。
　　翰宇转过身面对着小杰，黑夜中男孩的双眼闪耀着戏谑的光芒。短短几天时间自己的人生发生了翻天覆地的变化，生殖器已经不知道被多少男孩抓在手里玩弄，PI'YAN也不知道被多少根JB光顾过。在农庄里的几天让翰宇刻骨铭心，而此时JB被人握住，PI'YAN被插入的触感提醒着翰宇，小杰对自己的折磨和羞辱一刻也不会停歇。自己大概永远也不会被放过吧……
　　“哥哥在想什么呢”小杰搓着翰宇的龟头把他拉回现实，“是不是还在怀念被干得爽到哭出来射地到处都是的感觉？”
　　小杰不加掩饰的粗俗语句让翰宇难堪不已，那场惨痛的轮奸自己的嘴里和PI'YAN无时无刻都插着一根JB，男孩们排着队一个个轮流在自己身上肆虐发泄着，而自己也一次次被干到高潮，最后自己身上、脸上、PI'YAN里全部都充满了JING'YE，就像是从JING'YE池里被捞起来一样。
　　“下面散步时间到了。”小杰抓着翰宇的JB把翰宇从床上拖下来，接着拿来一个项圈套在翰宇脖子上说，“走吧。”
　　被小杰连拖带拽爬到门口的翰宇用手抓着拴着自己的狗链哀求地看着小杰：“求主人不要，出去会被人看见的……”翰宇此时浑身只穿着一条短裤，JB还翘着从洞口伸出。
　　“哥哥你是要把爸妈吵醒来围观你这个下贱的样子吗？”小杰威胁道，说完把手放在门上作势要拍门。
　　“不，不要……”翰宇明白自己此时只是案板上任人宰割的鱼肉而已，只能顺着狗链被小杰拉出门外。
　　“把裤子脱了。”小杰用脚挑起翰宇因为羞耻低垂的头。
　　短裤从翰宇身上剥下，翰宇此时除了脖子上的项圈已经一丝不挂了。小杰拖着狗链往楼下走去，深夜的寒风和随时会被人发现的恐惧让翰宇瑟瑟发抖。翰宇的心砰砰砰乱跳着，万一此时有人过来……翰宇不敢再往下想。
　　深夜的小区格外寂静，一人一“狗”漫步在路上。这条熟悉的路翰宇以前早上经常在这慢跑晨练，而现在却光着身子像狗一样地爬在这里。"
　　“哥哥很喜欢被这样对待嘛，狗JB翘那么高，还流水了。”小杰发现了翰宇身体的变化。
　　身体忠实的反应让翰宇羞耻不已，但越是羞耻，JB就越是兴奋。难道自己真的喜欢被人这样羞辱吗？"</code><br>
　　“有人！”看到前面手电筒的灯光小杰低声道，“快走！是保安！”小杰拽着狗链把翰宇往树林里拉，躲进绿化带的灌木后面。<br>
　　伏在小杰身下的翰宇此时惊恐无比，如果被发现自己的一切就完了，翰宇满脑子胡思乱想着。当脚步声靠近，灯光从树叶缝隙射进来时，翰宇更是一颗心跳到了嗓子眼。脚步声渐行渐远，终于消失在路的尽头，小杰终于松了一口气扭头看向翰宇时却听到一阵淅淅沥沥的水声。小杰往下看去发现了水声的来源，翰宇竟然被吓到失禁了。<br>
　　“哥哥你……”眼前的一幕不禁让小杰失笑，“你竟然会被吓尿！！！你竟然被吓尿了！！哈哈哈哈！”有点不相信眼前的画面，兴奋不已的小杰不断重复着。<br>
　　小杰的笑声和身下的水声让翰宇差点羞死过去，在弟弟面前被吓尿，以后真的不要活了。羞愤不已的翰宇多希望自己现在能直接晕过去。小杰赶紧掏出手机拍摄起这个千年一遇的场景。&#8221;<br>
　　“哥哥要尿也要有尿尿的样子，给我到那边树下抬腿尿去。”说着小杰踢了踢翰宇的屁股，翰宇一路边撒尿边爬到树下，把左腿抬起架在树杆上，让翰宇面红耳赤的淅淅沥沥的水声过了好一会停下。<br>
　　“哥哥继续，屁股扭起来，不给我准停。”小杰在翰宇身后拿着手机说。<br>
　　翰宇只能继续抬着腿，扭着屁股，JB里剩余的尿液甩在翰宇的大腿、小腹上。<br>
　　“下次集体活动一定要在大屏幕上把哥哥今天的精彩表演播出来。”回去的路上小杰也不忘继续羞辱着翰宇。<br>
　　…………</p>



<p>　　“哥哥，今天跟我去一个地方，见见一些小朋友。”小杰一脸坏笑看着翰宇。&#8221;<br>
　　“……是。”翰宇低着头。<br>
　　“怎么？哥哥有什么意见吗？”贱翰宇垂头丧气地，小杰问。&#8221;<br>
　　“主人不是说……说以后贱狗乖乖听话就可以给主人一个人玩吗……怎么……”翰宇红着脸说出心中的疑问。<br>
　　“唔……我好像是这么说过，”小杰歪着头佯装思考着，“那哥哥的意思是不是我把哥哥给其他人玩哥哥就不听话了？”<br>
　　不，贱狗不是这个意思……小杰的眼神让翰宇打了个寒颤。<br>
　　那是什么意思？小杰逼问。<br>
　　就，就算主人把贱狗给其他人玩，贱狗也，也会乖乖听话……明白自己现在完全掌控在这个小恶魔手里，翰宇也只能如丧家犬一样完全接受小杰的所有决定。<br>
　　…………<br>
　　<br>
　　下面，让我们来欢迎新同学！坐满了男孩的小学教室里，站在讲台上的小杰说。一阵掌声过后，门外毫无动静，小杰眉头一皱走出门外对着门外一侧一顿拳打脚踢：还不他妈给我滚进来！贱狗就是贱狗，一定要人打骂才会动。<br>
　　走回讲台的小杰身后跟着一个穿着背心和篮球裤双手被反绑在背后一脸茫然的健壮帅哥，正是翰宇。翰宇跟着小杰走到讲台上，转身面对着满满一个教室的男孩兴奋、好奇、戏虐的眼睛。虽然翰宇穿着衣服，但是JB却翘着露在裤子外面。<code>
　　新同学跟大家介绍一下自己吧。小杰坏笑地对翰宇说。
　　我，我叫何翰宇，今天开始和大家一起，一起上课。面对着一群毛都没长齐的男孩，翰宇有点不知道该把视线放在哪里。
　　还有呢？继续啊。见翰宇默默站着小杰催促道。
　　翰宇明白小杰话里所指，咬了咬牙，顶出胯部说：这是我的狗JB，喜欢被人玩弄，同学们可以上来玩我的狗JB。
　　教室里发出一阵刺耳的哄笑，吵闹中有几个胆大的男孩上前，试探地摸了摸翰宇的JB。
　　啊……JB被男孩碰触，翰宇触电似的往后退了一部，JB被震得不停晃动，碰触翰宇JB的男孩被吓了一跳猛的收回手。
　　啪小杰一巴掌抽在翰宇屁股上：妈的你躲什么躲，你露着狗JB不就是给人玩的么。说着小杰把翰宇推上前，让翰宇顶着JB站在几个男孩面前。
　　来，都来摸摸看。小杰抓着翰宇的JB根部一顿猛摇，你们看大哥哥都等不及了，都兴奋地甩起来邀请你们玩他的大JB了。
　　大哥哥我可以玩玩看吗？一个男孩想摸又不敢摸，天真地看着翰宇。
　　极度羞耻的翰宇满脸通红，在小杰严厉的目光下，张着嘴，半天终于颤抖着说：可。可以……玩。
　　玩什么啊？不说清楚可不行。小杰盯着翰宇羞臊不已的脸颊。
　　玩，玩我的狗JB……。翰宇羞耻的话刚落音，暴露在外的JB已经落入几只小手之中。翰宇的JB被好奇的男孩们翻来覆去地玩弄着，一只手还从翰宇的裤洞伸入，把翰宇的睾丸也掏出裤外把玩着。看着台上几人玩得不亦乐乎台下坐着的男孩们也按耐不住，纷纷围上来吵着也要玩弄翰宇的JB。
　　好了好了。小杰拍着手示意大家安静，大家都回到座位上去，我们要开始上课了，一会大哥哥再让你们好好玩个够。散去的男孩们让翰宇暂时松了一口气。
　　今天呢，我们先让这个把鸡鸡露在外面的大哥哥给大家好好讲讲以前你们老师课上都不说的生理知识，大家欢迎！小杰边说边撩起翰宇的上衣。
　　下面我们请几个同学上来帮这个大哥哥把衣服脱掉，大哥哥都等不及和大家见面了哦。话刚落音，几个男孩迅速抢着上前围住翰宇，在翰宇的惊呼声中三下五除二就脱掉翰宇的裤子，而上衣因为双手被绑住的缘故，被拉起下摆穿过翰宇的头部搭在脖子上。于是，翰宇性感的裸体就这样完全暴露在一群男孩面前。
　　上课还需要有教材，我们来请这个大哥哥来帮我们印一些吧。说着小杰抓过翰宇的JB，把翰宇拉到教室一角的复印机前。小杰托着翰宇的屁股让他登上复印机，接着命令翰宇面朝下趴在复印机上，使得翰宇的下体刚好处于复印区域。然后小杰启动复印机，随着扫描的绿光一次次扫过翰宇的下体，一张张印着翰宇生殖器的白纸从复印机从吐出。很快，教室里坐着的每一个男孩都拿到了一张印着翰宇的生殖器的教材。重新站上讲台的翰宇看着底下男孩们手中印着自己生殖器的纸羞耻不堪。
　　大家把教材举起来，告诉我教材上的东西，也就是现在流着水的大哥哥的这根棒棒叫什么？小杰用教鞭指着翰宇的JB说。</code><br>
　　小鸡鸡！一个男孩喊道。<br>
　　你的才叫小鸡鸡！大哥哥的那么大应该是大鸡鸡了！另一个男孩马上站起来纠正到。<br>
　　JB！不对，我看到过书上说叫阴茎！男孩们七嘴八舌讨论自己生殖器的声音让翰宇简直羞臊不已，每一句都像一块巨石把翰宇撞地粉碎。<br>
　　你们说的都对，不过，大哥哥的可是有另外特别的称呼哦，来哥哥你来告诉大家。小杰挑着翰宇的JB。<br>
　　我的叫……叫……啊啊！见翰宇扭扭捏捏半天小杰一教鞭打在翰宇的JB上骂道：快说！<br>
　　呜……叫狗JB！我的叫狗JB！翰宇颤抖羞耻的声音再次成功地引起了满堂哄笑。<code>
　　下去绕一圈甩着你的狗JB给大家展示一下，边展示要边喊狗JB，知道吗？哥哥？小杰继续命令道。
　　翰宇知道自己别无选择，只能甩着JB从每个男孩面前走过，嘴里不停地重复着：狗JB！狗JB！狗JB！…………更让翰宇感到羞耻的是经过一个调皮的男孩面前时，男孩一把抓住翰宇翻飞的JB把翰宇拖到身前，几个人围着一起研究翰宇起的JB。
　　大哥哥为什么你的鸡鸡，不对狗JB这么大啊？男孩天真地抬头看着翰宇羞红的脸。
　　因为……因为……呜啊——！翰宇回答的速度一慢屁股上就结结实实地挨了小杰一鞭。长得大是因为我的狗JB要给人玩！翰宇也不知道自己是怎么想出这个羞耻的答案的。
　　一圈下来，翰宇的JB被男孩们玩得淫水直流，喘着粗气的翰宇重新叉腿站在讲台上。``
　　那接下来谁知道大哥哥的这个叫什么？小杰用教鞭戳着翰宇两个硕大的睾丸。~</code><br>
　　我知道！大哥哥的应该叫狗蛋！一个男孩举着手大声说。<br>
　　答对了！那这位同学可以上来摸一摸大哥哥的狗蛋。小杰说着命令翰宇蹲着马步，让翰宇的JB刚好到男孩可以玩弄的高度。<br>
　　男孩兴奋地上前握住翰宇的睾丸，在男孩下手没有轻重的揉搓下引得翰宇哀叫连连。男孩心满意足地回到座位后翰宇站好继续进行展示。<code>
　　接下来大JB哥哥要给你们展示他最后的秘密了。小杰的手在后面抚摸着翰宇的PI'YAN，到桌上去，把你光溜溜的大屁股给同学们展示一下。~
　　自从进入教室到现在的羞辱让翰宇已经眼眶微湿，在众人的目光中，在小杰的帮助下翰宇爬上讲台桌。小杰取来一根绳子分别绑住翰宇的两条大腿，中间部份挂在翰宇的脖子上。这样翰宇只能在男孩们面前一直保持着这个暴露所有私密部位的姿势。
　　下面我要请一位同学上来帮忙。小杰对着台下的男孩说。几乎所有的男孩都举起手，希望上台玩一玩这个大哥哥。
　　小杰叫了一个男孩上台后，抓着男孩的手放到翰宇的PI'YAN上说：下面的时间接交给你了。
　　男孩歪着头盯着翰宇，翰宇被男孩看得浑身不自在，心里有一丝不祥的预感，PI'YAN也因为紧张而一缩一缩的。突然男孩像是决定了似的，伸出食指噗的一下就插进翰宇的PI'YAN。
　　跟大家说说大哥哥里面是什么样的。小杰站在一旁说。</code><br>
　　唔……大哥哥里面热热的，软软的，湿湿的……男孩看着翰宇，啊，大哥哥还把我的手指往里面吸！男孩的声音让翰宇差点眼泪就下来了，可是忠诚的身体还是不断收缩着PI&#8217;YAN吸着男孩的手指。<br>
　　我也要玩！我也要！我也……男孩们此起彼伏的声音在教室里响起，听着男孩们争先恐后的要玩弄自己的PI&#8217;YAN，虽然羞耻，当PI&#8217;YAN也更加猛烈的收缩起来。<br>
　　男孩们挤成一群里三层外三层地围着翰宇，争着把手伸向翰宇的PI&#8217;YAN。翰宇的屁股上贴满了男孩们的手，三个男孩的手指一起插在翰宇的PI&#8217;YAN里，一些摸不到翰宇PI&#8217;YAN的男孩就趁机把玩起翰宇的睾丸和JB来。比起无数小手的玩弄男孩们的声音更是让翰宇感到刻骨铭心的羞耻。<br>
　　大哥哥你把PI&#8217;YAN再打开一点，我插不进去啦！一个男孩把手指戳在翰宇被插的满满的PI&#8217;YAN上半天挤不进去，朝着翰宇急道。<br>
　　大哥哥戳这里你是不是特别舒服？一个男孩发现自己的手指每划过一个部位时这位大哥哥总会哀嚎着浑身颤抖，与是反复磨蹭着这个让大哥哥不停发抖的部位。<br>
　　不……别……别弄那里……翰宇知道男孩再弄下去自己就要在男孩们面前丢脸地射精了。<br>
　　翰宇的求饶反而激起了男孩的好奇心，更加猛烈的攻击着翰宇体内的这点。<br>
　　不不不……不要……啊啊……额啊——！翰宇浑身一阵颤抖，震得桌子也不停摇晃，一股股JING&#8217;YE从翰宇JB射出，射了翰宇一胸一脸。<br>
　　第一次见到男人射精的男孩们都被这个场面惊呆了，一个男孩尖声叫道：大哥哥撒尿了！男孩天真的声音一字一句的扎在翰宇身上，翰宇闭着眼只希望时间过的快点。<br>
　　大哥哥可不是这样撒尿的，一会让大哥哥做给你们看大哥哥的怎么撒尿的。小杰在旁解释着，这叫射精，是让大哥哥很爽很舒服的事情，只要有东西插大哥哥的PI&#8217;YAN大哥哥就会射精。<br>
　　那我们再让大哥哥舒服一次吧。我们还没插呢！于是男孩们继续争抢着玩弄翰宇的PI&#8217;YAN。<br>
　　大哥哥的狗JB怎么变小变成小鸡鸡了？一个男孩握着翰宇射完精软下的JB问。<br>
　　因为大哥哥害羞了呀。你问问大哥哥怎样才能让他的小鸡鸡变大变回狗JB。小杰笑眯眯地把头转向翰宇。<br>
　　大哥哥，你的小鸡鸡要怎样才能变大变成狗JB啊？男孩着急地问翰宇，我还没玩够呢！<br>
　　我……我……面对天真的男孩羞愤的翰宇是在不知道用什么词语开回答。<br>
　　啊！变大了！大哥哥的小鸡鸡又变回狗JB了！在男孩们的目光中，在PI&#8217;YAN的刺激下，翰宇的JB在男孩手中又渐渐变大，就算羞耻，JB还是忠于PI&#8217;YAN被玩弄的快感而勃起。<br>
　　男孩们像得到一件新的玩具一样乐此不疲地玩弄着翰宇的身体，翰宇就算再感到羞耻也只能展示着自己一切羞于见人的部位像个大玩偶一样任由男孩们玩弄。男孩们的嬉笑声和翰宇的哀嚎声环绕在教室里，而小杰则在一旁摆弄着道具准备着下一堂课的内容。~</p>



<p>二十儿戏</p>



<p>男孩们黑压压地围在翰宇周围指着翰宇刚才被每个男孩握在手里把玩的下体和依然在一张一合的PI&#8217;YAN兴奋地讨论着，讲台桌上的翰宇满脸通红，巨大的羞耻让这个大男孩眼角微微湿润，但又不敢合上双腿，只能任由自己最羞耻的部位继续暴露在男孩们面前。羞耻之下，快感在翰宇发红的皮肤下游走，JB高高翘着，在空气中一颤一颤。男孩们嘈杂的笑声和一张张笑脸在翰宇眼前和脑海中飞快地闪过，自己身处的这个场景荒唐得不真实，自己究竟算什么？还有伟松，现在也一定在某个地方被陌生或熟悉的男孩羞辱玩弄着吧⋯⋯<br>
想什么呢哥哥。小杰弹了弹翰宇的龟头。失焦的双眼渐渐凝聚，眼前朦胧的影像渐渐重合成小杰的笑脸。<br>
看着痛苦与耻辱再度浮现在翰宇的脸上，小杰满意地转过头，对着男孩们说：下面我们继续上课，大家都回座位上坐好。看着依依不舍的男孩们，小杰继续说：大哥哥又不会跑，一会上完课大家还可以玩大哥哥的狗JB和狗PI&#8217;YAN，哥哥你说是吧？<br>
感受到小杰投过来的眼神，看着男孩们天真而又期待的目光，翰宇艰难地说：是⋯⋯一会同学们还可以⋯⋯可以玩我的⋯⋯狗JB和⋯⋯I&#8217;YAN。话刚落音，一滴晶莹的黏液从翰宇通红的龟头流下。<br>
注意到这个细节的小杰一把握住翰宇的JB掰向男孩们：看，大哥哥一听大家要玩他地狗JB兴奋地都哭了。小杰的话差点让翰宇真的哭出来。<br>
男孩们这才从翰宇身边散开，回到座位上。</p>



<p>哈，这里这么热闹啊。教室门口传来一阵男孩的嬉笑声，紧接着随着门外的一声惊呼，一个高大的身影跌跌撞撞地撞进教室一个踉跄摔倒在讲台桌前，几个男孩跟着走进门来。看到有人进来翰宇先是一惊，本能地想要合起双腿，但是由于双手被绑在身后，再也支撑不住的翰宇从狭窄的讲台上跌下，正好摔在刚才撞进教室的身影上。~<br>
嘿，看到你狗弟弟来就这么迫不及待了。进门的男孩看到这一幕说。<br>
听到男孩的嘲笑翰宇抬起头转向被自己压在身下的身体的主人的脸，正好对上身下的目光，两人都惊讶的瞪大了双眼。被翰宇压在身下的，正是伟松。两个大男孩对视了几秒后，屈辱，茫然，不知所措，痛苦，走马灯似的从两人脸上闪过，两个沦为男孩们的性奴的大男孩痛苦地别过头，眼前熟悉的脸庞只会让两人想起那些在农庄里度过的惨痛经历。<br>
怎么来的这么晚，我这边都开始好一会了。小杰对进门的男孩说。<br>
嗨，你不知道，今天早上我们去接这只贱狗的时候，他都快吓傻了，刘飞兴奋地说着早上厕所里的情形，直到我揪着他的狗JB说要带他出去逛逛他才反应过来鬼哭狼嚎地跪在地上求我。<code>
男孩的话唤醒了伟松昨晚的惊恐回忆，昨天男孩们把伟松绑在厕所马桶上后就再也没有回来，整整一个晚上伟松都被禁锢在狭小地厕所隔间里不得动弹。一整晚伟松希望能有人来解救自己，但是每当门外响起脚步声时伟松心中又一阵阵惊慌。深夜的厕所没有一点亮光，黑暗中只剩下滴滴答答的水滴声和伟松自己的呼吸声。门外的每一声其他声音都会让伟松绷紧心弦，一颗心彷佛跳到胸口⋯⋯
都起来吧，一会有的是时间让你们两个好好亲热。说着小杰和刚到的刘飞一人抓起纠缠在一起的一具身躯，把两人分开从地上拉起。
哈哈，又来一个大哥哥！这个大哥哥也有狗JB吗？看到伟松和翰宇并排站在一起，底下的男孩们七嘴八舌地炸开了锅。
和大家好好见见面吧！小杰抓着伟松的头发让伟松抬头面对着下面黑压压的男孩们。
大哥哥我可以摸摸你的狗JB吗？一个男孩跑上前对伟松说，接着一把握住翰宇的JB，你看这个大哥哥都把他的狗JB让我们摸了。
⋯⋯这样荒唐的场景让伟松无言以对，不用转头伟松也知道此时旁边的翰宇脸上是怎样的表情。
你傻了是不是？刘飞一脚踹向伟松，没听见小同学问你话呢！
可⋯⋯可以摸⋯⋯伟松屈辱的看着面前的这张小脸。
伟松支支吾吾的回答当然不能让男孩们满意，刘飞用教鞭抽向伟松的屁股骂道：就是没有骂就不会动的贱骨头！是这样回答的吗！
唔⋯⋯伟松吃痛，不得不重新大声回答：报告主人，贱狗的狗JB可以随便玩！
男孩再没有畏惧，伸手就拉开伟松裤子的拉链，一把掏出伟松软绵绵的JB。伟松面红耳赤地任由自己的生殖器被男孩掏出，在无数的目光注视下慢慢变大，高高翘起。
这根狗JB也好大！男孩用双手才能握住伟松勃起的JB，不禁感叹到。
JB长的大有什么用，还不是翘着给人玩。刘飞适时地嘲笑到。~
好了，回座位上去，小杰对着握着伟松的JB玩得不亦乐乎的男孩说，下面两个大哥哥要给你们表演节目呢。
一听两个大JB哥哥要表演节目，男孩果然松开伟松的JB回到座位上，嘈杂的教室渐渐安静下来，一双双好奇的眼睛紧紧盯着两个羞耻不易衣冠不整的大男孩，生怕错过任何一个细节。无数的目光像针一样扎在两人身上，让两人浑身不自在，但两根JB却更加坚硬如铁。
马上给我脱光，跟小朋友们正式见见面。小杰命令到。
诺大的教室只剩下伟松窸窸窣窣的脱衣服声，然后两个一丝不挂只穿着球鞋的大男孩叉腿抱头并肩站在讲台上。由于讲台桌被搬开，讲台前变的空旷不少。
甩JB操现在开始！随着小杰的一声令下，讲台上的两个大男孩合着节拍开始了屈辱的表演。两个挺立的JB甩地啪啪作响，下蹲、跨步、弯腰掰开屁股，两人丝毫不敢怠慢地完成着每一个屈辱的动作。在男孩们的嘲笑和口哨声中，身体仿佛已经不是自己的，只是麻木机械地去完成一个个屈辱的动作。
在男孩们的掌声中，屈辱的表演终于结束，两个大男生恢复叉腿抱头的姿势站好。看着台下意犹未尽的男孩们，小杰笑着说：一会上体育课还有更精采的呢。听到小杰这样说，男孩们纷纷迫不及待地想要马上就开始上体育课。于是，在男孩们的拥簇下，翰宇和伟松被拍着屁股赶到了外面的操场上。
~
男孩们拿来麻绳，把两人手腕和小臂，脚腕和大腿分别绑在一起，这样两人就只能用手肘和膝盖支撑着身体趴在地上。两人被赶到跑道上，一人身后站着一个手拿教鞭的男孩，一下下抽着两人的屁股督促两人前进。由于手脚都被绑着，翰宇和伟松只能艰难而迅速的摆动手臂和大腿，靠手肘和膝盖前进着。每当男孩的教鞭抽下，两人都会吃痛地加快速度往前蹿上一小段距离，两人滑稽的姿态引起了男孩的的兴趣，于是，教鞭落下的频率开始越来越快，两人的哀嚎和惨叫页不间断地回荡在操场上。几圈下来，男孩们轮流拿着教鞭抽打着两人，最后一圈爬完翰宇和伟松一直紧绷的肌肉几乎立刻就松下来，瘫倒在地上喘着粗气。手肘和膝盖被磨破了皮，屁股和背上一道道红印，一阵阵火辣辣地疼，不过，比起心中巨大的屈辱，这点身体上的疼对两个大男生来说实在不算什么。
几天没训就懒成这样，贱狗就是贱狗，一天不虐就不行了。站在两人身前的小杰踢着两人瘫倒在地上的身躯。
听到小杰的话翰宇和伟松勉强支撑起酸痛的身体，趴在小杰脚下。
这时，小杰的手机响了，小杰接起电话说了几句后，跟刘飞耳语了一会接着哼地一声看着脚下两句不住颤抖的身体，冷笑道：下面该是同学们的自由活动时间了。说着小杰转向早就已经跃跃欲试的男孩们，接下来就由这两个大哥哥陪你们玩。
你们两只，给我好好陪小朋友们玩，刚耍花招就死定了，知道么？！
是，主人，贱狗明白。看着顺从的两人，小杰和刘飞对视一眼往教室走去。</code><br>
男孩们一阵欢呼，迅速分成两拨分别围住翰宇和伟松。两个大男孩任由男孩们摆弄着自己赤裸的身体，不时发出一声哀嚎。<br>
再让两个大哥哥表演一次甩JB操吧！一个男孩提议。其他男孩也纷纷同意，表示也想再看一次。于是，翰宇和伟松被命令背靠背，男孩们在四周围坐成一个圈。圈中央的两个大男生再度开始甩着JB进行屈辱的表演。男孩们反复看不腻似的，让翰宇和伟松做了一遍又一遍。男孩们为两人喊着节拍，当节拍突然停止两人就必须定格动作保持不动。于是节拍经常停在两人做到特别暴露滑稽的动作时，例如每次岔开双腿弯腰下蹲时节拍都会停止，两人就必须保持者这个PI&#8217;YAN暴露在空气中的姿势不动。这时男孩们就会上前玩弄翰宇和伟松暴露的JB和PI&#8217;YAN，几节甩JB操做下来两个大男生都被玩得气喘吁吁，处于兴奋的边缘。于是在节拍继续，两人再次用力甩动JB时，两根上下翻飞的JB再也忍不住，边甩边射出了JING&#8217;YE……在翰宇和伟松分别射了两次以后，男孩们终于玩腻了这个游戏。两人还没松口气，顽皮的男孩们又开始了下一个游戏——老鹰抓小鸡。<br>
所有男孩们都扮演老鹰的角色，翰宇和伟松则扮演保护小鸡的母鸡。至于小鸡，当然就是两人的两根硬邦邦的JB。男孩们围着两人开始发起攻击，伟松和翰宇捂着下体躲避着男孩们。就算两人已经精疲力尽，小学生也是跑不过两个膀大腰圆的篮球队的大学生的，但为什么两人一直跑不出男孩们的围攻呢？原来，考虑到这个情况的男孩们分别用一截绳子绑住了两人的脚腕，这样两人每一步都只能跨出脚腕中间绳子的距离，稍不注意还会摔个狗啃地。<br>
面对翰宇和伟松紧紧捂着的下体，调皮的男孩们各出奇招。比如狠狠揪住两人的乳头、揪下一把腋毛、抱住两人的腰攻击PI&#8217;YAN……只要刺激地两人稍有松懈，捂着下体的手就会被男孩们合力拉开，暴露出的JB和睾丸就会落入男孩们手中。翰宇和伟松谁的JB被抓住谁就输了。输了的人当然要接受惩罚。每当被男孩们抓住JB，失败者都会被胜利者揪着JB拖出趴在男孩腿上，胜利的男孩就会像家里父母教训犯错的自己一样，用教鞭狠狠抽着失败者的屁股。不一会儿两人的屁股都被打的红肿，两个红彤彤的屁股更是成为了男孩们攻击的目标。</p>



<p>教室里小杰面有怒容，骂道：贱货敢不听话，看我怎么收拾他！原来，刚才小杰在外面接了个电话，电话里的男孩哭诉说昨天叫周威出去的时候，周威把叫他出去的几个男孩直接撂倒跑了。<br>
我倒有个办法收拾这只小野狗。刘飞在一边说。<br>
哦？说来听听。<br>
我们可以……刘飞凑近小杰耳边，滴滴咕咕了好一会儿。<br>
好，小杰冷笑，就这么办！<br>
好了，我们也该出去了，这群小家伙倒挺会玩。听着窗外远远的传来的一阵阵惨叫，小杰笑着说。</p>



<p>操场上，翰宇双手抱头被几个男孩轮流揪着JB正满操场乱跑，伟松则用双脚挂着单杆倒挂在空中，被男孩们抓着JB不停地在空中摇晃。<br>
小杰站在操场中间拍了拍手示意男孩们集合，于是男孩们抓着翰宇和伟松的JB回到操场中间。男孩们分成几排站着，翰宇和伟松则面对着男孩们双手抱头张开双腿蹲着。<br>
同学们今天两个大哥哥陪你们玩开心么？小杰问道。<br>
开心~~大哥哥的狗JB好好玩~男孩们七嘴八舌地回答道。<br>
那明天还像不像继续和大哥哥玩？<br>
想！男孩们齐声道。<br>
听到明天还要继续留在这里陪这群小恶魔，翰宇和伟松不禁绝望起来。看着两人脸上的表情，小杰说：可是你们看大哥哥好像不想继续陪你们玩了呢。<br>
一听小杰这么说，男孩们纷纷上前围住翰宇和伟松，抓脖子，抓腰，抓JB地死死抓住两人，仿佛怕两人会逃跑一样。<br>
可以让大哥哥晚上住到学校的鶏舍里，把笼子锁上大哥哥就跑不掉明天就可以继续陪我们玩啦。一个男孩提议道。其他男孩纷纷附和表示同意。<br>
好，小杰瞄了一眼绝望的两人对男孩说道，你带路吧。<br>
于是男孩们欢呼着围着翰宇和伟松，拍着两人被打的红彤彤的屁股把两人往鶏舍赶去。所谓鶏舍其实就是一大个简陋的笼子，里面养着几只鸡。男孩打开笼子示意翰宇和伟松进去。笼子里传来一股鸡屎的臭味，两人趴在地上无法接受自己要被当做牲口一样在这里关一个晚上。<br>
啪啪两人惨不忍睹的屁股上又分别多了一个鞋印，小杰站在两人身后骂道：你以为你们还有的选择吗？牲口就该住牲口住的地方，给我认清自己的身份！两人犹豫了一会，悲哀地想到，是啊，自己不是早就跟牲口没什么分别了吗？两个本该在校园里、球场上意气风发的大男生此时一前一后地爬进笼子里，男孩在后面咔嚓一声锁上笼子。挤进两个大男孩本还算宽敞的笼子顿时变得狭小，笼子里的鸡由于两人进来而受到惊吓一阵乱飞，两人只能蜷缩在笼子的一角以避免碰到满地的鸡屎和被尖尖的鸡爪抓到。<br>
看着小杰和男孩们远去的背影，两个大男孩默默坐着，相对无言。偶尔的目光交错也会迅速别过头。这段时间离奇屈辱的遭遇让两个大男孩已经不知道怎么去面对对方了。伟松蜷缩在自己的角落，偶尔偷偷看一眼对面紧闭双眼，眉头紧锁的翰宇，那个自己曾今崇拜，后来凌虐自己，现在和自己一样沦为低贱性奴的人。比起从一开始被抓获沦为性奴的自己，翰宇想必更难接受自己的性奴身份吧，而且主人还是自己的亲弟弟。不知道他现在在想什么？沉溺在悲惨的回忆里吗？还是在想着如何摆脱这种非人的悲惨耻辱的性奴命运？就今夜注定是一个不眠之夜。<br>
21.逃离<br>
周威一路狂奔回家，迅速锁上门后才背靠着门瘫坐在地上。回想起刚才发生的事情，周威心里不由一阵后怕。其实对着男孩挥出第一拳<br>
后周威就后悔了，毕竟男孩们手里有太多自己的羞耻把柄了。但面对陌生的男孩抓着自己的生殖器玩弄，刚刚找回一点尊严的周威本能地一<br>
拳打向男孩坏笑的脸。他们……会怎样对自己？想起农庄里的那个小恶魔周威不禁又出了一层冷汗。突然口袋里一阵震动，周威从口袋里掏<br>
出手机，屏幕上大大的主人两个字像一只手紧紧抓住了周威的心脏。周威像看着一个怪物一样盯着手机屏幕，好一会儿才下定了决心一般，颤抖着手指画过屏幕接通电话。<br>
“贱货你他妈还敢有脾气，你不要忘了你现在是什么身份！”还没等周威把手机放到耳边电话里就传出小杰的怒骂。面对男孩的辱骂周威紧咬着下唇，坐在地上沉默不语。<br>
“你死了么？！还是狗嘴被鸡巴堵了？”见电话里周威不说话，小杰继续骂着，“还是你他妈想让全校都看到你甩着狗鸡巴跳舞的性感身姿？”<br>
“不……别……”面对威胁周威终于反应过来。<br>
“妈的才几天就忘了怎么说话了，难怪今天敢反抗了。”周威支支吾吾的声音让小杰十分不满。<br>
电话另一头，周威深吸一口气，艰难地开口：“不……主人，贱狗知错了……”<br>
“哼，我看还是让大家一起欣赏欣赏周大帅哥抬着腿撒尿的样子吧。”<br>
“不要……主人，贱狗真的知错了……请主人惩罚贱狗！”周威知道虽然是威胁，但是男孩绝对能做地出来。周威咬着牙，称呼自己为贱狗周威还并不习惯，紧握着手机的手掌已经被汗水打湿。<br>
“惩罚那是一定的，这一次，我一定会让你知道什么叫服从。”电话里小杰的声音让周威不禁打了个寒颤。<br>
“那么，明天上午8点到X大的篮球馆去报导。”小杰命令到，“你今天还要给我去买齐一些东西明天带去，一会我会把清单发到你手机上。”<br>
X大……那里不是……周威有了一丝不祥的预感，难道……但就算心中有万般疑问，周威此时也只能对着电话那头的小恶魔说：“是，主人，贱狗……知道了。”<br>
放下手机的周威呆坐在地上，不知道明天会有什么在等着自己……<br>
第二天，周威准时来到篮球馆，诺大的场馆此时空空荡荡。<br>
周威放下包，给小杰发了条短信：“报告主人，贱狗已经到了。”<br>
“把衣服脱光，撸硬你的狗鸡巴跪在篮球架下拍一张发过来。”手机很快有了回复。<br>
周威四顾看了看，确定没有人后，关上场馆的大门，回到篮球架下迅速脱光衣服，按照小杰的要求拍了一张照片发送过去。<br>
刚发完，手机就响了，周威接起电话，电话那头传来周威最不想听到的声音：“哼，还算老实。现在把你的狗屁眼用鸡巴堵上，电话不准挂。”<br>
“是……主人。”周威一手拿着电话，一手从包里掏出一根按摩棒放在地上，慢慢地坐了下去，“唔……啊……主……主人……贱狗做好了……”<br>
“现在对着球场手淫，但没有我的命令不准射。”<br>
因为按摩棒的缘故，周威早就满脸潮红，勃起的鸡巴在空气中颤抖着。由于之前被调教，后庭被男孩们充分开发过，所以当按摩棒插入体内后，周威的屁眼不自觉的开始收缩，摩擦着按摩棒来找寻快感。但周威并没有察觉到自己身体已经被调教得会自动去获取快感，听到小杰的命令，已经精虫冲脑的周威没有再抗拒，自觉地握住自己的鸡巴上下搓动起来。周威一边玩弄自己的鸡巴，一边紧紧夹着体内的按摩棒，场馆里飘荡着情欲而淫靡的声音。<br>
“唔……主人……贱狗要射了……请主人⋯批准⋯”一阵阵的快感从尾骨盘旋而上，直冲周威的大脑皮层，后庭吸着按摩棒猛烈收缩着，彷佛想要汲取更多。<br>
“给我憋着不准射！”<br>
“啊啊……不行了⋯贱狗忍不住了……好想射……求主人……”周威一边求小杰让自己射精，一边也没停止手上的动作。<br>
“我说了不准射！小贱狗听不到是不是！马上给我停下，还是你想再来一次屁眼吞蚂蚁！”<br>
男孩的声音让那晚自己的惨状从周威脑海里一闪而过，周威如梦初醒般浑身一抖，停下手上的动作，靠在球柱上喘着粗气。胀得通红的鸡巴因为得不到发泄而颤抖着，被前列腺液包裹得亮晶晶的龟头似乎只要再被轻轻碰一下就要喷射而出。<br>
“好难受……主人让贱狗射吧……”周威没有放弃射精的渴望，浑身颤抖着紧握着电话低声哀求着。<br>
“你要射也不是不可以……不过……”小杰故意停顿了一下。<br>
“什么……贱狗什么都做，只要主人让贱狗射出来。”见有射精的希望，周威急忙道。<br>
“你要不准用手，用按摩棒把自己干射。”男孩终于说出让周威射精的条件。<br>
空旷的篮球馆里，一具汗津津的身体在一上一下卖力地做着活塞运动。周威的鸡巴也随着上下甩动啪啪拍在小腹上。周威没想过有一天自己会这样淫乱不堪地出现在球场上，在球场上干自己的屈辱也化作快感刺激着周威的神经。终于伴随着一阵急促地呼吸声一股股精液化作拋物线射落在地上，被快感侵蚀的身体再也支撑不住，向后摔倒在球场上。紧贴着冰凉的地板，欲望褪去的周威找回了些许理智。闭上双眼，满脑的思绪乱飞，自己竟然在球场上把自己干射了……自己的尊严与骄傲呢？自己一个成年人为什么荒唐的服从一个男孩的命令把自己搞成这样。<br>
“啪啪啪”一阵掌声打断了周威的胡思乱想，听到声音周威心中一惊，猛地睁开双眼，发现自己身边不知道什么时候竟然围了满满一群人。<br>
“周大帅哥刚才的表演真够精彩的啊，”一个声音说到，“看不出来啊～”<br>
周威想起自己现在的状态，脑袋里轰地一声，像受惊的野兽一般，猛地一激灵，一手遮住下体想要起身。<br>
“现在知道害羞了？”声音的主人戏谑道，说完一脚踩在周威身上，把想要坐起的周威死死踩在地上。<br>
这时周威才看清周围的状态，自己周围的人竟然都是X大学篮球队的队员！刚才说话和踩着自己的正是对方的篮球队长叶萧。不同于周威，叶萧长得略显斯文，完全不像一个篮球队长。周威的球队和叶萧的球队经常在比赛上交手，期间有过几次不愉快，两只队伍就这样慢慢对立起来。<br>
看着狼狈不堪的周威，叶萧继续笑道：“怎么周大帅哥今天这么有情趣来我们学校干自己啊？”周围的队员也纷纷嗤笑地踩在周威身上阻止他挣扎。<br>
“你们……”周威瞪着双眼，小杰叫自己来x大时自己就有不详的预感，男孩应该不会那么轻易就放过自己，果然…<br>
“怎么？开心地连话都说不出了？”叶萧继续嘲笑着周威。<br>
“你们想……想干嘛……”望着人多势众的对方，还是与自己有过节的球队，被踩在地上的周威心中升起一丝恐惧。<br>
“当然是干你咯。”叶萧笑着用脚踢了踢周威的脸。<br>
“放开我，你们……叶萧你他妈……啊……！”<br>
还没等周威说完叶萧就一脚踢在周威肚子上：“也不看看你自己现在的样子，光着个屁股还敢嘴硬。”说着叶萧拿出一个相册对着周威展示起来，“来，周大帅哥来看看自己的写真集吧。”<br>
看着叶萧手中的相册，周威眼睛都快瞪出来了，只间叶萧翻到的一页上自己正趴着腿架在树上，一条淡黄色的水柱连接着自己的龟头和身下的土壤。<br>
“在几个小屁孩面前都能光着屁股撒尿怎样这会倒害羞起来啦，”叶萧盯着周威的眼睛又翻到一页：“啧，原来周大帅哥的屁眼还有灌溉的功能，一会可要好好展示展示。”照片上的周威正掰开自己的臀瓣，一道水柱从屁眼里喷射而出。<br>
一张张屈辱至极的照片从周威眼前翻过，周威的双眼渐渐从愤怒变成绝望，不知道男孩与叶萧他们有什么样的交易，自己落入叶萧手里会遭受怎样的羞辱……<br>
“还要继续看吗？”看着周威绝望的眼神叶萧心中升起一股把对手踩在脚下的痛快。<br>
“不……”周威痛苦地摇着头。<br>
“你应该清楚现在的状况，”叶萧示意队员们松开周威，“你知道怎么做。”<br>
身体得到自由的周威摀着下体从地上坐起，叶萧见周威坐着没有反应扬了扬眉毛说：“是嫌观众不够要我再给你招几个？”<br>
没得选择了，周威默默站起，松开了摀着下体的双手，张开腿对在叶萧面前跪下，咬着唇，从牙缝里挤出两个细若蚊吟的声音：“主……人。”<br>
“你在那群小屁孩面前可没这么害羞。”叶萧不满地说，“不过我们今天有的是时间让你重新学学规矩。”<br>
“你他妈给我出来！”小杰对着蜷缩在笼子一角的翰宇骂道，接着转向一边被男孩们玩弄得哀叫连连的伟松说：“小贱狗你进去把他给我抓出来。”<br>
得到命令的伟松爬进笼子，来到翰宇的角落，低声说:“你……你还是出去吧……不然……”见翰宇没有反应，伟松抱着翰宇用力往外拖去。<br>
在伟松把翰宇从笼子拖出的一瞬间翰宇突然猛地挣脱开伟松往外跑去。<br>
“大哥哥要跑了！”“抓住他！”男孩们一阵手忙脚乱地朝翰宇追去，但一群男孩又怎跑得过一个篮球队的大学生呢。<br>
“给我抓住他！”小杰朝伟松命令，“抓不到你就死定了！”<br>
伟松赶忙也起身朝翰宇追去。操场上两具赤裸的身体和一群男孩开始了一场追逐游戏。翰宇就像是被逼近绝路的困兽，拼命朝大门跑着。学校门外是一大片玉米田，翰宇按照计划好的一溜烟撺进玉米田，而后赶来的伟松站在田边不见了翰宇的身影，愣了愣，扭头望了望远处奔跑的男孩们，犹豫了几秒钟，也头也不回的钻进玉米地。<br>
等小杰与男孩们赶到时，广阔无边高高的玉米地早已吞没了两人的身影。<br>
“搜！两只贱狗光着身子跑不了多远，一定要给我找出来！”小杰站在玉米地边，青筋在太阳穴上跳动着。<br>
另一边，翰宇和伟松在玉米地里快速而小心地移动着，尽量不让自己碰到玉米秆，以免暴露自己的位置。<br>
时间回到昨晚。<br>
“你想逃么。”耳边突然传来一股气息，伟松抬起头，发现翰宇不知道什么时候来到自己的身旁。<br>
“我……”伟松看了看翰宇，发现这似乎是两人同沦为男孩们的性奴以来翰宇第一次和自己说话，“我们……跑不了吧……没有衣服……”<br>
“想还是不想。”翰宇打断伟松。<br>
“……想。”伟松沉默了一会说，“可是……要怎么做……”<br>
“我来的时候看到这个地方外面，有一片玉米地，只要我们能跑进去，他们就找不到我们了。”<br>
“可……然后呢？”伟松心中满是疑虑，“没有衣服我们也走不了啊……再说还有照片在他们手上……”<br>
“衣服，跑出去以后，随便找一家偷就有了，农村的衣服都挂在外面，白天都下地干活家里一般只有老人小孩。”翰宇向伟松说着自己的盘算，突然咬着牙恨恨道，“至于照片，只要跑回去我就有办法。”<br>
“……可是如果，如果被抓回来……他……他……”伟松想起小杰的手段不由打了个寒颤。<br>
“你看看我们现在的样子，就算被抓回来不过又是无止境的折磨罢了，和待着有什么区别吗？”翰宇顿了顿，“伟松，我知道我以前对你做了那些事……但你知道，其实我……而且只要这次能逃出去，我们……”<br>
“好……”月光下两个大男孩四目相对，“我跟你走。”<br>
“这边。”翰宇回头拉着伟松，小心翼翼地在玉米地里移动着。伟松默默跟在翰宇身后，看着翰宇赤裸的脊背，神情复杂，但绝对没有可能重回自由的兴奋与期待。<br>
“快看，前面有亮光。”翰宇兴奋的指着前方漏下的点点碎光对伟松说。<br>
“翰宇……”伟松突然叫住翰宇。<br>
“怎么了？”还没等翰宇回过头，只听见伟松一声低低的“对不起。”颈部一阵剧痛让翰宇失去了知觉。<br>
22.惩罚<br>
　　一片望不到尽头的玉米地里，一个赤裸的身体疯狂奔跑着。似乎已经要到极限，胸口像被重物压着，呼吸越来越困难。不，还不能放弃，出口就在前面，马上就，一人多高的玉米被猛地拨开，期待已久的光芒并没有降临，出口依然是一片广阔无际的黑暗。一个瘦小的身影由远及近，等翰宇渐渐看清来人的脸的时候，惊恐爬上了这个大男孩的脸。翰宇跌跌撞撞地往回跑去，可这时不知从哪跑出一群男孩，有的抓手有的抓脚牢牢把翰宇按在地上。<br>
　　 那人走到翰宇身边一脚踩在翰宇头上，声音不带一点温度：“哥哥，你以为你跑的了吗？”小杰的脚在翰宇头上碾了几下，“你这辈子都是我的奴隶，认命吧。”<br>
　　 翰宇感觉自己在慢慢下沉，一点一点被身下的泥土吸入，小杰和男孩们突然都没了踪迹，黑暗中只剩下翰宇一点一点往下沉去。<br>
　　 一阵彻骨的寒冷从头浇下，脸被人用力扇了几下，翰宇慢慢撑开沉重的眼皮。眼前的重影慢慢重迭成像，拼合成一张翰宇再熟悉不过的脸。<br>
　　 “醒了么，哥哥。”小杰故意加重了哥哥两个字的读音。&#8221; <br>
　　 听到小杰的声音翰宇浑身本能地一颤，却完全动弹不了，大腿和手臂感觉被绳子紧紧勒着，几乎掐进肉里。翰宇发现自己被双手反剪悬空吊在单杆上，双脚被拉开绑成M型，小腿被绑在单杆的两边，大腿被麻绳绑着吊在单杆顶上。彻底暴露在空气里的屁眼因为风微微吹过而一张一合，一瓶大瓶装的矿泉水被用绳子吊在翰宇的阴囊上。<br>
　　 小杰手里拿着一根教鞭，戳弄着翰宇的屁眼说：“居然敢给我逃跑，看来哥哥还是没有学乖啊。”说完小杰手中的教鞭狠狠落下抽在翰宇的屁眼上。<br>
　　 屁眼的嫩肉传来的刺痛让翰宇发出一阵惨叫，浑身肌肉抽搐着向上挣扎，但因为被牢牢绑着只能引得单杆不断摇晃着。<br>
　　 “让你跑！让你跑！光着个屁股你能跑去哪？贱货就是欠收拾！”小杰每骂一句手中的教鞭就狠狠地在翰宇屁眼抽打一次，打得急了翰宇的阴囊和鸡巴也被狠狠地落上了几鞭。<br>
　　 “啊！啊啊啊！不要……！啊啊啊啊！”被吊在半空的翰宇浑身不断扭动挣扎着，胯下的矿泉水瓶也上下翻飞着拉着翰宇的阴囊。短短几分钟翰宇的屁股已经布满了一条条鞭痕，屁眼也红红地肿起。<br>
　　 “别……别打了……主人……贱狗知道错了……！”屁眼钻心的疼让翰宇终于忍不住开口求饶。<br>
　　 小杰看着翰宇被疼痛扭曲的脸，放下教鞭说：“这只是刚刚开始呢，我会让哥哥彻底认识到自己今天的行为有多么愚蠢。”<br>
　　 小杰的盯着自己的眼神让翰宇感到脊背发冷，忍不住别过头躲开小杰的视线。刚转过头翰宇就被眼前的景象一惊，在操场的一边，伟松被几个男孩牵着爬向翰宇的方向。在翰宇复杂的目光里，伟松驯服地爬到小杰脚边，挺着腰，叉开腿双手抱头笔直蹲着。伟松为什么要放弃逃走的机会背叛自己？翰宇看着伟松的脸，但伟松的目光并不落在翰宇身上，只是面无表情地目视着前方。<br>
　　 小杰像奖励宠物一样摸着伟松的头说：小贱狗这次做得很好，一会我会好好奖励你。”<br>
　　 伟松蹲着扭动胯部甩着鸡巴说：“谢谢主人，这是贱狗应该做的。”<br>
　　 接着小杰转向翰宇说：“从现在开始，哥哥将是身份最低下的贱狗，不仅要听我们的，而且贱狗伟松也将是你的狗主人。知道了吗？”<br>
　　 说完小杰把教鞭放在翰宇的鸡巴上，吓得翰宇浑身一抖，赶紧说：“报告主人，贱狗知道了……”<br>
　　 “还有呢？”小杰斜了一眼蹲在脚边的伟松示意翰宇。<br>
　　 对着伟松，翰宇犹豫了一会，见小杰举起教鞭作势要打，翰宇只能赶紧硬着头皮看着伟松说：“报告……狗主人，贱狗知道了……”<br>
　　 这时，从学校大门传来一阵喧哗，只见高高低低的一群男孩拥簇着几个高大的身影走来。被男孩们围着的几个身影显得有些狼狈，每个人都边走边被男孩们上下其手却又不敢反抗。待人群走进，中间被围着狼狈身影的赫然就是几张熟悉的面孔：广宁、易峰和高博。（至于周威当然还在篮球馆被篮球队员们玩弄调教中啦。）众人看到被吊在半空中的翰宇都是一惊，翰宇更是被无数的视线羞得满脸通红。<br>
　　 “你们终于到啦。”小杰对着走在前面的俊伟说道。<br>
　　 “去老胡那拿这个耽搁了点时间。”说着俊伟从口袋里掏出一管药膏递给小杰。接着盯着翰宇说：“一会可得有你受的了。”<br>
　　 小杰接过药膏看向翰宇：“为了哥哥的身体着想本来想给哥哥停一段时间的药的，但是哥哥既然这么不听话，那我也不必手下留情了。”说完小杰扭开药膏，在翰宇惊恐的目光中直接将一管药膏插进翰宇的屁眼大半。刚被抽打过的屁眼猛的被异物插入引得翰宇一声惨叫，接着小杰手上一用力，一管药膏大半都被挤入了翰宇的肠道深处。小杰抽出几乎被挤空的药膏在翰宇面前晃了晃，坏笑着说：“这可是能让哥哥爽上天的好东西。”这管药膏便是之前让翰宇屡次被插射的罪魁祸首，本来每次只需一点就足够，但为了惩罚翰宇，小杰挤了好几倍的分量到翰宇体内。<br>
　　 药膏进入翰宇体内的一瞬间，翰宇只感到体内一阵冰凉，但马上就被火热替代。一股苏麻的触感从体内传来，本来还能忍耐，但苏麻的感觉渐渐越来强烈，慢慢从屁眼往全身扩散，屁眼里更是奇痒难耐。小杰看了一眼要半空中扭动呻吟的翰宇打算等药力全部散发出来，于是转向另一边，对着被男孩们围着的三人喝道：“都给我站好了！”<br>
　　 广宁、易峰和高博都是一惊，却不得不迅速双手抱头叉腿蹲着马步站好。每人身边都围着几个男孩，三人的下体早已被男孩们玩弄得勃起，撑得三人的短裤都顶起一大包，每个人的短裤前面都还湿了一大片。<br>
　　 “刚才在路上三只小贱狗都在车上被玩得在裤裆里射了一炮，小贱狗爽又不敢叫的表情可逗了。”俊伟的解释让三人羞臊不已，裤子却被顶地更高了。<br>
　　 这时广宁身边的一个小男孩伸出手顺着广宁的大腿，灵活地钻进广宁的裤管，由于里面只有一条开裆裤，男孩的手毫无阻碍地一把抓住广宁勃发的鸡巴撸了几下开心地喊道：“我抓到大哥哥的狗鸡巴啦！”广宁又羞又惊，刚想挣扎一抬头就撞上小杰冰冷的视线，便不敢再动，只能任由一个不及自己胸口高的男孩在自己的裤裆里尽情玩弄。易峰和高博身边的男孩们看到也纷纷把手伸进两人的裤管里玩弄起来。小杰踢了蹲在脚边的伟松一脚示意伟松过去和三人一起，于是伟松爬到高博旁边，和三人一起叉腿抱头蹲着马步。伟松一站好立马就有几个没能挤进另外三人身边的男孩围上来在伟松胯下玩弄着。不一会儿被玩弄得气喘吁吁的四人的哀嚎和一遍翰宇的呻吟边高高低低地在男孩们间回荡。<br>
　　 “几天不见小贱狗们变得害羞不少啊，”小杰盯着刚到的广宁、易峰和高博涨的通红的脸，“不过，再害羞也得和大家见见面了。”<br>
　　 广宁、易峰和高博身边的男孩得到命令纷纷七手八脚地开始扒三人的运动短裤，随着几声惊呼，在数只小手的努力下，三人的短裤都被脱到膝盖以下，三根勃发的鸡巴在开裆裤中一览无遗。虽然这样赤身裸体地被玩弄羞辱已经是家常便饭，但广宁、易峰和高峰还是第一次光着下身被这样一群性事未萌的小男孩玩弄，特别是被男孩盯着叫大哥哥以及男孩们抓着三人的生殖器称呼为狗鸡巴时，更是让广宁、易峰和高博感到无比的羞耻。<br>
　　 “这两个大哥哥的狗蛋为什么特别长啊，比我家养的狗狗的还长。”一个男孩发现了广宁与伟松垂在腿间，比其他人都长出许多的阴囊。<br>
　　 “你可以让大哥哥自己回答你啊。”小杰对男孩说。<br>
　　 “大哥哥，”男孩盯着广宁的眼睛，“为什么你的狗蛋这么长？”<br>
　　 面对男孩天真地询问自己的生殖器官，广宁实在不知道该如何开口，但面对小杰越来越冷的眼神，广宁只能硬着头皮搜肠刮肚地找寻词汇：“因为……因为狗蛋都是……都是这么长的……”广宁不知道自己是怎么想出这个答案的，但这个答案显然没让男孩感到满意，因为男孩继续问着广宁：“大哥哥骗人！我家狗狗的狗蛋明明都没有这么长的！”男孩话刚落地就引起一阵哄笑，男孩天真的羞辱和身边尖锐的耻笑让广宁羞得只想能立刻昏过去。<br>
　　 “啊……！啊！”突然旁边传来几声惨叫声，原来，易峰和高博身边的男孩不满两人的阴囊没有广宁和伟松的长，正抓着易峰和高博的阴囊往下拉，试图拉到广宁和伟松的长度，但一放手，两人的阴囊又重新缩回去，男孩们又再次抓着两人的阴囊往下拉，如此反复几次引得易峰和高博惨叫连连。<br>
　　 “啊，大哥哥的狗鸡巴尿尿了！”一个抓着广宁的鸡巴的男孩突然叫道。男孩的声音让大家的目光都集中在了广宁的鸡巴上，只见广宁的马眼被玩弄得滴出出一滴滴淫水。广宁则被羞得无地自容，但在男孩手中的鸡巴却违背主人的意志，兴奋地滴出了更多的淫水。<br>
　　 “你继续玩大哥哥的狗鸡巴一会大哥哥还能尿更多给你看呢。”小杰见状坏笑着对男孩说，“而且大哥哥的狗鸡巴还能尿出白色的‘尿’给你看。”<br>
　　 听到小杰的话，几个男孩更加卖力地轮流玩弄起广宁的鸡巴，淫液连成长长的丝线往下滴去。“大哥哥你怎么还没尿出白色的‘尿’啊。”一会儿后，广宁的鸡巴还是只流出淫水，一个男孩急道。<br>
　　 小杰抓起男孩的手放在广宁的屁股上，又抓起另一个男孩的手放在广宁的阴囊上说：“要一起玩大哥哥才会尿白色的‘尿’给你们看。”说完小杰狠狠拍了一下广宁的屁股说：“自己掰开！”迫于淫威，广宁只能用双手掰开自己的臀瓣，把自己的屁眼暴露在男孩面前。<br>
　　 小杰抓着男孩的手指一下插进广宁的屁眼里，说：“前后一起玩大哥哥很快就能尿出来了。”屁眼被骤然插入，广宁浑身一抖，却又拼命稳住脚步不敢动，只能任由自己的生殖器和屁眼都落入男孩们的手中。小杰命令易峰、高博和伟松也照样用手掰开自己的臀瓣，任由男孩们前后夹击。屁眼和鸡巴齐齐被玩弄，四个大男孩再也忍受不住，不住呻吟哀嚎起来。<br>
　　 “尿了尿了！大哥哥尿了！真的是白色的！”广宁一声高呼射出一股股精液时，握着广宁鸡巴男孩兴奋地叫道。<br>
　　 “这个大哥哥也尿了！”“这个也尿……”不一会儿，伴随着男孩们的一声声呼喊和男孩们手中鸡巴的主人的哀嚎声，四人都在男孩们面前尿出了白色的‘尿’。<br>
　　 一个男孩抓着广宁射完精，有些疲软下来的鸡巴揉搓着，试图再挤出几滴白色的‘尿’来，刚射完精敏感的龟头那经得起这样的玩弄，极度的刺激使得广宁哀叫连连，掰着自己臀瓣的手几乎掐进肉里。当最后一滴精液被男孩挤奶似的挤出，广宁的鸡巴也在男孩的手中再次勃起，男孩像揉搓手工课的橡皮泥一样玩弄着广宁的鸡巴，希望能让大哥哥再次高声叫着尿出来。<br>
　　 在广宁、伟松、易峰和高博被男孩们围着一次次射出精液时，这边翰宇体内的药效渐渐散发到顶点。<br>
　　 “呜……啊啊啊……好难受……唔……主人饶了贱狗吧……啊啊啊。”翰宇发红的身体被吊在空中不断扭动着，完全暴露在外红肿的屁眼也猛烈地收缩着。&#8221;<br>
　　 “哥哥爽吗？”小杰听见翰宇的呻吟声越来越大，便走过来抚摸着翰宇满是鞭痕的屁股问道。<br>
　　 “唔……主人，贱狗好难受……”见到小杰过来翰宇仿佛见到救星一样，扭动着屁股渴望更多的触碰。<br>
　　 “是这里吗？”小杰摸到翰宇的屁眼，伸出大拇指狠狠地按入。<br>
　　 “呃啊啊啊啊啊啊……”红肿的屁眼被插入，虽然疼痛，但是也缓解了屁眼里的酥麻感觉，翰宇本能地用力收缩着屁眼，想要把小杰的手指更深地吸入。<br>
　　 “呜……主人……不要拔出来……”小杰猛得拔出手指，翰宇感到屁眼里钻心刻骨的酥痒又再度袭来。<br>
　　 “哥哥你居然能骚成这样……”虽然知道是药力所致，但是看到翰宇扭着屁股渴望被插入的样子小杰还是惊讶不已。<br>
　　 “主人，干我……求主人干贱狗……贱狗真的忍受不了了……”意识迷乱的翰宇此时只希望被狠狠地插入来缓解屁眼的酥痒。<br>
　　 “那哥哥知道错了？”<br>
　　 “错了……呜……贱狗错了……”翰宇的眼角已被情欲染湿。<br>
　　 “错哪了？”<br>
　　 “贱狗不该逃跑……贱狗永远是主人的……啊啊……”<br>
　　 小杰拿出DV对着翰宇说：“知道错了哥哥就对着镜头再说一次。”<br>
　　 “翰宇艰难地抬起头，对着小杰手中的镜头，几乎带着抽泣的声音：“贱狗永远是主人的贱狗……贱狗知道错了，再也不敢逃跑了……唔……啊……求主人快干贱狗吧……啊啊啊……”<br>
　　 镜头里的翰宇浑身发红，不住扭动着，脚趾紧紧蜷缩着完全放弃尊严不断哀求被插入，小杰看差不多了，于是对着另一边喊道：“好了，把大哥哥们都带过来吧。”<br>
　　 广宁、伟松、易峰和高博分别别四个男孩抓着湿漉漉射了好几次的鸡巴牵到翰宇面前。<br>
　　 “以后他们也都是你的狗主人，”小杰指着四人说道，“以后回到学校你也要听他们的，做身份最下贱的贱狗，明白了吗？”<br>
　　 “贱……贱狗知道了……”望着昔日队友，迫切希望得到解放的翰宇只能咬着牙说。<br>
　　 “那……哥哥想要解放的话，就求你的狗主人们干你。”小杰坏笑着说出自己的最终目的。<br>
　　 “这……啊啊……唔……”<br>
　　 “不说吗？”小杰用手指撩拨着翰宇的屁眼，“那哥哥就只能一直在这吊着咯。”<br>
　　 “不……我说……”欲望终于战胜了羞耻，翰宇对着四个曾经的队友大声说道：“求狗主人……干我……。”<br>
　　 小杰示意广宁、伟松、易峰和高博躺成一排，然后从单杠上解下翰宇，接着狠狠踢了一脚瘫倒在地上的翰宇说：“哥哥要的话，就自己坐上去吧。”<br>
　　 翰宇拖着矿泉水瓶朝四人爬去，爬到排在第一的广宁身上，抓着广宁的鸡巴就往自己屁眼里塞，待广宁的鸡巴全根没入后，翰宇紧紧夹着广宁的鸡巴开始一上一下地干着自己。坐在自己昔日队友的鸡巴上干着自己的屈辱和涂满药膏的肠道被摩擦的快感在翰宇心中融合交织在一起。<br>
　　 一遍的男孩们哪有见过这样淫乱的场景，纷纷瞪大眼睛盯着翰宇的广宁交合的下体。男孩们的目光像针一样扎在翰宇身上，但翰宇上上下下的速度丝毫也没有慢下来，比起被围观的羞耻，体内的酥痒更难以忍受。当屁眼里的一根鸡巴在自己体内射出精液后，翰宇被命令必须夹紧屁眼，趁着精液还没从屁眼里流出时迅速坐到下一根鸡巴上，如此反复，直到四根鸡巴都再也射不出一滴精液。<br>
　　 最后，小杰拿来一块碗放在翰宇不停往外流着精液红肿外翻的屁眼下，待精液流尽，小杰把碗放到翰宇面前说：“尝尝自己好兄弟的味道吧。”翰宇只能把头俯进碗里，像狗一样吃着从自己屁眼里流出的精液。<br>
　　<br>
　　23.败犬<br>
　　 篮球馆里热火朝天的球赛正在进行。只是在球场上有一个特别的身影特别惹人注目。只见在穿着球衣的篮球队员们中间有一个赤裸的身影满头大汗地跑着，时不时发出一声惨烈的哀嚎。叶萧为了让周威臣服，为周威准备了一场特别的球赛。周威赤裸的身体也被队员们精心装扮了一番：篮球被一个细线编织成的网紧紧包裹着，细线从网的开口处延伸编织成一条绳子，绳子的末尾紧紧扎在周威的鸡巴根部；一根不足半米长的绳子绑在周威双脚的脚踝上；两个硕大的夹子夹在周威的乳头上，夹子上分别连着一根细铁链向下拴在周威龟头下的冠状沟里，最后再延伸出一段挂着一个铃铛；而周威的屁眼也被插进一根假阳具，只露出一个圆头在外。篮球在队员们手里传递着，每当篮球从一个队员手里扔向另一个队员手中时，周威都会惨叫着跟着篮球的方向跑去，但由于腿间的绳子的限制，周威只能拼命小跑着来缓解鸡巴被篮球拉扯的剧痛。叶萧接过队员抛来的球，故意用力一扯朝着篮球架跑去，而身后的周威一路哀嚎地被拖到球架下，接着叶萧跳起双手一抛把篮球往球篮投去。只听周威一声惨叫几乎也跟着篮球跳起来，篮球因为被连在周威的鸡巴上，于是被抛到一半跟着周威一起狠狠摔落在地上。几乎在同时，周威的屁股猛的噗嗤地一声，一根假阳具从周威屁眼里飞落在地上。<br>
　　 “你屁眼是被操松了吗？连根鸡巴都夹不住！”叶萧抓着周威湿漉漉的头发看着满脸汗水与泪水分不清的周威。<br>
　　 周威被叶萧抓着被迫仰起头，将近一个小时的折磨让周威的身心都已筋疲力尽。<br>
　　 “还是你想再来一场？”见周威沉默不语，叶萧威胁道。<br>
　　 “不??”周威的浑身的肌肉不住颤抖，饱受折磨的鸡巴还隐隐作痛，“别??我，不，贱狗错了<br>
　　 “那你的屁眼是不是被操松了？”看着痛苦与屈辱交织的周威，叶萧继续逼问着。<br>
　　 对方想听到的答案显而易见，屈辱的回答到了嘴边又咽下，残留的尊严与羞耻心让周威怎么也开不了口，虽然在那群恶魔般的男孩手里更加屈辱的话都说过，但是面对着昔日对手对着自己居高临下的脸，周威仍然无法接受这样的落差。<br>
　　 “不回答，那就是想继续了。”叶萧戏谑的语气骤然转冷，顺势拿起依然栓在周威鸡巴根部的篮球举高狠狠往地上拍去。<br>
　　 “呃啊啊啊啊———”随着篮球的弹跳，周威的惨叫再次彻响整个篮球馆。“不??不要??啊啊啊———”在周威惊恐的目光中，一个队员一脚踢向篮球，伴随着周威的哀嚎，篮球像足球一样跳跃在篮球队员们的脚下。  <br>
　　 看着摀着下体疼得蜷缩成一团的周威，叶萧用脚踢着让周威翻转身体仰面躺着，队员们也用脚拨开周威蜷缩的身体，叶萧蹲下凑近周威扭曲的脸说：“周大帅哥现在可以说说你的屁眼是不是被操松了吗？”<br>
　　 “是??是??”周威喘着粗气，不住地抽泣着回答。<br>
　　 “是什么？你他妈给我说全了！看来还得收拾。”<br>
　　 “不??我，我的屁眼是被??操松了！”最后的自尊也被击得粉碎，在队员们的耻笑声就像一把枷锁紧紧锁着周威，永远也挣脱不了。<br>
　　 “站起来，跟你的主人们都报告一下你的屁眼。”叶萧见周威已经彻底放弃反抗，又对周威下达了一个羞耻至极的命令，“边报告要边甩着你的狗鸡巴，报告完要转过身撅起掰开你欠操的屁股边扭边让主人检查你的屁眼松不松。”<br>
　　 浑身酸痛的周威艰难的支起身子，在众人针扎一般的目光中打开双腿挺出下体甩着鸡巴说：“报告主人??啊啊啊———”还没等周威说完，叶萧就一脚狠狠踢在依然连着周威鸡巴根部的篮球上，惹得周威惨叫着往前一冲：“你他妈痿了啊？把你的狗鸡巴先给我撸硬！以后跟主人说话狗鸡巴必须要是硬的！”<br>
　　 周威咬着牙把手伸到自己到下体揉搓着，长时间的拉扯已经让周威的鸡巴发红，鸡巴根部也被绳子摩擦得有些破皮。因为鸡巴还一阵阵针扎似的疼，周威揉搓了好一会仍然没有让自己勃起。<br>
　　 “我来帮帮周帅哥吧。”一个曾经在比赛中被周威撞倒过外号弹头的队员走到周威身后，伸出食指猛地戳进周威的屁眼里，犹豫周威的屁眼已经被假阳具贯穿多时，弹头的手指很容易就全跟没入周威的体内猛烈地抽插起来，接着弹头另一只手卧着周威软绵绵的鸡巴同时套弄起来。前后同时被玩弄刺激得周威浑身不住地颤抖，终于在弹头的前后玩弄下，周威的鸡巴终于在众人的目光中一点点膨胀，最后湿答答地高高挺立着。<br>
　　 “果然贱狗就是欠操，屁眼被插狗鸡巴才能翘起来。”一边看着的叶萧也不时出声羞辱着周威。<br>
　　 被玩弄屁眼至勃起让周威感到万分羞耻，但再羞耻，周威也只能挺出刚被玩硬的鸡巴不停甩动着说：“报告主人，贱狗的屁眼被操松了！”说完满脸通红的周威转过身弯腰掰开自己的臀瓣扭着屁股说到：“请主人检查??”一连串极度耻辱的动作周威不知道自己是怎么完成的，自己就像是一个没有自主的提线木偶，而所有的操纵线都牢牢掌握在叶萧手里。<br>
　　 曾经球场上威风的冠军此时光着身子，撅着屁股，掰开臀瓣暴露着自己最隐秘的部位，还不停扭动着屁股，沉甸甸的睪丸和勃起的鸡巴也随着周威扭动的屁股在腿间不断摇晃着。而曾经的手下败将们现在正趾高气扬幸灾乐祸地看着曾经的胜利者尊严丧尽的表演，并不时哄笑羞辱着周威。<br>
　　 “没想到从后面看狗鸡巴还挺大的，看那两个狗蛋甩来甩去的。”<br>
　　 “鸡巴大有什么用，现在还不是扭着屁股求操。”<br>
　　 “干，这么贱真该牵出去溜溜。”<br>
　　 “快看光扭几下狗鸡巴都流水了！”<br>
　　 “真是贱得不行??”<br>
　　 队员们你一言我一语地羞辱嘲讽着周威，在声声嘲笑声中周威犹如芒刺在背，巨大的羞耻再度涌上心头，可是再羞耻，周威也不敢停下动作，因为依然被牢牢扎紧疼痛不已的鸡巴提醒着周威停止的后果。<br>
　　 叶萧拍打着周威的屁股，说：“早这么听话不就好了么，鸡巴屁眼早就被那帮小崽子玩了个透还害什么臊。”为了进一步羞辱周威，叶萧只在周威的屁眼玩弄一番后就让周威开始向每一个队员重复刚才的动作。于是周威从头开始，对着每一个队员甩着鸡巴大声报告着，直到队员满意才能转身掰开自己的屁眼让队员检查。<br>
　　 当向弹头报告时，看着弹头满脸的淫笑周威心中咯噔一下，知道这次没那么容易过关。<br>
　　 “狗鸡巴给我甩高一点！” 果然，在周威报告完一遍后，弹头踢了一脚连着周威鸡巴根部的篮球。<br>
　　 “啊——”周威疼得往里一缩，但又在弹头的视奸下不得不把下体挺得更高，甩得更响。在周威屈辱地甩着鸡巴大声报告5遍之后弹头才满意，让周威转过身继续。<br>
　　 “请主人检查贱狗的屁眼。”周威弯腰掰开自己的屁眼扭着屁股对着弹头。<br>
　　 “周大帅哥为什么要别人检查屁眼？”弹头显然不会那么容易放过周威。<br>
　　 “因为??因为??呃啊——”周威稍有迟疑，狠狠一巴掌就落在红肿脆弱的屁眼上。<br>
　　 “因为贱狗的屁眼被操松了，所以要主人检查！”疼痛和屈辱让周威找到了答案。<br>
　　 “周大帅哥以前不是很威风吗？怎么屁眼都被人操松了？”弹头继续逼问周威。<br>
　　 “因为??我?我欠操??”周威从来没有如此后悔曾经与叶萧的球队的冲突。<br>
　　 弹头一边抚摸着周威屁眼上的褶皱，一边紧紧盯着周威折在胯下羞臊不已涨红的脸。仔细“检查”了一会周威的屁眼后，弹头转向玩弄周威的鸡巴来。弹头从后面紧紧握着周威的鸡巴粗鲁地套弄着，另一只手也把周威的两个睪丸完全掌控在手掌中，双手完全掌控着周威的生殖器让弹头有一种彻底征服了眼前这个羞臊不已的大男孩的快感。周威涨得通红的龟头在弹头手里进进出出，不断溢出的淫水蹭得周威整根鸡巴都油光发亮。张开双腿任由曾经的手下败将掌控自己的生殖器官，在屈辱的同时却也有阵阵快感袭来，在弹头的手指紧紧抓着周威的鸡巴让龟头在另一只手掌上打圈时，一声不知是痛还是爽的呻吟从周威紧闭的双唇里发出，眼眶微红，双脚也微微颤抖着，红肿的屁眼不停地张合着。<br>
　　 周威身体的反应自然又引来一顿羞辱。“怎么，你的狗鸡巴不是早就被人玩习惯了吗？照片里你的鸡巴卵蛋连小学生都能拽着玩，在老朋友面前倒知道害臊了？”弹头玩味似的瞄着周威通红的双眼。<br>
　　 “就是，你这根狗鸡巴以后唯一的用途就只有被人玩了。”叶萧也蹲下狠狠弹了一下周威红通通的龟头。<br>
　　 “怎么停了！”龟头上突如其来的疼痛让周威扭动屁股的动作稍一停顿，屁股上的巴掌声就劈劈啪啪地响个不停，周威只能咬牙忍着屈辱与疼痛重新加快扭动屁股的幅度。<br>
　　 “周帅哥这屁股扭的，比脱衣舞女还骚啊。”弹头揉捏着周威被巴掌扇得通红的屁股，“想不到周大帅哥不仅球打得好，这屁股和鸡巴扭起来也这么有天赋啊。”听着弹头羞辱自己的话，周威刚刚风干的眼角又重新湿润起来，可屁股上的动作却也不敢停止，只能继续在众人的面前滑稽地扭动光溜溜的屁股。<br>
　　 “既然周大帅哥这么有天赋又欠操，不如以后我们让他去跳脱衣舞或者卖屁股给我们挣钱吧，哈哈，一定顾客临门。”弹头突然提议道。<br>
　　 “好啊，”叶萧赞成道，“以后我们球队的经费就要有劳周大帅哥出去卖屁股了。”叶萧和弹头的对话让周威的心骤然往下沉去，想到自己堂堂一个篮球队员以后不仅要下贱地被人肆意玩弄，还有可能变成一个男妓，周威对自己的人生未来充满了绝望。<br>
　　 望着周威绝望的脸，叶萧用力一拍周威的屁股说到：“那现在周大帅哥是不是该好好练习一下怎么卖屁股？”叶萧的话让周威立刻明白叶萧要做什么，还没等周威挣扎，叶萧就合几个队员一起把周威翻转成仰面朝天的姿势，接着把周威的双腿往前拉，把周威的鸡巴拉到周威的脸前，让周威整个人屁股朝天倒立起来，而最高点就是周威红肿的屁眼。<br>
　　 叶萧在一旁当着众人的面毫不在乎地脱下篮球裤，半蹲着把自己已经勃起的鸡巴对准周威在高处一张一合的屁眼，一点点地往里插去。<br>
　　 “啊??不要??”周威感到自己点屁眼被一点点撑开，狠狠贯穿。<br>
　　 叶萧完全插入后，狠狠在周威体内搅动了几下鸡巴，抽打着周威的屁股说：“果然松了，你他妈给我夹紧点！”在周威的呻吟哀嚎声中，叶萧开始了猛烈的抽插，“妈的，干死你，欠操的贱货！”叶萧边骂边抓起周威的头发，“你他妈给我睁大眼睛看清楚你的屁眼是怎么被老子干爆的！”<br>
　　 “不??啊啊——”被叶萧干得浑身不住颤抖泪眼朦胧的周威不得不看着被折在自己面前被猛干的屁眼，叶萧的每次抽插都会狠狠地翻出里面的嫩肉，已经被玩弄了一上午的屁眼此时更是雪上加霜，几乎让周威据的觉得自己要被从两边撕裂??<br>
　　 “第一次这么近距离看自己的鸡巴和屁眼吧？”叶萧边干边抓着周威的鸡巴对着周威的脸甩动，让周威的淫水全都滴在自己脸上。叶萧狠狠操了将近半个小时，双腿一抖，将精液全数射入周威的肠道深处，而周威的鸡巴也在叶萧的玩弄下颤抖着射了自己一脸。<br>
　　 叶萧抽出鸡巴径直抓着周威的头摁向自己的下体：“给老子舔干净了。”<br>
　　 见叶萧从周威身下下来，一边的弹头抬起周威的一条腿驾在肩膀上，扶着自己早已按耐不住的鸡巴趁着周威的屁眼还没闭合猛地全根没入，立刻激烈抽插起来。由于嘴被叶萧的鸡巴塞得满满当当，周威的惨叫与哀嚎只能化作喉咙深处的一声声含糊的闷响。弹头也在周威体内射出精液后，队员们开始排着队一个个地轮流奸淫周威，整整一个一个下午，周威地嘴巴和屁眼都没闲过，而周威的惨叫声，呻吟声，哀嚎声，抽泣声整个下午也彻响在篮球馆中。<br>
　　 <br>
　　 队员们叫的外卖到了，此时叶萧的球队的队员们在周威身上发泄完欲望，正一个个悠闲地坐在篮球馆旁观众席的座位上吃着晚餐。而整整一天受尽羞辱与折磨饥肠辘辘的周威并没有得到休息的机会，支撑着被轮奸过后浑身酸痛的身体，周威被命令继续留在球场上甩着鸡巴为享受晚餐的队员们跳舞助兴。叶萧把手机放在球场边开着扩音器一首首播放着音乐，而周威必须根据播放音乐的不同改变舞步。但是无论音乐和舞蹈风格怎么改，周威都必须最大限度地把所有羞耻的部位展示出来，鸡巴也必须一直用力甩动，满脸通红的周威在球场上甩着鸡巴的各种羞耻笨拙地各种舞姿都显得格外滑稽可笑。并且周威身上的精液也没有被允许擦掉，周威此时就像是从精液池中捞出来的一样，脸上，头发上??几乎浑身都被射满了精液，屁眼更是随着周威舞动的身体潺潺顺着大腿往外流着精液。看着悠闲吃饭，不时对着自己指点讥笑的队员们，而自己却要饿着肚子甩着男性生殖器做着这种可笑的表演，周威的眼眶不由又再次湿润起来。<br>
　　 晚餐过后，队员们都回家时，周威也没有能离开篮球馆。队员们在离开前把周威带到更衣室里，打开一个经过改装的衣柜让周威站进去。接着周威的双手被吊在衣柜的挂衣杆上，叶萧从衣柜深处翻出几只没洗的白袜，一只套在周威的鸡巴上，剩下的全塞进了周威的嘴里。周威的屁眼里也被塞着电动棒，而周威脚上的球鞋也被脱下，一只吊在周威的鸡巴上，另一只鞋口包着周威的口鼻被用鞋带固定在周威脸上。随着衣柜的门渐渐关上，周威的世界只剩下一片黑暗。<br>
　　<br>
　　24.身份<br>
　　 夜已深了，窗前的书桌上，小杰依然奋笔疾书写着作业。在橘黄明亮的灯光下，怎么看都是一副好学生的模样。但在灯光照不到的桌底，时不时传出一阵刺耳的吮吸声和几声痛苦微弱的闷哼，突然，小杰停下笔往桌下狠狠踹去：“哥哥连鸡巴都不会吃了吗？再敢用牙齿就换屁眼来吃！”桌下传来一阵声响和哀嚎，几秒之后就重新归于平静，只剩下阵阵吮吸的声音。<br>
　　 从那个地狱回到家后，翰宇一刻喘息的机会都没有立马就被小杰推进房间剥光衣裤，被逼着往自己屁眼插进一根按摩棒后被小杰踢着屁股赶进桌下，叉开腿蹲着为小杰口交。这样的状态已经保持了整整三个小时，期间翰宇被刺激得勃起的鸡巴也一直被小杰踩在脚下一刻不停地揉搓着。此时翰宇早已经浑身酸痛，被塞得满满当当的嘴巴也好似要脱臼一般，还有在小杰脚底的鸡巴也因为不知被玩射了多少次而变的敏感疼痛。自从逃跑被抓回来后，小杰对翰宇的折磨越来越变本加厉，无论何时何地，小杰总变着法子凌虐翰宇。<br>
　　 从学校回来的路上，小杰特地带翰宇去老胡那见了见秦昊，那个已经消失了许久，翰宇几乎已经忘记了这个人。当翰宇在老胡那见到秦昊时，几乎不敢相信自己的眼睛，小杰还凑在翰宇耳边说到：“哥哥如果再有下一次，这就是你的下场，不要以为你是我哥哥我就会手下留情。”翰宇知道小杰是要自己的彻底服从，从心底彻底接受自己身为狗奴的身份与命运。翰宇望着小杰盯着自己的陌生神情，发现虽然流着同样的血液，但自己似乎从来没有了解过这个弟弟。习惯是一种很可怕的东西，有些东西就算不喜欢，但是一旦习惯就会试着去接受，不间断的身体与心灵上的折磨与凌辱让翰宇已没有力气去想太多，老胡那见到的场景也一直像一个噩梦一样萦绕在翰宇的脑海，而且每次在男孩们的羞辱与玩弄下的每次射精虽然屈辱无比，但都让翰宇浑身颤抖地体验到前所未有的快感，特别是被玩弄后穴时，每次巨大的快感与屈辱交织都能让翰宇哭叫着射出精液。既然摆脱不了身为自己弟弟的狗奴的命运，那就服从吧，服从至少可以减轻一些身体上的折磨??茫然而又卖力地吞吐着小杰的鸡巴的翰宇心想。<br>
　　 小杰靠着椅子往后一滑，双腿夹着翰宇的头把翰宇从桌下拖出。小杰把脚从翰宇的鸡巴上移开，露出翰宇被折磨得惨不忍睹的鸡巴，除了又红又肿沾满精液外，原本浓密的阴毛现在变的一片光洁，没有阴毛的衬托硕大的鸡巴显得格外滑稽可笑。<br>
　　 “果然还是现在这样适合哥哥。”小杰用脚趾拨弄着翰宇光秃秃的鸡巴说。被小杰勾起了昨天屈辱的回忆的翰宇痛苦地闭上了眼睛。<br>
　　 <br>
　　 伟松、广宁、易峰、高博叉着腿抱头跪成一排，刚舔完碗里最后一滴精液的翰宇则趴在每个“狗主人”的腿间用嘴清理着每根在自己屁眼里不知射了多少次的鸡巴。在众多男孩们的监督下，翰宇必须仔细地清理每根鸡巴，比如把整根鸡巴吞入嘴里不断搅动，伸着舌头用舌尖清理冠状沟，把阴囊含在嘴里吮吸??清理完广宁的鸡巴后，翰宇被男孩们拍着屁股来到伟松的胯前，翰宇抬起头恰好撞上伟松的目光，伟松神色复杂地望了翰宇一眼便迅速别过头，并且把胯部微微挺出，软绵绵的鸡巴几乎碰到翰宇的鼻尖。不容翰宇多想，在男孩们的帮助下，翰宇只能在伟松胯下继续“清理工作”。与此同时男孩们也没有闲着，翰宇必须一边清理伟松的鸡巴一边抬起左腿摆出标准的撒尿姿势。而因为这个姿势而完全暴露的生殖器自然是落入了男孩们的手中，数只小手在翰宇大张的胯下与屁眼翻来覆去地玩弄着。屈辱与刺激让翰宇的鸡巴又再度勃起，硕大的龟头被一个男孩紧紧抓在手里仔细观察着，翰宇的整个生殖器包括红肿的肛门都像是男孩们手中新奇的玩具，被男孩们近距离仔细研究着生殖器的每一个部件，或用两个手指拉开翰宇的屁眼好奇里面有些什么，或拿来小棍插进翰宇的马眼搅动，或抓着两个硕大的睪丸似乎像把他们从阴囊里挤出来??<br>
　　 “哥哥昨天晚上睡得好吗？”翰宇睁开疲惫的双眼，映入眼帘的就是那张熟悉而又陌生的脸。<br>
　　 昨晚翰宇终于允许吐出含了几个小时的鸡巴后翰宇被命令跪趴在床边使整个屁股悬空在外。小杰一手抓着翰宇的鸡巴挤奶似的上下撸着，一手扶着自己的鸡巴顶在翰宇已经被折磨得微微张开的屁眼上。小杰不停地给翰宇挤着奶，一边把自己的鸡巴轻轻顶入翰宇的肉洞，但每次都只插入到龟头便抽出，在翰宇的屁眼四周摩擦着。如此反复多次翰宇被刺激的浑身发抖，哀叫连连，已经习惯被玩弄的身体终于忍受不住：“求主人插进来??”翰宇扭着屁股迎合着小杰的鸡巴，“唔??贱狗受不了了??”<br>
　　 “哥哥这是在求我干你吗？”小杰继续用龟头摩擦着翰宇的屁眼，并不急着插入。<br>
　　 被欲望折磨的翰宇选择终于放弃尊严：“是??求主人干贱狗??呃啊啊啊??”&#8211; &#8221; <br>
　　 “真该把哥哥的骚样贴到哥哥的学校去，让大家看看堂堂篮球队长是怎么扭着屁股卖骚求操的。”小杰边羞辱翰宇边加快了手上挤奶的速度。<br>
　　 “唔唔唔??啊啊啊啊??”面对小杰的羞辱翰宇反而更加兴奋，“我是主人的贱狗??求主人快进来??”<br>
　　 “进到哪里啊??”小杰的龟头微微撑开翰宇的屁眼。<br>
　　 “求主人的鸡巴干贱狗的屁眼??”极度的羞耻与强烈的欲望让翰宇声音都打着颤。<br>
　　 “噗”羞辱了一番翰宇的小杰终于满足的猛地全根没入，丝毫没有给翰宇喘息的机会就猛烈地抽插起来。<br>
　　 “啊啊啊啊啊啊啊??！！”红肿的屁眼被插入，刺痛与快感并进，刺激得翰宇浑身肌肉不住颤抖，脚趾蜷缩，双手深深陷进床单里。<br>
　　 小杰一边干着翰宇一边抓起翰宇的一条腿，然后另一只搜抓着翰宇的头发迫使翰宇转向旁边的更衣镜：“哥哥你看你像不像一条狗。”<br>
　　 看着镜中狗趴着抬起一条腿被干得鸡巴乱晃的自己，翰宇红着眼，低声哀嚎着说：“我本来就是??啊啊啊??主人的一条狗??”<br>
　　 干了一会后，小杰拍打着翰宇的屁股说：“转过来。”翰宇在小杰的命令下翻转身体，仰面朝上张开腿躺着，由于小杰的鸡巴仍然在翰宇体内，翻转时候鸡巴摩擦着翰宇的肠道又是一阵哀嚎。<br>
　　 这样的姿势让小杰能欣赏到翰宇脸上的每一个表情，羞耻，痛苦，快感，情欲??而翰宇被命令必须也看着小杰，目光交错，羞耻得节节败退的只有翰宇。<br>
　　 小杰一声低哼，炙热的精液终于射入翰宇的体内，射过精的小杰仍然把鸡巴插在翰宇体内，一手握着翰宇还没得到发泄的鸡巴说：“哥哥还没射啊，看来是还不够爽。”<br>
　　 感到体内的肉棒又再度膨胀，几乎瘫软的翰宇知道今晚还远远没有结束。小杰继续变换着姿势奸淫翰宇，最后知道翰宇哭喊着被干得射出精液这场奸淫才落下帷幕。<br>
　　 但小杰睡觉后翰宇的磨难也没有结束，翰宇双脚被拉开劈到最大分别绑在两边的桌腿上，被干得无法闭合的屁眼被插入一根大号的按摩棒，并且为了防止按摩棒掉出，小杰还用透明胶把翰宇的股缝粘得严严实实。而翰宇的鸡巴则被小杰玩弄成肉棒后用透明胶在上面固定了几个跳蛋接着再用透明胶牢牢得黏在地板上。鸡巴和屁眼不断地双重刺激，让翰宇几乎一晚未睡，直到清晨，被高潮折磨得已经神智朦胧的翰宇才迷迷糊糊地闭上了眼睛。<br>
　　 “看来哥哥爽了一晚上啊。”小杰用手指沾了沾翰宇鸡巴前的一大滩精液然后像涂口红一样抹在翰宇唇上。药效褪去，回忆起昨晚自己淫贱求操的样子，翰宇腾地脸红到脖子根，同时悲哀地想到自己的身体已经彻底被调教得习惯并且渴望被玩弄了。<br>
　　 小杰解开翰宇身上的绳子，接着抓着翰宇的头发把翰宇的头摁在翰宇射出的那滩精液上说：“吃吧哥哥，这就是你今天的早餐了。”翰宇知道反抗只会带来更多的羞辱与折磨，于是翰宇顺从地趴着舔起自己的精液来，见翰宇顺从卑微的姿态，小杰知道翰宇的心里已经起了变化，彻底接受自己的贱狗身份也只是时间问题了，于是小杰满意地摸了摸翰宇的头说：“哥哥终于越来越乖了，这才是贱狗该有的样子。”<br>
　　 等翰宇吃完自己的精液后，小杰一拍翰宇的屁股下达了新的命令：“上桌，把你欠操的屁股给我撅起来。”<br>
　　 听到小杰的命令，饿得浑身无力的翰宇终于忍不住开口哀求：“主人……可以先让贱狗吃点东西吗……贱狗这两天除了精液还什么都没吃……”- 看着小心翼翼的翰宇，小杰笑着说：“看在哥哥这么乖的份上，我就让哥哥好好吃一顿吧。”说着小杰不知从哪拿出一盒狗粮倒出堆在地上对着翰宇说：“吃吧哥哥。”<br>
　　 翰宇本来听到小杰答应给自己吃东西有些欣喜，当看到小杰拿出的狗粮翰宇的心又再次跌落到谷底：“主人这……这是狗粮啊……”<br>
　　 “哥哥你说的身份是什么？”小杰盯着翰宇。<br>
　　 “我是……是主人的贱狗……啊！”翰宇话刚落地就被小杰一脚踹在屁股上：“既然知道自己是狗还想挑食吗？！”小杰抓着翰宇的头摁向狗粮，“哥哥不吃的话，以后哥哥的食物就只有精液了。”<br>
　　 “我……我吃……我吃……”翰宇知道这个小恶魔说到做到，看着面前的一堆狗粮，饥肠辘辘的翰宇咬了咬牙，终于下定了决心一般，俯下身子吃了起来。吃着吃着翰宇抬起头猛然看见房间的穿衣镜里满身伤痕，浑身赤裸狗趴着，脸上沾满精液与狗粮渣的自己，翰宇张着嘴呆呆看了一会镜子里的自己突然就落下泪来，镜子里这个人真的是自己吗？不，这样的自己还算是一个人吗？<br>
　　 看着发着呆流着泪的翰宇，噼噼啪啪的巴掌声迅速在翰宇屁股上炸响：“既然认清了自己的身份了还哭什么哭，哥哥还是快点习惯吧，习惯了以后我保证哥哥以后只会爽到哭出来。”是啊，自己已经无法摆脱这样悲哀的命运了，翰宇吸了口气，用手臂擦了擦眼泪，继续俯首吃起狗粮来。<br>
　　 吃完狗粮在小杰的命令下翰宇利落地爬上桌子，屁股朝外趴着。小杰从后面拨弄着翰宇的鸡巴，让翰宇的鸡巴在腿间一晃一晃地：“可惜哥哥的狗鸡巴长这么大了，以后都用不上了。”接着小杰用手掌握着翰宇的阴囊说：“哥哥的狗蛋最近好像又缩回去了一点，看来还要再帮哥哥拉长一点。哥哥说好不好？”<br>
　　 听到小杰的话翰宇心中一阵悲哀，但嘴里却说：“只要主人喜欢，怎么样都可以……”<br>
　　 听到满意的答案，小杰像爱抚宠物一样拍了拍翰宇的屁股：“拉长的事情以后再说吧，现在要改造的是……这里！”说着小杰猛的连着胶带一起把按摩棒从翰宇屁眼里抽出。<br>
　　 “啊啊——！！”屁眼突如其来的刺激让翰宇浑身一颤，腿一软差点从桌上摔下来。小杰拿着刚从翰宇体内拔出的按摩棒，当着翰宇的面在上面满满涂了一层的药膏。然后把按摩棒重新抵在翰宇的屁眼上。<br>
　　 “不……求主人不要……”知道那药膏厉害的翰宇不住哀求道，“贱狗保证以后只要被玩屁眼就能射精，求主人不要再给贱狗上那个药了……贱狗真的受不了了……”<br>
　　 看着被自己吓得浑身发抖的哥哥，小杰的征服感得到了几大的满足：“真的吗哥哥？那我考虑一下好了……”小杰拿着涂满药膏的按摩棒在翰宇的屁眼上画着圈，突然猛地插入，坏笑着说，“考虑好了，哥哥你还是插着吧。”<br>
　　 被折磨了一晚的敏感肠道被按摩棒带着狠狠擦上一层药膏，翰宇惨叫着浑身不住痉挛，抓着桌沿的手指几乎要把桌子掰下一块来，屁眼一阵收缩，反而把按摩棒吸入更深的深处。<br>
　　 翰宇双腿不断地抖着勉强站在小杰面前，小杰从翰宇的衣橱里拿出几件衣服丢给翰宇：“穿上吧哥哥，我们今天出去玩。”被屁眼里的东西刺激的满脸潮红的翰宇颤抖地捡起衣服，一件件穿上。穿上衣服后，翰宇反而觉得更加羞耻，因为翰宇身上的牛仔裤的裆部被剪掉了一大块，由于翰宇内裤也是开档的，于是翰宇的整个生殖器和屁股依然暴露在外。翰宇被扒光了毛的鸡巴在这条滑稽淫秽的裤子下显得更加屈辱可笑。<br>
　　 “放心吧哥哥，不会让你这样出去的。”看着一脸羞耻的翰宇小杰终于满足地丢给翰宇一件风衣。风衣的长度到翰宇的大腿，屈辱可笑的秘密刚好得到隐藏。<br>
　　 “走吧。”随着小杰一声令下，穿戴完毕的翰宇低着头跟在小杰后面走出了家门。<br>
　　 <br>
　　 人来人往的大街上翰宇被小杰拖着踉踉跄跄地走着。每当有路人的眼光投来，伴随着下体凉飕飕的触感，翰宇都感觉自己要被人看穿一样。<br>
　　 “哥哥你可得把你的屁眼给夹紧了，在大街上你可别走着走着衣服里掉出一根大鸡巴来。”看着皱着眉头一脸通红的翰宇，小杰突然贴进翰宇的耳边笑着说。<br>
　　 小杰的话让翰宇下意识地夹了夹屁股，把按摩棒往里收了收，翰宇不敢想象小杰说的情况真的发生了的情境。在药膏和按摩棒的作用下，翰宇的鸡巴也已经在衣服下勃起，为了避免支起帐篷，翰宇只能微微弯着腰，艰难地跟在小杰身后。<br>
　　 走到繁华的商业街后，小杰突然把手伸进翰宇的风衣口袋里。翰宇一惊，还不知道小杰要做什么时，鸡巴已被一只手一把抓住。原来，风衣的口袋早就被小杰剪掉。翰宇红着脸一脸哀求地望着小杰，但只能换来更加羞耻的玩弄。<br>
　　 “咦？翰宇？”突然一个熟悉的声音想起。<br>
　　 翰宇转头看到一张熟悉的脸，是个曾经喜欢自己的女生。翰宇脑袋轰地一片空白，张着嘴不知道如何应对。<br>
　　 “怎么了？”女生奇怪地看着有些异样的翰宇，“这位是??？”女生发现了一旁的小杰。<br>
　　 “啊，这是??我弟弟??”紧张和羞耻让翰宇说话都磕磕巴巴。<br>
　　 “哦，咦？翰宇你脸怎么这么红？还穿这么厚，是生病了吗？”女生关心的走上前。-<br>
　　 “啊??不??我没事，我还有事，我先走了??”翰宇几乎是落荒而逃的。只留下站在原地一脸疑惑的女孩。<br>
　　 “哥哥，你说她要是看到你衣服下的样子还会喜欢你吗？”走远了后小杰抓着翰宇的鸡巴问道。<br>
　　 翰宇通红着脸一语不发，小杰见翰宇沉默就继续羞辱翰宇：“她跟哥哥表白的时候知道哥哥其实是个喜欢被男人干的骚货吗？连上街屁股里都插着鸡巴。”看着哥哥被自己羞辱得泫然欲泣的表情，小杰终于得到满足。<br>
　　 翰宇一路被小杰抓着鸡巴，终于到达了此行的目的地。翰宇被小杰牵着鸡巴拖进路边的一道小门，沿着楼梯往上，进入到一个房间。到了房间内翰宇发现，这是个对着街道的房间，并且对着街道的那面墙是一整片透明玻璃，可以看到底下人来人往的街道。<br>
　　 “哥哥把外衣脱了吧。”看着不知所措的翰宇小杰命令道。<br>
　　 “在这里??？”看着下面熙熙攘攘的人群，翰宇哀求地看着小杰，“会??会被看到??”<br>
　　 “哥哥在怀疑我的命令吗？”小杰的语气骤地降温，“还是哥哥要我伴你脱？哥哥自己脱的话一会回家有衣服穿，我帮哥哥脱的话哥哥一会光着屁股回家。”<br>
　　 听到小杰的威胁翰宇明白再哀求无用，咬着牙脱下了外套，露出下面开着裆的牛仔裤。翰宇紧张地看着下面的街道，看到没有人注意这里才微微松了一口气。<br>
　　 “面朝外站到玻璃前打飞机。”小杰继续下达了新的命令。<br>
　　 “主人??下面都是人??求主人不要??”听到命令的翰宇惊恐的看着小杰，“回家贱狗随便主人玩，这样会被看到，求主人??呃啊??！”翰宇话没说完就被小杰一脚踢在下体上：“再不做我就叫人来围观了，哥哥是闲广众不够多吧？”<br>
　　 翰宇刚想在哀求，但看到小杰冰冷的眼神，翰宇只能颤抖地走到玻璃前。面对着人来人往的大街翰宇脑袋一片空白，每一人行人的停留都让翰宇心惊胆跳。<br>
　　 “我劝哥哥还是快做把，不让一会人多起来??”其实这面玻璃是特殊的只能从里面看出去，外面看不进来的。不然翰宇的样子早就引起围观了，但此时心如乱麻的翰宇并没有发现异样，还庆幸没有人发现自己。<br>
　　 翰宇颤抖着把手伸向自己的下体，面对着大街手淫，还随时有可能被发现，让翰宇羞耻不已，但迫于小杰的淫威，翰宇只能加快手上的速度，希望能在被发现前让自己射出来。<br>
　　 极度的羞耻终于让翰宇忍不住抽泣起来，如果这是一面普通的玻璃，那么行人就可以看到一个高大帅气的男生穿着开裆的牛仔裤，边抽泣边打飞机的奇异场景。<br>
　　 而小杰则在一旁拿着DV，一边还时不时命令翰宇摆出更加羞耻暴露的姿势。最后，翰宇射出精液后还被命令舔干净玻璃上的精液才结束这场屈辱的调教。<br>
　　<br>
　　25.欢迎会（上）<br>
　　<br>
　　 初春的空气有些潮湿，天阴阴的，绵绵的毛毛细雨已持续了一周。路上的行人三三两两，这样的天气索性也不撑伞，就这样漫步在细雨中。走在路边的周威却没有心情享受漫步雨中的惬意，只是低着头，眉头紧锁，似乎每走一步都在忍受着极大的痛苦。自从篮球馆之后，周威就成了整个篮球队的性奴，隔三岔五的就被队员们叫出来奸淫玩弄。更让周威痛苦不已的是几乎每次被叫出玩弄都会有几张陌生的面孔，周威只能当着这些熟悉或陌生的脸上或讶异或戏谑的目光脱光衣服，做着最屈辱的表演或是自己掰开臀瓣任人奸淫。<br>
　　 <br>
　　 那天周威在衣柜里被关了一晚上，当第二天衣柜被打开，第一缕阳光照在几乎一夜未眠的周威脸上时，周威觉得彷佛已经过了一个世纪那样久。<br>
　　 “大帅哥昨晚睡得好吗？”叶萧带着笑意的声音刺入周威的耳膜。看着满脸通红嘴里被塞着袜子支支吾吾的周威，叶萧一把抓住周威晨勃的鸡巴啪啪打在周威的小腹上嘲笑道：“周大帅哥一大早就这么精神，看来真是迫不及待要给我们玩呢。”<br>
　　 篮球馆里队员们正在进行投球练习。而捡球的任务当然是交给周威了，只见周威四肢着地趴在地上，一个网状的袋子拴在周威勃起的鸡巴上。袋子里装着好几个篮球，每当一个队员投完球周威就必须一只手不停地给自己手淫，一边用鸡巴拖着一袋篮球爬过去捡起篮球，放进自己鸡巴上袋子里。不一会儿袋子里的篮球越来越多，周威的行动也越来越困难，鸡巴渐渐被向后扯去，从后面暴露在双腿之间。但周威一刻也不敢停歇地拖着篮球袋给自己打着飞机，因为只要动作稍有迟缓，就会有一个篮球飞砸在周威身上示意周威不准偷懒。当周威爬动时，有的队员还会用力踢向周威身后的一袋篮球，每次周威的惨叫都能引来一阵嗤笑与羞辱。投球练习结束后，周威身下的袋子也装满了篮球，一大袋篮球在周威身后拖着，鸡巴被勒得青筋暴起，由于血液不流通已胀得青紫。<br>
　　 直到傍晚周威才拖着疲惫的身体离开篮球馆。本以为能喘口气，但没想到才刚过了晚饭时间，叶萧的电话就又来了。<br>
　　 放下电话的周威心中一片绝望，叶萧是没可能放过自己了，难道自己以后真的要接受这样的命运吗？但没有过多的时间给周威感慨人生，用冷水洗了把脸，望了眼镜子里帅气却悲哀的脸周威匆匆赶往目的地。男孩，兄弟，对手，叶萧，冠军，性奴，屈辱??无数的片断飞快地从周威脑海里走马灯一样地闪过，反复无常到令人眼花缭乱的人生，对于周威或者是与周威遭受着同样命运的本应享受挥洒着汗水与热血的青春的几个大男孩而言，不过是从一个深渊迈向另一个更深的深渊罢了。<br>
　　 临近开学，叶萧告诉周威新学期不必回学校报道了，这边通过关系已经帮周威办好了转学手续，并且以后周威都要住在叶萧校外租的公寓里。叶萧轻描淡写的语气彷佛决定周威的命运就像安排门口放着的一把雨伞一样，周威心底的最后一丝幻想也被消磨殆尽。今天就是周威到‘新家’报道的日子，拢了拢被细雨打湿的发梢，周威背着包站在了一栋公寓的楼下，望着有如怪兽的血盆大口一样的楼梯口，周威久久迈不出脚。时间一份一秒地流逝，终于，周威深吸一口气犹如下定了决心一般，踏上了楼梯。短短几层楼梯周威彷佛走了几个世纪那样久，望着眼前紧锁的门，周威明白这扇门后面将是自己的炼狱，周威无法想象今后在这里要遭受怎样的羞辱与折磨，但痛苦之下却有一股期待的暗流在周威心底缓缓流动。蹙着眉头的周威，举起手又放下，过了一会儿当周威终于决定敲门时，还未等周威的手落在门上，紧锁的门就突然被一把拉开，叶萧戏谑的脸骤然出现在周威面前。<br>
　　 “怎么这几步路小贱狗走了那么久？早就在楼下看见你了。”看着周威惊讶中带着恐惧与无奈的神情，叶萧伸手隔着裤子一把摸到周威的生殖器抓住往里一拉，“来了就别客气了，我们今天可是为小贱狗精心准备了一场欢迎会呢！”<br>
　　 周威被叶萧抓得跌跌撞撞地跌进门，这时周威才看见屋子里还有另外几个人一脸戏谑地看着自己，分别是弹头和另外两个也住在公寓里的队员王海和林思凯。公寓的结构就是普通的二室一厅，几个男生住也不大讲究，客厅只有一些基本的家具，沙发上还丢着几件脏衣服，门口的鞋架上的球鞋里也胡乱塞着脏袜子，房子乱归乱，不过倒也没什么异味。周威的余光瞄到客厅被做了一下安排，诸如房顶上飘着几个气球，桌上放着一个大蛋糕盒子，客厅的一角放着一个不大的笼子，一只哈士奇趴在里面。<br>
　　 “几天不见就忘了怎么报道了？”叶萧盯着还在发愣的周威。<br>
　　 听到叶萧的话周威猛然惊醒，低着头放下包，一语不发地开始脱衣服。很快周威赤裸的身体就出现在几人眼前，红着脸搓硬刚才已经被叶萧摸得半勃起的鸡巴，接着叉开双腿对着嘲弄的目光挺出勃发的生殖器，双手抱头用力甩动鸡巴说：“贱狗向主人报道！”报道完后，‘主人’们并没有说话，只是讥笑着继续看着周威，没有得到命令的周威也不敢停止，只能羞红着脸继续挺着鸡巴卖力地在小腹和大腿间甩得啪啪作响。<br>
　　 叶萧绕着周威并不时拍打着周威的屁股和后背让周威的腰更挺，甩动的鸡巴更加突出，接着叶萧绕回正面，盯着周威因为羞耻而低垂的眼帘，用手掌撩拨几下周威甩着的鸡巴说：“你还不好意思，早就是个千人骑万人干的贱货了还不好意思什么啊。”<br>
　　 “就是，而且你的狗鸡巴和贱屁眼可没觉得不好意思。”弹头在一边掰开周威的屁股，抓住里面的一个黑色圆头用力搅动了几下。<br>
　　 两人的一番羞辱让周威几乎落下泪来，特别是叶萧加重了读音的‘千人骑万人干’让这段时间的悲惨经历潮水一般涌入周威的脑海里，自从控制自己的人从那群男孩换成叶萧以后，周威悲惨的人生似乎又往无底黑洞中下沉了一分。作为成年人和对手，叶萧显然比男孩们更知道怎样去彻底击垮周威的内心防线。<br>
　　 “哈，还真听话，果然自己屁股里插着鸡巴走来的。”王海看到弹头玩弄周威屁眼里的按摩棒说到。<br>
　　 “他敢不听话吗？”弹头轻蔑的瞄了眼周威，“再说了，我们周大帅哥的屁眼现在可是一刻也离不开鸡巴了，不然周大帅哥你自己说，屁眼里插着鸡巴走过来爽不爽？”<br>
　　 “??爽??很爽??”周威一边甩着鸡巴一边忍受着几人身体上的玩弄低声说到。<br>
　　 “怎么跟主人说话呢！”对周威的态度感到不满的弹头抓着周威屁眼里的按摩棒猛地抽出一大半再迅速全根插入狠狠搅动着。<br>
　　 “呃啊啊啊啊啊啊——”屁眼突如其来的刺激让周威惨叫一声，胯部也被顶得更加向前突出，高高翘起的鸡巴和腿间下垂的睪丸也被刺激得不停晃动，周威明白遭受这般羞辱的原因，只得大声说道：“报告主人！贱狗的屁眼里插着鸡巴走很爽！”<br>
　　 “那以后有得你爽了，”叶萧拍了拍周威羞耻的快要哭出来的脸，“我保证你的屁眼以后每天都能爽得死去活来。”果然以后的每一天周威的屁眼几乎一刻都没闲过，除了挨操的时候，周威的屁眼里无时无刻都被插着一根按摩棒，当然这是后话。<br>
　　 ‘欢迎会’开始前，主角当然要被精心打扮一番。只见周威依然叉着腿抱头站在客厅中间，但身上多了一些装束。一条红色缎带扎在周威的鸡巴根部，然后沿着勃起的鸡巴缠绕使整根阴茎都被缎带包裹，最后在冠状沟处打了个蝴蝶结；两个蝴蝶结发卡被分别扣在周威的两个乳头上；屁股里的按摩棒也被换成了连着一根狗尾巴的肛塞。看着周威被装扮的滑稽屈辱的姿态，几个始作俑者不住对着周威哄笑起来，而一片笑声中的周威只能涨红着脸一动不动地叉腿挺着鸡巴站着。装扮完毕后，周威被暂时允许穿上衣服，但这并不是有人大发慈悲，而是为了更加地羞辱周威，因为——欢迎会前助兴的脱衣舞表演即将开始。<br>
　　 在几人火辣辣的目光中，周威极尽淫贱的扭动着身体，轻轻拉起上衣，揉搓自己被发卡扣着的乳头，另一边手解开腰带把裤子往下拉。<br>
　　 “妈的——”一个脚印出现在周威裤子后面，“脱那么快干嘛！你有露阴癖啊，那么迫不及待要把你的狗鸡巴露出来！还有屁股再给我扭地欢一点！”叶萧不满地骂道。<br>
　　 周威明白叶萧只是想羞辱自己而已，裤子已经脱了一小半露出阴毛和半截阴茎的周威只能停下手上的动作就这样让裤子半搭着卖力地扭动起来。 <br>
　　 “把你的狗尾巴拿出来！”叶萧对着奋力扭动屁股的周威命令到。<br>
　　 周威只能转过身把裤子下拉一点，露出光溜溜的屁股并把‘尾巴’从裤子里拿出。<br>
　　 “扒开你的骚屁眼把你的狗尾巴甩起来！”叶萧继续命令到。<br>
　　 别无选择的周威只能在耻笑声中掰开自己的屁股露出被肛塞撑得满满的屁眼并且不断扭动让挂在外面的尾巴甩动起来。<br>
　　 “真像只狗。”一边的王海看着甩着狗尾巴的周威说道。<br>
　　 “他不本来就是只比狗还下贱的畜生嘛。”叶萧用脚踢了踢周威扭动的屁股，“周大帅哥你自己说呢？你是人还是畜生？”<br>
　　 “是……畜生……”周威颤抖着回答，指节发白，掰着自己臀瓣的手指几乎都要掐进肉里。<br>
　　 “大声点！我没听见！”叶萧显然不会这么轻易地放过周威。<br>
　　 “贱狗是……畜生！是主人的畜生！”因为屈辱，周威喉咙里的声音都变了调。<br>
　　 “这才是主人的好狗。”叶萧奖励似的拍了拍周威光滑的屁股。<br>
　　 羞辱了周威一番后，在客厅中央的周威继续跳着脱衣舞。周威的裤子已经脱到膝盖，衣服撩起卡在胸肌上，周威挺出赤裸的下体一边扭动一边双手不断揉搓着绑着缎带的鸡巴。一个健壮的眼光大男生此时却如同红灯区里淫荡的脱衣舞女一样搔首弄姿，不，应该说周威此时比脱衣舞女更加不如，因为就算是酒吧里的脱衣舞也不会有周威这样毫无保留和屈辱。最后屈辱的脱衣舞跳完，于脱得一丝不挂的周威气喘吁吁地低着头站在众人中央等待接下来的调教与羞辱，周威明白一场凌辱的结束代表着另一场的开始，从被叶萧抓着生殖器跨进这扇门开始，等待周威的只有无止境的屈辱与折磨。<br>
　　 在叶萧的命令下，周威爬上桌，极力打开双腿抱头挺直腰杆蹲坐着。弹头拿着一张纸开始念为了迎接周威的入住而特地为周威制定的狗奴守则。<br>
　　 贱狗威在这个宿舍里是身份最低贱的畜生，地位在克里斯（宿舍里养的哈士奇的名字）之下。<br>
　　 在这里贱狗威必须保持赤身裸体，唯一能穿的只有开裆裤。<br>
　　 没有主人的允许贱狗威只能保持狗爬的姿态并且双腿打开到最大完全暴露出狗屌、狗蛋和屁眼。<br>
　　 贱狗威的狗鸡巴必须时刻保持勃起状态以示对主人的尊敬，并且没有主人的允许不准射精。<br>
　　 贱狗威以后负责宿舍所有的清洁与整理工作。<br>
　　<br>
　　     弹头每念一条周威就必须挺出鸡巴在两条大张的大腿上左右拍打以示听到，每一条屈辱的狗奴守则念出周威的心就好似在冰窟中就往下沉一分，名为绝望的蜘蛛在周威心里抽丝织网缠住周威的每一根神经，再也挣脱不得。<br>
　　 “都听明白了吗？”叶萧严厉地盯着周威已经满是雾气的双眼。<br>
　　 “贱狗听……听明白了……”绝望的周威嗫嚅地回答。<br>
　　 叶萧又逼着周威拍着鸡巴大声复述了一遍狗奴守则后，弹头就迫不及待地拖着周威的生殖器根部把周威拖下桌子，开始下一场调教。<br>
　　     四双球鞋摆在跪趴着的周威面前。<br>
　　 “给我好好闻，记住味道了，一会你可要把每个主人的鞋都挑出来。”叶萧住着周威的头发把周威的脸按进其中一只鞋里。一股汗臭味立刻弥漫周威整个鼻腔，叶萧拉起周威的头看着被熏得满脸通红的周威说：“可以用你的狗鼻子开始选了。”被当作狗一样训练的屈辱让周威痛苦不已，当此时除了服从什么也无法做的周威只能满含屈辱地跪趴在趾高气扬的四人脚下像狗一样挨个闻着四人的脚来选择刚才那双鞋的主人。犹豫了一会，周威用嘴叼起一只球鞋小心翼翼地放到叶萧脚边，并抬头看着叶萧汪汪叫了两声。但等待周威的只有屁股上的一条无情的鞭痕。<br>
　　 “真是没用的狗东西！”叶萧一脚踹翻疼得不住颤抖的周威一脚踩在周威绑着红色缎带的鸡巴上。<br>
　　 鸡巴被绑着本就胀痛不已，被叶萧一踩更是雪上加霜，周威疼得双腿蜷缩不住哀求：“贱狗错了??啊啊啊??求主人再给贱狗一次机会??”在周威的惨叫与求饶声里，叶萧用脚狠狠蹂躏了一番周威的鸡巴才让周威起身继续重新选择。浑身颤抖的周威在剩下的三双鞋里犹豫了好一会，终于在叶萧的督促下再次用嘴叼起一只鞋，还没等周威爬到叶萧脚边，劈劈啪啪地鞭响就落在周威的屁股上。<br>
　　 “真是连狗都不会当了！”叶萧边打边骂。而一旁的弹头、王海和林思凯则幸灾乐祸地看着在皮鞭下哀嚎扭动却又不敢闪躲的周威。其实，无论周威选择哪双鞋都会是错的，不过就是为了羞辱周威而已。<br>
　　 “看来还要好好训练一下周大帅哥怎样当一只合格的贱狗。”看着蜷缩在地上瑟瑟发抖的周威，四人商议后决定了对周威的惩罚。<br>
　　 一块黑布蒙在了周威的眼睛上，四双球鞋拴在了周威的阴囊上根部。叶萧手中的抓着一根缰绳拉着周威往外爬着，而缰绳的另一头牢牢扎在周威的生殖器根部。另一根绳子在周威鸡巴根部扎了一圈后分成两股分别绑在周威双脚的拇趾上，这样周威就只能一直狗趴着，只要身子稍微立起，疼痛会提醒周威狗奴该有的姿势。由于被蒙着双眼，周威只能根据鸡巴被拉扯的方向爬着，每爬一步，叶萧在前拉着周威的鸡巴，四双球鞋拖在身后拉扯着周威的阴囊，虽然看不见，但是吹在赤裸的皮肤上的冷风告诉周威自己已经爬到了室外，不知会以这样屈辱的姿态牵往何处的周威不禁感到一阵恐惧，但背后关门的声音告诉周威已没有回头路。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
