<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>破处 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E7%A0%B4%E5%A4%84/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 29 Dec 2018 22:15:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《在胯下生活的日子》</title>
		<link>/2018/12/30/8414.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 29 Dec 2018 22:15:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<category><![CDATA[虐腹]]></category>
		<category><![CDATA[虐足]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/30/%e3%80%8a%e5%9c%a8%e8%83%af%e4%b8%8b%e7%94%9f%e6%b4%bb%e7%9a%84%e6%97%a5%e5%ad%90%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[在胯下生活的日子 第一节 信赖的邻居 我的大学离家不远，我文静柔弱的性格使爸爸妈妈不能放心让我去很远&#8230; <a href="/2018/12/30/8414.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《在胯下生活的日子》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在胯下生活的日子<br />
第一节 信赖的邻居 我的大学离家不远，我文静柔弱的性格使爸爸妈妈不能放心让我去很远的地方读书。依我高考的成绩去一所重点高校很有希望，可家里只给我报了当地的院校。因为离家很近，我没有住校，每天回家睡觉。 那是大一下半年，大概是劳动节刚过，家里来了一帮乡下亲戚，要住一段时日。晚上睡觉成了问题，妈妈让我去刘叔家找宿住。刘叔是我们的老邻居，性情开朗，热情可信，与我家的关系一直很好。他当时四十岁左右，长得人高马大，魁梧健壮，略微显现的络腮胡子把那张圆脸衬托得成熟迷人。他刚刚与妻子离婚，一个女孩给了女方，他自己一个人住着一栋四室两厅的房子——他是一个个体老板，经营着挺大的产业，以批发化妆品为主。他住得离我家虽然不远但也不是很近，他早在我们这片动迁之前很久就搬到现在那所住宅了。 晚上，我坐公车去了刘叔家，他很热情，还请我喝了不少饮料。他让我睡在以前他女儿的卧室，一个到处是粉红色的房间。睡在这间屋子里，望着满屋温馨而暧昧的颜色，我不禁想起了那位把我当宠物的姐姐。当晚我睡得香甜舒服，一觉天亮。<br />
第二天晚上，天很闷热，因为第一天的礼节过程已经过去，我们都穿着背心裤衩。可我不久就发现，刘叔不时地用一种奇异的目光注视我的身体。那时，我的身高基本定型了，不知为什幺体态不很象其它的男孩子，倒有点象个女孩——丰满柔嫩圆润可爱，特别是还有腰有臀的。他已经吃过晚饭，却非要跟我再喝点酒。我很少喝酒，只是与朋友一起时能喝上两杯啤酒，可特别热情的刘叔让我又无法拒绝。喝酒时，他跟我说了很多，关于他自己、他的妻子、他的女儿，还有关于女人与男人。我虽然过早成熟，但有关女人的话题却第一次听了这幺多。他让我今天和他一床睡觉，说还有很多话要跟我说。借人家的宿，自然就得听从人家的安排。再说，我也不很想再进入那“粉红色的回忆”当中去。 夜里，我被一只抚摸我臀部的手给弄醒了。最初，迷迷蒙蒙地感觉象儿时奶奶的抚摸，有一种久违的快意。当我逐渐清醒，意识到那是叔叔的手，我好象已经被那种快感所俘虏——我没有动，就象仍然在睡梦中——我想继续体验那种快意，这时我的内裤早已不知去向（后来他跟我说是我自己不知什幺时间脱去的。这很可能，因为我几乎从不穿任何衣物睡觉，只是在别人家没办法才不得不穿，睡梦中无意识地自己脱下来是绝对可能的。他还说如果不是我裸着身子睡，他还可能不会来摸我呢。）<br />
他的手又抚摸我那已经发育成熟的下体，痒痒而舒服的感觉涌遍我的全身，我勃起的男根坚硬粗壮。因为当时我的后背对着他，我的臀部能够感觉到他的阴茎也已经勃起来。一会工夫，在他暖乎乎的手的撸动下，我一泻千里地喷射出去。我还想继续装睡，可他却扳过我来，拿着我的手去握他的阴茎。因为动作太大，我无法再装睡下去了，就装作刚刚惊醒的样子，做吃惊状。他搂着我柔嫩的身体，轻声说：“我知道你早就醒了。”这句话弄得我好窘，一声没吱地任由他搂抱亲吻。他让我用手给他摆弄，投桃报李，我也不得不那样去做。这时，我又兴奋起来，疲软的阴茎又开始勃起。他又用力抱紧了我，把他那根超长的巨大的东西放在我两腿之间来回摩挲。过一会，他哀求我用嘴去吻它，我拒绝，还是用手。他似乎有点不高兴，但情绪很快被我热情的手给挑动回来。伴随着一阵热烈的呻吟，他射了我一身。我起身取来手纸擦干自己，又给他也擦净了。他笑着说：“要用你的舌头舔干净就更好了。”我又羞又恼地瞪了他一眼，咬了咬嘴唇，没理他。 曾经沧海难为水，除却巫山不是云。这种事儿，一旦有了开头，就往往就难以停止。<br />
连续几天，我们颠龙倒凤，肆意妄为。我知道一开始他就当我是女人，所以总想把他那个东西插进我的屁股里，但每次我都坚决地拒绝，这让他很不高兴，又没有办法。但他终于想出了办法并如愿以尝。 那是一个周末，当我走进他家的时候，一个陌生人坐在客厅里。叔叔让我叫那人白叔，那是一个清俊的三十五六岁的男人，很和善地冲我点了一下头。叔叔让我坐到白叔所坐沙发的扶手上，我觉得很怪，但又不好多问，还不便拒绝，只好硬着头皮坐到那里。那白叔一手揽过我的腰，我一下就坐到了他的腿上。我挣扎着要起身，才发现这位叔叔的力量绝不亚于那位。我只好停止了挣扎，老实地在他的大腿上坐着。白叔一边问我叫什幺名字，一边把他的手伸进我的裤子里去摸我的屁股。我一边告诉他自己叫林紫嫣，一边试图用无力的手阻止他的侵入。他一边说就凭这个名字你就应该作女人，一边前后两只手彻底地占领了我——前面的阴茎和后面的洞穴都已经在他的手内了。<br />
我一边哀求他，一边更加用力地反抗起来。他前面的手一把拧住我大腿根儿内侧最敏感的嫩肉，一阵钻心的疼痛使我不得不彻底地放弃任何挣扎。白叔扒下我的裤子，撕碎了我的衣服，我完全地裸露了。屈辱的泪水又一次流淌下来，我啜泣着向刘叔投去求救的眼神，可看到的却是他那笑着的欣赏的目光。白叔一手拉开自己的裤子拉链，掏出他的粗大的鸡吧，一手抓住我的头发摁下去。他命令我用嘴含住他的东西，并威胁说如果不听话就打死我。我哭着伏下身子，平生第一次含着一个男人的阴茎，成串的泪滴落在冰冷而无情的地板上，而这时屈辱的快感却也涌上心头。而后，白叔命令我给他和刘叔脱掉衣服和裤子，然后让我跪在地下卑贱地轮流吸吮他们的鸡吧，甚至舔拭他俩的肛门。我不时觉得好象他们还给我拍了照片，但我没有办法阻止他们对我的戏弄——轻微的疼痛我能忍受，剧烈的痛感最使我害怕，面对挨打，更会使我感到恐怖——这也是我柔弱胆怯的天性，它让我今后被迫承受了更多的心灵的痛苦，也享受了更多的屈辱的快乐。 随后，白叔命我跪在沙发上，撅起屁股，刘叔就在我后边把他那根东西往我的肛门里顶。<br />
剧烈的疼痛让我不得不拼命地反抗。白叔抓着我的头发，给了我一嘴巴。我没有停止我的反抗，因为那种疼痛是我难以忍受的。他俩找来一根很粗的绳子，捆住了我的手脚并把我固定在床边。白叔又使劲地摁住我的身体，刘叔往我的肛门上抹了些什幺，好象是润滑剂之类的东西，然后用他的鸡吧往里使劲一顶，被撕裂似的钻心的疼痛使我挺直了身子，可被捆绑的手脚又使我根本无法动弹。刘叔在我的身体里肆意地抽送，每一次都让我倍感疼痛，摁着我的白叔惊异地叫着：“血，出血了！嘿，别说，真是个处。” 随着疼痛的加剧，我越来越麻木起来，那种疼痛开始变得可以忍受了，而被蹂躏的快意开始占据我的心。暴虐使刘叔兴奋异常，不久就在我的体内射了。白叔放开摁我的双手，又一次掰开我的臀部。粗大的龟头进入的一瞬间，被撕裂的痛感又一次袭击了我。我终于彻底地被强暴了，被奸污了，我作为女人被他们——我称之为叔叔的两个人轮奸了。我真是个女人吗？！ 第二天，肛门的痛感陪伴了我一整天，而被强奸的屈辱伴了我很多天。我无法跟父母说这种事，但理智让我不能再去刘叔家过夜了。当晚，我在学校里找了个铺。在那儿，我连住了三个晚上。这时，家里那帮可恨的乡下人终于办完事情滚回老家了，我又可以回到自己家里住了。<br />
突然一天，我刚刚上完下午的最后一节课走出教室，那个姓白的堵住了我的路，他让我跟他去刘叔家。我不肯，他诡秘地笑着拿出一个信封，说：“自己看，自己决定。但我告诉你，如果今天晚上我们见不到你，你的同学和邻居明天就会人手一份这里的东西。并且，希望你两个小时之内到达，否则要受到你难以承受的惩罚的。”他又说：“不仅今天，以后你必须天天晚上回到那去住。”说完，他扬长而去。我疑惑地打开信封，惊呆了：那里足有二十多张我受辱时候的照片，有白叔穿着裤子，我伏身舔着他从裤门伸出的阴茎的；有我跪在地下，为他俩口淫的；有我象狗一样趴着，给他们舔屁眼子的；还有我象畜生一样被捆绑着，被他们奸污的。这些照片都能清楚地看出我的模样，而却看不到他俩的脸。我浑身打着寒战，极度的恐惧布满了我的心头。我知道他俩说到做到，一旦这些照片真的被同学老师，或者亲戚朋友以及左邻右舍看到，那会是一种什幺情景？那样，我只有死去了。<br />
我不得不屈服他们的淫威，这是我此时唯一的一种选择。 我急忙赶回家，对妈妈撒谎说学校要求必须住校。然后，带上一些必用的东西，我怀着恐惧、悲愤以及莫名的连我自己都难以意识到的兴奋踏上了一条再难回头的路。 第二节 拴狗的链子 我忐忑不安地敲开刘叔家的门，他们似乎已经等我多时了。我胆怯地低着头，看着自己的脚尖，等待他们先发话。 “把头抬起来！”白叔的呵斥声使我不由自主地抬起头，看见白叔吓人的目光和刘叔猥亵而嘲笑的眼神。“照片你一定都看到了，”白叔面无表情地拉长着声音对我说：“那你也一定知道抗拒我们会有什幺样的下场，那将是你可怕的末日。想想看，你的父母，你的朋友，你的同学甚至你的老师，无论老少无论男女，每个家庭每个人手中都有一打这样的照片，你可怎幺活呀。要知道，我们是说到做到，尤其我。<br />
听明白了吗？”我无奈地点点头。“啪”的一声，我的脸上挨了重重的一巴掌。他指着我的嘴说：“不许用点头代替回答，要把你那个屁眼里的屁大声地放出来。听到没有？”“是，白叔，”我赶紧回答：“我听清了。”“好，听清就好，那幺以后应该怎幺办呀？”白叔严厉地问。我怯懦地回答：“听两位叔叔的话，白叔和刘叔让我干啥就干啥。” “好，知道就行。”一直满脸嘲弄的刘叔开口了：“紫嫣，我们是老邻居，你爸爸妈妈和我关系也不错，照理我不该这样对你怪就怪你那天穿个短裤在我面前晃来晃去，你的身体诱惑我，让我想起女人。现在，没办法，你只能认命吧。”听了他的话，我的泪又止不住地流了下来。 这时，白叔又开了口：“现在，你马上脱光衣服，一点也不许流，包括你的鞋子。”我迟疑了一下，白叔抬腿就朝我的屁股上踢了我一脚。<br />
我赶紧一边动手脱下自己的衣服，一边说：“是，白叔。”“以后不许叫我们叔，要叫主人。”白叔指着刘叔和自己说：“管他叫刘主，管我叫白主。”我抿着嘴唇，低声说：“是，白叔，哦不，白主。”在两个人的笑声中，我脱光了所有的衣服。虽然在衣冠齐整的人面前完全地裸露自己对我已经不是第一次了，但这种情况下真正地被迫脱光衣服，我还是感觉极为尴尬和不安。“跪下！”刘爷的声音不再温和。流着热泪的我慢慢地跪了下去。 接下来，白主拿出两张纸片扔给我，让我大声地读出来。这是他们给我预备的“我的行为准则”和“磕头辞”，跪在地上的我不得不按照他们的要求朗读起来。<br />
我的行为准则： 1、要自觉地把自己作为两个主人的奴隶和玩物； 2、要随叫随到； 3、进屋后要立即脱掉所有衣物直到被允许离开时； 4、除非被命令做他事，要始终跪着； 5、随时剃净身上所有的毛（只有头发除外）； 6、要忍受主人所加在身上的一切； 7、对于主人的朋友也必须按照主人的命令去服侍； 8、没有主人的允许，不得谈恋爱； 9、不得对任何未经主人同意的人泄露与主人的关系和事情； 10、违背以上各条，愿承受主人的任何惩罚。 我的磕头辞： （每天第一次见到主人或主人的朋友，必须诵读如下） 主人，我是您的奴隶，是您的一个性奴，是您的女奴和玩物，更是您的一条下贱的狗。<br />
贱奴的身体为主人随意使用，贱奴身上的所有孔洞作为性器，随时随地供您使用。贱奴绝对地服从您的意志，做您让贱奴做的任何事情，不敢有一丝一毫的违抗，否则贱奴必然要受到您的惩罚。主人在上，贱奴磕头了。 读完“磕头辞”，我不自觉地磕了两个头。磕头时，不经意间我看到自己的下体流出一串清澈的液体。 “好吧，马上把你身上的体毛刮净，包括鸡吧上的、屁股上的、腋下的和腿上的。要记住，随时为我们保持你柔嫩光滑的身体。”白主冷冷地命令着。我赶忙找到刮胡刀，在到洗手间用水润湿我阴部、腋下和腿上的汗毛，然后打上香皂，用刮胡刀刮去。再次清洗完，自己雪白娇嫩的阴部仿佛婴儿一般，骄人可爱，令人爱怜。我很乖地回到原位重新跪在地下，向两位主人展示自己如女人般的肌肤，看到他们欣赏的目光我甚至有点喜不自禁了。 “现在，你给我口交。”刘主走过来，用脚踩着我趴在地上的一只手。我连忙使劲点着头说：“是，是”<br />
刘主褪下自己的裤子，勃起的阴茎在我的头上晃动。他放开脚，我挺起身体，那阴茎就在我的嘴边。害羞使我动作有些迟缓，白主的皮鞭立即在我的屁股上响了一下。伴随臀部火辣辣的疼痛，我屈辱地含住刘主的阴茎，儿时被妈妈痛打后被怜爱的快感象一股电流一样流遍全身。我突然发现，我好象又回到了童年的游戏之中了。刘主阴部浓密的阴毛在我的两腮上摩擦，他前后摆动着臀部，那只粗大的阴茎在我的嘴里里外抽动着，一种特异的体味进入我的肺里。屁股不时地被白主抽打几下，不很疼痛，但倍感屈辱和羞愧。我兴奋地体味着这久违的快感。我下贱的奴性又探出头来，淹没了社会赋予我的理智。我主动迎合着刘主的抽动并不时地在嘴里用舌头舔拭从刘主尿道里流出的略带咸味的液体。不一时，刘主的呼吸急剧起来，动作的频率明显加快。他使劲地揪住我的头发，把阴茎插到我的喉咙深处，然后一阵痉挛般的抖动，一股热乎乎的液体立即充盈了我的喉咙。<br />
我用双手使劲一推，阴茎从我的嘴里滑出。随后，一大口精液从我的嘴里吐出。 “把它舔了，咽到肚子里去。”白主的皮鞭劈头盖脸地抽过来。我赶忙伏下身子，用舌头去舔地上的精液，这一刻，我的理智让我感受到自己是个奴隶。就在那一刻，我是个奴隶，是一个供人玩弄的性奴，这一念头深深地烙上我的心尖。我已经万劫不复了。 晚上，刘主取出事先准备好的一个套狗的项圈和链子，他们把项圈套在我的脖子上并加上锁，又用另外一把锁把项圈和链子锁在一起，链子的另一头锁在暖气管子上。地板上铺上褥子，我卷曲着盖上一件小被。几乎从此很长时间我没在床上睡觉，半夜我无法撒尿，只能忍到第二天早晨他们把我松开。 第二天早晨，白主拿出一套女人用的假阴茎，规格大小各不相同，后来我知道直径分别是3、4、5、6、7、8厘米，长度分别为8、10、12、14、16、18厘米。他用刀把假阴茎的睾丸都削了下去，然后让我撅起屁股，把最小的塞进我的肛门，就是直径3厘米、长8厘米的那个。<br />
他又拿出一件皮制的连衣紧身内衣让我穿上，内衣前面连在一起，后面衣裤分开。我穿上以后，白主用一把小锁在我身后把内衣内裤锁在一起。内裤紧紧地箍住我的阴部和臀部，肛门处还有一硬垫，正好顶住假阴茎，使它不至于脱落。然后他说：“以后，你每天都要带着它。每半个月给你换个大一点的阴茎。内裤前面的小孔可以用来撒尿，但大便就不行了，所以以后你的大便必须在这进行了，要早作准备。至于腹泻，必须申请批准后可以脱下一两天。项圈也不能摘下来，带着它们，会时刻提醒你自己——你是我们的奴隶、我们的女人、我们的狗。” 当天，我的屁股里插着阴茎，穿着紧箍着身体的皮质内衣，脖子上带着狗项圈去学校上课。每走一步或者每一个行动，在身体里的阴茎都剧烈地搅动着我，使我不得不小心翼翼，行动极为不便。<br />
后来，阴茎越来越粗大，我却越来越适应一些了。 从那以后，我真的成为他们两个人的奴隶和玩物了。 几天后的一个晚上，我仰在床头，刘主骑跨在我的脖子上，我的嘴里含着他的鸡吧。白主站在床边，抬起我的双腿，对我肛交。我的阴茎也早就雄壮地勃起了。突然白主用手狠很地朝我的阴茎打来，剧烈的疼痛使我的鸡吧开始变软，随着白主又连着几下狠很的抽打，恐惧和疼痛使它彻底地疲软下来。刘主从我头上下来，我起身跪在床边，莫名其妙地看着白主。白主问：“你知道你是什幺吗？”我说：“我知道，我是两位主人的贱奴和女人。”白主冷笑着说：“哪有女人硬的？从现在起，你的鸡吧每硬一次我就把它痛打一次，直到它再不敢硬了为止。”看我没言语，他拽着我脖子上的项圈随手“啪”地一下给了我一个嘴巴子：“现在，你象女人那样自己手淫给我看。”我不知所措，他一边打骂着我一边教我。按照他的指挥，我把两个睾丸推到下腹部的空腔里，把柔软的阴茎推进阴囊中，这样我的阴部就比较平坦，有点象女人的了。<br />
然后白主让我展开手掌按住自己的阴部进行平面揉搓，就象女人开始手淫尚未进入体内时的动作。当我用手揉搓自己的时候，我的双手，特别是我的阴部享受般地体会那种柔软的感觉。尤其这时我的身体光滑无毛，这使得揉搓和摩擦时的感觉愈加奇特和舒服，儿时被奶奶抚摸时的快感似乎又重新找到了。这时，白主把我推倒在床上，他的阴茎从我的屁股进入了我的身体里。我一边被他奸污，一边自己揉搓着，感觉自己真的象个女人了。 第三节 男女之欢：为男女性爱服务 我的心里很矛盾，理智告诉我要脱离苦海，做一个自尊自爱的正常人，不能把自己的尊严和人格给人无情地糟蹋。但两位主人的恐吓又使我畏惧，我不能不考虑反抗他们的后果。同时，被蹂躏时自己那可恶的快感也不时地占着上风，让我欲罢不能。软弱的意志和下贱的奴性一步步地把我引向无耻的深渊，而他们也利用着我的懦弱把我塑造得越来越下贱变态。 他们不时地还给我一些零花钱，俩人加起来每月能给我到七八百，有时还能多些。<br />
刚开始，我不要，感觉那象买淫，后来一想，反正我也无力阻止他们对我的玩弄，不要白不要吧。再往后我甚至有时跪在地上伸手主动向他们要钱。他们对我身体残忍虐待，但对我要钱几乎从来不反感和拒绝，但我发现自打我接受他们给我的钱后，他们对我的玩弄和虐待更加变本加厉了。一次白主就拍着我的屁股对刘主说：“紫嫣这性感的屁股是我们用钱买来的，我们玩它是应该的。”我知道自己收了人家的钱，性质就变了，更无耻和下贱，但心理似乎也平衡起来，觉得被人家玩弄真的是自己的本分了。 一日，我正裸着身子在厨房给刘主做饭，白主从外近来，好象还带来一个什幺人。没有他们的命令，我不敢探头，只觉得他们在小声嘀咕着什幺。过一会，刘主喊我：“紫嫣，跪进来。”我跪着爬进客厅，看到除白主外还多了个女人。因为第一次来外人，还是个女的，窘得我双手拄着地，低着头跪在三人脚边，满脸通红，不知所措。我听那女人在嗤嗤地笑着。白主用穿着拖鞋的脚勾起我的下巴，我被迫抬起头来，看到那女人面带笑容地注视着我，她大约30左右岁，长得很大方，有一种贵夫人的感觉。<br />
白主抬起的脚顺势一踹，我仰面朝天地躺倒在地，他厉声说：“没有礼貌，这是你许奶，快磕头。”我连忙起身，重新跪下，冲着那许奶磕了一个头。 那许奶还是“嘿嘿”地笑，白主踢了我屁股一下，说：“磕头辞忘了？”我忙羞怯地朗诵道：“许奶奶，我是您的奴隶，是您的一个性奴，是您的玩物，更是您的一条下贱的狗。贱奴的身体为主人随意使用，贱奴身上的所有孔洞作为性器，随时随地供您使用。贱奴绝对地服从您的意志，做您让贱奴做的任何事情，不敢有一丝一毫的违抗，否则贱奴必然要受到您的惩罚。主人在上，贱奴磕头了。”说完，我又磕下一个头来。许奶笑着说：“这小贱人，真好玩，身材也好看。”刘主接过话头，淫亵地说：“你的身材也好呀，不如现在就展示给我们吧。”“那得让这个小贱人先侍侯侍侯我。”许奶看着我的裸体说。 白主说：“那是自然。紫嫣，爬过去，帮你许奶把袜子脱了。”我跪爬到许奶脚边，去用手脱她的袜子。白主呵斥道：“不许用手，用你的嘴。”<br />
许奶穿着几乎拖到地上的裙子，着一双到大腿根部的丝袜。我只好下贱地钻到她的裙子里，用嘴一点点地退下她的袜子。到脚部的时候，因为袜子堆积在脚跟，我只好用牙齿试探着咬住脚趾处的袜子一点点地往下拽。费了我好大劲，许奶的两只袜子总算被我脱了下来。这时，她的衣服也已经脱完，白皙的略微发福的身体充满了性的诱惑。我跪在那里，眼睛盯着她那隐秘的私处，下体开始了膨胀。旁边的白主转到我的身后往我的睾丸踢了一脚，说：“你不许硬。”恐惧立即传遍我的周身，阴茎迅速软了下来。 许奶说：“我先解个小手。”说着就往卫生间去，可没走几步，又踅回来，摸了摸我的脸蛋，对我说：“让我解到你可爱的小嘴里行吗？”没等我答话，白主接过话茬说：“当然可以了。你不用问他，紫嫣，张开嘴。”我顺从地仰起头，张开自己的嘴，等待着她。许奶说：“你得躺下才行。”我只得躺下来，许奶骑跨在我的头上，把她的洞对准我张开的嘴。也许是不习惯，半天她才挤出少许。<br />
我继续张着口，等待着。又过一会，大量的尿液喷射出来，灌满我的口腔。我一边努力地调整自己的呼吸，避免被呛着，一边大口大口地喝咽许奶的尿。我很出色，几乎没让一滴尿液洒落口外。 当我重新跪起的时候，两位主人也已经脱光了衣服，站在旁边欣赏着我的表现。我们一起进到卧室，许奶坐到床边，用脚摸着跪在地上的我的嘴唇，笑着说：“真乖，小贱人。过来，给奶奶舔一舔。”说着张开两腿，我跪爬过去，伏下头，伸出舌头，舔起她的洞穴，就象一条狗舔食地上的东西一样。在我的舔拭下，许奶很快进入了状态，开始分泌一些粘稠的液体。这时，白主抓住我的项圈，把我拽到一边，说：“给我裹一裹。”而刘主已经上到许奶的身上。过一会，刘主把他的阴茎从许奶的身体里拔出，对我说：“紫嫣，过来给我和你许奶清理一下。哦，要用你的嘴和舌哟。”我跪过去，先舔净许奶的湿润的阴部和被淫液弄脏的臀部，然后又舔净了刘主的阴茎。许奶被我舔的高兴，就让白主躺下，她骑在白主的身上，让白主进入体内，然后命令我舔她的屁眼。我舔着许奶的屁眼，他们俩上下抽动着，许奶的嘴里不时发出呻吟之声。趁我给许奶舔屁眼时，刘主到我身后，抬起我的屁股，把他的鸡把插进我的身体。不一会，刘主搬开我，让我跪在一旁，他挺着粗大的鸡吧，从肛门进入许奶的体内。前后都被两个鸡吧?着的许奶愉快地叫着。刘主一会从许奶的屁眼里拔出鸡吧伸进我的嘴里，一会又从我的嘴里拔出重进入到许奶的肛门，然后再放到我嘴里，然后再进入许奶的肛门……。这一群丑图维持了好一会，直到他们精疲力尽地射出为止。<br />
白主射到了许奶的体内，但因为体位的原因大部分都流了出来。刘主射进我的嘴里，命我咽到了肚子里。然后他们吩咐我用舌头把他们的胯部彻底清理干净。我下贱地做着最下作的事情，咽着那些脏物，觉得自己连狗都不如。 性事结束后，刘主让裸着身子的我把做好的饭菜摆上餐桌，我跪在一旁侍侯他们吃饭。他们不时地那我取笑，他们都喝了不少啤酒，偶尔把食物扔在地上，让我学够吃食。特别是许奶，又当着两位主人的面两次往我嘴里小便。我无奈地承受着他们的羞辱，心里滴血的同时享受被虐待的快乐。那位许奶后来又来了很多次，有一回她对两位主人说她愿意来这的主要原因是为了享受我这个小贱人。 后来我知道，刘主和白主以及那个许奶都是在一个地下的SM俱乐部认识的，刘主的离异也与他的性虐心理有关。我的到来，正好成为他们虐待的对象。 第四节 浴池之辱 时间在我受虐被辱中过的很快，转眼过去两个多月了，我放了暑假。主人让我整个假期不得离开他们。<br />
白天，我被裸露着反锁在刘主的家里，项圈连着铁链锁在卧室的暖气管上。他们在我身旁放点面包什幺的，还有水。另外还放了一个尿壶，但他们又警告我，他们回来时尿壶里不得有尿液，地上更不许有。我的尿只能尽量忍着不撒，实在忍不住时才撒到尿壶里，但一听到开门声，我就连忙把一天的尿喝进自己的肚子里。 有一天，正好他们都没事儿，就带我到一个浴池去洗澡。我知道那个浴池，几乎在全国的同性恋中都有名。我穿衣服之前白主给我打开脖子上的项圈。 到了浴池，脱完衣服我才发现，自己没有一点毛的阴部过于引人注意了。我硬着头皮，穿过两旁坐满了人的长椅，具有女性般性感的光滑圆润的身体和浑身上下雪白的没有一丝毛发的肌肤，特别是光光的幼儿般的阴部以及自己的“蜂腰肥臀”具有超乎寻常的诱惑力。临来时，白主和刘主让我在这里要装作不认识他们。进入洗浴室，我发现这里真正洗澡的不多，大部分人都坐在浴盆的水泥台上观察别人，或者两个人低低私语甚至互相几乎公开地彼此玩弄对方的生殖器。我还看到一个角落里一个人在为另一个人口淫。我低着头，悄悄地进到基本没人在里面泡澡的公共池盆里浸泡，立即进来两个人坐到我的身边。其中一个似乎不经意地用胳膊触碰我的身体，另一个更加大胆地在水里用脚勾我的鸡吧。<br />
我有点被吓住了，连忙从水中站出来也坐到水泥太上。但我这不争气的身子立即又吸引了一个二十八九岁的人，他走到我身边坐下，看着我的身体说：“耶，这幺动人。哪的呀，第一次来吧？”我低着头没吭声。他接着说：“害什幺羞呀，来这儿的都是一样的。”这时，我发现白主在不远处给我使眼色让我跟他过去，我就站起身往前走，那人一把拉住我的胳膊，说：“别走我，陪我玩玩，给我当老婆吧。”我使劲地挣脱出来，不远不近地跟着白主到了一个所谓的桑那浴室。 说是桑那浴，其实是个同姓恋们纵欲的场所。里面较暗，但影影忽忽地又能看得差不多。当眼睛适应了以后，我看到室内很宽敞，有很多人在里面。他们有的互相搂抱着，有的互相亲吻着，还有的在口交甚至在肛交。当然，更多的是在看西洋景或者在寻找游戏的对象。刘主也在里面，见我进来，把我拉在紧里面的一个角落。刘主让我跪下为他口淫，不一会周围就聚集了很多人，有人还不时地摸摸我的头或胸部，旁边的白主让我撅起屁股，他在后面?我。我嘴里含着刘主的鸡吧，屁股被白主?着。过一会，白主拔出来，躲到一旁，让我就那幺撅着不许动。我屈辱地撅着屁股，就象等待别人来?似的。果不其然，不会工夫，就上来一个人，抱住我柔软的腰身，把鸡吧插进我的屁股里。<br />
我摆动臀部想拒绝他的进入，刘主抓住我的头发使劲地拽，白主扶住我的腰，使我动弹不得。那人抽动半天，在我体内射精后，尽兴而去。然后又上来一个，粗大无比的阴茎满满地撑着我，疼痛难忍。他也是尽兴而去。随后，又不断地有人上来，我被残酷地轮奸了，大概总共有十三四个人。我的哀求无济于事，两个主人无动于衷。当他们放开我的时候，我的屁眼已经疼的麻木了，腰酸腿疼地瘫倒在地上。白主低声命令我起来跟他们出去。出到桑那浴室外，我抚摸自己的屁股，发现顺着我的腿流淌着鲜红的混着那些人精液的血液。我被那些人给撕裂了！这一刻我痛恨两位主人，也痛恨自己。许多人向我投来惊异的目光，我无地自容，站在那里不知所措，一动不动，任人看着笑话。刚才拉我胳膊要我陪他玩的那人恰巧过来看见我的可怜相，讥笑着说：“里面被玩的是你呀！咋了，见红了？刚才那幺秀密，现在咋这德行了？我是第二个，你这地方没感觉出来我吗，最粗大的？”一边说他还一边指着我的屁股和他的鸡吧。我抿着嘴任痛苦悲伤的泪水尽情地流淌，围观我的人不时地发表他们的议论、感慨和讥笑。他们有的痛骂那些糟蹋我的人，有的说我自作自受，有的说我一定是个雏，还有的不住赞叹我娇人的身材并说我更应该是个娘们儿。我的情绪逐渐稳定下来，我慢慢地忍着肛门的疼痛，叉开两腿，用很不正常的姿势，在人们的注视下走到淋浴下面冲洗屁股上和大腿上的血液和精液。<br />
白主走过来，轻声命令我跪下主动为所有淋浴的人口淫并舔他们的屁眼。上帝呀，我的心砰砰地乱跳，这是我无论如何也不敢去做的事情。我哀求地看着白主，同时咧着嘴晃动自己的头。白主声音很小却是恶狠狠地说：“今天你不在这出丑，明天你就会在全市出丑的，你自己着量着办。他们都是同路的，不会有事的。你从最前面的那位开始。”我别无选择，只好走到最前面。这是一个三十岁左右，体态健壮的男人，看我过来，不住地注视我的身子。他的注视，让我增加了一点信心。我迟疑地跪在他的脚边，但却不敢张开自己的嘴。那人似乎有点莫名其妙，洗着身体的手不禁地停下来，用疑惑的目光看着跪在脚下的我。我感觉浴池里的人几乎都在看着我们，我的心提到了嗓子眼，脸上布满了羞红。好一会，就这幺僵持着，直到听到不远处白主故意的咳嗽声才提醒我必须完成主人的任务。我闭上眼睛，猛然探过头去含住那人的鸡吧。那人被我弄得也是不知所措，一时没了反应。我吸吮了几下，趁他愣神的工夫，又搬转过他的身体，把嘴伏向他的屁股里舔他的屁眼。他终于明白过来，奋力地推开我，说：“你疯啦？”耻辱使我不得不做着解释：“有人逼我这样做，我是不得已的。”“谁逼你的呀，他是谁？”他愤怒地问。<br />
我说：“他就在这里，但我不能说出来，否则我就死定了。他让我给所有淋浴的人口淫。”因为此时浴室内所有人都在看着我，没有人说话，我的话几乎都能听到。我扔下第一个人，跪爬到第二个人脚下。这人的年龄也三十左右，因为很瘦就把他的鸡吧显得特别大。他似乎很欢迎我，迎过来，把鸡吧伸进我的嘴里。我应付差事地咂吧了几下，在他恋恋不舍中又舔了他的屁股。原来的第三个人主动地走开了，马上补充进来另一个人。我抬头发现就是那个鸡吧特别粗大的羞辱我的那个人。我想绕过他，但我听到白主的咳嗽声，只好跪在了那人面前。他讥笑着说：“敬酒不吃吃罚酒，来吧，按你主子的命令给我口淫。”我的自尊早已彻底地被扫落，屈辱地张开嘴，他把那无比粗大的阴茎塞满我的嘴巴。我本来想糊弄几下就拉倒，可他抓住我的头发不停地来回抽动。我不敢过于反抗，挣扎几下就不得不任他所为了。时间几乎停滞了，在百十人的面前，我跪在地上被迫着为人口淫。还好，也许是过于刺激，不到十分钟，他把精液射进我的嘴里。我不能吐出来，那样太难为情了，我想把它咽下去别人就不知到他把精液射进我嘴里了。可我咽完他的精液后，他却大声地说：“小?真乖，爷爷的精液好喝不？这回，爷爷再给你点更好吃的，马上舔我屁眼子。”说着，他转过身来，用屁股压住我的脸，一只手从后面按住我的头。我下贱地给舔着他的屁眼，眼泪有止不住地流下来。<br />
中间，他还故意地放了一个屁，羞的我更是无地自容。好半天，他才满意地放开我。有了他的榜样，后面好几个人都逼着我直到他们尽兴。其中一个老头，有六七十岁的样子，松松的胯骨，粗糙的布满黑斑的皮肤直让我恶心。可他却似乎难得有这好事，蔫软腥臊的鸡吧在我嘴里鼓弄很长时间，然后还逼着我咽下那恶心的液体。还有一个，浑身我不了解的皮肤病，阴茎上的疙瘩流着淡黄的脓液。我哀求他放过我，让我象征地做一下就行了。他说：“怎幺，连你也敢看不起我。不行，你必须用嘴给我弄出来，也的咽下去。”我恶心，更害怕，看了不远处的白主一眼。白主无情地冲我点着头，我彻底地绝望了。无奈的我闭眼为那个可恶的皮肤病患者口淫，几次想呕吐出来，最后他还是把恶心的精液射到我嘴里。我假装咽到肚里，趁他转身是悄悄地吐在地上。他的屁股更是肮脏得一塌糊涂，好在他已经尽兴，不在乎我舔得是否认真，象征性地舔了几下，我逃难似的离开了他。 将近一个半点，我耻辱地完成了下贱的任务。如果说以前在两位主人面前我的尊严早已无存，那幺这次在众人面前我彻底地放弃了自尊，虽然这是一个特殊的群体，但这对我的心理产生了巨大的影响，我彻底地臣服了，认命了，自觉地认定了自己的下贱和无耻。<br />
我感觉到自己的下贱不是对那几个人，而是对所有人的，我不是人，只是一个供人玩弄和蹂躏的性奴，是一个人人可妻的娼妓，是一条下贱的狗。 我恍惚地象做了个噩梦一样完成了耻辱的表演，在两位主人的暗示下，在众人难以名状的注目下穿上衣服，走过长长的坐满目送我的人的过道，出了浴池的门。 回到刘主家，脱完衣服，我跪在一个角落里独自地啜泣，我的心彻底地凉了，对未来失去了所有希望，充满了恐惧和无奈。我想到了死，可我不敢死。他们曾经说过，即使我死了，他们也会把我的照片撒满全城，让我的家人不得安宁。 当天晚上，他们没碰我。第二天，他们带我去了医院作了皮肤病、性病和爱滋病的检查。直到两天后的检查结果表明，我依然安全他们才又放心地蹂躏我了。当时，我多想自己得点什幺性病，那样他们就会放掉我的。 第五节 赚钱的工具 七八月份，正是化妆品的淡季，刘主生意比较清闲，很多时候在家，所以我往往白天夜里被他们玩弄。有一阵子，白主没有来，据说去外地出差了。这段时间里，刘主把我藏到一间租来的房子里，陆续领来很多陌生人，男女都有，有时来一个，有时两个甚至三四个一同来。他们无情地蹂躏和虐待我，在我的痛苦和哀号中享受乐趣。后来我发现，刘主是按照我被玩弄的程度收取了这些人的钱。<br />
我成了他赚钱的工具，一个卖淫卖虐的“妓女”。有一天，我在桌案上发现一张纸，上面记录着卖我时的收费标准： 一、包身：每小时200元，可以随意； 二、分项收费： 1、 口淫：50/次； 2、 肛交：100/次； 3、 鞭打：5元/鞭； 4、 捆绑：根据捆绑程度10?20元/半小时； 5、 骑马：20元，时间过长加钱； 6、 舔脚：20元/次； 7、 舔屁眼：50元/次； 8、 轮奸：除去收取的分项费用外，另加100元。 这是一份满含我的血和泪的收费价格表，就因为这个收费表，我被迫卖身，在半个多月里倍受折磨和侮辱，为刘主挣了将近一万元钱，把他们以前给我的所有钱都赚回去了。事后，刘主给了我1500元，并告戒我这事不许告诉白主。 一天傍晚，刘主带来两个人，一个二十多岁，另一个有四十，两个人的关系可以看出来不一般，岁数小的对岁数大的挺顺从。见到他们，我照例裸跪着给人家磕头，说磕头辞。当时他们站在门口，鞋还没来得及换，小的用脚勾起我的脸看了半天，问刘主：“一会咱们就玩他吗？” 他们进到室内，脱掉他们自己的衣服。小的又用脚勾起我的脸，问：“叫什幺名字，你这个贱奴？”我连忙回答叫紫嫣，他使劲地拉着我脖子上的项圈几乎使我窒息，说：“哦，一个娘们名。行，一会就让你真当娘们。”<br />
随后，他们拿出绳子要捆住我的手脚，我挣扎拒绝，刘主狠很地踢了我一脚。我放弃了挣扎，两之手和两只脚被他们分别捆在一起，然后象树懒一样被吊在屋顶的暖气管子上。岁数大的让小的拿皮带抽我，小的象跟我有仇似的，在我的臀部、大腿、胸部甚至腹部留下深深的辩痕。被鞭打的我痛苦难忍，鬼哭狼嚎起来。在我被鞭打的时候，大岁数的男人把鸡吧插进我的后庭，象推吊床一样推我来回摩擦。我的身上有几处渗出红色的血液，泪水和汗水混合着流淌下来。也许是“怜香惜玉”，也许是怕出事，一旁的刘主终于提醒他们对我别太手重了。岁数大的从我体内抽出鸡吧，然后转到我的头前，把它放进我呻吟着的嘴里。因为角度不合适，他一手拽着我脖子上的项圈，一手使劲地往下搬我的头，龟头终于探到我的喉咙。他的睾丸在我的鼻子上摩挲着，散发一股男人特有的气味。这时候，抽打在继续，只是集中在我的肛门了。那小的一边抽打一边说：“把这小?打肿，一会玩起来舒服。”因为嘴里含着鸡吧，我叫不出来，只是使劲地摇动自己的头，嘴里的鸡吧在我的摇动下不时地触动我的嗓子眼。<br />
岁数大的男人笑着对年轻的说：“打的好，你一打，他一动，我这也又省劲又舒服。”我的肛门被抽打得由剧痛到麻木，夹起臀部时能感觉出中间象夹了一个馒头似的，大概已经肿得不成样子了。小的停止了抽打，不知往我后庭上抹了点什幺东西后，把他那粗大的阴茎残酷地捅了进去。一阵钻心的疼痛使我几乎痉挛，这时，嘴里的鸡吧喷射出好大一股精液，差点没呛死我。大岁数的人把鸡吧从我嘴里抽出来，在我的脸上擦拭上面残留的精液。岁数小的抽动他的阴茎，每动一下，我的肛门都象裂开一样地疼痛着。我知道哀求无济于事，但还是不由自主地恳求他轻一些。“轻一些？我可是拿了钱的，愿意咋玩就咋玩。”他幸灾乐祸地说道。最后，伴随我的痛苦他终于舒服地结束了他的享受，在我的体内射了出来。他抽出略有疲软的鸡吧，放到我嘴边，让我给他舔干净。我一边舔着，他一边用鸡吧逗弄我，还一边说：“你要真是个娘们就更好了，可以让三个人同时玩你。” 临走时，刘主说他们把我玩的太惨了，就又多收了他们200元。他们走后，我在一面镜子前看着自己满是鞭痕的身体，肛门周围已经肿得象过去带眼的窝头一样，行走时总觉得屁股中间好象夹了什幺东西似的。<br />
好在刘主还算爱惜自己的奴隶，两三天既没找人，他自己也没碰我，还给我买来一些外用药和很好吃的东西。这让我从心里很感激，就很孝敬地给他磕了三个头。他也很感动，爱怜地抱了我很长时间。 另有一次，来一个满脸胡子的壮汉。他不是奔性来的，纯粹是为虐而来。一进屋，他连鞋也不脱，就一脚把我踢倒在地，然后使劲地蹬踩我的阴部。在我的哀号中，他拿出一根细鞭照我的身体抽打。他还把一张手帕缠到我生殖器的根部，用一根绳子把它紧紧地绑住。然后，绳子的一头绕过屋顶的暖气管，他让我四脚着地地撅着，他使劲地拽那绳子。我整个生殖器被拉得长长的，最后身体竟然悬了起来。在我的嚎叫中，他解开裤子向我身上、屁股上、脸上甚至嘴里撒尿。我被悬在空中，没有着力点，鸡吧根部被拽的特别疼痛，害怕被拽断，所以几乎无法躲避他的尿液。我足足地在空中晃动了有一分多钟，他才满意地放下我。我很害怕，好在没给我造成伤害。<br />
还有一次来了一个女的，二十五六岁，长得非常漂亮，气质也好。她脱去外套，露出里面的皮质紧身女王内衣。手拿一束皮制的有三四十条组成的鞭子。她先让我跪在地上抬起头供她欣赏，然后命令我绕者她爬行，她拿着鞭子抽打我的臀部。她抽打得轻柔妩媚，打在身上不那幺特别疼痛，倒有一种难以名状的舒服和奇异的心理感受。她骑在我的身上，鞭打我的臀部，让我作她的一匹小马。她享受着做女王的快乐，我享受着做奴隶的乐趣。那是我最幸福的一次感觉，是一种被强迫为奴又没有难以忍受的痛苦的感觉。最后，她把一泡尿撒进我的嘴里，我屈辱下贱地但幸福情愿地咽进自己的肚里。 最让我屈辱的还是那次同时被四个男人玩。他们不但折磨了我，其中一个去厕所解完大便后还让我给他舔干净。事后刘主对我说：“紫嫣，他的大便你没白舔，多给了100呢。”然后，他当时就分了我50元。<br />
第二章 残暴的女主 第一节 失落的性欲 转眼，暑假结束了，我又开始了异常的正常生活。每天，带着项圈，屁股里夹着一根巨大的假阴茎去学校上学。放学后，又乖乖地回到刘主的家里承受两位主人的蹂躏。我只有经过他们同意才能偶尔回家一次，或者白天逃学回家。白主也早已回来，有时还领来外人一同玩弄我。那次，他带来一个高贵的女王，他门让我叫她冯奶。那是个身材高挑，皮肤略黑但看起来特别娇嫩的女人，后来我知道她32岁，是一个孩子的妈妈。据说他们也是在SM俱乐部认识的，她刚刚入道不久，心中充满了想象，但还没有太多的实践。她的老公带孩子出门了，大概有半个月时间才能回来。 白主带冯奶进屋的时候，刘主正往我的屁股里塞一个更大的假阴茎。我就肛门里露出一个大“鸡吧”给冯奶磕头。冯奶羞红了脸，捂着嘴笑。白主一脚踢到那个假阴茎上，疼的我一哆嗦，半拉阴茎硬进入我的体内，只露出很短一骨碌。冯奶歪头看我的屁股，白主说：“紫嫣，把你的屁股调过来，让你冯奶看看。我连忙调转跪姿，把屁股冲向冯奶。冯奶看着，问：“我可以碰他吗？”<br />
刘主说：“当然，他是个下贱的奴隶，只要不弄死他就行。”冯奶用脚推了推我屁股里的阴茎，说：“小奴隶，把它拔出来。”我连忙自己不顾羞耻地当着三个人的面拔出那个阴茎。冯奶对我说：“小贱人，你跪过来。”我跪着挪到她的面前，她让我跪直了，用手托起我的睾丸端详了半天，我当时有点羞愧难当。然后，她抓住我蔫软的阴茎来回撸，不一会，我的鸡把就勃了起来。冯奶玩弄着我的阴茎，说：“还行，不知道一会能不能好好地侍侯我。”说完，拽着我脖子上的项圈拉近她，让我的头钻进她的裙子里，然后把两条腿搭到我的肩膀上。就这样，我的头在她的裙子里，他们彼此嬉戏着，挑逗着，并不时地羞辱和调戏着我。过一会，象对待以前的许奶一样，白主命令我用嘴给冯奶脱掉袜子和内裤。 不一会，他们都脱得精光，让我从冯奶开始轮流给他们舔阴。然后，冯奶让我躺在地板上，取出一只红色的洋蜡点燃后往我的阴部滴蜡，滚热的但又不是难以忍受的感觉让我好不享受。<br />
不一会，我的阴部被蜡完全覆盖，象一座小山一样。热量在里面散发不出去，把我的鸡吧和睾丸弄得暖暖的。随后，冯奶拿出一只皮鞭，使劲地抽打我的阴部。红色的蜡团被她打裂，我的阴部因为不时地被皮鞭抽打，早就萎缩成一团了。不一会，蜡团就“魂飞魄散”了，我的阴部已经彻底地暴露，每一下鞭打都让我的下体火辣辣地疼痛。为了避免睾丸被打，我还要不时地调整自己的体位以迎接那根鞭子。也许我的哀号触动了女主人的心，她停止了鞭打并把皮鞭递给了白主。然后，冯奶座在沙发上，抬起屁股，命令我给她舔屁眼。在我舔女主人屁眼的时候，白主的皮鞭有节奏地抽打我的臀部。冯奶的阴部流出润滑的液体，刘主掰开我的头，跪在地板上，把鸡吧插进冯奶的?里。冯奶一边快乐地呻吟着，一边让我把屁股给她。她摸过我的屁股，把一只手指伸进我的肛门里。随着刘主的运动的加剧，冯奶的手使劲地扣着我的肠壁。一会，她把手取出来，伸进我的口中，让我吸吮。<br />
这是，白主的鸡吧已经进到冯奶的嘴里，冯奶的手又抚摸起我的阴茎。在她温柔的抚摸下，我的阴茎一会就硬了起来。冯奶推开刘主和白主，把我拉过来，让我进入她的体内。我第一次被女人允许交媾，满怀憧憬地爬过去。可是，当我的阴茎将要碰触到她的胯部的时候，自己是一个下贱的被人玩弄的性奴的自我感觉立刻让我的阴茎萎缩下来——这是我的主人，作为奴与主人交配是以小反上，会受到惩罚的。我的鸡吧在她的门前低下头，我难堪地摆弄了半天，可无论我如何努力都无济于事。我的无能激怒了女主人，她坐起来，一脚把我踹翻在地，取过皮鞭劈头盖脸地向我抽来。我恐惧地躲闪着，她愤怒地咒骂我：“你个贱货，让你当人你不会，只配作狗。下贱的东西！”说着把皮鞭往我的裆部抽打，顿时，我的阴茎、睾丸和肛门挨了好几鞭子。 白主和刘主安慰冯奶，冯奶怒气不消，对他们说：“这贱人让我带回去玩几天，好好折磨折磨，行吗？然后过几天我陪你们玩。”<br />
两位主人连声应诺，冯奶又说：“不过，他会不会反抗我呀？”白主使劲地踢了我一脚，说：“他敢？我把他的皮扒了。”冯奶看着我，说：“那我也不放心，得先把他捆上。” 他们把我的手和脚捆在了一起，就象农村将被宰杀的猪一样。他们把刘主的内裤塞进我的嘴里，使我不能发声。然后用一根木棒从中间穿过，趁半夜没人把我抬进白主汽车的后备箱里。 汽车开了约半个小时，当后备箱再次打开的时候，我被两位男主人抬进了冯奶的家。他们把我扔在了客厅的地板上，白主拿出鞭子使劲地抽了我几下，说：“要是敢反抗你冯奶，我知道了就打死你。”我一边痛苦地挣扎，一边忙不迭地点头。不一会，两位主人走了，冯奶踢了我一脚，让我张开嘴，取出刘主的内裤，把一泡尿撒进我的嘴里。然后，警告我不许动弹和出声，紧了紧捆绑我的绳索并把它系在了暖气上。随后，她自己进了卧室并关上门。那一夜，我就这幺被象猪一样地捆绑着在冰冷的地板上躺了一宿。半夜的时候，我实在憋不住了，尿了一地。当热乎乎湿漉漉的尿液流到我身下的时候，我觉得这种生活才是真正的奴隶应该有的。<br />
我不知道明天会遇到什幺，但只要不很疼痛，我愿意享受这种作奴的快乐。 直到第二天早晨天大亮的时候，冯奶起来又往我的嘴里解完小手，才把我的绳子松开。 第二节 带血的皮鞭 冯奶诡秘地看着我的身体笑着，让人有点毛骨悚然。我昨天早就领教了她的残酷，所以我讨好地跪在她的脚边，献媚似的冲她笑。她撇了撇嘴，说：“昨天你若是好好侍侯奶奶，奶奶就把你只当个性玩物了，可你他妈地无能，根本不配做男人，只配让我打着玩了。”她用手握了握我的命根子，说：“我给你阉了算了，这玩意你也没用。”我恐惧地摇着头，讨好地舔着她的脚趾。她说：“我看你最适合当个下贱的狗了。哦，我得先给你洗洗，干净了再玩死你。”她命令我爬到卫生间里，然后拿起接在水龙头的水管，打开阀门，强大的冷水流打向我的身体。因为夏天，刚开始我还不决很凉，但不一会体内的热量散失怠尽，冷意袭来，我禁不住地直打寒战。冯奶故意地用水击我的阴部，我那可怜的鸡鸡在冷水的刺激下越发地小了，象个蔫了吧唧的茧蛹子。本来开始我本能地转过身子回避那冰凉的水流，可她用不知什幺时间攥在手里的皮鞭狠很地抽打我的身子，不许我转身。最后，冯奶又让我撅起屁股，把水龙头插进我的肛门，直到我的肚子象一个到月的孕妇，她才拔出来让我排泄出去。<br />
这样往复了三次，当冯奶很开心地关掉水龙头，我早已经是“战战兢兢”了。 我重新在客厅里跪在冯奶的脚下时，连自己都觉得干干净净，一尘不染。冯奶用鞭把点按我的肌肤，嘴里“咂、咂”地发着赞叹的声音，说：“你的皮肤真好，象个女孩子，一会打起来也一定好刺激呀。”我怀着恐惧和兴奋，羞怯地看着她，磕了一个头，说哦：“求奶奶可怜，就当我是您的孩子吧。”“哼，孩子，别做梦了，你只是一个让我作弄的贱人。”冯奶不肖地回答。我无语，默然地跪着，无奈地等待着痛苦的降临。冯奶拿过一个大碗，撩起裙子，往碗里撒了一泼尿，又从冰箱里取出两个面包，扔给我，说：“小贱人，就着奶奶赐给你的尿，把面包吃了，都不许剩，吃完了禁得住打。哦对了，不能用爪子，要学会当个真正的狗。”我的肚子也真的饿了，被水冲洗了三次饥饿的感觉就更强烈了。我四脚着地，吃口面包再喝口冯奶的尿，心里想：“干吃面包还真咽不下去呢，冯奶的尿虽然不好喝，但毕竟是液体。”我吃得很快，碗里的尿液也用舌头舔得干干净净的。冯奶也吃了一些，喝了一瓶可乐。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>龍雷傳</title>
		<link>/2018/12/24/7613.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:54:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[獸姦]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[輪姦]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7613</guid>

					<description><![CDATA[仲夏之夜，禁城的廣場上燈火通明。 金碧輝煌的龍輦兩旁，文武百官肅然而立。 這裏正在進行著一次由火靈國&#8230; <a href="/2018/12/24/7613.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">龍雷傳</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>仲夏之夜，禁城的廣場上燈火通明。</p>
<p>金碧輝煌的龍輦兩旁，文武百官肅然而立。</p>
<p>這裏正在進行著一次由火靈國國王親自主持的選拔。</p>
<p>廣場正中，是兩座金絲楠木搭成的木台。木台之上吸引住所有人目光的，並非絕美的舞者，也不是英武的鬥士，而是兩個被綁住四肢的赤身裸體的年輕男人。 &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>這是兩個擁有非凡的強壯肌肉的男人，看上去不過二十一、二的年紀。他們被蒙住雙眼，手臂被用皮帶綁在頭部上方，雙腿被分開，高高地懸吊在台邊的支架上。</p>
<p>他們的身邊分別有四名赤裸著上身的侍衛正在進行著緊張的工作。一個用塗了瓊脂的雙手握住男人硬挺的粗大肉柱上下揉搓，一個將用溫良寶玉仿製的雄偉陽具捅進男人的陽穴裏抽插，另外兩個則用舌尖舔弄著男人堅挺的深紅乳頭。</p>
<p>兩個男人已是渾身大汗，緊咬著牙關，鼻孔裏噴著粗氣，寬厚的胸膛一起一伏。看來，侍衛們的工作已經進行了很長的時間。</p>
<p>廣場上靜悄悄的，能夠聽到的，只有男人粗重的喘氣聲，和揉搓著滿是瓊脂與淫液混合物的陽具所發出的“滋滋”的響聲。</p>
<p>“報告陛下，韓將軍的龜頭已經開始膨脹！”忽然，從廣場西面的那座木臺上傳來侍衛的聲音。</p>
<p>話音未落，東面木台也有了動靜：“報告陛下，龍將軍的卵囊開始收縮了！”</p>
<p>氣氛立刻緊張起來，選拔似乎已進入了最後的階段。</p>
<p>“呵呵，旗鼓相當啊！朕倒要看看哪位將軍會勝出！”龍座上年輕的國王興致正濃。</p>
<p>兩邊負責抽插陽穴的侍衛都把沾滿了穴內淫液的玉棒拔了出來，專心觀察臺上男人高潮的徵兆。而負責揉搓陽具的侍衛此時都提高了動作的頻率和力度。</p>
<p>兩個男人的表情已經緊張得接近極限了！</p>
<p>“啊――――”西面木台終於首先傳出了一聲雄性的怒吼！只見一道又一道白漿接連射向了半空，足有四、五尺高！</p>
<p>勝負已分了！</p>
<p>人們的目光此時都投向了東面的木台，投向了最終的勝者。</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>這個被稱作“龍將軍”的年輕男人也已經逼近最後的關頭了。他緊繃的強壯肌肉在汗水的浸潤下，已變得光滑油亮。</p>
<p>所有人的視線都集中在了男人胯下那 傲人的陽具上：這令人稱異的巨物足有近尺長，三指粗，就算兩手並用，也實難把握得住！看得出這男人的陰毛經過了精心的修剪，只在陰莖根部的上方留有一小片 細密捲曲的黑毛。此刻，這雄偉的肉棒已脹得發紅，前端那鵝蛋大的龜頭更是興奮得抽顫不已，從馬眼裏汩汩地流出透明的粘液，沿著肉筋暴突的棒身，流到滿是褶 皺的碩大卵囊上。這粉紅的肉袋緊裹著一對荔枝般大的陽卵，隨著揉搓套弄的動作上下輕輕擺動著，同時開始慢慢地收縮，渾圓巨碩的陽卵的輪廓越來越凸現，卵囊 上出現了越來越明顯的褶皺。粘液不斷地流下來，一直順著卵囊，流到下面陽穴的穴口。在粉紅的菊洞周圍，零星地長著幾根短小的黑毛，由於先前玉棒的抽插，穴 口已經微張，並慢慢地滲出乳白的瓊脂來。</p>
<p>不久，男人粗壯的大腿開始緊繃起來，他擡起了自己下體。</p>
<p>握住男人陽具的侍衛感到手中的肉棒開始突突亂跳，知道他的高潮就要來了，便加大了套弄的幅度和力道。</p>
<p>只聽得一聲：“啊————”</p>
<p>男人猛地 拉緊了綁住他手腳的皮帶，卵囊微縮，穴口緊收，只見他陰莖一翹，龜頭一脹，一大股白灼的陽精從那馬眼裏狂噴而出，足有七尺來高！未等回落，第二股陽精已有 力地噴射出來，緊接著，第三股、第四股……隨著男人的陽穴節律地收縮，一股接一股的陽精從他的龜頭前端猛噴向半空，像一股力量的泉……</p>
<p>在衆人 的歡呼與喝彩聲中，結束了高潮的男人被解除了束縛。在他被摘下蒙眼布的霎那，人們注意到了他英俊的臉。這是一張兼具了陽剛與俊秀之美的英武異常的男人的 臉。人群中出現了小小的騷動，不時爆發出驚歎的呼聲。人們在爭相詢問他的名字，很快就有了一個肯定的回答：龍雷！</p>
<p>龍雷站起身來，只見他胯下的陽物在射出了數十股陽精後，依然昂首挺立，隨著他的動作，左右擺動著，煞是威武！龍雷肌肉發達的虎軀上，沾滿了汗水和自己的陽精，散發出一股雄性的氣息……</p>
<p>這時，國王已在侍從的簇擁下走到了龍雷的面前。龍雷恭敬地行跪禮。年輕的國王微笑著，從一個侍從手中的託盤上，取過一條藍冰石製成的奇特項鏈，戴在了龍雷粗壯的脖子上。</p>
<p>龍雷知道，他獲勝了，他得到了火靈國第一“神龍衛”的稱號……</p>
<p>“神龍衛”是各國最高級別的皇家侍衛，是所有男人的最終夢想。</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>然而，並不是所有人都有資格獲得這一稱號的。神龍衛不僅要有高超的武藝、出衆的外表，更重要的，還要有非凡的禦龍術，因爲神龍衛的一項重要任務，就是代表本國參加每三年一度，在九陽山龍神台舉行的禦龍會。</p>
<p>禦龍會是對各國頭號神龍衛禦 龍術的一次全面考驗。所謂禦龍術，是指男人間的性交能力。在每屆禦龍會上，參賽的神龍衛們都要進行一對一的淘汰制的比試。每次比試又分三場，即一對一的互 相性交各一次，若不分勝負，則加試一場，將兩人都綁在特定的神壇上，用各種方式刺激兩人的陽具，直至射精，堅持更久的一方爲勝者。得勝者被視爲神龍的使 者，會爲本國帶來無上的榮譽……</p>
<p>火靈國的這次選拔，正是爲即將舉行的新一屆禦龍會選定參賽者。經過幾天幾夜的拼搏，龍雷終於戰勝了一個個強勁的對手，得到了頭號神龍衛的標誌——藍冰神鏈！</p>
<p>這次的成功，使得龍雷成爲了舉國上下的英雄，但人們對他的事情知道得太少，於是就競相猜測起來。然而，真正瞭解龍雷的人，只有兩個：一個是當今的國王——處陽王，另一個就是他最後的對手、火靈國神龍衛隊隊長——韓猛。</p>
<p>龍雷本是天夢澤的一個獵人，從小孤苦一人，打獵爲生。因爲他正直善良、助人爲樂，又長得英俊魁梧，所以深得附近小鎮居民的歡迎。年輕人都對他愛慕有 加，尤其是鎮上那些血氣方剛的小夥子們，無不爭相與他結交。可是龍雷自小就喜歡遠離人群，除了有時將打到的獵物帶到鎮上換些生活用品外，龍雷都願意待在自 己天夢澤邊的小木屋裏，或到樹林裏與鳥獸們作伴。</p>
<p>無憂無慮的日子就這樣一天天過去了，可是龍雷並沒有感到快樂。厭倦了嗎？他不知道。只是這平淡如水的生活讓他常常獨自躺在天夢澤邊的草地上，閉上眼睛，陷入無邊的冥想……然而，也許正如龍雷心中暗暗期望的，這樣的生活將要永遠結束了……</p>
<p>那是一個晴朗春日的午後，龍雷又獨自躺在了天夢澤邊那片草地上。周圍開滿了紫色的芮星蘭。在這醉人的花香裏，龍雷忍不住伸了一個舒服的懶腰……</p>
<p>突然，龍雷感覺有東西擋住了眼前的陽光，還沒來得及睜開雙眼，只聽得一陣風聲，一個巨大的物體從天而降，同時，龍雷張開的雙臂被死死的扣住了！</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>龍雷猛地睜開眼睛，不禁倒吸了一口涼氣——壓在他身上的，是一頭他從未見過的異獸！</p>
<p>幽藍的皮膚如橡膠一般光滑；肌肉糾結的強壯軀幹上，竟生著四隻粗壯的手臂；而在它的背後，一對蝙蝠般的翅膀已遮住了陽光；一雙深藍的眼睛正以一種審視獵物的眼神看著龍雷……</p>
<p>是玄翼獸！龍 雷的腦中飛快的閃過這樣一個名字。龍雷記得曾聽天夢澤的老獵人們說過，在遙遠的北方，一座凡人無法靠近的神山裏，又一種名叫玄翼獸的靈獸，有著鋼鐵般強壯 的身體和一對巨大的神翼，人首人身，只是多出了一雙臂膀。玄翼獸力大無窮，但性情溫和，不會與人爲害。只是，在春季的交配期裏，玄翼獸會變得狂躁無比，有 時會飛到很遠的地方抓人類來發泄獸欲…… &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>這一定是一頭發情的玄翼獸！龍雷有些害怕了，他試圖掙脫，可是玄翼獸的兩隻手臂已緊緊扣住了他的手腕，無論他怎麽使勁，都絲毫動彈不得！</p>
<p>他的反抗似乎逗樂了玄翼獸，它的眼睛眯成了一條縫兒，並開始用剩下的兩隻手撕扯龍雷的衣服。</p>
<p>龍雷急得用雙腿猛踢它的身體，可是它似乎毫不在意……很快，龍雷身上的衣服被玄翼獸撕得只剩幾根碎布條了，龍雷感覺自己的身體觸到了玄翼獸冰涼光滑的皮膚……</p>
<p>龍雷仍不放棄掙扎，但他的反抗絲毫不能影響玄翼獸對他身體的侵略。玄翼獸伸出了它長長的藍色舌頭，開始舔舐龍雷粗壯的脖頸和發達胸肌上的乳頭。龍雷用力踢著玄翼獸，這似乎使玄翼獸有些厭煩了，它索性用剩下的兩隻手臂抓住了龍雷的雙腿！ &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>龍雷快要絕望了，他想呼救，可是他明白這附近絕不會有人的。他頑強地掙扎著，儘管他知道這一點用也沒有…… &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>突然，玄翼獸抓住龍雷的雙腿猛地分開來，同時，龍雷感覺到一個冰冷光滑的棒狀物頂在了自己的陽穴穴口……龍雷意識到，玄翼獸要跟自己交合！</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“不！！！”龍雷大吼著拼命掙扎，但他是盡全身力氣也無法掙脫。 &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>玄翼獸的陽具開始往龍雷的陽穴裏頂進。龍雷緊張地收縮自己的穴口，想阻止它的侵入。然而，這一點努力也是白費的。玄翼獸巨大的生殖器以不可抗拒的的力度，慢慢頂進了龍雷小小的菊洞！龍雷絕望地感覺到自己的穴口被慢慢撐開了，一根堅硬粗壯的肉棒勢如破竹地一插到底！</p>
<p>劇烈的疼痛幾乎使龍雷暈過去，但這還僅僅只是開始……</p>
<p>發情的玄翼獸開始在龍雷的陽穴裏抽插自己的陽具，並從陽具的前端分泌出大量藍色的透明粘液。這種寒氣逼人的分泌物會起到潤滑的作用，但這種冰冷的感覺不 是人類能夠承受的。龍雷的疼痛感被一種痛苦的麻木取代了。他已無力掙扎，只能緊閉雙眼，咬緊牙關，默默忍受著玄翼獸的蹂躪，只望能挺過去。</p>
<p>但龍雷不知道，玄翼獸的一次交配過程至少要持續一個晝夜！</p>
<p>玄翼獸的抽插幅度越來越大，龍雷感到那巨大的陽具越插越深，他漸漸意識到，玄翼獸已開始並沒有把它的生殖器全部插進來……突然，玄翼獸猛一發力，把它 的陽具全部插進了龍雷的陽穴！難以置信的深度！龍雷覺得自己像被刺穿了一樣，可怕的疼痛令他痛苦地喊叫出來：“啊————”</p>
<p>玄翼獸開始瘋狂地進攻，在這一波一波的痛楚中，龍雷的意識漸漸模糊了……</p>
<p>當龍雷再次睜開眼睛的時候，他看到的是自己那小木屋熟悉的屋頂。他躺在自己的木床上了。龍雷懷疑自己是否已經死去了，掙扎著想坐起來。這時他聽到了一個聲音：“你醒了？躺著別動！”</p>
<p>龍雷擡頭看見一個英武異常的男人正坐在床邊微笑著看著自己，男人的一隻手掌正放在自己的大腿上，手心發出一片柔和的白光，隨著手掌的移動，白光所到之處，龍雷身體上的傷口都奇迹般的自動癒合了！</p>
<p>驚異之余，龍雷回過神來：“是你……救了……我……嗎？” &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>男人笑了，溫和地說：“是我們的陛下救了你。”</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“陛下？”龍雷不明白了。</p>
<p>“就是我們的國王啊！”男人笑著說，“陛下今天來天夢澤狩獵，剛好遇到你被一頭發情的玄翼獸強暴，便命我出手救了你。”</p>
<p>“還是你救了我啊！”龍雷聽不出和陛下有什麽關係。</p>
<p>“就算是吧！”男人被龍雷的直率逗樂了，“對了，我叫韓猛！”</p>
<p>這時，龍雷才注意到男人身上穿著一副金色胸甲，甲上刻著一條神氣的龍紋……</p>
<p>“你是……神龍衛？”龍雷知道這是神龍衛的標誌。</p>
<p>“嗯！”韓猛爽快地說，“我是這次陪同陛下狩獵的神龍衛。對了，你叫什麽？”</p>
<p>“噢，我叫龍雷。”</p>
<p>“龍雷……好名字！”韓猛又笑了，“好了，請雷兄弟翻過身去，我給你治療背後的傷。”</p>
<p>這時候，龍雷才意識到，自己是一絲不挂地躺在床上，他的臉立刻紅了，趕緊翻過身去，趴在床上。</p>
<p>韓猛看到他羞成這副模樣，忍不住又笑了。</p>
<p>“韓……韓大哥，你用的是九龍愈傷術嗎？”龍雷想找個話題引開韓猛的注意。</p>
<p>“嗯，對！”韓猛開始治療龍雷臀部上的一處傷口。 &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>“我聽說九龍愈傷術是很高級的法術，神龍衛裏也沒幾個人會用呢！”</p>
<p>“哦？是嗎？呵呵，我也是不太熟練……”韓猛爽朗的笑聲使龍雷感到很溫暖。</p>
<p>“好了，大功告成！來，蓋上被子，好好休息！”韓猛頑皮地拍了一下龍雷圓實的屁股，拉過被子蓋在他的身上。</p>
<p>龍雷翻過身來，感激地看著滿頭大汗的韓猛。</p>
<p>“謝謝你，韓大哥！”龍雷想不出更好的語言來表達。</p>
<p>“別這麽說，弄得我怪不好意思的！”韓猛一面擦拭著額上的汗水，一邊說，“你的傷都好了，但還需要好好休息，驅散體內的寒氣。我會留在這裏照顧你，直到你痊愈……”</p>
<p>傍晚，龍雷吃到了韓猛親自做的晚餐。從未進過廚房的韓猛廚藝很糟，兩個小夥子笑鬧著吃完了這難忘的一餐……</p>
<p>夜深了，龍雷躺在床上進入了夢鄉，韓猛則坐在臨窗的竹椅上閉目養神。他堅持要看護著龍雷，因爲他說龍雷體內的寒氣會不時發作。</p>
<p>突然，龍雷痛苦地呻吟起來，韓猛立刻從椅子上跳起來，跑到床邊。</p>
<p>“怎麽了，龍兄弟？做惡夢了？”韓猛用手一摸龍雷的額頭，“好涼！不好，寒氣發作了！”</p>
<p>看著龍雷痛苦的樣子，韓猛站起身來，卸下身上的胸甲，解開自己的腰帶，把衣服脫光了，一絲不挂地鑽進被子裏，把渾身冰冷的龍雷緊緊地摟在了懷裏……</p>
<p>不知過了多久，龍雷的身體慢慢溫暖起來了。 &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>“韓大哥？”龍雷睜開了眼睛。</p>
<p>“你醒了？太好了！”韓猛高興地說，“剛才你體內的寒氣發作，我只好用我的體溫來讓你暖一些……”</p>
<p>“哦……”幸虧是在夜裏，韓猛看不到龍雷的臉已漲得通紅。但借著淡淡的月光，韓猛還是捕捉到了他眼神裏的羞澀和緊張。</p>
<p>“怎麽龍兄弟這麽害羞？難道……難道龍兄弟還是處子嗎？”韓猛小心地問道。</p>
<p>“嗯……是的……”龍雷小聲回答。</p>
<p>韓猛知道爲什麽龍雷的陽穴傷得那麽重了。他不禁想起救他時的情景，不僅對他多了幾分憐愛。</p>
<p>“如果……如果龍兄弟在意的話，我這就出去……”說著，韓猛掀開被子準備下床。</p>
<p>“不！我不介意！”龍雷緊緊抓住韓猛粗壯的手臂……</p>
<p>夜，更靜了……</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>在後來的日子裏，韓猛一直留在天夢澤照顧龍雷。</p>
<p>韓猛向龍雷借了一套平民的棉布衣服，儘管龍雷始終覺得他原來的那副金甲比較神氣。</p>
<p>每晚，韓猛都抱著龍雷入睡。</p>
<p>清晨，兩人一同在天夢澤邊散步。</p>
<p>夕陽下的木屋前，總會有兩個小夥子追逐打鬧的身影……</p>
<p>龍雷的身體漸漸復原了，整天纏著韓猛要他教自己武功。韓猛也毫不吝嗇，傳授了不少精要的功夫。龍雷天資聰明，一學就會，甚是得意……</p>
<p>快樂的日子都過得很快……</p>
<p>初夏的傍晚，韓猛獨自坐在屋外的草地上，盛開的芮星蘭又在噴吐著醉人的暗香。</p>
<p>“韓大哥，在想什麽？”龍雷拍了一下韓猛的肩頭，大大咧咧地一屁股坐到他身邊。</p>
<p>韓猛看著他純淨的眼睛，抿了一下嘴唇。</p>
<p>“龍弟，我……我恐怕該走了……”</p>
<p>“去哪里？”</p>
<p>“回帝都啊！別忘了，我是皇宮的神龍衛！”韓猛知道龍雷故意裝糊塗。</p>
<p>“什麽時候走？”</p>
<p>韓猛沒想到龍雷沒有一句挽留的話。</p>
<p>“明天一早就動身……”</p>
<p>“好，我這就去收拾東西！”說著，龍雷起身向屋裏走去。</p>
<p>“沒什麽可收拾的，我本來就沒帶什麽東西！”</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“我要收拾我的東西啊！”龍雷略帶淘氣地說。</p>
<p>“你說什麽？”韓猛一把抓住龍雷的小腿，“你說什麽？我沒聽清！”</p>
<p>龍雷坐回到他身邊，看著韓猛的眼睛，一字一頓地說：“我－要－跟－你－一－起－走！”</p>
<p>“真的嗎？”韓猛欣喜地抓住龍雷壯實的肩頭，“你真的願意跟我一起走？”</p>
<p>“嗯！”龍雷點點頭，“那當然！”</p>
<p>韓猛的手慢慢放開了，眼神裏多了一種憂鬱。</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“可是，你就是跟我去了帝都，也進不了皇宮的……除非……除非……”</p>
<p>“除非什麽？”</p>
<p>“除非你和我一樣，成爲火靈國的神龍衛！”</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“那正好啊！我早就想當神龍衛了！”</p>
<p>“傻小子！你以爲神龍衛那麽好當啊！”</p>
<p>“韓大哥不就當上了嗎？我也能行！” &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>“有志氣！”韓猛忽然嚴肅起來，“其實，當初陛下令我留下來替你治傷，而且沒規定回去複命的時間，只說等你傷癒就回帝都。我隱約覺得陛下有招你入宮的意思，但未明言，我也不好直問。如果陛下真有這個意思，那就好辦了！”</p>
<p>“太棒了！快走快走！幫我收拾東西吧！”龍雷還是一副大男孩的脾氣……</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>經過幾天的跋涉，韓猛和龍雷終於到達了火靈國的都城。</p>
<p>從未到過大城市的龍雷對帝都的一切充滿了好奇，韓猛陪他在城裏逛了好幾天才帶他回到皇宮。</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>最令龍雷吃驚的是，國王竟是個英俊的年輕人，對他也十分溫和，好像早就知道他會來似的……當然，龍雷希望加入神龍衛隊的事，國王也很爽快地答應下來了。不過，龍雷首先還要通過幾項考核……</p>
<p>前面的幾項考核不過是比武之類的體能測試。由韓猛在一旁細心指點，龍雷都能應付自如。在專長那一項上，龍雷選了射箭，本來就是出色獵人的他，自然也輕鬆過關了。</p>
<p>到了第五天，龍雷將在日落後到國王的寢宮，由國王本人對他進行最後一項考核。龍雷很興奮，一直纏著韓猛追問最後的考核是什麽。可韓猛這次出奇的沈默，只是一再叮囑他要遵從國王的一切命令，千萬不要違抗……</p>
<p>龍雷心裏覺得奇怪，忐忑不安地來到了國王的寢宮。</p>
<p>“龍雷覲見！”守門的侍衛通報著，推開了沈重的大門。龍雷走進去，看到大殿正中加擺了一張極大的木榻，足有一丈見方，榻上鋪著一張雪白的熊皮毯。這時，身後的大門緩緩關上了。大殿裏點滿了蠟燭，充溢著昏黃柔和的光。</p>
<p>“參見陛下！”龍雷看到國王從屏風後走了出來，連忙下跪行禮。</p>
<p>“愛卿平身……”國王微笑著，“龍愛卿準備好接受最後一項考核了嗎？”</p>
<p>“是！”</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>“好，那麽現在就開始吧！”國王示意身旁的護衛長，然後在面對木榻的龍椅上坐下了。</p>
<p>同志貼圖交友網</p>
<p>龍雷這時才注意到今晚侍衛的穿著跟以往不太一樣：平時侍衛們都穿著威武的全副金甲；而今晚，侍衛們都赤裸著上身，腰間圍著一小塊白布，勉強地遮住陽物，赤著腳站在兩旁……</p>
<p>護衛長拍了拍手，立刻有四個侍衛走到龍雷身邊，開始爲他寬衣解帶。龍雷有些緊張了。他看了看國王，只見他面帶微笑地上下打量著自己，一時間，臉上火辣辣的……</p>
<p>不一會兒，龍雷已經被脫得一絲不挂了，強壯健美的身體被一覽無餘。國王滿意地點點頭。</p>
<p>龍雷被帶到木榻上，呈大字形地仰躺在正中。侍衛們俯在他赤裸的身體上，開始用舌尖舔舐他的全身……龍雷閉著雙眼，默默承受著這巨大的刺激，很快，他胯下粗大的陽具便直挺起來了……</p>
<p>侍衛們的舌尖開始在龍雷的龜頭、卵囊、會陰等敏感部位遊走，龍雷的呼吸越來越急促了，開始發出小聲的呻吟，而他的馬眼裏也開始源源不斷地流出透明的粘液來……</p>
<p>不久，龍雷的大腿被兩個侍衛分別扛在肩上，分得大開，一個侍衛俯到他兩腿之間，開始用舌尖舔弄龍雷露出來的粉紅的陽穴，而另一個侍衛則開始用力吮吸他陽液四溢的肉棒來……一種從未有過的感覺席捲了全身，龍雷興奮得眩暈了…… &#8212; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>過了半個時辰，侍衛們停止了舔弄。只有扛著龍雷大腿的兩個侍衛還保持著姿勢。龍雷回過神來，睜開了眼睛，只見有兩個侍衛端來一瓶晶瑩透亮的液體。龍雷 認出這是從遙遠的北極峰上采得的玄玉瓊脂。這時護衛長走過來，用手蘸上這柔滑溫潤的液體，開始塗抹龍雷被舔得穴口大開的陽穴和脹得發紅的粗壯肉棒。</p>
<p>龍雷擡頭看看國王，只見他正用一種欣賞的目光注視著自己……</p>
<p>護衛長 塗抹完畢，擦幹雙手，又一次拍了拍掌。這次，從屏風後面走出來七個赤身裸體的肌肉壯男！更令龍雷吃驚的是，他們胯下塗滿了瓊脂的陽具都驚人的巨大，根根昂 首傲挺，挂著瓊脂的漿滴，隨著他們的步幅左右擺動著……龍雷心中一驚，剛想問個明白，其中一個壯男已經騎到了他的身上，對準他硬挺的肉棒坐了下去！龍雷只 感到自己的陽具一下子捅入了壯男的菊洞，深深地插進了暖熱的陽穴！瘋狂的快感從龜頭傳到全身，龍雷深吸了一口氣……就在這時，另一個壯男已跪在了龍雷的兩 腿之間，猛地將胯下巨大無比的陽具捅進了他粉紅的陽穴！猝不及防的龍雷大叫一聲：“啊！！！”</p>
<p>騎在龍雷身上的壯男開始上下 運動，圓實的臀部在龍雷的大腿上不斷拍打著，讓龍雷的肉棒在他的陽穴裏大幅度地抽動；而另一個壯男也已開始挺動虎腰，讓自己流著淫水的巨大陽具在龍雷的陽 穴中作活塞運動，每一次抽出都只把那鵝蛋大的龜頭留一半在穴口裏，每一次插入必定全根沒入，直到他那碩大的卵囊碰到龍雷的虎臀時，才再次抽出……兩個壯男 一上一下、一前一後，熟練有力的動作令兩旁的侍衛都大爲驚歎！</p>
<p>從未嘗過禦龍之術的龍雷已被他們弄得興奮異常。他感到自己的陽具被那壯男的陽穴抽吸著，大股大股的陽液從自己的馬眼裏流了出來，奇癢無比；而正在抽插 龍雷陽穴的那個壯男，他巨大的陽具前端不斷流出淫液，潤滑了龍雷的穴壁，那粗大的肉棒一進一出，暢滑無比，而那巨大渾圓的龜頭更是記記撞在龍雷的陽心……</p>
<p>另外五個壯男這時都圍了上來，在正在交媾的三人身上亂摸，其中兩個還伸出舌頭，狂舔著他們淫液四溢的交合部位。</p>
<p>這淫靡異常的交合持續了一個時辰。龍雷已漸漸控制不住，只覺一股暖流從丹田彙聚到陽具根部，熱脹無比，蓄勢待發。就在這時，抽插他陽穴的那個壯男明顯提 高了抽動的節奏和力度，一陣暴風驟雨般的抽插之後，壯男猛地將他已膨脹到極限的巨大陽具深深地插了進去，碩大渾圓的龜頭用力頂在龍雷敏感的陽心上！龍雷不 禁大叫一聲：“啊————”他立刻感到那壯男粗大的陽具在自己的陽穴裏一跳一跳，開始撲撲地噴出一股股陽精！陽心受到這火熱陽精的澆灌，龍雷再也守不住精 關，虎腰猛挺，深插在另一個壯男菊洞內的粗大肉棒開始節律的跳動，一股又一股灼熱的陽精從龍雷體內勢不可擋地噴射出來了！與此同時，騎在龍雷身上的那個壯 男也大吼一聲，胯下那流滿了淫液的巨大陽具一陣狂跳，在龍雷發達的腹肌和胸肌上突突地噴出了一道道灼熱的白漿！</p>
<p>龍雷一連射出了十幾股陽精，抽搐的身體才慢慢平緩下來。交合完畢的兩個壯男已泄盡了陽精。騎在龍雷身上的壯男站了起來，龍雷的陽具從他的陽穴裏滑脫出 來，依然傲然挺立著，粉紅的肉棒上沾滿了陽精淫液，粼光閃閃，煞是好看。 另一個壯男也從龍雷被注滿了陽精的陽穴裏拔出了他粗大的陽具，退到一旁休息去了。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>以下開始為接續的部分(PS:最後一段也是原文</p>
<p>龍雷以為考核已經結束而爬起來，卻被身後另一個等候已久的壯男攔腰抱住，還等龍雷回過神來，壯男猛然挺下身，把他胯下那根早已流滿了淫液的巨大陽具，插進 了龍雷那向外淌著陽精的陽穴，開始了一抽一插的交合動作…… ，這時旁邊的另一個壯男也來到龍雷的面前，彎下腰將龍雷尚存有陽精的陽具整根吸入。突如其來的肉體刺激，讓龍雷大口的喘息，而這樣的動作持續了一刻鐘後， 抽插龍雷陽穴的壯男直接坐在木塌上雙手抓住龍雷的腰部上下擺動，碩大的卵囊拍打在龍雷的虎臀上，發出啪啪啪－－－的撞擊聲，每次強而有力的撞擊，次次皆撞 碰在龍雷的敏感陽心上。而吸吮龍雷陽具的壯男則是自然的繼續彎下腰替龍雷那已經佈滿陽精和唾液的陽具服務。</p>
<p>而此時，除了退下去休息的兩名壯男外，其餘三名壯男也變換了位置，其中兩個一左一右地吸舔起龍雷因強烈快感而尖挺的深紅乳頭，而龍雷的雙手則是順勢搭在 兩個壯男的肩膀上，以便支撐他自己的身體，另一個壯男則是蹲下身體和原本正在品嘗龍雷陽具的壯男一起吸舔起龍雷的陽根，一個張大嘴將龍雷的肉棒放入口中上 下來回的吸吮，一個則將龍雷的碩大陽卵含進嘴裡，有時則是一起狂舔含雷的龜頭，有時則是一同把那對陽卵一人一個將其含入嘴中，使的原本佈滿淫液的陽具流出 更多陽液而發出滋滋滋－－－的聲音。對於突然奇來的體位變化，龍雷感到異常的興奮，原本粗重的喘息聲也變得更加的急促。漸漸地，龍雷感覺陽心傳來的越來越 快的敏感撞擊、兩個乳頭被狂舔、碩大的陽具和陽卵同時被吸吮的滅頂快感，終於讓龍雷情不自禁發出大聲的呻吟：“阿阿阿－－－”而壯男們似乎受到龍雷狂浪的 淫叫聲鼓勵一樣，更加賣力的替龍雷服務起來。</p>
<p>在近乎半個時辰的爽浪 交合下，龍雷已經受不了這樣巨大快感，雙手分別用力的抓住兩個壯男的肩膀，鍛鍊出的一身古銅色肌肉開始緊繃糾結，身體也不禁向上弓起。而此時正吸吮龍雷陽 液四溢肉棒的兩個壯男，似乎發覺龍雷的高潮即將來臨，因此更用力將龍雷的陽具上下吸舔。抽插龍雷陽穴的壯男也提高了他的撞擊的速度。終於，龍雷發出男性高 潮時的吼叫聲：“阿阿阿－－－要射</p>
<p>”還沒說完一股一股的陽精就從龍雷的龜頭噴射而出，但還沒接觸到空氣，就已經被等待他高潮多時的壯男全部一 滴不&#8211; 免費分享同志影片、同志圖片、同志文學的交友論壇</p>
<p>剩吸入口中。而在龍雷陽穴持續抽動的壯男，也因為龍雷高潮時陽穴突然地收緊也將他自己大股大股的陽精注入龍雷的陽穴深處。洩完陽精的壯男也退到一旁和剛洩完精的兩名壯男一起休息，觀看接下來的情形。</p>
<p>面對於第二次高潮的龍雷而 言，似乎耗盡了體力，而將身體躺在木塌上稍做休息，嘴巴則大口大口的呼吸。但是他的肉棒卻似乎沒有因為連續的兩次高潮，而有所變化，依然是尖挺直立的。這 時，一個剛幫龍雷口交的壯男躺在他的身旁雙手捧住龍雷的俊臉開始與他熱吻起來，口舌互相交纏發出滋滋滋－－－的聲音，而一個剛幫他吸舔乳頭的壯男則跨坐龍 雷的身上，腰際往下一沉，龍雷的整根陽具突然被壯男溼熱的陽穴全部包住，還未反應過來的龍雷，只覺得一陣緊緻溼熱的快感從龜頭傳到全身。因為與壯男熱吻所 以只是發出了一聲小小的呻吟：“嗯－－－”壯男不管龍雷的反應如何，已經開始用他的陽穴包住龍雷的肉棒上上下下運動起來，發出啪咑啪咑的聲音。剩餘的兩名 壯男一個繼續來回舔著龍雷深紅的乳頭，另一個壯男則不知道在哪裡拿出一根塗滿玉脂的透明人工陽具，稍微抬起龍雷的雙腳，將人工陽具一進一出反覆插入那還緩 緩流著陽精的溼潤肉穴。龍雷對於突如其來的新刺激，則是發出一些無意義的呻吟。口舌交纏發出的滋滋聲，肉體交合撞擊的啪咑聲，還有從龍雷和壯男們發出的低 沉喘息聲，在這微微昏暗黃光下的房間，產生了一種異常淫靡的景象。</p>
<p>這樣的交合不知持續了多久，本來坐插在龍雷身上的壯男突然把龍雷拉了起來，自己雙腳順勢夾住龍雷的虎腰往後面的木塌躺下，而拿著人工陽具抽插龍雷陽穴的 壯男，則把人工陽具抽了出來。來到龍雷的身後，把他碩大的陽根挺進龍雷那已經被撐開的陽穴，取代人工陽具一前一後用力的撞擊龍雷深處的陽心。另外兩名壯男 則是一人一邊吸含著龍雷的尖挺乳頭。所以現在是一名壯男正狂插著龍雷溫熱的陽穴，而龍雷則隨著身後壯男撞擊的動作雙手扶住壯男的腰，半跪著抽插著身下的那 名壯男。龍雷對於</p>
<p>突然再次變換的體位感到異常興奮，嘴裡也發出因為爽浪快感的低吼：“哦哦哦－－－”</p>
<p>這樣交合的動作持續了一個時辰，這時原本插人和被插的壯男都和本來含舔龍雷乳頭的壯男們交換位置，雖然又突然再次變換的姿勢，但是龍雷已經被挑起的肉慾 快感，已經不管插他或他插的是哪個壯男，現在的龍雷只想要快點達到渾然忘我的爽浪高潮。隨著龍雷和壯男們越來越大交溝的呻吟聲，肉體和肉體之間越來越快的 拍打撞擊聲。又將近半個時辰，插著龍雷陽穴的壯男突然加快了抽插的速度，連帶的龍雷進入身下壯男的速度也變快了，壯男鼻孔加重的粗息喘息聲，說明著壯男的 高潮將近了。霎時間，壯男大吼一聲，一股股的陽精爆發在龍雷的陽穴裡面，射灑在龍雷敏感的陽心上面。這時龍雷也更加快了抽插的速度，虎腰猛挺，身體一陣快 感的筋癴，口中發出的尖叫聲：“阿阿阿－－－”大股大股的陽精銳勢不可擋的爆發在壯男的陽穴裡面。而被插的壯男此時也達到了高潮，溼熱的陽精有力地噴灑在</p>
<p>龍雷的精壯的胸肌上。而舔著龍雷乳頭的壯男，則用手握著自己粗大的肉棒，進行活塞的動作，將高潮時的陽液灑射在龍雷的每吋壯碩的麥色肌肉上。終於，龍雷達到了第三次瘋狂交溝的高潮，而本來在休息的三名壯男又圍了過來，又開始了與龍雷不同快感的交合．．．．．．</p>
<p>夜晚的寢宮極奇安靜，只能聽見壯漢們有力 的喘息和男人結實的肉體相互碰撞而發出的劈啪聲……一整晚，七個渾身肌肉的壯男，用他們粗大無比的陽具，以各種體位和姿勢，輪流與龍雷交合。隨著一聲聲雄 性的狂吼，一股又一股的灼熱的陽精從壯男們的巨大陽具裏噴射出來，或深深注入到了龍雷的陽穴深處，或淩空激射，飛濺到龍雷赤裸身體上的每一個角落！一波又 一波強烈的快感侵襲著龍雷的每一根神經，陽具的摩擦和陽穴內的抽動將他帶上了一個接一個無法抗拒的高潮！他喘息著，呻吟著，抽顫著，堅持著……終於，在拂 曉即將到來時，龍雷疲倦地昏厥過去了…</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>待續．．．</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>淫荡武林</title>
		<link>/2018/12/24/7508.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 16:01:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7508</guid>

					<description><![CDATA[第一回 赵府添丁 云淡风轻，天和日丽，青阳镇里有件不大不小的喜事——赵府赵员外今天娶小妾。这赵府是镇&#8230; <a href="/2018/12/24/7508.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">淫荡武林</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一回 赵府添丁</p>
<p>云淡风轻，天和日丽，青阳镇里有件不大不小的喜事——赵府赵员外今天娶小妾。这赵府是镇上一个大户人家，世代经商，虽说不上富甲一方，但也是家道殷实。而 这赵员外更是经营有方，兼且乐善好施，为人宽厚，素有美名。无奈天不作美，赵员外年逾半百，却膝下无一女一子。按理，这员外爷早该另立偏房，可其妻秦氏却 是一名悍妇，醋劲十足，别的不说，就府里奴婢稍和员外对个眼，让她瞅见一次，便是赵府鸡犬不宁一天，弄得赵员外的惧内之事也是远近驰名。<br />
秦氏十九岁嫁进赵家，一晃三十余载，肚皮里却出不了东西。所谓不孝有三无后为大，赵员外过了不惑之年，这心里那急，自是不必说，只得硬着头皮同秦氏商量纳 妾之事。起先自不免一场大闹，无奈赵员外是王八吃秤砣——铁了心。秦氏闹了几次，最后也自知无趣，只得心不甘情不愿的应允下来。赵员外喜出望外自不必说， 便趁热打铁的张罗起纳妾之事来。<br />
这赵府内的奴婢本是不少，可因秦氏善妒，稍有姿色的早被打发出府，剩下的不是半百老妪，便是咿呀女童，看得赵员外一阵唏嘘，最后只得托王媒婆去寻个称心。这王媒婆平时在镇上走东窜西，靠着一张巧嘴，和那些大家小户的婆娘混得烂熟，接了赵员外这事后，仅过了二日，便有了信儿。赵员外见王媒婆这么快来报，本是恼她办事马虎，胡乱支应，但听了王媒婆一番说词后，却喜上眉梢。<br />
原来，镇里有个姓莫的寡妇，养着一女，名唤翠儿，芳龄十八，颇有姿色。莫寡妇家的男人本是做小买卖的人，可在三年前一次外出买办货物后，便杳无音讯，这妇 人见自己的汉子久久未归，心里暗怕，偏又好事不出门，坏事传千里，那些生意上的债主不知哪里得了消息，统统上门讨债，弄得寡妇顿时没了主意，只得砸锅卖铁 支应过去，但日子是一天不如一天。这寡妇也是个没见识的人，眼看撑不下去了，便寻思着把女儿嫁给个富裕人家，于是便想托王媒婆给说门亲事。<br />
这王媒婆正愁秦氏醋名在外，体面的人家等闲是不敢把自家的女儿嫁与赵员外做妾的，可没想到那莫寡妇却自己送上门来，真是欢喜不已，当下凭着张利嘴说得寡妇心花怒放，算是把这门亲事给定了下来。 赵员外也知道家里那口子的脾性，未免夜长梦多，立马选了个黄道吉日，将那莫翠儿给迎娶进门。因是纳妾又家有恶妻，赵员外也不敢大操大办，简单的布置了一下赵府，请了莫寡妇和几门亲戚，打发了王媒婆后，这纳妾的事就这样了了。莫翠儿进门后不久，便有了身孕，而那秦氏竟也顺着这喜气来了个老蚌生珠，赵员外那个乐啊，就是睡着了也合不拢嘴。<br />
怀胎十月，一朝分娩，翌年春季，莫翠儿和秦氏相继生下一个儿子，可那秦氏却因难产而一命呜呼。赵员外老来得子，自是喜胜于忧，将秦氏风光大葬后，自然将莫翠儿给立为正室。 那莫翠儿自当了正室后，凶性毕露，稍有不如意，便打骂下人，赵府一众仆役，受不住打骂的便自己辞了差事，另谋出路，剩下的也都被莫翠儿以莫须有的缘由给遣 散了，另换了一帮体己的心腹并众多男丁小厮。而那赵员外则被莫翠儿媚色所惑，夜夜交欢，不出两年，抛下二个儿子，也撒手人寰。自此，莫翠儿更是明目张胆， 白日里撩拨男丁，夜里率众淫乱。<br />
赵族里有点正气的亲戚，见莫氏如此不堪，便上门讨要赵员外的二个儿子，却被莫翠儿不知使了什么手段，最后一个个都灰溜溜的滚出了赵府；还有些亲戚上衙门告 那莫翠儿不守妇道，有伤风化，也被官家给压住，最后这些告状的亲戚相继得了怪病而亡，那赵族的亲戚见此，谁也不敢在惹这莫翠儿，个个敢怒不敢言。<br />
再说那赵府的二个小少爷，大哥叫赵奕龙，是莫翠儿所生，弟弟叫赵奕虎，则是秦氏所生。莫翠儿对二者一视同仁，只将他们交与奶妈照料，自己则不管不问，只图自己享乐。光阴似箭，四年后一晚，赵府内院，莫翠儿房内灯火通明，淫声不绝。只见三个男丁，体格健硕，簇拥着莫翠儿，个个双目赤红，一脸狂态，胯下男根青筋暴突，龟头充血，轮流朝莫翠儿那牝户内抽送，渍渍之声不绝于耳。<br />
“吾儿，为娘来看望你了——”幽幽一声轻唤忽在房内响起。<br />
床上的莫翠儿一惊，立刻从床上起身，同时以快疾的指法点了三个男丁的穴道，起身和衣，低头垂手而立，同时用恭敬的语调说道，<br />
“徒儿，恭迎娘亲大驾。”<br />
“好，好，亏你还能记得为娘啊”那声音不冷不热的说着。<br />
“徒儿该死，请娘亲恕罪。”莫翠儿脸上一阵煞白，扑通一声，双膝着地。<br />
“唉，算了，女大不中留啊！”那被莫翠儿唤作娘亲的女人先是叹了一声，接着悠然的说道，“莫丫头，你练功采阳我不管，但你不要太张扬了。否则，引来了正派那些伪君子，我可饶不了你——”<br />
“是，徒儿知错了，谢娘亲开恩！”莫翠儿身如筛糠，急忙应道。<br />
“好了，起身吧，为娘有事吩咐你。”<br />
“是。”莫翠儿暗暗松了一口气后，才敢抬头，却见房内正中的桌子旁，不知道何时已经坐了一个老妪，双鬓斑白，满面皱纹，一脸市侩，竟然是——王媒婆。</p>
<p>第二回 帮工张立</p>
<p>自从赵员外过世，莫夫人荒淫无度，每夜内院春情荡漾，媚声不绝，引得府内上下一众血气方刚的男仆欲火难消，辗转难眠，个个削尖了脑壳想往莫夫人房里钻。莫 夫人虽是来者不拒，但每晚仅许三名男丁入房行欢，其他的只有干瞪眼的份。可赵府上下精壮男仆少说也有百十来个，有的个把月也轮不上一回，于是就把脑筋打到 那些丫鬟身上，可饶是如此仍是僧多粥少。穷则变，变则通，那些实在耐不住的男丁，就连哄带骗的拿那府内的小厮来煞火。那群小厮都是些十一二岁的孩童，不经 事，个个被捅得哇哇大叫，哭爹喊娘。可在这些色中恶鬼里，也有在这男风一道，慧心独具的能人，竟将那帮小厮弄得欲罢不能，夜夜求欢，胯下媚态不下府里的丫 鬟。<br />
此人是赵府的一名外院帮工，姓张名立，他本不在赵府常住，因莫氏遣散旧仆时他恰好不在府内，而招仆时新来的管事见他虽相貌平平，但体格不错，就收作了杂 役，令其在厨房内帮衬。这张立为人老实，办事勤快，性格随和，故在赵府内人缘不错。莫夫人也曾招他进过房内行欢，但嫌他长相普通，阳根细短，心里不中意， 就不再理会他。这张立也不在意，兴致来时便自己去哄个小厮来玩，过得倒比他人自在，而那群经他手的小厮，个个服服帖帖。<br />
一次，府内有个想煞火又没胆量的男丁，硬拉了张立同去弄小厮，张立起先一番推诿，可受不过这名男丁聒噪，就勉为其难的应承了。<br />
那名被哄来的小厮，是内院一个奉茶的小童，唤作茗儿，也就十来岁，生得白白净净，因贪外面些新奇的玩意，被哄了过来。男丁见了茗儿，色心大起，让张立看了 门，自己则上前捂住茗儿的嘴，褪掉裤儿，将那翘起的尖柄就往那童儿后穴送。茗儿吓得不轻，不断挣扎，口中呜呜，也亏他聪明，夹着屁股，任那男丁如何乱顶， 就是不得其门而入。这男丁见状，只好将那火热的阳物，在茗儿夹着的腿缝中一阵乱抽，倒也别有一番趣味，不久这男丁就一泄如注，将那热液射在童儿腿上，并对 茗儿说了几句狠话，招呼了张立就回房睡去了。<br />
张立见那小童面红耳赤，浑身乱抖，走上前去，揽住茗儿肩头，在耳边一阵温言软语，并允他些许好处。茗儿也是孩童心性，不久就破涕为笑，抱住张立的腰，口中 “好哥哥”“好哥哥”的叫个不停。张立被茗儿一抱，丹田下升起一股热火，勾起茗儿的小脸，嘴对嘴的就亲了起来。茗儿先是一阵扭动，后又渐渐闭起眼，任张立 摆布。张立含着茗儿的香舌，一阵吸吮，不久就弄得茗儿四肢舒麻，娇喘连连，软倒在张立怀里。张立见他得趣，嘴角微翘，索性将茗儿剥得精光，露出一身白玉般 的肌肤来，胸前乳珠粉粉可爱。被张立一阵摩挲乱捏后，茗儿禁不住呻吟起来，玉茎翘起。张立脱去身上衣物，扑到茗儿身上，一阵舔弄后，就掰开茗儿两瓣粉臀， 朝那穴口探入一根手指。穴内涩涩难入，茗儿吃痛，一个激灵，想起刚才的事，忙向张立求饶。张立安抚道“好弟弟，你就安心吧，哥哥怎会舍得弄疼你的。”随后 在褪下的衣物里摸出个小瓶，将瓶中黏液滴了点到指尖后，就送入茗儿后穴。茗儿心安，感到屁眼内一阵凉意，有根手指探入，搅动几番后，穴内隐隐有汩汩之声， 浑身好不舒服。此时，张立见时机已到，挺起胯下那根两指粗，一指长的阳根，往那湿嗒嗒的穴内一送，缓缓抽动起来。<br />
茗儿看那男根细短，且后穴润滑，放入异常轻松，便道，“哥哥这根怎恁的短小，一点不爽利。” 张立笑骂，“小骚货，等下有你好受。” 言毕，就接着抽动。五六 十下后，茗儿渐觉后庭发胀，股股暖意传来，惊问，“哥哥，你那根怎变长大了？” 张立应道，“我这根是如意棒，大小随心，粗细随意，怎样现在爽利不？” 茗儿 啐了下，“不正经，你那根又不是孙大圣的金箍棒，有那么厉害。” 张立道，“厉不厉害，随后便知。”便开始由缓而快抽动起来，二三百下后，茗儿已是浪叫不 断，嘴中喊道，“我的亲哥哥，快活死了。”“饶了茗儿吧，受不住了。”张立也不理他，只将两手揉捏那两粒乳头，阳根不住挺刺，竟把茗儿前前后后弄昏过去三 次，最后茗儿实在受不住，央求道，“好哥哥，饶命啊，再弄下去，茗儿真会死的。”张立见他如此，便道，“饶你可以，用你的小嘴代你后庭受罚如何？”茗儿如 逢大赦，点头应允，但见了张立抽出的那根后，不禁咂舌，只见那原本短细的东西，如今竟有八寸来长，二寸来粗，昂然翘立，青筋攀附，活像一只蛟龙出洞。茗儿 先是一愣，暗道自己莫非眼花，连忙伸手摸向后庭，只觉洞口宽绰，能轻易纳入四指，于是害怕道，“张大哥，这怪吓人的，我不敢……”张立不等他说完，挺着胯 下巨物，撬开茗儿双唇径自而入，塞得茗儿双腮鼓起，呜咽不绝，看着又是七八百下，直捣得茗儿牙根酸麻，最后才一声低吼，将阳物齐根送进，精关大开，股股白 液泄出。茗儿两眼一湿，身不由己，只得勉强咽下，可仍是有些许淫液，顺着嘴角流出，之后便人世不醒。<br />
张立见茗儿昏去，脸色一冷，目中寒光一闪，沉声喝道，“看够了吗？还不滚进来。”吱呀一声，房门打开，门口一人扑倒在地，竟然是去而复返的那个男丁。只见 他从地上急忙爬起，连声说道，“张哥，是我，是我。”张立看似生气的说，“是李兄你啊，真吓了我一跳。”被唤作李兄的男丁听他这么说，心里一松，刚想张嘴 说什么，却见张立已不在床上，紧接着两眼一黑，颈骨已被扭断。张立赤裸着身子瞥了眼男丁尸体，轻哼一声，骂道，“活得不耐烦，还要本尊使替你善后。”然后 探头出门，张望了下屋外的情形后，徐徐掩上门扉，闪身回到床上，一指点上茗儿眉心……<br />
翌日，管事进内院报禀：有一名姓李的外院男丁，昨夜里卷了些许财物私逃出府，问夫人是否要报官。闭目躺在贵妃椅上的莫翠儿听完眉头一皱，然后眼也不睁的回 了声知了，就让来人退下，好一阵子后，才微眯着眼，轻唤道：“茗儿。”一侧的一个小厮，应了声是，便低头双手端着杯茶，不慌不忙跪立在莫翠儿跟前。</p>
<p>第三回 不速之客</p>
<p>赵府花苑，草木葳蕤，不时响起一阵孩童的嬉闹声。那临水的亭榭内，坐着一位年约三十余岁的端庄妇人，云鬓轻挽，酥胸高耸，目含秋水，笑着望向面前两个七 八岁的孩童围着个绣球玩弄。那两个小童一身锦缎，胸前均挂着一副长命玉锁，生得细皮嫩肉，小脸红扑扑，大眼水灵灵。那略高的孩童，仗着动作敏捷，老占着绣 球，左躲右闪，耍得另一个小童满脸不甘。妇人见此，轻声说道，”虎少爷，让着点你哥哥吧。”虎少爷闻言，踩着球，叉着腰，昂着胸，小嘴一嘟，望着妇人说 道，“奶娘偏心，哪有作弟弟的总让着哥哥的。”那作哥哥的小童听后，脸一红，羞恼道，“谁要你让。”就扑了过去，想抢那球，却被虎少爷闪身躲了过去，脚下 趔趄，栽到地上，继而哇哇大哭起来。妇人连忙上前扶起，掸了掸孩童身上的尘土，揉着小手，担心道，“龙少爷不哭，伤着哪了？”龙少爷不答，抹着眼泪，自顾 自哭着。虎少爷看了，也是头疼，不等妇人再说什么，主动上前，把绣球递给龙少爷，说，“不哭，给你。”脸上却隐隐不愿。龙少爷止了泪，抢过球，咧着嘴，一 副你奈我何的调皮神情。虎少爷见了来气，就又想抢回绣球。龙少爷自是不让，抱着球，一溜小跑，出了亭子，往那园子深处去了，虎少爷随后追了去，边追边 喊，”别跑！爱哭鬼！”渐走渐远。<br />
妇人喊了声，“二位少爷不要闹了，快些回来。”人却不动，只望着两个小童身影渐渐消失在眼帘，方才叹了声，缓缓说道，“不知是哪位来了，可否出来一 见？”许久，一个低沉的男音响起，“久闻风师太听风辨物的手段，今日一见果然名不虚传——”妇人闻言一震，说道，“阁下莫非认错人了，妾身只是一介村妇， 偶有奇遇，学了点防身的功夫而已。”“出家人不打诳语，刚才风师太的那一招柳燕双飞，在下虽然见识短浅，倒也认得出来。”妇人闻言，立时沉下脸来，厉声喝 道，“阁下想必也是个人物，何必藏头缩尾，学那宵小之辈。”言毕，水袖一甩，三道银芒激射而出，朝亭外四丈远的一棵树上射去。只听叮当几下金石之声，从树 上落下一个青年，但见他年约二十，面容俊秀，一身白服，身长七尺，虎背熊腰，手执玉箫。<br />
这人甫落地，便拱手躬身道，“师太息怒，晚辈无意冒犯。只是代家师捎个信与师太知晓。”妇人双手一背，满脸冷傲，问道，“何老怪何时收了你这弟子，竟肯 传你流云三式？又有何事要让我知晓？”这青年听她一语道破自己的武功路数，心下凛然，恭声回道，“晚辈厉飞，承蒙家师厚爱，于三年前被收为关门弟子，并授 予一颗青云丹，平添了数载功力，方能勉强抵挡住师太的蛾眉针。”妇人知他话里有话，只是哼了一声，静待下文。厉飞见此，干笑几下，接着说道，“家师命晚辈 告知师太，素女门与圣心宗都已派人潜入赵府，且来头不小。”妇人听后皱了下眉，说道，“虽知异宝出世，必会招致妖邪觊觎，不料竟引来这两个域外的魔门枭 首。”“是啊，十三年前，铁口神算刘不知惨死家中，只留下遗言四句：七窍听风铃，三星弄月简。仙路杳无踪，长生枕边捻。”厉飞顿了顿，又说道，“自此，整 个武林纷纷扰扰，血雨腥风，幸亏正道不衰，有师太这般宅心仁厚的前辈，为救万民于水火，甘愿舍却一身清净，到这红尘俗世铲恶锄奸，这舍身取义的风范，实是 我等晚辈的楷模。”妇人听罢嗔道，“好个油嘴滑舌的后生，再敢胡言，小心你的舌根。”厉飞赶忙施礼，“晚辈实是句句肺腑之言，望师太明察。”妇人神色稍 缓，沉声道，“罢了，罢了，看在何老怪的面上，就不与你计较了，若是无事，就速速离去吧。”厉飞躬身告退，身形几下腾挪，跃出了赵府花苑。妇人望他离去的 背影，轻叹一声，自语道，“看来时候也该到了。”接着又变回一副村妇神态，向着两位小少爷的方向寻去。<br />
且说，这虎少爷便是赵奕虎，龙少爷自是赵奕龙，二人乃同父异母的兄弟。奕虎追着落跑的的奕龙三转两拐的便失了方向，不知觉到了个陌生的所在：但见厢房几 间，寂寥无声，偌大的庭院，单立个孩童，虽是骄阳当空，却感丝丝寒意。此情此景换作是一般人，也不免心中发憷，偏个赵奕虎，人小鬼大，先高声一呼，“龙哥 哥你躲在这么？”看是随便一问，实是为己壮胆，要知他等闲是不会唤出哥哥二字的。<br />
回音习习，无人应答，奕虎见此，当即旋身欲往来路而回，忽的两耳竖立，似 是听到什么，犹豫了下，复回转身，朝内里一间厢房走去。两手轻推，吱呀声起，房门应势而开，奕虎探进头打量几眼，见房内空空荡荡，四壁如洗，惟一扇窗朝南 敞开，不禁暗暗嘀咕：声响明明从这传来，怎不见一物，莫非自己听错了吗？不觉搔了搔头，脸露不解之状，甚是可爱。看着无趣，奕虎缩颈转身，便想离去，偏偏 那声音又在耳中响起，丝丝细鸣，似蚊振翅，若蚁啮木，却是比先前分明许多，不觉喜上眉梢，踏步进了这间厢房，闻声找了一通。终在屋内东边墙角处停下身来， 伏耳贴地，仔细听了会，接着便去扒地上的青砖。无奈奕虎年小力薄，徒费了好些力气。弄了半天，便喘吁吁，汗淅淅，便索性屁股一坐，在那块青石上，蹙着眉 头，托着腮帮，思量办法，许久之后，仍是一无所获，却忽感臀下，蠢蠢有物，欲破地而出。奕虎惊觉，跳将起来，迈开几步，才回头查看。<br />
只见，一根物事，从那 青石砖上，慢慢长大，初只露出个尖尖，转瞬成了笋儿，约莫长到尺许，方才停下。再一看，赫然俨如男阳勃发，通体乌紫发亮，头状如硕栗，身粗如婴腿，茎上经 络盘匝，根下墨草麻麻，芬馥阵阵，甚为奇伟。奕虎年幼，不谙世事，瞧着眼前这根，愣愣出神，心中却似有所感，不觉伸手摸去，只觉肥腻滑润，温凉合宜，继而 双手齐出，不能盈握，上下搓揉，似捏面儿般，乐不可支。耍了好一阵子，觉得这物渐渐火热，更是有趣，心里寻思着将它拔将出来，以便带走。手随心动，移到根 部，指儿触着那些草尖，又是一阵刺痒酥麻，好不受用。当下小手牢牢箍住，双脚猛地一踏，奋力向上拔起，却不想双手滑脱，扑通声响，屁股开花，疼得呲牙咧 嘴。奕虎心中气恼难舍，又拔了几十来次。那物却丝毫不为所动，只是前后左右颤颤摆动，且一次热上一次，最后竟然有些炽手，微微蠕动。奕虎发觉有异，凑眼上 前，仔细打量，那顶端的地方，有一麦芒般的缝儿，一张一合，流出粉莹莹的琼液，异香扑鼻，闻之欲醉。奕虎心动，吐出丁香般的舌尖，舔了舔那缝儿，品了品那 露儿，顿觉满口芬芳，神清气爽;尝到甜头后，便一发不可收拾，于是张口呷住这物顶端，似婴儿哺乳般，吮吸不止，且不忘用舌尖擦那道缝。约莫一个时辰，奕虎 已是双手搂住，两膝跪立，仍旧忘情不住；突地异物一阵抖动，一股热流自缝儿里喷浆而出，射进咽部，惹起阵阵剧咳。奕虎只得挪开嘴，却冷不防被喷个满面满 脸，这浆液浓稠无比，色黄如金，腥骚非凡，让人闻之欲呕。奕虎用袖口抹着面儿，呸啐连连。这根物事泄尽浓浆，异变再生，缓缓龟缩，瘫软在地，湿漉漉一坨， 顷刻间，干枯腐朽，灰飞烟灭。待奕虎要再看时，已是一干二净，浑如不曾有过，脸色怅然，旋又舒颜，原来那青砖之上，留有颗墨绿豆儿，黯淡无光，平平无奇。 两指捻起，就要仔细打量，忽然豆儿，伸展成线，分作两股，绕住两指逶迤而动，迅快如飞，钻进袖管，双双往奕虎下体而去…… 第四回 童言无忌</p>
<p>奕虎大叫一声，醒了过来，却已身在别处：绿草茵茵，红花点点，依稀记起此处乃花苑一角，四处张望，哪还有什么厢房，青砖，异物与琼浆。伸手揉了揉双眼， 再仔细看了下周身，也无异样，失声道，“欸，莫非我是作梦，真个好奇怪。”言罢，顿觉小口酸麻，又奇道，“怎会这么口麻？”不觉记起梦中情景，满脸疑惑之 状。思忖了一会，想不出个缘由，倒记起了来意，便道，“对了，还要找小龙要绣球哩。”随即起身离开，找寻奕龙去了，把个怪梦抛到了九霄云外。<br />
却说奕龙回头见奕虎没有追在后面，便站定身子，口中气喘，嘴里却嬉笑，“哼，你个笨虎，真是个肉脚，长得高有啥了不起，还没我跑啲快哩。”换过气后，重 又迈开脚步，口中喃喃，“想要绣球，我就不给，看我把它藏起来。让你找也找不到，嗯，除非你叫我哥哥。”心里想着，已来到个僻静的处所，这里湘竹满目，翠 绿欲滴，修长挺拔，站在这一边望不到那一边，且正好垱了烈日，地上青青的碧草衬着竹影斑驳被风一拂，好似一滩春水随波荡漾，生机盎然。“就这里了。”打定 主意，奕龙便走进竹林，想寻个隐秘的地方，以把手里的绣球藏起。待走到深处时，却隐约有人语传入耳内，虽是轻微，却能分辨出是两人的，且间杂着皮肉相掴之 声。奕龙好奇，走近了点那处响动传来的地方，那声音便慢慢清晰起来，且还多了点竹叶摩挲的沙沙之音。<br />
不多久，奕龙悄悄躲在几根竹子后，隔着竹间窥视不远处一幕奇怪景象：一个男丁，身形高大，背向着奕龙这里，裤子已经褪到脚踝，身上只罩着件青布短袄，露 出两片圆臀，站在那里，腰杆前后摆动。贴在他前面的听声像是个女子，两手摇着根粗粗的竹子，也把裙子掀起，裤子褪下，身形则被遮住，只露出双粉白腿儿。奕 龙不知他们做啥，在旁静静觑着，也不再上前。只听二人开始对答起来，那高壮男丁问：“亲亲，吾之腊肠可中你意否？”女子答道，“尚佳，若能再慢点便更 好。”男丁听后不缓反快，猛挺了数十下后，弄得胯下之人，浪声低呼，“好哥哥，慢点儿，慢点儿，经不住了。”高壮男丁也不睬他如何讨饶，兀自狠肏，良久方 又问道，“现在又如何？”那人吁吁应道，“好哥哥，别在戏耍小女了，给我个痛快吧。”语带哭腔，乐在其中。男子呵笑，“你个不知好歹的蠢货，敢在夫人面前 说我不是！今个不让你尝尝我的本领，你还道本爷是吃素的。”女子哀哀回道，“大哥开恩，实是夫人问起，我才如实报禀，且还替哥哥讲了几句好话哩！”高大男 丁哼了一声，语带不屑，“谁要你说好话了。偏你自己多嘴，枉费了我好些功夫。看我在你身上连本带利的全讨了回来。”言毕。男丁身形蓦地一顿，紧接着只听那 人慌道，“哥哥饶命啊，腊肠莫要再大了，屄里吃不住哩！”男丁喝道，“闭嘴！你个狗样的奴婢！再多话，休怪我辣手无情。”顿时胯下之人便噤若寒蝉。<br />
奕龙在一旁，此刻听那人可怜，仗着少爷的身份刚想挺身喝止，却不觉身子发麻，两眼一黑。与此同时，一阵微风带着几片竹叶从奕龙刚软倒的身体上方生出，朝前 方那个男丁后背袭去。眼看离背心不足三寸时，只听冷笑声起，“嘭”的一声响，竹叶纷纷而碎，随着爆起的气浪四散开去，钉进两旁的竹中去。来人惊骇，见时机 已失，连忙携起奕龙，展开轻功，身如魑魅般飘忽离去。高壮男丁低声厉喝，“哪里走！”身形不见挪移，竟平地转过身，面朝三丈开外的一个身影，隔空击拳， “呼！呼！呼！”三记沉猛拳劲破空而去，尽封来人去路。拳风压背，已是避无可避，那人猛一点地，将奕龙护在胸前，整个身子凌空旋转。登时周身翠竹，似被牵 引，围绕合拢，竟如巨钟般将那人罩住，与此同时，拳劲恰好轰至，竹罩应声而开，那人连同奕龙竟不见了踪影。<br />
男丁低头沉吟，脸色阴沉，双手环胸，脚旁躺着个十三四岁的女子，丫鬟打扮，面容清秀，衣衫凌乱，昏迷不醒。看男丁的样貌，乃是那个帮工张立，可却比平时高 了几分，且浑身肌肉鼓起，气势如山，好似换了副身躯，只是脱下的裤子仍未拉上，那根尺许粗屌，被女子阴液浸得油亮油亮，在胯下勃然挺立。<br />
“姹女旋天，”张立自语道，“想不到那妖婆子也来了。”<br />
菱香阁，檀木长凳上，“住手！”奕龙睁眼一声大叫，坐起身来，接着看了看周遭，满脸不解，“咦，我怎么在这里哩！？不是在林子里吗？”正在思索时，眼前一 黑，奕龙不禁“啊”了一下，随即就听到，“猜猜我是谁？”笑语相问。“小虎，快放开手。”“你怎么知道的？”“每次只有你会遮我不是。”奕龙转过身子，看 果然是小虎，问：“你怎么到这里的？”“从门里进来的啊。”“不对，我是问，你怎么会和我在这里的？”“我到处找不到你，后来奶娘来了，告诉我说，你在凌 水阁里睡觉，我就过来了啦。”“是这样子吗？”奕龙又是一脸的疑惑，“难道我作梦不成。”“你也作梦啦！”“嗯，我梦见啊，我到了一个竹林里，看到有人用 腊肠欺负一个姐姐，那个姐姐好可怜哦~~”说到这里，奕龙的小脸满是忿忿不平。“然后呢？”奕虎好奇的问道。“然后，我就醒了。是不是很奇怪啊？”“嗯。 不过呢，我的梦更奇怪哦？”奕虎听完翘起鼻子，骄傲的说，“我梦到自己一个人到了一个没人的空房子里，然后找到了个奇怪的东西哦。”“是什么东西？”奕龙 瞪大眼睛问。“不知道。””切，骗人的吧！“”哼，骗你干什么！“见奕龙不信，奕虎有点不服气，”那东西，连你都不认识！”“是吗？是什么样子啊？”奕虎 搔搔后脑勺，想了会才说道，“很长，很粗，很滑，很热，黑色的，捏起来很舒服，还会流蜂蜜，不，比蜂蜜还好吃……”看着奕虎比手画脚的说着梦里那东西如何 好吃的样子，奕龙一愣一愣的，突然冒出句，“比奶娘的奶水好吃吗？”“嗯，也比那个好吃！”奕虎用坚定的语气说道。奕龙吞了吞口水，浮想联翩……“最后 呀，它变成了豆粒，我一拿起来，豆粒又变成线在我身上乱爬，结果我一下子就醒了。”奕虎说到最后，脑中仍在回味梦中的美妙感觉。“是吗，好可惜哦！”奕龙 也抹了抹口水，有点失望的应了声。说完，两个小少爷各自想象着，一语不发，屋子里寂静无声。“啊，你把球放哪了，快交出来！”奕虎突然高声发问。“球！？ 什么球？”奕龙一惊，茫然的问。“你耍赖骗走的，快拿出来，要不我可要揉你胳肢窝咯。”奕虎伸手讨要，语调中带着威胁。“我也不知道球在哪里，你敢揉我胳 肢窝，我就咬你。”奕龙也不甘示弱。 两个小少爷在屋内嬉闹，丝毫没注意到门外立着道人影，正观察着屋内两人的一举一动……</p>
<p>第五回 少不更事</p>
<p>五月五，端午节，白日里虽然酷热难当，青阳镇集市上却是人声鼎沸，摩肩接踵，好不热闹。赵府大少爷在家丁的陪伴下也离了赵府出来游玩。<br />
“街上好热闹哦！”奕龙骑在家丁的脖子上边舔着冰糖葫芦边四处张望着，在身后还有另一个满怀是玩意儿的家丁尾随着。<br />
“是啊，大少爷，今是端午节，很多人赶庙会。”驮着奕龙的家丁说道。<br />
“什么是赶庙会？”奕龙把两手的冰糖葫芦收到一手，拍了下家丁的头，低头问道。<br />
“是小人该死，没说清楚，庙会啊，就是很多人凑在一起。”家丁随口糊弄了几句。<br />
“凑在一起做什么呢？”奕龙又问道。<br />
“卖冰糖葫芦和少爷您买的这些东西啊。”家丁回道。<br />
“是这样子啊！”似懂非懂的奕龙接着又舔起了冰糖葫芦，指挥家丁逛着集市，心里却开心不起来。<br />
本来今天奕虎也要一起来的，但奶妈说小虎身子不舒服，要躺在床上才能快点好起来，所以不能陪自己出来玩了。想到这里，奕龙又拍了下家丁的头问，“你知道小虎为什么身子不舒服吗？”<br />
“这……这……”家丁欲言又止。<br />
“嗯？到底知不知道啊？”奕龙有点不耐烦了。<br />
“嘿嘿，这奴才也是不知道的。”<br />
其实他怎么会不知道呢！二少爷得了怪疾，昏迷不醒，浑身发热，身上还有点点青斑。一连请了七八个大夫，都诊断不出病因。所幸照料二少爷的奴婢都没有异恙，应该不是疫症。饶是如此，也让整个赵府鸡犬不宁，因这大少爷少了二少爷作伴，成天嚷闹不休，折腾得一干奴婢好不辛苦，最后还是莫夫人出面才让这小祖宗歇停了下。莫夫人还吩咐了下来，教莫要拿二少爷的事乱嚼舌根，否则家法处置。<br />
想到这，家丁又不禁发笑，看来这骚娘们也知道自己名声不好，怕再落个谋害遗孤的骂名，而且近一个月来也没那么频繁的要男丁进内院服侍了，莫不是她打算从良了不成。<br />
想着想着，突然脑门被狠狠的敲了下，原来是大少爷看他走神，用拨浪鼓招呼他。<br />
“少爷饶命啊！”家丁夸张的哀求道，引得路旁的行人捧腹。</p>
<p>临近晌午，奕龙也看腻集市的物事，又觉得肚子饿，便嚷着要吃饭。家丁应了声，知了大少爷，就带着身后的随侍家丁到了饭肆内，叫了间雅室，点了些精致的糕点和家常菜。奕虎见了上了一桌子的东西，没样喜欢的，偏又天气炎热，汗水蒸腾，口中发干，于是耍起了少爷脾性，嚷着要吃奶水。顿时让家丁傻了眼，心里直骂这小祖宗真是能折腾人，这会儿要让他上哪儿去寻奶水，总不能出了街拦个女人让她进来喂奶，那还不被告轻薄良家妇女，给官办了。<br />
这时，那随侍的家丁凑到耳边低声说道，“钱大哥，你看不如这样吧，你出去寻些乳物，我们再哄着小少爷吃下，你看如何？”<br />
“杜老弟，还是你主意多，我看就这么办！我立马出去找去，你可要看好少爷囉。”钱家丁见他如此说，自是喜不自胜，暗忖借机开溜，去百花楼找老相好杀杀火。几月来夫人一次都没让他进内院伺候，那些俏丫鬟俊小厮又都被那强人给分排了，剩些歪瓜裂枣，不解风情的蠢货总不能尽兴。原本此次出来便有此打算了，就算这个姓杜的不说，他也会寻个借口抽身的，此时正中下怀，于是当即对奕龙说道，“大少爷，小人帮您找奶水去，您在这里和杜霏且候一候，小的去去就来。”接着不由分说，好似脚底抹油般出了房。<br />
“哼，看我回去告诉娘亲让你好看。”奕龙眼看这个家丁跑了，嘟着嘴发狠道。却没注意雅室的门被杜霏轻轻的掩上了，还插上栓。<br />
杜霏靠着门，含笑望着奕龙，上下打量着眼前的男童。堪堪三尺的身段，肌肤粉白，青丝盘髻，明眸皓齿，看了教人好不怜惜。奕龙见杜霏看他也不客气的回望着。但见杜霏，比那出去的家丁略高点，穿件皂布役服，相貌清秀，双眼放光。奕龙被看得不耐烦了，瞪着眼，骂道，“再看，再看打断你的狗腿。”其实奕龙自己也不知道这是什么意思，只是听到娘亲训斥下人时，一出这句话，别人就都低头噤声了。<br />
可杜霏不但没有低头，更没有噤声，反而笑嘻嘻的说，“大少爷明察，小人是想看看少爷现在能喝大男人的奶水不？”<br />
“嗯？什么是大男人的奶水啊？”奕龙一听奶水，就来了精神，急问道。<br />
杜霏故意支吾，等吊足了奕龙的胃口后，才神秘的凑到奕龙的耳畔，边吹气边悄悄的说，“其实，小人有样宝贝，能生出奶水哦？”<br />
奕龙听完，把眼往杜霏胸前来回睃，然后疑惑的问，“你也有奶子吗？”<br />
杜霏见状，笑而不言，等奕龙发急了才说道，“小人这个秘密可是没有人知道的。现在只告诉少爷您，但您要和我打勾勾，并发誓绝不告诉给别人，否则永远吃不到奶水，小人才会说哦。”<br />
奕龙搔了搔头，想了会便伸出小指头，说道，“好吧！”<br />
等奕龙与杜霏打勾完，并在杜霏的带领下发完誓后，杜霏贼笑着指了指自己的胯下说，“少爷，小人的宝贝就在这里。”<br />
奕龙立马瞪大了眼睛，诧异的问，“你这里长了奶子？”<br />
杜霏问道，“少爷要看看吗？”<br />
“嗯嗯，快给我看!!”奕龙出于好奇的命令道。<br />
只见杜霏二话不说的褪下布裤，把自己的阳根整个袒露而出。杜霏的耻毛不多，只有阳根末端一小撮，此时他的阳根早已挺立上翘，龟头半露，颤颤而动。<br />
奕龙吞了吞口水，有点傻眼，“你……你……这是什么啊？”<br />
杜霏说，”这就是小人的宝贝。少爷要摸摸看吗?&#8221;<br />
“嗯……好……”奕龙伸出小手，以蜗牛爬的速度靠了过去，轻轻碰了下，马上又缩了回来，如此一二次，看没什么危险，便两手齐上的捏捏弄弄。<br />
“真烫人！你这根真能出奶水吗？”奕龙抬头望着杜霏问。<br />
“当然可以，但少爷你这样弄，奶水是出不来的。”<br />
“那要怎样才能让奶水出来？”<br />
“少爷那么聪明，小人不说您也知道吧？”杜霏说完，刮了下奕龙的鼻头，促狭一笑。<br />
奕龙没恼，回忆了下自己吃奶水的情景，说道，“啊，我知道了!!”<br />
于是，将小嘴一张，含着杜霏的龟头开始吸吮起来，并习惯性的用小舌头，刮挲着马眼。杜霏被爽得差点精关失守，赶忙把龟头抽出，轻按着奕龙的头，说道：“大少爷，你好厉害，谁教你这样吸的啊？”心里却想，真是个天生的淫娃，真是有其母必有其子。<br />
“我喝奶都是这样子丫！”奕龙抬头天真的说道。<br />
“是小人不知，请大少爷继续吧。”杜霏缓了过来后，才又将龟头凑到奕龙嘴边。<br />
此时杜霏的马眼已经隐隐流出了透明的腺液，奕龙见此，似乎忽然想到了什么，用小手指狠狠戳了下马眼，让杜霏打个激灵，腰一缩，哎呦的叫道。<br />
“你干什么？”杜霏愠怒道。<br />
“你敢骗我喝你的尿尿，看我回去告诉娘亲，哼！”奕龙憋气的说道。<br />
杜霏双眼一转，立马笑道，“小少爷，为什么这样说呢。”<br />
“你这根明明是尿尿的鸡鸡嘛，还说会生奶水，你不是想骗我喝你的尿尿吗！？”<br />
“小人没有骗少爷，如果小人真能生出奶水，少爷要怎样？”杜霏反问道。<br />
“不可能，如果生奶水，那我就喝你的尿尿？”奕龙不服气的说。<br />
“少爷说的话当真吗，如果骗人就永远不能和二少爷在一起玩哦。”杜霏抬出二少爷奕虎来，顿时让奕龙静默不语了。“大少爷想好了吗？”<br />
“好吧，我倒要看看你怎么用鸡鸡生出奶水来。”奕龙像下定了决心似的干脆的说道。<br />
杜霏坏笑着，开始用双手撸动自己的阳物，两眼微眯的享受着双手带来的快感，并想象着奕龙可爱委屈的喝着自己的尿液时的淫靡画面。这样没多久，便感到了高潮来袭。<br />
“啊啊，大少爷奶水出来了。？”杜霏将手掌覆在马眼出，承接自己滚热的液体。<br />
“你你……我我……”奕龙看到杜霏手掌里那乳白色的液体后，瞪眼如铃彻底的呆住了。<br />
“大少爷要尝尝吗？这可是大人才能喝得到的奶水哦！”杜霏诱惑的说。<br />
怔住奕龙不由舔起摊开在自己面前的手掌上那黏稠的白色液体，闻着钻入鼻子的阵阵腥腻，皱着眉头问，“怎么是咸咸的，味道还怪怪的？”<br />
杜霏故作生气的说，“这还不是小少爷，没有自己把它吸出来的原因，大男人的奶水如果不用嘴吸出来的话，味道就会怪怪的哦。？”<br />
“是这样啊？”奕龙意识到是因为自己，便呐呐的应道，并将杜霏手掌里的精液一滴不剩全吃进肚里，最后吧唧了几下，用舌头抹了下双唇，回味着嘴里的味道。<br />
“你的奶水还蛮好吃的。”<br />
“少爷，你说话要算数哦！”杜霏趁热打铁的提示道。<br />
“什么？”奕龙听到杜霏的话，随口问，突然想到什么，“啊，你要……？”<br />
“少爷骗人的话可是不能和奕虎少爷一起玩囉！”杜霏特意加重了‘奕虎少爷’两字。<br />
奕龙不语，小脸儿都拧在了一起。杜霏见状又说道，“我看还是算了吧，如果是奕虎少爷的话，一定会说话算数的？”<br />
“哼，喝就喝！”奕龙听此，立马不服气起来。<br />
“我看还是算了，大少爷。”<br />
“不要，给我喝你的尿尿，我也说话算数！”奕龙急了，使起少爷脾气。<br />
“那这样好了，大少爷，你喝我尿尿，我也喝你的怎样？”杜霏用妥协的语气说着。<br />
“你要喝我的尿尿？!!”奕龙不可置信的说。<br />
“是啊，这样我们就一样了，谁也没占便宜，而且少爷也说话算数，你看好吗？”杜霏笑着解释道，心里却暗爽。<br />
“好，就这样！？”像捡了便宜的奕龙喜笑颜开。<br />
“那就让小人先喝少爷的尿尿吧？”杜霏说着便开始去解奕龙的衣服。<br />
“喝尿尿也要脱衣服吗？”奕龙仿佛和杜霏成了朋友般，任由他上下其手的帮自己脱衣。<br />
“我怕尿尿沾到少爷的衣服？”杜霏说着，心里却是想好好一睹孩童的粉嫩胴体。<br />
不一会，奕龙就被扒得精光的放在桌上，只剩双手一副金银手环，脖子处一圈长命玉锁。饭菜早已被杜霏移到了墙角的几案上。让孩童平躺在桌上，杜霏便开始舔弄起奕龙的双乳，用双手摩挲着肌肤，最后把奕龙幼小的阴茎连同小巧的卵袋一并含入嘴里，用舌头逗弄起来。<br />
从未被如此对待的私处，被湿热的口腔包裹着，被灵巧的舌头玩弄着，让还感受不到成人快感的男童有点失神，没多久便将尿液尽数尿进了杜霏的嘴里，口角流下陶醉的口水。<br />
看着迷离的奕龙，杜霏的阳根又再度勃起了。<br />
“大少爷，换你来让我爽了，过来喝我的尿尿。”杜霏用半命令的口吻对奕龙说。<br />
“喔！”奕龙好不容易回过神来，从桌上爬起来，抓住杜霏的阳物，便开始吸吮起来。<br />
“大少爷，我再让你喝一次大男人的奶水，好吗？”杜霏低头问奕龙。<br />
奕龙嘴不离屌，只是点点头，哼哼唧唧的表示同意。看着胯下的淫童，杜霏的阳物越发火热，最后趁奕龙不注意猛的一戳，将整根屌塞进奕龙的喉咙深处，一泡泡精液射进食管。杜霏舒爽的呼了一口气，却不知奕龙正体会着深喉带来的极限感觉，如同窒息般的感受，难受得奕龙想放声大哭，但此时的他一点声响也喊不出来，只能任由泪水夺眶而出，双手死命的想推开杜霏，但他的力气哪能起到丝毫的作用。<br />
就在这时，杜霏又将积存的尿液尽数的尿进奕龙嘴里，无法吞咽而过溢的尿液从鼻孔逆流而出。杜霏长长的舒了口气，缓缓的抽出自己的阳物，突的又一记深喉。让原本以为快要得救的奕龙倏的一滞，再次泪流满面。如是这般，杜霏毫不怜惜孩童的感受，兀自满足着自己的兽欲。而奕龙在窒息的边缘游离着，逐渐体会到了承受极限挑战时，身体深处带来的奇妙快感。半个时辰后，在杜霏是射了第四炮精液后，才结束了这场近似荒唐的打赌。<br />
原本以为还要费力安抚淫娃的杜霏，竟意外的发现此时的奕龙再喝下自己的精液后，已经安详的进入了梦乡，嘴边挂着浅浅的笑意，似乎梦到了什么美好的东西。只不过此时的奕龙满身都是自己的痕迹，尤其是那张精致的脸庞上，更是淫靡的令人疼惜。<br />
杜霏收拾了下衣着，出了雅室，向小二要了盆温水，端回来将奕龙好好的清洗了一番后，将雅室打理得仿佛钱家丁刚离开时的样子，便将奕龙少爷摇醒。<br />
奕龙甫睁眼，就看到一双迷离的黑眸，深深将自己吸住，然后耳边传来喃喃的低语，不久又沉沉的睡去了……</p>
<p>第六回 祸临赵府</p>
<p>钱家丁这一去，足足到了傍晚时分方才回转，虽两手空空，却满面春风。杜霏见此，心中冷笑，嘴上却说，“钱大哥，辛苦了，大少爷闹累了，正在熟睡呢？”只字未问钱家丁为何迟迟未归。<br />
“嘿嘿，哪里哪里，倒是杜老弟在此照料少爷，着实辛苦啊。”钱家丁假意道。<br />
“哪里，这是下人该做的份内事，何来辛苦，倒是天色将晚，我等是否该回赵府了？”杜霏说道。<br />
“这个当然，只是……”钱家丁欲言又止。<br />
“钱大哥但说无妨，凡是小弟力所能及，自当尽力。”杜霏道。<br />
“杜老弟真痛快人也，实不相瞒，我钱二为帮大少爷寻奶水，在街上苦苦找了半日，不料遇见故人，硬被拉去聊了几句家常，故而现在才回。”钱二故作凛然。<br />
“原来如此。”杜霏应了声。<br />
“所以，若是大少爷向夫人告状，还望杜老弟帮忙作个证事之人……”<br />
“这是自然，小弟当如是而禀，钱大哥尽可安心。”<br />
“哈哈，老弟真明白人也，那咱打道回府吧。”接着便将奕龙抱在怀里，却不察奕龙此时隐隐有股水粉香气。<br />
杜霏也圈起满怀物事跟了出去。</p>
<p>三人走回赵府时，弦月初上，府内灯火通明，却不闻声响。钱二抱着奕龙，回味着日里百花楼内的温柔乡，信步入了侧门，只走了十步不到，表情一僵，身子前倾，就要扑地。身后人影急趋，抓住钱家丁后领一拉，拨开抱住奕龙的双手，将孩童抢进怀内。呼啦一声，日里买的物事散落一地，接着便是钱二躺地沉响。<br />
杜霏抱住奕龙，嘴中自语，“看来时候已到。”接着便不管其他，直往府内深处行去。</p>
<p>“张天霸，你所说属实，异宝真是今晚现世！？”声音尖锐，犹如金石相击，显见说话之人内力不凡。<br />
“王门主，在下怎敢欺瞒于您，此事乃家师叔阴阳子，不惜折损十载寿元推算而出的。”一个沉厚的男低音恭声回道。<br />
只见在一处房顶上，伫立三道人影，一个身高近丈，身着短衫，双臂肌肉虬结，俊脸棱角分明，剑眉星目。另两个却是身形娇小，与大汉并立的乃是位妇人，一袭黑衣，环佩叮铛，香气袭人，身段曼妙，头罩薄纱，露下半脸，似能勾尽天下好色之徒。二人身后赫然是一身小家碧玉打扮的墨翠儿。<br />
“咯咯，原来如此，这样老身便放心了。”黑衣妇人笑得花枝乱颤，“但我们可说好了，等打退了正道那帮伪君子后，这异宝可是要先归我们素女门使用！”<br />
“这是自然，前辈既然已答应事成之后将本宗所需之物——七色曼陀罗相赠，晚辈自然当竭力相助。”大汉答道。<br />
“但老身有一事不解，还请张尊使解释一二。”王门主说道。<br />
“前辈但说无妨。”<br />
“阴阳子竟然不惜耗费十载寿元推算出此事，你们圣心宗怎会甘心将异宝拱手相让。”王门主突然话锋急转，问出此语。<br />
“前辈实是不知，家师因修炼三鼎归元诀稍有不慎，功体受损，需贵派七色曼陀罗相助，故此才提出此等互惠双方的条件。”张天霸不缓不急的回答。<br />
“哼，三鼎归元诀，杜老妖看来是活得不耐烦了，想当年吾等圣教不知有多少修炼此诀的高人，不是走火入魔，便是功体尽废，无一能成。”美妇冷笑道，有点幸灾乐祸，“杜老妖也不掂量掂量自己的斤两，竟敢……”<br />
“前辈，前日之事，还望您老不要跟在下计较。”张天霸故意岔开话题，提及某事。<br />
“是吾徒学艺不精，怪不得人。”王门主冷冷说道。<br />
“哪里，师姐招数娴熟，功力精纯，姹女旋天功更是奇妙，堪堪一招便接住在下苦练十载的三记混元劈山手，从容而去，真个是名师出高徒。”张天霸说着，斜瞥了后者一眼。只见墨翠儿低头不语，一改平素浪荡的模样。<br />
“这骚妮子，平日不好好练功，比起她师姐的‘妙音无象’差得远了。”王门主淡淡骂道。<br />
墨翠儿甫听‘师姐’二字，身子不由一颤，拳头握紧几分。<br />
“前辈说的莫不是——风流仙子楚怜娥。”张天霸惊道。<br />
“咯咯，张尊使就莫要假装了，凭圣心宗的眼线，难道会不知楚怜娥是我徒儿吗？”王门主嗔道。<br />
“前辈见笑，此事在下虽略有耳闻，却不敢肯定。只因风流仙子来去无踪，行藏飘忽，圣心宗虽然耳目众多，却难以捉摸。今日幸前辈亲口证实，在下方得了然。但不知晚辈能否有幸得见仙子尊容。”张天霸如是说。<br />
“我这徒儿的行踪连我也不知，可能要让尊使失望了。”王门主话藏机微。<br />
此时，张天霸忽然侧耳一阵细听，神情凝重。<br />
“何人？”王门主森然喝道，声音不大，却聚而不散。<br />
忽一人跃上房顶，怀抱奕龙，不是杜霏又是何人。张天霸见此人，心下一松，忙介绍道，“王门主，这是晚辈的不是，这位乃是本宗少主——黑虎使杜飞鹰。”<br />
“拜见前辈，见过师兄和师姐。”杜飞鹰躬身向王门主施了一礼，和墨翠儿与张天霸打过招呼后，便抱着奕龙站在张天霸旁，低声耳语了几句。王门主心下不悦，又不好直说。而墨翠儿见亲儿奕龙在他人手里，竟丝毫异色也没有。<br />
“前辈，据少主所言，府内已被施放了‘醉心散’，看来正道那边也开始有了动作了。”<br />
“咯咯，正道之人行事妇人之仁，哪如吾等这般杀伐决断，心无旁骛。”王门主思忖了会，便重又笑逐颜开，“难得圣心宗双使皆在此，看来今日大事定成了。事不宜迟，张尊使也该明言异宝所在了吧。”<br />
“前辈莫急，家师叔特意嘱咐，必等惑星侵月，北斗无光方可行事。”张天霸如是说。<br />
“倒是老身急切了。”王门主干笑两声，便默然不语，顿时周遭一片寂静。</p>
<p>月残星稀，看看将近子时。忽当空流荧闪动，弦月两个尖角所对之处，一点红晕漫漫而开，北斗七星随此光晕的扩散而开始黯淡下来。光晕散开至完全遮住弦月后便重又在月心当中聚成一点，倾泄而下，落进赵府某处。<br />
“正是此刻！”话音甫落，四道身影腾挪而起，望光柱所至处飞身而去，悄然无声。<br />
四人尽展绝妙轻功，须臾便到异宝出世之处，远远看见赤色昊光从一口枯井内散出。王门主见状大喜，催动内力，身形更快，甩开其余三人直奔而去。眼看快到井口，忽闻左侧有异物破空而来，心下冷笑一声，凌空身形转动，赫然是墨翠儿曾施展过的姹女旋天功，但经由此人施展，更是绝妙，只见王门主身形一转下，几将及身的异物便被一拂而开，纷纷掉落地上，竟是细如毛发的银针。<br />
王门主背双手，目光冷厉，飘然立于井上，望着银针射来之处冷声道，“原来正道中人也会暗中偷袭，当真是卑鄙无耻。”<br />
“风师太，你这手绝技倒让这孽障得了理去。”苍老的声音远远传来，语带调侃。<br />
“哼，邪魔歪道人人得而诛之，何须听她废话。”一妇人不屑的应道。<br />
“阿弥陀佛，师太莫要动气，诸事当以和为贵。”声若洪钟，显见其修为不俗。<br />
紧接着三道人影陆续自暗处转出，先是一位美貌妇人接着是一僧一道。妇人自是那位风师太。而那道人一身邋遢打扮，手执一根秃了半截的拂尘，道袍褴褛，满口黄牙，背后挂了口杉木装的三尺长剑，剑鞘早已锈蚀不堪，但恰恰能藏住锋芒而不露，剑柄则用粗麻布缠成。而那僧人却是纤尘不染，面若冠玉，神态安详，貌似二十开外，正双手合十站在妇人与邋遢老道之中。<br />
王门主见此不怒反笑，“咯咯，我倒是谁行此下作之事，原来是——绝情师太风青曼，真是闻名不如见面，当真令人佩服。”<br />
“呔，你个妖婆子，竟敢口出诳言，看本道爷取你歹命。”邋遢道人见黑衣妇人对风青曼出言相讥，不忿道。<br />
“闭嘴，何老怪，少在那里假惺惺，我不吃你这套。”风青曼冷然道。<br />
“师太何出此言，贫道也是一腔热血为……”何老怪嘿嘿干笑道。<br />
“哼！”风青曼不言语，白眼以对，何老怪只得在侧陪笑。<br />
“师太，何道友也是侠骨丹心，不拘小节之人。师太莫要在意了。我等此次前来还是办要事要紧。”僧人见状赶忙打个圆场，何道人连忙应诺。<br />
说话间，张天霸三人也相继赶到。<br />
“不动明王曹天鼎！逍遥散人何一剑！”张天霸待将来人仔细打量一番后，暗暗吃惊之余，当即上前见礼。<br />
“哈哈，想不到后辈中，也有识得吾等的，难得！难得！”逍遥散人何一剑此时满脸得意之色。<br />
不动明王曹天鼎则含笑不语。<br />
“秃驴，当年九华山一战，老身棋差一招败于你手。如今老身神功大成，不知你这几年功夫长进点了没有，可不要让老身失望了。”王门主含怒骂道。<br />
“善哉善哉，功名本是身外物，而且当年贫僧也是险胜施主一招半式而已。”曹天鼎不起波澜的回到。<br />
“闲话少说，今日你等到此，想坏老身大事不成。”王门主开门见山。<br />
“非要坏你奸计，还要取你人头，为世间除一魔枭！”风青曼决然说道。<br />
“咯咯咯咯，好！那倒要看看你有什么本事了！”王门主阴笑连连，身形一模糊，人已出现在风青曼跟前，五指成爪，指尖隐隐泛着黑气，朝后者心窝抓去。<br />
“不好！”何一剑失声喊道。</p>
<p>第七回 魔心难测</p>
<p>风青曼满脸惊愕，难以置信，眼见出手招架已是不及，忽闻一声佛号乍起，然后沛然气劲激荡，平地生风，曹天鼎衣袂飘扬，堪堪以护体气劲救下风青曼。王门主见时机已失，立马身形倒射而回。<br />
“好歹毒的妖婆子，竟然修炼血婴魔爪。你到底害了多少娃儿的性命。”何一剑见风青曼无恙，不觉暗松了口气，转而对黑衣妇人喝问道。<br />
“怎么？你这牛鼻子也想尝尝不成。老身可不会顾及昔日的夫妻之恩，咯咯咯——”<br />
“王雪涯，你——你——无耻！”何一剑气得满脸通红。<br />
“哼！”风青曼冷哼一声，却不敢再将目光移开王雪涯丝毫。<br />
“阿弥陀佛，王施主修炼此邪功，终是害人害己，又是何苦来呢？！”曹天鼎不觉穆然说道。<br />
“大师，休与此妖女谈什么良善。您可知此邪功，共分七层，每欲精进一层，必要吸纳十四名枉死孩童的脑髓，并配以其母脊骨捣制的骨粉日夜淬炼双爪方能大成。如此惨绝人寰之事，唯有妖孽能为。大师既然修佛向善，自当为世人除此孽障。”风青曼咬牙切齿，一字一顿。<br />
“罪过罪过，贫僧一念之仁，反断送了如此多性命。罢了，罢了，今日老衲定除此孽。”<br />
曹天鼎听完血婴魔爪的修炼之道后唏嘘不已。<br />
“贼秃，量你武功再如何了得，也不是老身血婴魔爪的对手，受死吧！”王雪涯听罢，厉声乍起，催动魔功，刹时双爪漆黑如墨，向曹天鼎呼啸抓去。<br />
“大师，我来助你！”一声清吟，何一剑宝剑出鞘，也刺向王雪涯，只见剑势冷冽，杀气逼人。<br />
“晚辈不才，斗胆领教下何前辈的忏情剑法。”张天霸往腰际一摸，琤琤一柄软剑便自腰间拔将出来，迎向何一剑。<br />
风青曼欲出手相助，却见两人拦住去路，一者是奴役打扮的黑虎使杜飞鹰，一者是俏丽佳人墨翠儿。只听杜飞鹰开口道，“望前辈赐教一二！”抬手攻向风青曼周身要害，墨翠儿也当仁不让招招逼命。刹时间，七人战作三团，掌势翻飞，爪影飘忽，剑光迷离，袖袂飞扬。<br />
曹天鼎乃是佛门高僧，自幼在五台山文殊庙长大，天资过人，十四岁不到便炼成了佛门绝技——金刚护体劲，更于十八岁时在武林大会上崭露头角，技惊四座，与武林奇侠公孙傲人之子公孙璞战个旗鼓相当，最后终败于公孙傲人的成名绝技——惊鸿一瞥之下。饶是如此，却因他除与公孙璞打斗外，均是在擂台上不动半步，武林人士便送了他个‘不动明王’的绰号。此后二十余载，曹天鼎潜心佛学，修研武艺，罕问世事。但却在外出云游时，机缘巧合下与阴司罗刹王雪涯有过一战，并险胜当时的王雪涯，此事不胫而走，顿时又轰动了整个武林。此后数载，曹天鼎相继结识了何一剑与风青曼。此是往事，略一带过。<br />
“贼秃，老身修炼这血婴魔爪就是专破尔等护体气劲的，今日老身必当一雪前耻!!！”王雪涯阴阴冷笑，声同厉鬼。<br />
“阿弥陀佛，施主切莫再添业障。”曹天鼎仍是双手合十，高颂佛号，不动如山。<br />
“咯咯咯——，秃驴死到临头还不自知！？”王雪涯嘴角微翘，“你道老身的血婴魔爪仅如此能耐吗？”<br />
“什么！？难道——”曹天鼎一惊，立时察觉有异，但感脖颈紧窒。<br />
“迟了！”王雪涯鬼爪一收一扯，竟笑到露出白森森的牙齿。<br />
“吽——”曹天鼎沉声一喝，双手刺空，顿时真劲犀利护住周身，面如金纸。<br />
“六字真言咒!!”王雪涯吃惊道，“贼秃，你……”<br />
话未说完，但见曹天鼎合十的双掌一分，向前缓推，王雪涯身形如遭巨力冲击般被猛撞入身后的厢房内，轰隆声起，竟在墙上打出个窟窿来。<br />
顿时其余人皆都骇然停手。<br />
片刻，王雪涯便自房内飞身而出，脸上面纱不见，露出整张清丽的秀脸，只是脸色煞白，嘴角血丝溢出，看来吃了大亏。<br />
“曹天鼎！今日不是你死就是我亡！”王雪涯一发狠，将双爪举到面前，一口鲜血喷出，原本漆黑的利爪，顿时殷红如血。<br />
“大师当心！此妖妇想要玉石俱焚！”风青曼话刚毕，只见王雪涯好似利箭般向曹天鼎疾射而去。<br />
反观曹天鼎似是用力过钜，力有不逮般，护体劲力尽撤，不见有任何反应，只是双手结印，岿然不动。眼看王雪涯血爪将及身时，蓦然暴喝声起，曹天鼎双目圆睁，一股庞然劲力立刻将血爪连同王雪涯反震而开，令其接连几滚，侧身在地，声息微弱。<br />
“师父——”墨翠儿待从这场惊世绝俗的武斗中醒转过来后便惨叫一声，纵身扑向王雪涯所在之处。<br />
“翠儿——，我先走一步了。”王雪涯在最后轻抚了下墨翠儿的脸庞后，不甘的垂下了双手。眼见一代魔枭殒命，在场众人无不默然，空余墨翠儿痛断肝肠的啜泣声。<br />
“阿弥陀佛——”曹天鼎在次双手合十黯然道。<br />
“娘亲！娘亲！”被打斗声惊醒的奕龙，见到此幕，径直跑到墨翠儿跟前。墨翠儿一把将奕龙搂进怀中。<br />
“师父，徒儿这就与这孽畜一同随您而去——”言罢，自袖中亮出短剑，对准奕龙后背便要一剑两命。<br />
“不可！”曹天鼎与何一剑同时失声喝道，立刻趋前阻止，却有一道人影比他们更快。<br />
“住手！”风青曼轻功一绝，顷刻间冲到墨翠儿跟前，不料后者忽然破涕狞笑，短剑反转刺向来人，饶是风青曼轻功无双，这个紧要关头也是避无可避。眼见剑尖及腹之际，身子却向侧飞开。<br />
待风青曼回首一看，竟是何一剑将她撞离，生生为她捱了一剑。风青曼见状心下一紧，水袖一扬，三道峨眉针射向墨翠儿。岂料墨翠儿竟将奕龙当做盾牌抵挡峨眉针，眼看奕龙命在须臾，忽剑光一闪，叮铛几声。峨眉针尽数落地，何一剑用尽余力，替奕龙化解了此危机。<br />
骤变起于瞬息，墨翠儿见机不可失，抱起奕龙欲抽身退开。<br />
“哪里走？”一声叱喝，曹天鼎趋身而至，一改平素安详从容，形似魔神临世，墨翠儿顿时吓得花容失色。<br />
曹天鼎不容分说，手起掌落，击中墨翠儿的天灵盖，刹那间魔女便香消玉殒，命归黄泉。<br />
曹天鼎接住奕龙，转身看视何一剑的伤势。<br />
此时的何一剑早已气息奄奄，脸色发青，显然中毒已深，但看到风青曼垂眼望他，不禁强作欢颜，淡笑几声，“曼，你没事就好，我……”话未尽意，阴阳两隔。<br />
风青曼抱住何一剑的尸身低低悲泣，戚戚然令人神伤。<br />
“阿弥陀佛——”曹天鼎见好友长辞，心下惨然，不由高颂佛号。<br />
突然异变再起，枯井中隐隐有龙吟之声，渐次响亮，大地微颤，似有异物要自井中挣脱而出。井中昊光骤增，一物被红光包裹自井内浮起，定睛一看，乃一长四寸，粗一寸，质若玉石的棍状之物。<br />
“三星弄月简！”张天霸喜道，伸手欲夺之际，不料却被曹天鼎一掌迫开。<br />
“你们走吧，贫僧不愿再添杀业了！”曹天鼎肃穆几语，散发慑人的气势。<br />
“大师也太托大了，难道大师真以为凭一己之力能力退吾圣心宗与素女门吗？”此时杜飞鹰蓦然开口。<br />
曹天鼎冷眼仔细打量了下说话之人，突然脱口而出，“杜宗主也想领教贫僧的六字真言咒吗？”<br />
“ ，大师真是慧眼明心。杜某人的缩骨换形大法，虽不敢自称天下无双，但也非一般人可以看透的！”杜飞鹰爽然一笑后，周身骨骼啪嗒作响，身形渐大，片刻后，原本纤弱的的躯体凭空拔高几尺，竟比张天霸高出半头，身上的衣物更被浑身虬结的肌肉撑裂，两腿间的私处更是鼓鼓然，显然有大本钱。<br />
“圣心宗内有底气同我说此话的也就只有——噬阳魔君杜寰宇了。”曹天鼎淡然说道。<br />
“哈哈，大师过誉了，杜某人自知本门武功的斤两，怎敢在大师绝技面前卖弄。”杜寰宇爽朗笑道，话锋一转说：“不过，如果再加上阴司罗刹王雪涯的话，今日莫说力退吾等，就是大师能否全身而退也未可知。”<br />
曹天鼎暗惊，不动声色的瞥了一眼不远处的王雪涯的尸首，忽然叹道，“王施主，请出来吧！”<br />
“咯咯咯——，杜宗主，你是何时看破老身的行藏的？”幽幽低笑，竟是另一个王雪涯翩然自厢房内开门而出。此女比之先前的王雪涯更显妖娆，同样的打扮，此人却有种脱俗仙子的气质。<br />
“贵门的妙音无象当真了得，比本宗缩骨换形有过之而无不及，若不是其最后玉石俱焚的那一出，我也险些被瞒过了。”杜寰宇如是说道。<br />
“啧啧，确是如此，这两娃儿还不够火候。倒真是让杜宗主见笑了。”王雪涯淡然以对，全然不在意两个徒弟惨死当场。<br />
“王雪涯，你好狠!!”风青曼见仇人近在眼前，呲牙咧嘴，恨不得生吞了眼前的黑衣妇人。<br />
“风师太，此童就交由你照顾了。”曹天鼎转向风青曼，将奕龙转交其手中。此时的奕龙早已惊吓过度，昏死过去了。<br />
“二位请动手吧！”曹天鼎转过身来，虽知今夜一战是九死一生，仍是一脸平静。<br />
“唉呀，杜宗主这可如何是好?老身可是一连折损了两名爱徒，而贵宗却是坐山观虎斗，这于情于理都说不过去吧。”王雪涯寥寥几语，却挑明了不愿先出手的意图。<br />
“也是，那就让杜某人先来领教一下大师的神功吧。”说罢，杜寰宇向前一迈步，气势如山，与王雪涯的阴柔路数截然不同。<br />
此时，曹天鼎却作出了令人意想不到的举动。曹天鼎竟然向后连退数步。<br />
“不好！”王雪涯叫道。<br />
“休想！”杜寰宇隔空一记拳芒击向风青曼。<br />
但见僧袍向后一卷再一甩，三星弄月简已向风青曼飞射过去，早被静候一旁的风青曼伸手接过。也在此时杜寰宇的拳芒也将及身，“唵——”曹天鼎再催六字真言咒，顿时轰然声响，化解掉了杜寰宇的拳芒。风青曼借由此击带起的罡风，身形飘然而起，施展开轻功抽身于险地，将离之际仍不忘多望了眼躺在地上的何一剑，心中五味杂陈。<br />
“追！”杜寰宇厉声道，刚想腾身追赶，忽闻佛号震天。<br />
“阿弥陀佛！诸位施主留步！”曹天鼎立在风青曼的去路为之断后。<br />
“贼秃真个好心机！”杜寰宇满肚子窝火，“妖婆子，还等什么，一起上！”<br />
“贼秃，纳命来!!”王雪涯运起血婴魔爪，双爪殷红如血，抓向曹天鼎面门。<br />
杜寰宇，快步趋前，带起劲风，几十道拳影轰至，封住曹天鼎退路。<br />
张天霸也使出看家本领，在一旁策应。</p>
<p>眼看爪影拳风及身，曹天鼎催运起六字真言咒，“叭——”及身的杀招化为无形，却也让曹天鼎倒退几步，体内真气阵阵翻涌。<br />
“散！”杜寰宇眼看片刻拿不下曹天鼎，计上心来。三人分三路，朝三个方向散开。曹天鼎纵是神功盖世，也分身乏术，当下念头急转，平地旋身，以其为始，周身三丈内，顿起柔韧的劲力，缠住三人。<br />
“天霸！”杜寰宇运气提劲，击出两拳，却不是冲曹天鼎而去，反是击向张天霸。张天霸顿时会意，凌空翻转，缩身抱团，全无防备的背对杜寰宇。只见看似刚猛无匹的拳劲硬生生轰在张天霸背上，令其凭空疾射出四五丈，终于脱离曹天鼎的诡异劲力。<br />
甫落地，张天霸二话不说，身形腾挪闪动，即刻望风青曼离开的方向追去。第八回 三鼎归元诀</p>
<p>曹天鼎见张天霸追去，也不着急，而是紧盯面前二人，因为他深知此二獠才是真正棘手的角色。<br />
而杜寰宇见张天霸已经脱身，当即静下心来，复又爽然笑道，“大师，我看今日就到此为止吧，你我三人，尚未到拼死的地步。”<br />
“杜宗主，休以缓兵之计拖延。今日贫僧纵是身殒，也必当为武林除去汝等孽障！”言毕，双目低垂，再催功体，杀意凛然。<br />
二人听得曹天鼎如是说，均被其气势所慑，纷纷倒退两步，并身而立。<br />
王雪涯明眸闪烁，心思急转：刚才这贼秃的本事她是亲眼所见，原以为凭他们二人联手之力，定然可以胜此秃驴一筹。岂料六字真言咒威力如斯，合她二人之力也只是勉强占得上风。如今这秃驴要搏命，难道当真在此与之同归于尽不成！还是看看杜老妖有什么妙策吧。<br />
“咯咯咯——，杜宗主，你看现在如何是好啊？老身可不想陪两个臭男人死在一块——”王雪涯笑得风情万种，大有颠倒众生之态。<br />
“王门主，我看这秃驴是铁了心要与我等同归于尽了。唯今之计，只有施展圣教的秘传神功，方可渡过此次杀机！”杜寰宇思量了一回，才缓缓说道。<br />
“欢喜阴阳舞！不行！这要平白折损我二十载的功力。”王雪涯听罢，断然拒绝道。<br />
“都到了这个地步了，你区区二十载的功力想带进坟墓不成！？”杜寰宇不禁白了王雪涯一眼，冷声道。<br />
“你就是说得天花乱坠，我也不会同你施展欢喜阴阳舞的！？”王雪涯仍是没有丝毫转圜的余地。<br />
“那只得硬拼了！”杜寰宇无奈的说道，“我就再买你个人情由我先攻，你见机行事。”<br />
“就这样！”王雪涯应道。<br />
二人计议停当，当即杜寰宇开步运劲，提拳攻向曹天鼎，而王雪涯也催运起血婴魔爪的诡异杀招，自指尖吐出游丝般的气劲，缠向曹天鼎周身。而曹天鼎却仿若入定般，任由拳影轰击，游丝缠身，只以气墙护住周身一尺，同时以诡异柔韧的劲力封住二人去路。<br />
如是这般半柱香后，曹天鼎忽然开始动作了，只见其两眼半睁，瞳目金灿，双手结印，朱唇轻启，“唵——”，顿时一阵波动以曹天鼎喉部为起点向外漾开，震得杜寰宇同王雪涯一阵血气翻涌。<br />
“不好！是六字诛魔音轮！这贼秃真想要和我们同归于尽！”杜寰宇惊骇道，“王雪涯，现在若不施展欢喜阴阳舞，吾等必死无疑。”<br />
“嘛——”随着双手法印变幻，曹天鼎再次发出声响。这次王雪涯竟被震得嘴角溢血。眼见命在顷刻。王雪涯不再多想，急忙喊道，“快！欢喜阴阳舞！”<br />
杜寰宇听后大喜，但见其运劲一震，立时周身衣物爆裂而开，浑身赤裸。而王雪涯见状，没有丝毫犹豫，纵身一绕，如水蛇般柔弱无骨的躯体，攀附在杜寰宇壮硕伟岸的身体上，并在下一刻以牝户纳入对方火热勃起的巨大阳根。<br />
“呢——”此时曹天鼎第三声咒音脱口而出。杜寰宇身形急转，紧紧护住了胸前的王雪涯，以肉身缓冲音轮的冲击。<br />
“师兄，你……”王雪涯失声喊道。<br />
“师妹——阴阳双衍，欢喜由心，凡身入圣，舞以通玄……”杜寰宇默念口诀，并开始诡谲的舞动身形，状似疯癫。<br />
王雪涯也在口诀的带动下，催运秘诀，令内力经由牝户内的男根传导进杜寰宇的气海，并在对方身上绕行一周后，反馈进自己体内，但每次的循环，便让其内力少了一分的精纯，但此时的她早已顾不得许多，完全沉浸在此秘术带来的阵阵快感当中难以自拔，逐渐的二人两股内力开始自行流转起来，逐渐水乳交融。<br />
片刻之后，淫靡之声大起，王雪涯魅音曼妙，勾魂摄魄，而杜寰宇沉若兽吼，催心裂胆。曹天鼎不禁面色潮红，内息紊乱，施展音轮的速度也开始变缓了。<br />
“叭——”第四字诛魔咒离口，曹天鼎同时呕出鲜血。反看杜王二人虽也嘴角溢血，但二人瞳仁上翻，露出眼白，面上有喜有悲，有怒有乐，诡异非常。<br />
此后，曹天鼎一阵静默，而杜王之舞，愈发激烈，同时其周身逐渐散发出甜腻体味，飘荡开去，令人痴醉。<br />
“咪——”曹天鼎蓦然声起，已是拼尽了仅存一丝的真劲，此刻的他不但面欲滴血，鼻息粗促，而且胯下阳物勃然而立。劲敌已是强弩之末，杜王二人自能察觉得出，当即二人放缓交媾的频率，逐渐止下欢喜阴阳舞。只因此舞虽妙，但其浊气损元，有伤习武之人功体，故不可久施，轻则武功尽失，重则当场毙命。<br />
“呼——呼——师兄，咱们总算结果了这贼秃！”王雪涯面带桃红，娇喘连连，香汗淋漓，枕着杜寰宇的肩头，在其耳边说道。<br />
“是啊，师妹，多亏你助我一臂之力了！”杜寰宇语带不善。<br />
“什么？！啊——你——”王雪涯惊觉有异，但已晚了。<br />
杜寰宇疾点身上之人周身要穴，令其身子酥麻，动弹不得，并说道，“师妹，这是本教的——禁元指，我想你也有知晓吧。”<br />
“杜寰宇，你——你——！？”王雪涯气力尽失，渐不能语，满脸惊惧。<br />
“哈哈，待会你就知道了！”杜寰宇仍是让王雪涯挂在身上，阳具插在其牝户内，大步迈向曹天鼎。<br />
此时的曹天鼎平摊在地，也是动弹不得，其眼眸迷离，嘴角流涎，胯间搭棚，耸耸而动。<br />
杜寰宇见状，嘴角上翘，三下五下除去僧袍，不禁眼睛一亮。曹天鼎虽不似自己肌肉虬结，但也较寻常人壮硕，更难得的是其肌肤胜雪，双乳挺立。胯间巨阳挣开裈布探头而出，龟头粉红，耻部更是无一根杂毛。<br />
杜寰宇向着神智尽失的曹天鼎说道，“久闻大师乃是童子之身，此刻一见果然生得好宝器。今有大师此宝相助，杜某人神功必成。 ——”<br />
言罢，杜寰宇跨步立马，提臀深蹲，将曹天鼎的巨物尽根纳入阳穴，“啊——好爽——”杜寰宇不禁失声叫道，全然不管身前的王雪涯作何感受，竟自顾自的上下套弄起来，同时其口中念念有词，“天清地浊，一气化三，凝而为鼎，承阴纳阳……”<br />
王雪涯近在咫尺，听得了然，口不能言，心中啐骂：这分明是本教的——三鼎归元诀，杜寰宇这杀千刀的，竟然想出如此方法来修炼此功。‘承阴纳阳’莫非是——<br />
心念所及，王雪涯顿觉体内气海翻腾不已，内力不受控制源源不断的缠向杜寰宇的阳根，同时听到，“啊——啊——”“啊——啊——”杜寰宇与曹天鼎同时呻吟不断。王雪涯内力渐失，神智又被此浪声激荡而再次迷失。<br />
但见枯井旁，杂草上，三个躯体交媾合一，粗看下淫靡异常，但细察之下，却令人骇然，只见王雪涯原本秀丽的脸庞，逐渐皱纹横生，生气渐减；曹天鼎也是眼窝深陷，脸色发青，体肤更是逐渐黯淡无光；杜寰宇却截然相反，不但气息平稳，肤色凝润，而且双目隐隐泛着晕光。最后在二人气绝之时，杜寰宇才停下动作，但见其抛开王雪涯干瘪的尸身，盘膝运气，端坐在曹天鼎胯部，纳阳于穴，额间渗汗，正到了紧要关头。<br />
此时将近卯时，天际泛白，残月在西，旭日东升。忽闻雄鸡破晓，其声高亢，杜寰宇虎目圆睁，长啸而起，不着片缕，神清气爽，犹如脱胎换骨般。<br />
“ ——”桀骜不驯的狂笑，杜寰宇尽显得意之色，“总算不枉我花费如此多的心思！”<br />
低头垂望，只见曹天鼎瘦骨嶙峋，双眉灰白，早已亡故，唯独其胯下之物，仍是肥腻如初，宛若婴臂。杜寰宇见此，不由叹了口气，“唉——若非为炼成这三鼎归元诀，杜某人真舍不得这根宝器。”接着瞅了瞅王雪涯的尸首，淡然自语道，“师妹，你与我争斗多年，甚至不惜分宗立门，将圣教一分为二。可你岂会料到，自你登上本教圣女之位时，便注定有此下场。”<br />
“飞鹰，出来吧！”杜寰宇背手一唤。<br />
一道人影至偏僻处闪出，立于杜寰宇跟前，双手交叉于胸，躬身半跪于地，赫然是个二十出头的男子，面如玉，鼻悬胆，杏眸红唇，黛眉如画，当真是艳若桃李赛飞燕。<br />
“恭贺教主神功大成，圣教在教主带领下必能再统武林，千秋万世！”杜飞鹰朗声道。<br />
“ ——说得好！说得好！”杜寰宇边笑边勾起杜飞鹰的下巴说，“吾儿，这几日真苦了你啦，起身吧！”<br />
“谢教主！”杜飞鹰得令起身，双眼却盯着杜寰宇的下身，面含春意。<br />
“吾儿，看什么呢？”杜寰宇见状笑问道。<br />
“孩儿想讨赏！”杜飞鹰道。<br />
“要为父赏你何物！”杜寰宇明知故问。<br />
“但求父教胯下之物在儿阳穴内驰骋三日！”杜飞鹰直言不讳道。<br />
“妙哉！为父允了！”杜寰宇抚掌大笑，伸手探向杜飞鹰私处，让其面泛潮红。<br />
二人如胶似漆，股肱交叠，接嘴咂舌，不觉间转至房内，待正要倒在卧榻上时，忽然看到其上有人，更确切点应说，是一孩童，满脸青斑，昏睡不省，正是奕虎。原来奕虎身染怪疾，屡诊无果，墨翠儿便吩咐下人将其移居此处，遣了个杂役料理起居，任其自生自灭。<br />
杜飞鹰见此，暗骂晦气，剑指直下，便欲取了奕虎性命。<br />
“且慢！”竟是杜寰宇出声喝止。<br />
杜飞鹰急忙收手，不解道，“父教！？”<br />
“吾儿，此童尚有用处，且将其搁置在旁，为父今日欣喜，莫要坏了兴致！”杜寰宇懒散几语，散发着不容置疑的威势。<br />
“是！父教！”杜飞鹰应诺，拎起奕虎，扔至椅上，便接着与杜寰宇缠绵。<br />
杜寰宇坐于床上，双腿大开，享受其徒儿的口技之余，不忘将两指插入杜飞鹰阳穴内感受其独有的紧致与湿热，令后者俏臀乱颤，舒爽不止。<br />
“吾儿穴内是何物，怎么这般湿滑？”杜寰宇坏笑道。<br />
“嗯——啊——父教，此乃孩儿日夜思父所致~~”杜飞鹰淫声不断。<br />
“吾儿思父何事？”杜寰宇有问。<br />
“思父御儿不休——啊——”杜飞鹰浪道。<br />
“ ——为父尚未提枪入户，吾儿便已这般浪荡。倘若屌入尔穴，吾儿岂不快活死了！”说罢，三指并入翻搅。<br />
“呼——哈——能死在父教屌上，孩儿心足矣！”杜飞鹰淫声浪语，边被玩弄屁眼，边舔舐着眼前的巨屌。<br />
“好孩儿，为父就赏你极乐！”杜寰宇也被搔得心痒难耐，着令杜飞鹰纳屌入穴。<br />
杜飞鹰如获至宝般，翻身扶阳，对准靶心，哧溜一声，齐根吞入，浪声立起，<br />
“爽死孩儿了——啊——好大——”</p>
<p>第九回 异兵突起</p>
<p>话分两头，且说风青曼携着奕龙，身怀异宝，运起毕生功力尽展轻功，半个时辰后，已离青阳镇数十里之遥，不由渐感不支。原本以风青曼冠绝武林的轻功，此数十里并不在话下，无奈此时身有所累，兼之悲伤过度，以致内息紊乱，难以尽显其能。<br />
急切里，忽见前方不远有处密林，风青曼也不迟疑，身形疾动，闪入林中，欲寻个隐蔽处权且调息一下，再作定夺。<br />
林中晦暗，隐有兽鸣，如此倒让风青曼安心不少，料想此处应是人迹罕至之处，但为策万全，风青曼还是施展听风辨物的手段，闭目细查，方圆百丈内的响动尽皆入耳。良久风青曼方长舒口气，寻了块大青石，安放好奕龙后，便盘膝坐下，运功行气。约莫一盏茶光景，风青曼才缓缓睁眼，望着身旁熟睡的奕龙，心中不忍：如此年纪，便丧父失母，家破人亡，遭受此等劫难，当真天可怜见！接着又自怀中摸出一物，放于掌中观视，正是张天霸所言之三星弄月简。<br />
此简出世时动静如斯，此刻细看却平平无奇，若非亲眼所见当真始料不及，风青曼注视着手中之物，思量开来，却是睹物思人，想起何一剑为救自己而死，不觉悲由心生，潸然泪下。<br />
忽然窸窣声起，风青曼凝神分辨，顿感四面八方竟有十数人正以合围之势直奔此处。<br />
“怎会如此！？”势出所料，风青曼既惊且惑，当即抱起奕龙，欲冲出重围。<br />
“嗖嗖嗖——”暗器破空索命而来，迫使风青曼身形廻转，不得不临阵应敌。<br />
但见水袖轻展，铛铛铛几阵清响，风青曼使出——柳絮纷飞的手法，将暗器之危化于无形，但也因此耽误了脱身良机，周身十丈皆被阻住去路。<br />
来者均是夜行服，面具遮脸，身材高大，且并不急于动手仅是垂臂而立。<br />
“尔等鼠辈，如此藏头缩尾，意欲何为！？”风青曼叱问道。<br />
然而来人不作声响，不进分毫，有若泥塑般远远立定。<br />
风青曼略微环顾下，当下情势便了然于胸：来者共十六，均是普通高手，看其意图——只为拖延而已。一念及此，当下不再迟疑，风青曼望西南方扬袖一廻，峨眉针脱手而出，直取人体要害部位，无声无息。<br />
来人仍是不挪分寸，呆呆而立，竟是以血肉之躯接下风青曼的峨眉针。<br />
风青曼见此先是喜再是疑，最后竟是脸色大变。<br />
“摄魂术！”<br />
“ ——师太当真见多识广，竟也知晓此秘术。”沉稳洪亮的话声方落，一人自远处现身，正是追赶而至的张天霸。<br />
风青曼抱定奕龙，垂袖冷视，宛若冰山般令人顿生寒意。<br />
“在下只为三星弄月简而来，无意难为师太。”张天霸徐徐说道，“只要师太交出异宝，在下保证不伤师太及此童分毫。”<br />
“凭你也想拦我去路！”风青曼轻蔑一语。<br />
“若论平时，单凭在下和这十六名丧魂奴当然不是师太对手，但此刻师太心有所虑，若吾等只想要托住师太半日光景，待家师同王门主到来，却也非难事。”张天霸望了望风青曼怀内的奕龙如是说道。<br />
风青曼闻言细眉微蹙，静默不语。<br />
“师太难道不奇怪，何以我能如此快掌握师太行踪？”张天霸嘴角微翘，浅笑着接着说道，“不瞒师太，奕龙身上早已被施了西域奇香——引螟粉，纵是藏到天涯海角也难出本宗的掌控。”<br />
风青曼听闻‘引螟粉’，顿时脸色难看之极。<br />
“引螟粉，不才也略知一二，虽是难缠之极，却非无法可解。”<br />
“何人到此！？”张天霸沉脸喝问。<br />
“不才厉飞是也！”一个白衣青年，背手执箫，不疾不缓自对面暗处走出。<br />
“是你！”风青曼轻咦。<br />
“拜见师太”厉飞笑嘻嘻的冲风青曼躬身施礼道。<br />
“阁下是何来历，胆敢插手本宗之事！”张天霸目露凶光道。<br />
“不才威名阁下不知也罢。”厉飞笑眯眯回道，“但遇不平之事，欲出手相助而已。”<br />
“厉老弟，别跟这群妖邪废话，直接开杀吧！”粗犷不羁的男声响起，二十几名手持刀斧的壮汉自旁侧急匆匆奔来，为首之人身形彪悍，粗眉大目，高鼻阔口，虎虎生风。<br />
“请师太先行离去，这些宵小就交由我等应付了。”厉飞冲风青曼说道，人便执箫攻向张天霸。<br />
风青曼见状，一跺脚，吩咐了声，“小心应付！”闪过几个丧魂奴，腾身而走。<br />
张天霸见异兵突起，助风青曼脱身而去，霎时脸沉似水，杀意陡增，晾开双拳，带起罡风，使足全力，欲速毙厉飞。<br />
另一旁，欲追风青曼的十六名丧魂奴，或是头颅分身，或被拦腰两断，已被为首那名彪形壮男放倒两个，见此张天霸只得着令剩余者停身应敌，立时密林内喊杀声大作。<br />
张天霸心知眼前这叫厉飞的青年才是劲敌，其余之人除了为首那名壮汉有些斤两外，他人皆不足虑，当下边应付厉飞的凌厉攻势，边暗令七名丧魂奴围攻那壮男。<br />
“孙大哥！小心了！这帮丧魂奴不畏刀枪入体，若不掣其行动，便不休止！”厉飞眼观六路，顿觉有变，高声提醒。<br />
“妈拉个巴子！这鬼东西真他奶奶难缠！”那姓孙的大汉边骂边高声嚷道，“兄弟们听见了没！给我望紧要处砍！”<br />
“好叻——”众壮汉齐声应，攻势立变，或是砍脖颈，或钩脚踝，或砍手腕，专拣能令其行动不便处招呼，而孙姓大汉舞开两柄旋风斧，呼呼带响，将周身罩个水泄不通。<br />
张天霸见此，脸色登时又沉了几分。几番交手下，虽明知自己无论武功或内力都较这厉飞略胜一筹，但顷刻难取其性命。因此人狡诈异常，每每到紧要关头，均是缩身而退，不与其硬撼，偏偏自己的混元劈山手刚猛有余，灵巧不足，奈何不得他。且丧魂奴虽悍不畏死，终是血肉之躯，缠斗下去必会不支，心念电转下，张天霸虚晃一招，迫开厉飞，倒退几步，打个呼哨，将仅存的十一名丧魂奴招至身侧，悻悻而离。<br />
孙姓大汉正杀得性起，提斧欲追，却被厉飞伸手拦住，“孙大哥且慢！”<br />
“厉老弟怎不让俺去砍他个屁滚尿流！”孙姓大汉怪道。<br />
“大哥有所不知，这些外域妖邪，手段奇诡，若贸然追赶，恐会着了他的门道！”厉飞冲着壮汉开口解释道。<br />
“还是老弟心细！铁牛莽撞了！”孙铁牛盯着厉飞的嘴，想起某事，腮帮辣红。<br />
“姓厉的。莫怪我没提醒你，胆敢与本宗作对者，没一个有好下场的。”张天霸的威胁之语远远传来。<br />
“妈拉个巴子，你这缩头乌龟，讲个劳什子话，有种调过头来让大爷称称你几斤几两！”孙铁牛粗着脖子放声骂道。<br />
“孙大哥莫动气！”厉飞自信的笑着说道，“量他什么圣心宗再如何势焰嚣张，也动不得我分毫。事不宜迟，我等二人速速赶去与师太会合吧！”<br />
孙铁牛吩咐把重伤的弟兄妥当包扎完好后小心送回山寨，并把还在地上抖动不停的丧魂奴尸身用火烧了，便背插双斧随厉飞先行离去。</p>
<p>青阳镇西南方六十里处有座山，高三百余丈，山上林木葱郁，多产雉禽，犹以青羽者多，人唤青雉山。近年听闻其上有匪出没，为首者自称混世魔王，使对旋风斧，带了伙喽啰专劫过往富商，官府几次征剿，均因寻不到匪寨，屡屡遭挫，最后只得发榜警示，只说其山中有妖孽出没，令过往行人绕道而走。<br />
风青曼整夜未歇，终在黎明时分赶至青雉山脚，入山不久便寻得株老榕树，当即自怀中掏出一物，乃是根寸许的哨子，放在口中吹响，不过半盏茶光景便有人自草木茂密处蹿出，此人只略拱手，便道声：“随我来。”转身带领风青曼望山中隐蔽处走。只是片刻，四周便悄然无声了。</p>
<p>青阳镇，赵府门前人头攒动，交头接耳，议论纷纷。今日清晨，街坊邻里听得府内一声惨叫，紧接的便像炸开锅般，尽是翻箱倒柜之声，兼有仆婢自后门而出，均是神色匆匆，怀抱物事。不久府衙内的便派公差勘问，接着是捕快拿人，最后赵府的宗亲相继而来……<br />
二日后，官府放出缉凶檄文，而赵府宗亲也广发寻人启事……</p>
<p>青阳镇某处深宅大院的偏僻厢房内，不时传来男子隐忍不发的喘息声，一张偌大的床上，杜飞鹰正跪趴其上俏臀高耸，身子微颤，咬着绣被，浑身赤裸。而杜寰宇也同样赤身裸体，坐着立于床上的靠椅，将巨屌插入胯下的骚穴中。聆听着床下之人的禀报。<br />
“厉飞？”听完张天霸的回报后，杜寰宇沉思道。<br />
“徒儿办事不利，请师尊降罪！”张天霸低头跪伏在地，壮硕的身躯缩作一团。<br />
“天霸，你要为师如何罚你？”杜寰宇淡然问道。<br />
“这！这！”张天霸惶恐道，“徒儿不敢妄测！”<br />
“你带去的丧魂奴，还剩几名！”杜寰宇忽问道。<br />
“禀师尊，还剩十一名！”张天霸不敢隐瞒，如实答道。<br />
“十一名，好，为师就以这十一之数罚你！”杜寰宇爽然说道，“天霸，你听好了。你有两种选择：其一，让这十一名丧魂奴，轮番肏你；其二，让为师肏你的阳穴，让你连泄十一次。”<br />
“师尊，难道您已炼成了——三鼎归元诀！”张天霸难以置信，竟抬起头来，惊讶的问道。<br />
“怎么，不能在肏为师，你感到很失望吗？”杜寰宇淡笑道。<br />
“徒儿不敢！”张天霸复又低头说道，“徒儿自幼无父无母，若非师尊见怜，收入宗内，授以武艺，徒儿哪能有今日的地位。”<br />
“当年为师修炼噬阳转阴功，不慎出了岔子，以致每月十五必得采阳固本，年长日久其害愈深，不但为师逐渐欲求不满，也让本宗不少弟子为此丧命。”忆及往昔，杜寰宇感慨良多，顿了顿又接着说道，“为师遍寻典籍，总算寻得部‘钜阳诀’，能令修炼的男子阳根坚挺持久，可惜此功入门容易，深研实难，本宗练此功者众，出类拔萃者寡。在你之前仅有十六名弟子略有所成，但他们每人也只够为师一年之需。”<br />
言及此，杜寰宇不禁垂眼看着两名爱徒，一者在自己胯下承欢，一者埋首跪伏床前，又想到如今神功大成，不由心中欣然。<br />
“天儿，抬起头看着为师。”杜寰宇语气转柔的命令道。<br />
第十回 噬阳转阴功</p>
<p>“是，师尊。”张天霸小心答应着，徐徐抬起头来。只见杜寰宇双目如电，正直视着他，令其不由得将目光移开。<br />
“天儿，我想你也猜到了这十六名丧魂奴是何人了吧？”杜寰宇再次扬声问道。<br />
“莫非是那十六名修炼‘钜阳诀’的师兄？！”张天霸心虚道。<br />
“正是！他们十六人自以为练功有成，想凭胯下之物驾驭为师，以控制本宗，结果均在一年内被为师将元阳耗尽，更被为师以摄魂术炼制成丧魂奴。”杜寰宇冷笑道。<br />
张天霸听到此处，背脊上直冒冷汗。<br />
“天儿，你知否为何你的钜阳诀能够大成！？”杜寰宇问道。<br />
“徒儿愚钝，请师尊明示！”张天霸答道。<br />
“只因你天赋异禀，生就蟠龙根，与这钜阳诀恰好相辅相成。”杜寰宇娓娓道来，“故而每次肏为师时，不但能让为师采足纯阳之精，更能将为师体内逸出的噬阳转阴功化为己用，如此一损一补之下，你方才安然无恙肏了为师六年，且还功力大增。”<br />
“徒儿知罪！”张天霸听到这里，已是惶恐之极。<br />
“哈哈——此事对你我而言均是益事，何罪之有。”杜寰宇笑道，巨屌狠狠一刺胯下的杜飞鹰，令其咿呀乱哼。<br />
“徒儿罪在隐而不报！偷取师尊功力！”张天霸慌忙说道。<br />
“天霸，身为男子若无野心，便若鹰隼折翅，不堪为用。”杜寰宇语重心长的说道，“为师既然赐尔等利爪，便是望尔二人能成就大事。”<br />
“谢师尊教诲，徒儿谨记于心。”张天霸听闻此言，如逢大赦。<br />
“好了，有过当罚。天霸，你办事不利，现在便说出欲受何惩吧？”杜寰宇脸色一铁的问道。<br />
“徒儿愿被师尊狂插猛干，连泄十一次！”张天霸朗声答道。<br />
“倘若如此，你苦炼之钜阳诀便尽废无遗，你可想好了？！”杜寰宇肃然问道。<br />
“师尊乃人中之龙，胸在天下，徒儿相信，您必不会自断一臂。”张天霸满脸自信之色。<br />
“好！说得好！不愧是我杜寰宇亲手调教出来的徒弟！ ——”杜寰宇率性狂笑，尽显不世枭雄的气概。<br />
“天儿，你听好了。凡炼钜阳诀者，阳心便是罩门，不堪男根顶刺，否则功力尽散。然为师却有一法，可令你享尽吾屌之威，且平添十载功力。”杜寰宇如是说道。<br />
“承蒙师尊厚爱，徒儿无以为报，但以此身永承师屌！”张天霸大喜过望，任何学武之人乍听能平添十载功力，都会欣喜若狂，他自然也不例外。<br />
“乖儿，为父准你出声了。”杜寰宇用手狠狠掴了杜飞鹰的俏臀一巴掌，顿时“啪”的一声脆响，伴随杜飞鹰再也忍受不住的浪叫，响彻整间厢房。<br />
“啊——爽死孩儿了——”杜飞鹰双眸带泪，似怨似娇，媚态横生。令其面前的张天霸顿感下腹阵阵火热，胯间之物缓缓抬头。<br />
“天儿，脱衣上榻吧！”杜寰宇向张天霸命令道，将自己的巨屌‘噗嗤’一下自杜飞鹰阳穴内拔出，昂然翘立的冲张天霸耸了耸。<br />
“父教！不要！孩儿还要！”杜飞鹰见巨屌离穴当即急道。<br />
“吾儿莫急！”杜寰宇伸出右手，四指并入的安抚杜飞鹰乱颠乱耸的美臀。<br />
“啊——”<br />
此时，张天霸也脱得精光，提着自己傲人的粗屌走上床来，站在杜寰宇身侧，双眼盯着杜飞鹰的穴口被四根指头撑开的模样，心里燥热难耐，胯下抽抽而动，但没杜寰宇的吩咐又不敢造次。<br />
杜寰宇左手撸过张天霸的巨屌，将其送入口中品呷一阵，又撩起两个卵袋吞吐一番后，便引其巨屌插进杜飞鹰穴内，令二人如同双犬交配般趴叠在前。如此张天霸未经开拓的穴口便一览无遗。<br />
“啧啧，钜阳功成，间不容发，色朱如焰，质若麑革，其臭如兰，其内若春。果真如书所述，分毫不差。”杜寰宇凑近细观下，不觉将典籍中的记载随口说出。<br />
此等美物，当真是罕有之极，杜寰宇也是阅男无数之辈，甫见此穴，便心知其定然妙趣无穷。杜寰宇双手扳开张天霸的双臀，瞪圆虎目又着实仔细的欣赏了一番，便张口吐舌，开始舔舐起来。<br />
杜寰宇不愧为淫男圣手，先是以舌表在会阴穴至尾闾穴间由下而上摩挲吸吮，引动阴气行于周身，待穴口微微翕合，便以舌尖浅浅探入。如是反复约有半个时辰，才缓缓撬开阳穴使其能纳舌根而不吐。其间张天霸随着师尊动作，肏弄杜飞鹰，在前后夹攻下，不觉渐入佳境。杜飞鹰浪语不绝自不必说。<br />
杜寰宇将舌没入阳穴之中，在阳穴三寸内不停摩挲，弄得谷道松紧张弛，自深处渐渐淌出黏液来，均被其悉数吸入腹中，此刻穴口也跟着阔绰了几分。<br />
见阳穴渐宽，杜寰宇不舍的易舌为指，其指先前早已插在两名爱徒交合处半刻有余，此时没进穴内正是温滑适宜，丝毫无阻。张天霸觉后庭两指突入，比前物粗糙硬实，身子不由微战。两指在内磨弄只是片刻，便复增第三指，紧接着是第四指，四指齐动下，张天霸后穴先是疼痛复又酸麻，如此交替往来，渐不知是痛是麻，只觉两臀间阳穴内，盈盈款款，似实若虚，不觉口涎流溢，滴落在杜飞鹰发上。<br />
杜寰宇知其渐渐情动，已可纳屌，却不躁进，反而运气提元，催动三鼎归元诀，但见其屌愈加勃发，跃跃欲试，而张天霸丰臀高抬，索物入内。<br />
杜寰宇见时机已成，沉腰提枪，齐根杵入，直指阳心。张天霸只觉浑身激灵灵一颤，内力翻腾不休，欲倾泻而出，神智登时清明了几分，此时耳边传来师尊话语， “转阴归本，倒逆乾坤，噬阳培元，九天动撼……”，张天霸当即镇定心神，依照口诀，开始运气调息，逐步配合巨屌的冲刺而狂荡的耸动双臀，享受阳心被狠杵的快感，竟忘了要照顾身下的杜飞鹰，使后者只好掰臀迎凑，又喜又气：其喜者，后穴中张天霸之巨屌又粗热了几分；其气者，巨屌不欲深入，反要后出。<br />
如是这般，杜寰宇狂杵了近半个时辰后，张天霸浪声喊道：<br />
“啊——啊——射了——要射了——”<br />
随即股股浓精强劲有力的喷射进杜飞鹰后穴之中，令其内阳心一热，也跟着泄了出来。</p>
<p>杜寰宇一炮连环的将张天霸和杜飞鹰，从早至夜的肏了整日，果不食言的让张天霸连泄十一次。前五次里，张天霸每泄一次精，钜阳功便亏损两分，到第五次已然功力尽失，只能凭借常人的肉体承受师尊的肏干，体会到了生不如死的极乐快感。然在其奄奄一息之时，却感到后穴内屌头上有股暖流透过阳心，徐徐传入丹田，再经由经脉输送至体内各处，顿时令四肢百骸舒畅不已，胯下委顿的大屌重又抬头而起。余下的六次，张天霸将师尊传导的内力以‘噬阳转阴功’的运气法门，尽皆收归丹田气海，循环大小周天，此后张天霸每次泄精，后穴内必淫液汩汩，阳心敏感非常，浪叫不亚于杜飞鹰。<br />
末了，杜飞鹰已是爽昏在床，而张天霸则双足缠腰，坐在杜寰宇屌上，运功调息，巩固功体，物我两忘。杜寰宇不惊不扰，也闭目养神起来。</p>
<p>翌日清晨，张天霸功行完满，睁开双目，便见师尊硬朗的俊脸近在咫尺，侧首作眠，硕胸起伏有力，怦然心动下，决心今生尽付此人不悔。思及此，不觉后穴收紧，将杜寰宇彻夜未出的巨屌再吃进几分，顶得阳心乱颤，呻吟出声。<br />
“徒儿，在思量何事呢？”杜寰宇双目未开，唇角泛笑。<br />
“师尊雄威盖世，徒儿心悦诚服！”张天霸低声禀道。<br />
“ ——”杜寰宇笑着，抽屌出穴，顺势将张天霸壮硕的身躯按压在床，使其向外跪趴，俏臀高耸。定睛观视，其后穴靡靡，热气蒸蒸，纵淫如此，却韧而不松。<br />
“师尊……”张天霸惊疑不定，不解师意。<br />
“好徒儿，你真乃妙物也！”杜寰宇“啪啪”扇了两下杜寰宇的健臀赞道。<br />
“谢师尊褒奖！”张天霸会意回道。<br />
“好了，你在此休息，待飞鹰醒来，便齐来见我。”杜寰宇吩咐几声，抓起床边的青色大氅，披身而出。<br />
张天霸领命应是，从床上轱辘翻身，躬送师尊离去。<br />
待杜寰宇出门，张天霸挺身四顾，只见满床尽是自己与杜飞鹰的骚水精液，浸被三分，不由低头暗想：师尊真非常人也。<br />
“少主，莫装睡了，速速起来吧！”张天霸望躺着不动的杜飞鹰说道。<br />
“呵呵——师兄真是好心机，飞鹰望尘莫及！”杜飞鹰腾身而起，冲张天霸说道。<br />
“喔？少主何出此言？”张天霸问道。<br />
“师兄任务未成，能免于刑罚不说，反得父教亲授‘噬阳转阴功’，倍加器重。”杜飞鹰冷笑道，“吾虽为父教义子，却资质平平，寸功未立，想来假以时日，师兄必能成为一方霸主！”<br />
“欸！你我皆因师尊垂爱，才能再世为人，何必计较这些！”张天霸面有愠色，复又淫笑道，“莫非少主怕我独占师尊的雄屌，而如此针锋相向！？”<br />
杜飞鹰白眼相对，显然此言正中其意。<br />
“少主多虑了！师尊之威，怎是区区一人能受得起的！”张天霸洒然说道，“如是，师尊胯下之臣，日后必不止你我二人。少主这般耿耿于怀，岂非自寻烦恼？”<br />
杜飞鹰默然不语，低头沉思。<br />
“而今师尊神功已成，素女门群龙无首，域外尽入本宗掌控，圣教重兴已成定势。师尊雄韬伟略，志不止于千里之地，逐鹿中原武林指日可待。”张天霸索性将心中所想合盘托出，“中原武林幅员辽阔，地灵人杰，奇功秘技繁多，前日与那曹天鼎之战可见一斑。你我二人若不尽心竭力，同气连枝，岂不耽误师尊宏图霸业！届时师尊动怒，你我必然大祸临头！”<br />
杜飞鹰听张天霸侃侃而谈，句句利害，忙赔礼说：“师兄说得是，飞鹰浅见了！”<br />
“欸！少主愿听吾言，实乃天霸之幸！”张天霸还礼道。<br />
“师兄，今后你便以兄弟相称，莫在提‘少主’二字了！”杜飞鹰说道。<br />
“尊卑有别，怎敢如此！？”张天霸说道。<br />
“那便唤我作师弟，这总合情合理了吧！”杜飞鹰笑道。<br />
“谢——，师弟！”张天霸本欲言‘少主’，临时改口，有些走调，显得虎头虎脑，引得杜飞鹰哈哈大笑。<br />
“师兄情比赤子，难怪师尊对你倍加疼爱。”杜飞鹰哂道。<br />
“师弟说笑了，他日有空，师兄还要向师弟讨教几招承阳之术呢！”张天霸也反唇相讥。<br />
“师弟招式繁多，师兄又不是没试过，就怕师兄你学不来！”杜飞鹰如是说。<br />
“ ——我们莫扯了，赶快收拾下，去见师尊吧。”张天霸见其没脸没皮便笑着话题一转。<br />
“那师弟我先走了。”杜飞鹰说完竟是不着片屡，径自开门而去。<br />
张天霸摇摇头，弯身拾起昨日褪下的长裤，往腿上一套，系好带绳，便也光着上身出了厢房。</p>
<p>第十一回 引螟粉</p>
<p>水汽蒸腾的大堂里，当中一个足够容纳数十人的澡池内，此刻正有三人在沐浴，均都上半身露出水面，发鬓湿漉，正是杜寰宇师徒三人。<br />
“父教！您难道要将异宝拱手让于他人！？”杜飞鹰甫听到杜寰宇下令，要在半月内将势力撤出中原，不禁惊疑的问道。<br />
杜寰宇笑而不答，自顾自的将温水泼到胸前，杜飞鹰满脸难以置信，张天霸则摸着下颌低头沉思，只闻水声哗啦作响。<br />
“父教，异宝之事利害攸关，断不可轻易舍弃，望父教三思！”杜飞鹰恳请道。<br />
“天霸，你认为呢？”杜寰宇看着若有所思的张天霸，出口问道。<br />
“徒儿也赞同少主之言？但师尊既然决定如此，当有另一番权衡！？”张天霸恭敬答道。<br />
杜飞鹰闻言，欲说的话戛然而止，也思索起来。<br />
杜寰宇目露满意之色，便又问道，“那你认为为师权衡何事？”<br />
“徒儿不敢妄揣师意。”张天霸谦然应道。<br />
“欸！直说无妨！”杜寰宇哂道。<br />
张天霸低头想想，便开口道：“异宝甫出世，其能效为何尚不得知！若其仅同夜明珠，蓝田玉之类，吾等习武之人得之无用矣。且中原武林人多眼杂，异宝临世，不出几日必尽人皆晓。古人有云，怀璧其罪，若此时将之纳入囊中，必会引来他人觊觎，更甚者整个中原武林群起而攻之，本宗虽盛，至此也必元气大伤，届时便让有心人坐享渔翁之利……”<br />
杜飞鹰听到这里，眉舒眸亮，补充道，”所以父教袖手域外，反能静观其变，伺机而动！”<br />
“不仅如此，”张天霸接着说道，“本宗还可借此次素女门之变，重兴圣教，化明为暗，待中原武林势微之时，再回杀他个措手不及！”<br />
“ ——”杜寰宇双臂一字展开，靠于池边，仰首长笑。<br />
“父教英明！”杜飞鹰敬服道，同时眼珠转动几下又言道，“父教既要搅动中原武林这潭浑水，不如再……”说着便移身到杜寰宇旁侧，附耳低声细语。<br />
“妙！妙！就依你之言而行！”杜寰宇听完脱口赞道，又见杜飞鹰俊脸在即，如出水芙蓉般，清爽可人，不觉腹下火起，滑手入水，揉捏起杜飞鹰的俏臀。<br />
“嗯——啊——父教！”杜飞鹰呻吟连连。<br />
“为父还未完你三日之约，现在继续吧！”杜寰宇邪笑着，将长指逐根探入穴内，并望向张天霸说道，“天霸，你也过来。今日就赏你师弟个——双龙入洞！”<br />
“谨遵师命！”张天霸当即搓着勃起的肉屌，来到二人面前。<br />
“父教——嗯——啊——孩儿受不起——啊——”杜飞鹰又惧又盼，娇喘起来。</p>
<p>不到半月，异宝出世便在中原武林闹得沸沸扬扬；仅过月余，圣心宗与素女门的人马陆续撤出中原，据说噬阳魔君杜寰宇与阴司罗刹王雪涯夺宝不成，双双殒命于不动明王曹天鼎之手，武林便开始盛传此宝有助习武者修炼成绝世奇功之能；三月不到，‘范公宝库’藏宝图惊现于世，三星弄月简乃是宝藏钥匙的传闻不胫而出后，便正式拉开了武林夺宝之争的序幕……</p>
<p>再说风青曼怀抱昏迷不醒的奕龙，随着个中等身材的汉子进了青雉山某处山洞，再七拐八弯走了半个时辰后，被领到处偌大的地方，但见峭壁环立，青草离离，广可容数千人，房舍参差，鸡犬相闻，炊烟袅袅。<br />
“夫人怎么称呼？”汉子来到此处，心方稍安，这才问道。<br />
“贫尼风青曼。”风青曼回道。<br />
汉子听罢，不由眉头微皱。这也难怪，此刻风青曼乃是少妇打扮，兼之姿色过人，又怀抱孩童，面露担忧之色。<br />
“壮士有话直言。”风青曼见状坦然道。<br />
“夫人既有信物，又能寻得接应地点，想必是寨主身旁亲近之人，不知这是不是寨主的娃儿？”汉子竟胡乱猜测道。<br />
“放肆！”风青曼脸一臊一板，正色厉言，若非此人相助于她，早已运掌击出。<br />
“嘿嘿——风夫人这边请。”汉子见风青曼动怒，又不知哪里说错，只得赔笑道。<br />
风青曼待要发作，但见有人围拢而上，故忍而不发，垂眼跟随汉子一路而行。<br />
当下汉子领着风青曼进了间不大的柴房，房内仅一桌四凳，一床一被，甚是简朴，屋外凑热闹之人，均被汉子打发干净。<br />
风青曼将奕龙安于床上，盖上被褥，便端坐凳上，问那汉子道，“此是何处？尔等是何许人？”<br />
“嘿嘿，夫人，这里是青雉山内，俺们都是些避难的平民百姓。”汉子如实答道，“多得寨主庇护，才能在这安身立命。”<br />
“莫再提“夫人”二字！”风青曼叱道，语气森然，暗带内劲。<br />
“吓——是!夫人,不不，尼——”汉子显然不会内功，被风青曼沉声一喝，六神失主，语无伦次。<br />
风青曼缓缓吐了口气，那汉子才镇定下来说道，<br />
“师，师太！”<br />
“嗯。”风青曼俨然又问道，“你家寨主姓甚名谁？”<br />
“师——师太，您不是有寨主的信物吗？怎倒向俺问起名姓了？”那汉子又疑又畏，小心答道。<br />
“此物乃是昨夜一名叫厉飞的青年交予贫尼的，难道你家寨主是厉少侠？”风青曼自袖内取出哨子，如是说道。<br />
“呴！原来这样！”汉子恍然，眼内饱含敬慕之色道，“师太也是武林人士啊！厉大侠可是俺家寨主的过命朋友，他武艺超群……”<br />
“咳咳——”风青曼听其絮絮叨叨，尽是赞颂厉飞之语，不禁轻咳几声。<br />
“嘿嘿——师太容禀。”汉子回神憨笑道，“这里叫青风寨，俺家寨主叫孙铁牛，人称混世魔王，专门劫富济贫……”便又絮叨开了。<br />
风青曼听他说了一通后，便知了个大概，打断道，“好了，贫尼连夜赶路，有点疲累，你先出去吧。待厉少侠回来，便让他来见我！”<br />
汉子听这个妇人口气挺大，又是会内力的江湖人士，立马应了声，“俺晓得了！师太，请好好休息。”便轻声关门而出。风青曼见此，端坐不动，开始调息运气，闭目养神，静候厉飞到来。<br />
约两个时辰后，自远处传来喧闹之声，随后便有三人向这边走来。风青曼心想人也该到了，果然，柴门洞开，正是原先那汉子领着厉飞同昨晚那彪悍人物出现在门口。<br />
“师太无恙乎？”厉飞仍是笑容可掬，翩翩有礼。<br />
风青曼微微颔首，不作应答，孙铁牛看在眼里，面有不快。<br />
“师太，容晚辈介绍一二，此位乃吾义兄孙铁牛，乃是此处青风寨之主。”厉飞指着彪壮汉子说道。<br />
“幸会。”孙铁牛略略抱拳，算是见礼。<br />
“厉少侠可否借一步说话。”风青曼也不理会孙铁牛等人，直截了当说道。<br />
“师太不必担心，他二人皆是忠义之士，大可畅所欲言。”厉飞会意的解释道。<br />
“厉少侠虽如此说，但事关重大，还是请闲杂……”风青曼话未说完，只见孙铁牛拍桌而起。<br />
“妈拉个巴子！你这婆娘真不识好歹！要不是俺昨晚同厉师弟带着数十个兄弟拼死帮你脱困，你估计早被那什么宗结果了。”孙铁牛骂道，“你不说，俺们还不想听哩！二壮，走！”<br />
言罢，孙铁牛叫上那汉子，转身就要走出柴屋，风青曼被气得脸色发青，然其人虽是粗鲁话确实句句在理，不便发作。<br />
“嗐！孙大哥莫动气！师太并非此意！”厉飞见状忙拉住孙铁牛，低声安抚，转头冲风青曼又说，“师太那事容后在议，现在还是先解去那孩童身上的‘引螟粉’吧！”<br />
当下，孙铁牛又坐回凳上，但老着脸，看也不看风青曼一眼，而后者亦是冷若冰霜，只冲着厉飞淡然问道，“少侠怎知化解这‘引螟粉’的方法？”<br />
“说来也巧，晚辈昔年四处游历，于塞北边陲之地，曾结识过一位西域胡商，其人阅历丰富，跟在下谈及许多域外奇闻，这当中恰有这‘引螟粉’之事。”厉飞从容应道。<br />
“这‘引螟粉’是何奇毒？该如何解去？”风青曼神色稍缓，又接着问道。<br />
“其实这‘引螟粉’并非毒物，反倒是能助长内力的奇药，只不过其炼制太过诡异，只恐师太听了心生不悦。”厉飞面露难色的说道。<br />
“少侠但说无妨！”风青曼不以为意的说道。<br />
“厉老弟，你接着说，别买关子，这啥子粉怎么鼓捣出来的？”孙铁牛也听得来了兴致，追问起厉飞。<br />
“这“引螟粉”乃是以千年古尸的至阳之物，配合诸多奇花异草炼制而成的药粉。练功时将之敷于私处，可令穴脉通畅，加快行气速度，然其只适合男子，故亦有 ‘纯阳散’之称。”厉飞徐徐讲道，“域外有种奇虫，唤‘狛螟子’，生于人古尸浊秽之处，胡人用以寻尸觅阳，炼制此粉，而其既以尸入药，故能引动此虫，所以称‘引螟粉’。”<br />
“岂有此理！”风青曼听到这里，柳眉倒竖，起身落掌，面前木桌登时四分五裂。<br />
“师太息怒！”厉飞忙劝道。<br />
孙铁牛与那被称作二壮的汉子听完见罢，尽皆咋舌不已，前者更隐隐面泛红晕。<br />
“域外妖邪，龌龊无耻竟至此等地步！天理难容！”风青曼怒意难消。<br />
“师太所言极是，但当务之急还是先解去此童身上的‘引螟粉’，以防圣心宗鹰爪寻来。”厉飞分剖道。<br />
“少侠说得对，但不知此秽物该如何除去？”风青曼稍敛怒气的问道。<br />
“化解此物并非难事，所需之物亦寻常可见，只是有味药需孙大哥相帮。”厉飞说着望向孙铁牛。<br />
登时，三双眼睛六道目光齐刷刷转到孙铁牛面上，均是大感意外。<br />
“老大，你还会看病啊！”二壮奇道。<br />
“厉老弟，俺只晓得金疮药，跌打药，可不懂得解这什么‘引螟粉’？”孙铁牛忙开口说道。<br />
“只要大哥答应相助就好。”厉飞坏笑道。<br />
“贫尼刚有得罪，望孙壮士切莫记挂于心！”风青曼视奕龙如己出，当即放下身段，躬身恳求道，“请孙壮士出手相助，贫尼感激不尽！”<br />
“哪里的话！师太说得重了！有用到铁牛的地方尽管说！”孙铁牛见此，也赶紧起身还礼，满口应承。毕竟风青曼乃是武林前辈，名声在那摆着，怎敢不卖她个颜面。<br />
“那事不宜迟。我这便与孙大哥同去药庐调配解药。”厉飞说道。<br />
“有劳少侠费心。”风青曼谢道。<br />
“二壮，烦请在此照应师太。”厉飞向二壮吩咐道。<br />
“厉大侠放心，俺一定会好好伺候师太的。”二壮连忙应道。<br />
于是，厉飞领着孙铁牛出了柴房，直奔药庐而去。第十二回 一药难求</p>
<p>孙铁牛同厉飞一路三转五转，方才来到了青风寨的药庐。说是药庐，其实也不过是一间半大不小的茅屋而已，然这里是青雉山腹地，平日里罕有人至，甚是幽静。<br />
吱呀一声，柴门分开，走出一白发老叟，面容古拙，不见老态龙钟。<br />
孙铁牛甫见老者，便躬身行礼道，“徒儿拜见师傅！”<br />
老者只是对其微微颔首，便开口问道，“你二人何事至此？”<br />
孙铁牛待要应道，却被厉飞抢先一步，拱手说道。<br />
“晚辈想借用前辈药庐一用，配制一种独门解药。还望龚前辈见谅！”<br />
孙铁牛见其直言不讳，急得猛扯了几下厉飞的下摆，而厉飞依旧笑吟吟的目视老者，不以为意。<br />
“厉小子，算你走运，老夫今日恰好有事出门一趟。”老者没好气的说道，“铁娃，这药庐，你要给我看好了，若我回来时有什么差池……，你该是晓得为师的脾性。”<br />
“徒儿遵命!!”孙铁牛大气也不敢喘，小心回道。<br />
“有一事，晚辈需向龚前辈禀告一声。”<br />
方要起步离开的老叟不悦道，“又是何事？”<br />
“也不是什么大事，只是前辈的一位故人恰好莅临本寨。”厉飞显然不把老者的不悦之色放在心上，径直说道。<br />
“铁娃，寨上来了何人？”老叟听完厉飞之言，反倒是问起了孙铁牛，语中带怒。<br />
“师傅，是个叫风青曼的尼姑，和一个昏迷的娃儿。”孙铁牛赶忙答道。<br />
“是她。”龚姓老者甫听风青曼不由眉头一蹙，旋即脚下风起，离开二人。<br />
孙铁牛目送老叟离开后，方才大松了一口气。厉飞则嘴角微翘，颇有深意。<br />
“贤弟啊，你怎么老是惹师傅生气！俺铁牛差点让你害死！”孙铁牛责怪起厉飞来。<br />
“大哥何出此言。”厉飞明知故问。<br />
“贤弟，每次你惹师傅生气，倒霉的都是俺！不是让俺在寒池内泡三天，就是吃各种稀奇古怪的药，拉上一天的肚子，还有就是……”孙铁牛越说越不忿，大改在人前的洒然。<br />
“好了，好了，是厉某不是。大哥莫要发脾气了。”厉飞嬉皮笑脸的赔罪道。<br />
二人就这般，在抱怨声和赔罪声下进了药庐。</p>
<p>药庐被一堵土墙分成内小外大两间，土墙上开一门，以一帘及地的破布为界，内间是龚老者的寝室，外间则是摆放药材的地方。<br />
二人进屋后，厉飞便顺手掩上柴门。此时辰时已过，屋内也不觉得晦暗。<br />
满庐药香扑鼻，孙铁牛方才想起来此的目的，转身开口问起厉飞，<br />
“小飞，你说要俺帮你配药，到底是怎么回事？俺就个大老粗，除了耍斧子砍人，下地种庄稼外，就只会涂金疮药，擦跌打酒了。”在没旁人时，孙铁牛便以“小飞”称呼起厉飞来。<br />
“牛子，把衣服脱了。”厉飞没有回答孙铁牛的话，反而发出这个命令。<br />
“什么……”孙铁牛愕然道。<br />
“别啰嗦了，把衣服都脱了。”厉飞凑过去，利索的扒掉孙铁牛的狐皮马甲。立时，孙铁牛上身健硕的胸肌便一览无遗了。<br />
“你要干什么——”孙铁牛在厉飞的手探向裆部时，才回过神来，一把抓住厉飞不老实的手，发怒道。<br />
“干你，牛子。”厉飞一改平日的温文尔雅，粗鄙的说道。<br />
孙铁牛蹭的面红耳赤，嗫嚅道，“这里不行，不能在这里。”<br />
“放屁，牛子，你的鸡巴不是硬了吗？”厉飞骂道。<br />
“那是小飞，你摸得俺好舒服。”孙铁牛声音更低了。<br />
“那就不要废话，快把裤子脱了！”厉飞不耐烦的说道。<br />
“不行，这里是师傅的药庐，俺们还是换个地方吧。”孙铁牛一想到师傅，顿时脑子清醒了几分，求起厉飞来。<br />
“好吖，牛子，你竟然在这时候还敢想别人，看我怎么治你！”厉飞瞪目说道，随即指尖起落，点住孙铁牛穴道，让其身体酥软，躺倒在庐内的药案上。<br />
“小飞不行，这里真的不行！”孙铁牛铁铮铮的汉子，竟然急出泪花来，无奈麻穴被制，早已浑身无力。<br />
“闭嘴，待会你就欲罢不能了。”<br />
拿开孙铁牛的手，厉飞顺势褪去铁牛裤裈，肥大挺立的肉屌一下子弹了出来。<br />
“厉飞，你再这样，俺跟你绝交！”孙铁牛发狠道。<br />
“孙大哥，你知道引螟粉的解药需得什么作药引吗？”厉飞突然问道。<br />
“俺怎么知道这劳什子的东西！”孙铁牛想起就是为了这解药才落到这地步，怒上心来。<br />
“牛子，这药引就是男人的精液！”厉飞坏笑道。<br />
“扯你的淡！”孙铁牛骂道。“快解开俺的穴道，不然俺真跟你绝交！”<br />
“孙大哥既然不肯，那算了！”厉飞叹道，转身就要离开。<br />
“小飞！”孙铁牛见厉飞要走，急道，“不要走！”<br />
“怎么，孙大哥改变主意了！”<br />
“改你的头！”孙铁牛没好气的说，“快解开俺的穴道！”<br />
“唉！”厉飞叹道，“孙大哥既然要和我绝交，贤弟怎敢再造次，还是等龚前辈到来后，烦请他老人家出手吧。”<br />
“厉飞你！”孙铁牛恨得牙痒痒。<br />
厉飞望着孙铁牛杀人似的目光，好整以暇的欣赏着孙铁牛的裸体，看得后者肉屌又再次抬头。<br />
“小飞，算大哥求你了！这里是师傅的药庐，俺怎么能在这里做这事！”孙铁牛语气软了下来。<br />
“牛子，你放心，我这样做真的是为了取你的阳精做药引。而且这事，你不说我不说，又有谁会知道呢？反而，如果在这样僵持下去，万一龚老头回来，那时小飞可要被大哥拖累了。”厉飞说完，故作无奈状，仿佛一切皆非因他而起。<br />
“厉飞你！”孙铁牛狠狠的瞪了厉飞一眼，想了想只得屈服道，“要干快点，妈拉个巴子！”<br />
“好了好了，牛子，每次你不都爽得死去活来吗？”厉飞笑道。<br />
孙铁牛也不作答，两眼一闭，不再言语。<br />
厉飞见此，上前将头埋到孙铁牛胯间，一手拨开肥大的肉屌，吐出舌头舔舐起孙铁牛的卵袋。须臾，头上便传来孙铁牛的呻吟声。<br />
孙铁牛的肉屌发胀，马眼内慢慢渗出淫水，濡湿了厉飞握住屌身的手掌。<br />
“小飞，不要……啊……只顾舔……快……快点撸俺的鸡巴，俺鸡巴……好胀好难受！”孙铁牛见厉飞只顾舔弄他的卵袋，却不顾他的肉屌，最后受不了的提醒起来。<br />
“牛子别吵！要不让人听到可不好！”厉飞说罢，蓦然将两个卵袋吞进口内，用自己的舌头左右搅弄，一阵狂吸。<br />
孙铁牛哈赤哈赤的喘着粗气，不敢发出太大的声音，肉屌欲裂的肿胀感与卵袋处传来的快感，冲击着神智。<br />
这种近似折磨的过程，在孙铁牛哀哀的告饶和低沉的呻吟中缓慢的进行着。<br />
不知什么时候，孙铁牛突然感到屌头被一阵冰凉套住，同时一根火热的硬物冲进自己早已经湿热的阳穴内。强烈的快感令其再也忍受不住的泄出了股股的精液，而屌身上一只不安分的手巧妙的上下挤撸，似是要榨干他的每一滴阳精。<br />
厉飞，将盛满孙铁牛精液的青瓷药罈托在掌中，边用胯下硕屌肏着孙铁牛的阳穴，边一手施展隔空取物的手法，将所需药物摄到孙铁牛赤裸起伏的健躯上，用内力逐一化成粉末后，逐一融入罈中的精液。<br />
渐渐的，乳白色的阳精逐渐变绿，变稠，直至成了墨色膏状，厉飞这才停止将药末投入罈中，转而将罈底抵住铁牛的丹田处，一手覆盖罈口，催运内劲，引导铁牛用自己的内力完成配制解药的最后步骤。此时的孙铁牛早已完全沉浸在肉欲中，毛茸茸满是肌腱的双腿，紧紧环住厉飞的腰身，嘴中不停的呻吟低吼。</p>
<p>黄昏将近，在柴屋内等候的二壮，才看到孙、厉二人从远处徐徐而来，只不过高壮的孙铁牛是在厉飞的搀扶下勉强而行。<br />
二壮见此，立刻迎了上去焦急的问道，“老大，你怎么回事？”“厉少侠，俺们老大出了啥事？”<br />
见到二壮一脸关切的表情，孙铁牛脸颊发烫，打死也不会说出缘由的，只得朝厉飞狠狠瞪了一眼。<br />
“孙大哥是炼制解药的时候，内力消耗过钜，并无大碍，只需稍作调息即可。”厉飞笑呵呵的解释道。<br />
“这样子啊，大哥你可真是拼命啊！为救个刚认识的娃子，搞成这样，真是英雄侠义！”二壮听完这缘故后，由衷赞道。<br />
孙铁牛恨不得找个地缝钻进去，然而厉飞却还故意揶揄道，<br />
“是啊，孙大哥满腔热血，侠义当前，能奋不顾身，厉某虽然行走江湖多年，但像大哥这般的人物真是独一无二。”<br />
“够了！快去给那娃子解毒吧！”孙铁牛怒道，“二壮，扶我去你房里躺会。”<br />
“是，老大。”二壮看孙铁牛无名火起，不由一头雾水的上前搀住。<br />
“对了，厉少侠，风师太说有事出去，过两个时辰才回，请您先行替那娃子解毒。”二壮想起风青曼的嘱咐，回头向厉飞说道。<br />
“什么！你怎么不早点说！”孙铁牛叫嚷道。<br />
“老大，俺不是看您这样子，一时给忘了！”二壮顶道。<br />
“算了算了，时候不早了，你快去准备吃的吧！”孙铁牛忿道。<br />
“知道了，老大。”二壮说完，愣愣的走了。</p>
<p>“笑个屁！”孙铁牛看二壮走远后，见厉飞在一旁偷乐，骂了声。<br />
“孙大哥莫生气了！同我去帮那孩童解毒吧！”<br />
“俺倒要见识见识你怎么捣鼓俺的……”孙铁牛语顿，“俺的解药！”<br />
“这是应当的，要不也对不起大哥的一番辛劳！”<br />
“别废话了，进屋去！”<br />
二人开门入内，见屋内仅剩奕龙躺在榻上，盖着袭被褥，沉沉入睡。厉飞当即上前掀开被褥，又自袖内摸出那青瓷药罈，将里面的膏状物取出四分之一，放入碗中，用清水化开，徐徐喂入奕龙口中。<br />
待碗中之物喂完，厉飞便把奕龙脱得精光，将剩余的药膏悉数涂抹在奕龙全身，只除头部。<br />
孙铁牛见自己的阳精被喂给个孩童，还抹得其满身均是，不由回想起药庐内淫靡的场面。<br />
“你们这是做什么？”一声厉喝自背后传来，让孙铁牛蓦然一惊。</p>
<p>第十三回 螟散·离魂·熿蛤</p>
<p>孙铁牛回头望去，原来是风青曼，自外回转，没来由的窘迫至极。<br />
“原来是师太回来了，正好厉某之事也毕！”厉飞不疾不缓，回身应道，“接下来要烦请师太出手相助了？”<br />
“此话何意？”风青曼听罢，疑道。<br />
“方才在下已经让此童服下解药，又将药膏涂抹其身，尚欠运功驱除此步。”厉飞解释道，“但我与孙大哥所习功力偏于霸道刚猛，恐对孩童之躯不利，如今师太既回。此事烦请师太相助。”<br />
“那贫尼要如何做，才能帮龙儿除去此毒。”风青曼神色稍缓，问道。<br />
“只需师太以内力，助此童行气一周天即可。”<br />
“如此简单。”<br />
“若师太信不过厉某，在下也可代劳。”厉飞笑道。<br />
“厉少侠言重了，贫尼只不过顾虑龙儿而已。”<br />
话音刚落，风青曼已至榻前，只见其一手倒背，一手徐徐下按，悬于奕龙胸口上方七寸，气劲四扩，罩住奕龙周身，单掌虚提，竟令奕龙离榻而起。<br />
孙铁牛看得目瞪口呆，暗暗佩服风青曼内力深厚，厉飞见此则不以为意。<br />
但见，风青曼闭目而立，用自身阴柔的内劲为奕龙行气化毒，厉飞，孙铁牛则默立两侧。行功将尽，异状乍起，奕龙脸现阵阵痛苦之状，更有点点淡绿荧光，自其耳眼口鼻不断逸出。<br />
见此，孙铁牛不由低呼出声，风青曼觉察有异之际，耳边便传来厉飞之言，“此乃引螟粉被驱出体外之状，师太无须挂怀。”<br />
日沉西山，屋内转暗，让这荧光显得愈加的诡异，然其方离奕龙三寸便尽皆暗灭成灰，有些许散落奕龙身上者，甫一沾到药膏便由绿转红，倏然而灭。<br />
如此，半炷香的功夫后，便不见有荧光自奕龙七窍而出了，而风青曼也运劲收功，让奕龙缓缓落于榻上，并为其掩上被褥。<br />
“厉少侠，此次幸得相助，方能化去此污浊之物。”风青曼心中一块石头落下，油然谢道。<br />
“哪里！哪里！这是晚辈分内之事。”厉飞谦然回到，“倒是这次若无孙大哥耗损内力鼎立相帮，厉某也不可能在如此短的时间内调制出解药来。”<br />
“二位少侠的恩情，贫尼记下了。来日若有何难处，只需遣人携这三枚离魂针，到鸾霞山上的紫松庵知会一声，贫尼自会倾力相助。”言毕，风青曼一拂袖，三根半尺长的细针便钉立木桌之上，无声无息。<br />
“离魂针！原来师太还有此等绝技！”厉飞吃惊道。<br />
“厉少侠年纪轻轻，学识便如此渊博，当真了得！”风青曼话有所指。<br />
“怎么这针很厉害吗？”孙铁牛憨憨问道，在其眼内这只不过是三枚稍长的绣花针而已。<br />
“师太见笑！”厉飞冲孙铁牛使个眼色，解释道，“孙大哥有所不知，相传一百年前，武林有位异人，不但暗器一绝，兼且医术高明，疑难杂症，内伤外患，无不药到病除。然其性情古怪，为寻常人治病便罢，若为武林人士治病却有个原则，一生一死。”<br />
“什么是一生一死？”孙铁牛插嘴问道。<br />
“便是救一人杀一人。“风青曼冷冷说道。<br />
“正是，因此诸多有求于他的武林人士，若无甘愿牺牲的至亲好友，便均被其医好后复又杀死。”厉飞说到此处，不由摇头，孙铁牛也暗暗咋舌。<br />
“这般下来，江湖人便为其取了个‘离魂郎中’的绰号。”厉飞接着说道，“而这异人虽然仇家众多，但因其暗器功夫卓绝，故无人能动其分毫。而其成名绝技，便是这‘离魂针’，相传其曾凭借此暗器，一口气灭了围攻他的六十几位正邪高手，其中便有昔日铁血帮帮主左丘琬与葵隐派掌门鲁霏凤。”<br />
“这般厉害！”孙铁牛惊道，这两个帮派可是道上赫赫有名的正邪两大代表，名号连他这穷乡僻壤的寨主也如雷灌耳，不由重新端详起这三根细针来，但见针体乌黑，果与寻常铁器有异。<br />
“离魂针，究竟以何材料所制已不可考，但据说其总共一十三枚，见血封喉，最为奇异的便是，若用独门功法施展，此针可化实为虚，杀人于无形。”厉飞最后说道，“不知前辈同离魂郎中是何关系？”<br />
“贫尼也是机缘巧合下方才得到的此物。”风青曼略一带过，不欲深谈。<br />
“如此，多谢前辈抬爱了。孙大哥，还不谢过前辈大礼。”厉飞冲孙铁牛说道。<br />
“哦，多谢师太！”孙铁牛也赶忙谢道。<br />
“不必多礼！既然龙儿身上的毒已解，那贫尼便告辞了。”风青曼如是说道。<br />
“师太现在就要要离开？”厉飞问道。<br />
“不错。”风青曼说道，“此地虽是隐蔽，但……”<br />
长长的哨声打断了风青曼的话语，划破了谷内的寂静。<br />
“警讯！”孙铁牛惊呼，待其起身欲出门时，一人冲了进来。<br />
定睛细看下，竟是二壮，不过此时的他已是满脸血迹，身上好几处深可见骨的伤口。<br />
“二壮，发生了什么事！”孙铁牛扶住从地上爬起的二壮，焦急的问道。<br />
“都死了！老大! 都死了! 兄弟们，都死了！”见到孙铁牛，二壮悲痛的嚎哭起来，已经语无伦次。<br />
“黑衣人……”二壮说出这三个字后，便气绝而亡。<br />
“二壮！”眼看兄弟惨死，孙铁牛心如刀绞，怒气冲顶，踹开门便要冲出去看个究竟。<br />
“牛子！不要冲动！”厉飞紧追而出，却见隐隐有黄绿色烟雾冲此处飘来，不过十丈的距离。<br />
“熿蛤毒烟！”<br />
“牛子！快走，这里的人都活不成了！”厉飞拉住孙铁牛，高声喝道。<br />
“不！妈拉个巴子，俺要为兄弟们报仇！”孙铁牛发狂喊叫，已经理智全无。<br />
“牛子！不要怪我！”厉飞一记手刀，打在孙铁牛颈上，后者顿时昏了过去,被厉飞顺势架进屋内。<br />
“厉少侠！”风青曼看到‘熿蛤毒烟’也是一惊。<br />
“床榻下有暗道。”厉飞言简意赅。<br />
风青曼回身抱住奕龙，掀开榻板时，厉飞也已来到身侧，只见其伸手往床沿下某处虚按，轰一声响，青石的床板竟滑动开来，现出了漆黑的通道。<br />
“师太，快！”<br />
风青曼二话不说，纵身而下，此时那熿蛤毒烟已经飘至门口。<br />
厉飞在风青曼下去后，也随即架起孙铁牛跳入密道。顿时屋内只剩那熿蛤毒烟徐徐飘荡开来，只见其所过之处，桌椅门窗均开始慢慢腐朽，而二壮的身体也由皮肤腠理开始腐化，在这熿蛤毒烟将及床榻之际，二壮就只剩下森森的白骨和一滩血水。<br />
也恰在此刻，轰轰声响，青石板再度合上。<br />
青风寨内无论男女老幼尽皆命丧此毒烟下，空余满谷的死寂。<br />
良久之后，一声长长的叹息响起，饱含着苍凉与无奈，为这曾似人间乐园的地方画下了句点。</p>
<p>密道深处，响起声声震耳的咆哮声。<br />
“厉飞，你为什么托住俺，俺的兄弟都死了。俺活着还有什么意思？”孙铁牛醒转过来后，便开始大吵大嚷，发疯似的要冲回去为自己的兄弟报仇。<br />
“啪啪”两声，厉飞毫不留情的扇了孙铁牛两耳光，打得孙铁牛一下懵住。<br />
“牛子，大家都死了！”厉飞厉声道。“留着命，才能为兄弟们报仇，现在回去只有死！”<br />
孙铁牛愣愣的望着厉飞，良久眼眶开始湿润，接着便放声嚎哭起来。<br />
厉飞将孙铁牛的头抱在怀里，轻抚着其后背，一旁的风青曼也不由潸然泪下。</p>
<p>“不报此仇，俺孙铁牛誓不为人！”在平复了心绪后，孙铁牛对天赌誓道。<br />
“孙少侠，此事因我而起。贫尼责无旁贷，定会诛尽此丧心病狂的妖邪外道。”风青曼谦怒交加。<br />
孙铁牛默然不语，算到底自己弄得寨毁人亡，风青曼虽无罪过，却是肇事之人，此事论谁遇上了也不会有那么好的肚量。<br />
“师太不必自责，圣心宗如此惨绝人寰，必遭天谴。”厉飞赶忙打圆场。“这血海深仇，我兄弟二人迟早是要讨回来的！”<br />
“少侠虽如此说，但孙少侠若非相助贫尼，也不至如此田地。”风青曼依然心中有愧。<br />
孙铁牛冷冷哼了一声，让厉飞有点尴尬。<br />
“对了，不知师太今后作何打算？”厉飞忽然问道。<br />
“贫尼原是想带龙儿回紫松庵，但如今这‘熿蛤毒烟’现世，看来只得另图他策。”风青曼柳眉紧蹙。<br />
“熿蛤毒烟，肏你娘的圣心宗，老子一定要将你们碎死万段……”孙铁牛甫听到灭了自己山寨的元凶，将平日内不出口的脏话一股脑往圣心宗上招呼。<br />
“牛子！”厉飞看风青曼有点听不下去了，便出口喝住孙铁牛。<br />
“风前辈何不请‘问道山庄’庄主公孙前辈主持公道？”厉飞突然建议道。<br />
风青曼闻言，不喜反忧，良久才缓缓说道，<br />
“公孙璞早于三十年前便金盆洗手并公告天下，问道山庄不再过问武林之事。当年葵隐派复兴，并公然挑衅问道山庄，且连灭了正道五个门派，最后若非曹大师出手相助，令铁血门带领武林正道大挫葵隐派锐气，也不会有今日中原武林的两大正邪帮派。如今让贫尼去问道山庄求助，恐希望渺茫啊。”<br />
“师太所虑极是，然据厉某所知，当年葵隐派所谓的挑衅也只不过是动动嘴皮子而已，并未敢犯问道山庄秋毫，而那五个门派也与问道山庄没有丝毫瓜葛。如是可知，问道山庄在中原武林中仍有超然的地位。”厉飞顿了顿又说，“问道山庄虽不理会武林琐事，却非与世隔绝，只要能令奕龙进入其内，即可得到问道山庄的庇护。”<br />
“厉少侠莫非是想让奕龙拜入问道山庄门下？”风青曼讶道。<br />
“师太明察，在下正是此意。”<br />
“可问道山庄收徒极其严格也极其古怪，弟子年纪不得超过十岁不说，选拔方式也从未向外公布。奕龙虽非虽不过十岁，但也不能保证会被问道山庄揽入山门。”风青曼虑道。<br />
“师太所言极是，但不试一试又怎会知道奕龙没有此等机缘呢？”厉飞回道，“且我看奕龙年纪尚小，虽屡逢大难，却能化险为夷，想必今后当有一番不小的作为。”<br />
风青曼沉默不语，看着怀中的奕龙，不由一阵的心酸。厉飞在旁将此情景收入眼内，也识趣的不再言语了。<br />
良久之后，风青曼终于打破密道的沉寂，下定决心的说道，<br />
“贫尼便照厉少侠所言，到问道山庄走上一趟。”<br />
“那事不宜迟，我们三人现在便赶往问道山庄吧。”厉飞也说道，“牛子，我们走吧！”<br />
“奶娘，这里是哪？奕龙肚子饿了！”一个满是童稚的声音自风青曼怀内响起。 第十四回 问道山庄</p>
<p>话说当年，公孙傲人以其祖传武功《孤鸿武典》，初涉中原武林，短短三月间便连败正邪各派顶尖高手，尔后于雁荡山碧霞坡建立赤鸿山庄，竣工在即便发函广邀正派翘楚，借切磋技艺之名，力压各派掌门，由此奠定了问道山庄在江湖中的盟主地位。<br />
自赤鸿山庄成立后一个甲子，第二代庄主公孙璞，年届二十，却突然公告天下，退出武林，并将山庄之名改为‘问道’，江湖人士疑窦纷生，有猜测公孙傲人辞世，其子不足担当大任的：有传言公孙璞醉心道学，不理俗世的：更有甚者言其与域外魔头大战，功力尽失的……<br />
然，自山庄更名至今，已过三十年，问道山庄确是从不过问江湖武林之事，而江湖武林亦不知庄内底细。正邪两路中也有那好事之人，想窥探山庄情况，但无不是一去不返，而问道山庄也并非与世隔绝，日常用度所需，家丁仆役更替，宛若绅宦人家，更有一年一度的招徒之期，可三十年来，能拜入山庄者，却屈指可数。如此种种，公孙璞与问道山庄在武林中便更显神秘。</p>
<p>雁荡山下静风镇内东门街上<br />
“厉哥哥，我要吃豆花。”发声者乃是一年约八岁，脸蛋红扑扑的可爱小童，此时正窝在一个书生打扮，面容俊朗的青年怀里，青年身后跟着一个彪壮汉子，提拎着个黑布麻袋，颇有分量，三人正从一处豆花摊路过。<br />
青年听后，笑呵呵的移步摊前，冲摊贩吩咐了声。<br />
“小娃子，你刚不是吃过了吗？”大汉哂道。<br />
“哼，都被你抢了！大水牛！”小童探头冲身后的大汉扮了个鬼脸，吐了吐舌头。<br />
“你这倒霉娃子，俺——”大汉瞪眼作怒，话未讲完。<br />
“厉哥哥，大水牛又欺负我了。”小童重又缩回青年怀内，撒娇道。<br />
“呵呵，奕龙乖，有哥哥在不用怕。”青年抚摸着小童的头发笑着说道。<br />
“厉老弟，你太宠这娃子了。”大汉不忿道。</p>
<p>这三人自然是离开青雉山，前往问道山庄的厉飞一行人。当日，奕龙自风青曼怀内醒来，似乎忘了许多事，只记得风青曼这个乳母，与自己的姓名，还有便是奕虎这个弟弟的事情了。<br />
厉飞心思细密，当下便猜出其乃是受惊过度，得了失忆之症。<br />
当时奕龙甫见孙铁牛戾气冲天，杀意凛凛的样子，没来由心里恐惧，不由哇哇大哭起来。风青曼见此，心中不由得更是忧怜，一时间不知要如何安抚奕龙了，倒是厉飞直截了当的称呼奕龙为弟弟，凭着巧舌如簧，深谙孩童心性，三两句便哄得奕龙喜笑颜开，不出几日二人便熟络得不行。奕龙起先是哥哥长哥哥短的叫个不停，之后便直接窝在厉飞怀里，便溺不离，那般情景，你就说二人不是兄弟，旁人也不信。<br />
孙铁牛这些日子里，在奕龙和厉飞营造的和乐氛围中，杀意也渐渐平复了下来，起先奕龙老怵着他，不肯亲近，但时日久了，孩童心性便逐渐淡忘了当日之事，之后更仗着有厉飞撑腰，时常嬉弄孙铁牛，一路上倒也是欢声载道。</p>
<p>三人在豆花摊旁坐定后<br />
“欸，大哥莫把龙儿的话放心里去。”厉飞冲孙铁牛说道，一边接过摊贩递来的豆花。<br />
“这一路上，你就没让这娃子着过地。他又不是没脚不能走，至于成天抱怀里吗？”<br />
“龙儿喜欢这样，我也没办法。”厉飞无奈的耸耸肩说道。<br />
“厉哥哥，啊——”此时奕龙用勺子舀了匙豆花，送到厉飞嘴边。<br />
“算了，不说这个了。”孙铁牛见二人一副兄友弟恭的样子，让人看了又羡又妒，气馁的说道。<br />
“师太今日怎不与我们同行呢？”孙铁牛岔开话题，不由问道。<br />
“喔，此事我忘了告知大哥了。”厉飞咽下口豆花后，回答道，“再过七日便是问道山庄收徒之期，师太同庄主曾是旧识，故先前往探望一番。”<br />
“这样啊，还有七日。”孙铁牛自语道，目中厉色闪过。<br />
“不错，此事一了，也该办我们之事了。”厉飞也声音低沉，面罩寒霜的说道。<br />
“厉哥哥，我吃完了。”<br />
“呵呵，那我们走吧。”厉飞转眼间又是一副好哥哥的样子，在桌上放了些许铜钱，便起身欲离之际，只见摊贩连忙赶了过来，摸起铜钱，便要向厉飞怀里送。<br />
厉飞一手抱定奕龙，一手将伸来的手回推，便把摊贩的手拦了下来，随之问道，“不知这是何意？”<br />
那摊贩是个约有七十开外的老头，须眉皆白，衣衫缀着零星几个补丁，粗手大脚，脚步虚浮，显然不是习武之人。<br />
“侠客别误会。”那老头只觉手像抵在墙上般，进不得分毫，连忙解释道，“侠客的朋友既然是问道山庄的客人，小老儿怎么好意思收两位的钱财。”<br />
“老儿好生无礼，然道俺们象是吃霸王餐的吗？”孙铁牛不悦喝道。<br />
“大侠有所不知，这静风镇原是个小村子，不过十几户人家，皆因雁荡山本是处恶地，不但猛兽众多，兼之道路崎岖，人烟罕至，若非公孙大侠在此辟地立庄，兼且修桥铺路，造福一方，怎能有今日的光景。”老者感慨的说道，“小老儿生于斯长于斯，亲眼目睹静风镇日渐繁荣。公孙大侠的大恩大德，已是无以为报，小老儿怎能再拿大侠朋友的钱财，这万万使不得的。”<br />
“呵呵，是这样子啊。”孙铁牛憨笑道。<br />
“看老丈做生意也不易，既能感恩如斯，何必介怀于些许钱财。”厉飞笑道。<br />
“说出来不怕侠客笑话，小老儿在此处卖了六十余载的豆花，但承蒙庄主恩泽，如今已然儿孙满堂，家业也算不差。”老者欣然说道，“本来以小老儿的年纪早该回家享清福了，但是卖豆花卖久了，不出来吆喝几声老觉得不大自在……”<br />
此时街上渐渐围拢上来的人不由插嘴道，“胡老爷子就这脾气，牛也拉不回来……”“这几位敢情是外地人吧……”“把钱收了吧，别跟胡老爷子较劲了……”七嘴八舌的，众人便跟着劝开了。<br />
“爹——”“阿公——”“老伴——”“婆婆您老小心脚下！”呼喊之声由远及近。<br />
老头听了这声音，不由恼道，“又是哪个不长眼的，想看小老儿笑话吗——”话音未毕，一个四十许，衣着朴实的中年人急急拨开众人，护在老者身前，上下打量着厉飞三人。接着又进来了个二十左右的青年，壮实敦厚，一把扶住老者，上下检查，好一会儿，一位三十有半的素妆妇人，搀扶着位老太太也进了人群。<br />
只见，老太太见老头没事后，指着其鼻子便怒叱道，“老不死的，让你在家享清福，你偏不肯，非要搞得家里翻了天，你才消停吗？”<br />
“真个胡闹！”老头也不客气的回到，“青天白日，还在问道山庄脚下，你们怕甚？”<br />
“爹，娘亲也是担心您呀！”中年人劝道。<br />
“是啊，既然爷爷无恙，娘，您先同奶奶回家吧。”壮实青年向中年妇人说道。<br />
“那好，婆婆，我们先回府吧！”中年妇人搀定老太拨开人群便欲离去。<br />
“臭老头子，回家再跟你算账！”老太临走前不忘撂下‘狠话’，惹得众人哈哈发笑。<br />
“石娃，爷爷没事！”老头甩开青年的手，发脾气道，“你爷爷我还硬朗着呢。”<br />
“爹，我在铺里听人说，有人为难您老人家，这到底咋回事？”中年人边看着厉飞三人，边小声向老者问道。<br />
“胡闹，这些侠客可是公孙大侠的朋友，怎会如此做！”老者怒道。<br />
“什么！？公孙大侠的朋友！？”众人惊道，重又打量了三人一番，只见书生打扮的青年身量与那石娃相仿，却显得文质彬彬，怀中还抱着个约莫七八岁的孩童，而其身旁的大汉，则高大壮硕，蓄着短须，英勇非凡。中年人听完老父所言又看到奕龙，当下心中便了然。<br />
“二位莫非是来参加问道山庄的收徒仪式的吗？”中年人恭敬的问道。<br />
“没错。”孙铁牛的身高在众人中犹如鹤立鸡群，加上其硬朗的脸庞亦相当惹人瞩目，故而有点不耐烦的说道。<br />
“此间非是说话的地方，我看还是……”厉飞笑道。<br />
“侠客说得是！在下糊涂了！”中年人歉声道。<br />
“爹，我看您老今就不要再卖豆花了，我们请列位侠客回府上坐坐吧！”中年人转身劝老者。<br />
“嗯，嗯，对，对。要请，一定要请。”老者两眼发亮的说道。<br />
“石儿，小心扶爷爷回府！”中年人吩咐那壮实青年道。<br />
“是，爹。”那青年应了声，便扶着老头离去了。<br />
“嗐，要我说几次，我自己能走。”老头一副不服老的样子，边走边甩开孙子要搀扶的手，惹得众人又是一阵哄笑。<br />
“列位，列位，让大家见笑了。此间之事已了，我看大家还是各忙各的吧！”中年人冲众人抱拳朗声说道。<br />
众人见此，也就自行散去了。<br />
“二位侠客，不知能否赏光莅临敝府，让胡某人聊表地主之谊。”中年人恭敬问道。<br />
“不知阁下如何称呼？”厉飞回问道。<br />
“在下唐突了，敝人姓胡，单名颂。在此镇开了几家铺子。”中年人自我介绍了一番。<br />
“哦，原来是胡掌柜，失敬，失敬。”厉飞说道，“只是在下已有约在先，须得往悦来客栈一遭。阁下盛情恐无缘消受了。”<br />
“悦来客栈！”中年人喜道，“这真巧了，那正是舍弟所开的客栈！若侠客不介，便让敝人引路吧？”<br />
“既然如此，那有劳胡掌柜了。”厉飞谢道。<br />
“二位请随我来。”<br />
此时忽然又见远处闹哄哄跑来十几个手提棍棒的青壮汉子，为首一人坦胸裸臂，甚为胖硕，生得肥头大耳，面黑无须。胡颂一见此人，扬声道，“徐老弟，老爷子没事，又是一场误会，领你的人回去吧。莫要冲撞了贵客。”<br />
那为首之人也远远望见了引路的胡颂，听其如此说后，便自扯着嗓子回应道，“既是如此，那有事便招呼俺。小的们，走了。”于是那帮人，便又急匆匆的自来路而回。<br />
孙铁牛闻见来人甚是豪爽，兼之方才仿若其在青雉山的光景，不由出声问道，“那是何人，俺看也是个爽快人。”<br />
“哈哈，不知此位侠客如何称呼？”中年人不答反问道。<br />
“俺叫孙铁牛，你叫俺铁牛得了。”孙铁牛爽快说道。<br />
“不敢，不敢，敝人还是称呼您作孙侠客好了。”中年人说，“刚那人乃是敝夫人之兄，姓徐名丰，因其胖大，人人皆唤他徐胖子。我这大舅子也练过几年功夫，在此间做个泥瓦工头，专帮人补屋修墙。为人虽是莽撞了点，但也颇明是非，平日里专好耍刀弄棒。若是孙侠客不嫌，敝人倒也有意引他与您一会。若能因此学得二位的一招半式，也是他的造化了。<br />
“咦？胡掌柜怎就知我二人武艺能胜过方才那位仁兄呢？”厉飞不由问道，“莫非胡掌柜，也是练武之人不成！？”</p>
<p>第十五回 不情之请</p>
<p>雁荡山上碧霞坡问道山庄内，风青曼独坐迎客厅内，仆役奉上的茶水未曾动过分毫，只因她此时此刻，心事重重。<br />
“庄主到。”忽听仆役朗声传道，风青曼闻声而起。<br />
但见，自门外走进一人，身形伟岸，方脸大耳，剑眉细目，白面无须，三十开外的样子，头戴方巾，身着蟒袍，气势俨然。<br />
“公孙庄主，贫尼讨扰了。”风青曼神色凝重的说道。<br />
“师太别来无恙，请坐，请坐。”公孙璞洒然一笑，回礼道。<br />
二人甫坐定，风青曼开口便说，<br />
“若贫尼揣测不差，曹大师，他，他可能已遭不测。”<br />
“什么，曹大师竟然——”公孙璞蓦然惊道，“师太请细细说来。”<br />
风青曼便将前因后果，详细说与公孙璞知晓，当其言及熿蛤毒烟出世之时，公孙璞惊讶之色更甚于听到曹天鼎身故。<br />
“竟是熿蛤毒烟，师太可看仔细了！”公孙璞沉声问道。<br />
“当时慌忙之下，不及细看，但见其声势应是传闻中的熿蛤毒烟不假。”风青曼仔细回忆了一番后，肯定的说道。<br />
“难道真会是那个魔头不成！”公孙璞自语道，“当年家父分明将其击毙于天雷峰上，并枭首示众了啊！？难不成……”<br />
“贫尼料想此事应是其传人所为。”风青曼接口道，“习武之人，虽能凭借吐纳导引之术驻颜长寿，但要活到到将近二百岁，却是断不可能的。”<br />
“师太之言不错，凡人之躯又怎能禁得住岁月摧蚀。”公孙璞点头同意道，“但吾有一事不明，还请师太赐教？”<br />
“庄主但说无妨。”<br />
“当年铁口神算刘不知惨遭不测，留下四句谒语，虽是众所周知，但师太又是从何知晓其所言之物会自青阳镇内出世的。”公孙璞缓缓问道。<br />
“当年何一剑发函邀贫尼与曹大师在他的悔青观共商此事，据其所说，异宝临世乃是其友人临终前衍先天之数测算而出的。”风青曼随口答道。<br />
“不知何道友曾言及其友人是何方人士否？”公孙璞追问道。<br />
“此事贫尼与曹大师亦曾询问于他，但其却不肯吐露只言片语。”风青曼叹道。<br />
“何道友为人坦荡，生性耿直，既不愿说，想必也有难言之隐。”公孙璞微微一笑的说道，“不知师太肯否将青阳镇中的异宝借吾一观？”<br />
“庄主不说，贫尼也有此意。”风青曼说完，伸手自怀里掏出一个精巧的锦囊，探指取出一截小棍。<br />
公孙璞端坐正厅，示意侍童上前接过。<br />
“师太知否此是何物？有何用途？”公孙璞将侍童传上的物事仔细端详后，不禁问道。<br />
“此物唤三星弄月简，但有何用途，贫尼亦不知。”风青曼面带惭愧的说道。<br />
“此物非石非玉，材质虽是罕见，却显得平淡无奇。”公孙璞重新检视一番后说道，并令侍童将三星弄月简交回风青曼手中。<br />
“诚如庄主所言，若非亲眼所见，贫尼亦不敢相信此物乃传言中的异宝。”风青曼接过小棍后，重又放回锦囊内。<br />
“举凡异宝，大多瑕疵于外，秀藏于中。”公孙璞略略思忖了会又说道。<br />
“庄主莫非想将此物剖视一番。”风青曼会意道，“此物乃曹，何二位故人豁出性命，自邪魔手中夺得，贫尼窃以为非到必要之时，还是周全此物为好。”<br />
公孙璞含笑不语，风青曼又将锦囊重新纳入怀内。<br />
“不知庄主对此事如何定夺？”风青曼好一会儿，才硬着头皮问出了此行的第一个目的。<br />
“师太，此言何指呢？”公孙璞双目微眯道。<br />
“自是曹大师与何一剑命丧域外邪魔之手这件事！”风青曼怒意隐隐，不觉声调拔高。<br />
“此事还请恕公孙某人无能为力。”公孙璞闭目颔首直接回绝了。<br />
风青曼见此，不觉心灰意冷，良久才长长叹了口气道，“贫尼冒昧了，还请庄主见谅。”<br />
“言重了。”公孙璞说道，“师太远道而来，想来必是舟车劳顿，不如在此间休憩一二，也让吾略敬地主之谊。”<br />
“这就不必了。”风青曼冷然说道，“但另有一事，肯请庄主务必成全。”<br />
“师太直说，若本庄能力所及，必定尽力。”公孙璞凛然道。<br />
于是，风青曼便将奕龙欲拜入山庄之事，一五一十的说了一遍，最后还郑重补充道，“龙儿，自小由贫尼带大，若非万般无奈，也不至于此。”<br />
“师太放心，公孙某人保证，纵然此子无法通过考核，本庄也必定使其安然无恙。”公孙璞说道。<br />
“若他有幸拜入贵庄，也是他的造化。”风青曼听其话中之意，是断不会坏了山庄规矩的，不由说道，“若无缘，只望庄主海量，暂舍他处容身之所，待武林事了，贫尼再来叨扰。言尽于此，尚有要事，就此告辞了。”<br />
言毕，风青曼也不由分说，起身甩袖步离，甫出厅门，便施展轻功疾驰而去。<br />
公孙璞望其远去的背影，暗暗摇头，面带不屑之色，随手招来一名管事，冲其吩咐了几声后，便自行离去。</p>
<p>雁荡山下静风镇内北门街悦来客栈天字号厢房内，奕龙躺在床上沉沉的睡着，床边的风青曼正为其掩上锦被，眼中满是爱怜之色。待安置停当后，风青曼转身轻声走出房间，顺手合上门扉。见厉、孙二人正在门外候着，风青曼冲其点点头，示意已可离开。<br />
待三人在客栈一间雅室坐定后，厉飞便开口问道，“师太此去问道山庄，结果如何？”<br />
风青曼摇头叹了声，便将前情说与二人知晓。<br />
“妈拉个巴子！俺本以为这什么庄主如何了得，原来也是个怕事的主！”孙铁牛甫听完风青曼话语，开口便骂。<br />
“这一路行来，提及问道山庄，人人皆是称颂，有此可知公孙庄主行事为人甚得人心。既然公孙庄主已允诺收留奕龙，那师太也可暂且安心了。”厉飞却说道。<br />
“朋友有难，袖手旁观，算哪门子的甚得人心。”孙铁牛发冲道。<br />
“厉少侠之言不差。贫尼倒不再担心奕龙之事。”风青曼蹙眉道，“只是曹大师恐已不测，今后武林势必乱象丛生，不得安宁。”<br />
“中原武林尚有铁血门与一干正道人士坐镇，想必短期内应无大碍，域外魔枭纵是了得，想必与曹大师相拚下也讨不得好，而问道山庄若想继续置身事外，想必不会任由此种情况肆意发展下去。”厉飞略一思量后，逐个分析道。<br />
风青曼听完，眉锁顿开，这一路行来，她虽然对厉飞油腔滑调的个性不以为然，但见其心思缜密，行事果断，不由得生起爱才之意，心中便有事相托。仔细思量后，风青曼终于还是自怀中又摸出了那个锦囊，置于案上后，只是看着二人也不言语，顿时雅室内寂然无声。<br />
孙铁牛最受不了这种死寂，当下开口道，“师太这里面是什么东西？”<br />
“厉少侠，令师待你如何？”风青曼不理会孙铁牛，反问起厉飞。<br />
“在下拜入师门虽不久，但深受师傅恩德，方能于武学上有如此进境，自是无以为报。”厉飞当下立改嬉笑之态，正色凛然的说道。<br />
“好，那当日贫尼言及令师身殒，为何不见你有何悲恸之色？”风青曼紧接着问道，言锋犀利。<br />
“师太见怪，家师常酔言，生何欢死亦何苦，但求一世无所愧，其景甚悲。当日听得家师为救师太而亡，料想师傅此生已无所愧。”厉飞言及此，风青曼已然双目湿润，但其却接着说道，“一日为师终身为父，此仇不共戴天，厉飞耗尽此生也势必手刃仇敌，以慰家师在天之灵。成事在己，谤誉由人，何须惺惺作态。”<br />
话毕，风青曼已然以袖掩面，无声而泣，良久方才长舒了口气道，“说得好，说得在理，难怪何一剑会收你为徒。”<br />
紧接着，风青曼袖拂桌案，带起劲风，恰好将那锦囊移至厉飞面前，并示意厉飞开视。<br />
厉飞打开锦囊取出一截小棍，顿时面带疑色，但其知道风青曼必然有后话，于是默然不语，只把那物仔细查看。<br />
果然，风青曼开口道，“此物便是曹大师与令师拚命所得的异宝，如今贫尼将之交付于你，你要好生保管，切莫辜负吾等三人的一番辛苦。”<br />
孙铁牛见了那小不拉几的物什，心中就嘀咕，这是哪门子异宝啊，当牙签嫌粗；作筷子嫌短；作火折子吧，也不知道能燃不能燃，就这还是异宝。但刚听厉飞一席话引得老尼姑掩面而泣，也识趣的没敢说什么，只能心中暗自诽议。<br />
只见厉飞检视一番后，重又将此物纳于囊中，推回风青曼跟前，接着说道，“能得师太垂青，厉某倍感荣幸。但此物在下万不能受。”<br />
“为何？”风青曼惊疑道。要知道，为了此物可是连连折损了几十条人命，而且其中不乏武林之中拔尖的高手，厉飞此子却不将其放在心上，若非心中有所打算亦不会如此。<br />
“师太容禀，为报家师与青风寨上下的血海深仇，晚辈二人决意共赴域外诛魔，此行自是凶险难测，万一不慎将此物落于邪魔之手，岂不愧对了列位前辈所托。”厉飞徐徐解释道。<br />
“二位有此决断，当真侠义薄云，贫尼愿同二位齐往域外屠魔。”风青曼听后，立刻血气翻涌，激动的说道。<br />
“能得师太相助自是如虎添翼，但在下有一言，不知师太可否愿闻。”厉飞恭声请示。<br />
“少侠直说。”<br />
“曹大师与家师辞世，中原武林正道急需像师太这样的人物坐镇，以防葵隐派等邪魔外道趁势为祸，怎可亲赴域外涉险。”厉飞诚然道，“故请师太能舍一己私怨，以兼顾天下安危。”<br />
风青曼听完自然相当受用，仔细斟酌后，决定道，“少侠行事周全，贫尼便依言待中原武林安定后，再赴域外与二位相会。但此物要如何处置？”说完，看了看面前的锦囊发愁道。<br />
“吾等三人皆是戴事之身，携带此物却是不便。”厉飞接到。<br />
“不错，贫尼虽不明此物底细，但就其出世时的光景，料想不会是俗物。”<br />
“如此确实难办了。”厉飞蹙眉说道。<br />
在二人思量之际，孙铁牛便捞过那锦囊，打开来，拿出那物，放到眼前细瞅。瞧了半天，也看不出此物究竟有何特殊之处。最后百无聊赖下，随意用拇指与中指钳住小棍两端，用力一合，那小棍竟极富弹性，受力弯曲下，便自孙铁牛两指间弹了开去，落在桌上，发出嗒嗒的闷响。<br />
孙铁牛不禁说道，“这劳什子做个弹弓倒也不错，可惜短了点。”接着便兀自拾起来拨弄。正所谓言者无心，听者有意。厉飞脑中忽然灵光一闪的说道，“师太，厉某倒是想到了个妥善的方法安置此物，当保万无一失。”<br />
“厉少侠福至心灵，不知有何妙招，也说与贫尼知晓。”风青曼黛眉微挑的询问道。<br />
“在下此方法也是幸得孙大哥从旁提点，否则当真想不到如此方法的。”厉飞望向孙铁牛，笑着说道。<br />
“厉老弟，你就别再卖关子了，到底是什么方法，说出来大家听听。”孙铁牛听到厉飞能想出方法是经过自己提点，脸上隐隐有自得之色。 第十六回 胡府收徒</p>
<p>说起这胡家，也是静风镇的一段佳话：胡老爷子祖辈早年卖豆花时，静风镇仍是个不起眼的村子，但因公孙傲人在此立庄，兼之其威名远播，此地就逐渐有了名气，此后慕名而来者更是络绎不绝，几十年下来胡老爷子靠卖豆花，养活了三儿二女，其儿子也个个争气，均在静风镇做起了生意，兄弟三人相互扶持下，把胡氏家业做的有声有色。胡老爷子一生勤俭，有如此家业却不忘本，依然坚持每日做好豆花后，从自家的大宅子里挑至街上贩卖。其妻儿起先是极力的反对，但最后还是拗不过胡老爷子的脾气，只能遣人在旁远远照看着，以防有变。故此常常闹出许多的笑话。<br />
胡府大宅位于静风镇北郊翠柳堤旁，今日胡颂正同其三弟胡德在朴诚堂内迎接厉飞等人。昨日，胡颂引厉、孙等人到了悦来客栈后，便将自己的三弟胡德叫了出来，详细说了前因后果后，便令其为厉飞等选两间上好的客房。临走前，胡颂更是吩咐其弟要好生照顾贵客，切莫怠慢，并在临走之际再次邀厉飞到府上一叙。礼尚往来，何况厉飞听闻胡颂之子曾欲拜入问道山庄而未果，故而今日同着孙铁牛前来拜访。<br />
当下又是一番客套后，四人各自坐定，厉飞便开口道，“承蒙胡员外盛情，在下厉飞，这位乃吾义兄孙铁牛，今日特到府上打扰一二。”<br />
“欸，欸，好说，好说，二位侠客能光临敝府，当真令陋处蓬荜生辉，何来打扰二字。”胡颂赶忙回礼道。<br />
“胡员外过谦了，实不相瞒，今日在下此来，除应阁下盛情相邀外，尚有一事相询，万请赐教。”厉飞缓缓说道。<br />
“不敢，不敢，只要胡某晓得的必然是知无不言。”胡颂回道。<br />
“在下闻听令郎曾欲拜入问道山庄门下，不知可有此事？”厉飞问道。<br />
胡颂闻言，面露遗憾之色，叹了口气说道，“确有此事，只是犬子福缘尚浅，未能入得问道山庄。”<br />
“在下此次到贵宝地，便是欲令舍弟拜入问道山庄，只不过出来乍到尚不知问道山庄如何择徒，员外能否告知一二？”厉飞又问道。<br />
胡颂，胡德听完后不觉对视了一眼，均露出无奈之色，然后由胡德开口道，“非是家兄有意隐瞒什么，只是问道山庄择徒甚是高妙，愚等二人亦不知如何解释。”<br />
胡颂低头想了想，不由说道，“不如这样，胡某唤犬子过来当面向二位解释一番如何？”<br />
“如此，有劳令郎了。”厉飞抱拳谢道。<br />
于是，胡颂立刻吩咐家丁前去把少爷请来。片刻光景，当日在东门街上的那个壮实青年便来到了朴诚堂内。这个青年向其父和三叔问了声安后，便开口问道，“爹，您找孩儿有何事吩咐？”<br />
“两位侠客有事问你，你只需照实回答就好。”胡颂只是如此吩咐了声，胡石便转向厉飞二人，垂手而立，神态甚是谦恭。<br />
孙铁牛见这青年步伐稳健，身材结实，是个习武的好料子，兼之虎头虎脑，心下就有几分喜欢。厉飞则微微颔首，将胡石打量一番后，随之询问其当年参加选拔的事情。<br />
胡石仔细想了想说道，“当年不才虽是年幼，但因家中极为重视此事，故而印象深刻。那日家父带我到了山庄后，便自庄内走出几个家丁将如我这般参加选拔的孩童，领至个偌大的庭院，随后有个管事将我们分成五人一组，依次领进庭院中间的厢房内呆了阵子，最后便由原先的家丁领出了山庄，并告知家父我已落选。”<br />
厉飞听其说完后，详问道，“请这位兄弟仔细想想那庭院中的厢房内有何特别之处？”<br />
胡石又仔细回忆了好一会儿，最后摇头说道：“并没有什么特别的地方，若硬要说有的话，那便是在那里面让我觉得很舒服。”<br />
“哦？怎说？”厉飞问道。<br />
胡石瞅了瞅一旁的父亲后，最后不好意思的说道：“因为那次选拔家中非常的重视，当时我虽仅九岁，却也感到压力很大，但走进那厢房后，不觉间就放松了下来。”<br />
“多谢这位兄弟了！厉某就问到这里了！”厉飞待其说完后，在他肩上拍了拍道了声谢。<br />
“呵呵，不用谢。”胡石憨笑，随后转身向其父说道，“爹，您还有什么吩咐吗？”<br />
“这里暂时没你的事了，你先下去吧。待有事在唤你过来。”胡颂向儿子吩咐道。<br />
“那孩儿告退了。”说完，胡石便退了出去。<br />
“厉侠客，不知道这是否有所帮助。”胡德开口向正在沉思的厉飞询问道。<br />
厉飞摇了摇头，苦笑着说道：“问道山庄择徒当真高深莫测。在下也毫无头绪，看来舍弟只能自求多福了。”<br />
“你这娃子是否曾习过武艺？”孙铁牛插嘴问道。<br />
“哈哈，孙侠客真是慧眼如炬，犬子的确曾跟他大舅子耍过几日的拳脚。”胡颂如实答道，“不知孙侠客为何问及此事？”<br />
“没什么，只是看你家娃子是个习武的好苗子，所以俺打算收他当个徒弟。”孙铁牛豪爽的说道。<br />
“求之不得！求之不得！”胡颂起身拊掌，当即说道，“快，还不去请少爷过来拜师。”<br />
于是家丁急急出了大堂，片刻后，胡石就来到了众人面前，胡颂便令其立刻对孙铁牛行拜师大礼。不料，这胡石却当面回道：“爹，拜师怎可如此随便？若让师傅丢了脸，岂不弄巧成拙了吗？”其言暗指孙铁牛不过尔尔，恐怕功夫还不如他呢。<br />
“放肆！”胡颂怒叱其子道。其实这胡颂虽不会武艺，但因静风镇经常有武林高手来往，时间长久，耳濡目染下他便也懂得如何分辨出武艺优劣之辈。以他多年的经验，这孙、厉二人非但是习武之人，更是武艺高强。因此，自从那次误会化解后，便心存结交之意，如今孙铁牛欲收其子为徒，自然是再好不过的事了。但谁曾想，他这儿子什么都好，偏偏在这习武之事上眼界却极高，声言若非武林高手相传，决不拜师，他大舅子本想收其作徒弟，却被其一口回绝了，弄得好不尴尬。<br />
孙铁牛或许听不出胡石话中之意，但厉飞可是精于世故的人，甫听其言，便笑道：“小兄弟说得在理！孙大哥，这也是你的不对，要收徒弟也不先露一手让人瞧瞧。”<br />
“哈哈，好小子，俺差点让人笑话了！”孙铁牛听厉飞此话醒悟道，“你们这里有大一点的地方否，要不俺的功夫可施展不开啊！”<br />
“有，当然有，孙大侠这边请。”胡颂见其不怒反喜，急忙说道。随即，众人便齐齐来到胡宅后院，只见此处庭院甚是宽阔，且刀枪棍棒，十八般兵器样样皆有。<br />
胡颂指着此处说道：“此乃犬子平日习武之所，孙侠士看看，是否合适？”<br />
孙铁牛一声长啸，跃身而起，便是一招级级登天，身形高过屋檐丈许，然后如枫叶般又徐徐落在院子中央，顿时胡府众人尽皆愕然，胡石更是双目放光。<br />
只见孙铁牛也不拿架子上的任何兵器，弯腰提起两个练膂力的大石锁，便使将开来，霎时呼呼风响，那两个重逾百斤的石锁便好似匹练也似的青虹将孙铁牛周身罩得严严实实。孙铁牛将一套旋风斧法用石锁耍完后，胡府众人已然是目瞪口呆，合不拢嘴了，但其却仍嫌不过瘾，最后竟将两个石锁向上抛起十余丈高，紧接着蹲步扎马，气聚丹田，周身肌肉一紧，就迎拳击向了落下来的两个石锁。胡府众人尽皆惊呼出声，但接下来的一幕却又让众人大骇失色。只见那落下的两个石锁生生的被孙铁牛的两个拳头轰成碎块，飞散开去，孙铁牛却连眼也不眨一下，回身冲胡府众人朗声问道，“怎样，俺的功夫还可以吧？”<br />
胡府众人鸦雀无声，均慑于孙铁牛凛凛威势，然一人却自后冲到孙铁牛跟前，倒地便拜，嘴中念道：“师傅在上，请受徒儿三拜。”咚——咚——咚——，叩地有声。<br />
孙铁牛哈哈长笑，说道：“好，好，好徒儿！”胡府众人这才明白发生了何事，尽皆折服于孙铁牛的武功，胡颂更是喜不自胜。<br />
厉飞知孙铁牛自青风寨巨变后，便终日郁郁寡欢，难得开怀大笑，如今其能借此纾解胸中戾气，不由欣然。<br />
待行完拜师之礼后，胡颂便欲设宴款待二人。厉飞却以有事在身，不能久留给婉拒了。胡石自从见了孙铁牛在庭院中施展的惊人武功，便缠着孙铁牛一口一个师傅的叫得不亦乐乎，最后竟跟着厉飞等一同来到悦来客栈。不说孙铁牛、胡石师徒二人相谈甚欢，却说厉飞来到风青曼所住房间前，叩门说道：“厉飞求见师太。”<br />
“厉哥哥！是厉哥哥来了！”奕龙在内高兴的喊道。<br />
“厉少侠请进吧。”风青曼的声音自内传出。<br />
厉飞推门而入，蓦然看到奕龙冲着门口跑来，便俯身将其抱了起，脸偎脸蹭了几下奕龙，让孩童咯咯直笑。<br />
待将奕龙好生安抚后，厉飞便把此去胡府之事向风青曼说了个明白，言谈中着意强调了那所神秘的厢房。<br />
“问道山庄择徒竟会如此简单！”风青曼待厉飞讲完后不由疑道，“但为何从未听人提起过？”<br />
“晚辈以为，一则问道山庄从不许外人观视择徒仪式，而所选孩童不及十岁，大多心智未开，难以详叙经历之事，而如此简单的择徒方式说出来也罕有人信，兼之入选者从未出面证实过，如此种种，此事故而无人提及。”厉飞不由说出心中的揣测。<br />
风青曼望着厉飞怀中的奕龙，目露犹豫之色，好半晌才说道：“辛苦少侠了，龙儿你不是要厉少侠带你出去玩吗？”<br />
“是啊，厉哥哥，这里好闷哦，我要出去玩。”奕龙冲厉飞撒娇道。<br />
“乖，厉哥哥这就带你出去玩。”厉飞笑着揉了揉奕龙的脸蛋，冲风青曼说声告辞后，便退出房间。</p>
<p>“老大，你什么时候开始交我武功啊？”胡石猴急的问道。孙铁牛收徒虽非一时兴起，但被胡石老是师傅、师傅的，叫多了还真不习惯，便让胡石私下里称呼他作老大就可以了。而胡石想啊，这师傅年纪也不比自己大多少，兼且很是随和爽快，如此便依了孙铁牛之言。<br />
“好，好，真怕你了，你这都第几遍了。跟你说了，习武最忌心浮气躁了，你不懂啊！？”孙铁牛貌似严厉的说道，“俺先传你些内功心法，你要好好记住了。”<br />
胡石点头如捣蒜，显得孩子气十足，看得孙铁牛不禁想笑，但碍于为人师表，便故作严肃，摇头晃脑的把那内功中静默守一，气沉丹田的道理先说了一通，接着便把内功入门的心法背了一遍。胡石相当好学，不但听得仔细，更是用心，有记不住，不懂的，立即就开口发问，许多问题，诸如“奇经八脉在人体哪个部位啊”、“任、督二脉要如何贯通啊”等等，有的连孙铁牛都不知道，只得含糊其辞几句。<br />
“老大，这会阴穴在哪里啊？”当孙铁牛讲到会阴乃是人体阴气所聚之处时，胡石忽然问了这么一句。<br />
“这！”孙铁牛顿时语塞，不知要如何说明好了，想了想才嗫嚅道，“在卵子后一寸处。”<br />
“什么，奶子后一寸处！”胡石把‘卵’听成了‘奶’，不禁惊疑道，随即解开自己的衣襟要看个究竟。<br />
孙铁牛见状立刻给了一个暴栗，痛得胡石抱着头呲牙咧嘴，不解的望着孙铁牛问：“老大，你为什么打我？”<br />
“你没长耳朵啊，听到哪去了！”孙铁牛气到，“俺说的是卵子，不是奶子，难道你的鸡巴下长了奶子啊！”<br />
此时，忽然自房门外传来阵阵浅笑，接着一人推门而入。 第十七回 以身作则</p>
<p>来者正是厉飞，只见其两手倒背，笑吟吟的看着孙铁牛说道：“孙大哥，这是你的不是了。胡石刚刚接触上乘武功，若不讲解得明白透彻，恐怕今后在武学一途上会有有所偏差。”<br />
“是啊，老大，你刚刚讲得那么小声了，害我听岔了。”胡石看有人撑腰，不服的说道。<br />
孙铁牛见其竟敢顶嘴，又想一个暴栗招呼过去，吓得胡石连忙躲到厉飞身后，孙铁牛起身便追。两人就如孩子般围着厉飞追打起来。<br />
“好了，你们两个消停点！”厉飞被晃得眼晕，不由佯怒的喝道。<br />
孙铁牛原本就被厉飞治得死死的，当即便停住了脚步，而胡石甫见厉飞首次发怒，不由也正经了起来。厉飞见二人不闹了，示意二人坐好，复又和颜悦色的问起胡石在武学上有何不懂的地方，胡石老实的把自己的疑问说了出来，厉飞听后言简意赅的讲解起来，如此胡石便把原先孙铁牛说得不清楚的地方也听了个明白。<br />
“如此看来，胡兄弟在人体脉络上并不熟悉。”厉飞听胡石所问，皆是修习内功的一些基础，其中尤以经脉穴道为多，便知道了症结所在。<br />
“嗯，这什么内功心法，我也是今天才知道是这么的复杂。”胡石搔搔头，不好意思的说道。因其平日里只注重外功的练习，内功一道却是茫然无知。<br />
“这可如何是好。”厉飞故作为难的说道，“须知自古有云，练拳不练功，到头一场空，这‘功’指的便是内功。而修习内功则要熟谙人体经脉，而你在此方面却所知甚少。”<br />
“那我明天就去书肆内买尊经络铜像来学。”胡石急忙说道。<br />
“呵呵，胡兄弟可能误会了，那民间所售的经络人像不过是人体的表脉而已，内功所讲的经脉乃是‘内脉’。”厉飞笑着解释道。<br />
“内脉？”胡石疑惑道，他还是首次听说人体有‘内脉’之说。<br />
“没错，中原医学典籍均脱胎于《药皇经》，此经原本分为上、下两卷，上卷流传于民间，为天下医者所用，下卷却仅流传于武林人士中，口耳相传，常人罕有知晓……”厉飞讲起了‘内脉’的来历，让孙、胡师徒二人大感兴趣。<br />
“厉大哥，为什么不把下卷写成书呢？”胡石不解的问道。<br />
“因为这‘内脉’并非人人皆有，而且身具‘内脉’者经络的走势虽大致相同，但穴道的深浅却因人而异，难以尽录于书。”厉飞回答道。<br />
“还有这么一回事，俺怎么不知道？”孙铁牛愕然道。<br />
听到孙铁牛这么说，胡石不由得在心里暗翻白眼，顿时间双眉拧成了疙瘩，闷闷不乐。<br />
“胡兄弟不必忧心，你也是身具‘内脉’之人，此事厉某日间已然确认过了。”厉飞笑了笑，便道出了胡石心中所虑。<br />
“真的吗！厉大哥你什么时候帮我确认的，我怎么不知道？”胡石又惊又喜的大声问道。<br />
“哈哈，就在那次轻拍你肩头时。”厉飞也不隐瞒。<br />
“还是厉老弟思虑周全，要不俺真对不住俺这徒儿。”孙铁牛暗松了口气，若是胡石没有‘内脉’，他这做师傅的不是就糗大了。<br />
“孙大哥莫想就此推卸责任了事。”厉飞冲孙铁牛嘿嘿笑道，“你险些误了胡兄弟的前程，厉某今天就代你师傅略施薄惩。”<br />
“你，你想怎样！？”看到厉飞如此神态，孙铁牛暗觉不好，心虚的问了声。<br />
“还能怎样！当然是让你以身作则，好好的教导胡兄弟囉。”厉飞正经的说道。<br />
“俺还以为你要出什么馊主意难为俺呢？这是自然的，俺一定尽心尽力教好俺这徒儿。”孙铁牛听厉飞这么说，放下心来，拍拍胸膛保证道。<br />
“那好，我就不客气了。”话音未落，厉飞身形一晃，便到了孙铁牛身后，运指如飞，点在孙铁牛的肩井穴上，令后者动弹不得。<br />
“厉老弟，你这是干什么？”孙铁牛惊讶莫名的问道。<br />
“自然是要你好好的教导徒儿。”厉飞邪邪一笑，悠闲的走到孙铁牛面前，意味深长的望着孙铁牛的下体，令后者大感不妙。<br />
“厉大哥，这？”胡石没见过点穴的功夫，只觉得厉飞刚刚的身法好快，只是一眨眼就到了孙铁牛身后，然后自己的老大就开始发急了。<br />
“喔，这是点穴的功夫，胡兄弟，现在我教你内脉的运息功法，你把你师傅的衣服脱了。记住，要一件不剩。”厉飞平淡的说道。<br />
“什么？”孙铁牛和胡石异口同声的叫道，孙铁牛自然是知道厉飞想要做什么，而胡石却是丈二和尚摸不着头脑。<br />
“这‘内脉’运息之法要习武者切身体会，方可有一个大致的印象。等下脱光你师傅的衣服后，便在他调息的时候抚摸他的全身，细细体会‘内脉’行气的法门。”厉飞非常平淡的说道。<br />
“放屁，俺师傅怎么没跟俺说过！？”孙铁牛冲厉飞骂道。<br />
“那是因为你师傅自幼就帮你运气行脉，使你从小就牢记‘内脉’的运息方法。”<br />
“那俺也可以帮俺徒儿运气行脉啊……”孙铁牛忙争辩道。<br />
“单靠运气行脉，要让胡兄弟熟谙‘内脉’运息之法，以我的功力少说也要两年。”厉飞没等孙铁牛把话说完，便淡淡的抛出这句话来。<br />
“可，可……”孙铁牛顿时语噎，他当然知道自己不能在此处待这么长的时间，而且他的内功修为远不如厉飞，如果亲自替胡石运功行脉的话，不知要到猴年马月才能让这徒儿熟谙这什么劳什子的‘内脉’。<br />
胡石这下可有些犯难了——厉飞的话他到底是听还是不听的好。<br />
最后，还是孙铁牛心一横，瓮声瓮气的说了声：“要脱就快来脱，别婆婆妈妈的。”胡石这才敢上前，只见孙铁牛此时笔直的立在房中一动不动。胡石的身量才到孙铁牛的下颌，也不敢抬头看自己师傅的脸色，只是埋头小心的脱着衣服。当脱得只剩一条裈布时，胡石又犯难了，但厉飞淡淡的一句，“要一件不剩。”后，孙铁牛便真被自己的徒儿当着厉飞的面，剥个精光。<br />
胡石退到孙铁牛身前七八尺处，低着头偷瞄了一眼，但见此时的孙铁牛，犹如木雕石刻般伫立在房中，浑身肌腱分明，皮肤色泽如金，当真是铁铮铮的一条汉子，尤其是胯下的阳具更是傲人，令胡石暗暗咽了口唾沫，不觉得浑身燥热。<br />
厉飞则在一旁仔细欣赏着这幅活春宫，待胡石脱完衣服，退开站定后，便开口说道：“胡兄弟，我这就将‘内脉’的基本走势指给你看，可要仔细瞧好了。”接着便靠进孙铁牛，伸出手指，一边讲解，一边是又点又按又摸又拂，并对孙铁牛身上的敏感部位格外的照顾，如此自然令孙铁牛的肉屌逐渐抬起了头。这使后者恨不能找个地缝躲起来，无奈身体受制于人，只好面红似血的矗立房中。<br />
胡石呢，此时已经全然听不到厉飞讲的是什么了，只顾两眼紧紧随着厉飞的手指在孙铁牛身上游移起伏。这胡石平日里耽于习武，鲜少声色，此时见了如此淫靡的场景，顿觉口舌干燥，腹下一团火更是蠢蠢欲动。<br />
“胡石！胡石！”厉飞接连喝了两声才令胡石醒过神来，“你将我刚才讲的照做一次。”<br />
“厉……厉大哥，你说了什么，我……我记不住。”胡石耳根发烫，不敢说自己没在听。<br />
“那我刚是怎么摸的，你可记住了？”厉飞严肃的问道。<br />
“这……这个我晓得。”胡石忸怩道。<br />
“那就照着做一遍，你一边摸我一边讲与你知道，这次可要专心点。”厉飞说道。<br />
“嗯，知道了，厉大哥。”胡石说完，便靠到孙铁牛身前，接着就照厉飞的手法开始抚摸起孙铁牛来。那手法之相似，看得厉飞连连赞道：“孺子可教！孺子可教！”而孙铁牛的肉屌此时已然勃起，并随着胡石的抚摸开始分泌出透明的粘液来，嘴中更不时的呻吟。<br />
待胡石照着厉飞的样子摸完后，孙铁牛已然有点意乱情迷，竟不觉的眼眶一热，渗出泪来，那硬朗刚毅的脸庞充满情欲，配上双梨花带雨的泪眼，竟然显得格外的妩媚，这副表情映入胡石眼中，令其没来由的心中一窒，随之怦怦急跳，不由自主的探手抹去孙铁牛眼角的泪花，放在口中品呷。<br />
“胡兄弟天资聪颖，片刻便将内脉的走势了然于胸，当真是块练武的好材料。”厉飞的话语突然响起，让胡石蓦然一震。<br />
“没……没……”刚才所为令胡石有点不知所措，一时不知说什么好。<br />
“再来，便是重要穴位的分布了。”厉飞顿了顿，继续说道，“胡兄弟再照刚才的手法摸一次……”<br />
“小飞，饶了俺吧，俺”沙哑低沉的求饶还未自口中完全发出，厉飞已再次点住了孙铁牛的哑穴，令后者只能徒劳的开阖着双唇，却无法说出只言片语，只得用孩子般满是哀怨的双眸望着胡石，希望其能看在师徒的情分上替自己求情。<br />
“厉大哥，我看今天就学到这吧！”胡石不由得阵阵心软的说道。<br />
“欸！习武最忌讳的就是半途而废，过了今日以后可能就没有机会了！”厉飞神情严肃。<br />
胡石缩了缩脖子，只好强迫自己不要再看孙铁牛的表情，然后又开始了一次“人体探索之旅”。等到胡石第二次摸完后，孙铁牛的大龟头已然是被汁液濡湿了大半，屌身上青筋暴突，肉屌阵阵颤抖。而胡石也感到自己胯下的鸡巴膨胀到了极限，就要撑开裈布的束缚了。<br />
“嗯，内脉的走势与要穴的分布基本上就这些了。”厉飞又开口说道，“胡兄弟可记清楚了？”<br />
胡石连忙点头频频，却见厉飞将孙铁牛的虎躯挪至床前，令其曲肘在床，头搭绣枕，两腿大开，双臀高耸，顿时孙铁牛的阳穴便在胡石面前显现无疑。其粉嫩如唇的模样，让胡石的肉屌着实的又硬了几分，但碍于裈布所阻，隐隐吃痛。<br />
“胡兄弟，你不是曾问过会阴穴在哪里吗？”厉飞待做完一切后，笑吟吟的坐在床边，冲胡石说道。<br />
“在卵子后一寸处。”胡石一字一顿呆呆的说道，眼睛不眨的盯着孙铁牛的肉穴。<br />
“没错，就在此处。”厉飞抬手在孙铁牛的会阴穴上一拂，孙铁牛再也无法忍受的喷射出股股的精液，悉数落在绣被之上，与此同时，厉飞也解开了孙铁牛的穴道。只听得，<br />
“小飞，给俺鸡巴，俺要鸡巴肏俺，俺的肉穴里好难受。”孙铁牛沙哑低沉的吼出了声，同时翻身躺在床上，一边吸吮着自己的手指，一边用濡湿过的另一手手指进出着自己的肉穴。<br />
胡石被这一幕刺激得再也无法忍受了——白天里那个威风凛凛的侠客，此时竟如此淫荡的索求着男人的鸡巴——两道鼻血不自觉的流了下来。<br />
“呵呵，孙大哥，你看你都把胡兄弟‘吓’成啥样子了。”厉飞冷眼旁观，依然是一副笑吟吟的嘴脸。<br />
孙铁牛再次用那种无辜的眼神望向了胡石，最后终于沙哑的吐出了一句话：“小石，快用鸡巴肏师傅！”<br />
胡石着了魔般的扯去了身上的衣服，当他解开裈布的时候，一尾被禁锢了许久的恶‘蟒’脱困而出。胡石大步的迈向孙铁牛，他眼中只有肉穴，耳中回响着孙铁牛的呻吟，脑中只想用胯下的鸡巴狠狠的侵犯自己的师傅，让这具淫荡的躯体在自己胯下不停的抽搐颤抖。这便是男人的兽性。<br />
“小石头，不要鲁莽。”厉飞施展开传音入密的功法，一字一句都能扣动胡石的心弦，当下胡石便依言停下了脚步。只听厉飞接着说道，“孙大哥，你先帮小石头含屌，让我示范一次给他看，要不弄伤了你，可对你的身体不好。”<br />
孙铁牛指奸着自己的肉穴和口腔，嗯唔呻吟，表示同意。当即胡石便猴急的跳上床去，将自己的粗屌拱到孙铁牛嘴前，随即便被一吞而入；而厉飞也褪下自己的裤绔，提着昂然的巨屌，对准肉穴，缓缓的刺入。<br />
是夜，孙铁牛在厉飞和自己的徒弟胯下，接连泄了十数次，直至鸡鸣时分方才鸣金息‘兵’。<br />
第十八回 夜探·惊梦·影藏</p>
<p>按下厉飞三人之事不说，且说风青曼自厉飞走后，独自在厢房内前后斟酌了许久，方才决定一探问道山庄。风青曼并非不知问道山庄防守之严，也曾听闻那些想窥探山庄者，尽皆是一去不返，但她一来自恃轻功了得，便是曹天鼎亦要逊她三分；二来她视奕龙如同己出，既有能事先了解问道山庄择徒方法的机会，她自然不想错过。<br />
故而，当厉飞抱着在外玩耍一日，已然沉沉睡去的奕龙回房时，她便向厉飞道了句，‘今夜有事，不必寻我。’径自离去。聪明如厉飞者，怎能猜不到风青曼是去做什么呢？因此，厉飞便想趁此机会狠狠的肏干孙铁牛一番，毕竟自从那日炼药后，堪堪已有半月之久，不料胡石也在，于是便有了上回的那一幕。否则在风青曼‘听风辨物’的功夫下作出如此行径，自己苦心经营出来的侠士风范岂不就不攻自破了。</p>
<p>是夜，乌云蔽月，星斗无光，雁荡山上碧霞坡，一道黑影躲过门卫的耳目悄无声息的掠进问道山庄内，此人正是身着夜行衣的风青曼。只见其身轻如燕，落地无声，在屋顶之上疾速飞掠，寻找厉飞口中的那个庭院。此时已是夜半时分，山庄内除了‘掌夜灯’仍亮着外，其余房舍屋落不见丝毫的光亮，风青曼在山庄外围仔细寻了一通后，不见一处能与厉飞之言相符的所在，当即决定往山庄深处一探。<br />
甫从日间迎客厅上越过，风青曼便隐隐嗅到一阵淡淡的清香，令人心旷神怡，思及厉飞所言的奇怪房间，二话不说便顺着香气传来的方向而去。果然在越过十几处厅院后，便来到了个地方：此处广十丈余，翠竹环伺，绿草如茵，中央处有间厢房，样式普通，不过那阵香气却是自内而出的。<br />
风青曼当即大喜，藏身于隐蔽处稍待了会儿，便疾速的闪到厢房前，待其正要轻轻推开门扉之际，蓦然一声低喝自后而来，声音虽不大，然字字清晰异常。<br />
“师太，尚请自重。”<br />
风青曼浑身一震，不及多想，平地身形腾跃，便是一招‘凤翔九霄’，急欲抽身而去。可却听得那声音接着说道，<br />
“师太既然不请自来，便在本庄待上几日吧。”<br />
话音甫落，风青曼“啊”的一声惊呼，已至半空的身形一滞，便直直的落了下来，所幸其下乃是草地，否则非摔个骨折筋裂不可。随之一人自暗处步出，正是公孙璞，只见其冷冷的看着躺在地上的风青曼，伸出手‘啪’、‘啪’拍了两巴掌，便有两个家丁打扮的人应声自竹林内走出来，上前将风青曼给抬离此地。<br />
待二人走后不久，原本起步欲离的公孙璞，不由眉头微蹙，仔细嗅了几下，方才露出恍然大悟的表情说道：“原来如此。”随即便缓步走进了厢房之内。<br />
夜沉如水，问道山庄再次寂然。<br />
翌日清晨，悦来客栈刚开门，便来了个仆役，其不发一言的将一封书有‘厉飞 启’的信，放在柜台上后便径自离去了。</p>
<p>厉飞拿到信时，已是日上三竿，经历了昨夜的一场荒淫，其不但毫无委顿之色，反而是精神奕奕，并已陪同奕龙下楼用过了早膳。孙铁牛、胡石二人却仍在房中呼呼大睡，孙铁牛乃是胯下之臣，整夜承受两尾肉屌的狂肏猛干，早已精疲力尽；而胡石则是初涉龙阳之道，又不懂调息内脉，故而有些困乏难当。<br />
厉飞展信观看，但见信上寥寥数字：<br />
款留数日 勿念<br />
公孙 璞 字<br />
厉飞观毕，眸泛寒芒，冷然一笑，手一扬，便将指间之信连同信封齐齐震成碎屑，飘飞开来，并沉声自语道：“好个问道山庄！好个公孙璞！”微微颔首片刻后，厉飞便走出雅室，步出悦来客栈，隐没于人来人往中，不知去向。</p>
<p>“爽死俺了！”孙铁牛自春梦中惊呼而起，梦中其正被无数有似玉米棒粗的硕长肉屌轮番肏干着肉穴，那种连绵不断的快感令其无法承受的自梦中惊醒。春梦了无痕，孙铁牛醒后怅然若失，却忆起了昨夜的那场荒淫，不觉面红耳赤。正在此时，又是一声惊呼，却是胡石也自梦中惊醒，不过看起大汗淋漓的模样显然与孙铁牛所梦迥异。<br />
当即，两人的脸便近在咫尺，对望一眼后，羞于相视，均想低头，‘嘭’自然是撞到了一起。孙铁牛当即嚷道，“小子，鬼叫什么？”<br />
胡石被孙铁牛喝得心中发虚，兼之刚睡醒精神恍惚间便脱口道：“我梦到老大你把我的鸡巴给阉了。”<br />
胡石起包的头颅又挨了下暴栗，痛得他哇哇大叫，耳边响起孙铁牛的骂声，“好你个臭小子，等下俺就拿刀子把你那小虫儿给剁了，让你好梦成真！”<br />
胡石赶忙翻身跪在床上，涎着脸求饶道：“看在小石昨晚尽心服侍老大的份上，恳请老大法外开恩，饶了小石这回吧。”<br />
孙铁牛昨夜的记忆再次被胡石这番话勾了起来，不禁双颊火热的骂道：“还不住嘴，穿上衣服，现在都什么时辰了。”<br />
但当二人双双下床后，不禁又僵住了，只见胡石‘杀伐’一宿的‘宝刀’再次雄赳赳，气昂昂的准备开战了。见状，孙铁牛当即遮住了自己的裆部，而胡石反而贼贼一笑，故意的挺了挺腰部，炫耀起自己的本钱来，并故意说道：“老大，别遮了，昨晚不是都看光了吗？”羞得孙铁牛低头不知说什么好，他哪里是羞这件事啊，分明是因为被搞得不能晨勃，让他很没面子。<br />
“老大，小石这尾大‘鲤鱼’不赖吧？”胡石得寸进尺的又挺了挺腰说道，并把龟头在孙铁牛的手背上乱蹭一气，马眼溢出的粘液划出道道透明的痕迹，引得孙铁牛也开始勃起，并且肉穴内亦隐隐作痒。<br />
胡石见老大被其撩拨得情动，越发大起胆子的拿开了孙铁牛护住裆部的手，看着逐渐抬头的巨屌故意揶揄道：“老大，你真的好淫荡哦，才被鸡巴蹭了几下，就这么兴奋了。”<br />
孙铁牛听着恶徒的话，只能选择沉默不语，身体的反应是最真实的铁证，他还能说什么呢。只能把头又低了几分，脸红得好似猪肝般。<br />
胡石见了此情此景，不觉玩心大起，立即蹲下身子握住肉屌说道：“老大，让小石把你昨晚传授的‘吸鸟大法’再练习一次吧？”<br />
“你胡说什么，俺哪里传过你什么‘吸鸟大法’了。”孙铁牛低声叱道。<br />
“当然有啦。”胡石双眼闪着淫光的说道，“我这就开始，看老大能不能记起来。”<br />
胡石说完，不等孙铁牛再说什么，一口含住硕大的龟头，当真将昨晚孙铁牛所教的‘吸鸟大法’丝毫不错的给施展了开来，爽得孙铁牛哈赤、哈赤的喘起了粗气，最后下盘不稳的跌坐床上，肉屌哧溜一下，带着涎唾自胡石口中滑出。<br />
“老大，小石学得还可以吧？”胡石舔了舔唇边的残涎，意犹未尽的问道。<br />
此时的孙铁牛已然躺在床上，双膝后屈，敞开肉穴，示意着胡石的下一步动作。但见昨夜被厉、胡二人灌满精浆的肉穴正冒着白沫，逸出的乳白色浆液顺着臀沟缓缓的滴落在床沿处。<br />
“老大，你真他娘的骚到骨子里了。”胡石受不了眼前的这种诱惑不由骂了声，随即便上前对准饥渴的肉穴来了招‘单刀直入’。<br />
如此，这师徒二人便又开始了一场‘恶战’。<br />
悦来客栈某间雅室内有两名青年隔桌而坐，二人均在二十五、六之间，颇为英俊，然其面上却略泛邪气，此时正在低低交谈。<br />
“影，此次还真是险些阴沟里翻了船啊。”二人中面黑带须者谈及某事，心有余悸的说道。<br />
“可不是，没想到在那座山寨内竟会出现那么诡异的一幕。”另一人净面细目也倒吸了口凉气应道，“如此狠辣的手段，我还是第一回见识到。”<br />
“也不知对方是否会有所察觉？”面黑带须者面色微沉的虑道，“若然，你我二人恐怕危矣！”<br />
“应当不会，那日追踪至那个隐蔽山寨，我曾仔细检查了一番，可以确定距离事发已有五日。”被唤作‘影’的青年肯定的说道，“而且他们解除引螟粉后，戒心已除，加之我俩追踪方法隐蔽之极，他们岂会料想得到。”<br />
“嘿嘿，没错，那婆娘中了素女门的‘青丝蝶舞’，只要有‘痴云雀’在，她便无所遁形。”黑面带须者说道。<br />
“嗯，但没想到张尊使竟会有‘痴云雀’，这可是素女门的独门秘术啊。”‘影’点头说道。<br />
“张尊使雄风赫赫，连宗主都赞不绝口，估计是哪个素女门的骚蹄子自个主动献宝吧？”黑面带须者淫中带妒道，“真便宜那个贱屄了。”<br />
“藏，你话中有话”影也淫笑起来，调侃的说道，“莫非你也想领教下张尊使的‘雄风’不成。”<br />
“影，你取笑我了。”黑面带须的‘藏’贼笑道，“你那尾‘大黄鳝’可够我吃一辈子了，我怎么会想其他的呢？”<br />
“够你哪张嘴吃一辈子啊？”影讪笑的问道，并在桌子下面，把去了靴穿着袜的右脚，放到对方的裆部，开始撩拨藏的欲望。<br />
“我两张嘴都想吃一辈子。”藏恬不知耻的回到，同时把两手伸到桌下，抓住影的右脚，用力的‘蹂躏’自己的肉屌。<br />
“藏，你真不要脸。”影讥笑道，“才被肏了几次啊，就浪成这样。”<br />
“自从被你那尾‘大黄鳝’钻过肉穴后，我就巴不得整日被男人的鸡巴肏。”藏边说边褪去影的袜子，并掏出自己火热勃然的肉屌来。<br />
“都烫成这样子了啊。”影的脚底板偎到一团热腾腾的肉块，不禁心中一痒的笑道。<br />
“影，你的脚怎会这般的滑嫩！”藏用自己的龟头顺着影的足弓上下搔弄着，感到其有别常人，不由问起。<br />
“你忘了吗？我的轻功可是本宗的秘技‘凌烟步’。习此功者自小便须足不沾地，寝食均需在酥油板上，直到足下能够自行生出气膜，做到立而不倒，行而不紊，随心而动为止。”影得意的说道。<br />
“妙哉！妙哉！”藏兴奋的赞许道，把影刚伸过来的另一只脚也稳稳抓住，并也褪了罗袜，然后左右合围住自己的肉屌，开始时缓时急的摩挲着。<br />
“淫虫，亏你能想得出这样的方法！”影也觉此种戏阳之法格外新鲜，似贬实褒的说道。<br />
“也要你有这等活宝，才能行这般趣事啊！”藏已经乐在其中，故作风雅的说了句，乐得影哈哈直笑。<br />
良久影的双足底部，已然被阳涎濡湿大半，而藏却仍觉不过瘾，不由说道：“你坐到桌上来，让我帮你把脚舔干净了。”<br />
影听闻此言，用脚踹了下藏的小腹，骂道：“你这贱坯！”却见其双脚屈回，双手按凳，身形便升起一丈有余，紧接着凭空向前挪移了尺许，人便稳稳立在楠木四方桌上，此时若细心之人，便会发现其双足并未触及桌面，而是浮于其上厘许。只见影甫立定，便抬右脚往藏那张‘写着’色坯的脸上踩去，却被后者早有防范的双手擒住，并吐舌舔舐起来，从脚趾到足跟无一遗漏。<br />
第十九回 青丝舞蝶痴云雀</p>
<p>圣心宗内有个专司刺探追踪组织，名唤‘隼’，共有七人，无姓无名，均以一字为号，自小便由宗内高手悉心调教，个个身怀绝技，尤擅潜匿隐遁之术。这影、藏便是其中二人，此次奉命跟踪厉飞一行，已有月余。二人追至青风寨时，目睹了寨内满是森然白骨的可怖景象，而狛螟子也失了目标。二人无奈之下，只好稍作视察后，便匆匆而返。不料归途中，却又收到张天霸遣人送来的‘痴云雀’，于是便展开了新一轮的追踪。<br />
这‘痴云雀’乃是西域草原上的一种异禽，啖百花蜜，性喜逐云戏蝶，最爱之物便是生于青丝树上的蝶蛾。素女门费尽心思，创出秘药‘青丝舞蝶’，将此药涂于女子发上些许，便能令受药物控制的‘痴云雀’千里相缀，两相配合便有了此种隐蔽之极的追踪手法。当日，王雪涯师徒三人命丧赵府，此物自然被圣心宗所获。</p>
<p>影、藏二人在雅室内‘鏖战’正酣之际，忽自窗外掠进道黑影，在室内盘旋一阵便落在影的左肩之上，乃是只青赤相间，玲珑小巧的雀禽，此时啼声连连，甚是可爱。<br />
“扁毛畜生，待事成后，我定把你烤来吃。”正欲解裈承欢的藏忿道。<br />
“藏，此行重大，不得有失，就到此为止吧。”影也叹了口气自怀内摸出个玉瓶，倒出粒豆大的丸子随手抛在空中，就见‘痴云雀’振翅而起将之叼而入腹。<br />
藏也不言语，把脸在影的裆部偎了偎，感受到里面那尾‘大黄鳝’的硬度，不由说道，“影，你都胀成这样了，就不能缓缓吗？”<br />
“来日方长，藏，你又何必如此情急呢？”影将其头颅推开，下了方桌套袜穿靴打点了下，便催促藏也马上整理。<br />
藏见此也只得把勃起的肉屌用裈布重新缠好，但其看‘痴云雀’的目光又怨毒了几分。二人穿戴齐整后，相继出了雅间，空余满室凌乱的桌凳。</p>
<p>当厉飞重回悦来客栈时，晌午已过，客栈内人声鼎沸，胡德正使唤伙计们招呼食客，忙得不可开交。厉飞本欲径自回房，不料胡德却叫道，“厉公子，稍待片刻。”便急急跑到厉飞跟前。<br />
“胡掌柜，生意兴隆啊！”厉飞拱手贺道，并问，“不知有何事见教啊？”<br />
“托福！托福！”胡德笑着回礼道，“昨夜家侄在此留宿，彻夜未归，今日又未见其前来用膳，心下甚是惦念。而公子曾吩咐过，若非亲唤不得靠近厢房，故此烦请公子唤其速来用膳，切莫用功过度，累垮了身子。”<br />
“哈哈，胡兄弟有您这么位慈叔当真好福气啊！稍候片刻，厉某这就让他过来。”说完，厉飞便转身朝厢房而去。<br />
“有劳公子了。”胡德谢了声，便又支应开来。</p>
<p>厉飞到了房内，见孙、胡二人相拥而眠，显然刚刚又经历了场‘苦战’。不由暗自冷笑，几步上前，厉飞抬手便打到胡石的翘臀上，叫道：“小石头，你爹来看你囉？”<br />
顿时有如春雷乍响，孙、胡二人尽皆翻身而起，以被遮体，左右环顾，再看定房内仅厉飞一人后，方才松了口气。<br />
孙铁牛见厉飞掩口嗤笑便恼了，不由嚷道：“小飞，你再这样唬俺，俺便和你绝交。”<br />
厉飞笑嘿嘿的揶揄道：“有了小石头的‘宝刀’，便想舍了小飞的‘石杵’，牛子你真是喜新厌旧啊。”<br />
孙铁牛顿时被说得无言以对，枉自胡乱比划了一通。<br />
“厉大哥，你真吓死我了。”胡石也嘿笑的说道。<br />
“小石头，你叔正找你呢？还不快穿好了出去。”厉飞冲胡石淡淡笑道。<br />
“什么事？”孙、胡二人同时问道。<br />
“看看现在都什么时辰了，你俩难道肚子不饿吗？”厉飞见二人活像对偷腥的猫儿，故意没好气的说道。<br />
“唉呀，老大！你干幺又敲我。”胡石捂着不知道挨了几次栗暴的头，哇哇叫道。<br />
“不敲你敲谁？！”孙铁牛吹胡子瞪眼，一副——这都是你自找的，怨谁——的表情。<br />
“够了，你们俩还有完没完。”厉飞冲两人头上各自来了个栗暴，沉声喝道。当下孙、胡师徒二人立刻噤声，于是乎厉飞接着说道：“小石头，你先出去用膳，让你三叔安安心；回来的时候把牛子的饭端进来。”<br />
“哼，俺有手有脚，为嘛要他端饭过来。”孙铁牛寻着机会乱发起脾气来。<br />
“你不把后面好好清理下，能出去吗？”厉飞淡淡一句，孙铁牛立刻窘态毕露，然其却接着说道，“小石头，你还不快去，说不定能赶得上你师傅的好戏呢？”<br />
胡石出声偷笑，被孙铁牛踹了一脚后，跳下床来利索的穿好了衣服便出了厢房。孙铁牛随之也欲下床‘清理’一番，不料厉飞却喝道，“牛子，你给我好好待在床上。”吓得孙铁牛刚点地的大脚又急急的缩了回去。<br />
“你……你又想怎样？”孙铁牛心中怵怵，不由颤声问道。<br />
“牛子，你就当着我的面在床上清理吧。”厉飞说道。<br />
“什么，这……”孙铁牛反驳之言未尽，却听厉飞接了句，‘不照做的话，后果怎样我可不负责哦。’便只得乖乖的照着做了。只见孙铁牛用诱惑胡石的姿势，把自己的肉穴完全的呈现在厉飞眼前，自清晨到现在，连同昨夜残留的精浆徐徐的自那腚眼内淌出。孙铁牛左手掰开左臀，右手食指探入穴内翻搅，顿时使精浆流溢的速度加快了几分，接着又插进中指，两指齐动的抠弄起来，最后无名指、小指也一起挤入，四指成束的扩张着谷道与穴口，希望能尽快排尽厉、胡二人留在体内的精浆。肉穴在如此折腾下，自然快感不断，孙铁牛那可是习武有成之人，兼之血气方刚，胯间的硕阳，自然又老实的仰头朝天了。<br />
‘吱呀’一声，房门被推开，胡石端着丰盛的饭菜进了厢房，恰巧看到胡铁牛自淫的精彩部分，不禁愣住了。<br />
“小石头，还不把门关上。”厉飞头也不回，淡然吩咐道。<br />
胡石回过神来，赶忙掩上了门，把饭菜放置于桌上，站在一旁与厉飞一同欣赏眼前的‘奇景’。<br />
孙铁牛淘着肉穴，直到双臂发麻，才略带哭音的说道：“小飞，俺……俺弄好了，你……你看可以不……”楚楚可怜的样子，让胡石不禁想扑上去狠狠的调戏一番。<br />
“小石头，你都拿了些什么吃的来了啊？”厉飞不理会孙铁牛，反倒问起胡石来。<br />
“哦，哈，厉大哥。”胡石吞了吞口水，便朗朗上口的说道，“有红烧排骨，清蒸鲤鱼，青椒炒肉……”说的时候双眼仍是盯着床上的孙铁牛。<br />
“你这肉丸汤蛮特别的嘛，是用什么做的？”厉飞看到桌上有一大碗肉丸汤，汤中浮起的肉丸颗颗径长三寸有余，便问起了胡石。<br />
胡石看了一眼，见厉飞所指乃是他三叔客栈内的招牌名菜，便说道；“这碗唤‘劲道牛丸羹’，乃是精选上品牛肉，以三十余道工序制成的，一碗仅五颗，每日只卖一百碗，在此地非常有名。老大也曾吃过，非常喜欢，故我令人多盛了五颗。”<br />
“哦，待我尝尝看。”厉飞自碗中勺出一颗，送入口内，品尝一阵后，不禁赞道，“果然名不虚传。”<br />
“小飞！”孙铁牛见厉飞不理会自己，不由拔高音量叫道。<br />
“唉呀，牛子，真对不住。”厉飞惺惺作态的说道，“我忘了你还没吃饭呢？小石头，把这道名菜也喂给你师傅尝尝。”话毕，示意胡石按他的话去做。<br />
“喂个屁，俺自己来？”孙铁牛气结，当即便要收起那诱惑人的羞耻姿势，却听厉飞冷冷的说道，“你敢！”<br />
“小飞——你……你到底要俺咋样？”孙铁牛慑于厉飞的气势，只能复又怯声问道。<br />
“小石头，你可要把这牛丸一颗一颗的‘喂’进你师傅身体内，不要让他浪费了这道名菜哦！”厉飞富有深意的再次冲胡石说道。<br />
厉飞的话外之音，此时此地，举凡有点脑子的都明白：胡石想到即将发生的事情后，不禁兴奋得心跳加快；而孙铁牛则沉默不语，脸上露出又气又怕又羞又盼的复杂表情。当即，胡石端起那碗香气喷喷的牛丸汤，走上前蹲下身子，把碗置于床沿靠里，用手指探进孙铁牛谷道之内，心中不禁暗暗想到——我这淫荡的师傅，被肏成这般模样，肉穴竟仍然这么紧。思忖之际，胡石已将三指探入孙铁牛肉穴内，随之其捻起一颗牛丸，顺着手指，便缓缓按了进去。<br />
“啊——”孙铁牛的谷道在灼热的刺激下，开始收缩痉挛，使得这牛丸被深深吞入，直立的巨屌也被引得阵阵的颤抖。胡石近在咫尺的欣赏着这一幕，腹下的欲火愈发炽烈，但他更想知道，自己这淫荡至极的师傅能否将这道‘名菜’给全部吃光。<br />
于是，一、二、三、四……<br />
当孙铁牛的肉穴吞到第六颗牛丸时，他感觉到整个肉穴里被填得满满的，已经无法再容纳任何的东西，便带着迷乱的哭腔哀求道，“小石，放不进去了，饶了师傅吧！”“好胀，小飞俺好难过！”“让俺拉出来！俺让你们肏！”…………<br />
胡石对孙铁牛的哀求可谓充耳不闻，两眼直勾勾的看着那翕合的穴口，努力禁锢着穴内的牛丸，手中却不停的继续着‘喂食’的工作。<br />
第八、第九!!！<br />
终于，胡石将九颗牛丸，一颗不剩的‘喂’进孙铁牛肉穴之内，谷道被撑得几欲爆裂，四扩的压力刺激着肉屌深埋在体内的根部，孙铁牛已经到了极限!!!!！。<br />
“小石头，好像刚我吃了一颗吧？”厉飞却在此时无情的说道，“那么，再用手指帮你师傅腾出足够容纳一颗的地方来。”<br />
孙铁牛此时已经分辨不清任何话语了，只是嘴中兀自喃喃的哀求着。<br />
胡石连吞了几口口水，三指屈弯并拢成钝锥状，将穴口内隐约可见的第九颗牛丸，狠狠的向内又推进了三寸，并恣意的搅弄。<br />
“小石头，拿碗接好了，仔细欣赏你师傅接下来的好戏。记住！要一颗不漏的接住！”厉飞再次运起传音入密的手段，令状若痴狂的胡石双手捧碗，乖乖的静候在孙铁牛肉穴之下。<br />
失去外力的维系，这些饱受挤压而又极富劲道的牛丸，立刻在谷道内迅速复原，将深入三寸处位于最外面的第九颗牛丸，猛的反推出了谷道，冲破肉穴无力的禁锢，落在早已恭候多时的大碗内。在穴口松弛的这一刹那，剩余的牛丸便如弹珠般嘭、嘭、嘭……的喷射而出，均被胡石准确的接住了。<br />
穴口摩擦的快感与肉穴瞬间的空虚反差如此的强烈，使得孙铁牛的欲潮决堤而出，痉挛战栗着，那傲人的肉屌突、突、突……的射出了数股精浆，浇落其满脸、满胸、满腹。<br />
胡石捧着手中那仍旧热气蒸腾，却裹上层精浆的牛丸，极力压抑着扑上去的冲动。只听得厉飞的声音幽幽入耳：“小石头，将碗里的牛丸逐一用嘴叼起，喂你师傅吃下。”<br />
胡石心甘情愿的叼起一颗牛丸，躺倒在床，送到孙铁牛嘴边。只见孙铁牛双眸迷离，微微张口，咬住送来的牛丸，并一口口将咬离的部分咀嚼咽下，逐渐的二人便唇舌交缠，浑然忘我。<br />
当整碗‘特制’的牛丸告罄后，胡石仰躺在床上，胯间巨物早已一柱擎天，但其身受厉飞的禁锢，无法随心所欲，只能强忍腹下的欲火。<br />
“小石头，你做的很好，现在你自由了。”厉飞的声音如同天籁般传入胡石耳中。<br />
胡石立即纵身而起，急速的解开裤绔，握住自己的恶‘蟒’，把孙铁牛的虎躯掀翻过来，一趴而上，照准那淫荡的肉穴猛的刺入。 第二十回 问道择徒</p>
<p>雁荡山碧霞坡问道山庄山门前人潮熙攘。今日乃是山庄一年一度例行的择徒之期，举凡家有儿女，龄不过十者，皆可以参加测试，故此寻常百姓与武林人士无不闻名而至。只见偌大的山门前人头攒动，贫富贵贱交杂，啼哭叫骂之声此起彼伏。当下便有熟络之人交谈开来：<br />
“这人如此多，不知要到几时才有结果？我所剩盘缠，可只够回途之需了。”<br />
“估计不出四个时辰就可完事了。”<br />
“这么快！你怎么知道的？”<br />
“嘿呀，我骗你作甚！这可是我第四次来了，上次人更多，可也就过了四个多时辰便完了。”<br />
…………<br />
“每年都这般多人，这问道山庄养得起吗？”<br />
“不懂了吧！别看这里人多，最后能入得山庄的可就那么一两个而已？”<br />
“这也忒少了点吧！咋整的啊？”<br />
“我怎知道？只是年年如此，有时甚至无一能入。”<br />
…………<br />
咚——、咚——、咚——<br />
一阵响彻云霄的钟鼓之声后，两队穿戴齐整仆役打扮的人自山庄而下，分列石阶两侧。随之阶梯之上步出个管事，望了望山门前的众人后高声宣布道，“择徒开始，携未满三岁孩童者，请先上山。”话音甫落，便有怀抱婴孩之人陆续登阶而上，约莫半个时辰后重又纷纷下得阶来。随即那位管事又令，携未满七岁孩童者登阶入庄。如此，前来参加择徒之人便已去了十之八九，然余下之人却仍有数百之多。<br />
两个时辰后，第二拨人也陆陆续续出来了，这两拨人大多面带遗憾的离开了山庄。余下之人则是忧心忡忡，但却有一人例外，此人二十开外，温文尔雅，正坐于青石墩上与一个孩童嬉戏，正是厉飞与奕龙。<br />
自从风青曼夜探问道山庄被擒后，厉飞除了指导胡石‘淫虐’孙铁牛外，便是带着奕龙在静风镇四处游玩，丝毫忧虑皆无。问道山庄的择徒之期转眼便至，而他却是等到第二拨参选者即将下山方才悠然而来。<br />
那位管事等得第二拨参选者尽皆出庄后，便又朗声宣布：“余下诸位，若所携孩童已过十岁，请自行离去。不然，待会被‘映骨屏’测出真伪，后果自负。”管事话音甫落，剩余之人顿时私语窃窃，不久便有牵定孩童者匆匆而走，顿时山门前就仅剩下三百不到的参选孩童。</p>
<p>厉飞手牵奕龙，走在队列中间，不久便来到个院落，此处别无他物，仅在中央立起一对屏风，其间隔七尺，凡携带孩童参选者均须依次从其间走过。而在屏风背光处，有位老者望屏而坐，手捋白髯，目视前方，但听其开口说道：“十年零一日，可惜可惜。”随即便有仆役将刚自屏风间走出之人送走，这人自然是扼腕以及。而那些被检查出年龄超限过多者，皆被上前的仆役不由分说的给直接架了出去。如此又一轮筛选下来，所余者便仅百多。随之，这些适龄者便在管事的吩咐下由仆役逐一带走，每次五十人，一去一返不过半盏茶的功夫。那些被带走的孩童去时不愿，回时却是不舍。</p>
<p>日暮时分，厉飞同三人坐在挂有‘娴雅叙’匾额的大厅中，这四人两两相对，与厉飞同侧的乃是个衣衫泛黄，面带饥色的老农，而对面二人一胖一瘦，都有四五十岁，均是华服锦缎，神态倨傲，显然是富贵人家，此刻正在彼此寒暄。<br />
“老丈哪里人氏？如何称呼啊？”厉飞突然朝老农拱手问道。<br />
老农愣了一下，方才嗫嚅道：“俺……俺是种地的，住在牛尾沟，叫刘麻子。”边说边使劲的搓着大腿，紧张莫名。<br />
对面二人停住交谈，双双望向老农，目露鄙夷，其中那胖子愠怒道：“罗兄，这问道山庄怎会连种田的也收啊？我家环儿怎可与此等卑贱之人为伍！”<br />
“杨兄息怒，此等身份低微者竟会入选，或许是山庄一时弄错了也未可知啊？”那瘦子也出言如是。<br />
“诚如此位所言，也许问道山庄不过是顾全二位的颜面，才稍作款留罢了。”厉飞见二人这般飞扬跋扈，冷言讥讽道。<br />
二人听罢，正要发怒，忽闻仆役传报：“陈管家到！”只得狠狠瞪了厉飞一眼，隐忍不发。随即，一位白须飘然，面色红润的老翁踱步而入，正是日间坐于‘映骨屏’前检测孩童年龄之人，其待走至大厅主座前站定后，便转身向四人拱手道：“列位，庄主今日无暇分身，就由陈某代为款待了。”言毕沉身一坐。<br />
“哪里！哪里！公孙庄主日理万机，我等也不便打扰。只是不知贵庄允诺之事，陈管家几时兑现啊？”那个瘦子谄媚的说道。<br />
“是啊，是啊。”胖子也点头哈腰的连忙说道，“此事甚急，还望陈管家能通融些个。”<br />
陈管家闭目细听，待胖子说完，也不回答，抬手拍了两巴掌，便有两个仆役各自捧着个檀木圆盘进入大厅，只见盘上各放了个锦盒，雕工精致。胖瘦二人双眼直勾勾的盯着锦盒，目露贪婪之色，只听陈管家开口说道：“二位可当面检视一番，若无差池，便请即刻离开山庄。”<br />
二人将端到面前的锦盒各自略微打开一瞧，立即兴奋异常的将锦盒给抱在怀内，旋即也不作告辞的匆忙离去。<br />
待胖、瘦二人出了‘娴雅叙’大厅不久，又有两个仆役端着木盘走了进来，一人来到老农面前，一人则立于陈管家身后。只见陈管家朝老农说道：“这是你家的地契，你看看对否。”老农听完，颤抖着双手自仆役手中接过了张纸，仔细看了好一会儿才拼命点头说道，“是！是！是俺的手印没错！这真是俺家的地契！”<br />
陈管家颔首再说道：“你家娃儿本庄自会好好教导，你大可放心。另外这二百两纹银乃本庄所赠，不必推辞。”老农听罢，顿时拜倒在地，感激涕零，被上前而来的仆役给扶了出去。<br />
原来，问道山庄择徒在晡时前，就已结束。厉飞是被管事领去见奕龙的，并被告知奕龙入选的消息。虽然这早在意料之中，但其仍是故作惊讶的客套了几句。随后其便见到了刘老农与那胖、瘦二人，四人被告知可以向问道山庄提出一个要求，而代价则是不得再见自己的孩子，若不同意可以随时下山离去，故而有了这么一出。<br />
‘娴雅叙’大厅内便仅剩下陈管家、厉飞与另一端着盘子的仆役。静默了片刻，陈管家睁眼望向厉飞，目光矍铄的问道：“这位公子如何称呼？”<br />
“在下厉飞是也。”厉飞安然答道。<br />
“厉公子所托之事，本庄实无能为力。”陈管家叹道，“但有一物，也许厉公子会满意。”话毕，其身后的仆役便走到厉飞面前，将木盘放置案上，随之退出大厅。<br />
但见木盘上乃一本题为‘北地别录’的古籍，厉飞信手拿起，略微翻了几页，目中异色一闪，随即拱手说道：“此书厉某收下了，就此告辞。”当下起身便离开了大厅。<br />
陈管家目送厉飞而去，脸上带了几分玩味的神情。</p>
<p>再说问道山庄某间清雅的厢房内，风青曼盘坐床上，正在闭目调息。良久，突闻长叹口气自语道，“为何仍是如此！？”这已是她不知第几次行脉导气了，然以其数十载的内功修为，竟无法控制内脉之气的运行。如今的风青曼宛如常人，连破门而出的能力都没有，更遑论什么绝世轻功了。当其欲再次尝试‘气冲废穴’的方法时，门却蓦然而开，不见其人先闻其声：“风师太，莫在白费气力了。”只见一白须老者走进厢房，赫然是问道山庄的陈管家，其面带笑意，神态悠然。<br />
“你是何人？”风青曼冷觑来者，沉声说道，“快让公孙璞过来见我！”<br />
“庄主有事在身，特遣陈某前来告知师太件事。”陈管家不待风青曼再言，缓缓说道：“赵奕龙此子已正式拜入问道山庄，师太所托之事已了。”<br />
“当真！？”风青曼喜忧参半的说道，“让我见一见奕龙。”<br />
“师太学那宵小之辈的行径，擅闯本庄，仍可全身于此，庄主已是仁至义尽。”陈管家不作应答，肃然说道，“如今奕龙已入山庄门下，师太便与问道山庄再无瓜葛。”<br />
风青曼行走江湖多年，哪曾受过此等责难，无奈自己有过在先，兼之此时功力尽无，只得忍而不发，紧握双拳。<br />
“稍后，陈某遣人送师太离开山庄，师太之功力三日后可自复。陈某再奉劝师太句话，切莫想再测度山庄的限度，否则后果自负。”陈管家说完，抬手在身前虚画，但听“敕”字一出，风青曼随即茫然的昏了过去。</p>
<p>问道山庄密室‘春生阁’内，正有二人在此交谈。<br />
“璞儿，何事打扰为父的修炼啊？”密室中央蒲团上一位瘦骨嶙峋的老者，朝跪伏身前的公孙璞淡漠的问道。此老者竟是问道山庄创始者公孙傲人！<br />
“父亲，前几日‘甄灵室’内生出一株‘了凡草’。”公孙璞恭声回禀道。<br />
“了凡草！竟是了凡草！莫非是‘谪仙骨’!!！”公孙傲人双目圆睁，眼中精光如电，狂喜道。<br />
“正是。”公孙璞回道，“今年参选者共有四人身具‘仙骨’，其中除了这百年难觅的‘谪仙骨’外，尚有‘天仙骨’中品者一名，‘人仙骨’上品者一名，以及‘地仙骨’中品者一名。了凡草之事，孩儿本想在那日便来告禀父亲，但恐事有万一，不敢烦扰父亲修炼，故而搁延至今。望父亲恕罪。”<br />
“唉，为父寿元将近，这数十载藏身于此‘春生阁’中，依靠师门丹药，方能苟延几日。”公孙傲人喟然叹道，“庄内大小事务这些年来全赖你与陈忠二人替为父分担了。”<br />
“这是孩儿分内之事。”公孙璞应声道。<br />
“璞儿啊，你与陈忠二人虽如为父般同属‘地仙骨’之列，然你自出生以来，便有师门相助，如今已到了炼气期大完满境界。这次寻得四名身具‘仙骨’者，更有百年难觅的‘谪仙骨’，此乃是大功，我想师门定会赐下‘蕴灵丹’，到时你便筑基有望了。”<br />
“父亲恩情，孩儿无以为报，愿将‘蕴灵丹’献于父亲，助您延年益寿。”公孙璞顿首高声说道。<br />
“璞儿，为父已筑基有成，这‘蕴灵丹’于我效用不大。”公孙傲人苦笑道，“为父当年离开师门涉足尘世，乃因在这修仙之路上已无所望，故以炼气六阶的修为在中原武林创立赤鸿山庄，替师门寻觅身具‘仙骨’之人。机缘巧合下，为父竟在天雷峰救下一名身具‘谪仙骨’的孩童，因此方能得到师门赐下一粒‘蕴灵丹’。之后，为父苦心修炼至炼气顶峰，在此丹相助下，勉强算半只脚踏入了筑基期。而那孩童入了师门后，自是得到师祖们的重视，如今修为已到了筑基期大圆满，料想步入结丹期只是早晚的问题了。”话说至此，公孙傲人不由唏嘘感慨。<br />
“孩儿尚有一事未禀。”公孙璞待其父言毕后方说道。<br />
“又是何事？”公孙傲人问道。<br />
公孙璞便将黄蛤毒烟与风青曼一行之事详细说了清楚。公孙傲人听完后，沉吟半晌，方才出言询问道：“厉飞此子，竟然想让本庄派人前去查探‘漠北天堑’！？” 第二十一回 浴阳回春术</p>
<p>漠北天堑位处中原极北，乃是深达千丈的大裂谷，终年为迷雾所掩，难测究竟。中原罕有知其底细者，然问道山庄却明白此处是何所在。<br />
“这厉飞既非吾辈中人，想必是对修仙之秘有所耳闻，心存觊觎罢了。”公孙傲人娓娓说道，“此人稍加注意即可，倒是曹天鼎身殁，中原武林需另立新主，以免引起混乱而误了师门的大计。至于熿蛤毒烟，此事颇为蹊跷，派人仔细调查，若其不能为本庄所用，便斩草除根。这次护送入选者的责任便交予你与陈忠二人了。”<br />
“那孩儿安排下山庄的事务，明日便即刻起身。”公孙璞言道。<br />
“迟则生变，璞儿，你今晚便启程！”公孙傲人接口道，“至于山庄的事务，便交给为父处理吧。这把老骨头也该是活动活动的时候了。”<br />
“有父亲坐镇山庄，孩儿定无后顾之忧。”公孙璞喜道。“孩儿这就替父亲准备‘浴阳回春术’的材料。”<br />
当即，公孙璞便由石门退出了秘阁，空留公孙傲人闭目盘坐在室中。当石门被再次开启时，进来的赫然是两个山庄的仆役，只不过二人身后均跟着两名赤裸的青年，正是圣心宗的二名好手影、藏。此际二人素手而立，圆睁双目，眼中满是怒意与疑惑，显然对自身如何被擒以及受何种封穴手法所制大为的不解。<br />
当日，影、藏二人追踪风青曼至问道山庄，一来自恃自身的潜匿秘技，一来未曾深究问道山庄的底细，于是二人冒然闯入山庄，待其发觉不妙时，已双双被擒。<br />
公孙傲人睁眼望了下来人，自语道，“不错！”随即只见其衣袖一挥，两名仆役竟然瞬间淡化消形，尘化作两抔黄土，掉落地上。影、藏二人眼见异状陡升，原本的怒意顿时化作惊恐，更有些许的茫然，而令他们不寒而栗的则是公孙傲人的双目，清澈冰冷，就是他们的师尊——噬阳魔君杜寰宇都不可能展现出来这种眼神。<br />
“竭阳散。”公孙傲人望了眼地上的两抔黄土，嘴角微翘，“璞儿倒是有心，这也省却了我不少功夫。”<br />
公孙傲人冲黄土一点指，在向上勾起，只见其中一抔黄土上袅袅娜娜的腾起了股赤色的烟雾，缓缓的升到藏的鼻下，被其不由自主的一缕缕吸进肺中，随后影亦吸入另一股腾起的赤烟。<br />
公孙傲人见二人均吸入那所谓的‘竭阳散’后，双袖翻飞，只见其盘坐的地面四周逐渐浮现出咒文，渐渐又淡转明，又由明转灭。当一切又重归‘正常’时，公孙傲人立身而起，其周身的衣物如飘絮般朽化成灰，露出了一副骨架般，满是干瘪肌腱的躯壳，倒是其阳物相当硕大，不过却灰暗无血。反观影、藏二人，却也是异变不断，呼吸急促，两腮桃红，浑身薄汗，胯下的阳物充血挺立，顶端分泌出透明的液体，顺茎而下，双目迷离，显然已经神昏无主。<br />
公孙傲人望着眼前的两根粗屌，眼中泛起一丝莫名情绪，似嗔似妒，终于长舒了口气，两根枯枝般得手臂抬起，虚空划指，口中念念有声，最后陡然‘解’字出口，只见影、藏二人“嘭”的一声坐到地上，双手紧握自己的阳物，就势上下套弄，疯狂的打起手铳，藏更是将自己的手指一根根的插进自己的屁眼内，而公孙傲人则是默然的站立一旁看着一切。<br />
整间密室内充斥着影、藏二人的销魂的低吼，随着光阴点滴而过，这满是情欲的一幕逐渐变的诡异起来，因影、藏二人原本生气盎然的皮肤，渐渐的赤红如炭，周身却不见一丝汗液，仿佛火炙般，甚至连藏那种黝黑的肌肤也能一目了然，更可怖的则是二人屌根的卵袋，圆鼓鼓的如同吹满气的硕大鱼鳔，不，应该是胀得要爆的水袋。这水囊下则是一滩由马眼孔流出的粘腻的水渍。<br />
当二人的阳具开始汩汩流出血水之时，公孙傲人两掌摄定二人的卵囊，五指一勾，只听两声轻轻的“噗”“噗”，影、藏二人的卵囊生生被凭空扯了去，一股血腥之气随即蔓延开来。<br />
公孙傲人丝毫不为所动，任由两股浓稠的液体，自上而下浇注全身，须臾之后，公孙傲人枯槁的躯体便被这不知是精是血的液体完全浸濡，而此时的他已经是凌空三尺盘腿入定，两手结印搁置膝头，宛如泥雕木塑般声息全无。<br />
地上的两具尸体已然血色褪尽，黯如死灰，悬浮空中的躯体则逐渐散出一丝丝血雾，并且将公孙傲人逐渐的遮掩了起来，并由淡转浓模糊了他的身形。<br />
当清晨首缕日光自外而入时，泛着浓浓腥气的回春阁，地上两具带着肉筋的骨架躺在腐烂的内脏之中，与这令人作呕的场景形成反差的则是，密室当中悬浮着的一个中年男子，丰神俊朗，赤裸的躯体饱满而有弹性。</p>
<p>云淡日丽，静风镇北门街人来人往，一派兴隆景象，而悦来客栈更是热闹依旧。客栈天字号厢房内，风青曼正沉沉的躺在榻上。忽然，她上身一挺，蓦地坐直，两眼睁开，惊慌的四处打量，待其看清身处何处时，不由肩膀耷拉，太息一声，仿若苍老了几分。<br />
咚、咚、咚——一阵不紧不慢的敲门声，让失神的风青曼心中莫名一紧，待其听清来人是谁时，不由心中苦笑。<br />
“师太，厉飞求见。”一个从容的声音自外传入。<br />
“厉少侠请进。”风青曼应道。<br />
话音刚落，房门便被缓缓推开，自外陆续进来了三个人，自然是以厉飞为首的孙铁牛、胡石三人。<br />
风青曼甫看到胡石时不由眉头微皱，但未等她开口，厉飞便介绍道，“这位是孙大哥新纳的徒弟，乃是胡府员外之子，单名一个石字。小石头还不拜见师太。”<br />
胡石趁机恭敬的说道，“小辈胡石拜见风师太。”<br />
“免礼。”风青曼微微点头，淡淡回道，又看了下三人后，忽然问道，“孙少侠气色不佳，难道曾与人交过手？”<br />
孙铁牛脸刷的红了，一时语塞，胡石却有点忍不住的颤了下，显然是强忍住了笑声。厉飞假咳了几声，解释道，“师太是这么回事，孙大哥为了教导胡师侄武功，逼着厉某同他交手，谁知拳脚无眼，受了些小伤，本不碍事，不想倒令师太挂心了。”<br />
孙铁牛脸火辣辣的，一旁的胡石则是强憋着笑声，风青曼听厉飞如此说，心中也就释然，随即自袖中掏出一个玉瓶，放到桌上，推给孙铁牛，并说道，“这是贫尼的独门疗伤药，能活血化瘀，孙少侠便拿去用吧。”<br />
孙铁牛没动，头却快挂到胸前了，还是厉飞接口道，“谢师太厚爱，小石头还不拿了药送你师父去房里好好疗伤。”<br />
“是，师叔。”胡石强忍着笑拿着药，拉着孙铁牛出了厢房去‘疗伤’了。<br />
风青曼虽然有点困惑，但江湖儿女本就不拘小节，况且此际她心中尚有要事欲同厉飞商议，故此等二人甫离去，便问起奕龙来。<br />
厉飞便将他到问道山庄的见闻详细的说给了风青曼知晓，不过却隐去了山庄近似买徒的行为，并说山庄希望让奕龙专心武学，故此不许亲人前去探望。<br />
风青曼听完，心中稍安，但却仍有点怅然，毕竟奕龙奕虎均是她看着长大的，如今二人双双离自己而去，一个生死未明，一个分隔两地，生离死别，哀不过于此。<br />
“不知师太此行可有收获？”厉飞等了一会反问起了风青曼。<br />
“不提也罢，问道山庄当真了得！”风青曼心有余悸的说道。<br />
“奕龙的事可说已了。厉某与孙大哥打算三日后便动身前往域外，一探魔门究竟。不知师太有何打算？”厉飞见风青曼敷衍了事，心中虽有不悦，但却笑问道。<br />
“三日后贫尼亦有事要办，不便相送，就在此预祝二位少侠能凯旋而归。”风青曼应道。<br />
“承师太吉言。厉某也祝师太一路顺风。”厉飞拱手回礼道，接着又说，“天色也不早了，在下就不打扰师太清修了。”<br />
当下厉飞告辞风青曼，起身出了厢房，风青曼深吸一口气，平复了下心境，专心准备三日后的一件大事。</p>
<p>再说胡石带着孙铁牛去“疗伤”，二人来到离风青曼比较远的一间厢房后，孙铁牛二话不说，便照胡石头上一个爆栗，口里骂道，“妈拉个巴子，你个小王八蛋子，笑个屁。”<br />
不想胡石竟弯头躲了过去，并抓住砸过来的手腕，顺手反剪到孙铁牛背后，更利落的制住了孙铁牛攻向自己胸部的反肘一击，当下二人前胸贴后背的靠在了一起。<br />
“小石头，你等着，俺冲开了穴道，一定把你的皮给扒了。”孙铁牛恨恨的说道。<br />
“师傅，这话您都说过几回了啊？”小石头满不在乎的说道，“您每次想被肏，都这样说，能不能换点新鲜的啊？”<br />
原来，厉飞为了能让孙铁牛好好‘引导’胡石，便用独门的点穴手法封住了孙铁牛的周身要穴，令其内力全无，而且不论孙铁牛如何设法，亦无从解除，故而胡石能如此轻易的接住孙铁牛的攻势。<br />
“你，你——”孙铁牛又羞又气，说不出话来，因为他已经感到了那根日夜给他带来快感的肉屌又再次的鼓起，并在胡石的带动下摩擦着自己的臀部。<br />
“师傅，你也很想要吧？”胡石放开钳制孙铁牛的手，转而自后透过衣服揉捏按压起孙铁牛的胸部，结果很快得到了预期的效果。<br />
孙铁牛两手反抓住胡石结实的腰部，将那团火热的膨胀物向自己的两臀间又拉近了几分，并淫荡的轻摇自己的腰杆，享受更多的触感，不自觉的喘起气来。<br />
“师傅，你知道吗？”胡石看着孙铁牛这幅闷骚的贱样，故意说道，“你真是个天生让男人肏的淫种。”<br />
孙铁牛身体微颤，此刻他内心的羞愧早已让渴望被侵入的欲望淹没了，言语上的侮辱反而令其更快的沦陷。没等胡石再进一步挑逗，孙铁牛便转身跪在前者身下，一把拉下遮掩下半身的衣裤，握住胡石的大鸡巴，一口齐根吞入。<br />
胡石半仰着头，双目眯起，用自己的肉屌体验着自口内传来的湿热触感，想到此刻自己仰慕的人正用那刚毅英挺的面孔为自己的下身服务，并作着常人心中认为极不堪的事情，他的心中便有股莫名的兴奋，这种感觉令他在孙铁牛口中的肉屌又胀了几分。<br />
“唔——唔——”孙铁牛不知是不满还是渴望的呻吟传入胡石耳中，使后者卵袋一缩，险些射出精来。<br />
“骚货，你他妈小心点，老子可不想这么快就射了。”胡石粗鲁的拔出肉屌，边掴着孙铁牛的脸颊，边骂道。<br />
孙铁牛一点反抗也没有，只是抬头以一种受伤的眼神看着胡石，令后者再次燃起了施虐的欲望。<br />
“跪在地上，把衣裤都脱了。”胡石握着自己的肉屌，托着自己沉甸甸的卵袋，向自己的师傅下命令道。<br />
孙铁牛顺从得脱去了身上的衣物，动作相当迅速，很快一副健硕饱满的熊躯便跪立在胡石面前，相较之下更加巨大的肉屌正翘立着，而顶端则着吐着爱欲的涎液，硕大濡润的龟头迎着窗纸透过的夕照，显得格外鲜艳。<br />
胡石咽了口唾沫，觉得自己的肉屌又胀了几分，但他还想看另一样东西，于是他低吼道，“贱货，转过身去，趴在地上，把屁股抬高，老子要看你那淫贱的穴口是不是准备好被人肏了。”<br />
孙铁牛依言转身，两肘支地，玉臀高耸，两腿大开，将自己的屁眼尽可能的展现在自己的徒弟面前。只见，粉嫩的魄门正微微翕合着，像新生婴儿的小嘴般，渴望着“喂养”。<br />
胡石再也忍不住了，把龟头冲着这个骚穴，急速的打着手铳，低吼着射出了一泡浓精，滚热的精液沿着臀沟滑下，顺着耷拉的卵袋与下垂的硬屌滴落到地上，其中有些许则被小嘴给吸了进去。<br />
“小石头，快肏师傅吧，师傅后面好痒，给俺你的鸡巴！”孙铁牛哽咽着哀求着胡石，而后者则以行动来回应自己的师傅。十二 息风亭惊变</p>
<p>静风镇南门外二里许有一堤名环柳，间有一亭作息风，时值六月末，天大热，而此处却昼凉夜冷，故日中游人众，日沉罕有人至。夏末夜短，但见环柳堤流水如殇，柳翠如烟，水雾蒸腾，伴着几缕晓月余辉，朦胧一片如梦。息风亭在这景中，时隐时现，连带着亭上的人也模糊起来。<br />
蓦地，水面上雾气一阵翻滚，一道黑影，伴着几圈涟漪，由远及近，未等分辨清楚，此人已身在亭上。<br />
“师妹别来无恙吧？”亭上那人开口问道。<br />
“你究竟何人？”来人语带愠怒，正是风青曼。<br />
“分别些许时日，难道师妹已认不得师兄我了？”亭上那人颇为遗憾的说道。<br />
“是与不是，阁下何不将面具摘下，让贫尼看个了然？”风青曼冷然道。<br />
“哈，只因这面具带习惯了，仓促间未及揭下，让师妹见怒，乃为兄不是。”那人自嘲道，一手抬起往脸上摸去，随着其缓缓取下一张蜡黄的面具，风青曼的心也跟着提了起来。<br />
当面具刚被拿开，便见风青曼长袖一扬，几道银光望那人要穴疾射而去，随之身形一晃起手一掌——孤雁掠影，直取心坎。<br />
只见那人手中面具突然爆裂迸射，木片横飞，却是恰好阻住了风青曼的峨眉针，紧接着侧身闪过攻势，并在风青曼想要反击之际，足尖微点，倒身而起，立于亭栏之上。风青曼双袖翻滚，两蓬银针紧追而去。此时那人身在亭上，手中已无可阻挡之物，却见其不闪不避，倒背一手，翻掌提推。风青曼见此心中暗喜，因她这峨眉针纤细如发，再配合自己的阴柔内劲，往往能破气取穴，伤人于出其不意。<br />
然忽听一阵叮当乱响，在离那人身前尚有二尺时，竟被仿若金属的某种东西纷纷反震开来，风青曼见状遽然身退三丈，惊声道，“玄罡气劲!!！”<br />
“师妹果然了得，一眼便看穿了为兄武功门路，若惊着师妹，还望不要挂意才是。”那人收掌回气悠然道。<br />
“漠北黑虎王朝独门秘术——玄罡诀！”风青曼目露寒光，面白如纸，“哼，你以为凭这‘玄罡气劲’我就奈何不得你了吗？”<br />
话音刚落，只见风青曼两袖鼓荡，“砰”、“砰”两响，两截长袖裂成无数碎片，飘散一地，其两弯藕臂尽现无遗，可其胜雪的皮肤上却自两肩起隐隐浮起蜿蜒的血筋，逐渐延伸至十指。<br />
“蚀血离魂！”那人见此，不似刚才般镇静，喝道，“师妹，你又何必如此!!”<br />
风青曼也不搭理，专心于秘术，那人看出这是要与他生死相拼后，太息一声，跳下亭栏，伏身地上，屈膝收腿，弯肘撑地，低头运气。这一情景令风青曼心中微觉不安，但其功至紧要，已是箭在弦上之势。<br />
忽然一阵蛙鸣大起，那人抬头扬起，目突面浮，色黄而艳，颈项胀缩，可及胸腹，状若蟾蜍。风青曼大骇，然其十指指尖分别露出赤色针尖，脸色亦为之惨白，当下不再多想，只见其弹指而出，浮光掠影中，一道血芒向那人飞射而去。<br />
那人顿时蛙鸣再起，脖颈急促收缩，随之口一啐，一股浓稠的粘液喷到血芒之上，只见血芒被黄痰及身，去势顿缓，而那人见势又紧接一口黄痰，如此竟将血芒阻在身前一尺开外。反观那血芒，已恢复本貌，赫然乃厉飞所见之离魂针，针上黄痰落地，嗤嗤有声，足证剧毒无比。<br />
风青曼大怒下，指随意动，四针齐发，分取那人左右两胠及前额后背。那人见此，仰头狂吐，数升粘痰泼天而下，化为黄膜如泡护住周身，转瞬而成。离魂针穿膜不过，却是透膜刺在那人身上，只见那人被针所及之处，衣物尽皆枯稿如灰，随之其内息涌动，一股脓血自嘴角溢出，显然内伤不轻。<br />
风青曼这边也不好受，只见其满头青丝化雪，眼角鱼纹褶褶，而发尽五针的左手则枯槁如枝。风青曼见其五针皆不能取敌性命，心横切齿，将已发尽五针的左手望天灵百会一拍，右手成爪，身如电闪，以自散元气换来的潜力，势要与对方玉石俱焚。<br />
那人见状，目鼓如珠，血丝充睛，大口一张一吸，身形狂涨倍许，重重哈出，一口浓浓的黄烟滚滚而出，将整个泡膜充得鼓鼓囊囊，足足有原来的三倍大，定睛细看这烟非他，竟是——熿蛤毒烟。<br />
风青曼冲入其中后，环柳堤便寂然一片。<br />
青柳徐摇，薄雾微稀，晨光乍现，两大异人性命相拚，只在片刻。<br />
泡消烟沉，只见风青曼踪影全无，空余一截白骨，自后插入那人背上，并由左前胸穿出，而那人此时也恢复原形，全身赤裸伏倒在地。四散的熿蛤毒烟蔓延开来，渐渐侵蚀周边柳木。眼见快及堤边之时，一阵剧烈的咳嗽响起，循声望去，乃是那人正勉力支地而起，艰难盘膝坐定后，徐徐吐息纳气，随着此人动作熿蛤毒烟扩散之势顿敛。<br />
如是尔见，一人全身赤裸，通体黯黄，胸前一截手骨透出，盘坐于一片毒烟内，此情此景着实可怖。</p>
<p>“小飞，你什么时候把俺身上的穴道给解了啊？”孙铁牛发着牢骚，高声责问道，“说好了一离开客栈，你就要解穴的，到底什么时候？”<br />
“牛子，你不是乐在其中吗？我们两个的大屌不是让你爽得不想下床吗？”厉飞讪笑的反问道，孙铁牛为之气结。<br />
厉飞三人此时正走在离静风镇南门外的官道上，因此时天刚放光，且此路罕有人行，故仅见他们三人。<br />
“是啊，是啊。师傅不要急嘛。过个两三年在解也不要紧啦。”一旁的胡石打诨道。<br />
“闭嘴，他妈的都是你这小子惹的。”孙铁牛睁眼圆瞪，作势欲打，可想到前几次的教训，知道这不济事，转而想起心事，不由语重心长的说道，“小飞，让小石头跟俺们到域外，这合适吗？”<br />
厉飞尚未答话，只听胡石抢白道，“师傅，你真婆妈，是大丈夫就要闯荡天下，而且我也告禀过父亲，你就不要介怀了。”<br />
“闯荡江湖也犯不着拿命去拚，小石头你功夫低微，那些肏娘的邪门歪道可不是好对付的……”孙铁牛还是有些担心胡石的说道。<br />
“牛子你大可放心，小石头并非要与我二人深入域外，而是留在边境作接应。如此一来既能传授他武艺，又能让他开开眼界，以免坐井观天。更何况一路上你也不会寂寞了。”厉飞说着说着，又把孙铁牛引到房中戏那方面去了。<br />
“跟你说正经的，别老岔开话题行不，小飞……”孙铁牛忿然道。<br />
“师叔说得对，师傅没小石头，一定上下都会寂寞的。”胡石揶揄道。<br />
“孽徒！”孙铁牛飞起一脚，竟不偏不倚踢到了胡石右腚上，后者一个踉跄扑倒在地。<br />
“哎呀！师傅你出手好重1”胡石自地上爬起来后，揉着右臀喊疼，可突然意识到什么似的，心一紧，颤声道：“师傅……你不会是……”<br />
“不会什么？”孙铁牛刚问出声就知道了，狂笑道，“ ，小石头！你死定了！”<br />
说完孙铁牛便向落荒而逃的胡石扑去，厉飞在旁看着二人胡闹，笑吟吟的含着股冷漠。三人渐行渐远，忽然远处惊鸟乱飞，孙铁牛与厉飞对望一眼，同时展开身形，望南驰去。胡石因轻功有限只能缀在后头。</p>
<p>约莫一刻，厉飞、孙铁牛双双赶至环柳堤，摇摇望见对岸黄烟一团，而柳木尽枯之景。孙铁牛当下目赤心狂，这烟色他死也不会忘记，只见其折下几根枝杆，纵身而起，掷物借力的度过河去。厉飞也不阻拦，而是随后而起也到了对岸。<br />
孙铁牛自腰后亮出两板斧，看定坐于烟中之人，惊、怒、不解之情交杂在黝黑硬朗的脸上。只因此人竟是他最为敬重的师傅，龚姓老者。只是这龚姓老者此时全然入定调息，丝毫不觉有人靠近，而且其面貌年岁此际看来正在壮年，全无半点老态龙钟。<br />
“你还在等什么，牛子，难道你不想报仇了吗？”厉飞的声音幽幽的钻入孙铁牛耳中。<br />
“可，可，他是俺师傅……”孙铁牛头也不会的喃喃说道。<br />
“难道你忘了全寨上上下下多少人命了吗？难道你忘了和你出生入死的兄弟了吗？难道你忘了二壮死前的惨状了吗？”这些话，句句撞击在孙铁牛濒临崩溃的心上。<br />
沉默，一阵无声的沉默。<br />
“那些兄弟的妻儿，那尚在襁褓的孩子，连同……”催魂般的恶语绕耳萦心。<br />
孙铁牛抬手急落，双斧夹带呼呼风声，望自己的师傅掷去。不料，身后人影一掠，接着便是硬物落地的闷声，厉飞竟然出手拦下了孙铁牛的杀招。<br />
孙铁牛惑然的望着厉飞，呆愣愣的立在原地，似乎等着什么。却听厉飞咧嘴狞笑，站在龚姓男子身前说道，“左丞相，你可是欠了我一个大大的人情啊！”<br />
“四皇子，莫要见笑了。”龚丞相开口应道，中气不足，看来其的确受伤不轻。<br />
“没想到以丞相之能，亦受此重创，那风青曼竟有如斯厉害？”厉飞反问道。<br />
“四皇子莫为难老臣，老臣这次幸不辱命，回去也算对圣上有个交代了。”龚丞相应承几声，不料引动内息，又咳嗽起来，就此不再言语了。<br />
“你们到底在说什么？小飞，你给我解释清楚！”孙铁牛厉声喝问道，目眦欲裂，两手紧握。<br />
“哎呀呀，我倒把你给忘了。”厉飞回头看着孙铁牛，像看着个陌生人般说道，“你只要知道这一切不过是场无聊的梦就可以了。”<br />
话音刚落，厉飞身形一趋，冲孙铁牛箭射而去。孙铁牛早有准备，但其仍低估了厉飞或者说是四皇子的实力，只见其身形似幻，孙铁牛直觉身似轻风拂过，之后便瘫软地上了。<br />
隔岸将事情始末尽皆看进眼中的胡石，心中突突乱跳，随即转身狂奔。厉飞徐徐回转，星眸如电，如同野兽锁定猎物般，望着飞逝而去的胡石，嘴角露出一抹令人顿感寒栗的笑意，接着风一动，便展开一场意料中的猎捕。<br />
龚丞相半睁双目，看了眼不远处躺倒地上的孙铁牛，后者只是瞳仁涣散仰目望天。随着一声叹息后，一则两行热泪盈眶而出，一则双目闭起兀自调息，师徒恩尽，兄弟义绝，梦醒际孑然一身，此生无望，缘心已死。</p>
<p>隔日清晨，静风镇内一个彪形大汉搀扶着位咳喘连连的老丈走进了家马肆，待扶老者坐定后，那大汉粗声粗气的丢了句，“老东西，就知道糟蹋钱，你儿子还没娶媳妇呢？”<br />
说完这大汉便走到柜台前，拍着桌吆喝道，“快给大爷找辆马车过来。”<br />
张老马看也不看大汉一眼，自顾自看着账簿，拨弄这算盘，只是喊了个小伙计上前去应付。<br />
结果小伙计跟前跟后，点头哈腰的支应了半天，这大汉才相中了辆马车，末了又是半天讨价还价，和着老者的怨艾声，咳嗽声，把整个马肆搞得好不热闹。<br />
最后张老马实在看不下去了，只得放了账本好说歹说的把这对瘟神送了出去。<br />
那小伙计望着远去的马车狠啐了口道，“肏娘的，什么狗屁大爷，雷声大雨点小，顺东顺西，一看就不是个东西。”<br />
“唠叨什么！快干活去！”张老马在柜台上喝道，末了又嚷道，“去柴房里多拿几个放马料的筐子出来。”<br />
小伙计只得悻悻往里走去，这便是张老马这天的头一宗生意。</p>
<p>傍晚时分，环柳堤上闹鬼的消息便在镇上传开了，据说息风亭有鬼聚会，结果整个亭子都染了鬼气，连同十几株柳树都遭了殃，自此镇上之人日里也罕有过去的，更别说晚上了。二十三 三地·仙骨·少年郎</p>
<p>孙铁牛，胡石师徒二人生死如何暂且按下，再说公孙璞连夜启程，离开问道山庄，携带此次筛选出来的四名‘仙骨’，与管家陈忠望南而行。<br />
问道山庄位于中原，中原民风尚武，故多习武之人，武林由是而生，然这些习武者所不知的是，他们所处的武林不过是处弹丸之地，且位处三股势力交界之处。这三股势力均是出乎中原武林人士所知的存在，加上这些势力不屑与凡人往来，故而寻常人罕有知晓。究其原因，乃是这三股势力的目的，不一而同均是为了——证道登仙。<br />
这三股势力分别是西域万毒沼的元煞门，北地天堑的升龙谷，以及南疆千岳的妙法宗。这三处均是凡人难及之地，俗所未闻。若非修道之人，鲜有能踏足三地秘境的。<br />
修道之人的根基皆縁‘仙骨’，所谓天运六气，地布五行，人有七情。‘仙骨’亦有天地人三品，三品中又有上中下之别，‘仙骨’三品可谓各有所长，并无高低之别，然人之禀赋却有优劣。比如上品‘天仙骨’与上品‘人仙骨’之间的差别仅是擅长何种功法的问题而已，而上品‘仙骨’与中品‘仙骨’在修道上的进速则好比骑马与步行，下品‘仙骨’则只能用爬来形容。‘仙骨’之中又有一种‘谪仙骨’，虽也在三品之列，然而修道进速相较于其他‘仙骨’而言，好比天上飞与地上走一般，不可同日而语。<br />
‘仙骨’万中无一，越是优等越是罕见，然而无论何种‘仙骨’均需在十岁之前经过‘涤尘’，开骨通髓后，引出先天灵性，如此才有望仙途。至于‘涤尘’之法，但凡修道者均能运使，较简单的便是以‘了凡草’为主，调制成的丹药，据说‘了凡草’乃仙人飞升时遗留下界之物，故有如此功效，虽然此草具开骨通髓之效，却非罕有，否则在如此苛刻的入仙条件下，复又药草稀缺，那大半‘仙骨’都得变‘凡骨’了。其次尚有‘引灵咒’之类，通过法咒‘涤尘’的方法，不过这种咒决，需要至少练气中期以上修士催使方有效果。还有最直接也是最少用的，那便是以精纯灵力直接灌体来开骨通髓，这需结丹中后期修士方能办到，然而不到特殊境地，没有哪个结丹期修士闲得无聊用这种方法来‘涤尘’。<br />
陈忠驱使着四马轩车，风驰电掣的连驰了一昼夜，到了处不见人烟的地方后，勒住缰绳，只听马匹长嘶几声后，轩车缓缓停了下来。陈忠稳住马车后，公孙璞的声音便自后传来道：“有劳陈师兄了。”<br />
陈忠回道：“庄主术法高妙，陈某只是坐在前面，倒也没费什么气力。”<br />
只见公孙璞撩开车帘，跳下车来，冲陈忠微微笑道：“那请师兄入内歇息吧。”话毕，只见公孙璞袖袍一挥，四匹骏马竟如同烟尘被风吹散般，消失不见。陈忠见此，不为所动，兀自进入轩车中，仿佛已经习以为常。<br />
公孙璞随手一翻，掌中便多出一只栩栩如生的小雕，茶杯大小，通体土色，作展翅欲飞状，公孙璞将其望空中甩去，只见此物越升越大，顷刻间便化为十丈大雕，双翅频扇，刮起阵阵狂风，吹得公孙璞衣袂猎猎作响，一声清鸣后落于公孙璞身前。公孙璞笑吟吟的纵身而起，一跃而至雕背之上，随之此雕双翅开展，扇动几下，双爪恰到好处的抓起轩车，腾空而起，渐飞渐远，望南边的群山而去。<br />
又过了三昼夜，在南疆边界一座不知名的大山上，一只大雕从天而降，放下一辆轩车后，便溃化无形，接着车内先后走出二人，为首的自然是公孙璞，其次便是陈忠，只不过二人都有些惊魂甫定之状。<br />
“陈师兄，想不到我等竟然会碰上‘灵岩鹫’，所幸其等阶不高，合我二人之力共同催使‘驭风兽’后方得以遁逃，这一趟总算是有惊无险。”公孙璞有点后怕的说道。<br />
“晦气，想不到此次竟然会遇上此孽畜，若非其刚进阶为妖禽的话，此次我等真有陨落的危险。”陈忠亦是点头悻悻说道，“只不过可惜了师弟的‘驭风兽’，此物炼制不易，想不到竟就此毁去，着实可惜啊。”<br />
“若不是师兄当机立断，引爆一件随身法器，借由瞬间而起的灵波震荡，掀起狂风。一来阻滞妖禽，一来让‘驭风兽’因势而离。要摆脱这妖禽当真不易，师兄不必介怀了。”公孙璞颇有深意的说道。<br />
突然，二人均都脸色一沉的叱道：“何人在旁！？”<br />
“哎呀，看来我的‘木化术’还是不到家啊！”一声抱怨，公孙璞二人便见到，前方一棵一丈来高的小树先是无风而动的抖了几下，接着木身剧烈的蠕动，树杈则急速的收缩，转眼便化为一个眉清目秀的少年郎，十三四岁年纪，身穿墨绿色道衫，头戴一顶翠云冠，左胸绣着只金色麒麟图案，一副慵懒自得的模样。<br />
公孙璞二人一看之下不由暗暗吃惊，因为按妙法宗的规定，凡宗内弟子，男子则在左胸佩戴麒麟兽，女子则在右胸佩戴鸾凤鸟，这两种图案又分为金银灰三色，金色最为尊贵，灰色则是普通。那少年丝毫没有理会二人的意思，正自顾自的低头沉思着，仿佛有什么想不通的地方。<br />
公孙璞虽然在中原武林贵为一方霸主，但他心里明白，在修仙界中，自己不过是根草，微不足道，故而在不明底细下，他也不敢有所妄动，陈忠显然也抱着同样的想法，故而二人均都静立一侧，小心提防。<br />
许久，只见那少年突然抬头，睁着水灵灵的双眸率真的问道，“你们是怎么看破我的‘木化术’的？”<br />
公孙璞，陈忠二人不由得面面相觑，心中暗自苦笑，他们哪是看透了少年的“木化术”，只是走惯了江湖后，自然而然养成了警戒之心，本能的直觉附近有人而已。<br />
公孙璞眼珠一转，笑呵呵的反问道：“不知这位——诶——道友，如何称呼？”<br />
“哦，我叫严天刚。”少年回了句，就没再说下去了。<br />
公孙璞等了好一会，见少年不说话，不由得嘴角抽动，暗忖道，这少年不会真以为我只是在问他姓名而已吧。<br />
果然，那少年说完自己的名字后，看公孙璞二人没回答自己的问题，不由语带不耐的问道，“你们到底怎么看出‘木化术’破绽的，看你们一个练气后期大圆满，一个才练气中期的模样，连神识都无法外放，没道理看破我的‘木化术’呀。”<br />
公孙璞，陈忠二人不由心中狂跳，眼前这少年不但在宗内地位不俗，而且能一眼看穿他们二人的修为深浅，定然是筑基有成，已能能将神识外放，除此不作第二想。<br />
当下公孙璞连忙改口道：“说来惭愧，其实我二人并没有识破前辈的术法。”<br />
“哦，那你们怎么知道我在这里的？”严天刚一听自己的术法没被看破，不由得喜上眉梢，接着不解的问道。<br />
“怎么说呢？只能说是晚辈二人侥幸而已。”公孙璞讪笑道，接着便将自己同陈忠如何驱使“驭风兽”逃避‘灵岩鹫’的偷袭，大难不死的到了这里的事情绘声绘色的说了一谝，但却隐去了护送‘仙骨’之事。<br />
严天刚甫听到‘灵岩鹫’不由目露喜色的问道，“那只‘妖禽’有伤到你们吗？”<br />
“多谢前辈关心，晚辈侥幸得脱，并无大碍。”公孙璞恭敬的回道。<br />
少年一听他们二人没事，不由面现可惜之色，一旁的陈忠见状，突然插话道，”不知前辈为何有此一问？“<br />
少年懒懒的说道，”如果‘灵岩鹫’伤到你们的话，一定会将爪中分泌的妖毒注入你们体内，这妖毒能让人心智迷乱，但其中也含有妖禽的精血，借此精血，只要我在妖禽百里之内施展‘缉魂令’，便能令其无所遁形，再凭我的实力，自然能轻易将其收服。”<br />
少年一番话，让公孙璞，陈忠二人不由得汗颜。当下公孙璞小心的问了句：“敢问前辈修为到了何种境界？”<br />
少年随口答道：“筑基后期而已。”<br />
这话听得公孙璞二人先是大惊，随后心中既无奈又好气，陈忠姑且不论，公孙璞虽然到了练气期大圆满，但能否顺利取得‘蕴灵丹’筑基成功尚未可知，更遑论什么筑基后期，更甚者这少年还在‘筑基后期’加上而已，显然认为结丹也不过一蹴而就之事。所谓人比人气死人，人比天心泰然，当差距达到只能仰视的程度后，便会产生敬畏之意。<br />
公孙璞心思急转下，便想打好这位严前辈的关系，于是其说道，“晚辈孤陋寡闻，不知宗门内尚有此等玄妙术法，实在惭愧，但说起这那妖禽的妖毒，晚辈倒真有，只是不知道够不够前辈使用。”<br />
少年闻言喜道：“快拿给我，我这就去收了那妖禽！”<br />
公孙璞翻手间，一物放于掌中，赫然是那只被称作‘驭风兽’的迷你小雕，只不过此刻已经通体灰暗，且还断了一翅，只听公孙璞说道：“前辈，此物乃是以百鸟血肉祭炼而成，曾被那妖禽伤过几次，前辈看看是否能用？”<br />
少年抬手一抓，便将这残破的‘驭风兽’摄至面前，接着运指化圆，一圈灵晕浮现而出，将面前的‘驭风兽’包裹成球，那光球几个转动下，灵光散开，便剩下一滴漆黑的液体。少年见状满意的笑道，“哈哈，不错！不错！”<br />
公孙璞见状插话道：“晚辈公孙璞，预祝前辈马到功成，一举收复那妖禽。”<br />
“公孙！？”少年略微思索后便道，“原来你是外居弟子啊。”<br />
“正是，晚辈这次护送‘仙骨’而来，有幸一睹前辈尊顔，实乃幸事。”公孙璞回禀道。<br />
“那你们在这里等等，我去将那妖禽收了，再帮你开启传送法阵。”少年吩咐完后，朱唇轻启，一抹白光乍现，人已消失在原地，当二人察觉到时，只见少年已远在百里之遥。<br />
“竟是‘御剑凌空术’，师兄，你我二人何日才能有这般的修为造诣啊！“望着少年远去的背影，公孙璞一阵感慨。<br />
“老身是不敢想了，倒是师弟此行之后，想必也能和那少年郎同辈而论了。”陈忠不由苦笑道。<br />
闻言，公孙璞不喜反忧，接着其开口道，”师弟有一事，还望师兄能相助一二。”</p>
<p>待严天刚回返之时，已是过了大半天的光景，此际公孙璞，陈忠二人各自打坐歇息，在他们四周则有三个孩童来回追逐嬉戏，一女二男，其中一人赫然是赵奕龙，只见三人来回奔跑，而在他们四周则有猫有狗，有蝶有鸟，让三人玩得不亦乐乎。<br />
“让你们等久了。”严天刚身形由天而降，让三个小童吓了一跳，分别跑到陈忠与公孙璞身后躲了起来，然后才敢探出头来，怯生生的偷望一眼。<br />
此时的严天刚周身泛着血腥之气，一身墨绿的道袍染上斑斑血迹，公孙璞见状关切道，“前辈无恙吧！？”<br />
“小事，只不过我找到那‘灵岩鹫’时，正巧碰到其被天敌‘紫纹蚺’追杀，那妖蚺已是中阶妖兽的修为，我看收它不得，索性将其灭杀，并取了它身上的妖丹和一些可用之物。”少年说得自然，却让陈忠二人听得心惊胆寒，中阶妖兽‘紫纹蚺’，他们这些练气期修仙者可是一碰一个死的。<br />
“敢问前辈，不知为何这南疆边界会出现如此多的凶险妖兽？”陈忠面带忧色的问道。<br />
“不晓得，想来山里呆不惯，出来透透气吧？”严天刚竟如此随口应道。<br />
陈忠听罢不由语塞，公孙璞接着问道，“那晚辈二人如何回返中原？”<br />
“这简单！”严天刚随手一甩，一物便朝公孙璞飞去。公孙璞接过来一看，竟然是一只迷你青雁，显然也是‘驭风兽’之类的法器。<br />
当下公孙璞谢过之后，不客气的收进囊中。接着便问起严天刚是如何灭杀‘紫纹蚺’，以及收服‘灵岩鹫’的。严天刚当下兴致勃勃的说了起来，别看其修为到了筑基后期，但其心智终究是个少年，故而语带稚气。说起故事来虽不能像公孙璞那般绘声绘色，但却很唬，让三个小童越听眼中崇拜之情越盛。<br />
严天刚说完后，仍觉不过瘾，干脆将‘灵岩鹫’给召了出来，让公孙璞，陈忠惊叹连连，奕龙等孩童则奶声奶气的喊道，“大哥哥，你好厉害哦！”、“大哥哥，你教教我好吗？”“好漂亮的大鸟啊，大哥哥，让我摸一下下。”……回复 jojoeee 的帖子</p>
<p>二十四 血珑丹·听月楼·双修</p>
<p>看着混在少年堆里，俨然孩子王般的严天刚，公孙璞二人心中唏嘘，嘴上却不敢说出来，他们二人嘴中口口声声的前辈，竟然如此稚气，若非实力在那摆着，二人当真不相信此子竟有筑基后期的修为。其实他们不知道，严天刚不但身具‘谪仙骨’，更是妙法宗宗主刘天全的关门弟子，论辈分，他二人还得称呼其一声“师祖”。虽说身具‘谪仙骨’之人能顺利进阶结丹期，而鲜少有瓶颈阻碍，但如果将练气到筑基后期比作登山梯的话，那么结丹初期至元婴期则是徒手攀岩，除了天份，还需要机遇与种种天材地宝的辅助，最好的例子便是，刘天全亦只不过是‘天仙骨’中品而已，然其如今已是元婴初期修为。这也是为什么即使身具下品‘仙骨’的修仙者亦孜孜不倦的证道求仙的原因。<br />
“前辈，我看时候不早了。我们是不是该启程了。”公孙璞眼看天色傍晚，不由提醒道。<br />
“哈哈，跟我来吧。”严天刚说完将‘灵岩鹫’收起，并召出一只灵兽，状如虎，头生独角，让这虎驮着奕龙三人走在中间，而自己则抱着个襁褓中的婴儿走在前边，公孙璞二人则尾随在后。<br />
严天刚已在刚才的接触中得知了这四名‘仙骨’的禀赋，其中的‘谪仙骨’自然是其手中婴儿，而奕龙则是‘天仙骨’中品，另一个男童，名唤蒋晴，乃是‘地仙骨’中品，而那女童，则叫田环儿，属‘人仙骨’上品。这三人早和严天刚打成一片了，丝毫生疏之意也没有。<br />
看着这些涉世未深的孩童，公孙璞心中思绪万千，他心里明白，在宗门中的待遇，会因‘仙骨’的差别而有很大的不同，下品‘仙骨’又是练气期弟子，如他与陈忠二人，在宗门中毫无地位可言，除非其能进阶筑基期，或是有个后台靠山，否则终其一生亦只能做些端茶递水的琐事。而一旦筑基成功，便能在宗门中有一席之地，开辟属于自己的洞天福地。其父亲公孙傲人虽然借由旁门左道，侥幸踏足筑基期，但他心里清楚，这种筑基属于失败品，宗门中并不承认，故而其父甘愿藏身问道山庄，依赖替师门甄选‘仙骨’，换取丹药以苟延残喘。想到父亲临行前的那番话，公孙璞不由心中冷笑，什么在服下‘蕴灵丹’后半只脚踏入筑基期，只不过是冠冕之词而已。真相乃是，其父因有恩于那位身具‘谪仙骨’的修士，更多番苦求之下，才令当时已是筑基中期境界的他，冒险灭杀了同是筑基初期境界的另一位修士，化其骨血配合异术，炼制出一颗‘血珑丹’，若非如此公孙傲人早已是一堆白骨了。然而服下‘血珑丹’，从此便于进阶无缘，且只能依靠不断的灵丹，灵石，以及血祭来续命。想到此处公孙璞心中没来由的升起一股恨意。<br />
“我们到了。”严天刚提醒公孙璞二人，此时夜色降临，月华初升，三个孩童也在虎背上沉沉入睡，众人来到一个山洞前，洞口不宽，仅能让二人并肩而入。严天刚将手中的婴儿递给公孙璞，两手飞速结印，口中轻叱道，‘开！’<br />
公孙璞，陈忠顿时感到洞口无形的屏障应声而溃，接着严天刚率先进入，紧接着是抱着婴儿的公孙璞，驮着三个孩童的‘灵犀虎’最后是陈忠。走了不到二十步，洞内豁然开阔起来，这个岩洞竟然有能容纳百人之广。洞中央是一个布置精妙的法阵，其上咒文密布，繁而不紊，隐含阵阵灵力波动。<br />
公孙璞，陈忠都是有经验之人，在众人均都走入法阵中后，严天刚翻手取出几块灵石，随手扔去，那灵石便如长了眼般，不偏不倚的落入阵关之内，之后众人便觉脚下微微震动，眼前景物逐渐模糊不清，在经历了一种莫名感受后，众人便出现在了另一处所在，只见此处乃是座凿山而成的大殿，更为宽广，足能容纳数千人，青石铺地，四周泛着夜明珠独有的柔和光芒，且此处每隔百步便有一个法阵，显然是处传送枢纽。深山中的寂静被嘈杂的人语取代，田环儿第一个从睡梦中醒来，揉着睡眼，无神的望着四周。<br />
“恭迎师祖。”两名身穿皂衣，胸前佩戴灰麒麟的弟子走到严天刚面前说道。<br />
“他二人是护送‘仙骨’的外居弟子，你们好好安顿。”严天刚吩咐完后，刚要离开。<br />
“严师祖，慕容师祖要您马上过去见他。”两个弟子看严天刚要走，马上说道。<br />
“什么！？跟他说，你们没看到我！”严天刚头皮发麻的嘱咐道。<br />
“严师祖，慕容师祖吩咐过，如果严师祖不在酉时去见他，那今天的份量加倍。”两个弟子齐声回道。<br />
“慕容颜！算你狠！”严天刚脸红如火炭，立刻施展‘御剑凌空术’冲开殿门，远遁而去。两个传话的弟子，掩面而笑，他们这两个师祖是什么关系，他们当然心里清楚，至于‘今天的分量’是什么更是了然。<br />
公孙璞，陈忠二人也是见怪不怪的微笑不语，双修之道讲究的是同气相求，强弱互扶，本无男女之分，且筑基成功，便达辟谷之境，前阴后窍亦无不洁之忧，故而同性双修与异性双修均依个人喜好而定，本质上并无多大差别。<br />
当下两名皂衣弟子将公孙璞，陈忠连同四名‘仙骨’安置在迎宾殿内后便各自离去，公孙璞二人则为翌日交接之事好好的养精蓄锐。</p>
<p>再说严天刚一路飞驰，奔赴到约定之所——听月楼，此处乃是慕容颜的洞府，说是洞府其实是位于山顶的一座三层朱楼，楼虽小却是精巧别致，雕梁画栋，品格高雅，隐现于山顶薄雾中，犹如仙境般。<br />
严天刚看看天色，还好未到酉时，不由暗松口气，只见此时的严天刚，御剑凌空，衣袂飘扬，如仙童降世般，超凡脱俗。<br />
一阵清脆的风铃声悠悠传来，随之薄雾翻腾消散，严天刚见状，知道禁制已开，御剑而入，当其快要接近听月楼之时，一阵急促的风铃声响起，四周顿时升起浓浓雾气，将整座听月楼淹没，严天刚心知不妙，待要御剑遁离，已是晚了，只见四周浓雾弥漫，分不清方向，却听从雾中深处传来低沉有力的声音，“天儿，这是‘小无相迷雾阵’，若你能在酉时破阵见我，今天我就听你差遣，反之亦然。”<br />
“慕容颜！你卑鄙！”严天刚气愤的骂道。<br />
“天儿，不要徒费唇舌了，你知道我不吃这套，与其浪费时间，不如多想想如何破阵而出吧。”慕容颜回道，声音中带着种促狭之意。<br />
“好，我就连你的听月楼一起给拆了。”严天刚说完，缓缓落于地上，一柄三尺青芒剑横浮身前，只见其不慌不忙的冲剑身上一弹，顿时一阵阵灵力波动随着剑吟向四周荡漾开来，搅得浓雾翻滚不定。<br />
“不错，‘剑吟冲虚’，天儿，你又进步了，不过如此一来，可是会耗费不少法力的。”慕容颜赞道。<br />
“哼！”严天刚嘴一翘，颇为得意，又接连在剑身上连弹了四下，四周的迷雾像被无形之力推开般，眼看就要散开。可就在将散未散之极，浓雾分化为大小不一的涡流，不但吸收了青芒剑的灵力，而且重新聚拢起来，且更显得浓郁。<br />
严天刚见状，立马心中一紧，口中骂道，”慕容颜，你骗我，什么以无形化无形，我怎么破不了阵。“<br />
”天儿，这是你的不对了，我可是把破这‘小无相迷雾阵’的方法传授你了，你不用心，自然是找不到窍门了。“<br />
如此这般，任由严天刚使出浑身解数，依然无法在按时破阵而出。<br />
风铃声起，迷雾渐薄渐淡，不久便消散一空，此时的严天刚气喘吁吁的坐在地上，显然是过度施展法力所致。<br />
随着听月楼现于眼前，严天刚便被人自后整个的抱了起来，他也不作挣扎，累得浑身乏力，自己也懒得动弹，干脆一扭身反搂住对方的颈项，双腿圈住对方的腰部，整个人挂在了慕容顔身上，咬着耳朵口中呢喃着：“你是故意的？”声如莺啼。<br />
“天儿，你知道我有多疼你。”慕容颜同样耳语道。<br />
“哼！”严天刚轻哼一声，不再言语却感到脸上火辣辣的，心中满满的似乎有什么要溢出来，欢喜莫名。<br />
当二人来到二楼寝室时，已经如胶似漆的吻在一起了，这间居室乃是慕容顔特意布置而成的，正中一张能容纳三人的白玉床，床上铺着红罗垫，垫上叠着云棉被，放着四五个香草枕，床的八面各自安放一面落地镜，屋顶则是一盏月华灯，灯心乃是一枚凝月珠，能吸收满月光辉，以此提高照明。<br />
当二人滚到床上后，均已衣衫不整，慕容顔宽胸窄腰的虎躯只剩下一件红缎裤松垮的挂在臀际，丝绦半解，阳物已在胯下凸起，蓄势待发的样子：而严天刚玲珑剔透的身躯上只剩一件对襟薄纱衫，呈香肩半露状，下身则一丝不挂的露出一根小巧挺立的玉茎，粉嫩的龟头在包皮内微微探头。<br />
慕容颜轻咬着严天刚的朱唇，一路吻舐到耳际，顺着脖颈轻啄至锁骨，向下啃噬这红豆般可爱的乳头，沿着腹部，伸出舌尖抵弄这脐眼，最后一口含住那蜜汁流溢的小屌。严天刚随着这动作时而呻吟出声，时而轻咬下唇，时而喘气连连，一副身不由己的妩媚之状。<br />
当严天刚在慕容颜灵巧的舌技下，泻出第一次精液后，他的口中便被塞入慕容顔硕大的龟头，灼热的异物充斥着口腔，熟悉的体味充溢着鼻腔，加上射精后的快感回荡在脑际，一种欲死还休的快感令少年眼角流下快乐的泪花。<br />
当喂够少年大屌后，慕容颜令少年翻身趴跪在床，翘起白玉般的两轮满月对着自己的粗屌，随之右手撸动几下鸡巴，将沾有少年唾液的手指缓缓探入后窍之内，开拓着这至于自己的爱巢。<br />
严天刚不知羞耻的透过八面镜，清楚的看着慕容颜的举动，眼中满是渴求之色，殊不知慕容颜亦将这一切揽入眼中，当二人的目光在镜中接触的刹那，一根火热的巨物昂扬的挺进了少年体内，少年发出一声满足的哀吟，之后便是有节奏有序的强烈律动，每一次都似乎要刺穿灵魂，击溃神识般。逐渐的，少年的眼神开始涣散，感觉自己的元神仿佛进入到了对方体内般，并被一轮骄阳照耀着，温煦如春，与此同时，二人的灵力亦在每一次肉屌挺刺阳心中不断回流往复，生生不息，二人渐渐进入无我之境，任由身体本能的行动，双方的元神则不断的交合分离，每一次都让神识增强一分，当双方都到达极限时，慕容顔的肉屌在少年身体深处喷射处浓浓的精液，这些精液中的灵力被阳心顺势吸收，流溢而出的精液则被慕容顔凝聚成一根乳白的昂扬肉屌，塞进少年翕张的嘴中，并入口即化的被吞吃干净。<br />
严天刚一边体会着神识的微妙变化，一边吸收着入体的灵力，口腔中弥漫着精液浓浓的味道，欢愉如等极乐，嘴角抿起，露出满足的笑意。<br />
难而这只是双修的开始而已，更加激烈的修炼还未登场。<br />
楼内灯火通明，两具胴体交缠难分，楼外夜色若水，山势起伏如龙卧眠，举头望去，漫天星光璀璨，残月如钩。</p>
<p>当公孙璞、陈忠二人交接完‘仙骨’取得赏赐之物后，自然在南疆又逗留一些时日，足有两月之久，毕竟中原罕有修仙者，若不趁此次来此好好游历一番，增长些见识，着实枉费来此一趟。二人时间有限，加之囊中羞涩，故而在游历中看到心仪的法器，灵丹，功法秘箓，除了眼馋外，也不敢多想，不料却因此平白受了好些白眼，二人一无实力，二无靠山，只能咬牙暗自忍过。而公孙璞因此更坚定了心中蓄谋已久的一个计划。<br />
两个月中，公孙璞多次托人求见父亲口中那位筑基期修士，却因不知名姓始终未果，转而想到严天刚亦是筑基期修士，或许能解自己心中之难，于是修书一封，大概意思是详言自己的困境，望严前辈念在相识一场能够不吝相助之类，如此自然又破费了好些身家。公孙璞苦等音讯，谁知却如同石沉大海般，连个沫儿也无。就在其心灰意冷，即将返程之际，一位筑基中期弟子给他送来了一块白玉简，公孙璞将玉简贴于额前闭 观览之后，不由狂喜不已，且喜色中隐隐露出杀机。二十五 天刹·夭儿·阴阳子</p>
<p>话说杜寰宇计杀王雪涯、曹天鼎，借此练成‘三鼎归元诀’，武功已臻化境，却未在中原趁势而起，反而回收势力全力剿灭素女门残余势力，短短数月间便成西域霸主，无人能与其分庭抗礼。<br />
不久之后，西域兴起一个教派，统领西域各股势力，教名‘天刹’。此教便是圣心宗与素女门的前身，以往此教称霸西域时，每年都会强行召收未满十岁的孩童入教，但除了少数孩童不知音讯外，绝大多数孩童都能安然无恙的回返家中，故而西域之人对此教并不抵触。且天刹教中巫蛊之术诡谲，西域人心中惧怕，权衡利弊后，都自发的将家中新诞生的孩童送入教中，故而以往西域中流传着一句话，“给你躯体的是你的阿爸阿妈，给你生命的是无上的天刹神。”后来不知何故，天刹教一夜之间销声匿迹，时隔三百多年圣心宗与素女门方才在西域崭露头角。这段往事早已湮没在历史的长河中，西域人中罕有知晓者。<br />
西域圣心宗总坛，杜寰宇衣着华贵，高高在上的端坐着，四周灯火通明，在他脚下跪伏着来自西域各方的势力代表，其中有国王仕宦，亦有马贼土匪，还有佣兵会。<br />
西域以沙漠为主，但沙漠中遍布着大大小小的绿洲，西域人逐水而居，绿洲与绿洲间常为争夺水源而发动战争，如此日久天长，便有众多国家产生，国家与国家之间有战有和，停战之时便有商队往来。沙漠中一些亡命之徒聚成匪帮，劫掠过往商队，其中一些马帮逐渐成了气候，拥有的实力有的甚至可以攻占一个国家。流离失所，没有依托的人在沙漠中或是死去，或是沦为奴隶，这些奴隶被培养成护送商队的佣兵，受佣兵会控制，以对付马贼土匪，久而久之佣兵会也成为了一股不可忽视的势力。<br />
圣心宗与素女门有别于这些势力，他们在三十年前凭空而起，不但高手如云，门人弟子更渗入西域各方势力，且都想一统西域，却因为这相同的目标而针锋相对。<br />
如今素女门灭，圣心宗复兴天刹教，一统西域，杜寰宇可谓是显赫之极。然而望着脚下众臣，杜寰宇眼中不见丝毫自得之色，因其在三日前接到阴阳子的密令，嘱咐其今日戌时前往觐见。<br />
一念动，往事如烟，遥想当年，杜寰宇心潮澎湃，因他儿时便因战乱，家破人亡，更在这西域沙漠中颠沛流离，若非得遇阴阳子，可能他此时也只不过是个奴隶。故而杜寰宇对阴阳子是敬畏有加，表面上阴阳子是其师弟，实则却是前任天刹教教主，修为深不可测，然此事仅他这位门主知晓，就连杜飞鹰与张天霸都被瞒在鼓里。然阴阳子自从让位于他后，鲜少插手教务，最近一次相见距今也有三年之久。<br />
今日阴阳子要见他，究竟为了何事，着实令杜寰宇大费脑筋，百思不解，不觉面现苦恼之色。这令侍立两旁的杜飞鹰与张天霸颇为不安，更令跪伏在地的使臣惴惴不宁。<br />
“教主，贡品都已查点清楚，是否派下‘续命丹’？”张天霸出言打断了杜寰宇的思绪。<br />
“既是如此，便将丹药派下，另外追加一年份量，以显圣教恩泽。”杜寰宇回神肃然道。<br />
此言一出，众使臣齐齐山呼：“教主鸿恩，圣教永昌。”</p>
<p>孤月稀星，银色的光辉洒在茫茫大漠之上，令得夜晚的寒意又深了几分，一道人影在这寂冷的沙海疾行如飞，不久其来到一处怪石林立的沙地，此人一袭银灰紧身服，头戴修罗面具，高大魁梧，过肩挎着个白布袋，内里不知何物。只见此人闪身进入石林中，迂回绕道，同时脚步时缓时疾，显然这石林大有玄机。三刻后，此人来到石林中心处，蓦然抓起地上某块拳大的石头，向上一拉，这石头竟连着条黑色锁链，随之机括引动，‘轰轰’声起，地面石板一撤，露出一个不大的洞口，一级级的石阶向下直通幽冥，灰衣人没有迟疑，踏阶而入，隐身其中，片刻后石林中心一切如故。<br />
进入洞底的灰衣人取下面具，露出一张桀骜不驯的硬朗面容，竟然是杜寰宇。只见他随手一挥，火折子燃起，点亮墙上备好的火把，如此杜寰宇肩背布袋，手握火把顺着隧道，七拐八弯，走了约有一个时辰后，来到一处有三个洞口的岔道。杜寰宇深吸口气，说道，“弟子杜寰宇，前来向师傅请安！”<br />
突然，从中间的洞口闪出个人，浑身赤裸，只系着个围裆，肌肉饱满，却呈青灰色泽，无丝毫血气，面容英俊，却显呆滞。杜寰宇见此人出现，也不慌忙，更不说话，尾随此人进入左边的洞口。几番绕道终于来到一座石门前，这青灰人两手按定石门，鼓足力气，缓缓将石门给推开。杜寰宇见状急忙闪入，门又无声的关上。<br />
眼前景色豁然开阔，门后竟然别有洞天，足有百来丈之广，数十丈之高，放眼望去，不远处有座小庄园，门上挂着块“玉瑶府’的匾额，庄园边有两三片池塘，围着池塘花草馥馥，不过草似墨花赛雪，如铺锦般延展至杜寰宇脚下，四周无火无灯，却青辉洒洒，如果有玉器行家在场的话，肯定会看出，四周乃至洞顶的岩壁皆是罕见的青田玉，这竟是一处地底玉脉！<br />
杜寰宇虽然来过几次，但每次都不得不惊叹于此地的绝景。杜寰宇来到玉瑶府门口，轻叩了几下门环，不久便有人出来迎接，只见迎接之人亦是除了围裆外不挂丝缕的精壮男子，且裆部鼓鼓囊囊，相当傲人，面容相较先前男子更是俊朗，不过眼中不见丝毫神采，肌肤濡润却显苍白。杜寰宇直入正厅，所见皆是如此打扮，这般神态的男子，足有二十几人之多。<br />
不知底细的人，或许认为这些人是中了迷魂术，被囚禁此地为奴，然而真相却是这些人无一例外均是——活尸！阴阳子搜罗西域各色奇伟男子，将其药杀后，炼制成‘尸奴’，这些‘尸奴’的特点是生前皆都相貌出众，体格魁梧，阳具肥硕，只因阴阳子素有‘尸癖’，喜好被‘男尸’奸淫，故有此幕。饶是杜寰宇如此之人，身处一堆活尸之中，亦不免心中发毛。<br />
杜寰宇来到正厅，望正座一人单膝跪拜，此人三十开外，身穿素衣，相貌平平，谁也不会想到此人会是前任天刹教主——阴阳子。若硬要说此人有什么特别的地方，那就是其脸泛青黑之气，仿佛病如膏肓般。<br />
“师傅在上，徒儿杜寰宇向您请安。”杜寰宇恭敬的说道。<br />
“ ，乖徒儿，起身！起身！”阴阳子笑道，看来颇是高兴。<br />
“徒儿不敢，徒儿有罪，望师傅宽恕！”杜寰宇如是说。<br />
“哦，到底何事如此为呀？”阴阳子问道。<br />
杜寰宇将背后的白布袋望身前一放，解开扎着袋口的绳子，拖出一具幼小的身躯，竟然是赵府二少爷——赵奕虎，不过此刻的他仍是昏迷不醒，身上的衣物未曾换过，脸上病斑块块，若非胸口隐隐起伏，便和死人无异。<br />
“师傅不喜生人，徒儿擅自带此童来此。望师傅不要见罪。”杜寰宇重又说道。<br />
“徒儿淘气，为师隐居此地，乃是不喜有人挠我清修，非是不喜生人，莫要曲解吾意。”阴阳子故作责怪的说道，“起身吧，为师不会怪你。”<br />
“谢师傅不罚之恩。”杜寰宇说完，起身坐在一侧，当其看向阴阳子身后时，一个颇为熟悉的面孔映入眼帘，只见其发丝漆黑，不怒自威，身躯伟岸，约有二十四五岁左右，只不过也同其他‘尸奴’一样的神态打扮，这令其不禁心中微动。<br />
“哈哈，徒儿莫怪。”阴阳子仿佛察觉到杜寰宇心中所想，笑道，“今次献给为师的这具‘尸奴’禀赋甚佳，故而我在炼制时，用‘复顔术’恢复其最为鼎盛时的样貌。”<br />
“师傅术法通天彻地，让徒儿眼界大开。”杜寰宇嘴上赞颂，心中却吃惊不小，只因经方才阴阳子之言，他可确定这具‘尸奴’乃是曹天鼎无疑，不过曹天鼎死前身躯已然枯槁，若非其阳物罕见，他根本没打算将曹天鼎的尸身献给阴阳子，故而此刻见到曹天鼎尸身的变化着实让他诧异。<br />
“通天彻地……”阴阳子不由苦笑着自语道，“凡人又怎知真正的通天彻底是何等情景呢？”<br />
“师傅……”杜寰宇见状，想要说什么又不知道如何开口。<br />
“地上这孩童是你何人？”阴阳子开口问道。<br />
“徒儿正想告禀师傅，事情是这样……”<br />
于是杜寰宇便将赵奕虎的来历以及这次中原之行细说了一遍，末了杜寰宇补充道，“此童也许能为圣教统一中原设下伏笔，无奈其身染怪疾，教中医者皆束手无策。故徒儿望师傅能出手相助。”<br />
“徒儿为圣教之事，真可谓用心良苦。那待为师诊视一番。”阴阳子听完如是说道。<br />
杜寰宇但见其师正襟危坐，凝神闭目，心中兀自奇怪之时，却听阴阳子轻咦道，“怎会这般！？”接着五指一抓，便将奕虎凭空摄去，浮悬面前。<br />
杜寰宇惊骇莫名，只因阴阳子出手间，竟然无丝毫气劲鼓荡，仿佛纯以念力御物般，无声无息，若是用此杀敌，任你武功如何高强，终不免顷刻殒命。<br />
阴阳子仔细将奕虎脸上的斑块端详一番后，突然问道，“徒儿，你能肯定此子乃是妇人正常分娩所生！”<br />
杜寰宇经此一问不由茫然，心忖——此子难道另有古怪不成，当下回答：“此子诞时，徒儿并未在侧，不知师傅所指为何？”<br />
“如此便是了。”阴阳子话音一落，奕虎便失去支撑，嘭的一声，重重落在地上。此师徒二人全不理会奕虎如此年纪是否经得这般重摔，而是接着交谈下去。<br />
“此子乃是个‘双牝胎’，为女子未受男精，使用秘术所孕之子。”阴阳子解释道。<br />
“这怎可能！”杜寰宇诧异道。<br />
“你不知道也不足为怪，双牝产子之法乃本教秘术，因违人伦而被封禁。估计是王丫头在分教之时从‘森罗阁’中带出的吧。”阴阳子接着说道，“妇人孕子，均需男精女血，方能珠胎孕结，而‘双牝胎’则纯以秘术催孕阴血而成。如此有藐天道之举，凡女若是施行，必会折损寿元，所产孩儿亦为天所弃，未亡先丧，如今遍体斑块便是丧气所凝之尸斑，此子注定早夭。”<br />
“原来如此，不料教中竟有此等奇术，徒儿孤陋寡闻，惭愧惭愧。”杜寰宇自嘲的说道。<br />
“此子你也不必带离了，就留在此间供我驱使吧。”阴阳子又说道，“且今日为师有些事需要你知晓。”<br />
“徒儿恭听师训。”<br />
“寰宇啊，你如今将天刹教复兴，为师当真不知道这对你而言，到底是祸还是福。”阴阳子意味深长的说道。<br />
“师傅，难道徒儿有何不周之处吗？”杜寰宇讶然问道。<br />
“你觉得西域比之中原如何？”阴阳子反问道。<br />
“中原地大物博，物类丰富，人民安居乐业，西域遍地黄沙，水源匮乏，往西更有弥天毒瘴，黎民深受战祸之苦……”杜寰宇将心中所想一一陈述。<br />
“你可知那弥天毒瘴后是什么？”阴阳子听完后又出一问。<br />
“这！？徒儿不得而知。”杜寰宇不解的答道。<br />
“那弥天毒瘴后是万里沼泽，你所知的西域与中原相加亦不及其百分之一，这万里沼地才是西域的真所在。”阴阳子看着杜寰宇诧异之色，娓娓说道，“西域之大只有北地，南疆可比，中原不过弹丸之所而已。”<br />
“寰宇不才，但自恃见识非浅，为何从未听人谈及！”杜寰宇追问道，语气中充满不解。<br />
“因你只是个凡人。”阴阳子一语道破玄机。<br />
‘凡人’二字甫入于耳，杜寰宇便觉犹如重石压心，满腔不忿，因他如今贵为大漠之主，竟被以‘凡人’二字冠之，饶是阴阳子是他师傅，亦不免生出一丝杀意。<br />
阴阳子接着说道：“凡人终不免生老病死，一朝身殒，纵如你般武功不俗，亦是如此，故难窥天地之秘。”<br />
“如此说来，师傅应不属凡人之列，那又是何等存在。”杜寰宇问道。<br />
“为师乃是修仙之人。”阴阳子笑道，“本是万毒沼元煞门的外居弟子，但自从三百年前，毒瘴弥天后便与宗门失去联系。”<br />
“那师傅为何不回归宗门，而是滞留于此？”杜寰宇心中隐隐不安。<br />
“我何尝不想回去探个究竟，但在目及一名同阶修士陨落后，我便绝了此念。那名修士不过入瘴三十余步，便毒气攻心而亡。”阴阳子思及当年一幕，不禁唏嘘感慨。<br />
“那师傅今日为何告知徒儿此事？”杜寰宇终于将心中之疑问出。<br />
“为师听闻你已练成‘三鼎归元决’，阳道复兴，想留你在此与为师相伴，故而将心内之事说与你知晓。”阴阳子狞笑道。<br />
话音未落，杜寰宇早已夺门而出，亡命而奔，但又如何逃得出一名筑基中期修士的手掌心呢？</p>
<p>一月后，天刹教的张天霸与杜飞鹰均接到杜寰宇的亲笔信，信中大意为——杜寰宇厌倦江湖争斗，决心退隐，并将天刹教交与二人打理，但却未明言何人接替教主之位。于是复兴短短半年之久的天刹教，便在张天霸与杜飞鹰的争斗中重又分崩离析。最后虽然张天霸成功击杀了杜飞鹰，但却因此大伤元气，而教中势力也在争斗中折损大半，不复往日声势。后来张天霸一时不慎，被佣兵会设计擒拿，沦为佣兵团人尽可肏的“欲奴”…… 十六 往事·尸变·聚煞坑</p>
<p>望着躺倒在地，已然气绝身亡的杜寰宇，阴阳子开始端详起这具自己培养多年，花费了不少心血的作品。当年其遇见杜寰宇时，此子虽然年幼，阳物却是不俗，故而阴阳子将之召入天刹教，传授武艺。不料杜寰宇练功不慎，走火入魔，阳物难举。阴阳子本想弃之不顾，又舍不得杜寰宇胯下尤物，故而传授其‘钜阳诀’与‘噬阳转阴功’令其续命，并稽考教中诸多典籍，创出‘三鼎归元诀’，原本以为此功法能令杜寰宇阳道复兴，却不料与‘噬阳转阴功’相克，强行修炼反而适得其反，当其即将放弃之际，不想杜寰宇却也争气，竟悟出这部功法的关键，硬将其修炼而成，且还送来了曹天鼎这具宝物，这意外收获实在让阴阳子心喜不已。<br />
当年毒瘴封闭万毒沼之后，阴阳子眼见无法与宗门取得联系，又畏惧北地、南疆两股修仙势力的觊觎，故而趁势化整为零，将天刹教隐没于西域各种纷杂的势力当中，更寻得这个青田玉脉作为藏身之所，借此躲避到此查探情况的修士，若不如此，一旦落入升龙谷或妙法宗之手，后果难料。阴阳子出身的万毒沼，乃是各种灵药汇聚之地，与北地天堑的丰富灵石矿藏和南疆千岳的万兽千禽齐名修仙界。故而在万毒沼忽然与外界隔离的这种情况下，若让高阶修士知道其真实身份，肯定是二话不说直接以秘术销魂炼魄来查看讯息。<br />
故而阴阳子在起初的五十年里，藏身青田玉脉内，从未离开半步，所幸当时他已经进入筑基初期境界，辟谷绝食已能做到。五十年后，阴阳子方才敢出外走动，但从未在人前显露身份。如此又过了二十几年，确定一切安全之后，阴阳子开始考虑今后的出路。他曾经想过要回万毒沼，但一次经历让其打消了这个念头。<br />
那次阴阳子结识了一位来自北地的散修，有筑基初期的修为，迟迟未能突破瓶颈，闻说万毒沼灵药众多，故前来碰碰运气，而阴阳子谎称自己乃南疆千岳的散修，亦是抱着同样想法到此一试。当时阴阳子虽心知毒瘴之烈，但并未说破，出言诱使那名修士先入，那修士自恃颇高，也有意在同辈前一展手段，故贸然进入毒瘴之内，结果不出三十步，便被溶肉蚀骨。<br />
阴阳子眼见进入万毒沼已是不可能的事，便开始第二手计划，转修一种邪门功法，此功法乃是元煞门的一种旁门左道，修炼起来困难异常。但是当时的阴阳子已到山穷水尽的地步。想想也是，北地，南疆是去不得了，万毒沼又进不去，修仙者若无灵石灵药的辅助，即便身具‘谪仙骨’也是枉然，最后终免不得化为一抔黄土。<br />
此门功法唤“煞鬼功’，与鬼道颇有相似之处，人活着全赖先天生气，若正常亡故，此气便化为丧气消散，若是死时遭受非人的虐待，丧气凝而不散便化作煞气。“煞鬼功”便是吸收煞气进行修炼，然而修道之人若直接吸收煞气的话，轻则修为受损，重则发狂而亡。但创出这部‘煞鬼功’修士却也给出解决之法，那便是——通过男尸聚煞，再以后阴引煞之法。简而言之便是让煞气聚集在男尸体内，再让这具尸体用阳物肏干修炼者，借用交媾之法，将煞气徐徐导入体内炼化，此法是最为安全也是最为缓慢的修炼法门，同时对男尸的要求也很严格，除了要体格健壮，能够容乃足够的煞气而不爆体外，还需男尸身具硕阳，如此方能遏制煞气的流动。当然此部功法还记载了其他吸收煞气的法门，但不是过于耗费时间便是以阴阳子的实力根本无法办到。<br />
此部功法虽然修炼苛刻无比，但有弊亦有利——‘煞鬼功’不但几种神通霸道无比，而且在结丹前可以不依赖灵石灵药，纯以煞气进行修炼，另外此‘煞鬼功’也有延长寿元的功效。</p>
<p>西域大漠深处，有一队人马缓缓而行，足有五六百人，其中大部分人都是赤脚行走在灼热的沙砾上，手腕上都带着铐链，有男有女有老有少，哭号之声不绝。押送他们的是一群骑着马的彪形大汉，三十来人，为首的一人满脸胡茬，相貌凶恶，只见其抹了抹额上的汗珠，解下腰间的水袋猛灌，靠近的奴隶看见了只能瞪着双眼，咽着口水，偶尔哪个不长记性的开口索要水喝，便立马被一旁的大汉，赏赐一顿鞭子。而在整队人马之后是十几辆马车，每辆车能容纳五人，都是西域常见的车辆。<br />
这种押运奴隶的情景在西域大漠上时常能够见到，这些奴隶或是国破家亡，或是被马贼洗劫，总而言之便是西域大漠上任人宰割的弱者。<br />
为首的大汉叫扎西，是一个佣兵长，这次他接受任务押运奴隶，本是平常的任务却让他有点心绪不宁——奴隶贩卖虽然常有，但很少走到如此遥远偏僻的大漠深处，因为一来过远押运会影响奴隶身体，从而使卖价下降；二来他行走大漠多年，从未听说过这条路上有什么国家势力；最后也是最奇诡的地方，那便是尸体的处理，按理说奴隶的尸体都是被就地掩埋掉，但这回的金主却将死去的奴隶都集中到随后的马车里，并且尸首已经填满了七八辆，金主的解释是这些奴隶是用钱买来的，怎么能随便丢掉。这让扎西不禁毛骨悚然，若不是看在巨额报酬的份上，他压根不会走这一趟。另外金主不过是个三十几岁的普通人，且还带着个昏迷不醒的孩童，这点也让他安心不少，因为这西域大漠上黑吃黑的事情简直太多了。<br />
这五六百人的押运队伍又走了七天，方才来到了一处盆地，扎西看到这处盆地后不禁暗松了口气，心想，天神保佑，总算是一路无事。<br />
这处盆地也是块绿洲，不过规模极小，水源也有限，不过却显得阴冷潮湿，且隐隐飘荡着股腥气。此时已到申时，整个盆地有近半笼罩在阴影当中。<br />
扎西正想向金主禀报任务完成，以领取报酬赶紧走人，可当他回身一看，却被眼前一幕吓得差点摔下马来，只见那些塞满尸体的马车突然不住的摇动，紧接着从车上爬下一具具尸体，这些尸体有的已经开始腐烂发臭，有的则是刚刚死去不久，顿时奴隶们失控了，不是纷纷逃跑，便是瘫软在地，发出惊恐的尖叫，而那些押运的大汉则个个面如土色，有的则早已策马而逃。但是忽然扎西觉得眼前景象一顿，四周突然又静了下来，但当他回过神时，却发现那些活着的人连同马都一动不动，一声不响，只能如自己一般睁大惊恐的眼睛，望着一具具尸体缓缓从地上爬起，这些尸体慢慢的聚集到盆地中央，不停的用手刨土，不停的刨啊、刨啊、刨啊，最后连手指都被磨出骨头来，还是不停的刨、刨、刨。而分散在盆地各处的活人，则是静静地，静静地看着，无能为力，其中有的人已经被这一幕吓得当场失禁，其中也包括扎西自己。<br />
当月亮升起的时候，这些活尸已经在盆地中刨出了一个巨大的深坑，接着围着坑，这些活尸开始将静止不动的活人缓缓拖曳着，一个、一个、一个的抛入坑底。<br />
扎西想要喊叫，发出积聚心中的恐惧，但他无能为力，只能眼看着自己的手下以及奴隶一个、一个、一个的被抛入坑底，然后轮到自己了——一具满脸血污的女尸，披头散发，伸出指头已被磨出森森白骨的双手，抓住扎西的脚踝，猛力一扯，他便狠狠的从马上摔了下来，之后被仰面朝天的拖着，一点一点的接近那深坑的边缘。就在扎西落入坑中的那一瞬，他瞥见了那个金主，此时他站在那里，怀里抱着那个孩童。<br />
扎西落入坑中时，底下下已经垫满了活人，此时的他仍然是仰面朝天，又有几个人从上面被抛了下来，是几个奴隶，和自己的一个手下，接着坑口开始有东西洒落——是土！他竟然要活埋了自己！</p>
<p>站在坑口的阴阳子抱着奕虎，饶有兴致的欣赏着这幕活尸活埋活人的情景。三百年来，他想过许多折磨活人至死的方法，有饥饿、有溺毙、有凌迟、有点灯……最后他发现在这茫茫大漠中，活葬是最直接最有效的煞气汇聚之法，阴阳子美其名曰——聚煞坑。<br />
当活尸将‘聚煞坑’填平后，便逐渐汇聚到一起，层层叠叠的堆成一堆。也在此时，阴阳子收起煞气，此刻他仿佛能听到‘聚煞坑’中那些慢慢死去的人发出的呐喊之声。先前他用‘役尸咒’控制尸体爬下马车后，同时将煞气扩散至方圆百丈，这些凡人便都被镇住，动弹不得，任由其摆布了。这种以煞气限制他人活动的方法，乃是‘煞鬼功’的‘缚身法’，虽然对同阶修士不起作用，但对修为不如他者，则可以起到限制对方动作的效果，使对方如同置身泥淖中，动作迟缓。对于丝毫没有法力的凡人更是立竿见影。<br />
阴阳子举头望着夜空，掐指算了算时辰，觉得时候已到，于是右手一翻，一团青蒙蒙的火焰浮现在手，接着他将火焰推入奕虎的胸口，当火焰完全进入奕虎身体后，他便将奕虎冲尸堆上甩去，当奕虎没入尸堆后不久，熊熊青焰便将所有的尸体都点燃了。<br />
阴阳子看‘尸焰’已起，便开始驱使身后的五具‘尸奴’坐在‘聚煞坑’上，只见这些‘尸奴’一丝不挂，分列东西南北四方，而中间坐定者乃是曹天鼎，面北而坐的则是杜寰宇。<br />
待五具‘尸奴’均按方位坐定后，阴阳子立刻手中法印连结，只见其凌空浮起，立在曹天鼎上方三丈三尺三寸处，口中呢喃不断。<br />
而‘聚煞坑’随着阴阳子的咒语声，微微颤动，不久一股青黑之气自下喷涌而出，将五具‘尸奴’团团裹住，而阴阳子盘坐虚空，双目闭合，不住的催动法咒。<br />
阴阳子此刻施展的乃是‘煞鬼功’所载聚煞之法中最为凶险的‘五方敛煞阵’，此阵需要五具‘命格’相克之人作为阵眼，同时虐杀大量活人，凝结煞气，然后在至阴之时，催动密咒，将煞气导入阵眼之内。看似简单，但稍有不慎，便会被浓重的煞气反噬，顷刻爆体而亡。阴阳子之所以布下这‘五方敛煞阵’，全因此阵一旦成功，那么他进阶筑基后期，乃至结丹，便仅是时间的问题而已。<br />
只见‘聚煞坑’中青黑之气源源不绝的涌现而出，而包裹五具‘尸奴’的气团也越发凝厚。如此过了一个时辰左右，坑中的煞气终于停止喷涌，而五具‘尸奴’周身均都结上厚厚的黑茧，茧中闪动着幽光，其中又以中央的黑茧最为明亮。阴阳子则仍是闭目掐诀，心无旁骛的默念法咒。<br />
就在亥末子初，阴阳交泰之时，只听阴阳子睁目低喝道，“破！”随之，东南西北四个方向的黑茧应声而破，四股青黑之气破茧而出，定睛看时乃是四颗不大的丹丸，阴阳子见到此物，催运法诀的速度更快，顿时四股黑气绕着中间那个巨大的黑茧不断的上下旋动，而中央的黑茧也像受到感召般，青幽之光更胜。就在阴阳子掐完最后一个法印后。一股冲天黑气腾空而起，顿时杀厉之气四散，方圆百里皆有所感。阴阳子见状，不由心中一喜，不料心境波动之下，法力失衡，竟然使得这股煞气失去了控制，只见这股煞气如脱缰野马般，在盆地四处乱窜。<br />
阴阳子冷笑一声，翻手祭出法器，但见森森白芒中，显出一个白骨骷髅头，其上有点点血斑，狰狞恐怖，悬浮飘动于阴阳子身前，随之此骷髅，下颌一开，一股浓浓黑雾喷出，追寻煞气而去，一点点拉近距离，眼看就要触及之时。<br />
忽然，煞气向下一沉，竟然没入正下方的‘尸堆’之内，再无动静。‘尸堆’上的尸体早被烧得焦黑，散发出阵阵恶臭，黑雾亦是顺势而下，将‘尸堆’团团笼罩，由外而内，急速的渗入，不久便包举一物而出。<br />
“怎会如此！我的煞气呢？”阴阳子看清黑雾中的物什后，瞪目怒叫。<br />
只见黑雾之中，竟是奕虎小小的身躯，此刻他身上的衣物早被烧化殆尽，浑身尸灰，而身体却无丝毫损伤，甚至连头发也完好如初。<br />
阴阳子冲尸堆连连弹指，几道青芒应势而去，将‘尸堆’轰得四散飞落，但哪里还有煞气的踪影。<br />
阴阳子眼见功亏一篑，郁闷非常，但当他神识扫过奕虎后，不由心中讶异。但见奕虎身躯急速朝向阴阳子飞去，顷刻后便到其面前。<br />
阴阳子仔细打量起奕虎的童躯，只见奕虎原本的尸斑已经消弭不见，胸口起伏有序，呼吸均匀，然而白嫩的皮肤隐隐泛着青黑之色。<br />
“双牝胎竟能丧气尽除，且吸纳如此浓厚的煞气，尚能安然无恙。”阴阳子待看清奕虎身体状况后，不禁喃喃自语。<br />
此时，‘五方敛煞阵’的阵眼处只余五具白骨坐地，阴阳子长出一口气，懊恼不已。这五具‘尸奴’乃是他花费了百年光阴方才寻到的聚煞之器，特别是曹天鼎这种修习佛道，同时又命格奇特之人，更是可遇不可求之物。<br />
就在此时，奕虎缓缓睁开了双眼，迷茫的问道，“我是谁？……我在哪里？……”<br />
阴阳子看着奕虎，忽然灵机一动，想起了‘煞鬼功’中记载的另一种聚煞之法，若用在此童身上或许可行，于是几番盘算后，阴阳子冲奕虎喝道：“汝本孽儿，天地不容，人所共弃，生当早夭，吾续尔命，赐名天弃。”<br />
“天弃……我叫天弃……“奕虎迷迷糊糊的听不清楚阴阳子在说什么，只依稀听到了最后的‘天弃’两字，便将其当成了自己的名字，倒与阴阳子的意思不谋而合。 二十七 天弃·冥婴·性本善</p>
<p>奕虎自从在‘聚煞坑’中苏醒之后，对以往的事情丝毫没有印象，阴阳子为其改名‘天弃’，并将他带回青田玉脉中。<br />
“主人，这里是什么地方？”天弃望着四周奇异的景色，怯怯的问道。<br />
“这里是我的洞府，也是弃奴你今后的居所。”阴阳子不耐烦的回答道。一路行来，这个娃儿总是问东问西的，着实闹心，若非其尚有大用，自己早将其毙命了。<br />
“什么是洞府？”天弃小声的问道。<br />
“给我闭嘴！再问，拔了你舌头！”阴阳子厉声喝道。<br />
小孩不经吓，天弃被这恫吓之语吓得失声痛哭起来。阴阳子头上青筋暴起，一个巴掌便甩到了天弃脸上，令得天弃嘴角流血，但如此反而让哭声更胜。阴阳子看着坐在地上捂脸哭泣的天弃，丝毫怜悯之意也没有，袖袍一甩，背手进入玉瑶府，将天弃一个人留在外面。<br />
阴阳子此行可谓是赔了夫人又折兵，不但谋划了百年的大计付之流水，更损失了五具禀赋奇特的‘尸奴’，加之他平日里习惯了独来独往，喜清净，如今带着个娃儿在身边，还相当聒噪，不觉心中火起。想到这里，阴阳子一把抓起案几上的玉质茶杯，狠狠砸在地上，顿时碎裂声起，裂玉四溅。<br />
阴阳子长吐了口气，稍微平复了下心境后，将目光望向了侍立在两旁的‘尸奴’，自语道：“连日奔波，毫无所获。但事以至此，只得作罢。今日我便纵欢一场，聊以自慰。”言毕，阴阳子自袖中取出五张符纸，手一抖，符纸便直立而起，分别激射而出，飞到五具‘尸奴’之前，漂浮不定，随之青焰一起，便燃烧殆尽，而那五具‘尸奴’也发生了变化，原本涣散的瞳仁缩起，厚实的胸膛开始起伏，隐隐能听到鼻息之声，仿佛活人般，然而肌肤仍是血色全无。<br />
阴阳子欣赏着自己面前并排而立的五具健壮尸体，打量着他们胯下的那一包包肿胀，颇是得意。这一干‘尸奴’生前有的是军功赫赫的将士，有的是武艺高强的侠士，有的是被高价悬赏的贼匪……均是杀人如麻，桀骜不俗之辈，但如今却被他——阴阳子，一个筑基中期的修仙者——炼制成‘尸奴’，随意玩弄，思及此阴阳子不觉嘴角抿起，露出淫笑。<br />
没有任何的前兆，五具‘尸奴’便蜂拥而上，扒光了阴阳子的衣服，同时脸上都露出急切的神情，这一幕犹如五个强盗在劫掠一个手无缚鸡之力的人。<br />
但看阴阳子却不为所动，因为这一切早在其意料之中，方才他祭出的符箓名为‘凝魄符’，乃是拘禁这些尸身生前的魂魄，经由分魂裂魄之法炼制而成，此种符箓可让尸体暂时恢复活着时的本能，例如武功路数，行为习惯，乃至交合时的喜好等。不过，遭受分魂裂魄的人，魂魄支离破碎，永世不得超生，可谓歹毒异常。<br />
此时一具‘尸奴’跪趴在地，用嘴套弄阴阳子的肉屌，其余四具‘尸奴’则分别抓起阴阳子的手脚，舔舐这手指与脚趾。阴阳子舒展着四肢，享受着‘尸奴’的侍奉，惬意无比。<br />
正在口淫的‘尸奴’，双手不忘向上抚摸揉捏着阴阳子的双乳，同时顺着锁骨，揉搓着脖颈，这让阴阳子不觉回忆起一些往事。<br />
阴阳子身具‘中品人仙骨’，且资质尚可，但却是个‘天阉’之人，天生阳物短小难举。而‘元煞门’又崇尚双修同进，阴阳子修为尔尔，常被耻笑，故而自己请命，来到这大漠之地执掌‘天刹教’。原本打算离群索居的阴阳子，做梦也没想到，其刚离开宗门不久，万毒沼一夜之间，便被弥天毒瘴所隔。进退不得之际，阴阳子不得已只能修炼起‘煞鬼功’。<br />
起初阴阳子对于‘男阳导煞’的修炼之法，心中颇有些厌恶，然而三百年过去，阴阳子对后庭之戏，不但习以为常，更是甘之如饴。<br />
阴阳子的思绪被后穴中的麻痒感打断，原来是那具为其口淫的‘尸奴’正将手指探入其肛门内搅动抽插。阴阳子心念一动，只见其余四具‘尸奴’停止舔弄，齐齐扯下围裆，那四尾粗屌顺势挣出。接着跪趴在地的‘尸奴’往地上躺去，同时也扯掉裆，露出一柱擎天的大屌来，站立的四具‘尸奴’左右把定，将阴阳子抱起，肛口对准大屌的缓缓放下拉起。阴阳子浑身放松，任由大屌肏干自己，同时凝神静气，微微摆动自己的腰部，调整这阳心的位置，好让阳具中的煞气能够丝毫不漏的被吸收。<br />
‘尸奴’原本身体便僵硬如石，肉屌更是硬如铁杵，美中不足的是既无淫液流溢，也没有丝毫热度。不过阴阳子早就有因应的对策，‘玉瑶府’外的墨草名唤‘泚涎草’，用此草调配而成的药膏，对谷道不但有润滑的作用，更能使得肛口紧窒如簧，收缩自如，就算是成年男子的手臂插入也不会导致肛口撑裂。而那些墨草上的白花也是大有名堂，名为‘宿炎菊’，根茎榨出的汁液经过摩搽会产生高热，足以让蛋黄凝固。这两种异草本是西域特产，但自从万毒沼隔绝于世后，便在大漠上逐渐消失，阴阳子亦是费尽心思方才将这两种异草移栽于这青田玉脉中的。<br />
阴阳子的肛道经大屌不断肏入，肉壁上的‘泚涎草’和‘宿炎菊’的汁液便开始起效，让其穴内麻热湿滑，黑白色的淫液不住的从穴口溢出。<br />
“我的心肝……用力点……对……啊……啊……就是那里……”阴阳子渐入佳境的开始呻吟着。<br />
其实不用他说，只要其心念一动，身下那具‘尸奴’便会在‘凝魄符’的作用下自动的迎合他的心意，阴阳子之所以如此淫语浪声，一来确实被肏得心旌摇荡，二来积聚多日，早已经是淫心炽盛。<br />
只见那具躺在地上的‘尸奴’握着阴阳子得双脚，腰身顺着阴阳子的起落，猛力的向上顶弄，而且发出阵阵的低吼。约有千余抽后，这具‘尸奴’猛力向上一挺，便不再动弹了。阴阳子的肉穴将肉屌齐根吞没，穴口一阵收缩，两眼上翻，脸上青黑之气又浓郁些许。<br />
阴阳子随之被其余四具‘尸奴’提起，只听‘哧溜’一声，一根松软的阳具从其肛口内滑出，不复傲然之状。<br />
一具‘尸奴’后背朝天的四肢支地，两具‘尸奴’扶定阴阳子，令他背靠背的躺在上面，最后一具‘尸奴’则挺着肉屌对准阴阳子肛穴猛力一挺，齐根没入。如此又过千余抽后，才再换了一具，阴阳子直至五具‘尸奴’肉屌萎垂之后，方迟迟自地上立身而起。<br />
阴阳子向外望去，只见天弃探着小脑袋，瞪着双眼看着发生的一切，满脸的不解。阴阳子神识过处，早已洞悉天弃躲在门外，却不理会，任其窥视。<br />
现在功行完满，阴阳子心中颇觉快意，便开始仔细思量起要如何发落天弃。阴阳子将天弃带到他的洞府，乃是看上了天弃能够聚敛煞气的特殊体质，想要将其锻炼成‘冥婴’。此乃‘煞鬼功’中记载的一种聚煞之法。‘冥婴’的炼制苛刻之极，首先必须是胎死腹中的婴孩，连同其母一同被埋葬在白虎凶穴内，其间还需要源源不断的往凶穴中输送丧气以作为孕育‘冥婴’的养份，如此这般历经千载，死婴便有望自母胎中破体而出，成为以煞气为食的‘冥婴’。<br />
‘冥婴’出世才仅仅是开始而已，此后仍需不断的让‘冥婴’虐杀活人，吸取煞气，直至其一十六岁，便会在丹田内孕结出‘冥煞丹’。这‘冥煞丹’乃是修炼鬼道之人的至宝。如阴阳子这般拥有筑基期修为的‘煞鬼功’修炼者，如果将‘冥煞丹’炼化入体的话，便等同于未至结丹期，便先修炼出了内丹一般，益处不言而喻。<br />
可‘冥煞丹’虽好，‘冥婴’却是世所罕见，数千年都不见得能出一个。而人为的炼制‘冥婴’，动辄千年之久，根本不是仅有二百余年寿元的筑基修士能做到的。<br />
天弃是否‘冥婴’，阴阳子心中没有把握。毕竟‘冥婴’罕有，而天弃是个‘双牝胎’，是生当早夭之命，这点经他确认无疑，但观其吸收煞气的情景却与‘煞鬼功’中记载的‘冥婴啖煞’如出一辙。难道是我施展‘五方敛煞阵’时，碰巧使‘双牝胎’产生变异，从而化为‘冥婴’不成。阴阳子在心中嘀咕起来，全然不顾自己全身赤裸，后穴汩汩的流出黑白粘液，顺着大腿内侧而下的一幕，正被天弃好奇的打量着。<br />
“如今‘五方敛煞阵’失利，想再起一阵的话，不知要耗费多少心血时日。而我如今只余三十余载的寿元，若不早日突破瓶颈的话，便只能坐以待毙。唯今之计，只得先确定此子是否为‘冥婴’，再做打算。”阴阳子思及此处，眼中寒光闪动，平地消失不见。<br />
天弃赶忙揉了揉眼睛，望着阴阳子消失的地方，满脸的惊讶。突然，其后领被人抓住，整个身子被提起，待天弃扭头看时不由得吓了一跳，因为提起他的正是阴阳子。<br />
“主……主人！？”天弃结巴的说道。<br />
“哼，狗奴才！竟然坏了我的好事！若你是‘冥婴’便罢，若不是我便让这些‘尸奴’将你凌虐一番，再把你活埋了？”阴阳子凶芒毕露，厉声说道。<br />
天弃被阴阳子的凶恶吓得噤声不语，身躯乱抖，一路被阴阳子拎着来到厅上。而厅中的那些‘尸奴’早已起身系上了围裆，归列两侧，只余下满地的狼藉。<br />
“会杀人吗？”阴阳子取出一套衣服穿上后，面向天弃问道。<br />
天弃头摇得像拨浪鼓似的，也不知道是不会杀人还是根本不懂阴阳子的话。<br />
阴阳子待要发火，忽然醒悟到——此子不过是个八九岁的孩童，心智未开，能懂得多少。<br />
阴阳子也不再跟天弃废话，抬手结印，施展法诀，一股无形之力便将天弃整个禁锢住，漂浮空中。紧随着阴阳子身后，不久便出了’玉瑶府‘离开青田玉脉到了乱石林的洞口。此时的大漠上漫天星斗，夜色如水，阴阳子化身成滚滚黑烟，裹住天弃，冲天而去。</p>
<p>大漠的某处，篝火熊熊，围着篝火的是群男女，他们身着西域特有的服饰，有男有女有老有少，均都手舞足蹈，似乎在庆祝什么。而在篝火堆周围则分布着几丛人，这些人坐在羊绒毯上，开怀畅饮。其中有一个五十开外的汉子最让人瞩目，威严高大，满脸黝黑的络腮胡子，提着个酒罈，正往嘴里灌酒，以他为首围坐的人最多。<br />
“感谢天神庇护，我朗卓木竟能在有生之年于这茫茫大漠中与失散多年的大哥再度聚首，还能为女儿找到达玛这样的好青年作为夫婿。”席中一个满脸沧桑的中年男子高声说道。<br />
“阿爸——”中年人身旁的少女娇声喊道，语带羞涩，红着脸，低着头，引得众人开怀大笑。<br />
那个胡子大汉抹了抹嘴边的酒水，朗声道，“ ，痛快痛快！今天是我达赞这一生中最高兴的一天。达玛，你去牵起梅朵的手，一起接受这里所有人的祝福。”<br />
“是，阿爸！”只见胡子大汉身旁跳起一个膀大腰圆，脸如刀削的高壮青年。这个唤作达玛的青年径直走向少女面前，没有任何矫饰的抱起少女，而少女则又惊又喜的反搂着青年的脖子，呵气如兰。<br />
同时四座响起阵阵欢呼之声。<br />
忽然，一团黑烟毫无预警的自空中滚滚而下，四周戛然而止，只剩木柴在烈火中劈里啪啦的声音。而黑烟收拢聚合成一个相貌普通的男子，而他身旁则是一个年约八九的孩童，正是阴阳子与天弃。</p>
<p>阴阳子看也不看四周，反而冲天弃随手抛去一物，乃是一把尺许长的匕首，寒光闪闪，接着其淡淡的命令道：“弃奴，拿起它，在这里每个人的胸口刺上一刀。”<br />
天弃望着地上的匕首，两眼发呆，一动不动。阴阳子看了不觉火起，上前便又是一个巴掌，打得天弃失足倒地。吃疼的天弃这次却没有哭出声来，而是冲阴阳子拼命的摇头。<br />
“没用的东西！”阴阳子狠狠的骂了声，接着冲地上一抓，那把匕首便到了手中。阴阳子环顾了下四周，当看到达玛怀中的梅朵时，狰狞的笑容浮现而出。只见阴阳子一把抓住了梅朵的头发，将她从达玛身上拽下，拖到天弃跟前。此时达玛正张大惊恐的双眸望着天弃，眼中的泪水不停的流淌着。天弃想转过头去，避开梅朵的目光，但却被阴阳子抓住头发，紧挨到梅朵面前。天弃在梅朵的眼中看到恐惧、无助与对生的渴望。<br />
阴阳子将匕首插在二人面前，然后在天弃耳边邪恶的说道：“看好了！弃奴，这就是你不听话的后果。“<br />
猛然，梅朵的左眼被生生的挖了出来，滚落地上，顿时原本美丽的面庞上扭曲变形。天弃被眼前这幕惨象惊呆了。然而这只是刚刚开始——一只蜡黄泛黑，不住蠕动，状如蚯蚓的虫子，被阴阳子塞进梅朵的眼窝内，天弃能看到这虫子的两端均都开裂，口器上密布着啮齿，非常的恶心，一点点的钻入梅朵眼窝深处，渐渐的消失，一股恐怖的感觉自心底升起。<br />
“用‘化脑蚓’对付个小丫头，实在有点可惜。”阴阳子颇有点不舍的说道，“这‘化脑蚓’会从她眼窝里，一点点、一点点，钻入脑中，然后一边啃噬脑髓，一边排泄毒素……”<br />
然而天弃看着的眼前慢慢呈现出的景象，令其根本听不到阴阳子在说什么了。梅朵大汗淋漓，左眼窝中汩汩流着血水，右眼暴突，布满血丝，极度大张的嘴发不出丝毫声响。然而天弃却仿佛从中听到了梅朵自灵魂深处传来的、撕心裂肺的呐喊。渐渐的梅朵右眼中的恐惧、无助与渴望褪去了，取而代之的是逐渐失去光采，开始涣散的瞳孔，那里面饱含的绝望沉重得让天弃窒息。<br />
“不——”一声怒喝将天弃自绝望的深渊中唤醒。<br />
二十八 鬼角·净秽·妖狼血脉</p>
<p>梅朵的惨死，令达玛疯狂了，这个青年自小跟随达赞的佣兵队闯荡西域大漠，出生入死，有着铁般的意志。此刻他凭借着自身的力量挣脱了‘缚身术’，并抽出腰间佩戴的弯刀，朝阴阳子挥砍而去。<br />
阴阳子对达玛的反应感到略微的错愕，却站在原地不动，而用轻蔑的眼神看着达玛如恶狼般扑向自己。在刀锋即将劈下之际，白芒闪耀，同时‘铿锵’一声，达玛的佩刀断作两截，手握断刃的达玛满脸愤怒与惊讶。只见一颗白骨骷髅头挡在阴阳子身前，染着斑斑血迹，下颌开合，发出咯咯的声音，犹如在嗤笑达玛的无能。达玛想要再次发动攻击，却发觉自己又动弹不得。<br />
“看你体格健壮，不知道下面的阳具是否能入我的眼。”阴阳子看着伫立不动的达玛这样说道，骷髅头下颌大开，团团黑气喷出，袭向达玛，顷刻间便笼罩住达玛的身躯。达玛身上的衣物在接触黑气的瞬间便急速的朽化掉落，不久达玛便赤条条的站立在众人眼前，那饱满充实的肌肉令人赏心悦目，胯间垂挂着得肉屌肥大白嫩，龟头鲜红，估计还是尾‘处男屌’。<br />
“本钱不错，不知抬头后怎样。”阴阳子走到达玛跟前，将达玛的肉屌握在手中仔细把玩了一番。<br />
达玛用憎恶的目光向下瞥着阴阳子，忽然觉得胯下传来剧痛，顿时冷汗直流。原来阴阳子不知何时取出根皮筋，并将皮筋慢慢的挤进达玛龟头上的马眼内。<br />
在场的众人看到此幕，有的闭上双目暗自流泪，有的神情慌张不知所措，还有的圆睁双眼愤怒异常。在阴阳子的玩弄下，达玛的肉屌开始胀大上翘，勃起在众人面前。达玛能感觉到胯下的分身违背自己的意志，正傲然而立，一股羞耻被糅合进满腔的怒火之中，达玛不由得双颊泛红。<br />
阴阳子退后几步，重新开始打量此刻的达玛。但见达玛的身体被汗水浸湿，肉屌勃起，头小根粗，如同象牙般从耻部突出，而龟头的马眼处则露出皮筋的末端，渗着透明的粘液。<br />
“不错，还算可以，我就让你死个痛快吧！”阴阳子说完只见弥漫在达玛身前的黑气，有那么一丝钻入了达玛鼻中，其余的黑气便被骷髅头急速吸收回去。<br />
达玛死了，浑身赤裸，肉屌勃起，伫立不动，就这样死去了。</p>
<p>天弃呆呆的望着，心中升起一股莫名的哀伤。原以为，原以为这个大哥哥能够打败自己的主人，然而事实却残酷得让他心痛。<br />
“弃奴！还不照着我的话去做！”阴阳子回头看了看天弃，狞笑的说道：“否则我便亲自动手，让这些人死得跟这个小丫头一样。”<br />
天弃打了个冷战，因为此时他看到那所谓的‘化脑蚓’正蠕动着从梅朵的鼻孔中钻出，变得血红血红。天弃回想起梅朵死前的绝望，颤抖的拔起插在地上的匕首，握在手中，缓缓的走向人丛中。<br />
嫣红的血液浸透了营地四周，大漠的冷风也无法带走此处浓郁的血腥味。天弃呆望着眼前一张张失去生气的脸孔，那一双双眼睛中饱含的愤怒、无辜、恐惧以及怜悯并没有随着血液流淌而消散，反而如浓浓的黑暗般将自己的心包围起来。<br />
天弃感到头痛，像要裂开一般，匕首掉落地上，天弃双手抱头，蜷缩在血泊中。天弃的额头竟生出独角，尖尖的寸许长。阴阳子看到此幕不由仰天狂笑：“哈——人非人，鬼非鬼，命中犯煞额戴角，生死不得苍生祸！果然是‘冥婴’不假！”<br />
原来阴阳子之所以强逼天弃杀人，全是为了证实天弃是否为‘冥婴’。据‘煞鬼功’中所载，‘冥婴’一旦杀生敛煞，便会在额前生出‘鬼角’，此‘鬼角’平时不会显露人前，只有当‘冥婴’吸收煞气时方才显露，且会随着杀孽增加而逐渐增长。<br />
阴阳子看着天弃，如同看着件无价之宝，满脸尽是贪婪之色。倏忽，黑烟滚滚，包裹住天弃和达玛的尸体，腾空而去，不久便融入漆黑的夜空中不见踪影。满地冰冷的尸首，会被大漠上的豺狼与秃鹫清理干净，然后被黄沙掩埋，这种情景在大漠上屡屡发生。</p>
<p>天弃再次醒来时，发觉自己躺卧在一袭锦被上，举目四下一望，发觉房内空无一人。天弃暗松了口气，然而当他闻到身上散发的血腥气息时，昨夜的景象又浮现在脑中，天弃惊恐的坐了起来，蜷缩着身子，躲在床角，瑟瑟发抖。<br />
此时，门吱呀一声的开了，阴阳子自外而入，满是自得之色，青灰色的脸上，似乎有淡淡的红晕。当他看到床角的天弃时，嘴角微翘，柔声道，“弃奴，过来让为师好好看看你。”尽管阴阳子想装出一副人畜无害的模样，然而天弃心中的恐惧却更甚了几分。<br />
阴阳子见天弃如此模样，却意外的没有发怒，反而是走到床前，伸出右手，轻抚起天弃的脑门。天弃激灵打了个冷战，本能的想要躲开，却发觉身体不听使唤，额上渗出的冷汗顺着鬓角滑过脸颊，滴落在衣上。<br />
“咕噜噜——”的声音自天弃肚子传出。<br />
阴阳子听到这声音，不觉心中诧异，转念一想，便哈哈大笑道，“自辟谷以来，倒是淡忘了凡人之根本了。”随之阴阳子随手一翻，掌中便多了一串紫红紫红的葡萄，递到天弃面前。<br />
天弃由于连番的惊变，过于恐惧，不觉忘了饥饿感，此时望着眼前的美味的葡萄，腹中的饥饿又加了几分，交杂着恐惧，几次伸手想拿，都缩了回去。最终还是饥饿战胜了恐惧，天弃一把抓过葡萄，转身背着阴阳子开始大口吞咽，不时转过头来警惕的瞟了眼身后的阴阳子，见后者没有动作后，才安心的继续进餐，煞是可爱。<br />
阴阳子冷冷的望着天弃的背影，心中暗自盘算——此子‘冥婴’的身份已经确定，再来便是‘杀生养煞’了，但可恨此法非‘冥婴’亲身而行不可。然此子懦弱如此，却是与‘煞鬼功’中所载的生性凶戾大相径庭。不过此‘冥婴’并非天成，而是自己无意中造就之物，与记载有所差误也在意料之中。可如此一来，倒要费上一番功夫，为此子铺设一条杀生路了……<br />
“咕噜噜——”饥肠辘辘之声打断了阴阳子的思绪，天弃睁着大大的眼睛望着阴阳子，弱弱的闻到，“还有吗？”<br />
阴阳子眉头一蹙，旋即一阵大笑。随即又翻掌取出了一串葡萄来，惹得天弃口水直流，早将对阴阳子的恐惧丢到不知何处去了。在连吃了七八串葡萄后，天弃才满足的打了个饱嗝。<br />
“饱了吗？”阴阳子问道，双眼眯缝成一条线。<br />
天弃看着阴阳子，点了点头作为回答，心中那股恐惧又升起了些许，却突然感觉自己凭空浮起，随着阴阳子出了房间，一路来到庄外。<br />
庄外的景色首次映入天弃眼中，但见墨草白花，池水青碧，香雾缭绕，恍如梦境，这幅美景使得天弃有种心旷神怡之感。<br />
“扑通——”天弃被阴阳子抛入水池之中，顿时惊慌的扑腾开来，却发现池水刚过胸际，并不太深。随即耳边响起阴阳子的声音，“弃奴，好好洗洗，换上这套衣服后，再进庄来见我。”<br />
阴阳子说完，便踱步而回，留下天弃独自浸泡在水池中与池边不知何时多出的一叠衣物。天弃望着阴阳子的背影渐渐远去，紧张的心情方才宽松了些许，顿时一阵疲乏之感袭上心头。<br />
天弃三下五下的脱掉了身上湜粘腥臭的衣物，扔到池边，光溜着身子浸泡在池中。<br />
“啊——”天弃怪叫一声，感觉有什么东西在啄吻着自己的身子，本能的小手向下一抓，捞起一条小巧的鱼儿，二寸来长，背青腹白，头大嘴宽，无眼无鳞，滑不溜秋的，跳动了几下便挣脱了天弃的手心，潜入池中。<br />
此鱼名唤“食腐鲅”，乃是以腐物为食的一种鱼类，与‘泚涎草’、‘宿炎菊’一般，也是西域万毒沼之物。西域大漠上的王族贵胄常饲养此鱼，用以在祭祀、婚庆等重大仪式前，清洗躯体，故又有‘净秽使者’的美称。然而阴阳子将其养在此间，却是用之处理淘汰掉的‘尸奴’。<br />
天弃的周身被此鱼不住啄吻，浑身又痒又麻，特别是双臀间的小小菊穴，与微微外露的马眼。最后天弃竟然不能自禁的在池中尿了出来，脑中清醒几分的天弃赶忙爬出水池，粉嘟嘟的小脸满是羞涩之状。天弃胡乱穿上衣服，匆匆逃离了现场，心中祈祷着阴阳子不要发现自己的罪行。<br />
当天弃进入‘玉瑶府’时，便被久候多时的高大‘尸奴’提着来到阴阳子面前。此时的阴阳子正坐在大厅，不过其坐的不是木椅，而是达玛的大屌。只见阴阳子大开着双腿，后穴一览无遗的被粗大的男根撑开，灰色的粘液濡湿了二人交合之处，对比达玛的巨根，阴阳子的那话儿小得可怜，且软趴趴的耷拉着，一副无精打采的模样。相比自己的老二，阴阳子却显得兴奋不已，肉穴不住的翕合，口中呻吟连连，而双手则反搂着达玛的脖颈。<br />
天弃好奇的望着达玛的巨屌急速的进出着阴阳子的肉穴，巨屌下的两颗肉蛋由于腰身的剧烈挺耸而上下跳跃着，心中感到十分有趣。<br />
在阴阳子满足的长舒了口气后，达玛的巨屌便‘跐溜’一下滑出肉穴，并摇晃着逐渐萎缩复原，同时达玛也变得面无表情，并小心的放下阴阳子，一丝不挂的侍立一旁。<br />
“身具妖狼血脉的‘尸奴’果然不是肉体凡胎能比，煞气之强不说，这肉屌的爆发力也不同凡响！”阴阳子自言自语的说道。<br />
天弃看着达玛胯下垂挂着的湿滑光亮的大屌，咽了口口水，脸上红扑扑的，衬托出一丝不自觉的情欲。<br />
“怎么，弃奴你也想试试吗？”阴阳子顺着天弃的目光，便轻易的发觉此童的心思。<br />
天弃先是愣愣的点头，但当他意识到声音是阴阳子发出时，又急忙摇头。阴阳子见状心中暗骂道，这小子真是色胆包天，不知死活。不过其转念想到，或许‘冥婴’也可以吸纳‘尸奴’的煞气。一念至此，阴阳子自袖中摸出一张‘凝魄符’，捻诀施法后，达玛的巨屌又再次昂扬挺立起来，并缓缓的走向天弃。<br />
天弃浑身的衣物都被围上的两个尸奴扒光，露出一身粉嫩光滑的肌肤，天弃已经八岁，自小又喜欢嬉闹，故而身躯匀称细致，不肥不瘦，惹人怜爱。<br />
达玛的尸身在阴阳子的驱使下，走到天弃身前，此时的天弃四肢被两个高大的‘尸奴’分别提着，未经人事的肛口仍是粉嫩的色泽。达玛右手撸了撸大屌，随后将沾满粘液的食指缓缓的推入天弃的菊穴。孩童的菊穴出奇的柔韧，竟然毫无阻力的容纳了进犯的手指，达玛的食指在天弃的谷道内上下左右的探索着，将‘泚涎草’与‘宿炎菊’的汁液一点点的抹遍谷道内壁。天弃不自觉的发出‘咿呀’之声，感到肛门内逐渐湿滑火热起来。<br />
达玛又插进了一根手指，天弃被两根关节粗壮的手指拨弄着肉穴，心中漾起莫名的快感，不自觉的开始扭动臀部，阴阳子见状啐了口，骂了声，“淫娃！”<br />
达玛插入第三根手指，天弃感觉肉穴的嫩壁被指关节用力的刮擦，火辣辣的又疼又痒，臀部的扭动更是剧烈，并开始”恩恩呜呜“的大声呻吟起来。<br />
阴阳子即好笑又好气，心想，这‘冥婴’戾气没有，淫心倒盛。当下阴阳子心意一动，只见达玛提起巨屌缓缓的挤入天弃小小的肉穴之内，整个粉嫩的肛口被龟头慢慢的撑开。巨屌一点点的被小穴吞入，当一半的屌身都没入肉穴内时，天弃的小茎竟然喷出一股透明的尿液。被撑得满满的谷道，在‘宿炎菊’的药效与达玛屌身上的肉棱的作用下，火辣辣的酥麻不已。<br />
达玛开始挺动腰身，缓慢的抽动起来。此时天弃已经被达玛抱在怀中开始肏干，弱小的身躯无力的任人摆布。肉穴与巨屌接合的没有丝毫缝隙，嫣红的肠肉在巨屌抽出时，都有些微的外翻，不过又随着巨屌狠狠的挤入肉穴内。<br />
达玛的巨屌每次的插入，都比前一次挺进一分，终于在近百次缓慢挺入中，齐根的没入，与此同时天弃感到小腹微微涨起，一种异样的饱足感出入心中。<br />
在巨屌齐根没入肉穴后的短暂停滞，狂风骤雨般的猛肏便令天弃再次尿道失禁。<br />
阴阳子看着眼前的情景，却是眉头紧蹙，只因此刻他丝毫感觉不到自己心神与达玛的联系，换言之，此时达玛狂肏天弃并非在他的控制之下，这种事情以往从未发生过。 二十九 尸爆·黑岩城·伊顿</p>
<p>达玛的巨屌仍在疯狂的冲刺着，而天弃则虚弱的半眯着双眸没有丝毫的反抗，已被肏干得神志不清，阴阳子站在一旁脸沉如水。阴阳子原本要制止这场不在自己控制中的性爱，然而顾虑到‘冥婴’的安全，却不能贸然出手，只得静观其变。<br />
又过了半个时辰，天弃浑身都被汗水濡湿了，而达玛的冲刺则更加的猛烈，终于当巨屌一次狠狠挺入肉穴深处时，达玛的尸身一阵痉挛，作出活人高潮射精的举动。看到此幕，阴阳子又是眉头一蹙，若非其早知达玛已经是具尸体的话，还真以为此时达玛正在射精。<br />
“不好！”阴阳子惊道，同时起手掐诀。<br />
话音刚落，达玛的尸身竟然开始急速朽化分裂，浓重的煞气自体内爆发出来，夹带着达玛的尸尘向四周冲荡，猛烈的尸煞之气使得阴阳子连退数步，体内气息翻涌不定。当冲击过后，只见天弃周身被包裹在一层凝厚的黑雾之中，出现在离阴阳子三丈开外。阴阳子面色灰白的环视大厅，满眼狼藉，那些‘尸奴’被达玛爆体带起的煞风吹得东倒西歪，有几具较近的‘尸奴’更是被凌厉的煞气切断手脚。<br />
阴阳子见此，心中稍定，抬手召来包裹天弃的黑雾。但见那些黑雾化为青气围绕阴阳子上下盘旋，纷纷自七窍内钻入，阴阳子的面容重现青灰之色，只不过青色略微淡了些许。<br />
“岂有此理！”阴阳子在平复体内气息后，厉声喝道，心中懊恼不已——这次竟如此失算，不但让身具妖狼血脉的‘尸奴’爆体，更白白浪费了这等精纯的煞气，更甚者，自己为保‘冥婴’无恙，催动‘黑煞雾’，从而损耗了真元。<br />
阴阳子望着躺在地上浑身赤裸的天弃，眼中凶戾之色暴现，抬手一挥，五道‘凝魄符’横列身前，分别朝地上的五具‘尸奴’飞去。阴阳子做完这些之后，又恨恨的望了眼天弃，才长吐了口气，坐回大厅正中，闭目沉思。而那五具‘尸奴’则是手脚麻利的收拾起整个大厅，身法迅疾如同鬼魅般，而其余的‘尸奴’纷纷爬起重新站立成一列。只不过那些残破的‘尸奴’却一动不动，最后被搬出大厅，投入‘玉瑶府’外的水池内。<br />
阴阳子再次睁眼时，整个大厅又恢复了原貌，昏睡不醒的天弃早被‘尸奴’抱回内室去了。之后，阴阳子化作滚滚黑烟离开青田玉脉，不知何为。<br />
阴阳子不知道，此时躺在内室熟睡的天弃，身体正发生着微妙难察的变化——在天弃肉穴的阳心上竟出现了几缕血金色的淡淡精痕，这竟是‘尸奴’达玛爆体前由马眼射出的液体，而更诡异的是，这些精痕在天弃柔嫩的阳心上正逐渐被吸收。</p>
<p>一月后，在大漠上的某片肥沃绿洲上，出现了一大一小的两条身影，二人均都罩在斗篷内，这种打扮在大漠上司空见惯，因为在大漠上走动的人有太多的秘密不想让人知晓。在这二人面前耸立着一座城池，足可以容纳二十几万人，这种城池的规模在大漠上算是中等偏下。为了防备大漠上盗匪的劫掠或随时可能爆发的战争，这种城池一般都有军队把守，这些军队或是城池内的居民自发组建，或是通过向佣兵会雇佣。军队的编制从万人到百人不等，因为军队的强大与否并不是看数量，而是取决于军队的精锐程度，一支训练有素的百人精英小队，足可以歼灭一支普通的万人大军，当然这‘训练有素’指的是身具‘内脉’，武艺高强的习武者。<br />
二人一前一后的走向城门，可以清晰的看到城门上方的墙壁上雕刻着醒目的三个字——黑岩城，城门口有四个身材魁梧，握着长枪的军士正在检查进城的人。<br />
在城门旁不远处是一片一片的破烂帐篷，在其中走动的都是些蓬头垢面，衣衫褴褛的孱弱之人，男女老幼都有，这些自然是无处可归又身无分文的大漠弃民。他们由于支付不起城内的生活费用而聚居在城外，依靠乞讨度日。<br />
在离城门不远处，两三个只围着护裆，瘦巴巴的孩童正走向一个脑满肠肥的矮胖中年男人，伸手想要乞讨。那个中年男子左手搂着个高出自己半头的丰腴女子，两眼平视着眼前半露的酥胸，看也不看围上来的乞儿，只是不住的对女子上下其手，引得女子媚声不断。而这些孩童未及出声，便被两个面目可憎的保镖上前狠狠赏了几个巴掌，然后这两个保镖狠狠的骂了声，“滚一边去！”，随即谄媚的问中年猥琐胖子是否受惊。<br />
孩童们捂着热辣辣的脸颊失望的走开了，又齐齐向新的目标跑去，仿佛这样的遭遇对他们来说已经习以为常。<br />
孩童们在屡屡挫败后，终于向罩着斗篷的两人走来。这些孩童从小便学会，不要轻易的招惹那些不熟悉的陌生人，但整天没有收获的他们只得冒险试试。孩童们本能的紧跟在那个身量与他们相仿的人身后伸手乞讨，只见此人略一驻足，拉了拉前边之人的斗篷下摆，一抬头，罩帽滑到脖际，露出一张清丽可人，满是稚气的小脸，正是天弃。<br />
阴阳子哼了一声，头也不回的拉上天弃的罩帽，随手抛了些个钱币在地上，那些孩童互相推搡争抢，眼中只有钱币，便不再纠缠，然而其中却有一个较为壮实的乞儿，他一动不动的痴痴望着天弃的背影，黯淡的眼中燃起一丝渴望。<br />
其他乞丐看到阴阳子如此大方，原本要上前乞讨，然而眼见阴阳子已走到了城门前，便只能打消了念头，暗暗叹了口气。那些守城的卫兵可全是些杀人不眨眼的刽子手，像他们这种弃民，如果胆敢阻碍他们的工作，轻则被捆绑起来，鞭刑示众，重则当场格杀。故而在城门三丈之内看不到一个乞丐走动。<br />
“你们是什么人？”守城的卫兵粗声粗气的喝问起阴阳子来。<br />
阴阳子也不搭理，随手向卫兵抛去一物，那个卫兵利落的伸手接在手里，放在眼前打量起来，显然也是个习武之人。<br />
“云铁令！”还未等那个卫兵检查完，他身边的另一个眼尖之人立刻失声喊道。顿时四周立刻沉静下来，许多人向城门处投来警惕和惊异的目光。<br />
“啪——”一个响亮的巴掌，那个失态的卫兵被赏了一个耳刮子，立刻嘴角溢血。出手的是四人中最为高壮的卫兵，显然是个领队人物。<br />
此人上前一步，拱手说道：“属下不懂事，尊驾莫怪，这边请！”<br />
阴阳子不动声色的领着天弃随着这人进入城中。然而城外却因‘云铁令’三字炸开了锅，嘈杂低语之声叠起，守城的卫兵见状，便觉头疼不已。<br />
原来，黑岩城接到消息——有一支数万余人的匪众要在近期内来袭，故而城中主事之人秘密派人前往佣兵会雇佣了一支二百人的精锐小队，打算配合城中原本的一万名军士一起守城。虽然城门处负责检查的只有四人，然而这四人均是身手不凡的佣兵，为的是防止同是习武之人的奸细潜入城中作乱，此事原本非常严密。却不料‘云铁令’在此刻出现。这‘云铁令’乃是佣兵会中权利最高的象征，整个佣兵会仅有十三块，分别掌握在六位首脑手中，这‘云铁令’可以直接调动一支万人的精锐佣兵队，如此兵力可以轻易的攻克黑岩城这种中等城池。此令轻易难见，一般在大战之时才会出现，说是‘战争令’也不为过。故而那个卫兵才会这般失态。<br />
阴阳子二人随那个卫兵来到佣兵队在城中的本部，很快便见到了驻扎此城的佣兵队长——伊顿，此人体壮如牛，目光犀利，面容冷峻，寸许长的头发根根直立，三十开外的年纪，穿着身紧身皮裘，男性的本钱彰显无遗。<br />
“总会长，您亲自到此，不知有何指示？”伊顿在其他人离开后，向阴阳子恭敬的问道。<br />
“伊顿，想不到你长这么大了，还登上了首脑之位。”阴阳子颇感惊讶的说道。<br />
“全仰赖总会长的栽培，伊顿才能有今日的地位。”伊顿低头回道。<br />
“这次我来，主要有两件事：其一，在最短的时间内将这小子训练成佣兵，只要不弄死他，你想怎样操练都可以；其二，代我传话给其他人，这大漠上过于宁静，该好好的再热闹一次了。”阴阳子开门见山的吩咐道。<br />
“是，总会长！”伊顿有点不自然的应道，当他再次抬头时，阴阳子早已踪影全无，只留下了天弃小小的身影站在面前。<br />
伊顿长吁了口气，看似面色平静，心中却震惊非常——此次，伊顿率领百人佣兵队到这黑岩城执行任务，除了几个心腹，根本无人知晓他是佣兵会首脑之一这件事。万料不到他竟然会在这里碰上神出鬼没的总会长，而且接到了个骇人听闻的任务。<br />
大漠之所以如此混乱，一来是因为贫乏的水源，二来便是无休止的战争，尤其是每隔十几年一次，席卷整个大漠的‘混乱之战’。而这便是阴阳子口中的‘热闹’。<br />
佣兵会的真正底细可能会让已死的杜寰宇再次惊骇于阴阳子的手段。阴阳子为了躲避北地与南疆的修仙者，同时不动波澜的修炼‘煞鬼功’，他除了将天刹教化明为暗，并分裂成圣心宗与素女门两派，以两派的不和掩人耳目外，更潜心经营佣兵会，借由这股与修仙者毫无关系的势力暗中控制整个大漠的局势，让整个大漠处于分裂与混乱之中。<br />
伊顿望着手中的‘云铁总令’，不知是喜是忧，这‘云铁总令’可以号令其余十二块‘云铁令’，如今他可以说是处在佣兵会一人之下，万人之上的高位。可另一方面，他却要成为发动‘混乱之战’的罪魁，这场战火在吞噬大漠上的诸多势力的同时，同样会折损佣兵会各个首脑的实力，可以说是损人不利己的行为。然而伊顿清楚，既然总会长已经下达了命令，那‘混乱之战’是不可避免了。想到这里，伊顿便把‘云铁总令’小心的收入怀中。并考量起总会长的下一个任务——将天弃训练成佣兵。<br />
佣兵会的佣兵共分高级、中等、普通三个等阶，高级佣兵能够单独率领一支千余人的军队击退一支万人大军；中等佣兵与普通佣兵却无这种帅才，只能算是武功高强的兵将。然而成为佣兵的基础，‘内脉’是必不可少的。没有‘内脉’之人，纵使身强力壮，也不是普通习武者的敌手。<br />
伊顿走上前去，单手下按，催发内力，想检测天弃的资质如何，但当内力自伊顿手掌‘劳宫穴’流入天弃头顶的‘百会穴’时，立刻溃散无踪。伊顿大吃一惊——这个孩子身上没有丝毫‘内脉’的踪迹！<br />
难道总会长有意为难我吗？否则怎会命我将一个没有‘内脉’的人训练成佣兵，并嘱咐我不能弄死他，便可随意操练……伊顿不解的低头望着天弃，正巧天弃也抬起小小的脑袋，瞪着圆圆的眼睛望着伊顿。<br />
看着天弃一脸无邪的纯真表情，伊顿不由得涌起一股兽欲，心中想到这么块肥肉，如果放进佣兵营里，不知道会被那群血气方刚的色狼肏成什么模样？操脸、肏练……难道总会长是想……<br />
伊顿立刻回想起在佣兵会建立之初的一些往事，由于佣兵会招募的佣兵均是身具‘内脉’，体力惊人的男子，这些男子在严酷的训练后，性欲也会同样高涨，故而佣兵会便将一些不具‘内脉’的普通男子调教成专门供佣兵发泄的特殊佣兵，后来为了作区分，便将这种佣兵称作‘欲奴’。<br />
伊顿再次检查起天弃的身体，不过这次他把天弃脱得光溜溜，一丝不挂。伊顿先以内力仔细检测天弃的穴脉，确定天弃果然不具备‘内脉’后，便开始另一种检查。<br />
伊顿用粗糙，宽厚的手掌抚摸着天弃洁白细腻的皮肤，并不时揉捏着天弃胸前的两粒小乳珠，于是便听到天弃发出阵阵轻轻的呻吟。伊顿满意的笑了笑，心中更加肯定自己的想法，随即将两个手指伸进天弃嘴中，不住的翻搅，并命令道，“用舌头好好舔！”<br />
伊顿感到天弃小嘴内湿热而柔软，小小的舌头不住在指关节滑动，伴随着上下两排贝齿的摩擦，使得深入的手指异样的舒服。伊顿感觉自己的下半身已经勃起，柔韧的皮裤快要被肉屌撑裂。<br />
伊顿猴急的将天弃整个倒翻过来，弯成匸形，臀部向上。伊顿扒开天弃，又圆又翘的两瓣白嫩的臀肉，便看到那孩童的蜜蕊正微微开合着。伊顿迫不及待的用嘴吹舔着肉穴，并伸出舌头，不住的网肉穴内进犯。<br />
“啊——叔叔，你弄得我好痒哦——”天弃用童稚的声调说出心中的想法，却引得伊顿胯下的欲火更加的高涨，只见伊顿一边继续埋头舔弄肉穴，一边快速的解下自己的皮裤，让裤内的肉屌解脱束缚。<br />
伊顿的肉屌非常的粗长，足有九寸，饱满的卵蛋沉甸甸的垂在屌根处，龟头硕大紫红，马眼开始溢出淫液，一副蓄势已久的模样。 【一寸=2.2cm】<br />
伊顿再次将天弃翻转身子，自己则双腿大开的坐在地上。一根勃然的肉屌跃入天弃眼中，伊顿捏住天弃的小小鼻子，令天弃的小嘴代替鼻孔大口呼吸。在天弃的小嘴张到最大时，伊顿毫不留情的一挺腰身将肉屌往湿热的嘴内一塞而入，然而天弃的小嘴又如何能吞进一个成年男子的完全勃起的肉屌呢？只见巨屌没入嘴中仅三寸许便不能再进。<br />
天弃由于呼吸困难，眼角流出了泪花，此时伊顿正好把捏住天弃的手放开，一股男性耻部独有的味道，被天弃本能的吸入肺中，味道浓烈得天弃再也无法忘记。伊顿将巨屌塞满天弃的小嘴，良久才意犹未尽的拔了出来，同时引导着已经失神的天弃爬到自己壮实的身上。<br />
伊顿抱住天弃的细腰，让天弃两腿攀盘在自己腰际，使自己的肉屌上部正好陷入天弃的臀沟内。伊顿前后摆动腰身，感觉孩童的臀沟正逐渐的火热。略微提起天弃的臀部，伊顿将一根手指缓缓探入天弃的肉穴内，竟然惊喜的发觉小穴紧致而富有弹性，于是接下来便是第二根和第三根手指的共同开拓。伊顿感到自己的手指如同插入沸腾的奶油内，又滑又热，更有要命的紧致。<br />
伊顿终于再也忍受不住的，掰开天弃的双臀，凭着感觉，将自己火热的巨屌肏入天弃的肉穴内，在龟头没入的瞬间，伊顿感到自己的屌头仿佛被点燃了般，开始在孩童肉穴熊熊燃烧起来，这种感觉让身经百战的伊顿还未抽插便立刻射出精液来。<br />
一股股精液自马眼喷薄而出，灌入天弃的谷道，顺着伊顿仍未疲软的肉屌流淌而下。<br />
此时，仍未满足的伊顿耳边响起天弃柔柔的声音，“好舒服哦——叔叔，我还要——”<br />
伊顿感觉全身的热血都流向下身，令肉屌又粗硬了几分。 三十 出城·强巴·狂欢</p>
<p>伊顿在身下的孩童体内足足射了六次，方才满意的将大屌上的精液揩拭干净，重新穿上皮衣皮裤。望着被肏昏的孩童，伊顿心中感到十分惊诧，他也曾经肏过像天弃这般年纪的孩童，但那些孩童大多被他的巨屌肏几下便鬼哭狼嚎的叫个没完，无趣至极。伊顿心中想道，这个孩童小小年纪，身体却淫荡非常，丝毫不逊色于一个久经调教的‘欲奴’，想来只要好好的调教一番，再放入佣兵营内的话，一定会使那些‘欲奴’没命活吧！<br />
伊顿想起佣兵会里对‘欲奴’的管理方法，心中便升起一丝怜悯，不过马上便被置诸脑后。伊顿拍了拍手掌，立刻有个壮汉从门外走了进来，正是那个在城门口带领阴阳子进城的高壮兵士。<br />
“强巴，把这个孩子带下去好好洗洗，晚上让兄弟们乐一乐。”伊顿吩咐道。<br />
“队长，这小子不会被兄弟们肏死吧？”强巴刚毅硬挺的脸上露出淫笑的说道。<br />
“不用担心，这淫娃被我肏了足足三个时辰都没事，你们这些小屁孩能把他怎样？“伊顿随口说道、<br />
“不会吧，这小子竟然这么浪，看来兄弟们玩双龙也没问题了！”强巴吃惊的说道。<br />
“想怎么玩我不管你们，但不许太过头！否则的话，你们就把屁眼洗干净了，等着受罚吧！”伊顿嗤笑道。<br />
“明白！。”强巴嘿嘿笑道，上前抱起浑身满是精液的天弃，用麻布一裹出了房间。</p>
<p>接下来的三天，黑岩城并没有遭受到匪帮袭击。伊顿心里明白，‘云铁令’出现在这里的消息肯定传到了敌方耳中，大漠上大凡有点见识的势力，都不会选在这种时候与佣兵会抗衡。故而这几天黑岩城的佣兵队倒是十分的清闲，守城的卫兵也替换成黑岩城本城的兵士。<br />
第七天，黑岩城的主事之人便接到消息——匪众临时取消攻打黑岩城的计划，转袭其他绿洲上的某个小国。这让此城的主事者，既高兴又肉痛，能免去一场战斗是最好不过的事情，不过如此一来，倒要平白支付给佣兵会一笔巨额的佣金，这可是要花掉黑岩城将近半年的税收。但佣兵会的狠辣是出了名的，这些主事者有天大的胆子也不敢在老虎头上拔毛，只能依约支付足额的佣金，将佣兵队打发出城。</p>
<p>伊顿率领的佣兵队离开黑岩城后，便往佣兵会本部——乐品城进发。以佣兵会的行军速度，原本需要七天的路程，却延长了一倍，这自然是伊顿有意为之的结果。总会长既然下令发动‘混乱之战’，那么也意味着佣兵会的权利变动。如何在这次战争中保住自己的位置，并尽可能的减少损失是伊顿首先要思考的事情。佣兵会由六个首脑联合治理，每次的重要决策均有六人表决通过。若六人意见恰好相左，便各自推举一名首脑，以武斗解决，获胜的一方便有决策权。然而总会长却握有凌驾于首脑之上的绝对权力，因为这六名首脑身上均被总会长作了手脚，一旦违抗命令必然招致恶果，这一点伊顿深有体会，因为他的师父，也就是前一任的首脑，便是在伊顿面前发狂而死的。<br />
这些首脑彼此并不知道对方的确切身份，会面又都不以真面目示人，故而十二块‘云铁令’是唯一进行确认的凭证。这种制度看似脆弱不堪，但一百多年下来，佣兵会不但没有分崩离析，更成为掌控大漠局势的一个隐蔽而强大的组织。如圣心宗与素女门这种神通广大的宗门，亦难测深浅。<br />
当初杜寰宇失踪不久，刚成立的天刹教便分为两派，其中的幕后推手便是佣兵会。而原本能与张天霸分庭抗礼的杜飞鹰之所以落败惨死，也是由于佣兵会的布局所致。当张天霸觉察到这股潜藏在大漠深处的可怕势力时，更被佣兵会废掉‘内脉’，调教成‘欲奴’。而出手擒拿张天霸的便是伊顿本人。<br />
张天霸被废去‘内脉’，失去所有时的那种绝望的表情，令伊顿深深的体会到大漠残酷的生存法则，也令伊顿的谋虑更加缜密。<br />
“大哥哥，你们什么时候陪我玩呀——”童稚的声音自身后传来，使得伊顿从沉思中回过神来。<br />
“小淫种，你真是欠肏，晚上哥哥们一定好好伺候你！”伊顿身后的强巴回头看了眼从车篷内探出头的天弃，邪邪的说道。<br />
“强巴哥哥你说话要算数哦！这次天弃要更多的大鸡巴来肏我淫荡的小菊花哦！”天弃天真的说道，丝毫羞耻也没有，引得车外那些佣兵个个淫笑不已，纷纷期待夜晚的降临。<br />
“队长，你在哪里捡的这么一个极品淫娃啊！”强巴向伊顿问道，“从黑岩城到这里，这小子足足被兄弟们狂肏猛干了十四夜，普通的娃子早就屁股开花，气绝身亡了。这小淫虫不但屁眼仍旧又紧又热，而且还越来越会夹，好多兄弟都禁受不住，被他夹得挺不过百余下就一泄如注了。”<br />
“这小子是自个送上门的。只不过我也不晓得他会这么难对付而已。”伊顿笑着回道，“看来将他送到佣兵营内作‘欲奴’，应该会很适合他。”<br />
“‘欲奴’！队长，他的家人跟你有杀父之仇啊！？要不，你也太暴殄天物了吧！这么极品的货色竟然送去当‘欲奴’，太可惜了吧！这样的话，还不如结果了他，也算是作件善事。”强巴惊讶的说道。<br />
“你小子是不是活得不耐烦了！”伊顿冷冷说道。<br />
强巴笑脸立刻僵住，赶忙回道，“属下不敢！”心中却着实捏了把汗。在佣兵会里做事，首要的一点便是，不要太好奇。<br />
“能开心的时候就开心，做我们这行的，都是脑袋别在裤腰带上的命，管太多没好处。”伊顿语气平淡。<br />
“是，队长！”强巴恭敬的说道。<br />
“今天天气不错，晚上选处好地方，抽几个倒霉蛋去放哨，把好酒好肉摆上，另外选几个欠肏的弟兄和那个淫娃一起让大家好好乐乐。”伊顿突然如此说道。<br />
“兄弟们！注意了——今晚有狂欢！”强巴立刻将伊顿的意思简单明了的高声传达开去。整个佣兵队顿时沸腾了。</p>
<p>夜幕很快便降临在大漠之上，夜空中星河璀璨，熊熊的篝火驱散夜晚的寒意，佣兵队除了十个倒霉蛋被派去放哨外，其余之人则摆上好酒好肉开始狂欢。这些围绕着篝火席地而坐的青壮汉子开怀畅饮，毫无顾忌的对中意的男体上下其手，并说着下流粗鄙的言语，有的则已经开始疯狂热吻起来。与此同时，强巴一声令下，三十几个穿着紧身皮衣的精壮青年从人堆中走出，踏着统一的步伐，围着篝火狂烈的舞动起充满力量的躯体，并逐渐将脱下的衣服扔进篝火之中，他们每脱去一件都引得人群发出阵阵欢呼。最后这三十几个青年脱得一丝不挂的，胯下的肥屌全都傲然挺立，并随着身体的扭动画着优美的弧线。最后这三十几个青年齐齐围着篝火向右侧躺，半支着身体，高举左腿，露出饥渴的肉穴。<br />
“肏死他们！”人群中高喊一声，顿时百余人分作三十几堆，几人轮番肏干起这些裸舞的青年，顿时呻吟低吼浪叫之声在空旷的大漠上不断的响起。<br />
“叔叔，大哥哥们什么时候来肏我淫荡的骚屁眼呀？”天弃趴在伊顿强壮的胸前，一本正经的问起伊顿来，身上的衣物早已不知所踪了。<br />
“小淫种，难道你不喜欢叔叔的大鸡巴肏你吗？”伊顿刮了刮天弃的鼻子，故作生气的问道。<br />
天弃的小脑袋摇得向拨浪鼓似的，急忙分辩道，“才不是呢！叔叔的鸡巴是最大最长最粗最热的了，天弃最喜欢了，可是叔叔都不理我，晚上也不来肏我，所以天弃以为叔叔不喜欢我了。”<br />
“小东西，谁教你说这么下流的话啊？”伊顿淫淫的问道，同时开始揉捏起天弃的乳珠来。<br />
“啊——是大哥哥们教我的，他们说只要我按他们说的做——啊——大哥哥们就用鸡巴天天肏天弃的骚屁眼——”天弃诚实的说出真相来。<br />
“啪——”天弃的臀部被扇了一记，出手的正是强巴，此刻的强巴正在为伊顿口淫，而他身下也有个面容英挺的青年正在为他做着同样的事。<br />
“啊——”天弃不知是痛是爽的呻吟了一下，回头撅起小嘴，说道，“强巴哥哥你好坏，你再打我的小屁屁，天弃就不让你肏了。”<br />
“小淫娃，你忘了哥哥们怎么教你的了？好好想想，你该怎么称呼哥哥们？”强巴吐出伊顿的巨屌，边用手掌急速套弄，边训斥天弃。<br />
天弃翻起大大的眼睛，仔细的想想后，醒悟的说道，“喔，不是哥哥们，是大鸡巴哥哥们才对！天弃忘记了！”<br />
“啪——”又是一记响亮的清脆的声音。<br />
“唔——大鸡巴强巴哥哥，你坏——”天弃委屈的快哭了。<br />
“小淫娃，不是告诉你了吗，大哥哥们肏你的时候，你就不叫天弃了，要叫自己小浪货！”强巴坏坏的说道，同时不忘继续为伊顿服务。<br />
“喔——我被大鸡巴哥哥们肏的时候，不叫天弃，叫小浪货。恩，小浪货记住了。”天弃煞有介事的点了点头。<br />
“那你要怎么称呼叔叔呢，小浪货？”伊顿突然问起天弃来。<br />
天弃拧着眉头，好好的想了一下说道，“叔叔的鸡巴最大了，小浪货就叫叔叔——最大鸡巴叔叔吧！”<br />
强巴与他胯下的青年同时发出一阵咳嗽，心想这小浪货真是只认鸡巴不认人啊？<br />
伊顿听着天弃用纯真的语气说出这种下流的话，不觉哈哈大笑起来。<br />
“那小浪货要最大鸡巴叔叔怎么奖励小浪货呢？”伊顿笑完后问起天弃来。<br />
“小浪货要最大鸡巴叔叔用最大鸡巴狠狠肏小浪货的骚屁眼，用热热的精液灌满小浪货的两张小嘴。”天弃眼睛一亮的说道。<br />
“好！今天叔叔就满足小浪货的愿望。”伊顿说着，成熟英俊的面容上露出一抹迷人的笑意。<br />
“哦——太好了，小浪货的骚屁眼痒死了，好想最大鸡巴狠狠肏进去啊，最大鸡巴叔叔快肏小浪货吧，小浪货受不了了。”天弃兴奋而急切的说道，如同孩童得到了奖励般的喜悦。<br />
伊顿挺了挺腰身，强巴便会意的吐出口中的大屌。只见伊顿九寸长的巨屌上满是唾液，在篝火的照耀下，熠熠闪动。伊顿将胯下的巨屌对准天弃的肉穴狠狠的齐根肏入，天弃接受着久违的巨屌的冲击，肉穴自动的开始收缩夹紧，远比第一次舒服的快感沿着肉屌传入伊顿脑中。<br />
伊顿对天弃火热紧致的肉穴早有准备，却没有料到天弃的肉穴会变得如此能夹。伊顿还没有挺动肉屌开始冲刺，便感到天弃的肉穴正在有规律的收缩蠕动，松弛有度的伺候起自己的肉屌，伊顿觉得即使一动不动，卵袋内积蓄的精液也会被天弃这个淫荡至极的肉穴慢慢吸出。<br />
“小浪货的骚屁眼舒服吗？”伊顿兴奋的问道。同时慢慢将肉屌拔出一点。<br />
“最大鸡巴好——好——舒服，不要停，再深点，骚屁眼还要——”<br />
伊顿狠狠的将巨屌肏入，然后慢慢拔出，每次都询问天弃的感受，直到天弃舒爽的听不见伊顿到底再问什么，方才急速的肏干起来。火热的巨屌疯狂的冲刺着，如同溶洞崩塌时掉落的石笋般，每一记都猛烈的撞击在天弃的阳心上，并顶得小腹鼓起。<br />
天弃已经爽得说不出话，只能用充满稚气的小脸作出各种满足的表情，哼哼着鼻音，咿呀不断。<br />
一旁的强巴也开始用自己的肉屌肏干那个青年佣兵。青年佣兵虽然没有强巴高大，但很精壮，此时正搂住强巴的脖子，用低沉的声音呢喃道，“强巴大哥！你好猛，我的屁眼都被你捅穿了。”<br />
“巴鲁老弟，你的屁眼怎么这么不经肏啊？好好学学人家小浪货，都快被伊顿队长的巨屌顶破肚子了，还那么淫荡。”强巴揶揄着这个叫巴鲁的青年佣兵，并朝伊顿的方向噜了噜嘴，示意巴鲁回头看看。<br />
巴鲁回头瞟了眼，吃惊的说道，“这淫娃，小时候就这个模样，长大不是要骚到天上去？”<br />
“你有心情搭理别人，不如用屁眼好好伺候我的大屌。”强巴趁巴鲁不注意时猛力一顶，恰好撞在巴鲁的阳心上。巴鲁被顶得爽到了极点，于是马眼一松，将股股精液喷洒在强巴胸前。<br />
同时，伊顿也发出一声低吼，将滚烫的精液射入天弃体内。<br />
伊顿将肉屌从天弃体内拔出后，便示意巴鲁过来含住，巴鲁乖巧的爬起身，上前抱住伊顿的大腿，一口含住巨屌，开始舔弄吸吮。而强巴则把天弃整个抱起，就着其屁眼流出的精液，将自己的肉屌齐根肏入。<br />
“喔——小浪货被队长那样猛肏，屁眼竟然仍旧又紧又热！”强巴兴奋的叫道，同时摆动自己的虎腰，猛力肏干。<br />
“队长，我也要你的巨屌肏我！”巴鲁抬头望着伊顿说道。<br />
“小屁孩，那么想被我肏，就把屁股抬高点！”伊顿低头揉了揉青年柔顺的黑发，淫笑道。<br />
巴鲁立刻转身将屁股高高抬起，然后便感到一根比强巴更长更粗更热的肉屌自屁眼有力的刺入，重重的顶在阳心上，这让巴鲁的肉屌再次的充血变硬。<br />
夜凉如水，却浇不灭奔腾的淫欲，篝火旁的狂欢才刚刚开始……<br />
三十一 欲奴·泰罗·泣？</p>
<p>伊顿率领的佣兵队在荒凉的大漠上整整疯狂了一夜，天弃足足被五十几个佣兵轮番肏了一次。自这次狂欢后，佣兵队在伊顿的命令下开始加快了行军的速度，终于在离开黑岩城后的第十二天赶到了佣兵会的总部——乐品城。<br />
乐品城位于天佑绿洲上，是大漠上著名的城池。天佑绿洲，如同他的名字一般，受到上天的眷顾，整片绿洲绵延数千里，绿意盎然，水源丰沛。<br />
乐品城高大的的城门口，人流来来往往的穿梭着，大多都是一队队的佣兵。天佑绿洲虽然拥有数百万的人口，乐品城却不是普通人可以进入的。佣兵会规定，进城者，除非得到许可，否则格杀勿论。如此规定，一来能够很好的控制乐品城的秩序，二来可以防止其他势力的渗入，三来一旦遭受攻击可以免去许多不必要的累赘。这些规定虽然不近人情，然而居住在天佑绿洲的人民却欣然接受，只因此处是大漠上为数不多的乐土之一。<br />
由于佣兵会的关系，大漠上鲜有几个势力胆敢觊觎这里的肥沃土地，而佣兵会也对绿洲上的居民施行宽松的管理政策，大大减轻了居民们生活上的负担。<br />
在接受守城卫兵的验证后，伊顿带领着队伍进入城中。只见乐品城内，道路四通八达，房屋规格统一，分布整齐。街道上行走的都是些脚步稳健，身高马大的佣兵，鲜有嘈杂之声。<br />
伊顿的佣兵队沿着主大道，继续前进了半个时辰，才到达城位于乐品城中心的佣兵营，这个佣兵营足有数里宽广，营中都是些正在训练的佣兵队。伊顿带领着自己的佣兵队，来到营地一角，然后转身面向两百个队员高声命令道，“解散！”。顿时，人群欢呼一声，便三三两两的各自分散开去。</p>
<p>天弃在入城的时候，便被伊顿交付给了负责管理‘欲奴’的人。‘欲奴’，也就是专供佣兵泄欲的男妓，它随着佣兵会成立以来便诞生。因为佣兵都是身具‘内脉’的习武者，精力充沛原本就优于常人，尤其在经历了严酷的训练之后，体内累积的欲望更是惊人，如果不好好发泄一番，不但会影响身体，更会给管理带来麻烦。基于此点，佣兵会设立了‘欲奴’这个特殊的制度，将那些身体强健，没有武功的男子，调教成专供佣兵在夜里泄欲的工具。<br />
佣兵会总共拥有十二万名佣兵，除了五万佣兵常驻在城内，其余的兵力则分别被派遣到大漠上的其他绿洲执行任务，故而每日在城中流动的佣兵量约在三万左右。为了满足这些佣兵夜里的本能需求，佣兵会在乐品城内设立了十二个坊市，这些坊市以地支命名，每个坊市中约有三千个‘欲奴’，这些‘欲奴’主要由三类人组成：战争奴隶，大漠弃民以及叛变的佣兵。<br />
沦为‘欲奴’的人，不但要在夜里“清理”佣兵过剩的精液，还要在白天从事繁重的体力劳作，而且佣兵会还为‘欲奴’制定了一套残酷的管理方案。乐品城的‘欲奴’伺候男人的时候，只有一条规定——让佣兵得到满足，这看似容易，但只要想想习武者异于常人的体力，便知道这条规定并不简单。其次，乐品城每晚都会在三更时，实行宵禁，在此期间，‘欲奴’便要统一休息，这似乎是让‘欲奴’得以喘息。然而佣兵会却同时规定，每月没有让三百名佣兵得到满足的‘欲奴’，将在月底被‘淘汰’掉，这所谓的‘淘汰’自然就是永远从这个大漠上消失。被‘淘汰’者将有机会进行‘竞争’，他们会被集中在密室内相互厮杀，直至剩下最后一个，这人将继续作为‘欲奴’活下去，或者全部消失。<br />
刚沦为‘欲奴’的人有一个月的安全期，在这一个月内他们只需要适应繁重的劳作和成为‘欲奴’的训练，即使没有伺候过一个佣兵，也不会被‘淘汰’。<br />
因为存在着这种‘欲奴’制度，佣兵会每月都要消耗掉三分之一的‘欲奴’，然而由于大漠上战争不断，‘欲奴’的补给却仍是绰绰有余。</p>
<p>乐品城，子雏坊中，某间房屋内，一个二十八九岁，满脸横肉，肌肉发达的青年正扒开一个孩童的两瓣臀肉仔细的检查着，他身旁则站立着另外两名青年，一个高大强壮，面带笑意，正是强巴，另一个偏瘦而精壮的则是巴鲁。<br />
“什么！？这小子被两百个人轮流肏了半个月！”肌肉男盯着孩童粉嫩的蜜穴，不可置信的嚷道。<br />
“泰罗，我可以用我的人格保证，这件事绝对是真的。不信，你可以问问巴鲁。”强巴贼笑道。<br />
“呸！你的人格值个屁！你们俩就一对色鬼，分明是想尝鲜，才在这里胡说八道。”泰罗轻蔑的说道。<br />
“泰罗大哥，我们这次说的，可是句句属实。不然，你自己问问这个淫娃看看。“巴鲁不服气的顶道。<br />
“你他妈的闭嘴！”泰罗吼道，昨天他没肏上寅青坊的‘巨屌张’，憋了一裤裆的火，故而性子相当暴躁。<br />
泰罗属于中等佣兵，负责管理子雏坊，凡是未满十六岁的‘欲奴’均会送到这里，让泰罗验收。<br />
“小子，你真被两百个人肏过了？”泰罗恶声恶气的问起天弃来。<br />
天弃被泰罗一脸凶相吓得说不出话来，只能向强巴投来求助的眼神。<br />
”泰罗，你这样问，像要把他吃了似的！他哪里说得了话？”强巴揶揄道，“亏你还管理子雏坊，都不知道那群小崽子怎么活得过月底的？”<br />
“哼！别吃不到葡萄说葡萄酸，你小子的花花肠子，我可知道得一清二楚。”泰罗讥讽道，“你他妈就一个变态，上个月把我这里的几个娃子搞得差点背过气去，我还没找你算账呢！”<br />
“不过就是和几个兄弟搞了次轮奸而已，芝麻大点的事，你也放在心上！”强巴厚着脸皮说道，“再说了，要不是我和几个兄弟帮忙，那些小子怎么活得过上个月。”<br />
“少罗嗦！老子今天一肚子火，你少招惹我！”泰罗恶狠狠的说道。<br />
“泰罗，你是不是又没搞上‘大屌张’啊！”强巴突然问道。<br />
“切！谁告诉你这事的。回头我把他脖子拧了。”泰罗发狠的说道，“等了足足一个月，昨晚说好的要伺候四十个，那货竟然临时变卦，害老子憋了满裆的火没处发！今晚老子一定搞死他！”<br />
“你也太直了吧，我不过猜猜而已，你就自个招了。”强巴乐道。<br />
泰罗坐到椅上，半靠着椅背，把脚搁在桌案上，拉下张臭脸，闭上眼不理会二人。天弃则赤溜溜的躲到强巴身后。巴鲁看着天弃怯生生的可爱模样，早就口水直流，忙向强巴连使眼色。<br />
强巴眼睛转了转，立刻有了主意。只见强巴俯身，冲着天弃的耳朵悄悄的耳语了几句。天弃听后立刻瞪大水汪汪的眼睛，现出犹豫的表情。结果在看到强巴故意装出的生气模样后，才不情不愿的向泰罗靠了过去。<br />
当天弃刚靠近泰罗三尺范围，便被泰罗凌厉的目光吓得不敢再靠过去。天弃只能带着哭腔，结结巴巴地说道：“叔——叔叔，大——大——哥哥们——说的——说的——都是真的——”<br />
泰罗看着天弃的表情，虽然怯弱了点，但却不像在说谎，而且此时的天弃楚楚可怜的样子，却是让他的欲火又涨了几分。<br />
泰罗缓了缓态度，露出慈父般得笑容，柔声问道：“小弟弟，你叫什么名字啊？”<br />
天弃看到泰罗从恶叔叔一下变成好叔叔，有点愣愣的回道：“我叫天弃，在大鸡巴哥哥们肏我的时候，叫小浪货。”<br />
泰罗颇感惊愕的望了望天弃背后的两人，只见强巴和巴鲁以一种——哼，你现在信了吧——的眼神回敬过来。<br />
“小浪货不怕被大鸡巴捅屁屁吗？那可是很痛的哦！”泰罗再次柔声问道，同时伸手抚摸天弃的脑门，表情变得慈祥，宛然如疼爱个孩子父亲般。<br />
“才没有呢？被肏屁眼，可舒服了，小浪货最喜欢了。”天弃摇摇头，不自觉的撒起娇来。<br />
望着天弃纯真的表情，听着孩童口中吐出的淫秽语句，泰罗的兜裆都快被肉屌撑爆了。只见泰罗仍旧维持着慈父般的表情，不急不缓的将勃起的粗热大屌当着天弃的面慢慢的掏了出来，表现的相当的自然，语气仍旧柔和的问道：“小浪货，是不是喜欢这样的大鸡巴呀。”<br />
天弃看着眼前粗粗大大的鸡巴，小鸡啄米似的点着脑袋说道：“嗯，就是这种大大的热热的，又粗又硬的鸡巴，插在屁眼里最舒服了。叔叔你能肏小浪货吗？”<br />
泰罗揉了揉天弃的脑袋，用父亲教训儿子般威严而又肯定的语气说道：“小浪货只要乖乖听话，我就用大鸡巴肏小浪货。”<br />
“小浪货一定乖乖听话！”天弃不自觉的又开始撒起娇来，“叔叔说话一定要算数哦——”<br />
“想要大鸡巴肏的话，以后要叫我——爹爹。”泰罗用宠溺的语气说道，同时特意将鸡巴晃了晃，“不然大鸡巴就不会肏小浪货喔！”<br />
“爹爹！？”天弃拧着眉头，似乎搞不清楚为什么大人总是有这么多要求，但最后还是认真的点了点头说道，“小浪货记住了。爹爹!”<br />
泰罗给予天弃一个赞赏的微笑，同时拉过天弃的小手，放到自己已经昂扬挺立的硕大鸡巴上，并说道，“小浪货好好和大鸡巴玩游戏，如果小浪货乖乖听话，那大鸡巴很快就会肏小浪货了。”<br />
天弃听完，果然认真而卖力的开始吸吮起泰罗的肉屌，像个渴望得到父亲赞许的孩子般。<br />
这种龌龊的行为，在旁人面前，泰罗竟然能始终以慈父的嘴脸，若无其事的一一做出来。不禁让强巴和巴鲁汗颜，心中总算明白——为什么子雏坊会让这位来管理了？<br />
“如果这小子真像你们说的那样，那么等下我就让你们代我训练下他。”泰罗恢复表情，冲强巴二人说道。随即，泰罗又装出了慈父的表情，变脸之快让刚吐出大龟头，偶然向上看的天弃没有丝毫的察觉。<br />
天弃一路上经过伊顿和二百名色鬼的调教，早就对呷屌颇为拿手了。天弃的小嘴自然是无法容纳佣兵们根根硕大的鸡巴的，然而将整颗龟头含入，却能勉强做到，再配合两只小手的爱抚，如此竟别有趣味。尤其当天弃呼吸不畅时，后槽牙便会不自觉的咬合，刚好会摩擦到龟头两边的冠状沟，这种孩童无心的举动，曾经让许多佣兵爽得精液狂喷。<br />
但以泰罗的定力，天弃的小小手段，又怎么能够那么快奇效。于是天弃又开始用舌头沿着冠状沟一圈圈的舔捋，同时小心的将口中流出的唾液仔细的抹遍整根肉屌的表面，这招是强巴亲自教导天弃的，那次教导可让天弃吃了不少的苦头。<br />
泰罗肉屌上凹凸起伏的肉棱与蜿蜒暴突的青筋，刮得天弃小小的手掌又热又痒。于是天弃决定开始将注意力集中到泰罗那饱满而沉实的卵袋上，舔捋了一会儿，天弃便突然将半边卵袋含进口中，用上下两排牙齿，轻轻的大口的咀嚼。卵袋是储藏精液的地方，即使在肉屌勃起时，仍旧保持略低的温度，现在被天弃用湿热的小嘴含住，并大口咀嚼，饶是泰罗也有点受不了了。<br />
只见泰罗骂了声：“骚儿子，竟然这么坏，看爹爹用大鸡巴处罚你这淫荡的屁眼。”说完，泰罗把天弃整个抱了起来，然后扶定肉屌，对准小穴，一记猛挺，便齐根没入。原来，泰罗练就了一种‘缩阳术’，能随心调整自己肉屌的尺寸。运用此术，泰罗可以随意开垦孩童那未经人事的蜜穴，这也是为什么他能在此管理子雏坊的另一个原因。<br />
泰罗将自己的肉屌缩小到一半，避免过大的尺寸，撑爆天弃柔嫩的肉穴。不料天弃的肉穴内湿滑而滚烫，不安分的肉壁更紧紧的包覆住侵入的肉屌，蠢蠢而动，力道之强，险些将卵袋中的精液榨出。泰罗心中不觉暗暗吃惊，他这‘缩阳术’，乃是以内力控制肉屌上的肌肉，使之收缩紧密，从而达到变化尺寸的目的。如此一来，肉屌在长期锻炼中，不但会逐渐变得坚硬，而且当他将施加在肉屌上的内力撤去时，肉屌更会猛涨，从而达到‘缩阳术’中记载的‘不缩反涨’。以往泰罗肏练子雏坊中的男童处菊时，都不得不将肉屌缩小至三分之一大小，然而纵是如此，仍是有许多小崽子禁受不住而被操得死去活来。但如今，面对天弃的小小蜜洞，泰罗却感到即使全力以赴，也不会有太大关系。<br />
当即泰罗渐渐的收起肉屌上的真气，只见天弃的肉穴被变大的肉屌逐渐撑开，而且原本齐根没入的肉屌，又脱出了半根。<br />
天弃感到肉穴突然被满满的撑开，肉壁上传来一阵阵悸动，不由得呆呆道：“咦？爹爹的鸡巴变大了好多哦，屁眼里好涨！好舒服哦！”<br />
泰罗听到天弃的话语，再也没有了迟疑，把住天弃柔弱的肩膀重重的向下一按，只见天弃的小腹竟然再次被顶出了一个馒头状的大疙瘩。突如其来的变故，令天弃先是瞪大眼睛，大张着嘴，发不出任何声音，紧接着，整张小脸都荡漾开来，泪花自迷离的眼睛流淌而下，随即，天弃呜呜的小声啜泣起来。<br />
泰罗低头问道，“小浪货，怎么哭了？是不是被大鸡巴欺负了？不要哭，爹爹会帮你出气，好好教训大鸡巴的！“，说这话的时候，泰罗仍旧是慈父的嘴脸。<br />
天弃急急摇头，无辜的说道：“呜呜——不——不是——是大鸡巴把小浪货肏得太舒服了！为什么会流泪呢？心里明明那么高兴，可就是忍不住——呜呜——”<br />
天弃的解释令得泰罗再也无法控制体内的冲动，他现在只想用自己粗大的鸡巴，狠狠肏干这个淫荡到了极点的孩童三十二 交易·哈克·尾巴</p>
<p>强巴和巴鲁两人看着泰罗狂肏着天弃，早已按耐不住的掏出勃起的肉屌，相互打起了手铳，只要泰罗一射出精液，二人便会齐齐上去，将蓄势待发的热屌肏进天弃淫荡紧致的小穴内。天弃并没有让二人失望，当泰罗疯狂的肏了三百多下后，便忍受不住的射出了精液，白浊而粘腻的从天弃的小穴内涌出，顺着泰罗粗大的屌身，沿着颤动的卵囊，滴落地上。<br />
“切！真他妈带劲！”泰罗满意的骂了句，“三百多下就让我泄了的小崽子，我还真没见过。我说……”<br />
“有话等下再说，先让我俩爽爽！屌都快爆了！”强巴抢过话来说道，巴鲁也赶紧点头应和。<br />
“切！瞧你那熊样，老子还没爽够呢！”泰罗虽是如此说，但还是将肉屌从天弃的小穴内拉了出来。只见天弃被撑开的穴口立刻回缩到仅能容纳一根手指的程度，同时大量的精液汩汩流出。<br />
强巴早就上前一步，两手抱起天弃，摸索着小屁眼的大概位置，猛力的用肉屌一顶，狠狠的一记深插，接着扭动起臀部，用肉屌在天弃体内搅动，同时对着天弃问道，“小浪货，喜欢强巴哥哥这样肏你吗？”<br />
天弃被泰罗一顿猛干，早已失魂落魄的，现在又被强巴用这种肏穴的方法玩弄，便觉得肚子里的肠子好似绞成了一堆，虽然不痛，却有点难受，于是天弃哀哀哭道：“呜呜——强巴哥哥不要！小浪货好难受啊——”<br />
“小浪货说谎哦，骚屁眼把大鸡巴夹得这么紧，明明是喜欢得不行。”强巴淫笑道，“嗯，说谎就要受惩罚哦！”<br />
强巴将肉屌拔出了一点，示意身后的巴鲁开始动作。巴鲁得到指示，将早已被淫液濡湿的肉屌挨着强巴的热棍，慢慢的挤入天弃的小穴内。<br />
看似密不通风的穴口，竟然再次扩宽，堪堪的容纳了两条怒张勃发的‘恶龙’。天弃觉得小穴内，满满的好充实，而且在同一个地方，传来了两种不同的美妙感觉。<br />
“啊——大鸡巴——好多——好大——，骚屁眼好舒服——”天弃如同梦呓般喃喃而语。<br />
强巴与巴鲁开始一前一后，一出一入的肏起天弃的小小肉穴，并逐渐加快速度。在一旁观战的泰罗心里暗笑——这俩东西家伙不大，倒是挺会折腾的。泰罗的肉屌完全勃起时，长有八寸八分，根粗四指。而强巴勃起时长八寸，根粗二指余，达玛亦是七寸四分，根粗却较次。泰罗虽然管理子雏坊，却不好男童，反而对大屌的俊男情由独钟。在泰罗看来，强巴与巴鲁的家伙不过是普通货色而已。<br />
只见二人‘双龙入洞’，齐齐肏了天弃百余下后，在将泄精际，双双拔出肉屌，对准天弃的小脸，将奔流而出的精液喷得天弃满脸都是。二人射完精后仍不安分，竟然用手指将腥臭的精液，顺着粉粉的脸颊，刮进天弃口中。<br />
泰罗看着二人的举动，不耐烦的说道，“够了吧！你们给老子消停消停！肏完了就滚！老子还有事要办！”<br />
“哈哈——泰罗你能有啥事？不就是替那些新来的小崽子开苞，要不要我叫些个兄弟来帮忙？”强巴不在意的反讥道。<br />
“切！你们这帮恋处癖，少来烦我！这个月还有三百来个崽子没处理完，没想到又进来了二百个，害老子想消遣下，都分不开身！妈的！”泰罗摆出张臭脸，大声吼道。<br />
“我有几个兄弟今晚刚巧包下了午壮坊的‘蛮牛李’。”强巴突然说道，“如果泰罗你同意让我的兄弟过来帮忙训练那群崽子的话，今晚‘蛮牛李’就归你了。”<br />
“我就知道你小子不安好心。”泰罗听完，火去了大半，饶有兴趣的说道，“不过一晚上，就想混到我这里来开苞处菊，你们未免想得太美了吧？我的那帮兄弟可不会答应的。“<br />
“就知道道你会得寸进尺！”强巴作出一脸肉痛的表情说道，“那这样如何？在训练的时候我的兄弟随你们摆布总可以了吧？这可是底线，你不答应，那就算了。”<br />
“成交！回去叫你们那帮欠肏的弟兄，洗好屁眼明天过来。”泰罗呵呵笑道，同时与强巴击掌为证。<br />
“泰罗，难道你不好奇这小子怎么这么淫荡吗？”强巴看着躺在地上，满身精液，睡眼惺忪的天弃，突然问道。<br />
“再淫荡不也被肏昏了！”泰罗一阵冷笑，接着说道，“这小子确实厉害，一个人顶得了我这边的十个训练有素的‘欲奴’。但也因为这样，这小子在子雏坊肯定不好过。”<br />
“那还真是可惜啊！你就不能多照应照应他，好歹他也是你这边年纪最小的。”强巴颇觉惋惜的说道。<br />
“哼！你小子也会大发善心啊！”泰罗听到强巴这么说，不由讥笑道。<br />
“人非草木，岂能无情。”强巴颇显感伤的说。<br />
“我看你是舍不得他的屁眼吧！”泰罗双手抱胸，一脸不屑。<br />
“哈哈——，老实说这么会夹的孩童屁眼，我还真是第一次碰到，不知道长大了会是什么模样？”强巴被戳穿了后，脸不红心不跳的说道。<br />
“能不能在这里活下去，那得看他自己的造化。”泰罗露出少见的严肃，又说，“只要他在我看得到的地方，那么我会保证他安全的。”<br />
房内沉默了片刻，强巴便转移了话题，讪讪说道，“泰罗，这次这群小子姿色怎样？我的兄弟不会吃亏吧”<br />
“切！你在这里待了这么久，哪次见过进来个歪瓜裂枣啊！”泰罗没好气的回道，“倒是你的人，到时候被肏趴下了可别怨我弟兄。”<br />
当下三人人闲聊了几句，便各自散去。泰罗在强巴他们走后，随即召来个青年佣兵，吩咐道，“将这小崽子领去和新来的见见面。”<br />
那大汉应了声是后，便利落的上前抱起天弃，转身出门而去。泰罗自抽屉中拿了条毛巾，将耻部的淫液揩拭干净后，提上裤子，坐下身，认真处理起放在桌上的文案。</p>
<p>天弃被带到一间宽敞的房内，并被换上了身棕色衣衫。这间房里熙熙囔囔，到处都是蹦蹦跳跳的孩童，约莫百来个，他们年纪大概在十一至十五之间，虽然有高有矮，有肥有瘦，然而个个相貌端正，机灵可爱，且每个人都穿着和天弃一样棕色衣衫。天弃不论年龄还是个头都是这群少年中最小的，所以天性怕生的他悄悄的缩在墙角。<br />
这些少年穿的所谓衣衫，其实就是一块不大的长布中间开了个能钻进头的洞。少年们将这布块罩在身上，用草绳扎住腰。如此一来，少年们身体两侧的皮肤便展露无疑，而有的少年由于身体过于高挑，使得衣衫的下摆甚至盖不住耻部，更有些少年嫌穿衣服麻烦，索性仍在一旁，一丝不挂的或坐或站，然而却没有太多人感到不自然。少年们大多是大漠上的弃民，从小过着衣不蔽体食不果腹的生活，如今有了个栖身的地方，更有美味的食物，他们还有什么奢求呢？<br />
少年们又说又笑的，三五一群的聊着天，谈论的多是些身边的琐事，与心中的美好憧憬，丝毫不知道他们即将面临的会是什么。<br />
“你好！”一个羞怯而坚定的声音跃入天弃耳中。<br />
天弃顺着声音的方向抬头望去，入眼的少年，十三四岁，却相当高壮，他的胯下有根正在发育的玉茎，已经相当有分量了。此时这个少年正向天弃露出善意的微笑。<br />
天弃睁着小鹿般得眼睛，弱弱的应了声，“你好！”，声音之低，几不可闻。<br />
“我叫哈克，你呢？”哈克看着天弃有趣的表情，开心的继续说道。<br />
“天弃，我叫天弃。”天弃人事怯怯生生的回道。<br />
“天弃，好特别的名字哦！”哈克说着，又问道，“我可以坐在你身边吗？”<br />
天弃没有回答，只是身子往旁挪了挪，于是哈克便挨着天弃，一屁股坐了下来。一股淡淡的汗味传入天弃鼻中，不臭而且还带着阳光的味道。<br />
“天弃，你闻起来好香，像羊奶的味道。”哈克嗅着天弃身上若有若无的精液腥味，如此的赞美着。大漠上流离失所的孩童，都会本能的将食物与美好划上了等号。<br />
“谢谢！”天弃红着脸颊说道，头埋得更低了。<br />
“天弃，我能够摸摸你的头发吗？”哈克继续问道，但见天弃深埋着的小脑袋，微微点了点。<br />
哈克伸出比同年人厚大的手掌，轻轻的抚摸天弃柔顺细密的黑发。天弃随着哈克的抚摸，逐渐的放松了身体。<br />
“天弃，你还记得我吗？”哈克忽然问道，脸上有些许的期待。<br />
天弃抬起小脑袋，露出一脸困惑。<br />
“就在前几天，你拉住一个叔叔，让他给了我们一些钱币。”哈克继续说道，有点失望。<br />
天弃困惑依旧挂在脸上，哈克见他想不起来的样子，也不再追问了，两个人相对沉默了会儿，哈克终于鼓足勇气的说道，“天弃，我喜欢你！”<br />
天弃又再次拧起眉头，问了声：“为什么？”心中却想着——天弃又没有大鸡巴，你为什么喜欢我呢？<br />
“因为，因为……”哈克一时也找不出恰当的词语表达心中萌生的情愫，最后能有点耍赖的说，“哈克喜欢天弃，所以天弃也会喜欢哈克的，天弃喜欢哈克吗！？”<br />
天弃小小的脑袋理解不了这奇怪的逻辑，但是看着贴在自己面前，紧张而又期待的哈克，想起哈克胯下那根惹人的鸡巴，嘴上便不由说道，“嗯，喜欢。”<br />
哈克如获至宝的将天弃紧紧的搂在怀里，心中高呼着：“太好了！他也喜欢我！他也喜欢我！”<br />
就在这时，门突然被推开，两个高大的佣兵走了进来，为首的一人说道：“小崽子们，到吃饭的时候了。”孩子们听到有食物可吃，顿时高兴得两眼发光。<br />
“想吃饭的自己过来领‘尾巴’，像以前教的那样，自己扒开屁眼塞进去，到外面等着。”为首的佣兵继续命令，满意的看到少年们一脸羞涩而害怕的表情，“记住了，没有尾巴，或者把尾巴丢了的，不但没有饭吃。还要被抽十下鞭子。”<br />
为首的佣兵话音刚落，他身后的另一个佣兵便上前，把肩上一筐物什搁到地上，然后发话道，“一个一个来，不许插队，不许吵闹，否则就要吃鞭子。”说完，这个佣兵甩了甩挂在腰间的皮鞭，噼啪作响的声音，令少年们回忆起许多痛苦的经历。<br />
房子内一片安静，少年们有序的，一个挨着一个走向佣兵，领取着‘尾巴’。这‘尾巴’是一种‘扩肛器’，用绿洲上常见的软木制成，形状如织网的梭子，但两端圆滑，向外的一端缀着一团毛茸茸的兽毛。房子的四个角落里都放着一个大罈子，里面装满了素油。领到‘尾巴’的少年，会自动来到罈前，将手伸入，蘸取酥油作为润滑穴口之用。<br />
于是这些少年，有的直接撩开衣摆，轻松的塞入油腻过的‘尾巴’；有的则现用手指开拓一番，再行塞入入；有的自己不够熟练，央求同伴帮忙；有的塞入‘尾巴’后，大开着屁股，坐在椅上，尽量放松穴内的肌肉；有的则被‘尾巴’的刚毛，刮擦得穴口，又麻又痒，只能不住的扭着屁股，这样自然适得其反……<br />
天弃与哈克自然也未能幸免。哈克紧紧握着天弃的小手，走在队伍的前面，很快的便领到了‘尾巴’。哈克将‘尾巴’油过之后，弓起身子，掰开屁股，凭着感觉塞了进去。天弃看到‘尾巴’塞入哈克体内的时候，哈克的阴茎抬了抬，马眼内滴出晶莹透明的粘液，如丝而落。同时，哈克的脸上浮现出红彤彤的色彩。<br />
“哈克哥哥，你很舒服吗？”天弃好奇的小声问了下。只见哈克摇了摇头，心里舒服，却不愿向天弃承认。<br />
“让哥哥帮天弃戴‘尾巴’，好吗？”哈克询问天弃的意见，天弃顺从的点点头表示同意。<br />
哈克跪下身子，猫着腰，高翘屁股，‘尾巴’显眼的挺了起来，隔着兽毛能够看到若隐若现的粉嫩穴口，那是身为处男的美好色泽。<br />
哈克一手拿着天弃的‘尾巴’，一手小心的开拓者天弃的嫩穴，希望能尽量减轻心爱人儿的痛楚。哈克心想，这已经是第四次的‘尾巴’了，每次，‘尾巴’都会变大变长一点，天弃刚来这里，如果不小心，是会弄痛身子。<br />
哈克的手指在天弃的肉穴内小心的扩张着，却发现天弃小小的肉穴逐渐用力的吸吮起自己的手指，那种触感很舒服，哈克不觉咽了咽口水。<br />
“哈克哥哥，还没好吗，你弄得天弃好痒哦。”天弃有点抱怨的说道。<br />
“就好了，哥哥现在就塞进去，天弃要小心哦。”哈克提醒了孩童，便将‘尾巴’对准穴口斜上挤入，尽可能的想减轻痛楚。不想，‘尾巴’进入得相当的顺利，丝毫没有听到天弃发出不满的声响，这让哈克小小的欢喜了下。<br />
“天弃，你不可以让尾巴掉下来哦，要不然就糟糕了。”哈克牵着天弃的小手，一边嘱咐，一遍随着队列出了房间。<br />
少年们夹着‘尾巴’，别扭的扭着屁股，走在乐品城的大街上，在两个佣兵的带领下，走向一里外的食堂。一路上，陆续有少年夹不住，让‘尾巴’滑了出来，因此被狠狠抽了十下鞭子，疼得嚎啕大哭。而另一些少年则由于‘尾巴’夹得太紧，禁受不住刺激尿在了街道上，结果被两个佣兵抽了一鞭子作为教训。<br />
哈克还好，虽然有几次差点让‘尾巴’滑了出来，但好在有惊无险。不过，一路上晃着始终处在勃起状态的阴茎，让哈克在将抵达食堂的时候，由于“污秽街道”的罪名被处罚了一鞭子。<br />
至于天弃，则是一路上不住扭着屁屁，并不断追问“还要走多久？”除此之外，便没有太特别的事情。三十三 晨练·七天·盛宴</p>
<p>乐品城的建筑围绕着正中的佣兵营散开，经过百余年的发展，占据了整个天佑绿洲的十分之一，相当庞大。房屋不华丽却很坚固，高度从内向外呈逐渐上升的趋势，犹如盆地般。<br />
天刚蒙蒙亮，“咚咚咚——”鼓声震天作响，回荡在乐品城中，紧接着，“哒哒哒——”混入了无数的脚步声，佣兵营例行的晨练开始了。<br />
房门被猛的推开，“哐啷——”一声锣响，惊醒了熟睡着的少年们。<br />
“列队！”推门而入的佣兵提着个铜锣，扯着嗓门命令道。于是，少年们纷纷起身，手忙脚乱的穿着衣物，推挤在一起。<br />
佣兵看着一片混乱的景象，抽出腰间的皮鞭，甩在几个少年柔嫩的屁股上，清脆的鞭响伴随着哀嚎，让房内寂静了下来。“不长眼的东西，闭嘴！”佣兵恶狠狠的骂了句，喝住正在痛哭的少年，开始检视逐渐整齐的队列来。<br />
少年们三十人为一排，四人一列，前后左右按身量整齐的站立住，然而由于匆忙，少年们身上显得凌乱不堪，有没系腰带的，有穿反衣衫的，有半挂衣衫的，也有一丝不挂的……全部映入了佣兵的眼中。<br />
佣兵慢慢的踱着步，眼光在少年的胯间游移，每当看到少年晨勃挺立的阴茎支起小包时，都露出邪邪的淫笑。<br />
天弃排在队列的最末尾，小小的身量令他分外显眼，相反的，较为高大的哈克则站在前排靠左，昂首挺胸，耻部的阴茎健康的峭立着，尺寸相对于其他少年，粗大得惹眼。巡视一圈后的佣兵，再次来到哈克面前，用手中的鞭把抬起哈克半露的龟头审视了一番，又拨弄了几下饱满的小卵袋，看到透明的蜜汁自马眼渗出，不由得赞许的点了点头。<br />
“小子，本钱不错嘛！”佣兵讪笑道，“一大早就这么精神了。”<br />
哈克通红着脸，不敢动弹，只能用带着情色的坚毅目光对上俯视而下的猥亵眼神。这个佣兵身材高大，肌肉结实，硬朗的面容微带着邪气，正是强巴。<br />
“哦，眼神也不错！”强巴又补充了句，便看到哈克的眼光别到一边。<br />
强巴没有再说什么，退后了几步，面对着少年大声命令：“向右——转！”少年们随着话声，齐刷刷的转身。“走！”强巴再次发出命令，少年们有序轻快的出了房间。<br />
强巴看着眼前一具具散发着活力的躯体，觉得身下的肉屌开始不安分的躁动起来，脑中不自觉的浮现淫靡的景象——少年们不断的挣扎，哭泣着喊着“不要”，未经人事的穴口被肏得血迹斑斑，宛如点点胭脂。<br />
不过这里面肯定没有小浪货——看着最后跑出门并回头看了下他的天弃，强巴心中不由说道，脸上露出微笑。<br />
刚进子雏坊的‘欲奴’不但要夹‘尾巴’往返于相隔一里的食堂进餐，更要在每天清晨慢跑十里，然后于第七天晚上开始接受专门的训练。而今日正是这帮少年们进入子雏坊的第七天，一场意想不到的‘盛宴’正等待着他们。<br />
在强巴的带领下，少年们在乐品城内跑着步，汗流浃背。天弃尾随着队伍，不急不缓的跑动着，竟然不见丝毫吃力的样子，反而是跑在前面的哈克开始感到气息不畅起来，其余的少年更不用说了。在抵达终点的时候，绝大多数的少年都累得当场趴在地上，不住的喘气。<br />
“休息完了！站好！”强巴仅给了少年们片刻的喘息，便又命令道，少年们满脸不忿的从新排好了队伍。<br />
“你——”强巴指着哈克说道，“过来！”<br />
哈克怔了下，依照命令走到强巴跟前，抬着头，微喘着气，露出困惑的神色。<br />
“脱掉衣服！”强巴轻拍着鞭把，眼光闪动的看着哈克。哈克没有多少迟疑，将连耻部都无法遮住的衣衫，毫不犹豫的褪下，一把扔到地上。<br />
温煦的晨光洒在满是汗渍的皮肤上，哈克的少年胴体发出珍珠般柔和的光泽。强巴眯着眼打量起哈克来——比同龄人壮实的胸膛微微隆起，两粒乳头小巧可爱，几块腹肌已经隐约可辨，稀疏的耻毛下阴茎低垂，傍着卵袋，大腿内侧光滑白皙，微微的腿毛尚未转黑。<br />
强巴挂着淫笑，用鞭把撩拨起哈克的左乳尖，只见哈克紧闭着双眼，强忍着不发出声响，而身下的阴茎却在逐渐抬头。<br />
“今天早上，你表现得不错！”强巴说道，“我来给你个奖励吧！”说完， 强巴拉下自己的皮裤，晃动着挺立的肉屌，拍打着哈克有点倔强的脸颊。哈克是首次看到成年男子的肉屌——紫黑色的粗大茎身，暗红色的圆润龟头，散发着膻臭腥味。<br />
“含住它！”强巴命令道。哈克犹豫着没有动作，结果被强巴狠狠的赏了一个巴掌，捏住鼻子，撬开牙齿，送进粗大发烫的鸡巴。<br />
咸腥的味道开始在口中蔓延，一股强烈的恶心令得哈克几乎作呕，然而空荡的胃与紧迫的肺，却违背自身的意志，反而将整根肉屌深深的吞入。<br />
强巴感到龟头顶到了少年口内的喉花，阵阵麻痒，爽快非常。与此相反，哈克的食道本能的开始排斥异物，急剧绷紧收缩，难受得眼眶发红，泪水不住涌出。<br />
强巴拔出肉屌，哈克趁机大口的呼吸，不到片刻又被塞进鸡巴，如此的折磨持续了不知多久。在哈克几近昏厥之时，强巴低吼着，卵袋一缩，股股精液灌满了哈克的口腔，无法自制的被吞入胃中，紊乱的呼吸令得些许精液自鼻中倒溢而出。<br />
强巴勾起哈克的下巴，低头端详着自己的痕迹——少年眼眶红红，泪水朦朦，白浊的精液自鼻口溢出，然而眼中那股倔强却转增了几分，分外惹人。<br />
强巴甩了甩鸡巴，拉上皮裤，紧了紧腰带，望向站立在旁的其余少年。少年们脸上红霞片片，玉茎高高耸立，然而肚子却咕咕直响。强巴笑了笑，高声宣布道：“你们可以去食堂进餐了！这回不用夹‘尾巴’！”<br />
少年们听到这话，露出惊讶的表情，有点不敢相信，却听到强巴继续说道，“因为这个人表现出色，这次算是奖励！”说完，强巴便丢下少年，自顾自的离开了。<br />
少年们看着强巴远去的背影，总算反应了过来，欢呼一声冲食堂的方向跑去。<br />
哈克捞起地上的衣衫，抹着泪水，一股屈辱感自心中涌起。<br />
“哈克哥哥，你还好吧？”弱弱的声音在耳边响起，哈克抬眼看去，一个小小的身影出现眼前，是满脸关切的天弃。<br />
“没……没事——”哈克强忍的说道，“我们走吧！”<br />
“哦——”天弃应了声，拉起哈克的手，一起向少年们远去的方向奔去。</p>
<p>泰罗的房间内，一字排开站着十名高壮的佣兵，一律是露肩皮裘和紧身皮裤的装扮，宽厚结实的胸膛，肌腱分明的手臂，健美修长的大腿，让人望而生畏。<br />
“你们管理的那帮小崽子情况怎么样？”泰罗懒懒的问道，“还有几个没有开苞的？”<br />
“禀告坊主，我这边有二十个！”站在最左边的佣兵首先回道，接着自左至右，十个佣兵分别说出了数字。<br />
“嗯，七十三个，加上这次的二百二十七个，刚好满三百。”泰罗听完后说道，“那今晚就一次性解决吧？”<br />
十个壮男佣兵露出些许的惊讶，却没有开口询问什么，只听泰罗嘿笑的继续说道，“这几天到这里帮闲的那帮小子，你们觉得怎么样！”<br />
“禀告坊主，全都俊脸翘臀，精力旺盛，而且内力修炼有成！”站在左端的佣兵开口道。<br />
“很好！晚上开苞的工作就让这群色坯代劳，我们在一边盯着，不要让他们太过火就可以。”泰罗不以为意的看着壮男佣兵们露出会意的神情，又补充道，“相应的，这群小子也会任我们摆布。”<br />
听到泰罗最后的话，壮男佣兵脸上均都流露出不怀好意的笑容。<br />
“该怎么办，我想你们心里都明白，我就不多说了。”泰罗看着现出淫相的佣兵，再次说道，“不过记住了，不要太过火，尽量留点面子给他们。”<br />
“是！坊主！”十个佣兵齐齐回道。<br />
“没事了，你们下去吧。”泰罗说完，十个佣兵便整齐的出了房间。</p>
<p>当日光悄悄从乐品城褪去的时候，分布在城中的十二个坊市便迅速的热闹了起来。天弃和哈克听着远处传来熟悉的嘈杂声，便意识到夜晚已经开始了。三百个少年被带到一间宽大的房屋，这间房屋除了比原来的宽大外，格调装饰几乎和原来的相同，故而少年们丝毫没有在意。<br />
强巴带领着五十几个二十出头的青年，涌入了房中。少年们顿时停止了喧哗，接着十个相当壮硕的佣兵随着泰罗走了进来。<br />
泰罗用父亲般威严的语气宣布道，“仔细听好了！今晚很特别，如果不乖乖听话，会让我相当的生气！”泰罗的声音不大，却很有震撼力，字字都直入少年们的心坎。<br />
泰罗略微施展了下‘慑心迷音’，少年们便觉得心神被拘禁了般，无助与敬畏之意充满全身。<br />
泰罗看到满意的效果，继续玩弄少年的心志，“脱光衣服。”话音一落，少年们便听话的迅速脱得精光，恭敬的垂手站立。<br />
“泰罗，那我们不客气了。”强巴看着满眼的肉色，一脸淫笑的扑向少年堆，左拥右抱的选了四名少年，其中一人便是哈克，其余三名也相当的标致。跟随强巴而来的其余青年佣兵，也都纷纷出手，顿时三百名少年郎便被瓜分一空。<br />
此时的少年们虽然神志清醒，却没有丝毫反抗的念头，只要佣兵们开口吩咐，即使心中不情愿，也会毫不犹豫的去做。<br />
强巴命令哈克用嘴服侍自己的肉屌，两手的食指则分别插入两个少年的屁眼中探索，舌头则舔舐着第四个少年的臀沟。少年们有的享受，有的啜泣，有的漠然不语，有的满脸不甘……<br />
哈克先是品岬强巴的肉屌，再来是被命令和一个脸上有着淡淡雀斑的少年相互爱抚舌吻，与此同时强巴则开始用鸡巴肏起了一个少年，被肏的少年同时还为另一个少年口淫着。<br />
在房屋内，不断的响起少年们带着哭腔的求饶，或是享受到快感的呻吟，以及青年佣兵辱骂少年的下流词句。<br />
天弃与四个年纪不达十二的少年一起伺候一个高大的青年佣兵。这个青年的大屌被一个满脸泪水，眼睛红肿的可爱少年用同样红肿的屁眼骑着，青年的屌身上沾染着丝丝血渍。天弃跨在青年的脖子间，与青年嘴对嘴的吻着，粉嫩的唇瓣被咬得鲜红，而剩下的三名少年则啄吻着青年全身，从手到脚，从乳头到卵袋，都流下三个少年香甜的唾液……<br />
青年佣兵们用各种方位肏干着身边的少年，而少年也在经历了痛楚后，相继感受到成年男子肉屌的魅力，随之而来的浪叫充满了整个房屋。<br />
泰罗看着这些青年佣兵与少年们的疯狂的淫乱着，眯起眼睛，如同鹰隼般，寻找着自己的猎物，不久便锁定了目标。泰罗边向目标走去，边脱去身上的衣物，当他抵达猎物跟前时，胯下的肉屌早已怒张勃发。<br />
一个看似憨厚，浓眉大眼的青年，身边躺倒了四个昏厥的少年。少年们身上满是精液，一脸的满足。佣兵青年的壮实自不必说，尤其是胯下的大屌，尺寸竟不逊于泰罗，自然也因此成为了泰罗的第一个猎物。<br />
泰罗踢了踢憨厚青年的肩膀，满意的看到了青年眼内的惊惧，冷笑着说道：“切！愣着干什么？把腿张开！”<br />
憨厚青年没有言语，带着复杂的表情扭捏的张开了双腿，露出暗红色泽的秘穴。泰罗借着青年小腹上的残留精液的润滑，将两根手指挺入肉穴内不住的搅弄。<br />
“啊——轻点——啊——”憨厚青年竟然发出低沉的求饶声。<br />
“只是手指插进去就这么爽了啊？！”泰罗讪笑着，反而更快的抽动起手指，“夹得这么紧，分明是一副还不够的样子！”<br />
憨厚青年受不住刺激，鸡巴再度挺立，不住扭动着躯体。泰罗边指奸着青年的肉穴，边将青年的肉屌一口含入嘴中，一点不在意屌身上的精液痕迹。<br />
跟随着泰罗的十个壮硕佣兵也逐渐的加入了这场淫乱，不过他们的对象不是少年们，而是自己的同僚。<br />
强巴正用肉屌肏着哈克的处男屁眼，欣赏着穴口流出的乳红液体，那是精液与血液的混合。此时，一个壮实的佣兵走到强巴面前，跨过哈克，勾起强巴的下颔，塞入自己火热的鸡巴。强巴没有抵抗，认命的开始吸吮起大屌，心中祝愿着——口中的大屌能够温柔的肏入自己的屁眼。然而，结果却往往事与愿违。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被众多民工干</title>
		<link>/2018/12/22/7076.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:03:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7076</guid>

					<description><![CDATA[　　想想也是很久以前的事情了，那个时候还很小，大约16、7岁左右。不过对男人感兴趣却是从小就有的了，&#8230; <a href="/2018/12/22/7076.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被众多民工干</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　想想也是很久以前的事情了，那个时候还很小，大约16、7岁左右。不过对男人感兴趣却是从小就有的了，不能说天生也差不多吧，反正记事开始就有这种思想。曾记得8、9岁的时候，就和小伙伴玩操后面的游戏，那时最初的冲动。直到那次，我去县医院前面的一个公共厕所大便，当时就我一个人在茅坑蹲着，不知什么时候进来一个40岁左右的高大的男人，穿着一身灰布衣服，看样子是附近的民工。他在小便池撒尿，我出于本性就看他，虽然看不到他的鸡吧，但听到哗哗的尿尿声很叫人浮想联翩。他可能也注意到到我看他了，在小便完后竟向我走来，我还以为他是小便完又想大便呢，于是赶紧低下头，没想到他到我的前面停了下来，然后掏出鸡吧在我面前上下撸了起来，他的鸡吧大约17厘米长，浓重的阴毛遍布周围，龟头虽然不算大，但很有型。当时我的鸡吧就硬了，于是三下五除二擦了擦屁股站了起来，他也看出我的意图，也许怕我走，到我面前拍拍我肩膀，对我说要给我样东西，让我跟他走。我下意识的跟着他，脑子里不知是恐惧还是兴奋，要知道，在这之前我想是想，可从来没有真正玩过，小时候玩的只不过是游戏。他领着我穿过一片工地，然后到一工棚后推门进去了，进屋后我看到有六个人在木板铺上躺着，身体都很壮，有2个30多岁的，2个40来岁的，还有两个年级大的有5、6十岁，他进去后招呼我坐到他旁边，然后就笑着对其他几个说：“今天我领回个宝贝，一会咱们一起开开荤，如果不习惯的回避一下，咱们一起乐乐，都快憋死我了。”其他人一时都默不作声，于是那人站了起来，当着大家的面掏出了他的大鸡吧，见我还在床铺那，就走过来按下我的头，我一时不知该怎么好，当我到达他的下体是实在受不了那种诱惑，顺势把他的鸡吧吞入口中。一股咸咸的、臊臊的味道直冲入口，但我很喜欢，自己的鸡吧也不知不觉变硬了，我虽然第一次给人口交，但意识里的渴望主宰着我，我吞吐着硕大的鸡吧，口水顺着他的鸡吧流了下来，而他也开始嗷嗷的叫着，并不断地喊着其他人快来。屋里的几个人哪受得了这么刺激，于是都围过来并摸着我，还有的掏出了自己的鸡吧打着手枪，他看到这里把鸡吧从我口中拔出来，让我给其他人口交，但是我没有去含露出鸡吧的那几个，而是挑了我喜欢的一个老头，他一直站在我旁边笑着，我转过身开始解他的裤子，刚开始他还躲了一下，然后就配合我一起脱掉裤子，我把他的老鸡吧迫不及待地含在口中，这时其他人也都上来了，于是我含完这个舔那个，一时间我的周围全是大小不一的鸡吧，我忙得不亦乐乎。领我来的那个男人把我的裤子脱掉，让我撅着屁股，我仍然舔吸着众多的鸡吧，那人开始把一只手指 插入我的肛门中，我也没觉得怎么疼，但本能的一缩，他笑着对其他人说：“这还是个雏呢，今晚使劲爽。”于是两个手指进入我的后庭，我还是卖力地舔着大鸡吧，这是感觉那人在舔我的后面，胡子扎得我好痒好痒，我很喜欢这种感觉，于是便向后挺着屁股，当我全身酥麻的时候，我感觉他的鸡吧在向我的后面挺进，刚到入口时，疼痛袭满了全身，于是我停止了口交并喊了一声疼，其他人忽然淫笑起来，我后面的那个人对大家说：“我开包了 。”于是把大鸡吧冲入我后庭内，奇怪，经过这瞬间刺激，我并不感到太疼了，于是口中又含住一个老头的鸡吧，并向后挺着配合着他的抽插，他干着我，其他人有的抚摸我，有的拿鸡吧戳我的脸，我也很兴奋，后面一拱一拱的挺着，前面抱着那个老头，嘴里喊着他的鸡吧，这时已没法完成口交了，只是含着，偶尔舔几下，其他人围着，有个人还蹲下撸起我的鸡吧，大约20分钟，干我后面的男人大叫几声，把积聚一年的精液射入我的体内，我只感觉身体被热液冲了一下，自己几欲射出，幸亏帮我打手枪的那个停住了，他从我后面抽出他的阳具，带得我肛门发出“噗”的一声，然后马上就有另一个人插了进来，用力地干着，我这时的感觉只有爽了，疯狂地扭动着身体，前面那老头被我弄得鸡吧挺得老高，我的口水流了一地，就在我后面射精的时候，我前面的老头也被我吸出了精液，全部射入我的口中，我贪婪地吞咽着，其他人讥笑他：“老了，不行了吧！”他边提裤子边淫笑着说：“操，啥鸡吧架住这攻势啊，我这么大岁数，第一次操得这么带劲，都整死我了。”我这时已开始抱住另外一个吮吸了，就这样，除了那老头没有上我后面，其他人依次干了我一便，最后我抱住的是带我来的那个男的，他又被我舔硬了，等其他人都干完之后，他又操了我一次，只见地上已满是淡黄的和白色的淫水，散发着刺鼻的特殊气味，等他射了之后，给我找来一卷卫生纸，爱怜地帮我擦着，我想我当时的屁股一定像个烂桃，后来疼了一个星期，我还偷偷地上了一些云南白药，我的第一次让我终生难忘，直到现在也没有遇到那样的激情了。后来我又去了几次，没有碰到他们。</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>精选贴身侍卫</title>
		<link>/2018/12/21/6894.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:00:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6894</guid>

					<description><![CDATA[　　 　　另外的时空,另外的世界,虽然看似遥远,却生活着和我们同样的人类,有着同样的国家,自然也有战&#8230; <a href="/2018/12/21/6894.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">精选贴身侍卫</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　 　　另外的时空,另外的世界,虽然看似遥远,却生活着和我们同样的人类,有着同样的国家,自然也有战争.故事发生在这里的一个王国.没错,虽然已经是21世纪,这个国家却有着国王,各色人种混居在这里国度中.国家刚刚经历了一场战争,在年轻睿智,强健又有魄力的国王的带领下,他们重建了家园.可是,敌人的间谍混杂在这个国家中,国王需要有最强,最能干的贴身战士保卫才成.因此,才有了这段国王护卫们的故事一, 海选的32位战士国王有专门的卫队,也都是精兵强将,本来是不用什么额外的贴身护卫的,可是战争结束后还没有恢复的秩序,使得国王出门危机不断,为此,内阁大臣们终于说服了国王,让他答应选取4名贴身护卫.不过既然是钦定,自然条件都是国王说了算了:&#8221;要在全国陆海空军中,首先挑选32名身高在1.80上下2厘米,体重在80公斤上下1公斤,体型匀称,年龄在17-20岁之间,熟练掌握格斗枪械等技能的战士,这些战士必须是孤儿,海选之后,带来宫殿,让我亲自考核,最终留下4名贴身护卫.要做好民间的保密工作,不许把消息泄露出去!&#8221;大臣们听了条件,对孤儿一点感觉非常奇怪,正当40多岁壮年的国王,难不成要收养义子不成?不过经过1周的筛选,还是选出了32名身高体型近乎一致的年轻战士,还都是无父无母,没有什么亲人的一等一的高手.<br> 　　国王亲自在宅邸的一个私家体育馆单独接见了这些战士.这32名身高体型几乎一模一样,通过了层层身体素质和军事技能考核的年轻战士8人一列站成4排,身着崭新的迷彩裤和紧身的军绿色T恤,脚蹬作训鞋,没带帽子,笔直地站在国王的面前不过国王的话,大大出乎了这些年轻战士们的预料年轻的勇士们,你们能够被选中32名候补贴身侍卫的大名单,这是你们的光荣与荣耀,不过对于你们大多数人来说,也是一场噩梦!因为只有最终留下的4名战士才能继续在我们的国度里生活工作下去,而其他的战士们只能离开这个世界了.你们要抱着必死的觉悟,加入下一步的考核之中!&#8221;战士们稍稍愣了一下,不过还是保持着立正的姿势,继续聆听考核的内容.国王继续发话:&#8221;你们的考核,将在我的一栋秘密大厦中进行,你们的服装也该换换了.来人!&#8221;随即,皇家普通卫队的数十名军官冲入馆内.&#8221;请带领这32名勇敢的战士去我们的作训中心.我们稍候再见!普通卫队的李队长会详细说明你们的作训要求.&#8221;国王离去了,李队长和他的队员们,带着这32名大半即将离开这个世界的骁勇战士登上了一辆装甲运兵车,几个小时过后,这32名勇士已经站在一座不知坐落在哪里,没有窗子,却灯火辉煌的大殿之中了.身着军装的李队长和换上便装的国王变魔术时出现在了他们的面前.李队长发话了:&#8221;首先,请32名勇士脱光身上的衣物,我们的考试即将开始了,对于你们一多半的人来说,今夜将是你们在这个世界上的最后一个夜晚.你们在这里的时光,都要一丝不挂的度过.&#8221;32名勇士都是军人,服从命令的天性让他们顺从地将T恤,裤子,内裤,作训鞋一一脱下,整齐叠好后放到了一边.李队长的随从们收走了他们的衣物.8列4行的裸体战士们仍旧是立正的姿势,等待着下一步的命令,不知道他们面临的生死PK会是什么样的考验二 迟迟不开始的比赛上回书说到,32名战士已经做好了决死的准备.国王的命令,才让众人理解,为什么要秘密选拔,为什么要没有社会关系的孤儿,原来为了顺利的让28个年轻勇猛的战士可以无声无息地在这个世界蒸发.国王转身离开了,李队长继续向这32名勇士发话:首先,你们要被带去进行一下清洗,请跟随卫兵去进行体表以及内脏的清洗.<br> 　　洗肠洗胃?莫非要送我们上太空?还是要让我们几天不上厕所?&#8221;这些已经一丝不挂的战士们疑惑着走了过去,顺从地一一接受了温水的冲洗清洗了体表,他们被带到了床前,32名医生,32个战士,32份灌肠液.战士们向左侧卧,露出了臀部,医生左手分开患者两臀,露出肛门,让战士们张口呼吸,右手将已经消毒了的肛管轻轻旋转插入肛门一手固定肛管,另一手抬高灌肠筒或将筒挂于输液架上,把配置好的徐徐灌入战士们的肠内.灌肠液体将流完时,医生们夹紧橡胶管,把肛管轻轻拔了出来,这时李队长走了过来,要这些战士们全部平卧,尽量忍耐住,不要排便,一个小时过后,才让他们去厕所排出肠内的秽物.之后又是温水的冲洗,终于,32名浑身再也找不到污秽的战士重新集合完毕,仍旧是赤裸着被通过迷宫般的暗道,送到了传说中的秘密大厦.<br> 　　<br> 　　进入了秘密大厦,却仍旧没有任何关于比赛的命令,相反,医生们又来了.原来这次的任务是收取这些战士的血液以及基因样本,以便留下这些优秀战士的基因.抽血,太简单不过了,不过这还没有结束,32个战士又被带到了32间单独的小屋……这又是要干什么?战士们居然这次被要求自己把JING&#8217;YE挤出来,留在无菌瓶中以备使用.这些战士可都是18,19岁的年轻人,别说和女人有什么接触,根本都还是处男,也为难了考核的组织者,特意给他们留下宽松的环境,让他们自己处理自己的问题.屋子里面很暖和,28度的气温,没有风,没有自然光,战士们每人一个单间,或者躺在床上用双手摆弄着自己那没有被别人玩弄过的器官慢慢地想象着未来的憧憬中的做爱情景,挤压着;或者完成任务一般,把双腿压在那里,三两下挤出JING&#8217;YE了事;或者干脆站着让自己的阴茎勃起,射精;几个觉得自己难以通过考核即将离开这个世界的小伙子更是自发地跑到了别的房间,凑到了一起,互相用手玩弄着对方的下体,挤奶一般,享受或者是迫害着对方或者自己的躯体,全然顾不上过几十分钟,正在第一次也许是最后一次玩弄自己身体的同性很可能是让自己离开这个世界的对手.终于,这些为了留下他们的种子的行为总算结束了,已经有点疲劳的战士再次昂首挺胸,回到了这栋大厦的中央大厅.三 并不血腥的第一轮比赛上回书说到,32名刚刚留下了基因和精子,清洗了肠道的裸体战士再次立正排成了8列4行.李队长又走到了这些战士面前:战士们!现在第一轮比赛马上就开始了,这轮比赛,很简单,就是比赛你们的体能,首先是200次标准俯卧撑,之后是200次标准仰卧起坐,然后到本大厦的游泳池游泳1000米.我会派64名我的队员,给你们计时,排名前16位的选手,可以直接过关,另外16名中就将有至少一半和自己年轻的生命说再见了.大家准备好了吗?&#8221;准备好了!&#8221;32个汉子虽然已经耗费了好多的体力,可是,声音依旧那么洪亮.就这样,每2个卫队队员看着1个战士,转战游泳池,在池边首先开始了第一轮的比赛.对于这些战士来说,这种规模的练习简直是小事一桩,每天的训练强度比这要大得多.只是从来没有一丝不挂地做过俯卧撑.按照比赛标准的俯卧撑,要求俯卧到胸部着地,由于没穿内裤,战士们的生殖器晃来晃去地,倒是让这群当裁判的卫队对员忍不住笑出了声,可是这32个战士丝毫不敢笑,因为他们深知,自己的生命也许就要由于自己的一秒钟疏忽而失去.不多时,战士们开始了千米游泳的竞技.游泳对于战士们来说,更是小菜一碟,可是没有游泳裤,生殖器的阻力又成了战士们的累赘.&#8221;终究是万里挑一的强壮战士,32名战士完成了所有的项目,水淋淋的32名战士,根据作裁判的卫队队员们精确的计时,16名胜出的站到了游泳池的一侧,而另外16个排名靠后的站到他们的对面.两队人就这样面对面站着在了泳池的旁边,后面有一排光秃秃的旗杆,不知道又有什么机关.第一轮比赛就这样结束了,没有任何搏斗,没有任何血腥.失败的战士们心中很是窝火,暗自咒骂:就凭这么没有技术含量的比赛,就让我离开这个世界,这岂不是太不公平了?胜利的战士也在庆幸:第一轮过关得好容易,现在可以稍微喘口气,也看看失败者要靠什么方式决定谁先去死了.&#8221;失败的战士们!我知道你们的体能已经消耗殆尽,不过马上你们就要再次进行一次死亡附加赛了,你们准备好了吗!?&#8221;四 死亡附加赛李队长没有理睬那些胜利的16位战士,而是转向了16个在体能测试中失利的战士.他打发走了一些作裁判的普通卫队队员,只留下了8人,让他们站到失败者的身后.&#8221;失败的战士们!我知道你们的体能已经消耗殆尽,不过马上你们就要再次进行一次死亡附加赛了,你们准备好了吗!?&#8221;&#8221;准备好了!&#8221;虽然在短短的几十分钟里,先后经过了射精和高强度的体能测试,可是他们仍旧非常宏亮的喊出了这几个字.&#8221;好!8列2行的战士们,听我的口令,第一行的战士,向后转!现在面对面的战士为一组,你们8组人现在开始进行死亡附加赛!你们都是处男,不过很快就有好多人即将离开这个世界,国王是仁慈的,虽然你们中的大多数人今生恐怕没有机会享受男女交媾的乐趣,不过我给你们一个破除处男的机会!先把死亡附加赛扔到一旁,享受一下性的乐趣吧.每两组人轮流与对方进行肛交吧.体验一下处男紧绷的肛门给你们带来的乐趣.刚刚你们都已经清洗过了肠道,不会有什么污秽的东西影响你们生命中最后的享乐.享受一下生命中最后的乐趣吧!现在第二行的战士,向后转,将肛门对准第一行战士,准备,开始!&#8221;<br> 　　<br> 　　&#8221;他奶奶的,报仇的时候到了.&#8221;第二列刚刚被人破了雏,烂了屁股的战士三下五下弄硬了自己的阴茎,不由分说,到地上,故意用力地直插趴着的8个战士的后庭.幸亏都是久经沙场的战士,不然这种力度就不是8声惨叫了,一般人绝对可能被这种痛楚弄昏厥过去.不过,毕竟都是第一次,而且还忍耐着自己后庭的剧痛,这八个战士也没挺多久,不多时,也都给第一行的战士留下了自己的JING&#8217;YE和对方的血液,软了下来&#8221;好了!都站起来!立正!你们的死亡附加赛已经结束了!普通卫队的兄弟们!把操别人时间最短的八个家伙都拉出来!&#8221;原来这八个留下的战士是为他们计算时间的,16个刚刚被破雏的裸体战士已经快精疲力竭了,而且遵守命令,也是他们的天职,于是第一批准备被处死的战士重新站了一列,而另外八个战士却不知道即将到来的会是什么命运&#8221;好了,看到后面的10多根旗杆了吧?你们八个体能不行,操屁股眼都挺不了多久的废物点心,给你们享受一下木桩刑吧!&#8221;李队长仍旧用这种不冷不热的语气命令着.五 也许受刑还能多活几个小时&#8221;木桩刑!&#8221;天哪.这种刑罚,就是把旗杆,铁杆,木桩之类的东西插到肛门中,之后整个人悬在棍子上,让人慢慢地痛苦死去,运气好,桩子从头上,心脏或口腔穿出,还能死得痛快些,还是穿不到要害,3天死不了受活罪也是它啊.已经没什么体力的8个即将被用刑的失败战士,被刚才的8个裁判卫士一对一地押着,走到了旗杆的旁边.卫士们按动机关把旗杆拔出来.这群卫士的一个小头目首先为其他7个队员作了示范:首先把那个身上汗水血水不停流的裸体战士脸朝下,按倒在地,扒开他那刚刚被顶开还有点血的肛门,之后把木头旗杆钝钝的前段粗暴地插到这个倒霉战士的屁股里,&#8221;呀!&#8221;受刑的战士一声惨叫声,全身发达的肌肉痉挛了起来.不过小头目看来是做得多了,丝毫没有在乎他,而是一点点地把这个2米多的小旗杆插进去了大约30厘米,便把杆子立了起来,重新插进机关里,竖立起来.只见一个浑身赤裸,身上油光可鉴,发达的胸肌腹肌不断抽搐,没有被束缚的强健的四肢无力地下垂的身躯,一点点地向下滑动着,悬在半空的这个可怜战士并没有死去,从他痛苦的表情很明显可以了解得到他在经受着什么样的痛苦.看来现在旗杆只是插到了他的肠子里,距离死亡,还有很久的路要走,肛门的血还在不停的渗透着,身上的汗还在不停地淌着.刚才射精留下的JING&#8217;YE在他的阴毛,龟头上还有那么点痕迹.受刑的战士无力地低着头,垂着手,呻吟着.这时的他,只希望早点离开这个世界摆脱痛苦,可是木桩型的残忍就在这里,没有磨尖的旗杆头不会在他的体内造成大出血,强大的摩擦力又会让木桩穿透他身体的时间尽量得延长其余7个即将接受木桩刑的失败战士无力地看着他,却没有什么办法,也不敢去反抗,只能希望动刑的战士能够狠毒点,插得深入一些,可是事与愿违,7个卫队士兵像杀猪一样,把他们推到在地,操起旗杆插进去.几分钟后过,血水,汗水,JING&#8217;YE,就这样在8根旗杆上不停地滴落,呻吟的声音不时传遍游泳馆.穿在旗杆上等死,却仍旧活着的这8个裸体战士甚至有人不争气得勃起了,一副下贱,血腥的镜头就展示在众人的面前.16个首轮获胜的战士身上的汗水变成了冷汗,暗自庆幸自己的体能好得多.8个被破了雏,但是操对方时间长一些,通过了死亡附加赛留下来的8个战士顾不得肛门的疼痛,也在暗自庆幸,自己不用受这恐怖的酷刑.&#8221;好了,你们8个也别揉屁股了!你们不用受刑,不过也得和我身边的张教官过招,赢了他,才能活下去了,才有机会成为国王的贴身卫士!!别不好意思下死手啊,张教官可是会往死里打你们的!&#8221;李队长刚说完,刚才那个状如牛,留着络腮胡子的军人上前走了一步,对这8个还在揉着屁股,忍受着疼痛的战士喊道:&#8221;你们谁先上来和我过招?&#8221; 原来李队长带进来的这个络腮胡子,就是国王普通卫队的高级教官张教官.&#8221;我来!&#8221;说时迟,那时快,8个战士中的一个瞬间冲了上来,一个飞脚直奔张教官的面门,只见张教官轻轻一躲闪,将左手一身,霎时抓住了这个腾空愣小伙飞起双腿之间的那两颗裸露的睾丸,只听咔嚓一声,小伙子裸露的睾丸成了一堆碎肉,连声呻吟都没有留下,这个愣头青就跌落在落地,变成了一具还散发着热气的尸体.年轻战士的尸体仰卧在地上,狰狞的脸上貌似还有睾丸被捏碎时的那种痛苦,张开的四肢,呈大字型,圆圆的双眼死不瞑目.旗杆上的8个战士还顽强地活着,而刚才所谓的胜利者却成了一具尸体……&#8221;就这两下子,还来叫嚣?哼.就把这尸体留在这里.让你们记住,国王的贴身卫士不是那么容易做的!&#8221;张教官吼到.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>虎子</title>
		<link>/2018/12/16/6573.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Dec 2018 14:13:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6573</guid>

					<description><![CDATA[(一） 虎子是被一大泡晨尿憋醒的。他揉了揉惺忪的睡眼，又伸了伸因为长时间躺在冰冷的青石地板上而变得有&#8230; <a href="/2018/12/16/6573.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">虎子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>(一）</p>
<p>虎子是被一大泡晨尿憋醒的。他揉了揉惺忪的睡眼，又伸了伸因为长时间躺在冰冷的青石地板上而变得有些僵硬的身子，然后支起身子，爬到不远处那棵丁香树下抬起右腿，将一大泡滚烫的热尿全都撒在了树根处。尿好后，虎子又甩了甩自己胯下的那根未勃起便有12厘米长的黝黑肉棒，将尿道里的残尿甩了干净，接着爬到院子里的水井边打来一桶井水自己从头到脚清洗了一遍，又沥干了身上的水后，看时间也差不多了，虎子便小心翼翼地爬进了主人的房里，跪趴在床前，抬头看着正俯卧在床上的主人。</p>
<p>主人的一只脚伸出了被外，虎子直起身子，伸出舌头舔了舔主人的脚趾和脚底板，见主人没有反应，虎子便从床尾转进了主人的被窝里，舌头也沿着主人的脚一直往上，最后停在了主人的肛门边。主人的肛门比虎子的紧多了。虎子将脸都埋进了主人的屁股缝里，舌尖绕着主人的肛周打着转。主人轻哼一声，将双腿分得更开了，让虎子能够更全面地品尝主人的屁眼。虎子的舌尖又舔了几圈主人肛毛丛生的屁眼后，便伸进了主人的肛门括约肌里。主人又是轻哼一声，看来还是很喜欢虎子的服侍的。虎子一会儿而舔舐，一会儿吸吮主人的屁眼，主人的肛门偶尔会喷出一些臭屁，但虎子已经习以为常，甚至是舌尖触碰到主人直肠里的大便，虎子也都闭着眼睛吞下去了。主人其实对虎子还不错，比对其他那些在畜棚里的“精狗”们好多了。将主人的肛门里里外外舔了5分钟后，主人翻了个身，将手绕过了虎子的后脑勺，把他按向了自己那条早已硬邦邦的阳物。虎子心领神会地张开嘴，将主人红润潮湿的龟头含入唇中，一边用舌头绕着主人的龟头和茎干舔舐，一边慢慢地将主人的硬物往喉咙里送。虽然将主人18厘米长的阴茎连根吞入喉中很困难，但因为主人喜欢被虎子深喉的感觉，所以虎子每次都是尽最大的可能吞下大半根主人的阳物。很快，虎子就感到自己嘴巴和喉咙里的鸡吧又涨大了几分，而主人的两粒睾丸也慢慢地往上拉提，呼吸也变得急促了。不一会儿，主人的热精就都在虎子的嘴巴和喉咙里开了花。虎子大口大口吞咽着主人的精华，直到感到口中肉棒脉冲的停止，虽然虎子没有抬头去看主人，但他却知道主人已经醒了，正轻蔑地看着吞精的自己。</p>
<p>主人从床上坐了起来，伸手到虎子的裆下摸了摸虎子分泌出前列腺液的龟头，将染了淫水的手指在虎子的嘴唇上抹了抹，说：“狗逼，喜欢你的早晨吗？”虎子点头称是，还摇了摇屁股，以示对主人的恩赏表示感激。主人嘴角挂着笑，摸了摸虎子的光头，然后双手捧着虎子的脸又往他的阴部靠去。虎子知道接下来要发生什么，于是没等主人吩咐就再次张嘴将主人略微变软的鸡吧含住。没等多久，虎子就品尝到了主人那滚烫的尿液。虽然口中的尿液苦涩腥骚，但虎子已经习惯了这种味道。连带刚刚吞下的精子，这将是虎子早上的早餐，除非主人会慷慨地再多打赏给虎子一些他吃剩的早饭。</p>
<p>在这里，有必要交代一下虎子的身家背景。虎子原名叫李小虎，是和谐国非国民的后裔。虎子从来也没有见过自己的父母，但在被卖到卿庄做精狗之前，他听少奴院的管教说起过他的父母都曾是和谐国建国之后最大一场学生抗议运动的发起者之一。由于运动最终被国威会镇压了下去，虎子的父母和其他的反抗学生骨干一样被判永世为畜奴，当时他们也不过20出头的年纪。</p>
<p>虎子在少奴院一直待到了12岁。这里关押着和他一样的非国民后代，也有一些是父母未偿还欠国家的债务而被迫出卖的少奴，或者是未满12岁的少年犯。虎子是和另外4名少年奴隶一起被卖到卿庄的。卿庄是雁城最大的农庄，而卿家几乎垄断了整个雁城的农产品供应。除了一般的农产品生意之外，卿庄也出售一些特别的商品，比如说童男子的精液。因为不知从何时开始，和谐国上流社会流行起以童男精液做养生佳品的风潮，而且据说以童精入菜会特别的美味。为此，卿庄饲养了50几头未满18岁的童男精狗。这些精狗从12岁左右能射出初精开始，每日都要被采精工分早晚挤精两次。而且卿庄还将整个精狗产精的过程公之于众，让雁城乃至和谐国一些慕名而来的游客们参观。游客们有时还可以动手实践，首先挑选出心意的精狗，再亲自握着精狗的鸡吧撸弄直至射精，最后在卿庄纪念品店里购买到经过加工后的精乳。</p>
<p>卿庄除了童男精狗之外，还饲养着其他种类的男女奴隶。女奴一般用于生产，所有新出生的童男女奴隶都会在农庄里成长，帮着干些农活，直到身体发育成熟。由于恒定的特殊饮食和催产药片，奴隶往往会比平常人地进入青春期。10岁左右的小奴隶一般就可以正式成为卿庄的财产。女孩会长出硕大的乳房并开始月经初潮，男孩也会长出比一般的同龄人大出许多的阴茎和睾丸。而到了12岁，男孩们就可以被用做精狗产乳，他们每次射精的量都会是正常成年男性的3倍，而女孩则会承担生育下代奴隶的职责。在每日产乳的间隔，精狗们还会被用做其他的劳役，比如插秧或者割麦子。精狗们产乳的职责一直会持续到18岁，当他们的精产量有所减少后，就会被卿庄用做耕作或拉货的牛马，偶尔也会用来和女奴们交配，直到他们生病或者受伤。长得漂亮且不在孕期的女奴会用做游客导游或者纪念品店和餐厅的服务员。即使是怀孕了，女奴们也几乎要工作到生产的那一刻。卿庄的奴隶从出生开始就是赤身裸体，他们对衣物仅仅局限在与主人或游客的一些不可避免的身体接触上，也从来不知道什么是尊严和羞耻。他们在田间劳作时如果又需要，可以一边干活一边大小便，和一般的牲口没什么两样。奴隶的最后结局都是消失在卿庄里，官方说法是“回收”，但虎子听说奴隶们最后都会被阉割扒皮，生殖器做成标本模型，皮肤则做成各种皮制品，健全的器官会被用做医疗，其余的部分则碾碎做成肥料，滋养农作物。</p>
<p>虎子不是在卿庄自产的精狗，在少奴所里也学习过一些简单的知识，所以要比那些大字不识一个的卿庄精狗们聪明一些。虽然身体不如其他从小就从事重体力农活的精狗们那般健美，但却是显得匀称协调。虎子长得清秀，但鸡吧和睾丸却一点不输给一般的精狗，一条完全勃起时能有19厘米的黝黑肉屌完全勃起时可以紧乎180度的直指天空，历来都是挤精时游客们争夺的明星精狗。虽然每天要跪趴在地上，头，前胸和四肢贴地，高高撅起光溜溜的屁股，以这种最下贱的五体投地地姿势将自己胯下最羞于示人的部位展现在不同游客面前，任由这些南来北往的男女老少用带着透明超薄手套的手握着自己的雄性器官挤两次奶，但虎子已经习以为常，并且接受了这和吃饭拉屎睡觉一样都是他每日生活的一部分。</p>
<p>卿庄的话事人是卿吞天，他是一个60多岁的大胖子，有5房妻室和11个儿子.虎子的主人卿无日是卿吞天的第7个儿子，16岁，刚刚上高中。从精狗队中被无日选中成为私犬对虎子来说一直是一种荣幸。而虎子从进入卿庄的第一天就见过无日，那时他和另外的4条从少奴所卖到卿庄的精狗一起跪趴在地上给卿吞天和他的十一个儿子磕了9个响头，然后跪趴成一排摆出五体投地的姿势，由卿吞天的几个儿子亲自动手给他们挤出了正式作为卿家精狗的第一泡精乳。虎子人生中的第一泡初精就是被无日挤出来的。和其他的兄弟相比，无日显得冷傲而英俊，身材高挑肌肉结实，是学校的篮球队长。虎子跪趴在地上只能到无日的膝盖处，即使两腿直立也只到无日的肩膀。虎子也许一辈子也忘不了那一次被无日亲身挤出初精的感觉。当时他以五体投地，双腿大分，屁股高撅的姿势跪趴在地上，虽然下巴抵着地面，眼睛直视着前方，但他知道那个看起来最冷傲的小主人正站在自己的身后，也许正在看着自己两腿间露着的鸟蛋和小鸡鸡。周围的精狗同伴们已经因为各自身后的小主人对他们生殖器的粗暴撸弄而疼得忍不住呻吟起来，可是虎子身后的那名小主人却是迟迟没有动手。终于，无日略显冰冷的手指探过虎子的裆部握着他滚烫如铁的鸡吧时，虎子身子一颤，继而就感到自己鸡吧的包皮完全被无日往鸡吧根部方向撸，露出他红嫩的龟头。无日用一根手指绕着虎子的冠状沟抹了一圈，然后缓慢而有力的上下套弄起来。很快，精狗们就收紧小腹深吸着气将十几股雄精射进了两胯间摆放的收精器皿里，虎子由于是初射，几乎被无日撸出了20股雄精，将器皿装了个小半满。当小主人们都纷纷拿着收到精乳的器皿走回卿吞天的身边时，虎子不禁意抬头看了看无日，谁不想无日也正低头看着他，还将他手指上染着虎子的精液抹在了虎子的脸上。看着面前这个年纪不大却不怒自威的小主人，虎子不受控制地又给无日磕了三个响头。</p>
<p>按照卿家传统，少爷们可以从奴隶中选择一个作为他们的私奴，满足一切日常起居及生活需要，包括性需求。也许屁眼有时比阴道更为有趣，又也许欺负一个男奴要远比欺负一个女奴过瘾，所以少爷们大多选的竟是男奴。也就在虎子给无日磕头后，无日命令虎子抱头跨蹲在自己的面前，仔细检查了虎子的身体发现除了一些鞭痕和瘀伤，并没有什么永久伤害。无日又叫来庄上的兽医给虎子做了彻底的检查。当那个带着厚厚眼睛片的兽医蹲在虎子的身边，握紧虎子刚刚射过精的黑肉棒，没过两分钟又撸出了十几股阳精。无日站在一旁默默地看着这一切，脸上没有任何表情。当兽医确认了虎子的屁眼还是很紧之后，无日点了点头。从那一刻起，虎子就成了这个冷面少爷的专属私奴。无日给虎子起了个不大好听的名字，叫狗逼。</p>
<p>虽然无日指定了虎子是自己的私奴，但是还是让虎子和其他买来的少奴一起参加了三个月的卿庄精狗特训。这三个月里，虎子习惯了每天要被不同的手撸射两次的生活，也在日常的农活和挖掘，手工劳动中练出了更为明显的肌肉群。当无日再次看到虎子时，这只趴在地上的小牲口通体黝黑发亮，体脂含量已经接近完美。兽医再次对虎子进行了全面检查，甚至查看了虎子的双脚脚掌，还让他蹲在地上拉了泡大便以检查是否有蠕虫。接着，兽医在没有给虎子做任何麻醉的情况下，在他的龟头上穿了一个亮闪闪的金属环，这几乎让虎子痛得昏死了过去。兽医又给虎子的脖子带上了金属项圈，阴囊根部与阴茎之间套上了束卵环，这两个环上都刻有无日给虎子的新名字。现在对卿庄所有的人和畜来说，虎子他就是无日的专属“狗逼”了。兽医又在虎子的束卵环上系上了两个一公斤重的铜球，这让虎子的阴囊足足拉低了10厘米。</p>
<p>一切做完之后，无日将一条细铁链穿过虎子的项圈，牵着着虎子回到了自己居住的小院子。在院子的水井边，无日亲自打水给虎子洗澡。在洗虎子的屁眼和直肠时，无日让虎子平躺在地上，将身体往上折，把双腿折到头的两边，只留一个光溜溜的屁股对着天空。无日取了一个漏斗，将细管插进了虎子的屁眼里。当无日将冰冷的井水通过漏斗灌入虎子的屁眼时，衔着自己龟头环的虎子第一次感到什么是脸红。而当无日让他像狗一样弓着身子看着他将屁眼里的秽物排尽时，完完全全涨红了脸的虎子已经控制不住从尿道口分泌出前列腺液了。</p>
<p>当虎子里里外外都清理个干干净净后，无日让虎子爬进屋子里等着他。跪趴在大厅的正中，虎子心里有些害怕。因为在精狗特训的三个月里，虎子无意间听管教说起曾经有过一个男奴被三少爷选为私奴。但是没过多久那名男奴就被老爷下令割掉了鸟蛋。虽然大家都不知道那名男奴为什么会遭此惩罚，但也有小道消息说是因为那个男奴想做三少爷的男人&#8230;如今那名男奴已经变成一只只能一辈子拉粪车的马奴，每天早上都必须甩着一条再也硬不起来的软屌拉着装满大粪的秽车往农田跑去。现在就连在田里劳动的男奴都会指着他的裆部嘲笑，因为不但他的屌软得跟面条一样，他被掏空的阴囊里也被塞进了两个罗汉果大小的不锈钢铁球，既用来取代他被摘除的睾丸，也让他的阴囊因为钢球的重量坠得很低，跑动时还会发出铛铛铛钢球撞击的声音。农闲时，田里的奴管会让男奴们把他围成一圈，让他用自己上下两张嘴好好地位这些地里的泥腿子们解乐。</p>
<p>虎子很害怕无日主人也会阉割自己。但是无日仅仅是将他干净的身体从头到脚再仔细的看了一遍，说，“狗逼崽子，除了以后要在你肛门附近纹点东西外，你现在基本上就像我要求的私奴那样了。”虎子亲吻了无日摆放在自己面前的一双光脚，说：“狗逼听凭主人差遣。”</p>
<p>虎子原本以为第一夜无日会把他虐得很惨，但无日仅仅只是以狗趴式鸡奸了他，最后在虎子的嘴里射了精。接下来的几天，虎子每晚都睡在无日宽大松软的床上，只不过屁眼里一直都夹着无日接近20厘米的白皙硬屌。虽然虎子从7岁起就被少奴所的管教鸡奸过，也早就知道自己此生必须经常靠自己的屁眼和嘴在男人的身下讨生活，但遇到像无日那么粗大的鸡巴还是第一次，所以头几天晚上无日操他的时候虎子都忍不住痛哭嚎叫。但泪眼婆娑被无日压在身下或举在半空的他除了按主人抽插的节奏开合屁眼外，别无他法，这就是像他这样奴二代的命运。</p>
<p>无日也很喜欢在兄弟之间展示自己的私奴，经常在虎子的龟头环上系上铁链就牵着他到处遛。虎子除了要紧紧爬在无日的身后以免自己的龟头被金属环拉裂外，还要不时地像狗一样扭动屁股，因为遛狗时他那被无日操得红肿的肛门里还插着一个狗尾肛塞。束卵环上的铜球已经把虎子的阴囊坠得很低了，爬动时从后面开那两个颠动的肉蛋就真的和狗没什么两样。</p>
<p>（二）</p>
<p>虎子一般一大早醒来做的第一件事就是用舌头和嘴给无日舔屁眼。为了彻底泯灭虎子的自尊，有时无日还会故意给虎子舔一个不甚干净的脏屁眼。当无日觉得自己的屁眼被舔爽后，虎子就要像一个吃奶的孩子一样给无日嗦鸡吧。无日每日的第一泡尿都会赏给虎子喝。一来二去，虎子也开始说服自己去喜欢口里这种温骚的味道。虎子每日依旧要和其他的精犬一样早晚来此被来卿庄的游客挤奶。挤完奶后，与其他被赶到农场上干各种农活的精犬不一样，虎子会被无日带到庄上供游客休闲的谷仓区。在这里，游客可以肆意抚摸玩弄他裸露的身体和各个器官。</p>
<p>由于要在休息区服务游客，虎子的大部分体毛，尤其是阴毛和肛毛都被永远退除得干干净净。但是头顶却留了一个最土的农村男娃留的瓜皮头。他两腿已经长出的腿毛也没有退去，似乎是在标识虎子正处于身体发育的青春期。每次虎子来到休闲区时，都要首先爬到每个游客面前，光着身子给他们磕头请安，然后再按游客的命令进行各种狗姿展示。在休闲区里，无聊男女老少，哪怕是咿呀学语的孩童，只有是想要观察或玩弄虎子的身体，无论再如何羞耻的姿势，虎子就要乖乖就范。比如游客命令坐下时，虎子要尾椎著地，大張雙腿，雙手撐地露出雞巴和屁眼；握手的命令虎子则要跪着打開腿，雙手蜷縮在胸前，把勃起的雞巴放到游客的手中；趴下的命令虎子要臉和胸著地，極力撅起屁股，然後不停扭動屁股，甩動胯下的生殖器。每完成一個動作虎子都要吐出舌頭汪汪叫兩聲以示完成……</p>
<p>虎子还记得第一天来到休闲区时，看到的是二十几个来卿庄参观的初中生。这些和虎子差不多年龄的男孩女孩穿着虎子永远也穿不上的红黑相称的校服，猫哭鬼叫地看着赤条条的虎子爬过来给他们磕头。虎子其实已经很久没有穿过衣服了，他也几乎忘了什么是穿衣服的感觉，但这天，看着眼前这些初中生的校服，尤其是在他给他们磕头时自己赤裸的身躯不经意和那校服的布料相互接触时，虎子竟然很希望自己能够穿上那身校服，成为这些初中生的一员。可是，当虎子双手高举抱头，双腿几乎180度分开跪坐在这群初中生的面前，看着连之前最不好意思看他裸体的一个胖女孩也忍不住掏出智能手机拍他毫无遮挡的雄伟阴部和龟头上那被太阳照得闪闪发亮的龟头环时，他知道自己和他们之间确实只能是一种不可逾越的人与畜的关系。</p>
<p>十几个男生们很快就围了过去，命令虎子给他们轮流握手。面对眼前这一张纸戏谑讥笑的同龄人的脸，虎子虽然极度不情愿，但也不得不挺出硬梆梆的雞巴一邊汪汪叫著一邊放到这些男生的手中屈辱的讓他们把玩。年輕的雞巴和睾丸被一只只同样年轻的手毫無尊嚴的揉搓，拍打和挤压，直至被玩的淫水四溢，几乎到了再次射精的邊緣。</p>
<p>“躺下！”在领头一个看起来痞里痞气的男孩的命令下，虎子甩著還流著淫水的雞巴翻身躺在地上，雙手蜷縮在胸前，雙腿彎曲極力張開，朝著面前的初中生们最大限度的露出自己雄性的标志和自己從沒見過的隱秘，接著伸出舌頭：“汪汪。” 男孩们居高臨下的看著放棄一切尊嚴毫無保留展示著自己一切私密的虎子，一時沒有繼續下達新的命令，而是指着地上的虎子哄笑着。而虎子也不敢改變姿勢，只能繼續屈辱的躺在地上一動不動，除了勃起而在空氣中不住顫抖的雞巴。</p>
<p>无日很快就兑现了自己的承诺，请来了纹身师傅绕着虎子的肛门纹了一圈的阳光，而阳光的中心就是虎子那浅褐色的屁眼。虽然整个过程高高撅着屁股的虎子几乎痛不欲生，但心里的屈辱感却远远超过了他肉体的疼痛。</p>
<p>那之后的几天，无聊是像狗一样爬行还是直立行走，虎子都不得不将双腿分得开开的，因为他的肛门括约肌就好像是火烧的一样。但这并不妨碍无日每天对他的鸡奸。</p>
<p>就在虎子给无日做了一个月的私狗后的第一天，无任何征兆，无日将虎子带着了庄上关押马奴的马厩里。虎子一时间摸不着头脑，不知什么地方得罪了主人，害怕主人也把他变成庄上拉车运货的马奴之一。</p>
<p>这一个月来，虎子尝试着去爱自己的主人，虽然无日逼他做了许多一般男孩不会做的事儿，但却是比一般的精狗好得太多。无日也似乎很喜欢虎子，甚至还亲过他几次。无日不会让虎子饿肚子，有时甚至还会把自己叫了几口的水果丢给虎子。唯一让虎子不喜欢却是能让无日非常开心的，是无日常常在虎子的屁眼里内射后，用香蕉塞满虎子的屁眼，再让他和着满肠子的精液和粪汁拉出来吃到。好在虎子早已习惯了无日的精液味道，而他自己被无日鸡奸时通常也会把自己的屁眼洗干净，所以也不至于难以下咽。</p>
<p>当虎子被无日牵着龟头环爬进马厩时，绝大部分的马奴已经上工了。无日把虎子带到了一个畜栏前，畜栏内站着一匹高大威猛的成年马奴。这匹马奴嘴里咬着马嚼子，浑身黝黑的腱子肉即使没有阳光的照射野依旧闪闪发光。它只是静静地站在马厩里，似乎并没有对无日和虎子的到来有太多的反应。无日看了看那匹马奴，又低头看了看趴在畜栏前的虎子，突然低头告诉虎子说那匹马奴就是他的父亲。虎子身子不住颤抖着，抬头不可置信地看着无日。无日则用手摸了摸虎子的头，说与其他的精狗不一样，作为他无日的狗必须知道自己的出身来历，他希望虎子能够知道自己的父亲究竟是什么样子的。</p>
<p>虎子不由地又望了望畜栏里那个据说是自己父亲的马奴。他长得和虎子一样英俊，看起来约莫30出头的样子。不像虎子，父亲的阴部阴毛丛生，一根粗长的性器笔直地挺立着，两粒如同大李果一般的睾丸低低的垂吊着。父亲全程都是面无表情，似乎对一切都没有表现出激情和真正的兴趣，似乎他早就不再是一个人，而只是一种动物。虎子凑上前去，希望他会记得自己，但却意识到父亲从他还在襁褓时就再也没见过他。虎子甚至敢肯定，父亲已经不会再去回忆过去发生的一切。常年的马奴生活让父亲浑身上下身上没有一丝多余的脂肪，他的臀部非常的挺翘，一双粗重有力的双腿更是肌肉发达。无日甚至还让父亲转过身来，分开臀部让他和虎子看了那满布肛毛的深褐色屁眼，由于所有的马奴在拉车时肛门里都要被插入连着假马尾的肛塞，父亲的屁眼已经形成了一个合不拢的黑洞。</p>
<p>无日这时告诉虎子，父亲作为马奴的生涯几乎要结束了。虎子有些害怕地看着无日，无日则冷酷地说也许很快父亲就要被回收。虎子知道回收是什么意思，当庄上的男奴生病或者衰老后，他们就会被阉割，然后肢解。他们的阴茎会被制作成标本，他们的皮也将被剥下做成精美的皮具，在农庄的纪念品商店出售。老奴们可以可以移植的器官将会被尸体会被粉碎，制成农作物的肥料。就是这样，即使奴隶死了，他们的尸体也会完全被利用，没有任何的浪费。</p>
<p>想到刚刚见面的父亲马上又要彻底的离开自己，虎子的双眼已经充满了泪水。父亲一定也姓李，可是全名就连虎子也不知道。说实话眼前的这匹马奴对虎子来说很大程度上还是个陌生人，但既然主人说了他是虎子的父亲，虎子就对他充满了感情。虎子此刻很想冲进畜栏里给父亲一个拥抱，让父亲能够体会到亲情的温暖，虽然他自己长这么大也不知道什么才叫亲情，但他还是想要父亲回来，这也许永远也不会发生了。</p>
<p>看见虎子的反应，无日竟然破天荒地允许虎子钻进畜栏里去抚摸父亲的身体。钻进畜栏后，虎子先是跪在父亲的面前磕了三个响头，然后跪直身体抚摸父亲结实的胸膛。看着父亲那直指自己面门的阴茎有力地往上搏动了几下，虎子知道父亲一定也是喜欢他的抚摸的。这时无日用手掂着父亲的阴茎，在虎子的面前一边撸弄一边说，父亲的阴茎是他做喜欢的，不仅因为比其他的马奴都来得粗大，而且在他拉车和奔跑时总能保持充血勃起的状态。无日让虎子也摸摸父亲的阴茎。当虎子用双手握住父亲滚烫如火的阴茎时，父亲的身子一阵颤抖，嘴里发出轻微的呻吟声，尿道口甚至流出了前列腺液体。无日说父亲曾经是庄上出名的种马，虎子有一天也会成为一条种狗。虎子没有开口询问，但他知道无日是在告诉自己在这庄上还存在着和他一样生而为畜的弟弟和妹妹。</p>
<p>无日一边用手抓住虎子头顶上那一撮瓜皮，让虎子高高昂起头，一边看着父亲的眼睛说：“贱畜，看到了吗，就像你自己一样，你的狗逼儿子也是我的奴隶。现在我要你取悦他。”父亲看了看无日，又低头看了看跪在地上的虎子。也许是父亲突然记起自己过往的人生中曾经有过个名正言顺的儿子，早已哭得泪眼婆娑的虎子似乎也从父亲的眼底看见了泪光。由于无日已经下达了命令，父亲很快就双膝跪地，无日依旧抓着虎子的头发，让虎子与父亲四目相对，然后命令父亲给虎子裹裹鸡巴。虎子此时早已泪如雨下，赤裸的全身像筛糠子一样抖动。从来都是虎子给别人口交，他长这么大还没体会过被别人舔鸡巴会是个什么滋味，没想到自己人生的第一次口交竟然会是让自己的父亲来完成。</p>
<p>虎子的情绪还在起伏着，却只感到自己的鸡巴一阵温热，他眼光下移，才发现父亲已经伏下身去，张开嘴慢慢吞咽虎子的鸡巴。原来被人口交竟然是如此的舒服，虽然内心是崩溃的，但虎子的身体很快就完完全全屈服于欲望。由于正处青春期，没过多久虎子就在父亲的嘴里射了精。无日先是命令父亲抬头张嘴让他看看虎子射在父亲嘴里的奶白色精液，然后命令父亲吞了下去。看着父亲的喉结上下移动了一下，虎子知道父亲已经喝下了自己的男精。虽然知道让父亲喝下自己这个做儿子的精液很是羞耻，但虎子却没有从父亲的脸上看出任何的羞赧，仿佛这对他来说是件天经地义的事。很快，父亲又给虎子舔干净了龟头和包皮，然后跪直身子看着无日，还有他裤裆那高高撑起的帐篷。虎子也看到了主人的勃起，刚想请求主人让自己给他口交，却不想无日已经拉下裤裆把勃起的鸡巴插进了父亲的嘴里。无日一边在父亲的嘴里抽插着阴茎，一边眼带讥讽和挑衅地看着虎子，告诉虎子父亲的口活是马奴队里最好的，屁眼也不错，可惜现在松弛了。在无日快射精时更是将鸡巴从父亲的嘴里抽了出来，轮流将精液射在了父亲和虎子的脸上。无日并没有让父子二人将脸上的精液抹去就命令他们从地上站了起来。</p>
<p>无日说他会从卿吞天那把父亲要过来给自己当马奴。这时一个和虎子差不多年纪的奴隶走了进来，无日命令他把父亲清洗干净。虎子又看了看父亲，发现他此刻已经满眼是泪了。虎子不知道父亲的眼泪是因为被迫给自己口交，又在自己的面前给主人口交而羞愧，还是为了能够暂时逃避回收的命运而欣喜。当父亲被那名小马倌带走时，虎子注意到父亲不受控制地撒了一泡尿，还放了几个夹带粪便的湿屁，引来蚊蝇不断叮咬着他合不拢的屁眼。虎子知道老马奴的大小二便都是不受控制的，父亲已经当了太多年的马奴，他已经基本失去了人类特有的尊严，他已经和真的牲口无异了。</p>
<p>无日笑着说，以后虎子的父亲给他拉车时，虎子可以跟着他一起奔跑，也可以让他的父亲背着他奔跑。虎子的个子已经接近1米7了，体重也差不多50多公斤了，他知道如果让父亲背着自己，那名父亲一定会很累，可是一旦无日决定的事情，虎子也是没有可能说不的。</p>
<p>(三）</p>
<p>无日接着又带着虎子去见了他的母亲。当无日牵着虎子爬进卿庄供游客休闲和购买纪念品的茶室时，所有服务着的女奴都给他下跪行礼。一开始见到这么多女奴虎子还有些心跳加速，面红耳赤，但很快就意识到他们之间基本上都是一样的。虎子从头到脚精光赤条，而所有的女奴也仅只是在腰间扎了一条极为稀疏的草裙，走动时屁股和阴户都基本暴露在外。想想自己反正也已经这么一丝不挂地在穿衣服和不穿衣服的女孩子面前生活了那么多年，内心的悸动和羞耻也就渐渐平复了下来。无日坐在了茶室的一角，虎子则双手抱头双腿大分跨蹲在一旁，好奇地大量着周围的一切。虽然虎子每天都有在休闲区给游客玩弄，但他却从来不被允许进入茶室。走来给无日问安的那四十多岁浓妆艳抹的女人是负责茶室的老板娘，她除了招呼客人外，还要监督40多个不在生产期的女奴。茶室里挑选纪念品或者小憩的游客可以肆意玩弄女奴，虎子就看到又几个小青年正一脸坏笑地用手指抚摸着一个前来询问他们要喝点什么的女奴的阴蒂。虎子知道这是再正常不过的事情，就好像他也经常要在户外休闲区让男孩们翻自己的包皮一样。这时，其中的一个男孩起身向着虎子走了过来，可无日很快就冷冷地告诫男孩虎子是不允许触碰的。男孩面子上有些挂不住，但还是只得悻悻地回到了座位。</p>
<p>一个年轻女奴走了过来，弯腰询问无日要喝些什么。无日并没有触碰她，但是跨蹲在地上的虎子却将女奴那剃光阴毛的阴户看得真真切切。虎子觉得女孩的阴户很美，就好像是一朵含苞待放的花一样，不像自己那条贴着小腹勃起的肉棒，硬硬的黑黑的，丑死了。这样的念头让虎子的龟头一阵湿润，分泌出来的前列腺液很快就弄湿了他的肚脐。无日让女奴给自己一杯黑咖啡，再给虎子一碗清水。女奴很快就给无日端来了咖啡，又将一碗清水摆在了虎子胯前的地上。无日端起咖啡喝了一口，虎子也趴在地上像狗一样舔起了碗里的清水，这时无日让女奴叫57号过来。几分钟后，一个三十多岁的女奴走了过来，弯腰询问无日有什么可以效劳的。无日喝了一口咖啡，抬头对57号说想不想看看自己的儿子变成了什么模样。趴在地上的虎子突然停止了甜水，他很想抬起头来，却最终还是没有。无日已经告诉57号身边趴着的这只小狗奴就是她的儿子，并喝令虎子抬起头来，摆出标准狗奴问安的姿势。虎子不得不恢复用两只脚尖支撑身体全部重量的跨蹲的姿势，双手缩在胸前，双腿近乎180度分开，伸出长长的舌头，不停运用腰胯的力量将生殖器甩到小腹上发出啪啪的响声。虎子的头高高的抬着，双眼含泪地看着57号，57号是一个颇为漂亮的女人，虎子看到她的第一眼时就相信了他是自己的母亲，因为他们实在是长得太像了。57号也低头看着面前这个裸身如狗的少年，泪水也已从她的脸颊边滑落。虎子很想站起来抱住妈妈，用手擦去她眼角的泪水，可是他不可以，甚至在无日下达下一个命令之前，他也只能如此不顾羞耻地对着刚刚相认的母亲甩动他的生殖器官。</p>
<p>也许是觉得这种母子赤裸相见的场景还不够凄惨，无日开始问起57号一些羞于启齿的问题，比如有没有怀孕，一天交配几次，上次下崽是什么时候，知不知道虎子的爹也在庄上等，57号用颤抖的声音回答了无日的所有问题。无日又让虎子转身对着57号撅起屁股，让57号好好看看自己儿子肛周的太阳光芒花纹。无日还将手伸到虎子的胯下，将他的黑屌连带一对鸡蛋大小的睾丸从双腿间向后托出，一边抖动给57号看，一边语带讽刺地感谢57号给他生出了这么一条下贱又听话的好狗。57号几乎完全裸露的身子颤抖得更加的剧烈，仿佛无日的话真的深深伤了她的心。可是无日还是不依不饶，他转向虎子，说虎子也应该好好谢谢57号把自己生出来。虎子连忙爬到57号的跟前，给她磕了三个响头，可是无日的一只脚却狠狠地踹在了虎子的光屁股上。无日的喝令让虎子和57号都大惊失色，原来无日想要虎子跪起身子亲吻57号的阴户。虎子扭头看着无日，发现无日神情冷酷。并不是开玩笑的样子。虎子又转过头来，看着母亲，发现57号虽然一动不动，但浑身裸露的身体都紧紧地绷着，仿佛在经历着巨大的痛苦。虎子慢慢地跪直身子，将头伸向母亲的双腿间，那被剃光阴毛的女性外生殖器官就这么一点一点霸占了虎子的视野。这是虎子第一次这么近距离观看异性的生殖器，他妈妈的生殖器，他来到这个悲惨世界的第一门户。虎子快速地用嘴亲了母亲的阴蒂一下，然后便逃也似乎地将头扭到了一边，嚎啕大哭起来。无日却乐开了花，不断询问虎子自己母亲阴部的味道如何，为什么不多闻闻，多舔舔。虎子已经完全控制不住自己的情绪，他就是一个无助的孩子，却在同一天被迫与自己的双亲发生了性接触。在无日又踢了虎子几下光屁股后，虎子突然迅速地将脸埋进了57号的双腿间，伸出舌头吧嗒吧嗒地用尽全身的力量给自己的母亲舔舐阴户，57号又羞又臊，但在儿子的舔舐下还是忍不住发出了阵阵娇喘。</p>
<p>终于，无日抓着虎子的头发把满脸都是57号阴户分泌出来的淫水的他从57号的双腿间拉了回来。虎子整个人瘫坐在无日脚边，虽然还是一把鼻涕一把眼泪嚎啕不止，但整个人就像泄了气的皮球。令虎子感到最不可接受的事，在给母亲舔逼的过程中，他的鸡巴从头至尾都没有软过，现在即便哭成了泪人，他那穿了环的龟头还是肿胀得闪闪发光，似乎一个触碰就能迸射出炙热的白浆。</p>
<p>无日让57号回到了自己的工作岗位上，自己则牵着神情依旧浑噩的虎子爬出了茶室。一主一狗又回到了马厩前，无日的马奴，也就是虎子的父亲已经被小马倌从头到脚清理了干净。两腿间那根本就很粗长的阴茎如今更是红通通的笔挺前凸着，看起来就像是一根烧红的铁棒。马奴光秃秃的头顶上还戴着一个羽饰，看起来很是滑稽。马奴的皮肤都被抹上了橄榄油，在阳光的照耀下亮闪闪地发着夺目的光。小马倌并没有剃掉马奴的阴毛，而是修剪整齐，马奴其他的体毛也还留着，除了胸毛被刮得干干净净。无日绕着自己的马奴转了一圈，然后将一根手指插进了马奴的屁眼里。马奴的肛毛也还在，但无日似乎并不在意，他用手指在马奴的直肠里转了一圈后，便抽出手指，塞进马奴的嘴里让他舔干净。马奴毫无反抗地就乖乖就范了，但这样的驯服却让虎子很不舒服。他现在已经不会去相信自己的父亲原来会是什么学潮的领袖，因为现在的他和自己一样，都不过是主人无日饲养的一头贱畜。</p>
<p>无日让小马倌给马奴套上了一辆印有庄园标志的小型车驾。车驾上一共只有两个座位，座位的后面则有一个不大的存放物品的空间。马奴一动不动地任由小马倌将缰绳绑在自己的身上。虎子猜想父亲对这一切一定已经习以为常，不过也许以前要拉的车会比现在这辆大得多，而且还有其他的马奴相随。虎子并没有被绑上拉车的缰绳，只是在项圈上系上了连着车门门把的麻绳。小马倌装好车后，无日让虎子跪趴在车驾边，自己则踩着他的光背坐上了马车，又示意虎子站起来一会跟着马车旁一起跑。</p>
<p>在无日手中的马鞭狠狠地抽在马奴的光腚发出响亮的啪声后，车驾慢慢移动。一开始速度还比较缓慢，但随着无日不停挥舞着马鞭抽在马奴的脊背和光臀，马奴和虎子不得不全力奔跑了起来。不一会，父子两人就已是汗流浃背，气喘吁吁。由于并不习惯光着身子打着赤脚在烈日的炙烤下踩着卿庄的碎石小路全速奔跑，虎子比父亲要更加的吃不消，但还好很快无日就又让车驾停了下来，他要去检查田间农作物的长势。无日让马奴跪在地上，又让田里的管工牵来四条年轻的耕奴，让他们站在马奴的面前往他的嘴里轮流灌入四泡黄尿以补充他身体在奔跑过程中流逝的水分。接着无日则自己压着一个供管工亵玩的小奴隶过来，让他也往虎子的嘴里尿了一泡。虎子的父亲此时已经喝完了耕奴们的热尿，正跪在一地的尿液里看着那个十三岁左右的小娈童往虎子的嘴里撒尿，却是一句话也没说。虎子一边喝着小娈童的热尿，一边听无日命令他从现在开始也必须学着喝其他奴隶的尿，以后也还要给其他的奴隶喂尿。因为在卿庄，所有的男奴必须以主人，管工或者其他奴隶的尿来补充水分，而不是清水，这样才不会浪费水资源。</p>
<p>后来几次停车休息的时候，无日又让马奴躺在地上，而让虎子像狗一样抬起一条腿将尿液撒到自家父亲的脸上和嘴里。虎子红着脸干完了一切，却是一眼都不敢去瞅父亲。躺在地上的马奴却是一付毫不在意的模样，仿佛喝尿止渴对他来说是再正常不过的事情，而喝自家儿子的童子尿已经是莫大的欣慰和享受了。</p>
<p>这天直到再次回到马厩，被小马倌牵回畜栏，马奴都没有对虎子说上任何一句话，虎子也没有主动想要和父亲说话的想法。</p>
<p>（四）</p>
<p>回到无日的小院子，虎子先在草丛里撒完尿，再蹲在水井边用井水把自己上上下下来来往往清洗了干净，直到浑身上下再也没有任何污垢和臭味，才爬进了无日的屋子。无日这时也已经从浴室里洗完热水澡出来。他略微翻了翻虎子的包皮，摸了摸虎子的冠状沟和屁眼，检查了一下虎子有没有把自己弄干净后，才换上了一套便装，又在虎子的龟头环上系上长长的细铁链，然后牵着光溜溜的虎子从小廊道走向卿庄大宅，去和父亲还有其他的兄弟妹妹们共进晚餐。</p>
<p>卿庄餐厅里，每一房的男女私奴们都贴着墙壁抱头分腿跨蹲着，他们的主人们则正坐在不远的大餐桌上觥筹交错，大快朵颐。所有的奴隶都必须保持双腿180度左右贴墙分开，光裸的身体也必须一动不动，还要面带微笑，目视前方。来之前他们都没有被喂过食，自然也不可能和主人们一起吃晚餐。男奴们要有节奏地运用胯部的肌肉挺动穿了环的生殖器，唯一的三个女奴则是开合阴唇，露出穿了环的阴蒂。虎子此刻也在私奴队伍里一下接一下地上下挺动着自己的阳具。由于少爷们可以随时更换私奴，所以刚刚爬进餐厅的时候，虎子就把今晚私奴的情况大致看了一遍，没想到就连无日最小的弟弟，才7岁的无萌，也有一条9岁大的小私狗。此刻那个叫“二楞”的粗壮男孩正蹲在虎子的左边，挺着一根刚刚能翻下包皮，露出嫩红龟头的10厘米小鸡巴，还学着身边大奴隶一样一挺一挺的。虎子的右边则是九少爷无念的私狗“包皮”，这个16岁浑身黝黑的精瘦男孩长着一条20厘米长的大鸡巴。他名字的由来并不是因为他的包皮过长，而是无念在他的包皮上穿了四个环，平日里用一把小不锈钢锁锁住，这样“包皮”的鸡巴即使长得又大又长，龟头没有无念的允许却也只能屈辱地被包皮包裹着。既然连出头的日子都没有，那就更谈不上射精了，所以“包皮”的卵蛋也是所以男奴里最为硕大的，足有两个罗汉果那么大。他的鸡巴也是男奴里舞得最欢的，即使包皮上的钢锁足足有一斤重。因为只有这样，他才有可能因为给无念在兄弟们面前长脸而得到无念的批准，解开钢锁好好的射上一管子。</p>
<p>除了跨蹲成一排给主人们展示着各自裆部风光的私奴们，餐厅里还有几个负责传菜和伺候主人用食的男奴。他们除了在腰部围绕了一个黑色束腰外，浑身上下也和虎子他们一样赤裸着。这些男奴默默地干着活，而他们的阴茎竟是从头到尾清一色呈180度角直挺挺地贴着各自的小腹勃起着，粗细，长度和色泽看起来都是惊人的一致，而且仿佛不会变软一样。虎子记得无日告诉过他，这些男奴的声带都已经被摘除，只能发出一些喉音或者点头摇头，因为无日的母亲喜欢默默低头做事的男奴。事实上这些男奴还负责大宅的清洁和打扫工作，而他们的阴茎和睾丸都已经被从内部被阉割掉了，尿道从新开在了肛门里，只留下了一层包皮和阴囊。如今这些男奴必须蹲着撒尿，而他们现在阴囊里装着的都是玻璃球。阴茎的海绵体也填充进了硅胶，所以能永远保持生殖器呈180度角贴着腹部勃起示人。当时虎子听完后有些惶恐地看了看无日，便又俯下身去认真地给无日舔脚趾，他很感激无日没有这样对他。</p>
<p>主人们吃完饭又闲聊了一阵后，都牵着各自的私奴向着大宅外的花园走去。虎子庆幸这餐饭没有哪个主人要上厕所。因为无日很早就告诉过他按照规定，如果主人在用餐时想要方便的话，可以点任何一个私奴做他的人体便器。虽然这听起来很恶心，但虎子也没有太过吃惊。</p>
<p>众人来到花园后，一个伺奴将十几个钢碗放在地上，而另一个伺奴则往碗里各装了几勺稀糊。无日的一些兄弟还拉下裤子往自己私奴的碗里尿了尿，可是无日却没有这么对虎子。看着十几个私奴撅着一溜精光的屁股，趴在地上像狗一样舔吃着奴隶稀糊，众人无不哈哈大笑。</p>
<p>但，即便再怎么羞辱，这就是做卿庄私奴要承担的命运。</p>
<p>时间又过去了几个月。对于虎子来说，无日已经成了他生活的全部。虽然已是寒冬，但和其他卿庄的奴隶一样，虎子还是要终日光着屁股。其实有没有衣服穿已经不是虎子生存的一项需求，而奴隶的冷暖也不是主人会关心的东西，但无日还是很照顾虎子。现在每晚他都可以在无日卧室的地板上睡觉，而且无日还给了他一条旧毛毯。虎子和其他的私奴一样，即使赤身裸体，打着赤脚，也要负责主人院落的铲雪。但每次看到虎子冻得浑身通红，留着清鼻涕，鸡巴缩得只剩一层螺丝包皮时，无日都会把他拉回到屋里温暖的火炉边，一边让虎子趴在地上喝钢碗里的温水，一边将手伸到他的胯下抓着他快要缩进体内的鸡巴和睾丸，把它们重新弄大弄硬。虽然无日还会把虎子唤做狗逼或者其他一些下贱的玩意，但虎子知道无日是喜欢自己的。因为这些称呼往往是在自己兄弟面前无日才会这么叫。有时无日也会让虎子给他的兄弟或朋友口交，或者跪趴在地高撅着光屁股供他们鸡奸，但前提是他必须在场，而且不允许任何人给虎子留下永久的伤害。</p>
<p>无日也会督促虎子锻炼身体。如今虎子虽然才13岁，但已经有了结实的胸肌和八块腹肌。整个身体从前面看就像一个V字型。无日也开始让虎子在阴茎根部留一撮和他瓜皮头遥相呼应的阴毛，以示他又成熟了一些。无日还是喜欢在操完虎子后往他的屁眼里塞香蕉后再让他拉出来吃到。他认为虎子只有多吃这种混合了主人精液和自己粪汁的香蕉，才会保证足够的谦卑。无日还让虎子带着大号肛塞，以保证肛门的松弛。不到一年的时间虎子的肛门便已经几乎合不上了，但这正是无日想要的，他很喜欢看见每次操虎子并内射在他直肠里后，那合着虎子粪水的精液慢慢从他那合不拢的屁眼里流出的羞辱画面。</p>
<p>直到有一天晚饭后，卿吞天让无日把虎子牵到了他的面前。在虎子给面前那个坐在真皮沙发上高高在上的大胖子磕了三个响头后，卿吞天让他摆出跪卧挺腹的姿势，然后身子前倾用手拨弄了一下虎子那宛如祭品一样高高勃起的黑红阴茎，撸了撸硬挺的茎干，又捏了捏他那对饱满的睾丸，对站在一旁的无日说虎子是条好狗，该给他配种了。</p>
<p>虎子虽然经常要在异性面前赤身裸体，甚至每天握着他的鸡巴给他挤奶的客人里也不乏妙龄少女或者半老徐娘，但他却从来也没有和女人做过爱，即便是被无日带到了配种场，虎子也不知道配种究竟是什么。无日让虎子平躺在地上，再将一个20岁左右的成年女奴带来推到虎子的两腿间。女奴先是用嘴把虎子的鸡巴唆硬，然后便跨坐在虎子的身上，扶着虎子湿漉漉的阴茎插进了她的阴道里。进入的那一瞬间虎子有种触电的感觉，女奴那温暖潮湿的阴道紧紧包裹着虎子的阴茎，并且随着女奴不停上下起伏身子，套裹住虎子阴茎的阴道壁也不停摩擦着虎子的包皮和茎干，意乱情迷之余，虎子心里却也在想自己鸡巴此刻感受到的这种奇妙而美好的感觉是不是和无日鸡奸自己时他鸡巴感受到的是一样的。而无日就和卿吞天站在一旁，一言不发地观看着这场交配。</p>
<p>这一周虎子一共和十个女奴交了配，每次虎子把阴茎从女奴的阴道里抽出后，无日都还要亲手再撸一遍，把虎子尿道里的最后的几滴精液也一滴不剩地挤到女奴们的阴道里。虎子从来就没有接受过什么性教育，当时也并不知道自己是在繁殖下一代奴隶，直到若干年后，当无日把一个长得和虎子颇为相像的小男奴带到虎子的面前时，虎子才知道自己在这个世界上原来也是有后代的。虎子很想摸摸自己的儿子，但无日并不允许他这么做。事实上无日告诉虎子说他一共有不下五个儿子，而他们都将被培养成新的精犬。</p>
<p>（五）</p>
<p>这些日子里，当无日的马奴给他拉车时，虎子还是要照例跑在车驾边。无日不只一次说过他喜欢看虎子父子二人跑动时鸡巴和睾丸在大腿间颠动的样子。当无日去办事而又不牵着虎子的时候，车驾边的虎子要负责给马奴喂尿，有时马奴也会给虎子口交。虎子对此很吃惊，因为作为精犬，每一滴精液不是装进奶瓶，就是用来配种。可是无日却说偶尔给马奴喝些雄奶会激励他更加努力。在这段日子里，马奴终于慢慢开始和虎子说了些话。由于之前很长一段时间马奴都没有开口说话，所以他的语言能力似乎已经退化，需要花好长时间才能组织好语言，而且还不一定能达意。好在这段日子有虎子的陪伴，有时虎子甚至会主动给马奴舔鸡巴，鼓励他说话。虽然很多时候父亲还是只能回复一些咕噜声或简单的“是”，但虎子能够看到父亲在努力恢复一些做人的迹象。其实很长一段时间，虎子也没有像正常人一样交谈了，他真的想知道关于他父亲的一切。</p>
<p>有一天，当虎子抚摸父亲的脊背时，他也伸出了双臂，试图想抱着虎子。马奴嘴里含糊不清地说出了几个词汇，而“儿子”这个词听起来像是带着询问的语气。虎子看着父亲，用手指着自己，点了点头。马奴双眼顿时充溢了眼泪，终于用双手将虎子紧紧揽入怀中。这一切发生得是这么突然，也是如此的超现实。被父亲抱在怀中的虎子也紧紧抱着了父亲，终于说出了那句藏在心底已久的话：“爸爸，我爱你。”</p>
<p>随着时间的流逝，马奴慢慢恢复了基本的语言能力，也对虎子努力表达了他让虎子变成和他一样的奴隶的歉意。虎子安慰父亲说这并不是他的错。虎子渐渐发现父亲看见自己时，或者他俩一起奔跑时，父亲从前一直像牲口一样没有表情的脸上会有了一些喜悦的神色。无日则留意到了这些天马奴和虎子的亲近，似乎有些不大高兴，所以经常让马奴跪在地上吮吸虎子不知不觉已经又长大变长了一些的阴茎。虽然虎子本能地抗拒再与父亲再在光天化日之下做这些有违父子伦常的举动，但是马奴还是像一匹牲口一样对无日的命令乖乖就范。</p>
<p>一天早上，虎子照例跪在无日的床边做着他的早课。看着虎子乖乖地吞咽下自己的晨精和晨尿后，无日抚摸着虎子脑门上的那一撮瓜皮头，感叹说虎子是他所用过的最好的私奴。能得到主人的如此褒奖，虎子心里有些得意。可是无日突然语风一转，醋溜溜地说让虎子和马奴相认也许是个错误，因为看起来虎子最近和马奴的关系实在太过密切了。无日承认马奴最近的表现是不错，拉车时也更有精神头了，但他不想虎子因为重视马奴而忽视了对他的服侍。虎子有些惶恐地连忙说他依旧是无日最忠心的私奴，永远是无日让他干什么，他就干什么。无日对此只是笑了笑，然后淡淡地说了句那就以观后效。</p>
<p>接下来的一个星期，无日变了方的侮辱折磨虎子，比如他会故意把虎子带到城中人流最为旺盛的火车站，让虎子给一群衣衫褴褛和他年纪相仿的小叫花子舔鸡巴和屁股。这些小叫花子们就在他们平日里要给他人下跪磕头乞讨钱粮的候车大厅的一角把虎子包围起来，然后轮流走到虎子的身边，看着他给他们磕头，然后脱下裤子让虎子好好用舌头和嘴伺候他们脏兮兮臭烘烘的鸡巴和屁眼。虽然经常要在卿庄的游客区被客人们玩弄，但虎子却是从来也没有在火车站这种人流量极大的地方做那些卑贱下作的事。这些小叫化子们的身体都很肮脏，甚至让不知舔过了多少鸡巴和屁眼的虎子都感到了恶心。毕竟在卿庄，就算是奴隶，每天也是可以用卿庄的河水或井水洗澡。当虎子不得不大张开嘴，将舌头伸向身边这群同龄人那一个个满是包皮垢的鸡巴或是还有屎迹的屁眼时，他有些求救式地望向不远处车驾上的无日，却发现饶有兴致地注视着这一切的主人嘴角却是挂着淡淡的讥讽笑意。小乞丐们很快就将一股股滚烫的白浊射在了虎子的脸上和身上，由于事先无日吩咐过，虎子非但不能擦掉脸上和身上的精液，还要用手把这些精液连带小叫花子们吐给他的唾沫浓痰在自己的脸上和身上涂抹均匀，甚至连脚趾缝和会阴股沟都不能漏掉。耳边都是在自己身上射了精的小乞丐们的猫哭鬼叫的戏谑声和围观旅客的嘲笑议论声，浑身上下因为涂满精液秽物而变得滑溜溜亮闪闪的虎子竟然再一次体会到了什么叫无地自容。但是虎子知道，他不能躲避，甚至不能表现出丝毫的不情愿，他必须心悦诚服毕恭毕敬地完成无日的所有命令，以表明他对无日死心塌地百依百顺的誓言。</p>
<p>当虎子随着无日的车驾跑回卿庄时，他身上那不下20个小乞丐留下的精液已经干涸，让他浑身的皮肤紧绷得十分难受。也许是嫌弃虎子身子脏，无日这次没有踩着他的脊背下车，但站定身子后，还是瞥了一眼跪趴在地上浑身满是白色精痕的虎子，说了句，真是条好精狗。虎子依旧低着头，默默地跟着无日爬回了他的小院子，又在井边打水冲去了身上的精液。虎子心里隐约觉得，他似乎通过了无日对自己的考验。</p>
<p>无日也喜欢让虎子用五体投地的姿势跪趴在他的面前，额头，前胸和四肢紧贴地面，只有那光溜溜的屁股高高撅着，这样虎子屁股缝里的那个纹了光芒的肉洞就毫无遮掩地展现在无日的面前。无日会命令虎子自己开合肛门括约肌，让肛周附近的光芒纹路跳动起来，然后静静坐在沙发上看上好几十分钟。</p>
<p>有时和其他兄弟出去远足时，无日会让虎子和他兄弟们的私奴们一起围着一棵大榕树大小便。看着几只私狗围着树桩抬起右腿挺着鸡巴放尿，兄弟几个都拍手大笑。而大便之前和之后，私狗们都要用鼻子去闻嗅前一条精狗的屁眼。所有的私狗都尽可能快的拉好屎，因为最后拉完的私狗要给其他的私狗舔干净屁眼。虎子已经不打介意用自己的舌头给自由人做厕纸，毕竟他们高高在上，可是他却不大愿意给其他和自己一样的精狗舔拉过屎的屁眼。幸运的是，很多情况下虎子都是被舔的一方，他尤其喜欢比自己年纪大的精狗舔屁眼。</p>
<p>圣诞节临近的时候，卿庄的精狗们戴上了统一的圣诞老人帽，并在龟头环上面系上了小铃铛。这样精狗们爬行或者被挤奶时，整个卿庄都会回荡起清脆悦耳的叮当声，很有节日的气氛。这段时间，庄上的访客也比平日多了很多，尤其是卿家的远房亲戚。卿吞天给每户到访的亲戚都指派了一条精狗做为专属奴仆，为客人们拖行李，清洁客房，或者满足各种性需求。亲戚们随行的孩童或者少年总喜欢作弄这些精光赤裸，浑身上下只戴着圣诞帽，龟头环上还吊着铃铛的人犬。小孩们总会以精狗为目标打雪仗，一些进入青春期的半大孩子则会围着一条在大冷天里也不得不光着身子呈跪卧挺腹躺在地上给他们表演当众手淫的精犬，看着他两腿间那高高挺起的黑红肉棒以及龟头环上那随着精犬手腕速度而不断颤动叮铃作响的铜铃，最后终将把一朵朵白色的礼花从他们的肉蛋里挤抽出来，经过输精管，尿道，马眼，然后射向空中。</p>
<p>虎子很感激无日没有让他在这样严寒的冬天光着身子去接待客人。由于讨厌铃铛的吵闹声，在无日的小院子里虎子不用往龟头环上系上铃铛，但是爬出无日的领地虎子还是要带上圣诞帽和系上龟头铃的。这段时间无日让一个交好的远房表弟也住在他的屋子里，并且并不忌讳当着他的面使用虎子，有时早上在虎子的嘴里撒完尿又射完精后，无日也会让虎子用嘴给他表弟进行同样的服务。如今虎子给人口交，吞精喝尿已经是驾轻就熟，既不介意被看，也不会犹豫把嘴凑到主人无日批准的任何一个裆部。</p>
<p>这段时间无日外出时也会让虎子给他的父亲带上圣诞帽，并在他的龟头上系上比虎子的屌铃还要沉重得多的大铜铃。有时地上积雪较多的时候，无日会让虎子趴到马奴的背上，或者干脆让他跪趴在车驾里。每次在这寒冷的天气里趴在父亲的背上被父亲背着奔跑时，虎子都能感受到父子肌肤相亲所产生的温暖热度。而跪趴上车驾虎子则大多会被无日盖上一条毯子，但无日会让虎子把屁股和裆部露出来，他会将暂时用不上的马鞭插进虎子高高崛起的屁眼里，让他用肛门暂时保管，而手却伸到虎子的裆下，一边撸直虎子那被冻得缩得很短的鸡巴，一边告诉虎子说他不想虎子因为在雪地里光脚奔跑而把脚趾冻伤。虎子也希望主人能对他爸爸施以相似的同情，但除了在马奴表现好时让别的奴隶给他喂温水和吃苹果外，无日并没有施予其他的恩惠。无日的亲戚们都对马奴那两个低低垂吊的马卵子和即便是吊着3公斤重的大铜铃也依旧不屈服地直挺挺勃起的黝黑肉棒赞不绝口。几次去商业街购物时，无日都会让马奴把车驾停在步行街的入口，然后往虎子的龟头环上连上铁链，让他蹲着双手抱头用鸭子走路的步态跟着自己，然后便牵着虎子从一个商店逛到另一个商店。虎子双手高举抱头，手指上还拎着无日逛街的斩获，一摇一摆地被无日牵着鸡巴如同鸭子走路一样跟着无日。不少自由公民都会因为虎子滑稽又淫荡的走路方式而纷纷驻足围观，无日有时会允许路人抚摸虎子的裸体和高高吊起的性器。步行街上没有太多的积雪，商铺里又大多提供暖气，而且鸭子步本来就十分燃脂，所以即便虎子依旧精光赤条，也不至于感到太过寒冷。更何况看着周围衣着整齐温暖的自由公民，又低头看见自己因为鸭步前行而双腿左右分开毫无遮挡的裆部，尤其是那由于龟头环被无日攥在手中的铁链牵引而不得不高高向斜上方吊起的阴茎，羞臊窘迫之间虎子竟然沁出了一身的白毛汗。无日对此却似乎非常的骄傲和兴奋，还时不时在走进下一家店铺前把虎子牵到路边的下水道井盖上，让他跨蹲着，将龟头对准井槽撒尿，以免进店铺后憋不住而给无日丢脸。</p>
<p>无日几乎去哪儿都要带上虎子，虎子也成了他忠实的伙伴。虎子喜欢被无日牵着到处乱逛，哪怕是在大庭广众众目睽睽下光着屁股狗爬也不在话下。有时无日也会让虎子坐在车驾的另一个位置上，但是双腿必须也高举放在两边的扶手上，只用脊椎的尾龙骨与座位相触。这样虎子的屁眼实际上就是完全向前敞开着的，无日便可以坐在车驾上一边欣赏风景，一边将手指插入虎子的直肠里去戳捅他的前列腺。虎子经常被无日指奸得竖起直直的鸡巴，而这也是无日喜闻乐见的。他喜欢自己的私狗去到哪儿都能亮出一柄与他年纪不相符的粗长肉剑，也不吝惜他兄弟或者朋友对这柄肉剑的拨弄把玩。但无日从不允许除他以外的任何人操弄虎子的屁眼，因为他认为那个光芒肉洞是只属于他一个人的。</p>
<p>虎子的鸡巴虽然足足有19厘米长，但是除了供无日和其他自由公民拨弄把玩之外，只有每年一次在与女奴交配时他才能用得上这根大肉棒。过了好几年后虎子才知道每年要把自己坚挺的大肉棒插入女奴身体前面的肉洞里究竟代表了什么，从那时起他也暗暗思度自己应该已经有了很多的孩子。</p>
<p>由于无日是学校里的篮球队长，有时无日也会要虎子和他还有他的兄弟或者篮球队队友打篮球。大多数奴隶都不配进行自由公民喜闻乐见的群体运动，但无日还是教了虎子如何打篮球。当然，虎子不能也不可能像一个正常的男孩那样去打篮球，甚至经常觉得自己才是篮球场上的目标，因为其他的男孩都穿着帅气的运动服和名牌运动鞋，只有他依旧光着身子，打着赤脚。无论是对手还是队友，把球传给虎子时都似乎有意瞄准他的裆部。而且每次当他拿到球后挑起投篮时，无论是对手还是队友都会伸手去抓扯他的鸡巴和睾丸。每次球赛后，大汗淋漓的男孩们会喝着能量饮料补充水分，同样浑身是汗的虎子则要蹲在地上给所有的男孩口交，喝他们的尿解渴。虎子知道自己的位置，虽然他可以一度站起来和这些男孩们打篮球，但是结束了却还是要继续趴下做一条卑贱的精狗。他们是高高在上的人，而自己则只是一条人畜，能用嘴承接他们鸡巴流出的任何男汁便已是他最无上的荣耀。</p>
<p>(结局）</p>
<p>虎子就这样在卿庄生活了很多年。有一天早上，他照例将头埋在无日的两腿间，用舌头去舔无日的肛周和那上面的肛毛。虎子本以为无日会发出一如既往的欢愉声，但却听见无日淡淡地说，他要结婚了。虎子知道无日的新娘一定是那个皮肤很白皙的小姑娘，这一年她来过卿庄很多次，每次无日都会陪着她，也让虎子双手抱头双腿叉开胯蹲，晃动黑红的生殖器给她致过敬。无日也和她在小院子里的葡萄架下做过爱，当时虎子就跪趴在两人的身边，甚至无日完事后还让虎子将他射出的精液从那姑娘的阴道里舔出来吃了下去，再舔干净他的阴茎。当虎子舔着那个姑娘的阴户，而姑娘不住发出阵阵娇喘时，无日告诉姑娘，虎子一直是他的贴身私狗，婚后也会伺候她这个女主人，以后，虎子还要服侍无日和姑娘的孩子们，直到老死。</p>
<p>虎子知道，一旦无日结婚后，自己就再也不能睡在无日屋里的地上了，而且每次他和他妻子性交前和性交后，自己都要帮他们舔舐阴部，清理残精。虽然他还是无日的私狗，以后还会是他孩子们的私狗，但虎子还是感到有些失落。</p>
<p>也许是感到了虎子情绪的低落，有一天无日将两个皮肤黝黑的小奴隶带回小院，告诉虎子这是他的两个儿子。现在的虎子已经知道了每年和女奴交配会孕育后代，但作为卿庄的一条精狗他也无法关心或者知悉后续的事情。但看到这两个几乎是他年轻翻版的小奴隶时，虎子还是多少感到了惊讶。无日告诉虎子，从今往后这两个小奴隶也会成为他的私狗，然后便当着虎子的面鸡奸了他们。说实在，虎子并不是太关心自己的两个儿子当着自己的面被无日鸡奸时的哭喊和屈辱，毕竟这就是作为卿庄精狗狗种的命运，但他还是很介意无日将他的精液喂给了这两条小狗崽子，那本应是属于他的。</p>
<p>就这样又过了几年，虎子的两个狗崽子已经正式成为了卿庄新一代精壮的精犬，身材和样貌甚至都要超过了当年的虎子。而虎子现在应该差不多二十五岁了，算是卿庄的中年狗了，但是他每天还是依旧兢兢业业地伺候无日和他的家庭。</p>
<p>虎子的父亲一年前弄伤了腿，但也仍旧给无日拉着车。虎子也还依旧陪伴在父亲拉的车驾边，继续保护着父亲。不知道为什么，虎子一直觉得无日也很喜欢父亲。</p>
<p>可是即便如此，有一天无日还是在喂虎子喝尿时，告诉虎子差不多是时候了。虎子那时并不知道这意味着什么，但很快就知道他的父亲将要被“回收”了。也许是和父亲已经建立了深厚的感情，得知这个消息后虎子竟差点要反抗。但他还是很快意识到了自己在这座庄园的地位和使命，只能含泪接受了这个不可抗拒的现实。无日用手抚摸虎子的瓜皮头，安慰虎子说他能保证虎子的父亲将不会感到丝毫的痛苦，而且他会保留父亲的一件遗物，以供虎子寄托哀思。</p>
<p>在庄园的奴医往虎子父亲的颈部静脉里注射毒素前，无日允许虎子跪在他父亲的裆前帮他射出人生的最后一炮。虎子含着泪用嘴再次从父亲的鸡巴里吸吮出了他那些还是液体的弟弟妹妹，吞下了肚里。随着畜医扎入针头，推动针管，父亲倒下了，但是他的阴茎却依旧硬邦邦的勃起着。畜医飞快地用弯刀割掉了虎子父亲的阴茎和睾丸，两粒睾丸被碾碎入药了，而他的硬屌则被迅速塑化，放置在了一个透明的晶体器皿里。无日告诉虎子说他父亲的这条肉棒将会放置在他办公室里，以便虎子能够经常悼念他。嘴里还有父亲精液的味道，虎子捧着那个晶体器皿，看着里面那条黝黑坚硬，龟头马眼处依旧有残精流出的阴茎，意识到自己曾经就是通过它进入母亲的子宫，然后来到这个光怪陆离的世界。他曾经无数次地吸吮过这条肉棒，那是他和父亲分别多年后从新建立父子情谊的一条纽带。可如今，这条阳具将在虎子的余生无时不刻地提醒他自己的父亲已经被这个他曾经想通过学潮改变的世界彻底吞噬了，他将再也没有父亲了。想到这，虎子竟哭成了一个泪人。</p>
<p>虎子再也没有见过自己的母亲，直到无日告诉他他的母亲也不在人事了。无日牵着虎子爬到了卿庄后山果园里的两株苹果树下，告诉虎子他父母身体的残骸就埋葬在这两棵树下。作为卿庄的奴隶，被回收后大多都是将残骸混合焚烧之后制成肥料。而能被独立埋葬在树木之下已经算是厚葬了。虎子看着眼前这两株宛如墓碑的苹果树，恭恭敬敬地磕了九个响头。无日蹲下身子，伸手抹干净虎子额头的尘土，又伸到虎子的裆下抓住他的阴囊，一边揉捏一边在虎子的耳边说，这些都是为他而做的。虎子再次泪如雨下。无日一边抚摸虎子的脊背，一边用力撸弄虎子的阴茎。泪眼滂沱中，虎子很快就被无日撸射，将满睾的精液分别射向了两株苹果树的树根。</p>
<p>无日将虎子牵回了他的办公室，如今他已经继承了卿吞天的衣钵成了卿庄的当家。虎子跪在无日的裆前，感激地轻轻吻了无日的胯部。无日低头笑着看着虎子，点了点头以示批准，然后就望向了书橱上那个盛放着虎子父亲鸡巴的晶体容器。很快，无日就在虎子的嘴里射了精。无日高潮时用双手紧紧箍住虎子的头部往他的裆部拉，让虎子的鼻子深埋在他的阴毛里，不停地说着虎子是庄上最好的狗奴。虎子嘴里吞咽着无日的浓浆，鼻子闻嗅着无日阴毛的骚味，心底却是满满的自豪和温暖。</p>
<p>虎子这一辈子活得很长，也见到了很多他孕育的狗崽子。其中一对双胞胎最终接替了他作为卿庄最好私狗的荣耀头衔。他终究还是老了，也终于听到无日对他说差不多是时候了。面对生命的即将终结，虎子并没有不舍，相反有种终于可以和父母团聚的喜悦。虎子的大儿子，一个约莫17岁的精狗爬进了无日的办公室里，用嘴承接了虎子人生最后一次的射精。</p>
<p>虎子最后跪了下来，给无日磕了最后一次响头，然后看着畜医手中的针管，慢慢地闭上了眼睛。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>兵奴</title>
		<link>/2018/12/15/6546.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Dec 2018 05:03:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6546</guid>

					<description><![CDATA[? ? 我叫朗育，家人都叫我小育，今年18岁，出生于一个军人世家，爸爸是某部队的二把手，妈妈是文艺军&#8230; <a href="/2018/12/15/6546.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">兵奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<pre style="color:rgb(0,0,0);font-style:normal;font-variant-ligatures:normal;font-variant-caps:normal;font-weight:400;letter-spacing:normal;orphans:2text-indent:0px;text-transform:none;widows:2;word-spacing:0;text-decoration-style:initial;text-decoration-color:initial;overflow-wrap:break-word;white-space:pre-wrap;text-align:left;">
? ? 我叫朗育，家人都叫我小育，今年18岁，出生于一个军人世家，爸爸是某部队的二把手，妈妈是文艺军官。我有一个哥哥，叫朗川，现在在爸爸的部队里服役，正因为如此，家人都希望我能走知识分子这条路，家里已经有够多的军人了。

可能是没有读书的基因，我的学习成绩实在上不了台面。加上爸妈都很忙，我自己决定辍学了，外表斯文的我头一次做出这么叛逆的事，爸妈知道以后头疼得很，不过他们自认为对我关心不够，也并没有太责骂我，倒是我哥，把我骂了个狗血淋头。接下来的日子，家人都在为我的下一步做打算，最后决定，让我进老爸的部队，当兵去吧！从此，我的生活有了翻天覆地的变化。

我以新兵的姿态踏入军营，每天都在勉强支撑那超负荷的训练，虽然老爸是二把手，但是，我的班长一点好处都不给我，唯一的好处，便是让我住进了一间老兵的宿舍，他们能够多教教我。


宿舍里加上我一共四个人，刘哥每天帮我锻炼体能，强哥每天帮我锻炼力量，还有一位峰哥每天陪我复习军姿。每天训练结束还要一一接受他们的教导，有点累，但是又莫名的有精神。由于我性格偏内向，宿舍的兵哥哥们每次教完我我都挺不好意思的，后来我就主动开始帮他们洗衣服了。慢慢的，我和几位兵哥哥就熟悉了。


这天，我照例在晚上睡觉前给他们洗衣服，突然发现有一条内裤上有精斑，我鬼使神差的拿着看了半天，最后还闻了一下，有一股淡淡的尿骚味和浓烈的腥味。那天晚上我做梦都在闻那股味道。

第二天，我笑着在宿舍大声的问“昨天谁遗精啦？谁遗精啦？”

几位兵哥看着我，强哥问“问这个干嘛？”

“我昨天洗内裤发现有条内裤上有精液！”

刘哥和峰哥都笑，刘哥说“这有什么大惊小怪的，男人都有精液啊”

我看强哥欲言又止，就逗他“强哥，是不是你的内裤啊？哈哈”

强哥刷的一下脸就红了。我们三个哄堂大笑。


“强啊，是不是穿着内裤打飞机啦？哈哈哈哈”刘哥调侃道。

强哥脸更红了，“小育，以后我还是自己洗内裤吧……”



我说，“强哥没关系啦，我以后会帮你洗干净的！”

我心想，“我会继续帮你们洗衣服的，还想闻那股味道呢。”


之后，我每天洗内裤都会仔细检查他们的内裤上有没有精斑，可惜都没有了，但是我还是会每条内裤都闻一下，那股尿骚味我也喜欢闻！渐渐的，我已经有点无法自拔了。渐渐的，每次我看他们都有一种奇怪的感觉。

之后的日子就像复制粘贴，每天都重复同样的事情，很快，迎来了我在部队的第一个生日，可是还是像往常一样训练，老爸为了保持低调，打了个电话祝福了我一下，我哥也是一样。我不禁有些失落，看样子这个生日就这样过去了。

训练完回到宿舍，刘哥叫大家一起去洗澡。平时我们也是一起去洗澡的。可能是因为今天落魄的生日，我想转移一下内心的失落感，在澡堂里，我头一回仔细的看着三位兵哥，一件一件的把衣服脱光，露出饱满的肌肉，下面的大香肠悬挂在两腿间，我突然脸红了，第一次有了心跳加速的感觉。* O( s'?

峰哥见我站着不动，关心的问，“小育，你脸怎么了？”

“没事没事，就是有点热。”


峰哥拉了我一把，把水淋在我身上。“热就快洗澡”，说完还拍了一下我的屁股。

刘哥笑道“小育，我们知道今天是你的生日，待会儿洗完澡，咱们去买点啤酒小吃，在宿舍给你过生日。”

我站在三位兵哥中间，看着他们高大强壮的身形，突然感觉好幸福。


洗完澡，刘哥就让峰哥和强哥去买啤酒了，刘哥问我“小育，你能喝多少啤酒啊？”

我酒量不好，“能喝两三瓶吧……”

“这么少啊，那今晚可够你喝了，哈哈，咱哥几个都很能喝哦！”

很快，峰哥和强哥就回来了，一人搬了两箱啤酒，还有几袋熟食和花生米，我们马上开吃。三位兵哥各和我喝了一杯祝福我以后，他们就不逼我喝酒了。

我看他们喝的开心，就问他们“你们找女朋友了吗？”

刘哥说“每天都在部队里，上哪儿找去。”


“就是！”峰哥和强哥都愤愤的说道。

“难怪强哥自己打飞机，哈哈” 我又把这事拿出来说。

强哥喝了酒，也就不害羞了，“哪有男人不打飞机的，哪有部队的男人不打飞机的，要不然怎么解决，你不信问问你峰哥和刘哥，他们每天躲在厕所打飞机呢！”

“哈哈哈哈！”峰哥和刘哥不约而同的笑了起来。

“我们是会打飞机，但是不会射在内裤上啊！哈哈”刘哥笑道。

“我，我是没忍住！”强哥急忙解释，这下又引来我们一阵大笑。


强哥见状，赶紧给大家倒酒，“喝酒喝酒，大惊小怪的。”


就这样，我们四个人喝到12点，把酒全喝光了。三位兵哥都醉醺醺的趴在桌上。我一一把他们扶到床上，帮他们脱衣服。呆呆的看着三位兵哥都只穿着内裤躺在床上，我有点兴奋，可能是酒精的原因，胆子便大了起来。

我来到刘哥床前，看着刘哥的迷彩内裤包着的一大包，咽了口口水，慢慢把鼻子凑上去，一股浓浓的尿骚味扑面而来，我深深的闻了一下，这股味道立马点燃了我的身体，当下脑子里一片空白，贪婪的闻着这股尿骚味。接着，我又分别来到峰哥和强哥的胯下，逐个体味着不同的体味加尿骚味。

我感觉自己已经不受控制了，回到刘哥的床前，我手有点抖的轻轻的把刘哥的内裤脱下来，刘哥那根肥大的JI’BA呈现在我眼前，我仔细欣赏着刘哥的JI’BA，肥肥的，软软的，包皮正好褪在龟头下，龟头的直径和JI’BA茎身一样粗。我慢慢把鼻子凑过去，一股强烈的男性荷尔蒙的味道，现在对我来说就像催情剂一样。我心想“这味道我好喜欢闻，不知道尝起来怎么样？”我伸出舌头轻轻舔了一下刘哥的马眼，有点咸咸的味道，接着，我把刘哥的龟头含进嘴里，轻轻的吸了一下，不知道为什么，我觉得好兴奋，同时很喜欢这种感觉。我继续张嘴，渐渐地把刘哥软软的大JI’BA全部含在嘴里。突然，刘哥动了一下，我抬头看了一眼刘哥，发现他正张开眼看着我，我呆住了，不知道该怎么办。


“小育，你在干嘛？”

“我，我…


“我喝多了，你扶我去撒泡尿”刘哥说，语气好像并没有生气。


我扶起刘哥到厕所，刘哥握着那根软软的大JI’BA开始撒尿。


“你盯着我撒尿干嘛？”刘哥见我一直看着他的大JI’BA，突然不尿了。

“我不知道，刘哥，对不起。”

我不知道现在刘哥在想什么，是会生气还是会怎么样。

“小育，你刚刚闻我内裤的时候我醒着呢，不知道你要干嘛，等你闻了峰和强的内裤，然后舔了我的JI’BA以后我就知道了。”刘哥很平静的说。

“刘哥，对不起。”

“没什么对不起，我就当你喝多了。”


我心里松了一口气，同时又有点失落。没想到刘哥说：“我也喝多了，憋了一大泡尿，既然你想知道那是什么味道，那就让你尝尝！”


刘哥一把按住我，让我跪在地上。“含住我的JI’BA！”


我乖乖的含住整根JI’BA，失落感瞬间蒸发，一种满足感油然而生。

突然，嘴巴里的滴下一滴液体，然后越来越多，刘哥在我嘴里撒尿！很快，我的嘴巴被刘哥的尿液装的满满的。我很自然的就开始吞，刘哥一边尿我一边吞，嘴巴里那种咸咸的味道越来越重，同时，我感觉嘴巴在慢慢的撑大，刘哥的JI’BA硬了！当我把刘哥最后一滴尿吞到肚子里后，依依不舍的准备吐出刘哥的JI’BA，刘哥按住了我的头，“小育，味道怎么样？”


刘哥的JI’BA还在我嘴里，没法说话，我点点头表示味道很好。


刘哥接着道“想不想尝尝精液的味道？” 我毫不犹豫的点下了头。


刘哥似乎知道我会点头，我还在点头的时候他就开始慢慢抽动大JI’BA，由于这是我第一次口交，刘哥的JI’BA时不时会撞到我的牙齿。

“用舌头抵住我的JI’BA和龟头，别让我碰到你的牙齿！”

我按照刘哥说的照做，“嗯，啊…”刘哥一边抽插一边发出满足的呻吟声。


刘哥的JB插的兴起，JB不自觉的开始往我的喉咙里顶，我第一次口交，哪里承受的起深喉！我反射性的去推刘哥，不想他的手一直死死的摁住我的脑袋，此时，由于JB的深入，我不时的干呕，嘴巴里也分泌出越来越多的口水，连眼泪都流出来了。

刘哥完全无视我的不适，抓着我的头发死命的操我的嘴。渐渐的，我的喉咙放松了，开始适应刘哥的JB，刘哥操得越来越顺畅。- u. l( ^8 P' i# e% v3 `

“好温暖的嘴啊，小育，看样子你很有天分哦，这么快就适应了深喉。”说完，刘哥突然拔出了JB。我大口的呼吸空气，同时看着刘哥的JB，上面挂满了我的口水，亮晶晶的，此刻，刘哥的JB已经硬到了极致，茎身上青筋暴露，两颗沉甸甸的大卵蛋紧紧的悬在JB底部。我不自觉的咽了一口口水。

“刘哥，你的JB好大啊！”

“喜欢哥哥大JB不？”刘哥满脸骄傲的问我，

“喜欢！”

刘哥嘴角上扬，坏坏的笑道：“来，帮哥舔舔卵蛋子。”

我伸出舌头，开始舔刘哥的卵蛋。刘哥从上往下看着我道，“用嘴含住，两颗蛋都含住。”

我张大嘴，费力的把两颗蛋全部含住，同时用舌头轻轻的扫。刘哥打了个哆嗦，我把蛋吐了出来。用手握住，同时张嘴含住了刘哥的大JB，上下律动。

“小育啊，自学能力挺快嘛，真是天生为JB服务啊！”

我没有心思去想这是讽刺我还是赞扬我，一门心思的舔着刘哥的大JB。刘哥又开始抓住我的头发，操我的嘴，把JB插进我的喉咙里，大约插了五分钟，我的嘴巴都开始酸了，刘哥突然频率加快。“小育，准备接住刘哥的精液，好好尝尝刘哥的味道！

我听后赶紧裹住嘴巴，期待刘哥射精


“啊！爽死了！射了…射了……嗯………啊………”?


我嘴里感受到了来自刘哥精液的冲击，十股，一共射了十股精液，把我嘴里都装满了。

“吞下去！”刘哥吩咐。

我把刘哥的精液慢慢的吞进肚子里，刘哥的精液很浓稠，味道不重，等我全部吞进去以后，一股浓浓的腥味瞬间充斥着我的口腔和喉咙。嘴里全是精液的味道。

刘哥拔出JI’BA问我，“味道怎么样？”

“好腥啊！”


“味道不好？”

“没有没有，不知道好不好，但是…但是我很喜欢…"我害羞的说。

“喜欢，那以后还想不想吃？”

我跪在地上，抬起头看着刘哥说道“想…”

“哈哈……来，把我的JB舔干净！”

我伸出舌头，在刘哥的马眼上刮下剩余的精液，还用嘴像吸奶一样吸了两下，接着，用舌头舔刘哥的JB。突然，我感觉脸上热热的，刘哥对着我的脸撒尿了！尿液喷的我脸上全是，我赶紧张开嘴，含住刘哥的JB，让刘哥尿在我的嘴里。


“你个小骚货，这么喜欢喝尿，以后我要撒尿就叫你！”

我赶紧点头，心里充满了满足感和幸福感。等我喝完刘哥最后一滴尿，刘哥说：“起来吧。” 我听话的站起身，一个酿伧，差点跌倒。在地上跪太久了，膝盖都麻了。刘哥一把把我抱起来，走出了洗手间。把我放回床上对我说：“早点睡吧，明天还要早操。”

我点点头道，“恩…”

没多久，我就听到刘哥的呼噜声了。我躺在床上回想着今天晚上的过程，无比兴奋。“不知道以后会怎么样呢？”我想着这个问题渐渐睡着了。?

第二天，由于大家昨晚都喝多了，就属我喝最少，我头一个起床，看着三位兵哥睡得那么香，下面的帐篷顶得高高的，盯了一会儿，就没叫他们起床，想着等我洗漱好了再叫他们吧。
我来到洗手间，撒了泡尿，刚在挤牙膏呢，就看到刘哥进来了。

“过来，蹲下！”刘哥冲我招招手，

我马上就明白他的意思，马上屁颠屁颠的走过去蹲下，主动把刘哥的内裤拉下来，含住他的JB，静候了几秒，刘哥开始在我嘴里撒尿。我很自然把他的尿吞下去， 然后再舔干净他的马眼，然后起身，一套动作下来非常流畅和自然。刘哥见状，噗嗤一下就笑了，我害羞的别过头，继续刷牙。刘哥也没说什么，和我一起刷牙。

洗漱完毕后，我和刘哥把峰哥和强哥叫起床，他俩还迷迷糊糊的，殊不知昨晚在宿舍的洗手间上演了一场激情戏。

之后一个礼拜，我每天都会第一个起床，刘哥像是和我有心灵感应似的，只要我去洗手间，他就起床跟进来了，这样，每天早上刘哥都在我嘴里撒尿。不过也仅仅是这 样而已，因为峰哥和强哥时时都在，我几乎没有机会再好好品尝刘哥的大JB和他浓稠腥臭的精液。而刘哥也并没有想再操我嘴的意思，我又不敢问他，那种深深的失落感又占据着我的心。


这天晚上，我躺在床上辗转反侧，脑子里想的全是刘哥的大JB，还有他的体味，让我燥热难耐，无法入睡。我起床，想去澡堂冲个凉，顺便打个飞机缓解一下我的燥热。

来到澡堂里，因为已接近半夜，澡堂里空无一人。我想“既然还想打飞机，那就不开灯了，以免万一有人进来看到。”


我打开水龙头，开始冲凉，闭上眼睛，一边回想着刘哥的味道，一边抚摸自己的JB。兴起时，嘴巴里喃喃的说道：“刘哥，我好想舔你的大JB，好想吃你的精液，好想……好想……。”


“这么想吃我的大JB？那还不快过来跪下！”

我被吓了一跳，回头借着月光看见刘哥站在我身后，他看着我一脸惊恐，大笑了起来。

“吓死我了！”我装作不开心的样子。

刘哥一把握住我的JI’BA，“吓死了还硬着呢？你刚才不是还叫我吗？你叫我做什么？我没听清，再说一遍？

我知道他在逗我，“我才没叫你呢，是你自己听错了！”

“还嘴硬，我就是来冲个凉，你该干嘛干嘛吧！”说着松开了我的JI’BA，转身冲凉去了。

我看着刘哥的背影，他只穿了一件迷彩背心和短裤，月光下，刘哥的背影显得那么神秘，他先是把背心脱下，抬手的那一刻，我看到他手臂上的肌肉鼓起，接着是一个宽厚的肩膀，背部中间那条脊椎沟硬生生的将两边的肌肉分开。然后，他开始弯腰将短裤脱下来，直起身，他又圆又翘的臀部显得那么的有力量。此时，我特别期待他能转过身，我有些矜持的叫道，“刘哥…”


刘哥自然的转过身来，随意的问了一句，“干嘛？

我没有回答他，眼睛看着他的身体，视线从他的喉结慢慢往下移，经过他的胸肌时，停顿了一下，我有点口干舌燥…再往下，我顺着刘哥的腹肌来到他的肚脐，肚脐下的体毛一直延伸到他的下体，我睁大眼睛死死盯着他胯下的那一条，喉咙做了一个吞咽的动作。


刘哥站在那里看着我的一举一动，嘴角带着一抹不经意的笑意，他见我的视线停留在他的下体不动，一把拉过我的手放在他的JB上，“想摸吗？” 我点点头

“想吃吗？” 我还是点点头

“那你刚才还嘴硬！我再问你一遍，你刚刚在说什么？”

“我…” 我还是羞于说出口，但是又怕刘哥失去耐心不理我了，便小声说道，“刘哥，我好想吃你的大JB，好想吃你的精液…”?

“说什么呢？大点声音。” 他盯着我的眼睛，调戏的说道。

我被他盯得心里更虚了，更加羞于说出口，情急之下，我干脆蹲下，一口含住刘哥的JB。


刘哥摸着我的头笑道，“你小子！”

自从上次舔了刘哥的JB，我学会了如何口交，我先用舌头轻轻的从JB根部往上舔，再绕着他的马眼打圈。刘哥的JB在我嘴里迅速膨胀，我左手握住他的两颗卵蛋，嘴巴开始套弄起来，同时，舌头来回的舔弄。跟着，我有意把它吞进喉咙进行深喉。

“啊……” 刘哥舒服的呻吟着，“你小子学的倒挺快，对，把我的JB全部吞进去。啊……”

刘哥强有力的雄性呻吟声鼓励了我，我两手扶着刘哥大腿两侧，跪在地上使劲的想把刘哥的JB全部吞进喉咙里，它一点一点的埋没在我的嘴里，插进我的喉咙。当我的鼻子碰到刘哥的阴毛时，我知道已经全部吞进去了。刘哥阴毛不多不少，散发着浓厚的雄性体味，我将鼻子贴着他的下腹，卖力闻着刘哥的体味，让JB停留在我的喉咙里。待我调整了呼吸节奏之后，开始顺着喉咙吞吐刘哥的大JB。


“啊……，好爽，啊……”，刘哥不时的发出呻吟声。

没想到阴毛散发出来的味道也那么让我着迷，在卖力的舔了几分钟后，我感觉刘哥的龟头有些胀大，刘哥毫无预警的开始向我喉咙喷发，当第一股精液喷进我喉咙里时，我被呛了一下，想吐出JB，奈何男人在高潮的时候力量爆发，刘哥死命的摁住我的头，精液一股一股的射进我的喉咙，我还来不及细细品尝就被迫吞进了肚子里。

刘哥在射完之后，JB还在我的喉咙里停留了20秒，之后，他把大JI’BA抽出我的嘴，JB上沾满了我的唾液，马眼处还有残留的精液。JB还是雄赳赳的对着我，丝毫没有要变软的迹象。


刘哥把我拉起来，一脸愉快的看着我，抱着我的头就吻了上来。我有点不知所措，这可是我的初吻呢！刘哥也感觉到我的生涩，用舌头轻轻撬开我的嘴唇，把舌头伸进来勾住我的舌头，我学着刘哥的动作，也勾住他的舌头。30秒后，刘哥放开了我。道，“原来这就是精液的味道啊，没什么好吃的嘛。”

我嘟囔着嘴道，“我喜欢就行～

“好吧，你喜欢以后就让你多喝点。

我满足的笑了。刘哥给我一个眼神，让我看他的下体，我一看，它还是硬邦邦的！


刘哥装作很委屈的样子说道：“怎么办，还硬着呢。”

我很爽快的说，“那我再帮你舔。” 说完准备往下蹲，刘哥拉住我，火辣辣的眼神看着我道：“不，我想感受一下你身上其它地方的热度。”

我一头雾水，“其它地方？？”

刘哥道，“对！其它地方！” 说完，他把我掰过身子背对着他，双手绕到我的胸前把我搂住。我感觉到那根硬得有些发烫的东西顶在我的屁股缝中间。;?

“这里还有一个洞。”刘哥从后面抱着我，一边在我耳旁哈气，一边说。

“啊！你是说？”??“对，就是你的PI‘YAN。”



我以前偶尔看过一两部A片，只知道口交和性交，从来不知道PI‘YAN也能用来做爱？“可是，那里很脏啊…而且，那个洞很小吧…你的那里那么粗……

刘哥不停的摩擦我的股缝，说道：“你别管那么多，愿不愿意？”

我转过头看着刘哥，犹豫了片刻，但是在好奇心的驱动下，我还是点了点头。

刘哥见状，便松开我，打开水龙头，花洒喷出来的水顺着我的头流到我的屁股上。刘哥开始用水帮我清洗PI‘YAN，他用手抹了点肥皂，围绕着我的PI‘YAN周边清洗了一圈后，将一根手指慢慢插进我的PI‘YAN，我感到些许不适，“刘哥，真的可以吗？我感觉有点奇怪呢…”

“可以的！”刘哥将手指刮了一遍我的内壁后，拔出手指看了看，说道，“还挺干净的。”说完，用清水帮我把肥皂液洗干净。拍拍我的屁股道，“来，再帮我舔舔JB，待会儿用PI‘YAN帮我舔。”

说完，我便蹲下身子，含住刘哥的大JB，卖力的舔了一分钟后，刘哥叫，“起来吧”

“身子往前倾，手扶住墙。” 我此刻脑袋有些空白，对接下来要发生的事情全然不知，刘哥说什么我就跟着照做。

“把屁股撅起来！”刘哥有些命令的语气道，他好像很着急似的。

我顺从，等着刘哥告诉我接下来该怎么做，刘哥把我的屁股掰开，挺着JB对准我的PI‘YAN，我的大脑反应过来，心里既紧张又害怕，还有点小兴奋。

突然，一种剧痛从我的PI‘YAN传来！刘哥把龟头插进来了！这种异物强插进来的不适让我不自觉的收缩括约肌，痛感更加强烈。

“啊！好痛！刘哥，好痛啊！” 我大叫一声，扭动着臀部，想把刘哥的JB挤出去，刘哥用力抓住我的两瓣屁股，不让我移动。

“别动！待会儿就不痛了。你叫这么大声，要把其他人都叫过来看我操你吗？

我听后赶紧闭着嘴，忍痛想告诉刘哥先把JB拔出去，不等我开口，一种撕裂的感觉传向我的全身，我咬着牙，“恩…”了一声，努力不让自己叫出来，PI‘YAN的剧痛让我短暂的麻木了，我不停的扭动臀部，向刘哥表达不想再继续下去。刘哥一声不吭的抓住我的屁股。我说：“刘哥，真的好痛啊，你先拔出去好吗？求求你了！我感觉我的PI‘YAN裂开来了…”

刘哥一动不动，“小育，你忍一忍，待会儿就不痛了。”


在我们僵持的这一分钟里，我的PI‘YAN除了痛，完全感觉不到任何东西，这一分钟对我来说，像在地狱过了一个世纪。

渐渐的，疼痛感逐渐褪去，我能感觉到刘哥的大JI’BA滚烫的贴着我的肠壁，甚至能感觉到JB时不时的跳动。这一分多钟，刘哥没有动一下。

疼痛感开始消失，我的括约肌慢慢放松。刘哥感受到了我肌肉的放松，问到，“还痛吗？”


我松了一口气，摇摇头，“不是很痛了。”


刘哥听完，开始慢慢的抽动JB，我感觉到PI‘YAN里有一种胀胀的感觉，虽然不难受，但是也没有很好受。刘哥没有听到我像刚才那样叫，慢慢加快了抽插的速度。我能清晰的感受到刘哥的龟头来回刮着我的肠壁，时不时的能给我带来一点被电的感觉。

“啊…小育，你的PI‘YAN好紧，操的刘哥好舒服！”

我听到刘哥说舒服，心里便觉得满足，刚刚的痛觉也抛之脑后。突然，有一种又酸又麻的感觉从我的PI‘YAN传来，我忍不住呻吟了一声，“啊…”搜


刘哥听到后停了下来，问道，“怎么了？还痛？”


我摇摇头，“不痛，是有点麻……”

“哪里麻？是这里吗？”刘哥又顶了我一下

那种酥麻的感觉又一次来袭，“啊……是这里，好舒服…”


刘哥嘴角不经意的上扬了一下，接着便恢复抽插，自从有了第一次酥麻的快感后，仿佛一发不可收拾，刘哥的JB每次顶进来，都会顶到我的前列腺上，源源不断的快感开始冲向我的全身，那股电流贯穿到我的每一处神经。我的JB重新硬了起来，并且不断的流出前列腺液，我忍不住开始呻吟，之前的矜持已经被快感覆盖，“啊……好舒服啊，刘哥，不要停。

刘哥不停的操我，“我也好爽，小育，你的PI‘YAN好热，好滑！

我PI‘YAN里随着快感的增加，不停的分泌前列腺液还有肠液，刘哥的大JB每次抽出去，都能带出一些淫水，渐渐的，淫水顺着刘哥的JB流到他的卵蛋上，再滴到地上。因为淫水的大量分泌，刘哥操我的时候发出啪啪啪的声音，我和刘哥的呻吟声加上刘哥的卵蛋撞击我屁股的声音充斥着整个澡堂。


“小育，以后你就做我老婆，每天让我操！” 此刻他也深深陷入情欲当中，一边操我一边问道。

“好…啊…刘哥，以后天天都让你操。

“啊…小逼流了这么多淫水，太他妈爽了！”刘哥兴奋的边操边说。


5分钟后，刘哥停了下来，我的快感逐渐消失，心里还欲求不满，有些着急道，“哥，不要停…”

刘哥说，“来，我们换个姿势。

说完，刘哥“啵”的一声把JB拔出来，我立马感觉到PI‘YAN的空虚，双腿有些发软

刘哥迅速的抱着我的大腿根，把我抬起来顶在墙上，道，“用脚缠住我的腰。

我的后背贴着墙，双手搭在刘哥的手臂上，刘哥双手托住我的屁股，我用双脚缠住刘哥的腰，刘哥把嘴贴上来亲我，下面的JB急切的寻找我的PI‘YAN。我迫切的想要刘哥的插入，把手伸下去，扶着刘哥的大JB对准我的PI‘YAN，刘哥感觉到了那个微张的洞口，再次操了进来。我们同时发出一声呻吟。“啊…”


接下来，刘哥一边操我，一边和我舌吻。

我闭上眼睛，满脸享受，嘴巴开始胡言乱语，“刘哥，我好喜欢你的大JB，操的我好舒服。


刘哥顶住我的前列腺，“叫我什么？

“刘哥…”

“叫老公，不然不操你！”

“老公，好老公，快点…

刘哥听后，仿佛受了激励般，抽插的幅度更大了。“好老婆，以后每天都要这样操你，射到你的小逼里。”

我们的嘴巴除了在接吻，就是发出阵阵的呻吟声，全然忘记了现在还在公共澡堂里，现在，我们的世界只剩下情欲带来的快感，自动屏蔽掉外界的任何因素。

在快频率的操了我几分钟后，刘哥开始慢慢的操，他把JB慢慢的拔出去，只留下龟头在里面，然后冲刺般的用力把JB顶进来，就这样操了几十下以后，我被操的全身发软，JB胀的难受。

“刘哥，我的JB好胀…好舒服。

刘哥一边吻我一边说道，“小育，我也好舒服…今天要操到你求饶！

说完，刘哥不再玩九浅一深，开始把全身的力气都集中在JB上，高频率的操进我的PI‘YAN深处，我感觉PI‘YAN都快被操穿了！JB上的胀感越来越强烈，我脸颊越来越红，龟头胀大，在刘哥的JB再次顶到我前列腺的一瞬间，我的精液喷薄而出，强有力的精液像抛物线一样射到我自己的脸上和胸上，我被操射了！"

我已经不管有没有人会听到，大声的呻吟，“啊…刘哥，我射了…啊……”

我的PI‘YAN随着JB的射精而一阵阵的收缩，一颤一颤的夹着刘哥的JB。

“我操，小逼夹的JB爽死了！” 刘哥更加疯狂的抽插，由于之前在我嘴里射过一次，所以刘哥把我操射了以后自己还没射。而我射完以后，PI‘YAN更加的敏感，JB也不受控制起来。射完以后再继续被操，快感更加的强烈。

刘哥抽空用手指把我脸上的精液刮下来，喂到我的嘴里，我含住他的手指，把自己的精液全部舔干净。随后，刘哥用力的吻了下来，不断的吸吮着我的舌头，我嘴里的精液在我们的舌头上来回搅动，刘哥将舌头一推，我把自己的精液吞了下去。

此时，刘哥已经满身大汗，压抑了几年的性欲今晚全部表现在JB上。疯狂的蹂躏我的PI‘YAN，我被操的双腿发抖，JB开始发麻，不自觉的，我的JB喷洒出一股液体，我被刘哥操到尿失禁

尿液射到我的身上，混合着我的精液往下流，流到了我的PI‘YAN，随着刘哥JB的往外抽动，这混合液体缓缓的滴到刘哥的JB上，滚烫的尿液进一步刺激了刘哥JB上的神经，刘哥忍不住大喊，“小骚逼，爽死我了，被我操射还操尿，啊…，小育，我快射了，我要射到你PI‘YAN里！”

此时我已经被操迷糊了，爽的不知天南地北，嘴里只能发出“嗯，啊”的呻吟声。

我感觉到刘哥的手臂肌肉紧绷，在大力的抽插几下后，刘哥双手发力抓住我的屁股，JB顶向我PI‘YAN的最深处，开始射精，我被滚烫的精液烫清醒，集中精力感受男人的命根子那与生俱来的喷薄力度。

刘哥一边射精一边大叫，“啊！……操！…射了！射进骚逼里！…”

最后一股精液喷出之后，刘哥松开发力的手掌，托住我的屁股，大口的喘息，嘴巴轻轻的亲了我一下说道，“好舒服！小育，你喜欢吗？

“喜欢。” 高潮后的我两颊通红。刘哥身体往前倾，贴着我的胸，汗液传导着我们的体温。


待激情过后的温度褪去后，我道，“刘哥，放我下来吧。”?

长时间贴着墙壁姿势，我的后背有些发麻。

“等等，还没结束呢！” 刘哥神秘的笑道，


我还在思考这句话的意思，难道还要再来？真的要让我求饶吗？+


突然有一股热流涌进我的PI‘YAN！烫的我一阵哆嗦。刘哥在我PI‘YAN里撒尿！

“流了那么多淫水，帮你洗洗PI‘YAN。” 刘哥调戏的说道。

尿液越来越多，我的PI‘YAN都装不下，经过半个多小时的抽插，PI‘YAN里的括约肌已经放松到了最大的程度，根本兜不住这流动的液体

刘哥的尿液开始往地下流，顺着他的JB流到大腿，再流到地上。尿完以后，刘哥把JB拔出来，没有了刘哥那根大JB的堵塞，PI‘YAN里的尿液夹杂着刘哥精液喷了出来。不久前，我的PI‘YAN还享受着塞满的快感，现在，我又能感觉这种掏空的快感。我再一次呻吟，“啊…，刘哥，你讨厌死了，都不跟我说一句就尿进来…”


刘哥露出两排白牙，笑着把我的双腿放下。我的双腿发软，一屁股坐到地上。PI‘YAN里还有一些液体没有流出来。我抬头看着刘哥，一眼就看见他那已经变软，但是还是很大的JB。

“来，把它舔干净！” 刘哥说道，

我张开嘴，轻而易举的含住整根JB，用舌头开始清理。JB上残留着尿液和精液，还有我的体液，那味道又咸又腥。舔干净之后，我对刘哥说，“哎，我都站不稳了，明天怎么早操啊……”

刘哥摸摸我的头发说，“看来你的下蹲动作训练还不够，腿部力量不行，明天开始要重点训练下蹲！”

我翻了下白眼，准备蹲下，让PI‘YAN里的液体都流出来，刘哥以为我站不起来，一把拉起我说，“今天晚上我先抱你回宿舍，明天早上就没事了。”


我说：“没有啦，我要让后面剩余的液体流出来啦。

刘哥一本正经的看着我道：“剩下的好好留在里面，当做第一次的纪念品！”?

我又翻了下白眼，但还是乖乖照做。


接下来，我们冲了个凉，我像个小媳妇似的仔细帮刘哥擦拭了全身。我也简单冲洗了一下，刘哥就抱着我回宿舍了。一路上，我都能感觉到PI‘YAN里流动的液体，心里有种奇怪的满足感。同时，害怕的感觉也出现，虽然澡堂隔着几堵墙才是宿舍，也不知道刚刚叫那么大声有没有人听到f!?

外面黑灯瞎火，只有月光洒在大地上。黑暗里，有一双眼睛目送着我们离开。而我们丝毫没有发觉。到了宿舍门口，刘哥把我放下，我们鬼鬼祟祟的各自回床睡觉了。?

第三天，由于大家昨晚都喝多了，就属我喝最少，我头一个起床，看着三位兵哥睡得那么香，下面的帐篷顶得高高的，盯了一会儿，就没叫他们起床，想着等我洗漱好了再叫他们吧。

我来到洗手间，撒了泡尿，刚在挤牙膏呢，就看到刘哥进来了。

“过来，蹲下！”刘哥冲我招招手，

我马上就明白他的意思，马上屁颠屁颠的走过去蹲下，主动把刘哥的内裤拉下来，含住他的JB，静候了几秒，刘哥开始在我嘴里撒尿。我很自然把他的尿吞下去， 然后再舔干净他的马眼，然后起身，一套动作下来非常流畅和自然。刘哥见状，噗嗤一下就笑了，我害羞的别过头，继续刷牙。刘哥也没说什么，和我一起刷牙。

洗漱完毕后，我和刘哥把峰哥和强哥叫起床，他俩还迷迷糊糊的，殊不知昨晚在宿舍的洗手间上演了一场激情戏。

之后一个礼拜，我每天都会第一个起床，刘哥像是和我有心灵感应似的，只要我去洗手间，他就起床跟进来了，这样，每天早上刘哥都在我嘴里撒尿。不过也仅仅是这 样而已，因为峰哥和强哥时时都在，我几乎没有机会再好好品尝刘哥的大JB和他浓稠腥臭的精液。而刘哥也并没有想再操我嘴的意思，我又不敢问他，那种深深的失落感又占据着我的心。


这天晚上，我躺在床上辗转反侧，脑子里想的全是刘哥的大JB，还有他的体味，让我燥热难耐，无法入睡。我起床，想去澡堂冲个凉，顺便打个飞机缓解一下我的燥热。?

来到澡堂里，因为已接近半夜，澡堂里空无一人。我想“既然还想打飞机，那就不开灯了，以免万一有人进来看到。”


我打开水龙头，开始冲凉，闭上眼睛，一边回想着刘哥的味道，一边抚摸自己的JB。兴起时，嘴巴里喃喃的说道：“刘哥，我好想舔你的大JB，好想吃你的精液，好想……好想……。”


“这么想吃我的大JB？那还不快过来跪下！”

我被吓了一跳，回头借着月光看见刘哥站在我身后，他看着我一脸惊恐，大笑了起来。

“吓死我了！”我装作不开心的样子。

刘哥一把握住我的JI’BA，“吓死了还硬着呢？你刚才不是还叫我吗？你叫我做什么？我没听清，再说一遍？”

我知道他在逗我，“我才没叫你呢，是你自己听错了！”

“还嘴硬，我就是来冲个凉，你该干嘛干嘛吧！”说着松开了我的JI’BA，转身冲凉去了。

我看着刘哥的背影，他只穿了一件迷彩背心和短裤，月光下，刘哥的背影显得那么神秘，他先是把背心脱下，抬手的那一刻，我看到他手臂上的肌肉鼓起，接着是一个宽厚的肩膀，背部中间那条脊椎沟硬生生的将两边的肌肉分开。然后，他开始弯腰将短裤脱下来，直起身，他又圆又翘的臀部显得那么的有力量。此时，我特别期待他能转过身，我有些矜持的叫道，“刘哥…”

刘哥自然的转过身来，随意的问了一句，“干嘛？”

我没有回答他，眼睛看着他的身体，视线从他的喉结慢慢往下移，经过他的胸肌时，停顿了一下，我有点口干舌燥…再往下，我顺着刘哥的腹肌来到他的肚脐，肚脐下的体毛一直延伸到他的下体，我睁大眼睛死死盯着他胯下的那一条，喉咙做了一个吞咽的动作。

刘哥站在那里看着我的一举一动，嘴角带着一抹不经意的笑意，他见我的视线停留在他的下体不动，一把拉过我的手放在他的JB上，“想摸吗？” 我点点头。

“想吃吗？” 我还是点点头。

“那你刚才还嘴硬！我再问你一遍，你刚刚在说什么？”

“我…” 我还是羞于说出口，但是又怕刘哥失去耐心不理我了，便小声说道，“刘哥，我好想吃你的大JB，好想吃你的精液…”?

“说什么呢？大点声音。” 他盯着我的眼睛，调戏的说道。

我被他盯得心里更虚了，更加羞于说出口，情急之下，我干脆蹲下，一口含住刘哥的JB。

刘哥摸着我的头笑道，“你小子！”

自从上次舔了刘哥的JB，我学会了如何口交，我先用舌头轻轻的从JB根部往上舔，再绕着他的马眼打圈。刘哥的JB在我嘴里迅速膨胀，我左手握住他的两颗卵蛋，嘴巴开始套弄起来，同时，舌头来回的舔弄。跟着，我有意把它吞进喉咙进行深喉。

“啊……” 刘哥舒服的呻吟着，“你小子学的倒挺快，对，把我的JB全部吞进去。啊……”

刘哥强有力的雄性呻吟声鼓励了我，我两手扶着刘哥大腿两侧，跪在地上使劲的想把刘哥的JB全部吞进喉咙里，它一点一点的埋没在我的嘴里，插进我的喉咙。当我的鼻子碰到刘哥的阴毛时，我知道已经全部吞进去了。刘哥阴毛不多不少，散发着浓厚的雄性体味，我将鼻子贴着他的下腹，卖力闻着刘哥的体味，让JB停留在我的喉咙里。待我调整了呼吸节奏之后，开始顺着喉咙吞吐刘哥的大JB。

“啊……，好爽，啊……”，刘哥不时的发出呻吟声。

没想到阴毛散发出来的味道也那么让我着迷，在卖力的舔了几分钟后，我感觉刘哥的龟头有些胀大，刘哥毫无预警的开始向我喉咙喷发，当第一股精液喷进我喉咙里时，我被呛了一下，想吐出JB，奈何男人在高潮的时候力量爆发，刘哥死命的摁住我的头，精液一股一股的射进我的喉咙，我还来不及细细品尝就被迫吞进了肚子里。

刘哥在射完之后，JB还在我的喉咙里停留了20秒，之后，他把大JI’BA抽出我的嘴，JB上沾满了我的唾液，马眼处还有残留的精液。JB还是雄赳赳的对着我，丝毫没有要变软的迹象。


刘哥把我拉起来，一脸愉快的看着我，抱着我的头就吻了上来。我有点不知所措，这可是我的初吻呢！刘哥也感觉到我的生涩，用舌头轻轻撬开我的嘴唇，把舌头伸进来勾住我的舌头，我学着刘哥的动作，也勾住他的舌头。30秒后，刘哥放开了我。道，“原来这就是精液的味道啊，没什么好吃的嘛。”

我嘟囔着嘴道，“我喜欢就行～”

“好吧，你喜欢以后就让你多喝点。”

我满足的笑了。刘哥给我一个眼神，让我看他的下体，我一看，它还是硬邦邦的！

刘哥装作很委屈的样子说道：“怎么办，还硬着呢。”

我很爽快的说，“那我再帮你舔。” 说完准备往下蹲，刘哥拉住我，火辣辣的眼神看着我道：“不，我想感受一下你身上其它地方的热度。”

我一头雾水，“其它地方？？”

刘哥道，“对！其它地方！” 说完，他把我掰过身子背对着他，双手绕到我的胸前把我搂住。我感觉到那根硬得有些发烫的东西顶在我的屁股缝中间。

“这里还有一个洞。”刘哥从后面抱着我，一边在我耳旁哈气，一边说。

“啊！你是说？”??“对，就是你的PI‘YAN。”



我以前偶尔看过一两部A片，只知道口交和性交，从来不知道PI‘YAN也能用来做爱？“可是，那里很脏啊…而且，那个洞很小吧…你的那里那么粗……”!

刘哥不停的摩擦我的股缝，说道：“你别管那么多，愿不愿意？”

我转过头看着刘哥，犹豫了片刻，但是在好奇心的驱动下，我还是点了点头。

刘哥见状，便松开我，打开水龙头，花洒喷出来的水顺着我的头流到我的屁股上。刘哥开始用水帮我清洗PI‘YAN，他用手抹了点肥皂，围绕着我的PI‘YAN周边清洗了一圈后，将一根手指慢慢插进我的PI‘YAN，我感到些许不适，“刘哥，真的可以吗？我感觉有点奇怪呢…”

“可以的！”刘哥将手指刮了一遍我的内壁后，拔出手指看了看，说道，“还挺干净的。”说完，用清水帮我把肥皂液洗干净。拍拍我的屁股道，“来，再帮我舔舔JB，待会儿用PI‘YAN帮我舔。”

说完，我便蹲下身子，含住刘哥的大JB，卖力的舔了一分钟后，刘哥叫，“起来吧”

“身子往前倾，手扶住墙。” 我此刻脑袋有些空白，对接下来要发生的事情全然不知，刘哥说什么我就跟着照做。

“把屁股撅起来！”刘哥有些命令的语气道，他好像很着急似的。

我顺从，等着刘哥告诉我接下来该怎么做，刘哥把我的屁股掰开，挺着JB对准我的PI‘YAN，我的大脑反应过来，心里既紧张又害怕，还有点小兴奋。

突然，一种剧痛从我的PI‘YAN传来！刘哥把龟头插进来了！这种异物强插进来的不适让我不自觉的收缩括约肌，痛感更加强烈。

“啊！好痛！刘哥，好痛啊！” 我大叫一声，扭动着臀部，想把刘哥的JB挤出去，刘哥用力抓住我的两瓣屁股，不让我移动。

“别动！待会儿就不痛了。你叫这么大声，要把其他人都叫过来看我操你吗？”

我听后赶紧闭着嘴，忍痛想告诉刘哥先把JB拔出去，不等我开口，一种撕裂的感觉传向我的全身，我咬着牙，“恩…”了一声，努力不让自己叫出来，PI‘YAN的剧痛让我短暂的麻木了，我不停的扭动臀部，向刘哥表达不想再继续下去。刘哥一声不吭的抓住我的屁股。我说：“刘哥，真的好痛啊，你先拔出去好吗？求求你了！我感觉我的PI‘YAN裂开来了…”

刘哥一动不动，“小育，你忍一忍，待会儿就不痛了。”

在我们僵持的这一分钟里，我的PI‘YAN除了痛，完全感觉不到任何东西，这一分钟对我来说，像在地狱过了一个世纪。

渐渐的，疼痛感逐渐褪去，我能感觉到刘哥的大JI’BA滚烫的贴着我的肠壁，甚至能感觉到JB时不时的跳动。这一分多钟，刘哥没有动一下。

疼痛感开始消失，我的括约肌慢慢放松。刘哥感受到了我肌肉的放松，问到，“还痛吗？”

我松了一口气，摇摇头，“不是很痛了。”

刘哥听完，开始慢慢的抽动JB，我感觉到PI‘YAN里有一种胀胀的感觉，虽然不难受，但是也没有很好受。刘哥没有听到我像刚才那样叫，慢慢加快了抽插的速度。我能清晰的感受到刘哥的龟头来回刮着我的肠壁，时不时的能给我带来一点被电的感觉。

“啊…小育，你的PI‘YAN好紧，操的刘哥好舒服！”

我听到刘哥说舒服，心里便觉得满足，刚刚的痛觉也抛之脑后。突然，有一种又酸又麻的感觉从我的PI‘YAN传来，我忍不住呻吟了一声，“啊…”

刘哥听到后停了下来，问道，“怎么了？还痛？”

我摇摇头，“不痛，是有点麻……”

“哪里麻？是这里吗？”刘哥又顶了我一下。

那种酥麻的感觉又一次来袭，“啊……是这里，好舒服…”

刘哥嘴角不经意的上扬了一下，接着便恢复抽插，自从有了第一次酥麻的快感后，仿佛一发不可收拾，刘哥的JB每次顶进来，都会顶到我的前列腺上，源源不断的快感开始冲向我的全身，那股电流贯穿到我的每一处神经。我的JB重新硬了起来，并且不断的流出前列腺液，我忍不住开始呻吟，之前的矜持已经被快感覆盖，“啊……好舒服啊，刘哥，不要停。”4 B2 g5 r2 D* ?% ]

刘哥不停的操我，“我也好爽，小育，你的PI‘YAN好热，好滑！”

我PI‘YAN里随着快感的增加，不停的分泌前列腺液还有肠液，刘哥的大JB每次抽出去，都能带出一些淫水，渐渐的，淫水顺着刘哥的JB流到他的卵蛋上，再滴到地上。因为淫水的大量分泌，刘哥操我的时候发出啪啪啪的声音，我和刘哥的呻吟声加上刘哥的卵蛋撞击我屁股的声音充斥着整个澡堂。

“小育，以后你就做我老婆，每天让我操！” 此刻他也深深陷入情欲当中，一边操我一边问道。

“好…啊…刘哥，以后天天都让你操。”

“啊…小逼流了这么多淫水，太他妈爽了！”刘哥兴奋的边操边说。

5分钟后，刘哥停了下来，我的快感逐渐消失，心里还欲求不满，有些着急道，“哥，不要停…”

刘哥说，“来，我们换个姿势。”

说完，刘哥“啵”的一声把JB拔出来，我立马感觉到PI‘YAN的空虚，双腿有些发软。

刘哥迅速的抱着我的大腿根，把我抬起来顶在墙上，道，“用脚缠住我的腰。”

我的后背贴着墙，双手搭在刘哥的手臂上，刘哥双手托住我的屁股，我用双脚缠住刘哥的腰，刘哥把嘴贴上来亲我，下面的JB急切的寻找我的PI‘YAN。我迫切的想要刘哥的插入，把手伸下去，扶着刘哥的大JB对准我的PI‘YAN，刘哥感觉到了那个微张的洞口，再次操了进来。我们同时发出一声呻吟。“啊…”

接下来，刘哥一边操我，一边和我舌吻。

我闭上眼睛，满脸享受，嘴巴开始胡言乱语，“刘哥，我好喜欢你的大JB，操的我好舒服。”

刘哥顶住我的前列腺，“叫我什么？”

“刘哥…”

“叫老公，不然不操你！”

“老公，好老公，快点…”

刘哥听后，仿佛受了激励般，抽插的幅度更大了。“好老婆，以后每天都要这样操你，射到你的小逼里。”


我们的嘴巴除了在接吻，就是发出阵阵的呻吟声，全然忘记了现在还在公共澡堂里，现在，我们的世界只剩下情欲带来的快感，自动屏蔽掉外界的任何因素。

在快频率的操了我几分钟后，刘哥开始慢慢的操，他把JB慢慢的拔出去，只留下龟头在里面，然后冲刺般的用力把JB顶进来，就这样操了几十下以后，我被操的全身发软，JB胀的难受。

“刘哥，我的JB好胀…好舒服。”

刘哥一边吻我一边说道，“小育，我也好舒服…今天要操到你求饶！”

说完，刘哥不再玩九浅一深，开始把全身的力气都集中在JB上，高频率的操进我的PI‘YAN深处，我感觉PI‘YAN都快被操穿了！JB上的胀感越来越强烈，我脸颊越来越红，龟头胀大，在刘哥的JB再次顶到我前列腺的一瞬间，我的精液喷薄而出，强有力的精液像抛物线一样射到我自己的脸上和胸上，我被操射了！"?

我已经不管有没有人会听到，大声的呻吟，“啊…刘哥，我射了…啊……”

我的PI‘YAN随着JB的射精而一阵阵的收缩，一颤一颤的夹着刘哥的JB。

“我操，小逼夹的JB爽死了！” 刘哥更加疯狂的抽插，由于之前在我嘴里射过一次，所以刘哥把我操射了以后自己还没射。而我射完以后，PI‘YAN更加的敏感，JB也不受控制起来。射完以后再继续被操，快感更加的强烈。

刘哥抽空用手指把我脸上的精液刮下来，喂到我的嘴里，我含住他的手指，把自己的精液全部舔干净。随后，刘哥用力的吻了下来，不断的吸吮着我的舌头，我嘴里的精液在我们的舌头上来回搅动，刘哥将舌头一推，我把自己的精液吞了下去。

此时，刘哥已经满身大汗，压抑了几年的性欲今晚全部表现在JB上。疯狂的蹂躏我的PI‘YAN，我被操的双腿发抖，JB开始发麻，不自觉的，我的JB喷洒出一股液体，我被刘哥操到尿失禁！

尿液射到我的身上，混合着我的精液往下流，流到了我的PI‘YAN，随着刘哥JB的往外抽动，这混合液体缓缓的滴到刘哥的JB上，滚烫的尿液进一步刺激了刘哥JB上的神经，刘哥忍不住大喊，“小骚逼，爽死我了，被我操射还操尿，啊…，小育，我快射了，我要射到你PI‘YAN里！”

此时我已经被操迷糊了，爽的不知天南地北，嘴里只能发出“嗯，啊”的呻吟声。
, o. {2 a7 S. \. j. C
我感觉到刘哥的手臂肌肉紧绷，在大力的抽插几下后，刘哥双手发力抓住我的屁股，JB顶向我PI‘YAN的最深处，开始射精，我被滚烫的精液烫清醒，集中精力感受男人的命根子那与生俱来的喷薄力度。

刘哥一边射精一边大叫，“啊！……操！…射了！射进骚逼里！…”

最后一股精液喷出之后，刘哥松开发力的手掌，托住我的屁股，大口的喘息，嘴巴轻轻的亲了我一下说道，“好舒服！小育，你喜欢吗？”

“喜欢。” 高潮后的我两颊通红。刘哥身体往前倾，贴着我的胸，汗液传导着我们的体温。

待激情过后的温度褪去后，我道，“刘哥，放我下来吧。”?

长时间贴着墙壁姿势，我的后背有些发麻。

“等等，还没结束呢！” 刘哥神秘的笑道，

我还在思考这句话的意思，难道还要再来？真的要让我求饶吗？+


突然有一股热流涌进我的PI‘YAN！烫的我一阵哆嗦。刘哥在我PI‘YAN里撒尿！！

“流了那么多淫水，帮你洗洗PI‘YAN。” 刘哥调戏的说道。

尿液越来越多，我的PI‘YAN都装不下，经过半个多小时的抽插，PI‘YAN里的括约肌已经放松到了最大的程度，根本兜不住这流动的液体。"?

刘哥的尿液开始往地下流，顺着他的JB流到大腿，再流到地上。尿完以后，刘哥把JB拔出来，没有了刘哥那根大JB的堵塞，PI‘YAN里的尿液夹杂着刘哥精液喷了出来。不久前，我的PI‘YAN还享受着塞满的快感，现在，我又能感觉这种掏空的快感。我再一次呻吟，“啊…，刘哥，你讨厌死了，都不跟我说一句就尿进来…”


刘哥露出两排白牙，笑着把我的双腿放下。我的双腿发软，一屁股坐到地上。PI‘YAN里还有一些液体没有流出来。我抬头看着刘哥，一眼就看见他那已经变软，但是还是很大的JB。

“来，把它舔干净！” 刘哥说道，

我张开嘴，轻而易举的含住整根JB，用舌头开始清理。JB上残留着尿液和精液，还有我的体液，那味道又咸又腥。舔干净之后，我对刘哥说，“哎，我都站不稳了，明天怎么早操啊……”

刘哥摸摸我的头发说，“看来你的下蹲动作训练还不够，腿部力量不行，明天开始要重点训练下蹲！”

我翻了下白眼，准备蹲下，让PI‘YAN里的液体都流出来，刘哥以为我站不起来，一把拉起我说，“今天晚上我先抱你回宿舍，明天早上就没事了。”

我说：“没有啦，我要让后面剩余的液体流出来啦。”

刘哥一本正经的看着我道：“剩下的好好留在里面，当做第一次的纪念品！”?

我又翻了下白眼，但还是乖乖照做。

接下来，我们冲了个凉，我像个小媳妇似的仔细帮刘哥擦拭了全身。我也简单冲洗了一下，刘哥就抱着我回宿舍了。一路上，我都能感觉到PI‘YAN里流动的液体，心里有种奇怪的满足感。同时，害怕的感觉也出现，虽然澡堂隔着几堵墙才是宿舍，也不知道刚刚叫那么大声有没有人听到。

外面黑灯瞎火，只有月光洒在大地上。黑暗里，有一双眼睛目送着我们离开。而我们丝毫没有发觉。到了宿舍门口，刘哥把我放下，我们鬼鬼祟祟的各自回床睡觉了。

部队当兵激发奴性2
楼主看到有朋友给提了意见，也有朋友指出了一些问题。楼主都虚心接受，并且会尽最大努力优化文章。

这是楼主第一次写文，自然水准不会太高，希望各位看官谅解。

还有一点，楼主不想明确的指出文章里的谁谁谁是同志，谁谁谁是直男，仅仅是情欲使然，若要分个明白，大家可根据自己的想法走。文章以激情为主，剧情只是辅助过度到激情。

谢谢大家的热情和支持，楼主上午把昨晚写的润了一遍，现在发出来。

当当当当。。。

第二天，由于大家昨晚都喝多了，就属我喝最少，我头一个起床，看着三位兵哥睡得那么香，下面的帐篷顶得高高的，盯了一会儿，就没叫他们起床，想着等我洗漱好了再叫他们吧。

我来到洗手间，撒了泡尿，刚在挤牙膏呢，就看到刘哥进来了。

“过来，蹲下！”刘哥冲我招招手，

我马上就明白他的意思，马上屁颠屁颠的走过去蹲下，主动把刘哥的内裤拉下来，含住他的JB，静候了几秒，刘哥开始在我嘴里撒尿。我很自然把他的尿吞下去， 然后再舔干净他的马眼，然后起身，一套动作下来非常流畅和自然。刘哥见状，噗嗤一下就笑了，我害羞的别过头，继续刷牙。刘哥也没说什么，和我一起刷牙。

洗漱完毕后，我和刘哥把峰哥和强哥叫起床，他俩还迷迷糊糊的，殊不知昨晚在宿舍的洗手间上演了一场激情戏。

之后一个礼拜，我每天都会第一个起床，刘哥像是和我有心灵感应似的，只要我去洗手间，他就起床跟进来了，这样，每天早上刘哥都在我嘴里撒尿。不过也仅仅是这 样而已，因为峰哥和强哥时时都在，我几乎没有机会再好好品尝刘哥的大JB和他浓稠腥臭的精液。而刘哥也并没有想再操我嘴的意思，我又不敢问他，那种深深的失落感又占据着我的心。


这天晚上，我躺在床上辗转反侧，脑子里想的全是刘哥的大JB，还有他的体味，让我燥热难耐，无法入睡。我起床，想去澡堂冲个凉，顺便打个飞机缓解一下我的燥热。?


来到澡堂里，因为已接近半夜，澡堂里空无一人。我想“既然还想打飞机，那就不开灯了，以免万一有人进来看到。”


我打开水龙头，开始冲凉，闭上眼睛，一边回想着刘哥的味道，一边抚摸自己的JB。兴起时，嘴巴里喃喃的说道：“刘哥，我好想舔你的大JB，好想吃你的精液，好想……好想……。”



“这么想吃我的大JB？那还不快过来跪下！”

我被吓了一跳，回头借着月光看见刘哥站在我身后，他看着我一脸惊恐，大笑了起来。

“吓死我了！”我装作不开心的样子。

刘哥一把握住我的JI’BA，“吓死了还硬着呢？你刚才不是还叫我吗？你叫我做什么？我没听清，再说一遍？”

我知道他在逗我，“我才没叫你呢，是你自己听错了！

“还嘴硬，我就是来冲个凉，你该干嘛干嘛吧！”说着松开了我的JI’BA，转身冲凉去了。

我看着刘哥的背影，他只穿了一件迷彩背心和短裤，月光下，刘哥的背影显得那么神秘，他先是把背心脱下，抬手的那一刻，我看到他手臂上的肌肉鼓起，接着是一个宽厚的肩膀，背部中间那条脊椎沟硬生生的将两边的肌肉分开。然后，他开始弯腰将短裤脱下来，直起身，他又圆又翘的臀部显得那么的有力量。此时，我特别期待他能转过身，我有些矜持的叫道，“刘哥…”

刘哥自然的转过身来，随意的问了一句，“干嘛？”

我没有回答他，眼睛看着他的身体，视线从他的喉结慢慢往下移，经过他的胸肌时，停顿了一下，我有点口干舌燥…再往下，我顺着刘哥的腹肌来到他的肚脐，肚脐下的体毛一直延伸到他的下体，我睁大眼睛死死盯着他胯下的那一条，喉咙做了一个吞咽的动作。

刘哥站在那里看着我的一举一动，嘴角带着一抹不经意的笑意，他见我的视线停留在他的下体不动，一把拉过我的手放在他的JB上，“想摸吗？” 我点点头。

“想吃吗？” 我还是点点头。

“那你刚才还嘴硬！我再问你一遍，你刚刚在说什么？”

“我…” 我还是羞于说出口，但是又怕刘哥失去耐心不理我了，便小声说道，“刘哥，我好想吃你的大JB，好想吃你的精液…”

“说什么呢？大点声音。” 他盯着我的眼睛，调戏的说道。

我被他盯得心里更虚了，更加羞于说出口，情急之下，我干脆蹲下，一口含住刘哥的JB。

刘哥摸着我的头笑道，“你小子！”

自从上次舔了刘哥的JB，我学会了如何口交，我先用舌头轻轻的从JB根部往上舔，再绕着他的马眼打圈。刘哥的JB在我嘴里迅速膨胀，我左手握住他的两颗卵蛋，嘴巴开始套弄起来，同时，舌头来回的舔弄。跟着，我有意把它吞进喉咙进行深喉。

“啊……” 刘哥舒服的呻吟着，“你小子学的倒挺快，对，把我的JB全部吞进去。啊……”

刘哥强有力的雄性呻吟声鼓励了我，我两手扶着刘哥大腿两侧，跪在地上使劲的想把刘哥的JB全部吞进喉咙里，它一点一点的埋没在我的嘴里，插进我的喉咙。当我的鼻子碰到刘哥的阴毛时，我知道已经全部吞进去了。刘哥阴毛不多不少，散发着浓厚的雄性体味，我将鼻子贴着他的下腹，卖力闻着刘哥的体味，让JB停留在我的喉咙里。待我调整了呼吸节奏之后，开始顺着喉咙吞吐刘哥的大JB。

“啊……，好爽，啊……”，刘哥不时的发出呻吟声。

没想到阴毛散发出来的味道也那么让我着迷，在卖力的舔了几分钟后，我感觉刘哥的龟头有些胀大，刘哥毫无预警的开始向我喉咙喷发，当第一股精液喷进我喉咙里时，我被呛了一下，想吐出JB，奈何男人在高潮的时候力量爆发，刘哥死命的摁住我的头，精液一股一股的射进我的喉咙，我还来不及细细品尝就被迫吞进了肚子里。

刘哥在射完之后，JB还在我的喉咙里停留了20秒，之后，他把大JI’BA抽出我的嘴，JB上沾满了我的唾液，马眼处还有残留的精液。JB还是雄赳赳的对着我，丝毫没有要变软的迹象。

刘哥把我拉起来，一脸愉快的看着我，抱着我的头就吻了上来。我有点不知所措，这可是我的初吻呢！刘哥也感觉到我的生涩，用舌头轻轻撬开我的嘴唇，把舌头伸进来勾住我的舌头，我学着刘哥的动作，也勾住他的舌头。30秒后，刘哥放开了我。道，“原来这就是精液的味道啊，没什么好吃的嘛。”

我嘟囔着嘴道，“我喜欢就行～”

“好吧，你喜欢以后就让你多喝点。”

我满足的笑了。刘哥给我一个眼神，让我看他的下体，我一看，它还是硬邦邦的！

刘哥装作很委屈的样子说道：“怎么办，还硬着呢。”

我很爽快的说，“那我再帮你舔。” 说完准备往下蹲，刘哥拉住我，火辣辣的眼神看着我道：“不，我想感受一下你身上其它地方的热度。”

我一头雾水，“其它地方？？”

刘哥道，“对！其它地方！” 说完，他把我掰过身子背对着他，双手绕到我的胸前把我搂住。我感觉到那根硬得有些发烫的东西顶在我的屁股缝中间。

“这里还有一个洞。”刘哥从后面抱着我，一边在我耳旁哈气，一边说。

“啊！你是说？”??“对，就是你的PI‘YAN。”



我以前偶尔看过一两部A片，只知道口交和性交，从来不知道PI‘YAN也能用来做爱？“可是，那里很脏啊…而且，那个洞很小吧…你的那里那么粗……”!?

刘哥不停的摩擦我的股缝，说道：“你别管那么多，愿不愿意？”

我转过头看着刘哥，犹豫了片刻，但是在好奇心的驱动下，我还是点了点头。

刘哥见状，便松开我，打开水龙头，花洒喷出来的水顺着我的头流到我的屁股上。刘哥开始用水帮我清洗PI‘YAN，他用手抹了点肥皂，围绕着我的PI‘YAN周边清洗了一圈后，将一根手指慢慢插进我的PI‘YAN，我感到些许不适，“刘哥，真的可以吗？我感觉有点奇怪呢…”

“可以的！”刘哥将手指刮了一遍我的内壁后，拔出手指看了看，说道，“还挺干净的。”说完，用清水帮我把肥皂液洗干净。拍拍我的屁股道，“来，再帮我舔舔JB，待会儿用PI‘YAN帮我舔。”

说完，我便蹲下身子，含住刘哥的大JB，卖力的舔了一分钟后，刘哥叫，“起来吧”

“身子往前倾，手扶住墙。” 我此刻脑袋有些空白，对接下来要发生的事情全然不知，刘哥说什么我就跟着照做。

“把屁股撅起来！”刘哥有些命令的语气道，他好像很着急似的。

我顺从，等着刘哥告诉我接下来该怎么做，刘哥把我的屁股掰开，挺着JB对准我的PI‘YAN，我的大脑反应过来，心里既紧张又害怕，还有点小兴奋。

突然，一种剧痛从我的PI‘YAN传来！刘哥把龟头插进来了！这种异物强插进来的不适让我不自觉的收缩括约肌，痛感更加强烈。

“啊！好痛！刘哥，好痛啊！” 我大叫一声，扭动着臀部，想把刘哥的JB挤出去，刘哥用力抓住我的两瓣屁股，不让我移动。

“别动！待会儿就不痛了。你叫这么大声，要把其他人都叫过来看我操你吗？”

我听后赶紧闭着嘴，忍痛想告诉刘哥先把JB拔出去，不等我开口，一种撕裂的感觉传向我的全身，我咬着牙，“恩…”了一声，努力不让自己叫出来，PI‘YAN的剧痛让我短暂的麻木了，我不停的扭动臀部，向刘哥表达不想再继续下去。刘哥一声不吭的抓住我的屁股。我说：“刘哥，真的好痛啊，你先拔出去好吗？求求你了！我感觉我的PI‘YAN裂开来了…”

刘哥一动不动，“小育，你忍一忍，待会儿就不痛了。”

在我们僵持的这一分钟里，我的PI‘YAN除了痛，完全感觉不到任何东西，这一分钟对我来说，像在地狱过了一个世纪。

渐渐的，疼痛感逐渐褪去，我能感觉到刘哥的大JI’BA滚烫的贴着我的肠壁，甚至能感觉到JB时不时的跳动。这一分多钟，刘哥没有动一下。

疼痛感开始消失，我的括约肌慢慢放松。刘哥感受到了我肌肉的放松，问到，“还痛吗？”

我松了一口气，摇摇头，“不是很痛了。”

刘哥听完，开始慢慢的抽动JB，我感觉到PI‘YAN里有一种胀胀的感觉，虽然不难受，但是也没有很好受。刘哥没有听到我像刚才那样叫，慢慢加快了抽插的速度。我能清晰的感受到刘哥的龟头来回刮着我的肠壁，时不时的能给我带来一点被电的感觉。

“啊…小育，你的PI‘YAN好紧，操的刘哥好舒服！”

我听到刘哥说舒服，心里便觉得满足，刚刚的痛觉也抛之脑后。突然，有一种又酸又麻的感觉从我的PI‘YAN传来，我忍不住呻吟了一声，“啊…”

刘哥听到后停了下来，问道，“怎么了？还痛？”

我摇摇头，“不痛，是有点麻……”

“哪里麻？是这里吗？”刘哥又顶了我一下。

那种酥麻的感觉又一次来袭，“啊……是这里，好舒服…”

刘哥嘴角不经意的上扬了一下，接着便恢复抽插，自从有了第一次酥麻的快感后，仿佛一发不可收拾，刘哥的JB每次顶进来，都会顶到我的前列腺上，源源不断的快感开始冲向我的全身，那股电流贯穿到我的每一处神经。我的JB重新硬了起来，并且不断的流出前列腺液，我忍不住开始呻吟，之前的矜持已经被快感覆盖，“啊……好舒服啊，刘哥，不要停。”

刘哥不停的操我，“我也好爽，小育，你的PI‘YAN好热，好滑！”

我PI‘YAN里随着快感的增加，不停的分泌前列腺液还有肠液，刘哥的大JB每次抽出去，都能带出一些淫水，渐渐的，淫水顺着刘哥的JB流到他的卵蛋上，再滴到地上。因为淫水的大量分泌，刘哥操我的时候发出啪啪啪的声音，我和刘哥的呻吟声加上刘哥的卵蛋撞击我屁股的声音充斥着整个澡堂。



“小育，以后你就做我老婆，每天让我操！” 此刻他也深深陷入情欲当中，一边操我一边问道。

“好…啊…刘哥，以后天天都让你操。”

“啊…小逼流了这么多淫水，太他妈爽了！”刘哥兴奋的边操边说。


5分钟后，刘哥停了下来，我的快感逐渐消失，心里还欲求不满，有些着急道，“哥，不要停…”

刘哥说，“来，我们换个姿势。”

说完，刘哥“啵”的一声把JB拔出来，我立马感觉到PI‘YAN的空虚，双腿有些发软。

刘哥迅速的抱着我的大腿根，把我抬起来顶在墙上，道，“用脚缠住我的腰。”

我的后背贴着墙，双手搭在刘哥的手臂上，刘哥双手托住我的屁股，我用双脚缠住刘哥的腰，刘哥把嘴贴上来亲我，下面的JB急切的寻找我的PI‘YAN。我迫切的想要刘哥的插入，把手伸下去，扶着刘哥的大JB对准我的PI‘YAN，刘哥感觉到了那个微张的洞口，再次操了进来。我们同时发出一声呻吟。“啊…”

接下来，刘哥一边操我，一边和我舌吻。

我闭上眼睛，满脸享受，嘴巴开始胡言乱语，“刘哥，我好喜欢你的大JB，操的我好舒服。”

刘哥顶住我的前列腺，“叫我什么？”

“刘哥…”

“叫老公，不然不操你！”

“老公，好老公，快点…”

刘哥听后，仿佛受了激励般，抽插的幅度更大了。“好老婆，以后每天都要这样操你，射到你的小逼里。”

我们的嘴巴除了在接吻，就是发出阵阵的呻吟声，全然忘记了现在还在公共澡堂里，现在，我们的世界只剩下情欲带来的快感，自动屏蔽掉外界的任何因素。

在快频率的操了我几分钟后，刘哥开始慢慢的操，他把JB慢慢的拔出去，只留下龟头在里面，然后冲刺般的用力把JB顶进来，就这样操了几十下以后，我被操的全身发软，JB胀的难受。

“刘哥，我的JB好胀…好舒服。”

刘哥一边吻我一边说道，“小育，我也好舒服…今天要操到你求饶！”

说完，刘哥不再玩九浅一深，开始把全身的力气都集中在JB上，高频率的操进我的PI‘YAN深处，我感觉PI‘YAN都快被操穿了！JB上的胀感越来越强烈，我脸颊越来越红，龟头胀大，在刘哥的JB再次顶到我前列腺的一瞬间，我的精液喷薄而出，强有力的精液像抛物线一样射到我自己的脸上和胸上，我被操射了！"

我已经不管有没有人会听到，大声的呻吟，“啊…刘哥，我射了…啊……”

我的PI‘YAN随着JB的射精而一阵阵的收缩，一颤一颤的夹着刘哥的JB。

“我操，小逼夹的JB爽死了！” 刘哥更加疯狂的抽插，由于之前在我嘴里射过一次，所以刘哥把我操射了以后自己还没射。而我射完以后，PI‘YAN更加的敏感，JB也不受控制起来。射完以后再继续被操，快感更加的强烈。

刘哥抽空用手指把我脸上的精液刮下来，喂到我的嘴里，我含住他的手指，把自己的精液全部舔干净。随后，刘哥用力的吻了下来，不断的吸吮着我的舌头，我嘴里的精液在我们的舌头上来回搅动，刘哥将舌头一推，我把自己的精液吞了下去。

此时，刘哥已经满身大汗，压抑了几年的性欲今晚全部表现在JB上。疯狂的蹂躏我的PI‘YAN，我被操的双腿发抖，JB开始发麻，不自觉的，我的JB喷洒出一股液体，我被刘哥操到尿失禁！

尿液射到我的身上，混合着我的精液往下流，流到了我的PI‘YAN，随着刘哥JB的往外抽动，这混合液体缓缓的滴到刘哥的JB上，滚烫的尿液进一步刺激了刘哥JB上的神经，刘哥忍不住大喊，“小骚逼，爽死我了，被我操射还操尿，啊…，小育，我快射了，我要射到你PI‘YAN里！”

此时我已经被操迷糊了，爽的不知天南地北，嘴里只能发出“嗯，啊”的呻吟声。

我感觉到刘哥的手臂肌肉紧绷，在大力的抽插几下后，刘哥双手发力抓住我的屁股，JB顶向我PI‘YAN的最深处，开始射精，我被滚烫的精液烫清醒，集中精力感受男人的命根子那与生俱来的喷薄力度。

刘哥一边射精一边大叫，“啊！……操！…射了！射进骚逼里！…”

最后一股精液喷出之后，刘哥松开发力的手掌，托住我的屁股，大口的喘息，嘴巴轻轻的亲了我一下说道，“好舒服！小育，你喜欢吗？”

“喜欢。” 高潮后的我两颊通红。刘哥身体往前倾，贴着我的胸，汗液传导着我们的体温。

待激情过后的温度褪去后，我道，“刘哥，放我下来吧。”?

长时间贴着墙壁姿势，我的后背有些发麻。

“等等，还没结束呢！” 刘哥神秘的笑道，

我还在思考这句话的意思，难道还要再来？真的要让我求饶吗？+

突然有一股热流涌进我的PI‘YAN！烫的我一阵哆嗦。刘哥在我PI‘YAN里撒尿！！

“流了那么多淫水，帮你洗洗PI‘YAN。” 刘哥调戏的说道。!?

尿液越来越多，我的PI‘YAN都装不下，经过半个多小时的抽插，PI‘YAN里的括约肌已经放松到了最大的程度，根本兜不住这流动的液体。"

刘哥的尿液开始往地下流，顺着他的JB流到大腿，再流到地上。尿完以后，刘哥把JB拔出来，没有了刘哥那根大JB的堵塞，PI‘YAN里的尿液夹杂着刘哥精液喷了出来。不久前，我的PI‘YAN还享受着塞满的快感，现在，我又能感觉这种掏空的快感。我再一次呻吟，“啊…，刘哥，你讨厌死了，都不跟我说一句就尿进来…”
8 J/ e* X- E5 l
刘哥露出两排白牙，笑着把我的双腿放下。我的双腿发软，一屁股坐到地上。PI‘YAN里还有一些液体没有流出来。我抬头看着刘哥，一眼就看见他那已经变软，但是还是很大的JB。

“来，把它舔干净！” 刘哥说道，

我张开嘴，轻而易举的含住整根JB，用舌头开始清理。JB上残留着尿液和精液，还有我的体液，那味道又咸又腥。舔干净之后，我对刘哥说，“哎，我都站不稳了，明天怎么早操啊……”

刘哥摸摸我的头发说，“看来你的下蹲动作训练还不够，腿部力量不行，明天开始要重点训练下蹲！”

我翻了下白眼，准备蹲下，让PI‘YAN里的液体都流出来，刘哥以为我站不起来，一把拉起我说，“今天晚上我先抱你回宿舍，明天早上就没事了。”

我说：“没有啦，我要让后面剩余的液体流出来啦。”

刘哥一本正经的看着我道：“剩下的好好留在里面，当做第一次的纪念品！”?

我又翻了下白眼，但还是乖乖照做。

接下来，我们冲了个凉，我像个小媳妇似的仔细帮刘哥擦拭了全身。我也简单冲洗了一下，刘哥就抱着我回宿舍了。一路上，我都能感觉到PI‘YAN里流动的液体，心里有种奇怪的满足感。同时，害怕的感觉也出现，虽然澡堂隔着几堵墙才是宿舍，也不知道刚刚叫那么大声有没有人听到。

外面黑灯瞎火，只有月光洒在大地上。黑暗里，有一双眼睛目送着我们离开。而我们丝毫没有发觉。到了宿舍门口，刘哥把我放下，我们鬼鬼祟祟的各自回床睡觉了。


部队当兵激发奴性3
? ?? ???
11#大中小 发表于 2015-12-26 23:29? ?? ?? ?显示全部帖子
楼主经验还是不够啊，这一章从6点开始，写到现在。。。

因为承诺了晚上会更一章，所以努力的赶出来了。或许质量会有点差？大家多多包涵哦。

好了，当当当当，继续更新！

隔天早上，我带着既疲惫又满足的身体爬起床，双腿除了有些酸痛外，基本还好。

刘哥还是照往常一样尾随我进入洗手间，把我当做尿壶，早上的第一泡尿是味道最重的，我依然非常享受。经过了昨晚以后，刘哥不再像以前，尿完就不理我了。今天他还捏了捏我的脸，拍了拍我的屁股。让我感觉很幸福。

早上早操后，我去了趟洗手间，这时，昨晚的后遗症才体现出来，上厕所的时候真是把我痛的要命啊。接下来的几天，由于PI‘YAN还是有点痛，晚上我就老老实实的睡觉，刘哥偶尔给了几个指示的眼神，我就当没看见。


白天我一直和新兵一起训练，训练完了，三位兵哥再各自教导我。刘哥很刻意的加大了我“下蹲”的训练量，面对峰哥和强哥的不解，他还一本正经的编出了好多个理由…


我们新兵在部队的日子几乎每天没有太大的差别，每天就是训练、吃饭、睡觉，平时听听其他战友开开黄色玩笑。而老兵则不一样，他们有时会有突发性的任务需要外出。我哥就是因为经常外出执行任务，我进部队以来，才只见过他一次。



这天训练完以后，因为部队食堂出了点问题，晚饭时间推迟了。平时我们都是先吃晚饭，再休息半小时，然后三位兵哥给我进行单独训练，完了之后再一起去洗澡。由于今天的意外，回到宿舍后，峰哥说，“今天估计还要一个小时才有饭吃，咱们先去洗澡吧，晚上就不给小育训练了，给他放一天假。”


我听了以后都快跳起来了，“耶！！峰哥万岁！！”

强哥在旁边见我这傻样，笑道，“小育啊，我们平时有那么迫害你吗？”:?

我心里想，“你们没有迫害我，可是刘哥那天晚上把我迫害惨了…PI‘YAN今天才好不容易复原……” 想到那天晚上，我的PI‘YAN一阵收缩，距离今天已经一个多礼拜了呢，之前一直痛，没有心思想，现在不痛了，现在想一下，PI‘YAN居然分泌出一点淫液…'

我不自觉看向刘哥，刘哥道，“也行，今天就给小育放一天假吧。走吧，咱洗澡去。”

我们四个来到澡堂，发现里面的人真是密密麻麻啊。平时都是单独训练后才来，几乎没有其他人。突然看到这么多人，还真是有点不太习惯呢。

峰哥为我们找了四个位置，招呼我们过去，过去的时候，我看着旁边全是寸头+肌肉+裸体的男人，不禁有些心神荡漾，PI‘YAN又是一阵收缩。我心想… “怎么后面有点痒痒的？”当下，我赶紧低下头，快步尾随着刘哥和强哥到达我们的位置。


我从来没有觉得洗澡是一件那么难受的事情，视线不敢往别的地方看，只能埋头洗澡，生怕多看几眼，自己会有生理反应。

可惜事与愿违，峰哥叫了我一句，“小育，你来帮我擦下背，我自己够不着，这几天老感觉后背有些痒。”

“啊……哦，好吧”，我来到峰哥背后，眼睛瞟了一下刘哥，他装作没看见的样子，继续洗澡。

峰哥把肥皂递给我，道“涂点肥皂，待会儿帮我多抓几下。”

“好…”

我开始给峰哥涂肥皂，涂完以后开始用手给他抓背。峰哥的背看起来和刘哥的差不多，都有着宽厚的肩膀和一条深沟。不同的是，峰哥的腰比刘哥的更窄一些，从后面看，呈现了一个倒三角的形状。

我抓着背，脑袋里开始飘出一些乱七八糟的场景，一会儿想起刘哥那晚的背影，一会儿想着刚刚进来看到的那些肉体。

峰哥突然打断我，“就是这里，小育，在这里多抓几下。”

我照着峰哥说的位置使劲抓了几下，这才发现，峰哥的皮肤特别的滑，背上的肌肉摸起来软硬适中，还有点弹性。

我感觉自己的PI‘YAN一阵骚痒，JB也有点蠢蠢欲动。

我心想，“要是在大庭广众之下硬了，这得多丢脸啊……不行，我得赶紧出去…”

“峰哥，抓好了吧？刘哥强哥，我洗完了，先出去了！”我语速飞快的说完这些，抓起毛巾挡住自己的下体，头也不回的跑回更衣室，穿好衣服独自回了宿舍。

回到宿舍，我脑子里不断出现峰哥的背影，还有澡堂里那一条条软软的肉棒，激动的心情根本没有办法平复。几分钟过后，兵哥们回来了。

“小育，今天怎么跑那么快？”峰哥进门就问我，

“呃……我急着上洗手间…” 我随便想了一个理由敷衍过去。

“哦…咱们准备吃饭去吧。” 峰哥没有察觉到异样。

我们准备去食堂吃饭，峰哥和强哥先一步走出门，刘哥跟在我后头，伸手捏了一下我的屁股，在我耳边小声道，“小骚货，又想闻你峰哥的内裤了？”.?

我回：“没有啦，是真的肚子痛…”

刘哥眯起眼睛看着我，轻轻“哼”了一声，就大步追着峰哥和强哥去了。

我一个人跟在他们后面走，心情特别复杂。



吃完晚饭，我们回到宿舍商量着晚上做点什么打发时间，正准备拿牌出来打升级，突然听到外面响起了紧急集合的哨声。我们赶紧下去集合。

原来是有一项紧急任务，需要挑选十个人马上出发赶到邻市执行三天任务，很不幸，峰哥和强哥符合任务要求，被挑去了。这十人跟着长官即刻出发，而我们，则解散，自行活动。

在回宿舍的路上，我满脸郁闷，对着刘哥说：“本来还能打牌消耗时间的，现在可该无聊死了…”

刘哥斜眼看着我道，“这三天都不会无聊。”

听到刘哥这样说，我不禁胡思乱想起来，“刘哥什么意思？这三天…就我和他在宿舍…是不是又可以像那天在澡堂那样？”

我就这样想着，喉咙里越来越燥热，忍不住一直吞口水。


回到宿舍，刘哥就把门反锁起来。我看着他的举动，有点紧张，更多的还是兴奋。站在床边有点不知所措。

刘哥走过来说道，“你站在那儿发愣干嘛，你每天晚上不是都要帮我们洗衣服吗？快去洗啊！”


好像一桶冷水浇在我头上的感觉…我马上跑到洗手间去洗衣服去了。脑子里一边想着一些不健康的东西，心不在焉的洗着衣服，连我最喜欢的闻内裤环节都忘记了。


“把我今天的内裤也洗了！”刘哥的声音出现在我身后，我“恩”了一声，准备转身去接他的内裤，回头一看。刘哥把衣服都脱掉了，只剩下一条内裤在身上。?

而且内裤是湿的，湿内裤勾勒出刘哥JB的形状。我有些莫名其妙。


“愣着干嘛，过来啊！”

我走过去，刘哥摁着我的肩膀让我蹲下去。说道，“知道你喜欢闻内裤，可晚上洗澡换了干净的，没味道。我刚刚特意撒了点尿在上面，专门为你准备的！”

我蹲在地上，看着眼前那一大包，湿湿的，内裤上滚烫的尿液还冒着一些白气。

“张嘴舔!”刘哥命令道

我毫不犹豫的把嘴贴上去，内心重新燃起了激情。

我用舌头隔着内裤舔着刘哥的龟头，鼻子闻着内裤上的尿骚味。

内裤上开始慢慢涌出更多的液体，“刚刚还没尿完，现在接着尿。”刘哥一边说，内裤上的尿液越来越多，开始随着内裤不规律的滴了下来，我赶紧把嘴巴张大，用舌头接住刘哥新鲜的尿液送进嘴里。而刘哥的JB也在渐渐的勃起，待我喝完最后一滴尿，刘哥的JB已经把内裤撑得老高。

“把我的内裤脱了！”刘哥命令道，

我抬起手准备给他脱内裤，刘哥大声喝道，“用嘴脱！”

我看了刘哥一眼，开始用嘴咬住裤头往外拉，刘哥那根生机勃勃的大JB出现在我的鼻子前，我看着那狰狞的马眼，快速的咬住裤头往下拉，将内裤拉到大腿处后，刘哥自己动手，将内裤全部脱了下来，我迫不及待的张开嘴，含住那根青筋暴露的肉棒。嘴里发出一声“恩…”


我开始闭上眼睛，仔细的品尝这根滚烫的带着尿液的肉棒。突然，又感觉有液体洒在我的脸上，我睁眼一看，刘哥正拿着内裤用力拧，将内裤上吸附的尿液拧出来滴在我的脸上和他自己的JB上。我内心的情欲现在已经完全释放，卖力得舔弄着刘哥的大JB。

“你个小骚货，今天在澡堂摸峰哥是不是很爽？”刘哥拍拍我的脸，语气质问。

我怕说实话刘哥生气，没有回答他，只是卖力的吸着他的大JB。

刘哥见我没理他，将JB拔出来，一手把我拉起来。“不说话？不说话就是默认了？”

我有些害怕，怕激怒刘哥，继续保持沉默。

刘哥将我的身子掰过去背对着他，手掌用力拍打了一下我的屁股道，“屁股撅起来，看我今天不操死你！”

那一巴掌打的我屁股火辣辣的疼，我只好乖乖的撅起屁股，用手撑住膝盖。

刘哥掰开我的屁股，扶着JB对准我的PI‘YAN，直接插了进来。

“啊…好痛！！”我痛的大叫，刘哥又给了我屁股一巴掌，道，“别叫！”

说完，刘哥把我的身子掰直，把他刚刚脱下的内裤塞进我的嘴里。"

“叫这么大声，故意要让别人听到吗？！”

我嘴里塞着内裤发出“呜呜”声，快速的摇头表示不是。
|
刘哥这次没有给我适应的时间，很快就开始抽插。

我PI‘YAN里虽然还有疼痛感，但是此刻心里确有一种被征服的快感。这种快感很快覆盖了PI‘YAN的疼痛。我的PI‘YAN开始分泌出淫液。

刘哥感觉到了JB操的越来越顺滑，道：“这次这么快就流水了，真是天生被人操的骚逼！”说完，双手扶着我的屁股，JB快速的进出我的PI‘YAN。

我的疼痛感已经完全消失，第一次听到刘哥说出这样气愤的粗口，让我心里的快感愈加的强烈。“难道我真是天生被人操的骚逼？”我心里这样想着，很快，大脑开始一片空白，那种酥麻的感觉又开始从PI‘YAN涌向我的全身。我嘴里含着内裤，不断得发出“恩……恩……”的呻吟声。

刘哥见状，更加大力的耸动JB，“爽吧？你看你现在的样子，多淫荡啊！要让峰哥看看你这骚样！看他会不会来操你！”

可能是我今天对峰哥的举动激怒了他，刘哥今天带着愤怒在操弄我，把我当成一个发泄的工具。可是，我现在已经不在乎其它了，前列腺的快感加上心里的快感把我整个人都淹没了，我在心里呐喊，“不要停，就这样一直操我！”


刘哥似乎故意跟我唱反调，他把手从我的屁股上移开，只动用腰部的力量将JB一下一下捅进我的PI‘YAN，比刚才抽插的速度慢了不少。我有些欲求不满，开始自己把屁股往后推，希望把刘哥的大JB推向PI‘YAN的更深处。

“骚货，你看你多欠操，还主动把骚逼推过来。”刘哥戏谑的说道，

“这么欠操，让别人看看你这骚样！”

说完，刘哥用尽腰部和臀部的力量，大力的操了我一下，把我顶的往前走了一步。接下来，刘哥如法炮制，操一下，我走一步，把我从洗手间操到了宿舍卧室。这还没完，大JB一下一下的把我顶到了门口，刘哥突然停了下来，我趁此机会，喘了口气。

可没想到的是，刘哥把灯关了，然后把门打开了！我直起身子回过头，用祈求的眼神看着刘哥摇头，刘哥看着我，扬起嘴角淫笑了一下，然后不管我的祈求，开始耸动JB大力的操我。我一开始还在摇头争取让刘哥关上门，可PI‘YAN的快感渐渐淹没的我的大脑，我俯下身子扶着门框，重新享受那种美妙的酥麻感。

此刻，我很庆幸刘哥把他的内裤塞进了我嘴里，不然，我可能真的会不自觉的呻吟出来。刘哥也不敢说话，只是发出重重的喘气声。

我享受着大JB带给我的充实感，偶尔看一眼门外，发现对面的训练场上还有一些战友正在散步。我想着“外面的人会不会看到我？要是看到我正在被男人操怎么办？要是传到我爸耳朵里了怎么办？”心里开始有点害怕，但是随之而来的，是越来越兴奋，PI‘YAN里随着这种兴奋分泌出更多的淫水，刘哥感觉到我的PI‘YAN越来越湿滑，更加卖力的挺动大JB，走廊里充满了刘哥操我的啪啪声。

那种随时会被人发现的紧张感和下体的快感让我几近临界点，我反手用力的抓住刘哥的大腿外侧，刘哥感觉到了我身体的紧绷，有了上次的经验，他知道我快被操射了。

他开始把大JB插进我的最深处，双手绕到我的前胸，用手大力的捏我的乳头。我受不了这多重的刺激，用力抓住刘哥的大腿，开始颤抖着射精。嘴巴里不断的发出“呜呜”的呻吟声。

刘哥见我射完后，将我嘴里的内裤扯了出来，然后关上门，把我拖进了宿舍。

“爽吗？骚逼！” 刘哥停下来问我，

“恩…”

随后，刘哥让我扶着床沿，将大JB挺进来继续操我。我已经深深陷入情欲里无法自拔，配合刘哥的大JB一前一后的推动屁股，让他每次都能把JB全根没入我的PI‘YAN。



就在我们全身心的投入在性爱中时，宿舍门被打开了！

我被吓得PI‘YAN一缩，和刘哥同时看向门外，只见峰哥目瞪口呆的站在门口。

我顿时乱了阵脚，不知该怎么办，刘哥的JB还停留在我的PI‘YAN里。

“你们？？” 峰哥把门关起来，问道。

刘哥反应很快，随即回问：“你怎么回来了？”

峰哥被眼前的景象惊到，楞了一下才答道：“半路上小育他哥被临时调到任务队里来，长官就让我回来了。”“你们这是什么情况？”

我不知道怎么解释，现在简直羞得想打地洞钻进去，欲火也被冷水浇得一点不剩。

“这小骚逼，上次过生日的时候我们喝醉了，偷偷过来闻我们的内裤，还舔我的JB，今天又来偷偷舔我的JB，被我发现了还求我操他！谁让他爸是这里二把手，我只好硬着头皮干他一炮。”

我明明知道刘哥的说辞有假，但是又不知道怎么解释，无论如何，我现在都被人操着。只好低着头沉默。

刘哥继续说道：“我刚操这个骚逼的时候，他还一直喊你的名字呢，真他妈欠操！” 说完，一巴掌狠狠扇了一下我的屁股。我忍着痛不发声。刘哥一把勒住我的脖子，让我把脸抬起来对着峰哥，说道，“骚逼，你晚上洗澡的时候，帮峰哥擦背不是还硬了吗？现在装什么矜持！”

我胆怯的看着峰哥，只见他慢慢朝我走过来，用手捏住我的下颚，“还闻我内裤，还敢要挟刘哥操你！”说完，呸的一声，朝我的脸上吐了一口口水。

我被峰哥捏的无法开口说话，但是心里的又重新有了快感，这种被凌辱，被人看着我被操的快感，为什么会这样？

刘哥松开我的脖子，扶着我的屁股重新操了起来，对着峰哥说：“你看他那骚样，骚逼里水也挺多，干脆你也来操操他。”

峰哥心里做了一番盘算，操我既能爽到，也能落个把柄，何乐而不为。随即，他松开我的下颚，开始脱衣服，一边脱一边说：“不操白不操！

说完，峰哥已经把衣服脱光，两手抓住我的头移向他的下体，峰哥的JB跟刘哥的比，有过之而无不及，包皮比刘哥的长点，能露出半个龟头。我张嘴将峰哥的JB含住，峰哥爽的一哆嗦，道：“操！真他妈爽！”

刘哥还在后面继续操我，我的欲火重新被点燃，快感阵阵袭来，大脑开始晕眩。我一手握住峰哥的JB，嘴巴不断的上下套弄，刘哥在后面操的我一前一后的耸动，我的嘴巴跟着这个节奏，不断的吞吐着峰哥的JB。

“操你妈逼的，嘴巴这么会舔，舔过多少根JB了！？” 峰哥爆着粗口问道。

我含着他的JB摇摇头，刘哥在后面说，“这骚逼天生就是伺候男人的，一学就会。”

“真他妈够贱！”峰哥又朝我吐了口口水说道。

就这样，刘哥在我后面不停的操我的PI‘YAN，峰哥在前面操我的嘴，过了两分钟后，刘哥快把持不住了。他扶着我的屁股加快速度，两颗卵蛋用力的撞击我的屁股。

“操！老子快射了！操你妈逼，老子射到你PI‘YAN里，射死你！”

说完，刘哥把JB顶进我的PI‘YAN深处，开始喷发那浓稠的精液。嘴里还不停的嘟囔：“啊……爽死了……我操！操死你个骚逼！”


刘哥的精液滋润着我的前列腺，我被这强烈的刺激感爽得叫了出来：“啊……”

刘哥射完以后，把JB拔了出来，对着峰哥说：“你来操他！”

峰哥听闻，将JB从我嘴里抽出，来到我的身后，扶着JB就操了进来。

由于我PI‘YAN里分泌出来的大量淫水，还有刘哥的精液，此刻里面已经湿滑到了极致，峰哥那粗大的JB毫不费力的在里面游动。我能感觉到峰哥的JB比刘哥的更加粗大，尽管我已经被刘哥操了半个多小时，可峰哥的JB进来以后，我还是能感受到那种充实感。峰哥比刘哥更加粗暴，一边操我还时不时的用手拍我的屁股。

刘哥走到我的身前，将JB对着我的脸道：“骚逼，把我的JB舔干净！”

我张嘴含住刘哥的JB，刘哥的JB在射精后已经变软，含在嘴里像含一根长条形的棉花糖似的。只不过，这根棉花糖，上面布满了我的淫水，还有刚刚射精后残留的精液。

刘哥看着我一脸淫荡的样子，对着峰哥说：“骚逼不但喜欢被人操，还喜欢喝尿，吃精液，以后撒尿就把骚逼叫过来，尿到他嘴里。”

峰哥听后，狠狠的打了我一下，说道：“我操！真他妈贱！老子别的没有，就是尿多精液多，以后老子天天喂饱你！”

我听着刘哥和峰哥的对话，身体接受着这两个男人的JB，让我有种巨大的满足感。峰哥一刻都不停的操着我，我的PI‘YAN经过长时间的抽插，里面的精液已经摩擦成泡沫，沾满了峰哥的大JB。峰哥见状，突然拔出JB，我的PI‘YAN顿时感到一阵空虚。

峰哥来到我的身前，叫刘哥也拔出JB。他俩站在我的面前，峰哥道：“跪下！”

我现在就像他们的奴隶般，顺从的跪下。看着眼前一硬一软两根JB，峰哥的JB上沾满了淫水和精液的泡沫，刘哥的JB被我舔得闪闪发亮。

峰哥轻蔑的看着我，朝我的脸上吐了一口痰，刘哥马上用手指将峰哥的痰刮进我的嘴里，我细细的品尝着峰哥的痰，口感像极了精液，只是没有那股腥味，取而代之的，是一股烟味。

刘哥看我这般样子，说道：“你看，够骚吧！我估计男人身体里的液体，这骚婊子都喜欢吃！”

峰哥轻哼了一声，扶着JB对着我的嘴，“给老子吃JB！给我舔射，老子要射在你的贱嘴里！”

我马上张嘴，卖力的舔弄峰哥的大JB，收紧喉咙，让他的JB在我的喉咙里来回穿梭。我的双手不自觉的环抱着峰哥的屁股，将他的屁股往前推，好让他的JB全部插进我的喉咙。

峰哥从上往下俯视着我问道：“小育，你说你是不是骚逼？”

我一边含着JB一边点头，峰哥又问：“你是不是天生就是被男人操的？”

我毫不犹豫的继续点头，峰哥和刘哥见状，哈哈大笑了起来。

我不管他们的嘲笑，专心的舔峰哥的JB。在我卖力的舔了两分钟后，峰哥的JB在我嘴里又胀大了一圈，他双手抱着我的头，主动的对着我的嘴抽插。“操！我他妈要射了！”

峰哥大吼了一声，将JB顶进我的喉咙，开始射精。峰哥的精液比刘哥的更加浓稠，更加腥臭，我贪婪的吞着峰哥的精液，直到最后一滴精液从峰哥的马眼里流出。峰哥把JB抽出去，我箍紧嘴巴，依依不舍的看着JB从我的嘴里抽了出去。

“骚逼，这么爱吃JB，以后有的你吃！”

峰哥射完后，用脚推着我的胸，让我躺在地上。对着刘哥说：“你说这骚逼喜欢喝尿，那就让他喝个够！”?

说完，便开始扶着JB对着我的脸撒尿，我赶紧张开嘴接住，刘哥见状，也握着JB对着我撒尿，他俩摆动着屁股，把尿从我脸上一直撒到我的JB上，撒满我全身。

撒完以后，峰哥捡起内裤穿上，对着刘哥说：“走，咱俩冲个澡去，让骚逼慢慢的舔干净这些尿。”说完，便去洗手间拿毛巾出去了。刘哥道：“你先去，我马上就来。”


我躺在地上，激情慢慢褪去，脑子里开始回想刚刚的事情，突然发现自己真的很贱…恐惧感也慢慢的涌上心头，“峰哥认识我哥，要是他告诉我哥了怎么办……” 想到这里，我不禁流下一滴眼泪。

刘哥在一旁看着我，把我拉起来抱着我，对我说道：“小育，对不起…你会不会怪我？”

我看着刘哥，知道他今晚是生我的气，也就摇摇头，“不会的，刘哥，都是我自己犯贱…”

刘哥说：“傻瓜。”

“刘哥，你说峰哥会不会告诉我哥？”

刘哥安慰我道：“不会的，你放心吧。”!?

我点点头，“刘哥，你今天舒服吗？”

刘哥笑了笑，“舒服！爽死了！”

听到刘哥说舒服，我内心的阴霾也散去了一半，“舒服就好…”

“你呢？”

我害羞的点点头，“刘哥，峰哥操了我你会不会嫌弃我？”

刘哥捏了下我的脸蛋，说道：“不会的，傻瓜！”“是我操你舒服还是你峰哥操你更舒服？”刘哥接着用戏谑的语气问我。

我装作很生气的样子，站起身来。刘哥哈哈一笑，拍了拍我的屁股说道：“走吧，去冲个澡吧，小骚货！”


部队当兵激发奴性4
到了澡堂，由于时间已经很晚了，没有其他人，只有峰哥正在里面洗澡。我和刘哥走进去的时候，峰哥轻蔑的看着我笑了一下。我和刘哥见峰哥的样子，都不知道该说什么，只有安安静静的洗澡。
峰哥不知道我和刘哥之前就已经发生过一系列的肉体接触了，所以认为刘哥的想法和他是一样的。我知道刘哥不是这样子，也知道他今天晚上是为了不让宿舍的气氛降到冰点而故意配合峰哥凌辱我。

刘哥总算打破了这尴尬的气氛，问峰哥：“今天晚上什么紧急任务啊？这么火急火燎的。”
峰哥无视我道：“没什么大事，就是抓捕一个贩毒团伙。”

……………大家又开始沉默。


“小骚货，过来帮我擦背！”峰哥的语气和之前洗澡的时候截然不同，已然已经把我当成他的奴隶了。

我和刘哥做了一次眼神交换，刘哥也不好说什么，便默默的走过去准备帮他擦背。

“给我擦仔细了！”

我开始安静的给峰哥擦背，努力控制自己不去想其它的，我真怕自己又会有生理反应，到时候峰哥不知道会怎么想。

擦了大概5分钟后，我对峰哥说道：“峰哥，擦好了…”

我以为任务完成，没想到峰哥转过身来，说道：“还有前面，都给我擦干净！”

我看着峰哥饱满的胸肌，真是折磨死我了，只有闭着眼睛给他擦。等我擦完他的腹肌后，峰哥抓住我的手放在他的JB上，戏谑的说道：“还有这里，把你PI‘YAN里的脏东西都洗干净！”随后，用脚兜了一下我的JB命令道：“不准硬！”

峰哥的脚触碰到我JB的时候，我差点就硬了，还好忍住了。



我仔细的给峰哥擦拭着JB，把他的包皮褪到龟头下，把冠状沟清洗了个遍，然后双手捧起他的卵蛋，握在手里轻轻的搓。为了分散注意力，此刻我脑子里想的却是老爸那张严肃的脸。我感觉搓的差不多了，回过神来，没想到峰哥的JB已经勃起了一些，只听峰哥对刘哥说道：“这贱货真有伺候人的天分，哈哈”


刘哥在一旁看着，勉强回了个“哈哈”打发过去。

峰哥见洗得差不多了，让我起身，然后捏住我的下颚，恶狠狠的盯着我说道：“以后你就是我的奴隶！听到了吗？！”

当下我没有管刘哥还在旁边，乖乖的点头，完全被峰哥的气势震慑到了，心里居然泛起一丝满足感。

峰哥松开我，大笑着对刘哥说道：“哈哈，老刘，我的就是你的，以后尽管使唤！”

刘哥附和着也哈哈大笑。


洗完澡后，我们回到宿舍，我便一个人去洗手间继续洗刚刚没洗完的衣服了。等我做完这些事出来，峰哥和刘哥都在打呼了……

接下来的一个礼拜，我几乎每天都要伺候他们，早上，他们会轮流在我嘴里撒尿，峰哥都直接叫我尿壶了，白天我们碰面的时间比较少，如果碰到了，没有外人在的话，峰哥都是叫我小骚逼，只有外人在的情况，他才会叫我小育。而到了晚上，他们就开始轮流玩弄我，这一个礼拜，每到晚上，他们都会让我帮他们舔JB，然后换着操我的PI‘YAN和嘴，最后射在我的两个洞里。

刘哥有时候白天会找到我，安慰我几句，想让我感觉好点。

其实，我并不需要他的安慰，反而，我越来越喜欢这样的日子。现在看到峰哥，我都会觉得他好爷们，好高大…我已经懒得去想什么后果，懒得去想为什么我会这样，反正我已经喜欢上这样的生活。


一个礼拜以后，峰哥冷落了我几天，估计连续一个星期晚上的玩弄，加上白天的高强度训练，他也有些疲惫吧。刘哥自然也没有碰我，他现在表面上已经和峰哥结成了一个“团伙”……


几天以后，我们得到消息，强哥他们已经顺利完成了任务，当天就会回来了。

我想着以后的日子又要回归以前那般无聊，心里不免有些失落。


刘哥和峰哥前一天就已经策划好，要好好给强哥接风洗尘。待强哥进屋的一瞬间，峰哥便跑过去给了强哥一个大大的拥抱。

“强子啊，我还以为你要死在外面了呢！哈哈” 峰哥高兴的调侃道

强哥听后，给了峰哥一拳，回呛道：“我哪能那么早死呢，还要和你抢老婆呢！哈哈”

这时，我和刘哥都过去给了强哥一个拥抱，欢迎他归队。

刘哥对强哥说道：“强子，今晚我们集体请假，出去喝酒，给你接风！”

峰哥接话：“对！赶紧收拾收拾，马上出发！”

随后，我们便换上便衣，准备出发。出发前，我去了趟洗手间，出来就听见强哥说：“小育，快打电话把你哥也叫上，他这次立了大功，我们一起庆祝庆祝。

我实在不想让峰哥和刘哥跟我哥碰面，想着该怎么回绝他 ，峰哥马上催促道：“对啊，小育，叫上你哥一起。”

他们都眼巴巴的望着我，等我打电话，实在没招，我只好把我哥叫出来了


在出去的路上，我内心一直好忐忑，生怕被我哥发现什么，走在前面的刘哥和峰哥不知道在窃窃私语什么…更加让我提心吊胆。等到了约定的地方，我哥早在那儿等着了，他见我们过去，一一打过招呼，过来拥抱了一下我。我们就进去了。

吃饭的地方是个大排档，点好菜以后，峰哥就开始招呼服务员上酒，整整上了5箱啤酒！我心想，这晚上要是喝醉了可咋回去啊….

很快，菜便上齐了。峰哥和刘哥一直在给我哥他们敬酒，我在一旁开着小差，期间我也喝了几杯，后来实在喝不下了，我哥便代我喝了。

待5箱啤酒只剩下几瓶时，我哥和强哥说话舌头都捋不直了…

峰哥说道：“来来来，喝完这几瓶咱们就撤了！” 说完继续给他们倒酒。

“这么晚了，我们就不回部队了，在外面开个房睡一晚明天早上再回去吧。”峰哥对刘哥说道，

“行，那我去旁边开个房间。”说完，便起身开房去了，临走前，峰哥还给刘哥递了一个眼神…

等我们把最后几瓶酒喝完，强哥打电话过来告诉我们房间开好了，我便扶着我哥，峰哥扶着强哥，4人直奔酒店准备睡觉。

到了酒店，我发现刘哥只开了一个标间…

“这怎么睡啊？我们5个人呢…”我不解的问道。

峰哥道：“把床并起来，将就着睡一晚完事，别磨磨唧唧！”

我哥和强哥都已经不省人事了，倒床上就睡得跟死猪一样的。

“我去洗个澡…”我对峰哥和刘哥道，说完就去洗手间了。

等我洗到一半的时候，峰哥闯了进来，看着我说道：“把你的骚逼洗干净！”

我扭捏的说道：“我哥在外面啊………”

峰哥踹了我一脚道：“别废话，叫你洗你就洗！”说完便出去了。

我在洗手间里忐忑不已，知道将要发生什么，但是又怕我哥发现…不过还是把自己的PI‘YAN仔细洗了一遍。

等我出去的时候，看了一眼躺在床上的我哥，还好没醒……

不过，怎么衣服都脱掉了…

再看一下其他三位，都脱掉了衣服，只穿着内裤和袜子。

峰哥和刘哥坐在床沿，我刚想张嘴问是不是我哥刚醒了，峰哥大声的呵斥了我一句：“跪下！”

我赶紧看一眼我哥，生怕他被峰哥叫醒了…同时，我也不自觉的跪在了地上。

峰哥接着呵斥道：“爬过来！”

我慢慢的爬过去，耳边传来峰哥的笑声，他对刘哥说道：“你看这个贱逼，跟条狗似的！”

我爬到他们脚下，抬头小声的对峰哥说：“峰哥，不要那么大声好吗？我怕他们被吵醒了……”

峰哥俯视我道：“他们都睡死了，不会醒，你要是不听话，我就把你哥摇醒，让他看看你这幅贱样！”

我低下头表示默认…刘哥在一旁似看戏一般。

峰哥又命令道：“下去舔你刘哥的脚！”

我趴下头，试探性了闻了闻刘哥脚，刘哥穿和峰哥穿的都是白色的袜子，由于训练出汗太多，袜子有些黄黄的。

一股刺鼻的味道瞬间被我吸入鼻腔，汗味夹杂着脚臭味，让我一时有点窒息，我想抬头呼吸点新鲜空气，突然一只脚踩上了我的脖子，硬生生的把我推了下去，一直踩到我的鼻子重新贴上刘哥的臭脚。

“谁他妈让你起来了！用舌头舔！”峰哥吼道。

我鼻子贴着刘哥的臭脚，被迫开始呼吸，闻了几口以后，那股臭味没有那么浓烈了，就像鼻子里装了一个过滤器，将臭味过滤掉，吸进鼻腔的只剩下刘哥的汗味和浓厚的雄性荷尔蒙的味道。渐渐的，我开始陶醉在这股臭味当中，不自觉的伸出舌头舔上刘哥的脚，唾液融化了袜子上的汗液，再从我的舌头回到我的口腔，一股咸咸的味道充满了我的舌头，待我将袜子的前端舔湿后，我的JB已经硬的难受，开始流出淫水，峰哥见状，伸出他的脚开始拨弄的我JB。

“操！舔个脚都他妈能硬！真是条骚狗！”峰哥指着我的JB对刘哥说道。

此刻，我的情欲正在体内熊熊燃烧，忍不住发出了呻吟声。

我赶紧将嘴巴移向刘哥的另外一只脚，那股浓烈的臭味重新灌满我的鼻腔，这次，我没有窒息，反而让我更加的兴奋，我一边舔着刘哥的臭袜子，一边贪婪的闻着这让我陶醉的臭味。


此时，峰哥把自己的袜子脱了，用脚勾住我的脖子，将我的头抬起来，把脚强行塞进我嘴里。

“用手捧着！好好尝尝老子的臭脚！”峰哥命令道。

此刻，我真的像一条母狗，双手捧着峰哥的臭脚，贪婪的吸吮他的脚趾，脱掉袜子的脚，味道比穿着袜子更重。峰哥的脚趾在我湿润的嘴里游荡，我的舌头把峰哥脚趾缝里的污垢全部卷走，随着我的唾液进入我的胃里。

我一边舔着峰哥的臭脚，一边看着他，想通过我的努力得到他的嘉奖。

峰哥满意的说：“不错，越来越有母狗的样子了！“

刘哥脱掉袜子伸出脚，用脚趾摩擦我的龟头，我的龟头已经被淫水浸的湿湿的，淫水沾满了刘哥的脚趾，他把脚送到我跟前，说道：“贱狗，把你自己的淫水舔干净！”说完，将脚塞进我的嘴里，我贪婪的将自己的淫水全数吸干。峰哥见状，骂道：“操他妈的！老子从来没见你这样的骚逼！”

接着吐了一口痰到地上，命令我：“骚逼！舔干净！”

我此刻就像一条狗，峰哥的命令就是狗粮，一丢出来我就马上趴到地上寻找食物，我趴下身子，贪婪的舔着峰哥吐出来的痰。我已经不管地上脏不脏了，现在对我来说，跟峰哥和刘哥有关的事物都让我为之疯狂…

我用舌头从地面上将峰哥的痰刮起来，送进嘴中，如获珍宝一般含在嘴里，细细的用舌头的每一处味蕾品尝着这口痰，它并没有什么特殊的味道，但是口感像极了浓稠的精液，我一直将它含在嘴里，舍不得吞进肚子里，直到它在我的嘴里慢慢的稀释。

刘哥见我如此的陶醉，不知是吃醋了还是被我淫荡的行为挑起了他的兽性，“啪！”刘哥扇了我一个耳光，并骂道：“你真他妈贱！”这耳光声音非常响，但是没有很痛。我没有生气，反而更喜欢现在的刘哥。

峰哥在一旁玩味的看着我的一举一动，那表情就像古时候的暴君，以玩弄自己的奴隶作乐。

这时，峰哥站了起来，用左手拉下内裤头，右手掏出他有些微硬的JB，酝酿了两秒钟，开始对着我撒尿。我赶紧张开嘴对着那条抛物线，想将峰哥的尿液全部接住。可峰哥偏要作弄我，他扶着JB上下左右的移动，将尿液洒的我满脸都是。我跪在地上，像条母狗一样，抬起脑袋，伸出舌头，迎接峰哥滚烫骚臭的尿液。我看着峰哥微硬的JB，马眼微微的张开，金黄色的尿液源源不断的冲破阻碍，喷洒出来。此刻，我觉得造物主是那么的伟大，给男人创造了神奇伟岸的JB。

由于晚上他们都喝了不少酒，峰哥的尿量特别多，我的上半身已经被尿液淋湿了，他还没有尿完。

“老刘，你也来一泡，给母狗冲个澡，哈哈！” 峰哥一边尿一边对着刘哥说。

刘哥早就有此打算，他也开始拉下内裤，掏出JB准备向我撒尿。刘哥见到我这骚样，早就有些性奋了，他的JB已经半硬，酝酿了十几秒才有几滴尿从马眼流出来，我赶紧跪过去，用舌头拖住他的龟头，不想放过任何一滴尿液。

接下来，刘哥的马眼就像洪水开闸，一波急促的尿液突然射了出来，打在我的口腔内壁，惊得我抖了一下。刘哥和峰哥见状，大笑不止。

此刻，峰哥将余量不多的尿液洒到我的手臂上，刘哥则将他的JB移开我的嘴，往下摁，像机关炮一样对准我的JB。滚烫又有力的尿液冲向我的龟头，我的JB感觉快要爆炸了。

刘哥的尿液将我龟头上的淫水冲刷的一干二净，他扶住JB精准的对着我的马眼和冠状沟，尿液的冲击力将我JB上的神经感官全部集中在一处，让我的龟头开始发麻。

峰哥此时已经尿完了，他捏住JB甩了甩，残留的尿液溅到了我的眼睛里，有几滴甚至甩到了刘哥的身上。

峰哥松开JB，左手抓住我有些被尿淋湿的头发，将我的嘴对准他的大JB。右手扇了我一个耳光道：“骚逼，给老子把JB上的尿舔干净！”说完，拽住我的头发猛的拉向他的JB。我张开嘴，软软的JB马上淹没在我的嘴里。

峰哥的那个耳光打在我脸上火辣辣的疼，他下手比刘哥重多了。这个耳光把我的奴性完全打出来了，脸上的疼痛感转化为内心的快感，口腔里还充斥着浓厚的尿骚味，更让我兴奋的是，刘哥的尿液不停的拍打着我的龟头。我全身紧绷，感觉所有的神经都冲向龟头，我用手紧紧的抓住峰哥的小腿，JB猛的喷出了精液，巨大的快感让我有些晕眩，我含住峰哥的JB将脸埋进他的阴毛，射出来的精液冲破刘哥的尿液四处乱溅，几乎全部射到了刘哥的脚上。

“我操！这他妈都能射！？”峰哥惊道。

刘哥见我射在了他的脚上，说道：“妈逼，全射老子脚上了！” 随后，他起身，将我的身子抱起来。我正在舔着峰哥的JB，突然被人抬起来，嘴巴里感觉少了点什么。

刘哥说道：“骚逼！待会儿再吃！” 说完，他将我放在床上，仰躺着，将我的两条腿举起来，把他那沾满我精液的脚伸向我的PI‘YAN。

“用你自己的精液擦擦，待会儿操起来更滑。”

刘哥用脚背摩擦着我的PI‘YAN，将上面的精液全部都沾到我的PI‘YAN周围，还用脚趾伸进我的PI‘YAN里，想把精液捅进去。

我被刘哥的脚趾逗的PI‘YAN发痒，当他把一根脚趾伸进去的时候，我爽得叫了出来。

可我一侧头，发现我哥的脸就在我旁边，吓得我赶紧闭上嘴。

峰哥在一旁看到，说：“骚逼，叫啊，不是很爽吗？”

我闭紧嘴巴摇摇头，但是PI‘YAN实在有点骚痒难耐，我还是不经意的发出了“恩…”的声音。

没过多久，刘哥已经把脚上的精液全部涂抹到我的PI‘YAN上了。这时，峰哥过来，用手指摩擦我的PI‘YAN，还时不时的握住JB拍打我的PI‘YAN，刘哥在一旁抬着我的腿，默默的看着。我感觉有一万只蚂蚁在我PI‘YAN里爬着，痒死了！PI‘YAN里渐渐的分泌出淫水，峰哥的JB拍打在我的淫水上，拉起一条条淫荡的细丝。

我现在简直是度日如年，好希望峰哥把JB插进来。

“峰哥…别拍了……好痒……” 我小声的向峰哥求饶。

峰哥停了下来，问道：“哪里痒啊？”

“后面痒…”

“后面是哪里？”

“屁…PI‘YAN…”

“哼！你这不是PI‘YAN，你他妈这里是骚逼！说！你哪里痒？”峰哥盯着我的眼睛，大声的说道。

此时我真是羞死了，虽然我知道我已经很贱很淫荡了，但是还是不好意思说出口。

峰哥见我没反应，“啪”的一声，拍了一下我的屁股，再次问道：“哪里痒？”

我见峰哥的声音越来越大，怕吵醒睡觉的两人，便小声道：“骚逼痒……”

峰哥看着刘哥哈哈笑了一句，好像在告诉刘哥，就是要这样玩我才对。

他继续说道：“想要大JB插进去吗？”

我有些迫不及待的说：“想！…”

“想要大JB可以，我说什么你就得做什么！”

我点点头。

峰哥见我应允，便不再用手和JB玩弄我的PI‘YAN。他弯腰捡起一只袜子，粗暴的将袜子塞进了我的PI‘YAN一截。

我叫了一声，连我自己都分不清那是代表舒服还是不适。峰哥见袜子不会掉出来以后，一把将我拉了起来，重新让我跪在地上，他和刘哥并排站在一起，命令我道：“想要老子操你，先给老子的JB舔硬了！”

这正如我所意，我用左手捏起峰哥软软的JB，右手整个抓住刘哥的JB。将峰哥的JB塞进嘴里，嘴巴并没有箍紧，张开的程度正好套上峰哥的JB，一进一出的套弄着，舌头一刻不停的绕着峰哥的龟头打转，时不时的来回舔一圈茎身。

峰哥的JB很快在我的嘴里膨胀，刘哥在一旁见我陶醉的舔着峰哥的肉棒，被我握在手中的JB也逐渐的硬了起来。我用手握住它的茎身，来回的律动，帮刘哥打飞机。

当峰哥的JB在我嘴里膨胀到了极限时，我将它吐出来，开始舔他的卵蛋，峰哥此刻已经被我燃起了欲火，马眼流出了一丝淫水，我赶紧把它卷进嘴里，然后继续舔他的卵蛋。

刘哥在一旁已经不满足于我的手掌，他将JB往我嘴边凑过来一点，说道：“骚逼！有了峰哥的JB就不要老子的吗？”

我听后，赶紧张嘴含住刘哥的大JB，生怕引起他的不满。

就这样，我一会儿舔舔峰哥的JB，一会儿舔舔刘哥的JB，偶尔抬起头看见两根雄赳赳的肉棒在我眼前，这视觉上的感受让我获得了极大的满足，PI‘YAN也越来越痒，“好希望这两根大JB插进我的骚逼里。”我心里淫荡的呐喊着。

在我卖力的舔了几分钟以后，峰哥有点不满足现状，他对刘哥说道：“来，咱们一起把JB塞进骚逼嘴里。”

说完，便率先将JB捅了进来，刘哥也当仁不让，用一根手指掰开我的嘴，将他的JB也塞进来了。

我的小嘴被两根粗大的JB塞得鼓鼓的，艰难的做着套弄的动作。双手还一边握着两颗卵蛋。

只听峰哥满足的对刘哥说：“老刘啊，有没有想过有一天我也会操你的JB？哈哈！”

刘哥故意用力顶了两下，摩擦到了峰哥的JB，不甘示弱道：“咱俩这叫狗嘴里比剑，哈哈！”

他俩开始一前一后，轮流将JB插进我的喉咙，我坚持了一会儿，后来实在不行了，被呛的将他俩的JB吐了出来。

峰哥不高兴的骂我：“贱狗！谁让你吐出来的！”

我有些求饶似的回道：“峰哥，我呛到了……”
“峰哥，我的骚逼好痒，求你操我好吗？”

刘哥拍了一下我的脸，抢先一步答道：“贱逼！前段时间求老子操你，这么快就把老子忘了？”

我委屈的看着刘哥，“没有没有……两位哥哥，求你们操我好吗？我后面好难受啊……”

峰哥又拍了一下我的脸，怒道：“谁是你哥！叫爸爸！”

我有些为难，峰哥他们都只比我大5、6岁，而且提起爸爸，我都不禁有些害怕，怎么叫的出口呢…

峰哥见我扭扭捏捏没有回答，又道：“叫不叫？不叫就滚开点！”

我看着眼前两根粗大的JB，脑子里浮现出它们在我PI‘YAN里抽插的情景。最终，还是情欲战胜了我的理智，我低着头小声的叫道：“爸爸……”

峰哥捏起我的下颚，让我直视他的眼睛，“大声点！”

我看着峰哥俊朗的五官，想到他胯下的巨屌，脱口而出：“爸爸！快点操我！儿子快受不了了！”

峰哥松开我的下颚，嬉笑着对刘哥说：“老刘，咱儿子求咱们操他呢！”

刘哥给了峰哥一个眼神，指向床上，回到：“咱还有一个儿子呢！”

峰哥领会后，淫荡的笑了笑，重新捏起我的下颚道：“想让爸爸操你可以，先去把你哥的内裤脱了！”

我看着我哥，他正大字型躺在床上，睡得死死的，这几年比较少见到他，更没有看过他裸体的样子，他比峰哥他们瘦一点，但是肌肉的形状更加明显。当我的视线移到他的下体，发现那一包同样很大，而且好像硬了，把内裤撑得老高，隐约都能看见龟头露出来，藏在他的阴毛里。

峰哥见我只是眼神移过去，身体还没有动，抬起腿便踹了我一脚，道：“快点去！”

我看了一眼刘哥，他眼神坚定，一副看戏的样子。

我站起身，缓缓的爬上床，颤抖着手，慢慢的把我哥的内裤褪下。我哥的JB像得到了释放，弹了一下然后贴上肚皮。完全没有包皮，龟头饱满圆润，极度充血导致龟头泛着紫红色，整根JB有些微微弯曲。


峰哥见我有些忘我的盯着我哥的大JB，对刘哥说道：“贱逼看到JB就花痴！”

刘哥一改反常，命令我道：“骚逼！还等什么！快舔！”

本来我还在做内心的挣扎，想着自己在他的面前喝别人的尿舔别人的脚，他要是知道了会怎么看我…但是又深深的被他的大JB吸引…

有了刘哥的命令，我马上把内心的挣扎抛之脑后，张嘴舔了起来。心里抱着他不会醒的侥幸…

可能是出任务没有时间洗澡，我哥的JB又骚又臭，让我欲罢不能。

此刻，我跪在我哥的两腿间，眼睛看着站在地上的峰哥和刘哥，像A片里的女主角一样，淫荡的吸吮着大JB，想将他们的欲望挑到顶点，赶紧来操我。

我口交发出的“吧唧吧唧”声音，果然有点效果，峰哥和刘哥不自觉的开始抚摸自己的大JB。

峰哥忍不住的说道：“操！这他妈不是乱伦吗？”

刘哥没有理他，问我：“骚逼！你哥的JB好吃吗？”

我将我哥的JB塞进喉咙，然后点点头。

峰哥有点受不了了，爬上床，将我拉了起来调个头，让我像狗爬一样屁股对着他，脸对着我哥的JB，然后用手把我的头按下去，继续让我舔我哥的JB。

我知道峰哥终于要操我了，内心激动无比，PI‘YAN里源源不断的分泌出淫水。峰哥粗暴的将之前塞在我PI‘YAN里的袜子扯出来，挺着JB猛的一下就操了进来。

我的PI‘YAN终于被JB填满，无比满足的发出了“恩…”的一声。?

由于PI‘YAN里一直塞着袜子，已经放松了不少，所以峰哥的大JB插进来的时候，我完全不痛。

峰哥抓着我的屁股开始猛烈的抽插，我被他们玩了近一个小时，终于享受到了大JB在我体内的律动，此刻，我已顾不得再舔我哥的大JB，也顾不得他会不会醒过来了。我放肆的呻吟着。

刘哥见我嘴巴空了出来，马上跳上床，站在我哥的两腿间，将大JB塞进我的嘴里。

峰哥此时也爽的叫了起来：“骚逼，我他妈操死你！让你他妈骚！贱狗！逼里流了那么多水！”?

他一边操我，一边用力拍我的屁股。刘哥在一旁看的兴起，也抓起我的头发，用力的操我的嘴。

峰哥继续叫道：“贱狗，老子就要当着你哥的面操你，让你哥看看你欠操的骚样！”
“贱逼！淫水多的都流出来了！他妈滴到你哥脸上了！

我默默的听着峰哥的辱骂，被凌辱的兴奋感越来越强，想到在我哥的身上被人操，那种被人偷窥的快感又涌向我的心头。搜??同9 S( l2 N% G) c5 Z

峰哥见我没有回应，突然将JB拔了出来。

PI‘YAN的空虚瞬间让我慌了神，我吐出刘哥的JB喊道：“不要停…峰哥…”

峰哥得意的道：“叫我什么？”

我现在只想沉浸在抽插的快感里，已经完全没有了羞耻，“爸爸，爸爸快操我…不要拔出来…求你了…”

峰哥似乎要继续的玩弄我，“操你哪里啊？骚儿子”

“操我骚逼，操儿子的骚逼…”

峰哥听了以后，重新把大JB插了进来，我脸上立马浮出满足的表情，重新握住刘哥大JB塞进嘴里。

峰哥一边操我继续说道：“你是不是天生就欠操的母狗？”

我吐出刘哥的JB：“是！…我天生…就欠…操”

“是不是谁都可以操你的操逼？

“是……只要是…大JB……都可以来…操我…”

峰哥听完，又把大JB拔了出来，我急得要死，往后扭动着屁股，想寻找峰哥的肉棒。峰哥见状，用手指捅了一下我的PI‘YAN，骂道：“真他妈骚！”
说完，一把将我抱了起来，跟刘哥说道：“老刘，你抬住他的腿，骚逼这么痒，让他哥给他解解渴。”

刘哥淫笑了一下，和峰哥一起把我抬起，然后将我的PI‘YAN对准我哥的JB，把我放了下去。

惯性的冲击力，将我哥的大JB一下插进了我的PI‘YAN最深处，而且我哥的JB微翘，顶到了我PI‘YAN里一块新的区域，那新的神经快感让我大叫了一声。,?

峰哥示意刘哥松开我，对我说道：“骚逼自己动！好好让你哥感受一下你欠操的贱逼！”

没等峰哥说完，我就开始卷起腿，开始蹲着一上一下的套弄我哥的JB，每次我都会将我哥的JB快要拔出PI‘YAN，然后再狠狠的坐下去，这样，它每次都能顶到我PI‘YAN的深处。?

我闭上眼睛，沉醉在我哥的JB带给我的快感里，峰哥和刘哥又并排站在我面前，让我含住他俩的JB。

我就这样一边用PI‘YAN主动套弄着我哥的大JB，一边用嘴巴满足这峰哥和刘哥。

一刻也不停，几分钟后，我感觉到PI‘YAN里的JB又粗大了一圈，知道我哥快要射了。我便加快速度，准备迎接我哥射在我PI‘YAN里的第一泡精液。

就在我快速耸动屁股的时候，突然一双大手捏住了我的屁股两侧，身下的JB像装了电动马达一样，快速的摩擦我的肠壁，此刻我已经快被推上了天，当我哥那股滚烫的精液触碰到我的前列腺时，我的JB一阵痉挛，也随之射出了一股精液。

我哥不停的向我的体内灌溉精液，JB并没有因为射精而停止抽动，好像要把精液推进我的肠道里，不让他流出来。

直到JB高潮时的跳动停止，我哥才停止了抽插，双手松开了我的屁股。我吐出嘴里的JB回头看了一眼，发现他的眼睛还是闭着的。“没醒……”射精后的我，理智有一丝回升，还好没醒。


峰哥和刘哥在一旁看情形，知道我和我哥一起射了，峰哥道：“贱狗，被你哥操射爽吗？”

我点点头，继续将他俩的JB塞进嘴里。

峰哥对刘哥说道：“老刘，换你操他！”

刘哥一晚上都只是在我嘴里抽插，早已迫不及待，立马将我拉起来，重新以狗爬式，将屁股对着他，挺着JB二话不说操了进来。

峰哥把我的头摁下去，“贱狗！把你哥的JB舔干净！”

我啜住我哥已经变软的JB，用舌头清理残留的精液。这味道又把我的情欲点了起来。等我把我哥的JB舔干净后，峰哥让刘哥将我的身子移动了一下，命令我道：“该让你强爸爸享受享受了！”

说完，他便脱掉强哥的内裤，将我的头摁了下去。

我前后两个洞不停的吸吮着JB，刘哥在操了我20分钟后，怒吼一声也射进了我的PI‘YAN。峰哥马上挺着JB过来接班，继续操着我的PI‘YAN，我的PI‘YAN此时已经完全被操开了，刘哥和我哥的精液顺着峰哥的JB流了出来，PI‘YAN也开始有些麻木。我的快感也没有一开始那么强烈了。?

强哥今晚喝了很多酒，我给他舔了半个小时还没射。峰哥在后面不停的骂我“骚逼，母狗，我要操死你”，刘哥则坐在一旁默默的看着。在机械化的抽插十几分钟后，峰哥拔出JB，对着我的脸射出了精液。

随后，峰哥对刘哥说道：“操出一身汗来了，老刘，咱洗澡去。”

我正准备躺下来休息会儿，峰哥指着我道：“你强爸爸还没射呢，自己坐上去！”

说完，便和刘哥去洗手间洗澡了。

我抬起有些发红的屁股，对着强哥的JB坐了下去，一边将峰哥射在我脸上的精液刮到嘴里，一边快速的耸动屁股。

等峰哥和刘哥洗完澡出来，强哥终于射进了我的PI‘YAN里。!?

我已经累的不行了，双腿发软，顾不得峰哥和刘哥，也不顾得洗澡，躺在我哥身边睡着了。

等到了半夜，我隐约感觉PI‘YAN里有东西在动，以为是峰哥或者刘哥又在操我。我睁开眼一看，没想到是强哥在操我！

强哥见我醒了，赶紧用手捂住我的嘴，就这样操了几十分钟，强哥再一次射进我的骚逼里，倒头睡了。

我半夜被强哥折腾醒，干脆起身去洗个澡，洗完出来，帮他们穿上了内裤，我自己穿戴整齐，然后继续睡觉了。

第二天一早，我哥最先睡醒，把我们叫醒后，一起回了部队。一路上，我都在揣测我哥会不会发现昨晚的事，也在揣测为什么昨晚强哥半夜起来操我。但是看他们好像完全没事一样。我便懒得想了，头疼………?

部队当兵激发奴性5

更新：

虽然想得头疼，但是如今的关系实在有点复杂。刘哥和我算是比较情投意合的关系，峰哥呢，估计只是玩一玩我顺便获取一些筹码吧。强哥我真的想不通，但是非常明显，昨晚后来发生的事刘哥和峰哥全然不知。

经过那一个晚上的疯狂，我们四个人各怀鬼胎的过着千篇一律的生活。由于强哥这一层隐晦的关系，接下来的一个月我们在宿舍里都老老实实的。我也总算把那晚的疑问全都放下，内心平静了。只是前段时间激烈的性经历，让我的身体不时的躁动…

这一个月的时间，我能时不时的收到刘哥递给我的眼神。那火辣的眼神很直接的告诉我，他也欲火焚身！每次看到他的眼神，我都赶紧避开，我的身体已经在不断躁动，可不想内心也开始躁动。?

这天，我心不在焉的在操场上训练，以致于很多动作做起来都懒洋洋，而且不够标准。班长见状，走到我身边对我说：“朗育”

“到！”在班长面前，我还是需要遵守部队的纪律。

“打起精神来！”班长的声音不大，但是中气十足。他边说边往我这边走。

“是！班长！”

班长也知道我的“军二代”身份，虽然平日里待我跟其他战友一样严厉，但是此刻，他还是照顾了一些我的面子。

“你这个手应该这样放，腰杆挺直。”班长走到我身后，手把手的指导我的动作，身体几乎快贴到我身上了。他一边说一边教，我感觉到有个东西偶尔划过我的屁股。我机械化的随着班长做动作，脑子里在回味那个东西，好像是班长的JB？

对！就是班长的JB！班长没穿内裤！

在接下来的几个动作中，那个东西时不时的略过我的屁股，我更加确定了它就是班长的肉棒！隔着裤子我都能感觉到它的热度。

我开始想象它有多大，它是什么样的形状，根据皮肤带给我的触感，班长的肉棒好像挺长的，要不然也不会晃到我的屁股上。我想象着那根软软的肉棒在班长的胯下，随着班长的动作左右摇摆，它像有自己的生命一样，开心的摇头晃脑。


就在我心猿意马的时候，班长的手离开了我的身体。同时说道，“就这么做，打起精神来。

“是！班长！”我有些意犹未尽的回答道。


接下来的训练，我更加心不在焉，有些故意的不把动作做好。可惜班长再没有过来手把手指导我，只是眼神略过。他可能误以为我身体不适吧……


恍恍惚惚的度过了一天，脑子里想的全是班长那根神秘的肉棒，那偶然间挑拨我屁股的感觉一直占据着我的心，被我隐压了一个月的内心躁动在那一刻后瞬间崩溃。

晚上单独训练结束后，我照常跟着三位兵哥一起去洗澡，洗澡时，我的眼睛不自觉的瞟向刘哥，向他发出饥渴的信号。无奈碍于峰哥和强哥，刘哥并没有收到我的信号。

回到宿舍，我魂不守舍的躺在床上，想早点入睡，期待明天早上可以恢复正常。浑浑噩噩的闭着眼睛，怎样都睡不着，翻来覆去，直到宿舍响起起伏的呼噜声。我实在是受不了了。

在经过一番侦察，确定三位兵哥都睡着后，我蹑手蹑脚的爬下床，轻轻的来到刘哥的床边。刘哥呈大字型的躺在床上，身上只有一条内裤。此刻我不再矜持，将头往刘哥的内裤上靠拢，虽然是干净的内裤，但是JB散发出来的微弱荷尔蒙，还是被我捕捉进了鼻孔。我闻着这股味道，像毒瘾患者吸入了毒品一样满足。

接着，我伸出舌头，隔着内裤轻轻的挑拨着刘哥的JB。那软软的触感，像极了白天班长的JB。我脑海里重现了白天那种感觉，舌头跟着那感觉细细的撩动着刘哥的JB。在我进入忘我状态的时候，刘哥突然起身，看来他也是刚刚入睡，细小的动作就把他吵醒了。我看着刘哥，只见他的眼睛也冒着精光。

“出去玩。”刘哥用手指着门外轻轻说道。

我激动的套了一身短裤T恤就跟着刘哥出门了。

到了门口，我问刘哥，“咱们去哪儿？”

刘哥什么话都没说，直接拉过我的头，将嘴贴了上来。

我赶紧迎合他那湿润的吻，久违的男性味道立马冲上我的脑袋。

片刻之后，刘哥松开我的头，说道：“想死我了！小骚货！”

我故作害羞的笑了一下。

刘哥继续说道：“快！下去含住哥的JB！

我像得到了军令般，马上蹲下，快速的把刘哥的裤子扯下，一口含住刘哥已经有些微硬的JB。正当我准备开始品尝时，刘哥摁住我的头，“正好有泡尿，先润润喉咙。”

我听到，不禁开始兴奋起来。刘哥微硬的JB正好抵达我的喉咙口，在这个位置，刘哥能够准确的将尿一滴不留的全部尿进我的喉咙。


我闭上眼睛，静静的期待着刘哥的甘露，只见嘴里的JB一个搏动，刘哥的尿液缓缓的洒在我的嘴里，慢慢的顺着我的喉咙流进我的肚子里。接下来，尿的冲劲越来越大，击打在我的口腔壁上，我的喉咙开始一紧一紧的将刘哥的尿液送进我的肚子。

20秒过后，尿液的冲劲逐渐减缓，而刘哥的JB在我的嘴里慢慢的膨胀。我开始用舌头轻轻的撩拨刘哥的龟头，马眼里最后的尿液流到我的舌头上，那种咸骚的味道瞬间在我的舌头蔓延开来，当最后一滴尿液滴完后，我箍筋嘴唇，开始快速的套弄着刘哥的JB。

“哦……”刘哥情不自禁的发出一声呻吟。


我像是受了鼓舞一样，一手握住刘哥的JB根部，使出浑身解数舔着刘哥的JB。'?

舔了两分钟后，刘哥将我的头移开，说道：“去操场，哥要操你！”

说完，裤子都没穿上，就拉着我下楼，往操场上走。

我看着刘哥的JB硬邦邦的暴露在空气中，一想到待会儿它就要进入我的PI‘YAN，一股快感突然从我的丹田处蔓向我的全身，让我的双腿发软。

我面如桃花的跟着刘哥来到操场，我们在操场边的树林里找了一处稍微有点隐蔽的地方，以防晚上巡逻的战友发现。

刘哥迫不及待的将我的衣服扒光，双手抱着我，JB顶着我的肚子磨蹭，双手移向我的屁股，用一根手指轻轻的摩擦我的PI‘YAN。我的头靠着刘哥的肩膀，肚子上传来刘哥下体滚烫的体温，慢慢的扭动屁股迎合刘哥的手指。

“想不想我？”刘哥在我耳边问道。

“想！！

“小骚货，想我什么？”

我的屁股扭动幅度加快，“想刘哥的大JB……”

刘哥听完，将手指蘸了一点口水，继续将手指摩擦我的PI‘YAN。

一边摩擦还一边挑逗我，“是不是想挨操了？”

“恩……刘哥…”

说完，刘哥便将一根手指插进我的PI‘YAN。我的PI‘YAN里早已洪水泛滥，刘哥的手指在里面不停的搅动。我早就养成了洗PI‘YAN的习惯，所以PI‘YAN里没有脏物。:?

“小骚逼都这么湿了。一个月没被操很痒吗？”

“恩……”

刘哥听到后，将手指从我的PI‘YAN里抽出来，对我说道：“下去把JB舔湿了！”
我蹲下身子，含住刘哥的JB，用舌头将口水均匀的涂抹在JB的全身，急不可耐的想要刘哥操我。

刘哥感觉到JB已经湿热，便将我拉起来，背对着他，扶着JB在我的PI‘YAN上摩擦两下后，对准我的PI‘YAN将JB插了进来。

“好痛！！…”一个月的紧闭，让我的PI‘YAN一时受不了那么粗壮的异物插入。

刘哥马上把JB拔了出来，重新顶着我的PI‘YAN轻轻摩擦。过一会儿后，刘哥问我，“还痛吗？”

我的适应能力已经很好，“不痛了。”

刘哥的举动让我很感动，我转过身亲了一下他，“谢谢刘哥…”'?

刘哥咧嘴一笑，抓住我的双腿将我抱了起来，我反射性的夹住他的腰，生怕掉下去。刘哥用手托住我的屁股说道，“不痛了就好好用你的小骚逼谢我吧！”

说完，托住我的屁股对准他的大JB，将我放了下去，JB瞬间没入我的PI‘YAN。强烈的冲击直接催生了我的第一波快感，我大叫了一声，用手绕著刘哥的脖子。
“爽吗？”刘哥兴奋的问道，,

“爽…”

“我要抱着你操遍整个操场！”刘哥说完，便抱着我沿着树林走，双手不停的托着我的屁股一上一下的套弄着他的JB。我腾出一只手抚摸着刘哥的手臂，不停的托举让他的手臂肌肉一直鼓动。野外的暴露感让我既兴奋又害怕，快感源源不断的从我的前列腺传来。我的PI‘YAN一直分泌着淫水，刘哥每一次将我抬起来，淫水都会顺着他的JB脱离我的PI‘YAN。当淫水积累的越来越多，便顺着刘哥的JB流到它的卵蛋上，然后跟着他的脚步滴到操场上。

刘哥的力气仿佛永远也用不完，就这样抱着我操，走了半个操场。


我的JB一直顶着刘哥的腹部，随着他的动作，摩擦着他腹肌中间的那条沟。前后的双重快感让我精神恍惚，不自觉的发出阵阵呻吟。


突然，刘哥将嘴唇贴了上来，把我的嘴封住，此时我才发现，十几米开外有一束手电光在四周扫射。我们碰到巡逻兵了。

难怪刘哥突然吻了上来，我赶紧收声，看着刘哥，用眼神询问他怎么办。


刘哥没有一丝慌乱，依旧没有停止操我，他抱着我走到一颗大树旁，背靠着树，将我的身子往下移了一点，接着用臀部的力量，加快速度的操我。

远处的光束越来越近，而刘哥操我的速度越来越快，啪啪的声音越来越大。我沉浸在那强烈的快感里，只能强忍住自己不发出声音。就在巡逻兵走到我们树后10米远时，我的JB终于受不了，精液激烈的喷了出来，PI‘YAN在射精的同时，一阵收缩。刘哥双手抓紧我的屁股，在快速抽插了几下之后，将JB顶进我的PI‘YAN深处，也开始强有力的射精。


巡逻兵越来越近，而刘哥的JB在我的PI‘YAN里一下一下的搏动，精液一股股的喷进我的PI‘YAN里。

刘哥射完后，抱着我一动不动，几秒钟后，我们看到巡逻兵从树的旁边经过。等他走远后，我才松了一口气…

刘哥看着我一脸紧张，调戏的问道：“怕了？”

我不可思议的看着他，“你不怕吗？”

刘哥笑着道，“刺激吗？”

“……恩”

“那还怕啥！”

……

刘哥将我放了下来，我此时才想起衣服还在别的地方呢。

“我的衣服”.

“你去拿，我先回去”

说完，刘哥便将裤子拉上，往宿舍走去。而我，则鬼鬼祟祟的捂着下体往来时的路走。走了约莫十分钟，我就看到我的衣服了。

正当我弯腰捡衣服的时候，突然有只手从背后伸了过来，将我的嘴捂住！

我以为是刘哥恶作剧，可这只手丝毫没有松开的意思。反而越捂越紧。由于我弯腰背对着他，看不清这人是谁。


只见这人用左手将我的短裤捡起来，松开我的嘴后马上将短裤塞进我的嘴里，然后将我的衣服捡起来，套在我的头上后，迅速的抓住我的双手，将我的双手剪刀式的放在腰背上。


我开始害怕起来，不知道这人想要干嘛，一连串的恐怖行为在我的脑海里浮现，我不停的挣扎，想要挣脱双手，无奈这人的力气特别大。他用一只手就死死的抓住我的双手，另一只手摁住我的背部，不让我动。

我嘴里发出“呜呜”声，他突然猛的扇了我的屁股一个巴掌，低声的说：“别动！”

我努力的回想着声音，试图找到一些线索，可是除了有些熟悉以外，他故意压低的声线我根本分辨不出来这人到底是陌生人还是我认识的人。

那一巴掌特别用力，拍的我屁股生疼。我抑制着内心的害怕，想着该怎么脱身。

那人突然将身体趴在我的背上，一个硬邦邦的东西顶着我的屁股。我一下明白了过来，“难道他要强奸我？”

就在我惊讶的同时，此人用手捏住我的奶头，不断的揉捏。我的奶头特别敏感，被他捏的像电流通过全身。我努力的控制着自己的感觉，想让自己理智起来，继续琢磨脱身的办法。

可是，这人渐渐的加大力度，用力的捏住我的奶头，让我一时感到疼痛。我重新挣扎起来。越挣扎，奶头被拉扯的越疼。

我嘴里不断的发出“呜呜”的哀嚎声，这人突然松开捏住我奶头的手，我顿时感到轻松，又有一种隐隐的失落。

就在我松了一口气的同时，突然，那根硬邦邦的东西塞进了我的PI‘YAN！

由于刚跟刘哥做完，刘哥的精液也还在里面，这人很顺利的就插了进来，我也没有感觉到疼痛。

只见这人插进来以后，便开始大力的抽插，他的JB又粗又长，很快就顶到了我的前列腺，PI‘YAN里的快感重新席卷开来。

我想转移自己的思想，不让自己沉醉在快感里。可那种被强奸、被征服的感觉让我的快感更加强烈。

我只能庆幸自己的嘴巴被堵住了，不然真的要忍不住呻吟起来。

这人异常的粗暴，操我的同时不停的拍打着我的屁股，操我发出的“啪啪”声加上拍打屁股发出的声音响彻半个操场。突然，他用手拉住我的头发，将我的头往后拉，我被他拉的不自觉的撅起屁股。此刻，我就像一匹马似的，双手反剪被他抓住，头被他拉着往后仰，屁股撅的老高，在他的身下，任他骑。

这人的腰像装了马达，速度极快的奸淫着我的PI‘YAN。刘哥的精液起了非常好的润滑作用，让他的JB能够自如的进出我的PI‘YAN。他像一个主人一般，不停的辱骂我。

“骚逼！老子操死你！你他妈就是欠操！大晚上的跑出来让男人操！你他妈就是条母狗，老子操烂你的大骚逼！”

“爽吗？贱狗！”

我听着他的粗口，不但没有不适，反而让我更加兴奋。他长时间的快速抽插，让我的快感一刻都不停。

第一次被一个未知的人奸淫让我有种未知的兴奋，很快，我的快感到达了临界点，JB有种呼之欲出的感觉。此人松开我的头发，重新趴到我的身上，臀部带动着JB用力拍打我的屁股，他又将手伸向了我的奶头，一来就用力的捏住，这一捏，我的JB瞬间崩溃，精液像激流一样冲了出去。

我今晚再一次被操射了，这一次，比刘哥那次的快感更加强烈。PI‘YAN里的快感加上奶头的疼痛感，让我全身发抖，我颤抖着将精液射出，后面的JB还在不停的奸淫着我。我的JB渐渐酥麻，此人见我不再挣扎，松开我的双手，两手抓住我的PI‘YAN，进行最后的冲刺。

“骚逼！老子射死你！你他妈天生就是被我操的贱母狗！”

他大叫着疯狂的操我，我被他操的双腿发软，就在我快要站不住的时候，一股热流冲向我的PI‘YAN，拍打在前列腺上，我被他滚烫的精液烫的浑身一激灵，JB像失去知觉一样喷出尿来。

这人的精液量好多，足足射了十几下才射完，射完后，他便拔出JB，转身走了。

他拔出JB的那一刻，我便摊到在地，高潮还在我的体内徘徊，我已经无力起身去看他到底是谁，摊在地上享受着被奸淫带给我的快感。

五分钟后，我将短裤从嘴里拿出，将衣服从头上取下。身上沾满了自己的精液和尿液。脑子里一片空白。简单收拾了一下，穿上衣服回了宿舍。



回到宿舍，刘哥就抓着我问，“怎么这么久才回来？”

我怕他发现端倪，撒谎到：“去冲了个澡…睡觉吧刘哥，我好累…”

刘哥摸摸我的头道：“睡吧…”

我们便各自回床睡觉了。我躺下后，那种被操尿的感觉一直萦绕在我的脑海里，迷迷糊糊的睡着了。晚上还做了一个梦，梦里的我，不停的被那个人奸淫着……?

部队当兵激发奴性6
第二天一早，我浑身疲惫的爬起床，昨晚的快感已经消失殆尽。回归理智的我，才继续思考昨晚强奸我的是谁，他是怎么发现我和刘哥的？我觉得还是很有必要跟刘哥说一下这件事，宿舍里已经有了峰哥和强哥两个定时炸弹，不能再有其它的定时炸弹了…万一真的被家里人发现……


吃完晚饭，我找了个机会单独跟刘哥在一起，说明了一下昨晚的事，刘哥听完后，皱起眉头说道：“会是谁呢？？昨晚出了巡逻兵，我没有发现有其他人啊。”
我见刘哥也是一头雾水，急道：“刘哥，现在怎么办呢？”


刘哥舒展眉头后，眯起眼睛问我：“那人操的你爽吗？”

我没想到刘哥会问这个，一时不知该如何应对，低下头答道：“刘哥你问这个干嘛…

刘哥用食指将我的下巴抬起来，看着我的眼睛继续问：“回答我！”

我不敢直视他的眼睛，眼珠子瞄向一边说：“不爽啦……痛死了……”

刘哥听完没有别的表示，只道：“今天晚上还在那里等我！”

我乖乖的“恩”了一声，刘哥就走了。

晚上洗完澡后，陪着三位兵哥进行我们常规的娱乐项目，打牌。我只感觉度日如年，好希望能够早点熄灯，让峰哥和强哥早点入睡。我便可以和刘哥出去私会。昨晚的一系列激情远远弥补不了这一个月来的饥渴。现在只要一想到昨晚的奸淫，我的PI‘YAN就会一阵收缩。

终于！熄灯时间到了！我们嬉皮了一会儿后，各自回床准备睡觉。当然，仅仅是峰哥和强哥准备睡觉，我和刘哥是在等他们睡着。

我躺在床上，睁着眼睛，刘哥的大JB时不时的在我脑海里略过，让我焦急万分，一遍一遍的数着绵羊。

熄灯后的部队，非常安静，所有人都渐渐进入梦乡，外面只有青蛙的叫声。我竖起耳朵，终于在青蛙的叫声里，捕捉到了一丝呼噜声。峰哥和强哥已经进入浅睡状态，过不了十分钟，他们的呼噜声会越来越大。

当此起彼伏的呼噜声盖过了青蛙的叫声，我便跟昨晚一样，蹑手蹑脚的爬下床，借着月光，我发现刘哥已经在检查峰哥和强哥的睡眠状态。他见我下床后，向我使了一个眼神，便和我一同走出宿舍。


我们手拉手的来到昨晚激情开始的地方，我四处侦察了一下。刘哥见我小心谨慎的样子，说道：“走，今晚我带你去一个没有巡逻兵的地方。”说完，便拉起我的手走了。

刘哥毕竟比我在部队呆的时间更长，他对这里的环境已经非常熟悉。我跟着他左绕右绕，来到一栋破旧的房子边。


“这里准备改造，白天和晚上都没人。”刘哥对我解释。


“恩…没人最好…”说完，刘哥就开始扒我的衣服，我也迫不及待的去脱刘哥的衣服，当我们俩赤裸相对的时候，我看着刘哥的身体，想起了我们的第一次。同样也是在月光下，刘哥的身体看起来特别迷人。

我不再矜持，主动蹲下去含住刘哥的JB。刘哥发出满足的声音，双手扶住我的头，开始操我的嘴。经过多次的口交，我的喉咙已经收放自如，刘哥的大JB可以轻松地在我的喉咙里穿梭，我甚至还能将喉咙箍紧，让刘哥不仅可以感受口腔的湿热，还能享受紧致的快感。

刘哥爽到不停的发出呻吟，每次都将JB全部插进我喉咙。夸我道：“小嘴越来越会含JB了！”

我听见刘哥的夸奖，心里特别得意，刘哥越舒服，我就越开心。

在操我嘴的几分钟后，刘哥将JB抽出来。对我说道：“手扶着墙，把屁股撅起来！

我弯下腰，双手撑在墙上，双脚打开，尽可能地把屁股翘到最高。

刘哥来到我身后蹲下，用双手掰开我的翘臀，冲着我的PI‘YAN吐了一口口水，然后用食指轻轻地在我的PI‘YAN周围打圈，时不时的将半个指头插进我的PI‘YAN。刘哥轻轻的指法把我的PI‘YAN弄得痒痒的，他每插一下手指，我都会发出轻轻的呻吟。

刘哥就这样，不停的往我的PI‘YAN吐口水，不停的把玩，将我的欲望推向了顶点。

“刘哥…好痒啊…我快受不了了…”

刘哥听闻，便站起身，将我的身子拉起来面向他，把我推到墙上，抬起我的一条腿架到他的肩上，一手扶着JB在我的PI‘YAN周围打圈。

我的韧带非常好，一字腿抬起完全没有不适。只是PI‘YAN里像有蚂蚁在爬，在催促淫水分泌的同时，痒的不得了！

“刘哥…不要玩我了…快点操我……”我眼巴巴的看着刘哥说道。

刘哥还是没有把JB插进来，在挑战我的极限。

“昨晚那人真操得你不爽？”刘哥眼神玩味的问我。

“真的不爽，刘哥…”此刻我要的是刘哥的JB，不想让他知道昨晚是我有史以来最爽的一次。

“哼！你不说实话今晚就不干你！”刘哥有些生气的说道。

“刘哥…我真的受不了了…快点插进来…”我都快急哭了。

“说！到底爽不爽？”刘哥左手抓着我的头发，同时把龟头顶进了我的PI‘YAN。那种即将得到又得不到的感觉快把我逼疯了，PI‘YAN被龟头撑开，里面的空虚感更加强烈。

“爽！刘哥…快全部插进来…”我被逼急了，只好老实交代。

“哼！还敢骗我！”说完，刘哥把龟头拔了出来，挺着JB慢慢的顶着我的PI‘YAN，就是不插进去！

“他怎么操你的？”刘哥继续问道。

“他……”这我实在不知该怎么说，“刘哥你别问了，快点操我吧…”

刘哥今天像是铁了心，非得问清楚。“他怎么操你的！全部给我说清楚！”

我脑子里快速考量了一下[今晚不说清楚，刘哥怕是怎么都不会操我了…]

“他用我的内裤塞住我的嘴，把我的手捏死，在背后操我的…”

说完，我感觉刘哥的龟头大了一圈，变得更加滚烫。

刘哥继续问道，“他的JB大不大？”

“大，又粗又长…”此刻我已经没有保留，只想快点回答完刘哥的问题，让他快点操我。

“有多大？”

“比峰哥的还大！”

“哼！难怪把你爽死了！你个骚货，被人强奸还会爽！”说完，刘哥便将硬到极致的JB全根插进了我的PI‘YAN里。

PI‘YAN的空虚总算被填满，经过长时间的挑逗，现在已经感觉不到一丝疼痛，只有深深的满足感。我兴奋地大叫一声，“啊……好爽……”


刘哥把JB插进去后，并没有抽插，而是继续地问我，“他操你的时候，你的PI‘YAN也像现在这样这么多水吗？”

我急切地等待刘哥的抽插，“没有没有…PI‘YAN里有刘哥的精液…”

“操！老子的精液给他当润滑了！”说完，刘哥开始用力的抽插，完全没有昨晚的温柔，像极了昨天那个奸淫我的人。

经过这么久的僵持，这极速的抽插终于让我得到了熟悉的快感。我被刘哥操得咧出满足的微笑，放肆的呻吟起来。

“谁让你叫的？继续说！他怎么把你操爽的！”刘哥猛地将JB拔了出来，抓着我的头发说道。

我以为终于如愿以偿，能好好享受刘哥的JB带给我的快感，没想到这么快就停止了。此时我已经完全失去了理智，PI‘YAN里不断分泌的淫水正一滴一滴地往下落，滴在刘哥的龟头上。

“他抓着我的头发不停的操我，还用手指掐我的奶头…每下都把JB全部操进来…”我歇斯底里的向刘哥讲述昨晚被奸淫的经历，叙事的过程将昨晚的画面全部呈现出来，我变得更加兴奋，那种强烈的快感在我的脑海里一遍一遍的呈现。

刘哥终于把JB继续插了进来，他听着我的叙述，像模仿一样，也抓着我的头发用力的操我。“骚逼！他是不是这样操你的？”

“是…啊……好爽啊…”

刘哥的JB像打桩机似的，一下一下插进PI‘YAN最深处。突然，一种刺痛感从我的奶头传来。刘哥低下头，咬住我的奶头，用牙齿左右摩擦着，舌头还不停地在我的奶头上打转。很快，那酥麻感夹杂着痛感传向我的全身，跟PI‘YAN的快感汇集在一起，跟昨晚的感觉一模一样。我爽到忘记了呻吟，现在的感觉让我忘记了是刘哥在操我，仿佛昨晚的陌生人又一次来奸淫我。

“爽吗？骚逼！”刘哥松开我的奶头，问道。

我的意识被拉了回来，“好爽…刘哥…不要停…”

说完，刘哥将我的另一颗奶头咬住，如法炮制。而胯下的JB依旧快速的进出我的PI‘YAN。我为了将昨晚的感觉继续找回来，主动的对刘哥说：“刘哥，昨晚…我被他…操射了，还被他…操到…尿…失禁…”,

刘哥听到后，不知是为了攀比还是因为生气，他加大力道地咬我的奶头，在我PI‘YAN里抽插的JB也达到了从所未有的硬度。我被他咬到浑身颤抖，JB早已硬邦邦的，刘哥每一次的冲击都将前列腺的快感顶向我的JB。此时，那些酥麻感全部集中在我的龟头，刘哥的牙齿在一次不经意间，重重的夹住我的奶头，那突然一下的痛感，将我的马眼瞬间冲开，我的精液在没有束缚的情况下，用力的喷了出来，喷到了刘哥的下巴上。我再一次被操射！那种感觉跟昨晚被强奸时一样，射精的快感让我的大脑一片空白。


此刻，刘哥已经松开了我的奶头，而胯下的JB依然雄伟的进出我湿淋淋的骚穴。在我还没回过神来的时候，嘴巴里伸进了两根湿润手指，刘哥将我射在他下巴上的精液刮下来，全部送进了我的嘴里。

我含着刘哥的手指，用舌头将精液全部舔下来，细细的品味着自己的精液。刘哥见我现在淫荡的样子，骂道：“骚逼！老子第一个任务就是把你操射！接下来再把你操尿！”

说完，刘哥便将嘴巴吻了过来，我们的舌头很快纠缠在一起。我的精液在我们的舌头上来回的倒腾，很快，我们的口腔里都弥漫出一股精液的腥味。这种味道加上刘哥口水的味道，让我的情欲再一次冲上脑袋。

刘哥不断地将舌头顶进我的嘴里，让我把他的口水和精液吞进去。在我吞完以后，刘哥的舌头离开我的嘴唇，精液的腥味让他有些不适应，他咳了一下，将咳出来的痰在我的脸上，说道：“操！真他妈腥！”

吐完之后，他便将我脸上的痰刮进我的嘴里。我含着带有刘哥味道的痰，不舍得吞进肚子，被凌辱的感觉加上PI‘YAN里源源不断的快感让我有些飘飘然。

从刘哥把JB操进来开始，他的JB就没有停下来过。在我被操射以后，前列腺和龟头变得异常敏感，刘哥强烈的冲撞将我前列腺的快感不停的送上我的龟头，我的龟头已经有些麻木。-?


刘哥没有像昨天那人一样，继续咬住我的奶头操我，他用左手握住我的JB，就着马眼残留的精液，用大拇指和食指不停的抚弄我的龟头。本来就异常敏感龟头此刻像过了电一般，让我全身都按耐不住，忍不住的打起冷颤。

“刘哥…啊…不要弄…”

刘哥见我时不时的打冷颤，知道龟头的敏感让我有些疯狂。

“弄死你！操死你！”刘哥的JB和手丝毫不停，手指的速度反而加快。

我的JB此时已经软掉，龟头被刺激到了临界点，JB的尿感越来越强，那股尿液始终被紧锁在尿道里。此刻，PI‘YAN里的快感已经渐渐被淹没，取而代之的都是JB被尿涨满的感觉，全身的神经都集中在那里。刘哥看着我扭曲的表情，大拇指越来越快的刮弄我的龟头。

终于，我的身体被刺激到最紧绷，尿液一点点的冲破防线，瞬间冲了一波出来，刘哥见状，胯下的JB更加疯狂的操我，嘴里发出猛兽般的叫声。搜??同5?

“我操！操死你个骚逼！老子也要操到你尿失禁！”刘哥疯狂操我的同时，不忘手指上的动作，依旧不停的摩擦着我的龟头。第一波尿液喷出，像打开了枷锁，尿道里剩余的尿液在刘哥的摩擦下，像流水一样，源源不断地从我的马眼里流出来。


此刻，我已经全身瘫软，龟头的刺激让我忍不住翻起白眼，嘴里迷迷糊糊的发出被刺激的呻吟。

刘哥见我的JB不停的流出尿液，停止了手指的摩擦，抱住我的大腿全力以赴的操弄我的骚穴。我的尿液跟着地心引力顺着身体流向地面，经过PI‘YAN的时候，尿液滴落在刘哥不断进出的大JB上，再被刘哥JB的抽插带入我的PI‘YAN。

温热的尿液让原本有些枯燥的骚穴变得更加诱人，刘哥的JB很快感受到了那股滚烫的气息，加上骚穴的包裹，让他的JB变得越来越兴奋。

此刻，刘哥已经全然不顾我，集中精力在自己的JB上，感受着我的骚穴带给他的快感。而我已经神志不清。

在极速的抽插几百下之后，刘哥的JB在我的PI‘YAN里膨胀，他大吼一声，将龟头抵住我的骚穴，开始一股一股的往里射精。滚烫的精液将我烫了一个激灵，神智瞬间清醒，前列腺的快感再一次蔓延到我的全身。


片刻之后，刘哥满头大汗的将我的腿放下，由于长时间的不停抽插，我的PI‘YAN被操出了一个圆圆的洞，暂时无法闭合，刘哥的精液不停的从洞里流出。

刘哥见状，说道：“别浪费了！”

说完，将精液搜集起来，送到我的嘴里。

而我，在被刘哥放下腿的那一刻，便摊坐在地上，全身兴奋的神经正在逐渐褪去。

刘哥站在我面前，我看着他胯下那根已经有些疲软的JB，JB油亮油亮的，沾满了我的淫水。我便张嘴含住它，将它舔得干干净净


等我舔完后，刘哥问我：“昨晚爽还是今晚爽？”

其实都很爽，可是心里感受不一样，我还是回答刘哥道，“今晚爽……”

刘哥温暖地笑了笑。这个笑容，才是平时的刘哥。
!?
此时，我也差不多缓过劲来，便对刘哥说，“刘哥，咱们回去吧。”

刘哥把我搀起来，回道：“走吧。”

回去的路上，我问刘哥，“为什么要把昨晚的事问那么清楚呢？刘哥”/?

他还是笑了笑，毫不害臊的说：“我一开始问你的时候，就知道你在撒谎，所以想逼你说实话，等你说了以后，我听着觉得特刺激，所以让你说清楚了。”

我琢磨着刘哥说的话，感觉有些不可思议，问道：“听到我被别人操你会觉得很刺激吗？”

“对！”

一路无语，我原本以为刘哥对我有感情呢…?</pre>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>王柱的绝精</title>
		<link>/2018/12/14/6495.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 09:04:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6495</guid>

					<description><![CDATA[王柱今年二十三，打小一个人长大，糙汉子一个，会吃苦，有体力，种地的身子骨，有着粗壮的胳膊腿儿，浑圆的&#8230; <a href="/2018/12/14/6495.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">王柱的绝精</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>王柱今年二十三，打小一个人长大，糙汉子一个，会吃苦，有体力，种地的身子骨，有着粗壮的胳膊腿儿，浑圆的屁股，厚实的腰。也是因为长身子的时候干了体力活，发育好，鸡八头子大，杆子粗，蛋子圆鼓鼓的撑的袋子鼓溜溜，迎面走来，下边鼓鼓的一大包，让人感觉包里的子儿玩不尽。</p>



<p>柱子心思纯，从不知道自己下边的东西还能打种，今天坐在家里的炕上实在没意思不知道玩什么好，脱裤子准备睡觉才反应过来，身上的牛子不知不觉长的两手捧不过来，还挺有份量，也就是这一注意的功夫，牛子抑制不住的硬了起来，平时硬的多也没在意，不过今天没事，就摸一下试试，反正不知道这玩意除了撒尿还能干什么，总感觉痒痒的。</p>



<p>刚用手小心的摸了两下鸡八头，感觉痒的更厉害了，但是又想多摸两下，而且自己的鸡八粗粗的立了起来，比平时更粗，自己的大手不自觉的握了一把，好家伙，竟然握不过来，柱子感觉憋得慌，说不出为什么，就是跟尿尿不同的憋意，使了使劲，不仅没有尿出来，鸡巴头子更大更紧致了，感觉完全把尿尿的眼堵死了，这种感觉真是奇妙，柱子沉浸在里边，不自觉的用自己的大手撸了起来，一上一下，一前一后，慢慢的柱子竟然在自己的鸡巴眼里看到了水珠，很大的一滴，堵在鸡八眼口，晶莹剔透，缓缓的滑了下去。柱子晃了晃头，感觉这不像是平时的尿，于是伸出左手食指，抠了抠自己的鸡八眼，发现尿珠粘粘的，用拇指一捏，还拉了长长的丝，但是虽然不知道这尿怎么了，这种强烈的痒意让柱子欲罢不能，右手丝毫没有停下的意思。逐渐的，柱子喘起了粗气，将左手捂住了鸡八头，右手加大了力气，大粗鸡八上被柱子握的满是凸起的血管，头部鼓的像要爆开似的，柱子感觉自己要疯了，感觉全身上下所有的气血都在手中的鸡八上，它们激烈的澎湃的要爆出鸡八口，身体其他部分自动的配合起了这种流动，柱子的腰硬挺挺的像前拱着，手臂上青筋凸起，脚趾紧紧的闭合，大胸脯剧烈的呼吸起伏，屁眼儿都一张一合的伸缩着，不行了，真的不行了，柱子心里感觉自己不行了，感觉自己的鸡八涨的简直要爆炸了，咻的一声，柱子感觉自己宣泄了出来，鸡八口里有什么东西喷到了脸上，然而这宣泄远远不够，他开始死命的用手搓弄自己的鸡八，更多道的精液喷了出来，啪的一声，一滩精液打到了屋子顶，随之而来的是更多的啪啪声，小屋顶有一半被打湿了，精液不住的开始滴下，滴到了床上，柱子身上。柱子停了手，他感觉的到，这次的宣泄结束了，但是那发疯的感觉还没有过去，是什么? 啊，这种感觉是什么，啊，受不了了，咆哮着跳下炕，低头看向自己的鸡八，鸡八头子依然翘着，下边鼓囊囊的袋子依然鼓鼓的，肯定是蛋子，对，刚才喷了这么多，还是没有喷完，啊，啊啊，是蛋子，是蛋子！柱子发疯了似的在炕头的柜子里拿出了锤子，左手一把扎紧了自己的袋子，里边圆鼓鼓的跟装了两个馒头似的，把它们弄碎了喷出来吧！这种感觉真叫人发疯，柱子左手将鸡八袋扎紧按在了炕上，右手紧了紧锤子，抬了半个圆，使劲的砸在自己的鸡八卵子上，噗嗤!一锤，左蛋子儿碎了，噗嗤！！一锤，右蛋子碎了，挤，使劲挤，大鸡巴头子昂着喷了好多精块和碎蛋块，白白的，洒在床上，一大摊，跟渣一样……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>男童酷刑</title>
		<link>/2018/12/05/5844.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 10:00:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5844</guid>

					<description><![CDATA[夜深了，天气仍然很热——热带丛林中的天气就是这样。四下里一片漆黑，只有密林中的一处小院里闪着微弱的光&#8230; <a href="/2018/12/05/5844.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">男童酷刑</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>夜深了，天气仍然很热——热带丛林中的天气就是这样。四下里一片漆黑，只有密林中的一处小院里闪着微弱的光。小院的墙很高，上面还插着铁丝网。小院中有一栋三层楼的土砖房，不过每一层都比较矮，看上去只有平常的两层楼那么高。上两层都有一条木制的走廊，走廊的栏杆很高，走廊上对着栏杆的是一扇扇木栅栏门，门很矮，大人若要过去非得弯腰不可。走廊上时不时有几道手电光扫过，拿手电的是一些穿着迷彩服的看上去只有十四五岁的男孩子。房子的一楼正面没有门也没有窗户，只是一道光墙。土砖房的两翼延伸出一道墙，把小院隔成前院和后院，左边这一侧的墙上开着一扇小木门，小木门关着，看不见后院的情况。<br>这时，走廊上的一扇小木栅栏门后传来的一阵嘈杂声轻轻的打破了夜的宁静，吱呀一声，门开了，一行人从门里走出，又是吱呀一声，门又关上了，四周迅速恢复了宁静，只剩下走廊上的脚步声。走廊上，一束手电光牵引着一行人沿着走廊下了木制的楼梯，来到满是沙土的前院，又走向通往后院的小木门。吱呀一声，门开了，一行人穿过木门，进入后院。<br>后院比前院小很多，而且杂草丛生，和前院光秃秃的沙土地很不一样。杂草丛中有一条青石板小路，由于天气湿热，青石板滑溜溜的。一行人沿着小路，绕过一个弯，沿着一个向下的台阶走向土砖房的背面。一楼的背面开着一扇小木栅栏门，门后闪着昏黄的火光。门槛比地面低了差不多一米，看来一楼有一部分在地下。门虚掩着，一行人穿过门，鱼贯而入，吱呀一声，门在他们身后关上了。<br>门里是一个大房间，房间中央正对着门的是一个火坑，里头烧着柴火，墙上火光摇曳，这是房间里唯一的光源，由于房间挺大，四个角落里仍然是黑漆漆的。天气本来就热，加上房子里的火，整个房间就像一个蒸笼一般热气腾腾。<br>火坑旁站着四五个十四五岁的男孩子，他们个个赤膊，裤腿挽起，露出黝黑的肌肤，他们看上去虽然不胖，不过一块块鼓出的肌肉显示他们很壮实。<br>刚刚进来的也是一群男孩子，他们站在门边，后边几个十四五岁的男孩子站成一排，他们都穿着迷彩服，戴着军帽。而站在前面中间的，则是一个矮个的男孩子。他看上去比周围的男孩子小多了，大约只有十岁，长得胖乎乎的。他的穿着也和周围的男孩子很不一样：赤着膊，光着脚丫，浑身上下只有一条脏兮兮的灰白粗布平脚短裤，短裤的松紧带箍得很紧，裤头被汗水浸湿，汗渍的下端是一道白花花的盐渍，两个裤腿上都印着一个黑色的数字：18。他的脸圆圆的，小腮帮胖鼓鼓的，因为胖，下巴上有着两道褶皱。一双黑黑的大眼睛睡意朦胧，显然是从睡梦中被叫醒的。和所有的小胖子一样，他的双乳肥厚，小奶头略向里凹陷，肚子圆鼓鼓的，圆圆的小肚脐眼在裤头上边露出，裤头系在肚脐的下沿，紧紧的松紧带将那里箍下去一圈，松紧带上边的肚子则略向外鼓出。小家伙的胳膊和大腿滚圆的，结实的肌肉显示他不只有肥肉而已。他的手腕、脚脖子、小手和小脚丫都胖乎乎的。小胖子的皮肤呈健康的黄褐色，因为出汗，浑身像抹了一层油，小脸、身上、小手和小脚丫都脏兮兮的，整个样子可爱极了。<br>小胖子用胖乎乎的小脏手揉了揉惺忪的睡眼，正要四下打量一下这个陌生的地方，便听见一个懒洋洋的声音：“编号？”<br>小胖子抬起头，看见一个打着赤膊的大男孩已经站到了他的跟前。这男孩插着腰，歪着头，看上去有些痞里痞气。<br>小胖子显然没反应过来，一脸的困惑，没有回答。那男孩提高了声音：“编号？”<br>旁边一个迷彩服对小胖子说：“问你呢！你编号是多少？”<br>小胖子这才回过神来，抬着头看着那个赤膊大男孩，用稚嫩的嗓音回答道：“18号。”<br>“叫什么名字？”大男孩继续问。<br>“张一鸣。”<br>“多大了？”<br>“十岁。对了，今天刚满的。”小胖子一脸的天真。<br>“没问你的就少放屁。”大男孩白了他一眼。小胖子噘了噘胖乎乎的小嘴，看上去对大男孩的脏话不满。<br>“干什么的？”<br>“通信员。”<br>“具体干什么的？”<br>“送情报的。”<br>“你送的什么情报？”<br>“不能说。”小胖子的头摇得像拨浪鼓。<br>“跟你一起的还有哪些人？”<br>“不能说。”<br>“怎么就不能说了？”大男孩逼近一步，眼神有些可怕，小胖子不由自主地退了一下，不过他还是说：“不能说就是不能说。”小胖子把头一扬，坚决地摇了摇头。<br>“嗯。”大男孩下巴一扬，朝押小胖子进来的那队迷彩服使了个眼色。迷彩服们迅速抓着小胖子的胳膊，将他拖到了火坑的右侧，在那里，有一根麻绳跨过房梁垂了下来，麻绳分成两股，一头扎了个死结，死结下边还留出了两截长长的绳头，另一头的两股绳子没有打结，绳子的两头分别悬在梁的两侧。两个迷彩服将小胖子拖到绳子的后面，抓住他的小胳膊，把他的两个小手腕掌心相对的并到一起，另一个迷彩服用麻绳打了结的那一头留出来的两截绳头把他的手腕紧紧捆住，然后三四个人一起抓住麻绳的另一端，一边向后退一边把绳子向下拉。随着绳子的下拉，捆住小胖子手腕的这一头拉动小胳膊向上升，不一会儿就把他的小胳膊拉过了头顶。绳子继续向上升，把小胳膊拉直，接着，小胖子的脚跟开始离地，不一会儿，脚尖也离开了地面，小胖子的身子开始悬在半空中轻轻的摇晃。<br>另一个赤膊的大男孩站到小胖子跟前，上下比划着，又用手向上扬着，示意迷彩服们继续拉。小胖子显然有些重，迷彩服们拉得有些费劲。当小胖子的脚尖被吊离地面有两三寸了的时候，那个大男孩做了个手势，示意迷彩服们停下来，然后他又走到迷彩服们的身后，提起一个固定在地上的铁环，把麻绳的另一头捆在了铁环上，迷彩服们这才松手走开。小胖子的身子略微向下沉了一点，便悬在了半空中——他被吊起来了….<br>小胖子只觉得手腕上一阵疼痛——现在全身的重量都集中在了胖乎乎的小手腕上。由于胸脯被身体的重量拽拉得变形，小胖子觉得胸口发闷，十分难受。他的小脚丫在空中胡乱的踢蹬，想找一个落脚的地方，然而，身体已经吊在空中，哪里找得到落脚的地方？他又想把脚丫子往上提，这样可以牵动腹肌，减少胸口的压力，可是这样也是不可能长久的。这些挣扎只能徒然增加他的痛苦而已。挣扎了一会儿，他便放弃了挣扎，让自己胖乎乎的身体顺其自然的悬在半空中。<br>迷彩服们在把小胖子吊起来之后便走了出去，现在房子里只剩下一群赤膊的男孩子——四五个十四五岁的站着的男孩子，和一个只有十岁的被吊着的小胖墩。刚才那个审问小胖子的男孩又走到了小胖子的跟前，他现在要好好打量一下这个被吊起来的小胖子。<br>只见小胖墩的两只小手松松地握着，手腕被麻绳紧紧地捆着，两条滚圆的小胳膊被拽的绷直。胖乎乎的小脸上满是惊恐的神色，他那十岁孩子的小脑袋还没法预知等待他的将会是什么。他的小胸脯因为身体重量的拉扯而挺出，肚子略向内陷，原本圆圆的小肚脐眼被拽成一条线。他的两条粗壮的腿并拢着，小脚丫向下垂着。大男孩用手摸了摸他那肥厚的胸脯，像所有这么大的孩子一样，他的皮肤细嫩，皮下厚厚的脂肪再加上那一身的臭汗，使他的乳部摸上去滑溜溜的，手感非常好。大男孩情不自禁的在他的奶头上捏了一把，小胖子蠕动了一下身子，想摆脱这种“抚摸”，不过这显然是没有用的。大男孩又绕到一旁，从侧面“欣赏”这被吊着的胖得可爱的身体。从侧面看，小胖子的后背被拉得笔直，突出的乳部和肚子呈现出丰满的曲线，小脑袋略向前倾，大男孩又在他的胸部侧面捏了一把。接着，他又绕到了小胖子的背后。小胖子紧张地把头偏到一边看着他，可是这一回大男孩转到了自己的身后，怎么也看不到。大男孩上下打量着小胖子的后背，后背呈芭蕉扇形，看上去也十分的可爱。大男孩在他的后背肩胛骨处捏了一把，刚才捏的这两下手感自然比乳部要差一些，却也尽是柔软的脂肪和肉，根本摸不到骨头。他又从后面拍了拍小胖子的肥肚皮，肚皮软软的，很有弹性。大男孩满意的转回了小胖子的面前，用手捏了捏小胖子胖乎乎的小脸——这个身体真是棒极了，何止胖得可爱，对他们接下来要做的事情来说，真是再合适不过了。<br>大男孩一边捏着小胖墩的脸，一边淫笑着：“小肥猪，你这身膘倒还真他妈不错。”小胖子把头扭到一边，小脸涨得通红，气鼓鼓地说：“我不是小肥猪！”“是吗？”大男孩饶有兴致的拍了拍他的小胸脯，用手指头在他那脏兮兮的小脸上刮了刮，又凑近了鼻子朝他身上嗅了嗅，接着用手在鼻子跟前扇了扇，作了个“很难闻”的鬼脸，“就你这身肥膘，这脏兮兮的样子，这臭烘烘的气味，你还说‘我不是小肥猪’。”最后这句洋腔怪调的模仿小胖子的话，惹的其他赤膊的大男孩一阵哄笑。小胖子的脸涨得更红了，两个小腮帮子涨鼓鼓的，他气得大叫：“不许笑！有什么好笑的！”大男孩们笑得更凶了，刚才摸他的那个大男孩又做着鬼脸阴阳怪气的模仿他的话：“‘不许笑！’哈哈，你这小肥猪。”说着便又伸出手在他胖乎乎的小胸脯上抓了一把。<br>“少碰我！”小胖子一声大喝，猛地朝大男孩身上踢了一脚，正中膝盖。大男孩没有防备，疼得跳了起来。一屋子的人都被着突如其来的变化怔住了，呆呆地望着小胖子那胖乎乎的身体在空中摇晃着，连小胖墩自己也吓呆了——他不知道自己那来的勇气，不过他也知道，这下，自己没好果子吃了。。。。。<br>大男孩揉了揉自己被踢疼的膝盖，回到了小胖子跟前，面露凶光，小胖子紧张的看着他。大男孩恶狠狠的盯了小胖子一会儿，猛地用手掐住小胖子的下巴，把他的小脑袋抬了起来：“妈的，小肥猪，算你有种，敢踢我！你知道这是什么地方吗？告诉你吧，这里是刑讯室，是专门教训你这种臭小子的地方！管你有多鸟，到了咱们这儿，包你连屁都不敢放一个！”说着扭过小胖子的头往周围看，“你好好看看你边上，都有些什么东西！”小胖子这才打量起这个神秘的房间。<br>只见自己的对面火坑的那一边有一个木头架子，架子上有两个铁环，铁环上各垂下一根麻绳。而火坑后正对门的是一个“T”字形的木头架子，架子的横杠两端也各垂下一段麻绳。加字后面的墙上则挂着一排小胖子不认识的东西，不过看上去都模样狰狞。而在地上，火坑里伸出几个把儿，似乎有什么东西正在火里烧。火坑旁有一个木桶，里头好象装着水，有一个把儿露出来。小胖子还太小，实在想象不出这些都是干什么的，他唯一清楚的是，这些都不是用来干好事的。<br>“瞧见了吧，这些都是刑具，是专门用来打人的。”大男孩得意洋洋地说，“知道老子是谁吗？告诉你吧，老子就是今晚这儿的老大，刑讯小分队的队长，他们都是我的小兄弟。你要是乖乖的招供，我这些哥们就不为难你了，你要是不招，嘿嘿，有你的好看。”说完，猛地又把小胖的头抬了起来，凶巴巴地喝问：“你说不说？”小胖子把头一扭，嘴巴翘得老高：“不说！”“嗯。”小队长朝站在木桶旁的一个刑兵使了个眼色，那个刑兵很快把木桶口的那个把儿拎了起来，原来是一根粗长的鞭子。刑兵提着鞭子走到了小胖子面前，小队长则让到了一边。小胖子惊恐的看着那根鞭子，多吓人的一根鞭子呀！大约有两尺长，有小胖子的食指那么粗，刚从水里拎出来，一头还滴着水。小胖子实在没法想象，这样一根鞭子抽在自己胖乎乎的身上，会有多疼。小队长看出了他的心思，便冷笑着说：“害怕了吧，小肥猪？告诉你吧，这根鞭子是刚在水里泡过的，抽在身上可疼了，你要是怕疼，还是趁早招了吧。”小胖子本来是挺怕这根鞭子的，十岁的小屁孩，细皮嫩肉的，哪有不怕疼的？可是十岁的年纪正是争强好胜的时候，一个男孩子最怕被别人说成是胆小鬼了，小胖子一听小队长这一激，顿时气坏了，只觉得一阵热血上冲，便大声说：“谁怕了？我才不怕呢！”说完便闭上眼睛，绷紧身子，等着鞭子往自己的身上抽。他这一闭眼睛，小队长便看出他心里还是有些害怕，就像一个怕打针的孩子，尽管嘴上说不怕疼，却不敢看着针钻进自己的屁股。小队长贼眼一转，又想出了什么坏主意，只见他走到拿鞭子的刑兵身旁，凑到他耳边耳语了几句，接着两人偷偷的笑。小胖子说是闭着眼睛，见他们这么久没动手，也偷偷地将眼睛睁开条缝，见他们鬼鬼祟祟的，顿觉纳闷，他们到底想干什么呢？<br>只见小队长退到一边，拿鞭子的刑兵后退几步，高高地扬起了鞭子，小胖子赶紧闭上眼睛。只听见小队长在一边说：“嘿，哥们，我听说这站了水的鞭子只要一往那猪身上抽，立马就会叫那身肥猪膘开花，就像打了花刀似的，真他妈爽！”小胖子的身体绷得更紧了。只听得啪的一声脆响，小胖子的身子不由自主地抖了一下。<br>咦？真奇怪，怎么一点也不疼啊？倒是耳畔传来一阵哄笑声。小胖子感觉怪怪的。他睁开眼睛，低头朝自己那胖乎乎的身上一瞧，竟然一点伤痕也没有，只不过是出了一身汗，也不知是热汗还是冷汗，反正黄豆大的汗珠顺着自己的小脚丫滴到了地上，把地上滴湿了一片。在悄悄那些大男孩，一个二个笑弯了腰，看着他们那一脸的坏笑，小胖子明白了——他被作弄了。鞭子并没有抽在自己身上，而是故意抽了个空，吓唬吓唬他，好叫他出丑。<br>小胖子的脸涨得通红，小猪嘴噘得老高。小队长一边坏笑一边说：“小肥猪，你到底还是怕了吧？”小胖子虽然出了丑，却还是嘴硬：“谁说我怕了？我才不怕呢！”“那你干吗闭着眼睛啊？”“谁闭眼睛了？才没有呢！”“那好啊，你就睁着眼睛，可别又闭上了。”“哼，胆小鬼才闭眼睛呢！”这回，小胖子把眼睛睁得大大的，扭了扭身子，把刚才绷紧的身子稍微放松一下，又深吸了一口气，给自己壮胆：男子汉大丈夫有什么好怕的，不久挨打吗？又不是没挨过打。<br>话虽如此，可是心里还是挺紧张，只见那个刑兵站近了一点，离他大概有一尺远，又把鞭子高高扬起，又劈头盖脸的砸落下来。<br>“啪！”的又一声脆响，不过这一次的声音要稍稍闷一点——鞭子狠狠的抽在他肥厚的胸脯上，从右上往左下在他的胸脯上划开一道口子。小胖子只觉得乳部一阵火辣辣的剧痛，这从没领教过的疼痛刺激的他不由得惨叫了一声：“啊！”<br>酷刑开始了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>黑夜里偷玩同学父亲</title>
		<link>/2018/12/01/5696.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Nov 2018 20:00:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/01/%e9%bb%91%e5%a4%9c%e9%87%8c%e5%81%b7%e7%8e%a9%e5%90%8c%e5%ad%a6%e7%88%b6%e4%ba%b2/</guid>

					<description><![CDATA[那天晚上，我正在房间里为了初中会考而奋战，做题的感觉甚是好，于是走出房门去喝水，正喝到一半时，家门突&#8230; <a href="/2018/12/01/5696.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">黑夜里偷玩同学父亲</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>那天晚上，我正在房间里为了初中会考而奋战，做题的感觉甚是好，于是走出房门去喝水，正喝到一半时，家门突然被一串钥匙碰撞发出声音，我探头去看发现了一个头横在门旁，我吓了一跳结果发现是爸爸抬着李旭的父亲费力的进来。刚才晃悠的正是李旭他父亲李腾野的后脑，父亲扭过身正对着我，他的头也耷拉在爸爸肩旁对着我，眯起的双眼也能透露出他的英气，或许是他的鼻梁很挺很直或者是胡茬很性感吧。我正想着父亲突然叫我一声，我连忙过去帮忙，顺手就抬到了他的胳膊和腰，有结实的肌肉。父亲对我说，你就跟我抬叔叔去你房间床上。我愣了发出一声：“啊？”我爸喝道：“赶紧的啊你，呆会儿和你说。”于是我和爸爸联手抬了进去。到我床前后于是把李腾野一下放到床上，他轻轻地被床震了一下，当他一点反应都没有，仍旧大口喘着气低声絮语，一看便知道是喝酒多的反应。父亲缓了一口气说：“小迪，你帮我照顾一下叔叔，你是大人了。叔叔今晚睡在我们家。”“噢……”我附和了一句，瞥了一眼躺在我床上的李腾野叔叔。随后父亲告诉我因为李旭和他母亲回老家了，今天家里没人所以不放心才暂住我们家一晚。爸爸说他今晚仍要出去一会，可能半夜才和妈妈回来。所以嘱咐我早点睡觉。我继续附和着，不一会爸爸又出门了。</p>
<p>我走回房间，看到躺在床上的李君藤叔叔，他穿的也蛮正式，衬衫和西服裤，白色的袜子还在脚上没有脱下。我看着他的脸，实际上他也没到我叔叔那辈分，因为他也就三十四五岁这般年纪，听奶奶说过这时正值壮年。所以他的脸部仍旧带着年轻男人的感觉，而且他本身就很豪气也大方，身材因为职业是警察特别棒，高而又壮我觉得都能当那类很男人的模特了，所以看起来十分吸引人。我看着他的脸裤裆不自觉的硬了起来。我推了推他发现一点反应也没用，甚至已经有了点呼噜。我不自主伸手去摸了他的脸，我感到我的手指都冰凉了。口水都卡在喉咙不敢吞咽，我的手触到他的鼻子时他呼出的气喷到我手上暖暖的。我有点忍不住的往下摸，手穿过喉结摸到了胸膛，我用指尖压了一下他的胸口，结实而有肌肉。我突然感到有了罪恶感，李旭是我的好朋友，我在做什么！我的手停了下来，走下床，在靠床的桌子旁坐了下来准备拿出书学习。但越是想集中越集中不来。索性放下书，结果视线正对着他白色的袜子，他接近一米八的身材在我床上不够舒展于是一截脚伸了出来。我还是按捺不住自己。于是走过去蹲在地上，闻了闻他的袜子居然有薄荷香味，估计是刚换的，轻轻脱掉了他的袜子，一双大脚在我眼前。用手大概一量有四十四码一般大了。我轻轻地抚摸他的脚每一处，情不自禁又脸贴了上去。那种结实的肉感和暖暖的气息以及男人的味道在我的身上流窜。他的脚上的肉如此有质感，脚趾甲也剪得很干净，整个脚甚是干净，我以为会和军人一般长满茧子。于是我用双手将他的脚靠近我的脸深深埋了进去，不停的去舔舐他的脚每一处，他仍旧安稳的睡着，身上散发男性荷尔蒙的气味。我陶醉的舔舐了十来分钟后，不舍得将它放下。我抬起头准备看他的动静，结果我看不见他的脸，因为他的裤裆顶起了一大片，黑色的山丘在呼吸下微微的一起一伏，即使有裤子的束缚也能感到它的声势浩大。我之前有听过李旭说他父亲的东西很大而且他父母经常进行房事，我想着想着实在是受不了了。我沿着床爬上来，半跪在他的裤裆前，我的手抖极了，十分僵硬而且冰凉。我深吸一口气把他的皮带解开，再扭开了他的裤裆扣子，我闭上眼睛再次深吸一口气。用力一拉他的裤子，随后他的裤子在我一拉之下褪到了小腿部位。而我万幸的发现他没有反应。他的腿毛并不是那种很黑很多，但是也不稀疏，我顾不得欣赏那么多。我盯着他的白色内裤，白色下若隐若现能透出它的形状，我在内裤外面不停的抚摸，用手轻抓时感觉很粗大，我不停的滑动，抚摸，他内裤是那种能舒张或紧绷的类型，他的阴,茎逐渐从半Bó起的状态变硬，虽然还没有完全彰显雄风，但是已经可以比许多人都大和粗了。我继续挤压和滑动，他的内裤是四角裤，但此时四角裤已经被他的玉柱顶成了三角形。我兴起把他的上衣聊了起来，结实的胸膛中有两粒圆币一样的紫红的点。我一手继续帮他下边按摩，一手不停捏和摩擦他的乳头，嘴巴也含着他另一边乳头。因为父亲说他喝了很多的酒，而且李旭也告诉过我，他的酒量不算好。所以我才那么大胆。</p>
<p>在我的轻柔重压百般技艺之下，他的声音逐渐有些浑厚而深沉，喘息声也和刚进我房间一样，但我打赌他一定在做春梦，此时他微微皱眉，上衣被我撩开裤子被我拉了下来，样子更是惹人激动。我恶念头突然一想，从我抽屉抽出了有些松夹起来不疼的小夹子，夹在了他的乳头上，他居然轻轻呻吟了一下，不知道是不是我的错觉。他的阴,茎已经勃发了，我将他的内裤滑了下来，阴,茎“啪”的一声弹在我手上，他的阴,茎真的很大，我的手有19CM长，而他的阴,茎居然还比我手长一点。现在我终于相信鼻子很挺的人下面也大。他的粗度也就比玉米的感觉小一点。我感觉我真的赚到了。我用鼻子去闻他的下体，居然也有一种薄荷夹杂着雄性荷尔蒙的味道。我用一边手抓着他火热的茎身，发现又变粗了一点而且怎么用力都拢不完。我开始撸动他的阴,茎，用嘴巴吸他的挺硕大的阴囊，另外一只手不停抚摸他的下体。他的呼吸居然夹杂着一丝丝呻吟，偶尔还有轻微的“噢，噢”的梦吟。他一定是正在梦他用粗大的阴,茎不停去插女人的小穴。我突然有点不甘他是异性恋，我对这位大我二十岁的男人居然起了爱意和嫉妒。于是我那只原本抚摸他下体的手将西服裤继续往下拉了些，将手在他的菊花周围慢慢摸索，他的菊花旁也长满了一些绒毛。他的呻吟逐渐已经清晰，似乎很兴奋，他一定不知道他正在被我用手撸着他男人的鸡巴，我有些粗鲁的用手指伸进他的小穴，他“嗯”了一声又蹙了蹙眉，但并没有其他反应。于是我不停的用九浅一深的方法去插，他逐渐适应，而他的阴,茎居然也比刚才挺得更加直长而粗。红通通的茎身被他尿道中分泌的许多前列腺液给润湿了。我掏出手指，将手指的指身在有液体的地方来回擦动几下用来润湿手指，结果他的阴,茎居然兴奋的抖动了几下。他还低声梦呓呻吟着。我又将手指深入他的屁眼里。一下子就滑进去，一根两根，逐渐增加，他的脸变的有些红，我另一只手在不停的撸动着他傲然的阴,茎，我稍稍用手捏时惊叹他的硬度居然有铅笔一般，我变着花招的慢慢却用力的撸动，他的阴囊开始有些收缩，他的阴,茎在我的百般花招之下还坚持二十分钟到现在，马眼里还不停的涌出前列腺液，“叭滋叭滋”的摩擦着他的龟头，他像是兴奋极了，身子还微微配合着我的动作。我现在终于相信有做春梦的肢体反应这么一说。我的手指在他的菊花里不停捣腾让他又痒又爽，于是发出了几声“嗯嗯嗯”的声音。</p>
<p>英俊的叔叔居然在呻吟啊！我更加卖力的撸他阴,茎，他的前列腺液流满了我的手，他的性欲又强人又能干。我兴奋地用嘴含着他的阴茎，这时我的嘴居然能含的下！或许是太兴奋牙齿硌到了他的龟头，他又兴奋地啊了一下。我含着他的阴,茎卖力的用嘴活塞着我只能塞进的四分之一的茎身，黏稠的液体在我的喉间不停滑动。我的手慢而用力的挑逗着他的阴,茎，我的另一只手不停的插他的屁眼。他开始不停的“啊噢噢”呻吟的声音变得十分清晰了。而且微微居然迎合着我的动作，我用力的吸他红通通的龟头用舌尖挑逗他马眼，手更卖力。他仍旧只是“噢噢噢”的喘息着，但是那姿态让我有足够的激情去帮他喷出体内的激情，并不是我吹嘘。他的鸡巴不但挺而大还硬而粗，忍耐力也强。我被震撼到了。我嘴巴和手变得有些酸了却仍在卖力弄得他噢噢的呻吟。我瞥了一眼他深红色的鸡巴旁边硕大的阴囊，已经开始收缩了起来，快要射了！这个坚持了快五十分钟的男人就要射了！我把嘴松开去含着他的阴囊，他居然在我手的摩擦下挺了一下。火红一般的鸡巴硬挺而硕大，我赶忙又用嘴凑了过去。深深地吸了几口。我快速用手撸动他的大阴,茎几下后，便改为用两只手的手指全身心用力的抠他的菊花敏感区，他居然在我的骚动下又挺了一下，而且身子微微有些僵直了，“喔”的轻轻喊了一下，他的鸡巴突然胀大，我的嘴吸进了浓稠的精液。一股，两股，三股……我的喉咙填满的男性荷尔蒙的滋润，我用力的往下吞咽进肚子里，大鸡巴有节奏的抖动着几下后，逐渐稳定了。我松开嘴，一些夹杂前列腺液的精液流过他直挺的阴茎，我在一旁喘气。我居然用手指把他捅射了！随后他的呼吸逐渐平静，我的目光移到了他的脚上，我跪在床边用他的双脚不停摩擦我硬得像铁棒的鸡巴（虽然只有15cm也一般粗），他的脚好软好舒服啊。我不停的用双手压紧他脚背来摩擦我鸡巴。五分钟后我就射两股了。我趴在他脚旁不停吮吸他的脚趾。我抬头一看，他的鸡巴居然还微微硬着！射了五股还半硬着。不愧是参过军的！我又爬到他的大阴,茎前，用双手一上一下的抓着他烫着的阴,茎，很快又把它弄硬了起来，这次我不停的用嘴摩挲他的龟头，我知道双手一起的感觉更强烈，于是我加快速度，他虽然没有配合我的动作但居然又沉重的喘息了起来。慢慢的阴囊又逐渐收缩了起来，我知道他又快要射了，但我突然想到别的方法，脱下裤子用屁股不停的摩挲着他的阴,茎，他的大鸡巴又硬得流出了一些前列腺液体，我真的很佩服他。我慢慢的用手扶着将他的阴茎对着我的屁眼，两分钟后我咬咬牙居然真塞了进去，不知道是不是我周迪平时经常拉大的原因，我的处男地居然将一个粗大的阴,茎给包裹的严严实实。我一上一下的移动着，他居然又有了肢体反应。我微微闭着眼享受了起来。我放肆的喊着“噢噢噢”，一边快速的上下起动。他的大鸡巴真胀啊真舒服啊。他一定也在日着一个大奶子的漂亮女人。不然他怎么也那么兴奋的配合我。五分钟后，在他微微一挺下我潜意识也压了下来，他的阴,茎在我体内最大勃发，再次擦着我的肠道喷出了白色的男性精液，我感到他似乎又射了两股。我趴在他的胸口感受他的呼吸及男性的味道，将夹子拿下来，发现他的乳头已经变黑也有一个挺深的印。我用舌头去甜了一下，我觉得心底很甜。他的呼吸虽然仍有喘息但逐渐平稳下来。过了十分钟，我起身将他软耷耷的11cm鸡巴从体内扯了出来，他的茎身还沾着黏黏的前列腺液和精液。不过我不想擦掉，于是吻了一下他的鸡巴，再爬上前去吻了他的嘴。（希望李旭和他一辈子都不知道）接着帮他整理好一切，便抱着他睡去。窗外的月亮如此的明亮，此时早已是寂静深夜，鸦雀无声。月光柔柔的洒在他英俊的轮廓上，我心满意足的看着他，我知道明天我就不再拥有他，或者我一直没有拥有这个大我20岁的异男，但他的胡茬，他的眼睛，他的鼻子，他的一切都已经深深地镌刻在我的记忆深处。直到我再次把它开启。再次把他拥入怀里。他在我的心里早已有了位置，在我心中开辟起了我十五岁的绽满鲜花的晴朗花园。第二天，我起得也不算早，但他还没醒。我偷偷地吻了他的额头，他还沉睡者。我在床上伸伸懒腰后，准备起床。但当我下床时，他突然有了动静，他微微睁开眼，看见我有些讶异的说：“哦，小迪，叔叔昨天睡在你家吗？”“是啊叔叔，你害我昨天没睡好呢。”“呵呵，不好意思啊，哎……现在起来觉得有点累啊。你帮我锤锤背行吧？”他看着我问，我笑说：“好啊，你得给我钱。”“哎呀。会的放心！大丈夫一言既出驷马难追！”他拍拍他结实的胸膛咧开嘴对我笑。他笑起来的样子像个英俊的少年，又像个可爱的孩子。我突然有些发呆的看着他。他挥挥手在我眼前问：“嘿，怎么呆了，我昨天弄得你睡不着吗？”“没啊。”“没就好，哎……我这就起来。下次再帮我捶啊！”他起床穿上袜子走出我的房间。我随着他走了出去，他走向客厅看到爸爸便聊了起来。我便进厕所漱口。我侧耳听他们的交谈，虽然我知道他一定不会晓得我昨晚对他做的事，但还是忍不住的侧耳倾听。</p>
<p>老周啊，你儿子的床还真是舒服，我昨天晚上都做美梦了！”“呵呵！那是你幸运。”</p>
<p>唉，真是个极品的女人，她那……。”“好了别说了，一会儿我那兔崽子听到了学坏呢！”</p>
<p>我们都是大人了可不能这样哦……”</p>
<p>哈哈哈哈哈”他们爆发出爽朗的笑声。不一会儿我们便匆匆解决完早餐，而他也即将走了。</p>
<p>拜拜，小迪。下次我还来和你睡啊！”</p>
<p>真的吗，太好了。”我突然喜及于言语。“哈哈，你儿子可是很欢迎我来你家睡”李君藤拍了一下爸爸的肩，挥手说：“那我先走了！” 7 “恩早点回去。”爸爸点点头，我站在爸爸身后也跟着点点头，心中很轻的说了声再见，像是害怕被他发现。?</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
