<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>斬足 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%96%AC%E8%B6%B3/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Dec 2018 16:36:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>终极游戏</title>
		<link>/2018/12/22/6992.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:36:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[刺穿]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<category><![CDATA[電擊]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6992</guid>

					<description><![CDATA[　　当我打开他的信，我吓了一跳，信很简练，但是很直接的告诉我他的喜好，下面是他的回信内容：ｓｍ ｓｍ&#8230; <a href="/2018/12/22/6992.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">终极游戏</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br> 　　当我打开他的信，我吓了一跳，信很简练，但是很直接的告诉我他的喜好，下面是他的回信内容：ｓｍ ｓｍ ｓｍ ｓｍ 找主虐待我，全身捆绑，倒吊，滴蜡，堵嘴，导尿管插入和膀胱灌水；针刺，电击等酷刑折磨！喜欢长时间不停被捆绑虐待，从嘴和肛门灌水直到肚子变大，长时间被异物不停抽插肛门，２４小时用导尿管排尿。针刺?趾甲、手指甲缝等等。以上虐待方法都希望长时间进行，最好几天几夜连续不停的进行虐待！（我不肛交）我只是喜欢ＳＭ的玩法！喜欢鞭打。滴蜡。火烤，烙铁烫，暴晒（晒成黑色皮肤像黑奴一样！每次晒后鞭打！）！虐Ｊ、虐肛（拳交），如果有条件和经验的主人我还希望体验木乃伊束缚窒息虐待，长时间冰水浸泡，肛门塞冰和辣椒水灌肠等极限虐待等等等，以上一切疼痛的都可以长时间进行，可以留伤痕，最好可以昏厥！<br> 　　<br> 　　「我１７６／６８／２５我不是同志只玩单纯ＳＭ性质的刑讯游戏。我现在在上海工作，如果你能提供地方，我希望和你谈谈，我们找机会见面。」接着他留下了他的ＱＱ号码，还有一个手机号码。?且嘱咐我不要打手机，只能发短信，而且短信不能提到ＳＭ话题，因?那是他的公司配发的号码，他只能公用。<br> 　　<br> 　　我立刻加了他的ＱＱ号码，很快我们就开始用ＱＱ聊起来，我们谈了很多，主要也是围绕ＳＭ的方法进行的交流，他几乎在聊天时候接受所有的虐待方法，这让我有些不相信，我的疑问慢慢的他也感觉到了，所以他就把他的寝室电话告诉了我，他希望我们直接用电话联系。那天晚上９点，我准时拨通了他的号码，果然是他接电话，电话里我们谈话很简单，而且有些尴尬，不知道说什?好，但是我的印象是他很内项，不善言语。<br> 　　<br> 　　我们通话都是我在讲话提问，他只是恩、恩、是、是的回答，或者就是三个字「没问题」。我知道是他不方便说话的原因所以我很快就结束了谈话。这样我们的关系很快确立了，他作?一个被动受刑者会在假期来我这里，来接受我对他的酷刑虐待。我呢作?主动施行者也表明我的诚意，我们商议?定?了我们能?合作愉快，我们将共同投入一笔资金，来完成以下工作：租一间房子，作?我们的刑讯室；然后添加一些工具，尽量模仿真实的酷刑去准备那些工具和设施；我先按照我们当地的情?做了一个预算，向他说明了情?。没多久他就将一笔钱汇到了我的账户上面；同时他还在网上订购了一套我们这里很难搞到手铐?镣。<br> 　　<br> 　　至于虐待的内容我们后来又在ＱＱ里面和电子邮件里面多次沟通，基本上达成一致意见了。这样按照我们约定的时间很快就到来了，我很快租用了一间比较偏僻的地下室，作?我的刑讯室，这个地方很隐蔽，距离城区较远，坐车也要１小时左右，应该说交通很不便利，这里是一座已经关闭的工厂，我租了一个单独开门的地下室假借纯放货物用。时间是一年。附近没有居民，工厂也只有几个人留守，而且距离我们仓库很远。这个仓库面积很大，里面还有几个小隔间，还有功能齐全的卫生间，我找人打扫干净，?且安装了淋浴器。我找了两个相邻的房间，作?我们的刑讯室，?且进行了简单的装修，墻面处理平整，地上铺设了地板，这两个房间和卫生间也紧挨着。<br> 　　<br> 　　接下来就是准备刑具和工具了。<br> 　　<br> 　　工具按照刑讯的内容来准备，分?性虐和刑虐两大类，有各种形状各种尺寸的假阳具；粗细从３厘米到１０多厘米；长度从１０厘米到５０多厘米；形状从粉色纤细型小阳具到黑色重达十几公斤的超级巨型黑色圆柱体；同时还有一些特殊工具；比如橡皮警棍，大小超过台球的５连珠和８连珠；黑白?型和手型工具；同时还有一大堆金属工具；有金属棍子金属假阳具还有巨大的光华的金属挂?，特别还有几条粗大的金属链子，这些都是用来对付肛门的，我知道对他能?使用的只有一些比较刺激的大型工具，那些花花绿绿的工具都是陪衬，这些工具整整挂满了一面墻。<br> 　　<br> 　　还有医院专门的工具；我准备了几百条导尿管；有廉价的白色一次性管子；有黄色的可保留双腔和三腔管子；还有一些胃管和输液用的代用管子；因?导尿管一般都是标准的３０到４０厘米长，代用品有的长达１，２米有的有２厘米粗；同时　还有一套专业使用的尿道扩张棒，粗细从３毫米到２５毫米；长度３０厘米不锈钢制品。还有非常专业的手术器械；阔肛器，内窥镜，各种手术刀，手术钳，缝合针?，还有１０几盒多达上千根各种各样的针，小到几毫米的锈花针，大到１０几厘米的大钢针。注射针头针灸用银针，包括图钉大头钉都是应有尽有。还有牙医用的大号拔牙钳子，最主要我还购进了一套专业的膀胱镜和尿道支?器。这些特别工具是针对几项酷刑来准备的，一个是肛门切割和肛门内前列腺注射盐水；二是舌部中央切开?无麻药拔掉４颗牙齿；三是无麻药状态下膀胱镜下的尿道和膀胱损害。<br> 　　<br> 　　刑虐的工具有：绳子，链子，滑轮，加紧器，等等吊刑用具；鞭子，棍子，板子；打人用的工具，还有手铐?镣等束缚用具，同时还有老虎凳，刑架，刑床等等大型器具。我还特别准备了电击器，电警棍，电疗仪，手摇发电机，可变电流和电压的电控装置；还有电钻，老虎钳，铁钳子，电烙铁，等等各种工具。<br> 　　<br> 　　当我把这些工具拍成照片还配上文字给他发过去时，我的得到了他令人兴奋的不能入睡的回复；他希望辞掉他的工作，来我这里希望我再找一位外科医生一位警察；我们三人合作来虐待他；他希望手段可以不加限制；希望开始不要有生命危险前提下，可以致伤致残；但是通过医治可以恢复，手段可以越来越加重越来越残忍，希望这种酷刑能?持续２年左右，直到最后被虐待致死！他说他希望这样的一幅死亡场景，希望他被钢丝穿过锁骨吊在空中，胳膊大腿都从肩部和臀部被切掉，同时去掉肛门阴茎和阴囊；前后用铁管插入体内，形成两个可排泄的洞口，但是还要能?进食感受痛苦；最后用钢针刺入心脏疼痛而死！！！<br> 　　<br> 　　同时他还说明了有关的问题：他介绍他是一个孤儿自幼父母双亡，开始由亲属抚养后来进入公费学校，就独身一人；知道现在工作以后，他说自己没有朋友同事见也少来往，他可以给原来的几个朋友和单位同事写下遗书，说明自己投海自杀而死！<br> 　　<br> 　　很快我就联系到了一个医生还有一个警察，我们四人共同商议在上海见面；如果没有疑义，就在我们监督之下，他写好遗书，然后我们一同北上，他也将踏上一条不归的死亡之路！<br> 　　<br> 　　时间过的很快，转眼我们就在上海见面了，我在三人当中算中等，那个医生１７０∕６０∕２９岁，最大年龄但是矮最瘦；我是２７岁∕１７５∕６５算是中等；那个警察最厉害，２３岁，当了一年警察，１８７身高，９５公斤体重；<br> 　　<br> 　　他呢则是标准的健壮型，２５岁，１８０，７５公斤；典型的运动员身材，我们都是第一次见面，他的长相特别像我想象的样子，他皮肤极黑，体毛很少，小眼睛单眼皮，四肢粗壮，肌肉发达。特别注意的是他有勃起以后足有２０厘米的大?巴，和４５号的大?丫子。见面之后我们就没有分开过，我们一同回到了我预定的酒店，在我们面前他一丝不挂，按事先要求，先是警察用手指粗的电缆在对他进行２０分钟全身毒打，直到全身布满紫黑色的伤痕，甚至腰部和大腿跟被打的皮破流血；医生给他插入一条２２号的三腔保留形导尿管，和一个２０厘米的中号肛门塞子，<br> 　　<br> 　　我则在他的?心每个?插上４枚图钉，然后用钢针穿过他的?丫缝处嫩肉，和?后跟的大筋，再穿上钓鱼?，然后把?固定在一个和他的?大小差不多木板上面，看上去就像一双自制的木底的?鞋，非常性感。同时又在会阴部用大号钢针横穿过尿道刺入，穿入钓鱼?，一头固定好好一头绑在我的手腕子上，以防止他逃跑。<br> 　　<br> 　　我们给他穿上我们准备好的一套运动服，尿袋挂在体外，在车站我们按照他提供的地址姓名邮寄了他的遗书，便上路了，我们的交通工具是一辆白色面包车，我们的行程是１５００公里，可能要走２０各小时左右。<br> 　　<br> 　　一上了面包车，他就躺在了地板上，手?分别拷在了已经固定好在地板上手铐和?拷上面，让他几乎不能乱动。这样我们就上路了。路上我们几乎没有给他吃东西，只是喝水，或者碳酸饮料。我们轮流睡觉，轮流看守他还要轮流驾驶。而他呢，我们发现他几乎没有睡觉，只是睁着眼睛默默的躺在那里，没有说话也没有呻吟。我们也很清楚，这种痛苦想睡觉几乎是不可能的，因?他刚刚开始进入游戏状态，体力还没有完全消耗，所以这个时候应该是比较痛苦的，但是他能忍住不叫，我们都很惊讶。我们真的找到了一个不同寻常的家伙！<br> 　　<br> 　　２２个小时以后，我们顺利到达目的地。我们直接到了那个地下室，因?我们不想耽误工夫，希望立刻进入状态。当我们一起把他往屋子里面?的时候，才发觉他的状态不是很好，医生说一来他受伤很重；二来带有这?多的刑具；最主要是第三他已经连续２０多个小时没有进食，而且滴水未沾，所以整个人几乎处于昏迷状态，但是他的体质很好，所以心跳和?搏血压都还正常。但是他的整个人就像一团棉花一样，一点力气也没有了，但经过搬弄他已经有些清醒。<br> 　　<br> 　　我们首先把他放到那个巨大的铁制刑床上面，然后用剪刀剪掉了他的衣服，很快　就让他一丝不挂的躺在上面了，我提出是不是给他吃些东西，然后在开始进行下一步的游戏，医生仔细检查了他的身体，然后说暂时还不用，他的身体状态很好，如果现在马上进行刑讯，会有很好的效果，而且最好直接就使用对身体伤害比较严重的刑罚，这样他的痛苦程度会非常大非常严重，警察立刻提出使用电刑，医生说很好，就用电刑，估计再进行４到５个小时的电刑折磨，他还可以承受，这样可以让完全达到虚脱，严重脱水，频临死亡的边缘。<br> 　　<br> 　　这时我们来到床前。看了看他，他一动不动，面无表情，眼睛微微睁开，但是没有一点光泽，医生大声喊他名字，从目光看他反映正常，意识完全清醒。接下来医生大声的把他现在的身体状?和下面要对他进行的电刑折磨仔细的向他讲诉了一便，他听完之后出乎我们意料的把头转向一边，然后低沈的说了一句话，随你们怎?弄，无所谓！然后又目光呆滞的一动不动的躺在那了。<br> 　　<br> 　　医生对警察说你可以不按照常规比可以较残忍的用刑，不必要考虑他承受能力，我已经准备好了抢救用的药物，保证他不会死去。然后我们一起配合就是了。经过商量，我们?定把他倒吊起来用刑，这样会更容易也更痛苦，然后我先去掉了他身体上刑具，导尿管肛门塞还有那些鱼?，然后把他的双??脖子用绳子捆绑好然后用滑轮吊起来，而且还把两?大大分开，再地上有两个分开很远的铁桩，然后用一根杠子捆住他伸平的双臂再固定在桩子上。<br> 　　<br> 　　这样很快，他的身体就成倒大字形状被吊在空中，接下来我们在他的身体上安装电级，电极的安装比较复杂，即能电到人非常痛苦又不会伤害到要害器官，是安放电极的要点，所以按照常规我们首先用?鱼夹子在他的身体上，夹了是作?电极的连接之用，这些夹子的后面都有一个插孔，以方便电?直接插入。夹子夹在他的乳头，耳朵，两肋，会阴，阴囊，阴茎，肛门周围，腿，腋窝，等等那些肌肉不是很发达的地方。<br> 　　<br> 　　接下来就是用针了，用钢针穿刺进入肌肉，指甲，阴茎，睾丸，舌头，乳头，当然也包括会阴部位，最后还要用几根加长的特制钢针刺穿?掌和?后跟的大筋，最后还有两个非常特别的电极一个是尿道电极，一个是肛门电极；尿道电极是一条３０厘米长的螺旋金属软管，和１８号的导尿管一样粗细，前端比较光滑，易于插入尿道，而且深达膀胱；末端成扁平状上面有一小孔，将电极完全没入尿道口，再从边上用一根钢针穿过龟头和尿道中电极末端小孔，然后外面用金属细丝捆绑在龟头冠状沟上，这样一个深达膀胱的尿道电极就结结实实的固定在他的尿道里面了。肛门电极４。５厘米粗１８厘米长完全金属制作，头部也是光滑，完全插入肛门，同样肛门电极末端也有很多小孔，塞入肛门电极之后再用细钢丝穿过肛门周围的肌肉再穿过电极上面的小孔，然后固定死，这样肛门电极也安装完毕了，整个过程用了一个多小时的时间，期间穿刺和安装尿道肛门电极时候他一直在沙哑的惨叫，因?一般人都知道那是何等的痛苦！<br> 　　<br> 　　电极安装完毕我们休息一下，也让他喘口气，接下来就是连接电源，一般都是大功率电疗仪，手摇发电机，还有交流逆变器，这些都是能?生巨大痛苦但还不至于要命的电刑电源，当然还有一些静电电源就是类似电棍的东西；接下来就是通电了；我们依次进行尿道、肛门、乳头、肌肉、睾丸、阴茎、?，还有插入指甲、舌头的那些钢针进行间断性的通电刺激，我们会控制时间，让电流不同程度和不同时间对他的身体进行灼烧，电流的烧灼是他不住的惨叫哀鸣；大声的呻吟；同时身体业不住的抖动颤动，挣扎，浑身汗水淋漓，那个警察还利用电流烧灼中间停下来的间歇时间里，用小型电棍电击他的敏感部位，以增加电刑的痛苦和残忍程度。<br> 　　<br> 　　这样的残忍酷刑我们一直持续了５个半小时，医生其间给他注射了好几次药物，他也昏厥了无数次；最后我们开尿道和肛门电极通电，但是他的身体反映非常微弱，表面上看他已经严重脱水嘴群干裂，医生检查说他已经?搏微弱，心跳急快，瞳孔放大，如果再进行下去可能有生命危险。我们也觉得很累，所以就立刻除去他身体上的电极把他放下来进行抢救，我们用了最好的药物，?使用了事先准备好的氧气呼吸机，抢救持续了３个多小时后，医生终于告诉我们，他已经脱离危险了，身体进入平稳状态，只要慢慢调养很快就可以恢复了。<br> 　　<br> 　　鉴于他的身体情况，我们没有继续给他用刑，而是按照医生说的那样，对他进行了必要的治疗，还有进行了很好的调养。但是这个期间他必须还保持一种状态，就是赤身裸体，一丝不挂还有带导尿管和肛门塞子，还有手铐和脚镣，这样可以证明他还是一个刑囚。时间慢慢的过去了一个星期，这期间警察来过２次，其余都由我和医生来负责照顾他，我负责送水送饭，医生负责治疗。其实在电刑之后的第三天他就能够下地活动了，第５天他就可以做一些简单的健身训练了。而现在我看到这个已经恢复了一周的他基本上已经痊愈了，他可以连续做很多强度极大的健身训练，而且他已经完全适应了导尿和肛塞，还有经过这几天治疗和休息身上的鞭伤也已经愈合了，只是还有些瘀伤还没有完全退下，但是已经没有大碍了。<br> 　　<br> 　　医生很惊讶的告诉我说，他的体质好的出奇，恢复的如此快速和完好真让人不敢相信！这天我看到他在健身器上面完成了一些大体力的动作后，满身大汗的躺在地上休息，就过去和聊了几句，我问他现在身体如何，他很简单的回答说没有任何问题，我又问了肛门和尿道有什么异样的感觉，他很坦然的回答说没有，就是现在经常做运动脚脖子被镣铐卡伤比较严重，我也早就发现那些伤口，只是没有什么大的影响我就不管他了。然后我又问了他对电刑的感觉，想不想继续那样子，他的回答只是两个字，可以。<br> 　　<br> 　　和他的谈话之后我就立刻和医生和警察联系准备下一次用刑，可是医生说他的单位要安排他出差一次，可能要有１５天，所以不能参加下次的用刑，就建议我们对他用刑，等回来在一起玩他，而且还建议我们尽量使用捆绑吊打之类的肉刑，或者虐待肛门导尿拳交之类的，最厉害只能用电棍刺激，不要玩其他的游戏。等他回来以后我们继续玩。这样我和警察约好时间，开始一次比较残忍的酷刑折磨。<br> 　　<br> 　　那天是一个阴雨连绵的下午，我接到警察的电话，要过去那里，我们见面后警察开车径直到了那里。这段时间一直下雨，所以地下室里面更加阴冷潮湿，我们来到里面见到他一丝不挂的坐在墙角，警察什么也没有说，就开始用刑了。这次已经商量好了，什么都是以警察为主，他爱怎么弄就怎么弄，我只是配合，做一个助手。<br> 　　<br> 　　警察先在边上准备好了刑具，都是一些绳子，链子、手铐、脚镣、保险扣、还有刀子、碗口粗细的橡皮警棍、电警棍、鞭子、木棍还有橡胶管子等等，说实在的这些东西真的很残酷，哪一样用到身上都要扒层皮呀！这些东西原来装在一个大包里面，警察一样一样的把那些拿出来，而他呢就站在边上默默的看着，好像那些工具是为别人准备的。<br> 　　<br> 　　警察一边摆弄工具还一边问到：「怎么样，这些都是为你准备的，每样你都要受用呀，想吗？」<br> 　　<br> 　　他只是点点头，恩一声。<br> 　　<br> 　　警察一边摆弄那些鞭子棍子一边又问：「我告诉你这些比电影小说里的刑讯室还要狠，你他妈的就不怕吗？难道你小子真的就他妈的不是肉长的吗？你真的就不知道疼？」<br> 　　<br> 　　他还是点点头，声音很小的嘟囔着：「可以，随便你怎么弄都可以。」<br> 　　<br> 　　警察突然把一棍电棍重重的砸在桌子上，大声骂到：「操你妈的，难道你就不能说句话吗，你是他妈的哑巴吗？你怎么就会恩恩、是是的，操你妈的，现在你心里想什么快点说出来！」<br> 　　<br> 　　他把脸转向一边，声音很平静的说到：「你叫我说什么呀，我都来了，而且想来这里被弄死，一个想死的人还能想什么，你要是实在想知道我想什么，我只能说想早点快结束吧。可是我也知道你们不会放过我，所以我就只好说随便了。」<br> 　　<br> 　　警察听了以后，无可奈何的说到：「算你聪明，说对了，想死没那么容易，今天先扒你几层皮，然后再说！」<br> 　　<br> 　　接着开始用刑了，警察先去掉了他的手铐脚镣，然后让他趴到地上，再把双手从脖子后面和一只脚在后面捆住。警察在把天花板上滑轮上面的绳子套住他的另外一只脚脖子，搅动滑轮把他用一只脚吊了起来，这样的姿势没多久他的脸就红了，人也开始喘粗气了。捆吊脚脖子的绳子不是很粗，是一种比较细尼龙绳子，一下子绳子就陷进了肉里面，而且整个脚掌也开始扭曲变形，脚指头向内不自觉的弯曲着，而且整个脚的皮肤颜色也开始变深，警察这时拿起一把厚１厘米，宽４厘米的竹刀，很用力的开始抽打那只吊起的脚掌，竹刀带着风声重重的落在那只已经弯曲变形的脚掌上面，发出响亮的声音，二三十下以后脚掌开始变成紫黑色，而且变的比原先肥厚了许多，有些地方开始甚出血丝，警察停下来，说到：「你不是想截肢吗？我今天就这样吊到你的这只脚废掉为止，等会我在让你偿偿摸脚指头的滋味，现在我们来点刺激！」<br> 　　<br> 　　警察叫我去把准备好的一大盆猪油搬过来放在边上，我知道他要玩拳交，可是他没有一开始就用拳头，而是拿起来一根有胳膊粗细的长木棒子，木棒子的头部是圆形的，其实木棒子就是用来捅肛门用的，警察又拿来一把椅子，他站在上面，高度正好可以用棒子捅他的屁眼，他一边准备一边说到：「老子今天先来让你的屁眼爽一爽，然后在他妈的扒你的皮！」<br> 　　<br> 　　警察站在凳子上，开始叫我帮他，先是带上橡胶手套，然后又叫我拿来猪油盆，他先用手拿掉他屁眼里的塞子，然后用手蘸上猪油在他的肛门摸了摸，接着就把木棒子蘸上油开始碗他的肛门里面塞，可是塞了半天也没有进去，因为他的身体会再空中摆动，所以警察用不上力气，所以警察就叫我过去帮忙，警察先叫我拿给他一根铁管子，然后又让我推住他的身体不让他摆动，然后警察站在凳子上，把木棒子一头顶在他的肛门口上，一头用铁管子用力敲下去，这样那比胳膊还粗的木棒子就一下一下的被警察钉进了他屁眼里面，毕竟那木棒子太粗太硬，这样钉进去疼痛的程度可想而知的，可能是由于太疼了吧，他的嘴里随着敲击木棒子也发出了一声声沉闷的叫声。<br> 　　<br> 　　警察一边敲一边说到：「好呀！你终于出声了，我还以为你是木头做的呢，怎么样刺激吧！」<br> 　　<br> 　　这时候我赶紧示意警察不要太用力，那样会肠子穿孔破裂，人很快回死掉。警察也很有分寸，停下来看看应该进去不算多，就立刻拔出来了，随着棒子拔出来，肛门口一股血水混合着猪油也涌出来了，看着很刺激。警察看看棒子，才进去不到１０厘米，还要再来，这次警察先叫我按住他身体等到把棒子敲进去一头以后就让来到后面用手扶助棒子，他可以用力准确的击打棒子，还可以控制进如的力度，慢慢的木棒子进几下，在转动几下，抽出来再进，这样反复的经过很长时间以后，几乎进入肛门２０多厘米了，而且好像他也没有原先那样痛苦的叫声了，警察这时候也停下来不在往里面继续敲击棒子了，而是让我拿来绳子把木棒子一头固定在警察站的那个大铁凳子上面，那个铁凳子很重，这样他就被以一种极为难受的姿势吊挂在那里，接下来警察告诉他让他尝尝钉子钉肛门的滋味了，说实话这个刑法是我的主意，我也知道这比较残酷，但是我觉得太刺激了，下面你们就知道那种游戏有多刺激让人多兴奋了！<br> 　　<br> 　　接下去就是肛门钉钉子的酷刑，我先取来一盒很细但是很长的钢钉，大约有８到１０厘米长，大约有５０多根，还有一把铁锤，先把钉子浸在酒精溶液里消毒一会。这样就可以钉入肛门了。因为他的肛门里面那根粗大的木棒子已经把肛门口撑的大大的，而且只要一抽动木棒子，肛门周围的肉就会被带出来一些，在木棒子的和肛门的入口处形成一道隆起的肉，这个刑法就是用钉子在外面隆起的肉上沿着肛门钉到里面的木棒子上。<br> 　　<br> 　　这时候警察开始配合我了，他用力搬住他的那条没有吊起来的腿，使他的肛门和木棒子更加明显的暴露出来，以便我更好的进行操作。我是先从他的会阴处开始钉入。第一棵钉子钉入时候的痛苦就让他大声的呻吟起来。我慢慢的钉着，每棵钉子都要钉上１０来下，钉子几乎钉入一半，当第４棵开始时候他开始挣扎，可能太痛苦，已经完全超出他的忍受程度，他不住的晃动身体，摇摆着惨叫着，但是，无济于事，我慢慢的操作，大概用了１个多小时的时间才沿着他的肛门周围钉了一圈钉子。这个期间好像他昏过去了一两次，但是都立刻又疼的醒了过来，等到我完成了操作以后也是累的满身大汗。<br> 　　<br> 　　我告诉警察完成了，警察看看肛门，说道：「太他妈的刺激了！」<br> 　　<br> 　　接下来我要休息一会，但是警察不会让他休息的。警察要给他摸脚指头！这也是极端的酷刑，目的是要彻底的废掉他的这只脚。警察先是解开他的肛门里面的木棒子上的绳子，可以让他的身体自由的摆动。然后警察又从新站到了那个木凳子上面，并拿出来事先准备好的工具，一把铁钳子，一根铁棍子，还有很短一段手指头粗的钢丝绳。警察先用钢丝绳子用力抽打他的脚指头脚背还有脚掌，打了一会以后，他的脚已经开始变色流血，接着警察再用铁钳子钳住他脚指头，然后再用铁棍子敲打，直到把脚指头的和脚背上的骨头打断为止，最后在用钢丝绳子抽打一次，这样他的脚就肿的已经面目全非了。直到最后警察确认他的脚已经没有任何救治的机会了，才停下来。<br> 　　<br> 　　这时候他已经深度昏迷了，我们看看时间已经过去了４个小时，我们也要休息吃饭了，警察也提出要吃饭，一会再进行刑讯，我同意了。我们一边吃饭一边想着下面要做的事情。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6903.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:09:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6903</guid>

					<description><![CDATA[赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖&#8230; <a href="/2018/12/21/6903.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖叫。他的脚很大，有47码，穿着篮球鞋和白袜的样子很性感。可是有个人很嫉妒。就是周强。周强虽然球也打得很好，但是总是比不过赵海，而且赵海长得很帅，周强的风头总是被盖过去。周强恨不得赵海消失。有一天赵海和周强都训练得很晚，结束了两个人一起结伴回来。周强故意邀请赵海去他家吃饭。周强到家后，赵海放下书包，坐在了周强家的沙发上。“周强，你爸妈呢？”“他们在外地，这家就我一个人住。”周强在想那两个人怎么还不来。原来周强知道了自己的城市里有几个人专门吃帅哥的，特地把自己的地址在网上曝光了，联系了小林和阿宋。赵海这时正在看电视，看NBA很入神。他现在穿着拖鞋，脚上的白袜露出来，很性感。他还在抖着他毛茸茸的帅脚，肌肉发达的大腿和小腿看上去很诱人。可是周强没兴趣，他只想着赵海消失。这时阿宋和小林来了。周强也很紧张，毕竟赵海人高马大，看上去阿宋和小林并不高大，不知道能否制住赵海。赵海完全不知道会发生什么，还和阿宋小林打了招呼，然后问周强“你朋友？”“不是。”周强下了个暗号，小林和阿宋立马扑过去，阿宋用乙醚毛巾捂住赵海的鼻子。赵海意识到情况不对，不断地挣扎扑腾，小林拼命按住赵海强壮的大脚，周强也冲过去按住赵海的双手。赵海浑身都在使劲，下体裆部都鼓了起来。本来已经很鼓了，现在更是把那条巨蟒凸了出来。周强狠狠地拧了一下赵海的大肉棒，赵海扑腾了几下，就彻底昏迷过去了。周强说“谢谢，现在赶紧把他。”他话还没说完，阿宋的乙醚毛巾立马捂了过来。周强完全没料到这两个人这么贪心，有赵海吃还想要对自己下手。他发现小林和阿宋都压在自己身上，自己怎么都挣扎不开。他好害怕，可是他完全对付不过两个成年人。他感到世界逐渐模糊。<br>
<br>
小林和阿宋开心死了。晚上发现一个篮球少年主动曝光地址，还邀请了自己的好友来。简直是天上掉馅饼。小林和阿宋很快把赵海和周强都绑得结实了。两个人都被放在两个两米的大盘子了。自从陈龙被抓走了，他们两个很少作案了。这次总算能吃个痛快吃个几天了。对比了一下，他们俩决定先吃周强。赵海更高大强壮，更威猛帅气，放在两天后吃。他们把玻璃蒸柜搬来，把周强松绑了，罩住周强，然后打开了开关。周强醒了过来，发现好热好热，都快呼吸不过来了。“吃赵海就够了，你们为什么要这么贪心啊？”周强激动地站起来，怎么撞都撞不开玻璃，而且玻璃很烫，他都不敢碰。“有肉到嘴边哪有不吃的道理，再说，难保你不出卖我们，倒不如直接吃掉。”周强觉得越来越热，比打篮球打四场后还热。他不得不脱掉自己帅气的篮球背心，露出来结实白嫩的胸肌和腹肌。他还是17岁，肉很嫩，他觉得自己坚持不了多久。“求求你们，放过我吧，我没有赵海好吃，你们放心，我不会把你们的事情讲出去的。”“你当然没你朋友好吃啦，但是在我们看来，已经是极品了。”周强好后悔，自己不该害朋友，现在连当食物··也还是比不过赵海的地位嘛。周强热得脱掉了篮球裤。他只穿了白色内裤和白色袜子了。汗水把他浸透了，他全身的肌肉闪着油光，看上去很美味。他自己都开始喜欢空气中弥漫的肉香了。阿宋和小林在讨论周强哪部分的肌肉练得比较好，哪部分味道比较劲道。周强终于倒下了。2小时后，周强的肤色稍微偏红了。阿宋觉得熟了。于是他们打开了蒸柜。周强现在正倒在白色的大盘子了。他只穿了白色内裤和白色袜子，都湿透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋的轮廓，性感的45码大脚也很诱人。空气中弥漫着周强的汗味。阿宋举起周强的大脚，用力吮吸着周强的汗水。小林也吮吸着另一只脚。不一会儿，袜子上的汗水都被吸光了，他们俩撕开周强性感的白袜，咬了周强肥美多汁的大帅脚。他们疯狂地啃咬着，把周强的脚弓咬破了，一口一口地吃着。这时边上的赵海醒了，他看见自己的同学被人放在盘子上，那两个人正在咬着周强的脚。赵海吓死了。他大声喊着，但是阿宋和小林完全不顾他。赵海不断喊着周强的名字，但是周强都没有回答，他感觉周强肤色都变了。他很害怕。他知道最近城里有很多肌肉帅哥被残杀，但是他不知道这事发生在了自己身边。赵海看看自己，一身衣服都还好好的，甚至自己帅气的47码篮球鞋也被穿上了。他想挣脱却挣脱不开。<br>
<br>
他看着那两个陌生人把周强的大帅脚啃完了，只剩骨头。然后阿宋跑过去，咬住周强强壮白嫩的手臂。17岁体育生的手臂，肥嫩而有弹性，有劲道又不油腻，味道真的太好了。小林则用手捏住周强鲜嫩肥壮的胸大肌。由于蒸得很熟，胸肌已经喷出了肉汁。小林直接用力撕下了周强的一块胸肉，蘸着调味就吃了。“好吃啊好吃，体育帅哥的肉真的很好吃。”“我估计边上那个帅哥更好吃。”“嗯，是啊，好期待。”赵海听见这句话，更加不寒而栗。他努力想挣脱绳索，但是怎么都挣脱不开。这时阿宋含住了周强白色的汗津津的内裤，将里面那条大肉棒吸出了形状来。然后他撕开内裤，直接扑过去咬住周强柔软的肉棒。因为已经熟了，所以肉棒很容易咬下来。阿宋直接一点点吃完了周强的大肉棒，然后掏出了周强蛋蛋，分给了小林吃掉了。他们俩又把周强的一个小腿刮掉脚毛，火烤了吃。又将周强的腹肌一块块用手撕下来，然后用铁板煎了吃。赵海觉得每一秒都是煎熬，看着自己的同学就这么一点点被吃完，而自己就是下一个。一天后周强终于被吃完了。他们把周强的残躯丢了。<br>
<br>
“我感觉这个帅哥太高大太壮了，是极品，不叫阿志小春来吃不好。”“嗯，我们四个一起吃。”不一会，小春和阿志也来了。小春和阿志一眼就看见了赵海。赵海好害怕。小春和阿志跑过来，眼睛直勾勾盯着赵海帅气的47码大帅脚。他的大篮球鞋还穿着，露出一小节袜口。性感得要死。浓密帅气的毛让他肌肉发达的小腿显得更加结实。“你们放过我吧，我不想被蒸死。”“谁说你要被蒸死了？”“真的，你们愿意放过我么？”赵海以为有希望了。“我们就是想生着吃，听你惨叫求饶。”赵海顿时觉得心冷了。小春和阿志离自己越来越近。赵海怕得英俊的脸都变形了。他呼吸很急促，硕大的胸肌一鼓一鼓的。看得这四个人根本顶不住诱惑。“我就说是极品吧。”小林过去，抓住赵海的头发，把赵海的帅脸展示了一下。“先来喝点饮料吧。”阿宋冲过去，一下子扒下赵海帅气的银色篮球裤。然后他用两只手握住赵海的大肉棒。这条巨蟒少说有20厘米，还是没勃起的，果然是匹种马。赵海被一个成年男子握住了命根，感觉又害怕又无力。难道要马上啃掉自己的肉棒吗？阿宋隔着赵海黑色紧身内裤，使劲地吮吸了起来。赵海拼命挣扎，其他三个人却按住他好让阿宋更方便吮吸。赵海感觉自己的肉棒越来越硬，阿宋也感觉肉棒越来越粗长。终于这大肉棒隔着内裤顶了起来。阿宋还是猛吸，赵海用力一挺，一股男汁喷出，全被阿宋吸个精光。阿志马上上前接活，继续吸赵海的大肉棒。赵海害怕了，这群人要轮流吸干自己吗？不一会儿，阿志也吸了两股赵海的男汁。小春和小林也轮着吸。赵海感觉好虚弱，已经射了十几次了，真的不行了。这四人才松嘴。<br>
<br>
然后他们把赵海端上了大盘子。赵海一想到周强死在这里，就怕得大叫起来。可是没办法，还是被绑在了餐桌上。他一想到自己要死得更惨，他不禁流下了眼泪，毕竟自己才17岁。<br>
<br>
阿志抱住了赵海的毛毛腿，然后捂着赵海的篮球鞋，用嘴撕咬着鞋外的袜口。疯狂地嗅着赵海渗出鞋子的淡淡的汗味。这是极品大帅哥的味道。小春也不断吸着袜口的气息。小林扒下了赵海两只篮球鞋。两只47码大帅脚露了出来。肉质饱满，柔软，肤色是古铜色，看起来更男人，更劲道。阿志用力地啃着赵海的大脚。赵海已经做好了心理准备的，但是没想到这比想象中还要痛，他本来想自己不叫出声来的。但是却忍不住发出了野兽般的吼叫。“你们这群恶魔，呃啊啊啊啊。”小春咬出了赵海的脚筋，然后撕开了赵海小腿的表皮。下面是诱人的肌肉。因为赵海篮球训练强度很大，每天的弹跳让他的帅脚和小腿格外精壮。小春看两只脚都被另外三个人占着吃，他就吃起了赵海的小腿肉。赵海痛得不断惨叫“别吃了，就到这，呃啊。”“好好吃。”不一会儿，赵海已经感受不到自己的脚了。他却全程没有昏死过一次。这时小林扑到了赵海的上半身。赵海心想，不好了。果然小林隔着赵海的篮球背心，不断地咬着凸出的肌肉块。小春也不断地舔着赵海帅气的古铜色粗壮手臂。手臂上面光滑的皮肤和嫩嫩的肌肉真是诱惑。还有不明显的青筋暴起。赵海的胸部不断地起伏着，好像在说怎么还不吃我。阿志忍不住了，用剪刀剪开赵海帅气的篮球背心。两块硕大饱满的古铜色胸大肌肉块映入众人眼帘。阿志和阿宋直接一人一块胸肌，用力地吮吸啃咬起来。赵海觉得胸口好疼好疼，他大声地吼叫着，却不能减缓他的疼痛。小春和小林则一人一只粗壮的手臂，举起来就是咬。赵海想，自己还没有女朋友，人生才刚刚开始呢。他努力地锻炼体育，让自己身材更好看，现在这些努力锻炼出来的肌肉块都成了这四个人的美食。城里闹得沸沸扬扬的食人事件，他本来都不在意，觉得这种事情不可能发生在自己身上，可是现在，他浑身痛得要死，四个人正在边吃他强壮鲜嫩的肌肉边夸奖他的口感有多么的好。赵海觉得自己真的是太傻了。小春用菜刀一块块地割下赵海帅气的腹肌，然后分给了众人。阿志用力抓住赵海的肉棒，这肉棒现在挺得紧紧地，至少有25厘米了。阿志碾着赵海硕大的两颗蛋子，把蛋子直接碾碎了。赵海肉棒吃痛，浑身顶了起来，粗壮的巨蟒喷吐着蛋黄。阿志把蛋黄用碗接了整整一碗。然后他拿这碗蛋黄拿去周强家厨房煎了两个好香好香的男卵荷包蛋吃。赵海25厘米的大肉棒也被小春扯着吃掉了。<br>
<br>
一天后，赵海大帅哥也被吃完了。他的英俊的头颅被摆在茶几上，边上是周强和赵海的内裤和袜子，还有他们两人的篮球战靴和篮球服。当警长赶到时，后悔自己没赶上这么帅的帅哥肉宴。</p>



<p>李勇是高中篮球校队的队长，他长得很帅，身材很好，肌肉发达。他时常赤裸上身在篮球场上挥洒汗水。他有46码大脚，跑起来很快。他很高，1.92米的身高，而且他才17岁。今天是他17岁生日，他的队友说要庆祝庆祝。在外面聚餐的时候，队友调侃说：“勇哥，你知道最近城里死了几个人么？听说隔壁学校周强赵海都死了。”“哦？怎么死的？”“听说被分尸了。”李勇笑着说：“能不能不要在我生日的时候说这些。”然后他展示了他的肱二头肌，说我这么壮，谁能打得过我啊？<br>
<br>
这天下午李勇和几个哥们儿在学校打篮球，因为是周六学校没什么人。突然李勇看见有人在向他招手。李勇走了过去，看见几个陌生的男人在津津有味地讨论着什么，还时不时看向他。他走过去，说谁啊？找我？“嗯，找你。你是李勇吧？我们找你很久了。”哦？什么事？”我们听说你打篮球很厉害，正好我们几个哥们儿也会打，待会下午3点来平安小区篮球场我们一对一。”“那个平安小区不是都废弃好多年的烂尾楼了么？”“打不打就一句话，你赢了一人给你500块钱。”“这··好啊。我三点就去。”李勇跑了回去，兴高采烈地和哥们儿们说起这件好事。<br>
<br>
三点钟，李勇到了篮球场，看见那六个陌生人坐在篮球架下面，手里拿着篮球，他笑着说，“开打吧兄弟，谁先来？”“李勇，你很自信嘛。”小春走了过去，“肉也很壮啊。”小春仔细绕着李勇看。李勇1.92米的身高，看上去真的很高大，发达的胸肌和腹肌在篮球背心中若隐若现。阿志说：“我估摸着他有180斤。”“哈哈是啊，我很重啊。”李勇笑着说，“谁先来，我都等不及了。”“是啊，我们也等不及了。”阿宋走到了李勇的背后。“你们干什么搞得像要6对1一样，不是说1对1嘛？不过没事，6对1哥哥我也赢过。”“哥哥？小子你才几岁？”“呃，今天是我17岁生日。”“哈哈，这么说肉真的很嫩咯？快通知警长，反正我们也吃不完这么壮的一个。”<br>
<br>
“你们别乱来，吃什么？”李勇想起朋友早先说过的，不禁紧张起来。突然后背有人突袭，用乙醚捂住了他的口鼻。他一下把那个人翻了过来摔在地上。“臭小子。”六个一起上，把李勇的四肢分别拉住，把他整个人抬起来了。高大精壮的李勇也顶不住六个成年男子的合力攻击。李勇拼死挣扎，感觉自己可以挣脱出去。“这小子力气太大了，谁有多余的手制住他。”只见一个人腾出一只手，李勇看见抓住自己右脚的只有一只手了，心想机会来了，正准备用力蹬腿，那人竟然一下子来了个猴子偷桃，狠狠地拧住李勇的大蛋蛋碾了一下，李勇感觉天旋地转，整个眼睛一黑，差点没昏过去。“那里别打太狠，待会不好吃了啊。”“放心，我有分寸。”另外两个人抓住李勇粗壮的有细细脚毛的大腿，上面的肌肉块块分明。两人抓住腿用力一拧，李勇感觉疼得死去活来。他知道一定不能昏过去，不然就完蛋了。他用力撑着，踢开那边三个人，结果上半身那三个人，其中一个用乙醚死命捂住他的口鼻，李勇屏住呼吸，但是不是长久之计。这时一个人握住李勇凸起的大肉蟒，那20厘米长的把子又粗又肥，那人笑着用力一旋，李勇感觉昏天暗地。“终于晕了，这小子真是壮，我估计我们少一个人都压不住他。”“是啊，赶紧带走，我饿死了。”<br>
<br>
等李勇醒来，他发现自己被绑在椅子上，就和电视里的绑架一样。他不断告诉自己要冷静。那六个人都在外面，原来是警长来了和他们商量事情。“几岁的？”“17岁，刚过生日，绝对是鲜肉。”“我估计还是处的，不知道打没打过飞机。”“发育呢？”“我摸过，很大很粗，绝对是种马。两个蛋子也很大，汁液很充足。”“多高，脚怎么样？”“1米9肯定有，还很壮，篮球队队长，胸肌腹肌都很发达，检查过了。他的那双大脚刚刚也脱了鞋检查过了，47码，而且肉质很饱满，刚打了篮球，味道还有点，还是黑袜。”李勇听着外面的人这么夸自己，心里觉得特别怪。他打篮球，手掌很大，手指也很长。他大概摸了下绑住自己的麻绳，摸清了绑住的手法，虽然是死结但是可以解。他只希望那外面的人能够谈久点。“怎么吃？活剐？清蒸？烧烤？”“我喜欢活剐，比较生鲜，而且这个小帅哥绝对够劲。”“清蒸比较嫩吧，小孩子。”“就是因为小孩子本来肉就嫩，所以不用清蒸啊。我看上次李晓伟那次，也是高中生，烧烤也很嫩，外酥里嫩，才烤一小会肉就变金黄的。”“对，而且脚烧烤后特别香。”李勇已经解除了麻绳，他站起来，蹑手蹑脚地走到后门，他的心都跳到嗓子眼了。这时一个人进了来：“赶紧抓住他，他要跑。”六个人冲了进来，李勇打开门，一路狂奔，看见面前一个警察打扮的胖大叔拿着个电棍，李勇拼命喊：“救命警察叔叔，有人要杀我。”那位大叔跑过去，正当李勇觉得自己得救了的时候，那位胖大叔拿出电棍插在李勇肥壮的下体上，李勇感觉一阵麻痹，浑身不能动弹。“警长，辛苦了。”“哪里，果然是高大又精壮啊。”李勇听着这些人说话，觉得声音越来越远。<br>
<br>
等李勇醒来，发现自己双手双脚被绑在一个很大的架子上。下面好像是烤火的装置。他的篮球背心和短裤都还穿着，47码篮球鞋也穿着。他拼命挣扎却无法挣脱。那六个人和刚才的胖警察都在身边。“不要啊，不要吃我。我不好吃。”“这么壮的肉，不好吃？开什么玩笑？”“好了，开始烤吧。”“记住5成熟就好了，然后手撕着吃。肉嫩。”“不要啊，不要吃我，我以后会锻炼得更壮，我会长高到2米，你们到时候再吃我好不好？”“我们最近想吃青春体育帅哥。不需要等，你是最完美的。”警长舔了舔李勇棱角分明的帅脸，说：“嗯，极品，好帅。”警长看见李勇帅气的嘴唇，忍不住一口咬住李勇性感的嘴唇。李勇呜呜地叫，却脱不开。一个人则用力捏着李勇健壮的手臂，说:“好肉，真的馋死我了。”还有一个人则抱住李勇的左腿，17岁青春帅哥的火热体温，诱惑人啊。还有一个人忍不住了，扒下李勇的两双篮球鞋。一双大脚露了出来，黑色的短袜好性感，露出了利落的脚踝。左脚踝上还有道性感的伤疤。一个人用力吮吸着李勇的脚趾，吸出里面的汗水和青春男孩的气息。李勇好怕，他想着自己还这么年轻，而且还没有交女朋友，难道要这么死了吗？一个人用剪刀剪掉李勇的篮球背心，还有他的篮球裤。现在他只剩性感的黑色三角裤和一双黑袜了。“吃肉之前先来点点心。一人喝一壶。”<br>
李勇心里想，看来自己还能晚点死，趁他们吃点心的时候看有没有人来救他。谁知突然他感觉自己的大肉棒被隔着短裤吸着。他感觉自己的黑色丝光紧身内裤被弄湿了，一张嘴在用力吸着他的肉棒。完了，这是点心？他感觉吸力越来越猛，自己的巨蟒变得更大更肥更长了。“啊啊啊，不要啊，放过我吧。好，难受。”突然李勇感觉一股快感，一股激流冲出管道，射入那个人的口中。“香，真是处的。”“来来来，到我了。”李勇又感觉换了一张嘴，也在用力地吮吸着他的大肉棒。这张嘴很粗鲁，用牙齿咬着他坚硬的肉棒，李勇痛得龇牙咧嘴：“别吃了，好痛。”结果一分钟后，李勇又射了。接下来又换了一个人。李勇感觉好痛苦。接下来的半小时，李勇一直在射。他都不知道自己射的是什么。只知道那些人很喜欢喝，看他们满嘴白浆。最后一个人吸了三分钟，李勇还是没反应。李勇感觉好累。这时这个人剪开他的丝光内裤，扶起李勇两个大蛋子，然后用力地搓了起来：“肯定还会有的，没有的话蛋黄都是我的了。”原来是警长。<br>
<br>
他用力搓着李勇的两颗蛋，李勇觉得痛不欲生，连连惨叫：“不要啊，我的蛋，我的蛋。”警长看真的没了，于是一口含住一颗蛋，李勇觉得很痛苦。他拼命挣扎扑腾，警长说：“你们六个快压住他。”李勇被按的死死的，对自己的肉体无能为力。警长一用力，李勇觉得下体一阵剧痛。然后他看见警长嘴里含着一颗好大的蛋一点点的嚼着吃掉了。李勇吓哭了。小春咬住李勇另一颗蛋，用力一咬，也在吃着。“肉棒待会烤着吃。”<br>
<br>
阿志点了火。李勇感觉下面好热。阿志把李勇翻动起来，全身都刷上了橄榄油。刷上油后，李勇的胸肌腹肌等肌肉块显得更加诱人了。“那些电视上的肌肉男都抹油，其实就是为了给我们吃的。”小林笑着说。一个人把李勇脚部的火焰加大了，李勇觉得自己的一双帅脚好热好疼。那帮人一直舔着他的黑色船袜，然后撕咬着。一个人吃了口他脚踝的肉，说：“好健康的肉，好好吃。”“放过我吧，我真的还小。呜呜。”“就喜欢吃你这种刚发育的青春帅哥。”一个人咬着香脆的脚趾，把李勇的大脚趾连着黑袜都咬破吃掉了。李勇一直哭，帅气的脸痛得快变形了。小春赶紧过去舔干了李勇的眼泪，不断亲吻着他的脸庞：“小帅哥，不要哭，你太帅了，太好吃了。”一个人开始吃李勇的脚弓，肉香满溢的帅脚让他们不能自拔。李勇感觉不到自己的脚掌了。看来两只脚都已经被吃完了。接下来小春开大了下面的所有火焰。李勇被翻动着，他的汗水滴下去在火焰中发出滋滋声。空气中弥漫着年轻肌肉的香气。李勇不知道自己被烤起来是这么香，可惜他不是吃的那个，而是被吃的那个。“五成熟了，可以关了。”他们关掉了火焰，“17岁的体育帅哥就是肉嫩而有弹性。”“1.9米好有的吃了。好多肉。”<br>
<br>
李勇觉得浑身都痛，他的火热肉体变得更加地古铜色。警长戳了戳李勇的胸肌，肥厚的胸肌喷出了肉汁。“我忍不住了，开动了。”警长抓住李勇的右胸肌，用力一撕，因为肉很嫩，一下子就撕了下来，李勇看着自己的胸肌带着乳头被送进陌生人嘴里。李勇已经痛得快没知觉了，只是不知道为什么自己还没有昏死过去。他只希望自己能死快点，反正已经熟了。阿志疯狂地亲吻着李勇帅气的脸庞，咬着他的性感的嘴唇，一边手握住李勇的肩，那里有发达的球状肌肉，阿志撕下肩部的肌肉，吃掉了。手臂还有很多的肉，打篮球手臂很发达，三个人都在吃这部分的肌肉。“五成熟是对的，又鲜活又香嫩。”还有一个人不断舔着李勇的腹肌。一块块的腹肌显得很分明，他在腹肌上撒上胡椒粉，然后直接扑上去吃。李勇觉得自己小腹好痛好痛。六块腹肌慢慢地被吃掉了。一个人用小刀剐下李勇肌肉发达的小腿，继续放在火上烤成酥脆的肉条吃。阿志咬住李勇左侧的胸肌。精壮的胸肌剧烈地颤抖，李勇痛得要死。阿志边吮吸边啃咬，把左胸肌咬出一小块一小块的肉慢慢地吃着。“好香啊，体育帅哥的猛肉，肌肉盛宴啊。”李勇觉得他们的声音越来越远，自己的意识越来也模糊，他感觉有人握住了他20厘米的大雕，然后说“这个肉棒好熟，好硬，一起分着吃。”他感到自己的肚子下面胯下部分有人一直在咀嚼着，他没想到自己这么努力锻炼身体，今天还是他17岁生日，就这么死去了。他多么希望这只是个梦，他努力锻炼出来的肌肉，竟然成了别人的美食。赵信是警局里最帅的帅哥。他不仅帅，个子高，而且肌肉发达，身材很好。自从警长看了小春阿志吃小陈的视频后，他一直想要也尝尝帅哥的肉好不好吃。但是他自己没机会。今天警长发现了小春阿志的行踪，于是叫上赵信一起去跟踪。赵信不知道即将要发生什么。他马上答应了这个任务，决心为小陈报仇。果然，赵信和警长找到了小春阿志的住所。<br>
<br>
“不许动，警察。”赵信冲进去，准备和警长一起制服小春和阿志。小春和阿志被吓得措手不及，根本不知道该怎么做。小春看着眼前这么一个英俊高大威猛的警察，他身后一个大腹便便的警察。这时突然警长抓住赵信的双手，把赵信铐起来按住。赵信半天没反应过来，只听见警长说：“我是来把这个极品大帅哥送给你们吃的，只求你们也给我一点吃吃。”小春和阿志更加迷惑了，赵信完全不知道发生了什么，大声喊：“警长你在做什么？”“要不要吃？不吃我就毙了你们三个，吃了他我就放过你们俩个。”警长感觉快按不住赵信了，紧张地喊着。“警长你在说什么？吃什么？什么情况啊？”赵信急了。他英俊的脸上流出了豆大的汗珠，汗水打湿了他挺拔的制服。“吃，我们吃。”<br>
小春冲了过去，抱住赵信的两条健壮修长的腿抬了起来。赵信拼命挣扎：“警长，你为什么这么做，你到底想干什么？”阿志冲过去，开始扒赵信的制服。“怪只怪你长得太帅，太壮，看上去太好吃了，我实在是没忍住，我会说你是因公殉职的，你放心，不会白死的。”警长看见赵信的制服已被扒光，露出了健壮的肌肉。汗津津的胸肌和腹肌看上去格外诱人。“小春，不用洗了，这警察原味的，直接吃吧。”“嗯。”小春脱掉赵信帅气的马靴，一口咬住赵信肥大的帅脚，不断地用力。汗水把赵信的帅脚打湿了。赵信不断地挣扎呐喊，却没有人来。赵信觉得痛不欲生。阿志也脱下赵信的一只马靴，然后用力啃起赵信的46码大帅脚了。警长闻到赵信脚淡淡的脚味，感觉自己从来没有这么爽过，看着赵信不断地扑腾，却无力挣脱自己的手，觉得特别有成就感。赵信感到好绝望，自己的警长竟然如此可怕，而自己身边又是两个吃人的变态，他觉得自己生还的希望渺茫。他在痛苦中留下了两滴眼泪。嘎嘣嘎嘣，小春和阿志咬碎了赵信的脚趾，一点点地吃掉了。小春还通过脚趾拼命吮吸赵信的热血。赵信痛晕了过去。警长把赵信放到地上，然后卖力地帮助小春和阿志把赵信帅气的皮带拿掉，撕开赵信的警裤。<br>
<br>
<br>
赵信现在只穿着一条紧身的内裤和一双破了一半了的袜子了。警长仔细地欣赏着赵信健壮的肉体，饱满硕大的胸肌，漂亮的锁骨，分明的腹肌，结实的手臂，性感的人鱼线，下面的诱人凸起还有健壮的大腿小腿。警长咽了咽口水。小春和阿志已经啃完了赵信帅气的大脚。然后小春扑到赵信身上，疯狂地舔着赵信胸肌和腹肌上的细汗。阿志拿起赵信帅气的手臂，对着一大块肌肉直接咬了下去。肉汁和血液飞溅。“好吃，警长，这警察比之前那两个都更好吃。”小春也忍不住了，举起赵信的小腿，用水果刀剖开表皮，然后直接用嘴啃着小腿肉吃。赵信被活活疼醒了，醒来他觉得钻心的疼痛，看向左边，阿志正在咬着自己结实的手臂一直吃，看向右边，小春抬着自己的右腿吃着，他看着这两个人吃着自己辛辛苦苦锻炼出来的肌肉，他知道已经没有办法逃了“唉，只希望你们能喜欢我的肉吧。呃啊。”“喜欢，好好吃。”小春含糊地说。<br>
<br>
<br>
警长这时候实在忍不住了，一把抓住赵信黑色紧身内裤里的大包。赵信觉得顿时肌肉一紧。“局长，这是我男人的标志，你不能动。你们可以吃我，但是别碰那里啊。”“那里超好吃啊。”小春说，“而且精液很补的。”警长忙点头，然后撕开赵信的内裤。“不要啊，就那里不行啊。”警长看见一个20cm的大肉棒，粗大而漂亮，下面两颗大肉丸也是诱人，和鹅蛋一样大。警长没忍住，一口含下去，然后拼命吮吸着。赵信觉得自己的肉棒越来越大，蛋蛋里的精液快突破关卡冲出来了。他拼命反抗，抵死不愿意自己的汁液被别的男人夺走。但是阿志突然一大口咬住赵信健壮硕大的胸肌，把他性感的奶头和边上一块大肉给啃下来吃掉了。赵信一痛，下体的防线没撑住，几道浓浆射出，一阵一阵射进局长的嘴里。几波下来，局长还觉得不够喝，不断地用力碾压着赵信鹅蛋大的肉丸。两颗大肉丸不断地收缩，精液源源不断。“不愧是种马，这量，好惊人。”小春惊叹道。终于放空炮了，赵信觉得自己浑身无力，局长还不甘心，直接咬住底下两颗大肉丸。“局长，不要啊，不要啊。啊啊啊啊啊啊。”警长一下子把赵信的两颗大肉丸给咬下来吃掉了。乳白色的男汁咸咸的，和加了一点点盐的牛奶一样香。警长吃不够，又拉直赵信已经膨胀到23cm的大肉棒，几口下去就把赵信的肉棒给吃掉了。赵信痛得无法忍受，他的胸口剧烈地欺负，已经不全的硕大胸肌看得小春口水直流。小春扑过去和阿志一起饿狼抢食，一口一口撕下赵信帅气的大胸肌吃掉。警长也扑过去，按住挣扎着的赵信，把赵信的腹肌一块块地吃掉了。赵信觉得意识越来越模糊，感觉到有三个身躯压在自己身上，陌生的舌头舔舐着自己的肉体，陌生的牙齿磨着自己的肌肉。自己这么帅气威猛的警察，竟然只能成为别人的肉食，他又难过又有莫名的兴奋。终于，赵信失去了所有的知觉。警长回去后，报告说赵信在任务中失踪了，恐怕已遭到毒手。警局在第二天发现了赵信的尸体，英俊的脸还完好无损，边上是他46码的皮鞋，和被咬破的灰色袜子。方俊毅，刘志刚，周少龙是李勇的队友。李勇和他们说要去平安小区和别人打球赢钱，但是晚上却没有回家，这让他们很在意。一天后李勇还是没有回来，李勇家人报了警，结果警局的警长不作为，半天不立案，这三个血气方刚的17岁青春帅哥按捺不住，决定去平安小区一探究竟。今天是周六，他们哥们儿三个来到了平安小区，准备一个房间一个房间地搜索。因为是个烂尾楼小区，所以都没有装修门，可以随意查看。方俊毅走在前面，他有1.83的身高，身材健壮白皙，他们都穿着篮球队服。方俊毅的健壮的小腿下面穿着帅气的红黑色耐克篮球鞋，黑色的袜子露出了一大截，看上去很帅。刘志刚有1.86的身高，身材健壮，蜜色的皮肤下是筋肉发达的躯体，外表刚毅却带点稚气，毕竟才17岁，刘志刚和方俊毅的鞋子都是46码篮球鞋，白色的袜子看上去很清爽，微微地露在外面。而周少龙是刘志刚的同班同学，他也有1.80的身高，一双47码大脚很是抢眼。灰色的袜子包住了他帅气的脚踝。他的身材也非常地好，鼓鼓的胸肌是多年校队锻炼出来的结果，结实的小臂肌肉像雕塑一样完美。<br>
而此时惯犯六人伙同警长就在烂尾楼的6703室。李勇已经被吃完了，他们把李勇的残体销毁了，留下一双篮球鞋和李勇的丝光内裤和破掉的黑色船袜。七个人都在讨论李勇的口感，讨论得津津有味。这时他们听到年轻少年的声音：“我听见七楼有声音，咱们去看看吧？”“好啊，小心点啊俊毅，你走在前面要特别小心，总觉得很危险。”“没事，我带了水果刀，大不了就是一干。”“少龙走快点，天黑了更不好找。”“恩恩，我就是觉得这地方怪阴森的，期望不要闹鬼吧。”“瞎说什么，走你的路。”警长判定是三个年轻人，叫那六人埋伏好，自己做调查状。果然三个少年冲进了6703室。警长大喝一声：“什么人？举起手来。”三个小帅哥吓愣了，俊毅马上放下刀举起手来，另外两个也举起手来。警长的枪对着他们：“你们什么人，妨碍公务在这里乱晃？凶手？”“啊，警察叔叔，不是的。”俊毅赶紧解释，“李勇是我们同学，我们都是篮球队的，我们不放心他，过来找他。”“哦？都是篮球队的？难怪。”警长心中窃喜，这时那六人已经蹑手捏脚地走到他们三人背后，警长一个眼色，他们一棒子下去，啊。周少龙和刘志刚都应声倒地。方俊毅转过来，大喊：“少龙，志刚。你们是什么人？”这时警长枪口对准俊毅的后脑勺，“不许动，乖乖吃药。”俊毅怕得要死，都不明白是什么情况，被喂了安眠药。<br>
<br>
等周少龙醒来，发现七个人围着自己，警长先说话了：“小子，我给你个活下去的机会，如果你不珍惜，那我们就会吃掉你，就像吃掉李勇一样。”“什么？你们就是妖怪？”“妖怪你妹。”小春一巴掌甩过去，周少龙怕得啥都不敢做。“什么机会，你们说，我一定把握好机会。”“你看，这里是你两个朋友，那个白白嫩嫩，健健壮壮的黑袜小帅哥，叫什么名字？”“方···方俊毅。”“那那边那个皮肤和蜂蜜一样颜色，精壮的白袜小帅哥，叫什么名字？”“刘志刚。你们到底想怎么样？”“是这样的，我们七个饿了，但是我们懒得自己动手，你去选一个朋友，然后烤出一份香脆可口的篮球帅脚给我们吃就好。”“什么？我不行。我绝对不会干的。”“哦？那我们就先烤你的脚好了，灰袜小帅哥，你的脚看上去很美味哦。肥美，多汁，有嚼劲。而且看上去是最大的，有47码。”“啊，不要。”“选择权在你，你烤出一份，我们就放你走。否则，哼哼。”阿志笑着说。周少龙站起来，看向还在昏迷的两个同伴，他们都高大健壮，穿着帅气的蓝色篮球背心和短裤。“刘志刚是我的同学，我烤方俊毅的脚。”周少龙走到方俊毅的身边，看着方俊毅帅气的脸，还有他筋肉发达的手臂。方俊毅真的很白，看上去肉非常得鲜嫩。周少龙小心翼翼地脱下俊毅红黑色的篮球战靴，然后抚摸着他黑色的袜子。然后一狠心，打开了下面的烤火装置。<br>
<br>
“热，好热。”方俊毅感觉自己的黑袜大脚非常热，在昏迷中呻吟着。周少龙小心翼翼地加大了火力，然后在方俊毅的黑袜子上撒上孜然粉。空气中的香味逐渐弥漫，白皙健壮的两只大帅脚和黑色的袜子形成了鲜明的对比。这时刘志刚醒了，看见这个可怕的场景，大喊：“少龙你干什么？你在干什么？”“志刚，我也是逼不得已，如果我不烤他的脚，我就得烤你的脚，可是你是我同学。俊毅虽然和我是队友，但是我必须保护你。”“快住手，放了我们两个，我们三个打他们。我们这么壮肯定打得过。”“他们有枪有刀，你一身壮肉有什么用，就是拿来给他们吃，没别的用处了。”“你！”这时方俊毅被热醒了，看见这场景，“周少龙，我好痛，你干什么？”周少龙看差不多熟了，空气中弥漫着烧烤篮球帅哥脚的香味，不由得咽了咽口水。然后他拿起菜刀，一刀下去。“啊啊啊啊，混蛋，啊啊啊。”刘志刚都看不下去了，方俊毅疼昏了过去。周少龙端着那双46码的黑袜大脚到警长面前。“你们，好好吃，我和志刚走了。”“好吃，好吃。”“香，真是香。”阿志啃着左脚的脚踝，把黑色的袜子都给咬破了，生怕浪费了一点点。警长啃着脚趾，小春一直在吮吸着右脚大脚趾。周少龙闭上眼睛不敢看，虽然他承认这脚太香了，他甚至想知道自己的脚到底是什么味道的。“你还不能走。你的朋友更不能走。”“什么？不是说好的么？”“小子，你还得再帮我们把刘志刚的两颗肉蛋和香肠烤熟给我们吃了，我们觉得满意你才可以走。”“什么？志刚？方俊毅的不行吗？”“不行，我们就想吃那种皮肤蜜色的健康帅哥的香肠和肉蛋了。我刚抓了下，好大一把，抓不完啊。”刘志刚大骂起来：“禽兽，你们吃了我命根，我做鬼不会放过你们的。”<br>
<br>
“小子，要不你烤了志刚的，要不我们烤了志刚的，再烤了你的香肠吃吃爽。”“别，我做，我做。”“少龙，没想到你说是为了保护我，还不是为了保护你自己吗？”“刘志刚，你不要站着说话不腰疼，换你是我，你也会做同样的事情的。”“放屁，老子就算自己死了，也不会出卖自己的朋友。”“别装清高了。”“你就给自己个心理安慰吧。”周少龙走到刘志刚面前，用手摸出刘志刚香肠的形状，下面是饱满的两颗雄卵。周少龙一把脱下刘志刚的篮球裤，然后用酒精灯放在刘志刚的胯下。火焰跳动着炙烤着志刚性感的黑色四角内裤，刘志刚觉得热量刺激着他，他无法抑制地勃起了。周少龙扒开志刚的内裤把胡椒粉大把大把地撒了进去，然后再合上内裤。火焰的力量把内裤弄得非常烫，内裤里胡椒粉混合着志刚喷射而出的精液，散发着极具诱惑的香气。志刚快受不了了，大香肠真的快熟了，下面两颗蛋蛋里的精液在飞速地被烤熟。“少龙，不要让他的精液浪费了。”少龙撕开志刚黑色的内裤，志刚正要射精，精壮身体一挺，少龙捏住志刚的管道，把志刚的精液卡在大香肠里。志刚硕大肥壮的肉棒里充满了志刚的精液，一波又一波，志刚不断收缩自己的腹肌，喷出一股又一股。“少龙，让我死前射一射吧，我肉棒快爆炸了。”少龙握住滚烫的肉棒，死不放手，下面两颗雄卵熟了，肉棒也熟透了，里面的精液变成了固态的精膏。少龙放开了手。警长忍不住扑了过去，看着这粗了整整一圈的20厘米大肉棒，忍不住直接下口在志雄的下面吃了起来。一口肉棒里满满都是香浓的精膏，志刚发出雄性的惨叫，警长连连夸口：“这么做太带感了，味道太棒了。”小春阿志他们也都上前，一人一口就把这么大的肉棒吃完了，两颗肉丸也被警长和他们分着吃掉了。志刚精壮的六块腹肌剧烈地起伏，他快昏死过去了。<br>
<br>
警长他们忍不住了，看着志刚剧烈起伏的腹肌，马上扒下志刚的篮球背心。一个人咬住志刚肩膀的球状肌肉，一个人咬住志刚的左胸大肌，警长则狂舔志刚的腹肌。小春和阿志蹲下来，一人一口含住志刚帅气的白袜大肉脚，又是咬又是啃。志刚疼得爆发出雄性的怒吼，却无法阻止自己被人分着吃。少龙实在看不下去了，冲过去推开警长：“说好的只吃他的大鸟，为什么？为什么还要吃？”那七个人转过身来，看着帅气高大的周少龙。少龙天真稚气的脸上挂着泪痕。“好，我们不吃他了。”“真的？”少龙喜出望外。“我们改吃你，灰袜筋肉小帅哥，我们忍你很久了，这么帅这么好吃的。”“啊。”周少龙一个箭步冲出去，却被小春一个椅子砸到后背，摔在地上。他结实的小腿被小春握住拖了回来。少龙看着明明马上出门口了却被活活拉回来，一直在惨叫救命。“活该，报应。”志刚满身伤口轻声说。<br>
<br>
警长隔着少龙的篮球背心一口咬住他的大胸肌，怎么都不松口。“啊，我疼。我听你们的，我不走了，我帮你们烤肉，你们不要吃我。”阿志咬住少龙露出篮球鞋外的灰色袜口，和帅气的脚踝。“求求你们了，我会做你们说的。拜托了。不要吃我。啊啊啊。”少龙越叫警长越兴奋，他感受着自己身体下面这具正在青春期的火热滚烫的肉体，实在忍不住了。少龙满身大汗，香汗把他的肌肉映得油光发亮。“原味帅哥，还烤什么？直接吃。太带劲了。”少龙好后悔，现在他成了最先要死得了。阿志脱了少龙的篮球大靴子，然后非常用力地吮吸着他的灰袜大帅脚。但是这痛比不上小春在用力咬着啃着他的大香肠痛。小春脱掉了少龙的篮球裤，然后撕开少龙的三角紧身内裤，一口咬住少龙痛得勃起的大香肠。然后碾着少龙两颗大卵子不断吮吸。少龙把男汁喷出，却都被小春吃得干干净净。“志刚，俊毅，我对不起你们，求你们原谅我。”志刚看着少龙被七个人压在下面，他健康的肉体被撕扯着，硕大肥厚的胸肌被警长咬得都是洞。空气中弥漫着青春帅哥体育生汗水和精液的味道。少龙的腹肌被俊毅带来的水果刀剖开成一块一块地，然后被阿志吃掉了。小春吃掉少龙的生肉棒，又把两颗大卵子给吃掉了。然后他用水果刀切下少龙的脚肉，肥嫩的脚肉生鲜可口，小春吃得津津有味。志刚叹了口气：“我原谅你，少龙。”少龙帅气的脸痛得变形了，不断地惨叫把方俊毅给叫醒了。方俊毅看见眼前的惨状，也吓得大叫起来。<br>
<br>
那七人停了下来，留下奄奄一息的周少龙，然后他们转向吓得大呼小叫的方俊毅。警长过去说：“方俊毅小朋友，叔叔给你个活路，如果你把边上的刘志刚的那双白袜大肥脚给水煮了，端给我们吃，我们就放你一条生路。”“什么？不可能。太可怕了。”“你看，傻孩子，那个刘志刚已经失去了男人的标志，他反正都是死，而你，不过需要装假肢，还是可以活下来的。你干不干？”“俊毅，不要听他们的。”周少龙在地上奄奄一息地说。“俊毅，不管你煮不煮我的脚，他们都不会放过你的，你别助纣为虐。”“周少龙，刘志刚，我活下来的希望渺茫，但是如果我不接受这个请求，我会死，所以我为什么不试试呢？”“哈哈，说得好。”警长笑着说。“你个混蛋，你敢煮我的脚的话，我要是有机会，一定报仇。”“我的黑袜脚已经被吃了，你怎么报仇？”警长推来一个轮椅，方俊毅坐了上去，然后开到刘志刚的身边。刘志刚被铁链绑着四肢，无法动弹，只能眼睁睁看着危险再次临近。地上的周少龙一直喊着“不要啊，不要啊。”警长一烦，一屁股坐在周少龙身边，然后抓住周少龙鼓鼓的肥嫩的左胸大肌，然后用方俊毅带来的水果刀，开开心心地切割起来。周少龙痛得惨叫连连。周少龙的胸肌是很硕大的，尽管他才17岁。他经常向他的室友展示他的胸肌和腹肌。他的腹肌已经被吃光了。而胸肌还鼓鼓的，现在被警长一点点割下来蘸着醋吃。警长割下他像小葡萄一样大的乳头，一口放进嘴里嚼。周少龙痛得胸肌剧烈颤抖，警长说“好乳肉，有活力，鲜嫩，有嚼劲。”<br>
<br>
这时方俊毅脱下了刘志刚的篮球战靴。因为刚刚被火烤，刘志刚全身都是香汗，一双白袜肥脚不仅肉多，而且上面全是汗。刘志刚想挣扎，但是铁链捆着，只能看着方俊毅抬起自己充满帅气脚毛的小腿，放进锅里。锅里是冰凉的水，但是方俊毅打开了下面的火。水温不断升高，刘志刚觉得无法忍受，痛得大叫起来。水上冒着泡泡，刘志刚的汗水不断地顺着毛茸茸的精壮小腿滴落到锅里。空气中弥漫着篮球帅哥汗脚的雄性香味。方俊毅放了点调料，味道更香了，方俊毅忍不住用勺子勺了一勺子白袜大脚汤喝喝，味道太美了。没想到篮球帅哥每天在篮球场运动，用脚，脚的味道可以这么好。刘志刚的一双大肥脚熟了。警长他们过来，决定直接围着锅子吃。他们先喝着鲜美的汤，汤里全是汗水的味道，好浓郁好香甜。然后阿志提起左脚，剥开帅气的白袜，一口咬住脚弓，小春啃起了大拇指。刘志刚已经失去了脚的知觉，只是看着一群人吃着一双肥大白嫩的脚，空气中的香味让他自己都禁不住诱惑了。他们吃完了左脚，开始吃右脚，右脚更劲道，警长吃得满口油润，肥嫩的脚汁喷得到处都是。不一会儿，两只脚都吃完了。这时候是晚上了。警长看着刘志刚帅气的带着细细脚毛的蜜色小腿。上面筋肉结实，警长说，“都是小蜜色的，涂层蜂蜜做蜜汁帅篮球腿吧。”说了就干，他们抬起刘志刚的两个小腿，放在烤架上，涂上三层的蜂蜜，就开始烤了。刘志刚看着自己的小腿上由于蜂蜜的缘故，在火光中油光发亮，看着非常诱人。不一会儿，自己的小腿肉色更深了，看上去非常地可口。警长他们用水果刀剖开肉块，放在盘子里，像吃西餐一样切着吃，吃完了继续去那双有肉的小腿上割着吃。</p>



<p>两天过去了，周少龙已经完全被吃完了。那七个人把周少龙的残躯丢在了卧室。把周少龙英俊的头放在了茶几上。而刘志刚的下半身已经完全被吃完了。刘志刚的上半身，左胸肌被做成肉排做了今天早上的早餐，右胸肌和几块腹肌都被割下来当了午餐。还有他的两个强壮的蜜色手臂，上面全是有弹性的肌肉，也被砍下来烤成了烤肉吃了。刘志刚的意识到下午彻底涣散了。现在只剩方俊毅了。帅气白嫩的方俊毅小帅哥已经失去了他性感的黑袜大脚，但是他其他部位都是完好无损的。方俊毅坐在轮椅上，看着自己的同伴被吃完。他自己也饿得要死，期间阿志喂了他刘志刚的左手掌，烤得好香好好吃的。他还吃掉了一块周少龙的大腿肉排。<br>
当天晚上，趁那七个人睡着了，方俊毅还没睡。他现在有两条路，一条是偷偷拿起其中一个人的手机，打电话报警或者发短信找亲人求助。第二条是自己偷偷爬出去离开。可是现在的他，体力不足，这里又是六楼，要想爬出去谈何容易。他偷偷把轮椅推到小春身边，小心翼翼地从小春身边拿走手机，然后打开。“该死，还要密码。”方俊毅只好放弃，去阿志身边。阿志的手机打开了，方俊毅激动地输入自己姐姐的号码，谁知阿志手机开了按键音，嘟嘟嘟地吓死方俊毅了。但是没办法，他赶紧拨通他姐号码。“谁？”“姐是我。”方俊毅声音在发抖。“小毅，你在哪里？”“救我姐，我在平安···”话还没说完，警长一棍子把方俊毅打晕了。“都起来，吃夜宵了。”阿志和小春都醒了，小林他们也醒了。“怎么了警长？”“这小子不老实，想联系外面，被我打晕了，我们不能久留，带着他也不方便，马上吃掉他。”“哈哈，白嫩小鲜肉终于可以吃了，开动吧，吃完马上走。”方俊毅的姐姐知道她弟弟有危险，平安是什么意思呢？这个城市叫平安的地方，平安保险，平安超市，都不可能是绑架的地点。她弟弟两天失踪了，到底是在哪里呢？突然她想到了平安小区。她相信她的直觉，骂上拨通了110.<br>
而此时方俊毅已经被绑起双手了。那七人在房间里架起了一口大锅，锅子直径有1.5米。锅子里有水，还有其他的配料。方俊毅被吊在吊扇上，下面就是那口锅。此时方俊毅醒了，发现自己的处境。“你们要干什么？我已经打电话给警察了，你们要被逮捕了。”“哼，条子不可能那么快，这可是半夜。而且，你刚刚消息都没说全。”“警察叔叔不来，我姐姐也会来救我的。”“算了吧小鲜肉，我们先吃了你，再逃走，哈哈。”他们把方俊毅放进锅里，方俊毅的篮球队服完全被水浸湿了。方俊毅觉得好冷啊，直打哆嗦。“冷了吗小帅哥，没事，马上生火，哈哈。”“你们这群混蛋，我不会放过你们的。”方俊毅因为脚没了，根本站不起来，也出不去，这也是为什么这七人可以选择大锅烧男汤的吃法，因为方俊毅走不出来。水温逐渐升高，方俊毅觉得全身很酥麻。他的全身湿透了，篮球队服湿了反而把他的胸肌给凸显出来了。湿哒哒的肌肉在灯光下，看上去好诱人。<br>
<br>
空气中弥漫着方俊毅独特的香味，方俊毅精神好恍惚，有一瞬间因为闻到这个味道自己都饿了。可是马上反应过来这是自己的肉。汤水越来越热，上面冒着泡泡，方俊毅觉得浑身好烫，他渐渐失去了意识，“姐姐，快来救我····”“好了，差不多了。”火关了，空气中弥漫着香气。警长他们端着碗来到锅边，兜着汤喝。小春用筷子戳了戳浮在汤上的方俊毅的帅脸，舔了舔。“来吃吃吃。”“好叻。”有人用夹子夹起方俊毅的手臂，然后用小刀割着上面结实的肌肉。因为被煮过了，肌肉少了一份柔韧，多了份鲜嫩。阿志吃着方俊毅帅气的右手掌。打篮球的男生，手掌好大啊。是啊，方俊毅以前一直炫耀着自己的手掌大，经常单只手抓着篮球给女生看呢。现在这只大手掌被阿志啃着。小春撕开方俊毅的篮球队服，把背心和短裤都撕掉。现在方俊毅只剩一条四角内裤了。“这小子红色内裤啊。”因为被汤水泡着，内裤贴着肉棒把肉棒g和两颗肉蛋都凸显出来了。小春剪掉内裤。大肉bang因为高温的缘故，受到刺激，一直处于勃起状态。虽然半熟的，但是红通通的大肉bang依然非常坚挺。小春含住大肉棒，用力吮吸，一口口的汤汁被吸了出来。原来煮了近一个小时，很多的汤汁都通过方俊毅的肉棒通道流进他的膀胱里了。“好香甜，不过我要的不是这个。”小春继续用力地吮吸着。方俊毅在昏迷中叫着：“呃啊，疼，呃啊，呃啊。”他的胸肌在剧烈颤抖，他帅气的六块腹肌在收缩，然后好像喷出了什么，小春全部吸走了。“好喝，就是这个味。篮球肌肉运动小帅哥的香精。”“哈哈，这小子被煮了这么久还有货，我也来。”小林接上去继续吸。方俊毅醒了，发现小林在吮吸自己的肉bang，他想挣脱但是他浑身都快熟透了，他想移动他的手，他做不到，想移动他的脚，也是不能。只能眼睁睁看着小林又咬又吸。方俊毅觉得自己要被掏空了，一股汁液又从两颗雄卵中提出，射到小林嘴里。“差不多了，吃完他吧。”“嗯。”方俊毅白嫩的胸肌被狠狠地用夹子夹住了。然后警长用小刀一块块割下来，蘸着汤水吃。滚烫的汤水滋润过的鲜嫩胸肉，充满了方俊毅青春荷尔蒙的气息，味道好极了。方俊毅的腹肌更是诱人，练得非常清晰。小春用小刀剖开腹肌，一块块，让汤水进入方俊毅的身体之中。方俊毅的意识模糊了，感觉有滚烫的热流冲进了自己的心肺。他感受到自己的狗公腰被割开，人鱼线被划出来，然后一块块腹肌被切了分着吃。“这小子腹肌锻炼得太劲道了，有味。”“太帅了，好香。”阿志又夹起方俊毅左胸肌，他左胸肌还有很多的肉，阿志沿着左胸肌的轮廓把方俊毅整块胸肌给割了下来，然后倒上胡椒汁，大口大口地咀嚼起来。警长亲吻了下方俊毅的喉结，年轻小帅哥的喉结太性感了，警长一口咬着他的喉结，然后大口大口地啃掉了。好脆。小林把方俊毅的肱二头肌和肩膀的肌肉举起来，啃着吃，吃得好爽。<br>
这时，警察破门而入，不许动，都不许动。“警长？你也是凶手之一？”“哈哈，是啊。”方俊毅的姐姐进门看见方俊毅的惨状，当场昏死过去。而那七个人也终于被警察带走了。H市吃肌肉篮球帅哥的案件总算结束了。</p>



<p>篮球队长许振成的故事如下：<br>
<br>
最近H市学生连续被杀，全国都人心惶惶。很多人都听说了吃人的人。L市也不例外。L市一中是一所重点高中。许振成是高三十班的一个体育生。他很帅气，在学校有很高的人气，而且他很高大，有1.90米高，他还有壮硕的肌肉。他喜欢穿着篮球服和队友们打篮球打一下午，时不时撩起队服擦汗的时候露出来的八块腹肌，让女生们直尖叫。他也很享受这个过程。班上的方晓是个体型瘦小的男生，但是因为和许振成是同个寝室的，所以两个人走得挺近的。他们俩经常出去吃饭。<br>
<br>
有一天，他们俩在食堂吃饭。方晓看着对面振成湿哒哒的队服黏在身上，把壮硕的胸肌都映了出啦，还有两颗明显的乳
头。方晓笑着说：“振成哥，你露
点了。”“怎么，想强
奸 我？”“去死,对了，你多少斤啊。”“180斤，哈哈，不过都是肌肉，”振成展示了下他的肱二头肌，“不胖哦。”“哦，好多 肉啊。”许振成大笑起来，方晓偷偷低头瞄了瞄振成的下 半 身，肌肉发达的大 腿小 腿上有相对浓密的脚毛，白色的袜子包住了性 感的脚踝，还有那双47码的大脚隐藏在帅气的篮球鞋中。不知怎么的方晓就硬了。原来方晓早就喜欢许振成了，才接近他，但是知道他是个直男，也不可能喜欢自己。他好想要许振成，哪怕是他的肉体。“振成哥，你知道H市的凶
杀案么？”“不知道。怎么了？”“真不知道？”“不知道啊。怎么了？”“女高中生被奸杀，但是警
察没抓到凶犯。”“哦？现在的警
察这么笨啊。”“你不是喜欢校
花，她却当众羞辱过你一次吗？我知道有一条小路校
花经常走，你要不要？”“哈哈。我们可以去吓唬她，但是要我去强
奸她，那不可能，我的定力还是很好的，我还是处的呢。质量不高的女的我看不上。”<br>
<br>
傍晚，许振成和方晓来到了一个黑暗狭窄的小巷。“校
花来这里干嘛？”“她家不是永宁小区么？走这条路比较近。”方晓顺势递过去一杯水给许振成，许振成看都没看就喝了。“我就是报个小仇，我不会太出格了。不过那贱
人要是不知死活，我也要让她知道哥的厉害。”突然，振成眼睛一黑，就倒在了地上。<br>
<br>
方晓看着振成壮硕高大的身躯，咽了咽口水。“振成哥，得不到你的心，也要得到你的肉体。我要你永远在我身上。”<br>
<br>
等振成醒来，发现自己四肢被绑在一个木板床上。“方晓？有人吗？救命。”这时有人进来，就是方晓。“方晓，快救我。”“振成哥，不用喊了，没人听得到，我今天要吃掉你。”“啥？你要啥？”“我要吃掉你。”“你个傻x，说什么鬼话，快点给我松绑。”“振成哥，我早就忍不住了，H市的新闻是假的。”“什么新闻？快松绑，不然哥cao翻你。”振成用力挣扎，依然无法挣脱。“H市是活吃帅哥的连环案
件。警 察查了十几庄案 件，最后才找到犯罪团伙。而我，我只想吃掉你，和你永远在一起。”“死变
态，和你这么久不知道你这个变
态。快别说胡话，放我走。”振成有点怕了，看着方晓推来的一个推车，里面有个小锅，边上还有调料和刀具。“早上看你穿着湿湿的篮球队服，胸肌都被映出来，还有那性
感的白袜，实在是太好的搭配了，我实在等不下去了，我必须要在这最完美的一天吃掉你。”“方晓，你别闹，我有点怕了。”方晓笑着说：“本不想说这么多，想直接吃，不过看在你是我朋友的份上，陪你多说几句，怪就怪你太帅了，太高大了，太壮硕了。”“美女的肉才好吃，你干嘛吃我的，你放了我，我们去吃校
花。”许振成已经开始担心这一切是真的了，所以他必须想尽办法拖延时间或者解决方晓。“公鸡好吃还是母鸡好吃？”“什么？当然是公鸡了。”“为什么？”“因为公鸡瘦肉肌肉多···”许振成意识到有问题，就不敢说了。“公猪好吃还是母猪好吃？”“······”“为什么放养的肉畜更好吃？因为他们到处跑，运动得，肌肉发达，就是拿来吃的。”方晓边说边抚摸着许振成凸出的肱二头肌。“女生二次发育后脂肪变多了，怎么会好吃呢？”许振成已经无话可说了。<br>
<br>
“好了，振成哥，这是我最后一次叫你，接下来我要把你当做一只肉畜，好好享用了。”“方晓，你要是真敢吃我，我要你死得很难看。”方晓不顾许振成的威胁，开始用力搓
着许振成的小 腿，然后用力闻着振成袜子口散发出的雄性的气息。然后他用力取下振成的鞋子。一双47码的白袜大脚展现在方晓眼前。在寝室里天天看着这双肥嫩的大脚，如今终于可以品尝了。方晓不顾振成的挣扎，一口咬了上去。振成不断地发出雄性的怒吼，身体剧烈地颤抖，却不能阻止自己被方晓吃掉。方晓吃完了振成的脚趾，咬着振成帅气的大脚板。此时振成已经昏死过去。方晓用剪刀剪掉振成的篮球裤，看见振成饱满的大包把紧身黑丝内
裤撑得好大。方晓忍不住吞了口口水，然后一口含
住振成的大包。方晓的口水湿
润了振成的内 裤，把大棒和两颗肉蛋的轮廓都映了出来。方晓贪婪地吮 吸着，然后撕开内 裤，一口含 住大棒。大棒越来越粗 壮，方晓心里想，这雄驴的定力果然好。振成醒了，发现方晓在吸食自己的大棒，振成叫骂着，怎么都不肯射。方晓吸了足足十分钟，振成就是忍住不射，巨大的棒子看着格外坚硬而有弹
性。“这雄驴不射，我就割掉他的肉蛋吃吃先。”振成吓得要死，“别，我射，你个混
蛋。不过你得吸用力点，别像个娘们儿。”振成把下
体用 力 一 顶。方晓用力地啃咬起振成的大棒子，果然三分钟后，振成射了四股浓浆。方晓觉得太好喝了，浓郁的奶香和雄性的味道。方晓继续啃咬起来，之后半小时，振成射了五次，振成希望有人来救他。但是没有，方晓已经关了两个人的手机。<br>
<br>
“好了，该吃肉了，累死我了。”“方孙子，你敢割我的肉，我和你拼了。”方晓自顾自地抓起振成的手臂，对着一块青筋暴起的肌肉就是吃。“啊啊啊啊。我去，你生吃啊。我
日。”方晓觉得肉太香了，果断撕开振成的篮球队服，映入眼帘的是振成剧烈起伏的胸肌。还有帅气的整齐的八块腹肌。上面有细细的汗水，在灯光下显得好诱人。方晓扑下去咬住振成肥厚的胸肌。胸肌痛得不断颤抖，汗水从振成帅气的肩胛骨滑落。方晓忍不住舔
着胸肌上的汗水。然后继续啃咬着。“啊啊，要吃就吃，不要咬了，痛。”方晓笑着拿起刀子，振成看着那把刀落在自己两块胸肌中间的沟上。“乳
肉精炖。”说罢，方晓开始切割振成壮硕的胸肌。因为振成的右胸肌非常结实肥厚，所以要割下来不容易。方晓很瘦弱，所以割的时候得来回不断用力。雄壮的胸大肌肉块的轮廓很清晰，所以方晓只要沿着轮廓开始割就行了。振成痛得大声吼叫起来，他真后悔自己把胸肌锻炼得这么结实，每天那么多小时的健美让他的胸肌饱满多
汁。而现在他恨不得自己胸肌扁一点，马上就被割完。终于割掉了这块肥厚有弹
性的右胸肌，方晓拿起沉甸甸的足足有大概6斤重的乳
肉，闻了闻充满青春少年汗水荷尔蒙味道的胸肌，放进土豆汤中。“啊啊啊，杀了我吧。呃啊。”方晓继续咬着振成的腹肌。突然他想亲吻下振成的身体。他不断亲吻吮
吸着振成的肉体，从壮硕的左胸肌，吮
吸到腹肌，吮 吸到小腹，吮 吸到大 肉棒，然后吮 吸着两个肉蛋，这让振成浑身颤抖了一下。然后亲吻着大 腿。体育帅哥的肌肉大 腿和小 腿，上面有男人味的脚毛，虽然很好看，但是吃的时候就不方便了。方晓想到了个办法，他用开水烫熟了他的大
腿。然后撕开振成帅气的白袜子，然后从脚踝开始狂吃脚上的肉。撕开男皮，脚毛不再是个问题，里面就是半熟的肌肉，还在鲜活地跳动。方晓吃得好痛快。振成已经
痛得快没知觉了，只想着自己能快点死去而不是等人来救他了。方晓口渴了想喝男汁。于是说：“快射，我要喝。”“去你妹。老
子不会给你的。”突然方晓含
住了振成的两颗大
肉蛋。振成全身一个颤抖。“别，方晓，你多少···留着它们给我。”方晓实在没忍住这两颗蛋蛋的诱
惑，用力地用牙齿嚼着两颗蛋。振成痛得大声吼叫。蛋子彻底粉碎了。方晓含
住肉棒，捏着蛋囊，男汁从里面不断喷涌
出来，方晓一口气喝了个痛快。然后方晓用水果刀割下振成的22cm雄屌，用竹签插起来，放在火上烤熟了吃。振成自己饿得要死，闻着满屋子雄肉的味道，自己也承认男肉确实是很香很劲道的样子。可惜他是被吃的那一个。方晓又捞出他的右胸肌，放在盘子上，淋着番茄汁吃，看上去好鲜嫩好肥厚。“振成哥，吃来吃去，你的胸肌和蛋黄最好吃，其次就是你的帅脚。话说活吃的胸肌是什么味道呢。”“别，方晓，放过我吧，别再吃了。”方晓说：“你越不想给我吃，我就越想吃。太有胃口了。”他幸福地扑上去咬住振成仅剩的左胸肌，“振成哥你肌肉锻炼得真好吃。”然后他咬住振成的左胸肌，用力咬下一块肥厚鲜美的乳
肉吃掉了。太美味了。振成的左胸口被方晓湿
润的口含 着，颤抖的胸肉被一口口咬着吃掉了。振成的意识渐渐模糊了，突然自己性
感的脖子被湿热的嘴唇含
住了，“帅哥的喉结，太帅了，吃吃看脆不脆。”一阵剧痛从脖子传来，他彻底失去了意识。<br>
<br>
方晓趁着振成还没有死透，把他的狗公腰剖开，把腹肌一块块割下来包装好，准备明天吃。而手臂的肱二头肌肱三头肌是篮球帅哥最发达的地方之一，他割下来当夜宵吃了。<br>
<br>
“振成哥，你真帅，我终于，彻底拥有了你，没有人能让我和你分开了。”方晓抱着振成棱角分明的帅脸，亲吻了一口。</p>



<p>方晓依然上学，同学们在哀悼许振成的时候，他是哭得最伤心的。谁都不会觉得他就是吃掉许振成阳刚肌肉的人，除了许振成的一个哥们儿，足球队队长孙靖仇。孙靖仇是校足球队的队长，他记得许振成失踪那一天，许振成还和他说，要和方晓出学校调戏下校花。如果是这样，那么方晓应该是见到许振成的最后一人。但是警察已经从校外特别是永宁小区居民那里调查了，而不是学校内部。而且谁会想到那么雄壮威武的篮球帅哥，会被他最弱不经风的好哥们儿吃掉帅肉呢？<br>
而且方晓丝毫没向别人提起振成那天找校花的事。孙靖仇这几天都睡不着觉，翻来覆去都是方晓和许振成的事。他决定要找方晓讨个说法。周六，方晓穿过一条巷子要去对面图书馆。结果孙靖仇拦住了他。<br>
<br>
“方晓，我有话问你。”方晓从头到脚打量了这个并不陌生却也不熟悉的大帅哥。1.80以上的魁梧身高，发达的肉体散发着青春的热浪，帅气的脸庞上透露着怀疑和忧虑，发达的小腿上裹着性感的白色足球长筒袜，还有一双脏脏的足球运动鞋好像刚刚上午踢完球一样。<br>
<br>
方晓咽了咽口水，他很想念许振成阳刚的肉体，可是他觉得自己已经没有别的机会吃帅哥了，更何况这次能逃过警察的调查已经实属不易了，他也不想冒险再作案。可是眼前这个散发着火热少年荷尔蒙气息的帅哥又激起了他的食欲。<br>
<br>
“喂，傻b了么？问你话呢。”孙靖仇不耐烦地说，他皱起眉头更帅了。“啊，四班的孙靖仇啊，有事吗？”“许振成他怎么死的？”“貌似是被肢解了吧。好可怕。不过具体场景我也不清楚。能不说他了么？我也很难受。”“你也很难受？你不是他最好的哥们儿么？应该比我更不能接受才对吧？”孙靖仇年轻气盛，完全无视了肢解这个词，他现在就是不爽方晓那副随便的样子。他不知道自己面对的是一个垂涎他的肉体的恶魔。<br>
<br>
<br>
“你想暗示什么？”“你对于许振成的死是不是还知道一点点隐情？说。不然我不会放过你的。”“你不放过我？你能把我怎么样？”方晓知道，这些高中帅哥，口气是很狂妄，真要做事，恐怕也还是小孩子，做不了什么出格的。而自己，是真的杀过人的。<br>
<br>
<br>
“你这话，是说你真的知道什么咯？妈蛋，我就知道你心里有鬼。”孙靖仇伸出手把方晓一下子按在墙壁上，“说，人是不是你杀的。”“呵呵，如果真是我杀的，你难道不怕我杀了你灭口么？”“就你这小娘炮儿，还想杀了本大爷，你电视剧看多了吧？”“好啊，那你试试好了，人就是我杀的。确切地说，我肢解的。”“死变态，不用送警察局了，老子直接把你打死替振成报仇。”孙靖仇掐住方晓的脖子，方晓突然有点担心起来，好像自己话说太过了，这年轻人冲动了要来真的。方晓感受到自己瘦弱脖子上一只火热的大手，像个铁钳子一样扣着让自己喘不过气来。怎么蹬腿都没用，方晓整个人都被提起来了。突然一个蹬腿好像踢到了孙靖仇的雄蛋，孙帅哥眉头皱了一下，下半身离得远了些。方晓心生一计，用力顶起身子一脚踹在孙靖仇的下面。孙靖仇啊地倒在地上。方晓知道不能放过这个到手的肉食了。他果断地扑下来，一把抓住靖仇的两颗雄蛋。靖仇因为最近和女朋友分手了，都没有发泄，导致两颗雄蛋充满了汁液，现在被抓在方晓手里，靖仇痛得使不出力气。“我擦，死基佬，有种光明正大地打。住手。”方晓反而捏得更狠了，靖仇头昏眼花，他知道方晓真的是凶手了，所以自己绝对不能昏过去，不然后果不堪设想。正当他思考对策的时候，方晓拉开他充满荷尔蒙气息的足球短裤，一头扎进他的两个雄壮的大腿之间。踢足球的帅哥大腿非常健壮，大腿之间的雄物也是非常傲人。方晓看见紧身丝光白色内裤，一口咬住那根硕大的肉棒，同时双手按住两颗雄蛋使劲捏。孙靖仇痛得下半身顶了起来，肉棒越来越粗壮。孙靖仇发出一声声雄性的惨叫，汗水划过帅气的肩胛骨，打湿了雄壮的胸肌和腹肌。他心里想：难道我就这么被一个娘炮打败了么？难道许振成也是这么死的么？<br>
<br>
<br>
方晓知道如果不迅速击垮他的意识，指不定还会节外生枝，夜长梦多。他扒下孙靖仇帅气的白色内裤，一口含住靖仇的一颗雄蛋。靖仇紧张起来，虽然他的体力损耗得很多，但是还是要拼死挣扎。方晓此时已经有足够的力气按住这个阳刚帅气筋肉发达的足球帅哥了，他死死按住还在扑腾的孙靖仇，一口下去。孙靖仇痛得彻底失去了力量。他在迷糊中看见方晓拿着一颗硕大的香蛋，慢慢地吃掉了。空气中弥漫着帅哥的汁液味道。孙靖仇在挣扎中蹬掉了自己的肮脏的足球鞋，现在帅气的足球长筒袜沾满灰尘和汗水，看上去非常性感。孙靖仇胸口剧烈地起伏着，他不知道该怎么办，他想大声呼救，却没有力气这么做。他力量的源泉被吃掉了一颗。<br>
<br>
<br>
而方晓与此相反，他反而觉得自己有了活力。看着地上大汗淋漓的肌肉帅哥，方晓决定一不做二不休，直接在这个小巷子里开吃。<br>
<br>
<br>
“你，你对我，做了什么？”“我吃了你一颗蛋。”“我，我日。你个变。”“大帅哥，我不仅要吃掉你的雄蛋，我还要吃掉你的一切。包括你鲜美多汁的胸肌。你健壮有弹性的腿肉。足球帅哥的腿肉一定很劲道。”“擦，擦你。你有种放了我。不然我叫我兄弟来。”“来给我吃嘛？哈哈。多多益善。”孙靖仇想站起来，好不容易用健壮的手臂支撑起发达的上半身，却被方晓重新按在了地上。“我要慢慢吸干你。”方晓说罢，一口含住靖仇的大肉蟒。靖仇努力克制住，奈何自己是匹大种马，女友又已经分手多日禁欲，如今虽然只有一颗蛋蛋，却也很够了。不一会儿肉蟒也粗壮了。方晓感觉都快含不下了。方晓用力地吮吸着，靖仇知道如果自己继续射，真的会失去所有的力量，他拼命忍住。“靖仇哥，很辛苦吧？快射吧。你舒服，我也解渴。”孙靖仇觉得自己头昏脑涨，方晓的吸力越来越大，一股股浓浆都快被提出来了。方晓用力搓了搓蛋，“啊。”靖仇一声惨叫，汁液如同洪水喷出，方晓喝得都快呛到了。<br>
<br>
<br>
方晓喝完了香甜性感的男汁。他准备开始填饱肚子。难怪H市的作案是连环案。从第一次吃振成哥那天开始，方晓每天吃饭都会盯着进食堂的每一个肌肉帅哥看。默默听着他们和食堂大妈讨价还价：“阿姨，我们这么壮，是长身体的时候，菜多打一点啊。”“是啊阿姨，多打一些肉啊。肉好吃。”方晓总是意淫着嘀咕说：“你们更好吃，帅肉们。”现在他简直对帅哥的壮肉上瘾了。看着靖仇汗水打湿的队服。薄薄的队服把他的胸肌腹肌都映出来了。孙靖仇看方晓停住了，以为方晓放过他了。“龟孙子，知道怕了就好，老子一个蛋也比你强。”靖仇越骂，方晓越兴奋，他看着靖仇凸出的喉结，一起一伏的胸肌，方晓正在积攒食欲。“快送老子去医院，不然警察局见。老子要是身体好了，第一个。啊啊啊啊。你妹，呃啊啊啊。”原来方晓忍不住了，一口咬住靖仇发达鼓起的肱二头肌上。帅气的肱二头肌是男生们展示力量的东西，现在对方晓来说简直是诱惑啊。方晓无法抑制心中的冲动，啃咬着靖仇帅气的肱二头肌。滚烫的肉体，鲜美的肉质，浓香的肉汁，清新的体味。这一切让方晓欲罢不能。“住手，你是怪兽吗？呃啊。”方靖仇用力想打开他，却连举起手臂都困难。只能看着自己被吃，却那么无力，因为他的精力已经被吸食得差不多了。方晓吃完了肱二头肌，抬起头来看着方靖仇。孙靖仇帅气阳刚的脸庞被吓得苍白。“你真帅，”方晓捏着靖仇的脸蛋，“最重要的是，你真好吃。”方晓隔着靖仇的队服，用嘴吮吸着他的肥厚胸肌。终于吸到乳头所在的地方了。靖仇紧张得要死，“别吃了。我不调查了，我也不会和别人说的。”“怎么了，我的小福尔摩斯，怕了么？”方晓说。“我怕了，放过我吧。”“不要怕，我不会放过你的，因为你实在太可口了。”“你麻痹，我不会放过你的。”“你骂得越臭，我吃得越香。”方晓撕开靖仇的队服。鼓鼓的胸肌和八块腹肌剧烈地起伏，看上去像是对方晓说，快吃掉我。“好吧，帅肉，我来吃你们了。”方晓一口咬住靖仇的胸口。靖仇的胸肌剧烈地颤抖，上面的肉看上去很有活力。方晓用力啃下来吃掉。“呃啊，呜呜，我才高三，不要杀我。我还没读完书，还没娶老婆。”靖仇真后悔自己这么冲动。“你说你们练出这么有肉感这么劲道的胸肌是为什么呢？”“呜呜，我错了。我以为锻炼得好一些，女孩子会喜欢。”“女孩子不一定喜欢，但是我一定喜欢。你们的肌肉锻炼起来，就是给我吃的。多出点汗，汗味更迷人。”“不要吃了，好痛，我受不了了。”“还有你的队友们，许振成的队友们，都是给我吃的。好开心，有这么多肌肉可以吃。”“去吃他们，不要再吃我了。吃这么多够了吧。”“不行，我停不下来。”方晓含住靖仇的乳头，狠狠地啃咬吮吸着。新鲜的胸肉加上汗水，荷尔蒙的气息，让方晓欲罢不能。<br>
<br>
<br>
吃完了左胸肌，方晓捏住靖仇膨胀到25cm的大肉蟒，坚硬的棒子被方晓咬住，用力地啃食着。“呃啊，我的棒子。”方晓捏着雄蛋，不一会儿，又有男汁从里面喷出，被方晓吸干。“还有啊，帅哥你很有料啊。”方晓继续吸。他不小心捏爆了靖仇最后一颗雄蛋，蛋黄喷出，都被方晓吸光光。“我和你拼了。”靖仇奋力坐起，要掐住方晓的脖子，方晓拧住靖仇的25cm大肉条，一头扎下去含住肉条，一口一口啃吃起来。“呃啊，啊。我的，我的，大肉···”靖仇话没说完就倒了下去。<br>
<br>
<br>
靖仇已经意识模糊了。朦胧中自己精壮的大腿被方晓的冰冷小刀割开，方晓知道自己已经无力反抗。所以方晓很优雅地用小刀切着大腿肉慢慢品着吃。时不时剖开腹肌，在自己精壮的八块腹肌上倒上番茄汁，然后边舔腹肌边吃肉。突然自己的小腿一阵疼痛。原来方晓咬住了自己帅气的白色足球长筒袜包裹的小腿。<br>
<br>
<br>
“我，帅气的小腿，我的白足球袜，我的骄傲。不要，不要。”方晓反而更兴奋，看着靖仇筋肉发达的小腿外脏脏的白袜，正好包裹了他帅气的小腿。我要吃！<br>
<br>
<br>
方晓一口咬住靖仇的小腿。“呃。啊。”方晓不顾靖仇最后的怒吼，大吃特吃起来，遇到比较难啃的筋腱部分就用小刀挖着吃。因为足球帅哥经常锻炼双脚，所以脚肉非常劲道。不一会儿方晓就吃到脚掌部分了。香嫩的脚掌带着香甜的汗水味。“帅哥你挺爱干净啊，汗味都不多啊。”方晓说完继续吃。是啊，靖仇知道自己是篮球队中唯一一个没有汗脚的帅哥，他也不会借鞋给队友穿。他很爱护自己的帅脚，白净，健壮的脚是他的骄傲。现在连着袜子一起被方晓啃着吃了。<br>
<br>
<br>
第二天，方晓继续来上学了。而学校又多了一个学生需要哀悼。<br>
<br>
<br>
“H市吃帅哥的恶魔又来我们市了。”“呜呜，我的男神。”“靖仇兄弟，我们为你报仇。”方晓远远看见一群足球帅哥抱在一起，发誓。他自己心中冷笑，看着他们穿着帅气的队服，一个个肌肉发达，而脚上刺眼的白色足球长筒袜，看上去让人食欲大增。方晓看着他们，咽了咽口水。我叫付霄决。自从振成哥死后，学校篮球队的主力就落到我这个副队长的身上了。我必须努力锻炼技术，才能让我们学校下个月的篮球比赛不会输。没了振成哥，我必须顶上。今天仰卧起坐加飞鸟练了2小时，已经浑身大汗了，想回去洗个热水澡。到镜子前撩起篮球服，嗯，胸肌确实比起上半年结实了不少，腹肌也很清晰。我这个个头，不长点肉会显得太瘦了，像竹竿。现在这身材好像刚刚好。不过我不能只是外面身材好，这没用，我必须把运球技术再加强一些。算了，今天周六学校没什么人，趁着室内篮球场空的，我去一个人练练好了。<br>
<br>
说是运球练习，一个人还是忍不住投投篮打个爽。打了一小时了，正准备休息一下，一个人进来了。诶，是振成哥的好朋友方晓啊。<br>
<br>
<br>
“方晓，你怎么来了，今天周六啊。”“我来这里怀念下振成。”“哦，唉。振成哥，我也想他。”我看方晓坐在了观众席上，我也走过去。不过他干嘛老盯着我看。“怎么了？老看着我。”“哦，没什么，看见你的队服，还有篮球，让我想起他了。”“这篮球振成哥生前玩过，你看看。”我把这个斯伯丁丢到他那边。哈哈，不会玩篮球的小子，竟然这都接不到，砸到肚子了又滚落了。“没事吧，最近我力量变大了，我自己还没有完全适应。”“没事，你们打篮球的容易长高，发育得真快。”“你也要打篮球啊，我看你高二到现在没怎么长高。”“嗯，有空会试试的。”“怎么还看我？是不是发现了我不一样了。”我自豪地撩起篮球队服，“你看，我的腹肌，比上半年明显多了。”“胸肌呢？”“也大了。呃，挺不好意思的，那里就不露点了。”他竟然直接手伸过来放在我的胸口，自顾自说：“嗯，确实，肥厚了许多。”“干吗用肥厚这个词，”我觉得挺尴尬的，被一个男的摸着自己的胸。他放下手，然后很悲伤地样子。“唉，节哀吧，生活总要朝前看的。”我真不会安慰人，看他难过得要死，莫非我的胸肌让他想起振成哥的了？哈哈，莫非他是个gay？<br>
<br>
<br>
“一起喝点啤酒吧，”他从背包里拿出两罐啤酒。“这，不好吧，”我觉得挺吃惊他敢在学校喝酒，虽然现在是周六。不过我不能在他面前认怂啊，果断拿过一罐来，大口大口喝掉了。突然发现他没喝，我边喝边笑着说：“干嘛老看着我啊。”“你喝啤酒时的喉结真好看，一上一下的。”“你二了吗？你也有啊。”“霄决哥，你说你最近锻炼得那么勤快，为什么啊？”“锻炼？当然是为了下个月的篮球···”突然觉得头很痛，我都看不清方晓的脸了，明明他就在我眼前。我觉得地板在倾斜，什么情况，怎么回事？<br>
<br>
<br>
等我醒过来，发现自己好像在，呃，在哪？我摇了摇头，可恶，还是好痛。我想用手揉揉太阳穴，结果，什么情况，我被绑在了一张大桌子上。方晓出现在了我的视野里。<br>
<br>
<br>
我问方晓怎么回事。“你知道振成哥怎么死的吗？”“你知道？不对，你这句话听起来，你是凶手？”“不是说打篮球的帅哥都是四肢发达头脑简单的么？我看你很机灵啊霄决哥。”这话什么意思，难道我猜对了？天哪，如果他是杀人凶手，那我岂不是。我尽量使自己冷静下来，看下四周，这里是···学校的十几个大储物室中的一个，房间的味道有点重，看来清洁阿姨很少来这里，也就是说这栋大楼很少弄脏。“这里是科技楼吗？”“是啊，科技楼6楼。今天又是周六，这里房间又很偏僻，隔音效果又很好。”“方晓，你营造这种氛围是要干什么？愚人节的话也做过头了吧。”我不能把话说太过，免得激怒他。我基本可以确定他是个疯子，而且肯定要杀我了。方式嘛，估计会很残忍，不然不用把我绑着。我四肢都不能动，但是我的头能动，可以看见自己的身体，还完好无损的，比起电视里那些醒来发现自己腿没了的人，命运真是好多了。“看不出来么？”“你不可能会杀我的，因为你没有杀人动机对不对？我和你无冤无仇的，咱们还吃过几次饭的。”“吃，对。你是和我无冤无仇啦。振成哥也没有啊。”“所以你杀了振成哥咯？”我必须把语气弄轻松点。“嗯，足球队的孙靖仇也是我杀的。”“这样啊，其实我是个很安分的人，如果你不介意的话把绳子松开，我们可以好好谈谈，我觉得我们是可以互相理解的。”“你是不是以为你说这些话我就会不杀你？”妈蛋，这小子，我都紧张得要死了他还拆穿我。我都说不下去了。怎么办，我需要拖延时间，可是周六，根据估算，现在估计都傍晚了，清洁阿姨也不可能傍晚跑到科技楼六楼来打扫卫生了。也就是说，我唯一能够生还的机会就是改变他的主意。<br>
<br>
<br>
“那你，告诉我，你有什么动机？”“其实吧，我今天来篮球场是想忏悔的。”嗯，很好，他开始讲故事了，我想应该能够找到突破口来让他改变主意。“然后呢？遇见了阳光帅气的我么？”“是啊。我本来很后悔杀了振成哥的。看见你之后，我就不后悔了。”“啊？为什么？”我完全无法理解他在说什么，要不是他在装神弄鬼，要不他真的疯了。“我其实不是杀了许振成。”我舒了口气，唉，只是装神弄鬼啊。“那，你是不是可以。”“我还没说完呢话唠，别打断我。”他继续说，“我只是吃掉了他的肉。”<br>
<br>
<br>
啊。他说什么？“你说啥？”“我吃了他。他实在太帅了，肌肉太美了，看上去太香了，我忍不住我就吃掉了他。”我已经大脑一片空白了，这完全超出了我的认知范围。<br>
<br>
<br>
“然后孙靖仇因为太烦人，我也把他吃掉了。平心而论，篮球帅哥的胸肌好吃些，足球帅哥的小腿好吃些。但是你们的大脚板都很好吃。”我现在是什么处境？很明显，我会成为第三个被他吃了的人。如果是平时我肯定把他打趴逃走了，可是现在我四肢都被绑死了。我拼命挣扎，没用，死结好几个，我根本挣脱不开。<br>
<br>
<br>
“本来我真的后悔了的。”他动了，慢慢向我走来，我好怕。“但是看见了你，正好在打球。那汗水的味道，好香，好怀念。”我真后悔今天还去篮球场多练了一会，我真后悔喝了那罐啤酒，平常的我不会这么做的，难道我是注定要被吃掉吗？不行啊，我要活下去。我唯一可以做的就是挣扎。<br>
<br>
<br>
“你放过我吧，我不想死，你也不想死对吧。不然你也不会隐瞒警察。你从我的角度想想，如果你是我。”“我不可能是你。”妈蛋他突然朝我这么一声怒吼，吓死我了。“我不可能是你。”他继续说，边说边隔着队服摸着我汗津津的胸肌。“我没有这么完美肥厚的胸肌，也没有你这么帅的腹肌。我也没有你这么帅的脸蛋。我也没有你这么硕大的肉棒。”说罢他用手捂住我的下面。我浑身一个颤抖。被他挑逗得不知为何我下面有点要硬起来的样子。我得顶住。<br>
<br>
<br>
“本来我都准备自我救赎了。都怪你。都怪你，害我还是禁不住那肉质的诱惑，再一次犯罪。”“你现在回头自首还来得及，但是如果你杀了我，你真的成连环杀人凶手了。”“你是第三个，从第二个起我就已经是了。而且，我只是美食家，我不是杀手。”“你是不是不准备把我当人了，这样可以减轻你的负罪感。”“第一次是这样，把振成哥当做一道菜而不是人。而现在，”他突然双眼放光，“正是这阳刚的男人味，唤醒了我的味蕾。我要吃。”完了，沟通失败。<br>
<br>
<br>
他一头扑在我的下面。我的肉棒感受到一阵温暖和湿润。“你不要乱来，我求你了。”我知道骂他没用，我必须获得同情。我得活下去。呃啊，好痛。他竟然用牙齿撕扯我的篮球裤，不小心扯到了我的肉棒。我的篮球裤太结实了，他还是放弃了。他直接用剪刀剪开了篮球裤。“黑色的内裤，饱满的凸起。我爱死你了。”他一口含住我的下面。竟然内裤都没脱。仿佛口交一般，他吮吸着我的大肉棒。只是很用力。我觉得我热血喷张。“我加了春药在啤酒里。”他含糊地说。<br>
<br>
<br>
然后他继续用力吮吸着。不要啊，我好怕，难道他说的吃是真的吃掉我的肉吗？他越吸越狠。春药让我下面越来越膨胀。我感觉白色的四角内裤要被我撑爆了。我看见自己的大包很凸起，他还在努力吮吸。一阵快感，我感觉自己的汁液射出了。他吃得一干二净。是不是这样算吃，然后再用刀杀掉我呢？<br>
<br>
<br>
他继续吸。天哪，他没有停下来的意思。“别吸了，我不能再射了。”他已经听不进我的话了。我以前也尝过自己的精液，挺香的，但是被别人吃，还是第一次。恐怕也是最后一次。我怎么这么悲观？我突然觉得这么死也挺销魂的。我的大肉棒又被吸得顶了起来。我不想配合他了。反正是死，至少要反抗下。他却用力地连啃带吸，我的帅气四角内裤竟然被他咬破了！我的引以为傲的大肉棒弹了出来。他冷冷一笑，继续用力地啃着，同时从四角内裤的破洞中掏出了我的两颗大肉丸。自己的宝贝被人这么掏着我却无能为力。我大声喊叫起来。我不能放弃，不管了，说不定会有人来救我。呃啊。他对我的喊叫似乎很陶醉，他吸得更用力了，我的汁液又被吸出了一波。春药的关系，我根本控制不住。我喊了二十分钟，嗓子都喊哑了，他还在吸。我都不知道他喝了多少股我的汁液了。我觉得我真的没力气了。我的精力仿佛都被抽干了。<br>
<br>
<br>
突然他点起酒精灯。啊，我以为是消毒用的。他拿来放在了我的下面。我的大肉蛋好烫，我的大肉棒也好烫。他这是干嘛，难道烫熟了，就···<br>
<br>
<br>
不，啊，救命。他真的疯了。<br>
<br>
<br>
他如痴如醉地看着我的下面。我的肉棒越来越烫，也越来越粗大，鲜血在里面突突地涌动，快沸腾成固体了。肉蛋里的精液也在鼓动，仿佛也在固态化。好痛好痛。可是真的好香。为什么这么香，我也好想吃了。天哪我在想什么？我也疯了吗？<br>
<br>
<br>
我感到一股快感，一股股汁液要喷出，谁知他竟然按住了我的尿道。呃啊，好痛，我的腹肌收缩着，汁液一股股喷出，可是却被他的手锁死在尿道里。“你干什么？射出来，让我，呃啊，射出，来。”火焰继续炙烤着，汁液渐渐仿佛凝固在我的海绵体中。不！我的大肉棒变得红通通的，好粗大。我都不认得这是我的了。他一口吃掉了龟头。呃啊，好像很香脆，可是好疼好疼。我快要不是男人了，可是如果这时候有人来救我，我也要感谢他。求求你了，别吃了，来人救我吧。我真的饿了，我的腹肌下面有声音在咕咕叫。他不管我，继续吃着。我听着那酥脆的声音，还有他满嘴的固态精膏。他终于吃完了我的大肉棒。然后他直接俯下脸含住我的大肉蛋，在嘴里大嚼特嚼起来。好痛，好痛。我快不行了。<br>
<br>
<br>
他终于吃完了。现在可以杀了我了吧。谁知他摸起了我的小腿。“这性感的小腿，啊，这黑袜，黑袜太帅了。”他用力舔着我的黑袜袜口。然后扒下我的篮球鞋。46码的鞋子对我来说还是很紧，所以他扒下来也很费力。“黑袜大脚，看上去太好吃了。”他拿起酒精灯开始炙烤我的脚。他拿起架子直接架着烤我的脚。本来今天就是高强度训练，现在他烤起来，味道更重了。<br>
<br>
<br>
<br>
可是他很享受。过了两分钟，貌似有点熟了，汗味变成了烤肉味，突然好香。不要啊，难道还要吃脚？那，难道还要吃掉我其他部位，比如说，我锻炼了好久的胸肌和腹肌？<br>
<br>
<br>
他竟然不脱我的袜子，直接啃了起来。呃啊，不要啊，好痛。他把我的大脚趾啃掉了吃掉了。然后他弯下腰吃起了我的脚弓。我的大脚啊，我感觉到脚部的痛觉，还有他牙齿的感觉。他的牙齿不是很整齐，所以吃起肉来反而效率更高了。呃啊，我的大肉脚，我的大帅脚。他继续吃，吃我的脚踝。我都不知道自己怎么熬过去的。疼痛升华为一种快感，但是我已经没有大肉棒来帮我表达我的快感了。<br>
<br>
<br>
他走到我面前。“终于可以吃了。篮球帅哥的大胸肌，腹肌，还有强健有力的手臂肌肉。”什么？啊，不要。他隔着我的队服开始舔我。吮吸着我的乳头。我的乳头仿佛涨硬了。我的胸肌啊，好不容易<br>
锻炼得有起色了，有肉了，就要被吃掉吗？他剪掉了我的队服。“哇，汗津津的乳肉，汗津津的腹肌肉排。健硕的胳膊，精壮的肩膀。好肉啊。”不要啊，不要啊。<br>
<br>
他含住我的肩膀，然后突然咬住我肩膀上的球状肌肉。“猛男香肩。肉质饱满，富有弹性，而且锻炼得很开。好好吃。”他含糊地说，满嘴都是我的肉香。别吃了，求你了。<br>
<br>
<br>
他继续吃着。吃到了我的肱二头肌。我的肱二头肌非常饱满，还有一点点青筋，估计更是诱惑到他了。<br>
<br>
<br>
我试图挣扎手臂，却被他死死按住，呃啊好痛苦。眼看着他一口一口地下来，我却不能移开。我的肌肉，我的肱二头肌。我阳刚的肉体，残缺不全了。我帅气的脸都疼变形了。他过来舔了舔我的脸，含住我的嘴唇。“呜呜，不要。不要亲我。把你脏嘴伸开。”“太帅了，霄决哥。我要吃你，我要你永远在我身上。”他一只手用力拧住我大腿上的肌肉，一只手用力按下我的头，然后张嘴咬住我得胸大肌。呃啊，痛，钻心的痛，极度的痛苦带着快感袭来。他满口都是我的肉。我的肌肉真的很有嚼劲的样子，他吃得停不下来。然后他继续咬住我得胸肌。我的胸肌真的很精壮很厚实，所以很有肉，他一直吃，还没吃完。我的胸肌还在抖动，但是频率越来越慢。我把自己的肉体往上顶起，指望能甩开他，却被他轻松按下。我感觉我的痛觉越来越遥远，然后仿佛看见他在吃一个和我不相关的肉食。那桌子上的精壮，阳刚，高大，青春的肉体，仿佛不是我的。我看着他忙碌地切割着那块1.87米的肉食，把右胸肌的轮廓用刻刀划出来，然后用水果刀用力割下来。然后把那块乳肉放在酒精灯上烧。好香，真的好香，我好想吃，我好饿，但是我却动不了了。然后他津津有味地吃起了那块肥厚的乳肉。难怪他下午用肥厚来形容我的胸肌，真的是肥厚的。他不舍得胸肌上的那颗乳头，但是还是禁不住诱惑吃掉了。<br>
<br>
<br>
他吃完了我的胸肌，又用刀子划开我的肚子。确切地说，是我的腹肌，然后把我的腹肌割下来放进塑料袋中。他走了，而我，不饿了，只是，好想睡。足球队两帅哥，梁小海，张海帆，今天正好是国庆放假，他们俩约了校足球队所有成员在学校踢球。方晓就在操场一角，看着这群热血少年的挥汗如雨。<br>
<br>
帅气的梁小海1.78的身高，虽然不是特别高大，但是身体匀称，肌肉精壮，爆发力和速度非常惊人。而英俊的张海帆1.83的身高，高大健硕。梁小海是农村孩子，生活比较贫困，而张海帆爸爸则是机械厂的大老板。他们俩虽然家境不同，关系却很好，两人一起打球，一起洗澡，一起泡妞。全校的女生被这两个足球帅哥迷得神魂颠倒。而方晓这次的目标，就是这两个足球帅哥。<br>
<br>
打到一半，梁小海累了，和伙伴们打了声招呼，往场外走去。他想去外面长凳上休息下。结果他看见了方晓。梁小海不认识他，自顾自往长凳走去。“梁小海。”方晓叫道。“恩？你找我？你是？”梁小海搔了搔头，帅气的脸上露出了疑惑的表情，汗水从他的剑眉上滑落，好帅。<br>
<br>
“我想我知道一些方靖仇的死因。我想告诉你。”“啊？方队长？哦哦，走，去长凳坐。”方晓坐在梁小海身边，看着身边这个朴实帅气的农村小伙。阳光把他的皮肤晒成了小蜜色，汗水划过他棱角分明的脸颊。“是，这样的。”方晓咽了咽口水，盯着梁小海的裤裆。那里有个大包凸出来，连队服都包不住。还有他帅气的大脚上穿着的统一的足球长筒袜，下面是帅气的白色足球鞋，虽然不是名牌，但是洗得很干净的样子。<br>
<br>
“你说呗，我又不会吃了你，紧张什么？”梁小海说。“你队长他，你队长他。”“恩？说。”“就是我杀的。”方晓掏出手中的砖头，一下砸到梁小海的头上。梁小海一阵头晕目眩，不过没晕倒。方晓趁机拧住梁小海硕大肥嫩的香肠，捏住了他的肉蛋。好大的肉蛋，差点抓不住。“呃啊，救命。”梁小海感觉自己的命根子被控制住了，使不出力量，他完全没明白什么情况。方晓冷笑一声，用力一捏。呃啊。梁小海昏死了过去。<br>
<br>
这时梁小海的好哥们儿张海帆过来了。方晓赶紧把梁小海健壮的身体藏在草丛里。“同学？你有见到一个足球队的同学么？”张海帆问道。方晓看着张海帆，高大健硕的身体把他的队服撑得快要爆开了，连胸肌之间的沟都能看见。而下半身的那条肥龙也隐约可见。一双脏兮兮的白色足球长筒袜充满了男人味。一双阿迪的足球鞋，看着特别帅气。<br>
“有，好像往后面去了。”“哦，谢谢。”张海帆往厕所方向走去。正好他也想上个厕所。厕所里，张海帆掏出了肥龙，哗啦啦地放水。放完了，他正准备把肥龙放回去，谁知方晓从背后偷袭，一把抓住他的肉蛋和肥龙。“呃啊，什么情况？同学你干嘛？”“好肉，决不让你跑。”方晓用力一拧，张海帆感觉一阵天昏地暗。他健硕的身体倒在了地上，但是他不能就这么昏过去。不管什么情况，反抗了先再说。方晓怕打不过这健壮的阳刚帅哥，方晓连忙拿出水果刀，“不许动，不许叫，不然我叫你见红。”“啊，好，我不叫。”张海帆吓得不敢动，他毕竟还只是个高二的孩子。方晓拉下张海帆的裤子，一口吸住张海帆的肥龙。<br>
<br>
“不要啊，我不是gay。不要吸我。”方晓捏了捏他的蛋，“我叫你不要叫。你再叫我不客气了。”张海帆只好忍住疼痛和陌生的舌头的舔舐。方晓用力吮吸，不一会儿，张海帆觉得一股汁液就要喷出。张海帆抵死忍住快感不射。“臭小子，找死。”方晓用刀背用力砸了下张海帆结实的胸肌，张海帆吓了一跳，精关不守，一股白浆射出，被方晓喝掉。方晓继续碾压张海帆的肉蛋，张海帆疼得要死，方晓趁机拿出迷药，按住张海帆的口鼻。张海帆这时发现真的危险了，可是他一挣扎，方晓就捏住他的肉蛋，让他无力动弹。他拼命挣扎，帅气的足球鞋被蹬掉了一只。不一会儿，这个高大阳刚的足球小帅哥就不再扑腾了。<br>
<br>
方晓高兴得要死，今天捕获了两个足球帅哥，可以美餐好几顿了。<br>
<br>
等梁小海醒来，发现自己躺在一个白色的大盘子上，边上还有个大桌子，上面也有个盘子，盘子上，竟然是自己的好兄弟张海帆。<br>
“海帆，海帆！”<br>
<br>
海帆醒了过来，但是他的嘴被堵住了，说不了话，只能呜呜叫。<br>
<br>
“小海，你好啊。”方晓笑着说。<br>
<br>
梁小海想起刚刚的经历，头好痛。这人下手真狠。“你到底是谁？为什么要绑架我们两个？”“因为今天看了你们一下午的比赛，觉得你们俩看上去特别好吃的样子。”“什么？”“我没有骗你，你们的方队长，死因我知道。他就是被我吃掉了。”“呃啊，你个变态。快放了你爷爷。”另一边张海帆也呜呜地大叫。<br>
<br>
“我之所以没有堵住你帅气的嘴，是因为我要先吃你。”“你到底听得懂听不懂人话？放了你爷爷我。”梁小海拼命挣扎，他结实的肌肉在无数个死结面前显得毫无用武之处。<br>
<br>
“不过我抓了你们两个，而且你们俩的肉质也不一样。所以我给你一个选择权。虽然你得先死，但是你可以选择怎么死。一种是油锅烧开的油，浇在你的身上，让你变成油炸足球阳刚肌肉帅哥，被我吃掉。或者把你身体放在烤架上，烤成酥油脆皮足球肌肉帅哥，被我吃掉。你自己选择吧。”“你蛇精病啊。你放不放过我们俩？你不放，我可喊人了。”“当然，你选了第一种死法，你的朋友就会是第二种死法。因为我今天想换换口味，无论如何也要尝尝油炸足球阳刚肌肉帅哥的味道。”<br>
方晓打开了油锅。油开始被逐渐加热。<br>
<br>
梁小海不敢相信，难道这是真的？<br>
<br>
“你有本事你油炸了我。我料你也不敢，小娘炮。”<br>
<br>
“好，这是你说的，我要慢慢炸了你，慢慢吃掉。”方晓走过去，趁着油还没热，先来玩玩这个脾气火爆的农村帅哥。<br>
<br>
方晓抚摸着梁小海的足球长筒袜。嗯，脚毛正在生长呢。一双46码的大肉脚看上去特别鲜嫩有活力。方晓脱下梁小海的足球运动鞋。<br>
<br>
“你干什么呢你？你想怎么样？”方晓不管梁小海的话，一口含住梁小海的脚趾。“早说啊，狗奴才好这口，爷给你舔，你倒是先放开我，我让你爽个够。”<br>
<br>
“好香，足球帅哥的大脚。充满了汗水，好香。”方晓忍不住用力吮吸起来。梁小海痛得不由皱了皱眉。“够了，别变态了。快放了我。”方晓看油已经开始滚烫了。决定给小海一个下马威。方晓舀出一勺油，滋滋地倒在小海的帅气大肉脚上。刺啦···大肉脚瞬间皮开肉绽，香气四溢。“呃啊，你妹。呃啊，什么啊？”小海眼泪都掉出来了。他做梦都没想到这是真的。如果方晓真的敢油炸他的肌肉大帅脚，岂不是真的要吃了自己。<br>
<br>
“不要啊，大哥，放过我吧。我错了，我才高二，我的人生才刚刚开始。”“嗯，却要结束了。”方晓闻着小海左脚的香味，忍不住说。这油滚烫地，把小海的肌肉大脚炸得外酥里嫩。方晓撕开足球长筒袜，用手剥开帅气的脚肉，放嘴里吃。“嗯，太美味了。这肉炸得好酥嫩。”张海帆在边上看得呆住了，他也没想到，自己朝夕相处的同伴，现在正在被油炸着吃，而自己会是下一个菜品。<br>
小海一个劲儿地哭喊，“就吃到这里，不要再吃了。好痛，我的脚，我的足球大帅脚啊。”方晓却淡定地舀出一勺油，又浇在小海的右脚上。<br>
不一会儿，小海的两只帅气的大脚板和小腿上的肉都被吃完了。小海此时已经没力气骂人也没力气哭了。虽然疼痛，但是油炸的快感，让他的老二硬了起来。方晓正想要这个，他撕开小海的裤子，“哟，紧身丝光白色内裤，油炸起来会不会变色呢？”“不，不要啊，不要啊。那个不能油炸。不要啊，呃呃，呃啊。啊啊啊啊啊。”方晓把滚烫的油汤倒在梁小海白色丝光内裤上。原本坚挺的大肥龙，被油炸得彻底定型在了坚挺的阶段。两颗硕大的肉蛋子在油汤中滚动。帅气的白色内裤变成了油汤的黄色。方晓撕开内裤。哇，好大的肥龙，此刻由于油炸过，已经有25cm长了，两颗肉蛋还在剧烈颤抖，方晓继续趁热打铁，把油汤一勺勺倒在小海的腹肌上。“呃啊，我的腹肌，放过我吧，我的腹肌啊，我的肌肉啊。呜呜呜，不要。”滚烫的油把腹肌油炸成了一块块像年糕一样。看上去好诱人。空气中弥漫着炸肉的香气和男生荷尔蒙的味道。两颗肉蛋终于在子孙袋里熟了，一股股白浆蛋黄从酥脆的大肥龙里喷出，落在小海的腹肌热油上。瞬间变成了好几朵蛋花，看上去非常有营养。<br>
“还敢叫嚣么？足球帅哥？阳刚的小伙子？”“不，不敢了，别吃我。”“开吃了。”方晓一口咬住酥脆的大肥龙，香嫩，有嚼劲，带着浓烈的男汁的香味。方晓吃得好过瘾。“呃啊，放过我吧。不要啊。我后悔了。”方晓欢呼道；“太赞了，油炸足球肌肉阳刚帅哥，这肉太美味了。壮阳圣品。”方晓吃完了香脆的大香肠，和两颗肉蛋，又吃掉了腹肌上的蛋花。然后用刀子割开被炸成金黄色的八块腹肌。金黄色的腹肌充满了肉香，看上去真的像美味有嚼劲的年糕。方晓拼命吃着。生怕冷了就不好吃了。吃完了这些，梁小海已经快不行了。方晓抚摸着梁小海健壮的胸肌，虽然胸肌没有边上的张海帆硕大，但是如果油炸了还是很有料的。方晓赶紧舀来一勺滚烫的油。他突然想从内部炸熟这个农村的精壮帅哥。他捏开梁小海的帅嘴。刚刚这张嘴还一直爷爷爷爷地叫，现在没声了。方晓对准梁小海的喉咙，把热油倒了进去。滋滋滋滋，热油炸熟了梁小海的喉咙，包括那凸起的喉结，下面炸熟了梁小海的气管，肺，往上烫过肋骨，透过肋骨，把两块古铜色的健壮胸肌烫熟了。梁小海只感觉一阵撕心裂肺的疼痛，而方晓看见的，是两个健硕的胸肌渐渐变成金黄色，美丽的乳头乳晕散开。方晓扑下去拼命吃了起来。梁小海怎么也想不明白，为什么会是这样，自己只是约了好友来学校踢足球，结果现在，自己却在餐盘上，四周流着油汤，还在炸着他健硕的手臂肌肉，自己胸脯上的胸脯肉，已经变成金黄色，被一个自己并不认识的人吃掉了。他听着自己的壮肉和自己的肋骨分离的声音，那声音很诱人，他好想也尝尝那滋味，可惜，自己已经不行了。<br>
<br>
而边上比梁小海更高大健壮的张海帆，已经吓得不敢吭一声了。他看着自己刚刚还生龙活虎的小伙伴，现在被油炸着给人吃。而且那香味还很赞很奇异，让他都硬了。可是他也不能忘记，自己就是下一个死的。而且死法就是被一部分一部分地烤熟吃掉。等着他的，是同样可怕的大烤架。他咽了咽口水，帅气的喉结上滑下一滴汗水。已经到了国庆第三天。张海帆已经躺在盘子上三天了，期间方晓喂了他梁小海的大腿肉吃。人要是饿了，什么都能吃，何况油炸肌肉足球帅哥的肉真的很香脆。<br>
现在小海已经没什么肉可吃了。方晓看着张海帆，说道，“1.83米，肌肉发达。”张海帆知道这是自己的身高，完了，自己终于也要走到尽头了吗？这两天吃着梁小海的肌肉大腿，心里想着自己如果被烤起来，会不会也这么好吃。如果自己有无限的生命就好了，那张海帆绝对要吃吃自己的肉。<br>
“47码大帅脚，穿了三天的足球长筒袜，味道很香醇。”张晓边搬烤架边说。<br>
张海帆听着这段对自己的介绍，觉得好不可思议。<br>
“胸肌非常壮硕，是我见过最壮硕了，”方晓搬来胡椒粉，食用油，“腹肌也非常清晰。出肉率会非常高。”<br>
张海帆咽了咽口水，为什么被他说得自己这么可口呢？自己以前锻炼身体从来没这么想过。自己的父亲是大老板，所以家中有一个私人健身房，还有健身教练来每周培训。无怪乎他的肌肉是最完美最匀称的。<br>
“肉质应该非常香嫩，而不失嚼劲。一双足球大脚，大腿上毛有点多，不过烤制过程中毛不是问题。”方晓继续自顾自说着，边解开张海帆嘴上的布。<br>
“方晓，我也想吃肉了。我家很有钱，这样吧，我罩着你，我们一起去抓肌肉帅哥吃怎么样？只要你放过我？”张海帆憋了三天不能说话了，这话他忍了很久了，他相信这个条件很诱惑人。<br>
“哦？怎么罩着我？”<br>
“我可以给你钱，然后搪塞警察。这些凶杀案都会不了了之。”张海帆知道自己有戏，他虽然不是很聪明，但是毕竟酝酿了好几天，“同时我家房子很多，你可以随意在任何一个地方吃任何一个人。如果你不介意算上我一个，我们俩一起吃。我真的爱死这肌肉的味道了。”<br>
“海帆少爷，”方晓说，“你说得太棒了。我好期待那样的生活。”<br>
“啊，那放了我吧。我们一起过无忧无虑杀人的日子。”张海帆的心都提到嗓子眼了，终于这几天的噩梦生活要停止了。<br>
“可是，我不想那么安逸地活下去。”<br>
“啊？不会吧。”<br>
“我吃完你，我就要去自首了。”方晓轻轻地说，边说边抚摸过张海帆肌肉发达的胸肌。<br>
“那我不想啊。反正是最后一个，反正，反正要自首，要，要不我喊个队友过来，我们俩吃他？我知道，我知道刘帅为不错。那小子肌肉也很发达，我们把他骗过来吃掉，然后你再去自首怎么样？”情况有变，张海帆都快语无伦次了。<br>
“刘帅为？我知道。”<br>
“啊，对吧，是不错吧？”<br>
“可是我希望我的最后一餐帅肉餐必须是完美的。”<br>
“他很完美，你不知道，他的下面非常大非常肥。”<br>
“你以为我没见过他么？那天下午看了你们一下午的球，他打不过你。而且他胸肌没有你这么发达。”<br>
张海帆好气愤，又好后悔自己为什么请了私人教练，把自己练成这么完美的身材。<br>
“你这如同雕塑一般的阿波罗，这胸肌，这腹肌，这手臂，这大肉条。”方晓捂住张海帆的下面，好饱满好硕大。<br>
“方晓，我好说歹说你不听，我告诉你，我父亲已经在全城搜捕我的下落了。三天了，再怎么隐蔽也会找到的。你不要乱来，不然我爸爸让你死无全尸。让你生不如死。”<br>
“我很快乐了，我就算吃完你后马上死去都死而无憾。但是前提是，必须吃掉你。”<br>
张海帆绝望了。<br>
方晓把烤肉叉穿过张海帆手和脚的死结。然后方晓用力抬起张海帆170斤的肥壮肉体，想架在烤架上。张海帆用力一扑腾，打开了方晓，然后摔在地上。他最后的希望，他用力踹了方晓四五脚，足球帅哥的他因为已经丢了一只鞋，一只没穿鞋的长筒白袜脚脚味有点重。但是两只脚绑在一起，所以踹过去威力小了很多。方晓被踹得气血上腾，头昏眼花。足球帅哥的脚力可不是吹的。张海帆知道如果不在现在把他踹死，直接爬出去求救的话，很可能被他暗算。为了防止夜长梦多，直接准备踹死方晓。方晓知道必须要吃掉张海帆，不然自己也不会原谅自己。看见张海帆一双脚被绑着踹着自己，他的ck名牌内裤也是那么地抢眼。方晓灵感突现，趁着海帆双腿回曲准备下一击的时候，伸出手来揪住海帆ck内裤里的大肉包。“呃啊。呃呃呃。”海帆瞬间觉得力量被压制住了。海帆还想踹，但是方晓用力一捏，毫不留情。海帆双眼一黑。<br>
等海帆醒来，发现自己已经被架在烤肉架上绑死了。而方晓此时全身似乎都挂了彩。看来为了吃这道酥油脆皮足球肌肉帅哥，方晓付出了从未有过的代价呢。<br>
“什么都是名牌，”方晓脱下海帆最后一只阿迪的足球鞋，一股男人味扑鼻而来，“这阿迪鞋和你的大帅脚，踹得我差点不行了。”方晓说罢咳嗽了一声，咯出了血。<br>
“你放了我，不然我踹死你。”<br>
“你觉得还有希望么？我要开烤了。”说罢方晓剪掉张海帆的队服。现在张海帆只剩ck内裤和一双耐克足球长筒袜了。<br>
方晓彻底被眼前这具流满汗水，肌肉匀称，肤色健康的肉食给迷住了。张海帆的身材，真的是如太阳神阿波罗一般。<br>
张海帆努力挣扎，希望能够破开这个烤肉架。他挣扎的时候，肥厚鲜嫩的胸肌鼓动着，完美的腹肌伸缩着，内裤里的大包上下涌动。一双足球帅脚也是脚趾跟着用力扑动。<br>
“你再动我都快忍不住食欲的催促生吃你了。你的汗水浸透的肌肉。我劝你老实点被烤熟，这样我吃的时候你痛苦反而更少一些。”方晓咽了咽口水。他打开了烤火装置。<br>
海帆此时感觉到下面的灼热，火焰开始炙烤他的肌肉。他努力把身体抬高顶起，希望能离火焰远一点。他抬起身体膨胀了肥厚的胸肌，顶起了内裤里的大肉包。方晓赶忙拿起食用油，用大刷子刷油在张海帆身上。刷子划过海帆的两块方形的胸肌，还有一个个腹肌。划过健壮的手臂，划过大肉包。划过壮腿。火焰开始把他的浓密脚毛烧成卷曲的。慢慢烧没了。<br>
“不，不要，我男人味的脚毛。”<br>
方晓又打开胡椒粉，开始撒胡椒粉。油光发亮的一具肌肉完美的肉食，流着帅气的汗水。汗水滴落在火焰上发出滋滋的声音。肉香渐渐地弥漫。方晓把张海帆换了个方向，现在张海帆面对着下面的火焰了。方晓撕下他的内裤，在他的健壮的后背，臀部刷油。他的后背肌肉发达，一对帅气的蝴蝶骨让他显得格外性感。<br>
“你全身都这么完美。我真是幸福。”<br>
海帆感觉自己真的快熟了。火焰烧得他的皮肤变成了更深的古铜色。好像一头公牛待宰。<br>
火焰哔哔啵啵，海帆觉得自己的胸肌滚烫，腹肌那部分都没感觉了。大肉龙和两颗大肉蛋在火焰的炙烤中膨胀。海帆看着自己的22cm的大肉龙越来越坚挺，越来越肥壮。方晓在上面撒上了胡椒粉。突然，热量催熟一股男汁喷出，洒在布满胡椒粉的海帆的肉体上。<br>
“混蛋，混，混蛋。”海帆说，“放过我，我给你钱。我家很多钱。放过我。我好饿。好香。好好吃。”这个足球肌肉阳刚的帅哥，已经神志不清了。<br>
“我也觉得好吃。开吃吧。”方晓剥开海帆的那双烧破了的白袜。肌肉大脚本来都是汗水的男人味，被烤成了肉香满溢的大人蹄。<br>
“47码大帅脚，由我方晓亲手烤制，肉香满溢，尝尝看！”说罢方晓自顾自咬住海帆帅气的大脚趾。<br>
“呃啊，”疼痛让海帆清醒，“终于开吃了么？呃啊，痛啊。终于还是到我了么？呃啊。求你放过我吧。呃啊。”方晓吃完了他的大脚趾。那味道太香了，太有劲道了。方晓继续咬住海帆的脚板。肥厚健硕的脚板肉质饱满，汁水飞溅。因为烤得皮很脆，里面又都是汁水和脚油。太嫩了，太可口了。方晓还算有良心，咬下一块脚肉，给海帆吃。<br>
“好吃不？”“好吃，好好吃。可是我好痛。不要吃了。我真的会死的。我才高二。”“高二的肌肉足球帅哥，你真嫩，你真帅，你真可口。你的脚充满了男人味，荷尔蒙的盛宴。”方晓说完继续吃了起来。<br>
吃完了海帆的47码大帅脚，方晓继续进攻他的其他部位了。<br>
方晓发现大香肠和大肉蛋已经完全烤制完毕了。硕大粗壮的香肠已经有26cm的长度，方晓真的测量了一下。两颗肉蛋有大贡丸那么大。外面的表皮已经被烤得酥脆，内部充满了男汁，淫液。方晓弹了弹那根大香肠，海帆浑身发抖，“求求你了，那里不要吃了。”<br>
“好，我不吃。”方晓笑着说，“怎么可能，那里我要吃。”说完一口咬住龟头。肥硕的龟头一受刺激，下面两颗蛋就抖动，喷出汁液。方晓喝了个够。然后一口咬断龟头吃掉了。这块红肉真的非常鲜嫩，他忍不住继续啃吃。吃完还有两颗肉蛋，方晓用力碾碎导致海帆浑身用力一顶，然后把蛋黄接进杯子里，一口闷。<br>
“好喝。继续。”<br>
方晓用刀子割海帆健壮的手臂。割下一块肌肉来。这块肌肉已经烤熟了，肉汁不断滴落。方晓把这块肌肉放进嘴里，满口的幸福感。太美味了。这口感，这香味，这肉质。果然是最极品的肌肉足球帅哥。<br>
“海帆，你的肉太完美了。”方晓忍不住亲了海帆一口，“我爱死你了，我一定不浪费你一点点的肉。”<br>
海帆用尽力量骂道；“混蛋，滚犊子。我做鬼也不会放过你的。我的肌肉，呃啊。”<br>
方晓继续吃着，把海帆的一整块肱二头肌都割下来，然后放在火上烤成比较熟透的肉。这回真的香！方晓赶紧吃掉。太爽了，看着火焰还在滋滋滋地烤着，海帆的汗水不断滴落，划过他健硕匀称的胸肌。<br>
海帆知道方晓马上要吃他最引以为傲的胸肌了。<br>
“极品青春帅哥乳肉。油而不腻，柔软适中，不肥不瘦，精壮可口。”<br>
海帆知道这等于在判自己死刑。<br>
方晓说完，就拿起刀叉，他用叉子插进海帆的左胸肌中。噗嗤，肥厚的胸肌被戳破了，汁水喷了出来，太香了，真的熟得刚刚好。用叉子固定好胸肉后，方晓用刀子开始割肉。肥壮的乳肉不会太难割，因为并不是全熟，乃是像牛肉6成熟的肉质一样。嫩肉很容易就被割开，方晓叉起一块乳肉，连着挂下的肉汁一起吃掉。啊，太美味了。这肌肉，真的练得太完美了。汗水的清新，荷尔蒙的体味，加上可口的质感，喷香的肉汁，太完美了。<br>
方晓继续用叉子插住乳头那一块，用刀子割下乳头附近的那一大块胸肉，非常不舍得地一点点慢慢吃掉。方晓越吃越起劲，这对胸肌太有肉了，他吃得不亦乐乎。方形的胸大肌，皮酥，肉嫩，汁多，味足。因为疼痛而颤抖，更是增添了方晓的食欲。方晓继续吃着，两块胸肉他吃了好久。<br>
海帆已经几乎失去了痛觉，只看着方晓用刀叉优雅地切割着自己烤得古铜色的完美肉体，然后看着他把这些他经年累月锻炼出来的肌肉送入口中。他回想起自己过去刻苦训练的日子。<br>
“海帆少爷，你的体脂又变少了，这周再多练三小时飞鸟卧推吧。”“教练，你说怎么好我就怎么做，只要我的身材能够达到最完美的程度，我就心满意足了。”“你现在的身体已经很好看了，再努力锻炼一些日子，你的胸肌会非常饱满，到时候就是穿着你的足球队服，那队服都包不住你的胸肌，会显出形状哦。”“我就要那样，那样帅爆了。”<br>
海帆想起过去自己努力的锻炼，再坚持一轮，锻炼的时候，健硕的胸肌剧烈地颤抖，汗水渗出点缀着这具阳刚的肉体。<br>
现在，这些肌肉，都被吃了。<br>
海帆在朦胧中，听到远远方晓的声音，“太完美了，这顿1.83米的肌肉大餐。我已经没有遗憾了。不过自首前，一定要吃完，绝不浪费。我的宝贝酥油脆皮足球肌肉帅哥美餐。”</p>



<p>高中游泳队三帅哥肌肉盛宴<br>
<br>
X市的一中有全市最强的游泳队，而游泳队的队长名叫刘剑雄。刘剑雄是市游泳健将，今年17岁的他已经是学校重点培养的苗子了。他不仅资质好，而且颜值高，身材也自然很好。在校游泳队里，他是队长，在比赛中，他是最耀眼的冠军。当他从水里出来的时候，所有的女生都为他欢呼。他白净的身体，湿湿的胸肌和八块腹肌，是所有女生和男生意淫的对象。<br>
而游泳队中，却有很多人不待见他。<br>
<br>
“这刘剑雄有什么了不起，每天在那里嘚瑟身材，嘚瑟自己的速度。”“对啊，我看他那个也很快，也就十几秒就射了。”“哈哈，这小子，我忍他很久了，队长了不起啊，还不是教练偏心他。”“找个时间给他个下马威吧。”“时间不用找，今天下午教练给他专练，等他练完去浴室洗澡的时候，我们去搞了他。爆烂他的菊花，割掉他的二弟，让他不能再嚣张。”“哈哈，金哥，我们听你的。”<br>
傍晚，帅气的刘剑雄因为已经训练了很久的缘故，决定今天早点休息。他走出游泳池，然后往淋浴室走去。在浴室中，热水淋在他健硕白嫩的身体上，白雾升起，湿哒哒的肌肉在灯光下格外诱人。他1.84的身高，帅气的头都快碰到蓬蓬头了。而下面精壮的小腿上没有一丝赘肉，那是因为他游泳能够保持最完美的身材。而白净硕大的大脚此时累积着沐浴露的泡沫。<br>
<br>
<br>
他还在享受着热水带来的舒服，却没发现浴室外有四双眼睛贪婪地盯着他。<br>
<br>
<br>
当刘剑雄洗完澡去厕所准备换衣服的时候，突然他的后背被一个打闷棍打了。刘剑雄顿时觉得眼前一黑，但是他很顽强，并没有晕过去。金哥，阿周，李悦和阿明看着这个肌肉发达湿哒哒的帅哥，气不打一处来。阿周和阿明看着刘剑雄下面的那白色内裤，因为湿了所以把二弟和肉丸两颗都露了出来，好大好肥。阿周和阿明好嫉妒。“小金，你们几个干什么？打我？”刘剑雄觉得自己快站不稳了，而这四个人又来者不善。“小金？你妹，金哥会不会叫？”“金哥，你会不会我不知道，要不金哥你叫两声给爷听听？”<br>
<br>
<br>
“臭小子，给我抓住他。”阿周和阿明毕竟也是游泳队的，一下子把刘剑雄的两只帅脚给抓住抬了起来。刘剑雄一个重心不稳，摔在地上。“呃啊。你们以多欺少？”“哼，是又怎么样，谁都看你不爽，你觉得会有人帮你么？”李悦看见那个硕大的白色凸起，忍不住一下子拧了上去。“呃啊。”金哥说：“抬他到更衣室，今晚那里没人，我们好好伺候这个大帅哥。”<br>
<br>
<br>
刘剑雄知道自己凶多吉少，他拼命扑腾，可是却无法挣脱四个人的手臂。他结实的腹肌不断地收缩着，力气好大。“这雄驴力气大，我喜欢。就是这样蹂躏才够劲。”到了更衣室。阿周阿明马上把他的两只帅脚给绑住了，也把他的粗壮的手臂给捆住了。现在刘剑雄被绑在了更衣室的长椅上。<br>
<br>
<br>
“你们想怎么样？要杀要剐随你们的便，但是到时候捅出篓子，你们可别后悔！”刘剑雄威胁到。“呵呵，小帅哥，你是怕了吧？老子金超，一直是游泳队的第一。你个臭小子，风光抢得很自然啊。接下来，就让你求饶。阿周，阿明，先让你们俩折磨下他。”阿周和阿明激动得要死，看着刘剑雄湿哒哒的肉体，雄健的肌肉在灯光下格外诱人，而下面那块白色凸起更是茁壮而美好。<br>
<br>
<br>
阿周说“我先来。”然后他一口含住剑雄的肉柄。那根16cm长的大肉柄，被阿周含在嘴里。刘剑雄扑腾着健壮的身体：“混蛋，放开我。放开我的巨龙。”阿周怎么都不放开，然后阿明帮他按住了剑雄的肉体。阿明的咸猪手一个按在剑雄的肥厚精壮的胸肌上，一只放在剑雄精健的大腿上。阿明感受到剑雄用力时颤抖的胸肌的力量。而阿周还在用力啃着剑雄的大肉柄。“哟，这臭小子还勃起了。挺长啊。”金哥和李悦在边上看着阿周和阿明伺候着精壮阳刚的刘剑雄。阿周说“好壮，帅哥，来一发乳液让我尝尝，我也补补啊。”“我让你喝个够。”刘剑雄一挺，尿液喷到了阿周一身。“你会后悔的！”阿周气冲冲地拿起喷头，冲洗了自己，又冲洗了刘剑雄的肉体。现在刘剑雄的肌肉身躯又湿了。精壮的肌肉发出耀眼的反光，看上去特别诱人。“别磨蹭了，直接让他精尽人亡。”阿明一口含住刘剑雄的肉柄。阿明更加凶狠粗暴，刘剑雄被啃得好疼。可是作为一个硬汉，他不能喊疼。阿周笑嘻嘻地突然拿出一瓶药，把一大把药都塞进刘剑雄帅气的嘴里，然后用热水灌进了刘剑雄的肚子里。“强力威哥，不信你还不发招。”刘剑雄觉得好热，自己的肌肉都发红了，下面的肉柄硬得和石头一样，又很粗壮。竟然白色的紧身内裤被捅破了。阿明像看到宝一样，一口咬上去。这回阿明知道这肉柄非常硬，所以也没有手下留情，拿出啃骨头的力度用力地撕咬起来。“呃啊，可恶，住手。”刘剑雄浑身在颤抖，阿周按着剑雄颤抖的肥厚胸肌，能感受到这小子要射了。精壮的八块腹肌不断收缩，一股急流喷出，阿明照单全收。“好喝。”阿周继续，用力吮吸着这根扎破内裤的雄壮肉柄。刘剑雄觉得自己根本顶不住，那一大把的威哥入肚，难道这群人不知道副作用吗？难道他们真的要自己死在这里么？<br>
<br>
<br>
刘剑雄看见金超和李悦在边上，比划着自己的身体，好像在讨论什么。自己好担心，难道他们要杀了自己，然后毁尸灭迹么？<br>
<br>
<br>
“呃啊，住手，你们这群变态。”“叫，你继续叫。”阿周用力吮吸，刘剑雄知道自己控制不住，果然又一股急流涌出，被阿周呛着吞下了。“香，这玩意儿绝对壮阳，吃啥补啥。”阿明和阿周继续轮流吮吸着剑雄的大肉根。剑雄感觉头昏眼花，自己的精元快被两个男人夺走了。看着自己精壮的肉体被人凌辱，却无能为力，剑雄觉得好窝囊。<br>
<br>
<br>
半小时过去了，剑雄觉得威哥的药效还在起作用，自己浑身的肌肉都滚烫炽热，但是自己的肉丸两颗都缩水了。大部分汁液全被两个猥琐男，阿周和阿明吃掉了。<br>
“你们玩够了没有？我，我要告你们。”“哈哈，剑雄，你觉得你还有机会告我们么？”金超起来，走到剑雄边。剑雄看见金超的泳裤，里面的大肉根也很粗壮的样子，剑雄瞅准机会，一口咬住金超的大肉根。“呃啊，住口。别吃。不许吃我。”金超发出了男性的怒吼。李悦赶紧冲过来，一巴掌抽开剑雄的帅嘴。金超气得要死，捂着自己的裆部，“今晚你真的别想活着回去了。我要活宰了你，臭小子。”<br>
<br>
<br>
金超撕开剑雄的白色内裤。一把拧住剑雄的两颗肉丸。“呃啊，我不会，不会放过你们的。”“你也没机会了。”金超用力一捏，噗嗤，剑雄的两颗肉丸都破了。蛋黄和汁液从肉柄喷出，阿周和阿明傻乎乎地看着，忘了接。“金哥，你真的这么干了？”阿周被吓到了。其实他和阿明之所以同意金哥和李悦干这件事情，一来是讨厌刘剑雄的嘚瑟劲，二来是羡慕刘剑雄的肉体，希望能够让自己更阳刚。可现在，金哥竟然直接废了这个肌肉帅哥，这下事情真的闹大了。李悦说：“阿明，阿周，不要吃惊，你们听说过L市吃帅哥的案件没？”“嗯。可是，虽然心里面是想吃，不敢啊。”“今晚，你们有机会吃了。这个帅哥不干掉，我李悦和金哥无法在队里翻身。今晚你们俩想怎么吃他就怎么吃他。”李悦很有心机，他知道这还不够，赶紧用水龙头撒了些水珠在剑雄壮硕阳刚的胸肌腹肌上。美丽的水珠像汗水挂满了剑雄的肌肉。看得阿周阿明心潮澎湃。阿周颤巍巍地把手伸过去。剑雄知道自己要完蛋了。他之前也听说过L市的篮球帅哥被吃事件和足球帅哥被吃事件，他还在庆幸自己生活在X市，而且只是个游泳队队长，这事情不会轮到他的。谁知。他看着阿周逐渐把魔爪伸向他，他心里一抖。他滚烫的肉体被威哥刺激，大肉柄还在坚挺着。蛋黄和男汁还在不断流出。阿周忍不住了，看着眼前这个筋肉发达的尤物，湿哒哒的肉体，阿周一把抓住那根肉柄。“呃啊，不要啊。”肉柄被阿周一抓，蛋黄流出得更快，阿周赶紧用嘴吮吸。“啊，蛋黄好吃。”阿明将信将疑地舔了舔流到剑雄腹肌上的蛋黄和男汁。一股清新甜美浓香的味道让他瞬间着了魔。“呃啊，不要啊。”剑雄拼命喊叫，可惜没有人会回应他。在这里的四个人，现在都达成共识，要弄死他了。剑雄觉得好绝望。阿周用力啃掉了剑雄的龟头。“好肉，真的好吃耶。难怪有人吃，帅哥肉太好吃了。”剑雄看着更衣室天花板的灯，觉得自己要死了。自己的下体痛得要死，有两个猥琐男在疯狂地啃食着自己的大肉柄。不一会儿，肉柄吃完了。“其他的肌肉，也要吃。”阿周和阿明像着了魔一样，抬起剑雄的大长凳，把剑雄抬到了盥洗池。盥洗池的热水很烫，大概有90度左右。剑雄这回真的害怕了。“不要啊，你妹。”剑雄拼命挣扎，难道自己雄健的肌肉，真的要被吃掉吗？<br>
<br>
<br>
剑雄就这么被放在盥洗池里。然后阿周和阿明互相使了使颜色，抽起边上的铁棍子，朝后面一敲。金超和李悦瞬间被爆头击晕了。<br>
<br>
<br>
“这两个帅哥副队长，想让我们俩背黑锅，到明天再告发我们，自己又没有动手。真是天真。”阿周冷笑道。阿明则说“我们宿舍六人都想吃吃帅哥肉，幸福来得太突然，这不，今晚三个帅哥身材都这么好，咱们俩高一的吃不完，再叫室友一起来吃吧。”<br>
<br>
<br>
当金超和李悦醒来时，发现边上是阿周，阿明，还有四个不认识的。“阿周，阿明，你们干什么？”金超和李悦才发现自己也被绑在长凳上放在盥洗池里。阿蒙，阿真，小胡，小天垂涎三尺地看着金超。金超是高三的，游泳队副队长，讨厌高二的刘剑雄抢了自己的风头。确实，金超其实仔细看也很帅，肌肉发达，而且下面那话儿也非常肥大，只是刚刚被剑雄咬得可能惨，不趁早吃掉待会可能不好吃了。而李悦是高三的游泳队副队长，肌肉精壮，而且很高大。李悦的皮肤也很白净。“游泳帅哥肌肉盛宴啊。打开热水，温煮肌肉男吧。”全寝室都开始狂欢了。<br>
热水被打开，90度热水没有被冷水掺杂，直接烫在了三个肌肉雄壮的帅哥身上。“呃啊，呃呃啊。”烟雾弥漫着，空气中是滚烫的荷尔蒙肉体的气息，皮肤比较白嫩的剑雄和李悦似乎要先熟了。他们关了水龙头。果然金超比较黑壮，所以还没有熟。而李悦和剑雄已经被烫懵了。<br>
<br>
<br>
“开吃开吃。”阿周和阿明开始吃剑雄。阿周举起剑雄的手臂，健壮的肌肉上被烫的青筋暴起。看着更好吃。阿周吃了一口鲜嫩的肌肉。“爽，有嚼劲。L市的传闻是真的。帅哥肉真的是无与伦比。”阿明喜欢吃脚。阿明早就迷上剑雄的45码大脚了。曾经剑雄还和他抱怨过，说自己脚太大了，买鞋子很难买，然后特地脱了鞋，把45码肥壮大脚在阿明面前晃了晃，一股帅气的脚味，虽然不浓但是很勾人。看着那肥壮的白袜包裹的大肉脚，阿明当时多想扑过去咬着吃掉，可是不敢。现在剑雄这个阳刚的帅哥却不能动了。阿明绝不放过这个机会。他啃起了剑雄的脚弓。太嫩了，不是被开水烫的，所以不会很烂熟，但是90度高温刚好，让味道更加地天然。还有淡淡的脚味呢。阿明吃得太欢了。而阿蒙阿真一人一块胸肌，用水果刀欢快地切割起来。剑雄醒了过来，惨叫了起来：“啊，不要啊。我的肉。我的肌肉。呃啊，我的45码大帅脚，我的，我的壮硕的肌肉，我的肱二头肌。我的，我的胸大肌。”“好吃，太美味了。”<br>
<br>
<br>
而李悦边上的阿真，小胡，小天则更加谨慎。他们三个小心地撕开李悦的蓝色泳裤。一根16cm的大肉根跳了出来。吃吃吃。阿真一口咬上去，同时碾着李悦的肉丸。“呃啊，这滋味。好痛苦。”李悦真后悔参与了这个计划，谁知道自己成了被吃的人，情势完全被逆转了。阿真疯狂地吮吸着，李悦因为平时有手淫，所以精关不能很好地守住。一下子就射了，阿真太喜欢李悦的汁水了。而小胡则用力地嚼起了李悦的脚趾头，脆香脆香的。小天则一口咬住李悦的腹肌。一下子扯下一块7成熟的腹肌肉来吃掉了。“牛排一样，味道很赞，而且比牛排更香嫩。”李悦想动，却动不了，只能喊叫：“呃啊，金哥救我。好痛苦。呃啊。别吃了，吃剑雄，吃刘剑雄，别吃我。我不好吃。”“你很好吃。”小天忍不住继续啃着李悦的腹肌。而小胡则吃完了脚趾头，转战到李悦的上半身。小胡按住李悦的胸部，然后挤出李悦的乳头。潮红的乳头下面是结实的胸肌。小胡一口咬着吃掉了。太爽了。<br>
<br>
<br>
阿真趁机吮吸着李悦的大肉根，李悦由于疼痛的刺激，肉根有20cm长了，汁液不断喷出。阿真听阿周说蛋黄好喝，于是一口含住李悦的两颗肉丸。“不，不要，金哥救我。”他不知道金超已经被烫晕了。“呃呃呃，呃啊。”阿真感受着嘴里两颗硕大的丸子的温度。年轻帅哥灼热的气息充满了他的口。阿真用牙齿试探性地咬了咬李悦的两颗，李悦痛得下身剧烈地颤抖，可惜他的两只大腿已经熟了，动不了。李悦觉得好无力，对自己的阳刚肉体无能为力。阿真发现嘴里一股清香，带着强烈的荷尔蒙的气息，还有香气扑鼻的蛋香。阿真忍不住诱惑，用力嚼动起来。“啊啊啊，我的，啊啊啊。”李悦惨叫起来。吃掉了李悦的两颗肉丸。那根肉根更是不在话下。“呃啊，不要啊。不要串起来，我的。”原来阿真拿起筷子一根，慢慢插进那根肉根的通道里。这筷子下端很粗，导致李悦痛得不断嘶吼。<br>
李悦精壮的腹肌顶起来，硕大的肉蟒把筷子又顶出去了一些。“咦，好壮的大香肠，竟然把我的筷子又顶出来了。不行，我一定要插下去，不然割下来没意思。”阿真继续努力往下插，李悦的大香肠确实非常有力，李悦用力鼓起肉bang，筷子怎么也无法刺入到底端。当然李悦自己是痛得要死，他仰天长嚎，性感的吼叫声让阿真等人更加兴奋了。“帅哥，你多喊喊，我们才更有动力吃你。”阿真继续用力插筷子，而且这回他还把筷子顺时针往下旋，木质的筷子粗糙不平，再加上尾端是方形的，剧烈摩擦着李悦的管道，虽然李悦的香肠真的很大很粗，但是仍然无法抵挡这样的折磨。剧痛让李悦这个阳刚精壮的游泳少年更有快感，这种撕裂的快感让李悦的大香肠变得更加粗壮有力。小天看阿真还是没办法完全把筷子插进李悦的大香肠中，于是帮忙也用力把筷子往下按。“呃啊，我的肉bang，我的大肉bang。呃啊，不要啊，呃啊。”李悦不断用力顶起，却仍然无法阻止那根粗糙的筷子往下旋入底端。李悦用力地收缩着腹肌的力量，汗水湿透了他雄壮却颤抖的肥壮胸肌。终于插到底了，阿真高兴极了，马上拿出水果刀，用水果刀慢慢割掉了李悦的香肠。那根大香肠，被穿在了一根大筷子上。看着真勾人胃口。阿真递给小天，小天向李悦炫耀了一下战利品。“把，把香肠还我。”“大香肠，关东煮。”小天一口咬下去，汁水喷出，全是男人的气息，好浓郁，好好吃。这口感太棒了。李悦眼看着自己的被烫成红色的大肉肠被吃掉，流下了眼泪。<br>
<br>
<br>
此时刘剑雄的胸肌已经被吃完了，而腹肌也被阿明啃得差不多了。剑雄觉得自己快不行了，说，“我，我的肌肉，好吃么？”“太美味了，好吃，帅哥，好吃啊。”剑雄感到自己雄健的大腿被人抬起来，然后一张嘴咬了下去，肉汁喷出。“好香嫩，好好吃。”剑雄彻底昏迷过去了。<br>
<br>
<br>
李悦也是聪明人，知道自己好几个重要部位都已经被别人吃进肚子里了，也就不再反抗了。阿真抬起李悦精壮的手臂，说：“好壮的肉体，好香，吃。”阿真咬住李悦结实的肩膀，上面筋腱和肌肉味道很足，很有嚼劲，阿真好激动，觉得发现了新天地。“这肩膀，猛男的肉味好足。”“啊，我也要吃。”阿蒙一口咬在另一个肩膀上。果然一股浓香的肉味扑鼻而来。而小胡小天则一头埋在李悦的胸大肌前，一人一块胸大肌啃吃着。李悦感到身上四张口在用力地啃吃着，吧咋吧咋的，李悦也闻到了自己的肉香。没想到自己的肉烫成半熟是这个味道，真的好想吃吃看。可惜没机会了。李悦的胸肌不断地颤抖，肩膀的筋肉也在颤抖。他快痛得没有知觉了。热气腾腾的猛肉，在几个饿狼的口里，不断地咀嚼。阿周看着李悦的肩膀和肱二头肌正在被自己的室友吞吃，想起上个月李悦还在对自己炫耀肩膀和手臂的肌肉。<br>
<br>
<br>
“阿周，瞧爷，肌肉够结实吧？”李悦炫耀着，阿周好羡慕。阿周很矮，抬头看着李悦高大精壮的身体，觉得太不公平了，好希望能拥有这个肉体。而现在李悦的肉体被四个室友吃得津津有味，再也没力气和资本炫耀他的肌肉线条了。李悦彻底失去了知觉。<br>
<br>
<br>
吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
<br>
<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。</p>



<p>吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。<br>
<br>
金超醒了过来，他现在感觉很热。空气中弥漫着他的汗味。热气腾腾的他还没有熟透。所以他还能稍微移动下自己的强壮的四肢。<br>
他虽然强壮有力，现在被烫个4成熟的肉体，也不能发挥出很大的力量。而阿周阿明他们突然发现一个问题，他们吃了刘剑雄的肉，可是刘剑雄肉体充满了一大包强力威哥的药，现在阿周阿明浑身很热很饥渴。他们几个不怀好意地盯着性感强壮的阳刚帅哥金超。湿哒哒的金超，只穿了条性感的黄色泳裤，那块大包此刻微弱地鼓动着，告诉它的主人自己还能勃起。<br>
阿周先冲了上来，把金超帅气的嘴掰开，然后吮吸掉金超的口水：“金哥，我受不了了，得罪了。”然后阿周脱下裤子，把自己的把儿塞进金超的嘴里。阿明也上来，把自己的把儿也塞进了金超的帅嘴里。金超的嘴不大，现在被两个猥琐男一人一边塞满了。金超觉得好痛苦，阿周和阿明却快速抽动，然后都射了。金超觉得难喝死了，两个猥琐男的精液，可是没办法，自己已经被办法很好地控制自己的喉咙了。另外的室友也都对着金超帅气的肉体意淫，然后射。小真在轻轻地揉着金超的下面。隔着黄色的泳裤，强壮鲜嫩的凸起逐渐变得更大。金超好尴尬，没想到自己这个肌肉发达的直男，最后竟然被一个男生摸下面。金超的下面越来越大，但是金超正要射了，小真停止了抚摸，因为小真只求自己能够高潮就够了，他转战金超的胸肌。金超觉得好憋屈，自己就要出来了，硬生生被压了回去。金超觉得自己好痛苦，不知道自己半熟的肉体还有没有希望被救回来。壮硕的胸肌被小真的左手抚摸着，小真的右手给自己做着活塞运动。不一会儿，小真就射了。金超说：“你们，别乱来。差不多就好了。放过我，我马上就要参加市游泳比赛了。”<br>
<br>
“好了，我们虽然吃不完，不过吃些重要部位也是好的。”他们几个管自己商量，完全无视了快要绝望了的金超。“金哥的脚板好大啊，游泳划得很有力啊。”“是啊，我要用力啃掉他的右脚，他的脚踝上还有块伤疤呢，好男人。”“金哥，你的肉龙好肥好大，还没勃起已经把泳裤鼓得那么开了，平时很多女生受不了你的诱惑把。”“放过我吧，”金超叫道，“我真的错了。”“金哥，你没有错，你的肌肉更没有错。”“是啊金哥，就让我们好好吃掉你，结束这场泳队帅哥肌肉盛宴吧。”“不要，不要。”<br>
<br>
<br>
金超看着小真小天一步步逼近。金超怕得浑身发抖。他的肌肉湿润，精壮，红润，看上去非常有力。可是被热水烫过了，所以徒有其表了。金超非常努力地想要坐起来，却被小真一只手按在池子里。金超拼命扑腾，却是那么无力。小真小天看着这么个强壮有力的帅哥在自己的手下如此无能为力，觉得好有成就感啊。“你不是很壮么？你不是有多肌肉么？现在怎么这么弱啊。”小天笑着拉直金超帅气的脚。金超的小腿筋肉鼓起，却无法阻止小天，眼看着小天把自己的右脚脚趾慢慢送进嘴里。“不，不，我的帅脚。我要划水的。啊啊啊啊。”小天大吃特吃起来。太美味了，有嚼劲，香脆，带着淡淡的汗味，游泳帅哥的脚太美味了。金超痛得浑身颤抖。阿蒙走上前来，捂住金超的泳裤大包。“我口渴了，喝喝饮料。”小真说：“我帮你按着他的胸肌，你管自己吸干他。”小真用力地揉着金超硕大肥美的胸肌肉，金超想起身，却起不来。金超健壮的两只臂膀青筋暴起，想伸出来掐住小真，小真一口咬住金超的小臂肌肉。“呃啊，不。我的手。”阿蒙趁机扒下黄色泳裤，哇，一根22cm的大肉龙。阿蒙赶紧咬住那根。金超从来没被陌生的男人含住自己的下面，现在感觉一阵疼痛。阿蒙用力地吮吸起来，一点也不顾忌金超，就好像把这根肉龙当做吸管了。金超被吸得痛死了，两颗肉丸被阿蒙的手捂着，然后揉着，快感带着痛苦袭来。金超想甩开阿蒙，用力撑起自己的腹肌，阿蒙一气之下，用力啃了下金超的肉龙。“阿蒙，你还太温柔，就当他是个水龙头，吸干他。”阿蒙获得了鼓舞，用力含住金超的肉龙，不断没入。把22cm的大肉龙完全含进自己的喉咙里。深喉啊。金超感到极大的快感，阿蒙却咬住了金超的根部。然后阿蒙碾着金超的肉蛋。一股精液直接射进阿蒙的喉咙里。“爽。”阿蒙继续吮吸，金超此时痛并快乐着。谁知阿蒙不满足于精液，还想吃蛋黄。他用力捏。“呃啊，不要，我的蛋。”金超的胸肌剧烈地颤抖，因为他感到极大的痛苦。小天趁机咬住金超扑腾的帅脚，把金超脚踝上带着帅气疤痕的肉给咬下来吃掉了。然后小天拿起脚弓一口口咬下去，脚油和肉汁喷出，鲜活的肉。<br>
<br>
<br>
而阿蒙捏碎了金超硕大的两颗蛋，蛋黄剧烈喷出，带着精液，把阿蒙呛个半死。“咳咳咳，竟敢呛我，不知道慢慢喷么？这么激烈的话，别怪我。”阿蒙撕开肉棒下面的阴囊，金超痛得哀嚎起来。阿蒙马上咬住金超的肉bang，然后一块块啃肉出来吃掉。而小真实在忍不住眼前那两块壮硕的胸肌颤抖的诱惑了。汗水划过胸大肌，性感的乳头带着红晕。小真按住金超的两只强壮的手臂，然后一口咬住金超的肩胛骨。帅气利落的肩胛骨下面是凸起而肥厚的胸肌，鲜活，有力，柔嫩，却紧致。小真用力嚼起金超的肌肉。金超好绝望，他精壮的手臂不能阻止一个人扑在自己的胸口吃肉。他的腹肌顶不起下半身，无法阻止自己肥大的肉龙被吃掉，而下半身的小腿上的筋肉也被小天一口口啃下来。<br>
<br>
<br>
“金哥，你太帅了，”阿周疯狂地亲吻着金超棱角分明的帅脸，“你的肉一定很好吃。我要吃吃你的肱二头肌，你给不给？”“不，不要，我不好吃。”“你好吃的。”阿周一口咬住金超的肱二头肌，而阿明捏住金超的肩膀。“金哥，你的肩膀孔武有力，筋肉发达，我可以尝尝味道吗？”“不，不，我的肉。我的肌肉。”阿明一口咬住金超雄健的肩膀。金超感受到自己耳边那个人还在用力啃食自己的肩膀，金超痛苦地闭上了眼睛。他不明白为什么会这样。明明自己是老大，有一身帅气的肌肉，高大威猛，招呼了三个小弟准备今晚把刘剑雄给干掉的。结果现在，他成了今晚泳队帅哥肌肉盛宴的最后大餐，他引以为傲的肌肉，成了一帮人的享受了。<br>
<br>
<br>
“4成熟吧这肌肉。汗味足，这金哥真的是肌肉雄驴啊，好性感，好肉质。”“金哥威武，我们爱你的肌肉。你生来，锻炼，游泳，就是为了把肉练壮了给我们吃的。”“金哥，你的脚太美味了，肉太有嚼劲了。”“金哥，你要永远和我们在一起了。你的肌肉，口感我们永远不会忘。”听着这些话，金超彻底闭上了帅气的眼睛。<br>
<br>
<br>
吃完了金超。寝室六个人商量接下来的事情了。“学校过不下去了，我们建立个组织，去吃社会上其他职业的帅哥吧？”“好啊，我想吃快递的帅哥，我家片区的快递小哥，好帅，好精壮，上次送冰箱，一个人抬上来的。”“我要吃，我要吃西装制服帅哥，西装革履，成熟男人的味道。”“我要吃健壮的军人，雄健的肉体，阳刚的气味。”“好，我们就这么办，我们的组织就叫猎雄联盟。”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6897.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:05:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6897</guid>

					<description><![CDATA[猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐 付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今&#8230; <a href="/2018/12/21/6897.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐</p>



<p>付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今天他穿上了新郎的西装，手挽着心爱的新娘，踏上了婚姻的殿堂。笔挺的黑色西装，让他显得更加挺拔英俊。利落的短发，浓密的剑眉，刀劈斧凿的英俊下颌，帅气的喉结随着他的新郎感言而上下滚动。他身边幸福的新娘，听得热泪盈眶。<br>
付世豪是初当军人时认识的小丽。三年的爱情长跑，终于告一段落了。小丽幸福地靠在身边这个男人宽阔的肩膀上，感受他新西装的气息。<br>
在婚宴酒桌上，付世豪一桌桌敬酒，自己的老同学有的有了啤酒肚，有的已经地中海，只有付世豪，帅气依旧，而且比起学生时代的青涩，如今更是成熟的味道。酒过几巡，付世豪虽然豪气万丈，却也有些微醺。小丽在身边，她此刻心里非常忐忑，因为就在一分钟前，她看见了一个熟悉的身影在酒店门口闪过：超凡哥。<br>
其实付世豪并不知道，小丽在他参军这三年，吸了毒。超凡哥是双马帮的老大，也是卖小丽毒品的人。而为了买毒品，小丽也花了很多的钱，没钱就靠着自己的姿色，诱惑双马帮二当家，私自挪用帮里的钱反过来买超凡哥的毒品。而现在。。。<br>
不过小丽相信，付世豪这么健美伟岸的美男子，一定能保护自己一辈子的。<br>
突然，闯进了一批黑衣人。“徐小丽，臭娘们儿。”黑衣人大约四十个，都拿着马刀。小丽被吓到了。领头的就是喜欢直男帅哥的超凡哥，身边是二当家老勇。<br>
老勇说：“臭娘们儿，你答应和老子结婚我才答应借钱给你，你敢骗我，你胆子不小啊。”<br>
超凡哥冷笑：“小丽，老勇人老实，你就骗他。用我帮里的钱来买我的毒品。你够绝啊。你想过后果吗？”<br>
小丽躲在付世豪背后，一句话不敢吭声。此时亲朋好友都在尖叫骚动。一个大腹便便的老同学模样的人走过去，到超凡哥面前：“黑社会的？真会挑时候，人家在大婚，你们不要乱来，你们马上给我，啊。”超凡哥一刀劈了下去，那个老同学倒在血泊中。<br>
这下全场都在骚动，很多人要冲出酒席场子，马上被砍死了。<br>
“啊啊，超，超凡哥，我会还你钱的。”小丽发抖地说。<br>
“你们是什么帮派？”付世豪皱着英俊的眉头问。<br>
“我们双马帮，这方圆几百里，应该都听过我们超凡哥的名头吧？”老勇嚣张地说。<br>
“哦？不好意思，我在部队三年，这些见不得阳光的人，我是真没听说过。”付世豪笑了起来，豪迈的笑声。他有点醉，不过还是清楚状况的。小丽买了毒品，欠了黑帮的债，现在来闹事，估计欠的不少。<br>
超凡哥眯着眼看着这个西装革履的帅哥，伟岸的身子，挺拔，颀长，雄健的胸肌撑起了西装，好像要把已经很低的纽扣崩开一样。<br>
超凡哥走到了付世豪面前，用力嗅了嗅付世豪脖子上雄性的气息，带着点酒味。付世豪反感地推开了他。超凡哥大笑起来；“小丽啊小丽，哈哈哈哈。好品味。”<br>
小丽怕得要死，原来双马帮的老大超凡哥，贩卖毒品起家，喜欢帅哥，而且喜欢性虐，最近L市一批年轻人加入双马帮，自称是猎雄联盟，和这个超凡哥臭味相投，更是对方圆几百里的一些帅哥进行了捕杀行动。小丽真的不敢想接下来会发生什么事。<br>
“你是他们老大对吧？超凡哥是么？我告诉你，我付世豪不是好惹的，对付我，就是对付我的兄弟。而且，如果小丽有不对的，我可以赔礼道歉，但是来砸场杀人，就太过了。”<br>
老勇说：“太过了？你还不知道我们超凡哥的厉害吧。”“是啊，新郎官，你恐怕被我们超凡哥看中了。”<br>
“不要啊，”小丽哭着说，“超凡哥，你要怎么样都可以，不要，求你不要看上世豪，世豪是无辜的。他什么都不知道。”<br>
“付世豪，哈哈哈哈。”超凡哥大笑起来，“阿周，阿明，这名字，帅不？”<br>
原来是L市吃了泳队帅哥的那几个高中生，现在彻底是变态的痞子了。<br>
“是好名字啊，人也这么帅，这里酒席有，我们可不能放过他啊超凡哥。”<br>
“哼，我付世豪顶天立地，我妻子虽然刚过门，但是她的债，我愿意来偿还，虽然我赚得不多，但是我是个勤快人。小丽不要怕，我会保护好你的。”付世豪安慰着身边剧烈发抖不断抽泣的小丽。小丽说；“世豪，你快走，你不懂，他们会对你做什么。”<br>
“爽快，付世豪。我超凡哥告诉你，你小丽欠了我400万。而且，不算利息。”<br>
就是付世豪这铁打的汉子，听到这么大一笔数字也愣了一下。<br>
“傻了吧？我超凡哥从不骗人。现在我还要告诉你一条路，只要你答应我这个条件，我就把这笔账一笔勾销，如果你不答应，我就血洗这里，然后你还是得答应。”<br>
“我答应。”付世豪皱了皱眉，马上回答。<br>
“不要，世豪，不要。”<br>
此时小丽被拖开绑到了一张椅子上，现场的亲朋好友也都被绑在椅子上当观众。<br>
“各位，这付世豪，是个汉子。我喜欢。哈哈，我真的喜欢。”超凡用桌布擦了擦马刀上的血。<br>
而此时阿周阿明他们已经在清理中间那张酒桌上的饭菜了。<br>
“今天，我给在座的各位，上一道菜，来祝贺我们双马帮的婊子小丽，新婚快乐。”超凡哥继续演讲。<br>
而付世豪，隐隐觉得不安，但是他相信，400万一笔勾销的条件，比一切的危险都有价值。以后自己就可以和小丽过上幸福的日子了。该说这个肌肉发达的帅哥傻呢，还是痴情呢？<br>
“这道菜，就叫做，兵肉全席。”<br>
兵肉全席？付世豪紧张地看着四周，所有亲友都被绑着，包括小丽。亲友边都是带着马刀的黑社会混混，站中间的是掉了门牙的老勇，超凡哥，和几个少年痞子，只是这几个少年痞子一直盯着他的胸部，裆部和脚上的46码黑皮鞋看，让他很不自在。<br>
付世豪扯了扯领带，义正言辞地说：“什么兵肉全席，你到底想怎么样，说？”<br>
“我想这样，”超凡抱起了这个1.87米的精壮正装帅哥，“你反抗，我就杀掉你一个亲友。”<br>
小丽哭着喊哑了：“老勇，我嫁给你，你快求求情。”<br>
“臭婊子，现在还和我说这些，超凡哥看上的货，你就不要天真了。”<br>
付世豪想挣脱这个粗鲁的老大的拥抱，可是如果挣扎，就会死人。付世豪只好任由他处置。<br>
而超凡哥把头埋在付世豪的胸膛上，扯着他帅气的领带，亲吻着付世豪帅气的喉结；“军人？新郎？好香啊。”<br>
付世豪实在忍不住了；“你玩够了没？”<br>
超凡哥笑着说：“玩？玩死你。”一把捂住付世豪的下面。粗壮的猛龙，被西装裤包着，现在被一个陌生男子的手捂住，付世豪浑身一抖。<br>
付世豪的下面被超凡哥使劲揉着，他看着在场的亲人，脸更红了。他一把把超凡哥推开；“你够了，变态。”超凡哥一挥手，最左边的那个小丽的父亲，被砍了。<br>
“岳父，岳父！！！！我和你拼了。”<br>
“你的妈妈，也想她死么？”超凡哥指了指付世豪的妈妈。<br>
付世豪一脸通红，硕大的拳头咯咯作响，青筋暴起的脖子可以看出他已经到了忍耐的边缘。但是他不敢动。<br>
“自觉上到餐桌上，躺好。”<br>
“要我死都没问题，你不准再伤害我的亲人。”说罢付世豪义无反顾地走上了餐桌，1.87的雄健身体躺在了酒席桌的旋转玻璃上。他不知道，等待自己的会是什么。<br>
阿周阿明把付世豪的四肢绑上，此刻付世豪想反抗也不行了。他就这么被绑在了酒席餐桌上。<br>
“兵肉全席，终于上桌了，我们先来爽一爽。”超凡哥按住付世豪帅气的脸，疯狂地吻着这个阳刚的帅哥。付世豪感觉满脸的口水。超凡哥拉着付世豪的领带，一路吻到他的喉结。<br>
而阿周阿明两个一人一只抓住付世豪的大脚，用力扯开锃亮的皮鞋，一双灰袜性感帅气，46码大帅脚带着军人的汗味，扑面而来。阿周阿明一人含着一只脚，开始疯狂地舔shì吮吸。<br>
“呃啊啊啊，混蛋。”付世豪挣扎起来，可是已经无法阻止，“要杀要剐悉听尊便，别整这些邪门儿的玩意儿，我可是军人。”<br>
“啊啊，你是军人，你是士兵，有精壮的肉体，伟岸的身躯，和一直得不到释放的，猛龙！”超凡哥病态地喊叫，并且捏着付世豪的脸颊，“你成熟了，你结婚了，你可以吃了。”<br>
“什么？”付世豪大惊失色。<br>
突然一阵剧痛从脚上传来，付世豪抬头一看，自己灰袜的性感大脚，被阿周和阿明同时咬开。阿周阿明感到一股香浓的气息带着鲜血和汗水冲入自己的喉咙。<br>
现场的亲友都在惨叫，尖叫，小丽哭晕了过去。<br>
付世豪简直无法相信，兵肉全席，难道真是字面意思？自己在部队锻炼了三年的健美身躯，要被当做今晚最后一道菜？<br>
此时超凡哥撕开付世豪的昂贵西装；“正装的帅哥，你的味道好浓啊。穿着衣服我也能闻到。好香，好肉，好吃。不过吃之前，先喝几壶。”超凡哥解开付世豪的皮带，脱下付世豪的西装裤。付世豪的大帅脚痛得要命，完全没办法兼顾其他部位即将面临的危险。<br>
“哟，大红内裤，紧身，很喜庆啊。”超凡哥亲吻了一口付世豪的猛龙，虽然隔着内裤，依然能够感受到腥骚而灼热的气息，“就叫新禧精汤吧。”超凡哥一口含住付世豪的猛龙。部队里禁欲数个月，本来想今晚入洞房潇洒的他，现在不得不勃起了。超凡哥口活很好，急速地吮吸带来极限的快感，明明割着内裤，依然让付世豪无法抗拒。付世豪努力守住自己的精关。谁知超凡哥用力拧了他的大腿，扯下性感的腿毛，付世豪一时剧痛，腹肌收缩，一股精汤喷出，隔着湿润的大红内裤被吸得一干二净。“好香甜，好喝。”超凡哥，一头栽下去，继续吮吸。<br>
很多的女亲友看着付世豪性感的勃起，下面都湿了。没办法，这个男人太男人了。<br>
付世豪被抽了五波，超凡哥却怎么也喝不够，付世豪打死不继续出精汤，虽然自己依然金枪不倒。<br>
“好啊，不出货是么？”超凡哥使了使眼色，阿周和阿明就分开了付世豪的双腿。原来此时付世豪已经没有很大的力气了，他精健的大腿很容易被分开，而超凡哥撕开他的湿润的内裤，哇，一根猛龙带着两颗龙蛋。超凡哥拿起酒席上的海鲜酱，用手抹在了付世豪的猛龙和龙蛋上。付世豪猛地一哆嗦，“你个混蛋，要干什么？”<br>
超凡哥大笑起来；“牙签，我要吃肉了。”他先拿起开葡萄酒的开瓶栓器，用螺旋的尖头对准付世豪的马眼。付世豪紧张了，猛龙反而越发坚挺。超凡哥不是一下子塞进去，而是慢慢地旋进去。螺旋的铁钻子慢慢旋入粗壮的肉龙里，付世豪痛得浑身发抖，“我给你射，我射给你就是了，不要，不要再插了。”超凡哥继续诡异地大笑，他觉得很好玩。他把整个开瓶栓器铁螺旋都旋进这根大肉龙里了。他拿起餐桌上的牙签，付世豪紧张得猛龙更加坚挺，至少20cm长了，还很粗。超凡哥一下把牙签刺入涂满酱汁的龙蛋上。“呃啊，呃啊。我的，我的蛋。”两颗都有了洞。蛋黄和雄精带着海鲜酱流出，超凡哥赶紧凑过去喝。边喝边嚼，付世豪痛得猛龙青筋暴起，更加雄伟，上面的海鲜酱非常诱人。超凡哥趁机一口咬住猛龙，同时拔出螺旋，付世豪拼死挣扎，腹肌剧烈收缩，一股股精汤喷出，带着蛋黄和海鲜酱还有热血，都被吃光了，超凡哥咬住龟头，吃掉了。继续吃，直到吃完了这条巨龙。<br>
“好吃，男人的味道。好肉，好劲道。太棒了。”超凡哥向两边吓呆了的观众致敬，“你们几个吃吧，我看着。”超凡哥拿起手帕擦干净嘴，阿周，阿明，小真，小天都上到付世豪面前。<br>
“不，不要。”付世豪痛不欲生。阿周撕开付世豪残破的西装，扯开他的领带。阿明扯开付世豪的白色衬衫，哇，精壮肥厚的胸肌上都是刚刚痛出来的冷汗，八块腹肌，整齐，清晰，现在正在剧烈颤抖。剪碎衣服，只见精壮的手臂，孔武有力，可是现在只是摆设。<br>
此时的付世豪，浑身赤裸，只穿着半破的灰色袜子。躺在酒席的玻璃盘上，被旋转着展示给亲友们看。超凡哥说；“看哪，这肉体，是艺术品，是专门为我准备的。谢谢你们，付世豪的父亲，母亲，把他养这么大，这么结实，这么精壮，好让我宰了吃。”<br>
付世豪被玻璃旋转得头晕目眩。阿周停住了转盘，然后拉起付世豪的手臂，“这精壮的肉肘，要铁板烤了。”于是拿起刚刚扯下的烤架，原来是放着烤鱼的，现在把付世豪的膀臂放在了上面绑起来。开了火。<br>
“呃啊，我的手。”付世豪虽然很想拿来，却做不到，只能看着手被烤制成碳烤帅肘。火焰微醺着，他的手臂筋肉发达，现在被烤成了古铜色甚至更深。空气中弥漫着烤肉的香味，带着成熟的男人的气息和汗味。<br>
超凡哥用刀割开嫩皮，肉汁流了出来，好香。超凡哥沿着帅肘的破口撕开肉，扯下一块给了老勇。<br>
“好吃，谢谢超凡哥。”老勇吃得热泪盈眶。<br>
付世豪忍住不惨叫，却做不到；“呃啊，呃啊。我的手。”另一只手则被放进火锅里，“活煮男蹄。”<br>
麻辣锅底上浮着世豪帅气的古铜色手臂。付世豪疼得大叫起来。<br>
差不多熟了，阿周捞起活煮男蹄，用刀子割下肉片蘸着海鲜酱吃。<br>
付世豪感觉自己快不行了。<br>
“这位帅哥，穿什么西装呢，还不是要被扒光吃么？”阿周笑道。<br>
阿明说：“西装帅哥，你好成熟啊，你的肉好有味道啊。”<br>
超凡哥按住付世豪雄健的胸肌，这鼓起的胸肌，是军人的胸膛，烈日晒过，沙地躺过，河水泡过，现在在餐桌上，汗水浸透。两块方形的胸肌剧烈起伏，古铜色的肤色微微泛红，为什么泛红呢？因为付世豪刚刚喝了很多酒，现在酒精已经进入他的肉里。<br>
“醉虾和醉蟹，很好吃，就是因为先喂了它们酒，然后做菜。今晚我们很幸运，我们英俊挺拔的新郎官，喝了很多酒，而现在酒劲上来了，肉质更加嫩，肉味带着酒香，简直是极品啊。我就来份：法式红酒牛排的翻版，法式红酒帅哥乳排吧。”说罢，拿起刀叉。叉子刺入付世豪的左乳头上，刀子开始沿着方形的轮廓开始切割；“0成熟，绝对劲道。”刀子费力地割着，雄健的肉块在金属的摩擦下发出馋人的声音。“呃啊，呃呃呃。”付世豪已经无法大声吼叫，只能小声呻吟，反而让超凡哥性欲食欲大增。<br>
终于切下了这块3斤重的法式红酒帅哥乳排。新鲜的士兵胸大肌，渗透着酒香，带着汗水，纯天然的味道。<br>
此时小丽醒了，看见超凡哥嘴里那块切下来的一小块胸肌肉丁，大哭；“世豪，我对不起你世豪。我该死。”<br>
超凡哥吃了下去，天哪，太美味了，汗水的清甜，带着酒香的醇厚，还有肥瘦适中，油而不腻的口感，让超凡哥无法自拔。“大家一起吃吧。”<br>
所有的黑帮混混都上前来，因为老大一句话，大家都拿起马刀，开始切割付世豪的雄壮肉体。这个1.87的精壮军人，真的成了兵肉全席。<br>
付世豪感到自己的大腿，那里肉很多，被很多人割开。大腿内侧的肉质非常结实有嚼劲。自己的脚掌被剖开，带着脚油被几个人分着吃。<br>
“阿九，大脚趾是我的。”“别抢，那里还有一根脚趾。”“小真，我要那块腹肌。”“腹肌都一样壮，我不知道你是指哪一块？”“刘伟，你踩我的脚了。”“别挤，这块后腰是我的。”“我要那块胸肌。”“别傻，胸肌肉只能用来孝敬超凡哥，谁也不许抢。”老勇大叫。</p>



<p>虽然1.87的付世豪有很多肉，还是不够分的，不久就吃完了。双马帮的人走了。猎雄联盟的意志，在这个黑帮中逐渐生长。而此时的婚宴现场，那个英俊阳刚的军人帅哥付世豪，已经成了兵肉全席的残羹了。英俊的脸上还有两道刀伤，显得更加地男人。而那些惊魂未定的亲友，还没从刚才的恐怖中反应过来。<br>
猎雄联盟的故事，才刚刚开始。</p>



<p>外卖小哥周凯威的最后一份外卖</p>



<p>现在是夏季。中午非常炎热，阿勒饭庄的老板娘彩慧这时正在剪指甲。柜台的小秋接到了电话。“喂你好，这里是阿勒饭庄，请问您要点些什么呢？”“哦，我们想知道你们有卖些什么？”小秋没有经验，回了一句：“你们知道电话肯定有外卖单的啊先生，你自己看就好了。”彩慧姐非常不满意小秋的态度，马上夺过电话，回答道：“客人不好意思，我们这里有盖浇饭，炒面，各式小炒，还有水饺，馄饨。”“哦，有哪种盖浇饭？”“有鱼香肉丝，鱼香茄子，回锅肉，红烧大肠，地三鲜。”“哦，有没有肌肉盖浇饭？”“鸡肉盖浇饭？哦，有辣子鸡丁。”“那，有没有胸肌盖浇饭，哈哈。”电话那头传来一阵阵坏笑，然后电话被夺去了，另一个人说话了：“老板娘，就给我们来4份辣子鸡丁盖浇饭，还有4瓶雪津啤酒。”“哦哦，好叻，马上就给您送去，您的地址是？”“哦哦，南华北路235号。”“好的，很近，10分钟内给您送到，到时候联系您这个号码。”</p>



<p>电话挂了，彩慧姐没往心里去，就吩咐做菜去了。周凯威很开心，终于等到一单外卖了。周凯威是阿勒饭庄的外卖员，今天订外卖的人太少了，他都快无聊死了。他这个年纪的年轻人，精力旺盛，恨不得蹬着自行车绕着L市转几圈泄泻火。他穿着运动装，因为家里没什么钱，所以大学没读就来打工了。他虽然不聪明，但是很勤奋，中午和晚上在阿勒饭庄送外卖，早晨是在码头清点货物，晚上还去酒吧当服务员。他身高1.86米，身强体壮，虽然工作很忙，但是却从来不说累。这也是彩慧姐喜欢雇佣他的原因。</p>



<p>周凯威坐在店门口，阳光洒在他帅气的脸颊上。高大的身躯坐在小木椅上，帅气的运动裤有点短，露出了他利落的脚踝骨和可爱的黑色袜子。这个黑袜帅哥穿着运动衣，但是没拉拉链，里面是黑色紧身背心。这当然把他帅气的，鼓胀胀的两块胸肌暴露无遗了。平胸妹子看了估计都觉得自卑吧。他咬着他薄薄的嘴唇，百无聊赖地等着外卖的菜做好。</p>



<p>“周周，”45岁的彩慧姐，叫19岁的周凯威都叫周周，因为在彩慧姐眼里，这个帅气的，还在快速发育中的小伙子，好像自己的孩子一样，“这单外卖你送去吧，南华北路235号。”</p>



<p>“好叻。”周凯威整个人都跳了起来，有活干就是有精神。</p>



<p>“还有，估计中午是不会再有外卖要送了，现在都1点半了，你去送了之后直接回家休息吧。下午4点再来知道了吗？”</p>



<p>“ok。”周凯威拿过外卖挂在自己的自行车上，蹭蹭地就蹬出去了。</p>



<p>他喜欢骑自行车送外卖，一来锻炼身体，二来，他很自信自己的速度不比电瓶车慢。</p>



<p>到了目的地，没花2分钟呢。周凯威抹了抹额头上的汗珠，帅气的鬓角上挂了几颗汗珠。</p>



<p>“您好，您的外卖到了。”周凯威在电话里说道。</p>



<p>“哦哦，知道了。”小天马上打开门。</p>



<p>“您好，”周凯威抬起头，看到小天和阿明直勾勾地盯着他，他的身体看，“呃，先生，总共是60块钱。”</p>



<p>“嗯，辛苦了吧，小伙子。进来坐坐吧，我去拿钱给你。”小天笑嘻嘻地说。</p>



<p>“啊，不用了，我回家休息了。”</p>



<p>“没事，我们以后常点外卖的，这么近。我们刚搬到这里，进来吧。”</p>



<p>“呃，你去把钱拿出来给我就好了呀。”周凯威搔搔头，精壮的肱二头肌上肌肉发达，那帅气的脸颊上疑惑的表情，看得阿明心潮澎湃。</p>



<p>“你不进来，我们以后就不点这家的外卖了。”</p>



<p>“呃，好吧好吧。”周凯威很单纯，锁好自行车就进来了。这个房子很大，是个别墅的样子，周子潇从来没进过别墅，觉得很豪华，像电视里一样。</p>



<p>“放茶几上吧。”周凯威把外卖放在了茶几上。</p>



<p>“给你钱，”小天把钱递到周凯威手中。</p>



<p>“好的，再见。”周凯威准备走。这时阿周小真来了。</p>



<p>“诶，别走啊。”</p>



<p>“有事么？”</p>



<p>“坐下休息下，来，”阿周热情地把周凯威拉到沙发上坐下。</p>



<p>“帅哥你好香啊，这就是阿勒饭庄的外卖吗？直接送来一个小鲜肉？”</p>



<p>“啊？什么？外卖在桌上。哦，茶几上。”</p>



<p>“小帅哥你几岁，你真可爱。”</p>



<p>“我19岁了。”</p>



<p>“打工了？身材不错啊。”</p>



<p>“嘿嘿，是啊，一直有锻炼的。”周凯威一听到有人夸他，年轻帅气的脸庞泛了红晕。</p>



<p>“擦擦汗吧，擦完你就可以回家休息了。”小真递过一条毛巾。</p>



<p>“啊，哦哦。谢谢。”周凯威没多想，拿来就擦了擦脸。他站了起来，1.86米的高大健壮的年轻身躯让房间里的四个人直咽口水。</p>



<p>周凯威突然觉得站不稳了，“怎么回事？”</p>



<p>“哈哈，小鲜肉，可以饱餐一顿了。”</p>



<p>“要不要叫超凡哥来吃？这么高大这么肥壮的。”</p>



<p>“好啊。”</p>



<p>周凯威拼命往门口跑去，却被阿明绊倒在地。</p>



<p>“你们，你们干什么？”周凯威的两双大脚被小真小天抬了起来。46码大脚上穿着帅气的红黑色运动鞋，看上去很有活力，此刻却被无力地抬起。周凯威想<br>
站起来，却不能。“我这是怎么了，你们要干什么？”</p>



<p>“对了，怎么吃他？”</p>



<p>“什么？要吃我？不要啊，不要啊。”周凯威拼命挣扎，雄健的小腿肌肉，让小天小真都快抓不住了。</p>



<p>“我来。”阿明按住凯威棱角分明的帅脸，而阿周则抓住凯威精壮帅气的手臂。然后阿周坐在了子潇的肚子上。</p>



<p>“隔着衣服我都能感受到这小子的热量和腹肌的形状。”阿周舒服地坐在凯威的肚子上。凯威拼命挣扎，却无法反抗。</p>



<p>“不要，不要吃我。我才19岁。”</p>



<p>“你会很好吃的。相信你自己。”阿周舔了舔凯威的脸颊，上面的汗水味道好极了。</p>



<p>凯威头很胀，发不出力气来。只能眼睁睁看着自己被抬到这栋别墅的一个密室中。</p>



<p>凯威被捆绑在一个大盘子上。这盘子起码有2米长。</p>



<p>“放过我吧，我没做错什么啊。”</p>



<p>“孩子，你就错在，太帅太壮了，诱惑到我们了。本来我们就想吃吃盖浇饭过过日子的，谁知你出现了。你是我们的大餐。”</p>



<p>“最近警察查的严，我们猎雄联盟也难有动作，可是你这个小货色，解决了我们的燃眉之急啊。这几天的伙食都有着落了。”</p>



<p>周凯威此刻内心百感交集，想到自己拼命赚钱，努力锻炼身体，希望能有个女朋友。新来的小秋就很好，本来想找个机会和她表白的，谁知道现在这样子。</p>



<p>小天和小真开始抚摸周凯威帅气匀称的身体。性感的肱二头肌，厚实鲜嫩的胸肌，隔着衣服都能摸出一块块腹肌。还有那块凸起的大包，在运动裤中显得那么神秘而诱人。相比之下，46码运动鞋的大脚就狂放得多。</p>



<p>“你们要多少钱，我给你们。求你们放过我吧。”周凯威真的很害怕。</p>



<p>“你个臭送外卖的能有自个子儿？”原来是超凡哥来了。超凡哥这些年做了毒品生意，赚了不知多少钱。上次大闹婚礼现场，警察局被收买后依然息事宁人，连报社都有他的人。根本没人敢报道付世豪在婚宴被活吃的事件。</p>



<p>“超凡哥，这个是极品，19岁，很壮。很帅。”</p>



<p>“你们不放过我，警察也不会放过你们的。”周凯威鼓起勇气说出这句话，他实在还是个孩子，不知道世道险恶。</p>



<p>“哈哈，让他说话，让他威胁，我们管自己吃吧。我好几天没吃到好东西了。”</p>



<p>超凡哥捏着周凯威帅气的脸，“怎么这么帅？湿湿的，是不是汗啊。”</p>



<p>“超凡哥，他刚送完外卖就来给我们吃了。”</p>



<p>“哈哈，好啊。现吃吧。不过先虐虐他。”超凡哥握住周凯威的把儿。“哟，小帅哥，挺长的嘛。”超凡哥撕开周凯威的运动裤。然后使劲搓着周凯威的肉龙。这种陌生人替自己做得快感周凯威从来没有体验过，他马上就硬了。</p>



<p>略显陈旧的紧身内裤被强力撑开，甚至显得半透明了。超凡哥和其他四人看见肉龙隐约可见，忍不住了。超凡哥一口含住周凯威的大肉龙。周凯威被又啃又吸，痛并快乐着。而此时小真和小天一人一条腿地抱着，感受着周凯威的体温。小天扒开周凯威的鞋子，帅气的短袜前端有个小破口，看着很朴实很可爱。“竟然不臭，帅哥啊，你厉害。”小天用力吮吸起凯威的左脚，指望从袜子里吸出点汗水来。“哟，有汗水的味道，好香。”小真也一样扒下凯威的鞋子，啃吸着凯威46码的大脚起来。</p>



<p>阿明和阿周趴在周凯威宽阔的胸膛上，感受着这个帅哥肌肉的起伏。周凯威头很迷糊，只感觉身体下面很舒服，他几乎忘了自己接下来要面对的命运。<br>
超凡哥用力猛吸起来，“抽干你，小年轻。”周凯威觉得一股强大的吸力要把自己的汁液吸出。周凯威并没有反抗，一下子超凡哥满口都是男汁。“好喝，爽快，再来。”而阿周阿明一人揉着一边的胸肌，凯威不知道自己肌肉发达的年轻身躯这么受人欢迎。他感觉自己很舒服。</p>



<p>超凡哥继续吮吸着，他的口技很好，周凯威冷不防又喷了一轮。<br>
这样连续四轮，周凯威觉得不对，下面好疼，喷不出了。快软掉了。<br>
“不许软下来。”超凡哥揉着周凯尔的两颗丸子。</p>



<p>疼痛和快感让周凯威继续坚挺。“啊啊，不要。我不能再射了。”“老子没叫你停。”超凡哥撕开周凯威的内裤，“破内裤。老子抽干你，穷小子。”</p>



<p>“住手，不要。”周凯威拼命扑腾，自己最隐秘的器官暴露在众人之下，他脸红了，下面更坚挺了。超凡哥含住肉龙，拿起橡皮筋套在两颗丸子上。一圈圈橡皮筋不断地套在上面，已经套了二十个，两颗蛋布满血丝，快被橡皮筋挤爆了。周凯威在极度痛苦和快乐边缘。“哦，住手，不要啊。”超凡哥开始弹这两颗蛋，直到弹到红肿为止。</p>



<p>超凡哥握住这两颗丸子，然后拿起打火机开始灼烧。丸子被火焰烤得烫烫的，凯威发出男性的帅气怒吼，“呃啊，可恶。呃啊。”</p>



<p>空气中弥漫着蛋和精的香气。“熟了，哈哈，熟了。”超凡哥又发出病态的笑声。然后他握住两颗蛋，直接扭了下来。超凡哥完全不顾已经痛晕过去的凯威，大笑着把两颗蛋蛋放进嘴里。然后含着这两颗蛋去吮吸那根肉龙。超凡哥嘴里是两颗滑动的香蛋和一根肥硕的肉龙，帅气的阳刚男孩的气息充满了他的口。超凡哥用力嚼动起来，香蛋破开，蛋黄流出，他吮吸着马眼，精液香扑鼻而来。不一会儿，那根肉龙也被活生生嚼碎吃掉了。</p>



<p>这时周凯威醒了。发现自己的运动衣也被扒掉了。自己只穿着湿漉漉的黑色紧身背心了。自己的下面疼得要死。</p>



<p>“啊，我的大肉棒，啊。求你们不要吃了。啊啊啊，好痛。”</p>



<p>原来小真和小天吸干了周凯威脚上的汗，又开始吮吸周凯威背心上的汗了。紧身背心贴着胸肌腹肌，被小天和小真用力地啃着。</p>



<p>“帅气的快递小哥，你的肉质真香真嫩，我真想快点吃掉你。”</p>



<p>“吃生食，这么热的天气。”超凡哥说。阿周阿明搬来冰柜，打开，里面全是冰块。他们把周凯威放在冰柜里。然后四围放上酱油，芥末，准备做肌肉帅哥豪华刺身。</p>



<p>周凯威冷得发抖，肥厚的胸肌抖动中更加诱人。那双帅气的穿着黑色破袜子的大脚看上去也是诱人。每个人都拿着刀子和叉子，准备开动了。<br>
“住手，呃啊，住手啊啊。谁来救救我。”</p>



<p>小真割开黑袜，把凯威脚板上的一块肉割下来，然后涂上一点点的芥末吃掉了。好清新的肉味。</p>



<p>小天则用刀刮掉凯威细细的腿毛他的小腿不粗，但是很精壮，肉质很嫩又很紧实。小天然后用刀割开一小立方的小腿肉，然后蘸了酱油吃。<br>
凯威已经痛得没有感觉了。冰块在自己的下面，麻痹着自己的感官和意识，他仿佛觉得这具1.86米的壮硕肉体已经不是自己的了。仿佛自己飘了起来，看着这具肉食在被慢慢做成刺身吃掉。</p>



<p>超凡哥撕开湿漉漉的黑色紧身背心：“好肉啊，这胸肌，真的很壮啊。这腹肌好对称哦。”他用叉子插入凯威有弹性的胸肌中。噗嗤，四根铁刺插入那块乳肉中，然后超凡哥用刀子开始优雅地切割着。周凯威的胸口机械地颤抖着，周凯威快说不出话来了：“我的，我，我的胸，胸肌。我的肉。”超凡哥叉起一块胸肌肉，好肥厚好鲜嫩啊。他放进口中，太有嚼劲了。年轻帅哥的肉质，太香了。超凡哥继续把叉子刺入胸肌中，因为凯威的胸肌真的很厚很大，锻炼得很到位，所以可以吃很久。阿明和阿周一人一边切割着凯威的腹肌。腹部筋肉非常壮非常精，阿明和阿周割得很辛苦，但是却累并快乐着。一块腹肌割下，阿明蘸着芥末又在酱油里沾了沾。一入口，好滋味。这青年的帅气的荷尔蒙的味道，刚刚送外卖时阳光晒出的气息，还有淡淡的汗味，再加上完美的肉质质感，让阿明幸福得要死。阿周也割下一块腹肌肉大快朵颐。“小帅哥，你的腹肌肉太紧绷太美味了。”“小帅哥，你的小腿肉比起羊腿好吃的多。你蹬自行车的力气真大，你的汗水在小腿中，好有味道。”“穷小子，你的胸肉好饱满，好肥厚，我割得很累，但是味道真好啊。你们也来尝尝他的胸肌吧。真的很有嚼劲。”“超凡哥来吃吃他的46码阳刚大脚板，好帅的脚，好白嫩，好香甜。”“超凡哥，吃吃他的这块腿肉，真的很精壮。”<br>
凯威拼死扑腾，一双肌肉帅脚却被死死按住，然后被叉子刺入，被刀子切开嫩皮，又是一块好肉。而自己的肩膀突然被阿明咬住，活活咬下一块肩肉，鲜嫩，有劲道，味道太好了。</p>



<p>凯威浑身发抖，古铜色的肌肉在灯光下显得格外诱人。那饱满多汁的胸肌，块块分明的腹肌，精壮的小腿大腿肉，和46码大脚板，充斥着帅气的阳刚气息。众人忙碌地切割着这具1.86米的高大健硕的肉食，冰块让这肉始终鲜活美味，而酱汁让肉味更加可口。<br>
猎雄联盟真是吃了一顿完美的阳刚肌肉刺身啊。<br>
“咦，这小帅哥叫什么名字来着？”“刚忘了问了。嗨，不管了，筋肉好吃就够了，名字算什么。”</p>



<p>猎雄联盟三：跆拳道教练沈志达的临时外快</p>



<p>沈志达是L市阳光健身中心跆拳道馆的教练。他今年26岁，成熟稳重，英俊倜傥。1.90的个头让他在所有的男人中鹤立鸡群，刚毅的脸庞上有细细的胡渣，一身的肌肉在跆拳道服中显得特别帅气。他很喜欢穿跆拳道服，深V的服装能够露出他一部分健壮的胸肌。他健康的皮肤每天能因为训练而流出很多的汗水。因为很帅的缘故，很多的女生会报名这个健身中心的跆拳道项目。<br>
而他自己本身也很喜欢指导女生跆拳道。有时候甚至会到女性家中单独指导，不仅可以揩油（大部分女性甚至主动勾引他这么做），而且还能赚取外快。<br>
他真是爱死这份工作了。他没结婚就是因为很享受这种自由放荡的日子，而且他也有资本去挥霍。<br>
今天，沈志达照例在跆拳道馆中指导几个年轻女性动作，当他抬起一个女学员的腿，抚摸着告诉她要怎么样发力时，他分明听到那个女学员呻吟了一声，然后用舌头舔了他帅气刚毅的脸颊一下。<br>
他则偷偷亲了那个女学员一下。嘿嘿。<br>
这时馆主进来了：“小达，外面有个女人想学跆拳道，你出来接待一下。”馆主朝他眨了眨眼，小达知道这一定是条大鱼了。<br>
果然，在接待室里坐着的是一个衣着华贵的少妇，身边是一群保镖。<br>
沈志达坐在那个女人对面，身边是满脸堆笑的馆主。<br>
“志达，这位是鲜花姐，也就是双马帮超凡哥的。”馆主有点尴尬。<br>
那个叫鲜花姐的女人倒是豪爽，直接接话：“我是超凡哥的大老婆。”<br>
“哦，鲜花姐好。”沈志达现在心里拿不定主意，这笔大单子竟然和黑社会扯上关系了，要知道双马帮总部虽然在L市，但是那个叫超凡哥的男人，爪牙遍布全国省市，而有传闻说，超凡哥有11个老婆，这个大老婆就在总部L市。<br>
馆主叫自己来接这个单子，这个鲜花姐到底想让自己干什么呢？<br>
“早听说沈志达，魅力出众，迷倒万千，果然如此。”鲜花姐一直盯着沈志达的脸看，沈志达帅气成熟的脸庞上凝重的表情，看上去更加深邃而诱惑，“少妇杀手，果然如此。”<br>
“不知鲜花姐是想让我做什么呢？”<br>
“每天晚上8点，到城西的玉林，我等你，我要你一对一服务，钱不是问题。”鲜花姐笑着站起身来，然后走了。身后的三个保镖紧随她身边。<br>
“小达，你要发了。”馆主笑着说，“当然我也是，鲜花姐答应给我们健身馆每个月50万，只要你把她伺候舒服了就好。以后我可以升你做股东，你就可以拿工资加分红了。”<br>
沈志达被这大手笔给镇住了。对超凡哥虽然略有耳闻知道是个危险分子，但是，一想到那个叫鲜花姐的女人那姿色，那丰乳肥臀的身材，再加上金钱，真让他无法拒绝。<br>
晚上8点，沈志达来到了玉林。所谓玉林，就是一栋非常豪华的别墅，超凡哥专门给鲜花姐造的。门口有保安门卫，还有花园里和走道上都是保镖巡逻。当然沈志达道明了身份，就顺顺利利地进去了。鲜花姐可是这里的女老大。<br>
来到了主卧室门口，沈志达敲敲门。<br>
“进来吧，等你很久了。”是鲜花姐风骚撩人的声音。<br>
难怪成为超凡哥的大老婆，声音，风韵，体态，相貌，样样都是女人中的极品。当沈志达看着穿着蕾丝内衣的鲜花姐依靠在雍容华贵的沙发上时，他差点把持不住。<br>
“咦，谁叫你穿西装过来的？”<br>
呃，沈志达连忙道歉，说自己比较看重这次约会，所以。。。<br>
“傻瓜，人家就喜欢你穿跆拳道服的样子。”鲜花姐招招手，沈志达就过去了。鲜花姐扑倒在沈志达宽阔的肩膀上，香水的气息撩动志达的每根神经，而鲜花姐的丝丝秀发，轻轻地贴在志达有胡渣的帅脸上，“来，把衣服脱了，教人家跆拳道吧。”<br>
这夜晚是沈志达最爽的时候，他和鲜花姐体验了各种姿势，他射了5次，次次持久而有力。<br>
当半夜，沈志达躺在鲜花姐身边，“鲜花姐，你技术真好。”<br>
“别，别叫人家鲜花姐，叫人家花儿。”又是这勾人的撒娇声，连尾音的喘气都让志达神魂颠倒。<br>
“花儿，”志达说，“我该什么时候走？超凡哥不回来么？”<br>
“那个娘炮小螺丝，是不会回来的。”<br>
“啊？什么？”<br>
“我偷偷告诉你个秘密，那个超凡哥，他是个gay。”<br>
“呃，他不是有十几个老婆么？”<br>
“我是大老婆，我最清楚，他只不过为了掩人耳目，其实他就是个变态狂。放心，他不会来找我了，他唯一能给我的，就是金钱和房子，而，”鲜花姐左手摸着志达满是胡渣的下巴，右手摸着志达饱满而平坦的胸肌，“生活，只有你能给我。”</p>



<p>志达第二天都没去上班。他在家里想了很多，看着眼前那1万块的留宿费，他心里乱乱的。他是喜欢上了鲜花姐了。那个风骚有情趣的女人，他一闭上眼睛，就是鲜花那撩人的声音在说：“小傻瓜，我喜欢你穿跆拳道服的样子。”<br>
今晚一定要穿着跆拳道服去。</p>



<p>“花儿，我回来了。”当超凡哥打开鲜花姐的门，发现鲜花姐正穿着情趣女衣躺在沙发上看电视。<br>
“超凡哥？”鲜花姐此时心里有些忐忑，但是这么些年在双马帮的摸爬滚打，让她也有了不同于寻常女子的魄力，“你也知道回来啊。”<br>
“你穿成这样，是在等我么？”超凡哥挥了挥手，身后的手下都退下了。<br>
“你要是愿意陪我做一次的话。”鲜花姐拢了拢头发，风骚地笑道。<br>
“是谁告诉你我要回来？勇哥？”超凡哥其实心里起疑心，因为老勇也不知道自己今天会突然回玉林，他只是试试鲜花。<br>
“勇哥没和我说起。”鲜花笑道，“只是我每天都是这么穿，盼着你哪天能回来，让我不寂寞一晚上。”此时鲜花瞄了瞄墙上的鎏金石英钟：7点55.<br>
“我的美人儿，你是最了解我的，”超凡哥坐在鲜花的身边，“我对你这套也不感兴趣。不过，如果把你想象成男人，我也是可以试试看的。”<br>
“讨厌，又拿人家寻开心。是不是那些保镖对你来说都比我有吸引力啦。”鲜花轻轻地锤了锤超凡哥的胸膛。<br>
“我的品味可没有那么差哦。”超凡哥亲了亲鲜花的额头。</p>



<p>而此时在门口，沈志达发现今晚的玉林的保镖和昨天不一样，而且更多了。<br>
“你好，你们保镖也换班的对吧？”成熟稳重的沈志达，小心地问了下门口的保镖。<br>
“保镖？”老勇斜着眼睛看了看眼前这个1.90米的威猛帅哥。今天沈志达穿的是跆拳道服，那隐约露出的胸肌在路灯下显得特别诱惑。英俊的脸庞上是小心谨慎的神情，“今晚我们超凡哥在，你是谁？找他有事么？”<br>
“哦，超凡哥在啊，没事，我就是在附近慢跑，经过这里，看到这里保镖变多了，问问而已。”沈志达甚至面不改色。26岁的他已经非常成熟，虽然他很期待今晚和鲜花再次翻云覆雨，但是也不至于精虫上脑，胡搅蛮缠。眼下的形势，撤退是最正确的选择，“我先走了。”<br>
沈志达转过身准备做慢跑的动作，谁知身后是三个保镖挡住去路。<br>
“今晚超凡哥没带宵夜，叫我出去抓个人来。正好你来了，也省得我出去一番好找了。”老勇冷笑道。<br>
“宵夜？”是指自己么？沈志达对猎雄联盟略有耳闻，这个子组织隐藏在双马帮之下，警察政府传媒都没有办法。沈志达知道自己危险了。他推开一个保镖马上拔腿就跑。<br>
谁知两边路上围着十几个保镖，都带着铁棍。<br>
沈志达摆出跆拳道的姿势。看来要大战一场了。</p>



<p>而鲜花此时听到了外面的骚动，她隐约猜到了是沈志达：“超凡哥，外面是什么情况？你的人没事吧？”<br>
“没事，可能是抓到了什么苍蝇。”<br>
这时，有人敲房门，“超凡，我们抓到一个精壮的男人，正准备送到厨房去，他提出要见你。”<br>
“勇哥，他要见超凡哥，超凡哥就要去见他么？一道菜而已，不用理他。”鲜花忙说。她生怕万一是沈志达，碰见超凡哥指不定捅出什么篓子来。<br>
“没事花儿，我就是去看看今晚这道菜的成色。”超凡哥笑着起身出去了。<br>
“我也来吧。”鲜花姐尾随其后。<br>
玉林的大餐厅非常大。中间是一条方桌，很长，铺着紫金的桌布。此时桌上架着铁板烧烤架。2.5米长的铁板架，一头牛做铁板全牛都没问题。<br>
而一个1.90米高的帅气男子，此时正被绑着，放在地上。他穿着跆拳道服，浑身都是汗水，看来是经过了一场恶斗。<br>
“为了不破坏口感，我们没有伤害他，只是强行绑住了他。”老勇解释道。<br>
“老勇辛苦了，拿10万去打赏兄弟吧。”<br>
“嗯。”<br>
此时超凡哥坐在餐椅上，鲜花坐在他身边。<br>
“说吧，成熟的跆拳道帅哥，你有什么话要和我说？”超凡哥看着这个人高马大的帅哥。<br>
“我知道你是个gay。”<br>
“什么？”超凡哥皱着眉头，还好老勇刚刚把弟兄全部都带下去了。<br>
“我知道你是个gay，我可以满足你，只要你不杀我。”沈志达知道，此时如果供出心爱的鲜花，也是没有用，只能把鲜花也拖下水。<br>
“哈哈，哈哈哈哈。”超凡哥又笑了起来，而鲜花也跟着大笑起来。<br>
“小子，你以为你可以满足我什么？”超凡哥继续笑。<br>
“我可以和你做，我。”沈志达紧张了，事情并没有按预期的发展，而且鲜花似乎一点也不关心自己的死活。<br>
“做？我只是看见你就饿了而已，我的快感，必须建立在你的痛苦之上，说吧，要怎么样满足我，却又不杀你呢？”<br>
“我。”<br>
“好了，今晚老勇好像要给我做铁板的。老勇！”超凡哥叫道。<br>
老勇进来了，吩咐几个兄弟堵住了沈志达的嘴。沈志达好绝望，他正准备要求鲜花替他求情，结果被堵住了帅气的嘴。<br>
“呜呜呜呜，呜呜呜呜呜。”沈志达被搬上了烤台。下面是果木火炭。<br>
“超凡哥，今天我老勇给你果木碳烤铁板跆拳道帅哥。”<br>
“哟，谢谢老勇，有情调哦。”超凡哥笑道，“花儿，你不许走，要陪我一起吃。我们好久没一起吃饭了。”<br>
“嗯，好啊。”鲜花笑道。她满脸都是期待，眼神里没有一丝怜悯。<br>
沈志达听到鲜花这么说，心都碎了的感觉，连挣扎都放弃了。没想到自己到死都想保护的女人，竟然想要吃自己宝贵的肌肉。<br>
沈志达被绑在铁板上，撕掉了帅气的跆拳道服。<br>
哇哦，精壮的跆拳道帅哥，26岁已经成熟到了巅峰。身上没有一丝赘肉，鲜美的肌肉因为刚刚群架的缘故，全是汗水，此刻在炭火上蒸发。却流出更多的汗水来。男性的汗水滴落在炭火上，刺啦刺啦地响。而帅气的运动鞋被狠狠地脱了下来，留下一双白色的袜子，一条干净的白色内裤。<br>
“哟，还穿着这么紧身的内裤，看上去像是要和谁做才穿的一样。”超凡哥笑道。<br>
火焰炙烤着志达，因为是跆拳道教练的缘故，他的胸肌，腹肌，比起一般的人要大得多。1.90米的身高让这个2.5米的铁板也显得不会太大了。47码大脚板此刻穿着白色的袜子，流的汗水更多了。他长年累月锻炼出来的胸肌，那么壮实，那么肥厚，竟然现在要成了别人的宵夜。他帅气的大脚，每次买运动鞋都很自豪，看到店家没码子而窘迫的样子，现在竟然要被人吃掉。他拼命想挣扎，肌肉剧烈地颤抖，看上去肉质鲜活，孔武有力。<br>
沈志达的胸脯剧烈地起伏着，眼里都是悔恨的泪水，他虽然风流倜傥，但是对待鲜花是真心的。没想到，这个女人此刻正坐在超凡哥身边，等着他熟透。<br>
几个小弟在边上往沈志达身上撒胡椒粉。这个帅哥浑身是汗，胡椒粉融化在其中，让他更加香了。空气中有淡淡的肉味，诱人极了。<br>
沈志达又被翻了过来烤，他感到火焰在炙烤着他的胸肌和腹肌，铁板勒着他的大肉根，白色的内裤根本包不住那条，在热量中他感到一丝快感，他觉得自己快不行了。他看着眼前那个美丽而狠毒的女子，反而高潮了。<br>
“花儿，他一直看着你，都高潮了，你看，他下面好壮好大。”超凡哥冷笑道，“这下有得吃了。”<br>
烤肉酱混着汗水，混着肉汁，滴到炭火上发出滋滋的声音，连沈志达自己都不敢相信这是自己的香味，真是太诱人了。沈志达觉得越来越烫了，铁板上的铁丝更是如此，勒出的根根勒痕，把热量传递到自己肥厚胸肌的最深处。痛苦带着剧烈的快感，让沈志达快要射了。<br>
勇哥知道沈志达快要射了，赶紧把沈志达翻了回来，然后撕开沈志达的内裤。哟，好家伙，一根硕大无比的肉龙，顶天立地。沈志达的腹肌剧烈收缩，好像要把巨大的精元喷出。老勇知道超凡哥喜欢吃男汁，于是赶紧拿出一根铁环，用力扣住沈志达的龟头下方。沈志达果然井喷了，谁知铁环扣着，巨大的肥龙虽然想喷出男汁，却被堵在龟头以下，沈志达好痛苦，没想到自己想射却射不出。只能看着汁液充满了自己的肉bang却无能为力。沈志达下面越绷紧就越刺激，越刺激就越想射，越射就越紧。硕大的肉bang越来越粗，沈志达感觉要爆了。老勇叫小弟端来一锅热油，“超凡哥，尝尝爆煎香肠。”“呜呜呜呜，”沈志达怕得拼命扭动全身的肌肉，那根肉bang却更加挺拔。老勇于是一勺热油下去。刺啦，油烟带着香肠的荷尔蒙的香气，成熟男人的味道扑鼻而来，而沈志达那根大香肠，浑圆的龟头缓缓流出男汁，熟了。老勇用餐布擦掉多余热油，此时的香肠看上去和生的一样，只是大了好多，而且颜色更红润。<br>
沈志达竟然没昏过去，不愧是肌肉硬汉。但是他得眼看着一个人吃掉自己的骄傲了。超凡哥拿起叉子插进龟头中，硕大的龟头喷出肉汁，沈志达浑身一震，反而让超凡哥更有食欲。超凡哥拿起刀子切割掉龟头，里面还有凝固的男汁。太美味了。这根香肠非常长，非常粗，超凡哥用刀子切了好几段，然后放在盘子里，“这玩意儿壮阳，我一定不能浪费的。”“是啊，超凡哥，吃了他的香肠，你一定更加威猛。”鲜花笑着说。<br>
沈志达看着超凡哥将自己的宝贝放进口中咀嚼，鲜美的肉汁喷出，看上去太有嚼劲了。这是他男人的标志，曾几何时还用这根种马大鸡吧狠狠地草着鲜花这个贱人，现在竟然成了别人口中的美食。<br>
超凡哥忍不住继续吃，还挖出两颗肉丸，都被烫熟了，一颗给鲜花，一颗自己吃掉了。<br>
鲜花张开娇嫩欲滴的樱桃小嘴，一口吃掉一半，喔噢，香嫩的蛋黄和男汁的味道，好浓郁，沈志达看着鲜花吃掉了自己的宝贝，却不能说一句话，只能呜呜地流着泪。<br>
“超凡哥，好好吃哦，我还要，赶紧烤熟他吧。”<br>
“好啊。”老勇，加大火力。<br>
沈志达彻底心死。<br>
火焰在他的身下哔哔啵啵地响着，空气中弥漫着越来越浓郁的果木肌肉香。他紧绷而帅气的肌肉，不是那种特别畸形仿佛蛋白粉吃多了的肌肉，而是匀称和谐，帅气阳刚的肌肉。他的皮肤逐渐变成金棕色，汗水一滴滴滴下来。他觉得自己真的要熟了。两块方形的胸肌，中间的深沟都是汗水，不断蒸发着。腹肌在上下起伏地收缩着，沈志达感到铁板的温度不断升高，温度烫入自己的有弹性的皮肤，渗入肌肉的纹理中。肌肉在不断变熟，肉质开始变化。两块肥厚的运动肉壮男的乳排，上面乳晕微泛。沈志达想起自己一直以来辛苦的锻炼，如果不是为了赚这临时的外快，他也不至于现在被放在铁架上被人烧烤成肉畜吃。<br>
老勇被超凡哥邀请一起共进宵夜。老勇想啃志达47码的肌肉大帅脚，却发现烫的很。只能用刀子切下一块块脚肉吃。志达感到自己帅气的大腿被几个小混混剥掉皮。然后那一块块肌肉被割下来吃。<br>
“教练的肉啊，真的很紧实很有味。”“是吧老勇，这肌肉的味道不输上次那个军人帅哥付世豪。”<br>
“不过这个教练的肌肉更加壮啊。”鲜花拿起刀子割开沈志达的小臂。好家伙，肉汁一下子喷出来，香气扑鼻。沈志达看着这个女人割下自己的手臂肉，那肌肉鲜嫩可口，沈志达觉得自己好欣慰，至少自己能永远和鲜花这个美丽的蛇蝎女子在一起了。<br>
“来来来，兄弟们，一起吃吧。我超凡哥不亏待每个兄弟，今晚参与捕获这头种马大帅哥的每个兄弟，都可以吃。”沈志达看见一群人，都是刚刚负责把自己按倒抓起来的人，都拿着刀叉上前来。<br>
“哟，我要吃腹肌，腹肌啊腹肌。”“小陈，割慢点，没人和你抢。”沈志达块块分明的腹肌被割开，然后几个小混混互相分了吃。他听见自己的壮实的腹肌在他们口中被咀嚼的声音，好像很诱人。<br>
而他两块健硕的胸大肌，真是很鲜嫩很硕大。在疼痛中颤抖的胸肉，被几个小弟切开。带着乳头的肌肉，一块给了超凡哥，一块给了鲜花姐。老勇也吃得很欢，其实老勇最喜欢沈志达那双精健的大脚了。他用斩骨刀砍下一只脚，然后不顾滚烫的脚板，大口大口地啃着。真的好香啊，这肉混着男人汗水的味道，胡椒粉和肉汁的味道，还有荷尔蒙的浓烈气息，让老勇吃得都快高潮了。<br>
小腿也是好货色，跆拳道教练的小腿和大腿，都是强健有力的。这让大家吃得根本停不下来。<br>
“不愧是跆拳道的，这大腿，肉多精壮啊。”“是啊，而且香得很，这吃得我都不想吃别的肉了。”<br>
这头东方俊男猛兽，胸肌结实，有弹性，肥美多汁，很多小混混吃着他饱满肥厚的胸肌，都久久不舍得咽下去。他手臂的肌肉，肱二头肌的肌肉，精壮，香嫩，是肉中的极品，几个小混混吃着他的手臂，那粗壮的手臂上青筋暴起，现在肉质里充满了果木碳香，真是色香味俱全啊。<br>
这场盛大的宵夜在众人的狂欢中步入尾声，此时铁板全男上的这个跆拳道教练，任他肌肉再多再壮，也是被众人消灭殆尽。此刻超凡哥吸着烟，把烟灰抖进沈志达帅气的头颅倒过来做的临时烟灰缸上，转过头来对鲜花说：“喜欢么？花儿，这教练的肌肉？”<br>
“喜欢，真的很好吃哦，”鲜花姐笑着说。<br>
“花儿，以后不要随便带外人来做，”超凡哥淡定地说,“你只属于我一个人，就算我不会搞你这肮脏的身体，我也不允许别人弄脏她，懂吗？”<br>
鲜花心里百般震惊，脸上依然笑靥迷人，“好啦超凡哥，我错了，以后不会了。看在我给你弄到这么极品的夜宵的份上，这次就饶了我吧。”<br>
“这个事情，我肯定饶了你了。”超凡哥继续说道，“不过你竟然告诉他，我是个gay？”<br>
“没有啊。”<br>
“这事，我无法原谅，”说罢，超凡哥拿起切割沈志达胸大肌上的阳刚肌肉用的刀子，刺入鲜花姐雪白娇嫩的脖子中。</p>



<p>“你好！您的快递，请下来拿一下。”这是刘占豪每天说得最多的一句话。<br>
刘占豪是个22岁的小伙子，帅气的面孔和结实的身材，却干着似乎最为普通的工作——送快递。虽然经济条件不好，但是他却非常兢兢业业地工作，保证每份快递安全到达顾客手中。虽然自己日子过得艰苦，在这个大城市中的可怜人比比皆是。善良的占豪，时常拿出自己劳动报酬的一部分，去捐给那些街头行乞的孩童和老人。如果要拿三个词来形容这个阳光帅气的小伙子，那就是：善良，健壮，和屌大。<br>
是的，刘占豪最自豪也觉得最尴尬的就是自己那21cm的驴屌。<br>
此刻是炎夏，他开着三轮车送着今天的第七份快递。他穿着洗得发白的牛仔裤，胯下鼓起的大包似乎在抗议温度过高，处于微微勃起的状态。他不舒服地把那话儿按了一下。确实，今天穿牛仔裤就是个失误，他不是个很会打理自己的大男孩。你瞧，他上身还穿着白色无袖衫。精壮的手臂肌肉凸起，特别是当他打电话的时候，更是看得让人血脉喷张。还有那胸前的两块方形肥壮，白色无袖衫完全绷住了那两块健壮阳刚的肌肉，下面是块块分明的腹肌。他把背心拉上来扇了扇自己汗津津的帅脸，汗水从他帅气的眉峰挂下，流下他利落的胡渣下巴，划过他帅气的喉结，掉入胸肌间的沟里。<br>
此刻他在小区的楼下，百无聊赖地等着顾客来取货。一双43码板鞋时不时踏着节奏，他在哼着小曲。粗沉的低音外加跑调，哈哈，或许他就不是个唱歌的料。否则靠这张脸，他都可以出道了。<br>
“你好，您的快递，下来拿下呗。”刘占豪笑着和顾客聊天，他的略带沙哑的嗓音，外加阳光的语调，简直如午后小雨一样让人清爽。<br>
“不好意思，我们几个人下不来，很忙，能否麻烦你送上来。”电话另一头似乎是一群人嘈杂的响动。<br>
“哦？不方便吗？好啊，你们在哪一幢？”心肠好的刘占豪，抹了抹额头的汗水，看了眼第七个快递。似乎是个大件的金属物什，应该不需要轻拿轻放吧。<br>
“哈哈，谢谢小哥啊，我们在3幢3002.”<br>
“30楼？好叻。我电梯上去。”<br>
“麻烦你啦小哥。”<br>
“没事，应该的。送货上门嘛。”<br>
3幢3002<br>
“我猜很帅。这声音，特磁性。”小李描述道。<br>
“你得了吧，知道吗？那些声优声音好听，人都很丑的。”小林笑道。<br>
“好啊，我们打赌吧。如果帅的话，晚饭就小林你请客。如果不帅，我就请客。”<br>
叮咚。<br>
“来了。”小李急忙去开门，一打开门。惊呆了。这帅哥，古铜色的皮肤是烈日晒出的健康，看着简直是极品。1.83米的身高让小李必须仰着头。<br>
“你好，您的快递。需要我帮忙抬进去吗？有点重。”刘占豪笑了笑，这大套房开了马力十足的中央空调，温度低得要命，他其实小心思是想进去乘下凉。<br>
“小林，你输了。周哥，你来看。小兄弟，你进来吧。快递帮我抬进去。”<br>
众人都跑出来围观，哇哦。只见刘占豪手臂肌肉一鼓，把那个物品一下子抬进来放进了该放的位置。<br>
“我再帮你们拆吧。哈哈。有点小热，我在你们这里多呆会。”<br>
“好啊好啊。你在我们呆多久都行，小壮肉。”<br>
“啥？”<br>
“没啥，你拆吧。”众人笑嘻嘻地看着刘占豪，小李推了小林一下，小林趁机撞过去，用力捏了下刘占豪的结实手臂，这劲道饱满的肉感，滚烫的体温，简直帅呆了。还有那扑鼻而来的阳刚汗味，简直让小林欲罢不能。<br>
而刘占豪以为只是众人的玩笑，也跟着呵呵乐起来。<br>
刘占豪拆开这个自己很想知道的快递，哟，原来是个金属的铁板架子。<br>
“我帮你们组装起来吧，这个是路边烧烤用的吧？”<br>
“是啊，不过我们想先试试在室内是不是能烧烤起来。哈哈，你来帮忙吧。”<br>
刘占豪丝毫不知道危险的临近，还非常热心地组装了起来，果然有经验，才组装了三分钟就好了。众人都盯着他专注的样子看。他那灵活的大手掌，健壮的身躯，脱掉板鞋后狂放的阳刚大脚板，还有诱人的牛仔裤下鼓鼓的裆部，让众人目不转睛。<br>
“小兄弟，你叫什么名字啊？”<br>
“哦，我叫刘占豪。”<br>
“哇哦，你名字听上去好帅哦。”<br>
“啊？是吗？哈哈，文化低不太清楚，嘿嘿。”刘占豪抓抓脑袋，呆萌地笑了笑，说完觉得下面有点紧绷，忍不住用手拉了下调整了位置。温度一高，容易勃起吧。他的勃起比常人还要频繁。迷之尴尬的凸起。<br>
众人忍不住斜眼瞥着他的鼓鼓的牛仔裤拉链处，问道：“小兄弟，你这身材，很有料啊。”<br>
“哈哈，我身材好？还可以吧。还可以继续锻炼的。”刘占豪以为找到了同好，放下铁架子，抬起自己的手，秀了下肱二头肌。穿着白色背心的他，这鼓起的肌肉简直加分极了。妹子们看到了估计都尖叫着扑过去一阵狂舔了吧。这小肉壮真是秀色可餐啊。<br>
“好啦，装好了。”<br>
“这么快啊，厉害了我的哥。”<br>
“你们要不试试？不行的话可以退货。”刘占豪好心的问道。<br>
“我们通电加热试试。”说罢打开开关，众人的心思，单纯的刘占豪根本一无所知。<br>
“好叻，我要去送下一单了，这个帮你们装好了，谢谢你们的，啊，干什么？”<br>
小李从刘占豪背后用麻绳勒住刘占豪的阳刚帅气的脖子，占豪的喉结一阵疼痛。小林趁机揩油摸了下刘占豪鼓鼓的裆部，好饱满啊。这帅哥，简直了。<br>
“来来来，我们喝饮料。”众人把刘占豪抬起来，刘占豪拼命扑腾。这肌肉的爆发力好强大，四五个人都架不住。阿周冲上去拧住刘占豪的大鸡吧，隔着牛仔裤刘占豪感受到一阵剧痛，瞬间力气小了下去，同时这粗麻绳让他呼吸困难，他都不明白这些人在干什么，可是他叫不出声。什么叫做喝饮料？<br>
刘占豪被众人吊了起来，他拼命想用双手拉开绳子，却拉不开，空气越来越少，他觉得自己要死在这里了。此时他的裆部更加膨胀了。这是缺氧导致的死前射精吧。<br>
可惜众人没有让他死。刚才的铁架子被搬到刘占豪脚底，调整了下高度，正好让刘占豪垫着大帅脚可以站在上面。这让刘占豪踮起脚尖可以呼吸到一点点的空气。谁知铁架子被逐渐加热起来。<br>
此刻如果观察场景，一个1.83米的肌肉帅哥穿着半旧牛仔裤和紧身无袖，正被吊在半空中。他无法拿下麻绳，为了能够吸入足够的空气，他不得不把大脚踏在烧烫的铁架子上，但是为了避免疼痛，他又得蜷缩大脚，让自己险些窒息。此刻他已经不知道该如何是好了。虽然很帅，可是智商确实不太高啊快递小哥。<br>
众人纷纷拍手叫好。小李首当其冲，解开刘占豪的裤腰带，把他的裤子脱下一小部分，露出里面白色的紧身内裤。哇瑟，这条鸡巴简直是牛鞭啊。好长好粗，下面的两颗巨蛋更是让人口水直流。<br>
“帅哥，这么大的一条香肠，穿着牛仔裤很紧绷吧？我们来帮你解放了。谢谢你把自己送货上门了。你真的好帅，我们要喝光你。我们几个其实点的是维维豆奶和阿拉伯烤肉，谢谢你送货上门啦。”小李开始隔着内裤撸动刘占豪。刘占豪真的不明白，一群本来很友善的人，怎么突然如此变态了起来。自己只是想服务到位，送货上门，现在情况完全超乎了他的想象。他的隐秘部位被一个陌生男子撸动，而自己根本无暇顾及。而缺氧导致的勃起更是让这一切一发不可收拾。<br>
这头年轻的肌肉猛兽，此刻正在拼命地求生，那根驴屌，此刻无助地挺着。<br>
“小李，你来喝第一壶，大热天的。”<br>
“好叻。”小李一口含住刘占豪白色的内裤，用力吮吸了起来。啊，这技术好厉害，要不是刘占豪定力好，可能一下子就缴械了。然而他没有，虽然有窒息的快感让他几乎目眩神迷，可是他知道自己决不能将自己宝贵的雄露给别人喝掉。<br>
可是下面的铁架温度非常高，虽然没有调整到最大，但是已经让他汗如雨下了。那双43码大脚板上穿着白色袜子，此刻汗水浸透了，而且在不断蒸发。空气中弥漫着可口的香味。<br>
“帅哥，快给小李喝，喝完我还要喝呢！”小林笑着开始抚摸刘占豪的小腿。这精壮结实的肉蹄，这性感的脚踝，简直是太狂野了。<br>
刘占豪的脸涨得通红，他感到自己的大帅脚正在逐渐滚烫，肉质越来越嫩，金属的温度深入骨髓，他感到又痛苦又愉悦。<br>
“这么慢，一定是童子鸡咯。这么大的屌，莫非还是处的，没有做过？天哪，我们赚大了。哈哈，这趟快递值啊。”阿周笑道。阿周冲过去，抓住刘占豪的结实手臂。为了保护住自己帅气的脖子和喉结，刘占豪两只手都用来握住绳子，免得自己瞬间窒息而死。可是这手臂一发力，那帅气的肌肉更是展现得一览无余。“帅哥，你刚刚不是很嘚瑟很想展示肌肉么？现在可以展示个够了，哈哈。知道我们是谁吗？”<br>
刘占豪拼尽全力摇了摇头。他根本不清楚发生了什么情况。如果是SM，为什么要拿烤架来炙烤自己帅气的大脚板啊。<br>
“我们是猎雄联盟的。你千不该万不该，就不该好心送快递给我们。哈哈。这下我们只能，”阿周趁机抓住刘占豪的壮胳膊，用力一嗅，啊，香，帅，原味肌肉阳刚帅哥，“我们只能吃完你了。怪就怪你，太帅太壮咯。”<br>
刘占豪流下了后悔的眼泪。他以为好心有好报，以为自己艰苦奋斗就能赚钱娶老婆，可是，这一切的励志心灵鸡汤都是假的，此刻他要被社会上闹得沸沸扬扬的猎雄联盟当户内烧烤了吗？他趁着闲时苦练的肌肉，一直渴望得到别人的认可，没想到竟是通过这样的方式。不知道为什么，刘占豪单纯的心里一丝小邪恶让他对接下来要发生的事情还带点小期待呢。<br>
“周哥，这雄驴定力太好，到现在还不射啊。”小李停下嘴，看着刘占豪湿漉漉的内裤，此刻原本就白得透明的内裤，变得几乎空无一物遮蔽，里面的惊天巨龙顶天立地，让人惊叹，可惜就是吃不出东西来。<br>
其实此刻的刘占豪已经是强弩之末，就差最后一根稻草了。还好小李停嘴了。<br>
“我来榨一榨。”阿周一把握住刘占豪的两颗，任是再阳刚的帅哥，被人一抓关键部位，也是一阵寒战。阿周扒下刘占豪的内裤，果然是大屌帅哥啊。这长度，已经有20cm了。阿周惊叹地碾着刘占豪的两颗鹅蛋。刘占豪痛苦得扑腾着，可惜无济于事。他的两块大胸肌在痛苦中颤抖着。这极致的痛苦夹带着极致的愉悦。啊，简直是在天堂地狱之间游走。<br>
“帅哥，你不是定力很足嘛？你继续定啊。我让你爽得生活不能自理。”阿周说，“小李，你来喝，我来榨。”说罢阿周一口含住刘占豪的两颗鹅蛋。这么大两颗，亏阿周能含进去。阿周差点呛出来。阿周的会厌和舌头在灵活地吮吸着刘占豪的大卵子，小李趁机一口咬住那巨大的龟头。这双管齐下，让刘占豪根本顶不住，再加上这粗麻绳让自己呼吸困难。<br>
啊，要来了！刘占豪的肌肉剧烈颤抖，屈伸，小腹性感的肌肉猛地一缩，一放。啊。这一波豆浆带着雄浑的阳刚气味，涌入小李的口中。爽！<br>
阿周变成牙齿轻轻咬着刘占豪的大蛋蛋，小李满口雄露大喊道：“爽，下一个谁来？”<br>
“我来。”阿真冲上前去，一口含住这21cm的大屌。金枪不倒啊。刘占豪在极致的痛苦中又喷出一波，阿真感觉一阵清甜入口，啊，这是刘占豪这样帅气的子孙们的味道。<br>
刘占豪此刻心里好复杂，自己唐唐男子汉顶天立地，没想到对自己的身体都无能为力，辛苦锻炼出的肌肉成为摆设，自己的大屌被一群人拿来当饮料管子吸。<br>
“我们来榨着喝吧。”小林拿出一架超大的榨精器。众人开始欢呼。榨精器通上电，小林用力握住占豪的大鸟，滚烫的肉棒让人欲罢不能，捏开那巨大的龟头，把吸管插入龟头。哈哈，这种榨精器可比一般的榨精器还要可怕，是直接刺入内部榨取的，更直接更暴力。<br>
刘占豪拼命呜呜叫着，他的肌肉雄躯在颤抖，却不能阻止自己的大马眼被刺入异物。这痛苦与快感并存的感觉是什么？太爽了。刘占豪真后悔自己这么帅气，这么壮，这么大屌。可是有什么办法呢？或许自己长得这么优质，就是为了给他们吃的吧。</p>



<p>刘占豪此刻痛苦万分却又爽到飞起。一根透明软管被粗暴地插入到自己的驴屌中。这根大屌虽然很大，但是被插入这么粗的一个管子也是非常不容易的。终于，这管子没入了整根大屌，如果摸一摸大鸟的底部，会感觉到一根坚硬的管子贯穿了整根台湾大肉肠，仿佛直通前列腺。<br>
刘占豪惊恐地瞪大了帅气的眼睛，刀削斧凿的帅气脸庞此刻全是汗水。不，自己的大屌，此刻要被别的机器榨干了。<br>
刘占豪收缩腹肌，做了个引体向上，他的计划是通过解放帅气脖子的压力，解开绳子跳下来，然后拔下整根软管（虽然他知道瞬间拔下会很痛），然后穿上牛仔裤，冲出大门&#8212;-大门竟然是开着的。<br>
要开始了！小李的手向榨精器开关挪去。<br>
此刻不动手，更待何时？！刘占豪腹肌力量非常强大，一个伸缩，瞬间吸入大口空气。然后他解开绳子，纵身跳下。这帅气的动作伴随着的是深入整根21cm大屌内部的管子带来的牵拉疼痛。啊！不管那么多了，在众人还未反应过来的时候，他一个帅脚踢翻了整个烤肉架。这双帅脚还没有熟，此刻还是非常有力的。<br>
他握住龟头前的透明管子，用力试图拔出。这疼痛让他直接喷出一管精液。可惜，小李在此时打开了榨精器。<br>
“呃啊，不。我的，我的大屌。我的，呃。”刘占豪还是晚了一步，这大功率的榨精器马力全开，根本拔不出来。软管在剧烈颤抖，刘占豪小腹一挺，一道道精液被抽出自己雄壮阳刚的身躯。<br>
此刻众人已经反应过来了。“别让肉壮男跑了。”阿周一把抓住刘占豪，从后背抓住刘占豪的手。众人扑过去要抱住刘占豪的雄腰，刘占豪忍住剧烈的快感，挺起下身用白袜肌肉帅脚踢开小天。小李却冲过来死死抱住他的大腿。这雄性的热量温度，让小李一阵快感。<br>
刘占豪被榨得浑身颤抖。这是他男人力量的源泉，此刻被不断抽离。<br>
“我让你想跑。肉畜还想逃跑，哼。让我们看看你的肉质。”阿周病态地大叫起来。小天站起身，一把抓住刘占豪帅气的无袖坎肩，这紧身的薄薄衣服，完全把刘占豪激凸的乳头和胸肌轮廓凸现出来了。小天一把撕开这件衣服，“穿得这么性感，这不是欠吃么？让我们来玩玩大奶子先。”小天一口含住刘占豪的左胸肌，另一只手掏出图钉，一用力就插入刘占豪右胸肌的大乳头里。<br>
啊，这痛苦，刘占豪发出了野性的惨叫。<br>
“肉畜，你尽管叫吧，整座小区都是我们的人买下的。”<br>
刘占豪痛苦地扑腾着，他的左胸肌也好不到哪里去，小天的牙齿不比图钉威力小。而阿周占据地利优势，一下子拉下刘占豪白色紧身内裤的后面，扯开自己的裤子，“爆直男的雏菊，我喜欢，啊哈。”阿周掏出自己的小丁丁，用力插入刘占豪的后庭。别看阿周丁丁小，但是刘占豪的处子地更是紧绷得几乎插不进去。“哟，小帅肉，还挺结实的这臀肉。”阿周用力掰开刘占豪的后面，用力顶了进去。<br>
此时的刘占豪，双手肌肉再发达，顶不住阿蒙，小李，小林和小天的围攻，肱二头肌和肱三头肌青筋暴起，却依然被压制得死死的。<br>
“呃啊，你们这些禽兽，不是人。呃啊，我是男人，我是个阳刚的男人，不是拿来吃的，不是拿来操的。”<br>
“帅哥，你就是拿来吃的。你的肌肉就是最佳肉品。你的阳刚是拿来羞辱的。你不是很有力气么？你不是搬东西上五楼不费劲儿么？你继续啊。你大力出奇迹啊。奇迹在哪里，哈哈。”阿周边笑边抽插着，刘占豪后面撕裂般地疼痛着，“我操死你。反正要被吃了，不如死前被我们爽一爽。”<br>
接下来的一个小时，刘占豪的处子地被一群人开垦着。他时不时痉挛着喷出雄汁流到榨精器底部的大杯子。杯子如果满了，操累的人就过去端过来喝掉。他们甚至逼迫刘占豪自己喝自己产出的牛奶。现在刘占豪已经在放空炮了。<br>
“大精牛，继续不要停。”我们来助你一臂之力。<br>
“不要，不要，不要爆我。我还要生娃。”刘占豪看到小天的手握住了自己的两颗巨大的卵子。他的浑身肌肉颤抖，两块残破饱满的胸肌不断抖动。他真的怕了。<br>
“该来的还是要来的，走起。蛋黄牛奶！”只听见两声噗嗤，刘占豪一阵剧痛和吼叫，只见透明的软管里一下子喷出乳白色加黄色的混合雄浆。刘占豪小腹腹肌挺起，一股股力量被抽走。刘占豪觉得自己的雄力被残忍地抽离干净了。<br>
“喝喝喝！”众人争夺刘占豪的最后一发。场面混乱而激情。刘占豪真不知道，自己的雄浆如此受欢迎是该高兴还是该难过。这21cm的驴屌真的是有料。小天用力拔出刘占豪龟头里面的软管。<br>
“别拔，我想到好主意！”阿周大叫一声。<br>
“哈哈，好啊，周哥给我们点新鲜的。”小天笑着用力把管子又插了回去，这插回去可没那么容易，刘占豪疼得龇牙咧嘴。<br>
“我们往这大肉肠里加料，啊哈。”说罢找到了原料。各种肉酱，孜然，蒜泥，青菜被捣和在一起，加上特制的香料，加上一点点水和成浓浆。<br>
刘占豪怕得浑身肌肉颤抖，“求求你们，不要这样，我还要这根屌的。”<br>
“蛋都没了，要屌什么用？还不是给我们吃，帅哥你给我们老实点。”<br>
“求你们，放我走吧。我不会说出去的。”刘占豪痛苦地看着小天把管子又插入了三四十cm进去。<br>
众人反向开启榨精器，同时把这特制的食材导进去。刘占豪拼命想挣扎躲开，可是奈何管子太深。自己浑身的肌肉中看不中用。食材还是热乎的，一下子灌入刘占豪的肉肠中。<br>
“不要啊，求你们不要啊。放过我吧，我还年轻。”<br>
“青年肌肉帅哥才让人血脉喷张啊。这肉质，啧啧。”阿周舔了舔刘占豪的肱二头肌。小天则从侧面舔了舔刘占豪的雄屌。刘占豪感觉自己的下体胀痛，却带来前所未有的快感。他甚至感觉到自己空无一物的子孙袋，此刻被重新充满了，这种饱满的感觉，真爽。如果我们从外人的角度来看，下面的阴囊此刻不再有褶皱，而是饱满的一个巨大的肉球。此刻刘占豪的大屌更加涨红，更加鲜美。<br>
烤架架起，刘占豪的大屌正好被放在烤架铁板上。小天迅猛地抽出软管，阿周眼疾手快用一根小木桩插入刘占豪硕大的马眼，免得食材流出。<br>
众人朝刘占豪的大鸟撒上孜然，空气中弥漫着烤肠的香味，同时带着奇妙的香味。这香味源于烤肠内部的香料，此刻虽然肉品的升温，渗入肉质内部，将味道散发出来了。<br>
刘占豪此时却在忍受着非人的痛苦。他的巨大雄屌，本以为是吸引妹子的神兵利器，此刻却成了一群变态们垂涎欲滴的美妙菜品。他的肌肉凸起，汗水不断滴下，他痛得连连惨叫，这雄性的怒吼更让众人不可自拔。此刻大肉肠上肉汁渗出，掉在铁板上发出滋滋地美妙声音，太香了。肉肠已经是红色的了，看上去非常诱人。众人拿出刀叉，小天一刀下去，把龟头那块巨大的肉切掉，用叉子插起来，放入口中，啊，这美妙的口感，Q弹的劲道，简直让人欲罢不能。一群刀叉下来，愣是再大的肥屌也不够吃。在刘占豪美妙的惨叫声中，众人吃得眼红。<br>
“是壮阳圣品啊。”<br>
“是啊，好多好大块，这香料完全融合进肉里了。”<br>
“周哥，真有你的，太有才了。好吃极了。”<br>
“不行了，太好吃了，赶紧吃他的肌肉吧。”<br>
“好，上。”<br>
阿周彻底撕破刘占豪半破的紧身背心。<br>
“这汗水，perfect！”<br>
此刻刘占豪已经绝望，或许自己已经没有转机。他流下了硬汉的眼泪。<br>
小天用剪刀剪开汗津津的牛仔裤，这紧绷的牛仔裤，委屈了刘占豪肌肉发达的腿肉。而他的白色内裤已经失去了遮蔽的意义，被直接撕开，放入小李的嘴中拼命吮吸刘占豪干了一天的活，雄性的味道。太美妙了。此刻刘占豪只剩一双白袜，颤巍巍地被众人撑着，举了起来。放在了铁架上。刺啦。鲜嫩的肌肉瞬间被烫得通红，那精壮饱满的肌肉，不肥不瘦，精实有力，此刻被铁板烧得通红诱人。刘占豪真不明白，为什么自己会是这样的下场。他的意识已经模糊了，他想起以前穷，不能去健身房，于是在自己家看着App苦练肌肉的日子。此刻也算有了回报，一群人正在对自己的肌肉赞不绝口。他的胸肌被一片片割开，但是没有被割下来。他们往胸肌里面的纹理里涂烤肉酱。好痛啊。可是好爽好诱人。这胸肌肥厚精壮，烤的温度不能迅速入内，不如一刀刀割开，把酱汁涂到里面，然后进行熏烤，就很容易入味了。可是这样痛苦的是刘占豪这个阳刚白袜肌肉大脚帅哥啊。<br>
说起大脚，那双大帅脚，操劳了一天又一天，终于可以在别人口水直流的嘴中得到安歇了。众人把刚刚的蛋黄牛奶拿过来，一刷刷地刷在白袜肉脚上。这阳刚的脚味配上阳刚的奶味，腥帅香浓。众人直接隔着白袜啃住刘占豪的肉脚，拼命啃食着。<br>
阿周看胸肌差不多半熟了，用刀从侧面割下一块肉块放入口中，啊，这口感，太美妙了。这是什么口感，雪花牛排的质感，更香浓，更有嚼劲，更让人不可自拔。<br>
此刻刘占豪只剩机械性地反射运动了。他时不时动一动胸肌，时不时动一动肩头性感的球状肌肉，时不时那双被吃了一半的大脚抽搐一下。让众人食欲大增。而他帅气的腹肌，更是由于微弱的呼吸而起伏着。<br>
“帅哥，你真是好肉。你送来的快递&#8212;-豆奶，巴西烤肉，都让我们欲罢不能，你甚至还帮我们搭好了烤架。你真是送上门的顶级快递大餐啊。谢谢你帅哥，让我们吃完你，以示感谢吧。”阿周亲了亲刘占豪汗津津的帅脸，然后吮吸着他微微起伏的喉结，这个被麻绳勒得通红的喉结，然后一口咬了下去。</p>



<p>炎热的夏天，蝉鸣和热浪把疲倦的白树航弄得更加焦躁。作为市中心最大健身馆的销售人员，他不仅要在健身馆里推荐别人报名各种项目，而且还得出门到小区推销。沸腾健身馆对业绩要求卡得很严，加上白树航本来就是个很拼的小伙子，所以你会时常在Y市的街头看到这个穿着白衬衫系着领带的正装大帅哥向市民推销各种健身方案。<br>
不过今天也忒热了点，白树航拉了拉领带，这个动作几乎可以秒掉大部分的妹子。是的，白树航非常帅气。刀削斧凿的俊脸和精致的五官，深邃的眉宇和英挺的鼻梁，都让路人忍不住一步三回头。有时候很多迷妹会要求和他合影留念，他几乎快成了Y市的网红帅哥了。<br>
比起在学校读书的学生，白树航更加有魅力，特别是在穿着上，别看几乎天天一样的衬衫，那衬衫底下略略鼓起的胸肌，可让大多数的少妇可以春心荡漾的。<br>
此时白树航站在一棵马路边的大树下，乘乘凉。突然，他看到一群年轻人走过。<br>
“诶，先生你们好。”白树航露出迷人的微笑，开始他职业性的开场白，“我注意到你们好像需要锻炼哦。。。。。。”<br>
“哦？是么？”阿周本来心情不太好，抬起头一看，哟，这个穿着白衬衫西装裤蹬着锃亮皮鞋的五星级大帅哥，照亮了他整个世界。白树航两排雪白的牙齿，让他的微笑更加迷人。<br>
“嘿嘿，有没有兴趣加入我们健身俱乐部，很多你们这么年轻的老板都来我们这里锻炼的。”<br>
“哈哈，是么？”小李笑道，“锻炼得像你这么棒么？你是你们健身房锻炼出来的么？”<br>
“当然啦，先生们你们来看，”白树航直接凑过去到阿周身边，职业的敏感告诉他阿周是这几个人里的老大，阿周要是同意，估计这么多人会是个大单子，那么他这个月就可以高枕无忧啦。<br>
阿周没想到白树航这么主动，直接靠近自己身边，毕竟白树航是个直男，对男生没什么戒备，直接靠在阿周身边，把宣传单拿出来给阿周看，边看边指给阿周看有什么福利。<br>
阿周哪里还听得进福利，用力吸口气，空气中满满都是白树航浅浅的古龙香水味和淡淡的男人的味道，好man啊。而灼热的手臂肌肉透过紧绷的白衬衫，不时碰到阿周的肩膀，让阿周更加焦灼。<br>
“先生你看，这个活动最近正在做，8月10日就结束了，要不要考虑下，先买先享受，早练早健康哦。”<br>
“哈哈，我是很有兴趣的。但是我担心效果不好，这样，你到我的别墅去，我看看你的效果，如果你的身材好，而且能给我制定一个好的健身计划的话，我应该会让我和我的兄弟们都去你那里锻炼。”<br>
“哦？啊哈，太好了。”白树航一听到别墅，眼睛都直了，“好叻，我和你们去，大街上不方便脱，不然我这身好肉，嘿嘿。”他其实想说他不脱，让阿周大街上捏捏，如果觉得好就可以直接去健身房签单了。可是，他生怕这个一年难遇的大单子飞走，生怕阿周不满意。所以他不假思索地答应去了。<br>
阿周心里窃喜，这个直男熟男大肌肉帅哥，根本不知道这群人是什么来路，他是不是根本没想到男人也可以被强奸，在这个时代。甚至可能会被当成大餐被人享用呢？估计这个单细胞帅哥根本没往那方面想。<br>
坐上了阿周的私家车，白树航觉得好气派，忍不住拍了几张自拍到朋友圈。哈哈，自己今天傍上大款了，如果满意的话，以后可是长期生意啊。<br>
而且后面还有三辆私家车跟着，简直不要太风光了。<br>
终于到达了阿周的别墅。阿周这一年混上了整个双马帮的三当家，毒品生意做得风生水起，超凡哥和老勇都十分器重这个人。而这幢别墅，其实就是超凡哥四栋别墅中的一个，超凡哥还有二十几处地产，遍布全国各地，工厂更是多。<br>
“这是，老板的别墅？好气派啊。”白树航跟着阿周走进这个别墅的花园，“我们普通老百姓，根本不敢想。”<br>
“哈哈，以后你也相当于在这个别墅里了。”阿周狡黠地笑道。<br>
“啥？”白树航听得丈二和尚摸不着头脑。<br>
“没啥，先进来再详谈吧。”走进大门，这栋气派的大别墅，将让这个主动要露肉的帅哥的葬身之所。<br>
此时，小天，小李，阿林，阿周，阿蒙都坐在椅子上，准备坐等白树航的肌肉表演。<br>
白树航标志性地扯了扯领带，然后一下把领带拉下来。然后他解开了第一个纽扣。帅呆了，白树航嘴角微微向左翘起，然后一拉，嘣嘣嘣，纽扣一个个崩开，露出白树航引以为豪的结实胸肌和八块腹肌。最下面的两块腹肌，还带了点毛，显得更加狂野性感。他特意拿了瓶矿泉水，一股脑洒在自己灼热的胸口，既凉爽又撩人。为了这笔大单，他也是蛮拼的。<br>
“好。”阿周很高兴，问道，“你这个锻炼多久了？”<br>
“嘿嘿，有三年了。”白树航朝阿周走了，他隐约感觉阿周有点同性恋的倾向，说不定自己可以稍微出卖点色相，提高签单成功率，反正自己是个大男人也不吃亏。<br>
阿周看着那对结实精壮的胸肌离自己越来越近，他的呼吸越来越急促起来。</p>



<p>白树航走到阿周面前，此时坐着的阿周脸正对着白树航裆部稍上面一点，看着白树航微微的西装裤凸起，阿周觉得自己口干舌燥。里面隐约可见的鼓胀大屌，似乎在坐等人开发。<br>
白树航弯起手臂秀起了他的肱二头肌，那鼓鼓的肌肉手臂白净又结实，紧致的肌肉带着雄性的魅力，让人恨不得上去舔层嫩皮掉。白树航嘴角一扬，深邃的眉宇里一丝骄傲，他鼓起胸肌，说：“老板你们看，我这两块胸肌，不是蛋白粉吃出来的，绝对是原汁原味地锻炼出来的。”<br>
“嗯，原汁原味，是原汁原味的，我们看出来了。”小李口水直流。<br>
“我的手臂，你们看，锻炼得恰到好处。我们不是说不科学地一味锻炼，因为我们毕竟不是为了参加健美比赛对吧？这么匀称的肌肉，妹子们看了，挽着你的肌肉手臂，绝对有安全感。而且这么粗真的看着不会觉得比例失调的。”白树航继续炫耀着肌肉，不管不顾地解说着，边拍了拍自己的胸肌，啪啪。<br>
“是的，粗，大，有劲道。”阿蒙眼睛直勾勾盯着白树航。<br>
“嗯，这样的肌肉，说自己没劲儿那是不可能的。我能举起100kg的杠铃呢。”<br>
“哇。好棒啊。帅哥继续脱啊。”阿周拍手叫好。<br>
“啊？不好吧。”白树航尴尬地挠挠头，又萌又帅简直没谁了。<br>
“有啥不好的？这样，我本来想签半年试试看的，如果你脱了给我们湿身表演，我们就每个人报2年的课程，而且不讲价。”阿周阔气地说。<br>
“两年？”白树航不小心说了出来，他惊呆了。两年，五个人，一个人要是一年2万的话，相当于今天就为公司创造了20万的价值，而他自己的分红也会不得了。他咽了咽口水，心想，豁出去了，不就脱下衣服裤子么？在家里单身狗的他经常脱光了对着苍老师撸呢。不怕不怕。他迅速说服了自己，“老板们，这可是你们说的。可别欺负我人老实啊。”白树航帅帅地举起手指指了指自己，边后退，撩人的步伐。然后他打开自动皮带扣，咔擦，一声扣响阿周的心扉。白树航解开皮带，哒啦啦啦的声音响过，白树航脱下皮鞋，露出里面灰色的袜子，稍微有点咸湿，嗯，不过没什么味道。哗地一下，他脱下了裤子，这匀称修长的腿，上面有细细的毛，狂野而奔放。而那条灰白的四角内裤，完全把里面硕大无比的激凸给暴露得一览无余。他觉得内裤有点紧绷，随意地拉了一下，这个动作真的是让阿周几乎想扑上去啃碎他的大屌。<br>
“哟，帅哥，屌大啊。够屌啊。”小李惊叹道。<br>
“哈哈，种马，种马。”白树航自嘲道。然后他说，“看着，我让内裤变透明。”说罢他脑子一热，把刚刚没倒完的百岁山矿泉水打开，淋在自己的锁骨上。利落的锁骨下面的 饱满的胸肌，水从胸肌上绕过凸起的乳头，滑下帅气的腹肌，滴在内裤上。灰白色的内裤被水弄湿，瞬间透明了起来。<br>
“好，好啊。”阿周拍手称道。今天简直太赚了，这么个极品肌肉大帅哥，屌还大，竟然这么主动撩人，简直是主动求吃啊。<br>
白树航顶着内裤开始跳舞，他双手微微护住裆部，一挺一挺，让人欲罢不能。天哪，白树航自己也没想到自己可以这么奔放，那透明的内裤已经出卖了里面的巨屌，大约16cm的驴屌恰处于微微勃起的状态，这要是完全勃起，岂不是要了妹子们的命？这么致命的驴屌，还是切了吃比较好啊。你们说呢？<br>
白树航继续跳着，不时秀下自己的胸肌腹肌，这八块腹肌简直不要太迷人，人鱼线和公狗腰，更是让人如痴如醉。太性感了这个比例。而他那俊脸，更是让这身肌肉加分不少。<br>
阿周和另外四人也站了起来，围在白树航身边时不时摸摸白树航的肌肉，阿周还摸到了白树航湿润的下体，略软的大屌服服帖帖地垂着，还没有翘起来。让它翘起来吧。<br>
“帅哥，给操不？操一下500.”阿蒙贴在白树航耳边说。<br>
“啥，我是男的啊。”白树航笑道，其实他心里有些不高兴，但是作为销售，他不能表现出来，他这次的增肌计划势在必得，做了这么大牺牲，可能这辈子再没这么大的单子可以做了，他不能放弃，于是他笑道，“老板别开玩笑，男的怎么操？”<br>
“你这翘臀，不就是，”小李用力拍了下白树航的屁股，“欠么？”<br>
说罢众人一个眼神，抓住白树航的四肢就抬了起来。白树航瞬间慌了，帅气的俊脸一阵尴尬和脸红，“别搞事情，我不行，诶，不要，老板别这样，别。”<br>
阿周则捏住白树航帅气的脸颊，“可爱的小帅哥，今天几岁啊？”<br>
“我，我26.”<br>
“哟哟哟，成熟了吧？蛋浆很多吧？可以收获了吧？可以吃了吧？”阿周一口吻下去，死死含住白树航薄薄的嘴唇，白树航心里一阵惊慌，什么？什么情况？初吻没了，初吻没了。<br>
他还没想到，接下来还会发生什么好事呢。他拼命扑腾，四肢有力地鼓动，奈何肌肉再结实，双拳不敌四手啊。他的胸肌肌肉鼓起，想挣脱却挣脱不开。他大大的眼睛惊恐地看着眼前这个男人，这个叫阿周的男人，贪婪地打开他的唇齿，疯狂吮吸地白树航大帅哥的口水。<br>
“阿周哥，帅哥的口水给你，哥们儿几个可要后入了。”<br>
什么？什么后入？不会吧？爆菊？白树航这个直男肌肉阳光帅哥的世界观，要崩塌了。<br>
白树航浑身湿漉漉的，把他肌肉的雄壮都凸显了出来。白树航拼命挣扎，他可是男子汉，是阳刚的直男，他有他无比强大的自尊，就算有时候被客户鄙视，他还是带着他的尊严，可是现在，为了那些提成，自己的尊严要毁于一旦了。<br>
白树航修长的腿被阿蒙和小李抬起来，他们俩握住白树航帅气的脚踝，一口含住，开始吮吸白树航走了一天的路脚的味道。白树航心里一惊，天哪，这群人尺度不是一般的大。简直刷新他的世界观。而小天和阿林上下求索，揉着白树航一块块的腹肌，还有那两块巨大的胸肌。此时小天忍不住，一把握住白树航的内裤里的凸起。白树航浑身肌肉颤抖，天哪，自己最隐私的部位被一个陌生男子握住。<br>
“老板，别这样，我作推销不容易，放了我吧。”白树航苦苦哀求道。帅气的脸庞带着难堪。<br>
“放过你，不可能，你就是我们今天最大的收获，兄弟们，好好玩，玩死他。长这么帅还这么骚，这不是找吃么？”<br>
“什么？找什么？”白树航拼命扑腾，这荒郊野外的，就他一个人，除非他冲出去，跑到树林子里去。他健美的手臂像牛一样壮，这几个人几乎都抓不住他了。<br>
阿周凑到白树航耳边，咬住他的耳朵，“我们要吃定你了。”<br>
白树航被扑倒在地上，然后阿周扒下他的湿湿的内裤，“让你湿身诱惑，这就是下场。”阿周解下裤腰带，一下子坐在白树航性感翘起的屁股上，“帅哥，我来了。”<br>
白树航发出很man的粗沉的惨叫，可是无法阻止自己的菊花被开苞。阿周粗暴地刺入，白树航紧致的屁股被打开得疼痛不已。白树航不禁流下了羞耻的眼泪。他的44码狂放大脚板，被阿蒙疯狂地吮吸着，白树航拼命扑腾，“你们这群变态，我生意不做了，我走好不好？你们住手。”<br>
“帅哥，是住口才对吧？”小天用力地摩擦着白树航的健壮肩膀，用牙齿轻轻嗫咬着白树航肌肉Q弹的肩膀。白树航小麦色的皮肤看着真的很健康，配上这身肌肉，让人欲罢不能啊。<br>
阿林捏住此刻几乎要哭出来的白树航帅气的脸庞，“嗯，这脸，太帅了，真的极品，好可爱，你看这虎牙。萌点啊。”阿林翻开白树航的帅气嘴唇，敲了敲他白净的牙齿。然后白树航的脸颊被捏起，眉宇的帅气被弄得显得有些窘迫。<br>
“你们，算什么本事？这么多人，打我一个？要是一对一，以我健美的肌肉，肯定，呃。”话还没说完，阿林一口吻了进去。<br>
“帅哥，我们可不是打你，我们只是要吃你而已。”小天笑着一口含住白树航的手指，开始吮吸这双大手。<br>
阿周终于发泄完他的兽欲，而白树航白大帅哥，此刻已经屈辱难当，他的下面还痛的不得了。他才知道，男人也是可以被强奸的。<br>
他慢慢直起身子，“我先回去了。如果各位不买我的增肌计划的话。”<br>
“诶，白大帅哥，谁说我们不买的？合同在哪里，我们签。”<br>
白树航还是高兴不起来，强打起精神，“合同在，在我的西装边。”<br>
阿周大笔一挥，天哪，直接报了50万的项目，每个人都要求要最高的私教陪练。<br>
“你们，私教帅么？肌肉好么？”阿周签完字，抬起头问道。<br>
“帅的，壮的。”<br>
“哦，肉多就好，那就很值了。”阿周戏谑道。然后阿周说，“来，小白，你去我们卧室洗一洗，今天就当什么都没发生过。”<br>
说罢阿周往白树航的手里塞了整整一打现金。<br>
白树航心里一阵欢喜，天哪，这笔钱可比那个分红还多。这一年都可以不用干了。<br>
白树航说了句，“谢谢啊周哥，啊周哥还有什么吩咐没有？”<br>
“哈哈，没有没有，你待会洗完澡，去大厅，我们想看你继续表演，这回我们就不操你了。”<br>
一听到操字，白树航还是心里不舒服，帅气的眉峰一皱，“好，那我去洗澡。”<br>
阿周等人在餐厅焦急期地期待着。餐厅中间餐桌上放着个大铁板，似乎有两米半长，1米宽。这将是白树航的舞台吧。<br>
终于，众人看见门打开，一个1.81米的孔武帅哥走了进来。诶，这身，穿着休闲紧身的运动背心，完全把那两块肥厚的大胸肌凸现出来了，而且上面还有两颗大葡萄，看得人心潮澎湃，这饱满的肉感，阿周感到浑身躁动。而下身穿着运动短裤，胯下的大包若隐若现，露出修长的长满腿毛的大脚，一双白袜半包着脚踝，脚上蹬着一双耐克运动鞋。<br>
白树航的帅气简直让人欲罢不能啊。但是他自己很尴尬，“老板，咋就这身衣服了？”<br>
“我们就是喜欢看你穿这样的去表演。”阿周大笑道。<br>
阿林催促着，“快上去，上去表演。”<br>
“上去哪里？”洗完澡浑身清爽的白树航，已经几乎忘记了刚刚的耻辱，除了菊花还在隐隐作痛。<br>
“桌子上，那个面板上。”<br>
“这，这是餐桌吧？”白树航尴尬道，“舞台呢？”<br>
“餐桌就是舞台，费什么话，8万块还不能买你个闭嘴乖乖听话么？”阿林骂道。<br>
“哦，好，我知道了。”白树航挠挠头，踩在椅子上一下子跃了上去。<br>
白树航开始做各种撩人的动作，其实都是平常撩妹的技能，现在竟然拿来撩这群大老爷们儿，而且真怕他们因为自己太过帅气性感，又冲上来强奸他。想到这里白树航不寒而栗。<br>
“诶，帅哥，你不够投入啊。”阿蒙大叫道，“算了算了，你躺下，我们给你拍几张照。”<br>
白树航乖乖躺了下来，这厚实的铁板，真的好冰凉啊，在夏天躺在这样的铁板上，其实也挺舒服的，你说对吧？<br>
白树航也不知道在想些什么，阿周说，“帅哥，我们饿了，表演什么的就不看了，给我们吃的吧。”<br>
“吃啥，老板，我可没吃的东西了。”白树航坐直身子。<br>
“你给我躺下，”阿周突然凶神恶煞地按下白树航，然后五个人一人一下，咔擦，白树航感觉自己的脚被拷住了，手也是。白树航拼命抬头一看，发现自己被锁在这个大铁板之上。<br>
“你有东西吃，你浑身都是吃的。我们饿死了，积攒的胃口，就为了现在这下爆发。帅哥，来吧，我们来个铁板全男。吃了你的肌肉，我们一定能身体健康，哈哈。”<br>
白树航蒙了，什么，不是再来表演一次的么？怎么搞的，这些人神神道道在说什么？<br>
莫非是捆绑和sm？天哪，比刚刚被强奸尺度更大，白树航觉得自己快不行了。他绝对不能接受再一次的痛苦。<br>
可是，真的只是sm而已么？这傻大帅，真是太天真了吧。</p>



<p>“阿蒙，查下铁板牛肉怎么做。这精壮小牛排，可以煎煎看，口感是不是和牛排差不多。”阿周边说边舔了舔白树航的饱满胸肌。<br>
“好叻，”阿蒙兴高采烈地拿出手机，“用盐+淀粉+嫩肉粉+蚝油+少量红酒腌制15分钟，让嫩肉粉发挥出来作用，牛肉会慢慢上劲。”<br>
“哦？好的，小天，小李，动手搞。”<br>
“你们干什么？你们干什么我听不懂。”白树航彻底蒙圈了，咋还铁板牛肉了？肉在哪里？<br>
这时小李和小天回来，一股脑把辅料倒在铁板上。这冰凉的酱汁倒在身上，粘粘的，白树航完全搞不懂了。他的胸肌上满是酱料，红酒的清香让他几乎要醉了。白色的背心完全湿透了。而那件帅气的短裤，被打湿得里面的激凸都显示出来了。小天把白树航的耐克运动鞋扒下来，然后往那双白袜大脚上拼命涂酱汁，痒得白树航忍不住大笑起来。白树航的那双大脚拼命脚趾动来动去，还是阻止不了自己被涂酱。涂完了白袜大帅脚，又把耐克战靴穿了回去。现在白树航浑身冰凉得几乎要冻死了。<br>
“别闹了大佬们，算我求你们了，说实话我是直男，一般的我都快接受不了了，接下来还有什么节目我真的无法想象，我也不想玩了。能不玩了么？”白树航忍气吞声地央求道。现在浑身酱汁的他，只剩脖子以上的部位正常了。那张帅脸还是让人疼惜啊。可惜这牛肉质感的肌肉太诱人，没人会忍住这种诱惑放过他的。<br>
“哈哈，涂完了，可以开工了。帅哥你觉得冷是么？”<br>
“是啊，很冷啊，这。而且我澡白洗了。”<br>
“诶，怎么会白洗呢？不洗的话吃起来怕味道有些重。这样更加好吃。”<br>
“到底吃啥？你们一直说的。牛肉呢？”白树航有些不耐烦了。<br>
“你说呢？不就是你么？”<br>
说罢，几个人把金属锅盖拿来，盖住了白树航。这锅盖留了个脖子大小的洞，就是为了让头能露出来，但是身体其他部位全部都在锅里面了。<br>
“什么，我没听错吧？我？拿来吃？”白树航急了，俊脸上挂满了焦虑，“别闹了，你们不会是那啥猎雄联盟来的吧？”<br>
“嗯，我们是，刺激不？爽不？雪花牛排？”<br>
“啊，我不玩儿了。放我走。”白树航吓得脸色惨白，惨白也还是那么帅啊。<br>
“现在轮不到你决定了。刚才那么主动诱惑我们，怎么，我们决定要享用你的嫩牛肉了，你却又不依了？”说罢开了火。铁板看来要开始升温了。<br>
“我求求你们，别乱来，我是这个城市的网红，我还上直播的。你们这样，到时候事情闹得太大了。”<br>
“哦？你也在直播秀肌肉？那难怪见着我们，秀得这么熟练咯。没事，我们是那种怕事情闹大的人么？”<br>
铁板温度越来越高，，刚才还觉得冷，现在觉得有些热了。但是白树航身上全是酱汁，也不知道汗水出来没，是不是和酱汁融合在一起，显得更man的口感了。<br>
那双45码大帅脚，穿着鞋子，鞋子里的白袜脚连鞋带袜都被煎着。<br>
温度越来越高，酱汁开始灼热起来了，白树航觉得再这样下去真的会熟的。也不知道自己的肉好不好吃，和牛肉比到底哪个更好吃更嫩更劲道呢？白树航觉得自己脑子混沌了，竟然想这些。<br>
“你们放过我。不然的话，警察会来捉住你们，你们会被，啊。”火焰温度越来越高，白树航有些招架不住了。冒泡的酱汁让他全身滚烫，甚至有些酥麻。烫到一定程度，就失去了痛觉，只剩无尽的快感了。<br>
记得，不能太久了。铁锅里的香气带着蒸汽在升腾，如果是做牛排的话，5-7分熟了，就差不多了。再等个两分钟就开锅吧。<br>
“别，别吃我，我只是，个健，身教练。”白树航的意识开始涣散。<br>
“不行，他意识要是涣散了，待会牛鞭就不硬了。怎么办？”<br>
“有个办法，让他窒息，他就会勃起。然后我们开锅就吃。”<br>
“好办法，绳子。”<br>
阿周拿住绳子，勒住白树航的粗壮脖子，白树航本来消沉的意识，被唤醒了。求生的本能让他忍不住想动手拿开绳子，可是他的手在锅里面做铁板牛肉呢，根本伸不出来。他感到大脑充血，太阳穴突突地跳，浑身酥麻，自己的下体好像越翘越高。他快要窒息了。<br>
趁现在，开锅！<br>
锅盖一开，一股热气，带着酱香，带着汗香，带着一点点运动鞋脚味，扑鼻而来。太性感了。烟雾弥漫中，众人看见一具肌肉发达，阳刚帅气的肉体，半熟的色泽在酱汁的滋润下更加让人食指大动。特别是那双大脚，还有凸起几乎要把运动裤戳破的牛鞭。<br>
“来来来，铁板牛肉，我们吃。”<br>
说罢众人开始拿起刀叉开始切割。白树航还能感受到一点点触觉，在很模糊的就好像不属于自己的发达肉体上，有冰冷的餐具在耐心地切割着他的公牛肉。<br>
他的腹肌被划开，鲜红的红肉此刻半熟，皮肤翻开，显出里面饱满的腹肌肉质。阿蒙赶紧割下一块吃了进去。小天割开白树航肌肉小腿的嫩皮，哇，那肌肉翻出，鲜嫩有劲道。小天一口下去，咬下一块小腿肉。平时跑步机的锻炼，让这小腿如牛犁地一样肌肉发达，现在半熟之后，口感如梦似幻。<br>
而阿周用刀割开被酱汁弄湿透的白树航的短裤。哟，里面竟然连送他的内裤都没穿，直接蹦出来个大肉棒和下面两个牛蛋。<br>
这根牛鞭太厉害了，平常吃牛鞭，那劲道，Q弹，现在这根牛鞭，会不会也很Q弹勇猛呢？<br>
白树航已经快不行了，他想起自己之前每天到处出来推销增肌计划的日子，本以为今天是这辈子最成功的一次推销案例，等公司大会还要拿来炫耀的，而现在呢？自己成了这几个人的食物了。各种锻炼工具锻炼出来的肱二头肌，胸肌，腹肌，下半身，竟然不过是别人的肉而已。他现在真的很想知道，自己和真正的牛比起来，到底谁更好吃呢？<br>
“白教练，你比牛肉好吃一万倍。太劲道了这，而且这味道，酱料加得恰到好处。而且焖的时间恰到好处，不会把肉做老，非常鲜嫩，又把酱汁的料完全渗入到他的肉里。”<br>
“是啊，太好吃了，简直堪称完美。这么帅这么壮的人，不拿来吃真的太浪费了。他真是死得其所。”<br>
白树航听了他们的话，心里不知怎么的松了口气。看来，自己锻炼了这么久，没白锻炼。至少在肉质和味道上，比红肉中的牛肉更好吃。<br>
“不过，他的肉在某些部位，比如，这个，”小天用叉子戳进了白树航的肩膀肌肉，割下一小块肉丁，“真的很像牛肉。”<br>
是啊，怎么不像呢？为了每天获取足够的蛋白，他的公司工作餐都是给他吃牛肉。也许吃多了，自己的肌肉长出来，也像牛肉了吧。<br>
此时，阿周用叉子插进白树航翘起的大牛鞭的龟头中。一阵酥麻让白树航虎躯一震。这可是他的命根，难道也要被吃掉吗？<br>
答案很明显是肯定的。阿周用刀子慢慢割下白树航大牛鞭的头，这浑圆的龟头汁多肉肥，阿周一口咬住嚼了起来。白树航眼睁睁看着自己男人的标志被人嚼在嘴里，他痛苦地说不出话来。他直男的骄傲啊。因为强烈的刺激，乳白色的精液开始不受控制地流出，阿周赶紧用嘴去含住吮吸起来，真的忙啊。阿周小心地按摩着下面两颗牛蛋，白树航感到自己的精力在不断流失，那男人的精华，被另一个男人所吸收，而且自己无法控制，因为整条长达20cm的牛鞭，已经被吃得只剩一半了。这也让阿周的吸力显得更加强烈，仿佛要掏空他的蛋蛋。白树航不断扭动健腰，上下起伏自己的腹肌，指望能躲开阿周的嘴，却难以做到。啊，他的大牛鞭要被吸干了。<br>
他直男的另一个骄傲，就是他45码大帅脚。此刻小李扒下他的运动鞋。哇哦，这味道，经过酱汁的滋润和汗水的浸泡，简直是太美妙了。小李一口含住白树航的白袜大脚脚趾，用力吮吸着这种矛盾味道的奇妙组合。太好吃了，这味道，太man了。白袜上的酱汁和汗水几乎要被小李再次吸干而变回白色，小李用力一口，啊，白树航的脚肉被啃下一块。好吃！脚油和脚汗不断流出，让小李忍不住继续啃着这双阳刚大肉脚。特别是白树航虚弱地动动他自己的大脚板，更是让这对小蹄膀诱惑死人。白树航痛得恨不得跳起来，可是他根本动不了无法反抗被吃的命运。<br>
“求，求求你们，放过我吧。我，我还没结婚。还，还没生孩子。”<br>
“哈哈，不用了，你的大牛鞭已经被我吃一半了，还怎么生。你就安心被我们吃吃爽吧。”阿周说罢，一口含住白树航牛鞭下的两颗大牛蛋。两颗含不下，好尴尬，只好先含住一颗。这硕大的肉丸，此刻颤巍巍地滚烫地在阿周的口中溜来溜去。阿周用力一吮吸，我的乖乖，酱汁通过阴囊又被吸了出来一部分。带着精液独特的味道。阿周一口咬住左边那颗牛蛋，狠狠嚼了起来。<br>
“啊，我的蛋，我的肌肉，我的大帅脚，好痛，别吃了。”白树航痛苦得无以复加。他怎么也想不到，自己辛辛苦苦锻炼出来的身体，竟然就这么被吃了。如果知道自己锻炼了会有被吃的危险，他就不走这条路了。<br>
这么帅气这么吃香的白树航，竟然沦落至此啊。<br>
“还有这小子的胸肌，实在太厚实太壮硕了，我们直接全割下来吃吧。”<br>
“好啊，这肉，”阿周用叉子轻轻戳了戳白树航的小麦色胸肉，男汁流出，“割下来吃。”<br>
“别，留下，我的，胸肌，吧。你们，都已经吃了这么多了。”白树航说话好艰难，可是他生命力如此顽强，被煎炸煮了这么久，又被吃了这么多精壮的雄肉，还能活着。<br>
“帅哥，你放心，我们一定吃完你，一点也不浪费。”阿周亲吻了下白树航帅气的脸颊，然后用刀子对准白树航胸肌乳沟一刀划下。因为胸肌太饱满的缘故，胸肉在被划开中间的瞬间，肉往两边翻开，非常容易割取。阿周对准肋骨的位置，用力割了起来。白树航的身体被迫左右晃动，那发达而残缺的肉体，显得更加性感。终于割下了两块厚实健硕的胸肌，捧在手上，沉得厉害。翻过来看看肉质，天哪，雪花牛肉的层层纹理，和这个完全一样。简直是一级牛排啊。阿周赶紧把这厚肉割成四五块，没人分着吃，为了保证口感，特意按着肉的纹理来切的，真的是有心了呢。<br>
不久，白树航大帅哥被人吃完了。这个穿着西装也能看出健美身材的肌肉帅哥，在一片对他肉体的惊叹声中，结束了他灼热青春的生命。<br>
而阿周如他所愿，去沸腾健身馆办了会员，也在白树航名下办了长达两年的增肌计划。白树航的收入，打入了他的弟弟卡中。</p>



<p>最近阿周一伙人总在健身房待着，可以随时欣赏到完美的肉体。可是渐渐地审美疲劳了，特别是吃了几个颜值一般的健美肌肉男后。他们渴望更新鲜的肉体来重新激起他们的欲望。<br>
而沸腾健身房的老板觉得很奇怪，这群人，花了几十万，却只是待在健身房里打牌唠嗑加和一些肌肉男搭讪。<br>
不过也无所谓，交了钱了，莫非还要退费不成。<br>
今天下午，阿周一伙人还在贵宾室打牌。<br>
“周哥，健身教练都吃两个了，我们能不能换点口味了。我们换个地方去去吧。”<br>
“你小子倒是，轻轻松松一句话，我们几个人花了几十万的，难道就吃这两三个就转移？那也太亏了吧。”<br>
“也对，毕竟超凡哥最近也比较低调，今年油水可少多了。”<br>
“如果能有几个年轻点的搞健身的，也是不错的。”<br>
这时他们突然听到外面一阵喧哗。<br>
“亦繁，”新慧追上她眼前那个1.84米高的休闲装大帅哥，“你看看我。”<br>
“烦不烦啊，我说了我不想和你去西藏玩，要我说多少遍？”简亦繁皱了皱眉头，“上次不是刚去韩国玩过么？你要每个法定假日出国玩么？是我把你惯坏了还是怎么的？”<br>
“我，就再去一次，这个季节去那边真的好。求你了，带我再去一次吧。”新慧撒起了娇。<br>
“切，老子不吃你这套。真当我家钱好赚，我要锻炼了，你别来烦我，回学校去。”<br>
哦？学校？阿周等人坐在沙发上，偷偷瞄了眼这对情侣。果然是学生的样子，那个简亦繁，完全把阿周的眼睛给勾住了。<br>
简亦繁，南大体育与健康学院的院草，身高1.84米，高大而帅气，浑身散发着青草般新鲜青春的气息。标准的帅气寸头干净利落，精致的五官和棱角分明的脸庞让人目不转睛。而那件潮牌短袖下微微隆起的两块胸肌，以及露出袖口的肱二头肌，让阿周垂涎三尺。<br>
简亦繁并没有那种在健身房练得走火入魔后才有的爆衫的肌肉，他所有的比例，是那种女生最爱的“穿衣显瘦，脱衣有肉”身材。一件休闲小脚裤下是一双帅气的阿迪战靴，似乎这脚分量可不小。<br>
“我，好吧。我在西门图书馆等你，你锻炼别太晚，我还等你吃饭。”<br>
“快滚。”简亦繁没好气地吼了句，就管自己径直走向健身区去了。<br>
“脾气有点炸的学生帅哥啊。周哥，这肉畜不就是我们刚刚在讲的，年轻的肉么？”<br>
“别老叫我去搭讪，你们谁去，把他勾搭上来。”阿周的眼睛还在盯着这个青春洋溢的帅哥。<br>
“我来。”小天自告奋勇地走过去。<br>
简亦繁锻炼了一两个动作，突然感到有人走到他身边。<br>
“哎哟，帅哥，锻炼呢？”<br>
“废话，来这不锻炼的，是傻逼么？”简亦繁正在气头上，他根本没想到，新交的这个女友，花钱就是个无底洞，他正盘算着下一个女朋友该找谁，反正只要他表白，没有他钓不上的女生。<br>
“嚯，火气挺，挺大。”小天快接不上话了。这时小李来帮忙，“帅哥，和我兄弟聊啥呢？”<br>
这时候简亦繁放下了器具，转过身来。侧脸看着小天已经觉得他很帅了，这正脸一转过来，简直秒杀啊。简亦繁低下头看着小天和小李，“搞什么？我很烦我现在不想讲话，两个大老爷们儿不找姑娘搭讪，找我尬聊有完没完？”<br>
“嚯，你消消气，我们不打扰了。”小天和小李灰溜溜地回来了。<br>
“周哥，这。”<br>
“脾气越火爆的帅哥，我觉得征服起来会越刺激。我们不用急，我已经派阿蒙去跟踪那个女生了。”阿周微微一笑，似乎对这次猎雄胜券在握。<br>
新慧走在校园的路上，此刻已经是黄昏，这条小巷子依然没什么人，可能同学们都在吃饭吧。<br>
新慧还在盘算着怎么向简亦繁道歉，毕竟一个既有钱又帅气，身材又好的男朋友，简直只有在小说里才会出现，自己得到了，怎么能不和他来几发再说呢？她铁定了心一定要得到他。<br>
突然在她面前出现了两个人。<br>
“同学，麻烦让一让，我还要去图书馆呢。”<br>
“谁和你同学？”阿蒙和阿林恶狠狠地说，阿蒙拿出一把枪，“我们可不是一般人，你要是肯配合，我们要的不是你，也不会为难你，你乖乖跟我们走一趟。如果你不配合，我就先动粗的，再让你配合。你看怎么样啊？”<br>
新慧已经吓傻了，她这辈子就没见过真枪。电视里那些子弹从不会从荧屏里射出来，而眼前的这把，如果是真的，她很可能会因为讲错任何一句话就被杀死，“你，你们想要干什么？”<br>
“我们想要你陪我们走一趟，当个诱饵，把那个你刚刚谈话的大男孩给抓住，勒索他个几万块钱。”<br>
“呃，行，我配合你们，你们千万不要乱来啊。”新慧特别紧张，生怕擦枪走火。<br>
“走。”<br>
健身房中，简亦繁接到个电话，新慧，一打开就破口大骂，“你又要干嘛？神经病啊？不是你自己说等我吃饭么？什么是等？Wait ok？不是催。”<br>
“亦繁，亦，繁，我有麻烦了，”电话那头新慧带着哭腔，“你别和别人说，不然我会被打死。有人绑架我了，你要来救我。”<br>
“谁？不会吧？真的假的？你不会演戏骗我让我陪你去西藏吧？”<br>
“呜呜呜，别，别这样，我很怕，你再说错话，那帮人，人，要弄死我。”新慧哭到颤抖。<br>
“哦哦，别，你让那边人接电话。”简亦繁似乎意识到事情并不是那么简单，他帅气的眉峰深锁。<br>
“哟，小帅哥，你好啊。”小天嬉笑道。<br>
“是你！你想怎么样？”<br>
“我不想怎么样，带着一万块来荷花西路，一个人来，我们会有人接你，然后我们就放了你女友。”<br>
“如果我不从呢？”<br>
“没事，我们也不是没杀过人。”小天笑道。<br>
“你们只是要钱，是吧？”<br>
“是啊，记得一个人来。”<br>
电话挂了。<br>
简亦繁心里想，只是一万块而已，零花钱。看来这是一群没见过钱的小混混，勒索也不来个大的。当然了，太大的数目，首先简亦繁承受不了，毕竟还没有工作只是个学生，第二是新慧不一定在简亦繁心目中有那么高的地位配得上高价。所以不如直说1万块就好了。<br>
“他会来么？”小李问道。<br>
“会的，一万块而已，他估计会以为只是学生之间的闹剧，所以一方面会配合，一方面他估计事后会报警。”阿周微微一笑。<br>
此时已经7点钟，简亦繁拿着一万块的钱放进自己的书包里，站在荷花西路路口等。果然有辆破车在等，简亦繁冷冷一笑，心里想真是一群土学生，看校长要是知道了怎么收拾这群不知天高地厚的东西。他一点也不想坐进去，但还是进去了。<br>
“帅哥，钱带了吧？”司机阿蒙说。<br>
“嗯，去哪？”简亦繁不耐烦地问。<br>
“待会你就知道了。”<br>
转眼间到了别墅那里。<br>
“下车吧。”<br>
“这，别，别墅？”简亦繁简直不敢相信，自己一下车，发现除了自己身边这辆是破车，一看是临时买的之外，其他都是豪车。<br>
“你给我老实点进去。”阿蒙拔出手枪对准简亦繁。简亦繁吓得瞬间举起了双手。<br>
“你们，你们不要我这一万块钱，又想我什么？你不会是想用我来敲诈我爸吧？”<br>
“闭嘴，进去。”<br>
简亦繁已经不知道该如何去判定这些全部挤在一起的大事情了。他脑子一片混乱。<br>
一进门，发现新慧果然被绑在椅子上，经典的勒索戏码。<br>
而除了新慧之外，大厅里还坐着几个陌生男子。<br>
“新慧，你个笨蛋。竟给我找麻烦，我。”<br>
“闭嘴。”阿周恶狠狠地说，吓得简亦繁这个才21岁的孩子浑身一震，“我这真枪实弹的，你还敢说话，够胆啊。刚刚对我两个手下大吼大叫，”阿周冲过去，拿手枪对准简亦繁，简亦繁快吓尿了，毕竟还是个学生，“你继续嚣张啊。你嚣张啊。”<br>
“我，我，我，我不，不敢了。”简亦繁低下头。<br>
“包放下。”<br>
“是。”简亦繁把包放下了。<br>
“哟，还有一万块倒贴呢。今天买菜真有意思，买了菜，这菜还倒贴我们钱出去搓一顿，啊哈哈。”小李大笑道。<br>
“什么菜？”<br>
“活色生香。”<br>
“什么是活色生香？”<br>
“你待会就知道了。现在，你，给我们坐到那个桌子上。”<br>
这个大餐桌上，放着一个大盆子，盆子上铺满了三层冰块。<br>
“躺，躺这儿？”<br>
“嗯，躺上去。”<br>
四肢发达，头脑却非常单纯，简亦繁脑子一热，就躺了上去。咔擦咔擦。他的四肢就被铁镣铐扣住了。<br>
“这是干嘛？到底想我怎么样？”<br>
“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。</p>



<p>“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。<br>
此时，他的背部因为冰块和恐惧，感到脊背发凉得很。<br>
“诸位，小鲜肉简亦繁，今年21岁，南大体育与健康学院的院草，爱打篮球，这也就是他为什么长得这么高这么壮的原因对吧。还有一双44码奔放的大帅脚。嗯，这脚的味道，”阿周扒开简亦繁帅鞋的鞋舌部分预先闻了闻里面的味道，“太香醇了，可能是刚刚锻炼了的缘故吧。浑身肌肉恰到好处，是鲜肉极品。”阿周激情地介绍着，还拍了拍简亦繁的胸肌，啪啪的脆响证明这肉的品质，“多亏了新慧同学，非常配合，我们了解了这么多关于这个火爆帅哥的资料。”<br>
“新慧，你快打110，你别傻，他们要是吃了我，肯定又要吃你了。他们肯定是那群猎雄联盟。”<br>
“放心小兄弟，我们不吃绵密的女人。我们只吃精壮的帅哥。”<br>
“亦繁，对不住了，我会得到你的精液，还是能帮你生猴子的。但是现在，我别无选择。”新慧抚摸了下简亦繁棱角分明的帅脸，然后一口吻了下去。<br>
“呜呜呜，”简亦繁尽力甩开新慧的舌头，然后破口大骂，“操，你们这群畜生，还有你这头母猪，敲诈我钱也就算了，还猥亵我。老子是男的，是个汉子，别跟我搞这些。老子不吃这套。”<br>
“可是我们吃你这套啊。哈哈哈。”众人大笑起来。<br>
“妈了个鸡，快点把老子放了，否则我爸爸知道了把你们一窝端了。知道我爸是谁么？你们惹不起。”简亦繁拼命扑腾。简氏集团是中国驰名商标思博特体育用品器材制造厂的母公司，旗下拥有十几种热销品牌，并且研发团队也都是精英。而老总简朴的儿子简亦繁，此时就躺在一堆的冰块上。简朴怎么也不会想到，自己21岁正青春勃发，英气逼人的儿子，会被人放到盘子上当肉吃。<br>
“哟，口气不小啊。可惜啊，你爸再怎么厉害，和我们没关系。我们也不怕。而且，在我们眼里，你就是块鲜嫩可口的小鲜肉。”阿周舔了舔简亦繁帅气的喉结，简亦繁浑身汗毛一竖。阿周捏住简亦繁的脸，“这脸太完美了。嗯，满满的胶原蛋白，好嫩的肉啊。”阿周捏住简亦繁的脸摇了摇，“真可爱这孩子，还很稚嫩呢。这五官好精致，除了这嘴会骂人臭了点。”<br>
“呜呜呜，”被捏住脸和嘴的简亦繁几乎说不出话来，“滚，把，脏手拿开。”<br>
“这帅气的短袖，好修身啊。大家瞧瞧这胸肉，”小李揉了下这修身短袖的上部，微鼓的胸肌轮廓非常撩人，比起直接脱下来，这上面两点被盖着却仍然凸起的乳头，更让人欲火焚烧。小李沿着胸肌的乳沟往下摸，“嗯，这腹肌也是极好的。非常Q弹的样子。”小李继续往下摸，到三角地带。简亦繁瞬间抖了抖，“哎哟，好像摸到了什么不得到的东西呢。”小李笑着揉了起来，“是什么呢？软软的，长长的，肥肥的，还有两颗，哎哟我去，这两颗也太大了点吧。周哥你摸摸看。”<br>
“尼玛，别动老子命根子，死变态。”<br>
“哟，果然，超大。”<br>
新慧也好奇自己还没坐上去过的大鸡鸡到底有多大，一摸简亦繁的裤子，吓一跳，好大，这要插下去，不得爽破天际。<br>
“还有这修长的大长腿，还有这双篮球大帅脚，哟，啧啧啧，这味道，够man。”<br>
“是啊，你们一群太监，离老子远点。”<br>
简亦繁还在骂着，“新慧你个巫婆，臭不要脸的。放了我，你们这群死混蛋。”<br>
“谁堵住他的嘴。”阿周皱了皱眉头。<br>
“我来。”<br>
“我也来。”<br>
说罢阿蒙和阿林脱下裤子，把自己的鸡巴全部塞进简亦繁正在破口大骂的嘴里。<br>
“呜呜。”简亦繁觉得自己的尊严完全扫地了。自己一个男的，竟然被强制口交。<br>
“啊，帅哥的嘴，就是不一样，好深，我要入。”阿蒙浪叫道。<br>
新慧忍不住了，扒下简亦繁的裤子一半，哟呵，这CK内裤真性感，激凸而饱满的三角裤把这大鸡鸡的形状完全凸显出来，包括那龟头的轮廓，可见这条大鸡吧有多大。<br>
“亦繁，对不住了。老娘忍不住了，老娘要繁殖。”<br>
“臭婊子谁说你可以插他，”阿周推开新慧，“只准给你一杯精液，到时候你自己回家试管婴儿去。这等好肉，能让你个臭烂逼给玷污了？”<br>
说罢阿周脱下裤子，“让我开垦一下处男地。”<br>
简亦繁拼命想抵抗，可是奈何镣铐绑得太紧了，根本挣脱不开。阿周用力捅了进去，“啊啊啊啊。呜呜呜呜。”<br>
“你说什么？小帅哥？很爽是么？”<br>
“呜呜，”简亦繁帅气的眼角流出了羞耻的泪水。他怎么也没想到，高大威猛，帅气撩人，在学校叱咤风云的他，竟然会沦落至此，不仅要成为别人的食物，在被吃掉之前还要成为别人的玩物。此时下面撕裂般的疼痛已经让他生无可恋，待会要被刀割着吃掉，该又是怎么样可怕的体验呢？<br>
咦，谁说要用刀割着吃了？<br>
坐在冰块上，阿周抬起简亦繁帅气的44码篮球大帅脚，扛着爆着简亦繁的菊花。这小猛男的菊花真的太紧了，阿周几次都塞不进去，还得借助冰水润滑一下。其实不是阿周那话儿大，阿周的其实比较小，但是简亦繁的下面菊花实在是太紧密了吧。<br>
此刻简亦繁流着眼泪，却说不出一句话，没人知道他在想什么，也没人在乎。<br>
他的胸肌被用力地揉着，仿佛要揉出汁水来。这么嫩的肌肉，确实会让人很想知道，到底会不会捏出汁水来。那满满胶原蛋白的帅脸上没有用过任何的护肤品，还是那么鲜嫩那么光滑。英挺的鼻梁边挂满了眼泪。<br>
此时阿周停了下来，一股精液射进简亦繁的下面，简亦繁感觉自己下面有什么东西涌了进去。<br>
然后阿周粗暴地拔了出来，拔吊无情啊。简亦繁痛得扑腾大叫起来，帅气粗犷的嗓子，听着让人心疼这帅气的大男孩。<br>
可是，接下来才是真正可怕的吧。</p>



<p>“这一次我们不各自吃了。我们要专攻一个部位，好好品尝。”阿周大叫道，“活色生香，用我们的牙齿直接咬下来，这嫩肌肉，绝对是能直接咬下来的。好了，我们来吃活色生香第一道：青春蹄膀。”<br>
说罢，阿周握住简亦繁肌肉发达的手臂，那肩膀的肌肉，把这件紧身短袖撑得鼓鼓的。现在该被吃了吧。<br>
“不要，混蛋，变态，贱人，别动老子肌肉发达的手臂。老子的肱二头肌，不是你们这•••啊，啊，痛，啊。”简亦繁惨叫了起来。原来没等他话音落地，阿周就啃起了他的肱三头肌。撕开纤薄的短袖，一股汗香扑面而来，夹杂着美味清新的香草气息。真是极品帅哥，连肌肉都是香的。<br>
几个人簇拥而上，开始分食简亦繁肉感十足的肩膀和手臂。小天吮吸着他的手指，纤长的手指是打篮球的必备，简亦繁可以轻松把篮球单手拿起，就是拜这些长手指所赐。<br>
这肩膀，筋腱饱满，十分滚烫的体温，此刻连冰块也冷却不了这块火热的肉体。常年跳投等动作，让他的肩膀十分有嚼劲，更加好吃了。<br>
而这肱二头肌更是俊秀而Q弹。这肉质，被阿周一口咬破的嫩皮下，红色的肌肉翻出。天哪，带着灼热的年轻帅哥的热血香气，让阿周欲罢不能。<br>
“真的太青春了，真的太，太好吃了。这肉质，比牛肉，羊肉，教练肉都好吃。嫩中带着嚼劲，香中带着汗水味，在矛盾复杂的结合中诞生了这么美味的平衡。太棒了。”阿周吃得热泪盈眶。<br>
简亦繁此时已经疼昏过去了。他根本听不到这些赞美，又或者，他也不想听到这些赞美。<br>
手臂的品尝到此为止，我们来一起试试这帅哥的44码大香蹄。<br>
“活色生香第二道菜：脚奴的天堂。啊呀大家看这双大人蹄，躲在这帅气的篮球战靴里，”阿周激情洋溢地介绍道，“44码，哈哈，这肉够多啊。”阿周提起了简亦繁的左脚，用力闻了闻鞋口脚踝裸露处，太帅气了，“嗯，太香甜了，这锻炼了这么久，才有这么香醇的味道。”<br>
“来啊，兄弟们，我们来吃吃大肉脚。”说罢，众人边用力闻着袜口，边用力撕开简亦繁的大帅鞋。这双阿迪的战靴，被虐得不成样子。<br>
扒开鞋子，一双干净的白袜大脚映入眼帘。<br>
“不愧是学生帅哥，真干净，这白袜根本不脏。我们来吃吃看，这么干净的大肉脚，肉质到底如何。”<br>
众人有的啃脚趾，有的咬脚板，根本停不下来，忘记了赞美，满口都是这双帅脚帅气的肉味。袜子被啃得坑坑洼洼，里面的脚弓被啃得跟腱都出来了。脚油从骨髓里流出，让人忍不住一直吮吸着。<br>
而简亦繁则直接被痛醒了，“呃啊，我的手，啊啊啊啊啊。我的脚。我的帅脚，还要跑步啊。我的手，还要打，篮球，求求你们，还我。”<br>
“这脚，太帅了，味道太香醇可口了。白袜的质感与肉脚完美融合，在阿迪战靴中持续发酵了这么久，就为了等到被我们吃掉的这一刻，你的一双大脚告诉我，它们很幸福呢。它们终于实现了最终的价值，不是为了撩妹，不是为了篮球全场的奔跑，而是为了送进我们的嘴里。太美味了。”此刻冰块无法完全麻痹简亦繁的疼痛，他几乎要休克了。<br>
不过空气中弥漫的味道，让他似乎觉得自己真的还是蛮好吃的应该。<br>
“活色生香第三道菜：鲜嫩台湾香肠。”<br>
一听到香肠，简亦繁心猛地一缩。香肠是指？<br>
没错，该是到大鸡巴被吃的时候了。这么大的鸡巴长出来，不吃掉太可惜了。<br>
此时新慧听到了，心头一紧，“记得，啊周哥，给我留一杯回去生孩子。”<br>
“知道了。兄弟们大家看，这名牌内裤下，到底隐藏着什么秘密呢？没错，是台湾美食的精髓，香肠！那种包着薄薄一层肠衣，里面全是肉的香肠。一口咬下去，怎么样？”<br>
“爆汁！”<br>
“我们来爆汁看看。”<br>
阿周隔着简亦繁有弹性的内裤，捏出了大屌的形状，这龟头太明显了。这么大的肉屌，还有这么肥的蛋，那么我们来看看到底有多少浆可以爆吧。<br>
阿周揉着简亦繁硕大的两颗蛋蛋，然后一口咬住龟头，用力吮吸着。<br>
简亦繁感到一阵燥热，有一股精液仿佛要被吸走。还好他定力好，忍住了。可是那大种马的播种器，不听使唤地勃起着。<br>
“我就不信我征服不了你个学生香肠。”<br>
阿周用力吮吸起来，这力量，大到简亦繁觉得自己整个大屌都要被吸出体内了。<br>
“啊啊啊。不要，你个死变态，我的大鸡巴，我的大卵蛋。不要。”简亦繁顶起身体指望能甩开阿周的嘴，阿周却咬得更紧了，这一用了，啊，简亦繁洪水般卸掉了一批存货。阿周喝得险些呛到。真没想到这么多。<br>
下一个阿林，撕开了简亦繁的内裤。<br>
“不要啊，很丢人啊。很没面子啊。”简亦繁的帅脸都红了。<br>
好家伙，这么大一根大香肠，足足23cm，又粗又长，这尺寸惊人。下面的大卵蛋，更是有鹅蛋那么大。<br>
“先给那婆娘一杯。”说罢阿林捏住简亦繁的大卵蛋，“来，走起，喷吧少年。”<br>
“不，呃呃呃，啊啊。”简亦繁的大屌止不住在喷牛奶，装满小半杯，“够了么新慧？”<br>
“不够，我还想要喝点，还想要美容养颜，拿点当面膜。”新慧大叫道。<br>
“新慧我操你妈。”简亦繁破口大骂，“老子的牛奶是给你这种贱人用的么？”<br>
“好，再给你一些。”说罢阿林继续挤压简亦繁的大屌。阿蒙帮忙挤压简亦繁的大卵蛋，“反正他蛋子大，存货很多的。”<br>
“妈卖批，别弄老子，啊，别，别弄。求你们了，我干了。”<br>
“啊啊啊啊。”又是一大波，整个杯子装满了。<br>
好了，开吃。阿林把杯子递给新慧，马上投入了战斗。这根香肠，看来要真的被咬得爆浆了。<br>
阿林拿起刀，沿着简亦繁大屌的底部环割了一圈，啊，钻心的疼痛从下体袭来。简亦繁拼命扑腾。<br>
阿林拉住简亦繁硕大的龟头，用力往上一拔。<br>
“啊啊啊啊啊啊。”<br>
我的乖乖，整条阴茎，包括内阴茎，足足50cm，从简亦繁平坦而肌肉发达的小腹里直接被拉出来了。这分量，够足啊。又粗，又硬，又长的大鸡巴，像极了一大段待切的香肠。吃起来！！！<br>
众人一人握住一段，也不管有没有从简亦繁体内切除，直接就开啃。这精味十足的大香肠，让众人欲仙欲死。那两颗卵蛋，阿周从那个血洞口掏出，然后把这两颗鹅卵放在两只手里。<br>
“啊啊啊，我痛，放过我吧。我还要结婚生孩子。我的大鸡巴。”<br>
“给我们吃才最重要，结个屁婚，你有你的新慧为你生孩子了。你就乐吧。”<br>
阿周左手一个蛋，右手一个蛋，左边咬一口，噗嗤，右边咬一口，噗嗤。里面的蛋黄流出，阿周拼命抓紧把蛋黄吸掉。真是美味滋补，壮阳补肾啊。这21岁青春肌肉篮球大帅哥的卵蛋和大鸡巴，真的是让人回春啊。<br>
此时的简亦繁万念俱灰，看着自己男人的标志，那硕大的阳具，整套从自己的下面被扯出来被几个人分着吃，他的内心崩溃了。<br>
“我的大鸡巴，我的大肉肠，我的大卵子，你们，好恶毒好贪心。”简亦繁囔囔道。<br>
那根硕大无比的巨根，被众人直接啃着吃，有人在啃龟头，有人在啃茎身，有的人在吃根部。<br>
终于，这根大人鞭被吃干抹净了。<br>
“大家瞧瞧，这紧身的阿迪运动短袖，袖口已经被我们扯烂了。可是这身体部分，还是那么紧致。把这位体育大帅哥的，”阿周用力揉起简亦繁的胸肌，“胸肌壮肉给完全，凸显出来了呢。你们瞧瞧，”众人都在不断吞咽着口水，简亦繁感到不寒而栗，自己的胸肌在恐惧中颤抖着，“这两颗肉葡萄，”阿周捏了捏简亦繁的乳头，“这么可爱，让两块胸肌肉排显得更加美味。最后，我宣布，活色生香主菜：鲜肉刺身开菜。”<br>
众人欢呼雀跃起来。简亦繁嘶吼着帅气的嗓子：“不，不，不要碰我的胸肌，我的腹肌。我的胸肌腹肌很大块，你们不要碰，啊啊啊，我锻炼，不容易。呃啊。”<br>
“这么大块的胸肌，还穿这么紧身的运动短袖来锻炼，这不是诱惑我们犯罪么？”阿蒙大笑道。<br>
“是啊，这么好的身材，还穿得这么性感，啊。”小天用舌头舔了简亦繁颤抖的胸肌，一直舔到他的脖子。汗水的味道，是小鲜肉们特有的荷尔蒙的信号。小天忍不住兽性大发，一口直接咬在简亦繁的健壮胸肌上。“还脱什么衣服，这么嫩的肉，连着这件战衣一起啃才够劲道啊。”<br>
“啊啊啊，我的肉。”简亦繁痛苦得帅脸都快扭曲了。<br>
大家都扑了上来，不顾纤薄紧身的衣服，直接啃在这个小帅哥的身上，“你以为你是超级英雄么？穿得这么紧，就是欠吃啊。还有这么嫩的肌肉，根本不需要像那些教练一样用刀，老子用牙都能啃下来。”<br>
“是啊，太嫩了，这肉，白皙无毛的肌肉。还在发育呢，你看，毛也没有完全长齐。这小鲜肉才是真的小鲜肉。”阿周摸着简亦繁的腹肌，腹肌上确实还没有毛长出来，胸毛也是完全没有，非常干净的肉质，鲜嫩，Q弹，紧致，清甜，汗咸，炙热，生猛•••••••<br>
太美妙了。<br>
新慧趁着这群恶魔在享用晚餐，偷偷跑了出来，带着这瓶满满的精液，匆匆逃走了。<br>
此时的简亦繁已经意识模糊，他只知道自己确实是很好吃，众人一直在赞不绝口，可是又有什么用呢，自己都快死去了。真想尝尝自己的肉啊。<br>
“这帅哥太帅了，把他的头割下来留个纪念吧。做成标本。”<br>
“好啊。”说罢，阿蒙赞成，“我们用啃的方式，不要用割的方式，把他的头啃下来吧。”<br>
“有创意！干。”<br>
说罢，众人有的咬住简亦繁的喉结部分，那凸起的喉结多么帅气，此时也被含在小天口中吮吸着。而有的扶起他的帅头啃住后颈。有的人啃边上。噗嗤噗嗤，帅气的嫩肉从简亦繁脖子上被一块块啃下来，啃进了气管，简亦繁呼吸完全漏风了，他噗噗地吐着血，他已经不清楚到底发生了什么可怕的事情了，只知道自己的脖子好痛好热。终于，脖子断了，简亦繁感觉自己红色的视野变高了，晃动着，然后他看见自己的身体，没有了肌肉发达的双臂，没有了性感阳刚的篮球肌肉大脚板，没有了种马大懒觉，没有了饱满肥厚多汁的胸肌，没有了肉质Q弹的八块腹肌。<br>
“我来把他的脖子啃平整，就可以做标本了。来来来。”阿蒙拿起简亦繁的头，把他下面还在滴血的脖子给啃成平整的平面。<br>
“来来来，我们来烤小腿吃，这小腿毛也不多呢，看来确实是个嫩小伙。这小伙子，不赖啊，是个做鲜肉刺身的好材料，我们这次还真是吃过瘾了。咦。那臭婊子呢？不会吧。走了？”</p>



<p>刘帅为已经是校足球队的队长了。原队长孙靖仇已经去世半年多了，而替代最佳人选，农村帅哥梁小海死于被油煎吃掉了，高富帅张海帆被烧烤成烤肉吃掉了。刘帅为这个1.81米的高三大帅哥理所当然成了校足球队的队长了。为了能够对抗别校的足球队，教练每天给刘帅为特训。他现在已经是个精壮英武的长腿肌肉大帅哥了。<br>
每天的训练固然辛苦，但是回家后一个热水澡也能洗去他一天训练的所有疲惫。毕竟是精力旺盛的年轻学生，睡一觉第二天照样生龙活虎。其实刘帅为为了让自己每天保持精力旺盛，已经禁欲两个月了。每天读书，下午训练，傍晚一身香汗，油光发亮的肱二头肌，足球队服里鼓胀的胸肌，运动裤里的大包突起，背着一个帅气的挎包，坐着地铁回家。这成了他的习惯。<br>
今天，刘帅为照例是一身香汗站在地铁里坐车回家。他一手抓着把柄，隆起的手臂肌肉油光发亮，让人忍不住想要抱着他粗壮又香嫩的手臂一阵狂舔。地铁里好多女生都盯着他看。刘帅为忍不住微微一笑，高傲地挺起他的胸膛。像他这么又man又帅又高大的男生实在是极品啊。帅气锋利的眉峰，英挺的鼻梁，可爱的薄嘴唇，迷人深邃的眼睛，棱角分明的帅脸上挂着晶莹剔透的汗珠，真是荷尔蒙爆炸啊。<br>
自从L市报纸上登了地铁帅哥的报道后，他就成了网红，很多女生故意等到晚上7点的地铁班车，就为了和刘帅为一同坐车坐一路。有的夸张的还会和刘帅为一起下车跟着刘帅为走很久。刘帅为一方面很自豪，一方面也被这些迷妹折腾得头疼。<br>
到站了，刘帅为潇洒地抱着脏兮兮的足球一箭步跨出去了。<br>
“啊好帅啊。”“是啊真的帅呆了，真的好想知道他家住哪里。”“是啊是啊，啊帅死了你们谁也不许抢我的老公。”“哼，什么时候是你的老公了，地铁帅哥是属于我们大家的。”<br>
刘帅为夹着足球，背着挎包一个人走在回家的路上。他感到有人跟着他，唉，估计又是迷妹跟踪狂了，他叹了口气，决定耍耍这些小迷妹们。他故意转个弯，这个地铁站非常大，而西门实际上是浪费了，因为那边几乎没人去，灯倒是很亮。刘帅为走到西门口，坑爹，连个保安都没有，出租车公交车站也都不在这边，刘帅为狡黠地转过身，朝着身后的人远远地喊一声：“别跟了，跟你们闹着玩的。”他笑了起来，帅气的酒窝可爱迷人，这年纪的男孩子，既像是精力旺盛的成熟男人，又带着男孩子的青春稚气。<br>
谁知他身后竟是三个陌生男子，手里拿着铁链。他面色大变，赶紧转过身准备逃，谁知身后又是一个人一下子把乙醚捂住他的口鼻。<br>
“fuck you。”刘帅为一把推开那个人，还好只吸入一点点，他赶紧朝边上跑去。他脑海里快速思考着，这群人是谁，杀人犯吗，难道是社会上沸沸扬扬的猎雄联盟，还是卖器官的？不管是哪个，三十六计走为上计。<br>
刘帅为的大长腿让他能跑得很快，他边跑边把手中的足球砸向一个人。“啊唔，臭小子，别让到嘴的壮肉跑了。”<br>
刘帅为突然脚下一痛，摔倒在地。原来其中一个人把铁链甩了出来砸中了他的帅气的脚踝。<br>
刘帅为不管疼痛赶紧站起来，继续跑。<br>
“臭小子，挺硬气。”这人又砸了一根铁棒出去。<br>
“啊。”刘帅为背后一阵剧痛，背后的肌肉闷声吃痛。他跪了下来，心想怎么办，这边好偏僻，难道要惨了。<br>
他张口嘶哑地喊呼救，帅气的男嗓撕心裂肺地怒吼着，不料一个布蒙过来，他一大口吸了空气，感觉整个世界都在摇晃。<br>
“这臭小子，汗津津的，好帅气啊。”阿周踢了踢刘帅为的公狗腰。汗水浸透了刘帅为的足球背心，诱人的胸肌和乳头看得人心荡漾。运动裤下的一个大包，躺下突起得更明显了。种马大帅哥啊。还有那双超级能跑的46码大帅脚，穿着白色的足球鞋，虽然脏了点，精壮的小腿包裹着足球袜，让人恨不得把它剥下来一阵啃。<br>
L市的地铁帅哥，滋味究竟如何呢？<br>
当刘帅为睁开他帅气深邃的眼眸时，发现自己被关在一个大玻璃柜里，这玻璃柜有10平方米的面积。玻璃似乎很厚。同样在玻璃柜里还有四个饥渴地盯着他胯下看的四个变态。<br>
“阿周，咱们从来没这么吃过啊。感觉好刺激啊，还没开吃我就已经馋虫勾起来了。”小宋咽了咽口水。“这样吃他，鲜活，又有挑战性，他既然这么能跑这么能挣扎，我们就感受下他健壮的身躯到底蕴藏着多少能量。”小天笑着说。<br>
小李，阿周，小天小宋四个猎熊联盟的核心，来到L市尝尝别市的新鲜的小鲜肉的味道。结果刚在地铁站就看到这个高大帅气的帅哥，抱着足球挎着背包，在等车。真是注定让他们吃啊。可是，他们这次想玩点刺激的。玻璃门的钥匙就在小天的手上，如果刘帅为能抢到钥匙去把门开了，还有机会逃走，因为外面大门是开着的。但是期间如果被吃了，那也只能对不起了。<br>
刘帅为看着小天挑衅的眼神，知道自己的希望就寄托在那串钥匙上。刘帅为二话不说，冲了过去。这帅哥小腿爆发力好强，速度真的很快。小天赶紧把钥匙丢给小李，同时自己一把抓住刘帅为的壮实的臂膀。刘帅为一把挣扎开，准备扑向小李，谁知阿周一下抓住刘帅为的脚踝。<br>
“你找死，变态。”刘帅为轻蔑一笑，一腿把阿周踢开到玻璃门边。此时小宋看准时机，帅哥的下盘正失守，小宋一个龙爪手把刘帅为的巨龙揉在手中。“啊混蛋，色魔。”刘帅为差点疼得失去力量。他一拳头打过去，却被小天抓住手臂，小李趁机抓住肌肉帅哥的另一只手。刘帅为看到钥匙被放进了小李的口袋里。他好急啊，马上扑腾起来，嘶吼一声，但是小宋用力一揉，巨龙被揉得膨胀了。“帅哥，力气使不出来了吧。”阿周起来，抱住刘帅为的两条精壮的带脚毛的帅脚，一下子脱下刘帅为的足球鞋。足球袜带着淡淡的汗味，让四人胃口大开。“别玩阴的，有本事。啊。”刘帅为被撸了起来，隔着丝薄的运动裤和内裤，刘帅为的巨龙在觉醒。刘帅为毕竟是阳刚火爆的帅哥，又禁欲了两个月，现在真的是挡不住。没两下，他精关失守，一股股白色琼浆喷出，小李赶忙隔着运动裤，把汗水，乳浆，都吸干了。帅哥别停，继续啊。“可恶，别动了，我快，啊，不行了。”小李快速把这位肌肉帅哥的把儿继续套弄着。“帅哥，我们还要喝，我们还没喝够。”“不要啊，我的精力。”阿周和小天直接嘴放上去轮流吸，小李抓着刘帅为壮实的手臂，小宋抓着他利落帅气的脚踝，疯狂地摩擦着足球长筒袜，吮吸着他脚趾的汗水。小李则舔着刘帅为油光发亮的肥壮的上臂，太香了，忍不住小口咬着他，好有嚼劲啊，筋肉帅哥的荷尔蒙气息。<br>
有那么一瞬间，刘帅为感觉是不是要在这种被四个人舔舐的飘飘欲仙中放弃抵抗得了。但是他马上让自己中断这种可怕的想法，然后看准四人放松的时机，用尽仅剩的精力一下子踢开正在舔足球长筒袜的小宋，两拳打开小李和阿周，用胯下的肉龙顶开正在吮吸的小天。然后他一把夺过钥匙，冲向玻璃门门口。有希望。他激动地用钥匙插进去。谁知阿周从他背后一下子勒住他粗壮的脖子，他发出青春帅哥的怒吼。绝不能功亏一篑。可惜他已经快到强弩之末。此时小天小宋分开刘帅为的白袜大帅脚，而小李一下子从帅为背后来了个海底捞月。啊。<br>
帅为汗水一滴滴滴落，巨龙被套弄得又快精关难守。小李一口含住帅为的巨龙，用力吮吸起来。小李的吸力非常强大，帅为感觉精力涣散，四肢瞬间无力下来。小李感受到帅为的雄性力量不断被自己吞食，此时一身的完美肌肉已经虚有其表，可以吃了。<br>
帅为快动不了了，浑身不断抽搐着，白浆不断喷出。小天小宋一人一只脚，开始大力啃食起来。这精壮的足球帅哥的大脚，肉质丰富，口感Q弹，上面的血管和肌肉让人欲罢不能。太性感了。帅为的白袜破损了，里面的香甜脚肉被一点点吃掉。<br>
“不要吃我，我还是个高中，生，呃。”<br>
“高中帅哥，你叫啥？”<br>
“哥是刘帅为，放过我，我兄弟就放过你，你们。”刘帅为感觉全身酸麻又疼痛。这时阿周趴上来按住帅哥的胸膛，抚摸着两块壮硕的胸肌以及上面的两颗葡萄。<br>
“刘大帅哥，你真是太性感了。你的汗水让你味道无与伦比啊。我就不客气了啊。”阿周一口啃住刘帅为的左胸肌。刘帅为肥厚的左胸肌不断地跳动，似乎在企图逃脱阿周的贪婪大口。阿周撕开刘帅为的足球队服，汗津津的胸肌和腹肌映入眼帘。太养眼了。阿周抚摸着刘帅为上下起伏的腹肌，一口口咬着他的胸肌。<br>
“不要啊，我的帅脚，我的胸大肌，我的，我的大肉棒。”<br>
小天似乎也想吸刘帅为的白浆，可是套弄半天只是空炮，小天一怒，拿出钥匙慢慢刺入到刘帅为的巨龙管子里。刘帅为拼命挣扎顶起胯下，指望能把钥匙顶出去，好痛啊。小天看见帅为越顶越高兴，越用力往下塞，直到整把钥匙塞进孔中。“你不是要钥匙吗？给你啦，你去开门啊，哈哈。”“不要，不要钥匙，好痛，呃啊。”刘帅为继续顶起胯下，小天见状用力捏住刘帅为两颗大鹅蛋，用力揉碎。“啊，啊啊。我的，我的蛋。”小天把钥匙挤出来，白色浆液带着黄色蛋黄一起出来，小天赶紧嘴放上去吮吸着，一口又一口，真是太丰富了这储量，不愧是禁欲两个月的种马大帅哥啊。<br>
“你们，杀了我吧。”刘帅为痛苦地闭上眼睛。<br>
“刘大帅哥，你的肌肉太壮实了，我们要好好品尝啊。”阿周一口咬下刘帅为的左乳头，吃掉了。真是好吃。阿周继续啃着刘帅为的大胸肌，上面的肉好香嫩，好有嚼劲，好有生命力。从一个年轻生命里剥出血肉吃掉，这雄壮鲜活的小鲜肉，真的是小鲜肉啊。小李用那把钥匙的钝锯齿，用力割开刘帅为的腹肌，一块又一快。因为很钝，所以割得非常吃力，可是却非常有趣。刘帅为感觉浑身疼痛难忍，却说不出话来了。他感到自己年轻的肉体被四个人压着吃。他辛苦锻炼的胸肌，腹肌，被他们拿去一阵狂啃。那壮硕的胸肉，看着十分可爱。而一条条腹肌肉，从他的公狗腰割下，被吃得欲罢不能。他感到下半身十分疼痛，他的足球长筒袜已经破碎不堪，里面精壮的小腿肉真的是最有劲道的。不愧是足球帅哥的脚肉，结实，鲜活，有弹性。<br>
“放，过我，吧，别，别吃了，我还小，啊。”<br>
“好肉，好肉。这肌肉，真不是盖的。”<br>
刘帅为努力想坐起身，都被狠狠压在下面，对自己的肉体无能为力。刘帅为好绝望，他的集训，努力，锻炼，都变得好没意义，只是变成别人的晚餐了而已。他看着房间的钟表，指针一下下指向他生命的终点。他的生命力太旺盛，真的撑了好久啊。他真没想到，自己只是训练完，坐个地铁想回家洗澡，洗掉自己的汗水，让自己更帅，结果，这些人都在舔舐自己的汗水，吃着自己的完美肉体。小天突然握住刘帅为的挺拔的巨龙，把里面的白浆和蛋黄仅剩的再挤出来吸光，然后一口咬住刘帅为的巨龙，“滋补人鞭，年轻粗壮，鲜活有肉。活吃最补啦。”小天用力吃起刘帅为的巨龙起来。刘帅为的帅气的脖子上喉结上下鼓动，帅气的脸庞上带着绝望和痛苦，却在最后释然起来：“也只能这样了，你们，好好吃掉我吧。”<br>
真的没想到，自己堂堂地铁帅哥，下场竟然是四个猥琐男的快餐一道而已。</p>



<p>L市的警察局炸开了锅。<br>
“夏侯队长，猎雄联盟又来了？”24岁帅气警员余星海皱起眉头问道。<br>
“是的，此事非同小可，我们重案组六个人必须要趁着他们还没觉察，端掉他们，以绝后患。”夏侯骏英俊帅气的脸庞上写满了凝重。<br>
没错，自从L市吃人狂魔高中生方晓投案自首后，L市再也没有出现高中肌肉帅哥被宰杀的事件了。直到昨天接到市民报警，网红地铁帅哥刘帅为被吃，L市又再次满城风雨了。<br>
死在方晓口中的帅哥有：篮球帅哥许振成和付霄决，足球帅哥孙靖仇，梁小海，张海帆。<br>
此后沉寂了八个月。当人们已经渐渐淡忘的时候，刘帅为的惨死又给L市蒙上了一层阴云。<br>
当夏侯骏赶到现场时，大大的玻璃房间里是刘帅为1.8的森白骨架，满地鲜血，破掉的长筒足球袜脏脏的，散发着雄性的气息。足球队服上染满鲜血和汗水。还有那特大号的性感四角内裤被撕破了，放在一旁，上面全是口水和精斑。<br>
电视上正在播放着新闻。思博特体育用品器材集团总裁简朴正在对记者发言：“我的儿子简亦繁，一定是被猎雄联盟吃掉的。国家不能不作为，人民的生命危在旦夕，我就算破产，也要和猎雄联盟斗争到底。”<br>
“简先生，请问您为什么这么笃定您的儿子一定是被吃掉的呢？”记者追问道。<br>
“因为如果你们看见过我儿子生前的照片，就知道他的肌肉练得有多么好，，肉质多么鲜嫩，真的是大学生小鲜肉，那胸肌，结实的手臂，那一块块腹肌，还有那话儿，不愧是我的儿子•••”说得简朴自己咽了咽口水，而一群记者也都脸红得不得了。<br>
新闻被主持人中断了，新闻上的主持人补充道，“社会上这个猎雄联盟的组织，已经有组织有预谋地制造了多起谋杀案，手段极其残忍，在个别城市尤为猖狂。有关部门应加强打击力度，全面围剿该组织。也请老百姓们放心，任何危害国家人民利益的组织，都将被取缔。下面播送一则简讯。”电视被关掉了。<br>
“夏侯队长，水蛭称猎雄联盟这次来了很多人，双马帮的汪超凡也在这里。他们今晚的集会地点是天娱。”罗旭峰汇报道。<br>
罗旭峰口中的这个水蛭，是渗透在双马帮内部的间谍帅哥孔向阳。此时猎雄联盟来L市的事情孔向阳也是后来才得知。<br>
L市此时汇聚了Max省的重案2组六个成员，包括随同超凡哥来到L市的孔向阳。他们是：严谨果决的夏侯骏队长，帅气阳光的余星海，强壮勇猛的罗旭峰，间谍帅哥孔向阳，能文能武的江上帆，神枪手李双扬。<br>
“这次行动代号为猎枪。专杀那些肉食动物。”副队长江上帆慢条斯理地说，“我们的计划安排是这样部署的：夏侯带着余星海，今晚9点部署特警部队突袭。罗旭峰，我和李双扬与孔向阳里应外合，将猎雄联盟，汪超凡一网打尽。如果我们出现意外伤亡，夏侯和余星海会赶过来支援。据孔向阳描述，大部分猎雄联盟成员都是不入流的怂包，只有季勇和汪超凡才是狠角色。今晚半夜，我们就剿灭整个双马帮。”<br>
“是。”<br>
晚上7点半，夏侯骏带着余星海做成便车来到了天娱。天娱是L市最大的娱乐会所，此时猎雄联盟，双马帮的弟兄们，和超凡哥老勇正在庆祝超凡哥的寿辰。<br>
“来来来大家喝酒。我老勇先敬超凡哥一杯，祝超凡哥36岁生日快乐。以后我们兄弟们誓死追随超凡哥，大碗喝酒，大块吃肉，有福同享，有难同当。”<br>
天娱里面歌舞升平，整个双马帮还不知道危险的临近。<br>
“我水蛭第二个敬超凡哥，祝超凡哥财源广进，万事顺心。”水蛭算是整个双马帮最帅气的男人了。27岁的他高大挺拔，睿智深邃的眉宇是谁也看不透的缜密心思，英挺的鼻梁和帅气的薄唇，刀削斧凿的俊脸让无数男人都羡慕不已。<br>
“哈哈，谢谢老勇，谢谢水蛭。我今天高兴，兄弟们尽情喝，这场子，酒水，我都已经包下来了。。”<br>
外面，武警部队已经部署完毕，狙击手在天娱会所斜对角的武陵大厦十楼做好了准备。<br>
天娱会所外面是站岗的几个双马帮的人。<br>
距离9点行动还有一个多小时，坐在车里的余星海百无聊赖地刷着朋友圈，他的帅嘴正叼着一根牙签，细细地啃着。<br>
夏侯骏单手握着方向盘，另一只手放在小腹上，这是他的习惯动作。<br>
“夏侯队长，我这坐后面的人，要是不了解你的话，还以为你在边握方向盘边自慰呢。”余星海坏坏地笑了起来。他笑起来真的太萌太帅了，深邃的瞳孔和浅浅的酒窝，就像一片灿烂的星海。<br>
“你小子能别瞎胡闹么？接下来是大行动，这双马帮嚣张跋扈十多年，而下属的新晋组织猎雄联盟，更是杀人不眨眼，我们不能在这节骨眼上还吊儿郎当的。”<br>
“是是是。我知道了。”余星海觉得后座放脚的位置根本不够宽，放不了他的大长腿，于是一下子把脚跨到副驾驶和驾驶的座位之间，抖动着刚买的蓝黑色耐克篮球鞋。这45码大脚确实会让人心猿意马哦。<br>
“你小子，现在不算下班算加班，你穿着制服却踩着篮球鞋？”<br>
“夏侯队长，这可是新款，我从美国代购过来的。超帅有没有？”余星海故意把大帅脚放在了夏侯骏的大腿上。<br>
“把你的臭脚拿开，死小子。”夏侯一下子推开余星海的篮球大脚。<br>
“夏侯队长，你会不会打篮球啊。我看你只去健身房，我告诉你，那里锻炼出来的，只是表面功夫，瞧瞧我这腹肌，都是打篮球锻炼出来的。”<br>
“滚滚滚。你给我消停点。”<br>
“明天我们去打篮球吧。”<br>
“滚。”<br>
此时副队长江上帆，带着罗旭峰李双扬到达了地点B。<br>
“我们在此守株待兔。”<br>
“嗯。”<br>
9点到了，夏侯骏拿出对讲机：“一号部队正门突入，狙击手掩护，二号部队后面突入，消灭所有双马帮的反抗分子。”<br>
一声令下，大战一触即发。门口的站岗人员一下子就被狙击手打死了。<br>
“外面什么情况？”一群小混混冲出来，手上都拿着枪械。一号部队突入，开始了火拼。<br>
“超凡哥，不好了，警察。”一个混混冲进来大喊。<br>
“水蛭，你带超凡哥和猎雄联盟先走后门，我和兄弟们顶住前门。”老勇拿出手枪，一挥手兄弟们就跟着出去了一半。<br>
“水蛭，带我走。”超凡哥站起身。<br>
“嗯。其余兄弟跟上我，保护好超凡哥。”水蛭和超凡哥来到了后门。<br>
“后门二号部队突入，注意不要误伤了孔向阳同志。”<br>
后门被踢开了，武警部队一下子冲进来，打死了好几个兄弟。<br>
“不好，超凡哥，后门有警察，我们走偏门。”<br>
“可恶的警察，竟然敢对我下手，行，今晚我先让步，若是让我超凡哥活着，我要端了你们警察老窝。水蛭，保护我，阿周，小天，小李，阿林，跟上。”<br>
水蛭一脚踢开边门，带着超凡哥几人冲进地下车库。远远看见老勇冲下来。<br>
“老勇，你来得正好，我们赶紧先撤。”水蛭丢了一把车钥匙给老勇。<br>
“走，我们离开L市。”<br>
三辆黑色小车开走了。<br>
中间那辆，水蛭，老勇，阿周和超凡哥。<br>
“我们去哪，超凡哥？”老勇问道。<br>
“恐怕这么大行动，整个L市已经被封锁了。”超凡哥沉思着。<br>
“贸然冲出城外，恐怕会引起追逐战，最后结果很难说。”水蛭说，“不如我们去比较低调的地方避避风头。过四五天再出城？”<br>
“可是，什么地方比较隐蔽啊，L市我们都是第一次来，不熟悉啊。”老勇说。<br>
“老勇，你忘了我水蛭的老家就是L市了么？”<br>
“水蛭，你说吧，去哪里比较好？”超凡哥握紧拳头，猛烈地锤了下玻璃窗，“条子们，这笔帐我超凡要和你们算清楚。每个兄弟的血都要你们双倍奉还。”<br>
“超凡哥，L市的江北大学，武陵校区，是新建校区，里面正在施工，晚上没人，保安都没有，大门估计也是没做好。那里我们可以度过几天。边上白湾校区都是大学生，我想伙食大餐也是有着落的。”<br>
“大学生啊，好啊。”阿周咽了咽口水。<br>
“好主意，大学那么大，那个新校区一定也有竣工的建筑，白天既没有建筑工人，又没有别的那么多闲杂人等。”超凡哥点了点头，“水蛭，当初没有吃掉你，果然是对的，给我一条好路走啊。”超凡哥搂住水蛭，一头埋进水蛭帅气的脖子里深吸了一口，“虽然你这么man，这么香。”<br>
“超凡哥，你帮了我这么多，我为你两肋插刀都没问题。放心吧，此次劫难过后，必有后福啊。”<br>
“罗旭峰，李双扬，那边清剿行动已经开始，我估计超凡哥核心人员已经往我们这里前进了。”<br>
李双扬擦着自己手上的手枪，冷笑道：“孔向阳，这间谍战术玩得真6。”<br>
“江队长，就等他们来，我老罗要打得他们生不如死。”罗旭峰憨笑着撩起袖子，展示了下自己的肱二头肌，武陵校区的月色清亮，把他的肌肉线条照得格外美丽。<br>
“来了。他们。”江上帆看见三辆黑色小轿车开进校区，开进未完成的地下车库。<br>
“我去会会他们。”李双扬把手枪放入腰间。<br>
罗旭峰二话不说马上跟了上去。<br>
黑色奥迪门一开，一个小混混头一探出，没人，很好。<br>
他们全部走上了楼。然后分散开站岗，超凡哥老勇水蛭阿周在科技楼三楼大教室。<br>
李双扬远远看见，说：“老罗别冲动，我们现在马上去杀进去，等于告诉他们这位置是事先就暴露的，那么孔向阳就有危险了。汪超凡那么聪明，马上会意识到自己中计的。我们得等到半夜，他们放松了警惕，进去立马全部干掉才行。”<br>
“我知道，我老罗四肢发达，头脑却不简单。江队长说要1点行动的，我不会乱来。”<br>
此时李双扬和罗旭峰躲在艺术楼三楼，就在科技楼边。而江上帆正在武陵校区门口等待夏侯骏和余星海的到来。<br>
一场斗智斗勇的厮杀即将上演。</p>



<p>江上帆此刻正在校门口等待夏侯队长的车。按照计划 大约再过四十分钟夏侯队长就会过来了。<br>
今年28岁的江上帆，诠释了什么叫做成熟的男人。成熟稳重的俊朗脸庞，性感粗犷的稀疏胡渣，被帅气军装包裹着的高大结实的身材，宽阔的肩膀，和几乎快撑开纽扣的性感胸肌，让人对他想入非非。他常被人戏称是终极制服杀手，行走的荷尔蒙。<br>
此刻他正坐在门口草地上踏着步子跟着节奏哼小曲，帅气的马靴有节奏地踩动。突然他听到汽车的声响越来越近。<br>
“看来是那边大战顺利解决，提前过来了。”江上帆脸上露出帅气的笑容。他站起来，走到校门口，看到一辆车驶到他面前。“情况不对，不是队长的车。”江上帆掏出手枪，对准车里人。车里下来五个混混，也都拿着枪对着他。<br>
“不行，如果我鸣枪，会打草惊蛇。空旷的校园，汪超凡一定会听到动静，任务就前功尽弃了。”江上帆犹豫了那么一瞬间，一个混混射出了电击枪子弹。<br>
只见几条线连着弹头射入江上帆饱满的胸口，一阵麻痹袭来，他浑身颤抖，倒了下去。<br>
这辆车后又开来四五辆车，全部都是混混下来，聚集在江上帆的身边。<br>
“臭条子，一个人也敢挡路，正好超凡哥夜宵没吃，送个条子给他当见面礼。”领头的这个混混，就是超凡哥双马帮三当家鬼牙。鬼牙蹲下来捏起江上帆的脸，哼，还蛮帅气的嘛。这身材，很有肉啊。他把江上帆翻了过来，撕开他的警服，可能是天气热的缘故，江上帆里面只穿了一件白色紧身背心，汗津津的背心一股浓浓的荷尔蒙汗味，肥厚的胸肌块在路灯下显得那么诱人。<br>
“极品啊，把他装进车里。”<br>
而此时艺术楼三楼，李双扬和罗旭峰还在待命。<br>
“扬，我有点尿急，去解决一下。对面那伙人你先帮忙看着怎么样。”罗旭峰挠了挠头。<br>
“你去吧，别掉进厕所就好。”李双扬自顾自擦着手枪。<br>
“好叻，那就拜托你啦兄弟。”<br>
“赶紧滚，怎么感觉你像是去偷懒打炮的。”<br>
“嘿嘿，轻松轻松。”<br>
罗旭峰找了好久 发现艺术楼厕所只有一楼是做好了的，也确实花了不少时间。他不知道，整个新校区，最好的厕所也就是这个。当罗旭峰在坑位那边看小黄书的时候，阿林，小天结伴来上厕所了。<br>
“好饿啊阿林，边上的大学生这么多，我估计这个点还有在篮球馆打篮球的，我们去骗一个过来怎么样？”小天说。<br>
“好啊，等我上完厕所我们就一起去试试水。”<br>
罗旭峰赶紧收起手机，屏住呼吸。该死，自己才刚刚到高潮，还没爆发呢，来了两个猎雄联盟的。他赶紧把涨大的巨龙塞进紧绷的警裤里，却不敢收紧皮带，因为皮带会发出哒哒哒的声音。咋么办。不如趁他们没防备，突然开门把他们打死吧。罗旭峰缓缓掏出手?枪。不行，如果开枪，动静太大。他想了一会，决定肉搏。自己是重案组六个人里的散打最强者，打这两个小喽啰应该不在话下。<br>
正在阿林小天靠近的时候，罗旭峰突然打开门，用门砸了阿林一下。一拳把小天打得一脸懵逼。<br>
阿林万万没想到自己来上个厕所 ，会突然碰见一个身高1.8的结实帅警把自己打成狗。<br>
阿林捂着鼻子擦着鼻血，端详着这个结实的帅警。粗犷的警?服上面两个扣子没扣，露出胸肌间的小沟。下面警裤没穿好，皮带还拖在地上。<br>
“警察，上，做了他。”小天扑了上来。<br>
罗旭峰打他跟玩似的，一个扫堂腿就把小天撂倒了，然后一拳砸下去，还好小天灵活躲开了。罗旭峰皱了皱眉头，确实一拳砸在地板上是蛮痛的。阿林冲过去抱住罗旭烽的大腿，另一只手伸上去企图夺蛋，却被罗旭烽夹住生生扭断了。为了防止阿林惨叫，罗旭烽电光石火之间，捂住阿林的嘴把他脖子一扭。吃了那么多帅哥的阿林，一下子死在了罗旭峰帅气健壮的臂弯之中。小天拿起边上一根塑料水管砸到罗旭烽的头上。流了一点点血。罗旭峰放下阿林死不瞑目的尸体，掏出手?枪对准小天，“不许动，乖乖跟我。啊，我擦，谁？”罗旭峰感觉自己下体一阵剧痛，低下头发现阿林一只手死死拧住自己威猛壮硕的鸡巴，模模糊糊地说“我要精元，我要卵黄。”原来刚刚那下还没死透，弥留之际还想着吸食帅哥的大鸡巴呢。<br>
“找死。”罗旭峰一下子坐下去，把阿林最后一口气坐断了，“你们这些杀人犯，我老罗恨不得把你们就地处决。”说罢他一只手拿着手枪对着小天，一只手费力地企图扣开阿林僵硬冰冷的手，那只手还执着地握着罗旭峰挺拔的鸡吧。刚刚他们俩没进来之前罗旭烽还在看黄书，本来就根本没消下来，现在被阿林这么一握，真快把持不住了。一股颤抖般的快感向他一阵阵袭来。<br>
小天虽然看着罗旭烽，那豪放的坐姿，帅气狂放的脸庞，敞胸露怀的警服，拖地的皮带，觉得自己快被罗旭峰勾走魂了。可是他还是不敢动。刚才罗旭峰解决阿林只是一瞬间，真觉得自己遇到狠角色了，只能先投降。<br>
罗旭峰准备掏出手铐，突然背后感觉有个黑影。他想转过身但是鸡巴被阿林扣着，只能转过头，却看见老勇阴狠的表情。“臭条子，你才是找死。”老勇一锤子砸下去，罗旭烽被打得头破血流眼冒金星。他不能倒下，不然任务会失败。罗旭烽用力站起来，拖着阿林的手站了起来，用手铐把老勇的脸砸破了。老勇也是个狠角色，一下子掐住罗旭烽。奈何罗旭烽太高老勇几乎掐不住。老勇看见罗旭峰下体那鼓起的帐篷被阿林抓着紧紧的，想必快射了。射了他就会损失一部分体力，老勇大喊“小天，用皮带勒住他，窒息的帅哥会勃起的。”小天马上抽出罗旭烽的帅气军用皮带，一把勒住罗旭峰。罗旭峰的喉结上下鼓动，粗粗的脖子涨红了，快要呼吸困难了。他松开了抓住老勇的手。加上阿林手的刺激，罗旭峰忍不住精关不守，警裤前面瞬间湿了一滩。而老勇拿起那根塑料管，用力一砸，罗旭峰这1.8的肌肉猛兽，终于倒在了地上。<br>
“小天，情况不妙。这是个警察。恐怕这地方还会有其他条子。我们先把他拉回去，找超凡哥商量对策。”老勇说。<br>
小天视线都快挪不开地上那头壮硕鲜美的肌肉雄驴了，只是木讷地点点头回答说“嗯，我们把他拉出去吃了。”<br>
此时李双扬听到楼下有声音。是汽车发动的声音。李双扬收好枪支，小心翼翼地走下楼去地下车库。<br>
果然，地下车库进来五辆车，清一色黑色宝马。下车24个人。双马帮的增援？！糟了，得通知夏侯队长，他们两个来还不够，还得调武警部队过来。<br>
他正准备后退，却发现领头的鬼牙叫人从后备箱抬出来的江上帆。<br>
“糟糕，副队长被抓了。”李双扬掏出手机，发了简讯“sos，人不够。” 突然手机震动响了，是小琴的电话！该死。他把手机按了掉，太晚了。<br>
“什么人？”鬼牙带领一群人冲过去，李双扬一咬牙，冲出来，手上两把手枪一枪一个人，枪枪致命。不愧是神枪手。鬼牙赶紧躲车门后面。然后从车底下看见李双阳帅气的大脚。砰。李双扬脚部一阵剧痛，该死。李双扬跪在了地上，趁机鬼牙站起来一枪一下，把李双扬的手掌打穿了。两把手枪掉到了地上。<br>
这么多兄弟，这么多兄弟死在你手上，我鬼牙要是不折磨死你，就天打雷劈。<br>
鬼牙冲过去，一 枪把把李双扬打晕了。<br>
科学楼三楼大厅<br>
“超凡哥，好消息是这三个警?察被我们抓了，坏消息是，我们这地点等于暴露了。”老勇和鬼牙对超凡哥汇报。<br>
“这地方，谁能暴露呢？”超凡哥沉思着，“不过第二批增援马上要到了，我们不用担心，第二批那七十几个兄弟，足够把L市警?察局端掉了。”<br>
而现在，让我们来点夜宵狂欢下吧兄弟们。<br>
此刻孔向阳已经头皮发麻了。副队长江上帆被绑在一个烤架上，李双扬被放在一个大锅的边上，他的双手都被打穿了，帅气的大脚被打伤了一只。而罗旭峰满头鲜血，被丢在一个大锅边。<br>
“哟，荷尔蒙帅哥醒啦，条子哥，说你叫啥名字？”<br>
“哼，江上帆。要杀要剐悉听尊便，给我个痛快。”<br>
“哟，是条汉子啊。行啊，待会让你舒舒服服地被吃完，绝不浪费。”超凡哥病态地笑着，“哈哈哈哈，都没吃过警察，尝尝我们的宿敌味道如何真是不错啊。对了江上帆大帅哥，那个被打穿双手的帅哥和那个精壮汉子叫啥名字？”<br>
“什么？”江上帆一看，才发现，“李双扬，罗旭峰，你们醒醒！”<br>
“哈哈哈，李双扬，你杀了我鬼牙那么多兄弟，看我怎么收拾你。”<br>
“罗旭峰，我们猎雄联盟要为阿林报仇。”<br>
全场沸沸扬扬，几十号人正在磨刀霍霍向壮男呢。<br>
“江上帆，你们是什么警察。”<br>
“我们是重案组的。”<br>
“你们还有多少人在这里埋伏？”<br>
“埋伏？就我们三个，我是队长，武警部队还没到，不然你们必死。”江上帆知道自己不能暴露队员的身份。<br>
此时水蛭知道自己如果太过沉默会被怀疑，便说，“我只是随机想到这个地方，鬼牙组的人这么迟才到，鬼牙组不可能是告密的。”<br>
“废话，水蛭我告诉你，我鬼牙和众兄弟都是忠心耿耿。”<br>
“而接下来的七十几位兄弟更不可能是高密的了。告密的，恐怕是老勇组的或是猎雄联盟核心成员之一。当然，不一定只有一个人。”水蛭继续分析道，“而我一直呆在老勇组，知道老勇的兄弟都是铁血汉子不会干偷鸡摸狗的事情。恐怕只有猎雄联盟这个帮内附庸组织令人怀疑呢！”<br>
阿周大喊，“水蛭你别血口喷人，这地方是你提出的，搞不好是你一开始设的局。”<br>
“阿周，你以为我是诸葛亮么？未卜先知。别自己站不住脚就反咬别人一口。”<br>
“你这么帅这么有肉，我还真想咬你一口，不，是几口。”<br>
“你！”<br>
“别吵了。”超凡哥挥挥手，“待会赤鹰组来我们就啥都不怕了，现在不要吵了，先把这顿大餐吃饱。夜宵：帅警肌肉盛宴开始吧。水蛭，你去把李双扬大帅哥边上的油锅里的油弄热，老勇把罗旭峰边上的锅里高汤烧起来，这边江上帆大队长的烤肉架烤火烤起来。”<br>
“是。”<br>
油煎帅警李双扬，烹煮高汤肌肉雄驴罗旭峰，熏烤行走的荷尔蒙江上帆，一场盛宴开始了。<br>
鬼牙剥开李双扬的警服，撕开里面的衬衣，拉掉李双扬的皮带，脱下李双扬的大帅靴和警裤。一个精壮油亮的肉体热腾腾的出现了。孔向阳在热油。<br>
“水蛭，你火开大一点，慢吞吞的，我们要吃了这家伙替鬼牙组死去的兄弟报仇啊。”<br>
“嗯，我开大。”<br>
鬼牙趁这个时间，啃住李双扬性感大脚掌，灰袜带着汗味和血迹，好man。他恨不得把脚趾头饱满的肉都啃下来。鬼牙组的混混揉着李双扬的大肉棒。李双扬被揉醒了，“混蛋，住手，不要，饿啊。”李双扬被狠狠按在地上，两片精壮的胸肌被人用力吮吸着。他刚要说话，被一个混混捏住帅嘴舌吻，“帅哥的口水，好甜。”<br>
油锅热好了，鬼牙推开水蛭，抬起李双扬，狠狠把他丢进平底油锅中。刺啦，滋滋滋。一股煎肉的香气扑鼻而来，伴随着李双扬帅气的吼叫。“呃呃呃呃，啊啊啊啊啊。”油花蹦蹦跳跳在李双扬的后背，大腿，鲜嫩的屁股，大脚跟，健硕的臂膀。<br>
水蛭别过脸去不敢看，此刻他不能暴露。<br>
“哈哈，好香啊，上油。”鬼牙大叫。<br>
一勺热油被兜过来，向李双扬靠近。<br>
“不要，不要，杀了我吧，不要煎了。”李双扬的胸口剧烈起伏，他的恐惧到达了极点。<br>
滋滋滋。热油倒在了李双扬紧身三角内裤上，那根被撸勃起的大香肠，瞬间变成了油爆大香肠。鬼牙撕开李双扬的内裤。发现这根香肠足足有22cm长，直径有5cm粗。难怪小琴每晚都迫不及待等着双扬回家。那下面两颗肉丸此刻在油汤里跳动，一股股精液喷出，在油汤里变成了蛋花。<br>
几个弟兄开始啃李双扬的大肉脚了。还有他的手掌。毕竟中了枪，先吃才好。<br>
罗旭峰被整个放进高汤大锅中。锅里各种菜和酱汁，香气还未散开。因为锅里的汤还没热。罗旭峰也还没醒过来。<br>
而江上帆下面已经开火了。他的衣服被扒掉，只有一件汗津津的白色紧身背心，一条四角白色内裤，一双性感黑袜。火焰灼热地炙烤着他的肉。他浑身汗水滴落，在火中发出滋滋滋的声音。<br>
“你们住手，不要吃双扬和旭峰，就吃我吧。我很好吃。”江上帆艰难地说。烟熏果木的味道很呛，他极度难受。<br>
“你是很好吃没错，不过鬼牙是不会放过李双扬的，小天也不会放过罗旭峰。”阿周说。<br>
“你们这群杀人魔，会遭到报应的。”李双扬在油锅上怒吼道。<br>
一勺油泼到李双扬的胸肌上，滋滋滋。两片金黄饱满的胸肌诱人馋虫啊。鬼牙一口咬住左块胸肌，外酥里嫩，香气扑鼻啊。汗水的味道，肌肉的嚼劲令人欲罢不能。“啊啊啊啊，我，啊啊啊，卧槽。别吃了，啊啊啊。”<br>
“好吃，这肉太美味了。”鬼牙激动地继续吃下去。<br>
结实的特警胸肌，锻炼得不肥不腻，而是Q弹爽滑，现在被油炸过之后，更是外焦里嫩，酥脆可口。李双扬感觉自己的胸口火辣辣地疼，一块块红肉从自己的胸口被陌生的牙齿扯出，他能清晰地听到这群人口里咀嚼他的帅胸肌肉的声音，听着就觉得很有嚼劲儿。<br>
“三当家，我们来点有意思的事。这帅哥脸这么帅，脑子估计好吃啊。吃吃看怎么样？”<br>
“好啊。试试。”<br>
鬼牙的手下抓住李双扬帅气的头颅，拿出电钻。<br>
“不，不要，混蛋，老子的，不要碰老子。吃老子的胸肌，老子的肱二头肌，不要碰老子的帅脸。”李双扬恐惧地看着那个电钻越来越近。吱吱吱吱，电钻钻进李双扬的额头，直接钻开脑门，你甚至能看见这个巨屌帅哥的脑子了。<br>
鬼牙两手抓住李双扬的头，李双扬眼看着鬼牙的嘴越来越近，贴近了自己的额头那个三指宽的圆形洞洞。鬼牙用力一吮吸，啊啊啊。李双扬的脑子被强力的吸力吸出脑浆，被鬼牙狠狠地抽食着。这种痛苦谁能体会，活生生被人从一个小洞里吸出脑浆。<br>
疼痛麻痹着李双扬的知觉，他已经思维一片混沌。他想起了他老婆在他身下的娇喘，想起自己一个晚上干七次的新婚之夜。想起自己部队的时候被队友们抬起来绑着撸。然后是一片灰暗。<br>
也许，这就是自己的结局，自己辛苦锻炼出的帅气肌肉，自己骄傲了半辈子的无敌大屌，自己英俊逼人的帅脸，这些，都不过是别人现在果腹用的晚餐而已吧。<br>
鬼牙吸完了李双扬的脑浆，这生脑活吃，真的太过瘾了，还能感受到这个帅哥活活地挣扎，可惜挣扎也没用，头再怎么摇，还不是被自己吸食了。鬼牙看着那个洞，有点不爽，还难以解气。<br>
有洞，那就干一干吧。<br>
说罢鬼牙脱下裤子，把自己的屌硬生生插进李双扬帅气的额头，那个洞里。<br>
“我让你打枪，今天老子打死你。”鬼牙用力抽插着，里面还有些脑浆，湿湿的，这个洞又紧紧的，让鬼牙插得好爽。<br>
“双扬，我要替你报仇，”江上帆拼命挺直身体，希望抬高身体，下面真的太烫了。可是他鼓动的腹肌，胸肌，肱二头肌反而让超凡哥胃口大开。“别扑腾了，再扑腾，熟得慢你越痛苦。”超凡哥文了闻江上帆的大黑袜帅脚。好香啊。先吃吃看吧。一口下去，黑袜破了掉，汁水从饱满的脚弓喷出。好吃啊。<br>
“呃呃，我的狂放大帅脚。混蛋。汪超凡你个混蛋。”<br>
江上帆帅气的脚毛开始卷曲，烧光了。肌肉腿上肉开始熟起来。他又被翻了过来，两片大胸肉，肥厚而有劲道，被灼热地炙烤着。那八块腹肌此刻像韩国年糕一样黄黄的有弹性。<br>
而此时罗旭峰的高汤开始变烫了。一个个泡泡浮上来。罗旭峰醒了，可是浑身已经被烫麻痹了。温水煮壮男啊。<br>
“江上帆，李双扬，呃呃呃呃，我。”罗旭峰浑身都动弹不得，只觉得锅内热汤味道越来越浓。自己的警服还穿着，已经湿透了粘在自己的雄壮身躯上。他感到裤子也没有脱，甚至自己的皮靴也没有脱。这群人没把自己脱光直接穿着警察服下锅煮啊。胸肌腹肌在自己的警服中跳动，变熟，自己的鸡吧越来越烫。一个人把自己用大铲子捞到了汤表面。果然，自己啥都没脱，不像江上帆和李双扬。虽然现在不是感叹江上帆和李双扬身材的时候，不过不得不说这两位的身材简直是大卫雕塑，阿波罗的化身。<br>
此时有个人捏住了罗旭峰的裤子，解开。<br>
罗旭峰想说话却发现自己舌头喉咙烫伤了说不出，只能啊啊啊。而且浑身不能动，只能看着那个人褪下自己的内裤。握住自己半熟的鸡吧。<br>
“趁着还没熟透，把他精液打出来，当汤里最后一份秘制酱汁。”<br>
原来是这样。罗旭峰好想反抗，却只能眼睁睁看着那双陌生的手握着自己20cm的大鸡吧不断套弄。这家伙技术太好了，一股快感从罗旭峰快要无感的体内涌出。啊啊啊。一股股白浆男汁射出，点缀着这锅高汤，香气四溢。<br>
而孔向阳看着这个场景，偷偷用手机按了密信给夏侯骏。<br>
这场帅警肌肉盛宴，看来已经盛大开场了。</p>



<p>此时的科技楼里一片狂欢。空气中弥漫着烟熏肌肉江上帆和油煎李双扬的香味。李双扬已经无法说话了，他的肌肉已经被鬼牙组的小混混们吃得差不多了。鬼牙仍然不解气，掏出自己的棒子，掰开李双扬帅气的嘴巴往里插。他剧烈地抽插着，李双扬仅剩的一点点意识也在逐渐涣散。<br>
江上帆知道自己无论如何也要拖时间，就算被吃也要吃得慢一点，因为他刚刚看到水蛭的手势暗号了：已经通知夏侯队长，预计30分钟内赶到。<br>
江上帆不愧是条汉子，他鼓动自己刚毅的胸肌，用力撑起手臂帅气的肌肉，一双肌肉大腿用力一蹬，腹肌一块块，明明已经被烤得金黄了，却还鼓了起来。下面白色四角内裤一个大包鼓胀胀的，像沉睡的巨龙。<br>
他怒吼一声，充满了雄性的魅力，把绑住自己的绳子挣脱开来，然后顶开下面的烤火装置。<br>
瞬间几个小喽啰被江上帆用肉叉子给打残了。<br>
“混蛋，给老子抓住他。”汪超凡也被肉叉子划伤了左脸。<br>
几个小喽啰抱住了江上帆发力的俊腰，一个小喽啰直接扑上去抱住江上帆帅气的上半身，一口咬住江上帆白背心包裹不住的胸肌。<br>
“额啊，都给我滚开。”江上帆用力顶起身躯，却被扑倒在地，肉叉子被汪超凡夺走了。<br>
一个小喽啰趁机握住江上帆的大肉棒，用嘴含住他的两颗巨蛋。江上帆企图甩动胯下阻止自己被含住，却发现自己做不到。<br>
“啊啊啊啊。啊啊啊，我和你们拼了。啊啊啊啊。”<br>
孔向阳看到副队长这么拼，于心不忍却又无能为力。<br>
“把这公牛按到讲台桌。”<br>
“是。”<br>
江上帆被抬起来，按到了讲台桌上。<br>
“这么烤不老实是么？行走的荷尔蒙。那好，我们来烤串肌肉。”汪超凡舔了舔烤肉叉，上面还有江上帆帅气的汗液和肉汁的味道。老勇把江上帆的白色四角内裤弄平整，江上帆肥美翘起的屁股对着汪超凡。<br>
江上帆此刻发出浑身的力气想要挣脱压着他的十几个小喽啰，可怜刚刚肉被烤了一会，力气已经不够了。<br>
他大概猜到了汪超凡要干什么，他心里有极度的恐惧。急促的呼吸依然不能缓和他的恐惧。<br>
汪超凡慢慢拿着肉叉走到江上帆俊美的臀部前，然后用手摸着，摸到了江上帆的后庭。江上帆从来没被人摸过雏菊，浑身一震。摸到了。<br>
汪超凡解下裤腰带，“想扑腾，我让你动个爽。”汪超凡把江上帆的内裤扒下一半，用力一下把自己的鸡鸡刺入江上帆的雏菊中。啊。江上帆从来没被别人男人动过那里，此刻那紧绷的小菊花，正在遭受着非人的折磨。<br>
“江队！我跟你们，拼了。”罗旭峰拼尽全力从正在烧烫的汤锅里站了起来。乖乖，这头肌肉巨兽，浑身冒着热气白烟，但是你可以清晰地看见湿透的制服紧贴着的肌肉饱满的线条，而下身因为腰带被拆开了，裤裆拉链被拉开过，白色内裤被取过精，所以裤子松垮着，可以看到里面的肥屌在高温中持续勃起着。罗旭峰翻过锅边，摔了下来。<br>
“臭小子，你别管我。”江上帆大叫道。<br>
“江队，我和他们拼了。”罗旭峰紧绷起自己的肱二头肌，一个铁拳撩翻一个小喽啰。<br>
“抓住他，弄死他。”阿勇大吼。好几个小喽啰用手，用身体，缠住湿透的罗旭峰。好男人的肉体，滚烫，炙热，香醇，饱满，有弹性，真是让人恨不得现在就吃了他的帅气肌肉，可是他还没熟呢。<br>
“你们，以多欺少，算，算什么男人。”罗旭峰挣扎着，却发现自己的肌肉被煮到半熟，根本没有什么力气了。他被扑倒在地上，他的胸肌绷得紧紧地，可是也撑不起他，他的腹肌六块完美地配合着屈伸，可是还是翻不起身，一群小喽啰压着他，舔着他的胸口活肉，吮吸着他帅气的脖子边缘流下的精液帅警汤汁，有人正在吮吸着他的制服上的雄汁。有人含住他露在外面的白色紧身内裤与大屌，贪婪地吮吸着。<br>
“呃啊，啊啊啊，不要吸我。我不是拿来吸的。滚。”罗旭峰拼命挣扎，却是没用。他的大屌被掏了出来，“我擦你，别动老子，大，大屌。擦。”好几个喽啰轮流吸他，甚至含住他的两颗大蛋子狂吮吸，指望直接透过阴囊把雄汁给全部吸出来。<br>
罗旭峰被十几个人疯狂地强制口交着。在散打比赛出尽风头的他，可曾想过自己有一天将会被十几个男人轮奸，甚至要被煮了吃呢？<br>
“太帅了这肉质，这口感，继续煮啊。”众人把罗旭峰举起来。<br>
“不，我不要回锅。”<br>
“回锅？回锅肉？哈哈哈。”众人哄笑着把罗旭峰丢进锅里，滚烫的汤水带着浓浓的精味瞬间向罗旭峰浑身涌入，罗旭峰甚至呛了几口进去。在极致的痛苦和灼热中，罗旭峰雄躯一挺，又射出好几道精液落进汤里。<br>
而此时江上帆这里，已经被汪超凡开垦过了。汪超凡系起裤腰带，把江上帆的内裤穿好。<br>
“爽吗大队长？现在，让你的菊花更爽，你说，好不好？”<br>
“不，不好。”<br>
“不不不，你一定会喜欢的。”说罢汪超凡戴上手套，拿起那根在烤架上烧的铁肉叉，看来已经烧得蛮烫了。<br>
汪超凡用肉叉慢慢刺入白色的紧身四角裤中。内裤的弹性再好，也顶不住压强。“啊啊啊，混蛋，别戳了，别，啊啊啊。”<br>
内裤破了，肉叉子的剪头戳进了江上帆的后庭。啊啊啊。为了缓解疼痛，他的六块腹肌剧烈地收缩伸展，两块肥厚的胸肌拼命地扩展，似乎认为这样发力就可以减缓疼痛。撕裂的疼痛随着肉叉子逐渐蔓延开，江上帆觉得自己快被分成两半了。他雄健的两个手臂，青筋暴起，汗水一滴滴滑下去，他两个大长腿，拼命地抽动，啊。那两只肌肉帅脚，拼命扑腾。啊周说：“别扑腾了，大帅肉，好一双肌肉大帅脚啊。”啊周抓住这肌肉牛排的大脚，用力夹在自己的手中。哟呵，好有力啊。不愧是队长，这肌肉的爆发力，说明肉质里会有太多的荷尔蒙了。<br>
冰冷的金属穿过江上帆的肠子，经过胃，避开致命的内脏，从江上帆的喉咙穿过，顶出了他帅气的嘴巴。<br>
此时江上帆已经不能说话了，但是还没有死去。<br>
“我对你好吧？荷尔蒙？让你活着感受被穿刺的快感。接下来，烤肉继续。”<br>
“呃呃呃，呃，呃。”<br>
江上帆感觉天旋地转，自己成了别人的物品，被整个金属叉子抬起，好像一个烤乳猪。不，不是物品，是食品。自己是别人的食品。<br>
自己以前出去露营，烧烤熏兔子，可是现在，自己和那只兔子又有什么区别呢？不，自己肯定比那只兔子还好吃，熏烤的香味已经说明了一切。<br>
火焰的力量灼热，如同自己灼热的精力。金属棒越来越烫，传递到他的体内。此刻他里外煎熬。<br>
自己的胸肌被刷了一层油，油光发亮，肉质饱满，那两颗乳头更是乳晕泛开，也许胸肌最美的时刻就是涂了油被烤制的时刻吧。一把把刀叉在他眼前晃荡，他的胸肉在颤抖，汪超凡一刀下去，胸肌发出噗嗤的声音，肉汁飞溅。太诱人了。<br>
“呃呃呃，呃呃呃。”喉头发不出声音，只有气泡咕咕声。<br>
“你说什么？大帅肉？我听不见，哈哈。”汪超凡说，“鬼牙组的兄弟们，那边没肉吃了，来吃吃荷尔蒙大帅哥。”<br>
“好勒。”<br>
江上帆感觉自己的腹肌被人生生撕开了，一块块被人手撕着，他的胸肌，饱满的精壮，被人一刀刀割开，肉翻了开，里面全是饱满的精肉。这锻炼得也太好了，仿佛割开了皮肤，里面的肉都爆开了的感觉。好饱满啊！<br>
他的双脚此时被人抱紧，不然在剧烈地扑腾。他的大脚板被人割开，肉汁喷出。有人在狂舔。<br>
他的大肌肉腿被人架起，大腿内侧被划开，精壮的精肉，被人一块块啃走。青筋暴起的痛苦，他发不出发泄的吼叫。<br>
“这头大壮牛，太好吃了。哈哈。”<br>
“是啊，这肉质太精壮了，太有味了。”<br>
“我可以吃你的胸肌么？”阿周狂笑，“什么？我听不见？哦？你锻炼得这么大的乳胸，就是为了给我吃的？哦哈哈，谢谢你，大乳牛。”说罢，阿周一口下去，啃住江上帆的左胸肌。那雄健的胸肌好有活力，拼命抖动，却躲不开阿周的啃食。太多肉了，满满一口的肉。<br>
江上帆还没死，这帅警太爷们儿了，这样都还没死去。但是这样就得继续体验可怕的痛苦了。可是他怎么感觉在这极致的痛苦中，感受到一股酥麻的快感呢？<br>
他感觉浑身仿佛被人按摩着，他的肉仿佛不再是他的。<br>
有人掐住他白色内裤，把他的巨蛋和巨棒形状都掐出来。<br>
难道他的雄性标志也要被吃掉了吗？不要啊。<br>
可是由不得他，汪超凡一口含住两颗巨蛋。然后隔着半破的内裤使劲地嚼着。啊啊啊啊。这是什么样的体验？一股股浓精穿过丝质内裤，喷上高空。小喽啰纷纷拿碗去接，一阵痛饮。<br>
然后汪超凡用钝刀，慢慢割起江上帆帅气的大香肠了。这根香肠太粗了，割了半天，才割了一般，肉香和男汁的新鲜腥浓的气息混在一起。江上帆被割得浑身颤抖，一股股牛奶继续喷出。<br>
“这大奶牛太强悍了，还在喷奶。大补汤啊。”<br>
“是啊，好补啊。”<br>
终于割完了，汪超凡拿着那根肉肠，一口口啃着，好肥美，好可口，充满了雄性荷尔蒙的气息。不愧是大精牛，不愧是荷尔蒙大种马。<br>
而江上帆，看着自己的骄傲被人一口口嚼着，终于慢慢闭上了眼睛。<br>
此时罗旭峰看着江副队长这么被人吃，自己根本软不下来。江队实在太帅了，看得他不用人撸自己都能不断喷射。一股股白浆射入活煮自己的大火锅中。<br>
此时罗旭峰帅警火锅汤底料已经完全被白色浓汤覆盖。<br>
他们加大了火焰的力量，罗旭峰纵是再精壮，也是肉，感觉自己快熟了。撸的人也感觉水太烫，不撸了。<br>
已经够了。<br>
这时汪超凡看向孔向阳。<br>
“水蛭，你刚刚为何对荷尔蒙打手势？”<br>
“什么？超凡哥？什么手势？”孔向阳帅气的脸上充满了疑惑。他演技要是不好，也不可能当卧底。<br>
“就是你刚刚对罗旭峰也做过的动作。”<br>
老勇迷糊了，“超凡哥，水蛭什么动作？什么意思？”<br>
“超凡哥，我没做什么动作，如果你是指这个动作的话。”水蛭笑着说，然后做了刚刚的暗号，其实只是简单一个手势，“我习惯了，对吧老勇，我以前也做过。”<br>
老勇记性不好，但是不想自己最心爱的水蛭被怀疑，赶忙说“是啊，这手势，怎么了？”<br>
“老勇，你也别说什么。我总之就是怀疑水蛭有问题，”汪超凡说，“而且我超凡哥怀疑人还需要理由么？”<br>
“超凡哥，这样不好吧？”水蛭说，“你不会怀疑我泄密的吧？”<br>
“我倒要看看，”汪超凡一箭步冲上去，夺过孔向阳的手机，上面赫然写着“信息提醒：已收到，拖时间。”<br>
“拖什么时间？”汪超凡一把把手机砸了。你害我损失了这么多人，你觉得我会怎么对付叛徒。<br>
所有小喽啰冲了过去。<br>
孔向阳一脚踢飞一个，一手肘打一个出了鼻血。然后横扫腿踢倒了两三个。倒地的小喽啰想抓他帅气的西装裤的裆部，却被他用膝盖压死了。<br>
“抓住他，我要吃刀削肉。”汪超凡大怒。<br>
猎雄联盟的小李冲了上去，说：“为兄弟报仇。”<br>
孔向阳扯下自己的领带，一下子勒住小李，“你们都别动，我的人已经到了，束手就擒吧。”<br>
“去死吧，”小李一脚踩住孔向阳帅气的黑色皮鞋，孔向阳帅气的眉头紧皱，小李转身要打他，孔向阳按住他的脖子一扭。<br>
小李倒地而亡。<br>
孔向阳说：“谁要是敢乱来，下场就和他一•••啊。”老勇一刀刺入孔向阳的公狗腰。“我自己收入的部下，我自己解决，都是我的错，我就该知道这么帅这么壮的帅哥就该拿来吃的。”<br>
孔向阳浑身的力气迅速消失，慢慢滑下倒在老勇的身上。老勇抱起这个精壮的西装帅哥，说：“来，大家伙儿们，吃刀削肉了。”<br>
孔向阳帅气的手指抓向老勇的脸，恨不得把他的脸扒下来，可惜没力气了。老勇一下子咬住他的中指和食指，啃得嘎嘣响。<br>
汪超凡发狂地大笑，“啊哈哈，刀削帅肉。”然后扯开孔向阳的西装外套，撕开孔向阳的白色衬衫。<br>
“不要，不要吃我。”<br>
罗旭峰看着一群人淹没了孔向阳，他只能露出他帅气的黑色锃亮皮鞋，那双帅脚在剧烈地抽动。好帅啊。一双皮鞋大帅脚，成熟的味道，拼命扑腾，却无法将自己身上那一张张贪婪的嘴巴挪开。<br>
罗旭峰已经感受到自己这锅精汤开始渗入自己的毛孔，进入自己的肉质中了。<br>
而孔向阳的西装裤也被拔掉了，孔向阳拼命扭动健腰，希望没有人能扯下他的自动扣皮带。然而，超凡哥用小刀把他的皮带割断了。然后一群人疯狂用手撕扯他的西装裤。他的皮鞋被扯烂了，灰色的袜子被人撕咬着。好多脚肉带着皮革淡淡的男人味，一同被咬下去吃了去。<br>
这可比那一刀痛的多。<br>
一群人拿着非常小的实验刀，像手术刀，一点点地划着他厚实的肌肉。他的肱二头肌，肱三头肌，那雄健的肩肉，胸肌两大块，被人一刀刀划着。划出一小块一小块的肉丁。<br>
“啊哈哈，你们见过食品店的那种煮着的香肠吗？”超凡哥大笑，“是这么割出来的。”汪超凡扯着孔向阳的内裤。可是孔向阳企图保存着自己最后的尊严，拼命扭动身躯作最后的抵抗，不让汪超凡得逞。可惜汪超凡用力拧住孔向阳的大肉棒。啊。一下子把这条性感的精斑满满的三角裤给扯掉了。哇，一根硕大的香肠，饱满坚挺。下面是两颗傲人的雄卵。<br>
“那种香肠是这么割出来的。”汪超凡用刀子开始割孔向阳颤抖的雄根。一刀又一刀，真的割成了那种一个裂口一个裂口的香肠。<br>
然后汪超凡用刀在孔向阳的根部划出了一个口子，握住整个香肠和下面的雄卵，把他整副生殖器都拉了出来。<br>
啊啊啊啊。<br>
汪超凡把这根香肠生啃了下去。好肉，壮阳补肾啊。下面两颗雄卵，被鬼牙和老勇给吃了。<br>
孔向阳已经知道自己活不下去了。此时，突然楼下传来警报。<br>
“双马帮，你们被包围了。投降。”<br>
是夏侯队长的声音，孔向阳露出了最后的微笑。<br>
“更好吃的来了，兄弟们，跟我走，我们杀出去。”汪超凡带领几十个兄弟冲出了房间。<br>
瞬间空荡荡的房间，孔向阳看向高汤中还在烹煮的罗旭峰，此时罗旭峰已经感觉浑身麻痹了。<br>
“老罗，我已，已经，经被抢食完了，你还是完好的。你一定，能活下去，坚持住。”<br>
猎雄联盟和警方的大战，终于开始了。</p>



<p>今夜注定是不眠之夜。校园响彻了枪声。还好这个未建成的校区，并没有学生入驻，唯一的三个保安也已经被转移了。余星海带领武警部队冲入科技楼楼下大厅。老勇带领兄弟们与他们正面交锋。战斗十分激烈。子弹横飞中，好多双马帮的人都倒下了。<br>
余星海打开呼叫机：“队长，他们人不多，我们直接一锅端了吧。不过我还没看到汪超凡。”<br>
夏侯骏：“恩，你先把这批人解决了，我带人去找汪超凡。”<br>
就在余星海带领武警横扫双马帮的时候，他突然听到身后有车辆开来的声音。<br>
几十辆汽车停下，七八十个黑社会成员冲下来，都荷枪实弹。<br>
老勇：“赤鹰，你总算来了。兄弟们，支援来了，我们端了这帮条子。”<br>
余星海心一沉，打开呼叫机：“队长，汪超凡先别找了，快来支援我。”<br>
赤鹰组的人从背后夹击武警部队一小队。余星海带兄弟躲在车子后面。枪战继续中，但是武警部队明显感觉力不从心。<br>
阿周看到地上一个武警的尸体，偷偷过去把尸体拖了过来。<br>
“我阿周也要帮上兄弟们。”阿周解开武警队服繁复的腰扣，扯开帅气的黑色军裤，好家伙，大香肠和两颗巨蛋，完好无损。就这么死也太可惜了，这帅警察要是活着，能让多少女人潇洒快活。<br>
不能浪费了。阿周托住两颗巨蛋，碾碎，那个武警帅哥尸体竟然抽动了一下，那根大肉肠，瞬间膨胀，一股股牛奶喷出，阿周照单吮吸干净。阿周瞬间感觉自己力量上涨不少。<br>
而夏侯骏的支援部队迅速赶到了。此刻一片混战。但是小混混毕竟抵不过训练有素的武警们。双马帮损失惨重。老勇趁着混乱被掩护撤退了。<br>
赤鹰组还在死磕，这群混混真是很顽强啊。<br>
而武警也损失了几十个兄弟了。<br>
阿周又在角落拖走了一个武警尸体。他熟练地解开武警的腰带，一口狠狠地咬下去：“没时间慢慢吸了，饮料们，直接吃掉。”武警帅哥的尸体胯下挺起了一下，可能是剧烈反应带来的机械抽动。一个大肥肠外带两颗雄卵都被吃完。不愧是武警，一个个这么男人这么好吃。可惜时间紧迫，根本没机会吃其他部分。<br>
当阿周吃了七八个武警帅哥的精华和龙根后，他感觉自己浑身充满了力量。体内的雄阳涌动，他发现远处又有一个武警帅哥倒地。<br>
“再来一个我就无敌了。”阿周快速俯身冲过去。他发现自己速度极快，一下子就冲到了那个武警帅哥身边。他一只手抓住武警帅哥就把他拖到了角落。<br>
“额啊，怪物。”那个武警大叫。可惜枪战声音太大，没人听得见。<br>
“竟然还没死，活精牛。”阿周诧异道。<br>
武警帅哥拼命挣扎，原来他的大腿被人打穿了，所以倒地了。他要使出学过的擒拿，却发现自己肌肉发达的手臂，根本拗不过阿周的一只手。<br>
阿周此刻几乎太阳神附体。<br>
武警帅哥眼里充满了恐惧，仿佛看见了怪物。阿周一只手抓住武警肌肉发的两只手，武警肱二头肌鼓动，仍然挣脱不开。阿周另一只手直接手撕了武警帅哥的腰带。扯下他帅气的黑色军裤。<br>
“不，不要，你要干什么？”<br>
“我是猎雄联盟的，你说我要干什么？”阿周邪恶一笑。<br>
“不，不要吃我。我肉不好吃。”<br>
“你吃过？知道不好吃？”阿周撕开武警帅哥的紧身白色内裤，哟，又是个大种马。<br>
阿周拧住武警帅哥的大肉棒，武警帅哥瞬间颤抖了一下。<br>
“不，不要吃我。混蛋，呃啊。”<br>
阿周就喜欢这种强壮的猛男怎么都挣脱不开自己的感觉。<br>
“我是猎雄联盟的领导人阿周，能死在我的口中是你的荣幸，何况我现在没空吃完了，我就吃你的雄鞭。”<br>
“为什么？不要，吃我的手臂，肌肉很多，吃我的胸肌，别吃我的雄鞭。我还要泡女人。”<br>
“呵呵，你就在梦里想想吧。和你的雄鞭说再见。”<br>
武警帅哥极力躲避阿周扑上去的大嘴，帅气的健腰在扑腾。<br>
“腹肌挺强啊，躲开了我的嘴。”阿周一只手按住帅哥的腹肌，用力一按。强壮的腹肌拼命收缩希望能顶住攻击，却被压了下去，阿周用力一拳。腹肌瞬间凹了下去。趁着武警帅哥惨叫的时候，阿周一口咬住武警帅哥紧身四角裤的帅气的凸起上。隔着内裤一口扯出。一整副生殖器带着肉蛋连着帅气的内裤被扯了出来。阿周甩开瞬间失去男人的力量的武警小帅，双手捧着热腾腾新鲜的雄鞭，大口大口地啃吃着。他感觉体内涌动着洪荒之力，他要无敌了。<br>
而帅警的惨叫让余星海注意到了角落惨死于夺鸟的武警上。<br>
“混蛋，那个是猎雄联盟的头头阿周。一个高中生变态，如此丧心病狂。”余星海一枪射出。<br>
阿周一下子躲了开。<br>
“什么？”余星海吃惊极了。24岁的他，根本没见过有人能躲开子弹的。自己可是以年级第四的射击成绩入选重案组成员的呢。真受挫。<br>
余星海继续射击，此时赤鹰组已经全部被武警控制了。阿周才发现老勇已经逃之夭夭，猎雄联盟的人全死了，只剩他一个。<br>
没事，阿周一个人解决所有武警。<br>
阿周迅速冲过去，他已经注意到余星海，这个鲜肉小帅哥了。简直是天菜极品。而且这小子一身警服还踏着一双违和却帅气的篮球战靴，让他想起他曾经最早踏上这条不归路时吃的那几个高中帅哥。<br>
阿周速度极快，扑过去，直接拧断了几个武警帅哥的脖子。现在先不吃，等他们全死了再吃。那个篮球大脚小帅警要最后活吃。<br>
阿周浑身毛孔直竖，肾上腺素喷发。他感觉力量涌出，杀人如麻。<br>
现场全是武警帅哥的惨叫。没想到阿周一个人杀了这么多。阿周来到余星海面前，此刻余星海身边已经没有一个武警护卫了。余星海帅气的呼吸已经喷到了阿周的脸上。阿周捏住余星海吓坏了的帅脸，一口吻住余星海。余星海拼命要挣扎，却被阿周一只手抓住动弹不得。<br>
突然一声枪响。<br>
阿周感觉自己心脏剧烈疼痛，才知道自己中枪了。<br>
阿周转过头，看见帅气稳重的夏侯骏冷冷地吹了吹枪口，“星海，解决他，别怕。”<br>
星海瞬间觉得恢复了冷静，看到夏侯队长就是让人安心。<br>
余星海用手肘打开已经中枪的阿周，一个回旋踢，阿周脖子倾斜了一下。<br>
“看我篮球大脚三连踢。”余星海伸出篮球大脚，用力踢向阿周。<br>
阿周的心脏被打出了个孔，精血不断流出，他挡住了余星海篮球大帅脚的第一踢，第二踢，却被第三踢直接踢倒了。阿周用尽全力站起来，冲向楼梯。<br>
别让他跑了。<br>
余星海迈开大长腿，追了上去。<br>
“星海，你结果了他，我去找赵勇和汪超凡。”夏侯骏大喊。<br>
“好叻。这怪物包在本帅哥身上。”<br>
余星海追着阿周竟然跑到了顶楼。<br>
阿周知道自己已经快不行了，精血不断流出。余星海沿着血迹找到了坐在角落的阿周。<br>
“猎雄联盟的头头，你刚刚的那一吻，吻技不咋地啊。”余星海灿烂地笑了起来。<br>
阿周看着余星海，多么漂亮帅气的帅哥啊，这么高大，这么稚嫩，这么帅气，这么精壮。<br>
为什么？为什么自己不能……<br>
阿周看着余星海，鼓起最后的力气，跳了起来。<br>
余星海吓得帅脸苍白。<br>
阿周扑了过去，用手捏住余星海的下面，一口咬向余星海帅气的喉结。<br>
“砰！”一声突兀的枪声，阿周觉得生命力瞬间流失。<br>
“我不会犯同个错误的。”余星海看着阿周。阿周抓住余星海的衣服，指望把余星海一同拉下楼。余星海一双大脚站得非常稳，用力一推，阿周的手撕下余星海警服上衣的一半。摔下了科技楼。<br>
余星海松了口气，转过去下楼去了。“夏侯队长，阿周我已经解决了，我现在马上去找罗旭峰他们。”<br>
“嗯，汪超凡和赵勇已经逃走了。找不到。救回老罗我们就部署下一步计划。”<br>
“嗯，我知道了。”余星海心里面充满了担心。老罗他们还活着么？汪超凡他们去哪里了呢？整个L市已经封锁了啊。<br>
就在他沉思着下楼的时候，突然眼前一黑。<br>
什么？蒙汗药？一下子余星海就失去了力气。有什么东西厚厚的就裹住了自己。是棉被？<br>
老勇一下子用棉被卷起了这个24岁的军人帅哥。1.8的棉被并不能把余星海完全包裹住，还露出了帅气的篮球大帅脚和帅气的头。<br>
余星海头昏脑涨，感觉自己被老勇带到了一个大厅。<br>
是这个学校未建好的食堂！<br>
食堂中间一个大蒸笼，是给大学生们蒸馒头用的非常大的蒸笼。<br>
这棉被好厚啊，夏天的炎热加上棉被的保温，余星海浑身都是汗。汗水渗出，打湿了他帅气的破了一半的警服。<br>
站在蒸笼边的，是汪超凡。<br>
天哪，老勇和汪超凡，他们都没走，他们只是躲在学校的一个食堂里。<br>
“该死的条子，哟，挺嫩的。裹得和小粽子一个。”汪超凡笑着握住余星海的篮球帅脚。<br>
“他穿着的警服？”<br>
“是的，只是不知怎么的穿着篮球鞋。”<br>
“哈哈，好混搭的风格。一顿好夜宵。”汪超凡诡异地笑着。<br>
汪超凡剥开棉被，哟，破了一半的警服，露出里面帅气的半边胸肌和腹肌。好白嫩的肌肉！不愧是年轻帅哥。汗水粘着警服，看上去man极了。<br>
余星海好怕，可是他好迷糊，都不知道是不是真的。他快看不清汪超凡的脸了。<br>
余星海感觉自己的裤子被扯开。<br>
“哟，好嫩的小飞机，17cm长。还没起来就这么长。好嫩啊。我吮吸一下。”汪超凡病态地用力吮吸起余星海的肉棒。余星海这下知道是真的了。<br>
“混蛋，把，你，的脏，嘴拿开，开。”<br>
“小警察，你真可爱。”汪超凡拿出芥末，抹在了余星海的龟头。啊啊啊，好辣，好痛苦。汪超凡把沙拉酱和番茄酱淋在余星海帅气而青春蓬勃的嫩白肌肉上，用手抹着。这嫩滑的胸肌，这可爱的腹肌，是打篮球打出来的。这可爱的肌肉手臂，带着点稚嫩的肌肉。全被抹上了酱汁。汪超凡忍不住舔了舔他的乳头，余星海敏感地动了动胸肌。<br>
“哈哈，极品。”这脚，好帅。汪超凡忍不住把生菜塞进余星海的45码大帅靴中。脚热得出汗了，这生菜感觉在这大帅靴里一下子就会熟。好火热的帅哥啊。<br>
“放过我吧，别吃我。我再锻炼好点好不好？”余星海已经被抹得有点清醒了。<br>
“好啊，我有个要求。”<br>
“什么要求？”<br>
“我想吃点你的蛋黄，小帅哥，你给不给？”汪超凡大笑。<br>
“老子半滴不会射给你的。混蛋。老子的蛋黄你休想。”<br>
“哦？死到临头还嘴硬？我看看你能坚持几分钟不射。”汪超凡轻轻揉捏余星海的两颗卵蛋，吮吸着他的大肉棒。余星海用力把持住，一双篮球大帅脚在地上拼命摩擦，汗水一滴滴流出。肌肉发达的腹肌紧绷着。汪超凡笑着继续吮吸，呃呃呃。<br>
七八分钟后，余星海终于把持不住了，汪超凡的吸力太强了，比边上的榨精器还要强。余星海终于大口喘着粗气，压抑许久的能量喷出，充裕的浓奶喷出，被汪超凡一口口喝掉。<br>
余星海更加没力气了。<br>
“老勇，把他放进蒸笼。开蒸。”<br>
“好。”<br>
余星海被放进蒸笼里，蒸笼被挖出了一个孔，他的帅气的头露了出来。其他部分都在蒸笼里面。<br>
灼热的蒸汽如同火焰，内外煎熬着余星海被军装包裹着的肉体。余星海热得拼命扑腾，可惜棉被包裹着他的身体，被绳子绑着的棉被，他拼命扑腾，结果蹬掉了一只鞋子。当然外面的人看不到。他感到自己的左脚白袜汗津津的，在滚烫的竹片上越来越熟。<br>
夏侯骏等不到余星海，对武警说：“你们先回去汇报任务，我去找小海。”“是，队长。”<br>
白嫩精壮的余星海感觉现在最烫的是只穿着白袜的左脚。蒸笼由于火力不够，似乎不会熟得太快，可是左脚刚才在蒸笼里扑腾，把篮球战靴蹬掉了。好烫啊。整个蒸笼里散发着肉香，男香，汗香和脚香。<br>
余星海大喊：“放我出去，我的，我的大帅脚鞋子掉了。”<br>
老勇从厨房里出来：“超凡哥，厨房里有工作人员的一些菜和食材。我觉得可以利用。你看，这是奶油，牛奶，菜刀，筷子，勺子，还有荷叶。”<br>
超凡哥大笑起来：“哈哈，荷叶？哈哈，那小子正好说要开笼穿鞋，给他加加料。”<br>
大蒸笼一打开，天哪，这香气扑鼻而出。24岁青春帅哥军警的荷尔蒙完全被汗蒸了出来，简直是天菜级别啊。烟雾迷蒙中，老勇正如痴如醉地大口吸着空气，不料原来余星海正好手挣脱了棉被和绳索，用力坐起来一个篮球大帅脚踢翻了老勇，然后从大蒸笼里跳了下来。<br>
此时的余星海，只遮住右胸肌和右半边腹肌壮臂的半破警服，帅气逼人，左边的胸肌白嫩而精壮，看上去熟了几分。左手臂肱二头肌膨胀，健壮美好。帅气的脸庞挂满汗珠，汗水从英挺的鼻梁和帅气的眉峰挂下，刀削斧凿的英俊脸庞上充满了得意。下半身警裤完全湿透绷紧，把胯下的饱满激凸得一览无余，简直是种马。而精壮的大腿更是肌肉线条凸显。一双大脚，右脚跨着篮球战靴，里面还塞着熟透了的生菜和番茄酱，左脚却因为蹬掉了篮球鞋，白袜湿湿的近乎透明地贴在帅气的大脚板上。<br>
烟雾迷蒙中，这个帅哥拔腿要跑。<br>
老勇跳起来，一瞬间跑到余星海面前一把抓住余星海。老勇一直以来喜欢吃帅哥大脚，之前的跆拳道帅哥沈志达被果木烧烤时，他的跆拳道大帅脚就是老勇吃掉的。原来老勇现在的跑步速度已经无人能比了。<br>
深知跑不掉，两人恶斗起来。余星海现在浑身疼痛酥麻，力气使不上一半，而老勇生龙活虎啊。余星海又使出必杀的篮球大脚三连踢，然而威力大不如前，老勇直接全部接下，然后抓住余星海的篮球大帅脚，把他翻倒在地。老勇抓着余星海的篮球大帅脚，闻着鞋口边缘脚踝的香味，肌肉的香气带着生菜的清香，完美地混合着。“混蛋，不要给你闻！”余星海腹肌收缩着，用力一个鲤鱼打挺想起来，老勇提起他另一只脚，他怎么扑腾都起不来。他已经快没力气了。一身精壮白嫩的军警肌肉，成了摆设。老勇捏住没穿鞋的左脚，这鲜嫩多汁的大脚板，被他一捏挤出汁水来，湿得透明的白袜太诱人了。老勇忍不住一口啃住这多汁帅气的左脚大脚板。余星海拼命扑腾惨叫，也无法阻止被吃。这帅气的脚型，在湿透的军裤下显得那么阳刚。可是阳刚有什么用呢？还不是被吃着，只不过更好吃了而已。<br>
“呃啊，要不是我被蒸了，我早把你打趴下了。”余星海不甘心地怒吼。稚嫩的帅脸充满了不甘心。<br>
他现在只能期盼自己被吃得慢一点，好让夏侯队长来救他。夏侯队长，你在哪里？<br>
此时的夏侯队长在满校区搜索余星海，余星海一直没接电话，夏侯骏非常担心，恐怕那孩子要出事了。1.98米的夏侯骏，虽然外表冷峻帅气，但是心里却是个大暖男，特别是当初余星海进入重案组时，他打心里就喜欢这个机灵可爱的小鬼。现在一想到那孩子不见了，夏侯骏帅气的脸上阴云密布。一双警靴蹬得飞快，不断搜寻。问题是不能喊余星海的名字，万一猎雄联盟的人在，听到声音可就跑了。这着实增加了搜寻的难度啊。<br>
而此时的余星海，已经被绑在蒸笼里了。<br>
“你想要穿回鞋子是么？大帅哥？行啊。”老勇拉着余星海的右脚，余星海拼命扑腾，这只篮球大脚还是很有活力。老勇用力拉直肌肉大脚，再往里面塞进荷叶，把奶油涂了进去。“这回更紧了，脱不掉了。”<br>
“你们这群恶魔，讨论不了法律的制裁！呃啊。”余星海喉结鼓动，怒吼道。<br>
他的左脚也被套回篮球鞋，荷叶被塞了进去。<br>
“老勇，我要吃荷叶鸡。”超凡哥坐着，笑着喝了口茶。<br>
“哈哈，好叻，荷叶鸡。”老勇猥琐地扯开余星海的皮带，余星海的公狗腰拼命挣扎，却被按住。然后拉开拉链，扯出那根巨鸟，白色内裤被拉开，老勇把荷叶放进去，用手把荷叶调整好包住了余星海的巨鸟和下面的蛋蛋。冰冷的荷叶让余星海浑身肌肉一颤。老勇又把余星海裤子拉好扣好，把蒸笼盖上。<br>
十分钟过去，余星海因为本身肉嫩，已经快熟了。蒸笼一开，美食开动。<br>
超凡哥先奔着荷叶鸡去了。余星海心里面十分恐惧，然而无法阻止两双嘴的来临。眼看着自己的裤子被解开，内裤白丝湿透了，透明得露出了里面的绿色荷叶。超凡哥撕开余星海的内裤，一股荷叶香配着鸡香，好诱人。超凡哥流着口水撕开荷叶，哟，好壮的一根，被烫得雄根挺拔，下面的巨蛋被刺激得随时喷出啊。超凡哥把一根吸管拿来，试图插进那根巨鸟中，龟头的大孔，被活生生刺入一根吸管。超凡哥用力将吸管插入，呃啊啊啊啊啊啊，痛，好爽。<br>
吸管不断刺入，余星海拼命撑起腹肌，大鸟挣扎，要把这根管子突出，但是管子还是插进了根部。<br>
超凡哥一口开始吮吸。啊啊啊啊啊，好强大的吸力直接从根部开始，完全把持不住。两颗巨蛋里的浆液，直接被管子榨出。天哪，这是何等的体验。超凡哥觉得爽极了，这蒸熟的蛋浆，半粘稠的白色乳液，口感非凡。余星海的两颗肥蛋，此时已经被榨得所剩无几，一波波的蛋浆喷出，势不可挡。余星海的肌肉颤抖，浑身乏力，胸肌上汗珠直冒，他感觉自己快不行了。<br>
而老勇则用力撕开篮球战靴，哇，荷叶香带着帅脚香，让他目眩神迷。老勇一口把荷叶和白袜咬住，这鲜嫩的口感，这傲人大足，白嫩，饱满，令人无法停止对它的撕咬。而余星海浑身颤抖，发出男人的怒吼。可是再怎么吼叫也无法阻止自己被吃。<br>
这篮球大帅脚肉质饱满肥壮，脚弓形状勾人，脚趾更是弹性十足。老勇一口口吃掉，极度满足。<br>
超凡哥大笑道：“篮球大脚小军警，你的卵蛋真肥啊。你的储蓄好丰富啊，是不是还是处的啊？”<br>
“是啊，放过我吧。呃啊，别吸了。”余星海痛苦地呻吟着。<br>
“不，处的男汁更是我停不下来的理由。”超凡哥揉着余星海两颗肥蛋，“但是我可以让你更舒服更爽，怎么样啊？肌肉帅哥，尽情释放吧。”<br>
“混蛋，你们会遭到报应的。呃啊，我的蛋，我的篮球大脚。”<br>
余星海拼命扑腾，超凡哥用力帮他撸了起来，借着他的挣扎，撸得更加卖力。<br>
“放过你爷爷我。”余星海感受到自己丝薄的白色内裤外那双手在急速撸动，他感受到自己的精力在逐渐被抽掉。他发育得很棒，两颗蛋蛋如同鹅蛋，但是此时已经缩水了。<br>
看来得挤挤才会有了。<br>
超凡哥隔着白色丝质内裤握住余星海的两颗蛋，余星海浑身肌肉一抖，胸肌更是颤抖着。不要。<br>
超凡哥有节奏地捏着余星海的两颗蛋，一只手是抓不完两颗蛋的，非得两只手一手一颗，余星海每次因为疼痛而抬起腹肌，超凡哥就挤一次他的卵蛋。好家伙，不愧是处男精，还有这么多。二十四年的雄性精华，此刻要喷薄而出了。超凡哥挤一次余星海的卵蛋，那根肥壮香肠就顶起一次，浓浆从马眼处射出穿过内裤，喷向高空。超凡哥一一抬头接住。太爽了！超凡哥继续反复揉捏，余星海痛得胯下和大帅脚都麻木了，只能看着自己的精力无法阻止地被挤出。<br>
“真补啊，猛男初精。”超凡哥大笑道。<br>
余星海的肌肉两腿剧烈颤抖，他的帅气大脚板青筋暴起，让老勇更加欲罢不能。老勇连同荷叶生菜酱汁和脚肉一同吃进肚子里。<br>
“来，小帅哥军警，我来帮你补充能量和奶浆。”超凡哥拿出针筒吸了一大罐子炼乳，往那根吸管里注射。啊啊啊，汁液倒流的感觉简直残暴，一股股浓稠的炼乳被射进巨鸟中，两颗男蛋被炼乳充满，下面又饱满了起来。可是余星海疼得眉宇深锁。<br>
“不要啊。你们再不住手，我夏侯队长来收拾你们。啊啊啊。”<br>
“好啊，来一个吃一个。”<br>
“变态，赶快放了老子，不然老子，啊啊啊。”<br>
“哈哈，好吃。”老勇满口荷尔蒙脚香。<br>
“变态，有能耐就把老子脚砍下来，呃啊，给老子个痛快。”<br>
“哈哈，小帅哥好火爆，我喜欢。”<br>
“畜生，放了我，啊啊啊。别吃了，别，啊啊啊。”<br>
余星海用尽全身的力量扑腾，却还是逃不出老勇的大口。那双帅脚脚趾用力挣扎，还是挣脱不开。反而让汗水继续冒出，荷叶的清甜已经入肉，香甜啊。<br>
而炼乳注射后的奶香奶浆香肠爆蛋，已经让超凡哥无比期待了。<br>
哈哈，超凡哥一口咬住龟头，坚挺Q弹得龟头，口感独特，味道香醇啊。<br>
“别吃了，我错了，呜呜，别吃我了。我不好吃。啊啊。不要。我的大鸟，我的篮球大帅脚。我的鸟，我的巨蛋。啊啊啊。”<br>
余星海拼命求饶，他已经快绝望了。夏侯队长，求你快来救救你的小星海吧。<br>
“别吃了，杀了我吧。杀了我吧。好痛苦。呜呜，好，呃，爽。”<br>
“是爽啊，激萌小帅哥，天菜肌肉男。哈哈。”超凡哥含住大鸟最后一段，用力吮吸，这回浓稠的炼乳带着最后两波浓精，被吸进超凡哥的嘴里。天哪，奶香奶浆大香肠，还带着荷叶的清香，太诱人了。<br>
“我要吃蛋了。”<br>
“不，不。”余星海剧烈地呼吸着，裸露的左胸肌肥厚精壮，此时剧烈地起伏着。<br>
噗嗤。蛋蛋碎了，奶香带着男香，满满一嘴，太带劲了。<br>
“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。</p>



<p>“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。<br>
“又来个一个极品。好成熟的魅力啊，不同的口味啊。我要吃。”老勇快速冲了过去，来到夏侯骏面前，拼命闻着夏侯骏战斗了一晚上身上的汗味，用舌头舔了舔夏侯骏的喉结。<br>
一声枪响。<br>
老勇肚子一痛，低头一看，夏侯骏近距离对着他肚子一枪。<br>
老勇后退几步，“可恶，开枪也不提醒，不过我有最快的跑。。。”砰。又一声枪响，正中老勇脑门。老勇应声倒地。<br>
“我喜欢速战速决。”夏侯骏冷冷地踩过老勇的尸体，“汪超凡，你够了。”砰，这一枪正中汪超凡的胸口。<br>
汪超凡停下巨口，直起身子。<br>
什么？<br>
夏侯骏听到子弹从汪超凡身上滑落的声音。汪超凡此时胸口都是血。但是他好像没感觉。<br>
“夏侯队长是么？”<br>
砰砰砰。夏侯骏连射好几枪，汪超凡被子弹后坐力打得倒退了几步。<br>
“能让我把话说完么？”<br>
“我能当上重案组队长，靠的就是这样速杀。”夏侯骏连射几枪，汪超凡的脑门被打穿了。<br>
可怕的事情发生了。子弹从汪超凡的头骨滑出，鲜血停止流出，头骨修复了。<br>
“你打不死我了。认命吧，我这些日子吃了多少帅哥你知道么？他们的灵魂和肉体，精液与雄力，都在我体内。你是打不完的。估计你也快没子弹了吧。”汪超凡慢慢走向夏侯骏。<br>
一股威压逼来，夏侯骏眉头深锁。<br>
“不过，我还是想来点好玩的，不然无敌太寂寞了。”汪超凡又病态地大笑起来。<br>
“说吧，你想玩什么？”夏侯骏把手枪放下，其实顺势打开了健腰边的窃听器。<br>
现在全警署的人可以听到这边的声音了。</p>



<p>警局里：<br>
大家听！<br>
“说吧，你想玩什么？”<br>
是夏侯队长的声音。<br>
“你不是来救这个天菜小军警么？简单，看到边上的榨精器了么？你只要榨满一杯，满满的哦，我就放了他。”<br>
天哪，这是王超凡的声音。<br>
“夏侯队长，你快跑，你打不过他的。快跑。”<br>
是余星海的声音。<br>
局长马上召集人马：“全体注意，马上找到窃听器定位，全体出发围剿汪超凡。”</p>



<p>食堂里：<br>
“哼，我不用枪也能打死你。”夏侯骏脱下警服外套围在腰间，里面的紧身黑短袖，完全把他胸肌的线条甚至大乳头，还有腹肌的痕迹，都显露出来，健壮的手臂，充满了雄性的魅力。<br>
“来吧，让我们痛快地打一场吧！”</p>



<p>此刻食堂里，阳刚稳重的刑警队长夏侯骏心里热血沸腾。英俊严肃的面孔上流着汗水，从帅气英挺的眉峰落下，打湿在精壮的两块大胸肌上。他知道这一战，关乎生死存亡。黑色紧身短袖包裹着的饱满胸肌此刻微微颤抖，腹肌精壮而结实有弹性，随着呼吸而起伏着，他不知道自己的腹肌是多么可口的下饭菜。他的手臂结实有力，此刻汗水滴下，充满了雄性的爆发力。雄健的下半身，裆部警裤凸起，好像有大量荷尔蒙迫不及待要喷薄而出了。一双肌肉大脚藏在直筒军靴中，里面的汗水经过一夜鏖战，将白袜弄湿透了，香味一定非常诱人，可惜还没有人将它们的包装打开品尝里面浓郁的肉香。<br>
他放下已经没有子弹了的手枪，抽出电棍，而汪超凡也冲了过来。<br>
汪超凡边跑边怪叫着：“啊啊啊啊，我的帅肉啊。你来啦。来让我尝尝你的香浓，你的精壮，你的饱满，你的力量吧。啊哈哈哈哈。”<br>
夏侯骏看准机会，一个电棍砸下来，电流穿过汪超凡的身体。<br>
竟然无效？<br>
夏侯骏心一沉，看来只好硬碰硬了。夏侯骏一棍子打过去，他是左撇子，雄壮的左臂青筋暴起，力量排山倒海。一棍子下去，汪超凡头被敲歪了，有头骨碎裂的声音。汪超凡大笑着扭回头，张开嘴舔了下夏侯骏肌肉发达的小臂。咸香阳刚！<br>
夏侯骏不减攻势，腿部一扫，汪超凡应声倒地。夏侯骏一棍子戳下去，汪超凡肚子被戳穿了。拔出来，立马复原了。汪超凡笑着说：“来啊，互相伤害啊！”然后他抱住夏侯骏的军靴大脚，搂住肌肉小腿，啊，好饱满。汪超凡把夏侯骏拉得双腿岔开。<br>
糟了。<br>
汪超凡一把正要抓住夏侯骏的大屌，哟，那饱满凸出警裤的大屌近在眼前啦。<br>
谁知夏侯骏早有准备，一个警棍卡着，挡住了汪超凡的夺鸟龙爪手。<br>
汪超凡站起来一个膝盖撞到夏侯骏的腹肌上。精壮有弹性的腹肌，挡住了这波攻势。不过明显夏侯骏一个低沉的闷哼，这力道可不小啊。<br>
夏侯骏用警棍打开汪超凡的手，一棍子戳过去，汪超凡嘴巴被戳穿了。那场景好诡异，可是棍子一抽出，汪超凡苍白的脸又恢复了。<br>
无论如何，夏侯骏知道自己要撑到救援队来。可是他又很矛盾，余星海那孩子的篮球大帅脚已经被吃了，大香肠也被啃得只剩一半，蛋蛋两颗更是被榨光了，如果自己采用拖延战术，余星海还在蒸笼里被蒸着，恐怕撑不到那个时候。而自己一时半会也没有武器能让自己速战速决。更何况汪超凡这能力，真不知道他还需要死多少次才能真正死去了。<br>
汪超凡继续病态地笑着：“军警队长，你打不死我的。乖乖投降，如果你榨干一杯男汁给我喝，我会放了你的篮球少年的。如果你还继续反抗，恐怕结局更惨哦。”<br>
夏侯骏冷笑：“我当了这么多年警察，难道我还会相信坏人开的条件吗？”<br>
汪超凡脸色大变：“我是坏人？我是坏人吗？我是好人，我是好人。你这个食物，你这块大雄肉，你这匹大壮驴，你就是我的下酒菜，我的驴肉夜宵。你凭什么说我是坏人？哈哈哈，你说我是坏人？”汪超凡病态地扑过去，缠住了夏侯骏，抱住他的公狗腰，饱满的肌肉和汗水尽在汪超凡的怀抱中，灼热的肉体充满了力量，肌肉的颤抖汪超凡都感受到了。好man啊！<br>
糟了。夏侯骏一直是要和汪超凡保持距离，免得自己薄弱部位被轻易攻击。晚了。<br>
汪超凡一把抓住夏侯骏饱满的精壮，雄健的大肉龙！哟，这尺寸，这粗壮，这长度，这灼热的分身。真是手感好得让人欲罢不能。汪超凡一用力，夏侯骏浑身力气尽失，一身肌肉力量减少许多。<br>
“别，别碰我，啊。”夏侯骏发出雄性的怒吼，帅气的喉结震动。胸肌上方的帅气的锁骨让人简直把持不住！种马大帅哥啊，你已经成为汪超凡的玩物了！<br>
“哈哈哈哈哈，游戏开始了！”汪超凡扯着夏侯骏的大屌，拖着他的大屌拖到餐桌上。好痛啊，根本不能发力，这个壮男的弱点，真的太致命了。夏侯骏拼命扑腾自己帅气的军靴大脚，他一想反抗，汪超凡就加大力度，仿佛要把他的大马屌给捏爆。汪超凡用力一提，原来他刚刚只是陪自己玩玩，他的力气这么大，汪超凡一提，夏侯骏这头肌肉雄驴，阳刚野兽，就被提到了餐桌上。<br>
此时余星海大叫道：“队长，队长对不起，是我害了你。”<br>
“星海你坚持住，我没事的，只是榨一杯精液，你就可以得救的。”<br>
“谁说的，成熟帅哥？刚刚你配合主动榨精一杯，那么我会放了他。可是，你选择反抗，现在我要榨光你所有的雄浆男汤，吃光你阳刚的肉体，一点不剩，而他还是不能得救。”<br>
“哼，呃啊，汪超凡，你会输的。”夏侯骏怒吼道。<br>
“啊，你吼叫的样子man极了，希望你待会还有力气威胁我。夏侯骏酱汁料理！开动了！属于我汪超凡一个人的肌肉盛宴！”</p>



<p>夏侯骏被绑在了餐桌上，两个肌肉手臂再雄壮，挣脱不开金属手铐。一双大脚再有力，也挣脱不开麻绳。<br>
汪超凡撕开夏侯骏紧身黑色短袖。哇，这古铜色的饱满胸肌，沾满汗水，那是怎么样的视觉冲击。特别是在雄驴紧张而颤抖发力的时候，更是诱惑死人了。几块腹肌没有被撕得露出来，汪超凡只撕开上半部分，留着下面的腹肌作幻想，更是让人想入非非啊。<br>
汪超凡右手开始上下套弄夏侯骏的大鸟，左手轻轻地按在夏侯骏的雄壮胸肉上，那颤抖饱满的质感太有安全感了。<br>
“把你的脏手拿开，老子不会给你射的！”<br>
“哦？有本事你就忍住吧。”汪超凡的技巧十分强大，而夏侯骏的定力也不容小觑。曾经罪犯用美人计也没能拿下这个直男肌肉帅哥，汪超凡更加有兴趣了。<br>
汪超凡不断套弄，夏侯骏岿然不动。<br>
这肌肉雄驴好定力啊。<br>
汪超凡打开了手机，放了簧片。故意给夏侯骏看，而且叫床声开到最大。夏侯骏似乎有点动摇，汪超凡感受到手里那根饱满的坚硬。<br>
再man的人，看到簧片，只要是直男，都会把持不住啊。<br>
汪超凡加快速度，夏侯骏撑了十几分钟。<br>
“我就喜欢有挑战的，雄驴，你再撑啊！”<br>
汪超凡是隔着军裤在榨夏侯骏的精，于是问道：“帅哥，你穿的是三角紧身裤还是四角内裤啊？我好想知道啊。”<br>
“滚，你会死的很惨的。呃啊。住手，别榨了。”<br>
“我停不下来啊。我要很多酱汁。”<br>
“你要酱汁，呃，干嘛？”<br>
“当然是淋在你身上作料理啦！”<br>
“我不是你的料理！我是，呃，唐唐重案组，大队，呃，长。我是。”<br>
汪超凡笑道：“我的雄驴，我的公牛，我的肉壮男啊，你就是我最好的食物。我都快忍不住了，你这胸肌，太帅气了。这比例，好好吃啊。我好想吃。但是我得忍住。”<br>
“为，呃，为什么？为什么要忍住？”夏侯骏拼命想让自己想别的地方，可是簧片已经到第四个高潮了，他自己都快把持不住了。他知道如果第一喷一出，后面恐怕就无法阻止自己被榨精了。他要挺住。<br>
“因为我需要很多酱汁，来作最man的料理啊。”<br>
此刻路上，局长亲自出马，带队行驶在路上。距离大学城还有半个多小时的路程，还是一路狂开的情况下，夏侯骏，你可要挺住啊。<br>
终于，夏侯骏浑身雄体颤抖，腹肌收缩。要来了！这军绿色的警裤一个小帐篷，啊啊，受不了了。老子要射了！<br>
啊~。一股白浆从警裤流出。此刻汪超凡狂吸警裤上的白色浆液，太好喝了。好man的液体，快把汪超凡喝醉了。<br>
来吧，痛快榨干净！<br>
汪超凡扯着夏侯骏的军用腰带。太帅了，太猛了，克制不住了！夏侯骏拼命扑腾阻止，腰带还是被扯掉了。汪超凡撕开警裤，好家伙，紧身白色三角裤上充满了男浆。反正这么多，先喝了！<br>
汪超凡一个大嘴含住夏侯骏顶起来的饱满凸起，啊，满口浓香。夏侯骏浑身颤抖，太酥麻了。汪超凡拍拍夏侯骏精壮的胸肌，用力揉着他的敏感大乳头。夏侯骏双脚好想扑腾，但是麻绳太紧了。<br>
“啊，好诱人的大香肠啊，香肠不就是拿来吃的吗？好帅啊，还一动一动的，憋在裤子里很难受吧，这么紧身的内裤，怎么包得住这么粗壮的大香肠呢？让我来帮你解脱吧！”<br>
拆开内裤，哟，男人中的极品，这壮男的精液和活肉，够自己补身子了。大补啊！夏侯骏此时已经精关失守，肌肉大腿无力地屈伸着，无法阻止自己被吮吸。一股股白浆喷出，都被汪超凡吸掉。<br>
不对，他还要作酱汁料理的。不能再吞了。他花了很大的意志力才停了下来。好家伙，这大香肠还在喷汤，白花花的男儿精华，被直接涂在夏侯骏古铜色的大胸肌和半破的黑色短袖上。结实的胸肌，涂满了，油光发亮，不知是精液还是汗水，把肌肉的质感发挥到极致。帅气的手臂，肌肉发达，被涂上了白色精华，空气中弥漫着香气扑鼻的荷尔蒙的味道。夏侯骏不断发出怒吼，可是奈何精关不守，一波波白浆喷出。<br>
十几波过后，夏侯骏双眼失神，大腿肌肉紧绷。看来快到自喷的极限了。<br>
可是还有榨精器呢！<br>
汪超凡打开了榨精器，接头套住夏侯骏的马屌，好家伙，头部太大了，这个榨精器装不进去，硬是塞了进去。好痛。榨精器启动了，巨大的吸力不断发动，呃啊，好强的吸力。<br>
夏侯骏感到身体在被不断掏空，大量的储备精液被吸出，装进末端的大酒杯中。<br>
夏侯骏浑身颤抖，一身的肌肉无法阻止自己被榨精，猛男的悲歌就是夏侯骏此时豪放的怒吼吧。<br>
“我，我夏侯骏，要是逃过此劫，要弄死你。呃啊。”夏侯骏的喉结鼓动，太帅了。<br>
一双军靴不断摩擦，在餐桌上无力挣扎，腹肌不断收缩顶起，汗水完全浸透了黑色短袖。肌肉轮廓完全凸显出来了，那一块块腹肌真是太诱人了。<br>
“夏侯队长，星海对不起你。”余星海哭喊道。毕竟还是个24岁的男孩子。<br>
“趁着你还榨精，我来爽一发。少年郎，来给老子爽爽。”汪超凡走到蒸屉那边，扯住余星海的头，然后解开自己的腰带，拉出自己的屌，“给老子口一个。”<br>
“我呸，去死吧。”余星海紧闭着嘴。汪超凡捏住余星海帅气的脸蛋，“小混蛋，要不是你长得帅，我不舍得扇烂你的脸，我早就呼死你了。你给老子识相点，嘴巴张大了。”<br>
“滚，我绝对不会，呜呜。”趁着余星海在讲话，汪超凡本来丁丁就不大，一下子塞进去了。<br>
“啊。”余星海用力咬了下去。<br>
“我让你咬。”汪超凡抱住余星海帅气的头，用力亲了起来。<br>
余星海呜呜地拼命想躲开，却躲不开，毕竟全身都还在蒸屉里面。他拼命转着头，转来转去，让汪超凡很烦恼。<br>
“好吧，直接把你做成口交器吧。”说罢，汪超凡拿起边上的菜刀。<br>
余星海好恐惧，又好兴奋，那把明晃晃的刀劈下。<br>
“星海，啊啊。星海。我和你拼了。”夏侯骏用力扑腾，却挣脱不掉，无论是手铐，麻绳，还是被榨精器扣住的马屌。<br>
余星海感觉自己的世界一片血红，自己帅气的喉结被慢慢割开，汪超凡故意割得很慢。鲜血喷出，汪超凡病态地狂笑着。割开气管，余星海的帅嘴开始吐血沫。刀越割越深，余星海感觉自己的视角开始下坠。扑通，落在地上。弥留之际，余星海感到自己被拿了起来，自己这么轻的么？汪超凡用布擦拭着自己，不，是自己的帅脸。汪超凡还打开了蒸屉，雄汁弥漫的蒸汽中，余星海仿佛看见了自己无头的壮躯，是的，朝气蓬勃的年轻肉体，在蒸屉里已经快完全熟透了。香嫩的胸肌似乎吹弹可破，一块块腹肌和肉色的年糕一样，一块块排列着，他从来没有从这个视角欣赏过自己的身材。试问谁看过呢？<br>
汪超凡大笑着捧起余星海的头，掰开余星海的嘴，擦干净鲜血，“现在你乖多了呢宝贝，”汪超凡发狂地吮吸着余星海帅气薄薄的嘴唇，亲吻着余星海的小脸。<br>
“星海，队长为你报仇。啊。”<br>
“哈哈，你还是管好你自己吧。”汪超凡把自己的屌插进余星海的嘴中，疯狂地抽插着。<br>
就在数小时前，余星海还调皮地把自己的青春篮球鞋大帅脚放在夏侯骏警车的座位上，和他聊篮球和美女呢。现在呢，大帅脚没了，连那张男人见了都爱的小帅脸，都被割下来被口交了。他自己怎么也没想到，自己打篮球练出来的好身材，是拿来被人蒸着吃的。不过确实，是真的好吃。<br>
爽完了，汪超凡放下余星海帅气的头颅。<br>
“夏侯队长，你还好吧？榨得爽吗？”汪超凡系起裤腰带，走向夏侯骏。<br>
“滚犊子，给老子从地球消失。我恨不得，呃呃呃。”榨精器被加大了功率，精液一波又一波喷涌而出，不愧是种马，都被榨了将近一小时了，源源不断啊。<br>
“趁着还在榨精，吃吃大帅脚看看吧。”汪超凡兴致勃勃地解开夏侯骏左脚的鞋带。<br>
“不，不要啊，我的军靴大帅脚，我还要跑步，还要下踢，还要，呃啊。”<br>
汪超凡用力脱下紧紧的大军靴。一股浓香的汗水味道扑鼻而来。哇，不用烹煮，自带香味，原味帅脚，根本挡不住。<br>
“老勇不能吃了，我替他吃掉你的大军人脚。”这双大脚被汗水浸透，帅气的灰袜好稳重。此刻因为榨精的缘故，脚紧绷着，好像更加有劲道了。<br>
来，尝一尝。<br>
汪超凡把夏侯骏的精液盛过来抹在大脚上，更香了。汪超凡欲罢不能地一口下去，天哪，饱满的肉质，外加荷尔蒙爆炸的汗味，还有嫩滑的精液，这道生雄蹄，太销魂了。<br>
“呃啊，原来被吃是这种感觉。别吃了，别吃了。呃，求你了。”<br>
“哈哈，你不是很嚣张么？你不是很能么？你不是很有肉吗？哈哈哈。让我吃个够吧。”<br>
榨精器被开到了最大力度，夏侯骏觉得自己的两颗鹅蛋快被搅碎了。这不是错觉。突然夏侯骏感受到两颗蛋同时破裂的声音，大量精华带着蛋黄，喷涌向末端的杯子。<br>
夏侯骏下半身顶起，肌肉发达。蛋黄和精液一同涌向管道，太壮观了。量太大了。杯子满了，汪超凡赶紧换了个碗去接。这一杯被倒进夏侯骏的右脚大靴子中，让它在军靴里和大帅脚一起发酵了再吃吧。<br>
那一碗快满时，汪超凡才关掉榨精器。此时夏侯骏双眼无神，看来已经被榨干了。可是这身肌肉，淋上肌肉，会是怎么样的口感呢？<br>
汪超凡把这碗酱汁，美味的浓浆混上奶油，搅拌起来，然后涂抹在夏侯骏的肌肉大腿上，马屌上，还有腹肌上。而夏侯骏已经失去了对自己精壮的雄体的控制权。他已经是一道活雄驴肉的菜品了。<br>
是不是比驴肉还要有弹性有嚼劲呢？<br>
汪超凡大笑着一口咬住夏侯骏的大胸肌。大胸肌被抓着啃了下去，古铜色的健康白肉，让汪超凡欲罢不能。这么壮的胸肌练起来干什么？就是给人吃么？好啊。夏侯骏喉咙发出闷哼。<br>
“你说什么？夏侯队长？我的雄驴，我的公牛？我的全男肉宴？”汪超凡大笑道，“啊，你就喜欢这种被人吃掉的感觉？哈哈，真好。”<br>
“住，住，住，手。”夏侯骏已经快说不出话来了。<br>
汪超凡此刻好忙啊，他抓住夏侯骏的左脚大脚板，这饱满的脚弓，不吃太可惜了。嫩滑的精液已经渗入肌肉，一口下去，肉汁喷出，汗水渗出。太帅了。这香浓的肉质，真是极品啊。<br>
右脚此刻在鞋子里被精液发酵了，汪超凡打开右脚军靴，好饱满啊。停不下来！汪超凡一口吃左脚，一口吃右脚，那劲道，那口感，那嚼劲，根本欲仙欲死。空气中弥漫着夏侯骏军靴大帅脚的男香脚味。<br>
“别，别，吃，我的肌肉，我的帅脚啊，我还要，穿，穿，军靴的。”<br>
“你穿军靴，就是为了让脚肉更好吃，懂不懂？”汪超凡大笑道。<br>
然后他跑到前面，拍拍夏侯骏的帅脸，舔了舔他的大喉结。然后一口啃住夏侯骏的肱二头肌，吱的一声，肉汁喷出，带着精液酱汁，香浓馥郁，带着奶油香！精液加奶油真是绝配啊。夏侯骏青筋暴起，还是无力反抗。<br>
夏侯骏真的没想到，自己风风雨雨这么多年，练就了硬汉身体，阳刚勇猛，最后的结局竟然是在一个大学生食堂被人活吃。此刻他内心五味杂陈。多年的锻炼，让自己肌肉饱满帅气，没想到成了汪超凡的一顿美食了。虽然不能否认这样的雄驴活吃真的很诱人，酱汁也非常诱人，充满了精液的味道，但是，自己毕竟是被吃的那一个啊。<br>
夏侯骏的马屌还没有软下来，下面的巨蛋破裂，储量所剩无几，蛋浆从马眼还在缓缓流出。<br>
“啊，差点忘了香肠还没吃呢。”汪超凡把精液奶油酱汁抹在夏侯骏的大屌上。这根大屌还在雄壮地挺立着，就像夏侯骏的傲骨。汪超凡把下面两颗蛋挤了下，夏侯骏浑身颤抖地下体顶起，最后一股蛋浆喷出，汪超凡照单全收。然后一口含住大屌，用力啃起来。好劲道，这有弹性的龟头，这青筋暴起的年轻肉龙，被活活啃着吃掉了。<br>
“汪超凡，你被捕了！放弃抵抗，否则就地正法！”<br>
是武警部队！终于来了。<br>
夏侯骏眼角流下硬汉的眼泪，可惜晚了。他已经不是男人了。他只是道红肉，还没被吃完的红肉，他甚至想让汪超凡吃吃完，好体验全部被吃的过程。<br>
我还有右军靴大帅脚还没吃完，还有雄健的腹肌还没吃呢！我的胸肌肉这么多，才吃这么几口，汪超凡，你既然开始吃了，就把我吃吃完再死吧！这是夏侯骏的心声，可惜没人能听见。<br>
汪超凡大笑起来：“来了这么多大餐，今晚是我最幸福的日子了。都来吧，我要全部吃掉。”<br>
砰砰砰。<br>
子弹扫射过来，汪超凡还是没死。<br>
什么？局长大吃一惊。<br>
“汪超凡，你已经没有武器了，快快投降。”<br>
“我就是武器，我还有夏侯骏队长当武器！”汪超凡狂叫起来。<br>
夏侯骏心里想：什么？我是武器？<br>
汪超凡撕开夏侯骏的黑色紧身短袖的下半部分，饱满的八块腹肌露了出来，太帅气了。中间还有肚脐。汪超凡一只手插进夏侯骏的肚脐中。啊啊啊啊。八块腹肌拼命阻止这剧烈的撕裂感，但是无法阻止。汪超凡从夏侯骏帅气的肚脐中抽出夏侯骏的肠子。啊。夏侯骏无法忍受地顶起腹肌，拼命收缩，可是肠子不听使唤地不断滑出。好痛，好爽，巅峰极限的痛苦和爽快。<br>
肠子被抽出两米多，汪超凡拿着湿滑的肠子，扑过去，穿过枪林弹雨，勒住两个武警壮男的脖子，勒断了。<br>
汪超凡笑着继续杀人。但是他心里充满悲凉。自己生命不足了。砰。局长一发击中汪超凡的脑门。汪超凡双眼空洞，手中夏侯骏的大肠掉到了地上。<br>
汪超凡死了。他死了239次，终于死了。原来他吃掉了238个帅哥的精华和生命力量啊。<br>
夏侯骏在被送往医院半途就牺牲了，可怜他想被人吃完，却完成不了夙愿。<br>
余星海浑身的肌肉都被蒸熟了。局长表示众战士都累了，就被众战士抬出来当宵夜分着吃掉了。他的白嫩胸肌肉，腹肌肉，是大家最喜欢的，众战士没想到帅气肉壮男的肉质这么鲜美，一晚上的鏖战也许也没白努力吧。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>泳池教官和他的三百万贷款</title>
		<link>/2018/06/21/311.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 14:13:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/21/%e6%b3%b3%e6%b1%a0%e6%95%99%e5%ae%98%e5%92%8c%e4%bb%96%e7%9a%84300%e4%b8%87%e8%b4%b7%e6%ac%be/</guid>

					<description><![CDATA[要说贷款难呀难于上青天。而我们教官轻松借款300万呀，其实这是很简单。哪个贷款的老板没有儿子。而我们&#8230; <a href="/2018/06/21/311.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">泳池教官和他的三百万贷款</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>要说贷款难呀难于上青天。而我们教官轻松借款300万呀，其实这是很简单。哪个贷款的老板没有儿子。而我们这里有30个男学员只要我们老板我们老板派3个小帅哥过去陪他玩一天就算了，于是我们教练就找了我们3个小帅哥最小的8岁最大的我10岁我们教官陪你过款爷玩两天吃两顿饭玩两天。我们就同意了。款爷见我们来了，就给他拿了300万，我们就被带到一个房间里，说是洗澡换衣服。我们先去洗澡，洗完澡我们被带到一个房间哪里，这里没有我们的衣服，只有三张床，示意我们躺在床上我们的顺从了，然后他们用绳子把我们一个一个捆起来。然后他们检查洗的干净不干净。不干净的他们用水冲。直到他们也满意了。我们才过关了。 没有过好久款爷来了要开饭了款爷选中的是第一个是8岁弟弟于是床上装满了 好东西。然后把它推到餐厅里去了，听说那天 款爷边吃边玩弟弟的小鸡鸡，弟弟忍不住了。射了款爷一脸 款爷说没关系，还要弟弟的JJ沾酒要款爷和弟弟依从了</p>
<p>第二天.我看到了8岁的弟弟，问你怎么也会射呀 他说；嗯，我手脚又不能动。他们想怎么搞就怎么搞。他玩完了就给他们的手下都想找我玩。后来一直陪我玩了，后来没人理我才回来，款爷说了明天就陪他自己玩叫我去的时候多洗洗。弟弟问我，你们这里没有事吧，我们这里就是医生来， 一会量量JJ一会量量丫丫的，一天没有事。第二天我们很快的给洗了澡，又和昨天一样又被绑在床上，款爷说要我去看热闹。我到外面的时候。弟弟已经被困在椅子上了，双脚被困在两个柱子上了，款爷用口亲弟弟的JJ，弟弟下意识一躲，这一躲顿时激怒了。款爷顿时派人要用钢针他的JJ眼，这一来弟弟一天的美差全泡汤了，款爷喜欢弟弟的JJ也喜欢弟弟的丫丫，弟弟只要小心时候侍候一天也不会有事 ，这一来款爷非要活生生的拨了弟弟JJ上的皮，弟弟JJ上的皮一拨，那会不会把弟弟痛死呀。弟弟说，不要呀那样我会死的。款爷说不行。别人说；这样真的会死的，要不先把JJ割下来，再拨皮，弟弟听别人听别人为自己开脱，弟弟说；求求你了款爷先割我JJ吧。款爷说：那上面的蛋蛋呢。弟弟说 ；全都给你了。款爷说 那会很疼的，弟弟说，我不叫，后来没有多久，弟弟的JJ被顺利的割下来，泡在一个盆里了，说是要做JJ大补汤幺，再说，往日喜欢丫丫的款爷说：JJ割了你的丫丫怎么办呀，要不把你的丫丫放在油锅里炸吧一直到熟了为止，弟弟一听顿眼冒金花，连忙肯求到：不要呀，那样我会死的，别人说，要不也割下来在做汤怎么样呀，弟弟也说：求你了，先割我的丫丫吧，在煮汤。款爷同意了他派了两个专业的，这回给弟弟打了麻药 很快两个丫丫都被割下来了 一割下来就有发到一个盆里了，盆里有水，盆边有专人拾掇。很快就拾掇好了弟弟的丫丫要做红烧丫丫了。他的JJ被做成JJ大补汤，刚才弟弟被割了三大件，他的手下都没有分的。弟弟虽然被割了JJ和丫丫但是当时没有死 ，他的手下见他身段好，偷偷的非要他大腿上的皮 ，这一来弟弟一下子痛死了还没有醒过来，他的手下看弟弟晕到了，就一刀一刀的割起他的肉。没有多久弟弟血流不止死去了；虽然发生在弟弟身上。我在这里想。等着，等我的教练来了把我带回去。快快离开这个鬼地方。</p>
<p>过了一天了 ，和我一起来的那一个弟弟被带走了</p>
<p>我都听到一开始，他很高兴，没有片刻时间尖叫声不止。后来听说割了他5大件双脚双手加JJ。要是留两个小脚丫加JJ都是给款爷吃的。用人们，没有肉吃。所以就吃他两天腿上的肉了。没有半天功夫便已经是支离破碎了，一个谁都不许碰的小鸡鸡成了大补汤，一个谁都不许碰的丫丫成了美味，那么小的JJ真的能大补吗一双嫩丫丫真的能做成佳肴他们说可以的越嫩的丫丫越好煮越美味，他的美味超过了飞禽走兽。</p>
<p>我都吓晕了我最怕了。我喊外面的看守 ；看快过了呀：明天你去叫我们的教练过来接我回去。看守说：你们三个人是他们已经3百万买断了，谁来接你呀 我这时明白了，是黑心的教练出卖了我们。既然教练出卖了我们，明天他们会不会杀我呀。看守说：不会的，只要你侍候的好，短时间之内没问题。真的是前两个不好侍候，才引起杀身之祸的。</p>
<p>第二天，给我上了一大早我就连着洗了5遍澡生怕惹怒了款爷把我也吃了，我见到款爷，他出奇的平静我和平时一样被绑着一个床上。他一进来就摸我的JJ。我的脸一下子就红了，他舔我的JJ舔的我好舒服呀真的好舒服。他用手没我JJ我都要爽死了我说：款爷不要摸了，我都要爽死了，那你射吧。我的一射是我生平以来第一次，那种滋味美妙绝伦，射完了JJ马上蔫了</p>
<p>款爷说：你的丫丫漂亮吗。我说；嗯。款爷用手摸我的丫丫他的手很温暖我很乐意让他摸他用手 摸我的时候，他玩的时候还凑合摸我的，脚心的时候总有一种奇奇的痒意真像躲开。款爷一看知道怕痒痒，款爷狠狠地按住我的脚，就用舌头舔我的脚心，咯咯地笑起来，天呀谁能阻止他呀。我要笑死了</p>
<p>隔一天我被换上，新床那个床还能躲闪，这个床好多了洞，这个新床无论手呀脚丫已经捆绑纹丝不动更奇特是上面添加吊挂脚趾头的挂钩，我帮上去顿时觉得那里都绑的很紧。为了证明他们床多美好，轻松的手指缝里扎了一针。疼痛我差点晕过去。款爷见状叫他们退下来了，这一次又不是款爷来了，还不知道他们折腾我多久，款爷摸摸我的小脚丫，我觉得他的多么温暖呀，我很乐意这一次他把我的一个一个固定好，他开始摸我的脚心了，有一种奇异的快感涌上心头，我想拼命地蹬呀。这一次纹丝不动我都快笑死了，款爷也不助手，用了新床后他把饮料倒在我的脚心上舔，舔的我心花怒放后来抽出成一团。这是我的两个脚丫都不高兴的时候 就用电我的JJ和丫丫</p>
<p>又过了几天 我都绑在这个新床上，我觉得款爷挺好的，挺喜欢我的JJ也喜欢我的丫丫。这一天我被又绑在这个新床上，款爷说；他原来储存的JJ呀丫丫呀都吃完了。我一听这话，他要吃我的JJ了，他要吃我的丫丫呀。要是真的我咋办呀，我说；款爷那就割我的JJ吧，他说，你这麽懂事呀，那就找个医生把你的JJ割下来吧，我的JJ被割下来了，但我不觉得痛。他说。前两个弟弟的丫丫一下子都割下来了。我吃不了那么多就放冰箱里了，后来变味了，你的丫丫，我要吃烧烤的我可要吃鲜的呀，你的丫丫可不能割下来。用人们一听这话，就给赶紧给我洗脚，一遍又一遍的洗。我的命运没有前两个弟弟好，我也没有办法呀，他们把我的脚丫被绑在铁支架脚心朝下，开始 我还觉得挺好玩，没有多久熊熊的火焰。烧到我的脚丫上有一种从没有的痛穿满全身片刻功夫我就晕掉了，据说做我丫丫的厨师，是一个高手虽然他是被动烧烤到了熟的时候，他已经芳香四溢，若软脱骨 。我的JJ割下来和人参同熬做出来JJ大补汤。</p>
<p>人们都以为我死了我一动不动的。都去享受美食了</p>
<p>吃完了饭我还在那里躺在那里，他们都以为我死了，要是有气的话他们把扔到池塘里也会淹死。于是他们把我装上车，一道池塘边他们把我抬起来，一下子把我扔到了池塘里，我一到池塘里，我一下子醒了过来。我假装没有醒，等他们的车走远了我才慢慢地爬上了一块高地。那个池塘不太深</p>
<p>天慢慢的亮了，有一个老伯发现了我，他要我去医院看看；</p>
<p>我们到了医院 在医院帮助下我很快我的爸爸和我的妈妈。向他们讲述我的经历。</p>
<p>都是我们的教练以300万元出卖了我们…</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>传说中童子功</title>
		<link>/2018/06/21/310.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 14:11:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/21/%e4%bc%a0%e8%af%b4%e4%b8%ad%e7%ab%a5%e5%ad%90%e5%8a%9f/</guid>

					<description><![CDATA[传说当年有个功夫，当年在大漠深处，发现了武功秘籍，有一个人就会在这功夫，他每天要吸三十六个小男生的阳&#8230; <a href="/2018/06/21/310.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">传说中童子功</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>传说当年有个功夫，当年在大漠深处，发现了武功秘籍，有一个人就会在这功夫，他每天要吸三十六个小男生的阳气，一开始就有人去阻止他，但去那些人没有人回来的，因为他是当时最高的武功，由此很多地方自动把那个地方的小男孩都成群结队的送到这里来，以免除受到攻击，除了大草原如此连中原也是如此，在莲花山上，住着一个隆隆大师，隆隆大师是当时鼎鼎大名功夫高手。他有两个徒弟，一个十二岁，一个十岁个个精明漂亮，深的大师喜爱，大徒弟叫慧聪，二徒弟叫慧远，这次被选送的小男孩，就有他的两个徒弟，隆隆大师一听勃然大怒，气冲冲带上两个徒弟，赶往大漠要手刃该贼，很快就找到了他.他用宝剑道：纳命来，他的宝剑直刺过去，只见不躲不闪，只见他的身上发出万道金光，一下子震得他五脏聚焚，隆隆大师被打的皮开肉绽奄奄一息，两个徒弟一看赶忙跪倒，哀求道：助手吧，我们听你的，他有没有追究，就带着他的两个徒弟回去了，那两个徒弟被逮回去后，管到一个房间里，每天冲洗的干干净净的吃他们的精液，还把他们绑在大字架，慧远年岁小，经他一模痒的他前仰后合，他莫完了慧远，就摸慧聪摸他鸡鸡痒的他没有一会就 射了，兴奋他一连射了三回， 无论他怎么玩慧聪一直到他不玩了，哪里的漂亮小男孩的精液加起来有3杯，都一饮而尽</p>
<p>第二天，那些不漂亮的小男孩们三十六个冲洗干干净净的被到大字的架上他按照顺序一个接一个的吊着了他们的JJ使劲一吸，顿时间一个小男孩的精气神，全部被吸到他的肚子里，一个活蹦乱跳的小男孩，一下子变成了粉末，三十六个小男孩被吸后，他的功夫猛涨，他对着远处的石碑，一挥拳，那块石碑顿时变成粉末，他的声音，传到了隆隆大师两个徒弟耳朵了，别人告诉他，事情经过，他大吃一惊，</p>
<p>慧聪知道他一时半会，不会杀他，慧聪主动和魔王说：他愿意侍候他的鞍前马后，魔王好喜欢他所以答应了，</p>
<p>又一天，魔王命 慧聪捆绑那三十六个小男孩，然后，他在他的后面看着吸了那些小男孩的精气神后，武功猛涨，每次霸王回来，都要慧聪用鸡鸡插的师弟五六次，然后把他两个一丝不挂绑在大字架，玩的不想玩了每次他两人都被能的神魂出窍，才走，</p>
<p>次日，魔王玩完了，他觉得他师弟的脚丫太好看了，脚丫嫩的有没有一颗毛于是就在他师弟的脚丫下发了盆火火苗很快烧到师弟的脚丫痛的他哇哇大叫，脚丫在火上拼命乱蹬，没有多久他的脚丫被烤熟了，慧聪见状强忍悲伤，慧聪暗想，师弟下场就是自己，假如魔王喜欢他的脚丫了，魔王还不会烤熟了吃呀，我师弟的鸡鸡丫丫，都让摸了，现在还这样，他谎称把他师弟脚丫割下来，魔王见状大唯喜欢信以为真，于是就发了慧聪，去割他师弟的脚丫，他说他师弟的脚丫不干净要用清水冲一下，他就让他去找水，他看人家没有注意他，他便飞也似的逃走了，他逃走了，找了半天也找到，才回去。</p>
<p>再说慧聪受过隆隆大师 的真传，你这是瞬间一千里，没有多久来的了一座城前，他说；他说是从魔王城跳出来的，就被带到了哪里的官府，他们问：见没有见过他练功呀，他说：知道，于是就上交朝廷，你会那种功夫吗。他说我会了，皇上不信说;他要亲自看看，于是他命令，两个小王子脱了衣服躺好，于是，慧聪过去拿起那个小王子的小鸡鸡，发到嘴里，一吸，那个小王子的精气神一下子被吸了从来，变成了粉末。皇上说：那是巧合，如果你把那个王子变成粉末了，他就信，慧聪走到那个王子身边拿着他的小鸡鸡轻轻一吸那个王子的精气神一下子被吸了出来变成了粉末，皇上一看两个活泼可爱的小王子一眨眼就这样了，皇上一看这是真的，皇上问他，加你敢不敢，和他对战呀，他说：他有了功夫可以和他一战，</p>
<p>次日皇上下令江南所有小男孩来此复命，3000多个小男孩，就到了，他依照魔王的方法，被洗的光光溜溜干干净净的三十六个小男孩一组很快吸了他们的精气神，很快3000多个小男孩，都被 很快吸了他们的精气神，他的功夫已经达到了顶峰，于是他向皇上请命，</p>
<p>次日，他来到了魔王城，魔王听说慧聪，高兴地他笑个不停，赶忙过来，他见慧聪，比以前更漂亮了就想把他带回去，慧聪，一看，他没有防备就突然发掌，魔王以为是普通一击没有在意，他那里知道，这是3000多个小男孩精华，打到高山上，就是一个洞，魔王没有躲，只一下魔王的身体被打了个洞，魔王瞬间毙命了，关在哪里的小男孩们被放了出来。魔王城解放了</p>
<p>真正的，童子功由此被查封了</p>
<p>这个童子功前后有10500个小男孩送了命其中8000被吸了精气神那2500名被残忍的活生生的割了丫丫鸡鸡疼死了，有的把小男孩绑起来放上火活生生的烤熟了</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>00号少年管教所</title>
		<link>/2018/06/21/309.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 14:08:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/21/00%e5%8f%b7%e5%b0%91%e5%b9%b4%e7%ae%a1%e6%95%99%e6%89%80/</guid>

					<description><![CDATA[我的与201506被已交到五星级少年管教中心 。这里围墙高耸，戒备森严，这里关押3-12岁的少年犯3&#8230; <a href="/2018/06/21/309.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">00号少年管教所</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的与201506被已交到五星级少年管教中心 。这里围墙高耸，戒备森严，这里关押3-12岁的少年犯300名这里只有男孩。</p>
<p>我的这里第一天就是，照了全裸视频，丫丫踩了脚印，鸡鸡取了精液，当标本，我被带到1号牢房里，1号牢房里是被抓的第一天都在这里管，都在这里度过，一同进来的还有两个男孩。看守问他们两个他们两个 听话吗。他们说我们听话， 他们指一指那边的铁床。铁床是专门用来，割小男孩鸡鸡的床.他们躺上铁床。看守把他们捆绑好，开始摸鸡鸡你们乐意吗看守问他们说；嗯我乐意。玩了2小时看守累了。看守问；你们乐意把鸡鸡割下来。他说；不行我还要鸡鸡呢，那个看守，用电棍望他的大腿一电。那个马上晕过去了。没有电的小男孩马上说不要电我，我乐意让你们割鸡鸡。哪里签字，说他请求看守割掉他的鸡鸡，签完字他的小鸡鸡才被割下来，放到托盘里让看守玩。那个被电晕的小男孩。醒来以后。看守问他你的鸡鸡怎么办呀，他说；我的鸡鸡早就不想要了，求求二位割了我的鸡鸡吧。看守这才让他签了字。小鸡鸡被割下来，供看守们玩。看守们有个大玻璃酒坛鸡鸡割下来就反倒坛里泡酒，小鸡鸡放进去3年2年保鲜，我当时没有被割是有人关照过。我在1号看守所住了一天第二天被已交到小帅哥牢房里</p>
<p>小帅哥牢房里，这里卫生条件好，不仅有洗澡间，而且还有专门打扫卫生的。不仅小男孩帅气而且都有小鸡鸡，都乐意孝敬上面的领导这里关押了44个小帅哥，陪领导说话的就不在少数，我被关在003室，003室有两个人，牢友说；这里每天都有好吃的，而且有空调。这里望领导叫大哥哥，他说；大哥哥来了。就是领导视察来了。这里的空调开到很热即使穿个三角裤就行了。过了一会，大哥哥真的来了我们赶紧爬起来排好队，大哥哥过来拉拉我的三角裤，怎么你还穿三角裤呀。我要看他们都拖的光光的，我赶紧脱下来，一声没吭，他拍拍我的屁胡就我明白了。</p>
<p>大哥哥带我来到了一个办公室，是你关照了我呀，他说；嗯。他说；这里好吗。想吃什么告诉。看守们他们帮你去买，他说；你上几年级呀。我说；三年级，他只指指床，我马上爬上去。他用手摸摸我的鸡鸡。我好舒服呀，他说；喜欢吗。我说；嗯。过一会有人来了。大哥哥。我就回房里了，过来不大会功夫，看守说大哥哥今天过生日，要我的去泡酒我赶紧跑去了，真的大哥哥一个人喝酒，他叫看守们退下，我说；大哥哥生日快乐，做了个手势我马上跑过去坐在他身边。他让躺下我马上躺好，你乐意配大哥哥过生日吗我说乐意，他手一模我的鸡鸡我的鸡鸡马上立起来了 ，然后把蛋糕一下子抹鸡鸡上到处都是大哥哥说；你还乐意吗。我说；主要大哥哥乐意我就乐意。他用嘴开始吃我鸡鸡的蛋糕了蛋糕吃完了我好舒服呀。大哥哥要我的精液，我马上开始打飞机一会功夫，大哥哥看我快射了他指指酒杯我马上把精液射到酒杯里大哥哥在酒杯里到上酒他一饮而尽，我刚才的一射，用完我全身的气力，全身软绵绵的。所以有点困了大哥哥我说我有点困大哥哥他让我躺在他的床上去，没有一会我就睡着了一睡就睡了3小时</p>
<p>句说大哥哥看看我睡觉了，他才有时间看看这个睡美人，圆圆的脸蛋长着小嘴总是笑眯眯的，没有发育成熟的身上长着小小..。</p>
<p>白天要我去陪酒我赶忙去了，看守又带了5个小男孩来说是要割他们鸡鸡的可我们这里只有一个名额是无痛要所长批示.所以小男孩们都很乐意让玩很听话的，同时也乐意被第一个割鸡鸡，因为第一个割鸡鸡的只割鸡鸡第二个割鸡鸡的割了鸡鸡还要割一个YY。第三个割鸡鸡的割了鸡鸡还要割2个丫丫。虽然割很痛苦但他们却争先恐后的抢夺第一名。第一名的鸡鸡轻松的被割了 下来了连第三名的鸡鸡和2个丫丫都轻松的拿下了，还有两个小男孩没有割他们没有抢到先割的位置。我大哥哥问他们。我给你们优惠一下，让他们按照第三名的割发行不行呀，哪两个没有割鸡鸡的小男孩，一下子给美晕了。千恩万谢 的。然后躺上了床手脚固定好专等他们来割，不到半天功夫已经割鸡鸡5个丫丫7个</p>
<p>再说那个强到了无痛割鸡鸡的男孩被捆在手术床上，这个小男孩长得身材微微发胖，光着身子，翘起的小鸡鸡不长不短连颗毛都没有，那小脚丫肥而嫩被迷晕默默的躺在那里任凭谁来玩.大哥哥过去了摸摸他的鸡鸡和丫丫闻一闻一点都不臭好像刚刚洗过的我大哥哥是好奇，可是 看守们认为是大哥哥先占了他的鸡鸡和丫丫他的鸡鸡丫丫一割下来就送过来大哥哥。大哥哥一看那个小男孩的鸡鸡小丫丫送过来他，他有没有说明真相就让我把他的鸡鸡呀丫丫呀让我清洗干净，我赶忙把他当鸡鸡丫丫放到一个水盆里我才有机会摸摸他的鸡鸡，他的鸡鸡虽然被割掉了，但他的鸡鸡摸起来想活的一样。那么爽，再说他的丫丫被虽然被割掉了，他的丫丫摸起来软软的嫩嫩好像活的一样</p>
<p>看到一个个的失去鸡鸡和丫丫的难友们我的鸡鸡和丫丫不知又能平安几天呀，</p>
<p>听看守说要我陪大哥哥去一个新东方做客，那个地方很荒凉，看守少，也没有围墙，到了那里我谎称要方便方便就留到一个小山丘下，看没有人跟过来，我赶快逃想一个小树林，很快的跑，自导跑不动了。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《表弟是嫌疑犯还是小帅哥呀》</title>
		<link>/2018/06/21/308.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 14:05:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/21/%e3%80%8a%e8%a1%a8%e5%bc%9f%e6%98%af%e5%ab%8c%e7%96%91%e7%8a%af%e8%bf%98%e6%98%af%e5%b0%8f%e5%b8%85%e5%93%a5%e5%91%80%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[那天我表弟来我们家里玩，爸爸带表弟去买梨，那个城管的说表弟是嫌疑犯，爸爸去了哪里说：你不是，他是我的&#8230; <a href="/2018/06/21/308.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《表弟是嫌疑犯还是小帅哥呀》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>那天我表弟来我们家里玩，爸爸带表弟去买梨，那个城管的说表弟是嫌疑犯，爸爸去了哪里说：你不是，他是我的外甥，哪来的嫌疑犯呀，爸爸不管三七二十一将我表弟带回去，他留在城管，做人质，到了晚上的时候，他们看没有人了，就把我的爸爸手脚锁的牢牢，就用剪刀从上衣到下衣一件没有留的箭掉他的衣服.不要说是穿个小裤衩了，连鞋都拔了，这时候我的爸爸都明白了，他们为什么追着表弟跑呀，我爸爸庆幸我的表弟没有被抓住，现在我的爸爸，心一横随便他们想怎么玩，我的爸爸都任命了，也不知道一宿玩射了多少回，我爸爸也不怕，最要命是他们嘴咬我爸爸的鸡鸡上的龟头他们看我爸爸实在坚持不下去，才放开哦，他们还要把筷子查到他的鸡鸡眼里，要不就把我爸爸的鸡鸡割下来，无奈之下只好让他们查，筷子往他的鸡鸡眼一查，痛的我爸爸出了好几身汗，痛死了两次，他们怕我一下子死了。他们我玩不上了，就同意暂时带他回去休息。</p>
<p>第二日，我们见爸爸没有后来，我们是心急如焚，我和表兄表弟更是懊悔不已，让舅舅为他承担责任，我们个哥俩带着一车好吃的，去城管看看，想把我爸爸就回去，就是换又把爸爸换回去.我们到了哪里，他们到一个房间了，他们用枪直着我们的头说：他们要检查了，他们要全部的衣服，连鞋袜也都给我们留，然后把我们一个挨一个的捆好后，才把爸爸推出来，爸爸又被脱得光光的要我们哥俩去舔我的爸爸的鸡鸡，我们上午和我的爸爸的玩了半天下午我们也被捆绑的牢牢的等着他们来玩，说真的他们一见表弟就晕了，天快黑了，他们说表弟太美不能碰那些痛的，那些残酷的招数留给我们两个了，我们两个一人坐老虎凳一人倒挂，我怎么让弟弟倒挂呢，我说：我倒挂吧，我很快，我的双脚倒挂在一个横杠上，横杠很快拉高了，我的头套上了头套绑好，双手被反绑好，弟弟的老虎凳，弟弟的老虎凳都不如说是是个改装床，他的 横杠正好放在弟弟的膝盖那里，他的脚丫垫墩就是个u的纹丝不动只在他的脚后跟上，如果他们继续加垫木的话，弟弟膝盖骨一下子就断了，弟弟一看大事不好赶忙说：我听你们的，他们把弟弟玩了改变还不出气，开始说拨了他丫丫的皮，他哀求道不要呀。后来说割了他十个脚趾头，弟弟哀求道不要呀，他们说割你一个，就没有说的，弟弟忍着剧痛，弟弟眼睁睁慢慢的一动不敢动等着，让他们一点一点的割下来，带走了，再说，我就被双脚倒挂在一个横杠，降低一定高度他们开始摸我的鸡鸡了我并不怕摸鸡鸡我就怕摸我的蛋蛋了他轻轻一挤疼得我脸上的一下就冒出来了，他说：你挺话吗，我说：听，那你，把你的，脚丫拿下来了，我给你洗洗脚，我说：行，很快一只脚拉平到他的腰那么高了，固定好，问我：知道他们要做什么呀，我说：不知道；他用手指了指，我的脚丫，我的脚丫除了大的外，就没有毛病了，他喜欢我的丫丫，让我送给他吧 ，我不同意，他狠命一绝，我的一个脚趾头被能的脱臼了。他的手很快的，对着另一个脚趾头狠命一绝又一个被能的脱臼，等他抱起我的脚趾头的时候，我说:不要呀，我同意了，我同意了，等他摸到我的鸡鸡的时候我让他随便玩，他说：你的鸡鸡不错送给我吧，我无语，等他 用牙咬我的鬼头的时候，我知道我不同意，我的鬼头当场被咬下来 ，我说：好了我的鸡鸡也送给你了， 他用刀拍拍我的丫丫，又拍拍我的鸡鸡，你的那个先给我呀，我权衡一下，我说：那就鸡鸡吧，他一把抓住我的阴经，和我的蛋蛋，他猛力一提，我的鸡鸡和我的身体拉开了距离，随后他的小刀这中间一划，没有五秒中。我的鸡鸡呢，已经割下来了，一下子扔到一个盘里清洗去了他们怕我死了给我治了血，</p>
<p>两个表弟带别的房间去了，再说两个表弟被抓了，喜欢那个城管说话都变音了，要他们自己洗完澡就迷晕，下午他人两个表弟清醒后，把他们捆好，舒服的差点背过气去，玩了一天他们才放表弟回去，再说小表弟鸡鸡还没有发育，他的鸡鸡皮皮抱着鬼头呢，他们把他手脚捆好，他们使劲向下一按，痛的他大喊，手脚拼命地挣扎，他们哪里管他呀，一个小小的红红鬼头被他的鸡鸡皮中强行挤了出来了，痛的小表弟都哭了，刚出来非常嫩，不能有任何东西碰要不然非常痛，他们哪管这些，摸到他的鸡鸡的小鬼头了狠命一提，立时间痛的他哇哇大叫。再说大表弟，年岁大两岁，摸他都没有事，他们用针扎他的鸡鸡头他就不叫，痛的他大汗哗哗的，就是不叫，最后他们强行搬到他的大脚趾，把针查到指甲缝里，他的哪的脚一下子哆嗦成一团，很快把他的其余的脚趾头一个一个的固定好他的哪只脚也用同样的方法固定好，他不要说，脚能动，就连脚趾头钩一下都困难，很快又有一只脚趾缝被扎痛的他一下子晕了过去。等他回来神来，他们用针在他的另几个脚心上划，恐怖的我表弟，拼命地躲闪，问他你喜欢痒的还是痛的呀，他说：痒的，很快他的脚趾头都被接下来，他怪怪的等着一动不敢动等着。很快的舔玩了，又有人来舔痒的他开始摇摆起来，还是他不笑后来咯咯咯笑起来，他们发现表弟这么怕痒，开始还能控制，后来就抽搐着，拍打着喊饶命</p>
<p>次日，他们要找个肉皮厚的，然后拔掉他的皮。我们4个对比我弟弟最合适，所以一大早，我弟弟就被迷晕了躲在光板床上，就等着他们剥他的皮了，听他们说我们4个都要剥了皮，只不过，先让我弟弟做过实验，一大早就有人过去给他打飞机，很快变射了，很快他的小鸡鸡又硬了，我弟弟前前后后射了3次，就在这时看守说：又有人看我们来了，带来了一车皮货，我一听就是我姑父来了，再说我姑父和我大姑，他们深山狩猎一年不在家，我大姑他们家里很好，因为我大姑夫是个狩猎高手，什么豺狼虎豹，一次30多个狼围攻他们我大姑夫还没有几分钟，狼群已经没有活着的了，我爸爸被抓我们已经通知我大姑夫，他们说叫他进来一块收拾了，他一进门，没有按照他们说得路走，他的车一下子飞快的挤到了他们的面前，他的刀呜呜的一下子5-6个人就吹了灯，剩下一个，想拿我爸爸当人质，被我爸爸一头撞晕了，被赶过来的姑父送他上西天了，他们哪知道我姑父的厉害呀，他的长刀100砍.平时2刀砍死个老虎，还能追上老虎跑，打猎打的最多，我爸爸也是要不是为这表弟，我爸爸哪能受此大辱呢。。，再说我姑父和我大姑，他们深山狩猎一年不在家，我爸爸被抓我们已经通知我大姑夫，他们昼夜兼程拼死营救，我们迟早会送命</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《三亚黑店》</title>
		<link>/2018/06/21/307.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 14:01:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/21/%e3%80%8a%e4%b8%89%e4%ba%9a%e9%bb%91%e5%ba%97%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[那天我的哥哥带我们去三亚旅游了.我们一行9人，那一天没有走到那个地方。 于是我们要找个旅馆住宿，那里&#8230; <a href="/2018/06/21/307.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《三亚黑店》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>那天我的哥哥带我们去三亚旅游了.我们一行9人，那一天没有走到那个地方。</p>
<p>于是我们要找个旅馆住宿，那里的旅馆都要身份证，我们中最大的14岁那里的身份证呀，我们就找了个偏远的旅馆，那里旅馆还不错，晚上免费吃水饺。我觉得那个老板很好，免费的洗澡，我们都的饱饱的，洗的干干净净我们才睡觉。</p>
<p>当我朦朦胧胧的醒来的时候.发现我怎么跑到另一个房间里了。手脚都被困在一个床上，听他们说；这小子不错还是个雏呢浑身一颗毛毛都没有，他们用手挠我的脚心我一动不动等着，用手掐我的人中，看我醒没有醒尽管当时他们搞的我很痛很痒，不管他怎么摸我我就是一动不动的。虽然他们摸了好久我就是一动不动的。他们终于放弃了，说这小子还没有醒呢，先去搞别人吧，他们说那个小子都是你的药放的太多，那几个大哥哥直接放了血把他们的头手脚肉内脏 ，分门排类的码放在一起。我们4个弟弟也是一样的命运，只不过是頭死以前供他们玩耍一会。那年我10岁我们当中最小的8岁，我们当中还有个比我大点的11岁的。他们见我没有反映，就去把他抬过来，捆好给他打了苏醒剂，很快的他开始动堪了，他慢慢的恢复了神志他问他们， ；我怎麽在这里，他们说；你喜欢吗，他说;不喜欢，他们说；陪我没玩好吧他说；不要哇 。他不管怎么反对别人想怎么玩就怎么玩，他看他的反对没有用就开始求他们了；求求你住手吧，他们说那你要给我们每人射一个他说；嗯 他开始给他们打飞机了，打完了，他们说。你的鸡鸡很好看送给我吧。无语。他的鸡，鸡又送人了前前后后有好几个地方送人了他的鸡鸡丫丫割掉了没有包扎很</p>
<p>快就死了。他们很快收拾好了尸体.</p>
<p>他们又去找了个和我差不多的。把他捆好了给他打了苏醒剂，那个小子慢慢的恢复了神志，开始动一动手脚动不了，赶紧睁开双目，开始拼命挣扎，高声问是；谁捆绑我了，你们要干嘛，他们说；模你鸡鸡呀，开始拼命挣扎了两下没有效果。就随他们了，他们说；你喜欢疼得还是痒的呀。他说；随便。他们说；那就痛的吧，把他的两个脚丫放在开水中，没有片刻功夫，就晕了，他们说；就这两下子，还吹牛呢</p>
<p>他们有找了个和我差不多的比我小点，把他捆好了给他打了苏醒剂，那个小子慢慢的恢复了神志。开始动一动手脚。不行就慢慢的睁开了眼，开始问这是我怎么啦，他们说；你被我抓到了，他说；你想干什么呀，他们说；想让你陪我玩会，你喜欢疼得还是痒的呀，他说；痛的和痒的怎么说呀。他说，痒的就是摸你身上，痛的就是&#8230;，他说我还是痒的吧，于是他们用手痒痒他，痒的他呵呵笑个不停。。饶命吧那摸摸屁屁吧 他撅起屁胡，手指叉近三个他也不哭，他们问痛吗，他说，不痛。他们喜欢我的那里就摸我那里主要你们喜欢什么我就去做什么。他们说你这么乖呀，还没有看到你射呢，说吧他就开始打飞机了，他的鸡鸡不能打飞机因为他的鸡鸡太嫩了，他拼出全身的力气勉强射出了射完了.他就想泄了气的皮球，软软的躺在床上，他们看他很听话赶紧他过来一个饮料，本来今天就要他命，可能是他太老实没有死反而有了一罐饮料。。</p>
<p>他们说把那个小子抬过来 ，这回那个8岁被抬过来了那个小弟弟把他捆好了给他打了苏醒剂 小胖墩慢慢的恢复了神志他说；我怎麽会被绑上了。他们说；你不喜欢呀，他说；嗯，那你们想干什么呀，他们说；摸摸你的鸡鸡呀，你喜欢吗，他说；嗯，说完小鸡鸡一下子硬了起来他的小脸蛋红了起来，他们说；摸你别的地方呢，他说；行呀，他们说把蛋糕你落意吗他说；行呀。于是有人把蛋糕插在他的鸡鸡上，然后他差着腿等着来吃。过一会他们把他的鸡鸡上面的蛋糕全吃光，于是他们要他脚丫把其他没有摸完的蛋糕抹在他的脚心上他也同意了很快抹在上面蛋糕也被吃光了，他说只要你们喜欢，我不会让你们失望的，他们说那明天我们接着玩吧，于是就把他待下去了</p>
<p>再说我因为我还在昏迷中，他们把我和哪两个弟弟都锁住一间房里。我听他们打电话说问你们那里还有小孩吗，他们说，有三个。他说；有年岁大一点的有没有呀。他们说；最大的11了，他说；太小了了，我们这里要做人体移植手术，他们说；人体移植那里呀。他说；心脏。你们那里的小点就小点吧，我们急用.拉过来，事成之后我给你们打100万，行吗，他们说；行</p>
<p>第二天我就被抬上了一个大罐车，把我捆得死死的，锁死了门，途中我们的车，开到高速上，送我的哥哥在高速上找了个临时停车位，他把门打开，问我你喜欢我吗，我说；喜欢，他就把我的小鸡鸡放在吃，他的一吃叫我有一种从没有过的爽，我一下子把小鸡鸡，夺了回来，他在一次把我的鸡鸡吃在嘴里，我真的，那种爽，从鸡鸡上一下子传满全身，我再也不能坚持了。一下子一股精液从我的鸡鸡口射出，这一下子射了他一嘴，他把射到里面全吃了，把射到他脸上的用手卫生纸擦了擦，他说你的鸡鸡真足呀，我的脸一下子全红了，他一边摸我的鸡鸡，他还要摸我的脚丫，我知道这个哥哥可是个主，我的鸡鸡从来没有让别人搞定这么爽过，他要是摸我丫丫，我还能坚持下去，我的丫丫是最怕摸的，他一摸我一分钟也坚持不来，我就垮台了，所以我说；现在不能摸了，我说；我们还敢路呢，于是他就把我抱前面了，他准备一边走一边摸我丫丫。汽车开始行进了，他一面驾驶他用另只手摸我丫丫。他不小心一下子闯到别的车上，我们的车一下子飞出去了我们的车转了好几个圈他一下子柱子上，我也一下子从驾驶室飞了出去，重重的摔在马路上，我顾不了身上的痛，我赶紧横着穿过马路，我又跑过一片田野觉得安全了，才停下，后来送我的哥哥一下子就闯死了，我不跑也没有是的，那天我跑得了那片田野上，是那个老农民为我打开了绳子，求他为我哥哥打电话，电话一下子打通了，哥哥说；嗯，我说；哥哥是我呀</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《新年晚宴》 by: 屠宰基地软趴趴哒折耳兔</title>
		<link>/2018/06/20/250.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Jun 2018 17:22:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/20/%e3%80%8a%e6%96%b0%e5%b9%b4%e6%99%9a%e5%ae%b4%e3%80%8b-by-%e5%b1%a0%e5%ae%b0%e5%9f%ba%e5%9c%b0%e8%bd%af%e8%b6%b4%e8%b6%b4%e5%93%92%e6%8a%98%e8%80%b3%e5%85%94/</guid>

					<description><![CDATA[今天是2016年1月1日 新年的第一天。大家都在欢度这个节日。家人团聚，举行一个盛大的晚宴。我们家也&#8230; <a href="/2018/06/20/250.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《新年晚宴》 by: 屠宰基地软趴趴哒折耳兔</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>今天是2016年1月1日</p>
<p>新年的第一天。大家都在欢度这个节日。家人团聚，举行一个盛大的晚宴。我们家也不例外。爸爸哥哥都在忙着准备晚餐。而我的哥哥也在忙着清洗烹饪的道具。</p>
<p>我叫小宇 11岁了。出生在这个特殊的家庭里。我的爸爸和妈妈都是食人客。就是喜欢吃人肉。而我很幸运的抽签到了今天晚餐的主菜。</p>
<p>所以此时我的任务是好好的清洗自己。</p>
<p>在浴室里舒舒服服的一边泡澡 一边喝下加入镇痛剂的牛奶。刚才爸爸给我服用了洗肠的药物 现在我的肠道里已经干干净净的了。</p>
<p>“小宇”我的哥哥叫我了。</p>
<p>我擦干净身体。走出浴室。</p>
<p>“小宇，恭喜你哦！真的是很幸运呢。”哥哥开心的说。“11年里 我的6个小弟弟全部在这里被做成了晚餐。今年你也很幸运。”</p>
<p>听到这番话，我不仅不觉得害怕。反而感觉有种归宿的感觉 仿佛天生就要这样。体内有一股奇怪的感受 小鸡鸡痒痒的 好像看到色情杂志的感觉。</p>
<p>“小宇，你勃起了！”哥哥首先发现了我的异样。</p>
<p>“呜～是啊”我害羞的低下头。</p>
<p>“哈哈哈。我就说我们家小宇肯定是一个很乖的肉畜”爸爸从院子里搬来断头台到厨房 微笑着看着我。</p>
<p>我再次看了一眼厨房。这里就是我11年生命的尽头了。我却一点也不觉得可惜。</p>
<p>“小宇乖。告诉爸爸你还有什么愿望？”爸爸走过来 抱着裸体的我说。“妈妈都满足你”</p>
<p>“嗯～爸爸 我的愿望是 希望爸爸哥哥把我做的比6个哥哥都要好吃！”我说出了自己内心真实的想法 觉得好开心。</p>
<p>“没问题。我的乖儿子。爸爸一定满足你。”爸爸开心的去拿起了菜谱。</p>
<p>“今晚有什么菜呢？”我迫不及待的问。</p>
<p>“今晚的菜是 红烧小宇手 小宇脚丫炖汤 油炸小宇的小鸡鸡和蛋蛋 小宇的腿用来榨汁 胳膊炒青椒 清蒸小宇脑 身体做成烤肉”妈妈一口气说完。</p>
<p>“哇！这么多菜啊”哥哥惊讶的看着爸爸。</p>
<p>“老爸 辛苦了。”哥哥看了爸爸一眼 然后期待的盯着我。“小宇一定会非常好吃！”爸爸说的如此坚定。</p>
<p>我也很开心的接受了我即将被分尸的结局。</p>
<p>爸爸和哥哥在厨房一直忙到中午。我光着身子 躺在沙发上。等待着被宰杀。</p>
<p>“小宇，过来吧。”爸爸温柔的叫我。</p>
<p>“来咯！”我快步走进厨房。我知道我这一进去 就再也无法出来了。只能被全身剁开 被做熟 被装进盘子里放在餐桌上。可是我还是加快了步伐。我很期待早点被爸爸哥哥做熟 然后变成他们的粪便。</p>
<p>“乖 小宇 虽然你是爸爸的儿子 但是流程不能少。爸爸会把小宇被吃干净的骨头拿出一块做纪念。所以要进行记录。”爸爸拿出纸笔。“接下来爸爸问你什么你回答什么 好不好？”</p>
<p>“好！”</p>
<p>“小宇几岁了？”</p>
<p>“11岁”</p>
<p>“多高？”</p>
<p>“1米2”</p>
<p>“体重呢？”</p>
<p>“45斤”</p>
<p>“愿意被宰杀吗？”</p>
<p>“愿意！”</p>
<p>“很好！”妈妈收起纸笔，指着桌子。“小宇 躺上去吧。</p>
<p>我爬到桌子上 桌子很大 我就算全部躺上去 也不会觉得窄。</p>
<p>“小宇 接下来你就不要再动了 爸爸要把你全部切开哦。”爸爸举着一把砍骨刀对我说。</p>
<p>“嗯！”我盯着爸爸手上的刀 小鸡鸡立刻直立起来。</p>
<p>爸爸看了一眼我的小鸡鸡说“哈哈。真是一只小贱畜”</p>
<p>爸爸放下大刀 拿起一把剪刀 卡在我的小鸡鸡和蛋蛋根部 咔嚓一下就剪断了我的小鸡鸡。爸爸把小鸡鸡放在盆子里 在桌子下放着一个桶 用来接住我的血。</p>
<p>“痛吗？小宇？”哥哥问我。</p>
<p>“不痛。”我回答 吃了大量的镇痛剂 现在一点痛都没有。</p>
<p>“嗯！接下来是剁脚了。”哥哥拿起砍骨刀 对着我的脚丫。我主动的合拢双腿 脚丫绷直。</p>
<p>“真乖。”哥哥摸摸我的脚脖子 然后一刀把我的双脚都剁下来了。</p>
<p>“手伸直。”爸爸抓着我的胳膊。&#8221;</p>
<p>我伸直双手，爸爸把我的手放在一个机器的洞洞里。然后就听“咔”一声 我的手准确的掉进机器下面的盒子里了。</p>
<p>“嗯呜～”我感觉到一种奇异的刺激。</p>
<p>“怎么了？”爸爸问</p>
<p>“没事～感觉怪怪的 很舒服”我说</p>
<p>“哈哈！小贱畜 被宰杀了还这么爽啊？”爸爸笑着 继续拿起砍刀 把我的左右胳膊砍了下来。</p>
<p>我不知道什么叫“爽” 我只知道我很舒服 有种解脱的感觉。</p>
<p>爸爸抓着我没有双脚的腿 把我提起来 用绳子绑住我的双腿后 把我倒着挂在天花板垂下来的钩子上。</p>
<p>“小宇 要剁下腿咯。”爸爸拿着刀 在我大腿根部摩擦。然后一用力 我的右腿就已经被切掉了。爸爸又用一样的方法剁下了我的左腿。我身体掉下来的一瞬间被哥哥接住。</p>
<p>“嗯！小家伙 你看起来真可爱。”哥哥抱着没了四肢的我 走向断头台。</p>
<p>哥哥把我的身体放在桌子上 把我的头放在断头台的凹槽里 然后用另一块木板把我的头固定住。这样我就彻底无法离开了。</p>
<p>这时，爸爸拿着一个长长的铁杆。从我的屁股里插了进来。我感觉到铁杆一直插进了我的胸口。</p>
<p>“小家伙。开心吗？被爸爸和哥哥宰杀。”爸爸和哥哥一起走到我的面前。</p>
<p>“开心！”我试着抬头 可是最多只能看到爸爸哥哥的肚子。</p>
<p>“真乖。接下来小宇就可以放松了。爸爸要把你的头砍下来咯。”爸爸抓着断头台大刀的绳子。</p>
<p>“嗯！一定要把我做的很好吃哦！爸爸哥哥 再见。”我很想挥挥手 但是我已经没了四肢。</p>
<p>爸爸松开了手上的绳子 大刀落下直接砍断了我的脖子 我的头掉进哥哥端着的盆子里 看着自己的身体微微抽搐，哥哥的铁杆这时也从我被砍断的脖子插了出来。 小鸡鸡位置的那个洞洞里流出了我11年来的第一股精液。我闭上了眼睛。</p>
<p>元旦的钟声响起。我独自坐在天花板上。看着爸爸和哥哥举着刀叉 分享我的肉体。爸爸将我被啃过的骨头收起来 放在了门口 不一会儿就被流浪狗吃的干干净净。</p>
<p>爸爸拿起我的头骨 将记录我生前状态的纸放在头骨里。扔进了地下室。和6个小哥哥的头骨在一起。</p>
<p>而只用了不到3小时时间。爸爸和哥哥把我的身体就消化完了。我的身体变成了他们的粪便被拉进了马桶里然后被冲走了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>暴露狂健美教练陈虎</title>
		<link>/2018/06/20/247.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 19 Jun 2018 16:51:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/20/%e6%9a%b4%e9%9c%b2%e7%8b%82%e5%81%a5%e7%be%8e%e6%95%99%e7%bb%83%e9%99%88%e8%99%8e/</guid>

					<description><![CDATA[第一章：暴露狂健美教练 大约下午2点左右，我吃过饭休息了一下就早早跑到体育场的厕所，左边是运动场，篮&#8230; <a href="/2018/06/20/247.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">暴露狂健美教练陈虎</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一章：暴露狂健美教练</p>
<p>大约下午2点左右，我吃过饭休息了一下就早早跑到体育场的厕所，左边是运动场，篮球足球田径外场专业都在训练，而右边是摔跤体操举重专业训练的体育馆，地理位置实在是太好了！我在隔间大约等了半个小时，就听到有人走了进来，那人走到尿池旁边就停下来了，我探出头才发现这次赚到了！是健美队的健美教练陈虎，多次在学校举办的健美比赛中夺得冠军，虽然已经35岁了，175的个子不高，不过浑身肌肉饱满黝黑，比那些20多岁的健美队体育生强多了。</p>
<p>看着他穿着大号宽松的运动裤，上身灰色的紧身训练服被健美的肌肉撑得几乎要爆开。陈虎站在洗手台的镜子前，两手抓着训练服撩开，露出8块有型的腹肌，紧接着一把脱下丢在洗手台一边，因为是背对着我所以他倒三角型的背肌首先映入眼帘，看着他两肩向前微沉，两手掐腰整个背阔肌像扇子一样舒展开，镜子里则能清楚看到陈虎饱满至几乎下垂的硕大胸肌，这完全是其他专业体育生所比不上的尺寸，两倍甚至更多，不仅是胸肌，两颗黝黑的奶头也是像大黄豆一样挺立着。陈虎弯下腰把运动裤脱了，里面他竟然穿着一条豹纹的健美丁字裤，随后他把左腿高高抬起落在洗手台上，黑色的棉袜还穿在脚上，没有脱下，光滑黝黑的小腿没有一根腿毛，可能是健美比赛的需要吧，往上一块块肌肉错综复杂得交织在这个健美猛男的大腿上。</p>
<p>正在我欣赏的入神的时候，进来了两个体育生，应该是田径专业的吧，皮肤很黑，整体属于精瘦型的，很结实。他们看到眼前的陈虎在镜子前秀肌肉，完全惊呆了，一方面是从未见过如此壮硕的肌肉，另一方面是一个教练竟然在厕所如此大胆。两个体育生点了一下头叫了声陈教练好，陈虎转头看着他们回应了一声并把胳膊收紧，硕大的肱二头肌爆凸起来，上面密布着青筋和血管，好像故意在当着学生的面展示自己雄伟的肌肉一样，体育生走到尿池旁边脱下田径训练服掏出鸡巴就开始放起尿来，还不时看看洗手台前那个卖弄自己壮硕身躯穿着丁字裤的猛男教练，而且还在交头接耳得小声说着什么。</p>
<p>体育生走后，陈虎继续在镜子前做着展示动作，两只43码的黑袜大脚微微分开，半面向左转面对着镜子，弯曲粗壮的左臂，另一只手压住左臂手腕，肱二头肌立刻紧绷起来，中间一条粗大的血管穿横而过，与此同时陈虎右腿弯屈起来，脚趾掂地，小腿三头肌也顺势紧绷起来，再往上看，两大块胸大肌好像两个馒头一样饱满，表面一条条肌理展现了肌肉的硬度。陈虎阳刚的脸上露出一副得意的笑容，而我则到现在还没有想到这个猛男为什么要在公共厕所如此开放。之后陈虎又做了几个正展二头肌，侧展三头肌，正展背阔肌前展腹腿部的动作……而期间偶有一两个学生进来目睹了这一切。当陈虎转身过来的时候，突然发现他的丁字裤自己被自己的阳具撑高，并且前端已经湿透了，两颗黑亮的雄卵也从窄小的丁字裤两边露了出来。他走到尿池前，背对着我，两腿岔得很开，粗壮的虎腰随着上半身微微向前倾，硕大结实的屁股就这样正对着我向后挺起，丁字裤的细绳紧紧勒在两块臀大肌中间，隐约可以看到肛门黑紫色的皱着从细绳两边露出。这个猛男浑身上下竟然没有一根体毛，甚至是阴毛都剃得一干二净。随着健美教练撅着壮臀的淫荡姿势，黑大的肉棒和卵蛋被从丁字裤旁边掏出，大咧咧得垂挂在两腿之间，而他也不用手扶着，就任凭骚黄的尿液从马眼中恣无忌惮得喷洒出来，一部分还尿到了他粗壮的大腿和黑袜脚上，当尿液停止的时候，陈虎扭动着壮硕的虎臀将大肉棒甩起来，就这样把余尿甩干净。这时我才知道，原来陈虎是一个暴露狂！</p>
<p>“出来吧！”</p>
<p>突然背着我的陈虎大喊一声，吓得我顿时僵在隔间门后不敢吱声，他一直都知道我在这里躲着么？！随后门被他一脚踹开</p>
<p>“看的爽不爽啊刘老师？对老子的表演还满意不？”</p>
<p>我一时不知道说什么，就呆呆得看着他成熟爷们的脸。</p>
<p>“以前就注意到你了，没想到还真的是，本来今天想来这里爽爽的，结果还有意外收获，哈哈，小骚逼！……”陈虎一边骂我一边撸动自己的大鸡巴</p>
<p>“还不过来给老子爽爽！？</p>
<p>“……就……在这里？”我虽然骚，但毕竟还没有大胆到在随时都可能有人进出的公共厕所里给人口交。</p>
<p>正当我犹豫的时候，陈虎向前有了一步抓着我的头就把鸡巴捅了进来，因为刚刚撒过尿，浓烈的骚味充斥着我的口腔，因为没有阴毛，显得原本就粗大的阳具更加雄伟，慢慢的我就被这个健美猛男操骚了，也不顾羞耻了，一只手伸上去摸着他结实的腹肌，另一只手则搓揉胯下两颗成熟的卵蛋</p>
<p>“啊……好爽……好美啊……小嘴嘬死老子了……啊啊”</p>
<p>这个猛男被我高超的口技搞得爽叫连连，而且声音越来越大，我吐出口中的鸡巴，看了看手表，4点了，还有一个小时训练就结束了，到时一定会有大批的体育生来这里上厕所</p>
<p>“小逼咋了？咋不吃了，老子正爽着呢！操你妈快点啊！”</p>
<p>陈虎急了</p>
<p>“陈教练，快5点了，要不咱们换个地方？”</p>
<p>我劝他说，“不，就这里，老子大鸡巴刚刚干爽，你这就说不干了？想得到美！操你妈快点给老子吃我日！”</p>
<p>看陈虎不依不饶的，估计想走是不可能了，况且我也不想煮熟的鸭子飞了，不如速战速决，我立刻转过身去掰开自己雪白的屁股对着他</p>
<p>“我日，这么快屁眼就痒了？行，老子这就来操死你个浪逼玩意儿！”</p>
<p>说着陈虎就挺着肉棒捅了进来。我每天几乎都有用假阳具自插，现在屁眼已经收缩自如，只要不是非人的尺寸，基本都可以轻松容纳。如此粗壮的大肉棒一下捅进我直肠最深处，快感瞬间袭来</p>
<p>“啊啊啊！！！！”</p>
<p>一声浪叫传满了整间厕所，陈虎听到这一声骚到不行的淫叫，顿时性欲大增，九浅一深得抽插着我冒水儿的淫穴</p>
<p>“啊，骚逼，爹把你操得爽不，看你爹这一身腱子肉，啊啊操死你个小贱人！”</p>
<p>“啊啊……爸爸，你好猛好壮啊……大鸡巴操得人家小穴好舒服……啊啊……”</p>
<p>我就这样不知廉耻得叫着一个男人爸爸，而且还被他的大肉棒来回贯穿着屁眼。忽然听到一个急促的脚步声又来，我赶快起身，可是陈虎用力压着我</p>
<p>“小东西想去哪？你爷爷我操得正爽呢，别他妈的扫老子兴！！我日，我操死你！”</p>
<p>我知道已经来不及了，只好任他宰割。“两位这玩得挺爽啊！”转头一看是田径队的李晨旭，穿着紧身训练短裤半裸着上半身结实精瘦的肌肉站在我们面前，痞坏的笑着：</p>
<p>“介不介意加我一个？”</p>
<p>第二章：双龙操射</p>
<p>“我操，李晨旭你不去训练来这里干啥？啊好爽……我操……”</p>
<p>陈天虎一边扭动着健壮的虎腰抽插我的屁眼一边转头看着正在欣赏的体育生</p>
<p>“还不是听到队友说这里有好戏，所以过来看看啊哈哈！”</p>
<p>李晨旭揉捏着自己的裤裆里蓄势待发的鸡巴</p>
<p>“老子还没爽够呢，这小逼的屁眼太他妈紧了，你去前面干他的嘴……”</p>
<p>在陈天虎的抽插下，我连发出一声完整的呻吟都没有机会，一个个“啊”从我嘴里断断续续得传出，李晨旭走到我面前掏出自己粗大的鸡巴撸开包皮，就在我面前甩了起来，硬邦邦的龟头来回抽打着我的左右脸颊，淫水从马眼中喷流而出，顺着留下。正当我被眼前的大龟头抽得神志不清的时候，硕大的龟头深深得顶入我的咽喉，紧接着就是缓慢而强硬得抽插，整根鸡巴满满得填充了我口腔的每一丝空间。而后面的屁眼也被一根分量不小的硬屌猛干着</p>
<p>“我日，李晨旭你小子鸡巴挺大啊，瞧这贱逼吃得美的，哈哈！！”</p>
<p>“是啊我操，没想到这逼平时衣冠楚楚得，见到大鸡巴这么骚啊啊啊……操你妈的骚嘴……”</p>
<p>屁眼里一波波强烈的快感传遍全身上下，体育生浓密粗硬的阴毛随着鸡巴得捅入，不停地瘙划着我的鼻子和嘴唇，夹杂着汗味和尿骚味一并被我吸尽。同时，厕所里各种浓烈的骚臭味也让我欲罢不能。</p>
<p>“陈教练，时间不早了，别一会来人了，走跟我去体育馆操这逼！”</p>
<p>李晨旭可能也怕被队友看到这番光景，就向陈天虎提议，不过嘴里的屌却完全没有停下来的意思。</p>
<p>“操，真他妈扫兴，行，听你的！”</p>
<p>陈天虎说完就猛得拔出肉棒“啊……”我一声淫叫的同时，屁眼内止不住的便意让我放了个响屁。“哈哈，这浪逼估计是还不想让教练的鸡巴出来啊！”这两人就在一边看着低着头羞红脸的我。</p>
<p>我和李晨旭很快便穿好了衣服，可是陈天虎却没打算穿上外套裤子，仅仅一条细小的豹纹丁字裤包裹着他男人的骄傲。估计他是还想过过暴露的瘾吧，一旁的李晨旭眯着眼睛看着眼前这具猛男肉壮的躯体，而陈天虎则是享受着被学生视奸的快感。不知是羡慕嫉妒，还是别有用心，总之李晨旭眼神怪怪的，我也没有多想，急急忙忙先跑出了厕所。</p>
<p>一路上陈天虎昂首挺胸得走在小路上，我跟在身后左顾右盼，生怕突然有人走来。忽然李晨旭小跑了两步走到陈天虎身后，“啪！”随着响亮的拍打声，陈天虎“啊！”得一声，右边硕大黝黑的臀肌显现了一个红红的手印</p>
<p>“陈教练，你臀大肌又翘又结实，改天能不能也带我练练？”</p>
<p>“……哦？是么？哈哈行啊，没问题！”</p>
<p>陈天虎先是楞了一下，然后满脸自豪得跟一旁的李晨旭讲起了自己怎么练肌肉得什么的，我对着也没有兴趣，况且我还在担心这一路上有没有人看到我们。到了之后，陈天虎找了一间健美队的更衣室，刚刚打开门，就闻到了一股浓重的汗酸味脚臭味，随后映入眼帘得便是满地各种花色的健美丁字裤、一双双发黄的白袜、发白的黑袜以及一些健美油的空瓶子之类的东西。闻到这股男人味之后我情欲高涨，立刻跪下来掏出两个猛男的鸡巴又嘬又舔，陈天虎的肉棒很黑爆着筋，龟头是酱紫色的，马眼张得很大，包皮松垮垮的，整根屌无论粗还是长都比李晨旭的大很多，可是硬度却远远不如20岁的体育生，而李晨旭的屌一对比就显得白净漂亮许多，没有陈天虎这个中年爷们成熟老道，毕竟陈天虎自己35岁而且结婚生子了，一定是阅逼无数了。两个龟头，一个发黑一个发红，夹着我的舌头在我鼓起的口腔内拼着顶着，由于被撑满舌头没有办法推动，大量的腥骚淫水直接流进我的胃里，往上看，两个猛汉彼此捏着对方的奶头寻求更大的快感</p>
<p>“啊……好爽……旭子你捏得教练真鸡巴爽啊……还有这欠操的嘴，又湿又热……”</p>
<p>“啊……陈教练……舒服不，说的是啊，这逼嘴里真鸡巴热，再加上和教练龟头摩擦……啊……”</p>
<p>二人一声声得呻吟，享受着我已经发酸的腮帮子和舌头的裹弄，大量无法咽下的口水混合着二人的淫水从空隙中潺潺流出</p>
<p>“差不多了，也该让这逼的屁眼发挥发挥作用了！老子先来，你小子等着！”</p>
<p>陈天虎抓着我的头发把龟头拔了出来，伸展了几下健美的肌肉和粗壮的虎腰便走到我身后，刚准备干进去</p>
<p>“等等教练，不如这样吧，先让我来看看这骚逼的逼怎么样，如果可以咱俩玩个更爽的！咋样？”李晨旭估计又打着坏主意</p>
<p>“这个……行吧，不过你他妈的快点看，老子的大鸡巴可受不了了！小心一会连你一起干了！”</p>
<p>看着陈天虎同意了，李晨旭就走到我身后掰开我的屁股看了起来，屁股被掰开，屁眼下意识得收缩了一下又张开来，“啊……”忽然一个硬硬的东西伸了进来，好像是手指，随后又是一根，没一会就捅进了5根，紧接着5根手指在我直肠里撑开</p>
<p>“操，不错，应该可以！教练你看这洞大的，手都快能捅进去了！”</p>
<p>李晨旭一边看一边对一旁的陈天虎说</p>
<p>“是啊，这骚逼真他妈屌，屁眼这么大！”</p>
<p>“这多亏了教练的大鸡巴刚刚开发得好啊哈哈！”</p>
<p>李晨旭在一旁拍着陈天虎的马屁，而陈天虎也被这小子夸得找不着北了只顾在那里狂妄得哈哈大笑起来</p>
<p>“哈哈废话，老子的鸡巴不大能把你们师母操得欲仙欲死么哈哈，行了别他妈磨叽了，到底咋玩？”</p>
<p>“我们来双龙！”</p>
<p>李晨旭拔出手指，我心里猛得一激动，还没有玩过双龙呢！这次又是两个体育猛男！我正在想怎么爽的时候突然被抬着腿抱起来“来教练你抱着这骚逼的左腿，我抱着右腿，把他的屁眼朝下对着！”</p>
<p>李晨旭一看就是个老手了，我就这样被他们两个高高抱起，屁眼朝下正对着两根肉棒</p>
<p>“教练你鸡巴大，你先捅进去，然后我再挤进去……”</p>
<p>我现在脑海里幻想着两根大肉棒在我屁眼里抽插的场景，浑身激动得发抖，已经完全听不到他们俩在说什么了。噗嗤一声，陈天虎的黑驴屌侧着就捅了进来，浑身像触电了一样，止不住得呻吟了几声。而在我满足于直肠被填充的快感的时候，肛门口就传来了一阵撕裂的剧痛“啊啊啊啊！！！……”，而李晨旭也没有顾及我的尖叫，抱着我右腿的手突然松开，我右边瞬间失去支撑，屁股向右落下，地下卡在穴口的肉棒顺势被压进我的直肠中，我这次甚至连叫都没有叫，只是张着嘴，两眼直直得瞪着前方，两人同时将屁股向上挺起，两根加一起足足有10粗的肉棒破洞而入，我眼前一黑，就这样痛了晕过去……但是没多久，抽插带来更剧烈的疼痛又把我叫醒</p>
<p>“啊……好疼……求、求求你们……啊啊别……别操了……要烂了……啊啊疼……”我想这次肯定完了，屁眼一定就这样废了</p>
<p>他们就抱着我任凭我撕心裂肺的大叫而接着猛操，大约抽插了数十次，我的大肠开始分泌肠液来缓和外界巨物的入侵，不一会些许快感就从已经麻木的直肠内传开，而且慢慢放大，最后已经适应了的我只得淫叫求饶</p>
<p>“啊啊……哥哥们好猛啊……啊啊好爽……用力……好大好粗哦……填满我的小逼了……别停……啊啊啊”</p>
<p>他们两个也是浑身大汗，尤其是陈天虎，浑身古铜色的健美肌肉油光发亮，散发着热气，抱着我的胳膊已经青筋爆死，汗水顺着陈天虎的寸头流下，腋下散发着爷们的气息。而李晨旭也一样，一身精瘦的肌肉散发雄性的汗水，而痞气十足的脸上也流露出一丝坏笑，不知道又在打什么鬼注意。</p>
<p>“啊我操，他妈的你小子还挺会玩的……我日，老子第一次这么爽啊啊啊真他妈的紧啊……啊啊”</p>
<p>陈天虎断断续续地说着，估计体力已经消耗很多了</p>
<p>“哈哈是吧，这算啥，更爽的还在后头呢！……啊操死你个骚逼！”</p>
<p>李晨旭别有深意得看着陈天虎</p>
<p>“啊……哈？还有更爽的？”</p>
<p>而陈天虎则卖力得操着我的骚穴，现在的我完完全全就是一个供猛男泄欲的工具，他们俩完全没把我当人看，而我则完全不在乎，反而满足于现在的快感，一个是健美教练，另一个是田径体育生，一个老成，一个青涩，再也找不到这么合适的组合了。我就这样被两根大肉棒尽情蹂躏着自己合不上的肉穴</p>
<p>“啊……要被两个哥哥操死了……啊操死我……啊啊啊大鸡巴一起捅我的骚屁眼……操我……把我当狗一样操啊啊啊……”</p>
<p>呻吟和口水从嘴里不由自主得流出。</p>
<p>“啊啊……不行了……他妈的老子要射了……啊啊我操……”</p>
<p>还没等陈天虎说完，就感觉一股股热流冲进直肠内，重重得打在内壁和前列腺上，爽得我也嗷嗷叫得射了在了自己的身上，同时间李晨旭受到陈天虎屌得猛烈抽搐摩擦和我肛门剧烈收缩的双重刺激，也大股得喷射出来，力道比陈天虎更强得冲向我的直肠深处。三人一起射出来之后，我终于被放了下来，被操得无力合上的屁眼潺潺得流着腥浓的白精，甚至里面还掺着血丝，一定是我的肛门被操烂了。李晨旭弯腰看着我屁眼向外吐着精液，而陈天虎则躺在我旁边喘着粗气，厚实的胸肌上下起伏着。</p>
<p>“骚逼，没看到陈教练累了么，还不快去伺候着！”</p>
<p>李晨旭耀武扬威得对着我踢了一脚，我只好拖着疲惫的身体趴在陈天虎大岔的两腿之间，看着已经软下去的鸡巴，依旧饱满的卵蛋，张嘴含下，上面还有我的肠液和精液，吞吐了一会，本来疲软的屌又渐渐在我口中苏醒了起来。陈天虎则躺在地上呻吟着，而站在我身后的李晨旭则看着眼前闭眼享受的陈天虎坏坏的笑着。</p>
<p>第三章：健美教练反被开苞</p>
<p>陈天虎的大阳具一点点得硬了起来，前列腺液混合着尿道中残留的余精从马眼中涌出来，我灵活的舌尖将这些精华都囊入口中。因为刚刚才射过，龟头反而更加敏感，躺着的陈天虎扭动着壮腰呻吟起来，没一会这个中年壮汉就雄风又起</p>
<p>“我操你个骚逼的，真爽我操……啊，老子猛不猛……啊啊”</p>
<p>站起来抱着我的头猛捅起来。正在我吃得满嘴流水的时候，李晨旭突然抓着我的头发把我揪了起来</p>
<p>“陈教练你看窗外篮球队的在打球，让这个骚逼在窗前吃您的大鸡巴，好好羞辱羞辱他怎么样？”</p>
<p>陈天虎当然会答应了，因为这更满足了他的暴露欲望，在一群篮球体育生面前展示自己的肌肉和阳具，想想就让这个健美的暴露狂血脉愤张。陈天虎迅速走到窗前并往下看了看。</p>
<p>因为体育馆是落地窗，平时健美队进来换衣服的时候拉着窗帘，而平时都是拉开，地下篮球场的队员只要抬头往这边看，就能清楚得看到里面发生了什么。当我正在犹豫要不要过去的时候，李晨旭一脚就已经把我踢过去，趴在陈天虎两只仍旧穿着脏兮兮黑袜的脚间，散发着浓郁的脚臭味。我把在他胯前嘬着他的阳具，幸亏陈天虎的肌肉发达屁股也相当健硕，底下的人即使抬头也看不到我的脸。想到这里我便也放开了舔弄口中的骚鸡巴。站在后面的李晨旭则是审视着眼前的场景</p>
<p>“陈教练你的臀大肌真翘都快贴着玻璃了！”</p>
<p>听到自己的学生这么说，陈天虎当然更加性奋了，干脆直接腰部微微下压，后脚跟踮起，硕大的屁股紧紧贴在玻璃窗上，这还不够，紧接着两只手抓着两片肥厚的臀大肌掰开，光滑的屁眼也暴露出来，几乎也要贴在玻璃表面。同时陈天虎也不摆动屁股干我的嘴了，而是让我自己前后抽送他的肉棒。就连我这个骚0都觉得眼前这个猛男过于淫荡了，不知道一旁的李晨旭是什么感受。突然听到底下传来声音</p>
<p>“操，看体育馆！……”</p>
<p>一定是底下的人注意到了！</p>
<p>不过他们好像也没太在意，第一是陈天虎庞大的身躯把我挡得严严实实，下面的人几乎看不到我的存在，第二是毕竟想想这是健美队的更衣室，秀肌肉是在正常不过的事了，而且一看这身材就知道一定是健美教练陈天虎。</p>
<p>“啊……**……好爽……啊……哈啊……”</p>
<p>我就这样含了大约10来分钟，突然感觉背后有什么东西滴下来，眼睛向上一看，原来是这个壮汉爽得嘴都合不上口水顺着下巴滴下来。可能是维持踮脚的姿势太累了，陈天虎把我推开，走到一个哑铃凳上岔开腿坐了下来，我赶紧爬过去，刚刚准备继续嘬鸡巴，李晨旭打断说</p>
<p>“别他妈总嘬教练的鸡巴，你个骚逼还吃个没玩了，也舔舔陈教练的屁眼！快点！”</p>
<p>我的舌头只好从陈天虎的屌根往下滑向他的屁眼，不过由于这个健美猛男的臀大肌过于壮硕了，深深的臀沟把屁眼夹在中间不漏一丝缝隙，我两只手抓着眼前两块黝黑紧实的臀肉轻轻分开，闻到一股恶臭，应该是刚刚操我时候出了大量的汗水一直被屁股夹着而没有蒸发，混合着肛门外没有清洁干净排泄物的味道，伴随着这股臭味，陈天虎乌黑的肛门暴露在空气中，还是第一次这么近距离看到这个健美教练的后穴。缓缓收缩的菊花，没有一根肛毛，应该是剃光了，因为看到肛门褶皱的周围毛孔里还有些毛茬。我伸出舌头抵在肛口，轻轻舔了一下，嘴里咸咸的，躺在哑铃凳上的陈天虎也哼唧了一声。我接着把舌尖探进去，好紧的感觉，肯定后面还没被碰过。在我舌尖撑开肛周肌肉的一刹那，噗噗噗，陈天虎连续放了几个屁。可能是因为我现在只有欲望的原因，我反而享受得用力吸闻了起来。恶臭的气味顺着鼻腔传进肺里。李晨旭在一边笑着</p>
<p>“哈哈，陈教练你看这骚逼把你的屁都不浪费得全吸了，看他这么喜欢再给他来几个！”</p>
<p>“哈哈哈好，老子再赏他几个！”</p>
<p>接着我就感觉到陈天虎菊花用力张开，“噗……噗噗噗……噗噗……”一连串的屁从肛门里猛得蹦了出来，我则一一吸入。看外面舔的差不多了，边把舌头插进健美壮汉的肉穴里，舔起了他的直肠。稍微又一点干涩，我又送了点口水进去，滑溜溜的舌头刮着陈天虎的内壁，爽得他嗷嗷叫</p>
<p>“啊……你这个骚逼没想到舔屁眼这么爽啊……啊啊……对……深点……就是那……操啊啊……再舔会刚刚那个地方……啊”</p>
<p>舔了一会陈天虎觉得不过瘾，便把两条健美粗壮的肌肉大腿抬了起来用手抱着，两只黑袜大臭脚朝天得享受屁眼被舔的快感。一直观战的李晨旭终于忍不住了走上前来，我本以为他要操我的屁眼，可是没想到却站在陈天虎的面前撸了起来:</p>
<p>“教练，这个骚逼舔得你屁眼爽不爽，也让他给我舔舔鸡巴吧，看我的鸡巴都这么硬了！”</p>
<p>陈天虎正爽着怎么可能让我抽出插在他屁眼里的舌头</p>
<p>“啊……不……不行啊……老子正爽着呢……啊……”</p>
<p>“那怎么办啊，我难受得不行了……不管，骚逼快来给我舔屌！”</p>
<p>李晨旭刚抓着我的头，忽然陈天虎便一口裹着眼前鲜红的龟头嘬了起来。</p>
<p>“啊……陈教练，你这是干嘛啊，好爽好热……”</p>
<p>李晨旭享受陈天虎生涩的口交技巧，一个比自己大近20岁的健美猛男教练给自己鸡巴让李晨旭痞帅的脸上露出一丝得意的表情。</p>
<p>陈天虎以前从来没有给男人鸡巴过，向来都是别人跪在地上臣服于他健美的肌肉和粗壮的黑驴屌，第一次口交的对象竟然还是自己的学生，忽然内心莫名的兴奋起来，嘴里硕大的龟头只是单单放在他的口腔里就已经让他感到干呕，难以想象如果动起来会是什么样。我依旧在后面跪舔着陈天虎的肉穴，而他则已经被李晨旭饱满的龟头塞满了嘴巴，呻吟都呻吟不出来了。</p>
<p>“教练是不是难受啊？要不然还是让这个骚逼给我舔好了！”</p>
<p>李晨旭说着便要拔出鸡巴，而陈天虎则摇头继续含着体育生的龟头，看来是被我舔屁眼的快感已经彻底征服了这个猛男。接着李晨旭让陈天虎换了一个姿势，跪趴在哑铃凳上，这样一来可以更方便李晨旭干他的嘴，二来我也可以从不同的角度刺激他的直肠内壁。</p>
<p>“教练你嘴里真热啊……我操……我要干了啊教练！”</p>
<p>李晨旭说着便开始用力捅起了壮汉的嘴，“啊……呕……呕呕！！！”陈天虎果然被干得干呕不止，整张成熟爷们的脸都紫了，太阳穴爆着筋，喉管被撑得又粗又大，原本粗壮的脖子显得更粗了，而且从下面还可以隐约看到肉棒抽插的轮廓。李晨旭两眼对着我一瞪，我便知道我要更加卖力才行，不然一定不会有好果子吃。现在如果有人闯进来，就可以看到一个浑身健美肌肉油光发亮的猛男正跪趴在狭窄的哑铃凳上，淫荡的高高撅着汗水覆盖的黝黑壮臀，屁眼被卖力舔着，而前面自己的嘴巴则被自己刚成年的学生用粗硬的鸡巴干得干呕。李晨旭忽然拔出沾满口水的硬屌走到我这边，陈天虎嘴巴被干得似乎合不上了，低着头留着口水。</p>
<p>李晨旭踢开我，看着健美教练已经被我舔开的肛眼，黑红的菊花已经微微张开，中间有一个大约5毫米的小洞，李晨旭把手指伸到我嘴里扣了两下，二话不说中指和食指就用力捅进了陈天虎的菊花，因为手指的长度远远胜过舌头，而且李晨旭手法相当熟练，直接戳中陈天虎肿胀的前列腺，突然陈天虎大吼起来“啊啊啊啊！！！……”**也在同时剧烈收缩起来，我往下一看，原来这个健美猛男被李晨旭的手指捅射了！大股大股的精液径直喷在了红色的哑铃凳上，最后汇聚成了一摊。透明的精水里混着淡黄色的浓精，味道腥臭腥臭的，中年爷们的精液味道真大。第二次喷射后的陈天虎一下子半趴在哑铃凳上，两手垂在地上，脸贴在皮面上喘息着，唯一没有变的就是依然撅得高高的健硕臀肌和肉穴中没有拔出的手指。李晨旭接着抠挖一会，拔出来后看到手指上沾着粘稠的黄色肠液，放到鼻子上闻了闻，皱了皱眉头便把手指伸进陈天虎的嘴里了，没想到陈天虎竟然乖乖得嘬了起来，李晨旭脸上流露出一丝，满意的笑容，原来这一切都是这个体育生计划好的。李晨旭把有口水的手指在陈天虎屁股上抹了两下，抱着陈天虎的粗壮腰杆就把肉棒挺进了流水不止的爷们屁眼。随着快速的抽插，趴着的陈天虎浑身的肌肉抖动起来，底下的大驴屌也被操得甩了起来，而他嘴里还在模糊不清得说着</p>
<p>“啊……好爽……大鸡巴操死老子了……啊……我日……对……用力干老子的屎眼子……啊真鸡巴痛快……”</p>
<p>原本操男人泡nv人的肌肉猛男竟然被大鸡巴操得这么淫荡，我在一旁看得目瞪口呆，胯下的鸡巴也不自觉得硬了起来，就像现场版的GV一样！</p>
<p>“教练你的屁眼真他妈的紧……啊夹得我鸡巴好爽我操……是不是第一次被操啊，我日……”</p>
<p>李晨旭啪啪啪得操着陈天虎的肉穴，一次次撞击在两块臀大肌上，陈天虎也被操得浪叫不止!</p>
<p>“啊啊啊是啊……老子他妈的第一次，被你开苞了啊啊啊……没想到这么爽……好大的鸡巴啊啊啊……带劲啊啊啊！”</p>
<p>说时迟那时快，李晨旭随地捡了一个骚臭的健美丁字裤套在陈天虎的头上，两只眼睛刚好被蒙上，又把陈天虎左脚上已经发酸臭的黑袜脱下来塞进了陈天虎的呻吟浪叫的嘴里，并且找了一根脏兮兮的鞋带紧紧把这个健美壮汉的驴屌和雄卵绑了起来。陈天虎现在双眼看不到，嘴巴也自己的臭袜子被堵着，只能呜呜得哼唧，肉穴里剧烈的快感让这个猛男四肢发软只能任人摆布。大约操了半个小时，陈天虎已经被操得虚脱了，底下硕大的驴屌已经被绑着太久而变成了黑紫色，屌身上布满了鼓涨的筋管，硕大的龟头也变得又黑又肿。陈天虎嘴里的袜子也早就被他的口水湿透了，李晨旭一把掀开套在陈天虎头上的骚丁字裤，发现他自己两眼翻白了。</p>
<p>李晨旭嘴角微微上扬，眼神露出一丝杀气，原本抱着健美教练壮腰的胳膊突然勒着陈天虎粗壮的脖子，而且越来越用力勒紧，陈天虎想用手反抗不过发现自己被背在自己的背后被结实的李晨旭抓得紧紧的，况且自己也已经多次高潮没有力量了，我在旁边自己看傻了，完全不知道做什么，刚刚站起来想去制止，就被李晨旭一脚踢倒在地，疼得我只能在地上打滚。陈天虎现在两手被擒，嘴里也被塞着自己几个星期没有换过的黑袜，脖子被李晨旭紧紧勒着即将窒息，脸自己从红变紫，自己一身的健美肌肉完全排不上用场，底下的驴屌也被绑着无法释放，而且屁眼里还被一根粗大的额欧版捅着，随着身体的挣扎还带动着它狠狠抽插自己的后穴。大约过了5分钟，陈天虎壮硕的身体缓缓停下了挣扎，两眼翻白得咽下了最后一口气，李晨旭放开勒着陈天虎脖子的胳膊，扑通一声，健美教练的庞大身躯重重摔倒在哑铃凳上，随着倒下，李晨旭的肉棒也从他早已操肿脱肛的屁眼里啵得一声滑了出来。李晨旭对着已经死去的陈天虎依旧壮硕的屁股踢了一脚，便向自己傻了的我走了过来</p>
<p>“五年前，这个禽兽和他的弟弟在一个小巷子里把我妹妹轮奸了，当时我还是一个初中生没有能力反抗他们，只能躲在墙后，当我知道了他在这所大学担任健美教练的职位，我就开始计划考入这所大学然后报复他了……你今天什么都没看到懂了么，不然你我也不会放过的！”</p>
<p>我只能在那里点头，然后看向一边陈天虎赤裸且淫荡的尸体)</p>
<p>“你放心，我会处理干净的，你只要不去通风报信，即使我被抓住我也不会连累你的，况且我的复仇计划才刚刚执行了一半，等这一段风头过去了再继续好了，穿好你的衣服就可以回去了，给我你的电话，需要你的时候我会给你电话的……”</p>
<p>我胆战心惊得留下了自己的号码，临走回头看看这个房间的景象：丁字裤脏袜散乱的更衣室里，一个健美壮汉趴在哑铃凳两条粗壮的腿搭在地上，只有一只脚穿着发白的黑袜，嘴里塞着另一只脏黑袜，撅着的壮臀中间菊花被操成一个大大洞，里面的肠肉向外翻着，还不停留着精液，而这个猛男自己断了气。真是有些不舍，我对李晨旭说</p>
<p>“想要我不报警的话，得给我一样东西。”</p>
<p>“骚逼，你想要什么？”</p>
<p>“我想要陈虎这双43码的大脚。”</p>
<p>“真他妈的骚啊，想要就拿走吧。”</p>
<p>我从健美部厨房拿来菜刀，从脚踝以上把两只大臭脚剁了下来，穿上黑袜子和篮球鞋，找了一个健美背包装好。</p>
<p>“这双大臭脚还真挺沉。”</p>
<p>“骚逼别废话了，快走吧。”</p>
<p>李晨旭把地上扑了一层塑料布，把陈虎的大肌肉身体滚上去，看来是要肢解了这个大肌肉健美教练，真是可惜啊，这么完美的肌肉身体就要变成一块块肉了。</p>
<p>走在回家的路上，裤裆里的鸡巴硬得不停流着水。我想：一会可有的玩了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
