<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>秀色 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E7%A7%80%E8%89%B2/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Dec 2018 16:37:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>最棒的生日礼物</title>
		<link>/2018/12/22/6995.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:37:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6995</guid>

					<description><![CDATA[　　 　　我是一个12岁的小男生，从我有记忆开始就待在孤儿院里，我从小就特别瘦弱，经常被人欺负，也从&#8230; <a href="/2018/12/22/6995.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">最棒的生日礼物</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　<br> 　　我是一个12岁的小男生，从我有记忆开始就待在孤儿院里，我从小就特别瘦弱，经常被人欺负，也从来没有人给我过过生日。我就这样在孤儿院痛苦的过了6年。李叔叔是我的第一份生日礼物，他是一个30多岁的中年人，但看上去十分的年青。在我6岁的那年，他将我带出了地狱一般的孤儿院。刚进李叔叔的家的时候，我很害羞，磨蹭半天不敢进去，李叔叔很温柔的牵着我的小手，让我感觉不再害怕。李叔叔是一家上市公司的老板，但没有结过婚，更加没有子嗣，他对我非常好，把我当成他的儿子一样，买了好多东西给我，但我都害羞的不好意思拿。就这样，我和李叔叔越来越熟，渐渐的，我对他开始有种憧憬的感觉。很奇怪的事情是李叔叔的同事约他吃饭、聚会、打牌什么的他从不会不参加，但只有约他去浴场泡澡的时候他一定会找各种理由来拒绝。一开始我一直不明白原因，直到后来一次意外我才发现原因。李叔叔洗澡的时候都喜欢把浴室的门锁上，不让任何人进入，有一次，李叔叔在洗澡的时候，突然电话响了，于是我就看见他匆匆茫茫的裹着一条浴巾冲出浴室。10几分钟之后，我看他还没回来，我刚好也觉得身上痒痒的，于是脱光衣服进了浴室。李叔叔家是用浴缸洗澡的，一进去就热气腾腾，我泡在热水里正觉得舒服的时候，突然听见脚步声，原来是李叔叔回来了，他好像没发现我，进了浴室之后，把门锁上，脱掉浴巾准备进浴缸，突然被吓了一跳，因为他发现我也在浴缸里。我盯着全裸的李叔叔发了几秒钟呆，我发现李叔叔身上唯一跟我不同的地方就是，李叔叔两腿中间什么都没有。镇定下来的李叔叔走进浴缸，和我一起泡了起来，我问李叔叔为什么会和我不一样。李叔叔回答我说：“其实，我以前和你一样，也有着一根鸡鸡两颗蛋蛋，但是我突然发现我不是很喜欢他们，我希望他们从我的身上离开。于是，在我大学结束之后，我联系了专门做阉割的人，让他们帮我把鸡鸡和蛋蛋割了下来，这样做虽然不能再碰女生了，但是却可以让我更投入工作，于是我才有了今天的成就。”当时的我还小，很多都理解不了，只能单纯的听李叔叔讲述自己的过去，李叔叔对于当年自己的选择也并没有觉得后悔。李叔叔对我说的话似乎激起了我曾经小小的渴望。当我还在孤儿院的时候，一个朋友都没有，一直都被别人欺负，几个强壮一点的还会用脚踢我的裆部，他们都说我那么弱小，当不了男人，只能当女人，还老喜欢抓我的小鸡鸡，有好几次我的小鸡鸡都被他们抓的红肿，那个时候，我就幻想要是我没有小鸡鸡该有多好啊。我把我的想法告诉了，李叔叔，李叔叔很严肃的对我说：“你要想清楚，阉割之后，小鸡鸡就再也长不出来了，那个时候就没办法后悔了。”我告诉他我不会后悔的，我希望我也能像李叔叔一样。听了我坚定的话之后，李叔叔把我带到地下室的一个上锁的房间，那个房间一直是只有李叔叔一个人能进的，就连钟点工的额阿姨都不让进，房间的卫生打扫也一直是李叔叔一个人在做的。当门被打开之后，我把头探了进去，房间里面都是瓶瓶罐罐，李叔叔告诉我这些都是被阉割下来的鸡鸡和蛋蛋，都曾经属于不同的男人，从10岁到60岁每一个年纪的的都有。说着，李叔叔拿出一个瓶子，对我说这里面装的的就是他的鸡鸡和蛋蛋。望着李叔叔硕大的鸡鸡，我说道,要是我的鸡鸡也有那么大就好了。离我最近的一个小瓶子里面装的是一个10岁的小男孩的鸡鸡，那是李叔叔以前领养的一个孩子，之后因为出了车祸所以过世了，于是李叔叔把他的鸡鸡和蛋蛋保留了下来。走出房间之后我问李叔叔什么时候能给我阉割。李叔叔摸了摸我的头笑道：等你再长大一点吧。<br> 　　<br> 　　一转眼又过了好几年，我已经快12岁了，但曾经心里想要阉割的梦想却从未消退过。一天晚上，我又问李叔叔什么时候能阉割，李叔叔见我如此坚定，就说过几个礼拜就是你的12岁生日了，我在那天割你吧。听到这句话之后，我变的非常兴奋，一直期待着生日的到来。终于等到生日的那天晚上，当我回到家，我发现李叔叔已经在准备工具了，他让我先去洗个澡，把阉割部位洗干净。我用最快的速度脱光衣服裤子跑进浴室。过了一会，李叔叔也光着身子，手上拿着一个箱子走了进来，我知道这一刻终于要来临了。我擦干身子，在浴室的地板上躺了下来，李叔叔抚摸着我的小鸡鸡，让我有了一种前所未有的爽感。摸了一会他问我，你割下来之后打算怎么处理呢，我的收藏里面已经有12岁男孩的鸡鸡了，不用再多了，我想了想说李叔叔说怎么处理就怎么处理吧，我听李叔叔的。李叔叔想了一会说今天是你的生日，我就用你的鸡鸡和蛋蛋做好吃的给你吃吧，怎么样？我听了十分高兴，因为我一直很喜欢吃李叔叔亲手做的菜，这次李叔叔用我的鸡鸡和蛋蛋做吃的这让我感觉很荣幸，于是拼命的点头同意。李叔叔摸了摸我的头，温柔的说，好孩子，待会觉得疼的话就叫出来好了。<br> 　　<br> 　　阉割终于要开始了，在局部麻醉之后，李叔叔握着手术刀，割开我的阴囊，接着逐渐扩大口子，终于把我的整个阴囊割了下来，两颗白色的小蛋蛋垂了下来，在空中晃动着。李叔叔把我的阴囊放进一个小碗，然后捏了捏我的小蛋蛋，我突然敏感的缩了一下，李叔叔帮我的暂时止了一下血，然后拿刀割断我的小蛋蛋上连接身体的几根管子，然后我的两颗小蛋蛋也掉进了盛阴囊的那个小碗里。这个时候我只剩一个小鸡鸡还留在我身上了，李叔叔捏住我的小鸡鸡，把包皮往后推，因为我包茎的缘故，一直推不下去，我开始着急了，于是忍住痛，用手抓住自己的小鸡鸡，用力的往下翻，在我感到包皮传来一种撕裂的疼痛感的时候，终于我的小龟头露了出来，第一次直接接触外界的小龟头特别敏感。李叔叔心疼的帮我擦掉包皮上的血，我说李叔叔，我不疼，继续割吧。之后，李叔叔用刀在我的小龟头和包皮连接的地方划了几刀，然后把刀挪到我的鸡鸡根部，沿着鸡鸡的根部划了一圈，然后把我的鸡鸡的皮，连同前面包住龟头的皮一起撕了下来，做完止血工作之后李叔叔捏住我的小鸡鸡，这个时候我的小鸡鸡只剩下一个小龟头，还有后面短短的、血红的一小段了，李叔叔最后用刀在根部割了一刀，虽然麻醉过了，但我还是感觉到了一种忍不住的疼痛，为了不让李叔叔担心，我忍住没有叫出来。在做好止血和防感染的工作之后，李叔叔把虚弱的我抱到了床上，说让我休息一下，他帮我做好吃的。<br> 　　<br> 　　过了差不多一个多小时，李叔叔走进房间，把一个盘子放在我面前，盘子里装的是我的小鸡鸡还有几颗丸子。李叔叔说他把我的蛋蛋和阴囊放进了绞肉机，绞成肉泥之后搓成了丸子，我的鸡鸡则是加了多种名贵的香料，烹调了一下。因为我身体虚弱动不了，李叔叔亲自喂我，他用叉子叉起一颗丸子，放进我嘴里，嚼着那颗曾经是我阴囊和蛋蛋的丸子，有一种粘稠的感觉在我嘴里蔓延，但是却完全不觉得腻，反而感到很好吃，李叔叔见我吃的那么开心，又用刀子割下盘子里我的鸡鸡上的小龟头，用叉子送进我嘴里，本来以为鸡鸡上应该有的尿味一点都感觉不到，好吃的让我忍不住哭了起来，我对李叔叔说这是我吃过的最好吃的东西。当我把盘子里曾经属于我的生殖器吃完之后，李叔叔拿出一个钥匙扣，钥匙扣上挂着的竟然是一个小鸡鸡。李叔叔说：“我拜托认识的朋友用硅胶帮我做了一个跟你的小鸡鸡一模一样的小玩意，然后把你的鸡鸡皮套在外面，做成了一个钥匙扣，今天是你的生日，这个就算是送给你的生日礼物，钥匙扣里挂着的钥匙是地下室那个秘密房间的钥匙，你以后可以随意进去。手上握着李叔叔送的钥匙扣，钥匙扣上的小鸡鸡摸起来就像是曾经自己的小鸡鸡那样柔软，包皮上撕开的口子也已经看不到了，翻开包皮可以看到里面用硅胶做的，淡粉红色的小龟头。面对这么棒的一个礼物，我忍不住高兴的哭了起来。<br> 　　<br> 　　“谢谢李叔叔”<br> 　　<br> 　　“还在叫李叔叔啊”<br> 　　<br> 　　“嗯，谢谢，爸爸，这是我过过的最棒的生日”。<br> 　　<br> 　   （完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>世界树第二章 作者：zzxxccca</title>
		<link>/2018/12/21/6916.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:39:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[剥皮]]></category>
		<category><![CDATA[拳交]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6916</guid>

					<description><![CDATA[　　第一节 　　托恩久久地没有变动他的姿势。 　　布雷克回头看了一眼实验室的地面，一长串的血迹从外面&#8230; <a href="/2018/12/21/6916.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">世界树第二章 作者：zzxxccca</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　第一节<br>
　　托恩久久地没有变动他的姿势。<br>
　　布雷克回头看了一眼实验室的地面，一长串的血迹从外面连到了实验室的内部，绕了几个圈，到了托恩的脚下。布雷克皱了皱眉头：“原来还在流血吗？这种伤口都还没有恢复？”<br>
　　”托恩，起来了，我们必须要走了。“布雷克粗略的估算了一下时间，原以为破坏了监视器能够给自己半个小时，但是现在又有了托恩的血脚印。。。。。。一切变得不妙起来。<br>
　　“托恩？“布雷克轻轻走过去，把手放到托恩的肩上。糟了，怎么这么烫？发烧了？转眼一想，发烧是正常的，因为所有的伤口都没有经过处理，细菌感染，病毒增生，化脓什么的都十分正常，只要立刻离开，弄些药品来就行了。但是，这些在托恩的快速恢复能力下不会来的那么快才对。<br>
　　布雷克把手放到托恩的身上，运起了电流，猛地发现自己的大意了。托恩的体内还留着许多的金属物质——应该是伊森给他留下的礼物。内脏严重受损，貌似是高温和电伤——这个是怎么来的。更令人担忧的是，由于伊森的空气刀十分的薄，虽然有利于伤口的快速复合，但厌氧菌会疯狂的繁殖，导致伤口出现更大的危机。。。。。布雷克狠狠地皱了皱眉头——不行，要立刻出去。他强行的拉了拉面前的跪在地上的男人——妈的，我怎么搬得动你呀！<br>
　　一阵强电流席卷了托恩的全身。抗电磁生物素仅仅只是强化了表皮，一旦到了体内，比如说嘴里，效果就要大打折扣了。布雷克从教授那里清楚地知道这一点。他手伸到了托恩的嘴里，然后小心的通了通电。在刺激下，托恩缓缓地清醒了过来。<br>
　　“快走，没有时间了，我不管你是不是生病或者什么的，立刻给我走起来。“布雷克命令道，然后再次猛地前推了推这个壮汉。<br>
　　托恩努力地撑开眼睛，抑制住自己的困意和头晕，一下子和另一个人的眼睛目光交织在一起——是谁？哦，是你啊，我们，要出去？托恩把手伸过去，结果被布雷克一巴掌打开。“自己起来，自己走。”<br>
　　尝试了好几次，托恩终于颤颤巍巍地站了起来，然后在布雷克的手的牵引下，走出了实验室。重度摇摇晃晃的他好几次被自己脚上的血滑倒。每一次停下来，都要背布雷克狠狠地电一下。<br>
　　为什么，为什么要救我，让我和记忆一起离开，该多好。<br>
　　到了预定到达的路口，布雷克吁了一口气：”还好，没有出发惊警报。我们现在还可以走侧门离开了。“回头看了看托恩。托恩依然处于木讷的状态。他看见那一双眼睛又等了上来，摇晃着头，努力地吐出几口气：”我有。。。。这么好。。。吗，被你。。。。拉了这么。。。。久。。。。。你还是。。。。。“布雷克又是一脚踢了过去——反正自己几乎没攻击力，应该上不到他。他深吸一口气：”如果我不想带着你，我在就放弃你了。现在立刻给我清醒出来。“看着这个大汉还是没有一点清醒的感觉，布雷克眼睛转了转：”娜塔莎也是这么想的。“<br>
　　”不，她不会。。。。这么。。。。想，她想让。。。我。。。去陪她。“托恩抖动着。<br>
　　”他不是让你继续走你的路吗？不要放手，在没有到达你的终点之前。“布雷克冷静的辩解道。<br>
　　是吗？似乎。。。不是这样的。<br>
　　”你想不想活下去。“又是一句直截了当的话。<br>
　　托恩沉默了一小会儿。“不是很想。”<br>
　　“那就是想咯？”<br>
　　“不。。。知道。。我很。。。矛盾。。。“<br>
　　又是一声叹气。”你没有愿望了吧？和我一样。“布雷克把头转过去，继续拉着这个不愿意移动的壮汉继续前行，他紧紧的抓住他的手。<br>
　　“你。。可以。。有。。。”<br>
　　“比如？”<br>
　　“比如。。。。找一个。。。喜欢的人。。。。。然后。。。赚钱。。。”<br>
　　布雷克停了下来，顿了顿，继续向前走。“你也可以，不是吗？“<br>
　　”我。。。“托恩又不知道该怎么回答了。但是，他已经冻住的神经貌似稍稍的温暖了起来。<br>
　　布雷克看见他气息稍稍平静了，放下心来。再转过几个路口，就是侧门的大路了，快要到了。他急迫的朝着光的方向移动。<br>
　　”C区实验站出现紧急情况，紧急级别为红色1级，请各实验员立刻停止工作并且保持警惕。C区出现紧急情况，请…….“该死，布雷克暗暗地咒骂了一句。为这个不愿意移动的人，值得吗？唉，反正都到这一步了，先走再说。只有备用方案了，无论如何，希望你挺住啊。<br>
　　布雷克只好换了一个方向。地上的血迹依然标识着他们的移动方位，虽然在细心的人手中的布料下少了很多，然是依然在高光下清晰可见。转了几个弯，到了一个低矮的房间中。<br>
　　“下去“布雷克命令道。下面是漆黑的一片，有水的声音不断地冒出来，冷气也迅速上升。在还在不停发热出汗的托恩看来，无论是什么水，都像是亲切的人一样。<br>
　　”这是一条实验室的废水通道，可以通向磨坊市城西。只是，你要忍耐一下了。20分钟就好。“布雷克淡淡的说着”20“分钟这个令人头疼的数字。然后，从后面使劲推着托恩。托恩倾斜着自己的身体倒了下去，然后，就什么都不知道了。<br>
　　一路上托恩一直处于昏迷状态，这可把布雷克折腾惨了。水路上可找不到多少固体，要找到一个能够让托恩扒上的更是不可能了。托恩被实验的第一种生物素——抗窒息生物素还使能够排上相当一部分用场的。就这样，一路上布雷克一边咒骂着，一边将托恩轻轻地托出水面让他呼吸一下。向上托，沉下来，再来一次，再沉下来。等到了他的计划上的目的地——块宽大的草地，布雷克已经完全虚脱了。把托恩弄上岸，凭借自己最后的力气把他搬到了有温度的阳光底下，自己就在一旁倒地就昏睡过去。P3也是一颗类似地球一样的行星，围绕着自己的恒星——”维拉“转动。但是为了外来者的方便，所有的居民都称维拉为“太阳”。<br>
　　醒来已经是晚上了。布雷克把藏在这里的食物拿来吃了，然后来看看托恩的伤势。受了极度严重的伤，又跑了那么久，还泡了一段时间，托恩现在嘴唇已经泛白了，心跳也从原来的厚重的鼓槌变成了无力的轻敲，全身大量地方已经化了脓，血液也渗了出来，凝固了不少。布雷克细细的观察着他，准备开始手术，处理一下快要变成尸体的人。<br>
　　刀拿到了手里面，布雷克点起了一丛火，慢慢给它消毒，弄了些废水来进行蒸馏，收集了一些蒸馏水。他用生长在这里的蒲甘树的树叶弄了一些消毒剂——从教授那里无限量的藏书中学到的。藏在这里的换洗的衣服也拿来拆了——自己的衣服因为在工业水中浸泡过，烧干了也不敢在手术的时候用。自己的上衣也碎了，但反正眼前这个人也是裸体的，自己也没什么。布雷克自我安慰道。<br>
　　他首先再次检查了一遍托恩体内的金属残片，用刀轻轻地隔开他的皮，一点一点向内深入。第一块藏在了大腿中临近骨头的地方。他用刀切开肌肉，将铁块路在空气中，用磁力洗出来挑，用蒲甘汁液清洗了一下，轻轻合上，顺便用刀切除了旁边一些烂肉。他祈祷着希望肉能够感应到它的动作，自己合上吧。接着，一大块不规则的铁块在右胸的肺里面。布雷克拉开他的胸膛，才发现这时候已经没有什么血液流淌了。他轻快地将刀像切肉那样切到了肺部，才发现肺部受伤的严重性。他打了一个寒颤，如果受这样伤的人没有死，托恩现在一定连呼吸都十分困难了。他为了辅助取出铁块，又在那宽厚的胸肌上切了第二条口，将一块肉翻上来，将那铁块吸了出来，随后立刻用消毒液清洗。托恩轻轻的咳嗽了起来，肺部随着一阵收缩。老样子，合上肉块，默默祈祷。<br>
　　然后是一些弹片什么的浅层次的铁制品，也是用同样的方法。一个小时之内，托恩身上再次出现了大大小小几十条伤口。但还有一小段钢铁，卡在了肠子里面，从外面拿不出来，只能从。。。。。。<br>
　　布雷克用力将托恩翻过来，用手指撑开他的屁股，然后慢慢放进去。他勾了勾自己的手指。不行，手指太短了，这样直接吸过来会伤掉他的尾部组织的。布雷克狠了狠心，将手向里面轻轻地旋转，强制撑大他的后庭。疼痛让昏迷的托恩也哼了哼，但这声音没有打消布雷克的念头。布雷克慢慢左右旋转着自己的右手腕，渐渐的将自己全部的手指都揉了进去，然后猛地一发力，把整个手全部塞了进去。壮汉一个激灵摆动了一下。手臂向里面延伸，布雷克换了一个手型，他收缩手指，像蛇一样一点一点上下摆动挪进去。布雷克的手臂非常地细，但即使是这样也将肛门的括肌被他弄得撑到极限。当他感受到时机成熟的时候，小臂已经没入一大半了。他轻轻一吸，铁块就被吸了过来，然后手臂退出，一路顺这通道回来，将铁块带了出来。出来的时候比进入的时候轻松不少，铁块也被带了出来。铁块造成的伤口应该已经没有问题了。布雷克把手伸了出来，洗了洗。还好，没有粪便，只有大量的粘稠的液体。看来他在实验室里面真的是靠营养液为生啊！布雷克感叹道。<br>
　　他洗完了手，再次检查托恩的身体，发现她刚刚的做法托恩的阴茎勃了起来。<br>
　　竟然。。。在这种时候。。。。布雷克又好气又好笑，没有理会那根欲望的罪恶，用小刀继续处理托恩长脓的肉，然后清洗伤口。等到完成时，布雷克用手擦了擦汗，然后靠着这个肉团坐下，用后背搓了搓托恩发达的肌肉，然后他把一只手抚摸上了托恩的胸部。<br>
　　究竟是什么时候，开始发现自己注意上他的呢？从看见他资料的那一刻开始？不知道那个我知不知道这件事情的来龙去脉。为什么是他呢？因为同病相怜？因为欣赏？或许，应该还有些什么其他的东西吧？最初，自己只是喜欢这个和自己真心说说话的男人——已经很久，没有人能让他这样感觉到自己的存在了。<br>
　　布雷克继续用手均匀的擦过托恩高高隆起的胸膛，笑了一下，当自己看见他的时候，相信了传说，相信在绝望的终点会等来希望。自己早就对世界不耐烦了，况且，就如同教授那里的故事一样，人们总是在绝望总迎来更大的绝望。绝望中出现希望，只是自己一个人的传说而已。<br>
　　他仔细的端详着这张略带沧桑的脸，依然还是一把大胡子，红色的胡子像是在夜空中要烧起来一样。嘴唇还是泛白，微微露出一点点乳白色的牙齿。中短的头发也是带黑的赤红色，现在温柔的睡在头上。托恩的肌肉还是看起来那样的凶猛剽悍，随着他平静的呼吸一起一伏，看来他也渐渐的回复正常了。最显眼的是那个还依挺立着的硕大的阴茎，被膨胀的青筋缠绕着。<br>
　　布雷克坐了过去，一只手握住他的阴茎——刚刚好自己的手握得住，然后向自己这里小范围地拉了过来，放开，这充满弹性的大肉棒立刻反弹了回去。布雷克觉得好玩，又拉了过来，弹回去。再次来了一下，这一次拉的狠了一点，阴茎直接弹到了大腿上，发出”啪“的一声。布雷克的兴趣一下子来了，他将阴茎像摇杆一样摇摆着，抓着它扭来扭曲，拍来拍去，一会儿打在腿上，一会儿变成腹部，等到地下的人微微的抽搐起来，才猛地想起了现在正在禁受煎熬的托恩。他差一点就忘了这个过程对于同恩来说是一场灾难。他马上将精液吸了出来。为了防止把他的身上撒地到处都是，他握住了阴茎朝外，固定了精液射出的方向。大肉棒就像一只充满压力的水管，一鼓一鼓地喷出体内的贮存的精华，地上乳白色的液体横流。过了一会儿，水停了，水管也才软了下去。布雷克轻轻地把那根软下来也粗大无比的东西靠在托恩的大腿上。<br>
　　第一阶段的工作完成了，但是感染的伤口也不是这样就能够放心的，他还需要更好的消毒液，绷带，药品，食物，水和。。。衣服。布雷克想着，不知道现在他的银行账户被封锁了没有，如果运气好，除了自己在这里塞的几十个加索尔（1000T特里尔=1J加索尔），还应能够弄到几十个。他把托恩重新滚到了另外一块隐蔽的阴凉的地方，用一根砂铁做的棍子在地上写了些东西，就离开了。<br>
　　托恩在梦里面看到了很多，大多数都是他的回忆。娜塔莎走了，自己认识人的都走了，现在，就只有自己了。记得娜塔莎在洗澡的时候一边擦着他的脸，一边抱怨着：”要是我挂了，你没有人陪着，我真是感觉你一个人坚持不下啊。你说怎么办，给你找一个媳妇先养着？”托恩笑嘻嘻的回答：“不，我要找一个和你一样的人！”他当然不会说他想得到面前的人的心。然后就会得到娜塔莎的一个锤子。“我说。”娜塔莎语速慢了下来。“如果你真的遇到了，你可要敏捷一点，别让他跑了啊！”“知道了知道了！”托恩对于这种回答通常都不屑一顾。<br>
　　不知道过了多久，托恩清醒了过来。昏睡之前的头晕的感觉已经好了很多，但是现在全身依然处于无力的状态。他躺在地上左右摆了摆头，伸出右手想抹一抹自己的脸和昏花的眼睛，发现手臂剧痛无比，根本无法抬起来。自己全身都在刀割一般疼痛和无力，而且自己的后面也是，腰都动不了一下。他发现了地上写的那一排字，轻轻的叹了一口气，幻想了一下那个长的像小孩子一样瘦弱的人坚持把他救了下来。<br>
　　托恩不傻。但事实上即使托恩是个傻子，他也该明白了那小子对他有意思了，而且，从从他的所作所为来看，这个意思应该已经具有规模了。托恩又叹了一口气。他能够理解从一个人生活到拥有另外一个人之后发生的巨大转变。他能够体会到男孩之前与他交谈的孤独——与他和娜塔莎的交谈几乎一模一样。<br>
　　“娜塔莎，这是什么？”“娜塔莎，怎么做苹果馅饼？”“娜塔莎，商店在哪里？”这些明知故问的问题托恩也要求娜塔莎给他解释一番。事实上，他只是希望他能够与娜塔莎多交谈一会儿——即使是用这样的方式也好。他到处打听娜塔莎喜欢的花，爬遍了一座座山来寻找。等到他回去脏兮兮的把花交到娜塔莎的手上时，娜塔莎微微一笑。那个时候，托恩感到自己一定是最幸福的人，一定是。<br>
　　想到这里，托恩心中又亮了一点。那个男孩一定是把他当作了他自己的依靠了吧。但托恩不敢想象两人的以后的路——在经历了两个最好的朋友——或许早就不再只是朋友，的死别之后，他害怕了起来。他不惧怕自己的死亡，他害怕的是另一个人的离开，因为自己，或者不是因为自己，仅仅只是离开。托恩闭上了眼睛。他不知道要怎样面对布雷克。他还不能够理解自己复杂的感情。他希望别人的帮助，或者自己想到一个解决的方法——虽然大多数时候自己根本想不到。<br>
　　第二节<br>
　　正在托恩迷茫的时候，一阵脚步声临近了。托恩继续闭上眼睛装睡——他希望对布雷克能拖多久就拖多久。但瞬间，他发现，来的不只是一个人，而且，绝对没有布雷克——他的质量不对。托恩立刻警觉起来，顾不得双臂无法忍受的疼痛，把自己撑了起来。然后他看见两个男人正在向自己走过来，面部带着惊喜和杀意。<br>
　　“原来你在这里啊，你这个凶手。”一个带着红臂章和高帽子的男人说着。<br>
　　“你确定是他？”另一个红臂章没戴帽子的矮个子问着。”嗯，的确是个大块头呢，不过，根据调查和这个模样，受了很严重的伤啊，刚刚那里全都是药瓶和绷带，还有血迹。“<br>
　　高个子的男人盯着托恩，托恩也怒视着他。男人不敢轻易地接近托恩，因为他有过这样的经历——犯人在临死之前都会拼命，所以他拍了拍矮个子”快点，别磨蹭了。”<br>
　　这一次实验室大乱，警卫队没想到竟然让实验品跑了。由于布雷克是伊森带进来的，没有做记录，所以警卫队没有把嫌疑很快的放到他的身上。而托恩这个实验品已经成为了头号通缉犯了。“实验品，你杀了两个实验员，王文和伊森，还杀死了另一个实验品，想抵赖吗？乖乖地和我们走吧。”说吧，从身后拿了绳子就走了过来。托恩立刻想要气力还击，但是他突然发现自己的手被缠住了，然后就是剧烈的疼痛。托恩强忍着疼痛，使劲拉了拉手臂，然后忍着脖子上的剧痛转过头去，看见了绑在自己手上和脖子上的树藤。那个矮个子脸一下子发白了，叫道“快去，你这个笨蛋！”<br>
　　高个子此扑了过来，一把把托恩的手扳倒身体后面，飞快地打了一个死结。警卫用的是鹿的筋做的绳子，韧性极好，非常不易被拉断。他马上从腰间拿出另几根绳子，牢牢地捆住住托恩的双脚，把手和脚用另一根绳子连接起来。托恩被绊倒在地上不停地扭曲着——即使这是异常痛苦的一件事情。他不只是为了摆脱绳子，同时也是为了擦掉地上布雷克留下的字。他不希望有人再被自己连累了。<br>
　　”我们怎么把它运回去？似乎非常的重啊！“矮个子捏了捏下巴。<br>
　　”他貌似是受了极其严重的伤，根本走不动。解开他的脚吧？或许让他走一走，他更没有力气反抗了呢？。”矮个子又提议。<br>
　　警卫半信半疑的解开了托恩的脚绳子，把它在托恩的阴茎根部缠绕了几下，随着巨兽的一声怒吼，一下拉紧，对矮个子说：“我在前面拉，你在后面赶。”说完，把绳子狠狠地往前面一拉。矮个子提起一根藤条，往托恩的背部来了几鞭子。托恩咬着牙，从跪着颤颤巍巍的站立了起来。站立起来的托恩的形象立刻让两个人心中产生了邪恶的念头。<br>
　　矮个子用鞭子在后面不停地鞭打着，从他的背脊一直到他对醒目的屁股，顺便也将一些伤口再一次抽开。前面警卫拉着阴茎的绳子，让托恩不得不走了起来。但是，走路的痛苦还有阴茎被拉扯的痛苦让他摇摇晃晃，才走了几步，就”扑通”一下跪倒在地上，身体顺势趴了下去。男人狠狠地狂打“快起来，你这头畜生”说罢，想他的屁股踢了一脚。托恩痛的哼了一声，全身冒汗。警卫继续不断一下一下地拉扯着他手上的绳子，最后将绳子往托恩的脖子上面也绕了一圈，一起拉动。托恩背上的条纹从十几根变成了几十根，又变成了上百根，长在还没有好的嫩肉和还在流血的伤口上。阴茎也开始勃起充血，值得欣慰的是，因为脖子上面膨胀的肌肉，还不至于窒息。两人眼睛发红地玩弄这个看起来极其强大的逃犯，征服感强烈到的甚至连有人临近了都不知道。<br>
　　一个铁质的飞镖“呼”地一声，划破了空气，小个子被当场贯穿了大脑。警卫只是愣了一下，慌慌张张的撒腿就跑。但后另一飞镖过来，随着他“啊”的一声扑倒在地上，腿断了。<br>
　　布雷克从树从后面走出来，面无表情，走到那个还在挣扎的警卫旁边，把他的腿上的飞镖吸出来出来，看着警卫恐惧的表情，听他着“放过我！我家里还有。。”的时候，冷笑了一声，射穿了他的头。<br>
　　四面的树林又恢复了寂静，刚刚在这里叽叽喳喳的几只野鸟也不知道飞到哪里去了。地上留下的，只有还在热乎四处流淌的血液。<br>
　　“没事吧？”布雷克走回来，把困住托恩双手的绳子割开，阴茎上的绳子切掉，那只被禁锢的肉棒呈半勃起的状态趴了下去。他扶着托恩躺下。然后，布雷克仔细检查了那两个人带的随身物品——很好，看来他两人并没有什么保持连接的通讯设备。怎么自己的运气这么好？<br>
　　“怎么处理？”<br>
　　“丢到水里去。额。。。把他们滚到水里去好了。”<br>
　　干完了这个，布雷克用水冲了冲血污，避免引来大型的动物。<br>
　　“我这边还好，比较顺利，弄到了不少的东西。哈，黑市的价格果然让人瞠目结舌啊。”<br>
　　布雷克把自己弄到的东西拉了过来。这是一个市场里面经常用的小型拉杆车，上面放了不少的物品。托恩一眼就看到了那压在下面的大麦面包，眼睛发亮。布雷克在心里发笑，扔了一大包，被托恩坐起来风卷残云掉了，这个流畅漂亮的动作让他看起来根本没有受伤的样子。布雷克一边细细的吃东西一边认真的看着托恩的残忍的吃相，看着他一下子就消灭掉了一大半的食物，发自内心感到滑稽，表情也从冷淡渐渐的升温了。<br>
　　托恩一边吃一边说：”你害怕吗？如果被我拉扯进去的话。“布雷克没有回答，笑着看着他。托恩仔细舔了舔自己的手。<br>
　　”手那么脏，不要乱放到嘴里。“娜塔莎的训斥又浮想到了耳朵边上。<br>
　　”那么脏，你还敢放到嘴里？“布雷克睁大一边眼睛嘲笑他。<br>
　　托恩停止了吮吸手指的动作。<br>
　　”怎么了？“布雷克很奇怪。<br>
　　”没什么，呵呵。“托恩笑了。继续认真的舔自己的手指。<br>
　　布雷克啃完了自己的东西，看着正在发呆的大块头，提议到”既然都吃完了，接下来我该给你继续消毒了。“说罢，拿来了消毒水和医药用品。托恩顺从的躺下去，把手臂张开。布雷克用药水清理好刀片，然后用纱布擦着托恩粗糙的皮肤，将还没有完全清理干净的泥土和污垢擦出去，化脓的地方就再次破开清理。托恩侧过头去，盯着埋头的布雷克。布雷克的手法很细腻，也很轻，刀片在自己身上滑动也有一种怡人的清凉感。<br>
　　“痛吗？”<br>
　　“不痛，很舒服。”托恩闭着眼睛回答道，没发现被布雷克怒视了一眼。给你砍一刀很舒服？<br>
　　托恩坐了起来，刚刚被鞭打的后背被布雷克重新上了药和医疗胶，然后一点一点的清洗了上一次没能够完成的前身。手慢慢从两块巨大的胸肌缝隙间滑下去，手中粗糙的纱布左右不停的晃动，摩擦着着从来没有被外人打扰过的地方，把托恩刺激地心惊肉跳。那双手轻轻地在腹肌和之间游走，清理掉了刚刚被覆盖在伤口上的新泥土。托恩的宝贝再也沉不住气了，一点一点的翘了起来。<br>
　　“额。。”托恩不知道说什么好，只看见他的东西越翘越高，包皮也渐渐的退回到了硕大的龟头下方，整个龟头闪闪发亮。<br>
　　布雷克继续保持沉默，用手术刀重新清理着壮汉的大腿，顺便用新的医疗胶黏合被切成肉片的大腿肉，再次挑出没清理干净的腐肉。托恩那粗壮的大腿上面那几道触目惊心的伤口现在已经好了不少，除了还有几块腐烂了一些，被布雷克剃掉之外，其余的恢复良好。接着他轻轻地扳动着托恩那巨大厚实的双脚，再次用刀挑出了藏在皮下里面的几块碎片，挖出了几块腐肉，上了药，包扎了起来。等到他完成了他的任务的时候，托恩已经红着脸强咬着牙齿忍住疼痛了。<br>
　　“我知道你想说什么。”<br>
　　布雷克挪了挪位置坐到又躺下的托恩的胸旁边，把手放在痛苦的凶兽的巨大胸肌上，随着他的呼吸一点一点起伏，感受着这刚刚恢复过来的力量，又仿佛是在等待着什么。但是托恩咬着牙，全身都浴满了汗水，似乎在拼命地和自己的思想抗争。<br>
　　我知道你想要什么话。但是我现在，还不知道我愿不愿意，我是不是真的愿意。<br>
　　布雷克好像感应到了什么，将自己的手向下使劲压了压，压在了那条被粘合起来的伤口上，伤口再一次撕裂般的疼痛。<br>
　　那么，就让我们看看，谁能够坚持到最后吧，是你的真心话，还是我的善心。<br>
　　开着玩笑似的，布雷克用手轻轻的握住那粗大的龟头部分——刚刚好如同一只鸡蛋一样握在自己的手中。他将包皮一点一点的向上拉扯翻过龟头。包皮被龟头拉伸着，这一个极度敏感的点刺激着托恩快要崩掉的内心。然后，又将包皮轻轻地拉下去，顺手搓了搓龟头的下边缘，又捏了捏着红透了的马眼。托恩痛苦着两手抓住地面，脚趾头使劲弯曲，盯着布雷克，眼中没有一丝恨意，有的只是。。。希望和恳求。<br>
　　“必须。。现在。。就要。。。表态吗。。？”托恩一点一点张开嘴巴。他认为这个人需要他的答案，立刻，马上。<br>
　　布雷克倒是心中震惊了一下。表态？表什么态？不就是让你亲口说让我帮你吸出来吗？难道这个看起来傻傻的人都已经全部想通了？那也好，既然你都这么想了，那我也将计就计吧。<br>
　　“对。我想知道你到底是怎么想的。你认为，你对我也有感觉吧？”布雷克喃喃着，但是加快了手中的速度，轻快地拨动已经达到充血极限的肉棒。同时他左手按摩着托恩胸前硕大的乳头，一会儿扭一会儿捏一会儿按动一会儿拉出，有些红肿而更加敏感的乳头让托恩的心理崩溃的速度更加迅速了。托恩颈部的青筋暴起，从那比他的头都还要粗的脖子上面就能看出这个生不如死的家伙了。“太有思意了。”布雷克想着，换了换手，右手开始抖动着，揉搓着那鹅蛋大小的睾丸。<br>
　　托恩是一个专一到偏执的人，娜塔莎知道这一点，但是这是为什么，她没有告诉过他。托恩心里明白，一旦这层关系被自己捅破，无论是不是一句无心的话，这个人就必须要和他一起共赴生死了，而自己一定会对此永生负责。他不在乎自己的死亡，但是他绝对不想多拉一个人下水。尤其是这个虽然遇见不久，但是感觉良好，也是他目前唯一信任的人了。<br>
　　唯一的。。。。这个词语托恩已经想到了。按照自己的推断，棕狼现在应该完全崩溃了，而自己所在的队伍也应该被全灭了——西海岸的人一定会这样做。<br>
　　所以，这个人，这件事情，他必须要想清楚。他一声不吭，而心中却在极度复杂的思考这个问题。<br>
　　时间一分一秒的过去了，整根阴茎肿大得已经快要握不住了，但是壮汉还没有要屈服的意思。他的眼睛睁得老大，牙齿似乎都要咬掉来，两只像是要被血管撑暴的手臂上面汗水和青筋交错在一起。两条大腿在不停的痉挛，全身的肌肉都被用力的绷紧，火热到布雷克的手都似乎能够烧起来<br>
　　“哎，看来我要输了啊。”布雷克叹了一口气，想着。果然还是不行吗？自己是不是过于善良了？他把手放开那根巨棒，准备把嘴靠上去。<br>
　　“你。。。。你真的。。。愿意。。跟着。。我。。。吗。无论。。。。如何。。。”在最后时刻，壮汉艰难的吐出这几个字。布雷克愣了一下，立刻调整好自己的表情。<br>
　　“从我看见你的第一眼开始，我就知道，一定是你。”布雷克微翘这嘴角笑着，就像是从梦中惊醒过来。<br>
　　“你。。认为。。。你已经。。。准备。。好了。。吗？”托恩已经要翻白眼了，看起来就要撑不住了。<br>
　　“你知道寂寞的感觉吗？寂寞是一种绝佳美丽，但是即使是寂寞的人，也愿意放弃着独处的美丽，想象着另一只翅膀的到来。”布雷克继续笑着。“为了这一刻，寂寞的人们沉浮了很久。他们认为寂寞是他们需要付出的代价。习惯寂寞而选择活着的人，他们的心中一定都有一个自己用心创造出来的神灵在帮助者他们，和他们一起走下去。无论走到哪里。”布雷克顿了顿。“我认为，我心中的那个人就是你。”<br>
　　托恩被震撼到了。自己心中的神吗？对待娜塔莎的感情，其实来自于那痛苦的回忆。为了摆脱它，他依赖上了娜塔莎，娜塔莎的每一句话，似乎都是引导自己的哲理。但是自己却没有想过，真正的满足，来源于两个人的引导——得到了他人的馈赠，也要同时牵引他一通走向前方。<br>
　　“找到他，和他一起走下去。”<br>
　　”你啊，从一开始，就不要失去！”<br>
　　“为了自己心爱的人，你要变得冷漠与无情，才能够保护他，保护他。“<br>
　　“你永远都不会错过他。你只可能会失去。”脑海里，娜塔莎的精神的短发飞扬着。<br>
　　“你。。在永世的孤独。。和天堂中。。选择，会选。。。择谁？”<br>
　　“和我近的那一个。”布雷克毫不犹豫地回答道。<br>
　　这一句话托恩心知肚明。和他接近的那个，自己也有过同样的想法。离生命更加接近，于是选择孤独，离活着更加接近，于是他们选择死亡。是的，他能够了解自己，能够理解自己的做法，能够帮助自己，能够。。。。。似乎，他就像是为我存在的一样。一股温暖的血液从自己的脑中流向了自己的全身。那么以后，自己永远都不会再是一个人了。是的，永远不会。娜塔莎，谢谢你的指引，那么以后就有劳他了。<br>
　　“那你呢？”布雷克问。<br>
　　又过了一个不算长的时间，但是布雷克已经可以听见自己扑通扑通跳的心脏了。<br>
　　“我。。。。。赞同你的选择。”</p>



<p>第三节<br>
　　布雷克平静的将头慢慢的贴上托恩的面部，其实他已经激动地说不出话来了。<br>
　　“额。。。。能不能先。”托恩尴尬的打断了两人都希望的过程。布雷克也没有生气，转过头去，一口气包住了那肿胀的不像话的阴茎。<br>
　　“啊。。。啊。。额。。”托恩一下子就吼了出来，刚刚那股硬气马上消失的无影无踪。布雷克调皮的用自己的虎牙牙齿轻轻啃了啃，将舌头使劲伸进马眼周围中转动。着粗糙的舌头还有硬梆梆的牙齿完全能够让这生不如死的痛苦升级，但是现在，托恩却希望这痛苦来的越多越好。原来，这件事情可以这样。托恩现在已经分不清楚欲望和快乐了，他现在只是希望更多，无论他是不是已经完全把自己交到了布雷克的手中。<br>
　　“再来，再来！”布雷克用双手一起抓捏着这粗大的柱状物，牙齿换了换方向，从侧面磕着，不时地扯了扯刚刚长出来的硬的阴毛，将两只发胀的大蛋用手抬起，然后分开轻轻搓捏。左手强制卡住现在已经无法握住的男根，右手继续玩弄着睾丸。他将阴囊一点一点向外拉扯，将两个巨大的睾丸挤向更远的地方，然后松开锁住阴茎的手指，弹了弹上面敏感的神经。“啊！啊！啊！”托恩狂吼几声，四面的林中鸟四处惊飞。布雷克将嘴巴凑到了睾丸，他双手挤出了一侧的蛋，将托恩痛的全身发颤。他用舌头仔仔细细的舔了舔上面的纹路，然后用牙齿试了试，托恩的嘴里面已经流出了大量的口水和泡沫了。蛋太大了，似乎没办法含到嘴里，但是——“忍住，听见了吗？”布雷克命令道。托恩再次回过神来，咬着牙郑重的点了点头。然后，布雷克将睾丸稍稍挤了挤，托恩直接踢了踢腿，乱动了起来。布雷克没有管那么多，张大嘴，含了进去。“啊！！！！！！！”睾丸一下子进去了，将嘴巴撑开。“好。。。好舒服。。。”睾丸在温暖的嘴中被充分的加热着，让托恩全身都暖和了起来。睾丸被挤压在不大的口腔中，每过几秒钟还要被撑不住的布雷克的嘴磕碰一两下，这痛苦和转换而来的快感混合着这温度让托恩几乎晕了过去。布雷克先忍不住了，将沾满唾液的阴囊吐了出来。<br>
　　“让我出来。。。。。。。让我出来。。。。“托恩已经无法忍受了，全身剧烈的抖动。<br>
　　“求我。”布雷克有恶作剧般的说着。<br>
　　“求你，快让我出来，求你！”托恩二话不说而遵从了。<br>
　　布雷克将牙齿再一次抵住龟头，运起了电磁力，只见一股压力巨大的喷泉浓浆迅速射了出来。这一次布雷克躲得极好，一点都没有被沾上。但是托恩就惨了，没有了布雷克把持这，从脸上的嘴巴到胸口到阴茎自己，到处都是自己的温热的白色液体。虽然不久之前才射过一次，但是这一次来的依然凶猛无比。在大量积累的存货都射出来之后，托恩大口大口地喘着气，随着疼痛的缓解，慢慢的回过神来。<br>
　　“刚刚让你说的那话。。。”布雷克又靠过来，把托恩嘴边的精液用手指擦了擦，让它沾在自己的手上，低声说着。<br>
　　托恩笑着的应答：“我已经答应你了。那么，我就是你的了，你也全都是我的了，我觉得我们两个之间已经没有什么顾忌的了，哈哈！“说完这话，托恩第一次发现自己居然是这样的一个人，脸一下子红了。他早就知道自己被自己的心灵压抑着，没想到解放之后，自己原来是这样一个人。<br>
　　对方身体完全处于瘫痪的状态，还是不要太激烈为好。<br>
　　布雷克眯了眯眼睛：”既然这样，那么。。。。让我们都喝一点汤吧。“说完，把手指立马插进托恩的嘴里搅动，托恩顺从的舔干净了自己的精华。布雷克把头靠近托恩，轻轻地舔舐着他脸上残留的精液，然后，吻了上去。两人的嘴的大小明显不同，但是一点都没有妨碍着两人靠近的膨胀的欲望。他们的舌头激烈的碰撞着，在两人嘴中形成的空间里你追我赶，四处乱撞，最后有力的缠绕在了一起。托恩在下方，接着布雷克嘴中向下流的唾液，细细的品尝着。这微微带一点甜味的液体，就像是，记忆中被压在尸体下偷偷吃的糖果。托恩在激烈的撕咬中仍然保持着一部分冷静，要随时注意着不能伤了已经成为自己一部分的人——甚至，可能已经超越了自己心中的自己。<br>
　　这样的心理变化太快了。他已经发觉了这一点，但是并没有控制自己。托恩已经把布雷克当作自己抑制情感的发泄对象了，这样让他重新找回了自己，找回了希望。这种感觉非常好。当隐藏在自己心中的过去和欲望爆发出来之后，原来，自己是一个这样的人，一个一直在狩猎者自己未来的孤独的野兽。<br>
　　慢慢的，两人同时睁开了眼睛，仔仔细细地端详着对方。<br>
　　托恩古铜色偏黑的脸上有几道浅浅的疤痕，远处看起来像是凶神恶煞的强盗，他那对粗黑眉毛和些许皱褶的额头却显现出来了一丝温柔。他的眼神一改原来的痛苦和绝望，现在充满着期待，清澈，明亮，就像是燃烧的太阳，永远不会暗下去。赤红的头发被汗打湿，揉在了一起，显得格外的精神和灿烂。一把烧焦的胡子已经长出了密密麻麻的胡庄，想象着柔和的擦在自己的脸上，一定格外的舒服和亲切。格外的，安全。<br>
　　布雷克黄瘦的脸上那股阴沉之气也都全都烟消云散。眉毛细细的，很好看，虽然不是一样长，但是有一股顽童的气概——果然是小孩子吧。乳色的两个小虎牙露了出来——这就是刚刚让自己欲仙欲死的利器了吧。密密麻麻稍短的头发长的很公整。那一双明亮的眼睛瞪着自己，哈哈，果然！怎么看都喜欢！托恩心中变得极度的甜蜜，然后看着布雷克顺着在自己的脖子一路上舔了下去，顺着自己刚刚的精液流下的方向。<br>
　　”好吃吗？“布雷克刚刚舔过两胸之间的沟壑，让托恩舒心的大声淫叫了两声。<br>
　　“膻味很重，但是，是你的，所以还不错~要不你也尝尝？”说完，布雷克又将自己的嘴吻了上去。两人的舌头又开始了新一轮的交织。托恩轻轻地接收了全部的汁液，抿了抿嘴，在他熟悉的甜味之外，犹如布雷克所说，膻味严重。但是无论什么，混着那清新的甜味，都变得一样鲜美起来。<br>
　　这一个吻很长，在两个人都不愿意动舌头的情况下还久久地不愿放开对方。就这样，两个人折腾到了晚上。两个人分了最后的一些吃的，布雷克就在托恩那粗壮的肌肉纠结的胳膊中蜷曲着身子睡着了。<br>
　　“伤口还没有好，还是不要得寸进尺好了”。托恩现在还是全身赤裸着，还好现在晚上也很温暖。托恩平躺在地上，轻轻的动了动手臂，然后闭上了眼睛。这一天过的太快，太突然了。但是从今天起，自己又变成了一个全新的人。这一次，绝对不会离开了。<br>
　　风轻云淡，世界变得漆黑，但是心中已经被照的灯火通明，光芒似乎又重新回到了大地上。<br>
　　第四节<br>
　　当布雷克醒来的时候，已经是第二天的上午了。托恩的一只手小心的放在了自己的眼睛上面，为了防止太阳将自己吵醒。这细腻的表达已经是面前这个粗野的男人最好的示爱了。布雷克心中暖意盎然。<br>
　　“好些了吗？”布雷克开始准备早饭——其实就是加热一下还剩下的速冻食品。现代的食品已经可以脱离冰箱使用高熔点冰进行冻结来贮存了。现在他们已经远离了那废水之河，四周是一片茂密的树林。其实，P3从第一批殖民者的到来到现在还不到200年，使得高科技和原始的自然充分的结合在了一起。<br>
　　“嗯，但是全身还是疼，不过，可以稍微活动一下了。”托恩靠着一棵树坐了起来，稍稍蜷曲了一下腿，“腿也舒服了一点。话说，昨天可真是雪上加霜啊。“<br>
　　布雷克将一大袋做好的食物抱了过来，放到托恩手上：“又是大麦片做的烤面包，虽然味道很平常，但是还是能够填饱肚子的。我又加了一点独家的调料，好吃么？”布雷克侧过头看着托恩。托恩用还是在颤抖的手抓起面包就往嘴里塞，顿时，一股草的味道和熟大麦的味道就喷了出来。托恩大大的张开嘴巴。“好吃，太好吃了！”然后一扫而光。布雷克满意的转过身去，拿起自己的开始吃起来。这一转身，让托恩发现了左手臂上的一条新的疤痕。<br>
　　“怎么回事？“顾不得手的疼痛，他一把抓过布雷克的细胳膊——一只手抓还有一大块余地。”和一个黑市的商人争执起来的时候弄得。不过，没什么——你身上不也有那么多吗，也没见你说一声啊。放心，我可不是什么娇贵的人。“说完，抽出了他的手，继续专心吃东西。<br>
　　托恩眉头皱了起来，气也粗了起来。“好了好了，别烦了，赶快去睡觉，等你好一些了我们赶紧离开这里。现在这里看起来一点都不安全。”布雷克环望了望。“我去看看有什么猎物，不会走很远。你要么休息，要么活动一下，最近几天，我们还是——“布雷克说着，奸笑了一下“不要干那种费体力的事情比较好。”说完，几口吞掉面包，起身离开。<br>
　　“对了，以后你准备去哪里？”布雷克转过身问了问。<br>
　　“东大陆也有一个娜塔莎的秘密的房屋，我们到那里去。”托恩熟知他们所有的藏身之处。<br>
　　于是过后的几天，托恩就一直吃了又睡，睡了又吃，只是有时候稍稍活动一下自己的身体，和布雷克之间灯框的闲聊。只是每一次聊天到最后都会变成亲吻，最终被布雷克强制抽出嘴巴打断。布雷克果然很守自己的话，一点都没有动他的身体。同时他也弄到了很不错的猎物——几只山鸡，一只小型单角牛甚至是一只短毛羊。他的烹饪技术过得去，其实是在教授家里天天热速冻食品吃烦了练出来的。<br>
　　到了第三天，托恩已经可以起步走走，跳动一下也能够忍受了。布雷克不得不佩服这个兽人的强悍的恢复能力。<br>
　　“拿着。”托恩从树丛后面里面拿出了一大匹布和一大卷带子。<br>
　　“之所以没能够让你穿衣服，是因为你的伤口直到前天天都还在重新被消毒清理。现在应该没什么问题了。只是，没有你能够穿的衣服，这个就将就一下吧！”说完，将这些布抛给正在对着树不停地挥拳的托恩。托恩心里想着，你这话说的也太不直白了吧。<br>
　　“不过，你还是先洗个澡吧，在那边的那个小池子里，然后我来帮你弄衣服。”<br>
　　“不一起洗吗？”托恩笑着问道。“顺便。。。”<br>
　　“不了，洗完叫我。”说完布雷克就离开了。<br>
　　托恩一点一点走进了池子，坐了下来，水差不多漫到了自己的腰。已经多久没有洗澡了。要是娜塔莎知道了，又要开骂了吧。不过，你又派了一个人来监督我是吧？想到这里，托恩慢慢躺了下去，开始清理自己的全身。他轻轻地抠了抠自己的肛门，然后借着冷水把自己的阴茎洗干净。等到洗完了，全身湿漉漉的爬上岸，抖了几下就算是擦身体了。<br>
　　布雷克帮托恩用布一圈一圈的把那大厚脚缠了起来。托恩以前也用过这样的绑腿，现在要买到他能穿的鞋似乎有些困难。他们花了一大半的布料才做好了一个可以穿上去的短裤。托恩穿上它，系上腰带，才正式舒了一口气。短裤刚刚好达得到膝盖，目的其实就是把他的那一根大香肠包裹起来，遮一下羞而已。裤子向上还不及肚脐，幸好托恩腰部除了肌肉一点赘肉都没有，再加上布雷克看得过去的手工，穿起来还挺精神的。剩下的材料被托恩缠在了手上和脚腕上作为护腕。穿上了这些东西，他兴奋地打了几拳大树，一大堆灰尘落了下来。<br>
　　”不错嘛，真没想到这么消耗布料。。。不过，你只好光膀子了。你这样露给别人看，我可是要吃醋的啊！”布雷克坏坏的笑了笑。<br>
　　“好了好了，要不，你把衣服脱下来给我？”布雷克还在笑。<br>
　　托恩摸了摸自己的脑袋：“我都给你说过，我是你的，你也是我的，还吃什么醋啊？”说完，似乎是想到了什么，单膝跪下下腰，拉起布雷克的手按在自己的胸上：“随时任你处置，这个特权够了吧？”有些时候，抑制已久的东西爆发出来的能量让自己都捉摸不透。托恩也很疑惑，但是娜塔莎从来没有告诉过自己。<br>
　　“好了好了，处置什么呀？根据你的情况看来，后天我们就可以出发了。”布雷克没有排斥的用手摸了摸肌肉，抽了回来，摸了摸下巴。<br>
　　“不用后天，明天就可以了。“他快速地挥动着拳头攻击着前方的大树，直拳，侧击，勾圈，除了腿部的配合其他的都拿来练了一遍，带起的一阵风似乎都可以把布雷克吹起来。<br>
　　”不，等到后天，至少“他又看了看托恩，”要等你好了再说。我可不想带着一个炸弹就离开，即使没有表现出来，也不行。“托恩听懂了话外的含义。<br>
　　他们稍微商量了一下行走的路线。为了到达目的地艾露贝塔，距这里大概有2200公里以上，中途他们还需要秘密的辗转几趟交通工具。所以在这之前，他们要想一下怎样悄悄地弄一点钱。他们具体的交谈了一会儿，设定好了计划。说完，布雷克就不见了。<br>
　　托恩稍稍休息了一会儿，用剩下的一块布料做的毛巾擦了擦汗，站起来四处望去。他不在这里？托恩悄悄地半蹲着走，这轻巧零碎的步伐简直不像是这个庞然大物所能拥有的。他绕过了一丛草堆，凭借感觉拨开前面的草丛，立刻就看见了布雷克。他刚刚从水池里起来，穿上裤子——这还是托恩第一次看到他的裸露的全身。布雷克身上也有或多或少的一些小伤疤，而且衣服的交界处颜色分明，里面比外面白上了两个档次——这是在丛林里面晒久了太阳的缘故。<br>
　　“怎么会有这么多。。。。”布雷克小声喃喃道，手上握了一团什么东西使劲在水中搓着。托恩差一点笑出声来，是他的内裤，哈哈！！！<br>
　　好像发觉了什么，布雷克惊慌的四下看看，没发现什么奇怪的地方，继续弯下腰洗他的衣服。原来是这样，不愿意和我洗澡，哈哈！！托恩一边忍住笑一边悄悄地从地上爬回远处，眼睛已经笑成了一条线。<br>
　　这两天他们已经可以稍微走走了，有了托恩的帮忙，一路上布雷克弄到了不少的好东西。以前好不容易捕捉到的小型单角牛现在已经可以直接更换成中型的了，甚至是大型看起来也没有问题——反正被托恩抓住都是死路一条。托恩对付中体型的单角牛时，两只手把它提起来就可以了。然后，在它使劲狂蹬它的六只铁蹄的时候，一发铁标就能够完结他。有时候牛蹄子会揣在托恩的肚子上，托恩总是即使硬起肌肉，然后就像什么都没有发生似的，依然是笑呵呵的等着跑过来的小男孩气喘吁吁的走到面用铁标穿过它的脑袋。<br>
　　“远处没法瞄准吗？”在一次狩猎之后托恩问道。<br>
　　“我敢嘛？”布雷克弯下腰抚摸了一下这头牛，直起身子：“你可是就在他的脑袋旁边啊。还有我提醒你，这么玩下去小心玩脱了。”<br>
　　“别那么不自信。打到我我也不会怨你什么的。“托恩也深蹲下去拿起刀开始准备把皮剥下来。布雷克死死的盯着他，托恩没有抬头，继续熟练地解剖这牛：“现在多怨怨，以后就不会了。”<br>
　　布雷克想了一下，然后闭上了嘴。“好吧。。。但是，你一定要及时躲开啊！”托恩抬起头看了看：“别那么不自信，不管是对你，还是对我。”托恩锤了一下自己的胸膛。<br>
　　这已经是第四张牛皮了，除此之外，还有一大背包不知道是什么肉的混合起来的肉，要知道，布雷克是绝对不允许肉放置超过八个小时的。还有一袋子的血——托恩当作饮料喝，居然说味道还不错。布雷克也是喝过的，所以这一点就放过了他。<br>
　　整个P3的发展水平水平十分不均匀。在距离磨坊市150公里以外的小镇上面就完全成为黑市商人的集合地了。甚至，在布雷克所到的磨坊市内，也有大量的商人们集结。他们才连续行走了刚刚第三天，就到了他们的第一个目的地——洛夫特小镇，以贩卖高科技原材料为主要盈利方式的“小”地方。在这里有磨坊市研制出来的新物品，也有研发必备的原材料，所以即使磨坊市的权力者们对此咬牙切齿——研究员们可是很开心的接受了他们。当然，因为没有什么科技泄露出去，他们也就睁一只眼闭一只眼。<br>
　　布雷克让托恩等在里小镇一公里外的丛林里——毕竟这样的装束可真是太显眼了，被人认出来可就不好了。自己拿着剥下来的十几公斤的皮革和一大堆零零碎碎的东西摇摇晃晃的往镇子里走过去。布雷克被压得咬咬牙，想象不到托恩是怎么把他们背在身上轻轻松松的继续捕猎的。<br>
　　布雷克故意装作轻松地直起腰扛着这些东西，面无表情，板着脸，去商店的门口。收购物品的老板很高兴的收下了这样的货物，并在聊天中得知了这个“拥有能力的仆人”是被主人命令而来换取零花钱的。布雷克悄悄地给他抱怨道：“我讨厌小孩子。”然后变了脸色，立刻神经质般地转过身去，呆了一下，撒腿就跑。老板一下子回过神来，大笑道：”嗨，我什么都没听见，什么都没有！真的！“就转头进了店里面。布雷克偷偷笑着，拿着那么沉重的物品换下来的二十几个加索尔，进了一家服装小店，立刻就被正在无聊的店家神神秘秘的围了上去。<br>
　　“老板，你是来买定制的吗？”店家歪嘴谄媚的盯着他着。所谓的买定制，一种情况是做定制的法律之外的服饰，比如说暗藏有精神类药物专用袋子的衣服；第二种情况，则是做特定大小的衣服。一旦对方询问他是不是非法的时候，店家都会信誓旦旦地发誓，自己永远都是忠于国家忠于P3的人，然后对下一位继续他的演说。布雷克眼睛转了一下，说到：“电磁弹，定制的话多少钱？”如果让老板给自己定制那种衣服的话，这衣服引起的好奇心应该就会小很多。老板笑得起来眼睛，很乐意的接下了这一单生意。果然，老板是一个爽快的人，根本没有关心为什么做一个如此巨大的衣服。他们走到屋子的里屋，老板拿起一把剪刀，将布料轻轻一扔，将他立在了空中，开始快速的裁剪。布雷克把自己收集起来的一些狩猎得到的东西，包括稀奇古怪的骨头和漂亮的几根羽毛，给他，加了一张没有卖的漂亮兽皮——至少值五个加索尔。<br>
　　老板忘情的跳着他的舞蹈，一会儿功夫，一件深棕色的短袖上衣就裁剪好了，里面有两个无法被电磁扫描出来的暗包。<br>
　　“这件薄衣服刚刚好现在的热天穿，我还得意的用了一下我的高级裁剪方法来整理了一下它的扣子，无论是多胖的人都摘不下来了哈哈！嗯，这么厚的皮革？”老板仔仔细细地看了看这张皮：“现在穿？嗯，一张质量很好的豹子皮啊！才剥下来的？没有被油处理过？”老板想了一下。有了主意，又进了里屋。“算了，这么厚的皮，我把剥开做成两层吧。你刚刚说你要一身的装备？等着。”<br>
　　布雷克两手叉腰：“也难怪这里只有少量的几家店了，只有像你这样有才华能力的人才能在这个三角地带开上一家店。”<br>
　　“不，我的目的不是赚钱。是为了——”老板又神秘起来。但是他没有说下去。<br>
　　老板轻而易举地破开皮，将他分为了内外两层。外面的这一层棕色带黑色纹路的外皮被他稍微用水和毛皮转子处理了一下，变成了一条比较宽松的棕色黑色的皮毛的小短裤。而里面的这一层一部分被他垫到了一双老旧登山靴里面<br>
　　“是旅行者吧？这样就舒服了。只是这个靴子很重啊！”一部分做了两个腕环，加上了锃亮剂“吸汗，这个设计不错。”。然后，抓了一把布雷克给他的什么羽毛，牙齿之类的小东西。“做一串项链把，你选一个。”布雷克毫不犹豫地指了指一块扁平的墨绿色的石头——托恩对他盯了老久。就这样，几件东西就完成了。<br>
　　“我可是用你带来的材料做的。刚好我今天想要打折，把你身上所有的钱都给我，我可以帮你修理一下衣服。”居然是这种推销手段。布雷克叹了口气，然后接受了。<br>
　　老板招呼了远去的布雷克，眨了眨眼睛：“要知道，最近我的声音也不好做啊！”<br>
　　回到了小镇外的书林中，布雷克敲醒了还在打盹的托恩，把衣服丢过来。托恩立刻扑了上去把衣服换掉。<br>
　　“额，没有里裤？”<br>
　　“没钱了。”布雷克微笑的回答道。太贱了，这个微笑。托恩心理嘟嘟囔囔着。不过，在这一身新衣服的打扮下，托恩更像是一头巨型的肌肉野蛮人了，尤其是那离膝盖还有一段距离的皮裤，简直是绝配。这几天托恩身上的红黑的毛发又长了出来，短裤和那双超大码的重型登山靴，两个护腕，还有托恩喜欢的不得了的用皮线串起来的那个扁平的墨绿色石头。<br>
　　布雷克站在旁边，满意的点了点头：“我觉得的你还需要一个头盔什么的。”<br>
　　他狠狠地伸了一个懒腰，然后撑暴了最上方的一颗纽扣。“自找的。”布雷克幸灾乐祸的向远处走着。“赶快去下一站吧，下一个小镇，伍兹！”<br>
　　第五节<br>
　　从洛夫特到伍兹，大约有二三十公里，他们准备走四天，同时绕过和伍兹相邻的另外几个小镇，为了躲避通缉令。<br>
　　天刚刚黑下来，托恩生起了一团火，准备休息了。火苗把两个人的面容照的极其灿烂。托恩发现，跟着自己的布雷克身体也渐渐的稍微饱满了一点，笑容也多了起来，心里十分得意。他直接把三块肉丢给布雷克，让他做好铁架子开始烤肉。不知道是心理原因还是怎么的，布雷克做出来的肉鲜嫩多汁，在没有房什么名贵香料的情况下，除了单角牛和小羊（这附近全是在这样的好材料）独有的野生动物的嚼劲和鲜味外，还有一种植物的清香，两者混合的恰到好处。布雷克吃了半块就饱了的时候——以前可是小半块就撑死了，托恩已经把剩下的两块半风卷残吞掉了，然后摸了摸肚子，似乎是满足了。<br>
　　吃饱了之后，两个人挨在一起烤火。天气并不寒冷，但是布雷克总是喜欢呆在火的旁边，所以托恩即使被烤化也得守在这里。开始的时候两个人只是说说话，一个抱怨一下现实，另一个就会用过去的经历来化解它。渐渐的，说话停止了，两人之间的亲昵又开始了。<br>
　　布雷克把托恩压在地上，双手抓住托恩的头，嘴唇对上去开始使劲吸。跟就都没有泄欲的托恩立刻被这个举动点燃，配合着转动他的脑袋。随着口水的交融，混合着两人浓厚的呼吸鼻音，气息越来越迷色了。托恩把自己的上体解开压在身体下面，两只手环紧紧的抱住布雷克，就像他想要逃跑似的。过了一会儿，布雷克呼吸不及，离开了托恩的嘴唇，然后顺着他的脖子开始舔舐下去。就像是与生俱来的技能一样，他吻过托恩已经被肌肉我完全覆盖的锁骨，用牙齿重重地咬上几口，留下一串串牙印，然后两只手压住托恩的两只手，不让他伸手去解开自己的裤子。<br>
　　布雷克的嘴唇渐渐的下移，一口咬住了胸前突出的乳头，开始用牙左右的磨。<br>
　　“啊。。。你。。轻一点。。。。啊”<br>
　　布雷克听了，舔了两口，然后用手指灵巧的捏了起来。就像是捏橡皮泥一样，渐渐的把两颗乳头都搓的想葡萄一样。他继续向下，绕过了上面已经有明显凸起的皮裤子，将裤腿挽上，两只手重重地顺着粗壮的大腿上面清晰地肌肉纹理向内加了电压按了起来，按得他骨头都酥了，醉生梦死。布雷克把他的鞋脱了下来，里面没有穿袜子，两只厚实的大脚就裸露了出来。布雷克从火堆里面小心的取出一只炭火，向托恩的脚掌烫了两下，这一下隔着厚厚的茧都可以感受到火的热量了。托恩全身的血液都沸腾了起来，大口大口地呼吸，像是在等待最后的节目。<br>
　　布雷克隔着裤子开始揉搓起那根巨棒和两个大蛋起来。他找准了位置，用有弹性的皮裤将他们包裹起来，然后用一只手卡住根部，一只手轻轻的拍打着被强制揉成一团的阴茎和睾丸。随着这爱抚，托恩也大声“啊。。啊”的叫起来，两只手饭扣住地面，脖子上面开始出汗。等玩够了，布雷克把裤子解开，抓住蹦出来的一棒：“上一次我还没没玩够。”托恩在汗水中满意的回答：“随便你玩。”<br>
　　布雷克又开始像是在玩摇杆一样，让变硬的阴茎四处蹦弹，这一次他用托恩的毛巾上面的两个额布条分开了他的两只大蛋，并且向外挤出，拴好，又开始轻轻地用手指弹。一天没有洗澡，两人身上都沾满了树林里灰尘和草木的味道，到这个味道混合着汗液，成为了极佳的催情剂。弹了几下，布雷克轻轻地放了放电，每放一下，托恩就会“啊！”的猛地鼓起前身的肌肉，然后放松，吼道：“舒服，再来！”玩到最后，布雷克直接用两只手握住快要撑暴的阴茎加上了小小的电流。<br>
　　托恩身下的汗已经结成了一条小溪水，脸上的汗水被布雷克全部舔的一干二净，舔的时候顺便逗一逗他张开呼吸的嘴，在他稀奇的时候堵上去，猛吸一口气，抽出来，惹得托恩不得不大口大口直喘气。布雷克拍了拍托恩的大腿，让他把腿支起来，然后准备玩一玩他的小穴。托恩知道他想要干什么,睁开汗津津的眼睛：“先你玩，然后我玩，怎么样？”布雷克同意了。托恩十分高兴，让他脱了裤子坐到自己的胸前，然后一口含下来布雷克的阳具。<br>
　　他卖力的用他粗糙的大舌头乱舔，拨开包皮直击他鲜嫩的龟头。因为嘴巴大，他甚至可以在开始的时候将两个蛋也一起含下去。布雷克用力向后抓住托恩的腹部，随着他身下的感觉蹂虐着他突出的腹肌。托恩细细的品尝，似乎这是他吃过的最鲜美的食物，曼联的享受和耐心。看见食物硬得差不多了，将阳具吐了出来，又在突出的龟头上面细心地舔了舔，继续润湿。布雷克也配合的跪在两条粗壮的大腿之间。布雷克甚至没有用手先试一试，只是用口水润了润，就直接插了进去。布恩一下子感觉到了异物的进入，肛门被拉扯，让他情不自禁地大声叫了出来。布雷克两手抱住两只大腿，将自己完全挺入，然后慢慢抽回来，一下子再猛地插进去。<br>
　　”啊！！！！你。。我。。。。“托恩已经语无伦次了。<br>
　　布雷克见状，轻快地抽插起来，结果还没有几次，脸托恩都还没爽，自己就忍不住了，直接射到了里面。他把阳具抽了出来，走到旁边用水洗了洗上面的精液和一些粪便，走了回去。他想了想，又走到水池边，把自己的屁眼也洗了洗。<br>
　　”这一次不够啊，你要多练练！“托恩仍然在大口的呼吸中。<br>
　　布雷克抓了抓自己的阴茎。的确，和托恩的相比自己的的确小了很多，甚至都可以不用拓展就能够插进去。他怀着气愤的心理，开始舔舐托恩的肉棒。<br>
　　”啊。。。。太。。舒服。。。。啊！“托恩又情不自禁地叫喊了起来。<br>
　　“来。。。。伸过来。。。我。。帮你。。。“托恩指示着。布雷克走了过去，趴在了地上。托恩翻过身来，用手蘸了从自己后面流出来的精液，然后轻轻地将手指插到布雷克的后面。一根，两根，两根的时候就已经满了。托恩拿手指比了比自己的暴涨的阴茎，立刻沮丧了起来。看起来，得要四根才行啊。<br>
　　“怎么？“布雷克看见很久没了动静，转过身来。<br>
　　”没。。。。以后我帮你松松吧，要不太痛了。。。“托恩尴尬的说道。一旁的布雷克听懂了，叹了一口气，在托恩作者的情况下开始狂咬他的阴茎。<br>
　　”别。。。别咬。。。。啊！！我。。。！啊！！！“托恩从痛苦的状态一下子转到了高潮。布雷克一松开了嘴巴：”张嘴。“托恩张开了嘴巴。只见布雷克稍稍发力，一股浓精就直线折了出来，刚刚好到托恩的嘴巴里。<br>
　　”呜。。。。呜！！！“含不住如此大量的精液，他很快将他们吐了出来，然后又吐了一些下去。射完之后，布雷克又扑上来，分享他射出的精华。<br>
　　一个迷色的晚上就这样过去了。托恩睡下的时候，满脑袋都在想着布雷克的嘴巴和后面。但是他非常认同布雷克对他做的一切，无论是那些超越了尺度甚至可能伤残的动作。他心里高兴地想，只要是他愿意，自己什么都可以。他在这句话下，开心的睡着了。<br>
　　第二天傍晚，布雷克吃完晚餐，趁着还有一丝余晖在周围的树林里转了转。他眺望了一下远方的若隐若现的几座山。只要翻过了那几座山，就能够到城市里面去，换种交通工具了。当然，他们要到城市的罪恶一角去，躲避到处都是的飞行的电子眼和指纹设备。布雷克叹了口气，道路漫长啊！他向旁边挪了挪，一不小心被什么绊了一跤。他生气的站起来擦了擦腿上的灰尘，定睛看了看那团东西——一个黑色的倒放布袋，下面似乎有什么。布雷克将布袋拿开，恐惧立刻让他镇定下来，那一张冷漠的脸再一次显露了出来。他招呼托恩过来。<br>
　　“他似乎还有气。”托恩将手在那个露出的头的鼻子下方探了探，然后摸了摸他的后脑勺。<br>
　　“即使救出来，也活不了多久。”布雷克冷冷的说道。他的意图已经很明显了。<br>
　　“不过，可以把他的胸部以上挖出来，给他点水，了解一下发生了什么事情。”托恩坚持想了解一下事情的经过。正当他准备拿布雷克的那根棍子出来的时候，布雷克一把抓住他。“不要动，地下，不简单。”<br>
　　“为什么不要动？不简单？”<br>
　　“你前面的那一片地面很薄。这里的地面含了很高的铁砂，我可以感受得到。”<br>
　　托恩一步一步退回来，跟着布雷克东转西转走到了一块大石头后面的一堵墙旁边。<br>
　　“光学铠甲？已经这么先进了？“他们走进了那堵墙，在布雷克的带领下再次绕过一个圆圈，贴着另外一面看不见的墙上挪动。左绕右绕，到了一扇门前面。<br>
　　”前面有大量的监控，计算量有点大，你要。。。。“布雷克抬头，看得出他不想说出下面的词语。“保护好我啊！”托恩连忙答应这件美差。两个人进了门，托恩跟在布雷克后面一步一步地向前移动，拐了好几道弯，终于到了一个充满管道的过道里。托恩勉强通过了这个过道，然后，就是左右两排培养容器。“我们是从出口进来的。”布雷克解释道。“这里应该是一个人体实验室吧，从我得到的资料看。”<br>
　　他们又走了几步，布雷克把手放在密封的严严实实的金属胶囊外表，皱了一下眉毛，回头看了一眼托恩。然后摸了摸下面一个金属胶囊，回头再次看了一眼托恩。然后。。。。<br>
　　”额，作为目光的受害者，我能够了解一下情况吗？“托恩双手抱在胸前歪着头问道。</p>



<p>”似乎是在培养生物士兵，完全听从指挥的玩偶。”<br>
　　“那和我有什么关系？”虽然培养这件事情托恩现在就想要吐槽千遍，但是现在还不是时候。”都和你一样，是体格健壮的人。”布雷克又回头：“让我感到了危险。”“危险？什么危险？”<br>
　　“怕你成为母体。我想到了一件事。”<br>
　　“布雷克啊，你说我要不要去新西里弄一点他们的真人体标本来做做实验呢？据说那里的资源很丰富啊！”教授坐在椅子上问正在看书的布雷克。<br>
　　”新西里？”<br>
　　“就是那个人体复制仓库啊！制造士兵的。”<br>
　　“哦”布雷克没有抬头。“可以啊，如果能够完整的匹配这里的实验条件的话。”<br>
　　教授苦恼了一下：“是啊，据说那一些子体全部被巨大的系统控制，甚至是痛觉，那我的生命体试剂岂不是。哎。。。继续用电脑模拟好了。又要计算好几天了。。”<br>
　　“那母体呢？”布雷克随手问了问。<br>
　　“用来的产生精液和贡献自己的组织呗，据说，这些母体的抗痛苦的指数非常高啊！对啊，这不是我想要的吗？我去找一找他们的数据来分析一下！”教授又高兴起来，立刻去找电话簿了。回来的时候一脸沮丧。”真是的，这都不愿意提供，还说什么是P3的绝密，我怎么知道的。我怎么不知道？作为P3.。。。。”教授正准备笑，突然停了下来。“反正过去了，呵呵。”然后，继续看他实验分析。“对了，快去帮我做一个模拟的实验环境去。”布雷克从沙发上面跳了下来，出去了。<br>
　　默默的回想着这一切，布雷克心中充满了疑惑。如果这里真的是绝密，他们又怎么能够轻易地进来，为什么他们能够到这里来，还有为什么。。。。。。。<br>
　　突然，布雷克撑大了眼睛，嘴巴微张，身体不停的颤抖：“快。。。快走。。。现在。。。快！”说罢，推攘着托恩就向来的方向奔去。托恩莫名其妙，但是还是按着他们来的时候的方向立刻跟着跑。很可惜，一扇铁门直接落了下来。<br>
　　“终于等到你们了。”上面的横梁上面的灯打开了，出来了几个人，包括三位男人，一位女人。两个男人都穿着军服，还有一个白衣男子。另外一个女人穿着高档的黑职业装，带了一个黑框眼镜。<br>
　　”第36号实验体已经到了，史上最伟大的生物计划可以正式启动了。“在白衣人的宣布下，女人扶了扶眼镜。在空旷的管道房中，一切的声音都被的放大，甚至是布雷克的发抖的呼吸声。不行，这件事情。。。。我。。。。<br>
　　“总统，将军，实验品已经到了，我们可以进行下一步的准备了。”那几个人像看一只什么东西一样看着托恩。托恩静静的怒视着他们，两手握紧。<br>
　　“这一次，必须成功。”女总统命令道。<br>
　　“是！”白衣男子说着。“捕捉开始！”立刻，随着整齐的脚步声，从四面汇聚了大量的武装的军人和几个虽然穿着军装，但是明显不同于其他武装队的人。<br>
　　托恩瞟了瞟身边发抖的布雷克，立刻什么都明白了。<br>
　　从一开始，他们就已经计划好了让他们两人逃跑，路上送来两个警员当作诱饵从而催促他们上路，设立了几个路障。大意了，是啊，自己怎么能够逃的出他们的手心呢？<br>
　　但是托恩一点都没有松懈下来，因为他的身边有一位比他性命更重要的人——至少，他是这么想的。“不。。不。是。。。我。。。。”这个状态下的布雷克也快要崩溃掉了。“我知道。”<br>
　　“旁边那个4级的能力者，嗯，叫布雷克是吧，你可不希望教授的死法重现在你的身上吧？”其中一个能力者嘲笑道。“我可以让你死的更加愉快！”女总统示意他停下。<br>
　　“托恩先生，我知道你们两人之间的关系，你放心，如果你跟我们走的话，他不会死的——要知道，这可是对他来说最好的结局。”女人精明地笑笑。托恩已经知道布雷克会被留下来干什么了，这里除了军队，只有实验室。但是他现在毫无办法。<br>
　　“不愿意吗？”女人使了一个眼色，突然，一股排山倒海的空气波射了过来，布雷克一下子就被狠狠地卷起，重重地砸到了一排水管上。<br>
　　当托恩眼睛睁得大大的。他不敢动，因为布雷克的生命掌握在别人的手里。他又必须要去，不然，布雷克就死定了。怎么办？怎么办？他想起了布雷克的话：“要知道，我选择最近的那个，永远不会改变了。”他知道自己该怎么做了。是啊，自己也是这么想的。那么，布雷克一定不会责怪自己的，是吧？但是，事件又发生了一个转折。<br>
　　一位将军发话了：”别再乱想了，你就这么想让他死？因为你？你什么都做不到。现在你还有一次机会，和我们走，否则。”刚刚运用空气能力的能力者冷笑了起来。<br>
　　“。。。。。。。。。。。。。”托恩蹲下，眼睛撑大，双手死死的扣住脑袋，心脏剧烈的跳动着。<br>
　　“所以，我希望你不要做一个好人，也不要做一个坏人。保持冷淡，才能够保护自己和别人。这样的话够通俗了吧？”<br>
　　你从一。开。始。就。不。要。失。去。<br>
　　为什么，为什么，到了眼前，什么都保护不了。<br>
　　恍惚间，布雷克又冲他笑了笑。”我不会放手的，我，绝不会离开你，哪怕是一步。所以，你也是。”托恩的大脑已经完全的混乱了，他慢慢地站起来。<br>
　　“他要开始变化了吗？””不，这只是催化而已，看来我们已经已经达到了这个效果了。没想到，来得这么容易，这么迅速。”另一个穿军装的人微笑道。他挥了挥手。<br>
　　托恩狂吼叫几声，怒视着那群向自己靠过来的士兵。但是，仅仅一眨眼，他就被掀翻到了地上，背上被踏上一只脚，但那只脚很快的又放了下去。迷迷糊糊的，他望着旁边昏迷不醒的布雷克，听见了一句话，让他永远铭记的话。“你被糊弄了，白痴。”然后，又迷迷糊糊的看见布雷克被几个士兵从地上抓起来，扔到了另外的地方，似乎，枪声响起。他想试着伸手去抓那已经模糊地印象，但是马上，什么都不知道了。<br>
　　整个空闲下来的仓库里，血迹被冲刷干净，灯被关闭，除了剩下的明晃晃的灯光，什么事情都没有发生。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6903.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:09:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6903</guid>

					<description><![CDATA[赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖&#8230; <a href="/2018/12/21/6903.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟前传——肌肉篮球帅哥被捕食 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>赵海是一中的体育特招生。他有1.88的个头，身材很壮，而且很帅。每次他在打篮球的时候，女生们都为他尖叫。他的脚很大，有47码，穿着篮球鞋和白袜的样子很性感。可是有个人很嫉妒。就是周强。周强虽然球也打得很好，但是总是比不过赵海，而且赵海长得很帅，周强的风头总是被盖过去。周强恨不得赵海消失。有一天赵海和周强都训练得很晚，结束了两个人一起结伴回来。周强故意邀请赵海去他家吃饭。周强到家后，赵海放下书包，坐在了周强家的沙发上。“周强，你爸妈呢？”“他们在外地，这家就我一个人住。”周强在想那两个人怎么还不来。原来周强知道了自己的城市里有几个人专门吃帅哥的，特地把自己的地址在网上曝光了，联系了小林和阿宋。赵海这时正在看电视，看NBA很入神。他现在穿着拖鞋，脚上的白袜露出来，很性感。他还在抖着他毛茸茸的帅脚，肌肉发达的大腿和小腿看上去很诱人。可是周强没兴趣，他只想着赵海消失。这时阿宋和小林来了。周强也很紧张，毕竟赵海人高马大，看上去阿宋和小林并不高大，不知道能否制住赵海。赵海完全不知道会发生什么，还和阿宋小林打了招呼，然后问周强“你朋友？”“不是。”周强下了个暗号，小林和阿宋立马扑过去，阿宋用乙醚毛巾捂住赵海的鼻子。赵海意识到情况不对，不断地挣扎扑腾，小林拼命按住赵海强壮的大脚，周强也冲过去按住赵海的双手。赵海浑身都在使劲，下体裆部都鼓了起来。本来已经很鼓了，现在更是把那条巨蟒凸了出来。周强狠狠地拧了一下赵海的大肉棒，赵海扑腾了几下，就彻底昏迷过去了。周强说“谢谢，现在赶紧把他。”他话还没说完，阿宋的乙醚毛巾立马捂了过来。周强完全没料到这两个人这么贪心，有赵海吃还想要对自己下手。他发现小林和阿宋都压在自己身上，自己怎么都挣扎不开。他好害怕，可是他完全对付不过两个成年人。他感到世界逐渐模糊。<br>
<br>
小林和阿宋开心死了。晚上发现一个篮球少年主动曝光地址，还邀请了自己的好友来。简直是天上掉馅饼。小林和阿宋很快把赵海和周强都绑得结实了。两个人都被放在两个两米的大盘子了。自从陈龙被抓走了，他们两个很少作案了。这次总算能吃个痛快吃个几天了。对比了一下，他们俩决定先吃周强。赵海更高大强壮，更威猛帅气，放在两天后吃。他们把玻璃蒸柜搬来，把周强松绑了，罩住周强，然后打开了开关。周强醒了过来，发现好热好热，都快呼吸不过来了。“吃赵海就够了，你们为什么要这么贪心啊？”周强激动地站起来，怎么撞都撞不开玻璃，而且玻璃很烫，他都不敢碰。“有肉到嘴边哪有不吃的道理，再说，难保你不出卖我们，倒不如直接吃掉。”周强觉得越来越热，比打篮球打四场后还热。他不得不脱掉自己帅气的篮球背心，露出来结实白嫩的胸肌和腹肌。他还是17岁，肉很嫩，他觉得自己坚持不了多久。“求求你们，放过我吧，我没有赵海好吃，你们放心，我不会把你们的事情讲出去的。”“你当然没你朋友好吃啦，但是在我们看来，已经是极品了。”周强好后悔，自己不该害朋友，现在连当食物··也还是比不过赵海的地位嘛。周强热得脱掉了篮球裤。他只穿了白色内裤和白色袜子了。汗水把他浸透了，他全身的肌肉闪着油光，看上去很美味。他自己都开始喜欢空气中弥漫的肉香了。阿宋和小林在讨论周强哪部分的肌肉练得比较好，哪部分味道比较劲道。周强终于倒下了。2小时后，周强的肤色稍微偏红了。阿宋觉得熟了。于是他们打开了蒸柜。周强现在正倒在白色的大盘子了。他只穿了白色内裤和白色袜子，都湿透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋的轮廓，性感的45码大脚也很诱人。空气中弥漫着周强的汗味。阿宋举起周强的大脚，用力吮吸着周强的汗水。小林也吮吸着另一只脚。不一会儿，袜子上的汗水都被吸光了，他们俩撕开周强性感的白袜，咬了周强肥美多汁的大帅脚。他们疯狂地啃咬着，把周强的脚弓咬破了，一口一口地吃着。这时边上的赵海醒了，他看见自己的同学被人放在盘子上，那两个人正在咬着周强的脚。赵海吓死了。他大声喊着，但是阿宋和小林完全不顾他。赵海不断喊着周强的名字，但是周强都没有回答，他感觉周强肤色都变了。他很害怕。他知道最近城里有很多肌肉帅哥被残杀，但是他不知道这事发生在了自己身边。赵海看看自己，一身衣服都还好好的，甚至自己帅气的47码篮球鞋也被穿上了。他想挣脱却挣脱不开。<br>
<br>
他看着那两个陌生人把周强的大帅脚啃完了，只剩骨头。然后阿宋跑过去，咬住周强强壮白嫩的手臂。17岁体育生的手臂，肥嫩而有弹性，有劲道又不油腻，味道真的太好了。小林则用手捏住周强鲜嫩肥壮的胸大肌。由于蒸得很熟，胸肌已经喷出了肉汁。小林直接用力撕下了周强的一块胸肉，蘸着调味就吃了。“好吃啊好吃，体育帅哥的肉真的很好吃。”“我估计边上那个帅哥更好吃。”“嗯，是啊，好期待。”赵海听见这句话，更加不寒而栗。他努力想挣脱绳索，但是怎么都挣脱不开。这时阿宋含住了周强白色的汗津津的内裤，将里面那条大肉棒吸出了形状来。然后他撕开内裤，直接扑过去咬住周强柔软的肉棒。因为已经熟了，所以肉棒很容易咬下来。阿宋直接一点点吃完了周强的大肉棒，然后掏出了周强蛋蛋，分给了小林吃掉了。他们俩又把周强的一个小腿刮掉脚毛，火烤了吃。又将周强的腹肌一块块用手撕下来，然后用铁板煎了吃。赵海觉得每一秒都是煎熬，看着自己的同学就这么一点点被吃完，而自己就是下一个。一天后周强终于被吃完了。他们把周强的残躯丢了。<br>
<br>
“我感觉这个帅哥太高大太壮了，是极品，不叫阿志小春来吃不好。”“嗯，我们四个一起吃。”不一会，小春和阿志也来了。小春和阿志一眼就看见了赵海。赵海好害怕。小春和阿志跑过来，眼睛直勾勾盯着赵海帅气的47码大帅脚。他的大篮球鞋还穿着，露出一小节袜口。性感得要死。浓密帅气的毛让他肌肉发达的小腿显得更加结实。“你们放过我吧，我不想被蒸死。”“谁说你要被蒸死了？”“真的，你们愿意放过我么？”赵海以为有希望了。“我们就是想生着吃，听你惨叫求饶。”赵海顿时觉得心冷了。小春和阿志离自己越来越近。赵海怕得英俊的脸都变形了。他呼吸很急促，硕大的胸肌一鼓一鼓的。看得这四个人根本顶不住诱惑。“我就说是极品吧。”小林过去，抓住赵海的头发，把赵海的帅脸展示了一下。“先来喝点饮料吧。”阿宋冲过去，一下子扒下赵海帅气的银色篮球裤。然后他用两只手握住赵海的大肉棒。这条巨蟒少说有20厘米，还是没勃起的，果然是匹种马。赵海被一个成年男子握住了命根，感觉又害怕又无力。难道要马上啃掉自己的肉棒吗？阿宋隔着赵海黑色紧身内裤，使劲地吮吸了起来。赵海拼命挣扎，其他三个人却按住他好让阿宋更方便吮吸。赵海感觉自己的肉棒越来越硬，阿宋也感觉肉棒越来越粗长。终于这大肉棒隔着内裤顶了起来。阿宋还是猛吸，赵海用力一挺，一股男汁喷出，全被阿宋吸个精光。阿志马上上前接活，继续吸赵海的大肉棒。赵海害怕了，这群人要轮流吸干自己吗？不一会儿，阿志也吸了两股赵海的男汁。小春和小林也轮着吸。赵海感觉好虚弱，已经射了十几次了，真的不行了。这四人才松嘴。<br>
<br>
然后他们把赵海端上了大盘子。赵海一想到周强死在这里，就怕得大叫起来。可是没办法，还是被绑在了餐桌上。他一想到自己要死得更惨，他不禁流下了眼泪，毕竟自己才17岁。<br>
<br>
阿志抱住了赵海的毛毛腿，然后捂着赵海的篮球鞋，用嘴撕咬着鞋外的袜口。疯狂地嗅着赵海渗出鞋子的淡淡的汗味。这是极品大帅哥的味道。小春也不断吸着袜口的气息。小林扒下了赵海两只篮球鞋。两只47码大帅脚露了出来。肉质饱满，柔软，肤色是古铜色，看起来更男人，更劲道。阿志用力地啃着赵海的大脚。赵海已经做好了心理准备的，但是没想到这比想象中还要痛，他本来想自己不叫出声来的。但是却忍不住发出了野兽般的吼叫。“你们这群恶魔，呃啊啊啊啊。”小春咬出了赵海的脚筋，然后撕开了赵海小腿的表皮。下面是诱人的肌肉。因为赵海篮球训练强度很大，每天的弹跳让他的帅脚和小腿格外精壮。小春看两只脚都被另外三个人占着吃，他就吃起了赵海的小腿肉。赵海痛得不断惨叫“别吃了，就到这，呃啊。”“好好吃。”不一会儿，赵海已经感受不到自己的脚了。他却全程没有昏死过一次。这时小林扑到了赵海的上半身。赵海心想，不好了。果然小林隔着赵海的篮球背心，不断地咬着凸出的肌肉块。小春也不断地舔着赵海帅气的古铜色粗壮手臂。手臂上面光滑的皮肤和嫩嫩的肌肉真是诱惑。还有不明显的青筋暴起。赵海的胸部不断地起伏着，好像在说怎么还不吃我。阿志忍不住了，用剪刀剪开赵海帅气的篮球背心。两块硕大饱满的古铜色胸大肌肉块映入众人眼帘。阿志和阿宋直接一人一块胸肌，用力地吮吸啃咬起来。赵海觉得胸口好疼好疼，他大声地吼叫着，却不能减缓他的疼痛。小春和小林则一人一只粗壮的手臂，举起来就是咬。赵海想，自己还没有女朋友，人生才刚刚开始呢。他努力地锻炼体育，让自己身材更好看，现在这些努力锻炼出来的肌肉块都成了这四个人的美食。城里闹得沸沸扬扬的食人事件，他本来都不在意，觉得这种事情不可能发生在自己身上，可是现在，他浑身痛得要死，四个人正在边吃他强壮鲜嫩的肌肉边夸奖他的口感有多么的好。赵海觉得自己真的是太傻了。小春用菜刀一块块地割下赵海帅气的腹肌，然后分给了众人。阿志用力抓住赵海的肉棒，这肉棒现在挺得紧紧地，至少有25厘米了。阿志碾着赵海硕大的两颗蛋子，把蛋子直接碾碎了。赵海肉棒吃痛，浑身顶了起来，粗壮的巨蟒喷吐着蛋黄。阿志把蛋黄用碗接了整整一碗。然后他拿这碗蛋黄拿去周强家厨房煎了两个好香好香的男卵荷包蛋吃。赵海25厘米的大肉棒也被小春扯着吃掉了。<br>
<br>
一天后，赵海大帅哥也被吃完了。他的英俊的头颅被摆在茶几上，边上是周强和赵海的内裤和袜子，还有他们两人的篮球战靴和篮球服。当警长赶到时，后悔自己没赶上这么帅的帅哥肉宴。</p>



<p>李勇是高中篮球校队的队长，他长得很帅，身材很好，肌肉发达。他时常赤裸上身在篮球场上挥洒汗水。他有46码大脚，跑起来很快。他很高，1.92米的身高，而且他才17岁。今天是他17岁生日，他的队友说要庆祝庆祝。在外面聚餐的时候，队友调侃说：“勇哥，你知道最近城里死了几个人么？听说隔壁学校周强赵海都死了。”“哦？怎么死的？”“听说被分尸了。”李勇笑着说：“能不能不要在我生日的时候说这些。”然后他展示了他的肱二头肌，说我这么壮，谁能打得过我啊？<br>
<br>
这天下午李勇和几个哥们儿在学校打篮球，因为是周六学校没什么人。突然李勇看见有人在向他招手。李勇走了过去，看见几个陌生的男人在津津有味地讨论着什么，还时不时看向他。他走过去，说谁啊？找我？“嗯，找你。你是李勇吧？我们找你很久了。”哦？什么事？”我们听说你打篮球很厉害，正好我们几个哥们儿也会打，待会下午3点来平安小区篮球场我们一对一。”“那个平安小区不是都废弃好多年的烂尾楼了么？”“打不打就一句话，你赢了一人给你500块钱。”“这··好啊。我三点就去。”李勇跑了回去，兴高采烈地和哥们儿们说起这件好事。<br>
<br>
三点钟，李勇到了篮球场，看见那六个陌生人坐在篮球架下面，手里拿着篮球，他笑着说，“开打吧兄弟，谁先来？”“李勇，你很自信嘛。”小春走了过去，“肉也很壮啊。”小春仔细绕着李勇看。李勇1.92米的身高，看上去真的很高大，发达的胸肌和腹肌在篮球背心中若隐若现。阿志说：“我估摸着他有180斤。”“哈哈是啊，我很重啊。”李勇笑着说，“谁先来，我都等不及了。”“是啊，我们也等不及了。”阿宋走到了李勇的背后。“你们干什么搞得像要6对1一样，不是说1对1嘛？不过没事，6对1哥哥我也赢过。”“哥哥？小子你才几岁？”“呃，今天是我17岁生日。”“哈哈，这么说肉真的很嫩咯？快通知警长，反正我们也吃不完这么壮的一个。”<br>
<br>
“你们别乱来，吃什么？”李勇想起朋友早先说过的，不禁紧张起来。突然后背有人突袭，用乙醚捂住了他的口鼻。他一下把那个人翻了过来摔在地上。“臭小子。”六个一起上，把李勇的四肢分别拉住，把他整个人抬起来了。高大精壮的李勇也顶不住六个成年男子的合力攻击。李勇拼死挣扎，感觉自己可以挣脱出去。“这小子力气太大了，谁有多余的手制住他。”只见一个人腾出一只手，李勇看见抓住自己右脚的只有一只手了，心想机会来了，正准备用力蹬腿，那人竟然一下子来了个猴子偷桃，狠狠地拧住李勇的大蛋蛋碾了一下，李勇感觉天旋地转，整个眼睛一黑，差点没昏过去。“那里别打太狠，待会不好吃了啊。”“放心，我有分寸。”另外两个人抓住李勇粗壮的有细细脚毛的大腿，上面的肌肉块块分明。两人抓住腿用力一拧，李勇感觉疼得死去活来。他知道一定不能昏过去，不然就完蛋了。他用力撑着，踢开那边三个人，结果上半身那三个人，其中一个用乙醚死命捂住他的口鼻，李勇屏住呼吸，但是不是长久之计。这时一个人握住李勇凸起的大肉蟒，那20厘米长的把子又粗又肥，那人笑着用力一旋，李勇感觉昏天暗地。“终于晕了，这小子真是壮，我估计我们少一个人都压不住他。”“是啊，赶紧带走，我饿死了。”<br>
<br>
等李勇醒来，他发现自己被绑在椅子上，就和电视里的绑架一样。他不断告诉自己要冷静。那六个人都在外面，原来是警长来了和他们商量事情。“几岁的？”“17岁，刚过生日，绝对是鲜肉。”“我估计还是处的，不知道打没打过飞机。”“发育呢？”“我摸过，很大很粗，绝对是种马。两个蛋子也很大，汁液很充足。”“多高，脚怎么样？”“1米9肯定有，还很壮，篮球队队长，胸肌腹肌都很发达，检查过了。他的那双大脚刚刚也脱了鞋检查过了，47码，而且肉质很饱满，刚打了篮球，味道还有点，还是黑袜。”李勇听着外面的人这么夸自己，心里觉得特别怪。他打篮球，手掌很大，手指也很长。他大概摸了下绑住自己的麻绳，摸清了绑住的手法，虽然是死结但是可以解。他只希望那外面的人能够谈久点。“怎么吃？活剐？清蒸？烧烤？”“我喜欢活剐，比较生鲜，而且这个小帅哥绝对够劲。”“清蒸比较嫩吧，小孩子。”“就是因为小孩子本来肉就嫩，所以不用清蒸啊。我看上次李晓伟那次，也是高中生，烧烤也很嫩，外酥里嫩，才烤一小会肉就变金黄的。”“对，而且脚烧烤后特别香。”李勇已经解除了麻绳，他站起来，蹑手蹑脚地走到后门，他的心都跳到嗓子眼了。这时一个人进了来：“赶紧抓住他，他要跑。”六个人冲了进来，李勇打开门，一路狂奔，看见面前一个警察打扮的胖大叔拿着个电棍，李勇拼命喊：“救命警察叔叔，有人要杀我。”那位大叔跑过去，正当李勇觉得自己得救了的时候，那位胖大叔拿出电棍插在李勇肥壮的下体上，李勇感觉一阵麻痹，浑身不能动弹。“警长，辛苦了。”“哪里，果然是高大又精壮啊。”李勇听着这些人说话，觉得声音越来越远。<br>
<br>
等李勇醒来，发现自己双手双脚被绑在一个很大的架子上。下面好像是烤火的装置。他的篮球背心和短裤都还穿着，47码篮球鞋也穿着。他拼命挣扎却无法挣脱。那六个人和刚才的胖警察都在身边。“不要啊，不要吃我。我不好吃。”“这么壮的肉，不好吃？开什么玩笑？”“好了，开始烤吧。”“记住5成熟就好了，然后手撕着吃。肉嫩。”“不要啊，不要吃我，我以后会锻炼得更壮，我会长高到2米，你们到时候再吃我好不好？”“我们最近想吃青春体育帅哥。不需要等，你是最完美的。”警长舔了舔李勇棱角分明的帅脸，说：“嗯，极品，好帅。”警长看见李勇帅气的嘴唇，忍不住一口咬住李勇性感的嘴唇。李勇呜呜地叫，却脱不开。一个人则用力捏着李勇健壮的手臂，说:“好肉，真的馋死我了。”还有一个人则抱住李勇的左腿，17岁青春帅哥的火热体温，诱惑人啊。还有一个人忍不住了，扒下李勇的两双篮球鞋。一双大脚露了出来，黑色的短袜好性感，露出了利落的脚踝。左脚踝上还有道性感的伤疤。一个人用力吮吸着李勇的脚趾，吸出里面的汗水和青春男孩的气息。李勇好怕，他想着自己还这么年轻，而且还没有交女朋友，难道要这么死了吗？一个人用剪刀剪掉李勇的篮球背心，还有他的篮球裤。现在他只剩性感的黑色三角裤和一双黑袜了。“吃肉之前先来点点心。一人喝一壶。”<br>
李勇心里想，看来自己还能晚点死，趁他们吃点心的时候看有没有人来救他。谁知突然他感觉自己的大肉棒被隔着短裤吸着。他感觉自己的黑色丝光紧身内裤被弄湿了，一张嘴在用力吸着他的肉棒。完了，这是点心？他感觉吸力越来越猛，自己的巨蟒变得更大更肥更长了。“啊啊啊，不要啊，放过我吧。好，难受。”突然李勇感觉一股快感，一股激流冲出管道，射入那个人的口中。“香，真是处的。”“来来来，到我了。”李勇又感觉换了一张嘴，也在用力地吮吸着他的大肉棒。这张嘴很粗鲁，用牙齿咬着他坚硬的肉棒，李勇痛得龇牙咧嘴：“别吃了，好痛。”结果一分钟后，李勇又射了。接下来又换了一个人。李勇感觉好痛苦。接下来的半小时，李勇一直在射。他都不知道自己射的是什么。只知道那些人很喜欢喝，看他们满嘴白浆。最后一个人吸了三分钟，李勇还是没反应。李勇感觉好累。这时这个人剪开他的丝光内裤，扶起李勇两个大蛋子，然后用力地搓了起来：“肯定还会有的，没有的话蛋黄都是我的了。”原来是警长。<br>
<br>
他用力搓着李勇的两颗蛋，李勇觉得痛不欲生，连连惨叫：“不要啊，我的蛋，我的蛋。”警长看真的没了，于是一口含住一颗蛋，李勇觉得很痛苦。他拼命挣扎扑腾，警长说：“你们六个快压住他。”李勇被按的死死的，对自己的肉体无能为力。警长一用力，李勇觉得下体一阵剧痛。然后他看见警长嘴里含着一颗好大的蛋一点点的嚼着吃掉了。李勇吓哭了。小春咬住李勇另一颗蛋，用力一咬，也在吃着。“肉棒待会烤着吃。”<br>
<br>
阿志点了火。李勇感觉下面好热。阿志把李勇翻动起来，全身都刷上了橄榄油。刷上油后，李勇的胸肌腹肌等肌肉块显得更加诱人了。“那些电视上的肌肉男都抹油，其实就是为了给我们吃的。”小林笑着说。一个人把李勇脚部的火焰加大了，李勇觉得自己的一双帅脚好热好疼。那帮人一直舔着他的黑色船袜，然后撕咬着。一个人吃了口他脚踝的肉，说：“好健康的肉，好好吃。”“放过我吧，我真的还小。呜呜。”“就喜欢吃你这种刚发育的青春帅哥。”一个人咬着香脆的脚趾，把李勇的大脚趾连着黑袜都咬破吃掉了。李勇一直哭，帅气的脸痛得快变形了。小春赶紧过去舔干了李勇的眼泪，不断亲吻着他的脸庞：“小帅哥，不要哭，你太帅了，太好吃了。”一个人开始吃李勇的脚弓，肉香满溢的帅脚让他们不能自拔。李勇感觉不到自己的脚掌了。看来两只脚都已经被吃完了。接下来小春开大了下面的所有火焰。李勇被翻动着，他的汗水滴下去在火焰中发出滋滋声。空气中弥漫着年轻肌肉的香气。李勇不知道自己被烤起来是这么香，可惜他不是吃的那个，而是被吃的那个。“五成熟了，可以关了。”他们关掉了火焰，“17岁的体育帅哥就是肉嫩而有弹性。”“1.9米好有的吃了。好多肉。”<br>
<br>
李勇觉得浑身都痛，他的火热肉体变得更加地古铜色。警长戳了戳李勇的胸肌，肥厚的胸肌喷出了肉汁。“我忍不住了，开动了。”警长抓住李勇的右胸肌，用力一撕，因为肉很嫩，一下子就撕了下来，李勇看着自己的胸肌带着乳头被送进陌生人嘴里。李勇已经痛得快没知觉了，只是不知道为什么自己还没有昏死过去。他只希望自己能死快点，反正已经熟了。阿志疯狂地亲吻着李勇帅气的脸庞，咬着他的性感的嘴唇，一边手握住李勇的肩，那里有发达的球状肌肉，阿志撕下肩部的肌肉，吃掉了。手臂还有很多的肉，打篮球手臂很发达，三个人都在吃这部分的肌肉。“五成熟是对的，又鲜活又香嫩。”还有一个人不断舔着李勇的腹肌。一块块的腹肌显得很分明，他在腹肌上撒上胡椒粉，然后直接扑上去吃。李勇觉得自己小腹好痛好痛。六块腹肌慢慢地被吃掉了。一个人用小刀剐下李勇肌肉发达的小腿，继续放在火上烤成酥脆的肉条吃。阿志咬住李勇左侧的胸肌。精壮的胸肌剧烈地颤抖，李勇痛得要死。阿志边吮吸边啃咬，把左胸肌咬出一小块一小块的肉慢慢地吃着。“好香啊，体育帅哥的猛肉，肌肉盛宴啊。”李勇觉得他们的声音越来越远，自己的意识越来也模糊，他感觉有人握住了他20厘米的大雕，然后说“这个肉棒好熟，好硬，一起分着吃。”他感到自己的肚子下面胯下部分有人一直在咀嚼着，他没想到自己这么努力锻炼身体，今天还是他17岁生日，就这么死去了。他多么希望这只是个梦，他努力锻炼出来的肌肉，竟然成了别人的美食。赵信是警局里最帅的帅哥。他不仅帅，个子高，而且肌肉发达，身材很好。自从警长看了小春阿志吃小陈的视频后，他一直想要也尝尝帅哥的肉好不好吃。但是他自己没机会。今天警长发现了小春阿志的行踪，于是叫上赵信一起去跟踪。赵信不知道即将要发生什么。他马上答应了这个任务，决心为小陈报仇。果然，赵信和警长找到了小春阿志的住所。<br>
<br>
“不许动，警察。”赵信冲进去，准备和警长一起制服小春和阿志。小春和阿志被吓得措手不及，根本不知道该怎么做。小春看着眼前这么一个英俊高大威猛的警察，他身后一个大腹便便的警察。这时突然警长抓住赵信的双手，把赵信铐起来按住。赵信半天没反应过来，只听见警长说：“我是来把这个极品大帅哥送给你们吃的，只求你们也给我一点吃吃。”小春和阿志更加迷惑了，赵信完全不知道发生了什么，大声喊：“警长你在做什么？”“要不要吃？不吃我就毙了你们三个，吃了他我就放过你们俩个。”警长感觉快按不住赵信了，紧张地喊着。“警长你在说什么？吃什么？什么情况啊？”赵信急了。他英俊的脸上流出了豆大的汗珠，汗水打湿了他挺拔的制服。“吃，我们吃。”<br>
小春冲了过去，抱住赵信的两条健壮修长的腿抬了起来。赵信拼命挣扎：“警长，你为什么这么做，你到底想干什么？”阿志冲过去，开始扒赵信的制服。“怪只怪你长得太帅，太壮，看上去太好吃了，我实在是没忍住，我会说你是因公殉职的，你放心，不会白死的。”警长看见赵信的制服已被扒光，露出了健壮的肌肉。汗津津的胸肌和腹肌看上去格外诱人。“小春，不用洗了，这警察原味的，直接吃吧。”“嗯。”小春脱掉赵信帅气的马靴，一口咬住赵信肥大的帅脚，不断地用力。汗水把赵信的帅脚打湿了。赵信不断地挣扎呐喊，却没有人来。赵信觉得痛不欲生。阿志也脱下赵信的一只马靴，然后用力啃起赵信的46码大帅脚了。警长闻到赵信脚淡淡的脚味，感觉自己从来没有这么爽过，看着赵信不断地扑腾，却无力挣脱自己的手，觉得特别有成就感。赵信感到好绝望，自己的警长竟然如此可怕，而自己身边又是两个吃人的变态，他觉得自己生还的希望渺茫。他在痛苦中留下了两滴眼泪。嘎嘣嘎嘣，小春和阿志咬碎了赵信的脚趾，一点点地吃掉了。小春还通过脚趾拼命吮吸赵信的热血。赵信痛晕了过去。警长把赵信放到地上，然后卖力地帮助小春和阿志把赵信帅气的皮带拿掉，撕开赵信的警裤。<br>
<br>
<br>
赵信现在只穿着一条紧身的内裤和一双破了一半了的袜子了。警长仔细地欣赏着赵信健壮的肉体，饱满硕大的胸肌，漂亮的锁骨，分明的腹肌，结实的手臂，性感的人鱼线，下面的诱人凸起还有健壮的大腿小腿。警长咽了咽口水。小春和阿志已经啃完了赵信帅气的大脚。然后小春扑到赵信身上，疯狂地舔着赵信胸肌和腹肌上的细汗。阿志拿起赵信帅气的手臂，对着一大块肌肉直接咬了下去。肉汁和血液飞溅。“好吃，警长，这警察比之前那两个都更好吃。”小春也忍不住了，举起赵信的小腿，用水果刀剖开表皮，然后直接用嘴啃着小腿肉吃。赵信被活活疼醒了，醒来他觉得钻心的疼痛，看向左边，阿志正在咬着自己结实的手臂一直吃，看向右边，小春抬着自己的右腿吃着，他看着这两个人吃着自己辛辛苦苦锻炼出来的肌肉，他知道已经没有办法逃了“唉，只希望你们能喜欢我的肉吧。呃啊。”“喜欢，好好吃。”小春含糊地说。<br>
<br>
<br>
警长这时候实在忍不住了，一把抓住赵信黑色紧身内裤里的大包。赵信觉得顿时肌肉一紧。“局长，这是我男人的标志，你不能动。你们可以吃我，但是别碰那里啊。”“那里超好吃啊。”小春说，“而且精液很补的。”警长忙点头，然后撕开赵信的内裤。“不要啊，就那里不行啊。”警长看见一个20cm的大肉棒，粗大而漂亮，下面两颗大肉丸也是诱人，和鹅蛋一样大。警长没忍住，一口含下去，然后拼命吮吸着。赵信觉得自己的肉棒越来越大，蛋蛋里的精液快突破关卡冲出来了。他拼命反抗，抵死不愿意自己的汁液被别的男人夺走。但是阿志突然一大口咬住赵信健壮硕大的胸肌，把他性感的奶头和边上一块大肉给啃下来吃掉了。赵信一痛，下体的防线没撑住，几道浓浆射出，一阵一阵射进局长的嘴里。几波下来，局长还觉得不够喝，不断地用力碾压着赵信鹅蛋大的肉丸。两颗大肉丸不断地收缩，精液源源不断。“不愧是种马，这量，好惊人。”小春惊叹道。终于放空炮了，赵信觉得自己浑身无力，局长还不甘心，直接咬住底下两颗大肉丸。“局长，不要啊，不要啊。啊啊啊啊啊啊。”警长一下子把赵信的两颗大肉丸给咬下来吃掉了。乳白色的男汁咸咸的，和加了一点点盐的牛奶一样香。警长吃不够，又拉直赵信已经膨胀到23cm的大肉棒，几口下去就把赵信的肉棒给吃掉了。赵信痛得无法忍受，他的胸口剧烈地欺负，已经不全的硕大胸肌看得小春口水直流。小春扑过去和阿志一起饿狼抢食，一口一口撕下赵信帅气的大胸肌吃掉。警长也扑过去，按住挣扎着的赵信，把赵信的腹肌一块块地吃掉了。赵信觉得意识越来越模糊，感觉到有三个身躯压在自己身上，陌生的舌头舔舐着自己的肉体，陌生的牙齿磨着自己的肌肉。自己这么帅气威猛的警察，竟然只能成为别人的肉食，他又难过又有莫名的兴奋。终于，赵信失去了所有的知觉。警长回去后，报告说赵信在任务中失踪了，恐怕已遭到毒手。警局在第二天发现了赵信的尸体，英俊的脸还完好无损，边上是他46码的皮鞋，和被咬破的灰色袜子。方俊毅，刘志刚，周少龙是李勇的队友。李勇和他们说要去平安小区和别人打球赢钱，但是晚上却没有回家，这让他们很在意。一天后李勇还是没有回来，李勇家人报了警，结果警局的警长不作为，半天不立案，这三个血气方刚的17岁青春帅哥按捺不住，决定去平安小区一探究竟。今天是周六，他们哥们儿三个来到了平安小区，准备一个房间一个房间地搜索。因为是个烂尾楼小区，所以都没有装修门，可以随意查看。方俊毅走在前面，他有1.83的身高，身材健壮白皙，他们都穿着篮球队服。方俊毅的健壮的小腿下面穿着帅气的红黑色耐克篮球鞋，黑色的袜子露出了一大截，看上去很帅。刘志刚有1.86的身高，身材健壮，蜜色的皮肤下是筋肉发达的躯体，外表刚毅却带点稚气，毕竟才17岁，刘志刚和方俊毅的鞋子都是46码篮球鞋，白色的袜子看上去很清爽，微微地露在外面。而周少龙是刘志刚的同班同学，他也有1.80的身高，一双47码大脚很是抢眼。灰色的袜子包住了他帅气的脚踝。他的身材也非常地好，鼓鼓的胸肌是多年校队锻炼出来的结果，结实的小臂肌肉像雕塑一样完美。<br>
而此时惯犯六人伙同警长就在烂尾楼的6703室。李勇已经被吃完了，他们把李勇的残体销毁了，留下一双篮球鞋和李勇的丝光内裤和破掉的黑色船袜。七个人都在讨论李勇的口感，讨论得津津有味。这时他们听到年轻少年的声音：“我听见七楼有声音，咱们去看看吧？”“好啊，小心点啊俊毅，你走在前面要特别小心，总觉得很危险。”“没事，我带了水果刀，大不了就是一干。”“少龙走快点，天黑了更不好找。”“恩恩，我就是觉得这地方怪阴森的，期望不要闹鬼吧。”“瞎说什么，走你的路。”警长判定是三个年轻人，叫那六人埋伏好，自己做调查状。果然三个少年冲进了6703室。警长大喝一声：“什么人？举起手来。”三个小帅哥吓愣了，俊毅马上放下刀举起手来，另外两个也举起手来。警长的枪对着他们：“你们什么人，妨碍公务在这里乱晃？凶手？”“啊，警察叔叔，不是的。”俊毅赶紧解释，“李勇是我们同学，我们都是篮球队的，我们不放心他，过来找他。”“哦？都是篮球队的？难怪。”警长心中窃喜，这时那六人已经蹑手捏脚地走到他们三人背后，警长一个眼色，他们一棒子下去，啊。周少龙和刘志刚都应声倒地。方俊毅转过来，大喊：“少龙，志刚。你们是什么人？”这时警长枪口对准俊毅的后脑勺，“不许动，乖乖吃药。”俊毅怕得要死，都不明白是什么情况，被喂了安眠药。<br>
<br>
等周少龙醒来，发现七个人围着自己，警长先说话了：“小子，我给你个活下去的机会，如果你不珍惜，那我们就会吃掉你，就像吃掉李勇一样。”“什么？你们就是妖怪？”“妖怪你妹。”小春一巴掌甩过去，周少龙怕得啥都不敢做。“什么机会，你们说，我一定把握好机会。”“你看，这里是你两个朋友，那个白白嫩嫩，健健壮壮的黑袜小帅哥，叫什么名字？”“方···方俊毅。”“那那边那个皮肤和蜂蜜一样颜色，精壮的白袜小帅哥，叫什么名字？”“刘志刚。你们到底想怎么样？”“是这样的，我们七个饿了，但是我们懒得自己动手，你去选一个朋友，然后烤出一份香脆可口的篮球帅脚给我们吃就好。”“什么？我不行。我绝对不会干的。”“哦？那我们就先烤你的脚好了，灰袜小帅哥，你的脚看上去很美味哦。肥美，多汁，有嚼劲。而且看上去是最大的，有47码。”“啊，不要。”“选择权在你，你烤出一份，我们就放你走。否则，哼哼。”阿志笑着说。周少龙站起来，看向还在昏迷的两个同伴，他们都高大健壮，穿着帅气的蓝色篮球背心和短裤。“刘志刚是我的同学，我烤方俊毅的脚。”周少龙走到方俊毅的身边，看着方俊毅帅气的脸，还有他筋肉发达的手臂。方俊毅真的很白，看上去肉非常得鲜嫩。周少龙小心翼翼地脱下俊毅红黑色的篮球战靴，然后抚摸着他黑色的袜子。然后一狠心，打开了下面的烤火装置。<br>
<br>
“热，好热。”方俊毅感觉自己的黑袜大脚非常热，在昏迷中呻吟着。周少龙小心翼翼地加大了火力，然后在方俊毅的黑袜子上撒上孜然粉。空气中的香味逐渐弥漫，白皙健壮的两只大帅脚和黑色的袜子形成了鲜明的对比。这时刘志刚醒了，看见这个可怕的场景，大喊：“少龙你干什么？你在干什么？”“志刚，我也是逼不得已，如果我不烤他的脚，我就得烤你的脚，可是你是我同学。俊毅虽然和我是队友，但是我必须保护你。”“快住手，放了我们两个，我们三个打他们。我们这么壮肯定打得过。”“他们有枪有刀，你一身壮肉有什么用，就是拿来给他们吃，没别的用处了。”“你！”这时方俊毅被热醒了，看见这场景，“周少龙，我好痛，你干什么？”周少龙看差不多熟了，空气中弥漫着烧烤篮球帅哥脚的香味，不由得咽了咽口水。然后他拿起菜刀，一刀下去。“啊啊啊啊，混蛋，啊啊啊。”刘志刚都看不下去了，方俊毅疼昏了过去。周少龙端着那双46码的黑袜大脚到警长面前。“你们，好好吃，我和志刚走了。”“好吃，好吃。”“香，真是香。”阿志啃着左脚的脚踝，把黑色的袜子都给咬破了，生怕浪费了一点点。警长啃着脚趾，小春一直在吮吸着右脚大脚趾。周少龙闭上眼睛不敢看，虽然他承认这脚太香了，他甚至想知道自己的脚到底是什么味道的。“你还不能走。你的朋友更不能走。”“什么？不是说好的么？”“小子，你还得再帮我们把刘志刚的两颗肉蛋和香肠烤熟给我们吃了，我们觉得满意你才可以走。”“什么？志刚？方俊毅的不行吗？”“不行，我们就想吃那种皮肤蜜色的健康帅哥的香肠和肉蛋了。我刚抓了下，好大一把，抓不完啊。”刘志刚大骂起来：“禽兽，你们吃了我命根，我做鬼不会放过你们的。”<br>
<br>
“小子，要不你烤了志刚的，要不我们烤了志刚的，再烤了你的香肠吃吃爽。”“别，我做，我做。”“少龙，没想到你说是为了保护我，还不是为了保护你自己吗？”“刘志刚，你不要站着说话不腰疼，换你是我，你也会做同样的事情的。”“放屁，老子就算自己死了，也不会出卖自己的朋友。”“别装清高了。”“你就给自己个心理安慰吧。”周少龙走到刘志刚面前，用手摸出刘志刚香肠的形状，下面是饱满的两颗雄卵。周少龙一把脱下刘志刚的篮球裤，然后用酒精灯放在刘志刚的胯下。火焰跳动着炙烤着志刚性感的黑色四角内裤，刘志刚觉得热量刺激着他，他无法抑制地勃起了。周少龙扒开志刚的内裤把胡椒粉大把大把地撒了进去，然后再合上内裤。火焰的力量把内裤弄得非常烫，内裤里胡椒粉混合着志刚喷射而出的精液，散发着极具诱惑的香气。志刚快受不了了，大香肠真的快熟了，下面两颗蛋蛋里的精液在飞速地被烤熟。“少龙，不要让他的精液浪费了。”少龙撕开志刚黑色的内裤，志刚正要射精，精壮身体一挺，少龙捏住志刚的管道，把志刚的精液卡在大香肠里。志刚硕大肥壮的肉棒里充满了志刚的精液，一波又一波，志刚不断收缩自己的腹肌，喷出一股又一股。“少龙，让我死前射一射吧，我肉棒快爆炸了。”少龙握住滚烫的肉棒，死不放手，下面两颗雄卵熟了，肉棒也熟透了，里面的精液变成了固态的精膏。少龙放开了手。警长忍不住扑了过去，看着这粗了整整一圈的20厘米大肉棒，忍不住直接下口在志雄的下面吃了起来。一口肉棒里满满都是香浓的精膏，志刚发出雄性的惨叫，警长连连夸口：“这么做太带感了，味道太棒了。”小春阿志他们也都上前，一人一口就把这么大的肉棒吃完了，两颗肉丸也被警长和他们分着吃掉了。志刚精壮的六块腹肌剧烈地起伏，他快昏死过去了。<br>
<br>
警长他们忍不住了，看着志刚剧烈起伏的腹肌，马上扒下志刚的篮球背心。一个人咬住志刚肩膀的球状肌肉，一个人咬住志刚的左胸大肌，警长则狂舔志刚的腹肌。小春和阿志蹲下来，一人一口含住志刚帅气的白袜大肉脚，又是咬又是啃。志刚疼得爆发出雄性的怒吼，却无法阻止自己被人分着吃。少龙实在看不下去了，冲过去推开警长：“说好的只吃他的大鸟，为什么？为什么还要吃？”那七个人转过身来，看着帅气高大的周少龙。少龙天真稚气的脸上挂着泪痕。“好，我们不吃他了。”“真的？”少龙喜出望外。“我们改吃你，灰袜筋肉小帅哥，我们忍你很久了，这么帅这么好吃的。”“啊。”周少龙一个箭步冲出去，却被小春一个椅子砸到后背，摔在地上。他结实的小腿被小春握住拖了回来。少龙看着明明马上出门口了却被活活拉回来，一直在惨叫救命。“活该，报应。”志刚满身伤口轻声说。<br>
<br>
警长隔着少龙的篮球背心一口咬住他的大胸肌，怎么都不松口。“啊，我疼。我听你们的，我不走了，我帮你们烤肉，你们不要吃我。”阿志咬住少龙露出篮球鞋外的灰色袜口，和帅气的脚踝。“求求你们了，我会做你们说的。拜托了。不要吃我。啊啊啊。”少龙越叫警长越兴奋，他感受着自己身体下面这具正在青春期的火热滚烫的肉体，实在忍不住了。少龙满身大汗，香汗把他的肌肉映得油光发亮。“原味帅哥，还烤什么？直接吃。太带劲了。”少龙好后悔，现在他成了最先要死得了。阿志脱了少龙的篮球大靴子，然后非常用力地吮吸着他的灰袜大帅脚。但是这痛比不上小春在用力咬着啃着他的大香肠痛。小春脱掉了少龙的篮球裤，然后撕开少龙的三角紧身内裤，一口咬住少龙痛得勃起的大香肠。然后碾着少龙两颗大卵子不断吮吸。少龙把男汁喷出，却都被小春吃得干干净净。“志刚，俊毅，我对不起你们，求你们原谅我。”志刚看着少龙被七个人压在下面，他健康的肉体被撕扯着，硕大肥厚的胸肌被警长咬得都是洞。空气中弥漫着青春帅哥体育生汗水和精液的味道。少龙的腹肌被俊毅带来的水果刀剖开成一块一块地，然后被阿志吃掉了。小春吃掉少龙的生肉棒，又把两颗大卵子给吃掉了。然后他用水果刀切下少龙的脚肉，肥嫩的脚肉生鲜可口，小春吃得津津有味。志刚叹了口气：“我原谅你，少龙。”少龙帅气的脸痛得变形了，不断地惨叫把方俊毅给叫醒了。方俊毅看见眼前的惨状，也吓得大叫起来。<br>
<br>
那七人停了下来，留下奄奄一息的周少龙，然后他们转向吓得大呼小叫的方俊毅。警长过去说：“方俊毅小朋友，叔叔给你个活路，如果你把边上的刘志刚的那双白袜大肥脚给水煮了，端给我们吃，我们就放你一条生路。”“什么？不可能。太可怕了。”“你看，傻孩子，那个刘志刚已经失去了男人的标志，他反正都是死，而你，不过需要装假肢，还是可以活下来的。你干不干？”“俊毅，不要听他们的。”周少龙在地上奄奄一息地说。“俊毅，不管你煮不煮我的脚，他们都不会放过你的，你别助纣为虐。”“周少龙，刘志刚，我活下来的希望渺茫，但是如果我不接受这个请求，我会死，所以我为什么不试试呢？”“哈哈，说得好。”警长笑着说。“你个混蛋，你敢煮我的脚的话，我要是有机会，一定报仇。”“我的黑袜脚已经被吃了，你怎么报仇？”警长推来一个轮椅，方俊毅坐了上去，然后开到刘志刚的身边。刘志刚被铁链绑着四肢，无法动弹，只能眼睁睁看着危险再次临近。地上的周少龙一直喊着“不要啊，不要啊。”警长一烦，一屁股坐在周少龙身边，然后抓住周少龙鼓鼓的肥嫩的左胸大肌，然后用方俊毅带来的水果刀，开开心心地切割起来。周少龙痛得惨叫连连。周少龙的胸肌是很硕大的，尽管他才17岁。他经常向他的室友展示他的胸肌和腹肌。他的腹肌已经被吃光了。而胸肌还鼓鼓的，现在被警长一点点割下来蘸着醋吃。警长割下他像小葡萄一样大的乳头，一口放进嘴里嚼。周少龙痛得胸肌剧烈颤抖，警长说“好乳肉，有活力，鲜嫩，有嚼劲。”<br>
<br>
这时方俊毅脱下了刘志刚的篮球战靴。因为刚刚被火烤，刘志刚全身都是香汗，一双白袜肥脚不仅肉多，而且上面全是汗。刘志刚想挣扎，但是铁链捆着，只能看着方俊毅抬起自己充满帅气脚毛的小腿，放进锅里。锅里是冰凉的水，但是方俊毅打开了下面的火。水温不断升高，刘志刚觉得无法忍受，痛得大叫起来。水上冒着泡泡，刘志刚的汗水不断地顺着毛茸茸的精壮小腿滴落到锅里。空气中弥漫着篮球帅哥汗脚的雄性香味。方俊毅放了点调料，味道更香了，方俊毅忍不住用勺子勺了一勺子白袜大脚汤喝喝，味道太美了。没想到篮球帅哥每天在篮球场运动，用脚，脚的味道可以这么好。刘志刚的一双大肥脚熟了。警长他们过来，决定直接围着锅子吃。他们先喝着鲜美的汤，汤里全是汗水的味道，好浓郁好香甜。然后阿志提起左脚，剥开帅气的白袜，一口咬住脚弓，小春啃起了大拇指。刘志刚已经失去了脚的知觉，只是看着一群人吃着一双肥大白嫩的脚，空气中的香味让他自己都禁不住诱惑了。他们吃完了左脚，开始吃右脚，右脚更劲道，警长吃得满口油润，肥嫩的脚汁喷得到处都是。不一会儿，两只脚都吃完了。这时候是晚上了。警长看着刘志刚帅气的带着细细脚毛的蜜色小腿。上面筋肉结实，警长说，“都是小蜜色的，涂层蜂蜜做蜜汁帅篮球腿吧。”说了就干，他们抬起刘志刚的两个小腿，放在烤架上，涂上三层的蜂蜜，就开始烤了。刘志刚看着自己的小腿上由于蜂蜜的缘故，在火光中油光发亮，看着非常诱人。不一会儿，自己的小腿肉色更深了，看上去非常地可口。警长他们用水果刀剖开肉块，放在盘子里，像吃西餐一样切着吃，吃完了继续去那双有肉的小腿上割着吃。</p>



<p>两天过去了，周少龙已经完全被吃完了。那七个人把周少龙的残躯丢在了卧室。把周少龙英俊的头放在了茶几上。而刘志刚的下半身已经完全被吃完了。刘志刚的上半身，左胸肌被做成肉排做了今天早上的早餐，右胸肌和几块腹肌都被割下来当了午餐。还有他的两个强壮的蜜色手臂，上面全是有弹性的肌肉，也被砍下来烤成了烤肉吃了。刘志刚的意识到下午彻底涣散了。现在只剩方俊毅了。帅气白嫩的方俊毅小帅哥已经失去了他性感的黑袜大脚，但是他其他部位都是完好无损的。方俊毅坐在轮椅上，看着自己的同伴被吃完。他自己也饿得要死，期间阿志喂了他刘志刚的左手掌，烤得好香好好吃的。他还吃掉了一块周少龙的大腿肉排。<br>
当天晚上，趁那七个人睡着了，方俊毅还没睡。他现在有两条路，一条是偷偷拿起其中一个人的手机，打电话报警或者发短信找亲人求助。第二条是自己偷偷爬出去离开。可是现在的他，体力不足，这里又是六楼，要想爬出去谈何容易。他偷偷把轮椅推到小春身边，小心翼翼地从小春身边拿走手机，然后打开。“该死，还要密码。”方俊毅只好放弃，去阿志身边。阿志的手机打开了，方俊毅激动地输入自己姐姐的号码，谁知阿志手机开了按键音，嘟嘟嘟地吓死方俊毅了。但是没办法，他赶紧拨通他姐号码。“谁？”“姐是我。”方俊毅声音在发抖。“小毅，你在哪里？”“救我姐，我在平安···”话还没说完，警长一棍子把方俊毅打晕了。“都起来，吃夜宵了。”阿志和小春都醒了，小林他们也醒了。“怎么了警长？”“这小子不老实，想联系外面，被我打晕了，我们不能久留，带着他也不方便，马上吃掉他。”“哈哈，白嫩小鲜肉终于可以吃了，开动吧，吃完马上走。”方俊毅的姐姐知道她弟弟有危险，平安是什么意思呢？这个城市叫平安的地方，平安保险，平安超市，都不可能是绑架的地点。她弟弟两天失踪了，到底是在哪里呢？突然她想到了平安小区。她相信她的直觉，骂上拨通了110.<br>
而此时方俊毅已经被绑起双手了。那七人在房间里架起了一口大锅，锅子直径有1.5米。锅子里有水，还有其他的配料。方俊毅被吊在吊扇上，下面就是那口锅。此时方俊毅醒了，发现自己的处境。“你们要干什么？我已经打电话给警察了，你们要被逮捕了。”“哼，条子不可能那么快，这可是半夜。而且，你刚刚消息都没说全。”“警察叔叔不来，我姐姐也会来救我的。”“算了吧小鲜肉，我们先吃了你，再逃走，哈哈。”他们把方俊毅放进锅里，方俊毅的篮球队服完全被水浸湿了。方俊毅觉得好冷啊，直打哆嗦。“冷了吗小帅哥，没事，马上生火，哈哈。”“你们这群混蛋，我不会放过你们的。”方俊毅因为脚没了，根本站不起来，也出不去，这也是为什么这七人可以选择大锅烧男汤的吃法，因为方俊毅走不出来。水温逐渐升高，方俊毅觉得全身很酥麻。他的全身湿透了，篮球队服湿了反而把他的胸肌给凸显出来了。湿哒哒的肌肉在灯光下，看上去好诱人。<br>
<br>
空气中弥漫着方俊毅独特的香味，方俊毅精神好恍惚，有一瞬间因为闻到这个味道自己都饿了。可是马上反应过来这是自己的肉。汤水越来越热，上面冒着泡泡，方俊毅觉得浑身好烫，他渐渐失去了意识，“姐姐，快来救我····”“好了，差不多了。”火关了，空气中弥漫着香气。警长他们端着碗来到锅边，兜着汤喝。小春用筷子戳了戳浮在汤上的方俊毅的帅脸，舔了舔。“来吃吃吃。”“好叻。”有人用夹子夹起方俊毅的手臂，然后用小刀割着上面结实的肌肉。因为被煮过了，肌肉少了一份柔韧，多了份鲜嫩。阿志吃着方俊毅帅气的右手掌。打篮球的男生，手掌好大啊。是啊，方俊毅以前一直炫耀着自己的手掌大，经常单只手抓着篮球给女生看呢。现在这只大手掌被阿志啃着。小春撕开方俊毅的篮球队服，把背心和短裤都撕掉。现在方俊毅只剩一条四角内裤了。“这小子红色内裤啊。”因为被汤水泡着，内裤贴着肉棒把肉棒g和两颗肉蛋都凸显出来了。小春剪掉内裤。大肉bang因为高温的缘故，受到刺激，一直处于勃起状态。虽然半熟的，但是红通通的大肉bang依然非常坚挺。小春含住大肉棒，用力吮吸，一口口的汤汁被吸了出来。原来煮了近一个小时，很多的汤汁都通过方俊毅的肉棒通道流进他的膀胱里了。“好香甜，不过我要的不是这个。”小春继续用力地吮吸着。方俊毅在昏迷中叫着：“呃啊，疼，呃啊，呃啊。”他的胸肌在剧烈颤抖，他帅气的六块腹肌在收缩，然后好像喷出了什么，小春全部吸走了。“好喝，就是这个味。篮球肌肉运动小帅哥的香精。”“哈哈，这小子被煮了这么久还有货，我也来。”小林接上去继续吸。方俊毅醒了，发现小林在吮吸自己的肉bang，他想挣脱但是他浑身都快熟透了，他想移动他的手，他做不到，想移动他的脚，也是不能。只能眼睁睁看着小林又咬又吸。方俊毅觉得自己要被掏空了，一股汁液又从两颗雄卵中提出，射到小林嘴里。“差不多了，吃完他吧。”“嗯。”方俊毅白嫩的胸肌被狠狠地用夹子夹住了。然后警长用小刀一块块割下来，蘸着汤水吃。滚烫的汤水滋润过的鲜嫩胸肉，充满了方俊毅青春荷尔蒙的气息，味道好极了。方俊毅的腹肌更是诱人，练得非常清晰。小春用小刀剖开腹肌，一块块，让汤水进入方俊毅的身体之中。方俊毅的意识模糊了，感觉有滚烫的热流冲进了自己的心肺。他感受到自己的狗公腰被割开，人鱼线被划出来，然后一块块腹肌被切了分着吃。“这小子腹肌锻炼得太劲道了，有味。”“太帅了，好香。”阿志又夹起方俊毅左胸肌，他左胸肌还有很多的肉，阿志沿着左胸肌的轮廓把方俊毅整块胸肌给割了下来，然后倒上胡椒汁，大口大口地咀嚼起来。警长亲吻了下方俊毅的喉结，年轻小帅哥的喉结太性感了，警长一口咬着他的喉结，然后大口大口地啃掉了。好脆。小林把方俊毅的肱二头肌和肩膀的肌肉举起来，啃着吃，吃得好爽。<br>
这时，警察破门而入，不许动，都不许动。“警长？你也是凶手之一？”“哈哈，是啊。”方俊毅的姐姐进门看见方俊毅的惨状，当场昏死过去。而那七个人也终于被警察带走了。H市吃肌肉篮球帅哥的案件总算结束了。</p>



<p>篮球队长许振成的故事如下：<br>
<br>
最近H市学生连续被杀，全国都人心惶惶。很多人都听说了吃人的人。L市也不例外。L市一中是一所重点高中。许振成是高三十班的一个体育生。他很帅气，在学校有很高的人气，而且他很高大，有1.90米高，他还有壮硕的肌肉。他喜欢穿着篮球服和队友们打篮球打一下午，时不时撩起队服擦汗的时候露出来的八块腹肌，让女生们直尖叫。他也很享受这个过程。班上的方晓是个体型瘦小的男生，但是因为和许振成是同个寝室的，所以两个人走得挺近的。他们俩经常出去吃饭。<br>
<br>
有一天，他们俩在食堂吃饭。方晓看着对面振成湿哒哒的队服黏在身上，把壮硕的胸肌都映了出啦，还有两颗明显的乳
头。方晓笑着说：“振成哥，你露
点了。”“怎么，想强
奸 我？”“去死,对了，你多少斤啊。”“180斤，哈哈，不过都是肌肉，”振成展示了下他的肱二头肌，“不胖哦。”“哦，好多 肉啊。”许振成大笑起来，方晓偷偷低头瞄了瞄振成的下 半 身，肌肉发达的大 腿小 腿上有相对浓密的脚毛，白色的袜子包住了性 感的脚踝，还有那双47码的大脚隐藏在帅气的篮球鞋中。不知怎么的方晓就硬了。原来方晓早就喜欢许振成了，才接近他，但是知道他是个直男，也不可能喜欢自己。他好想要许振成，哪怕是他的肉体。“振成哥，你知道H市的凶
杀案么？”“不知道。怎么了？”“真不知道？”“不知道啊。怎么了？”“女高中生被奸杀，但是警
察没抓到凶犯。”“哦？现在的警
察这么笨啊。”“你不是喜欢校
花，她却当众羞辱过你一次吗？我知道有一条小路校
花经常走，你要不要？”“哈哈。我们可以去吓唬她，但是要我去强
奸她，那不可能，我的定力还是很好的，我还是处的呢。质量不高的女的我看不上。”<br>
<br>
傍晚，许振成和方晓来到了一个黑暗狭窄的小巷。“校
花来这里干嘛？”“她家不是永宁小区么？走这条路比较近。”方晓顺势递过去一杯水给许振成，许振成看都没看就喝了。“我就是报个小仇，我不会太出格了。不过那贱
人要是不知死活，我也要让她知道哥的厉害。”突然，振成眼睛一黑，就倒在了地上。<br>
<br>
方晓看着振成壮硕高大的身躯，咽了咽口水。“振成哥，得不到你的心，也要得到你的肉体。我要你永远在我身上。”<br>
<br>
等振成醒来，发现自己四肢被绑在一个木板床上。“方晓？有人吗？救命。”这时有人进来，就是方晓。“方晓，快救我。”“振成哥，不用喊了，没人听得到，我今天要吃掉你。”“啥？你要啥？”“我要吃掉你。”“你个傻x，说什么鬼话，快点给我松绑。”“振成哥，我早就忍不住了，H市的新闻是假的。”“什么新闻？快松绑，不然哥cao翻你。”振成用力挣扎，依然无法挣脱。“H市是活吃帅哥的连环案
件。警 察查了十几庄案 件，最后才找到犯罪团伙。而我，我只想吃掉你，和你永远在一起。”“死变
态，和你这么久不知道你这个变
态。快别说胡话，放我走。”振成有点怕了，看着方晓推来的一个推车，里面有个小锅，边上还有调料和刀具。“早上看你穿着湿湿的篮球队服，胸肌都被映出来，还有那性
感的白袜，实在是太好的搭配了，我实在等不下去了，我必须要在这最完美的一天吃掉你。”“方晓，你别闹，我有点怕了。”方晓笑着说：“本不想说这么多，想直接吃，不过看在你是我朋友的份上，陪你多说几句，怪就怪你太帅了，太高大了，太壮硕了。”“美女的肉才好吃，你干嘛吃我的，你放了我，我们去吃校
花。”许振成已经开始担心这一切是真的了，所以他必须想尽办法拖延时间或者解决方晓。“公鸡好吃还是母鸡好吃？”“什么？当然是公鸡了。”“为什么？”“因为公鸡瘦肉肌肉多···”许振成意识到有问题，就不敢说了。“公猪好吃还是母猪好吃？”“······”“为什么放养的肉畜更好吃？因为他们到处跑，运动得，肌肉发达，就是拿来吃的。”方晓边说边抚摸着许振成凸出的肱二头肌。“女生二次发育后脂肪变多了，怎么会好吃呢？”许振成已经无话可说了。<br>
<br>
“好了，振成哥，这是我最后一次叫你，接下来我要把你当做一只肉畜，好好享用了。”“方晓，你要是真敢吃我，我要你死得很难看。”方晓不顾许振成的威胁，开始用力搓
着许振成的小 腿，然后用力闻着振成袜子口散发出的雄性的气息。然后他用力取下振成的鞋子。一双47码的白袜大脚展现在方晓眼前。在寝室里天天看着这双肥嫩的大脚，如今终于可以品尝了。方晓不顾振成的挣扎，一口咬了上去。振成不断地发出雄性的怒吼，身体剧烈地颤抖，却不能阻止自己被方晓吃掉。方晓吃完了振成的脚趾，咬着振成帅气的大脚板。此时振成已经昏死过去。方晓用剪刀剪掉振成的篮球裤，看见振成饱满的大包把紧身黑丝内
裤撑得好大。方晓忍不住吞了口口水，然后一口含
住振成的大包。方晓的口水湿
润了振成的内 裤，把大棒和两颗肉蛋的轮廓都映了出来。方晓贪婪地吮 吸着，然后撕开内 裤，一口含 住大棒。大棒越来越粗 壮，方晓心里想，这雄驴的定力果然好。振成醒了，发现方晓在吸食自己的大棒，振成叫骂着，怎么都不肯射。方晓吸了足足十分钟，振成就是忍住不射，巨大的棒子看着格外坚硬而有弹
性。“这雄驴不射，我就割掉他的肉蛋吃吃先。”振成吓得要死，“别，我射，你个混
蛋。不过你得吸用力点，别像个娘们儿。”振成把下
体用 力 一 顶。方晓用力地啃咬起振成的大棒子，果然三分钟后，振成射了四股浓浆。方晓觉得太好喝了，浓郁的奶香和雄性的味道。方晓继续啃咬起来，之后半小时，振成射了五次，振成希望有人来救他。但是没有，方晓已经关了两个人的手机。<br>
<br>
“好了，该吃肉了，累死我了。”“方孙子，你敢割我的肉，我和你拼了。”方晓自顾自地抓起振成的手臂，对着一块青筋暴起的肌肉就是吃。“啊啊啊啊。我去，你生吃啊。我
日。”方晓觉得肉太香了，果断撕开振成的篮球队服，映入眼帘的是振成剧烈起伏的胸肌。还有帅气的整齐的八块腹肌。上面有细细的汗水，在灯光下显得好诱人。方晓扑下去咬住振成肥厚的胸肌。胸肌痛得不断颤抖，汗水从振成帅气的肩胛骨滑落。方晓忍不住舔
着胸肌上的汗水。然后继续啃咬着。“啊啊，要吃就吃，不要咬了，痛。”方晓笑着拿起刀子，振成看着那把刀落在自己两块胸肌中间的沟上。“乳
肉精炖。”说罢，方晓开始切割振成壮硕的胸肌。因为振成的右胸肌非常结实肥厚，所以要割下来不容易。方晓很瘦弱，所以割的时候得来回不断用力。雄壮的胸大肌肉块的轮廓很清晰，所以方晓只要沿着轮廓开始割就行了。振成痛得大声吼叫起来，他真后悔自己把胸肌锻炼得这么结实，每天那么多小时的健美让他的胸肌饱满多
汁。而现在他恨不得自己胸肌扁一点，马上就被割完。终于割掉了这块肥厚有弹
性的右胸肌，方晓拿起沉甸甸的足足有大概6斤重的乳
肉，闻了闻充满青春少年汗水荷尔蒙味道的胸肌，放进土豆汤中。“啊啊啊，杀了我吧。呃啊。”方晓继续咬着振成的腹肌。突然他想亲吻下振成的身体。他不断亲吻吮
吸着振成的肉体，从壮硕的左胸肌，吮
吸到腹肌，吮 吸到小腹，吮 吸到大 肉棒，然后吮 吸着两个肉蛋，这让振成浑身颤抖了一下。然后亲吻着大 腿。体育帅哥的肌肉大 腿和小 腿，上面有男人味的脚毛，虽然很好看，但是吃的时候就不方便了。方晓想到了个办法，他用开水烫熟了他的大
腿。然后撕开振成帅气的白袜子，然后从脚踝开始狂吃脚上的肉。撕开男皮，脚毛不再是个问题，里面就是半熟的肌肉，还在鲜活地跳动。方晓吃得好痛快。振成已经
痛得快没知觉了，只想着自己能快点死去而不是等人来救他了。方晓口渴了想喝男汁。于是说：“快射，我要喝。”“去你妹。老
子不会给你的。”突然方晓含
住了振成的两颗大
肉蛋。振成全身一个颤抖。“别，方晓，你多少···留着它们给我。”方晓实在没忍住这两颗蛋蛋的诱
惑，用力地用牙齿嚼着两颗蛋。振成痛得大声吼叫。蛋子彻底粉碎了。方晓含
住肉棒，捏着蛋囊，男汁从里面不断喷涌
出来，方晓一口气喝了个痛快。然后方晓用水果刀割下振成的22cm雄屌，用竹签插起来，放在火上烤熟了吃。振成自己饿得要死，闻着满屋子雄肉的味道，自己也承认男肉确实是很香很劲道的样子。可惜他是被吃的那一个。方晓又捞出他的右胸肌，放在盘子上，淋着番茄汁吃，看上去好鲜嫩好肥厚。“振成哥，吃来吃去，你的胸肌和蛋黄最好吃，其次就是你的帅脚。话说活吃的胸肌是什么味道呢。”“别，方晓，放过我吧，别再吃了。”方晓说：“你越不想给我吃，我就越想吃。太有胃口了。”他幸福地扑上去咬住振成仅剩的左胸肌，“振成哥你肌肉锻炼得真好吃。”然后他咬住振成的左胸肌，用力咬下一块肥厚鲜美的乳
肉吃掉了。太美味了。振成的左胸口被方晓湿
润的口含 着，颤抖的胸肉被一口口咬着吃掉了。振成的意识渐渐模糊了，突然自己性
感的脖子被湿热的嘴唇含
住了，“帅哥的喉结，太帅了，吃吃看脆不脆。”一阵剧痛从脖子传来，他彻底失去了意识。<br>
<br>
方晓趁着振成还没有死透，把他的狗公腰剖开，把腹肌一块块割下来包装好，准备明天吃。而手臂的肱二头肌肱三头肌是篮球帅哥最发达的地方之一，他割下来当夜宵吃了。<br>
<br>
“振成哥，你真帅，我终于，彻底拥有了你，没有人能让我和你分开了。”方晓抱着振成棱角分明的帅脸，亲吻了一口。</p>



<p>方晓依然上学，同学们在哀悼许振成的时候，他是哭得最伤心的。谁都不会觉得他就是吃掉许振成阳刚肌肉的人，除了许振成的一个哥们儿，足球队队长孙靖仇。孙靖仇是校足球队的队长，他记得许振成失踪那一天，许振成还和他说，要和方晓出学校调戏下校花。如果是这样，那么方晓应该是见到许振成的最后一人。但是警察已经从校外特别是永宁小区居民那里调查了，而不是学校内部。而且谁会想到那么雄壮威武的篮球帅哥，会被他最弱不经风的好哥们儿吃掉帅肉呢？<br>
而且方晓丝毫没向别人提起振成那天找校花的事。孙靖仇这几天都睡不着觉，翻来覆去都是方晓和许振成的事。他决定要找方晓讨个说法。周六，方晓穿过一条巷子要去对面图书馆。结果孙靖仇拦住了他。<br>
<br>
“方晓，我有话问你。”方晓从头到脚打量了这个并不陌生却也不熟悉的大帅哥。1.80以上的魁梧身高，发达的肉体散发着青春的热浪，帅气的脸庞上透露着怀疑和忧虑，发达的小腿上裹着性感的白色足球长筒袜，还有一双脏脏的足球运动鞋好像刚刚上午踢完球一样。<br>
<br>
方晓咽了咽口水，他很想念许振成阳刚的肉体，可是他觉得自己已经没有别的机会吃帅哥了，更何况这次能逃过警察的调查已经实属不易了，他也不想冒险再作案。可是眼前这个散发着火热少年荷尔蒙气息的帅哥又激起了他的食欲。<br>
<br>
“喂，傻b了么？问你话呢。”孙靖仇不耐烦地说，他皱起眉头更帅了。“啊，四班的孙靖仇啊，有事吗？”“许振成他怎么死的？”“貌似是被肢解了吧。好可怕。不过具体场景我也不清楚。能不说他了么？我也很难受。”“你也很难受？你不是他最好的哥们儿么？应该比我更不能接受才对吧？”孙靖仇年轻气盛，完全无视了肢解这个词，他现在就是不爽方晓那副随便的样子。他不知道自己面对的是一个垂涎他的肉体的恶魔。<br>
<br>
<br>
“你想暗示什么？”“你对于许振成的死是不是还知道一点点隐情？说。不然我不会放过你的。”“你不放过我？你能把我怎么样？”方晓知道，这些高中帅哥，口气是很狂妄，真要做事，恐怕也还是小孩子，做不了什么出格的。而自己，是真的杀过人的。<br>
<br>
<br>
“你这话，是说你真的知道什么咯？妈蛋，我就知道你心里有鬼。”孙靖仇伸出手把方晓一下子按在墙壁上，“说，人是不是你杀的。”“呵呵，如果真是我杀的，你难道不怕我杀了你灭口么？”“就你这小娘炮儿，还想杀了本大爷，你电视剧看多了吧？”“好啊，那你试试好了，人就是我杀的。确切地说，我肢解的。”“死变态，不用送警察局了，老子直接把你打死替振成报仇。”孙靖仇掐住方晓的脖子，方晓突然有点担心起来，好像自己话说太过了，这年轻人冲动了要来真的。方晓感受到自己瘦弱脖子上一只火热的大手，像个铁钳子一样扣着让自己喘不过气来。怎么蹬腿都没用，方晓整个人都被提起来了。突然一个蹬腿好像踢到了孙靖仇的雄蛋，孙帅哥眉头皱了一下，下半身离得远了些。方晓心生一计，用力顶起身子一脚踹在孙靖仇的下面。孙靖仇啊地倒在地上。方晓知道不能放过这个到手的肉食了。他果断地扑下来，一把抓住靖仇的两颗雄蛋。靖仇因为最近和女朋友分手了，都没有发泄，导致两颗雄蛋充满了汁液，现在被抓在方晓手里，靖仇痛得使不出力气。“我擦，死基佬，有种光明正大地打。住手。”方晓反而捏得更狠了，靖仇头昏眼花，他知道方晓真的是凶手了，所以自己绝对不能昏过去，不然后果不堪设想。正当他思考对策的时候，方晓拉开他充满荷尔蒙气息的足球短裤，一头扎进他的两个雄壮的大腿之间。踢足球的帅哥大腿非常健壮，大腿之间的雄物也是非常傲人。方晓看见紧身丝光白色内裤，一口咬住那根硕大的肉棒，同时双手按住两颗雄蛋使劲捏。孙靖仇痛得下半身顶了起来，肉棒越来越粗壮。孙靖仇发出一声声雄性的惨叫，汗水划过帅气的肩胛骨，打湿了雄壮的胸肌和腹肌。他心里想：难道我就这么被一个娘炮打败了么？难道许振成也是这么死的么？<br>
<br>
<br>
方晓知道如果不迅速击垮他的意识，指不定还会节外生枝，夜长梦多。他扒下孙靖仇帅气的白色内裤，一口含住靖仇的一颗雄蛋。靖仇紧张起来，虽然他的体力损耗得很多，但是还是要拼死挣扎。方晓此时已经有足够的力气按住这个阳刚帅气筋肉发达的足球帅哥了，他死死按住还在扑腾的孙靖仇，一口下去。孙靖仇痛得彻底失去了力量。他在迷糊中看见方晓拿着一颗硕大的香蛋，慢慢地吃掉了。空气中弥漫着帅哥的汁液味道。孙靖仇在挣扎中蹬掉了自己的肮脏的足球鞋，现在帅气的足球长筒袜沾满灰尘和汗水，看上去非常性感。孙靖仇胸口剧烈地起伏着，他不知道该怎么办，他想大声呼救，却没有力气这么做。他力量的源泉被吃掉了一颗。<br>
<br>
<br>
而方晓与此相反，他反而觉得自己有了活力。看着地上大汗淋漓的肌肉帅哥，方晓决定一不做二不休，直接在这个小巷子里开吃。<br>
<br>
<br>
“你，你对我，做了什么？”“我吃了你一颗蛋。”“我，我日。你个变。”“大帅哥，我不仅要吃掉你的雄蛋，我还要吃掉你的一切。包括你鲜美多汁的胸肌。你健壮有弹性的腿肉。足球帅哥的腿肉一定很劲道。”“擦，擦你。你有种放了我。不然我叫我兄弟来。”“来给我吃嘛？哈哈。多多益善。”孙靖仇想站起来，好不容易用健壮的手臂支撑起发达的上半身，却被方晓重新按在了地上。“我要慢慢吸干你。”方晓说罢，一口含住靖仇的大肉蟒。靖仇努力克制住，奈何自己是匹大种马，女友又已经分手多日禁欲，如今虽然只有一颗蛋蛋，却也很够了。不一会儿肉蟒也粗壮了。方晓感觉都快含不下了。方晓用力地吮吸着，靖仇知道如果自己继续射，真的会失去所有的力量，他拼命忍住。“靖仇哥，很辛苦吧？快射吧。你舒服，我也解渴。”孙靖仇觉得自己头昏脑涨，方晓的吸力越来越大，一股股浓浆都快被提出来了。方晓用力搓了搓蛋，“啊。”靖仇一声惨叫，汁液如同洪水喷出，方晓喝得都快呛到了。<br>
<br>
<br>
方晓喝完了香甜性感的男汁。他准备开始填饱肚子。难怪H市的作案是连环案。从第一次吃振成哥那天开始，方晓每天吃饭都会盯着进食堂的每一个肌肉帅哥看。默默听着他们和食堂大妈讨价还价：“阿姨，我们这么壮，是长身体的时候，菜多打一点啊。”“是啊阿姨，多打一些肉啊。肉好吃。”方晓总是意淫着嘀咕说：“你们更好吃，帅肉们。”现在他简直对帅哥的壮肉上瘾了。看着靖仇汗水打湿的队服。薄薄的队服把他的胸肌腹肌都映出来了。孙靖仇看方晓停住了，以为方晓放过他了。“龟孙子，知道怕了就好，老子一个蛋也比你强。”靖仇越骂，方晓越兴奋，他看着靖仇凸出的喉结，一起一伏的胸肌，方晓正在积攒食欲。“快送老子去医院，不然警察局见。老子要是身体好了，第一个。啊啊啊啊。你妹，呃啊啊啊。”原来方晓忍不住了，一口咬住靖仇发达鼓起的肱二头肌上。帅气的肱二头肌是男生们展示力量的东西，现在对方晓来说简直是诱惑啊。方晓无法抑制心中的冲动，啃咬着靖仇帅气的肱二头肌。滚烫的肉体，鲜美的肉质，浓香的肉汁，清新的体味。这一切让方晓欲罢不能。“住手，你是怪兽吗？呃啊。”方靖仇用力想打开他，却连举起手臂都困难。只能看着自己被吃，却那么无力，因为他的精力已经被吸食得差不多了。方晓吃完了肱二头肌，抬起头来看着方靖仇。孙靖仇帅气阳刚的脸庞被吓得苍白。“你真帅，”方晓捏着靖仇的脸蛋，“最重要的是，你真好吃。”方晓隔着靖仇的队服，用嘴吮吸着他的肥厚胸肌。终于吸到乳头所在的地方了。靖仇紧张得要死，“别吃了。我不调查了，我也不会和别人说的。”“怎么了，我的小福尔摩斯，怕了么？”方晓说。“我怕了，放过我吧。”“不要怕，我不会放过你的，因为你实在太可口了。”“你麻痹，我不会放过你的。”“你骂得越臭，我吃得越香。”方晓撕开靖仇的队服。鼓鼓的胸肌和八块腹肌剧烈地起伏，看上去像是对方晓说，快吃掉我。“好吧，帅肉，我来吃你们了。”方晓一口咬住靖仇的胸口。靖仇的胸肌剧烈地颤抖，上面的肉看上去很有活力。方晓用力啃下来吃掉。“呃啊，呜呜，我才高三，不要杀我。我还没读完书，还没娶老婆。”靖仇真后悔自己这么冲动。“你说你们练出这么有肉感这么劲道的胸肌是为什么呢？”“呜呜，我错了。我以为锻炼得好一些，女孩子会喜欢。”“女孩子不一定喜欢，但是我一定喜欢。你们的肌肉锻炼起来，就是给我吃的。多出点汗，汗味更迷人。”“不要吃了，好痛，我受不了了。”“还有你的队友们，许振成的队友们，都是给我吃的。好开心，有这么多肌肉可以吃。”“去吃他们，不要再吃我了。吃这么多够了吧。”“不行，我停不下来。”方晓含住靖仇的乳头，狠狠地啃咬吮吸着。新鲜的胸肉加上汗水，荷尔蒙的气息，让方晓欲罢不能。<br>
<br>
<br>
吃完了左胸肌，方晓捏住靖仇膨胀到25cm的大肉蟒，坚硬的棒子被方晓咬住，用力地啃食着。“呃啊，我的棒子。”方晓捏着雄蛋，不一会儿，又有男汁从里面喷出，被方晓吸干。“还有啊，帅哥你很有料啊。”方晓继续吸。他不小心捏爆了靖仇最后一颗雄蛋，蛋黄喷出，都被方晓吸光光。“我和你拼了。”靖仇奋力坐起，要掐住方晓的脖子，方晓拧住靖仇的25cm大肉条，一头扎下去含住肉条，一口一口啃吃起来。“呃啊，啊。我的，我的，大肉···”靖仇话没说完就倒了下去。<br>
<br>
<br>
靖仇已经意识模糊了。朦胧中自己精壮的大腿被方晓的冰冷小刀割开，方晓知道自己已经无力反抗。所以方晓很优雅地用小刀切着大腿肉慢慢品着吃。时不时剖开腹肌，在自己精壮的八块腹肌上倒上番茄汁，然后边舔腹肌边吃肉。突然自己的小腿一阵疼痛。原来方晓咬住了自己帅气的白色足球长筒袜包裹的小腿。<br>
<br>
<br>
“我，帅气的小腿，我的白足球袜，我的骄傲。不要，不要。”方晓反而更兴奋，看着靖仇筋肉发达的小腿外脏脏的白袜，正好包裹了他帅气的小腿。我要吃！<br>
<br>
<br>
方晓一口咬住靖仇的小腿。“呃。啊。”方晓不顾靖仇最后的怒吼，大吃特吃起来，遇到比较难啃的筋腱部分就用小刀挖着吃。因为足球帅哥经常锻炼双脚，所以脚肉非常劲道。不一会儿方晓就吃到脚掌部分了。香嫩的脚掌带着香甜的汗水味。“帅哥你挺爱干净啊，汗味都不多啊。”方晓说完继续吃。是啊，靖仇知道自己是篮球队中唯一一个没有汗脚的帅哥，他也不会借鞋给队友穿。他很爱护自己的帅脚，白净，健壮的脚是他的骄傲。现在连着袜子一起被方晓啃着吃了。<br>
<br>
<br>
第二天，方晓继续来上学了。而学校又多了一个学生需要哀悼。<br>
<br>
<br>
“H市吃帅哥的恶魔又来我们市了。”“呜呜，我的男神。”“靖仇兄弟，我们为你报仇。”方晓远远看见一群足球帅哥抱在一起，发誓。他自己心中冷笑，看着他们穿着帅气的队服，一个个肌肉发达，而脚上刺眼的白色足球长筒袜，看上去让人食欲大增。方晓看着他们，咽了咽口水。我叫付霄决。自从振成哥死后，学校篮球队的主力就落到我这个副队长的身上了。我必须努力锻炼技术，才能让我们学校下个月的篮球比赛不会输。没了振成哥，我必须顶上。今天仰卧起坐加飞鸟练了2小时，已经浑身大汗了，想回去洗个热水澡。到镜子前撩起篮球服，嗯，胸肌确实比起上半年结实了不少，腹肌也很清晰。我这个个头，不长点肉会显得太瘦了，像竹竿。现在这身材好像刚刚好。不过我不能只是外面身材好，这没用，我必须把运球技术再加强一些。算了，今天周六学校没什么人，趁着室内篮球场空的，我去一个人练练好了。<br>
<br>
说是运球练习，一个人还是忍不住投投篮打个爽。打了一小时了，正准备休息一下，一个人进来了。诶，是振成哥的好朋友方晓啊。<br>
<br>
<br>
“方晓，你怎么来了，今天周六啊。”“我来这里怀念下振成。”“哦，唉。振成哥，我也想他。”我看方晓坐在了观众席上，我也走过去。不过他干嘛老盯着我看。“怎么了？老看着我。”“哦，没什么，看见你的队服，还有篮球，让我想起他了。”“这篮球振成哥生前玩过，你看看。”我把这个斯伯丁丢到他那边。哈哈，不会玩篮球的小子，竟然这都接不到，砸到肚子了又滚落了。“没事吧，最近我力量变大了，我自己还没有完全适应。”“没事，你们打篮球的容易长高，发育得真快。”“你也要打篮球啊，我看你高二到现在没怎么长高。”“嗯，有空会试试的。”“怎么还看我？是不是发现了我不一样了。”我自豪地撩起篮球队服，“你看，我的腹肌，比上半年明显多了。”“胸肌呢？”“也大了。呃，挺不好意思的，那里就不露点了。”他竟然直接手伸过来放在我的胸口，自顾自说：“嗯，确实，肥厚了许多。”“干吗用肥厚这个词，”我觉得挺尴尬的，被一个男的摸着自己的胸。他放下手，然后很悲伤地样子。“唉，节哀吧，生活总要朝前看的。”我真不会安慰人，看他难过得要死，莫非我的胸肌让他想起振成哥的了？哈哈，莫非他是个gay？<br>
<br>
<br>
“一起喝点啤酒吧，”他从背包里拿出两罐啤酒。“这，不好吧，”我觉得挺吃惊他敢在学校喝酒，虽然现在是周六。不过我不能在他面前认怂啊，果断拿过一罐来，大口大口喝掉了。突然发现他没喝，我边喝边笑着说：“干嘛老看着我啊。”“你喝啤酒时的喉结真好看，一上一下的。”“你二了吗？你也有啊。”“霄决哥，你说你最近锻炼得那么勤快，为什么啊？”“锻炼？当然是为了下个月的篮球···”突然觉得头很痛，我都看不清方晓的脸了，明明他就在我眼前。我觉得地板在倾斜，什么情况，怎么回事？<br>
<br>
<br>
等我醒过来，发现自己好像在，呃，在哪？我摇了摇头，可恶，还是好痛。我想用手揉揉太阳穴，结果，什么情况，我被绑在了一张大桌子上。方晓出现在了我的视野里。<br>
<br>
<br>
我问方晓怎么回事。“你知道振成哥怎么死的吗？”“你知道？不对，你这句话听起来，你是凶手？”“不是说打篮球的帅哥都是四肢发达头脑简单的么？我看你很机灵啊霄决哥。”这话什么意思，难道我猜对了？天哪，如果他是杀人凶手，那我岂不是。我尽量使自己冷静下来，看下四周，这里是···学校的十几个大储物室中的一个，房间的味道有点重，看来清洁阿姨很少来这里，也就是说这栋大楼很少弄脏。“这里是科技楼吗？”“是啊，科技楼6楼。今天又是周六，这里房间又很偏僻，隔音效果又很好。”“方晓，你营造这种氛围是要干什么？愚人节的话也做过头了吧。”我不能把话说太过，免得激怒他。我基本可以确定他是个疯子，而且肯定要杀我了。方式嘛，估计会很残忍，不然不用把我绑着。我四肢都不能动，但是我的头能动，可以看见自己的身体，还完好无损的，比起电视里那些醒来发现自己腿没了的人，命运真是好多了。“看不出来么？”“你不可能会杀我的，因为你没有杀人动机对不对？我和你无冤无仇的，咱们还吃过几次饭的。”“吃，对。你是和我无冤无仇啦。振成哥也没有啊。”“所以你杀了振成哥咯？”我必须把语气弄轻松点。“嗯，足球队的孙靖仇也是我杀的。”“这样啊，其实我是个很安分的人，如果你不介意的话把绳子松开，我们可以好好谈谈，我觉得我们是可以互相理解的。”“你是不是以为你说这些话我就会不杀你？”妈蛋，这小子，我都紧张得要死了他还拆穿我。我都说不下去了。怎么办，我需要拖延时间，可是周六，根据估算，现在估计都傍晚了，清洁阿姨也不可能傍晚跑到科技楼六楼来打扫卫生了。也就是说，我唯一能够生还的机会就是改变他的主意。<br>
<br>
<br>
“那你，告诉我，你有什么动机？”“其实吧，我今天来篮球场是想忏悔的。”嗯，很好，他开始讲故事了，我想应该能够找到突破口来让他改变主意。“然后呢？遇见了阳光帅气的我么？”“是啊。我本来很后悔杀了振成哥的。看见你之后，我就不后悔了。”“啊？为什么？”我完全无法理解他在说什么，要不是他在装神弄鬼，要不他真的疯了。“我其实不是杀了许振成。”我舒了口气，唉，只是装神弄鬼啊。“那，你是不是可以。”“我还没说完呢话唠，别打断我。”他继续说，“我只是吃掉了他的肉。”<br>
<br>
<br>
啊。他说什么？“你说啥？”“我吃了他。他实在太帅了，肌肉太美了，看上去太香了，我忍不住我就吃掉了他。”我已经大脑一片空白了，这完全超出了我的认知范围。<br>
<br>
<br>
“然后孙靖仇因为太烦人，我也把他吃掉了。平心而论，篮球帅哥的胸肌好吃些，足球帅哥的小腿好吃些。但是你们的大脚板都很好吃。”我现在是什么处境？很明显，我会成为第三个被他吃了的人。如果是平时我肯定把他打趴逃走了，可是现在我四肢都被绑死了。我拼命挣扎，没用，死结好几个，我根本挣脱不开。<br>
<br>
<br>
“本来我真的后悔了的。”他动了，慢慢向我走来，我好怕。“但是看见了你，正好在打球。那汗水的味道，好香，好怀念。”我真后悔今天还去篮球场多练了一会，我真后悔喝了那罐啤酒，平常的我不会这么做的，难道我是注定要被吃掉吗？不行啊，我要活下去。我唯一可以做的就是挣扎。<br>
<br>
<br>
“你放过我吧，我不想死，你也不想死对吧。不然你也不会隐瞒警察。你从我的角度想想，如果你是我。”“我不可能是你。”妈蛋他突然朝我这么一声怒吼，吓死我了。“我不可能是你。”他继续说，边说边隔着队服摸着我汗津津的胸肌。“我没有这么完美肥厚的胸肌，也没有你这么帅的腹肌。我也没有你这么帅的脸蛋。我也没有你这么硕大的肉棒。”说罢他用手捂住我的下面。我浑身一个颤抖。被他挑逗得不知为何我下面有点要硬起来的样子。我得顶住。<br>
<br>
<br>
“本来我都准备自我救赎了。都怪你。都怪你，害我还是禁不住那肉质的诱惑，再一次犯罪。”“你现在回头自首还来得及，但是如果你杀了我，你真的成连环杀人凶手了。”“你是第三个，从第二个起我就已经是了。而且，我只是美食家，我不是杀手。”“你是不是不准备把我当人了，这样可以减轻你的负罪感。”“第一次是这样，把振成哥当做一道菜而不是人。而现在，”他突然双眼放光，“正是这阳刚的男人味，唤醒了我的味蕾。我要吃。”完了，沟通失败。<br>
<br>
<br>
他一头扑在我的下面。我的肉棒感受到一阵温暖和湿润。“你不要乱来，我求你了。”我知道骂他没用，我必须获得同情。我得活下去。呃啊，好痛。他竟然用牙齿撕扯我的篮球裤，不小心扯到了我的肉棒。我的篮球裤太结实了，他还是放弃了。他直接用剪刀剪开了篮球裤。“黑色的内裤，饱满的凸起。我爱死你了。”他一口含住我的下面。竟然内裤都没脱。仿佛口交一般，他吮吸着我的大肉棒。只是很用力。我觉得我热血喷张。“我加了春药在啤酒里。”他含糊地说。<br>
<br>
<br>
然后他继续用力吮吸着。不要啊，我好怕，难道他说的吃是真的吃掉我的肉吗？他越吸越狠。春药让我下面越来越膨胀。我感觉白色的四角内裤要被我撑爆了。我看见自己的大包很凸起，他还在努力吮吸。一阵快感，我感觉自己的汁液射出了。他吃得一干二净。是不是这样算吃，然后再用刀杀掉我呢？<br>
<br>
<br>
他继续吸。天哪，他没有停下来的意思。“别吸了，我不能再射了。”他已经听不进我的话了。我以前也尝过自己的精液，挺香的，但是被别人吃，还是第一次。恐怕也是最后一次。我怎么这么悲观？我突然觉得这么死也挺销魂的。我的大肉棒又被吸得顶了起来。我不想配合他了。反正是死，至少要反抗下。他却用力地连啃带吸，我的帅气四角内裤竟然被他咬破了！我的引以为傲的大肉棒弹了出来。他冷冷一笑，继续用力地啃着，同时从四角内裤的破洞中掏出了我的两颗大肉丸。自己的宝贝被人这么掏着我却无能为力。我大声喊叫起来。我不能放弃，不管了，说不定会有人来救我。呃啊。他对我的喊叫似乎很陶醉，他吸得更用力了，我的汁液又被吸出了一波。春药的关系，我根本控制不住。我喊了二十分钟，嗓子都喊哑了，他还在吸。我都不知道他喝了多少股我的汁液了。我觉得我真的没力气了。我的精力仿佛都被抽干了。<br>
<br>
<br>
突然他点起酒精灯。啊，我以为是消毒用的。他拿来放在了我的下面。我的大肉蛋好烫，我的大肉棒也好烫。他这是干嘛，难道烫熟了，就···<br>
<br>
<br>
不，啊，救命。他真的疯了。<br>
<br>
<br>
他如痴如醉地看着我的下面。我的肉棒越来越烫，也越来越粗大，鲜血在里面突突地涌动，快沸腾成固体了。肉蛋里的精液也在鼓动，仿佛也在固态化。好痛好痛。可是真的好香。为什么这么香，我也好想吃了。天哪我在想什么？我也疯了吗？<br>
<br>
<br>
我感到一股快感，一股股汁液要喷出，谁知他竟然按住了我的尿道。呃啊，好痛，我的腹肌收缩着，汁液一股股喷出，可是却被他的手锁死在尿道里。“你干什么？射出来，让我，呃啊，射出，来。”火焰继续炙烤着，汁液渐渐仿佛凝固在我的海绵体中。不！我的大肉棒变得红通通的，好粗大。我都不认得这是我的了。他一口吃掉了龟头。呃啊，好像很香脆，可是好疼好疼。我快要不是男人了，可是如果这时候有人来救我，我也要感谢他。求求你了，别吃了，来人救我吧。我真的饿了，我的腹肌下面有声音在咕咕叫。他不管我，继续吃着。我听着那酥脆的声音，还有他满嘴的固态精膏。他终于吃完了我的大肉棒。然后他直接俯下脸含住我的大肉蛋，在嘴里大嚼特嚼起来。好痛，好痛。我快不行了。<br>
<br>
<br>
他终于吃完了。现在可以杀了我了吧。谁知他摸起了我的小腿。“这性感的小腿，啊，这黑袜，黑袜太帅了。”他用力舔着我的黑袜袜口。然后扒下我的篮球鞋。46码的鞋子对我来说还是很紧，所以他扒下来也很费力。“黑袜大脚，看上去太好吃了。”他拿起酒精灯开始炙烤我的脚。他拿起架子直接架着烤我的脚。本来今天就是高强度训练，现在他烤起来，味道更重了。<br>
<br>
<br>
<br>
可是他很享受。过了两分钟，貌似有点熟了，汗味变成了烤肉味，突然好香。不要啊，难道还要吃脚？那，难道还要吃掉我其他部位，比如说，我锻炼了好久的胸肌和腹肌？<br>
<br>
<br>
他竟然不脱我的袜子，直接啃了起来。呃啊，不要啊，好痛。他把我的大脚趾啃掉了吃掉了。然后他弯下腰吃起了我的脚弓。我的大脚啊，我感觉到脚部的痛觉，还有他牙齿的感觉。他的牙齿不是很整齐，所以吃起肉来反而效率更高了。呃啊，我的大肉脚，我的大帅脚。他继续吃，吃我的脚踝。我都不知道自己怎么熬过去的。疼痛升华为一种快感，但是我已经没有大肉棒来帮我表达我的快感了。<br>
<br>
<br>
他走到我面前。“终于可以吃了。篮球帅哥的大胸肌，腹肌，还有强健有力的手臂肌肉。”什么？啊，不要。他隔着我的队服开始舔我。吮吸着我的乳头。我的乳头仿佛涨硬了。我的胸肌啊，好不容易<br>
锻炼得有起色了，有肉了，就要被吃掉吗？他剪掉了我的队服。“哇，汗津津的乳肉，汗津津的腹肌肉排。健硕的胳膊，精壮的肩膀。好肉啊。”不要啊，不要啊。<br>
<br>
他含住我的肩膀，然后突然咬住我肩膀上的球状肌肉。“猛男香肩。肉质饱满，富有弹性，而且锻炼得很开。好好吃。”他含糊地说，满嘴都是我的肉香。别吃了，求你了。<br>
<br>
<br>
他继续吃着。吃到了我的肱二头肌。我的肱二头肌非常饱满，还有一点点青筋，估计更是诱惑到他了。<br>
<br>
<br>
我试图挣扎手臂，却被他死死按住，呃啊好痛苦。眼看着他一口一口地下来，我却不能移开。我的肌肉，我的肱二头肌。我阳刚的肉体，残缺不全了。我帅气的脸都疼变形了。他过来舔了舔我的脸，含住我的嘴唇。“呜呜，不要。不要亲我。把你脏嘴伸开。”“太帅了，霄决哥。我要吃你，我要你永远在我身上。”他一只手用力拧住我大腿上的肌肉，一只手用力按下我的头，然后张嘴咬住我得胸大肌。呃啊，痛，钻心的痛，极度的痛苦带着快感袭来。他满口都是我的肉。我的肌肉真的很有嚼劲的样子，他吃得停不下来。然后他继续咬住我得胸肌。我的胸肌真的很精壮很厚实，所以很有肉，他一直吃，还没吃完。我的胸肌还在抖动，但是频率越来越慢。我把自己的肉体往上顶起，指望能甩开他，却被他轻松按下。我感觉我的痛觉越来越遥远，然后仿佛看见他在吃一个和我不相关的肉食。那桌子上的精壮，阳刚，高大，青春的肉体，仿佛不是我的。我看着他忙碌地切割着那块1.87米的肉食，把右胸肌的轮廓用刻刀划出来，然后用水果刀用力割下来。然后把那块乳肉放在酒精灯上烧。好香，真的好香，我好想吃，我好饿，但是我却动不了了。然后他津津有味地吃起了那块肥厚的乳肉。难怪他下午用肥厚来形容我的胸肌，真的是肥厚的。他不舍得胸肌上的那颗乳头，但是还是禁不住诱惑吃掉了。<br>
<br>
<br>
他吃完了我的胸肌，又用刀子划开我的肚子。确切地说，是我的腹肌，然后把我的腹肌割下来放进塑料袋中。他走了，而我，不饿了，只是，好想睡。足球队两帅哥，梁小海，张海帆，今天正好是国庆放假，他们俩约了校足球队所有成员在学校踢球。方晓就在操场一角，看着这群热血少年的挥汗如雨。<br>
<br>
帅气的梁小海1.78的身高，虽然不是特别高大，但是身体匀称，肌肉精壮，爆发力和速度非常惊人。而英俊的张海帆1.83的身高，高大健硕。梁小海是农村孩子，生活比较贫困，而张海帆爸爸则是机械厂的大老板。他们俩虽然家境不同，关系却很好，两人一起打球，一起洗澡，一起泡妞。全校的女生被这两个足球帅哥迷得神魂颠倒。而方晓这次的目标，就是这两个足球帅哥。<br>
<br>
打到一半，梁小海累了，和伙伴们打了声招呼，往场外走去。他想去外面长凳上休息下。结果他看见了方晓。梁小海不认识他，自顾自往长凳走去。“梁小海。”方晓叫道。“恩？你找我？你是？”梁小海搔了搔头，帅气的脸上露出了疑惑的表情，汗水从他的剑眉上滑落，好帅。<br>
<br>
“我想我知道一些方靖仇的死因。我想告诉你。”“啊？方队长？哦哦，走，去长凳坐。”方晓坐在梁小海身边，看着身边这个朴实帅气的农村小伙。阳光把他的皮肤晒成了小蜜色，汗水划过他棱角分明的脸颊。“是，这样的。”方晓咽了咽口水，盯着梁小海的裤裆。那里有个大包凸出来，连队服都包不住。还有他帅气的大脚上穿着的统一的足球长筒袜，下面是帅气的白色足球鞋，虽然不是名牌，但是洗得很干净的样子。<br>
<br>
“你说呗，我又不会吃了你，紧张什么？”梁小海说。“你队长他，你队长他。”“恩？说。”“就是我杀的。”方晓掏出手中的砖头，一下砸到梁小海的头上。梁小海一阵头晕目眩，不过没晕倒。方晓趁机拧住梁小海硕大肥嫩的香肠，捏住了他的肉蛋。好大的肉蛋，差点抓不住。“呃啊，救命。”梁小海感觉自己的命根子被控制住了，使不出力量，他完全没明白什么情况。方晓冷笑一声，用力一捏。呃啊。梁小海昏死了过去。<br>
<br>
这时梁小海的好哥们儿张海帆过来了。方晓赶紧把梁小海健壮的身体藏在草丛里。“同学？你有见到一个足球队的同学么？”张海帆问道。方晓看着张海帆，高大健硕的身体把他的队服撑得快要爆开了，连胸肌之间的沟都能看见。而下半身的那条肥龙也隐约可见。一双脏兮兮的白色足球长筒袜充满了男人味。一双阿迪的足球鞋，看着特别帅气。<br>
“有，好像往后面去了。”“哦，谢谢。”张海帆往厕所方向走去。正好他也想上个厕所。厕所里，张海帆掏出了肥龙，哗啦啦地放水。放完了，他正准备把肥龙放回去，谁知方晓从背后偷袭，一把抓住他的肉蛋和肥龙。“呃啊，什么情况？同学你干嘛？”“好肉，决不让你跑。”方晓用力一拧，张海帆感觉一阵天昏地暗。他健硕的身体倒在了地上，但是他不能就这么昏过去。不管什么情况，反抗了先再说。方晓怕打不过这健壮的阳刚帅哥，方晓连忙拿出水果刀，“不许动，不许叫，不然我叫你见红。”“啊，好，我不叫。”张海帆吓得不敢动，他毕竟还只是个高二的孩子。方晓拉下张海帆的裤子，一口吸住张海帆的肥龙。<br>
<br>
“不要啊，我不是gay。不要吸我。”方晓捏了捏他的蛋，“我叫你不要叫。你再叫我不客气了。”张海帆只好忍住疼痛和陌生的舌头的舔舐。方晓用力吮吸，不一会儿，张海帆觉得一股汁液就要喷出。张海帆抵死忍住快感不射。“臭小子，找死。”方晓用刀背用力砸了下张海帆结实的胸肌，张海帆吓了一跳，精关不守，一股白浆射出，被方晓喝掉。方晓继续碾压张海帆的肉蛋，张海帆疼得要死，方晓趁机拿出迷药，按住张海帆的口鼻。张海帆这时发现真的危险了，可是他一挣扎，方晓就捏住他的肉蛋，让他无力动弹。他拼命挣扎，帅气的足球鞋被蹬掉了一只。不一会儿，这个高大阳刚的足球小帅哥就不再扑腾了。<br>
<br>
方晓高兴得要死，今天捕获了两个足球帅哥，可以美餐好几顿了。<br>
<br>
等梁小海醒来，发现自己躺在一个白色的大盘子上，边上还有个大桌子，上面也有个盘子，盘子上，竟然是自己的好兄弟张海帆。<br>
“海帆，海帆！”<br>
<br>
海帆醒了过来，但是他的嘴被堵住了，说不了话，只能呜呜叫。<br>
<br>
“小海，你好啊。”方晓笑着说。<br>
<br>
梁小海想起刚刚的经历，头好痛。这人下手真狠。“你到底是谁？为什么要绑架我们两个？”“因为今天看了你们一下午的比赛，觉得你们俩看上去特别好吃的样子。”“什么？”“我没有骗你，你们的方队长，死因我知道。他就是被我吃掉了。”“呃啊，你个变态。快放了你爷爷。”另一边张海帆也呜呜地大叫。<br>
<br>
“我之所以没有堵住你帅气的嘴，是因为我要先吃你。”“你到底听得懂听不懂人话？放了你爷爷我。”梁小海拼命挣扎，他结实的肌肉在无数个死结面前显得毫无用武之处。<br>
<br>
“不过我抓了你们两个，而且你们俩的肉质也不一样。所以我给你一个选择权。虽然你得先死，但是你可以选择怎么死。一种是油锅烧开的油，浇在你的身上，让你变成油炸足球阳刚肌肉帅哥，被我吃掉。或者把你身体放在烤架上，烤成酥油脆皮足球肌肉帅哥，被我吃掉。你自己选择吧。”“你蛇精病啊。你放不放过我们俩？你不放，我可喊人了。”“当然，你选了第一种死法，你的朋友就会是第二种死法。因为我今天想换换口味，无论如何也要尝尝油炸足球阳刚肌肉帅哥的味道。”<br>
方晓打开了油锅。油开始被逐渐加热。<br>
<br>
梁小海不敢相信，难道这是真的？<br>
<br>
“你有本事你油炸了我。我料你也不敢，小娘炮。”<br>
<br>
“好，这是你说的，我要慢慢炸了你，慢慢吃掉。”方晓走过去，趁着油还没热，先来玩玩这个脾气火爆的农村帅哥。<br>
<br>
方晓抚摸着梁小海的足球长筒袜。嗯，脚毛正在生长呢。一双46码的大肉脚看上去特别鲜嫩有活力。方晓脱下梁小海的足球运动鞋。<br>
<br>
“你干什么呢你？你想怎么样？”方晓不管梁小海的话，一口含住梁小海的脚趾。“早说啊，狗奴才好这口，爷给你舔，你倒是先放开我，我让你爽个够。”<br>
<br>
“好香，足球帅哥的大脚。充满了汗水，好香。”方晓忍不住用力吮吸起来。梁小海痛得不由皱了皱眉。“够了，别变态了。快放了我。”方晓看油已经开始滚烫了。决定给小海一个下马威。方晓舀出一勺油，滋滋地倒在小海的帅气大肉脚上。刺啦···大肉脚瞬间皮开肉绽，香气四溢。“呃啊，你妹。呃啊，什么啊？”小海眼泪都掉出来了。他做梦都没想到这是真的。如果方晓真的敢油炸他的肌肉大帅脚，岂不是真的要吃了自己。<br>
<br>
“不要啊，大哥，放过我吧。我错了，我才高二，我的人生才刚刚开始。”“嗯，却要结束了。”方晓闻着小海左脚的香味，忍不住说。这油滚烫地，把小海的肌肉大脚炸得外酥里嫩。方晓撕开足球长筒袜，用手剥开帅气的脚肉，放嘴里吃。“嗯，太美味了。这肉炸得好酥嫩。”张海帆在边上看得呆住了，他也没想到，自己朝夕相处的同伴，现在正在被油炸着吃，而自己会是下一个菜品。<br>
小海一个劲儿地哭喊，“就吃到这里，不要再吃了。好痛，我的脚，我的足球大帅脚啊。”方晓却淡定地舀出一勺油，又浇在小海的右脚上。<br>
不一会儿，小海的两只帅气的大脚板和小腿上的肉都被吃完了。小海此时已经没力气骂人也没力气哭了。虽然疼痛，但是油炸的快感，让他的老二硬了起来。方晓正想要这个，他撕开小海的裤子，“哟，紧身丝光白色内裤，油炸起来会不会变色呢？”“不，不要啊，不要啊。那个不能油炸。不要啊，呃呃，呃啊。啊啊啊啊啊。”方晓把滚烫的油汤倒在梁小海白色丝光内裤上。原本坚挺的大肥龙，被油炸得彻底定型在了坚挺的阶段。两颗硕大的肉蛋子在油汤中滚动。帅气的白色内裤变成了油汤的黄色。方晓撕开内裤。哇，好大的肥龙，此刻由于油炸过，已经有25cm长了，两颗肉蛋还在剧烈颤抖，方晓继续趁热打铁，把油汤一勺勺倒在小海的腹肌上。“呃啊，我的腹肌，放过我吧，我的腹肌啊，我的肌肉啊。呜呜呜，不要。”滚烫的油把腹肌油炸成了一块块像年糕一样。看上去好诱人。空气中弥漫着炸肉的香气和男生荷尔蒙的味道。两颗肉蛋终于在子孙袋里熟了，一股股白浆蛋黄从酥脆的大肥龙里喷出，落在小海的腹肌热油上。瞬间变成了好几朵蛋花，看上去非常有营养。<br>
“还敢叫嚣么？足球帅哥？阳刚的小伙子？”“不，不敢了，别吃我。”“开吃了。”方晓一口咬住酥脆的大肥龙，香嫩，有嚼劲，带着浓烈的男汁的香味。方晓吃得好过瘾。“呃啊，放过我吧。不要啊。我后悔了。”方晓欢呼道；“太赞了，油炸足球肌肉阳刚帅哥，这肉太美味了。壮阳圣品。”方晓吃完了香脆的大香肠，和两颗肉蛋，又吃掉了腹肌上的蛋花。然后用刀子割开被炸成金黄色的八块腹肌。金黄色的腹肌充满了肉香，看上去真的像美味有嚼劲的年糕。方晓拼命吃着。生怕冷了就不好吃了。吃完了这些，梁小海已经快不行了。方晓抚摸着梁小海健壮的胸肌，虽然胸肌没有边上的张海帆硕大，但是如果油炸了还是很有料的。方晓赶紧舀来一勺滚烫的油。他突然想从内部炸熟这个农村的精壮帅哥。他捏开梁小海的帅嘴。刚刚这张嘴还一直爷爷爷爷地叫，现在没声了。方晓对准梁小海的喉咙，把热油倒了进去。滋滋滋滋，热油炸熟了梁小海的喉咙，包括那凸起的喉结，下面炸熟了梁小海的气管，肺，往上烫过肋骨，透过肋骨，把两块古铜色的健壮胸肌烫熟了。梁小海只感觉一阵撕心裂肺的疼痛，而方晓看见的，是两个健硕的胸肌渐渐变成金黄色，美丽的乳头乳晕散开。方晓扑下去拼命吃了起来。梁小海怎么也想不明白，为什么会是这样，自己只是约了好友来学校踢足球，结果现在，自己却在餐盘上，四周流着油汤，还在炸着他健硕的手臂肌肉，自己胸脯上的胸脯肉，已经变成金黄色，被一个自己并不认识的人吃掉了。他听着自己的壮肉和自己的肋骨分离的声音，那声音很诱人，他好想也尝尝那滋味，可惜，自己已经不行了。<br>
<br>
而边上比梁小海更高大健壮的张海帆，已经吓得不敢吭一声了。他看着自己刚刚还生龙活虎的小伙伴，现在被油炸着给人吃。而且那香味还很赞很奇异，让他都硬了。可是他也不能忘记，自己就是下一个死的。而且死法就是被一部分一部分地烤熟吃掉。等着他的，是同样可怕的大烤架。他咽了咽口水，帅气的喉结上滑下一滴汗水。已经到了国庆第三天。张海帆已经躺在盘子上三天了，期间方晓喂了他梁小海的大腿肉吃。人要是饿了，什么都能吃，何况油炸肌肉足球帅哥的肉真的很香脆。<br>
现在小海已经没什么肉可吃了。方晓看着张海帆，说道，“1.83米，肌肉发达。”张海帆知道这是自己的身高，完了，自己终于也要走到尽头了吗？这两天吃着梁小海的肌肉大腿，心里想着自己如果被烤起来，会不会也这么好吃。如果自己有无限的生命就好了，那张海帆绝对要吃吃自己的肉。<br>
“47码大帅脚，穿了三天的足球长筒袜，味道很香醇。”张晓边搬烤架边说。<br>
张海帆听着这段对自己的介绍，觉得好不可思议。<br>
“胸肌非常壮硕，是我见过最壮硕了，”方晓搬来胡椒粉，食用油，“腹肌也非常清晰。出肉率会非常高。”<br>
张海帆咽了咽口水，为什么被他说得自己这么可口呢？自己以前锻炼身体从来没这么想过。自己的父亲是大老板，所以家中有一个私人健身房，还有健身教练来每周培训。无怪乎他的肌肉是最完美最匀称的。<br>
“肉质应该非常香嫩，而不失嚼劲。一双足球大脚，大腿上毛有点多，不过烤制过程中毛不是问题。”方晓继续自顾自说着，边解开张海帆嘴上的布。<br>
“方晓，我也想吃肉了。我家很有钱，这样吧，我罩着你，我们一起去抓肌肉帅哥吃怎么样？只要你放过我？”张海帆憋了三天不能说话了，这话他忍了很久了，他相信这个条件很诱惑人。<br>
“哦？怎么罩着我？”<br>
“我可以给你钱，然后搪塞警察。这些凶杀案都会不了了之。”张海帆知道自己有戏，他虽然不是很聪明，但是毕竟酝酿了好几天，“同时我家房子很多，你可以随意在任何一个地方吃任何一个人。如果你不介意算上我一个，我们俩一起吃。我真的爱死这肌肉的味道了。”<br>
“海帆少爷，”方晓说，“你说得太棒了。我好期待那样的生活。”<br>
“啊，那放了我吧。我们一起过无忧无虑杀人的日子。”张海帆的心都提到嗓子眼了，终于这几天的噩梦生活要停止了。<br>
“可是，我不想那么安逸地活下去。”<br>
“啊？不会吧。”<br>
“我吃完你，我就要去自首了。”方晓轻轻地说，边说边抚摸过张海帆肌肉发达的胸肌。<br>
“那我不想啊。反正是最后一个，反正，反正要自首，要，要不我喊个队友过来，我们俩吃他？我知道，我知道刘帅为不错。那小子肌肉也很发达，我们把他骗过来吃掉，然后你再去自首怎么样？”情况有变，张海帆都快语无伦次了。<br>
“刘帅为？我知道。”<br>
“啊，对吧，是不错吧？”<br>
“可是我希望我的最后一餐帅肉餐必须是完美的。”<br>
“他很完美，你不知道，他的下面非常大非常肥。”<br>
“你以为我没见过他么？那天下午看了你们一下午的球，他打不过你。而且他胸肌没有你这么发达。”<br>
张海帆好气愤，又好后悔自己为什么请了私人教练，把自己练成这么完美的身材。<br>
“你这如同雕塑一般的阿波罗，这胸肌，这腹肌，这手臂，这大肉条。”方晓捂住张海帆的下面，好饱满好硕大。<br>
“方晓，我好说歹说你不听，我告诉你，我父亲已经在全城搜捕我的下落了。三天了，再怎么隐蔽也会找到的。你不要乱来，不然我爸爸让你死无全尸。让你生不如死。”<br>
“我很快乐了，我就算吃完你后马上死去都死而无憾。但是前提是，必须吃掉你。”<br>
张海帆绝望了。<br>
方晓把烤肉叉穿过张海帆手和脚的死结。然后方晓用力抬起张海帆170斤的肥壮肉体，想架在烤架上。张海帆用力一扑腾，打开了方晓，然后摔在地上。他最后的希望，他用力踹了方晓四五脚，足球帅哥的他因为已经丢了一只鞋，一只没穿鞋的长筒白袜脚脚味有点重。但是两只脚绑在一起，所以踹过去威力小了很多。方晓被踹得气血上腾，头昏眼花。足球帅哥的脚力可不是吹的。张海帆知道如果不在现在把他踹死，直接爬出去求救的话，很可能被他暗算。为了防止夜长梦多，直接准备踹死方晓。方晓知道必须要吃掉张海帆，不然自己也不会原谅自己。看见张海帆一双脚被绑着踹着自己，他的ck名牌内裤也是那么地抢眼。方晓灵感突现，趁着海帆双腿回曲准备下一击的时候，伸出手来揪住海帆ck内裤里的大肉包。“呃啊。呃呃呃。”海帆瞬间觉得力量被压制住了。海帆还想踹，但是方晓用力一捏，毫不留情。海帆双眼一黑。<br>
等海帆醒来，发现自己已经被架在烤肉架上绑死了。而方晓此时全身似乎都挂了彩。看来为了吃这道酥油脆皮足球肌肉帅哥，方晓付出了从未有过的代价呢。<br>
“什么都是名牌，”方晓脱下海帆最后一只阿迪的足球鞋，一股男人味扑鼻而来，“这阿迪鞋和你的大帅脚，踹得我差点不行了。”方晓说罢咳嗽了一声，咯出了血。<br>
“你放了我，不然我踹死你。”<br>
“你觉得还有希望么？我要开烤了。”说罢方晓剪掉张海帆的队服。现在张海帆只剩ck内裤和一双耐克足球长筒袜了。<br>
方晓彻底被眼前这具流满汗水，肌肉匀称，肤色健康的肉食给迷住了。张海帆的身材，真的是如太阳神阿波罗一般。<br>
张海帆努力挣扎，希望能够破开这个烤肉架。他挣扎的时候，肥厚鲜嫩的胸肌鼓动着，完美的腹肌伸缩着，内裤里的大包上下涌动。一双足球帅脚也是脚趾跟着用力扑动。<br>
“你再动我都快忍不住食欲的催促生吃你了。你的汗水浸透的肌肉。我劝你老实点被烤熟，这样我吃的时候你痛苦反而更少一些。”方晓咽了咽口水。他打开了烤火装置。<br>
海帆此时感觉到下面的灼热，火焰开始炙烤他的肌肉。他努力把身体抬高顶起，希望能离火焰远一点。他抬起身体膨胀了肥厚的胸肌，顶起了内裤里的大肉包。方晓赶忙拿起食用油，用大刷子刷油在张海帆身上。刷子划过海帆的两块方形的胸肌，还有一个个腹肌。划过健壮的手臂，划过大肉包。划过壮腿。火焰开始把他的浓密脚毛烧成卷曲的。慢慢烧没了。<br>
“不，不要，我男人味的脚毛。”<br>
方晓又打开胡椒粉，开始撒胡椒粉。油光发亮的一具肌肉完美的肉食，流着帅气的汗水。汗水滴落在火焰上发出滋滋的声音。肉香渐渐地弥漫。方晓把张海帆换了个方向，现在张海帆面对着下面的火焰了。方晓撕下他的内裤，在他的健壮的后背，臀部刷油。他的后背肌肉发达，一对帅气的蝴蝶骨让他显得格外性感。<br>
“你全身都这么完美。我真是幸福。”<br>
海帆感觉自己真的快熟了。火焰烧得他的皮肤变成了更深的古铜色。好像一头公牛待宰。<br>
火焰哔哔啵啵，海帆觉得自己的胸肌滚烫，腹肌那部分都没感觉了。大肉龙和两颗大肉蛋在火焰的炙烤中膨胀。海帆看着自己的22cm的大肉龙越来越坚挺，越来越肥壮。方晓在上面撒上了胡椒粉。突然，热量催熟一股男汁喷出，洒在布满胡椒粉的海帆的肉体上。<br>
“混蛋，混，混蛋。”海帆说，“放过我，我给你钱。我家很多钱。放过我。我好饿。好香。好好吃。”这个足球肌肉阳刚的帅哥，已经神志不清了。<br>
“我也觉得好吃。开吃吧。”方晓剥开海帆的那双烧破了的白袜。肌肉大脚本来都是汗水的男人味，被烤成了肉香满溢的大人蹄。<br>
“47码大帅脚，由我方晓亲手烤制，肉香满溢，尝尝看！”说罢方晓自顾自咬住海帆帅气的大脚趾。<br>
“呃啊，”疼痛让海帆清醒，“终于开吃了么？呃啊，痛啊。终于还是到我了么？呃啊。求你放过我吧。呃啊。”方晓吃完了他的大脚趾。那味道太香了，太有劲道了。方晓继续咬住海帆的脚板。肥厚健硕的脚板肉质饱满，汁水飞溅。因为烤得皮很脆，里面又都是汁水和脚油。太嫩了，太可口了。方晓还算有良心，咬下一块脚肉，给海帆吃。<br>
“好吃不？”“好吃，好好吃。可是我好痛。不要吃了。我真的会死的。我才高二。”“高二的肌肉足球帅哥，你真嫩，你真帅，你真可口。你的脚充满了男人味，荷尔蒙的盛宴。”方晓说完继续吃了起来。<br>
吃完了海帆的47码大帅脚，方晓继续进攻他的其他部位了。<br>
方晓发现大香肠和大肉蛋已经完全烤制完毕了。硕大粗壮的香肠已经有26cm的长度，方晓真的测量了一下。两颗肉蛋有大贡丸那么大。外面的表皮已经被烤得酥脆，内部充满了男汁，淫液。方晓弹了弹那根大香肠，海帆浑身发抖，“求求你了，那里不要吃了。”<br>
“好，我不吃。”方晓笑着说，“怎么可能，那里我要吃。”说完一口咬住龟头。肥硕的龟头一受刺激，下面两颗蛋就抖动，喷出汁液。方晓喝了个够。然后一口咬断龟头吃掉了。这块红肉真的非常鲜嫩，他忍不住继续啃吃。吃完还有两颗肉蛋，方晓用力碾碎导致海帆浑身用力一顶，然后把蛋黄接进杯子里，一口闷。<br>
“好喝。继续。”<br>
方晓用刀子割海帆健壮的手臂。割下一块肌肉来。这块肌肉已经烤熟了，肉汁不断滴落。方晓把这块肌肉放进嘴里，满口的幸福感。太美味了。这口感，这香味，这肉质。果然是最极品的肌肉足球帅哥。<br>
“海帆，你的肉太完美了。”方晓忍不住亲了海帆一口，“我爱死你了，我一定不浪费你一点点的肉。”<br>
海帆用尽力量骂道；“混蛋，滚犊子。我做鬼也不会放过你的。我的肌肉，呃啊。”<br>
方晓继续吃着，把海帆的一整块肱二头肌都割下来，然后放在火上烤成比较熟透的肉。这回真的香！方晓赶紧吃掉。太爽了，看着火焰还在滋滋滋地烤着，海帆的汗水不断滴落，划过他健硕匀称的胸肌。<br>
海帆知道方晓马上要吃他最引以为傲的胸肌了。<br>
“极品青春帅哥乳肉。油而不腻，柔软适中，不肥不瘦，精壮可口。”<br>
海帆知道这等于在判自己死刑。<br>
方晓说完，就拿起刀叉，他用叉子插进海帆的左胸肌中。噗嗤，肥厚的胸肌被戳破了，汁水喷了出来，太香了，真的熟得刚刚好。用叉子固定好胸肉后，方晓用刀子开始割肉。肥壮的乳肉不会太难割，因为并不是全熟，乃是像牛肉6成熟的肉质一样。嫩肉很容易就被割开，方晓叉起一块乳肉，连着挂下的肉汁一起吃掉。啊，太美味了。这肌肉，真的练得太完美了。汗水的清新，荷尔蒙的体味，加上可口的质感，喷香的肉汁，太完美了。<br>
方晓继续用叉子插住乳头那一块，用刀子割下乳头附近的那一大块胸肉，非常不舍得地一点点慢慢吃掉。方晓越吃越起劲，这对胸肌太有肉了，他吃得不亦乐乎。方形的胸大肌，皮酥，肉嫩，汁多，味足。因为疼痛而颤抖，更是增添了方晓的食欲。方晓继续吃着，两块胸肉他吃了好久。<br>
海帆已经几乎失去了痛觉，只看着方晓用刀叉优雅地切割着自己烤得古铜色的完美肉体，然后看着他把这些他经年累月锻炼出来的肌肉送入口中。他回想起自己过去刻苦训练的日子。<br>
“海帆少爷，你的体脂又变少了，这周再多练三小时飞鸟卧推吧。”“教练，你说怎么好我就怎么做，只要我的身材能够达到最完美的程度，我就心满意足了。”“你现在的身体已经很好看了，再努力锻炼一些日子，你的胸肌会非常饱满，到时候就是穿着你的足球队服，那队服都包不住你的胸肌，会显出形状哦。”“我就要那样，那样帅爆了。”<br>
海帆想起过去自己努力的锻炼，再坚持一轮，锻炼的时候，健硕的胸肌剧烈地颤抖，汗水渗出点缀着这具阳刚的肉体。<br>
现在，这些肌肉，都被吃了。<br>
海帆在朦胧中，听到远远方晓的声音，“太完美了，这顿1.83米的肌肉大餐。我已经没有遗憾了。不过自首前，一定要吃完，绝不浪费。我的宝贝酥油脆皮足球肌肉帅哥美餐。”</p>



<p>高中游泳队三帅哥肌肉盛宴<br>
<br>
X市的一中有全市最强的游泳队，而游泳队的队长名叫刘剑雄。刘剑雄是市游泳健将，今年17岁的他已经是学校重点培养的苗子了。他不仅资质好，而且颜值高，身材也自然很好。在校游泳队里，他是队长，在比赛中，他是最耀眼的冠军。当他从水里出来的时候，所有的女生都为他欢呼。他白净的身体，湿湿的胸肌和八块腹肌，是所有女生和男生意淫的对象。<br>
而游泳队中，却有很多人不待见他。<br>
<br>
“这刘剑雄有什么了不起，每天在那里嘚瑟身材，嘚瑟自己的速度。”“对啊，我看他那个也很快，也就十几秒就射了。”“哈哈，这小子，我忍他很久了，队长了不起啊，还不是教练偏心他。”“找个时间给他个下马威吧。”“时间不用找，今天下午教练给他专练，等他练完去浴室洗澡的时候，我们去搞了他。爆烂他的菊花，割掉他的二弟，让他不能再嚣张。”“哈哈，金哥，我们听你的。”<br>
傍晚，帅气的刘剑雄因为已经训练了很久的缘故，决定今天早点休息。他走出游泳池，然后往淋浴室走去。在浴室中，热水淋在他健硕白嫩的身体上，白雾升起，湿哒哒的肌肉在灯光下格外诱人。他1.84的身高，帅气的头都快碰到蓬蓬头了。而下面精壮的小腿上没有一丝赘肉，那是因为他游泳能够保持最完美的身材。而白净硕大的大脚此时累积着沐浴露的泡沫。<br>
<br>
<br>
他还在享受着热水带来的舒服，却没发现浴室外有四双眼睛贪婪地盯着他。<br>
<br>
<br>
当刘剑雄洗完澡去厕所准备换衣服的时候，突然他的后背被一个打闷棍打了。刘剑雄顿时觉得眼前一黑，但是他很顽强，并没有晕过去。金哥，阿周，李悦和阿明看着这个肌肉发达湿哒哒的帅哥，气不打一处来。阿周和阿明看着刘剑雄下面的那白色内裤，因为湿了所以把二弟和肉丸两颗都露了出来，好大好肥。阿周和阿明好嫉妒。“小金，你们几个干什么？打我？”刘剑雄觉得自己快站不稳了，而这四个人又来者不善。“小金？你妹，金哥会不会叫？”“金哥，你会不会我不知道，要不金哥你叫两声给爷听听？”<br>
<br>
<br>
“臭小子，给我抓住他。”阿周和阿明毕竟也是游泳队的，一下子把刘剑雄的两只帅脚给抓住抬了起来。刘剑雄一个重心不稳，摔在地上。“呃啊。你们以多欺少？”“哼，是又怎么样，谁都看你不爽，你觉得会有人帮你么？”李悦看见那个硕大的白色凸起，忍不住一下子拧了上去。“呃啊。”金哥说：“抬他到更衣室，今晚那里没人，我们好好伺候这个大帅哥。”<br>
<br>
<br>
刘剑雄知道自己凶多吉少，他拼命扑腾，可是却无法挣脱四个人的手臂。他结实的腹肌不断地收缩着，力气好大。“这雄驴力气大，我喜欢。就是这样蹂躏才够劲。”到了更衣室。阿周阿明马上把他的两只帅脚给绑住了，也把他的粗壮的手臂给捆住了。现在刘剑雄被绑在了更衣室的长椅上。<br>
<br>
<br>
“你们想怎么样？要杀要剐随你们的便，但是到时候捅出篓子，你们可别后悔！”刘剑雄威胁到。“呵呵，小帅哥，你是怕了吧？老子金超，一直是游泳队的第一。你个臭小子，风光抢得很自然啊。接下来，就让你求饶。阿周，阿明，先让你们俩折磨下他。”阿周和阿明激动得要死，看着刘剑雄湿哒哒的肉体，雄健的肌肉在灯光下格外诱人，而下面那块白色凸起更是茁壮而美好。<br>
<br>
<br>
阿周说“我先来。”然后他一口含住剑雄的肉柄。那根16cm长的大肉柄，被阿周含在嘴里。刘剑雄扑腾着健壮的身体：“混蛋，放开我。放开我的巨龙。”阿周怎么都不放开，然后阿明帮他按住了剑雄的肉体。阿明的咸猪手一个按在剑雄的肥厚精壮的胸肌上，一只放在剑雄精健的大腿上。阿明感受到剑雄用力时颤抖的胸肌的力量。而阿周还在用力啃着剑雄的大肉柄。“哟，这臭小子还勃起了。挺长啊。”金哥和李悦在边上看着阿周和阿明伺候着精壮阳刚的刘剑雄。阿周说“好壮，帅哥，来一发乳液让我尝尝，我也补补啊。”“我让你喝个够。”刘剑雄一挺，尿液喷到了阿周一身。“你会后悔的！”阿周气冲冲地拿起喷头，冲洗了自己，又冲洗了刘剑雄的肉体。现在刘剑雄的肌肉身躯又湿了。精壮的肌肉发出耀眼的反光，看上去特别诱人。“别磨蹭了，直接让他精尽人亡。”阿明一口含住刘剑雄的肉柄。阿明更加凶狠粗暴，刘剑雄被啃得好疼。可是作为一个硬汉，他不能喊疼。阿周笑嘻嘻地突然拿出一瓶药，把一大把药都塞进刘剑雄帅气的嘴里，然后用热水灌进了刘剑雄的肚子里。“强力威哥，不信你还不发招。”刘剑雄觉得好热，自己的肌肉都发红了，下面的肉柄硬得和石头一样，又很粗壮。竟然白色的紧身内裤被捅破了。阿明像看到宝一样，一口咬上去。这回阿明知道这肉柄非常硬，所以也没有手下留情，拿出啃骨头的力度用力地撕咬起来。“呃啊，可恶，住手。”刘剑雄浑身在颤抖，阿周按着剑雄颤抖的肥厚胸肌，能感受到这小子要射了。精壮的八块腹肌不断收缩，一股急流喷出，阿明照单全收。“好喝。”阿周继续，用力吮吸着这根扎破内裤的雄壮肉柄。刘剑雄觉得自己根本顶不住，那一大把的威哥入肚，难道这群人不知道副作用吗？难道他们真的要自己死在这里么？<br>
<br>
<br>
刘剑雄看见金超和李悦在边上，比划着自己的身体，好像在讨论什么。自己好担心，难道他们要杀了自己，然后毁尸灭迹么？<br>
<br>
<br>
“呃啊，住手，你们这群变态。”“叫，你继续叫。”阿周用力吮吸，刘剑雄知道自己控制不住，果然又一股急流涌出，被阿周呛着吞下了。“香，这玩意儿绝对壮阳，吃啥补啥。”阿明和阿周继续轮流吮吸着剑雄的大肉根。剑雄感觉头昏眼花，自己的精元快被两个男人夺走了。看着自己精壮的肉体被人凌辱，却无能为力，剑雄觉得好窝囊。<br>
<br>
<br>
半小时过去了，剑雄觉得威哥的药效还在起作用，自己浑身的肌肉都滚烫炽热，但是自己的肉丸两颗都缩水了。大部分汁液全被两个猥琐男，阿周和阿明吃掉了。<br>
“你们玩够了没有？我，我要告你们。”“哈哈，剑雄，你觉得你还有机会告我们么？”金超起来，走到剑雄边。剑雄看见金超的泳裤，里面的大肉根也很粗壮的样子，剑雄瞅准机会，一口咬住金超的大肉根。“呃啊，住口。别吃。不许吃我。”金超发出了男性的怒吼。李悦赶紧冲过来，一巴掌抽开剑雄的帅嘴。金超气得要死，捂着自己的裆部，“今晚你真的别想活着回去了。我要活宰了你，臭小子。”<br>
<br>
<br>
金超撕开剑雄的白色内裤。一把拧住剑雄的两颗肉丸。“呃啊，我不会，不会放过你们的。”“你也没机会了。”金超用力一捏，噗嗤，剑雄的两颗肉丸都破了。蛋黄和汁液从肉柄喷出，阿周和阿明傻乎乎地看着，忘了接。“金哥，你真的这么干了？”阿周被吓到了。其实他和阿明之所以同意金哥和李悦干这件事情，一来是讨厌刘剑雄的嘚瑟劲，二来是羡慕刘剑雄的肉体，希望能够让自己更阳刚。可现在，金哥竟然直接废了这个肌肉帅哥，这下事情真的闹大了。李悦说：“阿明，阿周，不要吃惊，你们听说过L市吃帅哥的案件没？”“嗯。可是，虽然心里面是想吃，不敢啊。”“今晚，你们有机会吃了。这个帅哥不干掉，我李悦和金哥无法在队里翻身。今晚你们俩想怎么吃他就怎么吃他。”李悦很有心机，他知道这还不够，赶紧用水龙头撒了些水珠在剑雄壮硕阳刚的胸肌腹肌上。美丽的水珠像汗水挂满了剑雄的肌肉。看得阿周阿明心潮澎湃。阿周颤巍巍地把手伸过去。剑雄知道自己要完蛋了。他之前也听说过L市的篮球帅哥被吃事件和足球帅哥被吃事件，他还在庆幸自己生活在X市，而且只是个游泳队队长，这事情不会轮到他的。谁知。他看着阿周逐渐把魔爪伸向他，他心里一抖。他滚烫的肉体被威哥刺激，大肉柄还在坚挺着。蛋黄和男汁还在不断流出。阿周忍不住了，看着眼前这个筋肉发达的尤物，湿哒哒的肉体，阿周一把抓住那根肉柄。“呃啊，不要啊。”肉柄被阿周一抓，蛋黄流出得更快，阿周赶紧用嘴吮吸。“啊，蛋黄好吃。”阿明将信将疑地舔了舔流到剑雄腹肌上的蛋黄和男汁。一股清新甜美浓香的味道让他瞬间着了魔。“呃啊，不要啊。”剑雄拼命喊叫，可惜没有人会回应他。在这里的四个人，现在都达成共识，要弄死他了。剑雄觉得好绝望。阿周用力啃掉了剑雄的龟头。“好肉，真的好吃耶。难怪有人吃，帅哥肉太好吃了。”剑雄看着更衣室天花板的灯，觉得自己要死了。自己的下体痛得要死，有两个猥琐男在疯狂地啃食着自己的大肉柄。不一会儿，肉柄吃完了。“其他的肌肉，也要吃。”阿周和阿明像着了魔一样，抬起剑雄的大长凳，把剑雄抬到了盥洗池。盥洗池的热水很烫，大概有90度左右。剑雄这回真的害怕了。“不要啊，你妹。”剑雄拼命挣扎，难道自己雄健的肌肉，真的要被吃掉吗？<br>
<br>
<br>
剑雄就这么被放在盥洗池里。然后阿周和阿明互相使了使颜色，抽起边上的铁棍子，朝后面一敲。金超和李悦瞬间被爆头击晕了。<br>
<br>
<br>
“这两个帅哥副队长，想让我们俩背黑锅，到明天再告发我们，自己又没有动手。真是天真。”阿周冷笑道。阿明则说“我们宿舍六人都想吃吃帅哥肉，幸福来得太突然，这不，今晚三个帅哥身材都这么好，咱们俩高一的吃不完，再叫室友一起来吃吧。”<br>
<br>
<br>
当金超和李悦醒来时，发现边上是阿周，阿明，还有四个不认识的。“阿周，阿明，你们干什么？”金超和李悦才发现自己也被绑在长凳上放在盥洗池里。阿蒙，阿真，小胡，小天垂涎三尺地看着金超。金超是高三的，游泳队副队长，讨厌高二的刘剑雄抢了自己的风头。确实，金超其实仔细看也很帅，肌肉发达，而且下面那话儿也非常肥大，只是刚刚被剑雄咬得可能惨，不趁早吃掉待会可能不好吃了。而李悦是高三的游泳队副队长，肌肉精壮，而且很高大。李悦的皮肤也很白净。“游泳帅哥肌肉盛宴啊。打开热水，温煮肌肉男吧。”全寝室都开始狂欢了。<br>
热水被打开，90度热水没有被冷水掺杂，直接烫在了三个肌肉雄壮的帅哥身上。“呃啊，呃呃啊。”烟雾弥漫着，空气中是滚烫的荷尔蒙肉体的气息，皮肤比较白嫩的剑雄和李悦似乎要先熟了。他们关了水龙头。果然金超比较黑壮，所以还没有熟。而李悦和剑雄已经被烫懵了。<br>
<br>
<br>
“开吃开吃。”阿周和阿明开始吃剑雄。阿周举起剑雄的手臂，健壮的肌肉上被烫的青筋暴起。看着更好吃。阿周吃了一口鲜嫩的肌肉。“爽，有嚼劲。L市的传闻是真的。帅哥肉真的是无与伦比。”阿明喜欢吃脚。阿明早就迷上剑雄的45码大脚了。曾经剑雄还和他抱怨过，说自己脚太大了，买鞋子很难买，然后特地脱了鞋，把45码肥壮大脚在阿明面前晃了晃，一股帅气的脚味，虽然不浓但是很勾人。看着那肥壮的白袜包裹的大肉脚，阿明当时多想扑过去咬着吃掉，可是不敢。现在剑雄这个阳刚的帅哥却不能动了。阿明绝不放过这个机会。他啃起了剑雄的脚弓。太嫩了，不是被开水烫的，所以不会很烂熟，但是90度高温刚好，让味道更加地天然。还有淡淡的脚味呢。阿明吃得太欢了。而阿蒙阿真一人一块胸肌，用水果刀欢快地切割起来。剑雄醒了过来，惨叫了起来：“啊，不要啊。我的肉。我的肌肉。呃啊，我的45码大帅脚，我的，我的壮硕的肌肉，我的肱二头肌。我的，我的胸大肌。”“好吃，太美味了。”<br>
<br>
<br>
而李悦边上的阿真，小胡，小天则更加谨慎。他们三个小心地撕开李悦的蓝色泳裤。一根16cm的大肉根跳了出来。吃吃吃。阿真一口咬上去，同时碾着李悦的肉丸。“呃啊，这滋味。好痛苦。”李悦真后悔参与了这个计划，谁知道自己成了被吃的人，情势完全被逆转了。阿真疯狂地吮吸着，李悦因为平时有手淫，所以精关不能很好地守住。一下子就射了，阿真太喜欢李悦的汁水了。而小胡则用力地嚼起了李悦的脚趾头，脆香脆香的。小天则一口咬住李悦的腹肌。一下子扯下一块7成熟的腹肌肉来吃掉了。“牛排一样，味道很赞，而且比牛排更香嫩。”李悦想动，却动不了，只能喊叫：“呃啊，金哥救我。好痛苦。呃啊。别吃了，吃剑雄，吃刘剑雄，别吃我。我不好吃。”“你很好吃。”小天忍不住继续啃着李悦的腹肌。而小胡则吃完了脚趾头，转战到李悦的上半身。小胡按住李悦的胸部，然后挤出李悦的乳头。潮红的乳头下面是结实的胸肌。小胡一口咬着吃掉了。太爽了。<br>
<br>
<br>
阿真趁机吮吸着李悦的大肉根，李悦由于疼痛的刺激，肉根有20cm长了，汁液不断喷出。阿真听阿周说蛋黄好喝，于是一口含住李悦的两颗肉丸。“不，不要，金哥救我。”他不知道金超已经被烫晕了。“呃呃呃，呃啊。”阿真感受着嘴里两颗硕大的丸子的温度。年轻帅哥灼热的气息充满了他的口。阿真用牙齿试探性地咬了咬李悦的两颗，李悦痛得下身剧烈地颤抖，可惜他的两只大腿已经熟了，动不了。李悦觉得好无力，对自己的阳刚肉体无能为力。阿真发现嘴里一股清香，带着强烈的荷尔蒙的气息，还有香气扑鼻的蛋香。阿真忍不住诱惑，用力嚼动起来。“啊啊啊，我的，啊啊啊。”李悦惨叫起来。吃掉了李悦的两颗肉丸。那根肉根更是不在话下。“呃啊，不要啊。不要串起来，我的。”原来阿真拿起筷子一根，慢慢插进那根肉根的通道里。这筷子下端很粗，导致李悦痛得不断嘶吼。<br>
李悦精壮的腹肌顶起来，硕大的肉蟒把筷子又顶出去了一些。“咦，好壮的大香肠，竟然把我的筷子又顶出来了。不行，我一定要插下去，不然割下来没意思。”阿真继续努力往下插，李悦的大香肠确实非常有力，李悦用力鼓起肉bang，筷子怎么也无法刺入到底端。当然李悦自己是痛得要死，他仰天长嚎，性感的吼叫声让阿真等人更加兴奋了。“帅哥，你多喊喊，我们才更有动力吃你。”阿真继续用力插筷子，而且这回他还把筷子顺时针往下旋，木质的筷子粗糙不平，再加上尾端是方形的，剧烈摩擦着李悦的管道，虽然李悦的香肠真的很大很粗，但是仍然无法抵挡这样的折磨。剧痛让李悦这个阳刚精壮的游泳少年更有快感，这种撕裂的快感让李悦的大香肠变得更加粗壮有力。小天看阿真还是没办法完全把筷子插进李悦的大香肠中，于是帮忙也用力把筷子往下按。“呃啊，我的肉bang，我的大肉bang。呃啊，不要啊，呃啊。”李悦不断用力顶起，却仍然无法阻止那根粗糙的筷子往下旋入底端。李悦用力地收缩着腹肌的力量，汗水湿透了他雄壮却颤抖的肥壮胸肌。终于插到底了，阿真高兴极了，马上拿出水果刀，用水果刀慢慢割掉了李悦的香肠。那根大香肠，被穿在了一根大筷子上。看着真勾人胃口。阿真递给小天，小天向李悦炫耀了一下战利品。“把，把香肠还我。”“大香肠，关东煮。”小天一口咬下去，汁水喷出，全是男人的气息，好浓郁，好好吃。这口感太棒了。李悦眼看着自己的被烫成红色的大肉肠被吃掉，流下了眼泪。<br>
<br>
<br>
此时刘剑雄的胸肌已经被吃完了，而腹肌也被阿明啃得差不多了。剑雄觉得自己快不行了，说，“我，我的肌肉，好吃么？”“太美味了，好吃，帅哥，好吃啊。”剑雄感到自己雄健的大腿被人抬起来，然后一张嘴咬了下去，肉汁喷出。“好香嫩，好好吃。”剑雄彻底昏迷过去了。<br>
<br>
<br>
李悦也是聪明人，知道自己好几个重要部位都已经被别人吃进肚子里了，也就不再反抗了。阿真抬起李悦精壮的手臂，说：“好壮的肉体，好香，吃。”阿真咬住李悦结实的肩膀，上面筋腱和肌肉味道很足，很有嚼劲，阿真好激动，觉得发现了新天地。“这肩膀，猛男的肉味好足。”“啊，我也要吃。”阿蒙一口咬在另一个肩膀上。果然一股浓香的肉味扑鼻而来。而小胡小天则一头埋在李悦的胸大肌前，一人一块胸大肌啃吃着。李悦感到身上四张口在用力地啃吃着，吧咋吧咋的，李悦也闻到了自己的肉香。没想到自己的肉烫成半熟是这个味道，真的好想吃吃看。可惜没机会了。李悦的胸肌不断地颤抖，肩膀的筋肉也在颤抖。他快痛得没有知觉了。热气腾腾的猛肉，在几个饿狼的口里，不断地咀嚼。阿周看着李悦的肩膀和肱二头肌正在被自己的室友吞吃，想起上个月李悦还在对自己炫耀肩膀和手臂的肌肉。<br>
<br>
<br>
“阿周，瞧爷，肌肉够结实吧？”李悦炫耀着，阿周好羡慕。阿周很矮，抬头看着李悦高大精壮的身体，觉得太不公平了，好希望能拥有这个肉体。而现在李悦的肉体被四个室友吃得津津有味，再也没力气和资本炫耀他的肌肉线条了。李悦彻底失去了知觉。<br>
<br>
<br>
吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
<br>
<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。</p>



<p>吃完了李悦和剑雄。这时六个人都有点饱了。六个人把目光投向了精壮阳刚的金超。高三的金超，一身肌肉非常完美，线条非常诱惑人。而且肤色非常健康，黄色的游泳裤上一块肥厚的凸起，看上去让人很想强暴他。此时他虽然并没有全熟，但是被90度的高温水烫了那么久，红肉更加地诱惑人了。结实的手臂上青筋被烫得凸起，一双白嫩的大脚，本来是让他拍打水花好游得更快的，现在被烫得看上去更美味可口了。他帅气硬朗的脸庞在热气中显得很朦胧又很精致。<br>
而金超被烫晕了，现在还没有醒过来，六个人看着这个热气腾腾的半熟帅哥，心里盘算着，怎么解决他。<br>
<br>
金超醒了过来，他现在感觉很热。空气中弥漫着他的汗味。热气腾腾的他还没有熟透。所以他还能稍微移动下自己的强壮的四肢。<br>
他虽然强壮有力，现在被烫个4成熟的肉体，也不能发挥出很大的力量。而阿周阿明他们突然发现一个问题，他们吃了刘剑雄的肉，可是刘剑雄肉体充满了一大包强力威哥的药，现在阿周阿明浑身很热很饥渴。他们几个不怀好意地盯着性感强壮的阳刚帅哥金超。湿哒哒的金超，只穿了条性感的黄色泳裤，那块大包此刻微弱地鼓动着，告诉它的主人自己还能勃起。<br>
阿周先冲了上来，把金超帅气的嘴掰开，然后吮吸掉金超的口水：“金哥，我受不了了，得罪了。”然后阿周脱下裤子，把自己的把儿塞进金超的嘴里。阿明也上来，把自己的把儿也塞进了金超的帅嘴里。金超的嘴不大，现在被两个猥琐男一人一边塞满了。金超觉得好痛苦，阿周和阿明却快速抽动，然后都射了。金超觉得难喝死了，两个猥琐男的精液，可是没办法，自己已经被办法很好地控制自己的喉咙了。另外的室友也都对着金超帅气的肉体意淫，然后射。小真在轻轻地揉着金超的下面。隔着黄色的泳裤，强壮鲜嫩的凸起逐渐变得更大。金超好尴尬，没想到自己这个肌肉发达的直男，最后竟然被一个男生摸下面。金超的下面越来越大，但是金超正要射了，小真停止了抚摸，因为小真只求自己能够高潮就够了，他转战金超的胸肌。金超觉得好憋屈，自己就要出来了，硬生生被压了回去。金超觉得自己好痛苦，不知道自己半熟的肉体还有没有希望被救回来。壮硕的胸肌被小真的左手抚摸着，小真的右手给自己做着活塞运动。不一会儿，小真就射了。金超说：“你们，别乱来。差不多就好了。放过我，我马上就要参加市游泳比赛了。”<br>
<br>
“好了，我们虽然吃不完，不过吃些重要部位也是好的。”他们几个管自己商量，完全无视了快要绝望了的金超。“金哥的脚板好大啊，游泳划得很有力啊。”“是啊，我要用力啃掉他的右脚，他的脚踝上还有块伤疤呢，好男人。”“金哥，你的肉龙好肥好大，还没勃起已经把泳裤鼓得那么开了，平时很多女生受不了你的诱惑把。”“放过我吧，”金超叫道，“我真的错了。”“金哥，你没有错，你的肌肉更没有错。”“是啊金哥，就让我们好好吃掉你，结束这场泳队帅哥肌肉盛宴吧。”“不要，不要。”<br>
<br>
<br>
金超看着小真小天一步步逼近。金超怕得浑身发抖。他的肌肉湿润，精壮，红润，看上去非常有力。可是被热水烫过了，所以徒有其表了。金超非常努力地想要坐起来，却被小真一只手按在池子里。金超拼命扑腾，却是那么无力。小真小天看着这么个强壮有力的帅哥在自己的手下如此无能为力，觉得好有成就感啊。“你不是很壮么？你不是有多肌肉么？现在怎么这么弱啊。”小天笑着拉直金超帅气的脚。金超的小腿筋肉鼓起，却无法阻止小天，眼看着小天把自己的右脚脚趾慢慢送进嘴里。“不，不，我的帅脚。我要划水的。啊啊啊啊。”小天大吃特吃起来。太美味了，有嚼劲，香脆，带着淡淡的汗味，游泳帅哥的脚太美味了。金超痛得浑身颤抖。阿蒙走上前来，捂住金超的泳裤大包。“我口渴了，喝喝饮料。”小真说：“我帮你按着他的胸肌，你管自己吸干他。”小真用力地揉着金超硕大肥美的胸肌肉，金超想起身，却起不来。金超健壮的两只臂膀青筋暴起，想伸出来掐住小真，小真一口咬住金超的小臂肌肉。“呃啊，不。我的手。”阿蒙趁机扒下黄色泳裤，哇，一根22cm的大肉龙。阿蒙赶紧咬住那根。金超从来没被陌生的男人含住自己的下面，现在感觉一阵疼痛。阿蒙用力地吮吸起来，一点也不顾忌金超，就好像把这根肉龙当做吸管了。金超被吸得痛死了，两颗肉丸被阿蒙的手捂着，然后揉着，快感带着痛苦袭来。金超想甩开阿蒙，用力撑起自己的腹肌，阿蒙一气之下，用力啃了下金超的肉龙。“阿蒙，你还太温柔，就当他是个水龙头，吸干他。”阿蒙获得了鼓舞，用力含住金超的肉龙，不断没入。把22cm的大肉龙完全含进自己的喉咙里。深喉啊。金超感到极大的快感，阿蒙却咬住了金超的根部。然后阿蒙碾着金超的肉蛋。一股精液直接射进阿蒙的喉咙里。“爽。”阿蒙继续吮吸，金超此时痛并快乐着。谁知阿蒙不满足于精液，还想吃蛋黄。他用力捏。“呃啊，不要，我的蛋。”金超的胸肌剧烈地颤抖，因为他感到极大的痛苦。小天趁机咬住金超扑腾的帅脚，把金超脚踝上带着帅气疤痕的肉给咬下来吃掉了。然后小天拿起脚弓一口口咬下去，脚油和肉汁喷出，鲜活的肉。<br>
<br>
<br>
而阿蒙捏碎了金超硕大的两颗蛋，蛋黄剧烈喷出，带着精液，把阿蒙呛个半死。“咳咳咳，竟敢呛我，不知道慢慢喷么？这么激烈的话，别怪我。”阿蒙撕开肉棒下面的阴囊，金超痛得哀嚎起来。阿蒙马上咬住金超的肉bang，然后一块块啃肉出来吃掉。而小真实在忍不住眼前那两块壮硕的胸肌颤抖的诱惑了。汗水划过胸大肌，性感的乳头带着红晕。小真按住金超的两只强壮的手臂，然后一口咬住金超的肩胛骨。帅气利落的肩胛骨下面是凸起而肥厚的胸肌，鲜活，有力，柔嫩，却紧致。小真用力嚼起金超的肌肉。金超好绝望，他精壮的手臂不能阻止一个人扑在自己的胸口吃肉。他的腹肌顶不起下半身，无法阻止自己肥大的肉龙被吃掉，而下半身的小腿上的筋肉也被小天一口口啃下来。<br>
<br>
<br>
“金哥，你太帅了，”阿周疯狂地亲吻着金超棱角分明的帅脸，“你的肉一定很好吃。我要吃吃你的肱二头肌，你给不给？”“不，不要，我不好吃。”“你好吃的。”阿周一口咬住金超的肱二头肌，而阿明捏住金超的肩膀。“金哥，你的肩膀孔武有力，筋肉发达，我可以尝尝味道吗？”“不，不，我的肉。我的肌肉。”阿明一口咬住金超雄健的肩膀。金超感受到自己耳边那个人还在用力啃食自己的肩膀，金超痛苦地闭上了眼睛。他不明白为什么会这样。明明自己是老大，有一身帅气的肌肉，高大威猛，招呼了三个小弟准备今晚把刘剑雄给干掉的。结果现在，他成了今晚泳队帅哥肌肉盛宴的最后大餐，他引以为傲的肌肉，成了一帮人的享受了。<br>
<br>
<br>
“4成熟吧这肌肉。汗味足，这金哥真的是肌肉雄驴啊，好性感，好肉质。”“金哥威武，我们爱你的肌肉。你生来，锻炼，游泳，就是为了把肉练壮了给我们吃的。”“金哥，你的脚太美味了，肉太有嚼劲了。”“金哥，你要永远和我们在一起了。你的肌肉，口感我们永远不会忘。”听着这些话，金超彻底闭上了帅气的眼睛。<br>
<br>
<br>
吃完了金超。寝室六个人商量接下来的事情了。“学校过不下去了，我们建立个组织，去吃社会上其他职业的帅哥吧？”“好啊，我想吃快递的帅哥，我家片区的快递小哥，好帅，好精壮，上次送冰箱，一个人抬上来的。”“我要吃，我要吃西装制服帅哥，西装革履，成熟男人的味道。”“我要吃健壮的军人，雄健的肉体，阳刚的气味。”“好，我们就这么办，我们的组织就叫猎雄联盟。”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>高校美食节： 大学阳刚鲜肉们的集体梦魇 （猎雄联盟的番外和后续） 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6900.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:06:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[尿道扩张]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6900</guid>

					<description><![CDATA[L市大学白湾校区 寝室楼群&#160;D幢&#160;3207 宿舍门被踢开，帅气的盛强大步走进寝室&#8230; <a href="/2018/12/21/6900.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">高校美食节： 大学阳刚鲜肉们的集体梦魇 （猎雄联盟的番外和后续） 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>L市大学白湾校区 寝室楼群&nbsp;D幢&nbsp;3207</p>



<p>宿舍门被踢开，帅气的盛强大步走进寝室。帅气桀骜的他，朝房间大喊一声：“赵碧正，刘白，大爷我回来了。”</p>



<p>没有人回应。</p>



<p>“怎么回事，俩娘炮八九点了还没回来。”盛强皱了皱帅气的眉头，“算了，无所谓，我的大长腿酸了，自己敲敲得了。”盛强坐在自己的床沿。网球特训刚结束的他，脱下帅气的运动鞋，翘着脚躺上了床。</p>



<p>L市大学武陵新建校区 科技楼一楼</p>



<p>“赵碧正，这边怪阴森的，保安都不在，我们回去吧。”</p>



<p>“刘白，你个胆小鬼。我说了我听见枪声了。我保证这边绝对有刺激的事情。”</p>



<p>两个大学生深吸了口气，踏上了科技楼的楼梯。</p>



<p>“我说，刘白。”</p>



<p>“怎，怎么了？有情况吗？”刘白发抖地紧靠在墙上。</p>



<p>“我去，能不能不要这么怂啊？我说，你有没有闻到一股香味？”赵碧正在二楼楼梯口笑着插着腰。</p>



<p>“香味？呃，这么说来，确实有一点。貌似，貌似是炖肉？”</p>



<p>“嗯，应该是的。好香啊我去。就在楼上。走起。High起来，哈哈。”赵碧正狂笑着跑上楼。</p>



<p>“你等我你个贱货。”刘白追了上去。</p>



<p>冲进科技楼三楼实验室，两个大学生惊呆了。</p>



<p>眼前有一个大型平底煎锅，上面一副骨架，外加半破的油炸过的内裤。这就是帅警李双扬咯。</p>



<p>不远处一个金属大型烤肉架，火还在烤着，上面一副骨架上面还带着残肉，滋滋地冒油。</p>



<p>讲台上一个人，西装被扯烂了，领带被撕开，白衬衫被割破了，西装裤被拉下一半。身上的肌肉似乎也都快没了。</p>



<p>“这。。。这些个，都是用来给人吃的警察？”赵碧正怔怔地说。</p>



<p>“我····我以为社会上的谣言都不是真的。我，我，我瞎了。这···真能吃？”</p>



<p>“废话，你看这架势，这几个警察叔叔明显都被人吃掉了。”</p>



<p>这时，两个人注意到了角落的大炖锅。</p>



<p>好家伙，香味是从这里来的呀。烟雾弥漫间，隐约可以看见一个湿漉漉的警官帅哥半淹没在汤汁之中。乳白色的汤汁带着迷幻般的香气，让人目眩神迷。这汤汁绝对是这份帅警筋肉料理的秘方，里面全是警察帅哥被撸出来的男浆。而中间那个警察帅哥，更是让人想入非非。刚毅的脸庞，此刻红彤彤的，汗水挂满了深邃的眉宇。半开的警察制服，湿了之后，紧贴着他的身材，凸显出激凸的大胸肌，而中间胸肌间的沟痕隐约可见，更是让人恨不得撕了他的衣服一顿啃。</p>



<p>这不就是罗旭峰么？那个单手拧断阿林脖子的肌肉帅警。已经被炖了将近5小时的罗旭峰，似乎已经快熟透了。虽然原来他的肌肉非常有弹性，此刻应该也已经变得入口即化的鲜糯口感了吧？</p>



<p>“警察叔叔，你还醒着么？”刘白和赵碧正来到罗旭峰面前。他们俩此刻心里忐忑不安，两个人心里的小心思，像小鹿乱撞，却谁也不敢戳破。这么诱惑的炖肉锅在面前，谁不想尝一尝这个禁肉的滋味呢？</p>



<p>此时罗旭峰微微睁开了眼睛，“呃，你，你们，来救我么？”</p>



<p>“是啊。我们来，来，来帮你解脱。”刘白怯生生地说。该死，这香味太诱人了，刘白都快忍不住了，更何况更加我行我素的赵碧正。</p>



<p>“警察叔叔，我们，我们就尝一口，好不好？”赵碧正小声地问。</p>



<p>“呃，呃，什么？”罗旭峰询问的时候，眉头一锁，囧字眉帅爆了。此刻他非常虚弱，之前的他，可以把成年男子打得毫无招架之力，而此刻，他想说句完整的话都非常困难。</p>



<p>不管了。赵碧正用铲子把罗旭峰捞了一点起来，烟雾弥漫中，罗旭峰的上半身完全露出在汤面上。赵碧正捏住罗旭峰的左胸肌，“我就吃一点点。”</p>



<p>“不，不可以。我不是，拿来吃，的。我是个，特警。我的肌肉，肉，是。”</p>



<p>“是给我们尝一尝的对不对？”赵碧正一口含住罗旭峰的左侧胸肌，撩开罗旭峰帅气的警服。</p>



<p>罗旭峰此时感觉非常模糊，好像有什么东西在隔着层薄膜亲吻自己的胸肌，好舒服。实际上，赵碧正已经在用力吮吸了。一口口男浆鲜汤入口，外加香嫩的胸肌口感。赵碧正还没有咬下去。这么完美肥厚的胸肌，少说厚度也有三厘米了，形状方形的，非常阳刚，看上去就像两块精致的牛排摆在罗旭峰的胸口一样。</p>



<p>“别，别。呃，好爽。”</p>



<p>赵碧正听着罗旭峰性感阳刚的呻吟，受不住诱惑了。既然你也觉得爽。那么&#8230;</p>



<p>赵碧正想也没想，一口咬住罗旭峰性感锁骨下面的大块胸肌，吃下一块。这味道太好了。精液的香浓完全融入到肌肉里，让肉质鲜嫩又不失弹性。罗旭峰呃呃地叫着，刘白也忍不住，冲上去一口啃住罗旭峰的小臂。这筋肉发达的小臂，那么man，此刻都喷出了男汁了。罗旭峰拼命想移动下自己的手，却发现自己根本动不了。原来以为来了两个学生是来救自己的，谁知道竟然忍不住诱惑要吃了自己。这到底是该开心还是难过呢？</p>



<p>罗旭峰此刻内心非常混乱，他想起自己的战友。江上帆这个健壮白皙的副队长，曾经带自己练过散打，练过跆拳道，此刻江队长还在烤架上烤着。他锻炼了那么久的肌肉，不过是别人的美味罢了。而李双扬，他的枪法那么准，晚上时常拉自己出去跑步，他那双肌肉大脚板，阳刚帅气，跑步跑得飞快，可是如今，连人带脚在煎锅上被煎着残肉。说起李双扬，他那话儿是真的又大又肥，以前一起洗澡经常拉着他的那话儿开玩笑说这鞭剁下来能卖好多钱。看着真让人羡慕，可是今晚却成了别人壮阳的好补品。而孔向阳这个曾经的帅警痞子，一脸痞帅的他，被任命当卧底，真的很合适。而现在，他的衬衫破破烂烂，西装裤完全被撕开，一双皮鞋被丢到地上，一双大脚被吃得几乎不剩什么了。</p>



<p>而自己这个肌肉发达的身体，真的也要和他们一样被人吃掉了。感慨万千。</p>



<p>此刻罗旭峰身体感觉非常微弱，好像只是有人在用嘴轻轻啮着他的肌肉，他反而感觉格外舒服。</p>



<p>赵碧正剥开罗旭峰湿漉漉紧贴着完美肌肉雕塑身材的上半身，解开软化的皮带，拉开罗旭峰裤子的拉链。这白色的内裤此刻鼓胀着，饱满雄壮的凸起让人欲罢不能。刘白一口咬住这个凸起，感受到里面灼热的力量，男人的气息扑鼻而来。好香，好帅。</p>



<p>刘白不准备马上吃掉，而是含住这个巨龙，开始隔着内裤口。罗旭峰真是精牛，此刻又再次硬了起来。刘白撕开内裤，把巨龙含住，拼命吮吸。</p>



<p>罗旭峰忍不住发出了阳刚的呻吟。也许自己也注定命绝于此吧。练了这么多年的肌肉，让自己成了别人的肉畜了。</p>



<p>刘白用力一吸，一股清甜涌入喉咙。太帅了太好喝了。刘白拿出一根吸管，用力慢慢插入罗旭峰龟头内部。该死，内部还是有感觉的，好痛啊。罗旭峰的雄躯痛得颤抖起来，肌肉在抖动中显得更加帅气。啊啊啊，好痛。</p>



<p>塑料吸管得小心地插入，免得中途折弯了不好插。罗旭峰眼看着这根吸管逐渐没入自己雄壮的巨龙中。巨大的鸡巴不断抽动，似乎在奋力反抗异物的进入。可是依然无能为力，这么壮的鸡巴依然斗不过两只手合力。刘白继续插入，这吸管太长了，罗旭峰感觉已经没入整根鸡巴，进入到他体内了。罗旭峰痛得大叫起来。他的喉结鼓动，被赵碧正吃了几口的健硕胸肌在剧烈颤抖。而下面的腹肌更是上下起伏着。</p>



<p>刘白握住罗旭峰硕大的鸡巴，用力把管子插到底。呃啊，罗旭峰发出了弱弱的哎哼，毕竟已经几乎没有力气了。刘白深深地吮吸了起来，罗旭峰子孙袋里的汤汁都被吮吸了出来，全是猛男精汤。吸完汤汁，那两颗雄卵，也被紧紧地吮吸了起来，刘白边吸边碾压着那两颗蛋子。这两颗驴蛋，像太极球一样被碾着转来转去，倒转着，缠绕着，挤压着，最后的精液带着蛋浆，喷涌而出，刘白吸得差点被呛到。</p>



<p>“妈呀赵碧正，太好喝了。你来尝尝。”</p>



<p>“切，你的吸管你用过了我才不用，我用我自己的吸管。”说罢用力向上拔起那根原本已经深入雄鞭的吸管，啊啊啊，罗旭峰感觉下面雄体一阵抽痛，大鸡巴坚硬地雄起，青筋爆出，可是那么有力那么强壮的鸡巴，还是抵不过赵碧正的手，赵碧正抽出那根带着粘稠蛋浆精液的吸管，拿出刚刚自己带上来的奶茶，拔出奶茶吸管。我的乖乖，这根奶茶吸管可粗多了，毕竟是用来吸出珍珠的。赵碧正摸了摸罗旭峰棱角分明的帅脸，大笑道，“对不住了警察叔叔，我就这么根吸管，我看你这根真的粗大，我想应该也是戳的进去的吧？”</p>



<p>“不，不要，我的鸡巴。”罗旭峰虚弱地摇着头，他知道这一管子下去，自己的鸡巴起码会被撑大四分之一，那种疼痛，自己不敢想象。玩过这么多年散打的自己，也不敢想象这种疼痛会有多甚。</p>



<p>然而，这并不是一个询问。赵碧正邪恶地笑了笑，挥手让刘白握住罗旭峰的大鸡吧。罗旭峰拼命挪动壮躯，两块大胸肌努力地扑腾着，八块腹肌蜷曲着，但是奈何鸡巴太大，还是被死死抓牢着。</p>



<p>“来了，我们亲爱的警察叔叔，为人民服务吧。”说罢赵碧正把奶茶大管子尖头对准大龟头的马眼，刘白用力挤了挤马眼，让马眼放大。</p>



<p>啊啊啊啊。</p>



<p>粗大的奶茶吸管刺入罗旭峰雄伟的大屌中，马眼被撑到了极限，外面的青筋暴起，这根顶天立地的大屌，此刻变得更粗大了。罗旭峰发出了野性的男人的吼叫。看着自己的大肉棒这样被撑开，他又疼痛又惧怕。他真的没想到自己会这么被两个弱不禁风的小男生给虐成这样。</p>



<p>“你们，是学生，为什么？为什么这么狠毒？”罗旭峰艰难地问道，他举起自己二头肌发达的手臂，软软地搭在刘白的手上，可是刘白就是不放开罗旭峰粗壮的大鸡巴。此刻罗旭峰的鸡巴，被刘白紧握着，眼看着奶茶管子越插越深入，一股股浓精蛋浆从里面噗噗噗地喷出，赵碧正激动地用嘴拼命吮吸接住。“警察叔叔，你别急啊。我这还没插到底呢，你就开喷啊。我知道你存货多，没必要这么急于推销吧。”</p>



<p>管子越来越深入，疼痛是钻心的。罗旭峰痛得腹肌屈伸，下体用力顶起，指望能把这根大管子给推出去，但是这个尝试宣告破产，在赵碧正用力一下把管子刺到最底部之后。罗旭峰发出痛苦的闷哼。刘白松开了自己的手，这根灼热饱满的粗壮，此刻更加具有视觉冲击力。赵碧正大笑道：“刘白，你管自己吃别的地方，这里就包在我身上吧。”说罢，忍不住雄精诱惑的赵碧正，一口含住大管子，用力吮吸起来。赵碧正一吮吸，罗旭峰的下体就顶起一次，罗旭峰感觉自己男人的能源，被一股股吞掉。</p>



<p>而刘白则捞起罗旭峰的大脚。我勒个去，这双大脚，还是穿着鞋直接泡着煮的。五个小时的慢炖，这双军靴已经完全被炖烂了，里面的雄蹄则是可想而知了吧。刘白小心翼翼地拆开鞋带，拉下军靴上的鞋舌部分，哟，这帅气的白袜在里面若隐若现。一闻味道，啊，这股man到极致的清香，带着男人的汗水味，扑鼻而来。刘白舔了舔鞋舌部分，残留着浓厚的脚肉醇香。刘白一口吸住白袜脚背，好帅。肉虽然不多，但是很有弹性，口感更是极品。刘白拆下罗旭峰左脚的军靴，用军靴舀起一靴子汤，浓精汤带着补药的清香和男人汗味的醇厚味道，一口闷下去。这味道真是醉人心脾。然后刘白捧起罗旭峰的大白袜帅脚，“赵碧正，真没想到，帅哥的大脚是这么美味，盛强在我们寝室，我们咋就没去尝一口呢？可惜了我们吃得太晚了，现在才知道这人间美味。”</p>



<p>“诶，盛强不是还在么？”赵碧正吸完一口浓精，抬起头，此时的罗旭峰脑海里都快空白了，自己的骄傲，男人的雄屌，还有帅气的军靴是军人的尊严，此刻正被两个瘦弱的大学生吃着。</p>



<p>“对，要是吃完这个帅警察，我们还能吃吃盛强就好了。”</p>



<p>“你们，不要执迷不悟，你们放了我，放过我的胸肌，我还要穿军装的。放过我的大脚，我还要穿帅气的军靴的。放过我的大屌吧，我还要打炮的。”</p>



<p>“算了吧帅哥警察，你的肉都熟了，你怎么还能穿军装军靴打炮呢？你就安心被我们吃吃完吧。”说罢赵碧正用力吸了一口罗旭峰的大屌，罗旭峰惨叫一声顶起小腹，原来两颗鹅蛋被碾碎成蛋浆，直接被赵碧正一口气给喝完了。</p>



<p>“我，我和你们，拼了。”罗旭峰坐了起来，帅气的胸肌全是汗水和汤汁，下面的腹肌一起一伏。结果谁知赵碧正用力拧住那根硕大的雄鞭。啊啊。罗旭峰直接虚弱下去了。此刻的雄鞭被奶茶管子撑大了四分之一，仿佛一根巨大的营养早餐油条，配上这满锅的乳白色豆浆，岂不是美味至极？</p>



<p>赵碧正握住这根茁壮，一口咬下去，噗嗤，精汤加上雄汁喷出，配上Q弹爽滑的鸡巴肉质，真是让人欲仙欲死。而此时的刘白则扯出罗旭峰的46码白袜军人大帅脚，连带白袜直接开啃。这性感的肉质，硬气的脚部骨骼此时也已经被炖软了，整个帅脚可以说是连骨带肉都可以嚼碎吃掉了。刘白啃着帅气的脚趾和脚弓，汤水喷出流下，刘白都顾不得擦了。</p>



<p>罗旭峰几乎感觉不到什么痛苦，但是看着自己的鸡巴被一点点吃掉，看着自己骄傲的军人大脚被连骨嚼碎，他的心里是极度恐惧的。汗水和汤汁从他硬朗的帅脸上流下，他的嘴唇苍白，他已经不知道自己该怎么办了。是求死还是求生？自己都被煮得这么熟了，还有生还的希望么？自己的鸡巴都没了，还有生活的乐趣么？</p>



<p>“铃铃铃。”是手机铃声。罗旭峰不知道是喜是忧，是福是祸。</p>



<p>“喂？”赵碧正砸吧砸吧嘴，接着电话，“哦？”</p>



<p>“是谁？不会来抓我们的吧？”刘白吓得赶紧放下只剩半只脚掌的白袜左脚。</p>



<p>“李春啊，你们仨兄弟要不要也来，我这边有美食。”</p>



<p>“哦。”刘白松了口气，继续啃起脚踝了，这脚踝因为以前的特训，还留下过刀疤，不过里面的筋很劲道。</p>



<p>“刘白，先别吃，咱们先炖着，这帅肉也跑不掉，别急。看现在才9点半，李春李秋李东三兄弟要来和我们一起吃吃这极品帅警。”</p>



<p>“你们，不是说，只是，尝一尝我的么？”罗旭峰虚弱地问道。</p>



<p>“是啊，我们是尝一尝啊。但是接下来三个人，我们俩可就不敢保证了。”</p>



<p>“哪里哪里？”冲上来三个瘦皮猴似的一模一样的男大学生，他们就是李春李秋李东。放心也没有李夏这个人，总共是这三胞胎。</p>



<p>“看你们仨平时瘦的，来这一锅香帅军肉，给你们补补身子。当然了，补肾用的大鸡巴，已经被我们吃了。”</p>



<p>“我们擦，”三个人同声喊道，同时靠近罗旭峰，“这，这这这，来真的啊。”一个人捏起罗旭峰刚毅的脸，揉了一揉，是真的男人。一个人举起罗旭峰精壮的膀臂，舔了舔，这口感，好man。还有一个把手戳进了罗旭峰被吃完的鸡巴的洞里，罗旭峰痛得下半身挺起，更是让人欲罢不能。</p>



<p>“是啊，吃不吃？”</p>



<p>“吃啊，不吃是怂逼啊。”李春捧起罗旭峰帅气的脸庞，用力亲吻着他的脸颊。而李秋吮吸起罗旭峰的大手指了。</p>



<p>“不是这样的，你们真是太温柔了。”赵碧正开始很有经验地介绍了，“要吃，就要这样。别怕。”说罢赵碧正咬住罗旭峰的乳头，这饱满的胸肌已经被炖得非常熟了，赵碧正用力一扯，一块乳肉出来，被吞了下去。</p>



<p>“我们擦，你6啊赵碧正。行啊兄弟们，我们上！”</p>



<p>罗旭峰流下了痛苦的眼泪，自己唐唐重案组精英帅警，锻炼了这一身的腱子肉，散打多次冠军，泰拳擒拿都会，竟然就这么活活被煮着吃了。看着自己的大脚被两个陌生大学生抢着啃，自己的胸肌被一口口撕下来吃，自己的壮手臂肌肉和肩膀球状肌肉都被当做筒骨肉啃着吃，自己真的觉得好无力。</p>



<p>“这手我看可以拆下来了。”说罢几个人用力扯开罗旭峰的左臂和右臂，我的乖乖，这两根壮蹄，肱二头肌肱三头肌，简直完美，那流畅的线条，让人看了觉得很销魂。还有和肩膀结合处那块的肌肉，更是饱满有肉。这两根金华火腿，就这么被几个人抢着吃掉了。</p>



<p>“这里还有好多叉子和刀子，我们来割这个腹肌吃。这八块腹肌，真男人啊。”说罢几个人拿起地上猎雄联盟和双马帮留下吃剩下的刀叉，用餐巾纸擦干净，然后来到罗旭峰面前。</p>



<p>此时的罗旭峰只剩八块腹肌能拿的出手了，其他的好肉都快被吃完了。</p>



<p>“不，不，不要这样，给我个痛快吧。”罗旭峰呼喊道。</p>



<p>“来啊，肌肉壮警，英姿飒爽，豪气盖世，这肌肉，这腹肌，真是极品。让我们来庆祝我们的友谊和即将举办的高校美食节，一起吃起来吧。”</p>



<p>啊啊啊。罗旭峰感到腹部撕裂般地疼痛，一根根刀叉刺入自己的原本劲道的腹肌中，切割，穿刺，咀嚼，吞咽。这些阳刚的帅肉，一块块，被吃完了。</p>



<p>而高校美食节，也已将开始。</p>



<p>躺在寝室的盛强，已经睡着了，澡也没洗，鞋子也没脱，一双大长腿让他的个头超过了1.84米，以至于寝室的床装不下这个大个头，他的帅脚穿着网球鞋穿过了铁栏杆，恣意地露在外面。已经开始有肌肉雏形的他，似乎还不知道，自己努力锻炼出来的身体，对于某些人来说是多么致命的诱惑呢。</p>



<p>躺在寝室的盛强，已经睡着了，澡也没洗，鞋子也没脱，一双大长腿让他的个头超过了1.84米，以至于寝室的床装不下这个大个头，他的帅脚穿着网球鞋穿过了铁栏杆，恣意地露在外面。已经开始有肌肉雏形的他，似乎还不知道，自己努力锻炼出来的身体，对于某些人来说是多么致命的诱惑呢。</p>



<p>啊好饱。一群人回到了寝室。刘白和赵碧正打开房门，走进房间。乖乖，盛强似乎太累了，灯也没关，衣服也没脱，鞋子也没脱，就这么躺在床上睡着了。初具雏形的年轻肌肉带着灼热的青春气息和滚烫的体温，似乎要把身上的汗液都给蒸发干净。帅气的俊脸眉峰微蹙，似乎做到了什么噩梦。不过到底梦境是噩梦还是现实是噩梦呢？</p>



<p>“刘白，这小子，诱惑我们呢？从来没觉得他这么诱惑人过，要不是吃了那头肌肉帅警猛兽，我们还真不知道肌肉可以这么美味。”</p>



<p>“是啊，以前你那么胆小，老是被他欺负，不如我们就一不做二不休，吃了他解解恨吧。”赵碧正说道。</p>



<p>“不行啊赵碧正，我们俩很饱了，而且现在吃了他，感觉我们俩很快就会被抓，吃得太亏了。不如我们趁着接下来的美食节，干票大的？”</p>



<p>“哦？行啊刘白，你说吧，什么计划。”</p>



<p>“我们这样。。。。。。”</p>



<p>次日&nbsp;白湾校区新建未启用的体育馆</p>



<p>“欢迎各位的光临。”赵碧正大声呼喊。刘白和李氏三兄弟带头鼓掌，下面七八十人也开始鼓掌。</p>



<p>“经过昨晚微信搜索附近的人，并且加了微信群讨论了情况，我们有了初步的计划，我们称之为高校美食节计划。明天就是我校的美食节，校方根据我们学生会主席李薇薇的情报，将在白湾新校区的大广场举行，为了让大家尽快熟悉新校区，为下学期的搬迁也做好准备。而我们也要将我们的美食节办在这个体育馆。门卫那边已经说通，给我们社团活动用，不会有任何人来打扰我们，无论我们如何狂欢！”</p>



<p>“耶！”大家都欢呼起来。没错，此时在体育馆集合的这八十多人，都是昨晚刘白，赵碧正和李氏三兄弟，经过添加附近的人加入的学生，一群对肌肉帅哥垂涎欲滴的人。可惜了，这批人里有七八个是女生，身为弱受的刘白略感失望。</p>



<p>这里面有，校学生会长李薇薇，校广播室广播员朱能，校文娱社社长张甜甜等。</p>



<p>“我知道在座的各位还在为肌肉帅哥能不能吃，好不好吃的问题存在疑问，那么也正如我昨晚所说，我带来了试吃品，如果说我赵碧正说的有半句假话，大家吃了之后，可以把所有责任推给我，我一概揽下。如果大家非常喜欢，那么，就代表我们这次的疯狂聚餐就这么定了。”</p>



<p>说罢，李氏三兄弟推出了一张寝室的床。我的乖乖，是盛强，他被绑在了自己的床上，被推上了演讲台。还是昨晚的运动服，昨晚的网球鞋，里面是昨晚那酝酿了一晚的灰袜小帅蹄子。他的手和脚都被用网球鞋带绑在了床上。乱糟糟的帅气头发说明根本没有打理。</p>



<p>“我擦尼玛，赵碧正，刘白，姓李的，我擦尼玛。你们要干什么？老子特么，干死你们。”盛强疯狂地摇动铁床，这么大的蛮劲儿，铁床发出吱嘎吱嘎的声音。</p>



<p>“我们要尝试的是，木筒肉饭。这肉嘛，肯定是这位阳刚的帅哥的。废话不多说，我们来做吧，这么多人应该一下子就搞好了。”</p>



<p>说罢一群人尖叫着冲了上来，盛强被吓懵了。他根本没想到，下面这一群七八十人，竟然都想要尝尝他的帅气的身躯，莫非自己这么吸引人？</p>



<p>“网球社长！”“网球王子！”“行走的荷尔蒙！”一群人一边叫一边开始撕扯盛强的衣服。帅气的运动服被扯得破破烂烂，露出嫩白却结实的胸肌来。</p>



<p>“啊，腹肌，腹肌，男神有腹肌啊。”</p>



<p>盛强的下面，大屌突然被人揪住。“啊、别碰老子，老子的二弟，老子特么，啊。”</p>



<p>运动裤被撕开，露出里面的黑色紧身丝光内裤。好大好有料，这要是进到女人的身体里，得多爽。他的网球鞋被扯破鞋带，露出鞋舌，撕开，哟，帅气带着萌属性的灰袜，带着性感的浓烈气息，扑面而来。</p>



<p>荷叶递上，众人把盛强包裹起来。<br>
“走开，这个干什么？”</p>



<p>竹叶递上，插进荷叶的缝隙之中。</p>



<p>“走开，老子不是肉，老子不是用来吃的。”</p>



<p>“你不是用来吃的，你锻炼得这么狠干什么？帅哥？”</p>



<p>“我。。。”</p>



<p>绳子递上，盛强彻底被裹成粽子一样绑起来了，只留下一个头的空间，一张帅脸下是一个大粽子，看着格外可爱。</p>



<p>边上一个巨大的木桶端了上来，放在了蒸锅上。众人激动地把盛强粽子抬起来放了进去。盛强拼命挣扎，奈何绳子太紧，根本解不开。他感到一股荷叶的清香，带着竹叶的特殊香味，充斥着自己的鼻子。</p>



<p>李氏三兄弟拖上一袋米，众人一勺一勺，把米从盛强头顶灌下去，有的从缝里穿过，落进荷叶包里面，有的则直接落在了锅里。一袋袋米下去，盛强感觉到米粒一颗颗，从自己丝滑的肌肤划过，落到自己汗津津的脚上，然后是腿上，然后是鸡巴上。他试着勃起了一下，鸡巴努力地推开米粒，却被越塞越紧。米粒没过腹肌，胸肌，到脖子过。</p>



<p>终于，整个木桶被塞满了米。桶盖一盖上，只留下盛强帅气的头颅。</p>



<p>下面蒸锅加上了水，开蒸。</p>



<p>盛强感觉好恐怖，眼前这群人不像是开玩笑的。难道自己真的可以被人吃？难道自己辛苦锻炼出的帅肉，那些本以为可以在女生面前炫耀的腹肌和胸肌，还有帅气的肱二头肌，在她们眼里不过都是肉，和牛肉羊肉驴肉没区别？还是更诱惑更好吃呢？</p>



<p>盛强觉得心情好复杂。众人此刻都满怀期待地看着自己，如果自己不够好吃，岂不是让他们失望了？此刻盛强仿佛心里巴不得自己变得更好吃一点。</p>



<p>不过他大可以放心，像他这种年龄正好，浑身筋肉的帅哥，怎么可能不好吃呢？</p>



<p>啊好饱。一群人回到了寝室。刘白和赵碧正打开房门，走进房间。乖乖，盛强似乎太累了，灯也没关，衣服也没脱，鞋子也没脱，就这么躺在床上睡着了。初具雏形的年轻肌肉带着灼热的青春气息和滚烫的体温，似乎要把身上的汗液都给蒸发干净。帅气的俊脸眉峰微蹙，似乎做到了什么噩梦。不过到底梦境是噩梦还是现实是噩梦呢？</p>



<p>“刘白，这小子，诱惑我们呢？从来没觉得他这么诱惑人过，要不是吃了那头肌肉帅警猛兽，我们还真不知道肌肉可以这么美味。”</p>



<p>“是啊，以前你那么胆小，老是被他欺负，不如我们就一不做二不休，吃了他解解恨吧。”赵碧正说道。</p>



<p>“不行啊赵碧正，我们俩很饱了，而且现在吃了他，感觉我们俩很快就会被抓，吃得太亏了。不如我们趁着接下来的美食节，干票大的？”</p>



<p>“哦？行啊刘白，你说吧，什么计划。”</p>



<p>“我们这样。。。。。。”</p>



<p>次日&nbsp;白湾校区新建未启用的体育馆</p>



<p>“欢迎各位的光临。”赵碧正大声呼喊。刘白和李氏三兄弟带头鼓掌，下面七八十人也开始鼓掌。</p>



<p>“经过昨晚微信搜索附近的人，并且加了微信群讨论了情况，我们有了初步的计划，我们称之为高校美食节计划。明天就是我校的美食节，校方根据我们学生会主席李薇薇的情报，将在白湾新校区的大广场举行，为了让大家尽快熟悉新校区，为下学期的搬迁也做好准备。而我们也要将我们的美食节办在这个体育馆。门卫那边已经说通，给我们社团活动用，不会有任何人来打扰我们，无论我们如何狂欢！”</p>



<p>“耶！”大家都欢呼起来。没错，此时在体育馆集合的这八十多人，都是昨晚刘白，赵碧正和李氏三兄弟，经过添加附近的人加入的学生，一群对肌肉帅哥垂涎欲滴的人。可惜了，这批人里有七八个是女生，身为弱受的刘白略感失望。</p>



<p>这里面有，校学生会长李薇薇，校广播室广播员朱能，校文娱社社长张甜甜等。</p>



<p>“我知道在座的各位还在为肌肉帅哥能不能吃，好不好吃的问题存在疑问，那么也正如我昨晚所说，我带来了试吃品，如果说我赵碧正说的有半句假话，大家吃了之后，可以把所有责任推给我，我一概揽下。如果大家非常喜欢，那么，就代表我们这次的疯狂聚餐就这么定了。”</p>



<p>说罢，李氏三兄弟推出了一张寝室的床。我的乖乖，是盛强，他被绑在了自己的床上，被推上了演讲台。还是昨晚的运动服，昨晚的网球鞋，里面是昨晚那酝酿了一晚的灰袜小帅蹄子。他的手和脚都被用网球鞋带绑在了床上。乱糟糟的帅气头发说明根本没有打理。</p>



<p>“我擦尼玛，赵碧正，刘白，姓李的，我擦尼玛。你们要干什么？老子特么，干死你们。”盛强疯狂地摇动铁床，这么大的蛮劲儿，铁床发出吱嘎吱嘎的声音。</p>



<p>“我们要尝试的是，木筒肉饭。这肉嘛，肯定是这位阳刚的帅哥的。废话不多说，我们来做吧，这么多人应该一下子就搞好了。”</p>



<p>说罢一群人尖叫着冲了上来，盛强被吓懵了。他根本没想到，下面这一群七八十人，竟然都想要尝尝他的帅气的身躯，莫非自己这么吸引人？</p>



<p>“网球社长！”“网球王子！”“行走的荷尔蒙！”一群人一边叫一边开始撕扯盛强的衣服。帅气的运动服被扯得破破烂烂，露出嫩白却结实的胸肌来。</p>



<p>“啊，腹肌，腹肌，男神有腹肌啊。”</p>



<p>盛强的下面，大屌突然被人揪住。“啊、别碰老子，老子的二弟，老子特么，啊。”</p>



<p>运动裤被撕开，露出里面的黑色紧身丝光内裤。好大好有料，这要是进到女人的身体里，得多爽。他的网球鞋被扯破鞋带，露出鞋舌，撕开，哟，帅气带着萌属性的灰袜，带着性感的浓烈气息，扑面而来。</p>



<p>荷叶递上，众人把盛强包裹起来。<br>
“走开，这个干什么？”</p>



<p>竹叶递上，插进荷叶的缝隙之中。</p>



<p>“走开，老子不是肉，老子不是用来吃的。”</p>



<p>“你不是用来吃的，你锻炼得这么狠干什么？帅哥？”</p>



<p>“我。。。”</p>



<p>绳子递上，盛强彻底被裹成粽子一样绑起来了，只留下一个头的空间，一张帅脸下是一个大粽子，看着格外可爱。</p>



<p>边上一个巨大的木桶端了上来，放在了蒸锅上。众人激动地把盛强粽子抬起来放了进去。盛强拼命挣扎，奈何绳子太紧，根本解不开。他感到一股荷叶的清香，带着竹叶的特殊香味，充斥着自己的鼻子。</p>



<p>李氏三兄弟拖上一袋米，众人一勺一勺，把米从盛强头顶灌下去，有的从缝里穿过，落进荷叶包里面，有的则直接落在了锅里。一袋袋米下去，盛强感觉到米粒一颗颗，从自己丝滑的肌肤划过，落到自己汗津津的脚上，然后是腿上，然后是鸡巴上。他试着勃起了一下，鸡巴努力地推开米粒，却被越塞越紧。米粒没过腹肌，胸肌，到脖子过。倒水，这些米粒瞬间湿湿黏黏地附在了盛强结实有力的身体上了。</p>



<p>终于，整个木桶被塞满了米。桶盖一盖上，只留下盛强帅气的头颅。</p>



<p>下面蒸锅加上了水，开蒸。</p>



<p>盛强感觉好恐怖，眼前这群人不像是开玩笑的。难道自己真的可以被人吃？难道自己辛苦锻炼出的帅肉，那些本以为可以在女生面前炫耀的腹肌和胸肌，还有帅气的肱二头肌，在她们眼里不过都是肉，和牛肉羊肉驴肉没区别？还是更诱惑更好吃呢？</p>



<p>盛强觉得心情好复杂。众人此刻都满怀期待地看着自己，如果自己不够好吃，岂不是让他们失望了？此刻盛强仿佛心里巴不得自己变得更好吃一点。</p>



<p>不过他大可以放心，像他这种年龄正好，浑身筋肉的帅哥，怎么可能不好吃呢？</p>



<p>“好了，大家静候，像盛强这样又嫩又劲道的极品肌肉帅哥，应该不难熟。但是在他熟透之前，我们先来看看我们的目标和幻灯片。有请学生会长李薇薇来讲解。”</p>



<p>一群人鼓掌欢迎。</p>



<p>李薇薇是个学业优秀，风姿绰约的女孩，可惜，他被篮球社的大前锋李忠海抛弃了，她一度对运动肌肉帅哥怀恨在心，如今有这么个机会吃肉喝血，她绝对不会放过。</p>



<p>“谢谢大家的欢迎，我们先来看看我们这次美食节的主要菜品。”</p>



<p>盛强听到菜品两个字，眉峰一皱。</p>



<p>“这位是篮球社的大前锋，所谓的迷妹杀手李忠海。”幻灯片里一个帅气的大男生，穿着一双大篮球鞋，一身帅气的队服。小臂肌肉结实有线条，肩头的球状肌肉更是结实有力。最帅起的是那张脸庞，看着真让人恨不起来。1米9的身高让他显得高挑有型，剪短的寸头更是利落帅气。几张照片可以隐约看得出，当队裤微湿时，里面那根龙种，就显得非常耀眼了。</p>



<p>“他，如果可行的话，我建议做成东坡肉。我在行。”李薇薇笑道。真是惹不起女人呀。</p>



<p>此时盛强感觉身上的米粒开始变温暖了起来，自己稍微动一下鸡巴，指望能腾出点空隙让自己的鸡巴少受点罪。</p>



<p>“下一个，足球队主力，魏志豪。大家瞧瞧这身体，真材实料啊。”图中是魏志豪生日会上被人扒下上衣和足球长筒袜的情形。图中的他好像很开心，有些人其实在揩油摸他的大胸肌，他也毫不害羞。古铜色的肌肉在绿茵场上显得非常man，虽然只有1.79米高，但是那身腱子肉，似乎并不比李忠海料少。</p>



<p>“他的肉质，肯定是要烤土耳其烤魏志豪最好，又具有观赏性，而且梁聪也带来了很大的土耳其烤肉机。”</p>



<p>众人已经开始咽口水了，几张照片上的魏志豪已经性感撩人了，而李薇薇还花了点小心思，让男朋友梁聪用ps把魏志豪裸上衣p在烤肉机上面了，更是诱人。这梁聪是李薇薇的新男友，一个瘦骨嶙峋的技术宅土豪。他希望能壮阳补肾，因为李薇薇被李忠海cao了之后，对他总是不满意。毕竟一个是带着龙种的超级肌肉男，一个是宅男。</p>



<p>“下一位。游泳健将胡汉军。这个种马，穿最紧身的泳裤，游最骚的动作，多少女生被他迷被他日。这个负心汉，多少人希望阉了他。那么，大家的机会来了。”照片中的胡汉军，帅气又爽朗，由于游泳的关系，不可避免地露肉，他的照片全是泳裤照，难得一张休闲装照片，还是可以隐约看见牛仔裤的强烈凸起。“那么，他将是我们的关东煮，我们好好地炖他三小时，让他在他最喜欢的汤汤水水里好好地撩人下去。”</p>



<p>“万岁。”</p>



<p>而此时的盛强，已经昏昏沉沉。他浑身都很烫，米粒一颗颗像小火碳，烹煮着这头雄肉小鲜。空气中弥漫着木桶肉饭的香味，而那肉，正是打了一天网球回来却没洗澡就被端来煮着吃的盛强的肌肉，清新的汗味，带着阳刚的口感，让人几乎目眩神迷。</p>



<p>“大家再忍忍，”赵碧正咽了咽口水，“我么能挺住，我们再坚持二十分钟再吃。”</p>



<p>“下一位。游泳健将胡汉军。这个种马，穿最紧身的泳裤，游最骚的动作，多少女生被他迷被他日。这个负心汉，多少人希望阉了他。那么，大家的机会来了。”照片中的胡汉军，帅气又爽朗，由于游泳的关系，不可避免地露肉，他的照片全是泳裤照，难得一张休闲装照片，还是可以隐约看见牛仔裤的强烈凸起。“那么，他将是我们的关东煮，我们好好地炖他三小时，让他在他最喜欢的汤汤水水里好好地撩人下去。”</p>



<p>“万岁。”</p>



<p>而此时的盛强，已经昏昏沉沉。他浑身都很烫，米粒一颗颗像小火碳，烹煮着这头雄肉小鲜。空气中弥漫着木桶肉饭的香味，而那肉，正是打了一天网球回来却没洗澡就被端来煮着吃的盛强的肌肉，清新的汗味，带着阳刚的口感，让人几乎目眩神迷。</p>



<p>“大家再忍忍，”赵碧正咽了咽口水，“我们能挺住，我们再坚持二十分钟再吃。”</p>



<p>空气中的香味越来越浓郁，米饭香，荷叶竹叶鲜香，配上极品鲜肉男神盛强的咸香气味，让众人欲罢不能。</p>



<p>“忍不住了，我们上！”众人等不及盛强煮熟了，一个个冲上前去，掀开盖子，这种似牛肉却比牛肉更鲜，似羊肉却比羊肉更嫩滑勾人，似驴肉却比驴肉更劲道的肉质，让众人癫狂。</p>



<p>“我们要吃，吃了他的胸肌，那健硕的胸肌，是我的菜。”</p>



<p>“我要吃腹肌，那腹肌，好俊朗，好柔韧，好口感。”</p>



<p>“我要吃脚，网球王子的极品汗脚，催情神器，壮阳大蹄，我要吃。”</p>



<p>“我要吃马屌，极品种马的马屌，吃完也成播种机。”</p>



<p>说罢众人冲了上去，一些人开始刨米吃，一些人开始撕叶子。叶子撕开，我的乖乖，那身腱子肉，不是健身教练那种过度夸张的肉，却也非常勾人，恰到好处的胸肌和帅气的方块形形状，看着非常性感，纤瘦的腰部是八块腹肌，以及非常清晰的人鱼线。下面是23cm的大马屌，在高温中不自觉地勃起着，仿佛一根极品大香肠，等着人来开采品尝。</p>



<p>盛强睁开眼睛，看着自己周围一群人在尖叫，有的在吮吸自己的手指，好恶心。有的人在舔舐自己的肱二头肌，那饱满的肌肉带着极大的爆发力，只是不能再挥拍击球了。有人抬起了自己的大帅脚，一口一口嘬着自己的趾头，边说好香好香。</p>



<p>盛强心里想，原来这群人，不过是要吃吃人体盛而已。自己不用怕。现在不过烹煮了十分钟，自己根本才三分熟，应该还是有救的。只要出去的话。如果现在有人来新的校区救自己就好了。</p>



<p>此时一个男生趁着众人在抬着盛强舔舐盛强的青春肉体，就蹲在盛强下面，解开裤带。</p>



<p>“盛强哥，对不住了，我实在觉得你太性感了，泄泻火。”</p>



<p>盛强刚心里想干什么，一根异物粗暴地扎进自己下面的小穴中。啊，自己长这么大，连女孩子都没怎么碰过，竟然就被男人给糟蹋了。盛强痛得眼泪划过眼角。</p>



<p>“大哥，你也不润滑一下吗？我们的网球王子还是个雏儿，经不起这么折腾。”刘白笑话道。</p>



<p>“都要被吃了还管他痛不痛。”李春吼道，“操死他，最恨这些又帅又自恋的人了。让他们颜面扫地。”</p>



<p>下面那个人抽插得更狠了，盛强大哭起来，他感觉自己的下面后庭要被撕裂了。火辣辣的痛苦让他无法自拔。</p>



<p>“这些帅的，又壮的人，都得死。”李春狂笑道。</p>



<p>“帅怎么了？帅的人惹你了？壮又怎么了？你吃就吃，别那么多废话。”一个正在吃米粒的男生抬起头，恶狠狠地瞪了下李春。</p>



<p>“哟，等会儿，挺帅啊小哥。”李春招徕了自己另外两个兄弟，“你等等，你别吃。”说罢三个人推开这个男生。</p>



<p>“有种啊，叫什么名字？”</p>



<p>“郑天德，行不更名坐不改姓。”</p>



<p>“行啊，你很帅啊。可是你壮吗？”李秋贼眉鼠眼地看着他。</p>



<p>“哼，老子壮不壮也不用你来验收，滚滚滚，别耽误我吃盛强，我想舔他很久了，一个网球社的。”郑天德霸气地推搡开李秋和李东。</p>



<p>站在主席台上的刘白和赵碧正全部看在眼里。刚才怎么没在众人里看见这么个帅哥胚子，个头有1.82米高，身材一看这肩宽，这黄金比例，就算穿着休闲装也看得出很壮。看来是个攻而且喜欢盛强，想趁着这次机会捞点油水，把盛强的肉体给操了。</p>



<p>可惜啊，这种极品肉体的男人，没有吃别人的份吧。</p>



<p>“大家别光顾着舔盛强，大家看那边。”赵碧正大喊。</p>



<p>郑天德一下子愣住了，本来众人的聚焦点都在盛强上，此时的盛强已经被三四个人轮了，有个女生还把盛强给坐奸了，但是此时众人的目光齐刷刷地投向了郑天德。</p>



<p>大事不妙。</p>



<p>郑天德撒开腿准备跑，脚下的跑鞋一蹬，跑得很快。</p>



<p>谁知李薇薇已经站在体育馆边，脚一勾，郑天德一个趔趄，好家伙，打网球打得平衡性太好，愣是没摔倒，可惜也减慢了速度。被众人抓住了衣裳。</p>



<p>“你们，干什么？我也是顾客，我是来参加，高校，啊，高校，妈蛋别动老子，别动老子jb，臭不要脸的婊子。啊，我是顾客。我是来，吃盛强，啊，的。”</p>



<p>郑天德的休闲短袖瞬间被撕破，露出里面火热滚烫的青春胴体来。下面的紧绷而性感，竟然被众人也扯开了线。一双大号运动鞋被扯掉，一双白袜大帅脚，散发着新鲜众人抬起这头野牛，郑天德拼命挣扎，“我是食客，你们不能这样。”</p>



<p>“妈的这么帅这么壮还想当食客，你不当肉可惜了你这么些年的锻炼了。”李春扇了郑天德一巴掌，“来啊，我们今天有口福了，网球社贡献了赠品，郑天德小兄弟的肉体给我们大家享用，因为没有时间蒸煮了，我们这边就直接开荤了，盛强那边，那边的三四十个兄弟你们随意！”</p>



<p>郑天德真的是没想到，自己是过来操盛强的，虽然自己对吃人肉没兴趣，但是很想把盛强这小子给开苞，可是苞没开成，自己这个强攻，竟然要被别人的操了？</p>



<p>可是，他是不知道，接下来，是残酷的开始，可不是人体盛，或者鸡奸这么简单了呢。</p>



<p>此刻的郑天德脑子一片空白，他根本没料到自己会落得和盛强一个下场，遗憾的是自己甚至都还没轮到去强暴盛强，自己就被众人来回拉扯了。</p>



<p>“啊，好饱满好鲜嫩的胸肌。性感死了，我们系怎么就没有这么极品的帅哥呢？”英语系的朱能大喊道。</p>



<p>“是啊，这郑天德是我们数学系的。你别看他是数学系的，他超爱打网球，打得可暴力可带劲儿了。如果说盛强追求技术和灵巧的话，这个郑天德作为网球社主力，扣杀非常暴力。”路人甲笑道。</p>



<p>“难怪，大家看，”路人乙抓起郑天德筋肉发达帅气硬朗的手臂，“这若隐若现的青筋，这线条可爱饱满的肱二头肌和肱三头肌，就是天生打网球的手臂啊。”说罢用力吮吸起郑天德的手臂肌肉起来。</p>



<p>“是啊，你们看，他的腹肌，这块块分明，锻炼得也太好了。”李东大叫道。</p>



<p>“你们也不看看他的脚，多帅多么大。”李春举起郑天德的43码大帅脚，此时的白袜更是显得俏皮可爱又帅气，巨大的脚掌显得肉质饱满，让人食欲大增。</p>



<p>“别忘了重点，这根大屌。这头野牛，屌大得惊人，”李秋抓起郑天德的大屌，把四角黑底内裤挤压着，露出大屌的形状，“哟呵，大家瞧瞧，这屌身，多么粗，多么长，多么坚挺，帅哥挺骚啊。这样就勃起了。”</p>



<p>众人大笑。</p>



<p>郑天德感觉很委屈很羞耻，发出了雄性的怒吼，“你们，你们给我记住，等我出去了，我把你们操翻，一个个，特么的，操翻。”</p>



<p>“出去？我没听错吧？郑大帅哥，你这是有来无回的呀。”李春大笑道，“我们要把你吃干抹净才罢休的。”</p>



<p>“放屁，老子把你吃干抹净，抽筋，剥皮，啊，别动老子内裤。”郑天德指望能躲开，结果还是被众人剥下了内裤，好一根大牛屌，惊世骇俗，映入众人眼帘。众人惊呼过瘾。</p>



<p>“口交了他。”</p>



<p>“肛交了他。”</p>



<p>“拳交了他。”</p>



<p>“我先来。”</p>



<p>李薇薇忍不住了，男友的屌和这个世纪大屌比起来简直是小巫见大巫，“我来口死这头野牛。”说罢一口下去，狠狠地咬着口。</p>



<p>“啊，你咬我啊。痛。”郑天德大屌被咬得更加坚硬，不坚硬可要被咬断的。这女人真心狠。</p>



<p>“我趁机爆了他菊花。”李春解下裤子，一下子顶了上去。</p>



<p>“啊，呜呜呜，呃呃。”郑天德自认是个猛强攻，竟然被人开苞，人生第一次。这雏菊更是经不起折腾，血都流了出来。</p>



<p>盛强这边已经被十几个人轮得七荤八素了，他身上的米也被舔得差不多了，略微发红的肌肉显示出他确实被蒸熟了一点点。</p>



<p>“求求你们，求求你们。”盛强虚弱地说道。</p>



<p>“大家，我们该吃了。盛强他求我们吃了他呢。”刘白笑道。</p>



<p>“大家，我教大家怎么吃，我说了来这里吃，美食，是真的吃好东西，是你们这辈子没吃过的鲜肉。而不是米饭而已。”赵碧正跑下台，走到盛强身边。</p>



<p>“赵碧正，我盛强，平日待你不薄，你竟然，竟然，害我。”盛强虚弱地说。</p>



<p>“待我不薄？让我给你洗衣服内裤袜子？确实味道挺好闻，我经常拿来自慰。让我和刘白给你带饭，，确实我们在里面加了我们的精液过，不然也养不成你这么精壮。哈哈。”</p>



<p>“你，你卑鄙！我出去了就恁死你。”盛强大叫。</p>



<p>“哈哈，不必了，大家请看，这是盛强的44码大帅脚，我们这么吃。”说罢赵碧正含住盛强左脚大脚板上的趾头。盛强拼命想挣扎开，紧绷的腿部肌肉，看着十分性感。赵碧正一口咬下，吱，肉汁喷出，脚油流下，空气中弥漫着年轻荷尔蒙的气息。</p>



<p>“啊，你真吃啊，好吃吗？”众人惊呼。</p>



<p>而此时的盛强，疼得大喊起来，脖子上的青筋看着十分性感。</p>



<p>“你吃我，赵碧正你吃我，老子，老子跟你拼了。”盛强大喊。</p>



<p>“大家尽管吃，太好吃了，人间美味。”赵碧正开始煽风点火。</p>



<p>有人试着吮吸了一口盛强的趾头上的肉汁。嗯，好吃啊。一个路人一点头，所有人开始掰开盛强的大脚掌，拼了命地开始啃食。十几二十张嘴啃住盛强的大脚板，这脚板再大，脚肉再饱满也不够啃啊。</p>



<p>“帅哥脚太好吃了吧？打球打出来的？”</p>



<p>“真的这肉质，比牛肉羊肉吃着更有感觉啊。”</p>



<p>“太美味了，这肉，呜呜，好吃。”</p>



<p>盛强长这么大，二十个年头，从没受过这么恐怖的虐待，被十几个人啃食大肉脚。有些人啃不到鲜肉，差点打起来。</p>



<p>“大家不要抢，盛强全身的肌肉都是好吃的。大家各个地方都尝尝，这份3分熟的带血精壮小牛排的性感肉质吧。”</p>



<p>“好耶，吃他手指，手指打网球，不比脚趾差。”</p>



<p>“吃他肱二头肌，这整天打球可壮了，吃了它，看它怎么壮。”</p>



<p>“我要吃男神的腹肌，腹肌啊。”一个女生冲向盛强，一口啃在盛强的腹肌上。这一块块腹肌因为紧张瞬间绷紧，更加性感。呃啊，好痛。女生一口好牙咬在上面，盛强的腹肌怎么收缩怎么憋紧都没用。</p>



<p>“不是腹肌很硬么？能比得过牙齿硬？还不是拿来吃。”女生大笑着一口扯出肌肉，饱满性感的肌肉充斥着唇齿之间，满满的幸福感。好充实。</p>



<p>“呃啊，别吃我。我才20岁，我才大二，别吃了。我还得打球，别吃我手指，我还要跑步，别吃我小腿肉。别吃我腹肌，我还要脱衣服勾引女生。”</p>



<p>“你算了吧，你就是拿来吃的极品牛排，我们的雪花牛肉。这饱满的肌肉，精壮的线条，太美味了。太壮阳了，太养颜了。”</p>



<p>有人撕开盛强的内裤，拔起盛强因为痛苦而勃起的大屌。</p>



<p>“极品马屌，谁敢吃？”</p>



<p>“先榨精啊。我们口渴了，没人榨一杯。”</p>



<p>“好叻。”一个路人开始疯狂地撸着盛强的大马屌，这匹种马的屌太大了，撸起来好累，从下到上两只手一起撸。盛强感觉自己的浆液要被榨出来了。</p>



<p>“帅哥，好定力啊，出货啊。”</p>



<p>说罢众人开始蹂躏盛强的大驴蛋。盛强一个没忍住，腹肌收缩，一股股琼浆喷出，众人拿被子去接。</p>



<p>不够不够，继续啊。众人继续撸，有人撸累了换一批。饿了就吃盛强一口手臂肌肉。一股股鲜浆喷出，众人一杯杯喝下肚。</p>



<p>“没了，帅哥，没了是吗？”刘白大笑道。</p>



<p>“没了，放过我吧。我从来没被这么榨了。我没货了。”</p>



<p>“没了就捏爆他的蛋，喝蛋奶。”</p>



<p>“啊，别，我还有，你们再撸一下。我还能射。”盛强好怕绝后。像他这么帅的人，岂能无后啊。</p>



<p>“好啊。大家接着榨，榨干他的汁液，让他好好为我们服务服务。”</p>



<p>有人撕开盛强的内裤，拔起盛强因为痛苦而勃起的大屌。</p>



<p>“极品马屌，谁敢吃？”</p>



<p>“先榨精啊。我们口渴了，没人榨一杯。”</p>



<p>“好叻。”一个路人开始疯狂地撸着盛强的大马屌，这匹种马的屌太大了，撸起来好累，从下到上两只手一起撸。盛强感觉自己的浆液要被榨出来了。</p>



<p>“帅哥，好定力啊，出货啊。”</p>



<p>说罢众人开始蹂躏盛强的大驴蛋。盛强一个没忍住，腹肌收缩，一股股琼浆喷出，众人拿被子去接。</p>



<p>不够不够，继续啊。众人继续撸，有人撸累了换一批。饿了就吃盛强一口手臂肌肉。一股股鲜浆喷出，众人一杯杯喝下肚。</p>



<p>“没了，帅哥，没了是吗？”刘白大笑道。</p>



<p>“没了，放过我吧。我从来没被这么榨了。我没货了。”</p>



<p>“没了就捏爆他的蛋，喝蛋奶。”</p>



<p>“啊，别，我还有，你们再撸一下。我还能射。”盛强好怕绝后。像他这么帅的人，岂能无后啊。</p>



<p>“好啊。大家接着榨，榨干他的汁液，让他好好为我们服务服务。”</p>



<p>一波一波过后，盛强已经在放空炮了。</p>



<p>“帅哥，行不行啊，不行别勉强啊。被我们吃掉算了。”</p>



<p>“我行的，”盛强哭着说，“老子大鸡巴盖世无双，够你们三十人喝个够的。你们别吃我了。”</p>



<p>“是吗？喝不饱的呀。”</p>



<p>盛强硬撑着腹肌顶起自己的大鸡巴，“你们撸我，撸我，就会有的。”</p>



<p>那张帅脸充斥着痛苦羞辱和疲惫，可是又必须撑着。</p>



<p>“帅哥，我们再试试。”说罢一人揉起了盛强的大卵蛋，一人高频率撸起盛强的大龙雕。</p>



<p>“周青不错啊，你撸他速度很快啊，平时手速很快嘛。”</p>



<p>“不这么快他能出货么？”</p>



<p>结果撸了半天，盛强感觉自己的下面都快被撸掉一层皮了。出不来。</p>



<p>“给我伟哥，我射给你们喝。”盛强呼喊。</p>



<p>“伟尼玛。兄弟们，我们捏爆他的鸡巴卵子，喝点蛋浆！”</p>



<p>说罢盛强拼命扑腾起来，可爱鲜嫩的胸肌鼓起，腹肌收缩着，指望四肢能脱离众人的束缚。一个人一把龙抓手下去，盛强一阵钻心的蛋疼。啊。他感觉自己的大阴茎无法阻止地往外喷汁液。</p>



<p>是蛋浆！所有人都欢呼地去接，去喝，空气中弥漫着精液和蛋的味道。有人拿这蛋浆涂抹在盛强鲜嫩白皙的胸肌上。</p>



<p>“你要对老子的胸肌做什么？你别，别，啊。”盛强的左边胸肌被活活撕下一块大肉来。好吃。</p>



<p>而远处的郑天德简直惊呆了。</p>



<p>“你们，你们只是操我，不会真的吃我吧？”郑天德向他这批三四十人问道。这孩子毕竟才大三，已经吓傻了。</p>



<p>“天德学长，你的肉这么精壮，你觉得我们会放过么？”李春大笑道。</p>



<p>“卧槽，你们给老子滚。”郑天德知道自己必须反抗，不然就是别人的盘中餐了。他鼓起浑身的精力，健硕的肌肉帮助了他不少，他两脚狂蹬，他知道自己不是盛强，自己没被蒸过，所以自己的力气是巅峰。他两只挥球拍的健壮臂膀拼命挣扎，一下子三四十人抓手抓脚的几个就被打到了。</p>



<p>好机会！郑天德忽的一下从众人手中挣脱，站稳在地上，摆出打拳击的动作。其实他根本没学过拳击，但是现在能活着，啥事都得干。这群人摆明了要像吃盛强一样吃掉自己，自己决不能坐以待毙。</p>



<p>“大家上，别被他吓唬了，这家伙就是个学数学打网球的，拳击不会的。”李春大叫。</p>



<p>又是李春，郑天德皱了皱帅气的眉毛，真恨不得把这瘦皮猴打死。</p>



<p>众人冲了上去，郑天德一个扫堂腿撂倒两个，一拳下去，把张甜甜的左奶给打歪了。张甜甜哭着摔在地上。</p>



<p>“拼了。”郑天德冲上去，一拳打在李春的脸上，李春瞬间颧骨都快被打爆了。</p>



<p>“大家人海战术，不能一个个送死。大家挤他，压死他。想吃小鲜肉，就得附上代价。”李春边捂着脸边指挥。</p>



<p>众人全部挤了上了，隔壁盛强的肉实在是太诱惑人了，必须拼了。众人压在郑天德的身体上，灼热青春的年轻肉体，被众人压倒。</p>



<p>“你们有种单挑啊。你们有种一个个来啊。”郑天德在底下发出男人的吼叫。</p>



<p>“你有种，你种大。大家，赶紧抓住他的屌。我们拔下他的屌，他就没力气了。最底下那几位兄弟姐妹，加油，谁能抓住他的屌啊。快啊。”李东大喊。</p>



<p>郑天德拼命想撑起来，但是上面好多人，上千斤重量。他再壮硕，也撑不开啊。他多希望自己现在有美国队长的力量，就可以逃脱了。说起来美国队长的肉会不会更好吃呢？他摇了摇头，心里骂自己在想些什么？</p>



<p>突然有个人的手在自己腹肌边上人鱼线游走。不好！</p>



<p>“我摸到他的人鱼线了。”</p>



<p>“好啊，往右往右，继续努力。”</p>



<p>“我摸到他的腹肌了，哇，肚脐眼。帅哥的肚脐眼。”</p>



<p>“有戏有戏，继续往下摸。”</p>



<p>郑天德觉得自己好冤，明明是来操盛强的，作为一个强攻，现在竟然要被人抓鸡巴。</p>



<p>郑天德感觉自己腹肌处好痒，那个人的手马上要摸下去了。</p>



<p>“我来帮你，一起抓他大屌。这头野牛真野性啊。”</p>



<p>完蛋，摸到了。</p>



<p>“我摸到了，这根大屌，是他的没错，别人的不会这么大这么粗。”</p>



<p>郑天德突然感觉龟头一痒，另一个人也高呼，“我摸到他的香肠的头部了，好粗大好嫩。”</p>



<p>“拔，使劲儿拔。拔出新鲜的象拔蚌！我们做带血鲜肉刺身！”李春大喊。</p>



<p>李春，我郑天德，做鬼也不会放过你的。</p>



<p>两人的手握住郑天德超长的大鸡巴，开始向外拔。郑天德雄性的力量还很强壮，众人都快压不住了。郑天德拼命发出粗沉的呐喊。</p>



<p>“快，快拔他的大鸡吧，我们快挡不住这头雄牛了。为了鲜嫩牛肉，拼啊。”</p>



<p>“为了嫩牛雪花肉，拼啊。”</p>



<p>“为了公牛里脊肉，拼啊。”</p>



<p>“为了牛腿壮肉，拼啊。”</p>



<p>“为了红酒牛排，拼啊。”<br>
“宰杀了这头公牛，吃死他！”</p>



<p>众人齐心协力对抗自己，郑天德感觉好绝望好灰心。莫非自己是反派吗？为什么？难道自己的肌肉就这么诱惑人，让这些人这么欲罢不能吗？</p>



<p>又有两只手握紧了自己的粗壮的大屌，任是再大再长的屌也经不起这样的折腾。</p>



<p>“1,2,3，拔！”</p>



<p>一股钻心的疼痛，啊啊啊。</p>



<p>郑天德感觉下体腹肌下的肌肤被撕开，有什么很长的东西从自己健硕的体内被扯出来了。连着下面两颗蛋，一整套被拉出来了。热血青年的鲜血一滴滴往下滴。</p>



<p>“还有内茎，很长的，大家继续拉。”众人都站了起来，大家都知道郑天德已经无力回天了，男人力量的源泉已经被拔走了。顺便大家也想看看这根盖世大屌的全貌。</p>



<p>震撼了，加上内部，总公半米多长的大屌象拔蚌，在四五个男生的手中。躺在地上的郑天德，两眼发直看着自己血淋淋的下面，腹肌下面，没有了大屌。郑天德痛得肌肉抽搐，两块白皙的胸肌痛得发抖，腹肌抽筋般震颤着。两条大长腿无法屈伸，一双白袜大脚，在空中摇动。郑天德痛得大吼起来。</p>



<p>可是，毕竟要被当带血生牛排吃呢，恐怕，痛苦才刚刚开始吧。</p>



<p>而远处的郑天德简直惊呆了。</p>



<p>“你们，你们只是操我，不会真的吃我吧？”郑天德向他这批三四十人问道。这孩子毕竟才大三，已经吓傻了。</p>



<p>“天德学长，你的肉这么精壮，你觉得我们会放过么？”李春大笑道。</p>



<p>“卧槽，你们给老子滚。”郑天德知道自己必须反抗，不然就是别人的盘中餐了。他鼓起浑身的精力，健硕的肌肉帮助了他不少，他两脚狂蹬，他知道自己不是盛强，自己没被蒸过，所以自己的力气是巅峰。他两只挥球拍的健壮臂膀拼命挣扎，一下子三四十人抓手抓脚的几个就被打到了。</p>



<p>好机会！郑天德忽的一下从众人手中挣脱，站稳在地上，摆出打拳击的动作。其实他根本没学过拳击，但是现在能活着，啥事都得干。这群人摆明了要像吃盛强一样吃掉自己，自己决不能坐以待毙。</p>



<p>“大家上，别被他吓唬了，这家伙就是个学数学打网球的，拳击不会的。”李春大叫。</p>



<p>又是李春，郑天德皱了皱帅气的眉毛，真恨不得把这瘦皮猴打死。</p>



<p>众人冲了上去，郑天德一个扫堂腿撂倒两个，一拳下去，把张甜甜的左奶给打歪了。张甜甜哭着摔在地上。</p>



<p>“拼了。”郑天德冲上去，一拳打在李春的脸上，李春瞬间颧骨都快被打爆了。</p>



<p>“大家人海战术，不能一个个送死。大家挤他，压死他。想吃小鲜肉，就得附上代价。”李春边捂着脸边指挥。</p>



<p>众人全部挤了上了，隔壁盛强的肉实在是太诱惑人了，必须拼了。众人压在郑天德的身体上，灼热青春的年轻肉体，被众人压倒。</p>



<p>“你们有种单挑啊。你们有种一个个来啊。”郑天德在底下发出男人的吼叫。</p>



<p>“你有种，你种大。大家，赶紧抓住他的屌。我们拔下他的屌，他就没力气了。最底下那几位兄弟姐妹，加油，谁能抓住他的屌啊。快啊。”李东大喊。</p>



<p>郑天德拼命想撑起来，但是上面好多人，上千斤重量。他再壮硕，也撑不开啊。他多希望自己现在有美国队长的力量，就可以逃脱了。说起来美国队长的肉会不会更好吃呢？他摇了摇头，心里骂自己在想些什么？</p>



<p>突然有个人的手在自己腹肌边上人鱼线游走。不好！</p>



<p>“我摸到他的人鱼线了。”</p>



<p>“好啊，往右往右，继续努力。”</p>



<p>“我摸到他的腹肌了，哇，肚脐眼。帅哥的肚脐眼。”</p>



<p>“有戏有戏，继续往下摸。”</p>



<p>郑天德觉得自己好冤，明明是来操盛强的，作为一个强攻，现在竟然要被人抓鸡巴。</p>



<p>郑天德感觉自己腹肌处好痒，那个人的手马上要摸下去了。</p>



<p>“我来帮你，一起抓他大屌。这头野牛真野性啊。”</p>



<p>完蛋，摸到了。</p>



<p>“我摸到了，这根大屌，是他的没错，别人的不会这么大这么粗。”</p>



<p>郑天德突然感觉龟头一痒，另一个人也高呼，“我摸到他的香肠的头部了，好粗大好嫩。”</p>



<p>“拔，使劲儿拔。拔出新鲜的象拔蚌！我们做带血鲜肉刺身！”李春大喊。</p>



<p>李春，我郑天德，做鬼也不会放过你的。</p>



<p>两人的手握住郑天德超长的大鸡巴，开始向外拔。郑天德雄性的力量还很强壮，众人都快压不住了。郑天德拼命发出粗沉的呐喊。</p>



<p>“快，快拔他的大鸡吧，我们快挡不住这头雄牛了。为了鲜嫩牛肉，拼啊。”</p>



<p>“为了嫩牛雪花肉，拼啊。”</p>



<p>“为了公牛里脊肉，拼啊。”</p>



<p>“为了牛腿壮肉，拼啊。”</p>



<p>“为了红酒牛排，拼啊。”<br>
“宰杀了这头公牛，吃死他！”</p>



<p>众人齐心协力对抗自己，郑天德感觉好绝望好灰心。莫非自己是反派吗？为什么？难道自己的肌肉就这么诱惑人，让这些人这么欲罢不能吗？</p>



<p>又有两只手握紧了自己的粗壮的大屌，任是再大再长的屌也经不起这样的折腾。</p>



<p>“1,2,3，拔！”</p>



<p>一股钻心的疼痛，啊啊啊。</p>



<p>郑天德感觉下体腹肌下的肌肤被撕开，有什么很长的东西从自己健硕的体内被扯出来了。连着下面两颗蛋，一整套被拉出来了。热血青年的鲜血一滴滴往下滴。</p>



<p>“还有内茎，很长的，大家继续拉。”众人都站了起来，大家都知道郑天德已经无力回天了，男人力量的源泉已经被拔走了。顺便大家也想看看这根盖世大屌的全貌。</p>



<p>震撼了，加上内部，总公半米多长的大屌象拔蚌，在四五个男生的手中。躺在地上的郑天德，两眼发直看着自己血淋淋的下面，腹肌下面，没有了大屌。郑天德痛得肌肉抽搐，两块白皙的胸肌痛得发抖，腹肌抽筋般震颤着。两条大长腿无法屈伸，一双白袜大脚，在空中摇动。郑天德痛得大吼起来。</p>



<p>可是，毕竟要被当带血生牛排吃呢，恐怕，痛苦才刚刚开始吧。</p>



<p>众人抓住这根盖世大屌，开始大快朵颐起来。郑天德双眼无神地看着自己硕大无比的牛屌，下面的两颗牛蛋沉甸甸的，是的，他没被榨过精，此刻非常饱满。有人含住龟头开始用力吮吸，另一边一人一个蛋含着开始吮吸。鲜血，精液，腥臊而狂放，带着男性特有的咸香，扑鼻而来。</p>



<p>而此时的郑天德已经全然没有了力气。张甜甜揉着自己的奶子，坐下来，摸起了郑天德帅气而饱满精壮的胸肌。“打歪我的奶，你猜我会对你的肌肉大奶做什么？”郑天德仇恨地看这张甜甜，帅气的脖子青筋暴起，粗沉地喘着气，英俊的脸庞上全是豆大的汗珠，汗水顺着曲线划过胸肌的乳沟，深深地坠入一块块腹肌之间。此刻腹肌剧烈震颤，因为下体失去的疼痛，郑天德几乎说不出话来了。</p>



<p>“要杀，要剐，悉听尊便。”郑天德硬气地说。</p>



<p>“哈哈，武侠片看多了吧，天德学长。”李秋坐下来，抓起郑天德的扣杀网球的右臂，这结实有力的年轻臂膀，上面的筋肉还是最嫩却最有嚼劲的时候，没有锻炼得太老，却也不会太过水嫩失去口感。</p>



<p>“来，大家来吃，咱们的天德学长失去了大鸡巴，已经无力再战了，大家就吃了他，成全他最后的价值吧。”</p>



<p>众人欢呼着冲上前来，含住郑天德的手臂，胸肌，腹肌，大腿和白袜大帅脚。因为郑天德早就洗过澡了，所以浑身散发着青春大男孩的清香。这真是一块好肉啊。</p>



<p>“我，我不是拿来吃的。我是肌肉，大帅哥，很珍贵的。你们，别，呃，别，呃啊，别吃我。”</p>



<p>“吃的就是你，我们的运动帅哥学长。”李东一口啃住郑天德干净的白袜脚，“怎么就不臭呢，保养得很好嘛。就是为了给我们吃才洗得这么干净么？”嘎嘣，李东把郑天德的大脚板咬开了。郑天德痛得双腿屈伸，大家拼命稳住了他。张甜甜一把抓住郑天德饱满的胸肉，“让你捶我胸。”说罢一口含住，玉齿轻轻嗫咬，咸香的肌肉一小块一小块地被吃了下去。</p>



<p>“呃，痛，别吃了，劳资的胸肌，我错了，我不该捶你胸，放过我的胸肌吧。”</p>



<p>而李春说：“我来报我的一脸之仇了。”说罢张开嘴，用舌头舔了舔郑天德帅气的脸庞，“好帅，这头我可以玩一辈子。”说罢一口吻下去，吻住郑天德帅气纤薄的嘴唇，“唔，帅哥的体液，都是甜的。”</p>



<p>郑天德被人强吻，觉得自己好痛苦。</p>



<p>此时自己腹部一阵剧痛。天哪，一群人扑在自己的腹肌上，一块块地撕扯着生吃。这娇嫩可爱的腹肌，全是青春的力量蕴含在其中，这些腹肌能撑起多少俯卧撑，此刻却被一群人当做食品吃着。</p>



<p>“别，别吃了。呃，到这里，够了。放我一条生路吧。”</p>



<p>“行啊，大家，先停一停。”李春大笑着站了起来。</p>



<p>所有人都站了起来，边上三四个捧着大屌的人，却因为大屌浓烈的精香根本停不下来，还在啃食大鸡巴的肉。</p>



<p>“郑天德学长，如果此时你能有感情有动作地向我们介绍你自己，按我所说的话来介绍，介绍完我们觉得满意的话，你就可以活着走出这个体育馆。”</p>



<p>“我，我答应你。”郑天德坐了起来，此刻他的右胸肌被张甜甜啃得坑坑洼洼的，还好肉多，腹肌被扯下两块小块，还不算太惨，惨的是右臂挥网球拍的，太受欢迎，肱二头肌已经被吃掉一半了。</p>



<p>“我，叫郑天德，大三，22岁，数学系。网球社主力。说吧，还要我怎么介绍。”</p>



<p>“你的体重。”</p>



<p>“我，我重185斤。”</p>



<p>“你的身高。”</p>



<p>“我身高1.82米。”</p>



<p>“你的三围。”</p>



<p>“我不知道我的三围。应该是胸肌很大，腰很细，有人鱼线。”</p>



<p>“不满意。接下来你要按我说的做还得有动作。”</p>



<p>郑天德坐着，看着自己的白袜大脚板和右臂，点了点头。</p>



<p>“你的肌肉发达，你的白袜大帅脚，就是极品卤味。”</p>



<p>“我的肌肉发达，”郑天德用左手弯曲，展现了肱二头肌，“我的白袜大帅脚，就是极品卤味。”说罢他抬起左脚，帅气地转动了一圈。不配合，他就得死了呀。</p>



<p>接下来，郑天德照着李春和众人的提醒，开始做动作介绍，有人开始拍视频。</p>



<p>以下是视频资料。</p>



<p>“我的胸肌，就像两块大大牛排，生吃有营养，吃了又壮阳。”画面里郑天德都快哭出来了，他比划着自己胸前的两块肥厚的汗津津的胸肌，又用力挤了挤左胸肌，让自己的胸肌看起来更加壮实。</p>



<p>“我的腹肌，一块块，就是各位的营养大餐。我锻炼得这么努力，就是为了吸引大家来好好，呜呜呜，吃掉。”</p>



<p>“不许哭！继续开心地介绍，不然我们不通过。”李东大叫。</p>



<p>“我，我的肱二头肌，都是打网球，打出来了。大家看，这细滑的皮肤，却有年轻而有爆发力的肌肉。这是完美的食品，要是我去参加央视的节目，就去参加舌尖上的中国。我就是大家舌尖上最，最能唤醒味蕾的美食。求大家好好地品尝我，夸我的肌肉，让我不枉此生。我的人生，就是献给大家，作美餐的。”</p>



<p>众人开始欢呼。</p>



<p>“可，可以了吗？”郑天德抬起头。</p>



<p>“傻孩子，你都说了，你就是给我们作美餐的，我们要实现你的愿望。”李春大叫道。</p>



<p>“不，不行，说好的放过我呢？不。”众人被郑天德刚刚自己的介绍给弄得口水直流，此刻哪里管得了那么多，一群人蜂拥而至。有人抓起郑天德的大手。</p>



<p>“让你肱二头肌炫耀，让你扣杀，吃了看你怎么扣。”</p>



<p>“让你腹肌人鱼线，吃了你的腹肌，这快快分明的法式面包。”</p>



<p>“让你胸肌肥厚，吃到你只剩肋排。”</p>



<p>“让你穿这么性感的白袜，这是找吃呢还是找吃呢还是找吃呢？是不是不连着袜子一起吃进去都对不起你这么性感的大脚板。”</p>



<p>“这根大屌太有肉了。吃了。这有嚼劲的大卵子，全是精浆，谁要，我挤点出来给他配肉。”</p>



<p>“我要。”</p>



<p>“我也要。”</p>



<p>郑天德眼看着自己的大卵子被戳破一个口子，里面的精浆被挤出来，大量地喷在自己的胸肌，腹肌和大腿肉上。只剩一点点了，两颗卵蛋被扯下来，夹在自己的白袜大脚板脚趾头之间，“青春雄蹄，蛋奶同吃。”说罢众人啃起了郑天德的大帅脚。</p>



<p>“啊，我的帅脚啊。我的大卵子啊。你们不是，不是人。啊。老子和你们拼命。呃啊。”</p>



<p>盛强和郑天德两个网球大帅哥，虽然已经很壮很有肉了，可毕竟僧多粥少，不久就被吃得只剩骨头和残破的内裤了。有的人实在不过瘾，吃到的太少，还拿着郑天德的牛仔裤碎片加网球鞋，拼命撸管。有的人拼命闻着盛强的破灰袜，用盛强的大脚穿过的鞋子打飞机。女生们有的吃饱了开始分享刚刚郑天德宣传自己肌肉的视频。</p>



<p>“你看看，他自己摸自己的胸肌耶，帅死了。”</p>



<p>“对啊，那喉结一上一下的，太酷了。看他，马上要抬自己的白袜大脚了。”</p>



<p>“哪里哪里？哦，哈哈，这脚真心大，真心好吃。”</p>



<p>“大家吃得爽吗？”刘白大喊。</p>



<p>“爽。”“不爽，不够分。”</p>



<p>“好，无论爽还是不爽，明天高校美食节，大家齐心协力，我们吃回本，不负此生！”</p>



<p>“耶！”</p>



<p>“美食节开幕了！”寝室里，李强大喊一声，“吃好吃的去。”</p>



<p>“吃毛线，陪老子打篮球。”这是校篮球队大前锋，身高一米九的李忠海。放下吹风机，帅气地朝镜子自恋地摆了个pose，“走，强哥，去篮球场占个好位子。”</p>



<p>这所大学目前有三个校区，白湾校区在清湾校区边上，还在建设中，为了让学生们尽快熟悉校园，这次的高校美食节，就设在白湾校区大广场。</p>



<p>而白湾校区的2号体育馆，被校学生会主席李薇薇租来，准备大干一场了。</p>



<p>“薇薇姐，这个土耳其烤肉串机好大啊。”张甜甜笑道。</p>



<p>“不这么大，装得下魏志豪这个足球队大肌肉帅哥么？”</p>



<p>“那个，那个是干啥的？”那个是刘白搬来的，你问他。</p>



<p>“刘白，你那个是啥？”</p>



<p>“东坡肉的焖锅，薇薇姐不是要把李忠海大帅哥拿来做东坡肉么？”</p>



<p>“刘白，你真是细心。”</p>



<p>“那，那个大木盆子呢？”</p>



<p>“淘宝买的澡盆，下面垫了大蒸锅，到时候木盆装满水，胡汉军肯定是穿泳裤的，到时候把他扒得只剩泳裤，给他煮一煮，看看他还喜不喜欢划水。”</p>



<p>“对了，张甜甜，快去泊播送通知，免得他们今天没上课，出去玩了。”</p>



<p>“好的。”</p>



<p>篮球场上，李忠海李强，正在和对面理工大学的康志民他们队对打。篮球场周围全是女生男生在尖叫。李忠海帅气一个转身跳投，眼看要进球了，康志民纵身一跃，把球拦下。这个康志民是理工大学的大帅哥。虽然没有李忠海帅，但是身材上却更好，一身篮球服，显出全身完美的肌肉线条。那滚烫散发青春活力的结实臂膀，和鼓在前面的极品胸肌，让人恨不得趴在他身上，舔他舔到古铜色的皮肤都舔下来。</p>



<p>而游泳馆里。</p>



<p>“胡汉军，胡汉军，胡汉军，胡汉军，胡汉军。。。。。。”原来在这里举行着青年杯游泳大赛，主场在这所大学。胡汉军目前遥遥领先。这条水中蛟龙，此刻已经开始游第二个轮回，其他人刚结束第一轮。</p>



<p>一瞬间，胡汉军摸到了终点线。他站了起来，全场欢呼。他摸了摸脸上的水，摘下泳帽，帅气的臂膀振臂一呼，“谁是王？”</p>



<p>“胡汉军！”他挥了挥手，站上了岸，我的乖乖，帅气的肌肉块块分明，沾着水珠更是让人欲罢不能。蛟龙出水，让人双眼发直啊。</p>



<p>绿茵草地，魏志豪并没有在踢足球。</p>



<p>“志豪，你咋的，不上场啊。”</p>



<p>“一群垃圾，没意思，你们去秒了他们就好了。”魏志豪豪放地坐在地上，岔开两腿。他的队友趁机一下，“猴子偷桃。”</p>



<p>我去。魏志豪的大鸡吧卵子被掏了一下，痛得一脚把张翔踹开，“滚你丫的猴子偷桃，老子金刚脚踹死你。”张翔笑着跑开了。魏志豪揉了揉自己的大鸡吧，过往的女生们不小心看见了，害羞地跑开，边跑边问：“那是谁？是谁？”</p>



<p>魏志豪摇摇头，开始按摩自己发酸的肌肉小腿。</p>



<p>“下面播送一则通知。请体育与健康学院的李忠海同学，胡汉军同学，和人文学院的魏志豪同学，来白湾校区二号体育馆开会。通知再播送一遍，请体育与健康学院的李忠海同学，胡汉军同学，和人文学院的魏志豪同学，来白湾校区二号体育馆开会。”张甜甜作为广播站站长，声音极其甜美。</p>



<p>“妈蛋，干啥呢？劳资玩得正高兴。”李忠海气得把球砸在了地上。</p>



<p>“没事，忠海，强哥陪你去。”李强大笑道，“正好那边美食节，我早想去了，走起。”</p>



<p>“等等，”康志民边转球边说，“还没分出胜负呢，李忠海。”</p>



<p>“老康，回你自己学校去。劳资要去开什么狗屁会。”</p>



<p>“不不不，还没打完，不然这样，反正是去新体育馆开会，我和你一起去，我们待会再打打完怎么样？”</p>



<p>“不行啊，待会忠海开完会要和我去吃美食节的。”</p>



<p>“吃毛线，好，我们开完会就去打。走，老康。”</p>



<p>“你不吃，我去吃。”李强说，“顺路一起走，待会你们去开会，我直接去吃东西，你们要是开始打篮球了，叫我。”</p>



<p>“行，走。”</p>



<p>而游泳馆淋浴室，胡汉军正在洗澡。</p>



<p>“汉军哥，还在洗澡呢？”</p>



<p>“小六子，干嘛？”胡汉军浑身抹上了泡沫，性感的肌肉若隐若现，还有那帅气的火焰斑纹四角泳裤，紧紧地包裹着下面豪放硕大的鸡巴。</p>



<p>“你没听见广播啊？叫你呢。叫你马上去白湾校区二号体育馆开会。”</p>



<p>“啥？开啥会？我这才比完比赛，开会？”</p>



<p>“可能就是因为比赛结束，要开会吧。毕竟就在新体育馆。”</p>



<p>“哦，可能是新体育馆的游泳馆要试试。行，我去。你陪不陪我去？”</p>



<p>“我就不了，我要洗一个小时澡。”</p>



<p>“毛病，洗这么久。”</p>



<p>“因为泳池的水太脏了，我受不了。”</p>



<p>“所以新游泳馆可不能这么坑了。我得去提意见。”胡汉军开始冲水。</p>



<p>而绿茵场。</p>



<p>“志豪哥，去哪啊？你真不踢了啊？”</p>



<p>“没听见啊，叫我去开会呢。这边一群弱鸡还来挑战我们学校，真逗。我走了。”魏志豪帅气地把外套披在肩头，大摇大摆地走了。</p>



<p>这几个阳刚帅哥，还不知道自己接下来的命运呢。</p>



<p>推开新体育馆的大门，一股新塑胶的味道扑鼻而来。两个一米九的大帅哥，李忠海和康志民大摇大摆地走了进来。</p>



<p>哟呵，里面真多人啊，七八十人，都在忙活着摆摊，可是摊子上没有食物，只有餐具和其他调味品。有几个人迅速来把门关上了。</p>



<p>“干什么呢，喝，李薇薇。”李忠海双手放在头后，嚣张地走了过去，那开始有些雏形的肱二头肌，不像健美先生那么夸张，却显得那么健康有活力。</p>



<p>李薇薇看到这个自己又恨又爱的男人，嘴角一个抽搐，“哟，李忠海，还不是一个人过来的啊。怎么，带打手，要打我？”李薇薇蹙眉看了看李忠海身后的康志民，一米九七的高个，脸就算只是小帅，都够迷倒一群男女生了。更别提他强健的身躯，包裹在汗津津的运动背心里，饱满的胸大肌和外露的肱三头肌，看得更是让人心猿意马。</p>



<p>“爷哪里敢哪？说罢，啥事儿叫我来。这我兄弟，一起打球的，顺便过来下。我本来以为是测试新体育馆的，但你们这些瓶瓶罐罐的，是要摆摊？美食节？”</p>



<p>“是的是的，我们要搞美食节，”刘白奸笑着走上前去，“吃一些肉食。”</p>



<p>“你哪位啊，死一边去。”李忠海皱着眉头，把瘦弱的刘白推开，继续满脸堆笑地走向李薇薇，“有何指示啊大美女？”刘白瞪着李忠海，却被他身后的康志民反瞪了回去，“弱鸡，别插话。”康志民秀了下肱二头肌。刘白冷冷一笑。</p>



<p>“好啦，就是有事了啦，人还没到齐，你先到前面坐着。”李薇薇笑着说道。</p>



<p>李忠海瞧了瞧前面正规的办公椅，抓了抓头，说，“搞什么，这么神秘，走，老康，我兄弟能坐吧？”</p>



<p>“能坐能坐，特别欢迎他。”李薇薇流着口水道。</p>



<p>李忠海和康志民就大摇大摆地走上台去，坐在了能旋转的办公椅上。李忠海潇洒地转了一圈，一双篮球鞋豪放地跨在了地板上，百无聊赖地敲着。谁知突然身后有人一条麻绳把他捆在了椅子上。“你干嘛？搞笑吗？”李忠海大叫道。康志民想帮忙，却突然感觉自己健硕的胸肌上一阵生疼，竟是有人也拿麻绳捆住了自己。</p>



<p>李忠海拼命扑腾，才瞥见自己身后有七八个人在拉着绳子企图绑上自己。</p>



<p>“李薇薇，你要报复也不用这么大阵仗吧？学生会长了不起啊？搞笑，给老子松开。”</p>



<p>“你们学校的学生都这么神经病吗？”康志民大叫地吼李忠海，“卧槽，连我都绑，无冤无仇好吗？我是边上理工大学的好吗？搞清楚再绑！”</p>



<p>“这么结实帅气的胸肌，这么帅气的篮球雄蹄，这么肥硕饱满的大鸡巴，还敢说和我们没仇？”刘白卖力地绑着，“大家使劲儿，这头野牛力气大得很，必须绑紧了。”</p>



<p>“神经病？你这是夸老子还是损老子？放开。”康志民急了，拼命挣扎，那双肌肉小腿蹬着篮球鞋扑动着，肌肉蓬勃，青春潇洒。</p>



<p>“哟，篮球鞋都蹬掉一只，快给我们大帅哥穿上。”</p>



<p>“滚你妈的蛋。”康志民想要挣扎，但是已经被绑好了，那肌肉带腿毛的左脚被三四个人抱着，有人甚至在偷偷闻他的灰袜大脚板。然后被蹬掉的篮球鞋又穿了回去。</p>



<p>正当李忠海和康志民被绑好的那刻，魏志豪和胡汉军推开了大门。</p>



<p>“快跑，兄弟，他们绑人！”李忠海粗着嗓子大喊。</p>



<p>魏志豪吓了一跳，正准备向后转，一个闷棍敲晕了他。胡汉军大叫，“你们干什么？犯法？你们会，啊。”胡汉军也被敲晕了。</p>



<p>“还是这样方便。”刘白笑道。一群人把这两个大帅哥也拖到前台，绑在凳子上。</p>



<p>“好了，高校美食节，正式版，现在开始。”李薇薇大叫道。七八十人开始大声欢呼。</p>



<p>“什么高校美食节？和我们什么关系？放了我们。”李忠海大叫道。</p>



<p>“首先，我们来看这位胡汉军大帅哥，我猜他里面还穿着泳裤呢。”张甜甜开始拿着话筒介绍了。她撕开胡汉军帅气的Polo衫，露出他迷人的锁骨，还有下面半露的胸肌。</p>



<p>“泳装大帅哥的手臂肌肉，很有力，很有质感和线条。”张甜甜轻轻拂过胡汉军的肱二头肌，接着摸他的腹肌，“我感到了帅哥的六块腹肌。大家想看吗？”</p>



<p>“想。”</p>



<p>撕拉。胡汉军的衣服变成了破布，上半身帅气的肌肉一览无余。</p>



<p>“你们这群人疯了，男人也搞？”康志民大叫道，“妈蛋老子纯爷们儿，不能被你们这么给玩了。”</p>



<p>“那个叫胡汉军的兄弟，快醒醒。”李忠海大喊，“你的贞操快没了。”</p>



<p>“接下来，让我们看泳裤与激凸。”说罢张甜甜用剪刀轻轻剪破胡汉军的休闲裤，嚯，果然里面是一跳海蓝色的泳裤，饱满的凸起处于半勃起状态，却已令人目不转睛。下面似乎是两颗巨蛋，沉睡中带着蓬勃的朝气。</p>



<p>“我来给他口。”赵碧正上去，一口含住胡汉军的坚挺。胡汉军闷哼一声，帅气的喉结动了动，他是不是在做和美女同床的春梦呢？然而现实是残酷的。李春扯下胡汉军的网球鞋，开始舔他的帅气大脚。而其他几个人开始和张甜甜一起，用力揉搓着胡汉军块块分明的精壮肌肉。</p>



<p>胡汉军在睡梦中下体一阵抽搐，腹肌一收缩，一股精液浓浓地喷出到赵碧正的口中，他发出舒适的哼哼，睁开惺忪的双眼。</p>



<p>“我了个，妈蛋，干。”胡汉军大叫起来。</p>



<p>“帅哥，我的技术可还好啊？”赵碧正含着满口白色乳液，奸笑着说。</p>



<p>“去死，尼玛，干什么？松手。放开老子腹肌。”</p>



<p>“差不多木桶里的辣椒汤配料都放好了。该下锅了。”</p>



<p>“下什么锅？放开老子。”胡汉军大叫。</p>



<p>“第一道菜：关东煮泳装大帅哥。”说罢几个人抬着胡汉军，把他从椅子上解绑，然后抬起来往木桶送。</p>



<p>“放开我。你们要干什么？”胡汉军拼命挣扎，灵活的身体奈何不了十几个人，眼看着木桶和上面的辣椒汤越来越近，“你们，你们不会想，吃掉我吧？”</p>



<p>“卧槽，”李忠海大叫，“疯了吗？李薇薇！李！薇！薇！你们疯了吗？杀人啊？吃人啊？你们特喵是猎雄联盟吗？神经病吗？”</p>



<p>康志民更是大喊：“老子理工的，你们电子的要犯病，别扯我老子好吗？小心老子叫上一帮兄弟端了你们这群。”</p>



<p>扑通。胡汉军被放进冰冷的汤水里。因为手脚分别被绑住，他尽管在拼命挣扎，也只能泛出点水花。</p>



<p>“加热加热。”</p>



<p>胡汉军看着下面有人开始点火，他怕得大喊，“杀人啦，杀人啊。来人救命。”</p>



<p>可惜没有人回应，胡汉军看着眼前七八十人，全部带着期待而贪婪地目光看着他和这锅汤。他感觉好绝望，难道自己刚赢了场比赛，就要过来被人吃吗？难道自己辛苦训练，结局就是成为别人的食物吗？</p>



<p>他越挣扎越绝望，似乎自己帅气结实的身体越挣扎，这帮变态看得越垂涎欲滴。甚至有人提议要吃几口他结实的胸肌，让他不禁不寒而栗。</p>



<p>张甜甜继续介绍，“魏志豪，大工程，要做土耳其烤肉，先洗了他。”说罢，张甜甜招徕人一起帮忙把昏迷的魏志豪放在地上，开始扒他的足球队服。他没换衣服就直接过来了。撕开衣服，哇，古铜色的筋肉，锻炼得太紧实了，肉感很强。虽然他不是很高，才1.78米，但是这精致的帅脸，加上这身肌肉，真是让人恨不得坐奸了他。</p>



<p>好啊，那就坐奸了他。几个女生受不了春心荡漾，拉下他的足球短裤，好粗！不管三七二十一，坐了上去。魏志豪突然醒来，“啊，老子的鸡巴。操，哪来的野鸡。”正准备打过去，却发现自己的双手，结实的双脚都被一群人握住。</p>



<p>“看老子大力金刚脚。啊。妈蛋。”竟然有人忍不住足球帅哥的脚的诱惑，直接生啃魏志豪脚香四溢的足球袜脚了。下面大鸡巴被人坐奸，再下面大帅脚被人活啃，魏志豪痛苦得无以复加。</p>



<p>“别急，他的肉要烤了吃，紧实，香，劲道。”</p>



<p>“等姐妹们坐奸完再说。”</p>



<p>魏志豪被人硬逼着射，射了四五轮，总算这些女生满足了。</p>



<p>“好，洗他。”</p>



<p>说罢众人开始剥魏志豪的队服。魏志豪已经无力反抗，刚才花尽力气，也挣脱不了，更不要说现在阳元外泄了。被一群女生抱着洗澡，也是格外神奇的经历，特别是自己的大鸡巴，被反复洗了好几次。</p>



<p>“好了，可以杀了。”</p>



<p>“什么？杀？我了个。”魏志豪睁开帅气的眉眼，才发现一把大菜刀下到自己的腹肌中缝。啊。魏志豪帅气的肚子被剖开，紧实的皮肤和腹肌往两边迅速分开，肌肉下面是自己热腾腾的大肠。一阵剧痛让他简直不敢相信是真的。</p>



<p>众人忙碌地掏出他的内脏，有人负责冲水，把青春灼烧的热血都给冲出去。过了不多久，掏出来的内脏都是白花花的了。</p>



<p>“留着心脏和肺，让他活一会。”说罢张甜甜撕掉魏志豪半破的内裤，用手摸索魏志豪的菊花。魏志豪此时已经几乎要失去思考的能力了。这完全超出了他的认知。莫非他要在这里被一群人吃掉了？</p>



<p>“摸到他雏菊了，拿钢管来，爆他菊，哈哈。”刘白大笑。</p>



<p>魏志豪本能地下面一阵抽搐，却感到冰冷的钢管真的慢慢没入他的下面。他身子往上挺着，却感受到上方冰冷的空气窜入自己空空如也的腹腔。呃啊。</p>



<p>“慢慢来，我们没经验，这是第一次烧烤帅哥，别伤了他的心肺。对，很好，继续往上，从他气管出来。好的，要从嘴里出来了，谁把他的帅脸往上托一下，让管子顺利出来。”</p>



<p>魏志豪只感觉一根冰冷的器具从下体慢慢上升，穿过微弱搏动的心脏。有人粗暴地抬起他的帅气头颅，管子噗嗤从自己嘴巴里出来了。他眼睛往下一看，赫然一根金属管带着点点血水，从自己帅气的嘴巴里出来。他好想哭，但是他却欲哭无泪。就算是他这样硬气的大帅哥，被人打昏，被人坐奸，又被人穿刺烧烤，谁能承受呢？</p>



<p>等等，还没烧烤呢。赶紧的吧。</p>



<p>众人拿着一小瓶一小瓶烤肉酱，在自己还有余温的帅气肉体上涂抹。两块胸肌太大块，涂了好久。还有那根猛龙，此刻半耷拉着龟头，被人提起来，冰冷的酱汁均匀而小心地涂抹在其上，包括下面两颗硕大的鸟蛋。</p>



<p>翻过身来，背肌精壮的他，背部也被涂上了肉酱。“这肉啊，结实，肉色好健康，涂上酱好馋人，好像已经熟了一样。”</p>



<p>“来，抬起来。”</p>



<p>“等等，足球大帅脚还没涂呢。我们这样，脱了他的足球高筒袜，把大脚板先涂满，再穿上袜子，给他再涂一层，这样更入味。”</p>



<p>“好好，试试。肯定很好吃，我都忍不住了。”</p>



<p>此时的李忠海和康志民已经被眼前的场景吓得目瞪口呆了。他们根本想不到，眼前这群人，真的可以做到脸不红心不跳地把一个活人给剖杀了。看着魏志豪涂满肉酱的样子，李忠海都不得不承认，魏志豪烤起来味道肯定不输世上任何肉制品。</p>



<p>“这脚板真tm大，涂半天，得，穿上帅气的足球袜，来再涂一遍。”</p>



<p>要换作以前，魏志豪肯定会被弄得痒得笑起来，但是现在，他哪里有笑的力气呢？他甚至在想，自己是不是真的很好吃。好想吃吃看呢。</p>



<p>但是看来只能别人代尝了呢。</p>



<p>有人用力掰开自己精壮的腹肌，拉出个缺口来，“快，加点料，什么土豆香料娃娃菜都放进来，看看会烤出什么味道，我们要勇于实验。”一群人七手八脚地把各种食材往魏志豪腹肌中缝塞，魏志豪有个错觉，仿佛自己的内脏又被塞回去了。</p>



<p>然而终究只是个错觉。</p>



<p>“好了，推他进去。”</p>



<p>魏志豪被果断推进土耳其烤肉机中。铁杆子竖着被不断旋转，这样是为了均匀受热，全身肌肉能熟透。魏志豪看着玻璃窗外的那群人，所有人都在期待自己熟透。四周的热力与红光让自己晕眩，他真的不甘心啊。自己是足球奇才，足球队的骄傲，如果努力说不定能进国家队呢。可是，就因为什么破会议被骗到这里来，结果。氧气渐渐不足，窒息和疲倦，加上疼痛，让他渐渐对思考这件事情力不从心。透过玻璃窗口，他看见一副匀称结实，性感青春的帅小伙的胴体，饱满的胸肌依然挺拔，六块腹肌中间有明显的中缝，里面塞着什么样的秘密呢？那健美的四肢，特别是精壮的小腿，腿毛已经完全被烤得蜷曲消失了，红色火光照在他的肌肉上，反射着酱汁的光。果然，刚在足球场上挥洒完汗水的他，此刻又开始冒汗。他就像刚刚在健身房练过一样，一身汗珠让肌肉显得更加有魅力。</p>



<p>“拉他出来，再涂一次，我怕不够入味。”赵碧正大喊。</p>



<p>一阵清凉。魏志豪睁开眼睛，啊，不是梦，自己嘴巴还是合不上，一根钢管横贯自己的肌肉身体。身体好清凉，仔细一看，原来是众人在认真地在自己身上涂酱汁。“哟，还活着呢？这帅哥。魏志豪大帅哥？爽吗？能回答我们的问题吗？这是几？”</p>



<p>“这是4，对不对，哈哈。”</p>



<p>众人哄堂大笑。</p>



<p>“出汗真厉害，这学长，不会踢足球也这么多汗吧？好man啊。”</p>



<p>有人拿筷子戳了戳魏志豪的饱满肥硕的胸肌，嗤啦，一股油汁从胸肌里渗出来，“好像快熟了，别看学长这么锻炼，毕竟还只是21岁，肉还是很嫩，一下子就要熟了呢。”</p>



<p>“推进去，继续。火力全开，我要吃魏志豪。”</p>



<p>一瞬间回到了刚刚的炼狱，魏志豪疼得呻吟起来，壮实的身体用力挣扎，却发现自己根本是无济于事。浓郁的鲜肉香味在烤肉机里弥漫，好香啊。不对，这是自己的肉。难道自己的肉是这么香的么？那么味道肯定也不差吧。魏志豪勉强睁开眼睛，看见玻璃窗倒影里，一个被烤得鲜红起来的男肉畜，肉汁一滴滴流出，顺着壮硕凸起的胸肌，流到下面的腹肌，顺着一块块腹肌往下流，流到那根无敌大肉屌上，从龟头滴下，落到下面，呲呲呲，油汁迅速蒸发。</p>



<p>魏志豪心里想，或许，成为一群人的美食，也算是对自己所锻炼的肌肉的崇敬吧。</p>



<p>思维渐渐渺远。</p>



<p>而此时的胡汉军，滚烫的胡辣汤锅底已经开始冒泡，他感觉全身肌肉如十万只蚂蚁在啃啮，酥麻疼痛，可是自己已无力反抗，被麻绳绑着手和脚的他，如同一只大闸蟹，被人煮着。鲜美辛辣的汤底开始渗入他的毛孔，进入到他的肉质里面，饱满的胸肌肥厚精实，此刻被煮得红彤彤的，蜷曲的手臂，把肱二头肌挤得更是膨胀。</p>



<p>“救我，我还没熟，救我，我还有救。”胡汉军在汤里微弱地叫道。</p>



<p>“哦？你还没熟吗？”李秋用大锅铲把胡汉军铲上来一点，半出水的青春胴体，红润的肌肉让人眼馋嘴馋，李秋用叉子插进胡汉军的肱二头肌上，噗嗤，冒出汤汁了。不过胡汉军因为疼痛，肌肉抽搐了一下，“确实，还没全熟，8分熟了。怎么你们练体育的生命力都这么顽强。哈哈，不过更好。兄弟姐妹们，胡汉军大帅哥说自己还没熟，还想在汤里多泡会儿。”</p>



<p>“不，不要，我不是这么说的。”胡汉军试图挪动身子。</p>



<p>“哦，他说他八分熟也好吃了。更加有感觉，劝大家赶紧吃掉他，他在水里泡够了。”</p>



<p>“不，啊。”</p>



<p>一群人欢呼着涌了上来。</p>



<p>“大帅哥这么急啊。”</p>



<p>“大帅哥你好酷啊，你这肌肉，肯定很好吃啊。”</p>



<p>“胡汉军我爱你，就像老鼠爱大米，一口一口吃掉你，包括你的小鸡鸡。”</p>



<p>“兄弟有才啊，不过是大鸡鸡才对啊。你瞧这，多大。”汤汁浸泡的内裤，完全贴合着胡汉军的分身，那硕大饱满的巨龙，和下面两颗龙蛋，有人直接隔着内裤开始吸汤了。</p>



<p>大家拿着刀和叉子，准备开动了。</p>



<p>“高校美食节正式版第一道菜，大家自己割，自己吃，不要客气。我们胡汉军大帅哥肌肉太多，很好客。”刘白拿着话筒大叫道。</p>



<p>“不，不啊，我的手臂。”</p>



<p>“这臂膀，结实有力，能划出多么美的水花。吃起来。”有人用叉子插进胡汉军的前臂，用刀削下一块帅肉，哟呵，真的紧实，皮薄，肉嫩，鲜美，有弹性。这真的是小鲜肉啊。一口一块，真是好吃得无法描述。这肉像鲜美的河豚肉，却比它更有嚼头，像嫩牛肉，却比牛肉更嫩，像鲜羊肉，却比羊肉更清香，啊，最像那雄壮的雄驴，被活剐下肉涮着吃的感觉。</p>



<p>“肯定要尝尝这胸肌。游泳游得这胸肌得多大。”李冬用刀割开胡汉军深深的胸肌中缝，两块胸肌迅速分开，这肉多么结实，多么分明的肌肉纹理。</p>



<p>“啊啊啊，不要，我还活着，杀了我吧，杀了我吧。别吃了，求求你们，我的肌肉，不是拿来吃的啊。”胡汉军大喊。</p>



<p>“那是拿来干什么的呢？我想不出来了。”李冬一个刀子下去，噗嗤，一块胸肉带着微红的乳头，被割下来，好厚的一块啊。简直是厚切牛排啊。一口下去，唇齿留香，太美味了。</p>



<p>“谁把他脚捞上来，配上这汤，这汤里全是胡汉军味啊。我要吃脚。”</p>



<p>“来来来，给你捞出来。”这一捞，胡汉军的大帅脚就出来了，可惜他的上半身就没入了滚烫的汤中，下半身的激凸坚挺，显得更加饱满。</p>



<p>“大鸡巴！我们吃，关东煮的香肠，泡太久就软了。趁现在，打打硬。”说罢撕开肠衣（内裤），拉出这根巨龙。</p>



<p>胡汉军感觉到自己的大脚板被人用刀割开，自己的内裤被撕开，最隐秘的大鸡巴被人扶了起来，21厘米的大鸡巴一直是他的骄傲。此刻他没呼吸足空气，好在是游泳的，闭气好。可惜这可是热汤，他感到窒息的痛苦，反而让他的大鸡巴硬得更快了。</p>



<p>“大家看，硬了，准备打汤，碗接上。”</p>



<p>果然，白色米浆喷出，落在一个个人的碗里，脸上，众人在欢呼。</p>



<p>那大脚板有人吃得很欢，脚油四溢，雄健的肉质让人欲罢不能。</p>



<p>“不喷了。操，我没接到。捏爆他卵子，我要喝蛋浆。壮阳。”</p>



<p>说罢，胡汉军感到自己的大卵蛋一阵剧痛，有人试图捏他的大卵蛋。汤水浸泡下大卵蛋很滑，没捏爆，滑开了。</p>



<p>“再来。捏不死他。”</p>



<p>胡汉军拼命挣扎，试图用脚踢开众人，有人吃到一半的脚，脸被踢到了。</p>



<p>“值，这雄驴够野。”</p>



<p>“大家抓住他的肌肉大帅脚，用牙齿控制住他，不然捏不爆他的大卵蛋。”</p>



<p>胡汉军在水下拼命划动有力结实的大脚，几个人在紧紧抓住。</p>



<p>“用牙齿咬，吃死他。”</p>



<p>一张张嘴巴，啃在了胡汉军帅气的大脚板，肌肉紧致的小腿上，疼痛让胡汉军几乎要无力挣扎了。</p>



<p>有个人一把抓住胡汉军的左卵蛋。</p>



<p>“我擦，这雄驴大卵蛋太大了，我只能抓住左边的，右边谁来？一起捏爆，不能滑不能失手。”</p>



<p>“老子来，为了这品级口感的蛋浆，拼了。”赵碧正冲上去，两只手谨慎地抓住胡汉军右边大卵子。</p>



<p>胡汉军感觉好绝望，上半身淹没在汤汁中，肌肉滚烫得麻木，而下半身，十几张嘴在啃咬撕破自己嫩薄的皮肤，吮吸自己下面的肉汁，享受自己绝佳的肉质。而自己的两颗子孙蛋，被两个人握着。</p>



<p>“3,2,1.”</p>



<p>“捏!”噗嗤，两颗大蛋破裂的声音。大量蛋浆从青筋暴起的龙阳巨根龙口涌出。没人看得见胡汉军硬汉的眼泪，因为他上半身还在汤水里。他多想哭喊出来，却叫不出声。有人用碗拼命接，刮着茎干下流的蛋浆，有人接的碗舔了又舔，不够喝啊。太好喝了，新鲜壮男的精华，年轻肉体的火热荷尔蒙清香，带着汗香，浓郁地芬芳充斥着每个人的口鼻。</p>



<p>“还有吗，李冬？”</p>



<p>“我挤挤，”李冬用力挤了挤胡汉军的子孙袋，“妈呀还这么多，大家快接，别浪费了。”</p>



<p>胡汉军身体抽搐了一下，肌肉加上汤水，显得更美。</p>



<p>“你们，你们是恶魔！”李忠海大吼，“变态，蛇精病。食人魔。”</p>



<p>“那个大帅哥好吵，要不把他的蛋拿来也捏了喝？肯定也好喝。”所有人瞬间不怀好意地看向李忠海，李忠海瞬间不寒而栗，闭上帅气的嘴唇。</p>



<p>“别了，他待会要整个拿来做东坡肉的，瓦罐都准备好了，要完整。”李薇薇笑道。</p>



<p>“最毒妇人心！”康志民大骂，“兄弟，这婊子之前为了追你啥事没做过，没想到现在还想吃你。”</p>



<p>“别说了老康，老子特么腿都软了。这群变态啥事儿都做得出来。刚刚好好两个健壮的大兄弟，都被做了当菜了。我们凶多吉少啊。这破新校区，保安呢？老师呢？”</p>



<p>“不好意思，我们已经提前租用了，而且说好了排话剧，会很吵。”张甜甜插着腰说。</p>



<p>“好了，吃完胡汉军！”说罢众人拿着刀叉，捞出胡汉军，他已经完全昏迷了。众人用刀子划下去，沿着他肌肉分明的纹理，割开他的嫩肉。这大学生仔，再怎么锻炼，还是这么嫩呢。这就是学生肉好吃的原因，年轻的肉不含污染，又有了比较棱角分明的肌肉，不油腻，非常清甜咸香。胡汉军的胸肌一大块方形被铲下来，被三四个屌丝给分食了。他的腹肌，游泳游出来的，这么不容易就是为了给人吃吗？也许吧。不管目的是不是这个，结果已经是了。一群女人边呼喊男神的腹肌，边一口口舔着吃。有人甚至趁着胡汉军失去意识，轻薄他，和他狂舌吻。帅哥的嘴就是香。有人吮吸着他的喉结，有人甚至疯狂亲吻他的硕大的龟头。一不小心，啃了下来。好吃。</p>



<p>在梦中，胡汉军梦到自己被一群漂亮的女生围着，他被一群女生舔着。他陷在梦中，渐渐意识越飘越远。</p>



<p>好了，吃完胡汉军！”说罢众人拿着刀叉，捞出胡汉军，他已经完全昏迷了。众人用刀子划下去，沿着他肌肉分明的纹理，割开他的嫩肉。这大学生仔，再怎么锻炼，还是这么嫩呢。这就是学生肉好吃的原因，年轻的肉不含污染，又有了比较棱角分明的肌肉，不油腻，非常清甜咸香。胡汉军的胸肌一大块方形被铲下来，被三四个屌丝给分食了。他的腹肌，游泳游出来的，这么不容易就是为了给人吃吗？也许吧。不管目的是不是这个，结果已经是了。一群女人边呼喊男神的腹肌，边一口口舔着吃。有人甚至趁着胡汉军失去意识，轻薄他，和他狂舌吻。帅哥的嘴就是香。有人吮吸着他的喉结，有人甚至疯狂亲吻他的硕大的龟头。一不小心，啃了下来。好吃。</p>



<p>在梦中，胡汉军梦到自己被一群漂亮的女生围着，他被一群女生舔着。他陷在梦中，渐渐意识越飘越远。</p>



<p>“不够吃啊。”众人开始抱怨。</p>



<p>“是啊，虽然汉军大帅哥已经浑身肌肉了，可是这肌肉还是不够吃啊。”</p>



<p>“大家别急，”赵碧正拿着大喇叭大喊，“我们还有魏志豪可以吃。谁去看下烤箱，是不是酥脆了，可以吃了。”</p>



<p>“熟了熟了，一起吃，开箱！”</p>



<p>一打开烤炉，一股浓郁的焦香扑鼻而来。</p>



<p>“妈呀，上瘾了。这肌肉帅香。吃吧大家，别客气。”</p>



<p>土耳其烤肌肉足球帅哥魏志豪成为了大家早上的第二道菜。</p>



<p>众人拿着刀，开始割肉。张甜甜片下魏志豪汗津津的帅胸肌，夹在面包片里，挤上千岛酱。满满一口，幸福啊，这饱满而紧致的肉质，让人根本停不下嘴。</p>



<p>“足球帅哥肯定要吃脚啊，我来开这个好头。”刘白一刀片下酥脆的魏志豪的脚底板肉，哇，一股脚油随着魏志豪的44码大帅脚，挂了下来，一群人开始张开嘴，接脚油。</p>



<p>刘白用面包片夹着这份精致香脆的脚肉，开始疯狂地吃了起来，真的好吃。大家快吃。</p>



<p>“腹肌好吃。魏志豪大帅哥的腹肌，口感跟胡汉军的不一样。胡汉军的腹肌，特别是加上滚汤，水水的，嫩嫩的。魏志豪的腹肌，真的man。一股浓浓的荷尔蒙帅香，而且烤制的肌肉，真的很有质感。”</p>



<p>“那待会，我们把那个李忠海大篮球帅哥也这么烤着吃？”李东喊道。</p>



<p>“滚你丫的，你们这群死变态，别打老子的主意。”李忠海大喊道。他被紧紧地绑着，麻绳都勒着他的壮躯，把鼓鼓的胸肌肉挤得更加紧致了。而那双大长腿下面狂放的大篮球鞋，更是吸引人的目光。</p>



<p>“吵什么吵，”李薇薇白了李忠海一眼，“你再骂，你很可能会被提早吃掉。而且会是你不喜欢的方式。你难道喜欢被串起来烤制吗？”</p>



<p>“尼玛，李薇薇，老子特么大屌插死你个臭婊子。”李忠海大喊，一双大帅脚拼命扑腾，硬气的帅脸上写满的愤怒。</p>



<p>“你们先吃，老娘先去强奸了这个姓李的大种马，看看是不是真的活腻了！”</p>



<p>“别，别过来。李薇薇，你麻痹。”李忠海大喊，帅气的喉结紧张地上下滚动。</p>



<p>“李忠海，看看是你强奸老娘，还是老娘强奸你。强奸你个篮球小鲜肉。先吸你，吸干你。”脱下李忠海的篮球裤，露出他的毛茸茸的大帅脚。“你这狂放的脚毛，待会做东坡肉的时候可得都烫掉呢。”</p>



<p>“啊啊啊，滚。别动老子。”</p>



<p>“来，让老娘舒服。”</p>



<p>扒下李忠海帅气的CK内裤，李薇薇扶起粗壮的巨屌。是的，这屌还没勃起，就已经很粗很长了。李忠海现在很紧张，自己的命根子，竟然不掌握在自己手中。他刚才也看到了两个肌肉运动帅哥的下场，自己真的很紧张。为什么还没有人像电视剧一样踢开大门救自己呢？</p>



<p>对啊，李强，李强去逛美食节了，说要在这边找自己的待会，啊，李强一定会来救自己的。呃啊。李薇薇狠狠吸了自己的精华。</p>



<p>“大种马来得挺快嘛。不过我觉得我强奸你不够刺激。作为一个直男，干女生你肯定舒服，何况是我这么漂亮能‘干’的女生。李春，你反正挤不进去吃，来，把这个李忠海给强奸了。”</p>



<p>“李薇薇，最毒妇人心你。”边上的康志民破口大骂。</p>



<p>“哎呀，大帅哥，虽然你是隔壁理工的，但是你可别太嚣张了。刚才你也看见了，可别到时候求我少吃你几口。更何况，你的吃法，我们都还没定呢。”</p>



<p>李春兴高采烈地跑到李忠海面前，“哇，大帅哥，种马屌啊。你这是播种机啊。难怪全校班花都和你扯不断关系，被你爽上一次，谁还能忘啊。”</p>



<p>“滚开你个死娘炮，老子不需要你夸。”李忠海大骂。</p>



<p>“哎呀，就是嘴巴毒了点，没事，捂住就好了。”说罢用刚刚胡汉军湿漉漉的内裤一把塞进李忠海的帅嘴里。一想到胡汉军的下场，李忠海吓得帅脸惨白，可是说不出话了，只能呜呜呜。</p>



<p>此时李春扯开李忠海的内裤，“我要鸡奸他，可是得松绑，大家一起来，把他压住，我好伺候他。”</p>



<p>一群人涌了上来，松开李忠海。</p>



<p>“兄弟，好机会，快跑。”康志民大喊。</p>



<p>李忠海毕竟腿长，提起裤子立马撒开就跑，可惜李薇薇用力扯住他下面的篮球裤，刺啦，裤子裂开，李忠海扑倒了。</p>



<p>“呜呜。”一群人压在了李忠海的身上。尽管他很壮硕，但是这么多人还是顶不住啊。众人把他翻过身子，乖乖，这大屌匆忙没扶好就装进内裤里，根本装不下，一条黑丝内裤，外面露出半截大种马屌。撕开，我要强奸他，把他抓紧了，我要后入。</p>



<p>李春一把插进李忠海的紧致的菊花中。李忠海感觉后庭一阵剧痛，从来没被人这样对待过。虽然进来的屌不大，但是自己的洞真的更小。</p>



<p>李薇薇在李忠海耳边轻轻地说：“让你也体验一下被插是什么滋味。”</p>



<p>李春狠狠地抽插着，一边用力摩擦着李忠海的两块方形大胸肌。而李忠海自己的大鸡巴被李秋一口含在嘴里。深喉啊，毕竟这屌这么大。而有两个人，在舔舐李忠海的AJ大篮球鞋。全是男人的脚味，还没开封篮球鞋就可以闻到雄性独有的气息。</p>



<p>李强你个王八羔子，老子要被人强奸死了，你在哪里，还不来救我。李忠海一想到这个，好悔恨自己没和李强一起去吃东西。现在后庭痛，前面大鸡巴爽，冰火两重天。自己厚实的胸肌被李春用力地揉着，“这壮胸，待会做东坡肉会很有嚼劲儿。”</p>



<p>这时，李忠海的手机响了。</p>



<p>是李强！</p>



<p>可是，是张甜甜去接的。</p>



<p>“喂，哪一位呀。”张甜甜的声音极度甜美。</p>



<p>“诶，不是忠海啊，你哪位。”</p>



<p>“啊，我是张甜甜，广播室的，你基友李忠海在体育馆呢。”</p>



<p>“还在那里啊。那里能打球了吗？”</p>



<p>“呜呜呜，”李忠海在远方，认真疼痛呜咽道。</p>



<p>“能呀，”张甜甜声音甜美地回答，“你也打篮球的嘛帅哥。”</p>



<p>“是呀，是这样，你帮我问下忠海，这边我吃烤串碰到个兄弟，是留学生在我们这里读书的Eric，他说他也打篮球，你要是待会和康哥还打篮球的话，我们俩待会过去。”</p>



<p>“呀，忘了告诉你，忠海现在没接电话，就是因为他在这个新体育馆打篮球呢。”</p>



<p>“混蛋打球不叫我。行我马上过来，你叫他别出太多汗。待会打我他没力气。”</p>



<p>张甜甜看看远处被榨精了三波的李忠海，虽然肱二头肌青筋暴起，但是依然挣脱不开众人的压制。</p>



<p>“呀，你快来，他已经，满头大汗了呢。”</p>



<p>“成，谢谢你了妹子，哥来了。”</p>



<p>张甜甜挂断了电话，对大家大喊，“大家听着，先别急着料理李忠海，他的兄弟，马上就要到了，不知道叫什么。但是是打篮球的，而且还带了一个外国的叫Eric的。也是打篮球的。我们有外卖，甚至是外国料理吃了。”</p>



<p>“我擦，洋气啊，做成牛排好了。哈哈，胡椒汁一浇，刺啦，哈哈，想想都流口水。”</p>



<p>“他们马上过来，大家做好准备，等把新来的两个收拾了，我们就来做东坡肉，让他兄弟看着李忠海被做成菜，哈哈。”李薇薇大笑着说完，继续埋头吮吸李忠海的大肉棒。</p>



<p>看来这场美食节，会惊喜不断呢。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</title>
		<link>/2018/12/21/6897.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:05:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[斬足]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6897</guid>

					<description><![CDATA[猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐 付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今&#8230; <a href="/2018/12/21/6897.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">猎雄联盟 作者：肌肉啃食者</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>猎雄联盟（一）新郎付世豪的婚宴大餐</p>



<p>付世豪是个铁血的25岁军人，穿了三年的军装，今天终于脱下来了。今天他穿上了新郎的西装，手挽着心爱的新娘，踏上了婚姻的殿堂。笔挺的黑色西装，让他显得更加挺拔英俊。利落的短发，浓密的剑眉，刀劈斧凿的英俊下颌，帅气的喉结随着他的新郎感言而上下滚动。他身边幸福的新娘，听得热泪盈眶。<br>
付世豪是初当军人时认识的小丽。三年的爱情长跑，终于告一段落了。小丽幸福地靠在身边这个男人宽阔的肩膀上，感受他新西装的气息。<br>
在婚宴酒桌上，付世豪一桌桌敬酒，自己的老同学有的有了啤酒肚，有的已经地中海，只有付世豪，帅气依旧，而且比起学生时代的青涩，如今更是成熟的味道。酒过几巡，付世豪虽然豪气万丈，却也有些微醺。小丽在身边，她此刻心里非常忐忑，因为就在一分钟前，她看见了一个熟悉的身影在酒店门口闪过：超凡哥。<br>
其实付世豪并不知道，小丽在他参军这三年，吸了毒。超凡哥是双马帮的老大，也是卖小丽毒品的人。而为了买毒品，小丽也花了很多的钱，没钱就靠着自己的姿色，诱惑双马帮二当家，私自挪用帮里的钱反过来买超凡哥的毒品。而现在。。。<br>
不过小丽相信，付世豪这么健美伟岸的美男子，一定能保护自己一辈子的。<br>
突然，闯进了一批黑衣人。“徐小丽，臭娘们儿。”黑衣人大约四十个，都拿着马刀。小丽被吓到了。领头的就是喜欢直男帅哥的超凡哥，身边是二当家老勇。<br>
老勇说：“臭娘们儿，你答应和老子结婚我才答应借钱给你，你敢骗我，你胆子不小啊。”<br>
超凡哥冷笑：“小丽，老勇人老实，你就骗他。用我帮里的钱来买我的毒品。你够绝啊。你想过后果吗？”<br>
小丽躲在付世豪背后，一句话不敢吭声。此时亲朋好友都在尖叫骚动。一个大腹便便的老同学模样的人走过去，到超凡哥面前：“黑社会的？真会挑时候，人家在大婚，你们不要乱来，你们马上给我，啊。”超凡哥一刀劈了下去，那个老同学倒在血泊中。<br>
这下全场都在骚动，很多人要冲出酒席场子，马上被砍死了。<br>
“啊啊，超，超凡哥，我会还你钱的。”小丽发抖地说。<br>
“你们是什么帮派？”付世豪皱着英俊的眉头问。<br>
“我们双马帮，这方圆几百里，应该都听过我们超凡哥的名头吧？”老勇嚣张地说。<br>
“哦？不好意思，我在部队三年，这些见不得阳光的人，我是真没听说过。”付世豪笑了起来，豪迈的笑声。他有点醉，不过还是清楚状况的。小丽买了毒品，欠了黑帮的债，现在来闹事，估计欠的不少。<br>
超凡哥眯着眼看着这个西装革履的帅哥，伟岸的身子，挺拔，颀长，雄健的胸肌撑起了西装，好像要把已经很低的纽扣崩开一样。<br>
超凡哥走到了付世豪面前，用力嗅了嗅付世豪脖子上雄性的气息，带着点酒味。付世豪反感地推开了他。超凡哥大笑起来；“小丽啊小丽，哈哈哈哈。好品味。”<br>
小丽怕得要死，原来双马帮的老大超凡哥，贩卖毒品起家，喜欢帅哥，而且喜欢性虐，最近L市一批年轻人加入双马帮，自称是猎雄联盟，和这个超凡哥臭味相投，更是对方圆几百里的一些帅哥进行了捕杀行动。小丽真的不敢想接下来会发生什么事。<br>
“你是他们老大对吧？超凡哥是么？我告诉你，我付世豪不是好惹的，对付我，就是对付我的兄弟。而且，如果小丽有不对的，我可以赔礼道歉，但是来砸场杀人，就太过了。”<br>
老勇说：“太过了？你还不知道我们超凡哥的厉害吧。”“是啊，新郎官，你恐怕被我们超凡哥看中了。”<br>
“不要啊，”小丽哭着说，“超凡哥，你要怎么样都可以，不要，求你不要看上世豪，世豪是无辜的。他什么都不知道。”<br>
“付世豪，哈哈哈哈。”超凡哥大笑起来，“阿周，阿明，这名字，帅不？”<br>
原来是L市吃了泳队帅哥的那几个高中生，现在彻底是变态的痞子了。<br>
“是好名字啊，人也这么帅，这里酒席有，我们可不能放过他啊超凡哥。”<br>
“哼，我付世豪顶天立地，我妻子虽然刚过门，但是她的债，我愿意来偿还，虽然我赚得不多，但是我是个勤快人。小丽不要怕，我会保护好你的。”付世豪安慰着身边剧烈发抖不断抽泣的小丽。小丽说；“世豪，你快走，你不懂，他们会对你做什么。”<br>
“爽快，付世豪。我超凡哥告诉你，你小丽欠了我400万。而且，不算利息。”<br>
就是付世豪这铁打的汉子，听到这么大一笔数字也愣了一下。<br>
“傻了吧？我超凡哥从不骗人。现在我还要告诉你一条路，只要你答应我这个条件，我就把这笔账一笔勾销，如果你不答应，我就血洗这里，然后你还是得答应。”<br>
“我答应。”付世豪皱了皱眉，马上回答。<br>
“不要，世豪，不要。”<br>
此时小丽被拖开绑到了一张椅子上，现场的亲朋好友也都被绑在椅子上当观众。<br>
“各位，这付世豪，是个汉子。我喜欢。哈哈，我真的喜欢。”超凡用桌布擦了擦马刀上的血。<br>
而此时阿周阿明他们已经在清理中间那张酒桌上的饭菜了。<br>
“今天，我给在座的各位，上一道菜，来祝贺我们双马帮的婊子小丽，新婚快乐。”超凡哥继续演讲。<br>
而付世豪，隐隐觉得不安，但是他相信，400万一笔勾销的条件，比一切的危险都有价值。以后自己就可以和小丽过上幸福的日子了。该说这个肌肉发达的帅哥傻呢，还是痴情呢？<br>
“这道菜，就叫做，兵肉全席。”<br>
兵肉全席？付世豪紧张地看着四周，所有亲友都被绑着，包括小丽。亲友边都是带着马刀的黑社会混混，站中间的是掉了门牙的老勇，超凡哥，和几个少年痞子，只是这几个少年痞子一直盯着他的胸部，裆部和脚上的46码黑皮鞋看，让他很不自在。<br>
付世豪扯了扯领带，义正言辞地说：“什么兵肉全席，你到底想怎么样，说？”<br>
“我想这样，”超凡抱起了这个1.87米的精壮正装帅哥，“你反抗，我就杀掉你一个亲友。”<br>
小丽哭着喊哑了：“老勇，我嫁给你，你快求求情。”<br>
“臭婊子，现在还和我说这些，超凡哥看上的货，你就不要天真了。”<br>
付世豪想挣脱这个粗鲁的老大的拥抱，可是如果挣扎，就会死人。付世豪只好任由他处置。<br>
而超凡哥把头埋在付世豪的胸膛上，扯着他帅气的领带，亲吻着付世豪帅气的喉结；“军人？新郎？好香啊。”<br>
付世豪实在忍不住了；“你玩够了没？”<br>
超凡哥笑着说：“玩？玩死你。”一把捂住付世豪的下面。粗壮的猛龙，被西装裤包着，现在被一个陌生男子的手捂住，付世豪浑身一抖。<br>
付世豪的下面被超凡哥使劲揉着，他看着在场的亲人，脸更红了。他一把把超凡哥推开；“你够了，变态。”超凡哥一挥手，最左边的那个小丽的父亲，被砍了。<br>
“岳父，岳父！！！！我和你拼了。”<br>
“你的妈妈，也想她死么？”超凡哥指了指付世豪的妈妈。<br>
付世豪一脸通红，硕大的拳头咯咯作响，青筋暴起的脖子可以看出他已经到了忍耐的边缘。但是他不敢动。<br>
“自觉上到餐桌上，躺好。”<br>
“要我死都没问题，你不准再伤害我的亲人。”说罢付世豪义无反顾地走上了餐桌，1.87的雄健身体躺在了酒席桌的旋转玻璃上。他不知道，等待自己的会是什么。<br>
阿周阿明把付世豪的四肢绑上，此刻付世豪想反抗也不行了。他就这么被绑在了酒席餐桌上。<br>
“兵肉全席，终于上桌了，我们先来爽一爽。”超凡哥按住付世豪帅气的脸，疯狂地吻着这个阳刚的帅哥。付世豪感觉满脸的口水。超凡哥拉着付世豪的领带，一路吻到他的喉结。<br>
而阿周阿明两个一人一只抓住付世豪的大脚，用力扯开锃亮的皮鞋，一双灰袜性感帅气，46码大帅脚带着军人的汗味，扑面而来。阿周阿明一人含着一只脚，开始疯狂地舔shì吮吸。<br>
“呃啊啊啊，混蛋。”付世豪挣扎起来，可是已经无法阻止，“要杀要剐悉听尊便，别整这些邪门儿的玩意儿，我可是军人。”<br>
“啊啊，你是军人，你是士兵，有精壮的肉体，伟岸的身躯，和一直得不到释放的，猛龙！”超凡哥病态地喊叫，并且捏着付世豪的脸颊，“你成熟了，你结婚了，你可以吃了。”<br>
“什么？”付世豪大惊失色。<br>
突然一阵剧痛从脚上传来，付世豪抬头一看，自己灰袜的性感大脚，被阿周和阿明同时咬开。阿周阿明感到一股香浓的气息带着鲜血和汗水冲入自己的喉咙。<br>
现场的亲友都在惨叫，尖叫，小丽哭晕了过去。<br>
付世豪简直无法相信，兵肉全席，难道真是字面意思？自己在部队锻炼了三年的健美身躯，要被当做今晚最后一道菜？<br>
此时超凡哥撕开付世豪的昂贵西装；“正装的帅哥，你的味道好浓啊。穿着衣服我也能闻到。好香，好肉，好吃。不过吃之前，先喝几壶。”超凡哥解开付世豪的皮带，脱下付世豪的西装裤。付世豪的大帅脚痛得要命，完全没办法兼顾其他部位即将面临的危险。<br>
“哟，大红内裤，紧身，很喜庆啊。”超凡哥亲吻了一口付世豪的猛龙，虽然隔着内裤，依然能够感受到腥骚而灼热的气息，“就叫新禧精汤吧。”超凡哥一口含住付世豪的猛龙。部队里禁欲数个月，本来想今晚入洞房潇洒的他，现在不得不勃起了。超凡哥口活很好，急速地吮吸带来极限的快感，明明割着内裤，依然让付世豪无法抗拒。付世豪努力守住自己的精关。谁知超凡哥用力拧了他的大腿，扯下性感的腿毛，付世豪一时剧痛，腹肌收缩，一股精汤喷出，隔着湿润的大红内裤被吸得一干二净。“好香甜，好喝。”超凡哥，一头栽下去，继续吮吸。<br>
很多的女亲友看着付世豪性感的勃起，下面都湿了。没办法，这个男人太男人了。<br>
付世豪被抽了五波，超凡哥却怎么也喝不够，付世豪打死不继续出精汤，虽然自己依然金枪不倒。<br>
“好啊，不出货是么？”超凡哥使了使眼色，阿周和阿明就分开了付世豪的双腿。原来此时付世豪已经没有很大的力气了，他精健的大腿很容易被分开，而超凡哥撕开他的湿润的内裤，哇，一根猛龙带着两颗龙蛋。超凡哥拿起酒席上的海鲜酱，用手抹在了付世豪的猛龙和龙蛋上。付世豪猛地一哆嗦，“你个混蛋，要干什么？”<br>
超凡哥大笑起来；“牙签，我要吃肉了。”他先拿起开葡萄酒的开瓶栓器，用螺旋的尖头对准付世豪的马眼。付世豪紧张了，猛龙反而越发坚挺。超凡哥不是一下子塞进去，而是慢慢地旋进去。螺旋的铁钻子慢慢旋入粗壮的肉龙里，付世豪痛得浑身发抖，“我给你射，我射给你就是了，不要，不要再插了。”超凡哥继续诡异地大笑，他觉得很好玩。他把整个开瓶栓器铁螺旋都旋进这根大肉龙里了。他拿起餐桌上的牙签，付世豪紧张得猛龙更加坚挺，至少20cm长了，还很粗。超凡哥一下把牙签刺入涂满酱汁的龙蛋上。“呃啊，呃啊。我的，我的蛋。”两颗都有了洞。蛋黄和雄精带着海鲜酱流出，超凡哥赶紧凑过去喝。边喝边嚼，付世豪痛得猛龙青筋暴起，更加雄伟，上面的海鲜酱非常诱人。超凡哥趁机一口咬住猛龙，同时拔出螺旋，付世豪拼死挣扎，腹肌剧烈收缩，一股股精汤喷出，带着蛋黄和海鲜酱还有热血，都被吃光了，超凡哥咬住龟头，吃掉了。继续吃，直到吃完了这条巨龙。<br>
“好吃，男人的味道。好肉，好劲道。太棒了。”超凡哥向两边吓呆了的观众致敬，“你们几个吃吧，我看着。”超凡哥拿起手帕擦干净嘴，阿周，阿明，小真，小天都上到付世豪面前。<br>
“不，不要。”付世豪痛不欲生。阿周撕开付世豪残破的西装，扯开他的领带。阿明扯开付世豪的白色衬衫，哇，精壮肥厚的胸肌上都是刚刚痛出来的冷汗，八块腹肌，整齐，清晰，现在正在剧烈颤抖。剪碎衣服，只见精壮的手臂，孔武有力，可是现在只是摆设。<br>
此时的付世豪，浑身赤裸，只穿着半破的灰色袜子。躺在酒席的玻璃盘上，被旋转着展示给亲友们看。超凡哥说；“看哪，这肉体，是艺术品，是专门为我准备的。谢谢你们，付世豪的父亲，母亲，把他养这么大，这么结实，这么精壮，好让我宰了吃。”<br>
付世豪被玻璃旋转得头晕目眩。阿周停住了转盘，然后拉起付世豪的手臂，“这精壮的肉肘，要铁板烤了。”于是拿起刚刚扯下的烤架，原来是放着烤鱼的，现在把付世豪的膀臂放在了上面绑起来。开了火。<br>
“呃啊，我的手。”付世豪虽然很想拿来，却做不到，只能看着手被烤制成碳烤帅肘。火焰微醺着，他的手臂筋肉发达，现在被烤成了古铜色甚至更深。空气中弥漫着烤肉的香味，带着成熟的男人的气息和汗味。<br>
超凡哥用刀割开嫩皮，肉汁流了出来，好香。超凡哥沿着帅肘的破口撕开肉，扯下一块给了老勇。<br>
“好吃，谢谢超凡哥。”老勇吃得热泪盈眶。<br>
付世豪忍住不惨叫，却做不到；“呃啊，呃啊。我的手。”另一只手则被放进火锅里，“活煮男蹄。”<br>
麻辣锅底上浮着世豪帅气的古铜色手臂。付世豪疼得大叫起来。<br>
差不多熟了，阿周捞起活煮男蹄，用刀子割下肉片蘸着海鲜酱吃。<br>
付世豪感觉自己快不行了。<br>
“这位帅哥，穿什么西装呢，还不是要被扒光吃么？”阿周笑道。<br>
阿明说：“西装帅哥，你好成熟啊，你的肉好有味道啊。”<br>
超凡哥按住付世豪雄健的胸肌，这鼓起的胸肌，是军人的胸膛，烈日晒过，沙地躺过，河水泡过，现在在餐桌上，汗水浸透。两块方形的胸肌剧烈起伏，古铜色的肤色微微泛红，为什么泛红呢？因为付世豪刚刚喝了很多酒，现在酒精已经进入他的肉里。<br>
“醉虾和醉蟹，很好吃，就是因为先喂了它们酒，然后做菜。今晚我们很幸运，我们英俊挺拔的新郎官，喝了很多酒，而现在酒劲上来了，肉质更加嫩，肉味带着酒香，简直是极品啊。我就来份：法式红酒牛排的翻版，法式红酒帅哥乳排吧。”说罢，拿起刀叉。叉子刺入付世豪的左乳头上，刀子开始沿着方形的轮廓开始切割；“0成熟，绝对劲道。”刀子费力地割着，雄健的肉块在金属的摩擦下发出馋人的声音。“呃啊，呃呃呃。”付世豪已经无法大声吼叫，只能小声呻吟，反而让超凡哥性欲食欲大增。<br>
终于切下了这块3斤重的法式红酒帅哥乳排。新鲜的士兵胸大肌，渗透着酒香，带着汗水，纯天然的味道。<br>
此时小丽醒了，看见超凡哥嘴里那块切下来的一小块胸肌肉丁，大哭；“世豪，我对不起你世豪。我该死。”<br>
超凡哥吃了下去，天哪，太美味了，汗水的清甜，带着酒香的醇厚，还有肥瘦适中，油而不腻的口感，让超凡哥无法自拔。“大家一起吃吧。”<br>
所有的黑帮混混都上前来，因为老大一句话，大家都拿起马刀，开始切割付世豪的雄壮肉体。这个1.87的精壮军人，真的成了兵肉全席。<br>
付世豪感到自己的大腿，那里肉很多，被很多人割开。大腿内侧的肉质非常结实有嚼劲。自己的脚掌被剖开，带着脚油被几个人分着吃。<br>
“阿九，大脚趾是我的。”“别抢，那里还有一根脚趾。”“小真，我要那块腹肌。”“腹肌都一样壮，我不知道你是指哪一块？”“刘伟，你踩我的脚了。”“别挤，这块后腰是我的。”“我要那块胸肌。”“别傻，胸肌肉只能用来孝敬超凡哥，谁也不许抢。”老勇大叫。</p>



<p>虽然1.87的付世豪有很多肉，还是不够分的，不久就吃完了。双马帮的人走了。猎雄联盟的意志，在这个黑帮中逐渐生长。而此时的婚宴现场，那个英俊阳刚的军人帅哥付世豪，已经成了兵肉全席的残羹了。英俊的脸上还有两道刀伤，显得更加地男人。而那些惊魂未定的亲友，还没从刚才的恐怖中反应过来。<br>
猎雄联盟的故事，才刚刚开始。</p>



<p>外卖小哥周凯威的最后一份外卖</p>



<p>现在是夏季。中午非常炎热，阿勒饭庄的老板娘彩慧这时正在剪指甲。柜台的小秋接到了电话。“喂你好，这里是阿勒饭庄，请问您要点些什么呢？”“哦，我们想知道你们有卖些什么？”小秋没有经验，回了一句：“你们知道电话肯定有外卖单的啊先生，你自己看就好了。”彩慧姐非常不满意小秋的态度，马上夺过电话，回答道：“客人不好意思，我们这里有盖浇饭，炒面，各式小炒，还有水饺，馄饨。”“哦，有哪种盖浇饭？”“有鱼香肉丝，鱼香茄子，回锅肉，红烧大肠，地三鲜。”“哦，有没有肌肉盖浇饭？”“鸡肉盖浇饭？哦，有辣子鸡丁。”“那，有没有胸肌盖浇饭，哈哈。”电话那头传来一阵阵坏笑，然后电话被夺去了，另一个人说话了：“老板娘，就给我们来4份辣子鸡丁盖浇饭，还有4瓶雪津啤酒。”“哦哦，好叻，马上就给您送去，您的地址是？”“哦哦，南华北路235号。”“好的，很近，10分钟内给您送到，到时候联系您这个号码。”</p>



<p>电话挂了，彩慧姐没往心里去，就吩咐做菜去了。周凯威很开心，终于等到一单外卖了。周凯威是阿勒饭庄的外卖员，今天订外卖的人太少了，他都快无聊死了。他这个年纪的年轻人，精力旺盛，恨不得蹬着自行车绕着L市转几圈泄泻火。他穿着运动装，因为家里没什么钱，所以大学没读就来打工了。他虽然不聪明，但是很勤奋，中午和晚上在阿勒饭庄送外卖，早晨是在码头清点货物，晚上还去酒吧当服务员。他身高1.86米，身强体壮，虽然工作很忙，但是却从来不说累。这也是彩慧姐喜欢雇佣他的原因。</p>



<p>周凯威坐在店门口，阳光洒在他帅气的脸颊上。高大的身躯坐在小木椅上，帅气的运动裤有点短，露出了他利落的脚踝骨和可爱的黑色袜子。这个黑袜帅哥穿着运动衣，但是没拉拉链，里面是黑色紧身背心。这当然把他帅气的，鼓胀胀的两块胸肌暴露无遗了。平胸妹子看了估计都觉得自卑吧。他咬着他薄薄的嘴唇，百无聊赖地等着外卖的菜做好。</p>



<p>“周周，”45岁的彩慧姐，叫19岁的周凯威都叫周周，因为在彩慧姐眼里，这个帅气的，还在快速发育中的小伙子，好像自己的孩子一样，“这单外卖你送去吧，南华北路235号。”</p>



<p>“好叻。”周凯威整个人都跳了起来，有活干就是有精神。</p>



<p>“还有，估计中午是不会再有外卖要送了，现在都1点半了，你去送了之后直接回家休息吧。下午4点再来知道了吗？”</p>



<p>“ok。”周凯威拿过外卖挂在自己的自行车上，蹭蹭地就蹬出去了。</p>



<p>他喜欢骑自行车送外卖，一来锻炼身体，二来，他很自信自己的速度不比电瓶车慢。</p>



<p>到了目的地，没花2分钟呢。周凯威抹了抹额头上的汗珠，帅气的鬓角上挂了几颗汗珠。</p>



<p>“您好，您的外卖到了。”周凯威在电话里说道。</p>



<p>“哦哦，知道了。”小天马上打开门。</p>



<p>“您好，”周凯威抬起头，看到小天和阿明直勾勾地盯着他，他的身体看，“呃，先生，总共是60块钱。”</p>



<p>“嗯，辛苦了吧，小伙子。进来坐坐吧，我去拿钱给你。”小天笑嘻嘻地说。</p>



<p>“啊，不用了，我回家休息了。”</p>



<p>“没事，我们以后常点外卖的，这么近。我们刚搬到这里，进来吧。”</p>



<p>“呃，你去把钱拿出来给我就好了呀。”周凯威搔搔头，精壮的肱二头肌上肌肉发达，那帅气的脸颊上疑惑的表情，看得阿明心潮澎湃。</p>



<p>“你不进来，我们以后就不点这家的外卖了。”</p>



<p>“呃，好吧好吧。”周凯威很单纯，锁好自行车就进来了。这个房子很大，是个别墅的样子，周子潇从来没进过别墅，觉得很豪华，像电视里一样。</p>



<p>“放茶几上吧。”周凯威把外卖放在了茶几上。</p>



<p>“给你钱，”小天把钱递到周凯威手中。</p>



<p>“好的，再见。”周凯威准备走。这时阿周小真来了。</p>



<p>“诶，别走啊。”</p>



<p>“有事么？”</p>



<p>“坐下休息下，来，”阿周热情地把周凯威拉到沙发上坐下。</p>



<p>“帅哥你好香啊，这就是阿勒饭庄的外卖吗？直接送来一个小鲜肉？”</p>



<p>“啊？什么？外卖在桌上。哦，茶几上。”</p>



<p>“小帅哥你几岁，你真可爱。”</p>



<p>“我19岁了。”</p>



<p>“打工了？身材不错啊。”</p>



<p>“嘿嘿，是啊，一直有锻炼的。”周凯威一听到有人夸他，年轻帅气的脸庞泛了红晕。</p>



<p>“擦擦汗吧，擦完你就可以回家休息了。”小真递过一条毛巾。</p>



<p>“啊，哦哦。谢谢。”周凯威没多想，拿来就擦了擦脸。他站了起来，1.86米的高大健壮的年轻身躯让房间里的四个人直咽口水。</p>



<p>周凯威突然觉得站不稳了，“怎么回事？”</p>



<p>“哈哈，小鲜肉，可以饱餐一顿了。”</p>



<p>“要不要叫超凡哥来吃？这么高大这么肥壮的。”</p>



<p>“好啊。”</p>



<p>周凯威拼命往门口跑去，却被阿明绊倒在地。</p>



<p>“你们，你们干什么？”周凯威的两双大脚被小真小天抬了起来。46码大脚上穿着帅气的红黑色运动鞋，看上去很有活力，此刻却被无力地抬起。周凯威想<br>
站起来，却不能。“我这是怎么了，你们要干什么？”</p>



<p>“对了，怎么吃他？”</p>



<p>“什么？要吃我？不要啊，不要啊。”周凯威拼命挣扎，雄健的小腿肌肉，让小天小真都快抓不住了。</p>



<p>“我来。”阿明按住凯威棱角分明的帅脸，而阿周则抓住凯威精壮帅气的手臂。然后阿周坐在了子潇的肚子上。</p>



<p>“隔着衣服我都能感受到这小子的热量和腹肌的形状。”阿周舒服地坐在凯威的肚子上。凯威拼命挣扎，却无法反抗。</p>



<p>“不要，不要吃我。我才19岁。”</p>



<p>“你会很好吃的。相信你自己。”阿周舔了舔凯威的脸颊，上面的汗水味道好极了。</p>



<p>凯威头很胀，发不出力气来。只能眼睁睁看着自己被抬到这栋别墅的一个密室中。</p>



<p>凯威被捆绑在一个大盘子上。这盘子起码有2米长。</p>



<p>“放过我吧，我没做错什么啊。”</p>



<p>“孩子，你就错在，太帅太壮了，诱惑到我们了。本来我们就想吃吃盖浇饭过过日子的，谁知你出现了。你是我们的大餐。”</p>



<p>“最近警察查的严，我们猎雄联盟也难有动作，可是你这个小货色，解决了我们的燃眉之急啊。这几天的伙食都有着落了。”</p>



<p>周凯威此刻内心百感交集，想到自己拼命赚钱，努力锻炼身体，希望能有个女朋友。新来的小秋就很好，本来想找个机会和她表白的，谁知道现在这样子。</p>



<p>小天和小真开始抚摸周凯威帅气匀称的身体。性感的肱二头肌，厚实鲜嫩的胸肌，隔着衣服都能摸出一块块腹肌。还有那块凸起的大包，在运动裤中显得那么神秘而诱人。相比之下，46码运动鞋的大脚就狂放得多。</p>



<p>“你们要多少钱，我给你们。求你们放过我吧。”周凯威真的很害怕。</p>



<p>“你个臭送外卖的能有自个子儿？”原来是超凡哥来了。超凡哥这些年做了毒品生意，赚了不知多少钱。上次大闹婚礼现场，警察局被收买后依然息事宁人，连报社都有他的人。根本没人敢报道付世豪在婚宴被活吃的事件。</p>



<p>“超凡哥，这个是极品，19岁，很壮。很帅。”</p>



<p>“你们不放过我，警察也不会放过你们的。”周凯威鼓起勇气说出这句话，他实在还是个孩子，不知道世道险恶。</p>



<p>“哈哈，让他说话，让他威胁，我们管自己吃吧。我好几天没吃到好东西了。”</p>



<p>超凡哥捏着周凯威帅气的脸，“怎么这么帅？湿湿的，是不是汗啊。”</p>



<p>“超凡哥，他刚送完外卖就来给我们吃了。”</p>



<p>“哈哈，好啊。现吃吧。不过先虐虐他。”超凡哥握住周凯威的把儿。“哟，小帅哥，挺长的嘛。”超凡哥撕开周凯威的运动裤。然后使劲搓着周凯威的肉龙。这种陌生人替自己做得快感周凯威从来没有体验过，他马上就硬了。</p>



<p>略显陈旧的紧身内裤被强力撑开，甚至显得半透明了。超凡哥和其他四人看见肉龙隐约可见，忍不住了。超凡哥一口含住周凯威的大肉龙。周凯威被又啃又吸，痛并快乐着。而此时小真和小天一人一条腿地抱着，感受着周凯威的体温。小天扒开周凯威的鞋子，帅气的短袜前端有个小破口，看着很朴实很可爱。“竟然不臭，帅哥啊，你厉害。”小天用力吮吸起凯威的左脚，指望从袜子里吸出点汗水来。“哟，有汗水的味道，好香。”小真也一样扒下凯威的鞋子，啃吸着凯威46码的大脚起来。</p>



<p>阿明和阿周趴在周凯威宽阔的胸膛上，感受着这个帅哥肌肉的起伏。周凯威头很迷糊，只感觉身体下面很舒服，他几乎忘了自己接下来要面对的命运。<br>
超凡哥用力猛吸起来，“抽干你，小年轻。”周凯威觉得一股强大的吸力要把自己的汁液吸出。周凯威并没有反抗，一下子超凡哥满口都是男汁。“好喝，爽快，再来。”而阿周阿明一人揉着一边的胸肌，凯威不知道自己肌肉发达的年轻身躯这么受人欢迎。他感觉自己很舒服。</p>



<p>超凡哥继续吮吸着，他的口技很好，周凯威冷不防又喷了一轮。<br>
这样连续四轮，周凯威觉得不对，下面好疼，喷不出了。快软掉了。<br>
“不许软下来。”超凡哥揉着周凯尔的两颗丸子。</p>



<p>疼痛和快感让周凯威继续坚挺。“啊啊，不要。我不能再射了。”“老子没叫你停。”超凡哥撕开周凯威的内裤，“破内裤。老子抽干你，穷小子。”</p>



<p>“住手，不要。”周凯威拼命扑腾，自己最隐秘的器官暴露在众人之下，他脸红了，下面更坚挺了。超凡哥含住肉龙，拿起橡皮筋套在两颗丸子上。一圈圈橡皮筋不断地套在上面，已经套了二十个，两颗蛋布满血丝，快被橡皮筋挤爆了。周凯威在极度痛苦和快乐边缘。“哦，住手，不要啊。”超凡哥开始弹这两颗蛋，直到弹到红肿为止。</p>



<p>超凡哥握住这两颗丸子，然后拿起打火机开始灼烧。丸子被火焰烤得烫烫的，凯威发出男性的帅气怒吼，“呃啊，可恶。呃啊。”</p>



<p>空气中弥漫着蛋和精的香气。“熟了，哈哈，熟了。”超凡哥又发出病态的笑声。然后他握住两颗蛋，直接扭了下来。超凡哥完全不顾已经痛晕过去的凯威，大笑着把两颗蛋蛋放进嘴里。然后含着这两颗蛋去吮吸那根肉龙。超凡哥嘴里是两颗滑动的香蛋和一根肥硕的肉龙，帅气的阳刚男孩的气息充满了他的口。超凡哥用力嚼动起来，香蛋破开，蛋黄流出，他吮吸着马眼，精液香扑鼻而来。不一会儿，那根肉龙也被活生生嚼碎吃掉了。</p>



<p>这时周凯威醒了。发现自己的运动衣也被扒掉了。自己只穿着湿漉漉的黑色紧身背心了。自己的下面疼得要死。</p>



<p>“啊，我的大肉棒，啊。求你们不要吃了。啊啊啊，好痛。”</p>



<p>原来小真和小天吸干了周凯威脚上的汗，又开始吮吸周凯威背心上的汗了。紧身背心贴着胸肌腹肌，被小天和小真用力地啃着。</p>



<p>“帅气的快递小哥，你的肉质真香真嫩，我真想快点吃掉你。”</p>



<p>“吃生食，这么热的天气。”超凡哥说。阿周阿明搬来冰柜，打开，里面全是冰块。他们把周凯威放在冰柜里。然后四围放上酱油，芥末，准备做肌肉帅哥豪华刺身。</p>



<p>周凯威冷得发抖，肥厚的胸肌抖动中更加诱人。那双帅气的穿着黑色破袜子的大脚看上去也是诱人。每个人都拿着刀子和叉子，准备开动了。<br>
“住手，呃啊，住手啊啊。谁来救救我。”</p>



<p>小真割开黑袜，把凯威脚板上的一块肉割下来，然后涂上一点点的芥末吃掉了。好清新的肉味。</p>



<p>小天则用刀刮掉凯威细细的腿毛他的小腿不粗，但是很精壮，肉质很嫩又很紧实。小天然后用刀割开一小立方的小腿肉，然后蘸了酱油吃。<br>
凯威已经痛得没有感觉了。冰块在自己的下面，麻痹着自己的感官和意识，他仿佛觉得这具1.86米的壮硕肉体已经不是自己的了。仿佛自己飘了起来，看着这具肉食在被慢慢做成刺身吃掉。</p>



<p>超凡哥撕开湿漉漉的黑色紧身背心：“好肉啊，这胸肌，真的很壮啊。这腹肌好对称哦。”他用叉子插入凯威有弹性的胸肌中。噗嗤，四根铁刺插入那块乳肉中，然后超凡哥用刀子开始优雅地切割着。周凯威的胸口机械地颤抖着，周凯威快说不出话来了：“我的，我，我的胸，胸肌。我的肉。”超凡哥叉起一块胸肌肉，好肥厚好鲜嫩啊。他放进口中，太有嚼劲了。年轻帅哥的肉质，太香了。超凡哥继续把叉子刺入胸肌中，因为凯威的胸肌真的很厚很大，锻炼得很到位，所以可以吃很久。阿明和阿周一人一边切割着凯威的腹肌。腹部筋肉非常壮非常精，阿明和阿周割得很辛苦，但是却累并快乐着。一块腹肌割下，阿明蘸着芥末又在酱油里沾了沾。一入口，好滋味。这青年的帅气的荷尔蒙的味道，刚刚送外卖时阳光晒出的气息，还有淡淡的汗味，再加上完美的肉质质感，让阿明幸福得要死。阿周也割下一块腹肌肉大快朵颐。“小帅哥，你的腹肌肉太紧绷太美味了。”“小帅哥，你的小腿肉比起羊腿好吃的多。你蹬自行车的力气真大，你的汗水在小腿中，好有味道。”“穷小子，你的胸肉好饱满，好肥厚，我割得很累，但是味道真好啊。你们也来尝尝他的胸肌吧。真的很有嚼劲。”“超凡哥来吃吃他的46码阳刚大脚板，好帅的脚，好白嫩，好香甜。”“超凡哥，吃吃他的这块腿肉，真的很精壮。”<br>
凯威拼死扑腾，一双肌肉帅脚却被死死按住，然后被叉子刺入，被刀子切开嫩皮，又是一块好肉。而自己的肩膀突然被阿明咬住，活活咬下一块肩肉，鲜嫩，有劲道，味道太好了。</p>



<p>凯威浑身发抖，古铜色的肌肉在灯光下显得格外诱人。那饱满多汁的胸肌，块块分明的腹肌，精壮的小腿大腿肉，和46码大脚板，充斥着帅气的阳刚气息。众人忙碌地切割着这具1.86米的高大健硕的肉食，冰块让这肉始终鲜活美味，而酱汁让肉味更加可口。<br>
猎雄联盟真是吃了一顿完美的阳刚肌肉刺身啊。<br>
“咦，这小帅哥叫什么名字来着？”“刚忘了问了。嗨，不管了，筋肉好吃就够了，名字算什么。”</p>



<p>猎雄联盟三：跆拳道教练沈志达的临时外快</p>



<p>沈志达是L市阳光健身中心跆拳道馆的教练。他今年26岁，成熟稳重，英俊倜傥。1.90的个头让他在所有的男人中鹤立鸡群，刚毅的脸庞上有细细的胡渣，一身的肌肉在跆拳道服中显得特别帅气。他很喜欢穿跆拳道服，深V的服装能够露出他一部分健壮的胸肌。他健康的皮肤每天能因为训练而流出很多的汗水。因为很帅的缘故，很多的女生会报名这个健身中心的跆拳道项目。<br>
而他自己本身也很喜欢指导女生跆拳道。有时候甚至会到女性家中单独指导，不仅可以揩油（大部分女性甚至主动勾引他这么做），而且还能赚取外快。<br>
他真是爱死这份工作了。他没结婚就是因为很享受这种自由放荡的日子，而且他也有资本去挥霍。<br>
今天，沈志达照例在跆拳道馆中指导几个年轻女性动作，当他抬起一个女学员的腿，抚摸着告诉她要怎么样发力时，他分明听到那个女学员呻吟了一声，然后用舌头舔了他帅气刚毅的脸颊一下。<br>
他则偷偷亲了那个女学员一下。嘿嘿。<br>
这时馆主进来了：“小达，外面有个女人想学跆拳道，你出来接待一下。”馆主朝他眨了眨眼，小达知道这一定是条大鱼了。<br>
果然，在接待室里坐着的是一个衣着华贵的少妇，身边是一群保镖。<br>
沈志达坐在那个女人对面，身边是满脸堆笑的馆主。<br>
“志达，这位是鲜花姐，也就是双马帮超凡哥的。”馆主有点尴尬。<br>
那个叫鲜花姐的女人倒是豪爽，直接接话：“我是超凡哥的大老婆。”<br>
“哦，鲜花姐好。”沈志达现在心里拿不定主意，这笔大单子竟然和黑社会扯上关系了，要知道双马帮总部虽然在L市，但是那个叫超凡哥的男人，爪牙遍布全国省市，而有传闻说，超凡哥有11个老婆，这个大老婆就在总部L市。<br>
馆主叫自己来接这个单子，这个鲜花姐到底想让自己干什么呢？<br>
“早听说沈志达，魅力出众，迷倒万千，果然如此。”鲜花姐一直盯着沈志达的脸看，沈志达帅气成熟的脸庞上凝重的表情，看上去更加深邃而诱惑，“少妇杀手，果然如此。”<br>
“不知鲜花姐是想让我做什么呢？”<br>
“每天晚上8点，到城西的玉林，我等你，我要你一对一服务，钱不是问题。”鲜花姐笑着站起身来，然后走了。身后的三个保镖紧随她身边。<br>
“小达，你要发了。”馆主笑着说，“当然我也是，鲜花姐答应给我们健身馆每个月50万，只要你把她伺候舒服了就好。以后我可以升你做股东，你就可以拿工资加分红了。”<br>
沈志达被这大手笔给镇住了。对超凡哥虽然略有耳闻知道是个危险分子，但是，一想到那个叫鲜花姐的女人那姿色，那丰乳肥臀的身材，再加上金钱，真让他无法拒绝。<br>
晚上8点，沈志达来到了玉林。所谓玉林，就是一栋非常豪华的别墅，超凡哥专门给鲜花姐造的。门口有保安门卫，还有花园里和走道上都是保镖巡逻。当然沈志达道明了身份，就顺顺利利地进去了。鲜花姐可是这里的女老大。<br>
来到了主卧室门口，沈志达敲敲门。<br>
“进来吧，等你很久了。”是鲜花姐风骚撩人的声音。<br>
难怪成为超凡哥的大老婆，声音，风韵，体态，相貌，样样都是女人中的极品。当沈志达看着穿着蕾丝内衣的鲜花姐依靠在雍容华贵的沙发上时，他差点把持不住。<br>
“咦，谁叫你穿西装过来的？”<br>
呃，沈志达连忙道歉，说自己比较看重这次约会，所以。。。<br>
“傻瓜，人家就喜欢你穿跆拳道服的样子。”鲜花姐招招手，沈志达就过去了。鲜花姐扑倒在沈志达宽阔的肩膀上，香水的气息撩动志达的每根神经，而鲜花姐的丝丝秀发，轻轻地贴在志达有胡渣的帅脸上，“来，把衣服脱了，教人家跆拳道吧。”<br>
这夜晚是沈志达最爽的时候，他和鲜花姐体验了各种姿势，他射了5次，次次持久而有力。<br>
当半夜，沈志达躺在鲜花姐身边，“鲜花姐，你技术真好。”<br>
“别，别叫人家鲜花姐，叫人家花儿。”又是这勾人的撒娇声，连尾音的喘气都让志达神魂颠倒。<br>
“花儿，”志达说，“我该什么时候走？超凡哥不回来么？”<br>
“那个娘炮小螺丝，是不会回来的。”<br>
“啊？什么？”<br>
“我偷偷告诉你个秘密，那个超凡哥，他是个gay。”<br>
“呃，他不是有十几个老婆么？”<br>
“我是大老婆，我最清楚，他只不过为了掩人耳目，其实他就是个变态狂。放心，他不会来找我了，他唯一能给我的，就是金钱和房子，而，”鲜花姐左手摸着志达满是胡渣的下巴，右手摸着志达饱满而平坦的胸肌，“生活，只有你能给我。”</p>



<p>志达第二天都没去上班。他在家里想了很多，看着眼前那1万块的留宿费，他心里乱乱的。他是喜欢上了鲜花姐了。那个风骚有情趣的女人，他一闭上眼睛，就是鲜花那撩人的声音在说：“小傻瓜，我喜欢你穿跆拳道服的样子。”<br>
今晚一定要穿着跆拳道服去。</p>



<p>“花儿，我回来了。”当超凡哥打开鲜花姐的门，发现鲜花姐正穿着情趣女衣躺在沙发上看电视。<br>
“超凡哥？”鲜花姐此时心里有些忐忑，但是这么些年在双马帮的摸爬滚打，让她也有了不同于寻常女子的魄力，“你也知道回来啊。”<br>
“你穿成这样，是在等我么？”超凡哥挥了挥手，身后的手下都退下了。<br>
“你要是愿意陪我做一次的话。”鲜花姐拢了拢头发，风骚地笑道。<br>
“是谁告诉你我要回来？勇哥？”超凡哥其实心里起疑心，因为老勇也不知道自己今天会突然回玉林，他只是试试鲜花。<br>
“勇哥没和我说起。”鲜花笑道，“只是我每天都是这么穿，盼着你哪天能回来，让我不寂寞一晚上。”此时鲜花瞄了瞄墙上的鎏金石英钟：7点55.<br>
“我的美人儿，你是最了解我的，”超凡哥坐在鲜花的身边，“我对你这套也不感兴趣。不过，如果把你想象成男人，我也是可以试试看的。”<br>
“讨厌，又拿人家寻开心。是不是那些保镖对你来说都比我有吸引力啦。”鲜花轻轻地锤了锤超凡哥的胸膛。<br>
“我的品味可没有那么差哦。”超凡哥亲了亲鲜花的额头。</p>



<p>而此时在门口，沈志达发现今晚的玉林的保镖和昨天不一样，而且更多了。<br>
“你好，你们保镖也换班的对吧？”成熟稳重的沈志达，小心地问了下门口的保镖。<br>
“保镖？”老勇斜着眼睛看了看眼前这个1.90米的威猛帅哥。今天沈志达穿的是跆拳道服，那隐约露出的胸肌在路灯下显得特别诱惑。英俊的脸庞上是小心谨慎的神情，“今晚我们超凡哥在，你是谁？找他有事么？”<br>
“哦，超凡哥在啊，没事，我就是在附近慢跑，经过这里，看到这里保镖变多了，问问而已。”沈志达甚至面不改色。26岁的他已经非常成熟，虽然他很期待今晚和鲜花再次翻云覆雨，但是也不至于精虫上脑，胡搅蛮缠。眼下的形势，撤退是最正确的选择，“我先走了。”<br>
沈志达转过身准备做慢跑的动作，谁知身后是三个保镖挡住去路。<br>
“今晚超凡哥没带宵夜，叫我出去抓个人来。正好你来了，也省得我出去一番好找了。”老勇冷笑道。<br>
“宵夜？”是指自己么？沈志达对猎雄联盟略有耳闻，这个子组织隐藏在双马帮之下，警察政府传媒都没有办法。沈志达知道自己危险了。他推开一个保镖马上拔腿就跑。<br>
谁知两边路上围着十几个保镖，都带着铁棍。<br>
沈志达摆出跆拳道的姿势。看来要大战一场了。</p>



<p>而鲜花此时听到了外面的骚动，她隐约猜到了是沈志达：“超凡哥，外面是什么情况？你的人没事吧？”<br>
“没事，可能是抓到了什么苍蝇。”<br>
这时，有人敲房门，“超凡，我们抓到一个精壮的男人，正准备送到厨房去，他提出要见你。”<br>
“勇哥，他要见超凡哥，超凡哥就要去见他么？一道菜而已，不用理他。”鲜花忙说。她生怕万一是沈志达，碰见超凡哥指不定捅出什么篓子来。<br>
“没事花儿，我就是去看看今晚这道菜的成色。”超凡哥笑着起身出去了。<br>
“我也来吧。”鲜花姐尾随其后。<br>
玉林的大餐厅非常大。中间是一条方桌，很长，铺着紫金的桌布。此时桌上架着铁板烧烤架。2.5米长的铁板架，一头牛做铁板全牛都没问题。<br>
而一个1.90米高的帅气男子，此时正被绑着，放在地上。他穿着跆拳道服，浑身都是汗水，看来是经过了一场恶斗。<br>
“为了不破坏口感，我们没有伤害他，只是强行绑住了他。”老勇解释道。<br>
“老勇辛苦了，拿10万去打赏兄弟吧。”<br>
“嗯。”<br>
此时超凡哥坐在餐椅上，鲜花坐在他身边。<br>
“说吧，成熟的跆拳道帅哥，你有什么话要和我说？”超凡哥看着这个人高马大的帅哥。<br>
“我知道你是个gay。”<br>
“什么？”超凡哥皱着眉头，还好老勇刚刚把弟兄全部都带下去了。<br>
“我知道你是个gay，我可以满足你，只要你不杀我。”沈志达知道，此时如果供出心爱的鲜花，也是没有用，只能把鲜花也拖下水。<br>
“哈哈，哈哈哈哈。”超凡哥又笑了起来，而鲜花也跟着大笑起来。<br>
“小子，你以为你可以满足我什么？”超凡哥继续笑。<br>
“我可以和你做，我。”沈志达紧张了，事情并没有按预期的发展，而且鲜花似乎一点也不关心自己的死活。<br>
“做？我只是看见你就饿了而已，我的快感，必须建立在你的痛苦之上，说吧，要怎么样满足我，却又不杀你呢？”<br>
“我。”<br>
“好了，今晚老勇好像要给我做铁板的。老勇！”超凡哥叫道。<br>
老勇进来了，吩咐几个兄弟堵住了沈志达的嘴。沈志达好绝望，他正准备要求鲜花替他求情，结果被堵住了帅气的嘴。<br>
“呜呜呜呜，呜呜呜呜呜。”沈志达被搬上了烤台。下面是果木火炭。<br>
“超凡哥，今天我老勇给你果木碳烤铁板跆拳道帅哥。”<br>
“哟，谢谢老勇，有情调哦。”超凡哥笑道，“花儿，你不许走，要陪我一起吃。我们好久没一起吃饭了。”<br>
“嗯，好啊。”鲜花笑道。她满脸都是期待，眼神里没有一丝怜悯。<br>
沈志达听到鲜花这么说，心都碎了的感觉，连挣扎都放弃了。没想到自己到死都想保护的女人，竟然想要吃自己宝贵的肌肉。<br>
沈志达被绑在铁板上，撕掉了帅气的跆拳道服。<br>
哇哦，精壮的跆拳道帅哥，26岁已经成熟到了巅峰。身上没有一丝赘肉，鲜美的肌肉因为刚刚群架的缘故，全是汗水，此刻在炭火上蒸发。却流出更多的汗水来。男性的汗水滴落在炭火上，刺啦刺啦地响。而帅气的运动鞋被狠狠地脱了下来，留下一双白色的袜子，一条干净的白色内裤。<br>
“哟，还穿着这么紧身的内裤，看上去像是要和谁做才穿的一样。”超凡哥笑道。<br>
火焰炙烤着志达，因为是跆拳道教练的缘故，他的胸肌，腹肌，比起一般的人要大得多。1.90米的身高让这个2.5米的铁板也显得不会太大了。47码大脚板此刻穿着白色的袜子，流的汗水更多了。他长年累月锻炼出来的胸肌，那么壮实，那么肥厚，竟然现在要成了别人的宵夜。他帅气的大脚，每次买运动鞋都很自豪，看到店家没码子而窘迫的样子，现在竟然要被人吃掉。他拼命想挣扎，肌肉剧烈地颤抖，看上去肉质鲜活，孔武有力。<br>
沈志达的胸脯剧烈地起伏着，眼里都是悔恨的泪水，他虽然风流倜傥，但是对待鲜花是真心的。没想到，这个女人此刻正坐在超凡哥身边，等着他熟透。<br>
几个小弟在边上往沈志达身上撒胡椒粉。这个帅哥浑身是汗，胡椒粉融化在其中，让他更加香了。空气中有淡淡的肉味，诱人极了。<br>
沈志达又被翻了过来烤，他感到火焰在炙烤着他的胸肌和腹肌，铁板勒着他的大肉根，白色的内裤根本包不住那条，在热量中他感到一丝快感，他觉得自己快不行了。他看着眼前那个美丽而狠毒的女子，反而高潮了。<br>
“花儿，他一直看着你，都高潮了，你看，他下面好壮好大。”超凡哥冷笑道，“这下有得吃了。”<br>
烤肉酱混着汗水，混着肉汁，滴到炭火上发出滋滋的声音，连沈志达自己都不敢相信这是自己的香味，真是太诱人了。沈志达觉得越来越烫了，铁板上的铁丝更是如此，勒出的根根勒痕，把热量传递到自己肥厚胸肌的最深处。痛苦带着剧烈的快感，让沈志达快要射了。<br>
勇哥知道沈志达快要射了，赶紧把沈志达翻了回来，然后撕开沈志达的内裤。哟，好家伙，一根硕大无比的肉龙，顶天立地。沈志达的腹肌剧烈收缩，好像要把巨大的精元喷出。老勇知道超凡哥喜欢吃男汁，于是赶紧拿出一根铁环，用力扣住沈志达的龟头下方。沈志达果然井喷了，谁知铁环扣着，巨大的肥龙虽然想喷出男汁，却被堵在龟头以下，沈志达好痛苦，没想到自己想射却射不出。只能看着汁液充满了自己的肉bang却无能为力。沈志达下面越绷紧就越刺激，越刺激就越想射，越射就越紧。硕大的肉bang越来越粗，沈志达感觉要爆了。老勇叫小弟端来一锅热油，“超凡哥，尝尝爆煎香肠。”“呜呜呜呜，”沈志达怕得拼命扭动全身的肌肉，那根肉bang却更加挺拔。老勇于是一勺热油下去。刺啦，油烟带着香肠的荷尔蒙的香气，成熟男人的味道扑鼻而来，而沈志达那根大香肠，浑圆的龟头缓缓流出男汁，熟了。老勇用餐布擦掉多余热油，此时的香肠看上去和生的一样，只是大了好多，而且颜色更红润。<br>
沈志达竟然没昏过去，不愧是肌肉硬汉。但是他得眼看着一个人吃掉自己的骄傲了。超凡哥拿起叉子插进龟头中，硕大的龟头喷出肉汁，沈志达浑身一震，反而让超凡哥更有食欲。超凡哥拿起刀子切割掉龟头，里面还有凝固的男汁。太美味了。这根香肠非常长，非常粗，超凡哥用刀子切了好几段，然后放在盘子里，“这玩意儿壮阳，我一定不能浪费的。”“是啊，超凡哥，吃了他的香肠，你一定更加威猛。”鲜花笑着说。<br>
沈志达看着超凡哥将自己的宝贝放进口中咀嚼，鲜美的肉汁喷出，看上去太有嚼劲了。这是他男人的标志，曾几何时还用这根种马大鸡吧狠狠地草着鲜花这个贱人，现在竟然成了别人口中的美食。<br>
超凡哥忍不住继续吃，还挖出两颗肉丸，都被烫熟了，一颗给鲜花，一颗自己吃掉了。<br>
鲜花张开娇嫩欲滴的樱桃小嘴，一口吃掉一半，喔噢，香嫩的蛋黄和男汁的味道，好浓郁，沈志达看着鲜花吃掉了自己的宝贝，却不能说一句话，只能呜呜地流着泪。<br>
“超凡哥，好好吃哦，我还要，赶紧烤熟他吧。”<br>
“好啊。”老勇，加大火力。<br>
沈志达彻底心死。<br>
火焰在他的身下哔哔啵啵地响着，空气中弥漫着越来越浓郁的果木肌肉香。他紧绷而帅气的肌肉，不是那种特别畸形仿佛蛋白粉吃多了的肌肉，而是匀称和谐，帅气阳刚的肌肉。他的皮肤逐渐变成金棕色，汗水一滴滴滴下来。他觉得自己真的要熟了。两块方形的胸肌，中间的深沟都是汗水，不断蒸发着。腹肌在上下起伏地收缩着，沈志达感到铁板的温度不断升高，温度烫入自己的有弹性的皮肤，渗入肌肉的纹理中。肌肉在不断变熟，肉质开始变化。两块肥厚的运动肉壮男的乳排，上面乳晕微泛。沈志达想起自己一直以来辛苦的锻炼，如果不是为了赚这临时的外快，他也不至于现在被放在铁架上被人烧烤成肉畜吃。<br>
老勇被超凡哥邀请一起共进宵夜。老勇想啃志达47码的肌肉大帅脚，却发现烫的很。只能用刀子切下一块块脚肉吃。志达感到自己帅气的大腿被几个小混混剥掉皮。然后那一块块肌肉被割下来吃。<br>
“教练的肉啊，真的很紧实很有味。”“是吧老勇，这肌肉的味道不输上次那个军人帅哥付世豪。”<br>
“不过这个教练的肌肉更加壮啊。”鲜花拿起刀子割开沈志达的小臂。好家伙，肉汁一下子喷出来，香气扑鼻。沈志达看着这个女人割下自己的手臂肉，那肌肉鲜嫩可口，沈志达觉得自己好欣慰，至少自己能永远和鲜花这个美丽的蛇蝎女子在一起了。<br>
“来来来，兄弟们，一起吃吧。我超凡哥不亏待每个兄弟，今晚参与捕获这头种马大帅哥的每个兄弟，都可以吃。”沈志达看见一群人，都是刚刚负责把自己按倒抓起来的人，都拿着刀叉上前来。<br>
“哟，我要吃腹肌，腹肌啊腹肌。”“小陈，割慢点，没人和你抢。”沈志达块块分明的腹肌被割开，然后几个小混混互相分了吃。他听见自己的壮实的腹肌在他们口中被咀嚼的声音，好像很诱人。<br>
而他两块健硕的胸大肌，真是很鲜嫩很硕大。在疼痛中颤抖的胸肉，被几个小弟切开。带着乳头的肌肉，一块给了超凡哥，一块给了鲜花姐。老勇也吃得很欢，其实老勇最喜欢沈志达那双精健的大脚了。他用斩骨刀砍下一只脚，然后不顾滚烫的脚板，大口大口地啃着。真的好香啊，这肉混着男人汗水的味道，胡椒粉和肉汁的味道，还有荷尔蒙的浓烈气息，让老勇吃得都快高潮了。<br>
小腿也是好货色，跆拳道教练的小腿和大腿，都是强健有力的。这让大家吃得根本停不下来。<br>
“不愧是跆拳道的，这大腿，肉多精壮啊。”“是啊，而且香得很，这吃得我都不想吃别的肉了。”<br>
这头东方俊男猛兽，胸肌结实，有弹性，肥美多汁，很多小混混吃着他饱满肥厚的胸肌，都久久不舍得咽下去。他手臂的肌肉，肱二头肌的肌肉，精壮，香嫩，是肉中的极品，几个小混混吃着他的手臂，那粗壮的手臂上青筋暴起，现在肉质里充满了果木碳香，真是色香味俱全啊。<br>
这场盛大的宵夜在众人的狂欢中步入尾声，此时铁板全男上的这个跆拳道教练，任他肌肉再多再壮，也是被众人消灭殆尽。此刻超凡哥吸着烟，把烟灰抖进沈志达帅气的头颅倒过来做的临时烟灰缸上，转过头来对鲜花说：“喜欢么？花儿，这教练的肌肉？”<br>
“喜欢，真的很好吃哦，”鲜花姐笑着说。<br>
“花儿，以后不要随便带外人来做，”超凡哥淡定地说,“你只属于我一个人，就算我不会搞你这肮脏的身体，我也不允许别人弄脏她，懂吗？”<br>
鲜花心里百般震惊，脸上依然笑靥迷人，“好啦超凡哥，我错了，以后不会了。看在我给你弄到这么极品的夜宵的份上，这次就饶了我吧。”<br>
“这个事情，我肯定饶了你了。”超凡哥继续说道，“不过你竟然告诉他，我是个gay？”<br>
“没有啊。”<br>
“这事，我无法原谅，”说罢，超凡哥拿起切割沈志达胸大肌上的阳刚肌肉用的刀子，刺入鲜花姐雪白娇嫩的脖子中。</p>



<p>“你好！您的快递，请下来拿一下。”这是刘占豪每天说得最多的一句话。<br>
刘占豪是个22岁的小伙子，帅气的面孔和结实的身材，却干着似乎最为普通的工作——送快递。虽然经济条件不好，但是他却非常兢兢业业地工作，保证每份快递安全到达顾客手中。虽然自己日子过得艰苦，在这个大城市中的可怜人比比皆是。善良的占豪，时常拿出自己劳动报酬的一部分，去捐给那些街头行乞的孩童和老人。如果要拿三个词来形容这个阳光帅气的小伙子，那就是：善良，健壮，和屌大。<br>
是的，刘占豪最自豪也觉得最尴尬的就是自己那21cm的驴屌。<br>
此刻是炎夏，他开着三轮车送着今天的第七份快递。他穿着洗得发白的牛仔裤，胯下鼓起的大包似乎在抗议温度过高，处于微微勃起的状态。他不舒服地把那话儿按了一下。确实，今天穿牛仔裤就是个失误，他不是个很会打理自己的大男孩。你瞧，他上身还穿着白色无袖衫。精壮的手臂肌肉凸起，特别是当他打电话的时候，更是看得让人血脉喷张。还有那胸前的两块方形肥壮，白色无袖衫完全绷住了那两块健壮阳刚的肌肉，下面是块块分明的腹肌。他把背心拉上来扇了扇自己汗津津的帅脸，汗水从他帅气的眉峰挂下，流下他利落的胡渣下巴，划过他帅气的喉结，掉入胸肌间的沟里。<br>
此刻他在小区的楼下，百无聊赖地等着顾客来取货。一双43码板鞋时不时踏着节奏，他在哼着小曲。粗沉的低音外加跑调，哈哈，或许他就不是个唱歌的料。否则靠这张脸，他都可以出道了。<br>
“你好，您的快递，下来拿下呗。”刘占豪笑着和顾客聊天，他的略带沙哑的嗓音，外加阳光的语调，简直如午后小雨一样让人清爽。<br>
“不好意思，我们几个人下不来，很忙，能否麻烦你送上来。”电话另一头似乎是一群人嘈杂的响动。<br>
“哦？不方便吗？好啊，你们在哪一幢？”心肠好的刘占豪，抹了抹额头的汗水，看了眼第七个快递。似乎是个大件的金属物什，应该不需要轻拿轻放吧。<br>
“哈哈，谢谢小哥啊，我们在3幢3002.”<br>
“30楼？好叻。我电梯上去。”<br>
“麻烦你啦小哥。”<br>
“没事，应该的。送货上门嘛。”<br>
3幢3002<br>
“我猜很帅。这声音，特磁性。”小李描述道。<br>
“你得了吧，知道吗？那些声优声音好听，人都很丑的。”小林笑道。<br>
“好啊，我们打赌吧。如果帅的话，晚饭就小林你请客。如果不帅，我就请客。”<br>
叮咚。<br>
“来了。”小李急忙去开门，一打开门。惊呆了。这帅哥，古铜色的皮肤是烈日晒出的健康，看着简直是极品。1.83米的身高让小李必须仰着头。<br>
“你好，您的快递。需要我帮忙抬进去吗？有点重。”刘占豪笑了笑，这大套房开了马力十足的中央空调，温度低得要命，他其实小心思是想进去乘下凉。<br>
“小林，你输了。周哥，你来看。小兄弟，你进来吧。快递帮我抬进去。”<br>
众人都跑出来围观，哇哦。只见刘占豪手臂肌肉一鼓，把那个物品一下子抬进来放进了该放的位置。<br>
“我再帮你们拆吧。哈哈。有点小热，我在你们这里多呆会。”<br>
“好啊好啊。你在我们呆多久都行，小壮肉。”<br>
“啥？”<br>
“没啥，你拆吧。”众人笑嘻嘻地看着刘占豪，小李推了小林一下，小林趁机撞过去，用力捏了下刘占豪的结实手臂，这劲道饱满的肉感，滚烫的体温，简直帅呆了。还有那扑鼻而来的阳刚汗味，简直让小林欲罢不能。<br>
而刘占豪以为只是众人的玩笑，也跟着呵呵乐起来。<br>
刘占豪拆开这个自己很想知道的快递，哟，原来是个金属的铁板架子。<br>
“我帮你们组装起来吧，这个是路边烧烤用的吧？”<br>
“是啊，不过我们想先试试在室内是不是能烧烤起来。哈哈，你来帮忙吧。”<br>
刘占豪丝毫不知道危险的临近，还非常热心地组装了起来，果然有经验，才组装了三分钟就好了。众人都盯着他专注的样子看。他那灵活的大手掌，健壮的身躯，脱掉板鞋后狂放的阳刚大脚板，还有诱人的牛仔裤下鼓鼓的裆部，让众人目不转睛。<br>
“小兄弟，你叫什么名字啊？”<br>
“哦，我叫刘占豪。”<br>
“哇哦，你名字听上去好帅哦。”<br>
“啊？是吗？哈哈，文化低不太清楚，嘿嘿。”刘占豪抓抓脑袋，呆萌地笑了笑，说完觉得下面有点紧绷，忍不住用手拉了下调整了位置。温度一高，容易勃起吧。他的勃起比常人还要频繁。迷之尴尬的凸起。<br>
众人忍不住斜眼瞥着他的鼓鼓的牛仔裤拉链处，问道：“小兄弟，你这身材，很有料啊。”<br>
“哈哈，我身材好？还可以吧。还可以继续锻炼的。”刘占豪以为找到了同好，放下铁架子，抬起自己的手，秀了下肱二头肌。穿着白色背心的他，这鼓起的肌肉简直加分极了。妹子们看到了估计都尖叫着扑过去一阵狂舔了吧。这小肉壮真是秀色可餐啊。<br>
“好啦，装好了。”<br>
“这么快啊，厉害了我的哥。”<br>
“你们要不试试？不行的话可以退货。”刘占豪好心的问道。<br>
“我们通电加热试试。”说罢打开开关，众人的心思，单纯的刘占豪根本一无所知。<br>
“好叻，我要去送下一单了，这个帮你们装好了，谢谢你们的，啊，干什么？”<br>
小李从刘占豪背后用麻绳勒住刘占豪的阳刚帅气的脖子，占豪的喉结一阵疼痛。小林趁机揩油摸了下刘占豪鼓鼓的裆部，好饱满啊。这帅哥，简直了。<br>
“来来来，我们喝饮料。”众人把刘占豪抬起来，刘占豪拼命扑腾。这肌肉的爆发力好强大，四五个人都架不住。阿周冲上去拧住刘占豪的大鸡吧，隔着牛仔裤刘占豪感受到一阵剧痛，瞬间力气小了下去，同时这粗麻绳让他呼吸困难，他都不明白这些人在干什么，可是他叫不出声。什么叫做喝饮料？<br>
刘占豪被众人吊了起来，他拼命想用双手拉开绳子，却拉不开，空气越来越少，他觉得自己要死在这里了。此时他的裆部更加膨胀了。这是缺氧导致的死前射精吧。<br>
可惜众人没有让他死。刚才的铁架子被搬到刘占豪脚底，调整了下高度，正好让刘占豪垫着大帅脚可以站在上面。这让刘占豪踮起脚尖可以呼吸到一点点的空气。谁知铁架子被逐渐加热起来。<br>
此刻如果观察场景，一个1.83米的肌肉帅哥穿着半旧牛仔裤和紧身无袖，正被吊在半空中。他无法拿下麻绳，为了能够吸入足够的空气，他不得不把大脚踏在烧烫的铁架子上，但是为了避免疼痛，他又得蜷缩大脚，让自己险些窒息。此刻他已经不知道该如何是好了。虽然很帅，可是智商确实不太高啊快递小哥。<br>
众人纷纷拍手叫好。小李首当其冲，解开刘占豪的裤腰带，把他的裤子脱下一小部分，露出里面白色的紧身内裤。哇瑟，这条鸡巴简直是牛鞭啊。好长好粗，下面的两颗巨蛋更是让人口水直流。<br>
“帅哥，这么大的一条香肠，穿着牛仔裤很紧绷吧？我们来帮你解放了。谢谢你把自己送货上门了。你真的好帅，我们要喝光你。我们几个其实点的是维维豆奶和阿拉伯烤肉，谢谢你送货上门啦。”小李开始隔着内裤撸动刘占豪。刘占豪真的不明白，一群本来很友善的人，怎么突然如此变态了起来。自己只是想服务到位，送货上门，现在情况完全超乎了他的想象。他的隐秘部位被一个陌生男子撸动，而自己根本无暇顾及。而缺氧导致的勃起更是让这一切一发不可收拾。<br>
这头年轻的肌肉猛兽，此刻正在拼命地求生，那根驴屌，此刻无助地挺着。<br>
“小李，你来喝第一壶，大热天的。”<br>
“好叻。”小李一口含住刘占豪白色的内裤，用力吮吸了起来。啊，这技术好厉害，要不是刘占豪定力好，可能一下子就缴械了。然而他没有，虽然有窒息的快感让他几乎目眩神迷，可是他知道自己决不能将自己宝贵的雄露给别人喝掉。<br>
可是下面的铁架温度非常高，虽然没有调整到最大，但是已经让他汗如雨下了。那双43码大脚板上穿着白色袜子，此刻汗水浸透了，而且在不断蒸发。空气中弥漫着可口的香味。<br>
“帅哥，快给小李喝，喝完我还要喝呢！”小林笑着开始抚摸刘占豪的小腿。这精壮结实的肉蹄，这性感的脚踝，简直是太狂野了。<br>
刘占豪的脸涨得通红，他感到自己的大帅脚正在逐渐滚烫，肉质越来越嫩，金属的温度深入骨髓，他感到又痛苦又愉悦。<br>
“这么慢，一定是童子鸡咯。这么大的屌，莫非还是处的，没有做过？天哪，我们赚大了。哈哈，这趟快递值啊。”阿周笑道。阿周冲过去，抓住刘占豪的结实手臂。为了保护住自己帅气的脖子和喉结，刘占豪两只手都用来握住绳子，免得自己瞬间窒息而死。可是这手臂一发力，那帅气的肌肉更是展现得一览无余。“帅哥，你刚刚不是很嘚瑟很想展示肌肉么？现在可以展示个够了，哈哈。知道我们是谁吗？”<br>
刘占豪拼尽全力摇了摇头。他根本不清楚发生了什么情况。如果是SM，为什么要拿烤架来炙烤自己帅气的大脚板啊。<br>
“我们是猎雄联盟的。你千不该万不该，就不该好心送快递给我们。哈哈。这下我们只能，”阿周趁机抓住刘占豪的壮胳膊，用力一嗅，啊，香，帅，原味肌肉阳刚帅哥，“我们只能吃完你了。怪就怪你，太帅太壮咯。”<br>
刘占豪流下了后悔的眼泪。他以为好心有好报，以为自己艰苦奋斗就能赚钱娶老婆，可是，这一切的励志心灵鸡汤都是假的，此刻他要被社会上闹得沸沸扬扬的猎雄联盟当户内烧烤了吗？他趁着闲时苦练的肌肉，一直渴望得到别人的认可，没想到竟是通过这样的方式。不知道为什么，刘占豪单纯的心里一丝小邪恶让他对接下来要发生的事情还带点小期待呢。<br>
“周哥，这雄驴定力太好，到现在还不射啊。”小李停下嘴，看着刘占豪湿漉漉的内裤，此刻原本就白得透明的内裤，变得几乎空无一物遮蔽，里面的惊天巨龙顶天立地，让人惊叹，可惜就是吃不出东西来。<br>
其实此刻的刘占豪已经是强弩之末，就差最后一根稻草了。还好小李停嘴了。<br>
“我来榨一榨。”阿周一把握住刘占豪的两颗，任是再阳刚的帅哥，被人一抓关键部位，也是一阵寒战。阿周扒下刘占豪的内裤，果然是大屌帅哥啊。这长度，已经有20cm了。阿周惊叹地碾着刘占豪的两颗鹅蛋。刘占豪痛苦得扑腾着，可惜无济于事。他的两块大胸肌在痛苦中颤抖着。这极致的痛苦夹带着极致的愉悦。啊，简直是在天堂地狱之间游走。<br>
“帅哥，你不是定力很足嘛？你继续定啊。我让你爽得生活不能自理。”阿周说，“小李，你来喝，我来榨。”说罢阿周一口含住刘占豪的两颗鹅蛋。这么大两颗，亏阿周能含进去。阿周差点呛出来。阿周的会厌和舌头在灵活地吮吸着刘占豪的大卵子，小李趁机一口咬住那巨大的龟头。这双管齐下，让刘占豪根本顶不住，再加上这粗麻绳让自己呼吸困难。<br>
啊，要来了！刘占豪的肌肉剧烈颤抖，屈伸，小腹性感的肌肉猛地一缩，一放。啊。这一波豆浆带着雄浑的阳刚气味，涌入小李的口中。爽！<br>
阿周变成牙齿轻轻咬着刘占豪的大蛋蛋，小李满口雄露大喊道：“爽，下一个谁来？”<br>
“我来。”阿真冲上前去，一口含住这21cm的大屌。金枪不倒啊。刘占豪在极致的痛苦中又喷出一波，阿真感觉一阵清甜入口，啊，这是刘占豪这样帅气的子孙们的味道。<br>
刘占豪此刻心里好复杂，自己唐唐男子汉顶天立地，没想到对自己的身体都无能为力，辛苦锻炼出的肌肉成为摆设，自己的大屌被一群人拿来当饮料管子吸。<br>
“我们来榨着喝吧。”小林拿出一架超大的榨精器。众人开始欢呼。榨精器通上电，小林用力握住占豪的大鸟，滚烫的肉棒让人欲罢不能，捏开那巨大的龟头，把吸管插入龟头。哈哈，这种榨精器可比一般的榨精器还要可怕，是直接刺入内部榨取的，更直接更暴力。<br>
刘占豪拼命呜呜叫着，他的肌肉雄躯在颤抖，却不能阻止自己的大马眼被刺入异物。这痛苦与快感并存的感觉是什么？太爽了。刘占豪真后悔自己这么帅气，这么壮，这么大屌。可是有什么办法呢？或许自己长得这么优质，就是为了给他们吃的吧。</p>



<p>刘占豪此刻痛苦万分却又爽到飞起。一根透明软管被粗暴地插入到自己的驴屌中。这根大屌虽然很大，但是被插入这么粗的一个管子也是非常不容易的。终于，这管子没入了整根大屌，如果摸一摸大鸟的底部，会感觉到一根坚硬的管子贯穿了整根台湾大肉肠，仿佛直通前列腺。<br>
刘占豪惊恐地瞪大了帅气的眼睛，刀削斧凿的帅气脸庞此刻全是汗水。不，自己的大屌，此刻要被别的机器榨干了。<br>
刘占豪收缩腹肌，做了个引体向上，他的计划是通过解放帅气脖子的压力，解开绳子跳下来，然后拔下整根软管（虽然他知道瞬间拔下会很痛），然后穿上牛仔裤，冲出大门&#8212;-大门竟然是开着的。<br>
要开始了！小李的手向榨精器开关挪去。<br>
此刻不动手，更待何时？！刘占豪腹肌力量非常强大，一个伸缩，瞬间吸入大口空气。然后他解开绳子，纵身跳下。这帅气的动作伴随着的是深入整根21cm大屌内部的管子带来的牵拉疼痛。啊！不管那么多了，在众人还未反应过来的时候，他一个帅脚踢翻了整个烤肉架。这双帅脚还没有熟，此刻还是非常有力的。<br>
他握住龟头前的透明管子，用力试图拔出。这疼痛让他直接喷出一管精液。可惜，小李在此时打开了榨精器。<br>
“呃啊，不。我的，我的大屌。我的，呃。”刘占豪还是晚了一步，这大功率的榨精器马力全开，根本拔不出来。软管在剧烈颤抖，刘占豪小腹一挺，一道道精液被抽出自己雄壮阳刚的身躯。<br>
此刻众人已经反应过来了。“别让肉壮男跑了。”阿周一把抓住刘占豪，从后背抓住刘占豪的手。众人扑过去要抱住刘占豪的雄腰，刘占豪忍住剧烈的快感，挺起下身用白袜肌肉帅脚踢开小天。小李却冲过来死死抱住他的大腿。这雄性的热量温度，让小李一阵快感。<br>
刘占豪被榨得浑身颤抖。这是他男人力量的源泉，此刻被不断抽离。<br>
“我让你想跑。肉畜还想逃跑，哼。让我们看看你的肉质。”阿周病态地大叫起来。小天站起身，一把抓住刘占豪帅气的无袖坎肩，这紧身的薄薄衣服，完全把刘占豪激凸的乳头和胸肌轮廓凸现出来了。小天一把撕开这件衣服，“穿得这么性感，这不是欠吃么？让我们来玩玩大奶子先。”小天一口含住刘占豪的左胸肌，另一只手掏出图钉，一用力就插入刘占豪右胸肌的大乳头里。<br>
啊，这痛苦，刘占豪发出了野性的惨叫。<br>
“肉畜，你尽管叫吧，整座小区都是我们的人买下的。”<br>
刘占豪痛苦地扑腾着，他的左胸肌也好不到哪里去，小天的牙齿不比图钉威力小。而阿周占据地利优势，一下子拉下刘占豪白色紧身内裤的后面，扯开自己的裤子，“爆直男的雏菊，我喜欢，啊哈。”阿周掏出自己的小丁丁，用力插入刘占豪的后庭。别看阿周丁丁小，但是刘占豪的处子地更是紧绷得几乎插不进去。“哟，小帅肉，还挺结实的这臀肉。”阿周用力掰开刘占豪的后面，用力顶了进去。<br>
此时的刘占豪，双手肌肉再发达，顶不住阿蒙，小李，小林和小天的围攻，肱二头肌和肱三头肌青筋暴起，却依然被压制得死死的。<br>
“呃啊，你们这些禽兽，不是人。呃啊，我是男人，我是个阳刚的男人，不是拿来吃的，不是拿来操的。”<br>
“帅哥，你就是拿来吃的。你的肌肉就是最佳肉品。你的阳刚是拿来羞辱的。你不是很有力气么？你不是搬东西上五楼不费劲儿么？你继续啊。你大力出奇迹啊。奇迹在哪里，哈哈。”阿周边笑边抽插着，刘占豪后面撕裂般地疼痛着，“我操死你。反正要被吃了，不如死前被我们爽一爽。”<br>
接下来的一个小时，刘占豪的处子地被一群人开垦着。他时不时痉挛着喷出雄汁流到榨精器底部的大杯子。杯子如果满了，操累的人就过去端过来喝掉。他们甚至逼迫刘占豪自己喝自己产出的牛奶。现在刘占豪已经在放空炮了。<br>
“大精牛，继续不要停。”我们来助你一臂之力。<br>
“不要，不要，不要爆我。我还要生娃。”刘占豪看到小天的手握住了自己的两颗巨大的卵子。他的浑身肌肉颤抖，两块残破饱满的胸肌不断抖动。他真的怕了。<br>
“该来的还是要来的，走起。蛋黄牛奶！”只听见两声噗嗤，刘占豪一阵剧痛和吼叫，只见透明的软管里一下子喷出乳白色加黄色的混合雄浆。刘占豪小腹腹肌挺起，一股股力量被抽走。刘占豪觉得自己的雄力被残忍地抽离干净了。<br>
“喝喝喝！”众人争夺刘占豪的最后一发。场面混乱而激情。刘占豪真不知道，自己的雄浆如此受欢迎是该高兴还是该难过。这21cm的驴屌真的是有料。小天用力拔出刘占豪龟头里面的软管。<br>
“别拔，我想到好主意！”阿周大叫一声。<br>
“哈哈，好啊，周哥给我们点新鲜的。”小天笑着用力把管子又插了回去，这插回去可没那么容易，刘占豪疼得龇牙咧嘴。<br>
“我们往这大肉肠里加料，啊哈。”说罢找到了原料。各种肉酱，孜然，蒜泥，青菜被捣和在一起，加上特制的香料，加上一点点水和成浓浆。<br>
刘占豪怕得浑身肌肉颤抖，“求求你们，不要这样，我还要这根屌的。”<br>
“蛋都没了，要屌什么用？还不是给我们吃，帅哥你给我们老实点。”<br>
“求你们，放我走吧。我不会说出去的。”刘占豪痛苦地看着小天把管子又插入了三四十cm进去。<br>
众人反向开启榨精器，同时把这特制的食材导进去。刘占豪拼命想挣扎躲开，可是奈何管子太深。自己浑身的肌肉中看不中用。食材还是热乎的，一下子灌入刘占豪的肉肠中。<br>
“不要啊，求你们不要啊。放过我吧，我还年轻。”<br>
“青年肌肉帅哥才让人血脉喷张啊。这肉质，啧啧。”阿周舔了舔刘占豪的肱二头肌。小天则从侧面舔了舔刘占豪的雄屌。刘占豪感觉自己的下体胀痛，却带来前所未有的快感。他甚至感觉到自己空无一物的子孙袋，此刻被重新充满了，这种饱满的感觉，真爽。如果我们从外人的角度来看，下面的阴囊此刻不再有褶皱，而是饱满的一个巨大的肉球。此刻刘占豪的大屌更加涨红，更加鲜美。<br>
烤架架起，刘占豪的大屌正好被放在烤架铁板上。小天迅猛地抽出软管，阿周眼疾手快用一根小木桩插入刘占豪硕大的马眼，免得食材流出。<br>
众人朝刘占豪的大鸟撒上孜然，空气中弥漫着烤肠的香味，同时带着奇妙的香味。这香味源于烤肠内部的香料，此刻虽然肉品的升温，渗入肉质内部，将味道散发出来了。<br>
刘占豪此时却在忍受着非人的痛苦。他的巨大雄屌，本以为是吸引妹子的神兵利器，此刻却成了一群变态们垂涎欲滴的美妙菜品。他的肌肉凸起，汗水不断滴下，他痛得连连惨叫，这雄性的怒吼更让众人不可自拔。此刻大肉肠上肉汁渗出，掉在铁板上发出滋滋地美妙声音，太香了。肉肠已经是红色的了，看上去非常诱人。众人拿出刀叉，小天一刀下去，把龟头那块巨大的肉切掉，用叉子插起来，放入口中，啊，这美妙的口感，Q弹的劲道，简直让人欲罢不能。一群刀叉下来，愣是再大的肥屌也不够吃。在刘占豪美妙的惨叫声中，众人吃得眼红。<br>
“是壮阳圣品啊。”<br>
“是啊，好多好大块，这香料完全融合进肉里了。”<br>
“周哥，真有你的，太有才了。好吃极了。”<br>
“不行了，太好吃了，赶紧吃他的肌肉吧。”<br>
“好，上。”<br>
阿周彻底撕破刘占豪半破的紧身背心。<br>
“这汗水，perfect！”<br>
此刻刘占豪已经绝望，或许自己已经没有转机。他流下了硬汉的眼泪。<br>
小天用剪刀剪开汗津津的牛仔裤，这紧绷的牛仔裤，委屈了刘占豪肌肉发达的腿肉。而他的白色内裤已经失去了遮蔽的意义，被直接撕开，放入小李的嘴中拼命吮吸刘占豪干了一天的活，雄性的味道。太美妙了。此刻刘占豪只剩一双白袜，颤巍巍地被众人撑着，举了起来。放在了铁架上。刺啦。鲜嫩的肌肉瞬间被烫得通红，那精壮饱满的肌肉，不肥不瘦，精实有力，此刻被铁板烧得通红诱人。刘占豪真不明白，为什么自己会是这样的下场。他的意识已经模糊了，他想起以前穷，不能去健身房，于是在自己家看着App苦练肌肉的日子。此刻也算有了回报，一群人正在对自己的肌肉赞不绝口。他的胸肌被一片片割开，但是没有被割下来。他们往胸肌里面的纹理里涂烤肉酱。好痛啊。可是好爽好诱人。这胸肌肥厚精壮，烤的温度不能迅速入内，不如一刀刀割开，把酱汁涂到里面，然后进行熏烤，就很容易入味了。可是这样痛苦的是刘占豪这个阳刚白袜肌肉大脚帅哥啊。<br>
说起大脚，那双大帅脚，操劳了一天又一天，终于可以在别人口水直流的嘴中得到安歇了。众人把刚刚的蛋黄牛奶拿过来，一刷刷地刷在白袜肉脚上。这阳刚的脚味配上阳刚的奶味，腥帅香浓。众人直接隔着白袜啃住刘占豪的肉脚，拼命啃食着。<br>
阿周看胸肌差不多半熟了，用刀从侧面割下一块肉块放入口中，啊，这口感，太美妙了。这是什么口感，雪花牛排的质感，更香浓，更有嚼劲，更让人不可自拔。<br>
此刻刘占豪只剩机械性地反射运动了。他时不时动一动胸肌，时不时动一动肩头性感的球状肌肉，时不时那双被吃了一半的大脚抽搐一下。让众人食欲大增。而他帅气的腹肌，更是由于微弱的呼吸而起伏着。<br>
“帅哥，你真是好肉。你送来的快递&#8212;-豆奶，巴西烤肉，都让我们欲罢不能，你甚至还帮我们搭好了烤架。你真是送上门的顶级快递大餐啊。谢谢你帅哥，让我们吃完你，以示感谢吧。”阿周亲了亲刘占豪汗津津的帅脸，然后吮吸着他微微起伏的喉结，这个被麻绳勒得通红的喉结，然后一口咬了下去。</p>



<p>炎热的夏天，蝉鸣和热浪把疲倦的白树航弄得更加焦躁。作为市中心最大健身馆的销售人员，他不仅要在健身馆里推荐别人报名各种项目，而且还得出门到小区推销。沸腾健身馆对业绩要求卡得很严，加上白树航本来就是个很拼的小伙子，所以你会时常在Y市的街头看到这个穿着白衬衫系着领带的正装大帅哥向市民推销各种健身方案。<br>
不过今天也忒热了点，白树航拉了拉领带，这个动作几乎可以秒掉大部分的妹子。是的，白树航非常帅气。刀削斧凿的俊脸和精致的五官，深邃的眉宇和英挺的鼻梁，都让路人忍不住一步三回头。有时候很多迷妹会要求和他合影留念，他几乎快成了Y市的网红帅哥了。<br>
比起在学校读书的学生，白树航更加有魅力，特别是在穿着上，别看几乎天天一样的衬衫，那衬衫底下略略鼓起的胸肌，可让大多数的少妇可以春心荡漾的。<br>
此时白树航站在一棵马路边的大树下，乘乘凉。突然，他看到一群年轻人走过。<br>
“诶，先生你们好。”白树航露出迷人的微笑，开始他职业性的开场白，“我注意到你们好像需要锻炼哦。。。。。。”<br>
“哦？是么？”阿周本来心情不太好，抬起头一看，哟，这个穿着白衬衫西装裤蹬着锃亮皮鞋的五星级大帅哥，照亮了他整个世界。白树航两排雪白的牙齿，让他的微笑更加迷人。<br>
“嘿嘿，有没有兴趣加入我们健身俱乐部，很多你们这么年轻的老板都来我们这里锻炼的。”<br>
“哈哈，是么？”小李笑道，“锻炼得像你这么棒么？你是你们健身房锻炼出来的么？”<br>
“当然啦，先生们你们来看，”白树航直接凑过去到阿周身边，职业的敏感告诉他阿周是这几个人里的老大，阿周要是同意，估计这么多人会是个大单子，那么他这个月就可以高枕无忧啦。<br>
阿周没想到白树航这么主动，直接靠近自己身边，毕竟白树航是个直男，对男生没什么戒备，直接靠在阿周身边，把宣传单拿出来给阿周看，边看边指给阿周看有什么福利。<br>
阿周哪里还听得进福利，用力吸口气，空气中满满都是白树航浅浅的古龙香水味和淡淡的男人的味道，好man啊。而灼热的手臂肌肉透过紧绷的白衬衫，不时碰到阿周的肩膀，让阿周更加焦灼。<br>
“先生你看，这个活动最近正在做，8月10日就结束了，要不要考虑下，先买先享受，早练早健康哦。”<br>
“哈哈，我是很有兴趣的。但是我担心效果不好，这样，你到我的别墅去，我看看你的效果，如果你的身材好，而且能给我制定一个好的健身计划的话，我应该会让我和我的兄弟们都去你那里锻炼。”<br>
“哦？啊哈，太好了。”白树航一听到别墅，眼睛都直了，“好叻，我和你们去，大街上不方便脱，不然我这身好肉，嘿嘿。”他其实想说他不脱，让阿周大街上捏捏，如果觉得好就可以直接去健身房签单了。可是，他生怕这个一年难遇的大单子飞走，生怕阿周不满意。所以他不假思索地答应去了。<br>
阿周心里窃喜，这个直男熟男大肌肉帅哥，根本不知道这群人是什么来路，他是不是根本没想到男人也可以被强奸，在这个时代。甚至可能会被当成大餐被人享用呢？估计这个单细胞帅哥根本没往那方面想。<br>
坐上了阿周的私家车，白树航觉得好气派，忍不住拍了几张自拍到朋友圈。哈哈，自己今天傍上大款了，如果满意的话，以后可是长期生意啊。<br>
而且后面还有三辆私家车跟着，简直不要太风光了。<br>
终于到达了阿周的别墅。阿周这一年混上了整个双马帮的三当家，毒品生意做得风生水起，超凡哥和老勇都十分器重这个人。而这幢别墅，其实就是超凡哥四栋别墅中的一个，超凡哥还有二十几处地产，遍布全国各地，工厂更是多。<br>
“这是，老板的别墅？好气派啊。”白树航跟着阿周走进这个别墅的花园，“我们普通老百姓，根本不敢想。”<br>
“哈哈，以后你也相当于在这个别墅里了。”阿周狡黠地笑道。<br>
“啥？”白树航听得丈二和尚摸不着头脑。<br>
“没啥，先进来再详谈吧。”走进大门，这栋气派的大别墅，将让这个主动要露肉的帅哥的葬身之所。<br>
此时，小天，小李，阿林，阿周，阿蒙都坐在椅子上，准备坐等白树航的肌肉表演。<br>
白树航标志性地扯了扯领带，然后一下把领带拉下来。然后他解开了第一个纽扣。帅呆了，白树航嘴角微微向左翘起，然后一拉，嘣嘣嘣，纽扣一个个崩开，露出白树航引以为豪的结实胸肌和八块腹肌。最下面的两块腹肌，还带了点毛，显得更加狂野性感。他特意拿了瓶矿泉水，一股脑洒在自己灼热的胸口，既凉爽又撩人。为了这笔大单，他也是蛮拼的。<br>
“好。”阿周很高兴，问道，“你这个锻炼多久了？”<br>
“嘿嘿，有三年了。”白树航朝阿周走了，他隐约感觉阿周有点同性恋的倾向，说不定自己可以稍微出卖点色相，提高签单成功率，反正自己是个大男人也不吃亏。<br>
阿周看着那对结实精壮的胸肌离自己越来越近，他的呼吸越来越急促起来。</p>



<p>白树航走到阿周面前，此时坐着的阿周脸正对着白树航裆部稍上面一点，看着白树航微微的西装裤凸起，阿周觉得自己口干舌燥。里面隐约可见的鼓胀大屌，似乎在坐等人开发。<br>
白树航弯起手臂秀起了他的肱二头肌，那鼓鼓的肌肉手臂白净又结实，紧致的肌肉带着雄性的魅力，让人恨不得上去舔层嫩皮掉。白树航嘴角一扬，深邃的眉宇里一丝骄傲，他鼓起胸肌，说：“老板你们看，我这两块胸肌，不是蛋白粉吃出来的，绝对是原汁原味地锻炼出来的。”<br>
“嗯，原汁原味，是原汁原味的，我们看出来了。”小李口水直流。<br>
“我的手臂，你们看，锻炼得恰到好处。我们不是说不科学地一味锻炼，因为我们毕竟不是为了参加健美比赛对吧？这么匀称的肌肉，妹子们看了，挽着你的肌肉手臂，绝对有安全感。而且这么粗真的看着不会觉得比例失调的。”白树航继续炫耀着肌肉，不管不顾地解说着，边拍了拍自己的胸肌，啪啪。<br>
“是的，粗，大，有劲道。”阿蒙眼睛直勾勾盯着白树航。<br>
“嗯，这样的肌肉，说自己没劲儿那是不可能的。我能举起100kg的杠铃呢。”<br>
“哇。好棒啊。帅哥继续脱啊。”阿周拍手叫好。<br>
“啊？不好吧。”白树航尴尬地挠挠头，又萌又帅简直没谁了。<br>
“有啥不好的？这样，我本来想签半年试试看的，如果你脱了给我们湿身表演，我们就每个人报2年的课程，而且不讲价。”阿周阔气地说。<br>
“两年？”白树航不小心说了出来，他惊呆了。两年，五个人，一个人要是一年2万的话，相当于今天就为公司创造了20万的价值，而他自己的分红也会不得了。他咽了咽口水，心想，豁出去了，不就脱下衣服裤子么？在家里单身狗的他经常脱光了对着苍老师撸呢。不怕不怕。他迅速说服了自己，“老板们，这可是你们说的。可别欺负我人老实啊。”白树航帅帅地举起手指指了指自己，边后退，撩人的步伐。然后他打开自动皮带扣，咔擦，一声扣响阿周的心扉。白树航解开皮带，哒啦啦啦的声音响过，白树航脱下皮鞋，露出里面灰色的袜子，稍微有点咸湿，嗯，不过没什么味道。哗地一下，他脱下了裤子，这匀称修长的腿，上面有细细的毛，狂野而奔放。而那条灰白的四角内裤，完全把里面硕大无比的激凸给暴露得一览无余。他觉得内裤有点紧绷，随意地拉了一下，这个动作真的是让阿周几乎想扑上去啃碎他的大屌。<br>
“哟，帅哥，屌大啊。够屌啊。”小李惊叹道。<br>
“哈哈，种马，种马。”白树航自嘲道。然后他说，“看着，我让内裤变透明。”说罢他脑子一热，把刚刚没倒完的百岁山矿泉水打开，淋在自己的锁骨上。利落的锁骨下面的 饱满的胸肌，水从胸肌上绕过凸起的乳头，滑下帅气的腹肌，滴在内裤上。灰白色的内裤被水弄湿，瞬间透明了起来。<br>
“好，好啊。”阿周拍手称道。今天简直太赚了，这么个极品肌肉大帅哥，屌还大，竟然这么主动撩人，简直是主动求吃啊。<br>
白树航顶着内裤开始跳舞，他双手微微护住裆部，一挺一挺，让人欲罢不能。天哪，白树航自己也没想到自己可以这么奔放，那透明的内裤已经出卖了里面的巨屌，大约16cm的驴屌恰处于微微勃起的状态，这要是完全勃起，岂不是要了妹子们的命？这么致命的驴屌，还是切了吃比较好啊。你们说呢？<br>
白树航继续跳着，不时秀下自己的胸肌腹肌，这八块腹肌简直不要太迷人，人鱼线和公狗腰，更是让人如痴如醉。太性感了这个比例。而他那俊脸，更是让这身肌肉加分不少。<br>
阿周和另外四人也站了起来，围在白树航身边时不时摸摸白树航的肌肉，阿周还摸到了白树航湿润的下体，略软的大屌服服帖帖地垂着，还没有翘起来。让它翘起来吧。<br>
“帅哥，给操不？操一下500.”阿蒙贴在白树航耳边说。<br>
“啥，我是男的啊。”白树航笑道，其实他心里有些不高兴，但是作为销售，他不能表现出来，他这次的增肌计划势在必得，做了这么大牺牲，可能这辈子再没这么大的单子可以做了，他不能放弃，于是他笑道，“老板别开玩笑，男的怎么操？”<br>
“你这翘臀，不就是，”小李用力拍了下白树航的屁股，“欠么？”<br>
说罢众人一个眼神，抓住白树航的四肢就抬了起来。白树航瞬间慌了，帅气的俊脸一阵尴尬和脸红，“别搞事情，我不行，诶，不要，老板别这样，别。”<br>
阿周则捏住白树航帅气的脸颊，“可爱的小帅哥，今天几岁啊？”<br>
“我，我26.”<br>
“哟哟哟，成熟了吧？蛋浆很多吧？可以收获了吧？可以吃了吧？”阿周一口吻下去，死死含住白树航薄薄的嘴唇，白树航心里一阵惊慌，什么？什么情况？初吻没了，初吻没了。<br>
他还没想到，接下来还会发生什么好事呢。他拼命扑腾，四肢有力地鼓动，奈何肌肉再结实，双拳不敌四手啊。他的胸肌肌肉鼓起，想挣脱却挣脱不开。他大大的眼睛惊恐地看着眼前这个男人，这个叫阿周的男人，贪婪地打开他的唇齿，疯狂吮吸地白树航大帅哥的口水。<br>
“阿周哥，帅哥的口水给你，哥们儿几个可要后入了。”<br>
什么？什么后入？不会吧？爆菊？白树航这个直男肌肉阳光帅哥的世界观，要崩塌了。<br>
白树航浑身湿漉漉的，把他肌肉的雄壮都凸显了出来。白树航拼命挣扎，他可是男子汉，是阳刚的直男，他有他无比强大的自尊，就算有时候被客户鄙视，他还是带着他的尊严，可是现在，为了那些提成，自己的尊严要毁于一旦了。<br>
白树航修长的腿被阿蒙和小李抬起来，他们俩握住白树航帅气的脚踝，一口含住，开始吮吸白树航走了一天的路脚的味道。白树航心里一惊，天哪，这群人尺度不是一般的大。简直刷新他的世界观。而小天和阿林上下求索，揉着白树航一块块的腹肌，还有那两块巨大的胸肌。此时小天忍不住，一把握住白树航的内裤里的凸起。白树航浑身肌肉颤抖，天哪，自己最隐私的部位被一个陌生男子握住。<br>
“老板，别这样，我作推销不容易，放了我吧。”白树航苦苦哀求道。帅气的脸庞带着难堪。<br>
“放过你，不可能，你就是我们今天最大的收获，兄弟们，好好玩，玩死他。长这么帅还这么骚，这不是找吃么？”<br>
“什么？找什么？”白树航拼命扑腾，这荒郊野外的，就他一个人，除非他冲出去，跑到树林子里去。他健美的手臂像牛一样壮，这几个人几乎都抓不住他了。<br>
阿周凑到白树航耳边，咬住他的耳朵，“我们要吃定你了。”<br>
白树航被扑倒在地上，然后阿周扒下他的湿湿的内裤，“让你湿身诱惑，这就是下场。”阿周解下裤腰带，一下子坐在白树航性感翘起的屁股上，“帅哥，我来了。”<br>
白树航发出很man的粗沉的惨叫，可是无法阻止自己的菊花被开苞。阿周粗暴地刺入，白树航紧致的屁股被打开得疼痛不已。白树航不禁流下了羞耻的眼泪。他的44码狂放大脚板，被阿蒙疯狂地吮吸着，白树航拼命扑腾，“你们这群变态，我生意不做了，我走好不好？你们住手。”<br>
“帅哥，是住口才对吧？”小天用力地摩擦着白树航的健壮肩膀，用牙齿轻轻嗫咬着白树航肌肉Q弹的肩膀。白树航小麦色的皮肤看着真的很健康，配上这身肌肉，让人欲罢不能啊。<br>
阿林捏住此刻几乎要哭出来的白树航帅气的脸庞，“嗯，这脸，太帅了，真的极品，好可爱，你看这虎牙。萌点啊。”阿林翻开白树航的帅气嘴唇，敲了敲他白净的牙齿。然后白树航的脸颊被捏起，眉宇的帅气被弄得显得有些窘迫。<br>
“你们，算什么本事？这么多人，打我一个？要是一对一，以我健美的肌肉，肯定，呃。”话还没说完，阿林一口吻了进去。<br>
“帅哥，我们可不是打你，我们只是要吃你而已。”小天笑着一口含住白树航的手指，开始吮吸这双大手。<br>
阿周终于发泄完他的兽欲，而白树航白大帅哥，此刻已经屈辱难当，他的下面还痛的不得了。他才知道，男人也是可以被强奸的。<br>
他慢慢直起身子，“我先回去了。如果各位不买我的增肌计划的话。”<br>
“诶，白大帅哥，谁说我们不买的？合同在哪里，我们签。”<br>
白树航还是高兴不起来，强打起精神，“合同在，在我的西装边。”<br>
阿周大笔一挥，天哪，直接报了50万的项目，每个人都要求要最高的私教陪练。<br>
“你们，私教帅么？肌肉好么？”阿周签完字，抬起头问道。<br>
“帅的，壮的。”<br>
“哦，肉多就好，那就很值了。”阿周戏谑道。然后阿周说，“来，小白，你去我们卧室洗一洗，今天就当什么都没发生过。”<br>
说罢阿周往白树航的手里塞了整整一打现金。<br>
白树航心里一阵欢喜，天哪，这笔钱可比那个分红还多。这一年都可以不用干了。<br>
白树航说了句，“谢谢啊周哥，啊周哥还有什么吩咐没有？”<br>
“哈哈，没有没有，你待会洗完澡，去大厅，我们想看你继续表演，这回我们就不操你了。”<br>
一听到操字，白树航还是心里不舒服，帅气的眉峰一皱，“好，那我去洗澡。”<br>
阿周等人在餐厅焦急期地期待着。餐厅中间餐桌上放着个大铁板，似乎有两米半长，1米宽。这将是白树航的舞台吧。<br>
终于，众人看见门打开，一个1.81米的孔武帅哥走了进来。诶，这身，穿着休闲紧身的运动背心，完全把那两块肥厚的大胸肌凸现出来了，而且上面还有两颗大葡萄，看得人心潮澎湃，这饱满的肉感，阿周感到浑身躁动。而下身穿着运动短裤，胯下的大包若隐若现，露出修长的长满腿毛的大脚，一双白袜半包着脚踝，脚上蹬着一双耐克运动鞋。<br>
白树航的帅气简直让人欲罢不能啊。但是他自己很尴尬，“老板，咋就这身衣服了？”<br>
“我们就是喜欢看你穿这样的去表演。”阿周大笑道。<br>
阿林催促着，“快上去，上去表演。”<br>
“上去哪里？”洗完澡浑身清爽的白树航，已经几乎忘记了刚刚的耻辱，除了菊花还在隐隐作痛。<br>
“桌子上，那个面板上。”<br>
“这，这是餐桌吧？”白树航尴尬道，“舞台呢？”<br>
“餐桌就是舞台，费什么话，8万块还不能买你个闭嘴乖乖听话么？”阿林骂道。<br>
“哦，好，我知道了。”白树航挠挠头，踩在椅子上一下子跃了上去。<br>
白树航开始做各种撩人的动作，其实都是平常撩妹的技能，现在竟然拿来撩这群大老爷们儿，而且真怕他们因为自己太过帅气性感，又冲上来强奸他。想到这里白树航不寒而栗。<br>
“诶，帅哥，你不够投入啊。”阿蒙大叫道，“算了算了，你躺下，我们给你拍几张照。”<br>
白树航乖乖躺了下来，这厚实的铁板，真的好冰凉啊，在夏天躺在这样的铁板上，其实也挺舒服的，你说对吧？<br>
白树航也不知道在想些什么，阿周说，“帅哥，我们饿了，表演什么的就不看了，给我们吃的吧。”<br>
“吃啥，老板，我可没吃的东西了。”白树航坐直身子。<br>
“你给我躺下，”阿周突然凶神恶煞地按下白树航，然后五个人一人一下，咔擦，白树航感觉自己的脚被拷住了，手也是。白树航拼命抬头一看，发现自己被锁在这个大铁板之上。<br>
“你有东西吃，你浑身都是吃的。我们饿死了，积攒的胃口，就为了现在这下爆发。帅哥，来吧，我们来个铁板全男。吃了你的肌肉，我们一定能身体健康，哈哈。”<br>
白树航蒙了，什么，不是再来表演一次的么？怎么搞的，这些人神神道道在说什么？<br>
莫非是捆绑和sm？天哪，比刚刚被强奸尺度更大，白树航觉得自己快不行了。他绝对不能接受再一次的痛苦。<br>
可是，真的只是sm而已么？这傻大帅，真是太天真了吧。</p>



<p>“阿蒙，查下铁板牛肉怎么做。这精壮小牛排，可以煎煎看，口感是不是和牛排差不多。”阿周边说边舔了舔白树航的饱满胸肌。<br>
“好叻，”阿蒙兴高采烈地拿出手机，“用盐+淀粉+嫩肉粉+蚝油+少量红酒腌制15分钟，让嫩肉粉发挥出来作用，牛肉会慢慢上劲。”<br>
“哦？好的，小天，小李，动手搞。”<br>
“你们干什么？你们干什么我听不懂。”白树航彻底蒙圈了，咋还铁板牛肉了？肉在哪里？<br>
这时小李和小天回来，一股脑把辅料倒在铁板上。这冰凉的酱汁倒在身上，粘粘的，白树航完全搞不懂了。他的胸肌上满是酱料，红酒的清香让他几乎要醉了。白色的背心完全湿透了。而那件帅气的短裤，被打湿得里面的激凸都显示出来了。小天把白树航的耐克运动鞋扒下来，然后往那双白袜大脚上拼命涂酱汁，痒得白树航忍不住大笑起来。白树航的那双大脚拼命脚趾动来动去，还是阻止不了自己被涂酱。涂完了白袜大帅脚，又把耐克战靴穿了回去。现在白树航浑身冰凉得几乎要冻死了。<br>
“别闹了大佬们，算我求你们了，说实话我是直男，一般的我都快接受不了了，接下来还有什么节目我真的无法想象，我也不想玩了。能不玩了么？”白树航忍气吞声地央求道。现在浑身酱汁的他，只剩脖子以上的部位正常了。那张帅脸还是让人疼惜啊。可惜这牛肉质感的肌肉太诱人，没人会忍住这种诱惑放过他的。<br>
“哈哈，涂完了，可以开工了。帅哥你觉得冷是么？”<br>
“是啊，很冷啊，这。而且我澡白洗了。”<br>
“诶，怎么会白洗呢？不洗的话吃起来怕味道有些重。这样更加好吃。”<br>
“到底吃啥？你们一直说的。牛肉呢？”白树航有些不耐烦了。<br>
“你说呢？不就是你么？”<br>
说罢，几个人把金属锅盖拿来，盖住了白树航。这锅盖留了个脖子大小的洞，就是为了让头能露出来，但是身体其他部位全部都在锅里面了。<br>
“什么，我没听错吧？我？拿来吃？”白树航急了，俊脸上挂满了焦虑，“别闹了，你们不会是那啥猎雄联盟来的吧？”<br>
“嗯，我们是，刺激不？爽不？雪花牛排？”<br>
“啊，我不玩儿了。放我走。”白树航吓得脸色惨白，惨白也还是那么帅啊。<br>
“现在轮不到你决定了。刚才那么主动诱惑我们，怎么，我们决定要享用你的嫩牛肉了，你却又不依了？”说罢开了火。铁板看来要开始升温了。<br>
“我求求你们，别乱来，我是这个城市的网红，我还上直播的。你们这样，到时候事情闹得太大了。”<br>
“哦？你也在直播秀肌肉？那难怪见着我们，秀得这么熟练咯。没事，我们是那种怕事情闹大的人么？”<br>
铁板温度越来越高，，刚才还觉得冷，现在觉得有些热了。但是白树航身上全是酱汁，也不知道汗水出来没，是不是和酱汁融合在一起，显得更man的口感了。<br>
那双45码大帅脚，穿着鞋子，鞋子里的白袜脚连鞋带袜都被煎着。<br>
温度越来越高，酱汁开始灼热起来了，白树航觉得再这样下去真的会熟的。也不知道自己的肉好不好吃，和牛肉比到底哪个更好吃更嫩更劲道呢？白树航觉得自己脑子混沌了，竟然想这些。<br>
“你们放过我。不然的话，警察会来捉住你们，你们会被，啊。”火焰温度越来越高，白树航有些招架不住了。冒泡的酱汁让他全身滚烫，甚至有些酥麻。烫到一定程度，就失去了痛觉，只剩无尽的快感了。<br>
记得，不能太久了。铁锅里的香气带着蒸汽在升腾，如果是做牛排的话，5-7分熟了，就差不多了。再等个两分钟就开锅吧。<br>
“别，别吃我，我只是，个健，身教练。”白树航的意识开始涣散。<br>
“不行，他意识要是涣散了，待会牛鞭就不硬了。怎么办？”<br>
“有个办法，让他窒息，他就会勃起。然后我们开锅就吃。”<br>
“好办法，绳子。”<br>
阿周拿住绳子，勒住白树航的粗壮脖子，白树航本来消沉的意识，被唤醒了。求生的本能让他忍不住想动手拿开绳子，可是他的手在锅里面做铁板牛肉呢，根本伸不出来。他感到大脑充血，太阳穴突突地跳，浑身酥麻，自己的下体好像越翘越高。他快要窒息了。<br>
趁现在，开锅！<br>
锅盖一开，一股热气，带着酱香，带着汗香，带着一点点运动鞋脚味，扑鼻而来。太性感了。烟雾弥漫中，众人看见一具肌肉发达，阳刚帅气的肉体，半熟的色泽在酱汁的滋润下更加让人食指大动。特别是那双大脚，还有凸起几乎要把运动裤戳破的牛鞭。<br>
“来来来，铁板牛肉，我们吃。”<br>
说罢众人开始拿起刀叉开始切割。白树航还能感受到一点点触觉，在很模糊的就好像不属于自己的发达肉体上，有冰冷的餐具在耐心地切割着他的公牛肉。<br>
他的腹肌被划开，鲜红的红肉此刻半熟，皮肤翻开，显出里面饱满的腹肌肉质。阿蒙赶紧割下一块吃了进去。小天割开白树航肌肉小腿的嫩皮，哇，那肌肉翻出，鲜嫩有劲道。小天一口下去，咬下一块小腿肉。平时跑步机的锻炼，让这小腿如牛犁地一样肌肉发达，现在半熟之后，口感如梦似幻。<br>
而阿周用刀割开被酱汁弄湿透的白树航的短裤。哟，里面竟然连送他的内裤都没穿，直接蹦出来个大肉棒和下面两个牛蛋。<br>
这根牛鞭太厉害了，平常吃牛鞭，那劲道，Q弹，现在这根牛鞭，会不会也很Q弹勇猛呢？<br>
白树航已经快不行了，他想起自己之前每天到处出来推销增肌计划的日子，本以为今天是这辈子最成功的一次推销案例，等公司大会还要拿来炫耀的，而现在呢？自己成了这几个人的食物了。各种锻炼工具锻炼出来的肱二头肌，胸肌，腹肌，下半身，竟然不过是别人的肉而已。他现在真的很想知道，自己和真正的牛比起来，到底谁更好吃呢？<br>
“白教练，你比牛肉好吃一万倍。太劲道了这，而且这味道，酱料加得恰到好处。而且焖的时间恰到好处，不会把肉做老，非常鲜嫩，又把酱汁的料完全渗入到他的肉里。”<br>
“是啊，太好吃了，简直堪称完美。这么帅这么壮的人，不拿来吃真的太浪费了。他真是死得其所。”<br>
白树航听了他们的话，心里不知怎么的松了口气。看来，自己锻炼了这么久，没白锻炼。至少在肉质和味道上，比红肉中的牛肉更好吃。<br>
“不过，他的肉在某些部位，比如，这个，”小天用叉子戳进了白树航的肩膀肌肉，割下一小块肉丁，“真的很像牛肉。”<br>
是啊，怎么不像呢？为了每天获取足够的蛋白，他的公司工作餐都是给他吃牛肉。也许吃多了，自己的肌肉长出来，也像牛肉了吧。<br>
此时，阿周用叉子插进白树航翘起的大牛鞭的龟头中。一阵酥麻让白树航虎躯一震。这可是他的命根，难道也要被吃掉吗？<br>
答案很明显是肯定的。阿周用刀子慢慢割下白树航大牛鞭的头，这浑圆的龟头汁多肉肥，阿周一口咬住嚼了起来。白树航眼睁睁看着自己男人的标志被人嚼在嘴里，他痛苦地说不出话来。他直男的骄傲啊。因为强烈的刺激，乳白色的精液开始不受控制地流出，阿周赶紧用嘴去含住吮吸起来，真的忙啊。阿周小心地按摩着下面两颗牛蛋，白树航感到自己的精力在不断流失，那男人的精华，被另一个男人所吸收，而且自己无法控制，因为整条长达20cm的牛鞭，已经被吃得只剩一半了。这也让阿周的吸力显得更加强烈，仿佛要掏空他的蛋蛋。白树航不断扭动健腰，上下起伏自己的腹肌，指望能躲开阿周的嘴，却难以做到。啊，他的大牛鞭要被吸干了。<br>
他直男的另一个骄傲，就是他45码大帅脚。此刻小李扒下他的运动鞋。哇哦，这味道，经过酱汁的滋润和汗水的浸泡，简直是太美妙了。小李一口含住白树航的白袜大脚脚趾，用力吮吸着这种矛盾味道的奇妙组合。太好吃了，这味道，太man了。白袜上的酱汁和汗水几乎要被小李再次吸干而变回白色，小李用力一口，啊，白树航的脚肉被啃下一块。好吃！脚油和脚汗不断流出，让小李忍不住继续啃着这双阳刚大肉脚。特别是白树航虚弱地动动他自己的大脚板，更是让这对小蹄膀诱惑死人。白树航痛得恨不得跳起来，可是他根本动不了无法反抗被吃的命运。<br>
“求，求求你们，放过我吧。我，我还没结婚。还，还没生孩子。”<br>
“哈哈，不用了，你的大牛鞭已经被我吃一半了，还怎么生。你就安心被我们吃吃爽吧。”阿周说罢，一口含住白树航牛鞭下的两颗大牛蛋。两颗含不下，好尴尬，只好先含住一颗。这硕大的肉丸，此刻颤巍巍地滚烫地在阿周的口中溜来溜去。阿周用力一吮吸，我的乖乖，酱汁通过阴囊又被吸了出来一部分。带着精液独特的味道。阿周一口咬住左边那颗牛蛋，狠狠嚼了起来。<br>
“啊，我的蛋，我的肌肉，我的大帅脚，好痛，别吃了。”白树航痛苦得无以复加。他怎么也想不到，自己辛辛苦苦锻炼出来的身体，竟然就这么被吃了。如果知道自己锻炼了会有被吃的危险，他就不走这条路了。<br>
这么帅气这么吃香的白树航，竟然沦落至此啊。<br>
“还有这小子的胸肌，实在太厚实太壮硕了，我们直接全割下来吃吧。”<br>
“好啊，这肉，”阿周用叉子轻轻戳了戳白树航的小麦色胸肉，男汁流出，“割下来吃。”<br>
“别，留下，我的，胸肌，吧。你们，都已经吃了这么多了。”白树航说话好艰难，可是他生命力如此顽强，被煎炸煮了这么久，又被吃了这么多精壮的雄肉，还能活着。<br>
“帅哥，你放心，我们一定吃完你，一点也不浪费。”阿周亲吻了下白树航帅气的脸颊，然后用刀子对准白树航胸肌乳沟一刀划下。因为胸肌太饱满的缘故，胸肉在被划开中间的瞬间，肉往两边翻开，非常容易割取。阿周对准肋骨的位置，用力割了起来。白树航的身体被迫左右晃动，那发达而残缺的肉体，显得更加性感。终于割下了两块厚实健硕的胸肌，捧在手上，沉得厉害。翻过来看看肉质，天哪，雪花牛肉的层层纹理，和这个完全一样。简直是一级牛排啊。阿周赶紧把这厚肉割成四五块，没人分着吃，为了保证口感，特意按着肉的纹理来切的，真的是有心了呢。<br>
不久，白树航大帅哥被人吃完了。这个穿着西装也能看出健美身材的肌肉帅哥，在一片对他肉体的惊叹声中，结束了他灼热青春的生命。<br>
而阿周如他所愿，去沸腾健身馆办了会员，也在白树航名下办了长达两年的增肌计划。白树航的收入，打入了他的弟弟卡中。</p>



<p>最近阿周一伙人总在健身房待着，可以随时欣赏到完美的肉体。可是渐渐地审美疲劳了，特别是吃了几个颜值一般的健美肌肉男后。他们渴望更新鲜的肉体来重新激起他们的欲望。<br>
而沸腾健身房的老板觉得很奇怪，这群人，花了几十万，却只是待在健身房里打牌唠嗑加和一些肌肉男搭讪。<br>
不过也无所谓，交了钱了，莫非还要退费不成。<br>
今天下午，阿周一伙人还在贵宾室打牌。<br>
“周哥，健身教练都吃两个了，我们能不能换点口味了。我们换个地方去去吧。”<br>
“你小子倒是，轻轻松松一句话，我们几个人花了几十万的，难道就吃这两三个就转移？那也太亏了吧。”<br>
“也对，毕竟超凡哥最近也比较低调，今年油水可少多了。”<br>
“如果能有几个年轻点的搞健身的，也是不错的。”<br>
这时他们突然听到外面一阵喧哗。<br>
“亦繁，”新慧追上她眼前那个1.84米高的休闲装大帅哥，“你看看我。”<br>
“烦不烦啊，我说了我不想和你去西藏玩，要我说多少遍？”简亦繁皱了皱眉头，“上次不是刚去韩国玩过么？你要每个法定假日出国玩么？是我把你惯坏了还是怎么的？”<br>
“我，就再去一次，这个季节去那边真的好。求你了，带我再去一次吧。”新慧撒起了娇。<br>
“切，老子不吃你这套。真当我家钱好赚，我要锻炼了，你别来烦我，回学校去。”<br>
哦？学校？阿周等人坐在沙发上，偷偷瞄了眼这对情侣。果然是学生的样子，那个简亦繁，完全把阿周的眼睛给勾住了。<br>
简亦繁，南大体育与健康学院的院草，身高1.84米，高大而帅气，浑身散发着青草般新鲜青春的气息。标准的帅气寸头干净利落，精致的五官和棱角分明的脸庞让人目不转睛。而那件潮牌短袖下微微隆起的两块胸肌，以及露出袖口的肱二头肌，让阿周垂涎三尺。<br>
简亦繁并没有那种在健身房练得走火入魔后才有的爆衫的肌肉，他所有的比例，是那种女生最爱的“穿衣显瘦，脱衣有肉”身材。一件休闲小脚裤下是一双帅气的阿迪战靴，似乎这脚分量可不小。<br>
“我，好吧。我在西门图书馆等你，你锻炼别太晚，我还等你吃饭。”<br>
“快滚。”简亦繁没好气地吼了句，就管自己径直走向健身区去了。<br>
“脾气有点炸的学生帅哥啊。周哥，这肉畜不就是我们刚刚在讲的，年轻的肉么？”<br>
“别老叫我去搭讪，你们谁去，把他勾搭上来。”阿周的眼睛还在盯着这个青春洋溢的帅哥。<br>
“我来。”小天自告奋勇地走过去。<br>
简亦繁锻炼了一两个动作，突然感到有人走到他身边。<br>
“哎哟，帅哥，锻炼呢？”<br>
“废话，来这不锻炼的，是傻逼么？”简亦繁正在气头上，他根本没想到，新交的这个女友，花钱就是个无底洞，他正盘算着下一个女朋友该找谁，反正只要他表白，没有他钓不上的女生。<br>
“嚯，火气挺，挺大。”小天快接不上话了。这时小李来帮忙，“帅哥，和我兄弟聊啥呢？”<br>
这时候简亦繁放下了器具，转过身来。侧脸看着小天已经觉得他很帅了，这正脸一转过来，简直秒杀啊。简亦繁低下头看着小天和小李，“搞什么？我很烦我现在不想讲话，两个大老爷们儿不找姑娘搭讪，找我尬聊有完没完？”<br>
“嚯，你消消气，我们不打扰了。”小天和小李灰溜溜地回来了。<br>
“周哥，这。”<br>
“脾气越火爆的帅哥，我觉得征服起来会越刺激。我们不用急，我已经派阿蒙去跟踪那个女生了。”阿周微微一笑，似乎对这次猎雄胜券在握。<br>
新慧走在校园的路上，此刻已经是黄昏，这条小巷子依然没什么人，可能同学们都在吃饭吧。<br>
新慧还在盘算着怎么向简亦繁道歉，毕竟一个既有钱又帅气，身材又好的男朋友，简直只有在小说里才会出现，自己得到了，怎么能不和他来几发再说呢？她铁定了心一定要得到他。<br>
突然在她面前出现了两个人。<br>
“同学，麻烦让一让，我还要去图书馆呢。”<br>
“谁和你同学？”阿蒙和阿林恶狠狠地说，阿蒙拿出一把枪，“我们可不是一般人，你要是肯配合，我们要的不是你，也不会为难你，你乖乖跟我们走一趟。如果你不配合，我就先动粗的，再让你配合。你看怎么样啊？”<br>
新慧已经吓傻了，她这辈子就没见过真枪。电视里那些子弹从不会从荧屏里射出来，而眼前的这把，如果是真的，她很可能会因为讲错任何一句话就被杀死，“你，你们想要干什么？”<br>
“我们想要你陪我们走一趟，当个诱饵，把那个你刚刚谈话的大男孩给抓住，勒索他个几万块钱。”<br>
“呃，行，我配合你们，你们千万不要乱来啊。”新慧特别紧张，生怕擦枪走火。<br>
“走。”<br>
健身房中，简亦繁接到个电话，新慧，一打开就破口大骂，“你又要干嘛？神经病啊？不是你自己说等我吃饭么？什么是等？Wait ok？不是催。”<br>
“亦繁，亦，繁，我有麻烦了，”电话那头新慧带着哭腔，“你别和别人说，不然我会被打死。有人绑架我了，你要来救我。”<br>
“谁？不会吧？真的假的？你不会演戏骗我让我陪你去西藏吧？”<br>
“呜呜呜，别，别这样，我很怕，你再说错话，那帮人，人，要弄死我。”新慧哭到颤抖。<br>
“哦哦，别，你让那边人接电话。”简亦繁似乎意识到事情并不是那么简单，他帅气的眉峰深锁。<br>
“哟，小帅哥，你好啊。”小天嬉笑道。<br>
“是你！你想怎么样？”<br>
“我不想怎么样，带着一万块来荷花西路，一个人来，我们会有人接你，然后我们就放了你女友。”<br>
“如果我不从呢？”<br>
“没事，我们也不是没杀过人。”小天笑道。<br>
“你们只是要钱，是吧？”<br>
“是啊，记得一个人来。”<br>
电话挂了。<br>
简亦繁心里想，只是一万块而已，零花钱。看来这是一群没见过钱的小混混，勒索也不来个大的。当然了，太大的数目，首先简亦繁承受不了，毕竟还没有工作只是个学生，第二是新慧不一定在简亦繁心目中有那么高的地位配得上高价。所以不如直说1万块就好了。<br>
“他会来么？”小李问道。<br>
“会的，一万块而已，他估计会以为只是学生之间的闹剧，所以一方面会配合，一方面他估计事后会报警。”阿周微微一笑。<br>
此时已经7点钟，简亦繁拿着一万块的钱放进自己的书包里，站在荷花西路路口等。果然有辆破车在等，简亦繁冷冷一笑，心里想真是一群土学生，看校长要是知道了怎么收拾这群不知天高地厚的东西。他一点也不想坐进去，但还是进去了。<br>
“帅哥，钱带了吧？”司机阿蒙说。<br>
“嗯，去哪？”简亦繁不耐烦地问。<br>
“待会你就知道了。”<br>
转眼间到了别墅那里。<br>
“下车吧。”<br>
“这，别，别墅？”简亦繁简直不敢相信，自己一下车，发现除了自己身边这辆是破车，一看是临时买的之外，其他都是豪车。<br>
“你给我老实点进去。”阿蒙拔出手枪对准简亦繁。简亦繁吓得瞬间举起了双手。<br>
“你们，你们不要我这一万块钱，又想我什么？你不会是想用我来敲诈我爸吧？”<br>
“闭嘴，进去。”<br>
简亦繁已经不知道该如何去判定这些全部挤在一起的大事情了。他脑子一片混乱。<br>
一进门，发现新慧果然被绑在椅子上，经典的勒索戏码。<br>
而除了新慧之外，大厅里还坐着几个陌生男子。<br>
“新慧，你个笨蛋。竟给我找麻烦，我。”<br>
“闭嘴。”阿周恶狠狠地说，吓得简亦繁这个才21岁的孩子浑身一震，“我这真枪实弹的，你还敢说话，够胆啊。刚刚对我两个手下大吼大叫，”阿周冲过去，拿手枪对准简亦繁，简亦繁快吓尿了，毕竟还是个学生，“你继续嚣张啊。你嚣张啊。”<br>
“我，我，我，我不，不敢了。”简亦繁低下头。<br>
“包放下。”<br>
“是。”简亦繁把包放下了。<br>
“哟，还有一万块倒贴呢。今天买菜真有意思，买了菜，这菜还倒贴我们钱出去搓一顿，啊哈哈。”小李大笑道。<br>
“什么菜？”<br>
“活色生香。”<br>
“什么是活色生香？”<br>
“你待会就知道了。现在，你，给我们坐到那个桌子上。”<br>
这个大餐桌上，放着一个大盆子，盆子上铺满了三层冰块。<br>
“躺，躺这儿？”<br>
“嗯，躺上去。”<br>
四肢发达，头脑却非常单纯，简亦繁脑子一热，就躺了上去。咔擦咔擦。他的四肢就被铁镣铐扣住了。<br>
“这是干嘛？到底想我怎么样？”<br>
“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。</p>



<p>“终于有小鲜肉可以吃了。吃腻了那些大男人，来吃点小鲜肉。哈哈。生活真是滋润啊。”阿周大笑起来。<br>
而新慧，这个假装自己被捆住的女生，也放下绳子站了起来。<br>
“什么？吃我？什么，新慧你没被抓？”<br>
“抓是抓了，但是呢。他们说得对，你这种帅气的种马，是不会和我天长地久的，如果得不到你的灵魂，至少我要肉体上与你永远结合。”新慧走近前来。<br>
简亦繁这才意识到自己的处境有多危险。<br>
此时，他的背部因为冰块和恐惧，感到脊背发凉得很。<br>
“诸位，小鲜肉简亦繁，今年21岁，南大体育与健康学院的院草，爱打篮球，这也就是他为什么长得这么高这么壮的原因对吧。还有一双44码奔放的大帅脚。嗯，这脚的味道，”阿周扒开简亦繁帅鞋的鞋舌部分预先闻了闻里面的味道，“太香醇了，可能是刚刚锻炼了的缘故吧。浑身肌肉恰到好处，是鲜肉极品。”阿周激情地介绍着，还拍了拍简亦繁的胸肌，啪啪的脆响证明这肉的品质，“多亏了新慧同学，非常配合，我们了解了这么多关于这个火爆帅哥的资料。”<br>
“新慧，你快打110，你别傻，他们要是吃了我，肯定又要吃你了。他们肯定是那群猎雄联盟。”<br>
“放心小兄弟，我们不吃绵密的女人。我们只吃精壮的帅哥。”<br>
“亦繁，对不住了，我会得到你的精液，还是能帮你生猴子的。但是现在，我别无选择。”新慧抚摸了下简亦繁棱角分明的帅脸，然后一口吻了下去。<br>
“呜呜呜，”简亦繁尽力甩开新慧的舌头，然后破口大骂，“操，你们这群畜生，还有你这头母猪，敲诈我钱也就算了，还猥亵我。老子是男的，是个汉子，别跟我搞这些。老子不吃这套。”<br>
“可是我们吃你这套啊。哈哈哈。”众人大笑起来。<br>
“妈了个鸡，快点把老子放了，否则我爸爸知道了把你们一窝端了。知道我爸是谁么？你们惹不起。”简亦繁拼命扑腾。简氏集团是中国驰名商标思博特体育用品器材制造厂的母公司，旗下拥有十几种热销品牌，并且研发团队也都是精英。而老总简朴的儿子简亦繁，此时就躺在一堆的冰块上。简朴怎么也不会想到，自己21岁正青春勃发，英气逼人的儿子，会被人放到盘子上当肉吃。<br>
“哟，口气不小啊。可惜啊，你爸再怎么厉害，和我们没关系。我们也不怕。而且，在我们眼里，你就是块鲜嫩可口的小鲜肉。”阿周舔了舔简亦繁帅气的喉结，简亦繁浑身汗毛一竖。阿周捏住简亦繁的脸，“这脸太完美了。嗯，满满的胶原蛋白，好嫩的肉啊。”阿周捏住简亦繁的脸摇了摇，“真可爱这孩子，还很稚嫩呢。这五官好精致，除了这嘴会骂人臭了点。”<br>
“呜呜呜，”被捏住脸和嘴的简亦繁几乎说不出话来，“滚，把，脏手拿开。”<br>
“这帅气的短袖，好修身啊。大家瞧瞧这胸肉，”小李揉了下这修身短袖的上部，微鼓的胸肌轮廓非常撩人，比起直接脱下来，这上面两点被盖着却仍然凸起的乳头，更让人欲火焚烧。小李沿着胸肌的乳沟往下摸，“嗯，这腹肌也是极好的。非常Q弹的样子。”小李继续往下摸，到三角地带。简亦繁瞬间抖了抖，“哎哟，好像摸到了什么不得到的东西呢。”小李笑着揉了起来，“是什么呢？软软的，长长的，肥肥的，还有两颗，哎哟我去，这两颗也太大了点吧。周哥你摸摸看。”<br>
“尼玛，别动老子命根子，死变态。”<br>
“哟，果然，超大。”<br>
新慧也好奇自己还没坐上去过的大鸡鸡到底有多大，一摸简亦繁的裤子，吓一跳，好大，这要插下去，不得爽破天际。<br>
“还有这修长的大长腿，还有这双篮球大帅脚，哟，啧啧啧，这味道，够man。”<br>
“是啊，你们一群太监，离老子远点。”<br>
简亦繁还在骂着，“新慧你个巫婆，臭不要脸的。放了我，你们这群死混蛋。”<br>
“谁堵住他的嘴。”阿周皱了皱眉头。<br>
“我来。”<br>
“我也来。”<br>
说罢阿蒙和阿林脱下裤子，把自己的鸡巴全部塞进简亦繁正在破口大骂的嘴里。<br>
“呜呜。”简亦繁觉得自己的尊严完全扫地了。自己一个男的，竟然被强制口交。<br>
“啊，帅哥的嘴，就是不一样，好深，我要入。”阿蒙浪叫道。<br>
新慧忍不住了，扒下简亦繁的裤子一半，哟呵，这CK内裤真性感，激凸而饱满的三角裤把这大鸡鸡的形状完全凸显出来，包括那龟头的轮廓，可见这条大鸡吧有多大。<br>
“亦繁，对不住了。老娘忍不住了，老娘要繁殖。”<br>
“臭婊子谁说你可以插他，”阿周推开新慧，“只准给你一杯精液，到时候你自己回家试管婴儿去。这等好肉，能让你个臭烂逼给玷污了？”<br>
说罢阿周脱下裤子，“让我开垦一下处男地。”<br>
简亦繁拼命想抵抗，可是奈何镣铐绑得太紧了，根本挣脱不开。阿周用力捅了进去，“啊啊啊啊。呜呜呜呜。”<br>
“你说什么？小帅哥？很爽是么？”<br>
“呜呜，”简亦繁帅气的眼角流出了羞耻的泪水。他怎么也没想到，高大威猛，帅气撩人，在学校叱咤风云的他，竟然会沦落至此，不仅要成为别人的食物，在被吃掉之前还要成为别人的玩物。此时下面撕裂般的疼痛已经让他生无可恋，待会要被刀割着吃掉，该又是怎么样可怕的体验呢？<br>
咦，谁说要用刀割着吃了？<br>
坐在冰块上，阿周抬起简亦繁帅气的44码篮球大帅脚，扛着爆着简亦繁的菊花。这小猛男的菊花真的太紧了，阿周几次都塞不进去，还得借助冰水润滑一下。其实不是阿周那话儿大，阿周的其实比较小，但是简亦繁的下面菊花实在是太紧密了吧。<br>
此刻简亦繁流着眼泪，却说不出一句话，没人知道他在想什么，也没人在乎。<br>
他的胸肌被用力地揉着，仿佛要揉出汁水来。这么嫩的肌肉，确实会让人很想知道，到底会不会捏出汁水来。那满满胶原蛋白的帅脸上没有用过任何的护肤品，还是那么鲜嫩那么光滑。英挺的鼻梁边挂满了眼泪。<br>
此时阿周停了下来，一股精液射进简亦繁的下面，简亦繁感觉自己下面有什么东西涌了进去。<br>
然后阿周粗暴地拔了出来，拔吊无情啊。简亦繁痛得扑腾大叫起来，帅气粗犷的嗓子，听着让人心疼这帅气的大男孩。<br>
可是，接下来才是真正可怕的吧。</p>



<p>“这一次我们不各自吃了。我们要专攻一个部位，好好品尝。”阿周大叫道，“活色生香，用我们的牙齿直接咬下来，这嫩肌肉，绝对是能直接咬下来的。好了，我们来吃活色生香第一道：青春蹄膀。”<br>
说罢，阿周握住简亦繁肌肉发达的手臂，那肩膀的肌肉，把这件紧身短袖撑得鼓鼓的。现在该被吃了吧。<br>
“不要，混蛋，变态，贱人，别动老子肌肉发达的手臂。老子的肱二头肌，不是你们这•••啊，啊，痛，啊。”简亦繁惨叫了起来。原来没等他话音落地，阿周就啃起了他的肱三头肌。撕开纤薄的短袖，一股汗香扑面而来，夹杂着美味清新的香草气息。真是极品帅哥，连肌肉都是香的。<br>
几个人簇拥而上，开始分食简亦繁肉感十足的肩膀和手臂。小天吮吸着他的手指，纤长的手指是打篮球的必备，简亦繁可以轻松把篮球单手拿起，就是拜这些长手指所赐。<br>
这肩膀，筋腱饱满，十分滚烫的体温，此刻连冰块也冷却不了这块火热的肉体。常年跳投等动作，让他的肩膀十分有嚼劲，更加好吃了。<br>
而这肱二头肌更是俊秀而Q弹。这肉质，被阿周一口咬破的嫩皮下，红色的肌肉翻出。天哪，带着灼热的年轻帅哥的热血香气，让阿周欲罢不能。<br>
“真的太青春了，真的太，太好吃了。这肉质，比牛肉，羊肉，教练肉都好吃。嫩中带着嚼劲，香中带着汗水味，在矛盾复杂的结合中诞生了这么美味的平衡。太棒了。”阿周吃得热泪盈眶。<br>
简亦繁此时已经疼昏过去了。他根本听不到这些赞美，又或者，他也不想听到这些赞美。<br>
手臂的品尝到此为止，我们来一起试试这帅哥的44码大香蹄。<br>
“活色生香第二道菜：脚奴的天堂。啊呀大家看这双大人蹄，躲在这帅气的篮球战靴里，”阿周激情洋溢地介绍道，“44码，哈哈，这肉够多啊。”阿周提起了简亦繁的左脚，用力闻了闻鞋口脚踝裸露处，太帅气了，“嗯，太香甜了，这锻炼了这么久，才有这么香醇的味道。”<br>
“来啊，兄弟们，我们来吃吃大肉脚。”说罢，众人边用力闻着袜口，边用力撕开简亦繁的大帅鞋。这双阿迪的战靴，被虐得不成样子。<br>
扒开鞋子，一双干净的白袜大脚映入眼帘。<br>
“不愧是学生帅哥，真干净，这白袜根本不脏。我们来吃吃看，这么干净的大肉脚，肉质到底如何。”<br>
众人有的啃脚趾，有的咬脚板，根本停不下来，忘记了赞美，满口都是这双帅脚帅气的肉味。袜子被啃得坑坑洼洼，里面的脚弓被啃得跟腱都出来了。脚油从骨髓里流出，让人忍不住一直吮吸着。<br>
而简亦繁则直接被痛醒了，“呃啊，我的手，啊啊啊啊啊。我的脚。我的帅脚，还要跑步啊。我的手，还要打，篮球，求求你们，还我。”<br>
“这脚，太帅了，味道太香醇可口了。白袜的质感与肉脚完美融合，在阿迪战靴中持续发酵了这么久，就为了等到被我们吃掉的这一刻，你的一双大脚告诉我，它们很幸福呢。它们终于实现了最终的价值，不是为了撩妹，不是为了篮球全场的奔跑，而是为了送进我们的嘴里。太美味了。”此刻冰块无法完全麻痹简亦繁的疼痛，他几乎要休克了。<br>
不过空气中弥漫的味道，让他似乎觉得自己真的还是蛮好吃的应该。<br>
“活色生香第三道菜：鲜嫩台湾香肠。”<br>
一听到香肠，简亦繁心猛地一缩。香肠是指？<br>
没错，该是到大鸡巴被吃的时候了。这么大的鸡巴长出来，不吃掉太可惜了。<br>
此时新慧听到了，心头一紧，“记得，啊周哥，给我留一杯回去生孩子。”<br>
“知道了。兄弟们大家看，这名牌内裤下，到底隐藏着什么秘密呢？没错，是台湾美食的精髓，香肠！那种包着薄薄一层肠衣，里面全是肉的香肠。一口咬下去，怎么样？”<br>
“爆汁！”<br>
“我们来爆汁看看。”<br>
阿周隔着简亦繁有弹性的内裤，捏出了大屌的形状，这龟头太明显了。这么大的肉屌，还有这么肥的蛋，那么我们来看看到底有多少浆可以爆吧。<br>
阿周揉着简亦繁硕大的两颗蛋蛋，然后一口咬住龟头，用力吮吸着。<br>
简亦繁感到一阵燥热，有一股精液仿佛要被吸走。还好他定力好，忍住了。可是那大种马的播种器，不听使唤地勃起着。<br>
“我就不信我征服不了你个学生香肠。”<br>
阿周用力吮吸起来，这力量，大到简亦繁觉得自己整个大屌都要被吸出体内了。<br>
“啊啊啊。不要，你个死变态，我的大鸡巴，我的大卵蛋。不要。”简亦繁顶起身体指望能甩开阿周的嘴，阿周却咬得更紧了，这一用了，啊，简亦繁洪水般卸掉了一批存货。阿周喝得险些呛到。真没想到这么多。<br>
下一个阿林，撕开了简亦繁的内裤。<br>
“不要啊，很丢人啊。很没面子啊。”简亦繁的帅脸都红了。<br>
好家伙，这么大一根大香肠，足足23cm，又粗又长，这尺寸惊人。下面的大卵蛋，更是有鹅蛋那么大。<br>
“先给那婆娘一杯。”说罢阿林捏住简亦繁的大卵蛋，“来，走起，喷吧少年。”<br>
“不，呃呃呃，啊啊。”简亦繁的大屌止不住在喷牛奶，装满小半杯，“够了么新慧？”<br>
“不够，我还想要喝点，还想要美容养颜，拿点当面膜。”新慧大叫道。<br>
“新慧我操你妈。”简亦繁破口大骂，“老子的牛奶是给你这种贱人用的么？”<br>
“好，再给你一些。”说罢阿林继续挤压简亦繁的大屌。阿蒙帮忙挤压简亦繁的大卵蛋，“反正他蛋子大，存货很多的。”<br>
“妈卖批，别弄老子，啊，别，别弄。求你们了，我干了。”<br>
“啊啊啊啊。”又是一大波，整个杯子装满了。<br>
好了，开吃。阿林把杯子递给新慧，马上投入了战斗。这根香肠，看来要真的被咬得爆浆了。<br>
阿林拿起刀，沿着简亦繁大屌的底部环割了一圈，啊，钻心的疼痛从下体袭来。简亦繁拼命扑腾。<br>
阿林拉住简亦繁硕大的龟头，用力往上一拔。<br>
“啊啊啊啊啊啊。”<br>
我的乖乖，整条阴茎，包括内阴茎，足足50cm，从简亦繁平坦而肌肉发达的小腹里直接被拉出来了。这分量，够足啊。又粗，又硬，又长的大鸡巴，像极了一大段待切的香肠。吃起来！！！<br>
众人一人握住一段，也不管有没有从简亦繁体内切除，直接就开啃。这精味十足的大香肠，让众人欲仙欲死。那两颗卵蛋，阿周从那个血洞口掏出，然后把这两颗鹅卵放在两只手里。<br>
“啊啊啊，我痛，放过我吧。我还要结婚生孩子。我的大鸡巴。”<br>
“给我们吃才最重要，结个屁婚，你有你的新慧为你生孩子了。你就乐吧。”<br>
阿周左手一个蛋，右手一个蛋，左边咬一口，噗嗤，右边咬一口，噗嗤。里面的蛋黄流出，阿周拼命抓紧把蛋黄吸掉。真是美味滋补，壮阳补肾啊。这21岁青春肌肉篮球大帅哥的卵蛋和大鸡巴，真的是让人回春啊。<br>
此时的简亦繁万念俱灰，看着自己男人的标志，那硕大的阳具，整套从自己的下面被扯出来被几个人分着吃，他的内心崩溃了。<br>
“我的大鸡巴，我的大肉肠，我的大卵子，你们，好恶毒好贪心。”简亦繁囔囔道。<br>
那根硕大无比的巨根，被众人直接啃着吃，有人在啃龟头，有人在啃茎身，有的人在吃根部。<br>
终于，这根大人鞭被吃干抹净了。<br>
“大家瞧瞧，这紧身的阿迪运动短袖，袖口已经被我们扯烂了。可是这身体部分，还是那么紧致。把这位体育大帅哥的，”阿周用力揉起简亦繁的胸肌，“胸肌壮肉给完全，凸显出来了呢。你们瞧瞧，”众人都在不断吞咽着口水，简亦繁感到不寒而栗，自己的胸肌在恐惧中颤抖着，“这两颗肉葡萄，”阿周捏了捏简亦繁的乳头，“这么可爱，让两块胸肌肉排显得更加美味。最后，我宣布，活色生香主菜：鲜肉刺身开菜。”<br>
众人欢呼雀跃起来。简亦繁嘶吼着帅气的嗓子：“不，不，不要碰我的胸肌，我的腹肌。我的胸肌腹肌很大块，你们不要碰，啊啊啊，我锻炼，不容易。呃啊。”<br>
“这么大块的胸肌，还穿这么紧身的运动短袖来锻炼，这不是诱惑我们犯罪么？”阿蒙大笑道。<br>
“是啊，这么好的身材，还穿得这么性感，啊。”小天用舌头舔了简亦繁颤抖的胸肌，一直舔到他的脖子。汗水的味道，是小鲜肉们特有的荷尔蒙的信号。小天忍不住兽性大发，一口直接咬在简亦繁的健壮胸肌上。“还脱什么衣服，这么嫩的肉，连着这件战衣一起啃才够劲道啊。”<br>
“啊啊啊，我的肉。”简亦繁痛苦得帅脸都快扭曲了。<br>
大家都扑了上来，不顾纤薄紧身的衣服，直接啃在这个小帅哥的身上，“你以为你是超级英雄么？穿得这么紧，就是欠吃啊。还有这么嫩的肌肉，根本不需要像那些教练一样用刀，老子用牙都能啃下来。”<br>
“是啊，太嫩了，这肉，白皙无毛的肌肉。还在发育呢，你看，毛也没有完全长齐。这小鲜肉才是真的小鲜肉。”阿周摸着简亦繁的腹肌，腹肌上确实还没有毛长出来，胸毛也是完全没有，非常干净的肉质，鲜嫩，Q弹，紧致，清甜，汗咸，炙热，生猛•••••••<br>
太美妙了。<br>
新慧趁着这群恶魔在享用晚餐，偷偷跑了出来，带着这瓶满满的精液，匆匆逃走了。<br>
此时的简亦繁已经意识模糊，他只知道自己确实是很好吃，众人一直在赞不绝口，可是又有什么用呢，自己都快死去了。真想尝尝自己的肉啊。<br>
“这帅哥太帅了，把他的头割下来留个纪念吧。做成标本。”<br>
“好啊。”说罢，阿蒙赞成，“我们用啃的方式，不要用割的方式，把他的头啃下来吧。”<br>
“有创意！干。”<br>
说罢，众人有的咬住简亦繁的喉结部分，那凸起的喉结多么帅气，此时也被含在小天口中吮吸着。而有的扶起他的帅头啃住后颈。有的人啃边上。噗嗤噗嗤，帅气的嫩肉从简亦繁脖子上被一块块啃下来，啃进了气管，简亦繁呼吸完全漏风了，他噗噗地吐着血，他已经不清楚到底发生了什么可怕的事情了，只知道自己的脖子好痛好热。终于，脖子断了，简亦繁感觉自己红色的视野变高了，晃动着，然后他看见自己的身体，没有了肌肉发达的双臂，没有了性感阳刚的篮球肌肉大脚板，没有了种马大懒觉，没有了饱满肥厚多汁的胸肌，没有了肉质Q弹的八块腹肌。<br>
“我来把他的脖子啃平整，就可以做标本了。来来来。”阿蒙拿起简亦繁的头，把他下面还在滴血的脖子给啃成平整的平面。<br>
“来来来，我们来烤小腿吃，这小腿毛也不多呢，看来确实是个嫩小伙。这小伙子，不赖啊，是个做鲜肉刺身的好材料，我们这次还真是吃过瘾了。咦。那臭婊子呢？不会吧。走了？”</p>



<p>刘帅为已经是校足球队的队长了。原队长孙靖仇已经去世半年多了，而替代最佳人选，农村帅哥梁小海死于被油煎吃掉了，高富帅张海帆被烧烤成烤肉吃掉了。刘帅为这个1.81米的高三大帅哥理所当然成了校足球队的队长了。为了能够对抗别校的足球队，教练每天给刘帅为特训。他现在已经是个精壮英武的长腿肌肉大帅哥了。<br>
每天的训练固然辛苦，但是回家后一个热水澡也能洗去他一天训练的所有疲惫。毕竟是精力旺盛的年轻学生，睡一觉第二天照样生龙活虎。其实刘帅为为了让自己每天保持精力旺盛，已经禁欲两个月了。每天读书，下午训练，傍晚一身香汗，油光发亮的肱二头肌，足球队服里鼓胀的胸肌，运动裤里的大包突起，背着一个帅气的挎包，坐着地铁回家。这成了他的习惯。<br>
今天，刘帅为照例是一身香汗站在地铁里坐车回家。他一手抓着把柄，隆起的手臂肌肉油光发亮，让人忍不住想要抱着他粗壮又香嫩的手臂一阵狂舔。地铁里好多女生都盯着他看。刘帅为忍不住微微一笑，高傲地挺起他的胸膛。像他这么又man又帅又高大的男生实在是极品啊。帅气锋利的眉峰，英挺的鼻梁，可爱的薄嘴唇，迷人深邃的眼睛，棱角分明的帅脸上挂着晶莹剔透的汗珠，真是荷尔蒙爆炸啊。<br>
自从L市报纸上登了地铁帅哥的报道后，他就成了网红，很多女生故意等到晚上7点的地铁班车，就为了和刘帅为一同坐车坐一路。有的夸张的还会和刘帅为一起下车跟着刘帅为走很久。刘帅为一方面很自豪，一方面也被这些迷妹折腾得头疼。<br>
到站了，刘帅为潇洒地抱着脏兮兮的足球一箭步跨出去了。<br>
“啊好帅啊。”“是啊真的帅呆了，真的好想知道他家住哪里。”“是啊是啊，啊帅死了你们谁也不许抢我的老公。”“哼，什么时候是你的老公了，地铁帅哥是属于我们大家的。”<br>
刘帅为夹着足球，背着挎包一个人走在回家的路上。他感到有人跟着他，唉，估计又是迷妹跟踪狂了，他叹了口气，决定耍耍这些小迷妹们。他故意转个弯，这个地铁站非常大，而西门实际上是浪费了，因为那边几乎没人去，灯倒是很亮。刘帅为走到西门口，坑爹，连个保安都没有，出租车公交车站也都不在这边，刘帅为狡黠地转过身，朝着身后的人远远地喊一声：“别跟了，跟你们闹着玩的。”他笑了起来，帅气的酒窝可爱迷人，这年纪的男孩子，既像是精力旺盛的成熟男人，又带着男孩子的青春稚气。<br>
谁知他身后竟是三个陌生男子，手里拿着铁链。他面色大变，赶紧转过身准备逃，谁知身后又是一个人一下子把乙醚捂住他的口鼻。<br>
“fuck you。”刘帅为一把推开那个人，还好只吸入一点点，他赶紧朝边上跑去。他脑海里快速思考着，这群人是谁，杀人犯吗，难道是社会上沸沸扬扬的猎雄联盟，还是卖器官的？不管是哪个，三十六计走为上计。<br>
刘帅为的大长腿让他能跑得很快，他边跑边把手中的足球砸向一个人。“啊唔，臭小子，别让到嘴的壮肉跑了。”<br>
刘帅为突然脚下一痛，摔倒在地。原来其中一个人把铁链甩了出来砸中了他的帅气的脚踝。<br>
刘帅为不管疼痛赶紧站起来，继续跑。<br>
“臭小子，挺硬气。”这人又砸了一根铁棒出去。<br>
“啊。”刘帅为背后一阵剧痛，背后的肌肉闷声吃痛。他跪了下来，心想怎么办，这边好偏僻，难道要惨了。<br>
他张口嘶哑地喊呼救，帅气的男嗓撕心裂肺地怒吼着，不料一个布蒙过来，他一大口吸了空气，感觉整个世界都在摇晃。<br>
“这臭小子，汗津津的，好帅气啊。”阿周踢了踢刘帅为的公狗腰。汗水浸透了刘帅为的足球背心，诱人的胸肌和乳头看得人心荡漾。运动裤下的一个大包，躺下突起得更明显了。种马大帅哥啊。还有那双超级能跑的46码大帅脚，穿着白色的足球鞋，虽然脏了点，精壮的小腿包裹着足球袜，让人恨不得把它剥下来一阵啃。<br>
L市的地铁帅哥，滋味究竟如何呢？<br>
当刘帅为睁开他帅气深邃的眼眸时，发现自己被关在一个大玻璃柜里，这玻璃柜有10平方米的面积。玻璃似乎很厚。同样在玻璃柜里还有四个饥渴地盯着他胯下看的四个变态。<br>
“阿周，咱们从来没这么吃过啊。感觉好刺激啊，还没开吃我就已经馋虫勾起来了。”小宋咽了咽口水。“这样吃他，鲜活，又有挑战性，他既然这么能跑这么能挣扎，我们就感受下他健壮的身躯到底蕴藏着多少能量。”小天笑着说。<br>
小李，阿周，小天小宋四个猎熊联盟的核心，来到L市尝尝别市的新鲜的小鲜肉的味道。结果刚在地铁站就看到这个高大帅气的帅哥，抱着足球挎着背包，在等车。真是注定让他们吃啊。可是，他们这次想玩点刺激的。玻璃门的钥匙就在小天的手上，如果刘帅为能抢到钥匙去把门开了，还有机会逃走，因为外面大门是开着的。但是期间如果被吃了，那也只能对不起了。<br>
刘帅为看着小天挑衅的眼神，知道自己的希望就寄托在那串钥匙上。刘帅为二话不说，冲了过去。这帅哥小腿爆发力好强，速度真的很快。小天赶紧把钥匙丢给小李，同时自己一把抓住刘帅为的壮实的臂膀。刘帅为一把挣扎开，准备扑向小李，谁知阿周一下抓住刘帅为的脚踝。<br>
“你找死，变态。”刘帅为轻蔑一笑，一腿把阿周踢开到玻璃门边。此时小宋看准时机，帅哥的下盘正失守，小宋一个龙爪手把刘帅为的巨龙揉在手中。“啊混蛋，色魔。”刘帅为差点疼得失去力量。他一拳头打过去，却被小天抓住手臂，小李趁机抓住肌肉帅哥的另一只手。刘帅为看到钥匙被放进了小李的口袋里。他好急啊，马上扑腾起来，嘶吼一声，但是小宋用力一揉，巨龙被揉得膨胀了。“帅哥，力气使不出来了吧。”阿周起来，抱住刘帅为的两条精壮的带脚毛的帅脚，一下子脱下刘帅为的足球鞋。足球袜带着淡淡的汗味，让四人胃口大开。“别玩阴的，有本事。啊。”刘帅为被撸了起来，隔着丝薄的运动裤和内裤，刘帅为的巨龙在觉醒。刘帅为毕竟是阳刚火爆的帅哥，又禁欲了两个月，现在真的是挡不住。没两下，他精关失守，一股股白色琼浆喷出，小李赶忙隔着运动裤，把汗水，乳浆，都吸干了。帅哥别停，继续啊。“可恶，别动了，我快，啊，不行了。”小李快速把这位肌肉帅哥的把儿继续套弄着。“帅哥，我们还要喝，我们还没喝够。”“不要啊，我的精力。”阿周和小天直接嘴放上去轮流吸，小李抓着刘帅为壮实的手臂，小宋抓着他利落帅气的脚踝，疯狂地摩擦着足球长筒袜，吮吸着他脚趾的汗水。小李则舔着刘帅为油光发亮的肥壮的上臂，太香了，忍不住小口咬着他，好有嚼劲啊，筋肉帅哥的荷尔蒙气息。<br>
有那么一瞬间，刘帅为感觉是不是要在这种被四个人舔舐的飘飘欲仙中放弃抵抗得了。但是他马上让自己中断这种可怕的想法，然后看准四人放松的时机，用尽仅剩的精力一下子踢开正在舔足球长筒袜的小宋，两拳打开小李和阿周，用胯下的肉龙顶开正在吮吸的小天。然后他一把夺过钥匙，冲向玻璃门门口。有希望。他激动地用钥匙插进去。谁知阿周从他背后一下子勒住他粗壮的脖子，他发出青春帅哥的怒吼。绝不能功亏一篑。可惜他已经快到强弩之末。此时小天小宋分开刘帅为的白袜大帅脚，而小李一下子从帅为背后来了个海底捞月。啊。<br>
帅为汗水一滴滴滴落，巨龙被套弄得又快精关难守。小李一口含住帅为的巨龙，用力吮吸起来。小李的吸力非常强大，帅为感觉精力涣散，四肢瞬间无力下来。小李感受到帅为的雄性力量不断被自己吞食，此时一身的完美肌肉已经虚有其表，可以吃了。<br>
帅为快动不了了，浑身不断抽搐着，白浆不断喷出。小天小宋一人一只脚，开始大力啃食起来。这精壮的足球帅哥的大脚，肉质丰富，口感Q弹，上面的血管和肌肉让人欲罢不能。太性感了。帅为的白袜破损了，里面的香甜脚肉被一点点吃掉。<br>
“不要吃我，我还是个高中，生，呃。”<br>
“高中帅哥，你叫啥？”<br>
“哥是刘帅为，放过我，我兄弟就放过你，你们。”刘帅为感觉全身酸麻又疼痛。这时阿周趴上来按住帅哥的胸膛，抚摸着两块壮硕的胸肌以及上面的两颗葡萄。<br>
“刘大帅哥，你真是太性感了。你的汗水让你味道无与伦比啊。我就不客气了啊。”阿周一口啃住刘帅为的左胸肌。刘帅为肥厚的左胸肌不断地跳动，似乎在企图逃脱阿周的贪婪大口。阿周撕开刘帅为的足球队服，汗津津的胸肌和腹肌映入眼帘。太养眼了。阿周抚摸着刘帅为上下起伏的腹肌，一口口咬着他的胸肌。<br>
“不要啊，我的帅脚，我的胸大肌，我的，我的大肉棒。”<br>
小天似乎也想吸刘帅为的白浆，可是套弄半天只是空炮，小天一怒，拿出钥匙慢慢刺入到刘帅为的巨龙管子里。刘帅为拼命挣扎顶起胯下，指望能把钥匙顶出去，好痛啊。小天看见帅为越顶越高兴，越用力往下塞，直到整把钥匙塞进孔中。“你不是要钥匙吗？给你啦，你去开门啊，哈哈。”“不要，不要钥匙，好痛，呃啊。”刘帅为继续顶起胯下，小天见状用力捏住刘帅为两颗大鹅蛋，用力揉碎。“啊，啊啊。我的，我的蛋。”小天把钥匙挤出来，白色浆液带着黄色蛋黄一起出来，小天赶紧嘴放上去吮吸着，一口又一口，真是太丰富了这储量，不愧是禁欲两个月的种马大帅哥啊。<br>
“你们，杀了我吧。”刘帅为痛苦地闭上眼睛。<br>
“刘大帅哥，你的肌肉太壮实了，我们要好好品尝啊。”阿周一口咬下刘帅为的左乳头，吃掉了。真是好吃。阿周继续啃着刘帅为的大胸肌，上面的肉好香嫩，好有嚼劲，好有生命力。从一个年轻生命里剥出血肉吃掉，这雄壮鲜活的小鲜肉，真的是小鲜肉啊。小李用那把钥匙的钝锯齿，用力割开刘帅为的腹肌，一块又一快。因为很钝，所以割得非常吃力，可是却非常有趣。刘帅为感觉浑身疼痛难忍，却说不出话来了。他感到自己年轻的肉体被四个人压着吃。他辛苦锻炼的胸肌，腹肌，被他们拿去一阵狂啃。那壮硕的胸肉，看着十分可爱。而一条条腹肌肉，从他的公狗腰割下，被吃得欲罢不能。他感到下半身十分疼痛，他的足球长筒袜已经破碎不堪，里面精壮的小腿肉真的是最有劲道的。不愧是足球帅哥的脚肉，结实，鲜活，有弹性。<br>
“放，过我，吧，别，别吃了，我还小，啊。”<br>
“好肉，好肉。这肌肉，真不是盖的。”<br>
刘帅为努力想坐起身，都被狠狠压在下面，对自己的肉体无能为力。刘帅为好绝望，他的集训，努力，锻炼，都变得好没意义，只是变成别人的晚餐了而已。他看着房间的钟表，指针一下下指向他生命的终点。他的生命力太旺盛，真的撑了好久啊。他真没想到，自己只是训练完，坐个地铁想回家洗澡，洗掉自己的汗水，让自己更帅，结果，这些人都在舔舐自己的汗水，吃着自己的完美肉体。小天突然握住刘帅为的挺拔的巨龙，把里面的白浆和蛋黄仅剩的再挤出来吸光，然后一口咬住刘帅为的巨龙，“滋补人鞭，年轻粗壮，鲜活有肉。活吃最补啦。”小天用力吃起刘帅为的巨龙起来。刘帅为的帅气的脖子上喉结上下鼓动，帅气的脸庞上带着绝望和痛苦，却在最后释然起来：“也只能这样了，你们，好好吃掉我吧。”<br>
真的没想到，自己堂堂地铁帅哥，下场竟然是四个猥琐男的快餐一道而已。</p>



<p>L市的警察局炸开了锅。<br>
“夏侯队长，猎雄联盟又来了？”24岁帅气警员余星海皱起眉头问道。<br>
“是的，此事非同小可，我们重案组六个人必须要趁着他们还没觉察，端掉他们，以绝后患。”夏侯骏英俊帅气的脸庞上写满了凝重。<br>
没错，自从L市吃人狂魔高中生方晓投案自首后，L市再也没有出现高中肌肉帅哥被宰杀的事件了。直到昨天接到市民报警，网红地铁帅哥刘帅为被吃，L市又再次满城风雨了。<br>
死在方晓口中的帅哥有：篮球帅哥许振成和付霄决，足球帅哥孙靖仇，梁小海，张海帆。<br>
此后沉寂了八个月。当人们已经渐渐淡忘的时候，刘帅为的惨死又给L市蒙上了一层阴云。<br>
当夏侯骏赶到现场时，大大的玻璃房间里是刘帅为1.8的森白骨架，满地鲜血，破掉的长筒足球袜脏脏的，散发着雄性的气息。足球队服上染满鲜血和汗水。还有那特大号的性感四角内裤被撕破了，放在一旁，上面全是口水和精斑。<br>
电视上正在播放着新闻。思博特体育用品器材集团总裁简朴正在对记者发言：“我的儿子简亦繁，一定是被猎雄联盟吃掉的。国家不能不作为，人民的生命危在旦夕，我就算破产，也要和猎雄联盟斗争到底。”<br>
“简先生，请问您为什么这么笃定您的儿子一定是被吃掉的呢？”记者追问道。<br>
“因为如果你们看见过我儿子生前的照片，就知道他的肌肉练得有多么好，，肉质多么鲜嫩，真的是大学生小鲜肉，那胸肌，结实的手臂，那一块块腹肌，还有那话儿，不愧是我的儿子•••”说得简朴自己咽了咽口水，而一群记者也都脸红得不得了。<br>
新闻被主持人中断了，新闻上的主持人补充道，“社会上这个猎雄联盟的组织，已经有组织有预谋地制造了多起谋杀案，手段极其残忍，在个别城市尤为猖狂。有关部门应加强打击力度，全面围剿该组织。也请老百姓们放心，任何危害国家人民利益的组织，都将被取缔。下面播送一则简讯。”电视被关掉了。<br>
“夏侯队长，水蛭称猎雄联盟这次来了很多人，双马帮的汪超凡也在这里。他们今晚的集会地点是天娱。”罗旭峰汇报道。<br>
罗旭峰口中的这个水蛭，是渗透在双马帮内部的间谍帅哥孔向阳。此时猎雄联盟来L市的事情孔向阳也是后来才得知。<br>
L市此时汇聚了Max省的重案2组六个成员，包括随同超凡哥来到L市的孔向阳。他们是：严谨果决的夏侯骏队长，帅气阳光的余星海，强壮勇猛的罗旭峰，间谍帅哥孔向阳，能文能武的江上帆，神枪手李双扬。<br>
“这次行动代号为猎枪。专杀那些肉食动物。”副队长江上帆慢条斯理地说，“我们的计划安排是这样部署的：夏侯带着余星海，今晚9点部署特警部队突袭。罗旭峰，我和李双扬与孔向阳里应外合，将猎雄联盟，汪超凡一网打尽。如果我们出现意外伤亡，夏侯和余星海会赶过来支援。据孔向阳描述，大部分猎雄联盟成员都是不入流的怂包，只有季勇和汪超凡才是狠角色。今晚半夜，我们就剿灭整个双马帮。”<br>
“是。”<br>
晚上7点半，夏侯骏带着余星海做成便车来到了天娱。天娱是L市最大的娱乐会所，此时猎雄联盟，双马帮的弟兄们，和超凡哥老勇正在庆祝超凡哥的寿辰。<br>
“来来来大家喝酒。我老勇先敬超凡哥一杯，祝超凡哥36岁生日快乐。以后我们兄弟们誓死追随超凡哥，大碗喝酒，大块吃肉，有福同享，有难同当。”<br>
天娱里面歌舞升平，整个双马帮还不知道危险的临近。<br>
“我水蛭第二个敬超凡哥，祝超凡哥财源广进，万事顺心。”水蛭算是整个双马帮最帅气的男人了。27岁的他高大挺拔，睿智深邃的眉宇是谁也看不透的缜密心思，英挺的鼻梁和帅气的薄唇，刀削斧凿的俊脸让无数男人都羡慕不已。<br>
“哈哈，谢谢老勇，谢谢水蛭。我今天高兴，兄弟们尽情喝，这场子，酒水，我都已经包下来了。。”<br>
外面，武警部队已经部署完毕，狙击手在天娱会所斜对角的武陵大厦十楼做好了准备。<br>
天娱会所外面是站岗的几个双马帮的人。<br>
距离9点行动还有一个多小时，坐在车里的余星海百无聊赖地刷着朋友圈，他的帅嘴正叼着一根牙签，细细地啃着。<br>
夏侯骏单手握着方向盘，另一只手放在小腹上，这是他的习惯动作。<br>
“夏侯队长，我这坐后面的人，要是不了解你的话，还以为你在边握方向盘边自慰呢。”余星海坏坏地笑了起来。他笑起来真的太萌太帅了，深邃的瞳孔和浅浅的酒窝，就像一片灿烂的星海。<br>
“你小子能别瞎胡闹么？接下来是大行动，这双马帮嚣张跋扈十多年，而下属的新晋组织猎雄联盟，更是杀人不眨眼，我们不能在这节骨眼上还吊儿郎当的。”<br>
“是是是。我知道了。”余星海觉得后座放脚的位置根本不够宽，放不了他的大长腿，于是一下子把脚跨到副驾驶和驾驶的座位之间，抖动着刚买的蓝黑色耐克篮球鞋。这45码大脚确实会让人心猿意马哦。<br>
“你小子，现在不算下班算加班，你穿着制服却踩着篮球鞋？”<br>
“夏侯队长，这可是新款，我从美国代购过来的。超帅有没有？”余星海故意把大帅脚放在了夏侯骏的大腿上。<br>
“把你的臭脚拿开，死小子。”夏侯一下子推开余星海的篮球大脚。<br>
“夏侯队长，你会不会打篮球啊。我看你只去健身房，我告诉你，那里锻炼出来的，只是表面功夫，瞧瞧我这腹肌，都是打篮球锻炼出来的。”<br>
“滚滚滚。你给我消停点。”<br>
“明天我们去打篮球吧。”<br>
“滚。”<br>
此时副队长江上帆，带着罗旭峰李双扬到达了地点B。<br>
“我们在此守株待兔。”<br>
“嗯。”<br>
9点到了，夏侯骏拿出对讲机：“一号部队正门突入，狙击手掩护，二号部队后面突入，消灭所有双马帮的反抗分子。”<br>
一声令下，大战一触即发。门口的站岗人员一下子就被狙击手打死了。<br>
“外面什么情况？”一群小混混冲出来，手上都拿着枪械。一号部队突入，开始了火拼。<br>
“超凡哥，不好了，警察。”一个混混冲进来大喊。<br>
“水蛭，你带超凡哥和猎雄联盟先走后门，我和兄弟们顶住前门。”老勇拿出手枪，一挥手兄弟们就跟着出去了一半。<br>
“水蛭，带我走。”超凡哥站起身。<br>
“嗯。其余兄弟跟上我，保护好超凡哥。”水蛭和超凡哥来到了后门。<br>
“后门二号部队突入，注意不要误伤了孔向阳同志。”<br>
后门被踢开了，武警部队一下子冲进来，打死了好几个兄弟。<br>
“不好，超凡哥，后门有警察，我们走偏门。”<br>
“可恶的警察，竟然敢对我下手，行，今晚我先让步，若是让我超凡哥活着，我要端了你们警察老窝。水蛭，保护我，阿周，小天，小李，阿林，跟上。”<br>
水蛭一脚踢开边门，带着超凡哥几人冲进地下车库。远远看见老勇冲下来。<br>
“老勇，你来得正好，我们赶紧先撤。”水蛭丢了一把车钥匙给老勇。<br>
“走，我们离开L市。”<br>
三辆黑色小车开走了。<br>
中间那辆，水蛭，老勇，阿周和超凡哥。<br>
“我们去哪，超凡哥？”老勇问道。<br>
“恐怕这么大行动，整个L市已经被封锁了。”超凡哥沉思着。<br>
“贸然冲出城外，恐怕会引起追逐战，最后结果很难说。”水蛭说，“不如我们去比较低调的地方避避风头。过四五天再出城？”<br>
“可是，什么地方比较隐蔽啊，L市我们都是第一次来，不熟悉啊。”老勇说。<br>
“老勇，你忘了我水蛭的老家就是L市了么？”<br>
“水蛭，你说吧，去哪里比较好？”超凡哥握紧拳头，猛烈地锤了下玻璃窗，“条子们，这笔帐我超凡要和你们算清楚。每个兄弟的血都要你们双倍奉还。”<br>
“超凡哥，L市的江北大学，武陵校区，是新建校区，里面正在施工，晚上没人，保安都没有，大门估计也是没做好。那里我们可以度过几天。边上白湾校区都是大学生，我想伙食大餐也是有着落的。”<br>
“大学生啊，好啊。”阿周咽了咽口水。<br>
“好主意，大学那么大，那个新校区一定也有竣工的建筑，白天既没有建筑工人，又没有别的那么多闲杂人等。”超凡哥点了点头，“水蛭，当初没有吃掉你，果然是对的，给我一条好路走啊。”超凡哥搂住水蛭，一头埋进水蛭帅气的脖子里深吸了一口，“虽然你这么man，这么香。”<br>
“超凡哥，你帮了我这么多，我为你两肋插刀都没问题。放心吧，此次劫难过后，必有后福啊。”<br>
“罗旭峰，李双扬，那边清剿行动已经开始，我估计超凡哥核心人员已经往我们这里前进了。”<br>
李双扬擦着自己手上的手枪，冷笑道：“孔向阳，这间谍战术玩得真6。”<br>
“江队长，就等他们来，我老罗要打得他们生不如死。”罗旭峰憨笑着撩起袖子，展示了下自己的肱二头肌，武陵校区的月色清亮，把他的肌肉线条照得格外美丽。<br>
“来了。他们。”江上帆看见三辆黑色小轿车开进校区，开进未完成的地下车库。<br>
“我去会会他们。”李双扬把手枪放入腰间。<br>
罗旭峰二话不说马上跟了上去。<br>
黑色奥迪门一开，一个小混混头一探出，没人，很好。<br>
他们全部走上了楼。然后分散开站岗，超凡哥老勇水蛭阿周在科技楼三楼大教室。<br>
李双扬远远看见，说：“老罗别冲动，我们现在马上去杀进去，等于告诉他们这位置是事先就暴露的，那么孔向阳就有危险了。汪超凡那么聪明，马上会意识到自己中计的。我们得等到半夜，他们放松了警惕，进去立马全部干掉才行。”<br>
“我知道，我老罗四肢发达，头脑却不简单。江队长说要1点行动的，我不会乱来。”<br>
此时李双扬和罗旭峰躲在艺术楼三楼，就在科技楼边。而江上帆正在武陵校区门口等待夏侯骏和余星海的到来。<br>
一场斗智斗勇的厮杀即将上演。</p>



<p>江上帆此刻正在校门口等待夏侯队长的车。按照计划 大约再过四十分钟夏侯队长就会过来了。<br>
今年28岁的江上帆，诠释了什么叫做成熟的男人。成熟稳重的俊朗脸庞，性感粗犷的稀疏胡渣，被帅气军装包裹着的高大结实的身材，宽阔的肩膀，和几乎快撑开纽扣的性感胸肌，让人对他想入非非。他常被人戏称是终极制服杀手，行走的荷尔蒙。<br>
此刻他正坐在门口草地上踏着步子跟着节奏哼小曲，帅气的马靴有节奏地踩动。突然他听到汽车的声响越来越近。<br>
“看来是那边大战顺利解决，提前过来了。”江上帆脸上露出帅气的笑容。他站起来，走到校门口，看到一辆车驶到他面前。“情况不对，不是队长的车。”江上帆掏出手枪，对准车里人。车里下来五个混混，也都拿着枪对着他。<br>
“不行，如果我鸣枪，会打草惊蛇。空旷的校园，汪超凡一定会听到动静，任务就前功尽弃了。”江上帆犹豫了那么一瞬间，一个混混射出了电击枪子弹。<br>
只见几条线连着弹头射入江上帆饱满的胸口，一阵麻痹袭来，他浑身颤抖，倒了下去。<br>
这辆车后又开来四五辆车，全部都是混混下来，聚集在江上帆的身边。<br>
“臭条子，一个人也敢挡路，正好超凡哥夜宵没吃，送个条子给他当见面礼。”领头的这个混混，就是超凡哥双马帮三当家鬼牙。鬼牙蹲下来捏起江上帆的脸，哼，还蛮帅气的嘛。这身材，很有肉啊。他把江上帆翻了过来，撕开他的警服，可能是天气热的缘故，江上帆里面只穿了一件白色紧身背心，汗津津的背心一股浓浓的荷尔蒙汗味，肥厚的胸肌块在路灯下显得那么诱人。<br>
“极品啊，把他装进车里。”<br>
而此时艺术楼三楼，李双扬和罗旭峰还在待命。<br>
“扬，我有点尿急，去解决一下。对面那伙人你先帮忙看着怎么样。”罗旭峰挠了挠头。<br>
“你去吧，别掉进厕所就好。”李双扬自顾自擦着手枪。<br>
“好叻，那就拜托你啦兄弟。”<br>
“赶紧滚，怎么感觉你像是去偷懒打炮的。”<br>
“嘿嘿，轻松轻松。”<br>
罗旭峰找了好久 发现艺术楼厕所只有一楼是做好了的，也确实花了不少时间。他不知道，整个新校区，最好的厕所也就是这个。当罗旭峰在坑位那边看小黄书的时候，阿林，小天结伴来上厕所了。<br>
“好饿啊阿林，边上的大学生这么多，我估计这个点还有在篮球馆打篮球的，我们去骗一个过来怎么样？”小天说。<br>
“好啊，等我上完厕所我们就一起去试试水。”<br>
罗旭峰赶紧收起手机，屏住呼吸。该死，自己才刚刚到高潮，还没爆发呢，来了两个猎雄联盟的。他赶紧把涨大的巨龙塞进紧绷的警裤里，却不敢收紧皮带，因为皮带会发出哒哒哒的声音。咋么办。不如趁他们没防备，突然开门把他们打死吧。罗旭峰缓缓掏出手?枪。不行，如果开枪，动静太大。他想了一会，决定肉搏。自己是重案组六个人里的散打最强者，打这两个小喽啰应该不在话下。<br>
正在阿林小天靠近的时候，罗旭峰突然打开门，用门砸了阿林一下。一拳把小天打得一脸懵逼。<br>
阿林万万没想到自己来上个厕所 ，会突然碰见一个身高1.8的结实帅警把自己打成狗。<br>
阿林捂着鼻子擦着鼻血，端详着这个结实的帅警。粗犷的警?服上面两个扣子没扣，露出胸肌间的小沟。下面警裤没穿好，皮带还拖在地上。<br>
“警察，上，做了他。”小天扑了上来。<br>
罗旭峰打他跟玩似的，一个扫堂腿就把小天撂倒了，然后一拳砸下去，还好小天灵活躲开了。罗旭峰皱了皱眉头，确实一拳砸在地板上是蛮痛的。阿林冲过去抱住罗旭烽的大腿，另一只手伸上去企图夺蛋，却被罗旭烽夹住生生扭断了。为了防止阿林惨叫，罗旭烽电光石火之间，捂住阿林的嘴把他脖子一扭。吃了那么多帅哥的阿林，一下子死在了罗旭峰帅气健壮的臂弯之中。小天拿起边上一根塑料水管砸到罗旭烽的头上。流了一点点血。罗旭峰放下阿林死不瞑目的尸体，掏出手?枪对准小天，“不许动，乖乖跟我。啊，我擦，谁？”罗旭峰感觉自己下体一阵剧痛，低下头发现阿林一只手死死拧住自己威猛壮硕的鸡巴，模模糊糊地说“我要精元，我要卵黄。”原来刚刚那下还没死透，弥留之际还想着吸食帅哥的大鸡巴呢。<br>
“找死。”罗旭峰一下子坐下去，把阿林最后一口气坐断了，“你们这些杀人犯，我老罗恨不得把你们就地处决。”说罢他一只手拿着手枪对着小天，一只手费力地企图扣开阿林僵硬冰冷的手，那只手还执着地握着罗旭峰挺拔的鸡吧。刚刚他们俩没进来之前罗旭烽还在看黄书，本来就根本没消下来，现在被阿林这么一握，真快把持不住了。一股颤抖般的快感向他一阵阵袭来。<br>
小天虽然看着罗旭烽，那豪放的坐姿，帅气狂放的脸庞，敞胸露怀的警服，拖地的皮带，觉得自己快被罗旭峰勾走魂了。可是他还是不敢动。刚才罗旭峰解决阿林只是一瞬间，真觉得自己遇到狠角色了，只能先投降。<br>
罗旭峰准备掏出手铐，突然背后感觉有个黑影。他想转过身但是鸡巴被阿林扣着，只能转过头，却看见老勇阴狠的表情。“臭条子，你才是找死。”老勇一锤子砸下去，罗旭烽被打得头破血流眼冒金星。他不能倒下，不然任务会失败。罗旭烽用力站起来，拖着阿林的手站了起来，用手铐把老勇的脸砸破了。老勇也是个狠角色，一下子掐住罗旭烽。奈何罗旭烽太高老勇几乎掐不住。老勇看见罗旭峰下体那鼓起的帐篷被阿林抓着紧紧的，想必快射了。射了他就会损失一部分体力，老勇大喊“小天，用皮带勒住他，窒息的帅哥会勃起的。”小天马上抽出罗旭烽的帅气军用皮带，一把勒住罗旭峰。罗旭峰的喉结上下鼓动，粗粗的脖子涨红了，快要呼吸困难了。他松开了抓住老勇的手。加上阿林手的刺激，罗旭峰忍不住精关不守，警裤前面瞬间湿了一滩。而老勇拿起那根塑料管，用力一砸，罗旭峰这1.8的肌肉猛兽，终于倒在了地上。<br>
“小天，情况不妙。这是个警察。恐怕这地方还会有其他条子。我们先把他拉回去，找超凡哥商量对策。”老勇说。<br>
小天视线都快挪不开地上那头壮硕鲜美的肌肉雄驴了，只是木讷地点点头回答说“嗯，我们把他拉出去吃了。”<br>
此时李双扬听到楼下有声音。是汽车发动的声音。李双扬收好枪支，小心翼翼地走下楼去地下车库。<br>
果然，地下车库进来五辆车，清一色黑色宝马。下车24个人。双马帮的增援？！糟了，得通知夏侯队长，他们两个来还不够，还得调武警部队过来。<br>
他正准备后退，却发现领头的鬼牙叫人从后备箱抬出来的江上帆。<br>
“糟糕，副队长被抓了。”李双扬掏出手机，发了简讯“sos，人不够。” 突然手机震动响了，是小琴的电话！该死。他把手机按了掉，太晚了。<br>
“什么人？”鬼牙带领一群人冲过去，李双扬一咬牙，冲出来，手上两把手枪一枪一个人，枪枪致命。不愧是神枪手。鬼牙赶紧躲车门后面。然后从车底下看见李双阳帅气的大脚。砰。李双扬脚部一阵剧痛，该死。李双扬跪在了地上，趁机鬼牙站起来一枪一下，把李双扬的手掌打穿了。两把手枪掉到了地上。<br>
这么多兄弟，这么多兄弟死在你手上，我鬼牙要是不折磨死你，就天打雷劈。<br>
鬼牙冲过去，一 枪把把李双扬打晕了。<br>
科学楼三楼大厅<br>
“超凡哥，好消息是这三个警?察被我们抓了，坏消息是，我们这地点等于暴露了。”老勇和鬼牙对超凡哥汇报。<br>
“这地方，谁能暴露呢？”超凡哥沉思着，“不过第二批增援马上要到了，我们不用担心，第二批那七十几个兄弟，足够把L市警?察局端掉了。”<br>
而现在，让我们来点夜宵狂欢下吧兄弟们。<br>
此刻孔向阳已经头皮发麻了。副队长江上帆被绑在一个烤架上，李双扬被放在一个大锅的边上，他的双手都被打穿了，帅气的大脚被打伤了一只。而罗旭峰满头鲜血，被丢在一个大锅边。<br>
“哟，荷尔蒙帅哥醒啦，条子哥，说你叫啥名字？”<br>
“哼，江上帆。要杀要剐悉听尊便，给我个痛快。”<br>
“哟，是条汉子啊。行啊，待会让你舒舒服服地被吃完，绝不浪费。”超凡哥病态地笑着，“哈哈哈哈，都没吃过警察，尝尝我们的宿敌味道如何真是不错啊。对了江上帆大帅哥，那个被打穿双手的帅哥和那个精壮汉子叫啥名字？”<br>
“什么？”江上帆一看，才发现，“李双扬，罗旭峰，你们醒醒！”<br>
“哈哈哈，李双扬，你杀了我鬼牙那么多兄弟，看我怎么收拾你。”<br>
“罗旭峰，我们猎雄联盟要为阿林报仇。”<br>
全场沸沸扬扬，几十号人正在磨刀霍霍向壮男呢。<br>
“江上帆，你们是什么警察。”<br>
“我们是重案组的。”<br>
“你们还有多少人在这里埋伏？”<br>
“埋伏？就我们三个，我是队长，武警部队还没到，不然你们必死。”江上帆知道自己不能暴露队员的身份。<br>
此时水蛭知道自己如果太过沉默会被怀疑，便说，“我只是随机想到这个地方，鬼牙组的人这么迟才到，鬼牙组不可能是告密的。”<br>
“废话，水蛭我告诉你，我鬼牙和众兄弟都是忠心耿耿。”<br>
“而接下来的七十几位兄弟更不可能是高密的了。告密的，恐怕是老勇组的或是猎雄联盟核心成员之一。当然，不一定只有一个人。”水蛭继续分析道，“而我一直呆在老勇组，知道老勇的兄弟都是铁血汉子不会干偷鸡摸狗的事情。恐怕只有猎雄联盟这个帮内附庸组织令人怀疑呢！”<br>
阿周大喊，“水蛭你别血口喷人，这地方是你提出的，搞不好是你一开始设的局。”<br>
“阿周，你以为我是诸葛亮么？未卜先知。别自己站不住脚就反咬别人一口。”<br>
“你这么帅这么有肉，我还真想咬你一口，不，是几口。”<br>
“你！”<br>
“别吵了。”超凡哥挥挥手，“待会赤鹰组来我们就啥都不怕了，现在不要吵了，先把这顿大餐吃饱。夜宵：帅警肌肉盛宴开始吧。水蛭，你去把李双扬大帅哥边上的油锅里的油弄热，老勇把罗旭峰边上的锅里高汤烧起来，这边江上帆大队长的烤肉架烤火烤起来。”<br>
“是。”<br>
油煎帅警李双扬，烹煮高汤肌肉雄驴罗旭峰，熏烤行走的荷尔蒙江上帆，一场盛宴开始了。<br>
鬼牙剥开李双扬的警服，撕开里面的衬衣，拉掉李双扬的皮带，脱下李双扬的大帅靴和警裤。一个精壮油亮的肉体热腾腾的出现了。孔向阳在热油。<br>
“水蛭，你火开大一点，慢吞吞的，我们要吃了这家伙替鬼牙组死去的兄弟报仇啊。”<br>
“嗯，我开大。”<br>
鬼牙趁这个时间，啃住李双扬性感大脚掌，灰袜带着汗味和血迹，好man。他恨不得把脚趾头饱满的肉都啃下来。鬼牙组的混混揉着李双扬的大肉棒。李双扬被揉醒了，“混蛋，住手，不要，饿啊。”李双扬被狠狠按在地上，两片精壮的胸肌被人用力吮吸着。他刚要说话，被一个混混捏住帅嘴舌吻，“帅哥的口水，好甜。”<br>
油锅热好了，鬼牙推开水蛭，抬起李双扬，狠狠把他丢进平底油锅中。刺啦，滋滋滋。一股煎肉的香气扑鼻而来，伴随着李双扬帅气的吼叫。“呃呃呃呃，啊啊啊啊啊。”油花蹦蹦跳跳在李双扬的后背，大腿，鲜嫩的屁股，大脚跟，健硕的臂膀。<br>
水蛭别过脸去不敢看，此刻他不能暴露。<br>
“哈哈，好香啊，上油。”鬼牙大叫。<br>
一勺热油被兜过来，向李双扬靠近。<br>
“不要，不要，杀了我吧，不要煎了。”李双扬的胸口剧烈起伏，他的恐惧到达了极点。<br>
滋滋滋。热油倒在了李双扬紧身三角内裤上，那根被撸勃起的大香肠，瞬间变成了油爆大香肠。鬼牙撕开李双扬的内裤。发现这根香肠足足有22cm长，直径有5cm粗。难怪小琴每晚都迫不及待等着双扬回家。那下面两颗肉丸此刻在油汤里跳动，一股股精液喷出，在油汤里变成了蛋花。<br>
几个弟兄开始啃李双扬的大肉脚了。还有他的手掌。毕竟中了枪，先吃才好。<br>
罗旭峰被整个放进高汤大锅中。锅里各种菜和酱汁，香气还未散开。因为锅里的汤还没热。罗旭峰也还没醒过来。<br>
而江上帆下面已经开火了。他的衣服被扒掉，只有一件汗津津的白色紧身背心，一条四角白色内裤，一双性感黑袜。火焰灼热地炙烤着他的肉。他浑身汗水滴落，在火中发出滋滋滋的声音。<br>
“你们住手，不要吃双扬和旭峰，就吃我吧。我很好吃。”江上帆艰难地说。烟熏果木的味道很呛，他极度难受。<br>
“你是很好吃没错，不过鬼牙是不会放过李双扬的，小天也不会放过罗旭峰。”阿周说。<br>
“你们这群杀人魔，会遭到报应的。”李双扬在油锅上怒吼道。<br>
一勺油泼到李双扬的胸肌上，滋滋滋。两片金黄饱满的胸肌诱人馋虫啊。鬼牙一口咬住左块胸肌，外酥里嫩，香气扑鼻啊。汗水的味道，肌肉的嚼劲令人欲罢不能。“啊啊啊啊，我，啊啊啊，卧槽。别吃了，啊啊啊。”<br>
“好吃，这肉太美味了。”鬼牙激动地继续吃下去。<br>
结实的特警胸肌，锻炼得不肥不腻，而是Q弹爽滑，现在被油炸过之后，更是外焦里嫩，酥脆可口。李双扬感觉自己的胸口火辣辣地疼，一块块红肉从自己的胸口被陌生的牙齿扯出，他能清晰地听到这群人口里咀嚼他的帅胸肌肉的声音，听着就觉得很有嚼劲儿。<br>
“三当家，我们来点有意思的事。这帅哥脸这么帅，脑子估计好吃啊。吃吃看怎么样？”<br>
“好啊。试试。”<br>
鬼牙的手下抓住李双扬帅气的头颅，拿出电钻。<br>
“不，不要，混蛋，老子的，不要碰老子。吃老子的胸肌，老子的肱二头肌，不要碰老子的帅脸。”李双扬恐惧地看着那个电钻越来越近。吱吱吱吱，电钻钻进李双扬的额头，直接钻开脑门，你甚至能看见这个巨屌帅哥的脑子了。<br>
鬼牙两手抓住李双扬的头，李双扬眼看着鬼牙的嘴越来越近，贴近了自己的额头那个三指宽的圆形洞洞。鬼牙用力一吮吸，啊啊啊。李双扬的脑子被强力的吸力吸出脑浆，被鬼牙狠狠地抽食着。这种痛苦谁能体会，活生生被人从一个小洞里吸出脑浆。<br>
疼痛麻痹着李双扬的知觉，他已经思维一片混沌。他想起了他老婆在他身下的娇喘，想起自己一个晚上干七次的新婚之夜。想起自己部队的时候被队友们抬起来绑着撸。然后是一片灰暗。<br>
也许，这就是自己的结局，自己辛苦锻炼出的帅气肌肉，自己骄傲了半辈子的无敌大屌，自己英俊逼人的帅脸，这些，都不过是别人现在果腹用的晚餐而已吧。<br>
鬼牙吸完了李双扬的脑浆，这生脑活吃，真的太过瘾了，还能感受到这个帅哥活活地挣扎，可惜挣扎也没用，头再怎么摇，还不是被自己吸食了。鬼牙看着那个洞，有点不爽，还难以解气。<br>
有洞，那就干一干吧。<br>
说罢鬼牙脱下裤子，把自己的屌硬生生插进李双扬帅气的额头，那个洞里。<br>
“我让你打枪，今天老子打死你。”鬼牙用力抽插着，里面还有些脑浆，湿湿的，这个洞又紧紧的，让鬼牙插得好爽。<br>
“双扬，我要替你报仇，”江上帆拼命挺直身体，希望抬高身体，下面真的太烫了。可是他鼓动的腹肌，胸肌，肱二头肌反而让超凡哥胃口大开。“别扑腾了，再扑腾，熟得慢你越痛苦。”超凡哥文了闻江上帆的大黑袜帅脚。好香啊。先吃吃看吧。一口下去，黑袜破了掉，汁水从饱满的脚弓喷出。好吃啊。<br>
“呃呃，我的狂放大帅脚。混蛋。汪超凡你个混蛋。”<br>
江上帆帅气的脚毛开始卷曲，烧光了。肌肉腿上肉开始熟起来。他又被翻了过来，两片大胸肉，肥厚而有劲道，被灼热地炙烤着。那八块腹肌此刻像韩国年糕一样黄黄的有弹性。<br>
而此时罗旭峰的高汤开始变烫了。一个个泡泡浮上来。罗旭峰醒了，可是浑身已经被烫麻痹了。温水煮壮男啊。<br>
“江上帆，李双扬，呃呃呃呃，我。”罗旭峰浑身都动弹不得，只觉得锅内热汤味道越来越浓。自己的警服还穿着，已经湿透了粘在自己的雄壮身躯上。他感到裤子也没有脱，甚至自己的皮靴也没有脱。这群人没把自己脱光直接穿着警察服下锅煮啊。胸肌腹肌在自己的警服中跳动，变熟，自己的鸡吧越来越烫。一个人把自己用大铲子捞到了汤表面。果然，自己啥都没脱，不像江上帆和李双扬。虽然现在不是感叹江上帆和李双扬身材的时候，不过不得不说这两位的身材简直是大卫雕塑，阿波罗的化身。<br>
此时有个人捏住了罗旭峰的裤子，解开。<br>
罗旭峰想说话却发现自己舌头喉咙烫伤了说不出，只能啊啊啊。而且浑身不能动，只能看着那个人褪下自己的内裤。握住自己半熟的鸡吧。<br>
“趁着还没熟透，把他精液打出来，当汤里最后一份秘制酱汁。”<br>
原来是这样。罗旭峰好想反抗，却只能眼睁睁看着那双陌生的手握着自己20cm的大鸡吧不断套弄。这家伙技术太好了，一股快感从罗旭峰快要无感的体内涌出。啊啊啊。一股股白浆男汁射出，点缀着这锅高汤，香气四溢。<br>
而孔向阳看着这个场景，偷偷用手机按了密信给夏侯骏。<br>
这场帅警肌肉盛宴，看来已经盛大开场了。</p>



<p>此时的科技楼里一片狂欢。空气中弥漫着烟熏肌肉江上帆和油煎李双扬的香味。李双扬已经无法说话了，他的肌肉已经被鬼牙组的小混混们吃得差不多了。鬼牙仍然不解气，掏出自己的棒子，掰开李双扬帅气的嘴巴往里插。他剧烈地抽插着，李双扬仅剩的一点点意识也在逐渐涣散。<br>
江上帆知道自己无论如何也要拖时间，就算被吃也要吃得慢一点，因为他刚刚看到水蛭的手势暗号了：已经通知夏侯队长，预计30分钟内赶到。<br>
江上帆不愧是条汉子，他鼓动自己刚毅的胸肌，用力撑起手臂帅气的肌肉，一双肌肉大腿用力一蹬，腹肌一块块，明明已经被烤得金黄了，却还鼓了起来。下面白色四角内裤一个大包鼓胀胀的，像沉睡的巨龙。<br>
他怒吼一声，充满了雄性的魅力，把绑住自己的绳子挣脱开来，然后顶开下面的烤火装置。<br>
瞬间几个小喽啰被江上帆用肉叉子给打残了。<br>
“混蛋，给老子抓住他。”汪超凡也被肉叉子划伤了左脸。<br>
几个小喽啰抱住了江上帆发力的俊腰，一个小喽啰直接扑上去抱住江上帆帅气的上半身，一口咬住江上帆白背心包裹不住的胸肌。<br>
“额啊，都给我滚开。”江上帆用力顶起身躯，却被扑倒在地，肉叉子被汪超凡夺走了。<br>
一个小喽啰趁机握住江上帆的大肉棒，用嘴含住他的两颗巨蛋。江上帆企图甩动胯下阻止自己被含住，却发现自己做不到。<br>
“啊啊啊啊。啊啊啊，我和你们拼了。啊啊啊啊。”<br>
孔向阳看到副队长这么拼，于心不忍却又无能为力。<br>
“把这公牛按到讲台桌。”<br>
“是。”<br>
江上帆被抬起来，按到了讲台桌上。<br>
“这么烤不老实是么？行走的荷尔蒙。那好，我们来烤串肌肉。”汪超凡舔了舔烤肉叉，上面还有江上帆帅气的汗液和肉汁的味道。老勇把江上帆的白色四角内裤弄平整，江上帆肥美翘起的屁股对着汪超凡。<br>
江上帆此刻发出浑身的力气想要挣脱压着他的十几个小喽啰，可怜刚刚肉被烤了一会，力气已经不够了。<br>
他大概猜到了汪超凡要干什么，他心里有极度的恐惧。急促的呼吸依然不能缓和他的恐惧。<br>
汪超凡慢慢拿着肉叉走到江上帆俊美的臀部前，然后用手摸着，摸到了江上帆的后庭。江上帆从来没被人摸过雏菊，浑身一震。摸到了。<br>
汪超凡解下裤腰带，“想扑腾，我让你动个爽。”汪超凡把江上帆的内裤扒下一半，用力一下把自己的鸡鸡刺入江上帆的雏菊中。啊。江上帆从来没被别人男人动过那里，此刻那紧绷的小菊花，正在遭受着非人的折磨。<br>
“江队！我跟你们，拼了。”罗旭峰拼尽全力从正在烧烫的汤锅里站了起来。乖乖，这头肌肉巨兽，浑身冒着热气白烟，但是你可以清晰地看见湿透的制服紧贴着的肌肉饱满的线条，而下身因为腰带被拆开了，裤裆拉链被拉开过，白色内裤被取过精，所以裤子松垮着，可以看到里面的肥屌在高温中持续勃起着。罗旭峰翻过锅边，摔了下来。<br>
“臭小子，你别管我。”江上帆大叫道。<br>
“江队，我和他们拼了。”罗旭峰紧绷起自己的肱二头肌，一个铁拳撩翻一个小喽啰。<br>
“抓住他，弄死他。”阿勇大吼。好几个小喽啰用手，用身体，缠住湿透的罗旭峰。好男人的肉体，滚烫，炙热，香醇，饱满，有弹性，真是让人恨不得现在就吃了他的帅气肌肉，可是他还没熟呢。<br>
“你们，以多欺少，算，算什么男人。”罗旭峰挣扎着，却发现自己的肌肉被煮到半熟，根本没有什么力气了。他被扑倒在地上，他的胸肌绷得紧紧地，可是也撑不起他，他的腹肌六块完美地配合着屈伸，可是还是翻不起身，一群小喽啰压着他，舔着他的胸口活肉，吮吸着他帅气的脖子边缘流下的精液帅警汤汁，有人正在吮吸着他的制服上的雄汁。有人含住他露在外面的白色紧身内裤与大屌，贪婪地吮吸着。<br>
“呃啊，啊啊啊，不要吸我。我不是拿来吸的。滚。”罗旭峰拼命挣扎，却是没用。他的大屌被掏了出来，“我擦你，别动老子，大，大屌。擦。”好几个喽啰轮流吸他，甚至含住他的两颗大蛋子狂吮吸，指望直接透过阴囊把雄汁给全部吸出来。<br>
罗旭峰被十几个人疯狂地强制口交着。在散打比赛出尽风头的他，可曾想过自己有一天将会被十几个男人轮奸，甚至要被煮了吃呢？<br>
“太帅了这肉质，这口感，继续煮啊。”众人把罗旭峰举起来。<br>
“不，我不要回锅。”<br>
“回锅？回锅肉？哈哈哈。”众人哄笑着把罗旭峰丢进锅里，滚烫的汤水带着浓浓的精味瞬间向罗旭峰浑身涌入，罗旭峰甚至呛了几口进去。在极致的痛苦和灼热中，罗旭峰雄躯一挺，又射出好几道精液落进汤里。<br>
而此时江上帆这里，已经被汪超凡开垦过了。汪超凡系起裤腰带，把江上帆的内裤穿好。<br>
“爽吗大队长？现在，让你的菊花更爽，你说，好不好？”<br>
“不，不好。”<br>
“不不不，你一定会喜欢的。”说罢汪超凡戴上手套，拿起那根在烤架上烧的铁肉叉，看来已经烧得蛮烫了。<br>
汪超凡用肉叉慢慢刺入白色的紧身四角裤中。内裤的弹性再好，也顶不住压强。“啊啊啊，混蛋，别戳了，别，啊啊啊。”<br>
内裤破了，肉叉子的剪头戳进了江上帆的后庭。啊啊啊。为了缓解疼痛，他的六块腹肌剧烈地收缩伸展，两块肥厚的胸肌拼命地扩展，似乎认为这样发力就可以减缓疼痛。撕裂的疼痛随着肉叉子逐渐蔓延开，江上帆觉得自己快被分成两半了。他雄健的两个手臂，青筋暴起，汗水一滴滴滑下去，他两个大长腿，拼命地抽动，啊。那两只肌肉帅脚，拼命扑腾。啊周说：“别扑腾了，大帅肉，好一双肌肉大帅脚啊。”啊周抓住这肌肉牛排的大脚，用力夹在自己的手中。哟呵，好有力啊。不愧是队长，这肌肉的爆发力，说明肉质里会有太多的荷尔蒙了。<br>
冰冷的金属穿过江上帆的肠子，经过胃，避开致命的内脏，从江上帆的喉咙穿过，顶出了他帅气的嘴巴。<br>
此时江上帆已经不能说话了，但是还没有死去。<br>
“我对你好吧？荷尔蒙？让你活着感受被穿刺的快感。接下来，烤肉继续。”<br>
“呃呃呃，呃，呃。”<br>
江上帆感觉天旋地转，自己成了别人的物品，被整个金属叉子抬起，好像一个烤乳猪。不，不是物品，是食品。自己是别人的食品。<br>
自己以前出去露营，烧烤熏兔子，可是现在，自己和那只兔子又有什么区别呢？不，自己肯定比那只兔子还好吃，熏烤的香味已经说明了一切。<br>
火焰的力量灼热，如同自己灼热的精力。金属棒越来越烫，传递到他的体内。此刻他里外煎熬。<br>
自己的胸肌被刷了一层油，油光发亮，肉质饱满，那两颗乳头更是乳晕泛开，也许胸肌最美的时刻就是涂了油被烤制的时刻吧。一把把刀叉在他眼前晃荡，他的胸肉在颤抖，汪超凡一刀下去，胸肌发出噗嗤的声音，肉汁飞溅。太诱人了。<br>
“呃呃呃，呃呃呃。”喉头发不出声音，只有气泡咕咕声。<br>
“你说什么？大帅肉？我听不见，哈哈。”汪超凡说，“鬼牙组的兄弟们，那边没肉吃了，来吃吃荷尔蒙大帅哥。”<br>
“好勒。”<br>
江上帆感觉自己的腹肌被人生生撕开了，一块块被人手撕着，他的胸肌，饱满的精壮，被人一刀刀割开，肉翻了开，里面全是饱满的精肉。这锻炼得也太好了，仿佛割开了皮肤，里面的肉都爆开了的感觉。好饱满啊！<br>
他的双脚此时被人抱紧，不然在剧烈地扑腾。他的大脚板被人割开，肉汁喷出。有人在狂舔。<br>
他的大肌肉腿被人架起，大腿内侧被划开，精壮的精肉，被人一块块啃走。青筋暴起的痛苦，他发不出发泄的吼叫。<br>
“这头大壮牛，太好吃了。哈哈。”<br>
“是啊，这肉质太精壮了，太有味了。”<br>
“我可以吃你的胸肌么？”阿周狂笑，“什么？我听不见？哦？你锻炼得这么大的乳胸，就是为了给我吃的？哦哈哈，谢谢你，大乳牛。”说罢，阿周一口下去，啃住江上帆的左胸肌。那雄健的胸肌好有活力，拼命抖动，却躲不开阿周的啃食。太多肉了，满满一口的肉。<br>
江上帆还没死，这帅警太爷们儿了，这样都还没死去。但是这样就得继续体验可怕的痛苦了。可是他怎么感觉在这极致的痛苦中，感受到一股酥麻的快感呢？<br>
他感觉浑身仿佛被人按摩着，他的肉仿佛不再是他的。<br>
有人掐住他白色内裤，把他的巨蛋和巨棒形状都掐出来。<br>
难道他的雄性标志也要被吃掉了吗？不要啊。<br>
可是由不得他，汪超凡一口含住两颗巨蛋。然后隔着半破的内裤使劲地嚼着。啊啊啊啊。这是什么样的体验？一股股浓精穿过丝质内裤，喷上高空。小喽啰纷纷拿碗去接，一阵痛饮。<br>
然后汪超凡用钝刀，慢慢割起江上帆帅气的大香肠了。这根香肠太粗了，割了半天，才割了一般，肉香和男汁的新鲜腥浓的气息混在一起。江上帆被割得浑身颤抖，一股股牛奶继续喷出。<br>
“这大奶牛太强悍了，还在喷奶。大补汤啊。”<br>
“是啊，好补啊。”<br>
终于割完了，汪超凡拿着那根肉肠，一口口啃着，好肥美，好可口，充满了雄性荷尔蒙的气息。不愧是大精牛，不愧是荷尔蒙大种马。<br>
而江上帆，看着自己的骄傲被人一口口嚼着，终于慢慢闭上了眼睛。<br>
此时罗旭峰看着江副队长这么被人吃，自己根本软不下来。江队实在太帅了，看得他不用人撸自己都能不断喷射。一股股白浆射入活煮自己的大火锅中。<br>
此时罗旭峰帅警火锅汤底料已经完全被白色浓汤覆盖。<br>
他们加大了火焰的力量，罗旭峰纵是再精壮，也是肉，感觉自己快熟了。撸的人也感觉水太烫，不撸了。<br>
已经够了。<br>
这时汪超凡看向孔向阳。<br>
“水蛭，你刚刚为何对荷尔蒙打手势？”<br>
“什么？超凡哥？什么手势？”孔向阳帅气的脸上充满了疑惑。他演技要是不好，也不可能当卧底。<br>
“就是你刚刚对罗旭峰也做过的动作。”<br>
老勇迷糊了，“超凡哥，水蛭什么动作？什么意思？”<br>
“超凡哥，我没做什么动作，如果你是指这个动作的话。”水蛭笑着说，然后做了刚刚的暗号，其实只是简单一个手势，“我习惯了，对吧老勇，我以前也做过。”<br>
老勇记性不好，但是不想自己最心爱的水蛭被怀疑，赶忙说“是啊，这手势，怎么了？”<br>
“老勇，你也别说什么。我总之就是怀疑水蛭有问题，”汪超凡说，“而且我超凡哥怀疑人还需要理由么？”<br>
“超凡哥，这样不好吧？”水蛭说，“你不会怀疑我泄密的吧？”<br>
“我倒要看看，”汪超凡一箭步冲上去，夺过孔向阳的手机，上面赫然写着“信息提醒：已收到，拖时间。”<br>
“拖什么时间？”汪超凡一把把手机砸了。你害我损失了这么多人，你觉得我会怎么对付叛徒。<br>
所有小喽啰冲了过去。<br>
孔向阳一脚踢飞一个，一手肘打一个出了鼻血。然后横扫腿踢倒了两三个。倒地的小喽啰想抓他帅气的西装裤的裆部，却被他用膝盖压死了。<br>
“抓住他，我要吃刀削肉。”汪超凡大怒。<br>
猎雄联盟的小李冲了上去，说：“为兄弟报仇。”<br>
孔向阳扯下自己的领带，一下子勒住小李，“你们都别动，我的人已经到了，束手就擒吧。”<br>
“去死吧，”小李一脚踩住孔向阳帅气的黑色皮鞋，孔向阳帅气的眉头紧皱，小李转身要打他，孔向阳按住他的脖子一扭。<br>
小李倒地而亡。<br>
孔向阳说：“谁要是敢乱来，下场就和他一•••啊。”老勇一刀刺入孔向阳的公狗腰。“我自己收入的部下，我自己解决，都是我的错，我就该知道这么帅这么壮的帅哥就该拿来吃的。”<br>
孔向阳浑身的力气迅速消失，慢慢滑下倒在老勇的身上。老勇抱起这个精壮的西装帅哥，说：“来，大家伙儿们，吃刀削肉了。”<br>
孔向阳帅气的手指抓向老勇的脸，恨不得把他的脸扒下来，可惜没力气了。老勇一下子咬住他的中指和食指，啃得嘎嘣响。<br>
汪超凡发狂地大笑，“啊哈哈，刀削帅肉。”然后扯开孔向阳的西装外套，撕开孔向阳的白色衬衫。<br>
“不要，不要吃我。”<br>
罗旭峰看着一群人淹没了孔向阳，他只能露出他帅气的黑色锃亮皮鞋，那双帅脚在剧烈地抽动。好帅啊。一双皮鞋大帅脚，成熟的味道，拼命扑腾，却无法将自己身上那一张张贪婪的嘴巴挪开。<br>
罗旭峰已经感受到自己这锅精汤开始渗入自己的毛孔，进入自己的肉质中了。<br>
而孔向阳的西装裤也被拔掉了，孔向阳拼命扭动健腰，希望没有人能扯下他的自动扣皮带。然而，超凡哥用小刀把他的皮带割断了。然后一群人疯狂用手撕扯他的西装裤。他的皮鞋被扯烂了，灰色的袜子被人撕咬着。好多脚肉带着皮革淡淡的男人味，一同被咬下去吃了去。<br>
这可比那一刀痛的多。<br>
一群人拿着非常小的实验刀，像手术刀，一点点地划着他厚实的肌肉。他的肱二头肌，肱三头肌，那雄健的肩肉，胸肌两大块，被人一刀刀划着。划出一小块一小块的肉丁。<br>
“啊哈哈，你们见过食品店的那种煮着的香肠吗？”超凡哥大笑，“是这么割出来的。”汪超凡扯着孔向阳的内裤。可是孔向阳企图保存着自己最后的尊严，拼命扭动身躯作最后的抵抗，不让汪超凡得逞。可惜汪超凡用力拧住孔向阳的大肉棒。啊。一下子把这条性感的精斑满满的三角裤给扯掉了。哇，一根硕大的香肠，饱满坚挺。下面是两颗傲人的雄卵。<br>
“那种香肠是这么割出来的。”汪超凡用刀子开始割孔向阳颤抖的雄根。一刀又一刀，真的割成了那种一个裂口一个裂口的香肠。<br>
然后汪超凡用刀在孔向阳的根部划出了一个口子，握住整个香肠和下面的雄卵，把他整副生殖器都拉了出来。<br>
啊啊啊啊。<br>
汪超凡把这根香肠生啃了下去。好肉，壮阳补肾啊。下面两颗雄卵，被鬼牙和老勇给吃了。<br>
孔向阳已经知道自己活不下去了。此时，突然楼下传来警报。<br>
“双马帮，你们被包围了。投降。”<br>
是夏侯队长的声音，孔向阳露出了最后的微笑。<br>
“更好吃的来了，兄弟们，跟我走，我们杀出去。”汪超凡带领几十个兄弟冲出了房间。<br>
瞬间空荡荡的房间，孔向阳看向高汤中还在烹煮的罗旭峰，此时罗旭峰已经感觉浑身麻痹了。<br>
“老罗，我已，已经，经被抢食完了，你还是完好的。你一定，能活下去，坚持住。”<br>
猎雄联盟和警方的大战，终于开始了。</p>



<p>今夜注定是不眠之夜。校园响彻了枪声。还好这个未建成的校区，并没有学生入驻，唯一的三个保安也已经被转移了。余星海带领武警部队冲入科技楼楼下大厅。老勇带领兄弟们与他们正面交锋。战斗十分激烈。子弹横飞中，好多双马帮的人都倒下了。<br>
余星海打开呼叫机：“队长，他们人不多，我们直接一锅端了吧。不过我还没看到汪超凡。”<br>
夏侯骏：“恩，你先把这批人解决了，我带人去找汪超凡。”<br>
就在余星海带领武警横扫双马帮的时候，他突然听到身后有车辆开来的声音。<br>
几十辆汽车停下，七八十个黑社会成员冲下来，都荷枪实弹。<br>
老勇：“赤鹰，你总算来了。兄弟们，支援来了，我们端了这帮条子。”<br>
余星海心一沉，打开呼叫机：“队长，汪超凡先别找了，快来支援我。”<br>
赤鹰组的人从背后夹击武警部队一小队。余星海带兄弟躲在车子后面。枪战继续中，但是武警部队明显感觉力不从心。<br>
阿周看到地上一个武警的尸体，偷偷过去把尸体拖了过来。<br>
“我阿周也要帮上兄弟们。”阿周解开武警队服繁复的腰扣，扯开帅气的黑色军裤，好家伙，大香肠和两颗巨蛋，完好无损。就这么死也太可惜了，这帅警察要是活着，能让多少女人潇洒快活。<br>
不能浪费了。阿周托住两颗巨蛋，碾碎，那个武警帅哥尸体竟然抽动了一下，那根大肉肠，瞬间膨胀，一股股牛奶喷出，阿周照单吮吸干净。阿周瞬间感觉自己力量上涨不少。<br>
而夏侯骏的支援部队迅速赶到了。此刻一片混战。但是小混混毕竟抵不过训练有素的武警们。双马帮损失惨重。老勇趁着混乱被掩护撤退了。<br>
赤鹰组还在死磕，这群混混真是很顽强啊。<br>
而武警也损失了几十个兄弟了。<br>
阿周又在角落拖走了一个武警尸体。他熟练地解开武警的腰带，一口狠狠地咬下去：“没时间慢慢吸了，饮料们，直接吃掉。”武警帅哥的尸体胯下挺起了一下，可能是剧烈反应带来的机械抽动。一个大肥肠外带两颗雄卵都被吃完。不愧是武警，一个个这么男人这么好吃。可惜时间紧迫，根本没机会吃其他部分。<br>
当阿周吃了七八个武警帅哥的精华和龙根后，他感觉自己浑身充满了力量。体内的雄阳涌动，他发现远处又有一个武警帅哥倒地。<br>
“再来一个我就无敌了。”阿周快速俯身冲过去。他发现自己速度极快，一下子就冲到了那个武警帅哥身边。他一只手抓住武警帅哥就把他拖到了角落。<br>
“额啊，怪物。”那个武警大叫。可惜枪战声音太大，没人听得见。<br>
“竟然还没死，活精牛。”阿周诧异道。<br>
武警帅哥拼命挣扎，原来他的大腿被人打穿了，所以倒地了。他要使出学过的擒拿，却发现自己肌肉发达的手臂，根本拗不过阿周的一只手。<br>
阿周此刻几乎太阳神附体。<br>
武警帅哥眼里充满了恐惧，仿佛看见了怪物。阿周一只手抓住武警肌肉发的两只手，武警肱二头肌鼓动，仍然挣脱不开。阿周另一只手直接手撕了武警帅哥的腰带。扯下他帅气的黑色军裤。<br>
“不，不要，你要干什么？”<br>
“我是猎雄联盟的，你说我要干什么？”阿周邪恶一笑。<br>
“不，不要吃我。我肉不好吃。”<br>
“你吃过？知道不好吃？”阿周撕开武警帅哥的紧身白色内裤，哟，又是个大种马。<br>
阿周拧住武警帅哥的大肉棒，武警帅哥瞬间颤抖了一下。<br>
“不，不要吃我。混蛋，呃啊。”<br>
阿周就喜欢这种强壮的猛男怎么都挣脱不开自己的感觉。<br>
“我是猎雄联盟的领导人阿周，能死在我的口中是你的荣幸，何况我现在没空吃完了，我就吃你的雄鞭。”<br>
“为什么？不要，吃我的手臂，肌肉很多，吃我的胸肌，别吃我的雄鞭。我还要泡女人。”<br>
“呵呵，你就在梦里想想吧。和你的雄鞭说再见。”<br>
武警帅哥极力躲避阿周扑上去的大嘴，帅气的健腰在扑腾。<br>
“腹肌挺强啊，躲开了我的嘴。”阿周一只手按住帅哥的腹肌，用力一按。强壮的腹肌拼命收缩希望能顶住攻击，却被压了下去，阿周用力一拳。腹肌瞬间凹了下去。趁着武警帅哥惨叫的时候，阿周一口咬住武警帅哥紧身四角裤的帅气的凸起上。隔着内裤一口扯出。一整副生殖器带着肉蛋连着帅气的内裤被扯了出来。阿周甩开瞬间失去男人的力量的武警小帅，双手捧着热腾腾新鲜的雄鞭，大口大口地啃吃着。他感觉体内涌动着洪荒之力，他要无敌了。<br>
而帅警的惨叫让余星海注意到了角落惨死于夺鸟的武警上。<br>
“混蛋，那个是猎雄联盟的头头阿周。一个高中生变态，如此丧心病狂。”余星海一枪射出。<br>
阿周一下子躲了开。<br>
“什么？”余星海吃惊极了。24岁的他，根本没见过有人能躲开子弹的。自己可是以年级第四的射击成绩入选重案组成员的呢。真受挫。<br>
余星海继续射击，此时赤鹰组已经全部被武警控制了。阿周才发现老勇已经逃之夭夭，猎雄联盟的人全死了，只剩他一个。<br>
没事，阿周一个人解决所有武警。<br>
阿周迅速冲过去，他已经注意到余星海，这个鲜肉小帅哥了。简直是天菜极品。而且这小子一身警服还踏着一双违和却帅气的篮球战靴，让他想起他曾经最早踏上这条不归路时吃的那几个高中帅哥。<br>
阿周速度极快，扑过去，直接拧断了几个武警帅哥的脖子。现在先不吃，等他们全死了再吃。那个篮球大脚小帅警要最后活吃。<br>
阿周浑身毛孔直竖，肾上腺素喷发。他感觉力量涌出，杀人如麻。<br>
现场全是武警帅哥的惨叫。没想到阿周一个人杀了这么多。阿周来到余星海面前，此刻余星海身边已经没有一个武警护卫了。余星海帅气的呼吸已经喷到了阿周的脸上。阿周捏住余星海吓坏了的帅脸，一口吻住余星海。余星海拼命要挣扎，却被阿周一只手抓住动弹不得。<br>
突然一声枪响。<br>
阿周感觉自己心脏剧烈疼痛，才知道自己中枪了。<br>
阿周转过头，看见帅气稳重的夏侯骏冷冷地吹了吹枪口，“星海，解决他，别怕。”<br>
星海瞬间觉得恢复了冷静，看到夏侯队长就是让人安心。<br>
余星海用手肘打开已经中枪的阿周，一个回旋踢，阿周脖子倾斜了一下。<br>
“看我篮球大脚三连踢。”余星海伸出篮球大脚，用力踢向阿周。<br>
阿周的心脏被打出了个孔，精血不断流出，他挡住了余星海篮球大帅脚的第一踢，第二踢，却被第三踢直接踢倒了。阿周用尽全力站起来，冲向楼梯。<br>
别让他跑了。<br>
余星海迈开大长腿，追了上去。<br>
“星海，你结果了他，我去找赵勇和汪超凡。”夏侯骏大喊。<br>
“好叻。这怪物包在本帅哥身上。”<br>
余星海追着阿周竟然跑到了顶楼。<br>
阿周知道自己已经快不行了，精血不断流出。余星海沿着血迹找到了坐在角落的阿周。<br>
“猎雄联盟的头头，你刚刚的那一吻，吻技不咋地啊。”余星海灿烂地笑了起来。<br>
阿周看着余星海，多么漂亮帅气的帅哥啊，这么高大，这么稚嫩，这么帅气，这么精壮。<br>
为什么？为什么自己不能……<br>
阿周看着余星海，鼓起最后的力气，跳了起来。<br>
余星海吓得帅脸苍白。<br>
阿周扑了过去，用手捏住余星海的下面，一口咬向余星海帅气的喉结。<br>
“砰！”一声突兀的枪声，阿周觉得生命力瞬间流失。<br>
“我不会犯同个错误的。”余星海看着阿周。阿周抓住余星海的衣服，指望把余星海一同拉下楼。余星海一双大脚站得非常稳，用力一推，阿周的手撕下余星海警服上衣的一半。摔下了科技楼。<br>
余星海松了口气，转过去下楼去了。“夏侯队长，阿周我已经解决了，我现在马上去找罗旭峰他们。”<br>
“嗯，汪超凡和赵勇已经逃走了。找不到。救回老罗我们就部署下一步计划。”<br>
“嗯，我知道了。”余星海心里面充满了担心。老罗他们还活着么？汪超凡他们去哪里了呢？整个L市已经封锁了啊。<br>
就在他沉思着下楼的时候，突然眼前一黑。<br>
什么？蒙汗药？一下子余星海就失去了力气。有什么东西厚厚的就裹住了自己。是棉被？<br>
老勇一下子用棉被卷起了这个24岁的军人帅哥。1.8的棉被并不能把余星海完全包裹住，还露出了帅气的篮球大帅脚和帅气的头。<br>
余星海头昏脑涨，感觉自己被老勇带到了一个大厅。<br>
是这个学校未建好的食堂！<br>
食堂中间一个大蒸笼，是给大学生们蒸馒头用的非常大的蒸笼。<br>
这棉被好厚啊，夏天的炎热加上棉被的保温，余星海浑身都是汗。汗水渗出，打湿了他帅气的破了一半的警服。<br>
站在蒸笼边的，是汪超凡。<br>
天哪，老勇和汪超凡，他们都没走，他们只是躲在学校的一个食堂里。<br>
“该死的条子，哟，挺嫩的。裹得和小粽子一个。”汪超凡笑着握住余星海的篮球帅脚。<br>
“他穿着的警服？”<br>
“是的，只是不知怎么的穿着篮球鞋。”<br>
“哈哈，好混搭的风格。一顿好夜宵。”汪超凡诡异地笑着。<br>
汪超凡剥开棉被，哟，破了一半的警服，露出里面帅气的半边胸肌和腹肌。好白嫩的肌肉！不愧是年轻帅哥。汗水粘着警服，看上去man极了。<br>
余星海好怕，可是他好迷糊，都不知道是不是真的。他快看不清汪超凡的脸了。<br>
余星海感觉自己的裤子被扯开。<br>
“哟，好嫩的小飞机，17cm长。还没起来就这么长。好嫩啊。我吮吸一下。”汪超凡病态地用力吮吸起余星海的肉棒。余星海这下知道是真的了。<br>
“混蛋，把，你，的脏，嘴拿开，开。”<br>
“小警察，你真可爱。”汪超凡拿出芥末，抹在了余星海的龟头。啊啊啊，好辣，好痛苦。汪超凡把沙拉酱和番茄酱淋在余星海帅气而青春蓬勃的嫩白肌肉上，用手抹着。这嫩滑的胸肌，这可爱的腹肌，是打篮球打出来的。这可爱的肌肉手臂，带着点稚嫩的肌肉。全被抹上了酱汁。汪超凡忍不住舔了舔他的乳头，余星海敏感地动了动胸肌。<br>
“哈哈，极品。”这脚，好帅。汪超凡忍不住把生菜塞进余星海的45码大帅靴中。脚热得出汗了，这生菜感觉在这大帅靴里一下子就会熟。好火热的帅哥啊。<br>
“放过我吧，别吃我。我再锻炼好点好不好？”余星海已经被抹得有点清醒了。<br>
“好啊，我有个要求。”<br>
“什么要求？”<br>
“我想吃点你的蛋黄，小帅哥，你给不给？”汪超凡大笑。<br>
“老子半滴不会射给你的。混蛋。老子的蛋黄你休想。”<br>
“哦？死到临头还嘴硬？我看看你能坚持几分钟不射。”汪超凡轻轻揉捏余星海的两颗卵蛋，吮吸着他的大肉棒。余星海用力把持住，一双篮球大帅脚在地上拼命摩擦，汗水一滴滴流出。肌肉发达的腹肌紧绷着。汪超凡笑着继续吮吸，呃呃呃。<br>
七八分钟后，余星海终于把持不住了，汪超凡的吸力太强了，比边上的榨精器还要强。余星海终于大口喘着粗气，压抑许久的能量喷出，充裕的浓奶喷出，被汪超凡一口口喝掉。<br>
余星海更加没力气了。<br>
“老勇，把他放进蒸笼。开蒸。”<br>
“好。”<br>
余星海被放进蒸笼里，蒸笼被挖出了一个孔，他的帅气的头露了出来。其他部分都在蒸笼里面。<br>
灼热的蒸汽如同火焰，内外煎熬着余星海被军装包裹着的肉体。余星海热得拼命扑腾，可惜棉被包裹着他的身体，被绳子绑着的棉被，他拼命扑腾，结果蹬掉了一只鞋子。当然外面的人看不到。他感到自己的左脚白袜汗津津的，在滚烫的竹片上越来越熟。<br>
夏侯骏等不到余星海，对武警说：“你们先回去汇报任务，我去找小海。”“是，队长。”<br>
白嫩精壮的余星海感觉现在最烫的是只穿着白袜的左脚。蒸笼由于火力不够，似乎不会熟得太快，可是左脚刚才在蒸笼里扑腾，把篮球战靴蹬掉了。好烫啊。整个蒸笼里散发着肉香，男香，汗香和脚香。<br>
余星海大喊：“放我出去，我的，我的大帅脚鞋子掉了。”<br>
老勇从厨房里出来：“超凡哥，厨房里有工作人员的一些菜和食材。我觉得可以利用。你看，这是奶油，牛奶，菜刀，筷子，勺子，还有荷叶。”<br>
超凡哥大笑起来：“哈哈，荷叶？哈哈，那小子正好说要开笼穿鞋，给他加加料。”<br>
大蒸笼一打开，天哪，这香气扑鼻而出。24岁青春帅哥军警的荷尔蒙完全被汗蒸了出来，简直是天菜级别啊。烟雾迷蒙中，老勇正如痴如醉地大口吸着空气，不料原来余星海正好手挣脱了棉被和绳索，用力坐起来一个篮球大帅脚踢翻了老勇，然后从大蒸笼里跳了下来。<br>
此时的余星海，只遮住右胸肌和右半边腹肌壮臂的半破警服，帅气逼人，左边的胸肌白嫩而精壮，看上去熟了几分。左手臂肱二头肌膨胀，健壮美好。帅气的脸庞挂满汗珠，汗水从英挺的鼻梁和帅气的眉峰挂下，刀削斧凿的英俊脸庞上充满了得意。下半身警裤完全湿透绷紧，把胯下的饱满激凸得一览无余，简直是种马。而精壮的大腿更是肌肉线条凸显。一双大脚，右脚跨着篮球战靴，里面还塞着熟透了的生菜和番茄酱，左脚却因为蹬掉了篮球鞋，白袜湿湿的近乎透明地贴在帅气的大脚板上。<br>
烟雾迷蒙中，这个帅哥拔腿要跑。<br>
老勇跳起来，一瞬间跑到余星海面前一把抓住余星海。老勇一直以来喜欢吃帅哥大脚，之前的跆拳道帅哥沈志达被果木烧烤时，他的跆拳道大帅脚就是老勇吃掉的。原来老勇现在的跑步速度已经无人能比了。<br>
深知跑不掉，两人恶斗起来。余星海现在浑身疼痛酥麻，力气使不上一半，而老勇生龙活虎啊。余星海又使出必杀的篮球大脚三连踢，然而威力大不如前，老勇直接全部接下，然后抓住余星海的篮球大帅脚，把他翻倒在地。老勇抓着余星海的篮球大帅脚，闻着鞋口边缘脚踝的香味，肌肉的香气带着生菜的清香，完美地混合着。“混蛋，不要给你闻！”余星海腹肌收缩着，用力一个鲤鱼打挺想起来，老勇提起他另一只脚，他怎么扑腾都起不来。他已经快没力气了。一身精壮白嫩的军警肌肉，成了摆设。老勇捏住没穿鞋的左脚，这鲜嫩多汁的大脚板，被他一捏挤出汁水来，湿得透明的白袜太诱人了。老勇忍不住一口啃住这多汁帅气的左脚大脚板。余星海拼命扑腾惨叫，也无法阻止被吃。这帅气的脚型，在湿透的军裤下显得那么阳刚。可是阳刚有什么用呢？还不是被吃着，只不过更好吃了而已。<br>
“呃啊，要不是我被蒸了，我早把你打趴下了。”余星海不甘心地怒吼。稚嫩的帅脸充满了不甘心。<br>
他现在只能期盼自己被吃得慢一点，好让夏侯队长来救他。夏侯队长，你在哪里？<br>
此时的夏侯队长在满校区搜索余星海，余星海一直没接电话，夏侯骏非常担心，恐怕那孩子要出事了。1.98米的夏侯骏，虽然外表冷峻帅气，但是心里却是个大暖男，特别是当初余星海进入重案组时，他打心里就喜欢这个机灵可爱的小鬼。现在一想到那孩子不见了，夏侯骏帅气的脸上阴云密布。一双警靴蹬得飞快，不断搜寻。问题是不能喊余星海的名字，万一猎雄联盟的人在，听到声音可就跑了。这着实增加了搜寻的难度啊。<br>
而此时的余星海，已经被绑在蒸笼里了。<br>
“你想要穿回鞋子是么？大帅哥？行啊。”老勇拉着余星海的右脚，余星海拼命扑腾，这只篮球大脚还是很有活力。老勇用力拉直肌肉大脚，再往里面塞进荷叶，把奶油涂了进去。“这回更紧了，脱不掉了。”<br>
“你们这群恶魔，讨论不了法律的制裁！呃啊。”余星海喉结鼓动，怒吼道。<br>
他的左脚也被套回篮球鞋，荷叶被塞了进去。<br>
“老勇，我要吃荷叶鸡。”超凡哥坐着，笑着喝了口茶。<br>
“哈哈，好叻，荷叶鸡。”老勇猥琐地扯开余星海的皮带，余星海的公狗腰拼命挣扎，却被按住。然后拉开拉链，扯出那根巨鸟，白色内裤被拉开，老勇把荷叶放进去，用手把荷叶调整好包住了余星海的巨鸟和下面的蛋蛋。冰冷的荷叶让余星海浑身肌肉一颤。老勇又把余星海裤子拉好扣好，把蒸笼盖上。<br>
十分钟过去，余星海因为本身肉嫩，已经快熟了。蒸笼一开，美食开动。<br>
超凡哥先奔着荷叶鸡去了。余星海心里面十分恐惧，然而无法阻止两双嘴的来临。眼看着自己的裤子被解开，内裤白丝湿透了，透明得露出了里面的绿色荷叶。超凡哥撕开余星海的内裤，一股荷叶香配着鸡香，好诱人。超凡哥流着口水撕开荷叶，哟，好壮的一根，被烫得雄根挺拔，下面的巨蛋被刺激得随时喷出啊。超凡哥把一根吸管拿来，试图插进那根巨鸟中，龟头的大孔，被活生生刺入一根吸管。超凡哥用力将吸管插入，呃啊啊啊啊啊啊，痛，好爽。<br>
吸管不断刺入，余星海拼命撑起腹肌，大鸟挣扎，要把这根管子突出，但是管子还是插进了根部。<br>
超凡哥一口开始吮吸。啊啊啊啊啊，好强大的吸力直接从根部开始，完全把持不住。两颗巨蛋里的浆液，直接被管子榨出。天哪，这是何等的体验。超凡哥觉得爽极了，这蒸熟的蛋浆，半粘稠的白色乳液，口感非凡。余星海的两颗肥蛋，此时已经被榨得所剩无几，一波波的蛋浆喷出，势不可挡。余星海的肌肉颤抖，浑身乏力，胸肌上汗珠直冒，他感觉自己快不行了。<br>
而老勇则用力撕开篮球战靴，哇，荷叶香带着帅脚香，让他目眩神迷。老勇一口把荷叶和白袜咬住，这鲜嫩的口感，这傲人大足，白嫩，饱满，令人无法停止对它的撕咬。而余星海浑身颤抖，发出男人的怒吼。可是再怎么吼叫也无法阻止自己被吃。<br>
这篮球大帅脚肉质饱满肥壮，脚弓形状勾人，脚趾更是弹性十足。老勇一口口吃掉，极度满足。<br>
超凡哥大笑道：“篮球大脚小军警，你的卵蛋真肥啊。你的储蓄好丰富啊，是不是还是处的啊？”<br>
“是啊，放过我吧。呃啊，别吸了。”余星海痛苦地呻吟着。<br>
“不，处的男汁更是我停不下来的理由。”超凡哥揉着余星海两颗肥蛋，“但是我可以让你更舒服更爽，怎么样啊？肌肉帅哥，尽情释放吧。”<br>
“混蛋，你们会遭到报应的。呃啊，我的蛋，我的篮球大脚。”<br>
余星海拼命扑腾，超凡哥用力帮他撸了起来，借着他的挣扎，撸得更加卖力。<br>
“放过你爷爷我。”余星海感受到自己丝薄的白色内裤外那双手在急速撸动，他感受到自己的精力在逐渐被抽掉。他发育得很棒，两颗蛋蛋如同鹅蛋，但是此时已经缩水了。<br>
看来得挤挤才会有了。<br>
超凡哥隔着白色丝质内裤握住余星海的两颗蛋，余星海浑身肌肉一抖，胸肌更是颤抖着。不要。<br>
超凡哥有节奏地捏着余星海的两颗蛋，一只手是抓不完两颗蛋的，非得两只手一手一颗，余星海每次因为疼痛而抬起腹肌，超凡哥就挤一次他的卵蛋。好家伙，不愧是处男精，还有这么多。二十四年的雄性精华，此刻要喷薄而出了。超凡哥挤一次余星海的卵蛋，那根肥壮香肠就顶起一次，浓浆从马眼处射出穿过内裤，喷向高空。超凡哥一一抬头接住。太爽了！超凡哥继续反复揉捏，余星海痛得胯下和大帅脚都麻木了，只能看着自己的精力无法阻止地被挤出。<br>
“真补啊，猛男初精。”超凡哥大笑道。<br>
余星海的肌肉两腿剧烈颤抖，他的帅气大脚板青筋暴起，让老勇更加欲罢不能。老勇连同荷叶生菜酱汁和脚肉一同吃进肚子里。<br>
“来，小帅哥军警，我来帮你补充能量和奶浆。”超凡哥拿出针筒吸了一大罐子炼乳，往那根吸管里注射。啊啊啊，汁液倒流的感觉简直残暴，一股股浓稠的炼乳被射进巨鸟中，两颗男蛋被炼乳充满，下面又饱满了起来。可是余星海疼得眉宇深锁。<br>
“不要啊。你们再不住手，我夏侯队长来收拾你们。啊啊啊。”<br>
“好啊，来一个吃一个。”<br>
“变态，赶快放了老子，不然老子，啊啊啊。”<br>
“哈哈，好吃。”老勇满口荷尔蒙脚香。<br>
“变态，有能耐就把老子脚砍下来，呃啊，给老子个痛快。”<br>
“哈哈，小帅哥好火爆，我喜欢。”<br>
“畜生，放了我，啊啊啊。别吃了，别，啊啊啊。”<br>
余星海用尽全身的力量扑腾，却还是逃不出老勇的大口。那双帅脚脚趾用力挣扎，还是挣脱不开。反而让汗水继续冒出，荷叶的清甜已经入肉，香甜啊。<br>
而炼乳注射后的奶香奶浆香肠爆蛋，已经让超凡哥无比期待了。<br>
哈哈，超凡哥一口咬住龟头，坚挺Q弹得龟头，口感独特，味道香醇啊。<br>
“别吃了，我错了，呜呜，别吃我了。我不好吃。啊啊。不要。我的大鸟，我的篮球大帅脚。我的鸟，我的巨蛋。啊啊啊。”<br>
余星海拼命求饶，他已经快绝望了。夏侯队长，求你快来救救你的小星海吧。<br>
“别吃了，杀了我吧。杀了我吧。好痛苦。呜呜，好，呃，爽。”<br>
“是爽啊，激萌小帅哥，天菜肌肉男。哈哈。”超凡哥含住大鸟最后一段，用力吮吸，这回浓稠的炼乳带着最后两波浓精，被吸进超凡哥的嘴里。天哪，奶香奶浆大香肠，还带着荷叶的清香，太诱人了。<br>
“我要吃蛋了。”<br>
“不，不。”余星海剧烈地呼吸着，裸露的左胸肌肥厚精壮，此时剧烈地起伏着。<br>
噗嗤。蛋蛋碎了，奶香带着男香，满满一嘴，太带劲了。<br>
“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。</p>



<p>“星海！你们干什么？住手！”<br>
“夏侯队长！呜呜，杀了我吧夏侯队长，我好，好，痛苦。”<br>
老勇看见食堂门口这个1.98米的武警肌肉帅哥，完全被迷住了。<br>
“又来个一个极品。好成熟的魅力啊，不同的口味啊。我要吃。”老勇快速冲了过去，来到夏侯骏面前，拼命闻着夏侯骏战斗了一晚上身上的汗味，用舌头舔了舔夏侯骏的喉结。<br>
一声枪响。<br>
老勇肚子一痛，低头一看，夏侯骏近距离对着他肚子一枪。<br>
老勇后退几步，“可恶，开枪也不提醒，不过我有最快的跑。。。”砰。又一声枪响，正中老勇脑门。老勇应声倒地。<br>
“我喜欢速战速决。”夏侯骏冷冷地踩过老勇的尸体，“汪超凡，你够了。”砰，这一枪正中汪超凡的胸口。<br>
汪超凡停下巨口，直起身子。<br>
什么？<br>
夏侯骏听到子弹从汪超凡身上滑落的声音。汪超凡此时胸口都是血。但是他好像没感觉。<br>
“夏侯队长是么？”<br>
砰砰砰。夏侯骏连射好几枪，汪超凡被子弹后坐力打得倒退了几步。<br>
“能让我把话说完么？”<br>
“我能当上重案组队长，靠的就是这样速杀。”夏侯骏连射几枪，汪超凡的脑门被打穿了。<br>
可怕的事情发生了。子弹从汪超凡的头骨滑出，鲜血停止流出，头骨修复了。<br>
“你打不死我了。认命吧，我这些日子吃了多少帅哥你知道么？他们的灵魂和肉体，精液与雄力，都在我体内。你是打不完的。估计你也快没子弹了吧。”汪超凡慢慢走向夏侯骏。<br>
一股威压逼来，夏侯骏眉头深锁。<br>
“不过，我还是想来点好玩的，不然无敌太寂寞了。”汪超凡又病态地大笑起来。<br>
“说吧，你想玩什么？”夏侯骏把手枪放下，其实顺势打开了健腰边的窃听器。<br>
现在全警署的人可以听到这边的声音了。</p>



<p>警局里：<br>
大家听！<br>
“说吧，你想玩什么？”<br>
是夏侯队长的声音。<br>
“你不是来救这个天菜小军警么？简单，看到边上的榨精器了么？你只要榨满一杯，满满的哦，我就放了他。”<br>
天哪，这是王超凡的声音。<br>
“夏侯队长，你快跑，你打不过他的。快跑。”<br>
是余星海的声音。<br>
局长马上召集人马：“全体注意，马上找到窃听器定位，全体出发围剿汪超凡。”</p>



<p>食堂里：<br>
“哼，我不用枪也能打死你。”夏侯骏脱下警服外套围在腰间，里面的紧身黑短袖，完全把他胸肌的线条甚至大乳头，还有腹肌的痕迹，都显露出来，健壮的手臂，充满了雄性的魅力。<br>
“来吧，让我们痛快地打一场吧！”</p>



<p>此刻食堂里，阳刚稳重的刑警队长夏侯骏心里热血沸腾。英俊严肃的面孔上流着汗水，从帅气英挺的眉峰落下，打湿在精壮的两块大胸肌上。他知道这一战，关乎生死存亡。黑色紧身短袖包裹着的饱满胸肌此刻微微颤抖，腹肌精壮而结实有弹性，随着呼吸而起伏着，他不知道自己的腹肌是多么可口的下饭菜。他的手臂结实有力，此刻汗水滴下，充满了雄性的爆发力。雄健的下半身，裆部警裤凸起，好像有大量荷尔蒙迫不及待要喷薄而出了。一双肌肉大脚藏在直筒军靴中，里面的汗水经过一夜鏖战，将白袜弄湿透了，香味一定非常诱人，可惜还没有人将它们的包装打开品尝里面浓郁的肉香。<br>
他放下已经没有子弹了的手枪，抽出电棍，而汪超凡也冲了过来。<br>
汪超凡边跑边怪叫着：“啊啊啊啊，我的帅肉啊。你来啦。来让我尝尝你的香浓，你的精壮，你的饱满，你的力量吧。啊哈哈哈哈。”<br>
夏侯骏看准机会，一个电棍砸下来，电流穿过汪超凡的身体。<br>
竟然无效？<br>
夏侯骏心一沉，看来只好硬碰硬了。夏侯骏一棍子打过去，他是左撇子，雄壮的左臂青筋暴起，力量排山倒海。一棍子下去，汪超凡头被敲歪了，有头骨碎裂的声音。汪超凡大笑着扭回头，张开嘴舔了下夏侯骏肌肉发达的小臂。咸香阳刚！<br>
夏侯骏不减攻势，腿部一扫，汪超凡应声倒地。夏侯骏一棍子戳下去，汪超凡肚子被戳穿了。拔出来，立马复原了。汪超凡笑着说：“来啊，互相伤害啊！”然后他抱住夏侯骏的军靴大脚，搂住肌肉小腿，啊，好饱满。汪超凡把夏侯骏拉得双腿岔开。<br>
糟了。<br>
汪超凡一把正要抓住夏侯骏的大屌，哟，那饱满凸出警裤的大屌近在眼前啦。<br>
谁知夏侯骏早有准备，一个警棍卡着，挡住了汪超凡的夺鸟龙爪手。<br>
汪超凡站起来一个膝盖撞到夏侯骏的腹肌上。精壮有弹性的腹肌，挡住了这波攻势。不过明显夏侯骏一个低沉的闷哼，这力道可不小啊。<br>
夏侯骏用警棍打开汪超凡的手，一棍子戳过去，汪超凡嘴巴被戳穿了。那场景好诡异，可是棍子一抽出，汪超凡苍白的脸又恢复了。<br>
无论如何，夏侯骏知道自己要撑到救援队来。可是他又很矛盾，余星海那孩子的篮球大帅脚已经被吃了，大香肠也被啃得只剩一半，蛋蛋两颗更是被榨光了，如果自己采用拖延战术，余星海还在蒸笼里被蒸着，恐怕撑不到那个时候。而自己一时半会也没有武器能让自己速战速决。更何况汪超凡这能力，真不知道他还需要死多少次才能真正死去了。<br>
汪超凡继续病态地笑着：“军警队长，你打不死我的。乖乖投降，如果你榨干一杯男汁给我喝，我会放了你的篮球少年的。如果你还继续反抗，恐怕结局更惨哦。”<br>
夏侯骏冷笑：“我当了这么多年警察，难道我还会相信坏人开的条件吗？”<br>
汪超凡脸色大变：“我是坏人？我是坏人吗？我是好人，我是好人。你这个食物，你这块大雄肉，你这匹大壮驴，你就是我的下酒菜，我的驴肉夜宵。你凭什么说我是坏人？哈哈哈，你说我是坏人？”汪超凡病态地扑过去，缠住了夏侯骏，抱住他的公狗腰，饱满的肌肉和汗水尽在汪超凡的怀抱中，灼热的肉体充满了力量，肌肉的颤抖汪超凡都感受到了。好man啊！<br>
糟了。夏侯骏一直是要和汪超凡保持距离，免得自己薄弱部位被轻易攻击。晚了。<br>
汪超凡一把抓住夏侯骏饱满的精壮，雄健的大肉龙！哟，这尺寸，这粗壮，这长度，这灼热的分身。真是手感好得让人欲罢不能。汪超凡一用力，夏侯骏浑身力气尽失，一身肌肉力量减少许多。<br>
“别，别碰我，啊。”夏侯骏发出雄性的怒吼，帅气的喉结震动。胸肌上方的帅气的锁骨让人简直把持不住！种马大帅哥啊，你已经成为汪超凡的玩物了！<br>
“哈哈哈哈哈，游戏开始了！”汪超凡扯着夏侯骏的大屌，拖着他的大屌拖到餐桌上。好痛啊，根本不能发力，这个壮男的弱点，真的太致命了。夏侯骏拼命扑腾自己帅气的军靴大脚，他一想反抗，汪超凡就加大力度，仿佛要把他的大马屌给捏爆。汪超凡用力一提，原来他刚刚只是陪自己玩玩，他的力气这么大，汪超凡一提，夏侯骏这头肌肉雄驴，阳刚野兽，就被提到了餐桌上。<br>
此时余星海大叫道：“队长，队长对不起，是我害了你。”<br>
“星海你坚持住，我没事的，只是榨一杯精液，你就可以得救的。”<br>
“谁说的，成熟帅哥？刚刚你配合主动榨精一杯，那么我会放了他。可是，你选择反抗，现在我要榨光你所有的雄浆男汤，吃光你阳刚的肉体，一点不剩，而他还是不能得救。”<br>
“哼，呃啊，汪超凡，你会输的。”夏侯骏怒吼道。<br>
“啊，你吼叫的样子man极了，希望你待会还有力气威胁我。夏侯骏酱汁料理！开动了！属于我汪超凡一个人的肌肉盛宴！”</p>



<p>夏侯骏被绑在了餐桌上，两个肌肉手臂再雄壮，挣脱不开金属手铐。一双大脚再有力，也挣脱不开麻绳。<br>
汪超凡撕开夏侯骏紧身黑色短袖。哇，这古铜色的饱满胸肌，沾满汗水，那是怎么样的视觉冲击。特别是在雄驴紧张而颤抖发力的时候，更是诱惑死人了。几块腹肌没有被撕得露出来，汪超凡只撕开上半部分，留着下面的腹肌作幻想，更是让人想入非非啊。<br>
汪超凡右手开始上下套弄夏侯骏的大鸟，左手轻轻地按在夏侯骏的雄壮胸肉上，那颤抖饱满的质感太有安全感了。<br>
“把你的脏手拿开，老子不会给你射的！”<br>
“哦？有本事你就忍住吧。”汪超凡的技巧十分强大，而夏侯骏的定力也不容小觑。曾经罪犯用美人计也没能拿下这个直男肌肉帅哥，汪超凡更加有兴趣了。<br>
汪超凡不断套弄，夏侯骏岿然不动。<br>
这肌肉雄驴好定力啊。<br>
汪超凡打开了手机，放了簧片。故意给夏侯骏看，而且叫床声开到最大。夏侯骏似乎有点动摇，汪超凡感受到手里那根饱满的坚硬。<br>
再man的人，看到簧片，只要是直男，都会把持不住啊。<br>
汪超凡加快速度，夏侯骏撑了十几分钟。<br>
“我就喜欢有挑战的，雄驴，你再撑啊！”<br>
汪超凡是隔着军裤在榨夏侯骏的精，于是问道：“帅哥，你穿的是三角紧身裤还是四角内裤啊？我好想知道啊。”<br>
“滚，你会死的很惨的。呃啊。住手，别榨了。”<br>
“我停不下来啊。我要很多酱汁。”<br>
“你要酱汁，呃，干嘛？”<br>
“当然是淋在你身上作料理啦！”<br>
“我不是你的料理！我是，呃，唐唐重案组，大队，呃，长。我是。”<br>
汪超凡笑道：“我的雄驴，我的公牛，我的肉壮男啊，你就是我最好的食物。我都快忍不住了，你这胸肌，太帅气了。这比例，好好吃啊。我好想吃。但是我得忍住。”<br>
“为，呃，为什么？为什么要忍住？”夏侯骏拼命想让自己想别的地方，可是簧片已经到第四个高潮了，他自己都快把持不住了。他知道如果第一喷一出，后面恐怕就无法阻止自己被榨精了。他要挺住。<br>
“因为我需要很多酱汁，来作最man的料理啊。”<br>
此刻路上，局长亲自出马，带队行驶在路上。距离大学城还有半个多小时的路程，还是一路狂开的情况下，夏侯骏，你可要挺住啊。<br>
终于，夏侯骏浑身雄体颤抖，腹肌收缩。要来了！这军绿色的警裤一个小帐篷，啊啊，受不了了。老子要射了！<br>
啊~。一股白浆从警裤流出。此刻汪超凡狂吸警裤上的白色浆液，太好喝了。好man的液体，快把汪超凡喝醉了。<br>
来吧，痛快榨干净！<br>
汪超凡扯着夏侯骏的军用腰带。太帅了，太猛了，克制不住了！夏侯骏拼命扑腾阻止，腰带还是被扯掉了。汪超凡撕开警裤，好家伙，紧身白色三角裤上充满了男浆。反正这么多，先喝了！<br>
汪超凡一个大嘴含住夏侯骏顶起来的饱满凸起，啊，满口浓香。夏侯骏浑身颤抖，太酥麻了。汪超凡拍拍夏侯骏精壮的胸肌，用力揉着他的敏感大乳头。夏侯骏双脚好想扑腾，但是麻绳太紧了。<br>
“啊，好诱人的大香肠啊，香肠不就是拿来吃的吗？好帅啊，还一动一动的，憋在裤子里很难受吧，这么紧身的内裤，怎么包得住这么粗壮的大香肠呢？让我来帮你解脱吧！”<br>
拆开内裤，哟，男人中的极品，这壮男的精液和活肉，够自己补身子了。大补啊！夏侯骏此时已经精关失守，肌肉大腿无力地屈伸着，无法阻止自己被吮吸。一股股白浆喷出，都被汪超凡吸掉。<br>
不对，他还要作酱汁料理的。不能再吞了。他花了很大的意志力才停了下来。好家伙，这大香肠还在喷汤，白花花的男儿精华，被直接涂在夏侯骏古铜色的大胸肌和半破的黑色短袖上。结实的胸肌，涂满了，油光发亮，不知是精液还是汗水，把肌肉的质感发挥到极致。帅气的手臂，肌肉发达，被涂上了白色精华，空气中弥漫着香气扑鼻的荷尔蒙的味道。夏侯骏不断发出怒吼，可是奈何精关不守，一波波白浆喷出。<br>
十几波过后，夏侯骏双眼失神，大腿肌肉紧绷。看来快到自喷的极限了。<br>
可是还有榨精器呢！<br>
汪超凡打开了榨精器，接头套住夏侯骏的马屌，好家伙，头部太大了，这个榨精器装不进去，硬是塞了进去。好痛。榨精器启动了，巨大的吸力不断发动，呃啊，好强的吸力。<br>
夏侯骏感到身体在被不断掏空，大量的储备精液被吸出，装进末端的大酒杯中。<br>
夏侯骏浑身颤抖，一身的肌肉无法阻止自己被榨精，猛男的悲歌就是夏侯骏此时豪放的怒吼吧。<br>
“我，我夏侯骏，要是逃过此劫，要弄死你。呃啊。”夏侯骏的喉结鼓动，太帅了。<br>
一双军靴不断摩擦，在餐桌上无力挣扎，腹肌不断收缩顶起，汗水完全浸透了黑色短袖。肌肉轮廓完全凸显出来了，那一块块腹肌真是太诱人了。<br>
“夏侯队长，星海对不起你。”余星海哭喊道。毕竟还是个24岁的男孩子。<br>
“趁着你还榨精，我来爽一发。少年郎，来给老子爽爽。”汪超凡走到蒸屉那边，扯住余星海的头，然后解开自己的腰带，拉出自己的屌，“给老子口一个。”<br>
“我呸，去死吧。”余星海紧闭着嘴。汪超凡捏住余星海帅气的脸蛋，“小混蛋，要不是你长得帅，我不舍得扇烂你的脸，我早就呼死你了。你给老子识相点，嘴巴张大了。”<br>
“滚，我绝对不会，呜呜。”趁着余星海在讲话，汪超凡本来丁丁就不大，一下子塞进去了。<br>
“啊。”余星海用力咬了下去。<br>
“我让你咬。”汪超凡抱住余星海帅气的头，用力亲了起来。<br>
余星海呜呜地拼命想躲开，却躲不开，毕竟全身都还在蒸屉里面。他拼命转着头，转来转去，让汪超凡很烦恼。<br>
“好吧，直接把你做成口交器吧。”说罢，汪超凡拿起边上的菜刀。<br>
余星海好恐惧，又好兴奋，那把明晃晃的刀劈下。<br>
“星海，啊啊。星海。我和你拼了。”夏侯骏用力扑腾，却挣脱不掉，无论是手铐，麻绳，还是被榨精器扣住的马屌。<br>
余星海感觉自己的世界一片血红，自己帅气的喉结被慢慢割开，汪超凡故意割得很慢。鲜血喷出，汪超凡病态地狂笑着。割开气管，余星海的帅嘴开始吐血沫。刀越割越深，余星海感觉自己的视角开始下坠。扑通，落在地上。弥留之际，余星海感到自己被拿了起来，自己这么轻的么？汪超凡用布擦拭着自己，不，是自己的帅脸。汪超凡还打开了蒸屉，雄汁弥漫的蒸汽中，余星海仿佛看见了自己无头的壮躯，是的，朝气蓬勃的年轻肉体，在蒸屉里已经快完全熟透了。香嫩的胸肌似乎吹弹可破，一块块腹肌和肉色的年糕一样，一块块排列着，他从来没有从这个视角欣赏过自己的身材。试问谁看过呢？<br>
汪超凡大笑着捧起余星海的头，掰开余星海的嘴，擦干净鲜血，“现在你乖多了呢宝贝，”汪超凡发狂地吮吸着余星海帅气薄薄的嘴唇，亲吻着余星海的小脸。<br>
“星海，队长为你报仇。啊。”<br>
“哈哈，你还是管好你自己吧。”汪超凡把自己的屌插进余星海的嘴中，疯狂地抽插着。<br>
就在数小时前，余星海还调皮地把自己的青春篮球鞋大帅脚放在夏侯骏警车的座位上，和他聊篮球和美女呢。现在呢，大帅脚没了，连那张男人见了都爱的小帅脸，都被割下来被口交了。他自己怎么也没想到，自己打篮球练出来的好身材，是拿来被人蒸着吃的。不过确实，是真的好吃。<br>
爽完了，汪超凡放下余星海帅气的头颅。<br>
“夏侯队长，你还好吧？榨得爽吗？”汪超凡系起裤腰带，走向夏侯骏。<br>
“滚犊子，给老子从地球消失。我恨不得，呃呃呃。”榨精器被加大了功率，精液一波又一波喷涌而出，不愧是种马，都被榨了将近一小时了，源源不断啊。<br>
“趁着还在榨精，吃吃大帅脚看看吧。”汪超凡兴致勃勃地解开夏侯骏左脚的鞋带。<br>
“不，不要啊，我的军靴大帅脚，我还要跑步，还要下踢，还要，呃啊。”<br>
汪超凡用力脱下紧紧的大军靴。一股浓香的汗水味道扑鼻而来。哇，不用烹煮，自带香味，原味帅脚，根本挡不住。<br>
“老勇不能吃了，我替他吃掉你的大军人脚。”这双大脚被汗水浸透，帅气的灰袜好稳重。此刻因为榨精的缘故，脚紧绷着，好像更加有劲道了。<br>
来，尝一尝。<br>
汪超凡把夏侯骏的精液盛过来抹在大脚上，更香了。汪超凡欲罢不能地一口下去，天哪，饱满的肉质，外加荷尔蒙爆炸的汗味，还有嫩滑的精液，这道生雄蹄，太销魂了。<br>
“呃啊，原来被吃是这种感觉。别吃了，别吃了。呃，求你了。”<br>
“哈哈，你不是很嚣张么？你不是很能么？你不是很有肉吗？哈哈哈。让我吃个够吧。”<br>
榨精器被开到了最大力度，夏侯骏觉得自己的两颗鹅蛋快被搅碎了。这不是错觉。突然夏侯骏感受到两颗蛋同时破裂的声音，大量精华带着蛋黄，喷涌向末端的杯子。<br>
夏侯骏下半身顶起，肌肉发达。蛋黄和精液一同涌向管道，太壮观了。量太大了。杯子满了，汪超凡赶紧换了个碗去接。这一杯被倒进夏侯骏的右脚大靴子中，让它在军靴里和大帅脚一起发酵了再吃吧。<br>
那一碗快满时，汪超凡才关掉榨精器。此时夏侯骏双眼无神，看来已经被榨干了。可是这身肌肉，淋上肌肉，会是怎么样的口感呢？<br>
汪超凡把这碗酱汁，美味的浓浆混上奶油，搅拌起来，然后涂抹在夏侯骏的肌肉大腿上，马屌上，还有腹肌上。而夏侯骏已经失去了对自己精壮的雄体的控制权。他已经是一道活雄驴肉的菜品了。<br>
是不是比驴肉还要有弹性有嚼劲呢？<br>
汪超凡大笑着一口咬住夏侯骏的大胸肌。大胸肌被抓着啃了下去，古铜色的健康白肉，让汪超凡欲罢不能。这么壮的胸肌练起来干什么？就是给人吃么？好啊。夏侯骏喉咙发出闷哼。<br>
“你说什么？夏侯队长？我的雄驴，我的公牛？我的全男肉宴？”汪超凡大笑道，“啊，你就喜欢这种被人吃掉的感觉？哈哈，真好。”<br>
“住，住，住，手。”夏侯骏已经快说不出话来了。<br>
汪超凡此刻好忙啊，他抓住夏侯骏的左脚大脚板，这饱满的脚弓，不吃太可惜了。嫩滑的精液已经渗入肌肉，一口下去，肉汁喷出，汗水渗出。太帅了。这香浓的肉质，真是极品啊。<br>
右脚此刻在鞋子里被精液发酵了，汪超凡打开右脚军靴，好饱满啊。停不下来！汪超凡一口吃左脚，一口吃右脚，那劲道，那口感，那嚼劲，根本欲仙欲死。空气中弥漫着夏侯骏军靴大帅脚的男香脚味。<br>
“别，别，吃，我的肌肉，我的帅脚啊，我还要，穿，穿，军靴的。”<br>
“你穿军靴，就是为了让脚肉更好吃，懂不懂？”汪超凡大笑道。<br>
然后他跑到前面，拍拍夏侯骏的帅脸，舔了舔他的大喉结。然后一口啃住夏侯骏的肱二头肌，吱的一声，肉汁喷出，带着精液酱汁，香浓馥郁，带着奶油香！精液加奶油真是绝配啊。夏侯骏青筋暴起，还是无力反抗。<br>
夏侯骏真的没想到，自己风风雨雨这么多年，练就了硬汉身体，阳刚勇猛，最后的结局竟然是在一个大学生食堂被人活吃。此刻他内心五味杂陈。多年的锻炼，让自己肌肉饱满帅气，没想到成了汪超凡的一顿美食了。虽然不能否认这样的雄驴活吃真的很诱人，酱汁也非常诱人，充满了精液的味道，但是，自己毕竟是被吃的那一个啊。<br>
夏侯骏的马屌还没有软下来，下面的巨蛋破裂，储量所剩无几，蛋浆从马眼还在缓缓流出。<br>
“啊，差点忘了香肠还没吃呢。”汪超凡把精液奶油酱汁抹在夏侯骏的大屌上。这根大屌还在雄壮地挺立着，就像夏侯骏的傲骨。汪超凡把下面两颗蛋挤了下，夏侯骏浑身颤抖地下体顶起，最后一股蛋浆喷出，汪超凡照单全收。然后一口含住大屌，用力啃起来。好劲道，这有弹性的龟头，这青筋暴起的年轻肉龙，被活活啃着吃掉了。<br>
“汪超凡，你被捕了！放弃抵抗，否则就地正法！”<br>
是武警部队！终于来了。<br>
夏侯骏眼角流下硬汉的眼泪，可惜晚了。他已经不是男人了。他只是道红肉，还没被吃完的红肉，他甚至想让汪超凡吃吃完，好体验全部被吃的过程。<br>
我还有右军靴大帅脚还没吃完，还有雄健的腹肌还没吃呢！我的胸肌肉这么多，才吃这么几口，汪超凡，你既然开始吃了，就把我吃吃完再死吧！这是夏侯骏的心声，可惜没人能听见。<br>
汪超凡大笑起来：“来了这么多大餐，今晚是我最幸福的日子了。都来吧，我要全部吃掉。”<br>
砰砰砰。<br>
子弹扫射过来，汪超凡还是没死。<br>
什么？局长大吃一惊。<br>
“汪超凡，你已经没有武器了，快快投降。”<br>
“我就是武器，我还有夏侯骏队长当武器！”汪超凡狂叫起来。<br>
夏侯骏心里想：什么？我是武器？<br>
汪超凡撕开夏侯骏的黑色紧身短袖的下半部分，饱满的八块腹肌露了出来，太帅气了。中间还有肚脐。汪超凡一只手插进夏侯骏的肚脐中。啊啊啊啊。八块腹肌拼命阻止这剧烈的撕裂感，但是无法阻止。汪超凡从夏侯骏帅气的肚脐中抽出夏侯骏的肠子。啊。夏侯骏无法忍受地顶起腹肌，拼命收缩，可是肠子不听使唤地不断滑出。好痛，好爽，巅峰极限的痛苦和爽快。<br>
肠子被抽出两米多，汪超凡拿着湿滑的肠子，扑过去，穿过枪林弹雨，勒住两个武警壮男的脖子，勒断了。<br>
汪超凡笑着继续杀人。但是他心里充满悲凉。自己生命不足了。砰。局长一发击中汪超凡的脑门。汪超凡双眼空洞，手中夏侯骏的大肠掉到了地上。<br>
汪超凡死了。他死了239次，终于死了。原来他吃掉了238个帅哥的精华和生命力量啊。<br>
夏侯骏在被送往医院半途就牺牲了，可怜他想被人吃完，却完成不了夙愿。<br>
余星海浑身的肌肉都被蒸熟了。局长表示众战士都累了，就被众战士抬出来当宵夜分着吃掉了。他的白嫩胸肌肉，腹肌肉，是大家最喜欢的，众战士没想到帅气肉壮男的肉质这么鲜美，一晚上的鏖战也许也没白努力吧。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>狗太监</title>
		<link>/2018/12/21/6886.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 14:53:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6886</guid>

					<description><![CDATA[　　我今天成了一个真正的奴转属于我主人的私奴，一个去势的阉狗。 　　 　　时间回到三年前，我刚从部队&#8230; <a href="/2018/12/21/6886.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">狗太监</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　我今天成了一个真正的奴转属于我主人的私奴，一个去势的阉狗。<br>
　　<br>
　　时间回到三年前，我刚从部队转业，找到一份很好的工作，生活稳定有一个漂亮的女朋友，人长得的很英俊了，于是朋友们为我准备了一次盛宴以表示对我的祝贺，我欣然参加，那天我喝了平生最多的一次酒我醉了…….<br>
　　<br>
　　回家时朋友的一个好友开车送我回来，中间的事情我记得不是很清了，只知道早晨起来我一丝不挂，屁眼很疼我上洗手间却出现了便秘有血，我并没在意就这样过了 3天。那天我正在办公室打文件手机收到一条彩信，正是他发来的（喝酒时我留了每位元不认识的朋友的电话）打开后竟是我的裸照，身上有许多的精液，我确信我从来没有让外人进过我的卧室，我也从来没拍过，他是怎么有的…..电话响了“XX哥我是XX，照片你看到没…..”“看见了，可是你怎么会有？我酒后失态了…….（我一本正经的解释）”“贱货那天晚上老子干了你，你都不知道嘛？怎么不信晚上来我家看看你的DV吧…….”听完电话我惊呆了，怎么会这样？我可不是GAY为什么……….<br>
　　<br>
　　很快到了下班时间“下班没 啊我在你楼下我接你”他又打来了电话“马上我下来了….”<br>
　　<br>
　　“上车吧”很快我们到了他家，进屋后客厅的电视正放着DV，天啊真的是我由于拍摄角度原因只能看到我的脸和我被强暴的镜头，，我站在门口呆住了…..<br>
　　<br>
　　“进来吧”此时的我象是中了邪乖乖的听他的话走了进去.。“怎么样老子没骗你吧？哈哈哈哈干你可真爽，要不是XX介绍我哪知道还有你这样的绝色哈哈”“是他？…”“是啊，他介绍的时候少说一样那就是我是GAY，他对你早就不满了所以让我来帮他哈哈…….”真是交友不慎我心里暗子悔恨…..“求求你放过我我有女朋友的我不能….”“呸”他反手给我一巴掌“求我？有这么求的嘛？给我跪下磕几个头….”我只能听命于他跪在地上磕起头来，“听不见啊用点力”我拼命的磕头“求求你，放过我什么条件我都答应”“是吗？”“是的，只要你放过我”“好很简单，只要你这个月每天来我家让我玩一次，怎么样？”“不要这样啊，求求你………”“不这样？好啊明天早晨你们办公桌上每个人都会有一盘你的个人专辑哈哈自己好好想想吧”如果每个人都有我以后还怎么见人啊？我憋红了脸“我答应你………只要你放我一马..怎样都行………..”<br>
　　<br>
　　就这样我每晚准时去他那里报到前几天我还是半推半就的被他强奸着，可时间长了，自己好像喜欢甚至盼望晚上的到来，希望他来操我。很快一个月过去了他履行他的承诺没有找我麻烦也没找我，可是一个月的强暴我已经习惯了这种生活，上班总也没精神，空落落的，和女友做爱也没了情趣….终于有一天我忍不住了，我打电话给他说晚上我要见他，他答应了.。<br>
　　<br>
　　晚上我请他吃的饭，这时候我才认真的看着这个占据我身体的男人，他是那么高大年轻而又英俊的脸…..吃晚饭我和他回到他家其实他家里很干净，这一个月我都没有仔细看过这个屋子，他进屋换了衣服只穿了短裤，我看到他的健壮的身体，硕大的胸肌，和坚实的腹肌我顿时兴奋了，下面的老二也跟着有了反应。“什么事啊，找我？”听到他的话我不自主的跪下了“我求你干我吧，这几天我一直睡不着老是想着被你干，您可以再来一次嘛？….”“哈哈哈哈……贱B受不了了？哼….想我干你？可以给我磕头我满意了就答应你…..”我猛力的磕头，他却没有回我，直到我磕出了血….“行了贱B,我可以操你但是你今天开始就是我的奴.明白吗？以后我就是你‘爸爸’你是我的狗是我的‘狗儿子’…”我根本不明白他的意思因为我根本不知道世界上有SM这种游戏。只是糊口答应了他，他从茶几上拿出一打纸让我看。“你已经答应了，看完这个背熟他，以后这就是你的行为准则，如果你做的我不满意，我可要惩罚你”看完条约我心里不禁寒了一下，可是我的下体却再次出卖了我，我再度的兴奋了。<br>
　　<br>
　　“是爸爸，你是我亲爸爸……””啪”一声他又打了我“贱B’你’是这么叫的？”“不是‘您’爸爸我是您的狗儿子爸爸…….”也不知道我是怎么了，下贱的叫着.那夜他玩了我一晚我一夜跪着JB上捆着绳子拴在厕所一夜没睡，早晨他起来了，我第一次喝了尿，漏在地上的也一滴不剩的舔干净了…….有时一个月他训我训的很好我的奴性也充分表露，每天他都会给我饮料，留在冰箱作为我上班解渴用，有一天“你是我的狗了，狗不用找女人，你和她分手吧，工作也可以辞了我能养你，每天给你狗粮就好，你说呢？”“是爸爸”我很快办完他交代的事，真正住在他家他给我做了狗窝（一个铁笼），每天他玩后我就爬到窝里睡觉等主人的召唤..我手机也停掉了和外界彻底断了联系，每天吃狗粮喝圣水，日子就这么过了一年。第二年主人开始用我赚钱了，我做了性奴供又需要的人使用当然主人也会给我奖励，晚上干我一次，日子很幸福。<br>
　　<br>
　　转眼来到今年，主人给我看了很多关于阉割的故事，问我是否衷心于他，是否愿意做个真正的奴，我知道，我的JB已经是没什么用了，每天无数次的射精，无数次的鞭打，我早就不想留着这跟狗鞭了，真希望他从我身上早点离开。我答应了。<br>
　　<br>
　　主人很高兴他联系了一些专业人士为我的阉割做准备，直到今天上午主人回来高兴的把我从笼子牵出来摸摸我的狗头“好了儿子，今天是你的幸运日，爸爸给你礼物，作为你国庆节的礼物好嘛？”我高兴的吠着用头蹭着主人的头，“好了知道你高兴。跟我出来”主人牵着我这条狗走出房门，我一丝不挂，此时的我早已经没了尊严，也不管是否有人，其实电梯里没人，我们来到车库，我像狗一样爬在后座，很久我们来到郊区的一家诊所，进诊所后一个年轻的医生一看到我哈哈大笑起来“ 可爱嘛？我的狗？”主人问到我应声叫了几声，医生已是笑得合不拢嘴了，“好很乖的狗我们开始吧”医生会问到。主人牵着我进了一间类似手术室的屋子里我明白了，今天是我去势的日子，也是我最后一次做“男人”不应该是“公狗”，我心里紧张害怕但又兴奋，我平躺在手术台，看着我的主人，医生把我四肢捆好，把我整个身体固定在手术台，只把我的狗鞭和狗蛋完全的暴露，把我的狗蛋用绳子捆好拉开系在床上，和狗鞭拉的很开，他给我的蛋打了麻药，一阵刺痛冰冷的手术刀很快就划破我的春袋，两颗狗蛋完整的取出，缝合。“手术结束了，不要吃辛辣的……….”医生叮嘱几声。我被解开看这手术盘里两颗白色的狗蛋我哭了，但看看主人满意的表情我忍住了，主人我为你愿意付出一切。“好谢谢医生”我给医生磕了头主人付了钱，牵着我回家了，回家后主人吧我两个狗蛋吃了一颗，留给我一颗让我吃掉，我是太监了但是主人身体里有了我的狗蛋，我很兴奋可是JB不再像以前那样可以迅速勃起而且也不是那么硬了，“好，乖狗狗，今天放你假，你可以休息，到床上睡吧…”我给主人磕头谢恩，下体的疼痛我无法入睡，我写下这篇日记，及您我的狗蛋和我成为奴隶的简单过程，不知道明天我会怎样，主人厌倦我这个太监会不要我吗？………………….我爱上这个男人了，一个改变我终生的男人…………</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>运动的肌肉男被阉剁脚</title>
		<link>/2018/12/21/6804.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 12:02:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6804</guid>

					<description><![CDATA[運動的肌肉男被閹割剁腳（全文） 我是夏軒從小就愛運動，尤其騎單車與打棒球更是所愛，平時休閒活動除了騎&#8230; <a href="/2018/12/21/6804.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">运动的肌肉男被阉剁脚</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>運動的肌肉男被閹割剁腳（全文）</p>



<p>我是夏軒從小就愛運動，尤其騎單車與打棒球更是所愛，平時休閒活動除了騎單車運動不外乎的就是跑步及健身房做重訓，也有人想幫我報名選拔運動選手，但我都拒絕了，因為只想透過平時的刻苦鍛鍊，讓自己更有吸引力，也可以在公共場所聚集更多男人或女人羨慕的眼光。同時也非常注重膚色與保養，12 歲開始就參加棒球隊，每天穿著白長襪練球下課後會在場上慢跑半個小時，直到20 歲都不曾間段過，8 年的訓練早讓小腿與肌肉形成了完美的比例與線條。青春期良好的發育使身材高大，每次假日都會穿著一身籃球服，穿著一雙47 碼的Nike Air Jordan 6 運動鞋，到場上打籃球或直接短褲白襪去騎20 幾公里的單車，一方面是興趣，最主要的是想在運動過程中跟路人炫耀下半身的完美身材。<br> 24 歲那年學校畢業，也離開棒球隊，許多朋友都爭先恐後留聯絡方式，哪怕出來吃飯都覺得直得，這也對於自己下半身驕傲感越來越大，越來越目中無人。離開了學校就很少在打球，為了不讓驕傲的身材消失，繼續運動生活。大多會去健身房，穿著一條緊身的運動短褲搭配47 碼的NIKE 球鞋與白襪在健身房一天，更壞的是運動後洗澡都不會關門，故意炫耀一下身材完美比例，因為不關門讓許多人被身材吸引，問我說多出少錢我會願意操他呢~ 何必錢呢這就來！也曾在晚上去公園裸跑，看到自己的大腳和白襪性慾很快就來了，就會在草叢裡玩陰莖射個一兩次飛機再繼續慢跑，若有路人經過更會驕傲挺出大陰莖，讓自己更興奮，這時才知道，深深被自己大腳以及白襪搭配47 碼的NIKE 球鞋吸引了，感覺人生是為了他活，沒有大腳白襪的人生怎麼有性與快樂？因為愛上了小腿肌肉線條以及白襪大腳，非常願意花許多錢買更多的球鞋，同時家中各個品牌的白襪多到可以當展市場了，每一雙球鞋都有自己的展示櫃，不同的運動有不同的搭配，一出門陽光外型搭配帥氣的球鞋讓許多的男生的愛不釋手，那就更別說健身房洗澡不關門展現傲人的17CM陰莖，因為長期食高蛋白酵素也讓卵蛋大小猶如小型雞蛋那麼大長度足足有5CM，洗澡時會拖著陰囊用兩手摸兩顆大卵蛋，慢慢的洗向人炫耀一下，因為這樣的炫耀感，卻不知道會惹來一切的問題。<br> 當年還是有著愛玩的心態，所以加入許多的論壇與運動社團，一方面可以玩的，還可以練身體更可以認識更多男人若是對方願意就去征服那個男人，這是一種男人的驕傲感，短短一年內就操過10 位肌肉男，因為不收費對方又很渴望我操他，所以操他之前都會要求他穿白襪球鞋來才願意，同時操完會要求他留下球鞋及剛剛運動過殘留男性賀爾蒙的白襪，讓我帶回家放展示櫃，可想而知家中展示櫃多到快放不下，也有很多欣賞我的下半身，都說好喜歡你的小腿喔! 我都會大方說砍去阿~ 都要把小腿砍給你了你還不要喔~ 大家都笑得牙癢癢的，每個被我征服過的男人都說好羨慕我的大陰莖跟如雞蛋般大小的卵蛋! 我還是那句話~ 哪有阿~ 這麼小哪有什麼好羨慕的阿不然給你阿，一邊說著內心卻無比的驕傲還想著量你們也不敢，好好讓我征服吧你們這些肌肉男<br> 2 年後我認識了一位健身房鞋襪友林建雄，跟我一樣非常喜歡收集白襪球鞋，大腳也有47 碼大穿起白襪來非常的性感，聊過好一段時間後我帶他回家欣賞球鞋展示櫃還有丟在一旁穿過附有男性賀爾蒙的白襪，偶爾晚上會留在家中睡覺喝點小酒聊聊鞋襪與鍛鍊肌肉過程的辛酸，不外乎在鏡子前展現一下訓練20 幾年的小腿肌，若下面有反應我就只穿一件棉T 下半身脫光露出17 厘米大陰莖，雙手捧著兩顆如雞蛋般大小的卵蛋放在盤子上拍照炫耀，建雄也非常喜愛我的大腳與陰莖，更不時要求我操他，也因酒精的作用讓我每次有點薰就會將自己下半身脫光穿上白襪與球鞋將大陰莖放在盤子上要求建雄舔大卵蛋，一邊被舔還一邊說你看多傲人阿，哪幾個男人有這麼好的東西阿，光放在盤子上就讓人垂涎三尺的一道菜阿~ 建雄很愛我的白襪大腳為了要我操他所很 合趴在地上或跪著舔卵蛋根陰莖，等我被舔爽了之後就會拿著角落一堆運動後殘留著男性爾蒙的的長白襪將建雄雙手綁起來，嘴巴塞住剛脫下溫熱的白襪，好好操他一番，我每天打2-3 次的飛機所以性慾特別強，操玩一次不夠操第二次第三次，但建雄不常打飛機，往往一次後就想休息了，我操到累了大陰莖還硬著插在建雄的體內就睡著，睡著的時候我的馬眼還多少會流淫水進去建雄的體內直到隔天早上地上一攤半乾的精液及兩顆大卵蛋上睡著時分泌出來的淫水，半年前健身房加入一位新成員，他是一位廚師叫孟澤年輕有為30 出頭就是大廚師會作很多菜更認識許多特別料理店，如吃奇珍異獸的餐館、買到一些禁止補食的動物或肉品，都可以處理的相當好，哪怕鳥勤類連一根羽毛都不會留下，讓政府無法開罰或是拘捕，因為這樣許多高富帥都很得享受 他做菜，每道菜開價都不凡，我建雄孟澤三個都是非常喜愛健身跟打球，孟澤是訓練二頭肌跟三頭肌，長期的拿鍋鏟讓他的肌肉更加的發達，運動完手臂出力的樣子讓多少人羨慕不已油亮厚實的肌肉線條更是展現自己的利器。     <br> 建雄非常喜歡孟澤的二頭肌所以私下都會請問孟澤如何鍛鍊，兩個人感情也越來越好，我從小就對47 碼大腳與小腿有自豪感與驕傲所以不太在意他們想練什麼，我們都是好朋友每次出去都是吃吃喝喝不談論健身，只有在健身房才會聊一下，但建雄依然喜愛球鞋也持續到我家摸我的白襪小腿和腳踩射他或操他，順便炫耀我每天穿著不同NIKE 球鞋白襪展現肌肉小腿，但對於孟澤二頭肌及建雄完美身材我都不削一顧，健身後洗澡依然不關門，常常在大家面前慢慢洗我的大陰莖與大卵蛋，越多人看著羨慕的眼光和渴望的表情下面就會越硬，越興奮，孟澤對於我愛炫耀早就看不慣了私下都會跟建雄抱怨我在囂張什麼，卵蛋大就了不起喔陰莖長又怎樣，整天只會炫耀自己的小腿和大腳白襪與健身房脫下鞋子穿著白襪腳做重訓弄得整間都是赫爾蒙味，雖然跟建雄 怨完隔天見到我沒說什麼，就因建雄被我的白襪肌肉腿吸引了所以都會來跟我偷偷說，以至於我非常信任建雄也一直把它當成另一半在看待，直到我認識更多健身房的男人，偶爾也會主動的操那些男人或叫男人舔我的陰莖與大卵蛋，這行為舉動，看在建雄眼裡讓他又愛又可恨，一的是可以跟我那麼好也只有他能去我家，但不想與人分享我的白襪大腳，更不想要大陰莖去操別的男人，只有他專屬而已。   <br> 直到過年前建雄生日那天，在我家喝酒跟吃飯慶祝，如往常建雄跟孟哲帶著酒跟點心來，一開門看到他們兩個都穿著白襪，全身足球裝配上足球白長襪另一個是穿著JORDAN 籃球鞋和JORDAN 中統白襪，我第一眼看到馬上就興奮了，無意間卻講出一句惹來殺機的話，我說你們兩個穿那麼帥是讓我操你們的喔還是要穿來讓我興奮好讓你們的舌頭舔我的大陰莖跟卵蛋，他們兩個卻笑著說都來到你的地盤當然是給你興奮舒服的，我聽了很期待，一整晚陰莖都是硬著想他們兩個來舔，就在喝第三杯慶祝建雄生日的時候有點尿急，就離開走去上廁所，上完不穿褲子走了回來下半身只穿著一雙NIKE 白襪跟一雙JORDAN 球鞋走繼續喝酒，第四杯喝完之後我說奇怪今天是特別興奮還是怎樣覺得頭暈暈，不自覺得一手抓著雞八一手捧著自己的卵蛋玩了起來，不到三分鐘就不醒人 ，殊不知離開的時候那杯酒被下了迷魂藥以及杯緣被抹上液體狀的強效性春藥，怪不得會想玩自己的陰莖。<br> 第二天醒來，傲人的雙腳被鐵鍊綑綁在鐵籠兩邊，雙手也被吊在空中，嘴裡想出聲講話卻被塞住昨晚建雄穿來的JORDAN 中統白襪，還被貼上膠帶完全無法出聲，只看著搬了許多張椅子和桌子來家裡，還架設著燈光與收音器和音響，每個角落都有一台直播錄影機，孟哲輕輕的在耳邊說，不要擔心不會害你這次要給你出寫真集，所以跟你開開玩笑才先把你綁起來，晚上會有許多人來欣賞你的小腿白襪和大陰莖跟卵蛋，聽著內心不自覺開心起來了，心想本來就是要直播性感白襪腳讓大家知道的! 看著桌椅一直進來，心理越高興代表著越多人來欣賞球鞋大腳白襪，孟哲說先睡一下晚上準備好告訴你，心想這就是最期待的炫耀，不枉費練了25 年的肌肉小腿，越是這樣想陰莖則是越硬，馬眼的淫水不停的流，恨不得趕快晚上。<br> 夜幕低垂，我的籠子被推了出來，看到來自四面八方的高富帥及肌肉男渴望的眼神看著我的下半身，陰莖不由自主硬了起來，隨著​​​​觀眾陸陸續續入場, 我的馬眼也越流越多淫水，七點一到所有賓客都到場關上了鐵門，整個空間充滿著散光燈與直播，家中的大廳，整齊放著一排排玻璃櫃，每個玻璃櫃內放著一雙運動鞋還有著一雙白襪，白襪上還有穿過腳趾的痕跡彷彿剛脫下來，不知道的還以為這裡是賣鞋子的呢，每個人都爭先恐後的的討論這是第幾代的球鞋這個白襪真性感，這時候建雄走了過來拿給我一顆加強版春藥跟我說你先吃，等等人家拍攝的時候你的大屌會更誘人，我說一顆怎麼夠，再拿個2 顆來，我吃了三顆的強效春藥，說明書寫著一顆可持續三天之久，我直接吃了三顆想必一定會硬到不行，孟哲拿起來麥克風說歡迎主角出場全場的目光 與鏡全部在我身上，那自傲的感覺又上來了建雄放開我讓我在舞台上走動展現小腿肌肉，攝影機也直播著肌肉飽滿線條清晰的大屌猛男照，我期待已久的一天可以好好炫耀，我直接勃起全裸入鏡，一步一步走近鏡頭，翹著大肌巴左右搖晃，雙手淫蕩的撫摸大卵蛋，繞場一圈隨機挑選櫃子裡以前操過的男人穿的白襪球鞋，走到場中坐在地上一雙一雙換上要穿之前都還會拿起來貼在臉上親吻聞上幾口好讓人覺得更性感，換上後還會用我的大陰莖拍打小腿肌，回彈堅硬大肌巴有力打在小腿上臉上自然浮出一副炫耀的眼神跟誘惑表情，走到鏡頭前抬起傲人的肌肉腿坐在籠子上，自己把腳踝用鐵鍊具固定好，再固定好自己的肌肉，把堅挺的17 厘米大陰莖也固定，用電動棒按摩著陰莖好讓人拍照順邊射精，長達一個多小時快感後大肌巴源源不斷吐出濃稠的精液 卻沒有軟掉，就是因為剛吃了三顆春藥就算射了二十次都不會軟掉，孟哲拿來了一個高腳杯接住了我的精液，跟我說這是精華不可以浪費，這句話打動我的心，也打動了現場所以人的表情，讓我發覺沒錯這就是最精華的種，你們是跟不上的，孟哲拿著麥克風說獨樂樂不如眾樂樂，為什麼不讓我好好享受一下被我們這麼多人服務舔陰莖和卵蛋的快感呢，現場一陣歡呼，對喔! 大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 輪廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。大屌卵蛋和會陰完全露給觀眾。攝像頭也對準這個部位進行特寫，由於春藥的發作讓我硬的不得了想一射在射，就這樣數十個帥男與猛男來幫我口交及含卵蛋和小腿大屌拍照，陰莖很給面子的一質硬著，但不解的是每一位口交到快射的時候孟哲都會拿高腳杯來接出我射出的精液，一</p>



<p>滴都不浪費然後再合照一張加掌聲後換下一位，看那杯子已經七分滿了，看來我的陰莖真的很努力擠出來，孟澤說著不愧是真正的男人阿，射了10 次陰莖依然堅挺不搖，不愧是男人中得男人大卵蛋真是萬中無一，要試有像我那麼好的大卵蛋與白襪性感小腿人生也沒白活了，我心直口快的說哈哈哈羨慕吧~ 喜歡割去阿，量你們也沒膽，說完這句話現場歡聲雷動，只見建雄拉著一位雙腳被銬上特製腳銬並連接到褲檔裡，因為他只穿了白色內褲和白色襪子，而且興奮的都濕透了，看上去可以看出大肉棒和蛋蛋 廓，性感的45碼大腳也很誘人，很明可以感覺令一端是鎖在雞巴上的棒球帥哥走上來台前，一看到他發現他就是以前球隊隊長，因為我的體格比他好所以很多人都會說軒夏你的體格那麼好穿棒球襪那麼性感如果隊長是你那一定會很出名，就因為這句話隊長非常忌妒，埋下了恨不得我消失在球隊。<br> 隊長曾跟建雄借一筆錢但好幾年都沒有還，這次晚宴建雄特別把他抓來看可不可以好好拍賣一些東西換些錢回來，隊長雖然自己被銬著腳銬但看到我還是很厭惡，說著: 怎麼了還記得我嗎! 今天這麼隆重的一場盛宴雖然被綁著~ 也要來看你完美最後一次炫耀，不看可惜! 我心中愣了一下什麼叫後一次炫耀，正當我想站起來說話的時候才發現剛才現場來賓來含我陰莖的時候手腳都被綑綁著根本無法動​​​​，這時看到現場燈光昏暗下來全身的投射燈聚光在我下半身，才驚覺事情不妙，這是一場鴻門宴，而且還在我家讓我更沒緊張的心情可以更放鬆，只見孟澤從背包裡拿出一整組皮箱裝高級的刀具，裡面有著大刀大叉拆骨刀剁刀剃肉刀鋒利的尖尾刀以及一把小把的電動鋸木刀我開始掙扎的時候他們把我大腿也綑綁了起來，全身上下只有眼珠能轉動，這時發 也時已晚，孟哲拿起麥克風說: 今天的重頭戲現在開始，球隊隊長脫下運動後沾滿男性賀爾蒙味道的白球襪摀住我的鼻跟嘴，讓我瞬間聞到味道硬了起來，這時我驕傲的小腿下排滿半圓形收藏在玻璃櫃裡的籃球鞋跟白襪每一雙鞋都是原封不動像我收藏在裡面的一樣，帥男穿過脫下的白襪，我會把白襪穿上矽膠假腳上，穿上籃球鞋，同時也因為現場每位觀眾都要穿白襪球鞋才可以進場，加上鼻子所呼吸道的空氣都是運動過男性的白襪味，我硬到不行，孟哲提起我的大陰莖讓他直立於空中並說親愛的你的陰莖往那一雙鞋前面倒就幫你穿上那雙球鞋白襪然後做展示，我內心無比的害怕，你想幹什麼，你放開我，雖然吃了春藥但是剛射了10 幾次難免會比較累一些，我堅持出力讓我的大陰莖直立著不倒下，因為深怕指到那一雙鞋穿上後我傲人的小腿會被展，以堅持了15 分鐘在這期間淫水早已從馬眼流到地上，大家虎視眈眈的看著大陰莖，直到真的撐不住了倒向一雙JORDAN 籃球鞋配JORDAN 白襪和一雙NIKE 高筒球鞋配白色棒球襪前面，現場歡聲雷馬上就說一腳一雙聽到這我內心更加害怕了，後會當初怎麼會相信這兩個朋友。   <br> 今天就砍下來大家看看，我馬上極力苦求說拜託不要，我錯了以後不敢了，隊長並沒有理反而摸著我的大陰莖說這麼不給你主人面子阿，這麼快就幫你主人選好哪雙鞋加上大腳小腿來展示了阿，順邊親吻了一下我的陰莖，孟哲是專業廚師拿起電動鋸木刀走到膝蓋旁，輕輕的撫摸了一下膝蓋說從今日起炫耀工具大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿就要像你要求人家性愛不收費用只收他身上白襪籃鞋一樣在那打著聚光燈的展示櫃裡做展示了喔~ 我滴下了眼淚因為小腿是我最愛的地方，沒他無法炫耀無法健身，口中一直求孟哲放過我，以後做牛做馬都可以拜託不要砍下大腳小腿，他依然不理我反而回頭笑了一笑，用側身的方式站在膝蓋旁讓我可以看到被砍下的大腳白襪，孟哲走到左腳的位子，在小腿旁拿起電動鋸木刀開啟電源從膝蓋兩側切了進去，右手 膝蓋直接往上拉之後，拿起大剪刀一剪斷韌帶和軟骨跟組織纖維就平口，嚓” 一聲，左腳膝蓋骨應聲而斷，斷口處平滑，周圍的肉有著紅色的肉和軟骨跟半透明韌帶完全都看的一清二楚，不到10 秒我的膝蓋已經被環切開了，膝蓋骨被放在餐桌上每個人都急著拍照看看長期運動韌帶是多有活力，左腳繩子被放了，但小腿已經無法站立跟舉起了，出力後唯有小腿後面肌肉線條明顯的浮出，孟哲走到右邊的小腿旁跟我說這腳不要這樣傷害好不好，起初以為他要放過我，只見他轉身拿一把很大的鉗子上頭有像螃蟹的螯一樣用金屬材質做成的東西，合上時會伸出刀片並形成圓形，將右小腿膝蓋處合入金屬鉗的螯中，再將鉗子放在桌上，請下面的觀眾出價上台，台下走上來一位帥氣的男生他是單車球隊的對友走到鉗子旁對我說，我很不想這樣你知道的巴畢性 有力的大腳小腿是我們期長途單車的工具，但你另一腳都無法出力了，單隻也無法騎單車，一說完就往下壓嚓” 一聲我看著自己那雙炫耀的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿，活生生的被擺在木架上，可惜不再是我身體的一部份了，建雄解開繩子拿起被切下的性感白襪腳擦拭掉上面的血液擺放到展示櫃裡，而再回到左腳他看到取下膝蓋後放血也放的差不多了也沒有弄髒白襪就脫下籃球鞋一手抓起左腳拿起剁刀一刀剁下小腿，我大叫一聲但也被砍下來了，最自傲的一雙小腿，哭著說&#8221; 我的小腿… 不要啊…&#8221;他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感 的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24 ~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩片電再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩電再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。他將大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿放在我的陰莖旁腳掌朝著我只見我的陰莖馬上伏貼在被砍下的小腿上，馬演狂流著淫水一方面哭訴跟他永別另一方面又是興奮的可以親吻到性感的小腿，而我馬上親吻著我的腳板與白襪頭頭馬上舔著每顆飽滿的腳指腹，眼淚不停的流了出來，五分鐘後孟哲說可以了吧~ 都讓你舔過了，他拿起大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長腿穿回被砍下來前的球鞋放到另一個展示櫃內，因為斷腳不是從踝關節處砍下，而是從膝蓋口處剁下來的，所以可清晰的看到白白的小腿骨和周圍裹著一圈顏色新鮮肉，兩隻小腿鞋尖處有放著一張大卡片，上面寫姓名: 夏軒16~24 歲參加某某棒球隊18~2 5 歲參加某某單車隊24~26 參加健身房以性感小腿吸引多少男人等等的簡介，提供客人拍照拍，拍完後建雄拿出兩雙大腳在腳脖子的地方貼上兩 再穿回白襪放入櫃中，直接通電，現場驚呼雖然是兩雙已經被砍下的小腿，通電後小腿肚的比目魚肌腓腸肌就像是跑步一樣但不出力一樣自己在運動出力整塊的小腿肌肉令人羨慕不已。   <br> 忽然音樂一下目光又轉回我身上，我求孟哲放過我吧，大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿都被砍了，求你們放過我吧~~ 因為剛才被砍下小腿心理痛苦身體也痛苦，這時全身抽酗，屁股肌肉緊繃，大腿連帶著浮出腿型，受到那麼大的刺激最後射精了! 孟哲拍拍我的大陰莖說；這麼經不起等待喔~馬上就射那麼多，不過也好順便汁潤大腿肉，眼看台下目光轉向我的大腿肌肉，急忙大喊，我沒有炫耀大腿這樣不公平，不能處罰大腿，孟哲兩手一攤這不是我要的喔~ 看台下觀眾那麼樂情，他二話不說拿起鋒利的尖尾刀一刀從大腿中劃開皮膚，將兩片厚實的大腿皮膚外翻，我抽蓄了幾下，整個大腿肌肉與筋路全部一覽無遺，他拿著釘子將外翻的兩塊厚實大腿皮固定在桌上不讓他保護我的腿肉，這樣才能暴露在空氣之中給人欣賞，空氣中出力抽動的粉嫩腿肉，味，加上陰莖的抖動與沾在旁邊的精液，讓全場呼吸聲更加急促，孟哲想讓大家觀看到我的腿肌，順邊逞罰我愛炫耀的個性他將木台轉直，讓大家看看兩片厚厚結實腿下完美的腿肉，孟澤說要一手握著一塊肌肉，另一之後用小刀劃斷連接的筋路，親手活取我的大腿肌，我一邊含著淚一邊撇開頭不敢直視但陰莖卻直挺挺的立在那邊，話一說完，孟哲就徒手插入大腿骨旁的肌肉抓住接往外一拉&#8221; 趴&#8221; 的一聲我發現肌肉已經分離了只有兩端連接著肌腱，他順手拿起小刀一劃，我的整塊肌肉硬生被扯下來，丟在盤子上，長有50 厘米寬有20 厘米幾乎超出了盤子的長度，接下來就是股外肌跟股內肌，一樣的手法握住溫熱的肌肉，在他的手中因為刺激還抽動出力拿起剃肉刀劃兩下兩條股內外肌就活生生被取下來，觀眾要求將這兩塊肉掛在我陰莖上，感受的到溫感 及理面神經還未死依然在陰莖上抽動好讓陰莖更硬，再走到右大腿的地方見到兩塊壯碩飽滿的腿肉，他拿起長的西瓜刀在大腿最上面靠近陰莖的地方環切大腿骨一圈切斷所以有韌帶，一隻手進去肌肉內握住大腿骨上下滑動兩次讓骨頭跟肉分離，因為膝蓋小腿已經被砍下來了所以沒有韌帶支撐，大腿骨的前端又被環切，整塊的肌肉就這樣&#8221; 拍&#8221;<br> 正當還在哀傷的時候，隊長跟建雄一人抓住我一隻手將雙手吊在空中因為沒有大小腿了所以身體自然會浮在空中，他們推來一張餐桌讓我上半身坐在桌上，但雙手被綁起來也無力反抗，餐桌上有著佔板跟吸管以及刀具和一把鐵鎚，這時讓我害怕感又浮現了上來，大叫你們還想幹嘛~ 拜託放過我~ 孟哲說者，真沒用，以前不是很強嗎都看不起別人，都已經砍下你的兩條腿了，看來你這麼大的陰莖也沒什麼用，廢了你吧不要，求你！但還是被剃光陰毛，陰莖顯得更大更迷人了，孟哲說好吧不要說我不珍惜朋友情，我不動他，只見台下每個人都看的心癢癢的都走上台前來拍打更多人是穿著籃球鞋踩在我的陰莖上，我開始慘叫大雞巴開始爆青筋更加爆硬，馬眼不停流出淫水，你愛炫耀吧，長這麼帥還不是被我玩，參加那麼多體育運動肌肉線條再好還不是被砍下來了！一個比一個大力發洩，還有人直接拿起我收藏的球鞋拍打大陰莖，身體不停滴扭動，大陰莖流的淫水沾滿每個人的球鞋，還被轉動大力擰，我已經痛苦的流淚了，則隊長的棒球白襪他脫掉鞋子用厚實溫暖的腳底板大力一踩，精液噴射而出，噴在隊長帥氣的白襪大腳上，我精蟲衝腦的求孟哲及各位，我知道錯了，求你解決他孟哲回應這可是你自己說的” 不錯啊，射得好多，想不到已經收集一杯了你還射的出來，我想你的卵蛋應該是極品應該也要展示，他將我的兩顆五厘米長的卵蛋分開綑綁在兩邊，拿起鐵鎚大力一敲&#8221; 波&#8221; 的一聲，傲人五厘米長的卵蛋已經被砸破了，只有陰囊包著那搗碎的卵黃，我痛的都哭了出來當初不應該說你解決了他吧! 但也來不及了，只能求他們可以快點解決閹割我嗎! 台下的每一個人都笑了，想像這就是當年健身房洗澡不關門故意邊洗澡邊挑都性感大卵蛋的我，他們說好吧既然你都那麼乖要求我們閹割你了，先讓我將卵黃處理一下，建雄拿起桌上的尖尾吸管用刀尖在我陰鑽出一個洞，然後將吸管插入，拿著一個小型的高腳杯放在吸管口，陰囊內的卵黃如同蟹黃一樣新鮮從吸管流入到玻璃杯中，接下來那就拿出裁紙用的裁切刀，裁切刀拿來就將陰囊綁死放在刀口下，切刀的手把上綁著一條繩子上面吊著一個籃子在沒有重力下是不會切下陰囊跟另一顆大卵蛋，他們再將兩隻被砍下來的小腿拿出來放在籃子中這時就已經有重力了但只切下陰囊的一半，隨後他們再將我集的球鞋慢慢放入籃中到放下第三雙的時候喀嚓的聲音我的陰囊及另一顆大卵蛋被切下來了，他已經不再是我身體的一部分了，同時我也沒有在友炫耀的 了，就因為再次看到我被切下的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的長小腿以及閹割受到的刺激，切下去的當下我再次射精了，眼看剩下一顆的大卵蛋在桌上滑動著出力，想射出最後一到的精液，但為時已晚只能本身抽動而已，而我</p>



<p>的大陰莖也只能不停流出體內沒有精蟲的精液，因為兩顆大卵蛋都被閹割了。&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;<br>
建雄撿起我的卵蛋將他放在膝蓋骨上，和那杯砸碎厚的卵黃端了起來，放在展示櫃中，前面寫著第一杯射過十幾次的精液，男人的精華第二杯精華中的精華( 卵黃) 營養聖品第三個男人精華的泉源( 5 厘米卵蛋) 以及保護卵蛋膝蓋骨上的韌帶，供現場觀眾拍照紀念，拍完照後孟哲用針筒吸出杯中一半的卵黃放在旁邊，走了過來，我瞪大眼睛說你還想幹嘛，雙腳都被你砍了，卵蛋也被你閹割，現在甚麼都沒了你還想幹嘛，他笑著說你那17 厘米的大陰莖才值錢，拿起像皮繩綑住陰莖根部，因為雙手被綁著無法反抗，只能眼睜睜看他對我施虐，他拿起一隻針筒吸光杯中的卵黃，將卵黃直接強力注入馬眼中，因為根部被綁死所以不會流入膀胱，眼看著整條陰莖爆筋，瞬間變大，注入完後，他用鋼筷堵住我的馬眼直接封死，這下子我了解到如是要活下去能正常便 只能切下陰莖才能，所有的觀眾看著我的陰莖順著陰莖根部貼著大腿內側直到會陰的地方被用繩子緊緊的勒出整幅生殖器，以及勒出藏在會陰裏的屌根，這整幅生殖器連根全突出體外，像要脫離身體一樣，大陰莖勃起到極限，我不停的顫抖，手臂的每塊肌肉都緊繃著，孟哲拿出了金屬線快速的勒住大陰莖，然後環切小腹與陰莖的地方, 不割斷陰莖而是沿著會陰一直剪開肛門, 把深埋在體內的陰莖根挖出從膀胱上割下<br>
將陰莖連同會藏著的根部瞬間整個切下，被割下的大陰莖連根足有30 厘米，包皮瞬間從陰莖上拔下來, 頂著碩大蘑菇頭粗長的陰莖包覆著一層透明的黏液, 由於是完整的割下陰莖背上上纏繞著紫色血管和青筋, 去掉外皮厚有如一條鰻魚一般, 因為插著一根鋼筷所以直立在展示盤裏好像得到了自己生命，開始在盤子裏抽動，被封住馬眼只能抽動而射不出剛被注入的卵黃，孟哲拿起雙手滿是精液的盤子中拿起粘稠的大陰莖，握在手裡感受像心臟一樣的跳動，扳開我的嘴塞了，說著你自己舔舔看自己的陰莖口味如何，很不錯吧沒有人能舔自己的陰莖，多吸幾口巴，做了菜你就吸不到了，我一聽到馬上猛吸，用舌尖滑動龜環再用舌身舔剛切下來溫熱的屌身，以及吸吻被堵住鋼筷的馬眼，整條的大陰莖根本無法含住口中，有一半的陰莖跟根部完全在口外，就像 舔我陰莖的男人們恨不得吃了他，大力的吸以及嚼動，台下的每個觀眾都拍下我口交自己陰莖的畫以及被閹割的無屌男，我不捨的將大陰莖吐出來就像以期的男人喜愛幫我口交一樣，陰莖受到我吸吻的刺激後濃漿從根部滴入盤，我低下頭去舔著盤上的精液，靜靜的欣賞這副完美的陰莖最後的扭動就這樣持續了十分鍾，大陰莖任然在抽動，隨著我用舌間去頂馬眼上的鋼筷陰莖和龜頭受到刺激又翹起，根部又一次流出卵黃和精漿，看著這支脫離了身體卻依然鮮活的大屌，我足足吸了15 分鐘，最後依舊在被放到展示櫃作擺設供人拍照留念。<br>
觀眾本以為砍肌肉大腳與閹割結束了，誰知孟哲給隊長始了一個眼色，忽然台下走出兩位高180 及厘米的穿白襪球衣球褲的男子走上台來，一人一手抓住了建雄，啊啊啊啊啊突如其來的驚嚇讓建雄措手不及，大叫你們幹嘛，手腳不停的出力掙扎，孟哲就說你的小腿肌肉也不輸給我尤其穿上白襪簡直就令人著迷，今天我聽你的話幫你把我愛炫耀的小腿砍了下來，大陰莖也把他割了做展示，你的那麼性感我怎麼能放過呢，這時他才發現他出賣了我自己也被出買了，兩個高大的男子拿著一條麻繩先將建雄的雙手反綁，再拿出另一條將建雄的膝蓋也綁死後抱上來我參抓上，我眼看著建雄被綁起來內心萬分的喜悅性慾也一直來，雖然已經被閹割了，但莫名的喜悅感可以看到著畫面，只見旁邊推來一台切切火鍋肉的削刀機，刀片剛好是建雄一條肌肉腿的寬度，孟 將建雄的兩條小腿抬了起來放到削刀機的刀片上，並說我們就來刨些肌肉腿巴，話一說完放下建雄的腿，把小腿肚往刀子的方向過去，阿阿阿阿~~~ 隨著刀子去再回來建雄傲人的小腿肚也被拍成一片片的肉片裝在盤子上了，孟哲又重複了好幾遍，那種感覺真的讓人愛不釋手可以親手刨下訓練20 幾年健壯有沒有肥肉的小腿肌，一生何求，在刨下小腿肉的當下因為剛剛建雄眼看著我被砍下47 碼大腳已經興奮不已這時自己也開始高潮了，噴出的精液瞬間灑上整盤的小腿肉上，孟哲說你急什麼阿，這麼硬的屌還沒到你呢，突然在建雄高潮射精的當下，孟哲將削刀機的刀片轉向成垂直，就變成木工在切木頭的車床機，3 2 1 瞬間壓下手把，把建雄的另一之47 碼肌肉小腿給切了下來，掉在地上還很清楚聽到啪的很大一聲，整塊壯碩的小腿肌接處地面以及建雄腳上球 鞋白襪，孟哲雙手捧起建雄被他砍下的右小腿，走到我面前跟我說，既然朋友一場，建雄這條小腿我會幫你塑化放在你的展示櫃中，不食用，已表示朋友間的友誼，10&nbsp; &nbsp;<br>
建雄看情況不對想逃跑，但雙腳已經被砍了，從桌子掉到地上來，兩個壯漢把他抓起來放在我的面前並且跟我說，給你最後一次機會要不要舔舔看建雄的大屌看看跟剛剛你舔自己切下來的大肌巴口感如何，我馬上把臉貼過去建雄的會陰處，嘴巴張開又吸又含著建雄的大屌彷彿把他當冰淇淋在舔，我吸了十來分鐘建雄陰莖腹出力了一下，孟哲知道他要射了，拿起旋轉的切刀，連同陰莖根部和兩顆卵蛋住，一手用抓住從根部唰一刀切了下來，建雄的精液和精血在切開的尿道口噴了出來，整條體17 厘米的體外陰莖被我含在嘴裡，大屌受到被切下的刺激亢奮射精，2 顆睪丸還還在我脖子上抽動源源不斷的精漿不停噴發。<br>
忽然間看到隊長跪在旁邊哀嚎，說拜託放開我，這時我才知道原來建雄想要拿些東西來賣是什麼了，隊長腳踝上帶的腳環是金屬特製，一但帶下去就拔不下來，除非把兩隻大腳砍下來才拿的下來，這條鐵鍊連接天花板上的一塊大磁鐵鐵並通電感受戴的人心情和性慾，若是性慾越強鐵環就會越縮越緊，這時看著隊長抱著兩隻性感壯碩的小腿在地上打滾我內心不自主的興奮了起來，因為看到我的大腳小腿跟陰莖被砍下展示以及建雄的肌肉腿和快射精時被鐵絲勒緊切下掛在我的嘴裡射精時在太興奮了，所以性慾越來越高，只見孟哲說了一聲隊長你認命吧，兩隻傲人的小腿說不定可以賣個好價錢，話一說完隊長聽了更害怕開始掙脫，兩隻大腳使勁就會扯到大雞巴，瞬間鐵環凸出刀片毫無反抗力的大腳就這麼一刀咖的一聲腳踝被切斷了切口平整，機器一感應 踝的溫度，天花點的電盤瞬間通電，隊長的整條肌巴爆筋變粗，無法忍受看到桌上的刀具就立馬爬過去拿起大刀一刀砍下自己的大雞巴跟卵蛋，這時磁力一開隊長的整付斷屌在空中飛旋舞動了起來，孟哲撿起兩隻砍下的腳踝丟到磅秤上說3000 克重，球隊隊長男腳的價格是800/ 克並送白襪，大家爭先恐後的出價，最後被我搶到了，這雙壯碩的大腳最後是由夏軒得標，孟哲關掉磁力電源隊長的大吊硬生吊下來在待宰的沾板上，龜頭碩大馬眼還冒著來不及射出的精液，800 克猛陰莖一條開價1500/ 克，因家價格太高沒人得標，最後孟哲一手提著雞巴的根部一手抓著龜頭放到自己的嘴裡，只見他吞下去的時候從脖子明顯得看得出來隊長的大雞巴以及龜環吞下去時明顯的樣子，在場的每一個人都推了一口水感覺實在太美味了。<br>
那時心理也平息了，也沒有被出賣的感覺了，這時我才知道，建雄聯合孟哲要給我教訓砍了我傲人的47 碼大腳白襪小腿，沒想到孟哲早就想砍下建雄的的雙腿給我當生日禮物了，那年我的生日禮物提早收到，雖然我的兩條腿被砍了下來，但也收到最愛的建雄一條47 碼白襪球鞋的小腿及17 厘米的大屌了<br>
=========下集為被砍下雙腳以及大腿肉和大陰莖的烹調現場故事，若只喜歡虐不愛食的朋友們在麻煩您迴避，以免破獲您只愛虐跟宰殺不愛食用的興致，故事到這，感謝您觀賞。</p>



<p>結束了被砍下47碼大腳白襪穿著球鞋結實帶有些性感腿毛的小腿後，也處理好大腿肉，更將一顆卵蛋搗碎做卵黃醬，那就可以開始烹調了，孟哲清理完現場後恢復乾淨的大廳，而我也被放下來綁撐在椅子上坐在台上，孟哲從展示櫃拿出我的右腳放在桌上，眼看著那原本是身體最傲人的一部分也是最愛如今被放在餐檯上等著被食用，雙手只能撫摸著完美的小腿卻不再是跟著一輩子的小腿，看著電片的通電，小腿依然在桌上像運動一般的再出力跟放鬆，完美的線條無時無刻的在出現。  <br> 這時台下就疑惑問: 烹調時還穿白襪嗎？襪子也可以吃嗎？孟哲回答襪子當然不能吃，為了賓客愛好，這樣不僅能更勾起食慾，也能勾起性慾，這是剛剁下的47碼大腳小腿，右腳掌我們直接從襪口處，用專門的剁刀連同鞋子將腳掌剁下來，經過醃製和處理，處理後，放在烤盤中，在穿上另一雙白襪做烹煮，要吃的時候會拿掉白襪當擦嘴巾，吃完後，襪子可以帶回家做紀念，每人桌上有一張問卷: 問卷中有幾題1. 右小腿如何食用? 2 . 左小腿如何食用?3.47 碼大腳掌呢 ? 4. 左大腿肌肉如何食用5. 右大腿肌肉如何食用6. 剩一顆5厘米的卵蛋如何食用7. 最後大陰莖如何食用? 票選後以最高票方式決定以下7 道菜的做法。<br> 15 分鐘後票選出來，孟哲宣布首先在桌上的是我的右小腿最高票是 47碼大腳燉煮，首先先將拿起剁刀大力從腳踝一剁，活生生的腳掌就被剁下來放在桌上切口與球鞋一樣平口切齊另一端則是一條不由自主抽動出力的小腿，孟哲先將我47碼大腳掌從帥球鞋中拿出來，拿著剪刀沿著襪子腳趾車縫線順勢一剪，五顆飽滿腳趾腹的腳趾硬聲聲掉了出來在桌上滾動，孟哲撿起五根腳趾只見還在腳只因為通電還慣性的在桌上抽斷就被沾上酥炸粉丟到鍋裡炸成酥脆的肉丸子，連同骨頭根指甲都可以炸到酥脆入口，在將我運動多年厚實的腳掌穿上新的白襪丟到砂鍋裡面溫水淹過腳踝，放入蔥薑蒜、白胡椒、八角、陳皮、燉煮完全肉軟骨酥因為燉煮肉腳會膨脹所以要穿上白襪才能保持行狀，小腿部則是用烤箱直接做烹烤，外酥內嫩尤其訓練已久的小腿肉，烹調太久肉直就柴掉了，所以一定要注意烹烤溫度，因為是用紅外線烹烤所以小腿上的腿毛不會焦掉，烹調後切開取出小腿骨小腿依然會是當初的大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿，5 分鐘過去孟哲撈起五顆酥炸的腳趾放在盤上，現場只有五為客 可以吃到這時就要用抽簽做決定，其中一位隊長本人他吃了我的大腳大拇指，一口咬下去酥脆不膩指腹還保有肉汁的甜美以及鹹度，指甲與骨頭就剛好搭配肉的嚼盡，讓人回味無窮。烤箱噹的一聲，代表著我性感腿毛的小腿已經被烤好了，孟哲拿出烤盤一手立起我的小腿，一手拿著尖尾刀一劃整片小腿帶腿毛的酥皮完全被取下來，眼前讓大家流口水的是整條小腿肌肉的紋路和腳筋清晰可見     三兩下小腿骨被取了出來丟到旁邊的大鍋湯中燉煮，孟哲拿片刀將我的小腿肌肉沿著紋路一片一片的切下來擺盤，再去展示櫃中拿出閹割我時搗碎我卵蛋的卵黃醬，加入兩滴薄荷醬淋上我的切片小腿肉上，一道小腿肌肉佐大卵黃醬完成，台下台上走一圈剛好全部被吃完看著自己的小腿變成一盤香噴噴的肉塊，被大家分食著。<br> 第三道菜我的47碼大腳左小腿最高票是香料清蒸，首先打開展示櫃取出我毛毛左小腿，走到餐檯前把膝蓋環切的斷口處放在杯子上滴一些骨髓漿，然後包覆上保鮮膜把腳掌和鞋底底朝上平放在托盤上，端著托盤走到客廳中央說道：“ 好了我的小腿與 47碼大腳掌已經幫你們砍下來了，你們拍好照片之後就可以開始烹飪了，有些人拿起我的小腿聞我的腳底板有些人拿著小腿和菜刀作勢砍下的動作，有些人親吻腿上的腿毛，更多人是掏出自己的陰莖用自己的陰莖甩打砍下的小腿肌肉與腳底板並切拍照紀念，這時後方桌上一鍋滾水已經好了，一個大蒸籠，鋪上蒸籠布上面鋪上胡椒粉、洋蔥、羅勒葉、薄荷等等，孟哲走過去拿起砍下的小腿及大腳在將球鞋穿上並穿上隊長的長白襪放入大蒸籠裡面，再拿大湯匙勺一匙兩隻大腿骨和右小腿骨所熬的高湯，品了品，覺得還不錯，直接淋上蒸籠中的小腿肚上，可能因為當時砍下來之後買上通電，倒至小腿的細胞和神經還活化著，淋上去的瞬間，小腿肌和比目魚肌瞬間出力，在鍋裡跳動，五根腳指有拱了起來，很明顯看到籃球鞋頭的地方凸起又凹下去，彷彿得到了 己的生命一樣，孟哲看到這景象又再淋上第二匙大骨高湯，小腿肉整個通紅再次的在鍋裡出立著，蓋上鍋蓋清蒸10 分鐘，10 分鐘過後打開鍋蓋，用夾子把 47碼大腳白襪結實帶有些性感腿毛的小腿夾了出來，放在瓷盤上，因為腳上還穿著襪子加上是一同下去蒸熟，所以襪子濕濕的看起來像是剛運動或健身後流滿汗的白襪大腳，外觀是並看不出太多的變化，只是斷口上的肉看上去像熟肉的感覺，孟哲將剛射在高腳杯中10 幾次的精液拿了過來，在加上特製的獨門醬料並說道；我們烹調的時候不做任何調味，現在我要用針筒將半杯的我精液注入他的大腳內，待會吃的時候會有自然的鹹味與荷爾蒙味，現場大家口水直流，說完便拿出一隻針筒，將左腳先從腳跟處把精液注射進去，再來 47碼的腳底板、足背、</p>



<p>前掌以及五個趾頭的指腹分別把注射進去，沿著比目魚肌注射管中剩餘的精液和調味料，然後用刀背大力拍打讓醬汁括散開來，眼看著我最愛的小腿被這樣折磨還無法阻止，內心十分的淌血，眼眶紅紅的卻哭不出來，拍打均勻後孟哲拿出一條鐵絲直接貫穿腳脖子即為腳筋的部分大力一拉將腳筋整條抽了出來，白白的，半透明的，還帶有血跡，整條沿伸到切口出，拉出來之後丟在我面前，說著你看多發達的腳筋阿，不愧是長期運動20 幾年的發達小腿，並拿出剪刀將我的腳筋一段一剪斷扮入糖醋以及蔬菜，以牙籤一支插著一塊腳筋和一塊蘋果梨子蔬菜沙拉，酸酸甜甜開胃，咬腳筋的時候還有脆彈的口感，十分棒的一道開胃菜，因為小腿跟47碼大腳已經蒸熟了所以一拉出腳筋自然的小腿皮膚會分開，就這麼輕輕一推我的小腿皮膚和腳板跟腳底的皮膚瞬間被撕下來，眼看著像兩隻大腳一樣只是沒有肌肉，一厚厚的外皮跟毛毛的小腿的皮膜，孟哲將小腿皮切成水餃皮一樣大小，然後取下比目魚肌放入果汁機中打成就泥，挖一匙包入小腿皮內再捏成餃子開口用細蔥綁起來做成餃子福袋，因為腳筋被抽了出來所以左小腿軟綿綿的，孟哲將左小腿的內外側腓腸肌切下切成塊狀放盤上再用火槍烤過形成外酥內軟的小腿肉，並插我的小腿餵我吃，咬了一口原來那麼好吃，不愧是訓練多年的肌肉這麼有咬勁，反整都被砍下來了也只能任命吃了！好吃耶，孟哲說幸好你腿夠長訓練後肌肉夠多，才夠大家好好吃一頓。<br>
第四道菜是右大腿，則是整塊的肌肉，孟哲丟在桌上的時候還發出碰一聲的聲響，可見這塊肌腿肉多麼沉多麼有口感，直切一半丟到烤盤上瞬間整間客廳充滿燒烤味，整塊的腿肉還冒著湯汁，另一半則是丟進了絞肉機攪成碎肉，攪岀來的碎肉下面接著一台用來做肉鬆的機器瞬間將肉末烘乾並裝罐成肉鬆罐送給台下的每一位來賓，燒烤的大腿肉烤至五分熟的時候用長刀切下厚厚的一塊一塊，上面淋上建雄射出來的精液，因為大腿熱度的關係精液瞬間被吸收。&nbsp;&nbsp;<br>
第五道菜左腿的部分因為是用手撕下三條的肌肉所以用三個溝子勾起來吊在場中央烘乾做臘肉，眼看自己的完美大腿肉被撕下吊在橫桿上內心無比的哀傷。<br>
第六道菜是一顆五厘米的睪丸票選最高票是開胃酒，五厘米的睪丸被丟入製作酒的高壓玻璃罐內，丟下的瞬間到底彈跳起來的高度居然有5厘米高可見著顆卵蛋多麼有彈力，接下來到入白酒眼看卵蛋在白就內浮浮沉沉，像是最後生在人間的時刻一般的不安，按鈕一按下抽出大量不屬於酒香的氣體，因為睪丸內的壓力與酒瓶中的壓力不同睪丸瞬間膨脹從五厘米變成8厘米，全場貴賓兩眼直定著瓶中的睪丸看，因為睪丸外有白膜加上有非常好的彈性組織，直到8厘米的時候忽然啵的一聲，一生當中當男人的傢伙也是炫耀的利器粉碎到酒中了，成了男人的補酒，睪丸精華酒，也為每位觀眾到倒一杯。<br>
第七道菜孟哲拿出了另一個展示櫃中建雄的47碼白襪大腳，這時建雄看著他完美的小腿一隻塑化後被我抱在身上，另一隻是被綁起來吊在天花板，非常不捨，但這也都來不及了，這條腿最高票選是以蒙古人的食用方式做烹調，拿起熬煮大腿骨的湯將大腿骨直接丟入建雄的小腿，高湯留下深達小腿肚子那個地方，將整隻小腿全部浸泡在湯水裡，直到湯水快燒開了，直到感覺差不多了微微有些發紅的小腿肚，十分滿意並撈起冒著熱氣的白襪腳靜靜的平躺在托盤裡，散發著有誘人的香氣，這道菜就是放棄刀叉直接一手抬起砍斷的膝蓋，一手托著球鞋，讓台下的人一口一口撕下腳肉來吃。<br>
今天最後一道就是最精華就是2隻男人的大陰莖，從展示過中拿出兩條陰莖，馬眼對著馬眼擺放，兩條像是互相親吻的感覺，流滿整個盤子的前列腺液和精液，只是一隻剝了外皮乳白色年一的屌身另一隻則是像還在男人身上的顏色，廚師抓起剝皮的陰莖用大叉壓住飽滿紅潤的龜頭一刀切下，因割下來前有將卵黃灌進陰筋本身所以一刀切下去卵黃會瞬間冒出沾滿整隻到陰莖，飽滿的大龜頭擺在中央海綿體一片一片切下來做刺身，每片都知多味美，因為都沾有卵黃，卵嫩的海綿體配上睪丸做成的醬汁，而且還是活體的時候做成的卵黃醬真是絕配，廚師再拿起盤中另一隻大陰莖，微微笑了一下說到:健身那麼久的男人果然也是不同，連陰莖的筋肉都那麼分明也割下來半小時了精液還再微微冒出，不愧是男人的極品，手提著龜頭兩顆睪丸從切開的卵袋中跑了 來上面被輸精管簽連吊在空中還沾滿著來不及射出的精液，舔了一下後裡面的神經還未全死兩顆睪丸居然還收縮了一下，這時台下的觀眾下面一莖都濕了一片，所以孟哲決定拿一個平底鍋走到台下請每位觀眾都打一次飛機並射在平底鍋上，全場大概20來位射完一輪後平底鍋也有2分滿的精液由顏色較白也有顏色較黃也有較稀的前列腺液，這時孟哲提起桌上建雄整付的陰莖直接將連接處割斷，兩顆大睪丸就分了家，把睾丸丟入平底鍋中開小火把2顆睪丸再鍋中滾動直到收乾鍋內的汁呈盤，兩顆男人的精華泉源就這麼被盛到盤子中間等待出高價者食用，接下來就是18厘米的硬屌陰莖廚師將屌根用精索綑綁起來放在沾板上用敲肉槌大力在屌身拍打數十下直到外觀明顯看得出來陰莖內的海綿體跟陰莖外皮包含龜頭裡的肉都已經分離，輕輕的打開精索綁的結一拉，整條光溜溜沒有外皮的海綿體被拉了出來，一件完整的屌皮被丟一旁，拿小刀從尿道的地方頗開，變成兩片粉嫩的陰莖肉，搖一匙肉油從中間淋下去，嗤的一聲屌熟了，裝到盤中等待下一位出高價的客人，而兩件沒有陰莖肉的陰莖皮，被套上兩支矽膠做成20厘米的假屌，被擺回去展示櫃當中，栩栩如生我與建雄的陰莖外皮青筋與色澤彷彿跟當初我在健身房炫耀時沒兩樣，這也是孟哲送給的禮物，到了午夜十二點客廳的觀眾及媒體散去，唯有剩下三個沒了小腿又沒有陰莖和睪丸的男人望著櫥窗中的兩隻真皮陰莖假屌，手上抱著一條毛毛粗壯的小腿坐在客廳當中。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>断龙台之刺身</title>
		<link>/2018/12/21/6786.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 11:47:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6786</guid>

					<description><![CDATA[二名警察，在警卫厅一办公大楼内，一边吃外卖寿司，一边观在一严重伤害他人身体案的证物“DVD录影光碟”&#8230; <a href="/2018/12/21/6786.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">断龙台之刺身</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>二名警察，在警卫厅一办公大楼内，一边吃外卖寿司，一边观在一严重伤害他人身体案的证物“DVD录影光碟”警员甲道：“海胆寿司<del>！棒</del>！我的最爱。”筷子快速的将铺满一伙伙橙黄色海胆的寿司夹着，放进口内细尝。海胆寿司慢慢在咀中溶化，味蕾充满了海胆的鲜味。寿司仍在口中的，满足道：“ 这海胆很鲜美。”警员乙手中的筷子，夹着一片象拔蚌刺身，放进口中道：“象拔蚌刺身更新鲜爽口，尝点儿吧。”警员甲立即起筷，将一片象拔蚌刺身放进口里，嚷道：“很棒~~好味道。”墙上的等离子电视。播着一双血腥的手，在破裂的卵状器官处挤出卵黄色的膏状物。警员呆呆的看着等离子电视。筷中的刺身不自觉的掉下。口中的刺身原本的鲜味，立即浮现一股腥臭。反胃呕吐的感觉大作，手掩口跑离辨公室，直奔往洗手间去。洗手间内传出呕吐的嘈杂声。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>我的名字唤作国龙，十八岁。预备役国家游泳队的队员。明年正是亚洲运动会举办年，所以现正绩极备战。我踏在泳池旁的跳台上，面向游池赛道，弯着身躯，双手指尖垂触跳台前端。集中精神，一跃而起，身躯像标枪般倾插入水，水花击溅。身躯像海豚般摆动。往前潜进数米。右手高举前伸，左手下压后推。脸颌往右伸出水面呼吸，双脚上下摆踢。像飞鱼般快速游戈。在十数秒间，已游至五十米标准游池的彼岸。我依负池边，深呼吸数息。在池中休息完毕后，双手按着池旁，一按一登，上半身躯已离开水面，双手支持全身躯之重量，三头肌鼓胀凸显。右腿提起踏在池旁，一跃上岸。双腿踏地，脱去头上潜镜。水珠，在健硕身躯往下流走。剧烈的运动，使一座座山岳似的肌肉更鼓胀。隆隆鼓起的方状胸肌，浑圆的肩膊，背实宽阔呈倒三角的阔背，腹部没有多余赘肉，一块块节理分明的腹直肌。及膝的鲜红色战神牌泳裤，包裹着肌肉发达的粗壮大腿，下胯处隆隆胀凸，特显硕大的男性性徵。作了数组伸展运动，步往游池旁的观众席，执起放在椅上的毛巾。抹掉仍残留在身上的水珠。 坐在看台上椅子，毛巾披在肩上，观看他人的练习。在更衣室的入口处，有位年约二十出头的帅哥向我方招手，他并非特别高大健硕，但他也拥有运动员般的身材，像邻家男孩般似的。平时害羞少言的我，何时曾结识如此帅的哥儿。我四处张望，但附近空无一人。那神秘帅哥健步的走至我旁的椅子。坐着椅子侧脸与我微微一笑。遇上突然的艳福，我呆了一会。那神秘帅哥开腔自已介召道：“你好！我注意你很久了！大川先生”他如此突然的说话，我润白的脸，立即转红。他笑道：“你误会了，我是广告公司的模特儿代理。”我更尴尬，脸色更红。代理在手提包处，掏出名片，有礼地双手递至我前。我接过名片，快阅名片内容。“G@MES”公司，名字很熟，但一时记不了那是怎样儿的广告公司。我们开始融洽地交谈。代理轻松的问：“大川先生，你今年年岁多大？”“还是唤我作国龙吧。我今年十八。”“很年轻呀。十八岁便长成那么壮。”闲时很少人给称赞，这使我害羞回覆道“不算吧！”帅哥代理诚垦道：“国龙君，你有否兴趣当体育服的模特儿吗？”我心暗叫“当模特儿？”不大相信道：“我能吗？”在谈话间，帅哥的眼睛不时瞄至我的小腹下胯处。代理道：“给点信心！不要浪费你健硕的身躯及天赋。帅哥代理人，有意无意间拍打我粗壮大腿。虽然，我仍穿着及膝泳裤。代理人并没有直接触摩我的大腿。”被喜欢的人抚摩大腿，我的下胯十分不乖巧，开始呈现尴尬反应。原本泳裤已鼓胀非常的前端，胀得更厉害。泳裤快顶不了，内藏的巨物快要破帐而出。我尴尬地将肩上的毛巾，披在下体处。帅哥代理人惊喜地望着隆隆鼓起的毛巾处，淫笑似的。我脸红至发烫。尴尬非常。下体的急速膨胀，被紧身的泳裤牢牢约束，使我浑身不舒服。帅哥代理人粗壮的手，不守规矩的钻进毛巾内，轻抚胀如小山的泳裤前端。并轻力一扼。我被吓至弹离椅子，而他则露出一脸奸笑。我弹离椅子时，毛巾不小心掉至地上。危些穿出泳裤外围的不规矩巨屌，横向在紧身泳裤内伸延，巨大长屌与硕大的龟头轮廓尽现，像示威似的。我立即俯身拾回毛巾，包卷下半身躯。转身走回男更衣室。我心内暗骂：“天呀！在人们前尴尬死了。”帅哥代理人爽朗的声音，在我身后向起：“大川先生，你仍没有回答，你有否兴趣当体育服的模特儿吗？”我停下脚步，转身回覆道：“我怕。。。。未能附合你们要求！”“放心吧！公司内有专业导师指导学员。”“我当然希望有机会跟随你学习。”帅哥代理人道：“那么明天早上九时正，到名片上的公司地址吧。”“谢谢关照，明天再见。”我便飞奔似的跑进男更室。在更衣室内的企身大镜前，我脱去包卷下半身躯的，巨屌仍在半兴奋状态，被困于紧身泳裤内。在镜前，我摆出使肌肉凸现的姿势。双手不自觉的抚摩泳裤鼓胀的前端。跟着在镜前呆呆的无奈一笑。脱去泳裤，半充血的巨屌软垂及膝，巨屌下方悬吊垒球大小的肉球。“受束得那久，真很辛苦，再久点也变形坏掉！”在镜前，我望见我的倒影。自豪地欣尝我的身躯及胯间巨物。在东方人种中，下胯尺码能长至那种程度，实属稀有。在学校的体检或体育课时，总会招惹其他男同学的妒忌。走至冲身间，扭开水阀。清凉的水在安装于墙壁顶端的花洒头喷射而出。水柱拍打着背部疲累的肌肉。沐浴液沾满全身，双手不断按摩肌肉发达的身躯。刚才在被抑压良久的宣泄冲动仍没销退。双手在半充血的下体处套弄，一只手由巨屌根部顺套至巨屌末端的硕大龟头，另一手又再由巨屌根部开始套弄至龟头处。两手不停交替，更不时扭曲尺长软屌，寻求新鲜快感。数十息间，巨屌缓慢地硬胀充血。整支胀硬巨屌长达三十公分，成人手腕般粗壮。屌身满布蟠龙似的扭曲血管。酱紫色的硕大龟头，冠部特别发达凸显，使冠状沟处更层次分明。尺长硬屌微往上晓，毕直的擎天上指，大龟头紧贴腹直肌的顶端。巨屌根部下方垂吊垒球尺码大小的肉球，肉球表面皮肤满布皱纹。隐若可见肉球内藏两伙柠檬大小似的大睾丸。我将紧贴腹部的昂首巨屌，压至垂及膝部。松放手中巨屌。尺长硬屌立即往乓弹回腹部原处。像击鼓般击打硬铁似的腹直肌，发上沉重的击鼓声。花洒头的水柱，按摩似的冲击我的健硕身躯。我将擎天硬屌对准水柱。水柱猛烈地击打我敏感的大龟头，强烈的快感扩散至全身。我不自觉地呻吟着。“唔~！呀~！呀！”水柱系打尿头口的刺击，使尺长硬屌更胀更通红。我一手不断套弄硕硬的龟头，磨擦敏感的冠部，更不时用尾指刺入狭小的尿道口。尿道被外力扩阔，增加痛楚的另类快感。另一手搓弄阴囊内的两伙大睾丸。不时用劲挤压，不时轻搓滚动。小腹内酝酿着泄精的冲动。阴囊内的一对巨蛋，被提升至完全紧贴小腹。阴囊收紧，像要将巨大睾丸内的精华全压榨而出。先是一团滚烫的灰白精液在狭长的尿道口溢射而出，射精时间长达半分钟，一道一道的精液柱从尿道口喷涌而出，蛮像排出奶白色的尿。呻吟声更速更向：“呀~！呀！”泄精后浑身乏力，要依扶着冲身间的扶栏，才可勉强站直身躯。我快慰地呻吟：“呀~！呀~~！”幸好更衣室空无一人，否则又要面对另一场尴尬场面。排精过后，遗留一地精液，铺满冲身间一米平方的地面。腹部肌肉抽紧，肌肉纹理更凸显，一块块的腹肌更如钢铁。硬胀的巨屌也慢慢软下。恢复八寸多长的静止形态。像一支大茄瓜吊垂在两腿之间晃动。离开冲身间，开启储物柜，拿回衣服，穿衣回家。回家后，吃过晚餐。便回房上床。我卧在软榻上，手执印有G@MAN图案的名片，微声道：“中田哲龙”眼皮沉重的瞌上，沉睡于梦乡中。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>在一影楼的更衣室内，我脱余一条贴身的黑色CK三角内裤。我自豪地在大镜前摆了数个动作，表现自已雄伟的运动员身躯。更衣室的门向起数向叩门的声音，并传来中田哲龙的呼唤。“试摄照的衣服已准备了。我可进来吗？”我回覆道：“可以，进来吧！”中田哲龙开启房门进入更衣室。中田哲龙看见我全身赤裸的健硕身躯，下半身只余一条贴身的黑色三角内裤。内裤前端隆隆鼓起，内裤的弹性布料使我的胯下巨物轮廓尽显，垒球尺码的阴囊被束成大包似的。八寸多长三指直径的软长巨屌，在三角内裤里往左方横向伸展。中田哲龙目定口呆地盯着我的小腹下胯处。我尴尬的表情，在脸上微现。中田哲龙终回复常态。将手中衣服递至我手中。我穿上其中一件运动长裤，中田哲龙不知是否故意找错运动长裤的尺码。这长裤十分紧窄。将粗壮的大腿轮廓尽显。小腹下胯处被束至大包米般。下体更被挤至隐隐作痛。我尴尬地问道：“中田先生，长裤可否给我更换较大的尺码吗？”中田哲龙站在我前，整理我身上的运动长裤。微声道：“你的那儿长得很硕大呀！”他的手，闪电似的伸入运动长裤内，抚摩鼓胀非常的三角内裤前方山丘。我的内心立即心如鹿撞，不知如何是好。中田哲龙将我身上的运动长裤退至膝下。中田哲龙一双强壮的手，隔着三角内裤套弄我的巨屌，更不时轻力挤压巨屌屌身。软长的小东西，被手淫的刺击。由软大无力的家伙，慢慢增粗增的变成巨无霸级的尺长硬屌。硬屌被三角内裤紧紧束缚，扭曲的硬屌，使我辛苦非常。中田哲龙替我解放受约束的巨物。尺长硬屌立即从三角内裤中弹出。昂首擎天指。酱紫色的硕大龟头，紧贴腹直肌的顶端。屌身上的蟠龙似的血管，粗暴的突现。使巨屌更威武。中田哲龙双眼放光似的，低头呆望我的胯间巨物。他蹲低身体，尺长巨屌正在他的视平高度。低声赞口道：“人间珍品，但愿能细嚼品尝。”细嚼品尝？莫非中田哲龙在这更衣室替我口交？我双手搭放在中田哲龙的肩膊，期望他给我与它一场欢愉的快感。中田哲龙一手轻轻抬起垂吊在腿间沉重非常的大肉球。隐若可见阴囊内两伙扁豆形的大睾丸。中田哲龙的手掌不能原全包裹这阴囊。两伙鸭卵般硕大的睾丸在中田哲龙的掌心中滚动。更不时轻力挤压，不时轻力拍击垂吊的阴囊。虽然两伙巨蛋传出隐隐痛楚，但也享受另类快感。我低声呻吟：“呀<del>！加点力</del>呀！中田哲龙十分合作地加大拍打力度，浑圆的阴囊被拍击至轻微变形，便立即回复浑圆球态。啪！啪！啪！啪！“呀<del>！呀</del>！呀<del>！呀</del>！”我满足地低声呻吟。中田哲龙一手继续拍打我的浑圆鼓胀的阴囊，另一手扼着成人腕口般粗的硬屌屌身。用力将昂首的尺长硬屌拉下，酱紫色的屌首直指中田哲龙的面颜。中田哲龙用手中硬屌，棒打他的身躯。尺长硬屌像防暴棒似的。硬屌的撞击使我更兴奋。尺长硬屌更胀硬。中田哲龙轻吻我的硕大龟头。他企图将水密桃般大的龟头塞进口中，只可惜他的口过小，我的屌过大。我十分期望亨受巨屌能被完全吞噬的感觉，完全深喉的口交。可能要再轮回转世才可亨受口交之福。中田哲龙将浑圆的阴囊的一侧巨睾吸啜至口中，再吞出。吸啜再吞出。扁豆形的大睾丸被剧烈地玩弄，发出更深层的痛楚。中田哲龙终于停止吸啜睾丸的游戏。但舌头另找攻击目标。中田哲龙刁转的舌头轻餂我的龟头冠部及冠状沟处。中田哲龙更轻咬龟头冠部的敏感地带。“呀<del>！呀</del>！不要咬，很痛！”中田哲龙双眼瞟了我脸上的痛苦表情。原本轻拍阴囊的手，改作轻抚留有齿痕的屌首。中田哲龙一手紧扼巨屌的根部，另一手榨握我的大龟头。用劲地像扭面巾似的扭曲我的尺长硬屌。由于刚才咬屌之痛，使巨屌慢慢变成半软。半软的尺长巨屌被扭曲变形，我痛至泪水直流。并丧求道：“放手~！很痛！屌快断了！”中田哲龙奸笑道：“你的巨屌使大众男子产生妒忌，怎能仍留它在人间作恶？中田哲龙更用劲握紧扭动。巨屌已经被扭曲变形之极限。扭曲的力量仍不断增加。巨屌屌身上，现出被撕裂的裂伤。噗<del>！“呀</del>！”我发出撕心裂肺的悲鸣。滚烫的鲜血从屌上的撕裂口爆射而出。我望见鲜血从尺长巨屌挤榨而出。我被吓至弹起床来。尺长巨屌依然原整的在腿间挺至胸腹间的心窝处。晨曦的阳光照耀窗户。闹钟已向了良久，我按停了闹钟，趟在舒服的床上。虽然如此，我依然睁开眼睛，看看窗外，蔚蓝的天空，今天天气可真不错！太阳洒在我的身上，懒懒的伸个懒腰。看着胯下高高翘起的尺长巨屌，这是一个年轻男孩的正常生理反应！但是一根长达三十公分的肉棍，那种感觉，连我自己都热爱着我自己这根肉棍呢！将内裤略微地拨开，我的肉棒就迫不及待地弹了出来，我用左手抓住它，然后慢慢地搓揉起来，自慰，让我觉得很舒服，甚至我觉得男人只要自慰就可以满足自己了！肉棍感受到强烈的刺激，显得更加硬挺，这时候我起来，离开睡床。然后做起伏地挺身，这时候我故意让肉棍挺在地上，这样我当俯下的时候，龟头就在榻榻米上滑动，而可以感受到更强烈地刺激！我慢慢地作着，甚至于我闭上眼睛，享受着这种粗暴的刺激，这时候的我真是舒服极了！做完一百下之后，我就站起来，这时候的龟头早就已经通红了，而且一跳一跳地非常激动，我用手握住，然后继续猛力地套弄着，一拉一扯，直到一团团滚烫的精液喷洒而出！“呀<del>！呀</del>！爽呀~~！”我立即在身旁执起水杯，将一道道的精液射进水杯内，避免弄污榻榻米。水杯盛满八成多的滚烫精液，除了传出阵阵腥味，水杯内的精液，像奶糊似的。泄精后，赤条条的走至洗手间梳洗。准备到G@MAN公司面试。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>新干线列车飞快地行驶。车厢内的扩播器向起。“下一站XX站。”今天，我一早起床，梳洗便立即更衣出门。前往XX市的某某商业大楼。昨天的面试十分顺利。初时我对“G@MAN”的了解，只是模特儿公司，其后才清楚它是制作DV的电影公司。而该工司主要制作男男DV。而且是有规模的制作公司。我考虑良久。身旁的中田哲龙的“不要浪费上天给与异品本钱”等鼓励说话。我最终决定加入“G@MAN”公司，而且薪筹也十分可观。今早正是我第一天的工作天。我的穿着十分简洁，一件海军蓝色的恤衫，深蓝色的西裤，白色的领带。虽然备早三十分钟出门上班，但在上午上班繁忙时间，下车时已经是八时四十五分。离上班时间尚余十五分钟。我望着手表所显示的时间，内心只有着急。下车后我便跑的走的去“G@MAN”公司。我汗流浃背返回公司已是九时正了。中田哲龙在公司内准备安排我今天的工作。上午休闲的渡过，下午在公司内的临时摄影室工作。中田哲龙给我数件”超速“品牌的三角泳裤，而泳裤的尺码只有S码及M码。使用腰围作标准，我本应穿L码的三角泳裤，但也难启齿的理由，我穿不下M码的三角泳裤。临时摄影室内，没有更衣间等设施。我在众人前解除领带，脱去海军蓝色的恤衫，露出一身健美先生似的壮硕的肌肉。公司名下的模特儿，像我般身型多的是。但当脱下深蓝色的西裤，下半身只余一白色贴身的CK三角内裤时，原本喧哗嘈杂的临时摄影室，突然安静了。众人向我隆隆鼓起的小腹下胯处作注目礼。室内急剧变化的气氛，使我尴尬地再次脸工。用刚脱下的西裤摭掩小腹下胯处。幼气未脱的脸红烫烫的。众人呆目似的，数息后，才回复工作，但不时目光瞟往我的胯处。中田哲龙摇头，轻声叹道：“怕羞仔。”再鼓励道：“放松点吧！”再递给我一泳裤，及替我保管衣服财物。我脱去最后的防线，硕大的性器尽露。八寸多长三指阔粗软垂大屌，像茄瓜般垂吊腿间。屌根低部垂吊两伙柠檬大小似的睾丸，并内藏松软的大阴囊内。众人停止工作，像观看稀有动似的。虽然仍有点不自在。但较刚才轻松了。穿上中田哲龙刚给我的泳裤。泳裤虽然有丁点弹性。泳裤只能勉强包裹容纳我的两伙大睾丸。泳裤前端两侧露出部份阴囊的根部。八寸长短的软长巨屌，横向藏于泳裤内。泳裤前端隆隆鼓胀，众人内心的妒忌渐浓。这泳裤十分紧窄，下体被压迫至稳稳作痛。中田哲龙摇头有点不满。右手再指向我耻间外露的浓密阴毛。表示要脱去这野性的阴毛，避免影向美感。外国的DV制作公司，皆要求模特儿脱去阴毛。中田哲龙给我一套脱毛工具，在手中的工具说明书只有英文版本。我疑问道：“有日文版本的使用说明书吗？”中田哲龙回覆道：“没有，要我帮忙吗？”我疑惑了很久，从没脱毛经验的我，始终需要中田哲龙的帮忙。但又怕中田哲龙接触那敏感之处，它再次不乖巧，摆出示威似的姿态。我无耐点头示意要求协助，道：“谢谢！”我在众目下脱去三角泳裤，傲人巨物再次外露。中田哲龙正处理一瓶脱毛蜡，一手轻握我的三指直径粗，八寸多长的巨屌屌身。中田哲龙触抚我私处一刻，在不能注意的视线角度中，咽了一口唾液，脸上露出爱慕的喜色。他另一手用剃刀似的工具涂在我的小腹胯下处。被心宜的人手捱私处，我心跳加速，面色发烫。最糟糕的事情发生了，八寸茄瓜充血硬胀。中田哲龙目定口呆望着十二寸长的尺长硬屌。在旁众人哗然，妒忌更浓。良久，中田哲龙终从惊呆中苏醒。继续他手中的工作。“L’~C4~‘b6p。P 被涂上脱毛蜡处，开始初有点冰凉，但慢慢发烫发热，像火灼似的。我脸上露出痛苦的表情，我痛至几乎痛苦呻吟，泪水在眼眶间凝聚。中田哲龙见一张快哭的表情，快将在我的脸上呈现。便安慰道：“忍耐一点，很快便完毕了。”张脱毛胶纸，粘贴在涂满脱毛膏的小腹下胯处。中田哲龙再次安慰道：“忍耐一点，有点痛的。”中田哲龙握紧脱毛胶纸的一角，飞快地猛力一撕。脱毛胶纸沾满脱毛膏及一根根被拔的阴毛。“呀~~！”脱毛时产生的剧痛，使我泪水直流。双手紧按光脱脱的大鸡鸡。发出凄厉的惨号。中田哲龙手执纸手巾给我抹净脸上的泪痕。我一手紧按发红的小腹下胯处，另一手依扶在中田哲龙的肩上。中田哲龙细心关怀道：“仍痛吗？”我微点头表示仍稳稳作痛。中田哲龙支扶我至摄影室旁的梳化椅上休息，并给大毛巾摭盖发痛的硕大下体。休息片刻后，中田哲龙再给我准备工作，递给刚才穿的三角泳裤。我再次穿上紧窄的泳裤，前端再次呈现使人妒忌的弧度。我轻声问道：“可否更换大点尺码吗？这很窄，很辛苦。”中田哲龙摇头道：“没有，忍耐点。”摄照的工作顺利地进行。闪光灯闪不停，快门声连环向。摄照师要求摆出诱人的姿态。我一手轻握下体，脸上露出幼气的笑容。摄照师再要求，弄胀点你的屌。摄照师的要求，使我再次害羞脸红。无耐中，在三角泳裤内掏出八寸茄瓜似的巨物，套弄一番。巨物再次生龙活虎，尺长硬屌再现人间。摄照师要求道：“将它再塞回三角泳裤中。”我愕然地与摄照师，心中暗骂：“要将全硬的尺长硬屌再塞回三角泳裤中，岂不是要扭断它吗？”为了快点完成工作，唯有再次服从，将全硬的巨物，扭曲横放于三角泳裤内。在窄小的泳裤内，尺长硬屌像困兽似的。巨屌处传出被扭挤压的痛楚。小泳裤也快挻至破裂。闪光灯再闪不停，快门声也连环向。剧楚蔓延全身，脸上仍挤上愉快的笑脸。良久，摄照师赞美道：“OK！工作完毕。”我愉快地摆出脱难的动作。中田哲龙安慰道：“辛苦你了。”我迅速脱去紧窄的泳裤，回头微笑作回应。中田哲龙手中拿着一本厚厚的剧本，递给我道：这是明天的工作。”再道今晚有空吗？我手持剧本，快速略看剧本内容，点头道：“今天晚上有空的。”“一起吃晚？？吗？”“好的，但仍未支薪，荷包空洞洞的。”“不成问题，今晚我请客。”“谢谢！”“稍后见，再见。”我继续穿上自已的衣服。原来中田哲龙是寿司店的少东。寿司店虽然不是什么名店，位置不在人来人往的大街。店铺也不是大食市。只是能招呼十数人的小店。但食物的用料新鲜。进入寿司店内，四周皆是典型寿司店的装饰，一片片木制食物价格牌，高挂墙上。装饰十分简洁。中田哲龙介绍各类鲜鱼及贝类海产。他对海鲜的知识十分熟悉。最特别的是外国进口海产”象拔蚌“，形状像硕大的男子性器。中田哲龙介绍象拔蚌时，双眼不时瞟至我鼓凸的裤裆处。中田哲龙将这硕大粗壮的象拔蚌，递给我手里。这巨物在手中的触感，像一幅半充血的巨屌。硬谷内，满皱纹摺理的蚌身，像个鼓胀的阴囊。蚌谷外，垂吊一条近尺长短的软长象拔。轻轻挤压，象拔末端的小口喷出一道小水柱。中田哲龙将巨蚌平放在木制枮板上，亲自执起屠刀。先切断系紧硬壳的塑胶带。塑胶带的作用是防止蚌壳张开。因为蚌壳张开后，缺乏保护的蚌身及其内脏容易受伤。尖刀在蚌身与蚌壳轻轻游刃，蚌身与蚌壳完全分离。放在枮板上的缺壳象拔蚌，像被阉割后的壮男性器，使众男自卑的超码的巨屌。我心内莫名的忐忑不安，有点呕心的冲动。中田哲龙陶醉地享受屠蚌的过程。刀刃由蚌身至象拔末端间轻盈地掠上一刀。蚌身被剖，内藏的组织流出。刀刃轻易除去内脏组织。中田哲龙一手握紧空洞的蚌身，另一手握紧粘贴象拔的灰黄皮层。熟练地用劲拉撕，象拔蚌晶莹的嫩肉与皱摺满布的皮层轻易被分开。中田哲龙将肉质晶莹的象拔蚌放进清水里洗。利刃将尺长的象拔蚌一片一片的切片。并有跌序地放于瓷碟上。中田哲龙给我一双筷着，示意享用碟中佳品。可是那像硕大男性性器的海产，使我手中的筷子却步。脸上露出难憾的表情。中田哲龙手中的筷着，给我夹了一片蚌肉，送给我口前。勉强地吃了一片，蚌肉的鲜味在口腔中溶化。“很棒！好味道。”虽然象拔蚌的外观使我不安，但它极其美味。中田哲龙见我脸上的满意表情，他也一同开怀畅饮， 一片片蚌肉放进口中。中田哲龙与我一杯又一杯地将清酒灌进肚中。酒精的作用，使我俩更融洽，大谈天南地北。良久，中田哲龙走进料理台，亲自扼制寿司。瓷碟上，最后一片象拔蚌刺身已送入我口中。中田哲龙给我送上一碟手卷。翠绿色紫菜，包裹饭团，饭团上铺满橙黄色的糕状物。似是海胆肉，但没有海胆的沙质口感。中田哲龙并没有介绍手卷用什么材料扼制。但橙黄色的糕团十分鲜美。我一边吃，一边赞美道：“很美味。”中田哲龙的脸上露出怪异的笑容。时间一刻一刻地流走，很快便夜深了。我道谢道：“夜了，要归家去。谢谢你的款代。”中田哲龙道：“今晚留下，到我家住宿吧。”深车返家的车资十分高昂，所以不客气道：“谢谢！”内心暗地里十分欢喜，因为可以举喜欢的人，相处一室。中田哲龙家与寿司店相距十分钟步程。路途上，我俩依然闲谈家常。中田哲龙的家是一座多层式的公寓单位，五十平方米面积，内里装饰简洁。脱掉鞋子，坐在浦团上。中田哲龙归家后，迅速脱去身上衣服，下身只余一条Boxer内裤。并替我在衣柜中拿出浴巾。中田哲龙给我浴巾后，便淋浴去。浴室内的一方墙壁，挂上人高大镜，我脱掉身上衣裤，在镜前摆作使肌肉暴胀的动作。开水阀，水喉末端的花洒头水花四溅，充洒于我身上。中田哲龙开启电脑，荧幕内显影，监视器开启。一名壮男站在浴室内的隐藏监视器前，脱去身上衣服，露出肌肉健硕发达的身躯。肌肉男双拳按着侧腹，拉展阔横的背肌，收紧节理清晰腹直肌，作出健美比赛的动作。随后又屈曲他强劲的臂弯。隆隆鼓起的二头肌，在上臂流动似的。肌肉男更摆出拳击手的姿态，快速连环挥拳。中田哲龙在电脑荧幕前，看得陶醉。肌肉男双手不自觉放在鼓胀的三角内裤前轻按。那胀大柔软的东西，在三角内裤中若隐若现。荧幕前的中田哲龙看得更兴奋。肌肉男终脱去贴身三角内裤，露出无毛的硕大软屌，巨屌下悬垂的阴囊，盛着两颗柠檬大小的睾丸。一上一下并排垂下。肌肉男扭动墙上的水阀，清凉的水柱在花洒头处洒下。水花的冲刷像按摩肌肉似的。沐浴露使他混身泡沬。肌肉男用浴巾洗刷他健硕的肉体，双手不自觉的套弄他的胯下巨物。虽然巨屌没有兴奋勃起。但半充血的巨物，软垂及膝。肌肉男关掉水阀，抹掉身上的水珠，穿上勉强包容巨屌的三角内裤。巨屌在三角裤内往右横向伸展，隐若凸显巨屌的轮廓。肌肉男将浴巾系在肩上，步出浴室。我关掉浴室木门，中田哲龙刚关掉电脑。他示意给我卧在他的睡床，而他则往梳化椅入睡。我尴介地提意：“我俩眠在一起吧。”结果一米半阔的睡床，便躺卧着两名男生。夜斓人静，我卧在喜爱的中田哲龙身旁，难已入睡。我闭着眼睛，但心如鹿撞。中田哲龙的手慢慢触碰我激凸的内裤前端。五爪轻扼，并立即松掉。再轻扼，再松掉。轻扼松掉。有节奏的搓弄。仍妆熟睡的我，正享受被手淫的快感。中田哲龙的手不断进攻，并伸入三角裤内。他温柔的手，按摩似的搓弄我的硕大睾丸。两颗卵蛋在他手中不停滚动。我不受控的低声呻吟，中田哲龙慌张地抽出不规举的五指。我一手紧握中田哲龙的手腕，恳求地道：“继续吧！”中田哲龙在被窝中钻出来，将我的三角内裤温柔地脱去。我胯间的巨物立即不策缚，在中田哲龙眼前尽现。在窗户间散发微弱街灯。中田哲龙双眼亮光似的，发呆地监赏我的壮硕下体。他一手挑起我软垂的阴囊，两颗柠檬大小的睾丸在阴囊内滚动。“很巨大，很沉重。”中田哲龙自言自语地道。两颗睾丸，在中田哲龙的掌中，五指不时轻力紧握，更不时轻力拍打，更不时紧握软垂的阴囊轻力拉扯。中田哲龙更深吻我的软垂阴囊。将一则硕大的睾丸吸啜进口中，卵蛋被口腔内的舌头挤压，旋转和蠕动，像细赏品味似的，良久才将它吐出。啜入，吐出，再啜入，再吐出。舌头不停轻扫我的尺长软屌。搔搔软软的感觉使我低声呻吟。软屌慢慢地充血硬胀，酱紫色的硕大龟头在幼嫩的包皮端露出。屌身上满布抖结的青筋，蟠龙似的缠绕粗壮的巨屌。软垂的阴囊缓慢拉紧收缩，将两颗胀硬的巨睾，束至垒球大小的肉球。中田哲龙将自已身上的衣裤脱下，我俩皆全身赤裸拥抱在一起。我躺卧于裨榻上，而中田哲龙则在我健硕的躯体上匍匐。我俩的硬屌在我们腹间处磨擦。两咀也交接着，舌头互相进出对方的口腔。两咀分离的一刻，中田哲龙坐在我粗壮的大腿上，两手一上一下握着，紧贴我腹的尺长硬屌的根部。并将它抬起，拉至我两退之间，再松放弹回我的小腹处。发出“咚”的一声，像用鼓棍击鼓般。中田哲龙不停用我的硬屌击打我的健硕腹肌。几下之后我就感觉龟头上有一种火烧般的疼痛，伴随着疼痛的是一种麻痹，这两种感觉夹在一起。最后，中田哲龙将我的硕大龟头指向他的面颌，张开他的咀，图完全吞噬这硬胀浑圆的大龟头。如此巨物，跟本不能全挤进口中。中田哲龙尖锐的牙齿磨擦我敏感的屌首，像被咀嚼似的。被咬噬的痛楚，使我痛苦呻吟。恳求导：“不要再咬，很痛。”中田哲龙脸上流露失望的神色，从口中吐出这紫酱色的大龟头。龟头仍留下明显的齿痕。中田哲龙半蹲在我的小腹处，“放松你的身体，你只要卧在那里，由我来主导一切，我尽可能给予你快乐。”中田哲龙轻轻地提起了腰，将我的尺长硬屌引导往他的股隙处，尽力夹住我粗大的阴茎。我的硕大的龟头慢慢地被他的小穴吞噬。他让臀部并不坐实，尺多长的巨物被吞噬大半，活动空间只有那么一点，不过这已然足够，他开始缓缓地，不经意地扭动起来，前后移动着身体。我抬头看了看他，他神秘的笑了笑，然后用左手找着我的巨屌根部，另一只手抓住我的睾丸。当我用力的插入时，他就用力的捏一下，一捏一松同我配合的相当的默契。中田哲龙的身体不断的上下运动，他的屁眼仍还很紧，我抽插起来十分的过引。“啊～～啊～～～中田哲龙已经呻吟起来了。我的龟头被他的屁眼紧紧的夹住，每次抽插都有强烈的快感，龟头更好象要被他夹断一样。阴茎在抽插中慢慢的又大了许多。我不知道如何形容这种感觉，这种感觉实在是美妙至极。我甚至感到自己的巨屌都随着那阵阵吮吸而动摇。中田哲龙那阵阵强烈的紧缩，就仿佛是要将我彻底挤干榨尽一般，更是妙不可言。我俩整晚疯狂地交合，中田哲龙享受着那异常充实的感觉，而我获得挤压，蠕动和吮吸的回报。直至巨屌虚脱地软下，我俩才入睡 。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>*新干线列车在轨道上飞快奔弛。我手持一部厚厚的剧本，快速阅览。而中田哲龙的目光不时瞟至我的鼓胀下胯位置，脸上流露回味与渴望的表情。我与中田哲龙一起返回”G@MAN“公司。中田哲龙步进公司后，立即工作，准备我稍后所穿的摄影服装。而我在临时摄影室处等待他。临时摄影室内的工作人员，忙碌地工作。有的灯光测试，有的准备摄录机及照相机。我坐在单座梳化椅上，背读剧本。中田哲龙手持一件“美律龙”外衣及棉制运动贴身长裤及一条新的三角内裤。我立即在临时摄影室内脱去身上所有衣裤，不理会众人的妒忌目光。运动衣裤的尺码偏小，所以穿在身上的运动服，不能摭盖我健美躯体的轮廓。一身鼓胀的肌肉。导演简单讲述他的要求，便开始摄工作。我坐在刚才的单座梳化椅上。摄录机开始启动。接受访问。“可以介绍自己吗？”我答覆道“我的名字唤作国龙，十八岁。预备役国家游泳队的队员。”。“所以你的身材十分健硕。”续道：“可否脱去你的外衣吗？”我扮作尤疑片刻道：“当然可以。”便脱去身上的贴身外衣。在镜头下展现一身健硕的肌肉。粗壮的脖子，隆挺的方正胸肌，浑圆厚大的肩膊，阔横的阔背。腹部没有多余的赘肉，一块块结实的腹肌，节理分明。“哗！这身健硕肌肉，不像游泳选手所拥有的，反像健美先生似的。”司仪用手搓弄我结实的腹肌，他的五爪更将我的运动裤退下小许，露出没有赘肉的下腹。“可以脱去运动长裤吗？”我没有回答司仪先生的请求，只是点点头站起来，脱去运动长裤，随意的放在梳化椅上。摄镜机的镜头即向我鼓胀的下胯对焦。司仪先生夸张地道：“哗！很巨大，分量充足！”便伸手轻搓我激凸的三角内裤。“长度多少？”“未曾量度过，所以不大清楚实制尺寸。司仪先生将手伸入三角裤内，掏出尺长巨物。他玩弄似的搓弄我的软屌。三指直径，八寸多长的软屌。软屌下方垂挂着软垂的阴囊。皱纹皮袋内盛载着两颗柠檬大小的睾丸，并排垂挂在两腿间。司仪先生将我大包似的阴囊，放于掌心内轻轻抬起。轻叹道：“十分沉重，相信产量惊人。”五爪轻握搓揉。两颗巨睾在其掌中滚动。搓揉的力度时重时轻。“呀~！呀！”我口中传出轻声的呻吟。“这两家伙相当结实。”司仪先生再赞叹，并有少许妒忌的味道。司仪先生一手玩弄我胯下的两颗卵蛋，另一只手轻握我的巨屌根部，像在乳牛腹下挤鲜奶般套弄这软长的巨物。他甚至翻开那包裹硕大巨物，细皮嫩肉的包皮，露出酱紫色的屌首。磨擦这敏感的龟头。被手淫的巨物，由垂头丧气的软屌，慢慢充血硬胀，直到成为一柱擎天，傲气昂首的超级硬屌。屌首真达腹肌顶端的心窝处。摄录机的镜头，在这硕大呈酱紫色的龟头对焦。慢慢往下移动。粗大的屌身上激凸的筋管，像蟠龙般匍匐。幼嫩的皮肤下包裹着三条形状明显，粗壮非常的海绵体。这三条海绵体组成成人手腕粗幼的屌身。原本软垂的阴囊收缩提升。将两颗沉重硕大的卵蛋，束成垒球般大的肉球。司仪先生沉默良久，才开口道：“上帝的杰作，日本人之娇傲，男人最妒忌之物。”司仪先生一手执起印有刻度，用作剪裁量度的软皮尺。另一手将毕挺昂首的尺长硬屌拉至水平。软皮尺一端贴在巨屌之根部，另一端拉至硕大龟头顶端的尿道口。司仪先生兴奋道：“哗！巨屌全长十二寸六分。软皮尺再次量度各位置。龟头圆周七寸四分，屌身圆周八寸六分，阴囊圆周十五寸。“很吓人，谁可给你完全进入。”我全身赤裸，再次进行访问。司仪先生问道：“如此天赋异禀的尺码，可自豪吗？”我直接地回答道：“当然自豪。”我刻意不时轻搓巨屌，玩弄子孙袋内的两颗卵蛋。司仪先生问道：“可以在这处打炮吗？”我轻搓巨屌的手加劲套弄，另一手紧握挤榨两颗肉球。“哦！呀~！呀！”我轻声地呻吟。套弄的速度加速加劲。龟头被磨至浑身酥软。小腹酝酿精液溢射的冲动。司仪先生的手加入打炮行列，挤弄我的子孙袋。呀~！呀！”我呻吟加剧。 “哦！呀~！呀！”一道道的精液爆射。精液像撒尿似的。喷了达四十多秒。我双手及大腿内侧全占满滚烫的精液。临时摄影室内，满室皆是浓精腥味。导演满意地道：“好！收工。中田哲龙迅速给我一卷纸面巾，抹去身上的精液。导演临离开摄影室时道：“本周六再次录影，中田先生请你指导大川先生的动作技巧。”中田哲龙鞠躬后，礼貌地道：“明白！导演先生。”导演先生转向我道：“大川先生，这数天请你禁欲留精，已便周六拍摄顺利。”并给我一“击打太鼓”的DVD光碟。我也像中田哲龙般恭恭敬敬地行一立礼鞠躬道：“明白。”在随后的数天，我与中田哲龙一同研究如何击打太鼓。在XX市近郊处一寺庙处安放一座直径达二米的太鼓。鼓身涂上红色漆油，白色的鼓皮中央处印有风雷的章纹。鼓皮与鼓身之接合处，被一伙伙的铁钉钉允固定。一名身材健硕，但个子矮小的系太鼓高手。他的名字唤作龙介。龙介两手各握上一支尺半长的鼓棍，在太鼓前用劲挥打。鼓棍击打鼓皮位置不同，产生的鼓声也有分别。击打鼓皮中央，鼓声更雄厚。击打鼓皮偏侧，鼓声更沉实。龙介每次击鼓，均发出充满男性魅力的喊叫。哑~呀！咚咚！哑~呀！咚咚！鼓棍双双击打鼓皮，或是轮流击鼓。均是龙介健硕肌肉的表演。 龙介双手放下，停此击鼓。鼓胀的胸肌上下起伏，满迷人的男人魅力。龙介将手中鼓棍交递给我。并指导如何握棍。经过一番苦练均有点成绩。击太鼓时似模似样。我赤裸上身，露出发达鼓胀的肌肉。每次的击鼓，每步的舞姿，使身上的肌肉流动似的。一滴滴的汗水，满布全身。下身的松身棉质运动长裤，湿透地粘贴着我粗壮的大腿。胯间的巨物，随着强劲的舞步，上下剧烈地跳动。使间充满男性的动感。在旁的中田哲龙建议道：“腰部的摆动需更添激烈，使你的宝贝跳动的幅度增强。我用劲的摆动腰腹，胯间的巨物上下跳动更添剧烈。垂吊在两腿间，硕大的睾丸不断撞击结实的大腿内侧。使这两颗肉球隐隐作痛。夕阳慢慢西沉，全日的舞蹈练习完毕。整天不停练习，使我浑身疲乏。</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>旭日西沉，我独自前往后山温泉，浸浴一番。后山树木茂密。原来平坦的路面上，横伸着纠结的树根。行至不远处，四周水气弥漫，视野蒙胧。并传出惭惭硫磺气味。我脱去满湿的运动长裤，摆放泉旁的石椅。泉水散发蒙胧烟雾。我提防滑倒，小心奕奕地步进泉中。泉水冷暖悉中。温泉显得很浅。一眼看见泉中一块大石。我坐在泉旁的岩石，半浸于泉水中，背倚泉旁。暖热的泉水使我全身肌肉松弛。胯间的两颗硕大睾丸，因刚才的激烈舞蹈被不断撞击，而隐若生痛。一手轻揉软垂的阴囊，按摩这发痛的肉球。在高温的泉水中，阴囊的皱摺皮肤完全地松弛。两颗巨蛋的轮廓，完全显现，饱胀的睾丸形状，附睾起伏的轮廓，完全清悉可见。在舒适的泉水中，在我强劲的掌中，无重地滚动。隐若生痛的感觉渐渐消退，随即是手淫的快感。八寸多长的软体器官，续渐膨胀，变成尺长硬屌，毕直地穿出水面，挺至心窝处。一掌搓弄两颗巨睾，另一手套弄磨擦敏感的龟头。闭上双目，口中发出低沉的呻吟。“呀！爽！呀！呀！”突然听见有人唤我的名字。“是国龙吗？”在迷蒙的雾气中，隐若见一人影半浸在温泉中。人影慢慢倚近，龙介移坐在我的身旁。半截露出水面的尺长硬屌，成为龙介视线的焦点。龙介呆了，我将尺长巨屌往泉水中按下，才使龙介回复神智。龙介在泉中伸出手，触摩我硬胀如棍的胯间巨物，轻轻的套弄，更不时用劲榨握子孙袋中的两颗巨睾。龙介的目光由我的胯间巨物移至与我双目对视。目光闪露出爱慕及妒忌的眼神。龙介像完全理解巨屌的生理缺陷，勃起的硬度不足及不持久的勃起。他一手用劲紧握尺长巨屌的根部，使巨屌内的血液回流受制。巨屌的前半截更胀更硬。硕大的酱紫龟头冠部更凸显。屌身上的纠结血管暴胀更甚。另一手磨擦套弄胀硬如伞的硕大龟头。掌中的肉茧增加磨擦的快感。龙介的打枪技巧一流，我从没有感受如此深层的享受。我因这特殊的快感而全身肌肉抽紧。口中发出低沉的呻吟。“很棒，再加点劲！”龙介将他的打枪手法变改，他颚下的须渣轻刷巨屌的冠状沟。原本尽心尽力负责磨擦套弄，满手肉茧的巨掌，不时用劲挤握巨屌的上半截。我因快感而全身抖震，口中的低吟更剧。我只觉血脉贲张，已经发硬的部位又更加硬挺了。尿道口流出粘杰的分泌。禁欲留精的叮嘱全抛诸脑后。松弛的睾丸袋收缩束紧成垒球般尺码的肉球。小腹处酝酿着泄精的冲动。我全身抽搐更烈。龙介感知我进入高潮的巅峰。面临射精的临界。龙介停止手淫的套弄。但反手扼扣鼓胀的睾丸袋，用劲榨握。两颗睾丸发出“溢泄”的微向。快感突然转变成剧痛。我失声呻吟，双手紧按发痛的卵蛋，在泉水中全身抖震。f“噢！我的天。呀！嘶！”我确信龙介只是抑压我的泄精冲动，否则他那粗壮发达的前臂，足可将这双硕大的巨蛋榨成一团肉膏。龙介替我按摩发痛的下阴。两蛋的痛楚慢慢退去。龙介慢慢骑坐我的大腿，双手按摩我疲乏抽紧的肌肉。龙介并非像我般全身赤裸，下胯仍穿上松身拳击内裤。我俩这刻开始谈天说地，加深我俩的认识。龙介原是海上保安厅的队员。所以拥有一身健壮如牛的身躯。但他在数年前退役了。龙介的按摩技巧和打枪手法同样高超。我很快感到全身舒泰。龙介双手，十分留恋我的胯间巨物。肌肉按摩不久，便再次玩弄这软下的长屌。我害羞地轻声问道：“你喜爱大屌的男友吗？”但龙介默不作声，只是爱不惜手地继续玩弄我的性器。那软下的巨物再次苏醒。在龙介手中充血硬胀。龙介硕大的双掌无法将它原全包裹握紧。龙介仍骑坐着我粗壮的大腿，他将我的尺长硬屌拉至他的腰间，紧贴他硬硕的腹肌处。「喔…喔～～……好粗……好棒喔……」闭上双目，沉醉于他的幻想中。虽然我不清楚龙介脑中的景象，但他的独特的打枪技巧，他使出浑身解数吸、吮、咬、磨、噌、吹我的巨屌，他再次使我高潮叠起。他熟练地运用着他的舌头以及手指，不断地挑逗着我的龟头以及肉棒，舌头一次又一次地滑过我的龟头以及冠状沟，灵巧的舌尖不断地舔弄我那神经会集处。而他的双手握住我的肉棒上下地套弄，这种感觉真是棒呆了！接着他将我的肉棒吐出，然后用手将肉棒往上拨，并且紧压在我的小腹上，然后他用嘴唇吸吮我的阴囊，甚至还开口轻啜着我的檬檬大小的睾丸，这种刺激所产生的快感就更加地强烈了！我的巨屌产生了猛烈的抖动，而且从龟头处，流出了些许的透明液体，但是…我并不想射精！他这样吸吮舔弄含吹差不多有二十分钟，他的嘴巴已经很酸了，但是看到我依然没有射精的意图，这时候半浸在温泉中的他把内裤脱下，然后跨坐在我的身上，接着他将我的肉棒扶好，对准他的股穴，慢慢地坐下来！「喔…喔～～……好粗……好棒喔……」龙介兴奋道「哦……哦……哦……啊……啊……呜……快点……快点……我不行了……你真厉害……舒服死了……爽……爽……死了……你再用力……我……爱……死……你……被你……捅……死了……」龙介淫叫着，上气不接下气，由于呼吸急促缺氧，脸有点紫红。他一边坐下，一边半闭着眼睛，然后梦呓般着说这些话，好不容易，他才把我的肉棒吞了三分之二进去，但是这时候我感觉到已经顶到什么东西了。这时候他张开眼睛，赫然发现居然还没有完全进去，他赞美着说：「你的东西真是够大了，我的前男朋友根本比不上你！」「那…接下来呢？」他白了我一眼，然后两手扶着我的身体，慢慢地上下套弄起来，这时候我的双手也握着他的结实的臀肌，轻轻地搓弄着，他慢慢地加快套动的速度，而且叫得也愈来愈放荡了。「啊…啊…弄得…我好…舒…服…啊～～…啊～～…捅插我…对……用力…对…啊…啊…好舒服…我喜欢这样…对…插我…弄我…插我…好棒…对…对…啊…啊…啊…」「啊…好棒…好大的鸡巴……对…就是这样……我要惭…用力插进来……啊～…好棒啊……好舒服……对………干死我吧…干死我……弄死我………好了…对……对…插我……干我……来……对……就是这样……啊…啊……舒服啊～～……」「啊……啊……我…的…小…我的小穴……被国龙君…的鸡…巴捅得好爽……啊…啊…啊～～…啊……啊……我…真的好爽…」想不到硬朗的背后，这般骚浪？！这时候他也套弄了一百多下，两腿有些无力，我让他半趟在温泉旁，然后扛起他的双腿，换我主动抽插干他的小穴！「啊…啊啊……啊…啊…我好爽…我要晕倒了…我会受不了…啊…天啊…我爽死了…好爽…我被…国龙君玩死了…这…啊…」「啊…啊啊……啊…啊…好爽…好大的肉屌啊…我会受不了…啊…天啊…爽死了…爽…国龙要用大鸡巴…捅死我吧…这…这…啊…好爽…啊…喔……」由于变成我主动的捅插，所以可以尽力地插弄，我把肉棒完全地插了进去，弄得龙介更是呼天喊地地浪叫着。但是我根本不管他，我拼命地插、拼命地干，将我满身的精力都充分地发挥出来！我也指点龙介该如何摆动臀部以及调整姿势，这样可以让我们的性器结合得更紧密，也就是我们所获得的刺激会更强烈更大！而这都是我从录影带上学来的！龙介在我的指点下，很快地就抓到诀窍！我俩的身体因为碰撞而发出了啪啪的声音，我的硕大睾丸随着身体的摆动也不断地撞击在龙介的身体上，给我带来了更大的刺激，就在这时候，龙介也再度地攀上高潮！「好爽……舒…服……我…好…舒…服…啊～～…………啊～～…喔～～…啊～～…啊～…啊～…喔～～喔～～～……好舒服………我…要…来…了……好～…舒服～……喔～……啊～～…啊～…啊～～……」「龙介…你等一下……我也要射了……」「射进来……啊～～～～…」我俩同时地达到高潮，而我的精液也毫无保留地射进了龙介体内！第二天早上，我醒来之后，做完运动，洗好澡就来到外景片场。经过数天的锻练，击鼓的手法与技巧越渐成熟。今天寺庙十分热斗，四处工作人员各自忙碌。有的移动一大一小的太鼓。有的负责灯光控制。有的检查摄录机。导演先生对我说明摄录要求。中田哲龙协助我穿上戏服。他手中提着一条六尺褌，一件白色的开胸祭服。中田哲龙的六尺褌的一端系缠我没有半点赘肉的腹部，再在近股隙顶端打结。六尺褌的另一端绕越胯间的会阴处，包裹硕大的胯间巨物，再将六尺褌的结尾，系缠环绕腰间另端的六尺褌。中田哲龙协助我穿上六尺褌时，不时触碰我的硕大性器。双目泛起爱慕的光辉。白色的开胸祭服穿在身上，左襟幅盖右襟，将袖口卷至肘间，系上腰带，露出健硕的胸肌。我走至一巨大太鼓前。各工作人员准备完毕。摄录机启动。我执起鼓棍，双棍高举。鼓棍一致地击打鼓皮。咚~！咚~！咚~！咚~！我一边击鼓，一边喊叫。 咚~！“呀沙！”咚~！“呀沙！”导演先生满意地喊道：“好，停机。”再道：“脱去祭服再次摄影。”我脱去祭服，交给中田。中田用花洒壼将水珠洒于我健硕的肌肉上。我再执起鼓棍，双手大字举起，鼓棍左右鼓打太鼓鼓皮。我大声喊叫：“哑沙~！??沙~！哑沙~！??沙~！”摄录机的镜头对准我健硕的肌肉。每次击打动作，鼓胀的肌肉强劲地弹动。镜头缓慢地下移，在隆隆鼓起的六尺褌前对焦。硕大的性器轮廓若隐若现。导演先生满意地收货。一坐直径二米的太鼓悬挂在鼓架上。巨大的太鼓下摆放直径半米的大鼓。各工作人员准备完毕，等待导演先生发号师令。导演先生喊叫：“开始！”拍板向起一声“拍”的声音。我背向摄录机镜头。慢慢脱去身上祭袍，露出健硕阔横的背肌。全身上下，只余包裹下体的六尺褌，结实高挺的股肌，股隙间紧夹扭曲的六尺褌。我缓慢地转向面对摄录机镜头。在显视荧幕里，显现我发达健硕的躯体，及隆隆鼓胀激凸的下胯。背靠巨型太鼓，右手轻轻搓弄无比鼓胀的六尺褌。六尺褌内柔软的巨物被握拿至变形。我仰望天际，口中发出低沉呻吟。被六尺褌包裹的粗长软屌，缓慢地充血膨胀。增至尺多长度，屌首伸展至胸肌下缘。右手紧握尺长巨屌的根部，挥舞半硬下软的巨屌。巨屌搞打完美结实的腹肌。随着左手右手轮流套弄半充血的尺长巨屌。包裹屌身细皮嫩肉的皮肤，随着双手替换套弄的动作，硕大的龟头一时外露，一时隐藏。半软不硬的巨屌肤色红润。硬度不断增强。巨屌硬胀如铁，六尺褌的作用已失去功作。它只余下约策两颗蛋蛋的不适感受。我解除六尺褌上的结，整条六尺褌松脱掉下。我身上一丝不挂。摄录机镜头对焦在这昂守毕直的尺长硬屌上。我转向太鼓下的小鼓，继续套弄尺长硬屌。口中发出低声呻吟。硕大的龟头红至发紫，硬实至极。我轻握尺长巨屌根部，挥舞巨屌。巨屌发出呼呼声向。”咚！“一声沉实鼓声，巨屌已敲在鼓皮上。“咚<del>！咚</del>！咚<del>！咚</del>！”我不断挥舞尺长硬屌，硕大发紫的龟头不停敲打发向。敲打的痛楚使我兴奋呻吟。”呀~！唔~！呀！我扭动腰部，不时收紧结实的臀大肌，舞跃不停。尺长硬屌随着舞蹈上下弹动，轰敲小鼓。舞步越渐加快，鼓声越密越向。呻吟声更沉更向，并不时加插气慉之声。(“呀~！唔~！呀！”“咚<del>！咚</del>！咚<del>！咚</del>！”鼓声呻吟交替演出成壮男交向乐。我双手拾起鼓旁的一对鼓棍。棍长十四寸，粗约三指，棍首刻成屌首轮廓。三棍不停敲打太鼓与小鼓。鼓声，吟呻声，男性的喊叫声交织雄纠纠的激情乐章。咚~！“呀沙！”咚~！“呀沙！”“哦。。。。。。。。哦。。。。。。。。。嘶。。。。。。。。。。。！”咚~！咚~！咚~！咚<del>！“嘘</del>！”两颗硕大下垂的睾丸，在舒适的阴囊内左摇右摆的摇荡，不停拍打强壮的大腿内侧。虽然两颗蛋蛋隐隐作痛，但痛楚与兴奋交织成另类的快感。一股热流在小腹处酝酿。硕硬的尺长巨屌更硬胀更坚挺，为泄射雄汁作准备。胸部急剧起伏，腹肌绷得紧紧的。软垂胯间钟摆似的两颗巨睾，渐渐被细皮嫩肉的阴睾拉提升起，束成垒球大小的肉球。雄汁精液一团团的喷射。手中的鼓棍掉下，双手按着小鼓边缘，承着浑身发软的强壮身躯，口中发出快感的呻吟。奶白的精液一团团的射在鼓皮上，二尺直径的大鼓鼓皮盖满我的雄汁。渲射画面持达半分钟之久。像撒尿似的。良久，紧按大鼓边旁的右手，伸往巨屌根部轻握着，并往屌首方向挤拉。硕大的龟头口，漫漫溢出剩余的雄汁精液。导演先生兴奋道：：“完美！明天继续拍摄”在旁的中田哲龙竖起拇指表示赞美。我俯望着半软不硬的尺长巨屌，这将是我一举成名的工具。这次主演，由我与龙介合作担任。中田哲龙将六尺禈的一端系绕我腰，在腰后索结。另一端扭成布条，被股隙紧夹，跨越会阴，八寸多长的粗软巨屌，下垂放置于会阴处，末端的六尺禈垒垒将硕大的性器包裹。下胯肿胀如一头垂挂的羊首。壮观无比。工作人员们在数天的相处中，妒忌渐浓。有些工作人员细语咒道：恨不得我的胯间之物因意外报销。”中田哲龙二话不说地用他的嘴隔着我的六尺禈吮吻我的软长肉棍。他的手更轻轻挑起我沉重的性器。中田哲龙的挑梪动作十分诱惑。他只我沉垂的巨屌开始苏醒。但因怕影向拍摄工作，我拉开了中田哲龙的手，离他而去，步入片场。中田哲龙先是一呆，随后眼内闪出一闪即逝的凶光。我在不知情的情况下，干了一件将要飞来横祸的事端。我趟在榻榻米上，全身赤裸，露出一身健美的肌肉。下身只被六尺褌包裹，将硕大粗壮的性器，束至羊首似的隆隆鼓起。导演先生号叫：“开始。”摄录机的镜头，向我的身躯对焦。镜头从我的上半身往下移，最终在我的傲人下胯处作大特写。此刻龙介推开屏风，进入房内。[ 我仍趟卧在榻榻米上，假装熟睡。健硕的身躯，肌肉隆隆鼓胀，六尺禈前幅被顶至高高鼓起，假睡的我作出优闲小睡的姿态。龙介走至我旁蹲下，轻轻地呼唤我的名字。我假装没有反应。龙介的手轻抚我强健结实的胸腹。但最终揉移至鼓胀的六尺禈处。龙介隔着六尺禈轻搓我高鼓的硕大性器。他的手开始搓弄这柔软的器官。我不能作出任何反应，死猪似的趟卧在榻榻米上。任由龙介玩弄。硕大的巨屌开始充血，那包东西更壮观。龙介的手摸索着解开我的六尺禈。只觉一只温热的手，圈住我的半软未硬的尺长阳物。一面揉着，一面将它拉出六尺禈的束缚。那只灵巧的手将它搓着，揉着，上下左右地摇晃着，用指佢测量着我阳具的长度。轻挑我软垂的子孙袋，评估着我双球的重量。我的欲望从来没有像这样地被挑起过。龙介由五爪金龙变成了十指大动，一只手搓揉我的阳具，握住我的大鸡巴，把包皮向下翻，露出酱紫色的硕大龟头。另一只手扳弄着我的鼓胀如球的阴囊。他的舌头开始从我的膝盖内侧，沿着大腿爬上来。当他接近我怒胀的半软不硬的尺长阳物时，他用双手紧握住我的巨屌根部，用劲握拿。巨屌内的血液，由下半端流往柔软的屌首处。硕大的龟头胀硬至极，轮廓凸显。屌身青筋蟠扭。我屏住了气，几乎不敢呼吸。因为爽极了。我再也想不下去了，因为龙介正含住了我的巨屌前端，用他的唾液浸润了我最敏感的冠状沟槽。他将我的硕大命根，在嘴里上下套动着，用舌头和口腔内壁磨擦着我的蜜桃大小的屌首。一手揉转我的根部，另一手则不停把弄我的两颗胀硬的卵蛋。除了努力地对我的全长加以刺激外，但因我的巨屌体积问题，大川不能完全将它容纳。他还不时的轻舐着膨大紫红头部下的敏感点。我只觉我的生命正一点一点地被他吸干，注意力也逐渐模糊，唯一感觉到的，只有他火热的嘴唇和下体不断升高的快感。龙介的手，有节奏地一松一紧的握拿我巨屌根部。上下套弄慢慢胀硬的尺长硬屌。镜头的焦点对准我暴胀的胯下巨物。尺长硬屌像在我的两腿间长了一支壮男的前臂，又粗又长又挺硬。屌末挂着硕大发紫的龟头。龙介不停套弄我的硬屌。屌底垂挂的两颗柠檬大小的睾丸，在柔软的子孙袋内，随着上下的套弄，而不停上下弹动。龙介低下头，把我的龟头吸夹得又酥又麻，才没抽插几下，我就感觉下阴一紧，糟糕！我出来啦？……妈的！真不过瘾！一道道的精液柱喷射进入龙介的喉头内。龙介呛喉，吐出超剂量的精液。导演先生满意地道：“收工。”我立即用纸手帕，替大川抹掉身上的精液。我尴尬地傻笑，而龙介也用笑声回应。此情此景，在中田哲龙眼中燃起妒忌之火。拍摄的进程十分顺利。三天后，拍摄组的工作人员齐集在 G@MAN 公司的会议室。窗户上的垂帘垂落，室内漆黑一片。墙上的等离子电视正播放我们的心血作品。影片的主角正是我 国龙 。在第三者的角度看自已。另有一番风味。影片的情节进入高潮。全场观众，皆热血沸腾。我也给影片中的我挑梪至兴奋无比。我也给自已的身躯迷倒。播放完毕后，四周的灯火燃亮。众人拍手鼓掌。在旁的龙介将我拥抱结实。站在远处的中田哲龙留出苦涩的眼神。有心留意的人，看见中田哲龙的表现后，露出神秘的微笑。导演先生加许称赞各工作人员的表现。及提出增加宣传效果的意见。导演先生思考地道：“国龙天生异禀，若果将大川的巨屌倒模复制。并限量生产200具，随光碟付送。必增强办宣传效果。”众人拍手赞同咐和。中田哲龙立即准备制模工具。不一会，中田哲龙已在临时摄影室内将制模工具及原料准备完毕。摄影室内只有中田哲龙，龙介与我三人。我在他们前脱至精光，一丝不挂。中田哲龙正在调绞制模用的合成树脂。粉红色黏胶状的合成树脂不断被绞动。龙介蹲下身子，套弄我垂于腿间的巨物。龙介手中的离模剂，像水溶性润滑剂般产生作用。龙介双手握着这半软不硬的尺长巨屌。叹道：“很棒，手感如捕捉海鳗似的，无法用劲握拿”这握拿时产生滑动的感觉很棒，使我欲生欲死。“啊！棒！加多点劲~！嘶<del>！爽呀！”中田哲龙满脸醋意，心内妒忌道：“总有一天必屠了这巨蛇。”巨屌因龙介的特殊手淫法而挺至巅峰。一尺多长，成人手腕般的圆周，屌身缠满抖结屌筋。粉嫩的皮下隐若可见三条粗长的海棉体，屌首系着酱紫色的硕大龟头。屌底挂垒球大小的肉球，肉球内盛着两颗特大号的卵蛋。龙介一手上下套弄巨屌，另一手揉弄我的两颗宝贝。他的握力时强有劲，但有时柔搓轻挤。我再次陷入巨屌暴喷的临点。中田哲龙打断了我的享受时光道：“可以工作了。”中田哲龙给我一个直径六寸，长尺半的特制圆筒。圆筒内半盛制模树脂。我将极度兴奋的巨屌及子孙袋套进圆筒内。在制模树脂中压印尺长巨屌的轮廓。中田哲龙将圆筒内的空间填满制模树脂。良久，模具凝固成形，尺长硬屌开始软下，巨屌脱离模具。中田哲龙将模具拿去制作尺长巨屌的复制品。龙介则给我清洁下体。在洗手间内，龙介将门上锁。我开启水龙头阀门，自来水不断流下。我用清水清洗粘在巨屌上的离模，清洁液揉至泡沫浓郁。龙介的手伸至我的袋底。？？起我的子孙袋。两颗大肉蛋在他的掌中不规则滚动。搓揉的力度不一。尺长软屌再次充血昂起。我再次迷失于龙介的打炮技巧中。我垦求期待道：“用劲点！大力挤我。”“哦</del>！哦~！再用多点力气。”我依靠墙壁，手按洗手盘。浑身酥软，在镜中的倒影，脸色通红，露出淫浪的表情。由于刚才的压抑宣泄，使现在的我感到快要精液缺堤。两颗卵蛋胀至发痛。下腹感至满胀欲漏。龙介两手下停套弄搓榨。浑身抖震，一道道又粘又浓的精液爆射喷出。“哦<del>！哦~！棒！哦</del>！”泄精过后，巨屌仍一柱擎天，硬胀非常。龙介手执面纸巾，小心抹去巨屌上的水份。在邻壁房间内，中田哲龙手持我的阳具模型，监尝道：“我必将你的巨屌生吞下。”</p>



<hr class="wp-block-separator" />



<p>在中田哲龙家的寿司店，我俩为影碟”屌王击鼓“超买而庆祝。G@MAN更将生产我的巨屌倒模模型，推出发售。中田哲龙给我弄杯清酒，烈酒入喉，一股热潮涌入腹中。饮了数杯，头有点晕，我俩越喝越高兴。再喝数杯，酒量不好的我，已半昏半醒地伏在餐桌上。中田哲龙在我耳旁轻声道：“国龙，我很想吃掉你。”我迷糊道：“好的。”说毕便昏死了。脑筋迷糊，头颅胀爆欲裂。喉咙干渴得刺痛，干涩得连咳也咳不出来。我躺卧着，躺卧在冰冷的地方。眼帘张开，前方是蒙泷的人影。一道熟识的声音“国龙！你终清醒了。”中田哲龙温文地道。良久才可看清中田哲龙的样子轮廓。我尝试从躺卧中，坐直身子。但四肢手腕脚处被粗麻绳子紧缠系在金属长桌的四角位置。大字形的躺着，全身动弹不得，像被待屠的牛似的。在我身旁放置了两部录像机。录影指示灯亮了。我垦求中田哲龙替我松绑，但口中干涩，难发出半点声向。中田哲龙陶醉地观看被紧绑在桌上的我，像快要完成一件作品似的。我心中莫名地恐惧。混身发抖。中田哲龙每次的触摩，皆使我剧裂抖震。他轻轻地搓压推拿我健硕的胸肌，肩膊，再伸延至没有半点赘肉的腹部。两指不时揉搓胸膛上的乳头，酥软的感觉正浑身蔓延，发出微弱的呻吟。中田哲龙低下头，伸出湿润的舌头，轻舔我敏感的乳头。舔，啜，咬。浑身酥软抖震。“呀！”突然胸脯一股剧痛。中田哲龙咬紧我的乳头，用劲拉扯。我痛至泪水直流，痛苦伸吟。良久中田哲龙放弃咬啜我的乳头。舌尖移往脐穴四周处钻动。柔软鼓胀的阴囊，已在中田哲龙的五爪内变形滚动。中田哲龙狰狞眼神，闪耀着将我生屠活切的渴望，观看着我呻吟的表情。八寸长短的肥大软屌，被套弄至上下晃动。软屌因轻搓套弄的剌击，慢慢充血膨胀，一刻钟的时光，使八寸软屌，胀成尺长巨屌。巨屌仍在半充血，半软不硬的状态。所以这尺长软屌，体态圆浑肥大。没有体毛的巨物，像象拔蚌，海参似的珍品。中田哲龙轻轻抬起这巨屌，眼里流露监赏似的眼神。中田哲龙低下头，轻吻仍被包皮半包裹的硕大龟头，舌尖轻舔鼓胀的阴囊，中田哲龙迫不及待的将我的巨屌头含在口里用力的吮吸起来，像章鱼般牢牢的吸吮。温暖的感觉包围了我的龟头。中田哲龙的左手抓睾丸，右手则摸进我的屁眼处。而他的口技更是厉害，又是吹，又是吸，舌头不断的在龟头表面来回的刮动，而且牙齿，上颚，嘴唇所有能用的部位全部都用上了。几次我险些控制不住在他的口内射喷精液。我趟着抬头看住他的头用力地将我硕大的龟头顶进他的喉咙，然后又拉出来。他的舌尖用力的往尿眼里钻，这轻轻剌击这半睡半醒的巨物。我浑身酥软，发出轻声呻吟。“呀！呀~！快给我松绑。呀~！”“不要！不要！往手！”四肢不停挣扎，但麻绳子越缠越紧。肥大的巨屌越受剌击越是兴奋粗硬。巨屌屌身表面血管盘绕凸显，明显可见茎身内，三条粗长的海棉体。屌首末端，系带连接着酱紫色的硕大龟头。龟头口渗出晶凝的分泌。原本松软的子孙袋已收缩束紧成肉球状。中田哲龙兴奋道：“如此硕大的性器，真想现在给它咬一口。”“不~！不要咬！”中田哲龙抓住了我的硕大的阴茎，然后用拇指在龟头上不断的摩擦，弄的尿眼处一阵阵的酸麻。他另手执幼绳，在我的巨屌及子孙袋根部绕了数圈紧绑。使巨屌内的血液无法回流。被免巨屌中途软下，失去兴致。巨屌被绑紧后，中田哲龙的五指，搓弄我垒球大小的阴囊，它突然用劲一握。剧痛在下阴处快速蔓延。我痛至全身抖震。“呀。。。。！哦。。。。。。。。哦。。。。。。。。。嘶。。。。。。。。。。。！”“放开它！很痛痛呀~！”肉球被挤握至全完变形。内藏两颗柠檬大小的卵蛋，发出咯咯微向。我感受到两颗宝贝快将挤破，辗碎。我痛至全身肌肉抽紧，健硕的肌肉鼓胀凸显。呻吟声仍充斥这房间。我哭了，发疯的喊叫。“放开它！不要再挤了。”巨屌因剧痛的剌击，越胀越硬。中田哲龙两眼放光似的望着痛苦挣扎的我。不知何时，中田哲龙手中弄了一团青绿色的膏状物。紧握我胯间肉球的五指，改变攻击目标，往屌首握去。中田哲龙一手紧握巨屌前端，另一掌心盛满青色膏状物的手，轻握刷揉我硕大的龟头。青色膏物在屌首处产生灼痛火烧的感觉。我痛不欲生地喊叫：“呀~~很痛~！”“不！不要。”“不要！不要！往手！求求你！往手！”中田哲龙听见我哭泣抖颤地痛苦求饶，便更使劲地搓弄。我敏感的硕大龟头，表面粘满青膏。原本酱紫色的屌首，被腌至通红。中田哲龙更将青膏填进尿道口处。“呀！嘶~~！呀”尿道被渗腌，除火灼刺痛外，还产生排尿意欲。但因巨屌根部被幼绳紧绑，尿道受压，尿液无法排出。巨屌开始胀痛，而淹腌的赤痛也不断加剧。我在金属桌上辗转挣扎。口中发出阵阵吟呻。“痛嘶~~！停呀！”中田哲龙仍紧握我的巨屌，将我硕大的龟头塞进他口中，勉强完全将它包含。中田哲龙替我口交，但因龟头被淹腌良久，已失去感觉，麻痹了。中田哲龙十分享受品尝我的巨物。他口手并用，口咬巨屌首，手挤大卵泡。两颗卵蛋再次被虐待，这次子孙袋更被又拉又扯。我痛至胃部抽搐翻腾，口吐白沫。“不~！它快被撕脱掉了。不！”中田哲龙再次露出狰狞脸目。巨屌在他口中吐出。硕大的龟头又赤又红。中田哲龙手口并用。他的舌头舔吮我的赤红龟头，门牙轻咬我的冠状沟。一手套弄粗长屌身，另一手仍搓弄拉扯胀爆的子孙袋。刚才淹腌的麻痹感觉，续渐退去，打枪的快感开始蔓延全身。浑身酥软。硕大的龟头处，漏出晶莹的分泌。唅，啜，吮，咬，拉，扯，扭，挤，榨的感觉全集中于我的硬屌处。“哦~！哦~！呀！”“呀~！咦！哦~！哦！”厨房充叱呻吟叫声。小腹处酝酿射精前的胀爆的感觉。中田哲龙一手用劲地拉扯套弄，另一手挤榨子孙袋内两颗胀硬的卵蛋。精液像被榨取似的，一道一道的滚烫精液被挤出。中田哲龙立即用口唅吮我的硕大龟头，吸啜我溢射的精液。射精过程维持达半分钟。我的精液全给中田哲龙吸干吮净。中田哲龙伸出舌头，舔净口角上的余精，转身走往墙角处。内心深处，突然闪出不祥的预感，这次将是我一生最后一次享受射精的快感。中田哲龙在他身后的橱柜内拿出两支玻璃药瓶，及一支注射器。他用注射器抽取玻璃药瓶内不知名的药液。我大声哭泣喊叫：“这是什么？这是什么？”再道：“不要！不要！不！”中田哲龙的手指轻弹注射针筒，挤出针筒内的空气。他轻轻拍打我强健的尺长硬屌。剌针剌进袋底的巨屌根部。会阴敏感处被剌，我痛至辗转争扎。泪水再次不受控的流下。混合药液慢慢地注入我体内。中田哲龙微笑道：“这是麻醉药及伟而刚溶液。”再道：“它避免你在我的料理过程中，因受不了而晕倒。也避免你的宝贝软下。”“哈！哈！哈~~！”我惊慌道：“不要！不要！不！”中田哲龙手持一支料理用的尺长木筷。筷尖对准我的尿道口。中田哲龙兴奋道：“被你的巨屌捅插的人无数，它让他们半生不死，现在你也尝尝被捅插深探的滋味。”中田哲龙的话仍没说毕，这头幼尾粗的尺长木筷已捅进我的尿道，插入我的巨屌内。“呀！？？！哦！哦嘶！”“好痛~！”我痛至躺在料理钢桌上全身抽搐，泪水溢满眼眶。抬头望向受虐的性器，半截木筷已插入屌身。在尿道口外露数寸的木筷尾部。豆大的汗水在额角流下。伟而刚溶液开始在我体内生效，巨屌越痛，它便越硬越胀。我喊叫道：“快将它拔~拔掉，很痛呀！”中田哲龙将木筷慢慢抽出，但尚余寸多木筷在屌首内，木筷再次快速捅入屌内。“很痛呀！呀！？？！”尿道管径被捅插至时阔时窄，而木筷表面的防滑环纹的磨刷，使我痛至半死不生。中田哲龙更不时旋动竹筷，像电钻般钻入巨屌。增加我被虐屌的剧痛。“哲龙！停~呀！很~很痛！”中田哲龙面目狰狞地狂笑。“哈~！哈~！”中田哲龙一手握紧我的巨屌，另一手手持木筷，不停地快速插入抽出。“很痛呀！呀！？？！”我痛至全身抖震，巨屌像快爆裂欲断。快速抽插的木筷已染满血红。我痛苦挣扎中看见巨屌口不停吐血。我衷求道：“痛呀！出血了！”我哭了再道：“停呀！快要报销了。”突然巨屌再感到撕心裂肺的巨痛。木筷剌穿尿道，捅穿海绵体，插破巨屌根部。我痛至喊破喉咙“呀！呀！”房内向起震耳欲聋的喊叫。染满鲜血的木筷一端捅插巨屌屌口，一端贯穿巨屌屌身。滚烫的鲜血在尿道口及屌身底部伤处溢出。我抬头望向惨不忍睹的下胯，忍泣不断。只要那木筷被轻轻触碰，我便痛至死去活来。巨屌的痛楚慢慢消失。中田哲龙将木筷从巨屌内拔出。我完全感受不到巨屌受创的伤痛。我抬头望向被虐的尺长硬屌。尿眼处不停吐出鲜血。泪水不受控的流出。我挣扎，我反抗。但四肢上的麻绳越缠越紧。突然，眼前寒光乍亮，一把锋利的屠鱼刀在中田哲龙手中挥舞。内心的恐惧蔓延全身。我求侥口吃道：“不~！不要阉我。不要！”中田哲龙冷笑道：“阉~！迟些，不会这么快到高潮！”“不~！不要阉我。不！”屠鱼刀的刀锋直指向我鼓胀的子孙袋。我惊慌喊道：“不~！不要阉我。不！”泪水不停地流。刀尖直捅入我的子孙袋。垒球似的子孙袋被剌穿，锋利的刀刃轻易划出一寸多长的伤口。中田哲龙不停搓弄被剌破开的子孙袋。时开时合的伤口处完全可见两颗灰白色的硕大睾丸，在子孙袋内滚动。中田哲龙更将他的手指钻进我的阴囊内。麻醉药的效力使我失去痛楚的感觉。我抬头望向自已的下胯处，他钻进我体内的手指，使我骚骚痒痒。两颗大卵蛋被挍动。我忍泣喊道：“停呀！停！不要~~！”“不要，不要！谁，谁来救我。”中田哲龙越玩越兴奋道：“我现在将它们挤出，让它们自由，不再局促于这子孙袋内。哈~！哈~！”我大喊道：“不要~~！”中田哲龙两手用力挤握，我垒球大小的阴囊被握至变型。我感两颗柠檬大小的卵蛋被用劲挤压。阴囊上的伤口处，半颗灰白色带有一点鲜血的睾丸外露。我歇斯底里般喊道：“不要~~！不要将它掏出来。”突然伤口爆开，两颗柠檬大小的卵蛋被完全挤出，外露。鲜血粘满中田哲龙的双手。中田哲龙的掌中，握着两只大号生蚝似的器官。两颗颗大的扁豆状器官，紧贴在我大腿内侧，那两卵蛋的体温，仍滚热的。中田哲龙低下头伸出舌尖，轻餂我的大卵蛋，更将这双睾丸，轮流吸吮进口中。我哭至全身抽搐，绝望地哭泣。心里暗喊道：“天呀！曾经爱我的人，为何这样对待我。”中田哲龙再次执起锋利的屠鱼刀。刀刃在我一则的睾丸处划出一道破口。破口处溢出橙黄色的卵膏。我再次歇斯底里般喊道：“不要~~！不要割它，不要将我阉掉”中田哲龙微笑道：“不！我没有割掉这两家颗的企图，我只会将他们的卵膏全挤出来。”“不！不要~~！”我绝望泣道。我望着在中田哲龙掌中被榨压的卵蛋，感受着卵蛋被挤至变形的压力。卵蛋内的卵膏慢慢地挤出。“不！不要~~！”我拼命反抗挣扎，但也不能逃离被阉割的魔掌。挤出的卵膏被盛于瓷碟上。原本硕大的睾丸，现萎缩余皮。另一颗卵蛋也逃不了厄运。圆滑的面表被划破，露出卵膏。中田哲龙再次用劲榨出卵膏。麻醉药的效果，使我全感受不了痛感。感受不了被榨睾时死去活来的痛楚。我没有因剧痛而晕死。完全观看自已被阉割的过程。中田哲龙将瓷碟提至我鼻前数寸。泪水使我视觉馍糊。我闻出一股恶腥。一团馍糊的黄膏，这是我雄风的根源。此该心内充满绝望与忿怒。我无力的咒骂：“死变态！痴线。。。。。。。！中田哲龙一手再执屠刀，另一手握着我仍充血硬胀的尺长硬屌。我无耐地道：“不要割，不要切掉，不！它没了！什么也没有了！”我感受到刀刃在我的巨屌根部来回切割。鲜血在割口喷射而出。中田哲龙被我的血液溅弄至混身腥红。我往下胯处望去，腕粗的伤口不断射出血柱。尺长硬屌渐渐软下。尺长的肉条终与我分离。我失去我的自豪，失去我的雄风，失去我的优越感。我往下胯处望去，腕粗的伤口不断射出血柱。我望着中田哲龙手中的尺长巨屌，我身体的残肢。软屌的断口，不停滴出鲜血，像此刻溢的心。中田哲龙开始处理这些料理材料。制作人体剌身。我无力地趟在料理桌上，在我的身旁放着一只瓷碟。碟上盛着一颗无血色硕大的龟头。一片片浅红色的簿肉片，铺满瓷碟的碟面。龟头旁放了橙黄色的卵膏点缀。中田哲龙手执筷子，细口品赏他的作品，咀嚼我的自豪。<br> 我趟在医院的病榻上，无奈绝望地仰望假天花。对刑警说出我的经历，我的故事。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>止战</title>
		<link>/2018/12/21/6737.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 08:00:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6737</guid>

					<description><![CDATA[止战 所有战争的源头都是雄性之间生殖权的争夺，而这极品军屌，用来做和平谈判的信物是最为恰当的。 场上&#8230; <a href="/2018/12/21/6737.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">止战</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>止战</p>



<p>所有战争的源头都是雄性之间生殖权的争夺，而这极品军屌，用来做和平谈判的信物是最为恰当的。</p>



<p>场上仰卧着十二位赤身裸体的壮汉，这些壮汉无一例外脱光了体毛，岔开双腿以手肘支撑，看着自己完全勃起的鸡巴。而忙碌的人们正在准备处理的器具。挺着鸡巴的男人都是可以放弃一切达到绝对服从命令的优秀战士。而这次的任务，特意挑选了鸡吧粗长的战士。任务对他们来说极其简单，就是展示自己的傲人鸡吧，并且任由随意处置不得反抗。让他们的粗大鸡吧将在首长的餐桌上获得新的生命。</p>



<p>战士们四肢没有任何约束，让他们丝毫不动的是绝对的纪律，是军人的信仰，是战士的使命，是自己的命运！</p>



<p>首先开始第一位菜的制作。</p>



<p>三位军医用绳索勒紧了战士通红的鸡吧，紧接着熟练地托起战士们成熟的大屌就开始揉弄，当战士抑制不住呻吟的时候开始左右切割，三下五除二，三副成熟饱满的男性大屌就完整地割下来了。三位战士直到失去意识都没有发出一声，眼睁睁看着自己的子孙根被连根拔出丝毫不剩。一旁待命的其他战士没有恐惧的，各位目光坚定地全程看着。甚至有一位战士看到这位画面兴奋得难以自制地精流成河。为了保正食材的品质，厨师当下就决定把溢精的屌直接剜了泡酒。因为餐是三份所以同时把左右挨着的战士也极快地套弄射精以便剜屌泡酒。</p>



<p>片刻加工之后，先割的三副军屌已经以铁板牛排般的色相呈现在餐桌上。紧实的大卵蛋，粗长的大肥屌，浑圆的大龟头上工整的一条条烙痕和烤肉般的酱色透露着性感与美味。三国都献上了鸡吧最为庞大，年轻，强壮，坚毅的战士，其中不乏赫赫战功的青年俊杰将领。越是优秀的战士越是明白，在和平的大义面前个人的荣辱得失都是尘埃。年轻的身体能为叩响和平之钟而奉献是荣幸与使命。</p>



<p>首相a:阁下盘子里的阳物是我国空军少尉的。</p>



<p>首相b:据说子孙袋长得工整对称，雄根也是粗壮啊，这么说要细细品尝。用空军军官真是诚意满满。我们就选了位屌大蛋大的，怎么样，是不是很厉害？这可是我最喜欢的种马！</p>



<p>首相c:大是真大，就是不知道味道怎么样。我们这位你别看长的歪，也没b国的大，但是来头大。第一份位拿出来开胃的屌是来自我国最小的王子，我国为了平息十三年征战可是下了血本。</p>



<p>无论是为了和平还是为了恶趣味，军功赫赫的战士，屌大如驴的种男，养尊处优的王子，三位不尽相同的男人，在这里以屌互祭。而食客不仅仅是享受美味，更重要的是仪式感。咀嚼吞下的不仅仅是年轻人军人的鸡吧，还是各方放下利争以食止战的诚意。</p>



<p>接着三位战士被同样的方式阉割。鲜血淋淋的无毛大屌一副副整齐地排在巨大托盘里呈上餐桌，切掉龟头后一副副地拎起来，全方位展示后，丢入同一台绞肉机，当场绞碎成肉泥，做成肉饼。肉饼的面皮上会用半个龟头做装饰，让食者觉得菜肴充满雄性荷尔蒙。首相们吃着屌肉饼，喝着玻璃烧壶里浸着人屌的热酒，赞叹着战士们的雄壮和勇气，滔滔不绝地宣讲维和的决心和举措。</p>



<p>最后三位男人看到满桌狼藉的残羹也是兴奋。当和平条约签订时，最具纪念仪式的时刻将由他们担当主角。这三位无论是战功还是样貌，乃至鸡吧都是出类拔萃的，无论是什么任务都会贯彻执行，他们赌上男人的一切。为了表示对和平的期望，他们的任务是自己将自己傲人的鸡吧连根挖干刨尽，以年轻成熟硕大的鸡吧作为肉笔去签署和平协议。</p>



<p>三位健硕的大屌战士放下一切自尊，全裸展示在世界面前，几乎同一时间自下而上，自内而外挥刀连根剜下自己那勃起的硕大鸡吧。利落凶狠的一刀！三刀！三副不相伯仲的无毛大鸡巴就被猛男自己完全割下来！男人啊！真正的男人就是可以为了心中的大义如此豪气地向自己挥刀！向作为男人最重要的器官挥刀！放弃自己那根让人狂热崇拜的，世间罕有的完美巨大男根，毫不犹豫地挥刀！</p>



<p>粗壮尺长富有弹性的肉茎，棱角清晰又不失圆润的大龟头，粉嫩的性感马眼，缩在阴囊里却胀满雄性汁液的大睾丸，还有那三根大半截幼指粗，鲜红没有皮肤包裹的海绵体鸡吧，就这么整副。三整副完整的硕大鸡吧后面扯着膀胱，肾脏，和一些副组织，三副硕大的，处于绝佳形态的极品男性鸡吧就这么被这些器官的所有者——三位肌肉硬汉握在手里拔出体外。热腾腾的肉壮男根就在众人眼前被硬汉自己持刀分离，场面极其震撼。当再一次挥刀的时候，刀尖精准地挑断了鲜活热屌的最后一根神经，大屌以外的组织一股脑地缩回了肌肉硬汉的腹腔。这一下可谓是真正的连根拔起，三副完整的，血淋淋的硕大鸡吧以和平之名在公众见证下奉献。被拿来签完和平协议之后，去除血水，泵入胶质，深度清洗，防腐处理后，三副硕大的鸡吧不分彼此地拥挤在一只玻璃罐里。</p>



<p>为此三国联合开办了和平纪念馆。玻璃罐就摆在正厅当中，装满大屌的罐子下面就压着和平公约。盛放罐子的立柱下面是献屌者的简历自述和全裸照。在这种情结的感召下，纪念馆持续吸引着慕名而来为和平献上大屌作为祭品的男人们。展厅也不断扩张，自此，越来越多的男人将暴力的源头——鸡吧留于此处，其中不乏惊世骇俗的大屌。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割壮汉宝贝</title>
		<link>/2018/12/21/6719.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 07:12:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[屠宰]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6719</guid>

					<description><![CDATA[&#8220;哇！这男人的鸡吧好长啊！” “他的胸肌好发达啊！”“睾丸也好大！”“瞧他的腹肌多鼓！”&#8230; <a href="/2018/12/21/6719.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割壮汉宝贝</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>&#8220;哇！这男人的鸡吧好长啊！”<div>“他的胸肌好发达啊！”“睾丸也好大！”“瞧他的腹肌多鼓！”“哇好硬的肌肉啊！”“多完美的肌肉条啊！”“真结实啊！可惜了！”<br>听到不少惊叹和赞美，李大牛即是骄傲又是疑惑，骄傲的是他今年40了，可是常年健美运动，他的身体比一般的年轻人还要出色，尤其是他天赋异禀的大鸡吧，更是大得出奇，再加上他的保养之好，居然比自己年轻的时候更加健壮和完美。疑惑的是他这是在哪，迷迷糊糊间他只感觉有一只温暖的手握住他的鸡吧。不，与其说是握住害怕更准确的说是只是抓住，他的鸡吧太过于粗大，平常人根本就握不住，这么鲜明的一对比，周围人更是响起了惊叹声。<br>李大牛只感觉有人握住自己的大鸡吧轻轻的一撸，然后又是一片惊叹。<br>“好大的鸡吧，好黑啊！”“龟头居然是紫色的，好大啊！”“这真的是人的鸡吧么？”<br>李大牛想睁开眼睛，但他发现自己的身体无比的沉重，眼皮好像被定住了一样，他的意识虽然清醒但身体却完全陷入了沉睡。这是哪？李大牛有些恐惧，突然间，他的睾丸被包裹入两个温暖的机器里——阴囊按摩椅。李大牛只感觉自己的两个宝贝蛋已经不是自己的了，刚进入按摩椅时两个宝贝蛋有些疼，但越来越舒服，李大牛从不知道睾丸会这么舒服，他不知道人们比他更加吃惊。<br>“鸡吧好大啊！”“好粗啊！”“好多血管，好多筋！”“好黑啊！”<br>李大牛的鸡吧完全勃起了，超过30厘米的巨大鸡吧在人们面前不知羞耻地展露全部细节，这真的是人的鸡吧么？<br>随着按摩椅力度的加大，李大牛只感觉自己快飞了，足足半小时哦哦噢噢噢噢噢……李大牛一边呻吟，鸡吧像机关枪一样涂涂射出无数炮弹，天啊！一股两股，足足30下，近距离的人们没有事，因为李大牛射出的太远了，也太多了，远处一大片人身上都沾上了李大牛炙热的精液。有些人舔了舔，浓浓的腥味。李大牛觉得好累，自己射出好多也好爽，作为一头种马，一个最为老当益壮的极品种马！但是李大牛射出的量就算对于他而言也是一种巨大的负担，毕竟他还只是个人，所以他不管多么强壮也改变不了人的本能，他也逃避不了他的命运。李大牛皮肤紧致，古铜色的肌肉配合胯下巨物好像古代猛将，更像西方神话中的大力神，但在在座的各位眼中，强壮如李大牛这样的猛男不过是一道美味的菜肴罢了。<br>李大牛只觉得本就不清醒的神智在射精之后变得更加迷糊了。准确地说，他的身体更加敏感了，但他的思维变的迟钝了。李大牛只感到三双热手不断抚摸着自己的身子，一双摸着自己发达的胸肌，一双手在撸着自己的鸡吧，一双手抚摸自己的腹肌。他的两个卵蛋始终没离开按摩机，这也是他快感的一大来源。李大牛鼓起自己的肌肉，因为他觉得这样会使他更加舒服，但李大牛不知道他越舒适就离死亡越近。每一双手都仿佛带着无尽的魔力，李大牛渴望被抚摸，他本能地鼓起自己全身的肌肉，坚硬而炙热的肌肉，散发着诱人光泽的肌肉。<br>李大牛无比强壮，他用自己的身体征服了在场每一个人，哪怕他只有一个结果：射尽精华后被人宰掉吃肉。他的鸡吧再一次狰狞地勃起在众人的面前，但李大牛不再感到舒服，他感到痛苦，因为按摩椅的力道越来越大，仿佛要捏爆他的睾丸。啊啊……李大牛开始挣扎，但没有用，铁环并没有死死地锁住他，而是离挣脱有一点空隙，但这种设计只是为了让他在挣扎的过程中可以充分地扭动肌肉，供观众欣赏他这种强壮的肌肉身躯在挣扎过程中展露的雄性力量，他不管怎么挣扎也挣脱不开的。<br>随着李大牛的挣扎，他的肌肉不断鼓起，充分地充血，他勃起的大鸡吧不断地挺起，透明的前列腺液把铁黑色的大龟头涂得反光。啊啊……李大牛绝望了，但在他爆发出更强烈的挣扎前，按摩椅已经不给他机会了：噗噗！卵蛋的碎裂声响彻每个人的耳边。李大牛终于睁开了自己的眼睛，但他双目充血失去了焦距，他隐约看见奢华的天花板，炫彩的灯火，他的鸡吧被抓住并在龟头上套上两个比他的鸡吧小很多的圆环，李大牛壮腿飞蹬，射精射不出的痛苦，睾丸破裂的痛苦，阴茎被锁住的痛苦缠绕着他。<br>就在此时两只手不断撸着李大牛的阴茎，李大牛只感觉自己的鸡吧快爆了，本比常人拳头还大的龟头因为异常充血变得更加肥大，但是李大牛现在的鸡吧里储满了他40年的精华和他的宝贝卵蛋所捏成的肉酱。李大牛的鸡吧根也被锁住了，精华将他的鸡吧撑得鼓鼓的，仿佛随时都会爆炸。李大牛强壮的体魄让他还没断气，这是生命的奇迹也是他的不幸。<br>一把刀扎穿李大牛的大腿根，将他的整副鸡吧和卵蛋连同前列腺完整地取了下来。李大牛清楚地感觉到自己生命的流逝和被肢解的痛苦，他不甘，他不想这么稀里糊涂地死去，他死死地睁开眼睛。他看到，他的鸡吧被裹上一层面酱扔进油锅；他看到，自己作为一名强壮的健美肌肉男被砍掉胳膊和大腿；他看到，人们不断切割烹调着他身上雄赳赳的大肌肉块，他的爆浆大胸肌被端上来切开分食；他看到，自己的大鸡吧被调皮的小孩沿着尿道对半剖开，自己的精液和卵蛋酱在尿道被切开的瞬间爆炸般四射，有些居然射到他的嘴边，流进他的嘴里。<br>“真美味啊”，李大牛一边舔着着自己40年的精华，一边吧唧着嘴说。</div></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
