<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>自戀 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E8%87%AA%E6%88%80/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Dec 2018 09:38:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>喜欢被虐的肌肉海军陆战队员（全文）-作者qqqazzzz</title>
		<link>/2018/12/05/5826.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 09:38:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5826</guid>

					<description><![CDATA[喜欢被虐的肌肉海军陆战队员 布莱斯最近过的非常糟糕，他由于违反军纪差点上军事法庭。虽然没有坐牢，但也&#8230; <a href="/2018/12/05/5826.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">喜欢被虐的肌肉海军陆战队员（全文）-作者qqqazzzz</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>喜欢被虐的肌肉海军陆战队员</p>



<p>布莱斯最近过的非常糟糕，他由于违反军纪差点上军事法庭。虽然没有坐牢，但也被踢出了美国海军陆战队。作为一个犯了罪的士兵，他无法享受到美国福利，并且由于有污点他也很难找到工作。让他跟那些墨西哥土拨鼠一起干苦力活，他才不会去。</p>



<p>作为海军陆战队里有名的肌肉猛男，他有着1米95的身高，古铜色的肌肤，淡蓝色的眼睛，以及一头乌黑的短发。他光着身子下身只穿着一条黑色的紧身短裤在疯狂的做着运动，随着他在健身器材上不断操练着周围的人时不时的偷看他几眼。他实在太强壮了估计他的臂围有24寸胸围绝对超过60了寸，两块橄榄球大小的胸肌，六块宛若盔甲般的强壮腹肌，粗壮结实的大腿。最后再加上两粒硬币般大小的乳头。长时间剧烈运动使布莱恩全身大汗淋漓，肌肉在汗水的衬托下看起来性感至极。发现有人在看他布莱恩凶狠的看向他们，吓得其他人赶紧将头转过去不再看他。如果是以前布莱恩绝对会微笑着给大家做一些健美动作来博得些喝彩，但现在心情烦躁的他可不想这么做了。看了看时间，已经下午4点半了于是他将杠铃放回原位冲个澡回家。布莱恩回到自己的公寓里随便吃了些自制的能量棒后，打开电脑看看能不能找到工作。</p>



<p>布莱恩之所以会被踢出海军陆战队，是因为他特殊的欲望照成的。这事还得从两个月前的伊拉克说起。“布莱恩你要去哪，嗨伙计你知道吗？听说小镇上开了家新妓院，要不要跟我们一起去玩玩伊拉克少女。”“维克多你这混蛋，小心伊拉克姑娘传染给你一些奇怪的病。到时候别哭着找妈妈。”“哦，布莱恩我知道你在气我移情别恋哥们，如果的了奇怪的病我一定会跟你分享的。”布莱恩伸手给了维克多一个中指。“记得把通讯器打开伙计，BOOS说今天可能有任务。”“得了吧，哪次不是说会有任务。那些见鬼的伊拉克士兵会解决问题的，我们又不是他们的爸爸。”“是啊，伙计你真的不一起去玩玩？”布莱克摇摇头说到：“不用啦，我出去有点事。”“好吧好吧你不去的话，我们可要去。”说着维克多招呼着同伴开着悍马离开了。布莱恩看看时间低声骂了声“该死！”后飞快的跑出了军营。布莱恩是gay,这在他刚上高中时就知道了。</p>



<p>由于长的牛高马大，他被高中摔跤教练克拉克先生选中。在他的训练下第一年就拿下了校冠军，不过在高一拿过一次校冠军后就再没拿过冠军，并不是他实力不行，而是他在跟队友们训练时渐渐喜欢上了被别人赢的感觉。每次训练他都故意扮演着四肢发达头脑简单的角色，每次练习时都毫无技巧的蛮干。队友们很快就发现了布莱恩的弱点将他摔倒在地，就这样每一次布莱恩都是鲁莽的发动攻击，队友们已经十分熟悉他的战术或者说鲁莽了。越来越轻松的将他击败，教练也针对他技巧不足给他单独训练过。可见他依然没有改变渐渐的放弃他了，并且在下半年时提出让布莱恩当队里的陪练。</p>



<p>本来克拉克教练以为布莱克会很生气跟他吵一架或打一架然后退出摔跤队，没想到布莱克竟然同意了。既然有一个傻瓜愿意做人肉沙包，克拉克教练自然不会多说什么。愉快的和布莱克谈起了陪练的一些事项，其实也没什么就是体能训练时比其他队员一起。实战训练时其他队员们会两两一组进行对战，而他也不能闲着就让他继续体能训练。当进行摔跤技巧训练时布莱克就只能被队友们围成一圈，被队友们一次一次的摔在地上。开始时队友们怕布莱克发怒显得很小心，毕竟以布莱克好大的体型来看。万一他发起火来自己绝对会被揍趴下，对这些高中生而言打架可没什么技巧可言。</p>



<p>第二章
大蛮牛布兰特<br>
可随着训练的继续，布兰特在被摔倒后又会一声不哼的爬起来继续让其他队友摔他。没有一句怨言或抱怨，就这样队友们发现布兰特居然是一个喜欢挨虐的货。下起手来顿时大胆多了，每次布兰特被摔倒后队友们都会哄笑着叫着布兰特的新绰号“嘿！大蛮牛快起来。”时布兰特会笑着迅速爬起来到“继续啊，你们就这点本事吗？”然后队友们又会再次将他摔倒。事实上布兰特跟四肢发达头脑简单沾不上边，还相当聪明，用着各种暗示手段向他的摔跤队队友发出了自己就是个挨揍货你们随便玩的信号。就这样克拉克教练发现自己的队员们变的勤奋了，放学时都在体育馆做着训练。不过克拉克教练可不会陪着这群熊孩子，自己的儿女可等着爸爸回家呢。于是他交代几句让他们别太晚回家就离开了，教练一开车走这群刚才还努力做着训练的家伙们立即怪笑着盯着布兰特说到：“大蛮牛，快到爸爸这儿来。”闻言布兰特一边向他们走过去一边脱着身上的训练服，走到他们面前时布兰特已经脱光了。每天双倍的体能训练加上不断的当沙包进行抗击打训练使的他的肌肉比同龄人健壮的多，大块的胸肌和腹肌在汗水的称托下显得十分威武。胯下的那根紫黑色的大鸡巴竟然有24厘米长6厘米粗，还是未勃起状态下的简直就是超极品猛男。不过很可惜上帝给你一样东西就会拿走一样其他的东西永远不让你完美，布兰特走到一个叫杰森的队友面前将双腿叉开双手背到背后说到“爸爸，儿子已经准备好了，请爸爸们教训儿子吧。”那个叫杰森的年轻人一边伸手玩弄布兰特的牛鸡巴一边戏虐的问道“大蛮牛布兰特，你为什么让我们教训你？”布兰特刚准备说话杰森突然一脚踢向了布兰特那鸡蛋大小的牛卵蛋“彭！”的一声杰森的脚就踢了上去。只见布兰特只是弯了下腰就站直呐不说胯下那根居然开始挺了起来，这可是男人的要害啊，布兰特简直就是个怪物。“布兰特，我在问你话呢。你不知道不回答别人的问题很没礼貌吗？”见布兰特被自己踢档后居然吭都不吭一声杰森说到。见杰森问自己布兰特故意将胸肌提起微微收腹让杰森的脚更容易踢到自己的大鸡巴说到“杰森爸爸，儿子没有礼貌请杰森爸爸和其他爸爸们教训我吧。”本以为布兰特要害被踢后会大叫起来引来老师可就完蛋了可布兰特居然像没事似的，杰森就大胆起来其他队友也跃跃欲试毕竟布兰特的鸡巴可比他们的父亲还大虐这么一根大鸡巴让他们爽的不得了。杰森二话不说又一脚踢出去布兰特依旧不躲不闪让这脚结结实实的踢在卵蛋上，布兰特的鸡巴这次彻底勃起起来，这个巨物就像苏醒的怪兽一般挺在众人面前。少年们疯狂啦，布莱特的巨根大不说竟然还这么耐草大家这下彻底放下心来。杰森被队友们拉到了后面，“好了大蛮牛，既然你这么喜欢挨揍我们会狠狠揍你的。如果受不了了记得拍地面哦”布兰特沉默的点点头突然这名队友抬起脚狠狠的向布兰特的腹肌上踢去，布兰特被踢倒在地接着这名队友抬起脚对着布兰特腹肌猛踩。原来他竟然是一个美摔爱好者他在狠踩布兰特几脚后抓着布兰特的脑袋将他拉起来并把他转过身去跪下并用手狠狠打向布莱特卵蛋。布莱特打的身体向上一顿接着那位队友一把抓住布莱特的卵蛋使劲捏起来。布莱特脸涨的通红他感觉自己的理智正在离他而去，被别人这样羞辱殴打让他产生了前所未有的快感。他已经完全失去理智了大声的哀求队友爸爸们玩他的肉体
。布兰特的突然发贱把队友吓了一大跳刚才玩美摔的队友赶紧捂住他的嘴然后叫其他人用袜子将他的嘴堵上，终于在嘴里塞啦三只丑袜子并用鞋带绑着他的嘴后终于让他安静了。最后在那位美摔队友的指导下其他队员也试着用美摔方式玩布兰特。就这样奴性被激发出来的布兰特没到放学时就会被队友虐打布兰特还向自己的叔叔要求晚上去健身房，因为他知道只有自己更加强壮才能激起别人的征服欲,就这样布兰特的高中生涯就这样过去了.</p>



<p>布莱尔继承啦失败超级战士的能力所以男人之痛在他身上变成男人之爽，就剧透这么多上文:布莱斯最近过的非常糟糕，他由于违反军纪差点上军事法庭。虽然没有坐牢，但也被踢出了美国海军陆战队。作为一个犯了罪的士兵，他无法享受到美国福利，并且由于有污点他也很难找到工作。让他跟那些墨西哥土拨鼠一起干苦力活，他才不会去。作为海军陆战队里有名的肌肉猛男，他有着1米95的身高，古铜色的肌肤，淡蓝色的眼睛，以及一头乌黑的短发。他光着身子下身只穿着一条黑色的紧身短裤在疯狂的做着运动，随着他在健身器材上不断操练着周围的人时不时的偷看他几眼。他实在太强壮了估计他的臂围有24寸胸围绝对超过60了寸，两块橄榄球大小的胸肌，六块宛若盔甲般的强壮腹肌，粗壮结实的大腿。<br>
<br>
<br>
最后再加上两粒硬币般大小的乳头。长时间剧烈运动使布莱恩全身大汗淋漓，肌肉在汗水的衬托下看起来性感至极。发现有人在看他布莱恩凶狠的看向他们，吓得其他人赶紧将头转过去不再看他。如果是以前布莱恩绝对会微笑着给大家做一些健美动作来博得些喝彩，但现在心情烦躁的他可不想这么做了。看了看时间，已经下午4点半了于是他将杠铃放回原位冲个澡回家。布莱恩回到自己的公寓里随便吃了些自制的能量棒后，打开电脑看看能不能找到工作。布莱恩之所以会被踢出海军陆战队，是因为他特殊的欲望照成的。这事还得从两个月前的伊拉克说起。“布莱恩你要去哪，嗨伙计你知道吗？听说小镇上开了家新妓院，要不要跟我们一起去玩玩伊拉克少女。”“维克多你这混蛋，小心伊拉克姑娘传染给你一些奇怪的病。到时候别哭着找妈妈。”“哦，布莱恩我知道你在气我移情别恋哥们，如果的了奇怪的病我一定会跟你分享的。”布莱恩伸手给了维克多一个中指。“记得把通讯器打开伙计，BOOS说今天可能有任务。”“得了吧，哪次不是说会有任务。那些见鬼的伊拉克士兵会解决问题的，我们又不是他们的爸爸。”“是啊，伙计你真的不一起去玩玩？”布莱克摇摇头说到：“不用啦，我出去有点事。”“好吧好吧你不去的话，我们可要去。”说着维克多招呼着同伴开着悍马离开了。布莱恩看看时间低声骂了声“该死！”后飞快的跑出了军营。布莱恩是gay,这在他刚上高中时就知道了。由于长的牛高马大，他被高中摔跤教练克拉克先生选中。在他的训练下第一年就拿下了校冠军，不过在高一拿过一次校冠军后就再没拿过冠军，并不是他实力不行，而是他在跟队友们训练时渐渐喜欢上了被别人赢的感觉。<br>
<br>
<br>
每次训练他都故意扮演着四肢发达头脑简单的角色，每次练习时都毫无技巧的蛮干。队友们很快就发现了布莱恩的弱点将他摔倒在地，就这样每一次布莱恩都是鲁莽的发动攻击，队友们已经十分熟悉他的战术或者说鲁莽了。越来越轻松的将他击败，教练也针对他技巧不足给他单独训练过。可见他依然没有改变渐渐的放弃他了，并且在下半年时提出让布莱恩当队里的陪练。本来克拉克教练以为布莱克会很生气跟他吵一架或打一架然后退出摔跤队，没想到布莱克竟然同意了。既然有一个傻瓜愿意做人肉沙包，克拉克教练自然不会多说什么。愉快的和布莱克谈起了陪练的一些事项，其实也没什么就是体能训练时比其他队员一起。实战训练时其他队员们会两两一组进行对战，而他也不能闲着就让他继续体能训练。当进行摔跤技巧训练时布莱克就只能被队友们围成一圈，被队友们一次一次的摔在地上。开始时队友们怕布莱克发怒显得很小心，毕竟以布莱克好大的体型来看。万一他发起火来自己绝对会被揍趴下，对这些高中生而言打架可没什么技巧可言。可随着训练的继续，布兰特在被摔倒后又会一声不哼的爬起来继续让其他队友摔他。没有一句怨言或抱怨，就这样队友们发现布兰特居然是一个喜欢挨虐的货。<br>
<br>
<br>
下起手来顿时大胆多了，每次布兰特被摔倒后队友们都会哄笑着叫着布兰特的新绰号“嘿！大蛮牛快起来。”时布兰特会笑着迅速爬起来到“继续啊，你们就这点本事吗？”然后队友们又会再次将他摔倒。事实上布兰特跟四肢发达头脑简单沾不上边，还相当聪明，用着各种暗示手段向他的摔跤队队友发出了自己就是个挨揍货你们随便玩的信号。就这样克拉克教练发现自己的队员们变的勤奋了，放学时都在体育馆做着训练。不过克拉克教练可不会陪着这群熊孩子，自己的儿女可等着爸爸回家呢。于是他交代几句让他们别太晚回家就离开了，教练一开车走这群刚才还努力做着训练的家伙们立即怪笑着盯着布兰特说到：“大蛮牛，快到爸爸这儿来。”闻言布兰特一边向他们走过去一边脱着身上的训练服，走到他们面前时布兰特已经脱光了。<br>
<br>
<br>
每天双倍的体能训练加上不断的当沙包进行抗击打训练使的他的肌肉比同龄人健壮的多，大块的胸肌和腹肌在汗水的称托下显得十分威武。胯下的那根紫黑色的大鸡巴竟然有24厘米长6厘米粗，还是未勃起状态下的简直就是超极品猛男。不过很可惜上帝给你一样东西就会拿走一样其他的东西永远不让你完美，布兰特走到一个叫杰森的队友面前将双腿叉开双手背到背后说到“爸爸，儿子已经准备好了，请爸爸们教训儿子吧。”那个叫杰森的年轻人一边伸手玩弄布兰特的牛鸡巴一边戏虐的问道“大蛮牛布兰特，你为什么让我们教训你？”布兰特刚准备说话杰森突然一脚踢向了布兰特那鸡蛋大小的牛卵蛋“彭！”的一声杰森的脚就踢了上去。只见布兰特只是弯了下腰就站直呐不说胯下那根居然开始挺了起来，这可是男人的要害啊，布兰特简直就是个怪物。“布兰特，我在问你话呢。你不知道不回答别人的问题很没礼貌吗？”见布兰特被自己踢档后居然吭都不吭一声杰森说到。<br>
<br>
<br>
见杰森问自己布兰特故意将胸肌提起微微收腹让杰森的脚更容易踢到自己的大鸡巴说到“杰森爸爸，儿子没有礼貌请杰森爸爸和其他爸爸们教训我吧。”本以为布兰特要害被踢后会大叫起来引来老师可就完蛋了可布兰特居然像没事似的，杰森就大胆起来其他队友也跃跃欲试毕竟布兰特的鸡巴可比他们的父亲还大虐这么一根大鸡巴让他们爽的不得了。杰森二话不说又一脚踢出去布兰特依旧不躲不闪让这脚结结实实的踢在卵蛋上，布兰特的鸡巴这次彻底勃起起来，这个巨物就像苏醒的怪兽一般挺在众人面前。少年们疯狂啦，布莱特的巨根大不说竟然还这么耐草大家这下彻底放下心来。杰森被队友们拉到了后面，“好了大蛮牛，既然你这么喜欢挨揍我们会狠狠揍你的。如果受不了了记得拍地面哦”布兰特沉默的点点头突然这名队友抬起脚狠狠的向布兰特的腹肌上踢去，布兰特被踢倒在地接着这名队友抬起脚对着布兰特腹肌猛踩。原来他竟然是一个美摔爱好者他在狠踩布兰特几脚后抓着布兰特的脑袋将他拉起来并把他转过身去跪下并用手狠狠打向布莱特卵蛋。布莱特打的身体向上一顿接着那位队友一把抓住布莱特的卵蛋使劲捏起来。<br>
<br>
<br>
布莱特脸涨的通红他感觉自己的理智正在离他而去，被别人这样羞辱殴打让他产生了前所未有的快感。他已经完全失去理智了大声的哀求队友爸爸们玩他的肉体
。布兰特的突然发贱把队友吓了一大跳刚才玩美摔的队友赶紧捂住他的嘴然后叫其他人用袜子将他的嘴堵上，终于在嘴里塞啦三只丑袜子并用鞋带绑着他的嘴后终于让他安静了。最后在那位美摔队友的指导下其他队员也试着用美摔方式玩布兰特。就这样奴性被激发出来的布兰特没到放学时就会被队友虐打布兰特还向自己的叔叔要求晚上去健身房，因为他知道只有自己更加强壮才能激起别人的征服欲。就这样布兰特的高中生涯就这样过去了，布兰特也大概知道他身体的秘密了。他的身体抗击打能力非常强，普通人只要不是击打在致死要害上他基本上不会感到痛只会感到一阵快感。他的大鸡巴用正常方式只能获得少量快感，他曾经把一个骚货草到昏过去自己依然没有射的可怕战绩。而且如果身体的抗击打能力是10那么鸡巴卵蛋的就是15，女子防狼术在他面前就是个大笑话。此外他如果处在十分兴奋状态下比如获得极大的性快感时会出现失去理智现象，表现为疯狂的想要获得更多的性快感。<br>
<br>
<br>
最后他发现我不是对所有人都会有兴趣，他只会对我认知范围里友善的一些对象产生兴趣。简单的说我只对那些身体或者性格懦弱，未成年人等非敌对弱势群体产生兴趣。因此布兰特在高中毕业后就参军去了，一直向来很支持他的叔叔竟然为参军的事和他吵了一架。至于他的父母，父亲不知道是死是活，而母亲也不知道在哪个地方吸毒去了。她从来不关心他儿子救济金全拿去买毒品了，是他的叔叔照顾他长这么大的。不管是学费还是衣食住行。但没想到叔叔居然会在这件事上跟我吵架，不管怎样我依然参军入伍了。由于身体素质优秀我成功被选入了美国海军陆战队并出色的完成作战任务，后来被调往伊拉克。</p>



<p>我在伊拉克某小镇的残破街道上飞快的奔跑着，我要迅速的到小镇的集市上找我的小主人贝克汉姆。自己已经迟到快将近5分钟啦，但我他妈的一秒钟都不想多等。待会儿一定要让贝克汉姆好好的惩罚一下我，还要他的那个跟班今天不让他把我弄得叫他爸爸我绝对不会让他走。终于看到集市啦，我快步走上去在一个卖光碟的小摊前找到了自己的小主人贝克汉姆和他的跟班默罕默德。14岁的贝克汉姆有着大概1米5左右的身高，皮肤很黝黑。一头黑色的卷发下一双小眼睛狡猾的四川看着，他很瘦很瘦再加上全身脏兮兮的就像一只狡猾的猴子。默罕默德的身高和体型和贝克汉姆差不多，这小鬼是个贪得无厌的奸商。我走到贝克汉姆的摊位前将几张光碟扔给他说到：“贝克汉姆，这些光碟要么模糊不清要么就看不到人脸，把钱还给我。”贝克汉姆迅速的将光碟收起来一脸狡猾的看着我说到：“哦天啊我卖的光碟可是全镇最好的了，嘿布莱恩要不要来点特别的。男女，或者男男还是动物，想要的话跟我去取。”“好吧小鬼我跟你去看看，如果还是这些垃圾的话看我明天揍你。”这时默罕默德插嘴道：“好的好的大块头包你满意，不满意你明天来揍我们吧”说着两人跟贝克汉姆的母亲说了一声，带着布莱恩往家的方向离开了。布莱恩跟在默罕默德背后，他俩几乎都要贴在一起了。布莱恩故意贴的很近，为默罕默德偷袭自己创造有利条件。果然默罕默德将手伸进布莱恩的裤子里，一见到默罕默德伸手布莱恩马上将自己的无袖T桖撩了起来。默罕默德的手很轻易的就伸进布莱恩的裤裆里肆无忌惮的肌肉猛男那大的可怕的生殖器。感受着默罕默德的手玩弄着自己男性的象征，布莱恩非但不阻止索性将T桖脱下来还故意将腰挺起来让默罕默德更进一步玩弄自己的生殖器。贝克汉姆脸上挂着怪笑戏虐的看着被默罕默德玩弄的布莱恩说到：“肌肉儿子，你今天迟到了。”“对不起爸爸，这是我的错我愿意接受任何处罚。”布莱恩低声下气的说到。“那么我们该如何处置你这个迟到的蠢货呢？”默罕默德这是转过身看着满脸通红呼吸急促的布莱恩说到，并将手从布莱恩裤裆里抽了出来手指上沾满了布莱恩大鸡巴上的前列腺液。布莱恩已经被玩的发贱啦，这个肌肉壮汉竟然直接跪在了贝克汉姆和默罕默德面前下贱的笑着说到：“爸爸请谁便玩弄我吧，肌肉儿子任你们处置，如果爸爸需要我会全力配合爸爸们的。”“肌肉儿子，我们就喜欢你的听话和下贱，走吧。”“是爸爸”布莱恩说着起身跟在贝克汉姆他俩后面，贝克汉姆家早就走过了，不过他们去的事另一个地方。布莱恩一行人走到了一块满是废墟的地方，这里曾经与萨达姆军队发生过大战已经没有人了。还要大概20多分钟，跟在两人后面的布莱恩已经欲火焚身了，看四周没有其他人下贱的将自己脱个精光。走到贝克汉姆与默罕默德中间抓起他两的手让他两握着自己的生殖器，布莱恩的生殖器已经长到33多厘米14厘米粗两粒睾丸更是有网球般大被他俩一前一后握住没多久又勃起啦，布莱恩生殖器勃起后夸张到45厘米长17厘米粗。就这样一个肌肉发达的高大壮汉被两个身材瘦小的孩子握着生殖器向前走着，不时的传出两个孩子的调笑声，与布莱恩那低声下气又充满磁性的“是爸爸，谢谢爸爸。”的声音。他们一行人来到了一个破旧的健身官里，地面上散落很多健身器具，柜子里也能找到客人们遗落的衣物可以看的出当时人们急于逃命什么都顾不上了。健身馆后面有一个拳台布莱恩走上去一边做着热身运动一边对贝克汉姆两人问道：“哪位爸爸先来教训肌肉儿子，肌肉儿子的贱鸡巴已经等不及被爸爸们征服了。”贝克汉姆走上拳台对布莱恩说到：“下贱的东西还不过来跪下来想想今天让我们怎么揍你的贱鸡巴，奴隶就该有奴隶的样子。”布莱恩闻言后立即跪在地上然后像狗一样爬到贝克汉姆脚下先亲吻一下贝克汉姆的鞋子，然后挺胸跪好低着头恭敬的说道：“由于肌肉儿子今天迟到了，让爸爸们不高兴就请爸爸们把这几天学的揍肌肉儿子的技巧在肌肉儿子身上用吧，爸爸们尽兴啦我在教爸爸们新机巧，为了补偿我浪费掉的时间，只要爸爸们说出技巧的名字肌肉儿子就会自动去准备好，爸爸们只需动手揍我就行。”见布莱恩如此下贱让有心要为难他的自己都没找不到话说当下也只能用脚踢了踢布莱恩的大马吊示意他把自己的鞋脱了。布莱恩当即趴下用手将贝克汉姆脏兮兮的运动鞋脱下来，把鞋子放在擂台角落。这双鞋子待会儿不仅可以殴打自己还是羞辱自己的神器，脱下鞋后一股脚臭味开始在四周弥漫。原来贝克汉姆所穿的白袜子因为长时间不洗已经发黑发臭了看上去黏糊糊的。脱好鞋后贝克汉姆看着跪在地上的布莱恩说到：“肌肉儿子，爸爸要玩玩绳子与蛋蛋。”闻言布莱恩站起身将退伸进擂台中间的绳子中骑在了绳子上。绳子与蛋蛋顾名思义就是布莱恩骑在中绳上，让爸爸抓住自己的脖子将自己从绳子的一边拖向另一边。在这过程中自己的大卵蛋会在绳子上磨擦，对别人可能会痛不欲生可对于自己则会非常爽。布莱恩准备将自己喜欢的技巧都教给他们，他们已经会三招了。贝克汉姆抓住布莱恩的脖子使劲将他从绳子的一头拉向另一头可以清楚的看到布莱恩的大卵蛋跟绳子磨擦着将上面的灰尘涂在了大卵蛋上，男性的象征被如此虐待的布莱特此时竟然抬着头用舌头舔着嘴唇一副享受的样子。此时布莱克已经被拉到绳子另一头了，他感紧起身又换了个方向骑在中绳上，这时默罕默德已经脱好鞋子见布莱恩准备好了也抓住他的脖子将他拖向另一边。又一次蛋蛋被磨擦的快感布莱恩爽的快叫起来了，然而不等自己叫出声嘴就被一只鞋堵住了。原来默罕默德爸爸将鞋子塞到我嘴里，“不许叫，你想把我们振晕吗。”由于自己的嗓门特别大虽然把人振晕不可能但要是招来别人就不好了。我想默罕默德爸爸点点头表示明白。“好了，现在来个铁柱碎蛋击”默罕默德命令到“遵命爸爸。”铁柱碎蛋击就是让布莱恩仰躺在擂台边角铁柱那并把双腿叉开，自己的两个主人就可以抱着我的腿将我拖向铁柱自己的蛋蛋就会撞向铁柱过后还可以用脚蹬柱子让我的蛋蛋再次被挤压。我从中绳上下来走到边角仰躺着这时两个爸爸已经抱住我肌肉发达的大腿啦，两人一起用劲瞬间让我的大卵蛋与铁柱来了一次亲密接触。我爽的闷哼一声有了爸爸们的警告我不敢再叫出来了，接着我的蛋蛋在铁柱上磨擦起来或上或下或左或右。玩的我开始呻吟起来，我正闭着眼睛感受着睾丸与铁柱磨擦时产生的快感。贱鸡巴已经硬的紧贴在我强壮的腹肌上已经淫水四溢，这时默罕默德将布莱恩的大腿交给贝克汉姆走上擂台看着仰躺着的布莱恩抬起脚狠狠的踩在布莱恩黑紫色的大鸡巴上穿着黑色棉袜的脚不断的在布莱恩的鸡巴上来回撵着，低头看着布莱恩这个肌肉贱货问道：“肌肉儿子你他妈真是太下贱了，看看你的大鸡巴它本来应该在床上草婊子的。知道吗在我们的文化里男性的生殖器都是神圣的，代表着一个男性的一切尊严，你还是不是男人啊，镇里的婊子都没你下贱想要我继续吗？那就快点求求我。”说完默罕默德就不再用脚玩弄布莱恩的生殖器，只是用力踩着。感受到鸡巴上的快感没了布莱恩仿佛是一个妓女般盯着默罕默德的眼睛带着一脸下贱的笑容说道：“我是男人中的男人爸爸，我体型高大肌肉发达我的鸡巴可以说是这里最大的。但在你们面前我只是一个肌肉性玩具，我发达的肌肉只是为了让爸爸们玩的更尽兴，我那象征着男人一切尊严的生殖器除了让你们玩弄以外一点用都没有，我是爸爸们的肌肉性奴我比妓女还要下贱，我只配挨草。求您玩我的生殖器吧爸爸，将我身为男性的尊严践踏在脚下并宣布它是你的所有物。”听到自己居然可以占用布莱恩巨大的生殖器，贝克汉姆立即松开抓着布莱恩大腿的手。也怕上擂台命令布莱恩爬到擂台中间他俩要举行占有仪式，闻言布莱恩顺从的爬到擂台中间呈大字型躺着双腿尽量分开。“你先请，默罕默德先生。”贝克汉姆笑嘻嘻的让默罕默德先来。“您真有绅士风度贝克汉姆先生。”默罕默德说完走向布莱恩，见到默罕默德向自己的生殖器走来布莱恩又将双腿分开了些对默罕默德说到：“欢迎爸爸征服肌肉儿子，肌肉儿子已经准备好了。”默罕默德走到了布莱恩的大腿根部，看着布莱恩肥大性感的阴茎上面由于勃起而显现的青筋。这根男人们梦寐以求的巨物属于自己的了，想想自己那根小的可怜的阴茎对布莱恩说到：“肌肉儿子我要宣布你的阴茎属于我了，你要看着我踩在上面宣布懂吗？听到默罕默德如此侮辱自己布莱恩兴奋的满脸通红“遵命爸爸，我会好好看着的能够被你们征服是我的荣幸。”默罕默德的袜子已经沾满了布莱恩的淫液他将袜子脱下来光着脚狠狠的踩在布莱恩的生殖器上，布莱恩的生殖器已经满是淫水踩上去很滑幸好够布莱恩的生殖器够大默罕默德的脚才没有滑走。“肌肉儿子，从现在起你男性的生殖器属于我了，记住征服你这个肌肉贱货的是我默罕默德。”说着默罕默德还炫耀似的左右撵着布莱恩的大鸡巴。因为默罕默德的命令布莱恩一直盯着默罕默德的脚，听到默罕默德问自己布莱恩故意挺了挺腰让默罕默德踩的更实在些回答道：“爸爸好棒，肌肉儿子已经被您征服了，肌肉儿子的大鸡巴就是您的战利品。”看着被自己踩着鸡巴随着自己的脚不断撵动不发出舒服的呻吟声眼睛却一直盯着自己脚的布莱恩，看他这么听话默罕默德决定再玩玩他，看着自己踩在布莱恩鸡巴上的脚已经沾满了布莱恩鸡巴上流出的淫水，默罕默德把沾满淫水的脚放在离布莱恩脸前。“肌肉儿子，看看你把爸爸的脚弄成什么样子了。现在快把爸爸的脚舔干净，记住不许用手。”“遵命爸爸肌肉儿子会吧爸爸的脚舔干净的。”闻着眼前默罕默德的脚上的脚臭味，布莱恩伸着脖子温柔的舔着默罕默德的脚。布莱恩含着默罕默德脚拇指吮吸然后依次将其他脚趾含在嘴里吮吸，最后轻轻的舔着默罕默德的脚掌，不到一会儿布莱恩就把默罕默德的脚舔的干干净净。默罕默德赶紧将脚伸回去他要休息一下，一个浑身肌肉的猛男躺在地上舔自己的脚趾那种巨大的征服感差点让他提前射了出来。默罕默德走到擂台边上休息，他需要冷静一下。此时由于之前默罕默德用脚虐玩布莱恩的大鸡巴，布莱恩鸡巴里流出的淫水填满了他腹肌上的腹沟。他淫荡的朝贝克汉姆看去，鸡巴一跳一跳的。贝克汉姆和默罕默德一样站在布莱恩大腿根部，抬起脚但就是迟迟不肯踩布莱恩的鸡巴。看着贝克汉姆抬着脚却不肯踩下去，布莱恩不断的挺着腰试图用自己的鸡巴碰贝克汉姆的脚，可惜贝克汉姆的脚抬得有点高，无论布莱恩如何努力都碰不到。看着布莱恩不断试图用鸡巴碰自己的脚，贝克汉姆说道：“肌肉儿子喜欢让爸爸踩你的贱鸡巴吗？那就快点求求爸爸。”布莱恩此时已经被玩的失去理智了，只要能让贝克汉姆的脚踩自己的生殖器让他干什么都行，当下立刻哀求道：“哦爸爸求求你啦，用力的踩我的鸡巴吧。我已经等不及要被你征服了，玩我吧，求你玩我吧。”听到布莱恩求自己玩他忽然想起自己袜子都没脱，当即脱下袜子扔掉他可不想布莱恩的淫水把袜子弄湿，伊拉克水源很紧张不像美国士兵那样随时都能用水。只见贝克汉姆猛然跳起来将脚狠狠的踏在了布莱恩的生殖器上，他可不像默罕默德那么温柔。他玩布莱恩都快一个月了知道这个猛男不但肌肉发达，承受力更是强的离谱。接着他又抬起脚不停的踩布莱恩的鸡巴，旁边的默罕默德看的眼睛都直了。只见贝克汉姆不断的抬起脚踩布莱恩的鸡巴和睾丸，布莱恩的鸡巴被踩的淫水四溢。正常人估计已经喊救命了，可布莱恩此时正把贝克汉姆刚刚脱下的袜子放在脸上深深的吸啦一口，贝克汉姆的踩踏仅仅只是让他闷哼一声罢了。布莱恩看着贝克汉姆脱下袜子知道他要踩自己的大鸡巴了，却看到贝克汉姆把袜子扔到自己旁边。他赶紧把袜子抓在手里贝克汉姆就跳起来一脚踩在自己的大鸡巴上，如果是一般人这一脚估计就得去医院了。不过对布莱恩而言并不算什么，他试过用锤子击打仅仅只是有点痛。不过贝克汉姆跳起来的那一脚差点把他踩射了，自己拼命忍住才没射出来。趁贝克汉姆开始猛踩自己的的鸡巴，自己也把贝克汉姆的袜子放在脸上深深的吸啦一口。贝克汉姆也玩够了，他学着默罕默德的样子把脚踩在布莱恩的生殖器上，一边撵压一边问布莱恩：“肌肉儿子，爸爸踩的你舒服吗。把你的鸡巴给我，我让你更舒服。”布莱恩闻着贝克汉姆的袜子正爽呢，听到贝克汉姆问自己感觉回答：“爸爸，肌肉儿子被你玩的爽死了。我的鸡巴是爸爸的，我的睾丸也是爸爸的，我全身都是爸爸的，尽情的玩我吧。”“这可是你说的哦。”贝克汉姆抓着布莱恩的头发将他弄起来，（事实上是布莱恩自己配合着起来的。）看到布莱恩腹肌的淫水就用手把它涂在布莱恩的腹肌和胸肌上，让布莱恩的肌肉显得更加性感了。满意的看看自己的杰作贝克汉姆命令布莱克“肌肉儿子，爸爸们想玩蛋蛋粉碎击快滚过去准备好。”闻言布莱克向擂台边角走去，所谓（蛋蛋粉碎击）就是布莱克走到擂台边角先转身面对着贝克汉姆他俩，接着将自己的两条大腿分别伸到边角的两个中绳上，这样他的鸡巴和睾丸只能无助的暴露在爸爸们面前任他们虐。默罕默德看着布莱恩居然听话的照做了，他刚才可是被我俩虐了很久啊，他那儿是铁做的吗，他问贝克汉姆“贝克汉姆，还要继续吗？我们确定不会把他打死吗？杀美军可是会死的。”也难怪默罕默德会有这样的疑问，男性的生殖器可是很脆弱的，像他们这样玩一般人早就进医院了。再这样玩布莱恩的鸡巴他怕如果把他玩死，自己也会没命。“放心吧，我可是玩了他一个多月了。今天是为了照顾你没玩什么花样，我玩他的时候比现在更狠，你看他的鸡巴哪有受伤的样子，他可真耐虐。”此时布莱恩已经做好准备了，此时他大腿伸进两边中绳上将身体支撑起来就像坐在那一样。分开的大腿将自己男性的尊严彻底暴露了出来，勃起的阴茎再也无法贴着腹肌寻求保护，硕大的睾丸无助的向下垂着。双手紧紧的握住上边绳，脸上故意露出一副无助的样子。低声向他俩求饶，仿佛自己是自己不敌贝克汉姆他们被放到边角准备给他终结一击般。“默罕默德把你的袜子给我。”贝克汉姆一边脱下自己另一只袜子一边问默罕默德。“哦好，拿去。”默罕默德将袜子递给贝克汉姆。贝克汉姆将两双袜子揉成一团走到布莱恩面前一只手用袜子揉着布莱恩的脸，一只手玩着布莱恩的睾丸对布莱恩说道：“肌肉儿子，把嘴张开，在玩一会儿你就要挨草了。”布莱恩一听待会儿可以挨草了，兴奋的张开嘴巴任由贝克汉姆将袜子塞进自己嘴里，立即鼻腔里充满了强烈的脚臭味。伊拉克的孩子很喜欢踢足球，布莱恩很喜欢踢球的人的臭袜子的味道。贝克汉姆后退一段距离，然后以一个足球冲刺跑向布莱恩给布莱恩的睾丸来了一个大力抽射。布莱恩真的被贝克汉姆抽射了，只见布莱恩被踢的全身猛然一震。一股白柱从鸡巴里喷出，射的布莱恩满脸都是。辛好他死死抓住边绳，不然他肯定会掉下去。“天啊，贝克汉姆你把他玩射了，你看他的睾丸居然一点事都没有，美国人都这么强悍吗？”默罕默德惊叫道。“那是，这头蛮牛特别能抗。”贝克汉姆走到布莱恩面前把他嘴里的袜子拿出来，用手指沾着布莱恩射在脸上的精液放到他嘴里说道：“怎么样，肌肉儿子想不想继续呀？”布莱恩一边舔着贝克汉姆沾满自己精液的手指一边点头。“真听话，默罕默德你来踢他，不让他射干净了你待会儿就玩不了他了。”贝克汉姆走到一边休息，他在刚才也差点忍不住射了，自己待会儿还要草布莱恩。默罕默德这时也学着贝克汉姆小退一段距离猛然冲过去一脚踢在布莱恩睾丸上，布莱恩此时精关已经松了被一脚踢在睾丸上又是一股白柱射出。然后默罕默德又小退几步后冲过去狠踢一脚，然后布莱恩又射出大鼓精液。就这样默罕默德不断的重复后退冲过去猛踢布莱恩睾丸，布莱恩就会低吼着射出大鼓精液。到最后布莱恩的精关已经彻底失守了，默罕默德也累的再也踢不动布莱恩，好在布莱恩已经精关失守了。默罕默德只要撸一撸布莱恩的鸡巴他就会浑身颤抖着射出一股股精液，撸了将近20分钟布莱恩终于射的差不多了。布莱恩现在全身都是精液和汗水，闭着眼睛大口大口的喘着气，双手已经无力的垂了下去。如果不是贝克汉姆从后面搂着他的脖子，他已经倒在擂台上压着默罕默德了。贝克汉姆示意默罕默德让开，一松手布莱恩就从边角上掉了下去，趴在地上起不来了。休息了5分钟后，布莱恩差不多回过神来，他被默罕默德玩的失去意识了，幸好自己闭着眼睛，不然让默罕默德看到自己被玩的翻白眼了，估计会被这俩小坏蛋笑死。布莱恩爬起来跪好道：“爸爸们，肌肉儿子准备好了。来草死我吧。”贝克汉姆取下鞋带先在布莱恩的生殖器根部捆住，然后再将两粒睾丸单独捆好，最后将布莱恩的包皮撸起来将鞋带在布莱恩大如蘑菇的鸡巴冠上绑好并打上一个蝴蝶结。贝克汉姆与默罕默德迅速脱下自己的衣裤，两个土黄色柴杆般瘦小的身体，挺着鸡巴来到布莱恩面前。贝克汉姆的鸡巴勃起后也就14厘米长也不粗，默罕默德的鸡巴比贝克汉姆还要小号些。布莱恩的大嘴可没有吃棒棒糖的习惯，双手各抓一根鸡巴一起放进嘴里，舌头灵活的舔着两根鸡巴。高中时布莱恩差不多给全班的男生舔过，可谓经验丰富。两分钟后贝克汉姆和默罕默德赶紧从布莱恩嘴里把鸡巴抽出来，他们快被布莱恩口爆了，毕竟他们连15岁都不到持久力不行。贝克汉姆走到布莱恩背后，伸手在布莱恩鸡巴上摸了一把顿时手上沾满了淫水。贝克汉姆用手将淫水涂在布莱恩菊花上当做润滑，从布莱恩裤兜里拿出两个保险套给默罕默德一个。自己戴上并坐在地上，布莱恩当然知道接下来该干什么，他转过身菊花对准贝克汉姆的鸡巴坐了下去。布莱恩不断的做起来又坐下去让贝克汉姆的鸡巴草自己，还时不时的扭扭腰但不敢太用力，他蛮力一使贝克汉姆鸡巴肯定被他玩断了。不爽，贝克汉姆的鸡巴太小了，布莱恩的大条都比这鸡巴大。这时默罕默德也戴好套过来了，贝克汉姆躺下来让默罕默德来到布莱恩背后也将鸡巴插进布莱恩菊花里。布莱恩被3P了，感受到两根鸡巴在菊花里进进出出，布莱恩抬着头闭着眼睛呻吟着。“快去撸肌肉儿子的贱鸡巴，待会儿看我怎么玩他。”贝克汉姆对默罕默德喊道。默罕默德用手抓住布莱恩的鸡巴又开始撸起来，说实在的他刚才撸布莱恩的鸡巴都把手都累酸了，好在这根大鸡巴很好撸。默罕默德一边与贝克汉姆草着布莱恩，一边撸着布莱恩的鸡巴。布莱恩的鸡巴大到默罕默德的手根本握不完，玩起来很费力。默罕默德把手放在布莱恩鸡巴冠上休息一下，不经意间手指摸到布莱恩的马眼上。布莱恩的鸡巴超大马眼自然也不小，默罕默德尝试将食指插进布莱恩马眼里，没想到居然轻松的插进去了。第一指节，第二指节最后第三指节，默罕默德居然将食指全插了进去。默罕默德发现了布莱恩的新玩法，当即用左手握住布莱恩的鸡巴，右手插进布莱恩马眼里又将手指不完全抽出来，或者用手指搅布莱恩的鸡巴。本来布莱恩被3P已经十分爽了，现在居然还要被默罕默德玩马眼。想到自己一个肌肉发达的猛男，居然被两个麻杆3P不说，现在还被默罕默德指奸。肉体上的双重快感再加上精神上被征服的快感，已经让他到了射精的边缘可是自己鸡巴被绑着自己根本射不出来。默罕默德要射了，抽出鸡巴来到布莱恩面前抓着他的头发，撸起了鸡巴。布莱恩看着面前的默罕默德看着他撸着鸡巴忽然全身紧绷身体颤抖起来已经要射出来了，他马上张开嘴把默罕默德的鸡巴含在嘴里快速的给默罕默德口交起来。不多时默罕默德就低吼着将精液射进布莱恩嘴里被布莱恩吞进肚子里，还意犹未尽的舔啦舔默罕默德的鸡巴。这时贝克汉姆也要射了，走过去扯下套直接让布莱恩含着自己的鸡巴抱着布莱恩的头腰部一挺一挺的草起了布莱恩的嘴。最终布莱恩也吃到了贝克汉姆的精液。贝克汉姆刚才看默罕默德用手指玩着布莱恩的马眼自己也要玩玩布莱恩的大马眼。布莱恩跪在地上一脸乞求的看着贝克汉姆与默罕默德说道：“求爸爸们让肌肉儿子射吧，肌肉儿子好想射啊。”“想射，待会儿让你射过瘾。”贝克汉姆蹲下左手握住布莱恩的鸡巴，右手食指插进布莱恩马眼里，快速的用手指抽插起来。布莱恩爽的抬着头闭着眼睛享受着贝克汉姆用手指强奸自己马眼的巨大快感。他现在想射的不得了，但鸡巴被绑着尿道又被手指堵住了，这种精液涌出来又被顶回去的感觉布莱恩感觉自己要被玩爆了。布莱恩翻着白眼浑身颤抖着大声向贝克汉姆求饶道：“求你了爸爸，快让我射吧。我受不了了，我受不了了，爸爸快饶拉我吧！”贝克汉姆被布莱恩吓了一大跳，布莱恩以前从来都是抬头闭眼咬着牙挺着胸肌让你玩个够的超级硬汉。现在居然被玩到大声求饶，知道该结束了。贝克汉姆将手指从布莱恩马眼里抽出立即一小股精液就流了出来，看来布莱恩真的已经到了极限了。贝克汉姆来到布莱恩背后趴在他背上从后面伸手将绑在布莱恩鸡巴上的绳子解下来，顿时一大股精柱喷射而出射在了墙上。贝克汉姆用双手飞快的撸着布莱恩的大鸡巴，迫使布莱恩射出更多的精液。一股，两股，布莱恩持续射了13股，终于射光了精液。布莱恩终于射光了存货可贝克汉姆依然用双手使劲撸着布莱恩的鸡巴。布莱恩已经射不出来了，贝克汉姆撸着自己的鸡巴现在火辣辣的疼，虽然被贝克汉姆撸的很疼，但布莱恩依旧没有选择拿开贝克汉姆的手。就这样双手垂着跪在地上任由贝克汉姆虐待自己的生殖器还对贝克汉姆鼓励的笑了笑。看着被自己虐着鸡巴不抵抗还对自己鼓励的笑的布莱恩，贝克汉姆也松开了手坐到一边休息去了。贝克汉姆走后布莱恩也累的倒在地上大口大口的喘气。休息了40分钟后，布莱克从一个柜子里拿出一大瓶水将3人洗干净，水是布莱恩从军营里拿出来的，贝克汉姆和默罕默德拿走了布莱恩的钱和一包烟后现离开了。布莱恩就这么赤身裸体的目送他们离开，直到再也看不到人影。布莱克捡起自己的内裤准备穿上，就在这时瓦片被踩碎的声音传到布莱恩耳朵里。“谁在那里？”布莱恩说道。只见一个浑身脏兮兮留着平头穿着男人衣服的女孩走了出来。女孩看上去有些害怕但还是努力让自己镇定下来说道：“布莱恩.霍尔中士，没想到你居然会做这种事。你说要是让军营里的人知道了你居然做出这种事，你会受到什么惩罚？”女孩说道惩罚二字时眼里闪烁着仇恨的光芒。“哦不，女士，求你了别告诉其他人。我什么都答应你，只要你不告诉其他人我愿意做你的奴隶，女主人请你也玩我吧。”听到女孩知道自己的名字，布莱恩神情惊慌的向女孩求饶，甚至跪在地上双手背在背后故意挺起胸膛将自己结实的肌肉和硕大的鸡巴给女孩玩。看到布莱恩害怕自己把他的秘密说出去，甚至还下贱的跪在地上任自己羞辱。女孩再也不害怕了，她高傲的走到布莱恩面前并用脚踢了踢布莱恩的大鸡巴，说道：“放心吧，只要你乖乖的听我的话，我是不会说出去的。”“您难道没告诉其他人？万一别人说出去呢？”布莱恩问道。“放心吧，现在我还没告诉过其他人，只要……”女孩正玩着布莱恩的鸡巴，听到布莱恩问她随口回答道，可还没等她说完，一只大手就迅速的抓着她的脖子，咔擦。清脆的骨折声响起，女孩脖子一歪，死了。布莱恩把女孩的尸体往地上一扔，若无其事的穿好衣裤。本来以为女孩只是偶然路过这里，在看到女孩有些害怕的走过来布莱恩还想勾引她把她也变成自己的主人。可惜，这个不但女孩报出了自己的名字，并对自己有很深的恨意。女孩那充满憎恨的眼神，布莱恩在很多恐怖分子家庭里的孩子眼里见过。恐怖分子也是有家人的，布莱恩执行过两次搜捕恐怖分子的任务。他们会拼死抵抗，而且男人死了女人会捡起枪继续和我们拼命。所以这种任务几乎不会有几个恐怖分子被俘虏，这些孩子看着我们杀死或带走他们的父母，眼里闪烁着仇恨的火花。这个女孩应该是恐怖分子的遗孤，父母死后又加入了恐怖组织，可惜她是个女人很难在恐怖组织里获得承认。她把自己扮成男人是为了防止自己被侵犯，伊拉克的治安可不好，恐怖组织也不会为她提供保护。她应该没有把自己的秘密告诉别人，像这样的女孩在恐怖组织里地位极其底下，一个女人想在恐怖组织里获得权利太难了。她想一个人控制自己，为她提供情报，可惜她的自作聪明害死了自己。能成为海军陆战队的人会是四肢发达头脑简单的蠢货吗，她被布莱恩的演技给骗了。一把将女孩的尸体提起来，布莱恩走出去找地方抛尸。布莱恩找到一个山坡将尸体丢下去，伊拉克有很多野狗，明天女孩的尸体连骨头都找不到了。布莱恩拍拍手，在这里闲逛起来，体育馆已经不安全了，他要从新找一个地方。第二天，布莱恩早早的来到集市上。看到大家围在一起，布莱恩走过去看看。两具幼小的尸体被绑在一起，喉咙被划开了，正是贝克汉姆与默罕默德。布莱恩瞪大了眼睛，眼里充满血丝昨天还和他在一起的男孩。今天就死在自己面前，地上没有太多血迹，可见他俩是死后被绑到这里的。布莱恩发疯似的问周围的人，在一个小贩嘴里找到了怀疑对象。当晚布莱恩带着枪从军营里偷跑出去，当晚布莱恩失手杀了怀疑对象。第二天，布莱恩回军营自首……布莱恩被踢出海军陆战队。布莱恩在网上寻找着工作，存款已经用的差不多了。门口传来敲门声，布莱恩打开门。“你是谁？本叔叔？是你吗？”布莱恩难以置信道。记忆中的本.迪克叔叔应该是一个有着金色短发的强壮中年人，一直以来布莱恩都将自己的叔叔作为崇拜对象。但是现在眼前这个头发花白，疲态毕露的人竟然是本.迪克叔叔。“这到底是怎么回事，本叔叔。你生病了？”布莱恩赶紧将本叔叔请进屋，待本叔叔坐到沙发上布莱恩问道。本叔叔以一种疲惫的语气说道：“我快死了，我以为等不到你回来将秘密告诉你。但万幸，你回来了。”本从包里拿出一份文件递给布莱恩，这竟然是一份机密文件。打开后上面的标题竟然是《超级战士计划》，布莱恩翻越着文件，里面只是些实验记录。随着布莱恩看完文件后，他终于知道自己为什么异于常人了。美国政府从来没有放弃过《超级战士》计划，而本与其他十名士兵就是《超级战士》计划的试验体。由于实验已经经过几次测试，负责这次实验的艾迪博士特意要求军方提供十名忠诚优秀士兵。他要为军方提供十名超级士兵，志得意满的艾迪博士看着十名士兵进入实验仓后，他向军方大佬们宣布实验开始。随着实验的开始，艾迪博士向军方大佬们解释实验过程并告诉他们一切正常。此时艾迪博士觉得美国国家战略科学院首席科学家的位置已是自己的了，随着实验快接近尾声。艾迪博士吩咐助手去准备香槟，可就在这时实验出了问题，试验体开始惨叫起来即使是实验仓刺耳的警报声也掩盖不了这凄惨的叫声。艾迪博士强行停止了实验，实验仓开启，8个参与实验的士兵死了。本与自己的父亲杰克.霍尔活了下来，如果十名士兵有两个成功成为超级士兵。这种代价还能接受，可是活下来的本与杰克根本没有达到超级士兵的要求。体质提升不多，免疫疾病，身体的抗性提升了，可挡不了子弹你期望敌人跟你徒手搏斗吗。实验甚至还扭曲了士兵的思想，艾迪博士神情憔悴的为军方代表们介绍着关于超级战士的改良计划。他提出可以用后期强化的方式强化士兵，他的助手不知道哪去了。因此他只能亲自带着军方代表去实验室，军方已经对他失望了只派了几个代表过来。不过艾迪博士坚信自己还有机会，实验室的监控器居然被关闭了。这是怎么回事，难道试验体跑了最近他们精神很异常。艾迪博士神色焦急的打开实验室的门……只见杰克.霍尔头朝下趴在地上屁股高高撅起，艾迪博士的助手芬恩骑在杰克的屁股上用自己的鸡巴狠草着杰克结实的屁股，并用自己的左脚踩在杰克脸上。随着芬恩抽插杰克强壮的胸肌上的乳头在地上来回磨擦着。而本.迪克正坐在艾迪博士的另一个助手哈利的鸡巴上，不断的抬起屁股又马上坐下去让哈利鸡巴草自己。还挺着胸肌让哈利吸吮自己的乳头，本不知道是被草爽了还是被哈利吸乳头给吸爽了，此时正低声呻吟着。整整过了3分钟，他们才发现门外竟然站满了人。两个助手看见艾迪博士吓得赶紧从士兵屁股上下来，赤身裸体的站到一边脸色惨白。本和杰克也捂着裆部站到一边，经过询问才知道本来是异性恋的本和杰克不知怎的对艾迪博士的两个助手产生了性趣，由于助手经常会对他俩进行一些测试。本和杰克开始勾引起艾迪博士的两个助手起来，两个连女人的手都没摸过的年轻人。怎么会是本和杰克这两个情场老手的对手，两个清秀可爱的白人年轻人，两个肌肉发达的白人士兵彼此亲吻抚摸着。芬恩和哈利知道今天自己会被草了，他俩唯唯诺诺的请求本和杰克要轻一点，结果本和杰克竟然爬在地上要求芬恩和哈利草自己。就这样，趁艾迪博士这几天忙的焦头烂额，没时间过问自己。助手们每天都会去实验室草本和杰克，他俩从来都只做0号。听到这里军方代表摇着头离开了，超级战士计划被取消，本与杰克从军方退役了。本叔叔告诉我，自己的父亲杰克在回家后就让自己的母亲怀上了我。在你9个月大时自杀了，母亲也因为得了产后抑郁症染上了毒瘾。本与杰克的妹妹安妮结婚了，两年后有了儿子，克莱姆.迪克。临走时本叔叔告诉我，艾迪博士自杀时曾研究过他们的精子，发现他俩的后代会继承并加强这种失败的超级战士基因，由于基因的变化，他们的后代的精子无法与女性的卵子结合。本叔叔走了，他没办法安慰布莱恩而且自己真的时日无多了。布莱恩呆呆的坐在沙发上，困扰着自己的秘密在今天得到了答案。可是自己高兴不起来，自己只能再活十几年。自己不能做父亲，自己就是个失败者。布莱恩在干掉了冰箱里所有的啤酒后，决定用自己剩余的时间好好享受生活。他决定去做色情明星，以自己的本钱那些人绝对会抢着上自己的。可惜现实是极其残酷的，由于美国健全的法律制度，有前科的他连色情明星都做不了。高级的不会要自己，三流的色情公司不但演员又丑又恶心，有些还有艾滋病。布莱恩可不喜欢被猪草，而且三流公司赚的钱连上健身房的钱都不够。布莱恩在电脑上搜索着色情网站，一个日本的网站引起了他的兴趣。网站上有一些预览片，点进去看了下，发现居然全是摔角题材的虐片。里面全是一些弱小的日本演员虐打着外国猛男，扒下外国猛男的摔角三角裤羞辱和虐他们的生殖器。网站上正在招聘外国演员，只要白人要求要没有性病和性病史，并且肌肉发达有一定的受虐倾向，有美国国籍优先录取，不管是否有前科。网站上可以留言，但只能用英语。布莱恩尝试着在网上留言，没想到网站管理者居然真的回复自己了。在听说自己是美国白人后网站的管理者立刻热情起来，在聊了几句后对方要求视频聊天。对方给了布莱恩一个网站账号，布莱恩见到了对方，一个长相有些猥琐的日本男人。对方十分瘦弱，戴着近视眼镜一副弱者的样子。布莱恩见到对方的样子立刻就兴奋了起来，布莱恩热情的回答着对方的问题，并告诉他自己曾是海军陆战队员并向他解释了自己为什么会被踢出去。聊了一会儿后对方要求自己刮掉胡子说是为了看清自己的脸，其实自己也就有点胡桩罢了。布莱恩现在脑子里全是怎样让对方玩自己，就算自己不能被录用，他也要对方在今后天天玩自己。布莱恩告诉对方自己去洗个澡，10分钟后见。看着视频里的猛男离开，村上树人立即向自己的上级汇报此事。上面要求村上树人稳住布莱恩，一个肌肉发达的白人海军陆战队员，一定会为大日本帝国做出巨大的贡献。他们需要2天时间调查布莱恩是否真的当过士兵，上面还要求村上树人尽量和布莱恩见一面了解他的性格。此时布莱恩冲了个凉把胡子挂掉，就这样一丝不挂的走出浴室。村上树人正想着如何获得布莱恩的的好感，美国人可不太会和陌生人见面的。这时他看到布莱恩竟然赤裸着走过来，村上树人眼镜都直了。他本来以为布莱恩应该是一个壮熊，胖却有肌肉。哪曾想布莱恩身上全是大块的肌肉，看上去胖却是肌肉将衣服撑得鼓起来，再加上布莱恩的腰很粗壮，穿上衣服后看起来像壮熊。布莱恩问村上自己身材怎么样，想不想玩弄自己。布莱恩说的很露骨，勾引弱者自己就要开门见山的跟他们说清楚。表明自己希望被你征服，自己跟你或你们的关系就是一个心甘情愿的承受者。表达完后就是各种无耻下贱的承诺，让对方觉的自己不过如此。最后就是用行动打消对方最后的疑虑。听到布莱恩问自己愿不愿意玩弄他，村上有些警惕起来。他礼貌的拒绝了布莱恩的要求，问了布莱恩一些健身的问题。布莱恩勾引过很多向村上这样的人，村上的表现连贝克汉姆都不如。贝克汉姆当时直接跑了，隔着很远偷看布莱恩。布莱恩知道只要对方不逃走那么自己就成功了，布莱恩当时当着贝克汉姆的面将衣服脱掉人在地上。让后向前走，走一段距离又将裤子和鞋子脱掉丢在地上。然后再走一段路脱掉自己的内裤放在一块石头上，内裤上面有一个保险套和一张纸条，纸条上写着“please fuck me”。就这样贝克汉姆拿着布莱恩的衣裤来到布莱恩面前，布莱恩跪在地上再次求贝克汉姆玩他，贝克汉姆把手伸向布莱恩的大鸡巴。布莱恩告诉村上可以在视频里命令自己，他说自己做。这让村上兴奋了，他觉得布莱恩没有打算欺骗自己。他开始要求布莱恩做一些健美动作，布莱恩站起来时村上看到布莱恩勃起了。布莱恩的鸡巴勃起后显得十分大，这让村上很兴奋也很有成就感。村上可知道身材越是健美，那么鸡巴就会越显得小。这也是健美先生的鸡巴看起来很小的原因，但布莱恩不但肌肉媲美职业健美先生，鸡巴大的可以和肌肉相媲美。简直就是性感的化身。布莱恩起身向冰箱走去在村上难以置信的目光中拿起一根能量条，当着村上的面将能量条缓缓的插进自己的马眼里。村上已经兴奋的脱下裤子打起了手枪，看着布莱恩慢慢的将有他食指粗的巧克力能量条插入自己的马眼里。4分之三的能量条被布莱恩插了进去后，布莱恩开始做着村上要求的动作。在又做了几组动作后村上变得大胆起来，布莱恩开始下贱的要求对方羞辱自己并在他面前打手枪。村上现在已经彻底放下心来，开始辱骂布莱恩，“下贱的白皮猪，肌肉贱货等词。”见村上已经完全轻视自己，布莱恩又提出要玩点更下贱的游戏。“什么！这还不够，还有更下贱的！好，快开始你这下贱的肌肉狗。”听到布莱恩要玩更下贱的，村上也暂时停止打手枪，他刚才差不多要射了。布莱恩把插在大鸡巴上的能量条拔出来，当着村上的面将沾满布莱恩淫水的能量条吃下去。又惹得村上一阵颤抖，布莱恩将笔记本电脑放在浴室门口，自己一屁股做在浴室里撸了会儿大鸡巴。就见一大股尿液从布莱恩大鸡巴里喷出射在布莱恩脸上，布莱恩闭着眼睛，一边将尿液抹在胸肌和腹肌上最后布莱恩张开嘴巴将一些尿液含在嘴里，向村上笑了笑喉咙一动将尿液吞下去了。村上一脸虚脱的看着快速打手枪的布莱恩，在看到布莱恩喝尿时他就射了出来。太爽了，村上觉的自己一生都没有这么爽过。15分钟后布莱恩也射了出来，他再次当着村上的面将精液吃了进去。布莱恩跪在地上请求村上明天玩弄自己，本来村上也要与布莱恩见面，就答应明天晚上与布莱恩在树袋熊咖啡馆见面。关闭视频后，村上笑了笑，可以肯定如果布莱恩真的曾是军人的话，自己绝对为大日本帝国找到宝了。他已经迫不及待的想与布莱恩见面了。村上服务的这家公司看起来很有实力，下午3点就给村上打去电话。布莱恩的却曾经加入过海军陆战队，在电话里公司高层祝贺村上找到了一个优秀的人才并表示会对他的表现进行嘉奖。挂掉电话后，村上欣喜若狂，他估计自己会升职，升职后自己就可以回日本。高兴归高兴，可工作还是的做。今晚要见布莱恩，现在自己必须让他同意去日本，大和民族需要他。晚上，布莱恩开车来到约定好的树袋熊咖啡馆。刚下车就看到村上已经在门口邀请布莱恩了，布莱恩与村上在树袋熊咖啡馆的包间里交谈着。村上眼神恍惚的问这布莱恩一些问题，因为布莱恩今天穿着一件白色的无袖背心，每次他低头时村上都能看到他强壮胸肌挤出来的乳沟。又聊了几句村上提出要带布莱恩去一个地方测试一下，布莱恩答应了，他不喜欢咖啡馆的气氛。比起咖啡馆他更喜欢去酒吧跟人打架，布莱恩就是这么矛盾的人，一边他热衷于打败强者，另一边他又热衷于被弱者征服。出了咖啡馆，村上坐上了布莱恩的车，村上竟然30多岁了居然还不会开车。看着坐在旁边村上，他正偷偷摸摸看着自己，布莱恩在上车时就把裤子脱了。村上坐在他的旁边竟然只敢偷偷摸摸的看几眼，连碰一下的勇气都没有。在想到村上30多岁连车都不会开，布莱恩在心里骂道“废物。”布莱恩来到目的地，布莱恩与村上进去后，村上小跑着去叫这里的主人。这里应该是表演墨西哥摔角的地方，周围有很多带着面具的墨西哥摔角手的照片。村上带着两个特殊的墨西哥摔角手走过来，之所以特殊，是因为这两个摔角手是一对双胞胎侏儒，他俩一个穿着蓝色紧身裤，一个穿着绿色紧身裤。村上告诉布莱恩，他接下来的任务就是任由揍半个小时。只要撑够半小时就算通过测试了，七天后会有人接他去日本。布莱恩走上擂台，将自己扒个精光。热情的做着热身运动，不时的对双胞胎露出友善的微笑。双胞胎也走上擂台，打量着布莱恩眼里都是占有欲。布莱恩看到双胞胎的眼神更加兴奋了，这才是他想要的眼神。本来昨天村上的眼神里也充满了占有欲，可惜一见到他本人眼里就只剩下怯懦了。双胞胎走到布莱恩面前和身后伸手抚摸着布莱恩的大鸡巴和屁股，后面穿着绿色紧身裤的侏儒突然从后面在布莱恩睾丸上打了一拳。布莱恩配合着捂着蛋蛋跪下，做出一副痛苦的表情。这时蓝色紧身裤侏儒猛的跳起来双脚踹在布莱恩胸肌上，布莱恩被一脚踹倒。绿色侏儒（两个侏儒就用颜色区分）用脚狠狠的踩布莱恩的腹肌，蓝色侏儒趁机爬上了边角。蓝色侏儒高高挑起借着跳跃的力量用手肘击在布莱恩的胸肌上，布莱恩的胸肌被被打的凹了下去但立刻就恢复。看到布莱恩没事似的，双胞胎把布莱恩拉起来一左一右的扭着布莱恩的手，一脚踢在他的膝关节把布莱恩踢的跪在地上。蓝色侏儒一脚踢在布莱恩腹肌上，发出啪的一声，布莱恩被踢的弓起身子。蓝色侏儒踢完绿色侏儒也一脚踢在布莱恩腹肌上，也发出啪的一声。双胞胎你一脚我一脚的踢着布莱恩的腹肌。布莱恩默默的承受着双胞胎踢向自己腹肌的脚，发出啪啪啪的响声，他的大鸡巴竟然因为双胞胎的踢打勃起了。双胞胎看着布莱恩被踢的勃起的大鸡巴，此时它紧紧的贴在布莱克强健的腹肌上。双胞胎见布莱恩这么配合自己，决定给他换个舒服的方式。他俩先松开抓着布莱恩的手，然后把布莱恩的手高举放到布莱恩后脑勺。此时布莱恩跪在地上，双手高举双手抱在脑后露出腋下，仿佛投降的士兵一般。布莱恩喜欢把全身的毛剃光，这让他看起来更健美。看着布莱恩无毛的腋下，双胞胎们把头伸过去闻了闻布莱克的腋下。一股猛男的味道，伸出舌头舔布莱恩的腋下并伸出手撸布莱恩的大鸡巴。布莱恩抱着脑袋，腰部一挺一挺的配合双胞胎玩自己。他咬着牙，闭着眼睛被双胞胎玩的心花怒放。玩了一会儿，双胞胎把布莱恩拉起来带到边绳边，把布莱恩的手放在最上面的边绳上。蓝色侏儒冲过来骑在布莱恩胸上一翻身用双脚夹住布莱恩的肩膀，绿色侏儒把布莱恩的脚从边绳最下面穿过抓给蓝色主人手上。布莱恩挨了双胞胎一个Tarantuala，布莱恩就像被贴在边绳上一般此时表情有些痛苦。这是一个有名的摔角屈服技，将对手的四肢锁在边绳上。由于四肢被锁住只能承受痛苦无法反抗，要么投降要么忍受痛苦期待对手体力耗尽不得不放过对手。由于被锁住的摔角手就像被贴在边绳上一般挺着要使得肌肉高高鼓起，看上去极具视觉冲击。就像布莱恩这班挺着腰绷紧肌肉，挺着鸡巴看起来更加健壮性感。一边的村上居然被看射了，绿色侏儒爬上擂台鄙夷的看了看村上，走到布莱恩面前，一只手握着布莱恩的左睾丸使劲的捏着。“小子，受不了的话就求求我俩。”布莱恩倔强的瑶瑶头，看到布莱恩拒绝蓝色侏儒有使劲将布莱恩的手脚夹的更紧。绿色侏儒又用另一只手握住布莱恩另一个睾丸使劲捏着，布莱恩更加痛苦了。他现在满头大汗的摇着头，咬着牙忍受着四肢传来的痛苦。这种痛苦他承受得住，“快投降，小子。再玩下去可要出问题了。”绿色侏儒松开手皱着眉头说道。他们以前可是职业侏儒摔角手，只是年龄大了退役了。人体的关节极限他们很清楚，布莱恩可是一直没有挣扎过的。不然以他的力量早就摆脱蓝色侏儒的锁技了。布莱恩倔强的摇着头，他就是喜欢这种痛并快乐着的感受，他恨不得就这样被锁着。看到布莱恩倔强的不肯投降，绿色侏儒摇了摇头示意蓝色侏儒松一些。他一口含住布莱恩的大鸡巴不断的吞吐，手不断的虐着布莱恩的睾丸
或捏或捶还不时的含布莱恩的蛋蛋。布莱恩被玩的更爽了，不一会儿布莱恩大叫道：“我要射了，我要射了，上帝啊！”听到布莱恩的叫声，绿色侏儒加快了吞吐布莱恩大鸡巴的频率。终于在布莱恩高叫上帝时他射了出来，只见布莱恩的鸡巴猛然喷出一大股精液，射了擂台下村上一脸。布莱恩又接连射了十几股精一直射空了液绿色侏儒才放过他。蓝色侏儒放开了布莱恩，然后双胞胎要求村上从这里滚出去。村上刚想说什么，但看到双胞胎不善的眼神懦弱的他只能灰溜溜的走了。趁着布莱恩休息时，双胞胎告诉布莱恩村上的公司不是什么好东西。一旦布莱恩去日本公司的人会用毒品控制布莱恩，已经有人被村上服务的公司毁掉了。本来他们是不想告诉布莱恩的，毕竟村上有给钱。但他们被布莱恩的魅力打动了，不能让这个优秀的小伙子被日本人糟蹋。布莱恩准备开车回家时已经深夜了，双胞胎请他喝啤酒。期间又玩了布莱恩几次，比如让布莱恩将啤酒包在嘴里，双胞胎轮流揍布莱恩的腹肌，看布莱恩能忍到几时把酒喷出来。或者让布莱恩把啤酒包在嘴里躺好，让双胞胎轮流踩腹肌，甚至跳起来踩上去。布莱恩被玩的喷自己一身啤酒。布莱恩开着车，突然他看到车窗外似乎有一颗流星朝自己的位置飞过来。布莱恩立即下车抬头望着流星，流星真的飞过来砸在自己前面100米处。布莱恩走过去看到一个小型陨石坑，里面有一个仪器一样的物品，布莱恩甚至看到了屏幕。本着作死国精神，布莱恩走过去把仪器捡了起来。顿时一股紫色的光将布莱恩笼罩起来，片刻后布莱恩晕头转向的走上车离开了。他手上的仪器也不见踪影，回到家后布莱恩洗了个澡后翻来覆去睡不着。刚才那个外星仪器名叫（终极受虐系统），它可以满足自己的一个愿望。但一旦自己提出的愿望实现了。自己就会与系统绑定，自己有三天时间考虑，如果自己不提出愿望或拒绝系统那么它就会从自己身上脱离。布莱恩当然不会放弃系统，他可是受虐狂。他的性趣很特殊，一旦曝光他铁定完蛋。但这个系统会满足他，因为所有的虐待都是以他的喜好为基础的。很快布莱恩就想好自己要许什么愿望了，他要活更长。布莱恩许下愿望，紫色的光芒又将布莱恩笼罩起来。紫光一闪，布莱恩消失在自己的房间里。布莱恩睁开眼睛，发现自己竟然在一间军队的公共寝室里，自己侧躺在地上。地上有一本黄色杂志，自己正脱下裤子打手枪。这时系统发任务过来。“主线任务：尽情享受。”这时寝室的门打开了，一群穿着军装的十五六岁少年走进来。看到了正在打手枪的布莱恩，一群少年立刻鬼吼鬼叫的将布莱恩围起来，其中一个甚至一脚踩在布莱恩的鸡巴上。布莱恩此时心里高呼一声“系统，我爱你！”被少年们嘲笑一阵后，布莱恩站起来。踩他鸡巴的少年抬着头以一种长官对下属士兵的语气问布莱恩“二等兵布莱恩，你居然在寝室里看黄色杂志，难道我们没有满足你吗？”这时布莱恩看了看自己的军衔二等兵，问我话的金发帅哥居然是自己的长官。“是的长官，我还需要更多的满足。”布莱恩说完周围更是爆发出一阵哄笑，布莱恩看着周围的少年，他们都是自己喜欢的坏小子类型。估计自己今天会被玩透了，这帮坏小子不交出最后一发子弹绝对不会放过自己的。“当然，我们会满足……”金发少年话还没说完布莱恩就已经开始脱衣服了，布莱恩三下五除二把自己脱光，毫无廉耻的跪在地上。见布莱恩已经脱光，少年们也都脱光了衣服。一群光溜溜的少年围着布莱恩，不时的用脚踢踢布莱恩的身体或是用自己的鸡巴抽布莱恩的脸。空气中充满着浓烈的脚臭味，金发帅哥抱着布莱恩的脸，他的鸡巴就在布莱恩面前，可不管布莱恩如何努力的伸出舌头，就是舔不到金发帅哥多汁的鸡巴。“想要舔它么？叫我主人，我就让你舔它。”金发帅哥把鸡巴在布莱恩脸上晃了晃说道。“主人，求求你让我舔一舔你的鸡巴吧。”布莱恩下贱的说道。“你说什么？我没听到，大声点。”“主人，求求你让我舔一舔你的鸡巴吧。”布莱恩这次加大音量说道。“再大声一点，你在害羞吗？”“主人，求求你让我舔一舔你的鸡巴吧。”这次布莱恩几乎用吼的了。“这样才乖，我的肌肉奴隶。主人保证你有吃不完的鸡巴。”金发帅哥说完就把鸡巴插进布莱恩嘴里，金发帅哥的鸡巴在布莱恩嘴里进出，不时的的来一记深喉。弄得布莱恩不时的发出干呕，金发帅哥抽插一阵，将鸡巴抽出。另一个红发少年立刻就讲自己的鸡巴插入布莱恩嘴里，抱着布莱恩的脑袋将鸡巴全插进布莱恩嘴里。布莱恩被弄得又一阵干呕，这时有人抓住布莱恩空出来的手放在自己的鸡巴上。布莱恩心领神会的用双手给少年们撸鸡巴。就这样一个浑身肌肉的猛男，跪在地上下贱的给6个少年口交和撸鸡巴。另外6个少年坐在一边戏虐的看着，手在胯下不紧不慢的撸动着。玩了一会儿布莱恩，少年们命令布莱恩跪好，金发帅哥在布莱恩大鸡巴上摸了一大把淫水，润滑一下布莱恩的菊花后猛然插了进去。感受到巨物突袭自己的菊花，布莱恩还没来的及发出一声惨叫一根灰白色的大鸡巴就插进布莱恩的嘴里将惨叫堵了回去。两根鸡巴快速的草着布莱恩的菊花和嘴，布莱恩被干的只能发出一声声闷哼。他的大鸡巴已经流满了淫水，他感觉自己现在就像在天堂一般。从来没有人感这么肆无忌惮的玩弄自己，他最喜欢被比他弱小的少年们肆意玩弄。可惜现实里更本不可能有这种机会，猥亵儿童可要坐牢的。七八分钟后布莱恩感到两人忽然全身绷紧抽插自己的速度加快许多，布莱恩知道两人要射了。两人一把抱住布莱恩的头和屁股将鸡巴插进去不动，布莱恩感到前边的少年鸡巴里喷出一股灼热的液体，布莱恩尝了尝全吞金肚子里。这时后面的金发帅哥也低吼一声爆发了，布莱恩感到屁股一热，随着金发帅哥抽出鸡巴布莱恩菊花里也流出浊白色的液体。两人一走又是两根鸡巴插入布莱恩的嘴和菊花，粗暴的草着布莱恩。最终布莱恩被6个白人少年给给草射了，只见布莱恩涨的青紫的大鸡巴猛然喷出一大股精液，在地上射了一大滩。等6个少年的精液射进布莱恩嘴里和菊花里后，不等布莱恩休息一下，他又被少年们踢着屁股带到一边，那里还有6个少年在等着他。6个或红发或金发或黑发的少年坐在长凳上，6根灰白色的鸡巴高高直立，渗着前列腺液等着布莱恩品尝。布莱恩跪着爬过去一口将最左边的少年的鸡巴吞到根部，然后吐出来，再一口吞到根部。显然布莱恩已经适应被深喉的感觉。布莱恩就这样一口一口的从左到右的的舔爽了主人们的鸡巴，深喉的感觉很爽，以至于当布莱恩要离开去舔别的主人鸡巴时。被舔的主人会笑着摇摇头又将布莱恩的脑袋按下去让他的嘴继续为自己服务。少年们虽然被口交的很爽可依然不会放过布莱恩的菊花，布莱恩此时正头朝下两腿升高被一个少年草着。少年抓着布莱恩的腿，将鸡巴朝下坐进布莱恩的菊花里。布莱恩的菊花已经被草松了，少年毫不费力的进出。感觉不爽，他坐在地上让布莱恩用菊花坐在自己的鸡巴上，然后另一个少年也将鸡巴插进布莱恩菊花里。他俩一前一后的双龙布莱恩，两个鸡巴在布莱恩菊花里肆无忌惮的磨擦着。这些少年的鸡巴可不是贝克汉姆他们能比的，而且草的比贝克汉姆他们狠的多。菊花里的痛苦布莱恩当即哀嚎起来，当即一把臭袜子塞进布莱恩嘴里。他只能哼哼唧唧的挨草，过了一会儿布莱恩适应后。哼哼唧唧也变成了舒服的呻吟，两个少年爽完后很有默契的一挺腰射进布莱恩菊花里。爽的布莱恩闷哼一声，两个少年走后又是两个鸡巴插入……等少年们玩够以后布莱恩躺在地上12个少年有的用手揉捏布莱恩的胸肌和乳头，有的用嘴亲吻舔舐布莱恩的腹肌。有的舔着布莱恩的大鸡巴和大睾丸，两条温热潮湿的舌头舔着布莱恩的脚，布莱恩的腋下也被两条舌头温柔的舔着，手指被两个少年含在嘴里。金发帅哥将袜子从布莱恩嘴里取出，居然不嫌脏的跟布莱恩接吻。刚才还坏坏的小帅哥此时正一脸温柔的用舌头缠着布莱恩的舌头，布莱恩被如此全方位的服务着。很快就“缴械投降”了，随着布莱恩射空了精液，脑海里穿出任务完成的声音接着眼前一黑。当自己再次睁开眼地上的坑已经不见了，如果不是屁股火辣辣的疼痛感以及被精液糊在一起的裤子。无不在提醒自己并不是梦，这时自己脑海里出现关于系统的记忆。任务完成或失败后，信息会以记忆的形式发送给宿主。任务完成有奖励失败有惩罚，刚才的任务是为了让宿主明白系统的真是性而设置的。布莱恩一边以奇怪的姿势向自己的车走去，一边默念系统查看任务完成的奖励。布莱恩.霍尔，人类，血统：超级战士基因（残破）。力量：158（100为正常人类）敏捷：102（90为正常人类）体力：179（95为正常人类）寿命：42+1（以1年为限）任务奖励：100点能量，寿命1年，1000美元。其中能量是用来强化和兑换的。评价：由于超级战士基因（残破）对身体的损害宿主的寿命，本系统只能模糊定义宿主的寿命。布莱恩皱着眉头，任谁只能活40多岁心里都不会舒服。想到做任务居然可以延长寿命，布莱恩又放下心来。这种又能爽又能增加寿命还能赚钱的任务，自己想到都爽。布莱恩在脑海里准备差一下系统，结果系统直接传输一段记忆给布莱恩。布莱恩必须先想办法补全自己的超级战士基因，不然增加多少寿命也会流失掉。补全基因要500点，任务分为强制任务与悬赏任务。强制任务一个月一次
，为强制传送。奖励或惩罚视宿主表现来定，悬赏任务宿主可以自由接取。难度不限，奖励多惩罚重，甚至会有生命危险。布莱恩回到公寓，洗了个澡布莱恩在床上查询下悬赏任务，自己由于提前有了血统，超额完成了强制任务，不然以强制任务低奖励的特性不可能给布莱恩1年寿命。一般新人第一轮就不行了，布莱恩可是主动挨完两轮的。布莱恩在系统里查阅着，大多数任务不是太难就是自己不喜欢。没有不爱惜自己身体的军人，像什么肢解，阉割这类的甚至有烹煮自己的任务。太变态了布莱恩绝对不会去做这样的任务，感受到自己对这类任务的厌恶，系统居然屏蔽了自己讨厌的任务。这下看着顺眼多了，布莱恩又查阅了一下兑换功能。有很多新奇的东西，可惜很贵自己目前买不起。又玩了一会儿系统，布莱恩准备休息了。今天他可做不了任务。第二天早上，恢复力惊人的布莱恩神清气爽的起床。经过一夜的休息他已经恢复了，吃过早餐不用再工作的布莱恩带上钱开车去健身房。他已经找到适合自己的任务了，晚上前他需要思考一下行动方案。布莱恩来到健身馆，收银的小姐想催布莱恩交会费。可明显布莱恩的块头让他犹豫着是否去催他，他前天的心情可很不好。可见到布莱恩微笑着把这周的会费300美元交给收银小姐时，可以听见收银小姐和保安明显松了口气。布莱恩一边健身一边思考晚上的任务如何进行，他准备接一个被一群小混混虐的任务。这是个初级中等难度的任务，任务的难点在于如何让那些小混混见了自己不跑，说他们是小混混其实不过是一群十几岁大的孩子罢了。最大的不过17岁，他们要是看见自己这个1米95的肌肉猛男，估计自己还没来得及脱衣服他们就跑没影了。布莱恩回忆着自己高中时那些小混混的行为，他有计划了，自己可以先绕道他们前面，一点一点的给他们线索。这样当他们看到自己时，就认为自己已经掌控全局了。当小混混们不在害怕自己时，自己就可以控制他们玩弄自己。订好计划后布莱克专心开始健身起来，中午和几个大块头在餐馆里吃了些东西，下午继续健身。晚上，布莱恩唤出系统。并接下悬赏任务，紫光笼罩中，布莱恩感到一阵眩晕，等自己清醒后自己已经站在一处小树林里。悬赏任务：小混混的幸运日。主线任务：勾引小混混玩弄宿主。奖励：玩弄宿主一天：100点能量，500美元。玩弄宿主两天：300点能量，1000美元。玩弄宿主三天：500点能量，2000美元。失败条件：宿主未被玩弄够一天。惩罚:扣除1000点能量，负分送入肢解者地狱。任务简介：这里是新泽西州的一处偏远小镇，大人们习惯白天工作晚上休息。这里与世无争宁静祥和，可惜大人们并不怎么理会自己的孩子当然在这样的环境下孩子们能坏到哪去。直到一个人来到小镇……布莱恩看了下现在的时间，现在是11点半。按照美国人的习惯现在是午餐时间，那些小混混们应该都各自回家吃饭了。自己得去他们的所谓秘密基地去调查一下，系统给了布莱恩一副这里的地图，标明了小混混的活动区域。其实说他们是小混混其实在布莱恩心里他们只能算是熊孩子罢了，也就去便利店偷啤酒的程度。不多时布莱恩就来到了所谓的秘密基地，一间废弃的农舍。农舍里到处是烟头酒瓶，桌子上摆着一副扑克。旁边挂着一个拳击沙包，几张凳子和一个小柜子。布莱恩打开柜子，找到自己想要的线索了。柜子里有几本杂志，都是一些健美先生以及男性泳装模特的杂志。看到这些布莱恩算是松了口气，要是这些小混混都是异性恋估计自己只能拿个100点走人了。布莱恩离开农舍，在树林里藏起来准备“埋伏”那些小混混。12点46的时候，树林外传来了一阵阵超闹声。4个少年打打闹闹向树林走来，手里提着啤机抽着烟。2个白人，1个墨西哥人，还有一个拉丁美洲人。这就是自己的任务目标吗？布莱恩故意把衬衫的扣子全解下来，并开做着热身运动大声的喊口号。4个少年被布莱恩的声音吸引过来，藏在树丛里偷看布莱恩。布莱恩做了一会儿热身运动一把把衬衫脱掉丢在地上，自己向前面跑去。汉克他们本来是要回秘密基地喝酒来一发的，居然看到一个肌肉发达的猛男在做着运动。随着他的动作他身上的肌肉不断的鼓起，汉克可以肯定镇上绝对没人比这个猛男更强壮的了。汉克他们看的顶起了小帐篷，见到猛男丢下衣服小跑而去。要是以前打死他们都不敢跟过去，但现在布莱恩挑起了他们的性趣，他们决定悄悄跟上去。布莱恩跑了一会儿继续做着热身运动，见到汉克四人跟了过来松了一口气。计划最难的一环解决了，他真怕他们不敢跟过来。布莱恩开始做一些高强度的运动，不久他就满身大汗，布莱恩把裤子脱了只剩下一条丁字三角内裤，做着健美动作。汉克他们看着只剩内裤正做着健美动作的布莱恩，只觉得喉头发干。他们真想上去摸一次布莱恩浑身发达的肌肉。布莱恩偷偷的看着汉克他们，看着他们顶着帐篷在哪吞口水。知道差不多布莱恩把内裤也脱了放在一块石头上，他面相汉克他们一边挑逗似的笑了笑，在自己的大鸡巴上揉了揉转身向树林外走去。见到布莱恩走远汉克他们来到布莱恩放内裤的地方，只见内裤上有张字条上面写到“please master fuck me!”。刚才还在思考要不要跟去的汉克等人，看到字条后他们兴奋的向布莱恩离开的方向走去。汉克他们走出树林后并没有发现布莱恩，树林外就是一大片草丛不可能看不到人啊。“主人们午安。”布莱恩带着磁性的声音在汉克身后响起。汉克他们被布莱恩吓了一大跳，转身就看到一个浑身肌肉发达的猛男跪在自己后面。见到布莱恩浑身赤裸的跪在自己等人面前，汉克他们心里生出一股征服的欲望。作为混混里的老大汉克鼓起勇气，走到布莱恩背后一脚踢在布莱恩屁股上。“妈的，吓死我了给我跪好了。”布莱恩突然眼光一闪，他刚刚接到一个支线任务。支线任务：宿主让小混混一人踢宿主睾丸一次。任务奖励：100点能量，惩罚：无。布莱恩看着朝汉克他们下贱的说道：“对不起主人，吓到你们了，请在我的睾丸上踢一脚惩罚我吧。”布莱恩说完起身站在汉克他们面前两脚分开，一根超大的鸡巴和硕大的睾丸暴露在汉克他们面前。汉克看到布莱恩的巨物咽了口口水，他提起脚轻轻的踢了踢布莱恩的大鸡巴。见布莱恩顺从的站在那也不反抗躲闪，汉克放下心来提起脚狠狠的踢在布莱恩睾丸上。布莱恩被踢的身体猛然向上一顿，睾丸一阵乱颤。布莱恩装出一脸痛苦的样子对汉克说道：“谢谢主人。”见到布莱恩一点也不反抗，混混们欺善怕恶的本质暴露出来。其他人也都肆无忌惮的来到布莱恩面前，用脚狠狠的教训着肌肉猛男的下体。布莱恩被这群小混混在睾丸上踢了十几脚，发现这个肌肉猛男不但一点不反抗有时还故意挺着鸡巴让他们踢。少年们准备把布莱恩带到秘密基地去，他们要好好玩玩这个肌肉猛男。汉克握着布莱克的大鸡巴向前走着，他的手下不时的用脚踢着布莱恩的屁股。汉克他们来到了所谓的秘密基地（农舍），布莱克进去后他们就迫不及待的玩着布莱恩的大鸡巴。布莱克也是来者不拒挺着鸡巴任他们玩，这时系统又发来支线任务。让布莱恩挨揍，奖励一个肌肉强化剂。布莱恩走到拳击沙包旁，背着手抱住沙包让它紧贴自己的后背笑着对汉克他们说道：“主人们想不想揍贱奴一顿，贱奴好想被主人们当沙包打。”见到布莱恩自愿做人肉沙包，汉克毫不客气的走到布莱恩面前，做出拳击的姿势一记直拳打在布莱恩腹肌上。布莱恩微笑着拍拍腹肌“主人请继续吧。”汉克真的像打沙包一样一拳拳的痛揍布莱恩的腹肌。布莱恩也就低着头任由汉克揍自己，他甚至都没有收紧腹部的肌肉。海军陆战队员的拳头都撼动不了布莱恩的腹肌，就凭汉克这个小不点的花拳绣腿，就算被他揍一天也别想痛布莱恩。看着布莱恩呼吸平稳，汉克觉得这个肌肉男真强，自己打的可是软肚子，那么多拳打在他身上他一点反应也没有。汉克坏笑一声，突然一记上钩拳打在布莱恩的睾丸上。心想看你还能忍，布莱恩身体又是向上一顿，接着又装做痛到无法呼吸的样子。只见布莱恩睁大眼睛，张着嘴一副想叫又叫不出口的样子。布莱恩还是海军陆战队员时拍过一些摔角虐片，因为没有裸戏和色情成分，他也不怕曝光。这种片子不会真的下重手，所以要求演员演技要好。其实大多数美式摔角都是表演成分居多，不然摔角手脸上挨那么多下会不肿。汉克看到布莱克痛苦的表情，心里一喜果断的半跪在地又一记上钩拳揍在布莱恩胯下。布莱恩被揍的嗷的叫了一声两手撑地的跪在地上，刚跪好布莱恩的睾丸又被从后面踢了一脚。布莱恩马上捂着裆部惨嚎着缩在地上，原来是年龄最小的小混混汉克的弟弟艾尔从布莱恩背后偷袭布莱恩。两兄弟开始联手痛揍布莱恩，汉克一脚把布莱恩踹的仰躺在地。然后一脚踩在布莱恩腹肌上，汉克脚一离开艾尔也跟着一脚踩在布莱恩腹肌上。兄弟俩默契的虐待着布莱恩的腹肌，汉克坐在布莱恩腿上一拳一拳的殴打布莱恩的腹肌，艾尔双手握在一起正使劲捶着布莱恩的胸肌。布莱恩被打的浑身颤抖哀嚎连连，艾尔又将布莱恩扶着做起来，双手呈V子型勒着布莱恩的脖子。汉克用脚狠踹布莱恩的胸肌，布莱恩被勒的满脸通红胸肌腹肌也被揍得通红满是鞋印。汉克和艾尔兄弟俩玩够了把布莱恩扔在一边，布莱恩躺在地上累的够呛。明明没什么感觉却要做出一副自己被打的很疼的样子不说，还要配合着惨叫几声，布莱恩嗓子都吼干了。汉克走过去拍着布莱恩的脸说道：“怎么样，喜欢吗，要不要继续？”布莱恩装出被揍得不行了的样子说道：“求你了主人，饶了我吧。”汉克当然不会饶了布莱恩，他抱着布莱恩的脑袋把他从地上拖起来，膝盖狠狠的顶在布莱恩腹肌上，布莱恩被打的弓起身子。这时艾尔一脚踢在布莱恩屁股上，布莱恩被踢的踉跄向前。汉克的两个手下一左一右的用拳头揍在布莱恩腹肌上，布莱恩又被打的惨叫一声弓起身子。布莱恩估计三天过去后自己嗓子肯定要哑啦，布莱恩被架着胳膊任由。汉克的手下揍自己的腹肌，他俩或用拳头，或用手肘，或用膝盖揍布莱恩。后来，布莱恩干脆不叫了，就在那闭着眼咬着牙任由他们揍自己。小混混们打累了，这时汉克脱光衣服一屁股坐在布莱恩脖子上。汉克的鸡巴就搭在布莱恩脸上，汉克握着自己的鸡巴往布莱恩嘴边送去。见到汉克准备把鸡巴放进自己嘴里，布莱恩张开嘴将汉克白嫩的鸡巴含进嘴里。感到自己的鸡巴被一个潮湿温热的嘴吮吸舔舐着，汉克发出一声舒服的呻吟。看着被自己骑着给自己鸡巴服务的肌肉猛男，一股征服的快感萦绕在汉克心中。他把鸡巴从布莱恩嘴里抽出，一边拍着布莱恩的脸一边问道：“猛男奴隶，想不想吃主人的鸡巴。”汉克说完还故意用鸡巴抽了抽布莱恩的脸。“主人，猛男奴隶好想吃主人的……呃。”还不等布莱恩说完兴奋的汉克就把鸡巴塞进布莱恩嘴里。布莱恩细细品尝着汉克的鸡巴，不时的吮着汉克的蛋蛋。汉克什么时候被如此专业的舔过鸡巴，一个没忍住居然射进布莱恩嘴里。布莱恩一口将射进嘴里的精液吞进去，还意犹未尽的再次吮吸汉克的鸡巴。汉克顿时觉得没面子，他命令自己的手下狠狠的草布莱恩。汉克的两个手下将布莱恩按到桌子上，让他仰面朝天躺着。汉克的拉美手下将布莱恩的腿抬起来，蹲下在布莱恩的菊花里吐了口口水，这是他在G片里学的。其实布莱恩的大鸡巴已经流了许多淫水，完全可以用来润滑菊花，但拉美混混不懂这些。他将鸡巴慢慢插进布莱恩的菊花里，鸡巴很顺利的就进去了。布莱恩的菊花从高中就不断被人玩，他的菊花松到可以把可乐饼塞进去。布莱恩是个闷受，只要不把他弄得实在受不了，不然他基本上是用温柔的眼神盯着你。此时布莱恩微微皱着眉头，用淡蓝色的眼睛温柔的看着拉美少年，还不时的用舌头舔着上嘴唇。拉美少年哪见过这种阵仗，没多久他就浑身颤抖着缴械了。墨西哥少年嘲笑了一下拉美少年，抓着布莱恩的腿将他往后面拉一点，也将鸡巴插进去。墨西哥少年的鸡巴比拉美少年的小一些，不过也能让布莱恩爽到了。布莱恩享受着被鸡巴草的快感，猛然一根不小的鸡巴插进了自己的嘴里抽插起来。原来是艾尔骑在布莱恩脸上，将鸡巴插进布莱恩嘴里抽插着。艾尔将鸡巴全根插入布莱恩的嘴里，再迅速抽出。艾尔竟然用鸡巴草布莱恩的嘴，艾尔快速的挺着腰让鸡巴在布莱恩嘴里进出。布莱恩被艾尔的鸡巴堵住气管呼吸困难，每次鸡巴深入喉咙都能引发布莱恩一阵阵的干呕。布莱恩的大鸡巴涨的通红，窒息的快感让他快要射了。到最后，墨西哥少年，艾尔和布莱恩同时兴奋的射了出来。布莱恩慢慢的舔着着根草他嘴的鸡巴，将上面残余的精液舔干净。墨西哥少年也挺着鸡巴来到布莱恩面前，布莱恩也用舌头将墨西哥少年的鸡巴舔干净。20分钟后，汉克4人正在打牌并不时的缩缩脚。原来布莱恩正趴在桌下舔4人的脚，当少年的脚被舔的痒时他们就会缩缩脚。到了下午，玩够了的少年们将衣服还给布莱恩。毕竟他们与布莱恩无冤无仇，布莱恩又让他们随便玩，就算他们是混混也不好意思为难他。不过布莱恩可是准备让他们玩够自己三天的，当即他撒拉个慌。说自己被炮友骗了，没地方去，三天后才有人来接他。布莱恩请求汉克他们让自己在这儿留宿三天，布莱恩可以随便他们玩。最终布莱恩没有在农舍里留宿，汉克和艾尔俩兄弟邀请布莱恩去他们家留宿。小镇的民风淳朴，汉克兄弟俩也没什么对陌生人的戒心。回到镇上，汉克兄弟谎称布莱克是他们的表哥，就这样去汉克兄弟俩家里。汉克兄弟俩的父母是做生意的，要5天后才回来。汉克兄弟俩的家很大，布莱克一进屋后就开始恬不知耻的勾引汉克兄弟俩。晚餐是披萨，可布莱恩却说是热狗。兄弟俩很疑惑，但他们马上就明白热狗是什么意思了。布莱恩拿起番茄酱缩到餐桌下面，脱下兄弟俩的裤子将番茄酱挤在兄弟俩的鸡巴上吮吸着，还时不时的侧着头轻轻用牙齿咬兄弟俩的鸡巴，真的就跟吃热狗一样。布莱恩细细品尝着兄弟俩的鸡巴，这两根鸡巴是布莱恩玩过最精致的。乳白色的鸡巴，上面看不到青筋，包皮将鸡巴包裹住，就像个礼物一般。布莱恩用舌尖舔着兄弟俩的马眼，舌尖轻轻搅着包皮将舌尖舔进包皮里。兄弟俩愉快的吃着披萨，将精液射进布莱恩嘴里后兄弟俩离开餐桌玩游戏去了。布莱恩快速的将三块披萨吃完，将碗洗干净。走到客房看到见到正在玩游戏的兄弟俩，将衣服脱光后躺在兄弟俩脚下给兄弟俩当人肉垫子。汉克一只脚踩在布莱恩脸上，布莱恩正嘴吮吸汉克的脚趾。另一只脚踩在布莱恩胸肌上不断的用脚趾挑逗布莱恩的乳头，布莱恩硬币大小的乳头玩起来脚感十足。艾尔一只脚踩在布莱恩的大鸡巴上一上一下的用脚撸布莱恩的鸡巴，另一只脚撵着布莱恩的大睾丸。他才不会去玩布莱恩的腹肌，这个猛男的腹肌有多耐玩他可是亲手体验过的。布莱恩的大鸡巴很快被玩的勃起，他要求艾尔用脚狠狠的踢他的睾丸。布莱恩的要求吓艾尔一跳，但见到布莱恩举起拳头狠狠的照自己睾丸上来一拳后兄弟俩更是惊讶的无话可说。艾尔用脚狠狠的踢布莱恩的睾丸，布莱恩的睾丸被踢的四处乱窜。再看看布莱恩，他正一脸荡笑的看着艾尔，眼里满是鼓励。艾尔不服气的用脚狠狠的撵布莱恩的睾丸，看着被自己踩的有点变形的睾丸，可惜预料中的痛叫和求饶都没有出现，布莱恩就躺在那连腿都没动一下。兄弟俩这下彻底来劲了，他们俩要试试布莱恩到底能抗下多重的攻击。布莱恩被兄弟俩拉起来，汉克全力一脚踢在布莱恩睾丸上。布莱恩没什么表情，就是大鸡巴开始勃起了。艾尔紧跟着一脚踢出，踢的布莱恩的睾丸一阵摇晃。汉克和艾尔从你一拳我一脚的击打着布莱恩的睾丸，到使劲扯拽布莱恩的大鸡巴。最终得出一个结论，自己如果不用武器的话，根本伤害不了布莱恩。布莱恩也表演了一套军用搏击术，在他一拳将后院的一块青石板打碎后。汉克兄弟俩已经佩服的无话可说。布莱恩和汉克兄弟俩一起去浴室洗澡，他俩借着给布莱恩打肥皂的名义揩布莱恩的油。兄弟俩上下其手将布莱恩摸了个遍，最后汉克跪在布莱恩面前舔着布莱恩的大鸡巴。布莱恩的鸡巴大到他根本吞不下去，不过汉克用吃棒棒糖的方法含布莱恩的龟头，用舌头舔布莱恩的马眼。艾尔也跪在布莱恩背后将脸埋进布莱恩的屁股里，用舌头舔着布莱恩的菊花。被两条温热的舌头伺候的布莱恩，舒服的闭着眼睛享受兄弟俩的服务。他用手温柔的抚摸着兄弟俩的头，过了一会儿布莱恩也射了。汉克将布莱恩射出的精液含在嘴里，一按布莱恩的肩膀让布莱恩跪下。汉克抱着布莱恩的脸亲吻布莱恩的嘴，并且把嘴里的精液灌进布莱恩嘴里。这时艾尔也加入了进来，跟布莱恩和自己的亲哥哥互相亲吻起来。这场互亲比赛在布莱恩将精液全吞进肚子里而结束，艾尔坏笑着拍拍布莱恩的头用脚把他蹬到浴室墙壁上坐靠着。艾尔一手扶着鸡巴居高临下的看着布莱恩，让后一股温热的水柱淋在布莱恩脸上。布莱恩闭着眼睛任由艾尔尿在他脸上，伸出舌头舔一舔。艾尔的尿没有怪味道，索信布莱恩长大嘴巴将艾尔洒出来的尿喝进去。伴随着咕噜咕噜的声音，布莱恩将艾尔洒的尿一口一口的全喝进肚子里。艾尔洒完尿后布莱恩刻意用舌头舔一舔艾尔的鸡巴，把上面残余的尿液舔干净。汉克见艾尔尿完，也扶着鸡巴站在布莱恩面前，不过他没有像艾尔那样尿布莱恩一脸。而是让布莱恩含着自己的鸡巴直接尿进布莱恩肚子里，汉克酝酿了一下。一股尿液灌进布莱恩嘴里，布莱恩喉咙抽动着将汉克的尿液喝进肚子里。汉克尿完后将鸡巴抽出，笑嘻嘻的跟艾尔离开了，布莱恩只得再洗一次澡。就这样，布莱恩和汉克兄弟玩够了三天直到任务结束。紫光闪耀中，布莱恩回到了公寓。勾引小混混：任务完成，奖励500点能量，2000美元。布莱恩这次任务获得了600点能量，2000美元，加上上一个任务自己的100点。现在自己有700点能量，布莱恩立即要求系统完善自己的超级战士基因。“补全超级战士基因需要500点能量，确认？”“确定。”布莱恩再次被紫光笼罩，只是这次他脑袋一痛昏了过去。等布莱恩醒过来时已经是第二天晚上了，他赶紧查了一下系统。布莱恩.霍尔&nbsp;&nbsp;种族：人类，血统：超级战士基因（防御）。力量：313，敏捷：122，体力：271。寿命：98+1年。评价：超级战士基因已然补全，宿主强化了防御力。可以抵御一般手枪的射击，由于超级战士基因已补全宿主可以进行正常的性行为。看到这里布莱恩松了口气，寿命一直是自己最关心的事。现在终于解决了，布莱恩脱光衣服在浴室的镜子中看着自己的裸体。自己的肌肉比以前更加发达了，看着镜子里的自己布莱恩忽然面色一狠。握紧拳头一拳打向镜子，镜子轰然破碎。布莱恩看看自己的手，玻璃渣完全无法刺破自己的手。布莱恩又走进厨房拿出一把刀，再呼了几口气后单手用刀刺向自己腹部。依然没有流血，这次布莱恩用双手握住刀。狠狠刺向腹部，布莱恩的黑脸都白了。他看看腹部，刀尖抵在自己的腹部。布莱恩又再试了试他终于发现，当刀刺中自己的身体时，自己的肌肉猛然收紧使刀尖无法刺进去。布莱恩一发狠冲向卧室，那里有一把枪。美国允许公民持枪，作为海军陆战队员家里没枪，那不科学。布莱恩将手枪拿在手上，对着自己的大腿。此刻布莱恩将作死国精神发挥的淋漓尽致，布莱恩闭着眼睛一咬牙。“砰！”……布莱恩一脸歉意的跟警察解释着，最终他还是一瘸一拐的被带上警车。布莱恩从警局回来后已经是深夜了，事实证明，手枪的子弹虽然无法射进身体里。但是自己的大腿已经肿了，看来这就是自己的防御极限了。由于昨晚睡得太晚，布莱恩起床时已经是中午了。布莱恩把能量条一扫而光，但他还是很饿。系统告诉他因为补全超级战士基因将他肚子里的库存清光了，就这样饥肠辘辘的肌肉猛男跑到汉堡王干掉5个超级汉堡后心满意足的离开了。饭后，布莱恩依然在健身房里泡到下午才回家。布莱恩在健身房的浴室里试了试自慰，没想到自己真的如系统所说可以正常性爱了。他再也不用再像以前那样需要被人狠狠攻击下体才能射精了。躺在床上布莱恩心里一阵空虚，他怀念以前的军旅生涯。人都是复杂的，布莱恩不止有淫荡下贱的一面，也有凶残可怕的一面。他怀念军旅生涯，是因为军人可以杀人而不犯法。布莱恩最喜欢一把将敌人抓住，然后拧断敌人的脖子。这时系统询问布莱恩是否更改愿望，由于残缺的超级战士基因的问题。系统并没有实现布莱恩增加寿命的愿望，现在布莱恩改变了心意。系统询问布莱恩是否更改愿望，如果布莱恩不更改，系统会在下次强制任务完成后实现布莱恩的愿望。寿命既然不再是自己追求的目标了，况且任务会以寿命为奖励。布莱恩提出要重新回海军陆战队的愿望，系统回复到需要一个小时的时间处理。由于布莱恩的愿望已经涉及时空领域，系统必须推演其中的风险。差不多过了两个小时，系统给他回复。可以实现他的愿望，但是宿主必须尽快提升自己的实力。下一次强制任务完成后，布莱恩将回到贝克汉姆他们死的那晚。但是那样会引起时空错乱，这个宇宙的规则会想方设法杀死他。系统会为他抵挡来自宇宙意志的抹杀，但来自规则本身的排斥得布莱恩自己应付。系统告诉布莱恩，如果他将血统让系统复制的话可以得到大量的能量。布莱恩没理由不同意，果断选着将血统上交系统。布莱恩的血统被评定为A级，适合斗气，内力，仙元力等纯人类修炼体系。超级战士基因有很多类型，布莱恩是防御型。系统复制布莱恩的血统后，给予布莱恩10万点能量。以后其他宿主可以花两万兑换到多种超级战士基因，由于血统缘故。布莱恩尤为适合一种叫“钢斗气”的能力，这是一种十分危险的斗气种类。需要使用者身体拥有非常强大的承受力，不然斗气灌注时，被灌注对象身体会被撕碎。布莱恩有6成的几率成功灌注“钢斗气”，这个世界上没有百分百成功的好事。别忘了当年超级战士基因计划哪怕已经实验多次了，还是死了8个人。剩下的还是残缺品，布莱恩决定博一把。布莱恩可以选择的能力不多，魔法没天赋。内力自己是外国人体内没有筋脉的，自己的体质只适合斗气。而“钢斗气”属于破坏力和防御力都非常惊人的类型，布莱恩立即回家将门锁好后兑换了“钢斗气”。布莱恩被传送到一片漆黑的空间，然后一股银白色的能量从他的胸口注入，布莱恩能感觉到它们在自己全身四处乱窜。接着就是一股撕裂般的痛苦传遍全身，布莱恩觉得自己被扔进了搅拌机一般。他能感觉全身的肌肉，骨骼都在被挤压，扭曲。布莱恩张大了嘴，可一点声音也发不出。他觉得自己死定了，自己很快就会被被撕裂，扭断。布莱恩已经开始绝望了，不过他昏迷时脑海里传出“钢斗气”灌注成功的信息。布莱恩成功了，他可以感觉到一股强大的力量在体内流动。系统告诉布莱恩，由于他本身体质加上血统原因。系统直接给他灌注高级“钢斗气”，普通人必死无疑，就算是布莱恩成功率连3成都不到。布莱恩吓得大骂系统没有征求他的意见，可惜系统回答他系统不是宿主的奴隶。这是系统给宿主的考验，系统可以满足宿主的一切愿望。前提是宿主有能力要，布莱恩被系统强硬的回答弄得心里一惊。的确以美国人天大地大我最大的性格，自己的确将系统当成仆人看待。看来，是自己想多了。礼貌性的向系统道个歉，布莱恩去洗澡去了。他现在身上黏糊糊的还有一股恶臭味，布莱恩把衣服脱了丢进洗衣机。在经过浴室镜子碎片时他惊叫出声，浴室里的自己皮肤竟然变回了白人应有的白皙皮肤。布莱恩以前花了大价钱才讲自己晒出古铜色，现在皮肤居然又变回来了。布莱恩无奈的耸耸肩，不过问题来了。他明天怎么解释自己皮肤变白了，他赶紧询问系统。系统给了他很强大的回答，“不用解释，我已经修改了所有认识你的人的记忆与图像资料，本次服务收费200点能量。”好吧，布莱恩在洗澡时查询了一下自己的属性。力量与体力突破400大关，敏捷150。最重要的是“钢斗气”给了布莱恩强大的破坏力与防御力，洗完澡后布莱恩拿出自己的私货左轮手枪。开车到一间废弃的工厂，在系统的鼓励（教唆）下在自己的大腿上开了一枪。打的还是那条腿，不过腿上银白色的斗气在腿上形成一层紧贴皮肤的护罩。将子弹挡住弹飞，系统告诉布莱恩这就是只有达到高级钢斗气才回拥有的“铁壁”能力。这也是钢斗气之所以被称为最强大的斗气的原因，斗气等级达到高级后同阶无法偷袭钢斗气使用者。布莱恩又试了试钢斗气的破坏力，布莱恩举起拳头灌注斗气后捶在一块一人高的大石头上。一声巨响后石头被布莱恩的钢斗气完全粉碎，施加斗气的拳头并不像是铁锤般将石头砸烂。而是彻彻底底将他粉碎，布莱恩想到如果自己的拳头捶在人身上的话……（人会被打爆）系统给予回答。布莱恩满脸兴奋的开着车回家，在家附近的路上居然碰到了熟人。村上树人，此时的他眼窝深陷一脸的疯狂。带着两个拿刀的日本人正在往自己的住处走，见到布莱恩开车回来连忙想将他堵住。“跟我回日本去！”村上发疯似的叫嚷着，本来布莱恩一看白痴的眼光看他的。可是很快布莱恩就狞笑着向村上走去，系统居然发给布莱恩一个任务。突发任务：捶死村上或干死村上。奖励：100点能量，惩罚：宿主去吃屎。任务简介：本系统只是想看看人被捶爆是什么样子罢了，放心我会收拾残局的。布莱恩询问系统自己如果捶死村上带来的打手，再干死他可以给200不。（150），布莱恩突然冲到两个日本打手面前一把抓住一个打手的脖子。抬起闪着银光的手一拳捶在了打手脸上，也没有什么声响打手的身体轰然爆开。鲜血喷的布莱恩全身都是，另一个打手将刀捅在布莱恩腰上。可他拔出刀一看，刀尖居然弯了。这时自己的同伴竟然被这个肌肉男一拳打爆了，鲜血喷了自己一身。回过神时那个可怕的肌肉男，已经抓住自己的脖子了。布莱恩又一把抓住打手的脖子，看着由于惊恐和呼吸困难而满脸好吧他满脸血已经够红了的打手。举起手，看着打手先是绝望的看着自己后又疯狂的用刀捅自己的肚子。希望自己会因为疼痛而放手，布莱恩用比刚才还要多的斗气灌注拳头。然后一拳捶在打手脸上，这次打手的肠子都挂在布莱恩的身上了。布莱恩回头看向村上，这个懦夫已经吓得面无血色的倒在地上，尿裤子了。布莱恩一把将村上拖过来，一把枪掉在地上。这个懦夫居然被吓得连开枪都忘了，布莱恩把枪踢到一边。将村上的西裤连皮带一起撤断，脱下村上的裤子……“啊！雅蠛蝶。”村上就像个被干坏了的日本婊子一样哀叫着，以他弱小的体格不久就会被布莱恩干死。布莱恩每一次抽插都会带出大量鲜血，村上刚才还能哀嚎几声。现在只能呆滞的望着漆黑的夜空，村上死了。他没能坚持到布莱恩射精，布莱恩在他的尸体上射了精，布莱恩奸尸了。布莱恩完事后系统一股紫光将他和周围的一起笼罩起来，紫光消失后，布莱恩的衣服，尸体和血迹都消失了。布莱恩问系统，这么亮的紫光不会被别人看见吗？还有我的衣服呢？问什么没有奖励的能量？“每个尸体50点能量的清理费，衣服上有血就一起清理了，免费的哦。除了宿主没人能看到系统，神也不例外。”在布莱恩恬不知耻的哀求下，系统居然真的发给他一套衣服。这货居然吃软不吃硬，还很傲娇。接下来的日子，布莱恩兑换了训练场和一些斗气修炼笔记。他现在空有力量，但控制力不足。训练场的时间流速是现实的0.5倍，布莱恩一刻不停的训练自己的斗气。一个月后，布莱恩接到了自己的强制任务。强制任务：麦克老爹的男孩。主线任务：“屈服于麦克老爹”。任务简介：麦克老爹即是一家色情摔角视频网站的老板，也是网站的金牌色情明星。在他长达十年的演员生涯里，无数猛男被他虐的欲仙欲死。麦克老爹，就是一个草了十年肌肉男的大猛一。布莱恩一身白色的摔角手打扮在擂台上心不在焉的做着热身运动，系统暂时封印了他的斗气。不过布莱恩不认为那个所谓的麦克老爹能把自己怎么样，自己现在就算不使用斗气防御也能防御步枪射出的子弹。这时麦克老爹从门里进来，布莱恩也看到所谓的麦克老爹是什么样子。麦克老爹是一个典型的壮熊身材，穿着一件黑色的皮衣，黑色摔角紧身裤。戴着墨镜，一脸不屑的看着布莱恩。布莱恩被他这么看着竟然让他有了一种当年在海军陆战队训练营被教官盯上的感觉，看到麦克老爹盯着自己，自己居然有些想躲闪他的目光的感觉。麦克老爹走上擂台，上下打量着布莱恩。“小子，你就是来挑战我的吗？待会儿可别被揍得哭着找妈妈。”麦克老爹不屑的对着布莱恩说道。听到麦克老爹的话，布莱恩不屑的看向一边。就你也想揍哭自己，我看待会儿你别捂着手哭才对。看到布莱恩一脸不屑，麦克老爹二话不说一拳打在布莱恩腹肌上。这样的小子自己见多了，待会儿让他叫自己爸爸都行。布莱恩被这突然的一拳打的弯下腰来，麦克老爹的拳头竟然让他感到前所未有的痛苦。就像一个普通的壮汉被突然揍一拳般，麦克老爹趁机抓着布莱恩的手将他拉到擂台角落。麦克老爹左手顶着布莱恩的下巴，右手一拳打在布莱恩腹肌上。布莱恩又被打的弓起身子，麦克老爹可不会就这样放过布莱恩。他扯住布莱恩的紧身裤把他的腰拉直，接着一拳打在没有防备的腹肌上。麦克老爹又抓着布莱恩紧身裤揍他几拳，布莱恩面朝下倒在擂台上。听到麦克老爹嘲讽自己，并用脚踢自己的屁股叫自己起来。愤怒的布莱恩一拳打在擂台上，猛的站起来他要揍扁这个家伙。布莱恩一脸怒意的盯着麦克老爹，拳头捏的咯咯作响。麦克老爹一脸威严的跟布莱恩对视着，两人的鼻子只差一点就碰到一起了。布莱恩被麦克老爹这么盯着，自己的怒火竟然快速的消退了。他居然承受不了麦克老爹的气势，向后退了一小步。布莱恩每退后一步，麦克老爹就会前进一步始终让自己保持与布莱恩对视。就这样布莱恩被逼到了边绳边，现在的他低着头不敢再与麦克老爹对视了。布莱恩求系统告诉他这是怎么回事，果然系统吃软不吃硬。见布莱恩求系统，给他发了麦克老爹的信息。麦克老爹的技能信息，1：肌肉男征服者：越是强壮的男人，面对麦克老爹是越不能反抗。对麦克老爹而言，那些壮汉只是些不太听话的绵羊罢了。2麦克老爹的大拳头：麦克老爹已经揍了十年的肌肉男了，他知道怎样弄疼他们。壮汉越是强壮，麦克老爹的拳头打在身上就越痛。3：？？？。4：？？？。好吧布莱恩认命了，这时麦克老爹拍了拍布莱恩的脸。“怎么小子，我弄疼你了吗？你生气了？回答我小子。”布莱恩被拍的火大，可惜自己就是还不了手。自己明明很想揍他，但每次一想揍他手就不听使唤了。“小子，我在问你话呢。”麦克老爹见布莱恩不敢反抗又再次问道。“没有……先生。”布莱恩用自己都听不清楚的声音回答道。“说大声点，我听不到。”麦克老爹一脸高傲的看着布莱恩，这个猛男已经被自己搞定了。“没有先生。”布莱恩大声的回答。“叫我长官小子，想要我继续吗？”“是的，长官，请继续吧。”麦克老爹在布莱恩满是肌肉的肚子上抚摸了几下，突然做出攻击动作。布莱恩下意识的弯下腰，可麦克老爹只是做了个假动作。布莱恩刚一挺直腰，麦克老爹就一拳打在布莱恩腹肌上。这次布莱恩被打的哀嚎着跪在地上，这一拳麦克老爹打的有些狠。麦克老爹也跪在地上搂着布莱恩的脖子，将布莱恩搂着仰起身体。麦克老爹用手捏了捏布莱恩胸肌上的乳头，又摸了摸肚子上的肌肉。麦克老爹将手伸进布莱恩的紧身裤里，隔着裤子撸起布莱恩的鸡巴来。布莱恩立即感到一股触电般的快感从鸡巴上传来，布莱恩被爽的高高挺起胸部。将鸡巴更进一步交给麦克老爹，看着爽的嗷嗷叫的布莱恩突然抽出手一拳打在布莱恩腹肌上。嗷！布莱恩被着突然的一拳打的措手不及，他痛苦的捂着肚子躺在地上。麦克老爹一屁股坐在布莱恩脖子上，拍着布莱恩的脸。布莱恩被玩的无计可施索信大字型躺地上任由麦克老爹玩他，麦克老爹时不时的撸撸布莱恩的鸡巴或揍布莱恩的腹肌胸肌。根本不给布莱恩适应的机会，每次都打布莱恩一个措手不及。布莱恩被玩的心花怒放，主动配合着麦克老爹。麦克老爹玩了布莱恩十几分钟，看着被玩的浑身大汗捂着肚子一脸崇拜的看着自己的布莱恩。麦克老爹脱下紧身裤露出一根一看就身经百战的灰白色大鸡巴，麦克老爹走下擂台坐在一边的沙发上向布莱恩招招手。布莱恩也脱了紧身裤走到麦克老爹面前，跪下乖乖的伺候着麦克老爹的大鸡巴。麦克老爹的鸡巴比布莱恩小一些，当然布莱恩的嘴也够大。布莱恩乖乖的舔着麦克老爹的鸡巴，布莱恩的口活很好伺候的麦克老爹很满意。他让布莱恩背对自己跪好，麦克老爹跪在布莱恩后面用舌头舔着布莱恩的菊花。布莱恩从来没被人舔的这么爽过，他被舔的浑身颤抖。感觉麦克老爹不是在舔布莱恩的菊花，而是用舌头在草布莱恩。麦克老爹又是几记深舔，布莱恩被爽的趴在地上。布莱恩还没回过神，麦克老爹已经趴在布莱恩背上。将鸡巴插入布莱恩的菊花里草起布莱恩来，布莱恩被草的嗷嗷乱叫。一会儿后布莱恩叫的更加大声了，麦克老爹竟然用一分钟不到的时间就找到了布莱恩的G点。“fuck me,daddy please fuck me!”布莱恩被草的爽翻了，明明那么大一根鸡巴。可麦克老爹硬是没让自己感到痛，只有G点一次次被攻破的强烈快感。“oh yeah fuck me hurry up deep point。”麦克老爹扶起布莱恩让他仰躺在桌子上掰开他的腿，又一次长驱直入。“oh oh fuck me fuck me yeah&#8230;”布莱恩又浪叫起来。麦克老爹一边草布莱恩，一边还抽着布莱恩耳光。布莱恩一脸崇拜的看着麦克老爹，要麦克老爹继续抽他耳光。麦克老爹抽了布莱恩十几下，打的不重只是在心理上爽到布莱恩了。麦克老爹坏笑着用手撸布莱恩的鸡巴，这下布莱恩被双重的快感爽到连话都说不出了。十几分钟后布莱恩嚎叫着射出了精华，麦克老爹随后也射进布莱恩嘴里。布莱恩躺在桌子上，一脸崇拜与满足的看着麦克老爹知道系统提升任务结束，自己被传送出去。这一次的传送感觉特别糟糕，系统提示自己会在传送过程中强行穿越时空。布莱恩在一阵紫光波动中昏了过去……当布莱恩醒过来时发现自己曾经的队友维克多正在拍自己的脸。“嗨，睡美人快醒醒。”布莱恩睁开眼睛，顺带把维克多的熊掌拍开。“布莱恩，你知道吗。镇上卖光盘的两个小子今天被恐怖分子杀了，喉咙被割破了真可怜。”维克多有些伤感的说道。“是啊，真可怜。”布莱恩有些心不在焉，死的可是自己的小主人啊。布莱恩刚走出去，忽然系统紫光大放将布莱恩笼罩起来。“别动，待会儿听我吩咐。”系统以前所未见的严肃口吻对布莱恩说道，布莱恩不敢乱动了警惕的看着四周。突然，周围的时空静止下来。天上仿佛破了个洞一般，布莱恩感到一股可怕的压力。就好像全世界都想杀死自己一般，天上的破洞突然降下一团血红色的能量向布莱恩袭来。系统的紫光幻化出一柄长枪将血红色的能量射爆，天上的破洞与系统僵持了一会儿就放弃了。天上的破洞消失后，时空也恢复了。风平浪静的仿佛什么也没有发生过，系统赶紧让自己兑换斗气，有多少点能量兑换多少。布莱恩一口气将钢斗气兑换到斗尊的地步。系统将布莱恩带去升级，这一次的升级比起上一次还要狠。布莱恩觉得上一次兑换跟这次比起来简直是游戏一般，布莱恩现在感觉就像有无数冰寒的锉子将自己全身的骨头都挫成粉一般的痛苦。升级结束后布莱恩瘫倒在地，虽然系统将肉体上的疲劳消除了。但那种将人折磨致死的痛苦，已经将布莱恩的精力消耗殆尽。系统向布莱恩发来祝贺，恭喜布莱恩幸运的活了下来。升级居然没整死他，有一位神灵看上了布莱恩。本来布莱恩的能量最多也就能兑换到高级斗气师的，没想到那位神居然给系统20万能量让布莱恩突破到斗尊。系统可不会为了一个宿主去得罪神灵，所以不顾布莱恩死活给兑换了。布莱恩在脑海里大骂系统，系统也自知理亏，要不然以系统的脾气布莱恩敢骂它绝对会好好调教布莱恩。唤出属性，布莱恩差点没昏过去。自己的力量与体力就增加了50点，敏捷没变。但寿命竟然只有5+1年了，强行提升钢斗气严重损害了自己的生命。这时系统告诉布莱恩下一个强制任务，系统会安排布莱恩与那位神见面。布莱恩升级成功后神灵会给布莱恩近乎无尽的寿命，布莱恩听到系统的解释后脸色好看了许多。斗尊已经是系统能够兑换的极限了，系统跟布莱恩保证只要将那位神灵伺候好。神灵还会给他其他的好处，那位神灵对有着纯精血脉的人类有特殊的好感。好吧，布莱恩认命了。他又看了看升级后的钢斗气，强的简直可怕。斗师级的钢斗气比斗士级的浓厚了近乎10倍，并给了布莱恩（外放）的天赋能力。只有钢斗气的人才能在斗气师位阶时领悟（外放）天赋。元素斗气的使用者必须在斗尊时才能领悟（外放）能力释放远程斗气斩，斗尊级斗气为布莱恩在体内建立了一个斗气循环。布莱恩可以随时恢复斗气，不用担心斗气耗尽。斗尊级斗气还给了布莱恩一个新天赋（冷钢铠），布莱恩的斗气变成了冷蓝色。被布莱恩的斗气攻击的话对手体内的能量会被大大延缓，表现为动作变慢。施法的时间延长，就是一个加强版冰冻特性。此外布莱恩可以主动使用斗气制造出一套铠甲，其防御力照系统估计。在不使用核武器的前提下，布莱恩得被火力覆盖30分钟才能耗光布莱恩的斗气杀死他。至于所谓的以点破面除非能在一瞬间击穿布莱恩的斗气铠甲，否则斗气铠甲会自动调集斗气能量补充损耗的能量。要杀布莱恩只能消耗光布莱恩的斗气，或者下毒。维克多通知布莱恩待会儿有作战会议，布莱恩在会议室坐着心里一阵满足。这才是自己想要的生活，前台上上校正讲着作战计划。明天有大行动，贝克汉姆的死严重挑衅到美军。敢在美军的地盘上杀人，美军必须证明自己的威严。并告诉伊拉克的支持者，在美国的保护下他们是安全的。他们已经收到情报，在镇上的一间民房里。恐怖分子会来接走杀贝克汉姆的人，明天要求布莱恩他们抓捕这些人。布莱恩摇摇头，自己真的杀错人了。晚上布莱恩躺在床上，心里百感交集。他知道自己今晚肯定要失眠了，自己上铺有些动静。布莱恩闭上眼睛，维克多鬼鬼祟祟的从上铺下来。悄悄的走出门，布莱恩也偷偷的跟了出去。只见维克多向厕所方向走去，一个黑发的白人小帅哥见维克多向他走来他只是笑着看着维克多。这不是维克多的小跟班新兵吉姆吗？布莱恩不解的看着两人，只见吉姆小哥按着走过来的维克多的脑袋。将他按向自己的胯下，隔着内裤用鸡巴蹭维克多的脸。这个强壮的俄罗斯壮汉，居然顺从的用舌头隔着吉姆的内裤舔吉姆的鸡巴。不一会儿吉姆的内裤上满是维克多的口水，吉姆脱掉内裤。露出一根肥大的鸡巴，布莱恩看的都有些兴奋了。人帅吊大，是布莱恩最喜欢的类型。维克多一脸沉迷的看着吉姆肥大的鸡巴，这个俄罗斯骚熊。用鼻子在吉姆的鸡巴上闻了闻就想一口把吉姆的鸡巴含在嘴里，可是吉姆却抱着维克多的脑袋不让维克多吃到自己的鸡巴。维克多被吉姆挑逗的不行，吉姆也不玩了将鸡巴插进维克多嘴里给维克多一个深喉。布莱恩坏笑着从旁边来到维克多身后在他毛茸茸的大屁股上来了一巴掌，维克多被吓的身体猛然一顿。吉姆也吓的睁开眼睛，眼里满是惊慌。维克多站起看把吉姆护在身后，他对布莱恩乞求道：“嘿伙计，今天的能……”布莱恩可等不及了，他想吃着头俄罗斯北极熊的鸡巴不是一天两天。不过这家伙平时很会掩饰，自己竟然一直没看出来。今天自己要吸干他，布莱恩跪在地上抓起维克多的鸡巴就放进了嘴里。维克多一脸惊讶的看着布莱恩，他正想着如何跟布莱恩解释。没想到布莱恩倒是用行动来证明自己会对这件事保密，布莱恩又搂着吉姆的屁股把他搂到自己面前。含一会儿维克多的鸡巴，又含一会儿吉姆的鸡巴。布莱恩舔了一会儿两人的鸡巴，吉姆将自己拉起来。换维克多跪在地上伺候两人的鸡巴，布莱恩勃起的大鸡巴淹没在维克多的大嘴里。这只俄罗斯壮熊看上去一本正经的，没想到口活居然这么好。能一口吞下布莱恩鸡巴的可没多少，这头骚熊不知道舔过多少男人的鸡巴。维克多也学着布莱恩一会儿舔布莱恩的鸡巴，一会舔吉姆的鸡巴。维克多舔了一会儿，吉姆将维克多拉起来。他竟然也跪在地上学着维克多一口将布莱恩的大鸡巴吞进嘴里，吉姆的口活竟然也这么好。他张嘴就给布莱恩一个深喉，布莱恩爽的轻哼一声。吉姆游刃有余的伺候着布莱恩和维克多的鸡巴，3个大嘴年轻人侧躺在地上围成一圈。布莱恩舔吉姆的鸡巴，吉姆舔维克多的鸡巴，维克多舔布莱恩的鸡巴。三个人比赛谁先射出来，下次就两人一起轮他。最终结果是，想被两人轮的布莱恩主动投降，吉姆在布莱恩投降后也缴了械，倒是维克多坚持到了最后。不过看维克多在吉姆面前唯唯诺诺的样子，估计到时候也是个挨草货。第二天早上，布莱恩他们早早的埋伏再了四周。布莱恩乘维克多找狙击点的时候，在维克多的大屁股上拍了一下。维克多白了布莱恩一眼，一本正经的抱着狙击枪来到一座楼上。一辆汽车开到了目标楼下，几个中东男人下车走进楼里。看到目标上钩了，布莱恩他们做好战斗准备。果然那几个人带着任务目标出来，准备上车走。“开火！”指挥官下命令道。维克多在楼上一枪命中司机的眉心，然后密集的枪声响起。恐怖分子被打的措不及防，他们凶狠的拿出AK47准备还击。可惜他们面对的是训练有素装备精良的美军，在付出了两条人命后剩下的恐怖分子退到楼里，依托地形还击。该海军陆战队上了，布莱恩在对讲机机里，告诉维克多叫他掩护他和其他队员。布莱恩一马当先的冲到楼里，仗着自己斗气充盈布莱恩就像个英雄一般杀戮着敌人。布莱恩冲进恐怖分子藏匿的房间，恐怖分子看见他第一时间开枪还击。布莱恩为自己冒失的举动付出了代价，布莱恩连中三枪。然而并没有什么卵用，子弹被（铁壁）形成的护盾挡住并弹开。布莱恩打死了其他恐怖分子，并残忍的打断最后一个恐怖分子的四肢。当其他海军陆战队员冲进来时，布莱恩已经像拖死狗一般拖着恐怖分子过来了。在海军陆战队员的欢呼声中，布莱恩将俘虏押上车带回去审问。任务完成，将俘虏交给审问的人。由于任务完成出色，上校告诉大家这两天休息。大家又是一阵欢呼，布莱恩在系统的指引下来到本杰明上校的房间附近。系统说待会儿有好戏看，布莱恩等了一会儿看到自己的队友杰克正鬼鬼祟祟的向本杰明上校的办公室走去。不一会儿布莱恩就听到了杰克的惨叫从本杰明上校的办公室传来，布莱恩偷偷的走到窗边就看到本杰明上校正狠狠的草着杰克的屁股。本杰明上校捂着杰克的嘴，抱着杰克的腰不停地深插杰克。可怜的杰克被本杰明上校草的全身通红，满身的大汗神情痛苦。本杰明上校每一次插入杰克都想大叫，可惜被本杰明上校捂住嘴只能全身颤抖着发出一声声闷哼。杰克，维克多，布莱恩是这里最强壮的肌肉男。可是现在这个肌肉猛男被一个50多岁的中年男人草的浑身颤抖，如果不是本杰明上校抱着他，杰克可能现在就被干趴下了。眼尖的本杰明上校发现了在窗边偷看的布莱恩，不过作为军营里军衔最高的人。他才不怕布莱恩敢怎么样，本杰明上校一把扯住杰克漂亮的金发。把他按在窗边继续狠草他，并且一脸威严的看着布莱恩。这时杰克也回过神来看到窗边的布莱恩，此时杰克脸上全是羞愧与惊恐。“布莱恩中士，你进来吧。”本杰明上校对布莱恩说道。布莱恩无奈的走进办公室，他就知道系统决对不会安好心。布莱恩无奈的走进上校的办公室，此时杰克已经趴在地上喘气。本杰明上校用脚踢踢杰克的屁股说道：“杰克中士，你先回去吧。明天我再找你谈。”杰克听到本杰明上校居然要放过自己，当即从地上爬起来穿好衣服跌跌撞撞的跑出去。“布莱恩中士，听说你在这次的任务中表现的过于个人英雄主义。你知不知道这样会给我们造成多大的麻烦，今天我要好好的教你怎么团队合作。”本杰明上校一本正经的说道，不过如果不是本杰明上校赤身裸体，挺着鸡巴的话。这的确像是上司在教育下属，好像也的确是上司在教育下属。只是用的是肢体语言，都是让下属乖乖听话。“对不起，上校请好好教育我吧。”布莱恩一边说着，一边脱光衣服。布莱恩就这么光着身子以立正的姿势站好，本杰明上校围着布莱恩欣赏着这个年轻的海军陆战队员强健的肌肉。本杰明上校坐在办公椅上指了指自己的鸡巴，布莱恩意会的走过去跪下舔起本杰明上校的鸡巴。好大啊，没想到本杰明上校清瘦的身材居然有这么大一根鸡巴。难怪杰克会被本杰明上校草的浑身瘫软，连站都站不稳。布莱恩舔着本杰明上校这根不比他小的鸡巴，本杰明上校将布莱恩扶起来让布莱恩趴在桌子上。拿出一个新的保险套戴上，对着布莱恩的菊花猛然一挺腰。将鸡巴插进布莱恩菊花里快速的抽插起来，又狠又快。“嗷！我的上帝啊！”布莱恩被干的尖叫一声，本杰明上校是要玩死自己吗？一点前戏都没有，布莱恩感到菊花火辣辣的痛。幸好自己的菊花身经百战，一会儿后布莱恩就爽了起来。“fuck me fuck me daddy fuck me”。布莱恩浪叫起来。本杰明上校又把布莱恩翻过来掰开布莱恩的腿，鸡巴对准布莱恩的菊花插进去就一顿快速的抽插。布莱恩被草的又是一阵浪叫。“oh yeah right here&nbsp; &nbsp;fuck me yeah”。本杰明上校拍着布莱恩的脸说道：“you like it right”。“yes daddy fuck me”。听到布莱恩承认自己喜欢，本杰明上校草的更加狠。最终他脱下套子将精液射进布莱恩嘴里，布莱恩也在快速的手枪中射了出来。布莱恩被本杰明上校教育完后一脚踢了出来，在浴室洗澡时杰克一脸歉意的走过来。这个天真的德州农场男孩，以为自己连累了布莱恩。殊不知布莱恩能在本杰明上校的大吊下全身而退，会是什么好东西。他现在正寻思着怎么拖维克多下水了，吉姆就算了。“嘿，布莱恩，今天晚上的事真是对不起。”杰克也脱的光溜溜的跟布莱恩说道。“哦，本杰明上校真的快玩死我了，我这辈子从来没被玩的这么狠过。”布莱恩无耻知己的撒着谎。“嘿，兄弟你这次罩了我，下次我一定会罩你的。”杰克一脸正直的说道。“没关系杰克，我们可是战友。放心吧，我会罩你的。”布莱恩继续无耻的说道。杰克是在德州的一个小镇里长大的，父亲是农场里的农夫。杰克从小就帮父亲一起在农场干活，常年在农场锻炼使得杰克拥有一身强健的体魄。高中时迷恋上了健身，高中毕业后他只有留在农场里干活和参军两条路选。他的家庭可付不起大学的学费，他也不想留在农场只能参军了。杰克和布莱恩一样大，他们一起参军。一起通过海军陆战队的选拔，这个善良纯朴的德州男孩在第一次执行任务时由于第一次杀人吐的稀里哗啦的。布莱恩洗完澡后先离开了，杰克不是基佬。他甚至连女朋友都没有，他几乎是被本杰明上校强X了。布莱恩回到寝室里，维克多已经在打呼噜了自己也上床睡觉。第二天早上，布莱恩本来想健健身可是系统提示他让他快出去。规则向布莱恩出手了，它会引发一系列的意外来杀死布莱恩。如果没有系统的话，规则会不停的引发事故要布莱恩的命。可是由于系统的干预规则只有一次出手的机会，系统叫布莱恩离开是不想害死这里的人。布莱恩快速的向以前和贝克汉姆他们交欢的地方跑去，那里没人。布莱恩刚走到无人地区，布莱恩感到一股冷风吹过。布莱恩头顶的楼房顶层掉下一角向布莱恩头顶砸来，布莱恩右拳灌注斗气一拳打向楼房掉下的一角。一团斗气从布莱恩拳头飞出将楼房一角打的粉碎，这时布莱恩旁边的电线杆突然倒向布莱恩。布莱恩一样一拳打过去，布莱恩就像个灾祸制造机一般。走到哪，哪就塌。最后规则极其不科学的弄蹋一整坐楼房想压死布莱恩，布莱恩鼓动斗气宛若实质的斗气将全身围绕仿佛穿上铠甲一般。冷蓝色的斗气铠甲护住布莱恩全身，一座楼房垮塌所产生的破坏力竟然伤害不了布莱恩分毫。此后系统告诉布莱恩规则离开了它无力再对付布莱恩，布莱恩松了口气。他的斗气在这一系列意外中消耗了一大半，规则整整3个小时不断的给布莱恩制造意外。如果布莱恩不是斗尊的话，自己肯定会死。布莱恩气喘吁吁的向回去的方向走去，他今天可累的够呛。刚一到门口就看到维克多开着悍马，吉姆就坐在旁边。见到布莱恩就招呼他上车，布莱恩淫笑着往后排坐去。车子驶出军营向小镇开去，维克多还真的开到了一家妓院去。只见布莱恩他们一下车，一些干净的伊拉克少年就微笑着将他们请进去。维克多要了一间大房间，布莱恩他们走进去。房间的布局很有伊拉克传统，地上铺着羊毛地毯，一张伊拉克风情床。房间里充满薰香的味道，布莱恩关上了房门。房间里两个一丝不挂的肌肉猛男，跪在一个明显身材不如他俩的年轻人脚下。趴在地上舔着年轻人的脚趾，年轻人不时的用脚蹭猛男的脸。布莱恩一脸兴奋的舔着吉姆的左脚，吉姆的脚已经三天没洗过了。三个人的脚臭味把房间里的熏香都压了下去，吉姆不时的用脚挑逗这两个肌肉贱货。他命令布莱恩与维克多并排着仰躺在地毯上，用脚踩在两人紧贴在腹肌上的鸡巴上。吉姆不时的用双脚撵着两人的鸡巴，或者跳起来踩他俩的鸡巴。爽的两人嗷嗷乱叫，吉姆玩了一会儿后一屁股坐在布莱恩脖子上。将鸡巴放进布莱恩嘴里，布莱恩不断吞吐着吉姆的鸡巴。吉姆不时的用手抽布莱恩的耳光，嘴里不断的侮辱着布莱恩。“肌肉奴隶，我的鸡巴味道怎么样啊。”布莱恩嘴里塞着鸡巴根本没法说话，只能发出一些含糊不清的声音。“肌肉奴隶，你怎么不回答我。说话啊，说话呀。”吉姆一边抽着布莱恩的耳光一边问道，吉姆打的不重不会让布莱恩感觉到痛。布莱恩一脸贱像的鼓励着吉姆玩自己，吉姆可不会顺着布莱恩的意思。吉姆从布莱恩身上起来照例一屁股坐在维克多脖子上，将鸡巴放在维克多嘴里。维克多不像布莱恩那么下贱，他现在闭着眼睛任由吉姆抽自己耳光。无论吉姆怎么羞辱他，他都不发一言的任由吉姆玩弄。看着维克多一副打死我也不说的表情，布莱恩怪笑着趴在地上一口将维克多的鸡巴含在嘴里。快速的给维克多口交起来，这下维克多的表情变了。他咬着牙拼命忍耐着，维克多有点受不了了他大口大口的喘着气。吉姆可不想维克多这么快就射出来，他还没玩够呢。吉姆把维克多和布莱恩扶起来，拍拍他俩强壮的腹肌。然后猛然用拳打在两人的腹肌上，维克多和布莱恩被打的嗷的叫了一声弓起身子。吉姆开始“痛”揍起维克多与布莱恩，吉姆搂着维克多的脖子一拳一拳的揍着维克多的腹肌。维克多被揍得嗷嗷直叫，腿一软跪在地上。吉姆可不会放过他也蹲在地上继续揍维克多的腹肌，直到维克多的腹肌被打的通红他才松手让维克多倒在地上捂着肚子呼气。吉姆起身朝布莱恩跑过去飞起一脚踢在布莱恩胸肌上，将布莱恩踢倒在地上。看着布莱恩痛苦的捂着胸口，布莱恩是真的很痛。他必须控制着斗气在铁壁天赋形成前将它强行散去，铁壁散去时的斗气会在瞬间冲击防御的部位。布莱恩就会有被痛打的痛苦，系统发来嘲笑的讯息说布莱恩发现了训练斗气的新方法。看到布莱恩倒地，吉姆走过来用手按住布莱恩的胸肌。另一只手用拳头不断的揍布莱恩的腹肌，布莱恩只能全力控制斗气不让铁壁天赋形成。大鸡巴已经勃起并分泌大量的前列腺液，吉姆打了一会儿也累了。他将维克多和布莱恩按在床上后，用嘴舔起了两人的菊花。吉姆小哥最大舌头长，每一次舌头都会深入维克多和布莱恩的菊花里。与其说是在舔两人的菊花，不如说吉姆正在用舌头草着两个猛男的菊花。布莱恩感到一条温暖的舌头舔进自己的菊花里，在里面肆意搅动。爽的布莱恩浪叫连连，维克多依旧默不作声的承受着一切。自从布莱恩完善超级战士基因后已经一改以前闷受的本质，现在看来维克多才是个闷受啊。他被玩的咬牙切齿的但就是不打算叫出声，看着维克多咬牙切齿的样子。布莱恩转头亲起维克多，布莱恩的舌头肆意在维克多的嘴里搅动着。维克多被两人玩的喘不过气来，吉姆把舌头收回去。用手狠狠的拍维克多的大屁股，维克多也无法保存闷受形象了。被打的嗷嗷直叫，打完维克多布莱恩的大屁股也受到了巴掌的对待。啪啪声不绝于耳，还伴随着几声粗豪的浪叫。吉姆玩够了两人的大屁股，拿出润滑油先在两人的菊花里摸一些。然后又在自己的鸡巴上摸一些，讲鸡巴对准布莱恩的菊花腰部猛然一挺。吉姆的大鸡巴一挺进布莱恩的菊花，布莱恩猛的浪叫一声。吉姆快速的抽插起布莱恩的菊花，玩过一会儿又开始玩维克多的菊花。半个小时后三人都射了出来，维克多和吉姆开车离开了布莱恩说要逛一下。布莱恩没有玩够，以他现在已经脱离人的范畴的体质。想要满足他，没有十几个人根本不可能。在现实世界里找不到满足，自然只能在系统里找了。由于布莱恩的过分强大，系统不会再让布莱恩挑选任务了。只要布莱恩想做悬赏任务，系统会随机给他安排，布莱恩也没想太多对系统提出做悬赏任务。一阵紫光闪耀后，布莱恩来到一座树林中。周围的植物有些布莱恩并没有见过是在外国吗？悬赏任务：消灭哥布林。任务提示：在7天内消灭本区域的哥布林。简介：哥布林是一种低级魔物，它们会抓捕人类男性作为奴隶供它们淫辱。但哥布林天性欺善怕恶，自私自利，如果遇到激烈的抵抗它们甚至会抛下自己的同伴逃跑。布莱恩此时穿着一件很久的亚麻粗布衣服，浑身肌肉讲衣服撑的高高鼓起。仿佛随时会把衣服撑爆一般，布莱恩在树林里逛着。突然听见森林里传出吵闹声，布莱恩寻着声音过去。看见3个绿皮服的尖耳朵的，小怪物在树林里举着棍子大吼大叫。布莱恩走过去那些小怪物全都直勾勾的看着他，嘴里流着口水腰上围的皮裙下帐篷高高撑起。系统提示布莱恩发现任务目标哥布林，布莱恩猜想哥布林的营地应该就在附近。想到任务提示布莱恩色心大起，他决定让那些哥布林玩够自己7天再将它们一网打尽。布莱恩高举双手跪在地上表示投降，低等魔物的智商低下。一看到布莱恩投降，哥布林们欢快的跑过来嘴里叫着：人类，好大的人类，快抓住它。哥布林用绳子将布莱恩绑起来后就粗暴的撕扯着布莱恩的衣服，不一会儿布莱恩就被剥个精光。看到自己俘虏的是一个肌肉发达的猛男，在看到布莱恩那大到非人的鸡巴与卵蛋。哥布林们发出阵阵欢呼，只见其中一个哥布林从它的小口袋里拿出一只黑色的蠕虫放在布莱恩马眼上。蠕虫竟然钻进布莱恩的马眼里，蠕虫在布莱恩的尿道里不停的往里钻。一股前所未有的快感从布莱恩的鸡巴里传出，布莱恩能清楚的感觉到蠕虫在自己的尿道里不断的想往里钻。可被自己的精关挡住钻不进去，每一次蠕虫冲击布莱恩的精关时都会产生一股强烈的快感。布莱恩感到自己鸡巴里面像触电一般里面痒的不行，他的鸡巴已经勃起到极限了。终于布莱恩被鸡巴里面的瘙痒感折磨的精关一开，一股精液射出。可是由于尿道被虫子堵住，布莱恩射不出来。布莱恩被玩的满脸通红，蠕虫竟然在吸食布莱恩的精液。蠕虫吸够精液后开始缓缓从布莱恩的尿道里退出来，由于蠕虫吸饱了精液。它的体型比进来时大了很多，退出时布莱恩的尿道产生了比刚才更强烈的快感。布莱恩的马眼上先是出来一截尾巴，然后在蠕虫爬出来一半时哥布林将蠕虫从布莱恩马眼里扯出来。爽的布莱恩浑身颤抖，随着蠕虫被扯出布莱恩的鸡巴里流出一些精液。一个哥布林看着布莱恩鸡巴里流出的精液，张口将布莱恩的鸡巴含住一节像吸奶似的将布莱恩的精液吸个干净。另一个哥布林拿出强奸布莱恩鸡巴的蠕虫，将它放进嘴里吧唧吧唧的将蠕虫嚼烂吃进肚子里。哥布林们又将布莱恩按趴在地上，撤下皮裙将自己绿色的鸡巴插进布莱恩菊花里。布莱恩被草的嗷嗷直叫，哥布林拥有一根与自己身材极不相称的大鸡巴。布莱恩被各种鸡巴草过，但被绿色的非人鸡巴草还是第一次。一想到自己被3个绿皮服的小怪物玩弄，布莱恩就兴奋不已甚至主动的扭动屁股迎合哥布林草自己。哥布林的鸡巴都可以和一些普通的色情明星相媲美，布莱恩被这种大小刚好的鸡巴草的无比舒服。可惜就哥布林那矮小的身材，持久力也就这样了。三只哥布林一起轮他，都没有让他尽兴。哥布林的精液居然是绿色的。布莱恩这个大骚货竟然把手伸进菊花里，沾了一些绿色的精液放到嘴里尝了一下。感觉像有点腥味的甜牛奶，布莱恩又将手放进菊花里扣一些哥布林的精液放嘴里。布莱恩忽然觉得身体有些发烫，被哥布林牵着绳子走时。布莱恩一直在用眼睛盯着哥布林屁股下面垂下的绿色鸡巴猛看，他心里好想再让这些绿色的小可爱草自己。布莱恩不知道，凡是魔物的精液都含有强烈的催情作用。本来以斗尊的实力，只要稳定情绪运行一下斗气就可以解除这种状态。可惜布莱恩根本没有这方面的常识，而且他就好这口。本来不是很厉害哥布林精液，却在布莱恩身上效果惊人。这个贱猛男此时正识图跟哥布林沟通，好让哥布林再玩自己一次。“嘿，你们要带我去哪。”布莱恩满脸通红的说道。“闭嘴愚蠢的人类，我们是伟大的咕噜族的哥布林战士。现在你被我，伟大的哥布林战士米普俘虏了。”那个在布莱恩马眼里塞虫子的哥布林说道。布莱恩发现居然可以和哥布林沟通，这个小怪物居然还想做自己的主人。布莱恩在心里给这个叫米普的哥布林定下一个残酷的死法后，他决定顺从这个玩的自己很舒服的哥布林。他跪在那个叫米普的哥布林面前一脸下贱的说道：“伟大的米普主人，你俘虏了我现在我就是你的奴隶。尽情的奴役，玩弄我吧。”听到布莱恩屈服于自己，米普得意的拍拍布莱恩的胸肌。对另外两个哥布林高傲的说道：“看看我征服了一个多么强壮的奴隶，只有族长和它的儿子我米普才有能力征服这种强壮的人类。”“族长万岁，族长之子米普万岁。”其余的哥布林对米普欢呼道。一路上，布莱恩又下贱的问哥布林米普要玩弄他大鸡巴的蠕虫。可惜这种虫子放到外面很容易死，不过哥布林的部落里有养殖这种虫子的地方。哥布林抓捕人类男性就是为了饲养这种叫吧唧虫的蠕虫，这种虫子在哥布林部落象征着无上美味。不过一般的人类农夫养不了多少吧唧虫，这个愚蠢的哥布林甚至直言不讳的告诉布莱恩。他被押回部落后，就回去养殖池用他的大鸡巴喂养吧唧虫。听到自己会被很对吧唧虫玩，布莱恩兴奋异常。他主动将鸡巴放在他的“主人”米普手里，说是为了证明自己已经完全被主人征服了。可以肆意玩弄自己男人的象征，就是最好的证明。就这样哥布林米普用它绿油油的手，扯着布莱恩那它根本握不住的大鸡巴走到哥布林部落。说是部落，其实就是有一些小帐篷罢了。哥布林不会种植，或是放牧之类的。它们常常会去劫掠一些没有士兵保护的村庄，抢走粮食和牲畜。当然情况特别好的话，它们会打晕带走村庄的男人。看到米普居然俘虏了一个强壮的吓人的壮汉回来，米普向大家宣布这是它的奴隶时。哥布林部落发出了一阵阵高呼，米普的老爹宣布米普成为下一任族长。哥布林精液的效果早在回部落的路上已经消失，清醒的布莱恩不屑的冷笑一声。6天后，你们这些小怪物就会被我亲手送下地狱。布莱恩被带到一个小池子旁，池子里面有很多吧唧虫在池子里蠕动。米普冲着养虫池旁边的帐篷里大喊着，奴隶快出来，有新奴隶给你了。一个老头从帐篷里走出来，手里捧着一个木碗。几只被喂饱的吧唧虫在碗里，缓缓蠕动着。米普从碗里拿出一只吧唧虫，放嘴里嚼起来。吸满精液的吧唧虫在哥布林嘴里被嚼时会发出吧唧吧唧的声音，这或许就是它叫吧唧虫的原因吧。米普和那个人类老头交谈几句后离开了，老头畏缩的看着布莱恩。这个强壮的小伙子估计一只手就能弄死自己。他叫盖尔在被哥布林抓走前，是一个村子的村长。贪生怕死的他拼命讨好哥布林，哥布林让管理和他一起的奴隶。为了讨好哥布林，和他一起的人被吧唧虫榨干精液后又被连续压榨最后虚弱而亡。随着和他一起的人被压榨至死，他也不得不负起喂养吧唧虫的任务。年迈的他怎么受得了这样的压榨，没几天他就被榨的腿脚发软。本来以为自己恐怕难逃一死，但哥布林米普竟然送了这么一个猛男给自己。盖尔尽量让自己看起来威严一些，毕竟他做过村长。他用以前吓唬村民的语气对布莱恩说道：“新来的，我是这里的管理者盖尔。你必须服从我，否则我会叫哥布林会吃掉你，懂吗？”“是，盖尔大人。我会服从您的安排的，不用对我客气请随便使唤我吧。”布莱恩扑通一声跪在盖尔面前，低声下气的说道。任务世界里的布莱恩将自己骚贱0的本质发挥的淋漓尽致，在任务世界里他根本不用在乎法律和道德的问题。他可以尽情享受被别人的羞辱虐待，肆意践踏他身为男人的一切尊严。看着跪在自己面前的布莱恩，盖尔心里一阵狂喜。他本来只是抱着被打死的决心做最后的努力罢了，没想到这个强壮的小伙子真的愿意服从自己。还跪在自己面前，难道他是一个逃跑的奴隶？盖尔心里越想越觉得布莱恩是一个逃跑的奴隶，虽然身体强壮但长年在奴隶主的调教下已经不会反抗了。“你叫什么名字，你是个奴隶对吧。你的主人是谁？”布莱恩的服从听话让盖尔不再对他心存畏惧，他的语气充满自由人面对低贱奴隶时的高傲。布莱恩故作为难的样子，心里正在消化着盖尔说的信息。看来这个世界存在奴隶制度，老家伙把我当成奴隶了。不过也难怪，要是在现实世界里有人敢这么跟我说话。我一定会将他的肋骨全部打断，任务世界里的自己太下贱了。见到布莱恩一脸为难不敢说话，盖尔认定布莱恩就是一个逃跑的奴隶了。他一个耳光扇在布莱恩脸上，用愤怒的口气对布莱恩说道：“该死的奴隶，竟然敢不回答我的问题。哼！你以为你不回答我，我就不知道吗？”“对不起，盖尔大人我不是有意要……”布莱恩故作惊恐的说道，辛好老家伙孱弱无力。他刚才抽布莱恩的一耳光弱到连斗气的防御都没激发，他要是力量再大点估计自己就暴露了。“闭嘴！身为奴隶竟然敢从主人家里逃跑，从现在开始我自由人盖尔就是你的新主人。我来代替你的主人好好的管教你，告诉你的主人我你的名字。”盖尔一脸威严的对布莱恩说道。“我的名字叫迪恩，主人。我现在就是你的奴隶，请主人尽情使唤我吧。当然像我这样的野兽可不需要温柔的对待，主人你可以随便揍我玩弄我都行。”布莱恩低着头撒谎道。盖尔满意的点点头，他命令布莱恩站起来。盖尔将手伸到布莱恩面前，布莱恩这种老色鬼怎么会不知道这老头想干什么。布莱恩走过去将自己的鸡巴放在老头手里，并将双手背在背后挺起胸来将自己男性的象征更进一步交到盖尔老头手里。盖尔满意的搓揉玩弄布莱恩的大鸡巴大卵蛋，盖尔在看到布莱恩第一眼的时候就想布莱恩的大鸡巴了。盖尔又双手揉捏抚摸布莱恩的腹肌胸肌，感受着这个小伙子强壮无比的肌肉和他强大的本钱。盖尔觉得自己再也不用担心自己会精尽人亡了，自己可以用这个奴隶来满足那些该死的哥布林。盖尔看着布莱恩那比常人大的多的马眼，试着伸出手指去捅布莱恩的马眼。没想到食指居然轻松的捅了进去，盖尔用手指抽插布莱恩的马眼。布莱恩兴奋的挺着腰，他淫贱的对盖尔说道：“盖尔主人，您玩死奴隶了。盖尔主人继续玩我吧，我天生就是被您玩的。”看到布莱恩的贱相，被自己这个糟老头子玩都能爽成这样。这小子该不会是贵族养的性奴吧，要不然哪个壮汉奴隶会让人随便玩。盖尔收起手指头，现在可不是玩弄他的时候还有更重要的事等着布莱恩。盖尔命令布莱恩进到养虫池里，牛高马大的布莱恩走进池子里。池子里黏糊糊的有大约20多只吧唧虫，池子的粘液只能达到布莱恩小腿处。索性布莱恩一屁股坐进池子里，一只虫子都能爽到自己，20多只自己岂不是要爽翻天了。布莱恩一坐进池子里，吧唧虫就蠕动着爬上布莱恩的鸡巴。很快第一只吧唧虫蠕动着爬进布莱恩的马眼里，一股触电般的快感从鸡巴里传出来。接着虫子们争先恐后的涌进布莱恩的马眼，顿时快感密密麻麻的从布莱恩的鸡巴里传出来。布莱恩的马眼可比一般人的大，可以同时让3只吧唧虫从马眼进入自己的尿道里。虫子可不会排着队进入布莱恩尿道里面，一但虫子在布莱恩的尿道里受阻。它就会胡乱的摆动身体，蠕虫的身体柔软而富有弹性。就算在布莱恩的尿道里胡闹，也不会让布莱恩感到疼痛。只会让布莱恩的鸡巴产生更强烈的快感，布莱恩被这种快感玩的嗷嗷直叫。他觉得自己简直是在天堂里，他好想被这些虫子玩弄一辈子。最先进入布莱恩马眼里的吧唧虫已经到达布莱恩的精关，它们正执着的钻着布莱恩的精关。本能驱使着它们想钻进布莱恩的睾丸里，但是布莱恩的精关却一直阻挡着它们前进的步伐。终于，在虫子们的不懈努力下。布莱恩的精关大开，一大股精液从精关里涌出。虫子们被这股强大的冲击力给逼出了布莱恩的尿道。布莱恩高叫一声，一大股精液从马眼里喷出。精液里夹杂着吧唧虫从布莱恩马眼里射出来，本来透明的粘液被布莱恩的精液染成乳白色。虫子们蠕动着吸食布莱恩的精液，吸饱的虫子的体型大了很多也不在蠕动。盖尔将吸饱布莱恩精液的吧唧虫捡起来装进木碗里，满意的点点头这些已经够交差了。看着池子里的壮小伙，一副还没玩够的样子。盖尔默默的像神祈祷着，感谢神没有抛弃自己。布莱恩的大鸡巴上还有很多吧唧虫，布莱恩的尿道再大它们也不可能全都进去。随着布莱恩将尿道里的吧唧虫射出去，布莱恩的尿道空出了位置。吧唧虫从布莱恩的马眼里又爬进布莱恩的马眼里，这次吧唧虫进入布莱恩的尿道顺利了很多。它们轻松的从布莱恩的马眼爬进尿道里，布莱恩又体会到了被虫子玩尿道的快感了。布莱恩的玩的舒服极了，他捻起一只吧唧虫看了看。原来这种虫子并不是光滑的，为了能在粘液里行动它的体表有一层细毛。难怪它们在自己尿道里乱窜的时候自己爽的翻天，虫子们顺利的到达布莱恩的精关。照例向布莱恩的精关发动攻击，布莱恩的精关由于已经射过一次。精关已经松了而且比刚才要敏感，虫子们钻自己精关时。布莱恩能深刻的体会到虫子们摩擦自己精关时产生的尖锐快感，布莱恩现在恨不得把手伸进尿道里扣自己的精关来止痒。布莱恩又在自己的高嚎下，射出了精液。又是一大股精液射出，精液混杂着虫子被射出来。两次喷射已经将虫子喂的差不多了，眼看着最后几只虫子进入自己的马眼。习惯了被虫子群爆的布莱恩觉得快感小了很多，他伸手抓起一只吸饱自己精液的吧唧虫。将它放在自己的马眼上，可惜吃饱喝足的虫子根本不理会布莱恩。布莱恩躺在养虫池里，闭着眼睛享受着被虫子干马眼的感觉。好歹还是勉强射了一些，虫子吸够布莱恩的精液后退出了布莱恩的尿道。看着被一池子吧唧虫强奸尿道后依然一副意犹未尽的布莱恩，盖尔感叹着这个奴隶性能力的强大。跟他一起被俘虏的村民，几乎一进池子就会被干的昏迷。布莱恩从池子里出来，盖尔叫来两个哥布林。让哥布林带布莱恩去河里洗澡，布莱恩被哥布林带到了河边。他还没有被玩够，怎么办还用问吗？布莱恩一边用手搓着自己强壮的胸肌，一边用淫荡的眼神看着哥布林说道：“伟大的哥布林大人们，奴隶好想被你们玩弄啊。”哥布林被布莱恩成功的勾引了，它两高叫着：“奴隶，快趴在地上让伟大的哥布林宠信你。”布莱恩听话的跪在地上，头像下屁股向上趴在地上。两个哥布林走到布莱恩屁股后面，其中一个骑到布莱恩屁股上抱着布莱恩粗壮的腰部草起了布莱恩。“哥布林主人草的我好舒服，继续把我当马骑吧。”布莱恩趴在地上，随着哥布林的草弄他胸肌上的乳头不断的在河道的沙地中来回摩擦着。另外一只哥布林来到布莱恩面前用脚踩着布莱恩的脸，它以前经常这样欺辱俘虏回来的人类奴隶。看着它们愤恨的眼神，让后等同伴草完奴隶自己再轻蔑的看着奴隶再草他。可是现在这个强壮的人类奴隶一脸享受的用他的脸蹭着自己的脚，他甚至用舌头舔自己的脚趾。布莱恩被哥布林骑马似的狠草，正舒服的呻吟着。这时一只绿色的小脚踩在自己的脸上，布莱恩也不多想闻了闻脸上的脚。哥布林从来不穿鞋，自然脚上没有一点臭味。布莱恩暗叫一声可惜，用舌头舔哥布林的脚板用嘴吸允哥布林的脚趾。骑草布莱恩的哥布林剧烈喘息着将绿色的精液射进布莱恩的肠道里，它爬下布莱恩的屁股。招呼一下被布莱恩舔脚的哥布林，哥布林把脚收回去叫射了的哥布林让布莱恩给它舔脚。布莱恩的澡在两个哥布林草了他大概20分钟后，在两个哥布林满足的喘息声中结束了。布莱恩来的时候是被绑着的，但由于布莱恩的下贱和听话显然让哥布林放心不少。布莱恩甩着手跟两个哥布林有说有笑的离开，哥布林们不时的拍拍布莱恩的屁股，抚摸布莱恩的肌肉，玩玩布莱恩的大鸡巴。布莱恩也来者不拒主动配合着哥布林玩弄自己，最后他任由哥布林骑在自己左右两个肩膀上当它们的坐骑。回到部落后布莱恩被告知晚上哥布林会举办晚会，庆祝少族长米普俘虏自己回部落。晚上，哥布林们围着一口不知道炖着什么的锅。摇着小屁股跳舞，大家都高兴起来后。哥布林族长走到中央示意哥布林们安静，然后这位族长蹩脚的学着人类对自己的儿子捉回布莱恩赞赏一番后米普带着布莱恩上场。米普牵着绑布莱恩的绳子走到中央，大声的说着一听就很蹩脚的谎言。幸好哥布林们都很蠢，米普将哥布林们忽悠住。族长又宣布米普将是下一任族长，布莱恩就这么跪在地上。任由米普带着哥布林们，对自己上下其手。这群愚蠢的哥布林没有玩多久就回去休息了，低级魔物没有太多的精力。布莱恩躺在地上，他现在的身份是一个低贱的奴隶。盖尔的帐篷里有三张床，可盖尔说那事给自由人睡得。奴隶只能睡在地上，盖尔也没有给布莱恩衣服。就让他裸着，这种随时裸露着身体让布莱恩很是兴奋。正胡思乱想的布莱恩感到一只脚踩在了自己的鸡巴上，一看是盖尔伸出脚在玩弄自己的鸡巴。布莱恩顺从的张开自己的腿，让盖尔老头更进一步玩弄自己的鸡巴。第二天早上，布莱恩离开帐篷被系统传送进训练场进行训练。哥布林们不睡到中午是不会起床的，布莱恩训练了3个小时后。回到部落，盖尔这时也起床了。“迪恩，你这个该死的奴隶去哪了。快去把虫子喂饱了，不然待会儿米普大人吃不到吧唧虫有你好看的。”盖尔咒骂着布莱恩。布莱恩兴奋的走到养虫池旁边，池子里居然有30多只吧唧虫。布莱恩毫不犹豫的躺在池子里，直接抓起几只吧唧虫放在自己勃起的鸡巴上。吧唧虫顺着布莱恩的鸡巴，爬进了马眼里。“哦！我的上帝啊。”布莱恩再一次体会到了虫子玩弄自己尿道的快感，布莱恩此时浑身颤抖着不断的挺腰。仿佛是在欢迎虫子们对自己尿道的侵略，布莱恩觉得这些虫子就像个侵略者。它们肆意掠夺和蹂躏着自己男性的尊严，无能为力的自己只能任由它们掠夺自己的精华。虫子们比昨天多了差不多一半，它们争先恐后的进入布莱恩的尿道。摩擦着布莱恩的精关，布莱恩躺在池子里呻吟着。他感到自己的精关越来越松了，它正在丧失防御力。虫子们就快攻破自己最后的防御了，一但精关失守自己就真的只能眼睁睁看着虫子肆意掠夺自己了。布莱恩被这种危险的快感，既感到期待又感到恐惧。布莱恩怀着复杂的心情承受着虫子的袭击，终究30几只虫子没能攻破布莱恩的精关。布莱恩只能遗憾的从池子里出来，盖尔拿出碗装起10多只虫子离开了。布莱恩面色阴沉的看着盖尔离开，他决定今天晚上就把这些哥布林都杀掉。现在动手的话，那些哥布林要是四散而逃的话。指不定布莱恩就要尴尬了，他的敏捷可不高。当夜，布莱恩悄悄的从帐篷里离开。盖尔的脑袋被扭到了背后，布莱恩下手很快。快到他到死的时候，都没有睁开眼。布莱恩借着夜色来到看管奴隶的两个打瞌睡的哥布林身边，这两个昨天还草过自己的哥布林迷迷糊糊的看着布莱恩。刚想要开口询问，就被布莱恩掐断了脖子。布莱恩只用一个小时就差不多杀光了整个部落的哥布林，最后他来到哥布林族长的帐篷。看着浑身是哥布林绿色血液的布莱恩，两个哥布林刚想逃跑就见布莱恩用手指射出两道斗气爆了哥布林的头。“胆小鬼”布莱恩低声骂了一句后走进了帐篷，米普和哥布林族长被布莱恩抓了出来。它两不断的向布莱恩求饶，可惜布莱恩根本不理会它两。米普被扔在地上被布莱恩一脚踩住，他抱着哥布林族长将它的菊花对准布莱恩勃起的大鸡巴。然后缓慢的插了进去，布莱恩的巨物哪是哥布林能承受的。哥布林族长拼死挣扎，它张嘴咬在布莱恩胸肌上想咬疼布莱恩迫使他松手放自己。可惜哥布林的嘴没有子弹的威力，布莱恩的大鸡巴插了一部分进去。哥布林惨叫一声也顾不得咬人了，因为布莱恩的鸡巴撑爆了它的菊花。布莱恩平稳的抽插哥布林族长的菊花，当然现在称为血洞还差不多。哥布林族长就想日本屌丝村上一样，被布莱恩活活草死。布莱恩把被自己草断气了的哥布林族长丢开，又用同样的方法抱起米普。本来看到父亲尸体的米普已经目光呆滞了，但当布莱恩抱起它后它拼命的尖叫着。胯下已经因为恐惧而失禁了，尿液混合着精液喷射而出。看到米普失禁布莱恩坏笑着将米普举过头顶，让米普的尿液和精液淋到自己头上。米普尿遍布莱恩全是后，布莱恩也用同样的方法草死了米普。系统提示布莱恩任务完成，并询问布莱恩是否在训练场开辟一块地方饲养吧唧虫。这还用问，布莱恩当然选择同意。系统将吧唧虫收走，并告诉布莱恩系统可以养50只吧唧虫不能多。系统又发给布莱恩吧唧虫的信息，这种虫子是分裂繁殖的。但前提是得有高蛋白的液体物质才能满足它们的繁殖条件，食用吧唧虫会增加性能力。还有吧唧虫会在取食的鸡巴里分泌一种激素，使鸡巴变得更加敏感以方便取食。一想到明天可以被50只吧唧虫爆尿道，布莱恩又开始兴奋起来。系统提示布莱恩可以选择立即离开，或者5天后离开。布莱恩选择留下5天后走，因为系统探查到了一个小镇就在附近。布莱恩在系统的商店里兑换了一身皮甲后动身前往小镇，傍晚时分布莱恩穿着一身露着双臂的紧身皮甲来到小镇大门口。小镇门口的卫兵也没有理会自己，布莱恩就这么走进镇子里。布莱恩询问了一下旅店的位置，5分钟后来到了酒与烤肉酒馆。镇上没有专门的旅店，酒与烤肉酒馆可以提供住宿。布莱恩又兑换了一些银币，走进了这个中世纪小镇的酒馆。布莱恩在桌子上大口的吃着烤肉，桌子上放着三个空酒杯。酒馆里的麦酒对布莱恩来说基本跟白水差不多，不过这种纯天然饮料口味真的不错。布莱恩喝了三大杯，几个镇上的混混只是扫了布莱恩一眼后就放弃了找布莱恩麻烦的打算。他们三个人的胳膊加起来都没有这个壮汉的粗，他们活腻了才会找布莱恩麻烦。这时一个棕色头发的小帅哥，托着一大盘烤肉和两杯酒来到布莱恩面前。将食物和酒水放到布莱恩的桌子上，当他正打算收走空盘子空酒杯时。布莱恩一把搂住小帅哥的腰，非要这个清秀腼腆的少年陪自己喝一杯。布莱恩早就发现这里的人并不反对同性相恋，自己吃饭的时候甚至有男人向他抛媚眼。小哥一脸为难的拒绝着自己，他可不敢激烈反抗。激怒了这个壮汉自己的小身板可承受不起，这时一个看起来痞痞的少年走上前来想要阻止自己。少年手里拿着一把剑，威胁自己。可惜换来的是布莱恩像亲吻情人一般亲着棕发小哥的嘴唇，少年愤怒的大吼一声举剑劈向布莱恩。剑锋上闪烁着火红色的光芒，少年竟是一位会使用斗气的战士。当众人都以为这个壮汉要遭殃的时候，一双包裹着深蓝色斗气的手握住了剑锋。少年呆滞的看着布莱恩，能如此轻描淡写的使用斗气防御自己全力一机。实力绝对比自己高的多，少年满脸涨红的看着布莱恩。他拼命的想把剑从布莱恩手里抽出来，可布莱恩的手就像铁钳一般无论自己怎么用力都拔不出来。“快住手，这位先生请原谅我的部下的无理。我是战鹰佣兵团的团长温蒂妮，请阁下放过我们的团员。战鹰佣兵团会为团员的无礼向阁下道歉并赔偿的。”见自己的手下完全不是布莱恩的对手，一群身穿铠甲的佣兵拨开人群一位穿着银色铠甲的短发女性走出来开口劝阻道。“是吗？你一开始就站在这里，等到他打不过我的时候才出来阻止。要我放过他，好啊你先借我一拳再说。”布莱恩开口说道。“小子，几竟然敢……”那个女人身边的一个佣兵大汉见布莱恩不肯放人正准备开口威胁，哪知布莱恩抬手轻轻的打出一团深蓝色的斗气直冲女人而去。见布莱恩使用斗气远程攻击，女人眼里满是惊骇。她赶忙举起手中的盾牌并将斗气集中在盾牌上，随着女人激发斗气周围的温度迅速下降。</p>



<p>酒馆里的其他人全从后面逃走了，布莱恩的斗气波击中温蒂妮灌注斗气的盾牌。盾牌上的斗气稍微抵抗了一下就被布莱恩的斗气击溃了，佣兵团长温蒂妮惨叫一声盾牌被轰的四分五裂。而她本人更是哇的吐出一口血倒飞出去，“团长！和他拼了。”看到团长被轰飞，其他战鹰佣兵团的团员想跟布莱恩拼命。“都给我退下！”战鹰佣兵团团长温蒂妮厉声喝到。“对于今天的事是我们不对，希望阁下能够接受我们的道歉。”温蒂妮拿出一袋金币放在桌子上，在镇子里布莱恩也不想杀人。他松手任由拿剑的少年离开了，酒馆老板带着腼腆少年过来准备给布莱恩道歉。原来少年是酒馆老板的儿子，名叫克莱恩那个拿剑的少年是小镇铁匠铺老板的儿子。因为激发了斗气天赋所以被镇上的战鹰佣兵团看上了，他最近在追求克莱恩所以看到布莱恩勾引克莱恩才会向布莱恩出手。布莱恩没有多说什么，吃饱喝足布莱恩在小镇上闲逛起来。当晚，布莱恩在床上休息。门口传来敲门声，布莱恩起身打开门一看。克莱恩裹着被子站在门口，看着光着上身显露出一身发达肌肉的布莱恩。克莱恩看着布莱恩一身强健的肌肉，克莱恩害羞的低下头看见了布莱恩胯下的一大坨。克莱恩瞬间脸色惨白布莱恩的巨物未勃起时就大的可怕，克莱恩觉得今晚自己死定了。布莱恩坏笑着让出位置请克莱恩进去，克莱恩骑虎难下只能硬着头皮进去。克莱恩是来取悦布莱恩的，今天晚上的事瞎子都看的出来。战鹰佣兵团的人绝对不是布莱恩的对手，酒馆老板希望克莱恩去伺候布莱恩希望可以平息布莱恩的愤怒让他放过克莱恩和酒馆老板。克莱恩也愿意来伺候布莱恩，他也希望平息布莱恩的愤怒使他放过铁匠铺老板的儿子。布莱恩坐在床上戏虐的看着克莱恩，克莱恩一脸悲切将被子从身上脱下。“大人，今天的事是我不对希望您能原谅我。只要您能够原谅我，让我做什么都行。”随着克莱恩脱下被子，一个健康的少年身体呈现在布莱恩面前。克莱恩由于长年在酒馆里工作，他的体型比较壮硕。借着月色布莱恩能很清楚的看到克莱恩微微凸起的胸肌，和小腹上的腹肌。精瘦却有些肌肉，年轻屌大水多这就是布莱恩对克莱恩的评价。布莱恩勾勾手指头，克莱恩只能身体僵硬的来到布莱恩面前。布莱恩站在克莱恩面前用手把克莱恩抱过来吻着克莱恩的脖子，克莱恩身上没有汗味来之前应该梳洗打扮过。今晚布莱恩搂着克莱恩时闻到克莱恩身上就闻到一股汗味，布莱恩从脖子吻到克莱恩的肚子上。克莱恩被布莱恩挑逗的舒服极了，他仰着头轻轻哼着。布莱恩逞克莱恩不备一口将克莱恩的鸡巴含进嘴里做着口活，“啊，大人……”。克莱恩哪敢让布莱恩舔他的鸡巴，他是来伺候布莱恩的不是来让布莱恩伺候自己的。布莱恩哪会管这些，作为一个猛0。像克莱恩这种清秀少年，不让他把自己的菊花浇满水他是别想走的。看着这位强者大人跪在自己面前，为自己的鸡巴服务。克莱恩心里莫名的生出一股征服感来，他竟然鬼使神差的用手抱住布莱恩的头扭动腰部草起布莱恩的嘴来。看到克莱恩主动起来布莱恩得意的笑了笑，像他这样的猛男只要主动勾引。就是小受也能被他变成大猛攻，这不克莱恩已经完全放下心中的恐惧了。克莱恩见布莱恩丝毫没有因为自己的举动生气，反而温柔的用手抚摸自己的背。见克莱恩不再害怕自己，布莱恩爬上床跪在床上用手沾些口水随便润滑一下拍拍屁股示意克莱恩草自己。克莱恩走上前去，用鸡巴对准布莱恩的菊花腰一挺将鸡巴捅进布莱恩的菊花里。“哦，对就是这样。再深点，喔，快点。”布莱恩被克莱恩草的浪叫连连，克莱恩也皱着眉头拼命的进出着。克莱恩拼命的忍者不射出来，布莱恩实在是太厉害了。终于克莱恩身体绷紧全是颤抖快要射了，布莱恩赶紧转身将克莱恩的鸡巴含在嘴里将克莱恩的精液吞下肚。克莱恩拔出鸡巴时上面已经干干净净，跟洗过一样。最后克莱恩好歹想起了自己是来伺候布莱恩的，他用双手将布莱恩撸射后躺在布莱恩胸肌上睡着了。第二天清晨，克莱恩小心翼翼的起床给布莱恩准备早餐。刚下楼就看到自己的父亲红着眼睛来到自己面前，问自己有没有事觉得哪里不舒服。看到因为担心自己一夜没睡的父亲，克莱恩告诉父亲布莱恩大人是个绅士他昨天没对自己做什么。酒馆老板松了一口气，他昨晚一直在向神祈祷。祈求神灵保佑自己的儿子，现在看到自己的儿子没有事后他总算放下心来。克莱恩去厨房给布莱恩准备早餐，这时铁匠铺老板的儿子也跑了过来。看到克莱恩没有事，铁匠铺老板的儿子和克莱恩抱在一起。布莱恩也穿好衣服从楼上走下来，铁匠铺老板的儿子看到克莱恩立即警惕的将克莱恩护在身后。“你喜欢他？”布莱恩问着克莱姆，后者点点头。布莱恩也没有再说什么，默默的吃着早餐。早餐过后布莱恩急冲冲的离开小镇，在树林里布莱恩消失了。训练场内布莱恩看着养虫池，里面50只吧唧虫在池子里翻腾着。布莱恩看着心头一片火热，可是他还是忍住欲望。作为海军陆战队里的训练狂，每天5个小时的训练是雷打不动的。布莱恩训练完后浑身都是大汗，他把裤子一扒走进池子里平躺下来。虫子们闻到布莱恩鸡巴上散发的骚气，向着布莱恩的鸡巴发起冲锋。虫子们争先恐后的挤进布莱恩的尿道里，肆无忌惮的蹂躏着布莱恩的精关。“哦，我的天啊。”布莱恩被虫子们玩的心花怒放。在系统阴险的控制下，每波只有十只虫子入侵布莱恩的尿道。前三波虫子将布莱恩的精关玩松后，布莱恩的精关已经濒临崩溃了，第四波虫子轻松的进入布莱恩的尿道向布莱恩的精关发起了冲击。快点，快点，布莱恩心里大吼着。布莱恩拼命的挺着腰，仿佛是在鼓励虫子们攻破自己最后的防线。终于一只吧唧虫挤进了布莱恩的精关，啊哦哦……布莱恩突然全是颤抖着大声叫起来，虫子进入精关后一股危险有强烈的快感直通布莱恩的大脑。布莱恩此时翻着白眼，吧唧虫全部挤进布莱恩的精关里进入布莱恩的睾丸。虫子们在布莱恩的睾丸肆意蠕动着，布莱恩此时已经被这种前所未有的快感爽的已经失去了思考能力。这时系统将最后十只虫子也放出去，上一批虫子们由于已经进入布莱恩的睾丸里空出了通道。虫子们顺利的进入布莱恩的尿道，挤进精关与上一批虫子一起蹂躏着这个猛男最珍贵的地方。布莱恩翻着白眼，虫子已经把他玩的精关彻底失控。他身体颤抖着时不时的从鸡巴里喷出一股精液，嘴里说出些意义不明的话。布莱恩整整花了30分钟才从这种剧烈的快感中回过神来，他浑身颤抖着虫池子里爬出来。虽然虫子再吸饱精液后就会停止活动，但它们现在在布莱恩的睾丸里。布莱恩在爬出虫子的时候难免不会让他的大睾丸摇晃，虫子们受惊后就会蠕动起来。虽然时间不长但这可是整整20只虫子啊，布莱恩现在精关空门大开。他现在捂着下体，没走几步鸡巴里就会射出一股精液。有次射精时将2只吧唧虫给射了出来，布莱恩心里一喜他害怕虫子一直留在睾丸里。现在有办法了，他跪在养虫池边上不停的撸自己的鸡巴。撸鸡巴时睾丸的抖动惊动了虫子，它们不断的蠕动着身体从内部磨擦着布莱恩的睾丸。一股，两股，三股，布莱恩不断的射着精。不时会有虫子从布莱恩鸡巴里被射出来，终于半个小时后布莱恩总算将睾丸里的虫子清空了。布莱恩躺在养虫池边上喘着气，整个池子已经被他射出的精液染成了白色。他现在微微有些腿软，休息一会儿后布莱恩被传送出去。布莱恩在镇上游玩了三天后，被系统传送出去。他每天都会让虫子干爆他的睾丸，一阵紫光闪烁布莱恩回到了伊拉克残破的街道上。就在刚才这个无耻淫贱的肌肉男，将50只吧唧虫经过系统的改造变成了10只变异吧唧虫。变异后的吧唧虫整整大了一半，它们占领了布莱恩的两颗大睾丸。由于体型变大了，布莱恩再也不能将它们射出去。从此吧唧虫就在布莱恩的睾丸里安啦家，好在经过系统的改造吧唧虫失去了繁殖能力。不过比起以前的吧唧虫它们变得更有活力，而且吃得少饿得快。布莱恩还在系统里兑换了一条附魔内裤，拥有自洁，和防振动的功能。这样布莱恩在平时或者执行任务时，那些小可爱不会给他捣乱。布莱恩在伊拉克的街道上往回走时，脑袋里还在查询着可以兑换的东西。他想找一些可以勾引人的能力或者别的东西，可惜这类能力大多都需要很强的精神力。系统给布莱恩的选择并不多，最后一个名为“肌肉贱奴的呼唤”的能力吸引了他。这是一个范围能力，它能将施术者的体力与力量的三分之一作为法术强度，让周围的人产生想要奴役征服他的想法。不过作为范围技能施术者必须谨慎使用，因为大凡魅惑类法术都有成功率的。一个不好诱惑的人多了会被玩死，诱惑失败了会被告发。不过这些都不可能发生在布莱恩身上，他力体属性高达500。转换下来就是160多点精神力的法术，凡人哪个承受得住。布莱恩身体的承受力经过系统的评估几乎可以无视大部分狙击枪射出的子弹，先要玩死他？可别忘了他还有斗尊级的斗气，谁玩的死他。布莱恩当即兑换这个能力，系统将一段记忆传输给布莱恩。布莱恩在街上四处寻找着猎物，伊拉克少年酷爱足球。当然以这里的生活条件也只能玩足球了，布莱恩在一片废墟的空地上找到了几个踢球的伊拉克孩子。这群猴崽子在空地上四处乱跑，如果布莱恩现在走出去他们绝对会跑的无影无踪。要是以前布莱恩也就看一会儿，意淫一下就走。不过现在布莱恩估算了一下施法距离后，走出去在系统的辅助下“肌肉贱奴的呼唤”无声无息的散播出去。那些伊拉克少年开始还一脸恐惧，布莱恩明显看见他们的神情先是一呆，接着脸上的表情变得和贝克汉姆一模一样。4个少年不怀好意的将布莱恩围起来，其中看起来最大的一个少年跳起来扇了布莱恩一记耳光，用高傲的语气对布莱恩说道：“贱奴，见着你的主人们竟然不下跪。”布莱恩立马跪在地上给最大的伊拉克少年磕头道：“尊敬的主人，我是肌肉贱奴迪恩我在寻找主人，求主人们玩弄我吧。”最大的伊拉克少年又是一巴掌抽在布莱恩脸上道：“肌肉奴隶还需要穿衣服吗？还是你在欺骗你的主人。”布莱恩用最快的速度将衣服裤子脱光，从新跪在最大的伊拉克少年面前。布莱恩即使跪在这位伊拉克少年面前，都比他高一些。看着跪在地上的肌肉猛男，少年们用手玩弄着布莱恩全身的肌肉。布莱恩的大鸡巴被最大的伊拉克少年拽在手上玩弄起来，鸡巴被人拽在手里摇晃睾丸自然会晃动。布莱恩睾丸里的吧唧虫立即被惊动了，它们在布莱恩的睾丸里乱窜布莱恩的睾丸立即就是一股触电般的快感传来。布莱恩被玩的嗷的叫了一声，身体不由自主的弓了起来。“奴隶，被我玩鸡巴你很舒服是不是。”最大的伊拉克少年拍着布莱恩的脸问道：“放心，我们会好好的玩弄你的鸡巴的。而且，我们会保证你有吃不完的鸡巴。记住我的名字，我叫阿止杜拉.卡迪。那三个是我的弟弟阿迪，斯塔尔和埃尔莫罕记住这些高贵的名字。”阿止杜拉用傲慢的语气对布莱恩说道。“我会将阿止杜拉主人们的名字牢记在心的主人，请你们狠狠的玩弄我吧。”布莱恩跪在地上语气下贱无比的说道。“是吗？你想让我们怎么玩弄你，温柔的的还是狠狠的。”阿止杜拉微笑说道。“主人们，向我这样的肌肉男当然需要被主人们狠狠的玩弄。”看到布莱恩屈服于自己阿止杜拉满意的点点头，布莱恩被他玩的嗷嗷大叫更是让他心里充满了成就感。阿止杜拉骑在布莱恩背上用脚夹着布莱恩的腰命令布莱恩前进，他们要把布莱恩带到隐蔽的地方好好的玩弄这个肌肉猛男的肉体。在一片废墟的空地上，一个全是肌肉发达的猛男竟然被一个瘦小的少年像骑马一般骑在背上，另外3个更小的少年不时的用手拍打布莱恩的屁股。空地上啪啪声不绝于耳，剧烈的运动使布莱恩睾丸里的虫子不停的在动。布莱恩拼命忍耐着下体传来的快感，鸡巴上已经分泌了大量的前列腺液。随着在地上爬动，鸡巴里流出的淫水在地上拖出一条长长的水迹。“嘿，阿止杜拉这个奴隶被你骑发情了。他的鸡巴可真大，你看他流了好多水。”阿止杜拉的弟弟们看到布莱恩的鸡巴出水以为是被阿止杜拉当马骑兴奋过度，他们哪里想的到这个无耻的大淫棍居然在睾丸里养虫子玩自己。阿止杜拉一夹布莱恩的腰让他停下然后回头一看，果然这个壮汉鸡巴里流了好多淫水。布莱恩的淫贱让阿止杜拉很满意，像布莱恩这种肌肉贱奴就应该比一般的奴隶下贱的多。这样才能够最大程度的取悦自己的主人，肌肉贱奴就应该拼尽全力的让主人玩弄。阿止杜拉决定稍微奖励一下布莱恩，他讲鞋子脱下来将鞋带绑在一起挂在布莱恩脖子上。将脚伸到布莱恩鼻子边，命令布莱恩用嘴将他的袜子脱下来咬在嘴上不准掉下来。布莱恩轻柔的用嘴将阿止杜拉的袜子脱下来，足球少年那充满汗臭味的袜子将布莱恩熏的有些意识模糊。这种肉体上外加精神上的玩弄已经让他完全失去了理智，他现在已经变成了什么都可以玩弄他的肌肉淫兽。布莱恩被带到了一处废弃的学校里，现在他背着双手站在学校的操场嘴里含着阿止杜拉的臭袜子。阿止杜拉正将足球放在地上做着热身运动，一脸怪笑的看着布莱恩。阿止杜拉命令布莱恩双手背在背后将腿叉开，让他们用点球的方式将足球踢在布莱恩的鸡巴上。没人10球，得分最高的人可以第一个干布莱恩的屁股。主人下了命令，布莱恩将双手放在背后叉着双腿。全身的肌肉在他的有意绷紧下膨胀起来，他故意讲鸡巴挺起来一脸期待的看着阿止杜拉。阿止杜拉退后几步，然后跑过去一脚将球踢向布莱恩。阿止杜拉的球技很高超，足球猛然命中布莱恩勃起后的大鸡巴。足球将布莱恩的睾丸打的四处乱晃，布莱恩以前就很喜欢别人虐他的鸡巴。现在睾丸里有养了虫子，布莱恩一下子享受到了来自鸡巴上，睾丸里传来的强烈快感。又是被自己最喜欢的少主类型的主人虐玩，肉体和精神上的三重快感让布莱恩精关大开控制不住射了出来。就见布莱恩嚎叫着从鸡巴里喷出一股精液，布莱恩下贱至极的用手沾了些精液放进嘴里。用手指了指自己那射了一大股精液也不见疲软的鸡巴，示意阿止杜拉主人继续玩弄他。看着被自己用足球玩射了的布莱恩，见他没有一点痛苦的表情还鼓励自己继续虐玩他。阿止杜拉心里也一阵兴奋，这个肌肉贱奴居然这么耐草真是个极品肌肉贱奴。布莱恩跑过去将球捡起来放在阿止杜拉面前，自己回到原位双手背在背后绷紧肌肉等待主人的第二次袭击。阿止杜拉这一次带球跑了一段距离后将足球踢出去，可惜足球没有命中它预订的目标而是打在了布莱恩的脸上。准确的说是打在布莱恩的鼻子上，结果……足球被打破漏气了。斗气作为一名武者的根本，它能在武者受到伤害时保护武者或是在武者攻击时强化武者的攻击力。它清楚的知道武者的身体哪里脆弱，哪里不需要保护。当足球即将命中布莱恩时，笔尖与足球的接触面产生了一层防御罩。硬生生的顶爆了足球，布莱恩甚至连感觉都没有。阿止杜拉和其他三个小鬼哀嚎一声：我的球。冲在最前面的阿止杜拉照着布莱恩的裆下就是一脚，布莱恩睾丸里的虫子又一次翻腾起来。布莱恩捂着裆部咬着牙强忍着快感，他的鸡巴又一次流出了精液。看着他们又急又气的样子，布莱恩突然想试试如果自己现在跑会怎么样。他们是害怕的不敢追，还是追过来狠虐自己呢？不过布莱恩终究还是没有付诸行动，他只是低着头一副认人处置的味道。这时斯塔尔走过来用手握住布莱恩鸡巴的前端左右摇晃着，他转头对自己的哥哥阿止杜拉说道：“阿止杜拉，干脆我们就玩他好了。叫这个奴隶明天买一个足球给我们，现在把我们伺候好了。”阿止杜拉四人将衣服裤子脱下来，露出一根已经勃起的鸡巴。由于布莱恩实在太过于高大，他必须得坐在地上用双手撑地尽量使身体往下压才能舔到少年们的鸡巴。阿止杜拉骑在布莱恩的脖子上将自己半个月没洗的鸡巴塞进布莱恩嘴里，他曾经看过妓女这样伺候过别人。四人里最小的埃尔莫罕年龄估计还没到能草人的地步，他正用脚撵着布莱恩的鸡巴。布莱恩的睾丸被他踩的四处乱晃，有用脚踩在布莱恩的大鸡巴上不断用力识图踩扁布莱恩的鸡巴。鸡巴现在已然成了布莱恩的要害，被内外夹击之下。布莱恩又射出一股精液，弄得埃尔莫罕满脚的精液。：“哦，该死。”埃尔莫罕将脚在地上蹭着，兄弟们嘲笑着最小的埃尔莫罕。看到克莱恩射精，阿止杜拉一个没忍住将精液射入布莱恩嘴里。阿止杜拉射完后阿迪也想学着阿止杜拉让布莱恩给自己口活，可是他比阿止杜拉矮一些。鸡巴根本不能放进布莱恩嘴里，他看了看发现布莱恩两块大胸肌勾勒出的乳沟。他讲鸡巴放在布莱恩的乳沟里，刚好可以放进去。阿迪用双手揉着布莱恩的胸肌，让胸肌撑起的乳沟紧紧夹住自己的鸡巴。布莱恩此时觉得自己就是一个下贱的妓女，自己那男人梦寐以求的胸肌现在正被人像玩女人乳房一样。：“对主人，就这样玩我的胸肌吧。主人玩的奴隶好舒服，再快点主人。”布莱恩下贱的说道。阿迪使劲抓住布莱恩的胸肌往自己鸡巴上挤压，让肌肉紧紧包住自己的鸡巴一上一下的草布莱恩的胸肌。阿迪玩了差不多十分钟后，用鸡巴给布莱恩来了一个颜射。最后斯塔尔学着阿迪草布莱恩的胸肌，颜射布莱恩。现在布莱恩满身都是精液，脏兮兮的少年们也不想再玩布莱恩了。他们要求布莱恩明天去买个足球，到这里让他们继续玩。布莱恩花了些点数清洁自己，回到了军营。少年们在离开他后会忘掉此前跟他的记忆，这就是法术的力量。随着自己的能力越来越强，自己越来越难以被满足了。刚才被自己最喜欢的小孩玩弄，自己也觉得有些无趣。自己应该去尝试一些更加刺激危险的方式来玩弄自己，布莱恩询问系统自己以后在任务中会不会有被玩死的情况。系统告诉布莱恩，系统会在宿主生命受到威胁时才会出手干预。既然自己死不了，布莱恩索性让系统加大任务难度。你的既然是虐待系统，那你虐我啊。布莱恩的话就像戳中系统的G点一般，系统居然像个流氓一般叫布莱恩等着，下次任务要他好看。布莱恩菊花一凉，本来像他这样的南方汉子就没什么礼貌。这下得罪了系统，下个任务有自己受的了。布莱恩尝试着向系统道歉，系统根本不理会他。晚上，布莱恩被通知本杰明上校找他有事。好吧，这个老淫棍又想要教育他了。布莱恩也没有多想，上校是不能得罪的反正就是被他玩一会儿。布莱恩敲了敲上校的门，里面传来了本杰明上校一本正经的声音。“进来。”布莱恩开门走进去，就见到本杰明上校坐在办公桌前看着资料。“布莱恩中士，我有点事想请你帮忙。”布莱恩淫荡的笑了笑说道：“能帮上长官的忙是我的荣幸。”布莱恩脱光身上的衣服走到上校面前，跪下来将上校的裤子脱下来……本杰明有些后悔让布莱恩来伺候他了，这个小伙子今天似乎很兴奋。自己没草几下就嗷嗷直叫的射个不停，当自己射出来时这家伙已经射了4次。布莱恩再一次被本杰明上校踢出办公室，他有些无奈的摸了摸胯下。刚才那个对布莱恩来说连开胃小菜都不能算，想到今天系统说下次任务让自己好看。不如现在就让自己好看，布莱恩向系统提出要进行悬赏任务。过了一会儿才传来系统阴彻彻的声音，小子敢鄙视系统接受系统的惩罚吧。不等布莱恩拒绝，布莱恩就在一阵紫光中被传送走。这一次的传送似乎有点长，以布莱恩500多的体质都让他晕乎乎的。自己的任务是打败魔法生物荒淫男爵或是被荒淫男爵奸污3天，系统果然是不能得罪的，看来自己很难打败这个所谓的荒淫男爵了。布莱恩在这个潮湿又闷热的洞穴里搜寻着，走了半天连个人影都没见到。忽然洞穴上方滴下一滴粘液正好落在布莱恩的衣服上，衣服顿时开始溶解起来。吓得布莱恩赶紧脱掉上衣扔到地上，布莱恩抬头一看。一个粉红色满身是触手，看起来就像个长了嘴的超大鸡巴一样的怪物。正打量着自己，刚才溶解自己衣服的粘液就是这个怪物触手上滴下来的。怪物用绿豆大小的眼睛打量着布莱恩突然扑拉过来，见怪物扑过来布莱恩吓得面色惨白。赶紧一个前扑躲过去，布莱恩将斗气激发至极限在身体形成一副斗气铠甲。他可不想让那些粘液沾到自己，粘液的腐蚀性让他想起了异形的血液。布莱恩将拳头灌注满斗气向怪物打去，怪物只是触手一挥就讲布莱恩无坚不摧的斗气波抽散。布莱恩眉头皱在了一起，他勇敢的向怪物发起了冲锋。自己并不熟悉这里的地形，与其被怪物追的到处跑不如先和怪物交交手再跑。布莱恩灵敏的躲过触手的袭击，然后一个军用搏击术的侧踢踹向怪物的脑袋。布莱恩那灌满斗气的大脚，踢在怪物身上后布莱恩的腿上感到一阵钻心的疼。原来自己脚上的斗气铠甲在踢中怪物的一瞬间崩溃了，布莱恩的脚上沾满了粘液。布莱恩凶狠的再次出拳打在怪物头上，嗷，布莱恩又是一声痛吼手上的斗气铠甲也崩溃破碎了。布莱恩又打算举起另一只手攻击怪物，斗气崩溃后自己的脚一点力气都使不出。他已经失去了逃跑的机会，现在只能拼命了。可惜怪物可不会再给布莱恩反击的机会，四只触手将布莱恩的手脚缠住将布莱恩拉成大字型。布莱恩手脚上的斗气铠甲被触手缠住后也先后破碎崩溃，布莱恩又是两声惨叫。他绝望的看着自己的手和脚，现在它们也应该和衣服一样被溶解了吧。粘液只是溶解了布莱恩的衣服，并没有伤害到布莱恩的手。怪物将布莱恩放的远一些，然后举起触手抽在了布莱恩胸口的斗气铠甲上。布莱恩的斗气铠甲被这一击打的满是裂纹，布莱恩的斗气源就在胸口。因此胸部的斗气铠甲最坚硬，但如果胸部的斗气铠甲崩溃的话。布莱恩也会彻底的失去反抗能力，布莱恩拼命的往铠甲灌注斗气。可是依然改变不了结果，终于触手一鞭打碎了布莱恩的斗气铠甲。布莱恩只觉得脑袋一晕，浑身的力气仿佛被抽走了一般。布莱恩无力的跪在怪物面前，要不是四肢被怪我捆住自己早就躺在地上了。怪物朝布莱恩吐出一大口粘液，布莱恩全身的衣物都溶解光了。布莱恩赤身裸体的被触手拉起来，一些细小的触手在布莱恩的身体上抚摸着。触手们娴熟的抚摸布莱恩的腹肌，胸肌并且还缠在布莱恩胸肌上的乳头上抚弄着。布莱恩已经猜到这个怪物就是荒淫男爵了，这些柔软的触手可比手指灵活的多。布莱恩在恐惧中竟然有些享受起来，这时触手的顶端张开吸住布莱恩的乳头。喔，布莱恩发出一声舒服的呻吟。触手的顶端就像两张无牙的小嘴一般恰到好处的含着布莱恩的乳头吸允起来，布莱恩的乳头从来没有被玩的这么舒服过。人类的嘴可做不到这种程度，除非是婴儿。让两个婴儿吸允自己的乳头，哪个母亲会同意。布莱恩不自觉的挺起胸肌，让触手的小嘴吸的再深些。只听啪的一声布莱恩发出一声惨叫，原来是一条手指粗细的触手抽在了自己的屁股上。能够挡子弹的皮肤竟然抵挡不了触手的抽打，布莱恩就像个普通人一样被触手形成的鞭子抽的嗷嗷叫。布莱恩怪吼怪叫的扭着屁股，躲避着触手的抽打。这时又一条触手缠住了布莱恩的脑袋，无论布莱恩怎么摔头都无法让触手移开分毫。布莱恩徒劳的扭着屁股，这时怪物触手一甩啪的一声打在布莱恩的腹肌上。嗷嗷……布莱恩被打的不住哀嚎着，他拼命的挣扎想挣脱束缚。可惜布莱恩根本不可能挣脱触手的缠绕，反而惹得怪物用触手不断抽打布莱恩。怪物每次都不会抽同一个位置，时而抽打胸肌，腹肌，屁股。到后来布莱恩索性也不再反抗，任由怪物用触手虐玩自己。啪一声轻响荒淫男爵一触手抽到布莱恩腹肌上，啊，布莱恩又是一声尖叫。他现在疯狂的扭动着身体，啪这一触手又抽在了布莱恩毫无防备的腹肌上。“不要再打了，快停手吧。”布莱恩已经开口求饶了，他实在没有办法反抗了。荒淫男爵突然又加了两条触手，抽打的又急又狠布莱恩被打的惨叫连连。“停下，不要再打了，不要再打了。求你了，不要再打了。”布莱恩一边哀嚎着一边求饶道。触手依然上下翻飞抽打在布莱恩身体上，啪啪声不绝于耳。“求你了，不要再打了。饶命啊！”布莱恩已经完全放弃尊严，开口大叫饶命起来。荒淫男爵似乎能听懂人话，听见布莱恩求饶后也不再折磨布莱恩。布莱恩站在那大口大口的喘着气，全身的肌肉被抽打的红通通的。混合着汗水和粘液显得性感至极，荒淫男爵将缠在布莱恩头上的触手松开。布莱恩看着荒淫男爵，一向天不怕地不怕的他眼里出奇的有些恐惧荒淫男爵起来。荒淫男爵又讲十几只触手伸向布莱恩，吓得布莱恩又哎哎直叫求起饶来。“不要打了，饶命啊。不要打了，求你了。”荒淫男爵的触手没有再打布莱恩，而是用这些触手抚摸着布莱恩。触手们轻柔的抚摸着布莱恩的全身，布莱恩感到全身燥热身体有些痒痒的。布莱恩扭动着身体希望触手帮他抓痒，可是触手越是抚摸的厉害布莱恩的身体就越是燥热和瘙痒。布莱恩的神志开始有些模糊起来，这时触手伸向了布莱恩的大鸡巴，缠绕着布莱恩的鸡巴撸动着。布莱恩低着头眼神有些迷离的看着玩弄自己鸡巴的触手，腰部一挺一挺的配合着触手玩弄自己的鸡巴。另一只较大的触手伸向布莱恩的菊花上摩擦着，嗯，布莱恩不时的发出舒服的呻吟。布莱恩的眼神变得更加迷离，这时菊花上触手已经伸进布莱恩的菊花里只是插的并不深。滑溜溜触手充满了粘液，在进入布莱恩的菊花里时一点都没有弄痛布莱恩。反倒是布莱恩被这种轻柔的抽插弄得神志不清，他一边扭着屁股配合着触手抽插自己一边嘀嘀咕咕的说着再深点好舒服之类的话。布莱恩被触手拉着平躺在半空中，抽插布莱恩菊花的触手开始深插起布莱恩来。触手抽插了一会儿就找到了布莱恩的G点，可别忘了触手可是带着嘴的。触手竟然停在布莱恩的G点上吸允起来，布莱恩被玩的不断摇着头大声呻吟着。触手每一次吸允布莱恩的G点都会产生巨大到他几乎受不了的快感，布莱恩已经被爽到不能呼吸了。这时玩弄布莱恩鸡巴的小号触手此时从马眼钻进了布莱恩的尿道，本来菊花被吸允就让布莱恩已经濒临射精的极限。现在被触手入侵尿道立马就精关大开，一股精液就要喷出可是触手堵着尿道让布莱恩射不出去。不过布莱恩很快就不再难受了，触手张开嘴将精液吸进嘴里。就看见精液顺着触手流进荒淫男爵身体里，荒淫男爵可不是吧唧虫这种下级魔物。它强硬的挤进布莱恩的精关，灵巧的将布莱恩养的吧唧虫像吸布丁一样吃掉。不一会儿10只吧唧虫被荒淫男爵吃光，如果布莱恩现在神志清醒的话估计已经哭出来了。触电一进入布莱恩的睾丸就分裂成许多小触手，在布莱恩的两粒大睾丸里肆无忌惮的掠夺着。一股股乳白色的精液被触手输送进荒淫男爵身体里，又一条触手插进了布莱恩菊花里。现在两条触手一前一后的吸允着布莱恩的G点，布莱恩涨红着脸已经控制不了呼吸了。这时又是一条触手伸进布莱恩的嘴里，布莱恩的胸部开始有规律的起伏起来。触手开始帮布莱恩做起了人工呼吸，布莱恩也算是拜托了窒息而亡的困扰。布莱恩就这样被荒淫男爵吊在半空贪婪的索取着布莱恩的精华，布莱恩口不能言他只能在心里大吼着玩死我吧太舒服了。布莱恩被荒淫男爵榨取了3天3夜，布莱恩的大卵蛋彻底的被掏空了。布莱恩被这种地狱般的快感玩的彻底崩溃了，他清醒时双目无神的盯着天上即使是被玩到昏迷后做梦也都是自己被强制取精。荒淫男爵榨干了布莱恩大卵蛋里所有的精液，发现自己无论用什么办法都不能再榨出布莱恩一滴精液后。荒淫男爵把布莱恩放了下来，荒淫男爵伸出一只触手尖端对准布莱恩的眉心。触手瞬间弹出，如果布莱恩被触手命中眉心绝对会被戳出一个血洞。一层紫光形成的护罩挡在触手前面，能轻易破开布莱恩斗气防御的触手却被一层薄薄的紫光挡住，布莱恩身上又涌出大量紫光形成一只眼睛盯着荒淫男爵。荒淫男爵愤怒的射出几十只触手，欲强行杀死布莱恩。那只紫光眼睛射出十几道紫色激光将触手全斩断，触手被斩断荒淫男爵发出一声尖叫。转身想跑，可紫光将它禁锢起来。在紫光又斩断荒淫男爵几十只触手后，它终于与紫光达成了协议。荒淫男爵身体一阵蠕动后吐出一颗卵，紫光眼射出一道激光将卵切开。卵里金黄色的汁液被紫光吸出来，一部分喂进布莱恩嘴里，一部分被系统的紫光收走。过了3个小时，布莱恩才幽幽醒来。还没等他问什么就被系统传送出去，布莱恩扶着墙艰难的向寝室走去。他几乎走不了直线了，最后还是碰到了杰克才把布莱恩扶回去的。最近，布莱恩都异常老实。也没有和维克多他们出去鬼混，也没在勾引伊拉克少年。月底后，布莱恩回国休假。他已经见过那位神灵，准确的说见过那位神灵的化身。他要求自己做他的信徒替他在现实世界掠夺无主的信仰，他居然告诉布莱恩耶稣并不存在而是人类臆想出来的。人类对他产生的信仰是没用的，只要布莱恩在现实世界这位神灵就可以将信仰化为己用。神灵给了布莱恩400年的生命，他会在布莱恩25岁的时候生效也就是说布莱恩会在25岁时停止老化。白捡400岁誰不高兴，布莱恩又向系统兑换了基因修复药剂。他准备回国后给克莱姆使用，本已经被太虚弱了超级战士基因已经将他榨的油尽灯枯。修复基因只能害死他，20岁的克莱姆还有机会。坐在飞机上，布莱恩的心里百感交集。一下飞机后，布莱恩就直奔本的家里。布莱恩见到本时他现在的状态糟糕至极，他就像一个迟暮的老人一般躺在沙发上。见到布莱恩来找他，他想立即为布莱恩解释一切。不过布莱恩已经告诉本他都知道了，并且告诉本自己已经找到了解决的办法。在系统的解释（洗脑）下本相信了布莱恩，他叫布莱恩去大老爹公司去找克莱姆。克莱姆在4天前21岁了，这头肌肉蛮牛被美国一家实力强大的同志色情酒吧大老爹酒吧签下。今天是他第一天工作，这头蛮牛从来只做0号。那根不比布莱恩小多少的大鸡巴只是被其他人玩弄的玩具罢了，别看克莱姆牛高马大肌肉发达。但他是个彻头彻尾的猪0，他可不会管是被谁干或是被什么干。说起克莱姆他曾经是大学摔角明星，可惜后来退学了布莱恩知道是为什么。曾经他也自暴自弃过，差点被日本人糟蹋。大老爹酒吧是美国最好的同志酒吧，酒吧是会员制。想要在里面喝杯酒，首先你得很有钱因为会费高的吓死人。其次会员必须每月交纳自己的体检报告，证明自己没有任何传染性疾病如果错过每月的交纳时间。就会被踢出会员名单，下个月从新申请会员。这样严苛的会员制度大老爹酒吧还能成为美国同志圣地，是因为酒吧里的服务员都是顶级的肌肉猛男。并且会员们可以随意奸淫他们，酒吧里有全套的性虐工具。8点半到半夜1点，会员想怎么玩都行。这个肌肉猛男会被十几个会员们轮奸性虐4个半小时，如果肌肉猛男在中途被玩的受不了放弃逃跑的话。酒吧会赔偿100万美金作为补偿，因此酒吧里的客人都会使出浑身解数来试图让肌肉猛男屈服求饶。而且能和与自己志同道合的朋友一起轮奸一个肌肉猛男，那绝对是能让人为之疯狂的事。事实上酒吧里的人在出来后都成了“战友”，一起建立了深厚的友谊。布莱恩想进入酒吧，本以为自己会被保安拦住。没想到布莱恩被请进了办公室，大老爹的老板是一个肥胖的中年男人。穿着一身考究的西服，浑身散发着上位者的气息。布莱恩认识这个人，国会议员汉考克。汉考克和本杰明上校是同一个家族的，一个从商一个从政。布莱恩立即给汉考克先生行了一个军礼，本杰明的亲弟弟他可不敢得罪。“布莱恩是吧，本杰明向我提到过你。他说你是个优秀的战士，不过现在看来他对你还不够了解。”汉考克说话温文尔雅却又不失上位者的威严。贱奴最怕的是什么人？就是这种上位者，在他们的气场下贱奴很快就会奴性大发。“汉考克长官，本杰明上校已经深入和我交流过了。”布莱恩现在脸色涨红，说话的时候语气有些颤抖。随后布莱恩向汉考克解释自己是来找克莱姆的，汉考克绅士般的笑了笑用脚轻轻踢了他他的办公桌下面说道：“克莱姆，你的朋友来找你了？还不出来见见他。”布莱恩走进一看，克莱姆正赤裸着身体跪在地上。他的大鸡巴上插着一根里面可以通电的硅胶软棒，嘴里塞着球形封口器。看到布莱恩在看他，克莱姆羞愧的低着头才怪。这头大蛮牛就算嘴里塞着封口器，还是笑呵呵的向布莱恩打招呼。说话间口水从嘴里流出来，克莱姆有这一头和本一模一样的金色短发。有这和布莱恩不相上下的健美肌肉，这个壮汉跪在地上浑身的肌肉因为电流的刺激下，鼓胀的像要爆炸了一般。克莱姆此时全身通红，看着克莱姆嘴里含糊不清的说着话口水一直流。汉考克叫助手将他的封口器取下来，这个壮汉高兴的说道：“嘿兄弟，你来找我做什么？哦，哇嗷大叔我的生殖器好舒服，再加大点电量好吗？”“这只是给你热热身，小子待会儿出去有你好受的。”助手一脸不爽的说道。克莱姆无所谓的耸耸肩，表示无所谓。汉考克问布莱恩要不要来这里工作一段时间，本杰明跟自己说过布莱恩很“能干”。布莱恩当然同意了，他现在不太敢找系统上次差点把他玩死。时间到了，助手将克莱姆鸡巴里的硅胶软棒取出来后让克莱姆穿好衣服出去接待客人。克莱姆一阵小跑的来到客人们面前，当着他们的面将衣服裤子撕的粉碎。克莱姆光着身子做着摔角手的入场动作，会员们可不给他表演的机会。一把抓住他的大鸡巴将他拉倒人群里，会员们将他按倒在地。将他的鸡巴撸勃起将能硅胶软棒插进克莱姆的尿道里，筷子粗细的硅胶软棒毫不费力的进入克莱姆勃起的大鸡巴。喔，克莱姆发出一声兴奋的高叫。客人们又拿出一条黑色的假鸡巴插进克莱姆的菊花里，假鸡巴绝对是照着黑人的尺寸设计的又大又长。假鸡巴一寸一寸的进入克莱姆的菊花里，这个蛮牛小子用他那绿色的眼珠盯着客人眼里全是满不在乎。该死，本来以为来了个新手。没想到这小子这么勇猛，还敢挑衅我们。客人们脱下裤子，各种颜色的鸡巴呈现在克莱姆眼前。克莱姆张嘴想舔这些鸡巴，可是客人们拿出一个小型遥控器一按。鸡巴上的硅胶软棒振动起来，菊花里的假鸡巴居然释放出了电流。克莱姆被电的屁股一顿，明显打了他一个措手不及。一根黑色的鸡巴迅速的顶进克莱姆嘴里，一个黑人大叔坏笑着将自己黑色的鸡巴在克莱姆嘴里抽插着。黑人大叔猛烈的操着克莱姆的嘴，迫使他发出一阵阵干呕。黑人大叔操了几分钟，立即离开让下一个人继续。又是一根乌黑色的鸡巴插入克莱姆的嘴，猛烈的抽插克莱姆。连续换了3个人后克莱姆的呼吸开始有些困难，当第7个人将鸡巴在克莱姆嘴里抽插时这个小伙子明显有些喘不过气来。这正是客人们的策略，想通过让猛男窒息而达到高潮射精。一般再强壮的男人也不可能连续射几次，何况还是个20岁的小伙子。果然，克莱姆在第9个人玩弄他的时候猛然从鸡巴里喷出一大股精液。后面的黑人大叔果断的从后面握住克莱姆的大鸡巴，快速的撸起来克莱姆的大鸡巴。克莱姆在黑人大叔的撸动下射出了更多的精液，在看到克莱姆射完后再次将硅胶软棒插进克莱姆尿道里。让这个20岁的壮汉发出一阵阵惨叫，刚射完的鸡巴是很敏感的被硅胶软棒插入不说。这帮人还故意将振动开到最大，克莱姆痛的放声大叫。他躺在地上缩成一团，店里规定如果他用手将硅胶软棒拔出来就算认输。店里就得赔偿客人每人100万，可惜克莱姆不是那么轻易就能被打败的。他硬生生的挺过了疼痛期，甚至当他站起来的时候鸡巴又高高的挺起来。可别忘了，布莱恩都是能被榨3天3夜没什么大碍的人物。和他一样的克莱姆又能差哪去，克莱姆脸上重新挂起自信的笑容向客人们挑衅道：“唔，大叔们就只有这些本事吗？我还只是热身呢，来啊大叔。”克莱姆作为一个摔角手，忍痛可是他的必修课。你见过哪场摔角比赛只用几分钟就分出胜负的，克莱姆是射精王加忍痛抗打王客人们输定了。客人们拿出一个鳄鱼夹在克莱姆面前晃了晃，既然计划已经失败了就好好玩玩这个壮小伙。克莱姆大大咧咧的走到拿鳄鱼夹的客人面前，将胸肌高高鼓起还调皮的让左右胸肌弹跳着。客人将鳄鱼夹夹在克莱姆粉红色的乳头上，明显看到克莱姆痛的微微缩了缩胸肌。那位客人用手指勾住链接鳄鱼夹的链子，在疼痛的刺激下克莱姆只能顺着客人拉着走。其他客人们拿出绳子先将克莱姆的四肢捆住呈大字型站立，然后拿出一些SM用的各式皮鞭。客人们用皮鞭在克莱姆身上抽打起来，但客人们发现手里的皮鞭根本起不了作用。皮鞭抽在克莱姆身上，对方只是象征性的动动身子。客人们又尝试着用拳头揍克莱姆，结果不但克莱姆没反应连酒吧保安也不出来制止（店里规定，只能用店里的工具性虐猛男，不可以动手殴打或用自带的工具殴打折磨。）终于有人认出了克莱姆的摔角手身份，他以前的艺名可叫“肌肉坦克”。克莱姆在擂台上以横冲直撞而出名，如果不是摔角公司有意安排他输几次根本没人能赢他。在不能重伤克莱姆的基础上，客人们有些无从下手的感觉。克莱姆的菊花由于长年累月的被鸡巴抽插已经变黑了，明显就是个耐操货。本以为捡到个软柿子，现在才发现居然是个山核桃硬的很。这时汉考克叫布莱恩去帮一下客人们，毕竟克莱姆太过于强大客人们会产生很大的挫败感。布莱恩正想着如何将基因治愈药剂注射到克莱姆身上呢，现在正好有机会。等布莱恩下去时客人们已经开始操起克莱姆来，克莱姆仰躺在一张吊床上。一根黑鸡巴在他的菊花里抽插着，克莱姆嘴里含着一根鸡巴。左右手上各握一根鸡巴，爽的直哼哼。客人们发现了布莱恩，他们疑惑着看着布莱恩不知道他想要做什么。布莱恩将衣服一脱，露出身上健美的肌肉。看着这么一个肌肉猛男，客人们举起酒杯高呼着将啤酒淋在布莱恩身上。看着布莱恩巨大的鸡巴，客人们主动让出了位置。他们希望布莱恩好好教训一下这个狂妄的小子，克莱姆正享受着菊花传来的快感。忽然头顶一黑，他疑惑的睁开眼睛一看。布莱恩正狞笑着用他那大的可怕的鸡巴顶着自己的菊花，冷汗瞬间自克莱姆头上流下来。“嘿，兄弟这可不好玩，别闹好吗？”克莱姆可不敢让布莱恩操他，不然以后自己的后面绝对会成为一个湿淋淋的婊子洞的。布莱恩抱住克莱姆的腿说道：“别动，克莱姆万一弄出血了可不好了。”克莱姆拼命的挣扎起来，当然布莱恩也只是想吓吓他罢了。他要是真的把克莱姆玩到崩溃，汉考克肯定会赔1千多万。估计自己也只能暴露实力跑路了，到时候实验室的大门觉得为自己敞开。布莱恩一口将克莱姆的鸡巴吞进嘴里，克莱姆明显松了一口气楼上的汉考克也松开了隐隐握紧的拳头。切，客人们失望的叫起来。“操这个小子。”不知是谁喊了一声，客人们将布莱恩与克莱姆按倒在地。布莱恩仰躺着被客人扳开双腿操，而克莱姆跪在地上被一根鸡巴狠操。克莱姆的脸正好对着布莱恩的脸，不知哪个客人一脚踩在克莱姆头上命令克莱姆亲吻布莱恩。在客人们的怪叫声中两个肌肉发达的白人壮汉，一边被人用鸡巴狠操一边却又在深情的接吻。客人们连续轮奸了布莱恩与克莱姆2个多小时，待最后一个客人将精液射入布莱恩嘴里后，算上开始性虐克莱姆的时间也差不多了。最后布莱恩跪在克莱姆面前问客人们要不要看他俩互相喝尿，客人们怎么可能会拒绝。布莱恩将克莱姆的鸡巴含在嘴里后，克莱姆的鸡巴一阵蠕动后一大股尿液喷薄而出。克莱姆的尿味道有些重，份量也多布莱恩的喉咙快速的蠕动着。现在到布莱恩了，他让系统将基因修复液注入自己的尿液里。将鸡巴放进克莱姆嘴里尿了起来，布莱恩有意识的控制着尿液的量。让克莱姆一滴不剩的喝下去，克莱姆也大口大口的喝着。他发现布莱恩的尿味道居然不错，不知道他喝过什么饮料。布莱恩尿完后用脚将克莱姆蹬倒在地，在客人们惊讶的眼神中一屁股坐在了克莱姆勃起的大鸡巴上。感谢荒淫男爵的玩弄，布莱恩的菊花勉强能将克莱姆的大鸡巴吃进去。布莱恩一上一下的让克莱姆的大鸡巴在自己菊花里抽插，克莱姆也反应过来挺起要配合布莱恩操着他的菊花。客人们欢呼着将冰镇后的啤酒倒在布莱恩屁股上让它们流进菊花里，布莱恩被刺激的嗷嗷浪叫。最后一点时间在客人们欢呼声，以及克莱姆用鸡巴抽插布莱恩时的啪啪声中结束。客人们满意的离开了，汉考克手来到两人面前祝贺着两人的成功。事后汉考克询问布莱恩是否愿意在这儿工作，本杰明那边自己可以搞定。布莱恩看看克莱姆，这小子正深情的看着自己。布莱恩同意了，就在刚才他发现自己真的爱上了这个阳光的金发小子。爱情有时来的很突然，布莱恩在汉考克高兴的目光中与克莱姆勾肩搭背的去洗澡了。布莱恩与克莱姆的婚礼在两个月后举行，本也在两人的婚礼后带着满意离开了人间。布莱恩将寿命分了一半给克莱姆，又讲所有的能量兑换成让人们不会发现他俩不会老的规则后脱离了系统。至此两人幸福的生活在了一起。(完)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>虐杀军痞2-李斩豪</title>
		<link>/2018/12/04/5800.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 09:43:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5800</guid>

					<description><![CDATA[那个男的叫李斩豪，是李俊阳的哥哥也是部队的但是是特种部队的，所以比李俊阳的功夫更要厉害。 &#038;nbsp&#8230; <a href="/2018/12/04/5800.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">虐杀军痞2-李斩豪</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>那个男的叫李斩豪，是李俊阳的哥哥也是部队的但是是特种部队的，所以比李俊阳的功夫更要厉害。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 李斩豪知道自己的弟弟阳性十足不可能虚脱致死，只有一种解释就是被人给杀害了。而且他看到李俊阳的雄卵已经干瘪明显是被人给捏碎的，他决心为弟弟报仇，在他杀了妓女之前就已严刑逼供出了，小菜的事情。李斩豪来到小菜的部队，下了战书，三日后来取小菜性命，让他提前做好死的心理准备。虽然小菜得到了李俊阳的全部纯阳之力和碎喉脚的秘诀，但是他知道李斩豪的功夫强上李俊阳的几倍而且他还有铁布衫的功夫。还是不免有些后怕。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 小菜又找到老大爷，希望老大爷能帮他找出李斩豪的弱点，大爷说，铁布衫要靠大量的纯阳阳精才能发挥作用，而且练铁布衫的人一定要保护好自己的雄卵，一旦受创功力就会崩溃。但也有些人练成极阳神功，卵蛋巨硬无比那就没办法了。老人让小菜去看看李斩豪平时练功时是否有刻意的保护蛋蛋。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp; 第二天小菜偷偷来到特种队的训练室，看到一群赤裸上身的大兵在拿铁棍和刺刀击打李斩豪的身体帮助他训练铁布衫的强度。只见穿一件黑色的训练短裤的李斩豪一脸轻松接受铁棍和刺刀成百上千次的击打和刺击，丝毫没有收到伤害，而其他大兵已是浑身是汗。李斩豪说兄弟们，我刚刚练成极阳神功，我的下阴已经不怕任何伤害了，你们往下打试试，大家都不敢，万一出事呢，李斩豪看兄弟们都不敢，自己用铁棍用力砸向自己的下体，砰，大家都吃了一惊，居然一点事也没有，兄弟们都说大哥你太厉害了，唯一的罩门也没有了，这一切看得小菜心里忐忑不安，心想这可怎么办，我岂不是输定了。他继续看，这时有一个叫天达的大兵问李斩豪：大哥那你就没有弱点吗？李斩豪说：基本没有了，只要我有足够的阳精，铁布衫就不破。况且我的下体已经不怕攻击了，其他人也弄不到我的阳精，其实也就相当于无敌了。我看大家都是好哥们，平时陪我出生入死我才告诉你们的。门外的小菜听完，虽然又弱点但又不容易破解，这可怎么办呢？</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 第二天晚上，小蔡收到那个叫天达的大兵的电话来郊外的房子处置李斩豪，小蔡到了以后看到了李斩豪昏迷了，躺在板床上四肢被绑着，小蔡问天达你是怎么做到的，天达说太简单了下迷药啊，我放在了他运动后要喝的水瓶里，这肌肉男只知道练功，对我没什么防备。过了一会，李斩豪醒了，看到了小蔡和天达又发现自己被绑着，“天达你和这个小兔崽子要干什么”，天达说小蔡你来吧，毕竟平时他对我不错。小蔡
啪啪扇了两个耳光给李斩豪，还他 妈 的嚣张，你不是要灭我吗？你来啊！李斩豪：臭小子玩阴的，有能耐咱俩一对一。小蔡：你这么厉害，不用点手段怎么对付你呢？说着一拳打在李斩豪的腹部上，硬邦邦的，小蔡的手都被震疼了。李斩豪：小子别以为绑了我你就能对我怎样，老子是练过的。天达：小蔡啊，这家伙的铁布衫还在，你伤不了他。这时小蔡想到了大爷的话：阳精是提供铁布衫的能量，减少阳精就能降低铁布衫的功力。小蔡来到李斩豪的面前，解开他的皮带，脱下李斩豪的裤子，露出了黑色的内裤，高高的突起象征着李斩豪超码的性器。李斩豪：小兔崽子你他
妈 的要干什么？小蔡：取你阳精啊，这是破你铁布衫的唯一方法了。李斩豪心想坏了他怎么知道破我罩门的方法，可恶，一定是天达告诉他的，不能让他得逞:我对兄弟们说的话又不是真的，老子的铁布衫是没有弱点的，取了阳精老子还是刀枪不入，不要白费心机。小蔡:你的铁布衫是不是无敌的，试过就知道。说完，他用力扯裂了李斩豪的黑色内裤把它扒了下来，一条硕大的肉棒和饱满的阴囊露出，小蔡心想他们还真是两兄弟，这李斩豪的jb勃起后估计和他弟弟有的一拼，他抓住李斩豪的阴囊捏了捏，里面的睾丸如大鹅蛋比他弟弟还要大不少而且还巨硬无比。李斩豪:臭小子，给老子放手，不要恶心我。小蔡:不好意思，做不到。说完，小蔡撸起了李斩豪的大肉棒，低头还含住紫红的大龟头舔吸。李斩豪是个练功狂人平时极少发泄，26岁的他还是大处男敏感得很，而且他的取向其实是喜欢男的，所以小蔡的套弄下，快速充血勃起没一会就一柱擎天。李斩豪:呃。。臭小子，你还来口交。。不要脸。。你最好停下。。不然要你好看。小蔡不理会他，继续套弄李斩豪，李斩豪被小蔡爽到了，虽然想忍住不射，但是在小蔡的口舌下，没过多久，就噢的低吼一声交了枪，大量的精液狂射到小蔡的嘴里，小蔡一口一口吞了下去。几分钟后，20多公分的大肉棒终于不冒出精液，小蔡也停了口。他打了李斩豪身体几拳，李斩豪身体还是如钢铁之躯一般震的他手疼，他不信邪的抓住李斩豪的两颗大鹅蛋用力捏，发现还是硬邦邦的。李斩豪心想我阳精充沛，射精一次两次还影响不了我，可是要快点想个办法逃走才行。李斩豪:都说了老子的铁布衫是没有弱点的，现在信了吧，你们现在最好放了我，我还可以放你们一马，不然等我的兄弟们找来，你们就死定了。旁边的天达说:豪哥你当我们傻，兄弟我知道你是大丈夫能屈能伸，缓兵之计就免了，另外兄弟们我都已经打点了，今晚不会有人找你的。李斩豪:老子一直对你不错，没想到你就这样报答老子。小蔡:你没想到事情多了，天达可是我好朋友，你别说自己没弱点，看我一次次榨干你再说。李斩豪心想不能这样下去，便挣扎起来，无奈铁布衫也只能让他力气比普通猛男大一些，绳子绑的很结实扭了一阵还是挣脱不开。李斩豪开口大骂:放开老子！你们两个没种的垃圾，老子干你们全家。小蔡:豪哥，有够吵的，你叫再大声我也不会放了你，蠢货。李斩豪:我艹。。唔。。 李斩豪刚刚张嘴大骂，小蔡用力按住他的嘴，把之前扯下的黑色内裤全部塞到李斩豪的嘴里。李斩豪:嗯。午糙。。泥麻 。。喏。处。。懒天达:终于安静多了，小蔡快继续吧，把我大哥的存货都弄出来。小蔡:没问题。于是小蔡又套弄起李斩豪的性器，还没低头的25公分大肉棒又挺立起来，小蔡的口活挑逗技术实在很好，大处男李斩豪虽然愤恨异常，但是在套弄下，也在不自觉从内裤堵着的嘴里发出一些舒服的哼声，虽然想极力忍住不射，也只是徒劳，最后也只是比第一次晚了一些时间，就交枪了。不比第一次少的精液都通通进了小蔡的嘴。小蔡又试着打了李斩豪身体几拳，捏了捏李斩豪的蛋，还是和之前一样坚硬会震痛拳头，蛋蛋还是坚硬无比。小蔡不信邪的再来，李斩豪当然不愿意，扭着四肢，却也毫无办法，等第三次李斩豪射出的时候，小蔡发现精液的量少了一些，用力打了几拳李斩豪的身体，发现不再像打到钢板一样震痛，一定是李斩豪的铁布衫强度在下降，小蔡兴奋得抓住李斩豪的蛋蛋一捏，却发现还是坚硬无比。天达:他射了三次，就算他现在还能硬，让他继续射，他铁布衫一定破。小蔡:没错，他肌肉已没那么硬了，继续下去，看他还能嚣张多久。李斩豪听到他们的话，挣脱无望的他已经有些害怕了，难道他要死在这里！？在小蔡的努力下，李斩豪终于射出了第四次，不同与前面三次，这次的量几乎是一二两次的总和，精液狂射，把小蔡呛得咳嗽。李斩豪在这次射精过后，一向雄风万里的他居然显得有些萎靡，英俊刚毅的脸上冒着一些虚汗，唔唔的闷叫声也显得低沉。小蔡看着李斩豪的变化兴奋得打了几拳，却发现李斩豪的身体居然还是硬硬的，这时天达走过来，他一抓李斩豪的阴囊捏了捏，说:他的大鹅蛋已经有些软了，不过软中带硬啊，还是搞不破。小蔡:是吗，我试试。说完，抓着李斩豪的大鹅蛋捏了起来，力度比天达抓得用力几倍。李斩豪觉得下面痛感强烈，害怕蛋蛋会爆掉，只能全力往下体用功，疼痛让他冷汗直流，不过毕竟猛男如他，小蔡还是不能捏爆他的骄傲。小蔡捏了几分钟，发现还是捏爆不了李斩豪的蛋，有些气愤说:豪哥的阳精还真是足，射了四次还不能弄废你，不过下一次你就可以和你弟弟见面了。李斩豪并没有理睬小蔡，在刚刚射出第四次的时候他的内心已经渐感绝望，他清楚射四次阳精是他还能维持铁布衫的极限，再来一次，他的铁布衫必破，没想到一直所向披靡的自己居然要被两个垃圾弄死，他不甘心啊。天达:他的铁布衫快不行了，小蔡继续吧。小蔡:看我等一下怎么捏掉的他的骄傲，吸干他的后代哈哈。小蔡又继续套弄起来，李斩豪25公分的大肉棒像一根粗钢棍般坚硬挺立，小蔡含在嘴里认真得一深一浅的套弄，在他又要向口腔深处套弄大吊时，他身后的天达突然按住小蔡的头猛得向下使力气，大肉棒直接顶进了小蔡的喉咙深处，小蔡痛苦得反抗，难受万分的他双手撑床想起来，却不料大肉棒的主人李斩豪借机用力向上一顶，两面夹击下大肉棒在小蔡嘴里插的更深，25公分的坚挺大肉棒完全顶进了小蔡嘴里。小蔡痛上加痛，遭受重创直接晕了过去两只手没有力气软了下来，因为痛苦嘴巴咬住了大肉棒的根部，他的身体无力的趴在李斩豪的大腿上，身体还不停微微抽搐，刚才还嚣张的人转眼奄奄一息。天达大笑:哈哈哈，我可没有小蔡这种蠢朋友，是吧大哥。说着扯出李斩豪的嘴里破内裤。李斩豪:兔崽子你到底要做什么。天达:小蔡这个垃圾吸干你弟弟的精元练功，又想吸干你，好东西当然不能都给他占了，我只是渔翁得利。天达说完毫不留情的把小蔡的两只胳膊直接弄断，然后把他从李斩豪身上扒下来，小蔡的牙齿在大肉棒上紧紧的拉扯而过，李斩豪:啊啊啊啊~我操！爽噢呃~~噢~~啊啊啊啊~。原本在小蔡温暖又紧的深喉包裹的大肉棒已经快感十足，在天达强行扒开小蔡，小蔡的紧绷的深喉带来巨大的吸力，加上小蔡牙齿在坚硬的大肉棒上拉扯而过，直接让李斩豪爽的狂叫。在小蔡的嘴巴终于吐出大肉棒发出一声啵的时候，李斩豪爽的直接忍不住又射了他的阳精，白浊的阳精一道道射出，小蔡和天达都被射到。李斩豪喘着粗气，他这次的射出量比第三次还少，不到一分钟，大肉棒就只有一些淫水流出。天达舔了舔李斩豪射在他脸旁的精液，一脸邪笑的说:豪哥你先等等，我先帮你收拾这垃圾再来陪你。说完将小蔡在另外一张床平放，绑住脚，扒了小蔡的裤子和内裤，嫌弃的看着小蔡比李斩豪小了几号的性器，撸起小蔡的肉棒，晕迷的小蔡因为下体勃起的快感，渐渐转醒:&#8230;..你&#8230;干&#8230;嘛.&nbsp;&nbsp; 喉咙受伤手臂折断的小蔡痛的不容易的说出话来。天达:好朋友是不是应该要互赠好东西，我把李斩豪送给你虐，你是不是应该回赠我你的好东西。小蔡感到不妙:..我&#8230;不&#8230;.不&nbsp;&nbsp; 天达:我就知道你不介意，我只是做你要做的事吸精夺阳而已。说完含住小蔡15公分的勃起肉棒吸住，用手抓住小蔡的鸡蛋用力一捏，噗嗤一声，小蔡的下面就被捏爆了。小蔡一声闷哼，直接晕死过去。而天达没用多久就把小蔡的精元吸的干干净净，小蔡的阴囊已经扁的不能再扁。天达吃完小蔡的精元，原属于李俊阳的大半精元也转到他身上，此时的他觉得他自己充满了力量要爆发出来。他狂爆得直接一脚踩碎了小蔡的喉结，可怜的小蔡直接一命呜呼。然后跳到李斩豪的那张床上，击打着李斩豪有着八块腹肌的腹部。李斩豪本来有着钢铁般坚硬身躯的猛男在狂射5次后此时已经变成了一个失去铁布衫保护的普通肌肉男。现在他只能咬着牙硬起腹肌来抵抗，不过对上有着特种铁拳称号的天达，他的腹肌没过多久就被打软，不过天达也没继续打，不然李斩豪肚子一定要被打烂。天达:大哥，你个钢铁男变软了啊。李斩豪:要不是你阴老子绑着我，老子就算没有铁布衫，也照样能把你这个垃圾打得叫爸爸。天达:哈哈，我当然打不过大哥，不过我有一个小东西和大哥分享一下，分享过后就放开大哥打一场怎么样，也好让大哥有反拼的机会。李斩豪之前看着小蔡被吸光精元，害怕自己的大雄卵也惨遭毒手，听到会放开自己也不管是什么阴招
打算放手一搏的他说:你有什么花招使出来好了。天达从一个盒子里拿出一瓶小药剂，喂着李斩豪吞了下去。见李斩豪确实吞了下去，天达果真放开了李斩豪。下半身赤裸的李斩豪一挣开绳子，也不穿上裤子直接向天达攻去，他下体疲软的大JB甩来甩去李斩豪也不在乎。他知道一定要在药发之前解决天达才行。虽然他连射5次铁布衫失效，不过他体力极好而且武功高强会多种功法，就算天达吃了小蔡的精元也不是他的对手。李斩豪全力打着天达，天达身处下风显得狼狈，却一直在积极的防御一时难以击破。李斩豪见久攻不下，便打算兵行险招，心想大不了玉石俱焚，也好过被人吸精夺阳。天达也看出他的想法，明白药效的他无所谓的邪笑。李斩豪被他的笑激怒，使出他弟弟碎喉脚踢上去，不过还没等他踢上几脚，便觉得口干舌燥，欲火焚身，全身提不起力气，下体的大JB却像是集中全身力气似得硬的不行，直挺挺的指着对手天达。天达含笑抱住李斩豪踢过来软绵绵的一脚说:大哥的火还没还泄够啊，小弟来帮你。李斩豪:你个兔崽子居然喂老子春药。天达:哈哈，这可不是普通的春药，大哥要是不能好好泄够火，可是会有类似化学阉割的后遗症的，大哥拥有如此刚猛的身躯，下体以后只能成为摆设，铁布衫也因此被废掉那就太可怜了。李斩豪听完后冷汗直流，大雄卵和大肉棒是他做男人骄傲的资本不得有失。可是此时的他要不是天达的抱脚支撑，早就无力倒在地上，欲火焚身双手却一点力气也没有，根本不能自己打飞机泄火。心里发慌的李斩豪态度直接向天达软了下来:天达兄弟，放哥哥一马，帮我泄泄火。天达笑了笑，脱了李斩豪的上衣，直接把李斩豪抱上了床。天达先是品尝了李斩豪的两颗葡萄一阵后，才开始对李斩豪的阳物的上上下下左左右右的撸搓
着，还不停的捏捏拍拍，天达吻着舔 着李斩豪的大龟 头，天达的舌头非常灵活，非常迅速且轻柔的刺 激着那巨大的蘑菇头，不时的还轻轻的咬一咬。爽上天的李斩豪直接叫了出来：嗯嗯嗷啊啊……嗯嗯啊啊……。在经过5次的狂射后，处男李斩豪持久不少，半小时过后才有射的迹象，天达还是不停对着李斩豪肥硕的两蛋一枪又揉又亲，看李斩豪舒服样子，使坏突然用力一吸，李斩豪低吼一声爽，乖乖交枪射进天达嘴里。这次的精液量和第五次相当，持续没多少时间，不过李斩豪的大肉棒在发泄后还是坚挺，没有一点满足的迹象。天达:大哥，尝尝你自己的jb奶味道。说完，吻住李斩豪将精液渡了过去，情欲缠身的李斩豪直接将渡过来的精液吞了下去，还伸出舌头到天达嘴里探索更多。天达脸上带笑，对李斩豪的反应很是满意。起身脱起了自己的衣服和裤子，天达的身高比李斩豪差了点，是一米八，不过他的身材却和李斩豪有的一拼，在他脱下衣服的时候，那健硕宽厚的胸肌，线条分明的八块腹肌，宽厚的背闊，腰板如倒三角型，粗壮结实的大腿，以及強健有力的胳膊都倒映在李斩豪的眼里，他不自在的咽了咽口水，觉得大jb更硬了。天达俊脸朝着李斩豪一笑，扒下最后一件蓝色内裤，一条已经勃起的20公分的大屌直接露了出来。李斩豪:你的比老子的要小不止一号啊。天达被说到痛处有些恼怒，天达:说爷jb 小，看我操死你。说完，手指抹上早准备好的润滑油，插进了李斩豪的屁眼做起扩张，等了一会就双手抬起李斩豪双腿直接将大屌插了进去，李斩豪不可置信得看着天达用小自己一号的jb操着自己的后庭，不停得咒骂着天达，不过没一会儿，他就一脸情欲被天达的技术折服，后庭被操得又疼又爽，作为大哥的尊严在天达的攻势下荡然无存，春药作用下无力反抗的他嗯嗯呃呃的呻吟着。不知过了多久，李斩豪下体的25公分大肉棒一次又一次的被天达操射流出精液，直到现在大肉棒打着空炮却只能流出一些淫水，李斩豪他没想到阳精充沛的他能被人操干了，天达却还像打桩机一样不停的干着他。过了一会，天达又一次射进了李斩豪的后穴。天达:噢~练过铁布衫的就是不一样，屁眼真紧，太爽了，老子早想操了。天达拔出自己的大屌：好了，你春药解了，现在干我的正事了。他摸着李斩豪和自己一样软的大鹅蛋笑了笑，抓住大鹅蛋慢慢发力，李斩豪：呃~~~疼死了~~嗷~~l!放手~~~~~啊~~天达求求你放手，你让大哥我做什么的可以，快放手~~~我的蛋快爆了。终于“扑哧”一声，李斩豪雄卵全爆了“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……”李斩豪浑身肌肉痉 挛，眼白死翻，嘴角吐出大量白沫，龟
头喷出大团大团的精 元，两只大脚一蹬就昏死过去。天达手上不停得扑哧扑哧揉捏李斩豪的阴囊，黏糊糊的精元像浆糊一样从龟头里咕嘟咕嘟的不停得往外淌，他一口一口得把李斩豪的精元吃个干净，最后李斩豪的阴囊被捏到干瘪。”居然还没死，猛哥的生命力还真是顽强。”此时随着阴囊的干瘪，天达的功力迅猛增长，而另外一边李斩豪就像一个大字瘫倒在地上，肌肉发达的手臂软软的瘫开著，隐约显现著一根根青筋，健硕胸肌上的乳头依然爆满，八块垒叠成的腹肌上渗出许多男人的汗水，大脚软软的叉开，襠部的大鸡
巴已经疲 软，像一根烂香蕉一样软 绵绵的歪倒在两腿之间，阴 茎长度也从25厘米缩短到15厘米，那红大的龟头还渗出股股精液，晕倒的猛男脸上带着痛苦，胸口起伏还证明他活着。“不知道一向威猛的大哥做不成男人会有什么反应”天达幸灾乐祸的拍醒了李斩豪，李斩豪醒后不管下体疼痛，直接摸了摸阴囊，那往日的大雄卵已经不复存在，这个一向刚猛骄傲的男人失去男人的力量源泉后，双手捂着不能勃
起不能射 精的废屌竟然无助的哭吼起来“呜呜…我…我 操…为…为…为什么…呜…兄弟一场要这样对…对老子…老子雄卵没了&#8230;.铁布衫也废了…我也不是男人了…到头来成个废物…呜呜啊…”天达看到这样哭泣的李斩豪，竟然下面的大鸡吧又硬了起来了，二话不说，推到李斩豪又干了起来。李斩豪在一次又一次的活塞运动中，慢慢丧失生命力，可怜的铁布衫猛男他而且作为处男，JJ 没派上用场，还没发挥他的功夫，就这样被他的好兄弟阴死了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>黑道的私刑</title>
		<link>/2018/12/04/5782.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 09:18:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5782</guid>

					<description><![CDATA[黑道的私刑（上） 我叫肥龙 42岁，身高170公分，体重96公斤，附上照片……， 本来是“地方妈妈需&#8230; <a href="/2018/12/04/5782.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">黑道的私刑</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>黑道的私刑（上）</p>



<p>我叫肥龙 42岁，身高170公分，体重96公斤，附上照片……，</p>



<p>本来是“地方妈妈需要肉棒”的画面，突然转成电话进来。</p>



<p>『怎样？嗯，嗯到了是吧……我正带两个弟兄抄家伙过去！』</p>



<p>地点转到一间宾馆，一名肤色雪白、身材佼好的熟龄女子，裹著浴巾从浴室裡走出来。.</p>



<p>『咦？人呢？』她双手挽著长髮，边护髮边左顾右看。</p>



<p>突然一名身材精壮、有著健康小麦肌的年轻男子，从门后面跑出来，一丝不挂的从后面抱住女子，吓得她惊声尖叫。</p>



<p>（男子一丝不挂的想像图）&#8221;</p>



<p>『妈的！不淮你再这样吓我！还以为是那个人找上我呢！』女子从尖叫转为怒吼。</p>



<p>『好嘛～你生气的样子真可爱！』男子从后面楼著她说。</p>



<p>『敢惹我生气，害我没兴致了。』</p>



<p>『你确定？』男子让硬梆梆的下体跳动两下，刺激女子浴袍底下的花蕊。</p>



<p>女子的手往后一把握住了它，感受著它的长度和粗度，满意的将之深入浴袍底下，探索她的私处。</p>



<p>『嗯～好大好硬喔！』女子享受的说。</p>



<p>『怎样？现在有兴致了吗？』男子色眯眯的说。;</p>



<p>『嗯～快给我！人家想要！』</p>



<p>男子听到姊姊的告白，兴奋地抱著她躺进床上，顺势解开女子的浴巾，露出雪白的双峰。</p>



<p>男子立即含住双峰上那粒乌黑的乳头，小心的吸加舔，弄的姊姊叫得不要不要的。然后蹲下床，舔弄躺在床上姊姊的黑鲍。从后面看，男子精壮光滑的背部线条、直挺公狗腰杆、结实肥美的翘臀……。因为蹲下的动作，可以清楚地看到饱满的子孙袋和开开的屁眼。</p>



<p>『要进来萝！』男子站起来，将肉棒对著女子湿漉漉的鲍鱼笑说。</p>



<p>『嗯小鲜肉～快给我你的大屌。』女子高喊。</p>



<p>男子全身压入女子的身上，随著屌的插入，女子也跟著浪叫了起来。然后男子的公狗腰和翘臀，一前一后的进出抽插，发出“啪啪啪”的声音。</p>



<p>『喔～喔～喔喔好大～好厉害喔喔喔喔&#8230;&#8230;！』</p>



<p>『怎样…嘿嘿…有没有…比你男人…还厉害啊？』</p>



<p>『有…当然…你的比他大…又硬…技巧…又好……真的强…太多了！』女子浪喊著。</p>



<p>『是吗？那…再多享受…一下萝！』男子猛烈进攻，让整个床都发出摇晃的声音。&#8221;</p>



<p>年轻男子与姊姊两人的欢愉声大到，都没发现房门已被打开，三名黑衣男子包含肥龙，站在年轻男子身后观看著他卖力地干著女子。小弟看了一下肥龙，肥龙示意地叫他们过去，他们就拿著西瓜刀笑笑的走了过去。</p>



<p>(</p>



<p>『喔喔喔…好爽…要射快射了！』男子低声嘶吼。</p>



<p>突然一把西瓜刀架在男子脖子上，他斜眼一看竟是两名穿黑衣的陌生人，笑笑的看著他，眼睛还不断往下打量他精壮的身材，和他的那根插在女人鲍鱼裡的画面！</p>



<p>『你们…你们是谁！』男子大喊，还带著颤抖的声音。</p>



<p>『不要停啊！不是快射了？给我做完他！』肥龙在后面出声。</p>



<p>女子抬起头一看，吓的立刻爬起来，一旁的另一名小弟把西瓜刀亮在女子面前！淫笑的看著女子赤裸的身体！</p>



<p>『嫂子对不住啊！肥龙哥说了，要让这小子做完！』小弟笑说。</p>



<p>『肥龙哥不要啊～我错了…放了我吧！我以后不敢了！』女子放声大哭。</p>



<p>『没有以后了！既然你这样飢渴，我就把你送给所有兄弟，让大家轮姦！这样你这贱鲍应该够爽了吧！』</p>



<p>肥龙走到他们俩面前，拍了拍男子的肩膀。</p>



<p>『你这小子胆子真大啊！敢玩我的女人！』</p>



<p>然后走到躺在床上的女子面前，拍了拍女子哭花的脸蛋。</p>



<p>『你也是！敢背著我找小王，还找了这麽个小鲜肉！你刚说什麽来著？他的比我大？比我硬是吧？』1</p>



<p>肥龙转过来看了一眼男子，男子虽然故作镇定，但眼神和嘴角也看得出他的恐惧。</p>



<p>『你们把这小子给我抬起来！』1</p>



<p>『是！嘿嘿嘿…。』</p>



<p>『你们干嘛！』年轻男子和姊姊被强拉分开！</p>



<p>女子被拽倒在一旁，男子则被两名小弟抓起来架著。(</p>



<p>肥龙走向前看著这名年轻男子，男子的脸稚气未脱，仔细一看是挺帅气的！身材更不用说了，是有在健身的肌肉棒子，下面那根半软半硬的肉棒，还在两腿之间左右摇摆，保险套还套在上面！!</p>



<p>两名小弟挂著看好戏的嘴脸，肥龙则是严肃的端详年轻男子的身体。</p>



<p>年轻男子的身材，完全就是他刚才在交友软体裡形容的，身高180公分、体重70公斤，精壮的运动员身材，饱满厚实的胸膛、性感的翘奶头、冰块盒般的六块腹肌、低体脂公狗腰身和人鱼线、运动员般粗壮的双腿，却又有模特儿般的修长比例。最后阴毛之下，那根软下来目测有15公分的大肉棒，包皮还褪在后面，露出硕大饱满的龟头，搭配两粒肥大的睾丸，简直是肥龙梦寐以求的男性生殖器官！不，应该是世间所有男性都渴望的阳具，连一旁的两名小弟，都是以嫉妒的心情看著年轻男子的家伙。</p>



<p>（年轻男子半软的老二和身材）)</p>



<p>肥龙靠近年轻男子，眼睛从男子的脸蛋一路往下欣赏，最后停在套著保险套的垂软阴茎。</p>



<p>『操你妈的贱B！找个这麽大的懒叫要气死我！』肥龙抓住男子的肉棒用力扯，将保险套扯下来，但用力的程度，痛的让男子哀号！一旁的小弟笑得可乐著呢！!</p>



<p>『肥龙哥，要怎麽处理这小白脸？』小弟用刀柄拍了拍男子的脸蛋。</p>



<p>『敢动我的女人！几岁？』肥龙冷冷地问。</p>



<p>『问你几岁？哑巴喔！』小弟朝男子的脸揍了一拳。</p>



<p>『唉…二…二十二。』男子痛苦地说。</p>



<p>『真年轻啊～你们几岁？』肥龙转头问了一旁的小弟，害他们有点不知所措。;</p>



<p>『我们吗？我20啊！』</p>



<p>『我21。』</p>



<p>『都是血气方刚的年纪啊～喜欢我的女人吗…..你过来。』</p>



<p>女子颤抖地爬到肥龙跟前，肥龙一把抓起女子的头髮，痛得叫她哇哇叫！</p>



<p>『啊～～～不要～～～痛啊』女子苦求著。</p>



<p>『你现在去帮我两个小弟吹……然后你这臭小子刚才不是没射吗？现在就给你个机会，看这贱B吹喇叭，给你打出来！』肥龙说。</p>



<p>两个小弟互看了一下彼此，谁也不敢动作。</p>



<p>『干你们俩裤子脱下来啊！不然这贱B怎麽帮你们吹？』肥龙对两名小弟吼著。</p>



<p>两名小弟立马露出色色的表情，直和肥龙感谢，然后说声嫂子对不起啦！就都褪下了裤子，露出宽大的花内裤，等著女子爬过来服务。</p>



<p>女子没有任何怨言，直接爬了过去，脱下两位弟兄的内裤。两支肉棒早就有点反应，但还是无法与年轻男子的尺寸相比。女子没有丝毫迟疑地轮流吹著，像是宁愿做这种事，也不愿被打或是其他的惩罚。</p>



<p>『打手枪啊！』肥龙命令男子。</p>



<p>肥龙拿刀架在男子的脖子上，让他不得不照做，看著刚刚他干的女人，在吹另外两个男人的屌。但不知道是紧张还是不专心，男子的屌就是硬不起来，看得肥龙很不开心。</p>



<p>『刚才的劲儿呢？不是又大又硬吗！限你一分钟硬起来，不然的话…嘿嘿嘿！』肥龙把西瓜刀慢慢的往下移，移到男子的下体处。</p>



<p>（刀架在男子老二上的想像图）</p>



<p>『干！你不要乱来喔！』男子叫道。</p>



<p>『嘿嘿还有50秒喔！』肥龙羡慕又嫉妒的盯著刀子旁的大屌。</p>



<p>男子这下紧张了，开始起劲的打起来，还搭配著翘臀一前一后的用力，肥龙从一旁看，可以看见他诱人的侧臀肌。男子的阴茎逐渐膨胀，形状也慢慢向上翘起，达到长18公分完全勃起。</p>



<p>.</p>



<p>（年轻男子完全勃起和身材）</p>



<p>『他妈的还真的是大雕！限你5分钟内射出来，不然一样剁了你的大鸡巴！』肥龙妒火中烧地说。</p>



<p>『不要…我…拜託…！』男子边打边哀求著。</p>



<p>『求我也没用啦！敢碰我的女人……就要看你跟“它”，5分钟后还有没有缘了！』</p>



<p>两个小弟边享受女子的口技，边幸灾乐祸的贼笑，一副希望世间能少一根大屌似的。(</p>



<p>男子听完，为了保住自己傲人的命根子，决定豁出去了。盯著全裸女子帮两个小弟的吹喇叭秀，他一隻手打著手枪，另一隻手则淫荡的抚摸自己的身体，沿著胸肌、奶头、腹肌…连屁眼也羞耻的自己抚摸著！</p>



<p>肥龙看得心醉神迷，不是看女子，而是这名年轻男子！居然肥龙下面也起了反应！</p>



<p>肥龙是标准异性恋男，喜欢女人，跟大部份弟兄一样也很好色。但肥龙长得其貌不扬，除了身材肥胖之外，皮肤也很差，脸像月球表面一样坑坑疤疤，因为肥胖导致荷尔蒙失调和慢性病，身上遍佈杂毛和疣，糖尿病、体臭和灰指甲……。最让他在意的是他的生殖器尺寸，勃起了也只有5公分！没勃起就会缩进肚皮裡看不到！</p>



<p>这样的条件没有一个女人会喜欢上他，所以肥龙相当憎恨身材好，又有大阳具的男人！自小他所喜欢的女人，都会跟比他帅、身材比他好、老二比他大的人在一起，肥龙的心裡逐渐从憎恨，转变为冷血变态！加入黑社会后，以心狠手辣的讨债手段闻名，手法皆是凌虐欠债男子的生殖器！废了男人的性器是他的乐趣，这项乐趣让他收钱收回得特别快，下面的小弟对他是害怕的尊敬。自从十几年前，肥龙在三温暖偶然听到一名小弟，讥笑他老二小，当场就从按摩床下拿出一把刀，把那名小弟给阉了！事蹟传遍整个圈子，肥龙因此名声大噪，心狠手辣加上他的办事能力，很快的就成为一区域的大哥。之后不管是弟兄们还是按摩的小姐，再也没有人敢评论他的小鸡鸡，就连他老大都不敢开他玩笑！</p>



<p>现在眼前这名高大帅气猛男，拥有著一切肥龙所嚮往的东西，尤其他手裡握著的那根大屌，看得他心痒痒。</p>



<p>无法拥有……我就要让别人无法拥有！</p>



<p>『还有3分钟…要不要老子帮你一下…。』;</p>



<p>肥龙瞧著男子胸肌上的两粒奶头，凸翘的厉害！连奶头都生的如此好看。
肥龙用手指拨弄了一下男子的奶头，没想到男子全身抖了一下，发出磁性的娇嗔！.</p>



<p>『喔哟～奶头很敏感喔！』肥龙笑道。</p>



<p>男子不发一语，难为情地继续撸管。</p>



<p>这时肥龙手又过去，抚摸男子的胸肌，然后摸到奶头上用力的揉捏！这让男子既痛又爽的全身颤抖！</p>



<p>『嗯..喔喔…。』</p>



<p>『很爽是吧！还有2分钟喔！』肥龙看著男子手中，马眼出水的大屌笑说。</p>



<p>男子也只能努力地打著，他知道自己虽然可以很快的勃起，但也知道自己是不容易射出来的那一型！一直引以为傲的优点，如今却祈求自己可以不要这麽持久！&#8217;</p>



<p>『1分钟～』肥龙拿著刀，在男子的大腿上游移。</p>



<p>『干！不要！』男子眼见时间不多，知道自己绝对射不出来！眼看两个小弟都沉浸在女子的口交世界，剩一个拿著刀的肥胖大叔，凭自己长年健身的成果，不可能打不过他，只要能打掉他手中的刀……。</p>



<p>男子眼睛朝向门口，算好时间，突然一个猛力撞击，把肥龙手上的刀弄掉后踢进床底！两个小弟还来不及反应，肥龙赶紧用手肘扣住男子的脖子，男子则用手肘往后攻击肥龙的腹部，最后来一击挥拳，打在肥龙的脸上让他倒地！</p>



<p>男子奋力地往房门跑去（硬屌疯狂甩动），干！有链锁！</p>



<p>在解开门上链锁的同时，两名小弟已经穿好裤子跑了过来，要把他抓住！男子用他的长腿用力一踢（硬屌又在甩），将一名小弟往后踹，撞上另一名，使两人跌坐在一起！男子趁机解开门链，逃了出去！</p>



<p>『干拎老师！把他抓回来！！！』肥龙吼叫。</p>



<p>全裸的男子跑进电梯裡，按到1Ｆ，在电梯裡的他惊魂未定！从电梯镜子裡看著全裸的自己，和下面硬梆梆的那根……。</p>



<p>我绝对不能没有这条大鸡巴！约炮无往不利、兄弟们各个羡慕嫉妒……，当兵洗澡和去公共澡堂时，多少人盯著它！它是我全身上下最得意骄傲的部位！</p>



<p>Ｆ到了，男子仓皇的跑出电梯，逃到了柜檯。因为是间冷门的宾馆，所以现场也没其他客人可以求救。</p>



<p>『帮我…帮我报警！有人要杀我！』男子大叫著。</p>



<p>柜檯小姐上下打量这名全裸猛男，看到下面那条18公分阳物虽已软下来，但尺寸并未缩减。</p>



<p>『先…生！您怎麽没穿衣服！？这样不可以的！』</p>



<p>男子看她没报警的动作，担心肥龙他们会下来追他，不管自己一丝不挂这件事，直接往大门奔去，衝出了宾馆到大街上。</p>



<p>『救命啊～救命～』男子在巷弄裡大喊著，但只传来狗吠声，路上却不见一台车或一个人影。</p>



<p>这时一台车从前方开过来，男子奋身向前去挡车，车裡的人看见这麽个全裸男子，狂按他喇叭！但还是停了下来，男子不顾一切的跳上车的前座。</p>



<p>『喔谢谢…谢谢！有人…有人要杀我！可不可以麻烦载我到警察局！拜託你了！』</p>



<p>开车的男子没有迴转，反而不发一语的往前开，也就是宾馆的方向。</p>



<p>『先生！那边…那边都是黑道！要去警察局，你方向错了！』男子喊道。</p>



<p>『我本来就是要去宾馆的啊！』开车男子冷冷地说。</p>



<p>『那…那我要下车！』</p>



<p>『不行喔…我是奉命要载你回去的！』</p>



<p>突然后座有人拿一块布罩住男子的口鼻，没挣扎几下他就晕了过去。</p>



<p>『就是他吧！肥龙哥要的人！』后面的男子说道。</p>



<p>『靠～你看看他这副大懒……真可惜啊啧啧。』开车的男子笑道。(</p>



<p>车子就这麽开回了宾馆。&#8221;</p>



<p>黑道的私刑（中）</p>



<p>年轻男子在开放式淋浴区，全裸的冲著澡，路过的男性无一个不会注意到这位年轻高大的帅气猛男！</p>



<p>年轻男子转身让自己的正面对人，张开原本闭著的眼睛，看见几个人在偷瞄他的肌肉和下体，他心裡得意的笑著，然后又闭上眼假装没察觉，沿著水流抚摸自己的全身，包含那根微充血膨胀的大屌。</p>



<p>;</p>



<p>『喂阿儒！李小姐在外面等你喔！』一名穿著健身房员工制服，和阿儒差不多年纪的男子说道。</p>



<p>『我知道！请她等一下。』男子张开眼说道。</p>



<p>『哇～不愧是我们健身房的红牌教练陈彦儒，每次下课都会有贵妇约吃饭！』穿著员工制服的男子笑说，眼神充满羡慕的看著阿儒的身材和老二，一副男人间的竞争尽输，转为崇拜的心理。</p>



<p>;</p>



<p>原来陈彦儒（阿儒）是一名私人健身教室的约聘教练，採一对一量身课程教学，因为他的外型条件出众，很多贵妇因此慕名而来。阿儒也知道她们醉翁之意不在酒，好色的他也会挑几个保养不错的姊姊，私底下提供性服务！而阿儒的大尺寸和勇猛的床上工夫，很快的在贵妇圈传开！所以他的生意相当好，课程天天满档！</p>



<p>一阵冰凉劲涌来，阿儒感觉从深渊中被一股强劲的力量，往上拉回现实。依稀感觉到令人害怕的谈笑声，声音渐大渐小，忽然一声巨吼重击他的耳膜！</p>



<p>『是要起来了没哈哈哈！』</p>



<p>一阵强光让阿儒勉强睁开眼睛，发现自己湿搭搭的一丝不挂（原来刚被泼水），两手两脚都被高举绑在一起，固定于床架上。呈现一个腿高举，让菊花被众人观赏的滑稽画面！</p>



<p>阿儒从未被开苞、鲜嫩紧緻的粉穴，和他阳刚的外表有很大的落差，随著紧张的情绪，皱皱的小菊花也会跟著张合颤抖！菊花周围相当乾淨，只有些许细细的毛流，顺著肛线往上生长，可以瞅见他饱满无毛的囊袋，两粒浑圆的肥睾轮廓清晰可见。</p>



<p>『哇操！也太好看了吧！』其中一人拿著手机，边拍照边讚叹。</p>



<p>现场除了原本的肥龙和两名小弟，又多了两个刚刚在车上的男子在围观。和肥龙的小弟相比起来，他们年纪看起来稍长，差不多35岁左右。</p>



<p>『你们…你们要干麻…求求各位大哥…放了我吧！我…我可以给你们钱！』阿儒的声音颤抖著。男子拿了一颗球，塞进他嘴裡，让他说不出话来。</p>



<p>肥龙走到他身旁蹲下来，靠近他苦苦哀求的脸，盯著浓眉下那双单眼皮小狗眼。</p>



<p>『我不要钱，我又不需要钱……。你知道我想要什麽吗？我恨不得想要有你的身材和你那根欠阉的大屌！这样我的女人就不会偷吃！我也不会再被戴绿帽了！』肥龙对阿儒大吼，边拍打他的脸蛋。</p>



<p>『^&amp;&amp;^……呜呜呜』阿儒嘴裡塞著球，挣扎地发出声音。</p>



<p>肥龙走到男子屁股前，用力地打下去。</p>



<p>『臭小子连屁眼都生得特别好看……干他妈的，看看你屁眼裡是不是也这麽完美！』</p>



<p>肥龙恶狠狠地朝菊花吐了一口痰，然后伸出中指，手由下往上将中指插入穴裡！</p>



<p>『呜呜呜…呜呜呜！！！』阿儒奋力挣扎，与手绑在一起的双腿抖个不停，直想挣脱踢过去。</p>



<p>『操还真紧欸嘿嘿嘿！』肥龙的中指在里头缓慢地进出，最后拔了出来，将湿湿的水在菊花瓣上抹阿抹的。</p>



<p>『不要…求…你…』阿儒眼匡泛泪，字句模糊的哀号著。</p>



<p>『干！快受不了了！这干起来一定比干鲍鱼爽！』开车的男子摸著自己的下体说道。)</p>



<p>『上吧！这没被开苞过、平常又有在运动的年轻小伙子最好干了！而且是已经洗好澡的，等著给两位进入哈哈哈！』肥龙让位给两名男子。</p>



<p>两名35岁身材高大的男子，开始解开裤裆，掏出有点反应的老二，用手磨蹭著。</p>



<p>『呜….不…要』阿儒瞪大眼睛望下看。</p>



<p>其中一个先硬了，凑向他屁眼前，用龟头拍打著菊穴。接著吐了一口口水在穴上，然后用口水在自己的上弯屌润滑，腿张开对准，直接往湿润的肉菊插进去！</p>



<p>『&amp;&amp;…..阿！！！』阿儒嘶声挣扎，但嘴裡塞著一颗球，让他也叫不大声。</p>



<p>『哇赛！好紧…没被夹过…这麽紧的！他妈的真够爽！』</p>



<p>『哈哈哈…敢插我女人！让你嚐嚐被插的滋味！』肥龙在一旁狂笑。</p>



<p>肥龙的两个小弟也跟著一起大笑，他们像看好戏一样觉得好看、好玩，但并没有对阿儒的菊花有任何的邪念。</p>



<p>『换我了吧！』另一名开车的大哥，也举著硬屌想插进去。</p>



<p>『阿嘶～裡面好热好紧…处男就是处男啊哈哈哈…。』</p>



<p>原来刚刚两个开车来的男子，非常喜欢肛交，不管是男是女，只要臀翘穴美，都可以让他们性欲高涨。所以肥龙才找了他们两个来！.</p>



<p>阿儒被他们俩轮流干著，已喊叫不出声音，只能任人抽插。但是肥龙发现，在轮干的过程中，阿儒的下体居然不知不觉的硬起来了！</p>



<p>『夭寿喔！再给老子装纯情阿哈哈哈，明明是隻欠干的小母狗！被干还硬成这样！』肥龙将阿儒勃起的肉棒抓起，让大家看到。</p>



<p>『被我们干得很爽齁～』干他的人说道。.</p>



<p>『哈哈哈哈…老二超硬哈哈哈…』一旁的小弟指著笑道。</p>



<p>阿儒觉得相当羞愧，但他也不得不承认，被干的时候其实有莫名的爽感。表情隐藏得住，但身体却诚实的表现出来。</p>



<p>『阿～喔喔喔…喔』其中一名男子直接射在阿儒裡面，男子爽到翻白眼。</p>



<p>『呜…』阿儒禁不住羞耻，终于哭了出来。</p>



<p>『干～好棒棒！是我近期操过最厉害的！』男子蹲下来，满意地看著他刚内射的穴，洞开开的在呼吸收缩，接著浊白的精液，从红通通的菊花口流了出来。</p>



<p>『换我换我…要射了干！』另一个男子看到这等诱人的画面，也受不了的直接射出，射在阿儒的洞口上！!</p>



<p>此时阿儒的屁眼都是精液，像爆炸开来一样溅得满屁股都是！一条条的从穴口留下来，滴到床单上。</p>



<p>阿儒只觉得羞愧到了极致，身体裡外都是男人的洨，热热湿湿滑滑的，可以感受到精液的流下，一切是这麽的真实深刻，成为他永远的恶梦。而让他最气的是，他的下体居然是兴奋的硬著，被众人嘲笑，伴随著恶梦将挥之不去。</p>



<p>『爽也爽完了，接下来要做正经事了。』肥龙看著泪眼汪汪的阿儒说道。</p>



<p>肥龙也不帮阿儒把屁眼上的洨擦一擦，就直接叫小弟把他的手脚分开，呈大字绑在床上，然后将床给立起来，让阿儒和他们是平视的状态。</p>



<p>此时阿儒觉得有稍微轻鬆下来，维持刚刚的动作，让他现在的手脚麻到不行！但他发现，此时呈大字正面示人，勃起的性器被大家观望著，觉得内心最为恐惧的事才要开始！)</p>



<p>『嘿嘿嘿……』肥龙拿了条细细的橡皮管，绑在阿儒的屌根部，为了要他呈现最硬的状态，还边绑边帮他打手枪。</p>



<p>肥龙握著阿儒的那根18公分大肉棒。大小、份量和触感都让肥龙羡慕到了极点，极度想要拥有他手中握著的这根家伙！!,</p>



<p>『原来老二大，打起手枪是这种感觉啊！』肥龙心想。)</p>



<p>肥龙根本无法握著自己5公分的小屌打枪，因为短，只能用手指掐著打。阿儒的屌可以整根握住，还可以有非常多的空间上下滑动！肥龙几度在想像若这大雕长在自己身上，会有多少女人投怀送抱！？会有多少兄弟打从心裡的尊敬他！？</p>



<p>『你…要…干什&#8230;么』阿儒嘴裡的球，让他说话含糊。</p>



<p>肥龙将橡皮管绕过屌根，连同蛋蛋一併繫上，然后用力拉紧！:</p>



<p>『干～～～啊…啊…』阿儒痛叫。</p>



<p>阿儒的大香肠和两粒蛋蛋，彷彿快与身体分离，仅被橡皮管束紧的那块肉连接著！让他的性器看起来更硬、更雄伟！18公分的大肉棒硬得出茎，两粒光滑的睾丸也被强挤压出整颗蛋形轮廓，连上面的毛孔疙瘩都看得清楚！</p>



<p>&#8216;</p>



<p>（阿儒的大屌被橡皮管绑住）1</p>



<p>『不要…呜呜…』阿儒觉得难受极了，但老二的肿胀感，却又会让人持续兴奋。</p>



<p>在绑的过程，因为阿儒的阴毛一直碍到肥龙，绑完后肥龙狠狠地抓起一把扯下来！</p>



<p>『啊！！！啊！！！』阿儒痛得大叫。</p>



<p>『全身没几根毛的小子，就光长懒叫毛！你们两个把他的阴毛拔光，对了！先用热水烫过才好拔嘿嘿嘿…。』肥龙盯著手中那撮阴毛，然后吹往阿儒的脸上。)</p>



<p>『是～肥龙哥。』说完一个小弟就拿起房间的电话拨了去。</p>



<p>『放…了我…吧呜呜…不要…求你求…』1</p>



<p>『哇塞嫂子真够有眼光！找这麽大的…哇……。』其中一个开车男子，向前把玩著阿儒的硬屌笑说。</p>



<p>『这握住ㄧ、二…可以接握两次，还有那麽一大截出来你看看！根本是武器来著……。』另一个男子笑回。.</p>



<p>『你们是什麽意思？她眼光好？所以给我戴绿帽？』肥龙冷冷地说。</p>



<p>『啊…阿不是这个意思啦！我意思是说嫂子真够下贱……肥龙你不要误会喔！』两人急忙的解释著，忽然唤起十几年前，他阉了一个小弟的举动，吓得他们拘谨了起来。</p>



<p>『叩叩…送热水。』突然房门敲了两声，化解了男子和肥龙的紧张气氛。!</p>



<p>进来的是楼下那位柜台年轻小姐，端著一壶热水，胆怯地低著头进来。</p>



<p>『放在那裡就好！出去！』小弟吩咐。</p>



<p>『@帮我&amp;报…警』阿儒看到有人进来，拼命大喊著。</p>



<p>柜台小姐抬起头，看见被大字绑的阿儒，虽然有几秒是被他精壮的体格和勃起的大屌所吸引！她从来没看过如此令她心动的身材，也从未看过这麽大的男性器官，害她一时愣在那看傻了！</p>



<p>『看屁阿！干还看！？』小弟立马对她大吼。</p>



<p>『阿…啊对不起…对不起…。』柜台小姐匆忙胡乱的跑了出去。</p>



<p>阿儒知道了，这家宾馆完全都在这帮黑社会的管控下，他现在可说是叫天天不应，叫地地不灵了的惨况。</p>



<p>/</p>



<p>肥龙用眼神示意了一下小弟，小弟就拿著水壶贼笑地走向前来。</p>



<p>『热水来萝～金休喔（很烫的台语）』小弟笑道。</p>



<p>『不要…』阿儒瞪大眼睛，身体扭动挣扎著。</p>



<p>小弟一股脑的将热水往阿儒的大屌淋上去，蒸气立马涌上，伴随著阿儒的惨叫声！蒸气散去后，阿儒的肉棒呈现整根涨红！所有人包含肥龙，都狂妄的大笑！</p>



<p>阿儒心想经历这等凌虐，小老弟却依然是硬梆梆的消不下去，应该是橡皮束带，将血液都堵住了！充血的老二不管再这麽凌虐它，都有些许快感！这让阿儒相当气自己，对自己的生理反应感到羞愧！</p>



<p>没过多久，两个小弟就把阿儒的屌毛给拔光，叫得他嘶声力竭！</p>



<p>0</p>



<p>开车的男子拍下阿儒没毛的大屌照，阿儒手脚绑在床架，全身无力的任他拍，毫无抵抗能力。</p>



<p>『这又是猛男又是大懒的，铁定大卖嘿嘿嘿！在阉掉之前，让我多拍几张阿！』!</p>



<p>『去去去别妨碍老子做事！』肥龙一掌将男子的手机摔到地上。&#8217;</p>



<p>『干你娘哩～』男子将手机捡起来，和肥龙起点争执。</p>



<p>肥龙从袋子裡拿出一把枪对著男子，吓得他退到门口。</p>



<p>『肥龙…你有话好好说啊！不要动刀动枪的！』</p>



<p>肥龙转向呈大字绑的阿儒，旁边的男子才放心下来。但大家仍然屏息著气，觉得在这裡开枪，也会引起周遭的注意。</p>



<p>『你是不要你左边的蛋？还是右边的蛋？』肥龙问。</p>



<p>『别…不要…』阿儒哭吼著。</p>



<p>『都不选啊？那就是不要肉棒啦！』</p>



<p>肥龙对著阿儒上翘的大肉棒，开了一枪！</p>



<p>『啪！！！！！！』</p>



<p>『啊～～～啊～～啊～』阿儒痛得要翻白眼大叫！</p>



<p>肥龙笑了，一旁紧张的兄弟也大笑了出来，原来是BB弹！</p>



<p>但阿儒可笑不出来，BB弹疼痛的威力也是不容小觑，重击他的要害，钢珠在他的肉棒上留下了凹痕！因为是充血到爆茎的状态，肉棒马上出现瘀青！;</p>



<p>『别了…拜託…呜呜呜』</p>



<p>『啪！啪！啪！』三发击中阿儒的胸肌，出现一颗颗弹孔的凹痕，还有一颗甚至卡在肉上。</p>



<p>『怎麽就打不中奶头呢？』肥龙点了一根淤，皱眉思索的笑说。</p>



<p>『给你们玩玩！』肥龙把枪丢给他的小弟，两个小弟兴奋的抢那把枪，看得出很想玩活人靶的游戏。</p>



<p>『嘿嘿我要射他老二！』小弟瞄准的笑说。</p>



<p>『不…不…』阿儒挣扎的求饶，因为打下体是最痛的！</p>



<p>『啪！！！！！！』&#8221;</p>



<p>『啊！！！啊！！！』阿儒身体瘫软，拗著背痛苦的吼叫，口水沿著嘴裡咬的球滴下来。</p>



<p>『哈打中一颗蛋了！看我把你的大卵蛋打爆！』</p>



<p>『啪！啪！啪！』</p>



<p>『喔～～～不～～～呜～～～』</p>



<p>『哈哈哈哈哈……打中了！』</p>



<p>『干换我！看我打烂他龟头……！』(</p>



<p>『啪！啪！』</p>



<p>『啊！！！！！！干！！！！！！』</p>



<p>『哈哈哈给老子打中了打中了！！！』</p>



<p>过了几个小时，声音终于安静了下来。</p>



<p>『叩叩我送餐。』</p>



<p>柜台小姐推著餐车进来，看来大伙儿都累了，所以叫东西来吃。</p>



<p>柜台小姐一进来，就踢到地上的小钢珠，才发现地上遍地钢珠和血迹！</p>



<p>『放那就好！』坐在沙发滑手机的男子说道。</p>



<p>柜台小姐放好后，看了一下两个小弟都坐在地上打瞌睡，地上都是啤酒罐。那在浴室泡澡的，应该就是肥龙了。</p>



<p>接著她瞄了一眼绑在床架上的阿儒……。</p>



<p>『天哪！』&amp;</p>



<p>柜台小姐吓到！阿儒已经有点昏迷不清的低著头，身体瘫软著全靠绑在手腕上的绳子支撑重量，以致手腕整个发青发紫！</p>



<p>全身上下没一处完好的！第一次进来看到的完美身体，现在尽是弹孔和血迹，还有好几颗钢珠陷在肉裡！最可怕的就是他的阳具，已经整根呈紫红色！帅哥的睾丸也是整个泛黑，而且整颗肿大到像气球快爆炸一样！</p>



<p>看得出手法之变态，射击的火力集中在奶头和下体，而其他地方都只有些许的弹孔！</p>



<p>,</p>



<p>『你进来干嘛？』肥龙下体围著浴巾，从浴室走了出来。</p>



<p>『我送餐…现在要出去了！』</p>



<p>『等等』</p>



<p>肥龙说完，就将浴巾解开，露出噁心肥胖的身体。</p>



<p>『肥龙哥…』柜台小姐紧张的说。</p>



<p>『长的还可以！过来帮我吹！』</p>



<p>肥龙将沙发上的两个男子，打发去地上和两个小弟一起吃东西。自己坐上沙发，张开了腿，冷冷的看著柜台小姐。</p>



<p>但柜台小姐跪下来后，都没有动作……。其实她知道要怎麽做，可是找不到肥龙的老二！&#8221;</p>



<p>肥龙抓住柜台小姐的头髮，往他下体拉去！</p>



<p>『吹！给我吹！』</p>



<p>柜台小姐冷静的顺著肥龙，突然看见肚皮下有东西，翻开来才发现是肥龙的屌！她闭上眼睛，将头埋进去尝试含住任何可以含住的东西！但几乎都是吃到毛！</p>



<p>『操！你这婊子会不会吹啊！』肥龙拉起她的头髮，往牆壁摔过去！</p>



<p>『啊！对…对不起…我…。』柜台小姐慌忙的跪著道歉。</p>



<p>『滚！』肥龙吼著。</p>



<p>『是…是』柜台小姐再次慌忙的逃离这裡。</p>



<p>肥龙看著自己的屌，他也明白刚才柜台小姐是找不到他的老二，所以肥龙才会大发雷霆！他看向自己的屌，再看向绑在那的阿儒，看他那被打的瘀黑，却仍然是巨大雄伟的上翘大屌！肥龙一股怒气涌上，站了起来，从袋子拿出西瓜刀走向前！而一旁的兄弟们吃到一半，被肥龙突然的举动吓到停止动作！</p>



<p>阿儒虚弱的睁开眼睛，看著杀红眼的肥龙，拿著刀对著他的小老弟！才知道这一切都不是幻觉，都是真的！</p>



<p>『求…求你了…别』阿儒哭著。.</p>



<p>『他奶奶的真不公平！长得好看、身材又好、懒叫还生的这麽大一副……，上天应该是公平的，你享有这些条件也享了22年……是该结束了！』</p>



<p>肥龙一隻手挥举著刀，另一隻手拉长阿儒的巨根，准备往橡皮束带的位置挥砍下去。</p>



<p>黑道的私刑（下）</p>



<p>突然有个人重击了肥龙的后脑勺，让肥龙倒了下去！一看居然是柜台小姐拿著灭火器在身后！</p>



<p>『你…你是』阿儒睁大眼睛，惊讶的说。</p>



<p>一旁的兄弟见状，全都站起来要衝过去，却全体一阵晕眩，都倒了下去！</p>



<p>『我在饭食裡加了东西，应该会让他们睡一两个小时！快…趁这个时候！』柜台小姐忙著一边解释，一边拿掉他嘴裡的球，并解开阿儒的双手和双脚。&#8221;</p>



<p>『你这狗娘养的贱货！敢造反！』肥龙突然站了起来，用力掐住柜台小姐的脖子。)</p>



<p>阿儒见状，奋力挣脱剩馀的绳子，立刻整个人跌倒在地！他努力地想站起来，但全身麻痺的无力感，使他无法出力！</p>



<p>肥龙看了一眼阿儒，觉得他已经不构成威胁，就专攻柜台小姐！</p>



<p>『敢砸老子的头！我勒死你！』肥龙愤怒的看著即将断气的女子。</p>



<p>柜台小姐往下瞄，试图寻找可以攻击的东西，突然看到肥龙的肚子，想到肚子下就是她刚才找不到的奈米屌，就猛力一踢，果真踢中了他的小鸡鸡！</p>



<p>『干～～～～～～』肥龙倒在地上，双手摀著下体痛哭叫。&#8217;</p>



<p>柜台小姐解脱之后，赶紧扶著阿儒，逃出这个房间。离开之前，阿儒还顺手拿了开车男子的车钥匙……。</p>



<p>『你…你先走吧，你拖著我…也走不远！赶快去报警！』阿儒虚弱的说。</p>



<p>『我刚偷偷用手机报警了，警察应该很快就会来！这家宾馆业者和这些黑道有利益关系，我也无法用柜台电话报警，会被阻拦……。』</p>



<p>『谢谢你欸…冒这麽大的风险，救一个素昧平生的人。』阿儒虚弱的说道。</p>



<p>『就…唉育突然这样，我会不好意思啦！』柜台小姐红著脸，看向阿儒赤裸裸的身体，虽然遍佈弹孔和伤口，却依旧阳刚帅气！被橡皮管束紧的阳具，呈暗紫色肿胀的夸张，下面那副巨睾都已泛黑，但整体看起来还是相当威猛！</p>



<p>『你的这裡…』在等电梯下来的时候，柜台小姐终于忍不住碰触阿儒的大屌。</p>



<p>『啊～会痛！』阿儒说道。</p>



<p>『啊对不起！你这样会不会很痛啊？我只是想帮你解开它…』柜台小姐害羞的看著“它”。</p>



<p>『我开玩笑的啦，其实没感觉！』</p>



<p>『吼你很坏欸！』柜台小姐和阿儒都笑了出来。</p>



<p>『叮咚～电梯下楼。』</p>



<p>柜台小姐努力地把这个180公分70公斤的男人拉到电梯裡，突然肥龙又追了上来，将电梯门拉开！</p>



<p>『你这狗娘养的贱货！』肥龙嘶吼大叫。</p>



<p>『啊～你…你干嘛你！』柜台小姐想把肥龙往外推，但凭她一人的力气，根本无法阻挡这个96公斤的肥胖男人！而阿儒也完全使不出力，虚弱地坐在地上，恨自己只能眼睁睁看著……。</p>



<p>柜台小姐按了关门钮，然后整个人跳向肥龙，让他们俩往电梯外倒！压在肥龙身上的柜台小姐回头看了一眼阿儒，阿儒使出全身力气站了起来，看著电梯门关上。</p>



<p>『不～～～』阿儒在电梯裡痛哭。</p>



<p>接著他看著镜子中的自己，吓了一大跳！和第一次搭电梯逃出来的自己相比，现在看起来狼狈不堪，除了全身是伤外，他最自豪的18公分漂亮大雕，现在看起来黑黢黢的肿胀不堪。4</p>



<p>『叮咚～电梯门要开了。』</p>



<p>阿儒吃力地往前迈步，终于逃出了宾馆。他看到开车男子的车，手裡握著刚顺手拿的钥匙，打开车门坐了进去。</p>



<p>确定车门都锁好后，阿儒往后靠的痛哭出来。但想到柜台小姐可能被抓了？他就赶紧收拾心情。发动车子，准备前往警察局报警。&#8221;</p>



<p>正想著警察局的时候，好几辆警车就来了！.</p>



<p>『有救了！！！』</p>



<p>『车子裡的人，熄掉油门，双手抱头下车！』好几名警察下车，拿著扩音器对阿儒大吼。</p>



<p>阿儒打开车门，双手抱头的走了出来。</p>



<p>&#8220;</p>



<p>『你们看他是变态吗？脱光光还勃起！』其中一名警察笑说。</p>



<p>『不排除是嫌疑犯！』</p>



<p>『喂你们看他的大老二……我赌有18公分！』</p>



<p>『看他身材也有练过的样子……。』</p>



<p>警察们群聚在一起，讨论著阿儒的大尺寸，但阿儒并不知道自己被视为嫌疑人。</p>



<p>阿儒双手抱头走向警察，一名警察绕去后车厢一开，裡面竟然藏著一具裸女尸！(</p>



<p>『报告长官！此人后车厢藏有一具裸体女尸！』</p>



<p>阿儒突然莫名被两名警察打趴反扣，并被押上警车！</p>



<p>『等等…你们抓错人了！宾馆裡还有人，快去救她…拜託你们快点去救她…不然会来不及的！』阿儒吼叫著。</p>



<p>『救护车快到了吗？这名男性身体多处创伤，精神好像有点恍惚。去检查看是否有吸食毒品，先送去医院……。』</p>



<p>&#8220;</p>



<p>阿儒被警察强制绑在担架，推进救护车裡。医护人员给他戴上呼吸器，释放麻醉剂让他停止挣扎并昏迷。</p>



<p>『阿儒走啊！洗完一起去唱歌，今晚的摊很多妹育！』穿著健身房制服的男子，对著准备去洗澡的阿儒说道。&amp;</p>



<p>『今天不行，等一下有约。』阿儒笑笑地回答。</p>



<p>『吼～是不是兄弟啦？那几个妹就是听说有你才来的耶！』&#8217;</p>



<p>『真的不行啦！是跟白小姐约好了。』</p>



<p>『操！重色轻友！那最后灯给你关，我要先溜去了！』</p>



<p>『又给我关！』</p>



<p>『谁叫你每次都洗这麽久！』)</p>



<p>『厚啦！』阿儒顽皮的用毛巾抽了一下男子的屁股。</p>



<p>到了快打烊的时间，健身房的人也比较少。</p>



<p>爱现的阿儒，一贯的都会全裸在公共淋浴区洗澡。洗完后他也只穿上夹脚拖，就甩著大屌去小便斗前放尿。</p>



<p>会员们也见怪不怪，站在阿儒旁边和他聊天，眼睛也没避讳的看著他的好身材，和喷尿的老二。阿儒甚至会故意往后站一点，让人家看清楚他的size，以及这强力的尿柱，是如何从他的马眼裡喷射出来的！</p>



<p>（阿儒全裸的在小便斗前尿尿）</p>



<p>『好～那明天见喔。』阿儒和会员说道，那名会员离开了厕所，剩阿儒一个人低著头，满意的看著自己粗大的肉棒甩啊甩。阿儒一转身，身后竟然是刚刚他教课的学生白小姐。</p>



<p>『白小姐～不是说在外面等我吗？』阿儒尴尬地笑说。</p>



<p>『想说在门口看看教练好了没，没想到从门口一看，就看到教练光溜溜的屁股！所以进来提醒一下，怕你被别人看光光～』白小姐矫揉的说。</p>



<p>阿儒正面全裸的对著白小姐，两手插著腰，丝毫不在意的展现他的骄傲。而白小姐也没在害臊，瞪大著眼看，看这22岁阳光小帅哥，180公分70公斤的精壮体格，线条漂亮的二头三头肌、一对大胸肌和翘奶头、坚硬的六块腹肌和公狗腰、饱满坚挺的翘臀、修长的运动员双腿、乾淨漂亮的大脚丫，最后就是那根刚放尿完而涨大的肉棒，因为故意给白太太欣赏的刺激感，又让它充血了一些，无论是色泽还是饱满度都是最优级的！</p>



<p>『没穿衣服的教练好man、更有男人味了！』</p>



<p>『真的吗？哈哈』</p>



<p>『可能是平常穿著衣服，把教练最厉害的地方藏起来了！』白小姐色咪咪的直盯阿儒的老二瞧。</p>



<p>『我哪裡最厉害？我的二头肌吗？』阿儒比了一个挤二头的动作，完全不管下体一直在晃动。</p>



<p>『还是我的胸肌？』阿儒故意让胸肌跳动了一下。</p>



<p>『也不是～』白小姐被逗笑得一愣一愣的。</p>



<p>『还是我的……大鸡鸡？』阿儒靠近白小姐的耳朵，淫荡不害臊地说出“大鸡鸡”三个字，让白小姐难得出现少女羞赧的表情。</p>



<p>白小姐的手直接握上去，让它在她手中迅速全硬，达到18公分的全勃上翘！</p>



<p>『天哪好大！』白小姐开心地看著手中之物。</p>



<p>『喜欢就好。』阿儒笑说。</p>



<p>『这有几公分啊？』:</p>



<p>『18』阿儒笑说。</p>



<p>『哇好厉害喔～而且又很硬…我……』白小姐禁不起诱惑，直接含了上去！就在男厕裡小便斗前，开放的空间充斥著禁忌大胆的情欲。</p>



<p>突然白小姐变成一具裸尸，躺在后车厢裡！</p>



<p>『死者是被枕头这类的东西，强制闷死的。』医护人员对著警察说。</p>



<p>『那位年轻男子怎麽样了？』警察又问。</p>



<p>『他的外伤不要紧，主要是生殖器受创的厉害，要被紧急切除！』&#8221;</p>



<p>『噢天哪！这麽年轻的小伙子……啧啧！那紧急联络人知道了吗？』警察摀著自己的下体，因为光用想的就觉得痛。</p>



<p>『他是单亲，爸爸已经从南部要上来了……。跟他说过状况，若不切除生殖器，恐怕会有生命危险，所以爸爸也逼不得已同意了。』</p>



<p>画面来到手术室。</p>



<p>『血压现在如何？』</p>



<p>『正常。』</p>



<p>『好～小剪刀给我。』主治医生将绑在阳具上的橡皮管剪开……。</p>



<p>『哇好大噢！』</p>



<p>『难得看到生殖器官这麽雄伟的病患！』</p>



<p>『也难得有身材这麽好的年轻男性病患吧！』</p>



<p>『但生殖器越大…就越替他感到可惜…啧啧』&#8217;</p>



<p>『这个人持续勃起近8个小时了，海绵体瘀血程度严重，还有外力的撕裂伤。切除的时候，要注意伤者有没有併发感染。』</p>



<p>『是。』三个医护人员一齐回答。</p>



<p>『手术刀……吸血器……好～继续把裡头瘀血吸出……。』1</p>



<p>『海绵体部分血液已经结块凝固，该怎麽办？』)</p>



<p>『那就直接切割吧，旁边吸血器帮我收拾。』</p>



<p>『好～很好～结束。』</p>



<p>阿儒醒了过来，睁开眼看到爸爸时，还以为睡在家裡做了个可怕的梦。3</p>



<p>『爸～』阿儒说道。</p>



<p>『你醒啦！』爸爸眼匡泛泪的笑说。)</p>



<p>『咦？我怎麽会在医院……我』突然阿儒想起了所有的事情！吓得整个人从病床上坐起来！</p>



<p>『彦儒！你现在不能这麽激烈的动作，才刚动完手术！』</p>



<p>『什麽手术？什麽手术？』</p>



<p>阿儒翻开被子，看见手术袍下插著一根管子！他掀开袍子，两腿之间空无一物！只有纱布和导尿管！</p>



<p>『阿！！！！！！！！！！！！！！』阿儒不敢相信地大叫出来，吓到隔壁病床的其他病患！医生护士全都跑了过来！</p>



<p>『彦儒你不要激动阿，这…这我…』爸爸哭著说道。</p>



<p>爸爸也知道儿子自青春期开始，就对自己的性器官发育感到自豪，国中毕业纪念册的绰号，甚至被取叫“大雕儒”！儿子长得帅、身材好、老二大、女人又多，让爸爸感到相当骄傲。如今儿子却没了身上最重要的地方，他当然知道儿子会受到多大的打击！</p>



<p>『陈先生您放心，您的宝贝我们有帮您收好，护士你快去拿来！现在切勿有太大的心情起伏，因为刚做完手术，会引响伤口的癒合程度！』</p>



<p>这时护士拿了一盅玻璃罐过来。阿儒看了差点没昏过去，玻璃罐裡装的竟然是他的阳具！处在勃起状态的18公分肉棒，和一副肥硕饱满的卵囊，泡在福马林裡面！连爸爸看了都吓一大跳，自己的儿子竟然有如此这般巨大的阳具，让他有一点吃味，但同时又对他失去了这麽大的男性器官，而感到悲痛。</p>



<p>『干！！！这不是真的！！！这不是真的！！！』阿儒像著魔般不淮任何人靠近，并扯掉身上的点滴管爬下床，却被自己的尿管被绊住，跌倒在地！</p>



<p>『儿子阿……我求你了，不要这样……』爸爸哭红著眼说。</p>



<p>黄黄的尿液从导尿管中流出来，流到了地上一滩，而阿儒就倒在尿泊中痛哭。</p>



<p>由一名绰号肥龙为首的暴力讨债集团，今早已被警察逮捕到案。蒐证出主嫌肥龙，教唆底下收的小弟，进行凌虐被害人生殖器的残暴讨债手法。</p>



<p>昨晚一名22岁年轻男性，疑似被仙人跳，被凌虐生殖器至坏死，导致被害人生殖器遭切除！旗下有小弟透露，因主嫌肥龙嫉妒被害人的性器尺寸，不满被害人与女友交欢，因而动了杀机，杀死白姓女友，并凌虐被害人之生殖器。22岁陈姓被害人生殖器虽遭切除，但性命并无大碍。</p>



<p>暴力讨债集团的肥龙，因杀害白姓女友，以及一名宾馆柜台小姐，犯下多起妨碍自由、杀人及杀人未遂，最终判决无期徒刑。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>断龙台之困兽屠龙</title>
		<link>/2018/12/04/5776.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 09:15:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5776</guid>

					<description><![CDATA[我的名字叫作龙强,22岁,中国人.我现正在日本念大学 我也是有名的K1自由搏击选手. 我当自由搏击选&#8230; <a href="/2018/12/04/5776.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">断龙台之困兽屠龙</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>我的名字叫作龙强,22岁,中国人.我现正在日本念大学</p>



<p>我也是有名的K1自由搏击选手.</p>



<p>我当自由搏击选手,因为筹钱医治在中国患癌症的弟弟.所以参加K1自由搏击赢得丰厚的奖金.</p>



<p>还有,K1自由搏击选手很多有机会成为名流阔太的性对象,换句话是名流阔太爱召的男妓.</p>



<p>曾应召我作伴的名流阔太,皆对我满足地赞口不绝.因为我的宝贝硕大无比.也因此赚取更多的打赏.</p>



<p>我对自已下体傲人的尺码十分自豪</p>



<p>静止时达八吋长短,腕口般粗幼.下垂的袋子像垒球般大.</p>



<p>每当我去沙滩或泳池游泳日光浴,穿上细小的三角裤.</p>



<p>泳裤勉强容纳我的硕大性器.</p>



<p>裤胯前端像挂着羊首的东西.</p>



<p>那儿总引来他人的注意,对我隆隆鼓起的胯下之物作注目礼.</p>



<p>月前,我接了家中的来电. </p>



<p>在中国国内的亲弟病情恶化.</p>



<p>我急需一笔巨大的金钱给弟弟的医疗费用.</p>



<p>所以我无耐地参加地下搏击赛困兽斗赚取更多奖金.</p>



<p>困兽斗故名思异,比赛场地在一大铁笼内,两名选手将要完全击倒对方才可完结赛事.否则两名选手也不能离场. </p>



<p>比赛选手的比赛服装,只有一条贴身人造纤维三角比赛裤.一方红,一方篮.三角比赛裤内可以穿带保护比赛选手的睾丸的护阴防护杯. </p>



<p>比赛规例,比赛选手可用任何方法袭击对方.包括口咬,撩阴等.直至一方倒下不能作赛此.</p>



<p>由于困兽斗属地下拳赛.比赛选手在比赛中,经常被打至重伤,更有的终身残废. </p>



<p>更衣室内,我正沐浴,准备今晚的第三场比赛.</p>



<p>自来水在我健硕的肉体上流动,经过宽大的胸肌,一节一节没有多余脂肪的腹部.</p>



<p>再往我软垂粗壮,长达二十厘米软屌滴下. </p>



<p>粉嫩的包皮刚好包裹着硕大的龟头.</p>



<p>包皮不长不短,隐若看见硕大龟头的轮廓.</p>



<p>屌上一条条蟠缠的屌筋纵横交错.</p>



<p>屌身剌上青龙纹身.
</p>



<p>两伙巨如芒果大小的睾丸,藏在半软垂的阴囊内.</p>



<p>巨睾的轮廓在袋内若隐若现.</p>



<p>水龙头下,清水不停冲击我的肩膊.</p>



<p>我一双粗壮的手不停地套弄我软垂粗壮的软屌.</p>



<p>双手交替由屌根揉搓至屌首.软长粗屌慢慢发生变化.它不再是软垂粗壮达二十厘米阴茎,而是不断增长变粗变硬的硬屌.包皮慢慢往后退,原本包裹着硕大的酱紫龟头亦渐渐外露.</p>



<p>我的宝贝直至增达三十多厘米才停止增长,如成年男子腕口般粗壮.</p>



<p>屌身剌上青龙剌青,精细非常.屌首上的龙头张牙舞爪.硕大的龟头,刺绘一伙烈火龙珠.龙珠正中,正是马眼位置. </p>



<p>天赋象拔蚌级的尺码.</p>



<p>被唤作象拔蚌的屌,是指那条小弟弟又粗又长,但勃起时仍软软的垂头死屌.</p>



<p>但我的象拔蚌巨屌,不但又粗又长更相当坚硬,昂首朝天,往上微挠.</p>



<p>巨屌直达胸肌与腹肌间之心窝处,紧贴腹部.</p>



<p>我粗壮的手套弄得越来越快,并用劲拉扯.</p>



<p>龟头口处流出一伙晶萤的白光.</p>



<p>半软垂的阴囊亦收缩上提,包裹着二伙卵蛋的它,混圆得比垒球还大的肉球.肉球肤色健康通红,紧贴腹部,为将来泄精的一刻作准备. </p>



<p>一手劲抽屌身,另一手搓压两伙卵蛋.</p>



<p>我每一个动作每一声呻吟均充满野性的动感. </p>



<p>水花击打我昂首的屌首,酥酥麻麻的感受真棒. </p>



<p>右手揉搓尺长硬屌.由屌根至屌首. </p>



<p>另一手扼弄两伙卵蛋.</p>



<p>体内精溢的感受越来越重.快到泄精的临界边缘.</p>



<p>右手的揉搓缩窄至剌绘烈炎龙珠的硕大龟头及冠状沟位置.</p>



<p>腹部肌肉收紧绷实.</p>



<p>口中发出兴奋的呻吟.
</p>



<p>&#8220;呀~~!呀~~!咦~~!呀~~!&#8221;</p>



<p>抽扯拉扭更用劲.</p>



<p>精浆也从龟头口处断续的射出. </p>



<p>&#8220;呀~~!呀~~!咦~~!呀~~!&#8221;</p>



<p>我快感地呻吟.</p>



<p>精浆一团团地溢泄.
</p>



<p>我的精浆需然量多,但要穿越长达尺长的巨屌,精浆火力已不猛了.只可说涌出来,不能己射出来形容精浆的泄射. </p>



<p>精浆泄射长达二十多秒. </p>



<p>浴室内满地皆是我奶白的精液. </p>



<p>我的精液泄射量足能盛满一支乳酸奶瓶.</p>



<p>水龙头喷出的自来水,冲稀地上的精液.并将它带走. </p>



<p>我懵然不知,这次将是我最后的一次兴奋快感.; </p>



<p>我步出浴房赤条条的走到更衣室.&nbsp; </p>



<p>尺长巨屌虽然软下,但体积仍没改变.</p>



<p>尺长巨物跟随脚步摆动.</p>



<p>拍打我粗壮大腿的内侧.</p>



<p>我拿起一条雪白的三角内裤.</p>



<p>我的巨物难以回复静止状态,三角内裤无法容纳这庞然巨物.</p>



<p>巨屌横放于内裤里.超弹性的布料,将巨屌轮廓显露清楚. </p>



<p>我站在镜前,不停鼓起自已健壮的肌肉.</p>



<p>二头肌,胸大肌,腹直肌.</p>



<p>像健美先生作出不同姿态. </p>



<p>兴奋过后,巨屌已经完全软下,回复八吋大小. </p>



<p>巨屌在三角裤内下垂摆放.超弹性的内裤将我硕大的性器包裹成羊首大小，突然有位坐轮椅的老翁进入选手室.</p>



<p>我望着这不速之容.老翁开口道:&#8221;我能用二万日元,欣赏玩弄你的性器吗?&#8221;二万日元相等于一仟四佰元人民币.</p>



<p>求财若渴的我当然一口答允.</p>



<p>我接过老翁手中的二万日元.</p>



<p>全身赤裸,下身只余白色三角内裤,站在老翁前.</p>



<p>老翁欢喜地伸出枯黄的手轻握我鼓胀的下体. </p>



<p>尺长软屌与三角内裤相隔,但也感觉老翁的手兴奋地颤抖.</p>



<p>老翁软力搓扼我鼓胀的子孙袋.挤压我的巨睾.</p>



<p>巨睾被轻力搓弄,我浑身搔软.</p>



<p>老翁颤抖的手伸进我的内裤中,将我的巨物掏出来.</p>



<p>老翁双眼发光望着我的性器.</p>



<p>&#8220;很粗壮,真壮观.&#8221;</p>



<p>&#8220;手感很棒,富有弹性.&#8221;
</p>



<p>他轻轻?起我软垂的子孙袋,量度两伙的重量.</p>



<p>&#8220;很有份量,极品!极品!&#8221; </p>



<p>老人双掌合拾,也不能容纳我这两伙硕大垒重的睾丸.</p>



<p>两伙巨睾在老翁的掌中滚动. </p>



<p>老翁一时拉扯,一时搓扼.</p>



<p>刚平伏的巨屌再充血挻起.</p>



<p>我越充血硬胀,老翁越兴奋莫名.</p>



<p>老翁开始套弄我的屌身.巨屌在数息后,胀硬到巅. </p>



<p>尺长硬屌挺至胸腹之间,紧贴腹直肌的长直沟坑. </p>



<p>老翁图将尺长巨屌拉下,我将巨屌用劲挺直,我两像斗掰手腕般.</p>



<p>老翁灰黄的指甲,转进我硕大龟头上的尿眼. </p>



<p>异物插入尿道,我痛苦呻吟. </p>



<p>我往后挣扎,将尺长巨屌抽离老翁的魔掌.</p>



<p>我手握被弄痛的巨屌,恕视轮椅老翁.</p>



<p>老翁尴尬笑道:&#8221;我知道你急需金钱应用.我愿意花三佰万日元,买你的巨屌和一双卵蛋.&#8221;我呆了道:&#8221;你疯了吗?买屌.&#8221; _</p>



<p>&#8220;三佰万日元,二十万人民币便想收买我的屌.&#8221;我将老翁轰出选手室.</p>



<p>老翁脸上露出一股莫名笑意.良久,我的恕火才熄灭.</p>



<p>我穿回三角内裤,再戴上全新的护阴防护杯. </p>



<p>护杯特别注制.护杯本身使用强化塑胶注造.超大尺码,才能容纳两伙芒果尺码的睾丸.</p>



<p>弯曲的大杯,勉强只能容纳着我两伙巨睾.八吋软屌在护阴防护杯顶端伸出.护阴防护杯与我结实的下腹再没有多余的空间.</p>



<p>佩带好护阴防护杯后,再穿上今晚比赛用的蓝色三角比赛裤.</p>



<p>超弹性的三角比赛裤包裹将我巨大的阳具包裹得玲珑浮凸,轮廓展露无瑕.所以我在格斗场上的别号唤作巨龙龙强. </p>



<p>轮椅老翁在屠龙者约克的房间,他俩正在讨价还价. </p>



<p>老翁兴奋道:&#8221;好~~!我们成交.我给你三拾万日元!&#8221;
</p>



<p>屠龙者约克满意道:&#8221;我在台上,将龙强的性器毁掉.那个种男过分娇傲自满了.&#8221;俩人的笑声震天. </p>



<p>老翁的兴奋是他只用刚才与龙强提价的十分之一金钱,收买龙强的尺长巨屌.</p>



<p>而约克也能满足对龙强的妒忌渲泄. </p>



<p>时间一分一秒的过去,离比赛开始的时间也越接近. </p>



<p>工作人员谎忙的走进更衣室,呼喝地对我说:&#8221;你今晚的比赛对手唤作屠龙者约克,是上届的困兽斗冠军.&#8221;但我只听了上一半话,以经沉思.后半的话一句也听不入耳.屠龙者约克这名字明是冲着自已而来.</p>



<p>内心喊道:&#8221;担心也只是白担心.&#8221; </p>



<p>我轻轻拍打自已隆隆凸起下体,便走出更衣室门外.</p>



<p>直往比赛的大铁笼去.</p>



<p>我步出更衣室门外,望见一人,正向我步行过来.</p>



<p>那人身材健硕,高度与我相约,但肌肉更发达较我更健硕,较我大两个码子.他全完是世界级健美先生的模样. </p>



<p>那人上身赤裸,下身穿上红色三角比赛裤.在裤胯处当然不像我般隆隆挻起,更可以说十分扁平.</p>



<p>只隐若可见微微的起伏.小孩的尺码.那人便是今晚我的比赛对手屠龙者约克.当屠龙者约克走至离我两米外停下.挑衅地说:果然天生异禀,我稍后会将你那两伙大卵蛋挖出来作纪念.跟着张开健壮的右掌,掌出有二伙形状大小也像我大腿间硕大睾丸似的卵石,五指一握. </p>



<p>&#8220;咯咯~!&#8221;</p>



<p>那二伙卵石便轻易被握至粉碎. </p>



<p>屠龙者约克兴奋大笑道:&#8221;我期待欣赏你两伙大卵蛋被挤碎的声音,及你绝望的哭号.&#8221;</p>



<p>我内心畏惧,望着屠龙者约克的背影, 约克的背影, 跟着往兽笼走去.司仪在场上介绍两人,一方是上届冠军屠龙者约克立即掌声如雷. </p>



<p>场外的大莹幕电视播放屠龙者约克比赛时的雄姿.</p>



<p>将对手一摔一踢,场外的观众兴奋喝啋. </p>



<p>到另一方是天生异品的龙强,场中的大荧幕立即向龙强天生异品的胯下巨物作大特写.及我上两场比赛胜利后.在铁笼内撕碎身上的比赛三角裤,脱去下阴护杯.</p>



<p>将下阴护杯抛往观众席的影片.</p>



<p>巨屌动感地摆动. </p>



<p>在网上拍卖场,那下阴护杯有人出价六万日元交易.</p>



<p>司仪宣读比赛规则,比赛期间可以用任何形式攻击直致一方倒下才终止.</p>



<p>钟声一响比赛开始,我与约克一步步拉近. </p>



<p>我试探打出右拳. </p>



<p>屠龙者约克双手护胸,全守势捱打.</p>



<p>我左右挥拳,将约克打至无反击之力.</p>



<p>我低声示威道:&#8221;怎样?还不反击?刚才的气焰在那儿?又说要欣赏我两伙大卵蛋被挤碎的声音,及我绝望的哭号.&#8221;</p>



<p>&#8220;怎样?反击吧!&#8221;</p>



<p>我对准约克头部横踢.图将约克技术击倒. </p>



<p>约克突然反应迅速.</p>



<p>他刚才只是隐藏实力.</p>



<p>约克旋身躲避我强劲的横踢,并凌厉踢出一后踢反击. </p>



<p>我横踢的右腿仍在半空. </p>



<p>约克后踢迅速攻击.</p>



<p>我下盘大开,无法闪避. </p>



<p>内心暗叫:&#8221;糟糕!&#8221;</p>



<p>脚跟狠狠击中我的裤胯.</p>



<p>&#8220;啪~~!&#8221;下阴护杯发出清脆的向声.</p>



<p>冲击力透入护阴防护杯内,撞击我两伙巨睾.</p>



<p>&#8220;呀~~!&#8221;我一声惨号. </p>



<p>被踢至飞到场边.背部撞了场边围网,两腿分开坐在地上.</p>



<p>虽然护阴防护杯保护我那两伙脆弱的巨睾,但这冲击力也使我吃不消.</p>



<p>我双手紧按胯下,坐在场角痛苦呻吟. </p>



<p>场外的观众在大莹幕重播我被撩阴腿重击的片段.</p>



<p>观众狂叫. </p>



<p>&#8220;踢爆它!&#8221; </p>



<p>&#8220;踢爆它!&#8221; </p>



<p>&#8220;踢爆它!&#8221;</p>



<p>刚才的重击使护阴防护杯已做成一道细小裂缝. </p>



<p>我恨恨发泄拍打台上.</p>



<p>暗恨自已大意.险此一踢爆袋. </p>



<p>图站起反击. </p>



<p>屠龙者约克推开评判员,迅速冲至我前,一脚前踢.</p>



<p>坐再地上双腿分开的我,中路大开.</p>



<p>约克射球似的一踢,轰至我的裤胯</p>



<p>我双手交阻隔屠龙者约克凌厉一脚.</p>



<p>可惜此一前踢威力较前脚更强. </p>



<p>我背依围网,因此无法将约克前踢的力量泻去.护阴防护杯发出清脆的爆裂声. </p>



<p>护阴防护杯的保护作用失效.</p>



<p>我惨叫呻吟,强烈的痛楚由巨大睾丸蔓延全身. </p>



<p>&#8220;呀~!呀~!我的卵蛋~~!妈~的~~!&#8221; </p>



<p>我面廓因痛楚而扭曲.</p>



<p>裤胯前方隐若望见护杯分裂的碎片.</p>



<p>双手紧按着开始肿胀的阴囊,发出断续的呻吟. </p>



<p>&#8220;呀~!呀~~!&#8221;</p>



<p>屠龙者约克走向我前.</p>



<p>提起他强而有力的腿向我肿胀如柚子般大的阴囊踏下去. </p>



<p>护杯碎片直插入我的子孙袋.&#8221; </p>



<p>&#8220;呀~~!呀~!好~痛~~呀!噢~~!呀~!&#8221;</p>



<p>我肿胀的阴囊在地板与约克的鞋底间受压变形.</p>



<p>碎片辗磨加强我的剧痛.</p>



<p>我的惨号更加凄厉.</p>



<p>场外的观众欢呼喝啋.
</p>



<p>&#8220;踏碎它~~!&#8221;</p>



<p>&#8220;踏碎它~~!&#8221;</p>



<p>&#8220;踏碎它~~!&#8221;</p>



<p>我双手紧扼约克肌肉发达的小腿,以减少约克粗壮的小腿对自己的巨蛋所给与的压力及痛楚.</p>



<p>场外的大莹幕播出我被辗至变形的下体大特写及我扭曲狰狞的脸容. </p>



<p>场外的观众疯狂号叫.
</p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221;</p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221; </p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221;</p>



<p>屠龙者约克兴奋地高举双臂.他的脚掌仍辗压着我变形的大袋.屠龙者约克手放耳旁.表示听不清楚.</p>



<p>场外的观众更疯狂地叫喊.</p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221; </p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221;</p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221; </p>



<p>&#8220;踏碎它!&#8221;</p>



<p>我的巨屌因受刺击再次硬胀勃起来.</p>



<p>细小比赛三角裤无法容纳我暴胀的巨根. </p>



<p>一条青根蟠绕粗硕巨根,巨大而红润的龟头慢慢往胸腹伸展.</p>



<p>屌身上的青龙纹身,立即威武非常.</p>



<p>屌首的龙头张牙舞爪,张开血盘大口,像将硕大的龟头噬去.</p>



<p>巨屌展现在较近围网的观众面前.</p>



<p>电视荧幕也播放我那巨根的大特写.</p>



<p>观众疯狂地尖叫.</p>



<p>我坐在台上,阴囊像被钉死在约克脚底.</p>



<p>脑海浮现一骇人景象.
</p>



<p>屠龙者约克狠狠加劲.我变形的阴囊发出微微异向.</p>



<p>&#8220;咯~~!咯~~!&#8221;</p>



<p>两伙大卵蛋终受不了辗压. </p>



<p>&#8220;卜&#8221;一声爆开.</p>



<p>两伙巨睾内卵黄色的组织与鲜血潎射而出.</p>



<p>我极力反抗,阻止刚才脑子的影象发生.</p>



<p>两伙巨蛋依然在约克脚下无法挣脱.</p>



<p>我心内暗想:若果劣势无法扭转自己的宝贝必定快要报销. &#8221; </p>



<p>争脱的机会来了. </p>



<p>屠龙者约克再次兴奋地高举双臂,接受观众的欢呼. </p>



<p>我一手爪落约克的裤胯.</p>



<p>他的小鸡鸡正握在我魔掌中.</p>



<p>约克色变,用劲辗压我这变形欲破的阴囊.</p>



<p>我也用劲扭动约克的小鸡,再用最后余力用劲拉撕.</p>



<p>我们两人也两败佝伤.
</p>



<p>约克要害被击中,哀号一声往后退了数步,一手按摩自己受袭的要害,不断呻吟.</p>



<p>但我被用劲一踏的伤势更重. </p>



<p>我双手紧按着肿胀的阴囊,失控似的在地上翻滚呻吟.</p>



<p>&#8220;呀~~!呀~!嘶~~!呀~!&#8221;</p>



<p>泪水也溢出眼窝.</p>



<p>双眼通红. </p>



<p>突然颈项受制,屠龙者约克使用柔道之挍技用右手拑制我的颈动脉.我因大脑缺氧,神智开始不清.^</p>



<p>我意图想反抗也失去力量.</p>



<p>突然观众情绪再次高涨.</p>



<p>因为屠龙者约克的左手一招海底捞月,两伙卵蛋在约克魔掌中被扼榨.两伙卵蛋在子孙袋内再次发出异向. &#8220;呀~~!噢~!不~要!&#8221;</p>



<p>屠龙者约克将我整幅性器从比赛三角裤内掏出来.五指像按摩般不停套弄阴囊里的巨蛋.我受创的两伙卵蛋痛楚大大减去,巨棍也较刚才更昂挻. </p>



<p>屠龙者约克将我拽起,将我健壮的躯体推去疯狂观众的围网,正面面向疯狂的观众.</p>



<p>我粗如成人腕口粗幼,尺多长的硬屌从围网的缝隙穿越伸出场外. </p>



<p>观众疯狂的伸手套弄我的尺长硬屌. </p>



<p>不断摩抚,不断拉扯,扭动,像很多对手替我手淫. </p>



<p>更有观众将我的比赛三</p>



<p>角裤撕碎.</p>



<p>我的赤裸身子在大荧幕中展露. </p>



<p>这时我的下体受不了套弄的刺击,一团滚烫的赤红色的精液往群众射去.</p>



<p>观众们更加疯狂.有的飞扑过来吸啜我的屌首.将屌内余精吸净.此这时屠龙者约克将我拉回比赛场中.</p>



<p>观众在网外紧握我的尺长硬屌.</p>



<p>屠龙者约克与众观众角力.</p>



<p>我的巨屌惨被拉扯.
&#8220;呀~~!不~呀!快~要断~~了!</p>



<p>观众不敌. </p>



<p>终于放开我的巨屌.</p>



<p>屠龙者约克将我拉回台中,并将我高举,再摔往约克膝盖.</p>



<p>我的脊骨给约克的膝盖重击.</p>



<p>惨叫盖过观众疯狂号叫. &#8220;呀~~!&#8221;</p>



<p>赤裸的仰卧地上.屠龙者约克压制了我的上半身,一手紧扣着我肿胀阴囊的根部. </p>



<p>握得像一个赤红色的巨大皮球,另一手,便一拳一拳的重击我的阴囊,我的巨蛋.</p>



<p>屠龙者约克兴奋道:</p>



<p>&#8220;打爆你~~!打爆你~!!&#8221;
</p>



<p>我不断呻呤不断号叫.</p>



<p>&#8220;呀~~!呀~!停~~呀~!&#8221; </p>



<p>我的鼓胀阴囊受屠龙者约克虐打后仍未爆裂报销.</p>



<p>约克改打为榨.</p>



<p>&#8220;噢~~!不~~!不要~~!&#8221;</p>



<p>&#8220;噢~~!不~~!不要~~!&#8221;我痛苦哀求约克道:&#8221;求你~!不要~废了它!&#8221;</p>



<p>&#8220;求你~!不要&#8221;</p>



<p>屠龙者约克覆道:
&#8220;你只能怨你的家伙使人妒忌,又值钱,下世不要生巨屌吧!&#8221; &#8220;求你~!不要,我给你钱吧&#8221;</p>



<p>肿胀的子孙袋已被榨至变形.</p>



<p>袋内的异响剧烈. </p>



<p>&#8220;咯!&#8221;; </p>



<p>&#8220;呀~~!&#8221;我一声震天的惨号.</p>



<p>我一伙硕大的巨睾被扼碎.</p>



<p>我痛至浑身抽搐,口吐白沫. </p>



<p>&#8220;咯!&#8221; </p>



<p>&#8220;呀~~!&#8221; </p>



<p>我另一伙卵蛋也受不了强力的扼榨.最终也被粉碎了. </p>



<p>屠龙者约克并没有停止.仍然扼榨我胀如皮球的阴囊.</p>



<p>场外大莹幕,播放我大袋被扼至严重变形的片段. </p>



<p>观众疯狂喊叫.</p>



<p>&#8220;扼爆它!&#8221;</p>



<p>&#8220;扼爆它!&#8221;</p>



<p>&#8220;扼爆它!&#8221;</p>



<p>观众期待的时刻到临!</p>



<p>我的阴囊再受不了,扑一声破开.; </p>



<p>屠龙者约克的指缝溢出我阴囊内卵黄的组织和卵皮.</p>



<p>我惨号震天.</p>



<p>胃袋翻腾.</p>



<p>我无法形容痛楚的情度.</p>



<p>场外大莹幕播放我爆袋一刻的血腥片段. </p>



<p>观众疯狂叫喊</p>



<p>&#8220;阉得好~!&#8221;</p>



<p>&#8220;阉得好~!&#8221;</p>



<p>屠龙者约克一手高举.</p>



<p>另一手伸至口前,用舌舔着仍残留在手的睾丸组织,接受观众欢呼. </p>



<p>我躺在台上,辗转翻滚,痛苦呻吟. </p>



<p>裁判立即上前终止比赛</p>



<p>,但给约克一手轰出场外. 约克双手紧握我半软不硬的尺长巨屌与破裂残缺的阴囊的根部不断拉扯,像狮子撕碎猎般的似的.&#8221; </p>



<p>&#8220;呀~~!呀~!不~!&#8221;</p>



<p>不一会,巨屌的根部裂开.</p>



<p>创口扩大. </p>



<p>我的性器完全被撕断.
</p>



<p>血液在我腕口大小的伤口像喷泉般涌出. 约克将我之性器高举挥舞,鲜血四溅.约克更呻出舌头,舔弄手执的巨屌龟头.</p>



<p>屠龙者约克在台上玩弄我的断屌.</p>



<p>更将尺长断屌放在他的胯前,鞭长及膝地挥舞.</p>



<p>屠龙者约克疯了似的狂笑.</p>



<p>最后屠龙者约克随手一挥,将我残缺的性器往场外抛出离去.我最后也因剧痛晕掉.群众疯狂的将血肉模糊的象拔蚌你争我夺. </p>



<p>救护员立即涌出,给我急救止血并送往医院. </p>



<p>现场无法寻获的尺长断屌,所以无法驳回.</p>



<p>一周后,我仍躺在医院病榻.</p>



<p>收了一卦信函. </p>



<p>我折开信函,内有一张照片及一卦信笺. </p>



<p>我打开信笺细阅. </p>



<p>&#8220;这收藏品需只花二十万日元买下,它十分状观.&#8221;</p>



<p>这信的内容不明不白.
</p>



<p>我手持照片,照片内的主角是比赛当日的轮椅老翁。
</p>



<p>老翁手抱玻璃瓶,瓶内放</p>



<p>着一条尺长屌状物.巨屌屌身刺上青龙纹身.</p>



<p>我的泪水不停流出,嚎哭大叫.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>断龙台之种马刃</title>
		<link>/2018/12/04/5773.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 09:13:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5773</guid>

					<description><![CDATA[今晚將會又是人山人海。因為今晚在這兒將會舉行一場最頂峰的無差別搏擊賽。 今晚的主角，最年輕的無差別頂&#8230; <a href="/2018/12/04/5773.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">断龙台之种马刃</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>今晚將會又是人山人海。因為今晚在這兒將會舉行一場最頂峰的無差別搏擊賽。</p>



<p>今晚的主角，最年輕的無差別頂峰搏擊賽的拳王種馬刃。</p>



<p>種馬刃，身高一米七五，體重八十公斤，有著線條流暢肌肉結實的身體。從虯結的肌肉就可以聯想出破壞力的強度。渾身的肌肉都像充血過多一樣，寬闊的胸膛，倒三角的背闊肌，完全符合完美男子體格。</p>



<p>我今年僅有二十四歲，於三年前離開日本，加入無差別頂峰搏擊賽，參賽十八場，平均每場賽事都是用了不足三分鐘，就將對手擊倒不起，創下了參賽十八，勝十八，擊倒率百分之百的神話。</p>



<p>十八場比賽的最後一場賽事是今年一月份與身高一米九五，體重達九十八公斤，綽號“巨斧”的拳王阿蘭克一戰。他的身軀就象一座山，一道嶺，造物主似乎把所有男人的陽剛和肌肉全部集中到了他一個人的身上。</p>



<p>當時賭場開出的賠率是三比一，因為沒有人相信一個體重僅七十五公斤的拳手會戰勝縱橫不敗的拳王阿蘭克。但是結果令人大跌眼鏡，開戰僅兩分鐘，阿蘭克就被我用亞蘭克自已最拿手的絕技，令他得到“巨斧”綽號的橫掃踢，以彼之道，還彼之身，將他踢昏了過去，把僅戴了一年的金腰帶拱手相讓，令我成了無差別頂峰搏擊賽的最年輕的拳王。</p>



<p>今晚的賽事是我成為無差別搏擊拳王之後的第一場衛晁賽，挑戰者是個比前拳王“巨斧”亞蘭克還要高大沉重的傢伙，名『鍾馬.泰臣』，美籍黑人，出生在窮民區，從小是個街頭霸王，打架鬥毆是常家便飯，沒少進過少管所。</p>



<p>在少管所之中，泰臣天生驚人的強壯體質被一個過氣的拳擊教練看中，如發現瑰寶一樣，這位教練千方百計將泰臣的興趣引到了拳擊上。幾年的訓練，泰臣表現了驚人的拳擊天賦，不但反應，速度，抗打力超人一等，更可怕的是他驚人的拳擊爆發力，經電腦測試，瞬間的爆發力達到六百七十五公斤，遠遠超過了過去的任何一位重量級拳王。參賽六十三場，五十勝十三負，但從未被人打倒在地。他除壯拔的身軀外，胯下之物更出名。他的巨屌能套上兩塊四十五公斥的舉重用鐵餅仍能高舉，故得了個綽號叫“人肉坦克”。</p>



<p>鍾馬.泰臣性慾旺盛驚人，每天總有美女作伴。每晚夜戰連連。</p>



<p>人民酒店位于唐人街，是美國華僑所開的最大的華人酒店，一輛超級跑車停在人民酒店的門口，立即有個保安待者跑過來幫將車門拉開。穿著白色的低胸裝禮服的豪乳美女下車，美麗的樣子讓保安待者看呆了眼。</p>



<p>隨後綽號叫“人肉坦克”的泰臣也離開超級跑車。</p>



<p>泰臣身穿運動服，但那運動服不能遮掩他健碩的身軀，還快要給那鼓脹的肌肉攢爆。</p>



<p>發呆的保安待者良久後才呆停到適合的位置。</p>



<p>人民酒店的會議廳正開始賽前新聞發布會，會議桌的一端正是擁抱美女的泰臣，另一端正在接受訪問的我。</p>



<p>豪乳美女坐在泰臣的大腿上，兩人纏綿擁抱，卿卿我我，將會議廳內視若無人之景。
</p>



<p>兩人的咀巴吸吮得不能分離，泰臣一手搓揉豪乳美女的胸脯，而豪乳美女則手伸入泰臣的運動褲內套弄胯間巨物。</p>



<p>照相機水銀燈不停斷的閃爍。</p>



<p>泰臣的胯間巨物脹如壙泉水瓶，並快要迫破褲子。</p>



<p>賭場給此次的賽事開出的賠率是一比一，可見他們對泰臣的實力很有信心。在新聞發布會上，我又開始表演不用打就氣死對手的招術。</p>



<p>只見我看向泰臣的眼睛里面擠出了一滴眼淚，主持人見狀很驚訝的問道︰“種馬刃先生，你是為你未來的命運擔憂掉眼淚嗎？”</p>



<p>“ 不，這滴眼淚我是為我的對手泰臣掉的。”我道︰“可憐的他即將慘遭我的躪蹂，雖然我不並願意這樣做，但是我既然選擇了搏擊手這個職業，就必須遵守我的職業精神，努力的去躪蹂我的對手。所以，我只能為他提前做個禱告。”說著雙手合十，一臉誠心的樣子念道︰“我的泰臣，願主能保佑你及你的傢伙，讓你們能進入天堂去好好的安息，阿門。”</p>



<p>泰臣是個脾氣暴燥的家伙，自然被我的發言氣得跳起來，將豪乳美女拋到椅上，打算提前與我開戰，被維護新聞發布會現場安全的保安們費了九牛二虎之力才將他拉住，而我早已經不知道走到那兒去了。於是，當天的新聞報紙就記載了這樣一個又長又大的標題“搏擊新拳王的嘴比他的拳腳更歷害，險些在開戰之前就將他的對手活活氣死”</p>



<p>為何叫無差別頂峰搏擊賽，是因為比賽的規則是無級別，無回合，無點數，無限制的四無比賽。比賽唯一不許可的是用武器，除此之外可以用一切的搏擊打法，攻擊地方無限制，插眼，封喉，撩陰等致殘攻擊手法均可使用，以擊倒對手為勝，殘酷的程度與黑市拳賽不相上下。</p>



<p>大會會堂的商店，擺賣鍾馬.泰臣與我的大型海報，及其他紀念品。最熱買的是鍾馬.泰臣的裸男海報。</p>



<p>海報裡黑黝健碩的肌肉男泰臣，全身赤裸。擺出健美誘人的姿態。胯間的碩大陽物高翹至心窩。根部掛垂一雙拳擊手套。</p>



<p>另一熱買的是種男.泰臣的倒模陽物模型。十三多吋的長度。成人腕口的粗幼。水蜜桃大小似的龜頭屌首。冠狀溝，尿眼輪廓鮮明。屌身滿纏糾曲的屌筋。根部掛著壘球大小渾圓的塑膠球，表面滿布雛摺。輕擠塑膠球，還感覺塑膠球內兩顆芒果大小的卵球在翻動。</p>



<p>剃光頭顱的泰臣上半身赤裸著強健肌肉，全身的肌肉如烏鋼一樣發亮鼓起，他的面孔猙獰可怖，脖子幾乎與大腿一樣粗壯,再加上他三角褲下露出的兩條粗壯大腿，胯前隆隆鼓起，像掛著羊頭似的，走路的整副巨物左右晃嚴重，野性的徹頭徹尾，讓全場女仕下都心速加快。他身旁的兩位豪乳美女，一左一右侍奉他，兩對殲嫩的手不是按摩泰臣的胯間巨物，像兩位小孩在爭奪玩具似的。豪乳美女完全不理會全場觀眾的目光。將泰臣的巨物搓至半軟不硬。壘球大小的陰囊三指粗幼的軟長巨物，快將三角褲逼爆彈出。</p>



<p>我在台上，慢慢解開了身上的外袍，露出了裏面的一身彪悍肌肉和一條緊身三角褲，三角褲約束著我的胯下巨物，尤其雄偉。赤裸的胳膊上全是蟠龍一般虯須結的筋管，像遠古時期因為生殖崇拜而普遍流行的裸體風格一樣，裸露著渾身刀鑿斧削的健美肌肉。將壯男最狂野奔放的一面展露無遺。</p>



<p>隨著比賽的鈴聲響起，這場被稱為龍爭虎鬥的賽事就開始了，年近半百的裁判將兩個對手叫到場中間握了下手，宣布比賽的規則之後，就急急忙忙的跑下擂台，顯然擔心這兩個人的惡鬥會使他招來意外之禍。.</p>



<p>泰臣一直在用牛一樣的眼睛怒瞪著我，而我則一臉鄙視的眼神看著那種男。</p>



<p>泰臣低沈的聲音怒吼道：『我會給你打至半生不死。</p>



<p>我也禮上往來道：『我也會將你這種牛大屌給廢掉。</p>



<p>這句說話有效給這屌大無腦的種男氣瘋。)</p>



<p>暴走的泰臣就率先發動了他的襲擊。</p>



<p>泰臣就像個高速射出的炮彈一樣向我沖了過來，離我快一米的距離時，鐵錘般大的拳頭夾著滿腔的怒火擊向我的腹部，這是他最喜歡攻擊的目標。</p>



<p>而我面對泰臣的凶狠攻擊，卻是一付好整以暇的樣子。</p>



<p>我輕鬆的抬起右腳高掃踢一腳重重的掃中泰臣的脖子。</p>



<p>觀眾們轟聲大叫起來，他們誤以為這場比賽又像之前一樣很快就結束了，但是挨了我腳踢在頸上後的泰臣只是後退了兩步，沒有一點痛苦的表情，一臉不屑的表情像說只是那樣蚊虰的力度，就一拳打了過來。</p>



<p>“轟”的一聲，我一掌封在這只拳頭上，居然發出巨響聲，泰臣驚人的拳力也將我逼退了兩步。他果然是世界有數的搏擊高手。</p>



<p>我對這泰臣的力量大感愕然，泰臣的第二拳又到了，幸好我的反應一等一的快，一側身即閃電般一個劈拳重重的劈在泰臣這只拳頭的小臂上，力道勢如山崩，泰臣雖然面無表情，手臂卻發生了一陣不易讓人察覺的輕顫，他還未收回拳頭，我已經變招，踏在泰臣離我最近的那只腳背上，泰臣龐大的身軀立即失去機動性。而我給他的賞賜卻是朝他的胯處重重的一踹。</p>



<p>『泊』陰囊破裂的悶響！</p>



<p>『啊~~！啊~~！啊~~！』</p>



<p>泰臣緊按褲胯應聲而倒，在檑臺痛苦亂滾，口吐白沫。</p>



<p>『我是必說到做到，剛才的諾言，我必廢掉你這種牛大屌！』我一臉鄙視的說道。</p>



<p>觀眾一片嘩然，紛紛興奮之極。</p>



<p>場上的大熒幕電視正播放剛才的重擊慢動作片段。</p>



<p>強而有力的一腳，重重踹擊泰臣那羊頭似褲胯處。那碩大弧拱的軟肉團立即被踹至變形。</p>



<p>泰臣躺在檑台上，雙手緊按胯處，隆隆鼓起的三角褲染成一片鮮紅，手捂住的那個位置正“吱吱”冒著鮮血。) </p>



<p>『噢…他媽的，我要殺了你…』泰臣在蹲在台上怒瞪著我，歇斯底里的呻吟喊叫。</p>



<p>兩位豪乳美女相擁，絕望地望著泰臣，像心愛的玩具被毀。</p>



<p>醫療員立即上前施救。</p>



<p>攝錄機的鏡頭對準泰臣的胯下。</p>



<p>醫療員拉脫泰臣的三角褲，那巨物像黝黑大海參匍匐在碩硬的腹肌上。根部壘球大小的肉球，有道兩吋多長的裂口，內裡的肉餡也流出來。</p>



<p>裂縫處，還清晰可見芒果大小的卵蛋被半透明的鞘膜囊包裹。</p>



<p>泰臣赤裸露體，勉強的站起，雙腳抖顫，鮮血浙浙瀝瀝地滴下。</p>



<p>他的大屌壘壘垂下，碩大的屌頭幾乎觸及膝蓋。</p>



<p>泰臣幾乎氣瘋了，真沒想到自己居然會陰溝裏翻船！</p>



<p>『他媽的，你竟敢將我的下體踢傷。</p>



<p>泰臣因下體受創而勃然大怒。</p>



<p>我正接受觀眾歡呼。</p>



<p>泰臣全身赤裸，腳步向前一跳，那受創的東西晃動得利害。一直拳雷霆萬鈞的向我的後腦擊來。</p>



<p>我只覺腦後生風，向左一移，勉強避開了泰臣的拳頭。</p>



<p>泰臣卻突然向前一撞，一下子衝進了我的內圍，雙掌抓住了我的腰腹，猛的將我抱了起來，重重的向地下摔去。</p>



<p>泰臣將我摔到地上後，不等到我站起來，就又向我撲了過去，將我的雙臂連身一齊給摟住，猛的提了起來，越過自已的頭頂，重重的將他摔到背後。</p>



<p>格鬥場上，泰臣再一次將我抱住後，以吊式起重機的招式將我的脖子挾在腋下，然後用力的收緊胳膊，欲將我的脖子給夾斷。</p>



<p>我被他這種勢式弄得身體無法動彈，只得咬緊牙關，拼命的對抗泰臣那令人窒息的神力，尚可活動的雙手狠狠的向泰臣的腹肌打去。但是泰臣的腹部仍然像鐵板般碩硬，泰臣的力量越來越大，一身的肌肉在使勁之下，全都過份的突出來，看起來比魔鬼的身體還要發達恐怖，</p>



<p>一般來說，普通人讓人這樣勒住脖子，在二十秒之內就會因為氣血不能上充于腦而窒息而亡。而武術修練者卻能堅持得長久一點，但是由泰臣這個神力驚人的怪物來勒的話，窒息的時間應該會來得更快。</p>



<p>但是怪異的是，我被泰臣勒了整整一分鐘，也未見他窒息，而且那雙拳頭仍然不住的落在泰臣的腹肌上。泰臣的抗打力雖然可稱數一數二，但是同一個部位被反復的擊打，就算真的是鋼鐵做的，也會受不了。
</p>



<p>半分鐘過去了，一分鐘過去了，兩分鐘過去了。</p>



<p>我不住大叫起來︰“媽的，那個種馬是個怪物嗎，他怎麼還鬆手？”</p>



<p>我改變攻擊，鷹爪往泰臣血肉模糊的陰囊爪去。</p>



<p>泰臣沒注意到我改拳為爪，爪握他的下陰。 </p>



<p>那破裂的肉球，蠻結實。 </p>



<p>我將食中兩根手指伸進泰臣的陰囊裡指扣他的鞘膜囊，卵蛋劇痛之下才驚覺我在做什麼。</p>



<p>『他媽的，你要幹什麼？』</p>



<p>『你爺爺我要將你的兩顆破卵蛋給掏出來。』</p>



<p>泰臣心驚。</p>



<p>『不！不要！』</p>



<p>我除了興奮，還有興奮。</p>



<p>兩顆碩大的卵蛋快將要讓我的兩根手指給掏出來，泰臣心驚之下，本能的一把抓住我這只手的手肘麻筋。</p>



<p>我那兩根手指繼續扣進泰臣的陰囊裡，已經扣進了一半，鮮血從陰囊裡滲了出來。</p>



<p>我的手掌立即染成鮮紅。陰囊內溫暖非常，只要我兩指一扣用勁往外一拉，那兩顆卵蛋與鞘膜囊一並拉出體外，撕斷精索。這種馬立即絕子絕孫，廢掉種男的本錢。</p>



<p>泰臣用勁扣握我手肘的麻筋，手臂立即麻痹。</p>



<p>雖然我沒有將泰臣的精索拉斷，但也將那渾圓的陰囊再給嚴重撕破，鞘膜囊也流出體外。</p>



<p>泰臣因下體劇痛，終於放開了這只胳膊，我即脫離了被勒脖的控制。</p>



<p>泰臣雖然下體受創，雙腿緊夾下體，不斷抖顫。</p>



<p>大屏幕正播放泰臣那雙灰白色的碩大卵蛋，垂得蠻低。在兩腿間鐘擺似的晃動。鮮血與鞘膜囊液緩緩地往下滴。&#8221; </p>



<p>泰臣俯望著他驕傲的性器，自已稀巴爛的下體。</p>



<p>痛得牙關顫震。</p>



<p>但泰臣雙眼通紅怒瞪著我，雙拳緊握。他快重直拳，鐵錘般大的拳頭夾著滿腔的怒火擊向我的腹部。</p>



<p>我只覺眼前一黑，頓時暈厥。</p>



<p>觀眾們被這個突來的變化刺激得驚呼起來。</p>



<p>我的身體如斷線的風箏一樣飛翔了起來，重重的摔出了五米遠。</p>



<p>我從地上爬起來時，泰臣已經走到我的身邊，毫不客氣的就底下右腳踢出，正踢中我的右大腿內側，“叭”的如鞭擊一樣清除的響聲，我感到被踢中的地方如火鉗烙了一下一樣，劇痛之下，忙向後退。</p>



<p>但是泰臣的第二腿又來了，由下至上的一踢，重重的踹正我的襠處。</p>



<p>我被踹飛倒在擂台邊緣。</p>



<p>我若無奇事的爬起來。&#8217;</p>



<p>觀眾們難以置信的看著我，預期的爆袋情景沒有發生。</p>



<p>泰臣的第三腿又來了。</p>



<p>在觀眾們難以置信的眼光中，我腰一抖，快速旋身，一踹後踢腿。重踹泰臣赤裸的襠處。</p>



<p>泰臣脆嫩的鞘膜囊頓時爆開。</p>



<p>“泊”的可怕爆碎聲響起。血花與卵膏四濺。</p>



<p>『啊~~!』泰臣一聲撕裂天地的慘嚎震蕩會場。</p>



<p>一顆芒果大小的卵蛋飛濺到豪乳美女的胸脯上。在她那潤白的胸脯上留下血痕。</p>



<p>那美女頓時嚇倒暈厥地上。&nbsp; </p>



<p>泰臣雙手緊緊的托著他那碩大的性器，雙腿已乏力蹲在台上，臉上的表情漸漸變成了驚惶和失措，還有絕望。</p>



<p>從鏡頭的角度，剛好可以把泰臣血肉模糊的胯下一覽無餘。</p>



<p>觀眾的眼睛瞪得大大的，渾身不由自主地打著寒戰，泰臣胯下的碩大的襠底位置已經被踹至血肉糢糊，地面上那攤血漬上還落著一點點肉渣，從觀眾個角度猜也猜的出泰臣受的是什麼傷。</p>



<p>下體受了好幾下重擊的泰臣，下體變得恐怖之極，沒有人再從他的胯下分辨出他那兒是卵蛋，那兒是陰囊來，他的卵蛋和卵膏都讓我這一腳踹成了一團，血肉模糊得不成形狀。尺長死屌軟軟的匍匐在腹肌上，屌眼不停漏溢血精。</p>



<p>觀眾們見狀都不由駭然，有些人甚至閉上了眼睛，不敢再看。雖然他們在這格鬥會看過無數次殘酷的格鬥，則看到很多人被活生生的打死，但是把一個種男的下體打成這樣，他們卻是第一次目睹。</p>



<p>泰臣躺倒台上，面容扭曲，身體顫抖起來，胃部抽搐，口吐青黃胃液，眼光亮起絕望的淚光。雙手緊按襠部，從他的指縫中，正不停地溢出了黃澄澄的卵膏。捂住的那個位置正“吱吱”冒著鮮血。泰臣歇斯底里地哀號。</p>



<p>『噢~~!不，我不要當太監，我不要給被廢~掉了!』</p>



<p>『不~~!，我的…!』</p>



<p>觀眾們愕然了一會兒，然後就是雷鳴般的掌聲響起。他們對我這個小個子能輕松的擊敗“人肉坦克”的泰臣這樣的巨人都大感驚奇，紛紛叫好。</p>



<p>泰臣的抗擊能力雖然被新聞媒體贊為有如金剛不壞之身，但挨了我這一腳也會到破囊碎睪的下場。</p>



<p>醫務員立即登上台，替爆陰的種男治理。而另一位則在台下撿拾那已冰冷的卵蛋。</p>



<p>那腰果狀的大卵蛋連著尺多長的精索，放進消毒醫療塑料袋中。</p>



<p>『噢…請給我治好它。我不要當太監。求你。』泰臣絕望的痛哭。</p>



<p>醫務員拿開泰臣緊按下體的手，看見這傷患！也搖頭輕嘆。</p>



<p>醫務員細聲交談：『傷至這程度，怎樣能痊愈。』</p>



<p>手執包裹卵蛋塑料袋的醫務員接口道：『這便是活該，從前左擁右抱，美女如雲。給那駭人的鬼東西摧殘的美女，不知其數，現在那大屌只能等待萎縮的結局。』</p>



<p>雖然耳語交談，但泰臣卻聽得隻字不漏。</p>



<p>『不…！請給我治好它。我不要當太監…不要當太監。求你。』泰臣握著正在替他療理傷患的醫務員手臂，歇斯底里的懇求。</p>



<p>而我回到自已的更衣室後，準備舒舒服服的洗了個澡。</p>



<p>擺放在儲物櫃的手提電話鈴聲響起。</p>



<p>叮叮…叮叮…叮叮…</p>



<p>我看著來電號碼顯示，中國的。</p>



<p>接聽後，立即轉來一把熟悉的聲音『龍強哥哥，你最近好嗎？』</p>



<p>『大哥很好。小弟的病仍有復發嗎？』</p>



<p>『龍強哥哥，你什麼時間回來？小弟很想念你。』</p>



<p>『大哥要勤力地賺多點錢，給你治病。所以暫時不會回家陪你。』</p>



<p>我掛了電話。淚水從眼瞼裡流出。想念遠方患重病的弟弟。那唯一的親人。</p>



<p>抹去臉龐的淚水，脫掉那身穿唯一的三角褲和褲內的橡膠陽具。</p>



<p>走到浴房，扭動水閥，自來水潺潺地沖刷我健碩完美的身體。</p>



<p>寬闊的胸膛，倒三角的背闊肌。但結實平但的小腹下，竟空無一物。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>健美先生的悲歌-锤骟</title>
		<link>/2018/12/04/5761.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 07:56:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5761</guid>

					<description><![CDATA[健美先生的悲歌(血腥情節不喜勿入)&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#038;nb&#8230; <a href="/2018/12/04/5761.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">健美先生的悲歌-锤骟</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>健美先生的悲歌(血腥情節不喜勿入)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </p>



<p>　场景是在一场健美比赛后，选手的休息室裡，其他人都走的差不多了，只剩下一位教练在和他训练的选手在训话。</p>



<p>　　显然的，这位选手并没有在今天的比赛中拿到好成绩，而且受到比赛前禁慾和禁食的影响，那个还没把全身满是黑油擦掉的健美选手，表情看来相当的焦燥。</p>



<p>　　「阿水！如果想拿下比赛冠军就必需再作一些牺牲！」</p>



<p>　　听见教练说了这句话，显然的，阿水一脸茫然和错扼，原本低著的头马上抬起来看著教练。&nbsp;&nbsp; 「对健美比赛来说，你在先天上已经有很好的长相、体形和训练条件，但是光这些还不够，你必须要体认到巨大的成就相对的就要巨大的牺牲…」教练继续说道。</p>



<p>　　「但是教练！你现在要我再牺牲什麼？」阿水站起身子来，马上打断了教练的谈话。「為了比赛我都已经放弃了烟、酒和女人了，我现在还要牺牲什麼？」只见阿水情绪相当的激动，说完话把手上的水杯用力的掷到了地上，发出了巨大的撞击声。</p>



<p>　　教练没有立即回答，只见他停顿了相当长的时间，只為了想要如何才能说服个性总是吃软不吃硬的阿水。</p>



<p>　　「牺牲你的睪丸……」教练过了好一会才缓缓的说道。</p>



<p>　　「去你的！我不干！」阿水听了教练这个想法，似乎受到了刺激，立时马上吼道。「你疯了吗？弄掉懒蛋怎麼可能对我拿下比赛冠军有帮助？你自己也说过女人和太监都是肥弱的！」阿水边说边拧起了教练的胸口的衣服，摆出了一付恶狠的表情。</p>



<p>　　「你先别生气，静下来先听我说！」教练继续缓缓的说道，边把阿水推了开去。「最近已经有几位运动员，因為新的医疗法实行的关系，找到了运动比赛的漏洞条文，已经开始有人想办法要把睪丸弄掉了。」</p>



<p>　　「為什麼？」阿水惊恐的吼叫「他妈的！他们这样作有什麼好处？」阿水似乎不能接受的吼道？</p>



<p>　　「阿水！你也知道，要锻练巨大的肌肉的最后手段，光靠运动是不够的，想要拿比赛冠军不可能不用类固醇。但是目前只有一种检查不出来的类固醇，就是睪甾酮。因為身体会自然生產，所以在药检它不可能被检查出来，但是人造蛋白合成甾类酮却很容易被检查发现。」教练一口气说完这段，只见这时阿水听了显然十分的震惊，张著嘴却说不出话来。</p>



<p>　　「但是，你也知道！没有医生会开这种昂贵的睪甾酮给像你这样的男人，但是如果你在一次『不幸的事故』中毁掉睪丸，所有的医生都会按规定开这种睪甾酮来补偿你身体裡的损失。」教练说完他的想法后，房间裡突然陷入了一阵沉默中。</p>



<p>　　「那假设我还想要生小孩…！」阿水开口问了。</p>



<p>　　「你可以先把精液储蓄在精子银行中。我想他们為了保险，会要求你在一个星期内分三次取精。之后你就不会再…..不会再需要烦恼生小孩的事了……」教练马上接著阿水的话说道。</p>



<p>　　「你说这一切只是為了说服我，就是要得到我肯定的答案吗?」阿水又打断了教练的话，但他的内心似乎开始动摇了</p>



<p>　　「一旦你在意外后失去睪丸，我们会马上去这附近的四、五个诊所，拜访不同的医生，就可以合法的在这些药店裡，大量的得到这种珍贵的睪甾酮处方；之后你就可以採取高剂量睪甾酮的练锻方法，迅速的用这些珍贵的药剂来刺激你肌肉大量生成，我想用不到半个年，你的肌肉至少会再大上一倍，到时就会变得更不一样，要拿下冠军也不是难事。」教练说完这些话，阿水并没有马上答话，显然也陷入了天人交战之中。</p>



<p>　　「那关于这个『意外』，你要怎麼作？」阿水这时似乎同意教练的想法了。</p>



<p>　　「你可以假装在整修庭院的篱笆，用铁锤要把木椿打进土裡的时候，让那锤子不小心击中你的懒蛋就好了。」</p>



<p>　　「去你妈的！那听起来很痛！而且我的懒较可能也会因此受伤！」阿水再度惊恐吼道。</p>



<p>　　「当然！因為那才是你必需要牺牲的地方。」</p>



<p>　　「我还听说过有人因為懒蛋被打烂而死掉。」阿水还想努力捖回这局面。</p>



<p>　　「但你说的那些死男人都没一个像你一样壮，可以承受这种伤害！」教练马上接道。</p>



<p>　　阿水听了这句话后，下意识的摸了自己的腹肌，隔著身上的泳裤摸著自己开始竟有些发硬的懒较，不知怎的，当教练说要他牺牲掉懒蛋后，他的懒较竟就硬了起来，是恐惧还是兴奋，阿水自己也说不上来。</p>



<p>　　阿水低头看了自己一身的肌肉，虽然没能在这次比赛裡拿下好名次，但就普通人来说，他的身材已经是非常的壮硕了。</p>



<p>　 「阿水！我甚至可以告诉你，只要持续採取这种巨大的药量的睪甾酮这锻练法，其实之后，你的懒较还是会硬起来，那时你还是可以继续和女人作爱。」</p>



<p>　　「噢，感谢你告诉我这些啊！可是睪丸被铁锤给打碎，你认為很容易的办得到吗?」阿水又颓丧的座回了板椅上，低著头有些苦恼的说著</p>



<p>　　「我想如果是你的话，一定可以的！」教练轻拍著阿水的肩，试图用些话语再推他一把。</p>



<p>　　「想一想你的未来！阿水！你还年轻！如果你早点作这件事的话，世界健美先生的头衔也不会遥不可及了！你可以在一年内实现这些梦想，年收超过千万，可以住豪宅，开名车，听起来很不错吧？想想到时你也不用再禁慾了，让女人依偎在你怀裡的感觉，你会变成各项广告的代言人，被塑造成男人完美体型的典范；或是你还是要失去眼前的机会，继续在这种小家子气的比赛中，连个冠军都拿不下来，我现在问你，你要选择那一样？」</p>



<p>＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</p>



<p>　　然而这件事故比阿水想像的更加痛苦，而且几乎让阿水生不如死。</p>



<p>　　阿水在精子银行保留了第三次精液后，就马上被教练半强迫的给载回了家去，教练要他假装在后院中，打些木椿和篱笆进泥土地</p>



<p>　　阿水拿起了教练為他准备的大铁锥，用力的把几支木椿一一的打入了土地中，一连打了十几支，刻意的让情况像是他真的在院子裡打椿一样。</p>



<p>　　打钉不是件轻鬆的工作，才没一下子，就让阿水就挥汗如雨，这时阿水习惯的把上衣脱去，露出了健美的好身材。</p>



<p>　　不过想到要被手上的锥子打烂自己的懒蛋，心理真有些烦闷。</p>



<p>　　「就是现在，动手吧！」教练突然说道。</p>



<p>　　阿水这时转头看了四週，发现并没有閒杂人在附近，就把大锥的木柄递给了带著工作手套的教练。阿水脱下了自己的工作手套，伸手进了他的三角裤裡，把阴茎往上摆直，这样好让他的懒较不会遭受池渔之殃，他内心是紧张的，深深的吸了一口气。</p>



<p>　　「来吧！大概这个位置！不要打歪了！」阿水站直了身子，两腿打开了些，用手比了比自己的工作裤档间的位置后，就把两手插在腰间。</p>



<p>　　「好！」这时教练在阿水身边，又拍了拍阿水的肩膀，伸手到了阿水的裤档间，用手捏了捏阿水的懒蛋，确认他的懒蛋位置，阿水并没有抗拒，他心想反正都即将要牺牲了，已经没什麼好计较的。</p>



<p>　　教练从地上抬起了那支大锥，用力的把尖的那一端无情的挥向了阿水的裤襠，那锥子就猛力的挥入了阿水没有任何防护措施的下体上，他似乎还听到阿水懒蛋破裂的声音。</p>



<p>　　只见这时阿水闷哼了一声，整个人抱著了下体跳了起来，就跌在地面上了，只见阿水这时不停痛苦的嘶吼、打滚和抽搐，看到情况如此，教练竟也慌了，一时间还真不知该怎麼办。</p>



<p>　　突然间，阿水的眼睛翻白眼，嘴裡吐出了白沫，整个人就不会动了；说实话，这教练以前也没作干过这种事，只是看到阿水现在变成这样，也开始心生惶恐。教练甚至认為阿水真的已经死掉了，先把阿水的身体翻正了，他拍了拍阿水的失去意思的脸庞，竟没有反应，又赶紧把耳朶贴在阿水巨大的胸口上，还好，这时阿水仍有呼吸，教练马上打了电话，叫了救护车，把这位受尽折磨的健美先生带到医院急诊。只是在救护车来之前，教练怕阿水的懒蛋还会被那多事的医生给接回来，还伸手进了阿水的裤档裡，把用力的把阿水那两粒已经从阴囊裡破开的懒蛋给全扯了下来，又狠心的用手给捏碎了。</p>



<p>　　阿水最后在医生的建议下，只能去除掉那些已经无用的组织。</p>



<p>　　之后将近三个星期，阿水都不能下床运动和接受重量训练，不过因為药物的关系，阿水这时开始，他的肌肉还是持续迅速的成长。</p>



<p>　　但是大量的服用药物，让阿水的身体也开始產生了副作用，只见阿水的头髮开始大量的掉落，有严重的雄性秃症状，全身的体毛也更加的浓密，而且性格上变得更加的暴燥和衝动。</p>



<p>　　雄性秃的症状让阿水在几个月内，从头髮浓密的男人，额前迅速的变得光亮，最后在教练的建议下，阿干脆剃光了所有的头髮，而且因為健身工作的需要，他又找了医生动了全身上下的雷射除毛，变成了一个彻底的无毛之人。</p>



<p>　　而且药物的关系，他的阴茎几乎没有休息过的保持勃起，总无时无刻保持在坚硬的状况，而在之后的比赛时，他只能让他发硬的阴茎直立正放，而且阿水还需要在他三角裤裡塞些海绵，好让他看起来还有两粒懒蛋。猛力的副作用让阿水可以在一天之内大量的射精六到八次，而每晚仍然有二个或三次梦遗症状，但是他射出来的全是透明的汁液，不再是以往浓稠的乳白色液体。</p>



<p>　　而他也变得更加好色，阿水甚至认為在他还有懒蛋时，他都不曾像现在一样，随时的想要和路上看对眼的人作爱。在之后六个月配合睪甾酮素的训练以后，阿水身形变大了将近一倍，他也轻鬆的赢取了健美大赛冠军的头衔，之后各项广告模特儿和各类型代言工作纷纷找上门，也马上让阿水变成了家喻户晓的大名人。这时阿水的健美的照片开始出现在每本健身杂誌和体育週刊的封面上，他这时不用再禁慾了，开始频繁的找人作爱，因為在教练的许可下，他开始卖淫。</p>



<p>　　而和他作过爱的女人们都知道他没睪丸的事，只是因為不用担心会让她们怀孕，又一直能保持勃起让自己疯狂高潮，加上又有健美冠军的肌肉和英俊的像貌，这一切让阿水失去睪丸的事，变成大家共同的祕密，而且有更多的女人主动的投怀送抱，让阿水夜夜笙歌。</p>



<p>　　只不过又过了大概五个月之后，阿水的性交生活开始感到有些不适，特别是射精时和小便时，总是感到排尿困难和疼痛，而且那有疼痛开始蔓延到了阿水的屁眼裡。症状出现到开始有些严重后，阿水就只好去看了医生，告诉医生他这一切的症状。</p>



<p>　　「听起来那摄护腺问题！麻烦请你脱掉裤子！」医生说。</p>



<p>　　虽然已经有了健美冠军的头衔，但医生的命令还是得照作。</p>



<p>　　阿水站起身来，脱下了自己的裤子，有些尷尬的露出了光秃、没有睪丸，又持续勃起著的下体。</p>



<p>　　「喔噢！你的睪丸怎麼了？」医生有些惊讶的问道。</p>



<p>　　「一场意外！」对于这个答案，阿水回答的相当无奈。</p>



<p>　　「嗯，转过身吧！弯腰！我要检查你的前列腺，可能会让你有些不舒服，但我无意侵犯。」医生看来不是很在意他失去了睪丸的问题，而且似乎已经知道了些什麼。</p>



<p>　　阿水听话的转过了身，弯下了腰，把自己的屁眼对准了医生。</p>



<p>　　只见医生戴起了白色的橡皮手套，在手套上和阿水的屁眼裡，抹了些润滑剂，就把食指伸入了阿水的屁眼裡，在他屁眼裡来来回回的转了几圈。「喔噢！」医生边摸边发出似乎不妙的嘆息。</p>



<p>　　「我那裡怎麼回事?」阿水边忍受著自己肛门被入侵，边紧张的问道。</p>



<p>　　「我想我摸到有一个硬块在你的前列腺上！」</p>



<p>　　阿水听了后感到全身一阵瘫软，因為阿水知道，在身上的任何地方出现硬块都不是什麼好消息。</p>



<p>　　医生马上拉开了他的书桌抽屉，写了几封信，又查了一些资料后，把信封了起来。</p>



<p>　　「现在你得把这封信带到北大医学院那裡，去那裡找一位专门研究泌尿学的博士，然后去作抽血检查，告诉他这件事很紧急，同时你必需停止使用睪甾酮，立刻！」</p>



<p>＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</p>



<p>　　两天后，阿水接到医生打来的电话</p>



<p>　　「你的验血报告出来了！我已经在今天下午帮你在泌尿科博士那裡预约了。他要為你进行摄护腺切片检查。就在北大医学院那裡，时间是下午两点，不要迟到了。」</p>



<p>　　下午时，阿水按照时间，进了那个研究室裡，博士看了阿水后，就要求阿水把裤子脱了趴到手术枱上。</p>



<p>　　阿水这时仍是习惯性的把身上的衣服脱得精光，只是停用了两天睪甾酮后，持续勃起症状已经慢慢消失了，他看起来没那麼有精神，虽然他身形看起来依然巨大壮硕，但整个人却显得有些软弱。</p>



<p>　　「你身材可练的真漂亮！那医生和我说了，是因為使用睪甾酮训练的关系吗？」博士问道。</p>



<p>　「嗯，请你务必帮我保守这个祕密！我还得要靠身材吃饭。」阿水轻轻的点了点的光头，勉强的苦笑说。</p>



<p>　　「嗯！我会的，你不用担心！」</p>



<p>　　只见博士在手术枱旁，往阿水的屁眼裡，插入一个类似十字架的铆钉枪工具，这时只见阿水痛苦的不断扭屈著身上的肌肉和五官，好不容易经过五个小时痛苦的折磨，总算取得了需要的切片样本。</p>



<p>　　「这个报告在下个星期才可以作的出来！」博士看著手裡的切片样本，头也不转的对著瘫软在手术枱上的阿水说。</p>



<p>　　只是经过这一连串的折磨，只见全身肌肉的阿水也被搞得全身冒汗，或许早已知道他得摄护腺癌的结果了。</p>



<p>＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</p>



<p>　　然而阿水恐惧还没就此结束，当他收到了医生的来信的时候，又约在下星期二，他被告知要在博士的办公室裡进行他切片检验报告的宣判。阿水的预感成真，果然是不太好的消息。</p>



<p>　　「你得了摄护腺癌！还好那并不会立即致命！」博士直接告诉了阿水，要他振作起来。</p>



<p>　　「然而，肿瘤看上去目前已经开始有扩张的情况；现在只有三种治疗选择，辐射、化疗和手术。因為辐射和化疗都会使患者变虚弱，会影响到你身為健美冠军头衔的吃饭工具，因此博士和我决议，在这种情况下，手术是最佳的治疗方式。」</p>



<p>　　虽然早有预感，但阿水听了还是不断的摇头，不愿接受这既定的事实。</p>



<p>　　「你必需马上切除摄护腺。」医生在一旁搭腔说。</p>



<p>＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</p>



<p>　　过了没多久后，阿水就只能接受了割除摄护腺手术。</p>



<p>　　儘管手术时，医生和博士小心的避免损坏可能影响勃起的神经，但他之后没多久，还是完全的失去勃起的能力。</p>



<p>　　之后阿水还是穿著健美泳裤展现他过人的体格，但他这时已经完全失去了性能力，甚至必需订作假阳具在他的三角泳裤裡，替代他开始萎缩的阴茎。</p>



<p>　　而博士為了让他能活下去，只按规定的安全剂量，给他使用合成甾类酮，好让阿水继续靠他的体型和他健美冠军的头衔来表演维生，但他的那个健美的冠军，现在只是一个空壳。一切只是為了他健美的事业，提早的结束了阿水的性生活。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>琥珀-陆文龙</title>
		<link>/2018/12/04/5758.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 07:54:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=5758</guid>

					<description><![CDATA[&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 在没有什么生意的时候，我总是自己找点活&#8230; <a href="/2018/12/04/5758.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">琥珀-陆文龙</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 在没有什么生意的时候，我总是自己找点活干干。按照老习惯，我还是从健身房开始挑选我的目标，只不过这次换了个城市。这个健身房里锻炼的人很多，质量也不错，好几个都很合我的胃口，当然，我还是会继续观察，并不是只要浑身肌肉发达就可以成为我的目标的，他还必须满足其他的一些条件。圈定的那几个人里面有一个人逐渐引起了我的兴趣。他平时到了下班时间就会出现在这个健身房，除了确实爱锻炼肌肉以外他显然还有别的目的。虽然这个健身房里面的人不乏为了追逐身材壮硕的同性而来者，但是他是其中最积极主动地一个。从我第一次发现他在更衣室将自己的大屌半强迫的插入别人的肛门开始，他几乎每天都要与别人发生性关系，大部分时候是直捅对方菊花捅得对方哇哇大加，有时候则是强迫对方用口，好几次都捅到对方翻白眼了。呵呵，精力旺盛的小伙子，天天损失精液中的蛋白质还能这么生龙活虎的把肌肉锻炼的比别人强，真是好货啊，我很感兴趣&#8230;&#8230;</p>



<p>调查的资料有结果了，陆文龙（他怎么不在胸口上纹条龙？），男，28岁，未婚，目前独居于本市，本市造船厂工人，爱好是健身和赌博。赌博吗？这个突破口还真是简单啊。决定了，就是他了。调整观察模式，所有的监视设施和资源全部用于对他的全天候观察。我有的是耐心，来吧，年轻的陆文龙，满身肌肉的陆文龙，每天都用蛮力干翻其他肌肉壮汉让他们在你胯下屈辱呻吟的陆文龙，让我好好地看看你，看看你的那充满青春活力的肉体，看看你的喜好、性格和弱点，看看你这只小蜜蜂，是怎样被树上滚落的树脂所包裹，成为那美丽的琥珀&#8230;&#8230;</p>



<p>他住在距离健身房不远的地方，每天早上六点半就会按时起床，然后光着身子（喜欢裸睡？好习惯）顶着勃起的阳具走过稍显凌乱的房间去卫生间洗漱（单身汉的房间总是没那么干净的，不是么？），接着会进行大约半小时的晨练，然后穿衣服下楼吃早点——他吃的很多，但是速度并不慢，用完早餐过后就是搭乘公车去市郊的造船厂上班了。</p>



<p>他在工厂里面很谨慎，和在健身房里面完全判若两人，看来他是不想让自己的同事知道自己的性取向？他干的是钳工，力气很大，精力旺盛，技术也不错，自己的工作完成得很好，还经常帮助别人，是老板眼力的好员工，同事眼里的好伙伴。他的同事们大概很难想象，这么一个有义气，重承诺，总是憨厚的笑着的壮实小伙子，在另一个地方就会变了个人似的，粗暴的推倒别人然后用自己的大屌猛干对方的肛菊，有时候甚至把对方干出血来&#8230;&#8230;</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 有天中午他接到了家里的电话，原来他是家里的独子，他父母总是摧着他结婚，不停的给他介绍女朋友，他不胜其扰于是就独自来这个城市工作了。这次的通话自然也结束得不太愉快，他挂掉电话以后发了好一会呆，不知道心里在想什么？也许在愧疚自己对不起父母？抑或者在考虑随便找个女人生个孩子给父母延续香火了事？</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 那天他在健身房里面显得尤为狂暴，闷声不吭的在器械上猛练，识相的人都下意识的避开了他。汗水在他那发达的肌肉上不断流淌，把他身上不多的衣裤浸得跟从水里捞出来似的。在结束锻炼以后，他走进淋浴闲冲澡，一个倒霉的家伙刚好冲完在擦身子——哦不不不，我得更正一下，这个家伙既不倒霉也不是碰巧才刚冲完，这段时间的观察里面我已经发现了这个小子，他在淋浴闲里面“碰巧”遇上陆文龙的次数远远高于其他人，而且他每次都要奋力抵抗，让陆文龙不得不狠狠揍他一顿他才老实，这小子，很享受被强暴的感觉嘛。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 看见陆文龙满脸阴沉的进来，那小子满脸惊慌的连衣服都来不及穿就想往门外面冲，当即被陆文龙一拳给打翻在地上，整个左脸顿时肿起老高。按说这小子浑身肌肉块尺寸也不小，力量也比陆文龙差不到哪去，可是每次都被陆文龙完全压制，被打得不能还手，这种情况显然不正常，也不知道陆文龙注意到了没有。那小子从地上爬起来，向陆文龙一拳打去，却被陆文龙轻松捏住了手腕，一把把他给摔到了墙上。陆文龙今天心情不好，下手于是格外的重，拳头像雨点般的砸在那小子的身上和脸上，打得那小子嘴角流血，捂住肚子在地上缩成了一团。陆文龙毫不客气地抓住他的腰部，把他那刚刚才洗得干干净净，健壮结实的臀部一把提了起来，已经勃起的巨大阴茎急不可耐的塞入了那小子的肛门，只插得那小子痛哼一声。&#8221;</p>



<p>哦哦，那是他最狂暴的一次，他狂暴的抽插着，身上的汗水不断的滴落在那小子本以洗干净的肌肤上，仿佛要借此发泄自己心中的阴郁。那小子的肛门在他那狂暴的抽插下，旧伤崩裂，鲜血顺着大腿不断留下。那小子早已痛得全身瘫软，连呻吟的声音都有一丝没一丝的。他抽插了半天，大概觉得还是不爽，于是拔出大屌——上面除了沾了些血以外很干净，显然那小子事先早就准备好了，很仔细的灌过肠，也许他不想吃自己的大便？陆文龙抓住那小子的头发，把那小子的脸拎到自己的胯闲，把自己那根刚刚捅过那小子的肛门还滴着血的壮硕阳具塞进了他的嘴巴。</p>



<p>那天陆文龙狂暴得有点不计后果，干得那小子翻白眼昏过去了好久。当陆文龙终于射出精液结束了对他的蹂躏之后，看都没看他一眼自顾自的去冲完澡就走了，任他在地板上无声无息的躺了很久，久得我都担心这回是不是干出人命来了？还好那小子最后总算还是醒来了&#8230;&#8230;</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 到了周末他又去赌钱了，这个人还是有点小聪明，知道赌博是个吃人都不吐骨头的无底洞，每次都只带不多的现金去，赢了也不过分贪大，见好就收，输光了也不到处借钱，只是有时候会抵押身上的物什。我开始还不明白他为什么总是挑天色很晚的时候才去赌场，以为他只是为了防止被熟人看见自己进赌场，后来有一天才知道他这么做的用意&#8230;&#8230;9</p>



<p>那天他输光了身上带的钱，身上能掏出来的手表手机之类的也赔得干干净净，也许是心有不甘，他开始脱下衣服作抵押。旁边的赌徒开始起哄，要庄家接受他的抵押，把他脱个干净，让他光屁股回家——结果不用说咯，他输得脱了上衣，脱了裤子，最后连内裤也输掉了。但是这个人赌品很好，输了也不耍赖，老老实实地把内裤脱了下来，赤裸着身子露着满身壮硕的肌肉和那根傲人的大屌，趁着漆黑夜色的掩护，在高楼闲的大道上向着住处奋力裸奔。9</p>



<p>哦，陆文龙，会耍小聪明的陆文龙，你利用赌徒们看热闹的心理让自己那些不值钱的衣裤抵押出了一个好价钱，让你偶尔有几次可以翻盘赚回来一点，就算输了也只是在夜深人静的大道上裸奔。你那壮硕的身姿在路灯下划过一个又一个健美的身影，奔跑在这钢筋水泥的地丛林之中，浑然不知道你已经是我的猎物，哦，陆文龙，年轻的陆文龙，满身肌肉的陆文龙，每天都用蛮力干翻其他肌肉壮汉让他们在你胯下屈辱呻吟的陆文龙，很快你就会跌进我的陷阱，就像那树上的小蜜蜂，眼看就要被那树脂裹住，成为人们把玩的琥珀&#8230;&#8230;</p>



<p>果然不出所料，你还是来了。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 虽然当我在赌场里向你提出赌博邀请的时候你迟疑了一下，但是那么优厚的赌博条件，还是击破了你理智的防线——我直接给你三十五万，你陪我玩十把，每把下注不得低于五万元。赌博方式可以你来选，赌博用的道具可以你来提供，但是要到我的住处去赌——这个邀请散发着赤裸裸的阴谋气息，但是陷阱上的诱饵实在太诱人了，你觉得自己足够聪明，也足够强壮，也许能够吃掉诱饵以后全身而退？而且你确实需要钱，除了你自己的生活需要钱以外，你对自己的父母一直心怀愧疚，想用钱来弥补你对他们的亏欠。所以，你还是来了。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 现在你坐在我的对面，死死的盯着手里的牌却不敢翻开。虽然这个房间的空调正在使劲地吹，但是你却不停的擦着汗。你用了所有你可以使用的手段来防范这个陷阱——玩的是你选择的赌博方式：梭哈，用的是你带来的牌，洗牌和发牌也是你在做，你所坐的位置是你自己挑选的，而且还仔仔细细的检查过，在看自己的牌的时候采取了种种不同的姿势以防有摄像机之类的偷拍。但是这一切都没有用，前四把你毫无悬念的输掉了二十万，你已经开始紧张了，坐立不安，不敢看自己的牌，但是逃避是没用的，对不对？你总要看的，结果不会因为你的恐惧而推迟到来，不是么？</p>



<p>“不！”你气愤地把牌摔到桌上，第五次失败已经让你感觉到那张无形的网已经在向你收拢了。“你肯定出老千！你把牌藏在袖子里！”-</p>



<p>“哎呀呀，这么没水平的指控还真是伤脑筋呢，你要是这样怀疑的话，我就配合你一下吧。”我把上衣全部脱掉了，赤裸着上身，双手放在桌面上，“你可以随便检查我的衣服，看看里面有没有藏牌，我就这么光着上身和你继续玩好了，而且我的两只手就在这桌面上移动，这样能不能让你放心点？”</p>



<p>你抓过我的衣服翻了又翻，确定里面没有任何机关，然后又仔仔细细地打量了没有穿上衣的我，像是稍微安心了点似的，坐下继续玩。然而，第六把，你还是输了。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 你难以置信的看着我，最后大概是觉得这一把应该确实是运气不好，所以你颤抖着手，继续推出了你最后的五万筹码，开始第七把。毫无悬念，没有任何机会。</p>



<p>你把牌一推，“输光了，我不玩了。”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; “忘记了么？总共十把，还有三把。”</p>



<p>“可是你给我的筹码我已经输光了，我没有拾伍万可以继续赌下去了。”“你可以用东西作抵押&#8230;&#8230;你身体上的某些东西&#8230;&#8230;”</p>



<p>你怒视着我，从牙缝里挤出了几个字：“什么东西？”</p>



<p>“你完全用不到的东西&#8230;&#8230;你的乳头，右边那个，抵押伍万。”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 你低头思考了一下，也许觉得反正男人又不用去喂奶？你答应了这个条件。牌局继续进行。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 你的赌品一直都很好，但是面对如此诡异的绝境，你还是决定出老千了——怪不得刚才答应得不算勉强，原来是想靠这一手翻本么？你从袖子里换牌的作弊手法不算太差，不过还是没有用的。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 你自信满满的翻开了自己的牌，然后不敢相信的瞪大了眼睛——明明被你换掉的牌却又被换回去了！绝望已经爬上了你的心头，你无法解释这一切是怎样发生的，你已经知道自己没有任何机会了。</p>



<p>我从桌下的工具箱里面拿出一把手术刀，“来吧，这是消过毒的，你来动手还是我来动手？”</p>



<p>你闭上了眼睛，叹息了一声，你心里清楚，当你决定答应我的邀请时你就已经是在赌博了，你认为你有机会摆脱我的陷阱拿走诱饵，所以你决定参加这个赌博，但是你现在发现，我的能力已经超过了你的预计。你的赌品一直都很好，愿赌服输，你决定接受这个失败。</p>



<p>你脱下了上衣，露出了肌肉纠结的上身。虽然以前多次看过你的裸体，不过那都是在监视器的屏幕里，这样面对面的看着你的赤裸肌肤还是第一次。你的体毛不盛，古铜色的健康皮肤被结实的肌肉绷得紧紧的，你用你那常年握钳的粗糙大手不舍的抚摸着壮硕胸肌上的那粒乳头，在你的抚摸下，你那粒黑色的乳头已经发硬，如同一颗小小的葡萄干。&#8217;</p>



<p>你从我手中接过了手术刀，也许你的自尊让你不能接受被别人割去自己身体一部分这样的事实？大概决定了的事情你做得很坚决？只见你速度很快的一刀，毫无迟疑的将自己的右乳头整片切了下来。你微皱着眉头，将那颗染血的乳头递给了我，然后看着我把乳头放进了桌下的特制保管箱中。</p>



<p>你完全没有在意胸前那个流血的伤口，只是盯着我说：“你下一把是不是想要我左边的乳头？这个赌注没有问题，但是我不知道你用了什么方法，总之我没可能赢你，你根本就是在玩弄我。”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 我耸了耸肩，从工具箱里面拿出一条绳子递给你：“你可以把我的双手绑起来咯，还是说你觉得就算把我的双手绑住你还是赢不了？”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 常识在你的头脑里占了上风，常识告诉你，一个人再厉害，被绑住双手应该也是做不了手脚的，所以你在一次接受了这个赌局，拿过绳子将我的双手绑得严严实实。</p>



<p>第九把。仍然毫无机会。</p>



<p>你心有不甘的大吼一声，拿过刀子飞快地把自己的左边乳头切了下来。鲜血从两块硕大胸肌上的伤口中不断留下，流过你那块垒分明的腹肌，濡湿了你的裤子。你的双眼已经布满了血丝，正死命的盯着我，然后用嘶哑的声音低低的吼到：“接下来呢？你还要什么？”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 我没有直接回答，而是将桌下的一个皮箱拿上桌面打开。里面是钱，满满一箱子钱，你从来没有见过这么多钱，这让你的怒火顿时消了不少。“这里是一百万，你如果赢了，这钱就全是你的。就算你输了，你也能拿走一半。这边这个是验钞机，你可以检查一下这些是不是真钞。”-</p>



<p>然后我用绑着的双手将自己坐的椅子远远的搬离桌子，坐了下来。“你来发牌，发好了后自己替我翻牌。我都隔了桌子这么远了，手也还是被绑住的，你不会还怀疑我还是能做什么手脚吧？”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 金钱的诱惑、正常人的常识、预感到危险的直觉，在你的大脑中激烈交战着。最后你还是不信邪，你不相信这世上有超越常理的事情，你把自己的衣服扑上桌面，这样就算这个桌子有什么手脚也可以用衣服来隔绝了，你拿着牌仔仔细细一张一张的看过，确定是自己带来的那一副牌，没有被我动过手脚。当你确信一切都检查好了以后，你抬头问我：“赌注是什么？”</p>



<p>“你的整副大屌，包括你的睾丸。”+</p>



<p>貌似你已经部分预料到了我会说这个？还是说你已经豁出去要赌这一把？总之你没有过分显露出吃惊的神情，曾经颤抖的手也已经变得稳定，决定你那大屌命运的牌局，在你的手上开始了。</p>



<p>你翻开属于我那边的牌，面如死灰，跌坐回椅子里。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 突然你又猛地直起身来，阴骛的盯着我。终于想到了么？看到我身材这么瘦弱，上身脱得赤条条的，身上根本没有几块肉，双手也被绑得严严实实的，为什么不拿着手边现成的手术刀一刀捅死我然后拿着这一百万就走？但是你看到了，看到了我在朝你微笑，你感觉到了，你的直觉已经告诉了你，我不会没有准备，就如同前面的赌局一样，用常理来猜测我只能一败涂地。</p>



<p>冲过来杀了我，这还是一场赌博。而你已经，输不起了。</p>



<p>终于，你痛苦的决定了，你用沙哑的声音问道：“我可以最后再打一次手枪么？让我最后爽一次？”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; “当然可以，”我站起来，绑在手上的绳索很自然的松开，掉在了地上——这情景现在已经不能再让你惊讶了。我走过来，从工具箱里面拿出了一瓶油。“就算你自己不说我也会提出这个要求的，这瓶是特效油，会让你感觉到前所未有的刺激的，试试吧？”</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 你脱下长裤，露出了白色内裤。也许是因为想到这是最后一次所带来的刺激？你的巨大阴茎已经在内裤中不安分的鼓胀着，将内裤顶起了老大一块。你慢慢扯下已经染上血迹的内裤，巨大阴茎迫不及待的顶着浑圆的龟头跳了出来。你倒了些油在手上，慢慢在自己的大屌上轻抚。那青筋毕露的黝黑大屌在神油的刺激下不断涨大，达到了一个前所未有的壮观尺寸。你惬意的闭上眼，双手不断揉搓，速度也不断增快，这神油确实让你感受到了以前未曾品尝过的快感。你全身的肌肉随着你的动作而不断抖动，散发着青春的活力。哦，陆文龙，年轻的陆文龙，满身肌肉的陆文龙，每天都用蛮力干翻其他肌肉壮汉让他们在你胯下屈辱呻吟的陆文龙，你终于已经承认自己的彻底失败，决定交出你那根让那些肌肉壮汉在你胯下屈辱呻吟的巨屌。好好的享受吧，享受你的宝贝巨屌所能给你带来的最后欢愉，你马上，永远永远，再也不能体会到这种快感了。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 终于，你的手猛然加速，巨屌猛烈抽搐，马眼中不断喷射出那孕育生命的液体。你双目圆睁，另一只手抄起手术刀，一声大吼，将正在欢快的喷吐着精液的壮硕巨屌，齐刷刷的连同盛放着巨大睾丸的春袋，一刀割了下来。</p>



<p>你忍着剧痛，用颤抖的手将还在抽搐的壮硕阴茎递给了我，然后终于支持不住，昏了过去。-</p>



<p>好样的，陆文龙，你用你那豪勇的行为多挣了五十万，我决定把这一百万全部给你了！</p>



<p>琥珀，一个巨大的琥珀。</p>



<p>淡黄色的琥珀中，一根尺寸惊人的巨屌斜斜向上傲然挺立。它的根部连接着硕大的阴囊，阴囊上和阴茎根部的阴毛并没有除去，正很舒缓的飘展在这美丽的琥珀中。阴茎上的血管蜿蜒向上，浑圆龟头上的马眼正在张开，喷吐着生命的琼浆，而那射出的精液，已经被定格在这琥珀之中。在巨屌的斜上方，漂浮着两粒小巧而坚挺的黑色乳头。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 这是被永恒定格的一瞬间，这是一件如梦幻般的艺术作品——一个年轻男子的男性象征被永远存放于这琥珀之中，他失去它，同时也让它从此不朽，不会和其他人的屌一样，变得衰老，变得不能勃起，变得干瘪瘦小，最后化成无意义的尘土——它被定格在了生命中最壮美的瞬间！</p>



<p>“五百万！”:</p>



<p>终于有买主喊出了最后的价码，为这件艺术品，以及它相关的所有录像资料所召开的电视电话拍卖会结束了，我的这个消闲活动也告一段落。</p>



<p>房间一角的监视器上，正显示着陆文龙房间的图像。今天他有一个访客，竟然是那天在健身房差点被他干死的小子。</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 陆文龙赤身裸体的躺在床上，目无表情。那小子看着陆文龙胸口上那两个已经结疤的伤口，看着陆文龙已经空空如也的下体处裹着渗血的纱布，意识到自己再也不能被强壮的陆文龙粗暴的强奸了，终于一头扑到陆文龙身上，放声大哭起来。</p>



<p>我关掉了显示器。</p>



<p>再见了，陆文龙。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我和他很像</title>
		<link>/2018/04/29/879.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 12:04:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[小福音書]]></category>
		<category><![CDATA[自戀]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/04/29/%e6%88%91%e5%92%8c%e4%bb%96%e5%be%88%e5%83%8f/</guid>

					<description><![CDATA[我和他很像。 在第一眼看到他的时候，我就有这种感觉。 一样弱不禁风的身体，一样比纸还白的皮肤，一样被&#8230; <a href="/2018/04/29/879.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我和他很像</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我和他很像。</p>
<p>在第一眼看到他的时候，我就有这种感觉。</p>
<p>一样弱不禁风的身体，一样比纸还白的皮肤，一样被别人说成比女人还精致的面容，以及一样的沉默寡言。</p>
<p>我俩很巧地，做了大学的舍友。</p>
<p>他和我一样，不爱打游戏，不爱看毛片，不爱和旁人多做接触。</p>
<p>若不是他和我长得并不一样，我真怀疑他是我失散多年的双胞胎兄弟。</p>
<p>我和他实在是太像了。</p>
<p>因此，会对他有些淡淡的厌恶。</p>
<p>我想他该也是这么觉得的。</p>
<p>即使如此，我俩也不会把厌恶表露在外，因为没有必要或者懒得这样做。</p>
<p>我俩的作息时间几乎精准到一模一样。</p>
<p>早上，同样的时间来到教室，同样坐在教室最后一排。</p>
<p>中午，始终坐在同样的餐桌上吃饭。</p>
<p>晚上，同样的时间回到宿舍。</p>
<p>旁人眼里，我俩大概是很合拍很亲密的一对室友。</p>
<p>但是其实，我俩说过的话不超过五句。</p>
<p>我不经意间会观察他，越发觉得我和他很相似。</p>
<p>思考问题的时候喜欢转笔。</p>
<p>茶杯总是喜欢放在桌子的右上角，不差一毫一厘，精准到近乎强迫症的地步。</p>
<p>即使放松的时候听音乐，也喜欢听干净空灵的纯音乐。</p>
<p>我皱了皱眉，因为我又想到，我在观察他的同时，他肯定也在观察我。</p>
<p>毕竟，我俩如此相像。</p>
<p>我甚至可以想象到面对同一情景时，他在想什么。</p>
<p>因为那就是我心中所想的。</p>
<p>就好像是一面镜子，双方知晓对方的想法，但这却也并不好，因为你无法战胜一方。</p>
<p>毕竟，你很难战胜思维一致的，另一个自己。</p>
<p>这大概也是我俩厌恶彼此的原因。</p>
<p>夜晚，我躺在床上。</p>
<p>夏天的夜晚让我有些燥热，我干瞪着眼，睡不着。</p>
<p>枕边的手机突然震动了起来，有些刺耳和突兀。</p>
<p>然而我却被这连续的嗡嗡震动声安抚了内心。</p>
<p>我拿起手机，并没有看来电显示，便贴近耳边，“喂…？”由于长期没说话，我的声音显得有些沙哑。</p>
<p>“啊喂喂…是我。”</p>
<p>“恩，爸。”</p>
<p>听到我的称呼，对面的语气变得轻松了起来，我似乎可以想象到，他大概是咧开嘴笑了，“睡了吗？”</p>
<p>“还没。”</p>
<p>“啊那就好，我还怕这么晚打电话给你你睡了，打搅到你不好。”</p>
<p>不会睡的，我每个晚上都在等你。</p>
<p>今天晚上，等到了你，也终于可以睡个好觉了。</p>
<p>“下学期缴费时间过了吗？”</p>
<p>“没有。”</p>
<p>“那就好。我这边也终于凑齐钱交学费了，还有你下几个月的生活费。”</p>
<p>“好。”</p>
<p>“那我明天给你送到学校来吧？”</p>
<p>我刚想说好，便听到上铺的他动了动，似乎是翻了一个身子，我不知为何便住了嘴，皱了皱眉，“不要到学校来。”</p>
<p>“啊？什么？”他的声音似乎听着有些惊讶和不解，但也没有追问，“不过来也行。那要不我把钱打给你，虽然那打钱的机器我不太会用，但是问问人，总归是会的。”</p>
<p>“不行。”我否定道，好不容易几个月才有的见面的机会。</p>
<p>“那…”他的声音听着似乎有些为难。</p>
<p>我放缓语气道，“明天下午正好没课，我们可以在外面约个地方见面，顺便一起吃个晚饭。”</p>
<p>“好啊，这样也成。”他的声音听着又开心了起来。</p>
<p>我自然也很开心，心中鼓噪着什么，全身毛孔都似舒张了开来。</p>
<p>“对了，钱你尽管用啊，别给我省。最近学习是不是很忙，不要累着，也要适当地放松放松啊，还有早饭一定要好好吃…”</p>
<p>我闭上眼，聆听着他滔滔不绝的话语。</p>
<p>他的嗓音，低沉而又醇正，仿佛陈年的美酒，在我耳边，心底，浓郁地化不开。</p>
<p>外面的世界安静了下来，而我的世界，只有他的声音在回荡。</p>
<p>大约过去了很长时间，我才向他也道了晚安，有些不舍地按下了挂机键，不过想到明天便可同他见面。</p>
<p>“他的声音很好听。”</p>
<p>突然响起的第三者的声音，似凭空在我的世界外围划开了一道口子，强行地闯入了进来。</p>
<p>这让我猛地回过了神，我感到自己的面部肌肉扭曲了一下，像是抽筋了一般，我甚至想了一下这是谁在说话，毕竟我对他的声音并不熟悉。</p>
<p>我半天才吐出几个字，“你…你说什么？”</p>
<p>“你父亲的声音很好听。”</p>
<p>“你…听到了？”</p>
<p>“恩，可以听到。”</p>
<p>一滴冷汗，顺着我的太阳穴滑落。</p>
<p>我微微握紧了双拳，有种自己的世界被别人擅自入侵了的愤懑和惊慌。</p>
<p>第二天。</p>
<p>上午的课结束了。</p>
<p>我和他同往常一样，并肩走在一起。</p>
<p>我俩的步调一向如此一致。</p>
<p>我准备回宿舍准备一下，便去约定的地点。</p>
<p>“嘿！！！”</p>
<p>这一声熟悉的声音让我顿时止了步，我扭着头，循声望过去。</p>
<p>是爸。</p>
<p>他挥着手，朝我这边走来。</p>
<p>他的周身人来人往，而我的视线只在他身上定格。</p>
<p>他只穿了一件白色的汗衫，勾勒出两块鼓囊囊的胸肌。</p>
<p>笑得开心，中午的阳光都没有他的笑容让我感到炫目。</p>
<p>许久没见，他整个人都明晃晃的，让我一阵恍惚，我似乎能嗅到他身上那熟悉的汗水的味道。</p>
<p>看着他向我走来，我便也有些机械地缓步向他走去。</p>
<p>“刚才早上路过你们学校，没忍住，就想先进来，看看你。终于等到你们下课了，人可真多啊，还好一眼就瞧见你了。”</p>
<p>我俩越来越近。</p>
<p>“你就别去吃那食堂了，咱现在就走，中饭晚饭都在外边吃，吃两顿好的！”</p>
<p>终于走到我面前了，爸用大手拍了拍我的肩膀，“几个月不见，又长高了不少嘛。”</p>
<p>我却突然猛地就回过神来，我一下便死命地抱住他，企图用自己的身体挡住他那过于高大壮实的身体，像是极力掩藏突然被暴露的珍宝。</p>
<p>“哎？这…怎么了？”爸有些不解，就想扒拉掉我的双臂。</p>
<p>我心惊，冷汗直冒。</p>
<p>我不想也不敢扭头去看，但是我知道我必须回头。</p>
<p>我缓缓地回过头，我看到他仍站立在刚才的位置，一直怔愣地看着这边，看着爸。</p>
<p>他现在的眼神是我从未见过的。</p>
<p>不，我该是见过的，也是熟悉的。</p>
<p>因为他的眼神，就是我的眼神。</p>
<p>我更紧地抱住了爸，指甲像是要掐进爸的肉里。</p>
<p>种种负性情感涌上来，让我想哭，也想死。</p>
<p>我也想杀了他，让他消失。</p>
<p>这一刻，我彻底不能容忍和我如此相像的他。</p>
<p>我要抹杀他的肉身，他的思维。</p>
<p>因为我知道。</p>
<p>他在想什么。</p>
<p>【end】</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
