<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>戀老 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%88%80%E8%80%81/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 08:39:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《大伯的秘密》</title>
		<link>/2018/12/25/7839.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:39:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[内裤]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[正裝]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7839</guid>

					<description><![CDATA[发现大伯的秘密已经是十年前的事了，我猜想大伯现在应该还是持续这段情。不过大伯毕竟是长辈，我可不敢直接&#8230; <a href="/2018/12/25/7839.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《大伯的秘密》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>发现大伯的秘密已经是十年前的事了，我猜想大伯现在应该还是持续这段情。不过大伯毕竟是长辈，我可不敢直接向他询问，也不愿意将这种事告诉任何人。所谓家丑不可外扬，我还知道谨守分寸。我无意探听大伯的私生活，不过因为玩耍玩出心得，实在非我本意。<br />我们是个大家族，家父为老么，大伯与家父中间还有二伯、三伯、四姑与五姑，不过他们都移居外地，剩下大伯与家父居住在家乡。大伯与我们分别住在四合院房屋的两边，照理说应该往来密切，但是事实却不然，因为分家问题发生龃龉，所以家父与大伯的感情并不是很好。不过这仅仅限于大伯一个人而已。除了大伯以外，伯母与堂哥其实对我还不错，常会拿糖果给我吃，所以我常会趁大伯不在时，逗留在他家里，希望伯母高兴之余，赏给我甜食。<br />就是因为这种心理作用，养成我没事窝在大伯家里的习惯，久而久之，扣除睡觉时间不算，我待在大伯家里的时间甚至都比自己家里还久。 <br />由家父口中得知，大伯很会念书，从小到大都是第一名，因为小时候家里没钱，所以大伯选择师专就读。毕业后则选择在本校教书，过了一年，就与担任公务员的伯母结婚。大伯结婚几年后，显然不满足于教务主任职务，努力进修而后考取校长资格。因为职务分发关系，大伯在外地十几年。伯母因为工作关系，在那段时间并没有同往，反而带着堂哥待在本地。大伯流浪多年后，最后辗转回到家乡小校担任校长。堂哥也很会念书，留学美国后，就在那里定居。<br />大伯比家父大十几岁，再加上家父晚婚，所以当我念国小时，大伯刚好在我的学校担任校长。大伯长得矮矮胖胖的，看起来很有书卷气质，但是脾气可不是很好，尤其午睡被吵醒的话，更是暴跳如雷。这个是我的惨痛经验，曾经一次，我不小心吵到他，结果被他藤条子伺候，打得我皮绽肉开，终生难忘。从那一次以后，我一直对大伯惧怕有加。 <br />在教师节的下午，由于没有玩伴可以一起玩，于是我就只好独自逗弄那只绰号为「征西大元帅」的蟋蟀。<br />我跟「征西大元帅」在四合院的庭院水泥地上玩耍，本来玩得好好的，谁知一个不留神，居然让「征西大元帅」逃脱。「征西大元帅」逃离我的手掌心后，就往大伯家门口方向跳去。我在后面追逐，本来有把握将它手到擒来，不知怎么的，就在我要抓住它时，「征西大元帅」居然从我的手心溜出，朝着大伯家的门缝处钻进去。<br />看着「征西大元帅」进入大伯家里，好玩的我自然开门跟进去。当我进入大伯家时，就看见「征西大元帅」停在客厅中间。可能是因为开门时，我的影子吓到它，它居然往更里头跳过去。看见它逃跑，我立刻从后头追赶。<br />不追，「征西大元帅」可能还不会往前逃，我越追，「征西大元帅」往前跳的速度更快。我在后面就这样活生生望着它从客厅溜进大伯的卧室内。<br />看见「征西大元帅」躲进大伯的卧室，我可不敢像刚刚那样大胆追逐，尤其历经皮肉绽开的痛苦经验后，更是让我记忆犹新。<br />我在大伯卧室门口犹豫老半天，一直没有决定是否进入大伯房里。<br />当时的我有个想法：「如果大伯在睡觉，我就放弃。」<br />秉持这种想法，我接着轻轻推开大伯的房门，往内窥视。<br />「哇，太好了。」非常庆幸的是，大伯当时并未在床上。<br />发现这种情况后，我立刻将大伯的房门打开，往里头走去。<br />当我进入卧室后，我立刻发现「征西大元帅」停在不远的地上。<br />发现「征西大元帅」的身影，我当然向前追捕，谁知道「征西大元帅」看见我的身影，再度往前逃。<br />「征西大元帅」往前逃的速度显然超过我的预估，我在后面苦苦追赶，依然一无所获，我就这样眼睁睁看着它逃进大伯的床底下。<br />为了抓住「征西大元帅」，我根本不假思索，一鼓脑儿就往大伯的床下爬进去。「征西大元帅」看见我在后面，更往前面逃，它越跳越远，最后终于撞到墙边。看见「征西大元帅」退无可退，被我逼到绝境，我就跟到里头去。<br />在那里，我本以为「征西大元帅」很快就擒，没想到「征西大元帅」居然身手灵活的从我腋下跳走，躲开我的捕抓，逃到我后头。<br />我当然不会轻易放过「征西大元帅」，立刻转头去追捕它。<br />就在我快要爬出床外时，突然从门外传来「趴..趴..」的走路声。那声音听起来就像拖鞋拖地的声音，而且似乎是冲着卧室内来的。我从那脚步声立刻听出那是大伯的走路声。<br />由于我没来由跑到大伯床下，以我当时的状况，想起身逃出去已经不可能，为避免被大伯发现，我立刻决定躲起来。大伯的床下其实空空如也，唯一的选择只有床头靠近墙边的角落最佳，因为床头旁边有个摆放电话的木柜，一方面帮忙挡住视线；另一方面让床下干觉阴暗隐密，所以我赶快将身体移到那里。当时情况紧急，我急忙躲到角落，根本无暇顾及大伯是否进入卧室内，所以我也不知大伯是否发现我。当我完全躲好，转身观察状况时，大伯已经进入卧室里。大伯当时穿着藏青色西装，看起来人模人样，显然刚参加重要约会回来。<br />大伯进入卧室后，很快将房门关上。<br />随着「答..」声音传到我的耳际，我立刻发现大伯还将房门上锁。<br />大伯将房门上锁后，就朝旁边的衣橱走去。<br />看见大伯走路的方向，我很庆幸大伯没有发现我。原先怕被大伯发现的紧张心情立刻跟着放松，谁知就在这时，大伯突然改变方向，对着我走过来。<br />我躲在床底下，视线被床板挡住，没办法直接看见大伯的脸上表情，只能从大伯的走路方向判断大伯的情况。<br />发现大伯对着我走过来，我直觉认为自己被大伯发现了，内心真的着急的不得了。回忆当时，我记得自己都快吓死了，那种害怕及紧张的心情真是连笔墨都难以形容。我只记得耳边清清楚楚响着自己心脏快速跳动的声音，眼睛呆呆的注视着大伯移动的脚。<br />还好就在我几乎吓死时，大伯突然停止脚步。<br />看见大伯停下脚步，我的心情为之一震。我实在搞不清楚大伯的意图，不过当我看见我的「征西大元帅」在大伯的拖鞋前面跳来跳去时，我的心情立刻跟着变为轻松，因为我知道大伯不是冲着我来，而是看见我的「征西大元帅」才走过来。<br />就在我松懈心情的时候，突然间「碰」的声音传到我耳边。<br />我猛然回神，立刻发现刚刚的巨响是大伯用力踩地面的声音。<br />大伯这个突然动作，着实让我吓一大跳。从紧张转变为舒缓，瞬间又经历紧张气氛，期间的心情变化真是笔墨难以形容。我感觉心脏都要跳出来似的，于是一直努力用手按摩心脏，希望平复自己的心情。<br />就在这时，我发现大伯突然将穿着拖鞋的右脚翻起来检查。<br />看着大伯鞋底一团湿润的圈圈，我立刻惊觉我的「征西大元帅」被大伯踩死。果不其然，大伯脚下的地板上，留着我那「征西大元帅」被压扁的躯体。老实讲，「征西大元帅」的死虽然让我感觉伤心，但总胜过自己被大伯发现来得好。<br />就在我的思绪还停在蟋蟀惨死的模样时，大伯突然间身体向前，单脚往我的眼前跨过来。<br />我看见大伯的拖鞋在我眼前晃啊晃的，直觉上就认定大伯发现我了。当时的我脑海中不断出现「完蛋了」的字眼，精神完全处于紧绷状态。<br />随着「趴..」的脚步声传到我的耳边，我的精神更为紧张。还好经过「刷..刷..」两声后，大伯又将脚收回原地，回复刚刚的站立姿势。<br />大伯的动作，我一一看在眼里。当大伯回到蟋蟀旁边时，我立刻发现他手里多了两张卫生纸。<br />看着那两张卫生纸及刚刚的「刷..刷..」两声，我判断大伯刚刚的目标应该不是我，而是我旁边木柜上的卫生纸盒。<br />(2)<br />有了这个发现，让我紧张的心情再度趋缓。我跟着静下心来观察大伯。<br />只见大伯弯下腰来，用手上的卫生纸将蟋蟀包起来。<br />大伯弯腰捡蟋蟀时，前方正好朝向我，脸的高度几乎与我的头部平行，我看到这种状况，心情再度紧张起来。因为我感觉大伯的眼睛正对着我的藏身处，他的眼睛彷佛对着我的眼睛，我们两人的四目好像交会成一直线。更明白点说，就是我认为大伯显然已经发现躲在床下的我。<br />就在我担心害怕的同时，大伯接着站起来，往门口走去。<br />看着大伯往外走，我的心情立刻为之松懈，因为我认为大伯并未发现我，同时将要走到外头去。没想到大伯将蟋蟀往垃圾筒丢后，转身又走回头路，尤其他的方向又是朝我的方向走过来，我的心情跟着又紧张起来，因为我以为大伯这次终于要过来将我揪出来。<br />还好大伯来到一半距离的路上，突然转身朝旁边的衣柜走去。<br />大伯边走向衣柜，边伸手进西装口袋里掏东西。很快的，当大伯来到衣柜镜子面前时，也从口袋中掏出个绿色的丝质物品。由于大伯将它握在手上，只露出物品的一个边边，我只能看出是半透明的丝质物品，详细为何物，我一时之间也不太清楚。<br />大伯在镜子面前站了一会儿后，接着将那绿色的丝质物品拿到鼻子附近，并将鼻子靠近它，在那上头闻来闻去。由于大伯站在镜子面前，我从镜子的反射面很清楚看见大伯的脸上表情。老实讲，大伯闻那丝质物品色咪咪的模样，实在不像我认识的大伯，因为他的模样看起来就像个色情狂，与他的身分或是在朝会时，站在台上给我的感觉实在不能相提并论。<br />大伯对那丝质物品闻了许久后，就把它揉成一团，顺手就往我的方向丢过来。可能是那丝质物品重量过轻，抑或是大伯的力道不够，它在空中飘了一下子，就掉落到地面。<br />大伯看见他掉到地下，并没有移动身体，反而动手脱西装。<br />那丝质物品跳落地面后，立刻扩散开来。当他完全张开后，我立刻发现原来那是一条半透明的丝质内裤。<br />看着那半透明的丝质内裤，我还真搞不懂大伯要干什么？<br />就在我用力思考大伯的意图时，大伯已将将西装挂好，转身走向那丝质内裤。<br />只见他稍稍半蹲弯下腰来，就将那丝质内裤捡起。<br />大伯捡起那丝质内裤后，再度朝我的方向走过来，同时还将那丝裤往我的方向丢过来。由于大伯的脸对着我，而我的头部又在床缘附近，当大伯将那内裤朝我的方向丢过来时，我还以为大伯发现我了。当时的我真的紧张得不得了，还好那丝质内裤并不是对着我飞来，而是飞到我头顶上方的床上头。<br />就在我还惊魂未定时，大伯已经走到我的前面。<br />看见大伯站在我前面，我本来有点担心，但是发现大伯站了许久，都没有低头查探我的动作，我有九成的把握确定大伯没有发现我，心情也因此跟着放松。怀着轻松的心情，我因此惬意的欣赏着大伯的动作。 <br />严格讲起来，大伯的正前方其实对着电话柜，与我的眼睛呈现倾斜状态，而他站的位置离我的眼睛不到一尺的距离，所以我连大伯的西装裤上的条纹都能分辨出来。我们两人距离之近可想而知。我甚至都觉得隐约听得到大伯的呼吸声。<br />大伯站了一会儿后，立刻用手拨电话的声音，接着就听到大伯说道：「到哪里了？」<br />电话里的人答道：「快到了。」<br />大伯说道：「唉唷，怎么这么久啊？想死了。」<br />电话里的人答道：「别着急。就快来了。」那人顿了一会儿，再说道：「嫂子在不在啊？」<br />大伯说道：「不用担心啦，我那婆娘现在在上班。」<br />电话里的人说道：「你家里都没人吗？」<br />大伯说道：「这里在闹空城计。只有我在啦。」说完顿了一会儿。再说道：「你忘记今天是教师节，全部的人都要上班吗？」<br />电话里的人说道：「喔，对喔。我太杞人忧天了。」<br />在大伯与电话里的人聊天的这段时间里面，我在旁边没办法做任何事，只能默默看着大伯。我除了注意大伯的动静外，同时也在偷听大伯与别人讲悄悄话。<br />大伯跟着说道：「教师节就是为我俩庆祝的日子。你觉得呢？」说完「呵..呵..呵..」笑个不停。<br />电话里的人跟着答腔道：「也是你的小妹妹高兴的日子。」说完也发出「呵..呵..呵..」的笑声。<br />大伯听到电话那头传来的揶揄声，忙说道：「唉唷，怎么这么讲？…………….我的小弟弟也很怀念你喔。」<br />电话里的人说道：「我的小弟弟才怀念你的小妹妹呢。」<br />大伯说道：「那快来啊。我的小妹妹等不及了。」<br />大伯显然跟电话另一头的人非常熟络，电话讲个不停。从大伯全身贯注的状态看起来，我知道大伯专心于与电话另一头的人调情，根本无暇注意我，于是我的动作变得更为大胆。为了能够更清楚了解大伯的情况，我甚至将头探出床板，贴近地面，从下往上偷偷观察大伯，当时的我甚至都快看到大伯的脖子。<br />大伯当时系着草绿色得花纹领带，同时以吊带系住西装裤，看起来轻松典雅。不过毕竟中年发福，绷得紧紧的西装裤，还是没能遮掩大伯圆滚肚子的状况。大伯凹凸有致的身材，就这样彻彻底底显露出来。<br />看着大伯胖胖的身躯，我还在想自己是否也会有这么一天时，突然看见大伯将手伸进西装裤里头。<br />随着西装裤的纹路不断向下蠕动的状况判断，我发现大伯的手已经一路来到前面的重要部位。<br />大伯显然没有停止手部动作的打算，来到拉炼处附近后，就开始控制整个剧场。大伯的手臂不断晃动；那西装裤也随之起舞，彼此互相配合着，彷佛正在合奏优美的旋律。<br />大伯的手刚开始维持一挡，似乎演奏着轻巧的圆舞曲，随着时间不断推演，大伯的手显然已经熟练。渐渐加快速度，变成三档的快板，维持没多久，就转变成高潮时段的生命交响曲。<br />用生命谱出的乐章果然不同凡响，连大伯那西装裤表面的波纹看起来都那么不平凡。就像台风夜的浪潮，惊涛骇浪，非常怕人。<br />大伯边讲着电话，边用手鼓动巨浪，显然乐在其中。<br />我在旁边瞻望，欣赏着这段优美奏章，也是感到兴奋莫名。置身在其中的我在那段时间里，注意力全部集中在大伯的肢体语言上，完全不知道大伯在电话里讲什么。<br />大伯努力许久，显然还未尽兴，突然间将电话搁在脖子上，用脖子夹住电话后，就用左手去拉西装裤的拉炼。<br />看着大伯解开拉炼，我以为大伯会将宝贝掏出，结果不然。<br />只见大伯用手拉动肩膀上的吊带后，就看见西装裤顺着大伯的脚滑到地面。「图穷匕见。」西装裤滑下后，大伯的下半身立刻裸露出来，大伯当时穿着红色的紧身三角内裤，搭配毛耸耸的双腿，看起非常性感。<br />我的目光本来一直集中在大伯的私处附近，西装裤滑下瞬间遮住我的视线，让我一时失去目标物，但是很快的我又找到大伯的私处重要部位。我发现大伯的右手在那内裤里头摸来摸去，显然摸得尽兴，流连忘返。<br />从鼓鼓的内裤外型看起来，我甚至发现大伯的右手正围个圈圈套着那话儿，五个围殴一个，在进行不人道的运动。<br />我看得有趣，大伯也玩得高兴。 <br />(3)<br />大伯的鸡巴在他的抚弄下，渐渐勃起，还在内裤上头留下香菇头的形状。<br />大伯的那话儿显然铿然有力，被围殴许久都没有落败的迹象。我在旁边看了很久，原先还觉得有趣，看久了也觉得无聊，于是转头看向别处。<br />严格讲起来，大伯毕竟是老师出身，完全没有做过苦力，所以皮肤保养得很好，雪白的大腿看起来非常诱人。<br />很难想象，一个男人的身体，居然有着比女人更美的皮肤。我看见这状况，都感觉有点忌妒。<br />「为什么上天对大伯特别眷顾？」<br />我正为着上天的不公平而愤愤不平时，突然听到大伯发出「喔.」的暧昧声音。这声音立刻将我拉回现实。<br />我望着大伯身体，突然发觉大伯的右手动作剧烈异常。<br />看着大伯舞动的手，我的注意力又回到大伯的私处附近，也因此发现大伯内裤香菇头突起中间的那湿润水渍。<br />看到这状况，我知道大伯显然正玩出心得。<br />大伯越玩越起劲，居然将宝贝掏到内裤外头。<br />看着大伯裸露的宝贝，我真不知道该说什么。我的位置在大伯的左前方，大伯用右手把玩宝贝，我有很宽广的视野可以看到大伯私处的状况。大伯的右手握着他宝贝的前方，不断在那进行活塞运动。我甚至看到那宝贝在大伯手指的摧残下，气得全身涨大满脸通红。玩蟋蟀玩出心得，还有这种意想不到的收获，真是始料未及。<br />大伯的手不断欺负那根宝贝，那根宝贝显然体格强壮，被欺侮也只是脸上泛红，却没有露败的感觉，反而是大伯先感觉疲倦，因为大伯接用脚将脚下的西装裤踢到旁边去，转身靠着电话木柜，显然感觉脚软，希望借着木柜的支撑，协助自己的脚。<br />大伯完成上述动作后，又跟电话里头的人讲个不停。<br />我在床下观察着，立刻发现大伯靠住电话木柜的同时，还让右脚微屈，左脚往前伸，似乎是站久脚酸，因此变换姿势。<br />大伯这个姿势，居然让他原先离我较远的私处，变得更贴近我的眼睛，我甚至可以清清楚楚看见他手上的细毛。如果不知道中间过程的人，看到这种状况，甚至会认为大伯故意弄个好角度给我看。<br />但是事实并不是如此，大伯当时显然不知道我在床下，大伯压根儿就没发现我的存在，兀自努力的满足自己。<br />大伯跟电话那头的人讲了许久，显然感觉脚酸，突然一股脑儿的坐在我头上的床面上。我在床下偷窥，发现大伯坐下的身影，突然往我脸上冲过来，我当时还吓一大跳。<br />发现一道黑影朝我的眼睛压过来，我立刻被他吓得半死，当我回神时，才发现那是大伯的身影。原来大伯讲电话讲到脚酸，一屁股朝我上方的床边坐下来，我一时幌了神，没有注意大伯的动作，以为自己被大伯发现。当时的我只感觉自己胆子真小，自已吓自己还不打紧，稍有风吹草动，就好像大难临头般，真的有点杞人忧天。<br />大伯坐在我上头的床缘，我不仅清楚看见大伯白里透红的大腿，甚至连大伯摇摇晃晃挂着宝贝，都陈列在我的眼前。看着大伯那清楚可人的宝贝，挂在我的面前，晃来晃去的，感觉有点刺眼，调皮的我有股冲动，想用手指弹它，但是我还是忍住内心的欲望。同时我也对大伯肉白里透红，胖胖的皮肤感到垂涎三尺，有股捏来尝尝的欲望，但是也因为胆小而作罢。<br />看着眼前的东西，想玩又不能玩，想戏弄又不敢作，那种难过与痛苦，真的是难以释怀。我只能苦苦等待，希望大伯早点挂上电话。<br />但是大伯显然不懂我的要求，在我的旁边持续与电话那头的人聊着。两人情话绵绵，显然有很多好聊。<br />我在旁边，想不偷听都很难。<br />大伯说道：「你也知道想我啊。」<br />电话里的人说道：「我怎么不想你？」<br />大伯说道：「我也好想你喔。」<br />电话里的人说道：「那就是。」<br />大伯说道：「还记得那透明丝裤吗？」<br />电话里的人说道：「当然记得。」<br />电话里的人说道：「我最喜欢你穿起来的模样。」<br />大伯回答道：「真的。」<br />电话里的人说道：「对啊，看起来很性感喔。」<br />大伯立刻答道：「那我穿起来等你喔。」<br />电话里的人说道：「你穿透明丝裤的模样可会让我强壮十倍喔。」<br />大伯说道：「我就希望你强壮十倍的模样。」<br />电话里的人说道：「你可想勒。」<br />大伯听到那人的揶揄，「呵.. 呵.. 呵..」笑个不停。<br />……………………<br />听着两人无聊的对话，我感到无聊得要打盹时，突然听到大伯说道：「快来啦，我好痒喔。」<br />听到大伯说痒，我其实感到很奇怪，暗谆道：「大伯不是有不求人抓痒的爪耙子吗？怎么还需要别人大老远来帮他抓痒？」<br />就在我感觉不太对劲时，大伯再度说道：「快来帮我止痒喔。」<br />我实在搞不懂大伯的话，当时只以为大伯在跟人开玩笑。<br />………………………………<br />大伯说道：「快来喔。」<br />大伯坐在床边许久，终于跟电话里的人结束对话。<br />我看见大伯挂上电话，以为大伯将要上床睡觉，感到非常高兴。<br />没想到大伯挂掉电话后，表情变得很诡异，好像想到什么好主意似的，跟着蹲下来。<br />我以为大伯发现我了，一时之间吓得不知所措，还好大伯并没有看我，一味打开电话下方木柜的门。<br />大伯开门后，立刻伸手进去找东西。<br />他要找的东西显然放在深处，大伯伸手摸个老半天，都没能找到要找的东西。由大伯的表情判断，他似乎非常急迫想要找出那东西。他甚至趴跪下来，将手伸到木柜深处，用力到里头捞来捞去。<br />我在旁边窥视，突然觉得大伯的姿势非常诱人，因为他的模样就像发春的母牛，似乎急需别人灌溉。尤其他激动的表情，更像是急欲发泄的野兽。<br />我虽然看着大伯，却动都不敢动，因为大伯的手虽然伸向木柜里头，但是侧着的头可是向着我。<br />由于两人距离很近，我眼睛盯着大伯，全身维持不动的姿势， 一度感觉非常不舒服，还好大伯伸手进入柜子后，很快拿出许多物品。<br />大伯看着那些物品，显然不甚满意。<br />就在这时，电话铃声突然响起。<br />大伯听到电话铃声，立刻站起来接电话。<br />大伯拿着电话筒，立刻说道：「干麻又来电话？」<br />电话那头立刻响起：「什么？」<br />大伯拿起电话时，可能是怕踩到东西，居然将前面朝向我，他那毛耸耸的私处就这样清清楚楚的呈现在我面前，连上头白色的阴毛我都看得一清二处。让我最感到最不可思议的是大伯的那话儿居然勃起着。话说大伯的那话儿虽然勃起着，看起来却不完全坚硬，还带点软软的感觉。也许是因为我当时年幼，看见大伯的宝贝，我真的觉得大伯的东西很大，我还在对着大伯的那话儿惊叹不已时，就看见大伯用手搓揉那宝贝。<br />大伯边自慰，边听电话，显然没有听出电话那头与前次不同。跟着说道：「快到没？」<br />电话那头跟着响起：「啊？啊？」<br />(4)<br />此时大伯才听出异样，忙说道：「你是谁呀？」<br />电话那头立刻响起：「我小陈啦。」<br />大伯跟着说道：「喔，是你喔。对不起，我搞错了。」<br />电话那头响起：「你到家多久啦？」<br />大伯说道：「刚到家。有什么事？」<br />电话那头响起：「找你打麻将啦，我们三缺一。」<br />大伯说道：「不行啦，我等会有事。」<br />电话那头响起：「你有什么事？」<br />大伯说道：「我有客人要来拜访。」<br />电话那头响起：「这样喔，那我就不打扰。」<br />大伯说道：「对不起。」<br />电话那头响起：「没关系。」<br />……………………………<br />大伯挂上电话后，跟着蹲下，再度将手伸进柜子里找东西。<br />我在旁边只能静静观察大伯的动静。<br />大伯将很多东西从柜子里拿出来，接着又放回去，显然那些都不是他要的东西。<br />对于大伯要找何物，我可是非常好奇。为了更清楚了解大伯要找的东西，我甚至将注意力转移至大伯的脸上，希望从大伯的表情看出端倪。<br />我看了许久，从大伯的表情判断，我知道一时之间他尚未找到要找的东西。<br />大伯找了许久，显然都没有放弃，很快往前爬到另一个柜子旁边，再度将手伸进去。<br />大伯本来侧边对着我，往前爬后，变成后庭对着我。大伯股沟的神秘洞穴就这样完整呈现在我的面前，他的股沟有着浓密的毛发，半遮半掩盖住神秘洞穴，让那洞穴更为神秘，而那双臀白白胖胖的，看起来非常肥美。如果不是因为惧怕大伯，我真的会用力捏捏那肥美的双臀。<br />老实讲，从小到大，我从没看过大人的后面，尤其还是大伯赤裸裸的后庭。<br />看着大伯的后方美景，我突然想到难不成这就是交媾的姿势？<br />我刚出现这种念头，大伯似乎就感应到我的想法，突然将头贴近地面，让后庭高高翘起。<br />发现大伯照我的期望展现姿势，一时之间我还以为因为血亲关系，大伯跟我有心电感应。<br />经过仔细观察后，我立刻发现一切不过是凑巧罢了。<br />原来那时候大伯刚好低下头想要进一步观察柜子内的状况，所以让臀部高高翘起，跟我没有任何关系，也因此我更放心的欣赏大伯的状况。<br />看着大伯那撩人的姿势，我目光完全被它所吸引，内心则产生邪念，我甚至有股想用棍子戳大伯那神秘洞穴的念头。<br />就在这时，大伯突然说道：「哈哈，终于找到你了。」<br />听到大伯找到要找的东西，我真的非常好奇，尤其从大伯激动的声音听起来，显然那东西非常重要。<br />为了早点看到大伯要找的事物，我左晃右晃，努力移动上半身，希望从大伯身体的细缝中看到那东西，但是结果都一样，让我感到很失望。<br />就在这时，大伯突然将伸手去摸自己的菊花穴，手指动来动去，不知在干什么？<br />「真是葫芦里卖着药，丈二摸不着头绪。」我看着大伯的动作越看越迷糊。<br />大伯摸着自己的菊花穴显然一次不够，还来回好几趟。<br />我刚开始观察大伯的菊花穴，并没有看出异样，经过大伯几次来回巡礼后，才发现大伯菊花穴的皮肤表面闪闪发亮，有些许透明的液体，显然大伯在他的菊花穴上涂抹东西。<br />当时的我根本不知道大伯涂抹液体又何用意，只能在旁边静静观察大伯手上的动作。<br />本来大伯来回不停的手都是空荡荡的，没有拿任何东西。我以为大伯在自己的菊花穴涂药膏，没想到经过几次后，大伯手上居然拿着一根类似假阳具的东西。<br />看见大伯拿着假阳具，我真的感觉惊讶。<br />「贵为校长的大伯拿着假阳具要干什么？」<br />就在我还在迟疑猜测时，大伯已将假阳具插进自己的菊花穴里头。<br />「哇，大伯怎么干这种事？」<br />我被大伯这种举动吓得目瞪口呆。<br />大伯显然没有因为这样而得到满足，还让假阳具深深插进自己的菊花穴里头。<br />我被吓得尚未回过神，就看见大伯用手将假阳具来回移动，进进出出。<br />大伯玩得有趣，不时发出「喔..」「喔..」的声音。<br />当时的我根本不知道大伯在干什么，由大伯的声音听起来，只知道大伯好像又痛苦、又高兴。<br />大伯用手驱动假阳具，似乎意犹未尽，居然一屁股坐下来。<br />我在大伯后方窥视，就看见那假阳具几乎要整根没入大伯的身体里面，还好最后被假阳具末端的突起凸块卡住。<br />大伯坐在地上，跟着上下晃动肥臀。<br />突然间，电话铃声再度响起。<br />大伯听到电话声音后，叹道：「诶，今天电话真多。」跟着转个身，抬高手臂去取电话机，显然没有站起来的打算。<br />大伯接起电话后说道：「谁呀？」<br />电话那头响起：「我老王啦。」<br />大伯听到那人的声音，似乎有点不悦，说道：「你要干嘛？」<br />电话那头响起：「找你打麻将啊。」<br />大伯说道：「刚刚小陈才挂上电话。」<br />电话那头响起：「对啊，我们就是三缺一啊。」<br />大伯说道：「不行，我正在忙啦。」<br />电话那头响起：「……..」<br />大伯说道：「你找别人啦。」<br />电话那头响起：「……..」<br />我本来只能看见大伯的背部，大伯转身后，前面景观立刻清楚呈现在我眼前。我当然迫不即待的仔细观察一番。<br />大伯的宝贝这时明显缩小，软趴趴的没什么看头，倒是大伯边讲电话；边摇晃肥臀的表情让我记忆深刻。<br />大伯与那人交谈后，匆忙挂上电话，跟着将手伸到私处附近，努力打手枪。<br />我在旁边观赏，由大伯殷切急于发泄的神情感觉：这时的大伯根本就是个淫荡的浪女。他激烈的摇摆自己的臀部，不时发出「喔..」的声音，显然非常爱好此道。<br />「哇，大伯怎么这么淫荡？」<br />我实在想不到大伯是这样的人。<br />……………………………<br />大伯的手不断搓揉自己的鸡巴，努力想要让那话儿长大，但是显然那话儿根本不听话。<br />大伯在地上玩了一会儿后，突然间站起来。<br />我刚想大伯又要干什么时，就看见大伯左脚割在床边，身体向前倾。<br />从大伯的动作判断，我认为大伯应该是想拿床上的东西。由于我进入卧室时，看见床上除了枕头，外并没有发现有其它东西，因此我有百分之百把握大伯在拿那条丝质内裤。<br />大伯可能构不着那条丝裤，身体一味向前倾斜，结果一个不小心，右脚居然滑了出去，跌个狗吃屎。<br />大伯的身体失去支撑，整个上半身突然间往床板上跌下，连带的他腰部以下就在床外往下方掉落，在那瞬间，我甚至清楚看见大伯的宝贝出现在我眼前，而他的龟头就从我的鼻子上划过去。<br />可能是因为身材肥胖，大伯几乎摔倒。还好他的右手实时顶住床面，才免于受伤。不过大伯的状况也不是很好，他除了身体靠住床板外，屁股整个坐在地上，显然灾情惨重。<br />看见大伯的受难，我理应难过，但是我却反而觉得高兴，因为大伯的屁股刚好坐在我的右边，而他的私处就在我眼前，比原先的位置更靠近我的眼睛。<br />大伯跌倒后，忙着爬起来，我在这时候还用手指触摸大伯的龟头。大伯显然忙于站起来，居然没有感觉到我偷摸他的动作，那是我这一生中真正吃到大伯豆腐的一次，也是我今生难忘的事。<br />话题回到大伯这里。果不其然，大伯跌倒的时候，手里头果然多了那条丝质内裤。<br />大伯站起后，用两手将那丝质内裤摊开，跟着将右脚抬高踩在床上，弯腰去穿那条丝裤。<br />我在床下偷窥，清清楚楚看见大伯的股沟。从蛋蛋下方往菊花穴延伸，长满着浓密的毛发。现在回想起来，依旧觉得大伯的股沟非常性感，带着神秘且充满诱惑。<br />大伯将丝裤穿上后，就上床去了。<br />我本以为大伯的激情将要结束。没想到床板居然吱吱渣渣响个不停，显然大伯在床上正在进行激烈的运动。<br />对于大伯在床上进行何种运动，我感到非常好奇，立刻爬出床外，探头往上窥视。<br />只见大伯趴在床上，不断摇摆臀部，让私处摩擦木床。<br />大伯磨得高兴，还不是发出「喔…」的淫叫声。<br />我在旁边看得有趣，几乎忘了自己身处险境。<br />突然间大伯翻身拔到电话旁边来，害我差点曝露行踪。还好大伯急于打电话，没有注意到我。<br />大伯拿起电话后，说道：「在哪里了？」<br />电话那头说着：「到门口了啦。」<br />大伯再说：「快啦，痒死我了。我穿性感内裤等你喔。」<br />………….<br />说完就挂上电话，同时躺回床上。<br />大伯躺在床上，就将两脚高高抬起。<br />我在旁边偷窥，实在搞不懂大伯在干什么？只能静静观察大伯的动作。<br />大伯两脚高高抬起一会儿后，显然脚酸了，最后就放下。 <br />5)<br />没多久门口突然传来声音，显然有人将钥匙穿进门口钥匙孔想要开门，我怕来人发现，立刻躲回床下。<br />当我刚躲好，就发现有个手拿西装穿着正式的人走进来。<br />看到那人长相，我真的意外，因为那是曾经出现在电视屏幕上的教育局王局长。<br />王局长居然有大伯房间的钥匙，让我对两人的关系产生很大的疑问。<br />王局长进房后，顺手将西装抛到衣帽架上，跟着往我的方向走过来。<br />在此同时，我也听到床上传来乒乒砰砰的声响，显然大伯忙着下床迎接。<br />当大伯两脚落地的同时，王局长也适时的来到床边。两人就这样站在我的面前。<br />对于大伯穿得这么裸露迎接客人，我感到有点意外，没想到接下来的是更让我吃惊。<br />因为大伯居然跟王局长抱在一起，同时两人嘴巴对着嘴巴吻个不停。<br />看见大伯跟王局长接吻，我实在感到很惊讶。<br />「两个大男人怎么可以接吻？」<br />大伯跟王局长在我面前接吻几分钟后，我突然发现王局长的西装裤拉炼附近慢慢鼓起来。<br />对于这个发现让我感到好奇，我立刻睁大眼睛观察王局长的那里。就在这时，大伯突然伸出左手抚摸王局长西装鼓起处；右手则去将王局长的拉炼拉下。<br />王局长似乎满意大伯的动作，跟着动手解开皮带。<br />随着王局长解皮带的动作，他的西装裤突然间「波」的一声掉到地上。<br />当时的我还被那声音吓一跳，不过更让我感觉惊讶的是王局长居然没穿内裤。「图穷匕见」王局长的下半身就这样裸裎出来。<br />王局长脚上穿着红色丝袜，加上高高勃起的宝贝，再配上上半身得领带衬衫，看起来有点变态。不过大伯似乎不在意，依然与王局长打得火热。<br />严格讲起来，大伯的那话儿根本跟王局长的宝贝没办法比，大伯的那话儿被透明丝裤包覆着，而且没有完全勃起；王局长则不同，不仅很长而且很粗，感觉非常有看头。 <br />由于大伯与王局长站得很近，我甚至看到王局长的宝贝顶着大伯的腹部，硬绷绷的似乎要刺穿大伯的肚子。<br />大伯跟王局长亲吻，手上也没闲着，不断用手搓揉王局长的宝贝，似乎还想让它长得更大。<br />两人依照这种姿势，持续好几分钟。<br />我在旁边看见大伯玩弄王局长的宝贝，只感觉大伯好色。<br />就在我还想继续观看下去时，大伯突然间跪在地下，并将身体向前倾，用嘴巴去含王局长的宝贝。<br />「男人脚下有黄金。」从小到大我都看见大伯高高在上。没想到大伯不仅跪着，还用嘴巴吸舔别人的宝贝，看起来下贱无比，实在让我一时之间无法接受。<br />大伯吸舔王局长的宝贝似乎像在吃美味的食物，不断用力吸吻，还不时的来回吸舔。<br />我在旁边窥视，看着大伯高兴的表情，甚至都以为王局长的宝贝真的甜美。<br />王局长在大伯的服务下，似乎非常兴奋。<br />「喔…」「喔…」「喔…」喊个不停，还不时摇摆肥臀，迎合大伯的嘴巴。<br />初次看到这种景象的我真的不敢相信这种事。<br />「男人跟男人居然还有这调调？」<br />「真是世界奇观。」<br />……………………………<br />我真的要好好观察观察。<br />两人激战几会合后，王局长突然要求变换姿势，大伯听到王局长的要求，立刻跳上床去。<br />王局长在大伯上床后，跟着跳到床上去。<br />我在床下偷窥，由于不了解上头状况，不敢太过放肆，只能静静倾听两人互动的声音，希望从中了解两人的状况。<br />那段时间里真的无聊，我虽然清楚听到大伯的淫叫声，却完全不敢出来。经过十几分钟后，我就听到床板发出吱吱渣渣的声音，显然上头正在进行激烈的运动。<br />发觉上面依旧激战后，我才敢将头探出床外往上偷窥。<br />当时的我立刻看见大伯躺在床上，王局长则将头伸到他的两腿间，不断用舌头吸舔大伯的透明丝裤。<br />大伯的透明丝裤丝裤看起来湿湿的，显然王局长用的口水还真多。<br />我实在没想到人类的口水居然可以像河流这么多。对于王局长这人，我因此有比较深的认识。<br />就在这时，王局长突然将大伯的丝裤脱下，并将大伯的假阳具拿开。接下来，我就看见王局长将鸡巴插入大伯的菊花穴里面。<br />我看见王局长欺负大伯，感觉有点气愤，立刻以同情的眼神看着大伯。没想到大伯竟然没有生气，还喊着：「喔…耶！」<br />看着大伯性奋的表情，我瞬间迷失方向，我实在不懂大伯怎么会喜欢这种姿势，那不是女生的姿势吗？<br />「喔…耶！」<br />「喔…耶！」<br />「喔…耶！」<br />听到大伯高兴喜悦的声音，我终于明白大伯不是被强迫的，而是心甘情愿的摆出这种姿势。<br />「哇，大伯怎么扮演女生的角色？」<br />我在旁边观看许久，两人都维持同样的姿势。王局长实在耐战；大伯也不遑多让。<br />两人激战数百回合后，两人突然移动身体。 <br />只见王局长跟着翻身，平躺在床上，大伯则站起来，两腿跨在王局长身上。<br />我还搞不懂两人要干什么时，就看见大伯两脚弯曲，将菊花穴对准王局长的宝贝，然后一股脑儿坐下去。<br />我实在没想到大伯的菊花穴这么厉害，居然将王局长的宝贝整个吃掉。<br />王局长的宝贝齐根没入后，大伯的肥臀立刻压迫着王局长的蛋蛋，将他的蛋蛋挤得紧紧的，像个反面镜一样，不时发出闪亮的光芒，让我不得不对他侧目。<br />大伯的菊花穴将王局长的宝贝吃下后，显然还不甚满意，还故意让身体往后倾斜，单手撑在床板上，似乎连王局长的蛋蛋都想吃下。<br />大伯做完这个动作后，似乎还不过瘾，突然改变摆动姿势，时而向前滑动；时而向后滑动。配合着那些动作，大伯不时喊着「喔.. 」「喔..」的声音，好像再鼓舞自己；又好像像我宣示，看起来实在顽皮得不得了。<br />看到大伯类似大孩子的模样，我都觉得好笑。<br />就在我快要笑出声音来时，大伯再度改变姿势，显然感应到我对他的耻笑。<br />只见大伯突然来回扭动臀部，似乎想将王局长的宝贝连根拔起。<br />我实在想不到大伯的臀部这么柔软，扭动的频率不仅不像个老人，简直就像个电动马达。<br />王局长显然也感受到大伯的电动马达的威力，不断发出「喔…」的声音，在旁边加油吶喊。<br />听到王局长的声音，我知道不单我敬佩大伯，甚至连王局长都佩服大伯的柔软腰部。<br />就在这时，大伯再度变换姿势，从原来前后的扭动姿势，变成上下的震荡。<br />看见大伯这模样，我又有点看轻大伯，因为大伯又变成顽皮的孩子模样，彷佛好动的小孩坐在玩具上头一样，实在不像我心目中的大伯。<br />「哇，我的大伯啊？」<br />「顽皮的大伯。」<br />大伯坐在王局长的胖肚上，就像坐在弹簧床上面，不断上下摇晃，似乎没完没了。<br />我在旁边窥视，都忍不住对王局长的肚子感到忧心。<br />……………………………………………………………… <br />随着大伯的动作越来越激烈，大伯突然抬高音调，发出更为高亢的淫叫声。<br />我在旁边听着，总觉得大伯的声音很怪，怪得像是女生的声音。<br />对于大伯的转变，我感到有点不可思议。<br />「奇怪，大伯怎么这样？」<br />…………………………………………<br />就在我还在对大伯的角色产生混淆时，两人的激战已经到达尾声。<br />那床板不时发出唉唉呦呦的声音，似乎为着两人的激战喝采。我听到这具有规律的旋律，也感到惊叹不已。<br />就在这时，大伯突然大声喊道：『啊…..』的声音，接着我就看见他趴在王局长身上。<br />当时的我虽然完完整整看完这一幕，不过实在搞不懂大伯跟王局长是何种关系？为了怕两人发现我的行踪，趁着两人进浴室洗澡的时候，我赶紧溜到外头，所以对于之后的事情，我一无所知。<br />十年后的今天，我终于明白那是怎么一回事？对于这种事，我能说什么？<br />只要大伯喜欢，有什么不可以。</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之厕所激情（三）</title>
		<link>/2018/12/25/7843.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:19:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7843</guid>

					<description><![CDATA[??? 上一篇写到校长在厕所里把他的精液射进了我的嘴里——现在该换到我进入校长的身体了。校长射出了他&#8230; <a href="/2018/12/25/7843.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之厕所激情（三）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>??? 上一篇写到校长在厕所里把他的精液射进了我的嘴里——现在该换到我进入校长的身体了。校长射出了他积攒已久的精液，此时我的嘴里已经堆满了校长的精液，校长的大肉棒此时还停留在我的嘴里还不舍得抽离，我用尽力气吮吸着校长的大肉棒，用舌头不停的舔着他的龟.头，深入我的喉咙。校长此时正闭着眼睛在享受抖动着他的肉棒把残留的一丝精液都全部抖进我的嘴里——‘啊&#8230;&#8230;啊&#8230;&#8230;好爽啊，没想到和男人做爱也能这么爽’ 听到这么说，我心里暗笑，终于把校长给掰弯弄到手了，以后要把他当成我发泄的对象，想想就刺激。校长精液那股味道骚骚的很腥，但我偏偏很喜欢这种味道，如果每天都能尝尝这种味道该多好啊。我示意让校长抽出了他的肉棒，因为好戏才刚刚开始，我要完成进入校长身体的目标了，让校长体会被人征服的感觉。</p>
<p>校长依依不舍的从我嘴里抽出了他的大宝贝，此时一根亮的发光沾满口水与精液的肉棒从我嘴里抽出，射过之后肉棒已经没有了刚开始的硬气，慢慢发软，但还是很大很粗，我用水清洗了校长的大肉棒与淑了淑口，嘴里还依然残留着腥臭味，校长以为就这样结束了刚想把肉棒赛回裤裆里，好戏还没有开始呢，怎么能让校长把肉棒给赛回去呢，我抓住校长的肉棒，示意让他不要塞进去。就这样，校长穿着条纹的polo衣服，灰色西裤上还有些许精液肉棒也还留在裤裆外，从背面看和穿着衣服没什么两样，前面早已经漏出了他那让我欲仙欲死的肉棒、看着校长的完美身材与他那性感的西裤， 我的情欲，又一次蔓延。</p>
<p>我的鸡巴早已经涨的通红，我面对着他像一开始一样在他那丝滑的西裤抚摸着他的屁股，我的嘴寻着他的唇瓣，狠狠的咬住，吸吮，用舌头在他的口腔里面搜刮着，舔舐着。鼻息淩乱，却不愿放开。他热烈的回应着，舌头也粗暴的伸到了我的口腔里面来，纠缠着我的舌头，在我的牙龈上面来回的舔弄着，口水沿着我俩的嘴角流出来了一丝丝，也分不清是我的，还是他的。 我发出嗯嗯的喘息声，我俩都穿着衣服身体紧紧的拥抱在一起，他也用手抚摸着我的屁股，但我的们鸡巴都留在里裤裆外，他下面的那一跟肉棒与我的肉棒交织在一起，虽然已经不硬了，但依然还发着热，就像一台刚熄火的引擎。我反过一只手抚摸上他的发丝，揉搓着那短短的头发，手掌传来痒痒的感觉让我的身体也不住的扭动起来， 另一只手伸到了背后，沿着他的臀摸到了我们紧贴着的地方， 我受不了了，他身上老男人的味道刺激着我，我要进入他的身体彻底的征服校长。舌吻过后，我套上了套套在套套上涂满了润滑油，我让校长弯着面对着我，校长已经猜到我要做什么了，他很听话的弯着把屁股对向了我，一个大屁股就这样出现在我的面前，此时他的股沟才清清楚楚的让我看清楚，我迫不及待的靠近了他的屁股，用着舌头隔着他的西裤尽情的舔刺激着校长的菊花，校长被我的行为刺激到了——喔&#8230;&#8230;..嗯&#8230;&#8230;&#8230;..低吟了几声，他越这样我越兴奋，我把整张脸都贴到了校长的屁股上，屁股的味道让我欲罢不能，有一股淡淡的洗衣液夹杂着汗味与鸡巴的骚味。我让校长站立解开了校长的皮带，校长一只手摸着我的鸡巴一只手不停的抚摸他的胸，我解开了校长的皮带把他那丝滑的西裤从腰脱了下来，这西裤真是太丝滑了，校长里面穿着一条深蓝色的平底宽松内裤，他的肉棒顶着他的内裤，看得特别明显，我脱下了他的内裤。就这样，一个只穿着条纹polo衫和穿着皮鞋丝袜没穿着裤子的校长出现在我的面前，我让校长继续像刚才一样弯着屁股对面着我。我的手也摸上了校长翘臀，在那里摩挲着他的臀肉，然后慢慢的沿着臀沟探索着，手指在沟壑中来回的拨弄着，我的动作越加的放肆～跐溜，一根手指进去了，「啊～嗯～」突如其来的异物进入，菊花里面一紧，让校长不自觉哼哼出声，臀部不由自主夹紧。 他从他的鸡巴下面用手掌捂住了我的鸡巴，搅弄着，抽动着我的肉&#8230;棒，伴随着他的抽动，手掌也揉着我肉棒与高丸，一阵阵快意从那里传来。 我把校长转身压在了洗漱台边，我的鸡巴就在他的背后，一个挺身我就能进入的，可是此刻我却并不着急。我 一只手掌又一次抚摸上了他的肉棒，校长被我带起了阵阵情欲，忘情的呻吟。</p>
<p>「说要我，我就给你」我的口气有些命令，此刻，他是我手里待宰的羔羊。</p>
<p>「我要，要你，要你进来」他喘息的有些求饶的声音。我弯下了身子把校长敏感的花瓣拨开了，那里的嫩肉被我含到了嘴里，一边吸吮着一边发出吱吱的声音，宽大而长的舌头从下面的臀沟一直舔到了校长的菊花，校长身子颤抖着发出高亢的呻吟声。<br />
「啊…不要…嗯～嗯～流水了～」我抓紧了校长的屁股，用力的掰开，将舌尖伸到了他的花穴里面，舔弄着早就翻开来的嫩肉，他的菊花现在正在我的唇间被细细的抿着，舌头开始了抽插的动作。 校.长抬着头，啊啊的呻吟着，我的鼻尖正顶着他的菊花蕾上面，舌头正抽插的撞击着那里。 「唔……不要……孩子……这样不可以……不要啊……」他尝试着扭动屁股，却一次次的让我更加用力的进入撞击，我的手捏着他的臀瓣，纠正着他的动作，让每一次的摆动都成为我进入的契机。 我站了起来身下的硬挺在校长的臀缝中间摸索着， 「啊……不……要……快操……我……」校长呻吟着，手上用力的拉着我的巨棒对准了自己的缝隙，‘校长终于忍不住了，哈哈，那就让我好好的强暴你一次吧’ 我身子一挺，蘑菇头在他的菊门轻点，校/长唔的一声，松了手，然后就听到噗的一声。 「啊……」校长的头猛地一昂，身子都如倒弓一样的弯曲了起来，翘起的臀和后背画出一条迷人的曲线，伴随着这一声呻吟，屁股也猛然向后迎合着。 「啊…舒服…死了…快点…深点啊…啊&#8230;&#8230;嗯」猛然间身子扭动着，屁股拼命的向后挺动迎合着我的进出，啪啪的声音在浴室里被镜子来回反射着不绝於耳，给校长的浪叫作着和声。 我加快了速度，每一下都狠狠的刺入进去，把里面的蜜汁都挤了出来 校////////长的呻吟声更加的高亢了，他的菊花在抽搐，身子也随之一僵，我急忙来了几下冲刺，最后一下狠狠的顶在了最里面，然后腰眼一麻……火热的精华喷射到了校长菊花的最深处，随着巨棒在一翘一翘的喷发，校长的身子微微的抖动着，突然我觉得一股热流沿着我的毛蛋缓缓流下，沿着大腿淌到了脚面上面。</p>
<p>“校长”<br />
“嗯？”</p>
<p>“和男人做爱舒服吧”<br />
“嗯。”</p>
<p>“那我们以后经常做好吗？”<br />
“好，太舒服”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之掰弯校长（二）</title>
		<link>/2018/12/25/7838.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:17:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7838</guid>

					<description><![CDATA[自从昨晚偷看了校长和教导处主任的嘿咻嘿咻”后，更刺激了我想要得到校长身体迫切。校长和教导处主任做爱的&#8230; <a href="/2018/12/25/7838.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之掰弯校长（二）</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>自从昨晚偷看了校长和教导处主任的嘿咻嘿咻”后，更刺激了我想要得到校长身体迫切。校长和教导处主任做爱的样子是多么的兴奋，他的呻吟声还存在我的脑里，如果我是教导处主任改多好啊，我会把校长从头到脚都舔一遍，亲吻他的每一寸肌肤，把他的黝黑色大宝贝从他的西裤档里掏出在手里套弄，让他淫叫。从我高中来到这个学校开始，我就一直注意着这个学校的50岁&#8211;60岁大叔老师，校长是我的第一意淫对象，。 从我见到校长开始，我就幻想和校长一起做爱，在学校第一次打飞机时我想的就是他到达了高潮。</p>
<p>校长经常会到办公区3楼的卫生间里上厕所，办公区的厕所很少人，3楼只有校长办公室与副校长的办公室，副校长是个女的，所以肯定不会进去上厕所。我决定进去跟校长说出我想要和他做A，我想好了，如果他不同意的话我就告诉他我那晚看到他和教导处主任做的事，如果同意，那么在厕所做爱绝对是一件很棒的事情而且也没人会知道。我从市里的成人用品店卖了1盒TT和一瓶润滑剂，因为我还没有和男人做过爱，这是我的第一次。 这一天，我在教室忐忑不安的等着课间操到来， 机会终于来了，说实话我的心里也很怕，很怕校长会告诉我的父母，如果给他们知道那么我就惨了，单我转念又想，“我有着校长的把柄，我怕什么？怕的是校长才对。” 没走多久，我就来到了办公区，上到了3楼。真是天助我也呀，本来以为可能碰不到校长去卫生间，没想到校长径直从他的办公室走了出来，因为我上的楼梯是卫生间那边，所以校长和我面对面走了过来，而我也假装着往走廊那边走去，校长穿着一件黑白条纹的polo衫配上一条灰色带褶的西裤，穿着一双黑皮鞋，走路时能看到他里面穿了一双棕色的薄丝袜，他的西裤裆很鼓，走路时能看到裤裆里面的宝贝在蠢蠢欲动，肚子也撑的很大，估计憋了不少尿，他脸庞是多么的慈祥仁爱啊， 有点花白的胡须，浅浅的皱纹，他的眉毛很长，发簪也有些许白头发，走路很是挺拔。 他走过我后我便翻回头确定他是不是进去了卫生间，果然，他进去了卫生间，我便马上返回也跟着进去，只见校长刚要拉出裤链放出他的宝贝，校长看见有人进来，他便往厕所门口望来，我的目光还停留在他的裤裆，我已经迫不及待的想要吃他的宝贝了。我感觉校长在看着我，所以我便抬头刚好和他对视，他对我笑了笑便继续撒尿了，我也解下裤裆拉链假装撒尿。 我站在校长旁，鸡鸡已经微微凸起了，我用眼斜视着校长的鸡巴，他的鸡巴还是像我那晚看到的一样，黝黑而且还很大很长，他用手拨弄着他的龟头抖动着尿液，我知道他要尿完了，我便跟着他一起拉起了拉链，就在他要走出去的那一刻，我从背后用手抱住了他的肚子，因为我和他的身高差不多。没等校长说话，我便说：‘校长，我喜欢你很久了，我喜欢你们这个年龄的人，我知道你老婆不在学校，你肯定也很想爽一把吧，满足我吧，你会喜欢的’ 校长的力气比我大，他推开了我，但我手疾眼快没让他摆脱我，我一跃跳起来抱住了他就是他背着我的那种样子。 他说：你这是不道德的行为，你快点放开，我不会和你发生关系的，快点回去上课，别开这种玩笑’ 我?怎么可能会放开校长呀，好不容易有这个机会，我便抛出了我看见他和教导处主任的把柄，还说我拍下了他和教导处主任的视频，刚说完他就怔住了，看得出他的眼里有点惊慌，他心里肯定会想我是怎么发现他和教导处主任的事情。说完，我就感觉掰弯校长的机会来了，乘着他还犹豫的时候，我用手慢慢的摸下了校长的裆部，西裤很滑还暖暖的，校长被我这个举动吓了一跳，但他知道我抓住了他的把柄并不敢做出反抗任凭我抚摸着他的裆部，我拉开了他西裤的拉链伸手进去了他的裤裆了拉开了内裤 一阵摸索，终于如愿以偿，握住了那火热粗大的鸡巴我 掏出了他那粗大、黝黑的鸡巴 ，马眼上还有着几滴尿液，我感觉校长的呼吸开始发热，应该是他的宝贝起了反应，于是我大着胆子，握住校长的手按在我的胸口。 校长在内心深处长长地叹了一口气，他知道，他已经阻止不了我了。 我一只手抚摸着校长的胸，他的胸很软，另一只手把校长的宝贝来回的摩擦刺激着校长，用指尖轻轻的摩擦着校长的龟头，不一会儿就看见校长那宝贝慢慢的硬了起来马眼里还流出了不少鸡巴，我越来越兴奋了，校长也不再反抗。他开始与我面对面，但还没有任何动作，有点红着脸，我张开小嘴，并伸出舌头迎向他的嘴里，校长也很是配合，张开了他那老男人独特的嘴伸出了舌头，然后两人毫无避讳地发出了「唔……唔……」的声音， 他的手也开始拉开我的拉链把我的鸡巴从裤裆里掏出来抚摸，看来他喜欢这种感觉了。他用他带着磁性的声音对着我说‘真的很爽，我从来没有这种感觉’ 下一秒，我就感觉到我的耳垂被校长含在嘴里，接着舌头又慢慢舔着我的耳朵，我的胸与校长的胸紧紧的贴在一起他身上老男人的味道与火热的胸膛刺激着我的鸡巴， 我的鸡巴也涨的发红与校长的鸡巴碰撞在了一起更清晰的感受到了校长的大肉棒。 这时校长的舌头从耳朵滑过开始吻起了我的脖子，一双手也没闲着，不停地揉捏着我的屁股。我也迫不及待的想要尝一尝校长的大肉棒了，我让校长松开了我，我半蹲着他面前，他的大肉棒就在我的面前，马眼里不停地流出鸡巴， 我反手向下摸，覆盖在他的裤子上，手握住那根能让我欲仙欲死的大鸡巴，上下磨擦起来。 我看到校长被挑逗的肉棒又变大了些，龟头又大又亮，肉帮还带着一丝尿骚味，我抬头看着校长他闭着眼睛望向着天花板发出了 啊……嗯……啊……嗯……的呻吟声。我也兴奋起来， 就将他的巨棒深入我的喉咙，我的喉咙上下套弄，「啊…啊…啊！」校长把鸡巴从我的嘴里抽出来，口水从龟头上还牵了一条丝，他说；孩子脏，等我洗洗你在给我含着，他做出手势让他不要动，我说我喜欢这种味道，这种老男人的屌臭味，我的脑里充满着这种味道，我没等他作出反应便把他沾满我晶亮口水的大龟头塞进了我嘴里。 我从龟头舔到肉帮底部又从肉棒底部往龟头上舔， 校长的身体也前后摆动起来像在做活塞运动一样，一下下地像插着女人一样抽插我的嘴巴，每一下都刺到了我的喉咙处。校长闭着眼在享受着还是不是说；“好舒服，嗯……不要停……” 说着校长更加用力的抽插起来，有时九浅一深，有时三浅一深，有时次次抽插到我的喉咙深处，差点没把我弄吐，有时就只在穴口慢慢磨。 “啊～～～～我要射了，宝贝，全部射进你的嘴里。”校长低吼着射了一股又一股滚烫的鸡巴，多到塞满了我的嘴……。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</title>
		<link>/2018/12/25/7835.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7835</guid>

					<description><![CDATA[我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在&#8230; <a href="/2018/12/25/7835.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我上了学校的所有大叔之校长的秘密(一)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫小张，今年16岁读高一，我从小就对年龄大的长辈充满着幻想，特别是50岁到60岁的大叔，总喜欢凑在他们身边玩耍，看着他们慈祥的脸和翘翘的屁股与大大的肚子。我们学校有很多这类的帅大叔老师，大概有13.4个，其中校长是这13.4个里面的佼佼者，我把校长排做男神一号，其余的按2.3.4.5.6依次排序下去。(这10几个老师在以后都被我干了)我们校长长得很像电视剧里的演员高明，只不过他比高明更要年轻些，我们校长50岁出头,面色黝黑，淡淡的眉毛下，一双眼睛炯炯有神，充满了慈爱，有着一个大鼻子和两只厚耳朵，耳垂很大，他的身材很胖，胖胖的大肚子下有着粗粗的大腿，校长很喜欢穿条纹polo衫与白衬衫与西裤，很少看见他穿休闲裤与运动鞋，他都是穿着衬衫或者polo衫穿西裤与皮鞋套上黑丝袜，校长的西裤档令我欲罢不能，他的腿很粗屁股很大所以裆部被顶的很饱满，如果能让我用手摸用嘴舔，那将会是我最幸福的一刻，夏天每每经过校长身旁，我总会深呼吸就会闻到一股老男人所散发出的夹杂着汗味与男人味与些许狐臭味的味道这种味道让我很兴奋，让我的下体微微发热。校长的肚子特别大，肯定装了不少油水，屁股也很大，很翘，穿着西裤时屁股把西裤撑的满满的，我幻想着有一天能够让校长穿着西裤用屁股压在我的脸上闻着他那菊花散发出来的气味！</p>
<p>我们校长因为是从别的地方所调来的，在这里还没有买房子所以住在学校为老师准备的老师宿舍，宿舍不大，一室一厅，还有阳台，校长的老婆因为在外地工作所以校长独自在宿舍居住！(校长半夜肯定也会寂寞难耐吧)我们星期六星期天正常来说是要离校的，但是为了能够更接近校长，我决定这个星期六不离校，半夜偷偷溜去校长的宿舍看看他在干什么。凌晨1点刚过，我就从宿舍偷溜到了老师宿舍，校长的宿舍在3楼的尽头，因为星期六星期天其他老师都回家了，只有校长的车还停在宿舍下面，估计还没有离开学校，我便偷偷摸到了校长的宿舍门前，校长宿舍，也就是走廊的外面有一个阳台，校长平常的衣服都晾在这个地方，阳台上可以开门直接进入校长的卧室，我翻墙进入了校长卧室外的阳台。&#8221;哇&#8230;&#8230;.这条西裤真的太棒了，一条黑西裤，散发着亮光的西裤就晾在衣架上，这是一条带褶的西裤，西裤旁是校长的条纹衬衫，在西裤与衬衫中间晾着校长的内裤，我用手小心翼翼的把内裤摘下，这是一条蓝色的内裤，内裤的里头还有一些白色点点，我把内裤放到我的鼻子深深的闻了闻，一股浓浓的精液味与鸡臭味在我的鼻子与脑中散发，这就是我喜欢的味道！正当我要把西裤拿下来时，卧室里传出了啊&#8230;&#8230;&#8230;..嗯&#8230;&#8230;..啊&#8230;&#8230;&#8230;.嗯&#8230;&#8230;.的声音，我这才发现卧室里有人，我马上蹲了下来，蹲在了窗户下，用手轻轻的拨开了窗帘，只见校长房间的床上躺着一个女人，这个女人很面熟，就是我们学校的教导处主任&#8212;-陈x丽，陈老师40岁左右，就是网上所说的熟妇，都说女人越老性欲越强，陈老师就躺在床上手还不停的往着自己下面扣，校长则站在床边好像在弄着套在他宝贝上的避孕套，校长裸着全身站在我的面前，这就是我梦寐以求的校长，他的身材是如此的棒啊，两个微微下垂的乳，和他那黝黑的大宝贝，还没有硬就已经10公分长，可想而知硬的时候该是多么厉害了，怪不得教务处主任都被校长所勾上床还这么的骚，他的肚子特别大，屁股比我想象中的要小那么一点，可能是因为肚子太大的缘故，不过他的屁股很白。校长用手拨弄拨弄着他的避孕套，校长的眼神突然望到了窗边，我赶忙低下头，之间一个小鸟在窗边飞来飞去，这时我才松了一口气，但我还是没敢马上抬头往里看，我在窗边听见那种啧啧有声的口水在阴茎上滑动的声音。还有校长轻微呻吟声音，这样大概过了五分钟之后，突然停止了，紧接着就是嘘唏碎碎的床的咔叽声，然后就听到了教导处主任的呻吟，我知道这一定是校长在用舌头舔她的阴蒂，我对这样的声音非常敏感，一下子，我下面的小弟弟就鼓胀鼓胀的，受不了，我赶紧用手去抚慰我的小弟弟。校长也在呻吟而且呻吟声越来越大，越来越让我受不了，我轻轻的把头抬了起来往屋子里看去，像小偷一样的轻手轻脚的看着她们，只见校长在床旁给他的脚套上了黑丝袜，往着教导处主任的嘴里塞去，教导处主任也舔吸着校长的大脚丫子，黑丝袜不一会儿就已经湿透。教导处主任脱的精光躺在下面，双脚翘的很高把校长夹在中间，胖胖的校长正在挺动着他那雄壮有力的腰身不停的做着活塞式的动作，主任开始只是轻微的叫着，大概五分钟过后，听到了主任夹杂着兴奋的低吼，我知道是校长直接插了到了她的花芯了。看到校长把别人的如此只兴奋，我的小弟弟也不知道什么时候硬挺挺的把裤子撑的老高，于是，我就把手伸进去握住我的那根肉棒套弄起来。还别说，一边看男神在做爱，一边自己打飞机，这种滋味还真是爽。特别是这种偷偷的欣赏的情景更是刺激。</p>
<p>校长大起大落的抽插着，大概过了十多分钟，校长可能是搞累了，就趴在主任的身上，不再抽插，我看到他双手在把玩着的一对略显松软的乳房，还不时的用舌头舔着乳头。</p>
<p>不一会儿，只见主任坐了起来，让校长从她的B里抽出那跟硕大的鸡巴，只见校长硬挺的鸡巴上还沾着些许Y水，主任用嘴巴含住了校长那粗壮的大宝贝，帮校长口交了起来。校长此时便发出了&#8230;&#8230;嗯&#8230;..嗯的低吟声，不一会，校长说：「小宝贝，别再吃了，我受不了啦想射了」，主任可能是还没爽够，听到校长说他要射了，就赶紧从口中吐出校长那硬挺的大宝贝，只看见校长的宝贝流出了不少的精液，此时窗外的我也跟着校长流出了不少的精液。</p>
<p>校长的这个秘密也成为了我日后能够干他的一个把柄</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>征服大批叔叔伯伯</title>
		<link>/2018/12/25/7833.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:12:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[摩擦癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7833</guid>

					<description><![CDATA[不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都&#8230; <a href="/2018/12/25/7833.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">征服大批叔叔伯伯</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都是一排排紧密的座位。因为是城郊到市内的公车，距离又比较远，因此在车尾就会有一间小小的厕所。
我家距离车站比较远，因此有到市内，都是在半路等车。那天要到市内会面一个老朋友（他是我以前的教授，虽然我很哈他，不过他可不是同性恋。不过如果反响好的话，我会继续写和教授的故事的。），就在那里等了很久。幸好那时是冬天，不然非得热死。家在半途就是这样不好，要等老长时间，而且等到车了，也一般都要站着。
这次还是一样，等来车子了，却正好座位都坐的满满的。就我一个人站着。不过不怕，过一会儿车子又会载人，就不是我一个人站着的了，这样心里也平衡一些。车子在中途停下，上来个身躯微微有点发胖的中年男人。看他的穿着，不像是乡下人。他怀里抱着一个婴儿，转头四处看了看。然而，车上的人都只是冷漠的坐在座位上，都不搭理他。
他苦笑着摇了摇头。好像对这种我早已司空见惯的情况很不适应。看来，他真不是乡下人。我们这里人早就习惯了这样的作为。
虽然他的身材是我很喜欢的类型，可是因为等车子的时候早就等烦了。我就没怎么注意他。
接下来，车子走走停停，越来越多人上车了。我不禁开始抱怨——根本就完了刚才还幸灾乐祸地希望有人陪我站着呢。这个时候，那个抱着孩子的男人往后靠了靠。我的手不小心被他的屁股压到。一股肉呼呼的感觉从手上传来。我一激动忍不住抓了一把——其实我可不是这么下流的人。虽然喜欢中年男人，可从来都不敢说出来。毕竟太惊世骇俗了。当时是因为觉得车上这么多人，他肯定不会知道是我在抓他。
我这么一抓，感觉简直太好了。隔着西装裤，我可以感觉到他内裤的线条。我心里不禁开始花花地想着，要是现在把手伸到他的裤子里，在他后庭里不停扣动，然后再伸到他前面去……
当然，我虽然抓了还想抓一抓，可是还是赶紧抽回手。这样影响可不好。
可是他还是发现了，他突然转过头。
我吓了一跳，很显然，他发现了我的动作。他会不会骂我下流？哈哈，明显是我想多了。一个男人在车上被人抓了下屁股，正常人哪里会想到什么下流什么的？
他对我笑了笑，张开嘴温和地说，“真是抱歉。”
哇靠，他的那个笑哇……啧啧，不得不说，他的脸蛋也正是我喜欢的样子。胡子剃了之后留下的胡青让他的嘴开起来无比性感。眼睛大大的，里面散发出温和的光芒。抱着婴儿的样子，更流露出一股叫做父爱的东西。
我微笑着摇头，“没事。”靠，我发现自己真虚伪。其实心里巴不得他多来几下，让我抓个饱。
人越来越多了。星期天好多学生都要返回城里念书，所以这趟的人多的爆满。车上早就满了，可是司机为了多赚点钱，还拼命的让人上车。很多人都发出不满的声音，可是司机都是置之不理。不一会儿，我和那个中年爸爸都被挤到了车尾。我的背甚至靠在了车上。
在又有几个人上车的情况下，中年爸爸被挤得后退。一个不稳之下，差点就摔倒。
我赶紧伸手一手揉住他的腰。本来我是下意识的想要保护他和他手中的婴儿的。可是一揉住他的熊腰，我的心脏就碰碰直跳。我179，而这个熊爸爸大概170吧。这样看起来就好像我把他抱到了怀里。好喜欢这种感觉啊，怀中抱着一个丰满壮硕的，可能还当了爸爸的中年男人（这男人看起来四十左右。如果不是晚婚晚育，那么就有可能怀中的不是第一个孩子了。）。
见救下了他们父子两个。我心里不禁又想着占占便宜。于是一手揉住他粗壮的腰不放手，然后侧了侧身体，示意他靠到车后的铁壁上。后面的空间很小，本来也就够我一个人靠的，现在他挤了进来，我就得侧着身体了。这正合我意。我半边身子靠在车子上，一半与熊爸爸的身体靠在一起。而且，我还故意让我的阳具位置靠在了熊爸爸的左大臀上。哇，好想调整一下位置，就让我的整根阳具镶入他丰厚的两瓣屁股中间的沟去。当然，我还没胆这么做。这就是有色心没色胆吧。不过，如果保持那样我已经很满足了。靠拥一头肥硕帅气的熊爸爸，我还有什么不满足的？
“小兄弟，真是谢谢你。你可以把手拿开了。”熊爸爸笑眯眯地对我说。
我尴尬地咳了声，然后抽出了紧紧缠绕着他腰部的手。
熊爸爸再次开口，“我姓王。这边的车子可真挤哈。”
我腼腆地一笑（哈哈，在长辈面前总要装装样子的嘛），“王叔叔你好。我姓杨，你不是这里的人吧。这里谁不知道这个车子挤啊。”
熊爸爸点头，“是啊，我老婆是这里人。前段时间刚为我生了第二个儿子。现在回乡下休息。我本来有车的。可不是要留给我老婆嘛。”
啧啧……温柔的丈夫，慈祥的父亲，憨厚的脸蛋，有车子还可能是个有钱人……简直太完美了！“那王叔叔为什么急着赶回去呀。”我看似在问问题，其实是在享受和他在这个拥挤的空间中相处。其实说了些什么我根本就没有注意。
“我的公司最近碰到一些事，我得回去处理。”熊爸爸不在意地回答。
原来还是个老板。当老板对像我这样从不怎么好的大学毕业的人来说简直就太远了。我毫不掩饰自己羡慕，“哇，王叔叔还是个老板呢。哈哈，得闲了可得提拔提拔我。”
熊爸爸微笑着点点头，然后艰难地从裤袋里掏出一张名片递给我，“真有我帮得到的可以来找我。
那个名片我是一点也不在意啦。随随便便就收了起来。我的目光可是停在了他两个裤袋之间。靠，真是没天理。人帅又有钱就算了，身材还这么好。你瞧他身前那一大包，好想伸手摸摸。哈哈，能伸进去抓一抓就更好了。我意淫着，就感觉下身的阳具慢慢地抬头了。不得已之下，我只能稍稍离开了熊爸爸的臀部一段距离——要是被发现那可要惨了。
正在我庆幸自己没有被发现的时候。该死的公交车却来个急刹车。我和熊爸爸两人都先是靠在了车子后面的壁上，然后车子停下来的时候又一个前冲。
这可不好，我赶紧伸手扶住了熊爸爸的腰。也正因为这样我的身体和他贴的很紧。然后呢？然后我感觉老二快爆炸了般……好爽啊！即使隔着裤子，我依然感觉硬了起来的阳具深深地嵌入了一个温暖的存在。好想赶紧扒掉熊爸爸的裤子，然后再脱掉我的，再然后扶直我的老二狠狠地往那个温暖的菊花穴……
咳、咳……想远了。
当时发硬的鸡巴被熊爸爸的两瓣大屁股这么一夹。我已经是意乱情迷。理智告诉我要赶紧抽身退开，欲念却怂恿着，要我在这个隐秘的角落里偷偷扒下熊爸爸的裤子，一品菊花香。终究两个声音谁也斗不过谁，我就那样任由鸡巴镶嵌在散发着热气的菊花之上，一动也不动。
说时迟那时快，熊爸爸可能暂时没有发现我的窘境。他只是觉得屁股缝里多了一条东西吧？于是习惯性地夹了夹两瓣屁股。这不夹还好，这么一夹，我欲仙欲死，忍不住将他的腰抱得更紧，嘴里发出“哦……”销魂的呻吟声。
这回熊爸爸可是很明白发生了什么事。他慌张地往回缩了缩屁股。并且嘴里叫着，“杨小兄弟，放开我吧。”我听得出他的声音在尽量地保持着冷静
我快羞死了，恨不得在车上现场刨个洞钻进去算了。我怎么就这么控制不了自己呢？平时我都伪装的很好的啊。看来，要怪就怪面前这个熊爸爸了。都是他，谁叫他这么完美！心里直叹完了完了，这回他该变脸了吧。却不知道，其实都是我自己多虑了。
熊爸爸朝我暧昧地一笑，也没有说话。
看他眼神分明在说，年轻人火气真旺。只是好像这个熊爸爸比较斯文含蓄，没有说出来罢了。
你说事情发展到这个地步了吧，本来我们最多也就彼此保持着一定的距离，然后到站后就各自离开了。可是不要忘了，刚才那阵急刹车是为了载客。又有好几个客人挤了上来。这回本来就拥挤的车子却是再也挤不下了。无奈之下熊爸爸只能和我紧紧贴在一起，让我大呼过瘾。
本以为这样就算完了。谁知道外面的人和那该是的司机却还要往车子装人。这回可不仅仅是爽透了，更多的是被挤得难受。然后就发现原本硬邦邦的鸡巴被这么一折腾，就软了下去。靠！
就在我想出口骂娘的时候，急中生智，拉着熊爸爸就躲进了厕所里去了。
厕所其实多半只是摆设。三个小时左右的车程，多数人还是选择不上厕所的。因此进去后里面倒没有想象中的那么大的异味。当然了，多少还是有点异味的。
厕所里不大，却正好能容下我和熊爸爸还有他怀里的孩子。
刚进去里边，怕别人也挤进来，我就要熊爸爸伸手关上门。熊爸爸无奈地示意自己还有孩子，没空腾出手。
由于我在比较里面，只能伸手绕过他的腰，然后压紧门，一边拴上了门拴。
里面终于安静多了。我松了口气，心情放松多了。
不过人家都说饱暖思淫欲，我现在就是这样，刚想收回手吧，却发现熊爸爸翘翘的屁股正顶在我的鸡巴之上。我们在这个狭小的空间中，门已经被栓的紧紧的，现在就只有我们两；而且由于他抱着孩子，现在根本就腾不出手（嘿嘿，不管是想开门还是想阻止我做什么，甚至是打我，他都没有办法了哦）。说白点吧，现在这个空间中，熊爸爸由于还要照顾还是婴儿的自己的儿子，所以不管我想做什么他都没有办法阻止！甚至我现在就扒下他的西装裤，然后狠狠蹂躏他的香菊花他都没有办法反抗！
这个想法刚在脑中出现，我的老二就像装了弹簧一样猛然跳起，简直都快刺破我的内裤加一条牛仔裤了。我的手也很老实地遵照了我的意志。反手按在了熊爸爸面前的凸起。
“哦……爽……”我发出一阵悠长的叹息。勃起的鸡巴被熊爸爸的两瓣厚屁股紧紧地和他的菊花夹在一起，手上更是抓到了这个欠干的男人面前那一大包。要知道，我这可是第一次对自己的长辈动手，同时也是第一次这样亲近男人的身体！我已经有种不顾一切的想法了。这前爽加后爽，早就把我爽迷糊了。我的手可不仅仅抓住那么简单，我还不停地揉搓了。
熊爸爸全身变得异常僵硬，他简直不敢相信所发生的事。可能是无法想象刚才还温文尔雅的年轻人，怎么就突然像色鬼投胎一样……非礼……自己？可能他也想到被男人非礼说出去都没人信吧？
不过他反应挺快的，我刚开始揉搓他那软软的鸡巴，他就开始挣扎，同时嘴里还叫着，“杨小兄弟，别闹了。”
看来他只是刚刚开始感觉到不对劲。靠，老子鸡巴都快要硬断了，还别闹了？做梦去吧！我心中的想法很狂暴。我开始伸手去拉熊爸爸的皮带。
熊爸爸抱着孩子腾不出手，他也终于知道自己真的被男人非礼了。而且，继续发展下去很有可能是强暴了。他高呼，“你给我……”他可能想大喊，可是又突然想到外面好多人在，如果谁听到他的叫声给冲了进来那还得了？于是又用压抑的愤怒的声音说，“你给我住手。我可以当这一切都没有发生！”
那时的我真的很坏。我果真不再拉他的皮带，转而伸手向上，揉住了他的腰，然后在感觉熊爸爸松了口气的时候，突然将他别在西装裤里的衬衫拉了出来。我感觉熊爸爸紧张地肚子剧烈收缩了一下——他的肚子看来也不小哦。我又赶紧伸手快速地揭开了他衬衣下摆的扣子。上面的因为他抱着一个婴儿，失去理智的我也不想伤害婴儿，因此这才放过他的上面。不过这也够了。我的手按在了他肉呼呼，软绵绵，热气腾腾的肚皮上。
“你干什么！”他强烈，却抑制着压低自己的声音吼着。
“王叔，你的肚皮好热，摸起来好舒服！”我淫荡地在他耳边说着。一边手继续摸着他那手感极佳的肚皮，一只手已经在解自己的裤子了——我今天穿的内裤太紧了，要是继续穿下去怕是真把我的阳具给挤爆了。
“既然你叫我王叔你你就快放手。你这是在干什么！”熊爸爸发觉吼我没用，就来个温情攻势。
可他又怎么知道，我今天是势在必得，软硬都不吃。我脱下了裤子，然后就将内外裤扔到了马桶盖上，这将近两个小时的旅程可得好好享受了哦。接着，我站直身体，明目张胆地将硬挺的鸡巴压在了熊爸爸的屁股缝里面，接着双手都抱住了熊爸爸的大肚子。然后将头靠在熊爸爸的肩膀上，然后在他的耳边喷气，边说，“王叔，真是对不住了，谁叫你这么帅气呢。我实在是忍不住了。不过你也没有损失，我也是第一次和男人做。真的对不起，我停不下来了，我今天肯定要干，干我这辈子以来干的第一个男人。”
熊爸爸可不会这么容易放弃，他见软的我也不吃，马上就又换了一种办法，“杨小兄弟，我看你人也长得不错，不然这样好不好？我现在手上有婴儿，很不方便。只要下了这个车，你让我把我儿子送回家。然后你要怎么干王叔，我都随你。”
哈，虽然我从三流大学毕业，可智商也没那么低好不好？我将计就计，“王叔，真的吗？我可是要插到你的身体里，狠狠干你的处男菊花的哦。”
晕，熊爸爸居然以为他自己的骗术成功了，“好好。”
“好什么你得给我说清楚哦，我哪里知道你记不记得我刚才说什么了？”我边说着边在他的脖子上闻了闻，好香。大学的时候对男人用的香水还是比较有研究的，这种香水可是价格不菲。看来熊爸爸果真是个有钱的老板。
</p>



<p>熊爸爸依旧稳着我，“王叔答应你，到时候让你插到我身体里，狠狠干我的处男菊花。就算干烂了都行。”靠，熊爸爸可真淫荡，真有创造性。还干烂了呢！嘿嘿，不过，我喜欢。
我继续逗他，“那我怎么知道你是不是在骗我。不然，你跟我接吻一会儿？”我可真是好想尝尝那性感的嘴唇。
熊爸爸毕竟也不是傻瓜，知道被我耍了，他又用生气的声音低声说，“你到底想怎么样？要钱的话，我现在马上给你开张支票！”我想，他肯定大骂晦气吧，怎么无缘无故就碰到我这样的变态。
我那被他的后面包裹的鸡巴，龟头上已经渗出些许粘滑的爱液了。我垫了垫脚，让自己的鸡巴在他覆盖在屁股上的西装裤表面蹭了蹭。“哦……”忍不住又是一声呻吟。“我不要钱，我就要你的处男菊花。”
“你再这样我叫咯！你现在可是光着下身的，你想想人家会怎么看？”熊爸爸的脑袋转的很快，在这么短的时间里又想出了这个办法。
哈，不过呢，我是兵来将挡，水来土掩。我二话不说地伸手拉开了他的皮带，边说，“你尽管叫。刚才他们可是都看到我们那么亲近的哦。再说了，这里乡里乡亲的，谁不知道我是谁呀？哈哈，我的爱好他们老早就知道了。倒是你，嘿嘿，你就不怕他们把这话传到你老婆耳中。就算不直接传到你老婆耳中，那你公司里的下属什么的知道了会怎么看你？”
熊爸爸的身体一阵僵硬。
我根本就唬他，我哪里认识外面的什么人啊？现在毕竟在陌生的地界，他当然会信以为真。我趁热打铁，“当然啦，最重要的是，你怀里的宝贝儿子可怎么办呢？我想你也不想他收到伤害吧？”那时，我简直太可恶了，居然用一个男婴要挟他的父亲自动献身。
他不作声了，我知道，他已经在沉默中屈服了。
我嘿嘿笑着，突然蹲下，双手依旧紧紧抓着他的裤腰带，然后就看到他屁股后面的西装裤上，有我留下的湿湿的痕迹。低头看了看自己的鸡巴，紫红的龟头上正往下滴着一长丝的爱液。看来我爱惨了这个老熊爸爸的身体了。我将头凑在了他的屁股上，鼻子更是用劲往他的屁眼位置塞，一边深深地呼吸着。他的屁眼这样闻起来没有一丝异味。他身上除了那股香水味之外，在屁眼的地方散发出一股股沐浴的香味。看来上车前他洗过澡了。
我笑的越来越淫荡了。香喷喷的老熊爸爸哦，这回我可要好好享用你丰满欠操的身体了哦！
熊爸爸抱着儿子，可能从来都没有被人这样对待过吧。他的身体很僵硬，同时还有一些颤抖。“能不能快点！”听声音他有点不耐烦，很是厌恶的感觉。
靠，他真以为我是那么没有情调的人哪？我不理他，只是发出嘿嘿的淫笑。好不容易狠了一把，无论如何都得让自己好好享受，哪里能草草结束。不过，毕竟是第一次坐拥这样让人心动得想要狂操的熊爸爸，我还是有点不能克制自己，被他这么一说，忍不住就双手插入了他的内裤之内，然后一把拉了下来。
他的西裤因为皮带头的关系，重重地掉在车上。不过没有什么声音，都被车子开动时嘈杂的声音覆盖了。他还中规中矩地穿着一条浅灰色的平底内裤。此时它正卡在他的膝盖处，而我的双手则暧昧的插在里面。里面还残留着他的屁股与鸡巴一起温暖之后的温度，可惜我的注意力不在这里。
我被面前的两团雪白震惊了。哦，买嘎，怎么有这么好看的屁股呢！！（哈哈，稍稍说一下，那个时候毕竟第一次干男人。更是第一次看这样令人心动长辈的屁股，自然在心里更加的美化了。这可是完整表达出了我当时的感叹哦！）肉肉的，白白的，形状诱人，甚至好像看到他在冒着白气。我简直有点不知道该怎么办了，我手足口并用——一手抓着他的大白屁股，整个脸更是扑到了他的另一边屁股上，不停的亲着。
我都激动的全身不停的颤抖了——就好像小时候第一次看A片时的感觉。 我亲够了，抬头，看着他屁股上湿湿的都是我的杰作。心里更是一股满足感生了出来。
这个时候我已经有点适应了这种强烈的视觉和触觉冲击。我伸出双手，抓住他的两瓣屁股，然后往两边掰开了。
操，红嫩红嫩的一朵紧闭着的菊花就那样呈现在我的面前。
“嗯……”可能这从来没有体验过的感觉让他有点不舒服吧，熊爸爸嘴里发出了一声抗议的声音。
哈哈，都现在了，抗议有个屌用。我嘴里喷着粗气，缓缓地靠近了他的屁眼。然后，慢动作一样，伸出了我的舌头。以前看小说看G片，看他们舔屁眼，觉得刺激以外还觉得挺脏的。可是现在当我舔上去了，不得不说，这种味道真的无比的美好。比吃什么都来劲。他洗澡的时候应该特别清理过屁眼了，现在菊花上满是沐浴露的香味。当然了，他不可能都洗得那么仔细，还是有一点点异味的。不过在情欲上脑的情况下，这样的异味直接被我当成了催情的味道——哇靠，味道太正点了！
我舔着舔着，就突然改舔为吸。嘴唇跟舌头都感觉到了他那美好的屁眼上的一层层鲜明的褶皱。这样的褶皱好让人心动，好想赶紧站起来，然后扶直我的鸡巴，就那样插进褶皱的里面去，插进熊爸爸从来没有被人进入过的身体里。但我仅存的一丝理智都拿来告诉我自己，要慢慢享受，这一次过后以后可没有这样的机会了。于是，我的嘴更加仔细地感受着熊爸爸的菊花穴了。我感觉到他的屁眼一收一收的，大腿也稍微地夹紧。啧啧……真是极品，这样有力度的收缩，干起来肯定爽透了吧？而且，看他的反应，他被我吸了之后也不知道是不是很爽？人家都说不管是不是同性恋，被舔吸屁眼总会感觉舒爽的，不知道熊爸爸是不是这样的？
当然，我可不让他独爽，我要感觉一下他身体里的温度！
我站起来，抓着自己的鸡巴，滴水的鸡巴先抵在了他的屁眼上。哇靠，就这样都差点射出来了。他屁眼上的褶皱摩擦着我的龟头，因为紧张，两瓣屁股更是将我的龟头固定在了屁眼之上。真是快乐似神仙了哦。
我当然没有他想象中的那样就直接插进去一直狂抽。我伸出一只手绕道了前面，抓住了熊爸爸的大鸡巴。他只是微微的勃起。操，就这样他的尺寸可也真不小。我的一个手掌都没有办法掌握，大半个龟头还探出我的手心。真不知道这样的他勃起之后会怎么样？可惜我在背后，看不到他鸡巴的美好——主要是他怀里的儿子挡住了我的视线了。
我淫笑着，伸出另一只手的中指——哈哈，不喜欢用食指，中指有点鸡巴的意味。然后放到他的嘴边，“王叔，帮我吸吸它，弄湿我的鸡巴指（哈哈，这可不是什么生词。我们那里粗鲁点的说法，中指就是鸡巴指。）”
熊爸爸生气的扭头扭头，这样我就能看到他生气的脸了。看他的反应，也很清楚什么是鸡巴指。肯定是他老婆抓着他的鸡巴的时候告诉他的，想到这我又是一阵激动。“你还有完没完！”他的气势跟之前就是天壤之别了。之前都是慈祥的长者，这个时候却是个威严成功的领导者。
啧啧……他的威严没有吓到色欲熏心的我，反而让我觉得他生气的样子都这么好看。这让他越发的欠操了！我顶了顶自己的下身，他的菊花穴一阵眼中的收缩，我靠，想吓我？老子是吓大的哦！他被我这么一顶私密的屁眼，脸上的神情有点扭曲。哈哈，可惜我不太会看人家的表情。不过其中应该有点“爽”之类的感觉吧？愤怒中的性奋，啧啧……太诱人了！我坏坏地说，“王叔，难道你希望我的中指没有什么润滑就直接插进你的屁眼里？我想你从来没被开苞过的屁眼可受不起这样的折腾哦！”
他依旧怒视我，显然不准备妥协。
我嘿嘿直笑，“当然，当然，如果进不去我不会勉强进去的。你放心好了。如果进不去，我会让你的宝贝儿子吸吸我的中指的哦。只希望到时他的唾液足够使用吧。要知道，我等下可要插到很深很深里面去的哦。”
熊爸爸惊骇地看着我。靠，这才知道害怕吧？“你……你别太过分了！”熊爸爸虽然气势还在，语气却已经是中气不足了。
“啧啧……王叔，你太诱人了，你知道吗？我在这之前可一直都是安安分分过日子，作奸犯科的事我从来不做。可是你却让我忍不住了。你知道不？要让我狠狠的，好好的干你一次，再让我做什么都愿意！”别以为我乱说的，当时就这感觉。这叫精虫上脑，想必各位同好也能理解。
熊爸爸显然认为我无可救药了，或者认为他自己的命运已经不可改变了，干脆闭上眼睛了。
你们有没有想象过一个自己好喜欢，好想干一干的长辈在你们的面前无奈地妥协地闭上眼睛，意思好像说“任你要怎么做吧！”的那种感觉！告诉你们，绝对爽透了，那是从里到外的爽哟。我忍不住收回中指，一手抱住了他的头，然后嘴巴就贴着他的嘴吻了上去。
这个吻没有任何的缠绵，只有无止境的情欲。可惜被男人吻在熊爸爸而言不是件好事，他始终闭着他的牙齿，不让我的舌头伸进去——谁知道他是不是想到这个舌头刚才还在舔他的屎洞洞？不说说实在的，舌头在他的嘴唇，唇角，牙齿上不停舔动，别有一番快感。
我当然不会让他如意啦。抱着他头的手放开，然后再次伸出中指，在我们接吻的地方（呵呵，实际上是我在强吻他哦）插了进去。手指摸索着他的牙齿，然后很容易就撬开了他的牙齿。舌头则顺着手指撬开的地方伸了进去。
熊爸爸可能怕惹怒我，让他的小baby受伤吧，被我撬开之后就听之任之了。我的舌头找到了他僵硬的舌头，然后一阵狂吸。心想，要是他能反吸就好了。当然，我也知道不能逼得太紧咯，不然就不好咯。真是难以想象，以往看着长辈都只能用又敬又爱的眼神看着，心里痒的不得了，却只能晚上回去偷偷打手枪边想象着和长辈做爱。现在这个熊爸爸居然活生生地在我面前，任我亲吻、侮辱。
接吻的过程我的中指可没有老实着。不停地充当第三个舌头，在他的嘴里翻云覆雨。
等我感觉中指够湿了，就停止了吻熊爸爸了。
我一退走，他就屈辱地转开头。显然很是生气，又很无奈。
我忍不住又出言调戏，“王叔，你的嘴好温暖，舔过你的屁眼再舔你的嘴，味道可真好？”
熊爸爸预想中一样，喘着气，一动不动。
我又继续说，“刚才在你嘴里的鸡巴指，马上就要当个小鸡巴插到你身体里哦……”
“快点……好不好……”熊爸爸本来明显是想用生气愤怒的语气说的，可是说到后来就变成哀求了。哈哈，我可爱欠干的熊爸爸哦。接下来，你的配合度肯定会更高吧？
我听熊爸爸的话，他要我快点，我就急忙抽身退开。
哈哈，谁知道他一个不稳，往后靠了靠。看来刚才用鸡巴指在他嘴里狂抽猛插，加上被我吻得死去活来，他已经有点脚软了。
我动作很快，马上就把刚才那个被我和熊爸爸的唾液共同弄湿的中指插进了他的老菊花穴里面去了。
这会儿我才知道什么叫紧。靠，看G片的时候一根两根手指进去跟什么一样，容易的要命。可是这熊爸爸的老处男菊花却紧得要命。哪里有G片里随便舔舔就进出自如的感觉唷。手指只进去了前面的一小节，还是我那么用劲的情况下。
“唔……”熊爸爸发出一声闷哼。看来这下着实痛的不轻。
哈，也怪我没经验，我赶紧道歉，“对不起、对不起，王叔，我不知道会那么痛。”
熊爸爸微凸的小腹上下起伏，正痛的喘气呢。“你……你……能不能不搞了？”他声音中的颤抖出卖了他的疼痛。
我略感歉意，不过情欲依然暴涨，熊爸爸哀求的疼痛的声音正合我意。我收回了一只抓着他老鸡巴的手，然后放在他屁股上摸摸，然后再放到他的紧紧抱着我一边手中指的菊花洞口轻轻按了按。这又引起了他的一阵抽搐。
为了补偿熊爸爸，我轻轻动了动自己的中指，然后才开口，“王叔，我怎么舍得不搞你的老菊花穴呢？放心放心，我现在轻点。你知道的，我从来还都没有干过像你这样完美的中年男人。你可要让我好好玩玩。
真不知熊爸爸现在的表情怎么样？可惜我无暇理会了。
我蹲下身，然后一手掰开了熊爸爸的一瓣屁股，他小小、嫩红的屁眼肉就展现在眼前了。在他的屁眼周围有些很淡的肛毛，像众星拱月一样将他的屁眼围在了中间。而由于我手指的入侵，本来的那些褶皱有点摊开了，我的手指一节已经没入了他的身体。我扣动了一会儿手指，就又往里伸了伸。
想必刚才痛怕了，熊爸爸稍稍分开了自己的双腿，让我的手指更容易地进入他的菊花穴内。
“王叔，配合的很好。”我邪恶地夸赞着。
等进去两节多一点的手指后，我感觉在熊爸爸肛门内有个小小的坎，我的指尖很容易地越过了这道坎，然后整根手指都进去了。现在的场面有点触目惊心。一个帅气迷人的抱着孩子的熊爸爸西裤已经掉到地上，内裤还挂在小腿上，身后还有我这么个邪恶的下半身裸露的年轻人一根中指插在了他分开的双腿间——也就是那紧闭的菊花穴之内！而且是整根没入的插进去！看着熊爸爸被我有劲的手按到了变形的屁股瓣，我又是一阵浴血沸腾。
现在才有时间慢慢感受了。靠，熊爸爸体内可要比他肚皮上还要热，整个从来没有异物入侵过的肛道将我的手指紧紧地包住，那种温度爽的我只想哼。“呜哦……王叔，你里面好紧，好爽……”
然后就是例行的抽插了。我已经肯定了熊爸爸后面从来没有被人插过，因此不敢一下子就来两根手指，一直也都只是一根中指在搞。不过我抽插的时候，有时中指往左边歪，有时又往右边歪，这样时而能看到他那几十年都没有人打开过的后门内的样子。嫩红、嫩红的，收收缩缩的像是要求你赶紧把龟头塞进去，然后狠狠地让你的鸡巴在他的体内摩擦、冲撞、抽插……!
你说吧，这本来是前戏刚开始的，可是我已经快要忍不住了。为了缓缓自己的情绪，我抽插了一会儿就停下，然后抽出了手指。
哇嘞，这么一抽，就看到熊爸爸那有人的老屁眼因为这么一阵激烈的抽插而没有马上和上，看着慢慢和上的屁眼，我实在忍不住了，我站了起来，然后抓着自己的鸡巴，一手再次掰开老熊爸爸的屁股，然后将我那已经憋了良久的紫红龟头塞进了那个一张一合诱人犯罪的洞里去。
我的龟头说真的可不小，而熊爸爸也是第一次被人开苞，我奋力的抽插，龟头也只进去了一半。不过那种紧夹的感觉已经爽透了我了。感觉鸡巴的根部像是有根羽毛在轻轻拂动，打手枪频繁的我当然明白那是高潮快来了。靠，可不能这么快！我赶紧站直了身体。
就在我站起来的时候，却听到一个很粗的喘息声，然后还听到一声诱人心魄的“哦……哦……”哇塞，老熊爸爸居然被我的手指给干动情了。好想看看他的脸现在。
想到就做。我退开了身体，半截龟头也从他的老屁眼内退了出来。即使公交车开的声音那么大，我还是听到了一声“啵”。操，这么一弄，差点就又射了出来了。看来以后还得多练练哦。
我紧紧贴着他的身侧，鸡巴划过他的大腿，留下一串液体，然后终于正面面对他了。
他手中的婴儿在睡觉。而且睡得很沉，看来他那正要被小辈男人狠干的熊爸爸，怀中实在舒服。这样颠簸的车上都能睡的这么熟。
他看我逛到他面前，赶紧收回了贪婪的享受性欲的神情。我操，难道就这么第一次被玩屁眼他也能感觉到舒服？“王叔，你狠享受哦。”我戏谑的说。同时，感觉到大腿上一个硬硬的东西。低头一看，靠，一根勃起的黑黑的鸡巴。看来老熊爸爸真的情动了。虽然鸡巴还没有完全勃起，可是能勃起就说明有快感不是？那黑黑的样子，肯定是身经百战。他既然是个老板，逢场作戏，有时就假戏真做，真不知道他的这个黑黑的老鸡巴干过多少嫩穴了？
只不知道有没有干过菊花穴？他的鸡巴这么好看，干起屁眼来不知道会不会爽？咳咳……想远了，今天我可还没有打算被开苞。先干个男人再说。
我当然毫不犹豫地抓住他的老鸡巴。然后马上就开始揉搓了。期间，我的鸡巴也靠在他的大腿上。
抓住他的鸡巴之后，我先是仔细看了看。饱满浑圆的龟头——他的龟头对他的阴茎来说真的很大。不过当然没有小说里“大得像鸡蛋”那么夸张了。（实话说，对鸡巴的审美，我不喜欢欧美的G片中大的夸张的那种。还是亚洲人的鸡巴可爱点。有大的，但是不会太夸张）他的阴毛很浓厚，哈，还是这样没有剪掉毛的鸡巴好看啊。
看够了，我就开始帮他套弄了。他的鸡巴抓在手里暖呼呼的，而且那种快要勃起时的感觉，抓着可舒服了。“王叔，你的鸡巴好好看。这么黑，一定干过很多女人了吧？”我说着淫秽的话语，边帮他打手枪。也就五六下，熊爸爸的鸡巴就挺了起来。哟呵，老当益壮哦。“王叔，你也想干了哦？哈哈，我还是先满足你一下吧。我帮你吸吸。”
“杨小兄弟，男人有什么好的。你现在放开我，我可以当做什么都没有发生。”熊爸爸开口了，声音却很平静。&#8221;
我操，现在了还讲道理呀？我朝他笑了笑，然后蹲下，一口就含住了熊爸爸的巨大好看的龟头。
“哦……”嘿嘿，看你还装，熊爸爸发出一声极乐的呻吟。本来像他这样年纪的人，性经验多了去了，才不会这么容易就动情呢。主要还是时机什么的都很适合，在公交车的厕所里，而且和小辈男人做爱这样的情况多多少少也给了他一点刺激吧。
这可是我第一次含人家鸡巴（哈哈，可见我的性经验当时有多么少了），那种味道真是爱死我了。看来我真的是天生就该喜欢男人的。
我什么九牛二虎的力气都用出来了，把书上、G片里的能用的技巧都用上了，引得熊爸爸一声声哼叫，“哦……”“唔……”“嗯……”同时由于我用尽的吸着他的老鸡巴，整个厕所都回荡着一声声吸允的声音。
然后就感觉他的鸡巴上已经出水了。
我赶紧抽出他的鸡巴一看，马眼里正往外流水呢，不过还没有射就是了。我一只手掌抓住他的鸡巴，让他的龟头露出来，然后就伸出舌头往他的马眼上舔。
“啊……”他终于忍不住射了出来，喷了我满头满脸。有些喷到我嘴里的，我直接吞了下去。
我欲望暴涨，嘿嘿笑着站了起来。熊爸爸已经浑身无力，斜斜地靠在了门上。他喘着气，面上还有未退下的潮红。啧啧……高潮中的中年男人原来这么好看啊。没有G片里的刻意表现，只有真真实实的含蓄。哈哈，当然了，他肯定是过分含蓄，你想他在我面前会完全表现出平时做爱达到高潮时的样子吗？那当然是不可能的。
可能我满头满脸的精液给他的感慨吧，他无力地说，“真不明白搞男人有什么好的。现在可以放过我了吧？”这刚射完呢，他就得瑟了。你瞧瞧，又摆起了老板架势。不过，嘿嘿，光着下身，鸡巴上还滴着精液，说这样的话，只能更加显得淫荡、诱人。
“王叔，你爽了，我却还没有爽哦！”
我这人也挺好心的，你瞧，见熊爸爸的大黑鸡巴刚刚射出白花花的生命精华，现在已经腿软，知道他累了，于是就索性将他按到了马桶上。当然，马桶的盖子我已经放下了。不然非得臭死。
好好，说正事。我把他按到马桶上坐下的用意自然很明显。我要正面看看他的下面，要把他的大老鸡巴还有老菊花一眼都收入眼底。
熊爸爸或许真的站的挺累的，我要他坐下的时候，他很顺从。
接着，我嘿嘿笑着，一把拉掉了他的内裤。
他的鸡巴已经在慢慢的软化。看着龟头残留着些水的诱人样子，我忍不住又含住了他的鸡巴。这帅气成功迷人的长辈鸡巴就是不一样，含到嘴里味道也是特别香的。
</p>



<p>“哦……”这回熊爸爸是叫的很真切。他在告诉我，“我被你吸得好爽”。
接着我把他双腿抬起来——当然我不敢抬太高，他怀里还抱着他儿子，现在不便狂干。我抬头看着他，他闭着眼。脸上是爽快和不甘互相掺杂的表情。如果不是他怀里抱着孩子不方便，我保管拿我的鸡巴在他脸上抽一阵，再让他尝尝我鸡巴的味道。哈哈，当然，更多是我自己想要看看大鸟在这么一个美好的长辈嘴里进进出出的样子。
接着我蹲得很低，然后把熊爸爸的双腿分得很开。这样他的屁眼就完全向我开放了。
因为刚才的一阵狂抽猛插，那屁眼看起来湿湿亮亮的，很是诱人。现在他的老鸡巴已经疲软，看着鸡巴毛顺着菊花边上的毛连成了一片，别提多撩人了。我伸手在脸上摸了一把。熊爸爸也不知道多久没有操过小穴了？射这么多，我整个手掌都是湿湿、腥腥的。我叫了一声，“王叔，你多久没干了？射这么多？”
他睁开眼看了我一眼，我当着他的面舔了舔手上沾着的他的精液。然后我就感觉他的老鸡巴跳了一下。看来刚才给他的刺激真是够强烈的。不过他又马上闭上眼。可能身为一个长辈在晚辈面前光着身子，而且还被玩屁眼，已经够他羞耻的了。如今不仅仅被搞得射精了，更是只看了对方一眼就有了反应，他的自尊心应该正在被撕碎吧？
我伸出手掌在他的股沟和大鸟蛋之间来回摩擦了一会儿，就把他的精液全沾到他自己的下身了。我想了想，不能就这样干过一次就算了不是？至少也要有些留念，你们说对吧？
不用说，还多亏了现在电子产品的发达。我的手机照相摄像可都是高清晰的。我一边肩膀抵着熊爸爸的一条大腿，一只手扶着他的另一边，接着伸手找到自己的裤子，从口袋里拿出手机，接着就拍了起来。哈哈，幸好我的手机有点问题，拍照的时候没有声音也没有闪光。他也一只闭着眼，所以就任由我拍了很多珍藏至今的图片和视频。
拍好之后，车子又停了一次，我知道，我已经玩了熊爸爸好久了。现在只剩下半个小时左右就要到站了。这回可不耍了，要干真的了。
我放下熊爸爸的双腿，然后拉着他站起来。
他睁开眼，有点疑惑地看着我。他的目光很冷，可能刚才的高潮已经过去了，他现在没有了动情的那一部分就很讨厌我了。
我可不管，我的鸡巴可一直都没射过。我自己坐在了马桶上，然后让熊爸爸面对着我。
厕所的空间太小了。熊爸爸面对我之后，背后已经靠在了门上了。
我抓着我已经快要被情欲撑爆炸的鸡巴。我发现，熊爸爸的目光有时会不自然地看向我的鸡巴。可能想到等下这么一个尺寸的鸡巴就要插进自己还没有开垦过的屁眼，进入到自己的身体，所以难免要仔细观察一下吧。
我拍拍自己的大腿，“王叔，坐上来吧。我马上要干你后面的处男烂穴了。”
熊爸爸没有想到我会有这么一说，皱眉，“你别越来越过分了。”
靠，果真是射精无情。我皱眉，“王叔，刚才你可是一直在享受的哦。看来你也不排斥男人。既然这样，干嘛不试试用你的菊花穴吞下我的鸡巴的感觉？再说你也不亏本，我也是处男呢。”无耻，真是无耻，我都不知道怎么会说出这样的话的。
我又说了很多，发现他好像也知道快要到站了在脱时间。就威胁他，“王叔，再不来你的儿子可能要代替你的位置了。”
熊爸爸顿时惊恐地看着我。
靠，我只喜欢中年男人，那样的婴儿送一打给我都不要，怎么像看色魔一样看着我呢？
最终他妥协了，张大了双腿就坐到我身上来了。
操，真沉，熊爸爸的体重可不轻。不过，我喜欢。此时他软软黑黑的鸡巴正和我硬硬白白的鸡巴靠在一起。两个鸡巴之间的淫水更是互相传递着彼此的欲望。
我双手绕过他的腰，然后抓住他浑圆有肉的屁股，往上举了举，“抬点起来，不然怎么插进去？”
熊爸爸配合地抬了抬屁股。
我一手回来抓住自己的鸡巴，一手摸索着，中指插了半截进他的菊花内，然后让我的龟头缓缓进入他的身体。
“喔哦……”我一声长哼，不过龟头还是只进去了一半。“坐下！”我命令着。
熊爸爸双手抱着孩子，如果不是我的一边手支撑可，可能就要摔倒。他缓缓坐下。
“嗯……”我轻轻呻吟，靠，真爽，我感觉我的龟头就要进去了。
可就在这时——“嘶……”一声痛哼，熊爸爸的屁股又向上抬了抬。
我的龟头整个滑出了他的肛道。
我很生气，“王叔，你快点坐下。”
“痛！”熊爸爸似乎也很生气。自己马上就要被奸淫了，面前这杨姓年轻人怎么这么没良心。
“那你现在知道你操了那么多个处女嫩穴之后人家的感觉了吧？”我随便说说的，可是见他表情居然真有这么一回事。靠，真是衣冠禽兽，表面上这么道貌岸然，私下却又是个淫荡好色的熊爸爸。（哈哈，貌似我没有权利这么说别人。）
“没事啦，你坐下等下就爽了。”我一按他的屁股，又是最初一样半个龟头进去了。我正想说些威胁的话。公交车却一个急刹车。
“啊！”熊爸爸一声惨哼，整个屁股就那样坐了下来。
我身上顿时沉重了许多。这还不算什么，最要命的是，我的整根阳具，已经到进入到了熊爸爸的身体里了！！
温暖、湿润、紧夹……
“啊……”是我舒爽的叫声，我操，原来操男人真的是这么爽的一件事。对比起来，以上的那些爽都不算什么了。
“啊……啊……王叔……你好棒……你肛门里好热……啊……后穴好紧……”叫春是怎么来的？是爽来的呗！
熊爸爸此时的眉头却皱成了一团，他这是痛的。
我可不管，我知道最后这段路将会很颠簸，这样人们也不太会发现厕所里嘈杂的声音了。所以我开始狂抽猛插了——这回是货真价实的年轻的鸡巴与老菊花的碰撞了，唯一的共同点是，两人都没做过这事，都是第一次。
也多亏了车子的颠簸，有时不用我去抬老熊爸爸的屁股，车子就把他给颠了起来。由于熊爸爸的体重，他时不时蹲坐下来都是力道巨大无比，爽的我直叫春。
“哦……哦……王叔你屁眼好紧……啊……啊……干烂你的屁眼……啊……你的好菊花啊……喔……唔……嗯……”目光所及，熊爸爸的软鸡巴和他微微凸起的小腹，时不时撞到我的肚皮上，那个时候，他的鸡巴就加在了我俩的肚皮上，看着那巨黑的一团鸡巴连着两个同样黑的老鸟蛋挤压着在我们的肚皮间变形，我就越是性奋。
“啊！”“啊！”“啊！”这短促的带点哭腔的声音自然是熊爸爸的了。他现在后庭可痛着呢。被那么大一个鸡巴狠插，而且还是第一次，总不会有太多快感的吧。
我整个过程都是两手抱着熊爸爸的熊腰，时而摸摸他的屁股，有时还把手放到我的鸡巴和他老肛门抽插的地方感受一下那种淫荡的力度。就在我快要射出来的时候，我用劲在他的屁股上拍了几下，嘴里叫着，“啊……王叔，你的肛门要吃掉我的鸡巴了……啊……哦……射了……我要射进你的身体里！啊……好爽……”
如果有第三者在一边观看，或许会发现熊爸爸娇嫩的老菊花时而翻出来，时而又深入到看不见。然后一根巨大的鸡巴在他的雄穴里进进出出，很多时候都是整根都插了进去，只剩下两个挤压到褶皱消失了的蛋蛋还挂在他的肛门之下……啧啧……那将是多么淫靡的场景啊。
然后在一次剧烈的颠簸之下，熊爸爸整个人所有力道都压在了我的大腿上，我的鸡巴整根都插入了他的身体里了。
“啊……要死了，整根都进去了……好深……”我还没说完，就感觉再也把守不住精关了。然后我炽热的生命精华，就那样狠狠地射进了熊爸爸的身体内、肛门里。
“喔……哼……”熊爸爸嘴里发出的惨叫成分好像少了点。怎么听声音还似乎有些许的快感？
不过从颠簸的程度判断，我们马上要到站了。我只能捡起熊爸爸的内裤，然后在自己头脸上擦了擦，然后鸡巴也清理了一下。然后也不管熊爸爸的菊花那里缓缓流出的白色精液，就当着他的面将他的内裤按在鼻端，深深吸了一口，然后再把内裤放到自己裤袋里了。“王叔，这条内裤我留下了，以后可以用来打手枪什么的。”
熊爸爸可能也发觉快要到站了，就紧张地看着地上，“我的裤子。”
我如了他的意，捡起裤子就帮他穿了起来。当然了，过程中不停吃豆腐那是难免的。而且，在拉上皮带，并且顺手往他的鸡巴那里摸了一下的时候，我明显感觉到，他的鸡巴已经微微翘了起来。这说明……？？
没有时间研究，车子已经到站了。我们是最后下车的。
他走在前面，我走在后面。他竖条纹的西装裤被他的屁股撑得满满的，看起来着实诱人。而且，他自己不知道有没有发现，因为没有穿内裤，本来该有的内裤线条没有了。然后我留在他身体里的精液此时回流出来，已经将他覆盖屁眼的那截裤子弄湿了。3
F&amp; j$ v9 M+ T 下了车，车外有个很是阳光的少年，看到熊爸爸下车，就开心地挥手，“爸爸，我在这里！
然后就看熊爸爸匆匆走到他身边，对他交待了几句，然后就把小儿子递给他大儿子。
接着，他回过头，走向我。
我嘿嘿笑着。
然后……
然后他就给了我一拳，就这样在大庭广众之下。
他这一拳可有力了。我摔倒在地，然后又站了起来。他已经向他那惊讶的大儿子方向走了。
我扶着脸，在后面大叫，“王叔，有了刚才的开心时光，这一拳，值了！”
他回头恶狠狠地看了我一眼。然后对他儿子说了些什么，就离开了。
我看着他美好的背影。真不敢相信，平常只能远观的这么美好的熊爸爸，居然在车上被我狠操。看着他艰难的走路姿势，我知道这一切都不是梦。我确实操惨了他的屁股，不然他怎么会是这样的走路姿势呢？哈哈，看他儿子的年龄，应该已经知道性了。真不知等下闻到他爸爸身上的精液味道时会怎么想？如果不小心再看到他爸爸屁股上的痕迹呢？哇靠，想想都让人激动。他再稍微联想一下刚才他爸和我的表现肯定就能够知道发生了什么了。哈哈，到时候不知道会不会也想操他爸
我想了很多很多。想到我的鸡巴都翘得老高。直到熊爸爸和他儿子的背影消失，我才伸手到裤袋里紧紧抓着熊爸爸的内裤和名片。然后赶紧去会见一早就约好了的教授了。
我边走心里边想，不知道以后还有没有机会再操熊爸爸呢？哈哈，看来是不可能了。
不过，我不会知道。操过一次男人，我就永远也忘不了。然后色欲就会越发的厉害。所以之后才又操了那么多美好的男人。
当然，这都是另外的故事了。抓着手上的安眠药，靠，想想那经理的嘴脸我就老大一阵不爽。什么叫“放你回去休息几天”，说的明白点，就是要我别做了不是。奶奶的，老子起早摸黑的，都养出睡觉要用安眠药的毛病了，他还处处针对我！
三流大学毕业的就是这样。人家什么时候炒掉你都不知道。
在公交车上我是越想越生气。要不是看在他的面相还过得去的样子，老早就对他不客气了。那个经理其实长得很像以前高中的一个班主任白白胖胖戴着眼镜，而且人也一样的凶。操，别载到老子手上，不然老子非奸得你哭爹喊娘的！我不停的意淫着。当然，也仅止于意淫了。不过偶尔想想也不坏就是了。就当做放假回家玩一玩算了。过段时间再到城里面去找别的工作。
于是我就专心意淫了。想着怎么将经理绑起来，然后脱光他的衣物，或许还可以架个镜子让他看看自己羞耻的样子……嘿嘿，然后就狠狠地插他的后洞。想着想着，就想起了不久前在公交车的厕所里逼奸熊爸爸的经历。然后瞧瞧别人。有人将衣服盖在自己脸上就在车上睡觉。我学着他们的样子，将衣服盖在脸上。然后躲在里面看着手机里拍下的熊爸爸赤裸裸的身姿。
操，这么一看，阳具就翘得老高老高。如果不是场合不恰当，我肯定拿出那条早就硬邦邦的熊爸爸的内裤（除了没有洗掉的熊爸爸精液留在上面之外。还有就是我自己不停打手枪留下的精液了），然后再打上一枪。
操过男人和没有操过男人就是不一样。你瞧瞧，以前一个礼拜打一次手枪，现在几乎每天都要打。而且那样还不过瘾。心里老想着，要是再来个男人让我干多好。当然，思想虽然肮脏了点，可我毕竟不是那么有勇气的人哈。虽然看到很多U熊U伯的，同时因为环境什么的不适宜，都不敢下手。
车子到了后，我赶紧将衣服绑在了自己腰上。不然让人家看见胯下那么鼓鼓的多不好。
跳下车，我刚想离开呢。就看到了谁？看到我的经理正和另外一对夫妻握手，像是告别。操，他怎么跑这里来了？
可别说，这一回到公司吧，我心里整天就是班主任的影子了。而那个讨厌的经理，有幸成为了我想念班主任的寄托之物。我对他几乎就是百依百顺。没曾想，这样一来，我在他心目中居然渐渐地越来越重要。然后职位更是节节高升。后来，他每次外面有应酬什么的，都肯定要叫上我。也因此，我每天都有应酬，都要和他一起去认识一些合作公司的老板等等。
然后就有人发现我在他心目中的重要性，就会来巴结我了。这半年来，我可是没有少收人家的贿赂。其实，我感觉经理也是睁一只眼、闭一只眼。其实，在这样的应酬里，我也是如鱼得水，快活地不得了。时常会见到好多好U的老伯和熊熊（接触的多是合作公司的高层人员。那些人都是吃得好，享受的好的，养出一身好肉，也总有丰满的屁股和突突的小腹，我们都叫这老板肚。）。然后，如果喝高了，我就趁机装成快要醉的样子，就揉着那些看上眼的老板、经理等等，暗中吃吃豆腐，别提多惬意了。只是美中不足的是，回家后，只能幻想着留在手上的某个老板屁股上、老根上甚至是屁眼上的余温来自行解决自己的欲望。（主要我这人比较不喜欢那种太淫乱的场所，所以都没有去过。想上网找个炮友，又怕对方有病什么的。哈哈，想的太多啦！）
今天要跟大家说的，就是一次一个合作公司的老板（哈哈，是个很U的老伯。不U说起来也没劲不是？），为了生意上的事，本来来向我送礼，结果却被我……咳咳，等等再说。
那天也是那样的应酬啦。是合作公司发起的邀请。经理自然带着我去了。
席间我也特别注意几个我看的很是顺眼的老伯。其中有一个我看了更是心动。他的上唇留着一撮黑黑的胡子，头发一丝不苟地被他梳的整整齐齐的。他脸上那不怒自威的神情，一看就知道是个严于律己的人。每当他夹了些菜放嘴里的时候，我忍不住地就想着，如果筷子换成我的
鸡巴那会不会爽死了？哈哈，想远了。
后来我知道，这人就是这次邀请的发起人。也就是我们合作的那个公司的老板。我心想，难怪这么有气势。
席间他不停劝酒，说着话，只是注意力都在我那经理身上了，根本就没有注意到我（当然了，人家经理才是头呢。）。他的酒量显然很高，我看他是酒喝了最多的人，可是一点都没有醉酒的样子。到中途的时候，他离席上了趟厕所。我鬼使神差一样，也跟着去了。
这个饭店就是有一点非常糟糕，卫生间设计的很差，过道很小。我进去的时候，正好看到他出来了。而我们中间还有一个人，走着走着，正好三个人并排到了一起。这回就不好过了。其实，我只要让一让就可以了，可是我偏偏没有让开。他和中间那人错身而过的时候，我故意挤了进去。我面对着他的背。这时就发现，他西装裤上丰满的凸起的屁股那个弧度实在太诱人了。甚至会想着，如果在他西装裤后开个口子，或许就能看到他美妙的后庭了吧？哈哈，当然，跟以往一样，都是意淫而已。
然后我就眼睁睁看着自己面前的一个凸起划过了他那丰硕的屁股。软软的鸡巴上仿佛有股电流流过，我最享受这样惬意的时刻了。以往的时候吧，我该开口装作惊讶地说，“呀，杨老板你也在这儿啊？”（这老伯也姓杨。）可是就在这个时候，我感觉在我极力克制下软软的鸡巴突然过了一道坎，然后滑入了一个透过这么多重裤子都能感觉到的温暖的坑中。天哪，杨老板屁眼处的温度好烫人啊！这要是把鸡巴插进去那可要爽歪了？很该死的这个想法啊。我感觉自己的阳具被这个突如其来的欲望冲击着，突然弹跳着，硬了起来。可是，要知道，我现在还在过道中跟杨老板挤在一起呢！
想来杨老板是感觉到屁眼位置那个本来软软的一团鸡巴肉，突然硬了起来，惊讶的要死（不知道他心里到底会怎么想？）。那时别说多尴尬了。杨老板挤在过道之中也猛然回头，看到我之后，眼中流露出无比惊讶的神情。
我当时光顾着想对策了，没有注意到杨老板好像认识我的样子。
我反应很快。我知道这些老板啊，一般都特别好色，跟他们说说荤笑话，只会把他们乐的高兴老半天。就做出豁达的样子，惊讶地说，“这不是杨老板吗？这么巧，都在这里碰到？”（靠，废话一句。哈哈，不过当时能这样已经不错啦。）当然，这时刚才在我们中间的那人已经离开了。
不等杨老板有所反应，我就赶紧伸出手抓住他的手握了握。（当时就觉得好奇怪哦，这杨老板的手软软的，握起来怎么这么舒服！）
把杨老板给握懵了，我继续我的动作，我伸手在他丰满的屁股上拍了一下，“哈哈，杨老板你的屁股拍上去真舒服，都可以和那些诱人的大美女媲美了。刚才我都差点有反应了哦！”
杨老板对我神秘地笑笑，不过看他的表情好像这个时候才弄清我的身份，然后说，“哈哈，小杨你很会开玩笑哦。赶紧上厕所去，等会儿可得帮我多在你们经理面前说说话哦！”
其实好多跟我们经理谈生意的都会跟我这么说啦。我也用平常开玩笑的语气说，“好啊，除非杨老板陪我睡一觉，让我开开苞！”我放肆地笑着，又伸手在他的屁股上捏了捏。
以往其他老板会拍拍我的头，叫着，“小鬼头，等下给你几个美女让你爽到底。”可是杨老板没有这样，他只是推了我一把，“快去吧。”然后对我神秘地笑笑，又说，“等会儿见。”接着就离开了。
我看着他那诱人的屁股好久，到他转过了过道，然后才回过神来。我看看过道中左右无人，这才伸手放到自己的裤子里，搬了搬硬挺的鸡巴，让表面看起来不会那么明显。然后连厕所都没有上，直接回到了席间。
接下来，杨老板算是跟我认识了，不停地对我劝酒，用酒来狂轰猛砸我。后来散席了我就有点醉啦。
经理看我的样子像是没有办法给他开车，就说了，“小杨，你打的回去吧，我也打的回家算了。车子放在这边让酒店的人看着没事的。”
我刚想答应呢。因为经理不会开车，后来器重我之后，我就充当了他的司机了。这时杨老板开口了，“刘经理您就直接回去吧。我来送送小杨，看他喝的挺多的，等下出意外就不好了。”
经理感激地说：“那谢谢你了，杨老板。”
“小事一桩。”
杨老板的公司看来不比我们的大公司，他连个司机都没有，都是他自己开车。我靠在了后座上，其实只是头晕，还没有到酩酊大醉的程度呢。
“小杨，你们刘经理好像很关心你哦。”透过后视镜，杨老板笑呵呵地说。
看着他成功的脸，慈爱的笑，以及开车时那好看的英姿，我心底有股欲望在隐隐作祟，我也笑呵呵地说，“是啊是啊。如果你要巴结我呢，什么都不用做，直接陪我睡一晚就好了。”虽然想象着和杨老板在床上翻滚，我的阳具已经顶了起来，不过我知道，这是不可能实现的。
谁知道杨老板却笑呵呵地说，“那好啊，反正又没有什么损失。不过等会儿你可得教我怎么做。我从来没有和男人做过。”
我半醉的酒马上就醒了。我靠，他说的不是真的吧？
我看着后视镜中他的目光。慈爱……诱惑……靠，怎么想都不现实。你说哪里会有个公司的老板，正好在你说要干他的时候，笑呵呵地跟你说好，你要干就干吧！我看着他慈爱的眼神，然后告诉自己，人家开玩笑呢，别原形毕露。
哈哈，只是那个时候的我，又哪里会知道，人家不但是说要做。甚至是摊开双腿露出都没有人见过的老屁眼，迎接我的大肉棒！
哈哈，杨老板您真会开玩笑。”我当然不能直接就暴露出自己的欲望了，因为我以为他是在开玩笑呢。于是就故意这么说来带过可能出现的尴尬。
杨老板不以为意，似乎不是很在乎刚才的那个玩笑。反而说，“小杨，叫我杨伯伯就好。我怎么感觉你给我一种很亲切的感觉呢。”
哈哈，不管怎么说，听到一个U伯这么对我说话，心里都是开心的，于是甜甜叫了声，“杨伯伯。”
车到了我楼下，杨伯伯就架着我从车里出来了。我住的地方，晚间会有很多人出来透透气，在杨伯伯扶着我下车的时候，其实很多人的目光都往这边看。我借着醉酒后些许的不清醒，整个人的重量都压在了杨伯伯肩膀上——杨伯伯的肩膀很宽厚，今天特意的打扮之后，更是会闻到一股古龙香水的味道，不过不是很浓就是了。我的鼻子就凑在杨伯伯的脖子处，总感觉杨伯伯身上似乎有一股老男人特有的肉味（哈哈，太久没碰男人啦！）。
杨伯伯身上的男人味，不禁让我有点心猿意马。我的手不知不觉就爬上了他身后的两座大山那儿。然后不动声色按了上去。软软的、热乎乎的……
如果我只是按上去而没有做任何动作，那么他顶多以为我就是醉酒失态，也不会说什么吧。可惜，欲望这东西真的太奇怪了。更不用说，其实从酒席那儿开始，我就看上了这个成熟迷人，特别有气质的杨伯伯了。当时就好想看看他脱光了的样子，好想看看他做爱用的老鸡巴的形状大小，好想看看他紧闭的菊门的形态，好想闻闻看他胯下性器的味道……当然咯，到目前为止还没有表现出0号迹象的我，最想的，就是用自己的大阳具，狠狠捅进杨伯伯的老菊花里去！然后就在他的身体里冲撞、抽插、摩擦……
想着想着，我发现自己的手已经控制不住地在杨伯伯的屁股上抚摸了！
相信欲求不满的朋友们，突然之间有个自己好喜欢的成熟男人，就在自己的身边，而且借着醉酒，你大可以做出些动作，你的反应也不会好到哪里去。反正我是控制不住了，这样的机会简直就是为我量身定做的嘛。
不过我摸得不久，也就两三下，刚刚将他的屁股摸了个遍的时候，感觉到杨伯伯的手已经抓住了我不老实的手，然后压低声音，有点生气地在我耳边说，“大家都看着呢！”
我不敢再乱来，因为好像杨伯伯的声音有点生气了。不过他显然认为我真的是因为醉酒，虽然声音很生气，却也没有将我丢下。
到了楼上，我拿出钥匙，杨伯伯帮我开了门，然后把我扶进了房间。进门之后，他就四处看了看。我不禁有点脸红，这是公司分配的住宿，地方倒是很好，可惜里面没有人整理是乱得要命。杨伯伯看了一遍之后，问，“这里只有你一个人住吗？”
我点头。
“怪不得。”说着，他的神色似乎放松了一点，然后松了松自己的领带，接着脱掉了西装外套。
我斜靠在床上，看着他脱衣服的动作，不禁又是一阵胡思乱想……你瞧瞧杨伯伯那身材，啧啧，身体匀称，虽然不太胖（我喜欢胖一点的），却也是凹凸有致，宽宽的肩，厚实的背部，衬衫扎在西裤里，这么一脱，就完全地看到了他丰满的屁股——那西装裤内的丰满真的好撩拨人的心。这样观察长辈下身的行为是经常发生，不过一般也仅止于看看而已，没人的时候，或许会偷偷地意淫，可是如今可能真的是酒精的作用，我感觉自己裤子被顶起了高高的一个包。
我正想着怎么收拾的时候，杨伯伯却转过了头，他看到了我的丑态。
怪异的是，我没有丝毫的不好意思。相反的，似乎被杨伯伯看到我的勃起，我很开心一样。然后我的眼睛当然直接瞄准了杨伯伯的胯下。靠！真是有资本！显然，杨伯伯的老鸡巴并没有勃起，不过西装裤拉链那一团却依然非常的明显，让人一看就会浮想联翩。
杨伯伯装作没有看见我的勃起，走过来拍拍我的肩，“小杨，自己一个人没事吧？伯伯今晚还有个应酬呢。”
闻着杨伯伯身上散发出来的味道，我实在是舍不得让他离开。可是又不能真硬是把他留下不是？于是就微笑着摇头，“没事，杨伯伯你有事就先走吧？”
“真的没问题吗？如果需要，伯伯可以退掉那个应酬的哦？”
我摇头，乖巧地说，“真没事。谢谢伯伯的关心。”
“小杨，其实我们是同一个镇子里的哦。看到你我就想到留学在外的儿子了。如果有什么需要的，要尽管告诉伯伯，知道吗？”杨伯伯在我的脸上摸了摸，和蔼地说。
我还真没有想到他和我是一个镇子里的，就惊讶地笑着说，“真的啊？那我以前怎么就没有发现这么帅的伯伯？”我们那镇子不大，所以我才有这么一说。
伯伯呵呵笑了，“都老了，还什么帅，你这孩子说话真有意思。”
我才发现，说漏嘴了，不过对长辈就是有这么一个好处，你死皮赖脸的，他顶多以为你在撒娇，我一手抓住伯伯的手，然后说，“伯伯就是最帅的嘛。哈哈，想必很多小姑娘都向你求爱过吧？我看了你都忍不住心动呢。”
伯伯没有抽出被我握着的手，反而说，“小杨，说真的啊，伯伯的公司现在碰到了一点问题，以前的合作公司倒闭了。现在需要一个新的伙伴，听说你跟你们经理比较亲近，能不能帮伯伯说说话？当然，如果事成了，伯伯一定好好谢谢你！”
我坏笑着，突然伸手往伯伯的胯下抓去。这样的玩笑我是经常和这些有求于我的老板们开开，他们一般都会躲开，然后就马上忘了这个无伤大雅的玩笑。我像以前一样，边伸出手，边说，“哈哈，我不要什么谢谢，只要伯伯今晚陪我做爱就行了。”
本来以为杨伯伯会躲开的我，突然手上一阵温暖，然后一大团软软的东西就握在了我的手中。我惊讶地睁大眼睛。原来，杨伯伯没有像以前的老板那样躲开我的手，他还是保持原来的姿势坐在我的身边。我可不管那么多了，我的手紧了紧，靠，真的很雄伟呀！真不知杨伯伯的鸡巴到底有多大？“好大呀！”我惊呼着，还捏了捏手里的老鸡巴。
“小杨，轻点！”杨伯伯带点痛苦的声音传来。
我浑身一个激灵，赶紧放开了手，嘴里连忙道歉，“杨伯伯对不起，我以为你会躲开，我不知道……”
杨伯伯却突然伸手在我脸上摸了一下，“小杨，你是不是喜欢男人？”
“咦？”我其实心里很害怕，这就被发现了？真是操蛋！不过嘴里却故意发出一声不明白的“咦？”
杨伯伯却神秘地笑笑，然后说，“在酒席上，上卫生间的时候，你是故意那么做的吧？我感觉你的阳具硬了起来。刚才在楼下，你也是故意摸我的屁股的，不是吗？”.
我无言以对，这个时候我肯定脸色是比较苍白的。我闭上眼睛，然后希望这一切都是假的。真不知道生气的伯伯接下来会做什么？（哈哈，也是当时紧张的。哪里有生气的人摸你的脸，还跟你好声好气地说这些的？）
然后手上被一只温暖的大手握住。我知道，这一切都是真的，杨伯伯真的发现了我对他的一些非礼。
不过，接下来，我马上发觉，手突然被按在了一个地方，手背上杨伯伯的手，还抓着我的手揉搓了几下。那个软软、热热的触觉告诉我，我接触到的似乎就是刚才抓住的那一团！
我惊讶地睁开了眼睛，却见杨伯伯微笑着，抓着我的手，按在了他的胯下，那团被他的老鸡巴顶的高高的西装裤上！&#8221;
“杨伯伯，这是！！？？”我感觉手掌心那团热热的东西似乎还在轻轻一动一动的，心里不由想着，天哪，杨伯伯那根巨大的老鸡巴就在我手的下面了！
杨伯伯继续抓着我的手来回抚摸他的胯下，“小杨，如果，你真能帮我向你的经理说说话，今晚你要杨伯伯做什么，我都答应了！”
我看着杨伯伯认真、刚毅的脸，真是难以置信，这样一个帅气、成熟的U伯，居然说出“任你施为”的话。我糊里糊涂就说了一句，“抱我，亲我。”
杨伯伯愣了一下，然后笑笑，居然真的双手伸过来抱住了我，然后手在背后一环，扶住了我的头，接着就那样整张脸凑了过来。
伯伯刮过胡子留下了胡青，这个胡青让伯伯的嘴唇顿时变得性感无比，而这个性感无比的嘴唇此时却吻上了我的嘴唇。我被伯伯抱得紧紧的，鼻子里都是伯伯身上的味道，现在嘴唇里更是含住了伯伯的舌头，然后也伸出舌头，和伯伯的舌头纠缠着。我们亲吻的声音在这个安静的房间里显得特别大声。杨伯伯的闻技很高，舌头的搅拌翻滚都让我一阵阵的销魂，让我感觉他的唾液都是香甜无比的。我们两的唾液也是互相的交流着，甚至有些会从唇边溢出。
边吻着，我的手抱在了他的熊腰上，然后缓缓往下摸去。然后终于又摸到了那梦寐以求的丰满屁股。接着，我分出一根手指，就着西裤那稍稍往下陷的地方，插了进去。在我的中指插进杨伯伯的屁眼口时，他的身体明显僵硬了一下，不过他马上就适应了，接着，也不知道他是不是故意的，我发觉他仿佛拉大便时一样，收缩、扩展着他的肛门。即使没有插到他的老菊花里，他的屁股瓣依旧对着我的手指一咬一咬的。我忍不住轻轻摇晃着我的手指，让我的手指仿佛一条蛇不停地往他那温暖的屁眼里游——当然了，由于隔着裤子，怎么都游不进去的。
</p>



<p>不得不说，这是我第一次和一个迷人的长辈男人如此拥吻，以往的两次干同性长辈的性经验都是在强迫和半强迫的情况下发生的。那种爽到了心底的感觉自然是不用说了！ 等到我们吻累了，杨伯伯和我分开了。我们两个嘴角都是湿湿的，已经分不出是谁的唾液了。“伯伯，你吻得，我……好爽！” 杨伯伯也喘着气，然后好笑地问，“你是不是没有接吻过？技术很生疏啊！” 我有点不好意思了，“我不喜欢女人，而会和我接吻的男性长辈……根本就没有人会肯。” “那以前跟你发生过关系的男性长辈呢？” 说起来真有点丢脸，“嗯，我只做个两个中年男人，而且是一个人一次，他们都没有跟我接吻……” “那接下来伯伯该做什么了？”杨伯伯耸耸肩，“虽然几乎每天都和女人做，可是，我还真没有和男人做过。” “几乎每天和女人做”？靠，杨伯伯的性能力好强悍，而且，他那老鸡巴都不知道干过多少女人了？想着，心里一阵激动，然后突然就冒出了一个主意！于是我就开口，“接下来，脱我的裤子，吸我的鸡巴！”几乎没有怎么考虑，这句话就说出来了。 杨伯伯惊讶地睁大眼，一会儿后，才恢复平静，然后什么话都没有说，接着拉开我的皮带，接着脱下了我的裤子。我的阳具以出了内裤，就直直地戳到了杨伯伯的嘴边。杨伯伯显然根本不适应如此近距离地和另外一个男人的鸡巴待在一起——而且，还是一个自己后辈的鸡巴！ 我没让杨伯伯继续由于，猛然伸手按住了他的头，然后将他微微张开的口对准了我的鸡巴，就那样按了下去。 “啊……”那是怎么样的一阵感觉唷！鸡巴进入了一个异常温暖的地方，里面还湿湿软软的，伯伯的舌头无处克躲，被我的鸡巴戳到一阵不自然的运动，这样却更刺激了我的龟头。我二话不说松了松自己的屁股，让我的鸡巴大半根都进入杨伯伯的嘴里！“哦……”我又是一声爽快的呼喊。 我低头看着自己被伯伯含住的鸡巴。天哪，那副场景是我由生难忘的！我的鸡巴正戳在一个性感的嘴巴里。这个嘴巴的主人，是我的长辈，是一个成熟的中年男人，是一个公司的老板！这样想着，我再次深入了一点。就感觉鸡巴进入了一个更是狭窄温暖的地方。 就在这时，我听到了伯伯嘴里发出一阵难听的呜咽。 我这才注意起伯伯。只见伯伯喊着我的鸡巴，眼神痛苦地看向我，眼眶里有泪水在打转，嘴里更是发出一声声含糊的“唔……唔……”痛苦的声音。 我差点没想给自己一巴掌，怎么可以因为自己的欲望……上了社会一段时间，我可不是当初那么容易冲动的人了啊！都怪伯伯实在太诱人了。我赶紧抽出了自己的鸡巴。抽搐鸡巴的时候，我明显看到一些唾液从伯伯的嘴边流下，鸡巴上更是有一丝透明的丝线一直连到了伯伯的嘴里。我一把推开了伯伯的头。 “咳……咳……”伯伯摊在床上，满脸憋得通红，嘴里不停地咳嗽。没有经验的他和我，因为我的猛冲乱刺，伯伯应该是难受的要命。 接着，我赶紧拉了把被子，将自己的下身盖住。这才扑到伯伯身上，拍了拍他的胸膛。 他停止了咳嗽，然后依旧无力地躺在床上。 我赶紧道歉，“对不起，伯伯！我……我不是故意的！刚才……你忘了刚才的一切吧。你走吧，我会帮你跟我的经理说说的。”确实，我打算放了伯伯。虽然，实际上我好想干他。可是他刚才含住我的鸡巴的时候，脸上只有痛苦，显然不是同道中人。而且，不知道为什么，心里对杨伯伯好像不仅仅只有单纯的欲望…… （这可是写了两天的东西哦！朋友们要觉得还不错，帮lawan加加分好不好？大家加分，是对lawan的一种鼓励。点下评分，就这么简单不是吗？毕竟是千辛万苦打下来的啊！） 就在我以为杨伯伯肯定会按照我的话放弃的时候，他却伸手在自己唇边摸了摸。特别是上唇那撮性感的胡子上。然后抿了抿嘴，做出深呼吸的样子，笑呵呵地说，“看来你的味道要留在这里好几天咯。” 我当然知道他指的是味道留在他的胡子里。至于什么味道……当然是鸡巴的骚味了！怪异的是，他看起来很享受的样子，并没有什么反感？ 人就是虚伪的，我是多么的希望自己能够顺着伯伯的话说，“那不然让我鸡巴的味道直接留在你的身体里？”我没有这样说，我忍着心里的欲望，说，“杨伯伯，你快走吧。不然等下我怕我忍不住了。”&#8217; 杨伯伯坐了起来，然后拍拍我的肩，慈祥地说，“傻小子，伯伯既然做出了决定，这一点点小困难怎么可以让我随意改变自己的原意？如果是这样，我的生意也肯定做不起来的啊。” 我眨了眨眼睛，“那伯伯你……” 话还没有说完，杨伯伯就开口了，“这会儿可不要太用力了。”说完，他又往我身下扑。我就告诉自己，不要冲动，干脆就不要动算了。然后就感觉龟头上一个粗糙湿滑的东西摩擦而过。我的整根阳具都随着这个摩擦而颤抖。我低头看到了销魂的一幕。杨伯伯正趴在我的鸡巴上空，他性感的胡子下性感的嘴唇里，正伸出一根诱人犯罪的形状好看的舌头，在我的龟头上一舔一舔的。更要命的是，每次他的舌头离开我的龟头的时候，就显而易见地发现，淫水在他的舌头和我的龟头之间拉开了一条长长的、中间下垂的线条！ 然后他突然伸手握住了我的茎神，就让龟头从他的手掌里凸出，然后一口含住了我的龟头！ “哦！伯伯……”我没有意义地呻吟了一声。杨伯伯显然是把平时女人吸他鸡巴的经验都用到我的身上了。看他那纯熟的样子，不知道是被多少女人吸过才学出来的？我感觉龟头在他的嘴里仿佛要被抽调所有精水一般，一跳一跳的，被他的老嘴吸得好不爽快！间或还可以听到从杨伯伯的嘴里发出“啧……啧……”的吸允声。仿佛他在吸着什么绝世的美味！“啊！我……原来被吸，这么爽！”我把心里的想法忍不住说了出来（茎身被因为没有做过粗活而算得上比较细嫩的手紧紧握着，龟头更是被那个性感的嘴唇含着……操，是人都忍不住要叫出来的吧）。靠，今天终于得以一尝夙愿！身下的这个长辈U伯，可是心甘情愿地为我服务的呀！真是难以想象居然真的有这么一天——春梦里才有的场景居然活生生地出现在我的面前！ 我还在爽着的时候，杨伯伯却放开了握住我鸡巴的手，然后就感觉自己的整根鸡巴缓缓地缓缓地进入了一个温暖狭窄的地方。 “唔……”我继续呻吟着。睁着迷蒙的眼睛，看着杨伯伯的动作。那眼睁睁看着坚挺的大鸡巴缓缓进入长辈性感的嘴里的感觉，让我有种飘忽的成就感。仿佛得到了全世界！杨伯伯中间速度虽然慢，却没有停顿，一直到把我的整根鸡巴都含进了嘴里。鸡巴往上一点点的肚腹处的皮肤都可以感受到杨伯伯呼出的气流。痒痒的，很好受。特别看着杨伯伯上唇的胡子与我胯下的阴毛凑成一堆的时候，我的鸡巴又是跳了跳。 杨伯伯的动作还没有结束，在吃进了我的整根阴茎之后，他开始陶醉般地深呼吸，似乎要把我鸡巴跟阴毛上的味道都吸到腹中一样。 这样淫荡的动作让我再也受不了了。我微微耸了耸自己的屁股。毕竟杨伯伯是有生以来第一次吃别人的鸡巴，绝对说不上熟练，我这么一顶，又是让他难受的憋红脸。他伸出双手抱住我的屁股不让我动。却不知道，这样肉体上的大面积接触，让我更加激动。“哦……伯伯，我想干了！……啊……想要抽插……”我又开始了胡言乱语。 才说完，就感觉伯伯突然放开了我的屁股，就在我想要冲刺的时候，他又拿开了自己的嘴。这样我那硬到快要爆掉的鸡巴顶着紫红的大龟头，就那样暴露在空气中。水淋淋的，好不淫荡。 伯伯喘着粗气（被我的鸡巴给弄累的），“小杨，你的鸡巴太大了。以后有机会再吃吧。现在真的还不适应呢。” 我有点不好意思地摸了摸自己的鸡巴，“可是伯伯，我现在已经好想做了。你可别又要放弃了。” 伯伯温和地笑着说，“谁说我要放弃了？你想要干伯伯，可不仅仅只有嘴哦。” 我一瞪眼。难道？ 没有让我多想，伯伯站了起来。然后我就惊讶地发现。伯伯还没有勃起时的胯下已经是被他的老根顶的老高，现在几乎就是一座珠穆朗玛峰了！他的老鸡巴肯定很有力。因为前面的裤子被顶起来，屁股那儿看起来就更加的丰满、实在了！（把裤子顶那么高，鸡巴没有力道怎么可以！）伯伯一边开始解衬衫的扣子，一边说，“小杨，你刚才在楼下不就是一直偷偷摸伯伯的屁股吗？” 虽然伯伯已经说过一次，再次说出来我总也有点不好意思。加上精神都被他脱衬衫的动作吸引，我没有去回答他。啧啧……伯伯身上嫩白嫩白的，一看就知道是没有做过粗活的，典型的“老板皮肤”。本来以为他的肚子脱下衣服后肯定要特别凸出。谁知道，他扯掉领带脱掉衬衫之后，呈现出来的肚子确实有突出，却只能用恰到好处来形容！那个凸起的幅度，简直让我爱死了！ 接着，伯伯的手已经在拉他自己的皮带了（哈哈，其实整个过程我都好想自己动手帮他脱的，要知道，为想干的人宽衣解带也是种不错的享受哦。可惜，那时毕竟是第一次和人正儿八经的做爱，有点说不出的恐慌。如果是强奸之类的，就不一样啦。和伯伯做好像更多的是建立温情上的性爱！），边说着，“小杨，而且，刚才第一次含你的鸡巴时，你的手还往伯伯的屁眼那儿钻哦。我都感觉到了。” “伯伯，我……”我吞了口口水，就说不出话了。因为杨伯伯已经连内裤加西装裤都脱掉了。看他俯身脱掉裤子和皮鞋的时候，那种激动的感觉唷！（其实特别是他俯下身体之后，躲藏在深深的股沟中的菊花稍稍露了露脸，让我激动的不能自已。）杨伯伯的鸡巴果真是尺寸大的吓人啊！如果我是零号肯定要喜欢死了。可惜那时还只有当1的意识。 伯伯脱完之后，就爬上了床，然后紧挨着我的身体，接着，附在我的耳边轻声说，“今晚伯伯就在这里，你要亲就亲，要摸就摸，甚至要操屁眼都没有关系。”说着，还俏皮地眨了眨眼（哇靠，那种俏皮的样子好可爱哟！！！！），“今晚，伯伯就任你摆弄！” 杨伯伯嘴里呼出的气流都喷在了我的耳朵和脖子那里，他身上的古龙香水、熟年男人的体香以及呼出的气流那种醇厚香甜的味道，甚至隐约中似乎都可以感受到他那巨大的老鸡巴以及毛丛中那里散发出来的骚味……靠，简直就是催情的味道！ 我忍不住一把抱住了伯伯肥壮的身体，动作很快地往他的屁股上摸！哈，这摸到真皮肤的感觉就是和隔着裤子摸不一样啊！更热、更软乎！手掌覆盖的屁眼处，都能感觉到杨伯伯屁眼深处散出来的强烈热量！接着，我躺下，将伯伯整个身体抱到了怀中，变成了他压在我的身体之上。我们一老一小的两个鸡巴就那样充满情欲地靠在一起，感受到了杨伯伯老而弥坚的鸡巴，我一只抱着他的背部，一只靠在他的腰部抓着他的屁股的手，变得更有力了。“伯伯，你今晚是我的！我今晚要狠狠地操我！操的你哭爹喊娘！操的你要死！” 看杨伯伯的眼神分明在说，“来吧，怎么操我都没有意见！” 我的好伯伯唷！我一个翻身，将他肉呼呼的身体压在了身下！ 我结实的大腿贴着杨伯伯粗大有肉的大腿，我的偏白色的鸡巴贴着杨伯伯身经百战的黑色老根，我平坦的肚子被杨伯伯凸起的肚腹给顶起来，我甚至感觉我们两人的奶头都触碰到了一起（顺便说下，杨伯伯也很高，跟我都差不多高了）。天哪，杨伯伯胖胖的身子压在身下，就仿佛压着一个软软的垫子，爽的不得了呀！ 我这么突然一压，杨伯伯嘴里叫了声“唔……”然后哈哈笑了，“小杨，你这么性急呀。” “伯伯，压着你，好爽！”我由衷地叫着。 杨伯伯这回也伸手抱住了我的身体，他笑呵呵地说，“你喜欢就好。” 我抽回了压在他背上的手，然后伸手下去，一手抓住了我俩靠在一起的鸡巴（哈哈，可惜一只手握不过来），“伯伯，你喜欢这样吗？” 杨伯伯居然耸了耸屁股，我明显感觉到两个靠在一起的鸡巴摩擦的时候给我带来了一股异样的快感。心里想着，这可是性爱的长辈U伯的鸡巴呀！同时，我发现，手里已经湿了。这可不仅仅是我的淫液，杨伯伯的老鸡巴前的马眼里也正在往外汩汩流着情欲的液体呢。杨伯伯边在我手里抽插，边说，“被你这样压着，怎么有一种从来都没有过的快感？”他的语气是困惑加上激爽。然后接着说，“嘿嘿，当然了，和你的大鸟靠在一起摩擦也是爽的要命！” 杨伯伯直接淫荡的话语总能让我动情。我任他动作，抽出揉捏着他的屁股的手，抱住了他的头，然后深情地看着他那刚毅的脸庞。 他回以一个充满欲望，或者其中还有些许爱意（？只是自己的猜测。）的鼓励眼神。我伸出了我的舌头，然后就在他的嘴唇上舔了上去。 杨伯伯咕哝一句，“用你的舌头干伯伯的嘴。”然后就微微张开了他的嘴。 又得说说他的嘴了。上唇浓密的黑色胡子，下唇刮掉胡子后留下的胡青，加上微张的口中那两排洁白的牙齿，还可以看到他的舌头在他的嘴里轻微地颤动。真是太性感了！不管是鸡巴还是舌头，只要干进他的嘴里，保管你爽得叫娘！我忍不住了，直接伸长舌头，探入了他的嘴里。嘴唇更是紧紧贴上了他的嘴唇那儿！ 杨伯伯吻人的技巧真是了得。我伸出的舌头在他的嘴里翻搅着，他总能在最恰当的时候含住我的舌头，加上下身跟那个老鸡巴交错摩擦，让我从舌尖、龟头，一直爽到了心里。</p>



<p>杨伯伯毕竟身宽体胖的，下身这么剧烈的运动，加上我整个人都压在他的身上 ，没一会儿他就累得气喘吁吁的。我感觉到他的疲劳，就翻身下来。然后斜靠在他的身上，流水的鸡巴贴着他的大腿，一直大腿更是压在他的一只大腿之上。然后伸出一只手在杨伯伯已经被我们两个的淫水弄得湿淋淋的肚皮上划着圈圈。“伯伯，你吻技好高超哦！” 杨伯伯喘着气，轻轻抚摸着我的头发，说，“那还用说，你都不知道伯伯我干过多少女人，吻技高超那是自然。哎……可怜我老人家呀，一生操过无数的女人，今晚居然被一个小辈弄得丑态百出。等会儿可能连守了几十年的处男屁股都要被这后辈操弄咯！” 我被他说得好笑，然后就反手握住了他的黑色老鸡巴。 “喔……”杨伯伯爽快地叫了一声。 “不然我让你干我的嘴，当做补偿？”我真是有点愧疚。虽然杨伯伯说的那么坦然，心里一定也有些别扭吧。毕竟是被一个后辈看得光光的，等会儿还要被操后庭…… 谁知道杨伯伯却在我的屁股上拍了一下，宠溺地说，“今晚是让你爽的。而且，伯伯的这么大，你肯定吞不进去，以后有机会再说咯。” 我有点感动。我不相信他是完全因为要我跟经理说情才和我做爱的！ “那接下来该怎么做？”伯伯好奇地问。 在这样明亮的室内，我堂而皇之地和一个喜爱的U伯老熊熊脱光了躺在一起，而这个老熊熊还一副任你怎么干我都答应的神情。啧啧……不心动都难啊。我于是也不客气地说，“伯伯，我想在灯光明亮的地方看看你的后庭。” 杨伯伯的脸红了红，“咳……怎么个看法？” 我起身，然后跪坐到伯伯身下，他正要也坐起来，却被我阻止。接着我猛然抬起了他的两条腿，然后冲着伯伯说，“双手抱住自己的腿。” 伯伯露出挺尴尬的神情。想来今晚的事情是他这一辈子以来的头一遭吧。不过他还是依言抱住了自己的双腿。 这样的丑态，让他的整个屁眼暴露在了我的眼前。我没有马上欣赏，而是拉过两个枕头，然后都垫到了伯伯身下。接着，我帮着伯伯压着他的两腿，整个人都俯下了身体。灯光照射之下，我将伯伯的老屁眼完全收入了眼底！ 杨伯伯身上的毛发算是比较浓密的。大腿上腿毛粗壮，阴毛浓密乌黑（哈哈，听说人老了鸡巴毛也会白，杨伯伯的怎么就那么黑？难道也是染的？想远啦……），连那朵怒放的老菊花旁边的毛发都是浓厚异常。我隔得老远似乎都闻到了他老屁眼那里的骚味。“伯伯，你那儿味道好浓！”我几乎陶醉地说。 谁知道杨伯伯却不好意思了，“昨夜太忙，没有时间洗澡了。你不会退却了吧？” 靠，退却？老子最喜欢这样的骚味了！于是我伸出两根手指抓住了一小撮伯伯的肛毛，轻轻拔了拔。 “哼！”这种从来都没有过的感受让杨伯伯嘴里哼了一声。 “我最喜欢伯伯这种发骚的味道了！”我边拔着，嘴里边说着，然后就凑到了杨伯伯菊花口。杨伯伯的后庭嫩红嫩红的，想来除了擦屁股还从来就没有被开垦过吧。因为杨伯伯的激动，此时，他的老菊花已经在一收一缩的，哈哈，最喜欢看这种形态的老屁眼了。仿佛在召唤你的鸡巴一样。我扑了上去，亲在了伯伯的老屁眼那儿。一股浓厚的味道直冲我的鼻孔而来。 “哦！唔……你这孩子啊，那里脏！”伯伯嘴里叫着，明显是想要放下双腿。 我可不让他放下，手臂更有力地压紧了他的双腿。然后抬头看着伯伯原本威严，如今却欲望横生的脸，“伯伯的骚屁眼不脏！味道可好了！我好喜欢！” 听着我恬不知耻的淫荡话语，我明显地发觉伯伯的鸡巴跳了跳，老菊花那儿更是急剧收缩了一下。我知道，他已经动情了，就不再理他，继续亲吻他那从来没有被亵渎过的老屁眼。我舔着、吸着，有时还把鼻孔塞到伯伯的屁眼里去，仿佛想要将伯伯整个老屁眼都给吃下，或者让我自己整个人都让伯伯的老屁眼吃下！ 伯伯明显开始享受了。“哦……你小子……哦……舔得伯伯好爽！”不管是不是同性恋，有的人就是喜欢被舔屁眼。 “啊……爽……哦……从来没有被舔过……喔……你在舔伯伯的处男后庭……唔……要被舔得稣掉了……啊……哦……往里点！” 嘴里是伯伯那动人的从来没有开垦过的屁眼口的嫩肉，鼻中充斥着淫靡的骚味，耳中更是听着伯伯的淫声浪语，我再也受不了了，猛然蹲坐起来，然后压住了伯伯的身体，一手握住自己硬得发烫的大鸡巴，让我憋得紫红的大龟头对准了伯伯的屁眼口。看着伯伯意乱情迷的脸上鼓励的神色，我叫着，“伯伯，我……我要用我的大鸡巴操我的骚屁眼、老菊花了！” 伯伯喘着粗气，肚子更是上下起伏，“来吧，小杨，用你的大鸡巴，就那样……哦……就那样插到伯伯身体里，把伯伯从来没有被干过的老屁眼、骚屁眼给插开花了！”那声“哦……”是因为我的龟头已经抵在了他的菊花穴门口并且稍微地用点力气了！ 杨伯伯的话无异于推着我的屁股，将我的鸡巴整根插进他的屁洞里去。我看着自己的龟头压着面前这有人犯罪的肛门上，肛门上沟沟壑壑的褶皱被我的龟头挤压的变了形。我知道杨伯伯那从未被人插进去的老屁眼，肯定会紧窄无比。于是双手按在他的两个屁股瓣之上，然后用力地往外拉了开。 “哦……”想来，有生以来，这是杨伯伯第一次屁眼被这样掰开的吧。他胡乱地叫着，“小杨，屁眼那儿……好凉……你要掰裂开伯伯的屁眼了！” 我就那样两手扶着杨伯伯的两瓣屁股，鸡巴更是稍微地上下运动。“啊……嘶……伯伯，你的骚后庭，磨得我的龟头……喔……爽到心里去了！”边叫着，没一会儿的功夫，就可以看到，杨伯伯嫩红的老屁眼那儿已经是湿淋淋的了。我知道，到了我可以进去的时候了。于是更加有力地掰开伯伯的两瓣屁股，接着屁股一送，腰部用着力，就看到我的龟头缓缓地、缓缓地进入了杨伯伯的身体里了！那种自己的大鸡巴撑开面前这个威严成功、成熟迷人的长辈无比淫靡以及隐秘的老屁眼口的成就感让我一阵眩晕！ “嘶……小杨，慢点……痛啊！伯伯的屁眼都没有被人干过，你要轻点啊！”杨伯伯的声音中多了点痛苦。 我依旧保持着缓慢进入的步骤，安慰着杨伯伯，“伯伯，这就是开苞了。等会儿就会爽的！你忍一忍！哦……”说着，因为那种爽快的感觉，我还是忍不住哼了一声。“哦……伯伯，你的骚屁眼……好紧！你小小的屁洞，被我……被我的鸡巴撑得这么大……嘶……” 然后反复过了一道坎，我的龟头终于冲破了屁眼口紧紧包裹着鸡巴的嫩肉，整个塞进了伯伯的身体里！ “啊……” “哦……” 我们两同时叫了一声。 “伯伯，你的老屁眼……好热……好烫人……我的鸡巴要被你溶化掉了……唔……” 伯伯喘着气，似笑非笑地说，“小杨，怎么感觉好奇怪，现在不是很痛了，却好像……嗯……想拉大条！” 伯伯求知的眼神让我一阵飘飘然，大吼一声，“马上就会更强烈了！”然后屁股一用力，感觉整个鸡巴猛然间捅如了伯伯的身体里！ “啊！”杨伯伯一声大叫，也不知道是痛的还是爽的。 我插进去之后就暂时不动了，慢慢地体会着伯伯身体里的美妙。“伯伯，你的身体里……好舒服！” 杨伯伯脸上带点痛苦，接着虚弱地说，“小杨，你不要再这么猛了。轻点，伯伯的屁眼怎么说这几十年来都只有东西出来没有东西进去过。你让伯伯稍微适应一下！” 我放开了掰住伯伯白色丰满的两个屁股瓣的手，然后抱歉地说，“对不起，伯伯，我……嘶……我刚才是实在忍不住了。伯伯你的身体真的太美妙了！”说完，我俯下了身子，然后抱住伯伯的脖子，说，“伯伯，你知道吗？这是我第一次真正意义上和长辈做爱。真的谢谢你给我这个机会。” 伯伯笑笑，“这孩子。” “伯伯，我感觉你的肛门在一收一收的哦。”说着，我轻轻动了动自己的鸡巴。 “嗯……你以为屁眼里塞进一整根鸡巴是那么容易的吗？”话虽这样说，却像是报复一样，他又夹了夹自己的屁眼。 “哦……”这样的报复，我喜欢，嘿嘿。&#8221; “小杨，你可以开始了，但是要慢慢来哦！”伯伯似乎适应了我的鸡巴，要求我开始了。 我蹲坐了起来，缓缓抽出自己的鸡巴，于是就看到伯伯肛门里的嫩肉都被我的大鸡巴给带了出来……嫩红嫩红的，看起来就让人欲望喷发。接下来我开始缓慢地抽插了，我一直没有让自己的龟头出来，虽然那样会比较爽，可是杨伯伯是第一次，可不能苦了他了。 但是，欲望是说不准的，我开始的缓慢似乎注定了之后的猛烈。我越干越快、越干越快…… “哦……伯伯，我受不了了！我要狠干你的老菊花了！我要戳烂你的老屁眼！” 却不知伯伯也已经适应，他配合着我快速的冲撞嘴里发出一声声短促的“嗯嗯嗯嗯……” 我抽插了一会儿，边俯下身抱住伯伯的腰，边抽插着，嘴里还说着，“哦……哦……伯伯，我要你的亲我的嘴，亲我刚刚吃了你屎洞洞的嘴！”说着，不由分说的亲上了伯伯的嘴。 “唔……”伯伯的嗯嗯叫，变成了呜呜叫。我们的舌头纠缠到了一起。 这样还不够过瘾，我停了停，然后让伯伯放下一条腿——扶了这么久，他也应该累了吧。接着我搬起了他的另一条腿，这样就变成伯伯斜躺着，我的双腿跨坐在他的一条大腿之上，而他的另一条大腿则架在我的肩上，整个人也变成侧躺在床上。我就那样，搬着伯伯的一条腿，用力地干着他那欠操的骚屁眼。一下又一下、一下又一下，也一下比一下重！“啊……啊……伯伯，你的屁眼是我的……是我的了……” 杨伯伯也被干出了兴致，我明显发现刚才已经疲软下去的老鸡巴，这个时候也已经是挺得老高了。他一手握住了自己的鸡巴上下用力揉搓，一手按在我的鸡巴跟他的老屁眼抽插的交界处，嘴里也叫着，“小杨……小杨……伯伯的屁眼要被你干翻了个翻了！哦……哦……” “插烂你！插烂你！哦……唔……” “哦……你的鸡巴……啊……要干穿伯伯了！啊……大鸡巴干老屁眼了！”伯伯原来也真是个欠操的骚货。这会儿就熟悉的跟什么一样了。 也就十分钟左右，我就感觉马上就要射精了。我嘴里大叫，“啊……伯伯……我……我要射了！我要射进你的身体！我要我的精子在你的肛门里冲撞！” “嘶……哦……哦哦……”伯伯颤抖的叫春声，说明着他也到了紧要的关头了，他狂乱地叫着，“射……射进来！射进伯伯的骚屁眼里！伯伯的小屁眼要吃你的大肉棒了！要吃你大肉棒上吐的东西了！” 被这么一说，同时感觉到伯伯因为就要到达高潮而剧烈地收缩着他的肛门，鸡巴被这么一夹，精关一松，“哦……哦……干死你！”我大声地吼着，精液终于都冲进了伯伯的肛道里去了。 我这边刚射完呢，就看到伯伯脸上都是那种诱人的迷乱神情，手上一套他的粗大黑色的老鸡巴，嘴里发出了“嗯嗯”声，一大堆白色的精液就那样射到了我那洁白的床单上。 我的鸡巴依旧插在伯伯的后庭里，人缓缓地倒下，躺在了伯伯背后，双手抱住伯伯的身体。“伯伯，和你做爱，真的爽死我了。” 伯伯呵呵笑着拍拍我的手，“是啊，没有想到被一个后辈的大鸡巴狠操屁眼也会爽哦。来，别调皮了，把你的鸡巴从伯伯的屁眼那里拔出来。” 我嘿嘿一笑，“不嘛伯伯，我今晚要整个晚上都插在你的屁眼里。” “那可不行哦。今晚伯伯还有个很重要的客户要见。” “可是你不是说可以留下陪我的吗？”我有点伤心的说。 “这不是已经陪你了吗？孩子啊，我看你也是个好孩子。不然别人早就干过多少回都不知道。以前你的那个班主任想必也和你分开了吧？你应该能够明白我们不可能长长久久的。伯伯答应你，以后有机会的话，还会和你做的。你伺候地伯伯的屁眼都笑开了花哦！” 杨伯伯俏皮的话让我的心情稍微好了一点。不过我马上发现了不对劲，我猛坐起来，半软的鸡巴从伯伯屁眼里抽出，发出一声软木塞拔出小瓶口的声音“啵！”然后就看到我射进伯伯身体里的白色精液，顺着伯伯张着口，还在微微抽搐的屁眼口那儿流出，说不出的淫靡。我没有心情调笑杨伯伯，只是惊讶地问，“你……你怎么知道我和我的班主任……” 杨伯伯拍拍我的屁股，说，“别激动。那也是巧合。你们都不知道电梯里有摄像头吗？那个地方是我的产业，那天机缘巧合之下我就在监控室中。幸好也只有我一个人。当时简直不敢相信，那个中年男人看起来一表人才的，为什么屁眼被干还那么开心的表情。后来，我还把那段监控到的录像收藏回家了。然后今天又是巧合地碰到你。就想，可能上天故意给我安排了一个不然你以为我今天怎么会随你操老屁眼啊？不害臊也要有个程度不是？” 我恍然大悟，这才知道后怕。如果不是杨伯伯看到了，而是别人的话，随便拿到网上上传的话？晕死，那我干脆死了算了！幸好幸好！！ 杨伯伯却起身了，然后拿了我的内裤，在他的屁眼口擦了擦，嘴里不停发出“嘶……”的痛苦声音。刚才还是干的太猛了。擦完了，伯伯就扔掉我的内裤，不好意思地对我说，“我自己的要穿，那条你扔了吧，过后我帮你买条好的。”然后就穿上衣物准备走人了。 我光着身子依依不舍地拉住了伯伯的手。 伯伯轻轻抚摸着我的头发，“孩子，伯伯真的得走了。你忘了之前跟你说的那个交易条件吧。伯伯今晚是自愿被你在这张床上狠操的。以后如果还有机会，我们再狠狠做！” 我不得不放开了伯伯。 杨伯伯离开后。我却暗暗发誓，一定要想办法说服经理，要他和伯伯的公司合作。这样，我就有机会和伯伯再次相会！而我，也一直在等着那个机会的到来！ 仔细一看，却原来是我的那个班主任。你说怎么这么巧，我正意淫着跟他相似的经理时，他却出现了。 我瞧瞧他胖胖的身体，翘翘的屁屁，就忍不住往歪处想了。不过毕竟学生时代的时候对他还是很畏惧的（废话，他可是以前的班主任，而且老是责罚我，你说我能不怕吗？），我本来就想当做不认识的算了。反正他也不会认出我来。 我跳下车时，俩夫妻就走了。我故意看都不看班主任，准备从他身边装作陌生人溜走。 “哎……哎……那个……嗯，小伙子……”班主任稍微有点尖锐的声音在耳边回荡。 靠，这都被认出来了？我的脸都黑了。真是，看来他记得我，却不记得我叫什么了。我赶紧装出一个笑脸，“哟，这不是班主任吗？怎么有空往这里跑？” 班主任脸上神情还有点惊讶。咦？难道他不知道我是谁？那他以为我是谁？真是亏了，早知道刚才不要出声算了。然后班主任恍然大悟状，“是小杨啊。嗨，我就说怎么有点眼熟呢。我来这里家访的。” 我点头，“哦，这样啊，那你慢慢家访吧。”我想要赶紧走人。虽然如果他不是我班主任而是一个陌生白胖中年的话，我保证搭讪几句。 “站住！”班主任可能平时作威作福习惯了，这个时候还吼我。 可惜他在我心底积威已深，我被吓了一跳，习惯性地站住。然后一阵火，妈的，老子站住个毛啊。操，现在还管他是谁呀？我爱屌谁屌谁，不爱屌谁谁也别跟我瞎扯个鸡巴蛋。于是转头，走到班主任面前。本来想要说几句狠话然后潇洒地走人。可惜，一瞬间我就注意起了我的班主任了。 以前我比他矮，总觉得他是大人。可如今站在他面前，发现，我长高了好多。已经比他高出半个头了。我居高临下地看着他，威严的脸庞，下巴胡子剃掉之后光洁溜溜，好不性感。为了家访穿着很正式的西装。西装都抵挡不住他身上的肉呼呼，看里面的那件衬衫，他的身体很饱满。他最吸引我的，是他头上和鬓角掺杂的一些白发。让他添了一些中老年的魅力。 靠，我的经理和他简直不能比！在我面前的，绝绝对对是个帅中年，很U的熊伯。 哈哈，你别说，我那时脑袋里可清醒了，转的飞快。马上就想到了一个主意。我收起了自己的怒气冲冲的脸，然后装出一副无害的笑，说：“班主任啊。我突然想起来了，好像毕业后都没有好好聚聚，走、走，我带你去我们这里一个很出名的酒家吃一顿！”别说我不心疼。刚领的最后一次工资，如果去了那里，怕是得都花掉了。不过，钱就是拿来花的，不怕！ 班主任居然答应了。我还以为要费一番唇舌呢。 吃饭的时候我不停劝酒，以为我想把他灌醉？哈哈，别自作聪明了。我中途的时候，告诉班主任，这里有种酒是其他地方没有的，很好喝。然后就借去叫酒为理由，走开了。到了后面我要了两杯酒，然后其中一杯放上安眠药——剂量和我晚上拿来催眠的一样。 回来后，我坐到班主任身边，然后将酒杯递给他，“班主任，就是这个，喝喝看。” 他没有什么怀疑，一口喝了下去。 我靠的更紧了，紧到能够感受到他身上的温度。然后我就装作不经意地把我的手放到他的大腿上。啧啧……单是这样的温度就有点撩人了。 他似乎没有发现我的用意，继续了刚才的话题，“……当时你们班上就你最皮了，你知不知道我晚上回去都在想着怎么整治你……嗯，怎么有点困了？”说着，他打了个呵欠。 我见饭菜也吃了差不多了，就开口，“班主任，这么晚了，我看你还是不用回去了。今晚就在楼上包个房间睡觉算了。” 他显然已经很困了。他勉强睁开眼睛，看着我，“那好吧。”我的天哦，他闭着眼又极力睁开眼睛的样子好可爱哦！ 我去结账回来的时候，班主任已经趴在桌上了。从背后看他结实有肉的身板，根根竖起的短发，因为趴着，从靠背椅的靠背和椅面上正好可以看到他的屁股翘了出来。看着那浑圆浑圆，被撑得肉感十足的掩盖在屁股上的西装裤，我一阵浴血沸腾。不过程序还是要慢慢来的。我总不能就在这里就扒下班主任的裤子，然后就地狠操不是？哈哈，而且说真的，虽然心里已经打算怎么做了。真看到班主任趴在桌上昏睡的诱人样子，心里还是一大阵的紧张。（你说我们这些人多可怜，要班主任直接是个同，奶奶的，直接约好了好好干一炮多好？可惜据我所知，人家已经有三个孩子，老婆也长得很不错的哦） 我吞了口口水，然后上前推了推班主任，嘴里轻轻叫着，“班主任、班主任。” 他的眼睛只开了一条小小的缝，“小杨，真不知怎么回事……唔……好困……”他的神情显得很不好意思。人家请你吃饭，你还睡着了，你说你会不会不好意思？ “没事，困了就睡。不过我得先把你扶上去。”我“大度”的说。 “那就麻烦你了。”他说着说着，就又闭上眼睛了。 然后我架着他的一边手，让他全身的重量都落到我身上。接着搀扶着他进入了电梯。 哈哈，大家可以想象，我的心脏以一百八十迈的速度在跳。班主任的重量，让我的欲望更加清晰了。为了不让别人看出来，我边扶着已经不能自己走路的班主任，一边将硬挺的鸡巴悄悄地藏在班主任的肚皮上。鸡巴压着那软软暖暖的肚皮上，说不出的撩人。想来，班主任如果还有知觉的话，肯定也猜不出我的鸡巴已经为他而硬挺了吧？ 在电梯里无所事事，我的淫欲就有点小爆发了。我四处看了看（哈哈，电梯才多大呢，可见我当时多紧张。），见只有我和班主任二人，就伸出颤抖的手，然后缓缓靠近班主任背后的裤腰那里。然后我的手先是在他的背上摸了摸，嘴里叫着，“班主任，班主任……” 班主任没有任何反应。想来那个安眠药对他也很有用。我暗暗高兴，张大嘴无声地淫笑。不过身边这人毕竟为人师表的，我还是有点感觉难以下手。因此我只是缓缓拉开他身后的衬衣，然后手靠在他的腰上。啧啧……触感一流。这是不知道收了家长多少的好处才吃出来的身材？这样想着，我的胆子就更大了一点。 我接着，手摸到了他的裤腰。然后拉开了他的裤腰。由于他绑着皮带，因此我的手不太好进入，几乎是压着他背上的皮肤进去的。 我怕把他惊醒，手进去之后，还没有开始摸，就低头偷偷看看班主任有没有醒来的迹象。脖子上痒痒的，都是他喷出来的气息。看着他睡着时可爱的样子，我忍不住靠在了电梯上，然后让他的头保持后仰。接着我就低头一口亲在了他的嘴角。他的嘴角还留着一些刚才吃的菜的味道。哈哈，想着往日那样盛气凌人的班主任就这样认我亲吻，心里一阵暗爽。 这样偷偷亲了一会儿，我的胆子逐渐变大。按在他屁股往上一点的手开始摸索了。先是往下，然后在他冰冰凉凉的屁股瓣上停了下来。哈，班主任的屁股好奇怪呀，这样冰凉。我接着用手抓了抓。见班主任还是没有什么反应，于是就伸出食指（本来喜欢用中指。可惜手被压在内裤里只能用食指，这样好动作一点）。接着往那道深深的股沟按去。 哇，好深！~单单是屁股沟就深到这样的程度了。我不由想到，如果只是把性器压在屁股沟上怕是就能干一大回合了吧？ 当然了，我是不会满足于只这样子的。我的手顺着屁股沟开始往下摸去。不多时，便接触到了一团皱皱的皮肤。我知道，马上就要摸到班主任的老屁眼了！ 就在这个时候，“叮！”我吓了一跳，赶紧想要抽出放在班主任裤子里的手。可是他的皮带好紧，我没有办法抽出手，于是只能拉近了我和班主任之间的距离，并且赶紧躲到角落里去，以掩盖我还放在班主任裤子里的手。我现在可不敢出去。不然人家看见一个小伙子把手伸到一个老男人的裤子里面会是什么样的表情？ 我刚做完这些呢，电梯门就开了。 进来了一对年轻的男女，不像夫妻。他们多半是来这里开房间的。他们用奇怪的眼神看着我和班主任。我目不斜视，假装不在意他们，让班主任的头保持靠在我肩膀上。 这个旅馆其实很少有人住，因此电梯里才没什么人，不然可就不好咯。 接着电梯门关上，然后开始下降。我这才知道为什么他们用奇怪的眼神看我们了。原来不是因为奇怪我们是不是一老一少两个男人去开房间，或者会在房间里做爱？他们奇怪的是，为什么我们到了17楼却不出电梯，又坐电梯下去了。（顺便说下，我订的房间是在17楼。这里共有19楼。不过那个时候19楼还没有住人。） 这个发现让我放心了一点。我的手又开始不老实了。我的食指在班主任后面老菊花旁边的褶皱上轻轻揉搓着。然后缓缓地、缓缓地，我的食指靠近了他老屁眼的那个小洞洞那儿了。哈哈，因为他是站着的，所以做这些都格外困难。找到了班主任的洞洞，我就有点迫不及待了。外面冷冷的屁股瓣和从老屁眼那儿散发出来的热量形成一种特殊的感受。手感好得不得了。我的食指赶紧插入了班主任的菊花洞内。) “哦……”闭着眼睛的班主任嘴里发出了一声销魂的呻吟。 要是只有我们两人我肯定特爱听这种声音。可是现在电梯里还有另外的两个可能刚刚干完了的男女。我吓了半死，进入了班主任屁眼里的食指前一截，就那样停在那儿一动也不敢动。并且希望那两人没有注意到这边。 可是那两人却用惊异的目光看着我们的方向。 幸好我反应够快，我赶紧俯下身，做出很关心的样子，“老爸，再坚持一会儿，刚才按错了电梯。痔疮刚割完是会很痛的，您忍一忍哦。” 那对男女这才用释然的表情转开了头。 </p>



<p>我松了口气。然后才反应过来，这班主任到底是搞什么？人家要么是痛的声音，要么就睡死了。他偏偏发出这么销魂，好像很爽的声音？靠，难道他天生喜欢被插屁眼？
我就这样，让我自己的手指一直停留在班主任的菊花穴里。让他的屁眼口有力的肉紧紧咬着我的手指，随着电梯一直下到了底楼。
到了底楼，那两人走了，我这才放心了。看着电梯门重新关上，我本来想伸手按下17的。突然一个大胆地想法在我脑中蹦出来。如果我在电梯里就把班主任给干了呢？靠，那一定又刺激又爽！于是我赶紧换了手，按在了19。我想的是，19楼没有使用，那么就不会有人来了。就算有人要用电梯，肯定也是19楼以下的人。那样我就能提前知道，就可以稍微地准备一下而不被发现我在电梯里操干我那被我迷昏了的诱人班主任了！
电梯在上升，我的手指特别的不老实起来，不停地在班主任的菊花穴门口不停抠动。
班主任没有再呻吟了。不过他嘴里喷出来的气息更加地急了。哈哈，不知道他会梦到什么？他又怎么会想象到，他可能连自己和妻子都鲜少碰到过的老屁眼，正被自己以前的学生用手指在狂插？
终于到了19楼。电梯门开了起来，我往外张望了下。乱七八糟的，都是施工还没有完成的样子。看来这里真没有人住咯。然后，我嘿嘿地笑了。电梯门又重新关上。看着四面都是金属的电梯，我笑的越来越开心了。这些金属墙壁简直就是镜子，等下做起来我可以从各个角度了解到班主任的丑态的哦！
我抽出了自己的手，班主任在我拔出手指的那一瞬间，居然反应很大。“嗯……”了一声，然后感觉他的屁股似乎往后靠了靠。靠，班主任看来真是喜欢屁眼让人插的？！在睡梦中居然都记得要我多插一会儿。
然后我就显得有点迫不及待了。我将班主任放到了地上，让他的头靠在金属墙壁上的扶手那儿。&#8221;
接着就拉开了他的皮带。然后脱下了他的长裤。他穿着一条白色的三角裤，从三角裤旁边溢出了一些杂乱的黑色阴毛。我最喜欢长满黑毛的鸡巴了。把毛剃了总觉得不太像个鸡巴似的。不过看他那儿的一包好像不是特别大。看来人人的鸡巴都不是一个样的啊。由于班主任还穿着皮鞋，他的长裤裤头和大腿的部分已经被我拉得脱离了它们原来待的地方，现在看起来情形有点怪异。一个戴着眼镜很有学者风范的中年白胖熊熊，正昏迷不醒地靠在电梯扶手上，而一个年轻人则拉着他的裤腰想要把他的裤子脱掉。可惜他脚上的皮鞋挡住了裤脚，以至于下身的长裤拉着他的双脚稍稍抬起。而他上衣的衬衫盖住了鸡巴的地方，不知道的人肯定以为他没有穿内裤了。那种姿态别说多诱人了。
我见拉不开裤脚也就算了。反正大腿还有鸡巴看得到就行了。当然，我可不会让他的上半身闲着。我马上就伸手解开了他衬衫的纽扣，然后也不拉领带，就让领带束缚着他的衬衫领子，因为这样看起来更性感，等下操起来就更诱人了。掀开衬衫，马上就看到了他圆鼓鼓的肚皮了。看起来就是白白嫩嫩的好不可口。我忍不住扑了上去，把头就埋在了班主任的肚皮上了。然后深深吸了口气，哇靠，班主任没有打香水，肉香、男人香……因为靠近鸡巴的地方似乎还藏着一股淡淡的骚味！这简直就是催情的味道。
我伸出了舌头，就在他的肚皮上开始舔了。他似乎被舔得痒痒的，肚皮开始不老实地上下起伏。我抬头，看他皱着眉头，没有要醒过来的迹象，就又埋头“工作”了。我改舔为亲。不停地用力地亲着班主任的肚皮。那种软乎乎的肉感真是爱死我了。我还时不时地会伸出舌头在他的肚脐那里打几个圈。然后又是一阵巨响的“啪啪”声。我已经亲得忘我了。双手更是紧紧揉着他的腰，几乎整个人都趴在他的肚皮上了。
亲够了肚皮，把班主任的肚皮都亲成光洁溜溜亮堂堂的了，他才转移阵地。我是顺着他肚脐以下的那条黑色的毛组成的线条亲闻下去的。
然后我的嘴唇就停在了他白色内裤的那一包上。我张开口轻轻含住那团软软的东西。靠，班主任这里骚味怎么这么重？不得不说，我好喜欢这种鸡巴的味道。于是就边含着，边用力地吸气。让班主任鸡巴的味道贯穿了我的喉管然后遍布全身。然后就感觉班主任的老根正在逐渐勃起。靠，真不知现在是怎么一回事？班主任好像很容易动情？而且还是在他以前经常责骂的学生面前哦。我笑的越发邪恶淫荡了。
我轻微地拉开了班主任的内裤，正想伸手托住他的屁股，以便顺利脱下他的内裤呢。谁知睡梦中的他自己就抬了抬屁股，我一下脱下了他的内裤。然后就想，看来班主任也是个淫荡之人呐。所谓的知人知面不知心就是这样了。平时一副盛气凌人的样子，谁知道要操穴的时候会是什么样一副情景呢？
脱下内裤之后，就看到班主任已经完全勃起的老根了。班主任的鸡巴不大，不过样子倒算得上匀称。而且，毕竟有些年龄了，黑黑的颜色说明他做爱的次数不在少数。我一口就含下了他的整根鸡巴。他的鸡巴味道好重。毛丛里的味道就更重了。我幸福地想哭。操，自从在公车上操了那个抱着孩子的熊爸爸之后，我可是好几个月都没有碰过男人了。更不用说像现在这样随意地吸自己喜欢的中年白胖熊熊的鸡巴了。
也幸好班主任鸡巴不大。不然没什么含鸡巴经验的我，还不是要被大鸡巴给捅死？我吸了一会儿，就放开了他那已经湿淋淋的鸡巴。然后看着他两颗相对鸡巴来说较大的老鸟蛋。靠，上面的褶皱怎么就这么好看呢？（哈哈，也别笑话我。看自己的和看自己喜欢的中年白胖熊熊的可是完全两种感觉哦。而且，上次在公交车上操的那个熊爸爸，由于光线很暗，看得并不清晰。）我没有什么犹豫，就伸出舌头舔起了这黑色褶皱，诱人的老鸟蛋！舌头过去，粗粗的感觉好不爽快。想着这躺在这里的，就是以前一直只敢偷偷意淫的凶狠班主任，如今我却在他淫靡又隐秘的胯下吸取着他操穴用的鸡巴。心里一阵阵的激动。
也不知道吸了多久，反正感觉班主任的鸡巴一动一动的，显然快要射出来了，我才停下。接着我走到班主任正面，稍稍抬起他的双腿，头直接转到他胯下去了，然后顺着两颗鸟蛋之间的那个隆起的肉线，舔了下去。我舔着舔着，就舔到了班主任的老屁眼那儿了。
我看了看这朵或许还算娇嫩的菊花。接着吓了一跳。我还以为我会看到一个紧闭的粉色的屁眼呢，谁知道看到的却是稍稍发黑（不过也不是太黑啦。主要是我拿他的跟老熊爸爸的对比），还有显然因为他自己在动作的原因，老屁眼居然一张一合的。仿佛在召唤着我还没有展露出来的肉棒。哈哈，还别说，这样稍稍发黑的老屁眼，让我想到可能另外一个也像他这样U的熊曾经用鸡巴操过这个肉洞，心里老大一阵爽快。我扑下去就开始狂舔班主任的老屁眼了。
舔够了，我就吐了口唾液在他的屁眼上，然后我的中指就那样插了进去了。
里面好暖和。不过不是太紧就是了，我想了想，一狠心，抽出中指。然后就看到班主任的屁眼就那样张开着，显然真的是有被插过。不然就这么一插，还不是马上就合上了？真不知哪个人有这样的运气，可以比我还要先干到这么U的班主任！靠，早知道在学校的时候就下手狠干他的老屁眼了！
哈哈，不过令人安慰的是，马上他就要在我的大肉棒狂干老菊花之下叫春了！
我继续我的动作，中指和食指并拢，接着在吐了口唾液（哈哈，吐唾液到老屁眼，感觉这个动作也好激动人心哦！）。为了更好的动作，我跪坐了起来，然后拉了拉班主任的双腿，让他的老菊花越发地靠近我。然后就拿两根手指直接插了进去。
哇靠！这才叫紧啊！我明显感觉到班主任屁眼那会儿用力地收缩了一下，显然是痛的。
还没等我感受一下他肛道的美好呢，我突然就听到了一声惊呼，“天哪，小杨你这是干嘛？”
靠，我吓得七魂六魄都四处飞散了。都怪我自己太忘情了。刚才那用力一拉，班主任的头就撞在了电梯地板上了。而且可能人家的屁眼根本就不是我想的那样，有被鸡巴操过。不然两根手指也不会疼成那样不是？头部的疼痛，加上屁眼上的胀痛，终于还是让这个班主任从安眠药的药效中醒来了！&#8221;
班主任的表情很震怒。要换成你，你也得气死。他可是被自己以前的学生剥光（虽然不是真的都脱了，这样羞耻的半露半脱可比脱光了还要让人觉得羞耻呀。），而最不可原谅的是，自己的老鸡巴居然老硬老硬，前端还在滴着淫水，而学生的二根手指，正留在自己老婆都没有碰过的老屁眼里面！看他的样子，像是想直接杀了我一样。
天哪，我该怎么办？别说班主任的威严本来就深入我的内心。就算这是随便一个人，而且还是我的长辈……本以为我可以神不知鬼不觉地操他一次，可是现在他却醒了！！我该怎么办？我死了算了吧！！！！当时别提多么绝望了。
虽然脑袋一团乱麻。习惯驱使之下，我还是赶紧奋力抽出了我的两根手指。只听“啵”的一声，我的手指才终于从班主任的老屁眼内抽了出来。出于羞耻，他赶紧拉过西装裤，连内裤都来不及拉就把西装裤给穿了上去。当然，由于内裤的阻挡裤子当然不是太好穿。好用力拉了好几下才终于穿上。不得不说，这个时候的班主任更是诱人。慌张地拉着西裤，隐隐的鸡巴一晃一晃的，龟头上的淫液也是被甩来甩去的。而从他背后的电梯的金属墙壁里更是可以看到他穿裤子的时候那个肥硕的屁股被压着露出一个好看的形状，让人忍不住想亲想咬想操！
“对不起，班主任，我……”我赶紧后退一步。小心翼翼地看着低头扣扣子的班主任。他的脸色通红，不知道是痛苦的还是羞耻的，更有可能是愤怒的。
班主任扣好扣子，然后才怒气冲冲地对我咆哮着，“小杨，你怎么……你怎么可以这样！虽然我以前每天都责罚你，可是那都是为了你好啊！你怎么可以……怎么可以为了报复我，故意设下这个圈套！然后这样折磨我！”
我唯唯诺诺地不知道该说什么。虽然心里却是很是抱怨班主任以前对我的所作所为，可是我也清楚，他绝对不是故意针对我，是我自己太调皮了。不过他的话我还是反驳了，“我不是！班主任，我不是报复才……我……”
“那你为什么这么恨我？还这样对我？”班主任跨前了一步，像是想打我一样。
要是这是平常的打架，老子连眉头都不皱一下，还怕对付不了你？可是，面前的不仅仅是我的长辈、不仅仅是我的班主任，更是我刚才差点就操成功了的最爱的中年白胖熊熊呀！我已经准备好承受他接下来的拳打脚踢了。于是索性放开了说，“我不恨你，相反，我好喜欢你。好喜欢你肉肉胖胖的身体！我刚才……我刚才……”
想象中的拳头没有落下，只听班主任声音稍微平静了点，“你刚才怎么了？说啊。”
“我刚才是想和你做爱！我……我控制不了我自己。你太诱人了、太诱人了……其实从那个时候念书开始我就一直喜欢你，想要和你上床，想要抱着你肉呼呼的身体，想要……”我已经豁出去了。靠，死就死吧，至少不要让班主任认为我是因为恨他、报复他才做这些的。
“你……你喜欢男人？你是同性恋？”班主任的声音中充满了讶异。
我苦涩的点头。操，你以为老子容易吗？做个同性恋以为那么容易吗？人家喜欢女人的，想要上个女人还不容易的跟什么一样。你想想要我突然对一个长辈说，“伯伯，我们上床吧？让我用鸡巴插到你的屎洞洞里去。”人家会是什么反应。靠，这该死的社会。
班主任似乎完全平静了下来。他皱着眉，“那你刚才都做了什么？”
我也睁开眼，小心翼翼地说，“我刚才亲了你的肚皮好久。我好喜欢那样圆滚滚的肚皮。”
“从来都只有别人说我这样胖胖丑死了，还说啤酒肚跟怀孕一样难看。没想到还有人喜欢这个？”班主任像是自言自语一样。
“然后我……嗯，我就开始吸你的阳具……”我有点难为情。在这样的气氛下，你说说这话我容易吗我？
班主任顿时惊讶地瞪大眼，“天哪，你真的……真的……连我老婆都没有帮我吸过……原来刚才梦到有人吸我鸡巴不是梦啊……”然后他似乎才发现自己说漏嘴了，咳了声，“继续说……”
我听到他的话眼睛一亮。哈哈，看来班主任还是喜欢被吸的。不过我还不敢乱来，毕竟把柄在人家手上，刚刚才那样对待他呢。“然后……然后我就亲你的睾丸，接着……接着就是舔肛门了……”哈，瞧我紧张的，要是不紧张的时候，肯定什么“老鸟蛋”“老屁眼”之类的都出来了。
班主任更加惊讶了，他看着我，结结巴巴地问，“那……那你也能舔啊？那么脏，你居然……肯定有怪怪味道吧？”到最后一句，他几乎就是在请教我了。
“我老喜欢你老屁眼那里的味道了，那种骚味刺激的我更想干……嗯哈……”靠，一不小心原形毕露，我偷眼看着班主任。幸好，他显然从被人舔屁眼的震惊中还没有回复过来，没有发现我用语上的淫荡。
“继续说。”他发现我停下，反而催促着我了。
我当然已经稍微想到了点什么，我偷偷看他的胯下。由于没有内裤的压迫，他鸡巴的形状就非常明显了。我已经看到他的鸡巴在一动一动的了。显然这样刺激让他的欲望空前强烈了。难道，他不讨厌被人舔屁眼？也对，看有的A片中，男主角被女主角舔屁眼的时候都好享受。所以，即使不是同性恋也会很喜欢被人舔屁眼的。
“然后……班主任，我说了你不要打我好不好？”我确实挺怕的，靠，如果他打我我是绝对不会还手的，那样不是白挨了一顿打吗？
班主任冷冷地看了我一眼，“说出来我就不打你。”
我这才继续说，“然后我就用手指往你的肛门里插……先是一根，后来才改成两根的。然后因为你是在太诱人了，我忍不住就加大了力道，所以……所以就把你弄醒了……”
我感觉班主任的气息好像变粗了一点？他又问，“你为什么……嗯，就是插进我的身体里？那里除了我自己，可是连我的老婆都没有碰到过。”他显然放不下面子，说不出肛门。
我以为他生气了，就赶紧开口，“对不起，班主任。我以后不敢了。你就放了我，好不好？”这是以前念书时保持下来的祈求班主任的习惯。
班主任沉默了很久。然后好像做出什么决定一样，“那你能保证不把今天的事情说出去吗？无论什么事情哦。”
我赶紧点头。靠，不点头是傻子。“那……那我可以走了吗？”
“等等。”班主任叫住我，“我还得问你几个问题。”
我又是傻傻点头。
“怎么会喜欢男人的？男人就那么好吗？”他的语气中尽是疑惑。
嗯，这可不好回答了。不过我还是决定如实说，“我是只喜欢年龄比我大的长辈啦。喜欢他们的肛门。嗯……当我把阳具插到长辈的肛门里时，爽的我……嗯，反正就是很舒服。”
“那你有没有被插过？”
我连忙摇头，“没有。而且……说真的，除了上次机遇巧合的时候干过一个帅气的老板之外，你是我唯一一次……当然，没有成功的。”
班主任释然地点头。就在我以为自己可以走了的时候，班主任却又说，“你刚才说你很喜欢我，是真的吗？”
我脸红了。靠，刚才太紧张才说出来的啊。不过我还是点头。
“那你打算怎么个喜欢法？我要你真正的说出来，不要隐藏。你在学校的时候我是多么的了解你，所以最好别说瞎话，不然我不会放过你的。”班主任这个时候脸上尽是威严。靠，看起来真有点怕怕的感觉。
于是我就如实说了，“我好喜欢抱着你肉呼呼的身体，然后……嗯，用我的大鸡巴插到你的老屁眼里，狠狠插、狠狠插……把你往死里干！”哈哈，现在想起来还有点后怕。如果我当时会错意了，那班主任不得气死？
幸好我没有会错意，班主任神色奇怪地看着我，然后点点头，“既然这样，那你就继续干我吧！我会配合你的。”
我懵了，睁大眼睛，不解地看着班主任，以为他在嘲笑我呢。
谁知，班主任就当着我的面拉开了刚刚系上去的皮带，然后脱下裤子。这样我就看到了他不大，但是比较粗比较硬的鸡巴就那样暴露在空气中。然后他就转过身，手扶在电梯的扶手上，人趴了下去，“快呀，小杨，你不是说要插我的老屁眼，不是说要干我吗？现在就来。我也想尝尝和男人做爱的感觉！”
我简直不敢相信班主任是说真的。不过我开心地笑了。我来到班主任身后，然后从背后抱住了他的熊腰，两手按在他圆鼓鼓的肚皮上。“班主任，你是说真的吗？”
班主任点头，然后说，“你快点来吧。不然等下我可能又要退却了。”哈哈，想来也是，为人师表的，叫学生操他的老屁眼，怎么样都会难为情的。
我听话地脱掉了自己的内外裤。说起来，我还真想让他吸吸我的鸡巴看看是什么感觉。可惜我知道他不是同性恋，可能还不太会接受吸别人鸡巴。下次有机会一定让人吸我的鸡巴，看看是什么感觉。我先是用唾液把自己的手指给湿润了，然后就插到了班主任的屁眼内。
“哦……别人插进去的感觉果真不一样啊。”班主任发出一声销魂的叫声之后再来了这么一句。
看着班主任的老菊花轻微涨缩地包围着我的手指，我已经进入了状态。“班主任，你的意思是说你自己曾经插进去过吗？”
班主任难为情地点头，显然刚才是说漏嘴了，“不过不是你想的那样啦。我有个习惯，大便之后，要把手伸进去清理干净，所以……哦——”
不知道为什么听着班主任这么说，我心里一阵激动，就用力地用手指顶了一下。“反正一样啦，你就是有用手指干自己屁眼是不是？”
班主任摇头，“不是那样的……”
“班主任你好扫兴。这样我硬不起来啦。你说话要淫荡点，像是很欠干那样的……哎呀，反正你知道啦。你做爱经验又不会少，而且A片也不会少看啦。”其实我低头就可以看到一个硬得发红发热的大鸡巴正在班主任的菊花之后蓄势待发。
班主任用请教的语气问，“那……那你要我怎么说？”
我发挥了邪恶的本性，“比如说，我问你是不是用手指干自己的屁眼，你就给回答是啊。而且，要回答的淫荡点，反正你是语文老师你肯定知道怎么说才淫荡啦。”
“我尽量吧。”班主任回答的并没有不开心的迹象。
“那班主任你到底有没有用手指干自己的屁眼？”我训练般问了句。并且中指还在他的老屁眼内进出了两次。
哈哈，不愧是语文老师，班主任很快就蹦出一句淫话，“啊……有！有的时候屁眼痒的要命，就要用手指干了！”
“那有没有被大鸡巴干过你的骚屁眼？”看来，人被欲望之火灼烧的时候，什么都说的出来。你说要是以前在班主任面前别说当面说你的骚屁眼了，单是你的肛门，这样的话都说不出口。现在却直接说出操骚屁眼这样淫荡的话。
“没有。班主任的骚屁眼还是处男，老屁眼是留给你操的！今天你爱怎么操就怎么操。”班主任已经渐渐入戏。而我也已经换上两根手指了。在我插入两根的时候，班主任就“哦！”的痛叫一声。实话说，看着他痛到扭曲的脸庞，我的心里一阵阵的快意。
我的手被班主任的屁眼一吸一吸的，已经爽到了几点，忍不住就想快点用鸡巴顶进班主任的身体里了。于是我快速抽出手，想当然的，两根手指抽出来之后，班主任屁眼那里发出一声“啵”。我看到他的老菊花穴里的嫩肉往外翻了翻，过了一会儿这才收了回去。我抽出手指，他显然有点不适应，屁股往后顶了顶。他的表情明显是想要我继续插，可是可能是碍着面子说不出口，就只是皱着眉头，透过他面前的墙壁可怜兮兮地看着我。
我一手握着自己发烫的大肉棒，一手按在他的屁股上，然后用我那滴着水的鸡巴拍打着班主任的老屁眼。可以很清晰地看见，我鸡巴上的淫液随着我挥动的鸡巴在上蹿下跳，连着我的龟头总也甩不开。而不一会儿，班主任那一收一缩的熊穴就被润湿了。透过面前的墙壁看到，班主任刚刚因为被手指那么用里的操干而稍微软下去了的老根，已经在悄悄地抬头。
“班主任，你的老鸡巴告诉我你很想被干哦。”
哈哈，看来班主任也早就习惯了以前那样子对我了，被我这么一说，老脸上明显红了红。
我也没有逼得太急，就抓着我的鸡巴，停止了拍打，然后就让我的大鸡巴缓缓靠近了班主任的后穴处。我的龟头，终于放在了那湿润的一团褶皱上了。那粗糙的刺激感，让我的肉棒一阵乱跳。“哇靠，班主任，你的菊花口干嘛那样不停的动啊？你弄的学生的鸡巴好痒啊。”
班主任还是沉默。
这可不行！我伸出手用力在他的屁股上拍了一下。“啪！”靠，我真没想到拍班主任的屁股手感会这样好！当然了，更主要的是想着这个往日盛气凌人的班主任，如今居然脱光下身，任我这个学生拍打他那令人羞耻的屁股，心理就一阵快感。“快说！为什么老屁眼老是动啊动的。”
“呀……”班主任随着我的拍打发出一声短促的叫声，然后就赶紧开口，“我是想要你用鸡巴日我的骚屁眼！”
“那我来咯！”我两手扶住了班主任两瓣白色丰硕的屁股上，然后往两边掰开。这样，他的屁眼就整个呈现在我的面前了——因为被掰开，中间空出了一个小小的欠干的洞穴，然后也不知道班主任是不是故意的，他的那个诱人的肉洞正在一张一合的，时不时还能看到里面肛道的嫩肉，好不诱人。我压上了我的龟头。然后屁股上用劲，就看到我的龟头用劲向前挤，他菊花穴口的肉就开始变形，用力地包裹着我的龟头，却还是往两边撑开。说起来，那是我第一次看到现实中的长辈屁眼被肉棒撑开的具体场景，那种成就感就不用提了！
“嗯，嗯……”班主任显然很痛，嘴里发出拉大便时一般的声音。只是声音中更多的是痛苦。同时，我也看见他的鸡巴又软了下去。毕竟没有被男人用鸡巴操过，总也不会好受。
我停了停，“班主任，你忍一忍，开苞的时候刚开始会痛，等下应该就爽了。”我还是有点不忍心看班主任那痛苦的脸庞。要知道，这都是我大肉棒的功劳呀。
“小杨，没事，班主任还受的了。你插进来吧！”
其实我早就快要忍不住了，听班主任这么一说，我一挺腰！
“啊！”班主任发出比之前都要大声的呻吟来。
我只觉得龟头挤过了一道紧闭的肉门，然后就突然进入了一个无比温暖、柔软、温和的地方了。那种被温暖包围的快感让我呻吟出声，“哦……班主任，你里面好热，好软！”
“嘶……小杨……你……你慢慢来！”班主任皱着眉，在这样的冷天，脸上也出了汗水。
“啊……唔……对不起，班主任，刚才太爽了……嘶……”我好想快速抽动自己的肉棒，可惜班主任脸上的神情让我一阵爱怜。
“小杨，继续吧。”班主任已经克服了那种疼痛，只是不知道他有没有一股快感呢？
“班主任，学生的大肉棒插进去了，感觉怎么样？”说着我还轻轻动了动。
“哦……”班主任似乎这么一会儿的时间就爽到了。按道理说，性事频繁的中年人不该这么敏感，可是他这可是第一次和男人做，第一次屁眼吃进一根肉棒，而且还是以前的调皮学生的肉棒！“小杨，你的肉棒……好热……快要烧掉班主任的屁眼了！”
“班主任喜不喜欢学生用大肉棒捅你的老菊花？”我嘴里说着，屁股却已经开始一送一送的抽插开了。
班主任以前毕竟用手指玩过自己的屁眼，这会儿倒不是太痛。而且，看他的表情，轻微的痛楚中，掺杂了巨大的快乐。
“喜欢，啊……唔……小杨，班主任的屁眼是你的，今后都是你的！”看着班主任驾轻就熟的叫春的样子，就知道，在和他老婆做爱时，肯定也是特别会叫春。
“啊……啊……我在干我的班主任！我在干以前的老师！”心里想着，嘴里也忍不住叫了出来。班主任的菊花穴里仿佛别有洞天，每当我的龟头插进去，顶到他的肛道的时候，两人都是一阵颤抖，那是爽的。
“唔……唔……嗯……啊……”班主任第一次体验男人的肉棒，表情根本就分不出是羞耻或者爽快了。毕竟以前的地位总觉得是高高在上，如今却撅着屁股任后辈的鸡巴乱插……而且胯下微微勃起的鸡巴因为后庭被插而一甩一甩，说不出的淫荡，诱人。
我插着，边看着四面的电梯里不同角度的我和班主任做爱的画面，心里更是欲血翻腾。然后就伸出手一手揉住了班主任圆滚滚的肚子，一手抓着他的鸡巴。
班主任本来就处于极度迷乱的境地了，我一抓他的老根，这个久经战阵的老鸡巴马上就硬了起来。于是我开始快速地上下揉动。
“哦……小杨，你抓得班主任……好爽……”班主任开始迎合我的动作而前后松动他的屁股，硬生生地将肛门送到我的鸡巴那儿。
过了不知道多久，我感觉班主任的肛门收缩的更有力了，我知道，他快要被我干射了。而我自己也快忍不住射出来了。
就在我们俩干的忘情，几乎分不出自己在哪里的时候，“叮”的一声，两人都吓了一跳。我放开了班主任的鸡巴和肚子，班主任则转头无助地看着我。
如果有知道我们的人突然进入电梯，怕要吓出心脏病来了。一个面色威严的中年人，此时正趴在扶手上，上身衬衣、领带、甚至西装外套都穿的好好的，下身的西装裤却脱下了一大半，正撅着自己的屁股。而在他的屁眼里，则插着一根大肉棒。这跟肉棒的主人，却是一个高大年轻人。而且，这个年轻人还是这个白胖中年人以前的学生！天哪，男人和男人，年轻人和中年人，年轻人的大鸡巴正插在以前老是的老屁眼里！
毕竟我是清醒的进入电梯的。马上就转头看向电梯的顶部。显示一楼有人要进电梯。操，怎么平常都几乎没人，今天什么人这么多！我暗叹，看来今天这事真办不成了。于是就赶紧拍了拍班主任的屁股，“班主任，有人要来了，赶紧穿戴好吧。”说着，拔出了我的大肉棒。
“可是……可是小杨，你刚才插得班主任好舒服……”班主任居然意犹未尽！
“可是现在有人来了啊！”我依依不舍地用手指按了按班主任的屁眼。
“哦……”班主任这个时候了还有心情叫春，“天哪，小杨，你知道我多久没有做爱了吗？你师母早就性冷淡了。今天你操的我……靠，真没想到被男人干也这么爽！”
我还是比较年轻比较没什么定性，电梯已经开始在下沉了，我快速地穿好自己的裤子，然后就帮班主任拉起西装裤，“班主任，快点穿好。不然让人家看见多不好！”
在我快要帮班主任穿好之时，他突然拉住我的手，阻止我继续穿，“小杨，我有个主意！”
我不解，不过手还是停留在班主任的大白屁股那儿，趁着穿裤子的空挡，不停抚摸。
“我们就在电梯里继续干！你继续操班主任的老菊花，好不好？我真的……真的好想要你的大鸡巴！”班主任似乎忘记什么叫羞耻了。
我摇头，我才不要咧，等下让人看着做爱？打死我都做不到。表面上我可是一个正人君子，一个乖孩子呢！
“放心，别人不会知道你在干你的班主任的，难道你就不想狠狠干你面前这个成熟男人那欠操的老菊花吗？”靠，真是越来越淫荡了。
我被吸引住了。别问为什么，靠，没看到我牛仔裤还没有拉上的拉链那儿内裤已经顶出了老高吗？于是我点点头，期待地问，“该怎么办？”
班主任笑了，笑的好淫荡，好可爱，好……欠干！！
班主任的动作超级快。他快速伸手到我牛仔裤的拉链里，拨开内裤，掏出我那发硬的大鸡巴（当然了，被班主任抓住鸡巴的时候，我也是一阵悸动）。接着，扔下我的鸡巴，快速抽开西装裤上的皮带，然后在自己的腰上为了一圈，到了面前之后让皮带只穿过两个环扣，然后系紧了皮带。这样，他的西装裤前面就松松地挂在他的腰上，但是却不会掉下。而后面，则像个张开的大口袋一般，让他的下半节被内裤包裹着的屁股露了出来（这样被内裤的橡皮绳挤压到变形的屁股看起来更丰满，更诱人了）。
我终于明白了他要干什么了。靠，老师不愧为老师，想法就是超前。想到即将发生的事情，鸡巴又是一阵乱跳！
做完这些，班主任又抓住了我那发烫的大鸡巴，然后稍稍垫了垫脚（他比我矮），扶着我的鸡巴，然后摸索到了他自己的屁眼，接着一狠心，用劲地靠在了我的身上。“哦！”显然因为动作太快，他初经人事的肛门被我那滚烫的大鸡巴给顶痛了。
接着，班主任赶紧脱下了身上的西装外套。然后来了个反穿，把原本的背后穿到了身前，并且让西装外套的下摆往下垂，正好可以盖到我们结合在一起的下身。
电梯已经快到了，班主任转头对我一笑，“小杨，这样我们就可以躲到角落里偷偷干了！”
我依言，快速抱住了班主任的肚子，将他整个人稍稍往上提了提，然后就靠到了角落里。期间我还享受地用力顶了顶自己的下身——因为班主任站着，双腿又合在一起，这样他的肛道对我的鸡巴的压迫力就更强了。那种紧夹的感觉居然比刚才还要强烈！
做完这些，班主任只来得及对我说，“知道接下来该怎么做……”电梯门就开了，班主任赶紧做出无力的样子，倒在了我的肩上。
进来的还是一男一女，不过这回两人年龄都不小。那个男的瘦瘦干干的，不是我喜欢的类型。
他们一进来，我就很焦急地说（哈哈，其实当时是被班主任的老屁眼夹得爽快的），“麻烦帮我按下19楼。” 那男的一愣，然后对我笑笑，然后按了18楼之后，再按了19楼。 接着这一男一女又转开头。我一只手在西装外套的掩盖下摸着班主任屁眼和我的鸡巴的结合处。
电梯缓缓上升，我用轻微的力度在他的后庭那里冲刺。我感觉自己的蛋蛋总是撞在班主任紧绷的内裤裤头上，这又是一阵别样的刺激。手指抚摸着鸡巴进出的肉穴，我都快要忍不住叫出来了。而班主任的屁眼一收一收的，我知道他也正在暗爽呢。我的手又往下，碰到自己前后晃动的睾丸，然后拨开了班主任挡住我的睾丸的内裤。接着就接触到了他毛茸茸的蛋蛋了，我赶紧伸出手抓住了他的老鸟蛋。整个手掌顿时充满班主任的鸟蛋。并且，我的睾丸只会是不是能够感受到碰到了班主任的老鸟蛋了。想象着两个一老一少的鸟蛋互相碰撞，我是一阵阵的爽啊。我的大拇指依旧扣在班主任菊花穴那布满褶皱的门口，另外四个手指却忍不住用力抓住了班主任的老鸟蛋。刚才本来就快射了，这回再这么搞，我知道自己快要出来了。我脸上肯定是扭曲与痛快掺杂的表情了。
显然，这样的刺激让班主任受用无比，明知道情况危急，他还是“哦……”地痛快叫了出来。我也同时感觉到他的肛门像之前一样收缩的很有力道了。一夹一夹的，仿佛要将我的鸡巴整根吃进去。
电梯里的那对中年男女顿时转头用讶异的神情看着我们。而这个时候，我根本都还来不及收回爽快扭曲的表情。也亏得我今天的反应都很敏锐，马上嘴里用接近哭腔的声音叫着，“爸，你再忍一忍，等下到了房间了我就给你上药。”心里暗骂班主任这个老骚货，怎么就忍不住了呢？
那个女人释然转头，那个男人则用奇怪的眼神看着我们。
我连忙顺着被欲望灼烧的表情，装出很焦急的样子，“这位大叔，现在几楼了？还没有到九楼吗？”刚问完这些呢，我就感觉班主任的屁眼一阵强烈到无以复加的收缩，然后他的整个大屁股就绷得紧紧的了。我知道，他射了！他居然在有别人看着的情况下射了！我透过电梯的墙壁，已经看到他的表情似乎痛苦的扭曲在了一起（谁又知道这个牢骚包是射精时爽到了极点的表情），而身体也在微微的颤抖。被这么一夹，我也“啊……”了一声，终于把守不住精光，也射了出来，射进了班主任的老菊花里了。
这回这一男一女都转头诧异地看着这“父子”俩。
我一边忍受着高潮的快感，一般虚假地解释，“对不起……嘶……我跟我爸开车被人抢劫了……啊……我爸被人捅了一刀，我们刚从医疗站那里回来……哦……我们得赶紧到19楼……可是刚才又按错了电梯……唔……嗯……”
“小兄弟要不要我帮帮你？”那男的一听我痛成这样，就相信我了。他哪里知道我现在是爽的要死的。
我赶紧摇头，“啊……不用……嘶……现在碰我一下我都要痛死！”
那女的用害怕的眼神看着我，对男的悄声说了些什么，然后电梯到8楼之后，他们就赶紧走了出去。电梯门一合上，我就放开了的干——虽然已经射精了。我的动作非常大，都是龟头拔到洞口快要拔出来之时，又突然狠命地往里插。伴随着电梯往上升，班主任嘴里已经只剩下轻轻的哼哼声了——“嗯……嗯……嗯……嗯……”仿佛已经被我干到没有力气了。
到了十九楼之后，我的鸡巴终于还是软了下来，没有办法再抽插了。我放开了班主任，就看到他那被我狠操的洞口正翻着嫩肉，一张一合的，从里面缓缓流出了些白色浓稠的精液。整个电梯里现在都充斥满了我俩的精液味道。
班主任无力地坐在了地上，“小杨，班主任真的好久好久没有射出来过了。
射完之后我的理智恢复了点，当然不用故意调戏他了，“班主任，你后面好紧，里面好温暖。”
班主任一笑，然后暧昧地看看我只剩半硬的鸡巴，“是你那东西好大。”
“嗯……班主任，如果以后我还想跟你做爱行不行？”我也想有个长期的性伴侣呀。而且，班主任本来就是我喜欢的类型，再加上以前可从来都没有被人干过，我算是他的第一个男人。
班主任却站起来穿裤子也没有回答我，“小杨，赶紧穿好吧。我们要走了。”
“班主任你不住在这儿吗？天都晚了。”
“不了，我赶末班车回家吧。”他的表情很是严肃。
“哦。”我不知道该怎么回答。于是也赶紧穿好了衣裤。
然后班主任就那样面无表情地按下了一楼。
我随后去退了房，然后就跟在了班主任的身后走出了旅馆。
在车站的时候，车子终于来了。看着班主任想要跨上车子，我忍不住拉住了班主任的手。
一直冷着脸的班主任对我笑笑，然后抽出手，拍了拍我的肩膀，“小杨，刚才班主任也很快乐。可是，我毕竟还是难以接受和男人……更不用说这个男人还是我自己以前的学生了！我看，我们就这样算了吧，你就忘了今天的事。我也当成自己这一辈子搞了一次外遇，就这样结束吧。因为我还爱你的师母呀！”
然后我就静静地看着班主任上了车，然后远去。
天空不知道什么时候下起了雨。我不禁流下了眼泪。贼老天，老子喜欢男人喜欢长辈哪里错了？为什么就是不成全我？
这激情过后，留给我的却是深深的悲哀……
完






�]�S�
�k��4</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我成功的勾引岳父</title>
		<link>/2018/12/25/7812.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:53:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7812</guid>

					<description><![CDATA[惊醒时，我惊觉抱在怀里的是老岳父，而不是梦中的妻子。才记起妻子和老岳母到省里去探望小姨子了。由于天气&#8230; <a href="/2018/12/25/7812.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我成功的勾引岳父</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>惊醒时，我惊觉抱在怀里的是老岳父，而不是梦中的妻子。才记起妻子和老岳母到省里去探望小姨子了。由于天气太热，老岳父是和我一起睡在有空调的房里的。此时，我的身体还整个压在岳父的背上，裤子内的鸡巴甚至硬挺挺地直往他身上摩。 “哎呀。”我低叫一声，松手、翻身下来坐着。岳父明显地舒了口气。我尴尬地说：“爸，我、睡着了~”“嗯。”他转身也坐了起来，如同平常一样寡言，“想小红了吧？”“嗯。”他并没有怪我。 “你火气太大。”他看看我鼓起一大块的裆部，说，“别硬憋着，不好。” 看着抿紧嘴的岳父，我心里不由又起了邪念。对老岳父我一直就心藏着爱慕，只是从来不敢表露。我试探着搂着岳父的肩，抚摸着他花白的头发，说：“爸，我也不想憋。但是，我手淫很少泄得出来。”岳父没有拒绝我的拥抱，只是疑惑地看了看我。我心虚了，说：“自己手淫的话，快要射时，就不由自主地忍住了。所以很少射出来。”我抓过他的手放在鸡巴上说，“爸，您帮我吧。”</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>岳父犹豫了一下。他对我一向是很少拒绝的，就是现在也一样。于是就隔着裤子在我的鸡巴上抚了抚。我趁热打铁地拉下裤衩，把直挺着的鸡巴放了出来。 岳父料不到我居然这么大胆这么直接，“哎呀”地轻叫了一声。我抓着他的手直接放在鸡巴上。他挣了挣，没有挣脱，只好握住捋了起来。岳父显然不习惯于帮别人手淫，尤其是亲女婿。他的手握得很松，捋动也很轻柔。我笑嘻嘻地看着，问：“爸，您有没有经常手淫？”隔了一会，他才说了一个字：“嗯。”“平时是不是妈帮您打？”他没有回答，显然不乐意于这个话题。“爸，您用力些吧。”他听了一愣，这才紧紧地握住鸡巴用力地捋着。但他只会一个劲地用力捋动，没有轻重紧松的变化。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>捋了一会后，我的龟头湿了，包皮被岳父的捋动带着，摩擦在龟头上，发出类似做爱的“咭咭”的声音。我拉开他手时，他又愣了一下。我顺势把他推倒在床上，动手脱他的裤衩。岳父有些慌，挣扎着说：“不要、不要。”但被我用力压着，他的挣扎根本没用，很快他的裤衩就失守了。我伏在他的小腹上看着。在灰白的阴毛当中，他那黝黑的老鸡巴软绵绵地趴在同样黝黑的阴囊上。那阴囊同样是软绵绵、暖乎乎的。我把住阴囊轻轻地揉着。身后的岳父一下子抓住我支在床上的左手，“哎呀哎呀”地轻叫着，阴囊收缩了几下，那老鸡巴开始不安地举了举。我放开阴囊，捏着老鸡巴剥下那皱皱的包皮，轻轻地抚玩着。岳父“啊啊”地轻叫着，大腿不停地晃动，老鸡巴慢慢地在我手中伸展着，终于完全勃了起来。我握住老鸡巴，用力捋了几下，觉得硬度还是挺足的。岳父“嗯嗯”地哼着，大腿也直抖动。 “爸您宝刀不老啊。”我问，“您多长时间和妈做一次爱？”“嗯~十、十天吧。”“一次能做多久？”“半、半个小时、左右。”岳父在享受快感的同时，无奈地回答着我的问题。“那妈不爽呆了。”他不说话，应着我的是越来越沉重的鼻息。捋了两三分钟，岳父的呼吸声已经非常急促了，而且还带着明显的呻吟声。 “爸，舒服吗？”我问。“嗯~舒、服。”他说。但我自己也想舒服。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>于是便放开岳父的老鸡巴，拉开他的两脚，跨身跪在他的两腿中间骤然失去老鸡巴的快感，岳父迷惘地张开眼睛，一看到我的举动，明白我要打什么主意，马上就“啊”地叫了一声，紧张地说，“别、别弄吧？” 我抓起他的两脚举起来往前推，说：“爸，您自己抱着大腿。”岳父张了张嘴，没有说出话来，只是无奈地顺着我，把大腿用力地抱在胸前。我抓着他肥满的屁股分开，低头仔细看着。由于在睡觉前才洗过澡，岳父的屁股很干净。那肛门是褐色的，形状很漂亮，中间的小孔中衍生出放射状的纹路，简直是一朵含苞待采的菊花，轻轻掰开屁眼，能看到里面鲜嫩的粉红色。我用手指轻轻伸进去一小截，岳父的肛门骤然紧缩。他呜咽了一声，更用力地搂紧大腿，几乎把屁股都抬了起来。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>我让他放松，同时用指头轻轻在肛门边缘按摩。那肛门不停紧缩、放开着，我的指头挤了进去，摸到充满皱褶的直肠璧。岳父反应很剧烈，浑身颤抖着。我的手指在直肠内轻轻打转着，慢慢地，插进去两根手指也不觉得怎么困难了。我抽出手指，吐了些口水抹在自己的鸡巴上，把湿淋淋的龟头抵在肛门处轻轻的往里挤。 “啊、痛。”岳父的叫痛声带着些哭音，原本还挺勃着的老鸡巴也因为疼痛，一下子软缩了。我停了停，两手掰着他的肛门，用力往前顶。随着岳父的惨叫，龟头终于挤了进去。那紧缩的肛门箍住龟头，把鸡巴夹得既疼又爽。我咬牙再往前一压，把鸡巴都推了进去。“痛、痛。”岳父的叫声几乎是撕心裂肺的，那大屁股不停地左右摆着，却始终摆不脱我的鸡巴。鸡巴全根尽入后，我感觉到里面并不是很紧凑，最狭窄的地方就在肛门外围，整个感觉像一只喇叭，那一圈肛门肌箍住鸡巴的感觉真是十分美妙。我开始在岳父的后门抽插，几十次来回后，他的反应没那么剧烈，</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>叫痛声也渐渐变成了大口大口的呼吸声。我加快了力度和抽插频率，龟头刮过一道道直肠璧的皱褶，得到更强烈的刺激，也更强烈的感受到岳父的身体反应。我越来越用力地抽插着。岳父窄窄的肛门承受着我粗大鸡巴的频繁进出，他那沉重的呼吸声中，越来越多地参杂着呜呜的呻吟声。而更奇妙的是，岳父也在我的抽插刺激下感受到了快感，那老鸡巴居然又硬勃了起来。我一阵一阵地冲击着，一阵阵异样的快感强烈地刺激着我。而在我身下，岳父在反复刺激下，呻吟声也越来越急促、越来越大声。要不是他的呻吟声中带着些许苍老，我几乎错觉那柔软的身体是妻子的，错觉正在承受自己冲击的是妻子，而不是老岳父。在那动听的呻吟中，一股股滚烫的精液从我的鸡巴中喷射而出，冲开肛门，全部射在岳父的直肠内。我终于占有了岳父。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>爸的西裤裆</title>
		<link>/2018/12/25/7787.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:23:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[正裝]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7787</guid>

					<description><![CDATA[爸的西裤裆（一） 老爸已经五十五岁了。我依然很爱他 看着他坐在饭桌前推杯换盏的样子。他那发亮的额头，&#8230; <a href="/2018/12/25/7787.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">爸的西裤裆</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>爸的西裤裆（一）</p>
<p>老爸已经五十五岁了。我依然很爱他</p>
<p>看着他坐在饭桌前推杯换盏的样子。他那发亮的额头，油光满面。身上的白衬衫的袖子卷的老高，脖子边的领扣还是紧紧地关闭着。老爸的身体很结实，像古时候武士的身体，个子虽然不算高，但是足掌大、胸厚、肩宽。是非常适合穿西装的身材。老爸有啤酒肚。每到夏天，他那好多件白衬衫里面的一件就会被他扎在薄薄的深色西裤里。系一条我送他的警用皮带。于是腰周围的肉就堆积在发亮的皮带上，印刻这警徽的皮带扣在老爸的肚子下若隐若现。每次看到老爸这样的穿着，我都忍不住想去拉开皮带扣下面那条隐藏的拉链……</p>
<p>`汗水从额头、面颊流下来，粘在白色的领子上。在老爸的两侧腋下，可以看到大块的圆形汗渍。</p>
<p>“老张，来，我敬你。”我身边的堂哥站了起来。</p>
<p>老爸耳朵灵得很，已经喝下7瓶啤酒的他，这次他索性站了起来，举起杯盏迎接。我坐在老爸的对面，一个不是很起眼的位置。还要时不时注意上菜的服务员。手里的筷子佯装要夹菜，眼光却一直在偷看手舞足蹈的老爸。</p>
<p>他的身体靠在桌沿，西裤里面的那个大包就这样上了桌。我知道老爸一直喜欢穿三角内裤，现在那藏在西裤裤裆里的巨根出现在饭桌上。可以看出老爸下面的那大包的位置是居于裤裆中缝右边的，也就是说老爸的JJ长得有点偏右……我手中的筷子痒痒……</p>
<p>老爸仰头，一饮而尽。他的手臂不小心打到放在一旁的啤酒瓶，满满一瓶酒顿时撒了出来，白花花的泡沫像海浪重刷着饭桌海滩，鱼刺、鸡骨是贝壳……!周围人大呼小叫，老爸这才反映过来。他靠在桌子上的身体离开了桌面，我盯着老爸西裤里的那大包看，已经濡湿了一片……啤酒沿着老爸的裤裆下侧直往裤腿流。</p>
<p>老爸慌忙地拿纸巾擦拭自己的西裤裤裆，那样子好像手足无措的小孩。他撕了好多张纸巾，拼命往裤裆处摩擦。力气真大，我看到老爸的JJ从右边移动到了中间……难道他勃起了？</p>
<p>“阿明，陪老爸去下厕所。”</p>
<p>“是！”</p>
<p>我迅速从座椅上站起来，向老爸走去，周围的人让出一条路……</p>
<p>我扶着老爸庞大的身体，缓步走出包厢。</p>
<p>隔着白衬衫捏老爸的手臂，已过不惑了还那么结实，薄薄的衬衫包裹着老爸充满汗毛的手臂。</p>
<p>“啊！”老爸叫了一声，差点摔倒，我连忙使劲抱住他的身体。阵阵混了了汗味和酒味的气息传来……! 我左手拉住老爸的手臂，右手抓住老爸身后腰上的皮带。老爸止不住的往下滑，我使出全身的力气阻止，于是他屁 股后面的裤腰被我使劲地往上提了好多公分……)幸亏去厕所的路上除了忙碌的服务员外看不到别人，但我想，父子俩摇摇欲坠的画面一定很傻……</p>
<p>有人问我为什么喜欢老爸，我都说，喜欢就是喜欢，没什么大不了的</p>
<p>但是在我内心深处，有一个秘密，属于我和老爸的。</p>
<p>那是上初中的某年暑假，那时我刚发育。但是还没有遗精过。经常在书中看到关于遗精的段落，以为是睡梦中尿床而已。对于精液是怎样的更是从来没有看到过</p>
<p>有一天，老爸神秘地问我：</p>
<p>“明明，你遗精过了吗？”</p>
<p>我忽然脸红起来，因为对于那个时候的我而言，这件事情实在是难以启齿。我红着脸，摇摇头。</p>
<p>但是老爸从此勾起了我对遗精的向往。但是一直没有一个机会去打开这个紧闭的欲望之门，直到有一天……<br />
老爸的西裤裆（二）</p>
<p>暑假那几天妈妈出差，只有我和老爸在家里。每天老爸都会早早的起床，给我买早饭。我一醒来，就可以吃上香喷喷的油条和糯米饭团。</p>
<p>有一天不晓得怎么搞的，我醒来一次后就睡不着了。</p>
<p>虽然闭着眼睛，但是还是看到很多无聊的画面，这就叫失眠吧？</p>
<p>我痛苦的睁开眼睛，屋子还很黑，我轻轻拉开窗帘，皎洁的月光洒进来……</p>
<p>我望了望睡在一旁的老爸，一动不动呢！</p>
<p>其实我很乖，即便睡不着，也不会跑出去。我宁愿呆在床上期待再次入眠。</p>
<p>我发现我再也无法睡着了，因为床在动</p>
<p>虽然背对着我，但是老爸在动。</p>
<p>接着月光，我看到侧卧的老爸的两腿打开了一下，他把夹在腿间的毛毯拉了出来，盖在了自己的下身。</p>
<p>他的屁股移动了几下，最后完全压在了席子上。毛毯盖在老爸的腿间。我看到一只凸起的东西在蠕动……是老爸的手。</p>
<p>他的手在他的两腿间轻轻的移动，好像在抚摸一个东西。我偷看了下老爸的眼睛，还是紧闭着。</p>
<p>蠕动了几下，老爸抬起屁股，调整了下位置，他两条粗粗的长满汗毛的腿换了一个姿势。</p>
<p>隔着毛毯，我看到老爸两腿间好像藏了一只猫。那只袋中之猫以稳定的速度和频率挣扎着。可以看出那只猫一直在变换着身体的位置。&#8221;</p>
<p>老爸的手运动的频率开始加快……;</p>
<p>好像在摇动什么，又或者在搅拌什么。静谧的夜，毛毯摩擦着席子，发出沙沙的声音，格外响亮。</p>
<p>“嗯……啊”老爸的唇里吐出一些声音，一旁的我大气不敢出……)</p>
<p>老爸的嘴巴微微打开，胡渣在黑暗中若隐若现，我可以听到他舌头搅动口水的声音。</p>
<p>他的手在抖动，嘴巴又发出奇怪的声音。</p>
<p>他厚实的小腿像青蛙的腿那样摆放，两腿间盖着毛毯。</p>
<p>其实那时的我很想笑出来，因为老爸实在是太可爱了。</p>
<p>现在想想，那时的我还是很无知的。</p>
<p>可是后来发生的事情让我毕生难忘……</p>
<p>老爸的干呕把我的思绪拉了回来。</p>
<p>在男厕，老爸扒着水池沿，好像要呕吐的样子。我轻轻拍打他的背部。他一直在咳嗽，好像有很浓的一块痰卡在喉咙。拍着拍着，我的手轻轻滑向老爸的屁股……</p>
<p>隔着夏天薄薄的西裤，抚摸的老爸的屁股。老爸的屁股真实是结实，圆圆滚滚地撑起西裤。我的手在老爸的西裤上摩挲了几下，又重新把手放回到老爸汗湿的背部。</p>
<p>“我要撒尿”老爸推开我，径自走到小便池前。</p>
<p>此时，我的心跳快了起来……</p>
<p>老爸的西裤裆（三)</p>
<p>我扶着老爸走到小便池，老爸嘴里嘟囔着，两只手在裤裆里掏了半天，终于掏出来了。&#8221;</p>
<p>老爸的鸡巴不长，但是很黑，很粗。有点包皮。我看了迅速裤裆一阵发硬。老爸有点站不稳，就一只手撑着瓷砖墙。一只手扶着鸡巴。过了大概五秒钟，巨大的冲力一泻千里。老爸略带黄色的尿水从他的西裤裤裆里溅射了出来，发出打在瓷器便器上的声音。</p>
<p>从声音可以听出，老爸这泡尿瘪了很久了。</p>
<p>想起老爸每次撒尿都大大咧咧的，我就一阵激动。我的鸡巴虽然不短，但是很细，所以每次都把它藏很里面，生怕被人看去。而男子汉老爸就不一样了，他总是把他那粗短黝黑的鸡巴全部露出，通过校门还可以看见校长的胡子跑出来。</p>
<p>老爸的阴毛很多，他穿三角裤的时候都会从两侧冒出许多阴毛来，显得他拥有旺盛的激素。</p>
<p>我盯着老爸撒尿的JJ，不自觉的勃起了。</p>
<p>忽然，老爸脚下一滑，做出要跌倒的样子，我连忙走上前扶住他敦实的身体，他扶着鸡巴的手也松开了。</p>
<p>这下，是非常滑稽的画面。</p>
<p>老爸笔直地站在便器前，我从后面扶住他不让他倒下，他的两只手都垂在裤线上，而裤裆中间的鸡巴还在放尿中。</p>
<p>“儿子，帮老爸扶一扶。”</p>
<p>“我扶着你啊，你都快倒了。”:</p>
<p>“不是啊，我是说帮我扶儿子……”</p>
<p>我莫名其妙，忽然才发现，老爸的鸡巴已经歪了不少，尿水已经贱了不少在西裤裤脚上。</p>
<p>情急之中，我终于伸出邪恶的手一把抓住了老爸的鸡巴。</p>
<p>那是温热的、潮湿的、粗糙的手感</p>
<p>我终于摸到了老爸的鸡巴了！我在心里面欢呼雀跃，好像得到了宝贝</p>
<p>那是男人的宝贝，他射出了我的生命的组成……</p>
<p>已经过去快一分钟了了吧，老爸的鸡巴射出的尿水依然激流如注、</p>
<p>我环顾四周，空旷无人，酒醉的老爸诱惑人的身体助长了我内心邪恶的念头……</p>
<p>我轻轻动起了扶着老爸鸡巴的手。向左扭，尿水就往左射，向右扭，就往右射。好像拿着水管一样。</p>
<p>我把老爸的鸡巴往上抬，越抬越高，于是尿水就像喷泉一样，射出了一个抛物线，可能是尿快撒完了，没有刚开始那样有力道了，抛物线很小，有几滴炽热尿水溅上了我的手掌。我感觉到老爸裤裆下小便池往上冒的热气</p>
<p>老爸嘟囔着嘴巴，不知道在说些什么。</p>
<p>厕所里依然空无一人，我手里捏着老爸的鸡巴，而它已经停止撒尿了。</p>
<p>老爸忽然向后一到，厚实的肩膀靠在我的胸前。</p>
<p>我闻到老爸的白衬衫上混合了酒精和汗水的中年男性味道，我感到我快燃烧了。</p>
<p>我轻轻把嘴巴凑到老爸的耳朵。</p>
<p>“老爸，我扶你回去。”</p>
<p>“好……”</p>
<p>我使劲用一只手臂拖出老爸的腋窝，潮湿的腋窝下的衬衫变得滑溜溜的。老爸的鸡巴还挂在西裤裤裆中间，在毛绒绒的阴毛间，显得很有活力的样子。老爸的两只脚歪斜地靠在瓷砖地板上，皮鞋的表面发出亮光的同时也发出“刺刺……”划动的声音，好像在我的心头摩擦……</p>
<p>我想也没想就把老爸拖回了大号隔间，锁上了门。</p>
<p>确定这个隔间不可以被外面的人从任何角度看穿后，我开始害怕老爸会不会醒来。看到老爸倒在马桶盖上那烂醉如泥的样子，我侵犯的欲望就更加强烈起来。</p>
<p>我用手轻轻抚摸老爸的鸡巴。</p>
<p>老爸的鸡巴在外面呆太久的关系，缩的很小。不过没有关系，我要让它复活起来。&#8221;</p>
<p>我一把抓住老爸的鸡巴，搓揉起来。因为酒精的作用，鸡巴很快变硬了。它在我手中膨胀，变粗，变热，变红，变大。</p>
<p>我把这粗根的包皮往后退，露出老爸紫红色的龟头。</p>
<p>那是一棵中年男子的龟头。,</p>
<p>尿道略略下裂，圆润发亮的通红龟头在我手掌间划动。我用力把老爸的鸡巴往根部推，于是那龟头就变得愈加光亮起来。接着厕所暧昧的昏黄灯光，好像一颗浇满蕃茄酱汁的法国蘑菇……秀色可餐</p>
<p>我的嘴唇凑进老爸的西裤裤裆。一股浓烈的尿骚味扑鼻而来。引发了我的兽的食欲。我的嘴唇像猎豹一样凑上去，伸出试探的舌头，在老爸的龟头上舔了舔。</p>
<p>咸咸的味道，滑滑的吮感。</p>
<p>我忍住不住舔第二口，第三口，像舔一只棒棒糖一样。咸咸的口味不断输入我的咽喉、食道。我吞咽着，享受着。</p>
<p>抬头看了看老爸。</p>
<p>老爸的眼睛紧闭，嘴巴微开。老爸的眉毛很粗，像个正值的人民公仆。他的国字脸严肃的时候眉头紧锁，充满中年男性的魅力。而与之相对的是慈爱的脸。此刻，老爸的脸既不严肃也不慈爱，完全是一副醉醺醺的丑态。他的鼻子通红，微秃的额头油光发亮，汗水从他的面颊留下，沾湿了他白衬衫的领子。他的眉毛上也都是黏糊糊的汗水。正是这幅万事不管、享受其中的中年男性特有的逍遥丑态，更引起了我的性欲</p>
<p>我开始吞食老爸的鸡巴。</p>
<p>因为比较短，但是粗大，所以很容易就被我整个含在嘴里。我不断开阖上下口腔，吮吸这粗根发出的味道和体液。不小心吃到了一条阴毛，我把它从嘴里吐出，吐到了老爸的西裤上，留下了脏污的痕迹。</p>
<p>我两只手捏出老爸的大腿内侧，开始按摩起来。隔着西裤，还是可以感觉到老爸结实的大腿，我张牙舞爪着摆动着头部和手掌，想让老爸感觉更爽一点。</p>
<p>看到老爸眉头紧缩、享受其中的样子，我就兴奋不已。好像只有他的快感才能带动我的快感一样。</p>
<p>舔了几下老爸的鸡巴，我把头埋了下去。</p>
<p>我的嘴从老爸的裤裆一直亲到西裤的裤脚，刚才撒在上面的尿还留着，我闻到了一股强烈的氨味。同时，也闻到了老爸尼龙袜的味道。</p>
<p>那是新换上去的尼龙袜，黑色，有点布料的味道，还有老爸的脚的味道</p>
<p>我亲了亲老爸的高级皮鞋，用舌头舔了舔鞋面，顿时口腔里都是皮革之味。</p>
<p>我把手伸上去，在此握住了老爸的鸡巴</p>
<p>老爸的鸡巴还是硬邦邦的，给我勇气继续做下去。</p>
<p>忽然，我感到一直巨大温热的手掌抓住了我的手……</p>
<p>老爸的西裤裆（五）</p>
<p>看着醉酒的老爸陶醉的样子，我再次忆起了童年的某个暑假之夜。</p>
<p>我躺在床上，身体对着老爸的背部。风扇送来风的同时，也送来老爸身上的汗味。老爸总是穿着白色汗衫，从来不赤膊。老爸庞大的身体和床板一起微微摇晃起来。老爸先是把屁股对着我，接着月光，可以看到老爸浑圆滚滚的翘臀上盖着一张薄薄的毛巾毯。仔细看，可以发现老爸的屁股也在前后抖动着，好像前面在用力顶着什么东西。</p>
<p>我身体僵硬，屏息凝神，静谧的夜晚，微微一丝响动都显得格外嘹亮。</p>
<p>在老爸的身体和凉席摩擦的声音、床板吱吱发出响老鼠的声音的当中，我听到了一个湿润的声音</p>
<p>那个声音让我想起一个软软的、充满水性的物体在受到挤压，发出叽叽喳喳的响声。</p>
<p>有时候，这个声音频率很慢，有时又加快起来。我看到老爸的大腿打开又阖上，阖上又打开，好像在摆正什么位置一样。而他的手臂的位置告诉我，他的手掌位于大腿之间……</p>
<p>随着叽叽喳喳的湿润的声音，老爸的手臂关节也在不停抖动。</p>
<p>充满好奇心的我此刻心中只有一个声音：老爸到底在干什么？</p>
<p>但是有一种神秘的声音在告诉我：不要打扰老爸。</p>
<p>于是那个时候的我只能僵硬身体，装作睡着的样子，竖起耳朵，睁大眼睛，偷看月光下自慰的老爸的身体。</p>
<p>我调皮地翻了个身，弄出比较大的声音，老爸一下子停止了动作。!</p>
<p>可是没一会儿，老爸又开始撸起了自己的老枪。可是那时无知的我不知道他在干什么。;</p>
<p>随着时间的推进，老爸的动作忽然开始加快起来，我发现整张床好像要地震一样。真的很剧烈。我难以入眠，一度，都响推一推老爸不要发出声音，但是心中一个迷之声阻止我这样做。</p>
<p>床剧烈的震动，老爸的翘臀扭动着，手臂摆动着，后来连上半身都开始摇动。</p>
<p>忽然，老爸的动作到了极致，他全身都剧烈的痉挛起来，好像在和体内的蛇搏斗，我仿佛看到他的每一寸肌肉都在收缩。我看到老爸的屁股更加面对着我，他整个身体都几乎要从床沿扑下去。</p>
<p>他的另一只压在身体下的手臂，忽然伸向枕头边，拿了一张不知道什么东西。</p>
<p>我真想翻过去看看老爸到底在干什么，但是我只感看老爸的屁股。那个屁股此刻前后大幅度的摆动着，好像腰部在 顶撞什么东西。多年以后我每每记忆起那时的场景，仿佛背对着我的老爸此刻正面对着我。他粗糙的大手此刻握住他粗大发黑的巨根，用男子汉的力量去逼出父亲的精华和秘密……)</p>
<p>我看到老爸从大腿间拿出一张纸巾，好像在擦拭什么东西。然后他把它揉成一团，放在床头柜上。</p>
<p>秘密都在那个纸团里。</p>
<p>年幼无知的我在想，天哪，老爸一定是尿床了 ，不然干嘛那纸巾擦JJ？</p>
<p>可是我转念一想，觉得似乎几张纸巾不能擦干净尿水。</p>
<p>夜已经很深了，窗外吹来一阵晚风，借着月光，树影婆娑。树影透过窗户栏杆投射到父亲的白汗衫上，好像一副水墨画。</p>
<p>我的心跳动的越来越快了，根本无法入眠……我脑袋里面全部都是刚才老爸和蛇打架的画面。一度，我觉得他好像中了魔咒，或者是在梦游……</p>
<p>老爸转了个身，仰天睡觉。</p>
<p>我看到老爸已经把那毛毯全部踢到地上了。他的三角内裤此刻巨大的突兀吸引了我的眼睛，好像一座小山。因为自 己穿平角，因此总是对三角裤的老爸很好奇。那种裤子穿着应该很紧吧？我心里想着。</p>
<p>随着父亲的鼾声再度想起，我偷偷摸摸绕过父亲庞大的身体，拿了床头柜上的纸巾。我打开纸巾，却摸到了湿湿的，粘粘的东西，而且还闻到一股很古怪的味道。</p>
<p>我想起这是从老爸JJ里跑出来的东西，就觉得一整恶心，纸巾里的粘稠液体很多，我一打开，就有几滴掉在了凉席上，我摸了摸，像胶水一样，闻了闻，觉得这股味道既古怪又恶心。</p>
<p>我把纸巾从新揉好，一下子往床头柜丢去，可是没丢好，纸巾掉到了地上。而等我早晨起来的时候，那团纸巾早已不在。</p>
<p>老爸的西裤裆（六）</p>
<p>一只温暖的巨大手掌抓住了我的手……</p>
<p>我浑身触电般的打了个激灵，脸唰的一下就红了。我低着头，不敢仰视老爸。此刻厕所里面只有水滴的声音、发现了我的老爸和手足无措僵硬无比的我……;</p>
<p>我的手被老爸的手掌压着，随后那只巨大温热的手开始揉捏我的手，竟然上下摩擦了起来。我猛一抬头，只见老爸的眼睛还是闭着的，满脸因为醉酒而淫邪的模样，嘴角蠕动着。</p>
<p>“小妹，来，摸摸这里。”</p>
<p>（老爸把我当成小姐了！晕死）</p>
<p>老爸抓着我的小手，引导着走进他白衬衫的一口……顺着老爸的肚子，我的手移动到了老爸的乳头。</p>
<p>那是硬硬的乳头，我的手臂还可以感到老爸胸前正方稀疏的胸毛，弄的我心痒痒。我尝试着用手指拨弄老爸的乳头，轻轻顺着乳头周围转圈，于是老爸的乳头变得更硬了，我感到，他全身都紧紧地绷着。</p>
<p>我的右手还放在老爸的大腿上，我轻轻地隔着西裤抚摸老爸的大腿，慢慢游走到大腿内侧，试探性地碰触老爸稍微软下去一点的鸡巴。老爸似乎一直把我当小姐。</p>
<p>. \老爸的鸡巴此刻呈半勃起状态。他的一半龟头露在外面，包皮包住了另外一半。顺着包皮，可以很明显的看到老爸突兀的蘑菇沿，厚实、巨大。我一把抓住了老爸的 鸡巴的同时，抬头看了看老爸，老爸还是闭着眼睛，他眉头紧锁着，汗水从他的脖子上流下来。老爸的两鬓早已斑白（虽然他喜欢把头发染黑），两鬓硬硬的头发流露出阳刚的味道。他的嘴唇微开，露出里面因为抽烟而有些发黄的牙齿。</p>
<p>我另一只手用力抚摸老爸的乳头，另一只握住老爸鸡巴的手开始颤抖起来……老爸和我的鸡巴都硬了。.</p>
<p>我撸着老爸的鸡巴，因为比较粗大，所以要用力些。我像剥开一个礼物一样把老爸的整个蘑菇头露了出来，这是颗略微发黑紫的龟头，沉淀的黑色素表明他的使用次数……借着厕所昏黄的灯光，老爸的蘑菇头在我手中膨胀着，变得巨大，发出亮亮的光。此刻我的心一阵激动，我看到蘑菇头上的马眼已经开始分泌晶莹的爱液…… 老爸的爱液顺着老爸的粗根底部流了下来，我抚摸老爸鸡巴的手指开始有了滑腻的感觉。</p>
<p>正开心着的一瞬，我想着怎么玩弄老爸的鸡巴，可惜好景不长，因为随着我用力过猛的手不小心推了一下沉入睡乡的老爸，他巨大的身体从马桶盖上倒了下来……</p>
<p>老爸顺势从正面倒了下来，把我压在下面。</p>
<p>我的脸埋在老爸的胸前，一股浓烈的汗味和酒味充满我的鼻腔。我几乎窒息！</p>
<p>我的嘴唇贴着老爸汗湿的白衬衫，左手还在老爸的衬衫里，右手不得不撑住厕所的瓷砖地。老爸的巨大的重量让我不堪……</p>
<p>l我使劲把老爸往上推，但是他却用更加有力的质量压了下来。我把手抽出来，两只手撑住瓷砖地。</p>
<p>老爸又往下滑了一点，我俩的头靠在了一起</p>
<p>我满脸通红。</p>
<p>老爸的鼻腔和嘴巴吹去充满酒味的气息在我脸上、脖子上。偶尔会听到他呻吟或者咳嗽的声音。</p>
<p>这个姿势实在让我难堪，于是我用头抵住老爸的胸，使出全身的力气把压在我身上巨大的老爸的身体推开。6 E# },</p>
<p>终于，这座父山不在压住我了。</p>
<p>老爸现在正坐在瓷砖地上。他的背部靠在马桶上，一只手压在马桶盖上，另一只吹在裤裆中间。老爸两腿伸直扒开着。裤腿被拉的好高，露出里面深色的尼龙袜子。</p>
<p>在老爸黑色西裤拉链间的粗根，依然坚挺无比。它昂首挺立着，是与躺着的主人鲜明的对比。</p>
<p>面对躺在瓷砖地上的昏睡而又充满淫邪意味的老爸，我竟不知改从何下手了……摸摸他的乳头，用手撸老爸粗大硬黑的鸡巴，看着他性感的汗脸还有被汗水濡湿的白色衬衫……</p>
<p>源源不断的前液从老爸的鸡巴里流了出来。老爸年纪大的缘故，有点前列腺炎，每次撒尿的时候老爸都要滴上一会儿。撒完尿，老爸喜欢用手挤压一下他粗大的 鸡巴，把残余在尿道里面的尿液滴完。有时尿液多的时候，他会把包皮都撸翻开来，露出黑红色的龟头，直挺挺的对着洁白的瓷质便器，从马眼里流出黄色浑浊的尿液。那个样子有点像手淫。尿完后，老爸会甩一下鸡巴，然后放进他的西裤里，拉上拉链。</p>
<p>我看了看手表，发现已经和老爸在厕所呆超过十五分钟了……天哪，不行，我得回去，还有一桌人等着我们呢……;</p>
<p>可是，怎么把泥醉的老爸从瓷砖地上拖起来呢？</p>
<p>一想到这个问题，还没来得及继续想，厕所里传来了开门的声音和皮鞋的脚步声……依稀听到几个洪亮的声音，原来是二叔三叔他们！</p>
<p>“今天的酒可喝多了！”</p>
<p>“你才喝多少！这就醉了！”</p>
<p>“哎呀你这话什么意思，我在你的岁数的时候，那可是比你现在强多啦！”</p>
<p>“口说无凭，现在我看你毫无当年勇啊老王！”</p>
<p>两个中年男子的声音抬着杠，随后，皮鞋的脚步声停止，我大气不敢出，生怕被发现。</p>
<p>随着听到两声拉链拉开的声音，我知道两位叔叔开始撒尿了</p>
<p>我偷偷把头移动到大便隔间的下侧露出的缝隙，偷看两位叔叔，几米开外看到两只擦的很亮的皮鞋，扒开着腿。</p>
<p>“老王，家伙不错嘛！”</p>
<p>“哈哈，老了不中用了！”</p>
<p>“我看还成，嫂子最近怎样”&#8217;</p>
<p>“哎别提了，一晚上不搞个三四次不罢休，还不给我中场休息！”</p>
<p>随后，传来巨大的喷泉的声音……两柱中老年水枪撞击着便器，发出一泻千里的宏声。我把头往外探，但是两人的重要部位都被白色的便器挡住了，我懊悔不已……*</p>
<p>这两位叔叔都是老爸的同事，是两兄弟。我小时候乱认亲戚，所以把一个年纪大的叫二叔，一位叫三叔。二叔大老爸三岁，三叔比老爸小三岁。但是三叔看起来比二叔要老些，他是属于“野狼”的那种类型，因为当过兵。他有紧绷的肌肉和旺盛的汗毛，是武夫的感觉；而二叔虽然比三叔大六岁，他戴着厚厚的眼镜片，头发基本花白，软软的头发贴着他斑秃的额头，因此可以说是“绅士”型或者“熟年上司”型。</p>
<p>两位叔叔和我老爸是战友，还是一个连的，感情很好。从小，这两位叔叔就经常来我家吃饭喝酒。他们都喜欢把我骑在他俩的脖子上，现在想想，那种屁股和脚夹在叔叔的厚实的肩膀上、而裤裆里的JJ顶着叔叔的脑袋，小手抱着叔叔的头的感觉真是充满了性的意味……而今的我想起那个时候的情境，甚至想过在他们的头上撒尿，让尿液濡湿他们的T恤和白衬衫……</p>
<p>白驹过隙，他俩再也不可能这样对待我，当然老爸也是。,</p>
<p>很快厕所又恢复了安静……看着熟睡的老爸，我轻轻把他早已软掉的鸡巴放回他的西裤里。心理比较着急，拉拉链的时候不小心夹到了老爸的蛋蛋……</p>
<p>喔！痛啊！”</p>
<p>随着一声巨大的嚎叫，老爸终于醒来了。</p>
<p>老爸的西裤裆（八）</p>
<p>醒来的老爸的用奇怪的眼神看着我……</p>
<p>我心里并不慌张，至少老爸的鸡巴也已经回复原位，也没什么证据说明些什么不一样的事情。我装出一副若无其事的样子。</p>
<p>“老爸，你可醒来了！</p>
<p>“……儿子，我怎么会在这里？”</p>
<p>“你说你要上厕所，我就带你过来了啊，你走进来就跑到这个隔间。”</p>
<p>“我怎么都不记得了呢！”</p>
<p>“哈哈，别多说了，快站起来吧，瓷砖地很凉。”</p>
<p>老爸用手撑着马桶盖，竟然站不起来。又坐了下去。</p>
<p>“儿子，快扶扶老爸。”</p>
<p>我忍住笑，扶起了老爸。扶的时候还乘机在他的肚子上摸了一把</p>
<p>推开隔间的门，正准备带老爸离开这个是非之地，老爸推了推我。</p>
<p>“我撒泡尿。”</p>
<p>大概是酒喝太多的缘故，刚撒完尿的老爸这下膀胱又积满了尿液。我感觉也有尿意，就和老爸一起站在了便器前。两柱水枪射击着，我再次仔细端详了老爸的鸡巴，心想，要是射出的不是尿水是精液那该多好……想着想着，我可耻的硬了。</p>
<p>我的鸡巴直挺挺地竖了起来。尿液也变得细小起来，我不得不翘起臀部，调整鸡巴的位置避免射到便器外面。</p>
<p>“儿子的家伙发育的不错嘛！哈哈”!</p>
<p>天，老爸在观察我的鸡巴！我一下子脸红无比，感到一丝紧张，竟然撒不出尿来了……</p>
<p>洗手的时候，二叔走了过来。</p>
<p>“老王你在干啥？我们都在等你呢！</p>
<p>“我刚才在上大的！”</p>
<p>“喂，小王，你有没有管好老爸啊”</p>
<p>“管好了，嘿嘿，二叔放心！”</p>
<p>我偷偷看了一眼二叔的裤裆，二叔穿着灰色的西裤，尺寸有点小，把他发达的大腿肌肉勾勒的够明显。我看到二叔的鸡巴的轮廓左寄在裤裆中缝。二叔的屁股把西裤撑地紧紧地，是类似足球运动员的身材。</p>
<p>我们三人走出厕所时，我忽然想起老爸刚才稀里糊涂地时候说的话，他把我当作小姐说的话……我感到无地自容的同时也兴奋不已。母亲长期因为工作的关系不太在家里，我们家的事务都是保姆完成的。老爸那么寂寞一定会招妓，或者打手枪。</p>
<p>多年前的童年暑假，就是他打给我看的……当然他并不知道这个秘密。</p>
<p>吃完饭一行人从酒店走出。我和老爸坐上了二叔的车。</p>
<p>这是老战友们的聚会。”三叔通过车窗向窗外的大家这样说道，“再会！”</p>
<p>三叔踩下油门，车前灯冲破夜色，去向老战友的续杯之途……</p>
<p>我挤在庞大的三叔和老爸中间，很不自在。大概只有四分之一的屁股在坐垫上。儒雅的三叔见我左右不是，便拍了下我的肩，指了指自己的大腿。</p>
<p>“小王，坐这儿吧！”</p>
<p>我二话不说，立马抬起屁股往三叔的大腿上一坐。三叔反应到快，两腿迅速并拢，大概是怕我坐到他的鸡巴吧？我偏要坐！</p>
<p>坐在三叔的大腿上，软软的肉感，肌肉有点松弛。</p>
<p>“好小子，质量不轻嘛！”三叔用他的肉掌打了一下我的屁股。</p>
<p>谢谢三叔！”</p>
<p>“你像什么样子，快下来！”</p>
<p>坐在一边的老爸发火了。</p>
<p>“哎，没事，让小王坐好了！”</p>
<p>“叫你下来听到没有？！”</p>
<p>“别离他，我们管我们！”三叔笑着说。</p>
<p>随着汽车的颠簸，我的屁股起先还坐在三叔的膝盖上，后来就一直往三叔的肚子处滑过去了……很快，三叔也不做胫骨了，两条大腿开始慢慢打开，而我的屁股越来越滑向三叔的裤裆……</p>
<p>我感到三叔的肚子紧紧贴着我的臀部以上，而他的鸡巴似乎还缩在裤裆里。</p>
<p>因为酒吧在郊区，要上高架。二叔开车又快，车子经过减速带的时候，都会剧烈的一震。我的屁股每次都会重重地往下坐一下，三叔的肚子像棉花一样在我的后面保护着，抵挡冲击。</p>
<p>于是我的屁股越来越不规矩了……</p>
<p>起先，我试探性的蠕动臀部，发现三叔没有反应。于是我加大了力度，狠狠地坐了三叔一次。三叔终于感觉到了，他微微调整了一下大腿的位置，这下次，我的屁股触到了他的裤裆。</p>
<p>一陀软绵绵的小东西抵住我的屁股，我轻轻顶了一下那托软东西，很有弹性。</p>
<p>车子又震了一下，我发现，那陀软东西变得硬了起来。</p>
<p>我回头假装看车后面，接着后面汽车的前光灯，我看到三叔厚厚的啤酒瓶底下紧闭的双眼。那是一张典型的绅士的脸，嘴唇很薄，但是有点翘，颇为性感。三叔的鼻子很大，透露着他性器的尺寸。</p>
<p>车子驶入郊区的路，路灯开始减少，周围开始变得很暗。</p>
<p>我的臀部加大摆动的幅度，撞击三叔裤裆间的凸起。我感到，它变得更加坚硬起来。显然是横卧的三叔的鸡巴像一条香肠一样死死贴住我的臀部，隔着裤子，我不断按摩这根香肠的柱体，感受它的膨胀和微小的脉动。</p>
<p>三叔变得有点坐立不安起来，车里发出他皮鞋摩擦地板的声音，显然他试图调整大腿的摆放，而我死死的屁股根本让他不得动弹……</p>
<p>车里很安静，四个人都不说话，享受着宁静的片刻。</p>
<p>而此时，一双巨大的手搂住了我的腰……我感到背部贴上了三叔的脸……</p>
<p>老爸的西裤裆（九）</p>
<p>双厚实的手从我身后袭来，像救生圈一样围住我的腰……&#8217;</p>
<p>诧异间，我忍不住回头看了看三叔。他似乎看见我的回头，便把微微贴在我背部的脸庞抬起，那双啤酒瓶底后的小小的眼睛此刻散发着迷人的光线，用伏特电击我渴慕的心脏。</p>
<p>那真的是浑身触电般的感觉……,</p>
<p>为了回应他，我轻抚三叔的手，并顺势将屁股往他的裤裆顶了顶。三叔摆动了下自己的腰，于是那根紧贴我屁股的肥肠此刻用力在我敏感的臀部肌肉上蠕动了几下，我甚至可以想像到那勃起的鸡巴的马眼已经分泌了好多爱液……</p>
<p>我把手往后伸，隔着衬衫，摸到了三叔腰部的“救生圈”，那是中老年男子的标志。它承载着三叔的上半身和我的重量，结实无比。</p>
<p>我看了一眼坐在身边的老爸，他打呼噜的声音响了起来……</p>
<p>“老张又睡着啦？”这是正在开车的司机发出的声音。</p>
<p>司机从刚才我们上车到现在就没有说过话……那个声音好像是鬼在说话，把沉浸在欲望中的我吓了一跳。我连忙停止了动作，迅速恢复什么都不知道的状态。</p>
<p>可是三叔抱住我腰的手更紧了……</p>
<p>“喂，老张，起来了，嫂子来了！”</p>
<p>“嗯？什么什么？”</p>
<p>老爸从睡梦中惊醒，那个手足无措的滑稽样子逗乐了大家</p>
<p>“喂，老张，你行不行啊，啊？我今天看你也喝的不多嘛，就睡啦？”</p>
<p>“去你的，我现在这叫养精蓄锐，等下跟你们第二次世界大战！”</p>
<p>天哪……第二次世界大战……第二次熟年性爱大作战吧……）</p>
<p>我跟你们讲个笑话吧？”</p>
<p>坐在副驾驶座上许久没有说话的二叔发话了。</p>
<p>“你讲吧！”</p>
<p>被我坐在屁股下面的三叔说。</p>
<p>“有一年轻人去城里办事,晚上寂寞难耐，想起城里有小姐，就找了一个，第二天起来又怕小姐有病，但又不敢问小姐，心想这事还是回去问老爸，老爸可能有经验，过几天上地干活，他就跟爸爸谈起这事，他爸一听就火了骂道：你小子胆太大了，你知道吗？哪小姐要是有病就麻烦了。儿子一听吓坏了：有病也就我有病，哪怕啥啊；他爸说：你听我慢慢告诉你，小姐有病，你就得有病；你有病，你媳妇就得有病；你媳妇有病，我就得有病；我有病，你妈就得有病；你妈要是有病，那就事大了，那他*的全村都得有病。</p>
<p>二叔还没讲完，老爸已经开始大笑了。正在开车的司机笑得狂按喇叭……</p>
<p>“你那个好笑是好笑，就是老了一点！”</p>
<p>三叔发话了。</p>
<p>我回头看了看三叔，他并没有在看我，他笑着似乎在酝酿什么。</p>
<p>“我给你们讲一个吧！在沙漠里，有一个男子就要饿死了，他想，这辈子我还没有和女人那个，死了真是冤枉。正巧身边有只母骆驼，他就想把母骆驼放倒，可是一时力气又不够。这时，沙漠里来了个漂亮女人，她对这个男子说，我快要渴死了，你要是能给我点水喝的话，我会为你做任何事。男子给了女人一些水，女人喝了水后问，你要我为你做什么事情呢？男子说：快帮我把那头母骆驼按住！”</p>
<p>“哈哈哈哈哈哈……”这下，我失态无比地大笑起来。其他人似乎都还一下子没有明白，但是还是接二连三的开笑了。</p>
<p>车厢里爆发出爽朗的属于男人们的笑声，混杂了荷尔蒙和酒精味的气息充满了我的鼻腔，诱惑着我。没想到儒雅的三叔也会讲这种黄色的笑话，那和他的外貌完全不符。但是正是这种绅士和猥琐的反差，撩拨了我的欲火。我和三叔的鸡巴都还坚硬着。</p>
<p>忽然，那双厚实的手掌按住我的鸡巴。我企图用手阻挡，却摸到了三叔手指上的戒指。三叔的手在我的裤裆上先是重重地揉了揉，然后用力捏了捏，我的蘑菇头被他捏了几下，愈发膨胀了。</p>
<p>我隔着三叔的西裤在他的大腿上重重地捏了一下。三叔的手终于放开了。</p>
<p>“臭小子！”我甚至可以听到他在我背后骂人的声音。心里别提有多高兴了。&#8221;</p>
<p>也许是荤段子的关系，几个老男人都纷纷表示不要去酒吧了。</p>
<p>“干脆去洗浴中心算了！我请！我知道这附近有一家……”二叔发话了。</p>
<p>“好主意！我也正有此意！”三叔说。</p>
<p>[“你呢，老张，去不去？”</p>
<p>“什么去不去，你们去我就不能去？！”</p>
<p>“不是，我的意思是你儿子……”</p>
<p>. 噢，没关系，他也长大了，给他见识见识一下也好！”</p>
<p>老爸完全不管我的意见，抛下颜面火辣的我。</p>
<p>（洗浴中心……天哪……我想死！）</p>
<p>于是二叔跟司机说明了进行路线，司机调转了车头。</p>
<p>我按开车窗，向外面望去，乡间的景致看不清楚……随着油门的加快，风猛烈的刮在我脸上。车子开上了另外一条大道，驶向洗浴中心。</p>
<p>很快，车窗外的景色变得灯红酒绿起来，繁华的霓虹灯招牌向过路的车和人们招手。一家家档次各异的酒楼、饭店、桑拿中心一字排开……</p>
<p>夜已经很深了，夜才刚开始。</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被众多民工干</title>
		<link>/2018/12/22/7076.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:03:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[民工]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7076</guid>

					<description><![CDATA[　　想想也是很久以前的事情了，那个时候还很小，大约16、7岁左右。不过对男人感兴趣却是从小就有的了，&#8230; <a href="/2018/12/22/7076.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被众多民工干</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　想想也是很久以前的事情了，那个时候还很小，大约16、7岁左右。不过对男人感兴趣却是从小就有的了，不能说天生也差不多吧，反正记事开始就有这种思想。曾记得8、9岁的时候，就和小伙伴玩操后面的游戏，那时最初的冲动。直到那次，我去县医院前面的一个公共厕所大便，当时就我一个人在茅坑蹲着，不知什么时候进来一个40岁左右的高大的男人，穿着一身灰布衣服，看样子是附近的民工。他在小便池撒尿，我出于本性就看他，虽然看不到他的鸡吧，但听到哗哗的尿尿声很叫人浮想联翩。他可能也注意到到我看他了，在小便完后竟向我走来，我还以为他是小便完又想大便呢，于是赶紧低下头，没想到他到我的前面停了下来，然后掏出鸡吧在我面前上下撸了起来，他的鸡吧大约17厘米长，浓重的阴毛遍布周围，龟头虽然不算大，但很有型。当时我的鸡吧就硬了，于是三下五除二擦了擦屁股站了起来，他也看出我的意图，也许怕我走，到我面前拍拍我肩膀，对我说要给我样东西，让我跟他走。我下意识的跟着他，脑子里不知是恐惧还是兴奋，要知道，在这之前我想是想，可从来没有真正玩过，小时候玩的只不过是游戏。他领着我穿过一片工地，然后到一工棚后推门进去了，进屋后我看到有六个人在木板铺上躺着，身体都很壮，有2个30多岁的，2个40来岁的，还有两个年级大的有5、6十岁，他进去后招呼我坐到他旁边，然后就笑着对其他几个说：“今天我领回个宝贝，一会咱们一起开开荤，如果不习惯的回避一下，咱们一起乐乐，都快憋死我了。”其他人一时都默不作声，于是那人站了起来，当着大家的面掏出了他的大鸡吧，见我还在床铺那，就走过来按下我的头，我一时不知该怎么好，当我到达他的下体是实在受不了那种诱惑，顺势把他的鸡吧吞入口中。一股咸咸的、臊臊的味道直冲入口，但我很喜欢，自己的鸡吧也不知不觉变硬了，我虽然第一次给人口交，但意识里的渴望主宰着我，我吞吐着硕大的鸡吧，口水顺着他的鸡吧流了下来，而他也开始嗷嗷的叫着，并不断地喊着其他人快来。屋里的几个人哪受得了这么刺激，于是都围过来并摸着我，还有的掏出了自己的鸡吧打着手枪，他看到这里把鸡吧从我口中拔出来，让我给其他人口交，但是我没有去含露出鸡吧的那几个，而是挑了我喜欢的一个老头，他一直站在我旁边笑着，我转过身开始解他的裤子，刚开始他还躲了一下，然后就配合我一起脱掉裤子，我把他的老鸡吧迫不及待地含在口中，这时其他人也都上来了，于是我含完这个舔那个，一时间我的周围全是大小不一的鸡吧，我忙得不亦乐乎。领我来的那个男人把我的裤子脱掉，让我撅着屁股，我仍然舔吸着众多的鸡吧，那人开始把一只手指 插入我的肛门中，我也没觉得怎么疼，但本能的一缩，他笑着对其他人说：“这还是个雏呢，今晚使劲爽。”于是两个手指进入我的后庭，我还是卖力地舔着大鸡吧，这是感觉那人在舔我的后面，胡子扎得我好痒好痒，我很喜欢这种感觉，于是便向后挺着屁股，当我全身酥麻的时候，我感觉他的鸡吧在向我的后面挺进，刚到入口时，疼痛袭满了全身，于是我停止了口交并喊了一声疼，其他人忽然淫笑起来，我后面的那个人对大家说：“我开包了 。”于是把大鸡吧冲入我后庭内，奇怪，经过这瞬间刺激，我并不感到太疼了，于是口中又含住一个老头的鸡吧，并向后挺着配合着他的抽插，他干着我，其他人有的抚摸我，有的拿鸡吧戳我的脸，我也很兴奋，后面一拱一拱的挺着，前面抱着那个老头，嘴里喊着他的鸡吧，这时已没法完成口交了，只是含着，偶尔舔几下，其他人围着，有个人还蹲下撸起我的鸡吧，大约20分钟，干我后面的男人大叫几声，把积聚一年的精液射入我的体内，我只感觉身体被热液冲了一下，自己几欲射出，幸亏帮我打手枪的那个停住了，他从我后面抽出他的阳具，带得我肛门发出“噗”的一声，然后马上就有另一个人插了进来，用力地干着，我这时的感觉只有爽了，疯狂地扭动着身体，前面那老头被我弄得鸡吧挺得老高，我的口水流了一地，就在我后面射精的时候，我前面的老头也被我吸出了精液，全部射入我的口中，我贪婪地吞咽着，其他人讥笑他：“老了，不行了吧！”他边提裤子边淫笑着说：“操，啥鸡吧架住这攻势啊，我这么大岁数，第一次操得这么带劲，都整死我了。”我这时已开始抱住另外一个吮吸了，就这样，除了那老头没有上我后面，其他人依次干了我一便，最后我抱住的是带我来的那个男的，他又被我舔硬了，等其他人都干完之后，他又操了我一次，只见地上已满是淡黄的和白色的淫水，散发着刺鼻的特殊气味，等他射了之后，给我找来一卷卫生纸，爱怜地帮我擦着，我想我当时的屁股一定像个烂桃，后来疼了一个星期，我还偷偷地上了一些云南白药，我的第一次让我终生难忘，直到现在也没有遇到那样的激情了。后来我又去了几次，没有碰到他们。</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>小混混历险记</title>
		<link>/2018/12/22/6961.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:13:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[戀屍癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6961</guid>

					<description><![CDATA[俺叫小龙，17岁，是采花街的混混，俺大哥叫阿豹，是这条街的堂把子。俺一直认为豹哥是这个世上最牛逼的爷&#8230; <a href="/2018/12/22/6961.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">小混混历险记</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>俺叫小龙，17岁，是采花街的混混，俺大哥叫阿豹，是这条街的堂把子。俺一直认为豹哥是这个世上最牛逼的爷们，俺的梦想，就是将来当个像豹哥那样的老大，有玩不尽的女人、花不完的钱。可是那一夜，曹大帅手下的武警大队突袭了豹哥的赌场，俺和几个弟兄保护豹哥从后门逃出来，溜进了一个小巷子。</p>



<p>安全了！大伙刚想喘口气，忽然从巷子的阴暗深处，缓缓走出一个人来，是一个武警！他年龄大约25左右，身高乍看之下大约178左右,有着男人标准的四方脸、一对浓黑的一字眉配上那嚣张的眼神以及高挺的鼻子,怎么看都是个俊俏的小伙子,但是俺看得出他军服里的肌肉轮廓很硬扎，体格是很精壮的。<br>
大伙看这武警单枪匹马，又胆大起来。“这家伙落单了，碰上俺们算他倒霉，做了他！”俺和几个弟兄纷纷抄出匕首，冲了上去。那个武警看见俺们扑过来，脸上一点惧色也没有，相反，他在笑，笑得很跩很嚣张。“呵呵，一群喽啰，来来，一块上吧。”</p>



<p>妈的！真嚣张！俺第一个冲到这小子面前，猛的举起刀，俺本来还想说“俺操你妈！”再手起刀落剁了他，可是没等俺开口说话，刀也还没落下去，俺整个人已经飞了起来，“啊！！！！！！！！！”俺的小腹被重重踢了一脚，胆汁和胃液都喷了出来，估计五脏六腑都错了位，俺两眼一黑，像个垃圾一样摔落在巷子角落的垃圾堆上，全身都快散架了。他动作太快了！俺都没看清这武警是如何出脚的！很快，其他弟兄也一个个被踢飞出去，，没有一个人能再站起来。</p>



<p>“啧，啧，你们这些脓包太弱了，连给大爷舔鞋底的资格都没有！”那个武警嚣张的把右腿绷的笔直，右脚高高的举过了头顶，摆出一个“擎天一柱香”的姿势，这家伙的腿功看来相当了得。</p>



<p>刚才还是群殴，转眼就成了单挑，豹哥没有必胜的把握，他杀气腾腾的脸勉强堆起了笑容：“好身手，敢问这位兄弟高姓大名，你如果今天肯放在下一马，这些钱就是你的！”豹哥打开随身携带的手提箱，里面塞得满满的，全是一叠叠的百元大钞！</p>



<p>那个武警先愣了一下，接着又哼哼的笑起来，“够意思！我叫徐啸阳，豹哥，你走吧！”，这武警长的人模人样，穿个武警制服，原来也不是啥好东西！俺歪着脑袋躺在垃圾堆上干瞪眼，眼睁睁看着那个武警接过豹哥的一箱子钱，眼睁睁看着豹哥抛下俺们这些弟兄，一个人头也不回的向巷子口跑去，俺原以为豹哥是够义气的。那个徐啸阳拎着一箱子钞票，望着豹哥远去的背影，英俊的脸上露出一丝奸笑。</p>



<p>眼看豹哥就要冲出巷子口了，哗啦！从拐角又闪出一个武警，这家伙身材魁梧，身高起码有185以上，寸头短发，五官硬朗，脸庞棱角分明，目光冰冷充满杀气。武警双腿叉开嚣张站立，大有一夫当关万夫莫开的气势。豹哥掉头对那个徐啸阳吼道：“你不是说放俺走么！你想反悔！”</p>



<p>徐啸阳一边乐呵呵的数着钞票，一边不紧不慢的说：“俺是放你走的，现在是他不让你走，我也没办法。”豹哥脸上一阵红一阵青，他是不甘坐以待毙的。<br>
“喝！”豹哥突然一声怒吼，他的砍刀不知何时已经出鞘，只见一道白光，直朝那个武警的脖子上抹去。那个武警似乎没来得及躲闪或招架，只能任由豹哥把锋利的砍刀劈在他的脖子上。铛！俺看见刀砍脖子的一刹那竟然蹦出了火星子！难道是俺眼花？</p>



<p>“妈的，老子不发威，把俺当病猫！去死吧！哈哈哈！白痴！” 豹哥一招得手，兴奋的大吼大笑。但是那个武警始终像一堵墙一样站在原地一动不动，他并没有倒下去死掉。豹哥的笑容忽然僵在了脸上，他不敢相信自己的眼睛，那个武警的脖子竟然像钢铁一样坚硬，他脖子上暴起的青筋、血管还有凸起的喉结，为什么能有这样的硬度，他又不是铁人，怎么能这么牛逼！豹哥惊呆了，他发现架在武警脖子上的砍刀竟然崩了口，“你……难道……是硬气功……”</p>



<p>“铁布衫！”那武警大吼一声，双臂随即一展，上身肌肉瞬间暴涨，把上身军服撑爆，他的两只手臂肌肉发达，布满青筋，那两块隆起的胸肌如盾牌一般，胸口的乳头十分饱满像两颗熟透了的大葡萄，八块腹肌整齐而富有棱角，腹肌中间黑黑的汗毛像一条黑龙一直向下延伸，粗壮的大腿中间是隆隆鼓起的裆部，从轮廓上看，这家伙的命根子一定很大！</p>



<p>豹哥只感觉劲风扑面，手中的砍刀瞬间被气劲震碎，刀片犹如流弹四射！豹哥面门被飞溅的刀片射中，双眼一阵剧痛！啊！！！！！！！！！！！他痛苦的捂着眼睛！他瞎了！可是还没等他继续惨叫，那个武警的双拳左右夹击，犹如双龙出海，以迅雷不及掩耳的速度轰中了豹哥的左右太阳穴。轰！豹哥的头爆了！他的身体像烂泥一般瘫在了地上，这个俺昔日崇拜的老大就这样被一个武警三两下干掉了。他死的很窝囊！</p>



<p>徐啸阳拎着钱箱走了过来，“嘿嘿，林海龙，你的铁布衫越来越厉害了！”原来这个会铁布衫的武警叫林海龙。<br>
“啰嗦啥！快分钱！”林海龙嚣张的把右腿一抬，笔直的横在了徐啸阳的跟前。我躺在地上，偷偷打量着林海龙。这哥们左脚撑地，右腿90度翘在墙上。他那健硕的屁股滚圆微翘，在绿色军裤后撑出完美的屁沟，他的军裤比较宽松，但是军裆仍然鼓起了好大的一坨。我心里盘算着他勃起以后的大鸡巴到底会有多长呢？估计至少也有20厘米吧！好壮阳的男人啊！</p>



<p>“嘿嘿！人是你干掉的！这箱钱你看着办吧！”徐啸阳说着就把装钱的皮箱丢给了林海龙。<br>
“算你识相！”林海龙得意的伸出手去接钱箱。可就在这电光火石的一刹那，徐啸阳右脚忽然一抬，坚硬的军靴瞬间踢中林海龙叉开的裤裆……这一切来的太快，林海龙根本来不及反应， “扑哧”！林海龙隆起的军裆里面一声闷响，好像西瓜爆开的声音！</p>



<p>我心里咯噔一惊，“这个武警的肌肉坚硬无比，刀枪不入，裤裆里的命根子一定异常强壮，应该能抗住这一脚吧。”<br>
“呃！！！！！！！！！！！！”林海龙强壮的身体猛地一颤，他和徐啸阳距离这么近,他裤裆里的目標又这么硕大明显,他肥大的蛋囊被结结实实的一脚踢中!!! 一股强烈的男性荷尔蒙气味在巷子里弥漫开来。很遗憾，林海龙的铁布衫虽然刀枪不入，肌肉坚如铁石，但是下阴却是罩门，阴囊里的两个睾丸饱满却脆弱，是他铁布衫致命罩门所在！</p>



<p>“嗷…..喔….我的…我的…蛋….呃你…你….”林海龙脸色苍白，他的裤裆就好像储满弹药的军火库，已经被对手这一脚瞬间引爆，蛋蛋里翻江倒海，超负荷的剧痛使他的铁布衫防御工事瞬间瓦解！他真气凝滞，全身开始虚弱乏力，翘在墙上的大腿也垂了下来。他痛苦的撅着翹臀,两条粗壮结实的大腿颤抖着不听使唤,软嘘嘘的有点内八字的站立着。</p>



<p>“哼哼！林海龙！看看是你的卵蛋硬！还是俺的大力金刚腿硬！哈哈！我偷偷和你的妞上床的时候，她把你的下阴罩门都乖乖告诉我了！！” 徐啸阳奸笑道。</p>



<p>“不会吧！这武警的老二被踢一脚就阳痿了！这铁布衫被破的太丢人了吧！”我顿时傻眼了！这徐啸阳真是阴毒，不仅玩兄弟的女人，还暗箭伤人！拆了兄弟的祠堂！</p>



<p>“哼哼！哥们，踢疼了你的老二，对不起啊！来！我帮你揉揉！”徐啸阳趁胜追击，放肆地朝林海龙的军裤前裆摸去。</p>



<p>“呃不<del>~</del>~~~”林海龙的身体已经僵硬，肌肉像无用摆设，他眼睁睁的看着自己的裤拉链被一拉到底。一根布满青筋的大青龙波的一下子弹了出来，这家伙真骚，根本没穿内裤，因为要害受到刺激，他阴茎早已勃起，长度竟然有30厘米！有擀面杖那么粗壮！徐啸阳又一把掏出了林海龙红肿的春袋，看轮廓里面的两个睾丸超级肥硕，每一个都有鹅蛋那么大！</p>



<p>“嘿嘿！哥们你的蛋子挺肥啊！”徐啸阳的大手仔细的摸捏着林海龙的睾丸，受创的睾丸在大手的揉捏挤压之下，大量蛋黄从马眼里被挤了出来。“我呸！什么刀枪不入铁布衫！这一身肌肉都是摆设！轻轻一下就被挤出了蛋黄！真是怂包，蜡枪头！”</p>



<p>一股股浓烈的男精从这个虚脱的肌肉男的马眼里狂喷而出，随着每次喷射，林海龙的眼神愈发的空洞迷茫。他现在连说话的力气也没有了，意识也开始迷糊涣散。他的嘴巴微微张着，嘴角泛出白沫，双腿无奈的叉开，僵直的呆站着，任由对手掏捏玩弄他的命根子。</p>



<p>徐啸阳幸灾乐祸的看着林海龙的衰样，捏蛋的力道又加大了几分，“哥们你的蛋黄好多啊！你多久没做爱了！储存了这么多的弹药！”林海龙白花花的精液喷的到处都是。旁边的我偷偷咽着口水，心痒难耐，觉得好浪费啊！</p>



<p>就这样又射了足足有十分钟之久，林海龙的喘息声越来越弱，他浑身冒出虚汗，眼眶发黑深陷，两眼翻白，大鸡巴虽然坚挺，但是射出的已经不是黏糊糊的浓稠的精液，而是一道道浅浅的淡淡的前列腺液了，他差不多被掏空了！</p>



<p>“哼哼！是时候送你归西了！”徐啸阳玩够了对手，把心一横，大手握住林海龙的两个巨卵狠狠一捏！林海龙的蛋囊里传来一声诡异的“扑哧”声，两个鹅蛋大小的睾丸应该是爆了！他身体一下子紧绷起来，并颤抖了几下，他喉咙深处传来一声长长的哀嚎，那声音像死公狗在叫春一样淫荡又滑稽。然后他紧绷的肌肉逐渐松弛下来。我知道他已经完了。真是可惜啊！</p>



<p>林海龙的大鸡巴最后干巴巴的抽了一下，就再也没有动静了，他双眼不甘的闭了起来，整副壮硕的身躯如死狗一般搭在徐啸阳身上。死去的猛男，结实的背阔肌上还留着许多汗水，传来阵阵男人特有的阳刚气息。</p>



<p>“Game over！”徐啸阳把已软瘫如泥的对手尸体推开，拎起钱箱，正要离开，忽然他感觉一阵尿急，“靠！打了这么久，老子一泡尿憋了很久！赶紧放水！”</p>



<p>徐啸阳走到墙根，左右望望，看到没人，就大咧咧的分开双腿,一手拎着皮箱，一手拉开裤拉链。他红色的闷骚小内裤已经鼓成了一个大帐篷，他不耐烦的说:&#8221;这小内裤真紧，憋的我难受死了！包着我的宝贝都不舒服，现在没人，让宝贝出来凉快凉快，说着便把他超大的巨屌从警裤里掏出，对着墙根哗啦啦的撒起尿来。</p>



<p>我这时候正好躺在他背后的地上，我瞅瞅这个武警手里拎着的钱箱，又瞅瞅地上豹哥和林海龙的尸体，便悄悄挣扎着爬起来。那徐啸阳正昂起头、闭着眼、爽歪歪地哼着小曲撒着尿，根本没有注意到背后的我还没死。他因为腿功厉害，腿部肌肉十分发达，大腿像两根柱子一样粗壮。而且大屁股实在是坚挺圆翘，结实的狗公腰充满了阳刚的男人味！“嘿嘿！等会儿去妓院找两个妞快活一下！”徐啸阳满脑子淫念，大鸡巴尿着尿着顿时充血膨胀，蛋囊里的弹药库也开始蠢蠢欲动。</p>



<p>“哼！这家伙刚才一脚差点踢死我！现在他裆门大开尿的正欢，我报仇的机会来了，让他尝尝我们街头混混的必杀技——猴子偷桃！”我从背后悄悄把手探到徐啸阳的裆下，嗖的向上一掏，噗嗤！隔着裤子正好掏到一包热乎乎的蛋状物。</p>



<p>嗷！！！！！！！！！！徐啸阳感觉到自己的蛋囊被人一把抓住，惊恐地扭头一看，发现是个瘦不拉几的小混混，他嚣张的叫骂道:&#8221;你小子想干啥！不要命了吗！快松开我的老二！”</p>



<p>我壮着胆子，嬉皮笑脸的叫道：&#8221;这位军爷，别乱动哦！我摸到你裤裆里那包东西好热啊！是不是欲火焚身啊！小弟来帮你泄泻火吧！！”</p>



<p>“小子！别乱来啊！那是俺的命根子呀，不能拿来玩的，快放手，俺还没撒完尿！”徐啸阳满脸憋得通红，他有点怕了，毕竟自己的命根子被人掏了！</p>



<p>我怕失去机会，也不理那么多了，隔着薄薄的军裤料子，我一手握住这个武警裤裆里那一大包东西，用尽全身力量发疯似的一握，就听他裤裆里扑哧一声, 徐啸阳像公狗一样嗷了一声，随即两眼一翻，舌头也吐了出来。他哗啦啦的尿液瞬间停滞,头晕目眩,阵阵作呕,嘴里也泛出了一波波的白沫。</p>



<p>“呃~我的卵蛋~你小子竟敢~~呃~~~~”徐啸阳做梦也想不到自己会栽在一个小瘪三的手里，他虚弱的双手无力的垂了下来，要命的酸爽从下体开始扩散，让他瞬间变成了一只软脚虾！</p>



<p>我害怕他的腿功，又抓住这个武警的两只脚踝，猛地向上一抬，徐啸阳顿时大头朝下，两脚朝天，一头栽倒进墙角的一个铁皮桶里，他上半身陷进桶里，两腿大咧咧的叉开露在桶外面，大鸡巴还裸露在外。因为已经勃起，大鸡巴就像香肠店在卖的大大的通红的烤香肠，硬邦邦的挺着，又肉又浑，粗肥粗肥的一大截，从根部就很粗厚，越到前端就越加肥厚。尤其是圆滚的大肥龟头！包皮天生就很短，裸露出那肉红色的大龟头，颜色非常红，很鲜艳！跟整根肉粗黝黑的阴茎呈现很强烈的对比！而且茎身上面还有六条左右的青筋一张一张的！</p>



<p>“好壮阳的爷们！”我兴奋极了！又趁机伸进他裤档里，一把掏出了他肥大的春袋。靠！这家伙刚才被我狠狠一握，蛋还没碎，只是红红的蛋囊表面布满血丝，那两粒卵球都很圆润，跟他粗壮的大腿肌肉非常匹配！两团毛茸茸的大卤蛋！又大颗又肥圆！鹅蛋子大小，和林海龙的蛋蛋不相上下！</p>



<p>“靠！为啥你们这些武警哥哥的鸡巴蛋子都这么肥大！好羡慕嫉妒恨啊！” 我第一次抚摸这么大的命根子，真是太爽了！“唔<del>~~呃</del>~”徐啸阳大头朝下，全身乏力，意识也迷迷糊糊，不然他两腿一夹早就扭断这个小混混的头了！</p>



<p>“不好意思，因为军爷你太强壮太厉害了，小弟只能出奇制胜掏你的蛋了，没想到它们那么不堪一击！哈哈！我看你刚才给那个铁布衫武警按摩蛋蛋的游戏好好玩啊，我也帮你揉揉吧！嘻嘻！”我握住徐啸阳的大鸡巴和蛋蛋开始揉捏，这家伙的大鸡巴因为勃起开始扑哧扑哧的流出粘稠的淫液。</p>



<p>“哈哈，年轻武警的精元呐,这么新鲜！这下不能浪费啊！” 我贱贱的一口含住他的大屌，开始大口的吞咽他的蛋黄精华。</p>



<p>“呜呜唔!!!呜呜呜呜呜呜呜呜!!!唔…呜…..”淫荡的嚎叫被闷在徐啸阳的喉咙里，他自己也尝到了被榨精的滋味，是很爽歪歪的感觉，但是自己的精气神也快被抽干了，他一头栽在铁皮桶里，昏沉沉的像一头死狗一样叉开大腿，任由别人吸食他的蛋黄浆子。</p>



<p>我吸了足足有五分钟之后，这家伙的蛋黄越来越少，越来越稀！“哼哼！大坏蛋！看来你的弹药没有刚才那个铁布衫大哥的多啊！是不是你平时女人玩多了，把身子弄虚了！”我坏笑着吐出他疲软的龟头，一手一个握住他的两个大狗蛋，热乎乎的两个肥卵蛋在我的掌心微微弹跳着，我虽然有点舍不得，但是事关生死存亡，我不得不辣手摧桃了！</p>



<p>“看招！杀鸡取卵！”噗嗤一下，徐啸阳的两个蛋硬生生的被我捏成了几个碎块！这家伙的两条腿剧烈的抽搐了几下，就再也不动了！我怕他没死，继续碾压揉捏这家伙碎掉的睾丸，他的几块睾丸内质随着我力道的加重，被慢慢捏扁、揉烂、碎成了糊状。在这一过程中，他的枪管又射出了一波波的蛋黄，喷的我满脸都是。最后他的弹药库被我彻底榨干，空瘪的、没有卵蛋撑起的阴囊，薄薄的呈半透明状，就像摘了馅的小笼包皮。徐啸阳怎么也想不到自己会死在一个小混混的手上，他的军服扣子早绷开了，八块垒叠成的腹肌上渗出许多虚汗，军靴大脚软软的朝天叉开，裆部的大吊已经疲软，像条黯淡的死蛇，湿漉漉的大龟头软绵绵的歪在一边。</p>



<p>我脱掉了徐啸阳的军靴和裤子，又捡起豹哥断碎的刀柄，朝着徐啸阳两腿中间的屁眼用力一插，将刀柄完全没入这个兵痞的后庭里，这样以后别人会以为他是被豹哥干掉的。</p>



<p>接着我走到林海龙的尸体旁。林海龙已经死透了，他翻着白眼，歪着脑袋，脸上的表情说不出是酸爽还是痛苦。他的双脚叉的很开，双臂摊开露出腋窝，如一个大字型一般，他的尸体上满是男人精液和汗水的味道。我分开他的大腿，摸了摸他的阴囊，里面的几块睾丸内质还是很硕大的几块碎肉。我坏笑着说：“大哥哥，爆你蛋的人已经被我爆了！你是不是应该报答我啊！反正你已经挂了，鸡巴蛋子留着也没用！不如我帮你卸了吧！”我掐了掐林海龙凸起的喉结，摸上去很硬，林海龙嘴唇微张着，好像在说：“好的。”</p>



<p>“嘻嘻，那我就不客气！” 我恶作剧的笑笑，哼着小曲，利索的捡起地上被震碎的刀片，哗啦啦将林海龙粗壮的子孙根整根切下,我用手指硬翻开他的马眼，还可以见到里头残留着刚射精后的精液。他肥硕的一大包碎蛋也被我整包切下来，我把这一大包阳具塞进豹哥的手里，两蛋一枪，豹哥一手抓住两碎蛋，一手攥着一根大淫枪，这样别人会以为是林海龙也是被豹哥干掉的。</p>



<p>伪造好现场，我又检查了一下其他的兄弟，他们都被徐啸阳踢死了，都当场毙命，无一活口。我拎起地上的钱，急匆匆的逃离了小巷子。第二天早上他们的尸体被人发现，大家都以为他们是两边火拼同归于尽了，那两个兵痞还被当成了壮烈牺牲的英雄。我呢，就跑到偏远的乡下，开始了我新的生活。</p>



<p>第二回：阳婆婆的秘方</p>



<p>小龙得到了那笔意外之财，就跑到偏僻的乡下，准备投奔他的叔叔老杨头。他不知道，乡下也已经不太平了。这天大早，一个驼背的小老太来到了老杨家，她是这附近的神婆，来给老杨头的儿子看病。老杨头的独子杨伟，天生肾虚，一直房事不顺。<br>
神婆看了躺在床上的杨伟，这小子脸色灰白，身体干瘦。“咳咳！你儿子阳源不足，需要吃阳气旺盛的补药。吃一般的牛鞭驴鞭是没救了，除非能得到年轻壮男的命根精元，最好是有武功根底的。或许还有一线希望。”<br>
老杨头和杨老太一听傻了“要年轻壮男的命根子，我们没办法弄到啊！神婆！你是开玩笑吧！”<br>
“哼！本仙姑从不开玩笑！信不信由你！快付出诊费！现大洋1块！”神婆不客气的敲了一笔，留下愁眉苦脸的老杨头推门而去。杨家的儿媳妇站在一旁默不作声，她叫金莲，人倒有几分姿色。金莲原来的丈夫姓武，死的早，她便改嫁到杨家。</p>



<p>“嘿嘿，今天财运不错！晚上去县城找两个帅鸭子玩玩！”神婆走在山间小道上，乐呵呵的晃悠着手里的现大洋。忽然一声吆喝：“老太婆！站住！”迎面走来三个大兵，他们穿着军装，都是曹大帅部队的士兵。<br>
“几位军爷！有何贵干？”神婆打量着这些兵，他们都是二十出头的小伙子。站中间的身高185以上，国字脸，下巴泛着淡青色的胡渣，赤膊上身，肌肉发达，浑身上下没有一块赘肉。他虽然穿着松垮垮的军裤，但是裆部鼓鼓囊囊的一大包，显然里面的货色非常硕大。另外两个兵身高都在 180左右，一个瘦长脸，喉结又大又凸，脸看着清瘦但是四肢健壮。另一个梳着分头，长相很帅，吊儿郎当的叼着香烟。<br>
“大帅派我们来这村子筹集军饷！把你的现大洋交出来！”赤膊的大兵说。<br>
“啊呀！军爷！我不是这个村的，我是过路的！嘿嘿！您高抬贵手，我免费帮你们算命吧！我是一个很灵验的神婆哦！”神婆挤出一丝献媚的假笑。<br>
“不行！乖乖把钱交出来！别敬酒不吃吃罚酒！”瘦长脸士兵骂道。<br>
“哼！老娘不发威，当我是病猫！”神婆嗖的一下腾空跳起，一个360度空翻落地，摆出一个大鹏展翅的姿势，看来老太婆是练过的。“告诉你们！我就是当年威震江湖大名鼎鼎的————阳婆婆！啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！”阳婆婆话没说完，已经被一脚踢下了山坡，她手里的现大洋也抛上了天。<br>
“死八婆！犯贱找打！”瘦长脸的兵痞在踢飞阳婆婆的同时，一伸手正好接住银洋，动作一气呵成！<br>
“靠！阿豹！你连老太婆都打！太不讲究了！老子还准备让她算算命呢！”梳分头的兵痞叼着烟坏笑道。<br>
“算你妈逼！这个老太婆咋没算到她今天要挨揍呢！西门你这么关心女人，干脆冲下山去操那个老娘们好了！”原来瘦长脸的兵叫唐豹，梳分头的兵叫西门俊。<br>
“嘿嘿！一说到操女人！你看阳哥的裤裆已经憋出个大帐篷了！哈哈哈！！！”西门俊忽然一把掏住那个赤膊大兵的裤裆。<br>
“妈的！别摸老子的屌！把狗爪子拿开！操！快赶路！”赤膊的大兵叫铁阳，最近因为打仗，他已经很久没有玩女人了。“不知道这村里的妞漂不漂亮！等会儿老子一定要好好爽一把！！！”铁阳心里其实已经按耐不住了。</p>



<p>“唉呀<del>~</del>~~~~痛死我了！竟敢伤害本仙姑的花容月貌！”阳婆婆鼻青脸肿的从山坡爬了上来，她望着三个兵痞远去的背影，咒骂道：“臭小子们别嚣张！老娘诅咒你们不得好死！断子绝孙！”</p>



<p>这时候小龙已经进了村，他把那箱钱都悄悄藏进了村里祠堂的神像底下。“嘿嘿，钱藏好了，这下可以去找我叔叔了！”小龙正要离开，忽然听见外面鸡飞狗跳，接着又是几声枪响！小龙朝外张望，发现外面一个士兵正在抢夺村民的财物。“这些狗日的兵痞子，又来鱼肉乡民了！”小龙慌忙躲到了神像背后。<br>
不一会那个兵闯进了祠堂，是唐豹！原来他们三个兵痞兵分三路，一个抢村东，一个抢村西，唐豹就洗劫村中的祠堂。“哼哼！这里这么大！一定有不少值钱的东西！”唐豹满嘴酒气，把手中的酒瓶朝地上一摔，开始翻箱倒柜，还推倒了很多祖宗牌位。</p>



<p>“啊呀！不好！这个家伙继续搜下去！我的钱就要暴露了！我得想个办法！”小龙忽然发现地上有一套道袍，他灵机一动，赶紧穿上道袍，戴上帽冠，把雪白的香灰朝脸上抹抹，擦点腮红，又朝怀里塞了两个寿桃大馒头，然后从神像后面钻了出来。“阿弥陀佛！这里是祠堂重地，军爷快快住手！”<br> “咦？这里竟然还有一个小道姑！”酒气熏天的唐豹瞅着小龙，“吆喝！小娘子还有几分姿色，来！让哥亲一个！”唐豹贪婪的咽着口水，又大又凸的喉结在上下颤动，他扑了过去。<br> “啊呀！阿弥陀佛！哈利路亚！大哥！你在这里放肆！不怕老天爷怪罪吗？”小龙用手抵住唐豹的嘴，他的小脸倒也白净讨喜，扭扭捏捏的样子让唐豹欲罢不能。<br> “唔~~小娘子还挺倔哥喜欢~”唐豹瘦长的马脸挤出一丝淫笑，他两手搭在了小龙的胸口，小龙怀里塞了两个大馒头，又大又圆，唐豹摸的爽死了。“哦~~操~妹子你的波好大~~~”</p>



<p>“啊呀！帅哥，你嘴里酒气好重！熏死我了！你先松手，我帮你倒杯茶解解酒。”小龙怕穿帮了，赶紧去端茶。“大哥<del>~</del>这是我们庙里的八宝茶，不仅解酒，还能壮阳呢！”<br>
“嘿嘿！小妮子真坏，事前让我喝壮阳茶，告诉你！我可是阳气十足的纯爷们！”唐豹醉醺醺的，根本分不出眼前的小龙其实男扮女装。“小妞，你叫啥名？”<br>
“我叫杨小龙<del>~</del>哦！！！！！！不对<del>~</del>我叫杨小红！！！”小龙打量着眼前这个醉醺醺的兵痞。唐豹虽然一张马脸又瘦又长，但是五官倒也英气逼人，他体格精壮，穿着军服依然肌肉线条紧凸，脚上大号的作战军靴估计有46码那么大，他双腿孔武有力，两腿大大叉开，豪放不羁的把一只大脚架在祠堂的供桌上。他绷紧的军裤上面鼓起了一个大帐篷，看轮廓就知道这家伙也是个货真价实的大种马！<br>
“不能硬拼，只能智取！”小龙假装端茶，突然手一抖，热水烫到了唐豹的大腿上。嗷！！！！！！！！！好烫！！！！！！！！！唐豹操他妈的痛喊着，小龙赶紧撒娇：“呀！对不起！大哥，你没事吧，赶紧把裤子脱了！不然这样湿的穿在身上很难受的！”<br>
“操！老子正想脱裤子呢！”唐豹脱下上身军服，又解开军裤带，军裤哗啦落下，这个小伙子的大腿肌肉真的又粗又壮，浮凸的白内裤包裹着硕大鸡巴和卵圆的睾丸，看的小龙口水直流。“好羡慕啊！为啥这些坏坏的兵痞发育都这么好！！！”</p>



<p>“哇！大哥！你的大腿好粗壮啊！肌肉真发达！光看你的脸还以为你很瘦呢！”小龙调侃道。<br>
“哼哼！那是当然了！不瞒你说，哥可是腿功之王，是曹大帅手下的八大金刚之一！除了金钟罩，天底下没有人是我银腿功的对手！”唐豹酒精上脑，面红耳赤，肆无忌惮的在小龙面前叉开双腿，他的小腿上腿毛又多又密，散发出浓浓的男性体味。<br>
“哇！大哥，原来你练过腿功啊！难怪你肌肉发育得这么好，肯定有不少小姑娘追你吧？”小龙继续吹捧唐豹。<br>
“嘿嘿！那是当然了！”唐豹欲火高涨，胯下的老二也高高勃起，白色的紧身内裤已经快撑爆了！<br>
“嘻嘻！大哥！你的小内裤怎么鼓那么高啊！？是不是里面塞了啥东西？”小龙笑嘻嘻的用手指头戳戳唐豹激凸的内裤。<br>
“操！小蹄子还没被开苞吧！真是欠操！告诉你！哥的内裤里藏了好东西，是一根大香肠和两个肥鸡蛋！要不要尝尝啊！那可是哥的命根子！”唐豹淫笑着。<br>
“哼！我不信！我倒要看看你小裤衩里怎么藏大香肠和肥鸡蛋！”小龙嘟着嘴，“哥，你的大腿再叉开大一点好吗，我想好好检查检查你的命根子！”唐豹不虞有诈，很听话的把两腿叉开了差不多150度的样子，因为兴奋，他白色的紧身内裤凸起的部分，已经被龟头分泌的前列腺液弄湿了，半透明的白色内裤，肥大的两蛋一枪的轮廓就凸现在小龙的眼前。小龙窃喜，一切都在计划之中，他用手指头一勾，撩开唐豹的内裤一侧，勃！！！！！！！！！唐豹的两蛋一枪就弹跳出来，差点抽到小龙的脸上！<br>
“我的天啊！！！！”唐豹的大鸡巴彻底暴露在小龙面前，这个兵痞的鸡巴硬邦邦的足有22厘米长！紫红的大龟头完整地露出，泛着红润的光泽。鸡巴下面的两颗卵蛋也分量十足，如同饱满的鸭蛋一样，松松垮垮包裹在肥大的阴囊里，小龙一手根本握不过来，只能一手一个握住唐豹的大睾丸好好的检查起来。眼前这个发育超好的兵痞让小龙自惭形秽，小龙心里在想要是自己也有这么一副大鸡巴那就爽死了！<br>
“大哥！你今年到底多大啊？发育的太好了！我好崇拜你！”小龙问。</p>



<p>“操！小蹄子别磨叽了！哥都22岁了！快让哥干一炮吧！”唐豹不耐烦了，他想收拢双腿，把小龙搂进怀里。眼看机会转瞬即逝，小龙一手一个握住唐豹的大卵蛋，坏笑着说：“大哥哥，刚才你捏的人家胸口的大寿桃好痛哦！现在也让我摘了你的大黄桃吧！”说着使出吃奶的力气狠狠一捏，噗嗤！唐豹的两个卵蛋顿时被掐的凹了下去！<br> 嗷！！！！！！！！！！！！我擦！！！！！！！！！！还没反应过来的唐豹顿时变成一副苦瓜脸！他疼的弓起身子，两腿夹紧，哀嚎着瞪着眼前这个满脸坏笑的小妮子！“呃~为啥~要捏我的蛋子~~呃~好痛！！！！！！！！！快松手！！！！！！！！” “啊呀！你两腿夹得那么紧！叫人家怎么松手！”小龙撒娇道。 “好~~我松开腿~你也把手松开~~嗷<del>~~</del>”唐豹软嘘嘘的再次叉开他的大壮腿。小龙一击得手，哪里肯罢休，他对着唐豹的两个蛋蛋又是一阵组合拳，“呀呀呀！！！！看我的小拳拳捶你的大蛋蛋！！！！！我打！！！！！！！！！！！！”<br> 啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！一阵连环暴击彻底瓦解了唐豹的抵抗力，他两眼翻白，嘴里白沫横流，蛋疼的酸爽让他一身肌肉都虚软了，两腿连并拢的力气也没了。小龙用手对着这个兵痞的大屁股轻轻一拍，唐豹就烂泥一样瘫倒在地上。</p>



<p>“操<del>~~你这个小贱货~</del>~敢阴我~~~”唐豹奄奄一息的瘫在地上，很不甘心的瞪着小龙。 “嘻嘻！告诉你！其实我是男的！”小龙从怀里掏出了两个已经被捏的变形的大馒头。 “我去~~你丫的太贱了！~我要宰了你<del>~</del>~”唐豹气的满脸通红，脖子上青筋直冒，要不是他现在虚脱无力，早一脚踢死小龙了。<br> “嘻嘻！你现在还敢嚣张~~看我怎么收拾你~~”小龙笑嘻嘻的把唐豹的两条大粗腿再次分开，这次摆成了一字马的姿势。唐豹因为紧张，粗壮的巨屌依然硬邦邦的朝天勃起。 “呃~~小子~~别乱来啊~我还有两个哥们在外面呢~不想死就赶快投降！”唐豹恨恨的威胁道。 嘎吱！忽然门被推开了！小龙一惊，以为是唐豹的哥们来了。“哼！我的救兵来了！小子你死定了！”唐豹恨恨的威胁道。 “啊呀~~痛死我了~不好意思~我刚才半路上被人打劫了~有没有跌打药啊~~”进来一个鼻青脸肿的老太婆，竟然是阳婆婆！！！！！！！！！！ “靠~~又是这个八婆~竟然还没死~~~”唐豹预感不妙，想挣扎却没有力气。</p>



<p>“啊！又是你这个兵痞！我认得你这张马脸！刚才竟然敢抢劫老娘！”阳婆婆也认出了唐豹。冤家路窄，阳婆婆看唐豹瘫在地上，两条大腿叉开，鸡巴翘那么高，两个蛋蛋暴露无遗，姿势很淫荡，正是报仇的好机会！她也不管三七二十一，对准唐豹肥大的蛋囊抬腿就是一脚！“呃<del>~</del><del>~</del>~不<del>~</del><del>~</del>~”噗嗤！唐豹的蛋蛋已经是黄台之瓜，何堪再摘，瞬间被阳婆婆给踢爆了！“喔啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！呃！！！！！！！！！”唐豹全身肌肉一阵痉挛，嘴角咕噜噜泛出大把白沫，他瞳孔放大，大鸡巴里白花花的精水直流，四肢触电一样抽了几下就再也不动了。<br>
“哼！臭马脸！我抓爆你的大马屌！”阳婆婆边骂边掐唐豹的命根子，唐豹的大鸡巴还是硬邦邦的，大龟头被阳婆婆掐的青一块紫一块，阴毛也被一把一把的拔掉了。他爆掉的两个蛋蛋被阳婆婆捏了又捏，粘稠的蛋黄被挤了又挤！<br>
“靠！这家伙真是个种马，竟然被挤出了这么多浓浓的蛋黄！”小龙还没想好该怎么处置这个兵痞，结果就被这老太婆抢先了。“哇！大妈！下手也太狠了吧！我还没审问他呢？”</p>



<p>“哼！谁叫他敢抢我的钱！”阳婆婆从唐豹的军裤里搜出了那块现大洋，还把唐豹抢来的其他钱也搜走了。“我的钱啊！哈哈！都是我的！小兄弟！这家伙就交给你审问了！”<br>
“靠！还问个屁啊！他都被你玩死了！”小龙摸了摸唐豹的脖子，这个兵已经没了脉搏，唐豹的舌头拖得老长，两眼翻白像死鱼一样，已经彻底嗝屁了！真是报应不爽，这个兵痞万万没想到自己一身功夫毫无用武之地，就栽在了一对乡巴佬的手上。<br>
“这家伙死了也有价值啊！村里有个人阳痿，吃了这家伙的马屌正好可以壮阳呢！”阳婆婆掂量了一下唐豹那根沉甸甸的马屌，掏出一把匕首，噗嗤一刀，连着唐豹的两个破碎的蛋蛋一并割了下来。“嘿嘿！好大啊！卖掉这玩意又可以赚一笔了！”<br>
“靠！这玩意还能壮阳！我晕！！”小龙傻眼了！他趁机检查了唐豹的尸体还有衣服，搜出了一把手枪和一本《银腿功》秘籍。最后他们偷偷掩埋了唐豹的尸体，离开了祠堂。</p>



<p>另一边在村西，听到枪声，杨老头和杨老太吓得赶紧打开地窖，准备一家人躲进去，忽然咣当一声！有人一脚踹开了大门，是西门俊！“大帅筹集军饷！把值钱的都交出来！！”西门俊像抓小鸡一样把老杨夫妇拎起来。<br> 杨老头吓得直哆嗦：“军爷！我们都是穷人！请高抬贵手！放过我们吧！”<br> 西门俊忽然发现了躲在角落里的小媳妇金莲：“嘿嘿！行！老家伙！我就放你一马，不过得让这小妞配小爷我睡一觉！”西门俊露出一丝淫笑。金莲顿时满脸羞红，这些年她嫁给杨伟，等于是守活寡，眼前这个大兵英俊帅气，金莲感觉自己好像和这个士兵上辈子就认识。<br> “不行啊！军爷！这是我家儿媳妇！！”老杨夫妇哭丧着脸哀求。<br> “滚！”西门俊将老杨夫妇扔出了窗外，然后把上身军服一甩，色眯眯的扑向金莲。金莲被西门俊一把搂进怀里，她的脸贴着西门俊结实的胸肌，西门俊身上男性的荷尔蒙混合了烟草味。金莲故作矜持。“哦~别这样~我是有老公的人了~~~~”</p>



<p>“放开我老婆！”杨伟挣扎着从床上爬起来。<br>
“痨病鬼竟然娶了这么漂亮的妹子，真是浪费！我来帮你照顾老婆吧！”西门俊飞起一脚，把杨伟踹上半空。“呃<del>~</del>~~~”杨伟口吐白沫，像咸鱼一样挂在了房梁上。<br>
“嘿嘿！美人！现在你没有老公了！哥会好好疼你的！”西门俊一边亲吻金莲的脖子，一边用手揉捏金莲丰满的酥胸。</p>



<p>“呜呜<del>~家门不幸啊~</del>~”老杨头和杨老太趴在窗外欲哭无泪，兵痞身强力壮，他们无力阻止。<br> “哦~~大哥~你真英俊肌肉好结实~~”西门俊的痞气激起了金莲的欲火，她的手顺着西门俊的胸肌、腹肌，一直朝下摸到西门俊勃起的军裆。“哦哥~~你下面好鼓~”金莲一把拉开西门俊的裤拉链，波！西门俊的鸡巴蛋子瞬间从裤裆里弹了出来，这家伙真骚！没穿内裤！</p>



<p>“哇！！！！这个小流氓的家伙好大！！！！！”躲在窗外的老杨头夫妇顿时惊呆了，西门俊的大屌勃起之后足足有20公分长！屌下的两个卵蛋都像土鸡蛋一样大。茂盛黝黑的阴毛包裹在生殖器的周围，和他白净俊俏的五官形成强烈的对比。<br>
“哥，你命根子好大！我老公那话儿简直就是牙签！”不怕不识货，就怕货比货。西门俊彻底脱了裤子，“嘿嘿！做我西门俊的女人会很性福的！”他把金莲身上的衣服也扒了，两个人干柴烈火的干了起来。<br>
“老杨！你看这个流氓的命根子好大啊！如果我们找机会干掉他！把他的命根子给儿子吃了！会不会治好儿子的病啊？”杨老太躲在窗外小声嘀咕。<br>
“不行啊！他是个当兵的，万一被发现，我们全家都要被枪毙！而且他身强力壮，我们打不过他！”老杨头胆小怕事。</p>



<p>“噢噢<del>~</del>嗷嗷<del>~</del>”杨伟这时候半挂在房梁上，半死不活，迷迷糊糊听到他老婆的呻吟，他顺着声音朝下望去，发现西门俊全身肌肉暴露，正在狠狠的干着金莲，西门俊不断的喘息着，汗水从他的背部一直流到臀部的股沟里面去，这个男人结实的翘臀上被金莲抓出一道道红色的指甲痕。<br> “呃<del>~</del>俊哥<del>~</del>你真是男子汉大丈夫<del>~</del>你是金莲这辈子最爱的男人~~”金莲被操的死去活来，已经飘飘欲仙了。“哦爽我还有大把招数没使出来呢~~”西门俊越干越来劲，他的精华上涌，大鸡巴青筋暴涨，眼看就要射了。</p>



<p>“奸夫淫妇！！！”杨伟在房梁上气的吐血，一激动，咔嚓！腐朽的房梁忽然断了！房梁正下方就是西门俊和金莲，金莲两眼一睁，正好看见她老公从房梁掉下来，吓得她赶紧朝旁边翻滚躲闪。西门俊因为背对着上方，没有察觉，他全身是汗，脸上憋的通红，额头青筋凸起，正是爽歪歪的时候，“呃？金莲!你干啥！？”西门俊两腿叉开，因为金莲的忽然翻滚，他坚挺的大鸡巴被金莲的小穴夹住硬生生的扭转一掰，咔嚓一声！啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！西门俊发出杀猪般的惨叫，可是还没能等他回过神来，杨伟这个怂货抱住房梁已经从天而降，咣当一下砸到了西门俊的身上。</p>



<p>“啊！！！！！！！！！救命啊！！！！！！房子塌了！接住我！！！！！！！！！”杨伟惨叫着从高高的房梁上掉下来，他以为自己活不成了，但是他感觉自己压在了结实的垫子上面，随之而来的是一股尿骚混着精液的味道。<br>
“唔<del>~</del><del>~~好痛</del><del>~</del>~唔<del>~</del><del>我操</del><del>~</del>~”杨伟听到身下有人呻吟惨叫，他定睛一看，原来自己躺在了西门俊的腹肌上面，而自己的头正好砸在西门俊粗壮的大鸡巴上。西门俊刚才坚挺的鸡巴从根部被金莲扭转了一下，又被杨伟砸了一头锤，已经折了！他脸色惨白，像个大字一样四肢瘫在地上，大鸡巴歪倒在腹肌上，马眼里已经流出了白花花的淫精，喷得杨伟的头上、身上和地上到处都是。<br>
“呸！唔！是屌毛！还有这啥？黏糊糊的！”杨伟吐掉了含在嘴巴里面的一大把阴毛，他头上一摸是白花花的粘稠液体。他回头一看，断裂的房梁已经压在西门俊的脖子上面，西门俊满脸痛苦，脸上青筋暴起，样子痛苦无比。“唔<del>~</del>好痛<del>~</del>救我<del>~</del>~~”西门俊只能从嘴巴里面发出一点微弱的哽咽。<br>
“哈哈！幸亏有这个家伙当肉垫！他肌肉真结实，当垫子真不错！”杨伟松了一口气，这家伙让他戴了绿帽子，被他砸趴了是活该。“哼！你竟敢强奸我老婆！你是坏人！你活该倒霉！”<br>
“啊呀！阿伟！你闯大祸啦！”金莲赶紧上前想动手抱起房梁，但是发现梁柱太重根本没有办法抱起。“阿伟！快来帮忙，把柱子移开，这人是曹大帅的兵，要是他死了，我们都会被枪毙的！”金莲其实是舍不得西门俊死，她第一次尝到做女人的性福。</p>



<p>“什么！还要救这混蛋！真气人！”杨伟是妻管严，只能乖乖和金莲一起搬动柱子，梁柱一点点的被搬起来，眼看就要从西门俊的脖子上移开了。<br>
“呃<del>~</del>这个痨病鬼竟然敢偷袭把我砸成这个屌样<del>~</del>等我得救了之后<del>~</del>一定要杀了他，抢走他的老婆<del>~</del>~~~~”西门俊瘫在地上，心里恨恨的嘀咕着。</p>



<p>“啊呀！这个当兵的不能死在咱们家啊！老婆子，咱们快出去帮忙！这回咱救了他，也许他就会感恩，以后不为难咱们了！”胆小怕事的老杨头和杨老太一起从门外跑进来，想合力搬开梁柱。可是老两口忽然一不小心踩到了地上一大滩滑溜溜的东西，原来是西门俊射在地上的脏东西，啊呀！！！！！！！！！！老杨头脚一滑，一个大跟头摔了下去。西门俊这时候两条大腿正好大大的叉开，老杨头正好摔倒在西门俊的两腿中央，他的双手直接重重按在西门俊的两个蛋蛋上面，然后就是啪的一声，又是一波波粘稠的东西从西门俊的鸡巴眼里被挤了出来，这些淫水比之前的更粘更黄，而且还带血！而杨老太也摔倒了，她正好撞在金莲和杨伟的身上，三人一起跌倒，那个梁柱子猛地失重又砸下去，咔嚓！又砸在西门俊的脖子上！<br>
“额！！！！！！！！！额！！！！！！！！”只听西门俊喉咙里微弱的哼了几声，他的喉结被梁柱砸碎了，两个肥嘟嘟的大蛋蛋也被老杨头不小心拍碎了，这一家人莫名其妙的上下夹攻，把西门俊彻底送上了西天！金莲慌忙去查看这个帅兵痞，发现西门俊一动不动，脸色死灰，嘴巴流出一阵阵带血的白沫。老杨头吓得直哆嗦：“军爷！你没事吧！”他摸了摸西门俊的阴囊，发现里面的蛋蛋都碎了，变成了五六块橘子瓣一样的碎块。一家人被眼前的场景吓的半死，一个满身肌肉的男人横躺在地上，梁柱压在他脖子上，表情狰狞，原来坚挺的大鸡巴无力的倒了下去。这个男人的胸肌、腹肌、下阴、屁股上面有乱七八糟的脚印、精液和女人指甲的刮痕，样子十分诡异。<br>
杨伟看着翻白眼的西门俊，心里嘀咕着“大哥，这不是我们的错啊，我和我媳妇本来想救你的，可能是老天看不过眼，硬是要把你这屌货给收了吧！”<br>
“啊呀！这可怎么办啊？我们杀人了！我们闯祸了！”老杨头哭喊着。<br>
“老头子！你哭啥！刚才我说偷偷把这个士兵干掉！你不同意！现在你自己莫名其妙把这个兵给收拾了！不是正好吗？这下咱们儿子有救了！”杨老太似乎还挺高兴。<br>
“难道真的要做？”老杨头瞅瞅地上这个兵痞健壮的尸体，那货两腿间的大鸡巴虽然已经疲软，依然尺码惊人，又粗又长。下体硕大还要有武功根底，这男尸的阳具不正是阳婆婆所说的壮阳秘方吗！也许这就是天意吧！<br>
“刚才我不小心弄碎了这家伙的蛋，不知道他的命根子对咱儿子还有没有用？”老杨头终于下定了决心。<br>
“放心！肯定有用！反正都是新鲜的！整蛋捏碎了照样好吃！”杨老太已经从厨房拿出了菜刀。</p>



<p>“唉<del>~</del>俊哥<del>~~注定我们有缘无分</del>~~~”金莲恋恋不舍的摸了摸西门俊疲软的大鸡巴，这个男人很快将变成一具不完整的尸体了。“希望阿伟吃了俊哥的宝贝之后，可以雄风大振，让我以后不用守活寡。”<br>
杨老太按耐不住激动的心情，用菜刀把西门俊的命根子连根拔起，这家人第一次阉人，而且是一个这么英俊强壮的兵痞，虽然他已经死了，但是被割下的阳具还是非常硕大的一坨。西门俊的命根被割了，他的尸体也没了用处，被拖到屋子外面，扔在院子里。一家人开始迫不及待的料理这壮阳的秘方。老杨头像洗牛鞭一样将这个坏人的阳具用清水洗干净，然后下锅，和人参、当归、蛇胆、鹿茸、枸杞一起小火慢炖，终于熬成了一锅大补汤！<br>
“儿子！赶紧趁热喝吧！”杨老太端了一碗递给杨伟，碗里除了汤，还有一根煮透了的大肉棒！杨伟狼吞虎咽的吃下去，味道感觉还不错，像吃牛鞭一样，就是味道骚气了一点！慢慢的，一股暖流下肚在他的四肢散开，杨伟的丹田和下阴也开始发热！裤子裆里竟然慢慢支起了一个小帐篷！</p>



<p>“啊呀！儿子有救了！”老杨头和杨老太激动的热泪盈眶。<br>
“啊呀！真的有效啊！我又可以重振雄风了！哈哈！从此金枪不倒！杨家就要有后了！”杨伟兴奋的大呼起来。<br>
就在这时，忽然一只大脚飞踹过来！杨伟还没明白怎么回事，已经被踹飞出去，像烂狗屎一样撞在墙上。</p>



<p>“啊呀！儿子！！！！！！！！！”老杨头夫妇发现杨伟撞得头破血流，昏迷不醒。<br>
“哼！你们这些刁民竟敢杀了阿俊，还把他阉了！我要为他报仇！”来的正是铁阳！他在院外发现了西门俊的尸体，怒不可遏，他的身上金光四射，全身肌肉瞬间暴涨，气势骇人！！！<br>
“哇！这家伙的身材比死掉的兵哥哥更猛！！！！”金莲看着铁阳的肌肉又开始花痴了。<br>
“敢打我儿子！！！！我跟你拼了！！！！！”老杨头狗急跳墙，抄起菜刀砸向铁阳！铁阳不动如山，不闪不避，只听当的一声！刀被他的护身气劲弹开了！铁阳的金色气劲不断变厚，在他身体四周凝聚成一个巨大的钟型气罩！气罩的气浪不断高涨，屋顶被震得瓦片直飞！<br>
五十米开外都能看到老杨家屋顶被气浪冲破，涌出的巨大钟型气劲若隐若现，“不好！那是我叔叔家，肯定出事了！！！！”小龙惊呼！<br>
“啊呀！没想到竟有这等高手！看气势好像是金钟罩！难道是那个肌肉发达的兵痞！老杨一家千万别死啊！不然我割下这马屌卖给谁呢！”阳婆婆嘀咕着。</p>



<p>“哼哼！老子今天就大开杀戒！让你们尝尝我铁阳金钟罩的厉害！”铁阳气势嚣张。<br>
“哼！别以为你刀枪不入我就怕你！”杨老太竟然掏出了手枪，这是他从西门俊尸体上搜到的，“看看你能不能挡住子弹！”杨老太扣动扳机，碰的一声，子弹射出，竟然击穿了铁阳厚厚的金钟气罩！看来武功再高，也怕子弹！<br>
“死八婆！找死！”铁阳的金钟罩气劲虽然被子弹打穿，但是子弹因此也被削弱了威力，等打到铁阳身上的时候，已经无法射穿铁阳坚硬的肌肉，仅仅擦破了一点皮，子弹就掉在了地上。<br>
“不可能！子弹都打不死！！！！！”杨老太还想扣动扳机，铁阳已经一个飞踢过来，杨老太瞬间被踢出了屋顶，向垃圾一样摔在院子里。<br>
“啊呀！婶婶！”小龙正好赶到，他搂住杨老太，这个老太已经七孔流血，奄奄一息。“小龙<del>~</del>~里面的大兵很凶<del>~</del><del>~你们快逃</del><del>~</del>~~~”杨老太话没说完就挂了！<br>
“可恶！”小龙冲进屋子，发现铁阳扑倒金莲，正准备松裤腰带。这个兵痞的欲望压抑的太久，随着他金钟罩功力的提升，兽欲再也按耐不住。老杨头这时候已经被打趴在地上，不死也差不多了。</p>



<p>“住手！禽兽！”小龙飞起一脚朝铁阳的屁股踢去，铁阳兽性大发，根本不理会旁人的进攻，他体内欲火高涨，疯狂的亲吻和揉捏金莲的肉体。金莲好像还挺配合的，看她的表情还挺享受。铛！！！！！！！！！小龙的脚仿佛踢在了厚厚的气墙上，震得他脚踝都快断了！<br>
“唔！又有垃圾敢来惹我！”铁阳一扭头发现是一个小瘪三，根本没当回事。</p>



<p>“淫贼！尝尝我新学的武功！”小龙又是一记飞踢：“银腿勾喉！！！！！”这是他现学现卖，从缴获的《银腿功》秘籍偷学来的。铁阳凸起的大喉结被结结实实的踢中，可是小龙一声惨叫，又像踢在钢铁上一样，脚趾都骨折了！<br>
“哼！你怎么会唐豹的武功！？他人呢？”铁阳认出这是阿豹的招数。<br>
“哼！那个痞子已经被我干掉了！”阳婆婆忽然跳到铁阳宽阔的肩膀上，手指直插铁阳的双目。铁阳赶紧闭眼护目，阳婆婆手指被气劲震开，趁机抱起金莲，跳到一旁。<br>
“靠！搞什么！我和这个大兵玩的正爽！好扫兴！”金莲心里嘀咕着。<br>
“什么！阿豹也被干掉了！你们想造反么！”铁阳浑身肌肉不断催劲，杀气腾腾。小龙双腿被震伤，一时不敢冒进。<br>
“小兄弟！这家伙虽然金钟罩刀枪不入，但是肯定有罩门的！你找他罩门，取他狗命！我掩护你！”阳婆婆喊道。</p>



<p>这时候窗外有两人正在观战，他们穿着游击队的衣服。“小武，没想到曹大帅派来的爪牙竟然是你的师兄。”其中一个大块头体格魁梧，肌肉发达，年龄30岁左右。<br>
“我与师兄已经6年没见了！当年他偷走师傅的金钟罩秘籍就一直下落不明！没想到他竟然投靠了曹大帅！”另一个小战士年纪很轻，面容清秀，但是体格精壮，似乎身手不凡。“不知道师兄的金钟罩已经修炼到什么地步了？”<br>
“哼！小武！如果你不方便出手！我可以帮你清理门户，灭了这家伙！”那个战士嚣张的笑道。<br>
“看样子师兄的金钟罩气劲非常雄厚！但是刚才他双目遇袭就闭上眼睛，说明眼睛依然脆弱，而且看样子师兄早就破了纯阳处男身了，他贪恋女色，金钟罩难以完美，估计他的修为就止步于第六关了！你攻他双目和下阴，足以取胜。”<br>
“插眼撩阴算啥本事，老子刘大虎要以强破强！把他的金钟罩轰成稀巴烂！！！！哈哈哈！！你就看着吧！！！！！”那个战士斗志昂扬，终于按耐不住，猛然翻窗入内。他大吼一声，双臂衣袖被震爆，一双臂膀肌肉发达犹如铁柱擎天！“铁阳！老子刘大虎来取你狗命！！！！！！！！喝！！！！！！！！！铁砂掌十成功力！！！！！！！！！！”刘大虎的掌风卷起乱石碎瓦，犹如龙卷一般扑向敌人。<br>
“哇！这家伙是谁！！！！！！！！！”小龙惊呆了！<br>
“哈哈！是山里的游击队来救我们了！”老杨头奄奄一息的欢呼着。<br>
“哼！又是一个来送死的！来的正好！看招！！！！金钟爆破！！！！！！！！！”铁阳马步一扎，双拳硬接刘大虎的双掌，爆出轰天巨响！<br>
妈呀！拆房子了！！！！！！！！！！小龙感觉屋子都在晃动，吓得抱头趴在地上。接着是刘大虎的惨叫声！他的双臂被金钟劲震断，金钟劲沿着双臂继续入侵他的胸腔和内脏，这家伙犹如断了线的风筝一样被震飞出去！啊！！！！！！！！！刘大虎摔出窗外，正好跌在他同伴的脚旁，“呃<del>~</del><del>~</del>金钟罩果然<del>~</del>~厉害<del>~</del>”说完就挂了！囧！<br>
“靠！不会吧！这个游击队的二货才威风了三秒钟就嗝屁了！我还指望他救我呢！”小龙想装死蒙混过去，忽然他发现阳婆婆已经趁乱钻到了铁阳的身后。这时候铁阳正好双腿叉开扎着马步，阳婆婆右脚撩阴，噗嗤！正中铁阳的裤裆。<br>
“嗷！！！！！！！！！！”铁阳眉头一皱，闷哼一声，裤裆的蛋蛋被踢个正着！呃啊！！！！！！！！！好痛！！！！！！！！！！！！！<br>
“哈哈!活该！告诉你！你那个兄弟阿豹也是被我一脚踢爆了蛋蛋！很酸爽吧！！”阳婆婆奸笑道。</p>



<p>“嗷<del>~</del>我操~”铁阳本能夹紧了双腿，正好夹住了阳婆婆的脚！ 啊！！！！！！！！！！！！疼死我了！！！！！！！！！！！！！我的脚！！！！！！！！！！阳婆婆没想到对手这么快就并拢了双腿。铁阳虽然挨了一脚，但是并不致命，因为他的罩门虽然在下阴，但是因为自己平时刻意的修炼，所以下阴的抗击打力还是可以的，不会挨了一脚就爆蛋！ “妈的！你这个死三八！好阴毒！敢偷袭我的祠堂！”铁阳并拢大腿肌肉使劲一扭，咔嚓！阳婆婆的脚骨被夹碎了！ “啊呀！！！！！！救我！！！！！！！！！！！”阳婆婆疼的龇牙咧嘴！ “去死吧！！！！！！！！！”铁阳抡起拳头，正要砸爆阳婆婆的头，忽然一袋胡椒面砸在了他的脸上。 “啊！！！！！！！！我的眼睛！！！！！！！！！！！！！”铁阳辣的眼泪直流，疼的哇哇大叫。 “哈~活该~辣瞎你的狗眼~”原来是老杨头挣扎着抛出了胡椒粉。铁阳痛苦的揉着眼睛，粗壮的大腿不自觉的松开。老杨头扑上去，趁乱抱住铁阳的右腿。阳婆婆也挣扎着抱住铁阳的左腿。“臭小子！敢欺负老年人！我们和你拼了！”</p>



<p>“呃~~老不死的，竟然敢辣我的眼睛~啊！！！！！”铁阳因为眼睛的剧痛，一时也没顾上震开两个老人。两个老人拼命拉扯这个壮汉的双腿，本来铁阳下阴挨了一脚，两腿有点虚，因为眼睛的剧痛，注意力再一分散，顿时下盘不稳，呼啦一下，韧带一开，两条大腿左右劈开，重重的劈叉坐到了地上。他胯下两个肥大的蛋蛋结结实实撞在地上的碎砖头上，喔啊嗷嗷嗷！！！！！！！！！！他又是一阵哀嚎，双手狼狈的捂住裤裆，疼的一脸虚汗。 “呃~~~这个猛男这么厉害，应该不会输吧？”金莲瞅着铁阳一身的肌肉、痛苦的表情和激凸的裆部，心里纠结着，她希望铁阳能赢，然后带走她，离开这个穷地方。</p>



<p>“这个肌肉男的罩门就是眼睛和下阴，趁他现在看不见，我的机会来了！”小龙鼓足勇气，扑向劈叉坐在地上的铁阳。铁阳这时候双手捂裆，上三路大开，小龙一拳打在铁阳的喉结上，因为蛋蛋刚才撞在地上，铁阳的硬气功已经削弱了，呃！他只觉喉咙一痛，呼吸不畅，下意识的用一只手去捂喉咙。小龙又捡起砖头左右开弓，砸在铁阳的太阳穴上，呃！！！！！！！！！！铁阳顿时晕头转向，耳鸣不止！他的眼睛稍微好了一点，忍着痛勉强眯开眼，模糊的视线发现小龙恶狠狠的瞪着自己。<br>
“妈的！你这个臭小子！敢惹我，不想活了！！！！！！！！！！！！”铁阳刚一睁眼，小龙抓起一把胡椒面又抹在了他的眼睛上！<br>
啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！我擦！！！！！！！！又是这招！！！！！！！！我的眼睛！！！！！！！！！！！！！铁阳眼睛疼的要命，肺都气炸了！他双手忍不住又去揉眼睛，这下他劈叉开的裤裆又失去了保护。铁阳的阳气此时都聚集在下阴，他的大鸡巴早就高高勃起，裤裆是明显的鼓鼓的一大包，小龙等的就是这个机会！<br>
“呃！糟了！不好！”铁阳意识到自己双腿叉开，裤裆罩门又暴露了，但是为时已晚，他眼睛睁不开，双手也来不及回防。噗嗤一下！铁阳下身一颤，一个硬物抵在他叉开的两腿中间，这个硬物是啥，抵在他阴囊根部的会阴穴上？<br>
铁阳慌忙伸手朝裆部一摸，操！他傻了！他的蛋子下面竟然抵着一把手枪！是小龙从唐豹身上缴获的手枪！</p>



<p>“哼！刚才看你裤裆挨了一脚依然没趴下！估计你的蛋蛋比一般人耐打！不知道你的蛋子能不能抵挡子弹呢？嘿嘿！”小龙说着扣动了扳机。<br>
“不！！！！！！！！！！！！！”铁阳大惊失色，命根子剧烈的一抖，他还想说什么，但是就听一声枪响，他的罩门破了，子弹从会阴穴射进他的体内，射穿他的内脏从头顶的天灵盖射出，这个刀枪不入的肌肉硬汉被子弹贯穿了罩门！<br>
噗通！铁阳肌肉发达的身体像烂泥一样仰面倒在地上，他头顶的脑浆从子弹眼里缓缓流出，双目紧闭，眼窝还是被辣的红通通的。这家伙两脚继续保持一字马姿势很屌的叉开着，只是军裆中间流出了阵阵鲜血，临死的一瞬间他也射精了，裤裆的精、尿、血混成了一大片。</p>



<p>哈哈！这家伙终于死了！活该！大家终于松了一口气。小龙拉开铁阳的裤拉链，把这家伙的裤子撸到膝盖，发现子弹避开了铁阳的鸡巴和阴囊，射入阴囊根部的会阴穴，所以铁阳的命根子还是非常完整的一大坨。硕大的两蛋一枪都没破损。<br>
靠！好大！阳婆婆惊呼：“这个铁阳的命根子比刚才那个兵痞还大！我去！”铁阳因为刚刚毙命，他的大鸡巴黝黑粗壮，依然坚挺没有疲软，长度竟然有28厘米长！大香蕉那么粗！而且两个蛋蛋沉甸甸的挂在阴囊里，每一个都有鹅蛋那么大！<br>
“倒霉！还没来得及和这个猛男大干一番，他就先死了！太可惜了！”金莲在一旁好失落。<br>
“呀!师兄竟然被干掉了！死法好意外！这下用不着我出手了！”窗外的小战士暗暗吃惊。</p>



<p>这时候杨伟半死不活的睁开眼，气若游丝！“神婆！你快救救我儿子！”老杨头哭喊着。<br>
“唉！你儿子刚才挨了金钟罩的一脚，不行了！”阳婆婆直摇头。<br>
“不是的，我儿子刚才吞了一个兵痞的阳根，本来已经气色好多了！你救救他吧！”老杨头哀求着。<br>
“好吧！死马当活马医了！这个刚死的肌肉大兵，蛋蛋里充满了男人的阳刚之气和金钟罩的精华，让你儿子好好吸了补一补，说不定还能活！”阳婆婆说着一刀戳进铁阳的蛋囊，挖出一个肥大的蛋蛋，蛋蛋一戳就破，里面卵黄色的蛋黄精华流了出来，老杨头不敢浪费，赶紧把这肥蛋塞进他儿子嘴里，杨伟吸着这股腥烈的阳刚精华，面色开始红润起来。<br>
“哇！看来这家伙的肥蛋蛋是大补啊！杨伟这下有救了！”小龙有点嘴馋铁阳剩下的另一个蛋了。</p>



<p>忽然杨伟惨嚎一声！啊！！！！好热！！！！！！！！！！他的脸色通红，浑身发热，眼耳鼻等七窍竟然开始飙血！<br>
“啊呀！儿子！你怎么了！？”老杨头发现杨伟七孔流血，惊慌失措。杨伟痛苦的在地上翻滚了几下，两脚一伸，就死翘翘了！<br>
“唉！还是没办法！你儿子本来就虚弱不堪，虚不受补，之前吸收了一个兵痞的阳元还没消化，就又迫不及待的吸收了另一个更霸道的阳元，无福消受，抵挡不住，撑死了！可惜！”阳婆婆直摇头。<br>
“啊呀！！！！！！！！！！！我的儿呀！！！！！！！！！！！！”老杨头哭天喊地，他老婆儿子一天之内都挂了！“都是这个家伙害的！”老杨头狠狠的踹了铁阳的尸体，这个肌肉男的大鸡巴被老杨头踩在脚下，大龟头里的白精又被一波一波的踩出来了。<br>
“啊呀！叔叔！节哀顺变！这些混蛋的尸体我来处理吧！”小龙怕老杨头踩坏了铁阳的命根子，他还想吸掉这个肌肉男剩下的阳元呢！</p>



<p>“我们把这些尸体埋了吧！”小龙和金莲把铁阳和西门俊的尸体都拖到了屋后的小树林里，但是却发现一个游击队小战士已经在那等他们了。小战士肩上还扛着一个大块头的尸体，正是死掉的刘大虎。<br>
“我是游击队的战士武元霸！刚才被你一枪打死的家伙是我以前的师兄铁阳！可惜他投靠了坏人曹大帅！落得如此下场！”原来这个小战士是游击队的高手武元霸！<br>
“啊！你是他师弟！难道你要为他报仇！？”小龙慌了。<br>
“不是！我师兄作恶多端，我本来是想清理门户，来废他武功的！可惜被你抢先了！刚才一仗你赢得挺险的！”元霸说。<br>
“呵呵！都是靠运气！你师兄的金钟罩真厉害！我们差点打不过他！”小龙傻笑着。<br>
“唉！主要是师兄贪恋女色，没有练到金钟罩的更高境界，不然胜负就难说了！”武元霸叹气道。“虽然他恶贯满盈，但是毕竟是我的同门，我想带回他的尸体好好安葬。”<br>
“啊！不行啊！他是我打死的！他的蛋黄好像很补啊！我还想吸一点呢！”小龙嚷着。<br>
“呵呵！了解！好吧！成全你！”武元霸走过来把手伸进铁阳粗壮的两腿中间，手指戳进铁阳肥大的蛋囊朝外一勾，铁阳仅存的另一个大蛋蛋也被摘了下来。“来！接着！”元霸把铁阳这个鹅蛋大的睾丸放在小龙的手心里，蛋又大有肥，还是热乎乎的。“师兄的蛋很肥大，蛋黄也多，阳气极其旺盛！一次不能吸太多，你分三次吸食，才不会过量！”说着武元霸把铁阳沉重魁梧的尸体扛在另一边肩膀上，这小战士一肩扛一个壮男的尸体，依然步履轻盈，迅速离开了树林。</p>



<p>“可惜！本来还想观音坐莲，好好享受这个壮男的大屌呢！”金莲失望的望着远去的元霸和他肩上铁阳的尸体，铁阳的大鸡巴还是硬邦邦的勃起着，虽然蛋都没了，依然坚挺没有疲软。<br>
小龙已经迫不及待的吸了一口铁阳的蛋黄，很骚气的味道，但是很爽的感觉。西门俊因为被彻底阉了，金莲又恋恋不舍的亲了这家伙的帅脸一口，和小龙一起把西门俊的尸体埋了。</p>



<p>另一边，武元霸扛着两具尸体走到山沟的僻静处，他放下尸体，摸着铁阳冰冷的脸庞和性感的嘴唇，轻轻说道：“师兄！怎么样？被这些老弱病残的村民干掉，你是不是死的很不甘心呢？”铁阳赤膊上身，一身发达的肌肉泛着油光，活像刚宰杀的公牛。他的裤子被撸到膝盖，武元霸在铁阳的裤兜里摸索着，“咦？师兄偷走的金钟罩秘籍呢？藏哪里了？难道在？”</p>



<p>元霸有点尴尬的分开铁阳两条粗壮的大腿，一只手朝尸体的肛门狠狠一掏，噗嗤！铁阳的尸体一抖，菊花被硬生生的撑开，铁阳的菊花很紧，元霸的手在里面掏了一阵子，发现里面并没有藏什么东西！“对不起！师兄！找错了地方！你不会介意吧！”元霸拽了拽铁阳已经有些疲软的大屌，铁阳的尸体一动不动，就像睡着了一样。<br>
“师兄，我帮你揉揉大鸡巴吧，很久没摸你了，你记得么？以前在山上学武，你经常让我帮你按摩鸡巴和蛋蛋的，以前你的屌就很大！现在你的屌发育的更大了！师兄你下山之后肯定玩了不少女人吧，好可惜啊！你竟然被几个乡巴佬干掉了！蛋也被摘了！太丢人了！”元霸一边说，一边又拽掉铁阳两只大脚的白袜子和裤上的皮带，终于！他从铁阳裤腰皮带里搜出了一张卷起的羊皮纸，赫然是《金钟罩》秘籍！</p>



<p>“呵呵！原来藏皮带里！不好意思啊！师兄！刚才多有冒犯！这是本门秘籍，可不能落在外人手上！必须回收！这下我也可以修炼更高境界的金钟罩了！”<br>
元霸小心收起金钟罩秘籍，扛着两个军尸返回了游击队！“回去要汇报刘大虎的死因，还要仔细研究师兄的尸体，他的穴位和经脉运行情况对我练功还是大有帮助的。我是纯阳处男！一定可以练成缩阳入腹！成为比师兄更强级别的金钟罩高手！”倒霉的铁阳悲催的死在小龙手里，蛋被取走，尸体还要继续被小师弟检查，但是也无所谓了，反正他已经死了，尸体怎么处置都是别人的自由了，这就是很拽很嚣张的下场。</p>



<p>预告：曹大帅的八大金刚已经死了五个，剩下的三个也即将登场 ！</p>



<p>第三回 月黑杀人夜</p>



<p>山沟深处有一座别墅，这是曹大帅的府邸，这个大军阀仗着有枪有炮，搜刮民脂民膏，过着土皇帝一样的生活。虽然是深夜，别墅二楼的会客室仍然灯火通明，“他妈了个巴子的！这一带是老子的地盘，你竟然瞒着我在这里建碉堡，不怕老子毙了你么！”楼上传来曹大帅狮子般的咆哮声。</p>



<p>“哟！大帅今天火气挺大啊！看来有人要倒霉了！”楼下的一个哨兵吊儿郎当的在巡逻，他叼着香烟，右手还不时抓扯着裤裆，他胯间的凸起格外明显，想来是血气方刚憋得难受吧。哨兵走到树丛边，大咧咧的岔开双腿，把手伸进裤裆里掏出了他的大鸡巴，“哗啦啦！！”一大泡热尿激射而出，“嗷！好爽！”哨兵半眯着眼睛喃喃自语，大喉结一凸一凸的。忽然一个绳套从树上落下来，正好拴住哨兵的脖子，嗖的一下，哨兵被猛地吊上了半空，窒息的痛苦一下子让哨兵面色惨白，呃！！！！！！！他双手徒劳的去拉扯脖子上的绳套，可是绳子越勒越紧，哨兵的两条腿胡乱的踢腾着，下身也随之勃起，大鸡巴的尿液喷的断断续续。哨兵的喉结被勒的咯咯咯直响，舌头也长长的吐了出来，很快他停止了挣扎，两眼翻白，像个死狗一样被吊死在树上。</p>



<p>嗖！树上跳下一个矮小的人影，他穿着黑色夜行衣，是个侏儒忍者，忍者发现窒息引发了哨兵临死前的射精，一波波粘稠的精液从尸体的马眼中泄出来，滴滴答答的溅落在地上。“嘿嘿！又是一个死贱狗！射这么多！”忍者松开手中的绳子，尸体啪嗒一下从半空落下，忍者赶紧抓住哨兵的两只脚，麻利的把尸体拖进草丛。这个草丛里竟然已经躺着七八具卫兵的尸体了。</p>



<p>别墅一楼是卫队士兵的寝室，走廊里两个士兵正在抽烟。忽然一个小妞走过来。“站住！你是谁？好面生啊！”卫兵发现这个小妞姿色还不错。<br>
“大哥，我是新来的丫鬟小羽！”小羽朝两个士兵抛了个媚眼。<br>
“嗷！好骚的小蹄子！”部队呆三年，母猪赛貂蝉。两个士兵都是20岁出头的小伙子，顿时两眼发直，盯着小羽丰满的胸部直流口水。<br>
“嘻嘻！两个小色狼！”小羽发现这两个士兵的军裆都支起了帐篷，里面的货色似乎很饱满。<br>
这时候忍者已经神不知鬼不觉的溜到了两个士兵的背后，两个士兵叉开大腿都色眯眯的看着小羽，忍者趁机双手伸到两个兵的胯下，朝上一掏，噗嗤！两包肥蛋落到了他的手上。<br>
“嗷！嗷！”两个小兵顿时变成了苦瓜脸，双腿痛苦的夹紧，一身肌肉都在抽搐。小羽怕他们大声惨叫，一个箭步冲过来对着两个人的喉结死命一掐！同时忍者也狠狠捏碎了手中的四颗肥卵！两个小兵顿时翻了白眼，下身的精水射满了裤裆，身子像烂泥一样瘫在地上。<br>
“蛇丸！你把尸体处理掉！我去给卫队副官送咖啡！”小羽在咖啡里加了料。<br>
“这是毒药！？”忍者问。<br>
“不！是补药！”小羽奸笑着。</p>



<p>此时卫队副官梁勇正独自一人躺在寝室床头抽烟，这个男人28岁，身高一米九，剑眉鹰目、鼻梁高挺，刮得铁青的胡须、稍带中沟的下巴和高高凸起的喉结充满了男人的魅力。因为屋里闷热，梁勇赤膊上身，他的两个大胸肌好像厚实的钢铁盾牌，六块腹肌轮廓明显，黝黑浓密的腹毛和军裤裆里那硕大的一包隆起充分展现出这个男人充沛的阳刚之气。梁勇军务缠身，有三个星期不近女色了。忽然门被缓缓的推开，“什么人！？”梁勇正要发火。</p>



<p>“队长，我是新来的丫鬟小羽，这是您的咖啡。”小羽妖媚动人，梁勇一看顿时两眼发光。“嘿嘿，这小妞是新来的雏儿，肯定还没被大帅上过手，今晚可以尝鲜了！”梁勇淫笑着喝下了热气腾腾的咖啡。热咖啡下肚，梁勇只觉一股暖流直涌丹田，小羽身上莫名的体香又像灵蛇一般从四面八方钻进他的眼耳口鼻，嗷<del>~</del><del>嗷</del><del>~</del>~~梁勇感觉血气上涌，喘着粗气，本就鼓胀的胯间越发的膨胀。“咔擦”一声，梁勇腰部的皮带锁扣竟然被撑裂，军裤的钮扣也被绷飞了，裤裆拉链唰的一声爆开，露出白色的小内裤。充满弹性的小内裤无法掩盖梁勇裆部那男性的雄壮，小羽惊讶的瞅着梁勇裆部鼓鼓的大帐篷，发现里面有一根大香肠和两个肥蛋的形状格外分明。“哇！队长！你的裤子破了！里面塞了什么啊！”</p>



<p>“呵呵！小妹妹！别紧张，这是男人正常的生理现象！来！今晚让我好好教教你吧！”梁勇淫笑着把军裤脱掉，躺在床上，两条大腿左右分开，鼓起的小内裤正对着小羽的脸。<br>
“好啊！人家好想知道男人的生理结构哦！你要教我哦”小羽撒娇的一屁股坐到梁勇的六块腹肌上，开始抚摸梁勇炽热鼓胀的小内裤。<br>
“嗷！这小妞挺主动啊！”梁勇有点惊喜。“妹子！你的奶子发育的不错啊！好像两个大馒头！嘿嘿！”<br>
“勇哥，你的身材发育的才猛呢！肌肉真结实啊！”小羽笑着。<br>
“那当然了！我可是大帅手下的八大金刚之一！纯爷们！”梁勇自信的叉开大腿，隆起的军裆散发出不可阻挡的雄性魅力。“呵呵，这个小妞很有意思，让她这么骑着摸着感觉很刺激啊！”梁勇心里暗暗激动，他的胸肌上下起伏。小羽隔着内裤抚摸着梁勇的大鸡巴蛋子，梁勇身上汗水淋漓，肌肉泛着油光。</p>



<p>“你的内裤里到底藏着啥啊！热乎乎的！又大又肥！我可以看看么？”小羽挑逗着问。<br>
“当然了！小骚货！哥的命根子就交给你了，随便看！随便摸！”梁勇嚣张的把裆挺起，小羽扯着梁勇的小内裤一撕，哗啦！内裤彻底爆裂，梁勇的两蛋一枪瞬间弹出，大鸡巴差点抽到小羽的脸！“哇！好大的香肠！”梁勇的大鸡巴完全勃起矗立在小羽跟前，看长度估计有20厘米，小孩手腕粗！小羽惊讶的长大了嘴巴，用舌头撩了一口大龟头！<br>
嗷！！！！！！！！！！好爽！梁勇顿时爽的两眼翻白，灵魂也仿佛被勾出了窍！大帅在楼上开会，他躲在楼下偷情，太刺激了！“嗷！嗷！不要停！小羽！继续！继续舔我的屌！快！”梁勇满脸憋的通红，两条腿朝外叉开，淫荡的扭动着。<br>
“嘻嘻！我偏不！”小羽骑在梁勇腹肌上，把梁勇的两条大粗腿分成了一字马的姿势。<br>
啊！！！！！梁勇只觉胯下一酸，左右大腿被硬生生分成了180度的大劈叉，“嗷！妹子！你动作小点，我大腿韧带差点被你撕裂了！”</p>



<p>“哇！你现在这个姿势好阳刚！好帅气！腿部肌肉好发达！”梁勇的小腿肌肉真硬扎，腿毛又黑又密。他大腿根的肌肉比小羽的腰还粗，像马腿一样粗壮！小羽的手顺着梁勇的大腿根摸到了梁勇的两腿中间、大鸡巴的正下方，她摸到了两个又肥又大的卵蛋子，热乎乎的蛋子每一个都胀的像鹅蛋那么大！“哇！好肥大的两个蛋啊！你的精气都是存在这里的吧”小羽掂量着梁勇的两个肥卵。<br>
“恩。这两个蛋是我们男人的力量源泉！也是我们男人最脆弱的要害！”梁勇感觉自己的睾丸被人抓住有一种很奇妙的感觉。他很乐意向小羽展现自己傲人的雄性巨卵。“咋样，哥的蛋蛋很肥大吧，你喜欢么？”</p>



<p>“我好喜欢啊！你蛋里面的蛋黄子一定很多吧！”小羽的手托住梁勇的两个睾丸，两个蛋在手里像健身球一样滚来滚去。嗷<del>~</del>~~梁勇的精液飞速膨胀，大鸡巴一硬再硬，“嗷！妹子！你轻点！别揉爆了！我的小命都在你手里了！” 梁勇皱着眉头呻吟着，现在他肥大的要害由一个柔弱的小妞掌控着，真是超级刺激！</p>



<p>“嘻嘻！你让我想起了我以前的哥哥<del>~</del>~~”小羽忽然说。<br>
“你哥哥？”梁勇喘着粗气。<br>
“他和你一样是名军人，可惜已经死了！”小羽叹气道。<br>
“你哥咋死的？”梁勇问。<br>
“他是被人捏爆了卵蛋疼死的！”小羽一脸难过。<br>
“呃！好惨！别难过了！小羽！你以后就把我当成你的哥哥吧！”梁勇任由小羽按摩他的巨卵要害，显示出男人的嚣张和自信。<br>
“好啊，只要你不死！”小羽一声冷笑。<br>
“啊！什么意思！？”梁勇感觉不妙，他下意识的想并拢双腿，可是他的两个肥卵就攥在小羽的手中，想保护已经来不及了！“九阴寒尸爪！”只听噗嗤一声，小羽狠狠一捏，手中两个鹅蛋大的睾丸被爆开了花！</p>



<p>嗷<del>~</del>~我的蛋！<del>~</del>~巨蛋爆裂！梁勇的下体一阵钻心剧痛，一股阴寒之气侵入他的下体，他仿佛浑身触电，意识也开始模糊。“呃！你到底是谁？”</p>



<p>“嘻嘻！我是龙小羽！黑龙少佐手下最厉害的杀手！”小羽握住梁勇热气腾腾的大鸡巴，开始撸他，帮他手淫！呃~~梁勇肌肉瘫软，只有阳具依旧坚挺！他吐着舌头，任由小羽揉捏他的大屌，咕噜噜，马眼里流出一阵阵淫水。“嗷不~~”梁勇哀号着，露出又是痛苦又是淫荡的复杂表情。他的两个蛋子已经被小羽捏爆，裂成了一包碎蛋！他的阴囊表面布满血丝，肿胀成一个紫红色的大肉包！</p>



<p>“哥！忘了告诉你，其实我是一个阴阳人，你的大卵蛋可是我修炼神功的补品呢！嘻嘻！”小羽继续狠掐梁勇碎裂的睾丸内质。“饶命<del>~</del>呃<del>~</del><del>~嗷</del><del>~</del>呃<del>~</del>”梁勇疼的翻死鱼眼了，他大鸡巴挺得直直的，身子一阵乱挺，呻吟着，闷哼着，吐着白沫。小羽摸到梁勇阴囊根部和肛门的交汇处，即会阴穴，用大拇指甲狠狠一戳！呃！！！！！！！！梁勇精关失守，舌头一伸，两腿一蹬，身子一挺，白花花的精液如黄河决堤，一发不可收拾！梁勇的命根子这么壮，正是绝佳的壮阳补药。小羽赶紧用嘴裹住梁勇的大龟头，使劲吸起来。</p>



<p>这时候在二楼会客厅，光头曹大帅正大发雷霆，坐在他对面的客人，正是关东军三大少佐之一的黑龙少佐！“大帅！识时务者为俊杰！跟我们关东军合作，对你百利无一害！”黑龙少佐年轻英俊，一身笔挺的关东军服穿在身上更显得威武霸气。黑龙少佐的身后只有一个随从，是个大胖子，胖子一身横肉，脂肪堆积如山，像一座巨大的肉山。<br>
“哼！我习惯了做土皇帝，不想和日本人打交道！我的地盘不管是中央军、游击队还是日本人，都休想染指！”曹大帅挺着油腻的大肚子，摸着两撇八字胡，根本不把黑龙少佐放在眼里。他的身后站着两名肌肉发达的副官，正是八大金刚的最后两位——蓝刚和蓝浪！<br>
“呵呵，中国有句俗话，叫敬酒不吃吃罚酒！大帅既然顽冥不灵，在下也是爱莫能助了！”黑龙轻蔑的笑道。<br>
“放你娘的屁！敢威胁我！别人怕你们关东军！我曹大帅可不怕！敢在我的地盘撒野！今天让你黑龙变黑虫！”大帅一脚踢翻茶几，身边的蓝刚顿时一跃而起，一脚直踹黑龙少佐。大胖子立刻挡在黑龙前面，挺起大肚子硬接蓝刚一脚。</p>



<p>“敢挡我！找死！老子一脚可以踢爆一个西瓜！”蓝刚一脚踢在胖子的肚腩上，顿时整只脚陷阱了厚厚的脂肪里，拔也拔不出来。“呃~~~！”蓝刚挣扎着想抽出脚，却被胖子一把抱住。<br>
“尝尝我熊野的熊抱术！”胖子抱住蓝刚猛一发力，呃啊！！！！！！！！！蓝刚哀嚎一声，浑身骨头咔咔巨响，已不知被熊野箍断了多少根！这小子顿时两眼翻白，嘴里也泛出了白沫。<br>
“再尝尝我的大相扑手！”熊野坏笑着两只熊掌左右合击，狠狠拍在蓝刚的左右太阳穴上！轰！蓝刚的头像西瓜一样被拍爆了！</p>



<p>“啊！！！！”蓝刚瞬间成了无头鬼，曹大帅大惊失色。“蓝浪！给我上！”军令如山，蓝浪眼看蓝刚惨死，仍然硬着头皮扑向熊野。<br>
“大相扑手！”熊野又是双掌拍出，不料蓝浪只是佯攻，瞬间跳起避过熊野的杀招，他的目标是熊野身后的黑龙少佐。“擒贼先擒王！接我必杀一招！开山碎石掌！”蓝浪卯足十成功力的一掌劈向黑龙，黑龙翘着二郎腿坐在沙发上，都没有起身，只是轻描淡写的抬手一拳，就硬生生挡住了蓝浪的掌力！</p>



<p>蓝浪自信满满的全力一击足以开山碎石却被轻松挡住，惊讶之余，只觉黑龙的内劲反震过来，把他震飞到半空，“大帅，这里危险！你先走！我来挡住他们！”<br> “不必了！小子！你已经是一个死人了！”黑龙露出不屑的神情。<br> “什么！呃啊！！！！！！！！！！！！！！”蓝浪惊觉体内真气乱窜，原来刚才黑龙的内劲里竟然蕴藏了一股诡异的刀气侵入他的体内，把他的五脏六腑劈的稀巴烂，“呃~~大帅，小的不能再保护您了~~~~”蓝浪七孔飙血，潜伏体内的刀气由内而外激射而出，蓝浪的身体瞬间四分五裂、死无全尸！<br> “嘿嘿！少佐的破体无形刀气越来越厉害了！”熊野赶紧拍马屁。<br> “可恶！楼下就有我的亲卫队！你们不要乱来！”曹大帅眼看左右副官惨死，吓得大叫救命！<br> “哼哼！你楼下那些亲卫队应该已经去见阎王了！”黑龙少佐似乎胜券在握。</p>



<p>这时候在楼下，梁勇一身精气枯竭，尸体已经像个死狗一样瘫在床上。小羽吐出嘴里软趴趴的大屌，梁勇蛋囊里面块状的碎蛋都被她捏成了烂浆糊，混着精液一起被她挤出来吸干了。梁勇面无血色，他的嘴巴大大张开，舌头伸在外面，嘴边都是白沫。<br>
剩下的卫队士兵也凶多吉少。一间寝室内，十几具赤裸的尸体横七竖八的倒在地上、床上，他们都是在睡梦中被忍者蛇丸干掉的。他们都是一些血气方刚、发育良好的帅小伙，下身都是饱鼓鼓的一大包。蛇丸天生阳痿，看见比自己强壮的男人，总是羡慕嫉妒恨。他把这些士兵都一个个爆了蛋，然后分开他们每个人的大腿，把他们的大鸡巴都割了，一根根的塞进每个人的屁眼里。倒霉的一队卫兵都被阉杀，满屋子都弥漫着浓郁的雄性荷尔蒙气息。“嘻嘻，对不起了！各位猛男！谁叫你们鸡肥蛋大呢！”蛇丸一晚上干掉那么多肌肉发达的士兵，非常得意。</p>



<p>另一边杨小龙正战战兢兢的站在大帅府大门外。“有没有人啊？我是来报名当兵的！” 小龙发现大门口竟然没有站岗的哨兵，觉得非常奇怪。“大帅府怎么没人站岗看门？好奇怪啊？难道都放假了？进去看看先！”原来村民们已经和游击队联合起来，他们打算派小龙混入大帅府，找机会推翻大帅。（未完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>虐待肉男</title>
		<link>/2018/12/21/6914.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 15:23:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6914</guid>

					<description><![CDATA[　　哗！一盆冷水浇在身上，肉男猛然清醒，发现自己被剥得精光，绑在铁架上。 　　双手被绳子拉住，露出腋&#8230; <a href="/2018/12/21/6914.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">虐待肉男</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　哗！一盆冷水浇在身上，肉男猛然清醒，发现自己被剥得精光，绑在铁架上。<br> 　　双手被绳子拉住，露出腋下浓密的腋毛，前胸直挺，两个黑铜钱大小的乳晕上突出着两个内凹的圆柱形乳头，乳晕四周的小疙瘩上还长着四五根长长的乳毛，腹部隆起，隐约能看见一条腹沟，肚脐下面的黑毛一直连到内裤里，从内裤和大腿的缝隙能看见一些露出的荫毛，双腿极度分开，青色的三角裤衩紧紧地贴在两个浑圆的屁股蛋子上，但屁股的一半还是露在外面，屁股下面的大腿外侧长满了黑色的卷毛，两条大腿肥硕健壮，一点都不显得累赘，即使在东北人里，肉男也算得上是体非常茂盛的人了，只是没有胸毛，与粗犷的前身比起来，他的后背则红润光滑，一点肌肉都没有。狭窄的寝室里挤满了各色各样的人，这时一个瘦小的汉子走到近前，一手抓住了微微凸起的龟头，拇指按住龟头的上部，三只手指托着龟头的下部，对肉男的龟头进行按摩。<br> 　　“啊~”肉男享受地哼叫，很快便支起了小帐篷，汉子拿过一把剪子，剪掉了他的内裤，出了鞘的宝剑一下就指了出来，黑色的粗茎虽然只有10厘米左右的长度，但是直径竟有四厘米粗，粉红的龟头前端已经从包皮里露了出来，马口微张，流出透明的淫液。包皮下隐藏的轮廓则显示出龟头的硕大。黑色的阴囊隐藏在浓密的荫毛里，两个睾丸比鸡蛋小一点，柔软有弹姓。两片肥臀被粗暴地掰开，隐秘之处尽显无遗，黑色的菊花周围长满黑毛，与前面的荫毛连成一片。 　　一个小胖子走上前来，手里拿着两根红色的细绳，他揉了揉肉男的阴囊，让阴囊不再紧贴着胯部，睾丸松弛下垂，然后用绳子把阴囊的根部紧紧系死，另一根绳子则系在已经软下来的荫茎根部，死死勒紧。这时，又走上来两个高大强壮的汉子，走到肉男的左右两侧，用手抚摸他樱桃般大小的乳头，和腋下的黑毛，瘦汉子则走到他身后蹲下，揉捏他的屁股，另一只手在黑色的菊花上抹上润滑油，并不时地轻捅，小胖子一手托着他的阴囊，用力揉捏他的睾丸，一手隔着包皮对他的龟头发起攻击。 　　集合号响起，左右两人趴在胸膛上吞下乳头，用牙齿轻咬，舌尖舔舐凹陷的里面。下方则拉开包皮，吞下龟头，轻咬冠头沟，舌根抵住马口，一股咸湿的前列腺液流入口中，后方将中指整根进入紧闭的密道，不停地搅动搔拨想把这个异物挤出的肠道。肉男被这四个人一撩拨，淫念大起，喘着大气，淫叫声大震。 　　冲锋号吹起，四人同时猛攻，上方两人像婴儿吸奶一样，努力地吮吸着大乳头，下方的把肉男的整只肥屌屯如，吃的津津有味，后方猛力进入，直抵花心，抽出再撞那敏感区域，肉男四面楚歌，脸色通红，“啊！~~~”再也忍不住地狂吼。 　　四人齐心协力，想攻破肉男的精关，怎耐下体的两根绳子如同紧箍咒一般，精液死死地被锁在精囊里，而荫茎也不能完全勃起，鬼头完全挺出，由于充血变得鸡蛋般巨大通红光亮，而龟头以下则无法勃起，绳子把粗黑的铁棍束缚住，已经勒出了一条血痕，虽然无法射精，但前列腺不被束缚，粘稠透明的淫液还是不停地从铃口流出，充满了胖子的口腔，终于，胖子忍受不住，把肥屌吐了出来，改用手指对肉男的银沟和小口进行刺激，另一只手拿过一个大海碗在下面接着汩汩流出的淫液，龟头在粗糙的满是毛刺的的手里受到更大的刺激。双乳也变成了红褐色，乳晕凸起变成了小圆丘，内陷的乳头完全凸起，圆柱形的乳头涨成了两个饱满的肉疙瘩，如同两颗红樱桃一般，乳头口流出了一点微甜的体液，后庭被猛攻，与瘦小身材不合比例的粗大在不肯屈服的后庭自由驰骋，来自肉男私处的本能抵抗让他更加刺激，而变得粗大无比，每一下都直抵花心，然后完全拔出，再突然进入，由于太长，粗大每次都不用完全进入就能猛力顶住敏感区域，使肉男每次都处于射精的状态，而精液每次都会被锁在阴囊的根部，只能在阴囊里越淆越多而不会射出，使肉男的银欲不能释放，一直处于射精的最高潮，前列腺分泌淫液的量却一直不会减少，伴随着肉男的淫叫，下体不停地颤抖，马口不停地流出透明的液体，被大碗接住。 　　这样过了十分钟，瘦子使劲一捅，抵住花心，精液喷射而出，全部被挤射在那男子汉最隐秘的敏感部位，肉男大叫一声，铃口喷射出几滩淫液。这时四人较换位置，由胖子攻击后庭，瘦子抚弄龟头，由于后庭已经被瘦子的粗大射过，胖子进入很容易，但肉男的体质非常好，肠道的肌肉并未疲软，因此还是非常的紧，这样五分钟后，胖子也缴了械…… 　　就这样，四人轮番上阵，肉男淫叫连连，欲仙欲死，终于只听“绷”的一声，荫茎根部的绳子竟被绷断，粗大的肥屌马上充血膨胀，变成了一根十厘米长五厘米粗的怪兽，但阴囊根部却没有力量能绷开绳子，这样只会使淫液受到的限制消失，前方的人不再刺激鬼头，而是采用更有效的套弄荫茎，由于肉男为了手银方便没有割包皮，所以留下了祸根，在这样的刺激下，透明粘稠的淫液不停地流出，很快就装满了一大碗，而精液由于被束缚在阴囊里，使阴囊膨胀，两个本来没有鸡蛋大的睾丸现在肿胀得有鸭蛋大小。终于四个人再也无力“伺候”，再换四人上阵，这惨无人道的轮坚持续了一整夜，装淫液的碗每次装满后都从肉男的头上浇下，然后将粘滑的淫液涂满他的全身，头发、腋毛、荫毛还有浓密的体毛很快就粘到了一起，后庭早已没有空余，充满肠道的精液顺着已经被草的粉红的菊花流出，顺着长满黑毛的大腿流下，肉男身下的地面早已形成了一大滩精液，身上的淫液很快蒸发干，变得非常的粘，然后又一碗淫液倒上，就这样，屋子里充满了淫液和精液的腥臊味。 　　这样等十几个人都不能再射的时候，肉男已经被折磨得奄奄一息，浑身通红，肚子、屁股上都是红红的手印，乳头变得红肿凸起，比女人的还要大，手腕脚腕被绳子绑住的地方勒出了好几道淤红，后庭早已失去了抵抗的力量，敞开着大门，任凭白色的精液咕嘟咕嘟地往外冒，粗大的荫茎上青筋爆现，黑色的粗茎已经变得通红，睾丸已经变得鹅蛋般大小，阴囊被涨得如同气球一样。 　　这时一个瘦小枯干的老头走了出来，命令把肉男放了下来，让啊肉男躺在精液里，四肢依旧被拉抻开，这个小老头别看不起眼，在银界可是赫赫有名，人称“精海王”，他的精液量之大无人能及，据说只要喝水，他就能无限次的射精。小老头跨在肉男的腰上，弯下身，撅起屁股，菊花向天，然后猛地一坐，肉男的整根肥屌就完全进入了他的密道。“啊！~”肉男头一次感受到进入后庭的快感，全方位的刺激不是任何一种手银方法可以媲美的，小老头有节奏地颤抖着臀部，肉男肥胖的身躯在他的带动下不停地晃动，身上的每一块壮实的肥肉都随着这完美的节奏晃动，后背和屁股在精液里搅动，有一种另类的快感，小老头的双手揉捏着肉男的乳头，指甲在平时内凹的乳尖上来回刺激，乳头很快又流出了少量类似乳汁的液体，很快肉男的马口又继续流淌出湿滑的淫液，淫液充满了肠道，使得进缩更加顺滑，这无限的极乐使得肉男分泌银水的速度加快，很快充满了小老头的后庭，顺着他的肥屌流下，荫毛被粘稠的液体粘到一起，突然小老头猛地坐下，让肉男的粗大直抵花心，然后一声大叫，手指使劲地捏住住乳头，仿佛要把它挤扁，肉男和老头同时达到高潮，小老头的精液喷射而出，从肉男的胸脯到下腹出现了几条精液留下的轨迹，肉男同时淫叫，前列腺把淫液拼命地挤出，就像射精一样，大量的透明液体顺着后庭留下，流到了荫毛上，再流到屁股上……<br> 　　1分钟后小老头重整旗鼓，刚软下去的荫茎再次勃起，两人“哼啊”地有节奏地淫叫，很快小老头又缴械了，就这样，不知道过了多久，肉男身下的地面已经被淫液和精液铺满，腰部以上全是十几个汉子的精液，腰部以下全是他自己的淫液，肥胖的身子上面全是小老头的精液，涂满了全身。中途这群禽兽们还给肉男补充了点水分，因为过量分泌需要水的支持，当然他们不会好心地拿水给他喝，而是让肉男用嘴接他们撒的尿。<br> 　　小老头退了下来，然后解下肉男阴囊上的“困仙索”，然后继续嘿咻，肉男的精液终于不再受到束缚，积攒了一夜的精液使得他银欲大起，这回粗大喷射出的不仅仅是大量的淫液，还有已经发黄的精液，巨量的存货使得肉男不会射一两次就疲软，多达数十次的激射以后，肉男的睾丸逐渐恢复了正常大小，而积攒下来的精液充满了小老头的肠道，涂遍花心，很快肉男屁股下的大滩淫液被自己的精液所替代，小老头一边做工，一边用手沾着地上的精液，涂遍肉男的全身，肉男肥硕的身躯沾满了精液，散发出精臭。<br> 　　肉男可不像小老头那样持久，当存货用光以后，那活儿立时疲软下来，小老头退下，命令把肉男再次直立吊好，然后三只手指按住肉男龟头的上方，两只手指在冠头沟轻揉，另一只手拇指刺激菊花口的敏感的嫩肉，中指食指则按压肉男的会荫，不几下肉男就重振雄风。<br> 　　这样又使肉男射了四五次，任凭你怎么摆布，肉男都硬不起来了，这时小老头拿出一个上面有铁头，后面连着电线的假阳具，进入肉男的后庭，让冰凉的铁头顶住花心，然后接通电源，只听“嗡~”的一声，铁头传出的电流猛力地刺激着花心，并且透过花心刺激着前列腺，肉男嘶声惨叫，由于前列腺受到电流刺激，肌肉不停抽搐，导致精液不由自主地喷射而出，肉男感觉仿佛要被挤干一样，伴随着无法满足的银欲，好像要把一切液体射出才痛快一样。<br> 　　这样过了十分钟，肉男前面的地上落满了被挤出的精液，淫液，尿液……肥屌直指天花板，还在不停地颤抖，仿佛在射精一样，但是已经没有东西可以射出来了，肉男口角流涎，目光涣散，喉咙里仍旧发出“噢、噢……”的淫叫，小老头看再无可射，就关掉了电源，肉男被折磨得精疲力竭，浑身精液，惨不忍睹，整间寝室仿佛就是一个以他为中心的精液地狱。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
