<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>白手套 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E7%99%BD%E6%89%8B%E5%A5%97/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 05 Oct 2018 08:29:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>临时交警做三天 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5015.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:29:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e4%b8%b4%e6%97%b6%e4%ba%a4%e8%ad%a6%e5%81%9a%e4%b8%89%e5%a4%a9-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%a9%ac%e6%98%8e%e7%8e%8b/</guid>

					<description><![CDATA[序 我叫马长雪,16岁,初三毕业生,爱号是打篮球,所以有1.88的身高,虽然跟爸爸的1.95比起来还&#8230; <a href="/2018/10/05/5015.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">临时交警做三天 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>序<br />
我叫马长雪,16岁,初三毕业生,爱号是打篮球,所以有1.88的身高,虽然跟爸爸的1.95比起来还差得远,但我还有得长,会努力的!<br />
我的爸爸是一名交警,365天每天从早上6点开始到晚上18点都是他在守护那最重要的市中心交通枢纽,对此我敢到无比的敬佩,特别是父亲在现在7月中分最热天的时候还带着沉重的交警帽,厚实的白手套与挺拔的长马靴的精神,更是五体投地 就在想象之余,身边熟悉的铃声忽然响起&#8230;..<br />
&#8220;长雪,你在哪啊,快来第一医院,你爸爸住院了!&#8221;<br />
&#8216;什么?!好,我马上到!&#8217;<br />
病房中<br />
&#8220;爸爸!妈妈,爸爸怎么会这样&#8221;<br />
&#8220;不要慌&#8230;.听医生说&#8221;<br />
&#8216;他患的是严重性中暑,需要住院休息三天,这三天不能见阳光,周围温度必须在25度以下,否则会感染上身心与脑部,更严重的会波及生命!&#8217;<br />
&#8220;天啊&#8230;.&#8221;马母一天这段话,立刻昏了过去,这时,交警部的长官们来了<br />
&#8220;我听到马先生住院的消息&#8230;现在它没事吧?&#8221;<br />
&#8220;没事,只是需要休息三天就会好&#8221;<br />
&#8220;啊?这怎么行&#8230;.就在后三天之内省级指挥部会来检查交通,而我已经把所有交警人员的名单与个人详细资料交上去了,这可是决定了我们市的命运得啊&#8230;这可怎么办&#8230;&#8221;<br />
&#8220;不如&#8230;让我去顶替我爸爸吧,我和他身材差不多,样子也蛮像,再加上平常无聊时我有熟读爸爸的交通资料与书籍,我也懂不少交通的问题,这次的事件如此重要&#8230;&#8230;所以,让我去帮爸爸吧&#8221;<br />
&#8220;可是&#8230;.交警是很苦的,我怕你承受不了,再说,你对交通也不熟悉&#8221;<br />
&#8220;不,爸爸经常在家里讨论交通的问题,对于那些交通的问题我还是懂很多的&#8221;<br />
&#8220;&#8230;&#8230;&#8230;..&#8221;<br />
&#8220;就让我去试试吧,也是为了全市的光荣!&#8221;<br />
&#8220;好吧,我明天会让另一个长官在附近的街守着你,你有什么不懂的可以问他,只有这三天哦,衣服手套靴子什么的你可以用你爸爸的,至于你妈妈,现在这个样子,看来也需要休息一下了,我们会帮你照顾他&#8221;<br />
&#8220;恩,谢谢&#8221;<br />
今天晚上,我一个人在家里,十分兴奋,因为想到明天就可以与爸爸做一样的事了<br />
待续&#8230;..<br />
第一天<br />
那一天，我根本没有睡着。因为我是带着白手套，马靴和交警帽睡的。</p>
<p>终于到了那天，我6点钟便起来了，来到了交警大部，<br />
“你就是老马的儿子？”<br />
“挺高的嘛，真不错。”<br />
“果然和老马有几分相似。”<br />
“一般人还认不出呢。”<br />
大家对我议论纷纷，这时，队长的一声怒哄，大家就都停止了愤怒。<br />
“这里不是动物园，是交警大部队！”<br />
“……”大家停止了议论<br />
“小马，你会骑摩托吧，一会跟着我走，老马守的路是人来往比较多的上海路，这位是小路和老德，他们就在离你不远的北京路和南京路，有什么不懂的可以去找他们，有空的话我会去那找你的，现在这么热，还要你跟我们一样，戴着这么厚的交警帽，还有马靴和白手套，真是辛苦你了。”<br />
“不辛苦！我觉得，能做和爸爸一样的事，是很光荣的，一点都不辛苦！”</p>
<p>——————南京路<br />
站上马路的中央，腰间插着传呼器与警棍，穿着制服，马靴，白手套，交警帽，嘴里挂着口哨。。。。这一套梦寐以求的装备，我终于穿上了，我异常的紧张，神情不安，于是刚上岗就出了些名堂，还好不大。<br />
早上的交通还是蛮好梳理的，到了中午。<br />
七月的天气果然不是盖的，骄阳似火，晒在我的身上，我感觉好热，好热，特别是脚上与手上，由于我脚汗与手汗特别茂盛，白手套到了中午就让我染湿了，并带了一些污垢，脚底更猛，即使我穿上了筒很高的纯白棉袜，也吸不光我脚里的汗，那时我感觉我的马靴几乎都可以滴出水了。于是，我脱掉了一只白手套，就在那时，队长走了过来，用戴着白手套的手握住拳头，迅速往我肚子上一击。<br />
“我还以为老马的儿子是个什么了不起的家伙呢，原来也就如此，操，这样的热都忍不住！！”<br />
“我……”<br />
“我告诉你，白手套就是交警的一切！没有白手套，就不能给以人们眼神上的醒目，这样就有可能产生交通事故，而且白手套又是交警的精神象征，是交警的世界纹章！在以前的交警大队训练时，我们是一年四季包括洗澡上厕所吃饭睡觉通通要带着白手套的，即使脏了都要马上换新的，不管做什么事都要带白手套，你知不知道那意味这什么？白手套就是交警的一切！”<br />
“……”<br />
“现在，你他妈的只有两个选择，要么给老子带上白手套，要么就给我滚，我宁愿城市受罚，也不要让个不懂这最基本的交通规则的人来害死广大群众！”<br />
“对不起&#8230;我立刻戴上。”说着，我带上了白手套，继续我的工作。队长走了，我的肚子还有点痛，但队长的话提醒了我，我是一名交警，现在是，以后也是，我不能脱掉白手套，他是我的一切。我回头看看我戴着白手套的双手，看着上面的三条线，闻了闻，有汗味，蛮臭的，但我不会脱了，至少这三天，我要一直带着，绝对不脱掉。</p>
<p>——————中午，我们几个交警在一起吃饭<br />
我注意到了，只有我和队长还有老德是带着白手套吃饭的，而其他人都脱掉了，于是，我好奇的问了<br />
“哎，小路，队长有教过你白手套的重要性吗？”<br />
“有啊。”<br />
“那你们吃饭时为什么不戴？”<br />
“吃饭时弄脏了怎么办，时间紧迫，总不能回到交警大队去换吧，而且吃完了饭要洗手，总不能带着白手套洗吧，等下带着湿湿的白手套上岗，那才辛苦呢。”<br />
“那为什么队长一直带？”<br />
“大概是训练时习惯了吧，听说他们训练的那一年一直要带着白手套，不准脱的，其他的我就不知道了。”<br />
“……”<br />
我似乎感悟到了什么。<br />
——————下午，我的脚受不了了<br />
终于&#8230;.我的双脚输给了炽热的天气——我的脚好难过，里面浸透了汗水，我想换上往日穿的运动鞋，或是篮球鞋，即使一样是很多汗，但最起码脚踝上不会有。。。<br />
于是，我去找了在南京路的老德，看起来他蛮和蔼的，应该会和我换。<br />
“老德叔叔。”<br />
“小马，是你啊，怎么样，有什么问题。”<br />
“老德叔叔，我的脚好热，里面有好多汗，我穿了纯棉袜都吸不光啊，太热了，而且这靴子不合脚，我是48码的可是父亲却是47的，而且我穿的是纯棉袜，穿上去了却特别的紧，所以汗特别多，非常难受，能不能换掉。。”<br />
这时，老德戴着白手套的手往我脸上给我一拳。<br />
“哼，老马的孩子原来是这样，太让我失望了。”<br />
“怎么……”<br />
“你知道我们交警日日夜夜穿着这样的高筒硬皮马靴是为了什么吗！坚硬挺拔的马靴，象征我们积极向上，毅力不倒，搏击斗强的男人的阳刚精神，是不可以褪去的，就在以前的军官军阀，还有仪仗队一样，他们象征这国家，而交警的马靴象征着一个省，一个市，一个区，乃至一条路。如果你要成为交警，你就必须忍，忍，忍！就算汗水从靴子里溢出了你都要忍，绝对不能脱，一定要穿着。我的靴子里何尝又不是汗水，在7月最热的时候穿靴子每个人的脚上都有汗水，慢慢习惯就好了。记住，白手套和马靴和交警帽，都是交警的一切，至少在上岗期间是不允许脱的！”<br />
“……我知道了，谢谢老德叔叔。”<br />
于是，我回到了上海路，我又一次体会到，为什么交警为什么要配上这套装备，才能在马路中央指挥前车万人。<br />
——————晚上，我们的任务结束了，我们回到了交警大队。<br />
“老德，今天我老婆做了好菜，你们一起来我家吧，小马，你家也没人，今天也来我家吧。”<br />
“不太好吧。。。麻烦队长。”<br />
“不麻烦，你是老马的儿子，就是整个大队里的未来之星哈，来吧。”<br />
他这么说了，我也不好拒绝，于是，我和他一起到了队长家去。这时，我发现，老德和队长依然没有脱掉白手套，当然我也不能输给他们，我也没脱。<br />
——————队长家<br />
“阿姨好。”<br />
“是小马丫，辛苦了，来，把帽子和手套脱了放着，准备洗手吃饭了。”<br />
我摘下交警帽，正准备脱白手套时，被队长哄到<br />
“不许脱！”<br />
“……”<br />
“老公啊，人家小马是新时代的交警，不要以你们旧时代的交警的训练方式来训练他好伐。”<br />
“哼，你懂什么，以前的训练方式让我们这么多年站岗从没中暑过，你看看现在的新交警，切。”<br />
“好了不跟你争了，我们吃饭，吃饭的时候总可以暂时脱一下吧。”<br />
于是，我脱掉了湿漉漉白手套，放在帽子里，洗了手，上桌吃饭。<br />
“阿姨做的菜真好吃。”<br />
“谢谢&#8220;，那多吃一点。”<br />
我注意到了，队长在吃饭时依然没脱白手套，老德也没脱，为什么呢。<br />
——————晚饭过后，大家准备去洗澡。队长家很大，有四个浴室，我们打算一起洗，那时，我们在脱靴<br />
“小马，这个是脱靴器，给你用。老德我们去隔壁房间脱。”于是，他们两走了隔壁房间，我端详着脱靴器，不会用，毕竟是第一次穿靴，想不借助脱靴器自己脱靴子，结果没想到，怎么用力，怎么使劲，靴子都脱不下来，哎，我48码的大脚果然对这46码的马靴“残忍”了一点。真当我盲目时，听到了隔壁的叫声。<br />
“啊&#8230;轻点&#8230;”<br />
“干！快给劳资脱了！”<br />
…………<br />
“干&#8230;把我的白袜子也脱了，用嘴！”<br />
“&#8230;..队长。。。小点声&#8230;.小马在。”<br />
“……”之后便没有了声音，就只听到了一些好象马靴踩人的声音。于是我到隔壁房间去，看到老德在一个人脱靴，队长脱好了靴子站他旁边。<br />
“队长&#8230;我不会使脱靴器，能不能&#8230;”话音未落，我闻到了一股超级臭的味道，简直无法想象那有多么臭，就像十年没洗的袜子和洋葱大蒜臭臭花生姜辣椒再加黄鼠狼屁一样，都无法形容出那有多臭。队长也有了反应，马上用戴着白手套的手给老德脸上打了一拳。<br />
“操！这么臭的脚，你他妈的在家里干吗啊！”<br />
“……”<br />
“小马，怎么了，怎么还没脱靴子？？”<br />
“这个&#8230;对不起，我不会用脱靴器，能不能&#8230;”<br />
“老德，去帮小马脱靴，我先去洗了。”<br />
“好。”于是，我和老德在那个房间里，他在帮我脱靴，尽管那房间很臭，但开了窗户，也好多了。<br />
“恩&#8230;.好紧&#8230;小马，你的马靴怎么会这么紧啊。”<br />
“这个&#8230;因为我的脚48码，我爸爸46码，所以穿小了。”<br />
“好象不止这个原因&#8230;你的脚有点浮肿，小腿这里。”老德捏了捏<br />
“啊&#8230;痛，对不起，请你帮我脱了吧。”<br />
于是，老德使出吃奶的劲，用力脱，我也用力摆脱这靴子，好痛，我感觉到了，经过蛮长的时间，第一只靴子终于脱下来了，我的白袜子也被汗水染成了黄袜子，靴子里尽是汗，一股浓郁的脚臭味出来了，但没老德的那么严重。<br />
“呼。。。。”<br />
这时发生了一个奇妙的举动。<br />
老德抱起我的脚，舔了起来！<br />
“老德&#8230;你在&#8230;啊。。。。”<br />
“…………”老德没说什么，继续帮我脱另一只靴子了。之后，我们一起洗了澡。<br />
——————洗完后，老德和队长又穿上了制服，马靴和白手套也穿上。<br />
“老公，我有点事先出去，你们先睡。”<br />
“好。”<br />
于是，我们三个人一起进了卧室，队长的床是双人床，由于礼节，我和老德睡在了床上，队长打地铺。忽然，我闻到了一股非常臭的味道。<br />
“又来了这味道&#8230;.这么臭。”<br />
“干！老德，你他妈的香港脚还敢到处乱现，臭死人了知道伐！给老子穿上靴子。”<br />
“……”老德二话没说，把靴子穿上了。<br />
“队长，老德，你们两睡觉不脱靴子和白手套的吗？？”<br />
“小马，需要我重复一遍？要是你觉得不舒服就把马靴也脱了吧，我们两是不会脱的。”<br />
我没有理他们，就这样睡了，我很累，所以很快就睡着，之后被莫名的呻吟声惊醒，于是，我侧着身子，借着皎洁的月光，往下看，没想到。。。。<br />
“啊&#8230;队长，小马在呢，今天就算了吧&#8230;”<br />
“哼，我也想这么说，可是谁让你他妈的今天想给老子脱靴了，要是没脱今天还打算放你一马的，现在，想求饶？没门！”<br />
“！！！”我大吃一惊，赶快闭上眼睛，不敢看下去，谁知，他们的叫声越来越大，我也不小心的用眼睛瞄了几眼&#8230;<br />
老德的衣服被拔开了，队长的手一只伸进老德的裆部，一只在捏乳头，老德却毫无反抗。<br />
“啊&#8230;.不行&#8230;.我存了3星期的精液呢&#8230;不能射&#8230;太多了，内裤跟制服裤全会湿一大片的，求你了队长，不要啊。”<br />
“哦&#8220;`原来存了这么多精液啊，再不搞出来一会溢了就浪费了”说罢，他用戴着白手套的手更用力的抽送了<br />
“快住手&#8230;&#8230;..不要啊&#8230;&#8230;.我要叫了&#8230;&#8230;..”<br />
队长抓起老德的两个蛋，用力的捏：“你他妈的敢叫，老子废了你蛋！再说了，那件秘密，我还没告诉其他人呢，你想被他们知道？？”<br />
“……”老德没说声了，队长就越来越起劲，抽得更猛<br />
“快！干，你他妈的，快给老子射出来，真鸡吧没用的东西！”队长的另只手也不捏乳头了，放下来捏老德的蛋蛋，老德的喊声也越来越大，体温越来越高，土龙越来越硬，龟头越来越红。<br />
“不要&#8230;.啊&#8230;.要射了&#8230;完了&#8230;.明天&#8230;不行&#8230;住手&#8230;.啊！！”<br />
队长立刻把手拿开，生怕老德肮脏的精液射到队长洁白的白手套上，老德也立刻随手拿个样东西挡着，把他存了三个星期的精液满满的射在了里面，一波又一波，老德脸上露出了舒爽的笑容，可是不过一会他的脸色又变了。<br />
原来他把他的精液射在我的长筒马靴上！<br />
“完了&#8230;.小马的马靴里，全是我的精液，怎么办&#8230;”<br />
“干！你他妈的白痴啊，我家里又没有马靴了，这下可怎么办！你要人家小马明天穿着装有你肮脏精液的马靴去上岗吗！！”<br />
“&#8230;&#8230;。”<br />
“你他妈的给我全吃了！”<br />
“&#8230;..那很脏的啊！”<br />
“干！你他妈的以前吃老子的都没半句话，现在吃自己的还有理由了？快吃，不然我把小马叫醒，还要把那件事告诉你认识的所有人！！”<br />
“&#8230;我吃&#8230;”<br />
我一惊，他拿起了我的马靴，把射在里面的精液往自己的嘴里倒！那时，还听到了队长奸淫的笑容。<br />
“还没吃干净呢，干！”<br />
“……”<br />
队长站了起来，拿起了我的交警帽，把里面的白手套拿了出来，丢给老德。<br />
“用这个擦干净，然后在嘴巴里含一夜，快做！”<br />
“……”<br />
老德没有怨言，照做了，天啊，我的马靴和白手套！完了，明天可怎么办&#8230;.<br />
“哈哈哈哈哈&#8230;”<br />
正当老德想躺下睡觉时，队长的笑声停止，一把抓起老德。<br />
“操！就想睡啊，老子还没爽呢，给我搞！”队长解开了裤子，露出早已巨大的土龙。“用嘴含着！”<br />
老德二话没说，含住了队长的土龙，抽送起来，不时还听到队长连连的淫叫声。<br />
“干&#8230;操你妈&#8230;.口交功夫这么差&#8230;一点感觉都没，给老子快点速度，用点力&#8230;不然&#8230;”<br />
老德听到，立刻加快了速度。<br />
“干&#8230;..快&#8230;快&#8230;”我躺在床上，看着这场戏，突然惊觉，我的土龙也涨大了。<br />
“操！不要你了，老子自己搞！”队长一手把老德推开，用戴着白手套的手自己手淫，两只手一起搞，戴着白手套手淫的效果还真不赖，队长的高潮马上就来了。<br />
“啊&#8230;老德，不准躲，长开嘴&#8230;我要射了&#8230;”<br />
“啊！”<br />
队长射了，大炮在了老德的嘴里，脸上，身上，头发上，甚至远到我的床上，到处都有他的精斑。<br />
“啊哈哈哈&#8230;不准去洗脸，就这么跟我睡！好了..睡觉！”<br />
老德没说什么，就这么睡了。<br />
我越来越好奇队长说的是什么秘密了。猛的一发觉，我的手居然在摸自己的鸡吧。不行不行，我还是处男呢，第一次要给心爱的女人。想到这里，我就停止了自摸，迅速睡着了。<br />
第二天（上）<br />
————————梦中，我穿着交警服，马靴，白手套<br />
“小马，其实。。。。你穿着制服，马靴，白手套，真的很帅，比你爸爸当年还帅。”<br />
“是吗？那真是谢谢了。”<br />
“所以。。。。。我。。。我。。。”说罢，他冲上来，把我压到地上，双手抓着我戴着白双套的双手，舌头在舔我的马靴<br />
“晕。。。这。。。。这。。。啊！！！”<br />
我第二天的交警生活以这个梦开始了，我被惊醒，发现我在床上，是队长的床，很好，我的脑子晕晕的，门口传来洗漱声，大概是队长和老德在洗漱吧，我起来，穿上了衣服，正当我准备穿袜子时，想到了昨天晚上发生的事。。。。<br />
“里面有老德的白色液体哎。。。。怎么办。。。”<br />
我拿手伸进去一摸，发现，原来我把我的白色袜子塞靴子里了，白色液体全部在袜子上！昨天被我穿黄了的白色棉袜，又染上白色液体，越发黄色了，我二话不说，抽出来，往窗外一扔，但没穿袜子的话，我又不能穿靴子，怎么办呢？<br />
于是，我随便打开了队长的一个抽屉————天啊，里面竟然全是白色棉袜！<br />
…………………………<br />
我不自觉的沉默了一会，然后，我开始选起来。这些白袜子，全部是新的，一双双雪白耀眼，但都是超过24cm长的。我翻来翻去，终于翻到了我想要的东西————一双46cm长的纯白色LOGO足球袜！二话不说，我拆开了包装，马上穿了起来，一直穿到了膝盖那，下身也坚硬了。<br />
“小马！”<br />
“来了！”我没有时间欣赏了，迅速关上抽屉，穿上长裤，以免让队长知道我穿着他的白袜子，然后吃过早餐，穿上马靴，上岗去了。<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-南京路<br />
七月酷热的阳光撒在我身上，汽车，公交车，摩托车，来来往往，并不停的排放着废气，我举起一只戴着白手套的手捂着嘴，另一只手指挥着交通，想想当年，爸爸也这个艰辛的做过。<br />
热汗撒满了我的全身，温度大概超过了40度吧，但我还受得了，打篮球的人这点温度与热汗都受不了还怎么混。。。？<br />
终于，下班了<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-交警大队里<br />
我乘着老德的摩托回到了交警大队里，各路上的交警们也都回来了。<br />
门口有一个红色的大桶子，他们有秩序的走过去，嘴里互相说着什么，一个个伸出戴着白手套的手，解开扣子，脱了便扔进去，然后往里面走了。<br />
老德走了过去，解开了白手套的扣子，脱下俩，湿漉漉的，还染上了一点黑，扔进桶子里。我往里一看，全是湿漉漉的要换洗的白手套，正当我要脱了白手套时，队长出来了，吓得我立刻缩了回去。<br />
“小马，你第一次来这，这个桶子是他们放换洗的白手套的，有人专门替咱洗，但我们的不用，因为我们和他们用的不一样呢，等下弄混就不好了，警队有发的，可是我和你爹的早把统一发的带坏了，哈！来，里面是更衣室，我带你到老马那去。”<br />
“摁。”<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;更衣室<br />
看大这时，我的下体立即硬了————与其说是“更衣”室，不如说是“脱靴”室，大家有脱靴器的在用它脱靴，没有的，两个人互相帮忙脱，还听到他们小声抱怨：<br />
“妈的，这么热的天，居然要穿皮靴，还让不让人活了，想让人中暑啊！”<br />
“就是”<br />
“我的靴子里尽是汗，袜子都湿了”<br />
“我的靴子里都可以养鱼了。。。”<br />
。。。<br />
穿皮靴值勤是我们城的一道规矩，为的就是宏扬艰苦耐劳百折不挠的奋斗精神，同时穿起阳刚帅气的马靴，看起来也精神多了，只可惜脚下受委屈了。<br />
但有名文规定，但毕竟不是旧社会了，总有些小家子气的男人受不了苦，换皮鞋穿，可是这段执勤检查时间，也没人敢这么做，以前他们可不这么听话。<br />
“这个就是老马的箱子，你有钥匙吧。”<br />
“摁。”<br />
我打开了箱子，呵，没想到爹还留了运动装在这，短裤背心，篮球鞋，但居然没有留袜子。我心想，怎么能让队长看到我穿他的那双纯色超长足球袜呢，于是想支开他自己换。但是，他立马蹲了下来，戴着白手套的大手抱着我有点灰的皮靴就往外拽。<br />
“队长，你做。。。什么，我自己来就好。”<br />
“没事，老马他没脱靴器呀，以前就是我帮他脱的，没关系。”<br />
不好再说，确实这小我2码的长靴我一个人也没办法脱了，被看就被看吧，他叫我随便挑的。于是伸伸腿，配合他脱。他脱的有点吃力，一会，我感觉到靴尖触碰到他的脸颊，大滴的汗滴落在靴子上，不爽，更用力的伸了伸，踏在他脸上，心里一阵满足。第一只靴子脱下来了，同时雪白的长袜紧裹着的我的小腿散发着诱人的脚香也展示在他面前，湿湿的，混杂着直男气息的脚味在汗水的加料与长筒马靴的加护中，那气味更胜过更衣室内所有男人的味道，袜底袜头全有点黄，不知是汗渍还是昨夜留下的精液弄的，队长看着我的脚，很是陶醉，一直捧着没有放下，头还不断往前伸，蹭着我的脚，我清楚的感觉到他呼吸的气息，他的下体也发生了明显的变化。<br />
“队长？”<br />
“啊！”队长被我突然一喊，显然吓到了。<br />
“妈的，真臭，我操！”说罢他把我的脚扔到一边，“另只，快点。”<br />
脱另一只时两个人都不敢轻举妄动了，迅速便脱好，我直接把脚望高帮篮球鞋里捅了。队长站起来时，好象有点站不稳？肯定不是，他又半蹲了下去，借着夕阳的余晖，他下体的凸起清晰可见。<br />
“快穿好回家吧，等下要开个会，你就不用参加了”<br />
“那，你呢？”我的眼看着他极力想隐藏的怪异下体。<br />
“。。。。。我去开会了，明天记得早来，拜”队长快速离开。<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;以下以队长为第一人称<br />
“我操。。。吗的，那小子。。。居然穿我特别网购的白色情趣超长男袜，还穿得。。。。那么。。。性感。。。还有那脚味。。。太。。。太棒了。。靠。。。更硬了。。。忍不住了，去厕所。。。。”<br />
公共厕所已经关门了，但这里对交警是免费使用的，因此他直接破门而入。<br />
快速的走了进去，周围没人，都七点了嘛，我飞快的解开皮带与武装带，释放了压抑好久的粗龙终于抬头见天日，直顶苍穹，坚硬如铁，我带着白手套的双手，一只上下套弄着土龙，一只上下抚摩，捏一下乳头，捏两下肉丸，心思早就抛到九重天上去了。<br />
“啊。。。太爽了，小马，穿大马靴的脚踩我，踹我，践踏我！我是你胯下的狗，你的性奴，处罚我，用高傲的大马靴用力踩我，踩爆我的蛋，踩我粗硬的骚棍。。。啊，让我舔你的靴，吃你锋利的马刺，用嘴脱您的大马靴，性感好看的白色长袜，迷人的脚气，啊。。。爸爸。。求你，最后，插爆我！！！啊！！要射了！！！主人！！！爸爸！！！我求你，贱奴我忍不住了，要射了！！射了！！！”</p>
<p>就在这时，戏剧性了一幕发生了，小马就在背后！第二天（下）<br />
就在这时，突然有个人拉我回头，我沉浸在手淫的快感中，隔着白手套的抚摩使我十分舒服。就这么一回头，我整个人都惊呆了，但已锁不住下体翻腾倒海的精军，下意识拿手向前一挡，双手往粗龙的龙口那捂着。。。。顿时，全身抽搐，大量的精军喷涌出来，却射不远，停在我的白手套上，但一波波的快感与精军强烈的冲涌使我抵挡不住，最后几波，到处乱射，射在地上，墙上，我黑亮的马靴上，还有……他的身上。射完后的我一阵空虚，差点倒下，他扶住了我。<br />
“我。。。。”我望着我戴着白手套的双手，上面沾满了精液。靠，这么多，几乎整双手套都湿了。<br />
“这么想做我的奴吗？摁？贱狗？”<br />
我红着脸，不说话，太尴尬了……<br />
“你射在了我的衣服上，确定不要弄干净吗？”<br />
我定睛一看，真有，还不少，于是俯下身去擦，可是白手套上的精液更多，这一擦，又擦，反而更多精液在他的衣服上。<br />
“贱狗！”<br />
他大叫，我着实吓着了，硬筒齐膝马靴再也撑不了我的奴性，我跪了下来，帮他舔干净衣服上的精液。<br />
“7点半了，还不开会吗？”他拿穿着高帮篮球鞋的脚抬起我的下巴，我还不断的舔着他的衣服，舔完还贪婪的吮吸着，抿了抿嘴，似乎回味无穷的样子。<br />
“我的白手套全湿了……”我站了起来，将释放欲望后仍然坚韧不拔的老二强行塞回裤裆内。<br />
“用我的吧，”他把他的白手套扔给了我，上面还有他的汗味，很香。“不过，明天要带你家里最好的一双还我，听到了没？”<br />
“我……不，狗知道了。”<br />
“狗是不会说话的。”<br />
“汪，汪……”我叫着，拼命点头。<br />
“戴上，滚去开会吧！”<br />
“汪。”<br />
&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-大会上<br />
会上我根本什么都没听进去，双脚笔直一动不动，着白手套的双手紧紧握住，不断的扭动身子，感情身下的硬物还是无奈肿胀的，难受死了。<br />
大会结束后，我恍惚的走着，突然觉得自己好贱，身下的肿胀感已经没了，突然，一个人拍我，是帅帅的新兵小黄。<br />
“大队长，怎么啦，刚在****？”<br />
“没，怎么这么说呢！”<br />
“那怎么会哦，你看，你靴头上亮亮的一团是啥？”<br />
我低头一看，糟了，是精液，赶紧弯下身去擦。<br />
“放心吧大队长，我不会和别人说的，就是下次****时要小心呀，整理干净才出来，别因为要开会而太仓促搞得这样，要是别人发现你就死定啦！”<br />
“……”我脸红，不语，擦好后迅速走开，完了，又擦在白手套上了，又要留痕迹了，看来要把家里那双珍藏版手套给小马了。<br />
于是，骑上摩托，乘着月色回家去了，不知不觉，下体又硬了。第三天（上）<br />
已经过了0点，队长还是难以入睡，另一头的小马，却早已进入甜蜜梦境。</p>
<p>早上，队长准时到了交警大队，给予了小马一双十分精致的白手套，扣子上纹有K，是KING，王者的意思。手套很长，但因为小马手长，所以被小马戴得十分充实，整只手被捂住的感觉真不错；为了防止手套滑落，小马特意将手表戴在手套外面，借以固定住。<br />
昨天开会，重点只有一个：明天中央派人来检查，明天一切做出最好的标准，得到中央赞赏的大大有奖。<br />
在出去巡逻前，小马只对队长说了一句话。<br />
“晚上我去你家，记得洗干净接待我。”</p>
<p>上午，风平浪静。</p>
<p>今天中午吃的不好，只啃了两个面包后便匆忙上岗。因为，很快就有中央领导的人来检查了。<br />
七月中的天气依然十分酷热，火辣辣的太阳照射在每个交警的白色警帽上，来来往往的汽车不断，汽车尾气醺湿了警服，醺黑了雪白手套，醺脏了黑亮的马靴。<br />
一串口哨声，有人反向开车了，小马走过去，要求他出示驾照。司机不肯，还与之纠缠。原本纠缠这个么是很正常的，可如今烈日当空，汽车还在不断的排放着热起；小马头上的汗一滴滴往下坠。<br />
于是他也不管了，直接趴在车上，拿起笔与本子，开罚单。<br />
见此情景，司机立刻下车赔起了不是，还准备拿红包塞给小马。<br />
“贿赂交警，罪加一等，拿好，三天内自觉赔偿。”<br />
可是，小马戴着已经半湿了的白手套，怎么也撕不下罚单来，可是又不能脱了，形象在这，而且手表还挂在上面呢，正当他有点纳闷时，传来一阵掌声。<br />
原来，这车只是来试探交警们的，是中央领导们故意的。<br />
之后，周围的交警发现这里有异状，也一起赶来，问了个前后经过，也对小马的行为大之赞叹，前后鼓掌。<br />
来了一个女人依次给交警们发水，接了之后，铃铛要纷纷与之握手，交警们解开扣子，摘了白手套，擦了擦手汗，与之握手，队长也不例外，只有小马，是戴着白手套与领导握的。<br />
不脱的原因有两点，一是他想凭什么要脱啊，刚才还害我那么惨，吹了半天的“暖气”，都快中暑了；二是手汗实在太多了，而且这双高级的白手套紧紧的包裹着手，扣子也十分的牢固，加上手表，三重保护，就摘不下来了。很快，就轮到自己，也没时间脱了，不想了，直接戴着与他握。<br />
哪知，领导握着他戴着白手套的手，竟然是不肯放。<br />
“同志们啊，大热天的，还要你们全副武装来站岗执勤，实在是辛苦啊，这隔着白手套都感觉的出你们手汗的充实分量。”说罢，把小马的手一翻，“你们看，全湿了，我看着都心疼，更别说你们本人了！”<br />
“不辛苦，为人民服务！”交警们齐声说。<br />
领导还握着小马的双手，“好了，大家回去休息吧，我请了警协来，今天的任务就交给他们，放你们三天假！”<br />
“谢谢领导。”<br />
谢过之后，大家都欢呼雀跃，纷纷骑着摩托直线回家。待到大家都走了，只剩小马与队长时。<br />
“主人。”<br />
“狗会说话？”<br />
“汪，汪汪。”<br />
“什么事？”<br />
“……求你，昨天的事，昨天的事别说。”<br />
“可以。对了，一会我就去你家。”<br />
“好的。”<br />
小马走了过去，故意踩了下队长的马靴，他在抽搐，很紧张呢？<br />
送上门的肥羊，谁会不吃？</p>
<p>回拉家后，小马先洗了个澡，换上了一件长袖秋季警察制服，穿上了队长的白袜与晾干了的白手套，套上马靴后出门了。</p>
<p>过了一会，便来到了队长家。<br />
紧了紧白手套，按了门铃，很清悦。<br />
队长过来开门了：“不用脱靴子，直接进来吧。”队长身上还是刚来的那一套，可以看得出是一套新的。<br />
“我没想过要脱。”<br />
来到队长的房间，很宽敞，旁边有个大箱子，里面放着SM道具，显然，这是队长故意拿出来的。<br />
“小马……”<br />
小马走了过去，紧了紧白手套，拿起里面的一根皮鞭，不紧不慢的扣在手上，鞭打在地板上，说：“你确定还要这么叫我？”<br />
听到着，队长高傲的新马靴再也支撑不住他心底里的奴性，“扑通”一声，他跪了下来。<br />
“哥，少爷，主人，皇上……我是你的狗。”<br />
“叫爸爸。”<br />
队长跪在那，沉默不语。随后，一鞭子抽了过来，把队长的警帽打在了地上。<br />
“快叫！”小马一脚踹倒了队长，马靴大脚重重的压着他的胸脯，手上的鞭梢拍了拍他的下巴。<br />
“爸……”一丝耳语传来，队长受不了胸脯的压迫感，伸出手想把他抬起，没想到，适得其反，小马见状，更是加大了脚上的力量，通过厚重的马靴传到他的胸口。<br />
“你他妈的快叫！”<br />
“快住手，我……”<br />
小马这次是真的生气：“妈的还装？我看你能装到什么时候！”他一脚踹翻他，紧了紧握着皮鞭的白手套，一鞭子抽了下去！<br />
“啊！疼啊！”<br />
“乖了没？喊不喊？”<br />
“主人……不喊这个好不好……”<br />
小马这可不和他再说什么了，直接两鞭子下去。<br />
队长可后悔了，当初为什买这种细刃鞭子呢，抽到身上就好象还有一把小刀刮着抽开的肉一般，很是生疼。才两鞭呢，就听到队长的叫声中带着啜泣，鞭子红了，警服也红了。<br />
“叫爸爸！”<br />
“爸爸！爸爸！爸爸……儿子知道错了，求您了，别抽了……”<br />
终于听到了这话，小马这会高兴了，想靠近他，队长却在抽搐。<br />
“估计是抽疼了吧。”小马如是想着，就把鞭子扔到一边，把队长的衣服脱掉，光出上身胸肌，还有背上三条鞭痕。<br />
“下次不听话就多抽一点，过来，给我舔靴。”<br />
队长接到命令，爬到小马的脚下开始舔起来，小马则在摆弄那个SM箱子。</p>
<p>东西可真不少，一一摆正放好，欲知后事如何，且待下回分晓。第三天（下）<br />
温度大约有38度吧，队长的房间角落有台电风扇，因此两个人也没有汗流浃背。<br />
小马的马靴踏着木制地板摇曳做响，他走进那个大箱子。<br />
马鞭，口塞，武装带，手铐，贞 操带，脚镣，红色蜡烛，电击棒，乳夹，头套，小肛珠，润滑剂……<br />
“道具可不少，有一些我都没见过。”小马心里想着，“可是大部分都是新的，是没用过呢，还是，找不到人用？”<br />
小马背对着他：“贱狗啊，看来你等今天等了很久呢？”<br />
后面没有回答。<br />
当小马把他需要的一些道具扔到床上的时候，才发现，队长不见了。<br />
“贱狗？人呢？”<br />
没听到脚步声，应该没有出去才对，可是怎么就会平白失踪了呢？<br />
想到这里，小马走进床边，掀起床单。<br />
小马对床底下说道：“狗窝舒服也要出来见见阳光的嘛，不然人家说我虐待动物呢？”<br />
队长的声音瑟瑟缩缩的传来：“我……怕疼，那些我都没用过，我都不知道，我好怕……”<br />
“OK，就这么决定，我走，再见。”<br />
接着就想起了一串马靴声。<br />
这声音让队长失措了，等待了这么久，这些道具都快生锈了，好不容易等到个小马，怎么能这么让他就走？思及至此，队长立马从床下钻出来，没想到最先映入眼帘的是小马戴着白色警帽的帅气的脸庞。<br />
“我……”声音随着队长跪下而冒出“小马，别走……”<br />
队长抱着小马穿着马靴的小腿，嘴里一直重复着“别走。”<br />
小马一脚踹开他，转身就坐在床上：“贱狗，滚过来。”<br />
队长听话的爬了过去，白手套的双手做前爪，漆黑马靴的双脚做后腿，还特意撅起屁股，像只人型犬一样爬了过去。<br />
“乖。”小马得意的翘起了二郎腿：“用你的狗舌头帮主人清理靴子。”<br />
队长听话的伸长了舌头向小马翘起的那条腿舔去，但小马不让他舔到，估计将腿乱伸，时不时还踹到他。<br />
队长伸出白手套双手捧住小马的马靴大脚，先用舌尖细细清理马靴尖上的灰尘，小马的马靴是圆头的，他顺着纹理从左边舔到右边，然后还把还靴面上几处小周折舔平。最后，把靴头舔干净了，他又对着靴面亲了一口。<br />
“乖，舔干净一点，接下来舔靴筒，牙齿碰到了我要你好看。”<br />
小马的马靴没有拉链，靴背后的流线笔直而粗糙，可能是沾上了一点泥土吧，当然队长义不容辞的把他舔干净，之前曝晒在阳光与汽车尾气下的略显灰土气的马靴，就一直被队长舔着。<br />
小马倒了一点水在自己的马靴上：“别舔干了，我的狗。”<br />
有了水的滋润，队长更卖力的舔了起来，整个靴面舔得光可鉴人，这时，队长注意看了，小马的小腿十分细长，黑亮的马靴简直可以反光，皮革的味道开始四溢，进入队长的鼻子。<br />
他竟然陶醉了，陶醉在这个小主人的马靴下，他把脸贴上小马的马靴靴筒，心里下了一点决定。<br />
“忘记一个小细节了，贱狗，蹲好，闭上眼睛。”<br />
队长学狗一样蹲在地上，小马则拿马靴大脚架在他的裸露肩膀上，在弄什么呢？队长不敢长开眼睛。<br />
片刻之后，小马再次把脚伸向队长：“好了，不逗你了，舔吧。”<br />
当小马长开眼睛的那一刻，手臂立刻就被扎了一下，速度很快，血却已经流了出来。<br />
原来，小马在马靴上配了SM用的锋利银马刺，马刺是银制的所以不会中毒感染，但是刺尖那二十分锋利尖锐，稍微划过都会留下血迹。<br />
当然队长不敢要求他摘除了，抱起他的马靴开始认真的舔，他认真的舔干净靴底的每一处细纹，每一点泥块沙石，不时还把他的靴脚放在鼻子上闻，皮革的香味沁透心脾；舔完靴底小马又让队长舔那锋利的马刺，队长自然不敢不从，他舔的很小心，可还是被小马故意的戳到了，顿时就有鲜血从他舌头上流出。<br />
“哎呀，我小畜生见红了，怎么办呢？”<br />
小马转过身去，拿了一个口塞扔给队长：“主人赏你的，看看合用么。”<br />
队长吮了吮嘴里的残血后戴上口塞，小马拍了一拍他的后脑勺，顿时，口塞紧紧的把他的嘴约束了起来。<br />
“唔……唔……”队长说不出话来，双手在空中抓腾，跪着的双脚却不敢站起来。<br />
“躺下，别乱动。”<br />
队长听话的躺下，还戴着白手套的双手放在裸露胸口，似乎有点害怕。小马拿了一对脚镣来，就着队长穿马靴的脚，刚打算扣上的，突然想到一件事。<br />
“我的小畜生啊，你说，你穿马靴干吗的？”<br />
小马用被队长舔干净的高筒马靴踩了踩队长略有灰尘的马靴：“畜生还有资格和主人一样穿这么高贵的马靴？”<br />
队长心里暗想不好，刚想起身时，就被小马的右脚踏在胸口。队长用有点脏的白手套的手去拉扯小马的脚，想把它抬高一点，但他的马靴很重很沉，踏在胸口的力量又十分大，几乎有种窒息感，可是由于嘴中口塞的束缚，他连呻吟都无力。<br />
“唔……”<br />
小马把另只马靴大脚轻轻蹂踏他的裆部：“手放下，是不是不想要这里了？”<br />
小马故意加了点重量，这使队长不得不屈服，放下双手，小马也把脚拿开，他一手操起队长的一只脚，把他的马靴给拔了下来！<br />
“唔！！”队长边喊着边摇头，似乎不愿意。<br />
“果然，你还是穿着白袜子呢。”小马握着马鞭，拍了拍队长的白袜脚，“还是这么高筒的，你看，脚底都脏了。”<br />
小马没再说什么，同样的方法，把队长的另只马靴也拔了下来，然后一脚踢到一边：“我的畜生有血种了，你看，白手白脚，纯种哈士奇呢！”<br />
经过刚才的拔靴与踩踏，队长的下体，已经不自觉的撑起了帐篷。<br />
“对哦，我可爱的小哈。”小马伸出白手套的手，隔着警裤摸了摸队长的小帐篷，“怎么，发情了？话说你见过大热天的，畜生还要穿衣服裤子的嘛？”<br />
小马的马鞭轻轻拍着队长的肩，队长就以跪着的姿势，把警裤和内裤一起脱了下来，因为脱的时候白袜有些松落，他还去提了提。<br />
小马拿着马鞭子轻轻拍拂着队长硬挺的火热器官，队长的眼睛也闭了起来，器官在火热着，皮革马鞭子的些许冰凉让他陶醉其中。<br />
过了一会，一个更冰凉的东西接近他那个火热的器官接近了他，他还没来得及睁开眼，那个冰凉物体就把他火热的器官捆住了！<br />
“唔！”<br />
队长刚想站起来，小马立刻踹翻他，抓起他还戴着白手套的双手，操起一旁队长的白色武装带，把手脚都绑了起来。<br />
“小畜生还闹别扭呢？还不知道自己处于什么地位？”</p>
<p>原来那是一个贞操环，似乎是为队长量身定作的一般，与队长勃发的下身十分相称。</p>
<p>过了一会，队长觉出了不对劲，刚怎么浑身就热起来了？特别是刚才还感觉着冰凉的下体……他低头一看，欲望之火似乎随着他的眼光全部集中到了下体——前端已经褪开包皮露出了他晶莹的小光头，青筋狰狞的暴露着，不管根部贞操环的束缚，直指天空。</p>
<p>“唔……”</p>
<p>小马发话了：“队长啊，看我对你多好，还给你加了点料。”说着就把马鞭子上的药全部涂到队长勃发的硬挺上，队长也随之倒下，企图挣开束缚手脚的武装带。</p>
<p>小马看着队长难过的挣扎，并拼命拿勃发的下体摩擦地板时，得意的笑起，但不过一会，手上的武装带还真有松脱的样子了，这才消去了嘴角的笑容，拿起床上的手铐，抬脚踏上队长光露的臂膀，把双手拷起来，也把队长企图挣扎的心拷了起来。</p>
<p>当队长还没来得及喘过气，小马转过身去换手拿着鞭拍子，也不对着，就把鞭柄塞进去。</p>
<p>队长觉出了异物，不粗，但很长，加上受到印度神油的刺激，菊花口很快就为小马敞开，包含着那根异物。</p>
<p>时机已到，小马拔下了队长的口塞，队长立刻放声吟叫起来。</p>
<p>“啊……拿出去……别……前面好难受……”</p>
<p>小马听到队长的一丝呻吟，非但没抽出来，反而更往前捅了一些：“你不是很骚么？还对我意淫呢？”</p>
<p>说着，小马把队长反铐的双手举到头顶，一脚把跪着的他踹倒在地，火热的阴茎遇到冰凉的地板，这么奇妙的一触让队长长长的呻吟了一声。</p>
<p>队长趴在地上，而又为了不让火热坚硬的分身撞到地板，只好高高的翘起臀部，这一翘却让小马更好的玩弄他的菊花了。小马也借此机会，把马鞭子一捅到底，直捅到队长的摄护线后，开始抽动起来。</p>
<p>这一捅可不得了，顶得队长踹气吟哦，下面还火热硬挺的阴茎不断的随着马鞭子的上下抽动而上下抖动，马眼已经渗出了液体，却无法得到释放；队长实在是受不了了，他把头靠在床上，终于屈服在小马的淫威下，大声的喊了出来。</p>
<p>“啊——爸爸，别这么弄儿子，儿子受不了了——”</p>
<p>一听这话，小马更来劲了，反是更用快速的抽插起马鞭：“你刚说什么？再说次，大声点！”</p>
<p>队长可受不了这猛烈的抽插了，热浪涌上脸庞，把整张脸都映的红红的，随即就大声喊出来：“小马，马爸爸，我是你的贱儿子，啊啊，我是被你操出来的贱儿子，啊————别，别抽了，受……”队长喘了两口气，“受不了了……”</p>
<p>真正受不了这吟浪气氛的是小马，他看着队长淫乱的身子，绯红的脸颊，听着他荒淫的呻吟，热量全部集中到下体。他最终受不了了，右手旋转着把马鞭从队长的菊花深处慢慢的取出，还不时看着抽出时队长脸上的那淫靡的陶醉表情，左手开始解自己的白色武装带和皮带。</p>
<p>把马鞭抽出后，后庭的空虚感便立刻传到队长的脑子里，印度神油的效果已经散发到他的全身了，他前面硬挺的分身还在渗着水，却得不了释放，但身体又热得不行，刚才有马鞭在后庭处才得以解放，现在突然没了，快感得不到散发，使他很是着急。</p>
<p>小马此时已解开皮带，把警裤连同内裤一起脱到了大腿处，露出直指前方的坚硬分身，但他似乎看出了队长娇喘的样子，并不急着插入，而是抽出警裤的皮带，用力打在队长身上。</p>
<p>冰凉的皮带一次次打到赤热队长裸露的背上，除了疼痛还是疼痛，可此时被印度神油占据内心活动的队长已经喊不出来了，他只求找到一个洞口发泄前面，如果不行的话，就找一根硬物插入后面吧……</p>
<p>理智终于被欲望所打破，队长转过身去迎着皮带打在他头上，就跪在小马的面前：“主人，少爷，爸爸，求您了，别打了，插我，插儿子的后面，我已经受不了……求你了……”边说着，他还把头伸下去舔小马的靴子，可小马不领情，反是一脚踩住他的后脑勺。</p>
<p>小马把皮带丢到一边，紧了紧双手的白手套：“贱儿子，你要什么干你？”</p>
<p>队长知道小马的意思，羞辱他么，可是他实在抵挡不了自己的欲望，终于说了出来：“我要爸爸的……大，大，大，老二……”</p>
<p>小马一听，立刻甩一巴掌打到他脸上，隔着白手套，声音不大，却威力十足：“操你麻痹的，这是老二？你好好看着，这是把你操出来的东西！”</p>
<p>队长抬头，嘴巴就对上了小马硬挺的阴茎，小马抓住他的头发，就把分身插进了队长的嘴里，来回抽动。</p>
<p>温热潮湿的小嘴包括着他的下身，柔软湿润的舌头像条小蛇般随着阴茎的脉络移动，一阵阵爽意直逼小马的心头，但小马觉出了异常，他从队长的眼中看到他的欲望得到缓解，反而不动了。</p>
<p>队长心领神会，他把小马的阴茎放了出来，转过身子，把头放在床上，把胸口贴在床边，翘起屁股说：“请……请主人进来。”</p>
<p>小马却抬起马靴大脚踏在他的屁股上：“这叫进来？重说！”</p>
<p>队长逼上了眼睛，心里悔恨，却还是欲望占了所有的神经：“求您了，爸爸，请操我，操死我，操我的后面……”</p>
<p>“这才乖嘛。”小马得到了满意的答复，也不做什么前戏和润滑了，挺身就这么尽根没入队长的后庭，队长被这突然的冲击惊得大喊出来，幸而之前有马鞭子润通，后面又有印度神油扩张后庭，这小小的后庭就这么收入了小马的火热巨大。</p>
<p>这时，门外似乎有客人进来，在门口踟躇着，被尖叫声惊着，却不敢进去，他不敢发出一丝声音，把手上的城市交警荣誉证书轻放在客厅的茶几上。</p>
<p>他轻身轻脚的走过去偷看这这突然的一场淫乱场面，但沉重马靴踏在地板上哪有不发出声音的？但只有他知道，因为里面的两人已经沉溺在自己的世界里。</p>
<p>队长淫声四起，享受着小马强烈的冲击；小马伸出双手，一只手玩弄队长胸前的小樱桃，另一只手却沿着之前细刃鞭子的伤口用力的搓划着，原本干涸的血痕被突如其来的手指再次划裂，隔着白手套搓弄他的伤口，鲜血溢了出来，染红了白手套的前端，就这样，让队长在爽与痛之间徘徊。</p>
<p>队长终于受不了这种强烈的刺激，发出声来：“爸，爸爸……儿子错了，别弄了，啊……”</p>
<p>小马听着，确实不弄伤口了，却是双手一起伸到胸口的樱桃处，用力的扭捏了一番：“爽么？贱儿子，爸爸生你的时候怎么没发现你这么贱啊？看到你他妈在台上指高气昂的样子就想操你，没想到真是个贱货……”</p>
<p>队长听着，也随声复合着：“对，我是少爷的贱货，是少爷高贵马靴下的靴狗，贱到不行，少爷……爽啊啊……”</p>
<p>小马想起第一次见队长的样子，不由得笑起来：“呵，我看你他妈就是只狗，包着警察制服穿着马靴的狗，脱了它们你就是个废物，不是么，还被我操得这么爽，操……”</p>
<p>队长听着，不但心里没有恨意悔意，反是心中的欲火更加上升，他感觉到了小马的阴茎越来越粗，动作越来越快，而自己也快攀上了欲望的顶峰。</p>
<p>高潮就要到了，小马双手不再玩弄队长的樱桃，伸过去拔住他的肩膀，快速的连续抽插，在最后扶住他的肩，一插到底，把白浊的液体全部射进了队长的后庭，队长与小马此刻都长长的叹了一声，仿佛共同攀登欲望的顶峰；小马意尤未尽，还不肯把阴茎拔出来，而队长后面的火热骚动感解决了，此刻那种感觉又全部冲上了他的前端。</p>
<p>“爸爸……让儿子也爽爽吧，求你了……”</p>
<p>小马还沉浸在刚才的快感中，他是第一次这么爽，听到这话，也没拒绝，也不改变位置，伸手去握住队长的阴茎，上下套弄起来。</p>
<p>白手套抚摩阴茎的感觉似乎是十分之好，队长闭上眼睛，享受着小马戴着白手套的右手的套弄；队长的阴茎很早就割了包皮，此刻受到印度神油以及白手套的刺激，本是早该射了的，但又加上阴茎环的束缚作用，让他迟迟射不出。</p>
<p>小马也发现队长割过包皮，因此故意用白手套的手去抚摩他敏感的冠沟处，撮弄着上面的小点，队长呻吟的越来越快，越来越沉重，龟头也陈显了紫红色，终于是一副蓄势待发的样子。</p>
<p>“啊……爸爸，少爷，主人，贱狗要射了啊，，射了，，射了！！！”</p>
<p>就在他说完射了的时候，换来了队长低沉的惨叫声。</p>
<p>原来，那个阴茎环是美国最新高科技产品，不但有束缚阴茎根部使阴茎更挺拔的作用，还有一点，他能自动判定整个阴茎的射精系统，能在精液射出的那一刹那紧紧束缚住阴茎，使精液射不出来，而队长得不到释放，在连续的惨叫后，终于是躺了下去，过了一会，白色的水一样的稀稀精液缓缓的从疲软的队长下体流了出来。</p>
<p>小马起身，用力踏了踏队长的脸，给他稍微缓和的红色脸颊上印上一个大靴印：“真是骚逼，这种折磨自己的东西也买，真是骚到了一种境界；随之，他走过去拿整理那一群零碎的道具。”</p>
<p>道具很多，零零散散的全部给他放回箱子里，当他整好要出门去时，突然发现地上多了一串靴印，这是交警马靴的脉络，他清楚，一双自己的一双队长的，怎么还有第三双？</p>
<p>此刻的队长，心中却洋溢着幸福。</p>
<p>番外 小马的假日<br />
日子一天天过去，到了九月，老马痊愈了，小马开学了，交警队的生活又重新回归正轨，南京路正中央依旧如火如荼，新请了几个协警，被队长训练后也是对这份职业充满热爱，对身上的制服与白手套充满着喜爱，只是他们并没有穿马靴，仅仅是制式皮鞋。</p>
<p>九月底，天气凉了，大家都换上了长袖制服，雪白手套被束缚在长袖制服的扣子里，一整天都不摘下，这当然是队长命令的，看着交警协警们的帅样，队长甭提多开心，自从小马走了之后，队长重新关注起老马来，他既而发现老马这快50岁的人了，但是身材依旧很好，身体微胖却充满肌肉，身材高大却不失匀称，国字脸上印衬细长的小眼睛，这是他最感兴趣的地方，曾几何时，无数次在梦寐中用白手套的手托起自己的大鸡吧，对准他的小眼睛，射的满脸都是。</p>
<p>他像往常一样下班，支队长留着他说了几句话，当他回去更衣室时，里面一个人都没有，老马半开着的衣柜吸引了他，他悄悄打开，发现老马的长筒马靴上赫然放着他刚才穿过的白色丝袜，是他最喜欢的款式，老马在平时休息时，总是穿着它配一双布鞋，上班时虽然穿着马靴看不到，但是依旧给了他无限的遐想空间，如今它就在眼前，怎么能让人不心动？左顾右盼，没人，拿起来，放在鼻前用尽全身力气闻、吸、舔，不一会，他晕倒了。</p>
<p>一波温热而强烈的气息把他唤醒，好像现在身处附近的废弃工地里，自己被双手束缚坐着并绑在一根大铁柱上，似乎是抢劫，或者是市民的报复，不过还好，那身令他骄傲自豪的马靴，制服，白手套，一件都没少。</p>
<p>可是下体无与伦比的舒适与他所处的环境竟然格格不入，是谁这么了解我，竟然用我最喜欢的白手套游走在我的分身之上，似乎每一个动作都对他和他的分身都是销魂而致命的打击。在再次享受了一分钟之后，他恍然大悟，定睛一看眼前戴着白手套为他做活塞运动的人，竟然是——老德！</p>
<p>“队长，您醒了？我还以为你就想这么舒服的射十来次呢，不过那样的话，我的计划就没有 意义了。”</p>
<p>“计划？意义？什么东西？”队长的脑子里飞速运转着，明白了含义：“快解开，老德，你他妈的，这是在做什么，给老子解开！”</p>
<p>“解开？恐怕您会不开心吧？这可是特别为您准备的，季度奖金呀……”老德停下了手中的动作，吹了一下口哨：“小侯小熊，你们可以出来了。”</p>
<p>小侯小熊是新招来的两名协警，一瘦一胖，都是30岁左右，都未婚，因此精力旺盛。由于新进加入交警队伍不久，姿势、服饰、动作上都不如真正的交警，也不愿学，也就是名义上的杂牌军，队长是非常厌恶这种得过且过不学无术的协警，对他们非常严格并且苛刻，在午饭的时候要他们顶着烈日疏导交通，晚上还拖班拖点无薪加班。因此协警们私底下都恨死队长了，如今老德突然提出要教训一下队长，之后还有消遣，如此完美的活动他们怎能不参加？</p>
<p>“过来，好好伺候你们的队长，像这样。”说罢，老德用他穿着长筒马靴的脚，一脚踹上队长的下体。</p>
<p>马靴都是队长自己亲自挑选的好马靴，可他万万没想到现在马靴的主人竟然在报复自己。来不及太多的思考，小侯小熊也开始拿他们穿着制式皮鞋的脚开始踹自己，脸，腿，下体，无一例外，自己刚擦的雪亮的马靴，被他们故意踩的灰头土脸，戴着雪白手套的手也故意被他们踩黑，被踩的最多的还是下体，连续的攻击让他发出了沉重的悲鸣。不过隔着皎洁的月光，他看到了小熊制式皮鞋与警裤之间，赫然是双雪白的袜脚，加上他们现在也只是刚刚下班，警帽，白手套，制服都没有脱下，其实他对小熊也是非常感兴趣的，这样肉肉的体制，如果可以的话……</p>
<p>“艹，老德，你看看这个骚逼队长，给我两踹下面怎么踹硬了？”</p>
<p>老德听罢把他两拨一边，走到了队长面前，一只白手套的手拽起队长还未解下的警察领带，另外拿一直穿马靴的脚轻轻踩踏他已经勃起的警察裤裆。</p>
<p>老德用他的马靴脚从队长的臀部依次向上简洁而快速的划过，并在微肿的包裹上来回踩踏。他穿的马靴是队长特别给他的92夏仪仗马靴，皮底的，在中秋季节的夜晚显的有些冰凉，可就是这冰凉的靴底给队长点起了欲望的星火，冰凉的靴底不断回来轻轻擦拭队长的下体，并时而用马靴踩踏，踩蛋，踩根，还用马靴靴尖挑逗队长的乳头，右脚累了，换左脚，上面还有一些灰尘，老德用队长的脸把他擦拭干净，然后迫使队长把他舔干净，舔完之后上面还有口水，老德就用队长的裆部来擦拭抛光，力气和速度由缓渐快，92夏马靴还有脚跟处独特设计了三个铁掌，原本的作用是为了让仪仗战士们在进行升旗或其他任务时，踢正步的步伐更加威武有力，而此刻却被老德拿来狠狠的压印队长的蛋蛋，寒冷的钢铁附着在雄壮的马靴，穿在老德的脚上，却压在队长的生殖器上：“舒服吗队长，你不是总喜欢这么踩的吗？看着我们穿制服戴着白手套的样子，你是不是很享受？”</p>
<p>队长喜欢熊，面对老德的质疑，他不理会，而是转过头去看小熊，他在一旁抽烟，由于自己的要求，他竟然戴着白手套抽烟，从裤子口袋里拿出打火机，点燃，一切竟是这么熟练，好像白手套已经和他的手浑然一体。</p>
<p>“嗯啊……舒服，老德，用手，摸我……”</p>
<p>队长已经迷糊了，他的双眼目不转睛的盯着小熊，而下体被老德的大马靴踩着踩着竟然有了强烈的快感，好像上个月小马调教自己一般，好棒，好像要，请你把我……</p>
<p>“小熊，小侯，扇队长的巴掌”</p>
<p>他两听罢马上来了兴致，刚想脱下白手套扇，就被老德制止：“别脱手套，你们队长就好这口，给老子用力的扇，狠狠的扇，就跟他扇你们的时候一样！”</p>
<p>两只戴着白手套的大手不断的扇着队长的脸，由于隔着白手套，他们的下了最狠的力气，可对于队长来说，他非常的兴奋，老德也没有闲着，他用两只穿着马靴的大脚来回踩踏队长的下体，乳头等敏感的地方，下体从刚开始缓慢的勃起成了现在的擎天一柱大帐篷，而乳头也慢慢挺起，在天蓝色的制服映衬下，有种别日红花的感觉，对于队长而言，这种面红耳赤娇喘连连的状态，他再也熟悉不过了。</p>
<p>“想要，想要……”队长的脑海与下体不断的对他传播这样的信息，在小侯小熊扇的他们双手酸痛的时候，队长终于发话：“老德，摸我的下体，我……”</p>
<p>老德没有理会他，他停下脚上的动作，对小熊小侯说：“下半场开始了，你们看着，这就是消遣！”</p>
<p>他从他的马靴靴筒里拔出一把瑞士军刀，三下五除二把队长的警裤割破，只剩下孤独的白色内裤笼罩着那可爱的帐篷，随后他把军刀一撇，解下皮带，掏出自己的宝贝对着队长就是一顿乱射，小熊小侯看罢也加入了队伍，三个人射的队长全身湿漉漉，还冒着轻烟。看着队长如此狼狈的样子，三个人对视一笑，还是老德最主动，把自己的鸡巴塞进了队长的嘴中，并不断威吓他用力吸、含、舔。</p>
<p>此时此刻小猴小熊不知道要干嘛，毕竟只有一张嘴嘛，看着队长与老德两个人舒服的样子，他们是多么想加入战局啊！</p>
<p>小熊突发奇想，其实他也很喜欢马靴，他觉得队长脚下的马靴异常霸气，那也是当然，他的马靴可是老军工台湾师傅，也就是以前国民党军官所穿的马靴，做工，硬度，线条，舒适，用料，每一寸都是上乘的极品，如果回到34年，这双马靴没有几根金条绝对做不出来，所以，整个中队只有队长一个人自己掏腰包定做了这么一双，非常合他的脚，他平时也对这双马靴倍加保养，每天上2次鞋油，每个星期都去护理2次，有一点点灰尘都要拿白手套给它擦干净，而这些细微的关照，他们都看在眼里的，所以他们越发的想拔下这双马靴并且占为己有了。</p>
<p>其实老德非常清楚，队长喜欢马靴，所以他一定要拔下他的马靴，那份尊贵的殊荣，只属于他一个人：“你就是个奴，凭什么穿马靴？”</p>
<p>三个人的思绪贯穿到了一起，至此，小侯抱着队长的膝盖，小熊则双手拿着马靴的靴底和靴头，两个人一起用力，企图松动队长脚下的马靴；队长发现了他们的动作，想去阻止他们，无奈双手被扣，嘴里又塞着老德已经坚硬的阳具，只得依靠双脚本身的力量，让他们不这么顺利的脱靴，哪知欲火焚身的自己根本敌不过两个欲求不满的男人，无论他怎么扭动自己的腿，都会被小侯小熊给搬回原样。</p>
<p>他，不想被人脱马靴，除了本身的问题以外，还有……</p>
<p>“他妈的，这马靴还真难脱！小侯，你去捏他鸡巴！”</p>
<p>小侯察觉出了队长的心思，他们不断试图脱掉马靴，而队长在伺候老德之余，还在想尽浑身办法不让我们脱马靴，他觉得这样不是办法，于是坐在他的脚上，用他戴着白手套的双手不断的隔着帐篷抚摸队长的分身与子孙袋。</p>
<p>“准备！捏！”</p>
<p>抚摸着队长的温柔白手套，突然一把用力连蛋带鸟一起被重重的掐捏，瞬间的剧烈疼痛让他全身抽搐差点脱离了束缚，而小熊也在此刻一把用力，雪白的手套与漆黑的马靴同时从他脚上分离。</p>
<p>“队长，看不出来您竟然有这种爱好啊！”老德看着那终于被脱下马靴后，被脚泥脚汗熏染得没有任何白色的白袜，一股夹杂着脚臭味的恶臭弥漫在整个废弃工厂，这是队长的爱好，他喜欢脚臭味，喜欢自己的脚被闷在不透气的大马靴中，还连着一星期不换袜子，让这种美妙的味道更上一层楼，不但这样，他连睡觉都故意不脱马靴，这样能保持味道更加浓厚，他还把普通的白袜子故意拉的很高很高，让白袜子看上去露的更多，并完全包裹着他穿着警裤的小腿，封闭里面的气味不让它出来。<br />
老德此刻感觉到了自己些许的射意，他可不希望自己难得准备的晚宴就这么结束，发现他这种爱好更是让他兴奋了起来，而小熊原本期待穿上它的马靴的愿望也就此破灭：这么臭的马靴，估计只能他自己穿！</p>
<p>老德正好顺势把自己的分身收回系好，他决定先让队长爽一下，他把队长那只被脱下来味道还浓郁的马靴套在他的鼻前，让他充分享受自己酿造的美味，同时另一只戴着白手套的大手则帮队长拔下了帐篷，看着他潺潺流水的擎天柱，开始进行活塞运动。</p>
<p>“你们把他另外那只马靴也脱了！”小熊小侯听令后开始脱他另外一只马靴，同样也是充满着恶臭味，两只马靴对着队长的鼻子一起熏陶，让他自己享受自己种下的恶果。</p>
<p>说是恶果，可对队长来说可是享受，自己酝酿的最好闻的气息，加上下体有老德戴着白手套轻柔缓和，变幻莫测的为自己打枪，还有眼神瞟过去，是身体壮实的小熊，他讨厌这种味道，所以又抽了一根烟，同样的，烟卷在他戴着白手套的手中来去自如，另一只手拿出了ZIPPO的打火机，浑然一体的白手套随着打火石的滚动，渐渐燃起……</p>
<p>老德感觉到了队长的快感，因为他的分身已经呈现紫红色，并且不断地有往回收拢的感觉，喘息声也渐渐增强，他在忍精不射，拜托现在可是我在调教你，怎能让你为所欲为？</p>
<p>他拿了小熊还没有抽完的烟，往队长尖挺的奶头上一烫！疯狂的炙热与撕心裂肺充斥着队长的身心，与此同时下体穿来了急促而尖锐的的命令：“报告主人，我忍不住了，要射了，射了！！！！！！！！”</p>
<p>“啊，啊 ，啊 ，，啊 ！！！啊 ！！！！”老德赶紧站立起身，他看到了队长的第一波精液，和他擦肩而过射在了十几米外的柱子上，随后则是一大波小段的射精，射得他全身附近到处都是，但是由于他的身体与手臂都被绑住，剧烈的射精快感也无法让他挣脱，只能用疯狂的嚎叫来代替无尽的快感。</p>
<p>“你怎么知道我喜欢这个？”队长的精液带着他的理智短暂的回复了清醒，但是他眼前还是被刚才的尿液弄的模糊。</p>
<p>“这不是明摆着的吗？是谁总在训练的时候盛气凌人？还有对小马的特殊关照，这旁观者清，当局者迷啊！”老德看到自己的杰作，竟是大笑了起来。</p>
<p>“你……我……这……”队长还没有来得及做更多的思考，性欲又重新占据了理智，怎么会这样？难道之前的白丝袜里…………</p>
<p>他又重新面红耳赤娇喘不断，下体在刚才疯狂的射精后居然没有半点想低头的意思，这下好玩了，老德决定继续对他的分身与乳头进行残酷的折磨，他解开了队长的束缚，换了个姿势，利用刚才的精液的润滑把自己硬挺的分身插进队长的菊花，采取老汉推车的姿势，把他铺在一根石床上，除了不断抽插队长的菊花，还时不时的吐下唾液来润滑，双手也没闲着，不断靠他的白手套抚摸队长的几把，子孙袋与乳头。</p>
<p>好不容易空下了队长的嘴，小熊也迫不及待的把自己的几把插进队长的嘴里，慢慢的温暖的唾液含糊夹杂着那根大鸡吧，温度升高，快感随着下体不断传达到小熊的脑袋里面。升到最高处时，小熊开始强迫队长为他深喉，他的几把不长，但是很粗，很难完整的吞咽进去，但是队长的后庭不断被老德所冲击，有时用力过猛他就深喉了小熊，小熊收到了快感，可队长忍不住，菊花又更紧，这又让老德不断的感受快感。</p>
<p>看着小熊和老德分别享受这队长带来的屈辱的伺候并享受，小侯有点按耐不住了，可是嘴和菊花都被霸占了，他怎么办呢？他想起了刚才老德说的队长就好白手套那一口，难道白手套撸几把真的那么爽那么刺激？他自己戴着白手套撸的时候怎么没有那么爽呢？还是他有诀窍？思及至此，他拿起了队长的双手，形成活塞运动的姿态，命令他戴着白手套给他打手枪。队长也很不客气，他戴着的也是最好的铁扣友谊白手套，手感丝滑柔顺，总是戴着白手套的他更是会利用白手套和男人几把各个G点的关系，他的两只手不断的抚摸摩擦小侯的下体，时而撸动，时而摩擦，时而蜻蜓点水，时而欲拒还迎。两只白手套手里的几把就像擀面棍一样粗大而坚硬，擀面棍的头、尾、身躯，都被那一双白手套大手玩弄得无与伦比，随着时间的推移，小侯也开始脸红起来，队长的白手套真的很舒服。</p>
<p>三个男人就这样分别开始享受队长所带来的不同的快乐。</p>
<p>队长实在太会用白手套了，每一个动作每一个姿势都是致命的，他好像非常了解男人的所有弱点一般，先是用柔顺的白手套手心在你蛋子上打转，然后在微勃的几把上用白手套的三线手背来回打转，当你的鬼头裸露出来时，白手套的手心就开始掌握它，神圣的三线友谊铁扣白手套，把马眼内壁的肉搓动得活灵活现，每一个步骤都像上帝的恩赐一般，使你的几把在不断的勃起，鬼头也逐渐裸露更多，白手套手心最柔顺的地方就随着那个地方不断打转，最后当你的几把勃起到最硬时，他就会把包皮翻出来，用白手套手指尖不断地揉搓冠状沟最柔软的最敏感的地方。那些平时你接触不到的包皮内壁，他也用毫不粗鲁的白手套手心握紧，逆时针转两圈，再转一圈顺时针，然后用右手紧紧的握住，因为隔着白手套，几把也变得兴奋起来，右手的食指在撸动之余还是不是挑拨一下马眼，轻抚，仿佛化作一根白线随着马靴进入精关，而双手的关节处也不停地上下撸动着尿道，企图让快感源源不断，而左手则抚摸到了两个子孙袋，手指轻快的命中了输精管的要害，轻轻捏掐，在白手套的保护下，是那么的舒服并且————爽，大拇指还顶着白手套不断地攻击他的摄护腺，裆部的每一个部位，都被这双白手套大手所笼罩所掌管，他说不出这是为什么，但是这样的快感他实在是第一次享受。</p>
<p>出于想多享受一会的本能，小侯开始忍精不射，但是经常忍精不射的队长非常了解他此时此刻在做什么，他双手交换，左手的无名指与食指交替捏住她的输精管，把所有的精军锁在诞生地，而另外的大拇指也顶住尿道，企图做第二波的防卫工作，但是右手却恰恰相反，更加用力快速的互动了起来，冰凉的铁扣被他解开，时不时撞击着小侯的蛋子，他在忍，他在帮他忍，但几亿精军在这尚未结婚的年轻男人管辖之内，是控制不住的。</p>
<p>小熊的分身和他自己的身体一样，是那么的坚硬如铁，队长已经给他口了十来分钟了，但是他没有一点想射的意思，还是那么硬；而老德则不同了，他因为刚才被口过，现在又在队长的包庇下不断进退，已经有点忍不住了。</p>
<p>最先射的是激情过头的小候，不断快速的撸动让他的快感达到了最顶峰，一波两波，雪白的精液划过了队长的友谊铁扣，没有留下任何痕迹，却直挺挺的射在了队长的制服，领带上，还有一些射在了队长的肚子和脖子上，甚至肩膀上，到处都是。</p>
<p>“爽啊！”小侯因为刚爽完，重心不稳，向后退了两步，回想刚才那一段，简直不可思议。</p>
<p>射完了一个，老德也开始忍不住了，他想射，但是又不想这么早射。于是假装自己抽插的很爽，但是实际上开始玩弄起队长的几把与乳头。老德的白手套没有队长的那么好，但是也是军区专用的礼仪手套，戴在手上非常的厚实，因此手感也相当不错。本来队长的乳头就很敏感，被老德这么一挑逗加上还戴着他最喜欢的白手套，竟然是直直的顶了起来，而下体因为已经射过一次，所以比第一次更加耐久，但是不断的撸动和无限的兴奋让它竟是流出了大量的前列腺液，不断打湿了正在帮他撸动的老德白手套，最后竟然完全沾湿了，还有多余的淫液流在了地上，而潮湿的白手套与他的几把相互摩擦竟然产生了撞击的响声，每一次的活塞运动都是那么的惊天动地。而队长本身身体就无法动弹，如此被蹂躏被折磨的屈辱感，竟然在此刻转变为快感。</p>
<p>队长终于忍不住了，他用尽全身的体力转过头去，把小熊的坚硬几把甩在一边，发出了需求的呻吟，而老德本身也理解，毕竟让队长这样的罪魁祸首是他本人，但他却用自己的白手套大手狠狠的顶住队长的尿道阻止他射精，但另一只手则以他龟头二分之一处退下包皮的地方，剧烈而快速的撸动，此刻的队长由于前有小熊，后有老德，想射而欲罢不能，竟能化悲愤为力量，把老德的手撞开，想疯狂的喷射一番，但此刻老德以迅雷不及掩耳之势拿起刚才队长脱下的马靴，整个套在队长顷刻就要喷射的下体。</p>
<p>“啊。啊。……啊！！啊……”小熊不得不暂时把他的几把从队长的嘴里抽出，而老德却紧紧的抓住队长的身子让他不断地把自己腥臭的精液喷射进自己的爱靴里。真皮的鞋垫遇到了来势凶猛的精军，相互奏起一段轰鸣的声响，直到队长在剧烈的抽搐和响破云霄的嘶吼中渐渐平静下来时，他才把队长一把扯开，拿起那装满精液的马靴一看里面，竟是满满流淌着的。</p>
<p>小熊此刻却不乐意了：“老德，你不是说好把这马靴给我的吗？”</p>
<p>“急什么。”老德摇了摇手中流淌着精液的马靴，并用他已经被队长的淫水浸湿的白手套手抓着小熊硬如铁的几把：“忘记我们今天的主要目的了吗？快，队长刚射玩让他休息休息，自己打枪没意思，你给我撸出来，我给你也撸出来，然后咱们把精液全部射在这个马靴里面！”</p>
<p>小熊不明就里只好照办，一个交警副队一个协警，都戴着白手套，小熊的白手套是最差的易海达品牌的，很薄，但是他肥胖的熊爪竟然没把他撑破，反而有一种半露肉的性感，因为本身的质量也薄，戴在小熊的手上就好像浑然一体似的，这样似有似无的快感也充分刺激着老德把他这个月全部的精力，无一例外全部喷射进拿高筒马靴之中。</p>
<p>最后剩下来的只有小熊自己了，老德说话不算话，也不帮他打枪了，小侯则早就开始拍起了照片，这当然是老德命令的。小熊看看自己硬挺的几把，怎么办？</p>
<p>此刻，队长竟然主动跪着开始帮小熊开始口交，小熊瞬间感觉醍醐灌顶一般的快感，这和刚才自己强迫他口的感觉完全不一样，他享受这，下体也享受这，并以更加兴奋昂扬来表达自己的快乐。</p>
<p>但是小熊并没有被简单的口交就满足，他放弃队长的嘴，进而攻其菊，在抽插了片刻，拿起队长的马靴，全数把自己的精液喷射进去。。。。</p>
<p>此刻，队长已经被三人玩弄得凌乱不堪，在拍摄了无数张照片后，老德换了一双全新的白手套，把之前那双满是三人淫液的就白手套塞进了队长的口中，把他重新捆绑在柱子上，然后拿起刚才脱掉的队长的白色袜子，一只袜子把他的眼睛蒙住，另外一只则把他的嘴巴给蒙住。</p>
<p>“好了，差不多该落幕了。”</p>
<p>“落幕？”还没来得急队长太多思考，他的头就被小熊掰得硬直直的，小侯拿好了相机，而老德则拿起了刚才那装满三人精液的马靴。</p>
<p>“请你记住，队长，从今天开始，你就是我们的奴，我们三就是你的主子，是你的天你的地你的一切，你的身体不在属于自己，而是我，你的所有一切，也都是我的占有物，现在给你刻下主人的烙印，无论何时何地，都要铭记于心！”</p>
<p>说罢，他把刚才装满精液的马靴反过来扣在队长的头上，靴里的精液犹如洪水猛兽一般浇淋在队长的头上，沉重的屈辱感使队长低下了头，却被小熊无情的拉了起来。快门的声音也不断的想起，无奈队长的药效还没有结束，动作就算没被小熊封锁，也只能发出呜呜的声音…………</p>
<p>一串马靴的响声。</p>
<p>“是你吗？老马。”</p>
<p>“这副淫乱的身体，你还要吗？”</p>
<p>“如果，可以的话，请收下我，我可以……”<br />
…………</p>
<p>全剧终。<br />
By 马明王</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>军熊首长的部队生活 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5013.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:21:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[皮鞋]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e5%86%9b%e7%86%8a%e9%a6%96%e9%95%bf%e7%9a%84%e9%83%a8%e9%98%9f%e7%94%9f%e6%b4%bb/</guid>

					<description><![CDATA[第一章 “稍息，起步，走！” 笃笃的脚步声由此响起，在部队，仪仗士兵们每天都要进行这样的训练。 此时&#8230; <a href="/2018/10/05/5013.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">军熊首长的部队生活 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>第一章</p>
<p>“稍息，起步，走！”</p>
<p>笃笃的脚步声由此响起，在部队，仪仗士兵们每天都要进行这样的训练。</p>
<p>此时正值盛夏，战士们为了适应各种恶劣天气，依然脚蹬高筒马靴，身穿全套仪仗制服，白手套中握着沉重的卡宾枪进行训练，而我作为他们的首长主要起到一个监督作用，是可以轻装上阵的，但我秉着领导带头起模范作用的原则，毅然披上厚重的礼服，脚蹬捂脚的马靴，手戴洁白的手套，扎上厚实的武装带，甚至挂上了一条绶带，如此装备齐全的我必然让我在太阳的曝晒下大汗淋漓，而我却岿然不动地指挥着部队，没有半句怨言。很明显首长有着带头作用，每当他们感觉疲乏压抑之时，转过身子看看我，就会对我行注目礼，然后继续训练。</p>
<p>然而，我在每一次的训练都穿戴整齐并非纯粹因为士兵，主要为了巩固自己的阳气。已经年至37的我每每感到自己阳刚之气的衰竭，或是小便缓急，或是体能下降，总之我各方面都感到没有年轻时的朝气，就连身材也完全走形，成了如今的U熊。力不从心的感觉紧紧缠绕着我，唯独这套完美的制服能让我充满力量；为此我每天都穿戴让我风光无限的制服，脚蹬阳刚十足的马靴，无论此时的骄阳毒辣，我也将它化为一种洗礼，捂出自己阳刚的男子汗，流淌进马靴，从而滋养全身，感受着阳力的增长。</p>
<p>此时，一道刺眼的光线闪烁着我的眼睛，该死，又是哪个可恶的张小明！“停止前进！”我赶紧终止了训练，双手背扣装起了老爷，走到那个该死的张小明面前：他长着一副硬朗的脸庞，鹰眉浓厚，体毛密集，是个典型的男子汉，加上他身材匀称，肌肉丰满，双腿修长，穿上整齐的制服和长筒马靴后，竟是如此的好看！我羡慕他，也嫉妒他，所以经常找他的麻烦，当下他还没搞清楚状况，我就一脚踩在他擦得锃亮的马靴上，留下两个硕大的灰色靴印。</p>
<p>“老子说了多少次，不要穿新靴子来训练！”</p>
<p>“报告首长，我没…………”</p>
<p>“还敢顶嘴？”</p>
<p>我朝他的小腹踹了一脚迫使他摔倒在地，重新爬起来的张明只能把苦憋在心里，继续朝我敬礼。而我当然不会这么简单就结束：“老子当了20多年兵，你穿的是不是新马靴老子还看不出来？其他人，给我往他脚上踩，新靴子硬，所以你们多踩几下，踩软它；班长告诉军需处，既然张明这么喜欢穿新马靴训练，那今年都别领马靴了，自个买新的去吧！”</p>
<p>场下一片唏嘘，还是由我制止了他们：“啰嗦什么？继续训练！”</p>
<p>笃笃的脚步声再一次响起，我也离开了训练场。没错，张小明刚来队伍里我就嫉妒他，除了外表的优势，他遵纪守法，作风优良，军风军纪都很好，全方位的优秀更加让我感到恐惧，所以我总是鸡蛋里挑骨头式的惩罚他，想方设法想把它赶出我的队伍，至少这样我就不必要每天看到他，然后让我有种低人一等的错觉。</p>
<p>走着走着，我竟走到了门口。哨兵身体笔直、马靴一靠向我敬礼，我回敬他，脚上的动作却有些不适，仔细一看竟是许多的汗珠滴在我高贵的马靴上，这可不得了，我可是高傲的军官，岂能容忍自己重要的马靴蒙受污秽？但是已经到了大门口，又不可能回去擦拭一遍，思及至此，我盯上了眼前的哨兵。</p>
<p>“你，下来。”</p>
<p>哨兵自然不敢违抗首长的命令，乖乖下岗。我指了指脚上的马靴，他摇头；我怒了，抓住他的头发往马靴上靠，他立即领会，转了一圈却又对我摇摇头：“对不起首长，我并没有东西擦拭它。”</p>
<p>“放屁，就用你的白手套擦！”</p>
<p>只见哨兵满脸的困惑，看了看自己刚换上的崭新礼仪白手套，又看了看我脚下满是汗珠和灰尘的马靴，公然拒绝首长的命令。好哇，刚走一个张小明，又来个哨兵！愤怒至极的我一把扇掉他的大檐帽，扯下他的姓名牌，一个扫腿把他撂倒。“胡小海！”我大声地喊他的名字，抬起马靴脚踩在他的肩膀上，强迫他以跪姿在我面前。</p>
<p>“胡小海，军人的天职是什么？”</p>
<p>“绝对服从命令！”</p>
<p>“那你为什么不服从！老子再给你一次机会，要么擦靴，要么现在就给我收拾东西滚蛋！”</p>
<p>此时此刻，胡小海的心里百感交集，这属于侮辱，但是他不能不接受，因为除了当兵他没有第二个选择。思及至此，他闭上双眼强迫自己把崭新的白手套放在他肮脏的马靴上，像对待一件古董一般仔细认真地擦拭，而高高在上的我饶有兴趣地欣赏着他将原本肮脏无比的马靴擦拭得靓丽如新，但是这远远不够，我朝着自己的马靴吐了口唾沫，示意他用白手套沾上唾沫为我的马靴抛光，这样做不但会让我的马靴锃明瓦亮，更会使他的白手套彻底染上漆黑的鞋油，变得乌漆墨黑。</p>
<p>他们的痛苦，就是我的快乐，这才是王者的风范。看着胡小海绝望的跪着看着手中漆黑的白手套，和我整洁光亮的马靴形成鲜明的对比，我的心中油然而生一股快感，还不够，我要彻底的破坏。我抓住胡小海的头发，抬起马靴大脚踩住他的手，又朝自己的马靴上吐了口唾沫，强迫他用舌头再给我舔一遍靴子。</p>
<p>胡小海的拒绝合情合理，也在我的意料之中，但是我不可能就此放过他。我的左脚逐渐加大力度，贴着坚硬的地板来回在他手上碾压，军官的马靴本来就沉，而我特意在靴底加了一块钢板，这不但让我走起路来更加威风，平时踩踏和处罚士兵时也更加的有力，而他只有一双轻薄的白手套来防御，可惜上面早已肮脏不堪。</p>
<p>他的坚持让我认真，我换用脚后跟踩在他单薄的小指上，坚硬的靴跟加上我军熊的体重完全压在他最最弱的地方，看着他扭曲的脸庞，听着他哀怨的悲鸣，我的内心获得了前所未有的兴奋，欲望上升一个档次，他越是挣扎越能激发我马靴的力量，反而加重时脚上的动作。终于他的呐喊突破天际，手套也冒出了血迹，至此，他终于妥协，像一只贱狗那样用舌头舔舐我至高无上的马靴。</p>
<p>马靴是我力量的泉源，是我全身最骄傲的地方，看着对方下贱的像奴才一样伺候我，帝王的殊荣带给我极具权威的快感，我解开腰带掏出自己的阳具，原本就兴奋不已的它在我军官白手套极为愉悦的手感中迅速充血、涨红，等着眼前的贱奴将我两只马靴都舔干净后，我抓住他后脑勺的头发迫使他仰头，将自己浓稠的精液精准无误地喷在他脸上。</p>
<p>据说从那以后，胡小海再也没站过哨兵岗。</p>
<p>第二章</p>
<p>张明在隔天提出了调职申请，我同意了。</p>
<p>对于他这种人实在太过耀眼，甚至堪比我的光辉，他不走我还想赶他走呢，实在是太好了，眼不见为净，这下再也没有人能干扰我聚炼阳刚之气，可惜。</p>
<p>“报告首长。”</p>
<p>“进来吧。”</p>
<p>来者是新来的勤务兵，名叫何小宝，但我还在缅怀过去那名知我懂我的勤务兵，因此连他的名字都没记住。我对着镜子仔细摘下仅仅戴过半天的白手套丢给他，命令他洗干净，而他接过白手套后突然跪在我面前，我仔细一看，他竟端了一盆洗脚水，肮脏的双手抓着我的马靴作势想替我脱靴，我一怒之下抬起马靴把洗脚水打翻在地，当场就扇了他两个大嘴巴，仔细的擦去马靴上的水渍后气愤的离开，同时命令他：“老子自己会洗，做好你的分内事！”</p>
<p>气愤之余的我更加缅怀过去的勤务兵。从小我就有双大汗脚时时刻刻困扰着我，之后的某天我终于受不了这种煎熬跑去找中医就诊，结果中医告诉我：脚汗是阳气的实体化，是因为阳气过盛导致的必然产物，脚汗代表着阳刚，越多的脚汗代表你越阳刚。至此，我不再因脚汗而困扰，反而引以为傲，为了捂出更多的脚汗，我二十四小时穿着不透气的高帮篮球鞋，不洗脚，白袜被脚汗全部熏黄后才更换，甚至想时时刻刻穿着那种捂脚的靴子好让自己的脚汗更多、更加的阳刚。这个愿望终于在部队实现了，我花了好几年的时间成为仪仗队军官，以首长身份光明正大的二十四小时穿着高筒马靴，虽然因此得了较为严重的脚气，但我依旧享受着脚汗的熏陶和阳刚的滋养，并乐此不疲。</p>
<p>并且我的观念，很快得到前任勤务兵的认可。</p>
<p>但是现任勤务兵却不识时务，总是多管闲事。本来受力于U熊的身材使我难以独自脱靴，为了捂出更多阳刚的脚汗干脆不脱靴睡觉，结果他主动请缨帮我脱靴，我拒绝，他却总他妈趁我睡觉的时候偷偷脱下我阳刚的马靴和袜子拿去晒洗，脚汗是阳刚的，干净的双脚对我而言是没有力量的，即使是盛夏，我也时常因脚底的空虚而惊醒，慌忙找来其他的靴袜重新穿上才能逐步平静。他的多此一举让我感到极大的不安，所以为了惩罚他，我故意穿了一双崭新的雪白条纹丝袜在脚上，并且让纯白的袜筒包裹住军裤，让白袜和马靴内里亲密接触；这种丝袜区别与军袜和棉袜，最大的好处就是不吸汗，即使你的脚汗再多他也只能像过滤网一样把脚汗排除在靴子里，使整只又长又厚的马靴像脚盆那样让我温热淫靡的脚汗浸泡我的白丝大脚，对我这种喜欢捂出阳刚脚汗的人简直是极品！正值盛夏，我的大汗脚套着不吸汗的白丝袜埋藏在密不透风的长筒马靴里瞬间长河泛滥，产生大量的脚汗残留在马靴靴筒里沉浸我的白丝袜脚，它本身就薄，白丝袜沾上真皮马靴内里的颜色后根本洗不干净，严重拖沓内务工作，影响统一指挥，特别是我整只马靴完全密封包裹着它，最后会导致整只白丝袜全部染上皮革的黑。这就是部队里绝对禁止穿白袜的原因，但是我是首长，整个中队都听我的，没有任何人能反抗我，在这里，我就是土皇帝。</p>
<p>果然当天晚上我感到脚上些许的凉意，是我还残留脚汗的双脚裸露在清风之下，让我感到阵阵恶寒。我慌忙起身从抽屉找出一双厚实的白色足球袜穿在脚上，然后套上马靴才能继续入睡。翌日，勤务兵并没有像往常那样将昨天换洗的白丝袜放到我的办公室，我等了一天，依然没有回应。在第二天的下午，我把他喊道我的办公室里，反锁。</p>
<p>他习惯把晒洗的袜子晾在操场，一开始我也以为这只是一双普通的黑袜，没有过多注意，结果走进一看才发现这是我的白丝袜，由于自己的脚汗过于旺盛，已经彻底被真皮内里污染成了黑袜，我在暗喜自己阳刚之力依旧旺盛的同时，怒目凝视着脚下的勤务兵。他，何小宝，是个朴实的农民，刚到18就被送到部队，顶着一个榆木脑袋，早前我已经毫不客气的跟他说过不要替我脱靴更不要主动给我洗袜子，他不听，那我只好采取措施。</p>
<p>我愤怒地拿起那双看不出有任何白色的白丝袜丢在他的脸上，怒斥道：“你他妈的，老子要你有什么用？连双袜子都洗不干净，凭什么当老子的勤务兵？”只见他依然跪在地低着头，没有任何动作，我抓住他的衣领叫他撩起，扇了几个大嘴巴又抬起马靴脚把他踹倒在地，这时他才仿佛意识到自己的错误，连忙向我道歉，但他越卑微越是突显我的雄伟，我抬起马靴大脚踩在他的脸上，45码的长筒马靴完全覆盖在他脸上，脚后跟轻而易举地封闭他的嘴鼻，控制他的呼吸，不到半分钟他就忍耐不住全身的挣扎，双手抱着我的马靴企图移开我的马靴脚，但他越是挣扎我越是兴奋，不仅增加了脚上的力量，另一只脚也踩在他的肚子，时重时轻地按压，控制他全身的气流，迫使他面色逐渐潮红、涨红。窒息的快感让我痛快，却让他痛苦。</p>
<p>濒临死亡的人总能激发自己的潜力，快到极限的何小宝竟然一把将我推开，原本就重心不稳的我还穿着又笨又重的大皮靴，踉跄一脚倒在地上，何小宝看长官被他撞到，连忙过来搀扶，我甩开他，重重朝他胸口踹出一脚：“妈了个巴子，翻了天是不是！！”我抓住他的头发，摘下手中的白手套不由分说地塞进他嘴里，不停地踢他脆弱的腹部，抓住满地打滚的他，踢掉他的作训鞋后拎到沙发旁边，抽出体罚棍一顿猛打。这原本是对触犯军规的士兵所采取的惩罚，何小宝虽然没有触犯军规，但是却触犯了这里的老大！只见眼下他额头直冒汗水，妄想躲避的他被我用马靴踩住脊背，随后挥舞的重棍让他发出歇斯底里的呜咽，怀着愤怒的我每一棍我都用尽了力气，然而越打越兴奋，以至于后来他额头流下的是汗水还是泪水，早已不得而知。渗血的皮肉让我意识到当下必须停手，作为军官我更应该让他通过处罚而了解到自己的错误。于是我反扣他的双手并拷上手铐，呈跪趴式在我面前，毫不理会他汗湿且扭曲的面孔，两只马靴大脚踩在他的脸上，蹂躏他那些脆弱的五官，就像踩在地板上那样铿锵有力地乱蹬，直到面目全非才将左脚的马靴踩在他的右脸，清晰可见一道靴底的痕迹后再用右脚使劲的踩踏，借由他脸部肌肉来帮助身材壮实的我脱靴。</p>
<p>这样的脱靴方式让我们两个都很费劲，但是踩在他人脸上的脱靴使我的权欲得到极大的满足：眼前的勤务兵比我年轻，比我高比我帅，但是他却被我踩在脚下，整个头颅都在我的马靴之下，为我所用，成为我的奴隶，没有任何反抗的资格。</p>
<p>我的马靴带着浓烈的恶臭落在我的手上，没有多看一眼何小宝脸上的血迹和扭曲的五官就将自己的马靴罩在他的脸上，迫使他一滴不漏地闻吸马靴里面酝酿多时的阳刚之气。我注意脚上的纯白足球袜早已经被我充沛的脚汗湿透，完全遭受马靴的污染成了一双看不出有任何白色的黄袜子，这代表我脚汗丰盛，更代表我阳刚旺盛，这样立竿见影的效果让我全身的力量凝聚在下体，特别对于眼前的何小宝来说，当他以为这浓密脚臭的马靴是噩梦时，更大的噩梦出现在我的马靴之上。从他眼中的倒影中完全渲染的是我粗黑狰狞的阳具，他在我的双手的套弄下完全勃发，变得面目可憎，特别是和眼前的马靴同时呈现时，竟是那么的想象。没错，阳具自古以来被称为男人的‘第三条腿’，那么双腿也可以称之为第二与第三根阳具，特别是我套上马靴的双脚和自己的阳具是那么的想象，自己的脚汗透过白袜传递给马靴，马靴再反馈给白袜，证实自己的所有权，释放自己所有的力量，三倍化的阳刚之气通过脚上的马靴层层尽染，全部集中在我的狰狞上！</p>
<p>扣在何小宝口鼻上的马靴时不时和我手中的阳具激情碰撞，仿佛在提醒我那无法控制的长江泛滥正在慢慢逼近，双脚也充满黏腻湿滑的阳刚脚汗，整个房间都是属于我的阳刚！我的力量！现在我要将他们喷射出去，让其他人见证我的伟岸！</p>
<p>长啸之下，我控制不住地胡乱喷洒勇猛的精军，其中大部分都滴落在何小宝的脸上，形成一幅绝美的风景。我从他的嘴里取出白手套，擦拭着双手和其他地方的精液后重新塞回他的嘴里。至此，他的脸上布满我的精液，嘴里的白手套更是腥气冲天，一股反胃的声音使我狠狠的瞪他一眼，可惜的是，他已经没有把白手套吐出的力气了。</p>
<p>据说从那以后，何小宝再也没当过勤务兵。</p>
<p>第三章</p>
<p>兄弟部队向我传来了我电子邮件，说是张小明的条件优越，天赋甚高，加上本人吃苦耐劳，刻苦训练，多次表现优异，获得嘉奖，竟然连跳三级。好吧，这对我来说并不意外，因为我早就知道了，若不是如此，我也不必要眼红于一个小兵。</p>
<p>但他早已不属于我的队伍，因此没必要对他过多的思虑。</p>
<p>翌日我就带领部队进行野外拓展训练，突然有士兵向我报道：说在山上发现了野生百年人参，价值好几百万元。起初我以为这是玩笑话，加上担心身份象征的白手套被弄脏，因而拒绝了他们的请求。结果他们私自拿回来进行鉴定，当真是难得一见的野参！当他们上交给我时，我立即将它扣押下来，暗自窃喜，并考虑下一步动作。</p>
<p>可惜的是，重赏之下必有勇夫，也不知道是谁把这消息泄露出去导致部队遭贼光顾；庆幸的是，魔高一尺道高一丈，当贼的惦记到武警首长的账上也算是天方夜谭。还没等我出手，小偷就被关押进了废弃多年的审讯室里。</p>
<p>然而，讽刺的是，当我真正见到他的时候，心里完全没有家里遭贼的愤怒，有的只是上扬的嘴角和愉悦的微笑。</p>
<p>整齐的军官礼服，锃亮的高筒马靴，雪白的军官手套，厚实的皮武装带，黄金闪烁的礼仪绶带，无一不在证明我此刻高人一等的军官身份。我原以为他见到我会恐惧害怕，甚至主动向我叩首求饶，结果事实却让我大跌眼镜，他竟说出让我匪夷所思的话：“艹你妈，当官的，赶紧给老子松绑，否则老子告你们体罚百姓，迫害无辜人民，送你们上法庭！！”</p>
<p>我笑出声，指着自己仿佛在向他确认，他点头，我就给他一巴掌；然后继续向他确认，他继续点头，我就给他两巴掌，连续往复，他终于了解了自己的处境，不再那么高傲，却也依旧保持自己的性格，真很好，因为太过软弱的奴虐起来是没有征服感的，不过我必须让他更了解自己的身份。</p>
<p>“你叫顾小北，对吧？XX市XX县XX区XXX人，父母双亡，有一个老婆一个孩子，他们以为你是公司的职员，结果你是个专业的小偷，我想我要是把你真正的职业告诉他们，他们应该会很难过的吧？”</p>
<p>“你怎么知道！”他似乎有些吃惊，然后迟疑了一会：“你想怎么样？”</p>
<p>“你乖乖配合，我就不为难他们，否则的话，可能你的孩子要过十年无父无母的日子了。”</p>
<p>他的怀疑在看到我手中精准无疑的信息后完全消失，顾小北为了家人的安全甘愿牺牲自己，心甘情愿地戴上狗链和手脚镣铐，活脱脱是一只下贱的狗奴。但是他想，反正在这暗无天日的监狱里，无论怎么羞辱也只有彼此双方知道，结果，他错了。</p>
<p>为了羞辱他，并让特认清自己的身份，我给他的‘定妆照’拍了几张照片，耀眼的闪光灯照出了他此刻的下贱，也让他怒不可揭地站起，朝我发动攻击，却被脚镣所绊倒，重重地摔在地上；我拾起他的狗链，像对付狗那样把他拽起来，而他却还不放弃，企图用脑袋撞我，我抬起马靴大脚用力踹在他的脑袋上，他被这一击击溃，倒在地上晃着脑袋仿佛眩晕一般，而我也乘此机会将双腿架在他的肩上，紧紧夹住，一只手抓着头发一只手捂着他的口鼻，强迫他进入窒息的状态。</p>
<p>窒息中，我压制他的挣扎，寒冷的铁链禁锢他的喉咙，白手套完全封锁他口鼻处仅存的空气，极度缺氧的噩耗让他眼睛翻白，面色涨红，所有人都有面对死亡的恐惧，他也不例外，在这生死一线的抉择中，他毅然选择了妥协，戴上我赏赐的真皮头套，彻底沦陷为我的狗奴。</p>
<p>头套适宜地遮挡了他的视线，在他摸不着北随意爬行的时候，穿着高筒马靴的我踢着正步，强迫他像狗一样竖起而已寻找我的位置，但通常情况下，迎接他的永远是我无比高贵的马靴靴底。</p>
<p>即为狗奴，就应时时刻刻保证主人马靴的光洁锃亮。我舒适地躺在沙发上，拽着铁链用马鞭拍了拍靴筒，让他捧着我的马靴脚开始认真地舔舐，每当他有不认真的地方，就用马鞭子抽他无处可藏的脊背，拍出一道深红的印记；此外，他不得不去舔那肮脏的靴底，用自己的舌头清理车缝线内外极其隐蔽的污点，并对此抱有极大的谦卑，无论靴底的纹路中有任何的秽物他都必须吃下，来保证自己对主人的绝对臣服；哦对，还有那锐利的马刺，我故意把原本圆润的英式马刺打磨得锋利无比，别在我精心准备的高筒仪仗靴上，在奴隶小心翼翼舔舐的时候故意划破他的舌头，强迫他忍受剧痛来伺候我，而迸裂的鲜血也会随着他的舔舐逐渐污染我高贵的马靴，假装毫不知情的我当即借题发挥，对他进行更加严格的辱骂与毒打。</p>
<p>我命令他像一只哈巴狗那样极力伸长自己的舌头，好让我的马靴能踩在他的舌头上，在清洗靴底的同时得意放松，出其不意地，我将靴头狠狠塞进他的嘴里，极力地撑开他的嘴，欣赏他痛苦不堪的表情并用马靴塞住他更为惨烈的悲鸣。往往这种多方面的控制和侮辱总能让我感到愉悦，我掏出自己硕大的阳具后拉了拉狗链示意让他爬过来含住，温暖潮湿的触感突如其来地覆盖在我的老二上让我不觉长叹一声，同时我将双脚架在他光滑的脊背上，胯下的奴却突然呻吟起来。原来刚才他的脊背已经被马鞭打得通红，此时我马靴上的马刺锐利无比，仅仅是轻轻一靠就能割破他脆弱的皮肤，我喜欢这样的呻吟，所以我紧紧抓住他的头发让他无法离开我的胯下，封锁他的一切感官，在他满腹恐惧中轻轻地用马刺在他的背上绣出一朵瑰丽的牡丹。</p>
<p>他早已被我剥削了挣扎的力气，即使有，也无法突破手铐脚铐的束缚。他悲壮的呻吟随着他的脊背的红润而扩大，我满意地加快了速度，让他更加卓越地痛苦转化为我的快乐，而当这注快乐的喷泉即将喷发时我阻止了他，松开他的头发双脚踩着裆部，牵着狗粮让他低头观看自己的的阳具在我油光铮亮的硬筒马靴下遭受迅猛的踩踏，这样无情的蹂躏让他早已沙哑的喉咙连连干咳，我讨厌这种声音，因此脱下手中的白手套塞住他的嘴。而封闭一切声音的他只能通过下体的膨胀来舒散这种虐待，反而是让我兴奋不已的更加用力，一顶硕大的帐篷支了起来，我开心的停下动作，拔去他仅存的内裤在他的阳具根部和鸡巴蛋上捆了一根细绳，和狗链绑在了一起，同时用马鞭子驱赶它趴在办公桌上，弓背趴肢的像极了一匹等待主人的战马。</p>
<p>作为一名尊贵的马靴军官自然不能让爱马等候多时，踩着他的大腿我骑上马背，架好姿势牵好缰绳，原本平静下去的巨根也蠢蠢欲动，我用靴跟狠踢他的阳具命令他开始动作，每一道闪去的鞭影牢实地落在他的大腿上都是我命令他加速的痕迹。此时此刻，呈现在军容镜前的我活脱脱是一名骁勇善战的骑兵，我的军服笔挺、我的马靴锃亮、我的武装带闪烁着光芒；我的战马受到主人的光辉，将白手套比作衔铁，将牵引绳比作缰绳，背上由那朵盛开的玫瑰更像天然的马鞍，亦是英勇无双。我们人马一体，我们所向披靡，军熊的身材让他感到巨大的压力，胯下战马的汗水混合着满身的血丝形成一滩血水流下，就像汗血宝马一般雄武有力，更加体现骑士的高贵身份，而我也不甘示弱，马靴狠踹他的小腹来，手中的马鞭就像冲锋的长矛，在战马不断加速的驰骋中击溃所有的敌人！</p>
<p>然而胯下的战马却越来越不配合，被白手套封锁呐喊的他只能通过逐渐退缩的动作来表达此时的痛苦，主人岂能随贱奴的摆布？我狠狠一拉捆住他鸡巴的小绳，继续朝那块通红的大腿来回鞭挞，双管齐下的痛觉让他猛地一抬头，展现惊人的潜力，我作为它的骑士驾驭这这股巨大的力量，阳具在他美丽的血汗中染成一根火红的权杖，我驾驭着战马，将这两股能力全部凝聚在下体，在甬道，在龟头，在那一束绽放的白百合之中！！</p>
<p>诸神的黄昏中，骑士牵着他的战马离开了雅典娜的殿堂，宙斯在天上高歌一首血红的维纳斯，就连曾经的敌人也接二连三的出现，排成水晶的长廊供应我们，往昔与峥嵘的岁月里，我和我的战马共同度过，而我却保存这这一份永恒的经典，存进了移动硬盘。</p>
<p>从那以后，顾小北再也没做过小偷。</p>
<p>第四章</p>
<p>原本在午休的我突然被吵醒，住在隔壁的连长许小西过来找我，说是要我拿出张小明的资料，他的军籍已经被调去了中央，现在正在接受训练，等到档案也完全转移后，他就可以正式走向辉煌。也罢，只要我递出了这份档案咱们就没有任何的交际了，纵使你再优秀，也不可能干扰我丝毫，思及至此，我认真地戴上白手套，从保险书架中取出尘封已久的牛皮袋交给许小西，他接住后朝我靠脚敬礼，打量我全身后调侃到：“首长，您真是辛苦，连午休都毫不懈怠。”</p>
<p>是的，我连睡觉都不曾脱下让我骄傲无比的马靴，何况是短短的午休。面对他的调侃，我也一靠脚，义正言辞道：“军人要有军人的样子，更何况我是首长，是军官，更应该随时保持无懈可击的军容，以身作则让手里的部下心服口服，区区烈日，不足为惧！”</p>
<p>“首长教训的是！”他又朝我敬礼，征得我的同意后转身离去。走到门口时，他发现我放在鞋柜上的那堆白色丝袜，由于我茂盛的脚汗和真皮马靴深情摩擦导致其呈现出黑黄的姿态，大量堆积在门口形成一股恶臭。但是他却毫不避讳，偷偷捻起一只闻了闻，陶醉之余回头发现了我的注视，立即羞怯的放下，似乎有点不好意思地说道：“首长，您平时都穿白色的丝袜吗？”</p>
<p>“是又怎样？”</p>
<p>许小西自然不敢反抗我，我怒视着他，仿佛在威胁不让他说出去，谁知许小西满脸笑容拉起自己的裤脚，穿着三接头皮鞋的他赫然一大截醒目而雪白的丝袜展露在我们面前：“我也喜欢穿这个，还请首长不要说出去。”</p>
<p>这可有趣了，没想到不符合‘内务规定’的除了自己以外还有他人，我赶紧坐在电脑前调出许小西的资料，在浏览数遍后暗自下了决定。</p>
<p>翌日清晨，我撇开仪仗队的训练参与了连队的荒野生存挑战，并作为嘉宾发表讲话。此时的我穿着笔挺仪仗军礼服，脚蹬高筒黑皮大马靴，手戴三线权威白手套，腰挎纯白精神武装带，在这一群穿着作训服的士兵中鹤立鸡群，我能感受到大家的眼神都在凝视我高贵无比的长筒马靴，这股期盼的眼神带着嫉妒带着羡慕带着相形见绌的觊觎传达给马靴的主人，让我每一个铿锵有力的步伐都充满力量，像砸坑一样回响在大家的耳畔，直到我走上主席台，他们依然对我保持高度的肃穆威严。</p>
<p>我挥舞手中的白手套命令他们安静，同时代替连长讲述今天的规则，然而，我却增加了一条：“今天，在座的各位有一名战士，竟然不顾内务的严令规定，竟敢在军旅生涯中穿戴白色丝袜，严重破坏我军军规，而已今天也不例外，所以我规定，你们不但要在生存挑战中存活，还要找出那名犯人，给予其极大的处分，而胜利者会获得一个星期的返乡假。”</p>
<p>战士们压抑着喜悦认真听讲，同时在宣布解散后炸成一锅，纷纷三五成群打成一片，趴在地上强行拔出战友的军靴来寻找那名肇事者，还有的甚至为此事而争执，竟是拳脚相向，原本生存挑战徒增了战友之间的内讧，使得整场项目变得困难重重，而这对临时嘉宾的我来说没有任何坏处，反而能欣赏一场好戏，此时，许小西出现了。</p>
<p>他很生气，质问我为什么这么做，他明知道只有我们两位军官穿白丝袜，而他们不可能以下犯上，何苦为难战士们乱成一团，我仔细的听着，等他全部说完后一巴掌把他的大檐帽扇飞。</p>
<p>“你现在就是以下犯上。”</p>
<p>许小西立即爬起，顾不得拾起地上的大檐帽当即靠脚鞠躬并认错，而我一步步把他逼近，直到他走投入路靠在树上，我用白手套擦去他前额的冷汗，掐住他的下巴，给了他深情一吻。</p>
<p>他惊恐万分的瞪大双眼，在我舌头的强行进攻下卸除了防备，而后他也试探性地伸出自己的舌头，我强行夺过他的舌尖，紧紧地纠缠后上下揉搓，换以各种奇妙的姿势吮吸他每一个味蕾，品尝最原始的味道。</p>
<p>最后还是我先放手，受到如此突袭的他感觉全身的力气通过舌头被我剥夺，面色潮红并缓缓到地。是的，我查过他的资料，他就像我的过去，一直在努力，一直在拼搏，那张奋斗的脸庞和我不相上下，而我却否定这样的过去，我希望像张小明那样天资聪颖，才貌双全，受到首长的嫉妒，然后遇到伯乐，成为真正的千里马。因此眼前的许小西让我又爱又恨，正在我左右为难的时候，下体的蓬勃给了我合适的回答，我决定毫不遮掩自己的内心，从军装口袋里掏出上次他偷吻的那双臭白丝袜捂着他的口鼻。</p>
<p>他仿佛着迷般大口大口呼吸着我的白丝袜，强烈的刺激让许小西的意识混乱，他闭上双眼陶醉其中，时不时又发出长绵的叹息，仿佛回味无穷。不仅如此，他的下体也开始膨胀，被我压倒在树上的他浑身抽搐着踮起脚尖抱紧我，而我原本就结实宽厚的臂膀恰到好处的给予他温柔的怀抱，此时，我发现他的皮鞋和裤腿中赫然露出一截雪白的丝袜，加上他此时此刻的行动，我确定了他的弱点。</p>
<p>在阻止他的手淫后我掏出了自己的硕大阳具，抓住他的手强迫抚摸，他在叹息之余不断地夸赞我的阳具好大，好大，而我也没有闲着，熟练地替他宽衣解带。</p>
<p>他尝试阻止我，却无功而返。那身合适的肌肉和高翘的乳头纷纷吸引着我的唇舌覆盖上去，换来的是他更强烈的娇喘，而刚强烈的娇喘就会换来更给力的行动，如此一来恶性循环，让他硬挺的阳具滴落淫靡的液体，准确地落在我高傲的马靴上。我很生气，重拳打在他腹部的同时一把夺走他捂着口鼻的臭白丝袜，失去白丝袜的他就像失去赖以生存的氧气，对我毕恭毕敬；于是他脱下皮鞋，用脚上干净无比的白丝袜覆在我马靴上，擦去滴在我马靴上的肮脏液体。</p>
<p>就在他准备穿回去时我抬起马靴踩了上去，压在泥土地上，将他两只雪白的丝袜踩得灰头土脸，使我感到十分兴奋，他却气得狠狠抓了抓我的阳具，殊不知这样的方式反而让铮铮铁骨的它更加兴奋。我抓住他的头发强迫他跪着吮吸我的阳具，他拒绝，等他再回过头时，臭白丝已经包裹我硕大坚硬的阳具了，原本就散发着阳刚卓越的脚臭吸引着许小西，如今又平添一份纯正的雄风，欲罢不能的他最后还是妥协在我的胯下。</p>
<p>轻薄的白丝袜长期浸泡在纯阳的军官脚汗和马靴中，此时此刻仿佛有了自己的意识一般随着他的口舌紧紧贴合我的阳具，调动我阳具上的每一个感官，吸引着深藏已久的精军瞬间活跃满分，我强忍着，却因为许小西的口吻逐渐打破每一个紧锁的铁链，最终无法挽回地大量宣泄在他嘴中。在强迫他全数吞下的同时，我也在不停地懊悔，仅仅如此就缴械投降，看来我真的老了。</p>
<p>‘真的是这样吗？’我扪心自问，然后抬去马靴脚重重地踩在许小西的胸口，强迫他以跪姿替我脱下高贵无比骄傲万分的马靴，而在高筒马靴离开我双脚的片刻我即感到脑髓被抽空般失落，而后来自我脚上阳刚纯正的汗脚气息立刻让我原地复活，并更添力量！没错，我的力量不由我的年龄控制，高贵的马靴、纯白的手套、神圣的丝袜、正义的腰带、荣耀的制服，它们一直在源源不断地供给我力量，激发我的潜能，尤其是双脚那双沉重的长筒马靴，它有分量，是身份、地位、尊荣的象征，它穿在我的脚上，让我和他共享这份殊荣，同时他紧紧包裹我的白丝汗脚，捂出阳刚的脚汗，让我不再被年龄所束缚，同样拥有不输给眼前年轻小伙子的力量，而现在，就是展现他最好的机会！</p>
<p>脱掉马靴的白丝脚持续温热顶在许小西的口鼻，大拇指捻住鼻孔迫使他每一次呼吸都必定享受我的脚汗；于此同时，我束紧手中的三线白手套抓住自己依然套着白丝的阳具，借由两者的力量疯狂地撸动，唤醒我真正的实力，而它没有让我失望，呈现在眼前的是比刚才更加坚硬，更加笔挺的白丝阳具。我又揍了他一拳，脱下我脚上的白色丝袜堵住他的嘴巴，蛮狠地拔出他的军裤后对准洞穴狠狠捅进去，无视他瞬间悲烈的呜咽和成珠的泪水，并不断加速下体的动作，‘舒服！’我这么告诉自己，然后也抓住他的阳具做着活塞运动，最终在一声震天的怒吼中宣泄出比上一次更多更猛更雄浑的精军。</p>
<p>从那以后，许小西再也不敢穿白袜。</p>
<p>第五章</p>
<p>一个阳光明媚的午后，我和往常一样指挥着队伍操练，其中早已没有比张小明优秀的人，他们都比我低一等，即使他们穿着马靴戴着白手套，也不可能像我一样穿着独一无二的白色丝袜，享受着脚汗和马靴通过丝袜而产生的巨大能量。</p>
<p>想到这里，我的下体又微微上扬，暗喜力量充沛的我突然被一位士兵惊吓，是纠察官来了。</p>
<p>“干你娘，纠察的胡主任来了有什么奇怪的！”</p>
<p>“报告首长，来的不是胡主任啊，是……”</p>
<p>“是我。”</p>
<p>这个雄浑高调的男音！我日日夜夜所憎恶、所嫉妒的人，我回头一看，没错，就是张小明！</p>
<p>此时此刻的张小明穿着全套的纠察军官制服，戴着银白的头盔，挂着黄金的绶带，脚上的礼服皮鞋擦的比我脚上至高无上的高筒的马靴闪亮一万倍！我喝令部队停止训练，然后继续打量他：他仿佛更高了，四肢变得修长匀称，五官也变得清晰明朗，那根干净的武装带不留余力地横跨他的胸肩，使得他精神抖擞；他走着整齐的步伐来到我面前，取出文件夹让我签字，他的手指很细长丰满，完全充实手中的白手套，没有一丝皱纹的平展如新。</p>
<p>我的嫉妒之火熊熊燃烧着，却因为他胸口的纠察牌而无从下手。在签字完毕后，我故意背过身子不愿瞅他，却被他突然一把抓住反扣的双手，以绝对的力量压制着虎背熊腰的我，生拉硬扯地从我紧扣的衬衫袖口取出我白手套的腕口，不由分说地掰开白手套的纽扣并强行摘除。届时，我感到脑子一阵眩晕，仿佛全身的精神力量随着白手套的抽取而一并抽离，当那一双充满老茧，粗黑而又肮脏的大熊掌呈现在所有人面前时，我竟感到自卑；那是因为我终日佩戴荣耀权威的白手套而忘记清洗，此时尽显邋遢的本质，而看到这一幕所有的官兵们无不唏嘘作响，轻言碎语地讨论着首长的内务作风竟然如此低廉，面色潮红的我羞愧难当，奋力地挣脱张小明的限制，却被他的白手套大手狠狠钳住，无法摆脱。我转眼望去，他的白手套竟依然工整干净，和我藏污纳垢的大熊掌形成鲜明的对比，而试图反抗的我也因为白手套的离去而彻底丧失力量，像玩物一般被他任意展示，原本作为首长的威风却被眼前这名帅气纠察的白手套完全压制住，被众人数落的我竟是万分惭愧。</p>
<p>我的自信随着白手套的离去而消散，这还是成为首长一来第一次这么窝囊，而原以为一切就此结束的我实在太过天真。张小明作为纠察长是有资格单独检查首长办公室的，当下他就打算这么做！我刚想反对，就被张小明用白手套大手捂住嘴，杜绝一切否定，并扛着我两单独进了首长办公室，反锁的声音关闭了一切逃避的可能，满屋的脚臭恶意熏染着独处的二人，尤其是张小明，这股混合着军汗、脚汗、靴汗的气息立刻让他捂住了嘴，而我却惬意的享受这呼吸着，弥补白手套的空缺极力感受这股阳刚力量的熏陶，但好景不长，他立刻打开窗户和排气扇，将属于我的阳刚气息驱除殆尽。</p>
<p>“想不到你作为首长，生活作风居然如此之差，不但赶走勤务兵，还把房间弄得乌烟瘴气，你看看，到处都是你脱下的肮脏白袜！脏白袜…………白袜？”</p>
<p>他将我随意丢在床上，仔细检查那些散落各地的脏臭白袜，有条纹丝袜、锦纶丝袜、纯棉袜、绅士袜，而它们现在虽已脏乱不堪，但曾经全都是雪白无其他杂色的长筒袜！但在部队，内务条令明确规定官兵着制服必配制式靴鞋和深色军袜，白色袜子是部队大忌，是绝对禁止的。而眼前的首长作为老牌军官绝不可能不知道这种事情，除非他是故意的，加上他赶走了所有伺候他起居的勤务兵，联想他对自己做过的事情，然后，转而凝视床上的军熊首长。</p>
<p>“我就知道，你无论春秋冬夏，一年四季始终穿着捂脚的长筒马靴，肯定不是为了给战士们做吃苦耐劳的榜样，一定有什么不可见人的秘密，原来你是为了区别与其他战士的普通军袜，凸显自己的身份地位，防止脚气交叉感染，不但独树一帜偷穿白袜，还故意用长筒马靴遮挡！内务条令明确禁止官兵在任何情况下穿白袜，而你却顶风作案，这种行为大大影响官兵间的信任，可耻，还严重加大勤务兵的工作量，他们不但要从一群黑色军袜中找出你的专属白袜，还要防止染色花费更多的时间去单独清洗，而你却毫不体谅他们的困难，本来就有一双大汗脚还故意穿着不吸汗的白丝袜连续几天不换，配上真皮马靴使得这一双双雪白长袜彻底染上皮革的黑黄，这种几毛钱一双的廉价白色对对袜不但洗不干净，而且稍有不慎就会破损！然后高高在上的你就会借机惩罚勤务兵，扣他们的假期占他们的军饷，甚至奴役他们满足你的一切变态要求，你简直不可理喻，人渣！”</p>
<p>‘他妈的，他怎么知道！’我心想，但是嘴上却很老实；“胡说八道，只是因为白袜能清晰印染脚汗的阳光，我最多也只是赶走勤务兵，好不容易在白丝袜上聚攒的阳刚之力一下就被拔了洗了，谁愿意啊。”</p>
<p>“那你现在的白丝袜上有多少阳刚之力？”</p>
<p>我的寒颤由马靴里刚换上的崭新白丝袜脚传遍全身。是的，他是纠察长，有资格审查军官的内务，因而，我尝试后退，却被他的白手套大手覆在我的长筒马靴上，轻轻抚摸，意识到事态严重性的我闪躲身子来捍卫马靴的所有权，空白而无力的双手孱弱抓着床单，朝着天花板撒谎道：“你胡说什么，部队是不允许穿任何白袜的，我作为首长，当然要以身作则，穿的是和你们一样的黑色军袜……”</p>
<p>“那我们就来看看到底是不是！”说罢他立即起身瞪了我一眼，心有余悸的我感觉到他眼中的恐怖，只见他拉紧手中的白手套，双手抱起我穿着马靴的左脚，拼了命上下左右的拨弄，企图让我穿戴完整的马靴脱离我的双脚。要知道，从我入选军官以来就始终穿着那双漆黑高傲的长筒马靴，它曾给予我无限的力量，是军人至刚至阳的信物，更是军官的魅力所在；穿着铮亮马靴的我穿梭在学员之间享受他们尊崇的敬礼，给予我无限的自信；在每一次的惩罚中，马靴更扮演着无可替代的作用，我穿着它踩踏过无数官兵的身体和阳具，迫使他们俯首称臣，跪在我马靴面前像狗一样的舔舐它，它让我至高无上；马靴是我全身最骄傲的部分，当我发现我离不开它时已经太迟了；人到中年的我早已没有年少的轻狂，之所以还能保有如今的力量全靠那些阳刚的脚汗，而阳刚旺盛的脚汗完全是靠终日穿着不吸汗的白丝袜和密不透风的高筒马靴才捂出来的。至此，我无法想像失去马靴的我将会是怎样一副绝望的姿态，但可以预见的是，失去马靴的我将彻底丧失高高在上的首长姿态！</p>
<p>“操你妈，老子可是首长！你他妈敢动老子的马靴，老子让你吃不了兜着走！！干你娘，住手！！”没有了白手套我就丧失了反击的力量。面对他，我的身体在挣扎，我的言语在反抗，我尝试调动着全身的力量去阻止眼前这名帅气纠察官的动作。然而他的白手套大手却比我想像中有力，在我因紧张而胡踢乱蹬的马靴脚中精准的抓住其中一只马靴的脚踝，游刃有余地封锁我整只靴脚的动作，另一只大手借由柔顺丝滑的白手套沿着制式马裤的金色警示带滑进我骄傲无比的仪仗靴筒，蛮力抓住我的小腿使劲拽动迫使他们统统离开马靴内壁的包裹。至此，踝关节以上全破瓦解，仅剩柔顺的白丝袜紧贴在同样柔顺的真皮靴垫上不断收紧企图守护最后的防备；手足慌乱的我破绽百出，以至于无力的空手被他戴着雪白手套的大手紧紧握住时，仿佛他在宣扬胜利者的荣光，让我感到失败者的脆弱，又一次，他滑进靴底，白丝大脚被长官白手套的召唤下解除戒备，最后，他抓住我的腿肚，轻而易举地将马靴从我脚上滑落，重重地摔在地上。</p>
<p>张小明拿出随身携带的相机拍摄我当下的丑态，怒斥我作为首长理应以身作则，却知法犯法，罪加一等！但我却没有顾虑这些，一滴冷汗从额头坠落，身体的重心开始向右倾斜，依然穿着马靴的右脚蹬在地上，却又缓缓藏进床底，但这一些小动作都被眼明手快的纠察长张小明所发现，他放下相机，抬起我还穿着马靴的右脚，企图卸除我最后的尊严。</p>
<p>“张小明！！！算我求你，不要扒掉我的长筒马靴，那是我唯一的力量，仅存的威严，我从当上首长以来就从没有脱离过长筒马靴的保护，甚至连睡觉都穿着它，没有它我会彻底崩溃的！只要你答应不脱我的万分自豪的马靴，我什么事情都答应你，首长之位都让给你坐！求你了！”我挣扎着，同时卸下高傲的身段来捍卫自己最后的尊严，没错，马靴就是我的一切……</p>
<p>张小明看着我的瞳孔锐利起来：“首长？你在胡说什么？就目前来看你违反的军规已经可以降为列兵了！”就在下一步，他无视我的反抗，无视我的诱惑，灵活的白手套不留余力地抓住我的马靴，使出一根手指顺着马靴里侧的缝线不断上扬而借此滑进马靴靴筒，高贵的白手套绕一圈切断马靴和我的联系后钳住靴口，将我吊起。松脱防备的我拼死抵抗，但失去白手套的双手早已干涸苍老，仿佛失去了泉眼的枯井般没有任何力量，以至于这样的拳头挥出去只能被他蛮横的力量拖住并拽倒地，他抬起礼服皮鞋踩在我的胸口，抓住我的军官领带迫使我和他四目相对，那一刻我正对着他浓厚的鹰眉与坚毅的眼神，下一秒，他当着军官首长的面卸下他最后的武装。</p>
<p>脱下马靴的我瞬间脱离了阳刚脚汗的滋润，白丝脚上仅存的阳刚脚气也快速蒸发在炽热的空气里。我的威风凛凛，我的高傲自大，我的狂野雄心，通通因为马靴的离去而消失殆尽，此时的我仿佛行尸走肉，任由他摆着各种羞耻的姿势拍照记录，我都无法抵抗，以至于他最后将我的白丝袜也一起夺去的时候，满目疮痍的大脚带着我奔腾不止的生命一泻千里，我，居然在这名年轻的纠察长面前泄精了……</p>
<p>“求求你，把马靴还给我……只要我拥有马靴，我就是一名伟大的军主！那是我全部力量的来源，是我的生命，是我的一切，没有了它我将一无所有，所以，我求求你……”我开始像一名囚犯那样争夺最后的机会，然而……</p>
<p>“是的，前提是你拥有。”张小明把马靴一扔，指着我鼻子道：“你以为你能只手遮天，当部队里的土皇帝，那你就大错特错了！贪污、受贿、体罚、妄自菲薄，中央早就曝光了你的不法行为，惩治你也是迟早的事！而我，不过是来给以前那些受你侮辱的人复仇罢了！”</p>
<p>这些话我早晚会听到的，是没想到听到的时候我已经无力反抗，光秃秃的手脚上布满皱纹和死皮，我的心也变成死灰，像砧板上的鱼肉般让人宰割。</p>
<p>第六章</p>
<p>张小明回来了，带着更高的军衔和特殊的使命来到我的营地，一直到我们面对面的时候我都不认为自己会输给他，以至于当下他一步步占领我的白手套、马靴、白丝袜以后，我彻底变成一具行尸走肉。</p>
<p>可是行尸走肉也是有意识的，以至于当他完全脱下我的制服、军衬和马裤时，不小心扫过我的乳头也能让我发出低吟娇喘。</p>
<p>听到喘息的张小明仿佛收获至宝般在我的全身摸索，直到他再次扫过乳头时才停住游走的手掌，轻轻掐住我的乳头揉搓玩弄，相对的，我也不得不发出更多更大的呻吟。</p>
<p>我原因为失去装备的我像僵尸一般感受不到任何的气息，以至于他的白手套大手捏着我的乳头时我对我敏感的身体发出的剧烈反应居然应接不暇，我退缩躲藏却被他掐的更紧。睁开双眼，我看到的是眼前依然衣着华丽的纠察长，他穿着笔挺的军服，黄金的绶带和银白的头盔，皮鞋漆黑锃亮，手套平整雪白，和眼下全裸的我相比简直相形见绌；然而让我感到诧异的是，他的白手套似乎向我传递了阳刚之力，以至于他不断的揉捏中除了让我起死回生外，完全败北的下体竟然勃起了！</p>
<p>在敌人的羞辱下勃起，没有比这更丢脸的事情。张小明暗喜，隔着内裤抚摸两下后朝它扇过去，每一个巴掌平稳而有力地落在我的一柱擎天，让我痛苦不堪，而他似乎觉得我的声音很嘈杂，竟然把我刚才穿在脚上的白丝袜塞进我的嘴里，这原本是我对付最贱的奴才会用的招式，因为白丝袜混杂了阳刚的脚汗和马靴的气息，是主人至上的法宝，如今的我却被以牙还牙。</p>
<p>阳具获得了力量，我尝试挣扎着想逃离他的控制。他发现了我的意图，抄起军棍朝我挥去，期间更不乏制式皮鞋的乱踢，这原本是我用来处罚士兵的方式，如今全部返还于我，我被这样的双重攻势而击倒，开始向他求饶。</p>
<p>张小明把脚架在我肩膀上，整了整武装带，拍了拍白手套中的灰尘：“艹你妈，贱货，还敢逃，今天我们新仇旧账一起算！”</p>
<p>说罢，他摘除我的军帽，用训练用的麻绳把我呈大字型捆绑在木板床上，变本加厉地用皮鞋肆意踩踏我的全身。这时他发现了屋檐上那醒目的合金壁橱，里面放着的是一双特殊的长筒马靴，据说是外国某个著名将军的传承，它款式新颖，做工上乘，经历了好几个世纪依旧光彩照人，因此被将军的世家代代流传，穿过这双优秀马靴的主人无不征南讨北，获得无数显赫战功，成为一代枭雄，而马靴的主人自然是龙中之龙；在死后，他的马靴流传进古董商，即使尺码过大，但依然被我一眼相中，于是我用那株私下扣押的千年野参才得以换来，竟是珍贵无比，我把它像尊佛一样捧着，自己都没穿过，高高在上的放着。如今，我已经丧失了全部的力量，眼前那名比我优秀比我帅气比我威风的军官，竟然一眼就看中了它！</p>
<p>我剧烈的挣扎着呜咽着，吐出口中的白丝袜朝他怒骂：“艹你妈，别动老子珍贵的马靴！那是老子花高价买来的古董，这双稀世珍宝绝不是你这种卑鄙无耻的小人可以碰的，恶心！给老子解开，否则老子跟你没完！！”</p>
<p>而张小明丝毫不顾我的愤怒，坐在我床边作出一副准备穿靴的姿态：他紧了紧白手套，把脚架在床上解开制式皮鞋的鞋带，从中掏出他穿着黑色锦纶丝袜的大脚掌！在部队，靴鞋都是由军工厂批量生产的，若遇到大的尺码，则需要依靠黑色锦纶丝袜的丝滑柔顺给穿进去，张小明就属于这种大脚，而且因为长期穿着不吸汗的锦纶丝袜，导致双脚变得奇臭无比，这一脱下鞋满屋子就弥漫着他的阳刚脚气，让我欲罢不能。</p>
<p>我不断朝他的黑丝大脚上凑去，浓烈的脚汗夹杂着属于男性独特的气息吸引着我，只为亲口品尝那冒着热汗的硬邦邦的袜头。他察觉出我的异端，竟是伸出黑丝大脚塞进我的嘴里，迫使我吮吸他的黑色锦纶丝袜，每一份气息都被我完全吸纳，舌头在他最脏最臭的脚尖游走，隔着优质的锦纶丝袜，仿佛置身世外桃源；下一步，他不再让我那么轻易享受，胡乱动作着在我的嘴中搅动，夹住我的舌头不让他自由，强迫我的嘴像洗衣机那样洗啜他的黑丝大脚，最终把我踩在床头，抽出满是口水的黑丝脚踩在我的脸上，胡乱一抹，然后脱下它并塞进我的嘴里。</p>
<p>“恶心的家伙，居然喜欢男人的臭脚，真不要脸。”说着，张小明脱下另一只黑色锦纶丝袜，从我的抽屉里翻箱倒柜后找出一双优秀的白色丝袜穿上。没想到，张小明的大脚穿上白色丝袜后竟是那么诱人，配上那双稀世马靴后又是那么威武霸气，以至于他用这样的马靴踩在我的身上时，我的声音也与他共鸣，下体不自觉地竖了起来，他笑笑，然后抬起马靴朝我下体踩去，然后反抗，不断地踩，它却不断地反抗，以至于他最后脱下我仅存的内裤，发现了我套着白色丝袜的硕大阳具，正在不断地挺胸颤抖，晶莹剔透。</p>
<p>“怪不得，我早就卸下了你全身的骄傲，原来你还藏了秘密。”他笑着说道，而我早就没有了反抗的力气，只能看着他抽走我的白丝袜，让孤零零的它任由张小明玩弄戏耍。毫无预兆的是，他竟然把他刚才穿在脚上的另外一只黑色锦纶丝袜套在了我的阳具上！要知道，只有和精液一样雪白的丝袜才能套在我早已衰弱的阳具上，从而以形补形、以色补色，增补我的精液，壮实我的雄威，扩大我的阳刚，再通过白手套白丝袜黑马靴，封锁我的四经八脉，让这股重生的力量凝聚在丹田，从而扩散至全身，让年近40的我依然拥有不输给年轻新兵的力量，然而这突如其来的‘黑势力’完全笼罩着我阳刚的源泉，不但终止了阳刚之力的更新，更让我的阳具变得异常：这只又臭又脏又不属于自己的黑色锦纶丝袜带着强烈的敌意侵占我的中心枢纽，切断所有阳刚之力的供给与传输，封锁我仅存的力量无法外泄，同时，黑色锦纶丝袜上残存的敌人脚汗通过裸露的龟头和开放的马眼逐渐渗透我的细胞，破坏我的神经末梢，像处理垃圾那样将我原本的荣耀尊严身份和地位全部抹杀干净，慢慢腐蚀我的全身；于此同时，来自敌人的剧烈脚臭正通过我的下体散发到整个办公室，这是来自纯正的20岁年轻旺盛的阳刚军人的脚臭，和老骥伏枥的自己截然不同，但是失去了自己的脚汗脚臭，为了生存为了阳刚，即使是敌人的，咬咬牙，也要挺过去。</p>
<p>原本只是简单吸取黑色锦纶丝袜的脚臭，最终却主动变成跪趴在地上将口鼻深深埋进张小明的三接头皮鞋里大口大力地吮吸闻舔那股子纯正的军官气息！看到这这一幕，张小明发出鬼畜般的狂笑，然后拾起自己的三接头皮鞋丢到门口，迫使我为了吸吮那种气息不得不像只狗一样去叼回来继续享受。然而，我不知道的是，我竟然忘了自己的脚臭是什么味道，这十几年来苦苦找寻苦苦锻炼的纯正的阳刚之力，都是白费力气，它不属于自己，而属于眼前这位军装笔挺，马靴透亮，手套煞白的纠察长！</p>
<p>黑丝笼罩下的阳具突然勃发不止，体内的阳刚之力产生紊乱，我抽搐着再一次一泻千里；于是，隔着敌人的黑色锦纶丝袜，仿佛我刚才射出的精液也不再是军官的浓白，而是俘虏的黝黑，连阳具都被划上他的记号，我，彻底输给了他。</p>
<p>他解开了我的束缚，用细绳绑住我套着我的黑丝阳具，把我当成狗一样随意溜达。而后，他坐在了我首长专属的办公椅上，命令我跪下，穿着马靴的双脚架在我的双肩，我像一只军犬那样俯在他的胯下：“其实，我早就知道了你的弱点。你不管是训练还是平时，无论刮风还是下雨，甚至连吃饭和睡觉，马靴与白手套竟从不缺席，这事情必有蹊跷，加之37岁的你之所以还能担当一军之长，保有如此的力量与阳刚，原来完全是依靠马靴、白手套、白袜子给你的荣耀和力量！在希腊神话中，天神宙斯就因为始终佩戴着一副充满魔力的白手套才能统治众神，成为君王；世人效仿他，将白手套化为力量的泉源赐予军官，让他们勇猛无双战无不胜，时刻都以双手佩戴神圣洁白的白手套为荣为傲，象征‘神力在手，天下我有。’然而，并不是每个人都是天生的君王，久而久之年老色衰的他们开始依赖白手套的力量，最终被白手套与生俱来的神力所击败，成为白手套的奴仆而终日不得摘下，倘若有朝一日失去了白手套的他们则必将衰弱、阵败，痛不欲生，特别是年近40的你更加如此，所以，我第一步先卸除你的白手套，让你空白无力的双手失去力量迅速干涸枯萎，没有任何招架之力，从而进一步控制你。第二步，我必须脱下你的马靴，马靴本身就以勃发雄伟的阳具作根基打造而成，它穿在军官的脚上象征立足之本，是地位和权利的根源，是荣耀和身份的代表，更是军官之所以能够拥有承天载物的伟大、意气风发的得意、骄傲无比的尊严的基本；再加之，你以前靠着脚上风光无限的马靴蹂躏过无数的战士，整个中队只有你可以终日脚蹬高贵的长筒马靴，士兵们看到它、听到它，都必须给马靴的主人摆出万众敬仰的姿态；它给了你无限的自豪，我要征服你就必须把你的马靴从脚上除去，好让你认清自己的身份，了解此时此刻的地位——是一只披着军官制服，却肮脏无比的军犬！说实话，刚才你威胁我、恳求我不要脱你马靴的样子实在滑稽，还是说你以为大家都和你一样妇人之仁？最后，我还必须卸下你的白袜，军医曾说过白色是阳刚的颜色，而阳具自古就被称为男人的‘第三条腿’，因而双脚和阳具共同主宰着男人的阳刚命脉，只要稍作调整多加休息就可以补充，但对于年迈的你来说必须依靠和精液同样雪白的白袜套在双脚来以形补形，再借助烈日的暴晒逼出自己隐藏的阳刚脚汗来保证自己阳刚旺盛，为此你还时刻穿着捂脚的长筒马靴遮挡掩护，好让力量在白袜和脚汗中酝酿升腾，补充自己的力量好让你维持那副虚假的首长姿态，虚伪！我一定会拔掉你的白丝袜让你好不容易忍受剧烈曝晒而来的阳刚脚汗灰飞烟灭，年长的你失去高筒马靴和白丝袜的庇护而得不到任何的补充，必将瘫软无力下跪求饶。至此，我彻底摧毁你四肢的力量，让你苍老虚弱的四肢和全副武装的我形成鲜明的对比，最后再将你阳具上和精液一样雪白的丝袜一起拔下，套上敌人的黑丝，黑白相对彻底混乱你阳具的力量，使你不得不宣泄最后的精液，成为我的奴仆，最终切断给养的命脉枯萎而死。你只是一只军犬，只要我卸下了他们，你肮脏的狗爪子就会落地，还有那失去任何保护的狗鸡巴蛋毫无生气的垂倒在地，你无法再直视我，甚至连抬头的力量都没有，你就会发现自己不过是一条披着军装的狗，只要没了马靴、白袜和白手套，你什么都不是，对不对？”</p>
<p>我竟没想到他研究我这么透彻，然而，他的头头是道，他的高高在上，不得不让我心意臣服的回答：“是，爸爸……”</p>
<p>我抬头看了看他的马靴，然后低下，他的有理有据更加让我羞却难当，意识让我吐出‘爸爸’两个字，羞愧万分。而张小明脱下手中的白手套后在我的抽屉里取出另一双能与脚下稀释军靴相配的高档三线白手套，认真仔细的戴上：“白手套戴在双手，象征无穷无尽的力量，只要卸下你的白手套你就无法和我抗衡，所以我第一步就是拔下它，作为军人，你竟让自己腹背受敌，简直笑话。”</p>
<p>此时的我目不转睛看着主人佩戴白手套的样子：他先是摘下自己的白手套，用他强壮有力的大手拆开包装，取出一只白手套认真仔细的戴上，握了握拳头好让双手适应它，然后抓住手套的束口往里拉，修长却又粗壮的手指慢慢地塞满整只白手套，拉扯每一个手指填满多余的空隙，捋过手背的背筋并让整个手背和手面贴合它，最后扣上扣子束紧制服衬衫里。如法炮制了另一只后，他朝我的狗蛋踢了两下让我端正坐好，我看的入神，回过神的时候嘴里已经塞满他的阳具，等到他的阳具向我流出某种暖流时，我竟然十分乐意的喝下去。他戴着崭新白手套的手抚摸我的狗脸，然后狠狠的插进我的喉咙中，这时，另一股暖流奔腾汹涌地冲击着我的咽喉和食道，一股股横冲直撞地在我口腔中舞动，然而即便如此，我也依然没有抬头观望主人的权力。</p>
<p>“你放心吧，我不会把你的事情报告上级，而作为代价，从今往后你只能是个代理首长，真正的首长是我，这间办公室的所有东西都是我的，包括你在内，否则，休怪我把你的所有故事公布于众，届时的你要处决死刑还是怎样，我就不得而知了。”</p>
<p>“是，爸爸……”</p>
<p>语毕，他转生踏着稀世马靴离开了办公室，我像一只标准的军犬抬起无力的双手痴痴的盼着主人离开，他的马靴在大理石的地板上发出‘咚咚’的重响，渐行渐远，而我保持姿势，回头看了眼满地的白袜，又看了看自己阳具上的黑色锦纶丝袜，仿佛自己早已陷入无限的轮回。</p>
<p>从那以后，我，已经彻底沦为军狗……</p>
<p>END</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>海城的魔爪 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5011.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:15:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e6%b5%b7%e5%9f%8e%e7%9a%84%e9%ad%94%e7%88%aa-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%a9%ac%e6%98%8e%e7%8e%8b/</guid>

					<description><![CDATA[如果说这是命运，那么，我信命。 有人说，两个人碰一起，是缘分。 那么，这一种缘分，它恰倒好处。 海城&#8230; <a href="/2018/10/05/5011.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">海城的魔爪 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>如果说这是命运，那么，我信命。<br />
有人说，两个人碰一起，是缘分。<br />
那么，这一种缘分，它恰倒好处。<br />
海城，聆听着海哭的边陲城市。<br />
张作霖永远不懂部下群众的心声。<br />
可是，海懂。<br />
海用最悲切的关怀，孕育一代枭雄。<br />
如今，<br />
海涅莫斯之爪，又伸入了这片繁华的地方……</p>
<p>第一章<br />
始终都不会想到，仅仅是因为喜欢男人、喜欢制服而考入军校的我，竟然成为了全校100位第一批优秀军官名额之一。</p>
<p>我叫做柳启铭，考入军校完全是属于一种自私心理——我喜欢男人，还喜欢穿着制服的男人，更喜欢穿着制服跪在我脚下并且喊我“爸爸”的男人。所以我在填大学志愿时，成绩优异的我硬是拒绝了北大清华等名门旺校的邀请，而选择了中央武警军官学校。</p>
<p>当然了，我把世界看得太美好，以为到了军官学校后就可以开始我狩猎制服美男的行动了。事与愿违，军官学校尤其严格，你没有时间，没有机会，没有精力，没有勇气去进行这一项神圣而又美丽的事情，在军官学校，完美反映了“落后就要挨打”的历史遗训，你永远不可能停止学习，永远有人在和你竞争着。</p>
<p>现在，四年的刻苦与坚韧的毅力给了我满意的答卷，我没有被淘汰，能够继续穿着身上这套制服，因为我得到了分配，到辽宁鞍山海城市的某武警中队上担任排长。</p>
<p>今天是上任的日子。一路上，接待我的老兵跟我详细介绍了中队的情况，武警中队里有一个连的兵力，九班三排，一班十人，一排长就是这张排长，是最资深的，已经带了6年新兵，管的也是最多，统辖一二三班与炊事班；二排长则比我大一岁，姓王，也就比我多一年的实际和经验，统辖四五六班；我是三排，统辖七八九三个班，也是人最多的班，因为后来的插入的新兵都往后安排。</p>
<p>在军校中我熟悉的了解了部队之间的关系，在张排长和王排长的双重辅导下，我很快的熟悉了一系列的流程，而后，回到了我三排长的宿舍兼办公室，电脑，办公桌，铁床，制服，作训服，军靴，一应聚全，穿上07式军装，制式皮鞋，戴上军衔、肩章、领花，这都是标志我是排长的重要依据，再配上我一直就很钟意的，军装必不可少的武装带与雪白的白手套，看看镜子，摁，还是依旧那么帅，走，见新兵去！</p>
<p>迎新兵大会上我跟台下的新兵们是一样的一脸愁云啊！除了张排长说的津津有味，其他人都快累趴下了。看来在这方面我们达到了相对的共鸣。</p>
<p>大会结束后，我回到了我的办公室休息。我没有立即把行头脱了，因为我非常喜欢这身装束，这也是我来军校并且继续深造的主要目的。</p>
<p>“咚咚.”“报道！”</p>
<p>“请进！”</p>
<p>呵，以前是我敲门喊报道的，现在风水轮流转，终于轮到我头上了吧！</p>
<p>进来的是一个新兵，依然穿着刚才的武警制服，以笔直的步伐走进来：“柳排长您好，我是一连三排九班的新兵，我叫秦伟宁，是辽宁大连人，给您送来了点家乡特产，还希望您喜欢！”</p>
<p>我的目光首先自然定格在这个小伙子身上：身高不错，估计快一米九了吧，不愧是东北人；可惜长相寒碜了一点，不是我喜欢的类型；虽然如此，但东北人虎背熊腰的体格很适合武警制服，这是其他地方的人所没有的地方，正好，他现在穿着武警制服，非常的合身，加上给我送特产，就这份心意，我也有了点好感。</p>
<p>不过，事情应该不止这么简单。</p>
<p>“谢谢你的特产，放着吧。”然后双方僵持了几分钟。</p>
<p>“没有什么事的话就退下吧，我想休息了。”</p>
<p>就在我刚把大檐帽摘下的时候，他突然说了话：“报告排长，小的，小的想请您指派我为九班班长！”</p>
<p>我就知道，无功不俸禄，无事不敲门！果然另有蹊跷：“班长这个职位必须是由能力出众的人才能胜任的，而且必须得到班里其他人的一致认可，这我怎么帮您？”</p>
<p>秦伟宁此时已经将双手背在身后，躬下腰身，露出一副恳求的样子：“这……这还不是您一句话的事嘛，排长，求您了，小的什么都愿意做，就求您帮帮我吧！”</p>
<p>哦？什么都愿意做是吗……我想着想着，坐在了办公椅子上，架起了二郎腿，合身的制服裤子与制式皮鞋之间露出了一截雪白的棉袜：“那么，舔鞋，你愿不愿意呢？”</p>
<p>…………</p>
<p>时间，在这一刻停止了！</p>
<p>第二章<br />
“那么，舔鞋，你愿不愿意呢？”</p>
<p>秦伟宁身体颤抖了一下，瞳孔也在听到这句话的霎时放大了，但是，从小受尽欺负的他非常清楚的了解这句话的含义。</p>
<p>“如果不讨好柳排长的话，就不能做班长；如果不能做班长，那这两年我会过的很艰苦，并且晋升的希望也小了，我不能放弃我的梦想，也不能辜负大家的希望，我要当士官，不然的话，当兵将没有任何意义。”</p>
<p>想到这里，秦伟宁命令自己的双腿服软，一个一米八几的东北汉子，屈服在了柳启铭的脚下，捧着他带着一点灰的制式皮鞋，舔舐那最肮脏的地方。</p>
<p>柳启铭显然很高兴：“哈哈哈哈，不错，识时务者为俊杰，九班班长这个位置非你莫属了！”</p>
<p>“谢柳排长！”说着，秦伟宁更卖力的舔了起来。</p>
<p>然而，柳启铭也不是省油的灯，只舔一下鞋就可以做班长那也太便宜了：“当然不只是这么简单的舔一下就可以让你当的，以后你得做我的贱狗，随叫随到，任我摆弄；还得做我的勤务兵，给我洗衣服洗内裤，还有洗白袜子，并且不可以告诉别人是你在帮我洗，听到了没有？”</p>
<p>而此时的秦伟宁已经觉悟了，完全接受了柳启铭的要求。</p>
<p>此时，炊事班里……</p>
<p>“虎子，你知道么？今天跟着新弟兄来的还有一个新排长，叫柳启铭，据说是从军校出来的，长的可帅了，而且我给你留意了，他穿着你最喜欢的白袜子。”</p>
<p>说话的是炊事班的小张，今年刚入伍满一年整，他是虎子的死党，只有他知道虎子那点屁事——他稀罕爷们!</p>
<p>虎子那胖胖的脸蛋霎时就红了：“嗯，我知道，我一直盯着他鞋缝里看的，而且人是真帅，我喜欢。”</p>
<p>“切~！”小张如是说道，“去年王排长你也说稀罕的，怎么现在还不展开爱情攻势？”</p>
<p>“那不一样，人家不是gay，我不是没办法么。”</p>
<p>“得，你又知道柳排长是gay了？”</p>
<p>“你知道他姓柳啊？他还有什么情况消息的，快全告诉我……”</p>
<p>“行，今天的碗盘你全包了，然后明天请大伙吃肉包，要牛肉馅~~~~”</p>
<p>“快去死!”</p>
<p>虎子不帅，还有点胖，有个嗜好，爱爷们，更爱制服爷们，但是他另外一个嗜好是爱白袜子，这可难为部队了，因为部队里的军规是明文规定不允许穿白袜子的，并且每年都有派发绿色军袜，只有偶尔大伙开展体育活动才能看到白袜的身影，或者是管不着的军官、班长才能穿。所以，柳启铭是正中了虎子的下怀，这种机会。虎子怎么能错过呢！</p>
<p>于是，他暗暗下定决心，等柳排长到食堂之后，就跟他套近乎。</p>
<p>不过他根本没有机会，因为柳排长是新上任的排长，又是正牌军校毕业，不管是老排长行地主之谊，还是新兵们行贿赂之道，总之，每天他来食堂吃饭时身旁总是有那么几个讨厌的人，或者干脆食堂里见不到柳排长，不过，柳排长的的确确都穿着白袜子，这让他很欣慰，所以他珍惜每次柳排长来食堂的机会，然后躲在角落中蹲下，看着他雪白的袜子，偷偷的搓弄自己的一柱擎天。</p>
<p>爱的好苦！可是柳启铭却在他的教官宿舍里快活的很。</p>
<p>“哎，你，去把九班班长熊伟宁叫来，我有事找他。”</p>
<p>第三章<br />
“排长，白袜子和白手套已经洗好了，我放进您抽屉里。”</p>
<p>就在这个时候，秦伟宁听到了柳启铭锁门的声音，好吧，今天又难逃一劫。</p>
<p>“跪下，操你妈的贱狗。”</p>
<p>“是，爸爸。”不知不觉间，秦伟宁已经喊上爸爸了，在两个人的时候，喊柳排长其实对他而言都是不敬的。</p>
<p>新兵生活过了几天，在老排长的教导下柳启铭也已经完全适应了，他用尚未脱下白手套的大手一把揪起秦伟宁的头发，用力的扇了他两个大嘴巴子！</p>
<p>“啊，好疼爸爸。”</p>
<p>“操你妈的，老子好心好意交给你班长的职责结果你就这么回报我？九班今天的站姿是最差的，我问你，如果一个士兵连站都站不好，何来体现军威，何来体现国荣！”</p>
<p>“是，对不起爸爸，儿子的头发……”</p>
<p>柳启铭一脚便往秦伟宁的裆部踹过去：“你还有资格做人？连几个新兵蛋子都教不好还有资格做人？”</p>
<p>柳启铭穿的还是刚才训练的军靴，这一踹可把秦伟宁的眼泪都踹出来了，并且，由于柳启铭手上还戴着训练时的白手套，经过这么一用力后也滑了下来，拽下了不少头发。</p>
<p>“爸爸，狗狗错了，请您饶了狗狗吧求求你了……”秦伟宁顾不了疼痛，爬到了柳排长的脚下，抱着他的小腿给他舔起军靴来，“看在狗狗这么忠诚的伺候您的份上这次就饶了我吧……”<br />
柳启铭想了一下，坐到椅子上：“继续。”</p>
<p>秦伟宁知道自己该做什么了，他像一条狗一样的跪着并撅起臀部，地下头深深的膜拜，对着柳启铭穿着军靴的大脚用力的磕了三下头，然后伸长了舌头，在肮脏的军靴靴面上开始舔起来。</p>
<p>刚才的训练使柳启铭的军靴上布满了黄色的尘土，而秦伟宁则用舌头将它一一清除并吞下，不能吐掉——现在的秦伟宁已经成了柳启铭的擦靴布了，他从来不自己动手擦靴子与皮鞋，全部是秦伟宁帮他打扫干净的，并且最后他都要求他把精液射在军靴或者制式皮鞋上，其为“养靴”。</p>
<p>秦伟宁卖力的舔着，从靴面舔到靴筒，从靴面舔到靴底，其间，柳启铭的另一只军靴脚一直都放在他的背上，想象一下，一只军靴都有2斤重，何况是整只穿着军靴的大脚了，而秦伟宁则一直跪趴着，保持着狗的姿态给他舔靴，一下子便汗如雨下。</p>
<p>“来吧我的军靴脱了，妈的热死我了，给我吧里面的味道闻个干净彻底!”</p>
<p>秦伟宁听到，急忙用双手跪趴在地上，用嘴将鞋带一根一根的环绕解开，他说过，贱狗是没有资格用脏爪子碰主人神圣的军靴的，因为那是狗狗的圣物。</p>
<p>柳启铭故意将另外一只还穿着军靴的脚用力的砸在他身上，企图使他垮下，并且另一只脚时上时下的移动，不让脱靴的过程平安顺利，并且嘴上还一只在嘲讽他，骂这只贱狗杂种没有用，脱个靴子也需要那么久，当初射出你这废柴还不如射在墙上。</p>
<p>终于，第一只军靴在他的百般刁难之下终于脱下了，随之出现的是一只裹着雪白棉袜的大脚，透着夕阳的余晖，白袜脚上的蒸汽还在冉冉升起，而白袜的前端已经被柳启铭的脚汗染成了黄色，柳启铭立刻将这只脚塞往秦伟宁的鼻孔上，嘴上，让他无法呼吸。</p>
<p>秦伟宁没有心理准备，被这突如其来的白袜子脚塞的严严实实，又被其恶臭熏的面部扭曲，终于是把头扭了过去，而这一幕被柳启铭看了个清清楚楚。</p>
<p>“老子操你妈！”柳启铭一使劲，将另一只穿着军靴的脚往熊伟宁的脸上重重的砸去，如此近的距离配上如此沉重的武警靴子，秦伟宁的脸上立刻出现了一道深深的痕迹，并且嘴角也流出了血。</p>
<p>深山野外武警中队，没有任何人能救他，他唯一能做的就是讨好柳启铭。</p>
<p>秦伟宁没有办法，继续闻舔他的白袜大脚，嘴角上的血迹清晰的印在了雪白的袜子上，柳启铭很生气，但是这回却忍住了只是用军靴踩了踩他的背，也留下了清晰的鞋印痕迹。</p>
<p>“脱光，自己打飞机。把精液全部射在我的靴子上，如果掉到地板上我就要你全部吃了！”</p>
<p>今天下手重了点，柳启铭也知道，不过幸好是在部队里，发生任何伤亡都是可以名正言顺的。</p>
<p>秦伟宁立刻站了起来，面对着军靴开始打飞机。</p>
<p>“啊啊，我是贱狗，我是不要脸的骚货，我是爸爸的狗，狗的精液一文不值，只配给爸爸养靴啊啊啊。。。爸爸原谅狗狗吧狗狗还要继续伺候爸爸，爸爸，爸爸……”</p>
<p>瞬间，精液射了出来，当然他没有把握的那么好，大部分精液都如期射在了军靴上，而少部分射在了地板与它的迷彩长裤上，秦伟宁立刻站起来，用自己的白袜子脚把地板上的精液抹干净。</p>
<p>射完后，柳启铭吧穿脏了的白手套和白袜子丢给了秦伟宁，然后把他遣走了。</p>
<p>而就在他手里握着脏手套脏白袜出去的时候，他碰到了同班的许豪！</p>
<p>第四章<br />
许豪是来自南方的小伙，身高不高只有1米73，但是身材匀称，面部轮廓突出明显，皮肤比较细腻，睫毛细又长，像一把扑朔的小扇，一双大眼睛，看起来十分的可爱；但是假若你被他可爱的外貌所欺骗的话那就错了，他可是江南小霸王的角色，性格冲动浮躁，直来直去，锄强扶弱，因为出生比较贫苦所以特别看不起故作高傲的人，例如，柳启铭。</p>
<p>“哎！伟宁你怎么嘴角受伤了，怎么回事还出血了！”</p>
<p>“怎么会在这里碰到许豪呢！”秦伟宁如是想，并第一时间吧脏手套脏白袜藏在身后：“刚才被柳排长骂了，今天咱班站军姿不是最差的嘛，他气得难过就扇了我几巴掌．．．．．”</p>
<p>许豪的声音立刻提高了一倍：“这关你什么事！！！站不好是全班的事有种罚全班啊！这柳排长真鸡巴的贱，狗娘养的，还有！”许豪一把夺走了秦伟宁手中的白手套和白袜子，“穿脏了的白袜子和带血的白手套，这是谁的？</p>
<p>秦伟宁一下子哑口无言，便被许豪抢了先机：“我知道了，柳排长不但体罚了你，还要你给他洗手套袜子是把。”两个人都沉默了一会后，许豪接着说：“部队里不是明文规定不允许穿白袜子的吗？这柳启铭怎么还敢穿这么长的纯白棉袜？”</p>
<p>“他是排长，我们管不着……”</p>
<p>“混账东西，胆小鬼！排长怎么了，天子犯法与庶民同罪，我得去找他算账！”</p>
<p>这时，秦伟宁拉住了许豪：“不行豪哥，拜托你了。”他停顿了一下，低下了头，“……这是我的义务啊……我是贫困生，所以必须为排长们，为中队付出更多的贡献……不然，是得不到补助的。”</p>
<p>“原来唯一的贫困生是你……”许豪低下了头，“好吧，我帮你洗，不要想太多。”</p>
<p>“谢谢……”</p>
<p>回去的路上，柳启铭开着门缝一路看着，真是一群好兄弟，看到兄弟有难了，马上帮忙，真是让人感动，加上许豪本身就长得很不错，皮肤细腻，薄唇高额，身材匀称，还有那一对楚楚可怜的大眼睛、长睫毛，都着实让柳启铭充满好感，要知道，在这不到300人的连队里，在这偏僻的海城山村一角，这样符合自己口味的帅哥确实很难得，不过。<br />
这种什么屁事都管的性格和高傲的气质实在是很让人讨厌！喜欢管是吧，还管道我排长头上了，很好，我让你事多的管不起！</p>
<p>半夜，许豪将袜子手套洗干净后，竟然随便一搭，搭在了普通士兵区了！因为是第一次帮柳排长洗衣服，他并不知道排长们的衣物应该是与士兵们分开的。</p>
<p>王志虎起夜了，是被肿胀的欲望所逼起的。受不了，之前柳启铭没来吧，觉得无聊，现在柳启铭来了吧，又无法抑郁住波澜的欲望，难受，真的特别特别的难受，好想发泄，可是触手可及的膜拜者就在眼前，却没有勇气跪在他锃亮的军靴下，恨自己，恨自己的懦弱，恨自己的无知，恨自己的犹豫不决，恨自己的流连忘返。回过头，皎洁的月光，温柔的洒下，洒在脸上，是一阵阵的忧愁，一阵阵的潮红，他真的好想，好喜欢，回去吧，还是没有勇气。虽然无法抑郁心中的渴望，但是，但是……咦？那双白袜子，怎么那么长，与月光相互辉映，是那么的纯白无暇，就像柳启铭的制式皮鞋与裤脚中露出的那一截一模一样。</p>
<p>一模一样！待了一年了，第一次见到这么一大截纯白的袜子！没有错，这肯定就是柳启铭的，太好运了，既然起夜乱逛都能碰到柳启铭的白袜子，旁边还放着他的白手套，简直是买一送一的大放血大买卖，太划算了，他立即冲过去伸手将其摘下，在触碰到白袜与白手套的那一刹那，自己下体给予了王志虎最正确的回答，这就是梦寐以求的东西。</p>
<p>白袜子白手套一起摘下，飞快的跑回了寝室，躲进厕所，这一夜，有了你们的陪伴，王志虎将彻夜难眠，带上雪白的手套，感受柳启铭的温柔有力的手掌，干尽平时没有干的荒唐事……</p>
<p>——————————隔天早上<br />
当柳启铭去取白袜和白手套的时候，自然是没有了，但是他脑子里的第一想法并不是被偷走了，而是觉得许豪这家伙，真的是初生牛犊不怕虎，他觉得经过这段时间的接触，秦伟宁绝对不是那种敢阳奉阴违的人，那么，只有可能是许豪指使了。</p>
<p>“看来他对我挺有意见啊，很好，看看谁的意见大。”</p>
<p>换好衣服后，柳启铭马上检查了九班的仪容仪表，查出服装不整洁者其二有三，军靴不干净者各三，寝室环境更是糟糕，并对所有人进行了批评，要求全部出去站两小时军姿，自然，许豪不服气了，因为同样的糟糕环境相比起来，七班与八班都没有得到处罚。在站军姿的时候发起了牢骚，这一切被原本就想给他加点料的柳启铭看在眼里，当即单独给予他更重的刑罚，两个性格刚烈的人在一起只会引起强烈的碰撞，很不巧，他们两就碰撞了起来，不过自然，他没有理由在先，毕竟是初入军营的新人，也确实是柳启铭之前对班级管理太松散，不过，无论如何新兵也是讲不过老兵的，结果一目了然，许豪今天要打扫整栋寝室楼，并且要为所有的排长们洗今天的内衣内裤和袜子。</p>
<p>这些工作无疑使他今夜无法入眠，光是把4层的宿舍楼打扫干净就很累了，再加上还要洗那些排长们沾满汗液的内衣内裤，还有捂在军靴里的臭袜子，还有今天的站岗时间他也在半夜，如果全部完成绝对是一分钟的觉都不能睡的。莫名其妙受到如此大的刑罚，以许豪的性格断然是不会乖乖就范，不用多说，消息下来的那一刻，他就把枪一丢，把烟一叼：“他爱怎么罚怎么罚，反正不属于老子该做的事情，老子绝对不干！”</p>
<p>第五章<br />
隔天柳启铭去检查时，自然装满内衣裤和袜子的盆子还是臭的，寝室楼还是脏的。他早就预想到了这个结果，正合他的心意，于是，他派人去吧许豪喊了过来。</p>
<p>“铛！”</p>
<p>一声巨响，许豪推门而入，他没有扎领带和腰带，连风纪扣都没有系上，虽然身上穿着武警常服，里面的衬衫也洁白如雪，但是脚下却是拖鞋，一副吊儿郎当的样子。他看见柳启铭正在窗边抽烟，形象和它相反，硬挺的身板把武警军官制服撑得笔直，腰带领带一丝不苟，头上戴着大檐帽，脚下是锃亮的制式皮鞋，手上还戴着白手套，呵呵，抽烟还戴白手套，真是伪君子。</p>
<p>柳启铭没有把烟熄灭，心情平淡地对他说：“不知道进排长的办公室需要敲门并且喊报道吗，出去重来。”</p>
<p>看到他如此淡定的态度，许豪当即就生气了：“操你妈，柳启铭你凭什么罚我，让我站军姿打扫宿舍就算了，让老子洗你的内裤袜子，我呸，下辈子吧！”</p>
<p>听到这个柳启铭就笑了：“哈？嫌弃我袜子？那你前天还不是拿我的白手套和袜子去丢了嘛，那个时候怎么不嫌弃了？”</p>
<p>前天，说到前天许豪就想到了柳启铭欺负班长的事情，立刻怒气上脸：“前天！前天的事情你还好意思说！我问你，我们班长干了什么事情你要那样处罚他，嘴角都流血了，咱们训练一个月都没有出过血啊，你有没有良心！你去看看，现在还没痊愈！”</p>
<p>柳启铭迷恋上了许豪此时绯红的脸颊，当然没有考虑过他是为什么而绯红，纯粹的喜欢。配上他的磁性大嗓门，碧波荡漾的眸子，夺魂摄魄的睫毛，是那么的迷人，这正符合柳启铭的要求，柔弱中透露一丝秀气，秀气中蕴含一种义气，义气中保有一点阳刚，阳刚中闪烁一份羞涩。</p>
<p>他，着迷了。</p>
<p>“还有宿舍的事情，喝点酒怎么了，咱寝室乐和喝点酒又怎么了，你去问问哪个班不喝酒的，爷们不喝酒还叫爷们吗，你们排长不也常来我们寝室喝酒吗，好，喝完了，就说我们寝室没有打扫干净，差了，要罚站军姿，认了，你他妈还不让人说了？罚打扫宿舍也就算了，你们脏得要死的内衣裤袜子都要老子洗，凭什么！什么鸡巴玩意……哎，小心！”</p>
<p>许豪冲过去对着柳启铭的手就是一拍，柳启铭也从沉醉中回过神来，赶快把白手套摘了，丢在地上用黑亮的制式皮鞋反复碾压。原来，他刚才一直夹着烟看着许豪，看着看着，烟却在时间的消逝中慢慢燃烧，直到烧着了他的雪白手套，才被许豪及时拍落，只烧着了一个小洞，假若不是许豪及时，恐怕他整只白手套都要烧着，当然，很可能整只手都要被烧上。</p>
<p>“发什么呆啊，傻子，烟到尽头了都不知道，还有，抽烟就抽烟，学什么国民党军官还戴个白手套抽烟，你以为你家是皇家骑士，白手套一辈子不丢要是丢了就一定找人决斗一样，这又不是中世纪！”</p>
<p>虽然一边说一些讽刺的话，但是许豪还是急急忙忙的在帮他打落身上的灰尘，并轻轻的对着有点烫着的手指吹气，如此简单的关心动作被柳启铭尽收眼底。</p>
<p>柳启铭回过了神，立刻把许豪抓住，他决定试一试水，兴许我们是同类人：“你前面问我班长为什么会被我惩罚是吧，那么你想不想也像他那样被我惩罚？”</p>
<p>许豪觉得莫名其妙，从柳启铭的手重挣脱：“你发什么神经，老子把你扇出血你愿意不？快点吧你的臭内衣裤和臭袜子拿走，臭死了，我是绝对不会碰它们的！”</p>
<p>柳启铭有一点失望，但还是想起手套袜子的失踪的事，继续试探：“那你前天还把我的白手套白袜子一起丢了呢，现在居然嫌弃了？”</p>
<p>丢了？许豪不明就里：“你胡说什么！那天我看班长受伤了，是我给你用肥皂把白手套白袜子洗的干干净净的，然后晒在外面的。班长还说了，如果洗的不干净你要他重洗，害我足足给你洗了三道！你知道你那么长的白袜子多难洗吗，纯白的一点脏都不能有知道有多难吗！那一双白袜子简直相当我洗一套常服了！”</p>
<p>柳启铭听着很高兴，原来他对我的白袜子观察那么仔细，洗得那么彻底，看来还是对我有好感的：“不可能的，那天我在外面根本没有看到换洗的白手套和白袜子！你别撒谎了，那天你们两个在外面的对话我全听到了，你不满我穿白袜子，还让秦伟宁给我洗白袜子，你要去跟我争却被他拦下了，碍于面子，所以你假装骗他说你去帮他洗，但是实际是拿去丢了，是不是！”</p>
<p>“我没有！”</p>
<p>“但是我昨天并没有在外面收到白手套和白袜子，荒郊野外的，如果你真的为我洗了怎么会消失不见呢，许豪，我看你是个实在人，不要撒谎，老实承认，别让我对你的好印象化为乌有！”</p>
<p>“老子从小到大从来没有撒过谎！”</p>
<p>柳启铭急了眼，就认定是他做的了：“你现在就在撒谎！洗好晒好的白袜子白手套，怎么会不见了，你分明就是没有洗！”</p>
<p>“我没有骗人！从来没有！”</p>
<p>“给我滚，军队里最讲究的就是严明守信，你没有资格当我三排的兵！”</p>
<p>许豪也急了眼：“走就走，老子也不要信不过自己兄弟的排长！”</p>
<p>扭头就走，最后的一声排长，带着哭腔。</p>
<p>柳启铭坐在沙发上，凉风吹拂着脸颊，刚才的一切历历在目，秦伟宁的嘴巴受伤了，短时间是不能过来伺候他了。</p>
<p>冷静了一会，何必呢，不就是一双白手套一双白袜子么，兴师动众的，好好承认不就好多了，这性格真冲，我喜欢，跟我一样，犟，还有刚才，这小家伙好像让我急红了眼，估计现在躲在哪里哭吧，傻瓜，他还有很漫长的路要走。<br />
不过我最讨厌的还是撒谎的人。</p>
<p>第六章<br />
当然不可能因为官兵吵架就让排长或者士兵卷铺盖走人了，所以自然也不可能因为吵架让他们两个分开。经过这场大战后，柳启铭和许豪的关系基本上是彻底破裂，虽然柳启铭后来自我反省，好几次都找机会变着法子接近许豪靠近许豪，哪怕是说上几句话也行呀！可惜，许豪丝毫不留情面，除了正面公事上能说上些话，其他时候一概不理。</p>
<p>所以柳启铭挺头疼的。</p>
<p>但是这个时候，反而却是秦伟宁对他更好了，或许是前一个月的调教让他习以为常，或许是这段时间因为许豪的事而对秦伟宁的友善对待使他产生了一种莫名的爱慕。</p>
<p>“其实柳启铭人还不错，只要满足一下他奇怪的嗜好，就可以当班长，甚至晋升士官，拿到更高的国家补贴，获得更多的假期休整；唯一的就是脾气臭了一点，现在我只要帮他每天擦擦皮鞋军靴，熨好理好制服，整理好内务，然后把袜子和白手套洗干净，就没有什么问题了，感觉最多就像勤务兵而已，而且只伺候柳排长一个，一点也不麻烦。”</p>
<p>躺在床上，秦伟宁反而思念起柳启铭来。确实，有一个月没有“伺候”他了，自己也有一个月没有射了，每天一柱擎天的感觉其实并不好受，他想他了，今天帮他擦军靴的时候，发现有了一点破损，是啊，近期的训练比较多，又辛苦，爱穿制服和戴白手套的柳排长也不得不换上训练服和军靴来陪着大家一起训练，辛苦他了，而我还不去伺候他，内疚。</p>
<p>思及至此，秦伟宁决定去找他。</p>
<p>同样为了柳启铭饥不择食的，当然还有炊事班的虎子。</p>
<p>虎子最近也有一个月没有见到柳启铭了，因为训练的缘故，也因为柳启铭的心情，总之柳启铭没有出现在食堂，都是其他人给他带饭。</p>
<p>刚开始的时候没有关系，虎子有偷来的柳启铭的白手套与白袜子，戴上白手套感觉就像柳启铭的大手笼罩着他，套上白袜子就感觉像柳启铭穿着白袜子的脚在玩弄着他。啊，啊，啊，太舒服了，我愿意每天在你的身边，醉生梦死。</p>
<p>可是一个月后是不行了，白手套打了脏，脏了洗，洗了打，打了又脏，又洗，恶性循环，已经弄坏一只了，而白袜子更惨，因为在中队里明文规定所有士兵是不可以穿白袜子的，违者会连续站夜岗一个月，所以他根本不敢洗白袜子，也不能拿出去晒，所以那两只白袜子直接给他的肮脏液体染成了黄色，并发出阵阵恶臭。</p>
<p>当然他幻想过幸运的女神会再次对他微笑，从那次以后，他经常没事走三排，当然都是夜深人静的时候，借着手机的灯光与微弱的月光，穿上悄无声息的军胶鞋，偷偷的去柳启铭的办公室，翻翻门口的垃圾篓，还有附近的洗手间，当然还有最初找到那两件珍宝的士兵晒衣区，企图能在其中找到什么遗留的宝贝，结果不但老是碰到起夜的士兵，又是被什么风吹草动所吓得心惊胆战，更是什么东西都没找到，失望的同时也感觉自己在上演现实版生死时速。要知道，炊事班的士兵不可以随便跑排里的，何况是在半夜，非奸即盗啊。</p>
<p>“这样下去我会疯的，柳启铭，你就是上天赐予我的礼物，茫茫人海我们能在海城武警中队相遇，能在主席台上秋波暗送，能在食堂檐下翻龙倒凤，能在士兵的衣架上摸得你褪下的白色龙甲，我想，这一些都是上帝的安排，上帝的指引，现在，也是上帝在暗示我去找你吗？我真的无法忍受没有你的日子，为什么你这么久都不来食堂见我，我也没有资格去训练的后山上找你，所以一定天神的指引，我决定去找你。”</p>
<p>两个目的相同的人在同样的道路上碰到了一起。九班班长自然是大家都晓得的，而主要后勤的虎子却不为所知。</p>
<p>“你是谁？感觉很面生，来找柳排长做什么？”秦伟宁问道。</p>
<p>一时哑口无言，虎子吞吞吐吐的编出了一个自己都不太相信的借口：“我……我来问问柳排长今天想吃什么的。”</p>
<p>“那你是炊事班的吧。抱歉，柳排长吃的和大家一样就行了，他从来不搞特殊，还有什么事吗，没有的话请自便。”</p>
<p>秦伟宁很无情的下了逐客令，虎子也不好久留，在秦伟宁的注视下离开了三排，离开了秦伟宁的领导区域，好狠，半路杀出个程咬金，本来想着就算见不到柳排长也可以顺手牵几双袜子啊手套走的，太可恶了。</p>
<p>把虎子赶走后，秦伟宁敲开了门，进入柳启铭的办公室后，当即重重的跪下，</p>
<p>“爸爸，狗狗来了，狗狗知道您最近累，心情也不好，狗狗来为您排忧解难，来为您轻松愉快了。请您玩我吧，爸爸！”</p>
<p>疲累的柳启铭当即被他突然的动作吓住了，确实，最近脑子里只有许豪，把这秦伟宁是忘到九霄云外去了，再加上忙于训练，更是把他忘到十万八千里。</p>
<p>“过来！”柳启铭骑上了秦伟宁的背，并指示他爬向床：“驮老子去床上休息，若有一点不平，老子踹烂你的蛋！”</p>
<p>“是，爸爸。”秦伟宁似乎知道自己会不稳，先解开了一颗武警常服外套的扣子，然后把领带的大箭交予柳启铭：“请爸爸抓好狗狗的缰绳，如果狗狗不稳当请您拉住！”</p>
<p>柳启铭被这突然的变化吓到了。奇怪，今天的秦伟宁，怎么像是主动讨好我？</p>
<p>路上果然很不平稳，虽然柳启铭故意一直拉着他的领带，让秦伟宁憋得满脸通红，却依旧没有减轻处罚，用军靴往他柔嫩的裆部踹了好几脚！</p>
<p>秦伟宁终于是叫了，柔嫩的小蛋蛋总归经受不起军靴的蹂躏，但是这次的踩踏不只是疼了，因为越踩，反而秦伟宁的鸡巴越挺拔坚硬。</p>
<p>柳启铭看到之后非常高兴，因为自己的调教有成果了：“哟，贱狗，你鸡巴怎么给老子踩硬了？越踩越兴奋了是不是？是不是很想射？？”<br />
“是，爸爸，贱狗想射。”秦伟宁当即把腰带解开，把内裤脱下，拿出一柱擎天的湿润鸡巴：“请爸爸允许！”</p>
<p>此时此刻，脑子里尽是许豪的柳启铭，竟然把他们两重叠在一起，而后，突然想起了那一天的一幕，他竟然忘记了许豪也是九班一员。</p>
<p>第七章<br />
“可以，但是，你得答应我一个条件。”</p>
<p>秦伟宁自然是点头不止：“是是，我就是爸爸的狗儿，爸爸说的一切我都会答应并完成。”</p>
<p>柳启铭将手中的领带一丢，坐到办公椅上，打开抽屉，将一张单子给予秦伟宁：“国庆快到了，十一当天海城市内要举行升旗仪式，这次选中了我们中队，但是，张排长把这次升旗仪式的护旗手的位置给了我们三排，我是主升旗手是无疑的，另外我还需要找两个可靠优异的副手。”</p>
<p>话一说出秦伟宁便懂了意思：“您是想让我担当副手一职吧？”</p>
<p>“没错，你身为九班排长担任这副手职务肯定是没有问题的，关键是另外一个人，我请不动，需要你帮忙。”</p>
<p>秦伟宁对中队的事情也略知一二：“许豪？”</p>
<p>“是，就是他。你得答应我让他也担任副旗手，我很早就发现你们两的军姿和正步都是所有士兵里最好最协调的，加上你们两本来就是好朋友，所以让你们两一起担任这个职务，相信一定会圆满收场。”</p>
<p>“可是。。。”秦伟宁停顿了一下：“许豪这个人你也知道，如果他知道这件事情是你的意思，他断然是不会听从的。”</p>
<p>“你是他的好朋友，更是九班班长，他又有什么不同意的？”柳启铭戴着白手套的手摸了摸秦伟宁的小平头：“你可以以各种理由说服他，比如个人荣耀，集体荣誉，担当副手可以加分，如果表现优越还可以得到市级奖金奖章等。等到瓜熟蒂落，我再顺水推舟，这样我和他的矛盾也可以化为乌有了，这不是一举两得吗？”</p>
<p>秦伟宁知道自己无法再推辞，也就断然接受了。</p>
<p>————————此时，在食堂。<br />
被撵走的王志虎化悲愤为力量，一个人承包了今天的晚饭工作，一直在不停的做饭，洗碗，切煮，烹饪。在做馅时，他误把辣椒粉当作了盐，疯狂的撒在肉馅上，一直没有察觉，直到晚饭时分，北方的战士一个个叫苦连天，纷纷弃之千里。而南方战士则吃到了久违的劲辣食品，一个个喜笑颜开，其中也包括小可爱许豪。</p>
<p>许豪特别能吃辣，但是由于中队大多数人是北方人，并不习惯吃辣，所以这次王志虎的失误却让许豪阴错阳差的对他产生了好感。豪爽外向的许豪当即到厨房里将王志虎拉了出来，一是看看这个知音是谁，长什么样，并与之喝上几杯，二来他也有心事缠身。</p>
<p>两人互相聊天，并交换了彼此的信息，算是成为了朋友，由于虎子是炊事班的，相对独立，并不受哪个排直接管辖，因此许豪向他吐露了今天的烦心事。</p>
<p>“当副升旗手？很好啊，为什么不呢，太帅了简直。”</p>
<p>许豪吧酒瓶重重一摔，叹了口气：“三排，你知道吗，我现在可讨厌三排了，柳启铭这个王。八。蛋！”</p>
<p>柳启铭？！这个敏感的名字即刻勾起了虎子的兴趣：“柳启铭怎么了？他不是挺好吗，我看他每天都忙得没有时间来食堂吃饭，还有他对你们三排可负责了，每次训练总是你们三排最晚解散，可见其认真负责啊。”</p>
<p>“呵呵，你们外人表面上看确实如此。”许豪又喝了一口酒：“但是实际上，他连自己的兵都不相信！官兵一家亲，我呸！连最基本的信任都没有，还谈什么一家亲……”</p>
<p>虎子见许豪一个人在喝闷酒，自己也连忙满上碰杯：“发生什么了，你告诉我吧。”</p>
<p>“我给他洗好了袜子和手套，晒在外面，隔天早上他在晾衣架上没有看到，就说我没有洗，还吧它丢了，我怎么解释，他都不听……”</p>
<p>听到这里，虎子不禁深深的低下了头，并且满脸通红，不是酒气，而是羞愧。</p>
<p>许豪的酒气上脸了：“不就一双袜子和一双手套么，竟然因此不相信自己的兵……我绝对……绝对不会原谅他的，实在太可恶，太差劲了……”</p>
<p>“我去拿一杯水，好像我醉了……”</p>
<p>虎子满脸羞愧，现在恨不得挖个地洞钻进去，却被许豪一把手抓住：“兄弟！你说，我像那种人吗，我说的都是实话，可为什么他就不信呢。”</p>
<p>“是，是，你说的都是实话，我相信你。”</p>
<p>许豪又重重一摔酒瓶：“你信有什么用！关键柳排长不信啊！他不相信我，我又怎么……怎么办……能怎么办……”</p>
<p>虎子感到许豪有一丝哭腔，赶忙是坐了下来，继续陪他喝：“兄弟，别这么想，你看看，他不是让你去做副旗手吗，想想看，假若他不相信你，为什么选你做呢。”<br />
“才不是他……如果是他邀请我，我一定会立刻回绝的，但是要求我担任这个职务的，是我最敬仰的班长啊……”</p>
<p>“无论是谁，都是我们中队不是吗！想那么多做什么，尽管去做，做好了，你为自己长脸，做坏了，丢的也是柳启铭的脸，横竖好的你摊的他摊，稳赚不赔的买卖干嘛不做？”</p>
<p>许豪沉思了一会，王志虎又继续说道：“你不是说柳排长不信任你吗，那你就更要承担下这个任务，并且把它圆满完成，这样柳排长一定会对你刮目相看的，不是吗。”</p>
<p>许豪点了点头。</p>
<p>“那就放手去做吧！自家的兵，何必呢。战友的情谊最深刻了，既然是排长误会了你，那你干生气干嘛，不要拿别人的错误来惩罚自己，这次就是一次很好的机会，做给他看，告诉柳排长，咱可以做的很好！”</p>
<p>一语惊醒梦中人啊！好一个不要拿别人的错误来惩罚自己，身正不怕影子歪，既然我没做，干嘛要生气。想到这里，许豪吧酒瓶往地上就是一砸，随着酒瓶破碎的声音站了起来，双手压在虎子的肩膀上：“兄弟！你说的真是太对了！拿酒来，今天老子要和你拜把子，你就是老子的福音，没想到老子想了半个月都没有想明白的事情在你那里就是一分钟的完美答案！喝，今天我们两个一醉方休！”</p>
<p>此时的虎子脸上的羞愧褪去，换上的是酒醉的潮红，今天晚上，将进酒，杯莫停。</p>
<p>第八章<br />
许豪欣然答应了任务，之后，中队中被选中参与仪仗队的战士们每天都与柳、许、秦三人一起走方阵，从清晨起来练习到傍晚。为了达到当天的最佳效果，他们礼枪已经换成了当天需要使用的卡宾枪，并戴上优质的友谊牌白手套握住使其不被汗水侵蚀，另外脚下也穿上了高筒的仪仗马靴。</p>
<p>九月的海城并没有那么凉爽，春秋常服配上仪仗马靴依然能捂出许多汗水。每天训练过后战士们第一件事就是回宿舍脱靴子，而每双靴子脱下后里面基本都能倒出水，可见其闷热程度与训练的辛苦度，但是国庆在即，他们又不能不穿这仪仗靴训练，因此只能每晚都把马靴往外面放，散热，透风，不然马靴里面都会臭掉的。</p>
<p>然而有两个人在训练结束后是不会立刻脱掉马靴的，一个是许豪，一个是柳启铭。</p>
<p>柳启铭好理解，军官们接受过训练的，军校里也不是第一次在30多度穿靴子了，他本身有一定抵抗力；然后他是军官，需要在士兵面前树立威信，总不能老穿着拖鞋见战士们吧。</p>
<p>许豪则是没有见过靴子。南方男人几乎没有穿马靴的，这是他第一次亲眼见到马靴，首先是好奇。然后，许豪从小就对马靴有着不解的情缘。小时候的他，每当与爷爷一起看抗战的老片时，爷爷便开始讲过去的故事，可小许豪脑子里想的却是片子里国民党军官脚下的黑色大皮鞋，他很喜欢，也想穿，就问爷爷，爷爷告诉他，那叫马靴，很长，直到小腿那么长，你还小，穿不了。</p>
<p>“那我长大后就可以穿吗？”小许豪斜着脑袋问。</p>
<p>“呵呵，不行，马靴是权贵身份的象征，只有大官才可以穿着的，你看，片子里穿马靴的那个是军官，还是高官，制服都是呢子的，而普通士兵都只是粗布的。你看看，多少小士兵啊，却只有一个人穿马靴。”</p>
<p>小许豪跳了起来，做了个大大的手势：“那，爷爷，我长大后也要做大官，这样就可以穿马靴了吧！”</p>
<p>“哈哈，还不够，你看，马靴是男子汉的象征，你看那个军官，穿着马靴，多帅啊，雄纠纠气昂昂的，如果你要穿马靴，就一定要有阳刚之气，然后做一个顶天立地的男子汉。”</p>
<p>“我会努力的，爷爷，您看，那个军官走起路来都比普通的战士铿锵有力，还戴着白手套指挥千军万马，可威风了。”</p>
<p>“是，等许豪长大了，当了大官，爷爷送你一双漂亮的大马靴，把你的小腿紧紧的裹住，让你也威武雄壮，让你也威风八面。”</p>
<p>“那，爷爷，您说的，等我长大了，我也去做军官，到时候爷爷要送我大马靴，拉钩！”</p>
<p>“拉钩……”</p>
<p>但是爷爷始终是没有等到许豪长大，没有等到许豪当大官，就过世了。回到现实，许豪如今穿上了当年只能再电视里看到的国民党军官才可以穿的大皮马靴，很是兴奋，小时候的契机，童年的愿望，此时此刻终于得偿所愿，当然不能就此罢休，他现在想，要不是宿舍里有其他战友在，他几乎都想穿着马靴睡觉，一辈子都不要离开他。</p>
<p>不过马靴本身的弊端，在王志虎那里却是绝佳的馈赠。自从选好了护旗的战士们，每天他们都必须训练到很晚，每天都很累，于是排长们决定这段时间他们的伙食由炊事班的战士送上宿舍。这可是一个接近三排，接近柳排长的大好机会，在小张与虎子的努力下，升旗手与副旗手三个人的伙食由虎子一人运送。</p>
<p>他实在太开心了，一路上不但可以看到帅哥们来来回回急急忙忙的样子，还可以看到路边摆放整齐阳刚帅气的马靴，每一只马靴都飘散出属于那个男人独一无二的男人味，才刚进门，那一股味道就互相混合溶解升华，进入虎子的鼻孔，一直贯通在全身每一处角落，激活身上每一个细胞，唤醒每一道兴奋点，最后勾起男人最原始的欲望。</p>
<p>他为了不引起战士们异样的眼神，已经弯着身子在走道了，可是，就在这个时候，他在九班门口看到一个战士在帮另一个战士脱靴，一个战士坐在门口，把穿着马靴的脚伸长，而另外一个战士半蹲在他的对面，一直手抓住马靴脚踝，另外一只手则伸入靴筒里，用力的向后脱下。</p>
<p>一只马靴脱下了。马靴下美丽的男人脚混杂着脚香也给虎子最深刻的灵魂震颤。</p>
<p>他终究忍不住下体连绵澎湃的欲望，条件反射般往前一顶，手一滑，差点就把饭菜打翻了。</p>
<p>“啊，啊，受不了了，这根本是炼狱煎熬啊。”</p>
<p>终于到了柳启铭的办公室了，他调整了一下心态，不知道该怎么面对他，并对办公室里面的情形做了上千种假设：</p>
<p>他是不是也在脱靴子呢？靴子里面穿的还是纯白的袜子吗？白袜的袜底脏吗？有没有出很多汗？难受吗？如果难受，需要虎子为您服务吗？</p>
<p>想到这里虎子又硬了。</p>
<p>“咦？门没关。”虎子偷偷看了一下里面，惊人的一幕。</p>
<p>九班班长秦伟宁居然跪在地下，给柳启铭舔马靴！</p>
<p>第九章<br />
“给我好好舔干净，小贱货。今天训练可累死我了，妈的脚底都出汗了，老子每天都换袜子也不行。”</p>
<p>秦伟宁毕恭毕敬道：“是，爸爸，这马靴确实捂脚，请您把马靴脱下，让狗狗为您清理干净吧。”</p>
<p>“不行。”柳启铭断然回绝：“炊事班的战士马上要送饭菜过来，绝对不能让人家看到我穿拖鞋的样子，况且，我穿着白袜子呢，给他知道了不好。”</p>
<p>窗外的虎子想：“早就知道了，你穿制式皮鞋每次坐下裤脚往上都露出相当大一截雪白的袜子，那么耀眼那么明显，傻子才不知道……”</p>
<p>“那，狗狗需要做什么才能帮到爸爸呢？”秦伟宁跪着，像只狗一样，双手放在胸前，嘴巴张开。十足一只乖乖狗。</p>
<p>柳启铭估摸着那炊事员也快到了，于是站了起来：“你先出去，在门口看着，等炊事班的战士送完饭菜后再进来。”</p>
<p>门口的虎子听到此话，一惊，赶快掉头往回走，没想到却遇到迎头走来的许豪。</p>
<p>“兄弟！来给谁送饭呢。”</p>
<p>面对许豪的热情，此时此刻的王志虎一点也没有心思考虑这些，疾步想走，却更是脚下因心虚而打滑，摔了一跤。</p>
<p>幸好许豪就在他不远的地方，饭菜才没有打到地上，但是，却惊动了办公室里的两个人。<br />
——————————<br />
现在的局面是：柳启铭、秦伟宁、许豪、王志虎，四个人都在柳启铭的办公室里，柳启铭在吃饭，秦伟宁和许豪坐着，而王志虎却心有余悸的站着，双腿缓缓的抖瑟，许是兴奋，许是害怕，赶快的想走，但又不敢。</p>
<p>许豪在虽然答应了任务，但是在柳启铭没有向他道歉之前他指定不会和他说话的，于是掉头转向秦伟宁：“班长，我给你介绍，他叫王志虎，是炊事班的战士，是我兄弟。”</p>
<p>“您好，叫我虎子就可以了。”</p>
<p>虎子毕恭毕敬的打招呼，秦伟宁还礼：“好像我们以前见过，就在三排。”</p>
<p>“炊事班的人一般不会来排里的，除非有类似的情况，需要我们送饭，如果我们见过的话肯定是在食堂吧。”</p>
<p>虎子利落的辩解，怎么能被发现来过三排呢，要知道，暗恋排长这种事情被东窗事发绝对不是什么光荣的事情，而光是一个炊事员没事老来排里绝对是充满怀疑的。思及至此，他决定不再面对着秦伟宁，只怕做贼心虚，哪知道一回头，角度就这么好，正对上柳启铭的马靴双脚，映在灯光下，刚才秦伟宁舔过的唾液还熠熠生辉，把整双仪仗马靴照耀的无与伦比，啊，下面都给予他反应了。</p>
<p>“原来班长认识虎子啊，那就最好不过了，我跟你说，虎子是个好同志啊，手艺好的很，饭菜做的特别好，我每次去食堂都只吃虎子做的饭菜。”</p>
<p>“哪里……”</p>
<p>虎子心不在焉的回复着，双眼一直盯着柳启铭的马靴，身体却随着下体的催动慢慢的也将身体弯曲，这一切都被许豪看在眼里。</p>
<p>“虎子你怎么了，腰不舒服吗，你过来坐会吧。”</p>
<p>说着就将虎子往自己身边拉，这可不得了，就这么简单的一拉，把虎子拉回现实，就当他坐在床上的时候，下体的肿胀终于冲破迷彩长裤的束缚，探出了一块明显的潮湿痕迹，而这一切，都被许豪和秦伟宁尽收眼底。</p>
<p>“虎子你……”许豪声音越来越小：“下面没拉好。”</p>
<p>发现出丑的虎子立刻站了起来，连连道歉，脸红的像个苹果，看到柳启铭吧饭吃得差不多了，赶快抱着餐盘就走。</p>
<p>柳启铭还不知道发生了什么，刚吃完就拿走了，还想奖励一下饭菜不错呢。回过头看看许豪和秦伟宁，他们两似乎也有一点羞涩，不知道发生了什么，面面相觑。</p>
<p>但是此时此刻的秦伟宁却发现了一点什么，首先，他绝对在三排看过虎子，还不止一次，其次，刚才他一直盯着虎子看，我盯着虎子看了多久，虎子就盯着柳启铭看了多久。</p>
<p>有问题，绝对有问题。</p>
<p>虎子实际上是去了三排的洗手间，啊，出丑出大了，许豪还好，他是个好人，没有关系，可是还有秦伟宁这个外人啊。</p>
<p>但是渐渐脑子里却被刚才一路的美景所霸占：三排一路上看到的帅哥，馥香的男人气息，性感的脱靴瞬间，还有刚才在办公室里发生的一幕，还有心上人的性感马靴脚，还有，还有……</p>
<p>双手不自觉的开始捉住小鸟开始轻轻撸动，那一幕幕，没有那一瞬间不是激动人心的，勾起我的欲望，我的心跳，随着时间的推移，他们相互影响相互作用，并且沉淀升华，加上瞬间的动作，每一个画面都像催化剂一样，让我着迷。</p>
<p>到底什么时候才可以像秦伟宁一样做你脚下的奴呢？柳启铭，柳排长，爸爸，主人，爷！</p>
<p>白色的浊液把独立卫生间的一面墙射的到处都是。面色潮红喘息不止的虎子，还在心有余悸的幻想着把刚才的梦圆满完结，画上句号。</p>
<p>我愿意做你的狗，我发誓……</p>
<p>第十章<br />
秦伟宁对虎子感兴趣了。</p>
<p>第二天他就和许豪一起去食堂，点名要虎子做的饭菜，虎子只知道许豪要点的，所以把菜都做的很辣，结果做好端出来才发现今天还跟来了个秦伟宁。</p>
<p>“许兄好，秦……秦班长好。”</p>
<p>虎子还是觉得很害羞，毕竟昨天那一瞬间自己的丑态是曝露无疑，哎。</p>
<p>秦伟宁安静的坐着，看着虎子，但是越是看他，虎子越是羞涩。</p>
<p>“虎子，快了，三天后我们就出发去市里的大队彩排，然后一星期之后便正式开始。”</p>
<p>“加油啊，这是我们海城第一中队第一次参与国庆升旗呢，一定要好好表现，让海城人民知道我们中队是一支威武雄狮！”</p>
<p>“嗯那，到时候你也来市里看着，记得把全过程录下来，我想看看我升旗和踏正步的样子，再送回去给我父母看，他们一定会很开心。”</p>
<p>“那必须，你知道吗，到时候升旗去了你们三个护旗手要换上武警07式礼服那，那可是非常好看的。”</p>
<p>“和常服有什么不同吗？我感觉差不多啊就多了几根杠还有一条绶带。”</p>
<p>“我们后勤的知道，那衣服只有团以上的军官才配发，然后那料子跟你这士兵常服就不一样，然后他是双排扣你这个是单排，差的地方可多了，如果说你这常服要几百块，那那个礼服至少上万！”</p>
<p>“天，那为什么会配发给我们？”</p>
<p>“你就做梦吧，只是暂借的罢了，升旗完毕肯定要立即归还的。”</p>
<p>“上万的衣服呢，我这辈子还没穿过，要是弄脏了赔不起啊……”</p>
<p>就在虎子与许豪聊得正欢的时候，秦伟宁偷偷俯下身子，果然没有猜错，虎子的脚下，迷彩军胶与迷彩裤之间露出来的赫然是一截雪白的白袜子，这是他在明文规定不允许穿白色袜子的海城第一中队第二次看到，如此可见，配上昨天他的反应，基本上无误了。</p>
<p>秦伟宁心想：“好哇，虎子啊虎子，原来你和秦伟宁是一类人，既然如此，你们两何苦不在一起呢？”</p>
<p>“虎子，你做的菜真好吃，就是……有点辣！”</p>
<p>秦伟宁突然的一句话打断了虎子与许豪的说笑，接着说：“那礼服我见过一次，一般只有首都的国旗班才能天天穿，其他的高级干部配发了一般也不会穿，因为很名贵。哎，你们说，柳排长能配发礼服么？”</p>
<p>许豪听到他提柳启铭，立即摆了摆手：“他？就一排长还能随便穿上万的衣服么，他工资有没有上万都不清楚！”</p>
<p>“能不能配发我是不清楚，不过我倒是知道，柳启铭穿上那礼服可帅了。”</p>
<p>“你怎么知道的？”</p>
<p>秦伟宁笑了笑：“呵，我给他拿的全套礼服，他试穿的呢。”</p>
<p>“！！”虎子打了个激灵，那一身礼服，也是他最喜欢的装束啊！多少次，多少次他幻想着柳启铭全套制服，好好的玩弄自己啊！</p>
<p>许豪与虎子，两人异口同声：“什么时候？”</p>
<p>秦伟宁心想：“上钩了！”</p>
<p>“就昨天啊，他是排长，他的制服比我们先到，到时候他就要穿那身礼服领我们去大队里进行训练呢，你是不知道，那天他穿着全套礼服可帅气了，那线条，那身材，那肌肉，果然是从军校里出来的，别说，真的不一样。然后那个马靴都换了，还是定做的，我不在一旁帮他穿他根本穿不了，尤其是脱得时候，可费劲了，不但如此，他的脚臭味可大了，才穿不大点，整个房间都是他的脚臭，靴子里都湿了~”</p>
<p>许豪摆了摆手：“怪不得我今天看他靴子，又黑又亮，而且好像还比我们的筒要长，原来根本不是一个系列的。”</p>
<p>秦伟宁接着说：“是啊，他的靴子可贵了，又好看，我摸了两次，哎呀，真的爽死了！”</p>
<p>“！！爽死了。”</p>
<p>“还有许豪，每天咱训练不都要出很多汗么，所以啊我每天都得帮柳启铭晒马靴，不然他说里面湿湿的，穿着不舒服。”</p>
<p>“哎，又让你做事。”</p>
<p>“小事而已，不过因为这个马靴和别人的不一样，所以不能让别人看到，于是我只能每天半夜帮他晒了，我就随便往站岗的岗哨上一丢，过一晚上自然就风干了。”</p>
<p>“嗯，确实，让他懒，虎子，再加一碗饭！”</p>
<p>虎子痴了，原来，他的下体正在涓涓细流。</p>
<p>许豪推了他一把：“虎子？”</p>
<p>“啊？？啊？？？”回过神来的虎子才发现了许豪的要求，赶忙是遮遮掩掩的起来，帮他打饭去了。</p>
<p>这一切，秦伟宁净收眼底。</p>
<p>——————————————深夜。<br />
偷鸡摸狗的事情虎子不是第一次做，不过这次和以往不一样，这次是在岗哨上，有站岗的士兵把守着。不过，虎子已经把今夜的值班表查阅过了，这个时间是二排四连的李强，那小子估计现在还在上吐下泻吧，哈哈，那么多巴豆肯定够他拉一个晚上，对不起啦，小兄弟，待到今夜硕果累累，明天一定让你大鱼大肉吃饱喝足。</p>
<p>偷偷滴跑到岗哨上，嘿嘿，本该全副武装站在这里的李强果然不在，左瞧瞧，右看看，果然，有一双特别的马靴就在那里，兴高采烈的飞奔过去，不过为了以防万一，他还是假装喊了喊李强的名字，然后装作踱步一般在岗哨旁边走来走去，再把附近可以挡住人的树木隔拍打提踢踹了一遍，真真切切的确定附近没有人后，终于是鼓起勇气，抱起面前的这双柳启铭的马靴，拉下早已擎天一柱的下体（腰带扣子什么的早就因为兴奋在来之前便解开了。），然后用两只马靴靴筒形成的一股小缝，疯狂的搓弄抽插。</p>
<p>九月的晚上，温度不高，但是凉风习习吹拂在半身赤裸的虎子身上还是能感觉到丝丝凉意，他不愿意此刻的兴奋被外界所打扰，也不愿意欲望的烈火被凉风所抚平，所以他决定捧着还放在鸡巴两侧的马靴，裤子也不穿上，就这样走进岗哨旁边的临时招待休息室内。</p>
<p>就在他打开灯的那刹那，里面，等待他的不是温暖的小窝，而是嘲讽的深渊。</p>
<p>虎子惊呆了。</p>
<p>秦伟宁一脸坏笑：“王志虎，等你很久了。”</p>
<p>第十一章<br />
秦伟宁制服整齐，双手交叉于胸口，带着蔑笑：“原来我们海城第一中队还有这么一个大变态，喜欢拿人家穿在脚上的脏马靴来搓夹自己的鸡巴。”</p>
<p>虎子实在是被惊待了，他万万没有想到秦伟宁居然会在休息室里，于是急急忙忙，丢下马靴，转身就想走。</p>
<p>秦伟宁拿起旁边的礼宾枪就指向他：“王志虎，别自欺欺人了！躲得过十一躲不过十五，跑得了和尚跑不了庙，你现在可以走，但是明天就会成为整个海城的笑柄！”</p>
<p>此刻虎子脑子里正在交错杂乱的运作着，并且浑身上下都在瑟瑟发抖：“整个……海城的笑柄……不行，不行……”</p>
<p>秦伟宁放下礼宾枪，大步走向休息室门口，高筒马靴踩在实木地板上铿锵有力，发出阵阵男性的威武声音。他过去把门用力的关上，并上锁，然后用穿着马靴的大脚，踢向虎子因为惊恐还没上裤子的膝盖，这么一踢，虎子重重的跪在了地上，双手扶住他撑着地板以不至于倒下，一抬头，迎合着灯光，武警班长的大檐帽下是秦伟宁冷峻帅气的脸庞。</p>
<p>秦伟宁的马靴不断敲击着地面，就像踩在王志虎脆弱胆怯的心上，每一步都使他的防线支离破碎：“小虎子啊小虎子，上次偷了柳启铭的白袜子白手套，让你爽坏了吧？”</p>
<p>虎子一惊，像似承认错误般把抬起的头重重的垂了下去。</p>
<p>秦伟宁接着说：“之后我竟然经常在三排看到你，你难道不知道非开饭时间，炊事班的士兵来排里需要打报告吗？我很好奇没有哪个班长的允许你也敢贸然闯三排，而且天天在柳启铭的办公室外徘徊，你就这么想给他操？”</p>
<p>虎子的四肢又开始瑟瑟发抖，秦伟宁冷笑一声，继续：“然后你就经常偷看我们排训练，为的就是多看几眼柳启铭，每次柳启铭去食堂吃饭，总是你恭恭敬敬的送上饭菜，而后你就消失了，估计那会正在哪寻欢吧，然后我们排加重了训练，不偏不巧又是你每天给柳启铭送饭，，送饭就算了，还闹出一大笑柄，看着柳启铭的马靴脚就会勃起流水，你说你他妈贱不贱。”</p>
<p>虎子的声音沙哑着：“别说了……”</p>
<p>秦伟宁自然没有理会他：“最后，这么简单的套你也会上，可见你他妈的奴性真不是一般的高啊，虎子！”</p>
<p>秦伟宁轻轻摸了摸虎子的头，然后象征性的拍打几下，没想到，最后的这几下拍打配合连续不断的马靴敲击地板的声音，一步一步，步步惊心，终于吧虎子的防线打破了。</p>
<p>虎子猛的一摆手，一摇头，抱着秦伟宁的马靴大脚喊道：“秦伟宁秦班长，我错了，我知道错了，求求你原谅我吧，你要我做什么都行，做什么我都愿意，求求你不要告诉别人，我跪地上求你了秦班长…….”</p>
<p>“打住！”秦伟宁打断虎子的忏悔：“你没有对不起我，你的所作所为对我也没有任何影响，你的目标是柳启铭，和我无关。”</p>
<p>虎子听到这里，喜出望外：“那么，您原谅我了？”</p>
<p>“放屁！”秦伟宁的右手用力一甩：“你觉得我们海城中队能允许这种下贱的行为吗，你觉得部队里面要是人人都像你这样会怎么办！更何况，柳启铭是我的顶头上司，这事，确实和我无关，但是我要把你交给柳启铭发落！”</p>
<p>！！！交给柳启铭，最喜欢的柳启铭！！！</p>
<p>虎子放声大喊，并更加用力的双手整个把秦伟宁的马靴大脚抱住：“柳启铭要是知道这一切断然不会轻易饶恕我的，秦班长，求求你了，别告诉他，我什么都愿意做，我愿意做你的狗，你胯下的一只小贱狗，你让我做什么都可以，只求你不要告诉任何人，求求你……”</p>
<p>这话说得秦伟宁来了点兴趣，其实，秦伟宁早就想试试做一会‘柳启铭’的感觉，于是轻轻用脚敲了一下地面：“我的靴子好像有点脏了。”</p>
<p>虎子当即会意，将手松开，首先对着秦伟宁重重的磕了一个头，然后就伸出舌头开始舔起马靴的靴面。</p>
<p>“舔干净！用力舔！”</p>
<p>虎子更加卖力了，在静谧的休息室内，仿佛都可以听到舌头与口水与皮革奏起的美妙乐章。</p>
<p>秦伟宁感到非常舒服，他突然可以理解柳启铭要求他做的一切了，看着自己高傲的肮脏马靴在虎子的舌头下，第一道拂上液体，第二道洗去尘华，第三道融会贯通，第四道闪亮如新，第五道光洁如镜。看着自己的马靴被一只人形犬慢慢的清洗干净，自己内心的虚荣，满足，也得到了极大的升华，下体也渐渐肿胀。他很享受，很想就这么持续下去，直到一只马靴被舌头舔干净。</p>
<p>秦伟宁喝道：“跪下趴好，把我背到凳子上去。”</p>
<p>虎子立即以马的形态跪好，四肢绷直，腰部深陷，形成一曲优美的线条，秦伟宁骑上去时特别舒服。秦伟宁心想，原来虎子还是受过训练的狗奴啊。</p>
<p>坐在休息室的凳子上，舒展身躯，重重的靠在凳子的垫背上，然后把舔干净了的那只马靴用力的抬起，重重的压在虎子的肩上，虎子吃力的喊出了声音，但是没有忘记自己的本分，抱起另外一只马靴开始舔舐。</p>
<p>秦伟宁觉得特别特别舒服，这种舒服是他伺候柳启铭所享受不到的，他解开皮带，拉开拉链，把自己硬挺的鸡巴露出来，开始上下撸动。</p>
<p>虎子也乐此不疲，鸡巴在舌头贴上马靴的那一刻便一柱擎天，他也开始边舔边搓弄。</p>
<p>小小的休息室，温度，正在上升。</p>
<p>秦伟宁感觉到了虎子的速度变化与面部表情，用力的踹了一下他：“你搓什么，操，给我去把柳启铭的马靴拿过来。”</p>
<p>虎子以狗的姿态一步一步爬过去，然后，他停住了，原来这真的是柳启铭的马靴，是在是很威武雄壮，硬挺结实，上面还有刚才他再外面交叉搓弄的两道白色痕迹，他很喜欢，是自己崇拜的人的。然而他又明白此刻自己的身份不过是被敌军俘虏的囚犯罢了，没有资格去挑三拣四，出于恭敬，他还是决定用嘴衔着两只马靴，然后用两只手托着马靴靴底使其不至于着地，然后仅仅靠跪着的两后腿艰难的走向秦伟宁。</p>
<p>而对秦伟宁而言，此刻他观看虎子的行为也不失为一种乐趣。看着虎子的姿态，步伐，还有那种胆怯，渴望，还有毕恭毕敬，都让他对下体的渴望更加强烈，特别是虎子归来的路上，他衔着柳启铭的那双闪亮马靴左摇右晃，一步一岁梦。</p>
<p>虎子不知道该喊他什么：“主人，马靴拿来了，请过目。”</p>
<p>秦伟宁看着柳启铭的马靴，不觉加深了渴望，他已经习惯做柳启铭的奴了，突然改变身份他还不是很习惯，原本此刻他应该是跪下舔这双靴子的，即使柳启铭本人不在，但是那段训练的本能使他不得不对这双属于柳启铭的靴子产生崇高的尊敬。</p>
<p>看着虎子痛苦的衔着柳启铭的高级马靴，靴子内衬是高级皮革，淡黄色，隔着一段距离也能闻到里面皮革的气息还有属于柳启铭的白袜大脚的香味，两者混合也使秦伟宁深深的着迷，他不知不觉加深了对下体的搓弄速度，直到射精的快感将他拉回现实。拉回现在这个姿态，这个位置。他没有否认错误，而是对着柳启铭的东西本能的产生崇拜。</p>
<p>秦伟宁心里一横，放弃了对柳启铭的尊崇：“给我把马靴脱了，然后换上他的！”</p>
<p>第十二章<br />
“脱了换上柳启铭的？”虎子有点惊奇，不是拿过来给他舔吗？他要穿？难道上回在门缝里看到的，都是假的，他是柳启铭的狗么，怎么敢穿他的靴子？</p>
<p>当然惊奇归惊奇，虎子仍然照他说的做。他伏下身子，一直手拖着马靴的坚硬靴底，另外一直手则在秦伟宁的小腿处来回摇晃，不一会马靴就被脱了出来，露出了秦伟宁穿着白袜的大脚，脚香混合着皮革味道也散发出来，刺激他们两更快的搓弄。</p>
<p>虎子心想：“原来秦伟宁也穿着白袜……也难怪，人家是班长，管不了，况且，排长都不合内务了，其他人更管不住。”</p>
<p>秦伟宁充满脚香的白袜大脚深深的感染了虎子，心底最原始的奴性也被激发出来：“主人，主人！用白袜脚踩我吧，踩死我吧，您看我的鸡巴，它已经受不了了……”</p>
<p>虎子的鸡巴已经一柱擎天，龟头充满着鲜血，马眼处的黏液也已经滴到地上。看着虎子此刻哀求的眼神，秦伟宁也不好退却，于是，一只白袜脚首先伸向虎子的鼻子与嘴巴，44码大脚混合的香浓男子气息压在虎子的呼吸器官上，虎子也像缺氧的孩子一般，拼了命的呼吸。呼吸着，而双手也没有闲着，赶快的去将另外一只马靴也脱了，他是多么想被这两只白袜大脚强奸啊！</p>
<p>另外一直马靴也被脱下，同样是香浓厚实的白袜大脚，灯光的照耀下可以发现另外这只脚的运动量比较大，袜头已经染上了马靴皮革的颜色，虎子抓住这只白色大脚就像抓住救命的稻草，往自己的下身死命塞，搓，而秦伟宁看到虎子兴奋的样子，自己也跟着不自觉的兴奋起来，他的双手搓着自己流水的淫棍，脚一用力挣开了虎子的手，然后疯狂的碾压踩踏他的硬鸡巴，另外一只脚则在搓弄他的子孙袋。</p>
<p>“啊，啊……”“好舒服……”</p>
<p>温度不断上升，两人已经完全投入。</p>
<p>秦伟宁突然改变了一下方式，他用两只白袜大脚一齐搓弄他的子孙袋，踢踹里面的小蛋蛋，配合着虎子叫声的方向，然后用白袜大脚的大拇指，用力挤向鸡巴的尿道，一直逼到马眼处，就这么一个小小的动作，使虎子的鸡巴流出了大量的前列腺液，全部沾在了虎子的白袜上，与剩余的脚汗混合在一起，融合、发酵。</p>
<p>虎子平时经常打飞机，也经常忍精不射来锻炼鸡巴的能力，但此时此刻面对自己喜欢的军装，向往的白袜，铮亮的马靴，前列腺液不听使唤般不断的流出打湿秦伟宁的白袜，他知道，此时此刻，自己的身体不属于自己，自己的鸡巴全部由眼前的白袜巨物所控制。</p>
<p>虎子此刻面色潮红：“主人，我不行了……要射了……”</p>
<p>秦伟宁也忙活着手中的事业，没有心思管他：“憋着。”</p>
<p>脚上与手上的湿意让秦伟宁也乐在其中，他用力的一憋气，忍住射精的快感，然后双脚开始加速。他拿出了绝招，他用两只白袜脚夹住他的鸡巴，使两只白袜脚充当手一般在他的鸡巴上上下抽动，来回撸动。</p>
<p>“主人，不行了实在憋不住了！！！”</p>
<p>听到这话，秦伟宁没有听，反倒是加快了白袜子脚上的速度，他不再用双脚夹着他的鸡巴搓了，另是一只脚死命顶他尿道与子孙袋相接的地方，然后另一只白袜脚褪下包皮，疯狂的搓弄男性最敏感的龟头内部与冠钩处。</p>
<p>“啊……啊啊啊啊 啊……！啊…………啊！！！”</p>
<p>终于一声长啸，虎子射了出来，但就在射精的瞬间，秦伟宁用白袜大脚的脚掌死命的顶着挡住马眼，但忍然无法封锁疯狂的精液的射出，精液全部射在了秦伟宁的白袜大脚上，射满了整双白袜还不够，还又拿另外一只白袜脚来接住剩余的那一点精液以及另外一只白袜脚上快掉下的黏液。他感觉到了精液的冲击力，实在是太强大了，一波、两波、无数波……一道一道的精液就像洪水一般崩出，射的他满脚都是浓精。</p>
<p>而虎子却被着异常的阻挡物所妨碍，实在忍受不住强烈了快感，大喊起来。最终，射完后的虎子体力终于不支，重重倒在地上。</p>
<p>秦伟宁欢呼着，虎子射的真多，两只白袜大脚板上全部是他的千秋万代。而白袜也一直湿到了脚背处。</p>
<p>此刻，屋内多了一种气息，那就是虎子的精液，他就像化学元素的催化剂，催动了秦伟宁的性腺，然后，把他也推上了欲望的高潮。</p>
<p>秦伟宁的手不断加速，流出的液体不断让他的手速变的快捷，终于到了高潮的那一刻，他才回过神来：“虎子，快接住，接住，我要射了，不能射制服上，啊啊啊啊啊……啊！！”</p>
<p>双脚的凉意让秦伟宁的身体向后倾，整个身体随着椅子靠在了墙上，手中的鸡巴就像走了火的手枪一样，再也忍受不了子弹的迸发，一波，两波，千军万马往前方射去。</p>
<p>虎子被他的淫叫缓过神，不知道该拿什么挡，什么接，下意识的，他拿起了一只马靴，靴筒正对着秦伟宁的鸡巴就这么伸进去，整个套住秦伟宁的大鸡巴。</p>
<p>结果哪知道，秦伟宁的精液更加的来势汹涌，几波之后直接把虎子颤抖的手打落，马靴掉了下去，无数的精液像雪花般到处纷飞，射在了秦伟宁的制服裤子上，白袜脚背上，还有满地的马靴上。</p>
<p>“啊！”</p>
<p>一声长长的叹息，最后一滴精液滴落在马靴靴筒的清脆声音。秦伟宁终于也射完了，他用力的一倒，双眼一闭，还沉浸在刚才的幸福与美好之中，无法自拔。</p>
<p>满地的狼籍还是得面对的。首先秦伟宁脱掉了一塌糊涂的白袜，原来他的白袜也和柳启铭一样是长筒的纯白棉袜。他随地一丢，被眼尖的虎子看到，赶快爬过去踹进兜里。</p>
<p>秦伟宁深深的叹了口气：“虎子，刚才你用哪只马靴套我鸡巴的？”</p>
<p>虎子指向其中一只马靴：“那只……”</p>
<p>“天那！”秦伟宁大喊一声：“那只马靴是柳启铭的啊！”</p>
<p>满是精液的制服裤子也只留下了深色的痕迹，明天干涸后就会成为白色黄色的印记，这两双靴子上也是无数的雪花，更重要的是柳启铭的那一只马靴里面竟然还有自己的精液，秦伟宁开始头疼了。</p>
<p>“虎子，你去打一盆清水，拿袋洗衣粉过来，还有一块干净抹布，咱把这边打扫一下，不然明天可就惨了。”</p>
<p>虎子应一声，把裤子系好就去了，秦伟宁此刻有点懊恼，为什么刚才自己没有忍住呢，怎么自己就那么贱说打飞机就打了呢，这下可怎么向柳启铭交代，马靴是真皮的，不可以用水，而且这只还射进里面了，更不好擦，也不好干……</p>
<p>秦伟宁深深的叹息：“唉，只希望柳启铭明天不要发现才好……”</p>
<p>第十三章<br />
原本就是半夜犯案，又进行了激情时分，还得收拾犯罪现场。打扫完毕后天已经开始蒙蒙亮了，于是，一个人带着蒙蒙睡眼去做饭，一个带着蒙蒙睡眼去喊醒班上的战士。</p>
<p>那天秦伟宁被罚蹲了一天的马步，不准进食，还挨了十几下军棍。原因是秦伟宁竟然在还有三天就要到国庆的时候把执勤服的裤子弄脏了，还企图穿着常服裤子蒙骗过关，一下就被眼尖的柳启铭发现，当即以班长不以身作则为源头如此处罚。</p>
<p>秦伟宁是不可能穿着满是精液的制服裤子去操练的，然而执勤服只有参与护旗训练的战士们才发了，每个人都是独一无二的，他动一下小聪明想拿常服裤子代替一下，结果却被发现了。不过幸好，从头到尾，柳启铭都没发现一件秘密，得趁他没发现前处理好。</p>
<p>天色渐渐暗下，战士们的训练也结束了，秦伟宁也挨完军棍躺在床上呻吟了，因为有柳启铭的命令，谁也不敢端饭给秦伟宁吃，秦伟宁的呻吟声和肚子咕咕叫声交织成了一片交响乐。/直到半夜，虎子又夜闯三排，给秦伟宁送了点吃的，才得以缓解。</p>
<p>许豪知道虎子来了，也下床凑了过来：“怎么样，还是兄弟够义气吧，我知道你一天没吃饭，特意去炊事班请虎子半夜送点过来的。”</p>
<p>虎子开始后悔：“对不起啊，兄弟，都是我把你害成这样的。”</p>
<p>秦伟宁吃力的撑起一只手：“哪的话……哎哟，我的屁股……”</p>
<p>许豪辩解道：“虎子没你事，你请他喝饮料就没错。”然后偷笑着转向秦伟宁：“活该么你，谁让你在这种紧要关头弄脏裤子的，你也太不小心了吧，喝可乐能把整个裤裆都给喝湿，不知道的还以为你尿里头呢。”</p>
<p>寝室里发出了阵阵笑声，秦伟宁喝了一声：“闭嘴！”</p>
<p>周围立刻又安静了起来，只能听到秦伟宁吃包子的声音。</p>
<p>许豪轻轻拍了下秦伟宁的脑袋：“吃慢一点，小心噎着。”</p>
<p>虎子起身去端了一杯水给他，然后说道：“今天29号了，你们后天就要正式开始了吧？”</p>
<p>“对，后天4点一大早就动身，明天下午要在中队里进行彩排，你们也可以过来看。”</p>
<p>“哦……”</p>
<p>秦伟宁果然吃急了：“水…水……给我…水……”</p>
<p>许豪一把将水送给他：“噎着了吧，让你不小心。不过话说回来，这正式出场在即，这柳启铭还忍心罚你军棍啊？”</p>
<p>虎子摸摸他的屁股，取笑道：“没办法，部队里明文规定，服装不规范者罚军棍三十，柳启铭才只打了20下，算包庇他啦。”</p>
<p>许豪听着就气愤了：“服装不规范？那柳启铭天天都该罚三十棍子，你见过哪个军人可以不穿军袜而穿白袜子的吗？我看条例上可是写了不允许穿白袜子啊。”</p>
<p>秦伟宁、虎子两人异口同声：“他是军官，咱管不着。”</p>
<p>“那怎么行，这天子犯法……”</p>
<p>秦伟宁当即就着他脑袋一拍：“你拉倒吧，好好度过这两年军营生活比什么都重要知道不，听话，快上去睡觉，我也马上睡了。”</p>
<p>许豪知道自己有点自讨没趣，“哦”了一声就翻身回去睡了，就在虎子也整理碗盘准备走的时候却被秦伟宁叫住。</p>
<p>秦伟宁小声道：“虎子，你来帮我个忙……”</p>
<p>虎子蹲下凑过耳朵听，秦伟宁则改成了耳语：“再麻烦你一趟，把我的靴子跟柳启铭的交换一下，给，这是柳启铭办公室的钥匙。”</p>
<p>虎子吓了一跳：“不行！你自己去，被发现我可没话说。”</p>
<p>秦伟宁用力拍了下他的脑袋，接着耳语：“小点声！你看我现在这样能去换回来嘛，好虎子你就帮帮我，万一被他发现咱两个都不好受你说是不是？门口第一双马靴就是我的，你伸手进去看看靴底干了没，换完了就放那然后你直接回去就可以了，好虎子这事我只能拜托你。”</p>
<p>“可是……”</p>
<p>秦伟宁就知道他会犹豫，所以拿出了法宝：“最近这几天我都没给他洗袜子和手套，你现在过去还可以得到至少两双他换下的脏白袜和脏白手套哦…..”</p>
<p>虎子有点心动，却又不好决定。</p>
<p>秦伟宁转头把钥匙塞回去：“好明天我就把它们洗了。”</p>
<p>“别，我去我去！！”</p>
<p>虎子没辙，只好答应了。</p>
<p>出了九班的门，当即一股男子汉的气味往虎子的鼻孔里飘散，一排排全是当下阳刚青年魅力散发的地方啊，一排排的性感马靴，真好看，每一双靴筒里飘散的都是不同的气息，这样综合起来，这气息真的让虎子做个神仙也不换啊……</p>
<p>下体不听话的勃起了，正当他想干坏事的时候还是理智把他拉回了现实：“毕竟办公室里还有更好的嘛！”思及至此，他拿起秦伟宁的马靴，然后偷偷摸摸的往柳启铭办公室走去。</p>
<p>三排最里面的房间就是柳启铭的办公室，柳启铭办公、睡觉都在那里。因为柳启铭是军校出来的军官，他自然不会像其他士兵那样随意的把汗湿的马靴往走廊一摆了，原本是柳启铭负责将其马靴透气通风的，现在他犯了错误，估计这懒惰的柳排长只会随便放在寝室。</p>
<p>虎子依然在门口徘徊，脑子里闪过千万个想法：“里面没有灯，柳启铭应该是睡了，可是万一开门声吵醒他怎么办？他认识我吗？会不会把我当贼处理？还有我手上捧着靴子，会不会以为我是什么变态之类……”</p>
<p>时间一点一点的徘徊，最终是没有任何动静，虎子心一横，插入钥匙，然后侧身一转钻进了柳启铭的办公室。</p>
<p>他来过他的办公室，挺大的，还有两张床，及时只有他一个人睡。书桌和电脑桌，衣柜，什么都有，不亏是军官住的地方，就是不一样，他不敢走，只敢匍匐着慢慢爬行，生怕吵到了柳启铭。马靴很好找，就放在床角边，但是虎子可不是以换马靴为主要目的的，找到那两双残余的白色圣物才是重点。</p>
<p>要知道，对虎子这种狗奴来说，脏的比干净更具有束缚力和控制力，因为上面还残留自己崇拜的人的气息，用狗的语言来说就是主人的味道，让他一闻就能敏感的只属于主人的味道。</p>
<p>柳启铭的寝室太大太干净了，而且还没有被正式收编的虎子无法准确追踪主人的气息，他像只无头苍蝇一般在周围乱转，抬头看了看桌面，合计着月光看了看书柜和床柜，都没有啊，这秦伟宁不会是骗我吧？</p>
<p>正当虎子快要绝望的时候，猛的一回头，柳启铭一转身，一卷被，一伸腿，他发现了，原来这柳启铭是根本就没脱袜子睡觉的！</p>
<p>喜出望外的虎子，立刻爬向了柳启铭伸出去的那只白袜大脚，实在太棒了，现在还残留着气息，下体不觉有了反映，虎子闭上了双眼，就这么简单的，陶醉的，隔着白袜子，闻着柳启铭的大脚，对他而言，这才是真正的味道，主人的气息，天仙玉露。</p>
<p>正当虎子陶醉着偷闻的时候，灯，亮了！</p>
<p>第十四章<br />
柳启铭坚毅的面庞展现在虎子面前，他搔了搔头，然后一下把被子掀开，露出了久经训练的完美胴体和坚硬硕大的下身――――原来柳启铭是裸睡的！</p>
<p>虎子被突如其来的灯光与柳启铭健壮的身躯所震撼，看着看着竟然呆住了，直到柳启铭披上军装外套，穿上拖鞋，然后一巴掌扇到他的脸上，他才反应过来。</p>
<p>“谁让你闯我办公室的？谁给你的钥匙？”</p>
<p>虎子呆住了，竟然不敢说话，而柳启铭则发现了门外的那双马靴，他一脚将瑟瑟发抖的虎子踹开，走向门外，拿起那双熟悉的马靴，放到地上，然后一脚踹向虎子的屁股。</p>
<p>“操你妈的，敢偷老子的马靴？说，你拿老子马靴想做什么！”</p>
<p>虎子还是在发抖，低着头，不敢说话，脑子里闪过一幕幕，但是眼神依旧是朝向柳启铭健壮的腿。</p>
<p>“不说是不是？”柳启铭走向门口将门关上并上锁，然后在书架上拿出了军棍指向虎子：“你他妈说是不说，不说，老子让你横着出去！”</p>
<p>虎子看着漆黑的军棍，全身颤抖着，不知道如何是好，心里既害怕，又兴奋。</p>
<p>直到脑海里闪过了前些天在柳启铭的办公室看到的一切，秦伟宁和柳启铭做的一切，他羡慕，嫉妒，一直都想跪在柳启铭脚下的他，终于做下了决定，他跃了一步，跑到柳启铭的面前，然后跪下来给他舔起了脚趾头！</p>
<p>虎子不知道是感动还是害怕，终于是哭着对柳启铭说出了实话：“柳排长，我是一个贱奴，一只贱狗，求求你收了我吧，我喜欢你，我愿意做你的贱狗，求求你了！！”</p>
<p>柳启铭被震惊了，但是眼下的虎子，正在给他舔脚丫的虎子又确实是一个贱奴。柳启铭把腿收了回来，并压抑住心里的小小兴奋：“胡闹！快说你拿我马靴是做什么！”</p>
<p>虎子被逼到这里没有办法，只好把事情都说出来：“柳排长，我的主人，贱狗自从您第一天来到海城中队时，就喜欢上您了，那个时候起就想匍匐在您的脚在做一只贱狗了。”</p>
<p>柳启铭觉虎子的满是眼泪的样子很真实，竟然有点相信他；但是谨慎起见，他决定再试一试。他走回床头坐下，然后伸手将枕头旁边的穿过三天没换的又脏又臭的白袜子拿了出来丢向虎子。</p>
<p>虎子真的就像看到珍宝的狗狗一样，立刻扑过去一嘴咬住一只白袜，另一只则用手抓住，开始又闻又舔：“谢谢主人恩赐！谢谢主人恩赐！”</p>
<p>“你喜欢我的白袜子吗？”</p>
<p>虎子边吸着臭白袜的味道边说：“贱狗，贱狗很早就注意到了主人您，全中队只有您穿着白袜子，贱狗最喜欢白袜子了，看到您的白袜，贱狗的奴性就全部被激发，啊啊，，，好喜欢，主人，主人……”</p>
<p>说罢虎子就当着柳启铭的面开始打起了飞机，整个面部都陶醉在柳启铭的臭白袜下。柳启铭看到此情景赶快过去一把将白袜拿下，然后一巴掌将其扇倒：“操你妈，老子允许你打飞机了？”</p>
<p>虎子立马跪下求饶：“主人，我的主人，狗儿错了，请原谅，求惩罚！”</p>
<p>柳启铭还是不敢相信，找了这么久的贱奴，军人奴，原来就在自己身边？他想做最后的确定，他坐上床上，再次把白袜子丢给虎子并指使虎子过来：“给我把白袜子穿上！”</p>
<p>虎子听到命令立即以狗的姿态爬过去，帮柳启铭把白袜子穿上，并把白袜子拉得高高的，一直到小腿肚那里。虎子注意到，他的白袜已经很脏了，白袜底和白袜头都有点泛黄变硬，整个白袜脚板都透露着煤黑，应该至少两三天没有换了，就连袜筒上面都有点灰土的痕迹。</p>
<p>虎子将白袜穿好后，对着两只白袜大脚重重磕了个头：“主人，穿好了，请您过目。”</p>
<p>柳启铭没有理他，立即一只白袜脚伸向虎子的脸，另外一只脚开始踩踏虎子的鸡巴，玩弄他的鸡巴和卵蛋。</p>
<p>看着虎子此时此刻闭上眼睛欣赏与陶醉的模样，柳启铭终于是确定了虎子就是一只贱狗。</p>
<p>柳启铭的脑子里回荡起了一幕幕从前：从他小的时候对于制服装备的迷恋与沉醉，到后来发展到对BDSM的无限敬仰，也是因为这一系列的原因，自己才走上军校的道路，并为此不断努力奋斗，他希望能身处在这一片绿色之中，只为了满足心底最原始的渴望。但是，人又总是贪心的，每当你爬上一步阶梯，你又会企图往更高走，即便知道爬的越高摔的越深的千古遗训，但依然想体会那一览众山小的感觉，就算只有一秒钟，那也曾经拥有过。<br />
而现在的他好像就有了那么一种感觉，秦伟宁不算，因为说白了他们两只是一种互相利用的关系罢了，他从来没有看到秦伟宁像虎子这样对自己是那么的痴迷那么的崇拜，只要他不对秦下命令，秦也不会主动过来找他，这样对他而言，他们两顶多算是个等价交换，谈不上什么臣服，更不用想什么BDSM了。如果哪一天他废了秦的班长职务，指不定他还会上来反咬一口，到时候，一切可不好说。</p>
<p>他又想到了许豪，要是能让他也加入那该多好……</p>
<p>就在柳启铭思想抛锚的时刻，白袜子大脚还在不断的提醒与挑逗着虎子，终于，随着一声响彻整栋宿舍楼的呻吟，虎子在兴奋和快感中喷发出来，射全部射到了柳启铭的白袜子上，还有一些射到地板上与他脚毛丰密的腿上，而这一声呐喊也把柳启铭拉回现实，他竟然忘记了脚下还有个虎子呢，还是异常崇拜与臣服自己的贱狗，爷们的脚下就是狗的天堂，看着满白袜的精液，还有床单和脚上的精液，还有虎子一连串的喘息声，他印证了这句话的正确性。</p>
<p>虎子意识到自己犯了错误，连忙磕头认错道歉，柳启铭此刻也没有想太多，把白袜脱了丢给虎子，再把床单也丢给他，让他洗干净明天给他带来，然后问题又回到了一开始。</p>
<p>虎子认为，刚才柳启铭的白袜按摩是对自己的测试，而让我喷发出来又是对结果的满意，所以他把秦伟宁命令他来做什么，还有前天晚上，之前，他对柳启铭所崇拜与与之相关的一切，全部告诉了柳启铭。</p>
<p>柳启铭似乎了解了一些什么。</p>
<p>“我不为难你，你现在把靴子换一下，但是你不准告诉秦伟宁今晚发生的事情，不然的话。”柳启铭想了一会：“你就再也得不到老子的白袜大臭脚了。”</p>
<p>虎子一听连忙应许：“不，我的主人，狗狗一定不会说出去的，求您了，不要那样对待狗狗……”</p>
<p>“下去吧，今天我累了，马上就要准备开拔了，我们秋后算总账。”</p>
<p>第十五章<br />
终于，国庆到了，海城中队所有战士们被要求4点钟便起床，而参与依仗队的武警则要求更严，3点就必须起床梳理与整理内务。天还漆黑着，这一群群年轻气盛，朝气蓬勃的小伙子们便纷纷起床，为了保证清醒，起床后的第一件事就是拿冰冷刺骨的水洗一分钟的头；为了保证不打瞌睡，他们必须立即喝掉两袋速溶咖啡，然后去洗澡，确保身上绝对的干净，然后找上一件绝对全新雪白的白衬衫穿上，扣上领扣，再系上全新领带，为了防止领带在行进过程中歪掉，还特别配制了领带夹别上，再穿上执勤服裤子，把衬衫下摆放进裤子里，系上扣，扣上皮带，最后再把执勤服外套穿上，肩章领花一应俱全，并系好白色的武装带和金色的绶带，穿上前一天晚上就擦过无数遍，亮到可以反光的马靴，戴上大檐帽，在镜子前照一照，摆一个军姿，走一步正步，很好，今天一定能让海城市的人民见识我们海城中队的光彩！</p>
<p>柳启铭是最慢的一个，因为他要整理的地方更多，全新的雪白手套全部都在柳启铭那里，因为他怕太早发给战士们，战士们会弄脏，影响形象。然后他必须算清人数，他还需要一些战士们帮忙抬花篮，抬旗帜，还要在十几把仪仗马刀里挑出最好的那一把，并在镜子前反复练习那个自己练习过无数次的动作，生怕出现差落，他是戴着白手套练习的，因为他生怕到时候戴着白手套的手太滑，一甩就把剑甩飞了，那样，可就落笑话了。他还要准备好一些配件，生怕路上出现些什么差错，例如某某领花掉了之类……总之，柳启铭很忙，战士们全部着装完毕出现在操场上，硬是等了将近一小时，才看到满头大汗的柳启铭，还有几个战士大包小包的出现，其中还包括虎子。</p>
<p>为什么虎子会去？因为他们今天有两场活动，如果不吃早餐的话，战士们可能会没有力气，所以他酌情考虑，带了两个炊事员，其中一个就是虎子。</p>
<p>终于，一番折腾后，5点整，他们踏上了去海城市区的路。</p>
<p>从中队往市区将近也要1小时的路程，10分钟前，战士们都生龙活虎的讨论着完事后要不要出去喝一杯什么的，10分钟后，整个车里全部是呼噜声，包括柳启铭在内。一直到司机通知柳启铭到站时，柳启铭往后一看，简直是两排猪圈！气得他几乎要跳起来，前排还睡的正香的战士马上吃到柳启铭一大嘴巴子，后面的战士听到了不同的响声，立即回过神，故作镇定的样子，笑嘻嘻的对柳启铭说：“我没睡，精神好的很！”</p>
<p>下车的时候已经是6点半多了，柳启铭赶快联系好人，布置好会场，虎子赶快去弄了点早饭，仪仗队的战士们则有的整理行头，有的练习正步，还有的用会场的高级鞋油擦起马靴来。直到柳启铭过来了才发现，竟然还有战士在偷偷睡觉。</p>
<p>柳启铭决定采取非常政策，他先以身作则，在自己的白衬衫后领上扎了三根针，然后在每个战士的白衬衫后领上放了两根针，从扎针那一刻开始，只要谁的头稍微前倾，或者后仰，钢针都会毫不留情的扎入你的脖子。</p>
<p>艳阳高朝，华美动天，歌舞升平，庄重威严。盛大的国庆节阅兵式开始了，请我们海城第一中队的武警战士们，为我们的祖国，举行隆重的升旗仪式！</p>
<p>此时此刻，柳启铭所带领的队伍成了重点中的重点，无数的灯光，热情的观众，高贵的主持人，摄影，记者，纷纷把镜头与明光转向这一神圣与伟大的地方。</p>
<p>所谓，付出与报偿永远是成正比的，柳启铭终于得到了他想要的答案，此刻的他，何尝不是引领千军万马的司令？马倒出鞘，战士们停止前进；马刀划过，战士们分开两列；马刀举起，战士们重新聚集；马刀回鞘，战士们将国旗递上，一片鲜艳的红色，冉冉升起。</p>
<p>活动异常的成功，于是，海城市市长等各方要员，纷纷要请到柳启铭吃饭，并且不醉不归，还为战士们全部预定了最豪华的酒店，要求他们一定要在海城市好好玩一天。而柳启铭知道自己的风头出够了，本想拒绝，可是应邀而来的人实在太多，差一点就要打起来，只好答应下来，参加所有人为他们准备的晚会。</p>
<p>前一秒钟柳启铭还是马靴铮亮，手套雪白，帽子方正的仪仗队大队长，下一秒，所有要员纷纷敬酒，一杯接一杯，没完没了，要员多，可在这仪仗队里只有柳启铭一个队长，不由分说，全部指向他，最后没办法，柳启铭的靴子也不亮了，白手套上也成黄手套了，帽子也不知道去哪了，走一步摇三晃的回宾馆去了，而没喝完的酒，只好由秦伟宁这班长代喝了。<br />
柳启铭此刻晕晕的，身体异常的燥热，走路又东摇西晃的，一副醉醺醺的样子，酒店的服务员见了，跑得比见着鬼还快。</p>
<p>因为柳启铭身着礼服，不方便携带房间卡，所以此时此刻他虽然走对了楼层，但是哪扇门都打不开，于是他一间接一间的试，终于在最后一间，门一推：“嘿，没锁，肯定是虎子为我开好了的，摁，看在虎子对我这么好的份上，今天晚上好好奖励奖励他，哈哈哈……”</p>
<p>虎子今天也是穿着制服来的，虽然胖胖的，可是修身合体的制服却显得他很精神。但此刻的柳启铭并没有任何一丝清醒的头脑来欣赏精神的虎子，他把门一关，走了进去，看到双人床上的虎子，不由分说边扑了上去，一顿乱亲。</p>
<p>“Mua，Mua，虎子，我的狗儿，还是你懂我，我决定收下你了，来，老子今天要好好的让你爽爽，让你上天堂，在你的身上开凿一块只属于我的‘殖民地’，我要让你永远都记得，我，柳启铭，是你一辈子的主人……”</p>
<p>说罢，柳启铭不由分说，把礼服用力拔开，领带往下用力一拉，白衬衫直接从头上脱下，就压在虎子身上，而身下的人，却用力的反抗着。</p>
<p>“别害羞嘛，我的狗儿，你不是喜欢爸爸吗，你不是暗恋爸爸我很久了吗，我都知道，我的白袜子白手套，以后，全部赏给你，嘿嘿……”</p>
<p>柳启铭似乎感觉到身下的人在说着什么，但是此刻被酒精迷昏的他，一个字眼都没有听到，他只知道，身下的人需要他，他更需要身下的人，于是，他一个超大的嘴巴子扇向身下的人：“别给脸不要脸！你这贱货，你什么货色老子会不知道吗，其实老子告诉你，我也是个GAY，我爱的是男人，更爱你们这群军营里的男人！老子苦修几十年读军校，就是为了今天，能够随便玩弄你们这武警爷们！别喊了，今天在这里，老子最大，天下的一切，都是朕的！”</p>
<p>说罢，柳启铭把腰带一解，裤子一脱，然后把“虎子”的裤子也用力的全部拔下，拿起自己火热的硬挺，捅进茂密的森林。</p>
<p>之后，两个人的脑海里只有一片漆黑。</p>
<p>第十六章<br />
“王智。”“有·”“白名。”“有！”“刘长卿。”“有！”“许豪。”“……”</p>
<p>“许豪？许豪跑哪去了！”</p>
<p>秦伟宁向前走一步，军靴一磕，敬了个标准的军礼：“报告张排长，许豪因病报恙，病因与柳排长相同，归期不定，现已在军区医院，请指示！”</p>
<p>“噢，我知道了。”</p>
<p>——————————————军区医院某个小角落里。<br />
“荒唐，太荒唐了！”</p>
<p>说话的是穿着白大褂，大褂中却穿着武警制服的部队医生。</p>
<p>“我说柳启铭啊柳启铭，你是第一个来我这里治这种病的病人，而且受害者还是自己排里的战士，我真的就搞不懂了，喝就醉酒而已，上面比你官大的不知道一天得喝多少酒，也没哪个像你这么荒唐的，可你，就你怎么能饥不择食到这种地步，实在是……”</p>
<p>“打住，拉倒！”柳启铭终于听不下去，一把从座位上站起，却马上遭到医生的严格呵斥。</p>
<p>“坐下，坐下！药还没完全吸收呢你急什么急，等会再给你卷上绷带，你才可以自由行动，切记这段时间要好好修养，千万不能想一些龌龊淫秽之事，不然，我可保证不了你能不能继续传宗接代！”</p>
<p>“是，您说的是……”柳启铭听罢，回到了座位上，继续听着医生之乎者也的关于此次事件的厉害关系前程影响娓娓道来，其实、其实事情很简单：就是柳启铭喝醉了，然后不小心把许豪上了而已，然后，然后两个人都用力过猛，一个菊花怒放，一个黄瓜碎裂。最后，两个人都不好意思去110，只好来到了分区医院。</p>
<p>在医生罗利巴嗦了半天后，终于是给柳启铭的鸡巴打上了绷带，此时此刻，他的下体壮硕无比，坚硬挺拔，不过有个缺点，就是不能穿上裤子了。</p>
<p>“好了，然后给我好好休息几天，不然出什么事我可不管，然后记得不要去2楼，那边全是女医生女护士的，给他们看到不太好，听到没，千万不能着急，别吃辛辣的，不要擅自穿上裤子，不要企图马上溜回军营，不要……”</p>
<p>“行行，打住打住！”柳启铭受不了这个碎碎念，赶紧喝令停下，说出重点：“我那个战士他怎么样了？严重么？在哪，我想去看看他。”</p>
<p>一提到许豪，医生又来劲了：“哎呀我说柳启铭啊，你祸害人家小战士还不够啊？你是没看到手术那会，那菊花都成爆米花了都，你还想怎么地，我说你喝醉了而已，也不用这么狠的心吧，而且还是个男人，我真怀疑你兴趣向有问题，就一肛门你还能插出个未来？”</p>
<p>“行了行了，我这不是正要去和他道歉吗，告诉我他在哪。”</p>
<p>“就在隔壁，114号病房，哎我说你呀，喝醉而已也不用见人就插吧，这公狗发情都没你这样见洞就钻的，还钻得那么深，那么恐怖，你都感觉不到人家出血了吗，还有啊……！·#￥%……—*（）”</p>
<p>柳启铭再次崩溃，灵机一动：“……护士长来了！”</p>
<p>“哎，护士长您不能来这边，这边是看男性私处的您看了百分之一千得长鸡眼…………哎？没人啊，柳启铭你这浑小子！”</p>
<p>——————————————隔壁114。<br />
许豪静静地躺在床上，呼出长长的叹息声，他睡着了，配合着洁白的床单，洁白的被套，还有他本身水灵剔透的皮肤，夹杂着江南的烟雨朦胧，活脱脱一男性睡美人，你说，这柳启铭喝醉了上他，还真没上错人。</p>
<p>不过下体的疼痛感把柳启铭拉回现实。他轻轻的从旁边拎了一张凳子过来，轻轻的放下，然后坐在许豪的床头，谁知道，冰冷的凳子一下子冻着了柳启铭的光腚，冷得他“哇”的一声跳起来，这突然的一声，也把许豪给惊醒了。</p>
<p>许豪最先感受到的还是来自于后庭的疼痛，不过，对于昨天的事情，许豪是相对清醒的，他看到了柳启铭的光腚，看到了柳启铭绑着绷带的那话儿，他闭上了眼，回忆起了柳启铭昨天夜里禽兽般的行为，历历在目，他便立即转过了头，本来想身子也一起转，但后庭实在太疼，才不能够。</p>
<p>柳启铭的一只大手轻轻拍在他的身上：“医生说了，咱两都没事，休息个十天半个月，就好了，你别乱动，好好静养，我跟那个医生可熟了，我们的上药下药也全部是他一个人亲自操刀，别担心，这事都不会有第4个人知道……”</p>
<p>“第4个人……呵呵，好笑。”许豪冷笑一声，然后把脸埋的更深：“你知道我们是怎么送到这里来的吗？你知道你的衣服我的衣服是怎么被脱光然后换上病人服的吗？你知道是谁在楼下争执是为了军人的形象送分区医院还是为了我两的健康而送120吗？你都不知道，你什么都不知道，对，没错，你喝醉了，可是，一句喝醉了就能代表一切吗？你知不知道，我的形象，完全没有了……你不知道送我们过来的战士们，一个个在轻声耳语的说着些什么……”</p>
<p>说着说着，许豪的声音越来越沙哑，带着鼻音，他哭了，然后更紧的抽动了枕头，仿佛想把自己整个埋藏在里面。</p>
<p>此刻的柳启铭一下子不知所措了，他不应该现在的他应该做什么来挽救或者说弥补这次的错误，情急之下，他还是拿出了以往的霸权，一把将许豪从被窝里搂出来，放在自己结实的胸膛前。</p>
<p>“你放心，我柳启铭一人做事一人当，无论原因，既然敢做，那就敢于承认！以后中队里的战士要是有任何一个人敢提起这件事，我立刻把他的人头提来见你！”</p>
<p>即便这么说，许豪依然无动于衷，继续哭泣。柳启铭又慌乱了，他嘴巴笨，不知道该怎么说，忽然，他决定不如将错就错。</p>
<p>柳启铭把许豪的头往力一拧，拧向了柳启铭穿着蓝白相间的病人服的胸膛，是那么的结实与雄伟：“哭吧，哭吧！爱怎么哭怎么哭，老子今天就陪你了，哭完了，你还是老子的人！”</p>
<p>许豪的反应更大了：“我操你妈啊，老子一大爷们凭什么为你当个娘们！”</p>
<p>“因为，因为……”柳启铭此刻的内心异常澎湃，甚至已经忘记了下体的疼痛，他豁出去了，把许豪的头拧过来，用病人服的袖子给他随意擦了下许豪满脸的哈喇子，然后对着他红着的脸庞用力的，深深的，充满酝酿与责任，吻了上去！</p>
<p>轻轻的一个吻，也能打动我的心……</p>
<p>时间仿佛暂停了一般，空间仿佛静止了一般，整间房间只能听到两个人的呼吸声，这个吻持续了多久，彼此都不知道，但是，他们却最深刻的感觉到了两个人甜蜜：舌头与舌头的纠缠，吮吸对方的味蕾，交换彼此的唾液，舔舐恋爱的感觉。</p>
<p>最后还是柳启铭来自下体的原始反应给予的疼痛让他不得不终止这次深吻。</p>
<p>许豪担心的问起：“怎么了？你那话儿，还很疼吗？”</p>
<p>“还好吧，破了点皮而已，没什么大碍。”</p>
<p>刚说完这话，卷上绷带的白色硬挺上便呈现了淡淡的梅花痕迹：“你骗人，你看都出血了，快把他弄软。”</p>
<p>“这怎么弄软啊……不如，你帮我？”</p>
<p>“…………”许豪犹豫了一下，终于尝出话意：“那就让他流血而死吧，跟我没关，正好你这干涸了还可以减少世间一个祸害！”</p>
<p>说完许豪又转过头去了，柳启铭没法，他知道，越是看着许豪下面越是好不了，只好回去找医生来给自己解决一下了。</p>
<p>当然，少不了劈头盖脸一顿漫骂，不过，柳启铭还对刚才的吻，回味无穷。</p>
<p>其实，许豪何尝不是，他现在想哭，也是笑着哭出来的。</p>
<p>第十七章<br />
柳启铭好的比较快，毕竟只是破了点皮而已，加上药物的治疗，得当的修养与其本人扎实的基础，三天后便得以愈合。但隔壁的许豪就没有那么幸运了，他受伤比较严重，现在还无法独自起身。就在今天中午，柳启铭刚刚吃过中饭，寻思着要不要去见他的时候，门响了，是秦伟宁的声音。</p>
<p>“报告排长，是我。”</p>
<p>“进来。”</p>
<p>秦伟宁穿着一身笔挺的武警常服，戴着大檐帽，脚下穿着擦得铮亮的三接头皮鞋，他双手提着两个装饰得十分漂亮的果篮，放在了旁边的小桌子上，然后一蹬脚，对着半躺的柳启铭做了个标准的军礼：“报告排长，秦伟宁奉张排长之命，代表全中队前来看望慰问您与许豪，这两个果篮是全中队赠送的，祝您早日康复！”</p>
<p>“知道了，你到桌子旁边拿个小凳子，坐到我身边，把整件事情的流程全部告诉我。”</p>
<p>“是！”秦伟宁再次敬了个礼，然后再拿好凳子，坐在了柳启铭的床边，其实他早就知道柳启铭一定会问他这些事，但是真正面对柳启铭，自己霸气的主人，他还是显得有一点怯涩与混乱：“您…………那天，那天您喝多了酒，然后，由于您是这次升旗的队长，所以那边，就是政府那边，不是嘉奖我们留宿休息吗，但是由于我们队伍的战士们还是不少的，所以只给了您单人的房间，然后我和许豪是副旗手，于是就住在您隔壁，然后那个……”</p>
<p>柳启铭显然不耐烦：“简短一点，讲重点！”</p>
<p>“是，是。”秦伟宁连声答应：“然后您喝多了，就错把我和许豪的房间当成您的房间进去了，再然后就是我在陪酒，虎子突然找到我说出大事了，我赶忙推掉回去一看，不得了，您和许豪搅一块去了，当时我就吓傻了！也不知道你们干了什么，我就看到满地是凌乱的床单与枕巾，制服衬衣都给你撕破了，满地都是你们两的衣物，重点的是，你的……那里，和许豪的那里，全部都是血，我当时真的吓破胆了……”</p>
<p>秦伟宁看到柳启铭的表情比较懊恼，当即就停下了发言，直到柳启铭锋利的、充满威慑力的眼神又朝他看向时，他才继续讲：“我和虎子立马明白发生了什么事，但是这事肯定又不能和其他人说，于是我们两赶紧就寻思着是送你们到军区医院还是打120。”</p>
<p>“然后呢，我就来军区医院了？”</p>
<p>“因为，我认为，这种事情并非那么光彩，如果请了120的话，不但会波及整个中队，还会影响您的荣誉，更重要的是会牵连到餐厅里的达官贵人，所以我和虎子决定，先把你两的身子藏干净，然后让几个战士帮忙，用床单把你们的身子裹好，小心的抬起，走楼梯，走后门，送上车，然后由我开车送你们来军区医院，找到了这个大夫专门给你们两看病。再之后，我就带领着战士们回部队里，并跟张排长请示，批了你们两的病假，病因写的是酒精中毒，因为当时您确实喝多了点，也比较让人信服。”</p>
<p>柳启铭寻思了一会，沉默着，秦伟宁觉得自己把该说的都说了，也跟着沉默着。</p>
<p>这不说话还好，一说话就让秦伟宁吓一跳：“你，过去，把门反锁了，再过来！”</p>
<p>就在秦伟宁反锁好门回头的时候，柳启铭的上半身已经伸起，就在秦伟宁刚想坐上凳子的时候，柳启铭呼的一声，就朝他的脸给了他一个大嘴巴！</p>
<p>由于在生病期间，柳启铭这个嘴巴的力度并不是很大，但毕竟是他卯足了劲使的，还是把秦伟宁的大檐帽给打飞了，秦伟宁也立即意识到了自己的错误，当即跪下磕头认错：“爸爸，爸爸，狗儿错了，请您原谅，请您息怒，狗儿没资格坐，没资格坐，狗儿只能跪在爸爸的脚边，请爸爸原谅狗狗。”</p>
<p>柳启铭用力的握紧拳头，却没有太多的力气，但波澜的内心使他依然不能平静：“贱货，把你的皮鞋脱了！然后拿给我！”</p>
<p>“是，爸爸，狗狗遵命。”秦伟宁跪在地上开始脱皮鞋，铮亮的武警三接头皮鞋下藏着的是穿着黑色军袜的秦伟宁的大脚，没有什么气息，很显然这鞋子这袜子都是新穿上的，脱好后，秦伟宁摆好跪姿，然后双手把皮鞋呈给柳启铭：“爸爸，给您。”</p>
<p>柳启铭接过了一只皮鞋，然后把另外一只打落在地：“抬头。”</p>
<p>秦伟宁抬头的那一刻，左脸像风一般的传来真皮鞋底的打击！而就在左脸的伤痛才开始的那刻，右脸同样遭到了皮鞋的强烈攻击！</p>
<p>秦伟宁没有丝毫的时间来管理自己的疼痛，立马向柳启铭磕头，并以带着哭腔的声音认错：“爸爸，主人，我的好爸爸，狗错了，狗错了，狗狗再也不敢了，请您原谅狗狗吧求您了。”</p>
<p>柳启铭重重的把皮鞋一甩，然后用手暴力的抓起秦伟宁的头发，问道：“知道爸爸我为什么生气么？”</p>
<p>秦伟宁的头像拨浪鼓一样摇晃：“不，不知，请爸爸明示。”</p>
<p>“前面你都做的很好，就是后面，让其他战士用床单裹我的裸体？还把我抬下去？你他妈不会自己裹吗？啊？还有，你和虎子就抬不动我们两吗？还需要别人抬？我操你麻痹，这几个战士知道了，不等于全中队的人知道了吗！”</p>
<p>“狗狗错了，狗儿错了，因为当时狗要在下面开车……”</p>
<p>“别狡辩！”柳启铭把抓着他头发的手松下：“一共有几个战士帮忙运输我两的？还有，他们看到血迹了没？有没有说些什么闲话，值得相信吗？”</p>
<p>“值得相信的，就两位，都是狗狗宿舍里的人，我说是酒精中毒，他们绝对不会想到煤气中毒的，请您放心吧！”</p>
<p>此时，柳启铭又注意到另一件事：“还有，你他妈怎么穿着黑袜子！老子不是吩咐过你只能和老子一样穿白袜子的吗！”</p>
<p>“冤枉啊爸爸，是因为今天张排长代替您来检查三排内务了，狗狗是不得已才……”</p>
<p>“起来！然后把裤子袜子一起给我脱了！”</p>
<p>秦伟宁接到命令后，立马站起开始脱裤袜，柳启铭也没闲着，一只手伸向果篮，在果篮上整些名堂。</p>
<p>“脱好了爸爸，请您检查。”</p>
<p>柳启铭没有答理他，他把手上的活忙完后，捡起一只他刚脱下的黑袜子，命令道：“闭上眼睛，把狗鸡巴弄硬，没我的命令不准睁开。”</p>
<p>秦伟宁照做，并在一分钟内就唤醒了阳根的欲望，完全勃起后，他像训练时那样把双手背到后面，岔开双腿，站得十分稳妥，直到下体受到了一些干扰。</p>
<p>柳启铭给他勃起的阳具上套上了一只他刚才穿过的黑袜子，然后，用从果篮上解下的小铁丝，一圈一圈紧紧固定在阳具的根部，最后用力一束紧，受到双重刺激的秦伟宁不觉发出了长长的呻吟。</p>
<p>“睁开眼睛吧，这是老子给你的惩罚，没有老子的命令，不许解下！撒尿也这么撒，如果下次我唤你出现时没有它的话，后果自负！”</p>
<p>“狗儿领命……”</p>
<p>“穿上裤子和鞋子，回去吧，光着脚穿，下次要让我发现你还敢穿其他颜色的袜子，老子让你光脚跑十圈山地！”</p>
<p>“是，狗狗这就走，谢谢爸爸……”</p>
<p>就在秦伟宁离开后，柳启铭越想越着急，自己本来就给许豪的印象不是那么好，万一部队里知道了这事，许豪这辈子都做不成自己的掌中玩物了，思及至此，他从果篮里掏出一个苹果，朝许豪的房间走去。</p>
<p>第十八章<br />
柳启铭轻轻地推开了许豪病房的门，以要削苹果给他吃为名，坐在了他的旁边。</p>
<p>“哎，我说，你不是好了吗，快死走，中队需要你。”</p>
<p>柳启铭边削苹果，边淡淡地回答着许豪：“中队需要我，你更需要我。”</p>
<p>“鬼才要你，你又不能让我马上痊愈。”</p>
<p>柳启铭把苹果皮一截，然后削了一块苹果往许豪嘴里塞：“那还真说不准，你看我都好了。”说罢，就把外裤一脱，露出雪白的平角内裤，内裤里的庞然大物正在安静的沉睡。</p>
<p>“过来，我看看。”许豪把苹果放在一边，然后半信半疑的把他的内裤一脱，看到完好无损的棒棒与球球，才放下心，一只手拖着它，一只手轻轻的抚摸着龟头，然后，慢慢的把包皮褪下，仔细的查看冠状沟。</p>
<p>柳启铭看他看得那么认真，就来调侃两句：“怎么样，我的家伙还不错吧，给它操了，你不吃亏吧？”</p>
<p>许豪一听到柳启铭把话锋转到这里来，首先是害羞，然后是带着点报复性的动作：他一只手开始抓他的两个蛋，另外一只手则在裸露的小光头上疯狂的乱搓。</p>
<p>“啊啊啊啊！”</p>
<p>随着柳启铭的呻吟声不断加大，许豪怕被人听见，于是停止了这次惩罚，可是当他定睛一看柳启铭的家伙时，不得了，居然给搓硬了！</p>
<p>“快穿上，等会有人进来的。”</p>
<p>可是，狭小的内裤塞不下柳启铭的庞然大物，柳启铭将计就计，把硬挺的鸡巴辖着身子，就塞进许豪温暖的被窝中。</p>
<p>柳启铭的口气带着挑衅：“我说，你把我的火给点燃了，不想想办法熄灭吗？”</p>
<p>许豪是个没有经历风雨的新手，和柳启铭这老油条比，自然是没有可比性了。于是，刹的一下许豪的脸就红了，看着许豪的表现，柳启铭十分满意，他继续靠近许豪，双手搭上他的肩膀，轻轻咬着他的耳根，耳语。</p>
<p>“我想要……”</p>
<p>明白了柳启铭的企图，许豪是当机立断的拒绝：“不行！我还没好呢，我……而且，很疼的。”</p>
<p>柳启铭捡到了话茬：“意思是，等你康复就可以上了？”</p>
<p>许豪又急又气，几乎开始语无伦次：“没，不是，这个，不是这个意思，我……”</p>
<p>柳启铭再次占领主动权，他握住许豪的手，移向自己的鸡巴，覆上去：“我很难受，帮我把这股欲望之火，熄灭了吧。”</p>
<p>粗硬的鸡巴不断挑逗，并孱孱发热，柳启铭抓住许豪的弱点，上下挑逗，终于，许豪覆在柳启铭鸡巴上的手，转而变成握住的形状，慢慢的给柳启铭打起了手枪。</p>
<p>许豪的手很柔软，很细腻，有着属于江南小镇的轻柔与甜蜜，柳启铭故意顶了顶鸡巴，让许豪握着的手不断地接受来自柳启铭的温暖，而后，柳启铭把舌头偷偷的伸进了许豪的嘴里。</p>
<p>许豪感觉到呼吸困难，心跳加速，全身开始燥热，他想拒绝这个深情款款的吻，但是却忍不住欲拒还迎，他已经没有办法呼吸了，但是每次一次的呼吸，都是为了更深刻的品尝这个炽热无比的吻。</p>
<p>柳启铭也感觉到了许豪心中的忐忑，因为正在搓弄他鸡巴的小手，速度、频率、动作，都在随着许豪的内心变化不断加快、加重。</p>
<p>柳启铭下体的冲动不断冲击着他的大脑，他趁许豪大口呼吸的时候，猛的一憋气，强忍住了射精的冲动。其实，他早就想得到许豪了，或许，这次酒后乱性是天命所归；或许，他内心的真实想法其实就是征服许豪，把许豪划入自己的麾下；更或许，他早就渴望了这样的生活，遇到一个自己喜欢的人，一匹倔强的野马，把他打倒，把他征服，然后，他就是属于你的人，从此，他也不再是那匹野马，而是将军胯下的良驹，军官股中的战马。</p>
<p>柳启铭的双手开始不安分，他想与许豪分享他现在正在享受的快乐，他把许豪的病服上衣衣扣解开，一只手慢慢揉搓，轻轻积压他的小乳头，另一只手，则顺着他光滑的线条，来到了他硕大的根部。<br />
他想让他也释放压力，释放忍耐已久的青春欲望，但是快感夹杂着痛感不断的涌上脑海，最终还是被打败：“不要……疼……”</p>
<p>“弄疼你了吗？对不起，亲爱的。”</p>
<p>“没事，亲爱的……”</p>
<p>这两句亲爱的来得太突然，许豪突然又不知道如何是好，只得放下了手中的动作，这一放下，把柳启铭的思绪也拉回现实，他把许豪整个身躯都拥抱在怀里：“不要停，我爱你……”</p>
<p>不要停………………</p>
<p>许豪这回主动把头伸向柳启铭，继续刚才那个没有结束的吻，然后手下的动作仍然在继续，随着柳启铭突如其来的震颤与脱离拥吻后向天长啸所发出的呻吟，他射了，一波接着一波，射在被单上，射在枕头上，更多的是射在许豪的身上，手上，炽热，他感觉他快要被这白色液体融化了，也觉得，自己快要和柳启铭合为一体了。</p>
<p>简单的擦拭后，两个人重新面对起来，眼神相对一指间，青涩青云弄青华。两人纷纷低下头，只能看到绯红脸颊。</p>
<p>只见柳启铭发话了：“做我的老婆，我会一辈子对你好，相信我。”</p>
<p>许豪没有说话。</p>
<p>“我已经痊愈了，为了避免怀疑，我马上就动身准备回去，我会负责说明你的事情，你放心，我们的事情，在中队里绝对不会有第三个人知道。”</p>
<p>依然没有答复。</p>
<p>“我爱你。”</p>
<p>直到柳启铭过去，抱着他的脑袋，在他的额头上作出离别的亲吻时，许豪才行动起来，抱住他的头，给了一个深深的香吻。</p>
<p>“等我。”</p>
<p>第十九章<br />
柳启铭觉得自己脑子有点混乱。</p>
<p>“怎么就这么突然向人家表白了呢？这实在是出其不意的一击，他能接受吗？前几天的晚上还莫名其妙操了他，今天就若有似无地迎合我，到底是为什么？”</p>
<p>他想起了秦伟宁和虎子，想起了一些事情，结合这段时间的经历，得出了结论：这许豪，也是个当了婊子还要立牌坊的贱货！</p>
<p>但是想到许豪的倔强与自主，还有那股不屈不挠的精神，还有初次见面时的感觉，他认为，征服许豪不能用一般的方法，至少和秦伟宁、虎子两人比起，绝对是相反的方向。</p>
<p>况且，也不能否认自己对他是有好感的。</p>
<p>思及至此，他决定穿上衣服，回军区，好好准备接下来的课程。在病房里除了通用的病服外，柳启铭只有那天醉酒后的礼服了，那天随着他两一起运来的也只有这套衣服，再这几天已经干洗过，并熨好叠好，穿上他，首先是雪白的白衬衫，领子已经被他的男子汗给弄得有点脏了，但看上去依然是如此的雪白，穿上制服裤子，然后把衬衫下摆掖进去，系上武警自动扣的皮带，把闪亮的扣头放在中间，然后穿上外套，系好，照照镜子，军姿甚美，柳启铭感觉那一身威武与威严又重新回到了他的身上。</p>
<p>啊，差点忘记了灵魂的核心，妙笔的点睛。</p>
<p>马靴放在哪里了？</p>
<p>还有帽子，礼仪剑，白手套，武装带，绶带，怎么全部不见了呢？</p>
<p>他翻遍了整个病房都没有找到，出去问罗嗦医生，他也没有见到，反倒又是一顿训斥，他赶紧逃回了病房，不料撞见起床方便的许豪，了解原因后，他把柳启铭领到了自己的房间。</p>
<p>“排长，我的马靴在那里，你穿回去吧。”</p>
<p>柳启铭犹豫了一会。其实他不屑于穿别人的鞋子，尤其是马靴，包裹着男性最壮实的地方，是力量的根源，更是奴才的圣物，怎么能够乱穿呢？</p>
<p>而且就目前的想法而言，柳启铭总是认为许豪是下贱的，和秦伟宁、虎子两人比起是没有什么差别的，主人碰贱狗的东西，不是本末颠倒了吗？</p>
<p>许豪也看出了他的犹豫，劝解道：“别想了，全中队谁不知道您是最爱面子的排长呢，即使再热，您也不会随意让战士们看到您衣冠不整的样子，你是44码的大脚吧，我的马靴虽然是43的比你小一码，但是你可以穿上这医院发的白色丝袜，质量还挺好，穿上后脚会有点紧缚感，这样就很容易穿进去了，而且你要不穿它的话怎么回去呢，你是排长，穿拖鞋回去，多么丢人啊……”</p>
<p>“原来他是在为我着想……”</p>
<p>柳启铭有那么一点点感动，又有那么一点点心动。</p>
<p>许豪看柳启铭没有行动，即当是默认了，于是拉开抽屉，把里面的白色丝袜拿出来，长长的，他替柳启铭穿上，为了方便他穿马靴，他把礼服制服裤子的裤脚也卷进袜筒里，整双白色丝袜完整的包裹住了柳启铭的两只裤腿，并拉得很高，长长的，看起来好像两只雪白萝卜。</p>
<p>柳启铭心想：“如果此时此刻，帮他穿袜子的是虎子，估计早就忍不住喷在我脚上了吧！”</p>
<p>将两只白丝袜穿好后，许豪毕恭毕敬的转过身去，帮他拿放在床边的马靴，果然，双脚在套上白色的丝袜后，穿马靴变得特别方便，也或许是靴子质量不同，许豪的靴子比较软，加上柳启铭这段时间的锻炼可能把脚炼小了，这马靴竟然穿的正好合适。许豪很满意的看着他穿着马靴的帅样，想起了爷爷的教诲，陷入了深深的回忆。</p>
<p>“对不起，爷爷，许豪没有用，当不了大官，没资格穿马靴。但是，眼前的这位，穿上马靴，配上制服后，真的是一位雄赳赳，气昂昂的男子汉，是号令天下的将军，马靴是男子汉的信物，是男人的证明，像柳启铭这样敢作敢当，威风八面的男子汉，才有资格驾驭它。如果可以，如果您允许，为这样的将军服务，为这样的男子汉贡献一身，是不是，也没有辜负您的期望呢？”</p>
<p>想起爷爷，想起那一片片短暂的过往，许豪不禁泪湿衣襟。这被还在镜子前摆动领带的柳启铭看到，赶紧抱过来，放在自己的硕壮胸膛上。</p>
<p>柳启铭一只手抱着他的头，一只手轻拍其背：“亲爱的，乖宝贝，你怎么了，好好的哭什么？”</p>
<p>突如其来的关心，让许豪反倒哭的更重了：“没什么，我只是想起一些过去的事情…………爷爷，我的爷爷，我对不起你，许豪没有用，许豪以为自己当兵了，就可以把自己锻炼成男子汉，成为你口中，威武雄壮的军官，结果…………我没有资格，我什么都不是，我没有用……”</p>
<p>柳启铭听着云里雾里，什么跟什么？他并不清楚许豪哭喊的爷爷到底有什么问题，也就只好作罢，慢慢的抚摸许豪，抚摸身上每一个地方，充满魅力的大手顺过脖子到达他的脸颊，用大拇指轻轻擦去他的泪水，最后的那一滴，还停在眼眶中，于是，柳启铭向前一挪，慢慢地吻上了那颗东海的明珠。</p>
<p>许豪这次，真的败了，彻底的败了，他已经臣服了，彻底的臣服在柳启铭这身男子汉的气质之上。</p>
<p>许豪带着红红的脸颊，摆弄好自己有点凌乱的衣服，然后帮他整理被他的泪水鼻涕弄乱的礼服与白衬衫，并连声道歉。他有点高兴，这样的男子汉，他找了一辈子的，威风八面的男人，仿佛就像天神一样无法高攀的人，竟然这么晚才发觉，竟然这么愿意和自己一起平起平坐，竟然愿意让我伺候，竟然………………竟然与我一起享受………………鱼水之欢…………</p>
<p>他非常仔细的擦干净后，最后重新为他拉上里面的军绿色领带，拍一拍肩膀，示意柳启铭可以站起来了。</p>
<p>“其他的那些需要吗，我的军帽，白手套，武装带之类，也都在这边，一起穿好吧？我喜欢看你全副武装的样子。”</p>
<p>柳启铭的思绪并没有许豪那么复杂，当即拒绝：“不了，我不习惯用别人的东西，这样就行了，那么，我走了。”</p>
<p>“等等！”</p>
<p>柳启铭刚要迈出步伐，随即叫停：“你的靴子，有点脏，你坐着，让我给你擦擦……”</p>
<p>柳启铭本来想拒绝的，想了一下，又坐了回去，毫不客气的一只马靴大脚就架在许豪的病床上：“那快擦，车已经到门口了。”</p>
<p>许豪不敢怠慢，但是临时又找不到任何擦靴的工具，布或者鞋油什么的，脑子一乱，他用了自己的土方法给他擦——用口水和身上的衣服！</p>
<p>他伸出自己病服袖口，往上面吐了一口唾沫，然后非常仔细的捧着一只马靴，认真，耐心，努力的擦了起来，整个过程，许豪都像是在伺候自己的主人一样，是那么的小心，是那么的虔诚，而这一切，全部被柳启铭看在眼里。</p>
<p>柳启铭很满意，果然和自己想的一样，但是，他并不想现在就戳破他的身份，在遇见虎子那种奴才之后，他发现，把奴逼到一种极限，然后让他们主动的来跪求你，求你的赏赐，求你的恩典，每一个小步骤都像上帝那样高雅。这样，会更加的自豪，更加充满主人的盛气。</p>
<p>擦完一只后，许豪如法炮制了另一只马靴，直到两只马靴闪闪发光，两只袖子污漆抹黑。这才答应了让柳启铭走，彼此再约定回去的相遇。</p>
<p>没有感谢，没有再见，但是许豪却乐在其中，他为找到了心目中的上帝而高兴着，他以前只想着把自己变成上帝，却没有想过，上帝一直在自己身边。</p>
<p>可是柳启铭，却不这么认为。</p>
<p>第二十章<br />
前来迎接柳启铭的军车很快就把柳启铭送达了海城中队。柳启铭并没有戴大檐帽，但是一头帅气的短发搭配这身军装与马靴却把他显示得更加精神与爽朗，现在是中午1点半，战士们休息的时间，送达门口不远，柳启铭决定自己走进去。马靴踩在军区门口的大地上，铿锵有力，他故意走了几步正步，找回了住院前的感觉————这阳光晒背的温热，就像每天训练那样；这脚踏大地的声音，好像自己还在进行升旗仪式一般。</p>
<p>不过柳启铭的好心情即刻被破坏了。他走到门口，门口的哨兵向他敬礼，柳启铭定睛一看，发现是自己排的人，然后立即甩给了他一个大嘴巴！</p>
<p>“稍息，立正！”多么熟悉的口号，柳启铭却没有心情去享受：“你这军容是怎么回事！啊？谁允许你不戴白手套就上岗的？谁允许你不扎武装带就上岗的？还有这个帽子，都戴歪了，我强调过必须把帽子这样戴，你怎么能如此随意？啊？”</p>
<p>小兵其实被突然出现的柳启铭吓傻了，柳启铭一开始在排里就是很凶的，而且惩罚也是很重的，所以他们的生活总是紧绷在一根弦上。如今难得柳启铭生病了，没有人管，好不容易可以放松，却被他突然的出现而付出了血淋淋的代价。</p>
<p>柳启铭看他不说话，气焰更高了，穿着马靴的大脚一脚就踹向小兵的腿：“说话！操你妈，哑巴了？谁允许你这么做的？”</p>
<p>小兵被这一脚直接踹跪了，马上低头认错道歉，没想到动静太大，影响到了送饭的炊事班的小张，他往门口看过来，柳启铭也感觉到了事情不妙，呵斥一声把他们赶走，然后让小兵回去整理好军容内务再回来继续站岗，并接受惩罚。</p>
<p>“哎，你等等。”柳启铭想到了点什么，对那凑热闹的炊事班小张呵令道：“虎子在哪？给我把他叫过来。”</p>
<p>这小张也被吓住了，当即把虎子的话原封不动的说了出来：“他……他在三排，他说他找您去了！”</p>
<p>“找我？老子还他妈没回来呢怎么找我？”小张看柳启铭在思考，赶紧一溜烟跑了，柳启铭灵感一现，道：“他妈的！”</p>
<p>————————————欲望的分割线<br />
柳启铭的办公室里。</p>
<p>虎子那天帮助秦伟宁将他两送去医院后，独自回到宾馆善后了。奴性掌控理智的他，私自把柳启铭的大檐帽、白手套、绶带、武装带、礼仪剑，还有那闪亮的高筒马靴，全部私藏了起来，并运回了中队。但是他还是怕被别人发现的，所以，他向秦伟宁借到柳启铭办公室的钥匙，并答应他只是帮柳启铭打扫房间，整理内务。</p>
<p>谁信呢？虎子自己都不信！</p>
<p>虎子进入柳启铭办公室的那一刻，立即被这满屋的男人气息所熏得神魂颠倒。军官的办公室都是独立的，并且和寝室在一块，虽然柳启铭把房间整理的很干净，但是不爱洗衣服却又爱出汗的他，总是把脏臭衣服塞在衣柜的暗间，等着秦伟宁来洗——————当然，这也是秦伟宁告诉虎子的。</p>
<p>虎子当即像发了疯一样的冲向衣柜，把柜子打开，他对叠放整齐的军官制服，迷彩作训服等没有任何兴趣，他打开了暗间，我操，汗臭味即刻像迷烟一般把虎子迷得醉生梦死，对他而言，这可是世间最美妙的味道啊！</p>
<p>他把里面的脏臭衣物全部拿了出来，倒得满地都是，并平均分摊，然后赶紧锁好门窗，企图阻止这气息的泄露，并将自己置身于这片美妙的空间中，把武警制服脱掉，裤袜鞋帽脱个干净，只留下难以扯下的领带。让自己的每一寸肌肤都享受柳启铭的恩典。</p>
<p>只属于柳启铭的味道，时时刻刻提醒着虎子的奴才身份，不断升温，虎子已经没有任何思考的能力了，他的脑子里，心里，全部是柳启铭，他每看到一件衣物，眼中都能出现柳启铭穿戴他的时候的样子。</p>
<p>虎子不自觉的已经跪了下来，他仿佛失去了行走的能力，眼中闪烁着空洞，并语无伦次道：“这衣服，这裤子，太幸福了，竟然能为柳排长所服务，既然能与柳排长享受肌肤之亲，而我，连替柳排长提鞋都不如，我想做您的狗，柳大人，爸爸，主人……”</p>
<p>味道最深刻的地方自然是柳启铭的内裤与袜子了。虎子慢慢的朝这两个方向爬去，首先进入眼帘的是柳启铭的白色平角裤，啊，外部是那么的雪白无暇，神圣圣洁，但翻过去，里面满是黄金圣水的痕迹，还有柳启铭的子孙后代，这三样东西组合在一起，竟然是那么的协调，那么的有序，那么的迷人，虎子将它套在头上，好像柳启铭在惩罚他，羞辱他一样，主人胯下的东西，竟然在自己的脑袋上，就像自己被柳启铭坐在胯下一样，一直，一直是这样。</p>
<p>然后他爬向了柳启铭的袜子。啊，这雪白的白色棉袜，到底被柳启铭的大脚强奸了几天呢？每次强奸就是一整天，整整一天啊！他没有任何呼吸的权利，只能被主人的脚汗慢慢侵犯，雪白的身姿，慢慢被淹没，泛黄，变黑。这一过程，难道不是一种享受吗？难道不失为一种恩赐吗？如果自己能成为主人脚下的袜子，那该多么的幸福？又可以与主人的大脚、脚汗玩<br />
3P，又可以被密不透风的靴子所窒息，丝丝缕缕，断断续续，爱上呼吸的味道，难道就是这么一回事吗？剥夺把，剥夺我呼吸的权利，他将一只白袜塞入自己的嘴巴，又将一只比较长的白袜，整个套把鼻子也捂住，不管是用嘴呼吸，还是用鼻子呼吸，都要经过主人的气息，这，就是虎子想过的世界。</p>
<p>他开始打滚，在满是柳启铭的房间里打滚，每一寸山河，都印着主人的痕迹。其实，虎子的鸡巴早就已经坚硬如铁了，并涓涓细流了。但是，他想多过一点这样的日子，一直过，一直过，多一秒，对他来讲，犹如幸福一生。</p>
<p>他翻滚到了自己带来的小包裹上，解开他，是那天私藏的柳启铭的配饰。但对虎子而言，越是这样的细节，越是让他牵挂。他将柳启铭的大檐帽戴在自己头上，享受柳启铭的威严与压迫；又将白色的武装带反过系扣上，把武装肩带紧扣自己的大腿根部，使其充分的与自己的身躯相亲相融；接着将金黄色的绶带梳理好，捆绑在自己的脖子上，好像主人嘉奖他，给他买了一条属于自己的新的狗链一样；再把柳启铭的白手套戴在自己手上，是友谊牌的，最好的白手套，配最勇猛的将军，同时也配自己这最贱的狗奴，扣上了手腕部的扣子，好像锁上了自己一样，告诫自己，一辈子都脱离不了主人的控制；最后，把马靴并合摆齐，把礼仪剑平稳的放在靴筒之上，跪好，朝他叩拜了几个响头，然后，与自己裸露的皮肤充分亲和，每一方土地都不放过。</p>
<p>“开始吧，主人，奖励狗狗吧，我就是你的狗，你最忠实可靠的，狗，永世不得翻身的，狗，一辈子，下辈子，永生都陪伴您，跪在您脚下的，最贱最贱的贱狗！”</p>
<p>虎子的呼吸声不断加重，两只戴着白手套的手，一只疯狂的撸动自己的狗鸡巴，另一只则隔着白手套抚摸着主人的马靴和主人的礼仪剑，隔着白手套，丝滑柔顺，深刻的感受，就像柳启铭，在身边一样，主人与狗，天与地，一生一世，不离不弃。</p>
<p>虎子的鸡巴给予了他最中肯的回答，马眼不断的流下水滴来诉说虎子心底最深刻的想法。淫水沾湿了白手套，顺着活塞运动的轨迹流到了大腿根部，与白色武装带充分发酵；呼吸声却不断加重，使他与白袜更加亲近；脑袋上的汗珠流淌而下，却又被内裤与帽子所吸收，并与残留的主人气息相互融合升温。</p>
<p>天堂，也许离虎子就那么近。</p>
<p>最近的那一刻。</p>
<p>半只脚已经踏进去了.</p>
<p>还差一步。</p>
<p>就一步。</p>
<p>门，被打开了。</p>
<p>第二十一章<br />
虎子一直以为，当他爬上欲望的顶峰时，圣洁的天使会长开丰满的羽翼，配以深情的怀抱，给予他最高潮的奖励。</p>
<p>但是他错了，此刻满怀盛情的看到柳启铭时，那一满脸的幸福，瞬间跌到谷地。</p>
<p>虎子怕了，所以瞬间冷冻结冰。</p>
<p>再来看看柳启铭。</p>
<p>柳启铭在门外就闻到了一股熟悉的味道，慢慢加重，随着钥匙打开门的一刹那，刺骨的气息与骇人的场景让他的心情变得非常忐忑。</p>
<p>不过，军官毕竟是军官，心理素质方面和虎子比，就是浅滩与高墙的区别。柳启铭很快的适应了这个陌生的场景，并且他知道，这是他的舞台，而他是台中央的超级巨星。</p>
<p>“虎子啊虎子，我始终是没有想到，我才离开这么一会儿，你就变得如此疯狂。”</p>
<p>柳启铭边说着话，边转过身子将自己房间的大门锁上，并上好保险。不算大的关门声，在如此安静的场景下竟显得异常清脆，这轻轻的击打着虎子脆弱的心。</p>
<p>看着满地狼籍，再看看虎子此刻的模样，无奈的摇了摇头，他伸出手指指向虎子，道出：“怎么，有色心没色胆？把我房间弄成这样，还有，看看你他妈这滑稽的模样。”</p>
<p>好像警铃一般的声音在虎子面前响起，他赶紧跪爬了几步，爬到全身镜下，看到此时此刻自己的样子，心里大为吃惊。</p>
<p>柳启铭注意到了自己的马靴，再看看自己脚上的许豪的这双，边走向床沿边发话：“贱货，过来给老子换马靴。”</p>
<p>虎子如临圣旨一般的爬了过去，跪在了柳启铭的面前，他不敢抬头看柳启铭，一直不敢，他不知道柳启铭会多么的愤怒，之后会如何的惩罚他，但是他有自知之明，知道自己的身份，他的视线与马靴的靴口平齐，然后用脸蹭着靴筒，开始给他脱靴。</p>
<p>柳启铭的此刻还穿着马靴的一只脚，踩向虎子戴着白手套的手：“谁允许你戴我的帽子、白手套、武装带了？”</p>
<p>虎子终于能搭上话，并迫不及待的说道：“主人，爸爸，虎子太想念您了，于是就……”</p>
<p>柳启铭还没等他讲完，马靴大脚边开始用力的向虎子的手挤压，一开始虎子还用全身力气忍着，直到柳启铭开始碾搓起来，白手套也挡不住马靴大脚的威力，虎子开始痛的喊了起来，并求饶。</p>
<p>“爸爸，主人，虎子错了，虎子错了，饶了虎子吧……”</p>
<p>随之而来的又是使劲的两个大嘴巴扇向虎子，一脚将他踹倒，然后把马靴大脚踩向他的胸口，这么突然的一波来袭，让虎子气血上涌，涌向上方，也涌向下方。</p>
<p>“老子最他妈讨厌你这种贱货了，妈的，竟然敢不经过主人的允许，随意动主人的东西？嗯？谁告诉你这么做的，贱货！”</p>
<p>听虎子不说话，柳启铭的脚一用力，再次问道：“回答，贱货！”</p>
<p>“爸爸，主人，我的好爸爸，踩死我吧，就让我死在你的马靴大脚之下……”</p>
<p>“果然是个贱货！”柳启铭松开了脚，重新回到床上，把靴子的靴筒提了一提，果然白丝袜太滑，加上靴子不对号，不好穿整齐。</p>
<p>虎子趁机了爬了起来，爬向柳启铭的脚下，一边脸蹭起柳启铭的马靴，另一边则长大嘴巴舔着靴筒，被靴子踩脏的白手套大手又开始撸起自己的湿鸡巴。</p>
<p>柳启铭发现了虎子的动作，当即打断他，并将虎子脖子上的金色绶带解了下来，用擒拿术的功夫一下子把虎子的双手背后，并用绶带系上一个死结。</p>
<p>虎子已经管不住自己了，原来欲望已经占据了他的理智，帽子在刚才掉了下去，他也没有理睬；现在双手背后，却依旧伸长着脖子，他只想自己的身体与柳启铭的马靴相互接触，企图用他马靴的冰凉来冷却自己欲火的燥热。</p>
<p>柳启铭终究是没有让他如愿，他用马靴死命的踩着虎子的鸡巴，随着痛感盖过欲感，脚下的人慢慢发出了呻吟，并开始喊疼。</p>
<p>“疼，爸爸，虎子喜欢您，喜欢您很久了，从您刚来的那一天开始，我就一直都偷看着您，虎子盼望着你调教的那一天，已经很久，很久了……”</p>
<p>虎子终是被柳启铭逼出了心声，开始哭了起来，是的，他的心防已经彻底粉碎了，在柳启铭面前，他一点尊严都没有，甚至在刚才，连作为一个生物最基本的泄欲权，都被无情的夺走了。</p>
<p>柳启铭一把抓起他的头发，边扇边骂道：“你他妈算个什么东西？什么东西？什么东西？告诉你，你什么都不是，现在的你连只狗都不如，贱货，狗逼，想想看你凭什么，从出生到现在，你所获得的，得到的一切，究竟凭什么！没有不劳而获的早餐，现在的你，仅仅是一堆煤灰，还企图靠那么丁点小聪明，来获得莫大的欲望！看看你的所作所为，你没资格得到爸爸的恩宠，是的，你不配，你连提老子提鞋的资格都没有！”</p>
<p>其实，柳启铭在一开始对虎子并没有那么的厌恶，但是今天的所作所为，不得不让他非常的失望，一开始他只以为他是贱一点，没想到，胆子竟然还这么大，公然闯办公室！</p>
<p>每扇一次，虎子心底的碎片就又一次震荡，化成粉末，然后随风飘走。没有自尊的狗，是他想要的生活，眼前的主人，是他追求的世界。</p>
<p>虎子的求饶让他觉得很没意思，虎子的哭泣也让他变得异常烦躁，无情地踹开虎子，虎子又像癞皮狗一样蹭到他脚下，抱着他的靴子痛哭，并求之不要舍弃他，鼻涕与眼泪一起蹭到靴子上，让他觉得非常可笑。</p>
<p>柳启铭想起了那一天，或许，他真的很需要他，这样单纯的喜欢自己的贱狗，还是头一次。</p>
<p>柳启铭再次把虎子踹开：“贱货，你弄脏老子的马靴，擦干净。”</p>
<p>虎子赶紧爬着去找自己的武警内衬，然后认真的擦拭马靴上的脏鼻涕、眼泪。那么的认真，好像擦不干净的话，自己就会失去活命的氧气。</p>
<p>“闭上你的肛！不准哭，不准留泪，你他娘的是咱海城中队的军人！军人流血不流泪，你他娘不懂？”</p>
<p>虎子又把内衬翻了一面，把自己的脸囫囵吞枣的擦了个干净，他抬头了，他觉得自己有勇气抬头了，因为，‘军人留血，不留泪’，是柳启铭刚来第一天所说的话，他说，这是他的座右铭。</p>
<p>“呵呵。”虎子会心一笑，如果，柳启铭是他的主人，身为狗，怎么能不信奉主人的真理呢？</p>
<p>柳启铭看到虎子终于敢仰视他了，很开心，他慢条斯理地解开了武警自动扣皮带，把裤子扣子一摘，把武警礼服裤子脱到了膝盖上，停在马靴的靴筒处，再从内裤里把硕大的阳具拿了出来，把他指向虎子道：“看这儿，老子给你机会，十分钟内用嘴把老子弄射了，老子就收你为我的狗逼，做我的家狗，不然，老子立刻让你离开这中队，接受或离开，你的机会只有一次，开始计时。”</p>
<p>虎子连一秒多余的思考时间都没有，他衔起柳启铭的粗大黑吊，放入口中，滑嫩的口腔内壁似乎接到了最高指示，立即分泌出大量的液体来润滑这根圣物，不一会，在温热的唾液和细小的舌头下，黑吊转身而变英勇的战士。</p>
<p>光是这样还是不够的，虎子自然知道，要得到柳启铭，自己的主人，这是第一次机会，也是最后一次，他拿出了所有看家的本领：他知道柳启铭喜欢马靴，所以用自己的硬吊在马靴上起浮摩擦，好像他的大马靴在操自己一样；然后戴着白手套的双手托起肥硕的蛋蛋，互相揉搓，并不断的刺激下方的摄护线，每次他自己手淫打飞机时，也都是这样一只手撸，一只手挤按摄护线的；然后舌头不断的从鸡巴的根部开始，逐个刺激，刺激柳启铭的每一个穴道。其实，他这方面知识很丰富，如果想要一个男人爽，一定要找到他的G点，于是以此为出发点，依次寻找，他搓弄他的乳头，蹭着马靴，舔着吮着蛋和鸡巴，还有摄护线与菊花。</p>
<p>其实，柳启铭也不是完全没有反应，一开始看到虎子的贱样时，他就开始蠢蠢欲动，因为这么主动的军狗对他而言实在是难能可贵，毕竟，他的初衷就在于寻找这样的军犬；其次，他这么蹭着自己的马靴很舒服，从靴头一直顺溜着蹭到靴筒口，以及雄丸内的精液原汁在白手套的抚弄下翻江倒海，但是，仅仅如此是不够的，毕竟是江湖老手，他猛的一憋，把射精的欲望全部打回原形。</p>
<p>正在不断挑逗他的虎子感觉到嘴内的硬物一阵强烈的瑟缩，他知道他在憋忍，可时间的流失不允许他继续没有目的的寻找了，他不再理睬其他地方，开始专注进攻柳启铭的大鸡巴。柳启铭的鸡巴很大，但虎子的口腔很深，正好将他的大鸡巴完整的吞下，并且龟头不断来回打击着咽喉，每一次的深入都像是深喉，欲拒还迎的摩擦让他很舒服，柳启铭终于是发出了喊声，并身体失重，倒坐在了床沿。</p>
<p>原来柳启铭的G点在马眼！虎子可算找到了这个隐秘的神秘之处。他开始把龟头和蛋蛋一起吸入嘴腔里，他用嘴唇包裹着牙齿，使柳启铭不会有刺痛感，然后波浪起伏般的用牙来回击打附睾和输精管，使精液快速分泌流出；然后滑溜的小舌头不断的来回卷着大龟头，用舌苔上的小颗粒与冠状沟的小颗粒互相吸引，就像螺丝和螺母结合一般，是那么的般配，舞出肉萧上的的探戈，嘴里的鸡巴不断加硬，鸡巴的主人呼吸也变得沉重，他更快的加速了这一场游戏，即使浑身冒汗，也毫不减慢嘴中的动作。</p>
<p>柳启铭从来没有想到会这么刺激，这和普通的口交不一样，如此的跌宕起伏，就像灵巧的手指在钢琴上跳舞一样，轻重缓急竟然是如此的到位。精液在翻滚，但他的高素质依然不允许轻易缴械投降，大喊一声，把精液强行憋在输精管，并不断长吟，企图忍住下一秒的歇斯底里。</p>
<p>虎子听到了他的长吟，就像冲锋的号角一样指引他朝下一个方向进攻，仿佛看到了胜利的旗帜一般，他继续努力，他用手把包皮一撸到底，用白手套的粗糙不断刺激着裸露的龟头，自己的鸡巴也流出了无数的脏液，流在马靴上，好像给马靴上了一层高级鞋油。</p>
<p>虎子知道他要射了，他找准了机会，进行最后的疯狂，他不断的用牙齿敲击尿道口，因为他知道柳启铭的精液已经被自己的技巧逼出来了；然后他用灵巧的舌尖舔着每一个冠状沟上的小颗粒，顺着纹理，来到马眼处，他把自己的舌头一卷，舌尖瞬间分成两截一半，一边用舌头的两壁温暖的包裹着龟头，使他更加硬热，而舌尖竟然在唾液和前列腺液的帮助下，伸进了马眼内部，嵌入了马眼里面，舔着尿道口的内壁！</p>
<p>“啊啊啊啊！！你在舔哪啊啊！！！”</p>
<p>柳启铭放声大喊，他再也不能忍受如此的疯狂了，精液冲突了输精管，但在尿道处再一次被自己的意志力所阻拦，他好痛苦，好像尿道要爆了一样，但是自尊心依然那么骄傲，他不想输给虎子，但同理，虎子也不想输给他。</p>
<p>此刻，虎子不是一个人在战斗。</p>
<p>他的白手套大手，虽然被踩脏了，但是依然的那么神圣，及时被自己的精液弄脏了，也是那么的圣洁。</p>
<p>虎子什么时候射的，柳启铭不知道，他没有精力去管，因为他第一次感觉到，什么是口交，什么是深喉，什么是马眼上的舞者，鸡巴上的探戈。</p>
<p>虎子用牙齿不断敲打着尿道，企图让柳启铭松弛每一寸紧张封锁的肌肉，每击破一小块地方，精液就离重见天日更近一步，直至浑浊的液体能自由来往，可柳启铭并不让他轻易得逞，他在逼，他在憋，就像矛与盾的斗争。</p>
<p>他舔了一下自己的白手套，再一把抓起自己的白色浊液，挤在手中凝固成一个整体，然后他只在一瞬间，把自己的脏液倒在了鸡巴上，然后温热的唇舌再次覆盖上，舌头在精液的润滑下，就像加了油的发动机，速度快了一倍，而有在舌尖的少部分精液，则顺着舌头，被送到了马眼的内壁，嵌着里面的小肉条，被送到尿道，柳启铭的精子们开始打架了，外来加内讧，来自同伴的呼唤，不断的加速，不断的加深，越来越急，越来越重，呼吸，呻吟，满室的温热，满屋的温存。</p>
<p>虎子做了一个大胆的举动，他突然停住了活动，飞扑向柳启铭躺下的身躯，就像久养的狼狗遇到心爱的主人那样，当虎子的唇和柳启铭的唇合上时，眼睛睁开，世界宁静，卸下武装，拥抱自然。</p>
<p>射了，一泻千里。</p>
<p>来自海城中队最男性的，原始的呼唤。</p>
<p>强烈的精液冲击着鸡巴，尿道的灼热仿佛炽焰一般，一波，两波，……无数波，他数不清了，他只知道，这种感觉，前所未有，而虎子沾染着精液的白手套还在连续不断地搓，越来越多的精液，被射到了地上，衣服上，最远的第一波，竟然射到了办公室的门上。</p>
<p>虎子爬了过去，从最远的地方，舔食柳启铭的精液，而柳启铭在仰天长啸之后，竟一瞬间的脑子空虚缺氧，短暂的休克。</p>
<p>虎子，最喜欢，只要是主人的，我都喜欢，更多，更多。</p>
<p>第二十二章<br />
金鸡破晓，随着岗哨的号角，柳启铭也清醒了。</p>
<p>他发现自己一丝不挂的睡在床上，刚起来，开灯，脑子竟然还有一点空虚，花了几分钟把脑子填满，回想起了昨天的荒唐事。不过，好像有人来给他收拾残局，因为满地的脏乱衣物已经不见了，估计拿去洗了吧，重新穿戴好，整理内务，然后亲自去找了把军号，扯着嗓子把还在酣睡中的三排将士全部喊醒，做早操，晨跑，这一系列熟悉的事情，因为生病与升旗仪式暂停过一段时间，现在重新做起，竟然有点不自然，好像以前从没有适应过一样。</p>
<p>三排的将士很诧异的看着柳启铭，也是很久不见了————也对，在柳启铭参与升旗手一职时，暂时由张排长训练三排士兵，不过，在秦伟宁的带动下，大家还是很快的进入了状态，如此这么几天，他也乐此不疲，习惯真是一件可怕的东西，秦伟宁依旧总是献殷勤，而虎子似乎是许久不见了，直到几天后，柳启铭一个月一次的休假到了。</p>
<p>——————————————<br />
翌日清晨，许豪睁开双眼，进入眼帘的竟然是柳启铭坐在旁边，他着一身白衣，没有戴帽子，仿佛天使一般守护在他的床前。</p>
<p>“如果每天早晨都能见到他就好了。”许豪如是想着。</p>
<p>直到柳启铭强健有力的黝黑大手轻轻抚上许豪的脸，这时，他才完全清楚，发现这不是梦，原来柳启铭真的在旁边。</p>
<p>柳启铭是排级干部，一个月只有一次休息的机会。今天是星期日，天气很好，他也有两个月没有去市区了，市区很繁华，但一个人去却很孤单，于是，他想到了许豪。或许是那次醉酒后的荒唐，也或许是早有预谋的彩排直播，总之，他想和许豪聚一聚。一个星期了，许豪应该痊愈了，而即使不痊愈，许豪也不能一直躺在床上，他需要运动一下。而秦伟宁一下遍看出了他的心思，正好，他需要走一躺军区医院，把许豪的礼服接过来，然后将礼服整理好，送回大连分区去，顺便他也可以回大连看看亲戚，如此这般，柳启铭竟坐上了他的车。</p>
<p>许豪短暂的将头绪理清，在考虑了身体状况之后，同意了这次出行。及至起身，他才仔细观摩起柳启铭的着装：上衣的白衬衫就是武警内衬卸下配饰的样子，裤子是一条破旧的牛仔裤，可能是出于习惯，他依然将衬衫掖进裤子里，扎上武警皮带。而脚下穿的皮鞋也是制式三接头皮鞋，加上柳启铭没有带帽子的板寸头，如此搭配起来，既不休闲，也不正统，让许豪颇觉出了一丝滑稽，当然，他不敢明说。</p>
<p>秦伟宁在收走许豪的礼服时，从他的寝室内给他找了一套便装给他换上，是他高中时的穿着：卫衣，休闲裤，板鞋，与其本身的可爱脸庞相得益彰，好像真回到了学子年华。直到秦伟宁送他们到营口市区呼车而去时，柳启铭牵着他的手居高临下的俯瞰他时，竟然有种老牛吃嫩草的感觉。</p>
<p>许豪觉察出了他一直在思虑着什么，当即开口打破了沉默的僵局，并一把将他领向百盛和大连商场————他想给柳启铭置换一身行头。</p>
<p>柳启铭这个人，很特别，他不喜欢逛街，并一直认为这是女孩子才会做的一种幼稚的事情，所以他在军校的4年和海城中队的近1年中，从来没有逛过街，没买过像样的休闲装，都是穿着制服和训练服，唯一的一条牛仔裤，竟然是从高中时代陪伴已久的古董。</p>
<p>但是他又很喜欢热闹，他是gay，很早以前就发现了，所以他总是把自己挤入茫茫人海中，大隐隐于市，然后就像撒大网捞群鱼一般，先撒网，捞上来后再一个个挑。但是，这种做法或许从一开始就是错的，所以在大学的4年里，还是男生最多的军校中，每一只鱼似乎都曾经的进过他的网，当他开心的捞起时，顽皮的鱼儿就像水一样从指缝间流走，不再回来。</p>
<p>所以他很珍惜眼前的这个人。他自认为自己相貌不差，身材不差，性格不差，只是略显老成，用行话来讲，叫成熟的男人散发雄性的魅力，所以在他眼里这还不算缺点。</p>
<p>思及至此，柳启铭竟偷偷抓住了许豪的手，许豪心中一惊，想挣脱，柳启铭却不许，许豪没法，羞愧的低下了头，直到进了一家店铺内，他才得以解脱。</p>
<p>柳启铭长的不算虎背熊腰，但是身材匀称，肩宽体瘦，衣架子一般的身材，加上从小训练得当，无论行、坐、站姿都是那么的笔直，板正，很适合穿军装，西装一类的制式服装。所以许豪以此为原点出发，为他置办了一身深色的西服，并亲自挑选了一条天空色的领带，使成熟稳重的西装平添了一点俏皮的味道。</p>
<p>看着换上新装的柳启铭，许豪又觉出了哪不对劲，赶忙把他又领去运动休闲馆，逛了好几家店，为他置办了一件休闲夹克和运动鞋，把西装换下来，换上这身，他满意的点了点头，而后，午饭时间到了。</p>
<p>——————————————————<br />
许豪径直把他领到了西餐厅吃牛排，及至点餐完毕，柳启铭也没有发表任何意见————他觉得这样很好，因为买衣服，做饭之类的活在他眼中就是娘们干的事，大男人只需要事毕后用力把钱往桌上一拍，低于两位数的的找零还得说一句：“不用找了。”</p>
<p>当然许豪并不清楚柳启铭的思绪，他完全是按照自己的意思来，自从上一次之后，他对柳启铭有了莫名其妙的好感，所以这次也是发自内心的对他好。</p>
<p>沉默了片刻，许豪终于开口：“这身衣服很适合你，不是吗？”</p>
<p>柳启铭再一次观察了自己此刻的衣着：耐克的红白冲锋衣，破旧牛仔裤，乔丹的白色篮球鞋，穿在他笔直的高个子上，果真有运动员的风范。他似笑非笑的答道：“是啊，挺不错的，我也不清楚自己到底有多久没穿过休闲装了，今天忽然穿上他们，有一种久违的兴奋。”</p>
<p>“兴奋？”许豪歪着脑袋询问：“从何讲起？”</p>
<p>柳启铭有种二丈和尚摸不着头脑的感觉，半疑半醒的答道：“我是国防生，高考还没有开始时就投了档案，去了军校，在那学习了四年，在学校里我们只穿制服或者作训服，而平常的寒暑假，节日周末的时候，不是在学习，就是下部队去实践，要么就是野营，野炊，野外求生等，没有什么穿休闲装的时候，你知道的，中央武警军官学校，要么有背景，要么走在别人前面，让他们看你的背影，我属于后者。”</p>
<p>许豪认真的听着，边听边点头：“原来军校这么黑暗啊，当初我差一点就去了。”</p>
<p>柳启铭一听这话，莞尔一笑：“差一点？国防生最低分数都要493分，你好像连一半都没有达到。”</p>
<p>谎言被揭穿，许豪不自觉的满脸通红，自顾自的喝冰柠檬水，喝完自己的，又一把将柳启铭面前的那杯也抢来喝，然后大喊waiter加水。</p>
<p>柳启铭乐于见到许豪害羞的样子。本来就长的水灵清秀，皮肤更是像瓷器一样雪白无暇，在部队里这样雪白肌肤的人，只有刚进部队还未进行刻苦的训练才能见到，而许豪似乎是一个例外，所以柳启铭更喜欢欣赏他，好像欣赏一件艺术品，而每当自己盯着他时，这件艺术品还会不自觉的发光发热，更增添了一种华丽的气息。</p>
<p>Waiter听到了许豪的呼唤，前来加柠檬水。Waiter的专业训练很到位，加水，动作，都是那么的优美，加上长的还不错，穿上衬衫领带小马甲是那么的得体，让这两人从尴尬的对视转想一起看他。</p>
<p>Waiter走后，柳启铭发了话：“那么你当初是为什么来部队的？”</p>
<p>“分数低”</p>
<p>回答得是没错，那点分数确实干不了什么：“那为什么来这么远？我记得，你家在南方。”</p>
<p>“是，在南方，挺远的。”</p>
<p>许豪似乎不想回答，沉默片刻后柳启铭继续追问：“当兵可以理解，好男儿应当在部队里锻炼，为国家抛头颅撒热血，可是你在老家也可以当，为什么偏要跑辽宁这么远来？”</p>
<p>“随机分配。”</p>
<p>很明显这句话是骗人的，他很清楚，当兵其实和高考一样，本省及邻近省源才择优录取，他不远万里的从华南跑到辽宁来，究竟是什么原因？</p>
<p>“不会是为了见我吧？”柳启铭如是想，喝着柠檬水的嘴角不自觉上扬。</p>
<p>当他想继续追问时，刚才那个漂亮的waiter把牛排送到了两个人的面前，一看眼前的食物，柳启铭傻了眼————总是随部队吃大锅饭的他，着实没吃过这洋玩意！</p>
<p>他以烫为理由，先慢条斯理的喝玉米浓汤，吃生菜沙拉，偷偷看着许豪是如何享受牛排的，把他的动作记下来，然后自己有样学样。可当真到自己学以制用的时候，手又颤抖起来，从来没用过刀叉吃饭啊！</p>
<p>许豪的动作很优雅，可见以前经常吃西餐；可柳启铭就不堪入目了，随着他把胡萝卜，西兰花一起迸到桌上，而后又手一滑，把一块沾满稠汁的牛排掉到裤子上时，他当即大怒，竟不管任何约束，一只手抓起牛排就这么对着盘子吃！</p>
<p>这疯狂的动作让许豪大吃一惊，赶忙呵令使其停下，保持平静，然后不顾众人奇异的目光，双手握着他的双手，教他刀叉用法及切法，还有西餐礼节等等。而柳启铭自觉出了洋相，面面相觑的低下了头，任由许豪握住他的手教他吃牛排。</p>
<p>这一午餐的时间好像比一年还长，当两人终于食毕，结帐埋单时，刚才那个帅气的waiter在找零的同时，给了柳启铭一把系着缎带的红色小刀。</p>
<p>Waiter很细心的跟他讲解用法：“先生，似乎您是第一次使用西餐，这把小刀送给您，以后您吃牛排，pizza之类的西餐时，可以先用它将食物切成小块再用叉子吃，它很锋利。”</p>
<p>柳启铭当时并没有太多的思考，只觉得出了糗，只想赶紧出去，脱离这个恐怖的地方。</p>
<p>第二十三章</p>
<p>说到玩，柳启铭本人依然没有任何意见，于是许豪做主，把航标指向劳动公园。</p>
<p>劳动公园是营口最大的公园，里面风景优美，绿草丛生，百花齐放，特别是在休假日，游人众多，多是两两结伴，有情侣，有母子，有老夫老妻，但是两男人结伴的，还是头一对。</p>
<p>许豪其实对公园有种特殊的情怀，当他进入欢乐的游乐场时，似乎像从来没有见过这些设施一样，旋转木马，太空遨游，森林飞鼠，每一项目都要尝试一遍，而柳启铭觉得这些大多都是儿童项目，不愿意一起游玩，只是默默为其拍照留念，拍下许豪欢乐的瞬间，直到两人一起看中彩画陶瓷。</p>
<p>彩画陶瓷，顾名思义就是许多本半成品的陶器陶瓷，首先挑选自己喜欢的模型，然后上色，再经过加工，烤制与烘干，最终成为的自己DIY的陶瓷工艺品。</p>
<p>这一个项目是目前为止柳启铭唯一看中的，因而也展现了十二分的精神头，开始动起手来。许豪也不甘示弱，自己挑选模型，然后给柳启铭一个挑衅的眼神，挑起睫毛，似乎在向其决斗一般。</p>
<p>DIY的乐趣或许只有两人自己才知道了。两人天各一方的忙活自己的事业，及至灰头土脸的四目相对时，竟不约而同一起笑出声来。</p>
<p>许豪指向柳启铭背后的炉子问道：“你做的是什么？”</p>
<p>“等出来不就知道了，送给你的！”</p>
<p>柳启铭原以为许豪会很开心，哪知道他竟不屑一顾：“拉倒吧，你的手艺，我实在不敢恭维！”</p>
<p>柳启铭刚想反击，不想却一声刺耳的“叮”一声，是许豪那边的烧窑已经烘烤完毕，许豪欢天喜地的小跑过去，双手捧着小心翼翼的拿出来，向柳启铭炫耀————他制作的是一只老虎，整个肤色以金黄色为主，尾巴向上卷曲，四脚并齐蹲在地上，把雪白的四肢与肚皮露出来，头部仰天长笑，双眼眯成两根快乐的弧线，一颗小虎牙从大笑的嘴角露出，锋利，霸气，又平添了一丝俏皮，整只小虎自成一体，浑然天物，由此可见许豪对其的心思缜密。</p>
<p>及至许豪将小虎送到柳启铭手中时，柳启铭才反应过来。他真心觉得这只小老虎非常诙谐可爱，他很喜欢，并思虑了一会，他想起了自己就是属虎的。</p>
<p>“我的大排长，祝你像这只老虎一样，每天开开心心，无忧无虑！”</p>
<p>柳启铭仔细不断的欣赏这只小虎，加上许豪祝福的话语，更是爱不释手，这也是他进入中队以来，第一次对方以非目的性的馈赠，所以，他很在感激之中又有一丝感动，赶忙把自己献给许豪的挫作拿了出来。</p>
<p>他是个大老粗，这样的细致活对他而言是那么的力不从心————他做了一只绵羊，通体雪白，但夹杂了一些棕黑色的线条与曲线，按照他的说法是想表现出此羊的丰满与羊毛的细密，另外在羊头上原本是两只羊角的地方，竟然有一根羊角被其抹白，硬生生成了母羊耳朵，所以这骄傲的大角公羊竟然被柳启铭制成了只半公半母的怪物，除此之外，眼睛是眼睛鼻子是鼻子嘴巴是嘴巴，没有其他别致的地方。</p>
<p>许豪见到这羊，又是哈哈大笑起来，并指着喊到‘这是什么怪物？’，而柳启铭把两只工艺品一对比，相形见绌，细细解释自己的用意。</p>
<p>“你听着哈，这羊其实是雪白的，我加点线条是为了表现他的丰满，咱汉人么，就是唐人的后代，唐朝就是以肥为美的，所以这羊是个绝世美人，明白了？”</p>
<p>许豪怎么想都觉得这是借口，故又问：“美人？那这羊……呸，这半公半母的怪物，咋解释？”</p>
<p>其实柳启铭也有点后悔当初的邪恶想法，觉得有那么点含沙射影的意思，可如今苦酒已经酿成，他也只好将计就计：“其实这里有学问的，他不是半公半母，他是指代某个属羊的人，那人啊，双重人格，阴晴不定，有时乖，有时倔，有时柔情似水，有时刚硬如山，最重要的是啊……”到此，柳启铭故意放低了声音，凑到许豪身边耳语道：“此人在床上，可公可母！”</p>
<p>许豪听完后怔了一秒，然后回过神，操起手中的西服袋子便要往柳启铭头上砸去。柳启铭闹着跑了两圈，自觉着躲得过初一躲不了十五、躲得了和尚躲不了庙，忽然就回过头去，单膝下跪：“送给你，虽然做的不好，但是希望你能喜欢。”</p>
<p>许豪此时的眼中竟然也有种黄河决堤般的柔媚，他没有想到，柳启铭竟和自己有那么的不约而同：彼此记住对方的生肖，彼此亲手制作并交换赠送，而且竟不约而同的选择了扑满的款式。</p>
<p>他放下了手中的袋子，同时为刚才泼妇一般的行为表示抱歉，白皙如雪的鹅蛋脸上竟然透露了少女的红晕，他伸手接过小怪羊，整齐的用锦线装好，然后帮他把小虎也装好。</p>
<p>柳启铭也发现了一个问题，呵令停下，许豪莫名其妙的看向他，他却掏出钱包，往小虎与小羊的肚中各投入一元钱。</p>
<p>“好了，装上吧。”</p>
<p>许豪满意的点了点头。</p>
<p>而后，天色渐暮，许豪想在摩天轮上看夕阳。</p>
<p>第二十四章<br />
夕阳西下，许豪与柳启铭一起乘坐了摩天轮。营口有个著名的风景，叫望儿山，他们坐在营口最高的摩天轮上，俯瞰夕阳与望儿山相交辉映。</p>
<p>此时，两人面对面坐在摩天轮当中，橙色的阳光撒在许豪白皙的脸上，闪烁着星星点点的光芒，霎是可爱。</p>
<p>“今天似乎结束了。”柳启铭低着头，轻声说道：“许久没有来这样逛市区了，谢谢你。”</p>
<p>许豪看向窗外的美景，心情惬意：“没有关系，如果排长喜欢的话，我可以经常陪你过来。”</p>
<p>一句简简单单的排长，似乎是轻飘飘，但是在柳启铭听来，好像一道分水岭把两个人隔阂开了，他不想这样，在摩天轮转过顶段时，柳启铭借着阳光直射的瞬间，许豪闭眼的片刻，壮着胆子一把过去抱住了许豪。</p>
<p>“许豪，我喜欢你。”</p>
<p>这突如其来的表白让许豪为之一颤，却又不知从何开口应答，但是，他很享受被抱的感觉，从来没有父爱的他，对这似乎没有多大的抵触，相反地，柳启铭宽大的臂膀，很温暖；柳启铭将军的气质，很浑厚，这一切，是那么的若有似无，却又那么的久违。</p>
<p>‘爷爷……’</p>
<p>见许豪没有拒绝，柳启铭自觉大胆，吻上了许豪厚实的唇……<br />
————————————<br />
没有其他更多的言语，两人只需要简简单单的眼神交汇，在暗送秋波的一瞬间，互相读懂了彼此的心意，晚饭结束后，一起走向了宾馆。</p>
<p>许豪似乎特别的珍视今晚，就连沐浴的时间也比在部队里长得多。柳启铭下楼买完一系列必须品后，又回来看了一集电视剧，如此过了一个小时，他还没有洗完。</p>
<p>柳启铭脱掉了冲锋上衣，里面是部队里的白衬衫，肩章已经取下，也没有系领带，所以很轻松。他很惬意的给自己点了一根烟，静静的呼吸，吞云吐雾的缭绕在整个小房间里，他想起了上回自己迷迷糊糊强奸许豪的时候，虽然没有意识，但是却意犹未尽。如今，大床依旧纯白圣洁，床上马上就会有两具健壮的胴体，这让他不得不兴奋，迫不及待地解开白衬衫，脱掉牛仔裤与白袜子，仅着一条白色平角内裤，大手覆盖上去，已经蠢蠢欲动。</p>
<p>“这倔强的小羊，终于是落入了我的手中。”柳启铭如是想，其实初衷已经不重要了，重要的是，征服了这只小羊，已经足够了，美丽的玫瑰，带刺，但是把刺磨平之后，仅剩余香。</p>
<p>水声停了，开门的声音就像宿命的钟声一样回荡。刚刚沐浴完毕的许豪，浴巾裹着下体，小平头上还丝丝点点的带着水珠，白皙的皮肤散发着沐浴乳的幽香，不太高的身材却有一种小鹿般的楚楚可人，双手慢慢交叉着挡住胸口的草莓，停在门前不知如何是好。而柳启铭已经光脚走向了他，挽手抱着他纤细的腰，双眼看着他钩魂摄魄的睫毛，仅是一秒的时间，就倒在了大床上。</p>
<p>柳启铭的大手因长时间的训练而黝黑，握着许豪的双手，十指相扣，黑白分明，柳启铭的手开始不安分起来，从小蛮腰开始顺着往上摸，感觉他皮肤的白皙柔滑，就像下午做的陶瓷一般，旋转着抚摸着，从上向下，又从下至上，最后停在胸前，把他防备的双手支开，分别按上两颗硬挺的乳头。</p>
<p>许豪受不了他久经沙场的粗糙大手突然捏着自己柔弱的小草莓，不觉“啊”的喊了一声，孰知柳启铭就在等他开口的这一瞬间，他一挺身，一只脚交叉进许豪的双腿间，顺势把自己的吻覆上了许豪的唇齿间，吮吸他青涩的甜蜜滋味。</p>
<p>许豪刚刚刷了牙，柳启铭满嘴都是苹果薄荷的清香，他很享受这种味道，挑衅似的舌头也不只留恋他的唇齿，而是更深入的刺激他的口腔，并趁机抓住他狡猾游走的舌头，吮吸他津液的味道。</p>
<p>嘴胸齐手的刺激让许豪竟有一丝窒息的感觉，他想逃避的推开柳启铭，不想柳启铭却以为他在害羞，双手不再玩弄他的乳头，而是一把将他紧紧拥抱住，更加深入的延长这个意义深刻的吻，当他察觉许豪竟然被这炽热的慕恋导致呼吸困难时，柳启铭竟将自己的空气呼进对方的肺里，来维持两人一线的生命。</p>
<p>最无法抗拒的是激情燃烧的岁月，缠绵已久的吻不但使两人不断升温，也使两人的肾上腺不断亮起红灯，许豪被这一吻弄得手足慌乱，竟然一手覆上他的雪白平角裤上，不摸则已，一摸就被那高温且硬烫的家伙着实吓了一跳！而柳启铭也被着突如其来的刺激，不得不中断了这个吻，转而发出狼啸般的呻吟。</p>
<p>柳启铭也摸向了许豪的下体，同样的坚硬如铁，淫水竟流得他满手都是，他把这满手的黏湿在许豪的脸上一擦：“小骚货，真骚，亲一下就流这么多水，等一会哥哥干得你黄河决堤，长江泛滥，直喊亲娘。”</p>
<p>这污言秽语不但没有使许豪停手，反而更加刺激他上下其手，他像惩罚柳启铭一样，故意不把他的大家伙从内裤中解脱，而是隔着内裤双手摩擦，还用膝盖去顶他的蛋蛋，让他苦不堪言。</p>
<p>“小坏蛋……啊，帮哥哥把裤子脱了，快点。”</p>
<p>柳启铭太喜欢这样的感觉了，他也想让对方体验这醉生梦死的感觉。一只手覆上他满是淫液的半张脸，平均涂抹开，让他察觉自己的贱样，而另一只手则搔弄他的头发，后脑勺及耳后，轻轻舔舐耳根与耳垂，企图用这一丝半点的凉意来平复他下体的火热。</p>
<p>可惜，这星星点点的清凉反而像挑衅的春风一般，竟把许豪欲望的火焰吹得更高更旺，更无法自拔的感受这灼烧的快感。</p>
<p>许豪已经开始了忘我的呻吟：“啊，啊，柳排长……”</p>
<p>“不准喊我排长，喊我的名字，宝贝。”</p>
<p>“嗯、嗯……”许豪的双手覆上了柳启铭身上的肌肉，抚摸他健壮的臂膀，胸口，依次往下摸去，摸到罪恶的根源时，再次禁不住叫喊开：“啊……啊，别摸了，启铭，柳启铭，好奇怪，为什么会这么湿……”</p>
<p>柳启铭也才发现，许豪竟然这么湿，可见他非常享受此时此刻的温存，看到怀中的爱人如此忘我的呻吟，他便不再忍耐自己下腹的火热，他一把扯下自己的平角内裤，让自己硕大的小少爷弹跳出来。呼吸到新鲜的空气，这罪魁祸首更加舒展了自己的脑袋，但无奈它已经涨到最大的长度与粗度，只留下剧烈的颤抖让他的主人发狂的震颤。</p>
<p>看到这黑硬粗大的家伙弹了出来，许豪欢喜不已，一只手覆盖上去，感觉竟像被火烧一般吓得瞬间缩回了手，柳启铭看到了此景，不觉心中窃喜，一把抱过他的腰，使他与自己回归刚才的贴近距离，然后用自己的大手同时抓住两个人的阳具，紧紧贴在一起，再摩擦，传递两者的火热，交换彼此的湿润，答案只能是更加的一发不可收拾。</p>
<p>这样的刺激深深触动了许豪稚嫩的欲根，他被烫得浪叫起来，柳启铭见他的声音无限变大，赶紧停下手中忙活的事业，大手盖上他的嘴：“小点声，知道你舒服，但是这墙并不厚。”</p>
<p>许豪轻轻点头默许，不再发出那般喊叫；在双方动作停顿几秒后，许豪知道自己应该好好伺候柳启铭了，于是他顺着满床淫湿滑了下去，一手提起被子遮挡自己脸上的红晕，闭上了眼，让自己更加体验这般深邃的黑，而后，悄悄的张嘴，把柳启铭的大宝贝衔进了嘴里。</p>
<p>爱人少有的主动让他心中一惊，突如其来的激情动作更是让他觉得脑袋一空，只想更加了享受这一刻，尽管，爱人的技巧是那么生涩，但是新手少有的慌乱还有爱人主动服务的心，让这个简简单单的口交增加了迷茫的幸福。</p>
<p>不过，如此生疏的技巧只能让他感觉幸福，而不是真正的满足，他看到了对方眼中的兢兢业业，但是，他还总觉得缺少了什么。直到不断抚摸他身躯的大手触摸到了幽暗的禁地时，他发现了一切生命的原点，伸出带有一点茧子的食指抵上漆黑的秘处，慢慢抚摸，刚才的潮湿也影响到这里变得有点松弛，竟然顺着这美妙的感觉滑了进去了一点儿。</p>
<p>突然的激灵让许豪震惊不已：“啊啊啊，那里不要！！”</p>
<p>看来，果然是‘一朝被蛇咬，十年怕井绳’呢，上回的创伤已经给许豪烙下不可磨灭的印记了吧，既然如此…………</p>
<p>正当柳启铭不知道该怎么做时，身旁的身子已经炽热到沸腾，竟然手足并用的主动挑逗起柳启铭来，娇嫩的一双薄唇主动迎上柳启铭的朴实的厚唇，从颈端锁骨慢慢的吐气如兰，轻车熟路的一路向北，然后伸了进去。</p>
<p>这一系列的动作，无一不加深了柳启铭对他的占有欲，他不再管手下的火热家伙有多么湿滑，一手覆上，顺着他上下扭动的力道，开始撸动起来。</p>
<p>随着室内不断升温，手下的身躯不断加热，随着一道长长的叹息，火辣的热精一波一波的打在柳启铭的身躯，水蒸气的喘息一道道扑在柳启铭在脸上，而自身将近融化的细软身子倒在柳启铭的身上，在三重高温的打压下，柳启铭，没有理智了。</p>
<p>他想释放，他想疼爱身下的人。</p>
<p>不惜一切代价，也要在爱人的身子里释放牛奶，播下种子。</p>
<p>柳启铭一把手将他翻过成俯趴的姿势，成老汉推车状，双手用力拍上他粉圆的翘臀，顶起自己直指苍穹的火焰之棒，狠狠地，深深地，捅了进去。</p>
<p>射完之后的许豪逐渐恢复了理智，发觉了爱人的动作，不觉心中大惊，并为之恐吓：“排、排长，别，不要，别……啊！！！啊！！！！！！”</p>
<p>撕裂一般的感觉再次冲击着许豪，幸好在经过一次经验和这次完美的前戏之后，让他感觉没有上次那么疼，但是，那火热硬挺的感觉依然不减当年，身体内莫名其妙增加了一个异物的感觉是那么的……奇怪，他，受不了。</p>
<p>“拿出去，求你，求你……”<br />
“疼啊，排长，呜……”<br />
“快拿出去，不要，不要……”</p>
<p>许豪不断的向冲击着快感的柳启铭求饶，一两次还行，但欲望霸占了全身的柳启铭丝毫不管身下人的感受，只顾自己舒服，听多了这些扫兴的话和扰民的尖叫，他竟然一把抓起刚刚脱下的白袜子，不由分说的塞进他嘴里，并用力的扇了他一巴掌，呵停闭嘴！</p>
<p>许豪感到一点点的害怕，但再多的话也被臭白袜被堵住了，慢慢的，身上人的温热也慢慢传递向自己，逐渐的，伴随着恐惧和疼痛，他竟然感觉到了快感，和幸福，而且，越来越多……</p>
<p>“去了，要去了！！”</p>
<p>虚脱的感觉充斥了柳启铭的脑子，让他感觉这一射就像把自己都全部射出去一样。</p>
<p>温情过后，两人双双得到满足，他顺势躺下，掰回看爱人满是泪痕撞击的脸，他轻轻的把他嘴里的白袜拿出来，然后覆上深深的吻……</p>
<p>第二十五章<br />
这种事情，果然是一回生二回熟。</p>
<p>许豪睡醒之后，再也没有感觉到难受，后庭处虽然隐隐作痛，麻木不堪，但也没有像第一次那样撕心裂肺，血流成河，这一点，让他不得不欣慰。</p>
<p>最重要的是，就算是痛的，其中也夹杂着幸福。</p>
<p>他借着晨曦的白光偷看着爱人：刚正不阿的脸，桀骜不驯的眉，神秘深邃的眼，厚实温存的唇，笔挺俊朗的鼻，还有一头稍短的板寸军人头和福多气盛的耳垂，这样的完美的搭配，必然是天之骄子。</p>
<p>思及至此，他竟会心一笑。</p>
<p>然而，在为爱人盖好被子的那一刻，爱人突然一激灵，居然醒了。</p>
<p>许豪觉得柳启铭好看，实际上，在柳启铭的眼里，他又怎么不认为许豪是天仙下凡呢？</p>
<p>于是两个人就这么对看半天，突然一起笑了，笑过片刻，最先抵挡不了欲望的还是柳启铭，谁让他是猎人。试问，哪个猎人会眼睁睁看着猎物，而不下手呢？</p>
<p>其实，许豪也是乐此不疲的，但是现在的他竟然坐怀不乱，一把捏住柳启铭因晨勃而坚挺的分身，让他因吃痛而停手。</p>
<p>许豪哪里不想再次体验呢？性爱这事情，就像荼毒，会上瘾的。但是，毕竟昨天才玩过，所以相比精神食粮，他更在意对方的生活质量，敬酒虽好，莫要贪杯。</p>
<p>但许豪却小瞧了柳启铭，他是何许人也？当年在军校憋得最长的一段时间，竟然连续跑了五次马，竟然把床单的遗透了，下床的兄弟就是被他的马尿所吓醒的…………</p>
<p>自己偷偷撸了撸，哎，实在没有感觉，自家的兄弟也不争气，才和许豪亲热了两次，就不听自己的使唤，易主了！<br />
——————————————————<br />
退房离开，假期结束。拎着买来的大包小包，两人一起走向回军营的班车站牌，不料，突然一个熟悉的身边传来，定睛一看，竟是炊事班的小张，他对柳启铭这位年轻军官甚是熟悉。原来，他是奉命前来市场采购食材的，开着军区的货车，现在正在回去的路上，恰好见到了柳启铭与许豪，自然乐意让对方也搭乘一下顺风车。直到上车之后，他才发现，原来虎子也在这辆车上。</p>
<p>两人对视，甚是尴尬，而虎子又转眼看了看依偎在其身旁的许豪，脸色由红转绿，最后竟低下头去，不再言答。直到货车驶出市区后，几人才就这两天的见闻而聊了一会。</p>
<p>柳启铭是个善于察言观色的人，他发现许豪一直想和虎子讲话，想强调咱俩的关系，而虎子的态度却有点冷漠，似是不理不睬。而当许豪讲到为自己平添衣物，共进晚饭，游乐结伴，同床共枕，特别是交换礼物时，虎子的眼中满是嫉妒与愤恨，悔不当初四个字就像印刷机一样印在他脸上。</p>
<p>——————————————<br />
到达军区，三个人兵分三路：许豪事最多了，因为休息了这么久，必然要找连长好好做一番检讨，内务需要重新收拾，还要跟伙伴战友们说一说，还有一些琐碎杂事；柳启铭则回办公室自己休息，小张和虎子则开车进入食堂后院。</p>
<p>货车停下，虎子开始心不在焉的理着货，却是百感交集。</p>
<p>其实，当他第一时间知道柳启铭的休假时间后，就有为其献身的打算。像柳启铭这样难得可贵的主人，成为他的奴，做他的狗，那是多少奴隶的梦想！更何况，在上一次的肉刃大战中，自己可是成功的被柳启铭，哦不，是主人，被主人收做狗逼，成了他的家狗，这是多么难得的机会，再加上不久后便是柳启铭的假期，在难得的空余时间，做主人的家狗，像只真正的宠物狗一样依偎守护在主人脚下一整天，为主人无私奉献上一整天，被主人操一整天，喔…………天那，光是想想都要三个洞一起流水了。</p>
<p>可是当他压抑好满是纠结的心，做好目空一切的准备，迎着早起的太阳，敲开主人办公室的门时，空洞般的寂静响彻整个中队。发觉不妙，赶紧用上次偷偷配好的钥匙打开门，他竟然不在，而且，内务竟然整整齐齐的摆放在床上，包括他常穿的那身制服。</p>
<p>对主人的家珍了若执掌的他仔细地看了一看：制服外套和裤子都在，作训服与迷彩服也是一套没丢，连上会升旗用的队长礼服和马靴也一应俱全的挂在墙上，但白色衬衣和制式皮鞋竟少了一双，思前虑后，只有一个可能，就是他出门了！</p>
<p>好不容易做好了万全准备，怎么能缺少这个东风呢？赶紧跑去九排找秦伟宁，结果竟是他也不在了！</p>
<p>越想越气，越想越不对劲，九排的其他战士们说他把上次升旗大家使用的礼服、马靴、礼宾枪等一起拿回去还给大连分区了，可他怎么都不信，因为他明明记得，刚才在主人的办公室内，他那套帅气的礼服和高筒马靴都还摆放在那，连代表队长的马刀也别在旁边象征着主人威武的气质，怎么可能只有其他人的送走了？虽然，他确实没看到其他战士的制服和马靴……</p>
<p>“不对，不对。”虎子在回去的路上，自己下了结论：“这个贱人，狗奴才，贱货，敢欺骗我，竟然以运送礼服为由，拐走我的主人，和他一起出去“玩”了！”</p>
<p>可怜他满怀春风，处心积虑的为这一天假期做好的万全规划，完美准备，谁知道竟然被这个不要脸的烂货捅了个篓子，怎么能让他不生气！</p>
<p>“不行，我绝对不能把主人让给他。”</p>
<p>思及至此，他跑去柳启铭的办公室，把他的制服马靴等一系列装备全部拿到自己的寝室，把他熨好，整好，擦好，光洁如新。他要柳启铭回来的第一天，就过来找他，然后……来宠幸他。</p>
<p>看着装备，睹目思人，独守空闺的滋味定然不好受。但是一天过后，例行买菜的路上，竟然遇到了主人，他先是极度的兴奋与喜悦，但随之看到自己的好朋友许豪后，竟然是震惊了！</p>
<p>他不傻，看到两个人的动作和行为，看到手中的包裹和穿着，看着两人此时此刻的眼神，他的脸从红转绿，由绿变无，竟然不知道该怎么说了。</p>
<p>他不傻，什么都懂，并且他的目标很明确，他等了这么久，盼了这么久，好不容易等来一个柳启铭，盼来这个朝思暮想的主人，如今却被自己的好朋友捷足先登，这究竟是为什么？仔细一想，在海城中队干了这么些年了，真心交上的朋友只有小张和许豪。如果那个人是秦伟宁，他都断然不会这么苦恼的，可却为什么，为什么偏偏是他？</p>
<p>看着他两欢声笑语，看着他两你情我侬……………………</p>
<p>“你真要把柳启铭让给他吗？他是你的好朋友啊！”<br />
“可是，你以前让了那么多，放弃过那么多次机会，没有哪一次不是遍体鳞伤，没有哪一会不是满目疮痍，现在，你这辈子唯一的机会，再不久，你转不了三期，就再也见不到他了，你就要永远离开他了，这是天命，假若，你不把握这唯一的机会的话……”</p>
<p>“不行，绝对不让，他是我的！”</p>
<p>小张被这莫名其妙一声大喊被吓着了，同时，虎子把最后一筐货卸下，把理货单交给小张后就一路快跑回了宿舍，下了此生绝对不会后悔的一个决定。</p>
<p>——————————————<br />
柳启铭首先把身上的行头换了，虽然很久没穿休闲装，但指责使然，他还是爱着那身熟悉的绿：浅绿色的内衬，深绿色的军官制服，扎上腰带，穿上三接头皮鞋。他怜爱的看着那一身休闲装，甚是喜欢，仔细的把他们叠好，以备下次出门时再穿。就在叠完最后一件衣物时，柳启铭接到了一条简讯。</p>
<p>“来炊事班宿舍101，许豪在我这晕倒了。”————炊事班 王志虎</p>
<p>才回来不多久，怎么就出事了？！难道昨夜干的太狠？难道昨天牛排不干净？还是，还是……</p>
<p>没时间还是了！柳启铭没有下一秒的考虑，一手抓起大檐帽盖在头上，大步流星的往炊事班走去，坚硬的军官皮鞋敲得地板直响，也表现了他此刻心中的焦虑。直至到了他们宿舍门口，他连基本的礼仪都失去了，穿着皮鞋的大脚抬起就把门踹开，急急忙忙的回顾四周，找寻许豪的影子，但是，房间内的窗帘整个拉了起来，竟然漆黑一片。</p>
<p>“欢迎光临，我的王…………”</p>
<p>一声反锁的声音锐利而刺激的在柳启铭耳边响起，心中大喊：“糟了！”</p>
<p>第二十六章<br />
柳启铭突然有种被耍的错觉，他慢慢的踱步逼近虎子：“王志虎，这是怎么会事？许豪呢？把灯打开！”</p>
<p>虎子没有立即去开灯，似乎忙着做什么，而柳启铭在伸手不见五指的黑屋中，竟然踢倒了一样什么东西，摸着黑去扶起，很熟悉的触感，是自己的马靴？</p>
<p>他又随之摸了摸周围，还有他的礼服，帽子，绶带，马刀，全都在，而瞬间灯开的光亮让他看清楚了眼中的事实，随之心中一怒，转而望去门边的虎子，竟然已经把全身脱了个精光：稍胖的体格和福气的小肚腩，全裸的跪在大理石地板上也不觉冷，总是饱满油水的炊事班出生让他的脸蛋更加圆滑而润实，配上一头才剃的极短的头发，也有点一休的可爱，最重要的是，这个眼神，怎么会那么认真。</p>
<p>其实，虎子此时此刻真的好想抱着柳启铭大哭一场，但记起主人的教诲，却不能够。</p>
<p>柳启铭看他摆出了这副架势，尝过甜头的他自然也浮起了心中的邪念：“骚货，怎么了，才几天没见你，就这么贱了，竟然骗老子来玩你？”</p>
<p>虎子很虔诚的低着头，不敢抬起：“主人，请原谅，虎子真的很想，很想你。”</p>
<p>虎子说着说着就磕起了头，敲得大理石地板咚咚作响，柳启铭怕他影响到别人，赶紧让他停下，爬过来自己的身边，再一脚把他踹倒，用脚踩他的肚腩。</p>
<p>“操，你这贱货，还真贱的可以了，才说你两句就磕头，活该他妈的是个骚货！”</p>
<p>虎子听着柳启铭骂他，心里十分满足，连连点头称是，肚子上的制式皮鞋逐渐增加了重量，他看到一个清晰的鞋印正在酝酿生成，顺势而上是一截雪白的棉袜，这让他心底的奴性激增数倍，虎子轻轻抬上伸进裤腿摸了摸白袜包裹下的那只健壮的小腿，然后扑过去：“请主人换上装备，玩弄虎子这个贱货吧，主人，爸爸！”</p>
<p>玩就要玩的状态，玩的心情，自然也少不了玩的装备。想法一致，他接受了虎子的意见，于是一只脚踩着虎子的头，另一脚还踩在地板上时，虎子主动过来拨开他穿着三接头皮鞋的脚，然后驾在自己重叠的手上，让他两只脚都踩着虎子的身躯。</p>
<p>柳启铭很满意他这样主动的犯贱，用行话来讲，这是自己有吸引力。下体已经微微有些激凸，他不再浪费时间，一只手解开常服纽扣，一只手去拉扯里面的墨绿色领带，踩着虎子完成了礼服上衣的穿着，而后，脱下裤子的那一刻，虎子又主动的过去帮他最大限度的拉高了脚上的白袜，使其完整的包裹了柳启铭健壮的半只小腿，然后跪趴着把他还穿着制式皮鞋的脚放在自己的背上，帮助他穿上礼服马裤。</p>
<p>终于到换上马靴的时候了，这是柳启铭打算拿来犒劳虎子的环节，同时也是虎子最兴奋的阶段，首先他趴着用牙将制式皮鞋的鞋带纷纷松脱，然后用嘴咬着鞋帮往下拉扯，还好，这是皮鞋，技巧娴熟的他一下就脱了下来，但柳启铭却没有使皮鞋完全脱落，而是继续倚着这个姿势让白袜大脚的脚尖来回顶着皮鞋，虎子临机应变地嵌入其中，闻着白袜子与皮革相交绘制的美妙气息，雪白的棉袜底部被鞣制的皮鞋内里与丰盛的脚汗染上了些须黄斑，却使得这原本空白匮乏的资源拥有了至高无上的加冕。每一个分子都不错过的闻舔里面的味道，这脚臭味在虎子的鼻前闻起来是那么的美妙，似乎改变了形式，不单单是一种气息，更是一个生物赖以生存的氧气……</p>
<p>随之，虎子像狗狗啃吮骨头那样，开始舔起了柳启铭穿着白袜子的脚，柳启铭的白袜已经有三天没有换了，雪白的袜底早就被制式皮鞋和脚汗给醺成了黑黄两色，把他的健壮打脚勾勒出完美的曲线，虎子故意找最脏的地方舔，一是想帮他把袜子舔白，二是脏的地方一定活动得最多，味道也最好，能蕴藏主人的信息。虎子痴情的舔着，乐在其中，直到柳启铭感觉到了脚下的冰凉。</p>
<p>看到虎子如此的享受而不进行下一个动作，柳启铭显然不满意。于是，他停止满足虎子的吮吸愿望，然后把脚驾在虎子的肩上，之后，他又把虎子的双手反擒，用领带绑上，自己则挣脱了另一只皮鞋的束缚，把马靴放到了虎子面前：“用嘴帮爸爸把马靴穿上！”</p>
<p>双手被束缚，双脚必须保持平衡不让自己摔倒。虎子以双手反扣的艰难动作下，轻轻咬起了马靴的靴筒，放到柳启铭面前，然后用脸覆上他的白袜，想就这么滑进靴筒，哪知道，炽热聒噪的虎子满脸汗水，汗水滑过脸颊滴落在柳启铭的白袜子上，这让他愤怒。</p>
<p>柳启铭大喊一声，并一脚把虎子踹开：“滚，没用的东西！”</p>
<p>虎子就这么被踹出老远，但马上又恢复了刚才的姿势。柳启铭没再理他，自己穿上马靴，轻敲了敲靴尖靴底，然后大步踏向虎子，一把抓起他将他拉上了铁床的下铺。</p>
<p>士兵们睡的床都是上下铺的，虎子也不例外，但是由于勤务兵毕竟与普通士兵不同，一个人可以占用上下两个铺位，虎子稍胖，所以一般都睡下铺的位置。</p>
<p>虎子的床，说不上宽敞，但是很干净，墙纸都是各种动漫拼凑成的，床边还有一只淫兽QB的抱枕。柳启铭用马靴踩直虎子的膝盖，让他靠着豆腐块似的枕头躺下来，只露出硬挺的下身，然后自己凑上前去，吮吸他的耳郭。</p>
<p>虎子是个有福气的样子，耳垂上的肉很多，柳启铭慢慢的舔着耳垂上的肉，舔湿了，再吹出习习凉风，然后伸出一只手，覆盖上虎子的身躯，从颈脖开始，到乳头的位置处停下，时摁时拉，偶尔再打个圈，在敏感的乳尖处抓爬搔痒。</p>
<p>虎子从来没有受到过如此强烈的刺激，也没有经历如此激烈的挑逗，此刻他就有种招架不住的感觉，竟然是苦苦求饶：“爸爸，别逗虎子了，虎子想要您，虎子想释放，爸爸，求求你，快进来。”</p>
<p>柳启铭轻轻的耳语：“你还知道我是爸爸啊？”说罢，他用力的一咬耳垂，血腥味道渗入柳启铭的白牙之中，让房间里的空气立即变得凝重起来：“你见过有哪只狗，敢骗爸爸，还敢偷爸爸东西的么？”</p>
<p>被这么一咬，瞬间的疼痛是那么的刻骨铭心：“是，虎子错了，可是，那都是因为，虎子想你啊……”</p>
<p>柳启铭的大手一巴掌就扇过去：“贱货，狗狗对主人有尊敬是应该的！可是你他娘的竟然以下犯上了，无论如何，这次绝对不原谅你！”</p>
<p>虎子一听这话，着实害怕了，因为他真的是，那么的迷恋柳启铭……</p>
<p>他真的怕了，就像小时候一样怕，失去了就是永久，永恒不变的深渊，掉进去就爬不出来了，他不要这样，情急之下，竟然手足慌乱起来：“爸爸，求求你，虎子，虎子之所以这么做，都是因为，我爱你啊！！”</p>
<p>“爱？”柳启铭反问。</p>
<p>好奢侈的一个字。</p>
<p>对于柳启铭这样优秀的男人而言，他不缺爱，但是没有一个是真爱；可是对虎子来说，只要是夹杂了这个字就那么的价值连城，但在以前，又是那么的一文不值。</p>
<p>或许时间的推移可以改变一切，甚至改变一个字的含义。虎子终究是忍不住，眼角滑出了泪水。</p>
<p>悔恨，嫉妒，慕恋，三重罪。</p>
<p>他鼓起了平生最大的勇气，闭着眼，抬起头，竟然妄想获得柳启铭的一吻，当然，双手被束缚，双脚被压迫的虎子，很轻易的就随着褥子，一起被柳启铭推倒在床下。</p>
<p>褥子滑落，冰冷的地板与炽热的身躯相撞，而虎子的秘密，尽数曝光：全部是柳启铭用完丢掉或洗完晾晒的白袜子，白手套，还有内裤，但是现在，几乎看不出有白色，几乎成黄褐色的了。柳启铭拿出了一只白手套，看了看，果然是自己的，因为只有他不用军区发的阅兵白手套，他经常给自己买最好的友谊白手套，即使是平时的训练他也爱戴上那白手套指挥，仿佛那是不可缺少的道具。放在鼻子上闻了闻，散发着浓郁的骚腥味，是精液的干涸的味道。</p>
<p>他直接把褥子掀起，整个床下尽数都是自己的白手套白袜子，他把脏手套摔在虎子脸上大声质问：“怎么会事？”</p>
<p>虎子，大起大落的经历的多，也就没什么可怕的了。很多时候，天堂和地狱只有一步，至少此刻，柳启铭在他身边，所以，他有勇气，坦白、诚实的面对一切。</p>
<p>虎子鼓足勇气，以不成功便成仁的态度说道：“爸爸，虎子爱您，从您刚来的那时候开始，虎子就一直注意着您，您每次丢掉手套和袜子的时候，虎子就会偷偷的捡回来，那是虎子的宝贝，虎子就是因为太爱您，太在乎您，才会珍惜您身上的每一件物事。虎子愿意为您洗衣服，那是虎子的义务，虎子愿意伺候您，那是虎子的荣幸，虎子愿意伴随您，因为虎子就是你的一条忠诚的狗，无论您如何对虎子，虎子，此生不变！”</p>
<p>爱，爱啊…………</p>
<p>“虎子嫉妒秦伟宁，因为他可以光明正大的做您的狗，所以我甚至不惜任何代价的与他交好，虎子也嫉妒许豪，因为，您喜欢他，您在意他说的每句话每个动作，所以虎子也愿意对许豪好，但是，爸爸的心中，不能没有虎子，因为，在虎子心中，您就是全部啊……”</p>
<p>好舒服，虎子从来没有这么的感觉到舒服。</p>
<p>束缚双手的领带已经松开，但他仍然不敢乱动双手的位置。直到柳启铭从礼服的口袋中拿出了一双新的白手套戴上，拉紧两只手，然后雪白的手指一指自己的下体：“那么，把身体奉献给爸爸，愿意么？”</p>
<p>为什么不愿意呢？虎子急急忙忙的帮他解去武装带，手忙脚乱的他竟然连解了这么年的扣子都做的有些颤抖。从雪白的内裤中取出柳启铭的傲然大物，轻轻的舔了一下龟头上露出的水滴，味道很好；然后趴到床上，翘起自己的臀部，双手还扒着两侧，让柳启铭更方便的进入。</p>
<p>虎子是第一次，但是，竟然没有丝毫的羞涩与胆怯，因为这样的场景，在他的梦中已经倒带了无数次……</p>
<p>柳启铭没有戴套，也没有KY，就这么蹭着汗水直接捅了进去，要知道，昨晚操许豪时，也是好说歹说戴着套才同意的。</p>
<p>刚插入龟头的片刻，虎子差点爽的叫了出来，但是他怕外界的人听到，更怕身上的人紧张，于是随手拿了两团脏白袜子就塞进自己的口中，咬着它们，那是自己的精液，更是柳启铭的痕迹。略过痛楚，迎接幸福，他们，终于结合在一起。</p>
<p>律动慢慢开始有了节奏，有规律的动作让虎子一次次的连绵起伏，柳启铭是个军人，不可能能把握住自己的力量，更别说控制不住的分身。每一次撞击都像要把虎子的肠子都要干翻出来一样，是那么的刺激，明明在梦中没有这么激烈，或许这就是美梦成真的现实状况，永远比梦里要好的多，多的多……</p>
<p>柳启铭朝虎子伸出了一只自己的手，把他嘴里的白袜子掏了丢出去，然后把自己戴着白手套的大手放他嘴里，随后，他一挺身，竟然是尽根没入了虎子的秘穴！</p>
<p>突出其来的强烈快感让他不得不通过呻吟释放全身的幸福，但是柳启铭那只白手套大手竟然调皮的塞住虎子发泄呻吟的渠道，虎子无力可施，此刻全身的感官都集中在口腔，只好化兴奋为力量，用力的咬上了柳启铭的手！</p>
<p>双方终于通过理解的痛感达成了共鸣，柳启铭竟被咬之后更加卖力，更为大力的抽动了起来，那只手还隔着白手套不断的刺激虎子的牙齿，牙龈，舌头与扁桃体，柔软的舌头在白手套异常兴奋的触感之下滑落指缝，游曳在灵魂的分岔道，最终也跟着主人放弃了抵抗，尽情享受，而虎子为了防止这些敏感的器官被爸爸玩弄，不得不更加的挺身收腹，前后闪躲，摄护线也为抵抗嘴中的白色魔鬼而刚加缩紧了甬道内的嫩壁，这让柳启铭的感觉更加丰富。两个人的动作越来越频繁，越来越稠密，他另一只手也不闲着，柳启铭去抓虎子的下身，没想到竟然像抓了一尾刚出水的活鱼，满手的黏湿液体把他的白手套整个打湿成刚进水一样。</p>
<p>抓住那尾小鱼，翻开包皮，故意用白手套粗糙的手背上的三条线，搓揉着嫩红的冠沟处，故意用干燥的白手套手背摩擦那个稚嫩的马眼，灵活的手指隔着白手套疯狂的搓使虎子未经风雨的粉嫩龟头，企图放出更多的淫水，虎子被刺激的尖叫连连，却又被半推半就的另一只手挡着出不来，这样，只能把欲望的排泄口引向后庭，这么刺激着虎子，却不帮他撸，仅仅这么刺激着而已。</p>
<p>淫水已经把质量上成的友谊白手套整个手心都染湿了，隐约可以看到里面粗壮有力的大手掌。而上下前后四面八方都得到了柳启铭的刺激，虎子以前仅仅能通过大脑的幻想的事情，如此突然就变成了现实，这美好的感觉，竟然让他感觉到片刻的不真实。</p>
<p>至到柳启铭的呼吸渐渐加重，鲜艳的潮红涌上脸颊：“爸爸要射在狗狗的身体里面，可以吧？”</p>
<p>“射吧，爸爸，就这么射在虎子的身体里面。”</p>
<p>一瞬间，得到不可思议的满意答复，柳启铭更加卖力，特意憋了一下再射。</p>
<p>那一刻，柳启铭的脑子一片空白，似乎就像真空一样，思想被抽了个干净，仅有的理智只在维持下体的运动。</p>
<p>射了，射在了虎子的身体里。</p>
<p>虎子也感觉到了，滚烫的，灼热的感觉，撒在了自己最娇嫩的地方。这突如其来的星星点点的热辣感觉，也唤醒了自己身体里的火辣灼热，一齐喷射在了满床的白色上。</p>
<p>事毕。</p>
<p>柳启铭将自己的白色手套摘下，把下身的污秽擦了擦，又把虎子身上的脏液擦干净，另一只白手套则把满床的秽物擦了个便，然后塞进了虎子的嘴里。</p>
<p>“以后，我丢掉的就不要去捡了，如果你喜欢，爸爸会定时给你新的。”</p>
<p>虎子没有说话，嘴里塞着白手套，默默点了头。</p>
<p>柳启铭的大手覆盖上了虎子汗湿的脑袋，大手温热，头发锁住了它，然后那热量又传进了虎子的身体，随之，柳启铭亲吻了他的额头。</p>
<p>“真乖。”</p>
<p>第二十七章<br />
荣誉是军人所恪守的象征，当兵，实际就是无上光荣的，如果在荣光的顶上再加上一层光环，那将是多么完美的事情。柳启铭所带领的海城中队，在市里广受好评，同时也得到了沈阳军区的认可，军区里给他记了二等功，所有参与的士兵也都记了三等功，而明天，军区将要派人下达中队，一是颁发荣誉与奖励，二是亲自检阅部队。</p>
<p>得到消息后，海城中队的官兵们立刻开始忙碌起来，张排长、王排长、柳排长与九个班的班长齐聚一堂，共商大事。事毕，大家松懈下来，各自忙活自己的事情，秦伟宁默默的跟上了柳启铭，为他点上了一支烟，同时，拐进了一间密室，进行了一些秘密的谈话。</p>
<p>隔日，柳启铭是盛装出席，礼服笔挺，手套雪白，武装带紧扎，最重要的是马靴上似乎是镀了一层膜一样，在骄阳之下竟然是熠熠生辉，加上特别抛光处理的精钢马刺，直视之下竟然有些刺目。因为他的军官礼服是军区直接配发的，不像其他士兵那样是找大连分区借的，所以此刻已经是柳启铭的所有物了。</p>
<p>军区的干部下了车，立刻就受到了官兵们的热烈欢迎，移步广场就座后，欣赏了一场盛大的升旗，不得不赞叹海城中队训练的刻苦与官兵的协调。在亲眼证实了海城中队的实力，他们也为三位排长挂上了红色的彩带以表祝贺，同时送上了军区亲笔题字的金匾，并把荣誉的勋章从一个精致的小礼盒中取出，亲自别在柳启铭的礼服上，柳启铭戴上了他，更是仰头挺胸，对着所有干部与官兵，敬了一个标准的军礼。</p>
<p>热闹的仪式结束了，官兵们都很高兴，炊事班的战士们更是拿出看家本领，做了好几桌丰富的菜肴给干部与战士们享用，啤酒白酒更是成箱摆在周围，取之不尽。这时，秦伟宁已经斟好一杯酒，递给了柳启铭。柳启铭的大马靴踏上铺着红地毯的阶梯，依旧响彻厅堂，可见其特殊的处理与沉重；全场听闻也安静起来，末了，他举起手中的那支酒，雪白手套将齐中上的酒杯装饰得鲜美靓丽：“今天，是我们海城中队的盛会，也是沈阳军区的荣耀，感谢军区的干部，感谢各位战士，感谢CCTV感谢MTV………………”</p>
<p>讲完之后，柳启铭依然身着盛装，就连白手套也没有脱下，走进人群开始敬酒寒暄，因为所有的酒都是秦伟宁帮他斟好，所以他不需要自己动手。</p>
<p>在敬过了几位重要干部领导之后，柳启铭忽然感到了头晕。</p>
<p>他开始不以为然，只觉得自己是因为空腹喝酒，而且喝急了，才会这样，他开始拿起筷子想夹点菜吃，哪知道手上的友谊白手套竟然如此柔顺丝滑，他一拿起筷子便在手中滑落，当他弯下腰想去拾起时，那一双筷子竟然变成了数十双，他摇了摇头，重新凝视，还是幻影重重，他不理睬，直接伸手去捡，却是双手向前用力倒了下去。</p>
<p>大家都没有觉什么异常，秦伟宁只是告诉张排长，柳启铭醉了需要休息，而缺了主客，张排长和王排长也不好多说什么，赶紧顶上来补柳启铭的空缺。</p>
<p>——————————柳启铭的办公室<br />
秦伟宁只用了一根绳子，简单的把柳启铭的腰给绑定住。他拍了拍柳启铭方正的脸，然后正面骑在了柳启铭的身上，对着昏迷的他献上一个法式舌吻。</p>
<p>秦伟宁的舌头够长，伸进柳启铭嘴里后竟然可以舐上最后一排的牙龈，他利用这个优势，横扫柳启铭上下两排牙，然后钩起他的舌头开始交汇曼舞。</p>
<p>嘴里的灼热感伴随着丝丝甜蜜慢慢刺激着柳启铭睁开双目，当他看清眼前的场景时，竟有些茫然，慌忙想推开他起身，哪知道双手覆上秦伟宁的制服时，却一点使不出力，而腰部想要起身时，也发现了身子竟然给绑上了！</p>
<p>柳启铭试了试动动双脚，竟然也是力量轻薄，威风闪耀的大马靴此刻竟然变成了沉重的脚镣禁锢着柳启铭的行动，他的双脚能使上一点力，但是却完全不能踏起特殊处理后1只就将近8斤重的马靴，而为了更加的闪烁而别上的英式精钢马刺竟然也成为了拖后腿的一分子！他有些后悔了，昨天只贪心的想着马靴更光鲜亮丽，想着踱起步来更加威震天地，偷偷加入了铁掌和铁块，还垫了垫子，此刻竟懊恼不已。</p>
<p>不过，转身一看，他看到了罪魁祸首！</p>
<p>柳启铭放弃反抗，躺倒在自己叠的整齐的豆腐块上：“我说呢，昨天把我的马靴伺候的那么好，还帮我把衣服也处理了，现在我这身，凭现在的力量完全把握不住，这就是你的目的么？贱货？！”</p>
<p>秦伟宁听罢，赶紧帮他把衣服整理好，再把白手套往上拉紧，然后扣上白手套的扣子：“爸爸，贱狗只是听从爸爸的吩咐，让您的身躯更加壮硕，让您的步伐更加雄伟，让你的臂膀更加宽阔罢了。”</p>
<p>听了这情理之中的解释，柳启铭冷笑一声：“老子可没让你这贱货给我下药，老子怎么一点力都使不出？”</p>
<p>秦伟宁退了下来，转后扶好他的马靴道：“请放心，这只是普通的脱力药而已，两、三个小时就可以复原了。”</p>
<p>柳启铭看他一直在打点自己的服饰，一点行动也没有，此刻竟有点后怕，但他有把柄，依然保持强硬的态度：“把绳子解了，再帮我把礼服和马靴脱掉。”</p>
<p>秦伟宁似乎没有听到一样，依旧帮他整理马靴与马刺，及至柳启铭按捺不住，额头上的冒出的冷汗已经被大檐帽完全吸收成潮湿的状态，他才艰难的移动了一下马靴，却在离秦伟宁还差一公分的地方停了下来————实在是用不出力了！</p>
<p>秦伟宁觉察出身下帅座的聒噪不安，于是停止了动作，开始走向正题————他一只手按着柳启铭戴着白手套的上覆上自己的臀部与私处并揉捏，然后自己而舔起了那只刚刚沾染了点灰尘的亮丽马靴。</p>
<p>柳启铭心想：“这不是自己最常命令他干的事吗？为什么还要对我下了药再做？”</p>
<p>“啊……啊……”秦伟宁用柳启铭的白手套大手隔着裤子按压用自己的股间，呻吟不止：“爸爸，贱货答应让您舒服，您看，今天的聚会就是大好机会，玩弄贱货吧爸爸，您不是怕控制不住吗？不是害怕太约束吗？那就把主动权交给狗狗们吧。”</p>
<p>柳启铭突然想起好像那天是这么对柳启铭说过这话，不过此时此刻，他把字眼盯在了“们”字：“你说，狗狗们……”</p>
<p>“是的，狗狗们。”秦伟宁放下柳启铭的手，跪在了床下，抱起一只马靴脚在怀里，对门外试探道：“虎子，还要看多久？每次都这样只看不做，难受么？进来吧，这是我们主人的命令，更是他的愿望。”</p>
<p>“虎子？！”柳启铭把受惊的目光转向门口，没想到确实是换上崭新常服的虎子，他紧紧扎着腰带，使小肚腩不是那么明显，可能是为了方便偷看，他并没有戴大檐帽，脚下依旧是绿军胶，可能是来不及换的缘故吧。</p>
<p>秦伟宁用手指向柳启铭的马靴：“虎子，过来，给主人舔另外那只马靴，快去。”</p>
<p>虎子默默向秦伟宁与柳启铭点点头，然后自觉的跪了下来，爬向了柳启铭的马靴，开始认真的舔了起来。柳启铭的马靴英俊挺拔，皮质是细腻坚韧的小牛皮，全手工制作，是上等的仪仗马靴，配上马靴与特殊的磨光效果，更是视觉上的盛宴，最重要的是穿着它的人，是自己崇拜的主人，如此多的条件，无不刺激着虎子对这只修长的马靴产生无尽的依恋，开始忘情的舔起。</p>
<p>两只马靴慢慢被两只贱货的狗水擦得油光铮亮，两只贱狗都分别从马靴中尝到了快感，虎子更是快感中夹杂着甜蜜，而就在此时，柳启铭的面色开始绯红，这样的一个舔靴让他从中得到了莫名的快感，下体竟然支起了帐篷。</p>
<p>下体突如其来的需求让柳启铭全身骚动，他不安的晃了晃腿，让正在忘情舔靴的两只贱狗纷纷转向柳启铭，盯着他硕大的下体。</p>
<p>“快去给爸爸唆鸡巴，你看看爸爸多么喜欢咱两伺候他。”</p>
<p>秦伟宁朝虎子下了命令，虎子义无返顾的趴了上去，为柳启铭解开白色的武装带，再解开军用皮带，往下一脱马裤，从硕大的白色大帐篷中解放擎天柱般的分身，分身的上头还滴着晶莹的欲液，虎子由衷的发出了声感叹，朝他敬了个军礼，然后伸出舌头舔了舔那滴欲液。</p>
<p>冰凉潮湿的舌尖轻轻的掠过马眼夺走淫珠，让秦伟宁也发出了一声长叹，这声长叹也似乎像命令一般催使着虎子更加卖力的动作，于是，他整个把黑根含在了口中，开始上下撸动。</p>
<p>虎子的嘴里慢慢的浮起薄荷的清凉，冰爽珠子沾到火热的分身让柳启铭有种冰火两重天的错觉；而虎子也把自己的裤子脱掉，让自己的下体和柳启铭的马裤摩擦，借以获得快感。</p>
<p>秦伟宁也解放自己的下体，他的鸡巴只比柳启铭略逊一筹，但黑毛丰满，把这只庞然大物衬托得英勇无比，鸡巴和阴毛与马靴开始展开了新一轮激烈的摩擦，他还时不时的用硬根敲打马靴靴筒，两个坚硬相互碰撞，两个皮子互相取乐，是那么的相得益彰。</p>
<p>柳启铭不敢相信下体的快乐。如今，在虎子的口中忽冷忽热、忽凉忽暖、忽深忽浅、忽缓忽急，操操切切错杂含，大根小嘴斗相蛮，也就是一瞬间，虎子突然来了一个深喉，喉根深处的略动更是挤压着硕大的龟头透不过气，而从下至上，再蔓延全身的快感使他的身子即使使不出力也开始不自觉的紧绷起来，他知道他要射了，于是赶忙呵令虎子停下。</p>
<p>秦伟宁看了看表，时间差不多，主角就要到了，怎么能说停就停。他停下下体的动作，对虎子说：“别理爸爸，他是故意想憋一下再射出来，那样爽，你赶紧给他多含含，你看看主人现在是多么的舒服，你停下来了，哪里还有快感？”</p>
<p>说罢，他的手伸向柳启铭裆部，猛的一捏睾丸，柳启铭爽的大喊了一声，虎子也被突然的干扰给结束了深喉，可这来的迅猛，结束的也迅猛，加上睾丸与药物的刺激，让久经沙场的柳启铭竟然差点也有弃守精关的时候！秦伟宁奸笑着看着柳启铭强憋精军的样子，但手下没有留情，用力的一拉子孙袋，然后顶了一下柳启铭正在运用全身肌肉强憋的摄护腺让他放弃对精关的守护，终于，柳启铭发出了号令：“我要射了，要射了，啊啊啊！！！”</p>
<p>“快接住！”秦伟宁一把抓住茫然中的虎子的衣领，把他的脸朝向柳启铭的下身，千百万的精军开始疯狂的喷涌，全部射在了虎子的脸上，一波，两波……七波，将虎子干净的面庞添上了白色的花朵。柳启铭射完，躺了下来，但下体依然是坚硬无比，虎子在接完几波强烈冲击之后，也倒了下来，唯一不变的是秦伟宁，他反而收起了下身，朝着大门走去，打开，只见满脸惊恐的许豪。</p>
<p>“竟然，是你？？”</p>
<p>刚刚射完还没有来得及躺下，就看到了门口满脸震惊的许豪，此时此刻的柳启铭竟然有种想找个地洞钻进去的感觉，实在是，太害羞了。。。。</p>
<p>对于柳启铭而言，那一夜的乱点鸳鸯，那一夜的野性交尾，无疑就给双方系上了心与体的铃铛，如今，这铃铛乱响，响到不可收拾。</p>
<p>但是柳启铭心里所想的，许豪含着泪水绝尘而去的场景，没有出现，相反的，他进了进来，穿着马靴踩得地板咚咚响，然后关门上锁。径直走来，一把推开满脸白花的虎子，白手套覆上了柳启铭因为刚射精而通红的下体，摩擦了起来。</p>
<p>许豪的白手套是柳启铭送的友谊牌，那么高级，所以手感也十分的好，直冲云霄，让柳启铭的下体再次勃发而起。</p>
<p>许豪奋力套弄着，边对着虎子说道：“我不会让给你的，柳排长是我一个人的，是我的！”</p>
<p>“啊啊！”友谊白手套的顺滑触感实在是太舒服了，这让柳启铭发出了呻吟，加上刚才口交所遗留的唾液润滑，把许豪的白手套沾湿了一大半，似乎可以看到白手套中的大手，那经络，每一根都是那么认真。</p>
<p>脚下的秦伟宁则直接捧起柳启铭的马靴，两只马靴夹成一股缝，就这么插起马靴起来。</p>
<p>而射了满脸的虎子，用自己的绿色常服袖子擦干净，跪爬到柳启铭的身边，拿起他无力的白手套大手握着自己的鸡巴开始慢慢套弄，仿佛他在奖励自己一般。</p>
<p>整间房间，顿时变成淫欲的天堂。</p>
<p>突如其来的感觉让柳启铭又一次射了出来，射的太突然，许豪有点茫然，两只手去挡住白花花的精液不使它胡乱喷出，雪白的精液纷纷飘落在许豪雪白的白手套上，一样的雪白，一样的纯洁。</p>
<p>秦伟宁和虎子也将近是同一时刻也射了出来，秦伟宁对着马靴，精液擦过马靴的横切面，长长的笔直的射在了靴筒上，一气呵成；虎子不敢弄脏柳启铭的制服和白手套，于是射在了床底，只有少量的精液粘在了白手套上面。</p>
<p>射完之后，柳启铭重重的倒了下去，就在以为这场欢愉结束之时，许豪把刚才双手染上的柳启铭的精液平均涂抹在白手套的每个位置上，然后继续擒起柳启铭的下体，开始了套弄。</p>
<p>“你不是就喜欢这样吗？这都是秦伟宁告诉我的，我说平时你老带个白手套做什么，原来你好这口，亲爱的，今天，我们要让你，上·天·堂…………”</p>
<p>虎子不知什么时候到了床上，对着惊恐万分的柳启铭，献上了一个吻。</p>
<p>秦伟宁却收起了下体，拿起冷落已久的DV：“我的爸爸，这一次，到底是，‘谁’擒‘谁’？”</p>
<p>海的对岸，征服与被征服。<br />
另一头，有你追崇的梦。<br />
此时此刻，不再想更多。<br />
在彼此的心里留下痕迹。<br />
如果不能是爱，<br />
那么，<br />
就让它是恨吧。<br />
能恨我一辈子，也好。<br />
反正，真正放在心上的人，只要双方都惦记着彼此，能够在对方的心上深刻的铭记住，这样，就足够。<br />
说不定，轮回秋日，终点。<br />
过完这个冬季，<br />
你连恨的机会，都不存在……<br />
魔爪，何为魔。<br />
即，<br />
蔓延了一片土地。<br />
然后，<br />
再祸害另一方净土…………</p>
<p>全剧终。</p>
<p>番外（1）王志虎的起点。<br />
很多Gay都是先天性的，从一开始他就对男生感兴趣，当然，也有少数因后天等其他因素造成的，例如虎子。</p>
<p>虎子小时候是个非常福气的长相，身材匀称，身高适中，五官则很平凡，没有什么特别的地方，唯一别致的就是性格，胆小内向怯弱，外加一丝天然呆，如果能憋在心中的事情，他就绝不会说出来。</p>
<p>虎子是个好色之徒，从小就好女色，但是他一直都相信爱情，相信真爱，直到前后被十多个女人拒绝之后，他认清了现实，一次次的欺骗，一次次的厌恶：有时是歧视身高，有时是歧视成绩，有时是歧视外貌，有时是歧视家庭，总之，他们都瞧不起虎子，每个女生都把自己比作白雪公主，那么高高在上，殊不知，童话只能局限于童话，真正的爱情实际上就是一贫如洗。</p>
<p>从此，虎子的性格开始一落千丈，变得自负，更加寡言，更重要的是，他再也不相信爱情了，从此看到女人如同看到瘟神，那都是嗤之以鼻的。</p>
<p>这样的环境之下，虎子的学习成绩是百分百的不理想，无奈，他选择了当兵。他抱着这样一个心理开始了同性之旅：女人不喜欢我，男人总行吧？</p>
<p>当兵的路程可苦了他了，他刚走出温馨的校园，就踏入了残酷的兵营，但残酷的法则由不得他，无尽的欺负与凌辱降临他的身心，他要帮老兵买烟递水，按摩擦背，洗内裤洗袜子，在老兵心情不好时，也爱找他这个肉肉的沙包。</p>
<p>就在某天难得的休息时，老兵们又找到了得闲的王志虎，正准备教训一下他时，冒出了一个人。</p>
<p>这人叫胡一彬，是他们的排长，他救下了差一点便要挨揍的虎子，并训斥了其他老兵。</p>
<p>此时此刻，倒在地上的王志虎看着排长高大威武的背影，配合着他训斥其他老兵的语气，是多么领人崇拜啊。</p>
<p>突然就有一股爱意从肾上腺传来，不过，心底也传来了一丝气馁，他有过感情挫败，更何况，对方还是个男人，还是排长，任谁也不可能喜欢他的吧。</p>
<p>道谢之后，虎子心灰意冷的回了宿舍，躺在床上小憩一会，天黑了，虎子从梦中醒来，梦里全部是排长的影子，那高大威武的形象已经烙印在虎子的心上，下体也给了虎子激凸的感觉，这感觉不断上升并侵蚀虎子的大脑，让他不知不觉下床，走向厕所，干每个男人都干过的事情。</p>
<p>脑子里想的全部是排长，好想见到他，那帅气高大的背影，当时他在打篮球，穿着篮球服、篮球鞋，鞋上有一圈白袜露出来，很好看，好想和他亲嘴，和他做爱，即便他是男人，他也愿意被他压在床上，甚至、甚至，被他打，被他欺负，被他虐，只要是他，那么，无论做什么都是快乐的……</p>
<p>虎子开始真挚的祈祷：“再见一面好吗……”</p>
<p>门开了，是排长，好像听到了虎子内心的呼唤一样，胡一彬排长打开了虎子没有锁上的门，发现了正在里面打手枪的虎子。</p>
<p>是的，有默契，两者心有灵犀，胡排长走了过去，抓住了虎子的硬根，随手撸了几下，便开始喷射。</p>
<p>整墙都是虎子的白浊，虎子也被射完后的反冲而有点颤抖，下意识的就靠在了胡排长的胸口，胡排长亲亲吻上虎子的唇，细心地抽出手纸收拾他淫靡不堪的下体。</p>
<p>虎子躺在胡排长的办公室，望着他连夜赶稿时认真的表情，歪着头问他：“为什么？我是男的，这合适吗？”</p>
<p>胡排长并没有回过头去，边写边答：“我是同志，本来就喜欢男人。”</p>
<p>“可你为什么觉得我是呢？”虎子想起刚才在洗手间里的不雅举动，又默默低下了头：“虽然我总是被欺负，可是、可是我也想……”</p>
<p>“别想了……”胡排长翻过一页，继续写：“早些睡吧，明天5点你就得回你班里，起不来的话我就拿皮鞋鞋底打你的屁股。”</p>
<p>虎子把被子蒙着脸表示抗议：“我睡不着，台灯太亮了。”</p>
<p>滴答一声————是关灯的声音，当虎子发现灯已熄灭而褪下被子时，胡排长已经上了床，一只手绕肩将他抱住。</p>
<p>一声“晚安”，像一针强心剂一样迅速促使虎子睡在他的怀抱中，直到他被这异高的温热与所促醒，他不自觉的伸手摸到了胡排长晨勃的阳具，内裤已经有潮湿的感觉，而他仅仅是轻轻一压，就立刻以更高，更硬的回应反弹开来，势要将这军内裤撑爆一般。</p>
<p>虎子回归头去望着愁眉紧锁并翻来覆去的胡排长，他知道自己该做什么：轻轻的脱下他的内裤，摸去龟头上的黏液，他考虑了一秒，然后把嘴覆盖上去。</p>
<p>他不知道口交该怎么做，只能模仿打手枪的姿态一样上下撸动，慢慢的，胡排长不动了，眉头也缓和了，还不时叫出声音，同时，全身的热度与火焰集中于下体，并不断流出汁水，虎子原本不喜欢这个味道，但是因为喜欢这个人，所以顺水推舟地喜欢上了他的一切。</p>
<p>突如其来的双手抓住了虎子的脑袋拼命往自己的下体来回抽插，双脚也环抱上虎子用力夹紧，原来胡排长一直在装睡，直到他再也忍受不了如此刺激之时。</p>
<p>“吞下去，吞下去。”胡排长紧紧的夹着虎子不让其退却，并强行把腥臭的液体喷射进虎子的嘴里逼迫他吃下去，随着几次颠覆，终于如数而至。而虎子也抬起头，看着爱人满足又安心的重重躺下，他一抹嘴边的精斑，覆上了他的唇……</p>
<p>虎子很开心，他终于找到了伴侣，胡排长也很开心，他找到了泄欲的对象。</p>
<p>虎子从来没有发现自己的性欲竟然这么高，自从他喜欢上胡排长之后，他对他的一些都非常感兴趣，特别是富含他体味的东西————内裤与袜子，他非常喜欢穿白色的内裤与袜子，虎子也迷恋上了这个颜色，洗他的白内裤与白袜子成了他每日的必备功课，当然，有的时候还要加一点特殊的清洗剂。胡一彬知道后也没有反对，横竖自己也满足不了这个小精牛的欲望要求，那么让他聊以自慰也没什么不可以。</p>
<p>那一天，胡一彬想玩一些新鲜的东西，于是他们接触了SM，而随着时间的推移和SM次数的增加，虎子已经完全堕落为奴，并更加崇拜与喜欢自己的主人了。</p>
<p>可就在这个时候，胡一彬要三期落选，不得不结束军旅生活。</p>
<p>他动用最后一点力量，把虎子和他的好朋友小张，送去了部队里最轻松的地方，炊事班。</p>
<p>天下无不散之筵席，虎子他懂，他明白，在无限的感伤之后，他开始展望未来，可是胡排长对他的调教已经吧他彻底改变了，他喜欢看男人，是否和胡排长长得相似，时刻注意他们的脚缝间是否是白袜，口味，性格，那种值得托付终生，值得为之倾羡，就算是做他的狗，也在所不惜的人。</p>
<p>他出现了，柳启铭……</p>
<p>番外（2）许豪的岁月<br />
许豪的家庭其实是军事世家，他的爷爷参加过国民党，当过副官，扛过枪，上过战场，看过飞散的弹壳，趴过拥挤的战壕，见过血流的长河，直到现在，他都以自己曾经是一名军人而自豪，因为如此，许家一直有男子必当兵的传统，也因为如此，许豪的家庭有一点独裁控制，因为军人的天职就是服从。</p>
<p>但是许豪这头倔驴就是不服从，从军事家庭出来的他自身确实也是对军营很是向往，但是他不想受他家庭光环的庇护，他在自己的家乡已经因为如此而熠熠夺目，但他知道这不是靠他自己的本领，于是他决定走出去，去闯，去爱，去轰轰烈烈的演绎一番不同的事业，所以他刚到18岁就偷偷的报了名，选择了遥远的辽宁，静谧的海城来完成他的绿色生涯。</p>
<p>直到他遇见了柳启铭。</p>
<p>前18年的家庭经历让他对柳启铭这种近乎独裁的统治深恶痛绝，看到战友们接二连三的被欺负，重感情重义气的他绝对看不下去，他早就想找柳启铭了，而秦伟宁的事件仅仅是个跳板。</p>
<p>当然，他知道自己不是柳启铭的对手，他是官，而自己只是平民百姓，但是他要去争取，哪怕机会只有一点点，因此在两人的争斗中，他绝不退让，绝不让步。哪知道，柳启铭竟然冤枉他，这他可受不了，他从小到大没有撒过谎，自己也一直认为自己是个正直的人，如今被这么一泼水给染黑了，他冤枉啊，太冤了，简直没处洒理。</p>
<p>于是他生气了，他不要跟柳启铭搭话了，这样的排长，没有也罢，犯不着把自己整得又气又累又伤心，一直到他收到做副旗手的消息时。</p>
<p>他的心理有点别扭：“当副旗手的话，就可以穿上自己梦寐以求的礼服和马靴了，还可以拿上那么帅的卡宾枪，简直是每个军人的梦想，每次在父亲的衣柜中看到那1米85的制服和45码的大马靴，他只能望而兴叹；对从小就憧憬，却因为身高而无能为力的他而言，这样的机会几乎只有一次。”</p>
<p>但是他另外又转头想了：“这柳启铭没事给自己安排这活，难道是像借题发挥？横竖自己还在和他吵架，就这么答应他了绝对是最怂的表现，不行，不能认输，可是又好想去，好想穿马靴啊，怎么办……”</p>
<p>矛盾的他把这事告诉了虎子，实际上自己就是想去，但是脑子有点笨不知道该怎么不失面子的答应，这下好了，虎子的回答就是他所追求的答案，当即就开心的和虎子拜了把子。</p>
<p>接到礼服和马靴的那一刻，许豪是多么多么的开心与激动啊，不管其他东北大汉的鄙夷目光，自顾自的去洗澡，洗的异常的干净，然后换上了一双新的雪白的棉袜，战战兢兢的吧马靴套进去，脚底，脚背，脚踝，小腿，直到膝盖，第一次穿上马靴的感觉，那一种感觉……………………</p>
<p>“美梦成真啊，这就是美梦成真。”这简直是比中了六合彩头奖还美妙的馈赠，什么新仇旧恨的，一律抹消，甚至，还有些好感了。</p>
<p>训练的日子异常的辛苦，他总归知道了阅兵村的事迹不过和如今的锻炼是半斤八两，但是等到走上红地毯的时候，踢出标准的正步，摆弄着熟悉的姿势，红旗在自己的手中飘扬，敬礼！</p>
<p>那一种荣誉驱使着许豪，至此，他似乎对柳启铭有一点点感激涕零。他想，等宴会结束之后，就去登门感谢他，可就在这个时候，喝的醉醺醺的柳启铭，撕破了他最喜欢的制服不说，还强迫把他的菊给爆了。</p>
<p>那一种撕心裂肺的痛至今还萦绕在下半身，时不时隐隐作痛，提醒着那一晚的残暴。要知道，许豪是家里的嫡长子，那是捧在手里怕化了，放在地上怕摔了，宝贝啊，如今却被他这么欺负，他不甘心，甚至有些莫名其妙，甚至后悔当初答应做副旗手，怀疑这一些是柳启铭原先设定好的阴谋……想到这里，许豪又无助的哭了………………</p>
<p>有人推门进来，是谁？罢了，身体某处的疼痛不允许自己转过身子去看，当他看到是柳启铭光着脚踩着冰凉的地板坐到他面前为他削苹果时，他又想转过身去而做不到，此时此刻，既是尴尬，又是迷惘。</p>
<p>一片最好的苹果送进许豪的嘴里，才刚吃完，就听到了圣诞的钟声伴随着平安夜的祝福响彻在耳边，柳启铭…………这个独裁的暴君，这个专制的霸主，竟然向自己表白了？？？</p>
<p>简直不可思议，他无法相信自己的耳朵，无法看清眼前的爱人，原来，这样的人也是有爱的？这样的人也有忏悔的一面吗？</p>
<p>他想到了自己小的时候，父亲对自己的严厉，每每他施展暴力时，自己总会逃到母亲或外公外婆温暖的庇护下，说实话他并不喜欢父亲与爷爷的军人式管理，但是毕竟是自己的父亲，因此他像柔弱的蜗牛寻求外壳一般给自己脆弱的心武装上了盔甲，总是给人一副盛气凌人不可一世的样子，实际上，盔甲内的自己是多么的脆弱，如今，柳启铭的真实情感，已经把他的盔甲瓦解得支离破碎…………</p>
<p>“我也好喜欢柳启铭…………”</p>
<p>但是许豪没有说出口，怎么可能说得出口呢……他想到了张国荣的名言，“我只是爱上了一个人，而那个人正好是同性罢了。”</p>
<p>那一次，伤口愈合的他决定跟柳启铭一起逃出去，他想念自己的战友，同时也想对着柳启铭掏出自己的真情实感，没想到他的浪漫再一次打动了我，我决定，这一次，真正的，把心灵都奉献给我心爱的人。</p>
<p>一直到秦伟宁告诉他事情的真相。</p>
<p>可对于热恋中的许豪来讲，无所谓，他也不是没看过母亲毕恭毕敬的服侍父亲，为他脱下沉重的靴子与汗湿的衣衫，再臭的脚也不嫌弃而帮他洗脚，呼噜声再大也跟他睡在一起，这不都是爱的表现吗？爱本来就是妥协，互相妥协的一个过程，既然，柳启铭喜欢的话，自己怎么样都无所谓。</p>
<p>所以，我会奉献我自己，只要是为了他。</p>
<p>（3）纠缠的秦伟宁<br />
舔鞋？难道这家伙也属于这一界的？</p>
<p>望着柳启铭淫笑的脸，秦伟宁低下头陷入沉思：其实，他也是圈子里的人，他也酷爱这一系列，但是他是主，目前为止还没有做过奴，他只经历过别的贱货给他舔鞋底，唆鸡巴之类，并且处罚他们调教他们，从中互相满足并获取快感，如今他竟然也要做奴了？</p>
<p>脑子里快速回转了一下，又想了想曾经被自己玩的奴儿们，其实也没什么不好，本来就是我有求于人，既然没有精神的安慰，那就给点肉体的补贴吧，况且在这大部队里，我不能出去玩人，人不能进来让我玩，何不和柳启铭这位新官排长搭上一谱（部队里阶级制度尤其明显），这样两个人互相有了照应，又彼此又了愉悦，何乐而不为？</p>
<p>思及至此，秦伟宁乖乖的跪了下来为他舔鞋，还好，不脏，就是鞋油有点多，怪不得这么亮，这柳启铭也是个好面子的人。</p>
<p>后来秦伟宁用嘴让柳启铭释放了第一波，之后又自己撸射了第二波。但是他并不知道秦伟宁自己就是这类人，还耐心细心的为他讲解BDSM的精髓与奥秘，在得到允许后，柳启铭还要求他做自己的勤务兵，帮助自己解决一些内务上的麻烦。<br />
柳启铭有个习惯，他只穿白色的袜子，部队里发下来的军袜也从来也不穿，并且他还习惯任何时候总戴着副白手套，有事没事上摸摸下蹭蹭，而这些雪白的东西本来就是消耗品，又是在部队，还穿戴在一个20多岁年轻气盛的大老爷们身上，导致每天都要洗一次，甚至一天洗几次，不过，因为总要交替着洗这些，所以他们总有机会见面，单独相处，也就开始玩起了他们最喜欢的游戏。</p>
<p>“舔军靴！”<br />
“好！”<br />
“喊长官！”<br />
“是，长官！”</p>
<p>之后，秦伟宁有一次在伺候主人的过程中，嘴上负了伤，出门的时候正巧被许豪看见，这他可吓坏了，难道他在外面一直看着？他都知道吗？如果他说出去的话我以后怎么在大队里见人…………</p>
<p>“老子替你报仇！”</p>
<p>还好，这许豪是一根筋，没有过多的思考。秦伟宁如是想，这么有勇无谋的人自找死路那咱也没办法，果然，在阶级层次分明的部队里，许豪也应该被罚。</p>
<p>之后，他发现自己帮柳启铭洗的白袜子竟然会发生失窃事件，被柳启铭发现之后大虐一顿，不过也由此契机他抓到并认识到了王志虎，并且发现他是一个骚货，喜欢柳启铭的骚货，喜欢他，奉献给他，甚至牺牲一切成全他，是爱到无药可救的哪一种。而后又是一次机会，竟然让虎子把他当做了柳启铭，而也是这一次机会，让虎子坦白了自己的一切，让秦伟宁享受到了跟柳启铭一样的快乐：确实啊，穿上制服显威严，穿上马靴显霸道，戴上白手套显圣洁，穿戴上他们做事，无与伦比。</p>
<p>然后在下一次伺候柳启铭的时候，他竟然发现柳启铭向他问起许豪这个人，无论生活上的细节还是大小家务事全部打听了个遍，最后还让身材并不高大的许豪去当副旗手，这可不合常理啊，难道他对自己玩腻了，下一个目标就是许豪？思及至此，秦伟宁自然要保护自己一部分正当的权益、维护自己的地位，所以很多事情他并没有说出正确的答案，相反的留给他一些坏印象，可哪里知道弄巧反拙呢？这反而让柳启铭对他更加感兴趣，不过他慢慢发现这是感性趣；而虎子恰恰相反，是他喜欢柳启铭。</p>
<p>well，既然动了真感情那就凑合你们在一起，不过在那之前：“应该让他们看看，真正的你，吧？”</p>
<p>随即，他表面上听从着柳启铭的安排调动，背地里却调查王志虎和许豪，和他们达成了一定的关系，随即，在一次特殊的机会下，玩了虎子一把。</p>
<p>他发现自己果然还是S，没有办法说全身心地臣服于柳启铭一个人啊，所以，他决定尝试着柳启铭变成自己的奴。他打听到了一种药品，叫胰岛素，服用过量的话会让人短暂的脱力，而恢复的方式就是用吃糖，也就是在任务完成后的宴席上，他亲自为柳启铭的酒杯里加了胰岛素，而后又自己吃了糖，通过接吻的方式传递给柳启铭，之后，他想办法把王志虎和许豪一起叫来伺候柳启铭，通过这次的事件，他发现许豪和王志虎，都是深爱着柳启铭的。</p>
<p>而自己却不一样，他想要的是征服柳启铭，所以即使柳启铭反抗，他还是要以激将也好，唆使也好，三个人依然就地把柳启铭被动地服务了一下，当然，他把全过程拍了下来。</p>
<p>偶尔，柳启铭有好几天没有理他，直到他把这一段视频完整地发给了柳启铭。</p>
<p>那一天很特别，一直到秦伟宁推开休闲活动室的大门，他都没有想到柳启铭还穿着那一套完美的礼服，却当面给他一个过肩摔。</p>
<p>活动室的地板铺了一层硬塑胶，所以摔上去不会有致命伤，当秦伟宁刚回过神时，一只马靴大脚已经重重地踩在了他的胸口，突如其来的袭击让秦伟宁惯性地冲击着，双手环抱住了那只马靴大脚。</p>
<p>“爸爸……别踩了，疼，疼啊。”</p>
<p>“你还知道疼？偷拍我的时候怎么不知道了？”说罢，他的脚又使了劲，疼的秦伟宁抱着他马靴脚的双手险些成了抓着，他气若游丝，抱着的马靴脚仿佛像在万丈深渊中的救命稻草，他苦笑着，目不转睛地望着柳启铭。</p>
<p>柳启铭戴着白手套的双手握着腰带，用力地拉了一声，后重重的向下甩，与硬塑胶碰撞后发出呼啸的声音：“你要知道，在这里，我要弄死你就像踩死一只蚂蚁一样简单！”</p>
<p>秦伟宁彻底被这皮带声吓傻了，悔不当初的自己连忙像柳启铭求饶，柳启铭让他脱了裤子，一边道歉，一边就地打手枪给他看。</p>
<p>秦伟宁深切地明白，自己以目前的状态，没有任何资格寻求宽恕，他拉开了拉链，边道歉边撸管。</p>
<p>“对不起爸爸，对不起爸爸……”</p>
<p>“大声点！听不到！”</p>
<p>他每喊一句，柳启铭就故意的使脚用力踩下，声音变小了，他就踩的更重，并大声呵斥他声音大一些，要知道，秦伟宁胸口被踩着不可能能发出更大的声音，他只好冒着冷汗，仰视着全副武装的柳启铭，他的爸爸，祈求自己早点射精解脱。</p>
<p>但是柳启铭调整了一下姿势，空气中的暧昧气息影响了温度，柳启铭也拉开拉链，戴着薄薄地三线白手套的手开始给自己搓起了管子，同时一边叮嘱他喊大点声，撸快一点，同时又用手扶着腰边的马刀，仪仗马刀的尖端不断地撞击着秦伟宁炽热的几把，做着心口不一的事，享受梅开二度的情。</p>
<p>终于，秦伟宁要射了，柳启铭还没爽够，不允许，可秦伟宁的身体实在支撑不起柳启铭这一米八大汉了，私自地射了出去，被柳启铭发现，他为了惩罚他，用马靴脚硬生生地踩下了直直苍穹蓄势待发的几把！</p>
<p>剧烈的呐喊响彻了整栋军营，他仿佛听到了几把骨折的声音，原本应该如洪水泛滥万箭齐发的精液，被厚重地长筒马靴硬生生地压了下去，只能以简单流动的方式随着秦伟宁逐渐消失的呐喊慢慢地流出来。</p>
<p>他的心情慢慢地平缓，除了柳启铭的白手套和几把碰撞的声音外，就只能听到自己的心跳声了，汗水划过他的脸颊，他知道，这是他对他的惩罚，他的身体上屈服了，生理上更是完完全全地屈服了。</p>
<p>随后，他自己被柳启铭以跪姿捆绑了起来，只留下了嘴，柳启铭让他为自己口交了2次，并且全部射在了他的身上、脸上，并拍了照。</p>
<p>他告诉秦伟宁，你要全身充满主人宝贵的精液一整夜，好好反省，一直到明天，你才可以去变回以前的人模狗样，要永远记住，在主人面前，你是狗，就永远是狗，不可能飞上枝头变凤凰！这就是他对自己不敬的惩罚。</p>
<p>这回真的输了……</p>
<p>———。。。</p>
<p>柳启铭看了一下表，8点了，今天他想早点休息，回到办公室却发现，秦伟宁，王志虎，许豪，三个人都在。</p>
<p>柳启铭看到他们三个，并不惊讶，他们三个人互相推搡，好不容易似的，秦伟宁代表他们，递送了一张单子给柳启铭。</p>
<p>一四许，二五王，三六秦，星期天海涅莫斯？什么意思？</p>
<p>此刻，三个人异口同声地说：“侍寝啊！”</p>
<p>“………………可我今早晨勃的厉害，自己撸掉了啊。”</p>
<p>“…………艹，今天可是星期天啊，你说，第一个海涅莫斯就这样，怎么办？”</p>
<p>“那就…………”</p>
<p>海涅莫斯之爪，是诅咒，是信奉，更是一种责任。<br />
总之，我们三个是逃不脱这魔爪了。<br />
更何况，被他束缚着，也没什么不好。</p>
<p>END。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>保安惊魂夜 作者：马明王</title>
		<link>/2018/10/05/5009.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 08:11:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀襪]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<category><![CDATA[白手套]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/10/05/%e4%bf%9d%e5%ae%89%e6%83%8a%e9%ad%82%e5%a4%9c-%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e9%a9%ac%e6%98%8e%e7%8e%8b/</guid>

					<description><![CDATA[（上） 小梁是个保安，又胖又壮又高大，今年已经年近30，还没找老婆，或许是那群女人们嫌弃他是保安，但&#8230; <a href="/2018/10/05/5009.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">保安惊魂夜 作者：马明王</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（上）<br />
小梁是个保安，又胖又壮又高大，今年已经年近30，还没找老婆，或许是那群女人们嫌弃他是保安，但是他做了15年了，觉得保安是个最好的职业，他注意形象，任何时候都穿着制服，戴大檐帽，扎武装带，绶带，手上也戴上队长身份的白手套，任何时候都不脱下装别，并且在早班他穿着公司发的军靴，但在上夜班时，他还会换上他自己买的长筒马靴。</p>
<p>已经到了5点钟，大家陆陆续续开始下班，渐渐的，偌大的公司只剩下上晚班的小梁，他确定了周围已经没有别人，赶紧小跑回了监控室，从自己睡觉的铁床下拿出了自己的高筒马靴，是92制式马靴，皮底的，在公司光溜溜的陶瓷地板上反而显的打滑，因此他特意给马靴靴底上钉了两个铁掌，分别在靴跟和靴头处，除了防止打滑，还让自己在踏步时更加有威力，他觉得穿着这样铿锵十足的男子汉马靴，是最有男人味的象征。</p>
<p>小梁十分爱惜这双马靴，每次穿上它时都会换上另一双专门穿马靴的白袜子，并且用白袜子包裹着裤腿，防止裤腿上的污垢弄脏马靴内壁，这双白袜已经因为多次穿着，在整个袜底和袜筒上都染上了皮革的颜色，虽然再也洗不回原先的洁白，但他很高兴，因为自己还充满阳刚的气息，还拥有着男人的汗脚，随之朝那样的地方闻了闻，很香。他只穿白袜，因为其他颜色的袜子会掉色，那种颜色沾染到马靴内壁是他绝对不允许的，因此他只穿白袜，这样只有马靴内壁污染白袜了。他经常穿着马靴睡觉，醒来之后脱了马靴，呼吸马靴里面的浓郁脚香，闻着自己在马靴中煎熬了一夜的白袜脚，配合着自己晨勃时间的亢奋，总能射出一大波。</p>
<p>每次执勤结束之后他都会耐心仔细的帮这双马靴上油打色保养，用的都是最好的保养液，偶尔在某个寂寞的夜，他也会穿着马靴戴着白手套，幻想自己是英勇的上校将军，在公司监控照不到的角落里打起飞机，并且用自己的精液保养马靴，那才是最好的保养油。</p>
<p>今天又是个平常的夜，已是7点整，正在写执勤报告的小梁发现已经到了整点了，伸了个懒腰，他需要去巡逻，于是，他放下笔，戴上大檐帽，然后拿起了桌子上的白手套，边走边慢条斯理的给自己认真仔细的戴上，他喜欢白手套，家里买了很多，他每次打手枪都必须戴着白手套，不然根本没有兴致，也不知道为什么他觉得这一副简单的白手套竟然有着如此神奇的魔力，配上这一身制服和长筒马靴，竟然有一种画龙点睛的感觉。</p>
<p>戴好白手套，朝着落地镜猛地一靠马靴，发起震天的声响，并敬了个标准军礼，形象完美，可以出发！</p>
<p>拿起手电筒开始照耀每一寸办公区域，因为脚上的马靴钉着铁掌，因此每一个步伐都能发起响彻楼层的声音，声音很大，几乎吓着了正在楼上偷窃的2个小偷。他们穿着皮衣，戴着墨镜与鸭舌帽，并且为了不留下犯罪痕迹，手上也戴着白手套，他们是同行请来的，为了在新的季度上打败对手而选来偷窃原创创意的专业小偷，他们处事不惊，听到脚步声边立刻停止了动作，但是谁知道，这个脚步声越来越大，不知趣的小梁竟然走到了楼上，他也不知道，下一步等待自己的是什么………………</p>
<p>随着脚步声不断增加，两个小偷互相开始找起了掩体，躲藏在了办公文件下，小梁例行公事地开始巡逻查岗，慢慢地，他也巡查到了这个私密文件区域。</p>
<p>手电筒的光辉很有限，因为公司的要求，他也不能在这个私密区域开灯查看，因此只好一只手扶着墙，一只手用手电筒照射，走着走着，好像踩到什么东西似的险些让她摔了一跤，并发出金属的声音。站起身来扶好大檐帽，又紧了紧白手套，拿起滚落的手电筒去查看到底是什么东西 让自己摔跤，不看倒好，一看，竟然发现是轮轴，是从私密的牛皮文件上掉下来的铁环扣。</p>
<p>“还有人这么粗心，文件都忘记锁上。”小梁如是想，于是想帮这个人吧文件扣上，在周围走动，边走边巡逻边找文件，同时脚下的马靴铁掌与私密区域内的铁皮发出巨大的声响，每一个落地与起步都要带动铁皮的震动，于此他很自豪，甚至觉得这是威风的，然而，这威风的踏步声浑然概括掉了小偷穿着运动鞋慢慢走向他的声音。</p>
<p>小偷心惊胆战的跟着小梁走，首先，地形非常狭隘，他跟着小梁走才不会跌跌撞撞，其次，小梁的马靴声实在太大了，完全能概括他路的声音。走了一个来回也没看到文件，正当他放弃准备回去时，一只白手套的手突然就出现在他的背后，蒙住了他的嘴，另外一只手则封锁了他的喉咙，用力一顶屁股把他踹倒！</p>
<p>小梁发现自己保护了公司15年，今天居然被小偷给抓住了，不行，他得想办法。他像喊，但是嘴被小偷戴着白手套的手挡住，再多的声音也被吸收掉；他想起来，但是半趟下的他双手无法触及地面，等到身子弯曲到可以触及地面时，戴雪白礼仪手套的手竟然和铁皮地板擦肩而过，打滑，根本抓不稳！而穿着长筒马靴的双脚则因为是牛皮底，打滑，就算钉了铁掌，也依然在这铁皮的地板上打滑，他暗暗有些后悔，这带给自己无限威风的马靴与白手套此刻竟然害得他地都抓不稳！</p>
<p>他的大檐帽因为他的挣扎而掉了下来，他尝试着抬头去看束缚自己的敌人，没想到他竟然戴着鸭舌帽和墨镜，完全看不出长相与轮廓。终于他的马靴长腿钩住了一张桌子，他打算靠他借力使自己起来，哪知此时，另外一个带着鸭舌帽和墨镜的小偷也出现了，他看到我的马靴长腿想去钩凳子，二话不说一拳头击向我的腹部，随后用双手环抱着小梁穿着马靴的脚，真正的让我全身都无法动弹。</p>
<p>嘴里被他戴着白手套的手捂着，全身的关键也被他们两束缚，他好恨，他想起了刚进入保安公司时他的师傅教导他，保安一定要注意形象，皮鞋要铮亮，手套要雪白，而此刻，这两样东西就是害他无法起来的根源………………</p>
<p>终于，小梁被两个小偷给按压制服，进入了短暂的昏迷。小偷们也互相长叹一口气，封锁他喉咙的小偷站了起来怒拍另外那个小偷，似乎表现自己是老大的样子：“草泥马，老子吓死了，你怎么不早点跟我一起吧他制服，麻痹全是他脚步的声音，他几乎都不会注意到我们的动静！”</p>
<p>“对不起，老大，不过托他的福，咱们能开灯了，要不然这么漆黑一片，我们还真找不到呢！”</p>
<p>老大一点头，觉得他说的有道理，但是在开灯之前，他们先决定用带来的麻绳，先把小梁给绑起来，只绑了手和脚，他们就把小梁先丢到一边，开始找寻他们需要的文件。</p>
<p>不一会，小梁醒过来了，第一眼看到的是地板上自己的大檐帽，上面的警徽栩栩如生，是他早上刚擦过的，闪烁着他的眼睛，他的双手还能活动，戴着白手套的大手灵活的转动，五根手指也可以相互是自由的，却紧紧的锁在了一块。</p>
<p>下一秒钟，他才发现自己的嘴巴贴上胶布，双手双脚被绳子捆绑住瘫趟在冰凉的铁皮地板上，电灯被打开了，似乎让他感觉这密封的资料室有点像白天，但是他回过神回忆自己20分钟前，突然一个激灵就想起来，但是双手双脚被束缚了导致他起不来。</p>
<p>他不放弃，虽然胶布封住了他的嘴，但他咿咿呀呀的想发出声音，同时穿着马靴的双脚不断来回击打办公桌来制造巨大的声响，他想得救，自己是这个公司的保安，连自己都被抓了，公司的秘密，自己的职责与荣誉，就全完了。</p>
<p>可没想到，他不断的发出声音，招来的不是救赎他的友人，而是这两个小偷，他们找到了自己想要的东西，正企图潜逃，但是随着小梁发出的声音越来越大，他们怕夜长梦多，老大一脚踩上了丝毫不知趣的小梁，而老二则用双手抱住他穿着马靴的双脚防止他发出声音。</p>
<p>老大单膝蹲下，撕开了小梁封口的胶布：“小保安，安静些别嚷嚷，这里只有我们。”</p>
<p>小弟则也附和说：“就是，你再怎么叫，也不会有人来救你的！”</p>
<p>小梁有些后怕，因为自己作为15年资深的保安队长，从来没有遇到过入室窃贼，更没有想象过帅气英勇的正义保安队长会被敌人抓住捆绑的样子，实在是太丢脸，但是现如今，他更多的是后怕，确实偌大的公司现在只有他一个保安队长值守夜班，被他们全然说中，自己的表情也有了翻天覆地的变化，他尝试的一问，却依然无法摆脱自己的胆怯：“你们，想做什么，你们知不知道这是犯罪，摄像头全部记录下来了，你们难逃法网！”</p>
<p>老大一听，竟然大笑两声：“你看，我这里装备齐全，加上你们的摄像头是10年前的老款式，就算真是警察来了，他们也不知道我的真实身份，但是，你，你这个保安员，他们都认识你，知道你丢失阵地，知道你被我们制服，真正难逃法网的，是你！”</p>
<p>确实，摄像头本身像素就很低，这样戴着墨镜与帽子，根本看不清楚他的脸庞，带着恐慌，小梁轻声地说：“你想做什么？”</p>
<p>（中）<br />
老大没有理他，应声把他拉起来，再次捆绑在附近的办公架子上，双脚多绑了一圈防止他乱踢，并拍了拍他油光铮亮的马靴确定绑的很扎实。与此同时，小梁再也控制不住自己的情绪，眼神里满是慌乱与失措，嘴唇也瑟缩的，他无法想象接下来会发生的事情，但是他能预感到一定是能让自己刻骨铭心。</p>
<p>老大的眼神似乎捕风捉影一般捕捉到了小梁的惊慌，他把自己随身带着的刀子在他眼前敏捷而灵巧的划过，并向他询问自己所想要的东西在哪，在这淫威胁迫，生死存亡的的关头，小梁只好默默的妥协，只为寻求自身的安全…………</p>
<p>胖壮的小梁是老大喜欢的类型。在获得了情报后，他让自己的小弟去寻找，同时开始攻陷小梁。</p>
<p>他首先拾起了之前小梁掉落在地上的大檐帽，整齐而仔细的帮小梁戴好，他喜欢小梁穿着制服的样子，因为他很胖，可以吧制服撑得非常饱满，而腰部又被武装带一勒，更显得英勇神武，可惜，这样一个完美的保安，现在正在自己的掌控之下。</p>
<p>艹，爽。下体的兴奋告诉老大眼前的保安队长是自己的阶下囚，已经沦为了自己的玩物，今天他想怎么玩就怎么玩，光这么想着就让他兴奋道了极点，随后，他用自己戴着白手套的手隔着西裤来回摩擦、敲打小梁的裤裆，他发现他的几把也很大，估计跟自己有的一拼。</p>
<p>可惜，小梁的嘴此刻依然被贴上胶布，纵然有万般怨苦惆怅，也无处诉说。说实话，老大抚摸他的下身，他并不反感，首先，他是喜欢白手套的，而老大戴的白手套是专门定做的白手套，除了本身拥有一定的韧性以外，也非常贴手，把老大一双男子汉的雄伟大手映衬的非常好看；其次，这隔着制服裤子，白手套的摩擦，他非常舒服，这种外来人员帮他爱抚的情况，还是头一次出现，不得不说，他很爽，慢慢得，他的呻吟也变得轻柔，纵使他是罪犯，纵使自己被他迫害，他还是不由自主的支起了帐篷。</p>
<p>看到自己的爱抚竟然让自己的玩物兴奋，老大很不是滋味，他决定惩罚他，不在抚摸，而是改为凶狠的拍打，看到小梁的呻吟又变得剧烈，想必这样拍打一定很痛，正合他意，他拍打得小梁竟然出了半头冷汗，但是他的几把还没有软下去，随之，他又从刚才的猛烈拍打转变成了手指弹几把，更是让小梁痛苦的左右扭动。</p>
<p>这个时候，小弟已经把文件取了过来，看到老大自己一个人在玩弄小梁，立马不开心了。不过老大没有闲工夫理他，于是他决定把气撒在小梁身上，把文件放在一边，他也加入了占据，开始用戴着白手套的手抚摸起小梁还穿着制服的乳头位置。</p>
<p>看到小梁歪曲的扭动，但下体依然兴奋，小弟决定擅作主张撕开小梁嘴上的胶布，结果竟然让小梁发出了一连串哀哭求饶的词语：“我错了，请不要，不要，很疼，很疼，别，别动，不要，不要……”</p>
<p>可听到保安队长的求饶声，更让玩弄他的两个劫匪兴奋。试想一下，保安和小偷可是死对头，在组织里还不知道多少成员被你们这群穿着制服的看门狗给抓过去换赏钱了，如今，就算是为了他们，也把你玩弄一番，给他们报仇！</p>
<p>老大此刻边用手敲打他的下身边说：“爽吗，看门狗，他妈的，成天穿这么漂亮，却是条给人看家护院的狗，真贱！还他妈敢与老子为敌！操！”</p>
<p>小梁想反驳，但是被下体和乳头传来的不断兴奋又使他的语言慌乱了起来。随之小梁的求饶声绵连不断，且声音越来越大，小弟一只手除了玩弄他的乳头以外，另一只手戴着白手套的捂住他的嘴不让他发出声音；而老大则更是乐在其中，不断的用自己的手隔着西裤敲打着小梁的裤裆，裤裆里的分身却一直坚硬着，弹一次，就抖一次，但就是不肯低头。看着小梁被他们两玩弄得全身扭曲，却又只能发出呜呜呜呜的求饶声，更让他们有一种莫名其妙的快感。</p>
<p>“贱货，喜欢被老子，玩，玩，玩，玩！”</p>
<p>每敲一次，小梁的身体就要抽搐一番，不断的敲打之后，小梁的几把居然自动向外翻了，轻而易举的就让老大的白手套手抓住，清晰而仔细的捏掐他的纹理，原来这保安狗是兴奋了。</p>
<p>作为现在的狗的主人，狗发情了，怎么能不让他舒坦呢？戴着白手套的老大的手灵活而仔细，迅速而敏捷的解了腰带拉下拉链，取出了保安狗的狗鞭，尺寸不错，是条牲口的尺寸，鞭头已是湿漉漉，包皮也随着他拿出来而自动向上翻滚，被老大的白手套大手一抓更是展现自己深红的光泽，同时以更加坚硬的姿态来表达。</p>
<p>小弟也没有闲着，看着老大拉出他的拉链取出狗鞭，他也附和着捏起了狗蛋来。另一只手则捏起了另外一个乳头。口部得了闲，小梁袒露了一口气，但是随之更加快速的冲动边从下往上，慢慢在全身窜动。</p>
<p>老大正在给他撸管，边撸边问他爽不爽，贱狗，而小弟则在玩弄他的蛋蛋。两个兴奋点的联合攻击，竟然让小梁也应接不暇，带着捆绑着自己的办公架，他竟然抽搐了起来，末了兴奋结束，他的声音也带了哭腔，几斤哭泣的对着老大说：“求……求求你，不要戴白手套搓他，一搓我就…………啊啊…………不要…………求你，别戴白手套，脱了手套弄都行。”</p>
<p>这一句请求让老大有点摸不着头脑，随之他发现了其中的动机：“好你个保安贱狗，想骗老子脱下白手套给你撸管，然后你的几把上就有老子的指纹了，之后你跟警察局报案就可以找到老子了，对不对？”</p>
<p>冤枉啊，天大的冤枉啊，小梁脑子里这么想着，可是又不好意思说出去自己喜欢戴白手套撸管，还戴着撸了15年的事情，自从他当上保安开始，他就觉得制服和白手套是一体的，因为他总穿着制服撸，所以白手套都没有脱，现如今已经发展到了只能戴着白手套自慰才可以射精的情况。况且就算说了，他能信吗？还没有思考结束，下体的撸动更加快速了，没想到老大不但没脱白手套，手上的速度反而加快：“贱狗，你还想着找机会害老子呢，老子不上当，你想要老子脱白手套，老子偏偏不脱，老子告诉你，今天你就是老子的狗，老子就是你的天，杀了你都可以，还敢跟老子讲条件？”</p>
<p>几乎是疯狂了起来，老大戴着小梁最喜欢的白手套在帮他撸管，这让他又兴奋又担心。兴奋的是，自己从15岁就开始迷恋上戴着白手套打手枪，诚然却是自己打了15年，如今有另外的人戴上他喜欢的白手套给他打，自然有不同的风味；担心的是，他可不是什么善茬，如今自己在敌人的手里，管子竟是被敌人撸动着，如果射了的话…………简直……</p>
<p>快射了，但是老大似乎感觉到了精军的来袭，迅速脱离了手中的运动：“舒服吗，舒服吧。”老大看着自己白手套的食指中部已经被狗的脏水弄湿，竟然有些开心，他把那个部位送到小梁的口中，强迫他舔舐，同时他不想让小梁这么快射出来，于是和小弟一起，解开了他束缚腹部的几根绳子，然后开始解开他的白色武装带，并粗暴的撕开他的保安制式外套和衬衫。</p>
<p>他们两开始玩弄小梁的乳头，并不断击打他的肚子，待到小梁不堪重负的时候，老大又继续用白手套为他撸管，不过这次换了干净的左手。当兴奋点在乳头时，老大就把兴奋点转移到下身，当兴奋点在下身时，小弟又把兴奋点转移到乳头，这样来回纵横，让小梁妙不可言，仅是差一点解脱的时候，小弟迅速的拿起办公用的夹子，夹住小梁的乳头，剧烈的疼痛从根本上挤走了本来该射精的快感，疼痛迅速覆盖了他的两个乳头，他苦不堪言，但是又感觉这是痛并快乐着。</p>
<p>（下）<br />
随后，束缚他的绳子解开了一部分，让他能够离开那个被他的暖的炽热的办公夹子。还没有休息片刻就被老大拉着强迫向前踉跄了好几步，最后在转弯时竟然重重倒在铁皮地板上。</p>
<p>小梁被绑着，还被拖着，自然走不好，不过归根究底还是他脚下穿着笨重的长筒马靴，马靴靴筒非常高，并在膝盖以下平齐，却因为被束缚的关系只能互相挤压摩擦，小梁的脚掌也大，44码，加上铁皮地板和铁掌打滑，因此就非常难走路。就是这个时候，老大发现了小梁脚上穿的那双铮亮的马靴。他把自己戴着白手套的手覆盖上去，轻轻的摸了摸马靴靴筒，然后用力的揉搓，随后就发现自己的白手套上竟然有鞋油的痕迹，闻了闻，是上乘的鞋油，马靴的皮子也是非常的好。他对皮革非常的有研究，因为是小偷，自然分得清楚高低档次与物品好坏，仅仅用手一摸，放鼻前一闻，他就立刻能断定这是一双好货，而仅仅是一个保安，公司不可能为他配这么好的马靴，而且走路的动静那么大，在办公室里面是绝对不允许的，同时，通过他的观察，他只在晚上执勤时会穿他，所以这一定是他自己私人购置的。决定好了，他命令小弟抓住小梁防止他乱动，同时自己俯下身子去，企图脱掉小梁的马靴。</p>
<p>小梁发现了他的企图，立刻摇晃自己的双腿阻止他脱掉自己的靴子，要知道，他的马靴可是他的命根子，他花了近半年的工资才入手的，每天上一道油，烘鞋器，靴架，真皮鞋垫，等等，为了这双马靴同时配置的东西与付出的心血也实在是太多太多了，这双马靴就是他的灵魂寄托，马靴要是自己有灵性，也一定选择他作为自己的主人的，而不是眼前企图偷走他的小偷。</p>
<p>发现了原主的反抗，老大立刻一拳头就打向他的头部，这一拳来的快而重，竟让小梁有片刻的晕眩，也就是这片刻的晕眩，让老大把小梁的两只马靴脱了下来，随之而来的还有浓厚的皮革气息和男人的汗脚味道。</p>
<p>拔下了小梁的马靴，看到了小梁被皮革靴筒污染的白袜，老大气不打一处来，拿着马靴就敲打小梁的头：“贱狗，他妈的，死装B穿马靴，还他妈的不洗袜子！你瞧瞧，这白袜都要给皮革染成黄袜子了！”</p>
<p>听到他这么说，小梁的心里暗暗有些高兴，第一是因为自己这白袜的皮革痕迹越多，越代表它和马靴和自己的脚是多么亲昵多么贴合，就算脏一点也没关系，反正白袜染上皮革的颜色后怎么都洗不回去了。</p>
<p>老大开始研究起马靴来，他把手往靴筒靴底摸了摸，有点潮湿和温热，在伸出来时发现白手套的手尖都黄了，果然充满了皮革的真皮气息；随后他把马靴翻了过来看，靴底上钉了两块毫无意义的铁掌，除了让走起路来声音更大以外，似乎没有任何其他用处了。</p>
<p>当即，他换下了自己的运动鞋，一脚套进马靴里面，由于当天他穿的是紧身皮裤，马靴一下就穿进去了，大了一码，不过没关系，随之走了几步，铁皮与铁掌交接的声音真是响彻云霏。而看到自己心爱的马靴在别人的脚下依旧生龙活虎，小梁心里有点气馁，同时更加奠定了自己身处不知何处的困难险阻之中。</p>
<p>小梁被他们拖着走到了办公室，老大坐在了一张办公桌上，让小梁跪下，穿着马靴的两双脚架在了小梁的脖子上，同时脱下自己的裤子，取出了坚持已久的惊人傲物，强迫小梁为他口角，小梁不肯，老大的马靴脚就压他，身后的小弟就推着他，压着他的头，强迫他去吃。</p>
<p>老大的下身非常惊人，竟然也有19cm的尺寸，很粗，在自己的嗓子眼里转了一圈后吐了出去，然后又被嘟囔着强迫去吞他，并为他做深喉，从未替人口交过的小梁竟然有种呕吐的感觉，而深喉的快感也深深刺激了老大，他穿着马靴的双脚互相交叉封锁住了身下的小梁，让他只能继续保持这个对他舒服，对他难受的动作，并使小梁的动作越来越大，最后不得不把他放开。</p>
<p>小梁的表情非常难受，也难怪，他没有爽到。老大意识到了这个问题，于是双脚稍微向后缩，想去踩他的乳头，结果脚上的马靴实在巨大，没轻没重地碰掉了原本夹在他乳头上的夹子，剧烈的疼痛竟然让小梁满地打滚。</p>
<p>看着打滚的小梁，老大依然没有半死怜悯，待到他发疯结束后，用自己穿着马靴的脚来回踩踏他的下身，小梁无法动弹，也只能任由他踩着，小弟也看他的嘴巴得了闲，自顾自的把自己半硬的几把捅了进去，强迫他为自己口，不一会就也被调动起激情。</p>
<p>就这样，小梁再一次被兴奋起来。</p>
<p>老大和小弟同时用力，把小梁翻起来放在了那张办公桌上，同时把他的裤子也扒了个干净，因为没了马靴，这个过程轻松而迅速，只留下那双被马靴熏染的白袜。小梁也不敢再做过多的动作，以免受到更多的鞭笞，但是嘴里的求饶和哭诉依然不断，他真的好想快点结束这一场屈辱的劫。</p>
<p>老大带着一只携便式的KY，不断的来回涂抹在小梁的菊花上，同时另外的右手依旧戴着小梁最爱的白手套，来短暂而迅速的刺激他，套弄他的几把，当然，他不会让他射，他一射，就没意思了。</p>
<p>小弟待命在旁边，刚才被小梁口过的他，隐约觉得自己快要射了，强忍着一口气，他也想多玩一玩这个保安队长。</p>
<p>冰凉而湿滑的KY均匀的涂抹在他的菊花周边，老大决定为他扩肛，看了看自己的手，他不想弄脏他的白手套，于是拿起办公桌上的笔，一根，两根，三根，塞进他的菊花里。</p>
<p>小梁因为后庭被莫名的异物入侵，撕裂了嗓子一般的开始鬼哭狼嚎，老大正在忙，命令小弟拿点什么东西吧他嘴塞上，小弟找半天没发现合适的东西，灵机一动抓起了小梁自己的内裤，拼命地塞进他的嘴里并捂住，防止他发出更多的声音。</p>
<p>“我要进去了，放轻松，小弟，把他的嘴堵的死死的，别让他发出声音！”<br />
“是！”</p>
<p>老大说罢，轻轻撸动自己的巨根保持最好的姿态，对着他的菊花正根没入。插进去的那一瞬间，小梁真的有一种断肠的错觉，使出了最后的力气想挣脱开，无奈，眼前有小弟紧紧的按压，后有老大全身的怀抱，还有一根不断变大，变粗，变硬的，巨根，在不断的捣弄他的肠道…………</p>
<p>嘴巴被堵，身体被压，菊花被插，没有任何一个地方可以发现的小梁，最终是留下了屈辱悔恨的泪………………</p>
<p>老大像老虎一般压在了小梁的身上，疯狂来回的抽查，抽的小梁随了他的节奏一上一下的，而小弟在一旁看着寂寞，自己也偷偷撸动了，由于许久没有射精了，而且刚才还被小梁口交过，此刻迅速的勃发壮大，并蓄势待发。</p>
<p>小梁塞嘴的内裤掉落下来，但是即使如此，他也没有办法再发出任何声音了，他今天，太累了…………</p>
<p>老大非常享受的来回抽插着小梁，同时，他抬头望了望小弟，看来小弟也是准备射了，互相使了个眼色，老大猛的一下吧他的几把从小梁的身体外抽插出来，同时把小梁翻了个鲤鱼打挺，两个人都对着小梁的脸，射的他满脸都是青春的气息，射完，他们相互扶持防止自己倒下，同时看着满脸雪花的小梁，默契而慧心的笑了……</p>
<p>事毕，他们穿好衣服，也重新为小梁穿好衣服，戴正帽子，不过他的裤子是毁了，所以下身是落着的，之后他们重新把小梁带回了机密区域，他已经没了力气，随着他们的摆动而摆动，被他们重新放在了之前的办公架子上，同时，老大的白手套大手重新掌控了小梁的巨根，他觉得只有自己爽很不公平，就算是狗，也需要偶尔奖励一下的嘛。</p>
<p>他的两只手都戴着雪白手套，本身就身手敏捷的他此刻更是像摆弄奇珍异宝一样的摆弄小梁的下身，不断的来回，褪下他的包皮直击他的敏感部位，同时又不忘记乳头与双蛋的疼爱，最喜欢的白手套戴在敌人的手上，但是却做着他最喜欢的事情，还干着不同的事情，实在太美妙了。</p>
<p>已经乏力的小梁最后发出一声简单的低吼，似乎是告诉老大射精的讯号，下身向后缩的忍精天性更是让他确认了这一点，他非但没有停止手下的动作，反而是更加快速的帮他上下撸动。打了个眼色，让小弟把小梁的马靴拿过来，放在小梁的几把面前，等待他的喷射。</p>
<p>“啊！”小梁发出了声音，“接住！”老大也发出了声音。</p>
<p>感觉到了射精，老大非但没有停止，越是更加的快速，他们都听到了小梁射精的急促，喷射在靴筒内壁与靴底都有不小的碰撞声，同时精液的喷射轨道也被牢牢的掌握在了他们的手上，老大的手不停歇，不断的撸不断的撸，似乎要把小梁渣个彻底干净，终于，手中的事物疲软了下来，小梁也彻底地倒了下来，张开嘴大口呼吸，却又一波浓精顺势滑进他的嘴里。</p>
<p>稍微的休息之后，小梁向他们询问，他们是怎么进公司的，他们对着小梁晃了晃手上的白手套，小梁懂了，前段时间公司换了自动门，用指纹就可以开，身为保安队长的他，因为总要戴着白手套，并且在工作时间绝对不可以脱下，总是脱戴白手套开门很麻烦，于是他戴着白手套输入了一个指纹，也给其他的保安员提供了方便，没想到现在却给小偷也提供了方便，他无话可说，倒在了地上，半闭上眼，似乎忘记了自己还被捆绑着，当他睁开时，两条硬几把又凑了上来。</p>
<p>“保安狗，谁说结束了？”</p>
<p>又折腾了一个小时，小梁分别用自己的嘴给他们口了出来，他们也毫不客气地把精液全部喷射在他的身上，全身都是精液，一滴一滴地落下来，还有那装满着精液的马靴，也倒扣在他的头上。老大和小弟相对而笑，同时一起拉上了裤子拉链，临走之前，他还给小梁拍了几张照片。</p>
<p>小梁陷入了昏迷之中，直到又一滴精液滴进了他的嘴里。</p>
<p>END</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
