<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>TK &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/tk/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 23 Dec 2018 19:33:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>葫芦娃系列三娃被俘</title>
		<link>/2018/12/24/7626.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 19:33:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[刺穿]]></category>
		<category><![CDATA[憋尿]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[打屁股]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<category><![CDATA[粉碎]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<category><![CDATA[虐足]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/24/%e8%91%ab%e8%8a%a6%e5%a8%83%e7%b3%bb%e5%88%97%e4%b8%89%e5%a8%83%e8%a2%ab%e4%bf%98/</guid>

					<description><![CDATA[话说三娃被抓回洞后，蛇精决定好好虐待玩耍一下这个给她带来这么多麻烦的娃子。于是先将他打入了十八层地道&#8230; <a href="/2018/12/24/7626.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">葫芦娃系列三娃被俘</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说三娃被抓回洞后，蛇精决定好好虐待玩耍一下这个给她带来这么多麻烦的娃子。于是先将他打入了十八层地道，交给金刚大王处置。<br />
三娃闯进地洞遇上了金刚大王。说：妖精快给葫芦爷让路！金刚大王说：哦，你就是葫芦娃，听说你最怕打屁股？三娃听了一惊：我&#8230;&#8230;我才不怕什么打屁 股呢！说着把手伸进短裤里摸了摸自己的小屁股。金刚大王：哦，原来你不怕打屁股啊，那你在摸什么呢？三娃：我&#8230;&#8230;我屁股痒痒抓抓而已。又去挠挠屁 股。</p>
<p>金刚大王：屁股痒痒？三娃：当然，不信你看。说着解下裤子露出光屁股来。金刚大王一看就知道这屁股是嫩的，趁三娃不注意，一把抓住三娃，把他裤子 扔到一边，把三娃倒拎起来， 狞笑着说：小娃子，你的屁股挺嫩啊。并用自己的尖指甲挠挠三娃的小屁股。三娃：嘻嘻嘻嘻&#8230;&#8230;好痒，痒死了&#8230;..妖精你真不要脸！金刚大王：好 你个臭小子，死到临头还干嘴硬！说着又挠起三娃的脚心来。三娃：哈哈哈哈哈哈哈&#8230;..妖精你快放我下来！</p>
<p>金刚大王笑呵呵地说：嘿嘿，要我放你也可以，但你得把你的脚，你的小屁股，还有你那小鸡鸡都得留下来！三娃：呸！你放屁！金刚大王气的火冒三丈，对准三娃 的小嫩屁股就是一拳，三娃晕了。金刚大王看着半裸的三娃，不禁心生一计，他扒去了三娃的衣服，把三娃丢进了一个装满液体的石盆里，三娃嘴里咕噜咕噜地冒着 泡，不一会小肚子就鼓了起来。<br />
等三娃醒来时，自己马上羞红了脸，自己浑身赤裸裸的呆在水里。原本鼓鼓的小肚子里的水消化在了膀胱里，感觉自己的小肚子涨涨的，小鸡鸡翘了起来，一直翘到 肚脐，尿憋的实在难受，三娃不得不揉了揉小鸡鸡。金刚大王：小娃子，你摸什么呢？三娃；妖精！你敢这样玩我，我要你好看！三娃刚想起身，却又蹲了下去，不 停地叫：哎呦&#8230;&#8230;.哎呦，憋死我了。</p>
<p>妖精！你给我喝了什么？！金刚大王：嘿嘿嘿，小娃子你怎么了？是不是有尿了？有尿就撒出来啊，你那小鸡子难道就憋的不难受吗？说完便吹起了嘘嘘的 口哨。别看三娃钢筋铁骨，但也毕竟是个小毛孩子，器官发育的也不完全，小膀胱也兜不住多少尿，再加上口哨声，更是尿意难忍。三娃：你&#8230;&#8230;你等我撒 完了尿在收拾你！说着便从小鸡鸡冒出一股水柱来，憋得可真多啊，把地面都弄湿了，湿得变成了泥潭，三娃抬不起脚来，陷了进去。。。。。。</p>
<p>醒来时，三娃发现自己倒立悬空了起来，被一根蜘蛛丝捆住了双脚，自己的小鸡鸡上还有尿滴。这时金刚大王走过来说：怎么样，小娃子这酒好喝吗？怎么说也是个 臭小子，才这么一点就醉了。三娃：妖精，你别得意，你葫芦爷才不怕你呢，有种你放我下来，咱们好好比划！金刚大王：好你个臭小子，到还有点胆量！这样，我 给你次机会，人家都说男娃子屁股皮实，禁得住打，忍得住打，你只要挺住我打你三下，我就放你下来。三娃：这。。。。。。三娃心虚了。金刚大王：怎么，一个 小小子还害怕打屁股？三娃：谁怕了，好，好吧，三娃心虚的说。金刚大王走进三娃身前，自己的手拍了拍三娃的小屁股，三娃的屁股嫩嫩的被拍的直响。三娃：要 打就快打！三娃被拍的心虚。啪！金刚大王一个巴掌结结实实的打在三娃的屁股上，屁股马上红了。啊！三娃一声惨叫，疼得大汗淋漓。金刚大王：怎么样，铁娃 子，被打屁股的滋味如何呀？三娃：还有两下，快打！金刚大王：别急呀，我说要打三下，可没说怎么打呀，不知道你的小屁股受得了这铁棒子的滋味。啊？！没等 三娃多想，金刚大王一棒子打了下去，这次正中屁股沟。噢噢噢噢噢噢！！！！！绑在三娃身上的丝断了，三娃被甩到地上，痛苦的打着滚。</p>
<p>金刚大王：哎呦，你这小子真是娇惯，才两下就受不住了，我要是再打一下还不要了你的小命?这样吧，我不打你的屁股了，给你个别的机会，你身上除了屁股以 外，别的地方就刀枪不入？三娃：那当然了，不管你干什么都无痛不痒！金刚大王：铁娃子，你别太逞能了。虽说你天生一副铜头铁臂，可难道这浑身上下都无痛不 痒？三娃：你不信就来试试吧！金刚大王：你先到我身边来，让我仔细看看。三娃：我还捆着呢，怎么到你身边去呀。三娃略施小计。金刚大王解开了蜘蛛丝，三娃 全裸地站在金刚大王面前，虽说屁股还生疼，但多少有了体力。</p>
<p>金刚大王：铁娃子，你敢不敢把你的两只小脚丫亮出来让我挠挠。三娃：你搞什么鬼花样，你干嘛要挠我脚心，真不害羞。金刚大王：怎么？不敢？我看你是怕了 吧？三娃：谁怕了，好。。。。。。来吧。说这便伸出了自己的一只脚。金刚大王：你躺下，让我两只一起挠。三娃躺了下来，金刚大王用自己的一只大手紧紧地抓 住了三娃的两只小脚，另一只手开始挠三娃的脚心。三娃：哈哈哈哈哈哈，好痒好痒。。。。。。金刚大王：娃子，怎么样，舒不舒服？让你爽的还在后头呢！金刚 大王加快了速度。三娃十分痛苦的扭动着脚趾，不一会再次晕了过去。金刚大王看三娃晕了过去，便停下手，不知从哪掏出了一个弹丸，把三娃的屁股扒开，将弹丸 塞进了三娃的屁股里。。。。。。</p>
<p>再次醒来时，三娃发现自己已经不在金刚大王的洞口前了，来到了伸手大王的关卡。伸手大王：哈哈哈哈哈哈哈，哪里来的光屁股娃娃，胆子倒不小，敢闯到我这里 来！三娃：妖精，你葫芦爷刚刚打败了金刚大王，你还不赶快投降！伸手大王：嗯？你打败了金刚大王？那为什么光着屁股到我这里啊？三娃这才注意自己浑身赤 裸，而且屁股火辣辣的，像是被塞了辣椒似的。见三娃不说话，伸手大王又说：小娃子，想从我这过去，不管是谁都得留下买路钱！三娃：我可什么都没带。伸手大 王：哈哈，我看你身上的宝贝可多着呢，你的手，你的脚，你的小屁股，还有你的小鸡鸡都得给我留下！三娃：嗯。。。。。。我除了肚子里的那个东西，别的什么 都没带。伸手大王：什么东西？三娃：屁你要不要啊？说着三娃向伸手大王厥了厥小屁股。伸手大王正要发怒，突然定睛一瞧，三娃的屁股里赛了一个红色的弹丸屁 股似乎合不上。这肯定是金刚大王给这娃子塞得爆菊丸。伸手大王想。伸手大王笑了笑说：好好好，我就要你的屁，不过你在那放我也闻不到，你能不能到我这里？ 三娃纳了闷，难不成伸手大王真喜欢闻屁，要这样倒好，他也就能过去了。</p>
<p>三娃走进伸手大王，撅起了屁股，刚想运气放一个屁，突然，伸手大王突然以迅雷不及掩耳之时的速度抓住了三娃的两条腿，把三娃倒拎起来。三娃急了：妖精，你 想干什么？！伸手大王哈哈大笑：铁娃子，我早就看出来了，你的屁股里被金刚大王塞了爆菊丸，接下来可有你好受的了！说着开始拿出一根手指弹三娃的屁股。三 娃：啊！疼，疼死我了！疼死我了！屁股疼死我了！哎呦！我的屁股，我的屁股。三娃忍不住惨叫了起来。爆菊丸像一个会动的辣椒，让三娃的屁股时刻感受到， 酸，疼，辣，涨，痛。三娃痛不欲生，感觉屁股里有一万只蚂蚁在咬他。伸手大王：怎么样，铁娃子，滋味不好受吧？一会就能让你疼晕过去。说着又给三娃灌下了 一杯药水，三娃感觉天旋地转，再次失去了知觉。</p>
<p>趁着三娃睡着，伸手大王忙把三娃的两瓣屁股掰开，在里面添加了一小葫芦药水，三娃屁股里的爆菊丸渐渐变成液体，完全融入了三娃的屁股里。然后把三娃绑到石 柱上，准备了几坛酒，并在三娃下面放了一个大木桶。过了一会，三娃隐隐约约睁开了眼睛。伸手大王：铁娃子，你知道我问什么要把你绑起来吗？三娃：哼！你这 个臭妖精想干什么我怎么知道！伸手大王：哈哈哈哈哈哈哈，娃子，我告诉你吧，我们妖精有个天敌叫屁仙，他法力高强，经常跟我们三要四怪做对，要想破他的法 力就要用你葫芦娃的童子尿，所以，我要你喝光我身旁的这一百坛利尿酒。三娃：呸！什么屁仙不屁仙的，我才不给你撒什么童子尿呢。伸手大王：哼！那可就由不 得你了！说着，举起一坛利尿酒给三娃灌进肚里。</p>
<p>三娃：臭。。。。。。妖咕噜咕噜精。。。。。你。。。咕噜咕噜。三娃不是水娃，小肚子装不了多少酒，再加上这是利尿酒，三娃的小肚子挺得硬梆梆的，刚灌完 就有了尿意。伸手大王：铁娃子，你是不是有尿了？别憋坏了你的小膀胱啊。三娃：呸！呸！我憋死也不撒！伸手大王笑呵呵的伸出自己的大手，放在三娃的小肚子 上，有力的揉了起来。三娃：。。。啊啊。。。哎哟哎哟。。。嗯嗯嗯。三娃感觉自己快要憋爆了，鸡鸡里的尿液越来越多，马上就要尿出来了。伸手大王见三娃快 要忍不住了，把手放到了三娃的鸡鸡上，揉起了三娃的两个小蛋蛋。三娃：嗷嗷嗷嗷阿嗷嗷！！！！不。。。。。。不行了。三娃顾不上丢人，把鸡鸡里的尿液肆无 忌惮地尿了出来。边尿边呻吟：憋不住了！实在憋不住了！</p>
<p>伸手大王：呵呵呵呵，好小子，尿的可真多啊！是的。三娃不断的喝利尿酒，不断地撒尿，一桶已经装满了。忽然一阵黑风卷过。伸手大王：大王来了。三娃被黑风熏得晕了过去。。。。。 “你们都玩够了吗？”蛇精说“我要将他带回去，亲自折磨。”<br />
伸手大王&amp;金刚大王：是，大王。于是昏睡的三娃被一群小妖抬起，随蛇精的一阵狂风离去了。</p>
<p>回到洞里，蛇精先想起了前面抓红娃时，把那孩子装进黑口袋里他好像挣不开，于是她联想到葫芦娃的能量来自于阳光。。(葫芦小金刚说他们葫芦娃的本领来自于阳光雨露)蛇精冷笑一声，暗道:这下一定要让把那臭小子虐的体无完肤。</p>
<p>原来那黑口袋是完全绝光的，所以红娃在醒来时就已经失去了本领，任人宰割了。蛇精拿出了百宝锦囊，施放魔法，变出了一个黑亮的玩意儿。然后吩咐小妖把那早 已昏死了的孩子托了过来，放入了一个浴池中。浴池中心有一小孔，蛇精把她那玉簪插了进去，只见这浴池妖光乍现，开始从底部涌出碧绿而泛着诡异色彩的液体出 来。</p>
<p>待那浴池充满，蛇精便一把将三娃扔了进去，然后自己也褪下衣物泡了进去，这时三娃呛了几口&#8221;水&#8221;醒了，蛇精见之直接将自己的十指狠狠抓向他的屁股，长长的 指甲深深的嵌入了孩子的嫩肉中又硬生生的刮了十条血痕出来，可怜的三娃发出一声稚气的惨叫便又昏了过去。再说这&#8221;水&#8221;其实有个好听的名字叫&#8221;无尽长夜&#8221;， 虽说名字好听，这可是极度危险的东西。它会削弱对手的所有抗性，再剥夺其能量并转化给它的持有妖怪。蛇精阴笑着对昏死过去的三娃说:&#8221;小弟弟，姐姐来让你 的皮肤更柔幼嫩有弹性，哼哼！&#8221;再看三娃，可爱的脸蛋儿眉头微皱，仿佛不很舒服，身上金光逸出，竟流向妖精体内，这下我们的青蛇女王可是越发强大了。她仍 不放过这孩子，又把她刚刚变出来的黑东西给他服下，恶道:&#8221;臭小子，好好尝尝吧。&#8221;原来这是&#8221;黑耀之心&#8221;，会进入宿主心脏，使其无法吸收光能。这下可怜的 三娃就不能再恢复了。</p>
<p>这时我们的女王要试试这只小正太是不是够幼嫩了，她决定先从孩子的小脚丫下手。她扳起三娃穿过小鞋的那只脚，细细的观察欣赏着，这是一只多肉的小脚，脚底 纹路清晰，略显粉红色，肥嫩可爱，五个圆豆豆相互依附着，好像还被小鞋箍的有点肿了。她摸了摸孩子的脚底板，软绵绵，滑腻腻，就像没走过路的婴儿的脚丫 子，当她的手触及孩子的脚心的时候，他的五根小脚趾头上下点动着，很是可爱。蛇精不禁凑近了这只可爱的小脚丫，这孩子的小脚上有股醉人的奶香味。妖精把它 一下含入口中，仔细的品味着那软软的脚趾头和嫩嫩的脚趾缝，然后抬起他的另外一只脚顺着那光滑的脚掌.脚心，一直亲到那没有一点硬皮的脚后跟。再看三娃毫 无要醒的意思，冷笑一声，将一根钉子垂直的钉入了孩子嫩嫩的大脚趾，随着鲜血的流出，三娃醒了，剧烈的疼痛让他失声了，连叫都叫不出来，只发出了一声痛苦 的呜咽。直抱着脚在浴池里折腾，而蛇精则在一旁微笑着看这小正太受苦。</p>
<p>三娃带着哭腔叫道:&#8221;我的脚！疼死我了！这是怎么回事？&#8221;蛇精大笑着说:&#8221;小子，你的兄弟们都被我抓了，你的不坏之身也被我破了，你以后就别想翻身了，乖 乖被我虐玩吧，哈哈哈哈！&#8221;说着便靠近了三娃，三娃顾不上脚疼，惊慌失措的想反抗，但是先在的他就是一个普通的小孩子，如何还的了手？蛇精抓住他的脚腕将 他拽了过来，一把扯下钉入孩子大脚趾头的钉子，三娃又痛叫一声，做了几下无谓的挣扎。蛇精脱下了三娃身上的所有衣物，露出了他幼嫩又有点肉的可爱胴体。蛇 精二话不说直接含向了小正太两腿之间的小玉茎，干净的味道和柔嫩的触感，让蛇精一边陶醉地吞吐一边赞叹着。&#8221;不，住手啊，臭妖精！&#8221;私处异常的感觉让三娃 感到屈辱之极，身上那处连自己都极少触碰的地方竟然被妖精如此玩弄！吹在下身的炽热气息，以及被妖精的舌头疯狂缠绕的感觉让他即使不相信，也知道自己正被 怎样对待着。&#8221;臭小子，再叫老娘把你这玩意儿咬下来！&#8221;蛇精一巴掌用力的打在男孩儿嫩嫩的屁股上。三娃只敢害怕的点点头，不敢作声了，只在眼眶里蓄满了委 屈和疼痛的泪水。</p>
<p>我们的小正太扁了扁嘴，像是要哭出来了。然而妖精一点儿不心软，依然压制着孩子的身体，满意的把他的小青芽吞入口腔深处，双手更是不停的在三娃全身的细嫩 光滑肉体上拧捏，不一会儿，小正太幼嫩的胴体便留下了斑斑虐痕 &#8230; 在蛇精不停的吮吸下，三娃的小青芽有了男孩儿正常的反应。等到她终于吸出了孩子青涩的童子精，咽下之后才满意的抬起头来，看到的是孩子脸上湿漉漉的泪痕， 还不忘再落井下石，甩给他一句&#8221;小贱货，臭小子，你的小鸡鸡就是老娘的玩物！你整个人都是老娘的！你说你是不是贱骨头？啊？哈哈哈哈！&#8221;三娃听了更是小脸 通红，直羞的埋下了头暗暗抽泣。</p>
<p>还没等三娃喘口气，他便发现蛇精在往自己脚腕上戴镣铐，于是连忙收脚想反抗，但蛇精已经铐上了他的脚腕，三娃的这一急收脚倒是磨破了自己脚腕上的 嫩肤，疼的三娃呲了呲牙。蛇精见三娃反抗，大骂道:&#8221;贱小子！你可是本女王的东西，我给你戴几个宠物圈，你个臭小子竟敢反抗？！刚刚是这只脚痒痒了 吧？！&#8221;还没等三娃回答，他的那只脚就被小刀从脚底刺穿了，三娃疼的大叫，反射性的收脚，却被蛇精牢牢抓住了小脚丫。蛇精给了小正太一个&#8221;竟还敢乱动&#8221;的 恶狠狠的眼神，孩子只得忍着嫩脚掌的痛楚沉默了。蛇精猛的抽出刀子，舔了舔孩子嫩脚上流出来的鲜血，随着刀子的抽出，三娃又痛叫一声，但蛇精并不怜悯这孩 子，也不管小正太还在缓缓的流血的嫩脚丫子，反而又在他的那只脚上用铁链系上了一个沉重的铅球。然后蛇精把小正太的另一只脚和双手也加上了沉重的镣铐，还 往他脖子上戴了个有铃铛的项圈。三娃纵使觉得万般委屈，看看自己还在滴血的小脚，也只得打掉牙往肚里吞。</p>
<p>蛇精将三娃如此&#8221;装饰&#8221;一番后满意的笑道:&#8221;这才像个小宠嘛。&#8221;这时小妖上来汇报:&#8221;大王，那个房间已经准备好了。&#8221;只见蛇精脸上浮现出一丝诡异的微笑， 说道:&#8221;知道了，你下去吧。&#8221;小妖答了一声&#8221;是&#8221;，便退下了。蛇精这时带着笑意对三娃说:&#8221;小弟弟，姐姐我把你&#8217;请&#8217;进洞前你的表现很不乖哦，现在我把你 带到&#8217;教室&#8217;里去好好教教你，好吧？&#8221;看着蛇精阴沉的笑脸，我们的小正太听着这话只觉心里毛毛的。三娃咽了一口唾沫，等待着妖精的下一步动作。</p>
<p>果然，蛇精又换回了她冷酷的表情，说:&#8221;臭小子，跟着我走！&#8221;三娃虽然刚刚听了妖精的话，但那是因为他毕竟只是个孩子，孩子哪儿有不怕痛的？三娃只是迫于 疼痛罢了。在关键是刻我们的小正太依然坚定的回击:&#8221;我怎么能这么听话，跟着你走？臭妖精！&#8221;蛇精沉下脸说:&#8221;这可由不得你小子了！&#8221;说完把三娃的项圈上 系上绳子，想把孩子强行拖走。三娃站定了脚准备抵抗，蛇精拽了拽，发现他身上的镣铐太重了，不便强拖，眼精一转，又说:&#8221;小贱货，你不乖乖听话，老娘可要 去虐你兄弟们去了啊？&#8221;说罢便要走，三娃见之急了，连忙不顾小脚的伤仆上去抱住了蛇精的尾巴，连忙说:&#8221;我走，我走！&#8221;蛇精得意的笑了，心里却还在盘算 &#8211;&#8220;我一定要彻底地将这小子虐的精神崩溃，意识模糊，绝不敢跟我作对！&#8221;她若有所思的看着三娃，却发现他好像还在迟疑着。</p>
<p>蛇精二话不说直接给了男孩儿一记耳光，恶道:&#8221;蠢货！还不快走！&#8221;孩子吃了一记耳光，左脸马上红了，他一只手揉着小脸，另一只手遮住小鸡鸡，回道:&#8221; 不。。不是的。。。我只是想。。。。&#8221;说着他看了看他被扔在一旁的衣物。蛇精马上明白了男孩儿的意思，她不可能让三娃遮羞，反儿，她要利用这次机会好好的 打击一下这孩子。想到这，蛇精用力揪起小正太的一把头发，男孩儿疼的用双手捂住头顶，妖精的一声娇笑提醒了他，于是三娃忍着头顶的疼痛，想用手捂住自己的 小鸡鸡。&#8221;不许捂！&#8221;妖精一声厉喝，男孩儿的双手被喝止在半空中，但只停了这一下又想去捂。蛇精见了，立刻施法将自己的尾巴变为双足，然后一脚将三娃踹翻 在地，男孩儿蜷在地上，肋旁的剧痛使他无助的呜咽着。这时妖精发话了:&#8221;臭小子，你在这儿就得光着，你说你一个小贱种本女王没事儿干嘛给你衣服穿，啊？如 果你真要穿，那我就剁了你的小鸡鸡拿去下酒，到时候你就用不着遮了，好吗？哈哈哈哈！&#8221;三娃扭着身子从地上爬起，跪坐在地上，满脸委屈，却不敢再遮了。</p>
<p>然而女王摇了摇头，又把他拧起来扔到了地上，孩子摔的哎哟一声，还未来的及起身，又被蛇精踩着背压在了地上呜咽着。孩子刚刚松了口气，以为酷邢推迟了，没 想到妖精的一句话让三娃的心都凉透了~~&#8221;让你在邢床上还是便宜你小子了！老娘可没这么亲切！臭小子，等会儿本女王用更好的东西来好好调教你！还有，从现 在开始叫我主人！&#8221;三娃的小脑袋还不了解什么叫&#8221;调教&#8221;，但他绝不会称那妖精为&#8221;主人&#8221;的！于是男孩儿忍着对疼痛的恐惧，坚毅答:&#8221;你。。你做。。做梦！ 臭。。。臭妖精！&#8221;&#8221;哦，是吗？&#8221;蛇精不屑的一笑，她恶毒的心里正盘算着:&#8221;看我现在就把你这小贱货彻底变成我的玩具！&#8221;</p>
<p>蛇精蹲下拧起三娃的脸颊，让他面对着自己，然后对他说:&#8221;臭小子，你难道忘了老娘的可怕了吗？还敢反抗我？现在我就让你小子想起你是怎么被本女王擒获的， 顺便让你这小贱货看看你们葫芦娃娃都是怎么落在我手上的，哈哈哈哈！&#8221;男孩儿的嫩脸蛋儿被拧的生疼，只能闭一只眼，半睁着一只看着妖精。却发现妖精已经在 对他施妖法了，蛇精两眼放光，小正太看着妖精的眼睛，直感到自己的脑海里不可抑制的像放电影似的回放着他们葫芦兄弟先后倒在妖精面前的耻辱场景，而且真实 的如同再次发生，连兄弟们身体的痛楚都像加在了自己身上一样。三娃中了妖术后感到头痛欲裂，直拿双手捂住自己的头，紧闭着双眼咬紧了牙关，摇着头发出&#8221;呜 呜&#8221;的痛苦声。妖术持续一会儿过后，男孩儿更是疯了一般挣扎着从地上爬起，哭叫着捂住头奔跑起来。</p>
<p>蛇精看着三娃跑开，并不慌张，只一拈手，便看见小正太脖子上的项圈发出一道妖光，一下子像一只大手般狠狠将男孩儿拽倒在地。三娃膝盖上的嫩肤也被 磕破了，却仍然捂住头哀号着，可见此妖术给男孩儿带来的巨大心理伤害。蛇精这时缓缓的走到趴在地上的小正太身旁，拿了一个木板压在男孩儿的小嫩脚上，然后 无情的用力踩了上去并且还使劲在上面扭来扭去，三娃发出一声声带都要撕裂似了的哀嚎，妖精却依旧很开心的踩着说道:&#8221;臭小子，叫你跑！看老娘不彻底地踩烂 废掉你这双臭脚！还有啊，你刚刚不是挺厉害的吗？现在怎么叫的这么惨啊？哈哈哈哈哈！小贱货，要想让老娘暂时饶了你的话，自己看着办吧！&#8221;此时男孩儿的这 只本来就受伤了的小嫩脚在木板下可能已经血肉模糊了，只听见小嫩脚的骨头被踩的咔咔作响，可能一些骨头都被妖精踩碎了，鲜红的血液从木板下渗出。。。</p>
<p>但妖精可比想象中更加狠毒，她拿开了木板，听着男孩儿断断续续的哭闹，握起了小正太已经皮开肉绽了的小脚丫，鲜血顺着小脚丫滴下，脚踝部分甚至都有点看的 到骨头了。男孩儿小脚丫的骨头都被踩碎了，在妖精手里像软体动物似的耷拉着。蛇精继续冷漠的揉捏玩弄着小正太已经血肉模糊的小嫩脚，男孩儿的鲜血像是挤压 吸了水的海绵似的被妖精从小脚丫里挤出，并伴随着男孩儿痛不欲生的哭叫。妖精现在就准备了结了这孩子，竟狠心的把小正太的这只嫩脚按入滚开了的油锅中，男 孩儿立刻感到了脚丫子上灼热的剧痛，仿佛自己的脚被绞碎了，被撕裂了。小正太发出了撕心裂肺的惨叫，全身抽搐着，伸直了双腿，两只小手疯狂的抓着地面，嫩 嫩的手指被粗糙的地面磨破的痛楚根本感觉不到了。三娃这下彻底崩溃了，妖精给成功的男孩儿带来了肉体和精神上的巨大创伤，小正太被妖精虐的脑袋里就只想着 怎么讨饶了。&#8221;主。。。主人，求你了，饶了我吧，我会乖，会听话的，再也不敢反抗您了！我。。我还会。。服。。。&#8221;三娃大哭着求饶，但还没说完便疼的昏死 过去。妖精听了十分受用，便抽出男孩儿还在油锅里的小脚丫，践踏着小正太的胸脯哈哈大笑起来。</p>
<p>妖精笑够了后，凑近了三娃，仔细欣赏着男孩儿受虐过后的幼嫩胴体:小正太白嫩的的肌肤上留下了斑斑虐痕，青一块紫一块的。手腕脚腕的皮肤也早已被铁铐磨 破，手指头在刚刚的挣扎中也流血了。由于一直是一只脚在被虐，男孩儿的两只嫩脚掌形成了鲜明的对比，一只还热腾腾的在冒着烟，小脚丫子被烫的通红，一些嫩 肤被炸的翻卷起来，已经被折磨的不成形状了！而另一只嫩脚掌依然是那样粉嫩可爱，却也在刚刚走过来时被粗糙的地面磨的有些红肿。再看看三娃的小脸，昏死过 去的孩子终于可以有一个平静的表情了，而眼角仍然挂着泪珠，可爱的小脸蛋儿有点发白了，小嘴微张，慢慢喘着气儿。</p>
<p>蛇 精戏谑的对昏过去的三娃说:&#8221;臭小子，你受虐过后虚弱的样子在我看来倒是越发可爱了啊，哈哈哈哈！&#8221;说完便俯身抱起男孩儿，受虐过的小正太在女王怀里显得 是那么弱小。但冷血的妖精还不准备放过这可怜的孩子呢，她握起男孩儿惨被油炸的脚掌，竟像吃炸鸡一样啃妖起来！三娃那只小嫩脚上的肉绝大部分已经被炸熟 了，神经也几乎完全坏死，所以在妖精&#8221;享受&#8221;他的小脚时，只是迷迷糊糊的哼哼了几声。蛇精一边品尝着三娃的小嫩脚，一边说道:&#8221;小贱货，你的脚掌可真好吃 啊！比我吃过的任何野味儿都 香！每一口都是那么鲜嫩多汁，连骨头趾甲都是脆脆的呢！哈哈，能吃你这娃娃的肉也算是够解恨了！&#8221;只见蛇精捧着三娃的嫩脚掌，将每一个脚趾头都细细吸吮， 然后把男孩儿的脚趾甲嚼碎吃掉又把每一丝嫩肉都啃的干干净净的。再大口的撕咬男孩儿脚心脚背的嫩肉，最后贪婪的把男孩儿没有一点硬皮的脚后跟也吞入肚中， 连脆嫩的小脚骨也被妖精嚼碎吃了，三娃的一只小脚丫就被妖精这样吃掉了。。。</p>
<p>蛇精吃完满意的抹抹嘴，不打算立刻继续折磨这个孩子了，她知道再这样下去，葫芦娃虽然死不了，但三娃现在残破的躯体也没刚刚可爱了，虐起来也会有点不爽。 于是妖精又施法将男孩儿被吃掉的小脚长了出来，蛇精看着这双可爱的小脚说道:&#8221;真不错，以后我还吃。&#8221;然后又喂昏死过去的孩子喝了些补身子的汤，看到三娃 可爱的小脸又恢复了红润，蛇精不能不惊叹葫芦娃娃们身体的恢复能力，但这恢复能力在某种意义上来说也是个悲剧，男孩儿恢复过后的身体只能承受再次被虐的命 运。。。</p>
<p>蛇精见三娃恢复的差不多了，便变出两个鳄鱼嘴状的金属夹子，夹子后面连着电线。然后蛇精把这对夹子夹在了三娃胸前两个稚嫩的小红豆上， 只见夹子的金属齿深深的陷入男孩儿幼嫩的**中，仿佛快要将其&#8221;咬破&#8221;了。这就是&#8221;**夹&#8221;，用于电邢，蛇精无情的通上了电流。过了一会儿，三娃感到了自 己的小胸脯仿佛在被针扎一般，被刺激的醒了过来。**可是男孩子身上除鸡鸡外最敏感的部位，三娃觉得自己胸前的两个小红豆都被电的发麻了，随着电流的通 过，孩子的心率开始被扰乱。小正太在感受胸腔撕裂针扎般疼痛的同时控制不住的流出了口水，男孩儿全身不由自主的颤抖着，他睁大的眼睛里盈满了泪水并且张着 嘴发出了奇怪的叫声。蛇精断开了电流，三娃立刻耷拉下了小脑袋，大口喘着气，蛇精对三娃说道:&#8221;臭小子，现在可不是你睡觉的时候！老娘可要先把你小子调教 好了！&#8221;三娃偏着头看着蛇精，两只可爱的大眼睛已经被妖精折磨的完全失神了，但当男孩儿看到妖精背后的邢具，顿时明白了&#8221;调教&#8221;的意思，眼里流出一丝恐 慌。</p>
<p>三娃的身体可还记着刚刚的痛楚，他恐惧而不由自主的求饶道:&#8221;主。。主人，饶了我吧，求你了。&#8221;精神被摧残过的男孩儿不敢忘了加上那称呼。蛇精听了大笑 道:&#8221;臭小子，你也有今天？小贱货，老娘现在就是要好好虐待你，乖乖受虐吧。&#8221;小正太只得委屈而带着哭腔回答:&#8221;是。。。是的。主人。&#8221;</p>
<p>妖精二话不说先硬生生的把夹在孩子胸前两点上的夹子扯了下来，然后不顾三娃乳(和谐)头被撕破流血后发出的哭叫，将男孩儿牢牢的按在自己的腿上。然后在男 孩子的嫩屁股上涂上了一种叫&#8221;琉水&#8221;的东西，待妖精把这&#8221;琉水&#8221;慢揉着让男孩儿的嫩肤将其吸收后，只轻轻一巴掌，小正太便疼的大叫，嫩屁股顿时红了一大 片。</p>
<p>蛇精拿起一个薄木板，手指轻轻的从三娃的腰间一直滑到臀峰，白皙的皮肤像羊脂般嫩滑。蛇精笑着轻抚三娃左边被抽打的微肿的臀肉，看着孩子因为害怕而颤抖的 臀肉，蛇精说道:&#8221;臭小子，从现在开始，我问你一个问题，你小子要立刻回答，明白吗？蠢货&#8221; &#8220;明。。。明白。。。&#8221;三娃的话音刚落，板子便打在了右边的屁股上，力道明显比刚才增加了几分。 &#8220;啊！。。。是的主人。。。明白！&#8221;小正太带着哭腔的回答让蛇精很开心，继续抽打着男孩儿的嫩臀。</p>
<p>啪！&#8221;板子落在了右边的臀肉上&#8221;说！你小子是不是个小贱货？&#8221; &#8220;啊。。。主人。。。是。。。是的&#8221;&#8221;啪&#8221;板子继续落在孩子右边的嫩臀上&#8221;我听不清楚，男孩儿。&#8221; &#8220;啊！。。。呜呜。。。主。。。主人。。。您说的对！&#8221;三娃感到自己嫩嫩的小屁股痛极了，大声的叫了出来。 &#8220;啪！啪！&#8221;两瓣臀肉各挨了一板子&#8221;小贱货，告诉我你在这里的身份！&#8221; &#8220;啊！。。我。。我是。。。&#8221;三娃不知道该说什么。&#8221;啪!啪！&#8221;又是两板子。 &#8220;啊呀！。。别。。别打。。我。。我是您的玩物。。是您的奴隶。。。&#8221;男孩儿已经痛的不行了，只尽力讨好妖精，趴在蛇精身上呜呜的哭着，身子也不由自主的 扭动起来。</p>
<p>&#8220;臭小子，记住你在这里的身份！记住我对你说的话！&#8221;蛇精说完，板子便一下下有节奏的轮番拍打在三娃的两瓣小屁股上。&#8221;无论任何时候都要听从我的 吩咐！&#8221; &#8220;无论任何事情都不许犹豫，服从！&#8221; &#8220;玩弄你小子的时候，不许有任何疑问！&#8221;蛇精慢慢的说着，每句话都会有3~5板落下，等她说完，三娃的小屁股已经变成了深红色，明显的比刚才肿了很多。小 正太的忍受力已经到了极限，每板落下都会有剧烈的挣扎。可是男孩儿的手脚在刚刚蛇精说话时已经被她施法死死绑住了，腰都被蛇精按住，只能以大声哭喊来缓解 小屁股上的剧痛。蛇精说完后把三娃扔在地上，走到桌边，换了个小皮鞭，然后再次走到三娃身后&#8221;三娃娃，我的小玩偶，我希望刚刚我说的话你都记住了！因为现 在我要提问，没个问题鞭打一下，如果答错了的话你会因为没有注意听我的话而受到更多的惩罚！&#8221;三娃痛苦的抬头看向蛇精，乞求道:&#8221;主人。。。您饶了我 吧。。。刚刚。。。刚刚的话。。我没有听清。。。&#8221;</p>
<p>&#8220;哦？诚实的孩子，不过诚实不能让你逃过惩罚！&#8221;妖精笑道，解开了三娃手脚的束缚，然后走到一个半人高的凳子前&#8221;臭小子，到这边来。&#8221;男孩儿慢慢从地上爬 起，回手揉着肿胀酸痛的小屁股，触及的地方都是火一般的炙热。&#8221;把双手放到脑后，小贱货，你的身体现在属于我，没有我的吩咐，你不可以触摸！&#8221;蛇精的喝 令，让小正太还在身后的手触电似的缩了回来，然后想了下，双手又抱到脑后。&#8221;很不错嘛，我的小玩偶，现在你过来，自己趴在这个皮凳上。&#8221;蛇精拍了拍身边那 个皮凳，站到一旁看着男孩儿的反映。</p>
<p>三娃走到皮凳前面，偷看了一下妖精手中的小鞭，吞咽了下口水，慢慢的趴到皮凳上面，皮凳上部很小，所以男孩儿的手脚都搭在下方，只有小屁股高高撅起着，这个姿势让小正太很难堪，而且这个姿势会让小屁股的嫩肤撑开，刚刚的刺痛变得更加强烈。蛇精将三娃的手掌脚掌用毒蜘蛛之 皮做的手套袜子套好固定之后，站在一旁举起鞭子&#8221;小贱货！算是便宜你了，这次老娘只用这小鞭打你十下。&#8221;三娃正庆幸着，蛇精却话锋一转:&#8221;不过这十下要你 小子自己来数，如果数错或数漏了，就重新来始，你明白了么？&#8221; &#8220;是的。。。主人。。。我明白。。。&#8221;三娃说完便闭上眼睛，等待着疼痛的到来，十下，并不多，忍忍就过去了。</p>
<p>可是三娃想错了，小鞭第一下抽打下来的时候，小嫩屁股上的剧痛和男孩儿挣扎时毒蜘蛛皮带给他小手跟小脚的刺痛与胀痛，让小正太只顾得哭喊，忘记了数数。&#8221; 这下不算，重新开始！&#8221;蛇精说完，再次挥下鞭子。&#8221;啊！！！。。。。一。。。呜呜。。。&#8221;男孩儿明白如果他不数数，鞭打会一直持续下去，可是这样的姿势挨 鞭子，小屁股又被涂上了奇怪的药水儿，连小手小脚都被可怕的毒蜘蛛皮紧紧包裹着，无疑是雪上加霜，痛的不行的小正太，又漏数了。&#8221;啊！！！。。饶了我 吧。。。求您。。。呜呜。。&#8221;三娃痛苦的哀求道，小屁股的嫩肤已经痛的不行了，稍微的轻触都会痛彻心扉，怎么还能禁得起鞭打？</p>
<p>&#8220;臭小子！惩罚可不会因为你的求饶而终止，有这闲工夫还不如认真数数！&#8221;蛇精骂完，再次举起鞭子，这次的鞭打蛇精用力很中但打的较慢，没一下三娃都要大声 哭喊很久才能艰难的报出数来，不过这次三娃没有数错，十下鞭打后，男孩儿被放了下来。三娃几乎已经站不住了，扶着凳子白嫩的双腿还在打颤，刚刚穿过毒蜘蛛 皮手套和袜子的小手与小脚丫上有了些蜇伤，孩子嫩嫩的小手和小脚丫受到毒蜘蛛皮的侵蚀，变得有点红肿。特别是再次受到摧残的嫩脚掌，仅仅是站着都感到生 疼。蛇精看着还在哭泣的小正太，拿了条在盐水里泡过的藤条走到男孩儿身边恶道:&#8221;小贱货，老娘可还没玩儿够你呢！不过我倒是想休息了，再尝尝这个就让你这 臭小子&#8217;解脱&#8217;！&#8221;三娃大哭着摇头，双腿一软跪在了地上&#8221;您饶了我吧。。。我受不了了。。。求您了。。。主人。。。&#8221;男孩儿哭着去拉蛇精的裙角，身子几乎 要贴到了地上。</p>
<p>&#8220;想都别想，你这小贱货！&#8221;蛇精抱起三娃，将他放在自己的腿上，然后重重的揉捏玩弄这男孩儿红肿的小嫩臀，白白嫩嫩的小屁股经过刚刚的鞭打已经变成了暗红 色，数条细小的棱子交叉错落在臀峰上。蛇精的抚摸让三娃不断痛叫着，只听妖精一声&#8221;臭小子，接招吧！&#8221;，男孩儿的腰便被紧紧按住了。&#8221;嗖！啪！&#8221;藤条抽打 在男孩儿的小屁股靠上一点儿，抬起时一条紫红色的凸起横跨在小正太的嫩臀上。&#8221;啊~ ~ ~&#8221;三娃大声的喊了出来，惨号不断的拉长，过了很久才变成了哭泣。蛇精开心的看到男孩儿为了忍痛而绷直了的双腿，等到小正太的身体慢慢放松下来，妖精才用 力挥下第二下，第二下在第一下靠下一点点的地方，照例是拉长了的哭喊声，蛇精用力按住三娃不我自主抬起的身体，然后是第三下，第四下。。。打了十下后，男 孩子的腰下到大腿根部便整整齐齐排列了十条紫红色的凸起。小正太稚嫩的悲鸣越来越弱，都被虐的没力气哭喊了，蛇精却是继续无情的再从男孩子的腰下打到大腿 根部，一直这样循环的打了许多下。</p>
<p>最后，小男孩儿嫩嫩的小屁股被打的一点儿都看不出肉色了，两瓣被打肿的嫩臀全是青.紫.暗红色，一些地方还渗着血！三娃早已疼的声音也发不出来了，只迷迷 糊糊的听见妖精的辱骂&#8221;黄葫芦小娃娃！你这臭小子，小贱货，看老娘打烂你的小屁股！&#8221;妖精打够之后，便准备送给男孩子最后一击，只见她念动魔咒，藤条化作 铁荆棘疯狂生长着伸向了已经一动不动了的可怜小正太。</p>
<p>&#8220;好好享受吧，黄葫芦小娃娃！哈哈哈哈！&#8221;在妖精的狂笑声中，铁荆棘紧紧包裹了小男孩儿，锐利的尖刺肆意的刻划着小正太全身的嫩肤.舔噬着他的嫩肉:可爱 的小脸蛋儿，柔弱的小肩膀，藕段般的小手臂，幼嫩的小手章，嫩滑的两只腿以及饱受凌虐的小脚丫和嫩屁股，甚至未经人事的小鸡鸡与小卵蛋都被铁荆棘狠狠撕扯 着！铁荆棘的重重包裹中，传出本已精疲力竭的小正太歇斯底里的疯狂惨叫，鲜血的不断流出，在地上积了一滩。蛇精见之却哈哈大笑，一扬手，被铁荆棘死死绑住 的小男孩儿便掉在了地上，奄奄一息。看到这么可爱的小正太被自己暴虐的全身血肉模糊，体无完肤，简直跟自己设想中一模一样！蛇精心里是乐开了花，而遍体鳞 伤的小男孩儿只能但在冰冷粗糙的地上微弱的哼哼。而孩子的哀嚎却换来的是蛇精对起的践踏，蛇精狠狠一脚踩在男孩子已经血肉模糊的身体上，骂道:&#8221;臭小子， 别嚎了，我知道你这黄葫芦小娃娃死不了！&#8221;说完，便叫来了小妖。这可怜的小男孩儿就着一点没有经过医疗处理的血肉模糊的身体，身子还被铁荆棘死死绑着，在 蛇精的笑声中，被那些残忍的小妖精拖着，昏昏乎乎的被关进了肮脏的地牢里。(全文完)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>虎子</title>
		<link>/2018/12/16/6573.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Dec 2018 14:13:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[破处]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6573</guid>

					<description><![CDATA[(一） 虎子是被一大泡晨尿憋醒的。他揉了揉惺忪的睡眼，又伸了伸因为长时间躺在冰冷的青石地板上而变得有&#8230; <a href="/2018/12/16/6573.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">虎子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>(一）</p>
<p>虎子是被一大泡晨尿憋醒的。他揉了揉惺忪的睡眼，又伸了伸因为长时间躺在冰冷的青石地板上而变得有些僵硬的身子，然后支起身子，爬到不远处那棵丁香树下抬起右腿，将一大泡滚烫的热尿全都撒在了树根处。尿好后，虎子又甩了甩自己胯下的那根未勃起便有12厘米长的黝黑肉棒，将尿道里的残尿甩了干净，接着爬到院子里的水井边打来一桶井水自己从头到脚清洗了一遍，又沥干了身上的水后，看时间也差不多了，虎子便小心翼翼地爬进了主人的房里，跪趴在床前，抬头看着正俯卧在床上的主人。</p>
<p>主人的一只脚伸出了被外，虎子直起身子，伸出舌头舔了舔主人的脚趾和脚底板，见主人没有反应，虎子便从床尾转进了主人的被窝里，舌头也沿着主人的脚一直往上，最后停在了主人的肛门边。主人的肛门比虎子的紧多了。虎子将脸都埋进了主人的屁股缝里，舌尖绕着主人的肛周打着转。主人轻哼一声，将双腿分得更开了，让虎子能够更全面地品尝主人的屁眼。虎子的舌尖又舔了几圈主人肛毛丛生的屁眼后，便伸进了主人的肛门括约肌里。主人又是轻哼一声，看来还是很喜欢虎子的服侍的。虎子一会儿而舔舐，一会儿吸吮主人的屁眼，主人的肛门偶尔会喷出一些臭屁，但虎子已经习以为常，甚至是舌尖触碰到主人直肠里的大便，虎子也都闭着眼睛吞下去了。主人其实对虎子还不错，比对其他那些在畜棚里的“精狗”们好多了。将主人的肛门里里外外舔了5分钟后，主人翻了个身，将手绕过了虎子的后脑勺，把他按向了自己那条早已硬邦邦的阳物。虎子心领神会地张开嘴，将主人红润潮湿的龟头含入唇中，一边用舌头绕着主人的龟头和茎干舔舐，一边慢慢地将主人的硬物往喉咙里送。虽然将主人18厘米长的阴茎连根吞入喉中很困难，但因为主人喜欢被虎子深喉的感觉，所以虎子每次都是尽最大的可能吞下大半根主人的阳物。很快，虎子就感到自己嘴巴和喉咙里的鸡吧又涨大了几分，而主人的两粒睾丸也慢慢地往上拉提，呼吸也变得急促了。不一会儿，主人的热精就都在虎子的嘴巴和喉咙里开了花。虎子大口大口吞咽着主人的精华，直到感到口中肉棒脉冲的停止，虽然虎子没有抬头去看主人，但他却知道主人已经醒了，正轻蔑地看着吞精的自己。</p>
<p>主人从床上坐了起来，伸手到虎子的裆下摸了摸虎子分泌出前列腺液的龟头，将染了淫水的手指在虎子的嘴唇上抹了抹，说：“狗逼，喜欢你的早晨吗？”虎子点头称是，还摇了摇屁股，以示对主人的恩赏表示感激。主人嘴角挂着笑，摸了摸虎子的光头，然后双手捧着虎子的脸又往他的阴部靠去。虎子知道接下来要发生什么，于是没等主人吩咐就再次张嘴将主人略微变软的鸡吧含住。没等多久，虎子就品尝到了主人那滚烫的尿液。虽然口中的尿液苦涩腥骚，但虎子已经习惯了这种味道。连带刚刚吞下的精子，这将是虎子早上的早餐，除非主人会慷慨地再多打赏给虎子一些他吃剩的早饭。</p>
<p>在这里，有必要交代一下虎子的身家背景。虎子原名叫李小虎，是和谐国非国民的后裔。虎子从来也没有见过自己的父母，但在被卖到卿庄做精狗之前，他听少奴院的管教说起过他的父母都曾是和谐国建国之后最大一场学生抗议运动的发起者之一。由于运动最终被国威会镇压了下去，虎子的父母和其他的反抗学生骨干一样被判永世为畜奴，当时他们也不过20出头的年纪。</p>
<p>虎子在少奴院一直待到了12岁。这里关押着和他一样的非国民后代，也有一些是父母未偿还欠国家的债务而被迫出卖的少奴，或者是未满12岁的少年犯。虎子是和另外4名少年奴隶一起被卖到卿庄的。卿庄是雁城最大的农庄，而卿家几乎垄断了整个雁城的农产品供应。除了一般的农产品生意之外，卿庄也出售一些特别的商品，比如说童男子的精液。因为不知从何时开始，和谐国上流社会流行起以童男精液做养生佳品的风潮，而且据说以童精入菜会特别的美味。为此，卿庄饲养了50几头未满18岁的童男精狗。这些精狗从12岁左右能射出初精开始，每日都要被采精工分早晚挤精两次。而且卿庄还将整个精狗产精的过程公之于众，让雁城乃至和谐国一些慕名而来的游客们参观。游客们有时还可以动手实践，首先挑选出心意的精狗，再亲自握着精狗的鸡吧撸弄直至射精，最后在卿庄纪念品店里购买到经过加工后的精乳。</p>
<p>卿庄除了童男精狗之外，还饲养着其他种类的男女奴隶。女奴一般用于生产，所有新出生的童男女奴隶都会在农庄里成长，帮着干些农活，直到身体发育成熟。由于恒定的特殊饮食和催产药片，奴隶往往会比平常人地进入青春期。10岁左右的小奴隶一般就可以正式成为卿庄的财产。女孩会长出硕大的乳房并开始月经初潮，男孩也会长出比一般的同龄人大出许多的阴茎和睾丸。而到了12岁，男孩们就可以被用做精狗产乳，他们每次射精的量都会是正常成年男性的3倍，而女孩则会承担生育下代奴隶的职责。在每日产乳的间隔，精狗们还会被用做其他的劳役，比如插秧或者割麦子。精狗们产乳的职责一直会持续到18岁，当他们的精产量有所减少后，就会被卿庄用做耕作或拉货的牛马，偶尔也会用来和女奴们交配，直到他们生病或者受伤。长得漂亮且不在孕期的女奴会用做游客导游或者纪念品店和餐厅的服务员。即使是怀孕了，女奴们也几乎要工作到生产的那一刻。卿庄的奴隶从出生开始就是赤身裸体，他们对衣物仅仅局限在与主人或游客的一些不可避免的身体接触上，也从来不知道什么是尊严和羞耻。他们在田间劳作时如果又需要，可以一边干活一边大小便，和一般的牲口没什么两样。奴隶的最后结局都是消失在卿庄里，官方说法是“回收”，但虎子听说奴隶们最后都会被阉割扒皮，生殖器做成标本模型，皮肤则做成各种皮制品，健全的器官会被用做医疗，其余的部分则碾碎做成肥料，滋养农作物。</p>
<p>虎子不是在卿庄自产的精狗，在少奴所里也学习过一些简单的知识，所以要比那些大字不识一个的卿庄精狗们聪明一些。虽然身体不如其他从小就从事重体力农活的精狗们那般健美，但却是显得匀称协调。虎子长得清秀，但鸡吧和睾丸却一点不输给一般的精狗，一条完全勃起时能有19厘米的黝黑肉屌完全勃起时可以紧乎180度的直指天空，历来都是挤精时游客们争夺的明星精狗。虽然每天要跪趴在地上，头，前胸和四肢贴地，高高撅起光溜溜的屁股，以这种最下贱的五体投地地姿势将自己胯下最羞于示人的部位展现在不同游客面前，任由这些南来北往的男女老少用带着透明超薄手套的手握着自己的雄性器官挤两次奶，但虎子已经习以为常，并且接受了这和吃饭拉屎睡觉一样都是他每日生活的一部分。</p>
<p>卿庄的话事人是卿吞天，他是一个60多岁的大胖子，有5房妻室和11个儿子.虎子的主人卿无日是卿吞天的第7个儿子，16岁，刚刚上高中。从精狗队中被无日选中成为私犬对虎子来说一直是一种荣幸。而虎子从进入卿庄的第一天就见过无日，那时他和另外的4条从少奴所卖到卿庄的精狗一起跪趴在地上给卿吞天和他的十一个儿子磕了9个响头，然后跪趴成一排摆出五体投地的姿势，由卿吞天的几个儿子亲自动手给他们挤出了正式作为卿家精狗的第一泡精乳。虎子人生中的第一泡初精就是被无日挤出来的。和其他的兄弟相比，无日显得冷傲而英俊，身材高挑肌肉结实，是学校的篮球队长。虎子跪趴在地上只能到无日的膝盖处，即使两腿直立也只到无日的肩膀。虎子也许一辈子也忘不了那一次被无日亲身挤出初精的感觉。当时他以五体投地，双腿大分，屁股高撅的姿势跪趴在地上，虽然下巴抵着地面，眼睛直视着前方，但他知道那个看起来最冷傲的小主人正站在自己的身后，也许正在看着自己两腿间露着的鸟蛋和小鸡鸡。周围的精狗同伴们已经因为各自身后的小主人对他们生殖器的粗暴撸弄而疼得忍不住呻吟起来，可是虎子身后的那名小主人却是迟迟没有动手。终于，无日略显冰冷的手指探过虎子的裆部握着他滚烫如铁的鸡吧时，虎子身子一颤，继而就感到自己鸡吧的包皮完全被无日往鸡吧根部方向撸，露出他红嫩的龟头。无日用一根手指绕着虎子的冠状沟抹了一圈，然后缓慢而有力的上下套弄起来。很快，精狗们就收紧小腹深吸着气将十几股雄精射进了两胯间摆放的收精器皿里，虎子由于是初射，几乎被无日撸出了20股雄精，将器皿装了个小半满。当小主人们都纷纷拿着收到精乳的器皿走回卿吞天的身边时，虎子不禁意抬头看了看无日，谁不想无日也正低头看着他，还将他手指上染着虎子的精液抹在了虎子的脸上。看着面前这个年纪不大却不怒自威的小主人，虎子不受控制地又给无日磕了三个响头。</p>
<p>按照卿家传统，少爷们可以从奴隶中选择一个作为他们的私奴，满足一切日常起居及生活需要，包括性需求。也许屁眼有时比阴道更为有趣，又也许欺负一个男奴要远比欺负一个女奴过瘾，所以少爷们大多选的竟是男奴。也就在虎子给无日磕头后，无日命令虎子抱头跨蹲在自己的面前，仔细检查了虎子的身体发现除了一些鞭痕和瘀伤，并没有什么永久伤害。无日又叫来庄上的兽医给虎子做了彻底的检查。当那个带着厚厚眼睛片的兽医蹲在虎子的身边，握紧虎子刚刚射过精的黑肉棒，没过两分钟又撸出了十几股阳精。无日站在一旁默默地看着这一切，脸上没有任何表情。当兽医确认了虎子的屁眼还是很紧之后，无日点了点头。从那一刻起，虎子就成了这个冷面少爷的专属私奴。无日给虎子起了个不大好听的名字，叫狗逼。</p>
<p>虽然无日指定了虎子是自己的私奴，但是还是让虎子和其他买来的少奴一起参加了三个月的卿庄精狗特训。这三个月里，虎子习惯了每天要被不同的手撸射两次的生活，也在日常的农活和挖掘，手工劳动中练出了更为明显的肌肉群。当无日再次看到虎子时，这只趴在地上的小牲口通体黝黑发亮，体脂含量已经接近完美。兽医再次对虎子进行了全面检查，甚至查看了虎子的双脚脚掌，还让他蹲在地上拉了泡大便以检查是否有蠕虫。接着，兽医在没有给虎子做任何麻醉的情况下，在他的龟头上穿了一个亮闪闪的金属环，这几乎让虎子痛得昏死了过去。兽医又给虎子的脖子带上了金属项圈，阴囊根部与阴茎之间套上了束卵环，这两个环上都刻有无日给虎子的新名字。现在对卿庄所有的人和畜来说，虎子他就是无日的专属“狗逼”了。兽医又在虎子的束卵环上系上了两个一公斤重的铜球，这让虎子的阴囊足足拉低了10厘米。</p>
<p>一切做完之后，无日将一条细铁链穿过虎子的项圈，牵着着虎子回到了自己居住的小院子。在院子的水井边，无日亲自打水给虎子洗澡。在洗虎子的屁眼和直肠时，无日让虎子平躺在地上，将身体往上折，把双腿折到头的两边，只留一个光溜溜的屁股对着天空。无日取了一个漏斗，将细管插进了虎子的屁眼里。当无日将冰冷的井水通过漏斗灌入虎子的屁眼时，衔着自己龟头环的虎子第一次感到什么是脸红。而当无日让他像狗一样弓着身子看着他将屁眼里的秽物排尽时，完完全全涨红了脸的虎子已经控制不住从尿道口分泌出前列腺液了。</p>
<p>当虎子里里外外都清理个干干净净后，无日让虎子爬进屋子里等着他。跪趴在大厅的正中，虎子心里有些害怕。因为在精狗特训的三个月里，虎子无意间听管教说起曾经有过一个男奴被三少爷选为私奴。但是没过多久那名男奴就被老爷下令割掉了鸟蛋。虽然大家都不知道那名男奴为什么会遭此惩罚，但也有小道消息说是因为那个男奴想做三少爷的男人&#8230;如今那名男奴已经变成一只只能一辈子拉粪车的马奴，每天早上都必须甩着一条再也硬不起来的软屌拉着装满大粪的秽车往农田跑去。现在就连在田里劳动的男奴都会指着他的裆部嘲笑，因为不但他的屌软得跟面条一样，他被掏空的阴囊里也被塞进了两个罗汉果大小的不锈钢铁球，既用来取代他被摘除的睾丸，也让他的阴囊因为钢球的重量坠得很低，跑动时还会发出铛铛铛钢球撞击的声音。农闲时，田里的奴管会让男奴们把他围成一圈，让他用自己上下两张嘴好好地位这些地里的泥腿子们解乐。</p>
<p>虎子很害怕无日主人也会阉割自己。但是无日仅仅是将他干净的身体从头到脚再仔细的看了一遍，说，“狗逼崽子，除了以后要在你肛门附近纹点东西外，你现在基本上就像我要求的私奴那样了。”虎子亲吻了无日摆放在自己面前的一双光脚，说：“狗逼听凭主人差遣。”</p>
<p>虎子原本以为第一夜无日会把他虐得很惨，但无日仅仅只是以狗趴式鸡奸了他，最后在虎子的嘴里射了精。接下来的几天，虎子每晚都睡在无日宽大松软的床上，只不过屁眼里一直都夹着无日接近20厘米的白皙硬屌。虽然虎子从7岁起就被少奴所的管教鸡奸过，也早就知道自己此生必须经常靠自己的屁眼和嘴在男人的身下讨生活，但遇到像无日那么粗大的鸡巴还是第一次，所以头几天晚上无日操他的时候虎子都忍不住痛哭嚎叫。但泪眼婆娑被无日压在身下或举在半空的他除了按主人抽插的节奏开合屁眼外，别无他法，这就是像他这样奴二代的命运。</p>
<p>无日也很喜欢在兄弟之间展示自己的私奴，经常在虎子的龟头环上系上铁链就牵着他到处遛。虎子除了要紧紧爬在无日的身后以免自己的龟头被金属环拉裂外，还要不时地像狗一样扭动屁股，因为遛狗时他那被无日操得红肿的肛门里还插着一个狗尾肛塞。束卵环上的铜球已经把虎子的阴囊坠得很低了，爬动时从后面开那两个颠动的肉蛋就真的和狗没什么两样。</p>
<p>（二）</p>
<p>虎子一般一大早醒来做的第一件事就是用舌头和嘴给无日舔屁眼。为了彻底泯灭虎子的自尊，有时无日还会故意给虎子舔一个不甚干净的脏屁眼。当无日觉得自己的屁眼被舔爽后，虎子就要像一个吃奶的孩子一样给无日嗦鸡吧。无日每日的第一泡尿都会赏给虎子喝。一来二去，虎子也开始说服自己去喜欢口里这种温骚的味道。虎子每日依旧要和其他的精犬一样早晚来此被来卿庄的游客挤奶。挤完奶后，与其他被赶到农场上干各种农活的精犬不一样，虎子会被无日带到庄上供游客休闲的谷仓区。在这里，游客可以肆意抚摸玩弄他裸露的身体和各个器官。</p>
<p>由于要在休息区服务游客，虎子的大部分体毛，尤其是阴毛和肛毛都被永远退除得干干净净。但是头顶却留了一个最土的农村男娃留的瓜皮头。他两腿已经长出的腿毛也没有退去，似乎是在标识虎子正处于身体发育的青春期。每次虎子来到休闲区时，都要首先爬到每个游客面前，光着身子给他们磕头请安，然后再按游客的命令进行各种狗姿展示。在休闲区里，无聊男女老少，哪怕是咿呀学语的孩童，只有是想要观察或玩弄虎子的身体，无论再如何羞耻的姿势，虎子就要乖乖就范。比如游客命令坐下时，虎子要尾椎著地，大張雙腿，雙手撐地露出雞巴和屁眼；握手的命令虎子则要跪着打開腿，雙手蜷縮在胸前，把勃起的雞巴放到游客的手中；趴下的命令虎子要臉和胸著地，極力撅起屁股，然後不停扭動屁股，甩動胯下的生殖器。每完成一個動作虎子都要吐出舌頭汪汪叫兩聲以示完成……</p>
<p>虎子还记得第一天来到休闲区时，看到的是二十几个来卿庄参观的初中生。这些和虎子差不多年龄的男孩女孩穿着虎子永远也穿不上的红黑相称的校服，猫哭鬼叫地看着赤条条的虎子爬过来给他们磕头。虎子其实已经很久没有穿过衣服了，他也几乎忘了什么是穿衣服的感觉，但这天，看着眼前这些初中生的校服，尤其是在他给他们磕头时自己赤裸的身躯不经意和那校服的布料相互接触时，虎子竟然很希望自己能够穿上那身校服，成为这些初中生的一员。可是，当虎子双手高举抱头，双腿几乎180度分开跪坐在这群初中生的面前，看着连之前最不好意思看他裸体的一个胖女孩也忍不住掏出智能手机拍他毫无遮挡的雄伟阴部和龟头上那被太阳照得闪闪发亮的龟头环时，他知道自己和他们之间确实只能是一种不可逾越的人与畜的关系。</p>
<p>十几个男生们很快就围了过去，命令虎子给他们轮流握手。面对眼前这一张纸戏谑讥笑的同龄人的脸，虎子虽然极度不情愿，但也不得不挺出硬梆梆的雞巴一邊汪汪叫著一邊放到这些男生的手中屈辱的讓他们把玩。年輕的雞巴和睾丸被一只只同样年轻的手毫無尊嚴的揉搓，拍打和挤压，直至被玩的淫水四溢，几乎到了再次射精的邊緣。</p>
<p>“躺下！”在领头一个看起来痞里痞气的男孩的命令下，虎子甩著還流著淫水的雞巴翻身躺在地上，雙手蜷縮在胸前，雙腿彎曲極力張開，朝著面前的初中生们最大限度的露出自己雄性的标志和自己從沒見過的隱秘，接著伸出舌頭：“汪汪。” 男孩们居高臨下的看著放棄一切尊嚴毫無保留展示著自己一切私密的虎子，一時沒有繼續下達新的命令，而是指着地上的虎子哄笑着。而虎子也不敢改變姿勢，只能繼續屈辱的躺在地上一動不動，除了勃起而在空氣中不住顫抖的雞巴。</p>
<p>无日很快就兑现了自己的承诺，请来了纹身师傅绕着虎子的肛门纹了一圈的阳光，而阳光的中心就是虎子那浅褐色的屁眼。虽然整个过程高高撅着屁股的虎子几乎痛不欲生，但心里的屈辱感却远远超过了他肉体的疼痛。</p>
<p>那之后的几天，无聊是像狗一样爬行还是直立行走，虎子都不得不将双腿分得开开的，因为他的肛门括约肌就好像是火烧的一样。但这并不妨碍无日每天对他的鸡奸。</p>
<p>就在虎子给无日做了一个月的私狗后的第一天，无任何征兆，无日将虎子带着了庄上关押马奴的马厩里。虎子一时间摸不着头脑，不知什么地方得罪了主人，害怕主人也把他变成庄上拉车运货的马奴之一。</p>
<p>这一个月来，虎子尝试着去爱自己的主人，虽然无日逼他做了许多一般男孩不会做的事儿，但却是比一般的精狗好得太多。无日也似乎很喜欢虎子，甚至还亲过他几次。无日不会让虎子饿肚子，有时甚至还会把自己叫了几口的水果丢给虎子。唯一让虎子不喜欢却是能让无日非常开心的，是无日常常在虎子的屁眼里内射后，用香蕉塞满虎子的屁眼，再让他和着满肠子的精液和粪汁拉出来吃到。好在虎子早已习惯了无日的精液味道，而他自己被无日鸡奸时通常也会把自己的屁眼洗干净，所以也不至于难以下咽。</p>
<p>当虎子被无日牵着龟头环爬进马厩时，绝大部分的马奴已经上工了。无日把虎子带到了一个畜栏前，畜栏内站着一匹高大威猛的成年马奴。这匹马奴嘴里咬着马嚼子，浑身黝黑的腱子肉即使没有阳光的照射野依旧闪闪发光。它只是静静地站在马厩里，似乎并没有对无日和虎子的到来有太多的反应。无日看了看那匹马奴，又低头看了看趴在畜栏前的虎子，突然低头告诉虎子说那匹马奴就是他的父亲。虎子身子不住颤抖着，抬头不可置信地看着无日。无日则用手摸了摸虎子的头，说与其他的精狗不一样，作为他无日的狗必须知道自己的出身来历，他希望虎子能够知道自己的父亲究竟是什么样子的。</p>
<p>虎子不由地又望了望畜栏里那个据说是自己父亲的马奴。他长得和虎子一样英俊，看起来约莫30出头的样子。不像虎子，父亲的阴部阴毛丛生，一根粗长的性器笔直地挺立着，两粒如同大李果一般的睾丸低低的垂吊着。父亲全程都是面无表情，似乎对一切都没有表现出激情和真正的兴趣，似乎他早就不再是一个人，而只是一种动物。虎子凑上前去，希望他会记得自己，但却意识到父亲从他还在襁褓时就再也没见过他。虎子甚至敢肯定，父亲已经不会再去回忆过去发生的一切。常年的马奴生活让父亲浑身上下身上没有一丝多余的脂肪，他的臀部非常的挺翘，一双粗重有力的双腿更是肌肉发达。无日甚至还让父亲转过身来，分开臀部让他和虎子看了那满布肛毛的深褐色屁眼，由于所有的马奴在拉车时肛门里都要被插入连着假马尾的肛塞，父亲的屁眼已经形成了一个合不拢的黑洞。</p>
<p>无日这时告诉虎子，父亲作为马奴的生涯几乎要结束了。虎子有些害怕地看着无日，无日则冷酷地说也许很快父亲就要被回收。虎子知道回收是什么意思，当庄上的男奴生病或者衰老后，他们就会被阉割，然后肢解。他们的阴茎会被制作成标本，他们的皮也将被剥下做成精美的皮具，在农庄的纪念品商店出售。老奴们可以可以移植的器官将会被尸体会被粉碎，制成农作物的肥料。就是这样，即使奴隶死了，他们的尸体也会完全被利用，没有任何的浪费。</p>
<p>想到刚刚见面的父亲马上又要彻底的离开自己，虎子的双眼已经充满了泪水。父亲一定也姓李，可是全名就连虎子也不知道。说实话眼前的这匹马奴对虎子来说很大程度上还是个陌生人，但既然主人说了他是虎子的父亲，虎子就对他充满了感情。虎子此刻很想冲进畜栏里给父亲一个拥抱，让父亲能够体会到亲情的温暖，虽然他自己长这么大也不知道什么才叫亲情，但他还是想要父亲回来，这也许永远也不会发生了。</p>
<p>看见虎子的反应，无日竟然破天荒地允许虎子钻进畜栏里去抚摸父亲的身体。钻进畜栏后，虎子先是跪在父亲的面前磕了三个响头，然后跪直身体抚摸父亲结实的胸膛。看着父亲那直指自己面门的阴茎有力地往上搏动了几下，虎子知道父亲一定也是喜欢他的抚摸的。这时无日用手掂着父亲的阴茎，在虎子的面前一边撸弄一边说，父亲的阴茎是他做喜欢的，不仅因为比其他的马奴都来得粗大，而且在他拉车和奔跑时总能保持充血勃起的状态。无日让虎子也摸摸父亲的阴茎。当虎子用双手握住父亲滚烫如火的阴茎时，父亲的身子一阵颤抖，嘴里发出轻微的呻吟声，尿道口甚至流出了前列腺液体。无日说父亲曾经是庄上出名的种马，虎子有一天也会成为一条种狗。虎子没有开口询问，但他知道无日是在告诉自己在这庄上还存在着和他一样生而为畜的弟弟和妹妹。</p>
<p>无日一边用手抓住虎子头顶上那一撮瓜皮，让虎子高高昂起头，一边看着父亲的眼睛说：“贱畜，看到了吗，就像你自己一样，你的狗逼儿子也是我的奴隶。现在我要你取悦他。”父亲看了看无日，又低头看了看跪在地上的虎子。也许是父亲突然记起自己过往的人生中曾经有过个名正言顺的儿子，早已哭得泪眼婆娑的虎子似乎也从父亲的眼底看见了泪光。由于无日已经下达了命令，父亲很快就双膝跪地，无日依旧抓着虎子的头发，让虎子与父亲四目相对，然后命令父亲给虎子裹裹鸡巴。虎子此时早已泪如雨下，赤裸的全身像筛糠子一样抖动。从来都是虎子给别人口交，他长这么大还没体会过被别人舔鸡巴会是个什么滋味，没想到自己人生的第一次口交竟然会是让自己的父亲来完成。</p>
<p>虎子的情绪还在起伏着，却只感到自己的鸡巴一阵温热，他眼光下移，才发现父亲已经伏下身去，张开嘴慢慢吞咽虎子的鸡巴。原来被人口交竟然是如此的舒服，虽然内心是崩溃的，但虎子的身体很快就完完全全屈服于欲望。由于正处青春期，没过多久虎子就在父亲的嘴里射了精。无日先是命令父亲抬头张嘴让他看看虎子射在父亲嘴里的奶白色精液，然后命令父亲吞了下去。看着父亲的喉结上下移动了一下，虎子知道父亲已经喝下了自己的男精。虽然知道让父亲喝下自己这个做儿子的精液很是羞耻，但虎子却没有从父亲的脸上看出任何的羞赧，仿佛这对他来说是件天经地义的事。很快，父亲又给虎子舔干净了龟头和包皮，然后跪直身子看着无日，还有他裤裆那高高撑起的帐篷。虎子也看到了主人的勃起，刚想请求主人让自己给他口交，却不想无日已经拉下裤裆把勃起的鸡巴插进了父亲的嘴里。无日一边在父亲的嘴里抽插着阴茎，一边眼带讥讽和挑衅地看着虎子，告诉虎子父亲的口活是马奴队里最好的，屁眼也不错，可惜现在松弛了。在无日快射精时更是将鸡巴从父亲的嘴里抽了出来，轮流将精液射在了父亲和虎子的脸上。无日并没有让父子二人将脸上的精液抹去就命令他们从地上站了起来。</p>
<p>无日说他会从卿吞天那把父亲要过来给自己当马奴。这时一个和虎子差不多年纪的奴隶走了进来，无日命令他把父亲清洗干净。虎子又看了看父亲，发现他此刻已经满眼是泪了。虎子不知道父亲的眼泪是因为被迫给自己口交，又在自己的面前给主人口交而羞愧，还是为了能够暂时逃避回收的命运而欣喜。当父亲被那名小马倌带走时，虎子注意到父亲不受控制地撒了一泡尿，还放了几个夹带粪便的湿屁，引来蚊蝇不断叮咬着他合不拢的屁眼。虎子知道老马奴的大小二便都是不受控制的，父亲已经当了太多年的马奴，他已经基本失去了人类特有的尊严，他已经和真的牲口无异了。</p>
<p>无日笑着说，以后虎子的父亲给他拉车时，虎子可以跟着他一起奔跑，也可以让他的父亲背着他奔跑。虎子的个子已经接近1米7了，体重也差不多50多公斤了，他知道如果让父亲背着自己，那名父亲一定会很累，可是一旦无日决定的事情，虎子也是没有可能说不的。</p>
<p>(三）</p>
<p>无日接着又带着虎子去见了他的母亲。当无日牵着虎子爬进卿庄供游客休闲和购买纪念品的茶室时，所有服务着的女奴都给他下跪行礼。一开始见到这么多女奴虎子还有些心跳加速，面红耳赤，但很快就意识到他们之间基本上都是一样的。虎子从头到脚精光赤条，而所有的女奴也仅只是在腰间扎了一条极为稀疏的草裙，走动时屁股和阴户都基本暴露在外。想想自己反正也已经这么一丝不挂地在穿衣服和不穿衣服的女孩子面前生活了那么多年，内心的悸动和羞耻也就渐渐平复了下来。无日坐在了茶室的一角，虎子则双手抱头双腿大分跨蹲在一旁，好奇地大量着周围的一切。虽然虎子每天都有在休闲区给游客玩弄，但他却从来不被允许进入茶室。走来给无日问安的那四十多岁浓妆艳抹的女人是负责茶室的老板娘，她除了招呼客人外，还要监督40多个不在生产期的女奴。茶室里挑选纪念品或者小憩的游客可以肆意玩弄女奴，虎子就看到又几个小青年正一脸坏笑地用手指抚摸着一个前来询问他们要喝点什么的女奴的阴蒂。虎子知道这是再正常不过的事情，就好像他也经常要在户外休闲区让男孩们翻自己的包皮一样。这时，其中的一个男孩起身向着虎子走了过来，可无日很快就冷冷地告诫男孩虎子是不允许触碰的。男孩面子上有些挂不住，但还是只得悻悻地回到了座位。</p>
<p>一个年轻女奴走了过来，弯腰询问无日要喝些什么。无日并没有触碰她，但是跨蹲在地上的虎子却将女奴那剃光阴毛的阴户看得真真切切。虎子觉得女孩的阴户很美，就好像是一朵含苞待放的花一样，不像自己那条贴着小腹勃起的肉棒，硬硬的黑黑的，丑死了。这样的念头让虎子的龟头一阵湿润，分泌出来的前列腺液很快就弄湿了他的肚脐。无日让女奴给自己一杯黑咖啡，再给虎子一碗清水。女奴很快就给无日端来了咖啡，又将一碗清水摆在了虎子胯前的地上。无日端起咖啡喝了一口，虎子也趴在地上像狗一样舔起了碗里的清水，这时无日让女奴叫57号过来。几分钟后，一个三十多岁的女奴走了过来，弯腰询问无日有什么可以效劳的。无日喝了一口咖啡，抬头对57号说想不想看看自己的儿子变成了什么模样。趴在地上的虎子突然停止了甜水，他很想抬起头来，却最终还是没有。无日已经告诉57号身边趴着的这只小狗奴就是她的儿子，并喝令虎子抬起头来，摆出标准狗奴问安的姿势。虎子不得不恢复用两只脚尖支撑身体全部重量的跨蹲的姿势，双手缩在胸前，双腿近乎180度分开，伸出长长的舌头，不停运用腰胯的力量将生殖器甩到小腹上发出啪啪的响声。虎子的头高高的抬着，双眼含泪地看着57号，57号是一个颇为漂亮的女人，虎子看到她的第一眼时就相信了他是自己的母亲，因为他们实在是长得太像了。57号也低头看着面前这个裸身如狗的少年，泪水也已从她的脸颊边滑落。虎子很想站起来抱住妈妈，用手擦去她眼角的泪水，可是他不可以，甚至在无日下达下一个命令之前，他也只能如此不顾羞耻地对着刚刚相认的母亲甩动他的生殖器官。</p>
<p>也许是觉得这种母子赤裸相见的场景还不够凄惨，无日开始问起57号一些羞于启齿的问题，比如有没有怀孕，一天交配几次，上次下崽是什么时候，知不知道虎子的爹也在庄上等，57号用颤抖的声音回答了无日的所有问题。无日又让虎子转身对着57号撅起屁股，让57号好好看看自己儿子肛周的太阳光芒花纹。无日还将手伸到虎子的胯下，将他的黑屌连带一对鸡蛋大小的睾丸从双腿间向后托出，一边抖动给57号看，一边语带讽刺地感谢57号给他生出了这么一条下贱又听话的好狗。57号几乎完全裸露的身子颤抖得更加的剧烈，仿佛无日的话真的深深伤了她的心。可是无日还是不依不饶，他转向虎子，说虎子也应该好好谢谢57号把自己生出来。虎子连忙爬到57号的跟前，给她磕了三个响头，可是无日的一只脚却狠狠地踹在了虎子的光屁股上。无日的喝令让虎子和57号都大惊失色，原来无日想要虎子跪起身子亲吻57号的阴户。虎子扭头看着无日，发现无日神情冷酷。并不是开玩笑的样子。虎子又转过头来，看着母亲，发现57号虽然一动不动，但浑身裸露的身体都紧紧地绷着，仿佛在经历着巨大的痛苦。虎子慢慢地跪直身子，将头伸向母亲的双腿间，那被剃光阴毛的女性外生殖器官就这么一点一点霸占了虎子的视野。这是虎子第一次这么近距离观看异性的生殖器，他妈妈的生殖器，他来到这个悲惨世界的第一门户。虎子快速地用嘴亲了母亲的阴蒂一下，然后便逃也似乎地将头扭到了一边，嚎啕大哭起来。无日却乐开了花，不断询问虎子自己母亲阴部的味道如何，为什么不多闻闻，多舔舔。虎子已经完全控制不住自己的情绪，他就是一个无助的孩子，却在同一天被迫与自己的双亲发生了性接触。在无日又踢了虎子几下光屁股后，虎子突然迅速地将脸埋进了57号的双腿间，伸出舌头吧嗒吧嗒地用尽全身的力量给自己的母亲舔舐阴户，57号又羞又臊，但在儿子的舔舐下还是忍不住发出了阵阵娇喘。</p>
<p>终于，无日抓着虎子的头发把满脸都是57号阴户分泌出来的淫水的他从57号的双腿间拉了回来。虎子整个人瘫坐在无日脚边，虽然还是一把鼻涕一把眼泪嚎啕不止，但整个人就像泄了气的皮球。令虎子感到最不可接受的事，在给母亲舔逼的过程中，他的鸡巴从头至尾都没有软过，现在即便哭成了泪人，他那穿了环的龟头还是肿胀得闪闪发光，似乎一个触碰就能迸射出炙热的白浆。</p>
<p>无日让57号回到了自己的工作岗位上，自己则牵着神情依旧浑噩的虎子爬出了茶室。一主一狗又回到了马厩前，无日的马奴，也就是虎子的父亲已经被小马倌从头到脚清理了干净。两腿间那根本就很粗长的阴茎如今更是红通通的笔挺前凸着，看起来就像是一根烧红的铁棒。马奴光秃秃的头顶上还戴着一个羽饰，看起来很是滑稽。马奴的皮肤都被抹上了橄榄油，在阳光的照耀下亮闪闪地发着夺目的光。小马倌并没有剃掉马奴的阴毛，而是修剪整齐，马奴其他的体毛也还留着，除了胸毛被刮得干干净净。无日绕着自己的马奴转了一圈，然后将一根手指插进了马奴的屁眼里。马奴的肛毛也还在，但无日似乎并不在意，他用手指在马奴的直肠里转了一圈后，便抽出手指，塞进马奴的嘴里让他舔干净。马奴毫无反抗地就乖乖就范了，但这样的驯服却让虎子很不舒服。他现在已经不会去相信自己的父亲原来会是什么学潮的领袖，因为现在的他和自己一样，都不过是主人无日饲养的一头贱畜。</p>
<p>无日让小马倌给马奴套上了一辆印有庄园标志的小型车驾。车驾上一共只有两个座位，座位的后面则有一个不大的存放物品的空间。马奴一动不动地任由小马倌将缰绳绑在自己的身上。虎子猜想父亲对这一切一定已经习以为常，不过也许以前要拉的车会比现在这辆大得多，而且还有其他的马奴相随。虎子并没有被绑上拉车的缰绳，只是在项圈上系上了连着车门门把的麻绳。小马倌装好车后，无日让虎子跪趴在车驾边，自己则踩着他的光背坐上了马车，又示意虎子站起来一会跟着马车旁一起跑。</p>
<p>在无日手中的马鞭狠狠地抽在马奴的光腚发出响亮的啪声后，车驾慢慢移动。一开始速度还比较缓慢，但随着无日不停挥舞着马鞭抽在马奴的脊背和光臀，马奴和虎子不得不全力奔跑了起来。不一会，父子两人就已是汗流浃背，气喘吁吁。由于并不习惯光着身子打着赤脚在烈日的炙烤下踩着卿庄的碎石小路全速奔跑，虎子比父亲要更加的吃不消，但还好很快无日就又让车驾停了下来，他要去检查田间农作物的长势。无日让马奴跪在地上，又让田里的管工牵来四条年轻的耕奴，让他们站在马奴的面前往他的嘴里轮流灌入四泡黄尿以补充他身体在奔跑过程中流逝的水分。接着无日则自己压着一个供管工亵玩的小奴隶过来，让他也往虎子的嘴里尿了一泡。虎子的父亲此时已经喝完了耕奴们的热尿，正跪在一地的尿液里看着那个十三岁左右的小娈童往虎子的嘴里撒尿，却是一句话也没说。虎子一边喝着小娈童的热尿，一边听无日命令他从现在开始也必须学着喝其他奴隶的尿，以后也还要给其他的奴隶喂尿。因为在卿庄，所有的男奴必须以主人，管工或者其他奴隶的尿来补充水分，而不是清水，这样才不会浪费水资源。</p>
<p>后来几次停车休息的时候，无日又让马奴躺在地上，而让虎子像狗一样抬起一条腿将尿液撒到自家父亲的脸上和嘴里。虎子红着脸干完了一切，却是一眼都不敢去瞅父亲。躺在地上的马奴却是一付毫不在意的模样，仿佛喝尿止渴对他来说是再正常不过的事情，而喝自家儿子的童子尿已经是莫大的欣慰和享受了。</p>
<p>这天直到再次回到马厩，被小马倌牵回畜栏，马奴都没有对虎子说上任何一句话，虎子也没有主动想要和父亲说话的想法。</p>
<p>（四）</p>
<p>回到无日的小院子，虎子先在草丛里撒完尿，再蹲在水井边用井水把自己上上下下来来往往清洗了干净，直到浑身上下再也没有任何污垢和臭味，才爬进了无日的屋子。无日这时也已经从浴室里洗完热水澡出来。他略微翻了翻虎子的包皮，摸了摸虎子的冠状沟和屁眼，检查了一下虎子有没有把自己弄干净后，才换上了一套便装，又在虎子的龟头环上系上长长的细铁链，然后牵着光溜溜的虎子从小廊道走向卿庄大宅，去和父亲还有其他的兄弟妹妹们共进晚餐。</p>
<p>卿庄餐厅里，每一房的男女私奴们都贴着墙壁抱头分腿跨蹲着，他们的主人们则正坐在不远的大餐桌上觥筹交错，大快朵颐。所有的奴隶都必须保持双腿180度左右贴墙分开，光裸的身体也必须一动不动，还要面带微笑，目视前方。来之前他们都没有被喂过食，自然也不可能和主人们一起吃晚餐。男奴们要有节奏地运用胯部的肌肉挺动穿了环的生殖器，唯一的三个女奴则是开合阴唇，露出穿了环的阴蒂。虎子此刻也在私奴队伍里一下接一下地上下挺动着自己的阳具。由于少爷们可以随时更换私奴，所以刚刚爬进餐厅的时候，虎子就把今晚私奴的情况大致看了一遍，没想到就连无日最小的弟弟，才7岁的无萌，也有一条9岁大的小私狗。此刻那个叫“二楞”的粗壮男孩正蹲在虎子的左边，挺着一根刚刚能翻下包皮，露出嫩红龟头的10厘米小鸡巴，还学着身边大奴隶一样一挺一挺的。虎子的右边则是九少爷无念的私狗“包皮”，这个16岁浑身黝黑的精瘦男孩长着一条20厘米长的大鸡巴。他名字的由来并不是因为他的包皮过长，而是无念在他的包皮上穿了四个环，平日里用一把小不锈钢锁锁住，这样“包皮”的鸡巴即使长得又大又长，龟头没有无念的允许却也只能屈辱地被包皮包裹着。既然连出头的日子都没有，那就更谈不上射精了，所以“包皮”的卵蛋也是所以男奴里最为硕大的，足有两个罗汉果那么大。他的鸡巴也是男奴里舞得最欢的，即使包皮上的钢锁足足有一斤重。因为只有这样，他才有可能因为给无念在兄弟们面前长脸而得到无念的批准，解开钢锁好好的射上一管子。</p>
<p>除了跨蹲成一排给主人们展示着各自裆部风光的私奴们，餐厅里还有几个负责传菜和伺候主人用食的男奴。他们除了在腰部围绕了一个黑色束腰外，浑身上下也和虎子他们一样赤裸着。这些男奴默默地干着活，而他们的阴茎竟是从头到尾清一色呈180度角直挺挺地贴着各自的小腹勃起着，粗细，长度和色泽看起来都是惊人的一致，而且仿佛不会变软一样。虎子记得无日告诉过他，这些男奴的声带都已经被摘除，只能发出一些喉音或者点头摇头，因为无日的母亲喜欢默默低头做事的男奴。事实上这些男奴还负责大宅的清洁和打扫工作，而他们的阴茎和睾丸都已经被从内部被阉割掉了，尿道从新开在了肛门里，只留下了一层包皮和阴囊。如今这些男奴必须蹲着撒尿，而他们现在阴囊里装着的都是玻璃球。阴茎的海绵体也填充进了硅胶，所以能永远保持生殖器呈180度角贴着腹部勃起示人。当时虎子听完后有些惶恐地看了看无日，便又俯下身去认真地给无日舔脚趾，他很感激无日没有这样对他。</p>
<p>主人们吃完饭又闲聊了一阵后，都牵着各自的私奴向着大宅外的花园走去。虎子庆幸这餐饭没有哪个主人要上厕所。因为无日很早就告诉过他按照规定，如果主人在用餐时想要方便的话，可以点任何一个私奴做他的人体便器。虽然这听起来很恶心，但虎子也没有太过吃惊。</p>
<p>众人来到花园后，一个伺奴将十几个钢碗放在地上，而另一个伺奴则往碗里各装了几勺稀糊。无日的一些兄弟还拉下裤子往自己私奴的碗里尿了尿，可是无日却没有这么对虎子。看着十几个私奴撅着一溜精光的屁股，趴在地上像狗一样舔吃着奴隶稀糊，众人无不哈哈大笑。</p>
<p>但，即便再怎么羞辱，这就是做卿庄私奴要承担的命运。</p>
<p>时间又过去了几个月。对于虎子来说，无日已经成了他生活的全部。虽然已是寒冬，但和其他卿庄的奴隶一样，虎子还是要终日光着屁股。其实有没有衣服穿已经不是虎子生存的一项需求，而奴隶的冷暖也不是主人会关心的东西，但无日还是很照顾虎子。现在每晚他都可以在无日卧室的地板上睡觉，而且无日还给了他一条旧毛毯。虎子和其他的私奴一样，即使赤身裸体，打着赤脚，也要负责主人院落的铲雪。但每次看到虎子冻得浑身通红，留着清鼻涕，鸡巴缩得只剩一层螺丝包皮时，无日都会把他拉回到屋里温暖的火炉边，一边让虎子趴在地上喝钢碗里的温水，一边将手伸到他的胯下抓着他快要缩进体内的鸡巴和睾丸，把它们重新弄大弄硬。虽然无日还会把虎子唤做狗逼或者其他一些下贱的玩意，但虎子知道无日是喜欢自己的。因为这些称呼往往是在自己兄弟面前无日才会这么叫。有时无日也会让虎子给他的兄弟或朋友口交，或者跪趴在地高撅着光屁股供他们鸡奸，但前提是他必须在场，而且不允许任何人给虎子留下永久的伤害。</p>
<p>无日也会督促虎子锻炼身体。如今虎子虽然才13岁，但已经有了结实的胸肌和八块腹肌。整个身体从前面看就像一个V字型。无日也开始让虎子在阴茎根部留一撮和他瓜皮头遥相呼应的阴毛，以示他又成熟了一些。无日还是喜欢在操完虎子后往他的屁眼里塞香蕉后再让他拉出来吃到。他认为虎子只有多吃这种混合了主人精液和自己粪汁的香蕉，才会保证足够的谦卑。无日还让虎子带着大号肛塞，以保证肛门的松弛。不到一年的时间虎子的肛门便已经几乎合不上了，但这正是无日想要的，他很喜欢看见每次操虎子并内射在他直肠里后，那合着虎子粪水的精液慢慢从他那合不拢的屁眼里流出的羞辱画面。</p>
<p>直到有一天晚饭后，卿吞天让无日把虎子牵到了他的面前。在虎子给面前那个坐在真皮沙发上高高在上的大胖子磕了三个响头后，卿吞天让他摆出跪卧挺腹的姿势，然后身子前倾用手拨弄了一下虎子那宛如祭品一样高高勃起的黑红阴茎，撸了撸硬挺的茎干，又捏了捏他那对饱满的睾丸，对站在一旁的无日说虎子是条好狗，该给他配种了。</p>
<p>虎子虽然经常要在异性面前赤身裸体，甚至每天握着他的鸡巴给他挤奶的客人里也不乏妙龄少女或者半老徐娘，但他却从来也没有和女人做过爱，即便是被无日带到了配种场，虎子也不知道配种究竟是什么。无日让虎子平躺在地上，再将一个20岁左右的成年女奴带来推到虎子的两腿间。女奴先是用嘴把虎子的鸡巴唆硬，然后便跨坐在虎子的身上，扶着虎子湿漉漉的阴茎插进了她的阴道里。进入的那一瞬间虎子有种触电的感觉，女奴那温暖潮湿的阴道紧紧包裹着虎子的阴茎，并且随着女奴不停上下起伏身子，套裹住虎子阴茎的阴道壁也不停摩擦着虎子的包皮和茎干，意乱情迷之余，虎子心里却也在想自己鸡巴此刻感受到的这种奇妙而美好的感觉是不是和无日鸡奸自己时他鸡巴感受到的是一样的。而无日就和卿吞天站在一旁，一言不发地观看着这场交配。</p>
<p>这一周虎子一共和十个女奴交了配，每次虎子把阴茎从女奴的阴道里抽出后，无日都还要亲手再撸一遍，把虎子尿道里的最后的几滴精液也一滴不剩地挤到女奴们的阴道里。虎子从来就没有接受过什么性教育，当时也并不知道自己是在繁殖下一代奴隶，直到若干年后，当无日把一个长得和虎子颇为相像的小男奴带到虎子的面前时，虎子才知道自己在这个世界上原来也是有后代的。虎子很想摸摸自己的儿子，但无日并不允许他这么做。事实上无日告诉虎子说他一共有不下五个儿子，而他们都将被培养成新的精犬。</p>
<p>（五）</p>
<p>这些日子里，当无日的马奴给他拉车时，虎子还是要照例跑在车驾边。无日不只一次说过他喜欢看虎子父子二人跑动时鸡巴和睾丸在大腿间颠动的样子。当无日去办事而又不牵着虎子的时候，车驾边的虎子要负责给马奴喂尿，有时马奴也会给虎子口交。虎子对此很吃惊，因为作为精犬，每一滴精液不是装进奶瓶，就是用来配种。可是无日却说偶尔给马奴喝些雄奶会激励他更加努力。在这段日子里，马奴终于慢慢开始和虎子说了些话。由于之前很长一段时间马奴都没有开口说话，所以他的语言能力似乎已经退化，需要花好长时间才能组织好语言，而且还不一定能达意。好在这段日子有虎子的陪伴，有时虎子甚至会主动给马奴舔鸡巴，鼓励他说话。虽然很多时候父亲还是只能回复一些咕噜声或简单的“是”，但虎子能够看到父亲在努力恢复一些做人的迹象。其实很长一段时间，虎子也没有像正常人一样交谈了，他真的想知道关于他父亲的一切。</p>
<p>有一天，当虎子抚摸父亲的脊背时，他也伸出了双臂，试图想抱着虎子。马奴嘴里含糊不清地说出了几个词汇，而“儿子”这个词听起来像是带着询问的语气。虎子看着父亲，用手指着自己，点了点头。马奴双眼顿时充溢了眼泪，终于用双手将虎子紧紧揽入怀中。这一切发生得是这么突然，也是如此的超现实。被父亲抱在怀中的虎子也紧紧抱着了父亲，终于说出了那句藏在心底已久的话：“爸爸，我爱你。”</p>
<p>随着时间的流逝，马奴慢慢恢复了基本的语言能力，也对虎子努力表达了他让虎子变成和他一样的奴隶的歉意。虎子安慰父亲说这并不是他的错。虎子渐渐发现父亲看见自己时，或者他俩一起奔跑时，父亲从前一直像牲口一样没有表情的脸上会有了一些喜悦的神色。无日则留意到了这些天马奴和虎子的亲近，似乎有些不大高兴，所以经常让马奴跪在地上吮吸虎子不知不觉已经又长大变长了一些的阴茎。虽然虎子本能地抗拒再与父亲再在光天化日之下做这些有违父子伦常的举动，但是马奴还是像一匹牲口一样对无日的命令乖乖就范。</p>
<p>一天早上，虎子照例跪在无日的床边做着他的早课。看着虎子乖乖地吞咽下自己的晨精和晨尿后，无日抚摸着虎子脑门上的那一撮瓜皮头，感叹说虎子是他所用过的最好的私奴。能得到主人的如此褒奖，虎子心里有些得意。可是无日突然语风一转，醋溜溜地说让虎子和马奴相认也许是个错误，因为看起来虎子最近和马奴的关系实在太过密切了。无日承认马奴最近的表现是不错，拉车时也更有精神头了，但他不想虎子因为重视马奴而忽视了对他的服侍。虎子有些惶恐地连忙说他依旧是无日最忠心的私奴，永远是无日让他干什么，他就干什么。无日对此只是笑了笑，然后淡淡地说了句那就以观后效。</p>
<p>接下来的一个星期，无日变了方的侮辱折磨虎子，比如他会故意把虎子带到城中人流最为旺盛的火车站，让虎子给一群衣衫褴褛和他年纪相仿的小叫花子舔鸡巴和屁股。这些小叫花子们就在他们平日里要给他人下跪磕头乞讨钱粮的候车大厅的一角把虎子包围起来，然后轮流走到虎子的身边，看着他给他们磕头，然后脱下裤子让虎子好好用舌头和嘴伺候他们脏兮兮臭烘烘的鸡巴和屁眼。虽然经常要在卿庄的游客区被客人们玩弄，但虎子却是从来也没有在火车站这种人流量极大的地方做那些卑贱下作的事。这些小叫化子们的身体都很肮脏，甚至让不知舔过了多少鸡巴和屁眼的虎子都感到了恶心。毕竟在卿庄，就算是奴隶，每天也是可以用卿庄的河水或井水洗澡。当虎子不得不大张开嘴，将舌头伸向身边这群同龄人那一个个满是包皮垢的鸡巴或是还有屎迹的屁眼时，他有些求救式地望向不远处车驾上的无日，却发现饶有兴致地注视着这一切的主人嘴角却是挂着淡淡的讥讽笑意。小乞丐们很快就将一股股滚烫的白浊射在了虎子的脸上和身上，由于事先无日吩咐过，虎子非但不能擦掉脸上和身上的精液，还要用手把这些精液连带小叫花子们吐给他的唾沫浓痰在自己的脸上和身上涂抹均匀，甚至连脚趾缝和会阴股沟都不能漏掉。耳边都是在自己身上射了精的小乞丐们的猫哭鬼叫的戏谑声和围观旅客的嘲笑议论声，浑身上下因为涂满精液秽物而变得滑溜溜亮闪闪的虎子竟然再一次体会到了什么叫无地自容。但是虎子知道，他不能躲避，甚至不能表现出丝毫的不情愿，他必须心悦诚服毕恭毕敬地完成无日的所有命令，以表明他对无日死心塌地百依百顺的誓言。</p>
<p>当虎子随着无日的车驾跑回卿庄时，他身上那不下20个小乞丐留下的精液已经干涸，让他浑身的皮肤紧绷得十分难受。也许是嫌弃虎子身子脏，无日这次没有踩着他的脊背下车，但站定身子后，还是瞥了一眼跪趴在地上浑身满是白色精痕的虎子，说了句，真是条好精狗。虎子依旧低着头，默默地跟着无日爬回了他的小院子，又在井边打水冲去了身上的精液。虎子心里隐约觉得，他似乎通过了无日对自己的考验。</p>
<p>无日也喜欢让虎子用五体投地的姿势跪趴在他的面前，额头，前胸和四肢紧贴地面，只有那光溜溜的屁股高高撅着，这样虎子屁股缝里的那个纹了光芒的肉洞就毫无遮掩地展现在无日的面前。无日会命令虎子自己开合肛门括约肌，让肛周附近的光芒纹路跳动起来，然后静静坐在沙发上看上好几十分钟。</p>
<p>有时和其他兄弟出去远足时，无日会让虎子和他兄弟们的私奴们一起围着一棵大榕树大小便。看着几只私狗围着树桩抬起右腿挺着鸡巴放尿，兄弟几个都拍手大笑。而大便之前和之后，私狗们都要用鼻子去闻嗅前一条精狗的屁眼。所有的私狗都尽可能快的拉好屎，因为最后拉完的私狗要给其他的私狗舔干净屁眼。虎子已经不打介意用自己的舌头给自由人做厕纸，毕竟他们高高在上，可是他却不大愿意给其他和自己一样的精狗舔拉过屎的屁眼。幸运的是，很多情况下虎子都是被舔的一方，他尤其喜欢比自己年纪大的精狗舔屁眼。</p>
<p>圣诞节临近的时候，卿庄的精狗们戴上了统一的圣诞老人帽，并在龟头环上面系上了小铃铛。这样精狗们爬行或者被挤奶时，整个卿庄都会回荡起清脆悦耳的叮当声，很有节日的气氛。这段时间，庄上的访客也比平日多了很多，尤其是卿家的远房亲戚。卿吞天给每户到访的亲戚都指派了一条精狗做为专属奴仆，为客人们拖行李，清洁客房，或者满足各种性需求。亲戚们随行的孩童或者少年总喜欢作弄这些精光赤裸，浑身上下只戴着圣诞帽，龟头环上还吊着铃铛的人犬。小孩们总会以精狗为目标打雪仗，一些进入青春期的半大孩子则会围着一条在大冷天里也不得不光着身子呈跪卧挺腹躺在地上给他们表演当众手淫的精犬，看着他两腿间那高高挺起的黑红肉棒以及龟头环上那随着精犬手腕速度而不断颤动叮铃作响的铜铃，最后终将把一朵朵白色的礼花从他们的肉蛋里挤抽出来，经过输精管，尿道，马眼，然后射向空中。</p>
<p>虎子很感激无日没有让他在这样严寒的冬天光着身子去接待客人。由于讨厌铃铛的吵闹声，在无日的小院子里虎子不用往龟头环上系上铃铛，但是爬出无日的领地虎子还是要带上圣诞帽和系上龟头铃的。这段时间无日让一个交好的远房表弟也住在他的屋子里，并且并不忌讳当着他的面使用虎子，有时早上在虎子的嘴里撒完尿又射完精后，无日也会让虎子用嘴给他表弟进行同样的服务。如今虎子给人口交，吞精喝尿已经是驾轻就熟，既不介意被看，也不会犹豫把嘴凑到主人无日批准的任何一个裆部。</p>
<p>这段时间无日外出时也会让虎子给他的父亲带上圣诞帽，并在他的龟头上系上比虎子的屌铃还要沉重得多的大铜铃。有时地上积雪较多的时候，无日会让虎子趴到马奴的背上，或者干脆让他跪趴在车驾里。每次在这寒冷的天气里趴在父亲的背上被父亲背着奔跑时，虎子都能感受到父子肌肤相亲所产生的温暖热度。而跪趴上车驾虎子则大多会被无日盖上一条毯子，但无日会让虎子把屁股和裆部露出来，他会将暂时用不上的马鞭插进虎子高高崛起的屁眼里，让他用肛门暂时保管，而手却伸到虎子的裆下，一边撸直虎子那被冻得缩得很短的鸡巴，一边告诉虎子说他不想虎子因为在雪地里光脚奔跑而把脚趾冻伤。虎子也希望主人能对他爸爸施以相似的同情，但除了在马奴表现好时让别的奴隶给他喂温水和吃苹果外，无日并没有施予其他的恩惠。无日的亲戚们都对马奴那两个低低垂吊的马卵子和即便是吊着3公斤重的大铜铃也依旧不屈服地直挺挺勃起的黝黑肉棒赞不绝口。几次去商业街购物时，无日都会让马奴把车驾停在步行街的入口，然后往虎子的龟头环上连上铁链，让他蹲着双手抱头用鸭子走路的步态跟着自己，然后便牵着虎子从一个商店逛到另一个商店。虎子双手高举抱头，手指上还拎着无日逛街的斩获，一摇一摆地被无日牵着鸡巴如同鸭子走路一样跟着无日。不少自由公民都会因为虎子滑稽又淫荡的走路方式而纷纷驻足围观，无日有时会允许路人抚摸虎子的裸体和高高吊起的性器。步行街上没有太多的积雪，商铺里又大多提供暖气，而且鸭子步本来就十分燃脂，所以即便虎子依旧精光赤条，也不至于感到太过寒冷。更何况看着周围衣着整齐温暖的自由公民，又低头看见自己因为鸭步前行而双腿左右分开毫无遮挡的裆部，尤其是那由于龟头环被无日攥在手中的铁链牵引而不得不高高向斜上方吊起的阴茎，羞臊窘迫之间虎子竟然沁出了一身的白毛汗。无日对此却似乎非常的骄傲和兴奋，还时不时在走进下一家店铺前把虎子牵到路边的下水道井盖上，让他跨蹲着，将龟头对准井槽撒尿，以免进店铺后憋不住而给无日丢脸。</p>
<p>无日几乎去哪儿都要带上虎子，虎子也成了他忠实的伙伴。虎子喜欢被无日牵着到处乱逛，哪怕是在大庭广众众目睽睽下光着屁股狗爬也不在话下。有时无日也会让虎子坐在车驾的另一个位置上，但是双腿必须也高举放在两边的扶手上，只用脊椎的尾龙骨与座位相触。这样虎子的屁眼实际上就是完全向前敞开着的，无日便可以坐在车驾上一边欣赏风景，一边将手指插入虎子的直肠里去戳捅他的前列腺。虎子经常被无日指奸得竖起直直的鸡巴，而这也是无日喜闻乐见的。他喜欢自己的私狗去到哪儿都能亮出一柄与他年纪不相符的粗长肉剑，也不吝惜他兄弟或者朋友对这柄肉剑的拨弄把玩。但无日从不允许除他以外的任何人操弄虎子的屁眼，因为他认为那个光芒肉洞是只属于他一个人的。</p>
<p>虎子的鸡巴虽然足足有19厘米长，但是除了供无日和其他自由公民拨弄把玩之外，只有每年一次在与女奴交配时他才能用得上这根大肉棒。过了好几年后虎子才知道每年要把自己坚挺的大肉棒插入女奴身体前面的肉洞里究竟代表了什么，从那时起他也暗暗思度自己应该已经有了很多的孩子。</p>
<p>由于无日是学校里的篮球队长，有时无日也会要虎子和他还有他的兄弟或者篮球队队友打篮球。大多数奴隶都不配进行自由公民喜闻乐见的群体运动，但无日还是教了虎子如何打篮球。当然，虎子不能也不可能像一个正常的男孩那样去打篮球，甚至经常觉得自己才是篮球场上的目标，因为其他的男孩都穿着帅气的运动服和名牌运动鞋，只有他依旧光着身子，打着赤脚。无论是对手还是队友，把球传给虎子时都似乎有意瞄准他的裆部。而且每次当他拿到球后挑起投篮时，无论是对手还是队友都会伸手去抓扯他的鸡巴和睾丸。每次球赛后，大汗淋漓的男孩们会喝着能量饮料补充水分，同样浑身是汗的虎子则要蹲在地上给所有的男孩口交，喝他们的尿解渴。虎子知道自己的位置，虽然他可以一度站起来和这些男孩们打篮球，但是结束了却还是要继续趴下做一条卑贱的精狗。他们是高高在上的人，而自己则只是一条人畜，能用嘴承接他们鸡巴流出的任何男汁便已是他最无上的荣耀。</p>
<p>(结局）</p>
<p>虎子就这样在卿庄生活了很多年。有一天早上，他照例将头埋在无日的两腿间，用舌头去舔无日的肛周和那上面的肛毛。虎子本以为无日会发出一如既往的欢愉声，但却听见无日淡淡地说，他要结婚了。虎子知道无日的新娘一定是那个皮肤很白皙的小姑娘，这一年她来过卿庄很多次，每次无日都会陪着她，也让虎子双手抱头双腿叉开胯蹲，晃动黑红的生殖器给她致过敬。无日也和她在小院子里的葡萄架下做过爱，当时虎子就跪趴在两人的身边，甚至无日完事后还让虎子将他射出的精液从那姑娘的阴道里舔出来吃了下去，再舔干净他的阴茎。当虎子舔着那个姑娘的阴户，而姑娘不住发出阵阵娇喘时，无日告诉姑娘，虎子一直是他的贴身私狗，婚后也会伺候她这个女主人，以后，虎子还要服侍无日和姑娘的孩子们，直到老死。</p>
<p>虎子知道，一旦无日结婚后，自己就再也不能睡在无日屋里的地上了，而且每次他和他妻子性交前和性交后，自己都要帮他们舔舐阴部，清理残精。虽然他还是无日的私狗，以后还会是他孩子们的私狗，但虎子还是感到有些失落。</p>
<p>也许是感到了虎子情绪的低落，有一天无日将两个皮肤黝黑的小奴隶带回小院，告诉虎子这是他的两个儿子。现在的虎子已经知道了每年和女奴交配会孕育后代，但作为卿庄的一条精狗他也无法关心或者知悉后续的事情。但看到这两个几乎是他年轻翻版的小奴隶时，虎子还是多少感到了惊讶。无日告诉虎子，从今往后这两个小奴隶也会成为他的私狗，然后便当着虎子的面鸡奸了他们。说实在，虎子并不是太关心自己的两个儿子当着自己的面被无日鸡奸时的哭喊和屈辱，毕竟这就是作为卿庄精狗狗种的命运，但他还是很介意无日将他的精液喂给了这两条小狗崽子，那本应是属于他的。</p>
<p>就这样又过了几年，虎子的两个狗崽子已经正式成为了卿庄新一代精壮的精犬，身材和样貌甚至都要超过了当年的虎子。而虎子现在应该差不多二十五岁了，算是卿庄的中年狗了，但是他每天还是依旧兢兢业业地伺候无日和他的家庭。</p>
<p>虎子的父亲一年前弄伤了腿，但也仍旧给无日拉着车。虎子也还依旧陪伴在父亲拉的车驾边，继续保护着父亲。不知道为什么，虎子一直觉得无日也很喜欢父亲。</p>
<p>可是即便如此，有一天无日还是在喂虎子喝尿时，告诉虎子差不多是时候了。虎子那时并不知道这意味着什么，但很快就知道他的父亲将要被“回收”了。也许是和父亲已经建立了深厚的感情，得知这个消息后虎子竟差点要反抗。但他还是很快意识到了自己在这座庄园的地位和使命，只能含泪接受了这个不可抗拒的现实。无日用手抚摸虎子的瓜皮头，安慰虎子说他能保证虎子的父亲将不会感到丝毫的痛苦，而且他会保留父亲的一件遗物，以供虎子寄托哀思。</p>
<p>在庄园的奴医往虎子父亲的颈部静脉里注射毒素前，无日允许虎子跪在他父亲的裆前帮他射出人生的最后一炮。虎子含着泪用嘴再次从父亲的鸡巴里吸吮出了他那些还是液体的弟弟妹妹，吞下了肚里。随着畜医扎入针头，推动针管，父亲倒下了，但是他的阴茎却依旧硬邦邦的勃起着。畜医飞快地用弯刀割掉了虎子父亲的阴茎和睾丸，两粒睾丸被碾碎入药了，而他的硬屌则被迅速塑化，放置在了一个透明的晶体器皿里。无日告诉虎子说他父亲的这条肉棒将会放置在他办公室里，以便虎子能够经常悼念他。嘴里还有父亲精液的味道，虎子捧着那个晶体器皿，看着里面那条黝黑坚硬，龟头马眼处依旧有残精流出的阴茎，意识到自己曾经就是通过它进入母亲的子宫，然后来到这个光怪陆离的世界。他曾经无数次地吸吮过这条肉棒，那是他和父亲分别多年后从新建立父子情谊的一条纽带。可如今，这条阳具将在虎子的余生无时不刻地提醒他自己的父亲已经被这个他曾经想通过学潮改变的世界彻底吞噬了，他将再也没有父亲了。想到这，虎子竟哭成了一个泪人。</p>
<p>虎子再也没有见过自己的母亲，直到无日告诉他他的母亲也不在人事了。无日牵着虎子爬到了卿庄后山果园里的两株苹果树下，告诉虎子他父母身体的残骸就埋葬在这两棵树下。作为卿庄的奴隶，被回收后大多都是将残骸混合焚烧之后制成肥料。而能被独立埋葬在树木之下已经算是厚葬了。虎子看着眼前这两株宛如墓碑的苹果树，恭恭敬敬地磕了九个响头。无日蹲下身子，伸手抹干净虎子额头的尘土，又伸到虎子的裆下抓住他的阴囊，一边揉捏一边在虎子的耳边说，这些都是为他而做的。虎子再次泪如雨下。无日一边抚摸虎子的脊背，一边用力撸弄虎子的阴茎。泪眼滂沱中，虎子很快就被无日撸射，将满睾的精液分别射向了两株苹果树的树根。</p>
<p>无日将虎子牵回了他的办公室，如今他已经继承了卿吞天的衣钵成了卿庄的当家。虎子跪在无日的裆前，感激地轻轻吻了无日的胯部。无日低头笑着看着虎子，点了点头以示批准，然后就望向了书橱上那个盛放着虎子父亲鸡巴的晶体容器。很快，无日就在虎子的嘴里射了精。无日高潮时用双手紧紧箍住虎子的头部往他的裆部拉，让虎子的鼻子深埋在他的阴毛里，不停地说着虎子是庄上最好的狗奴。虎子嘴里吞咽着无日的浓浆，鼻子闻嗅着无日阴毛的骚味，心底却是满满的自豪和温暖。</p>
<p>虎子这一辈子活得很长，也见到了很多他孕育的狗崽子。其中一对双胞胎最终接替了他作为卿庄最好私狗的荣耀头衔。他终究还是老了，也终于听到无日对他说差不多是时候了。面对生命的即将终结，虎子并没有不舍，相反有种终于可以和父母团聚的喜悦。虎子的大儿子，一个约莫17岁的精狗爬进了无日的办公室里，用嘴承接了虎子人生最后一次的射精。</p>
<p>虎子最后跪了下来，给无日磕了最后一次响头，然后看着畜医手中的针管，慢慢地闭上了眼睛。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>哥，快起床啦</title>
		<link>/2018/08/02/4323.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Aug 2018 13:42:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[睡奸]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/08/02/%e5%93%a5%ef%bc%8c%e5%bf%ab%e8%b5%b7%e5%ba%8a%e5%95%a6/</guid>

					<description><![CDATA[我叫做王元浩，今年十五歲，才剛考上高中而已。還有一個哥哥叫做王英樵，他已經是大學生了，我們兩個的年紀&#8230; <a href="/2018/08/02/4323.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">哥，快起床啦</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我叫做王元浩，今年十五歲，才剛考上高中而已。還有一個哥哥叫做王英樵，他已經是大學生了，我們兩個的年紀差了四年。</p>
<p>哥哥昨晚生日收到了好多禮物，有些是哥哥的同學送的，有些則是他打工的同事送的，連在國外工作的爸爸媽媽也寄了一雙球鞋給他。晚上好多客人來幫哥哥慶生，那些人我大部分都不認識，所以只好一個人待在旁邊發呆。</p>
<p>大概是發現到我自己一個人很無聊吧，哥哥放他的客人去聊天，自己卻跑來找我，那時候我心裡還有一點小生氣沒有理他，不管哥哥跟我道歉還是怎樣，我都沒有跟他說話。其實我也不喜歡這麼做，就是想耍耍脾氣而已。最後哥哥忽然說明天要帶我去買鞋子，而且是跟爸媽送他那雙一樣的，我才對他露出笑容。其實買不買鞋子對我來說根本沒差，一想到可以跟哥哥穿一樣的鞋子，我就莫名其妙的很開心。</p>
<p>但是現在都已經早上十一點了，哥哥卻還躺在床上賴床，我叫了他好幾聲，他都只有說幾句夢話然後又繼續睡，就算搖他也不肯醒來。</p>
<p>「唉喲……小浩。哥哥昨天喝太多酒了……頭有點痛，你讓我再睡一下嘛……」</p>
<p>才剛說完，哥哥又倒下去繼續打呼，留我一個人在旁邊生悶氣。早知道昨天就把那些客人趕回去，他們一直灌哥哥喝酒，有的還拿來要我喝，那種飲料苦死了，到底有什麼好喝的嘛？</p>
<p>忽然，我想到怎麼叫哥哥起床了。我走到哥哥的腳邊，開始搔他的腳底板。哥哥受不了的笑笑，兩腳開始亂踹，我發覺這個方法有效，就繼續搔他的腳底，誰知道哥哥忽然用力一踢！嗚……踢到我的肚子了啦……</p>
<p>我忍住痛，安靜的把眼淚擦掉，看到哥哥在床上睡得好舒服的樣子就火大，發誓一定要把他挖起來！這次我不敢直接刺激他的腳底，我用手輕輕搔哥哥的小腿、膝蓋、慢慢到大腿……哥哥的身體忍不住亂動，要躲開我的手。這樣子沒辦法再伸進去了，我靈機一動，把他的褲子給脫下來，不斷搔癢他的大腿內側。哥哥好像很不舒服的樣子，這樣下去應該會起來了吧。</p>
<p>慢慢的，哥哥好像習慣這種搔癢了，我嘆口氣休息一下，是等哥哥自己醒來算了？還是要繼續叫他？正當我這麼想的時候，才發現哥哥的內褲有點撐起來的樣子。</p>
<p>「啊哈！有辦法了。」</p>
<p>我開心地把他的內褲也脫掉，哥哥的鳥鳥就在那邊晃阿晃的。之前我們洗澡的時候就玩過一次，所以我想用這招哥哥一定會起來的啦！我把他的包皮慢慢退下來，用舌尖去挑他的龜頭溝，哥哥終於有點反應了。</p>
<p>「哈哈……小浩不要玩了啦……好癢……哈哈！」</p>
<p>漸漸的，哥哥已經從胖鳥鳥變成大鳥鳥了，又硬又紅，我翻起哥哥的衣服，開始搓揉他的腹肌。這次我不再只是舔舔龜頭溝了，我把哥哥的龜頭含下去，然後把舌尖探進哥哥的尿道口，還輕輕的咬他的龜頭。</p>
<p>哥哥發出像小朋友一樣的呻吟聲，雙手緊緊抓著床單，我一隻手固定住他的肉棒，另一隻手開始撫摸哥哥的胸膛。哥哥的肌肉很棒，皮膚也很緊實，不像那些健美先生那樣一塊又一塊挺嚇人的，摸起來有一種強壯、又有一種溫柔。</p>
<p>我讓哥哥的龜頭先休息，開始玩他的蛋蛋。當我的鼻子靠近時，一叢黑毛搔的我好癢，酒味汗味男人味混在一起挺悶的，但是不知道為什麼我覺得很好聞。我在想如果是哥哥餵我喝酒的話，說不定就不會那麼難喝了。</p>
<p>忽然有東西放在我頭上，是哥哥的手。我抬起頭看他，哥哥正睜一隻眼閉一隻眼苦笑著看著我，他的樣子好帥，帥到我感覺自己的臉都紅了……哥哥每天都會來載我回家，班上那些看過哥哥的的女生都說我哥超帥的，平常我沒什麼感覺，直到現在才發現我的眼光跟那些女生根本沒的比，哥哥明明就帥到爆了！</p>
<p>「小浩不乖喔，這麼早就把哥哥抓起來吹。」</p>
<p>我感覺到我的臉更紅更熱了：「哪有！誰叫你都不起床啦。」</p>
<p>「對不起嘛……哥哥真的頭有點痛……喔……」</p>
<p>「不管啦……」雖然哥哥好像真的很不舒服的樣子，但是我被踢了一腳，怎麼可以到這裡罷休：「那我就幫哥哥把頭痛治好！」</p>
<p>我把哥哥的大熱狗含進去，開始用力猛吸。哥哥的身體抖動了幾下，全身的肌肉都緊張起來了。我用左手搓弄哥哥的陰囊，右手拉開自己的褲子幫我自己打起槍來，因為實在是受不了了……我的龜頭還很敏感，一碰到就會又癢又痛的，但是樣我這樣晃動衣服的下擺一定會碰到，於是乾脆把上衣也脫掉算了。</p>
<p>「喔啊……嘶……喔……嘶……」</p>
<p>雖然看不到哥哥的表情，不過聽聲音我就知道他一定很喜歡我這樣弄。哥哥現在是兩隻手壓在我的頭上，故意不讓我離開他的堅硬的熱狗。</p>
<p>「小浩……喔……哥哥愛死你了……」</p>
<p>我也最愛哥哥了！但是哥哥的肉棒塞的我說不出話來，我從嘴巴裡感覺到哥哥的心臟每跳一下，嘴裡的大熱狗就抖動一次。時間久了之後我感到嘴巴有點酸，就只讓哥哥的龜頭留在嘴裡繼續舔，再用手握住沾滿我口水的棒身，使勁地抽動起來。</p>
<p>「喔！哈哈……小浩好厲害……哥哥差點就噴出來了呢……喔……」</p>
<p>我盡可能的抬眼看哥哥的表情，哥哥仰著頭，所以我只能看見他下巴上的鬍渣。哥哥的胸口不斷的起伏著，腋下跟頭髮都冒汗了。</p>
<p>忽然！我的蛋蛋縮了一下，差一點點就射精了，還好我及時忍下來。因為我喜歡在哥哥手裡射精，他的手掌又大又厚，每次他握住我那尚未發育完全的小香腸時，那種舒服不是自己打手槍會有的。</p>
<p>哥哥忽然抬起我的下巴，讓我的嘴離開他的大熱狗，我看著他，整根肉棒上都濕淋淋的，強健的肌肉上也都是汗水。</p>
<p>「來……小浩停一下……我們換個玩法，把腳移過來……對…然後再……」</p>
<p>現在哥哥還是保持躺在床上的樣子，不過我變成伏地挺身的姿勢撐在哥哥的身體上方。哥哥先親了我一下，然後吐了些口水在手上，開始搓揉我的小弟弟。</p>
<p>「一起來喔……小浩，把你的雞雞貼在哥哥的雞雞上……對！就是這樣……然後我會握好我們兩個的屌開始打手槍喔，準備好了嗎？開始！」</p>
<p>我的小肉棒貼著哥哥的大肉棒，感受到他滾燙的體溫，哥哥的大手毫無預警的套弄起來。哥哥一手玩弄我們兩個的屌，另一手把我的頭往下壓，狂亂的吸弄我的嘴唇。</p>
<p>溼熱的舌頭鑽進我的口腔，一般人早上起床嘴裡都會有個味道，但是哥哥的嘴巴不但沒有怪味，還有一種淡淡的酒香，所以我說只要哥哥餵我喝的話就算是酒也會變好喝的嘛。我一邊享受下體傳來的陣陣快感，一邊和哥哥的嘴唇深情熱吻。我的身體完全被他侵占了，他的手先輕輕的摸我的頭髮，再來又撫上我的腰、腹部、鼠蹊……我抬起頭讓哥哥舔我的脖子跟鎖骨，哥哥一副很享受的樣子。</p>
<p>忽然，我的肉棒感到一陣緊張，哥哥的手忽然用力握緊，快速的抽動起來，我的小屌硬是撐大了一點，它從來沒有灌入這麼大量的血液，摩擦著哥哥的手心與肉棒的快感讓我高潮連連。一瞬間我「嚶」了一聲，精液就像水柱一樣從我的肉棒噴出來！滾燙的精液射在我的肚子、胸口，有些還滴落到哥哥的身上。</p>
<p>「嗯……小浩出來了喔……那哥哥也要來囉……喔……喔……」</p>
<p>在我噴到快完的時候，另一股白熱的水柱衝上我的下巴，哥哥射的又多又遠，甚至有一些射到我臉上，那力道簡直像是在洗SPA。哥哥一連噴了二十幾下以後才停止，我們兩個的量加起來大概有一杯養樂多了(雖然大部分都是哥哥的)。</p>
<p>哥哥用手沾一點精液，放到自己嘴哩，我皺眉說：</p>
<p>「不要吃啦，從尿尿的地方噴出來的，好髒。」</p>
<p>「吃吃看嘛，來，嘴巴張開。」</p>
<p>舌頭才剛碰到那滑滑的液體，我就趕緊吐掉，哥哥又笑了笑，抓起一大把精液放進嘴哩，然後用嘴餵著我吃。</p>
<p>「那麼這樣子呢？還噁心嗎？」</p>
<p>我搖搖頭，雖然精液的味道還是一樣怪，但是只要是哥哥餵我吃的，就是有種不一樣的幸福。哥哥坐起身，對著我說：</p>
<p>「浩浩好可愛喔……我不許你在外面交女朋友喔。」</p>
<p>「哪會啦……我又不喜歡那些女生……那幾個每天英樵哥英樵哥亂叫的花痴女看了就討厭，哥哥是小浩的啦。」</p>
<p>「那樣的話，小浩也不准交男朋友嘿！」</p>
<p>「才不要，別的男生又沒有哥哥帥……」</p>
<p>哥哥壞壞的笑了一笑：「真的嗎？」</p>
<p>我連忙點了點頭，又覺得這樣太撒嬌了……畢竟我是高中生了耶，只好紅著臉把嘴巴抿的緊緊的。</p>
<p>「那，哥哥也不會在外面交女朋友男朋友，哥哥只愛小浩一個，好不好？」</p>
<p>「好！」我大聲回答。</p>
<p>哥哥開心的笑了，我好喜歡看他笑的樣子，哥哥的笑容總是帥氣又溫柔……還有一點壞壞的。哥哥站起身，好像要去浴室的樣子。</p>
<p>「浩浩，我們先洗完澡，然後就去買鞋子，好不好啊？」</p>
<p>「嗯！要一模一樣的喔。」我趕緊衝進浴室，只要能跟哥哥在一起，就是最快樂的事了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>懒癌晚期 by:Vear</title>
		<link>/2018/06/26/512.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jun 2018 14:17:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/26/%e6%87%92%e7%99%8c%e6%99%9a%e6%9c%9f-byvear/</guid>

					<description><![CDATA[一个月前一个叫id叫black的网友在A市的同性同城网站上活跃了起来，让他爆火的是他发的两部视频。第&#8230; <a href="/2018/06/26/512.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">懒癌晚期 by:Vear</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>一个月前一个叫id叫black的网友在A市的同性同城网站上活跃了起来，让他爆火的是他发的两部视频。第一部是他刚入住网站的时候发的，画面上看得到一个男士的下半身半倚在沙发上，一双穿着西裤修长的腿闲闲的搭在前面的茶几上，穿着皮鞋的脚正对着镜头，双腿倾斜的角度正好能看到露出来的一截黑色棉袜。画面定格了一会后，从画面外伸下了一双手，缓缓的解开了皮鞋的鞋带，然后握住鞋子缓缓向后拉，被黑色棉袜包裹的脚随着一点一点的从锃亮的皮鞋中露出来，脚后跟，脚板，然后是脚尖。一只长而宽的黑袜大脚呈现在了镜头前。而视频也在这时戛然而止。</p>
<p>然后，这个网站就炸了，什么矜持啊高冷啊统统都喂狗去吧，black的个人主页下一片求加好友，楼主是你本人吗，楼主求正脸，更直接的是楼主缺奴吗这类的。。。大写的饥渴。在此期间black就跟死了一样没有回复也没有上线。在一个星期之后，大家都以为他不会出现了的时候，他又发了第二部视频。这次的视频卡到了脖子以下，一个穿着白衬衫黑西裤的男人正对着镜头跪在地板上，这不是重点，重点是他被皮革长绳绑成了龟甲缚，衬衫下并不夸张而又十分健实的胸肌，和劲瘦的腰，让看到这个画面许多有s倾向的1都感觉下腹一紧。</p>
<p>这时，一道温和的男声响了起来“坐下吧，岳。”画面中的男人应声换了姿势，两只没穿鞋子的黑袜脚移到了前面，“乖，自己脱”于是画面中修长的腿依次抬起，再落下时，脚上的袜子已经没有了，双腿绷直，两只骨节分明的脚伸到了镜头前，第一个视屏里出现的那只白皙的手又伸了过来，轻轻在这双脚的脚板上搔动起来。脚的主人明显的一颤，“呵呵，还是老规矩，躲一下加5分钟哦“，随着手指的加快，男人发出了低低的浅笑，低沉的声线让人血脉膨胀。瘦长的脚趾微微颤动，但双脚却是分毫未动。挠脚心持续了三分钟，最后视频在男人抑制不住的笑声中结束了。视频的下面有一行字，各位，一个月后的finger club见。</p>
<p>看着电脑上的信息，何乐铭回头对身边的秦岳眨眨眼“开始有趣咯，小岳。”</p>
<p>注：虽然vear是个恋物控但是还是不是很喜欢主奴那一套，玩奴啊叫爸爸啊什么的，vear只是单纯的黑袜西装控和tickle控，这篇文章主要是ＴＫ各种帅哥，有微调教但不会有羞辱性的词句，我的文笔也展示了，不喜欢的可以绕道啦，爱你们哦！</p>
<p>这一个月black先生做什么去了呢，在接下来的一个月里a市和它周边城市的大型公司的高管们都收到了来自black先生的邀请函，一部份自然是觉得莫名其妙把它当诈骗信息处理，另一部分自然就是明白人了，按照邀请函上的内容发了自己正脸和脚的照片并附上脚的尺码回复了black先生。于是何乐铭度过了一个愉快的下午，跟皇帝选妃一样挑挑拣拣终于定下了人选，当然这是在无视一边正在散发低气压的秦岳的情况下。秦岳的内心os：主人是我的！</p>
<p>张洛文，a市最大国企的执行总监，同时也是第一个收到回复的人。他和对待业务一样很认真的把脱下皮鞋，脱下袜子到光着脚的过程都记录了下来，而他那张棱角分明的脸更是让何乐铭十分满意。张洛文是在三天后收到回复的，何乐铭详细的说明了自己想在国内开一个tk有关的俱乐部的想法，而网站的第一个专题就是正装精英，何乐铭邀请他来作为网站上第一部视频的主角。张洛文到现在一想到之前视频里那只白皙灵巧的手就感觉一股瘙痒从脚底板往上升，刺激的他打了个激灵。于是他欣然同意，把时间约在了后天。</p>
<p>刚看到传说中的black先生时，张洛文着实惊艳了一把，何乐铭的样貌用美来形容都一点不为过，狭长而水润的桃花眼随时都在漏电，还有那一看就十分欠干的腰肢和。。。。咳咳，被他身边男人的目光扎了一下，张洛文老老实实的收回了目光，之前视频里的主角看起来一点都不好惹，他想都没想就打消了自己肚子里勾搭何乐铭的念头。</p>
<p>愉快的共用午餐，并以自己的经验给出了一点建议后，他被带到了阁楼，不出所料这里就是他要被tk的地方，在何乐铭给出的方案里他保守的选择了刑椅，后面的几个选项虽然诱人但自己绝对会笑死过去。因为张洛文选择了部分保密所以会被蒙上眼睛，秦岳在系眼罩时哼明显的用力勒了两下，张洛文。。。。这么小心眼真的大丈夫吗。接着就是固定四肢，他的双手被拉开分别绑在架子两侧，双腿并拢被拉到笔直然后被牢牢绑在刑椅延伸出来的平台上。平台长度经过调试正好拉到他的脚踝，也就是他的双脚是凌空的“试着挣扎一下，如果够紧了我们就开始。”</p>
<p>听到摄像机滴的一声，张洛文知道开始了，他深呼吸了几次，让自己放松。因为看不见，所以现在的他其他的感官变得异常敏感，左脚被轻轻向上托起一了点，他听到了悉悉索索解鞋带的声音，很快皮鞋明显的松了，鞋子被从他脚上一寸寸拔了下来。左脚暴露了出来，空气流动让出了一点汗的脚有点凉，他不安的动了动左脚，一只温暖的手贴在了左脚上慢慢的摩挲起来“乖，没事的宝贝，放松。”温和的嗓音让他放松了下来，感受着z脚掌上的按压，舒服的低哼了一声。骚了两下脚心后手便离开了他的脚，期待中的右脚的鞋却没有被脱掉，疑惑的转了转头，张洛文感觉到身后好像有个热源，然后“哈哈哈哈。。啊。。哈哈哈哈哈”腋下敏感带被突然袭击，汹涌的痒意瞬间在全身的细胞中炸开，张洛文抑制不住的大笑起来，刑椅随着他大力的挣扎发出嘎吱的声响却仍旧纹丝不动。</p>
<p>嗷，下午有课，先到这里吧。另外管理大大幸苦啦，爱你哦。求关注！求评论！还有想要看一些现实中不太可能的姿势啊或者地点啊都可以留言告诉vear哒，我会尽量努力让我的文更丰满哒，么么扎。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被老师挠脚心</title>
		<link>/2018/06/26/511.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jun 2018 14:15:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/26/%e8%a2%ab%e8%80%81%e5%b8%88%e6%8c%a0%e8%84%9a%e5%bf%83/</guid>

					<description><![CDATA[本人男生生于1985年，现已三十而立了，如今夏秋季的时候我还是喜欢穿老式的那种锦纶丝袜，浅色深色的都&#8230; <a href="/2018/06/26/511.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被老师挠脚心</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>本人男生生于1985年，现已三十而立了，如今夏秋季的时候我还是喜欢穿老式的那种锦纶丝袜，浅色深色的都有，除了褐色的不穿外，其他诸如白色，灰色，黑色，蓝色都有。虽然和我差不多年纪的80后已经很少穿那种袜子了，但我并没觉得我与众不同，其他人也没觉得我另类什么。但初二时候的那堂英语课仍使我记忆犹新。</p>
<p>那是1999年秋的某一天，至今已经16个 年头了。那时我刚升初二，那天上英语课，老师让我们上台来表演一段买鞋子的对话，想问我们同学借一双鞋子放在讲台上作为道具，那到底问哪个学生借好呢？老师先问我们谁愿意借，想看谁自告奋勇？但没人啃声，后来老师就说既然没人自愿，那我就随机摸彩了。后来老师在教室走了一圈，当时大家都很紧张，生怕自己选中，我也不例外。但万万没想到的是这种好运居然落在我头上了，老师走到我旁边说那就选你这双吧。我当时既紧张又尴尬害羞，老师当时就暗示我让我把鞋子脱了。我当时不好意思，后来老师就说那让我来帮你脱鞋吧，说完老师一下子弯下腰，做了一个手势示意让我把脚从课桌底下伸出来，突然老师手脚很利索，把我的鞋带解开，我顿时感觉鞋子松了许多，老师把我脚一抬一下子把我两只鞋脱了，我当时穿的是运动鞋和白色的锦纶丝袜，露出了整个锦纶丝袜脚。我当时正想把脚申回课桌下时候，老师一把抓住我的右脚，看了下我的白锦纶丝袜脚底板，还趁机挠了我一下脚心（他用右手食指在我右脚脚底板上很快的划了一下）我当时还没反应过来，就顿时感到一阵奇痒，人身子抖动了一下，老师抬起头看着我对我微笑。后来老师给了我一张报纸放在课桌下，穿白锦纶丝袜的脚就踩在报纸上。老师就把我的鞋子拿到讲台上去了，期间有几位同学试穿过我的鞋子。直到快下课时，老师再把鞋子还给我，我穿上鞋子。</p>
<p>当时我同桌和我前面的同学也对我笑笑，好像很高兴的样子，有点幸灾乐祸的感觉。</p>
<p>当时那个英语老师也是男的，岁数也不大，20多岁，后来初中毕业后才得知他是1977年生的，也当过兵的。我初二的那一年他刚进我们初中。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《脚心怕痒两兄弟》</title>
		<link>/2018/06/26/509.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jun 2018 14:04:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[TK]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/06/26/%e3%80%8a%e8%84%9a%e5%bf%83%e6%80%95%e7%97%92%e4%b8%a4%e5%85%84%e5%bc%9f%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[（一） 佚名译 我经历的最厉害的一次哈痒发生在我和我弟弟克瑞斯之间，他和我一样痒痒肉特别多。在我14&#8230; <a href="/2018/06/26/509.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《脚心怕痒两兄弟》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>（一）</p>
<p>佚名译</p>
<p>我经历的最厉害的一次哈痒发生在我和我弟弟克瑞斯之间，他和我一样痒痒肉特别多。在我14岁他12岁那一年，有一次我父母出门让我照看一天家。没事的时候我们来到后院玩足球，过了大约10来分钟，邻居家的孩子们也来了。他们一共有4个人，其中有一个男孩叫科里。因为我弟这一夏天都在和科里打架，所以他一看见科里就冲着他大叫：“从我们家院子滚出去，你个傻B”，随后就不断地对科里又推又搡。</p>
<p>那时侯我非常喜欢科里，他长着一头金色的自然卷头发，真是好看的不得了。于是我就把他们拉开，但克瑞斯依然不依不饶，并且开始把别人也骂上。我告诉他闭嘴，不然就有他好看的。</p>
<p>其他的人围上来把他掀倒按在地上，科里则跟疯了似的要更狠地收拾他。我把科里拉到一边跟他说：“科里，要是你真想使劲收拾他我告诉你他最怕哪一手。”他看着我说：“哦，是吗？他有怕的吗？他最怕哪一手？”我笑着说：“他的脚特别怕痒，你把鞋袜给他扒下来挠他脚心，一会儿他就得尿裤子。你说要是那样该多来劲啊！”科里笑了出来，说：“那倒真是挺有意思的。”</p>
<p>我俩又走回克瑞斯身边，科里说：“伙计们，坐在他身上把他压住喽。咱们来点有意思的吧！”于是他们就把克瑞斯脸朝下压在地上，一个人坐在他的背上，一个人坐在他的屁股上，另一个坐在他的腿上。克瑞斯开始大声尖叫着要大伙放开他，科里却坐在了他的脚脖子上开始扒他的鞋。</p>
<p>他一边扒一边说：“哈，克瑞斯，我听说你有点怕痒，那就让我们看看一到底有多怕痒吧！”这时克瑞斯开始大声叫喊求饶，科里却开始笑着扒他的袜子。克瑞斯这下又叫了起来：“啊…不要！别脱我的袜子！科里，我跟你道歉，求求你千万别挠我的脚，我可受不了。”科里说：“你现在才道歉，晚啦！”他开始用手指在克瑞斯的左脚上摸来摸去，轻轻地抚弄着他的脚底板。克瑞斯咯咯地笑了起来，我面对着克瑞斯的双脚坐在地上，边看边心里想着：“活该，你个小狗屎。等着吧，我可也要一块儿整治整治你！”于是我就说：“喂，科里，给我一只脚。这小子过去总编着法挠我的脚心，这回我的报复他一下。”科里看着我的双脚说到：“哦，这么说你的脚也怕痒喽？”我说：“咳，哥们，你就别问了。”我的脚大约比我弟弟的脚大两码，而且你不知道我比他的脚还有多怕痒！管他呐，我捡起一根木棍儿顺着克瑞斯的脚底板划了起来，他便开始浑身抖动并更大声地笑了起来。我说：“瞧见了没有，你得用硬东西划他的脚底板。”</p>
<p>科里说道：“那，这个怎么样？”说着他从口袋里掏出一把梳子，用它划过克瑞斯的脚底，在他那白生生的脚心来回划了起来。这下更让克瑞斯痒得要死，我则又捡起一根木棍儿，双棍儿齐下在他的整个脚底板上波浪式地划来划去。我们狠很地整治着克瑞斯的脚底板，弄得他更加拼命地笑着，跟犯了心脏病的人一样喘着粗气：“啊…天…哈哈…啊…哈哈哈哈…呵呵…住…住…手！我…嘘…哈哈哈哈…实…在…哈哈哈哈…受…吼吼吼吼….不…不…呵呵呵呵…啦…哈哈哈哈…，可…呵呵呵呵…痒…哈哈哈哈…死…我…呵呵呵呵…啦…哈哈哈哈…！！！”</p>
<p>我说：“那么，你是不是想上厕所呀？”他大声喊着：“哦…天…啊…哈哈哈哈….是…的…快…嘿嘿嘿嘿…住…呼呼呼呼…手…呵呵呵呵…！！！”我们只是更快地给他哈痒，起劲地整治他的脚底板，象疯了似地挠他的脚心。当别的人也加入进来胳肢他的两肋和胳肢窝时，他实在是忍受不了了，开始更使劲地尖叫并拼命扭打，终于挣脱出去跑回了屋里。我们大家也就放他走了，因为我们看到他趴过的地上已经尿湿了一大片。当大家伙离去时，我在后面大声说道：“你们已经知道他最怕什么了！以后他要是再找麻烦，你们就让他好好回想一下今天得到的享受。你们随时都可以给他来上一顿。”</p>
<p>我抓起克瑞斯的鞋袜回到了屋里，但看不见克瑞斯的身影。他可能在楼上的厕所里，也可能躲在什么地方打算突然给我来一下子。我知道这事儿还没完，所以就跑到楼上抓起他的睡袋回到楼下躲在了长沙发的后面。我刚藏好，就见他换好了衣服回到了楼下，一边走一边高声狠狠地说：“等着瞧，看我不告诉妈妈和爸爸！”我应着他歇斯底里的声音说道：“我看教训的你还不够，是不是？”我把睡袋拽出来说道：“你知道这是干什么的吗？你该睡午觉了，你个小乳猪！”他吓了一跳，转身想跑。我上去抓住他，把睡袋从他的头上套到他的身上，再把他绊倒在地，用绳子把他的脚脖子捆上，接着又坐在他的腿上，看着他那双怕痒怕得要死的脚底板，说：“我倒要看看你笑得有多大声音，我要一直使劲给你这双倒霉的脚底板搔痒直到你笑哑了嗓子！”我简直不知道把一双赤裸裸的脚底板压在腿底下想怎么收拾就怎么收拾是多么带劲的事情，你可以一边对这双脚底板搔痒一边看着他的脚趾头拼命地来回蜷缩，可以用手指甲轻轻地感受那双脚底板的柔软，还可以欣赏一下他那被抓挠的有点发红的脚底板……</p>
<p>到后来我说道：“你等着别动，我要让你吃不了兜着走！”我起身到厨房拿来两把叉子，又到外面找来两根硬硬的羽毛，等我回来时克瑞斯使劲正在地上滚来滚去以图站起身来。我说道：“你个坏小子！整治你的时候到了，看我先怎么收拾你！”他说：“放开我！”我说：“门都没有！我等着逮着你这双怕痒的小脚丫已经好长时间了！我是把它们叫做小脚丫了吗？听起来挺好听的嘛！那就从小脚丫开始吧！”</p>
<p>我把他翻躺在地上，用腿勾住他的脚脖子压在我的膝盖上，看着那十个就要被用羽毛搔刮的嫩脚趾头。我开始用羽毛给在他的脚趾头底下搔痒，弄得他嘴里哼哼地喘着粗气，脚趾头来回一伸一缩地颤抖个不停。我又用两根羽毛在他的脚趾头下面划来划去，他开格格地笑着求我住手。我说：“我这才不过活动活动手腕，小哥们。”接着，我用羽毛挨个在他的脚趾缝里穿来穿去，来回弄了有十几遍。我问他说：“够劲了吗？”只听到他说：“够…吼吼吼吼…啦…哈哈哈哈…天…啊…哈哈哈哈…够…了…呵呵呵呵…快…咳咳咳咳…住…呵呵呵呵…手…吧…哈哈哈哈…哈哈哈哈…！！！”</p>
<p>我说道：“我还有个东西没用上呢！”我把他的双脚夹在大腿中间，抓起两把叉子在他的在他的脚底板上划了起来。这时他的笑声已经象号哭一样，脚趾头象过电一样伸缩抖动着。我就这样用叉子刮他的脚底板，足足弄了有5分钟的时间。然后我又一手向后扳着他的脚趾头，一手用叉子刮挠他那被紧绷起来的脚底板。他又尖声叫着要我住手，我才不管他呢！接下来我听到睡袋里传出一连串歇斯底里似的笑声，接着他开始在睡袋里又咳又吐。这时我觉得教训得他够了，就解开绳子放了他。他跌跌绊绊地上了楼梯回到自己的房间里爬上床就失去了知觉……</p>
<p>谁想到到后来，同样在那个夏天，他把那次吃的亏统统都讨了回去，把我的脚丫子好好地整治了一番……（待续）</p>
<p>脚心怕痒两兄弟（二）</p>
<p>我那个小坏蛋弟弟在那个夏天狠狠地报复了我一顿，我只不过给他的脚心刮了刮痒，远远比不上后来他对我所做的（至少我是这么认为的）……</p>
<p>那天我正在我们家屋后森林的一棵歪脖分叉树上爬上爬下，那是因为我所在的童子军要进行速度爬树比赛，我因为想在比赛中获胜就时常抽空练习练习，就这样已经持续了有两个星期了。就在我那天第四次爬上树时，突然不知是谁抓住我的脚脖子把我拽到了这棵树分叉处的底部，使我整个骑在了树叉上，一只脚在伸在前面，另一条腿紧贴在树后面。</p>
<p>我只觉得脑子里发瞢，不知出了什么事。我正摇头甩掉脑袋上的蜘蛛网，忽然听到一阵笑声，回头一看，只见克瑞斯正冲着我大作鬼脸。我使劲咽了一口吐沫说道：“你小子要干吗？”克瑞斯说：“我已经盯了你好几个星期了，以便寻找最佳时机。”我说：“你小子说什么呐？”克瑞斯说：“你不记得上个月对我做过什么了吗？这回该轮到我让你笑个半死了！”</p>
<p>我说：“咳，没想到你还记得那件事。我那只不过是跟你开个玩笑。”克瑞斯大叫到：“记得？我当然记得！你让我在朋友和邻居家那帮混混儿面前丢了脸！”一想起那件事，我不禁笑了起来，说道：“你说那个呀！科里怎么样啊，你后来又见到他了吗？他没再把你弄笑了？”</p>
<p>克瑞斯说：“我不知道他怎么样，也许你可以去问问他自己。自从他发现你也有最怕的事情，我们就成了一伙的，他愿意帮我狠狠地教训你一顿，让你一辈子也忘不了！”只见克瑞斯招了招手，科里就不知一下子从哪儿冒了出来。科里对我说道：“自从你跟我说你的脚也怕痒之后，我做梦都想挠挠你的光脚让你好好难受一回。正好克瑞斯也想对你报仇，所以今儿个这一下午我们都要使劲整治你这双倒霉的脚丫。你觉得怎么样？”</p>
<p>我大叫着让他们放我下来，要不然我就要使劲踢他们的屁股。我使劲想从树叉窝中爬出来，跟着却发现克瑞斯扒掉了我前面脚上的鞋，开始用手指甲划挠我那只穿着短袜的脚丫。由于我脚上穿着袜子，所以事情还不那么糟糕。科里突然不见了，而克瑞斯却开始使劲对我的脚又搔又挠，一边还问我：“是不是觉得要笑出来了？接下来可还要比这更厉害。”我开始格格地笑起来，但仍然努力控制着自己。他就那么一直抓挠着，直到科里又回到这里，说：“瞧我找到了什么东东来款待这双倒霉的光脚板？”</p>
<p>克瑞斯抓过来看了看说：“找到了什么？让咱看看。哦，一根羽毛，一根木棍儿……这是什么？呣，不错，这个等会儿再用。”科里走过来拍着我的脚丫说道：“喂！还让他穿着袜子干吗？我们得让他光着脚丫整治他。”说着就捏着我的脚趾头往下扒袜子。我的心一下悬了起来，开始求他们住手，说道：“哦，天那！求求你们，别脱袜子，千万别脱掉他妈袜子啊！你们知道我可受不了哇！”我眼含着泪看着克瑞斯求他把我从树上放下来，克瑞斯动情地望着我，心一软，冲我走了过来。突然，科里喊到：“克瑞斯，过来！别听那个狗娘养的骗你！”接着科里弯腰抚弄着我的脚丫说：“瞧瞧这只赤光光的大脚丫，多滑溜啊！我说，你这双狗蹄儿多大尺码呀？” 他一边说着，一边用手指甲划过我的脚底板。我嗷的一声叫着说：“12码！”他抬头看着我说：“啊？！12码呀！这可是我见过的最大的脚巴丫子了，恐怕你得受点有趣的折磨了，至少你自己会是这么觉得！克瑞斯，你准备好对我们的犯人进行宣判了吗？”</p>
<p>我尖叫到：“不要哇……！！！”科里抬头看着我说：“对你这个吊玩意儿的宣判词是：让你的脚底板接受搔痒，直到你的膀胱括约肌失去控制为止。”说着他把什么东西抵到了我的脚趾头下面，一边旋转着一边顺着脚底板划动，一直从脚趾头划到了脚后跟。随之，仿佛有一股电流传到了我的腿上，那种麻痒的感觉我从来没有感受到过！我爆发出一阵阵的笑声，那根本就不是正常发出的笑声什么的。我必须让它笑出来，我止不住地笑着。那个东西慢慢地划过我的脚掌，在脚心那块儿停了下来，慢慢地打着转……我感到那好象是一种小棕毛刷子似的东西。</p>
<p>我吃力地开口说道：“哦…天…啊…哈哈哈哈…哈哈…哈哈哈…住…手…吼吼吼…不…呼呼呼呼…要…嚎嚎嚎…啊…哈哈哈哈哈哈…呵呵呵呵呵呵…嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿…”我完全失去了控制，只是一个劲歇斯底里地狂笑着。大约持续了有5分多钟，他才停下手来，而我又不停地笑了好半天才逐渐住声。当我终于止住笑声后，克瑞斯说道：“伙计，你还笑起来没完啦？你得给后面留一点呀，老哥！”随后他把那个东西举到我的眼前让我看了看，原来是一小把松针！哎呀，如果你的光脚板感受过松针的味道，你一定知道那是最让人受不了的折磨。那是我第一次被用松针搔脚板，真是让我痒得要死！你要不信，就让别人拿松针搔搔你的脚底板或者你去拿它搔搔别人的脚底板试试，绝对厉害！</p>
<p>接下来我说：“好了啦，你们已经拿我取完乐了，快让我下来吧！”克瑞斯说：“喂！还没轮到我呐！我们可忘不了你另外那只脚丫。”我的另外一只脚一直吊在树后，脚掌紧紧地贴在树干上。接着我觉得有人在后面拉我那只脚丫，由于我看不到后面，就更觉得可怕！随后我的腿被从树干拉开一点，脚上的鞋和袜子一下子就被扒了下去。跟着，腿又被砰地一下推回树干，一动也不能动，只能微微扭动扭动脚趾头。然后我听到他们有个人说：“嘿！宝贝儿，这只脚丫看起来挺嫩的，不知摸起来感觉是不是也那么嫩嫩的？”</p>
<p>一只手开始抚弄我那只脚丫的光脚板，然后脚板被扳直，一只手在用指甲抚弄我的脚纹。我咬住嘴唇，使劲忍受着那种抚弄。我不由得开始喘着粗气哼吟起来，感觉才好了一点。突然之间，我感到那种抚弄之间又夹杂进了一根木棍儿的戳划。当他越戳月使劲，越戳越快时，我又格格地笑了起来。   那实在是太痛苦了，对于这边这只脚丫，我至少还可以扭动扭动。可是那边那只脚丫，我是既不能动又看不见。   科里说道：“他在使劲忍着呐。克瑞斯，那边那只脚丫进行的怎么样啊？我觉得得给他再来上一轮。”我大叫着：“不要哇！千万别两只脚丫一块弄啊！我可真的受不了呀！！！！”</p>
<p>克瑞斯说道：“啊哈，小宝贝儿，这下你可麻烦大了。”于是克瑞斯走向我前面的那只脚丫，科里则走向后面那只。接着克瑞斯用羽毛在我的脚趾缝里戳来戳去，问道：“还记得你这样折磨我吗？”说着他又用羽毛从我的第一个脚趾下面划到最后一个，来回弄了有十几次。</p>
<p>在他这样折磨我的同时，科里用那两根该死的木棍儿在我另一只脚丫的脚底板上划过来划过去。双倍的痒感把我弄得简直要发疯了，我的两只脚丫都在无法控制地一抽一搐着。我不知道自己还能忍受多久，两腿之间的小鸡巴也被尿憋得开始渐渐地硬挺起来。我两手捂着卡巴裆，边笑边断断续续地说：“住…手…啊…哈哈哈…行…啦…我…我…真…的…要…要…嚎嚎嚎…尿…尿…出…来…啦…哈哈哈…哈哈…住…手…呀…哈哈哈哈…无…无…论…如…喉（何）…吼吼吼…住…手…吧…哈哈哈哈哈哈…”</p>
<p>他们俩放慢了速度，但没有真正停下来，说道：“该到时候了！你忍的时间比我们预料的要长些。现在，只要你让尿流出来我们就住手。”我说：“没门，你们这两个兔崽子！”</p>
<p>克瑞斯说：“我看，你还得尝尝这个。”说着伸手从口袋里掏出那把松针说道：“还记得这个吗？这东西一家伙就能让你投降！但是别担心，我还有另外一把让科里用来款待你的另外那只脚丫。你觉得你两只脚丫同时受到最厉害的整治还能忍着不尿出来吗？我可不那么认为。”我开始哭了出来，说道：“你们让我干什么都行，快放手吧！”</p>
<p>科里说：“你还不明白呀？伙计，我们就是想让你尿出来。能让你这么个公牛般的壮家伙败在我们手里是多么带劲的事情啊！为了加速获得胜利，咱们就开始动起手来吧！”说着，克瑞斯递给科里一把松针，两个人开始同时拿着松针在我的脚掌上旋转搔刷起来。我仿佛一下子又掉进了地狱，连格格地笑都不会了，只是一个劲歇斯底里地大笑着，直笑得连眼泪横流，鼻涕泡乱冒，浑身的肉也跟着使劲乱颤。我只努力做着一件事，就是用手使劲攥住鸡巴头，以免肚子里的尿流了出来，要不然这事可就没完没了了。他们会马上把这事告诉他们的狐朋狗友，而那些家伙也会不断找机会来挠我的脚心让我出糗。然而，随着尿脬里的尿液越来越多一个劲地要往外淌，我知道这一仗我是赢不了了。那股尿涨感实在是太强烈了！又这么过了5分钟，对我来说简直就跟过了5个小时一样，我又发出了一声刺耳的笑声，就觉得一股热乎乎的液体顺着大腿从我的裤腿前面流了出去。我以前从来没有一次尿出这么多尿过，它给人的感觉也是非常刺激的，尿水流过大腿的感觉也是那么痒痒的……当我感到尿水流过赤光光的脚丫子时，科里喊到：“好家伙，他真的尿了出来耶！这个没用的娘娘腔真的尿了出来耶！等着别动让大伙都来听听这声音！”可这时候我什么也顾不上了，他们已经停止挠我的脚心，我又可以喘气了！饶是这样，我的呼吸还又用了十分钟才平静下来。那两个小王八蛋一边走开还一边说：“这下子给这小子的这顿教训他一辈子也忘不了了！”</p>
<p>大约又过了20分钟，我才从那棵“折磨树”（我现在还这么叫那棵树）爬了下来，跌倒在那几把松针旁边。我脸上挤出一丝笑纹，捡起来一些，嘴里一边喃喃地说道：“这把是给科里预备的，这把是给克瑞斯预备的……”，心里一边想着找那些朋友来帮我“报仇”。当我踉踉跄跄地往走回屋里的时候，想起来克瑞斯这几个星期要到别处去过夜。</p>
<p>也许，我可以趁机设法把科里骗到我家里来过夜，到那时候要不要“报仇”不就随我的意了吗？！！！！！！！！</p>
<p>哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈……（全文完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
