<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>权威亵渎 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%9D%83%E5%A8%81%E4%BA%B5%E6%B8%8E/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 08:12:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>征服大批叔叔伯伯</title>
		<link>/2018/12/25/7833.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:12:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[人夫]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[摩擦癖]]></category>
		<category><![CDATA[暴露癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<category><![CDATA[磨枪]]></category>
		<category><![CDATA[野战]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7833</guid>

					<description><![CDATA[不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都&#8230; <a href="/2018/12/25/7833.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">征服大批叔叔伯伯</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>不知道很早的时候，大家那里有没有这样的公车。我们那里的南方小城是有这样子的公车的。车上扶手比较少，都是一排排紧密的座位。因为是城郊到市内的公车，距离又比较远，因此在车尾就会有一间小小的厕所。
我家距离车站比较远，因此有到市内，都是在半路等车。那天要到市内会面一个老朋友（他是我以前的教授，虽然我很哈他，不过他可不是同性恋。不过如果反响好的话，我会继续写和教授的故事的。），就在那里等了很久。幸好那时是冬天，不然非得热死。家在半途就是这样不好，要等老长时间，而且等到车了，也一般都要站着。
这次还是一样，等来车子了，却正好座位都坐的满满的。就我一个人站着。不过不怕，过一会儿车子又会载人，就不是我一个人站着的了，这样心里也平衡一些。车子在中途停下，上来个身躯微微有点发胖的中年男人。看他的穿着，不像是乡下人。他怀里抱着一个婴儿，转头四处看了看。然而，车上的人都只是冷漠的坐在座位上，都不搭理他。
他苦笑着摇了摇头。好像对这种我早已司空见惯的情况很不适应。看来，他真不是乡下人。我们这里人早就习惯了这样的作为。
虽然他的身材是我很喜欢的类型，可是因为等车子的时候早就等烦了。我就没怎么注意他。
接下来，车子走走停停，越来越多人上车了。我不禁开始抱怨——根本就完了刚才还幸灾乐祸地希望有人陪我站着呢。这个时候，那个抱着孩子的男人往后靠了靠。我的手不小心被他的屁股压到。一股肉呼呼的感觉从手上传来。我一激动忍不住抓了一把——其实我可不是这么下流的人。虽然喜欢中年男人，可从来都不敢说出来。毕竟太惊世骇俗了。当时是因为觉得车上这么多人，他肯定不会知道是我在抓他。
我这么一抓，感觉简直太好了。隔着西装裤，我可以感觉到他内裤的线条。我心里不禁开始花花地想着，要是现在把手伸到他的裤子里，在他后庭里不停扣动，然后再伸到他前面去……
当然，我虽然抓了还想抓一抓，可是还是赶紧抽回手。这样影响可不好。
可是他还是发现了，他突然转过头。
我吓了一跳，很显然，他发现了我的动作。他会不会骂我下流？哈哈，明显是我想多了。一个男人在车上被人抓了下屁股，正常人哪里会想到什么下流什么的？
他对我笑了笑，张开嘴温和地说，“真是抱歉。”
哇靠，他的那个笑哇……啧啧，不得不说，他的脸蛋也正是我喜欢的样子。胡子剃了之后留下的胡青让他的嘴开起来无比性感。眼睛大大的，里面散发出温和的光芒。抱着婴儿的样子，更流露出一股叫做父爱的东西。
我微笑着摇头，“没事。”靠，我发现自己真虚伪。其实心里巴不得他多来几下，让我抓个饱。
人越来越多了。星期天好多学生都要返回城里念书，所以这趟的人多的爆满。车上早就满了，可是司机为了多赚点钱，还拼命的让人上车。很多人都发出不满的声音，可是司机都是置之不理。不一会儿，我和那个中年爸爸都被挤到了车尾。我的背甚至靠在了车上。
在又有几个人上车的情况下，中年爸爸被挤得后退。一个不稳之下，差点就摔倒。
我赶紧伸手一手揉住他的腰。本来我是下意识的想要保护他和他手中的婴儿的。可是一揉住他的熊腰，我的心脏就碰碰直跳。我179，而这个熊爸爸大概170吧。这样看起来就好像我把他抱到了怀里。好喜欢这种感觉啊，怀中抱着一个丰满壮硕的，可能还当了爸爸的中年男人（这男人看起来四十左右。如果不是晚婚晚育，那么就有可能怀中的不是第一个孩子了。）。
见救下了他们父子两个。我心里不禁又想着占占便宜。于是一手揉住他粗壮的腰不放手，然后侧了侧身体，示意他靠到车后的铁壁上。后面的空间很小，本来也就够我一个人靠的，现在他挤了进来，我就得侧着身体了。这正合我意。我半边身子靠在车子上，一半与熊爸爸的身体靠在一起。而且，我还故意让我的阳具位置靠在了熊爸爸的左大臀上。哇，好想调整一下位置，就让我的整根阳具镶入他丰厚的两瓣屁股中间的沟去。当然，我还没胆这么做。这就是有色心没色胆吧。不过，如果保持那样我已经很满足了。靠拥一头肥硕帅气的熊爸爸，我还有什么不满足的？
“小兄弟，真是谢谢你。你可以把手拿开了。”熊爸爸笑眯眯地对我说。
我尴尬地咳了声，然后抽出了紧紧缠绕着他腰部的手。
熊爸爸再次开口，“我姓王。这边的车子可真挤哈。”
我腼腆地一笑（哈哈，在长辈面前总要装装样子的嘛），“王叔叔你好。我姓杨，你不是这里的人吧。这里谁不知道这个车子挤啊。”
熊爸爸点头，“是啊，我老婆是这里人。前段时间刚为我生了第二个儿子。现在回乡下休息。我本来有车的。可不是要留给我老婆嘛。”
啧啧……温柔的丈夫，慈祥的父亲，憨厚的脸蛋，有车子还可能是个有钱人……简直太完美了！“那王叔叔为什么急着赶回去呀。”我看似在问问题，其实是在享受和他在这个拥挤的空间中相处。其实说了些什么我根本就没有注意。
“我的公司最近碰到一些事，我得回去处理。”熊爸爸不在意地回答。
原来还是个老板。当老板对像我这样从不怎么好的大学毕业的人来说简直就太远了。我毫不掩饰自己羡慕，“哇，王叔叔还是个老板呢。哈哈，得闲了可得提拔提拔我。”
熊爸爸微笑着点点头，然后艰难地从裤袋里掏出一张名片递给我，“真有我帮得到的可以来找我。
那个名片我是一点也不在意啦。随随便便就收了起来。我的目光可是停在了他两个裤袋之间。靠，真是没天理。人帅又有钱就算了，身材还这么好。你瞧他身前那一大包，好想伸手摸摸。哈哈，能伸进去抓一抓就更好了。我意淫着，就感觉下身的阳具慢慢地抬头了。不得已之下，我只能稍稍离开了熊爸爸的臀部一段距离——要是被发现那可要惨了。
正在我庆幸自己没有被发现的时候。该死的公交车却来个急刹车。我和熊爸爸两人都先是靠在了车子后面的壁上，然后车子停下来的时候又一个前冲。
这可不好，我赶紧伸手扶住了熊爸爸的腰。也正因为这样我的身体和他贴的很紧。然后呢？然后我感觉老二快爆炸了般……好爽啊！即使隔着裤子，我依然感觉硬了起来的阳具深深地嵌入了一个温暖的存在。好想赶紧扒掉熊爸爸的裤子，然后再脱掉我的，再然后扶直我的老二狠狠地往那个温暖的菊花穴……
咳、咳……想远了。
当时发硬的鸡巴被熊爸爸的两瓣大屁股这么一夹。我已经是意乱情迷。理智告诉我要赶紧抽身退开，欲念却怂恿着，要我在这个隐秘的角落里偷偷扒下熊爸爸的裤子，一品菊花香。终究两个声音谁也斗不过谁，我就那样任由鸡巴镶嵌在散发着热气的菊花之上，一动也不动。
说时迟那时快，熊爸爸可能暂时没有发现我的窘境。他只是觉得屁股缝里多了一条东西吧？于是习惯性地夹了夹两瓣屁股。这不夹还好，这么一夹，我欲仙欲死，忍不住将他的腰抱得更紧，嘴里发出“哦……”销魂的呻吟声。
这回熊爸爸可是很明白发生了什么事。他慌张地往回缩了缩屁股。并且嘴里叫着，“杨小兄弟，放开我吧。”我听得出他的声音在尽量地保持着冷静
我快羞死了，恨不得在车上现场刨个洞钻进去算了。我怎么就这么控制不了自己呢？平时我都伪装的很好的啊。看来，要怪就怪面前这个熊爸爸了。都是他，谁叫他这么完美！心里直叹完了完了，这回他该变脸了吧。却不知道，其实都是我自己多虑了。
熊爸爸朝我暧昧地一笑，也没有说话。
看他眼神分明在说，年轻人火气真旺。只是好像这个熊爸爸比较斯文含蓄，没有说出来罢了。
你说事情发展到这个地步了吧，本来我们最多也就彼此保持着一定的距离，然后到站后就各自离开了。可是不要忘了，刚才那阵急刹车是为了载客。又有好几个客人挤了上来。这回本来就拥挤的车子却是再也挤不下了。无奈之下熊爸爸只能和我紧紧贴在一起，让我大呼过瘾。
本以为这样就算完了。谁知道外面的人和那该是的司机却还要往车子装人。这回可不仅仅是爽透了，更多的是被挤得难受。然后就发现原本硬邦邦的鸡巴被这么一折腾，就软了下去。靠！
就在我想出口骂娘的时候，急中生智，拉着熊爸爸就躲进了厕所里去了。
厕所其实多半只是摆设。三个小时左右的车程，多数人还是选择不上厕所的。因此进去后里面倒没有想象中的那么大的异味。当然了，多少还是有点异味的。
厕所里不大，却正好能容下我和熊爸爸还有他怀里的孩子。
刚进去里边，怕别人也挤进来，我就要熊爸爸伸手关上门。熊爸爸无奈地示意自己还有孩子，没空腾出手。
由于我在比较里面，只能伸手绕过他的腰，然后压紧门，一边拴上了门拴。
里面终于安静多了。我松了口气，心情放松多了。
不过人家都说饱暖思淫欲，我现在就是这样，刚想收回手吧，却发现熊爸爸翘翘的屁股正顶在我的鸡巴之上。我们在这个狭小的空间中，门已经被栓的紧紧的，现在就只有我们两；而且由于他抱着孩子，现在根本就腾不出手（嘿嘿，不管是想开门还是想阻止我做什么，甚至是打我，他都没有办法了哦）。说白点吧，现在这个空间中，熊爸爸由于还要照顾还是婴儿的自己的儿子，所以不管我想做什么他都没有办法阻止！甚至我现在就扒下他的西装裤，然后狠狠蹂躏他的香菊花他都没有办法反抗！
这个想法刚在脑中出现，我的老二就像装了弹簧一样猛然跳起，简直都快刺破我的内裤加一条牛仔裤了。我的手也很老实地遵照了我的意志。反手按在了熊爸爸面前的凸起。
“哦……爽……”我发出一阵悠长的叹息。勃起的鸡巴被熊爸爸的两瓣厚屁股紧紧地和他的菊花夹在一起，手上更是抓到了这个欠干的男人面前那一大包。要知道，我这可是第一次对自己的长辈动手，同时也是第一次这样亲近男人的身体！我已经有种不顾一切的想法了。这前爽加后爽，早就把我爽迷糊了。我的手可不仅仅抓住那么简单，我还不停地揉搓了。
熊爸爸全身变得异常僵硬，他简直不敢相信所发生的事。可能是无法想象刚才还温文尔雅的年轻人，怎么就突然像色鬼投胎一样……非礼……自己？可能他也想到被男人非礼说出去都没人信吧？
不过他反应挺快的，我刚开始揉搓他那软软的鸡巴，他就开始挣扎，同时嘴里还叫着，“杨小兄弟，别闹了。”
看来他只是刚刚开始感觉到不对劲。靠，老子鸡巴都快要硬断了，还别闹了？做梦去吧！我心中的想法很狂暴。我开始伸手去拉熊爸爸的皮带。
熊爸爸抱着孩子腾不出手，他也终于知道自己真的被男人非礼了。而且，继续发展下去很有可能是强暴了。他高呼，“你给我……”他可能想大喊，可是又突然想到外面好多人在，如果谁听到他的叫声给冲了进来那还得了？于是又用压抑的愤怒的声音说，“你给我住手。我可以当这一切都没有发生！”
那时的我真的很坏。我果真不再拉他的皮带，转而伸手向上，揉住了他的腰，然后在感觉熊爸爸松了口气的时候，突然将他别在西装裤里的衬衫拉了出来。我感觉熊爸爸紧张地肚子剧烈收缩了一下——他的肚子看来也不小哦。我又赶紧伸手快速地揭开了他衬衣下摆的扣子。上面的因为他抱着一个婴儿，失去理智的我也不想伤害婴儿，因此这才放过他的上面。不过这也够了。我的手按在了他肉呼呼，软绵绵，热气腾腾的肚皮上。
“你干什么！”他强烈，却抑制着压低自己的声音吼着。
“王叔，你的肚皮好热，摸起来好舒服！”我淫荡地在他耳边说着。一边手继续摸着他那手感极佳的肚皮，一只手已经在解自己的裤子了——我今天穿的内裤太紧了，要是继续穿下去怕是真把我的阳具给挤爆了。
“既然你叫我王叔你你就快放手。你这是在干什么！”熊爸爸发觉吼我没用，就来个温情攻势。
可他又怎么知道，我今天是势在必得，软硬都不吃。我脱下了裤子，然后就将内外裤扔到了马桶盖上，这将近两个小时的旅程可得好好享受了哦。接着，我站直身体，明目张胆地将硬挺的鸡巴压在了熊爸爸的屁股缝里面，接着双手都抱住了熊爸爸的大肚子。然后将头靠在熊爸爸的肩膀上，然后在他的耳边喷气，边说，“王叔，真是对不住了，谁叫你这么帅气呢。我实在是忍不住了。不过你也没有损失，我也是第一次和男人做。真的对不起，我停不下来了，我今天肯定要干，干我这辈子以来干的第一个男人。”
熊爸爸可不会这么容易放弃，他见软的我也不吃，马上就又换了一种办法，“杨小兄弟，我看你人也长得不错，不然这样好不好？我现在手上有婴儿，很不方便。只要下了这个车，你让我把我儿子送回家。然后你要怎么干王叔，我都随你。”
哈，虽然我从三流大学毕业，可智商也没那么低好不好？我将计就计，“王叔，真的吗？我可是要插到你的身体里，狠狠干你的处男菊花的哦。”
晕，熊爸爸居然以为他自己的骗术成功了，“好好。”
“好什么你得给我说清楚哦，我哪里知道你记不记得我刚才说什么了？”我边说着边在他的脖子上闻了闻，好香。大学的时候对男人用的香水还是比较有研究的，这种香水可是价格不菲。看来熊爸爸果真是个有钱的老板。
</p>



<p>熊爸爸依旧稳着我，“王叔答应你，到时候让你插到我身体里，狠狠干我的处男菊花。就算干烂了都行。”靠，熊爸爸可真淫荡，真有创造性。还干烂了呢！嘿嘿，不过，我喜欢。
我继续逗他，“那我怎么知道你是不是在骗我。不然，你跟我接吻一会儿？”我可真是好想尝尝那性感的嘴唇。
熊爸爸毕竟也不是傻瓜，知道被我耍了，他又用生气的声音低声说，“你到底想怎么样？要钱的话，我现在马上给你开张支票！”我想，他肯定大骂晦气吧，怎么无缘无故就碰到我这样的变态。
我那被他的后面包裹的鸡巴，龟头上已经渗出些许粘滑的爱液了。我垫了垫脚，让自己的鸡巴在他覆盖在屁股上的西装裤表面蹭了蹭。“哦……”忍不住又是一声呻吟。“我不要钱，我就要你的处男菊花。”
“你再这样我叫咯！你现在可是光着下身的，你想想人家会怎么看？”熊爸爸的脑袋转的很快，在这么短的时间里又想出了这个办法。
哈，不过呢，我是兵来将挡，水来土掩。我二话不说地伸手拉开了他的皮带，边说，“你尽管叫。刚才他们可是都看到我们那么亲近的哦。再说了，这里乡里乡亲的，谁不知道我是谁呀？哈哈，我的爱好他们老早就知道了。倒是你，嘿嘿，你就不怕他们把这话传到你老婆耳中。就算不直接传到你老婆耳中，那你公司里的下属什么的知道了会怎么看你？”
熊爸爸的身体一阵僵硬。
我根本就唬他，我哪里认识外面的什么人啊？现在毕竟在陌生的地界，他当然会信以为真。我趁热打铁，“当然啦，最重要的是，你怀里的宝贝儿子可怎么办呢？我想你也不想他收到伤害吧？”那时，我简直太可恶了，居然用一个男婴要挟他的父亲自动献身。
他不作声了，我知道，他已经在沉默中屈服了。
我嘿嘿笑着，突然蹲下，双手依旧紧紧抓着他的裤腰带，然后就看到他屁股后面的西装裤上，有我留下的湿湿的痕迹。低头看了看自己的鸡巴，紫红的龟头上正往下滴着一长丝的爱液。看来我爱惨了这个老熊爸爸的身体了。我将头凑在了他的屁股上，鼻子更是用劲往他的屁眼位置塞，一边深深地呼吸着。他的屁眼这样闻起来没有一丝异味。他身上除了那股香水味之外，在屁眼的地方散发出一股股沐浴的香味。看来上车前他洗过澡了。
我笑的越来越淫荡了。香喷喷的老熊爸爸哦，这回我可要好好享用你丰满欠操的身体了哦！
熊爸爸抱着儿子，可能从来都没有被人这样对待过吧。他的身体很僵硬，同时还有一些颤抖。“能不能快点！”听声音他有点不耐烦，很是厌恶的感觉。
靠，他真以为我是那么没有情调的人哪？我不理他，只是发出嘿嘿的淫笑。好不容易狠了一把，无论如何都得让自己好好享受，哪里能草草结束。不过，毕竟是第一次坐拥这样让人心动得想要狂操的熊爸爸，我还是有点不能克制自己，被他这么一说，忍不住就双手插入了他的内裤之内，然后一把拉了下来。
他的西裤因为皮带头的关系，重重地掉在车上。不过没有什么声音，都被车子开动时嘈杂的声音覆盖了。他还中规中矩地穿着一条浅灰色的平底内裤。此时它正卡在他的膝盖处，而我的双手则暧昧的插在里面。里面还残留着他的屁股与鸡巴一起温暖之后的温度，可惜我的注意力不在这里。
我被面前的两团雪白震惊了。哦，买嘎，怎么有这么好看的屁股呢！！（哈哈，稍稍说一下，那个时候毕竟第一次干男人。更是第一次看这样令人心动长辈的屁股，自然在心里更加的美化了。这可是完整表达出了我当时的感叹哦！）肉肉的，白白的，形状诱人，甚至好像看到他在冒着白气。我简直有点不知道该怎么办了，我手足口并用——一手抓着他的大白屁股，整个脸更是扑到了他的另一边屁股上，不停的亲着。
我都激动的全身不停的颤抖了——就好像小时候第一次看A片时的感觉。 我亲够了，抬头，看着他屁股上湿湿的都是我的杰作。心里更是一股满足感生了出来。
这个时候我已经有点适应了这种强烈的视觉和触觉冲击。我伸出双手，抓住他的两瓣屁股，然后往两边掰开了。
操，红嫩红嫩的一朵紧闭着的菊花就那样呈现在我的面前。
“嗯……”可能这从来没有体验过的感觉让他有点不舒服吧，熊爸爸嘴里发出了一声抗议的声音。
哈哈，都现在了，抗议有个屌用。我嘴里喷着粗气，缓缓地靠近了他的屁眼。然后，慢动作一样，伸出了我的舌头。以前看小说看G片，看他们舔屁眼，觉得刺激以外还觉得挺脏的。可是现在当我舔上去了，不得不说，这种味道真的无比的美好。比吃什么都来劲。他洗澡的时候应该特别清理过屁眼了，现在菊花上满是沐浴露的香味。当然了，他不可能都洗得那么仔细，还是有一点点异味的。不过在情欲上脑的情况下，这样的异味直接被我当成了催情的味道——哇靠，味道太正点了！
我舔着舔着，就突然改舔为吸。嘴唇跟舌头都感觉到了他那美好的屁眼上的一层层鲜明的褶皱。这样的褶皱好让人心动，好想赶紧站起来，然后扶直我的鸡巴，就那样插进褶皱的里面去，插进熊爸爸从来没有被人进入过的身体里。但我仅存的一丝理智都拿来告诉我自己，要慢慢享受，这一次过后以后可没有这样的机会了。于是，我的嘴更加仔细地感受着熊爸爸的菊花穴了。我感觉到他的屁眼一收一收的，大腿也稍微地夹紧。啧啧……真是极品，这样有力度的收缩，干起来肯定爽透了吧？而且，看他的反应，他被我吸了之后也不知道是不是很爽？人家都说不管是不是同性恋，被舔吸屁眼总会感觉舒爽的，不知道熊爸爸是不是这样的？
当然，我可不让他独爽，我要感觉一下他身体里的温度！
我站起来，抓着自己的鸡巴，滴水的鸡巴先抵在了他的屁眼上。哇靠，就这样都差点射出来了。他屁眼上的褶皱摩擦着我的龟头，因为紧张，两瓣屁股更是将我的龟头固定在了屁眼之上。真是快乐似神仙了哦。
我当然没有他想象中的那样就直接插进去一直狂抽。我伸出一只手绕道了前面，抓住了熊爸爸的大鸡巴。他只是微微的勃起。操，就这样他的尺寸可也真不小。我的一个手掌都没有办法掌握，大半个龟头还探出我的手心。真不知道这样的他勃起之后会怎么样？可惜我在背后，看不到他鸡巴的美好——主要是他怀里的儿子挡住了我的视线了。
我淫笑着，伸出另一只手的中指——哈哈，不喜欢用食指，中指有点鸡巴的意味。然后放到他的嘴边，“王叔，帮我吸吸它，弄湿我的鸡巴指（哈哈，这可不是什么生词。我们那里粗鲁点的说法，中指就是鸡巴指。）”
熊爸爸生气的扭头扭头，这样我就能看到他生气的脸了。看他的反应，也很清楚什么是鸡巴指。肯定是他老婆抓着他的鸡巴的时候告诉他的，想到这我又是一阵激动。“你还有完没完！”他的气势跟之前就是天壤之别了。之前都是慈祥的长者，这个时候却是个威严成功的领导者。
啧啧……他的威严没有吓到色欲熏心的我，反而让我觉得他生气的样子都这么好看。这让他越发的欠操了！我顶了顶自己的下身，他的菊花穴一阵眼中的收缩，我靠，想吓我？老子是吓大的哦！他被我这么一顶私密的屁眼，脸上的神情有点扭曲。哈哈，可惜我不太会看人家的表情。不过其中应该有点“爽”之类的感觉吧？愤怒中的性奋，啧啧……太诱人了！我坏坏地说，“王叔，难道你希望我的中指没有什么润滑就直接插进你的屁眼里？我想你从来没被开苞过的屁眼可受不起这样的折腾哦！”
他依旧怒视我，显然不准备妥协。
我嘿嘿直笑，“当然，当然，如果进不去我不会勉强进去的。你放心好了。如果进不去，我会让你的宝贝儿子吸吸我的中指的哦。只希望到时他的唾液足够使用吧。要知道，我等下可要插到很深很深里面去的哦。”
熊爸爸惊骇地看着我。靠，这才知道害怕吧？“你……你别太过分了！”熊爸爸虽然气势还在，语气却已经是中气不足了。
“啧啧……王叔，你太诱人了，你知道吗？我在这之前可一直都是安安分分过日子，作奸犯科的事我从来不做。可是你却让我忍不住了。你知道不？要让我狠狠的，好好的干你一次，再让我做什么都愿意！”别以为我乱说的，当时就这感觉。这叫精虫上脑，想必各位同好也能理解。
熊爸爸显然认为我无可救药了，或者认为他自己的命运已经不可改变了，干脆闭上眼睛了。
你们有没有想象过一个自己好喜欢，好想干一干的长辈在你们的面前无奈地妥协地闭上眼睛，意思好像说“任你要怎么做吧！”的那种感觉！告诉你们，绝对爽透了，那是从里到外的爽哟。我忍不住收回中指，一手抱住了他的头，然后嘴巴就贴着他的嘴吻了上去。
这个吻没有任何的缠绵，只有无止境的情欲。可惜被男人吻在熊爸爸而言不是件好事，他始终闭着他的牙齿，不让我的舌头伸进去——谁知道他是不是想到这个舌头刚才还在舔他的屎洞洞？不说说实在的，舌头在他的嘴唇，唇角，牙齿上不停舔动，别有一番快感。
我当然不会让他如意啦。抱着他头的手放开，然后再次伸出中指，在我们接吻的地方（呵呵，实际上是我在强吻他哦）插了进去。手指摸索着他的牙齿，然后很容易就撬开了他的牙齿。舌头则顺着手指撬开的地方伸了进去。
熊爸爸可能怕惹怒我，让他的小baby受伤吧，被我撬开之后就听之任之了。我的舌头找到了他僵硬的舌头，然后一阵狂吸。心想，要是他能反吸就好了。当然，我也知道不能逼得太紧咯，不然就不好咯。真是难以想象，以往看着长辈都只能用又敬又爱的眼神看着，心里痒的不得了，却只能晚上回去偷偷打手枪边想象着和长辈做爱。现在这个熊爸爸居然活生生地在我面前，任我亲吻、侮辱。
接吻的过程我的中指可没有老实着。不停地充当第三个舌头，在他的嘴里翻云覆雨。
等我感觉中指够湿了，就停止了吻熊爸爸了。
我一退走，他就屈辱地转开头。显然很是生气，又很无奈。
我忍不住又出言调戏，“王叔，你的嘴好温暖，舔过你的屁眼再舔你的嘴，味道可真好？”
熊爸爸预想中一样，喘着气，一动不动。
我又继续说，“刚才在你嘴里的鸡巴指，马上就要当个小鸡巴插到你身体里哦……”
“快点……好不好……”熊爸爸本来明显是想用生气愤怒的语气说的，可是说到后来就变成哀求了。哈哈，我可爱欠干的熊爸爸哦。接下来，你的配合度肯定会更高吧？
我听熊爸爸的话，他要我快点，我就急忙抽身退开。
哈哈，谁知道他一个不稳，往后靠了靠。看来刚才用鸡巴指在他嘴里狂抽猛插，加上被我吻得死去活来，他已经有点脚软了。
我动作很快，马上就把刚才那个被我和熊爸爸的唾液共同弄湿的中指插进了他的老菊花穴里面去了。
这会儿我才知道什么叫紧。靠，看G片的时候一根两根手指进去跟什么一样，容易的要命。可是这熊爸爸的老处男菊花却紧得要命。哪里有G片里随便舔舔就进出自如的感觉唷。手指只进去了前面的一小节，还是我那么用劲的情况下。
“唔……”熊爸爸发出一声闷哼。看来这下着实痛的不轻。
哈，也怪我没经验，我赶紧道歉，“对不起、对不起，王叔，我不知道会那么痛。”
熊爸爸微凸的小腹上下起伏，正痛的喘气呢。“你……你……能不能不搞了？”他声音中的颤抖出卖了他的疼痛。
我略感歉意，不过情欲依然暴涨，熊爸爸哀求的疼痛的声音正合我意。我收回了一只抓着他老鸡巴的手，然后放在他屁股上摸摸，然后再放到他的紧紧抱着我一边手中指的菊花洞口轻轻按了按。这又引起了他的一阵抽搐。
为了补偿熊爸爸，我轻轻动了动自己的中指，然后才开口，“王叔，我怎么舍得不搞你的老菊花穴呢？放心放心，我现在轻点。你知道的，我从来还都没有干过像你这样完美的中年男人。你可要让我好好玩玩。
真不知熊爸爸现在的表情怎么样？可惜我无暇理会了。
我蹲下身，然后一手掰开了熊爸爸的一瓣屁股，他小小、嫩红的屁眼肉就展现在眼前了。在他的屁眼周围有些很淡的肛毛，像众星拱月一样将他的屁眼围在了中间。而由于我手指的入侵，本来的那些褶皱有点摊开了，我的手指一节已经没入了他的身体。我扣动了一会儿手指，就又往里伸了伸。
想必刚才痛怕了，熊爸爸稍稍分开了自己的双腿，让我的手指更容易地进入他的菊花穴内。
“王叔，配合的很好。”我邪恶地夸赞着。
等进去两节多一点的手指后，我感觉在熊爸爸肛门内有个小小的坎，我的指尖很容易地越过了这道坎，然后整根手指都进去了。现在的场面有点触目惊心。一个帅气迷人的抱着孩子的熊爸爸西裤已经掉到地上，内裤还挂在小腿上，身后还有我这么个邪恶的下半身裸露的年轻人一根中指插在了他分开的双腿间——也就是那紧闭的菊花穴之内！而且是整根没入的插进去！看着熊爸爸被我有劲的手按到了变形的屁股瓣，我又是一阵浴血沸腾。
现在才有时间慢慢感受了。靠，熊爸爸体内可要比他肚皮上还要热，整个从来没有异物入侵过的肛道将我的手指紧紧地包住，那种温度爽的我只想哼。“呜哦……王叔，你里面好紧，好爽……”
然后就是例行的抽插了。我已经肯定了熊爸爸后面从来没有被人插过，因此不敢一下子就来两根手指，一直也都只是一根中指在搞。不过我抽插的时候，有时中指往左边歪，有时又往右边歪，这样时而能看到他那几十年都没有人打开过的后门内的样子。嫩红、嫩红的，收收缩缩的像是要求你赶紧把龟头塞进去，然后狠狠地让你的鸡巴在他的体内摩擦、冲撞、抽插……!
你说吧，这本来是前戏刚开始的，可是我已经快要忍不住了。为了缓缓自己的情绪，我抽插了一会儿就停下，然后抽出了手指。
哇嘞，这么一抽，就看到熊爸爸那有人的老屁眼因为这么一阵激烈的抽插而没有马上和上，看着慢慢和上的屁眼，我实在忍不住了，我站了起来，然后抓着自己的鸡巴，一手再次掰开老熊爸爸的屁股，然后将我那已经憋了良久的紫红龟头塞进了那个一张一合诱人犯罪的洞里去。
我的龟头说真的可不小，而熊爸爸也是第一次被人开苞，我奋力的抽插，龟头也只进去了一半。不过那种紧夹的感觉已经爽透了我了。感觉鸡巴的根部像是有根羽毛在轻轻拂动，打手枪频繁的我当然明白那是高潮快来了。靠，可不能这么快！我赶紧站直了身体。
就在我站起来的时候，却听到一个很粗的喘息声，然后还听到一声诱人心魄的“哦……哦……”哇塞，老熊爸爸居然被我的手指给干动情了。好想看看他的脸现在。
想到就做。我退开了身体，半截龟头也从他的老屁眼内退了出来。即使公交车开的声音那么大，我还是听到了一声“啵”。操，这么一弄，差点就又射了出来了。看来以后还得多练练哦。
我紧紧贴着他的身侧，鸡巴划过他的大腿，留下一串液体，然后终于正面面对他了。
他手中的婴儿在睡觉。而且睡得很沉，看来他那正要被小辈男人狠干的熊爸爸，怀中实在舒服。这样颠簸的车上都能睡的这么熟。
他看我逛到他面前，赶紧收回了贪婪的享受性欲的神情。我操，难道就这么第一次被玩屁眼他也能感觉到舒服？“王叔，你狠享受哦。”我戏谑的说。同时，感觉到大腿上一个硬硬的东西。低头一看，靠，一根勃起的黑黑的鸡巴。看来老熊爸爸真的情动了。虽然鸡巴还没有完全勃起，可是能勃起就说明有快感不是？那黑黑的样子，肯定是身经百战。他既然是个老板，逢场作戏，有时就假戏真做，真不知道他的这个黑黑的老鸡巴干过多少嫩穴了？
只不知道有没有干过菊花穴？他的鸡巴这么好看，干起屁眼来不知道会不会爽？咳咳……想远了，今天我可还没有打算被开苞。先干个男人再说。
我当然毫不犹豫地抓住他的老鸡巴。然后马上就开始揉搓了。期间，我的鸡巴也靠在他的大腿上。
抓住他的鸡巴之后，我先是仔细看了看。饱满浑圆的龟头——他的龟头对他的阴茎来说真的很大。不过当然没有小说里“大得像鸡蛋”那么夸张了。（实话说，对鸡巴的审美，我不喜欢欧美的G片中大的夸张的那种。还是亚洲人的鸡巴可爱点。有大的，但是不会太夸张）他的阴毛很浓厚，哈，还是这样没有剪掉毛的鸡巴好看啊。
看够了，我就开始帮他套弄了。他的鸡巴抓在手里暖呼呼的，而且那种快要勃起时的感觉，抓着可舒服了。“王叔，你的鸡巴好好看。这么黑，一定干过很多女人了吧？”我说着淫秽的话语，边帮他打手枪。也就五六下，熊爸爸的鸡巴就挺了起来。哟呵，老当益壮哦。“王叔，你也想干了哦？哈哈，我还是先满足你一下吧。我帮你吸吸。”
“杨小兄弟，男人有什么好的。你现在放开我，我可以当做什么都没有发生。”熊爸爸开口了，声音却很平静。&#8221;
我操，现在了还讲道理呀？我朝他笑了笑，然后蹲下，一口就含住了熊爸爸的巨大好看的龟头。
“哦……”嘿嘿，看你还装，熊爸爸发出一声极乐的呻吟。本来像他这样年纪的人，性经验多了去了，才不会这么容易就动情呢。主要还是时机什么的都很适合，在公交车的厕所里，而且和小辈男人做爱这样的情况多多少少也给了他一点刺激吧。
这可是我第一次含人家鸡巴（哈哈，可见我的性经验当时有多么少了），那种味道真是爱死我了。看来我真的是天生就该喜欢男人的。
我什么九牛二虎的力气都用出来了，把书上、G片里的能用的技巧都用上了，引得熊爸爸一声声哼叫，“哦……”“唔……”“嗯……”同时由于我用尽的吸着他的老鸡巴，整个厕所都回荡着一声声吸允的声音。
然后就感觉他的鸡巴上已经出水了。
我赶紧抽出他的鸡巴一看，马眼里正往外流水呢，不过还没有射就是了。我一只手掌抓住他的鸡巴，让他的龟头露出来，然后就伸出舌头往他的马眼上舔。
“啊……”他终于忍不住射了出来，喷了我满头满脸。有些喷到我嘴里的，我直接吞了下去。
我欲望暴涨，嘿嘿笑着站了起来。熊爸爸已经浑身无力，斜斜地靠在了门上。他喘着气，面上还有未退下的潮红。啧啧……高潮中的中年男人原来这么好看啊。没有G片里的刻意表现，只有真真实实的含蓄。哈哈，当然了，他肯定是过分含蓄，你想他在我面前会完全表现出平时做爱达到高潮时的样子吗？那当然是不可能的。
可能我满头满脸的精液给他的感慨吧，他无力地说，“真不明白搞男人有什么好的。现在可以放过我了吧？”这刚射完呢，他就得瑟了。你瞧瞧，又摆起了老板架势。不过，嘿嘿，光着下身，鸡巴上还滴着精液，说这样的话，只能更加显得淫荡、诱人。
“王叔，你爽了，我却还没有爽哦！”
我这人也挺好心的，你瞧，见熊爸爸的大黑鸡巴刚刚射出白花花的生命精华，现在已经腿软，知道他累了，于是就索性将他按到了马桶上。当然，马桶的盖子我已经放下了。不然非得臭死。
好好，说正事。我把他按到马桶上坐下的用意自然很明显。我要正面看看他的下面，要把他的大老鸡巴还有老菊花一眼都收入眼底。
熊爸爸或许真的站的挺累的，我要他坐下的时候，他很顺从。
接着，我嘿嘿笑着，一把拉掉了他的内裤。
他的鸡巴已经在慢慢的软化。看着龟头残留着些水的诱人样子，我忍不住又含住了他的鸡巴。这帅气成功迷人的长辈鸡巴就是不一样，含到嘴里味道也是特别香的。
</p>



<p>“哦……”这回熊爸爸是叫的很真切。他在告诉我，“我被你吸得好爽”。
接着我把他双腿抬起来——当然我不敢抬太高，他怀里还抱着他儿子，现在不便狂干。我抬头看着他，他闭着眼。脸上是爽快和不甘互相掺杂的表情。如果不是他怀里抱着孩子不方便，我保管拿我的鸡巴在他脸上抽一阵，再让他尝尝我鸡巴的味道。哈哈，当然，更多是我自己想要看看大鸟在这么一个美好的长辈嘴里进进出出的样子。
接着我蹲得很低，然后把熊爸爸的双腿分得很开。这样他的屁眼就完全向我开放了。
因为刚才的一阵狂抽猛插，那屁眼看起来湿湿亮亮的，很是诱人。现在他的老鸡巴已经疲软，看着鸡巴毛顺着菊花边上的毛连成了一片，别提多撩人了。我伸手在脸上摸了一把。熊爸爸也不知道多久没有操过小穴了？射这么多，我整个手掌都是湿湿、腥腥的。我叫了一声，“王叔，你多久没干了？射这么多？”
他睁开眼看了我一眼，我当着他的面舔了舔手上沾着的他的精液。然后我就感觉他的老鸡巴跳了一下。看来刚才给他的刺激真是够强烈的。不过他又马上闭上眼。可能身为一个长辈在晚辈面前光着身子，而且还被玩屁眼，已经够他羞耻的了。如今不仅仅被搞得射精了，更是只看了对方一眼就有了反应，他的自尊心应该正在被撕碎吧？
我伸出手掌在他的股沟和大鸟蛋之间来回摩擦了一会儿，就把他的精液全沾到他自己的下身了。我想了想，不能就这样干过一次就算了不是？至少也要有些留念，你们说对吧？
不用说，还多亏了现在电子产品的发达。我的手机照相摄像可都是高清晰的。我一边肩膀抵着熊爸爸的一条大腿，一只手扶着他的另一边，接着伸手找到自己的裤子，从口袋里拿出手机，接着就拍了起来。哈哈，幸好我的手机有点问题，拍照的时候没有声音也没有闪光。他也一只闭着眼，所以就任由我拍了很多珍藏至今的图片和视频。
拍好之后，车子又停了一次，我知道，我已经玩了熊爸爸好久了。现在只剩下半个小时左右就要到站了。这回可不耍了，要干真的了。
我放下熊爸爸的双腿，然后拉着他站起来。
他睁开眼，有点疑惑地看着我。他的目光很冷，可能刚才的高潮已经过去了，他现在没有了动情的那一部分就很讨厌我了。
我可不管，我的鸡巴可一直都没射过。我自己坐在了马桶上，然后让熊爸爸面对着我。
厕所的空间太小了。熊爸爸面对我之后，背后已经靠在了门上了。
我抓着我已经快要被情欲撑爆炸的鸡巴。我发现，熊爸爸的目光有时会不自然地看向我的鸡巴。可能想到等下这么一个尺寸的鸡巴就要插进自己还没有开垦过的屁眼，进入到自己的身体，所以难免要仔细观察一下吧。
我拍拍自己的大腿，“王叔，坐上来吧。我马上要干你后面的处男烂穴了。”
熊爸爸没有想到我会有这么一说，皱眉，“你别越来越过分了。”
靠，果真是射精无情。我皱眉，“王叔，刚才你可是一直在享受的哦。看来你也不排斥男人。既然这样，干嘛不试试用你的菊花穴吞下我的鸡巴的感觉？再说你也不亏本，我也是处男呢。”无耻，真是无耻，我都不知道怎么会说出这样的话的。
我又说了很多，发现他好像也知道快要到站了在脱时间。就威胁他，“王叔，再不来你的儿子可能要代替你的位置了。”
熊爸爸顿时惊恐地看着我。
靠，我只喜欢中年男人，那样的婴儿送一打给我都不要，怎么像看色魔一样看着我呢？
最终他妥协了，张大了双腿就坐到我身上来了。
操，真沉，熊爸爸的体重可不轻。不过，我喜欢。此时他软软黑黑的鸡巴正和我硬硬白白的鸡巴靠在一起。两个鸡巴之间的淫水更是互相传递着彼此的欲望。
我双手绕过他的腰，然后抓住他浑圆有肉的屁股，往上举了举，“抬点起来，不然怎么插进去？”
熊爸爸配合地抬了抬屁股。
我一手回来抓住自己的鸡巴，一手摸索着，中指插了半截进他的菊花内，然后让我的龟头缓缓进入他的身体。
“喔哦……”我一声长哼，不过龟头还是只进去了一半。“坐下！”我命令着。
熊爸爸双手抱着孩子，如果不是我的一边手支撑可，可能就要摔倒。他缓缓坐下。
“嗯……”我轻轻呻吟，靠，真爽，我感觉我的龟头就要进去了。
可就在这时——“嘶……”一声痛哼，熊爸爸的屁股又向上抬了抬。
我的龟头整个滑出了他的肛道。
我很生气，“王叔，你快点坐下。”
“痛！”熊爸爸似乎也很生气。自己马上就要被奸淫了，面前这杨姓年轻人怎么这么没良心。
“那你现在知道你操了那么多个处女嫩穴之后人家的感觉了吧？”我随便说说的，可是见他表情居然真有这么一回事。靠，真是衣冠禽兽，表面上这么道貌岸然，私下却又是个淫荡好色的熊爸爸。（哈哈，貌似我没有权利这么说别人。）
“没事啦，你坐下等下就爽了。”我一按他的屁股，又是最初一样半个龟头进去了。我正想说些威胁的话。公交车却一个急刹车。
“啊！”熊爸爸一声惨哼，整个屁股就那样坐了下来。
我身上顿时沉重了许多。这还不算什么，最要命的是，我的整根阳具，已经到进入到了熊爸爸的身体里了！！
温暖、湿润、紧夹……
“啊……”是我舒爽的叫声，我操，原来操男人真的是这么爽的一件事。对比起来，以上的那些爽都不算什么了。
“啊……啊……王叔……你好棒……你肛门里好热……啊……后穴好紧……”叫春是怎么来的？是爽来的呗！
熊爸爸此时的眉头却皱成了一团，他这是痛的。
我可不管，我知道最后这段路将会很颠簸，这样人们也不太会发现厕所里嘈杂的声音了。所以我开始狂抽猛插了——这回是货真价实的年轻的鸡巴与老菊花的碰撞了，唯一的共同点是，两人都没做过这事，都是第一次。
也多亏了车子的颠簸，有时不用我去抬老熊爸爸的屁股，车子就把他给颠了起来。由于熊爸爸的体重，他时不时蹲坐下来都是力道巨大无比，爽的我直叫春。
“哦……哦……王叔你屁眼好紧……啊……啊……干烂你的屁眼……啊……你的好菊花啊……喔……唔……嗯……”目光所及，熊爸爸的软鸡巴和他微微凸起的小腹，时不时撞到我的肚皮上，那个时候，他的鸡巴就加在了我俩的肚皮上，看着那巨黑的一团鸡巴连着两个同样黑的老鸟蛋挤压着在我们的肚皮间变形，我就越是性奋。
“啊！”“啊！”“啊！”这短促的带点哭腔的声音自然是熊爸爸的了。他现在后庭可痛着呢。被那么大一个鸡巴狠插，而且还是第一次，总不会有太多快感的吧。
我整个过程都是两手抱着熊爸爸的熊腰，时而摸摸他的屁股，有时还把手放到我的鸡巴和他老肛门抽插的地方感受一下那种淫荡的力度。就在我快要射出来的时候，我用劲在他的屁股上拍了几下，嘴里叫着，“啊……王叔，你的肛门要吃掉我的鸡巴了……啊……哦……射了……我要射进你的身体里！啊……好爽……”
如果有第三者在一边观看，或许会发现熊爸爸娇嫩的老菊花时而翻出来，时而又深入到看不见。然后一根巨大的鸡巴在他的雄穴里进进出出，很多时候都是整根都插了进去，只剩下两个挤压到褶皱消失了的蛋蛋还挂在他的肛门之下……啧啧……那将是多么淫靡的场景啊。
然后在一次剧烈的颠簸之下，熊爸爸整个人所有力道都压在了我的大腿上，我的鸡巴整根都插入了他的身体里了。
“啊……要死了，整根都进去了……好深……”我还没说完，就感觉再也把守不住精关了。然后我炽热的生命精华，就那样狠狠地射进了熊爸爸的身体内、肛门里。
“喔……哼……”熊爸爸嘴里发出的惨叫成分好像少了点。怎么听声音还似乎有些许的快感？
不过从颠簸的程度判断，我们马上要到站了。我只能捡起熊爸爸的内裤，然后在自己头脸上擦了擦，然后鸡巴也清理了一下。然后也不管熊爸爸的菊花那里缓缓流出的白色精液，就当着他的面将他的内裤按在鼻端，深深吸了一口，然后再把内裤放到自己裤袋里了。“王叔，这条内裤我留下了，以后可以用来打手枪什么的。”
熊爸爸可能也发觉快要到站了，就紧张地看着地上，“我的裤子。”
我如了他的意，捡起裤子就帮他穿了起来。当然了，过程中不停吃豆腐那是难免的。而且，在拉上皮带，并且顺手往他的鸡巴那里摸了一下的时候，我明显感觉到，他的鸡巴已经微微翘了起来。这说明……？？
没有时间研究，车子已经到站了。我们是最后下车的。
他走在前面，我走在后面。他竖条纹的西装裤被他的屁股撑得满满的，看起来着实诱人。而且，他自己不知道有没有发现，因为没有穿内裤，本来该有的内裤线条没有了。然后我留在他身体里的精液此时回流出来，已经将他覆盖屁眼的那截裤子弄湿了。3
F&amp; j$ v9 M+ T 下了车，车外有个很是阳光的少年，看到熊爸爸下车，就开心地挥手，“爸爸，我在这里！
然后就看熊爸爸匆匆走到他身边，对他交待了几句，然后就把小儿子递给他大儿子。
接着，他回过头，走向我。
我嘿嘿笑着。
然后……
然后他就给了我一拳，就这样在大庭广众之下。
他这一拳可有力了。我摔倒在地，然后又站了起来。他已经向他那惊讶的大儿子方向走了。
我扶着脸，在后面大叫，“王叔，有了刚才的开心时光，这一拳，值了！”
他回头恶狠狠地看了我一眼。然后对他儿子说了些什么，就离开了。
我看着他美好的背影。真不敢相信，平常只能远观的这么美好的熊爸爸，居然在车上被我狠操。看着他艰难的走路姿势，我知道这一切都不是梦。我确实操惨了他的屁股，不然他怎么会是这样的走路姿势呢？哈哈，看他儿子的年龄，应该已经知道性了。真不知等下闻到他爸爸身上的精液味道时会怎么想？如果不小心再看到他爸爸屁股上的痕迹呢？哇靠，想想都让人激动。他再稍微联想一下刚才他爸和我的表现肯定就能够知道发生了什么了。哈哈，到时候不知道会不会也想操他爸
我想了很多很多。想到我的鸡巴都翘得老高。直到熊爸爸和他儿子的背影消失，我才伸手到裤袋里紧紧抓着熊爸爸的内裤和名片。然后赶紧去会见一早就约好了的教授了。
我边走心里边想，不知道以后还有没有机会再操熊爸爸呢？哈哈，看来是不可能了。
不过，我不会知道。操过一次男人，我就永远也忘不了。然后色欲就会越发的厉害。所以之后才又操了那么多美好的男人。
当然，这都是另外的故事了。抓着手上的安眠药，靠，想想那经理的嘴脸我就老大一阵不爽。什么叫“放你回去休息几天”，说的明白点，就是要我别做了不是。奶奶的，老子起早摸黑的，都养出睡觉要用安眠药的毛病了，他还处处针对我！
三流大学毕业的就是这样。人家什么时候炒掉你都不知道。
在公交车上我是越想越生气。要不是看在他的面相还过得去的样子，老早就对他不客气了。那个经理其实长得很像以前高中的一个班主任白白胖胖戴着眼镜，而且人也一样的凶。操，别载到老子手上，不然老子非奸得你哭爹喊娘的！我不停的意淫着。当然，也仅止于意淫了。不过偶尔想想也不坏就是了。就当做放假回家玩一玩算了。过段时间再到城里面去找别的工作。
于是我就专心意淫了。想着怎么将经理绑起来，然后脱光他的衣物，或许还可以架个镜子让他看看自己羞耻的样子……嘿嘿，然后就狠狠地插他的后洞。想着想着，就想起了不久前在公交车的厕所里逼奸熊爸爸的经历。然后瞧瞧别人。有人将衣服盖在自己脸上就在车上睡觉。我学着他们的样子，将衣服盖在脸上。然后躲在里面看着手机里拍下的熊爸爸赤裸裸的身姿。
操，这么一看，阳具就翘得老高老高。如果不是场合不恰当，我肯定拿出那条早就硬邦邦的熊爸爸的内裤（除了没有洗掉的熊爸爸精液留在上面之外。还有就是我自己不停打手枪留下的精液了），然后再打上一枪。
操过男人和没有操过男人就是不一样。你瞧瞧，以前一个礼拜打一次手枪，现在几乎每天都要打。而且那样还不过瘾。心里老想着，要是再来个男人让我干多好。当然，思想虽然肮脏了点，可我毕竟不是那么有勇气的人哈。虽然看到很多U熊U伯的，同时因为环境什么的不适宜，都不敢下手。
车子到了后，我赶紧将衣服绑在了自己腰上。不然让人家看见胯下那么鼓鼓的多不好。
跳下车，我刚想离开呢。就看到了谁？看到我的经理正和另外一对夫妻握手，像是告别。操，他怎么跑这里来了？
可别说，这一回到公司吧，我心里整天就是班主任的影子了。而那个讨厌的经理，有幸成为了我想念班主任的寄托之物。我对他几乎就是百依百顺。没曾想，这样一来，我在他心目中居然渐渐地越来越重要。然后职位更是节节高升。后来，他每次外面有应酬什么的，都肯定要叫上我。也因此，我每天都有应酬，都要和他一起去认识一些合作公司的老板等等。
然后就有人发现我在他心目中的重要性，就会来巴结我了。这半年来，我可是没有少收人家的贿赂。其实，我感觉经理也是睁一只眼、闭一只眼。其实，在这样的应酬里，我也是如鱼得水，快活地不得了。时常会见到好多好U的老伯和熊熊（接触的多是合作公司的高层人员。那些人都是吃得好，享受的好的，养出一身好肉，也总有丰满的屁股和突突的小腹，我们都叫这老板肚。）。然后，如果喝高了，我就趁机装成快要醉的样子，就揉着那些看上眼的老板、经理等等，暗中吃吃豆腐，别提多惬意了。只是美中不足的是，回家后，只能幻想着留在手上的某个老板屁股上、老根上甚至是屁眼上的余温来自行解决自己的欲望。（主要我这人比较不喜欢那种太淫乱的场所，所以都没有去过。想上网找个炮友，又怕对方有病什么的。哈哈，想的太多啦！）
今天要跟大家说的，就是一次一个合作公司的老板（哈哈，是个很U的老伯。不U说起来也没劲不是？），为了生意上的事，本来来向我送礼，结果却被我……咳咳，等等再说。
那天也是那样的应酬啦。是合作公司发起的邀请。经理自然带着我去了。
席间我也特别注意几个我看的很是顺眼的老伯。其中有一个我看了更是心动。他的上唇留着一撮黑黑的胡子，头发一丝不苟地被他梳的整整齐齐的。他脸上那不怒自威的神情，一看就知道是个严于律己的人。每当他夹了些菜放嘴里的时候，我忍不住地就想着，如果筷子换成我的
鸡巴那会不会爽死了？哈哈，想远了。
后来我知道，这人就是这次邀请的发起人。也就是我们合作的那个公司的老板。我心想，难怪这么有气势。
席间他不停劝酒，说着话，只是注意力都在我那经理身上了，根本就没有注意到我（当然了，人家经理才是头呢。）。他的酒量显然很高，我看他是酒喝了最多的人，可是一点都没有醉酒的样子。到中途的时候，他离席上了趟厕所。我鬼使神差一样，也跟着去了。
这个饭店就是有一点非常糟糕，卫生间设计的很差，过道很小。我进去的时候，正好看到他出来了。而我们中间还有一个人，走着走着，正好三个人并排到了一起。这回就不好过了。其实，我只要让一让就可以了，可是我偏偏没有让开。他和中间那人错身而过的时候，我故意挤了进去。我面对着他的背。这时就发现，他西装裤上丰满的凸起的屁股那个弧度实在太诱人了。甚至会想着，如果在他西装裤后开个口子，或许就能看到他美妙的后庭了吧？哈哈，当然，跟以往一样，都是意淫而已。
然后我就眼睁睁看着自己面前的一个凸起划过了他那丰硕的屁股。软软的鸡巴上仿佛有股电流流过，我最享受这样惬意的时刻了。以往的时候吧，我该开口装作惊讶地说，“呀，杨老板你也在这儿啊？”（这老伯也姓杨。）可是就在这个时候，我感觉在我极力克制下软软的鸡巴突然过了一道坎，然后滑入了一个透过这么多重裤子都能感觉到的温暖的坑中。天哪，杨老板屁眼处的温度好烫人啊！这要是把鸡巴插进去那可要爽歪了？很该死的这个想法啊。我感觉自己的阳具被这个突如其来的欲望冲击着，突然弹跳着，硬了起来。可是，要知道，我现在还在过道中跟杨老板挤在一起呢！
想来杨老板是感觉到屁眼位置那个本来软软的一团鸡巴肉，突然硬了起来，惊讶的要死（不知道他心里到底会怎么想？）。那时别说多尴尬了。杨老板挤在过道之中也猛然回头，看到我之后，眼中流露出无比惊讶的神情。
我当时光顾着想对策了，没有注意到杨老板好像认识我的样子。
我反应很快。我知道这些老板啊，一般都特别好色，跟他们说说荤笑话，只会把他们乐的高兴老半天。就做出豁达的样子，惊讶地说，“这不是杨老板吗？这么巧，都在这里碰到？”（靠，废话一句。哈哈，不过当时能这样已经不错啦。）当然，这时刚才在我们中间的那人已经离开了。
不等杨老板有所反应，我就赶紧伸出手抓住他的手握了握。（当时就觉得好奇怪哦，这杨老板的手软软的，握起来怎么这么舒服！）
把杨老板给握懵了，我继续我的动作，我伸手在他丰满的屁股上拍了一下，“哈哈，杨老板你的屁股拍上去真舒服，都可以和那些诱人的大美女媲美了。刚才我都差点有反应了哦！”
杨老板对我神秘地笑笑，不过看他的表情好像这个时候才弄清我的身份，然后说，“哈哈，小杨你很会开玩笑哦。赶紧上厕所去，等会儿可得帮我多在你们经理面前说说话哦！”
其实好多跟我们经理谈生意的都会跟我这么说啦。我也用平常开玩笑的语气说，“好啊，除非杨老板陪我睡一觉，让我开开苞！”我放肆地笑着，又伸手在他的屁股上捏了捏。
以往其他老板会拍拍我的头，叫着，“小鬼头，等下给你几个美女让你爽到底。”可是杨老板没有这样，他只是推了我一把，“快去吧。”然后对我神秘地笑笑，又说，“等会儿见。”接着就离开了。
我看着他那诱人的屁股好久，到他转过了过道，然后才回过神来。我看看过道中左右无人，这才伸手放到自己的裤子里，搬了搬硬挺的鸡巴，让表面看起来不会那么明显。然后连厕所都没有上，直接回到了席间。
接下来，杨老板算是跟我认识了，不停地对我劝酒，用酒来狂轰猛砸我。后来散席了我就有点醉啦。
经理看我的样子像是没有办法给他开车，就说了，“小杨，你打的回去吧，我也打的回家算了。车子放在这边让酒店的人看着没事的。”
我刚想答应呢。因为经理不会开车，后来器重我之后，我就充当了他的司机了。这时杨老板开口了，“刘经理您就直接回去吧。我来送送小杨，看他喝的挺多的，等下出意外就不好了。”
经理感激地说：“那谢谢你了，杨老板。”
“小事一桩。”
杨老板的公司看来不比我们的大公司，他连个司机都没有，都是他自己开车。我靠在了后座上，其实只是头晕，还没有到酩酊大醉的程度呢。
“小杨，你们刘经理好像很关心你哦。”透过后视镜，杨老板笑呵呵地说。
看着他成功的脸，慈爱的笑，以及开车时那好看的英姿，我心底有股欲望在隐隐作祟，我也笑呵呵地说，“是啊是啊。如果你要巴结我呢，什么都不用做，直接陪我睡一晚就好了。”虽然想象着和杨老板在床上翻滚，我的阳具已经顶了起来，不过我知道，这是不可能实现的。
谁知道杨老板却笑呵呵地说，“那好啊，反正又没有什么损失。不过等会儿你可得教我怎么做。我从来没有和男人做过。”
我半醉的酒马上就醒了。我靠，他说的不是真的吧？
我看着后视镜中他的目光。慈爱……诱惑……靠，怎么想都不现实。你说哪里会有个公司的老板，正好在你说要干他的时候，笑呵呵地跟你说好，你要干就干吧！我看着他慈爱的眼神，然后告诉自己，人家开玩笑呢，别原形毕露。
哈哈，只是那个时候的我，又哪里会知道，人家不但是说要做。甚至是摊开双腿露出都没有人见过的老屁眼，迎接我的大肉棒！
哈哈，杨老板您真会开玩笑。”我当然不能直接就暴露出自己的欲望了，因为我以为他是在开玩笑呢。于是就故意这么说来带过可能出现的尴尬。
杨老板不以为意，似乎不是很在乎刚才的那个玩笑。反而说，“小杨，叫我杨伯伯就好。我怎么感觉你给我一种很亲切的感觉呢。”
哈哈，不管怎么说，听到一个U伯这么对我说话，心里都是开心的，于是甜甜叫了声，“杨伯伯。”
车到了我楼下，杨伯伯就架着我从车里出来了。我住的地方，晚间会有很多人出来透透气，在杨伯伯扶着我下车的时候，其实很多人的目光都往这边看。我借着醉酒后些许的不清醒，整个人的重量都压在了杨伯伯肩膀上——杨伯伯的肩膀很宽厚，今天特意的打扮之后，更是会闻到一股古龙香水的味道，不过不是很浓就是了。我的鼻子就凑在杨伯伯的脖子处，总感觉杨伯伯身上似乎有一股老男人特有的肉味（哈哈，太久没碰男人啦！）。
杨伯伯身上的男人味，不禁让我有点心猿意马。我的手不知不觉就爬上了他身后的两座大山那儿。然后不动声色按了上去。软软的、热乎乎的……
如果我只是按上去而没有做任何动作，那么他顶多以为我就是醉酒失态，也不会说什么吧。可惜，欲望这东西真的太奇怪了。更不用说，其实从酒席那儿开始，我就看上了这个成熟迷人，特别有气质的杨伯伯了。当时就好想看看他脱光了的样子，好想看看他做爱用的老鸡巴的形状大小，好想看看他紧闭的菊门的形态，好想闻闻看他胯下性器的味道……当然咯，到目前为止还没有表现出0号迹象的我，最想的，就是用自己的大阳具，狠狠捅进杨伯伯的老菊花里去！然后就在他的身体里冲撞、抽插、摩擦……
想着想着，我发现自己的手已经控制不住地在杨伯伯的屁股上抚摸了！
相信欲求不满的朋友们，突然之间有个自己好喜欢的成熟男人，就在自己的身边，而且借着醉酒，你大可以做出些动作，你的反应也不会好到哪里去。反正我是控制不住了，这样的机会简直就是为我量身定做的嘛。
不过我摸得不久，也就两三下，刚刚将他的屁股摸了个遍的时候，感觉到杨伯伯的手已经抓住了我不老实的手，然后压低声音，有点生气地在我耳边说，“大家都看着呢！”
我不敢再乱来，因为好像杨伯伯的声音有点生气了。不过他显然认为我真的是因为醉酒，虽然声音很生气，却也没有将我丢下。
到了楼上，我拿出钥匙，杨伯伯帮我开了门，然后把我扶进了房间。进门之后，他就四处看了看。我不禁有点脸红，这是公司分配的住宿，地方倒是很好，可惜里面没有人整理是乱得要命。杨伯伯看了一遍之后，问，“这里只有你一个人住吗？”
我点头。
“怪不得。”说着，他的神色似乎放松了一点，然后松了松自己的领带，接着脱掉了西装外套。
我斜靠在床上，看着他脱衣服的动作，不禁又是一阵胡思乱想……你瞧瞧杨伯伯那身材，啧啧，身体匀称，虽然不太胖（我喜欢胖一点的），却也是凹凸有致，宽宽的肩，厚实的背部，衬衫扎在西裤里，这么一脱，就完全地看到了他丰满的屁股——那西装裤内的丰满真的好撩拨人的心。这样观察长辈下身的行为是经常发生，不过一般也仅止于看看而已，没人的时候，或许会偷偷地意淫，可是如今可能真的是酒精的作用，我感觉自己裤子被顶起了高高的一个包。
我正想着怎么收拾的时候，杨伯伯却转过了头，他看到了我的丑态。
怪异的是，我没有丝毫的不好意思。相反的，似乎被杨伯伯看到我的勃起，我很开心一样。然后我的眼睛当然直接瞄准了杨伯伯的胯下。靠！真是有资本！显然，杨伯伯的老鸡巴并没有勃起，不过西装裤拉链那一团却依然非常的明显，让人一看就会浮想联翩。
杨伯伯装作没有看见我的勃起，走过来拍拍我的肩，“小杨，自己一个人没事吧？伯伯今晚还有个应酬呢。”
闻着杨伯伯身上散发出来的味道，我实在是舍不得让他离开。可是又不能真硬是把他留下不是？于是就微笑着摇头，“没事，杨伯伯你有事就先走吧？”
“真的没问题吗？如果需要，伯伯可以退掉那个应酬的哦？”
我摇头，乖巧地说，“真没事。谢谢伯伯的关心。”
“小杨，其实我们是同一个镇子里的哦。看到你我就想到留学在外的儿子了。如果有什么需要的，要尽管告诉伯伯，知道吗？”杨伯伯在我的脸上摸了摸，和蔼地说。
我还真没有想到他和我是一个镇子里的，就惊讶地笑着说，“真的啊？那我以前怎么就没有发现这么帅的伯伯？”我们那镇子不大，所以我才有这么一说。
伯伯呵呵笑了，“都老了，还什么帅，你这孩子说话真有意思。”
我才发现，说漏嘴了，不过对长辈就是有这么一个好处，你死皮赖脸的，他顶多以为你在撒娇，我一手抓住伯伯的手，然后说，“伯伯就是最帅的嘛。哈哈，想必很多小姑娘都向你求爱过吧？我看了你都忍不住心动呢。”
伯伯没有抽出被我握着的手，反而说，“小杨，说真的啊，伯伯的公司现在碰到了一点问题，以前的合作公司倒闭了。现在需要一个新的伙伴，听说你跟你们经理比较亲近，能不能帮伯伯说说话？当然，如果事成了，伯伯一定好好谢谢你！”
我坏笑着，突然伸手往伯伯的胯下抓去。这样的玩笑我是经常和这些有求于我的老板们开开，他们一般都会躲开，然后就马上忘了这个无伤大雅的玩笑。我像以前一样，边伸出手，边说，“哈哈，我不要什么谢谢，只要伯伯今晚陪我做爱就行了。”
本来以为杨伯伯会躲开的我，突然手上一阵温暖，然后一大团软软的东西就握在了我的手中。我惊讶地睁大眼睛。原来，杨伯伯没有像以前的老板那样躲开我的手，他还是保持原来的姿势坐在我的身边。我可不管那么多了，我的手紧了紧，靠，真的很雄伟呀！真不知杨伯伯的鸡巴到底有多大？“好大呀！”我惊呼着，还捏了捏手里的老鸡巴。
“小杨，轻点！”杨伯伯带点痛苦的声音传来。
我浑身一个激灵，赶紧放开了手，嘴里连忙道歉，“杨伯伯对不起，我以为你会躲开，我不知道……”
杨伯伯却突然伸手在我脸上摸了一下，“小杨，你是不是喜欢男人？”
“咦？”我其实心里很害怕，这就被发现了？真是操蛋！不过嘴里却故意发出一声不明白的“咦？”
杨伯伯却神秘地笑笑，然后说，“在酒席上，上卫生间的时候，你是故意那么做的吧？我感觉你的阳具硬了起来。刚才在楼下，你也是故意摸我的屁股的，不是吗？”.
我无言以对，这个时候我肯定脸色是比较苍白的。我闭上眼睛，然后希望这一切都是假的。真不知道生气的伯伯接下来会做什么？（哈哈，也是当时紧张的。哪里有生气的人摸你的脸，还跟你好声好气地说这些的？）
然后手上被一只温暖的大手握住。我知道，这一切都是真的，杨伯伯真的发现了我对他的一些非礼。
不过，接下来，我马上发觉，手突然被按在了一个地方，手背上杨伯伯的手，还抓着我的手揉搓了几下。那个软软、热热的触觉告诉我，我接触到的似乎就是刚才抓住的那一团！
我惊讶地睁开了眼睛，却见杨伯伯微笑着，抓着我的手，按在了他的胯下，那团被他的老鸡巴顶的高高的西装裤上！&#8221;
“杨伯伯，这是！！？？”我感觉手掌心那团热热的东西似乎还在轻轻一动一动的，心里不由想着，天哪，杨伯伯那根巨大的老鸡巴就在我手的下面了！
杨伯伯继续抓着我的手来回抚摸他的胯下，“小杨，如果，你真能帮我向你的经理说说话，今晚你要杨伯伯做什么，我都答应了！”
我看着杨伯伯认真、刚毅的脸，真是难以置信，这样一个帅气、成熟的U伯，居然说出“任你施为”的话。我糊里糊涂就说了一句，“抱我，亲我。”
杨伯伯愣了一下，然后笑笑，居然真的双手伸过来抱住了我，然后手在背后一环，扶住了我的头，接着就那样整张脸凑了过来。
伯伯刮过胡子留下了胡青，这个胡青让伯伯的嘴唇顿时变得性感无比，而这个性感无比的嘴唇此时却吻上了我的嘴唇。我被伯伯抱得紧紧的，鼻子里都是伯伯身上的味道，现在嘴唇里更是含住了伯伯的舌头，然后也伸出舌头，和伯伯的舌头纠缠着。我们亲吻的声音在这个安静的房间里显得特别大声。杨伯伯的闻技很高，舌头的搅拌翻滚都让我一阵阵的销魂，让我感觉他的唾液都是香甜无比的。我们两的唾液也是互相的交流着，甚至有些会从唇边溢出。
边吻着，我的手抱在了他的熊腰上，然后缓缓往下摸去。然后终于又摸到了那梦寐以求的丰满屁股。接着，我分出一根手指，就着西裤那稍稍往下陷的地方，插了进去。在我的中指插进杨伯伯的屁眼口时，他的身体明显僵硬了一下，不过他马上就适应了，接着，也不知道他是不是故意的，我发觉他仿佛拉大便时一样，收缩、扩展着他的肛门。即使没有插到他的老菊花里，他的屁股瓣依旧对着我的手指一咬一咬的。我忍不住轻轻摇晃着我的手指，让我的手指仿佛一条蛇不停地往他那温暖的屁眼里游——当然了，由于隔着裤子，怎么都游不进去的。
</p>



<p>不得不说，这是我第一次和一个迷人的长辈男人如此拥吻，以往的两次干同性长辈的性经验都是在强迫和半强迫的情况下发生的。那种爽到了心底的感觉自然是不用说了！ 等到我们吻累了，杨伯伯和我分开了。我们两个嘴角都是湿湿的，已经分不出是谁的唾液了。“伯伯，你吻得，我……好爽！” 杨伯伯也喘着气，然后好笑地问，“你是不是没有接吻过？技术很生疏啊！” 我有点不好意思了，“我不喜欢女人，而会和我接吻的男性长辈……根本就没有人会肯。” “那以前跟你发生过关系的男性长辈呢？” 说起来真有点丢脸，“嗯，我只做个两个中年男人，而且是一个人一次，他们都没有跟我接吻……” “那接下来伯伯该做什么了？”杨伯伯耸耸肩，“虽然几乎每天都和女人做，可是，我还真没有和男人做过。” “几乎每天和女人做”？靠，杨伯伯的性能力好强悍，而且，他那老鸡巴都不知道干过多少女人了？想着，心里一阵激动，然后突然就冒出了一个主意！于是我就开口，“接下来，脱我的裤子，吸我的鸡巴！”几乎没有怎么考虑，这句话就说出来了。 杨伯伯惊讶地睁大眼，一会儿后，才恢复平静，然后什么话都没有说，接着拉开我的皮带，接着脱下了我的裤子。我的阳具以出了内裤，就直直地戳到了杨伯伯的嘴边。杨伯伯显然根本不适应如此近距离地和另外一个男人的鸡巴待在一起——而且，还是一个自己后辈的鸡巴！ 我没让杨伯伯继续由于，猛然伸手按住了他的头，然后将他微微张开的口对准了我的鸡巴，就那样按了下去。 “啊……”那是怎么样的一阵感觉唷！鸡巴进入了一个异常温暖的地方，里面还湿湿软软的，伯伯的舌头无处克躲，被我的鸡巴戳到一阵不自然的运动，这样却更刺激了我的龟头。我二话不说松了松自己的屁股，让我的鸡巴大半根都进入杨伯伯的嘴里！“哦……”我又是一声爽快的呼喊。 我低头看着自己被伯伯含住的鸡巴。天哪，那副场景是我由生难忘的！我的鸡巴正戳在一个性感的嘴巴里。这个嘴巴的主人，是我的长辈，是一个成熟的中年男人，是一个公司的老板！这样想着，我再次深入了一点。就感觉鸡巴进入了一个更是狭窄温暖的地方。 就在这时，我听到了伯伯嘴里发出一阵难听的呜咽。 我这才注意起伯伯。只见伯伯喊着我的鸡巴，眼神痛苦地看向我，眼眶里有泪水在打转，嘴里更是发出一声声含糊的“唔……唔……”痛苦的声音。 我差点没想给自己一巴掌，怎么可以因为自己的欲望……上了社会一段时间，我可不是当初那么容易冲动的人了啊！都怪伯伯实在太诱人了。我赶紧抽出了自己的鸡巴。抽搐鸡巴的时候，我明显看到一些唾液从伯伯的嘴边流下，鸡巴上更是有一丝透明的丝线一直连到了伯伯的嘴里。我一把推开了伯伯的头。 “咳……咳……”伯伯摊在床上，满脸憋得通红，嘴里不停地咳嗽。没有经验的他和我，因为我的猛冲乱刺，伯伯应该是难受的要命。 接着，我赶紧拉了把被子，将自己的下身盖住。这才扑到伯伯身上，拍了拍他的胸膛。 他停止了咳嗽，然后依旧无力地躺在床上。 我赶紧道歉，“对不起，伯伯！我……我不是故意的！刚才……你忘了刚才的一切吧。你走吧，我会帮你跟我的经理说说的。”确实，我打算放了伯伯。虽然，实际上我好想干他。可是他刚才含住我的鸡巴的时候，脸上只有痛苦，显然不是同道中人。而且，不知道为什么，心里对杨伯伯好像不仅仅只有单纯的欲望…… （这可是写了两天的东西哦！朋友们要觉得还不错，帮lawan加加分好不好？大家加分，是对lawan的一种鼓励。点下评分，就这么简单不是吗？毕竟是千辛万苦打下来的啊！） 就在我以为杨伯伯肯定会按照我的话放弃的时候，他却伸手在自己唇边摸了摸。特别是上唇那撮性感的胡子上。然后抿了抿嘴，做出深呼吸的样子，笑呵呵地说，“看来你的味道要留在这里好几天咯。” 我当然知道他指的是味道留在他的胡子里。至于什么味道……当然是鸡巴的骚味了！怪异的是，他看起来很享受的样子，并没有什么反感？ 人就是虚伪的，我是多么的希望自己能够顺着伯伯的话说，“那不然让我鸡巴的味道直接留在你的身体里？”我没有这样说，我忍着心里的欲望，说，“杨伯伯，你快走吧。不然等下我怕我忍不住了。”&#8217; 杨伯伯坐了起来，然后拍拍我的肩，慈祥地说，“傻小子，伯伯既然做出了决定，这一点点小困难怎么可以让我随意改变自己的原意？如果是这样，我的生意也肯定做不起来的啊。” 我眨了眨眼睛，“那伯伯你……” 话还没有说完，杨伯伯就开口了，“这会儿可不要太用力了。”说完，他又往我身下扑。我就告诉自己，不要冲动，干脆就不要动算了。然后就感觉龟头上一个粗糙湿滑的东西摩擦而过。我的整根阳具都随着这个摩擦而颤抖。我低头看到了销魂的一幕。杨伯伯正趴在我的鸡巴上空，他性感的胡子下性感的嘴唇里，正伸出一根诱人犯罪的形状好看的舌头，在我的龟头上一舔一舔的。更要命的是，每次他的舌头离开我的龟头的时候，就显而易见地发现，淫水在他的舌头和我的龟头之间拉开了一条长长的、中间下垂的线条！ 然后他突然伸手握住了我的茎神，就让龟头从他的手掌里凸出，然后一口含住了我的龟头！ “哦！伯伯……”我没有意义地呻吟了一声。杨伯伯显然是把平时女人吸他鸡巴的经验都用到我的身上了。看他那纯熟的样子，不知道是被多少女人吸过才学出来的？我感觉龟头在他的嘴里仿佛要被抽调所有精水一般，一跳一跳的，被他的老嘴吸得好不爽快！间或还可以听到从杨伯伯的嘴里发出“啧……啧……”的吸允声。仿佛他在吸着什么绝世的美味！“啊！我……原来被吸，这么爽！”我把心里的想法忍不住说了出来（茎身被因为没有做过粗活而算得上比较细嫩的手紧紧握着，龟头更是被那个性感的嘴唇含着……操，是人都忍不住要叫出来的吧）。靠，今天终于得以一尝夙愿！身下的这个长辈U伯，可是心甘情愿地为我服务的呀！真是难以想象居然真的有这么一天——春梦里才有的场景居然活生生地出现在我的面前！ 我还在爽着的时候，杨伯伯却放开了握住我鸡巴的手，然后就感觉自己的整根鸡巴缓缓地缓缓地进入了一个温暖狭窄的地方。 “唔……”我继续呻吟着。睁着迷蒙的眼睛，看着杨伯伯的动作。那眼睁睁看着坚挺的大鸡巴缓缓进入长辈性感的嘴里的感觉，让我有种飘忽的成就感。仿佛得到了全世界！杨伯伯中间速度虽然慢，却没有停顿，一直到把我的整根鸡巴都含进了嘴里。鸡巴往上一点点的肚腹处的皮肤都可以感受到杨伯伯呼出的气流。痒痒的，很好受。特别看着杨伯伯上唇的胡子与我胯下的阴毛凑成一堆的时候，我的鸡巴又是跳了跳。 杨伯伯的动作还没有结束，在吃进了我的整根阴茎之后，他开始陶醉般地深呼吸，似乎要把我鸡巴跟阴毛上的味道都吸到腹中一样。 这样淫荡的动作让我再也受不了了。我微微耸了耸自己的屁股。毕竟杨伯伯是有生以来第一次吃别人的鸡巴，绝对说不上熟练，我这么一顶，又是让他难受的憋红脸。他伸出双手抱住我的屁股不让我动。却不知道，这样肉体上的大面积接触，让我更加激动。“哦……伯伯，我想干了！……啊……想要抽插……”我又开始了胡言乱语。 才说完，就感觉伯伯突然放开了我的屁股，就在我想要冲刺的时候，他又拿开了自己的嘴。这样我那硬到快要爆掉的鸡巴顶着紫红的大龟头，就那样暴露在空气中。水淋淋的，好不淫荡。 伯伯喘着粗气（被我的鸡巴给弄累的），“小杨，你的鸡巴太大了。以后有机会再吃吧。现在真的还不适应呢。” 我有点不好意思地摸了摸自己的鸡巴，“可是伯伯，我现在已经好想做了。你可别又要放弃了。” 伯伯温和地笑着说，“谁说我要放弃了？你想要干伯伯，可不仅仅只有嘴哦。” 我一瞪眼。难道？ 没有让我多想，伯伯站了起来。然后我就惊讶地发现。伯伯还没有勃起时的胯下已经是被他的老根顶的老高，现在几乎就是一座珠穆朗玛峰了！他的老鸡巴肯定很有力。因为前面的裤子被顶起来，屁股那儿看起来就更加的丰满、实在了！（把裤子顶那么高，鸡巴没有力道怎么可以！）伯伯一边开始解衬衫的扣子，一边说，“小杨，你刚才在楼下不就是一直偷偷摸伯伯的屁股吗？” 虽然伯伯已经说过一次，再次说出来我总也有点不好意思。加上精神都被他脱衬衫的动作吸引，我没有去回答他。啧啧……伯伯身上嫩白嫩白的，一看就知道是没有做过粗活的，典型的“老板皮肤”。本来以为他的肚子脱下衣服后肯定要特别凸出。谁知道，他扯掉领带脱掉衬衫之后，呈现出来的肚子确实有突出，却只能用恰到好处来形容！那个凸起的幅度，简直让我爱死了！ 接着，伯伯的手已经在拉他自己的皮带了（哈哈，其实整个过程我都好想自己动手帮他脱的，要知道，为想干的人宽衣解带也是种不错的享受哦。可惜，那时毕竟是第一次和人正儿八经的做爱，有点说不出的恐慌。如果是强奸之类的，就不一样啦。和伯伯做好像更多的是建立温情上的性爱！），边说着，“小杨，而且，刚才第一次含你的鸡巴时，你的手还往伯伯的屁眼那儿钻哦。我都感觉到了。” “伯伯，我……”我吞了口口水，就说不出话了。因为杨伯伯已经连内裤加西装裤都脱掉了。看他俯身脱掉裤子和皮鞋的时候，那种激动的感觉唷！（其实特别是他俯下身体之后，躲藏在深深的股沟中的菊花稍稍露了露脸，让我激动的不能自已。）杨伯伯的鸡巴果真是尺寸大的吓人啊！如果我是零号肯定要喜欢死了。可惜那时还只有当1的意识。 伯伯脱完之后，就爬上了床，然后紧挨着我的身体，接着，附在我的耳边轻声说，“今晚伯伯就在这里，你要亲就亲，要摸就摸，甚至要操屁眼都没有关系。”说着，还俏皮地眨了眨眼（哇靠，那种俏皮的样子好可爱哟！！！！），“今晚，伯伯就任你摆弄！” 杨伯伯嘴里呼出的气流都喷在了我的耳朵和脖子那里，他身上的古龙香水、熟年男人的体香以及呼出的气流那种醇厚香甜的味道，甚至隐约中似乎都可以感受到他那巨大的老鸡巴以及毛丛中那里散发出来的骚味……靠，简直就是催情的味道！ 我忍不住一把抱住了伯伯肥壮的身体，动作很快地往他的屁股上摸！哈，这摸到真皮肤的感觉就是和隔着裤子摸不一样啊！更热、更软乎！手掌覆盖的屁眼处，都能感觉到杨伯伯屁眼深处散出来的强烈热量！接着，我躺下，将伯伯整个身体抱到了怀中，变成了他压在我的身体之上。我们一老一小的两个鸡巴就那样充满情欲地靠在一起，感受到了杨伯伯老而弥坚的鸡巴，我一只抱着他的背部，一只靠在他的腰部抓着他的屁股的手，变得更有力了。“伯伯，你今晚是我的！我今晚要狠狠地操我！操的你哭爹喊娘！操的你要死！” 看杨伯伯的眼神分明在说，“来吧，怎么操我都没有意见！” 我的好伯伯唷！我一个翻身，将他肉呼呼的身体压在了身下！ 我结实的大腿贴着杨伯伯粗大有肉的大腿，我的偏白色的鸡巴贴着杨伯伯身经百战的黑色老根，我平坦的肚子被杨伯伯凸起的肚腹给顶起来，我甚至感觉我们两人的奶头都触碰到了一起（顺便说下，杨伯伯也很高，跟我都差不多高了）。天哪，杨伯伯胖胖的身子压在身下，就仿佛压着一个软软的垫子，爽的不得了呀！ 我这么突然一压，杨伯伯嘴里叫了声“唔……”然后哈哈笑了，“小杨，你这么性急呀。” “伯伯，压着你，好爽！”我由衷地叫着。 杨伯伯这回也伸手抱住了我的身体，他笑呵呵地说，“你喜欢就好。” 我抽回了压在他背上的手，然后伸手下去，一手抓住了我俩靠在一起的鸡巴（哈哈，可惜一只手握不过来），“伯伯，你喜欢这样吗？” 杨伯伯居然耸了耸屁股，我明显感觉到两个靠在一起的鸡巴摩擦的时候给我带来了一股异样的快感。心里想着，这可是性爱的长辈U伯的鸡巴呀！同时，我发现，手里已经湿了。这可不仅仅是我的淫液，杨伯伯的老鸡巴前的马眼里也正在往外汩汩流着情欲的液体呢。杨伯伯边在我手里抽插，边说，“被你这样压着，怎么有一种从来都没有过的快感？”他的语气是困惑加上激爽。然后接着说，“嘿嘿，当然了，和你的大鸟靠在一起摩擦也是爽的要命！” 杨伯伯直接淫荡的话语总能让我动情。我任他动作，抽出揉捏着他的屁股的手，抱住了他的头，然后深情地看着他那刚毅的脸庞。 他回以一个充满欲望，或者其中还有些许爱意（？只是自己的猜测。）的鼓励眼神。我伸出了我的舌头，然后就在他的嘴唇上舔了上去。 杨伯伯咕哝一句，“用你的舌头干伯伯的嘴。”然后就微微张开了他的嘴。 又得说说他的嘴了。上唇浓密的黑色胡子，下唇刮掉胡子后留下的胡青，加上微张的口中那两排洁白的牙齿，还可以看到他的舌头在他的嘴里轻微地颤动。真是太性感了！不管是鸡巴还是舌头，只要干进他的嘴里，保管你爽得叫娘！我忍不住了，直接伸长舌头，探入了他的嘴里。嘴唇更是紧紧贴上了他的嘴唇那儿！ 杨伯伯吻人的技巧真是了得。我伸出的舌头在他的嘴里翻搅着，他总能在最恰当的时候含住我的舌头，加上下身跟那个老鸡巴交错摩擦，让我从舌尖、龟头，一直爽到了心里。</p>



<p>杨伯伯毕竟身宽体胖的，下身这么剧烈的运动，加上我整个人都压在他的身上 ，没一会儿他就累得气喘吁吁的。我感觉到他的疲劳，就翻身下来。然后斜靠在他的身上，流水的鸡巴贴着他的大腿，一直大腿更是压在他的一只大腿之上。然后伸出一只手在杨伯伯已经被我们两个的淫水弄得湿淋淋的肚皮上划着圈圈。“伯伯，你吻技好高超哦！” 杨伯伯喘着气，轻轻抚摸着我的头发，说，“那还用说，你都不知道伯伯我干过多少女人，吻技高超那是自然。哎……可怜我老人家呀，一生操过无数的女人，今晚居然被一个小辈弄得丑态百出。等会儿可能连守了几十年的处男屁股都要被这后辈操弄咯！” 我被他说得好笑，然后就反手握住了他的黑色老鸡巴。 “喔……”杨伯伯爽快地叫了一声。 “不然我让你干我的嘴，当做补偿？”我真是有点愧疚。虽然杨伯伯说的那么坦然，心里一定也有些别扭吧。毕竟是被一个后辈看得光光的，等会儿还要被操后庭…… 谁知道杨伯伯却在我的屁股上拍了一下，宠溺地说，“今晚是让你爽的。而且，伯伯的这么大，你肯定吞不进去，以后有机会再说咯。” 我有点感动。我不相信他是完全因为要我跟经理说情才和我做爱的！ “那接下来该怎么做？”伯伯好奇地问。 在这样明亮的室内，我堂而皇之地和一个喜爱的U伯老熊熊脱光了躺在一起，而这个老熊熊还一副任你怎么干我都答应的神情。啧啧……不心动都难啊。我于是也不客气地说，“伯伯，我想在灯光明亮的地方看看你的后庭。” 杨伯伯的脸红了红，“咳……怎么个看法？” 我起身，然后跪坐到伯伯身下，他正要也坐起来，却被我阻止。接着我猛然抬起了他的两条腿，然后冲着伯伯说，“双手抱住自己的腿。” 伯伯露出挺尴尬的神情。想来今晚的事情是他这一辈子以来的头一遭吧。不过他还是依言抱住了自己的双腿。 这样的丑态，让他的整个屁眼暴露在了我的眼前。我没有马上欣赏，而是拉过两个枕头，然后都垫到了伯伯身下。接着，我帮着伯伯压着他的两腿，整个人都俯下了身体。灯光照射之下，我将伯伯的老屁眼完全收入了眼底！ 杨伯伯身上的毛发算是比较浓密的。大腿上腿毛粗壮，阴毛浓密乌黑（哈哈，听说人老了鸡巴毛也会白，杨伯伯的怎么就那么黑？难道也是染的？想远啦……），连那朵怒放的老菊花旁边的毛发都是浓厚异常。我隔得老远似乎都闻到了他老屁眼那里的骚味。“伯伯，你那儿味道好浓！”我几乎陶醉地说。 谁知道杨伯伯却不好意思了，“昨夜太忙，没有时间洗澡了。你不会退却了吧？” 靠，退却？老子最喜欢这样的骚味了！于是我伸出两根手指抓住了一小撮伯伯的肛毛，轻轻拔了拔。 “哼！”这种从来都没有过的感受让杨伯伯嘴里哼了一声。 “我最喜欢伯伯这种发骚的味道了！”我边拔着，嘴里边说着，然后就凑到了杨伯伯菊花口。杨伯伯的后庭嫩红嫩红的，想来除了擦屁股还从来就没有被开垦过吧。因为杨伯伯的激动，此时，他的老菊花已经在一收一缩的，哈哈，最喜欢看这种形态的老屁眼了。仿佛在召唤你的鸡巴一样。我扑了上去，亲在了伯伯的老屁眼那儿。一股浓厚的味道直冲我的鼻孔而来。 “哦！唔……你这孩子啊，那里脏！”伯伯嘴里叫着，明显是想要放下双腿。 我可不让他放下，手臂更有力地压紧了他的双腿。然后抬头看着伯伯原本威严，如今却欲望横生的脸，“伯伯的骚屁眼不脏！味道可好了！我好喜欢！” 听着我恬不知耻的淫荡话语，我明显地发觉伯伯的鸡巴跳了跳，老菊花那儿更是急剧收缩了一下。我知道，他已经动情了，就不再理他，继续亲吻他那从来没有被亵渎过的老屁眼。我舔着、吸着，有时还把鼻孔塞到伯伯的屁眼里去，仿佛想要将伯伯整个老屁眼都给吃下，或者让我自己整个人都让伯伯的老屁眼吃下！ 伯伯明显开始享受了。“哦……你小子……哦……舔得伯伯好爽！”不管是不是同性恋，有的人就是喜欢被舔屁眼。 “啊……爽……哦……从来没有被舔过……喔……你在舔伯伯的处男后庭……唔……要被舔得稣掉了……啊……哦……往里点！” 嘴里是伯伯那动人的从来没有开垦过的屁眼口的嫩肉，鼻中充斥着淫靡的骚味，耳中更是听着伯伯的淫声浪语，我再也受不了了，猛然蹲坐起来，然后压住了伯伯的身体，一手握住自己硬得发烫的大鸡巴，让我憋得紫红的大龟头对准了伯伯的屁眼口。看着伯伯意乱情迷的脸上鼓励的神色，我叫着，“伯伯，我……我要用我的大鸡巴操我的骚屁眼、老菊花了！” 伯伯喘着粗气，肚子更是上下起伏，“来吧，小杨，用你的大鸡巴，就那样……哦……就那样插到伯伯身体里，把伯伯从来没有被干过的老屁眼、骚屁眼给插开花了！”那声“哦……”是因为我的龟头已经抵在了他的菊花穴门口并且稍微地用点力气了！ 杨伯伯的话无异于推着我的屁股，将我的鸡巴整根插进他的屁洞里去。我看着自己的龟头压着面前这有人犯罪的肛门上，肛门上沟沟壑壑的褶皱被我的龟头挤压的变了形。我知道杨伯伯那从未被人插进去的老屁眼，肯定会紧窄无比。于是双手按在他的两个屁股瓣之上，然后用力地往外拉了开。 “哦……”想来，有生以来，这是杨伯伯第一次屁眼被这样掰开的吧。他胡乱地叫着，“小杨，屁眼那儿……好凉……你要掰裂开伯伯的屁眼了！” 我就那样两手扶着杨伯伯的两瓣屁股，鸡巴更是稍微地上下运动。“啊……嘶……伯伯，你的骚后庭，磨得我的龟头……喔……爽到心里去了！”边叫着，没一会儿的功夫，就可以看到，杨伯伯嫩红的老屁眼那儿已经是湿淋淋的了。我知道，到了我可以进去的时候了。于是更加有力地掰开伯伯的两瓣屁股，接着屁股一送，腰部用着力，就看到我的龟头缓缓地、缓缓地进入了杨伯伯的身体里了！那种自己的大鸡巴撑开面前这个威严成功、成熟迷人的长辈无比淫靡以及隐秘的老屁眼口的成就感让我一阵眩晕！ “嘶……小杨，慢点……痛啊！伯伯的屁眼都没有被人干过，你要轻点啊！”杨伯伯的声音中多了点痛苦。 我依旧保持着缓慢进入的步骤，安慰着杨伯伯，“伯伯，这就是开苞了。等会儿就会爽的！你忍一忍！哦……”说着，因为那种爽快的感觉，我还是忍不住哼了一声。“哦……伯伯，你的骚屁眼……好紧！你小小的屁洞，被我……被我的鸡巴撑得这么大……嘶……” 然后反复过了一道坎，我的龟头终于冲破了屁眼口紧紧包裹着鸡巴的嫩肉，整个塞进了伯伯的身体里！ “啊……” “哦……” 我们两同时叫了一声。 “伯伯，你的老屁眼……好热……好烫人……我的鸡巴要被你溶化掉了……唔……” 伯伯喘着气，似笑非笑地说，“小杨，怎么感觉好奇怪，现在不是很痛了，却好像……嗯……想拉大条！” 伯伯求知的眼神让我一阵飘飘然，大吼一声，“马上就会更强烈了！”然后屁股一用力，感觉整个鸡巴猛然间捅如了伯伯的身体里！ “啊！”杨伯伯一声大叫，也不知道是痛的还是爽的。 我插进去之后就暂时不动了，慢慢地体会着伯伯身体里的美妙。“伯伯，你的身体里……好舒服！” 杨伯伯脸上带点痛苦，接着虚弱地说，“小杨，你不要再这么猛了。轻点，伯伯的屁眼怎么说这几十年来都只有东西出来没有东西进去过。你让伯伯稍微适应一下！” 我放开了掰住伯伯白色丰满的两个屁股瓣的手，然后抱歉地说，“对不起，伯伯，我……嘶……我刚才是实在忍不住了。伯伯你的身体真的太美妙了！”说完，我俯下了身子，然后抱住伯伯的脖子，说，“伯伯，你知道吗？这是我第一次真正意义上和长辈做爱。真的谢谢你给我这个机会。” 伯伯笑笑，“这孩子。” “伯伯，我感觉你的肛门在一收一收的哦。”说着，我轻轻动了动自己的鸡巴。 “嗯……你以为屁眼里塞进一整根鸡巴是那么容易的吗？”话虽这样说，却像是报复一样，他又夹了夹自己的屁眼。 “哦……”这样的报复，我喜欢，嘿嘿。&#8221; “小杨，你可以开始了，但是要慢慢来哦！”伯伯似乎适应了我的鸡巴，要求我开始了。 我蹲坐了起来，缓缓抽出自己的鸡巴，于是就看到伯伯肛门里的嫩肉都被我的大鸡巴给带了出来……嫩红嫩红的，看起来就让人欲望喷发。接下来我开始缓慢地抽插了，我一直没有让自己的龟头出来，虽然那样会比较爽，可是杨伯伯是第一次，可不能苦了他了。 但是，欲望是说不准的，我开始的缓慢似乎注定了之后的猛烈。我越干越快、越干越快…… “哦……伯伯，我受不了了！我要狠干你的老菊花了！我要戳烂你的老屁眼！” 却不知伯伯也已经适应，他配合着我快速的冲撞嘴里发出一声声短促的“嗯嗯嗯嗯……” 我抽插了一会儿，边俯下身抱住伯伯的腰，边抽插着，嘴里还说着，“哦……哦……伯伯，我要你的亲我的嘴，亲我刚刚吃了你屎洞洞的嘴！”说着，不由分说的亲上了伯伯的嘴。 “唔……”伯伯的嗯嗯叫，变成了呜呜叫。我们的舌头纠缠到了一起。 这样还不够过瘾，我停了停，然后让伯伯放下一条腿——扶了这么久，他也应该累了吧。接着我搬起了他的另一条腿，这样就变成伯伯斜躺着，我的双腿跨坐在他的一条大腿之上，而他的另一条大腿则架在我的肩上，整个人也变成侧躺在床上。我就那样，搬着伯伯的一条腿，用力地干着他那欠操的骚屁眼。一下又一下、一下又一下，也一下比一下重！“啊……啊……伯伯，你的屁眼是我的……是我的了……” 杨伯伯也被干出了兴致，我明显发现刚才已经疲软下去的老鸡巴，这个时候也已经是挺得老高了。他一手握住了自己的鸡巴上下用力揉搓，一手按在我的鸡巴跟他的老屁眼抽插的交界处，嘴里也叫着，“小杨……小杨……伯伯的屁眼要被你干翻了个翻了！哦……哦……” “插烂你！插烂你！哦……唔……” “哦……你的鸡巴……啊……要干穿伯伯了！啊……大鸡巴干老屁眼了！”伯伯原来也真是个欠操的骚货。这会儿就熟悉的跟什么一样了。 也就十分钟左右，我就感觉马上就要射精了。我嘴里大叫，“啊……伯伯……我……我要射了！我要射进你的身体！我要我的精子在你的肛门里冲撞！” “嘶……哦……哦哦……”伯伯颤抖的叫春声，说明着他也到了紧要的关头了，他狂乱地叫着，“射……射进来！射进伯伯的骚屁眼里！伯伯的小屁眼要吃你的大肉棒了！要吃你大肉棒上吐的东西了！” 被这么一说，同时感觉到伯伯因为就要到达高潮而剧烈地收缩着他的肛门，鸡巴被这么一夹，精关一松，“哦……哦……干死你！”我大声地吼着，精液终于都冲进了伯伯的肛道里去了。 我这边刚射完呢，就看到伯伯脸上都是那种诱人的迷乱神情，手上一套他的粗大黑色的老鸡巴，嘴里发出了“嗯嗯”声，一大堆白色的精液就那样射到了我那洁白的床单上。 我的鸡巴依旧插在伯伯的后庭里，人缓缓地倒下，躺在了伯伯背后，双手抱住伯伯的身体。“伯伯，和你做爱，真的爽死我了。” 伯伯呵呵笑着拍拍我的手，“是啊，没有想到被一个后辈的大鸡巴狠操屁眼也会爽哦。来，别调皮了，把你的鸡巴从伯伯的屁眼那里拔出来。” 我嘿嘿一笑，“不嘛伯伯，我今晚要整个晚上都插在你的屁眼里。” “那可不行哦。今晚伯伯还有个很重要的客户要见。” “可是你不是说可以留下陪我的吗？”我有点伤心的说。 “这不是已经陪你了吗？孩子啊，我看你也是个好孩子。不然别人早就干过多少回都不知道。以前你的那个班主任想必也和你分开了吧？你应该能够明白我们不可能长长久久的。伯伯答应你，以后有机会的话，还会和你做的。你伺候地伯伯的屁眼都笑开了花哦！” 杨伯伯俏皮的话让我的心情稍微好了一点。不过我马上发现了不对劲，我猛坐起来，半软的鸡巴从伯伯屁眼里抽出，发出一声软木塞拔出小瓶口的声音“啵！”然后就看到我射进伯伯身体里的白色精液，顺着伯伯张着口，还在微微抽搐的屁眼口那儿流出，说不出的淫靡。我没有心情调笑杨伯伯，只是惊讶地问，“你……你怎么知道我和我的班主任……” 杨伯伯拍拍我的屁股，说，“别激动。那也是巧合。你们都不知道电梯里有摄像头吗？那个地方是我的产业，那天机缘巧合之下我就在监控室中。幸好也只有我一个人。当时简直不敢相信，那个中年男人看起来一表人才的，为什么屁眼被干还那么开心的表情。后来，我还把那段监控到的录像收藏回家了。然后今天又是巧合地碰到你。就想，可能上天故意给我安排了一个不然你以为我今天怎么会随你操老屁眼啊？不害臊也要有个程度不是？” 我恍然大悟，这才知道后怕。如果不是杨伯伯看到了，而是别人的话，随便拿到网上上传的话？晕死，那我干脆死了算了！幸好幸好！！ 杨伯伯却起身了，然后拿了我的内裤，在他的屁眼口擦了擦，嘴里不停发出“嘶……”的痛苦声音。刚才还是干的太猛了。擦完了，伯伯就扔掉我的内裤，不好意思地对我说，“我自己的要穿，那条你扔了吧，过后我帮你买条好的。”然后就穿上衣物准备走人了。 我光着身子依依不舍地拉住了伯伯的手。 伯伯轻轻抚摸着我的头发，“孩子，伯伯真的得走了。你忘了之前跟你说的那个交易条件吧。伯伯今晚是自愿被你在这张床上狠操的。以后如果还有机会，我们再狠狠做！” 我不得不放开了伯伯。 杨伯伯离开后。我却暗暗发誓，一定要想办法说服经理，要他和伯伯的公司合作。这样，我就有机会和伯伯再次相会！而我，也一直在等着那个机会的到来！ 仔细一看，却原来是我的那个班主任。你说怎么这么巧，我正意淫着跟他相似的经理时，他却出现了。 我瞧瞧他胖胖的身体，翘翘的屁屁，就忍不住往歪处想了。不过毕竟学生时代的时候对他还是很畏惧的（废话，他可是以前的班主任，而且老是责罚我，你说我能不怕吗？），我本来就想当做不认识的算了。反正他也不会认出我来。 我跳下车时，俩夫妻就走了。我故意看都不看班主任，准备从他身边装作陌生人溜走。 “哎……哎……那个……嗯，小伙子……”班主任稍微有点尖锐的声音在耳边回荡。 靠，这都被认出来了？我的脸都黑了。真是，看来他记得我，却不记得我叫什么了。我赶紧装出一个笑脸，“哟，这不是班主任吗？怎么有空往这里跑？” 班主任脸上神情还有点惊讶。咦？难道他不知道我是谁？那他以为我是谁？真是亏了，早知道刚才不要出声算了。然后班主任恍然大悟状，“是小杨啊。嗨，我就说怎么有点眼熟呢。我来这里家访的。” 我点头，“哦，这样啊，那你慢慢家访吧。”我想要赶紧走人。虽然如果他不是我班主任而是一个陌生白胖中年的话，我保证搭讪几句。 “站住！”班主任可能平时作威作福习惯了，这个时候还吼我。 可惜他在我心底积威已深，我被吓了一跳，习惯性地站住。然后一阵火，妈的，老子站住个毛啊。操，现在还管他是谁呀？我爱屌谁屌谁，不爱屌谁谁也别跟我瞎扯个鸡巴蛋。于是转头，走到班主任面前。本来想要说几句狠话然后潇洒地走人。可惜，一瞬间我就注意起了我的班主任了。 以前我比他矮，总觉得他是大人。可如今站在他面前，发现，我长高了好多。已经比他高出半个头了。我居高临下地看着他，威严的脸庞，下巴胡子剃掉之后光洁溜溜，好不性感。为了家访穿着很正式的西装。西装都抵挡不住他身上的肉呼呼，看里面的那件衬衫，他的身体很饱满。他最吸引我的，是他头上和鬓角掺杂的一些白发。让他添了一些中老年的魅力。 靠，我的经理和他简直不能比！在我面前的，绝绝对对是个帅中年，很U的熊伯。 哈哈，你别说，我那时脑袋里可清醒了，转的飞快。马上就想到了一个主意。我收起了自己的怒气冲冲的脸，然后装出一副无害的笑，说：“班主任啊。我突然想起来了，好像毕业后都没有好好聚聚，走、走，我带你去我们这里一个很出名的酒家吃一顿！”别说我不心疼。刚领的最后一次工资，如果去了那里，怕是得都花掉了。不过，钱就是拿来花的，不怕！ 班主任居然答应了。我还以为要费一番唇舌呢。 吃饭的时候我不停劝酒，以为我想把他灌醉？哈哈，别自作聪明了。我中途的时候，告诉班主任，这里有种酒是其他地方没有的，很好喝。然后就借去叫酒为理由，走开了。到了后面我要了两杯酒，然后其中一杯放上安眠药——剂量和我晚上拿来催眠的一样。 回来后，我坐到班主任身边，然后将酒杯递给他，“班主任，就是这个，喝喝看。” 他没有什么怀疑，一口喝了下去。 我靠的更紧了，紧到能够感受到他身上的温度。然后我就装作不经意地把我的手放到他的大腿上。啧啧……单是这样的温度就有点撩人了。 他似乎没有发现我的用意，继续了刚才的话题，“……当时你们班上就你最皮了，你知不知道我晚上回去都在想着怎么整治你……嗯，怎么有点困了？”说着，他打了个呵欠。 我见饭菜也吃了差不多了，就开口，“班主任，这么晚了，我看你还是不用回去了。今晚就在楼上包个房间睡觉算了。” 他显然已经很困了。他勉强睁开眼睛，看着我，“那好吧。”我的天哦，他闭着眼又极力睁开眼睛的样子好可爱哦！ 我去结账回来的时候，班主任已经趴在桌上了。从背后看他结实有肉的身板，根根竖起的短发，因为趴着，从靠背椅的靠背和椅面上正好可以看到他的屁股翘了出来。看着那浑圆浑圆，被撑得肉感十足的掩盖在屁股上的西装裤，我一阵浴血沸腾。不过程序还是要慢慢来的。我总不能就在这里就扒下班主任的裤子，然后就地狠操不是？哈哈，而且说真的，虽然心里已经打算怎么做了。真看到班主任趴在桌上昏睡的诱人样子，心里还是一大阵的紧张。（你说我们这些人多可怜，要班主任直接是个同，奶奶的，直接约好了好好干一炮多好？可惜据我所知，人家已经有三个孩子，老婆也长得很不错的哦） 我吞了口口水，然后上前推了推班主任，嘴里轻轻叫着，“班主任、班主任。” 他的眼睛只开了一条小小的缝，“小杨，真不知怎么回事……唔……好困……”他的神情显得很不好意思。人家请你吃饭，你还睡着了，你说你会不会不好意思？ “没事，困了就睡。不过我得先把你扶上去。”我“大度”的说。 “那就麻烦你了。”他说着说着，就又闭上眼睛了。 然后我架着他的一边手，让他全身的重量都落到我身上。接着搀扶着他进入了电梯。 哈哈，大家可以想象，我的心脏以一百八十迈的速度在跳。班主任的重量，让我的欲望更加清晰了。为了不让别人看出来，我边扶着已经不能自己走路的班主任，一边将硬挺的鸡巴悄悄地藏在班主任的肚皮上。鸡巴压着那软软暖暖的肚皮上，说不出的撩人。想来，班主任如果还有知觉的话，肯定也猜不出我的鸡巴已经为他而硬挺了吧？ 在电梯里无所事事，我的淫欲就有点小爆发了。我四处看了看（哈哈，电梯才多大呢，可见我当时多紧张。），见只有我和班主任二人，就伸出颤抖的手，然后缓缓靠近班主任背后的裤腰那里。然后我的手先是在他的背上摸了摸，嘴里叫着，“班主任，班主任……” 班主任没有任何反应。想来那个安眠药对他也很有用。我暗暗高兴，张大嘴无声地淫笑。不过身边这人毕竟为人师表的，我还是有点感觉难以下手。因此我只是缓缓拉开他身后的衬衣，然后手靠在他的腰上。啧啧……触感一流。这是不知道收了家长多少的好处才吃出来的身材？这样想着，我的胆子就更大了一点。 我接着，手摸到了他的裤腰。然后拉开了他的裤腰。由于他绑着皮带，因此我的手不太好进入，几乎是压着他背上的皮肤进去的。 我怕把他惊醒，手进去之后，还没有开始摸，就低头偷偷看看班主任有没有醒来的迹象。脖子上痒痒的，都是他喷出来的气息。看着他睡着时可爱的样子，我忍不住靠在了电梯上，然后让他的头保持后仰。接着我就低头一口亲在了他的嘴角。他的嘴角还留着一些刚才吃的菜的味道。哈哈，想着往日那样盛气凌人的班主任就这样认我亲吻，心里一阵暗爽。 这样偷偷亲了一会儿，我的胆子逐渐变大。按在他屁股往上一点的手开始摸索了。先是往下，然后在他冰冰凉凉的屁股瓣上停了下来。哈，班主任的屁股好奇怪呀，这样冰凉。我接着用手抓了抓。见班主任还是没有什么反应，于是就伸出食指（本来喜欢用中指。可惜手被压在内裤里只能用食指，这样好动作一点）。接着往那道深深的股沟按去。 哇，好深！~单单是屁股沟就深到这样的程度了。我不由想到，如果只是把性器压在屁股沟上怕是就能干一大回合了吧？ 当然了，我是不会满足于只这样子的。我的手顺着屁股沟开始往下摸去。不多时，便接触到了一团皱皱的皮肤。我知道，马上就要摸到班主任的老屁眼了！ 就在这个时候，“叮！”我吓了一跳，赶紧想要抽出放在班主任裤子里的手。可是他的皮带好紧，我没有办法抽出手，于是只能拉近了我和班主任之间的距离，并且赶紧躲到角落里去，以掩盖我还放在班主任裤子里的手。我现在可不敢出去。不然人家看见一个小伙子把手伸到一个老男人的裤子里面会是什么样的表情？ 我刚做完这些呢，电梯门就开了。 进来了一对年轻的男女，不像夫妻。他们多半是来这里开房间的。他们用奇怪的眼神看着我和班主任。我目不斜视，假装不在意他们，让班主任的头保持靠在我肩膀上。 这个旅馆其实很少有人住，因此电梯里才没什么人，不然可就不好咯。 接着电梯门关上，然后开始下降。我这才知道为什么他们用奇怪的眼神看我们了。原来不是因为奇怪我们是不是一老一少两个男人去开房间，或者会在房间里做爱？他们奇怪的是，为什么我们到了17楼却不出电梯，又坐电梯下去了。（顺便说下，我订的房间是在17楼。这里共有19楼。不过那个时候19楼还没有住人。） 这个发现让我放心了一点。我的手又开始不老实了。我的食指在班主任后面老菊花旁边的褶皱上轻轻揉搓着。然后缓缓地、缓缓地，我的食指靠近了他老屁眼的那个小洞洞那儿了。哈哈，因为他是站着的，所以做这些都格外困难。找到了班主任的洞洞，我就有点迫不及待了。外面冷冷的屁股瓣和从老屁眼那儿散发出来的热量形成一种特殊的感受。手感好得不得了。我的食指赶紧插入了班主任的菊花洞内。) “哦……”闭着眼睛的班主任嘴里发出了一声销魂的呻吟。 要是只有我们两人我肯定特爱听这种声音。可是现在电梯里还有另外的两个可能刚刚干完了的男女。我吓了半死，进入了班主任屁眼里的食指前一截，就那样停在那儿一动也不敢动。并且希望那两人没有注意到这边。 可是那两人却用惊异的目光看着我们的方向。 幸好我反应够快，我赶紧俯下身，做出很关心的样子，“老爸，再坚持一会儿，刚才按错了电梯。痔疮刚割完是会很痛的，您忍一忍哦。” 那对男女这才用释然的表情转开了头。 </p>



<p>我松了口气。然后才反应过来，这班主任到底是搞什么？人家要么是痛的声音，要么就睡死了。他偏偏发出这么销魂，好像很爽的声音？靠，难道他天生喜欢被插屁眼？
我就这样，让我自己的手指一直停留在班主任的菊花穴里。让他的屁眼口有力的肉紧紧咬着我的手指，随着电梯一直下到了底楼。
到了底楼，那两人走了，我这才放心了。看着电梯门重新关上，我本来想伸手按下17的。突然一个大胆地想法在我脑中蹦出来。如果我在电梯里就把班主任给干了呢？靠，那一定又刺激又爽！于是我赶紧换了手，按在了19。我想的是，19楼没有使用，那么就不会有人来了。就算有人要用电梯，肯定也是19楼以下的人。那样我就能提前知道，就可以稍微地准备一下而不被发现我在电梯里操干我那被我迷昏了的诱人班主任了！
电梯在上升，我的手指特别的不老实起来，不停地在班主任的菊花穴门口不停抠动。
班主任没有再呻吟了。不过他嘴里喷出来的气息更加地急了。哈哈，不知道他会梦到什么？他又怎么会想象到，他可能连自己和妻子都鲜少碰到过的老屁眼，正被自己以前的学生用手指在狂插？
终于到了19楼。电梯门开了起来，我往外张望了下。乱七八糟的，都是施工还没有完成的样子。看来这里真没有人住咯。然后，我嘿嘿地笑了。电梯门又重新关上。看着四面都是金属的电梯，我笑的越来越开心了。这些金属墙壁简直就是镜子，等下做起来我可以从各个角度了解到班主任的丑态的哦！
我抽出了自己的手，班主任在我拔出手指的那一瞬间，居然反应很大。“嗯……”了一声，然后感觉他的屁股似乎往后靠了靠。靠，班主任看来真是喜欢屁眼让人插的？！在睡梦中居然都记得要我多插一会儿。
然后我就显得有点迫不及待了。我将班主任放到了地上，让他的头靠在金属墙壁上的扶手那儿。&#8221;
接着就拉开了他的皮带。然后脱下了他的长裤。他穿着一条白色的三角裤，从三角裤旁边溢出了一些杂乱的黑色阴毛。我最喜欢长满黑毛的鸡巴了。把毛剃了总觉得不太像个鸡巴似的。不过看他那儿的一包好像不是特别大。看来人人的鸡巴都不是一个样的啊。由于班主任还穿着皮鞋，他的长裤裤头和大腿的部分已经被我拉得脱离了它们原来待的地方，现在看起来情形有点怪异。一个戴着眼镜很有学者风范的中年白胖熊熊，正昏迷不醒地靠在电梯扶手上，而一个年轻人则拉着他的裤腰想要把他的裤子脱掉。可惜他脚上的皮鞋挡住了裤脚，以至于下身的长裤拉着他的双脚稍稍抬起。而他上衣的衬衫盖住了鸡巴的地方，不知道的人肯定以为他没有穿内裤了。那种姿态别说多诱人了。
我见拉不开裤脚也就算了。反正大腿还有鸡巴看得到就行了。当然，我可不会让他的上半身闲着。我马上就伸手解开了他衬衫的纽扣，然后也不拉领带，就让领带束缚着他的衬衫领子，因为这样看起来更性感，等下操起来就更诱人了。掀开衬衫，马上就看到了他圆鼓鼓的肚皮了。看起来就是白白嫩嫩的好不可口。我忍不住扑了上去，把头就埋在了班主任的肚皮上了。然后深深吸了口气，哇靠，班主任没有打香水，肉香、男人香……因为靠近鸡巴的地方似乎还藏着一股淡淡的骚味！这简直就是催情的味道。
我伸出了舌头，就在他的肚皮上开始舔了。他似乎被舔得痒痒的，肚皮开始不老实地上下起伏。我抬头，看他皱着眉头，没有要醒过来的迹象，就又埋头“工作”了。我改舔为亲。不停地用力地亲着班主任的肚皮。那种软乎乎的肉感真是爱死我了。我还时不时地会伸出舌头在他的肚脐那里打几个圈。然后又是一阵巨响的“啪啪”声。我已经亲得忘我了。双手更是紧紧揉着他的腰，几乎整个人都趴在他的肚皮上了。
亲够了肚皮，把班主任的肚皮都亲成光洁溜溜亮堂堂的了，他才转移阵地。我是顺着他肚脐以下的那条黑色的毛组成的线条亲闻下去的。
然后我的嘴唇就停在了他白色内裤的那一包上。我张开口轻轻含住那团软软的东西。靠，班主任这里骚味怎么这么重？不得不说，我好喜欢这种鸡巴的味道。于是就边含着，边用力地吸气。让班主任鸡巴的味道贯穿了我的喉管然后遍布全身。然后就感觉班主任的老根正在逐渐勃起。靠，真不知现在是怎么一回事？班主任好像很容易动情？而且还是在他以前经常责骂的学生面前哦。我笑的越发邪恶淫荡了。
我轻微地拉开了班主任的内裤，正想伸手托住他的屁股，以便顺利脱下他的内裤呢。谁知睡梦中的他自己就抬了抬屁股，我一下脱下了他的内裤。然后就想，看来班主任也是个淫荡之人呐。所谓的知人知面不知心就是这样了。平时一副盛气凌人的样子，谁知道要操穴的时候会是什么样一副情景呢？
脱下内裤之后，就看到班主任已经完全勃起的老根了。班主任的鸡巴不大，不过样子倒算得上匀称。而且，毕竟有些年龄了，黑黑的颜色说明他做爱的次数不在少数。我一口就含下了他的整根鸡巴。他的鸡巴味道好重。毛丛里的味道就更重了。我幸福地想哭。操，自从在公车上操了那个抱着孩子的熊爸爸之后，我可是好几个月都没有碰过男人了。更不用说像现在这样随意地吸自己喜欢的中年白胖熊熊的鸡巴了。
也幸好班主任鸡巴不大。不然没什么含鸡巴经验的我，还不是要被大鸡巴给捅死？我吸了一会儿，就放开了他那已经湿淋淋的鸡巴。然后看着他两颗相对鸡巴来说较大的老鸟蛋。靠，上面的褶皱怎么就这么好看呢？（哈哈，也别笑话我。看自己的和看自己喜欢的中年白胖熊熊的可是完全两种感觉哦。而且，上次在公交车上操的那个熊爸爸，由于光线很暗，看得并不清晰。）我没有什么犹豫，就伸出舌头舔起了这黑色褶皱，诱人的老鸟蛋！舌头过去，粗粗的感觉好不爽快。想着这躺在这里的，就是以前一直只敢偷偷意淫的凶狠班主任，如今我却在他淫靡又隐秘的胯下吸取着他操穴用的鸡巴。心里一阵阵的激动。
也不知道吸了多久，反正感觉班主任的鸡巴一动一动的，显然快要射出来了，我才停下。接着我走到班主任正面，稍稍抬起他的双腿，头直接转到他胯下去了，然后顺着两颗鸟蛋之间的那个隆起的肉线，舔了下去。我舔着舔着，就舔到了班主任的老屁眼那儿了。
我看了看这朵或许还算娇嫩的菊花。接着吓了一跳。我还以为我会看到一个紧闭的粉色的屁眼呢，谁知道看到的却是稍稍发黑（不过也不是太黑啦。主要是我拿他的跟老熊爸爸的对比），还有显然因为他自己在动作的原因，老屁眼居然一张一合的。仿佛在召唤着我还没有展露出来的肉棒。哈哈，还别说，这样稍稍发黑的老屁眼，让我想到可能另外一个也像他这样U的熊曾经用鸡巴操过这个肉洞，心里老大一阵爽快。我扑下去就开始狂舔班主任的老屁眼了。
舔够了，我就吐了口唾液在他的屁眼上，然后我的中指就那样插了进去了。
里面好暖和。不过不是太紧就是了，我想了想，一狠心，抽出中指。然后就看到班主任的屁眼就那样张开着，显然真的是有被插过。不然就这么一插，还不是马上就合上了？真不知哪个人有这样的运气，可以比我还要先干到这么U的班主任！靠，早知道在学校的时候就下手狠干他的老屁眼了！
哈哈，不过令人安慰的是，马上他就要在我的大肉棒狂干老菊花之下叫春了！
我继续我的动作，中指和食指并拢，接着在吐了口唾液（哈哈，吐唾液到老屁眼，感觉这个动作也好激动人心哦！）。为了更好的动作，我跪坐了起来，然后拉了拉班主任的双腿，让他的老菊花越发地靠近我。然后就拿两根手指直接插了进去。
哇靠！这才叫紧啊！我明显感觉到班主任屁眼那会儿用力地收缩了一下，显然是痛的。
还没等我感受一下他肛道的美好呢，我突然就听到了一声惊呼，“天哪，小杨你这是干嘛？”
靠，我吓得七魂六魄都四处飞散了。都怪我自己太忘情了。刚才那用力一拉，班主任的头就撞在了电梯地板上了。而且可能人家的屁眼根本就不是我想的那样，有被鸡巴操过。不然两根手指也不会疼成那样不是？头部的疼痛，加上屁眼上的胀痛，终于还是让这个班主任从安眠药的药效中醒来了！&#8221;
班主任的表情很震怒。要换成你，你也得气死。他可是被自己以前的学生剥光（虽然不是真的都脱了，这样羞耻的半露半脱可比脱光了还要让人觉得羞耻呀。），而最不可原谅的是，自己的老鸡巴居然老硬老硬，前端还在滴着淫水，而学生的二根手指，正留在自己老婆都没有碰过的老屁眼里面！看他的样子，像是想直接杀了我一样。
天哪，我该怎么办？别说班主任的威严本来就深入我的内心。就算这是随便一个人，而且还是我的长辈……本以为我可以神不知鬼不觉地操他一次，可是现在他却醒了！！我该怎么办？我死了算了吧！！！！当时别提多么绝望了。
虽然脑袋一团乱麻。习惯驱使之下，我还是赶紧奋力抽出了我的两根手指。只听“啵”的一声，我的手指才终于从班主任的老屁眼内抽了出来。出于羞耻，他赶紧拉过西装裤，连内裤都来不及拉就把西装裤给穿了上去。当然，由于内裤的阻挡裤子当然不是太好穿。好用力拉了好几下才终于穿上。不得不说，这个时候的班主任更是诱人。慌张地拉着西裤，隐隐的鸡巴一晃一晃的，龟头上的淫液也是被甩来甩去的。而从他背后的电梯的金属墙壁里更是可以看到他穿裤子的时候那个肥硕的屁股被压着露出一个好看的形状，让人忍不住想亲想咬想操！
“对不起，班主任，我……”我赶紧后退一步。小心翼翼地看着低头扣扣子的班主任。他的脸色通红，不知道是痛苦的还是羞耻的，更有可能是愤怒的。
班主任扣好扣子，然后才怒气冲冲地对我咆哮着，“小杨，你怎么……你怎么可以这样！虽然我以前每天都责罚你，可是那都是为了你好啊！你怎么可以……怎么可以为了报复我，故意设下这个圈套！然后这样折磨我！”
我唯唯诺诺地不知道该说什么。虽然心里却是很是抱怨班主任以前对我的所作所为，可是我也清楚，他绝对不是故意针对我，是我自己太调皮了。不过他的话我还是反驳了，“我不是！班主任，我不是报复才……我……”
“那你为什么这么恨我？还这样对我？”班主任跨前了一步，像是想打我一样。
要是这是平常的打架，老子连眉头都不皱一下，还怕对付不了你？可是，面前的不仅仅是我的长辈、不仅仅是我的班主任，更是我刚才差点就操成功了的最爱的中年白胖熊熊呀！我已经准备好承受他接下来的拳打脚踢了。于是索性放开了说，“我不恨你，相反，我好喜欢你。好喜欢你肉肉胖胖的身体！我刚才……我刚才……”
想象中的拳头没有落下，只听班主任声音稍微平静了点，“你刚才怎么了？说啊。”
“我刚才是想和你做爱！我……我控制不了我自己。你太诱人了、太诱人了……其实从那个时候念书开始我就一直喜欢你，想要和你上床，想要抱着你肉呼呼的身体，想要……”我已经豁出去了。靠，死就死吧，至少不要让班主任认为我是因为恨他、报复他才做这些的。
“你……你喜欢男人？你是同性恋？”班主任的声音中充满了讶异。
我苦涩的点头。操，你以为老子容易吗？做个同性恋以为那么容易吗？人家喜欢女人的，想要上个女人还不容易的跟什么一样。你想想要我突然对一个长辈说，“伯伯，我们上床吧？让我用鸡巴插到你的屎洞洞里去。”人家会是什么反应。靠，这该死的社会。
班主任似乎完全平静了下来。他皱着眉，“那你刚才都做了什么？”
我也睁开眼，小心翼翼地说，“我刚才亲了你的肚皮好久。我好喜欢那样圆滚滚的肚皮。”
“从来都只有别人说我这样胖胖丑死了，还说啤酒肚跟怀孕一样难看。没想到还有人喜欢这个？”班主任像是自言自语一样。
“然后我……嗯，我就开始吸你的阳具……”我有点难为情。在这样的气氛下，你说说这话我容易吗我？
班主任顿时惊讶地瞪大眼，“天哪，你真的……真的……连我老婆都没有帮我吸过……原来刚才梦到有人吸我鸡巴不是梦啊……”然后他似乎才发现自己说漏嘴了，咳了声，“继续说……”
我听到他的话眼睛一亮。哈哈，看来班主任还是喜欢被吸的。不过我还不敢乱来，毕竟把柄在人家手上，刚刚才那样对待他呢。“然后……然后我就亲你的睾丸，接着……接着就是舔肛门了……”哈，瞧我紧张的，要是不紧张的时候，肯定什么“老鸟蛋”“老屁眼”之类的都出来了。
班主任更加惊讶了，他看着我，结结巴巴地问，“那……那你也能舔啊？那么脏，你居然……肯定有怪怪味道吧？”到最后一句，他几乎就是在请教我了。
“我老喜欢你老屁眼那里的味道了，那种骚味刺激的我更想干……嗯哈……”靠，一不小心原形毕露，我偷眼看着班主任。幸好，他显然从被人舔屁眼的震惊中还没有回复过来，没有发现我用语上的淫荡。
“继续说。”他发现我停下，反而催促着我了。
我当然已经稍微想到了点什么，我偷偷看他的胯下。由于没有内裤的压迫，他鸡巴的形状就非常明显了。我已经看到他的鸡巴在一动一动的了。显然这样刺激让他的欲望空前强烈了。难道，他不讨厌被人舔屁眼？也对，看有的A片中，男主角被女主角舔屁眼的时候都好享受。所以，即使不是同性恋也会很喜欢被人舔屁眼的。
“然后……班主任，我说了你不要打我好不好？”我确实挺怕的，靠，如果他打我我是绝对不会还手的，那样不是白挨了一顿打吗？
班主任冷冷地看了我一眼，“说出来我就不打你。”
我这才继续说，“然后我就用手指往你的肛门里插……先是一根，后来才改成两根的。然后因为你是在太诱人了，我忍不住就加大了力道，所以……所以就把你弄醒了……”
我感觉班主任的气息好像变粗了一点？他又问，“你为什么……嗯，就是插进我的身体里？那里除了我自己，可是连我的老婆都没有碰到过。”他显然放不下面子，说不出肛门。
我以为他生气了，就赶紧开口，“对不起，班主任。我以后不敢了。你就放了我，好不好？”这是以前念书时保持下来的祈求班主任的习惯。
班主任沉默了很久。然后好像做出什么决定一样，“那你能保证不把今天的事情说出去吗？无论什么事情哦。”
我赶紧点头。靠，不点头是傻子。“那……那我可以走了吗？”
“等等。”班主任叫住我，“我还得问你几个问题。”
我又是傻傻点头。
“怎么会喜欢男人的？男人就那么好吗？”他的语气中尽是疑惑。
嗯，这可不好回答了。不过我还是决定如实说，“我是只喜欢年龄比我大的长辈啦。喜欢他们的肛门。嗯……当我把阳具插到长辈的肛门里时，爽的我……嗯，反正就是很舒服。”
“那你有没有被插过？”
我连忙摇头，“没有。而且……说真的，除了上次机遇巧合的时候干过一个帅气的老板之外，你是我唯一一次……当然，没有成功的。”
班主任释然地点头。就在我以为自己可以走了的时候，班主任却又说，“你刚才说你很喜欢我，是真的吗？”
我脸红了。靠，刚才太紧张才说出来的啊。不过我还是点头。
“那你打算怎么个喜欢法？我要你真正的说出来，不要隐藏。你在学校的时候我是多么的了解你，所以最好别说瞎话，不然我不会放过你的。”班主任这个时候脸上尽是威严。靠，看起来真有点怕怕的感觉。
于是我就如实说了，“我好喜欢抱着你肉呼呼的身体，然后……嗯，用我的大鸡巴插到你的老屁眼里，狠狠插、狠狠插……把你往死里干！”哈哈，现在想起来还有点后怕。如果我当时会错意了，那班主任不得气死？
幸好我没有会错意，班主任神色奇怪地看着我，然后点点头，“既然这样，那你就继续干我吧！我会配合你的。”
我懵了，睁大眼睛，不解地看着班主任，以为他在嘲笑我呢。
谁知，班主任就当着我的面拉开了刚刚系上去的皮带，然后脱下裤子。这样我就看到了他不大，但是比较粗比较硬的鸡巴就那样暴露在空气中。然后他就转过身，手扶在电梯的扶手上，人趴了下去，“快呀，小杨，你不是说要插我的老屁眼，不是说要干我吗？现在就来。我也想尝尝和男人做爱的感觉！”
我简直不敢相信班主任是说真的。不过我开心地笑了。我来到班主任身后，然后从背后抱住了他的熊腰，两手按在他圆鼓鼓的肚皮上。“班主任，你是说真的吗？”
班主任点头，然后说，“你快点来吧。不然等下我可能又要退却了。”哈哈，想来也是，为人师表的，叫学生操他的老屁眼，怎么样都会难为情的。
我听话地脱掉了自己的内外裤。说起来，我还真想让他吸吸我的鸡巴看看是什么感觉。可惜我知道他不是同性恋，可能还不太会接受吸别人鸡巴。下次有机会一定让人吸我的鸡巴，看看是什么感觉。我先是用唾液把自己的手指给湿润了，然后就插到了班主任的屁眼内。
“哦……别人插进去的感觉果真不一样啊。”班主任发出一声销魂的叫声之后再来了这么一句。
看着班主任的老菊花轻微涨缩地包围着我的手指，我已经进入了状态。“班主任，你的意思是说你自己曾经插进去过吗？”
班主任难为情地点头，显然刚才是说漏嘴了，“不过不是你想的那样啦。我有个习惯，大便之后，要把手伸进去清理干净，所以……哦——”
不知道为什么听着班主任这么说，我心里一阵激动，就用力地用手指顶了一下。“反正一样啦，你就是有用手指干自己屁眼是不是？”
班主任摇头，“不是那样的……”
“班主任你好扫兴。这样我硬不起来啦。你说话要淫荡点，像是很欠干那样的……哎呀，反正你知道啦。你做爱经验又不会少，而且A片也不会少看啦。”其实我低头就可以看到一个硬得发红发热的大鸡巴正在班主任的菊花之后蓄势待发。
班主任用请教的语气问，“那……那你要我怎么说？”
我发挥了邪恶的本性，“比如说，我问你是不是用手指干自己的屁眼，你就给回答是啊。而且，要回答的淫荡点，反正你是语文老师你肯定知道怎么说才淫荡啦。”
“我尽量吧。”班主任回答的并没有不开心的迹象。
“那班主任你到底有没有用手指干自己的屁眼？”我训练般问了句。并且中指还在他的老屁眼内进出了两次。
哈哈，不愧是语文老师，班主任很快就蹦出一句淫话，“啊……有！有的时候屁眼痒的要命，就要用手指干了！”
“那有没有被大鸡巴干过你的骚屁眼？”看来，人被欲望之火灼烧的时候，什么都说的出来。你说要是以前在班主任面前别说当面说你的骚屁眼了，单是你的肛门，这样的话都说不出口。现在却直接说出操骚屁眼这样淫荡的话。
“没有。班主任的骚屁眼还是处男，老屁眼是留给你操的！今天你爱怎么操就怎么操。”班主任已经渐渐入戏。而我也已经换上两根手指了。在我插入两根的时候，班主任就“哦！”的痛叫一声。实话说，看着他痛到扭曲的脸庞，我的心里一阵阵的快意。
我的手被班主任的屁眼一吸一吸的，已经爽到了几点，忍不住就想快点用鸡巴顶进班主任的身体里了。于是我快速抽出手，想当然的，两根手指抽出来之后，班主任屁眼那里发出一声“啵”。我看到他的老菊花穴里的嫩肉往外翻了翻，过了一会儿这才收了回去。我抽出手指，他显然有点不适应，屁股往后顶了顶。他的表情明显是想要我继续插，可是可能是碍着面子说不出口，就只是皱着眉头，透过他面前的墙壁可怜兮兮地看着我。
我一手握着自己发烫的大肉棒，一手按在他的屁股上，然后用我那滴着水的鸡巴拍打着班主任的老屁眼。可以很清晰地看见，我鸡巴上的淫液随着我挥动的鸡巴在上蹿下跳，连着我的龟头总也甩不开。而不一会儿，班主任那一收一缩的熊穴就被润湿了。透过面前的墙壁看到，班主任刚刚因为被手指那么用里的操干而稍微软下去了的老根，已经在悄悄地抬头。
“班主任，你的老鸡巴告诉我你很想被干哦。”
哈哈，看来班主任也早就习惯了以前那样子对我了，被我这么一说，老脸上明显红了红。
我也没有逼得太急，就抓着我的鸡巴，停止了拍打，然后就让我的大鸡巴缓缓靠近了班主任的后穴处。我的龟头，终于放在了那湿润的一团褶皱上了。那粗糙的刺激感，让我的肉棒一阵乱跳。“哇靠，班主任，你的菊花口干嘛那样不停的动啊？你弄的学生的鸡巴好痒啊。”
班主任还是沉默。
这可不行！我伸出手用力在他的屁股上拍了一下。“啪！”靠，我真没想到拍班主任的屁股手感会这样好！当然了，更主要的是想着这个往日盛气凌人的班主任，如今居然脱光下身，任我这个学生拍打他那令人羞耻的屁股，心理就一阵快感。“快说！为什么老屁眼老是动啊动的。”
“呀……”班主任随着我的拍打发出一声短促的叫声，然后就赶紧开口，“我是想要你用鸡巴日我的骚屁眼！”
“那我来咯！”我两手扶住了班主任两瓣白色丰硕的屁股上，然后往两边掰开。这样，他的屁眼就整个呈现在我的面前了——因为被掰开，中间空出了一个小小的欠干的洞穴，然后也不知道班主任是不是故意的，他的那个诱人的肉洞正在一张一合的，时不时还能看到里面肛道的嫩肉，好不诱人。我压上了我的龟头。然后屁股上用劲，就看到我的龟头用劲向前挤，他菊花穴口的肉就开始变形，用力地包裹着我的龟头，却还是往两边撑开。说起来，那是我第一次看到现实中的长辈屁眼被肉棒撑开的具体场景，那种成就感就不用提了！
“嗯，嗯……”班主任显然很痛，嘴里发出拉大便时一般的声音。只是声音中更多的是痛苦。同时，我也看见他的鸡巴又软了下去。毕竟没有被男人用鸡巴操过，总也不会好受。
我停了停，“班主任，你忍一忍，开苞的时候刚开始会痛，等下应该就爽了。”我还是有点不忍心看班主任那痛苦的脸庞。要知道，这都是我大肉棒的功劳呀。
“小杨，没事，班主任还受的了。你插进来吧！”
其实我早就快要忍不住了，听班主任这么一说，我一挺腰！
“啊！”班主任发出比之前都要大声的呻吟来。
我只觉得龟头挤过了一道紧闭的肉门，然后就突然进入了一个无比温暖、柔软、温和的地方了。那种被温暖包围的快感让我呻吟出声，“哦……班主任，你里面好热，好软！”
“嘶……小杨……你……你慢慢来！”班主任皱着眉，在这样的冷天，脸上也出了汗水。
“啊……唔……对不起，班主任，刚才太爽了……嘶……”我好想快速抽动自己的肉棒，可惜班主任脸上的神情让我一阵爱怜。
“小杨，继续吧。”班主任已经克服了那种疼痛，只是不知道他有没有一股快感呢？
“班主任，学生的大肉棒插进去了，感觉怎么样？”说着我还轻轻动了动。
“哦……”班主任似乎这么一会儿的时间就爽到了。按道理说，性事频繁的中年人不该这么敏感，可是他这可是第一次和男人做，第一次屁眼吃进一根肉棒，而且还是以前的调皮学生的肉棒！“小杨，你的肉棒……好热……快要烧掉班主任的屁眼了！”
“班主任喜不喜欢学生用大肉棒捅你的老菊花？”我嘴里说着，屁股却已经开始一送一送的抽插开了。
班主任以前毕竟用手指玩过自己的屁眼，这会儿倒不是太痛。而且，看他的表情，轻微的痛楚中，掺杂了巨大的快乐。
“喜欢，啊……唔……小杨，班主任的屁眼是你的，今后都是你的！”看着班主任驾轻就熟的叫春的样子，就知道，在和他老婆做爱时，肯定也是特别会叫春。
“啊……啊……我在干我的班主任！我在干以前的老师！”心里想着，嘴里也忍不住叫了出来。班主任的菊花穴里仿佛别有洞天，每当我的龟头插进去，顶到他的肛道的时候，两人都是一阵颤抖，那是爽的。
“唔……唔……嗯……啊……”班主任第一次体验男人的肉棒，表情根本就分不出是羞耻或者爽快了。毕竟以前的地位总觉得是高高在上，如今却撅着屁股任后辈的鸡巴乱插……而且胯下微微勃起的鸡巴因为后庭被插而一甩一甩，说不出的淫荡，诱人。
我插着，边看着四面的电梯里不同角度的我和班主任做爱的画面，心里更是欲血翻腾。然后就伸出手一手揉住了班主任圆滚滚的肚子，一手抓着他的鸡巴。
班主任本来就处于极度迷乱的境地了，我一抓他的老根，这个久经战阵的老鸡巴马上就硬了起来。于是我开始快速地上下揉动。
“哦……小杨，你抓得班主任……好爽……”班主任开始迎合我的动作而前后松动他的屁股，硬生生地将肛门送到我的鸡巴那儿。
过了不知道多久，我感觉班主任的肛门收缩的更有力了，我知道，他快要被我干射了。而我自己也快忍不住射出来了。
就在我们俩干的忘情，几乎分不出自己在哪里的时候，“叮”的一声，两人都吓了一跳。我放开了班主任的鸡巴和肚子，班主任则转头无助地看着我。
如果有知道我们的人突然进入电梯，怕要吓出心脏病来了。一个面色威严的中年人，此时正趴在扶手上，上身衬衣、领带、甚至西装外套都穿的好好的，下身的西装裤却脱下了一大半，正撅着自己的屁股。而在他的屁眼里，则插着一根大肉棒。这跟肉棒的主人，却是一个高大年轻人。而且，这个年轻人还是这个白胖中年人以前的学生！天哪，男人和男人，年轻人和中年人，年轻人的大鸡巴正插在以前老是的老屁眼里！
毕竟我是清醒的进入电梯的。马上就转头看向电梯的顶部。显示一楼有人要进电梯。操，怎么平常都几乎没人，今天什么人这么多！我暗叹，看来今天这事真办不成了。于是就赶紧拍了拍班主任的屁股，“班主任，有人要来了，赶紧穿戴好吧。”说着，拔出了我的大肉棒。
“可是……可是小杨，你刚才插得班主任好舒服……”班主任居然意犹未尽！
“可是现在有人来了啊！”我依依不舍地用手指按了按班主任的屁眼。
“哦……”班主任这个时候了还有心情叫春，“天哪，小杨，你知道我多久没有做爱了吗？你师母早就性冷淡了。今天你操的我……靠，真没想到被男人干也这么爽！”
我还是比较年轻比较没什么定性，电梯已经开始在下沉了，我快速地穿好自己的裤子，然后就帮班主任拉起西装裤，“班主任，快点穿好。不然让人家看见多不好！”
在我快要帮班主任穿好之时，他突然拉住我的手，阻止我继续穿，“小杨，我有个主意！”
我不解，不过手还是停留在班主任的大白屁股那儿，趁着穿裤子的空挡，不停抚摸。
“我们就在电梯里继续干！你继续操班主任的老菊花，好不好？我真的……真的好想要你的大鸡巴！”班主任似乎忘记什么叫羞耻了。
我摇头，我才不要咧，等下让人看着做爱？打死我都做不到。表面上我可是一个正人君子，一个乖孩子呢！
“放心，别人不会知道你在干你的班主任的，难道你就不想狠狠干你面前这个成熟男人那欠操的老菊花吗？”靠，真是越来越淫荡了。
我被吸引住了。别问为什么，靠，没看到我牛仔裤还没有拉上的拉链那儿内裤已经顶出了老高吗？于是我点点头，期待地问，“该怎么办？”
班主任笑了，笑的好淫荡，好可爱，好……欠干！！
班主任的动作超级快。他快速伸手到我牛仔裤的拉链里，拨开内裤，掏出我那发硬的大鸡巴（当然了，被班主任抓住鸡巴的时候，我也是一阵悸动）。接着，扔下我的鸡巴，快速抽开西装裤上的皮带，然后在自己的腰上为了一圈，到了面前之后让皮带只穿过两个环扣，然后系紧了皮带。这样，他的西装裤前面就松松地挂在他的腰上，但是却不会掉下。而后面，则像个张开的大口袋一般，让他的下半节被内裤包裹着的屁股露了出来（这样被内裤的橡皮绳挤压到变形的屁股看起来更丰满，更诱人了）。
我终于明白了他要干什么了。靠，老师不愧为老师，想法就是超前。想到即将发生的事情，鸡巴又是一阵乱跳！
做完这些，班主任又抓住了我那发烫的大鸡巴，然后稍稍垫了垫脚（他比我矮），扶着我的鸡巴，然后摸索到了他自己的屁眼，接着一狠心，用劲地靠在了我的身上。“哦！”显然因为动作太快，他初经人事的肛门被我那滚烫的大鸡巴给顶痛了。
接着，班主任赶紧脱下了身上的西装外套。然后来了个反穿，把原本的背后穿到了身前，并且让西装外套的下摆往下垂，正好可以盖到我们结合在一起的下身。
电梯已经快到了，班主任转头对我一笑，“小杨，这样我们就可以躲到角落里偷偷干了！”
我依言，快速抱住了班主任的肚子，将他整个人稍稍往上提了提，然后就靠到了角落里。期间我还享受地用力顶了顶自己的下身——因为班主任站着，双腿又合在一起，这样他的肛道对我的鸡巴的压迫力就更强了。那种紧夹的感觉居然比刚才还要强烈！
做完这些，班主任只来得及对我说，“知道接下来该怎么做……”电梯门就开了，班主任赶紧做出无力的样子，倒在了我的肩上。
进来的还是一男一女，不过这回两人年龄都不小。那个男的瘦瘦干干的，不是我喜欢的类型。
他们一进来，我就很焦急地说（哈哈，其实当时是被班主任的老屁眼夹得爽快的），“麻烦帮我按下19楼。” 那男的一愣，然后对我笑笑，然后按了18楼之后，再按了19楼。 接着这一男一女又转开头。我一只手在西装外套的掩盖下摸着班主任屁眼和我的鸡巴的结合处。
电梯缓缓上升，我用轻微的力度在他的后庭那里冲刺。我感觉自己的蛋蛋总是撞在班主任紧绷的内裤裤头上，这又是一阵别样的刺激。手指抚摸着鸡巴进出的肉穴，我都快要忍不住叫出来了。而班主任的屁眼一收一收的，我知道他也正在暗爽呢。我的手又往下，碰到自己前后晃动的睾丸，然后拨开了班主任挡住我的睾丸的内裤。接着就接触到了他毛茸茸的蛋蛋了，我赶紧伸出手抓住了他的老鸟蛋。整个手掌顿时充满班主任的鸟蛋。并且，我的睾丸只会是不是能够感受到碰到了班主任的老鸟蛋了。想象着两个一老一少的鸟蛋互相碰撞，我是一阵阵的爽啊。我的大拇指依旧扣在班主任菊花穴那布满褶皱的门口，另外四个手指却忍不住用力抓住了班主任的老鸟蛋。刚才本来就快射了，这回再这么搞，我知道自己快要出来了。我脸上肯定是扭曲与痛快掺杂的表情了。
显然，这样的刺激让班主任受用无比，明知道情况危急，他还是“哦……”地痛快叫了出来。我也同时感觉到他的肛门像之前一样收缩的很有力道了。一夹一夹的，仿佛要将我的鸡巴整根吃进去。
电梯里的那对中年男女顿时转头用讶异的神情看着我们。而这个时候，我根本都还来不及收回爽快扭曲的表情。也亏得我今天的反应都很敏锐，马上嘴里用接近哭腔的声音叫着，“爸，你再忍一忍，等下到了房间了我就给你上药。”心里暗骂班主任这个老骚货，怎么就忍不住了呢？
那个女人释然转头，那个男人则用奇怪的眼神看着我们。
我连忙顺着被欲望灼烧的表情，装出很焦急的样子，“这位大叔，现在几楼了？还没有到九楼吗？”刚问完这些呢，我就感觉班主任的屁眼一阵强烈到无以复加的收缩，然后他的整个大屁股就绷得紧紧的了。我知道，他射了！他居然在有别人看着的情况下射了！我透过电梯的墙壁，已经看到他的表情似乎痛苦的扭曲在了一起（谁又知道这个牢骚包是射精时爽到了极点的表情），而身体也在微微的颤抖。被这么一夹，我也“啊……”了一声，终于把守不住精光，也射了出来，射进了班主任的老菊花里了。
这回这一男一女都转头诧异地看着这“父子”俩。
我一边忍受着高潮的快感，一般虚假地解释，“对不起……嘶……我跟我爸开车被人抢劫了……啊……我爸被人捅了一刀，我们刚从医疗站那里回来……哦……我们得赶紧到19楼……可是刚才又按错了电梯……唔……嗯……”
“小兄弟要不要我帮帮你？”那男的一听我痛成这样，就相信我了。他哪里知道我现在是爽的要死的。
我赶紧摇头，“啊……不用……嘶……现在碰我一下我都要痛死！”
那女的用害怕的眼神看着我，对男的悄声说了些什么，然后电梯到8楼之后，他们就赶紧走了出去。电梯门一合上，我就放开了的干——虽然已经射精了。我的动作非常大，都是龟头拔到洞口快要拔出来之时，又突然狠命地往里插。伴随着电梯往上升，班主任嘴里已经只剩下轻轻的哼哼声了——“嗯……嗯……嗯……嗯……”仿佛已经被我干到没有力气了。
到了十九楼之后，我的鸡巴终于还是软了下来，没有办法再抽插了。我放开了班主任，就看到他那被我狠操的洞口正翻着嫩肉，一张一合的，从里面缓缓流出了些白色浓稠的精液。整个电梯里现在都充斥满了我俩的精液味道。
班主任无力地坐在了地上，“小杨，班主任真的好久好久没有射出来过了。
射完之后我的理智恢复了点，当然不用故意调戏他了，“班主任，你后面好紧，里面好温暖。”
班主任一笑，然后暧昧地看看我只剩半硬的鸡巴，“是你那东西好大。”
“嗯……班主任，如果以后我还想跟你做爱行不行？”我也想有个长期的性伴侣呀。而且，班主任本来就是我喜欢的类型，再加上以前可从来都没有被人干过，我算是他的第一个男人。
班主任却站起来穿裤子也没有回答我，“小杨，赶紧穿好吧。我们要走了。”
“班主任你不住在这儿吗？天都晚了。”
“不了，我赶末班车回家吧。”他的表情很是严肃。
“哦。”我不知道该怎么回答。于是也赶紧穿好了衣裤。
然后班主任就那样面无表情地按下了一楼。
我随后去退了房，然后就跟在了班主任的身后走出了旅馆。
在车站的时候，车子终于来了。看着班主任想要跨上车子，我忍不住拉住了班主任的手。
一直冷着脸的班主任对我笑笑，然后抽出手，拍了拍我的肩膀，“小杨，刚才班主任也很快乐。可是，我毕竟还是难以接受和男人……更不用说这个男人还是我自己以前的学生了！我看，我们就这样算了吧，你就忘了今天的事。我也当成自己这一辈子搞了一次外遇，就这样结束吧。因为我还爱你的师母呀！”
然后我就静静地看着班主任上了车，然后远去。
天空不知道什么时候下起了雨。我不禁流下了眼泪。贼老天，老子喜欢男人喜欢长辈哪里错了？为什么就是不成全我？
这激情过后，留给我的却是深深的悲哀……
完






�]�S�
�k��4</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我和局长</title>
		<link>/2018/12/25/7829.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:08:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7829</guid>

					<description><![CDATA[我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的&#8230; <a href="/2018/12/25/7829.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我和局长</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的得到沈副局长的关照，而从我失身于他的那天起，我终于明确了我这一生的性取向是同性，而且是中年。 我第一天去上班，在走廊的宣传栏上就看见了他的半身像，制服笔挺，神情严肃，在众多半身像中非常醒目，说心里话，我确实有点怕这种人，读警校的时候，教官虽然对我们严厉，但一来年龄和我们相差不是太远，再则他也常和我们一起吃喝玩乐，更多的时候，我们这些学生只把他当朋友。而这位沈副局长，就…… 也许我从小就对警察怀有一种敬畏感吧？</p>



<p>而以后几次的会议，以及他讲原则问题和批评人的场景证实了我的想法是对的，他高高在上，我对他最好敬而远之。 去年大年初三那一天，却让我改变了对他的看法，并影响了我一生。那天我值班，当我换班从局里出来的时候，正好碰见他，他说进去拿点资料，叫我在门口等一下他。他有话跟我说。我心里顿时紧张起来，我办事一向谨慎，最近没出什么差错，他跟我说什么呢？肯定是有些人在背后说了我些什么，肯定的，因为他从未单独找我说过话，也从未正眼看我一下。我正忐忑不安之际，他出来了，并很和气地请我上了他的车。 “大过年的，还要你加班。辛苦了！”得到上司的称赞，我心里当然高兴，便道： “这是我们做警察应该的，局长你不是也来拿资料回家办事吗？你把工作带到家里了，您更辛苦。”他开车，我做在他身旁的位置，我看见他面上露出难得一见的微笑。 </p>



<p>“是呀！要是我们也放大假，那天下也就要大乱了。小文哪！上我家吃顿饭吧！”我听了一惊，连忙道： “谢谢局长！无功不受禄，我哪好意思呀！” “不用不好意思！我是先让你受禄再让你立功，其实我家电视坏了，听说你会修理，想请你帮帮忙，不知能不能请得了你？你知道，大过年的，没电视看，很无聊！不是吗？” “哦？原来是这么回事。好吧！”于是我说，“局长！你太客气了！您是我的上司，您一句话，只要我能帮的尽量帮。”他微笑著点点头，一路上，我发觉他并不是我平常看到和想象的那么不可接近，他很健谈，而且谈吐文雅，博学多识，我紧张的心情也放松了，并且和他谈得越来越投机了。 他家很大，三房两厅，家具全都备齐了。 “您爱人不在家吗？”我发现屋里好像就我们两人。 “十年前就已经去世了。”他的回答是我意想不到的，我立即对我刚才的失言表示歉意，他苦笑一声说，“没什么！过去那么久了，我现在和我女儿住在一起，很满足了，可惜她今年过年和同学去了上海，只剩下我这了，人到中年，最怕寂寞，这也是我请你来我家吃饭的原因。你忙你的，我去烧饭。”他把饭作好时我也帮他修好了电视，他的厨艺真棒，我边吃边赞不绝口，他显得也很高兴，连连给我倒酒。酒足饭饱以后，我帮他收拾干净，他给我倒了一杯热茶。 “你看VCD，听说这部片子不错，我去洗个澡。”他塞给我两张光盘，拿著浴巾上了卫生间，我把光盘放进机里，看了起来。可我万万没想到，他塞给我的是一部同性恋的片，我又惊又奇，脑袋里一片混乱，不知是看下去好，还是立刻关上，副局长分明是知道片子的内容，故意拿给我的，我想…… 电视里的壮年男人被人反绑双手，嘴里塞著一条黑色内裤，他身上只剩下胯下的一条白色微透明的内裤了，另一个中年男子坐在他身后，亲吻著他的颈部，一手从后绕过来揉捏前面男人的乳头，另一手则伸入他的内裤，抚摸他的私处，那人嘴里发出不知是愉快还是难过的呻吟…… 我坐在沙发上只看得面红耳赤，警裤的裤裆渐渐隆起。</p>



<p>“怎么样？好看吗？”副局长的声音突然在我身后响起，我羞得不知脸往哪里搁。 “局长！我……我……”我连说几个我字，无法接下去，我此时已乱了方寸，他穿著睡袍坐在我旁边，说： “小文！第一次看吧？觉得怎么样？”我心里一直叫精彩，可嘴里说不出一个字，他拍拍我的腿说，“那就继续看吧！”片中的中年男子爱抚过男人之后，就开始用各种方法虐待他，拍打、滴蜡、逼他喝尿、吃精液，当他完全脱下男人的内裤，然后用黑色袜子套住男人勃起的荫茎俯下身去给他口交时，我再也受不了了，起身要上厕所，我进了厕所，关上门，拉下裤子就手淫起来，可就在这时，厕所的门吱地一声，开了。</p>



<p>“局……长……”我愣住了，我当时手正抓住勃起的阴茎，对著镜子打手枪，模样极其淫荡，我一时不知所措，他一句话没说，拉住我的手来到他的睡房，这时我的警裤已经掉在地上，我的下身就还剩一双袜子，他叫我躺在床上，我已经无法抵挡任何诱惑，乖乖地听了他的话，他也爬上来，一边亲吻我的耳朵一边说： “小文！其实，我早就想和你有今天了，从见你的第一天起我就喜欢上你了。你愿意把你的身体奉献给我吗？”我这时的语言只有嗯，我的手不自禁地去解开他的睡袍，他里面光溜溜地，和那片中的强壮男人一样，只穿着一条白色内裤。他从上往下，一直亲到我的肚皮，我以为他会立即含住我的鸡巴，可他停了下来，他提起我的胖脚隔着我的袜子一根一根地为我舔食脚趾头，接着的动作更要命，他脱下他的内裤，塞进我嘴里，然后一进抓住他的阴茎，挤出大龟头一手抓住我的鸡巴，让我们两的龟头使劲在一起磨擦、磨擦，那是一种怎样的刺激呀？我全身都酥了，终于忍不住，下体一阵抽搐，一股浓精强力射出，由于我们的龟头是对在一起的，所以我的精液全溅在他的阴茎和下腹，以及浓密的阴毛上。 </p>



<p>他下了床，我瘫在他床上不想动，我以为就此结束了，他打开衣柜穿上警服，他要出去了，没有，他又坐了上来，这时我才发现他的拉链是开的，肉棒直直地挺了出来.他揉著我正在疲软的鸡巴说： “小文啊！我看得出来，你平常怕穿制服的我。是吗？我希望我穿上制服为你做的事能让你消除对我的害怕。”说著他俯下身就给我口交，他的舌头非常的棒，没多久，我的阴茎又开始膨胀，坚硬。 “把我绑起来。好吗？”他跪在床上，我用绳子学着片子里的样，把他双手反绑，我解开他的皮带，褪下他的长裤，穿着警察制服，把他的双脚尽量分开他的菊花一张一合的，非常性感，我的阴茎上已经有他大量的唾液，对准他菊花，一使劲，吱地一下整根没入，他痛苦地啊了一声，菊花紧紧地夹住我的鸡巴，那感觉真爽，我开始抽动，每进一下他都呻吟一声，身子便颤动一下，我双手也不停地伸到前面给他打手枪.他粗壮的阴茎握在手中很有充实感，二十分钟后，我和他同时射了，我已经深深被他吸引了，我紧紧地搂住他，让我的阴茎在他体内软下，就这样，我们两个都睡了，直到第二天天亮 .</p>



<p>（2） 那天以后，我觉得副局长是这世界上最可爱的人.在警察局里，他仍像平常一样，对人对事非常严厉，面孔少有露出笑容。令我惊讶的是，那天以后，他再没私下里联系过我，难道那天他说喜欢我只是一时冲动，难道那天我们的经历也是一时冲动？</p>



<p>我不相信，他是喜欢我的，他没联系过我，是怕我年轻不懂事，容易在同事面前露出马脚，我一定能等到和他再次单独相处的机会.我耐心地等著。 日子一天天过去了，春去夏来，夏去秋至，我的心也从温暧、火热，一直至凄凉。他不会再找我了。我的心在泣诉，对他来说，那只是一场游戏，一场你情我愿的游戏。算了！我还是忘了他吧！我劝慰自己，可每天晚上，当我躺在床上时，他那富含磁姓的声音就会在我耳边响起，他那可爱至极的面庞不断在闪烁在我的眼前。我骗不了自己，我越想忘记他就爱他，越爱他就越忘不掉他，他已经成了我的影子，日日夜夜都伴着我。 我常常因为他胡思乱想，正因如此，在一次行动中，由于我的疏忽，让本应就擒的案犯趁机逃脱，回到队里，我受到队长的严厉批评，我无话可说，行动的失败都是我个人的错所致，但我万万想不到，又最让我感到心寒的是，副局长第二天来询问案情时，竟毫不客气地当着同事的面将我狠狠地训了一顿，我的心如刀割，我是为谁才弄成这样的呀？ 下班后，我一个人喝得烂醉，酒能消愁？谁说的？我越喝越愁，越喝心越疼，天黑了，我整个人也迷失了方向，我独坐在江边，无神地望着对面灯火，那一刻，我真想到了死。 </p>



<p>“坐了很久了。回家吧！”一个富有磁姓温和的声音突然在我身后响起，我全身剧震，猛地回过头来，是他，一个我朝思暮想，又爱又恨的人。从他眼里，我看出了我最想见到的柔情，可我感觉那是怜悯，我不知哪儿来的胆，咬牙转头不看他，冷冷地道： “不用你可怜！你走！”一分钟，他没有说话，他就站在我身后静静地看著我，他的手忽然拉住了我，还是用那温和的声音说： “走吧！这儿冷，上我家去，我有话要跟你说。”他的大手真温暖，这是那次以后他首次和我身体的接触，我冰冷的心瞬间融化了，我含着酸楚的泪水，进了他的车，在车上，我伏在他的大腿上痛痛快快地哭了。 到了他家，他扶我进他的卧房，坐在床边，把我的手放在他腿上，温柔地抚摸著。 “很恨我？是吗？”这一刹那，我似乎明白了他所有的苦衷和难处，我等了半年多的时刻终于来到了，我还恨他什么呢？我眼眶是湿的，但我摇摇头，并将身子倚到他怀里。 “我只是害怕你永远都不理我，害怕那晚对你而言只是游戏，而现在我知道不是了，我高兴还来不及呢！”他深情地搂著我的头，大手在我的脸上爱抚。 “在单位我不得不戴这铁板作人，我骂了你。对不起！真的对不起！我女儿今天开始到国外去了，我答应你，以后我们俩再也不分开了。好吗？你过来和我一起住，我要天天见你，每个晚上都搂着你。好吗？”说著，他开始吻我的头发、我的额头、我的眼，把舌头伸入我的口里，愉快地和我交换著唾液。</p>



<p>他把我缓缓放倒在床上，很温和地帮我解开我的警察制服、领带、衣扣、皮带、鞋袜，我全身赤裸地躺在床上，含情脉脉地凝视他，他也在我眼前脱光了一切，他侧卧在我身旁，细细地欣赏著我的身躯，他的手指慢慢滑过我每一处敏感区，他提著我的手轻轻地放在他那尚未勃起的阴茎上。 “帮我把他叫醒好吗？”为自己心爱的人提供服务，我当然义不容辞，我换了姿式，跪在他两腿间，俯下头去，我第一次这么仔细地去观赏他的阳具，原来他没有割包皮，整个阴茎躺在浓密的阴毛中，黝黑发皱的阴囊坠着两个大卵蛋，我用手指轻轻地拔开他的包皮，挤出他的龟头，连他的阴囊也一块儿吞入嘴中。我非常用心的却取悦他，当我感到他的两颗蛋开始上提的时候，当他的龟头和阴茎干在我嘴中渐渐变硬变大的时候，当他阴部的强烈腥臭味刺激著我的鼻端的时候，当他在我的嘴里的阴毛撩拨我的喉咙的时候，我感到无比的激动，我的肉棒也因此坚挺起来。</p>



<p>我为他口交了近十分钟，当我断定他的肉棒充分勃起时，我把它吐了出来，我一手抓信住我的肉棒，一手抓住他的肉棒，让两根肉棒的龟头使劲地磨擦，他上回就是这样弄我的，我想他肯定喜欢这样，果然，他发出了让我无法抵挡的呻吟： “……呃……啊……舒服呀啊……不行啊……我……我要……射了”说话间，一股股淡黄的粘液从他的龟头激射而出，我幸福地吮吸一些还留在他龟头上的精液，我爱人的精液，味道真好，他充满甜蜜爱意的目光看着我，拿过床边的他的黑袜子，套在我的我的阴茎上…慢慢用手隔着袜子为我手淫、我的阴茎渐渐抬起头，我拨开他的手，我住我的鸡巴，操进他的菊花，我一边作活塞运动，一边用手帮他打手枪，大概过了十几分钟，我把他干射了，精液一道道地到处横飞，有的射在他的制服上.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我的警察局长</title>
		<link>/2018/12/25/7822.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:06:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7822</guid>

					<description><![CDATA[我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的&#8230; <a href="/2018/12/25/7822.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我的警察局长</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我今年刚好24岁，在公安部门工作近两年了，我也不知道自己除了五端正以外还有哪点特别吸引人，却很幸运的得到沈副局长的关照，而从我失身于他的那天起，我终于明确了我这一生的性取向是同性，而且是中年。 我第一天去上班，在走廊的宣传栏上就看见了他的半身像，制服笔挺，神情严肃，在众多半身像中非常醒目，说心里话，我确实有点怕这种人，读警校的时候，教官虽然对我们严厉，但一来年龄和我们相差不是太远，再则他也常和我们一起吃喝玩乐，更多的时候，我们这些学生只把他当朋友。而这位沈副局长，就…… 也许我从小就对警察怀有一种敬畏感吧？而以后几次的会议，以及他讲原则问题和批评人的场景证实了我的想法是对的，他高高在上，我对他最好敬而远之。 去年大年初三那一天，却让我改变了对他的看法，并影响了我一生。那天我值班，当我换班从局里出来的时候，正好碰见他，他说进去拿点资料，叫我在门口等一下他。他有话跟我说。我心里顿时紧张起来，我办事一向谨慎，最近没出什么差错，他跟我说什么呢？肯定是有些人在背后说了我些什么，肯定的，因为他从未单独找我说过话，也从未正眼看我一下。我正忐忑不安之际，他出来了，并很和气地请我上了他的车。 “大过年的，还要你加班。辛苦了！”得到上司的称赞，我心里当然高兴，便道： “这是我们做警察应该的，局长你不是也来拿资料回家办事吗？你把工作带到家里了，您更辛苦。”他开车，我做在他身旁的位置，我看见他面上露出难得一见的微笑。 “是呀！要是我们也放大假，那天下也就要大乱了。小文哪！上我家吃顿饭吧！”我听了一惊，连忙道： “谢谢局长！无功不受禄，我哪好意思呀！” “不用不好意思！我是先让你受禄再让你立功，其实我家电视坏了，听说你会修理，想请你帮帮忙，不知能不能请得了你？你知道，大过年的，没电视看，很无聊！不是吗？” “哦？原来是这么回事。好吧！”于是我说，“局长！你太客气了！您是我的上司，您一句话，只要我能帮的尽量帮。”他微笑著点点头，一路上，我发觉他并不是我平常看到和想象的那么不可接近，他很健谈，而且谈吐文雅，博学多识，我紧张的心情也放松了，并且和他谈得越来越投机了。 他家很大，三房两厅，家具全都备齐了。 “您爱人不在家吗？”我发现屋里好像就我们两人。 “十年前就已经去世了。”他的回答是我意想不到的，我立即对我刚才的失言表示歉意，他苦笑一声说，“没什么！过去那么久了，我现在和我女儿住在一起，很满足了，可惜她今年过年和同学去了上海，只剩下我这了，人到中年，最怕寂寞，这也是我请你来我家吃饭的原因。你忙你的，我去烧饭。”他把饭作好时我也帮他修好了电视，他的厨艺真棒，我边吃边赞不绝口，他显得也很高兴，连连给我倒酒。酒足饭饱以后，我帮他收拾干净，他给我倒了一杯热茶。 “你看VCD，听说这部片子不错，我去洗个澡。”他塞给我两张光盘，拿著浴巾上了卫生间，我把光盘放进机里，看了起来。可我万万没想到，他塞给我的是一部同性恋的片，我又惊又奇，脑袋里一片混乱，不知是看下去好，还是立刻关上，副局长分明是知道片子的内容，故意拿给我的，我想…… 电视里的壮年男人被人反绑双手，嘴里塞著一条黑色内裤，他身上只剩下胯下的一条白色微透明的内裤了，另一个中年男子坐在他身后，亲吻著他的颈部，一手从后绕过来揉捏前面男人的乳头，另一手则伸入他的内裤，抚摸他的私处，那人嘴里发出不知是愉快还是难过的呻吟…… 我坐在沙发上只看得面红耳赤，警裤的裤裆渐渐隆起。 “怎么样？好看吗？”副局长的声音突然在我身后响起，我羞得不知脸往哪里搁。 “局长！我……我……”我连说几个我字，无法接下去，我此时已乱了方寸，他穿著睡袍坐在我旁边，说： “小文！第一次看吧？觉得怎么样？”我心里一直叫精彩，可嘴里说不出一个字，他拍拍我的腿说，“那就继续看吧！”片中的中年男子爱抚过男人之后，就开始用各种方法虐待他，拍打、滴蜡、逼他喝尿、吃精液，当他完全脱下男人的内裤，然后用黑色袜子套住男人勃起的荫茎俯下身去给他口交时，我再也受不了了，起身要上厕所，我进了厕所，关上门，拉下裤子就手淫起来，可就在这时，厕所的门吱地一声，开了。 “局……长……”我愣住了，我当时手正抓住勃起的阴茎，对著镜子打手枪，模样极其淫荡，我一时不知所措，他一句话没说，拉住我的手来到他的睡房，这时我的警裤已经掉在地上，我的下身就还剩一双袜子，他叫我躺在床上，我已经无法抵挡任何诱惑，乖乖地听了他的话，他也爬上来，一边亲吻我的耳朵一边说： “小文！其实，我早就想和你有今天了，从见你的第一天起我就喜欢上你了。你愿意把你的身体奉献给我吗？”我这时的语言只有嗯，我的手不自禁地去解开他的睡袍，他里面光溜溜地，和那片中的强壮男人一样，只穿着一条白色内裤。他从上往下，一直亲到我的肚皮，我以为他会立即含住我的鸡巴，可他停了下来，他提起我的胖脚隔着我的袜子一根一根地为我舔食脚趾头，接着的动作更要命，他脱下他的内裤，塞进我嘴里，然后一进抓住他的阴茎，挤出大龟头一手抓住我的鸡巴，让我们两的龟头使劲在一起磨擦、磨擦，那是一种怎样的刺激呀？我全身都酥了，终于忍不住，下体一阵抽搐，一股浓精强力射出，由于我们的龟头是对在一起的，所以我的精液全溅在他的阴茎和下腹，以及浓密的阴毛上。 他下了床，我瘫在他床上不想动，我以为就此结束了，他打开衣柜穿上警服，他要出去了，没有，他又坐了上来，这时我才发现他的拉链是开的，肉棒直直地挺了出来.他揉著我正在疲软的鸡巴说： “小文啊！我看得出来，你平常怕穿制服的我。是吗？我希望我穿上制服为你做的事能让你消除对我的害怕。”说著他俯下身就给我口交，他的舌头非常的棒，没多久，我的阴茎又开始膨胀，坚硬。 “把我绑起来。好吗？”他跪在床上，我用绳子学着片子里的样，把他双手反绑，我解开他的皮带，褪下他的长裤，穿着警察制服，把他的双脚尽量分开他的菊花一张一合的，非常性感，我的阴茎上已经有他大量的唾液，对准他菊花，一使劲，吱地一下整根没入，他痛苦地啊了一声，菊花紧紧地夹住我的鸡巴，那感觉真爽，我开始抽动，每进一下他都呻吟一声，身子便颤动一下，我双手也不停地伸到前面给他打手枪.他粗壮的阴茎握在手中很有充实感，二十分钟后，我和他同时射了，我已经深深被他吸引了，我紧紧地搂住他，让我的阴茎在他体内软下，就这样，我们两个都睡了，直到第二天天亮 （2） 那天以后，我觉得副局长是这世界上最可爱的人.在警察局里，他仍像平常一样，对人对事非常严厉，面孔少有露出笑容。令我惊讶的是，那天以后，他再没私下里联系过我，难道那天他说喜欢我只是一时冲动，难道那天我们的经历也是一时冲动？我不相信，他是喜欢我的，他没联系过我，是怕我年轻不懂事，容易在同事面前露出马脚，我一定能等到和他再次单独相处的机会.我耐心地等著。 日子一天天过去了，春去夏来，夏去秋至，我的心也从温暧、火热，一直至凄凉。他不会再找我了。我的心在泣诉，对他来说，那只是一场游戏，一场你情我愿的游戏。算了！我还是忘了他吧！我劝慰自己，可每天晚上，当我躺在床上时，他那富含磁姓的声音就会在我耳边响起，他那可爱至极的面庞不断在闪烁在我的眼前。我骗不了自己，我越想忘记他就爱他，越爱他就越忘不掉他，他已经成了我的影子，日日夜夜都伴着我。 我常常因为他胡思乱想，正因如此，在一次行动中，由于我的疏忽，让本应就擒的案犯趁机逃脱，回到队里，我受到队长的严厉批评，我无话可说，行动的失败都是我个人的错所致，但我万万想不到，又最让我感到心寒的是，副局长第二天来询问案情时，竟毫不客气地当着同事的面将我狠狠地训了一顿，我的心如刀割，我是为谁才弄成这样的呀？ 下班后，我一个人喝得烂醉，酒能消愁？谁说的？我越喝越愁，越喝心越疼，天黑了，我整个人也迷失了方向，我独坐在江边，无神地望着对面灯火，那一刻，我真想到了死。 “坐了很久了。回家吧！”一个富有磁姓温和的声音突然在我身后响起，我全身剧震，猛地回过头来，是他，一个我朝思暮想，又爱又恨的人。从他眼里，我看出了我最想见到的柔情，可我感觉那是怜悯，我不知哪儿来的胆，咬牙转头不看他，冷冷地道： “不用你可怜！你走！”一分钟，他没有说话，他就站在我身后静静地看著我，他的手忽然拉住了我，还是用那温和的声音说： “走吧！这儿冷，上我家去，我有话要跟你说。”他的大手真温暖，这是那次以后他首次和我身体的接触，我冰冷的心瞬间融化了，我含着酸楚的泪水，进了他的车，在车上，我伏在他的大腿上痛痛快快地哭了。 到了他家，他扶我进他的卧房，坐在床边，把我的手放在他腿上，温柔地抚摸著。 “很恨我？是吗？”这一刹那，我似乎明白了他所有的苦衷和难处，我等了半年多的时刻终于来到了，我还恨他什么呢？我眼眶是湿的，但我摇摇头，并将身子倚到他怀里。 “我只是害怕你永远都不理我，害怕那晚对你而言只是游戏，而现在我知道不是了，我高兴还来不及呢！”他深情地搂著我的头，大手在我的脸上爱抚。 “在单位我不得不戴这铁板作人，我骂了你。对不起！真的对不起！我女儿今天开始到国外去了，我答应你，以后我们俩再也不分开了。好吗？你过来和我一起住，我要天天见你，每个晚上都搂着你。好吗？”说著，他开始吻我的头发、我的额头、我的眼，把舌头伸入我的口里，愉快地和我交换著唾液。 他把我缓缓放倒在床上，很温和地帮我解开我的警察制服、领带、衣扣、皮带、鞋袜，我全身赤裸地躺在床上，含情脉脉地凝视他，他也在我眼前脱光了一切，他侧卧在我身旁，细细地欣赏著我的身躯，他的手指慢慢滑过我每一处敏感区，他提著我的手轻轻地放在他那尚未勃起的阴茎上。 “帮我把他叫醒好吗？”为自己心爱的人提供服务，我当然义不容辞，我换了姿式，跪在他两腿间，俯下头去，我第一次这么仔细地去观赏他的阳具，原来他没有割包皮，整个阴茎躺在浓密的阴毛中，黝黑发皱的阴囊坠着两个大卵蛋，我用手指轻轻地拔开他的包皮，挤出他的龟头，连他的阴囊也一块儿吞入嘴中。我非常用心的却取悦他，当我感到他的两颗蛋开始上提的时候，当他的龟头和阴茎干在我嘴中渐渐变硬变大的时候，当他阴部的强烈腥臭味刺激著我的鼻端的时候，当他在我的嘴里的阴毛撩拨我的喉咙的时候，我感到无比的激动，我的肉棒也因此坚挺起来。我为他口交了近十分钟，当我断定他的肉棒充分勃起时，我把它吐了出来，我一手抓信住我的肉棒，一手抓住他的肉棒，让两根肉棒的龟头使劲地磨擦，他上回就是这样弄我的，我想他肯定喜欢这样，果然，他发出了让我无法抵挡的呻吟： “……呃……啊……舒服呀啊……不行啊……我……我要……射了”说话间，一股股淡黄的粘液从他的龟头激射而出，我幸福地吮吸一些还留在他龟头上的精液，我爱人的精液，味道真好，他充满甜蜜爱意的目光看着我，拿过床边的他的黑袜子，套在我的我的阴茎上…慢慢用手隔着袜子为我手淫、我的阴茎渐渐抬起头，我拨开他的手，我住我的鸡巴，操进他的菊花，我一边作活塞运动，一边用手帮他打手枪，大概过了十几分钟，我把他干射了，精液一道道地到处横飞 </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>帅老骚省长被日成奴儿子 (老六)</title>
		<link>/2018/12/25/7818.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 08:03:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[粗口]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7818</guid>

					<description><![CDATA[都说三十女人如狼，四十女人如虎，五十岁的女人如狼似虎……方晨真的没想到，这男人50多岁也正是个饥渴的&#8230; <a href="/2018/12/25/7818.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">帅老骚省长被日成奴儿子 (老六)</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>都说三十女人如狼，四十女人如虎，五十岁的女人如狼似虎……方晨真的没想到，这男人50多岁也正是个饥渴的时候，关青海被开了后门之后也是饥渴的不行，这不，前一分钟还在批阅文件，后一分钟这一双黑溜溜的大眼睛就色眯眯的盯着方晨了！</p>



<p>方晨被关青海富含侵略性的目光盯着，也是浑身不自在，他下意识地整了整领口说：“看什么？”</p>



<p>“我们在办公室做一次吧！”方晨本以为关青海只是想调戏自己说两句荤话，却没想到他居然提出了这种要求，“什么？这怎么行！别闹，回去再说。”方晨其实心里面觉得猫抓似的痒痒，但嘴上却怎么也说不出口。</p>



<p>“在省长办公室，把省长操的叫爸爸，多刺激啊！你不想试试？”关青海色眯眯的解开了自己上身的白衬衫，摆明了是要色诱方晨。</p>



<p>“关叔，你也太饥渴了吧？”方晨也是无语，一个看起来正派，随和的中年胖叔，居然是个饥渴的骚0，这事实在是太不和谐了！</p>



<p>“反正也没什么要紧事，有事秘书干，没事被秘书干！嘿嘿！”关青海嘿嘿笑着解开了他自己的皮带，然后色眯眯的对着方晨招了招手。“把门关好了过来，钻到桌子底下，给我口两下，然后用手指头扣滑溜了再操，把里面弄滑溜了操起来还舒坦。”</p>



<p>“叔……”</p>



<p>“别婆婆妈妈的又不是你被操！说！你来还是不来！”……“来”关青海俩眼一瞪，大有你不来我就玩强奸的味道，想到在省长办公室和省长啪啪啪，方晨稍微那么一想就硬了，如今又被关青海逼到了这份上，只好认怂的走了过去，钻进关青海的办公桌底下，给关青海口交。</p>



<p>关青海的肉棒不大，就是睾丸大一点，方晨觉得关青海这么饥渴可能就是睾丸大的关系，方晨先是简单地给关青海口了几下，唆硬了之后，关青海就把两条胖腿搭到了办公桌上把屁股漏露了出来。说来也是奇怪，关青海的肉洞被开发了之后显得肥大了许多，洞口肉好像厚实了了一点，关青海自己倒是没什么感觉，即不疼也不难受。方晨也就没在意，不过看起来倒是诱人了许多。</p>



<p>“嗯啊！涂点油，用两根手指弄……”关青海把自己的白衬衫扣子解开了大板，一双胖手捏弄着自己的乳头，淫靡又放荡。</p>



<p>方晨哪能任由关青海放肆？油虽然涂了，但是第二根手指却是怎么也不肯伸进去，反而从桌上拿了关青海的钢笔。</p>



<p>“用手插两下，然后操一顿舒服舒服就行。”关青海看着方晨拿钢笔要插自己有点不好意思，但是淫性作怪也没反对的太厉害。关青海眉头皱了一下，火热的肉洞被微凉的钢笔插入有一些冰火两重天的意思，不过很快钢笔的温度就升了上来，也就没什么了。</p>



<p>“叔，你肉洞这么饥渴，干脆插着假鸡巴上班得了，随时随地都能爽。”方晨突然想弄根绳子，把关青海捆在椅子上折腾一顿，好好折腾一下关青海，可惜实在是没有特别长的绳子，就只能想想了。</p>



<p>“要假的干什么？你不是有真货么？”关青海不屑地笑了笑又说：“差不多了，插进来吧。”</p>



<p>“叫爸爸。”方晨把钢笔都拔了出来，抓着关青海的双腿不让关青海乱动。</p>



<p>“别瞎折腾。赶紧插进来，快点操一操。”关青海也是骚劲儿上来了，后面那个洞难受的很，就想被个什么东西插一插才舒服。</p>



<p>“没兴致，没情绪……”方晨看到关青海的胖脸白里透红就知道，关青海正在劲儿头上，故意挪揄起来。</p>



<p>“爸爸！”反正上次已经被逼着叫过了，关青海也没了多少抵触，恨恨的叫了一声，扭过了头—原来是脸红了。</p>



<p>既然关青海服了软，方晨就没必要折腾下去了，自己的小家伙在裤子里都抗议了。“叔，你不觉得这样子挺刺激的吗？有反差感？”关青海瓮声瓮气的说：“没有，压根就没有！”</p>



<p>“那种情趣类的玩法你感觉怎么样？就是捆起来操，说点淫话什么的？”</p>



<p>“稍微一点点是可以的。”关青海想了一下，还没细想，方晨的肉棒就插进了他的后庭，虽说不是第一次了，但是关青海还是觉得后庭被撑得又酸又涨，他就是喜欢这种被征服，被占有的感觉。</p>



<p>“那说点淫话听听，说爸爸快操我！”方晨大幅度的扭了扭腰，龟头在关青海的肉洞里搅动着，关青海简直都快疯掉了，那种感觉真的是求生不得求死不能，爽翻天的那种，这一下也顾不得什么反抗了，本来性子就不强硬，被操到爽处，很没定力的就叫了出来。</p>



<p>“爸爸，快操我！啊！要死了……啊！”</p>



<p>“嗯？爽不爽啊？”方晨一看关青海这副摸样坏主意马上就冒了出来。故意又折腾了一下，再狠狠地一插到底，关青海立马浑身哆嗦着抓紧了老板椅的副手，整张胖脸都扭曲了。</p>



<p>“爽！爽死了！哎呦！你慢点！啊爸爸！好爸爸！……”好不容易方晨缓了下来，关青海赶紧趁机喘了几口气，赶忙说道：“你这么操太刺激，都快叫你操晕了，那个滋味啊，真是欲仙欲死的。”</p>



<p>“那你还不老实点，还这么嚣张？以后你不听话我就这么操你，操的你欲仙欲死，让干什么干什么！嘿嘿嘿，别说叫爸爸了，把你直接操成我的小母狗！”方晨俯下身子和关青海舌吻了几下，关青海把脸一偏说：“哎！叔是真的被你操服气了，你让干什么干什么，叔就是你的小母狗……你让叫什么叫什么。”方晨一听，这成就感直接就爆棚了，一个白胖帅叔省长被自己操的自认小母狗，这感觉怎能用一个爽字形容？起码要用一万个！</p>



<p>“嘿嘿嘿，来学个狗叫听听！”方晨用手指在关青海嘴边勾了勾，挑逗关青海。关青海倒也不觉得学狗叫有什么屈辱的。“汪！汪！汪！”关青海中气十足的叫了三声，作势要去咬方晨的手指，方晨也没躲，手指就被关青海含在了嘴里，吸允了起来。</p>



<p>看到这幅淫态的关青海方晨又是一股子邪火烧了起来，扶住了关青海的双腿又抽动了起来，关青海的肉洞被操开之后操起来特别舒服，肉多耐操，叫的还浪，也亏着省长办公室隔音好，他才敢这么叫。</p>



<p>被操服帖的关青海简直就是床上极品，专门挑方晨最喜欢那些淫话说，什么爸爸慢点，小母狗被操的尾巴都翘起来了之类的，在这些方面上关青海真的做的很好。让方晨得到了极大的满足。</p>



<p>关青海没忍住，自己先打了出来，结果就被方晨逼着说了好大一通淫话，甚至答应了下次玩捆绑，才被方晨放过，乖乖的钻进了自己办桌底下，把方晨伺候了出来，这一番办公室激战才算到了头。</p>



<p>办完了事，关青海看着方晨挺拔坚毅的背影突然有些惶恐，他想到了秦升，想到了那个会把方晨抢走的人，他觉得很不安，他有些忐忑也有些唯唯诺诺的说：“喜欢叔吗？”</p>



<p>“当然喜欢。”方晨回答的很干脆。</p>



<p>“那……是最喜欢吗？”关青海抬起头，眼睛盯着方晨，看着方晨的表情……</p>



<p>关青海的言外之意，方晨听懂了。秦升和关青海……</p>



<p>秦升就像是一个半空中的肥皂泡，很美，却经不得考验，曾经的秦升是方晨所有的内心寄托。方晨从秦升那里得到了许多，同样也受到了很大的伤害，曾经方晨以为秦升就是自己的永远，是自己的唯一，甚至坚定不移的相信，秦升是爱自己的，喜欢自己的，然而，现在的方晨并不能确定这些。那个咆哮着的秦升或许才是秦升真正的想法？或许真的从一开始就是个错误吗？</p>



<p>秦升太太的死终究和自己脱不了关系，自己的存在或许真的从一开始就是个错误吧，也许没有自己，秦升还是会和妻子很幸福的生活在一起？</p>



<p>是的，秦升是男神，是自己真正爱着的人，但是如果自己真的不被需要，那么又何必苦苦坚持？既然如此，那就算了吧……</p>



<p>“是最喜欢！”方晨咧开嘴笑了，那一个瞬间关青海感觉自己似乎得到了整个世界！什么仕途，什么君临天下，什么都比不过眼前这个小帅哥的一个微笑！哪怕什么都不要！他只要做那个被方晨抱在怀里的人就好！</p>



<p>“喜欢就好，喜欢就好！”关青海哆哆嗦嗦的抹着眼泪，看的方晨心疼。</p>



<p>“怎么哭的这么厉害？”方晨抱住了关青海的脑袋，摸着他的短发。</p>



<p>“没什么，叔高兴！高兴！”关青海话一说完，哭得更厉害了。</p>



<p>“到底怎么了？”方晨感觉好像有什么不对。</p>



<p>“没什么……”</p>



<p>“说……”</p>



<p>“恩……真没什么。”</p>



<p>“说吧……说出来会好一些。何况你都是我的了，没什么的。”方晨温柔的亲吻着关青海的耳朵，安抚关青海。</p>



<p>“我年轻的时候也不喜欢男人，我喜欢一个女孩，很普通的那种大学生……然后我喜欢她，很喜欢，她要什么，想什么我都会去做，但是……但是她不喜欢我！”说到这里，关青海哭得更厉害了，一个胖叔哭成这样有些丢人，但是更多的却是一种心疼，究竟是怎么样的打击才能让这么一个汉子泣不成声？甚至改变了性取向？</p>



<p>“她说……她说我这么胖，不会有人喜欢我……她说我有再多钱，也没用，哪怕我当上国家主席都没人看得上我！呜呜……”方晨其实听得挺无语的，关青海还真是天真可爱啊，居然就为了这么点破事耿耿于怀这么久，连性取向都改变了，那是得有多纯情啊！</p>



<p>但是话可不能这么说，毕竟自己只是个局外人，旁观者清当局者迷，自己又何尝不是这样呢？自己为了秦升不也是意志消沉了好久么？自己不是差点就去死了吗？要不是受伤太重没力气翻过护栏，大概自己那时就跳海了吧？</p>



<p>大概是觉得被方晨抱着很安心，关青海很快就安定了下来，推开了方晨说：“真是丢人……让你看笑话了。”</p>



<p>“这有什么，爸爸都叫过了，还有什么更丢人的吗？”方晨呵呵一笑，关青海很不好意思的陪笑了几声，拿起钢笔红着脸擦了擦，用审批文件当挡箭牌，把方晨拦下了。</p>



<p>看着一脸认真，低着头看文件的关青海，方晨隐隐约约的觉得，自己这辈子，大概就要和关青海这么过下去了，虽然内心有些不甘心，但是他明白这才是最好的选择……</p>



<p>然而，有些事并不是我们想怎么样就怎么样的，又过了接近一年，关青海和方晨正儿八经的交往了起来，带着关青海给虎爸拜年，一起包饺子，吃年夜饭。虎爸再怎么不乐意也不能冲着一个省长发脾气，何况自己儿子把省长给操了，想想其实也挺牛逼的，抱孙子这种事虎爸完全不在意，就算真的有了孙子也没人看孩子啊？天伦之乐这种事跟虎爸压根就没缘分……</p>



<p>方晨这边好打发，关青海那边就没那么容易了，关青海也算是名门望族，起码面子上要过得去，没法找个门当户对的大小姐，关青海只能花钱充门面，试管了一个孩子应付了事。妻子和孩子就丢在了西南老家。毕竟一个省长没有妻室，整天和自己的男秘书住在一起也惹人非议。</p>



<p>也就是在这么一个时候，秦升找到了方晨，经过了这么久的疗养，秦升显得很憔悴。方晨看的很心疼，站在门口的两个人却怎么也无法先开口说话。</p>



<p>关青海本来在看电视，见方晨这么久没回来，就忍不住过来看看，秦升作为公众人物，关青海当然认识，虽然有点不甘心，有点惶恐，但是即便是聪明的关青海也冲动一把，他走了过去，当着秦升的面，握住了方晨的手，就像是在宣布所有权。</p>



<p>方晨没有阻拦关青海，反而把关青海的胖手握得很紧。</p>



<p>“你看起来过得不错……”秦升觉得很委屈，心里又苦又涩，可又什么也说不出口，到了嘴边就成了这么简单的一句敷衍。</p>



<p>“还好吧……”方晨何尝不想念秦升？秦升是他的男神，他的初恋，怎么可能真的忘得一干二净？可是那又能怎么样，有些事错过了就是错过了，现在的方晨并不想打破自己平静地生活。</p>



<p>“你好吗…你好…就好，就好，我就是……来看看……”秦升觉得心里很痛很痛，明明已经知道了大概可真的看到方晨牵着别人的手，他如何能接受的了？</p>



<p>“我也不是什么小气的人，你们要是想和好就和好好了，不用顾忌我。”关青海拉着两人的手放在了一起，看着略微有些感动的俩人说：“但是，老秦必须做小！”关青海说的倒是郑重其事，在方晨看来却是可笑至极。又不是古代的三妻四妾什么的，还分什么大小？</p>



<p>“笑什么笑！我在你面前都那么低三下四了，什么花样都玩过了，要是老秦一来就作威作福当大爷我可不依！老秦要给你当奴玩才行！”关青海这个建议可以经过了他仔细的推敲才提了出来的，让秦升当奴玩，用意有很多，第一就是为了报复下秦升对方晨的伤害，第二是为了树立自己的地位，让秦升当奴玩，他自己就可以顺手调教下秦升，这样一来秦升在他面前以后可就抬不起头了，第三也是为了试试秦升的诚意，看看方晨在他心里到底有多重。</p>



<p>方晨还没笑够，秦升却是噗通一下子跪下了，秦升低着头说：“老奴给主人请安。”</p>



<p>“秦叔！你别听他的，他胡闹呢！”方晨哪舍得让秦升这么做？连忙就把手伸了出去想拉起秦升。</p>



<p>“不，这样就好，让我当奴给你玩，伺候你，我心里才好过一点，我知道你其实挺喜欢这些的，你就让我给你当奴玩吧，你觉得开心，觉得爽快，我就怎么样都好。”</p>



<p>方晨实在没办法责怪关青海，关青海的提议他多少也能想清楚一点，见面说话都这么尴尬，想彻底缓和关系还不知道要多久，还不如干脆点，丢掉尊严，好好做一次就好了。</p>



<p>“等等，先别急，方晨，要不这样吧，你先出去买点食材，下午爱去哪去哪，也别回来了，咱们晚上好好吃一顿，五六点回来就行，我和老秦演练演练，给你个惊喜如何？”</p>



<p>“都老夫老妻了还要什么惊喜？我不在你欺负秦叔怎么办？”方晨其实也知道关青海没那么坏，估计就是把自己支开，教秦升怎么做奴来取悦自己吧！</p>



<p>“我就教教老秦怎么做奴，教他怎么勾搭你。”</p>



<p>“秦叔？”</p>



<p>“没关系……我能接受……&#8221;</p>



<p>“秦叔你别勉强自己啊！”方晨虽然话是这么说的，但是其实心里挺期待的，曾经或许对秦升做奴之类的觉得很不好什么的，如今却觉得没什么了。方晨觉得自己就是被关青海这么没节操的胖叔给带坏了。</p>



<p>“真的没关系，我相信关省长……”秦升点了点头，也不知道是敷衍还真心。</p>



<p>说实话，方晨也觉得自己很难面对秦升，关青海的提议其实不错，这些日子和关青海在一起，方晨可是什么都玩过了，不管是做狗奴还是玩捆绑，关青海都百依百顺，虽然关青海骨子里不贱爱你，但是为了讨方晨欢心，他也会刻意逢迎。</p>



<p>方晨看着秦升花白了许多的头发，有些心疼，想说什么，可又怎么也说不出来，总觉得不得劲儿，还是听关青海的，出去转转吧。</p>



<p>方晨一走，房间里的气氛就有些微妙了。</p>



<p>“老秦啊，知道做奴是怎么回事吧？”</p>



<p>“知道一点。”秦升咽了一口唾沫，看着两眼发光的关青海，有点怕了……</p>



<p>关青海到底和秦升做了什么，方晨是不知道的，只是等到他回来的时候，见到的却是是一个大惊喜。</p>



<p>自己的干爹，温文儒雅充满长辈风范的秦升居然戴上了狗项圈！天知道关青海到底和秦升说了什么做了什么，进门后方晨看到的第一眼就是带着狗项圈，后庭里塞着狗尾巴肛塞的秦升在给关青海舔脚！</p>



<p>“这？关叔你们到底干什么了？”眼前的秦升和记忆里的秦升简直判若两人，方晨能看得出来，给关青海舔脚的秦升，明显是兴奋着的！</p>



<p>“没什么啊，我就是开导了一下老秦，让他试着放松自己，试着放弃尊严和内心的拘束，彻底的放纵自己，试着把内心的欲望发泄出来。”关青海话说的倒是挺简单，但是方晨总觉得不是那么简单，关青海到底说了什么，做了什么才让秦升在几个小时之内变成了一个狗奴呢？</p>



<p>方晨和关青海也玩过一点sm的内容，如今也算是轻车熟路了，他往关青海身边一坐，关青海就让开了位置，把手里牵着秦升的狗链递给了方晨，然后当着方晨的面脱掉了自己的上衣T恤—原来关青海在衣服里面绑了一套绳衣，红色的棉绳在身上勒出一个个方块，胸前的两块肉更是被勾勒的极其明显。</p>



<p>方晨接过狗链之后，仔细的打量着秦升。</p>



<p>秦升肯定没受到什么肉体上的虐待，这个是肯定的，只是身上的花样不少，肉棒硬挺挺的，上面的阴毛已经被剃光了，而且被关青海用细棉绳捆了起来，两个被棉绳勾勒出了明显的形状。秦升的背部用水笔写着—“淫犬秦升”。可爱的小肚腩上写着—“老贱货”。就连龟头上也被写上了一个奴字。乳头上夹着一对带着小铃铛的乳夹，眼睛上带着眼罩，可能是因为刚才在给关青海舔脚的缘故，口水流了一下巴。</p>



<p>方晨看着秦升愣神的功夫，关青海也脱光了跪在了秦升旁边，看这架势，他今天也要当奴了。</p>



<p>“爸爸……”关青海先叫了出来，紧跟着秦升也跟着叫了一声。</p>



<p>方晨被关青海准备的这个惊喜刺激得不轻，他下意识地把手指伸进了秦升的嘴里，然后秦升就自然而然的唆起了方晨的手指，口水越流越多。</p>



<p>“爸爸喜欢这条老狗吗？”关青海又从茶几上拿了一个遥控器递给了方晨，方晨随便扭了一下，秦升的身体就缩了起来，显然关青海在秦升的后庭里还塞了一个无线跳蛋。</p>



<p>“爸爸试试老狗的口技吧……”关青海用胳膊肘碰了一下秦升，秦升就伸出了舌头，一脸贱样的学着狗叫了两声。</p>



<p>方晨把脚往两个人跟前一放，秦升和关青海就一人抱住了方晨的一只脚，秦升摸索着用手脱掉了方晨的鞋子，这才用嘴给方晨拖袜舔脚，而关青海的眼睛可没被蒙住，全程都是用嘴来服务的。</p>



<p>方晨倚在沙发上感受着两人的服务，秦升的舔脚技术显得特别热切，有一种急不可耐的味道，而关青海显得比较沉稳，舔的很仔细。</p>



<p>等到两个人把自己的脚舔了个遍，方晨把脚收了回来，扯掉了秦升的眼罩。</p>



<p>秦升的眼神显得很慌乱，很不安。但是方晨此时却偏偏生不出一点怜惜之意，反而更想折辱秦升一番。</p>



<p>“把咱们的DV拿出来。”方晨吩咐道。</p>



<p>关青海也和方晨玩了不少激情自拍，当然知道方晨要做什么。他打开DV对着方晨。</p>



<p>而方晨则牵着秦升的狗链，让秦升爬到了茶几上，然后把一根假阳具立在了茶几上，然后命令道：“坐下下，表演给我看。”</p>



<p>方晨刚说完就后悔了，好不容易和秦升有机会重逢，怎么自己脑袋一热就要和秦升玩这么重口味的游戏呢？万一秦升不高兴了怎么办？</p>



<p>方晨还在犹豫的时候，秦升就已经爬到了假阳具上方，撇开了自己的双腿，慢慢地坐了下去。</p>



<p>“汪……汪！”秦升一边汪汪叫着，一边慢慢地坐了下去，把假阳具吞进了自己的身体，然后慢慢地试着上下活动了起来！</p>



<p>就这样在DV面前表演起了香艳的自慰！</p>



<p>关青海看着自己常用的那根假阳具在秦升的股间进进出出，只觉得口干舌燥，后庭空虚难耐。</p>



<p>方晨则是震惊的不知道该说什么了，稳重的秦升居然做出了这种不堪之事，真是出乎方晨的意料。</p>



<p>过了一会，秦升的体力不太够了，就跪在了茶几上，用手拿着假阳具，一边看着方晨，一边抽动着。</p>



<p>此时的方晨再也按耐不住自己坚挺的阳具，抓着秦升拿在手里的假阳具狠狠地在秦升的后庭里插了几下抽了出来，把自己的阳具插了进去，久违了秦升的肉洞比记忆中的紧了一些，但是感觉还是那么的熟悉，秦升的温暖的味道从来未变过，方晨明明已经是饥渴难耐了，但还是小心的活动着自己的分身，秦升可比不得关青海耐操，得小心一些。</p>



<p>而再次被占有的秦升同样感受到了久违的充实与炙热，那种难以言喻的饱胀感与被所爱之人占有的幸福感再次充满了秦升的心头，终于还是在一起了啊！</p>



<p>关青海看着两人贴合在一起的身体，温柔的对视，多多少少还是有一些吃醋，但是这么激情浓烈的爱意，让他生不出半分打扰的意思，甚至他自己也悄悄地起了反应，甚至忍不住把手指伸到了后庭，悄悄地挤开自己后庭的软肉，把手指探进那个让自己心神荡漾的神秘洞穴。</p>



<p>慢慢地，后庭里传来的快感渐渐吞噬了秦升的理智，他终于压抑不住自己的情感，大声的嚎了出来。</p>



<p>“方晨！我喜欢你！我喜欢你操我！我愿意被你操！愿意给你做老贱狗！愿意叫你爸爸！不要离开我！我什么都愿意做！”秦升叫着叫着就哭了出来，方晨被秦升这几句话叫的兴奋异常，秦升说一句，他也跟着回一句。</p>



<p>“我也喜欢你，我就是要操你！我要操你一辈子！你只能是我的！谁也抢不走！”</p>



<p>一老一小狂乱的叫喊着，四肢手舞足蹈的摸索着对方的身体，身体交接啪啪作响，关青海看的难受，忍不住捡起被丢到一边的假阳具，跪在地上，自慰了起来。</p>



<p>方晨和秦升的叫声越来越高亢，越来越激烈，到最后甚至连话都说说不全了，房间里满是三个人充满着情欲的喘息。</p>



<p>“啊！干爹！我要射了！我要射在你的身体里！占有你！啊！啊！啊！”方晨鼓起最后的力气，狠狠地抽动了几下，秦升的手紧紧地抓着茶几的桌沿，两腿僵硬，脚趾紧紧地缩在了一起，呼哧呼哧的喘着粗气，却是没力气给方晨回话了。</p>



<p>一股热流就这么冲进了秦升的身体，烧掉了秦升最后的抵抗，肉棒上棉绳也没能阻止秦升的喷发，几股浓精同样从他的身体里喷射了出来。</p>



<p>方晨抱着浑身瘫软的秦升，温柔的亲吻着秦升的耳垂。</p>



<p>“秦叔，我爱你。”</p>



<p>“恩。我知道……”</p>



<p>尾声：虽然秦升最后还是找回了方晨，但是就像关青海说的，秦升只能做小。方晨只有在没什么事的时候才会去香港，看看秦升。</p>



<p>关青海59岁的时候终于君临天下，方晨理所当然的成了传说中的一号特卫，只不过咱们这个一号特卫面色比较大，王座也得乖乖的暖床而已。</p>



<p>吕老将军找了让他满意的主人，卫东结婚之后也没忘了徐老头，偶尔的深入交流还是有的。只不过徐老头保密工作做得好，谁也不知道而已。</p>



<p>方晨活跃的那十几年简直如同主角模板的龙傲天文一般，神挡杀神，佛挡杀佛。栽在华夏大陆的国际好手数不胜数，前海豹突击队教官方晨一对一运动狙击战被爆了头，圣殿骑士团新任亚瑟王被斩了右手，“美国队长”更惨，怎么死的都没人知道。</p>



<p>关青海卸任之后细数起方晨的履历感叹了一句—“你这一声戎马，简直堪称传奇啊！”</p>



<p>而方晨只是微微笑着说：“我还差得远，还算不上是传奇。”</p>



<p>关青海听完，狠狠地敲了一把方晨的脑袋，眯着眼装作生气的样子说：“XXX都让你爆了菊花你不是传奇，谁是传奇？”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我成功的勾引岳父</title>
		<link>/2018/12/25/7812.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:53:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[戀老]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7812</guid>

					<description><![CDATA[惊醒时，我惊觉抱在怀里的是老岳父，而不是梦中的妻子。才记起妻子和老岳母到省里去探望小姨子了。由于天气&#8230; <a href="/2018/12/25/7812.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我成功的勾引岳父</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>惊醒时，我惊觉抱在怀里的是老岳父，而不是梦中的妻子。才记起妻子和老岳母到省里去探望小姨子了。由于天气太热，老岳父是和我一起睡在有空调的房里的。此时，我的身体还整个压在岳父的背上，裤子内的鸡巴甚至硬挺挺地直往他身上摩。 “哎呀。”我低叫一声，松手、翻身下来坐着。岳父明显地舒了口气。我尴尬地说：“爸，我、睡着了~”“嗯。”他转身也坐了起来，如同平常一样寡言，“想小红了吧？”“嗯。”他并没有怪我。 “你火气太大。”他看看我鼓起一大块的裆部，说，“别硬憋着，不好。” 看着抿紧嘴的岳父，我心里不由又起了邪念。对老岳父我一直就心藏着爱慕，只是从来不敢表露。我试探着搂着岳父的肩，抚摸着他花白的头发，说：“爸，我也不想憋。但是，我手淫很少泄得出来。”岳父没有拒绝我的拥抱，只是疑惑地看了看我。我心虚了，说：“自己手淫的话，快要射时，就不由自主地忍住了。所以很少射出来。”我抓过他的手放在鸡巴上说，“爸，您帮我吧。”</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>岳父犹豫了一下。他对我一向是很少拒绝的，就是现在也一样。于是就隔着裤子在我的鸡巴上抚了抚。我趁热打铁地拉下裤衩，把直挺着的鸡巴放了出来。 岳父料不到我居然这么大胆这么直接，“哎呀”地轻叫了一声。我抓着他的手直接放在鸡巴上。他挣了挣，没有挣脱，只好握住捋了起来。岳父显然不习惯于帮别人手淫，尤其是亲女婿。他的手握得很松，捋动也很轻柔。我笑嘻嘻地看着，问：“爸，您有没有经常手淫？”隔了一会，他才说了一个字：“嗯。”“平时是不是妈帮您打？”他没有回答，显然不乐意于这个话题。“爸，您用力些吧。”他听了一愣，这才紧紧地握住鸡巴用力地捋着。但他只会一个劲地用力捋动，没有轻重紧松的变化。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>捋了一会后，我的龟头湿了，包皮被岳父的捋动带着，摩擦在龟头上，发出类似做爱的“咭咭”的声音。我拉开他手时，他又愣了一下。我顺势把他推倒在床上，动手脱他的裤衩。岳父有些慌，挣扎着说：“不要、不要。”但被我用力压着，他的挣扎根本没用，很快他的裤衩就失守了。我伏在他的小腹上看着。在灰白的阴毛当中，他那黝黑的老鸡巴软绵绵地趴在同样黝黑的阴囊上。那阴囊同样是软绵绵、暖乎乎的。我把住阴囊轻轻地揉着。身后的岳父一下子抓住我支在床上的左手，“哎呀哎呀”地轻叫着，阴囊收缩了几下，那老鸡巴开始不安地举了举。我放开阴囊，捏着老鸡巴剥下那皱皱的包皮，轻轻地抚玩着。岳父“啊啊”地轻叫着，大腿不停地晃动，老鸡巴慢慢地在我手中伸展着，终于完全勃了起来。我握住老鸡巴，用力捋了几下，觉得硬度还是挺足的。岳父“嗯嗯”地哼着，大腿也直抖动。 “爸您宝刀不老啊。”我问，“您多长时间和妈做一次爱？”“嗯~十、十天吧。”“一次能做多久？”“半、半个小时、左右。”岳父在享受快感的同时，无奈地回答着我的问题。“那妈不爽呆了。”他不说话，应着我的是越来越沉重的鼻息。捋了两三分钟，岳父的呼吸声已经非常急促了，而且还带着明显的呻吟声。 “爸，舒服吗？”我问。“嗯~舒、服。”他说。但我自己也想舒服。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>于是便放开岳父的老鸡巴，拉开他的两脚，跨身跪在他的两腿中间骤然失去老鸡巴的快感，岳父迷惘地张开眼睛，一看到我的举动，明白我要打什么主意，马上就“啊”地叫了一声，紧张地说，“别、别弄吧？” 我抓起他的两脚举起来往前推，说：“爸，您自己抱着大腿。”岳父张了张嘴，没有说出话来，只是无奈地顺着我，把大腿用力地抱在胸前。我抓着他肥满的屁股分开，低头仔细看着。由于在睡觉前才洗过澡，岳父的屁股很干净。那肛门是褐色的，形状很漂亮，中间的小孔中衍生出放射状的纹路，简直是一朵含苞待采的菊花，轻轻掰开屁眼，能看到里面鲜嫩的粉红色。我用手指轻轻伸进去一小截，岳父的肛门骤然紧缩。他呜咽了一声，更用力地搂紧大腿，几乎把屁股都抬了起来。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>我让他放松，同时用指头轻轻在肛门边缘按摩。那肛门不停紧缩、放开着，我的指头挤了进去，摸到充满皱褶的直肠璧。岳父反应很剧烈，浑身颤抖着。我的手指在直肠内轻轻打转着，慢慢地，插进去两根手指也不觉得怎么困难了。我抽出手指，吐了些口水抹在自己的鸡巴上，把湿淋淋的龟头抵在肛门处轻轻的往里挤。 “啊、痛。”岳父的叫痛声带着些哭音，原本还挺勃着的老鸡巴也因为疼痛，一下子软缩了。我停了停，两手掰着他的肛门，用力往前顶。随着岳父的惨叫，龟头终于挤了进去。那紧缩的肛门箍住龟头，把鸡巴夹得既疼又爽。我咬牙再往前一压，把鸡巴都推了进去。“痛、痛。”岳父的叫声几乎是撕心裂肺的，那大屁股不停地左右摆着，却始终摆不脱我的鸡巴。鸡巴全根尽入后，我感觉到里面并不是很紧凑，最狭窄的地方就在肛门外围，整个感觉像一只喇叭，那一圈肛门肌箍住鸡巴的感觉真是十分美妙。我开始在岳父的后门抽插，几十次来回后，他的反应没那么剧烈，</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>叫痛声也渐渐变成了大口大口的呼吸声。我加快了力度和抽插频率，龟头刮过一道道直肠璧的皱褶，得到更强烈的刺激，也更强烈的感受到岳父的身体反应。我越来越用力地抽插着。岳父窄窄的肛门承受着我粗大鸡巴的频繁进出，他那沉重的呼吸声中，越来越多地参杂着呜呜的呻吟声。而更奇妙的是，岳父也在我的抽插刺激下感受到了快感，那老鸡巴居然又硬勃了起来。我一阵一阵地冲击着，一阵阵异样的快感强烈地刺激着我。而在我身下，岳父在反复刺激下，呻吟声也越来越急促、越来越大声。要不是他的呻吟声中带着些许苍老，我几乎错觉那柔软的身体是妻子的，错觉正在承受自己冲击的是妻子，而不是老岳父。在那动听的呻吟中，一股股滚烫的精液从我的鸡巴中喷射而出，冲开肛门，全部射在岳父的直肠内。我终于占有了岳父。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>局长做奴</title>
		<link>/2018/12/25/7797.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:35:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体味]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[皮鞋]]></category>
		<category><![CDATA[馬靴]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7797</guid>

					<description><![CDATA[宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业&#8230; <a href="/2018/12/25/7797.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">局长做奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>宴会席上，根本就不是什么家宴，全部都是各个行业的老总，有房地产开发的，有贷款公司的，还有各个娱乐行业的老总，什么洗脚城，洗浴中心，网吧老板等。他知道局长其实是想带他见见世面，和这些三教九流的人都接触一下，给他带来更多的好处和人脉，看来局长对他真的不错，张小刚的出现让整个席面上熠熠生辉，一身笔挺而和身的西服，配上健壮的身体，帅气而威猛，局长也不失时机的介绍他，而且动作亲昵，勾肩搭背的，他看出来局长喝多了，那些各个行业的老总也不失时机的给他名片，说以后多联系，还有许多卡，他也不知道是什么卡。总之口袋里被塞了不少。</p>
<p>局长明显不胜酒力，说话的时候不时用手在他的大腿上拍一下，就说他各方面都太棒了，一定会重用他，那些老总也一个劲的过来敬酒，小刚的酒量不错，但是也感觉有点眩晕了，他看着趴在桌子上的局长，起身和大家告辞，他牵起局长然后踉踉跄跄的出门，因为喝酒，只能打的送局长回家，在车傻瓜局长拉着她的手不放，一直絮絮叨叨的，他让司机把车开的很慢，怕摇晃会让局长呕吐，局长色迷迷的眼睛看着他，然后手开始在他的大腿上摩挲着,慢慢的竟然一头倒在他的大腿上，嘴里还吧唧吧唧的说着什么，他没听清楚，但是内心的感觉还是明白的，之前在局长办公室他已经知道局长也是一个贱货，他看着他的头在他的裤裆位置曾来曾去，最后居然口鼻朝下的趴在他的裤裆上，鼻子在他的雞巴上来回蹭着。小刚用手抚摸着局长的脑袋，放纵了他的行为，一会车到了，局长还在装醉不起来，小刚给了钱牵起了局长然后到了小区的一处隐蔽的草坪处，一把放开了局长，局长就那么瘫在他的脚下，而且顺势把脸枕在了他的鞋子上，小刚苦笑不得，然后蹲下，对着局长的嘴巴轻轻的吐了口口水，一滴一滴的滴在正在陶醉的局长脸上，局长抬头看到了小刚的脸，</p>
<p>“局长，今天我给你修电脑，发现了一些我很感兴趣的东西”</p>
<p>他伸手在局长的脸上轻轻拍着，然后突然用力一个耳光，紧接着就起身一脚踩在了局长那惊魂未定的脸上</p>
<p>“你是不是特别喜欢我这样对你啊，贱 逼！”</p>
<p>小刚的脚不停在局长的脸上来回的碾着，局长的酒已经醒了，他害怕别人知道他的爱好，但是他有特别高兴他一直暗恋和崇拜的对象就站在眼前，而且他那日思夜想的大脚就踩在自己的b脸上。他知道自己内心的需求，他苦恼过，他是大男子主义，在家里，在局里都是一呼百应，因为是一把手，已经习惯了呼来喝去的他，其实内心和一个小女人一样，他第一次看到张晓刚的时候是在全区干警比武大赛上，他动作娴熟麻利，霸气十足，跆拳道，擒拿都拿了第一，擒拿，张小刚子拿手的就是一招制敌，而且必定是把对手踩在脚下。所以对于他穿着靴子的帅脚，他仰慕已久，局长知道自己恋足，但是以前都只是恋自己的足，家里自己是皇帝，老婆是当初自己当刑警队长的时候从红尘总挽救的一个鸡，对自己是百依百顺，而且经常是花样繁多的伺候自己，所以后来就和她结婚了，婚后，因为她有过的以前经历，对于自己的警 察老公更加是皇帝一样的伺候，随着年龄的增加，他发现自己的弟弟很难再翘起，每次都需要老婆卖命的 舔 啊 吹 啊，老婆也发现他最敏感的部位居然是脚丫子，于是开始每天舔脚来让他达到愉悦，对于老婆的表现，他也是很满意，即使这样，他也经常对老婆拳脚相加以此来掩盖自己的性无能，逐渐的，老婆成了他呼来喝去的奴隶，因为他是警察局长，还因为他的老婆对他爱的死心塌地，也因为她老婆本身也有被虐的倾向，所以，老婆在背地里就是他的奴隶了。其实局长的内心无比的弱小，只要有一个机会出现，相信任何强势的人都会降服他，这个人就是张小刚，当他发现局长亲吻他坐过的椅子时，他就知道了如何里对付他了</p>
<p>“局长大人，不请我到你家坐坐，还是让我坐在这里好好开导开导你？”</p>
<p>“您请&#8230;&#8230;..您请&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>张小刚的脚并没有从他的脸上拿起来</p>
<p>“我有点尿急，如果你愿意我去你家坐坐，就给我磕个头，如果不&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..&#8221;</p>
<p>还没有等他说完，脚下的局长就已经磕头如捣蒜了</p>
<p>痞子警察9局长夫妻用脚拿下</p>
<p>局长家里很大，装修奢华，因为自己家里装修过，所以张小刚内心也在想这些年局长掩盖贪污了不少啊。进了屋子，直接就去了厕所，然后关上门，按下了面盆的漏水的开关，一泡长尿啊，全部都撒在了局长家的面盆里，然后他丢了一条毛巾进去。听到外面有噼噼啪啪的声音，他甩了甩弟弟，然后开门，看到客厅里，局长手里拿着拖鞋，一个长相不错的女人穿着睡衣跪在局长的面前，局长看到张小刚出来，连忙跪在了地上</p>
<p>“你干嘛打女人”</p>
<p>“小刚，我想先告诉她，让她一会一起和我伺候你，但是她不同意，她不愿意伺候我以外的其他男人，这个biao子，平时很听我的话，让她干啥就干啥”</p>
<p>张晓刚抬起手，制止了局长继续说话，然后他走过去坐在沙发上，打量着这个女人，女人有风尘女子的妩媚，有成**人的风韵，对于他来说，也略有心动，他想征服这个女人。女人的双手被向后捆 绑着，嘴巴里塞着一团白色的东西，他伸手拔掉了，甩在了局长的脸上，他帅气的眼睛看着这个女人，女人似乎没有在现实中见过如此强势如此霸气的帅男，只有在电视剧上看到过，现在就在她的面前，</p>
<p>“当初我从良的时候，跟了他，我发过誓，这辈子不会让除了他的第二个男人碰我，我会好好爱他一辈子，从一而终”</p>
<p>女人呜呜咽咽的哭了。梨花带雨别是一番风味，对于直男的张晓刚来说，更有征服的**，一定要让她跪在自己的面前唱征服。张晓刚看着局长，然后指着卫生间</p>
<p>“你不是要我当你的主人吗，去把你家洗脸盆里老子撒的尿喝干净，是**的，毛巾必须嘬干净，等一会我去看，决定是不是你有资格跪在我的脚下”</p>
<p>局长看了一眼自己的女人，他也感动女人说的话，但是，这样的机会太难得了，自己崇拜的主人真的来了，他一定要抓住</p>
<p>“媳妇，你如果要继续和我过日子，必须接受和我一起伺候主人”</p>
<p>“别他媽废话，赶紧的，爬”</p>
<p>小刚一句话，他立马连滚带爬的进了卫生间</p>
<p>张晓刚没有理女人，他解开了她的绳子，然后自己脚搭在茶几上看着电视，脚来回晃悠着，女人意外的看着他，看着他那x 感的黑袜子，和标准的身材。她心动了，以前丈夫就是自己的天，每天她都在家想方设法的做好吃的给丈夫，而且还满 足丈夫所有荒唐的要求，逐渐自己也被调 教成了女奴，她内心还是快乐的。被自己爱的人咋样她都感觉幸福。然而面前的这个男人是丈夫的主人，他高大英俊，年轻霸气，丈夫对他更是唯命是从，自己逐渐也开始有点不敢抬头看他了。</p>
<p>她起身给他倒水，他没有理会她，她无所适从，然后就去卫生间看自己的局长丈夫，卫生间里飘着很重的尿味，自己的老公正在努力的咬着一条毛巾，看到她，老公让她跪下，然后把毛巾对准她的嘴，然后拧，她习惯的听从了丈夫的命令，而且他居然**开始躁动起来。看着丈夫硬挺的下身，她惊异而且爱不释手，他的屌已经很久没有如此坚硬过了，他感受到他焕发的青春和力量，似乎又回到了刚认识他的时候，年轻，有力量，局长也发现了自己的坚挺，他口中还留有小刚的尿味，如此已经让他剑拔弩张了，他跪着爬出去，看向客厅，却发现，客厅内一个人都没有。小刚走了。</p>
<p>局长站起来，让雞巴在女人的嘴巴和咽喉内肆意进出，甚至在发泄着多年来未曾有过的坚硬。女人趴在沙发上，男人从后背插入，一只脚踩在沙发上，有力的震颤着女人那久旱的沟壑，沙发上大脚再次吸引了女人，他循着味道，循着起伏，舌头舔着那脚趾上捂了一天的美味，酸臭谈不上，但是皮革的清香陪着男人的脚味，已经习惯和熟悉了此味的她，此刻在胯下被征服和震颤的她更加迷恋那脚上的味道，此刻脑子中不停的浮现刚才让自己男人臣服的帅男。比起自己的丈夫，他更具有男人气概，散发出的男人气势已经征服了自己的内心，她不知道当时如果他让自己跪在他的胯下的时候，自己是不是还会坚守誓言。她想起了沙发上曾经被那个男人的PP压过，她情不自禁的把自己的头深埋在那，皮质的沙发上还是皮革的味道，会不会掺杂了他PP的味道呢。丈夫加快了频率，然后瘫倒在旁边的沙发上。女人很熟练的用桌子上的卫生纸擦拭了一下下面，然后转头含住了丈夫的软根，再然后的蛋蛋，再然后是PP，丈夫抬腿让她能够更加全面，最后丈夫用脚指引她继续下移，开始享受老婆带来的战斗后的脚底按摩。舌头已经被锻炼的很有活力，一遍一遍不厌其烦的再整个脚掌上来回扫动，像刷子在烤肉上刷油一样，每个脚趾也被他嘬的唧唧作响，丈夫像是缓过了劲，他起身，然后抬起了女人的脸，</p>
<p>“你是我一辈子的女人，他是我今生的主人，我的一切都是他的。从今天开始。”</p>
<p>女人没有说话，男人也没有说话，他拉着女人，拥她入怀，两个人久违的拥抱，让女人泪流满面，床上，男人已经发福的肚子紧贴在她的后背，她暗自下定了决心，并且对丈夫说道</p>
<p>“以后我一切都听你的，无论你让我干什么。”</p>
<p>男人知道女人答应了他，他终于攻克了家人这一关，而且也不用遮掩，家依然是他停靠的港湾！！</p>
<p>张晓刚早晨来到了警局，先看了看最近有没有什么新的督办的罪犯，然后他给几个兄弟通知了一下准备参加全区比武大赛的具体安排，约好了上午的训练任务散打训练，然后和弟兄们一起在散打馆训练了一个多小时，动作凌厉的技艺高超的他，在场地上无人能敌，大家都敬佩的看着他们心目中的英雄，仔细的学习他的踢腿，擒拿等，训练结束，下属们个个浑身是汗 ，张晓刚的后背和整个裤腰也都湿透了，大家都去冲凉，张晓刚想起了局长，于是就给大家说自己有事先回去了。</p>
<p>他就回到了办公室，一进门，就看到局长坐在他的办公椅上，手里拿着一团白色的东西在鼻子处闻着，眼睛看着他成列自己训练装备的柜子，里面有一套swat的装备。这个装备都是归警局所有，所以不能拿回家，而且一套swat装备很贵很难得，全局也就十几套。当时他调到**队当队长，因为连续比武大赛夺冠，所以好说歹说，局长签字才带过来了。里面还有他散打的护具，鞋子，跑步的鞋子，拖鞋，以及平时换掉的臭袜子都塞在那。听到门响，局长转身，看到张晓刚进来急忙站起来，他关上门，立马就跪在原地，两个手不知道放哪，手里的白色东西掉在地上，张晓刚一看是他训练前换掉的白袜子。局长满脸堆笑讨好的看着他，当发现他浑身是汗的时候，更是无比渴望的爬了过去。张晓刚坐在靠近柜子的床上，脚趾来回搓动，感觉滑滑的，袜子都湿透了，身上的衣服，还有裤裆里的弟弟，也感觉潮湿闷热。他拿起毛巾擦了擦头上的汗，然后看着像一条狗一样跪在自己面前的局长。他努了努嘴</p>
<p>“去把门的保险上上”</p>
<p>局长急忙爬过去上好保险，然后又爬回来</p>
<p>“主人&#8230;&#8230;&#8230;”</p>
<p>刚叫了个主人，就被张晓刚在他胸口一个飞踹，还没有感觉到自己脑袋着地，张晓刚已经飞起一个单腿下跪压在他的脖子处，整个人基本是骑在他的身上，</p>
<p>“谁是你的主人，老子还没有答应收你呢。你tm乱叫什么”</p>
<p>局长被张晓刚的脚踝处压着脖子不能呼吸，脸涨的通红，然后双手在张晓刚皮靴上来回的蹭着，用力着，但是都是徒劳的。张晓刚看着面色越来越红的局长，然后松开，PP下压，直接骑在了局长的胸口。他低头看着局长</p>
<p>“主&#8230;&#8230;&#8230;..小刚，小刚爷爷，求求您，收下我吧，我找了一辈子，终于遇到了您，您就收下我这个奴隶吧。让我在您的脚下伺候您”</p>
<p>小刚抬起PP，超前挪了一下，跪立在局长的头顶上方，然后坐下，裤裆就压迫在局长的脖子处，局长的两只胳膊都被他压在腿下。张晓刚拿出一根烟，点燃，深吸一口，然后涂在局长的脸上</p>
<p>“你喜欢我到什么程度，我现在要看看”</p>
<p>然后张晓刚，转了个身，一屁股坐在了局长的脸上，裤子上潮湿的汗味还有裤裆的男人浓香的**味道，以及张晓刚爷们的气势，让局长瞬间坚挺起来。</p>
<p>张晓刚感受着裤裆下局长的口鼻呼出和吸进的气息，一冷一暖的，让他很舒服，他来回摆动PP，揉搓着PP下的脸，突然他双腿夹紧，然后PP也是全力的坐在脸上，阻碍了局长和空气的接触，局长开始扭动起来，张晓刚悠闲的抽着烟，他知道，第一次，必须要让他彻底记住自己，让他惧怕自己，彻底征服他，才能让他成为自己脚底随意的踩踏的软柿子。局长扭动的越来越厉害，后来有点开始震动剧烈。张晓刚酝酿了一下，然后轻抬起PP，放了一个屁。局长发现有空隙的时候已经开始大口呼吸，张晓刚感觉裤裆内的空气都被局长吸的一干二净，他太喜欢这种干爽和冰凉的感觉。他丝毫没有闻到自己放的屁味，全部被快要濒临死亡的局长吸的干干净净，他略朝后了一点，裤裆卡在局长鼻子一下，只露出眼睛，惊恐，满足，甚至是感激的眼神看着张晓刚，张晓刚轻蔑的看着他，然后吸了一口烟</p>
<p>“好好闻一下你小爷爷的味道，刚出的汗，你小爷爷都潮湿潮湿的。知道有多少人想亲吻你小爷爷都没有机会。恩，就这样，大口呼吸”</p>
<p>张晓刚的裤裆就在局长的口鼻那，他看着局长的眼睛，鼓励着他，大口的呼吸，带动着裤裆内空气的流动，一会热气一会凉气的，很舒服，和刚才PP享受的待遇一样，局长惊恐的眼睛和表情是他很想看到的。他伸手揪住了局长的头发，然后他站起来，局长急忙跪在他的面前，双手扶着张晓刚粗壮结实的大腿，张晓刚扬起头，眼睛微闭，他把局长的头压在自己的裤裆上，然后双手控制着，来回揉搓，像是手里拿了一个篮球一样在自己的弟弟上揉搓着。</p>
<p>痞子警察12局长的福利2</p>
<p>局长的手扶在张晓刚的PP上，感觉主人的PP也潮湿的，满口都是主人那男性十足的汗味，刚运动完的潮热和**分泌物的暗香浮动，让自己已经兴奋到了极点，头被主人按在那雄壮的**上，他能感受它的粗壮和硬度，还有长度。他微张自己的口，在那轮廓的部位上下移动，呼出一口一口的热气来迎合主人。主人松开了手，让他自己发挥，他双手在主人结实的PP上来回移动，嘴巴隔着裤子，含住了主人的兄弟，他不是偷偷抬眼看主人。主人抽烟的样子很帅，烟雾从主人那刚毅而红润的嘴唇吐出，让他很想去亲吻主人的嘴唇，还有那下巴，青青的胡子茬，一切都是那么具有**力。</p>
<p>张晓刚抽完烟，PP超前用力顶了一下，弹开了裤裆上的脑袋，伸手捏住了局长的下巴，手指微用力，捏开了他在嘴巴，然后张晓刚故意很用力的清理了一下嗓子里的痰水，反复几嗓子，然后对着他的嘴巴，一口吐了进去，啪的一声，拍在了局长的嘴巴里，他手没有松动，而是继续捏着，他又吸了一口烟</p>
<p>“好好含住了，用你的b舌头好好感应一下爷们的味道。爷爷最脏的的部位也是你崇拜的对象”</p>
<p>局长发现张晓刚松开了手，然后他含着嘴巴里一团滑滑腻腻的东西，有点咸，但是这是他面前最崇拜的主人爷爷的口水，他梦寐以求的男人的唾液，昨天夜里他就因为想着主人的白袜子，臭脚，雞巴而一晚上干了媳妇三次。很久没有过的冲动更加坚定了要做张晓刚的奴意志，他仔细品味着痰液的味道，想象这痰液在主人的嘴巴里曾经停留并接触主人那**的嘴巴，他感觉这痰液居然略微有点甜。</p>
<p>“张嘴，主人的烟头要进去了，最好把口水存好，不然烫了你的**就不好玩了”</p>
<p>刺啦一声，烟头在口水内熄灭，张晓刚转身继续坐在床上，他看着这个**局长居然还含着他吐的口水，不禁笑了</p>
<p>“**，咽了，过来伺候我的脚”</p>
<p>他躺下，然后一直脚搭在床上，一只放在地上，局长爬过来就开始给张晓刚脱鞋</p>
<p>张晓刚一脚又踢开了局长</p>
<p>“先把鞋舔干净，特别是鞋底，今天老子真累，先睡一会，你好好舔鞋，给你老婆打电话，中午去你家吃饭”</p>
<p>张晓刚转头就开始睡觉了，局长激动着，终于可以贴近主人的大脚，他最喜欢的就是主人的脚，尤其是白袜子，现在近在眼前，他隔着皮靴，依然可以闻到一点脚汗的味道。这双鞋应该是主人一直训练的鞋子，大概也是有一两年了。鞋底的花纹略微有些磨损，皮子很好，折痕很多，味道浓烈，甚至舔那皮子的时候还有脚汗的咸味渗出来，他舔着鼻子用力的闻着，真个鞋面，一层淡淡的细灰，还有鞋油的味道，皮革的味道，还有主人那似有似无的脚味，一会他听到主人发出的微微鼾声，他偷偷抬眼看到，主</p>
<p>人已经睡着了，他停止了舔鞋，怕吵醒了主人，然后他拿起旁边的毛巾被盖在了主人身上，然后他准备离开，但是看着主人那张天使般的面孔他停了下来，仔细的盯着主人的脸，一毫米一毫米的看着，他知道这样的机会不多，主人浓眉大眼，脸型棱角分明，唇红齿白，鼻翼有力。</p>
<p>他跪在那里看了半个小时，害怕自己惊动主人，于是就悄悄的退出房间，然后打电话给家里，安排了老婆做饭，想了想，还是不放心，又让秘书进来</p>
<p>“你去购买家里用的餐具一套，选择最高档的，赶紧送家里，在拍一个钟点工去我家，不让去两个，家里卫生让好好打扫一下，保证一尘不染，价格加倍，速度去办”</p>
<p>然后又给老婆打电话</p>
<p>“家里一会钟点工过去，你安排好，立马去京东国际，买最好的睡衣，内衣**，还有黑色真丝的袜子，就是上次那个谁给我送的那种，还有白色的纯棉袜子，选择最贵的，最好的，你知道主人的脚的大小吧，上次42.5的鞋号，43就行。拖鞋买意大利真皮的那种。你去吧，我给他们经理打电话，怕你买不好，你去拿东西就好了”</p>
<p>局长紧张的安排着一切，给那个商场的老总打了电话，说中央来的一个贵宾客人，**公子，一切都要最好的东西，消费品位25-30年龄段。</p>
<p>然后他又给经常去吃饭的五星饭店老总打电话，让送十几道拿手菜到家里，时间是12点半准时送到，因为他是**局长，所以，可以说在这座城市里也是呼风唤雨的角色，他焦急的在办公室里等了一会，然后又去了张晓刚的办公室，轻轻的，毫无声息的进入，动作慢到他脑门上都出了一层汗。</p>
<p>痞子警察13晓刚的脚局长的嘴</p>
<p>张晓刚还睡着，手却插在裤裆里，大概位置应该是主人兄弟的位置。衣服被撩开一个角，露出肚皮，汗毛衍伸入神秘的地带。局长关好门，然后跪在床前继续等待。一会张晓刚翻了个身，然后坐了起来，猛的看到眼前的局长，吓了一跳，然后伸手就是一个耳光</p>
<p>“吓死老子了，几点了”</p>
<p>张晓刚下手一向又快又狠，和他的专业分不开，一个耳光，局长的脸上已经有了痕迹，局长听到主人问话，急忙爬起来跪好，</p>
<p>“快十二点了，家里准备了饭菜，请您移驾到奴才家里用膳。”</p>
<p>张晓刚站起来，用手揉了揉自己的**，然后看了看局长的脸，伸手在局长的脸上揉了揉，轻轻拍了拍，表示不好意思，下手重了点。</p>
<p>然后他们出了门，张晓刚有意走在局长的后面，一路上很多人都和局长点头哈腰的问好，张晓刚也和往常一样，微笑和大家示意。</p>
<p>局长开的是一辆越野，车内空间很大，张晓刚开车，毕竟人多，司机已经让局长支走了，不能是局长开车拉着他，张晓刚坐上车，局长坐在副驾驶，然后驱车开出了单位。</p>
<p>局长的车窗是黑色的，外面根本看不到车内，刚睡起来的张晓刚，拿了根烟，局长连忙拿起火机给他点上，局长局促的坐在旁边，感觉不跪着很难受，于是就慢慢的跪下，趴在座位上，仰视着张晓刚，张晓刚嘴巴叼着烟，手放在方向盘上，然后说</p>
<p>“刚睡起来，还憋着尿呢，便宜你了，本来不想让你这么快就含着老子的兄弟的，既然让你含了，就代表我收你做奴了，你继续做你的局长，不用给我升官发财，我还做我的**队长，一切照旧，但是我要什么，你就给什么吧，至少别贪污**队的资金。过两天我要到警校去挑一批人手，充实**队，老子要干出点成绩，还有那些什么娱乐行业的老总，如果涉及毒品，老子绝不手软，有你相好的，早点给打招呼，别说我没给你面子，快点，老子憋了半天了”</p>
<p>“是是，一切听主人的。你的要求我全部满足，你的提议我大力支持”</p>
<p>局长一边用手揭开张晓刚的腰带，还准备继续表示自己的忠心的时候，张晓刚的手已经拍在了他的脑袋上，局长连忙张嘴含住了那跳出来的小主人，主人裤裆里浓郁的汗味，还有小主人的浓香，略微有点咸味的gui头，主人手上用力下压，让他的小兄弟基本深喉了，局长有点被刺激的要呕，但是头被压住，然后就是热热的一股热流，直接穿透喉头，进入嗓子，大概一分钟，主人放松了手，他的头略微后撤，主人的手在他的头发上摩挲着，然后小主人跳动了几下，挤出了最后几股尿液，</p>
<p>“含着漱漱口，然后在咽了，让你的b嘴里不留死角的充满爷爷的味道”</p>
<p>局长听话的咕嘟咕嘟漱着口，他感觉满嘴里都是尿液来回激荡产生的泡沫，但是主人没有让他咽，他不敢。还是继续的漱口。</p>
<p>“咽了，脱了我的鞋，捂的难受，为了你，老子睡觉都没有脱，知道你这**就爱有味道的，我特意穿了我经常训练的就袜子和旧鞋，老子是警队里出了名的臭脚，看你个**，开心都带在你的逼脸上了”</p>
<p>张晓刚一边开车，一边翘起一只脚踩在跪在旁边的局长大腿上，局长用手一下一下解开鞋带，鞋带及的很紧，因为特警对于鞋带必须要扎紧，有特殊要求，所以当张晓刚的白袜脚从鞋里拿出来的时候，热气腾腾，脚味浓郁而真切，因为是训练时候的脚汗捂出来的味道，而且张晓刚从来穿的都是耐克的白色棉袜子，无论冬天还是夏天，只要他训练，他都习惯穿加厚的那种白棉袜，所以，脚上的白袜子饱含了张晓刚纯纯的脚汗，不像是别人的那种酸臭的味道，张晓刚的脚上散发出来的是真实的男人味和皮革的味道，还有那微酸的汗味，是真真的男子汉的体臭味，车子里的空间很小，满满的飘了一车的脚臭味，让局长如同在做桑拿一样，在这崇拜的白袜子面前，有着洁癖的局长把脸埋进了张晓刚的鞋坑里，大口大口的呼吸着里面的味道，有点发霉的味道，但是更多的还是臭脚的香味。</p>
<p>张晓刚看着脚下的局长，他爱怜的伸手在局长的头上摸了摸，就好像在摸一条小狗一样，他喜欢面前的这个平日里威风八面的局长，局长长相也是他喜欢的类型，所以他能这么快就答应了他的要求，如果是别人，他肯定还要好好考验和反复打磨对方的个性，才会收下。</p>
<p>痞子警察14局长家的晚餐侍奉</p>
<p>车很快到了，局长给他穿好鞋，亲自在前面带路，进入了家，家里收拾的一尘不染，满口摆放的是崭新的拖鞋，桌子上的菜肴都用银色的罩子罩着，局长的老婆都没有享受过五星饭店亲自送饭到家的待遇。</p>
<p>一进家门，就看到局长的女人在门口迎接，局长连忙跪下，为张晓刚脱鞋，张晓刚踢了他一脚，不过这次下脚轻微，只是让局长略微感觉疼痛</p>
<p>“老子饿了，先吃饭，你喜欢老子的臭脚，但是老子吃饭的时候不喜欢闻自己的臭脚丫子味道。吃完了你在好好伺候”</p>
<p>张晓刚走到客厅，局长点头哈腰的立在桌子边，然后和女人把菜肴上的罩子拿掉，然后男人拉着女人跪在主人的脚下。小刚对局长说，</p>
<p>“你过来给我当脚垫”</p>
<p>局长连忙脸朝天的躺在张晓刚的脚下，用双手抬起主人穿着皮靴的脚，然后移动到主人脚下，主人的脚放在他身上的一刹那，他的**已经开始勃起了，然后他女人看到自己男人的裤裆顶起了老高，她居然直接就趴在局长的裤裆上开始为局长舔吸起来。局长小声说，“等会，要征得主人同意”</p>
<p>张晓刚移动皮靴，一脚踏在了局长的小鸟上，女人看着男人的皮靴，在小鸟上碾压，在看另外一只在老公的脸上碾压，而自己的老公满脸的兴奋于满足，她也有点痴了，她从桌子钻了出去然后跪在了张晓刚的面前，</p>
<p>“主人，求您也收下我做您的奴隶吧。我一定好好伺候您&#8221;</p>
<p>张晓刚看了看面前的女人，然后他把嘴里的米饭和菜又嚼了几下，然后啪的一声，吐在脚边的地上，距离局长的脑袋不远处，他没有说话继续吃饭，女人呆了一下，然后急忙爬了过去，开始舔食地下的饭菜，里面掺杂着主人的口水，局长也看到了地上的饭菜，看到女人吃了，他也开心的笑了。自己的**在主人的脚下更加坚硬如铁，主人来回搓着，主人在吃饭的间隙，不停的吐一口嚼过的饭菜，一会这，一会那，一会远一会近的</p>
<p>“你也爬出来，该吃饭了”</p>
<p>两个人跪在地上等着主人吐出的饭，张晓刚嘴巴嚼着饭，然后伸手示意局长靠近，在靠近，然后对准局长的脸，呸的吐出来，饭菜渣滓喷了局长一脸，然后张晓刚对着女人努努嘴</p>
<p>“去舔干净”</p>
<p>女人舔着，感觉刚才还有点排斥的东西，现在吃起来越来越香了，她已经放下了自己的尊严，和丈夫一样成了面前这个高山一样的男人的奴隶了。</p>
<p>张晓刚继续嚼着，这次他嚼的更加碎，吐在了女人的脸上，让局长过来舔，就这样，一顿饭，张晓刚吃了一个多小时，桌上好几盘子小点心，吃饱饭的张晓刚，拿起盘子，然后把点心都撒在了地上，他站起来，一个一个踩在脚下，点心上都是他鞋子的花纹，还有许多有巧克力馅的，奶油馅的，都粘在了他的鞋底上，他让女人用盘子把踩过的点心继续捡起来，放好，然后他对着局长说</p>
<p>“去那个盆过来，把剩饭和剩菜归到一起”</p>
<p>局长急忙去厨房拿了一个盆然后归好以后端着跪在了张晓刚的面前，张晓刚清理了一下嗓子，吐了几口痰进去，然后还有鼻涕，捏完鼻涕的手放在了局长的嘴巴里，局长急忙吮吸干净，</p>
<p>“这些饭菜，先放起来，一会我走的时候在加点料，你们在吃”</p>
<p>痞子警察15局长的快乐崇拜主仆三人行</p>
<p>张晓刚站起来，然后骑在局长的脖子上，让局长超厕所爬去，</p>
<p>张晓刚坐在马桶上，他翘起腿，然后让局长开始舔他脚下的那些点心，开始的时候张晓刚还在酝酿拉屎，等真的要来的时候，脚只能放平，所以局长还是平躺在脚下，张晓刚踩在局长的胸口，脚掌抬起，让局长舔。然后他示意局长脱掉他的靴子，他赤足开始踩踏局长的脸，白色棉袜子都是脚汗，因为袜子是他平时训练的旧袜子，脚底已经是发黄，成年的臭脚味道在加上今天训练的新鲜味道让局长的**快要爆裂了。张晓刚示意女人过来舔他的脚，然后让局长开始按摩女人的**，他要让这个女人最终在他的胯下真正俯首称臣。女人被自己男人摸到了敏感点，她舔弄张晓刚的嘴巴也开始含糊，张晓刚拿出自己的兄弟，抓起女人的头，直接灌入她的深喉，然后女人在张晓刚的拉屎的同时，被 操 着嘴，混合着脚味，大便的味道，让女人更加难以自抑的兴奋。张晓刚抬起PP，直接让女人来到卧室，女人跪在床上，张晓刚从后面插 入，局长在背后舔着张晓刚的脚，听着女人被主人 操 的叫声不断，他的**硬的不行，张晓刚感受到了女人的 高 潮迭起，他希望第三次送她到高 潮，然后他示意局长过来，让局长在自己女人的后菊上吐了口水，然后局长明白，他用手指抹匀，并且用手指试探着女人的菊 花，拇指，而面前主人的兄弟还剑拔弩张的挺立着，他试探着看了主人一眼，张晓刚笑了笑，然后点头，他高兴的含住了小主人，手上更加加快，两根手指的时候，主人抽出了他的兄弟，然后对着女人的菊 花吐了一口痰液，然后一插 到底，女人尖叫了一声趴在了床上，局长连忙过去扶起了女人他用支撑着女人，让主人更加方便的抽 插，不一会，女人开始发出愉悦的呻 吟，菊花上有淡淡的血丝，但是这些都不影响张晓刚的心情，他感受到女人的收缩，他知道她又一次高 潮了，张晓刚丢下高 潮的女人，然后他抬PP蹲在女人的脸上，让女人的嘴巴对着自己的PP，刚才没有擦PP，现在，高 潮的女人看到主人的PP，发了疯的开始舔，张晓刚看着胯下的女人，他征服感十足，然后局长很识趣的趴在张晓刚的脚前舔他的脚丫，袜子已经脱掉，脚趾缝里还有一些汗泥，张晓刚享受着PP上的舌头，还有脚趾上的舌头，舒服啊。他感觉自己的下身坚挺的更厉害了，他扯起了女人的脑袋，站在地板上，让女人跪在自己面前，开始继续操 他的嘴巴，局长在张晓刚的PP后面追逐着他的PP，还不是的舔他的脚，张晓刚微抬起脚后跟，局长立马用嘴巴含住了他的脚后跟，舌头在舔吸着脚上咸咸的脚汗，女人的**明显高于局长的**，看来女人已经被训练很长时间，所以 含 吸 舔 吞，样样精通，深 喉都不在话下，张晓刚试过很多女人的嘴巴，这张嘴是他用过最爽的一个，无论你如何深 喉，着女人都似乎游刃有余，而且舌头还能翻转刺激他的冠 状沟，他加大力度，经过试探，他知道这是一张可以让他任意驰骋的嘴，是一张可以让他深入浅出的嘴，是一张可以让他肆意妄为的嘴，是一张不用怜惜客气的嘴。半个小时以后，他射出了自己的精华。女人吞 咽干净以后，准备舔干净他的兄弟，张晓刚示意她可以休息了，然后坐在床让让一直可怜巴巴的局长含住了。局长高兴的舔干净了上面滑嫩如牛奶的精华。</p>
<p>“今天开始，没有我的批准，你不许用手玩你的小鸟，否则我会踩爆它”张晓刚一边享受着局长的嘴巴，一边用光脚踩在局长的小鸟上，来回搓揉，局长坚硬的**早就已经负荷不住这连续的刺激，几分钟就喷 射了，张晓刚继续碾压了几下，挤弄干净以后，脚趾上粘着的东西，局长立马趴在地板上给他舔的干干净净。</p>
<p>张晓刚进了浴室，局长也进去伺候他，他骑在局长的脖子上开始淋浴，过了一会，他站起来又让局长含住他的兄弟，继续淋浴，局长对于今天发生的一切都好像做梦一样，在梦境里无数次渴望的情节，今天都被主人实现了，他感激的含着主人，双手在主人的腿上抚摸，张晓刚看着胯下的局长，他爱惜的摸了摸局长的头，今天夫妻共同伺 候他，是一个难点，三个人都会产生尴尬的感觉，但是从局长的表现可以看出，他对主人的忠诚是高于一切，特别是自己插女人菊花的时候，局长义无反顾的以主人的需要为第一位，即使女人的菊花被曝，所以他抚摸着局长的后脑，爱抚着。然后局长拿了新的浴巾擦干了他的身体，当他走出浴室的时候，女人已经跪在门口，手里端着一套新的内衣裤，还有新的拖鞋都放在门口，他没有穿衣服，脚下穿上拖鞋，然后走到厨房，刚才的饭盆那，对着饭盆撒尿，他自己知道，现在尿量不多</p>
<p>“今天加的调料，你们必须全部吃完，可以晚上再吃一次,熟悉主人的味道是你们的第一堂课，马桶不要冲，里面有我拉的大便，主人最臭的东西你们也要崇拜，这是你们必修课，我不会让你们吃屎，但是你们必须能接受味道，我走后，把这饭端到卫生间去吃，边吃边闻我大便的味道，吃完以后每个人把头 插 在马桶闻一个小时。”</p>
<p>说完，他穿上了他们准备的内衣，然后穿上了睡衣。穿着拖鞋，拿上了局长车钥匙</p>
<p>“过来公 狗，以后没有人的时候公狗就是你的名字，她叫母 狗，老子的衣服还有鞋袜作为见面礼送给你，我只能穿这身睡衣走了，车我开走了，明天你打的上班吧”</p>
<p>说完，张晓刚头也不回的走了，留下了把头埋在马桶大口喘息的母 狗，还有抱着他鞋袜狂吻的公 狗 局长&#8230;&#8230;&#8230;..</p>
<p>“队长，发现了一个盗窃 团 伙，已经跟 踪了好几天，目前窝点已经掌握”</p>
<p>“团 伙多少人”</p>
<p>“|大概二十人左右，头目是一个二十多岁的年轻人，其他都是十五六岁的未 成 年 人”</p>
<p>“好，继续派人密切 监 视，收集证据，注意录 像，等条件成熟一锅端”</p>
<p>张晓刚一边接听电话，听手下的一个汇报，一边闭目享受来自PP的舒服感受。办公桌下面，局长正跪在胯下为他的PP做按摩，最近也许有点训练劳累，感觉似乎是痔疮，PP大便的时候有点疼，所以，他每天都会局长给他用舌头做一个小时的唾液治疗。古时候有高力士为唐太宗舔肛吮痔，相信应该对痔疮有好处，更何况他只是感觉略微不适。一般他上完厕所，都会给局长打个电话，现在基本不再用卫生纸擦PP了。那样对PP不好，拉完屎，直接提裤子，然后到办公室，叫局长，坐在办公椅上，双脚放在办公桌上，局长跪着双腿之间，口舌并用，连 啃带 吸的，就收拾的妥妥帖帖的了。经过几天的調教，局长的口舌已经进步很多了，基本能达到舒适的程度。张晓刚已经多日不洗澡了，每次训练完都会让局长用舌头按摩一下，顺便也能满足局长的下贱要求，自从有了局长的苦苦哀求，张晓刚再也没有洗过脚，每次训练完，局长都会在他的脚下仔细舔啊吸的，还有牙 齿轻叩的足底按摩，都能让小刚解乏和去除脚臭，现在局长只能接触他的脚还有PP，鞋子，袜子之类，至于裤 裆，也只能隔着**吸闻，没有资格接触他的基 吧，除非他难以自制的兴奋，才会一顿 猛 干局长的嘴巴。他也告诉过局长，他全身上下，自由嘴巴能用。一个老男人，在自己后半辈子能遇到自己的主人，对于奴性很高的局长来说，是一生的福分，在这个世界上还有很多奴，内心别提有多少渴望，梦中多少次被淩虐，但是醒来的时候才发现，这个世界上自己还是孤单单的一个，即使也有家庭，即使在人面前也是道貌岸然地位很高的人，但是，只有自己知道，自己的与众不同，自己的孤独和无助，很多这样的人，只能孤独的生活在面具背后，终老一生。而对于局长来说，他现在找到张晓刚，可以说找到了一生的挚爱和精神寄托。他是幸福的。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>被硬上的乾爹</title>
		<link>/2018/12/25/7793.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:30:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[NTR]]></category>
		<category><![CDATA[乱伦]]></category>
		<category><![CDATA[偷窥癖]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7793</guid>

					<description><![CDATA[我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他， 可說是集上天的恩典於一&#8230; <a href="/2018/12/25/7793.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">被硬上的乾爹</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我的帥乾爹今年五十歲，身高176公分，正值中老年人的黃金時期，英挺帥氣的他，<br />
可說是集上天的恩典於一身，肩寬、胸大、屁股豐潤圓滾，<br />
觀察了一會兒才知道，原來是宅急便的送貨員，而且是送錯地方的糊塗蟲！<br />
「先生！您搞錯了&#8230;.這東西不是我家的&#8230;.」監控設備傳來乾爹那男性魅力的聲音！<br />
「唉呀！對不起，我可能是熱昏頭了，真是什麼鬼天氣，一點風都沒有，呼&#8230;.先生<br />
，可以和您討杯水喝嗎？」<br />
他說著說著也沒等乾爹回答，就直接走進我家，我乾爹看起來有點為難！<br />
但看到他已經走到客廳坐下了，乾爹也只好到廚房去倒杯果汁出來給他&#8230;.<br />
當乾爹把果汁遞給那個送貨員時，他不知道是故意的還是不小心，把果汁整杯打翻了<br />
，手上的番茄汁灑了乾爹一身，上身的背心整件被弄濕！<br />
乾爹在家裡都習慣都只穿一件白內褲，因此現在褲襠上的屌型立刻被看得一清二楚！<br />
「啊&#8230;.抱歉！抱歉，我來幫你擦&#8230;.」<br />
他說完立刻抽了幾張衛生紙，鹹豬手就往乾爹的屌處襲來，乾爹當然馬上用手護住自<br />
己的褲襠前，急著回說：「不用了&#8230;.啊&#8230;.不要這樣～先生&#8230;.」<br />
那個送貨員看似心懷不軌，我眼看情形不對勁，立刻起身準備要衝回家救乾爹的時候<br />
，這時忽然從監聽的喇叭傳來隔壁的小王遠遠地在叫我乾爹的聲音，仔細一聽，他好<br />
像是來還上次和我們借的DVD，看到小王出現，本來著急要衝回家的我 稍稍放了心，<br />
又繼續留在辦公室裡，監看事情的發展&#8230;.<br />
由於剛才乾爹去倒果汁給送貨員的時候並沒有把門關上，因此當小王進來時，馬上就<br />
看到了乾爹和送貨員纏在一起的景象&#8230;.<br />
這時送貨員一手抓住乾爹的腰不讓乾爹亂動，另一手在乾爹的乳頭前一陣亂抓，名為<br />
幫乾爹擦拭，實則根本就是強行在吃豆腐，而乾爹則是用雙手向送貨員一陣阻擋，意<br />
圖將他推開，但習慣舉止斯文的乾爹，這個動作那裡像在打人？反而像是在和送貨員<br />
打情罵俏&#8230;.<br />
再加上抵抗的關係，乾爹嘴裡不斷地發出「嗯！啊！不要&#8230;.」，因此看起來兩個人<br />
好像在偷情&#8230;.<br />
小王看到這景像先是一愣，但隨即做出會錯意的樣子，迅速著對兩人說：「哦！對不<br />
起&#8230;.不打擾你們了&#8230;.」一邊說一邊就把門關上，迅速地跑走了。<br />
乾爹立刻對已驚謊跑走的小王喊道：「小王&#8230;.你誤會了&#8230;.不是這樣子的&#8230;.」<br />
只見那個送貨員這時才放開我乾爹，然後走到沙發上坐了下來，一派輕鬆地拿了根煙<br />
出來，一邊說：<br />
「那個小王我認識，他可是個有名的大嘴巴，你想&#8230;.如果今天的事，傳到你乾兒子<br />
的耳裡，那後果會怎麼樣呢？」<br />
乾爹本來要追出去向小王解釋的，一聽到他這麼說立刻停了下來，轉頭向送貨員說：<br />
「快！你&#8230;.你&#8230;.快&#8230;.快和我去向小王解釋，說我們&#8230;.我們&#8230;.不是&#8230;.」<br />
乾爹看起來已經亂了方寸了，說話顛三倒四的，而且話只說到一半就被送貨員打斷，<br />
他站起來把門關上，並把乾爹拉到沙發上坐下，一邊安撫他說：<br />
「唉呀&#8230;.老帥哥，您先不要緊張，那個小王我很熟，我們是很好很好的朋友，如果<br />
我叫他不要把事情說出去，他是絕不會多嘴的，我等一下就和你過去和小王解釋清楚<br />
。」<br />
只見乾爹這時如獲大赦，馬上說：「太好了！那快點&#8230;.你快和我去向小王解釋。」<br />
送貨員根本不理會乾爹的著急，仍是慢條斯里地說：<br />
「老帥哥您不要那麼急嘛！在我們去和小王說清楚前，我有一件小事情想先請您幫<br />
忙。」<br />
「有什麼事你快說呀！」乾爹看起來還是很著急的回說。<br />
那個送貨員馬上挨到乾爹的身邊，一手搭在乾爹的肩上，在乾爹耳邊說：「是這樣的<br />
，老帥哥，事實上我已經注意你很久了&#8230;.自從那天我在路上看到你後，我就對你魂<br />
牽夢縈，日夜都想著你啊！&#8230;.」<br />
「不行！我&#8230;.我已經有愛人了。」乾爹不等他說完就立刻這麼說，一邊想把他推開<br />
，但那個送貨員反而挨得更緊！<br />
「老帥哥，你聽我說完嘛，我又不是要你跟我談戀愛，我只是想，想&#8230;.想&#8230;.」<br />
「你想怎樣？」<br />
「我想，我想拜託你做一次我的&#8230;.我的性幻想對象&#8230;.我最近跟我愛人分手了，好<br />
久都沒做那檔事了，實在很想要，您只要坐著不動就可以了，我不會碰到你的身體的<br />
，好嗎？」<br />
「不行啦！我不能做背叛我愛人的事。」乾爹立刻回絕他無理的要求。<br />
果然是我的好乾爹！<br />
「老帥哥，你只要躺著不要動就好了，如果你連這個都不答應，那麼我也不幫你和小<br />
王解釋了。」<br />
「這&#8230;.這&#8230;.」乾爹雖然還是不想答應。<br />
但一來送貨員用小王來要脅他，二來他不忍拒絕別人苦苦哀求的老毛病可能又犯了，<br />
因此語氣似乎有些鬆動，乾爹可能是想“只是做他的性幻想對象，躺著不動就好，又<br />
不是和他“做愛”應該沒關係吧。”<br />
那個送貨員似乎看穿了乾爹的心思，立刻將自己的褲子脫下，不讓乾爹有拒絕的機會<br />
，我看到這副景像再也忍不住了，馬上打電話回家，要叫乾爹趕快離開那裡，不要幫<br />
他打手鎗，沒想到家裡的電話居然打不通，話筒好像沒掛好的樣子？<br />
當我在狂打電話的同時，送貨員那超長的大肉棒，已經直挺挺的杵在乾爹的面前了！<br />
乾爹這時也拿他無可奈&#8230;.只能害羞地把視線移開。<br />
看到他的大肉棒，乾爹似乎嚇住了，呆在那裡不知所措，我一急，本來想打電話叫警<br />
察到我家去的，但冷靜地仔細想想：<br />
「不對呀！送貨員只是在乾爹面前打手鎗，又沒有強逼他，而且乾爹似乎也已半推半<br />
就地答應了那送貨員的要求，警察若到了現場，可能會以為他們倆在猥褻，事情傳開<br />
了，終究不好&#8230;.」<br />
我考慮了一下後決定不報警，還是親自趕回家的好，但又想公司到家裡的車程大概要<br />
半小時，等我回到家早已也來不及了&#8230;.<br />
正當我猶豫不決的時候，那送貨員已經開始在乾爹的面前套弄起自己那又長又粗的肉<br />
棒，一雙眼睛色瞇瞇地直盯著乾爹的胸膛！<br />
他就這樣一直快速且很用力地搓了快三分鐘，肉棒被他搓得猛暴青筋！<br />
乾爹急得直問：「好了沒？怎麼那麼久？？」<br />
「先生，你可不可以把你的內褲脫掉，這樣我才會比較容易興奮！」<br />
「什麼！！不行！！」乾爹堅決的回說。<br />
「你不想快點結束嗎？萬一等一下又有人來，看到這種景像，我看你是跳到黃河也洗<br />
不清囉！」<br />
乾爹聽了這話，還是有點猶疑，但在那個送貨員不停的催促和要求下，乾爹終究拗不<br />
過他，於是慢慢地把內褲退下，瞬間露出他那根又挺又有彈性的大屌。<br />
那個送貨員看到乾爹的大屌，搓得又更快了，但過一會兒，他又不滿足了！<br />
於是乾爹又被他要求把內褲全褪下，屁眼和濃密的陰毛立即全部一覽無遺！<br />
送貨員看到乾爹已經被他予取予求了，接著又更貪心的要求乾爹擺出各種姿勢 ，而乾<br />
爹也被半強迫的一一照作。<br />
當乾爹被要求趴在地上，並且把屁股翹高，那個送貨員突然靠了過來，硬生生把他的那<br />
根大肉棒插了進去。<br />
看到這我差點沒把監控螢幕砸了，但現在也來不及回去救了乾爹了，只能眼睜睜地看著<br />
心愛的乾爹被插！<br />
乾爹被他這麼一幹，吃驚的叫了一聲，聽起來很痛但卻又好像很爽的樣子！<br />
送貨員不給乾爹有時間思考反抗，立刻開始抽插著乾爹的小菊花，乾爹的體質很敏感且<br />
淫水超多，被插了幾下小穴就變得非常濕潤，可以很清楚地聽到，噗嗤&#8230;.噗嗤&#8230;.的<br />
聲音，還有，啪～啪～的屁股撞擊聲。<br />
乾爹雖然已被他插入，但仍奮力地想掙脫，有幾次差點逃開，但後來還是被他抓回來。<br />
只聽那個送貨員這時對著乾爹說：<br />
「老帥哥，你最好合作點，我剛剛趁你在倒果汁的時候，已經在客聽裡裝下針孔攝影機<br />
了，我想你應該很清楚，剛剛你是自己趴在地上並把屁股翹高讓我幹的，我可沒有強迫<br />
你&#8230;.若是你的乾兒子看到這個景像，不知道會怎麼樣唷？？哈！哈！哈！」<br />
靠！原來他是有預謀的，看來剛才的小王，也是他安排的吧！！<br />
「嗚&#8230;.求求你饒了我吧&#8230;.求求你不要告訴我乾兒子，求求你，你現在放了我&#8230;.我<br />
不會報警也不會和任何人講的&#8230;.好不好，求求你&#8230;.」乾爹現在只能對送貨員求饒了。<br />
「老帥哥，你最好配合點！！否則我就將今天的針孔錄影，PO到網路上讓大家欣賞，嘿<br />
！嘿！&#8230;.看到時候，你怎麼跟你乾兒子交代？」<br />
他說完就放開乾爹，並抓起他自己的肉棒對著我乾爹說：「快來含我的大鳥，含得老子<br />
我高興，就放了你&#8230;.」<br />
乾爹這時只能聽他的話、任他擺佈了，眼眶帶淚的走過去跪在他面前，握住他的肉棒開<br />
始要幫他口交了！<br />
那個送貨員看乾爹動作慢吞吞的，就一手按住乾爹的後腦杓，另一手抓著自己的大肉棒<br />
就往乾爹的嘴裡塞，把肉棒整支滑入乾爹的喉嚨後，接著就兩手抓住乾爹的頭做著套弄<br />
的動作，由於他的肉棒實在太粗太長，乾爹被他弄得有點喘不過起來，嘴角不停地流出<br />
口水來。<br />
那個送貨員弄了一陣之後，開始要求乾爹自己主動幫他服務，而他的手則開始搓著乾爹<br />
的乳頭，他似乎是個高手，雙手非常靈活，手掌和手指交替運用，敏感的乾爹被他弄得<br />
不由自主地浪叫了幾聲，那個送貨員聽到乾爹已經開始會主動的浪叫了，不禁得意的說<br />
：<br />
「如何？我和你乾兒子比起來，是誰比較厲害啊？？嗯？？」<br />
乾爹被他這麼一問，整個臉馬上脹得通紅，但隨即假裝沒聽到的樣子繼續含他的肉棒。<br />
乾爹不知是為了早點結束還是已經陶醉其中了，居然開始很用心地在含他的肉棒，不時<br />
用舌尖舔他的龜頭，然後再整支含進去，接著用力吸出來，把他的龜頭吸吮得又光又亮<br />
。<br />
「寶貝！你好棒啊！好會吹蕭唷！啊～啊～好爽&#8230;.真的好爽噢！」<br />
除了含之外，乾爹的舌頭也不停地到處游走，整根陰莖都舔得很仔細，連陰蘘也不放過<br />
&#8230;.<br />
過了一會兒，送貨員示意乾爹停下來，他抓住乾爹的頭，一手抓住他的肉棒在乾爹的臉<br />
上輕輕的拍打，一邊說：<br />
「準備好要讓我幹了嗎？要不要再讓我的大肉棒插進你那裡？嗯？哈！哈！哈～～」<br />
說完他就叫乾爹雙手扶著沙發趴著，然後抓著自己的肉棒在乾爹的菊花瓣上下抵弄、摩<br />
擦弄了一陣後，忽然用力地將整根挺入，乾爹被他這麼突然的插入，不由自主的叫了一<br />
聲&#8230;.<br />
之後送貨員就用雙手按著乾爹的腰，開始猛插他的穴，幹了一陣後，停下來抓一抓乾爹<br />
的翹臀，接著又繼續幹，一邊幹，還不時地用手掌拍打乾爹的屁股，發出「啪！啪」的<br />
聲音，之後他把乾爹的右腳抬高，從側面開始抽插&#8230;.<br />
乾爹的大屌也被他幹得一直晃，屁眼周圍也流出很多淫水，有些沾在送貨員的陰莖上，<br />
有些則滴到地上。<br />
這時乾爹好像被插得很爽了，開始配合著送貨員的抽幹動作浪叫起來</p>
<p>「啊～～啊～～嗯&#8230;.啊&#8230;.嗯～～啊&#8230;.啊～～～～」<br />
看到乾爹這麼陶醉，我真是快氣炸了&#8230;.但想想也不能全怪他，也要怪我最近太忙了，<br />
將近快兩個禮拜沒和乾爹做愛了，才會這樣&#8230;.<br />
那個送貨員也真是夠持久，從剛才自己自慰到乾爹幫他口交，一直到現在又抽插這麼久<br />
居然還不射！<br />
而且他幹乾爹幹得很猛、很大力，乾爹被他插得老二暴青筋龜頭一直流淫液，兩耳、雙<br />
頰和身體都被幹得紅通通的，肯定是高潮很多次了，叫春也愈叫愈浪、愈叫愈騷&#8230;.<br />
送貨員也沒有讓乾爹的大胸閒著，他俯下身來貼在乾爹的背後，雙手伸到前面搓著乾爹<br />
那黝黑的乳頭，下半身則猛插乾爹的老穴，嘴吧也沒閒著，他示意乾爹把舌頭伸出來，<br />
兩個人就開始蛇吻起來！<br />
乾爹本來的叫春聲「啊～～啊～～」，當嘴吧被他親住後，變成一聲聲的悶哼「嗯～～<br />
嗯～～」<br />
就這樣邊親嘴、邊抓奶、邊幹穴玩了一陣後，送貨員停了下來，把肉棒抽出，他叫乾爹<br />
轉過身來坐在沙發上，同時說：「老帥哥，這次我要從前面插進去哦！好嗎？」<br />
說完開始用肉棒在乾爹的穴前抵弄，但卻遲遲不插進去，只見他俯下身來舔乾爹的耳朵<br />
，一邊在他耳邊柔聲問：<br />
「老帥哥，你還要我繼續嗎？從現在起我不勉強妳，你如果要我繼續，就把雙腿張開一<br />
點，好嗎？」<br />
沒想到乾爹居然真的慢慢將兩腿分得開開的！！幹！真是氣死我了！<br />
乾爹的屁股也一直扭動，不停地想迎合他的肉棒，好像菊花很癢似的，送貨員看到乾爹<br />
這副騷樣，得意地笑了笑，開始把肉棒慢慢滑入乾爹的粉菊裡。<br />
現在他的插穴動作較之前溫柔一點，但偶爾會突然用力幹一下，將陰莖整根插入，接著<br />
再完全拔出，然後再插入，不停地反覆做著。<br />
又幹了一陣，他停了下來但沒有拔出肉棒，接著把乾爹從沙發上抱起來，乾爹這時很自<br />
然的用雙手攬住送貨員的脖子，而送貨員則是用雙手捧住乾爹的屁股，兩人就這樣抱著<br />
上下晃動幹了起來，送貨員還一直舔乾爹的奶頭，吸得好大聲！<br />
乾爹則是仰著頭閉著眼睛在享受，嘴吧一直不停地叫春&#8230;.<br />
「啊！啊～～～不要吸了&#8230;.討厭&#8230;.啊～啊～～～啊啊～～～」<br />
「寶貝，我們去你的房間幹，好嗎？我想在你乾兒子的床上幹你&#8230;.哈！哈～～～」<br />
「不要&#8230;.不要說了&#8230;.你好壞&#8230;.要是被我乾兒子知道，那就完了！」<br />
乾爹雖然這麼說，還是被送貨員抱著一跳一跳地往房間的方向去，我這時雖很生氣，但<br />
還是想看看他們幹得如何，因此我馬上把監控鏡頭切換到房間的畫面，只見他們到了房<br />
間，送貨員將乾爹放到床上躺下，然後伏在乾爹的身上，仔細端詳乾爹那英俊的臉龐。<br />
乾爹被他看得有點不好意思，把頭轉向一旁，但送貨員隨即輕輕抓住乾爹的下巴，將臉<br />
再轉回來看著他，然後他就開始親著乾爹的嘴，舌頭伸到裡面和乾爹的舌頭纏在一起，<br />
雙手則在乾爹身上不停地遊走，抓抓奶子或是揉揉屁股，如此溫柔地親熱了一陣後，才<br />
又開始把巨棒插進乾爹的穴中。<br />
「噢！寶貝，我的老帥哥，你的穴好棒、好緊哦！啊～～啊～～好爽&#8230;.」<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
乾爹這時淫水流得更多了，因此抽幹的水聲聽得更清楚，看樣子好像又要高潮了！<br />
「啊～～啊～～啊～～嗯～～&#8230;.要射了&#8230;.我要射了&#8230;.啊～～啊～～ 」<br />
而送貨員好像也快射了，抽插的速度愈來愈快&#8230;.<br />
噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤～～噗嗤 ～～噗<br />
嗤～～噗嗤～～<br />
「啊！啊！啊～～寶貝&#8230;.我不行了&#8230;.我也要射了&#8230;.啊～～～～～～」<br />
說完他迅速地把陰莖拔出，靠到乾爹的嘴邊，一瞬間大量的精液射得乾爹滿嘴滿臉都是！<br />
送貨員用手再套弄了一下肉棒，又射出了一些，接著他把肉棒塞進乾爹的嘴裡，要求乾<br />
爹幫他舔乾淨，乾爹竟然也很聽話，從床上坐了起來，仔細地幫他吸吮乾淨，看得我怒<br />
火中燒，送貨員一邊看乾爹舔他的肉棒，一邊對乾爹說：<br />
「寶貝：你真的好棒&#8230;.當你老公真是幸福，若你是我的愛人那該有多好！」<br />
看乾爹那麼用心在舔他的肉棒，他似乎很滿足，又對乾爹說：<br />
「寶貝你放心，今天的事我不會傳出去的，等一下我就去幫你和小王解釋清楚，對了，<br />
你乾兒子幾時會回來？？」<br />
乾爹聽送貨員這麼一問，猛然一驚，停止舔肉棒的動作，轉頭看了看時鐘，接著慌張地<br />
對他說：<br />
「你&#8230;.你&#8230;.還是快走吧！我差點忘了我乾兒子今天早上說他會提早回來，要是被他<br />
看見就糟了，你，你快走吧！」<br />
送貨員本來想再多待一會兒，但乾爹堅持要他快走，因為今天早上我確實和乾爹說過我<br />
會早一點回去，還要帶他去附近新開的一家餐廳吃飯。<br />
本來我是想說冷落乾爹很久了，等今天先把公司幾件要事處理完後，就早早回去和乾爹<br />
溫存一下，沒想到竟發生這種事情！</p>
<p>等到我回到家後，乾爹並沒有告訴我今天的事，我看乾爹不說，我也就不問。以為事情<br />
就會這樣過去？沒想到過沒幾天，我在總公司的辦公室辦公時，從監控螢幕上看到那個<br />
送貨員又來我家了，這次他沒有用威脅的，但乾爹居然自願又給他幹了一下午！<br />
之後，同樣的事不斷的重演，乾爹就不時在我上班時，和那個送貨員通姦，而我一直不<br />
願點破他們，因為我相信總有一天，乾爹會被我對他的付出所感動，自己和那個送貨員<br />
斷絕關係。<br />
但事情似乎不是我想得那樣單純，乾爹似乎完全被送貨員高超的性技巧征服了，之後幾<br />
乎每天下午，當我在辦公室辦公時，總會聽到乾爹淫蕩的叫床聲，從監控設備的那頭傳<br />
來，迴盪在整間辦公室裡&#8230;&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>韓局長與我/我与局长爸爸</title>
		<link>/2018/12/25/7777.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:17:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[熊]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7777</guid>

					<description><![CDATA[转贴此文章有两个目的，先讲次要的，就是想让周燁兄知道什么才是好文章，当然好文章此网站就有很多，着名的&#8230; <a href="/2018/12/25/7777.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">韓局長與我/我与局长爸爸</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>转贴此文章有两个目的，先讲次要的，就是想让周燁兄知道什么才是好文章，当然好文章此网站就有很多，着名的有诱师记，东北大坑等等，周先生自己的作品也很不错，只是有时候就略嫌欠点细腻，可能和他本人眼光喜好有关，虽然在下曾戏言称他眼底手高，但如果眼光一直不改进的话，怕且手再高也高不到哪里去了，呵呵！可能言重了，先生莫怪！</p>
<p>转贴的第二个原因，也是最主要的原因就是此文本人收集未全，中间缺了部分，结尾是什么也不知，虽然仅是片段凑成，但无损其可读性，文章写得非常细腻，文笔秀丽动人，希望周先生能够从中有所体会，有所得着，能够百尺幹头，那么我们其他的读者就有福了．更希望有心人能补齐残缺部分，本人感激不已！</p>
<p>＊＊＊＊＊</p>
<p>韩叔</p>
<p>1<br />
我，一直就是喜欢男人，不喜欢女人，我经常以到公共浴池洗澡为乐，主要是饱眼福，我是个胖子，也喜欢和胖子在一起。<br />
我高中时就有一个暗恋物件，是一个姓段的中年胖子，他是我朋友的叔叔，当时对他迷的不得了，魂不守舍。最终毫无结果，因为他根本就不知道。<br />
现在我工作了，这种情结一直没变，直到有一天，领导给我一个任务，叫我去监考，我当然很高兴，到后，发现不是简单的考试，是面试，我只是维持秩序，当我閑的时候，也喜欢到各个考场听听看看。<br />
当我有一次进了公共卫生考场，当时就被主考官镇住了，多好的一位老人那，他胖胖的脸，丰满的体态，戴一副眼镜，儒雅的风度，和蔼的态度，对考生不急不燥，把我看的面红心跳，傻傻的呆在那里。他就是我要找的人！！！<br />
从那天开始。我主动和他接近，和他聊天，也经常去他的房间。慢慢就混熟了，他告诉我一些他的情况：他是退二线的局长，南方人，老家在上海，今年56岁了，有两个孩子，他还喜欢钓鱼，也喜欢吃鱼。我们的聊天範围慢慢的扩大，从他的年轻时候的经历到他对子女的教育，到他的业餘爱好，到家庭关係，几乎无所不谈，我也说了我的上学到工作的经历。我们很投机，他比较喜欢我。从眼神里能看出来。<br />
就这样过了3-4天，一天晚上吃完饭，天比较热，一部分人回家了，还有一部分人就回考场驻地的宾馆里洗澡去了，我靠近韩局长，“韩叔，你是不是上楼洗个澡。今天比较热。”<br />
他一看是我，笑笑说：“好啊，正要洗一下呢。”我以工作人员的身份，名正言顺的和他一起上楼。<br />
到了三楼，我叫服务员开了一间房，我们一起进去了。边走边解释：“别的房都有人了，韩叔，只能和你用一间了，你先洗，我先看电视。”<br />
韩叔说：“好吧，我今天出汗比较多，那就我先洗。”<br />
他开始脱衣服了，露出胖胖的肚子，鬆弛的乳房，白皙，细腻。他把裤子也脱掉了，只留了一个白白的内裤，柔和的圆弧说明里面包含了一包软软的宝贝。<br />
他的曲线在灯光的照耀下。那么动人。他的肤色，像奶油蛋糕一样，让人想吃，我的下身开始有反应了。<br />
我拼命压抑自己，装作看电视。用眼角餘光看他，他穿上拖鞋进了浴室，我听见水声了。我幻想他的动作，他的一系列的音容笑貌。我把他的背心捂到脸上，一股体香沁人心脾。我热血沸腾，我脱了衣服，只穿内裤。<br />
过了很久。水声停了，他出来了，边拿毛巾搽水，边说：“小张，来洗吧，水很好。”我答应了一声，进了浴室，里面还有他的体温。<br />
我很快洗完了，出去一看，他还穿着内裤，在看电视，“洗完了？”<br />
“嗯。”我坐在他的身边。<br />
“你倒不瘦啊！我儿子可不如你。”<br />
“那你比我还胖呢？你看你这肚子?”我伸手拍拍他的肚子。<br />
他笑了，后躺在床上，“调皮！！！哎…老嘍，你到我的年纪也会这样。”他躺下后，肚子不是那么大了，但依然肥硕，内裤里东西凸显出来，臀部的肉被挤的向外扩张。<br />
我也躺下了，儘量不去想他，不去看他，但终于忍不住心中的欲火，说：“韩叔，我喜欢和你在一起。”<br />
“是吗？”他快睡着了，迷迷糊糊的说：“什么？”<br />
“韩叔。”我摸摸他的脸。<br />
他醒了。“我有点困了。”他说：“你刚才说什么？”<br />
我倒不好意思了，说：“你要是困了就睡吧，我睡另一张床。”<br />
“好吧。”他说。<br />
我起身上了另一个床，没多久，他的鼾声就出来了，我离他近在咫尺，看着他的美丽的脸，我怎么也睡不着，又过了一会儿，我听他睡熟了，悄悄的来到他的身边，贴近他的脸，他的鼻息喷在我的脸上，我又吻他的嘴，他没反应，于是，我悄悄下了地，偷偷的掀开他的毛巾被，他的全身呈现在我的面前，我摸了摸他的阴茎，他还是没反应，我轻轻的褪下他的内裤。<br />
哇！！！一个毛茸茸的小鸟出现了，短短小小的，无力的下垂着，阴囊却很饱满，我缓缓的揉了揉他的阴茎，他开始呼吸加快了，他的下身也在蠕动，在伸长，但依然不太大，我在他的身后边躺下，抱着他，抚摸着他的下身，他的阴茎半软半硬，很舒服，突然，他翻了个身，我连忙放手，紧贴着墙，他换了个姿势又睡了。<br />
这一次，他的宽鬆的内裤已完全褪落到臀部以下了，露出丰满的，圆滑的屁股，再配上漆黑的阴毛，蛮粗大的阴茎，我的下身已涨到要爆了，我小心的用嘴舔了一下它，他没有反应。我大胆的一口含住他。一股温热传遍我的全身，我慢慢地运动着。<br />
他的下身在我的嘴里慢慢长大，变硬，我加快了，他也很舒服的加快呼吸，臀部开始来回晃动，持续一段时间后，他醒了，嘴里呻吟着，说：“谁呀？”<br />
我说：“韩叔，我是小张，舒服吗？”<br />
“不要这样啊，你这孩子…”他温柔的说，又躺下了，臀部的动作幅度加大了.我也很努力的在动.看到时机成熟了，我换成手在搓他的阴茎，脸贴在他的脸上.深深的吻他，我的舌头在他的嘴里翻滚着，吮吸着，他也紧紧抱着我，深深吻我，“手再紧点，小乖乖！&#8221;<br />
我的手已经紧紧的握这他的大阴茎，他的动作越来越快，呼吸也越来越粗重，终于，“我要出来了！”他在我的耳边低呼一声。我感觉腿上有一道热流。他瘫软了，他的下身也萎缩了，一动不动。<br />
我爬在他的耳边说：“韩叔，我能插你的后面吗？”他无力的摇摇头，我伏在他的身上，“韩叔，我要你！”他疲惫的睁眼看看我，我骑趴在他的身上，又一次深深的吻他，他也又一次抱住了我。<br />
过了很久，我起来了，站在他的背后.抬起他的腿，找到了他的爱巢，用一点唾液涂在阴茎上，刚要插进去，他回身说：“小张，不要……&#8221;<br />
我迟疑了一下，躺下了，和他面对面.他深情的看了我一会儿，然后，伸出手，一把握住我的小弟，“这样好吗？”他问我。<br />
我用嘴堵住了他的嘴，身体来回动起来，他的身子也完全被我的运动带动，一身胖肉在来回颤动，嘴里在细细的喘息，我的动作越来越快，不停的说：“韩叔，再紧点，再紧点……”<br />
啊！！！我的高潮到了，我精疲力竭的倒在他的身上.<br />
过了一会儿，他小声说：“小张，我很喜欢你，但是，我是第一次和男的……心里有点………”<br />
我紧紧的抱住他，说：“我爱你，韩叔，我就是爱你，这是我们的小秘密。”<br />
“抱着我，别说话…”然后，我躺在他的胖胳膊上，把脸深深的埋在他的肥厚的胸膛里，睡着了，我觉得好幸福。<br />
外面没有风，只有一弯明月，嫉妒的看着我。</p>
<p>2<br />
后半夜我醒来，又忍不住抚摸起他的胖胖的肚子，鼓鼓的乳房，抱住他粗粗的腰。亲吻他身上每一寸肌肤，听他的均匀的鼾声，又深怕打搅他的熟睡，每一个动作都是轻轻地，他有时用舌头舔舔嘴唇，然后又有呼嚕声了，我一丝睡意都没有。生怕夜太短，欢乐一闪即逝，他的每一次翻身我都记在心里，他的模样我看了又看，直到东方泛红，我才又昏昏睡去。<br />
再次醒来，已是7：40。他已经走了。我赶忙起床，梳洗打扮，马上去上班了，这一天，每次遇见他，我很是脸红，他也有些不好意思，有意回避我，尷尬和不安盘旋在我们之间。<br />
考试很快就要结束了，我们全体工作人员第二天到局里去彙报一下工作，就算完成任务了，所以，当天晚上一起聚了一下，气氛很好。大家都很开心，都喝了不少的酒，一下热闹到晚上11：30。为了避免尷尬，我有意和他分开坐，不过暗中在监视着他，他平时不怎么喝酒的，也就不到一两，那天他喝了不少，有几分醉意了，其他的叔叔们也是红头涨脸。<br />
终于散了，有些人要回家，韩叔还要去送送他们，我悄悄地跟着他下楼，看着他和别人告别，然后转身上楼，剩餘的人各自回到各自房里休息了，走廊里空空的，他步履蹣跚的走着，看来心情还不错，一边还哼着歌，我赶忙上前架着他的胳膊，说：“韩叔，你喝多了。”<br />
他回头一看是我，笑笑说：“没关係，我很好，你还没睡啊。”<br />
“没呢，睡不着。”<br />
他进了房间，“韩叔，你洗洗澡吧。”我说。<br />
“好吧。”他坐在沙发上，似睡非睡，我赶忙把热水放好，回头叫他：“韩叔，水好了。”<br />
“好了？我就先洗了。”说着他开始脱衣服，还剩着衬衣和秋裤，他就进了浴室，我赶忙把浴室的门关好，坐在沙发上看着电视，心里想着这几天的经历，又想想要分手了。心里不免凄凉，过了一会，发现好久没有水声了，敲敲门，喊了两声，没反应。<br />
我着急了，急忙打开门，冲了进去，只见韩叔泡在浴缸里睡着了，一个浴缸里的水溢出了，地面上全是水，我刚要喊他，发现他睡得那么香甜，就没惊动他，只是静静的看着，他那红白的，胖胖的脸庞，有些鬆弛的眼袋，雪白的身体。丰满的乳房。大大的肚子，黑漆漆的阴毛下一隻圆鼓鼓的小鸟随着水波在荡漾。<br />
我伏在他的耳旁，轻轻地喊了几声“韩叔………”他没动静，我吻了他的湿漉漉的脑门，胖胖的脸，鼻子，嘴唇，他哼了几下，我又喊着他：“韩叔，你睡着了。”<br />
他醒了，看着我，说：“是你啊，扶我起来，帮我搓搓背。”<br />
我把他从浴缸里搀起来，他手扶着洗脸台，弯腰背对我，我拿着毛巾开始搓，心里想：“这可是最后一次和韩叔在一起了，以后可能永远没有机会在一起了。”想到这，一阵酸楚，停下了，他头也没回的说：“怎么不搓了？”没听见回音，他回头看看我，发现我满脸泪痕，吃惊的声音都变了，“小张，你怎么啦？”<br />
我一把抱住了他的粗腰，哭着说：“韩叔，我不想让你走。”<br />
他出了一口气，也很难过的对我说：“好孩子，别哭，我也不想和你分开啊。可是……哎………”他说话时，淡淡的酒精气息扑面而来，使我意醉神迷，我体内的酒精也发挥了作用。一股热流在体内流动，我顾不得什么了。<br />
我上前吻着他的嘴，他的脸，他的胖肚子，自己也把衣服脱了，一丝不挂，我紧紧地抱着他。小鸡鸡硬梆梆地顶着他的下腹。<br />
“不要这样，好孩子，我们已经错了，不能再错了！”他近乎呻吟的说着。我不管，我让他坐在洗脸臺上，然后一口含着他的短短的小鸡鸡，来回地运动起来，他也很舒服的配合着我，嘴里还在说：“不要这样，不要这样！”他的鸡鸡由短变长，由温热变得滚烫，他开始呻吟了，全身放鬆了，忽然，他直起了腰，努力把鸡鸡从我嘴中拔了出来，说：“孩子，慢点，我们到床上吧！”我抬头看，他的眼睛温柔地看着我，脸上红晕飞舞，我点点头。<br />
到床边，他说：“你先躺下。”我顺从地躺下了，他那温厚的大手握住了我的鸡鸡，来回地运动着，不时地用微微有茧的掌心摩擦我的弟弟头，一隻手在我的腹部，胸部，两腿内侧抚摸着。我感觉灵魂出窍了，一切都不存在了，我飘起来了。<br />
我叫喊着；“韩叔，让我进你的身体里吧！！”他依然很专注地幹着，天哪，这是天神赐与我的幸福，我快乐死了，“韩叔，快点，再快点。”我喊着，我忽然起身，抱起韩叔把他压倒了床上，把弟弟压在我们的肚子之间，猛烈地抽动着。<br />
韩叔也在哼着，终于，大股大股的液体喷薄而出，把韩叔的肚子上弄得到处都是，韩叔还是那么温柔地看着我，“还是年轻啊，你怎么那么多！”<br />
我拿纸把它擦干净了，又对韩叔说；“韩叔，我要让你也舒服。”<br />
我抱着他，抚摸着他的背，臀部，他的腿。我的肚子和他的肚子紧紧的贴在一起，我慢慢向下滑，吸吮着他的乳房，舔着他的肚子，经过一片茂密的草地，我又找到了他的小弟弟，毫不客气地一口含住，运动起来，本已微软的弟弟，慢慢的抬起了头，变长变硬，他身上那股他特有的芬芳，不断的散发出来，他的身体开始来回扭动，随着他的弟弟越来越硬，他说：“小张，我想插进你。”<br />
我心头一惊，我从没被人插过，非常害怕，担心会疼，我伏在他的耳边说：“韩叔，不要吧！我怕会疼。”<br />
他很沮丧，但还是点点头。<br />
我分开他的两腿，更努力地舔他两腿间的嫩肉，抚摸他的肛门，含住他的蛋蛋，他的阴茎有分泌物流出了，我贪婪的舔了个干净，他的鸡鸡越来越硬，长度也增加不少，一隻手握住，大龟头还露在外面，红得发紫，涨卜蔔的，很诱人，很舒服，随着我握住之后，我的运动使他的肚子上的胖肉颤动不已，他开始呻吟。“小张，抱抱，抱抱！”我向前和他抱在一起，一隻手还在动着，他的双手在我身上来回抚摸，揉我的乳房，捏我的臀部，饥渴的嘴来回的找寻着什么，我迎了上去，吻住了他，他那肉肉的嘴唇，使我又一次兴奋起来，他的鼻息在我的耳边呼呼作响，越来越急。<br />
他的双手越搂越紧，终于，低呼一声：“来了……”这时，大股大股的精液喷射出来，温温的，他一边喷，还一边急速地抽动，享受着最后的快乐，他停了下来，大口地喘着气。<br />
我抚摸着他的肚子。对他说：“韩叔，你可是老当益壮啊！”他无力的笑了笑，闭上了眼睛，舒服地喘息着。<br />
“韩叔，我们以后还会见面吗？”<br />
“可能，不过，少。”<br />
“我可真的不想和你分开！”<br />
“你也真的挺好的。”<br />
我抱住了他，亲他的脸，他任凭我的摆弄，眯着眼，对我说：“小张，你使我终生难忘，我第一次做就是和你，现在还是和你，我想摆脱这种状况，可是发现，不行，小傢夥，我是真的喜欢上你了！”<br />
我捧着他的脸，对着他的眼睛看啊看，很久，“我也是真的喜欢上你了，你这老傢夥！”上前，堵住了他的嘴，我们紧紧地抱在一起。<br />
过了很久，他在我耳边轻轻的说：“好孩子，我们以后不要再见了，好吗？为了你也为了我！”<br />
我把头埋在他的厚厚的胸膛里，眼泪肆意地流，没说话。<br />
他抬起我的脸，为我擦干眼泪，深情的看着我说：“我也是没办法，家里还有你的阿姨，还有你的两个哥哥，我不能……”我看着他，很努力地点点头，眼泪又一次流了出来，他用嘴堵住了我的嘴，给我了一个最深情的吻。<br />
我融化了！！！<br />
第二天醒来，他走了。</p>
<p>发表时间：2007-07-20 12:21:40 连线IP：61.18.88.*</p>
<p>文章状态：一般</p>
<p>贴文身份：访客</p>
<p>发表次数：&#8211; 次</p>
<p>回覆次数：&#8211; 次</p>
<p>总贴文数：&#8211; 次</p>
<p>会员等级：&#8211; 级</p>
<p>第 1 篇回应：passerby</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>3<br />
到今天，已经4个月了，我没找过他，是酒陪我躲过这段日子。<br />
喝酒，玩电脑，睡觉，上班，就是我离开他之后的生活，我试图用酒精麻醉自己，让我不再想他，可是，办不到，他的声音，他的相貌，他的气息，他的微笑．像空气一样包围着我。<br />
我想远离这个城市，可又没地可去，就借助和朋友聊天佔据我的时间，可是每当一个人的时候，我总是感到恐慌，因为我又要想到他了，这感觉还不如死了的好，我疯了一样，到处找人玩，大量的喝酒，大量地抽烟，行尸走肉，又像狗一样的活着．<br />
终于，有一天，我喝多了，我压抑不住自己的思想，鬼使神差的来到他家的楼下，看着他家灯光，幻想着他的形象，我想大声喊他的名字，又怕这样会吓着他，这时，从楼里面出来了两个人，有说有笑的推车子去了，我连忙躲起来，我不想让他们单位的人认出我来。<br />
这样等了不知道多长时间，我想起身走的时候，听见后面有人问：“是小张吗？”<br />
那熟悉的音频，关切的柔情，使我浑身一振，回头看，灯光下站着一个人，他矮矮的胖胖的浑圆的身体，还是那样的髮型，目光急切地看着我，我的耳朵开始轰鸣，不敢相信是真的，居然是他，我的韩爸爸！！！我呆呆地站在那里，一点动作也没有。<br />
他迟疑的上前仔细地看看我，“小张，真是你！！你怎么来了？”<br />
我看了又看他，终于，忍不住哭了：“韩叔，我…我想你！！我每天都想你，你不让我来看你，我就不敢来，今天我是第一次来，我忍不住了，韩叔，我想看看你，以后我听你的话，再也不来了，我只是太想你了，老不见你，我……我都快疯了！”<br />
韩叔说：“这里不行，到我的办公室吧。”说着拉起我就走，我的手被他紧紧地抓住，热流传遍全身。<br />
他家离办公室不远，只隔一个楼，来到他的房间，里面是个值班室，有一张床，还有一个沙发，他把灯打开了，我眼前又呈现出那熟悉的面容，他也急切的看着我，就这样，过了很久：“孩子，你好吗？”他问道。<br />
我冲上前，不顾一切的抱着他，紧紧地．紧紧地，“我再也不愿失去你，我再也不想离开你了，韩叔．你知道我的日子是怎么过的吗？”<br />
他的眼圈红了，两滴热泪滴到我的肩上，“乖孩子，我也在想你啊，可是，唉……”我无力回答，只是紧紧地抱着他。<br />
很久。他捧起我的脸，仔细地看着我：“孩子，你瘦了！”<br />
我笑了，还含着眼泪：“韩叔，你胖了。”<br />
“还是个调皮鬼。”他说着，刮了一下我的鼻子，我又羞涩地把头埋在他的胖胸脯里了，泪水和喜悦交织在一起，心里默默地在想：老天，不要让任何人打扰我，我就愿意这么过着。<br />
过了很久。<br />
他轻轻地对我说：“小张，来，我让你看件东西。”<br />
“什么啊？”<br />
“看看就知道了。”<br />
他拉开了抽屉，拿出来一个小泥人，胖胖的，挺着肚子，小鸡鸡高高地翘着：“这是我没事的时候，悄悄地做的，好看吗？像你吗？”<br />
“啊！！！我？？？你真坏啊，没事你就这样贬低我？坏坏坏，坏爸爸！”<br />
我说着，举起他的胖胳膊，作势要咬，他大声笑着，开始躲，躲来躲去，终究因为他太胖，被我抓住，我紧紧地抱着他，在他的脸上，肩上，轻轻地咬着，两个人贴得越来越紧，我们的呼吸都变得很急促，我们开始认真起来。<br />
我把手伸到他的衣服里，抚摸着他的后背，嘴里像是饥渴的孩子，寻找着他的乳房，感受着他的体温。他也在抚摸我的身体。但是很稳重，像是在哄着我，“慢慢的，孩子。别着急！”我没说话，把脸在他的肚子上擦来擦去，又去吮吸他的乳头，右手一摸，他的鸡鸡已经大了，感觉比上一次大了，也硬多了，我抬头奇怪地看着他，他看着我，笑了笑：“我和你在上一次以后，就没再和你的阿姨有过，藉口身体不好，都是为你，我就知道咱们还要见面。”<br />
我的心里一股热流，爬在他的耳边说：“韩叔，你对我真好。今晚我就是你的。我爱死你了。”<br />
我们相拥着来到沙发边上，扶着他慢慢地躺下，慢慢帮他脱掉上衣，和外裤，他一直在闭着眼睛，享受着这一刻，我也把外衣也都脱掉了，扶起他的胖胖的，软软的，热热的鸡鸡，褪去外皮，一口就含在嘴里，一股久违的，好闻的味道，弥漫着整个口腔，直到肺里。我揉着他的肚子，抚摸着他的大腿内侧，嘴里上下活动着，没一会，他就开始呻吟了，鸡鸡也硬了，说：“慢点，孩子，慢点！”<br />
我放慢了速度，他深吸了一口气，我说：“是不是要多享受一下？”<br />
很久。他嗯了一声。<br />
我上前趴在他的身边，舔舔他的乳头，舔舔他的脖子，他的下巴，下巴上还有硬硬的鬍子渣，找到他的嘴，刚把嘴伸过去，他把头扭到了一边，我又伸过去，他又扭到了一边。我奇怪地看着他，他闭着眼睛偷偷地笑，我用力的上前一下压着他的嘴，深深地吻着，他也很配合地把嘴调整到最佳位置。我们又一次水乳交融了，紧紧地抱在一起。<br />
他的手开始抚摸我，从背，到腰，到臀，抚摸我的大腿，胖胖的手指在我的身上游走，我感到无比的愜意。<br />
过了一会，他推开我，我们两个并躺着，他看着我：“孩子，你怎么找到我家的？”半天，我一直在忙着，没说话。“问你呢！”他晃了晃我。<br />
“我以前就打听过。”<br />
“你一直在下面等？”<br />
“是的，我等了2个多小时，你上哪了？”<br />
“心里烦，散步去了！”<br />
“怎么了？有什么事吗？”一边抚摸着他的胖肚子．<br />
“和你阿姨吵嘴了！！！”<br />
“为什么？”<br />
“这一段时间，不知怎么搞的，心里对那些事一点也没兴趣了，根本就不想做，有时你阿姨要求，我就找藉口推，时间长了，不就有摩擦了。”<br />
“你们以前经常的，是吗！！”<br />
“是啊，一週两次吧。”<br />
“因为我吗？”<br />
“不是的，可能是老了，咱们见面之前就已经慢慢减退了，有时2个星期还没有，因为这，你阿姨经常给我脸色，咱们见面后，更是一次也没有了。”<br />
“看来，我还是主要原因啊！”<br />
“孩子。这一段时间我都在考虑，你的出现，带给我一种从未有过的感觉，这种感觉让我觉得很好。我很喜欢，只是以我现在的情况，有孩子，有工作，我不能………你能理解我吗？好孩子，倒是让你受委屈了！”<br />
“韩叔，你觉得是我妨碍了你的生活吗？”<br />
“你怎么能这样想呢？傻孩子。”<br />
“韩叔，我爱你，我怕失去你，我经常做这样的恶梦，失去你了。”哭得不知所措。<br />
“乖，别怕，韩叔一直和你在一起。”他紧紧地抱着我，我把脸贴在他的胖肚子上．我们偎依在一起。<br />
“韩叔，你和阿姨做的时候，是怎样开始的？”<br />
他瞪了我一眼：“你这小傢夥，问这幹吗？”<br />
“我只是想知道．说说嘛，人家想听吗！！”?<br />
“调皮，不许再问这个，不喜欢胡闹的孩子。”他严厉起来。<br />
“只是问问，幹吗训我？”<br />
他变得缓和起来，“别问这个，好吗？不想说，说起来，不舒服。”说着，他的手伸了过来，抓住我的鸡鸡。<br />
我开始伴着他的动作，活动起来。搂着他的粗腰，吮吸着他的乳房，来回的摆动着臀部．我享受着这一切。<br />
我问他：“韩叔，你舔舔我的好吗？”<br />
他摇摇头，“我从没有这样过。”<br />
我不勉强他。<br />
我把身体调过来，趴在他的肚子上，大口吸着他的鸡鸡，他也在用手上下握着我的鸡鸡，不多久，他开始喘气了，他的鸡鸡变的又硬又热，我绕到他的背后，手顺着他的腰，到了前面，紧紧握着他的棒棒，前后动着，他也前后动着他的臀部，嘴里呻吟着。一会，“小张．来．让我抱着你。”<br />
我和他脸贴着脸，他抱住了我，胖胖的嘴唇压着我的嘴，舌头像条灵巧的蛇，伸进了我的嘴里，又把他那肥大的鸡鸡，塞在我们的肚子中间．剧烈的动起来。<br />
他呻吟着，喘息着，粗大的鼻息喷在我的面颊上．可能觉得这样还不过癮．他又把我压在身下．我只觉的快要喘不过气了，他在我的身上剧烈的活动则，床都发出吱吱嘎嘎的声音，终于，他的频率越来越快，喘息越来越粗。<br />
“啊！！！”他叫了一声，我只觉的肚子上有一股热流喷了上来．随后．又有一股，三股，四股．．．．他无力的倒在我的身边，我仔细地看看他的鸡鸡，刚才是那么的雄伟，刚硬，现在，软软的，像根麵条，躺在他的肚子上，他抬眼看看我，“看什么呢？”<br />
“我再看你的小弟。”<br />
“有什么不一样吗？”<br />
“我再看他是怎样让我伟大的韩叔有如此的快感的。”<br />
“嗯…”他笑了笑，把眼闭上了。<br />
“别睡啊，我要你。”<br />
他睁眼温柔的看看我，坐了起来。<br />
把我搂到他的怀里，让我坐在他的两腿之间．我躺在他的臂弯里．他伸手抓住了我，用他那细腻的手指，为我而开始，我闭上了眼睛。<br />
他的手，一会松一会紧，从顶部到根部，有张有驰，从左手到右手，还不时的用他的唾液在润滑，我只觉的下身，滑腻腻的，紧绷绷的，快感一波接着一波．韩叔还在很专注的幹着．在最后的关头，我也受不了了，“韩叔，啊！！！”<br />
我挺直了腰，把我的精华，全部的射向了他的肚子上，阴毛上，身上到处都是．他还是笑眯眯的看着我．看着我的身体，看着全过程，我钩他的脖子，把我两个都推倒在了床上，我躺在他的臂弯里，腿压在他的腿上，甜甜的睡了。<br />
外面静悄悄的，我睡梦中的口水，慢慢地滴在韩叔的胸脯上。<br />
月亮在看着我笑。</p>
<p>发表时间：2007-07-20 12:23:23<br />
连线IP：61.18.88.*</p>
<p>文章状态：一般</p>
<p>贴文身份：访客</p>
<p>发表次数：&#8211; 次</p>
<p>回覆次数：&#8211; 次</p>
<p>总贴文数：&#8211; 次</p>
<p>会员等级：&#8211; 级</p>
<p>第 2 篇回应：passerby</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>4　韩叔和韩姨<br />
这一段时间我快活得像只燕子，我知道韩叔喜欢我，关心我，我很满足。<br />
一个月以后，一天下午，我一个人上班，无所事事，想起以往韩叔对我的好，很想他，就顺手拿起了电话。<br />
“韩叔吗？你好啊，知道我是谁吗？”<br />
“小张，你这调皮鬼，有事吗？”<br />
“我能见见你吗？我想你了！”<br />
“嗯………那好吧，下班后我请你吃饭吧。”<br />
“太好了。”我高兴得跳起来，“你真是我的好韩叔！”<br />
傍晚，我们见面了，我又见到了朝思暮想的韩叔，令人高兴的是，他又胖了一圈，肚子很丰满的向外挺着，圆圆的脸上白里透红。我真想上前狠狠来一口。可惜，周围人太多。<br />
我们坐在餐厅的包间里，四目相对，互相看着，他虽然不说话，可眼神里流露着关切，询问。<br />
很久，他提醒了我，“点菜吧，小张。”我如梦初醒。慌忙拿起菜单，随便点了一两个便宜的，我不想让他破费，他看了看，又加了两个菜，两碗米，我们就开始边吃边聊了。<br />
“韩叔。你最近身体好吗？”<br />
“还不错，一切正常。”他冲我憨厚的笑了笑。<br />
“你和阿姨和好了吗？”<br />
“好是好了，根本问题还没解决。”<br />
“你是说………”<br />
他瞪了我一眼，我闭上了嘴，沈默，又是沈默。<br />
“韩叔，我想喝酒。”<br />
“小孩子喝酒不好。”<br />
“就一点，要不咱两人喝个小瓶的。半斤的？”<br />
“你想喝你喝，我不想喝。”<br />
我要了瓶二锅头，两个杯子，都斟上。我自己先喝了几杯，他只是埋头在吃菜。<br />
“韩叔，你也喝点吧。”拿着另一个杯子递了过去。他先是推了过来，我又坚决的推了过去，他也接受了。<br />
“韩叔，来。干一杯，为了咱们的………为了你的健康。”<br />
我一饮而尽，他也干了，脸马上就红透，像个大苹果。我又到了一杯，和他碰，就这样推杯换盏，一个小时的时间，一多半酒没了，韩叔的脑门上微微出汗。<br />
我和他海阔天空的胡聊起来，心里是幸福的。<br />
借酒胆我又问了一句：“你和阿姨到底怎么了，不会是因为我起了不好的作用吧！”<br />
“不，不，不是的，她呀。她更年期，亢奋，老是要。我感觉已经透支了。现在和她分床睡。”<br />
“那，不好吧！对阿姨不公平。”<br />
“你这傢夥，说来轻鬆。那谁对我公平了？”<br />
“那你是你家的家长，如果抗不过去，日子怎么过？”说这些的时候，心里微微泛酸。<br />
“心有餘而力不足啊。最近，你那哥哥姐姐也不在家，就我们俩，寂寞得很啊！”他长叹一声。<br />
我抓起他的手，拍拍他的手背。<br />
“韩叔，你也不容易。只是，你和阿姨的关係不好，我老是心理内疚得很。总觉得是因为我，睡觉都睡不好。”<br />
“你这孩子，心抄的不少。”<br />
“韩叔。我求你一件事！”<br />
“什么？”<br />
“为了我，今晚你和阿姨来一次，好吗？求你了！”<br />
他有点犹豫。<br />
“求你了韩叔。好吗？”<br />
“嗯…………”<br />
“韩叔，你行的，我知道你的能力，你多能幹啊！”<br />
“嗯……那好吧！”<br />
我高兴的扑了上去，亲了他一下，他笑了。<br />
“干了这杯。”我举起杯子，和他干了，他有点晕晕的了。<br />
我突然有了个想法。<br />
“韩叔，韩叔。”<br />
“干吗？”<br />
“韩叔，别喝多了，我和你再说一个事。”<br />
“什么事，说罢”<br />
“韩叔，我…我……怕你不答应。”<br />
“说罢，小调皮。”<br />
“我想看看你和阿姨作………”<br />
“啊！！！不行。”他果断的说，“你小子竟使坏心眼。”<br />
“韩叔，我长这么大了，都没和女孩子作过。就只有你，我对这一方面一点也不知道。我就是想看看男人和女人到底是怎么回事。”<br />
“不行，怎么能这样，你阿姨知道了就完了！”<br />
“你把我藏起来，比如像大衣柜，她怎么会发现？”<br />
他不说话。<br />
“韩叔，我的启蒙教育就全靠你了，你就是我的好老师，我只有求你了，好不好嘛？韩叔！”<br />
我坐在他的腿上摇着他的肩。<br />
“韩叔好，好韩叔。我又不出声，不会妨碍你的。”他看着我，眼里闪着光芒。<br />
“韩叔，我就是想看看，这事到底难不难，我就是想瞭解一下，为了我，全当是为了我。我就是你的傻孩子，我发育不全。智商低。白痴。可。痴呆儿也有学习的欲望啊，你就忍心不教？？”<br />
他噗哧笑了。<br />
“韩叔，咱俩都了这么久了，你还担心什么？你还怕我说不成？”<br />
他伸手在我的屁股上打了一巴掌。<br />
“好罢。说得这么可怜，为了我的傻孩子，就这样吧！”<br />
“同意啦，～！！！我去结帐。”<br />
回家的路上天已经黑了，我们手拉着手，走在路上，他一边走一边交代，“到了以后，你就躲在衣柜里。别出声，你阿姨现在肯定不在家，打麻将去了，我去把她喊回来，然后洗个澡，就……”<br />
“我明白。”<br />
“完了以后，你悄悄的出去。睡在我儿子那间房。我平时就睡那，门锁上。就行了。明天一早，她就买菜去了，你就可以走了。”<br />
“知道了，韩叔，你真好！”<br />
“傻孩子。要不是为了你……”<br />
“知道，全是为了我。唉！韩叔，倒是你可别紧张，平时怎样就怎样，全当没我。忘了我。”<br />
他揪了一下我的耳朵。<br />
我搂住了他的腰，幸福死了。<br />
到了他家。已经10点了，房间里果然空无一人。<br />
好大的一套房子，4室两厅。他们大房间向南，挨墙一排大衣柜。一张大床在房子中间，房间很简洁，韩叔打开床头灯，房间里充满了暖色。<br />
他指了指墙角的衣柜门，“你就躲在这。”<br />
“好！”<br />
我悄声说，拉开门就进去了。里面是空的，没有放衣服，还有一个小隔板，可以坐人。把柜门关上，留个小缝，正好对着床，视角不错。<br />
韩叔拿起电话，拨了个号。<br />
“你好，我是老韩啊，我家那口子在吗？……那好，让她个电话……喂。老伴啊。是我啊，晚了，该回来睡觉了……回来吧，别打了……先让别人替会儿………你回来就知道了，好事……快点啊。我先洗澡了，等着你啊。好，再见。”<br />
他也许是喝了酒的缘故，情绪特别高，哼着歌。开始脱衣服。然后。拿了个睡衣就进了浴室了。<br />
开始有水声了。<br />
过了一会，门锁响。有人进来了，到了卧室，我仔细的看，是个胖胖的老太太，年纪不算太老。大概50多岁吧。换了个拖鞋，我很紧张，大气不敢出，她换好鞋，出去了。<br />
又过了一会。水声停了。韩叔从里面出来，客厅里传来对话：“喊我回来幹吗？手气正好，全被你耽误了。”<br />
“瞧你天天打牌，都瘦了，你总是不爱惜自己！”<br />
“别说了，快洗个澡吧。”<br />
脚步声，水声。<br />
韩叔可能真的把我忘了，他进来后，把睡衣脱了。啊…里面什么也没穿，胖胖的肚子，胖胖的鸡鸡，白白的身体微微发红。他把脚放在床上，开始剪脚趾甲。<br />
我站的腿酸了，坐了下来。<br />
过了一会，韩姨喊了一声：“老头子，来，帮我搓搓背。”<br />
韩叔应了一声，穿上睡衣过去了。<br />
“搓这，这，还有这…”<br />
“老伴。你的脸瘦了，可身上还不瘦啊。看这…”<br />
“让你搓背。别乱摸。”<br />
“就一下。”<br />
“烦人！”<br />
我有反应了。<br />
两人在嘻笑着，说着，过了好大一会。脚步声走向卧室。<br />
他俩都穿着睡衣，韩姨的头髮湿湿的，边走边说：“今天怎么有兴趣啊，老头子。”<br />
“今天喝了点酒，就想起你了。”<br />
“壮阳的？”<br />
“不是，普通的。”<br />
两人都靠坐在床上。韩叔的睡衣开了，漏出雪白的肚子和下身。韩姨面向他，温柔的看着他。<br />
“老头子，你可好久没有了，我有时还真想你！”<br />
“唉，老了！”<br />
“老不老试试再说，别一说这事，你就老了，让我好好看看你………你还是那麽好。我的老头子。”<br />
说着，韩姨把头枕在韩叔的胸脯上，胖手开始在韩叔的肚子上抚摸起来。然后。到了乳房，又到了阴毛区，揪着韩叔的阴毛玩着。韩叔迷着眼。半躺着。不动，任由她的抚摸，韩姨的手开始抚摸起韩叔的弟弟了。把他的包皮翻开又放下，再翻开，这时的弟弟完全不像我见到的那样有活力。而是有气无力的垂着。然后把手伸到他的睡衣里面，抱住了他。<br />
韩叔看着她的活动。伸手去解他的睡衣。把韩姨的也脱了，两人赤条条的面对面躺在床上。<br />
韩姨可真是胖，而且通体雪白，双下巴，庞大的乳房，丰满的腹部快赶上韩叔的了，粗粗的大腿，几乎看不到阴毛。<br />
韩叔在她的抚摸下，弟弟慢慢的有反映了。粗了点。长了点。韩叔揉着韩姨的乳房。另一隻手搂着她的腰，韩姨开始吻着他的额头，鼻子。嘴，两人深深地吻在了一起，韩叔的鸡鸡又大了，顶住了韩姨的大腿，韩姨把腿放在他身上，身体爬了上去，用身体压住了他的鸡鸡。韩叔只是紧紧的抱着她，两人的腿交缠在了一起，很久，他们调整了位置，两人面对面，韩姨枕在他的胳膊上，又一把抓住了韩叔的大鸡鸡，抽动着。韩叔开始粗重的喘息了，双手也在韩姨的身上到处遊动。<br />
一隻手抚摸到了韩姨的下体，在她的外面揉捏，一会，他伸出中指，试探性的向里面插，刚一进，韩姨叫了一声。“啊…疼！”韩叔马上抽了出来，过了一会，又试着向里面伸。手指刚过一半。韩姨又叫了起来：“还疼。”韩叔站了起来。从床头柜里取出一瓶东西，先在自己手上倒了点。然后，把韩姨的腿分开。把手上的油抹向韩姨的下体，里里外外都抹到了。一片油光光，房间里弥漫着一股异香。<br />
韩叔又伸中指向里面试探了一下，这一次，中指全部伸了进去，她也没什么痛苦了。好像还很舒服，韩叔的弟弟变小了。<br />
他把韩姨的手拉过来，抓住自己。韩姨开始活动了。而韩叔像个小孩子似的在她的乳房上吮吸着，感受着这种刺激。<br />
停了一下。韩叔说：“给你垫一下。”<br />
韩姨放开了手，韩叔跪在床上，拿了个枕头，垫在韩姨的腰间，我很奇怪。这是幹嘛？<br />
就见韩叔跪在她的两腿间，努力的向外挺着弟弟。对準了，慢慢的插了进去，然后，用手支撑着，附在她的身上，慢慢的抽动起来。<br />
这是我才明白，是因为韩叔和韩姨的肚子都比较胖，如果不垫个枕头，根本就挨不到。<br />
两人配合得很好，他向里插的时候。她上挺着迎接，两个大咪咪不停的摆动者。韩叔的鸡鸡本来不小，但因为肚子的妨碍，终究插得不深，虽然很努力的前后活动。好像反应也没有太强烈，他在韩姨的身上爬着的时候，他的肚子和韩姨的肚子紧紧的贴在一起，他的下垂的乳房几乎要挨着她的大乳房了。<br />
大概是他们也感觉到快感不强烈吧，韩叔直起了腰。把韩姨的腿抬起来，用手架着。更加猛烈的一次次的衝刺，韩姨在快活的叫着。“老韩，用力。啊…啊啊……”<br />
韩叔紧闭着眼，很卖力的大幅度的动着，身上的胖肉不停的颤动，肚子也在来回的摆着。我从没见这么刺激的交合，在这样的人身上，其中还有我最骄傲的韩叔。我看得下身要爆裂了。<br />
床的吱吱声，衣物的摩擦声，韩姨的呻吟声，韩叔的呼吸声，构成了的天下最美的音乐，上帝给与人的音乐，也构成了人世间最美的图画。<br />
我伸手抹了一下口水。<br />
韩叔的速度越来越快，眼看要到高潮了，韩姨小声说：“老韩，慢点，慢点，啊…”<br />
韩叔拔出了湿湿的，硬硬的鸡鸡，躺了下来。韩姨迫不及待的抱住了他，韩叔的鸡鸡像是饥渴的孩子，急急忙忙的在寻找他的源泉，可几次没找到地方。韩姨挺着臀部。伸手扶着它。对準了，韩叔的腰一使劲，又进去了，两人又重新进入了天堂。<br />
韩姨的声音有点颤抖了，“快，快。韩，爱你！啊……快！”<br />
韩叔在不慌不忙的加快速度，韩姨的手紧紧的抱住了韩叔的屁股，以便与他更用劲，指甲在他的皮肤上画出了几道印。<br />
终于，韩叔也叫了起来，“啊……啊……”<br />
我几乎可以听见两人的肉体撞击的声音，与两人同时发出的叫声很是协调。<br />
忽然，在一阵比较猛烈的衝击之后，韩叔那熟悉的低呼出现了<br />
“啊…来了！”随之。做了一次强力的衝刺，把他的鸡鸡全部的，深深地插了进去。<br />
他浑身颤抖着，白皙的肉体出现了潮红。<br />
韩姨还是紧紧的抱着他，死不鬆手，身体处于最幸福的状态。<br />
房间里充满了温馨的味道。<br />
韩叔又抖了几下，然后彻底撒手了，拔出已经疲软的，还带一些精液的鸡鸡，翻身成了大字，躺在床上。长呼一口气。<br />
韩姨也翻身平躺下了，满意的嗯了一声，闭上了眼，回味着，房间里安静了<br />
我提了一下粘粘的裤叉，瘫在了隔板上。<br />
夜，已经深了。</p>
<p>发表时间：2007-07-20 12:24:12<br />
连线IP：61.18.88.*</p>
<p>文章状态：一般</p>
<p>贴文身份：访客</p>
<p>发表次数：&#8211; 次</p>
<p>回覆次数：&#8211; 次</p>
<p>总贴文数：&#8211; 次</p>
<p>会员等级：&#8211; 级</p>
<p>第 3 篇回应：passerby</p>
<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>
<p>＊＊＊＊中间应该缺了好几回的＊＊＊＊＊</p>
<p>韩叔系列四——过年<br />
又过节了，听着外面的此起彼伏鞭炮声，吃着饺子，看着电视里那些很熟悉的笑星在说着并不可笑的笑话，心里有点烦，关了电视，喝了几杯酒，放了一曲我喜欢的音乐，掺合着家家很有节奏剁饺子馅的声音，我的思绪慢慢的飘向那一年的春节……<br />
大概有7、8年了吧，也是春节，大概腊月25，我在街上採购东西，其实也没什么买的，本来平时就不缺什么，大家都在疯狂的买，我也被这种气氛感染了，也是大包小包的往家掂，过节吗！！！应个景，图个热闹，家人看这也喜欢。什么春联啊，速冻瘦肉啊，腊肠啊，鞭炮啊，反正是见甚么买什么，那人多就奔那，班也不好好上了，理由很充分啊，过节吗！！！一切天经地义。<br />
正埋头选东西，后面有人叫我，很熟悉的声音，我的大脑经过0.02秒的搜索，灵光一闪，找到了这个人，我的心跳加速了，我手上出汗了，赶忙回头，正是我日夜思念的人；老韩，还是那张慈祥的脸，白白的，换了一副金丝的眼睛，又胖了，贵气了，更帅了！我的头嗡的一声，大了，人也傻了，嘴里喃喃的说：“老…老…老…………韩？！！！”<br />
“怎么，过年忙晕了？不认识我了？”他笑眯眯的看着我。<br />
我这才反应过来，“老韩，你好吗？你在这幹吗呢？”<br />
“在商场还能幹吗？买东西啊，你这几大包东西，看来已经卖得差不多了。”<br />
“我本来没打算买这么多东西，跟别人一起瞎转，结果就……”<br />
“差不多，我也是，你瞧！”他指指身后一个人手里的袋子。<br />
一个胖胖的男的站在他的身后，带个宽边眼镜，个不高，和老韩像极了。<br />
“这位是……”<br />
“忘了介绍了，这是我的儿子，刚从外地回来，我带他出来逛逛，看看我们城市的新变化，顺便买点东西，儿子，这位是我最好的工作夥伴，还是我最要好的朋友，小张。”<br />
他那胖儿子伸出胖胖的手文质彬彬的说：“你好，听我爸说起过你，你们是忘年交吗！！”<br />
一口标準的普通话，听起来满顺耳的。<br />
我望着这个亲儿子，心里百感交集：“你好你好，其实我就是和韩叔比较谈得来，论工作，还是他帮助我比较多一点，我就是跑跑腿什么的。”<br />
老韩插了进来：“小张帮我很多忙的，你们不在家，有时买个煤气，买个面什么的都是小张帮我搬到家里的。”<br />
我的脸有点红了：“这是应该的。”<br />
他的儿子说：“是吗！！！那真应该好好谢谢你了，你看，我们平时在外地，轻易也不回来，没工夫照顾父母，多亏你帮忙了。”<br />
老韩又说：“还不光是这那，空闲的时候，小张也过来和我聊聊天，帮我解闷。他的知识可丰富了，聊起天来，滔滔不绝，天文地理，古今中外，你真该好好学学，不要老是埋头到图纸里。”<br />
“哎…”<br />
“小张人也不错，知道关心人，有时我都把他当亲儿子，也就是你们两兄弟的小弟了。”<br />
“那这样吧，弟弟，今天就到我家吃饭吧，我代表你那位哥我们两向你表示感谢。感谢你照顾我爸。”<br />
“不行不行，这样不好吧！”<br />
“有什么不行啊，就这样说定了，我弟弟今年没回来，我和我媳妇还有我儿子，就代表了。到家让你嫂子给你炒几个菜，咱哥两个喝两杯。”<br />
“韩叔，这样不好吧！我还有事，不能去了。”我求救似的望着老韩。<br />
“没什么急事你就来吧，你这位哥再过几天就走了，不在家过年，来吧，咱们一家人就提前热闹一下，另外，也见见你韩姨。”老韩温柔的，又狡猾的向我眨眨眼。<br />
我听老韩说“咱们一家”，心头暖融融的，后半句话使我有点不安。<br />
“那好吧！我去。”<br />
“一定来，等你啊。”老韩又叮嚀着。<br />
“哎，知道了！”<br />
回到家，把东西放下，心里还是乱乱的，今晚是正式见面了，有点怕，到底怕什么？自己又说不清楚。<br />
穿正式点，还是随便点？要不要上点啫里水？太香了不好吧！不用吧，又有点不尊重别人的意思，要不穿上我的风衣，看起来更瀟洒，算了，外面那么暖和，穿什么风衣啊，不是故意扮酷吗！！今晚别说漏嘴了，只说天气，记住：只说天气哈哈哈之类的，千万不能说漏了。韩姨会对我怎样？我该怎么应付？如果他厉害，我就…………如果她和善，我就…………………不能喝醉了，醉后会胡说八道的，千万千万！<br />
今晚会是什么结果呢？<br />
心乱如麻。<br />
傍晚，把孩子安顿好，给父母打声招呼，我就出发了。<br />
到了他家，一敲门，开门的是韩叔，看得出，他一直在等我，我询问的看着他，他抿着嘴，冲我点点头，表示一切都很好，看得出，他很镇静，我心里有点放心了。<br />
我又走进那个熟悉的房间里了，熟悉的一切。<br />
他大声的招呼说：“小张来了。”<br />
从厨房里走出大哥，笑者说：“先坐，我这里马上就好。”<br />
我也笑着说：“你忙你忙。”<br />
客厅里摆着一个大方桌，摆满了各式各样的菜和酒杯。<br />
从卧室里走出一个老太太，很富态的样子，也是一脸的忠厚老实，面善。我有点放心了，上前拉住我的手：“你就是小张吧，老韩常说到你，快来坐，别客气，就当在自己家一样。”<br />
“哎哎，好的，好的。”我还是客气的不行。<br />
“老韩常说，你经常来帮忙，我就说他，老麻烦人家怎么行啊，这老头可好，说：‘他就是自己孩子，让他帮忙不算麻烦。’你瞧瞧，他倒不客气！”<br />
我赶忙说：“韩姨，别见外，你们年纪大了，我哥又在外地。那些该幹的活只管言语，不麻烦，回头因为一个煤气罐什么的在闪着腰，就值得多了。”<br />
“你瞧你瞧。这孩子多好啊！你哥和你韩叔一样，老实，也不会说话，只会幹活。不过有一点，对谁好啊，那是死心塌地的好。这一点跟他爸一样，我家真是得要一个像你这样的，机灵的，乖巧的孩子。”<br />
“那就像韩叔说的那样，把我当亲儿子就行了。”<br />
“那真好……”<br />
话没说完，里面大哥喊了一声：“开饭嘍。”说着，端这一盘菜从厨房里出来了。后面跟着大嫂。同时，从另外一间房里出来了一个孩子，文文气气的，一看就是家教很好的。<br />
大哥说：“这是你嫂子，这是你小侄，亮亮，叫叔叔。”<br />
“叔叔好。”<br />
“乖孩子。”我拿出準备好的压岁钱，“来，叔叔给的，收着。”<br />
孩子看看他爸，没敢要。我又说：“来吧，没关係，叔叔给的，有什么啊？”<br />
“叔叔给的，那就谢谢叔叔吧！”<br />
孩子这才接着：“谢谢叔叔。”<br />
韩叔招呼着：“来来，为过去的一年，大家都平安，干杯！！！”<br />
喝过以后，韩叔又说：“为新的一年事事顺利，再干一杯。”<br />
又喝过。<br />
我说了：“为韩叔韩姨身体健康，永保青春，干杯。”<br />
“再为大哥大嫂工作顺利，小侄学习进步，干了！”<br />
很快的，就酒喝了不少了，一切还平安无事。<br />
然后，吃着、聊着、喝着，谈谈工作，谈谈国家大事，谈谈孩子的教育，谈谈童年的趣事，一家人其乐融融。<br />
韩姨提到了一件事：“小张啊，过完年，还得麻烦你一件事。”<br />
“什么事？你说吧！”<br />
“是这样的，你二哥他们两口子工作比较忙，孩子还小，我想过完年去帮他们招呼一下家，这边，你韩叔要是有什么需要你帮助的，就请你多费心了。”<br />
我已经喝头有点昏了，借酒劲，我说：“韩姨啊，你太客气了，你这是把我当外人了，幹吗呀？那么客气，干脆我叫你一声妈得了。你这样就该放心了吧！”<br />
韩姨笑得合不住嘴了：“那好啊！就当我又多一个儿子，哈哈哈。”<br />
大哥搂着我的肩膀，也有点晕了：“兄弟，亲不亲的不敢说。反正我一见你，就觉得你这个人可信，厚道、可靠，我就愿意和你这样的人来往，我家你也知道，比较传统，我爸老老实实为党苦幹了30多年，一身清白，干干净净，教育出我们弟兄，也是老老实实。只是现在老实人不行了，老受人欺负。埋头苦幹的成了傻子了，一心专营的是高人，算了，不说了，兄弟，你心眼活，年轻，好好幹，有前途，来，干了这杯！”<br />
又一杯下了肚。<br />
大哥接着说：“我妈刚才怎么说我来着。对谁好，就是死心塌地的好。”<br />
“这孩子耳朵倒挺好用。”<br />
“妈，别打岔，兄弟，你说，你为我们家幹这么多的活，我该不该对你好，你对我家这么用心，我该不该对你好。现在拿钱也买不到真心对你好的了。对吗？就冲你这人，就冲你的心意。我代表我家人，接受你了，以后你就是我家的一分子了，我就是你亲哥。你是我亲弟弟。”<br />
韩叔和韩姨都笑了，韩叔也喝了不少，脸上有红晕了。<br />
“来，叫啊。”<br />
“叫什么？”我装迷糊。<br />
“叫爸叫妈啊！”<br />
我站了起来，端了杯酒。身体有点打晃：“好，那我就叫了，爸，妈。我敬你们一杯，以后啊，我就两个爸两个妈了，家里的，是我的亲父母，你们是我的又一对亲父母。受儿子一拜。”我深深地作了个揖。一揖到地。<br />
“好好，起来吧！”韩叔用他那温暖的胖手扶住了我，韩姨也站了起来。“行了。一家人不说两家话，吃饭吧！”<br />
我感觉，我的背后一隻大手一直抚摸着我的背，那天，我也不知道喝了多少，我记得和大哥和韩叔一直在聊。没有划拳行令什么的，一直在说话，喝酒。吃菜。到最后，我好像也没吐。<br />
我记得最后一个场景是韩姨说：“这孩子喝得不少了，你和他睡在一起，小心他晚上要水喝，上厕所小心点，多盖个被子。别着凉了。给他的家人打个电话。”后面就不记得了。<br />
后半夜，我口渴。醒了。睁开眼睛，我感觉不是自己家，陌生的床，陌生的傢俱，我在那？我扭头一看，韩叔在我身边，正睡的香呢。打着呼嚕。我渴得厉害，我把韩叔推醒了。<br />
“韩叔，醒醒，我在那？”<br />
韩叔开了小臺灯，<br />
“恩，你醒了，你喝多了，这是我的书房，怕你回不了家，就让你睡这了。你哥也喝多了，到他的房间里睡了，你们两个啊。喝那么多幹吗。到最后劝都劝不住。你哥还说：‘见到兄弟心里高兴。’这浑小子。”<br />
“现在几点了？”<br />
“两点半了。”<br />
“韩叔，我渴。”<br />
“就怕你渴。专门冷的凉白开。给。”<br />
我接过来，咕咚咕咚全喝完了，心里好受多了，低头一看，自己被脱光了。<br />
“啊！…我怎么光了？”<br />
“你把酒洒在身上了，好大的味，我给你凉到一边了。”<br />
我看着韩叔，：“我今晚表现的怎么样？”<br />
“还不错！”<br />
“你家人对我印象怎么样？”<br />
“很好，很棒。”<br />
“韩姨呢？”<br />
“非常好，不住的夸你。”<br />
我钻到他的被窝里，抱住他的身体，把头埋在他的怀里。<br />
“韩叔，我真的很努力了。不过，你的家人对我越好，我越是内疚。感觉对不起他们。”<br />
开始的时候，他身体一震。然后抚摸着我的背：“好孩子，我知道，你是我的客人，在家里我说了算。主要是你使我感到快活。这是他们都无法做到的。冲这一点，他们应该感激你才对。是吗？别有什么顾虑。”<br />
“恩。”我伸手关了灯。紧紧的偎在他的身上。“韩叔，锁门了吗？”<br />
“嗯。”<br />
我把腿夹在他两腿间，他的胖肚子顶着我的肚子。他的蛋蛋正放在我的腿上，也是滚烫的，酒精烧得我胃里火辣辣的。但是。很久没有躺在韩叔的怀里，这一刻，我还是很幸福的！<br />
外面起风了。风吹的树梢丝丝得响，可以听见报纸在地上跑的声音。我又抱紧了一点。<br />
“孩子，你想要吗？”<br />
“什么？”<br />
“我问你你想要吗？”<br />
“不想啊，为什么问这个？”<br />
“你的下麵顶着我了。”<br />
我脸红了，：“酒精作用。”<br />
过了一会，韩叔说：“不行就放出来吧。老下不去啊。呵呵呵！”<br />
“韩叔，”我趴在他的耳边。：“不是你想要吧！”<br />
“傻孩子，我就是想要，也不好意思说啊！”<br />
“哈，那就是你想了。”<br />
“恩…”他默认了。<br />
我上前用嘴堵住了他的嘴。舌头和他的舌头接触着，吮吸着他的气息，我的手在他的细腻的皮肤上开始遊动，从后背，到腰部，摸到丰满的臀部，在他的股沟间来回画者，他的臀部真的很大，肉乎乎的。<br />
他的手也在我的身上磨擦着，有点粗糙的感觉。身体上有着好闻的气息。<br />
他的下麵在一点一点的长大，前所未有的硬。真的好久没有了！<br />
我紧紧的贴着他的肚子，把他的小弟弟夹在中间，然后说：“好了。”<br />
韩叔明白，开始抽动起来，我相互配合着。<br />
我们无声无息的幹着。他的粗重的鼻息喷洒在我的脸上。我又一次晕晕乎乎了。<br />
我在深深地吻他。咬着他的嘴唇不放。又趴在他耳边：“我喜欢你这个老实人。”接着去吸着他的嘴唇。<br />
他还在来回晃动着。我感觉有液体流在我的肚皮上了，我鬆开他的嘴，一路下滑，经过鬆软的乳房，顶着绵绵的肚皮，一口含住了他的胖弟弟。他更起劲的抽动起来，他的弟弟很大，我一口用尽力还吃不到1/3。我听到他很舒服的在喘息，还不敢大声，以前那种很过癮的呻吟不敢发出来，不过他爽到什么地步，我已经有数了。<br />
忽然他低头说：“深点。再进深点。”<br />
我就紧紧的含住，他两腿间的汗味，分泌物的味道，弥漫在整个被窝里，香飘四溢。<br />
这时，一隻胳膊伸过来，拉着我的手把我拖上去，然后，韩叔急促的呼吸着，迫不及待的把我放平，像个山一样压了下来，我几乎要喘不过气来。他来回的晃动着。他的胖肚子把他的和我的弟弟都压在身下，还很实在，随着他的晃动，我的弟弟已经开始胖了。<br />
他的手垫在我的肩膀下。抱住我的头，吸着我的嘴唇，我勾住他的胖腰。另一隻手插入他的股沟。他的两腿越来越分开，爬在我的身上。我在他的肛门和蛋蛋之间抚摸着。<br />
他的速度在加快。<br />
终于，那熟悉的低呼来了：“来了。”<br />
接着，一股暖流，然后，又一股，还有…洒在我的身上。<br />
他无力的摊在我的身上，急促的喘息着。<br />
过一会，平静了，他拿纸给我擦擦干净。<br />
“你多久没有过了？”<br />
“你韩姨回来了有大半年了，只和他有过3次。”<br />
“哦，怪不得！”<br />
“韩叔，帮我解决一下吧！”<br />
“恩。”<br />
他伸手抓住了我的弟弟，慢慢的摩擦起来，我的弟弟被他的略为粗糙的手刺激的高昂着头，“呵。你多久没有了？”<br />
“我就离了婚以后，都没有，除了自己处理以外。”<br />
“小可怜！”<br />
我枕着他的胳膊。享受着他的抚摸。吮吸着他的乳房和脖子。抚摸着他的肚子。和他的屁股，他的手时而紧，时而松，时而快，时而慢。让人的高峰一波接一波，我情不自禁的想叫，韩叔的嘴马上就堵了上来，舌头在我的嘴里面来回的翻滚着，我扭动着腰，让快感来得更彻底，最后，我失控了。我把他也放正。伏在他的身上把弟弟摆正，然后，压了上去，我趴在他的胖身体上，就像坐上了一隻船，晃动着，软软的，绵绵的。再吻着他，我已经到了高潮了。<br />
我加紧抽动，他的手在我的背上抚摸着，也摸到了我摸的那地方，他在那个地方的种种动作，让人感觉又酸又麻，都不想让他停。他肯定学过推拿，他的技法纯熟得很，用指肚和用指尖的分寸掌握得很好，这时他的弟弟已经软了，随意的垂在两腿间。他的肚子又宽又厚，肚脐眼深深地凹陷进去。乳房向两边下垂着。也是鼓鼓的，他那可爱的双下巴总是让人亲不够。<br />
我揉搓着这些部位，活动着下体，他在我的身体上又作了一些的动作，这些使我很快的要射。<br />
我到他耳边：“韩叔，我要射！”<br />
“孩子，射吧！”然后紧紧的堵住我的嘴。<br />
我的体液一大股一大股的喷了出来。我哼着。韩叔也哼着。这是我们第一次都到了高潮。，我从他的身上爬下来，紧紧的抱住他，枕着他的胳膊，感受着他拍打着我的屁股。我很快就睡熟了，外面还有人在放炮。隐隐的，越来越远。给宁静的天空加了点节日的热闹气氛，过年了！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>情色神雕 作者：lichengzhilian</title>
		<link>/2018/12/24/7611.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:52:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[强奸]]></category>
		<category><![CDATA[手淫]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7611</guid>

					<description><![CDATA[郭靖之所以将杨过留在自己身边，一方面因为他是故人之子，另外一方面也是希望能将自己武功尽数传授给他。但&#8230; <a href="/2018/12/24/7611.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">情色神雕 作者：lichengzhilian</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>郭靖之所以将杨过留在自己身边，一方面因为他是故人之子，另外一方面也是希望能将自己武功尽数传授给他。但他哪里知道14岁的杨过聪明过人，心里对这个击伤自己义父欧阳锋的郭伯伯实在没什么好感，要不然也不会在铁枪庙帮欧阳锋吓走柯镇恶了。<br />
这天，他趁郭靖、柯镇恶不备，悄悄溜出客栈，又到铁枪庙去见欧阳锋。“义父，孩儿给你带了些馒头来。”杨过将包袱里的馒头拿出来放在大钟旁边，却听见里面喘息声十分沉重，半晌才平息下来。<br />
“没想到那人不到30，功力竟然精进到如此地步！”欧阳锋虽然脑子里觉得郭靖十分熟悉，却怎么也想不起他是谁。“义父，你没什么事情吧？”杨过问。<br />
欧阳锋摇摇头：“那人武功虽高，却也奈何不了我，可是……这口气却实在难咽！”杨过想了想说：“义父，你使毒的功夫那么高，不如给我一包毒药，我帮你解了这口气！”<br />
欧阳锋点头道：“乖儿子，不用你去冒险。你帮我把墙角的包袱拿过来，我给你几枚强身健体的丹药。”杨过把包袱拿了过来，听欧阳锋说“那个白色小瓶里装了3枚火龙丹，可以解李莫愁毒针的余毒，你快吃了吧。”<br />
杨过依言吞下丹药，却在包袱里发现一个蓝色小瓶，上面写着三个字“双阳散”，心想义父包袱里的除了解药就是毒药，我先把这什么双阳散拿去给郭伯伯和那个老瞎子一人吃点，管他解药毒药，先让他们难受一阵再说！<br />
等杨过返回客栈，立即将双阳散倒在两盏茶里，然后端起一碗到郭靖房中：“郭伯伯，过儿给你送茶来了。”郭靖正在运功疗伤，听见杨过说话，忙收起功力，笑着对杨过说：“过儿，郭伯伯没事，以后还要教你练功夫呢。”说着把杨过端来的那碗茶一饮而尽。<br />
杨过哪里知道，这双阳散并非毒药，而是欧阳锋早年配制的一例极厉害的春药，西毒当年英俊无比，却也淫荡无比，不仅奸淫了无数美女，还玷污了不少英俊的男子，这双阳散就是他为了收服那些不听他摆布的男人配制出的春药。一旦服下便会浑身发热，梦想着和男人交媾，如果没有交媾，便会元阳大损！<br />
杨过见郭靖喝了药茶，心里好笑，便退出了房间，准备片刻后再来看他有什么异常反应。回到自己房中，却一眼见到柯镇恶高大的身躯挡在门口。“你到哪里去了？”柯镇恶恶狠狠地瞪着杨过。他虽然眼睛已经瞎了，但常年修为使得他仍然有种摄人的威严，杨过随便撒了个谎骗了过去，柯镇恶“哼”了一声，他这个老江湖怎么听不出杨过说的是假话，但这小鬼头诡计多端，谅他也不会说实话。杨过一见，立即端起另外一杯放了双阳散的茶：“柯公公，您喝口茶，休息一下吧。”<br />
柯镇恶虽然不喜欢这小子，但是却想不到这茶里会有什么玄虚，便接过来喝了，然后冲杨过说：“天色已晚，我们明天还要赶路，你现在就睡了罢。”<br />
杨过虽然心里十万个不愿意，却也不敢说什么，只好洗了脚，抹了抹身子，然后上床睡了。柯镇恶奔波了几天，就算他年富力强，却也累了，梳洗一番后也上床躺下，片刻后便进入了梦乡。<br />
二<br />
杨过走后，郭靖继续练功，没想到一柱香的工夫过去了，他非但没能入定，反而觉得小腹有一丝丝燥热升起。他没想到是喝了春药，还以为是自己前日和欧阳锋对掌气息受了震荡，便强行运气，想将那燥热驱散。没想到这一运气，那股燥热反而越来越强烈，迅速在他小腹游走，并向四肢扩散。<br />
郭靖接着运功，那股燥热丝毫没有减退的迹象，反而让他额头冒汗，渐渐地郭靖发觉自己的下身竟然有了反应。“难道是我太久没有和蓉儿做那种事，使得内息不调么？”他暗自猜测着，原来黄蓉自生了孩子之后便一心扑在女儿身上，对郭靖冷落了许多，夫妻房事有时候两三个月也未必有一次。<br />
郭靖忍了片刻，却哪敌的过西毒妙绝天下的双阳散的功效，他身上的汗越出越多，浑身也越来越热，而他的下身，早已高高顶起，像一个帐篷！<br />
郭靖再也忍受不住那种煎熬，飞快地把身上的长袍、长裤、鞋袜脱下，喘息声中，他的内衣也被他一把撕烂扔在一边，露出他健壮、肌肉饱满的上身，发达的胸肌，乌黑的腋毛，两粒男人的黑乳，六块坚实的腹肌……情欲的高涨让这位名满天下的大侠竟然呻吟起来：“……啊……啊……”<br />
呻吟中，他的手已经把自己最后的底裤扯了下来，郭靖早已昂扬得如同猛龙的阴茎一下得到了解放，直指天空！他的阴茎足有七寸长，两寸宽的龟头红润发亮，两颗大大的黑丸显示着这个男人的强健和雄浑，而一大片乌黑油亮的阴毛则乱草一样在他小腹上蔓延……<br />
郭靖已经被春药弄的失去了定力，只想把身体里的欲望发泄出来，他一手抓住自己的大阴茎不住搓揉，一手摸着自己的乳头，但是身子还是如同着了火一样，越来越热！<br />
忍受不住煎熬的郭靖脑子一乱，一瞬间竟有无数张男人的脸冲了出来：拖雷、铁木真、杨康、洪七公……郭靖一时竟有种扑上去把他们的衣服都扒光的冲动！他的手在阴茎上搓揉的速度越来越快，整个健壮无比的身子被欲望扭曲着，颤抖着：“……啊……不……不……”<br />
就在郭靖被春药搞的晕头转向之时，旁边厢房的柯镇恶也在睡梦中冲动起来。他虽然年近50，但是终生未娶使得他精力更加充沛，双阳散很快就让他鸡鸡高高顶起。侧身而睡的杨过忽然被自己后臀处强烈的压迫感弄醒，惊讶地发现身边的柯镇恶竟然脱得一丝不挂，习武之人当然是健壮魁梧，正当壮年的柯镇恶也是孔武有力，最让杨过惊讶的是他胯下高高顶起的阳具，龟头硕大，在他双手的搓揉下很快便淫水直流！<br />
看到这惊人的一幕，杨过也没想到是自己那包双阳散的功效，他有点害怕，轻轻地去拉柯镇恶的臂膀：“柯公公，你怎么了？”<br />
柯镇恶正手淫到行头上，他满脑子想的都是自己已经死去多年的大哥柯辟邪的样子，他此时理智全失，竟然想着将大哥那粗大的鸡鸡插到自己的后面里去！杨过这么一拉，仿佛就是他大哥将他拉到怀里，柯镇恶呻吟了一声，就势将杨过抱住：“大哥……我的亲亲好大哥……让我摸摸你的屌……”说着一只大手把杨过箍着，另外一只疯狂地撕扯着杨过身上的衣服。<br />
杨过哪儿见过这样的阵仗，被一个强健有力的男人赤身裸体地抱住，一时吓得呆了，竟然任由柯镇恶将自己的内衣内裤扒了个精光。14岁的他发育的早，下身已经开始长大，柯镇恶将他绵软的阴茎捏在手里，片刻之后杨过的阴茎就硬了起来。柯镇恶兴头之上，仿佛看见自己将大哥赤裸裸地压在身下，手上对杨过阴茎招呼得更厉害了，杨过也浑身发热，只觉得被这老瞎子弄的自己鸡鸡硬邦邦地十分舒服，忍不住伸出手来，将柯镇恶结实的身子抱住……<br />
三<br />
就在郭靖欲火难奈的时刻，忽然有个人影破窗而入：“我的儿子呢？！我的儿子哪里去了？！”郭靖虽然乱性，却还没像柯镇恶那样完全失了理智，见有人在自己赤裸手淫的时候闯入，大惊失色，一手去拿衣服遮挡自己下身，一手发招想打倒来人。<br />
没想到那人举手一格，郭靖竟然控制不住，赤条条地从床上滚了下来。他定睛一看，那人竟是大武、小武的父亲、一灯大师的徒弟武三通！“师兄……你怎么……不认识我了吗……我是郭靖……”他强压住胸中翻动的内息。那武三通因为爱妻中了李莫愁的毒掌身亡，悲痛过度神智全失，哪儿认的出他是谁，反而瞪着双眼朝他逼近。<br />
郭靖正想告诉他大武小武都被黄蓉带到桃花岛去了，但胸口内息一乱，什么话都说不出来，胯下粗硕的鸡鸡不住抖动着。武三通抓起他的头发喝道：“你看到我的儿子了没有？！”郭靖此时已经控制不住情欲了，一旁这个壮实汉子身上那股浓烈的男人气息，一道一道冲击着他最后的提防。“……啊……师兄……”郭靖再也顾不得羞耻，伸手抱住了武三通，整个赤裸的身子也投到了他的怀里。<br />
武三通恍惚之中，仿佛自己的妻子正抱住自己想要欢好，大喜之下一把揽住郭靖的腰，把他抱上床：“是你么，三娘，是你要跟我做那好事么？”郭靖情迷之下只想让这壮汉满足自己的欲望，答道“……啊……是……是我……快来……”武三通三下五除二脱光身上衣服，他的身体虽然没有郭靖那么年轻，却更加成熟健美，一根同样七寸长的阳具更是威风凛凛！<br />
武三通将郭靖压在身子底下，大手在郭靖发达胸脯上抓来抓去。郭靖只觉他这几抓把自己身上弄的极其舒服，兴奋之下，抱住武三通，嘴里叫道：“师兄……啊……你抓的我好舒服……”武三通更是兴奋，手往下摸，抓住了郭靖粗硬的阴茎，郭靖只觉得他粗糙的大手给自己鸡鸡上带来的是无尽的快感，激动的张开两条腿把武三通的腰紧紧夹住。当世第一大侠就这么赤裸裸地缠在自己徒弟的父亲身上，真是淫态百出！<br />
而那边厢房里的杨过和柯镇恶也是一丝不挂地交缠在一起，柯镇恶的大手将杨过双腿掰开，一张大嘴将杨过未经人事的阳具含在中间。年少的杨过哪儿经历过这样的事情，只觉得自己鸡鸡被一个热烘烘的东西包着，还不断地刺激自己的龟头和马眼，那感觉十分舒服。他也抓住柯镇恶的大鸡鸡，不断地套弄，把那柯镇恶弄的浑身舒泰，忍不住呻吟道“……哦……大哥……你把小弟鸡鸡弄的好爽……大哥……我真爱你……为了你……小弟干什么都愿意……”<br />
杨过听柯镇恶这些淫话，想起前几天他到铁枪庙伤了义父，忍不住一脚把他踢到了一边。柯镇恶却呻吟道：“啊……好舒服……大哥踢的我好舒服……”杨过平常见的都是他在人前大侠的威风摸样，而眼下这个大侠却光着屁股叫自己大哥，他顿时觉得十分过瘾。柯镇恶又爬过来，舔着他的脚，杨过更觉得兴奋，索性将脚全伸到柯镇恶嘴里，那柔软的舌头舔的他那里痒痒的。他看见柯镇恶的大鸡鸡还在颤抖，便一把抓住，使劲搓揉。<br />
柯镇恶舒服地浑身发抖，杨过又抓住他两条毛茸茸的大腿，柯镇恶“啊”地叫了一声，翻倒在床，整个成熟男人最隐私的地方全暴露在杨过眼前！那血红坚硬的大鸡鸡、硕大无比的睾丸和丛生的一直延伸到阴囊下的黑毛……杨过把柯镇恶的两条腿再分开些，一个躲藏在肛毛下黑红的肉穴便显现出来！<br />
杨过从来没见过男人的后面，试探着用手指头捅了捅，有点紧。柯镇恶却舒服地叫了出来。杨过道：“难道你希望被捅这里？”柯镇恶迷乱中点头：“……是……大哥……我喜欢你捅这里……用你的大鸡鸡……”<br />
杨过一听，更是兴奋，胯下肉棒早已忍耐不住，就朝柯镇恶的后面里捅去。柯镇恶疼的连声大叫，可越疼他好象觉得越爽一样。杨过的龟头上淫水越来越多，他毛手毛脚地乱捅，那些淫水被涂在了柯镇恶的肉穴上，渐渐地润滑开来，最后杨过“啊”地一声大叫，自己6寸长刚刚发育的阳具竟然真的硬邦邦地顶开了郭伯伯师傅的后面，那种紧绷的感觉真是妙不可言！</p>
<p>四<br />
武三通把郭靖双手撑开，用舌头去舔他腋下浓黑散发着浓厚男人气的腋毛，郭靖被舔的大声呻吟，武三通的舌头蜿蜒而下，脖子、胸脯、小腹……直到郭靖的阴茎！郭靖的鸡鸡被他含在了嘴里，下意识地挺顶起来，武三通的舌头不断地纠缠着郭靖的大龟头，让郭靖十分兴奋。<br />
武三通又将郭靖粗壮的大腿拉开，搭在自己肩上，将郭靖的鸡鸡和从未给人看过的肛门彻底地展现出来——只见那浓密的肛毛下，一个紫红色的小穴因为欲望的推动正在一开一合，十分诱人。武三通忍不住伸出手去摸郭靖的小穴，郭靖“啊”地一声大叫，双腿用力想并拢：“……不……啊……”<br />
可是春药使他内力只有平常的一成，哪儿撼得动雄壮如牛的武三通。他淫笑着说：“你的小穴很久没让插了吧，想不想让哥哥插呀？”郭靖只觉他的手指在自己最羞耻的地方挑动，潜意识告诉他绝对不可以，可是身体却让让忍不住颤抖起来：“……啊……不……”<br />
武三通的手指头在郭靖肛门处不断抚摩：“你说你的小穴不想要我的鸡鸡吗？是不是真的啊？如果你想要，还不求你哥哥！”郭靖觉得肛门处的瘙痒越来越厉害，已经到了难以忍受的地步，他最后的道德意识终于崩溃了：“求……求你……我要……啊……我要……”<br />
武三通哈哈大笑，将自己早已硬的不行的阳具提起来，龟头在郭靖后面处摩擦了片刻，将龟头上的淫水都涂在肛门上，然后对准小穴，将核桃大的龟头慢慢地入了进去……郭靖只觉身体最敏感的部位被顶开，一个粗粗的东西慢慢探索进来，虽然十分疼痛，但是那疼痛很快化为一阵快感，从肛门深处传上身体的每个部位，原先那种瘙痒的滋味竟然也减轻了不少！<br />
武三通腰一用力，一根又大又粗的阳具立即没入了郭靖的肛门，郭靖的双腿还架在武三通肩头，他的双手撑着身体，英俊的脸上有种被操的痛苦和快感并存的表情，令武三通十分兴奋。他抓住郭靖双腿脚踝，将一代大侠身体大大分开，阳具狠狠地朝郭靖后面最深处捅去，郭靖慢慢适应了大鸡鸡插入身体的感觉，快感也越来越强烈，他一边抓住自己的鸡鸡手淫，一边舒服地呻吟：“啊……师兄……你干的我好爽……啊……”<br />
武三通疯狂地开垦着郭靖处男的后面，那种紧绷绷的感觉是任何女人也带不来的。他的阳具“扑哧”“扑哧”地插入向赤裸的大侠郭靖后面里，而郭靖则被干的两眼发迷，浑身大汗，他自己的鸡鸡也越来越爽，武三通坚实的小腹挤压着他的睾丸，让他有种眩晕的感觉，就像海浪一样一波一波冲击着郭靖男人的毅力……终于，第一次被操的郭靖忍受不住了，鸡鸡急剧抽动着，连续几道白色浆液从马眼里喷出，落在他健壮的腹部……<br />
郭靖这一射精，双阳散的效力渐渐消失，他的神智终于慢慢回复……迷糊中他才感受到了来自身体深处的疼痛，虽然他已经年近三十，但毕竟肛门还是第一次被人操，情欲顶峰时他连肛门被操出血都没有感觉，可现在那种疼痛却是钻心的难忍！<br />
“啊……不！放开我！”清醒过来的郭靖发现自己一丝不挂，而且正在像个女人一样被一个健壮如牛的赤裸男人掰开双腿猛干，男人的自尊和大侠的威严终于回来了，他伸掌向武三通肩头打去：“淫贼！竟敢侮辱于我！”<br />
无奈春药效力并没有完全退去，郭靖纵有天下最威猛的降龙十八掌，却半点力气也发不出来，他那掌打在武三通身上一点感觉也没有，反而被武三通“啪”地甩了一个巴掌：“老子还没爽，你就想走？！”说着鸡鸡抽插得更用力更深入了！郭靖被打的又羞又怒，但身上一点力气没有，却也奈何不得武三通，只觉得一根又粗又硬的硬物在自己身体里横冲直撞，那一丝丝的快感竟然又让他的鸡鸡硬了起来！<br />
郭靖正觉得羞耻无比，自己堂堂一代大侠，武功盖世，居然会被一个疯疯癫癫的壮汉操了后面，而且一点办法也没有，最要命的是，自己的鸡鸡竟然会被操硬！如果说刚刚他的冲动是因为春药的话，那么现在则是武三通的猛操激发了郭靖心里的欲望，郭靖只得闭上眼睛，忍着身体深处传来的骚动，但他的鸡鸡却毫不客气地再次坚硬地顶上了天空！<br />
武三通干得自己一身大汗，兀自觉得不爽，于是抓住郭靖的腰，把这当代大侠赤条条地翻了个身，狗一样的趴在床上，郭靖挣扎着，可是浑身一点力气没有，只得趴着把屁股对准武三通。武三通双手勒着郭靖的腰，大鸡鸡再次长驱直入，狠狠地插进了郭靖的肛门！<br />
郭靖只觉自己的身体再次被分开，那肉棍直插入自己最羞耻的地方，而自己却只有像狗一样挨操……武三通狠狠地拍了他结实饱满的屁股一下：“哥哥还没爽，你给我夹紧点！”郭靖无奈，只得把后面夹得更紧，把武三通的鸡鸡牢牢地包住。这下武三通的鸡鸡就像被吸住一样，本来郭靖的后面就从来没有被干过，已经很紧了，这么一来就更让武三通舒服，这个壮汉一边抓住郭靖再次硬起的大鸡鸡，一边狠操他的后面，嘴里还发出舒服的呻吟：“啊……你的小穴好爽……好棒……我……我都要爽死了……啊……啊……”说着他腰部一挺，阴茎在郭靖体内连续抽动，郭靖直觉得一股烫精射入自己花心，心里一荡，“啊”的一声，鸡鸡在武三通的揉搓下再次喷射出白浆。<br />
射了精的武三通把鸡鸡从郭靖已被干出血丝的肛门里拔出来，郭靖哼了一声，倒在床上。武三通捏着郭靖的嘴，把粘满自己精液和郭靖肛门中浊物的鸡鸡捅<br />
了进去。郭靖恶心的差点要吐，武三通却不管那么多，把鸡鸡在郭靖嘴里捅了一会，让郭靖的口水把那鸡鸡弄得干干净净，这才拔出来。<br />
武三通穿好自己的衣服后，看见床上赤裸裸的郭靖，突然又糊涂起来：“我的儿子呢？我要找我儿子去了！”说着破开窗户，消失在夜色中。<br />
五<br />
厢房中，初次享受床第之欢的杨过正把郭靖的师傅柯镇恶赤条条地压在身下，一根又红又粗的鸡鸡“扑哧”“扑哧”的插在这个壮汉的肛门里，而柯镇恶正被干的浑身舒服，还不住淫叫：“啊……大哥……你的鸡鸡好热……小弟后面真舒服……”<br />
杨过第一次干人，干的居然是个男人，而且还是个武功高强体壮如牛的男人，这让他有种王者的自豪感。他把这个男人翻过来，让他像狗一样趴着，然后从后面狠狠地冲刺。柯镇恶的肛门已经流出了血丝，可他一点也感觉不到，反而把腿劈的更开，让杨过插的更深。杨过更不管那么多，这个瞎子把义父害的那么苦，自己当然要狠狠干他，为义父报仇！这么一想，杨过的鸡鸡更用力了，他的手还狠狠地抓住柯镇恶的阴茎和睾丸，用力地捏。<br />
柯镇恶啊啊地叫起来，扭动着身体想摆脱那种痛苦，杨过才不会放过他，依然狠狠地捏着他的鸡鸡和睾丸。“说，你想被我操！”杨过觉得征服这样一个男人实在是一种幸福。柯镇恶已经窒息得要射了：“啊……我，我想被你操……”“说，你是我老婆！”“我……我是你老婆……”杨过越听越爽，突然腰上一凉，一种从来没有体验过的快感冲上来，把他击倒！“啊！啊！啊！”杨过大叫几声，鸡鸡连续抽动，一股白花花的热精喷进了柯镇恶的肛门深处！<br />
柯镇恶被杨过干的死去活来，被热精一烫，再也忍不住，鸡鸡马眼一松，精液喷在床上！杨过颤抖了几下，看着瘫在床上的柯镇恶，把鸡鸡从他后面里拔出来，那种舒服的感觉前所未有！<br />
杨过把自己身上擦洗干净，突然奇怪起来：“为什么这瞎子突然变得这么放荡？难道，难道是义父那包药的作用？那……那郭伯伯现在怎么样了？”他心里一动，穿上衣服就往郭靖的房里走去。走到门口，他敲敲门：“郭伯伯！”<br />
里面传出郭靖的声音：“过儿吗？你怎么还没睡？”杨过一听郭靖好象没事，正准备离开，却又觉得郭靖的声音和平常大有不同。他便一把推开房门，只见郭靖赤裸着上身盘坐在床上，见他进来，脸上闪过一丝惊恐：“过儿，你干什么？”杨过见郭靖神情惊慌，脸色苍白，便知有异。但柯镇恶那瞎子有自己操他，郭伯伯这房里只有一个人啊？他说：“孩儿好象看见一个人？”<br />
郭靖更是惊慌，因为他实际上还是全身赤裸，因为要运行九阴真经恢复内力，他不能穿衣服阻碍气息运行。见杨过进来，他只得抓过被子盖住自己的阴部。但就是这么一停，他的肛门又开始疼痛起来。“哪里有人，快回去睡了！”<br />
杨过哪儿有那么好骗，他眼睛一转，便在郭靖床前发现了一双破烂的草鞋，而郭靖自己的靴子也在。他顿时明白，这个武功被认为是天下最威猛的郭伯伯看来也被操了！这么一想顿时让他刚刚软下去的鸡鸡立即就有了反应，因为年轻强壮英俊的郭靖可比那一身硬邦邦的黑肉的瞎子有味道多了：他的胸膛也看上去十分饱满，大大的乳头闪着男人的光泽，那坚实的小腹，和被衣服遮盖着的大鸡鸡会是什么样子的……但郭靖的威严还是让他不敢造次，只是在趁给郭靖行礼告退时，将那双破烂的草鞋收在手里，然后就出了房间。<br />
郭靖出了口气，连忙继续疗伤，终于在天亮时分功行三周天，内力全复！郭靖跳下床，穿上衣裤时，后面又疼了起来，他心里想起昨天晚上武三通对自己的狂操猛干和自己翘着屁股挨操的情景，又怕又悔：怎么会这样？千万不要有人知道这事才好！<br />
六<br />
杨过回到厢房后，看见柯镇恶仍赤身裸体地躺在床上，居然呼呼地睡着了。杨过想起刚才这个原本霸道得连郭靖都要让几分的瞎子，居然会被自己操后面操得死去活来的心里就十分受用。他当然有办法，让这个凶巴巴的瞎子从此以后再也不敢对自己说一个“不”字。<br />
“可是，干了郭伯伯的人是谁呢？”杨过想起郭靖饱满的胸膛，觉得十分可惜，“如果是自己干的不是柯瞎子而是郭伯伯，那该多好，操了郭伯伯，以后他就再也不敢训斥我了。”杨过想着想着，觉得疲倦起来，爬上床睡了。<br />
第二天一早，杨过睁开眼睛，发现柯镇恶正坐在床边，黑洞洞的眼眶盯着他看。杨过吓了一跳：“柯公公，你怎么了？”柯镇恶一觉醒来，发现自己不仅一丝不挂，而且后面又疼又痒，他大惊之下，伸手一摸，发现肛门出竟然有些粘腻的液体和血迹。拿到鼻尖一闻，居然是精液和血液的混合！柯镇恶方才想起昨天晚上自己欲火难奈在梦中和人交欢的场面，更是惊骇无比，想他飞天蝙蝠柯镇恶一世英雄，怎么竟然会无耻到求人交媾的境地，更恐怖的是，他清楚地记得自己哀求的是一个男人，天啊，他柯镇恶居然被一个男人操了后面！<br />
柯镇恶立即就想把这个男人杀了，可是听听周围，只有杨过睡着了后安详的呼吸声。杨过还是个小孩子，不会干这种事。柯镇恶先就把杨过否决了，他想，就算是杨过，这个十几岁的少年那东西能有多大，梦中那人的鸡鸡都是又大又粗，要不自己后面也不会被干出血来。<br />
“难道……难道……是靖儿？”柯镇恶脑子一乱，这时杨过醒来，被他的样子吓了一跳：“柯公公，你怎么了？”柯镇恶马上恢复了平静的表情，“没有什么。对了，过儿，你昨天晚上有没有发现什么奇怪的事情？”<br />
杨过一见他的神情就知道他心里在怀疑，马上笑着说：“没有啊，怎么了，柯公公是不是做噩梦了，不会是西毒又来了吧？”柯镇恶心中一凛，是啊，如果是欧阳锋，那他干了我，我岂不是一辈子在他面前也抬不起头来，报仇的事情也别提了！<br />
郭靖、柯镇恶和杨过各怀心思，并没有按原来计划的那样离开小镇，因为郭靖和柯镇恶后面都有些疼，他们还想休息几日。杨过趁此机会，又跑到铁枪庙找欧阳锋。那老毒物内功深厚，一天之下武功已经恢复了大半。见到杨过让他十分欢喜，加上脑子不甚明白，杨过很轻易地就从他手里又拿了一大包双阳散。<br />
三日后，三人离开小镇，出发前往桃花岛。杨过惦记着欧阳锋，不想跟郭靖在一起，但是欧阳锋内伤未痊愈，只好叫杨过先去桃花岛，义父会来找他的。<br />
傍晚时分，三人来到一个集镇，杨过已经饿的不行，郭靖和柯镇恶只得找了一家客栈歇息。算算日子，就算他们快马加鞭，赶到桃花岛也会晚几天。郭靖怕黄蓉担心，想到丐帮乃天下第一大帮，不如找几个丐帮弟子给黄蓉飞鸽传讯。这么想着，郭靖走出了客栈，发现在不远的墙根处正躺着两个衣衫褴褛的乞丐。<br />
郭靖走近一看，那两个乞丐虽然面容黝黑，但筋骨虬劲，身强力壮，便知身怀武功，会武功的乞丐十有八九都是丐帮子弟了。郭靖于是走上前行了个礼：“请问二位是哪个分舵的兄弟？”<br />
那两个乞丐瞟了瞟郭靖，还是躺在地上：“我们只是讨口饭吃，哪管什么分舵不分舵。”郭靖心想，看来他们不相信我不肯说出自己身份，于是他便左手食指画了个圈，朝右手点了三下，这是丐帮帮主传讯的秘密手势。那两个乞丐立即变色，翻身磕头：“属下不知帮主驾到，得罪郭靖郭大侠！”<br />
郭靖微觉奇怪：“你们怎么知道我是郭靖？”那两人中长着一张长脸的汉子说：“帮主传讯的向来只有本帮帮主和九袋长老，大侠英气勃勃，武功卓绝，当然是帮主的夫婿郭靖郭大侠了！”<br />
郭靖笑着说：“不必多礼。”他求二人给黄蓉飞鸽传讯，另外请他们买一些食物来。片刻后，二人将事情办妥，给郭靖带来一大包牛肉，还有一坛酒。郭靖谢过，拿着东西返回客栈。<br />
杨过一见吃的，立即扑上来抓了块牛肉放在口中大嚼。柯镇恶向来喜欢喝酒，一闻酒香就说：“这是藏了20年的女儿红！哈哈！”说着倒了一杯一饮而尽，又倒了一杯给郭靖：“你也来尝尝。”郭靖自幼在蒙古长大，酒量不小，当下师徒俩就着牛肉将一坛酒喝了大半。<br />
杨过对酒没什么兴趣，吃了小半斤牛肉就觉得肚子饱了，小腹咕嘟咕嘟响了几声，他提提裤子说：“郭伯伯柯公公，我去解个手就来。”说完跑出房间。<br />
郭、柯二人继续喝酒。柯镇恶忽觉眼前一花，脑袋发沉，奇怪道：“怎么今天才喝了几口酒，就有了醉意。”郭靖也觉得胸口发闷，一运气，满腹真气竟然提不上来，他惊骇之下，知道上了圈套：“大师父，酒里有毒！”<br />
柯镇恶大惊，想站起身子，浑身却软绵绵的一点力气没有。郭靖拼命站起身来，想取旁边包袱中的九花玉露丸，没想到双腿一软，就倒在地上。<br />
“哈哈哈哈，任你们一个是名满天下的大侠，一个是比狐狸还精的老江湖，还不是照样着了我女儿散的道儿！”就在二人中毒倒下的同时，三人破窗而入，其中两人就是郭靖刚刚见到的乞丐，另外一人则面皮白净，身形健硕。郭靖定睛一看，居然是10年前就被赶出丐帮的梁长老！他心里一急，一口气提不上来，晕倒在地。<br />
梁长老踢踢地上瘫如烂泥的郭靖、柯镇恶两人，吩咐那两个乞丐：“快把他们带走，还有个小崽子呢？”这时杨过已经发现了屋里的异常，躲在门外大气不敢出。三人找了一会，担心郭靖内力深厚醒了过来，只得先将二人放入麻袋，破窗而去！<br />
七<br />
郭靖迷迷糊糊地睁开眼，发现自己双手被绑着捆在一张大床床头，双腿则被分开绑在床腿。他运气一试，自己内力竟然空荡荡地似乎一丝不存。他大骇之下又看见师父柯镇恶也被绑在另外一张床上，依旧昏迷着。<br />
“这是哪里？”郭靖抬头一望，见到灯火通明的大厅里坐着几个人，为首的就是下独门迷药女儿散的梁长老！“叛徒！”郭靖切齿怒骂，“你竟敢下毒害人！”梁长老哈哈大笑：“是你郭大侠自己不小心，再说，我这女儿散只有在女儿红中才有毒性，你自己不加防备，那有什么办法？”<br />
郭靖怒目圆瞪，见梁长老神情阴险，他周围几个人都是似笑非笑地看着他，心里忍不住有些忐忑：“你害我究竟有什么目的？！”<br />
梁长老笑着说：“当年你们害我当不成丐帮帮主，这笔帐我们怎么都该算算吧。”这时一个黑衣乞丐从他身后冲出，闪到郭靖身旁，“啪啪”就是两个耳光：“别以为你是大侠就有什么了不起，我这么打你你不也不敢还手吗？！”<br />
郭靖怒极，喝道：“士可杀不可辱！我为人光明磊落，不像你们这帮小人，只知道一味害人！”梁长老拍手道：“妙极！妙极！好一句士可杀不可辱，今天我偏要叫辱得你这自命不凡的大侠求生不得，求死不能！”<br />
他冲那黑衣乞丐扬扬下巴，那乞丐会意，淫笑着摸了摸郭靖的脸：“郭大侠的脸蛋还挺标致，想来是跟黄帮主搞的很爽哦。”郭靖怒极：“有本事我们真刀真枪地打，休要羞辱于我！”<br />
黑衣乞丐笑道：“我黑心阿六可没那本事跟郭大侠比武，不过嘛，我有的是手段叫你认输！”说着他伸手去解郭靖的腰带。郭靖大惊，意识到有种从未体验过的危险和恐惧在向他靠近：“你干什么！”他拼命挣扎着，他越挣扎，那阿六的动作也就越大，一旁的梁长老等人看的哈哈大笑。<br />
无奈郭靖中毒后内力全失，手脚一点力气也没有，就算不绑着他也敌不过武功一流的阿六。那阿六把郭靖腰带扯下，笑嘻嘻地从长袍里把手伸了进去，郭靖陡觉一只大手滑进了内衣，在自己肌肤上抓来抓去，怒骂道：“无耻淫贼！若我脱了困定叫你不得好死！”<br />
那阿六却笑着说：“郭大侠，你现在自身难保还说什么脱困呢，哈哈，你的胸脯倒满大的嘛，跟女人的一样了！”说着摸到郭靖乳头，狠命一捏，郭靖闷哼一声，咬牙忍住，身子拼命挣扎，想摆脱阿六的控制。<br />
阿六一边摸一边把嘴巴凑近郭靖的脸：“郭大侠，你挣扎的样子好像我的小妾，来，求饶啊，要不就让我亲一个！”郭靖只觉一张臭烘烘的大嘴贴近，可浑身上下一点力气没有，阿六用力捏住郭靖的下巴，居然吻在了郭靖的嘴上！郭靖见自己居然被一个又黑又臭的乞丐强吻，极怒之下恶心的几乎想吐。阿六还不肯放过，他的舌头竟然直接探进了郭靖的口中，搅着郭靖的舌头不住亲吻……<br />
郭靖只觉又羞又怒，却毫无办法，一旁的众人看到他无力挣扎的样子，都哈哈大笑。阿六更是肆无忌惮，双手一用力，“呲——”郭靖的上衣被他撕成两半，当代大侠健美成熟的男人胸膛就这样赤裸在众人面前。郭靖情急之下，牙齿用力，咬了阿六的舌头鲜血长流，阿六“啊”地惨叫一声，跳起来恶狠狠地说：“老子今天不把你搞的跪地求饶就不是人！”<br />
说着他又扑了上去，这次郭靖就没那么好过了，身上的长裤内衣在阿六的手上片片飞散，郭靖雄壮健美的身躯在扭曲和挣扎中一点点裸露出来。最后阿六哈哈大笑着把郭靖的内裤一把扯下，露出他足有七寸长两寸粗黑毛丛生的大鸡鸡！<br />
“郭大侠，你还不求饶么？”阿六看着躺在床上已经一丝不挂的郭靖，不禁暗叹郭靖的确是男人中的男人，英挺的面孔，浑圆的肩头，壮实的胳膊，饱满的胸膛，黑大的乳头，紧绷的小腹，而最吸引人的就要数那根又粗又长的鸡鸡了！阿六吞了口口水，他玩过很多男人，但还是头一次玩武功这么高身材又这么好的男人，何况他还是当今武林最有名气的大侠呢！<br />
郭靖知道今天必然受辱，但是绝对不能求饶，否则他怎么对的起大侠的名声。阿六狞笑着去舔郭靖的腋毛，那敏感柔弱的接触让郭靖身体颤抖起来：“淫贼！不得侮辱于我！”阿六哈哈笑倒：“是不是很爽啊，郭大侠！”说着又去舔郭靖的耳垂。这是大多数男人敏感的所在，郭靖也不例外，再加上他中毒后定力大减，当下竟然觉得阿六柔软的舌头舔得自己十分舒服，就这么一闪念，他的身体颤抖起来，原本下垂着的鸡鸡竟然有了反应！<br />
阿六的舌头功夫真是一流，在郭靖脖颈、胸膛、乳头上拼命吮吸，还用牙齿轻轻地磨那乳头。郭靖只觉这阿六的舌头到那里，自己那里的身体就发热，平常从来没有过的欲望也翻涌起来，竟然让他想起了前几天晚上后面被武三通大鸡鸡狂操的情景。这么一想，郭靖再也控制不住身体的反应，那根大鸡鸡竟然完全勃起了！高昂的龟头足有鸡蛋大，闪着红色润泽的光芒！<br />
“哈哈哈哈，我还以为郭大侠是个正人君子呢，搞了半天也喜欢这调调啊！”阿六见郭靖鸡鸡勃起，居然比自己引以为傲的阳具还大，更是心痒难耐，一把抓住郭靖的鸡鸡，上下搓揉：“梁长老，你看我们的郭大侠鸡鸡这么硬，似乎很爽呢！”梁长老见郭靖狼狈的样子，忍不住说：“阿六，还是你这办法好，哈哈哈哈，好好伺候郭大侠！”<br />
八<br />
阿六嘻嘻一笑：“郭大侠，你还不求饶么，我可要摸你的小屁屁了！”说着先点了郭靖身上几处大穴，再解开绳子。郭靖此刻一丝不挂，尽管手脚恢复了自由，但是穴道被点，连抬脚的力气都没有。阿六见郭靖那副又气又怒的神情，更觉兴奋，当着众人的面，将郭靖的鸡鸡含在嘴里，不住吮吸。<br />
郭靖没想到他竟会把自己的鸡鸡叼住，那种又热又软的触摸即使是这位身经百战的大侠也忍受不了，“啊”地叫了一声。梁长老哈哈笑道：“是不是很爽啊郭大侠，要是武林中人知道你居然和男人光着身子舔鸡鸡，不知道会怎么奉承你呢！”说的郭靖又羞又急，叫道：“放开我！淫贼！放开！”<br />
阿六哪里肯放，反而吸的更用力，郭靖只觉鸡鸡上的热度一再升高，那种感觉也越来越舒服，自己反抗的意识正在它的进攻中消退，极是惊骇。阿六吸着吸着，一手去摸郭靖的乳头，一手去捏硕大的睾丸，郭靖已被他搞的浑身发热，这么一捏更让他难以忍受，嘴里轻轻地发出了两声呻吟。<br />
阿六见郭靖的欲火已经被挑逗上来，决心将他最后的男人的尊严一并摧毁。他一边吻着郭靖的鸡鸡，一边将郭靖粗壮多毛的大腿掰开，露出一直隐藏着的男人的秘穴。郭靖下意识地挣扎着想并拢腿，被阿六反而分的更开。<br />
“哈哈哈，你们看，搞了半天这郭大侠也跟小娘们一样，哈哈，不错！”梁长老看得浑身发热，裤裆早已高高顶起。郭靖仍拼命抵抗着欲望的吞噬，但他怎么敌得过如狼似虎、手段高明的阿六！只见他喉咙一伸，竟然把郭靖的鸡鸡完全吞没，跟着脖子一动，又把那根红红粗粗的鸡鸡吐出来……这是阿六独门秘技“吞阳术”，对付男人从来没有失败过，保证叫他们欲仙欲死！果然，被挑逗良久的郭靖终于控制不住身体欲望的大潮，“啊”地大叫一声，当着众人的面身体连抖几下，把一股白浆喷在了阿六脸上！<br />
“郭大侠，你还不认输么？再不求饶，我还有好多法子来收拾你！”阿六把郭靖的精液擦在郭靖自己嘴上，郭靖高潮过后，更是悔恨气愤，眼睛直瞪着阿六。阿六赞道：“真不愧是当代大侠，真是硬骨头！不过，我就喜欢搞你们这些硬骨头！”他哈哈笑着抬起自己早已坚硬如钢的阳具，抓住郭靖的头发：“给我乖乖地舔吧！”<br />
郭靖拼命挣扎，可是丝毫无用，阿六黑红粗大散发着男人气息的鸡鸡头还是逼了过来，在郭靖的嘴唇上擦来擦去。郭靖刚要破口大骂，阿六的鸡鸡已经长驱直入，插在了他口中！郭靖恶心的几乎要吐出来，口中被阿六鸡鸡一阵乱捅。他看着阿六肌肉虬劲的身子，不知怎么竟然又想起了第一个操自己的武三通，这么一想，他刚刚软下去的鸡鸡竟然又有了反应！他想遮挡住自己的身体，但已经被阿六看在眼里：“哈哈哈哈，郭大侠竟然这么喜欢男人的鸡鸡，居然又硬了！”<br />
郭靖羞怒之中，被阿六推倒在床，双腿被大大分开，露出黑毛之中的秘穴。阿六蘸了点郭靖的精液，轻轻涂在郭靖黑红鲜嫩的后面上。顿时一股大力向郭靖全身袭来，又兴奋又刺激，跟被武三通QJ的那天晚上一样的感觉。郭靖啊地叫出声来，阿六明白自己找到了这个武功高强身材健美的大侠最敏感的弱点！<br />
阿六的手指头在郭靖的肛门处不断抚摩，那黑黑带着郭靖男人体臭的肛门在阿六高超的技巧挑逗下竟然开始一开一合，宛如一朵盛开的黑色菊花。郭靖的鸡鸡再次高昂起来，阿六手上用力：“爽不爽啊，郭大侠？”<br />
郭靖想挣扎，可是欲望终于打败了理智，他扭动着强壮的身体，阿六的指甲在自己肛门上刮过的感觉实在是难以忍受的爽！“啊……啊……”郭靖终于控制不住了，轻声呻吟出来。阿六哈哈笑道：“就是嘛，看郭大侠淫叫的样子我就觉得很爽！”说着用食指轻轻去捅郭靖的后面，郭靖啊地大叫，后面紧缩，但是阿六的食指已经在郭靖自己精液的润滑下捅进了他的后面！<br />
阿六的手指伸伸缩缩，郭靖只觉后面中传来的刺激越来越强烈，像一团火焰一样要烧尽他的身躯，他最后的理智似乎就要丧失，忍不住“啊——”“啊——”地大声淫叫起来。<br />
阿六得意地说：“搞了半天郭大侠叫床的声音也和我们一样啊！”他忽然停住了在郭靖肛门处的抽动，笑呵呵地说道：“郭大侠，还不认输么？”郭靖喘息着说：“啊……不……”他说一个不字，阿六的手指就在他后面里捅一下，郭靖被他捅的欲仙欲死，恍惚中竟然说：“……我……求饶……”<br />
阿六一见自己竟然摆平了这个天下第一大侠，心里有说不出的得意，更想在众人面前羞辱郭靖。他把郭靖的腿分的更开，让周围的人都能看到大侠黑红开合着的肛门，加了两个手指去抚摩：“说吧，你这里是不是很痒啊？”<br />
郭靖此时已是定力全失，根本不知道自己在做什么：“啊……是……我那里很痒……”“那里是哪里？”阿六存心要把郭靖最后的尊严也给消磨掉。<br />
“……那里……那里是我的后面……”郭靖喘息着感受阿六手指在自己后面上的抚摩，脑子里幻化出那天武三通操自己后面的情景。阿六兴奋地说：“那你想不想让我给你后面止痒啊？”<br />
郭靖点头叫道：“我要！我要！”阿六把自己三根手指都捅进郭靖的后面，郭靖疼的叫起来。“快！求老子操你！”阿六喝道。<br />
郭靖痛苦地说：“……啊……求你……求你操我……”<br />
“说，你是我老婆，后面是被我大鸡鸡操的！”<br />
“……啊……啊……我是你老婆……后面是被你……大鸡鸡操的……”阿六说一句，郭靖就痛苦地说一句，这位大侠已经完全被阿六的淫术制服了！<br />
九<br />
阿六见郭靖的后面已经有了淫水，被自己的手指捅得松了许多，知道时机差不多了，便当着众人的面，把自己又粗又大带着郭靖口水的鸡鸡提起来，对准郭靖红润的肛门，慢慢地捅了进去。“啊……”郭靖惨叫一声，后面被粗棒插入的感觉太特别了，疼痛之后就是一阵难言的快感，郭靖觉得自己肛门四壁似乎都被阿六的大鸡鸡塞住了，那滋味又充实又刺激！<br />
一旁的梁长老等人见阿六居然把当代大侠郭靖扒光并搞的晕头转向，最后居然还被阿六的大鸡鸡插入了后面，看郭靖的表情，后面被插似乎还十分兴奋。众人惊讶道：“原来男人也可以这么操啊！”<br />
阿六不断抽动着阴茎，粗大的肉棒在郭靖体内横冲直撞。而郭靖由于上次双阳散的缘故，已经领教过一次这种舒爽的感觉，但上次是因为药力，而这次是因为他自身的情欲！他被阿六抽插得浑身健美的肌肉一起抖动，嘴里不断呻吟着。<br />
阿六插得兴起，把郭靖翻了个身，侧卧在床，他自己从后面抬起郭靖的一条粗腿，鸡鸡从后面插入了郭靖肛门，这下插的更深，众人也看得更加清楚了。郭靖的大鸡鸡还硬着，而他后面处却进出着一根粗硕的阳具，那情景十分刺激！<br />
郭靖被阿六操得浑身发软，只觉得下身后面处的热度越来越高，那感觉也越来越舒服。阿六捏着他的乳头说：“你不觉得爽么，要爽的话就高声叫出来！”<br />
郭靖已经没有了男人的尊严，被阿六当着这么多人操了他当然只有听他的了：“……啊……啊……爽……爽死我了……你的大鸡鸡插的我后面舒服死了！”阿六继续努力，鸡鸡“扑哧”“扑哧”地越插越快：“你说你后面是不是很骚？是不是整天想着男人的大鸡鸡？”郭靖呻吟道：“……是……我的后面很骚……老想被男人的大鸡鸡操……”<br />
阿六听郭靖已经完全迷失了理智，心下得意，鸡鸡插得越发起劲，又让郭靖狗一样趴在床上，撅着屁股让自己操。阿六从来没有觉得干男人干得这么爽过，谁让郭靖是当今武林第一大侠呢？如今这个大侠居然被自己扒得一丝不挂，还露出后面让自己操，这份自豪到哪儿找得到呢！阿六不禁啊啊地淫叫起来，郭靖的后面虽然已经被武三通的鸡鸡操过一次了，但是仍然很紧，还像处男一样，阿六也越来越兴奋，鸡鸡越来越热，就在射精的刹那，他把鸡鸡从郭靖后面中拔出来，对准郭靖的脸一阵喷射，把精液全射在了他脸上！<br />
“哈哈，郭大侠，你后面的滋味可真美啊！”阿六见郭靖已经被自己操得双眼迷离，但粗大的鸡鸡仍然硬着，后面还在一开一合，扭头对梁长老说：“长老，索性大家都来过过瘾，操一操这名满天下的郭靖郭大侠，如何？”<br />
众人早看的欲火中烧，当即叫好。阿六拍拍郭靖硕大健美的屁股，喝道：“自己把腿分开，让大家操你的后面！”郭靖只得躺下来，双手抱住自己的腿，将满是精液和淫水的肛门亮出来。性急的梁长老扯下裤子，掏出硬邦邦的鸡鸡，嘿的一声就捅了进去。郭靖又呻吟起来。梁长老想起自己被他和黄蓉搞的身败名裂，现在自己竟然有机会操这又帅又壮的小子，心里得意，鸡鸡更是用力，一边抓住郭靖的鸡鸡狠狠地揉搓。<br />
梁长老操郭靖的后面操的十分舒服，高潮来的也快，没多久就射出了白浆。他退下后，又是一个大汉光着下身趴了上来，郭靖迷乱中已经记不得有多少男人的鸡鸡插进了自己的后面，也不知道自己的鸡鸡被这些男人插得射了几次，只知道自己被迫摆着各种姿势，而自己的后面不断地被轮奸，鸡鸡也不断地达到高潮射精……<br />
众人在郭靖身上足足发泄了2个时辰，到了后来郭靖射出的精液已经是半透明的液体了。他身上嘴里后面中到处都是男人操过后留下的痕迹。阿六看着郭靖狼狈的样子，得意地对梁长老说：“这小子倒是解恨了，那老东西呢？”说着冲似乎就要醒来的柯镇恶扬的扬下巴。<br />
梁长老淫笑道：“这老东西自认什么侠义道，干脆今天也把他干了，看他还有脸说什么！”阿六摇摇头：“那不是太便宜这瞎子了，我倒是有个好主意。”他指指郭靖，“这师徒二人不是一向感情很深吗，不如就让他们当着我们的面，来个师徒交欢，岂不是爽哉？”众人一听，觉得这主意又刺激又狠毒，哈哈笑着表示赞同。<br />
正在这时，墙壁忽然发出“砰”的一声巨响，几个人打碎墙壁冲了进来。梁长老抬头一看，发现为首的正是丐帮本地分舵舵主！原来杨过躲过梁长老的蒙汗药后，见郭靖和柯镇恶被抓走，急忙和丐帮帮众联系。丐帮众人眼线极多，很快发现郭靖被梁长老抓去的所在，于是召集高手前来搭救。<br />
这分舵舵主名叫韩龙，使得一手出神入化的铁砂掌，一身虬劲的肌肉，也是一条高大魁梧的汉子！韩龙冲进来后，见一个赤条条的男人被绑得结实，似乎仍然昏迷着，另外一人也是赤身裸体，一根粗大的阴茎已无力地下垂着，黑红的肛门里外都是男人的精液和黄褐色的分泌物——这正是广受天下人爱戴的大侠郭靖，如今竟然被QJ成了这副样子！<br />
韩龙一见，大喝一声，冲上来就要抢人。梁长老一瞪眼：“老子正陪郭大侠玩的高兴，你来搅和什么？！”说着几招便强攻过去。韩龙认得这是本帮叛变已久的梁长老，怒斥道：“无耻叛徒，竟然如此下作！”梁长老哈哈大笑，他接了韩龙几招，发现他功夫不及自己，心里大宽。再看韩龙的几个帮手，也已经被阿六等人缠斗住，更是放心：“把这几个丐帮的英雄都给我好好请上座！”<br />
也怪韩龙救人心切，没有等帮中高手全部到齐就贸然前来。他的铁砂掌虽然厉害，却正为梁长老绵掌所克制。片刻就被梁长老抢了先手，韩龙暗暗叫苦，随自己来的几个弟兄功夫不够，自保都不够，更别说帮自己一把了。梁长老看出韩龙心虚，立即几下狠手，韩龙心有分神，被梁长老一掌打在胸口，“哇——”地大叫一声，胸前几道大穴被封，顿时躺倒！其他几名丐帮弟子见舵主被擒，一个个无心恋战，纷纷后撤。阿六等人武功不及梁长老，被丐帮众人逃走。<br />
十<br />
梁长老见躺在地上的韩龙也是威猛矫健，想起刚刚操郭靖后面那种畅快，心又有些荡漾。他笑嘻嘻地摸了摸韩龙饱满的胸膛，说：“韩舵主的身材可不错啊！”韩龙见郭靖的样子，显然是饱受奸淫，知道自己也逃不了好去，闭目不语。梁长老哈哈大笑：“我就不怕你不开口！阿六，来啊，把这小子也给我扒了！”<br />
阿六等人看见韩龙的身体，早就按捺不住，冲上来撕衣扯裤，韩龙怒喝声中，衣服裤子被撕扯成了碎片，一副强壮的身体展现出来：结实的肩膀、隆起的胸肌、黑褐色的乳头，一道黑黑的毛发从胸部而下，到了小腹变成茂密的一片……而梁长老瞧着本来不可一世的韩龙赤条条闭目等死的样子，心里再痛快不过，乐呵呵地说：“韩舵主，可曾想过你也有今天？！”<br />
韩龙知道今天讨不了好去，怒喝道：“有本事就把我杀了，自有丐帮的兄弟来报仇，这样羞辱老子，算什么英雄好汉！”梁长老哈哈笑道：“自称侠义道那是你们这些人的做派，我可没那兴趣，不过，你现在说的好听，等一会儿你尝到甜头就该哭爹叫娘地求我了，哈哈哈哈！”<br />
说着，梁长老将韩龙身上最后一条遮羞的内裤扯了下来，韩龙那成熟硕大的鸡鸡一下弹在了众人眼前。“狗贼！”韩龙只觉得鸡鸡被梁长老握在手里，心里说不出的羞辱，可偏偏自己身体不听使唤，一根鸡鸡没几分钟竟然被梁长老揉捏得硬了起来。<br />
“哈哈，韩舵主，你也是个懂风情的人啊！”梁长老笑道，觉得韩龙壮健的身子在拼命地挣扎，心里得意极了。他扭头冲阿六道：“这韩舵主的东西也不小啊，干脆让我们的郭大侠也来尝尝滋味。”<br />
阿六连忙将郭靖拉到韩龙身边。“郭大侠，你没事吧？”韩龙见郭靖小腹上全是精液，脸色狼狈不堪，连走路都有些不便，知道他刚刚受苦不小。阿六哈哈笑道：“韩舵主现在还有力气关心别人，你还是小心自己为好！”众人见郭靖、韩龙两个平日不可一世的男人，现在都赤条条地站在面前受自己摆布，心里十分痛快，有人叫到：“让郭靖接着表演！”“刚刚他不是说他喜欢挨操吗，让他坐上去！”……<br />
韩龙一听大怒：“狗贼，如此羞辱人，有朝一日脱困，定将你们个个碎尸万段！”梁长老说：“是么是么，呵呵，等你和郭大侠当着我们这么多人的面，做了这等美事，江湖上人一定对韩舵主敬佩死了！”韩龙只恨得咬牙切齿，却一点办法没有。阿六冲郭靖膝盖踢了一脚，郭靖内力全失，扑通一声，跪在了韩龙面前。“去，尝尝韩舵主鸡鸡的味道！”<br />
韩龙大惊：“郭大侠，使不得！”他只想郭靖真要和自己做了苟且之事，自己如何对的起一手提拔他的黄帮主，却不知道郭靖刚刚已经被众人轮奸，早已失去了反抗之力。郭靖无奈，握住韩龙粗硬的鸡鸡，就往嘴里放去。“啊——”韩龙一声大叫，只觉自己阴茎被一团软软热热的东西包住，说不出的舒服受用。梁长老哈哈大笑：“早说了韩舵主是个懂风情的人，被郭大侠这么一舔，叫的人心痒痒。”<br />
韩龙见郭靖跪在自己身下，不住舔自己的鸡鸡，心里虽然觉得难堪，但是鸡鸡上传过来的热量却真让他像梁长老所说那样，觉得十分舒服。“郭大侠……不……不要……”他挣扎着想摆脱这种难堪，结果被梁长老扇了一个耳光：“你还以为你是舵主呢，再不听话我让你喝尿！”这种威胁的方式对韩龙这样对江湖名声看的很重的汉子十分有效，他只得让郭靖继续舔他的鸡鸡。<br />
郭靖的舌头灵活地在韩龙下身舔着，几乎每一次接触都带来一阵冲动，让韩龙越来越控制不住自己。他的鸡鸡越来越硬，身体轻轻地颤抖起来，郭靖的头埋进了他浓密的阴毛丛中，而他下身一动一动，竟然开始操起了郭靖的嘴！<br />
阿六笑嘻嘻地说：“韩舵主，你是不是觉得很舒服啊？”韩龙已经面红耳赤，呼吸也开是粗起来：“啊……啊……”的呻吟声也一次次泄露着他的兴奋。阿六见状，拉起郭靖，让韩龙躺在地上。韩龙的鸡鸡一下没有了郭靖的招呼，竟粗粗地又翘了几下，躺在地上后，直直地翘向上方。<br />
阿六命令郭靖：“坐上去！”郭靖一愣：“什么？”阿六给了他一记耳光：“老子叫你坐到韩舵主鸡鸡上去！”郭靖又羞又怒，自己已经被群奸，现在竟然又让自己坐到一个男人鸡鸡上，而这个男人还是自己的下属！但是阿六不容他多想，便逼着他两腿分开，跨在韩龙腰上。韩龙清楚地瞧见了郭靖硕大的鸡鸡和红润被多人操过的肛门，想起刚刚郭靖给自己口交时的快感，鸡鸡又硬了几分，心里竟然有了几分期盼。<br />
郭靖抓住韩龙的大鸡鸡，摸了摸自己的后面，那上面净是粘乎乎的精液和分泌物，已经变得十分松软了。他慢慢蹲下身去，将自己的后面对准了韩龙的龟头，微一用力，就将那大大的龟头吃了进去。“啊……”韩龙从来没想到一个男人身上竟然也有如此美妙的地方可以容纳自己的阳具，而这个被自己干的男人竟然会是名满天下的大侠郭靖，这样一想鸡鸡上的快感越来越强烈，在郭靖的后面还没有完全把阳具包住时，韩龙下意识地一挺屁股，一根粗长的鸡鸡就狠狠地插如了郭靖的后面，直达根部！“啊！”这次是郭靖的惨叫，韩龙的阳具已经将他刚刚被开过多次的肛门撑得满满的，这一下猛入更让他觉得疼痛中有些许的快感！<br />
郭靖深吸一口气，慢慢地做起了下蹲运动，韩龙的鸡鸡就在自己后面地一进一出，原先QJ自己的那些人的精液润泽了他的后面和韩龙的阳具，使二者的结合更加紧密。梁长老、阿六等人见郭靖竟然赤条条地用后面主动迎合男人的鸡鸡，都看得口舌发干，浑身燥热！<br />
十一<br />
郭靖上上下下地在韩龙身上做着活塞运动，韩龙只觉得鸡鸡被一团又热又软的火焰包住，说不出的舒坦和冲动！他呻吟着抓住郭靖的腰，大力地将郭靖丰满肥厚的屁股压下来，希望和自己的鸡鸡结合的更紧密！郭靖现在已经完全感觉不到痛楚了，韩龙火热的鸡鸡在他后面里就像一根火把，要把他体内所有的热情都烧出来，释放出来！<br />
韩龙操了郭靖片刻，忍不住翻身将郭靖压在身下，抬起郭靖两条粗壮多毛的大腿，露出已经满是淫液的后面。“郭大侠……操你的后面……真是舒服极了……”说着就用手指去拨弄郭靖的后面。郭靖啊地叫出来：“不要……不要……我受不了……”韩龙将三根手指突然插进了郭靖湿漉漉的后面里，郭靖觉得肛门处的瘙痒一下增强了十倍，再也控制不住，大声淫叫起来。<br />
韩龙一边用手指头操着郭靖，在郭靖湿润烘热的体内抽插着，一边凑近郭靖的脸，狠狠地压住了他的嘴唇上。郭靖早已定力全失，立即抱着韩龙疯狂地回吻起来。韩龙将郭靖的腿分的更开，这武功号称天下第一的大侠，此时肛门已经像朵盛开的红花，急需男人的抚慰！<br />
韩龙拨弄了一下自己的鸡鸡，对准郭靖的肛门，慢慢地插了进去。郭靖啊地呻吟了一声，两腿分的更开，以便让韩龙插入得更深入，现在后面里那种疼痛已经消失了，只有一波跟一波的酥麻和快感……<br />
看着郭靖和韩龙赤裸裸地搂抱在一起疯狂的样子，梁长老等人看得大开眼界，这哪儿是两个名满天下的侠客啊！韩龙操了郭靖一柱香时分，终于啊啊叫着把精液射在了郭靖的后面里，人也慢慢瘫软下来。<br />
梁长老哈哈笑道：“两位大侠做的很爽啊，如果天下人知道今天的事情，不知道该怎么佩服两位呢！”郭靖韩龙尴尬不语。这是柯镇恶哼了一声，悠悠醒转。梁长老笑眯眯地说：“柯大侠，你终于醒了。”柯镇恶发觉自己手脚被缚，大怒：“狗贼，有本事把爷爷放下来，好好比画比画！”<br />
阿六一把拉起柯镇恶旁边的铁链，将他两条腿大大分开。柯镇恶心知不妙，但是体内内力不济。阿六笑嘻嘻地把柯镇恶的腰带解了下来，那条破烂的裤子就掉到了柯镇恶脚踝。“狗贼……不得羞辱于我！！”柯镇恶大惊之下，扭动着想脱开束缚，可是一点办法也没有。阿六看着柯镇恶六寸长软绵的阳具，笑着说：“柯大侠家伙不小啊，不知道后面的洞大小怎么样？”说着就掰开他的屁股，露出那个黑毛丛生的后面。“啊……你们要干什么……”柯镇恶又惊又惧，一旁的郭靖也喊：“你们干什么对着我来，不干我师傅的事！”<br />
梁长老说：“郭大侠后面的滋味，我们已经尝过了，把他嘴堵上！”旁人拿了块破布，堵上了郭靖的嘴！柯镇恶心头的恐惧更增。他纵横江湖20多年，从来没有想到自己竟然会有被扒得精光在众人面前露后面的一天！“你们究竟想干什么？”他定定心神，问道。<br />
梁长老说：“我们只是想和柯大侠亲热亲热。柯大侠终身未娶，难道就没有欲望么？”柯镇恶不答，阿六就抓住他两个脚踝，将他黑壮的身体最隐秘的地方全部暴露在众人眼前：“大侠，您还是有一句答一句吧，要不然你可有的是苦头吃了！”说着用手指头戳了柯镇恶的肛门一下。“啊……”柯镇恶喝道，“只要你不再羞辱于我，你们要问什么，我都说便是！”<br />
梁长老哈哈大笑：“原来大名鼎鼎的柯大侠，还是有害怕的时候啊！”他当然知道江湖上的侠客最看重的就是所谓的名声，要收拾他们，最好的办法就是摧毁这些侠客的自尊和自信！他对柯镇恶说：“你还没回答我刚刚的问题呢，你平常有欲望么？”<br />
“……有。”“那你鸡鸡硬不硬啊？”柯镇恶觉得难堪极了，阿六见状，手指在他肛门处用力捅了起来。“啊……硬！硬！我的鸡鸡硬的！”柯镇恶只觉得后面深处一股火焰燃烧起来，就像那晚有人操他后面一样舒服、过瘾，他最后的自尊已经被那根手指头打败，黑粗的大鸡鸡慢慢抬起了头。<br />
“那你的后面痒不痒啊？”“痒……痒死我了……”阿六的手指头在柯镇恶红润的后面里不断抽插：“那痒的厉害了怎么办？”柯镇恶神智一乱，满脑子都是当年自己和大哥柯辟邪乱伦和那晚神秘男人奸淫自己的场面，气喘吁吁，不能自己，那根黑红的鸡鸡已经像条蟒蛇一样，变得又红又硬！<br />
“说啊，后面痒了怎么办？”阿六见自己把堂堂大侠柯镇恶搞的如此狼狈，心里得意极了。柯镇恶已经顾不上自己光着屁股被人用手指头捅后面了，他只想快点止住体内的瘙痒：“找……找个男人……”“找男人干什么？”“找个男人……操我……”<br />
哈哈哈哈——一旁的梁长老等人听的哈哈大笑：“那就给你找个好男人来操！”而郭靖在一旁看着自己师傅后面被人捅，还要说那些难堪之极的话，而自己还不能解救，心里难受极了！这时梁长老笑着走到他身边：“郭大侠，你师傅后面痒了，你是不是该去给他止止痒啊？”<br />
郭靖大骇，他和韩龙和武三通交媾，虽然已是淫乱行为，但毕竟是出于无奈，要是梁长老等人逼他和受业恩师当众性交，这岂不成了人人不齿的乱伦？！他情急之下，挣扎着想躲，却被梁长老一把抓了起来，大手在郭靖粗大的阳具上好一真揉搓。郭靖虽然刚才已经被众人轮奸，又和韩龙操了半晌，但都是人家日他的后面，那根粗大的鸡鸡却一直没有派上用场，被梁长老这么一折腾，郭靖年轻力壮，一根阳具很快勃起，变得又粗又大。<br />
十二<br />
郭靖内力全失，又被众人轮奸得失去了反抗的意志，这下被梁长老弄硬了鸡鸡，却无力挣扎。梁长老捏着那根黑黑粗粗的阳具，牵着郭靖一步一挪地来到了柯镇恶面前。阿六将柯镇恶双腿大大分开，露出他那黑毛丛生的肛门，一张一合。“郭大侠，你刚刚被操了那么多次，这次也来操操别人吧。”<br />
郭靖拼命摇头，嘴里发出呜呜的声音，但是他的身体并不以意志为转移，梁长老捏着他的大龟头凑到柯镇恶肛门处，郭靖想后退，可是梁长老一手捏着他龟头，一手按在他屁股上，手指头又往郭靖后面里一捅。“呜——”郭靖不由自主地身子往前一倾，一根黑粗的阳具“扑哧”捅进了柯镇恶的后面！<br />
柯镇恶“啊”地大叫一声，觉得一根粗大的鸡鸡插入了身体，感觉说不出的舒服，阿六将他双腿放下，柯镇恶立即将腿盘在了徒弟郭靖腰上，自己屁股还一动一动，使得郭靖也跟着动了起来。这一动，郭靖就觉出了操人和被操的区别，这被操虽然爽，但是毕竟还是有点疼，可这操人却是只有爽没有疼的！他被师傅这么一带，也情不自禁地挺起了阳具，开始在柯镇恶肛门里进进出出。<br />
梁长老得意地一笑：“看你们师徒俩，这么情谊深厚，不如改做了夫妻吧。”郭靖操着操着，欲火上升，加上内力全无定力大减，已经完全将其他抛在了脑后，只想着操这身下这个黑壮的汉子。而柯镇恶更是淫叫连连，后面已经出了淫水，只觉得郭靖一根大鸡鸡操的自己实在是舒服极了，比那晚的“陌生人”和大哥柯辟邪都操得爽！<br />
“啊……啊……”郭靖操了半天，头上已经冒出了汗水，柯镇恶更是已经两眼迷离，渐入了佳境：“啊……啊……大鸡鸡真舒服……狠狠地干……干我……”郭靖把自己师傅两条毛腿高高举起，自己的鸡鸡更加猛烈地向柯镇恶后面发动冲击，渐渐地欲火上升到了丹田，忍不住连续挺了几次，马眼一松，一股热热的精液就喷在了柯镇恶后面里。柯镇恶也啊地叫了两声，鸡鸡连续抖了几下，射出了浓浓的白浆。<br />
郭靖这么一射精，发现自己丹田竟然慢慢有了感应，知道那迷药药力将过。于是不作声响，把自己阳具从师傅后面里拔出来，假装体力不支倒在一旁，暗中运起九阴真经上的武功，迅速积累内力。<br />
梁长老见今日不但报了大仇，还操了名满天下的大侠郭靖，更让他们师徒乱伦坏了名声，心里十分得意，正准备下狠手毙了三人，忽见郭靖眼中精光闪烁，和刚刚目光浑浊的情形完全不同，心里一惊：“你干什么？”<br />
此时郭靖的武功虽然只恢复了六成，不过对付梁长老等人已是绰绰有余。他挥拳发力，一股劲风扫向梁长老。梁长老虽已警觉，但是依然防备不住郭靖的掌力，“喀”地一声，被打断几根肋骨，口中鲜血狂喷。阿六等人一见吓得魂飞魄散，哪儿还顾得上什么，掉头就逃。郭靖飞身踢出两脚，踢在梁长老身上，他眼睛一瞪，登时断气。<br />
郭靖再想去追阿六，只杀了两个喽罗，却别那小子脚快逃掉。身上还一丝不挂的他不敢冲出屋子，加上柯镇恶和韩龙还躺在地上，他只得回身去救人。柯镇恶被郭靖一阵狠干之下，元气大伤，迷糊着还没醒过来，韩龙则只是皮肉伤。郭靖解开了韩龙身上被封的穴道，两人肌肤相触，都想起刚才的事情，心头一阵狂跳，阳具竟然又有所异动。郭韩两人连忙穿上衣裤，又把柯镇恶的衣服套上，打坐片刻后，郭靖一声长啸，内力全复。<br />
经过一番波折，郭靖终于脱险，又通过丐帮帮众找到杨过，三人往桃花岛而去。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>神雕俠侶3之西毒北丐</title>
		<link>/2018/12/24/7599.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 Dec 2018 17:43:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[古代]]></category>
		<category><![CDATA[权威亵渎]]></category>
		<category><![CDATA[武俠]]></category>
		<category><![CDATA[英雄偶像]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7599</guid>

					<description><![CDATA[话说那杨过和马钰在全真教后山一役后，时间己过了半年，这中间马钰由于一直无法查出黑衣人的身份(郝大通)&#8230; <a href="/2018/12/24/7599.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">神雕俠侶3之西毒北丐</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>话说那杨过和马钰在全真教后山一役后，时间己过了半年，这中间马钰由于一直无法查出黑衣人的身份(郝大通)，故无论杨过如何明示暗求，再不肯和杨过行那档事。<br />
杨过在百般无聊和受尽欺压的状况下，终是惹出了诸般事端，而致于古墓中和小龙女相依为命，此话暂按下不讲。<br />
春去秋来，杨过在古墓中己长成一英伟的青年，和小龙女一起抵抗李莫愁后，因着种种误会而和小龙女失散。更进而再会长大后的陆无双，程英等女。<br />
由于为了帮忙陆无双， 和李莫愁的一场大战，却因郭芙的介入和误会，杨过满怀不平和激忿地独自来到一处高山。沿路奇阔壮丽的风景，让原本忿忿不平的杨过心情稍荠。<br />
这时正写意地施展轻功在山林间左穿右行的杨过，忽然发现在不远处，似乎有一道赤条条的人影由树间窜出。<br />
杨过心想，居然有人可以在此等酷寒的冬季，满是冰雪的山顶，不着一缕。要不是奇人异士，便是内功极其深厚的武林前辈，当下便欲上前去拜会。可杨过越追越是心惊，要知杨过现今的武功虽不算甚高，但古墓派轻功冠绝天下，但这会追那人却是越追越远，最后竟是不见了那人的踪影，心下一片骇然，在心中猜测那人是谁，又为何在这山野间赤身裸体?<br />
那位被杨过追得的人，其实心中也甚是讶异，要知他的武功在武林中实是一等一的，却花了这么多时间还是甩不下杨过，最后跳下了一处山崖，始得摆脱。只见那人停下后，看其身影虽不及六尺，但身裁己着实不矮，尤其身材实在是魁梧雄壮己极，全身肌肉贲起札实，尤其是饱满的胸肌，厚实的胸膛，和如山般厚的背部，粗壮的手臂和大腿更是让人印象深刻，显是外功己练到顶峰造极的程度。<br />
奇特的是右手食指处齐根而断，又挺着个不小的肚子，显得稍稍有些累赘，年纪原该不轻了，发际也略现灰白，但望上去，却是皮光肉滑，只像是40来许的虎背熊腰，如将军天神般的壮年大汉。<br />
定眼一见，竟是大侠郭靖的师父之一，前丐帮帮主，人称北丐的洪七公。<br />
原来洪七公在上次华山论剑之后，便云游四方，这月里追着恶名渐着的藏边五丑来到华山山底，却失去了五丑踪迹，一时间穷极无聊，便四处寻找起美食起来。这天不知是吃得太多养身滋补的食物，还是怎的，竟是全身燥热了起来，当下便脱光了全身衣物，躺在树上纳起凉来，丝毫不畏风雪。<br />
在树上休息的洪七公，望见自己如铁杵般直直挺起的阳具和周围浓密的耻毛，忽然想起一件他从未向任何人说起的往事。<br />
当时洪七公由于遭西毒欧阳锋杖上毒蛇的暗算，武功尽失，在郭靖，黄蓉和老顽童周伯通的陪同下，前往皇宫欲在死前一尝鸳鸯五珍烩。<br />
那知老顽伯中了沙通天等人的计谋，比起打坐的功夫起来，在一旁树林里的洪七公知道不妙，连忙向树林深处走避。却被一直留心自己的梁子翁眼尖给发觉。那梁子翁心机甚是深沉，没告知其他人，便私自找籍口离开，打算独自追上洪七公，迫他说出降龙十八掌和打狗棒法的奥密。<br />
洪七公武功及识见虽是未失，但苦于内力全失，终于还是在一处山阴的洞口前被追上，点中身上要穴后，被梁子翁给提进了山洞内，丢在地上。<br />
梁子翁心想迫洪七公说出武功上的秘诀固然重要，但之前的[拔发之恨]，不先凌辱一下洪七公怎对得起自己。<br />
当下狞笑地对洪七公说，&#8221;七公，你万万没想到有一天你会落在我手中吧!&#8221;<br />
洪七公心想反正这趟凌辱怕难免，当下也豁了出去，冷冷回道，&#8221;落在你手中，要杀要剐，就放手过来，别他妈的羔子，啰里啰嗦的。但要我说出什么秘密，我劝你先死了那条心。&#8221;，说完之后索性闭上眼睛来个不理不采。<br />
说到底洪七公虽是内力全失，但天生的正气和霸气还是丝毫不减，说的梁子翁一时间竟是回不了半句话，心想要是不能破除他对洪七公的畏惧，那什么都别提了，想了不一回儿，忽然眼睛一亮，伸手便开始去剥起洪七公身上的衣服。<br />
洪七公挣眼怒喝道，&#8221;他妈的羔子，你想干什么?&#8221;<br />
梁子翁阴阴地笑道，&#8221;七公，你要是不老老实实地听话，我想试试我那套可以让女人欲生欲死，事后乖乖地听话的采补之术，用来操操你老，看能不能有用啰。。。嘿~~~&#8221;<br />
洪七公一阵气结，心想生死本无大事，但如果给人如此凌辱，那直比死了还难过。但事己至此，求饶只是徒让人笑话，赌气又将眼睛给闭上，半句不回。<br />
不旋踵，洪七公己经是全身给脱得一丝不挂，光溜溜没一点保留在呈现在梁子翁的眼前。梁子翁边用力地搓揉着洪七公饱满的胸肌，边奸笑说，<br />
&#8220;哟~~，七公，你的外功果然是练得炉火纯青，恐怕连女人的奶子都比不上您的奶子大。我的手掌都快握不满了。嘿嘿~~~&#8221;<br />
那梁子翁见洪七公死不打理，心理火头也上来，一把抓住了洪七公的下体连着睾丸，硬是把洪七公的下半身提得浮上了半吋，只见洪七公痛得身体抖了一下，却还是硬气得很，连吭都没吭一声。<br />
梁子翁心想，我要是今天整治不了你这个乞丐，我名字就掉过写。<br />
当下便解下了自己的裤带，褪下了裤子，双手抬起洪七公粗壮的大腿，用腰带在半空中将洪七公的双脚绕过颈部给高高地绑了张了开来。<br />
洪七公猛的张开眼睛怒喝道，&#8221;你这个奶奶的羊巴羔子，老子今天要死不成，改天要你生不如死。&#8221;<br />
梁子翁动作不停，将自己的阳具弄硬了之后，作势便要硬挺而上。边笑着说，&#8221;七公，你别急，你很快就会知道什么叫欲生欲死，如登天境的滋味，到时要你喊爹叫爷的，都容易的很。嘿~~~&#8221;<br />
说着说着，梁子翁的硕大经锻练的阳具在梁子翁抹了自己密炼的 [登仙膏] 之后，一手抓着洪七公的双脚，高高抬起，露出洪七公那未经人道的密穴，便硬挺而入。<br />
洪七公只感觉后庭处传来一阵刺痛烧灼的感觉，下意识将壮硕的身体缩了一缩，口中还是不断地大骂，几乎把所以可以骂人的话全骂遍了。<br />
&#8220;你妈的。。。。。。羔子，狗娘养的。。。。。。畜牲。。。。。，他妈。。的。。。。。。你有本事。。。。。。。一刀把老子。。。。。。。。。。。宰了。。。。。。。。。&#8221;，只见洪七公边骂，粗如牛的身体却被梁子翁操得上下晃动，不断发出。。啪~~~啪~~~的声响。<br />
梁子翁却是好整有暇，要知他阳具上涂的 [登仙膏] 乃是采取了无数可以挑起情欲的珍贵药材制成，不但可以让他自己持久不退，也可以让对象的情欲被挑拨起来，只是没用在男人身上过，不知成效如何。<br />
才过不到半柱香的时间，原本骂不绝口的洪七公却开始有了些异样，原来从刚刚开始，洪七公便发觉到从后庭和身体深处传来一阵又一阵的酥爽快感，那种快感和自己年轻玩起女人时的快感全然不同，这几十年来，由于要条习上等内功，早将那事放下，但今天这种从身体内部涌上的快感却是让他感到前所未有的满足。下体在刺激下，一点一点跳动起逐步胀大。<br />
梁子翁见洪七公居然开始有反应，得意得哈哈大笑，&#8221;哈~~~~，七公，我早说你会尝到人生未有的滋味的，来吧!爽给我见，快。。。。。&#8221;，说着加紧了腰部的抽动，直干得洪七公连叫都叫不声来。<br />
终于在梁子翁几下特别厉害的冲刺之后，洪七公终于忍不住不小心，淫叫了出来。&#8221;啊~~~~不要~~~~啊~~啊~~~~~不~~~&#8221;<br />
洪七公雄浑的声音所发出的淫叫声让梁子翁得到前所未有的成就感和快感，他心想这位武林泰斗，自己以前看到便像老鼠见到猫儿的堂堂北丐洪七公，现在却是被他操得生死不知。<br />
他用力地打了一下洪七公结实的屁股，喘息地说，&#8221;来，七公，叫我爷爷。。。快。。。。&#8221;<br />
这时的洪七公却是陷在一种莫名的情绪当中，他一生未娶，固然是为了丐帮，但今天这种却让他又感觉耻辱的快感却是从未有之的，直有一种让他想丢开一切，只要有这样可以让他如登仙境的快感便好。当下竟真的脱口喊出。。。&#8221;啊。。。。。啊。。。。。。爷。。&#8221;，才一说出口，洪七公便猛然清醒，他心想这样跟淫徒有何差别，当下用无比的意志力，收回了下面的话。<br />
那梁子翁眼看洪七公便要屈服在自己淫威之下，却又回复了清明，不禁暗恨自己操之过急，要是多干一会，等洪七公被干得忘了自己，那还不是手到擒来。见今天的目的未能达成，当下便息兵堰谷。<br />
梁子翁不知道的是，当自己的阳具抽离洪七公的后庭时，洪七公竟是有种不明白的空虚感，很想叫梁子翁继续，但神智回复清明的洪七公当然不会说出口。<br />
梁子翁望着又重新闭上眼睛的洪七公，心里实在气极了，但心想反正洪七公现在落在自己手中，大可以带回去好好整治一番，不到洪七公不屈服。但一想到之前的拔发之恨，当下硬是将洪七公耻毛一根根地给抓个精光。<br />
不半晌，原本威武状若天神的洪七公，下体便变成光溜溜一片。<br />
梁子翁笑道，&#8221;七公，你现在这副模样可好看了，我这就带你回东北，我保证到时我的门下的徒众每个人都可以欣赏到你光溜溜的模样。。。哈~~~~&#8221;<br />
洪七公心中虽是怒极，但也知多说无用，从头到尾都没吭过一声，虽是赤条条给人绑着，下体的毛还给抓个精光，后庭更给人操得。。。。。，但反正这非自己的过错，无愧于心。<br />
梁子翁为洪七公松绑后，忽然听到洞外有听响，似乎是沙通天等人的声音，急忙将洪七公扶起后，点了洪七公的哑穴后藏在山壁，便施展轻功离开山洞。<br />
在梁子翁离开山洞欲支开沙通天等人时，洞口掠进一道黑影。洪七公定眼一看，原来是飞天蝙蝠柯镇恶，他心中既是高兴又是尴尬。<br />
高兴的是来的柯镇恶，不但有机会救自己，同时也是瞎子，总算自己光溜溜的模样不会被他看见，只不知刚发生的事，他是否在一旁全听见了，同时又苦于没法发声告知柯镇恶自己的位置。<br />
只见那柯镇恶在进洞之后，一边轻声地叫道，&#8221;洪七公前辈。。。。洪七公前辈。。。。&#8221;，一边手，杖并用，探索洞内。不一会儿，洪七公便发觉柯镇恶的粗手己经摸到了自己的下体处，所幸柯镇恶一踫即收手，洪七公心想要是让柯镇摸到自己光溜溜的下体，自己以后还要做人吗?<br />
那柯镇恶一确定了位置，右手的铁便如风地解开了洪七公的哑穴，总算在一番折腾之后，终也解开了洪七公全身的穴道，并让洪七公重新穿回衣服。。。。。(其他后续请详见正本射雕英雄传)<br />
在树上的洪七公，回想起那一段往事，不禁轻叹了一声，后来自己回复功力后，便听闻梁子翁等人被老顽童收服，关在全真教后山。一来他不想这段经历为人所知，二来他也不是凡事计较的人。便放过梁子翁，没再追究。<br />
正想着，便听到脚步声，且落地几乎无声，洪七公心想，是谁会在这冰封雪地行走，且听脚步声，轻功相当不错，竟是几乎到自己身后50尺，自己才发觉，让他连穿回衣服的时间都没有。<br />
便赤着身子，抓了衣服后，便施展轻功，直至山崖下才成功甩开来人，并穿回衣服，暗自决定要看看来人的身份。<br />
洪七公穿回衣物后，便开始攀爬回刚刚的山崖，一时兴起，只用手指之力，竟也是轻松地回到崖边，这时的杨过赶到崖边，见洪七公竟只以手指之力便爬上山崖，大惊所色，当下便拜见洪七公。<br />
在相互知道对方身份后，洪七公着杨过看守自己三天，便倒下呼呼大睡起来，杨过在守至第四天时，不料藏边五丑却于这时出现。杨过不敌，正要将洪七公丢下山崖以免七公死后遭五丑凌辱。洪七公醒转后，正要将五丑击毙，却又因欧阳锋的出现，而仅将五丑全身功力消磨后，放之下山。<br />
却不知五丑的武功乃源于金轮法王，别走蹊跷，真气内力所走的经脉和一般中土武功大是不同，五丑当下被洪七公及欧阳锋合力消磨内力时，五丑中的二丑武功虽不及大丑，但其人心机敏捷，心知这次劫数难逃，暗中告知其他四丑，将大部份内力转至带脉，希望能瞒过洪，欧两人。<br />
一方面，洪七公是因欧阳锋的出现而转将注意力放在欧阳锋身上，而欧阳锋则是神智糊涂，另一方面，也是五丑和洪欧两人的功力实在相去过远，没被洪欧两人放在心上，两人竟是都未发现五丑的阴谋。<br />
话说藏边五丑一逃出生天，惊魂未甫，在华山山脚下一处村落，彼此互为打通内伤的经脉后，己经过快一天。<br />
大丑首先发难说，&#8221;洪七公就不说了，连那个后来来的疯子，武功都高的吓人。恐怕都不会比我们的祖师爷金轮法王差。要不是二丑及时提醒大家用 [转脉移气大法] ，我们这下就全玩完了。&#8221;<br />
二丑也用惊吓的口吻说道，&#8221;唉，别提了，我们的武功连跟他们提鞋都不配。&#8221;<br />
五个人一时间陷入一场沉默，最后四丑开口了，说道&#8221;难不成我们就这么溜回去吗?我一想到祖师爷的表情，就全身发冷。&#8221;<br />
么丑接着说，&#8221;对啊，要是让祖师爷知道我们是这么狼狈地回去，我们的小命恐怕也保不住。&#8221;<br />
三丑低着头，只是附和地点了点头。一时间所有人的目光都指向二丑，希望他能出些主意，连大丑也没例外。<br />
二丑苦笑了一下，想了一会儿，才说，&#8221;我们这一回去，十之八九大概也活不成。。。。。。。。不如。。。。。我们再回去山上，看能不能远远地吊着那个后来才到疯子，洪七公是别想了，但那但疯子武功高，但人却是糊里糊涂，说不定可以让我们找到什么把柄，起码可以弄清楚那人的底细，你们觉得如何?&#8221;<br />
其他四丑对洪欧两人虽然是害怕极了，但一想到反正回去也是个死字，当下只好也同意了二丑的看法，五个人在功力大致回复后，便返回华山。<br />
到了山顶，五丑的原本所剩的一点勇气就全没了，只敢离得远远地看风头火势。只看到远远的洪七公和欧阳锋两人或坐或躺，只有杨过一个人莫名其妙地在耍着一根碧绿色的棒子。一会停，一会又起身又耍了起来。看得五丑满头雾水。<br />
这时的二丑却咦的一声，似乎在观察什么似的。其他四丑急忙问道发生了什么事。<br />
二丑想了好一阵子才说，&#8221;我看洪七公和那个老疯子状况怪怪的。。。。好像是互并过一场，内力全耗掉的模样。&#8221;</p>
<p>大丑迟疑地说，&#8221;会不会陷阱。。。。。。。。&#8221;，只见二丑摇了摇头说道，&#8221;应该不是。。。。。。&#8221;，说着二丑开始向杨过等三人处移动，其他四丑大吃一惊，但也只好跟着前进。<br />
到了杨过等人不远处，只见洪七公和欧阳锋似乎分别向杨过指点棒法，洪欧两人则是坐在地上动弹不得。这时二丑低声说，&#8221;看来似乎洪七公和那个老疯子火并，彼此都重伤的模样。。。。现在怎么辨?&#8221;说着向其他四丑望去。<br />
这时大丑说，&#8221;要不我们找个人上去试探看看。。。。。可是要找谁。。。。?&#8221;只见其他四丑都把眼光望向自己，大丑心骂自己多事，要论武功和轻功的造诣的确是远超过其他人，尤其自己是老大，连推托都不好意思。当下只好硬着头皮上前，边走边还骂自己糊涂<br />
这时杨过因为洪七公和欧阳锋互拼内力而演变成要自己分别学招而苦恼着，又担心洪，欧两人的身体状况的时侯。突然发现背后破风声起，杨过连忙向前一步后才回棒击向来人。等到发现来的竟是藏边五丑中的大丑时，心中一阵叫苦。当下只好尽展所能地应付，心中知其他四丑等会便会出现。<br />
果不其然，其他四丑见洪欧两人神色一片焦急，却未起身帮忙，心里那还不知怎回事，便一起上前围攻杨过。要知杨过若是单对单，都能很轻易地收拾五丑中任何一人，但这时被五丑包围，己是败亡之象。<br />
这时二丑眼见洪七公和欧阳锋正勉强从地上爬起，所谓伤虎易伤人，更何况这二人绝非伤虎可比。心知定要速战速决，连忙从怀中取出一个黑色的筒子，对准正被其他四丑包围的杨过，扣下了机关，一蓬黑色的针雨便向杨过而去。<br />
这时的杨过不是没有发觉，但他除了闪避之外实在没法有其他应付的方式，只看几个照面下，杨过虽是勉强闪过那一阵的针雨，但却被大丑一下击在腰际，转眼三丑和么丑的刀己经是架在颈上了。<br />
二丑这时向定在半途的洪七公及欧阳锋两人喝道，&#8221;不要再上前一步，否则我们便宰了这个小子。&#8221;，里却是暗暗叫苦，心想原来洪欧两人还可以动，万一他们不理这个小子，硬是上前就什么都完了。<br />
洪，欧两互望了一眼，最后都放下手来，没再动作，二丑手握着那个黑筒，向大丑及四丑使了个眼色。<br />
只看大丑和四丑小心奕奕地上前，在确定洪，欧两人都不会有动作后，才出手点了洪七公及欧阳锋的全身主要穴道，又拿了两条平日用来捆绑受奸妇女的麻绳，将洪七公及欧阳锋手脚都绑紧后后，才终于松了一口气。<br />
二丑笑道，&#8221;哈~~这下子我们立了大功了。。。哈~~~~，洪老头子，我先问你，这个老疯子到底是谁?&#8221;<br />
洪七公脸上漠然地回道，&#8221;凭你们还不够格问!&#8221;<br />
三丑一拳狠狠地抽在杨过的肚子上，痛得杨过了下去，洪七公深吸了一口气才回道，&#8221;他是西毒欧阳锋。&#8221;<br />
五丑的脸上一下都亮了起来，今天居然一口气抓到中土最有名的北丐和西毒。却只见欧阳锋念念有辞，似乎在苦思自己的身份。<br />
五丑在将杨过也点倒在地外加麻绳伺侯后，大丑开口问道，&#8221;那接下来要怎么辨?&#8221;<br />
只见四丑回道，&#8221;各位大哥，我们之前被洪七公这老头追得可辛苦了，这仇不报怎么可以。&#8221;<br />
只见那么丑目光盯着洪七公接着说，&#8221;各位大哥，你们也知道我向来嘿~~~喜欢后门那调调，洪七公老头子年纪大归大，可是身材壮得跟条牛没两样，我最喜欢玩这种类型的。&#8221;]<br />
说完洪七公和杨过脸色都同时大变，只有欧阳锋还是在低头苦思，像是完全没听到一般。<br />
那二丑只是点了点头，&#8221;别玩死他就好。&#8221;<br />
杨过破口大骂说，&#8221;有本事就来整小子我，别去踫洪老前辈。。。。鸣。&#8221;话还没说完，嘴巴己经给上用布给绑上了。<br />
洪七公心想又来了，索性也不再抵抗了，不一下子，全身己经被么丑和三丑给剥个精光。由于洪七公现今内力耗竭，穴道又被制，冷风吹来，实在是冰冻入骨，全身冷得直发抖。<br />
么丑看得眼睛直发光，因为洪七公的身材实在壮的可以，胸膛连自己的双手都没法环抱，屁股又挺又翘，胸肌又壮得简直像女人的奶子一般，手臂和大腿粗壮又结实。脱光衣服之后，肚子却是大得看起一点都不碍眼，得连其他四丑目光都呆了起来。<br />
躺在地上的杨过也免不了仔细地打量了一下洪七公的身材，他心理也暗叹，虽然郭伯伯的身材也是精壮结实，但和洪七公前辈比起来，是精壮结实有余但整体的壮硕程度，却比洪七公前辈差了一点。洪七公前辈的身材，看起简直就像是天上战神下凡一般，当下竟是忍不住兴奋了起来。<br />
这时的么丑被洪七公壮硕的身材给燃起兽性，一把抓住洪七公粗壮的上臂，将之绕到头后面，用绳子绑了起来。又要洪七公张开双腿站着。洪七公见要是不从，杨过便有一阵毒打，无可奈何之下，只好照作。<br />
么丑边搓揉洪七公的胸脯，一边蹲了下去，用嘴和手开始挑逗，拨弄洪七公的下体，洪七公长了这么大从没这么让人吹吸过阳具，一时间竟是忍不住，只见洪七公的阳具一点点地胀大，最后么丑用手抓住洪七公己经肿胀的阳具用力地甩了一下，只看到洪七公的阳具在风中上下左右弹动了好几下，才停止，<br />
然后么丑又要洪七公趴下去，么丑用树枝戳了戳洪七公的后庭，看起似乎相当满意。<br />
这时么丑不知去那里找来的一根较细的绳索，将洪七公因为双脚张开，而悬荡在半空中的睾丸和阳具给一并绑了起来。竟是十足把洪七公当成畜牲，拖着洪七公就上路。就怕洪七公的阳具软化，一路上不断地用树枝拨弄洪七公被绑着的阳具和睾丸。<br />
这时的洪七公才发现原来欧阳锋和杨过在这段时间，也早己被剥光衣服，唯独比自己好的地方是，他们只被绑住双手，却是一样被拖着前进。这时他望了自己的老朋友欧阳锋，虽然不像自己粗壮，但他的身材也算是结实，但却明显有了些老态，想是这些年神智不清，四处流浪的结果吧!又见他至今仍是一副苦思自己身世的模样，忽然对他恨意全消。<br />
而杨过身材显然是标准的年青人，没有多余的赘肉，尤其腹肌一块块分明，不像好吃懒做的自己，看得心里却有一阵说不上的兴奋。<br />
一行人被五丑给连推带拖地来到一处残破的木屋。大丑说道，&#8221;今天就先在这里打尖，大家先休息。&#8221;<br />
便压着洪七公的头，要他吸吹他的下体，那洪七公怎肯，只见么丑又故技重施，用杨过来威胁洪七公，洪七公心想自己死则死矣，受辱人前也好，但要他眼看着杨过被杀实在也辨不到。<br />
只好认命蹲了下去，开始吸起么丑的阳具起来，其他四丑见了也相当感趣，就分别脱光了衣服，站着要洪七公和杨过，及欧阳锋轮流吸吹他们的阳具。杨过是迫，而欧阳锋却是浑浑噩噩，也没反抗就跟着做了起来。<br />
这时的五丑心中的得意实在到了顶点，要跟人说今天当今中土武林除大侠郭靖不论，盛名最着的五个人，其中两人竟趴在自己脚下，帮自己吹阳具，任谁都不可能会相信的。<br />
眼见五个人的阳具一下子便胀到不能再胀，这时么丑在杨过脱下的衣物中发现了双阳散，他哈哈大笑说，<br />
&#8220;想不到这小子身上会带着这种圣药，连我也只是只闻其名，从没见过。哈~~~~这下子有福了，要是可以看到洪老头和欧阳老头的淫样，人生尚有何憾呢?&#8221;，杨过听了心中阵阵叫苦，洪七公却是第一次听到这种药名，虽不知其作用，但也多少猜出是做什么用的，可人在鉆板，无可奈何。<br />
说着便逼洪欧两人将药吞下，接着将洪七公一把推倒在地上，用根粗树枝，将洪七公的双脚张绑好，又将原本绑在头后的双手和脚踝一起绑着后，这时洪七公原本浑圆的肚子和贲起的胸肌被这样的姿势挤的更形凸出，洪七公的后庭更被众人一览无遗。<br />
洪七公身上双阳散的药力逐步发作，加上之前早有过被梁子翁操过的经验，后庭竟是很快便开始有了麻痒的感觉，不到一盏茶的时间，那种麻痒竟是铺天盖地而来，洪七公的意志虽是坚毅卓绝，但在内力受制的状况下，竟是丝毫没抵抗力，不一会儿，神智便开始恍惚起来，满脑子只想着希望有东西可以插插后庭，止着那令人难当的麻痒感，竟是开始低声啊。。。。啊。。。地呻吟起来。<br />
么丑见双阳散的功效竟是如此惊人，急忙从包包中取出一瓶精油，取了些便抹在洪七公的后庭上，狞笑道，&#8221;洪老头儿，你后面会不会很痒啊!要不要我用棒子戳你后庭呢?&#8221;<br />
洪七公的仅余清明告诉他自己要保持着，但身体却是毫不听话，不但屁股开始轻轻地扭动起来，连后庭的粉红菊花都开始一开一放，忍不住下，终于点了一下头。<br />
么丑放肆地狂笑着，他心想今天居然能让鼎鼎大名的洪七公要求自己操他，人生夫复何求。他马上一提早快涨破的阳具便跨了上去，开始前后猛力冲刺，一开始洪七公甚是硬气，大气不吭一声，但不要一会儿，洪七公会放弃挣扎，开始放声呻吟起来。<br />
&#8220;啊。。。。。嗯。。。。啊。。。。。啊啊。。。啊。。。&#8221;，洪七公浑厚的语音淫叫的声音，夹杂着粗重的呼吸声，连在一旁本不好此道的四丑看得眼睛都发直，所有人都开始一付跃跃欲试的模样，连同为俘虏的杨过也不例外，只有欧阳锋还是一付呆滞的模样。<br />
随着么丑抽动速度的加快，洪七公的叫声也跟着越大越响，显然是完全沉醉在那欲仙欲死的境地中。<br />
么丑的呼吸也粗重得快断气的模样，一边死命地撞击洪七公浑圆的屁股，一边拼命拍打着洪七公的大腿，肚子，或是紧紧搓着洪七公比女人还有弹性却是性感硕大的胸肌。同时喘气地叫着，&#8221;洪老头儿，叫我爷爷，听到没有。。。。&#8221;<br />
洪七公这时似乎己忘了自己是堂堂的大侠，武林的泰山北斗，被么丑操得直叫道，&#8221;啊。。。。。啊。。。。。好。。。。。爷爷。。。。。我的好爷爷。。。。用力一点。。。。。啊。。。。。。好舒服啊。。。。。再用力一点。。。。。&#8221;，配合着洪七公壮硕如牛的身躯猛烈地摆摇着。<br />
么丑听到，便抓着洪七公直挺挺的粗大阳具，一起上下激烈地抽动着，不一会儿，两个人便在一阵抽搐中，一起喷出一阵又阵，彷彿没有停止时侯的白色的精液，洒得洪七全壮硕的身上，满身都是。<br />
么丑喘着粗重的气息，躺下休息，只见其他人己经迫不及待地补上么丑原本的位置，挤不进的，不是在用力搓着洪七公的胸脯，要不便是抓着洪七公还留着精液的阳具，尽情地把玩。<br />
等到其他人都玩完时，天色己经暗了下来，屋外升起了一堆火，勉强照亮了周围，也为冰冷的寒夜带来温暖。在火光的照耀下，洪七公身上的绳索暂时被解开，全身满是自己和五丑所留的精液，红肿不堪的阳具说明刚才的激烈，松弛的后庭显示它所受过的摧残，杨过还是口中被塞着布，欧阳锋就是那一付呆滞的模样。<br />
么丑这时却把杨过给拖了过来，说&#8221;小子，这就是洪七公得罪我们的下场，哈~~~不过看在你双阳散的份上，我就给你一次机会操操我们武林的前辈洪七公洪老前辈。。。哈~~~~&#8221;<br />
才说完己强自拉下杨过的裤子，这才发现杨过的阳具竟是早己涨硬了，么丑看了很高兴地说，&#8221;果然你也想玩玩洪老头子，哈~~~&#8221;，说着便把杨过的涨大的阳具，凑到了洪七公的后庭上。<br />
杨过拼命抗拒，但最后还是被其他四丑合力下，进入了洪七公的身体，杨过虽然觉得充满罪恶感，但是可以这样干着洪七公，似乎也带给他一种侵犯的快感。<br />
五丑看得显得相当满意，又把欧阳锋也拖了过来，又强迫杨过进入欧阳锋的身体。玩到五丑觉得满意时，杨过己经快麻木了。<br />
这时刚才又完了洪七公的四丑喘息着说，&#8221;从没这么爽过。。。。老么，你还有没什么主意。&#8221;<br />
这时的么丑被一问，又有个主意上来。示意要大丑二丑三丑和自己合力将洪七公抱起，到二屋外大树之间，用粗麻索将洪七公四肢分别绑在四棵大树之间，洪七公的身体便悬空在四棵树之间，尤其双脚被张到不能再张，整个人变成大字型。全身的肌肉，尤其是双手和双脚，更是紧绷到块块突出涨起。在火光中有种异样的美感。<br />
接着又把欧阳锋给绑在一棵大树上，却让欧阳锋的臀部呈现高高翘起的模样。么丑这时才说道，&#8221;这样我们要玩就玩谁。&#8221;<br />
在之前三丑因为最靠近欧阳锋，所以吃欧阳锋的苦头最多，当下便拿着刀，走向欧阳锋，不用刀锋，只用刀身把欧阳锋的屁股打得红肿不堪，这才罢手。<br />
大丑，二丑和四丑显然在刚刚操洪七公操得还不够尽兴，三人又走向洪七公，这时的洪七公被吊着正好在三人的腰际间，双阳散的药力也退了，神智己经回复清明，回想刚刚自己的淫状百出，现在身体又被绑成这么屈辱的姿态，任由那三人检视把玩，心想如有机会，定要一报此仇。<br />
正想着，头上一阵剧痛，原来大丑来到他头附近，拉着他的头发，强迫将自己的阳具，塞入洪七公的口中，而四丑则是不知从那里找来了一根粗若儿臂的木棒，将头削圆，一把便开始往七公的后庭处插去，痛得洪七公全身直抖了起来，而二丑则是一手搓着洪七公的胸肌和乳头，另一手则是恣意或拨，或搓，或捏，或弹地玩弄洪七公的粗阳具和如蛋般大的睾丸，偶而还会拍，或捏着洪七公圆浑的肚子。<br />
同时三丑打欧阳锋的屁股打得似乎腻了，便将欧阳锋从树上解下来，带到洪七公处，要四丑让开，只见三丑和四丑合力将欧阳锋的阳具拨弄到直挺挺后，便带着欧阳锋操起洪七公的后庭来，而大丑的阳具还是塞在洪七公的嘴中，让洪七公只能发出一阵阵嗯嗯的声音。<br />
原本一直浑噩的欧阳锋在前后干着洪七公时，忽然感觉到这样的感觉很是熟悉，原本双阳散便是欧阳锋调制的，想当然他生平也玩过无数壮男，要知欧阳锋玩壮男并不只是天性或色欲而己，欧阳锋另有一套心法叫 [无极阴阳变] ，专门从壮男身上吸取那藏在阳气中的一点真阴，被吸取的壮男往往会立刻脱阳而死，相当狠毒，所幸这套心法只能用在少数特殊体质的男性身上，不然受害者不知要有多少。<br />
这时的欧阳锋在不明所以的状况下，自然而然起运起这套心法，由于这套心法是运转下腹的生死玄关，故不受穴道制约，只是原本该是吸取的心法，在欧阳锋逆练九阴真经的关系，在这时却变成了放出。<br />
原本众丑在看着欧阳锋自动自发地干着洪七公时，都相当地得意，没想没多久，洪七公和欧阳锋忽然几乎在同个时间，竟是一起剧烈地抖动起来，才没多久，一股又股的白色精液便从洪七公的后庭处涌出，而原本无力的洪七公忽然全身的肌肉同时开始产生爆炸性的变化，就在五丑发现状况不对劲的时侯，原本绑在洪七公身上的麻索己经寸寸断裂，彷彿怒龙的洪七公一个翻身，壮硕的身躯己经站直。<br />
首先遭殃的是武功最弱的么丑，一掌被正从空中弹落的洪七公以降龙十八掌中的或跃在渊一掌打得飞撞在墙上，眼看是不活了，接着亢龙有悔打中背向洪七公的大丑，又一式神龙摆尾击向正打算后退的三丑，四离得最远反应最快，己跑离十尺，而二丑正要离开的时侯，己经被洪七公以一招飞龙在天一掌打在背后。<br />
这时四丑己经跑出洪七公的攻击范围，正以为可以逃出生天时，忽然一根粗若儿臂的木棍从自己的胸口穿出，发现原来那正是是刚才自己插在洪七公后庭的木棍，才意识到，人己经俯身倒毙，。<br />
洪七公在大开杀戒之后，脸上出现一阵异样的红潮，解开杨过身上的束缚和穴道后，转身抱起身后因脱阳而正奄奄一息的欧阳锋。<br />
目光逐渐涣散的欧阳锋这时忽然精神起来，狂笑道，&#8221;我想起来了，我想起来了，我是欧阳锋，我是欧阳锋。。。。。哈~~~我终于想起来了。&#8221;<br />
洪七公脸上的红潮逐渐退去，却变成另一种异样的苍白，跟着笑道说，&#8221;对对，你是老毒物欧阳锋，你记得我是谁吗?&#8221;<br />
欧阳锋笑声不歇，说&#8221;我怎么会不记得，你是老叫花子，哈~~~~，你是老叫花子。&#8221;两个一直敌对的仇敌，此刻却像小孩子赤裸裸地相互地抱在一起大笑，看在杨过的眼中份外高兴，打心底希望他们能从此化敌为友。<br />
只听着他们又笑了几声，忽然笑声中断，两个人就抱在一起，一动也不动，过了好久，杨过发觉不对，上前去探他们的鼻息，才发现两个人早己过世。<br />
伤心的杨过将洪七公，欧阳锋二人安葬之后，独自一人走下华山，杨过心想，洪七公，欧阳锋生前如何英雄了得，死后却由自己这个不齿于人的小子安葬，什么英雄，什么成就到空来还不一场空，小小年纪却是愤世嫉俗起来。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
