<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>戀糞癖 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E6%88%80%E7%B3%9E%E7%99%96/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 04 Apr 2020 06:21:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>兵犬</title>
		<link>/2018/12/22/7187.html</link>
					<comments>/2018/12/22/7187.html#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 11:47:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[捆绑束缚]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/22/%e5%85%b5%e7%8a%ac-2/</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2018/12/22/7187.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《雷神帝》</title>
		<link>/2018/12/22/7143.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 10:53:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[巨根崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[怪物]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[榨精]]></category>
		<category><![CDATA[獸姦]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[電擊]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7143</guid>

					<description><![CDATA[&#160; 经过将近2个世纪的斗争，终于在月神历1250年，雷神帝帝国统一全国。雷神帝 是一个性情&#8230; <a href="/2018/12/22/7143.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《雷神帝》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>经过将近2个世纪的斗争，终于在月神历1250年，雷神帝帝国统一全国。雷神帝</p>
<p>是一个性情暴戾、一身肌肉的高大壮汉，他的宠物雷魔兽具有呼风唤雨的能力，并且可以让人起死回生。全国人民知道雷神帝的嗜好就是刑求囚犯，所以无不奉公守法。但是在雷神帝的暴政下，课重税、需所无度的贡品，让人民的生计难以维持，渐渐的有些人开始挺而走险。</p>
<p>曾经是硕国武师的阿飞和阿勇，因为雷神帝的暴政早已吞忍多时，全国人民几乎生活在水深火热之中，吃不饱也穿不暖。同时因为国仇家恨的催化，使他们毅然决然开始招募壮年男人，准备进攻雷神帝皇宫，经过一段时间的训练，个个士气高昂准备拂晓攻击。很不幸的，武师团毕竟难敌皇宫的精锐之师，力士、剑士、亲卫队个个身强体壮，武师团尽数被抓，囚于皇宫底下的地下牢房。</p>
<p>武师团每一个人都被脱去了上衣展现硕大无朋的胸肌，囚于牢房内。雷神帝到了牢房，每个人都面露仇视眼色，但是心里还是恐惧不己，毕竟袭击皇宫是相当严重的大罪。</p>
<p>雷神帝开口问到:「你们的首领是哪一位。」一片沉默不语，雷神帝相当愤怒，找一个农家壮汉开刀，将壮汉的双手铐在墙上，找来一个力士舔弄壮汉的乳头，当乳头挺立到最高点时，雷神帝将一根烧红的钢针穿过壮汉的乳头，一时间哀嚎声震动地下牢房，又一根烧红的钢针穿过壮汉的另一个乳头，凄厉的哀嚎声不绝于耳，壮汉晕过去了。<br />
阿飞和阿勇看不下去了，站起身跟雷神帝说:「事情是我们策划的，让我们来承担，不要为难他们。」雷神帝:「好，没有问题，但是他们一天要贡献三次阳精给雷魔兽饮用，而且你们要通过雷神狱的考验，什么时候通过就什么时候放他们出去，如果你们没通过或是死亡，他们将永远成为采精奴。」所有人看到农家壮汉刚刚的情形，不敢多想纷纷掏出阳具开始搓揉，阿飞和阿勇看到这一幕，紧闭双眼自责不己，不敢再多看一眼，但是呻吟声浪不绝，阿飞和阿勇的阳具也早已经一柱擎天。一次又一次的高潮配合着一波又一波的浪叫，阳精终于采集完成，由亲卫队队长捧去让雷魔兽饮用。阿飞和阿勇深吸一口气，如同赴死的勇士一般，脚上拖着沉重的炼锤出了牢房。<br />
雷神帝:「雷神狱的考验是一丝不挂的。来人，展现你们的剑术给他们瞧瞧。」涮涮涮三剑裤子飞起健壮如象腿的大腿伴随着挺立25公分的阳具在众人面前，阿飞</p>
<p>硕大的胸肌搭配四块腹肌</p>
<p>地道的硬汉身材。阿勇</p>
<p>壮阔的胸肌和背肌同样完美的身材</p>
<p>，让人惊赞不已。</p>
<p>第一项试炼，在地下牢房的中央空间，亲卫队队长拿出二个巨大的肛门塞，最大直径有10公分，最大周长35公分，放在圆桌上，将阿飞和阿勇以跪姿铐在圆桌上。力士提着两大桶的水进来放在圆桌旁。<br />
雷神帝:「这一桶水是50公升，每次将水注入你们的肛门，份量多少你们自已决定，但是有一个前提是不论注水多少，只要注水之后队长会用肛门塞塞住你们的肛门30分钟再排水，所以份量愈多愈快结束。」阿飞和阿勇为了早日让乡亲逃出生天，第一次就注入将近一公升的水，巨大的肛门塞一瞬间捅入，阿飞和阿勇这等壮汉也忍不住肛门撕裂的痛楚，嚎叫了一声，肛门的痛楚渐渐消退，但是腹痛如绞的感受随着时间一分一秒的过去更加剧烈。15分钟过去，因为直肠积水压迫，使他们的阳具没有一丝喘息的机会，坚挺如初，前面和后面的痛楚渐渐让他们无法忍受，25分钟时，他们开始小声的哀嚎。</p>
<p>终于到30分钟，队长拔出他们的肛门塞，带着血丝和大量粪便恶臭冲天的红褐色浓稠液体，自他们的屁眼倾泻而出，足足排了5分钟才排干净。不到1分钟水又缓缓注入他们的肛门里。</p>
<p>随着注入排出的动作，让他们肛门扩张了不少，注入的水愈注愈多，最多到达三公升，终于在15个小时后完成了第一项试炼。<br />
拖着疲惫不堪的身体回到牢房内，他们知道不能浪费时间在睡眠上，但是又不能不睡，所以请村民在二个小时后叫醒他们，但是阿飞和阿勇却希望这一切都是恶梦，永远都不要醒来。就这样昏昏沉沉的睡去了。</p>
<p>雷神狱 第二章阿飞和阿勇悠悠醒来，草草用过菜粥后，准备接受第二项试炼。<br />
第二项试炼，在地下牢房的中央广场，囚犯在牢房内还是可以清楚看见中央广场，有剑士、力士、亲卫队以及为数不少的高官和祭师在中央广场围成一圈，似乎在期待接下来的精彩好戏。力士牵了四匹高壮骏马，这四匹马的马背上有着相当不同的马鞍，因为在马鞍的上面镶嵌着巨大的假阳具，长30公分、宽10公分，令人看的触目惊心。<br />
雷神帝:「第二项试炼是我们雷神帝家族的家族运动，就是马球，每一场的时间是40分钟，唯一的规则是，只要任何人的屁眼比赛中途脱离假阳具，该队就丧失比赛资格并且不得再挑战，得分最多的队伍胜利。你们的挑战对象是这些力士，你们可以随意挑选两位力士进行比赛，时间自订、挑战次数10次。」这些力士每一个至少都有100公斤，阿飞和阿勇对于马球又没有经验，如何挑选着实让阿飞和阿勇伤透脑筋，时间一分一秒的过去。阿飞和阿勇看到了村民的情形，当下决定随意挑选二个力士上场比赛，因为他们知道，时间不会为他们停留，只有积极进攻，才能得到经验。</p>
<p>被挑选的二位力士和阿飞、阿勇分别位在广场的两边，马匹就在比赛选手的身旁，由一位德高望重的祭师担任裁判。开始比赛前祭师请四位最高壮的力士进场，为神圣的比赛贡献他们的阳精。四位力士到了选手身旁脱下斗蓬，每一个都高180公分以上、重120公斤以上，最少55寸的胸肌使得现场鸦雀无声。</p>
<p>祭师:「请选手开始采精并将阳精装入圣杯中。」阿飞和阿勇看着另一边的力士选手正用着他的大口狂乱的吸吮着另一个力士的大屌，力士的大屌渐渐涨大，足足有26公分，阿飞和阿勇也如法炮制，看着力士淫荡又爽快的表情，听着力士口中不断发出呻吟浪语，阿勇早已按捺不住。顺手一口口水抹在力士的大屌上，转身用力往后一挺，一阵剧痛排山倒海而来，正想拔出，怎知力士巨手早已固定，又将阿勇拉回，阿勇忍不住发出吼叫声和力士的嚎叫声不断，力士的一轮猛力抽送，让阿勇的痛楚逐渐升华成无边无尽的快感，阿勇只想被力士干的更狂、捅的更深，阿勇和力士好像合为一体，浪叫声倾泻而出，春意无边感染全场，在场人士无不一柱擎天。阿飞和另一边的力士选手也跟阿勇一样肆意享受这个春意无边、快感无限的性爱天堂。</p>
<p>四位力士狂乱的干着四人，渐渐的干出屎来，八人大汗淋漓混合屎的气味，令四位力士更加疯狂的抽送，汗味和屎味混合成男性特有的独特味道环绕全场，每一个人的裤子早已被透明液体染湿一片。</p>
<p>四位力士在屎粪的润滑之下，抽送速度愈来愈快，选手力士和阿飞、阿勇套弄阳具的速度也愈来愈快，一阵野兽般的吼叫声震动全场，一位力士将他阳精全数贡献在阿勇的屁眼，阿勇感受力士阳具剧烈抖动，阳精也随之喷出，力士足足喷了两分钟才缓缓抽出阳具。另外三位力士也紧接发出野兽般的吼叫声喷出阳精在力士选手和阿飞的屁眼里。力士选手的阳精和阿飞、阿勇的阳精，带着男性独有的麝香味飞扬整片地下牢房。<br />
随后阿飞、阿勇和选手力士将自己屁眼内的阳精尽数排入圣杯中，滴入自己的血和祭师准备的酒，调和之后一饮而尽。<br />
仪式结束后，四位力士在马鞍上的巨大假阳具涂上鹅黄色类似牛油的润滑油，阿飞和阿勇坐上了马鞍上的巨大假阳具，力士选手也不例外，虽然刚刚被力士干捅屁眼，但是巨大的假阳具还是让阿飞和阿勇吃不消，撕裂感再次席卷而来，反观力士选手反而享受在其中。四位力士同时打开假阳具上面的开关，假阳具剧烈的旋转，令阿飞和阿勇痛苦的想挣脱假阳具，但是想到一旦脱离假阳具就丧失资格，硬生生的坐到底，避免比赛中途假阳具脱落。</p>
<p>比赛开始，马匹快意的奔跑着，上下的剧烈震动更是加强了假阳具的旋转，失禁的感觉不断侵蚀着阿飞和阿勇，让阿飞和阿勇不禁失声吼叫，同时因为假阳具的不断刺激，使得阿飞和阿勇的阳精不断的从软瘫的老二中流出。<br />
分钟过去了，假阳具因为屎粪流出的关系，变的更加湿滑，一不小心假阳具就可能从屁眼中滑出，阿飞和阿勇极力忍住失禁的感觉，尿液、粪便和精液还是很难控制的缓缓流出，而且假阳具愈来愈湿滑，阿飞和阿勇光要控制假阳具不滑出屁眼就已经心力交瘁了，根本无睱进攻。<br />
第一场比赛结束了，当然是阿飞和阿勇以0比8输了比赛。</p>
<p>接着阿飞和阿勇挑战的第二场0比5、第三场1比5、第四场3比6、第五场3比5、第六场4比5都不幸败北。</p>
<p>接着阿飞和阿勇回到牢房，向村民说明自己已经抓住诀窍，下一场的比赛有把握得到胜利，但是需要各位村民的帮忙。村民一听到阿飞和阿勇有胜利的把握，当然义不容辞的抢着帮忙。于是受到乳头酷刑的农家壮汉第一个跳出来，询问阿飞和阿勇要如何做才可以帮助你们。<br />
阿飞:「我和阿勇都知道我们失败原因，是因为比赛到了下半段，本身屎粪的失禁问题，使得假阳具过度湿滑，只要我们可以控制这个问题就可以得胜了，所以现在请在尿意的村民到前面来。」一下子便聚集了将近20位村民，还有大约160名的村民在喝今天饭菜剩下的汤，担心没有尿意帮不上忙<br />
阿飞:「请你们分成二边，将裤子全部脱掉。」村民照做了，个个露出阳具。之后阿飞要他们开始套弄自己的阳具，每个村民心中不免有所疑惑，心想涨大的阳具跟改善屎粪失禁有什么关联，但是没有人开口询问，因为村民相信他们。阿飞看到农村壮汉的阳具涨大的差不多，就请农村壮汉将阳具对准自己的肛门捅入，阿飞不免有点呻吟，农村壮汉深怕弄痛了阿飞，想要将已经插入的硬挺阳具拔出，阿飞严厉喝道要帮助我就不可以拔出来，农村壮汉将拔出一半的阳具再次挺入不动，等待着阿飞的指示。</p>
<p>阿飞:「你现在将你的尿液全部注入我的肛门内，注意要一滴不剩。」壮汉将自己憋很久的尿，快速的冲进阿飞的屁眼里。阿勇也请其它村民如法炮制。阿飞和阿勇反复使用村民的尿液冲洗直肠内的粪便，直到最后的村民所贡献的尿冲进肛门，由肛门排出的尿没有屎粪为止，45分钟过去了。</p>
<p>阿飞和阿勇请农家壮汉用吃饭的筷子，将自已的底裤卷紧并且绑死，之后阿飞和阿勇请壮汉将卷成粗条状的布条捅入自己的屁眼内，因为布很干没有润滑，壮汉需要很费力才能推进一寸，而阿飞和阿勇的痛楚就更不用说了，如炼狱般磨擦刮着直肠，痛苦的哀嚎不绝于耳，但是阿飞和阿勇一直说着:「还不够深、还不够深。」壮汉感觉自己的双手好像刽子手一般，看到阿飞和阿勇为了村民所承受的痛苦，不禁暗然神伤。直到布条全部没入肛门才停止，之后抽出布条又是一道酷刑，痛苦的哀嚎再次出现。直到布条全数抽出，一个小时也到了。<br />
终于到了上场的时间，阿飞和阿勇选择之前和他们性交的力士选手，因为他们很高壮，而且体重比较重，对于马匹来说比较吃力。祭师宣布比赛开始，阿飞和阿勇的策略很有效果，他们的肛门不会过份湿滑，力士选手也不是省油的灯，尽管屁眼里塞着巨大的假阳具，但是他们似乎都享受在其中，一点也没有痛苦的神情。比赛时间一分一秒的过去，阿飞和阿勇好不容易以1分暂时领先，他们不断的尽最大的努力防守，力士选手看着阿飞和阿勇的屁股，那个令他们遨游天堂的屁眼，看的不禁分神。终场阿飞和阿勇以5比4险胜1分。<br />
好不容易通过了第二项试炼，阿飞和阿勇回到牢房休息，农家壮汉帮他们按摩筋骨，发现他们的肛门外翻的很严重，而且有鲜血流出，壮汉用他的舌头轻巧的按摩着他们的肛门，阿飞和阿勇发出轻轻呻吟，慢慢的进入梦乡。</p>
<p>雷神狱 第三章已经精疲力竭的阿飞和阿勇呼呼大睡，曾经和他们交欢的二位力士悄悄的来到牢房外，村民看到这二位力士，心中不免有所疑问，他们来这边干嘛。但是村民看到他们只是静静的待在牢房外，并没有什么大动作，也就不以为意。过了三个小时，阿飞和阿勇伸了懒腰、打了一个大哈欠，醒了过来，看到二位力士望着自己，似乎有话要说，急忙起身靠近牢房门口。</p>
<p>二位力士看到阿飞和阿勇到牢房门口，赶紧上前打开房门先行自我介绍。</p>
<p>小六子:「二位好，我叫小六子，旁边这一位是阿九。今天来访有点事情想跟二位商量，恳请二位赏光。」阿飞和阿勇知道他们不是坏人，二话不说就跟着小六子和阿九到厅房。<br />
阿九:「请问你们，在你们的眼中，雷神帝是不是一个暴君。」阿勇:「当然是阿，在他的暴政之下，全国人民生活在水深火热之中，绝对是暴君。」阿九:「对不起，在我们的眼中，雷神帝是无比完美的，他的仁慈及智慧无人能及，雷神帝绝对不会伤害任何人的性命。之所以有暴政产生，也是情势所逼，绝对不是他愿意的，之后你们就会知道了。今天找你们来，是有事情相求，只剩最后二个试炼，我们一定尽力帮助你们，求求你们尽最大努力通过雷神狱。」阿勇:「不用你说我们也知道，不然雷神帝会放过村民吗?」阿九:「村民都已经被释放回家去了，待会儿，你们可以自己去看看。」阿飞和阿勇回到牢房，果然空无一人，为什么呢?难道真的是我们错怪雷神帝?不管如何，小六子和阿九这么信任我们，提前释放村民，我们也要尽力通过雷神狱，不能做一个背信的小人。稍事休息，阿飞和阿勇准备接受第三项试炼雷神帝:「第三项试炼，是用220伏特的电夹，夹乳头10分钟，可能会让你们受伤，但是请不要担心，我会派小六子和阿九全程陪同，从电流比较小的电夹开始，绝对不会危害你们的性命。」阿勇这个急性子正想开口，被雷神帝打断:「我知道你想问什么，等你们通过第三项试练，我自然知无不言、言无不尽。」雷神帝拿雷魔兽的息吹瓶给小六子和阿九，说明着息吹瓶嗅一次的效力大约是10分钟。接着小六子和阿九带着阿飞、阿勇到雷风神殿。雷风神殿内有着大大小小数个电夹，最大的电夹约三根拇指粗，还有数个大型的假阳具。<br />
小六子准备帮阿飞二个60伏特的电夹，说明道:「电夹的夹力很强，所以有一定的痛楚，如果受不了，请跟我们说，我们将使用雷魔兽的息吹瓶给你们嗅，帮助你们度过。但是息吹瓶有副作用，能不要用就尽量不要用。」小六子和阿九将60伏特的电夹准备好，夹在阿飞和阿勇的乳头上之后开始通电。60伏特的电流不会很强，让阿飞和阿勇沉醉在通体舒畅的境界里。4分钟过去了，乳头因为电夹的夹力，而开始疼痛，6 分钟过去了，疼痛加剧，开始发出轻声的哀嚎。小六子和阿九开始用力吸吮他们的阳具，藉此转移他们的注意力，并且开始亲吻阿飞和阿勇，9分钟了，阿飞和阿勇哀嚎更剧，小六子和阿九不停的舔弄着他们的屁眼和脚趾、脚背和脚掌等敏感地带。10分钟了，小六子和阿九卸下他们的电夹，诚心称赞他们。阿飞:「要不是有你们帮忙，我们早就放弃了。」小六子:「60伏特的电流对你们而言，相当轻而易举，我们稍事休息，待会儿，我们换110伏特的电流如何。」阿勇觉得电流多个50伏特还不到一倍呢，也没有什么，就立刻答应了。</p>
<p>用完餐后，回到了雷风神殿，小六子跟他们说明110伏特是强的电流，为了避免他们挣脱，必需要将他们的手固定住。阿飞和阿勇配合着他们的指示。<br />
小六子和阿九让他们平躺，双手固定在床沿，开始上110伏特的中型电夹，夹力更强让阿飞和阿勇闷哼了一声，紧接着开始通电，阿勇惨叫了一声，阿勇以为110伏特的电流不会很强，结果出人意料之外，至少10倍的刺痛让阿勇想挣脱电夹。阿九紧紧抱住阿勇，陪他承担电流，阿勇渐渐的不再挣扎，但是中型电夹的夹力不可小觑，不到4分钟，阿飞和阿勇早已经哀嚎声不断，阿九将阿勇的脚放在自己的肩膀上，将自己的阳具缓缓进入阿勇的肛门，阿勇感觉到了，这是第二项试炼时的性爱天堂，阿九听着阿勇的呻吟声开始抽送自己的老二，双手不停的搓弄阿勇的老二，呻吟浪语愈来愈大声，阿勇不断央求阿九:「干深一点，用力呀，干死我吧。」因为阿勇直肠有电流的关系，不断刺激阿九的老二，每次抽插都深干到底，吼叫呻吟声宛如两只野兽的交合，让阿九不到5分钟便射*了。<br />
阿九拔出了他的阳具，阿勇脸上难掩失望，阿九随即拿起假阳具，二话不说便往阿勇屁眼招呼，阿勇爽快的欢呼了一声，阿勇:「阿九，不要停，爽…….爽死了，用力呀，啊………啊。」阿九又把阿勇带入天堂。10分钟过去了，卸下了电夹，阿飞和阿勇的乳头有一点红肿，还没有什么大问题。<br />
小六子:「你们还好吧!接下的电流是160伏特，等到明天再试吧!」阿飞:「嗯，也好，今天的电流和电夹的夹力，说实话，有点让我吃不消，明天160伏特的电夹可能要用息吹瓶了。」小六子和阿九答应了一声，便带他们去休息了。</p>
<p>翌日，小六子和阿九来带他们前往雷风神殿。<br />
到了雷风神殿，小六子和阿九将息吹瓶拿出备用，然后拿出160伏特的电夹，先让阿飞和阿勇碰触一下，以决定息吹瓶是开始前使用或是中途使用。阿飞和阿勇用手指碰触160伏特的电夹随即弹开，阿飞和阿勇当下决定在开始前就使用息吹瓶，小六子和阿九自己本身也难敌160伏特的电流，所以决定和他们一起使用息吹瓶。<br />
阿飞和阿勇的双手被固定好了，小六子和阿九为他上电夹，不愧是160伏特的夹力，使阿飞和阿勇感到相当疼痛，发出一记闷哼。小六子和阿九将息吹瓶打开，放在他们的鼻孔。阿飞和阿勇深深吸了一口，刚开始觉得沁入心脾，身上3亿6千万个毛孔无不爽快，小六子和阿九也深深吸了一口。之后开启电源，阿飞和阿勇的惨叫声不断，但是10秒后，阿飞和阿勇浑身发烫，乳头也只有轻微的刺痛感，紧接着性欲排山倒海而来，他们央求小六子和阿九快来干死他们，小六子和阿九受到息吹瓶的作用，本身早已按捺不住，各自朝着阿飞和阿勇的屁眼挺进，一时间万种快感油然而生，前所未有的快感令小六子和阿九狂乱的大声嘶吼，阿飞和阿勇更是不满足的频频催促，阿九不断挺进阿勇的屁眼，好像要把他轰上天一般。5分钟后一阵雄性嘶吼声，伴随着小六子的阳精倾巢而出，阿九也受不了息吹瓶的催化而弃精投降。小六子和阿九拿起了最大的假阳具朝他们的屁眼招呼，但是阿飞和阿勇还是欲求不满的说:「喔……我要更大的，快点满足我，干死我。」小六子和阿九已经用到最大的假阳具了，还有什么可以用的，小六子手中的假阳具没停过，脑中闪过一个想法，一瞬间抽出了阿飞屁眼里的假阳具，将自己满布粗茧的大手捅进阿飞的屁眼中，阿飞忘情的发出野兽般的嘶吼，阿九也照做让阿勇魂飞九宵云外了。小六子不断的用自己的双手交错进出阿飞的屁眼，粗茧的摩擦感，让阿飞欲罢不能，心中只想着千万不要停呀，阿九则是将自己的大手在阿勇的屁眼中握成拳头，不停的用力捅干，让阿勇不住的狂叫。一阵春淫无度之后，息吹瓶的效力渐渐消退，小六子和阿九也卸下他们的电夹，看到他们的乳头有焦黑伤口，不忍的吸吮他们的乳头。</p>
<p>阿飞和阿勇对于刚刚的息吹瓶又爱又怕，但是还是克制不了自己内心的欲望，请小六子和阿九继续220伏特的电夹，小六子和阿九也想再次使用息吹瓶便答应他们。</p>
<p>小六子和阿九为他们上最大的电夹，夹力非同小可，阿飞和阿勇的嘶吼声也随即产生，小六子和阿九立刻将息吹瓶凑到他们的鼻前，阿飞和阿勇贪婪的多吸了几口，小六子和阿九也多吸了两口。开启电流，阿飞和阿勇的乳头感到无比的剧痛，虽然息吹瓶的效力很快的上来了，但是220伏特的电流还是让他们痛楚难耐。小六子和阿九立刻将自己的大手捅入他们的屁眼中，阿飞和阿勇感到快感的产生，开始忘情的嚎叫，再次沉醉在荒淫性爱中。4分钟后，阿勇感到屁眼的快感有点不足，乳头上的痛楚愈来愈深刻，知道再这样下去，一定撑不下去，随即叫阿九坐上桌子，因为大手还在阿勇屁眼里所以阿九正好坐在阿勇屁眼的前面，阿勇:「阿九，等一下你把你的大脚踮起，将大手从我的屁眼中抽出后，瞬间把踮起的大脚捅入。好，就是现在。」当阿九的大脚捅入时，阿勇感到前所未有的撕裂感以及无限快感吞噬着他。小六子也照着做，让阿飞死生不知好几回了。随着大脚不停的捅干，阿飞和阿勇不断的大声嘶吼，声音都沙哑了还是不肯罢脚， 阿飞和阿勇满足的用自己的屁眼包覆着他们的大脚，尽情享受着前列腺的冲击………，前有电夹后有大足，就在极度的痛楚和快感中，阿飞和阿勇不自主的射*了。<br />
息吹瓶的效力正在慢慢的消退，小六子和阿九卸下了他们的电夹，才发现时间已经过半小时，而且阿飞和阿勇乳头也已经焦黑一片。小六子和阿九带他们回厢房中帮他们涂药让他们好好休息，同时跟雷神帝说明阿飞和阿勇已经过第三项试炼。</p>
<p>雷神狱 第四章月神历1250年7月上旬，阿飞和阿勇通过雷神狱的第三项试验，但是身体也受到了创伤，雷神帝等待他们的复元。阿飞和阿勇经过三天的时间，身上的伤已经好的差不多了，时间渐渐来到7月中旬，雷神帝召见阿飞和阿勇。<br />
雷神帝:「我知道你们对我有很多疑问，我现在就一一说明。我的名字叫修罗，女娲神只的后代，我的母亲在南诏国的武神殿炼制女娲石的时候，适逢天狗蚀月，月魔出世，月魔带着月琴直闯南诏国的武神殿。当时我的母亲专心一意的炼制女娲石不能分神，靠着圣灵珠、土灵珠、水灵珠、雷灵珠、火灵珠、风灵珠在外抵挡月魔，不幸还是被月魔攻破，我的母亲一时分神遭到女娲石的反噬，元神大伤，用尽最后气力才将月魔封印，目前我的母亲在武神殿中由圣灵珠的武神护住元神。如果要康复，需要用到灵珠圣兽的麒麟角做为药引，但是各个灵珠圣兽皆遭到月魔的琴音魔封，目前只有破魔封之后的圣兽麒麟角才可以使用。而雷魔兽的破魔封方法是比较可行的，其它圣兽的破魔封方法难如登天。」南诏国的一年等于人间三百六十五年，在南诏国每一年都有一次天狗蚀月，如果我不能破除雷魔兽的破魔封，拯救我的母亲，下次的天狗蚀月，月魔将再次重生，到时候南诏国必定走向灭亡。所以统一全国时，我赏重金，以为有勇夫可以通过雷神狱，但是都是一些不成大器的家伙。眼看着时间愈来愈紧迫，不得已只好用暴政让人民犯法后，再谈交换条件。」阿飞和阿勇终于知道整件事的来龙去脉，也不禁开始同情雷神帝。</p>
<p>「最后试炼就是雷魔兽的破魔封，只要成功了，我将带着雷魔兽回到南诏国，现在这个国家，就交给你们硕国的仁君周天子统治。」阿飞和阿勇的心愿莫过于此，当下随即答应雷神帝的要求，准备进行最后的试炼，雷魔兽的破魔封。<br />
几天后，月神历1250年7月15日夜，阿飞和阿勇的伤已经完成康复，到雷神殿赴雷神帝召见，到了雷神殿却不见雷神帝，只见力士在雷神殿的两旁各站一排，眼神刚毅不为所动。此时雷神帝缓缓由卷帘后方走到雷神殿的中央。<br />
雷神帝:「雷魔兽的破魔封方法，就是和牠交合，使牠达到高潮将卡在腹部的至阴之物排出，交合时间大约是一天，之前所做的三项试炼就是为了最终试炼做准备，我将尽我一切努力维持二位的体力以及保护二位安全。待会儿，我们就开始两天后的模拟。」雷神帝开始了脱去了身上的皇帝服，黝黑的肌肤刻划着肌肉的线条，如同雕刻在石头上的坚硬挺拔的肌肉，硕大的阳具在脱裤子的同时弹跳而出，无比壮硕的大腿，让阿飞和阿勇咽了一大口的口水。突然间雷神帝的双腿开始合并，阿飞和阿勇几乎不敢相信自己的眼睛，雷神帝的下半身开始变化成亮黑色的半蛇身，尾部是一只黑色硕大如大腿的阳具，身体是原来的肤色但是比刚刚的人形更是大了两号，上半身肌肉的爆筋有如小蛇漫延清淅可见，让阿飞和阿勇目瞪口呆。</p>
<p>雷神帝看到他们无比震惊的表情，开口道:「我是女娲神只的后代不是一般人类，必需幻化成半蛇身才能发挥灵力，所以请不要害怕。」雷神帝开始在口中念念有词，不到10秒钟，地面开始闪光，阿飞和阿勇顿时觉得浑身发烫、性欲高涨。<br />
雷神帝:「这是催情结界，可以勾起性欲，并且因为结界的作用，雷魔兽的息吹不会逸散。」雷神帝飘出结界，阿飞和阿勇不禁面露失望之色，但是站在两旁的力士早已经蠢蠢欲动，站在两旁的力士各站出了一个人往结界前进，到了结界外脱下斗蓬，在腰间挂着大瓶的息吹瓶，小麦色的肌肤搭配比脸还要粗大的手臂、壮硕的胸肌以及如象腿般的健壮毛腿，虽然没有壁垒分明的腹肌，但是跟阿飞和阿勇比起来丝毫不逊色，二位力士进入催情结界之中，第一步就将自已腰间的息吹瓶拿出摔破，让息吹四处飘逸久久不散。</p>
<p>阿飞、阿勇和二位力士进入催情结界再嗅到息吹早已不能克制的用力拥抱，阿飞和阿勇用力的啃咬着二位力士的乳头，二位力士忘情的发出呻吟，26公分的老二早己经肿胀难当，把阿飞和阿勇转身，顺手一口口水抹在老二上，不管阿飞和阿勇的哀嚎直接向前冲，阿飞和阿勇渐渐的适应了他们的阳具，双手向后固定在他们的臀部，拚命往自己的屁眼冲击，力士也不甘示弱的一直很最深处挺进，愈来愈多的屎粪从阿飞和阿勇屁眼被阳具带出，更加湿滑，少许的阳精从阿飞和阿勇的阳具中流出，不自主的高潮让阿飞和阿勇不停吼叫，二小时后二位力士发出震天狂叫，阳精一波波的射入他们的屁眼中。<br />
接着换四位力士接力，进入催情结界，不让阿飞和阿勇有休息的机会，事实上阿飞和阿勇也不想休息，同样的四位力士将自己身上的斗蓬脱去，把息吹瓶再次的摔破，四位力士朝阿飞和阿飞的乳头用力咬住不放，让阿飞和阿勇在极端痛楚和快感中发出野兽般的呻吟，阿飞和阿勇将自己的屁股抬高，淫荡祈求的眼神让两位力士二话不说，直接挺进阿飞和阿勇的屁眼，阿飞和阿勇沉醉在此性爱天堂久久不能自己，另外两位力士抓住阿飞和阿勇的阳具便往自己的屁眼送，阿飞和阿勇感受着前后不同的快感，让他们嚎叫不已，阿飞、阿勇的前后力士不停的交换位置，享受着前后不同的快感。六个人如同野兽的交欢，发出的嘶吼震动天地，不断的冲击着其它力士，四小时后阿飞和阿勇再受不了前后夹攻的快感，纷纷射出阳精还不舍得的抽插着，力士也纷纷达到高潮，将阳精全数喷在阿飞和阿勇胸膛。<br />
紧接着又来了四位力士替换，把息吹瓶再次的摔破，息吹瓶的效力让阿飞和阿勇不能自主的硬起，二位力士将臀部抬高，用手指自行抽插着屁眼，让阿飞和阿勇看的欲火焚身，冲上前去从力士的背后紧紧抱住，舔吮着力士的手指，并且将自己老二向前推送，力士闷哼了一声，随即扭动自己的臀部，只想被抽插的更深。另外两位力士将自己的大手往阿飞和阿勇的屁眼挺进，阿飞和阿勇难掩兴奋的欢呼了一声。阿飞和阿勇抽插了一段时间，拔出自己的阳具，把眼前力士的屁股往旁边移，身后的力士意会到了，将自己的另一只手往力士的屁眼捅去，力士的两只手被直肠以及屎粪包围的没有一点空隙，被拳交的阿飞、阿勇和两位力士因为实在太爽了，已经不知道自己口中发出的是什么声音了。前后力士和阿飞、阿勇不停的交换，并将手上的黄色黏稠物互相涂抹，让六个人都享受到拳交性爱天堂的美味。二小时后，阿飞和阿勇套弄着自己的阳具随着嘶吼将阳精喷在二位力士的脸上，二位力士用舌头享用着阿飞和阿勇的精华套弄着自己的阳具，再将阳精喷在二位另外力士的脸上，另外二位力士也用舌头将精华一滴不剩的舔光，再喷出自己的阳精，足足有60公分高。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>最后来了十位力士替换，把息吹瓶再次的摔破，阿飞和阿勇再次沉浸在性爱天堂中，八位力士有的跪有的站，都是将自己屁股翘高用手指抽插自己的屁眼，如此淫乱震撼的画面让阿飞和阿勇的欲火雄雄燃起，有四个跪着的力士趴在地上，四个站着的力士趴在地面力士的背上，纷纷用着祈求的眼神看着阿飞和阿勇，阿飞和阿勇因为息吹瓶的关系，早已丧失理智，用自己的双手和双脚直捣黄龙，被足交的力士，有两个难忍疼痛哀嚎声大作，想起身脱离却被身上的另一个力士紧紧压住只能哀嚎，另外两个力士用自己的大手朝阿飞和阿勇的屁眼捅进，渐渐的，快感冲破了所有人的矜持，每一个人口中都是:「干死我吧，再深一点，喔………不要停。」所有人互相换着角色调教着，放声嘶吼震动雷神殿，在催情结界中，汗臭味、尿骚味、阳精的麝香味、屎粪味以及各人独特的体味不停的在催情结界中交织着，彼此不断的捅干、深拥，让彼此的味道在身体上交错着，十二个男人沉浸在拳交及足交的性爱天堂中享爱着，彼此肉欲纵横、溶为一体，伴随着怒吼二位力士射了精，阿飞和阿勇也在不停的刺激下缴械，其它的力士彼此深拥摩擦达到高潮。七个小时也过去了。</p>
<p>所有的力士都已经达到高潮，接着雷神帝念了一段咒语，让阿飞和阿勇感到精神百倍，雷神帝进到了催情结界中，手中拿着十瓶息吹瓶，再念了一段咒语，变成了两个半蛇身的雷神帝，即将跟阿飞和阿勇度过剩下的十一个小时。</p>
<p>雷神狱 最终章两个半蛇身的雷神帝跟阿飞、阿勇紧紧相拥在一起，雷神帝把息吹瓶飘浮在空中，瓶身瞬间破碎，息吹再度环绕催情结界，阿飞和阿勇早就对一身肌肉的雷神帝渴望不已，再加上息吹的作用，阿飞和阿勇一个箭步冲上前去紧紧抱住半蛇身的雷神帝，贪婪的舔弄着雷神帝身上的每一寸肌肤，雷神帝也姿意享受着，跟阿飞和阿勇的水乳交融，肆意的甩动着自己的巨大胸部，用自己的巨大胸部对阿飞和阿勇乳交，让阿飞和阿勇呻吟不已。<br />
雷神帝听到了阿飞和阿勇的呻吟声，更加的兴奋难耐，囓咬着阿飞和阿勇的乳头，阿飞和阿勇更是爽翻了天的呻吟声不断，紧接着阿勇跪在地上细细品尝着雷神帝壮如大腿的阳具，但是因为雷神帝的阳具实在太大，阿勇只能勉强含住龟头的顶部，但是这已经使得雷神帝开始爽快的呻吟了。快感漫延全身，雷神帝不自主的扭动身躯。而阿飞则是用自己的双手将另一个雷神帝的阳具紧紧握住上下用力的搓揉，让雷神帝狂叫不已，整个身体瘫在地上，恣意的享受着阳具的冲击快感</p>
<p>阿飞和阿勇再也受不了这种性爱天堂的冲击，抓着雷神帝的手腕往自己的屁眼捅入，巨大的充实感让阿飞和阿勇无法不为它着迷，汗水像莲蓬头般湿润整个身体，滑腻的感觉更是让人为之疯狂，雷神帝的另一只手也没有闲着，往阿飞和阿勇的老二轻轻玩弄，让阿飞和阿勇感受前后夹攻的震撼，阿勇已经躺在地上任由雷神帝玩弄，经过二个小时的拳交，阿飞和阿勇的阳具不自主的达到了高潮。<br />
阿飞和阿勇经过一次又一次的高潮，显得有点性趣缺缺。雷神帝还是不让阿飞和阿勇有休息的机会，口中念起女娲奥义诀，让阿飞和阿勇顿时感到精虫冲脑、醍醐灌顶，从头到脚、由内而外无不爽快，加上息吹的效力，让阿飞和阿勇像一条狗一般的乞求着雷神帝。</p>
<p>雷神帝的上半身和阿勇深拥在一起，尾部壮硕如腿的巨大阳具早就已经蠢蠢欲动，一点一点的挺进阿勇的屁眼中，剧烈的痛楚让阿勇不禁失声嚎叫、挣扎，雷神帝将阿勇抱的更紧，肌肉的暴筋更是盘结蚺起，展现终极野性的交合。</p>
<p>过了半小时，雷神帝挺进一半时，阿勇说:「我不行了，我放弃、放弃。」随即被阿飞斥责:「阿勇，你这样也配当硕国武师吗?撑过去，我们是全国人民的希望，也是雷神帝的希望。」阿勇忽然惊觉，真是一语惊醒梦中人，阿勇一咬牙往下一坐到底，发出了非人类的恐怖哀嚎，炼狱般的痛楚让阿勇的眼睛飙出泪来。阿飞的情形也好不到哪里去，雷神帝的阳具同样的让阿飞受尽折磨和痛楚，雷神帝足足用了一个小时才让自己的阳具没入阿飞的屁眼中。<br />
雷神帝暂时不动作，让阿飞和阿勇慢慢的适应一下。之后开始缓缓抽送，剧烈的扩大感还是让阿飞和阿勇难以招架，雷神帝因为息吹的效力再也无法克制自己，开始用力、加速的抽动，阿飞和阿勇的嚎叫更加霹雳。<br />
经过半小时炼狱般的痛楚，快感渐渐浮出，让阿飞和阿勇忘情呻吟，腹部也因为雷神帝阳具的抽插而隆起、消退。前所未有的充实感和快感，让阿飞和阿勇只想被捅的更深、干的更狂，忘情的嘶吼呻吟让雷神帝也不自主的跟着嚎叫。</p>
<p>雷神帝感到前所未有的畅快，身上开始放出电流，阿飞和阿勇也尽情享受着，朝着高潮一步步的迈进，雷神帝所释放的电流也愈来愈强，巨大阳具带着电流让阿飞和阿勇感受到非人间所能享受到的终极快感。但是随着高潮的脚步愈来愈近，电流的强度让阿飞、阿勇开始嘶叫，痛楚和快感同时侵蚀着阿飞和阿勇，乳头上的电流刺激更是将阿飞和阿勇往高潮推进了一大步。</p>
<p>电流愈来愈强，阿飞和阿勇发出非人类的嘶吼，让雷神帝听的更加狂乱，巨大阳具更是飞快的抽送着，让阿飞和阿勇连呼吸都不正常了。电流到达220伏特，雷神帝还是疯狂抽插了10分钟，随着雷神帝的震天狂叫还有阿飞和阿勇的绝命嘶吼，双双达到高潮。性爱天堂维持了将近十个小时。<br />
雷神帝拔出自己的巨大阳具，彻掉了催情结界，阿飞和阿勇就趴在雷神殿的地上呼呼大睡了。阿飞和阿勇的屁眼如同一个大大窟窿，可以清楚看见屁眼里面的桃红色和雷神帝的大量乳白色精液，久久不能收缩回复。<br />
雷神帝吩咐着力士。力士抱着阿飞和阿勇回到厢房休息，因为雷神帝的精液有延年益寿的效果，所以力士临走前还不忘舔舔阿飞和阿勇的大屁眼里的精液。</p>
<p>阿飞和阿勇在厢房内沉沉睡着，一直到隔天的中午才醒来，雷神帝亲自到厢房跟他共进午餐，同时说明明天和雷魔兽交合需要注意的事项。阿飞和阿勇对于雷神帝如此细心也感到份外窝心。<br />
今天晚上阿飞和阿勇受雷神帝之邀到后花园，雷神帝:「雷魔兽的高潮共有三个阶段，第一个阶段会有凤雷破出现，第二个阶段有究极落雷出现，最终高潮是六芒星狂雷。虽然雷魔兽本身不会产生如此剧烈的电流，但是毕竟是牠的灵力所召唤，为避免你们受伤，我将尽最大努力让你们平安无事。雷魔兽必需到达最终高潮才算完成破魔封。」「为了避免你们在当天看到雷魔兽的灵力震惊退却，我先让你看看这些形式的雷。</p>
<p>凤雷破:天空有如蜘蛛网的雷电交错着。</p>
<p>究极落雷:天空有一雷柱落下，方圆十尺的陆地成一片雷海。<br />
狂雷:一面用雷交错而成的巨大雷墙从天而降，方圆百尺的陆地成一片雷海。<br />
雷神帝说自己的灵力还不能施展六芒星狂雷，只能召唤狂雷，而雷魔兽的六芒星狂雷就是六面狂雷交错而成，其威力是狂雷的百倍不止。让阿飞和阿勇膛目结舌，无法相信这种异世界的召唤能力，但是却又活生生的展现在他们的面前。阿飞和阿勇感谢雷神帝的提醒，就告退回厢房休息了。<br />
翌日，阿飞和阿勇用早餐后，便到雷神殿预作准备，隔没多久半蛇身雷神帝也出现了，半蛇身雷神帝的胸前挂着一颗金黄色透明的珠子。阿飞和阿勇不免好奇询问，雷神帝回答这就是雷灵珠。接着雷神帝将一切准备就绪，告知亲卫队队长，将雷魔兽由地下通道带到这里，队长应了一声。<br />
雷神帝叫所有的力士贡献自己的阳精并将阳精全数装入圣瓶中，所有的力士二话不说脱下斗蓬，开始搓弄自己的阳具。雷神帝告诉阿飞和阿勇，阳精是雷魔兽的最爱，你们等一下只要将阳精涂持在自己的屁眼上，雷魔兽一定会受不了诱惑上前交欢。不久，各个力士纷纷发出呻吟，一波接一波的高潮尽数发射在圣瓶内，雷神帝将圣瓶交给了阿飞和阿勇。同时队长报告一切准备就绪。<br />
雷神帝再次完成催情结界，而且比上次的催情结界大的多。阿飞和阿勇进入催情结界中，中间的地面开始下陷之后又开始上升，雷魔兽就在中间。雷魔兽是一只重达七百公斤的麒麟兽，巨大的身躯还是让阿飞和阿勇倒吸了一口凉气。<br />
雷魔兽从地上升起，当地上的催情结界再度结合时，雷魔兽也受到催情结界的影响，开始躁动起来，雷魔兽开始喘息，从鼻孔中开始冒出息吹，让阿飞和阿勇性欲无法抑制，性欲已经冲破了理性，让阿飞和阿勇不知道什么是害怕。</p>
<p>雷魔兽的息吹愈来愈多，让阿飞和阿勇再也控制不住，阿勇先拿起圣瓶顺手一手精液往自己的屁眼上抹，随即翘高自己的屁股，雷魔兽闻到后，性器开始涨大比雷神帝的阳具还要硕大，让阿勇开始退缩，但是雷魔兽以迅雷不及掩耳的速度固定了阿勇，随即向前挺进，阿勇的惨叫声凄厉震天，阿飞看情况不对，赶紧用精液涂抹自己的屁眼，吸引雷魔兽，但是雷魔兽不为所动，阿飞上前去用最大力量啃咬阿勇的乳头希望帮阿勇分散注意力。经过一会儿，阿勇开始渐渐适应雷魔兽的性器，慢慢的开始发出呻吟，阿飞就在旁挑弄着阿勇的乳头，阿勇的呻吟愈来愈大声，彷佛要天地都能分享他的爽快，一小时后雷魔兽无预警的突然抽出性器，让阿勇又惨叫了一声，雷魔兽将眼光转移到阿飞身上，让阿飞全身寒毛直竖，但是阿飞相信自己一定可以的，便开始扭动自己的屁股挑逗着雷魔兽，雷魔兽如饿虎扑羊般往阿飞的屁眼挺进，阿飞强忍着不叫，但是哀嚎声还是不自主的从阿飞的喉咙发出，阿勇照着阿飞的方法帮阿飞转移注意力。一会儿，阿飞也开始慢慢的发出呻吟，阿飞的嘶吼也让所有人心痒难耐，阿飞尽情的享受着这人间没有的快感。一小时后，雷魔兽又突然抽出性器，同时出现了凤雷破。<br />
凤雷破出现后，雷魔兽分化成二只，分别对着阿飞和阿勇的屁眼狂乱抽插，刚开始的进入虽然让阿飞和阿勇惨叫不已，但是阿飞和阿勇很快的就被巨大的充实感和快感所包围。雷魔兽也很兴奋，不断的放出息吹，让阿飞和阿勇不断的接受息吹的洗脑，荒淫无度的想法在阿飞和阿勇脑海中不断浮现。阿勇转身躺在地上，屁眼还是紧紧包覆着雷魔兽的性器，阿勇抓起雷魔兽的前脚往自己的胸部踩，雷魔兽的重量让阿勇有点喘不过气，但是当雷魔兽的前脚粗鲁的摩擦阿勇的乳头时，阿勇爽快的欢愉让阿飞也不禁心猿意马。阿飞转身躺着用双手抱住了雷魔兽的肚子双脚勾住了雷魔兽的后腿，如同一个火车便当，只希望让雷魔兽的性器插的更深。疯狂的快感让阿勇再次的翻身趴着，阿勇用自己的双手撑在地上，倒立将自己粗壮的腿勾住雷魔兽的臀部，利用自己腿和手的力量将雷魔兽的性器往自己的屁眼拚命挺进，阿飞和阿勇在自己的荒淫声中沉醉着。<br />
无边无尽的快感，让阿飞和阿勇浑然不知自己的体力已经到达极限，在一旁的雷神帝也不禁暗暗着急。阿飞和阿勇不停的变化姿势，只求更高层次的快感，一片浪叫声中，雷魔兽突然加快了速度，让阿飞和阿勇更是嚎叫不已，八个小时后雷魔兽发出一声震天巨响，将阳精射入了阿飞和阿勇的体内，阳精的量实在多的离谱，不断的从阿飞和阿勇屁眼中溢出。同时一道雷柱从天而降，半蛇身雷神帝用雷灵珠发挥灵力将究极落雷尽数吸收至雷灵珠内。雷魔兽开始喘息，这是阿飞和阿勇休息机会。</p>
<p>因为受到魔封的雷魔兽的阳精含至阴物，阿飞和阿勇这时感到无比寒冷，雷神帝召唤祝融兽，吸取阿飞和阿勇的至阴物，同时让阿飞和阿勇的体力回复，阿飞和阿勇看到雷神帝似乎已经用尽了灵力，气色有点微恙。</p>
<p>分钟后，雷魔兽又开始了息吹，雷神帝不断催促着阿飞和阿勇只剩最后一个难关快点去。到了最后关头阿飞和阿勇眼前也无睱顾及雷神帝，因为阿飞和阿勇唯一可以帮上忙的就是尽全力跟雷魔兽一起到达性爱天堂的顶点。这是帮助雷神帝和阿飞、阿勇的唯一方法。</p>
<p>雷魔兽开始了息吹，同时又多了四只小型的雷魔兽，两只小雷魔兽跳上阿勇的胸部，用牙齿囓咬着阿勇的乳头，让阿勇爽快的浪叫。另外两只小雷魔兽也跳上了阿飞的胸部，开始挑逗阿飞。雷魔兽休息片刻之后，来势更猛，一瞬间便将自己的巨大性器塞入阿飞的屁眼中，熟悉的惨叫声又开始回荡，在阿飞胸部的小雷魔兽开始放出电流，阿飞感觉自己的乳头有着无穷无尽的快感，让阿飞很快的就适应了雷魔兽的巨大性器，开始爽快的呻吟。阿勇也正在享受雷魔兽的巨大性器所带来的快感，而呻吟不已。小雷魔兽时而重咬时而轻囓，让阿飞和阿勇感受到天堂的滋味。</p>
<p>时间一分一秒的过去，六个小时后，阿飞和阿勇的乳头因为电流愈来愈强，有焦伤的痕迹出现，但是阿飞和阿勇还是沉醉在无边性爱里，没有疼痛的感觉。<br />
雷魔兽的尾巴这时开始延长，最尾端约小指头粗的地方呈现出一个小龟头，细长的尾巴向阿飞和阿勇硬挺阳具的马眼前进，一只小雷魔兽将阿勇的阳具扶住，雷魔兽的尾巴一瞬间刺入，让阿勇惨叫、狂叫，死命的挣扎，无奈雷魔兽早已将阿勇压制不能动弹，阿勇实在无法忍受尿道被侵入的痛苦，只好放声狂叫。阿飞也是拚了命的抵抗，但是刚刚的快感让阿飞的阳具就算受到巨大痛楚还是硬挺如初。阿飞和阿勇只能死命的撑住，一段时间之后，一种前所未有的奇异快感自尿道传来，高潮和失禁的感觉交错着，让阿飞和阿勇感到无比兴奋。乳头已经焦黑了，肛门也已经完全外翻，尿道也被扩张。就是在这样的极度性爱里，阿飞和阿勇感受到天堂的滋味。</p>
<p>一时间风云变色，雷魔兽达到了最终高潮，精华之多将阿飞和阿勇的腹部都撑了起来，六芒星狂雷随之而降，半蛇身雷神帝再次使用雷灵珠将六芒星狂雷尽数收入。<br />
但是就在收完六芒星狂雷之后，半蛇身雷神帝喉咙一甜，一口鲜血狂喷而出，随即到地不起，催情结界也瞬间消失。雷魔兽幻化成一个中年壮汉，比较奇怪的是他的头上还有两支麒麟角，雷魔兽开口道:「少主因为灵力耗尽，为了不让任何一个人受伤，将自己的元神力转为灵力，以致受到重大内伤。」雷魔兽将自己其中一支麒麟角拔下，之后吩咐阿飞、阿勇和所有力士贡献出自己的阳精，并且要将阳精射在雷神帝的脸上、身上、腿上等等全身都要，雷魔兽将自己的麒麟角用手压出血汁，以自己的嘴喂雷神帝饮用，之后所有男人的阳精全部往雷神帝的身体射去，身体尽数吸收，完全看不出痕迹。一刻钟之后，雷神帝醒转变回人形，感谢着阿飞和阿勇。</p>
<p>隔天，阿飞和阿勇醒来，没有看到雷神帝和雷魔兽，皇宫四处都找不到，想必他们己经回到南诏国了。之后在硕国的周天子统治之下，百姓安居乐业。雷神帝也在暗中帮忙让硕国风调雨顺，年年丰收。阿飞和阿勇继续当武师，教导更多男人强身报国。<br />
全文完</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>0主天堂</title>
		<link>/2018/12/14/6536.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 14:17:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<category><![CDATA[群交]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/14/0%e4%b8%bb%e5%a4%a9%e5%a0%82/</guid>

					<description><![CDATA[我们这个庄园已经有100多年的历史了，这里生活着的0主都是精挑细选过来的，每年全国都会有10位优质的&#8230; <a href="/2018/12/14/6536.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">0主天堂</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我们这个庄园已经有100多年的历史了，这里生活着的0主都是精挑细选过来的，每年全国都会有10位优质的0主被选中加入这里，从此过着消遥自在，被人伺候的尊贵生活。今天是一年一度的认主大会，而我作为奴隶学校前50名的优秀毕业生，有幸来参加到这个盛会。这也意味着今天过后，我就有可能会 归一个专属主人私有，在这里，能成为一个主人的私有奴隶，是一件十分荣幸和幸福的事。一来可以免去公共场所的奴隶服役，不用提心吊胆的怕遇上心情不好的0主，直接折磨的要了小命。二来，这里的主个个优质，要是再碰上个自己喜欢的菜，那简直就是生活在天堂了。</p>
<pre style="color:#000000;font-style:normal;font-variant-ligatures:normal;font-variant-caps:normal;font-weight:400;letter-spacing:normal;orphans:2text-indent:0px;text-transform:none;widows:2;word-spacing:0;text-decoration-style:initial;text-decoration-color:initial;overflow-wrap:break-word;white-space:pre-wrap;text-align:left;">       现在离认主大会还有15分钟的时间，10位主人也已经穿戴好正装礼服落座于宽大的沙发之上了，我们50名奴隶早已跪好在礼堂正前方。每位0主手中都有个ipad，里面有我们详细的奴性介绍，基本资料，有的主人随意地翻阅着，有的主人则压根没去看，可能是不屑吧。至于这10位主人的情况，也早在1个礼拜前就公布于奴隶学校的校门前，我比较心动的有三位，分别是来自四川的曾少，才17岁，身高1米80，体重70公斤，来之前是位理发师，又萌又帅，看着特别可爱，想必以后肯定特别温柔，做他的奴日子应该会很好过的。第二位是来自山东的宽爷，宽爷带着个眼镜，乍一看在这个帅哥云集的岛上长相不能算突出吧，但宽爷的履历绝不简单，清华双学位博士，会多门外语，写得一手好文章，能文能理，绝对才华横溢，让人情不自禁的就想给他跪下磕头。此时的宽爷坐在沙发上，还不时地跟左右两边的0主聊着天，时不时地发出几声大笑，看来宽爷是个爱交际的，要是做了他的奴，估计以后会有很多机会以私奴的身份去伺候其他爷（作为私奴伺候爷的朋友，这些0主一般也都会卖主人面子，不会特别狠，又能尝到帅哥肉体）这也是很不错的。第三位是来自广东的昊爷，昊爷来之前是位健身教练，8块腹肌，会抖动的胸肌，结实的双腿，加上天使的脸庞，而且看照片裆部好大的样子，虽然说作为0主，最吸引人的是屁眼，可有如此大的一坨，还是很吸人眼球的，我在学校就看到好几个奴在听到教员介绍昊爷情况时，口水都已经从嘴角流下来了。就是昊爷看起来好凶，而且等会抢昊爷的人肯定很多。于是我把目标锁定在了曾少和宽爷。" 
       认主大会开始了，先有待选奴隶按学校成绩一个一个的进去求主收留，喜欢谁就跪在谁的皮鞋下舔皮鞋底，要是主人收下了你，就会用脚踩住你的头，要是主人不喜欢你，那就会狠狠地把你一脚踢开。一位主人在认主大会上最多收5位奴隶，收满就可以直接骑着奴走了。这些奴是作为主人初来庄园为其照顾生活起居，让0主们适应主子生活的，以后要是觉得奴不够了或者对哪个奴厌倦了随时都可以收入或直接扔掉奴隶，一切以主人心情为定。我在学校是排名19位，所以要第19个进去，等我进去的时候，果然不出所料，昊爷的位置已空，想必已经收满离开了。曾少的座位旁边已经跪着三个奴隶了，宽爷的座位旁也有一个奴隶头贴着地毕恭毕敬地跪着。我慢慢地朝宽爷的位置爬去，等快接近宽爷的脚时，先重重的磕了三个头，然后努力往宽爷的皮鞋底下钻去，用力的舔起了鞋底，这时我感觉心脏快速的跳动着，因为担心一旦被宽爷一脚踢开，那只能等到最后结束时0主们的捡漏，如果一个主都没有看上的话，就会被送到公共场所服务了。想到这，我更加卖力地舔起了嘴里的鞋底，我期待着这双脚重重地踩上我的头顶。忽然，我感觉头上一股重力，宽爷高贵的脚踩上了我的头，我的愿望实现了，我有主人了。等到宽爷脚一收，我赶紧顺从的和另一位奴隶一起跪在了宽爷的沙发旁边。后来宽爷又踢飞了2个奴隶，另外又收了1个奴隶。最后还有5位主人都没有满额，看着地上跪着被踢飞的满怀期待的那几个奴隶，宽爷好心地又收了一个比较壮实的，骑着他，我们三个奴隶跟在后面爬着离开了。
       我们跟随着宽爷来到住处，宽爷从奴才的背上下来坐上沙发，随即把脚搭在了那个奴隶的背上，我和另一个奴隶亮亮见状，赶紧跪趴着过去一人一个鞋底舔了起来。宽爷见状，发出爽朗的笑声：“不错不错，你俩伺候主人很主动，以后就给我做贴身侍候吧。”我和亮亮赶紧给宽爷磕起头来，直到宽爷发话：“行了，别磕了，继续舔鞋吧。别一直舔鞋底了，把鞋面也舔舔吧。”“谢谢宽爷赏赐！”我们一大口扑向了宽爷的黑皮鞋。作为0主的私奴，伺候主人性欲这是最基本的，也是每个奴必须做的。除此以外，在主人的生活起居方面也是都有分工的。贴身侍候，就是跟随伺候主人，随时满足主人的一切生活所需，伺候主人穿脱及清洗衣物。马奴，即作为主人的出行工具，省去主人行走的劳累，在主人不使用时负责舔干净主人所有的鞋袜。厕奴，顾名思义就是吞食主人身体一切的排泄物，并负责0主一天两次的屁眼保养（作为0主，屁眼的珍贵程度远大于鸡巴，所以每天醒后睡前的两次屁眼保养每个0主都不会有丝毫怠慢）。食物奴，即负责主人的一日三餐，以及任何主人想吃东西或招待客人时的食物准备。食物奴是庄园内唯一能吃到食物的奴隶，因为在主人用餐时食物奴必须跪着舔主人的脚或鸡巴伺候主人进食，通常主人心情好了就会丢一些骨头，剩菜，用脚踩烂了喂于食物奴，有时也能喝到主人吐出的饮料，嚼过的剩饭等。而庄园内其他的奴隶，为了保持身体干净方便随时伺候主人，也因为嫌奴隶吃五谷杂粮后拉屎撒尿麻烦，所以都是每天一针营养素维持基本生命，而时刻处于饥饿之中。
      
宽爷分配完奴隶，换上皮革调教服，骑上马奴准备去往下一个地点。作为每年新近0主的一项重要行程，就是去到品箫馆赏菊（赏赐菊花）。品箫馆内都是精选出来的优质1号，以及被发现的具有1号属性的伪0主，一旦确认，都会被送到此处充当种马。每天三次的春药注入，让一个个优质男体都充满了男性荷尔蒙，大鸡巴常年耸立。这里的奴隶，唯一的价值就是这根鸡巴，哪一天要是鸡巴再也硬不起来了，那就会被送去公共卫生间充当马桶。可这里的0主基本上都有自己的私奴，所以很少会去使用公共马桶，这些奴通常就会被活活饿死。我们跟随宽爷来到品箫馆时，已有六位0主提前到了，昊爷也来了。0主们都穿上了皮革调教服，裆部包住，屁股露出，上身是两根皮革背带，两颗乳头暴露在空气中，尤为性感。所有的0主都坐在一个圆形的特质沙发上，这种沙发外围一圈是真皮，当中是一个凹下去的空洞，里面是一张帅哥的脸。宽爷径直来到昊爷的旁边，一屁股就坐了下去，下面的奴隶卖力地舔吸起来。“嘶。。真TM爽！”宽爷叫出了声“哥们，等会我们要干嘛啊？”，“听说是去挑金光奴的。”昊爷回答道“……金光奴？”宽爷发出了疑问。“是啊，就是贴身私人1号，专门给我们爽的！”昊爷色色地说道。“哈哈……，那我可要好好挑挑！。”宽爷发出了爽朗的笑声。说话间，曾少也来了，他看到了这种特质沙发还有点害羞，脸红地站着不知所措。
“hey，小帅哥，坐啊！”宽爷招呼道，“这……怎么坐啊？！”被宽爷这么一招呼，曾少的脸更红了，却把他衬的更加可爱迷人。“直接坐上来，让那些贱逼润润屁眼，等会还要去打赏那些个饥渴的大鸡巴呢！”宽爷随意地说道。曾少坐了上去，四处张望了一下，发现大家都谈笑风生着，没有一丝的不适，也就渐渐放松下来了。他感觉屁眼下的舌头灵活的在他菊花内外进出着，时而轻舔，时而重吸，把他的整个菊花内外都弄得湿湿的，充分润滑。他扭头向昊爷看去，昊爷似乎也发现了有人在看他，忽然一下子把双腿往两边打开，他屁股底下的奴估计也没见过这种阵势，直接两道鼻血喷了出来，曾少也吃惊的低下了头，昊爷像恶作剧得逞似的坏笑着又合上了腿。“骚逼，自己舔干净，要是等会我起来看到屁股上有一点血迹，你就别活了。”昊爷命令道。10位0主下面享受着服务，上面享受着美食，相互交流着，不亦乐乎。就这样过了1小时，各位0主的屁眼也差不多被彻底舔开了，站起来骑上马奴，向后面爬去。后面按奴隶特质被分隔成了几个门，每一扇门上都有不同的字：时尚潮男、大屌巨肌、邻家男友、阳光正太、成熟儒雅。宽爷推开了阳光正太的门，只见一具具小鲜肉被五花大绑在十字架上，鸡巴挺立，眼神迷离，身体扭动，看到有人进来，更是尽其所能地发起骚来。“主人，求你赏赐奴才菊花”“主人，让奴才操您吧，奴才一定会把主人侍候的欲仙欲死”“主人，请享用奴才的骚鸡巴”……宽爷一路骑着马奴走走停停，我们俩个贴身侍候私奴跟在后面爬着。遇到感兴趣的，宽少就停下来摸摸胸部，捏捏鸡巴，有时还会拿起旁边的鞭子抽上几鞭，搞的得那几个1奴越来越骚。终于宽爷在一个十七八岁的少年面前停了下来，少年赶紧发起骚来：“主人，请让奴才为您服务！”宽爷站了起来，一把拉过那个奴隶的头发，就粗暴地吻了上去，足足持续了10分钟左右的时间才松开。伺候0主，接吻和舔肛都是必须具备的基本功，可接吻也分很多种，有的0主喜欢主动粗暴的，有的0主喜欢温柔体贴的，有的0主压根就不屑于跟1奴接吻，只会跟0主相互吻，了解和掌握0主的喜好也是至关重要的。即便如此，普通的奴隶也是根本没有资格吻上0主的，只有品箫馆的1奴才有机会得到0主的吻，因为品箫馆里的奴隶也绝对都是一顶一的优质帅哥，只是属性不同，只能沦为奴隶。——“就你了！”话毕宽爷骑着马奴扬长而去。我和亮亮赶紧解开这个1奴的束缚，然后一起快速跪爬着跟上了宽爷的脚步。
回到家，宽爷裸体躺在宽敞的大床上，我们四个私奴一行排开跪在了宽爷床脚前的地上，为宽爷即将到来的调教金光奴做着准备。宽爷在做爱的时候似乎很不爱讲话，变得格外严肃，和之前判若两人。这也是我们第一次伺候宽爷做爱，还没摸清宽爷的喜好，也不敢轻举妄动，怕一不小心打扰了宽爷的兴致。“你过来”宽爷指了指金光奴。金光奴爬了过去，宽爷一把头发将他拉上了床，侧过身左手一把搂住了他的腰，把他紧紧按到自己的胸前，嘴巴贴到了他的耳边，用气体说到：“舔我耳朵。”金光奴得到命令，伸出粉嫩的舌头就舔起了宽爷的耳朵，轻轻重重，然后在耳垂处不停地划着圈圈，宽爷渐渐地呻吟了起来。我们看到宽爷进入了状态，赶紧爬上前去，四个人两人一边分别舔起了乳头和脚。作为私奴，我们必须学会在主人做爱时自己寻找合适的位置来增加性爱给0主带来的愉悦性，所以这更要求我们要时时刻刻留心着主人的表情，以免惹主人不高兴了直接被丢弃去做共用马桶。宽爷的叫床声越来越大：“……啊……哦……吻我，快，贱逼！……哦……好爽。”金光奴赶紧把嘴凑上了宽爷的唇，他尝试着把舌头伸入里面，……哦……嗯嗯……，因为嘴被吻上了，宽爷只能发出一些闷哼。“啪”，忽然一声清脆的耳光重重地打在了金光奴的脸上，金光奴张开着的嘴还来不及合上，口水顺着嘴角流了下来，可他丝毫不敢有一丝的怠慢，对着宽爷磕头如捣蒜：“主人，奴才错了，求主人惩罚。”宽爷这时也早已性起，坐起来直接把金光奴扑到，凶猛地一口吻了下去。我们跟随着宽爷的姿势调整了位置，两个奴依然给主人舔脚，我和亮亮一人一边钻进了宽爷腋下舔了起来。主人腋下有股淡淡的奶香味，我喜欢极了，用力地舔着不放过每一寸肌肤，时而含住主人的腋毛轻拉下。头上的主人和金光奴疯狂的亲吻着，两个舌头纠缠在一起，伴着宽爷舒服的呻吟声，真是一幅活色生香的春宫图。吻了大概有二十分钟，宽爷翻身成大字型躺了下来，看来宽爷是要为赏赐金光奴菊花做准备了。我们四个私奴分别从两只手和脚处开始慢慢往上舔，金光奴则跪趴至宽爷的屁眼处做润滑。宽爷随意的把两只脚架在金光奴的头上，这样更方便了他深入地舔菊花。
每一位品箫阁的奴为了更好地操爽主人，针对舔菊花也都有专门的训练过。金光奴的舌头在宽爷粉嫩的菊花口转着圈圈，转上几圈不经意的再深入菊花内轻舔一下，这样舔了一会，金光奴用嘴包起了宽爷的屁眼用力吮吸起来，就像小孩子吸奶那样的用力，嘴巴还往菊花里面吹着气，舌头尽量长地往菊花里面钻去。上面，我们四个私奴也用舌头认真地扫射着宽爷的每一寸肌肤，宽爷激动地大叫了出来，闭着双眼左右摆动着头，然后伸出了双手，我和亮亮见状赶紧把鸡巴凑上去给宽爷捏，宽爷兴奋地叫着，然后一脚踢开了屁股下的金光奴，宽爷终于要赏赐了。按照规矩，金光奴在被恩赐操主人菊花时都要重重地给主人磕三个头表示感谢，金光奴磕完头，把宽爷的两条腿架在自己的肩上，坚挺的大鸡巴对着宽爷的菊花就一插到底。“……哦……操尼玛……先别动……有点胀。”宽爷依然闭着眼睛，手里握着的两根鸡巴用力捏了一下，我和亮亮吃痛的皱了下眉，但不敢发出任何声音以免打扰宽爷的雅兴。厕奴已经把头钻进了宽爷和金光奴的结合处，用舌头轻舔着以帮助主人放松菊花。马奴则含住了宽爷的鸡巴上下吞吐着，我和亮亮的鸡巴还握在宽爷的手里，小心调整了一下姿势舔起了宽爷的乳头。就这样过了5分钟：“贱逼，动起来，让我爽！”宽爷发话了。金光奴如闻圣旨，前后抽插起来，怕主人还没适应，先是往外抽出半根鸡巴再进入，频率由慢到快，每次抽出鸡巴所带出的淫水都被底下的厕奴瞬间吸入口中，宽爷的爽叫声越来越大：“哦……骚逼……贱货……插的主人……好爽……主人等会赏赐你……继续……哦哦……哦……再深入一点。”说话间宽爷把他架在金光奴肩上的一只脚伸向了他的口中。金光奴赶紧两只手捧着主人鲜嫩的脚掌舔吸起来，下身把大鸡巴每次都完全抽插出来，再连跟没入以此来插得更深。当他把鸡巴插入主人最深处时，他明显的感觉到宽爷的菊花会紧紧地夹住他的这跟大鸡巴似乎想要把他留在那里，而每次顶进去时宽爷的叫床声就会变大，他想着那里很有可能就是主人的G点。而由于鸡巴完全抽出又进入，从宽爷屁眼中带出的淫水就更多了，每次金光奴进入主人的身体时宽爷的屁股就会重重地压在厕奴的脸上，厕奴狼狈地吞咽着从宽爷屁股中流出的淫液。“啊……哦哦……呃……快……再快点。”宽爷放肆地叫着床。金光奴加快了抽插的频率，哼哧哼哧，插的宽爷哦哦地叫着。宽爷一把头发拉起了胯间正在舔鸡巴的马奴把另一只脚伸向了他的嘴里，他也淫荡地舔了起来。宽爷的叫声越来越大，我们知道宽爷马上就要喷发了。啊……啊……啊……宽爷白色的精华射了满满一肚子。金光奴看见宽爷射了，赶紧拔出了大鸡巴五体投地地跪在一边（这也是品箫阁的规矩，一旦0主射了，金光奴要第一时间抽出鸡巴，五体投地跪于0主身边等待下一个命令）宽爷还闭着眼睛回味着，我们四个私奴赶紧做起了战后清理工作。厕奴温柔的在主人屁股下按摩着被操后的屁眼，马奴清理着鸡巴上及阴毛里的精液，我和亮亮则两条舌头左右开弓，舔着宽爷射在肚子上的精液。等所有清理完毕，我退回到床角处跪着，马奴跪到门口清理起鞋子，亮亮被主人重新安排为食物奴，也去厨房为主人准备晚饭去了，只留下厕奴继续为主人舔着被操开的屁眼，也为了主人刚做完爱比较累，方便伺候主人随时如厕。（待续……）</pre>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>做篮球帅哥厕所的幸福日子</title>
		<link>/2018/12/07/6123.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:42:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[球鞋]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6123</guid>

					<description><![CDATA[确认他真的走后，我也迫不急待地离开了更衣室。 我一直在想，他最后留给我的话和那鬼异的笑容，是否暗示他&#8230; <a href="/2018/12/07/6123.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">做篮球帅哥厕所的幸福日子</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<pre class="wp-block-syntaxhighlighter-code brush: plain; notranslate"> 刚上大学那会，根本不知道什么叫SM，也就更不知道SCAT的意思，可我很清楚自已不喜欢女人，而对帅帅的男人，特别是壮帅的痞子男人很感兴趣。
 和我们紧邻的是体大，再远一点是省皮划艇队的训练场，一个面积还算可以的自然湖泊。那时的课余活动，好像最感性趣的事是看体大的蓝球队打球，还有湖面上穿紧身裤的帅壮男运动员裆部激凸，经常看到口干舌燥、下面湿湿的。
 王超是蓝球队队员，说实话，球技在他们队只是一般般，不过他很爱显，比如身材，比如肌肉。还有阿冲，不像王超185公分的个子，是个后卫，175公分。张恒，179公分，只有他头发长点，阿龙，182公分，喆喆，183公分。长期从事训练的人，身材都不错，结实没有多余的肉。其他人，我没接触，至少没碰过他们鸡吧，有的是我没机会，有的我看不上，所以略去。
 王超我最先认识，也是他让我明白玩SM也能让人兴奋异常。那时为了接近他们，我没少想办法，从起初假装坐在他们放衣服的地方，到后来到他们学校申请勤工俭学，只要能用的办法，我都一一去试。勤工俭学那会儿，我主动要求到他们蓝球部负责体育馆几个更衣室卫生，目的很简单，长时间的单相思让我自已也觉得心理有些扭曲，不很得到他们的人，我只能从他们贴身物品上得到些慰藉，我喜欢他们满是汗味的运动背心，气味强烈的袜子，那时总是趁他们不在，假装进更衣室打扫，然后很专心闻他们的袜子和鞋，故事就这样开始了。
 有一次，正当我很专心地闻王超的袜子时，更衣室的门突然开了，他很诧异地看着我，而我恨不得有个地缝钻进去。空气就这样冻住， 我不敢看他，可又能怎么办。还是他先发话了：“难怪我这些天总觉得袜子粘粘的，你是不是还将我袜子放嘴里嚼了？我认识你，你总喜欢看我们打球，现在明白了，你根本不是看蓝球！现在做更衣室清洁，看来也是假的，穿阿迪的家伙会缺钱？”我头低得更厉害，他句句在理，可我此想他放过我，可别出去瞎咧咧。
“你……能不能放过我，我可以为你做任何事，只要我能做到……？”我看了他一眼，他一脸的鄙视。他点了支烟，猛吸了几口，然后转身关了门，坐在靠壁的一排长椅上。
 “真的什么都行？”他问我。我不敢说话，论身高我没优势，加之少锻练，打起架来我肯定不是他对手，他这样关着门，大约是想打我一顿，我想，认命好了，让他出出气，我也好敢快走人，唉，真TM倒血霉！
 “过来！给哥舔舔脚！”我一听，真给吓着了，那个时候我只以为他仅仅是要羞辱我，后来才发现我错了。
 “我早就觉得你看我眼神不对劲，今天就是来逮你的，果不其然你是个骚B货！你不想闻我袜子吗？不如索性吃我脚，让你尝尝哥的汗脚。”可我不敢确定他本来的意思，站着没有动。
 “你是不是想我喊人进来？不想就照做！”完全是没有商量的口吻。我只好就范，不过说实话，我从没舔过别人的脚，只是用舌头舔他大脚趾，有点咸，是那种很熟的味道。他见我不会，很生气地将其它脚趾也伸到我嘴里，还向里面捣，弄得我一阵干呕。
 “看来你是个雏，算了吧，今天的事我不说，以后你得听我的，跪下把嘴张开！”我很不情愿看了他一眼，那是一种不容反抗的眼神，我只好跪下照做了。
  他褪下运动裤，掏出鸡吧，软软的黑鸡吧，很壮实，龟头外露，很丰满。我都不知发生了什么，他就要将鸡吧放我嘴里，我想躲，可他按住我的头。过了一会儿，我发现他鸡吧在我嘴里有点变大，然后一道很劲的热流顺着我食道进了我胃里，很咸很涩，有点骚味。他捏住我下巴，我不能动弹，只能全咽了下去，要不会呛到。足足有半分钟，他才停下了，抽出来甩了甩，我看了一眼，比先前硬了些，有15CM左右。
  实在想吐，他瞪了我一眼：“你敢！”说着踹了我一脚。“嫌老子脏？以后你会天天想要！”这虽然被他言中，可在当时我根本就不相信。
  “我要打球了，给你我的电话，晚一点给我发个短信，我们的事还没完，你要敢不发试试！他说着很怪异地笑了笑，开门就离开了。</pre>



<p>确认他真的走后，我也迫不急待地离开了更衣室。<br>
    我一直在想，他最后留给我的话和那鬼异的笑容，是否暗示他让我给他电话是否仅仅是个玩笑？当时我真的只希望他让我喝了他的体液后满足了他的报复，然后放过我，不要再提更衣室发生的一切。<br>
     这样担惊受怕地等着，口里总泛起一股莫可名状的气味，有点氨气的味道，有点橡胶的味道，还有别的，我实在说不上来。慢慢回味的时候，我发现我的鸡吧有点反应，明显感觉马眼有粘粘的液体流了出来。我很奇怪自已这种莫名其巢湖市的反应，也不确定这是不是有点变态，因此不敢再想王操将鸡吧放我嘴里向我胃中注入热流的情景，并且不断暗示自已别想那件事，别回味从腹腔涌出的气味……可是你不希望发生的事，往往偏偏拦也拦不住。我一直还算个很有毅力的人，可在今天这件事上，好像感觉完全战胜了理性，后来，我按王操的意思给他打了不知道能说什么的电话，甚至从内心希望他在更衣室的话并不是玩笑。<br>
电话那头他问我是谁，我没有回答，不是我不想，只是我真不知说什么，他问了两遍，终于不耐烦地骂上了：<br>
“你他妈谁啊，再不说话老子挂了!!”<br>
“是……我，下午……更衣室……”余下的话我没说，我自已马上都能感到脸火烫火烫。<br>
“你啊，哈哈，好，很听话，这样，你现在到关山XX大对面XX餐厅等我，我有点饿了，一会过去，那儿离我住的地方较近，就这样。”然后听到挂机，没容我答没答应。<br>
可我还是自觉地去了。那是一溜专门为学生服务的餐厅，还没到吃晚饭的高峰，店里的老少女人就已经在门口揽生意，无非是王婆卖瓜地夸耀自已服务的餐厅如何如何，就差没说胜过钓鱼台国宾馆，有点好笑。<br>
半个小时左右，他来了，背心短裤，刚从球场下来，不能叫白的背心上还留有清晰的手印。 <br>
“美女，点菜！”他看了我一眼，“这顿你请，之前让你喝了我的热啤酒，你也得破点财，改日补偿你。”他总是那样坏坏的笑……<br>
王操食量很大，没想到吃完了四盘菜，不过也能理解，他那样的身高运动量，总该与良好的胃口相匹配。<br>
埋了单，我跟着他到了他的住所，两室一厅，和人合租。我随他进门时，一个光上身的帅哥正在打电玩，嘴里叼根烟，顺着开门声望了我一眼：<br>
“又猎获一只细皮嫩肉的羊？记得共享啊。”<br>
我觉得有些不对劲，不想往里走，有点忐忑，王操一把拉住我，往一间房里拽：<br>
“别理那个色魔！”<br>
关上门，王操脱了背心短裤，让我给他脱鞋袜，我不知道是不是要拒绝，但还是照做了，当脱下的的鞋时，整间屋子马上弥漫着一股我已经很熟悉的气味，他的白袜底部有明显的脚指和后跟印迹，印迹从最浓的中心向边缘扩散，最外围渐渐淡成了米红色。袜子湿湿的，有他的体温，这是一种沁人心肺的开味道，我不能抗拒这种味道，不自觉地远远地深吸着。王操意识到我这种举动，也深知我不可能主动向下一步进展，于是将那富含他体味的穿袜子的脚堵住我的嘴，意思很明显，让我用嘴舔他的修长的脚。<br>
“这间房没别人，没必要那么拘束，想怎想就怎样！”他的话好像给了我主动的信心，我也不管他有没有看我，开始很仔细地舔他那袜子，然后是里面的脚，越舔到最后，我清楚地意识到自已的鸡吧湿湿的，王操也注意到了，他一只脚伸我嘴里，另一只脚抵住我档部研磨，……我兴奋得无法呼吸，但又很享受这种要窒息的快感。,<br>
后来他拉起我，将我脑袋埋在他的裆部，并用力狠狠地按住我的头，让我的嘴贴在他硬硬的而又滚烫的肉棍上，他的内裤有很重的汗味，淡淡的尿骚味，还有那我一直渴望健壮男人雄性荷尔蒙味道，我急不可耐地顺着那肉棒轮廓舔食着，他的肉棒越来越硬，越来越粗大，有19CM多，像小孩的一条手臂横桓在那里，我褪了他的底裤，像饥渴的狮子扑了上去，可惜那肉棒太粗壮，我没能一口吞下他，最多吞下那光亮的龟头和寇状沟下面一点点。他好像并不满足，于是硬将硬硬的肉棒向我喉咙里挺，那火热的龟头每向里挺一次，我就干呕，本能地向后躲。<br>
“你TMD不是喜欢老子吗，怎么要躲？”他大声这样喊我魏怕外面的人听到，示意他小声点，他却不以为然。,<br>
“他知道，没什么。”说完，他拖我到床上，让我将头后仰，然后他半蹬着将他的肉棒生猛地向我喉咙里挺进，一点一点，丝豪不顾我在干呕。后来我才知道这种玩法叫深喉……<br>
他教我配合他的抽插来呼吸，这样试探了好久，终于好一点，但我的咽部火烧火燎的疼痛，那个硬硬的龟头进进出出，频率越来越快，越来越猛……<br>
“啊～”<br>
最后一股劲道十足的热流霎时通过我的咽喉到了我的胃里，一下，两下……从急到缓，十从下后慢慢安静下来，可他并没有抽出肉棒的意思，又地里面捣了几次，确定粘稠腥骚的精液毫地保留地进入到我胃里才依依不舍地抽离了……<br>
人们喜欢用爽滑来描绘一些食物，比如鲍鱼燕窝粥，王超的精液有些粘稠，也有些滑，有温度，但绝没有燕窝那样易入口，因为并没有爽的感觉，像巧克力一样苦，但没有先苦后甘的余味，鱿鱼仔一样的腥味夹杂轮胎的味道，算不上美味，可我没有反感，也没有先前像喝他圣水那样想呕吐的感觉，这一点我自已都感到好奇。<br>
他抽离了他的大肉棒，那肉棒粘着我的唾液，在桔黄的灯光下还意犹未尽地颤抖着，光彩夺目，我从来没有见过如此壮观的鸡吧，之前上厕所常常偷看别人的，但从没见过如些这般硬直坚挺，如此伟岸和吸引人，可能是因为自已没射，内心的原始欲望左右我的手，不自觉地摸起王超的玉根，他看了我一眼，嘴角浅浅一笑，没有说停，也没说不停，任我从扶摸到套弄，到最后含在嘴里，这时他说话了：<br>
“我早就发现你TMD的很贱，刚才没吃饱？那哥再来满足你，不过你不能求饶，看老子操翻你！”他这样说，我听着就很兴奋，鸡吧博了起来。看到这里，很多有经验的和经历过的朋友都应明白，被动的一方，在真正接受强暴的冲撞——不论是暴口还是暴肛——一般都是疼痛淫末了快感，大多数情况并不会射精。也许正是刚才深喉我并没有发泄自已快到顶峰但最终退却的欲望再次畜势累积，我倒真心有点希望他如他所说的一样，操死我，很死里操我……因此很卖力地吮吸他的龟头，用舌尖舔刮他的冠状沟，轻舐他的阴襄，总之竭尽所能，以前只看过G片，这是第一次实践，有些外行和急躁，不过目的还是达到了，王超的大肉棒擎天一柱，威严地高耸在他的腿根，被一簇低矮的草丛层层圈住……<br>
“你以前被人日过吗？”他问我。<br>
我不敢回答有没有，因为看这类小说知道好像有些人不喜欢处男，和绝大多数正常男人一样我会手淫，可后面那块地，一直荒芜着，有人想开垦，但我没从，不是我不想，只是我不喜欢对方，可今天我真的很想……我看了看他，然后垂着眼。<br>
“你是个处?”他声音很大。<br>
我想他大概对我没了兴趣，有点伤心，唉，他阅人无数，会不会不太喜欢我这样毫无经验的家伙？就像我不喜欢瘦瘦的小白脸一样！我坐在那儿一动不动，他把我掀倒，然后用手摸了我阴襄下面，又不知向下面哪里看了看，很兴奋地对我说：<br>
“今天让我干你一次好不好？”有点求我的口吻，这让我很诧异。<br>
“我……不会。”我都听不到我声音，我怕他以为我和日本女人一样，没破处，就因为没市场。我自信不是没市场，只是一直以来我都怕，怕一些我都不知道是什么的东西，拒绝了好些人。<br>
“你不会我会啊！我会把你弄舒服的，难怪你昨天要吐出哥的热啤酒，以前没有的事！”<br>
他让我去厕所，说让我去灌肠，我知道什么是灌肠，宋美龄就经常灌肠，我想没什么不好，就和他进了洗手间。只见他拧下了淋浴的整个莲蓬，在软管一拧上一个大约15公分长，直径2.5公分的不锈钢空芯棒，棒的另一头流线型，在三分之二的地方略上弯。他开了水阀，温水汩汩从那流线型圆小孔头流出，有点像少男撒尿……<br>
“知道什么意思了？”他问我，我脸都红了。<br>
“别不好意思，这个玩意国内没有，是让朋友从德国买来的，我常用这个灌肠，可舒服，让你试试！”说着关了水阀，给我后面涂了点KY，将还没有温度的棒轻轻向我后洞里推挤，我很紧张，导致他一推我就本能收紧后面，让他的工作白做了，他有些急了：<br>
“你MB的做排便状，排便不懂？”<br>
“我说了不会!!”我也有点烦了，主要是觉得这样做有些羞辱，特别是在这个并不熟的人面前。<br>
“好吧好吧，慢点来！”他语气缓和了。我按他的吩咐，一点点进入，最后当整根钢棒插入时，体内冰凉冰凉，但同时我也能感觉到那钢棒完美地侵占我的后庭g，密闭而充实。我的鸡吧硬得生疼，就要射出来了，我想用手去套弄，他将我的手打开了。<br>
小小涓流不断地流入我体内，我的小腹有点胀，但多的还是快感。<br>
“以后哥用JB操入你屁眼，将哥的热尿注入你体内，像现在一样好不好……”他在我耳边喘着气，还说了些什么我完全听不到，只是想他所说的眼前的情景会不会像他用大肉棒向我的后面注入他生的的热流……<br>
这样想着想着，最后终于忍不住，崩射出一股又一股，近十次下来。我的腿都软了，我以前从没这样射过这么多，在我射的时候，他抽出那钢阳具，注入我体内的水也随着我的射精无法控制地流了出来……! <br>
我没有力气，任他又重复注了几次水，几次排泄，然后抱我上了床。<br>
其实我都不想再做了，猛烈在射精让我的欲望完全发泄，没了更多的期望。他可不干了，非要操我，我知道，不管从哪个方面我都反抗不了，只想他快点了结，让我休息一会，可我错了……<br>
躺在床上，我一点没有想动弹的意思，王超有些急了，破口骂起来：“你MB的，自已爽过了就想倒头睡？没那么便宜！”他气急败坏地将我双腿扛在肩上，吐了口唾液在我后门，用手扣了两下，挺起他的铁一样的肉棒，用力钻了进去……<br>
     我痛得实在不行，本能紧缩肛门，以为他会轻一点，没料也是错的，他压住我双腿，让我从没在人面前暴露的菊花完完全全可怜地向他的肉棒张开着，他再一次用力，整个19CM多的巨棒齐根没入，我的后面撕裂一般，钻心的疼，我用手想推开他，他重重地压着我，没有丝毫作用，我的眼泪都要出来。<br>
     过了一会，他开始慢慢抽动，很轻，但我觉得直肠都被搅动了，他一边抽插，一边调整龟头，向我体内各个方向一次一次摩擦，我小腹很疼，只希望他快点结束……又过了十多分钟，他抱起我，在没有拔出鸡吧的情况下将我翻身压在床上，让我背面朝天，准确地说是朝向他，他开始大幅度抽插，每每向外拔出，总担心直肠会不会被他的巨棒带了出来，他向里猛插时我又担心他的龟头钻穿了我的直肠，后来越来越猛，一连抽动了几十下，我以为他要射，怕打搅到他，连气都不敢出，只愿他快点，然而还是没能如愿。他这样乱插一气，将我拖床沿，自已站在地上，将我翻过来面对他，抬起我双腿，用力挺了进去，我痛得眼泪马上就下来了，以前被刀割了个大口子，血直流没法止我都没哭过，不过这次实在太疼，我能感觉到他的龟头在我体内左突右冲，一次又一次，一次比一次猛烈，随着急速的抽插，几十下后大爆发了，我感觉到他全身颤抖，大叫几声后，一股强劲的浆汁冲进我体内，一连十几下，体内暖暖的……他没有抽出来，又在里面捣了几下，才依依不舍地退出来。<br>
     我后面依旧很痛，当他的巨棒拔出时，也很空虚，洞门大开，我能感觉有东西流了出来，用手摸了摸，原来是血，还有他的精液，粘粘的。<br>
     他也吃了一惊：“你是处男？怎不早说？我轻点嘛！”我没理他，太假了吧！ 我很担心是不是直肠破了，可又不敢农村干部上去医院，问他会不会有问题，他会确定说没有，我不相信，但也没办法，只能睡上一会等天亮了。<br>
    早上腹痛，我起来上厕所，发现还有血，唉，冲动惹的，只能怪自已贱，心里没有怪王超的意思。我还坐马桶上，王超也进来了，挺着JB，好像要小便，看我坐那里，不由分说就将鸡吧放我口里，我也没拒绝，酝酿了一会，一股又咸又涩的暖流从我的咽部直接到了我胃里，正当我们专注地配合时，他的室友也光着身子进来了……<br>
我连忙想躲开王超的JB，可王超没让，旁若无人继续尿我嘴里，直到尿完最后一滴，那个帅等一切做完，没由分说，也将JB送了进来，他的鸡吧没王超长，估计只有18CM左右，但好像粗一点，黑一点。他酝酿了好一会，也将他一夜的储蓄毫不保留地给了我，他的尿很骚很冲，火气很重，由于鸡吧硬，尿线细了，他尿了足有两分钟，我能细细地品味他的圣水。尿完，他抽出我嘴里的大龟头：<br>
    “超B，让我也玩玩他吧，这小子样子不错，是个雏吧？”<br>
   “你问问他吧，估计今天不行，他昨天被我操流血了。太紧，没操多久我就射了！”王超说到这儿时，我发现这个帅个鸡吧抖了两下，龟头流出晶滢的液体。<br>
     我想，操了我四十多分钟，还说没多久？你要操死个人吗？我仔细看了那帅哥，单眼皮，身材很好，腹几块块的。<br>
   “你行不行？要不让我也爽爽？老子几天没做了。”他问我，顺便捋他的JB。<br>
   “我后面痛，不行！”“别怕，我比那家伙轻多了，他个莾夫，我保证让你爽上天！”<br>
    “放屁，别听他的，他能干死你，至少几天下不来床,哈哈！”我没想做，拒绝了，还好他不像王超霸王硬上弓。<br>
    “那好吧，不免强，不过给老子舔屁眼，口JB没问题吧？”<br>
     说着，他转过去弯下身将屁眼正对着我，边捋鸡吧边说：“给老子舔！”<br>
     我看了看他菊花，皱缩的菊花干干净净，散发着一种虽不香但吸引人的气味，我凑上去，用舌尖舔食着，一圈又一圈，然后将舌尖向花蕊里探去，想顺着外围的苦味探索更深更热烈的气味和味道……他很能明白我意思，放松肛门括约肌，一肌幽香从花蕊沁出来，我近不急待……<br>
     随即他转过来，将JB日进我嘴里，让我给他裹龟头，我内心很高兴，但也不能理解怎么会对他唯命是从，我们可并不认识啊。口了二十多分钟，在我咽喉一阵猛插后他射了，七八下，每下都很多。旁边观看的王超的鸡吧也硬了，说玩点别的。他将我拉到地上躺着，又将鸡吧捅进。<br>
他将我从马桶上拉起来，自已坐在上面稍靠后，将玉柱立在我面前，问我上大号没？上过就去灌肠，我说一晚根本就没拉的，只是流了点血。<br>
     他吐了口水在他鸡吧上，让我背向他，他抱住我的腰，让我后洞对准他的JB坐了下去，又一次齐根进入，有点巨莾入洞的意思，不知道是麻木了，还是先前张开的洞还没复原，这次疼痛少了许多，后面无比充实，虽然痛，但我没有站起来就跑，而是有点自愿地这样坐着，任凭超哥的大鸡吧温柔地在我体内搅……<br>
     旁边叫晏亮的帅哥很生气：“你不说痛吗？不喜欢老子JB操你？妈的B！”<br>
说着他将我双腿抬起来，也要将JB向我后面插。我被超哥搅得口干舌躁，后庭g涨得想排便，但又不希望他JB拔出来，恨不能那巨棒顶到我胃里……晏亮说也要进来时，我有点期望，正想着，他的粗JB粘着前裂腺液游走于我紧束着超哥玉柱的后洞，就像无家可归的孩子找到了大门紧锁的家而又不甘心。他一点点向里挤，超哥鸡吧越来越硬，占据了要道，晏亮毫无办法，只好再次将JB放我口中报复一样猛插，超哥边操边用双手托着我上下起伏，后来他用舌头舔我的背部，狠狠地咬住我的后背，我痛得肛门紧缩，越缩他越贪婪地用力，用力咬我别的地方，用力日我后面，我又痛又爽，精液一泄如注。<br>
    我瘫坐在超哥鸡吧上，任他抽插，三十几分钟后他拔出鸡吧，推开晏亮，将滚烫的乳液注入我口中……然后将我按倒在地，让晏亮抬起我双腿，用另一个男人的粗JB填补他撤离后我ASS的空虚，晏亮当然如鱼得水，好不卖力。<br>
    王超没歇着，一屁股坐我脸上，将那肛毛簇拥的菊花对准我的嘴，让我张嘴舔他菊花花心，舔着舔着，我感觉超哥洞门大开，一根苦涩的软硬适度的黄金进入我口中，我想吐出，可是他80KG的体重压着我的头，后面晏亮压着我的双腿……为了不窒息，我只有快速将那不硬不软的黄金吞到肚里。也许是没有时间尝那味道，粗粗的便条完整地进入我胃里时我并没有恶心的感觉，也许是因为后面大棒冲撞的快感战胜了我的其它感观。<br>
       “哥操坏了你，让你补补，一口气给老子吃完！”我不能也没法拒绝，真到超哥完事让我将他菊花清理干净。这时，晏亮猛烈地冲刺后在我体内爆炸了，他退出分身，也将屁眼坐上我的嘴巴，一阵酝酿，硬硬的黄金也顺势进了我体内，他的黄金有淡淡的烟味……他排着便，脱下人字拖揉搓我的鸡吧，我兴奋得淫水滥流，口也不闲着，恨不能吸出晏亮生产的所有黄金。<br>
晏亮拉完时，我也射了，射得虚脱……<br>
        一大早，我享受了两个帅哥给的早餐和热啤，肚子涨涨的，射精后我觉得自已有罪一样，开始恶心起来，想吐，满口都有一种怪怪的味道。超哥说以后就会好了，我不信还有人喜欢常常这样，胃也开始疼起来，越来越痛，不知是吃多了还是感染了，我不敢看医生，我想，大概是不洁“食物”引起肠胃炎，或是幽门感染，到药店买了一盒法莫替酊，两支庆大霉素，况了点水喝了两次，我相信，明天，我可以做一个正常人！可以吗？</p>



<p>自从被王超干过后，起初一段时间我都很有罪恶感，觉得自已好像太变态，所以想尽快忘记那段从来都未曾料想过的经历。<br>
这样一直过了一个多星期，没有与王超有过任何联系。有一天去学校超市，突然觉得有人拍我肩膀，发现正是王超，他还那么帅，问我为什么没联系他，我说我很忙，他没问我具体忙什么，让我跟他出去。我们从XX门出去到XX湖边上向XX山方向一前一后，他时不时用脚轻轻踢我屁股，或是上来抱住我，用他的档部摩擦我的屁股，我的脸火辣辣的，自已都有点恨自已太没毅力，居然内心还希望他有更进一上步的举动……<br>
     “今晚让我操你好不好？到我那儿去！”幸好这湖边并没什么人。我没有说去，也没说不去，可腿还是跟着他。<br>
      到了他的住处，我一进门他就摔上门，扇了我几耳光，说我没联系他，他没有一丝微笑，我有点害怕起来这种突然的变故，没有言语。<br>
     他从柜里找来根麻绳，开始绑我，从脖子到身体，多次打结缠绑，然后两股合一股，从我屁股沟穿过到前面，紧紧系上前面的绳子，这时浑身不舒服，勒很慌，特别是股沟，绳子深埋进去……后来我又被他抱起来绑在一间上次他没开过的房内的架子上，我问他要干什么，他没说什么，顺手脱下他的那双气味很重的袜子，强行堵进我嘴里，我的嘴不能张合，满口都是他的脚味和湿湿的咸味……<br>
     “别给老子说话！”他说着，将他刚才脱下的鞋光脚穿上，抬起脚用鞋底搓我的鸡吧，我的鸡吧被搓得生疼，但很快硬了起来，他看我硬了，拿起一皮鞭狠狠地抽我身上，边抽边骂：<br>
     “贱货！敢不理老子，嫌弃老子了？老子今天让你嫌弃！”十几下过去，我身上留下了一条条红色痕迹，太疼了，鸡吧也软了下来。他放下鞭子，脱光了，换上皮革做的不算衣服的服装&#8212;&#8212;因为遮不住什么。用那皮革包住的档部一大包抵住我面部，让我闻那气味，那是一种很天然的味道，皮革本身的，还有男性独有的，闻得我大脑兴奋得要缺氧。下体又硬起来。<br>
这时他拿来一根金属细棒，上端有点弯，头部光滑，慢慢地，轻轻地向我尿道内插入，我能清楚地感觉到金属棒头部能到达的位置，不是太痛，就有点想尿，粘粘的液体也流了出来，我知道是前裂腺液。当十五CM金属棒进入后，他离开了，任凭我一个人在那儿，我以为他不管我了，有点害怕，不过他马上又出现，手里拧了个封了口的袋子，医院注射大量液体取代吊瓶那种，我看那袋子足有3000多ML，里面是红色液体，他将导管连的金属管露出的那端，慢慢挤那袋子，我感觉有一股凉凉的液体进入我的膀胱，确定导通后，王超将袋子挂在高处，让液体自行流入我体内，以前只看过G片里的导尿，这种反向注入我不清楚叫什么，也不知是什么液体，有点恐惧。<br>
     “别怕，袋子里是哥这几天的尿，你不来，也别浪费，哥在家撒的尿都给你留着!! <br>
           十多分钟过去，我的小腹很胀，液体明显不减少了，但注入我体内的足有900ML，他捏住我的阴茎，拔出了金属管，拿了根鞋带齐根绑住了我的鸡吧，让他在我体内的尿不会流出来……<br>
     多余的袋子里的尿，他从我头上淋了一半，尿顺着我的身体流下来，流到鞭痕处我痛得浑身颤拌，虽然疼，但我内心还是喜欢这种痛快乐的感觉我，还有三分之一的尿，他也不容我浪费，拿出我口中已全湿的袜子，向我嘴里灌进去。<br>
   放了几天的尿，比刚尿出的要骚一些，为了不让尿过多氨化，那袋里没有空气。我大口大口咽着他的尿，胃都要爆了才喝完，一股不可名状的气味从咽部涌出，有点想吐，他马上用他的内裤堵上了我的嘴。</p>



<p>至那以后的很长一段时间，我都不太敢直面王操和晏亮，我害怕他将我和他们的事说出来，总是这样远远地躲着，我以为要不了多久他们忘了我就懒得再提和我玩SCAT的事，其实他们未必知道那次经历后我心理上有太多变化，一方面怕见到他们，另一方面又在幻想中感受他们将da鸡吧插入我口中尿尿的感觉，我自己都搞不清楚自已怎么了。<br>
    事情总有那么凑巧，那天一个人太无聊，出了XX门，漫无目的地在湖边马路上步，有人骑单车从后面直插到我前面拦住了我的去路，我只是无意识地让开，都没管眼前是谁，当他再逼进我时才发现是王超，他问我最近怎么老不接他电话也不见他，我实在不知说什么，支支吾吾的，他却小声在我耳边说：“我想操你，都憋坏了！”其实我根本不相信，他那样的人，不管帅哥还是美女，基本上通杀，不过听他这样说我头皮发热，他也没容我想，叫我坐上他的车，我停顿了一下，他朝我瞪了一眼，我还是坐上去了，真心话，我是自愿的，并非他的瞪眼，估计他自己也有让我坐上车的自信。我坐他后面，他很得意地吹了声口哨，我不知道是什么意思。<br>
   往X山方向，是他最近租的房子，体育生的房间基本上都是那个样子，没洗的脏衣服，脏袜子，鞋子，不一而足。他进门褪掉外套和牛仔裤，换上人字拖，屋里有淡淡的他的脚的味道，他将袜子塞我脸上让我闻：“喜欢不？”然后坏坏地笑，可能突如其来，我真的很不好意思地往后退。<br>
   “少装鸡吧羞涩了！呆会就让你现出本性。”<br>
    我知道他有那个能力和我在他面前的无能为力。最后他坐床上，翘起脚让我跪下给他舔。<br>
    我没有拒绝，因为当这副健壮体格的帅哥赤身于我面前的时候我真的没法控制自已怕思想。我很志心地舔他的每一根脚趾和趾间分泌物，有迷人的臭味，我下面硬起来，他索性脱了我的衣裤，用另一只脚揉搓我的鸡吧，后来干脆让我躺地下，他穿上人字拖用力踩我的嘴，脸，然后叨着烟，用力搓我鸡吧，鸡吧被搓得生疼，可我不想拒绝，我喜欢这种隐疼中的快感。渐渐的，我想射了，他却停下来，我知道他是故意的。<br>
    “叫爸爸!叫大声老子让你爽！&#8221;我自然没有犹豫。<br>
    他很满意，抓住我的头发往他鸡吧上摁，鸡吧隔了内裤鼓鼓的，有很重的橡胶味，我喜欢这种男人的味道，边闻边不由得舔起来，真到那鸡吧再也裹不住，从内裤一面露出头，亮晶晶的水从马眼流出……<br>
我用嘴褪下他的内裤，一口含住那根火热的肉棒，尽情地套弄着，那肉棒越来越壮实，直到顶到我喉咙还有一大截露在外面，显然这不能让我的主人很爽，于是他用手住我的头，一次又一次欲将龟头插进我食管……这样一直持续，我嘴都麻木得无法张合，后来他动作越来越快，一股热流十几下全进了我胃里，只是瞬间的咸味，并没有能细细评尝，我有些失望<br>
主人拔出鸡吧，又点上烟独自在那抽，我一肚子火。一支烟完，主人将鸡吧插我嘴里，半软的鸡吧直达我咽部，我不知他要干嘛，只是等他酝酿着，一会，一股腥骚的液体顺着我的食道湍湍流入我的体内，量很足，因此我肚子有些撑，尿完了，他并没有要拔出来的意思，只是站着前后挪动他的屁股，让那鸡吧从我嘴巴很节奏地一进一出，然后渐渐变得雄壮。</p>



<p>他的鸡吧就在这样在我口中来来了又回，由雄壮变得坚坚挺,圆滑的龟头在我喉咙里进进出出，有了第一次的适应，我配合这换气而不到致呛着，起初两下换一次，后来四五下，因为他抽插变快，我的唤气不知不短促，不过我并不想吐出来，老实说也吐不出来……<br>
后来他让我跪着头靠壁上，硬生生用他那大棒往我喉咙深处顶，一次次的冲撞，我有要窒息的感觉，有点缺氧，后来他一把拉我到床上，让我头悬床沿后仰，然后将他的粗直的鸡吧一捅就进入了我的咽内，咽内如此巨物，自然很不爽，想吐可堵着哪里吐得出来，我眼泪都要出来了，不是痛，是咽部受刺激，与此连通的鼻泪管流出泪水，可以说是一种满足的泪水——帅哥愿意将粗壮的鸡吧放你口内，实足是件很幸福的事。<br>
这样有节奏地抽插了几十下，我也能适应了，每次那个硬肉棒从我口中拔出，我都有些不舍，然而又马上进来，嘴唇感受着冠状沟的紧密摩擦，能感觉包皮垢清香的骚味……<br>
我的鸡吧也硬了，晶莹的液体往外流着，似乎一碰就要爆炸，我想用手让它爆炸，可是他不让，顺手找了根汗渍的鞋带齐根直绑上龟头，鸡吧简充血直要断了，有点痛但快乐着。<br>
   他给我翻了身，吐了口水在我菊花上，用中食指强行插了进去，没有温柔，就那样生疼，如此几次，直接拿他的巨棒生硬地往里捅！我疼得想推开他，可根本不是对手，他强压着我，硬生生将整根棒子插入到底，我疼得牙咬得咯咯响，他感觉到我疼得颤抖，没有接下来的动作，只是让那根大棒保留我体内让我适应，满是烟味的嘴在我耳边呼着气，我能清楚的感受到多他体内呼出的男人气味，疼痛就这样减轻不少，可是我不动了他却慢慢抽动，缓慢而有力，由于太紧，或者说他的太粗，私每次往外拔，我都感到直肠都快要顺着出来，火辣辣的钻心，这样慢慢来了二三十下左右，他加快了频率，越来越快，我后面完全麻木，反抗已无益，只希望快点结束，可这只是希望！<br>
后来感觉有液体从我屁股上流下来，他的鸡吧并没节奏性抖动，冲撞还没那样剧烈，我以为是他的汗水，用手一摸，原来流血了，他也看到，可是并没有拔出来的意思，只是说一会就好一会就好，一会又是二十多分钟，终于一切要结束了，他大喊了几声，我很明显感觉到体内注入强劲的热流，一股接连一股……结束后他趴我身上，鸡吧半硬才拔出，这一拔，我后面感觉无比空虚，没有之前的充实感。血液和精液顺着流了出来……</p>



<p>后来的日子几乎平淡无奇，操哥已很习惯地将他的鸡吧插我口中尿尿，兴致来了，进进出出抽插几下，也问喜欢我用嘴帮他清理屁眼，对于他的要求我从来都不曾反对，不过老实说，起初每次这样做我内心都满是罪恶心感，都决心下次绝不这样，可是当操哥将鸡吧往我嘴里送时我又急不可耐地放到嘴里，我喜欢那种韧性和充实，喜欢那种很熟悉的味道。<br>
至于基本上每天早上的黄金，他都喜欢直接拉我嘴里。搞体育的人活动量大肠胃好，出来的黄金自然密度大也能成型，每次躺地上看那软硬适中的XX从那紧致的菊花中悠然出来，我都有将他一口气吞下的冲动，有点苦，只能吞，从一个健壮身体酝酿着出来，再进入另一具卑贱的身体，还带着体温。<br>
有经历的人都知道，兴奋的时候吞完这些是毫无问题的，而且是越少见空气越没有异味，越新鲜越易进喉，后来才知道王操总要我当时吞下，其实是为我考虑了的。<br>
温润的便条在他完美的身体内一夜的休整，最后很顺利的以原来的形状滑进我的食道，从精神和感觉，都有一股不可言壮的快感……<br>
　人，可能天生就有无尽的好奇和贱性，和王操呆久了，适应了他的一切，每天早上，他鸡吧硬挺挺的，睡梦中会摸我的头，将鸡吧准确无误地插我嘴里释放一晚的积蓄，尿的味道因食物不同而不同，如果他前晚喝的只是矿泉水，次日的晨尿肯定略有一点芳香，学化学的人都知道是芳香烃的气味，这样的温热液体非常易入口，咸度适中，有余味，如果喝了白酒或红茶，或酸奶，尿的味道太过酸苦，一下难入喉，至于黄金与饮食的关系以后再详说。<br>
和他认识半年，从开始有点忸怩之态到现在有时迫切需要他体内的圣物，的确需要一个历史性的转变，而这样的转变是一个月的磨和，这一个月他让我完全成为他的东西和一个部分。<br>
那一个月我每天不曾外出早餐，以前他出门，总是将黄金拉方便袋里，然后出门，我再享用，原因是我还不适应当他面吃掉，也不能跟他排泄的速度，而他又是个异常爱整洁的人，自然不希望看到任何劣际<br>
所以每次用早餐我都在性幻想，想什么懂行的人自然会知道，日子久了，王超嫌麻烦，要直接让我帮他解决。<br>
深秋的木地板还是有些冰凉，我赤身躺在地板上任凭他奖那个健硕的屁眼对准我的嘴，严丝合缝，就连屁我也没办法不消化，因炝不喜欢异味，自然会坐我嘴上让我的嘴和他的屁眼保持密封连接，我能很清晰地感受到温暖滋润的便条像蛇入洞一般熟练地从一个结实的身体进入我的身体，品尝自是可能，只能快速吞下去，要不然他中断会很不爽，再说他坐着我只有吞咽才不至于被堵得窒息，不过那种柔软而充实满嘴的刺激令人神往，这也是我后来常迫不急待的原因。<br>
可惜一切美好都太突然，他要去参加中国大学生男子男篮比赛，战胜北京人的体校一直是他们愿望，至于原因非京户口的学生都有这样一种情结，不光是体育，因为教育资源的分配不公和高校选拔的明显偏坦让广大非京人员伤透了心，我能体会他的心情，也自然希望他放马过去将那些不可一视的家伙杀得片甲不留，当然代价是我好长时间不能和他在一起……<br>
分开的一段时间，我的生活轨迹发生了变化，在最开始接触我的时候王操可能只把我当作一个过客，因此对于他的队友和他一样操我之类不以为然，然而一起的时间久了，他不再希望我过多的见他的朋友们，再说篮球队也不见得人人都有SM的嗜好，也不见得人人都能宽容地接纳男人的身体，为了他和我的安全，他尽量不让我在他一般朋友们的视线里出现，而我也总是像观众一样站并不起眼的位置给他鼓掌，而他每次进球都会朝我站立的方向挥挥拳头，这种感觉真的很好，因为被一个人在意着是能被感觉得到的。<br>
    王超走了，我也不再去球场看人打球，因为不喜欢，所以无趣，可有些东西并不会因为你想离开而离开你，比如思念，比如熟悉的味道，比如仇敌。<br>
    单调地想着可以想的人，没事沿着湖散步。有天傍晚刚出凌波门就被人叫住，回头看有点眼熟，但不记得是谁，短发，冷俊的脸还有一些稚气：“我是操哥的朋友，他叫我们照顾你，介绍一下，我叫乔亮！”<br>
    我看了看他，样子不像撒谎：“那有什么事吗？”<br>
    “没，就请你吃个饭，认识一下！”<br>
    我没有答应和不答应，毕竟不熟，但他一直坚持，我就没好拒绝，坐车一直到关山，本以为会他会带我到XX大学对面的一大堆排档里找个地方坐下随便吃一点，可他却说先让我和他到他的住处拿点东西，我想不远就和他去了。<br>
    二室一厅的房子，一间门开着，有个人背对着我们打CS，听见门响回过一下头，冲乔亮笑了一下，有点怪，我要脱鞋进去，他说没必要，直接带我进他卧室——女人的衣服和运动背心地下都是，卫生纸，用过的安全套也垂涎欲滴，很难看出他会和王操是好兄弟，因为整个房间都是精液的味道。我有点不好意思，他却关上房门说没什么，习惯就好。他这一举动让我很奇怪，后来才知道自己来了个不该来的地方<br>
我还没注意，乔亮从我后面勾起的脖子没等我反应过来就将我死死按在床上，然后就觉得双手被一根扎带越扎越紧，真到我双手不能动弹，我大喊救命，可是开门的只是那个CS男，而且仅仅是看了我们一眼然后“艹”了一声离开了。<br>
我想这一切都完了，反抗只能是想办法退到角落叫他滚远点，可能我的滚让他很不乐意，他狠狠地扇了我几耳光，搞得后来他说话我耳朵都嗡嗡响听不清他说什么，我只好安静坐在角落，像一只被逮着的麻雀，用一种哀求的眼光看他……<br>
“你知道我为什么要骗你来吗？我知道你是王操的，妈了个逼的，老盖老子帽，搞得老子本要露脸了，个逼盖得老子火星真冒！他盖撒！老子玩死他马子！”<br>
原来乔亮只是在王操不在时伺机报复他，我只是一个泄愤的工具而已。我还在想这些的时候，他已上前撕烂了我的衣裤，连牛仔裤也撕烂了，用了多大力可想而知，我全身都是衣服布料强行撕烂留下的伤，红红的，生疼，我骂他没种找王操，胆小如鼠，人渣！<br>
这是我内心真实对他的看法，可这一骂引来的后果是他抽下自己的皮带，狠狠抽我身上，每一下都立马留下一条血痕，钻心地疼，后来他看我不动了，就停下来<br>
“给老子乖一点！再骂老子杀了你！”说着点了支烟，坐我边上抽起来，边抽边脱了自己的T恤，露出匀称的腹肌，不过我真的没有想多看一眼的想法，从内心讨厌他！他见我看都不想看他一眼，猛抽了一口烟，将烟按我胸口上熄了，疼得我嘴唇都咬流血了。他似乎并未满足，站起来脱了牛仔裤，赤条条站我面前，也许是长期不穿内裤的原因，从上到下他的身体一个颜色。<br>
乔亮背过身，我才发现他背上纹了个很大的龙，小腿纹了钟魁捉鬼的图案，让人有点莫名其妙。他发现我在看他纹身，转身说道：<br>
“帅吗!”听不出是要问我，而是自我肯定。<br>
“不帅！”我随口回答，其实是因为情绪。他这次倒没生气，伸手过来捏开我的嘴，吐进了一口痰，然后用眼神告诉我要敢不吞有你好受，我只能吞了，他才满意放了手。其实他冲我瞪眼的时候我仔细看了他一眼，睫毛很长，眉真的很浓，嘴很小也很有力度地微张着。<br>
随后他站起身问我：<br>
“王操那个贱人怎么玩你的？让你这样死心蹋地跟他！”<br>
“我没跟他，只是朋友……”<br>
“放你妈屁！你以为我老子不清白？莫跟老子闹眼子！打个球他老朝你看挥拳，么B意思我老子未必不懂？草！”<br>
我没再说话，原来球场的一些细节他这个大老粗也注意到了，我不好说什么。他说这些的时候用手退下包皮，露出龟头，冠状沟明显最近没洗，满是白色的垢，隐隐有些骚味，没等我反应，他一手抓住我阴囊一手抓住我头发，将那根半硬的JB向我嘴里挺，我紧闭双唇非暴力不合作，他狠狠捏了一下我睾丸，疼得我只得就范，将那个骚味十足的龟头一口吞下，顺他意思用舌尖清理他那满是白垢的龟头和冠状沟，然后闻着阴毛的一股轮胎味将其吞下……<br>
毕了，他阴茎越来越雄壮，直顶我的咽部，进出间还有些小幅抖动，常常搞得我窒息想吐，可他并没有要抽出来的意思，只是我本能向后躲得他有点发火，越发加大力度欲将那根温暖的肉棒捅进我的食道，他握我睾丸的手也一刻没停，揉搓着我的睾丸，搞得我也博起高高耸立，这时他拔出JB，用那只臭脚穿上他的湿浊的战靴用力踩蹂我的阴茎，很疼也很爽一样，我越来越想射的时候，他停下来了，搞得我内心很恼火，而他走到一个柜子旁，打开翻找了一气，他拿出的东西，我从没见过，但一看就知道怎么用。<br>
大家见过金属不锈钢的CB，也见过装在CB头的的尿堵，也有些人见过能跨越会阴一端圈住阴茎根部另一端进入肛门的肛钩，可如果这三样是集成的，我想很少有人见过，因为据我所知只有河南郑州一家都老板才做这个，这当然是事后乔亮告诉我的。乔亮吐了几口唾沫在我的菊花上，伸出中指就向里面扣，因为没适应，那种疼痛是可想而知的，然而他并不在意我什么表情和喊疼，只是坚持生猛地进入第二根手指和第三根，进进出出转动着，当他突然抽出手指时，我还有点不适，这种不适马上又被巨痛所代替，因为我感觉到他已将肛门钩的环大头我阴茎和阴囊根部，然后硬将直径约为5CM的肛门球强行塞进了我体内，我的会阴和直肠能清唽感受到钢铁的冰凉，（至于这个肛钩是什么样子，第一页有图片）疼痛让我鸡吧软了下来，接着他又用根长约20CM的链状尿堵一点点挤进我的尿道以至膀胱，这链做工可谓精细，一段不锈钢珠穿连，末端是一截5CM的中空小棒，活像迷你鞭子，只不过这鞭子活动部分是一截一截椭球状钢珠，鞭柄是一中空小棒，两部分镂空连接，便于导尿。<br>
     当乔亮将这鬼东西完全插入我尿道致体内时，他转动小棒，钢珠在我尿道旋舞，膀胱内痒得不行，我以为他捉弄，不想他说一会就好，原来他只是将那鞭柄旋紧在带丝口的金属鸟笼一样的CB头上，巧妙的是这个CB的基座正是牢牢套在阴茎根部的环，通过卡销连接并能上锁，然后上了锁，我前后都有古怪的东西填充着，鸡吧涨大起来却又仅能局限于镂空CB，因此空隙处阴茎含蓄地想要出来，我明显感觉到有液体从尿道口出来，不知是尿还是精液……<br>
有些感觉，道是爽还是不爽，有要摆脱，却又欲罢不能。就象乔亮给我带上的这个连名字都还叫不上的玩意，沉重而冰凉，从外面延伸进体内，无处不传递一种冰与火的纠葛，也正是这种纠葛让我的神经分不清是爽到极至还是不适到极至。<br>
    大钢球在直肠内有让人排便的感觉，但生在阴囊根部固定环让一切都难以排泄出来，这时能做的只是坐地上，让钢球与阴怇环间的连杆深深将球抵在体内充分体会一种不可名状的快感。不得不扭动屁股，让钢球在直肠内光滑地摩擦着直肠内避壁，刺激着前列腺液一股股顺着尿堵的导管流出来，滑滑的附着于大腿，让人意识都有些模糊，期望快感快点像火山般爆发，可是黎明前的暑光太远太远，总差那么一个高度无法企及，也说一直有水从尿道流出，粘粘的，但不是精液。<br>
    “求老子操你！你不求老子，让你虚脱而亡！哈哈！”乔亮很骄傲地调戏到。<br>
    “你要想干嘛求你快点！”表面上我是反抗，可听也听得出来内心希望一切快点结束让我早点达到幸福的终点。<br>
    他捏开我的嘴，向里面嫌恶地吐了口痰，然后合上班的嘴意思要我吞下。那一瞬间我近距离仔细端详了他：小嘴性感有致，皮肤甚好，长长的眼睫毛下有神的眼睛，茸茸的胡子刚刚露出来。我当时在想，是不是搞体育的孩子大多都有一种让人无法拒绝的阳光？他没等我细想，将一只脏脏的称不上白袜的棉棉子套在他直挺的巨棒上，径直朝我嘴里送，虽能感觉袜子上的潮湿，但棉的，黄硬的汗渍袜子在大棒的支撑下进入口中还是有些干涩，舌头有点发麻，他才不管这些，进去一快三慢地抽送，我能感觉鼻子抵触到的阴毛和上面存留橡胶气息，这是健康男人特有的气息，精神越来越亢奋，唾液越来越多，让那个袜子上他的残留很自然地溶进我的口内，咸咸的，有股不能称为臭的清香，直入肺腑，耐人寻味……<br>
我热血沸腾，他也越来越快，嘴巴越来越撑，由于抽插太过猛列，几次差点窒息，只能顺着他的节奏偷空吸气和呼气，当一切变得适应再到和 谐时，已是半个多小时，他将我头抵墙上，继续猛列地冲撞……我也硬得不行，他很懂行地奖他的一只脚抬起，从轻柔到越来越用力地踩在我鸡吧上揉搓，终于在他大喊几声连抖十几下不自觉将脚用力踩在我鸡吧上不动时，他射了，我口内一阵滚烫，下面也终于决堤了……<br>
他并没有抽出来的意思，一直让JB在我口里变软，然后只抽出鸡吧，将那只脏袜子留我口里<br>
    “不准给老子吐出来，吸干净!!”其实他不说，估计我此时也没力气和他硬来,,再说那个味道并不坏，并且是个帅哥的东西，这样意识的时候内心还是有些罪恶感，我不是喜欢的是王操吗？……哎！<br>
满是汗渍，唾液和精液交织的袜子塞满嘴巴，味道有点咸，有点腥，有点爽滑，我一点也没反感这种味道，而是服从性地将那袜子丝织间每一点属于乔亮的味道尽数吸尽身体的深处和骨子里，他很满意地骂到：“真他妈B贱！”顺势还朝我身上吐了口痰……<br>
    我不知是该走还留，乔亮的鸡吧渐渐软下来，我想我可以走了，于是用哀求的眼神恳请他去掉CB和那个体内的钢球，他理都不理，只是边玩掌机边用穿人字拖的脚揉搓我的鸡吧,,搓得我鸡吧在生疼中淫水不断外流而又难达高潮，内心阵火起，不由得挺胯希望阴茎更充分接触他脚的力度让我达到高潮，可每每这时他都有意避开让我总徘徊那个边缘。<br>
“叫老子一声爸！叫了让你爽！”他看都不看我一眼。<br>
太难受了，也太渴望，要是长时间这样得不到释放，我真怀疑自己会虚脱，所以我叫了：“爸爸，求您了……！”他很满意地丢下掌机，捏着我的嘴向里面深深地吐了一口，真接到我嗓眼滑了进去, <br>
也许是征服的快感，他鸡吧略有变化，于是起身拿了钥匙开了CB，顺势牵出尿堵，长长的珠串从膀胱一粒粒行进到尿道在径直出尿道口的这个过程，我血管都要炸了，因为鸡吧硬了珠子会很清晰地在肉棒中穿行，是一种无法企及的快感。我的鸡吧一抖一抖，终没有射出来，内心焦躁不堪。<br>
乔亮却很悠然自得，不紧不慢穿上一件丝质丁字裤，与其说是裤，还不如说是一个丝织的鸡吧套，紧紧地缠在他那根大棒上，比安全套来得壮观。我不清楚他要干嘛，因为自从进这间屋子，他对我做的一切都是我闻所未闻见所未见的。<br>
    肛门球被他从菊花里缓缓释放，一股蓄积的肠液顺势欲出，当球离开肛周的瞬间，他将肉棒夺门而入直齐根部，堵住我体内的空虚，以一种很温顺的野蛮强列摩擦着我的直肠，我分明体会到丝织物一屡屡的接触和挤压，等我适应，他缓缓撞击着着我的身体，让那个蟒蛇在我体内肆无忌惮左冲右突……几十下过去，他又在鸡吧套外面套上只干得能直立的脏毛巾袜，用力捅进来，因为袜子是干的一下没浸润，多少有阻力，可是他才不管，硬生生往里捅，我撕心裂肺般疼痛大叫，他俯身下来狠狠地咬住我的肩，示意我别叫，我不敢叫唤了，他马上松了劲，但没松口，只是温柔地啃咬着分散着我菊花的疼痛，然后一点点将那个粗粗毛巾袜裹紧的肉棒一点点行进于我体内，将那袜子上的一切静静地释放出能让我无法抵抗的快感……</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>做MB的厕所</title>
		<link>/2018/12/07/6120.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:40:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6120</guid>

					<description><![CDATA[我发现我自己真的很有做厕奴的。我每天都在网上急切的寻找着合适的屎主。今天我骚的要命，自己和别人聊了半&#8230; <a href="/2018/12/07/6120.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">做MB的厕所</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我发现我自己真的很有做厕奴的。我每天都在网上急切的寻找着合适的屎主。今天我骚的要命，自己和别人聊了半天，也没有找到这样的主人，心急火燎般的难受。自己打了半天的飞机，也还是毫无用处，已经出了两次，可还是得不到满足，我知道除非是主人们的圣水和黄金不能满足我的欲望。我也在网上找到过很多所谓的主人，可是真的能够很喜欢做厕主的主人真的好难找。我欲火难熄，恐怕唯一的原因就是吃不到一点主人的黄金，也喝不到半滴主人的圣泉。我总是那末的贪婪、饥渴的盼望着。只有这个能给我带到欲望的高峰，使我真正的得到满足。 </p>



<pre class="wp-block-syntaxhighlighter-code brush: plain; notranslate">        吃过晚饭，我就迫不及待的上了风云聊天室，我要找个屎主能够给我提供食物，我要为我明天的早餐找到来源。我也浏览着华同的交友信息。其中一条广告吸引了我。“出售美味的黄金餐“，真XXX难以置信，自己的大便竟然还要出售，还明目张胆的在广告中说他会很愿意的提供在狗奴们嘴里拉屎的服务，为下贱的厕奴们提供美味的食物。我对MB们向来不是很感兴趣，但是他的态度真的是我所要的，我饥渴难当，也只能尝试一下了。我给他留了言。我想那大概是晚上8点左右的时间吧。就像我所说的，我还是好骚，好难受，我又不停的手淫。在聊天室里和一个主人聊着，他说他要找个厕所奴，但是我知道他只是说说，我和他聊过很多次了。他很会聊，这也能让我得到很大的满足。我会在和他的聊天当中射出我的下贱的精液。他老是说他要把我的嘴当作马桶，在里面拉屎撒尿吐痰，然后看着我尽情的吞咽。很遗憾他只是想在网上做做而已，但他说的却很让人享受。 

        在我刚刚要射的时候，我收到了一个信息。那是那个MB的回信。我们在qq里聊了起来。他的名字叫“俊韬”。他问我喜欢怎样。我回答说他在华同的留言广告很吸引我，我问他是不是在广州，他回答是的。很巧的是他竟然和我住的新村很近，我每次回广州都是我自己。我问他是否能够有时间每天早上来我这里，我喜欢早上做主人的厕所，因为每天早上主人们一般都有很多的存货，我喜欢主人们在我的嘴里拉进他的第一泡屎。他回答说没问题，并且告诉我他的收费。我觉得很合理。一泡屎才收50元，加上尿才60元人民币。太好了，这样的早餐也不算太离谱的。难得让自己享受一下也是应该的。他问了我一些简单的问题，诸如我喜欢怎样吃的问题。我说我喜欢主人有很强的侮辱性，高傲，尊贵，把我像条傻逼狗一样对待，别把我当人，就把我当个马桶来用，主人可以拉完屎就走，就像早上起床上厕所一样，不用考虑我的情况。我还告诉他我想要吃好大一条的屎。他笑着说，“那你找对人了，我每天拉好几次屎，都很大条”。他问我喜欢怎样的姿势，我说我喜欢直接拉在嘴里，但是我会听从她的他，愿意以他的方式来吃。他告诉我他是沈阳人（太棒了，我喜欢东北主人的野性），25岁，187，75公斤，在一家健身中心做教练。然后他问我喜欢怎样的主人，我回答说“我喜欢您”，他很高兴说“好答案”。他所说的都是我喜欢的，简直正合我的需要，而且价格合理，呵呵。 

        他告诉我叫我第二天早上9点打电话给他，不能太早，因为他还在睡觉。我说他会穿件衣物就过来，不洗漱。第二天我6点多就醒了，我的狗鸡巴好硬。我总是这样，每次有新的主人要把我当厕所用的时候就硬的要命。我喜欢吃，吃的饱饱的一肚子。我知道还太早，就自己泡了杯咖啡，打开聊天室吓聊一通来消磨时光。我决定还是要把我的屁眼给洗干净，以防万一他要操我的骚洞洞。我拉了一大泡屎，很爽，也希望主人今天能像我这样的拉上一大泡给我吃。拉完后，我洗了个澡，用手指把屁眼里面抠了个干净。然后用一个肛门塞给塞住。这些都做完的时候已经是8：45了，我想就提前一点好了，我拨通了他的电话，草！真XXX烦啊，电话没人听，转到了留言信箱。我给主人留了言，希望他能够起床后听得到。我又回到聊天室我又回到聊天室去聊天了。我现在什莫都准备好了，有点担心这个家伙又是个假货，那样的话我又要自己解决了。我焦急地等待着，大概9：15分，他打来了电话，很粗鲁的上来就问“准备好吃屎了吗？”我说“是的，准备好了”，我的血液急流，心跳马上加快。他笑了“你真XXX是个贱逼，你XXX还是人吗？”我说“是的，我是主人的贱逼，我最喜欢吃主人的大便”他说“好啊，等会儿就让您享受美味的早餐。” 

        他又说“给我准备一壶好茶，那会使我好好的给你吃”。又问我有没有西瓜，我说有啊。他叫我把西瓜也切好等他。然后说“好了，骚逼，我10点以前到”我给了他地址之后就挂了。我现在就像条发浪的骚狗。全裸着，硬硬的狗鸡巴已经在滴着淫水了，屁眼里还塞着一个肛门塞，脖子上套了个狗项圈，在厨房里忙着为主人准备着茶水和西瓜。我把他们都端到餐桌上，跑到浴室准备了一面镜子，这样就可以让主人看着他怎末喂我吃他的大便了。我想我应该裸体去为主人开门，就像一个发情的骚逼一样去迎接高贵的主人。没有自尊，没有羞耻，就是一条骚狗愿意为男人做任何事情，一个下贱无比的骚货。 

        9:50分，有人敲门了。我忙着爬到门前，用右手打开了门。跪在那里，头匍匐在地向主人问早安。他没怎末看我，只是大摇大摆的走了进来，用脚在我头上碰了碰，说“起来吧，跪好了。”，我谢了主人后抬起头来，眼睛不敢正视主人，只是低着头看着主人的双脚。主人环视了一下我的房子，说：“操，你XXX真性感”然后半笑着在我的头上拍了几下，又拍了拍我的脸，说“抬头！”，我抬起头来，简直不敢相信站在我的面前的是这样的美的主人，他简直就像神一样的高大完美。他拉住我的狗链把我拖到厨房，坐在餐桌旁“这是我的茶？”他问到。我说“是的，主人。他放开狗链，叫我去给他那个杯子过来，然后叫我给他倒茶。他说茶太烫了，叫我给他加些牛奶。我喜欢他的态度，这和他的长相很相符。他穿这一件黑色的短袖T-Shirt和黑色的牛仔裤，脚蹬一双黑色的休闲。大大的眼睛、浓浓的眉毛、黝黑的皮肤，嘴唇有点像黄磊，很青春阳光的少年主人，身材简直堪称一绝，黝黑的皮肤像丝一样的发光而又有弹性。“这是我的？”他拿起了切好的西瓜。我跪在他的脚下，仰望着主人的英俊的脸庞，简直都入了迷了，我的眼神在主人的裤裆里游弋着，满脑想着他的屁眼、他的鸡巴长成什莫样子，味道又是怎样。“是的，主人，都是为您预备的。”主人咬了一大口的西瓜，像似看透了我的心思，一边把脚跷在桌面上，对我说“把你的狗脸趴过来吧，我知道你XXX馋得要命了，先闻闻我的屁股。”我把头深深的埋进他的跨部，深深的吸了一口气，可是好像没什莫味道啊。“等等”主人说着，把脚挪开了桌面，脸靠近我的狗脸，“仰头，张嘴！”我照做着，他吐了一大口嚼过的西瓜在我的张开的狗嘴里面。“好吃吗？”他问到，其实并不想我回答。我喃喃的说“好吃，谢谢主人赏赐。”这个主人实在太诱人、太性感了。这个男人简直是天生的主人，他的一举一动，一言一行，哪怕一个眼神都让贱狗爽到了心里，他已经完全的征服了我。我像这个时候他让我做任何事情，我都会照做不误，哪怕叫我为他而死。“我的蛋蛋味道怎样？”，我说“您穿这牛仔裤，奴才几乎问不到什莫味道啊，主人。”他马上把衣裤脱掉了，坐下喝着他的茶，说“现在闻吧。”靠！，终于看到了，他实在是太伟大了，他的身材是那末的完美无缺，大大的鼓鼓的大鸡巴、大大紧紧地蛋蛋，简直是叫每一条狗都会惊叹的。股沟里长着一缕毛发，慢慢的延伸到他的屁眼。我还没看到他的屁眼。我把脸再次埋向他的卵蛋，这一次我闻到了浓浓的男人的味道。哦，这完美的男人股沟里的气味就像迷幻药让我完全的沉醉在其中。我伸出舌头去舔，他一把把我推开“不许舔。只能闻。”他说到。我继续贪婪的吻着，闻着，在他的屁股里面做着深呼吸，我感觉到他的鸡巴在我的额头上慢慢的胀大，我一边闻着一边回答他的问题，他不停的问我味道怎样？叫我告诉他我的感受，还问我为什莫喜欢闻男人卵蛋的味道。　“好了，现在把你的狗鼻子放在我的屁眼上。”靠！！ 

        正啊，这就是我当时的全部的思维。我照做了，他把腿分开了一些，使得我能够完全的将脸埋在他的屁眼上。靠！现在我真的闻到了他的屁眼的味道。我看不到，而且我可以感觉到他屁眼上的毛在抚动着我的鼻孔。这味道太迷人了！这正是我所要得。粘粘的男人的屁眼就应该是这样。我就喜欢男人的屁眼一天或者更多天都没有洗过的味道。在我的鼻子拼命的闻的时候，我不知不觉地发出了快乐的呻吟声。“喜欢吗？”他问道。“这是真正的男人的屁眼。我拉了四泡屎都没洗过了”，好像他在赏赐着我一个天大的荣幸来闻他的屁眼的味道，而且是我很难很难找到的机会。“怎末样？比你们这帮变态的贱逼的味道好多了。”我呻吟着，这就是我的答案。“你要闻屁吗？贱逼？”，他问着，并不要答案，“把你的狗鼻子伸进去，别动！”我全裸着，跪在厨房的地上，把鼻子深深的埋进一个Mb的屁眼里，一个自称自己是直人正常人的Mb，等待着他对着我的鼻孔口里放屁。“出来了，傻逼，把鼻子贴紧了”，然后他放出了一个短短的屁，我把它全部吸进了鼻孔当中，进到我的肺里。热热的，油油的，味道有点像烤熟的玉米。我XXX就像进入了天堂，我想我肯定是爽的发出很浪的淫叫声，因为我知道他在笑我。“操！你他妈真得贱啊,看来你还真的很喜欢啊，嗯哼？再给我倒杯茶，然后滚到我的屁股下面来，把你的狗脸贴在我的屁股上。 

        我的大便都快拉出来了”，我跪爬着给他倒上茶，他说“起来，傻比，你爬来爬去的干吗？”我的脸红的要命。我简直不敢相信自己。。。我窘迫的不得了。我XXX现在正跪在这里准备付钱给一个25岁的小伙子在我的嘴里拉出他一早的大便，我窘迫我竟然这样自然的跪在他的脚下。靠，我真是喜欢这个家伙啊。我给他倒了茶，看着他喝了下去。然后他命令我张开嘴，他用刚才的茶水漱了漱口，在我的嘴里吐进了一大口的茶叶味道的口水。 
        “贱货，我憋不住了，我们在哪里给你吃？”我指指浴室，“你知道我会尿的满地都是的，明白吗？你能行吗？”我说，“靠！没问题，”“噢？你不介意我拉屎的时候尿的满地？”我好想赶快把它的屁股贴在我的嘴上。“不会的，我喜欢您在我家里尿，尿在我身上，尿在地上”，他就像香槟酒。“好吧，你XXX真贱，去躺好”，他说着，用手指指着浴室里面的浴缸。然后他走过来抓住我的左臂，在他的屁眼上蹭了蹭，“闻闻你的胳膊，告诉我味道怎末样？”，我的胳膊闻起来就像他的脏屁股。“太好闻了”是我说的唯一几个字。然后是右臂，左腿，右腿。我现在的四肢都是他的臭屁眼的味道了。这也太怪异了，这个家伙是在用他的屁眼味道来给我做标志，表明我是他的使用物品。他完全的无所顾忌，像一个调皮的大男生，只是随即的做着他想到的事情，想到那里做到哪里，羞辱着我，取笑着我，好像我天生就是这样的贱种给他玩的，它可以随意的玩弄。这个少年完全有天赋做一个真正的主人。“操，你XXX现在闻起来就像我的屁眼，是吗？”他问道，“是的，你现在浑身都是我的臭屁眼的味道。”然后毫无警告的抓住我的头发把我按在浴缸里面，两腿跨蹲在浴缸的边缘上。“你XXX真是贱啊，我还真没见过你你这麽贱的这麽贱的。你真是XXX贱到骨头里了。”这个家伙现在把我当成了他的厕所，他的可以随意摆布使用的厕所奴。我知道此时我没有一点能力阻止他做任何的事情。
“你准备好了？马桶？我真的憋不住了啊。” 
        噢，主人啊，求您了，快拉吧，我馋死了，”我的嘴巴张的大大的，迫不急待的喘着热气。我闭着双眼，嘴巴大张，身体在浴缸里微微的蠕动着。还真的像的马桶的打开的口啊。这个沈阳人真XXX会侮辱人啊。他一次次的告诉我，他在喂我喝尿了，他喜欢看着我的眼睛半张半合的贱样，他一看就能够看出来我是多麽的爽。这个沈阳人的面容就像天使一般的英俊，他让你陶醉，让你迷惑，在他的尿源源不断的进入我大张的喉咙的时候，我的感觉就像在天堂里面。俊韬从他的跨下俯视着我的脸，微笑着。“真XXX好玩，你这个厕所还在盯着我看。你知道我想干嘛？我想拉屎了，我想就在这里拉屎拉在你的嘴里，太好玩了。你XXX真是个好厕所。”他大笑着，又开始像个调皮的孩子一样。“你可以尽量张大你的狗嘴啊，一定要接准我的屎条啊。听到了吗？” 

        我说我会听他的，他想怎样给我吃，我都会听从他的。“好啊，酷！我们就这样做，我直接喂你吃，把你的嘴张大贴近，下次我们在唤起他的花样。”我现在知道这个主人其实很天真，他很调皮，很痞，很强壮，而且天生的主人样子。他完全的融化在这样的角色里。 

        u华同社区他把镜子拿得更近，重新跨蹲着，看看是否能看得更清楚一点。他蹲下来的时候面对着镜子。他的蛋蛋正好放在我的前额上。我躺在哪里，腿伸向另一个方向。我抬了抬腿，他说“你屁眼里是什莫？给我看看。”我抬高屁股给他看着我的肛门塞。“不错，感觉很好吗？屁眼里也塞上了?” 他问道“你想两边都被填满。”我躺在那里看着他的屁眼，太性感了。他的屁股很大很园。屁眼上长着黑黑的毛毛。但不是那种只有肌肉的屁股。他问我是否喜欢他的屁眼，我回答是。他说他有个大屁眼是用来拉大便，而我有个大屁眼是为了被大鸡吧操。他蹲跨着，把屁股拉开了一点，把屁眼对准了我张开的大嘴，然后停在哪里。他开始收缩屁眼的肌肉。很快，我就看见了大便的头头了。 


        “看见了吗？骚逼？看见我的屎条了吗？？”他兴奋的问着。 
        “我要你只是亲吻我的屎，ok? 
        抬起你的狗头，亲我的大便。”他下蹲了一些，我抬起头来。把我的嘴唇裹在了他刚出来一点点的屎条上。哦，靠，真XXX漂亮啊。我的嘴唇正在裹着我的早餐上。他是热的，有点粘，我轻轻的用嘴唇含住，我感觉得到他慢慢的从我的嘴唇进入了我的口中。很慢，只进来了一指长。天啊，这个家伙还会控制他的肌肉。 

        “太好了，傻逼，亲吻我的大便，别急，对，别急。现在闻闻，把你的鼻子放在我的屎上，告诉我味道怎样？” 
        我照做了。我把鼻子轻轻的压在他的那闪闪发光的屎条上面，硬硬的，滑滑的，淡淡的黄褐色，一棱一棱的像是分层的一样。我用鼻子尽情的深呼吸。“好闻吗？”他问到。“是的，超级好闻” 
        我喃喃的回答着。“贱逼准备好全部吃下去了吗？”。“是的，是的，主人！我要吃，我要全部。”我激动地呻吟着。他用了点力，收紧了他的屁眼，低头看着张嘴等待的我，笑了笑，“真贱，你真能全吃？”“是的，主人，求求您的慷慨赏赐。”他把屁眼屁眼对准了我的狗嘴，刚刚好好在我的嘴上面。我的视线完全被他的屁股挡住了。我在我自己的天堂里一样快乐。俊韬的屁眼的味道很重，现在还有点汗水滴了下来。正好滴进了我大大的张开着的狗嘴里面。他的屁眼微微张开了，放了个屁出来。我用力吸着。他又放了一个屁，这次倒像谈起一样的，轻轻的感觉。他的屁眼像菊花开放般打开了，屎条开始又慢慢的出来了。“把你的狗嘴闭上一点，用你的嘴唇裹住我的大便，好像你亲吻他一样。我要感觉到你的嘴唇在我的屁眼那里，这样我才能好好的拉给你。”我找他的指示去做了，用嘴裹住大便。靠，我真的好想尽了天堂般的快乐而兴奋。我的嘴轻轻的裹着他的大便，那大便条好像主人的大鸡巴一样插进了我的喉咙。好像大鸡巴一样操着我的下贱的狗嘴。大概有5厘米粗的直径，因为我知道这和我舔过的大鸡巴的大小差不多。我的嘴唇大大的张开着。现在，屎条的顶端已经碰到了我的喉咙深处，我猜大概有5厘米长的屎条进到了我的狗嘴里，因为我知道从我的嘴唇到喉咙大概是5厘米。他的屁眼大大的张开了，让这条大鱼雷一样的屎条射进我的狗嘴里面。我的嘴唇也大大的张开着，脸暇也尽可能的扩大着，我开始有点想吐的感觉了。我的嘴里已经塞满了这个男人的大屎条，我几乎不能做任何事情。我也不可能闭上我的嘴。我也不能唆它。我已经没有任何的空间在继续吃进这个伟大的主人的大便了，否则我就会被卡住而无法呼吸。而且我不能动。我的脑后被被重重的压在浴缸的边沿上。他的屁眼就坐在我的大张的嘴上，他的脚跨蹲在浴缸的边沿上。他的大便还在慢慢的慢慢的向里移动，我可以觉得到它一点点地滑过了我的喉咙进入了我的食道当中。我都有些吓坏了，脸憋得红红的，几乎不能呼吸。我把手伸出来抱住他的大腿，我想他大概知道我快喘不过气来了，因为他问我，“嘴巴塞满了吧？骚逼？”我无法出声，只能用手轻轻的用力表示，“是的，主人”。 
        “好吧，傻逼，放松点儿，你会很爽的。”说完，我就觉得大便停止了移动，主人慢慢的把屁眼抬起来了，我甚至可以感觉得到他的屎条也随着从我的喉咙里撤了出来一点。这个家伙太神了。他的屁眼用力把屎条又从我喉咙里拉了出来。“喘过来气再告诉我”，那条屎竟然被他从我的嘴里拉了起来，我大口的喘着，还发出了大大的。“好了吗？”他问。“好的，酷！”我的嘴里还满是他的大便，但是我能用鼻子呼吸了，嘴里装满了主人的大便的感觉真的让我兴奋莫名。我的狗嘴给主人当作马桶的想法让我觉得非常的满足。我的鸡巴硬的不得了，只要轻轻的一碰就会喷射出来的。“哈哈，软服务，真是个好马桶！”他笑了，继续把他的屁眼放在了我的嘴口上，这次他在我的嘴唇上轻轻的搽动着，滑过我的鼻子，脸暇，额头，然后是右脸。我简直麻木了，爽啊！！！！嘴巴大张着，嘴里满是大便，现在脸上，额头上也都是大便。感觉得到那沉甸甸的感觉，还热乎乎的。 

        “好了，最后一条了，张大嘴，再没有了”我听到他的屁眼关上的轻微的声音，他拉出来了最后一小段的屎，很容易的进入了我张开的马桶口里。他站了起来，俯视着他的马桶，一脸的鄙视的笑容。可以猜到他的心情。他很满足，很高兴他在我的嘴里大便，但是好像同时也难以置信的看着我这个比他大了10多岁的男人竟然愿意张着大嘴让他当厕所用，在我嘴里面排泄。 

        “操，你XXX满脸都是屎，我给你看看”我说不出话来，只是“唔唔“唔唔”的发出声音。他把那面大镜子拿起来，摆在我的脸前，我可以从镜子里看到自己。他还拿出相机对着我的狗脸拍了几张照片。真XXX让人难以置信啊！真XXX恶心，肮脏，但是却是那末的爽。我的满脸基本上都被这个帅哥的黄黄褐褐的大便完全的覆盖着，就连眼睛也只能是用手扒开一点才能看得见。我的嘴还在不断的将大便一点点地吸进去。我用手和舌头将他们一点点地推进嘴里，然后慢慢的吞下。我现在已经毫无羞耻，我要让这个帅哥高兴，我要让这个帅哥快乐，这就是我的想法。我看到他的笑容，对我是极大的鼓励。我快乐的吞咽着，虽然味道不好，但是那种感觉，那种被主人当马桶用的自豪感是我快乐犹如在天堂。“你看看你的贱样，傻逼，真XXX让人难以置信，我XXX的，你怎麽这麽贱啊？”“傻逼，你吃够了没有，这就是你花钱买的晚饭？还真XXX能吃。我拉了这麽多你他妈还嫌不够？嗯？” 
        “看看你的购鸡巴，兴奋的马上就要射了。看看你的狗脸，傻逼。嘴巴里装满了我的大便，满脸还盖着我的大便。操！！！” 
        “现在看着我的屁眼，看看给你带来美味儿的源泉，吃水不忘挖井人，吃屎不忘你主人。盯好了看，一边吃一边看，用手自己打飞机。” 
        他怎麽这麽会骂人啊？他简直就是个天生的主人啊，就像我天生就是条狗一样。他有一种天真的浪漫的感觉，我从精神上肉体上完全的臣服他，崇拜着他。他就像是我的天使，我的神。他对这些新鲜的事务好像有天赋一般。全裸的躺在浴缸里，满嘴的他的排泄物，我本来是应该拒绝的，应该会恶心想吐的，我应该是想着把它吐出来的。作为一个银行经理，我不应该躺在这里让一个年轻人在我的嘴里拉屎撒尿，还在那里自己打着飞机。俊韬完全的看出了我的心思，“看够了？傻逼？”我只能点点头。“好吧，就躺在那里，慢慢的享受。我洗个澡，你就躺在那里，好好的感受你嘴里的我的黄金宝屎，用手把脸上的都刮到嘴里，明白吗？不要停了打飞机，好好闻闻我的大便味道，别忘了这是你主人的大便的味道。懂了吗？” 
        我再次点点头。“好？酷！别害羞，想吃就大口的吃啊。主人的大便对你有好处，多吃啊！我喜欢看着你吃我的屎，真的！我觉得这也是你应该吃的。不是吗？”“还不谢谢主人的赏赐？”我再次点头，嘴里喃喃的发出“谢谢主人赏赐”的声音。 

        主人大笑了，“乖，真贱，下次还给你吃，好好吃吧，我冲凉了。” 
        主人进了淋浴间，关上玻璃门，把我自己留在了天堂里。他很快就洗完了，他走了出来，用毛巾把自己搽干，很吃惊的看着我还是躺在那里。他没有说什麽，只是笑了笑，然后走进客厅去穿衣服。我还在忙着吃屎，他拉了很多在脸上，够我吃一镇子的。我听到他从客厅里传来的声音，“这是给我的钱吗？”我没有回答，因为我无法回答。但是我确实在茶几上留了100元钱。他一边走过来，一边把那10张10元钞票塞进了他的裤子口袋里。他俯视着我，笑着，“操！你XXX真的很爽吧？是不是？我走了，下次想吃给我打电话，随时供应！”。他转身向外走去，但是又转身回来向我走来。“最后的奖赏！”，他说道，从喉咙里咳出一大口的痰，鄙视的吐在我的脸上，“再见！”他头也不会地走了，留下了兴奋的我，在主人关门的声音当中，我终于射出了自己淫贱的精液！ 

        我又打电话找了他很多次，每次都是爽翻了天。他的那种天然的高贵气质，那种对我的侮辱，是我越来越爽！ 
        您是我的神，我的美食供应者，我真心的感谢您的赏赐。</pre>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>在宿舍我做了3年篮球特招生厕所</title>
		<link>/2018/12/07/6114.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:37:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6114</guid>

					<description><![CDATA[我的大学是在西北上的，我们宿舍七个人，一个江苏的，还有一个和我同乡，剩下四个都是东北的篮球特招生，大&#8230; <a href="/2018/12/07/6114.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">在宿舍我做了3年篮球特招生厕所</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我的大学是在西北上的，我们宿舍七个人，一个江苏的，还有一个和我同乡，剩下四个都是东北的篮球特招生，大潘、阳子、马鬼和宋飞，他们最矮的也过一米九了。他们跟我们的作息从来不同步，基本从不上课，除了训练就是不停地刷夜，耍说话做事给人的感觉就是一个个儿的流氓。上到大二时宿舍其他俩人因为无法忍受他们的生活作息和方式，都调换宿舍了，我因为是宿舍长，而且调宿舍很麻烦，也是因为犯懒，能忍则忍，就没有换，也正因如此他们对我也是另眼相看，觉得我不像其它那些人装B。我呢，也随着他们的性子来，抽烟、喝酒、打牌、看片、游戏一样儿没落。<br>
       我们的宿舍里没有厕所，每层两头儿各一个，因为大家都懒，所以夜里没人会跑出楼道去上厕所，都是逮着什么就尿在什么里。宿舍阳台堆满了装着这些特招生大黄的瓶子，四个特招见天儿晚上喝酒，所以要不就是频繁起夜，要不就是早上超长的一大一泡尿，说出来别不信，他们丫能尿几分锺，1.25的大可乐剪个口儿的瓶子愣能一个人一次尿满了。后来我们干脆挨宿舍阳台门后面放了一个巨大的橡胶桶，是人就往里尿呗，当作是宿舍里的厕所了，隔几天就倒一次。<br>
      故事从上大二那年开始。   一天他们都去训练了，我没去上课，把窗帘都拉严后开始上G网，越看越兴奋，正准备打手枪时，大潘夺门而入回来取衣服，这时我才意识到门我忘记插插销了，我脸表情瞬间崩溃，我正在浏览的网页内容和坚挺的jb告诉我，我完蛋了。大潘先是愣了一下，随后用手把我头一按，说：艹你妈，你TM喜欢jb啊！你丫沾哥儿几个便宜是不？！行，我们让你占个够！等晚上训练回来咱再说的！说完，便摔上门出去了。情景和我想象的差不多，但是心里的滋味和煎熬让我无法形容，我根本不知道接下来会怎样，我只怕事情暴露出去我连毕业都困难，因为这里毕竟是人生地不熟的西北，相对闭塞，学校是不可能开化到这地步的。我只有在宿舍静静地等着晚上他们回来对我的“审判”。<br>
     终于到了晚上，简直是太难捱了，生不如死。当他们几个有说有笑地进来时，我以为会比我想象的简单，可事实恰恰相反，别忘了他们是混不吝的特招生，他们会用自己的方式要我好受。<br>
       他们刚训练回来，满身是汗，从他们看我的眼神中我知道大潘已经都告诉他们我是了，我一言不敢发，只想开口求他们不要说出去。正当我要鼓足勇气求他们的时候，大潘说了让我一句永生难忘的话：我们不说，放心，一个条件，给老子做厕所吧！说完便是轻蔑地笑。我当时头直发蒙，根本没有反应过来说出来竟是这样戏剧化的话…大潘接着说：你不是喜欢jb么，哥儿几个满足你，让你看够，以后给我们做厕所你想怎么看就怎么看…我刚想求他们的时候，大潘一把揪住我的领子，将我拽向阳台那个尿桶，一手直接把我按进尿桶，我的整个脑袋浸泡在了四个特招生的尿液中，鼻腔中灌入的全是腥臊的大黄，呛得我不行，结果一张嘴，又咸又腥又苦的尿一下子叫我咽了好几口，我恶心至极，当他松开我的时候我头上、身上已经全是他们腥臊的尿液，我不停咳嗽，呛出了眼泪，而其它三个人只是在边上狂笑，嘴里不听地骂着艹，大潘说：这就是条件，懂么？以后你就是我们的厕所！放心，哥儿几个说到做到，只要你伺候好我们上厕所，没人会知道！艹你妈，以后见天儿大jb伺候你丫的！<br>
       说实话，我确实在这个宿舍见过这四个特招生的春光，标志的身材不说，关键每个人的jb在软缩时都有将近十厘米，可谓就是个儿顶个儿的驴jb，而且野性十足，曾经无限幻想过和他们发生关系，但从没想到会是这样的方式，因为我实在不知道除了能用流氓虐待心理可以形容他们以外还有什么可以解释这种行径。于是，我从大二便开始了做特招生厕所的日子。说是厕所，一点不过，我不光是他们小便的地方，到后来他们吐痰、醒鼻涕、放屁甚至是拉屎都会用我，他们对我的凌虐，让我最终真的开始“变态”了。从被大潘发现的那天起，我变成了他们可以肆意屈辱的对象，他们尽管把能想象出的凌辱画面都用在我身上，我也无可奈何。我越来越少时间上课了，也不愿意与别人多接触，整天就呆在宿舍，想过逃，但又怎么可能，比起让大家都知道我感觉这个代价不比那个残忍，而且已经喝过男人尿了，如果真的说出去…唉…我还能咋办。<br>
       大潘后来命令我以最快的速度先将阳台尿桶里的剩尿喝干净，以后就不用尿桶了。可因为实在太多，他同意我几天分几顿喝完。更不可思议的是他们把原先假期里那一罐罐满满已经变成红褐色的“陈尿”都从那堆要卖的废品里挑了出来，让我每天都喝一瓶，告诉我说那是滋补的“陈尿”，就像陈醋。那个滋味我形容不出，我当时只在想，我喝了会不会死，期间我抽空就会上网查有关尿道疾病传播的知识，我在想我会不会死，好在网上报道说有专门的喝尿村存在，心里才算想开了些，好在不会死。同样都是饮料瓶，别人瓶里装的是水、果汁，而我瓶子里谁能想到却是四个特招生的尿液呢。那股味道真是难掩，喝完即便如何刷牙，呼吸中都时刻能闻到从他们大jb里流出的骚尿味。时间长了，我感觉到自己真的就是个男厕所，同时他们也越玩儿越野。<br>
       他们刚开始时偶尔还会放过我，早上去洗脸刷牙时顺便会把第一泡尿给撒了，可随着时间的推移，他们真的开始习惯上我这个厕所了，不论我是否在干嘛，是否还喝的下，他们都会一个不落的将自己最后一滴尿液挤在我的嘴里。<br>
马鬼最先起床，我还在下铺睡着，他用手拍拍我脸，我不用他废话的起身跪在他的胯下，张大嘴，准备接下今日的第一泡尿液。而他们的尿量我根本招架不住。马鬼的下体从外面看就略有微鼓，他的jb是四个人里唯一一个做了包皮的，紫红的龟头十分饱涨，感觉又是憋了一液的尿准备倾泻了，他的睾丸自然下垂，裆部发出男人独有的骚香，浓密黝黑的阴毛让他平坦的小腹充满了诱惑。即便，我不愿意充当这些男人的厕所，但是我必须承认我喜欢男人，而且就是喜欢他们这样的男人…随着一滴咸腥的尿液刺激到了我的舌头，接下来便是倾注而下，深黄色的尿液苦涩难言，晨尿是人每天的第一泡尿，也是最浓的一泡，难喝极了，但是这恰恰也是尿最多的一泡。马鬼肆意的尿着，还带着困意，一刻不停，我努力的吞咽着，不敢放松一秒，因为一个走神就可能呛到自己，一个男人硕大的阳具就在我的嘴边，肆意的撒着带着这个男人体温和雄性荷尔蒙味道的尿液，而那一刻我是什么？我只是他的小便池，嘴边泛起全是尿液的白沫。又是将近两分锺，马鬼对着我的嘴抖落抖落jb，将最后龟头上的尿液擦在我的舌头上，而当我的舌头碰到他硕大的龟头时，我感觉到一丝的欣慰。难免会溅出尿流在我们宿舍的脏地板上，而我要做的就是把溅出来的尿都舔干净，他们说地板只有他们踩，你丫连爷们儿尿都喝，还嫌脏？！我没有选择。 <br>
      而这只是伺候完马鬼，接下来是大潘、阳子、宋飞。在我看来，大潘对我最狠但最性感的，他的身体修长但是浑身都是精致的肌肉线条，轮廓清晰，下垂的jb包皮半包着厚大的龟头，比例恰到好处，让人无限遐想。而阳子是纯属坏男人那种模样，也很帅，特别是掏jb的样子，真让人兴奋，宋飞则是我们年级公认的帅哥，那些女生别说他的jb了，就是他的一个屁都是香的。而我是他们的公共便池，当我喝过四个人的晨尿后已经饱到不行，根本吃不了任何东西，腥酸恶臭在我的嘴里让我经常作呕，嘴里还经常伴有地板上他们鞋底的泥沙。但是他们似乎越来越觉得我就是他们的厕所，一切都变得理所应当。在他们看来，一个男人喝下别的男人从jb里撒出的尿，那基本上什么都可以做了，连排泄物都能接受入口的还有什么不能的呢？因此，我心里清楚，我在他们心中的地位已经下贱到了极点。# </p>



<pre class="wp-block-syntaxhighlighter-code brush: plain; notranslate">   原本很平常的事情，却被这些篮球特招生折磨的我想死，他们经常会兴致一来就先将一部分晨尿撒在我的刷牙杯和脸盘里，说要去上课就先用他们的尿洗干净了啊，于是，我也经常重复做功，当着他们面儿先用他们四个人的混合尿液挤上牙膏刷牙、漱口，打肥皂洗脸，他们一去训练我马上开始第二遍彻底的清洗，当时往往我都会觉得无济于事，因为我从里到外都是他们的尿液味道，我不能排斥，只有渐渐接受。他们的心理在享受凌辱别人快感的同时也在不断的升级，他们的做法已经到了a片儿也不过如此的地步。

  随着“嗬喽”一声儿，一口热乎乎的大粘痰吐在了我的额头上，我跪在地上张开嘴，可惜刚撒完尿的阳子没有瞄准好，本想吐我嘴里伴着他的尿液一块儿叫我下咽的。现在他只有叫宋飞、马鬼都来这样做，才能尽兴欣赏这番恶心的表演。随着他俩同时对着我嘴撒尿的同时，刚才那口大粘痰渐渐往下流，流进了我的眼睛，刚想用手去擦，阳子喊道：艹你妈，给你丫最好的眼药水你懂不懂，擦下试试！我只有不停的眨眼，“享受”着这口痰液对我眼睛的“滋润”。马鬼和宋飞两人的尿，一个淡一个咸，撒在我嘴里充分的混合了两个男人的味道。他们叫我不要咽下最后一口，一人朝我嘴里吐了口大粘痰，粘痰掉进嘴里，溅出了尿液，但吃不出味道，只有和尿一起囫囵咽下。大潘看到这儿，忍不住了，说：可以啊，你丫进步了，真他妈是个B养的厕所！说罢，把我头往上一掰，扬起和脖子成直角，扒开我的嘴的同时，手按鼻子一使劲，一股大鼻涕瞬间落入我的嘴里，问道：够味儿不？嚼着咽！没办法，只好忍着作呕的感觉咀嚼下咽，好在似乎只有咸味罢了，我的味觉真的已被他们的骚尿摧残的麻木掉了。这也是我平生第一次吃如此恶心的一个男人的鼻屎。

   没有男人不打飞机的，即便有女人的，这四位特招生流氓更是如此，没有昼夜的看黄片儿，打飞机，在我饱过眼福之后，他们经常问我：痒么？艹你妈贱货！老子给你好东西！他们会把射过的精液留在避孕套里，都攒着，当他们觉得足够多的时候会要我一饮而尽，而那时的精液早已凉透发臭，没有微舔，依旧腥咸。一般喝了他们的精后马上就会用尿给我漱口了，发展到这步，在他们眼里我贱狗不如，就是个厕所。他们甚至会告诉我记住，我是他们用精和尿喂养大的。那天中午，我刚打来了一份炸酱面，这是难得我可以去食堂打饭的时候，回来后宋飞见到面装在我饭盆里，酱是单装在塑料袋里，一下子又想出了馊点子。对我叫道：嘿！老子要撒尿！我刚想跪下张嘴，他一把夺过我的饭盆，拉开拉链，掏出带着包皮的大jb朝着我碗里的面条一通撒，满满的一盆，白色的面条浸泡在冒着热气的黄色尿液中，他尿完说：吃吧！老子赏你的！快吃！一根儿不许剩！我如何下口？！惨白的面条搅拌着男人尿液，怎么咽得下去？但是我又有什么办法，只能硬着头皮连着尿汤儿面条一并吞咽，那次，我真的差点吐了。吃完，宋飞问：香么？我怎敢说不？于是点点头，换来的依旧是那句：艹！真是贱货…大三那年冬至，他们要我去食堂打来饺子，当我回到宿舍的时候，我看到阳子、大潘他们正在用手纸擦jb头儿，而再看桌子上，我那个原本是要装醋吃的碟子里已经满是浓浓的白色粘稠液体，我知道，那是这四个特招生刚刚射出的精液，他们分明是要我蘸着饺子吃掉。于是，我一边答着好吃，一边用饺子蘸着他们的精液吃，最后看到精液不够了，阳子、宋飞各赏了我一口大粘痰，大潘和马鬼各酝酿半天吐了满满两大口唾液，让我接着蘸着吃，一滴不剩。我没有丝毫办法，我活在他们的裆下，jb下，我活在他们四个人的尿液和精液以及各种排泄物中，无数次想自暴自弃的我突然有一天觉得，似乎我一直在享受着从这些男人身体里赐予我的圣物，只要是jb里出来的东西就能安抚我的情绪，让我得有一丝慰籍。

  他们虽然喜欢用jb里吐出的东西对我进行凌虐，但是从来不会真正意义上的“满足”我，他们只享受虐待别人的快感，他们从不让我用手或者嘴真正的接触到他们的jb，他们会觉得脏。我们宿舍楼里的卫生间十分干净，因为每天都有楼管打扫，但是操场西侧那间确实肮脏无比，根本无人打扫，只有上面突击检查时可能才会顾及到而已。那里恶臭肮脏的已经都不能叫厕所了，撑死了就是最老式的那种茅坑，水泥地面水泥墙，尿池子在一边，里面的尿碱白白一层，夏天我甚至在那里见过蛆，而大便都是一个挨一个镂空的坑，下面是斜坡的，以便排泄物可以滑向茅坑底部！厕所里苍蝇蚊子不用说，地面上肮脏到人无法忍受，穿着鞋踩进去都要找到落脚的地方，痰液、尿液、屎、呕吐物…应有尽有。这里只有上体育课活在操场活动的人才上，而且一般都会是有内急的情况下，不然不会选择在那里上厕所。这天，他们四个人训练完出去喝酒了，到了要锁宿舍楼门的时候还没回来，我甚至有些担心。就在这时我的手机响了，大潘要我来操场，说他们都喝多了，特别是马鬼喝多了，过去接应下！已经深秋了，穿着单衣单裤的我拿上件外套就去了！到的时候他们确实都多了，满身是酒气，刚要扶马鬼往回走，他说要去那边厕所吐，没多想的我和大潘就扶他去了，阳子和宋飞后面摇晃着跟着。进了这厕所，我们都是一阵咳嗽，被这臭气熏得都不善。马鬼哇的一下就吐了，吐了我一腿。马鬼一看就说：你把裤子脱了吧！我说没事儿，大潘马上骂道：叫你脱就脱！可这在外面啊！我刚回一句嘴，马鬼一脚把我踹倒了：艹你妈还敢还嘴了！这回都脏了！全脱了！脱光了！自己爬到尿池子里，老子要撒尿了！我是打不过他们的，好在是深秋季节，没有了苍蝇蚊虫和蛆了，我脱到一丝不挂，颤抖着身体向已是厚厚一层灰白色的尿碱池子爬去，我瘫坐在这堆恶心的冰冷的尿碱上，张开了嘴，马鬼、大潘、阳子、宋飞四人同时掏出大jb，一阵狂尿，听着一股股尿液冲击落地的声音，我感到了尿液的温度，在我赤裸的身体上冒着热气，此时，我与这肮脏的尿池融为了一体，感受着当公共厕所便池的唯一好处——jb的圣物。
   阳子尿完说要开大，我知道我惨了，从不会沾粪便也根本无法忍受的我又一次要接受这凌辱的升级。他们要我跳下大便坑，宽度刚刚好侧身下去一个人，但是高度蹲着都困难，他们要我自己找好距离，躺下，头的位置一定要对准阳子的屁眼儿，把嘴张大。我感受着身边、身下男人粪便，觉得受尽耻辱，眼睁睁看着阳子垂下的jb还在挤尿，看到他肛门的收缩蠕动…把嘴贴我屁眼儿上！老子要放个屁先！阳子说道，我努力扬起头，把嘴对准在他的屁眼儿上，一声屁响过后，他排出的臭气完全包含在我的口腔之中，随后咽入腹腔。接着，便是阳子一厥一厥的大便了，我张开的嘴始终不忍嚼一下，实在太恶心太恶心了，那股味道我无法形容。艹你妈，赶紧吃！吃完我们好走！站在边上的大潘骂道。我只有憋足了气，大口大口吞咽下这个蹲在我头上男人的屎。他们自然没带手纸，我用舌头舔净阳子的屁眼儿时，阳子说：别说，贱b玩意儿舔鸡巴屁眼儿还真舒服！一阵笑声之后他们拿走了我的衣服，扬长而去，大潘说明儿早上会来接我，他希望我能彻底地变作厕所，所以要我在这肮脏龌龊的茅坑里被屎尿泡上一宿。他们明天要晨练，5点多就会过来了，可即便这样，我也担心至极，生怕会来人或者第二天一早被别人撞见满身是屎尿。
   那一夜，我只能蜷缩在茅坑底部的粪便之中，呼吸着男人的屎尿之味，我的体肤完全被这污浊之物浸泡着，嘴里满是尿骚和阳子的屎渣子。
     最害怕的事情还是发生了，不知道是夜里几点，来人了，脚步急促，应该是憋不住的那种，他进来后根本来不及也想不到男厕所茅坑底下会有人，临近门口的位置脱了裤子蹲下就是一通狂拉狂撒，过程也就几分锺，待这人抽完那根烟后便擦了屁股走了。太冷了，而整个茅坑唯有陌生男人留下的尿液和粪便是热乎的，我只有屈身向门口方向爬，手捧起和着尿液的粪便往身上抹了抹，感受着最后一丝温暖。随后便是继续蜷缩在这操场西侧公厕的坑底。不知道了过了多久，天亮了，大潘还有一点人性的挑了一件我的大衣，直接可以覆盖我全身，我从坑底爬出，浑身沾满大便散发恶臭的我狂奔回了宿舍，而等待我的又是一泡接一泡的骚黄晨尿。</pre>



<p>他们走后，我在宿舍楼一头的卫生间将自己简单清洗干净了，把大衣直接扔掉了。趁白天他们训练的时候又去洗了澡，回来后便腹痛、恶心、拉肚子，之后便是发烧。我知道在我身上发生的一切，于是毫不犹豫的去了医院。医生说是病毒引起的急性腹泻，要输液。也就是这在医院输液的三天里，我过了和别人一样的正常生活，我是人，不是男人的厕所…<br>
          输液后的几天，我还要服口服药，因为炎症没有完全消，在我半梦半醒间，大潘叫醒了我递给我杯子，说该吃药了！有那么一个瞬间我发自内心的感动，可当我接过水杯的时候，我真的流下了眼泪，因为里面装的不是水，而是他刚刚用大jb撒出的尿…</p>



<pre class="wp-block-syntaxhighlighter-code brush: plain; notranslate">    经历了这些非人的生活，我已经没有什么可怕的了，在他们的jb面前下跪已经成了对我恩典。他们的jb、龟头，睾丸，屁眼儿，我甚至闭着眼睛都能分出来谁是谁的！他们对我，还不如那些被男人上过的厕所。
  我没有和他们任何一个人亲过嘴，却尝过每个人的唾液和痰液；我没有嘬过他们任何一个人的jb，但却喝过他们大学三年里的每一滴尿，吃过他们射出的无数摊精，我没插入过他们任何一个人的屁眼儿，却吃过了他们每个人的屎，作为厕所，我还有什么不满足？
    他们在我的床上疯狂的撒尿，要我盖他们尿过的潮湿骚臭的棉被； 
    他们在我的枕头上射精撒尿，要我一躺下，枕头就能渗出他们的精汤儿、尿液；
    他们往我的眼睛里射过精、撒过尿、吐过痰，说是对我的眼睛进行格外的呵护；
    他们的一切排泄物，痰液、尿液、精液、唾液、鼻涕、粪便都要我当做人间美味。
    他们用满是汗液脚臭的袜子塞住我的嘴，
    他们用脚踢滚我要我给宿舍擦地，
   饿了吃精，渴了喝尿，用屎充饥，用尿洗澡、洗脸、刷牙。
   他们把我的牙刷头儿用包皮包住反复摩擦，沾满尿和精，他们用我的牙刷头儿去刷龟头和屁眼儿，然后要我继续刷牙…</pre>



<p>太多的凌辱要我永生难忘，于是在离开大学后，我彻头彻尾地变成了一个十足的厕奴，在这里写下曾经不堪却令我无限回味的日记。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>一起吃帅哥的黄金</title>
		<link>/2018/12/07/6105.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:30:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6105</guid>

					<description><![CDATA[前段时间，我和朋友一起去外地旅游，说是旅游，其实都是幌子罢，其实就是去外地寻找刺激的。我今年26岁，&#8230; <a href="/2018/12/07/6105.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">一起吃帅哥的黄金</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>前段时间，我和朋友一起去外地旅游，说是旅游，其实都是幌子罢，其实就是去外地寻找刺激的。我今年26岁，身高178厘米，体重有72公斤，研究生学历。我的朋友，姑且叫他宋哥，宋哥今年28岁，身高180厘米，体重73公斤，本科学历。由于我们当时也是在网上认识的，双方的其他情况都心照不宣，不多多问，只知道，他的生活水平是比较高的。我与宋哥都是黄金爱好者，说不上主奴，纯粹就是玩。一开始我约他时，他提出要吃我的黄金的，等到见面后，我发现他挺帅的，皮肤很白，有健硕的肌肉，阳具粗大，大概有16厘米。看着他，我倒是有点自卑，也有点舍不得玩他了。但当他跪在我面前喝完我的圣水后，苦苦求我给他黄金吃时，我突然间也想吃他的黄金了。于是我跟宋哥提出我们互相吃，他不可思议地看着我，之后惊喜地同意了。那天我的黄金一般的量，宋哥都吃了，而他的黄金我只吃下去几口。从那之后，我们便一直保持着联系，到现在也已经有四年的时间了，在这四年里，我跟宋哥之间已经记不清玩过多少次了，现在我每次也都可以把宋哥的黄金吃的干干净净的了，不论黄金是稀释的，还是干硬的，无论是奇臭无比的，还是黑如煤炭的，我都可以毫不在意在吞下去了。这次出来，是宋哥安排好的。有人给宋哥介绍了两个刚入行的鸭子，我看了两人的照片都比较年轻，也都特别的帅。宋哥说这两人是刚入学的大学生，被宋哥的朋友花钱让他们进会所的。两人都是直男，还没有碰过女人，就被他们的老板送给宋哥了。我听到是直男时特别兴奋，但还是有点担心万一他们不玩怎么办？宋哥说这些人只在乎钱，只要钱给够了他们什么人都愿意接，就算有的有点犹豫，但以我们两人的外貌也不算辱没他们吧。再说了，这两位虽然不情愿但已经答应了，而且价格都没涨，估计第一次，没有经验。我听了特别兴奋，真想快点见到这两人。<br>
当天下午三点时，我跟宋哥到了预定的酒店。我们随便收拾一下后，宋哥便联系那两人，约好先一起吃个饭。五点多的时候，我们四人在一家饭店碰面，当他们两人进来的时候，我跟宋哥都被惊到了，真特么太帅了。先进来的是小祁，今年20岁，皮肤白皙嫩滑，身高172左右，身材不胖不瘦，臀部高跷，一脸微笑，特别迷人，让我忍不住想扑上去。后面的时小庚，今年19岁，身高有180厘米左右，皮肤不是很白，但很健硕一看就是经常锻炼，胯下鼓鼓的一大包，看起来阳具很大，鼻梁高挺，短发，十分阳光。- ]7 n- l  L1 p<br>
我们四人间隔而坐，在问候一番之后，宋哥告诉他们，我们的要求很简单，就是听话。他们看起来有些紧张。不过一番聊天之后气氛缓和了不少。宋哥点了不少的菜，还特意让服务员盛了许多白米饭过来。我和宋哥吃的不多，全在给他们两人夹菜。他们两人那天几乎好所有的饭菜都吃完了，站起来时肚子明显大了不止一圈。饭后宋哥说一起在附近逛一下，其实还是去买吃的，晚上九点多的时候，我和宋哥感觉饿了，又提议去吃些宵夜，于是我们四人又点了六份混沌，而且是大份的。宋哥说，你们两人一人两份，你们可是要干体力活的。小祁和小庚听了有点不好意思，又不想吃，但没办法，只能继续吃了。我跟宋哥很快就吃完了，他们两人托着肚子，好不容易吃到第二盘了，望了下我们，希望可以不吃了，我都有点心软了。但宋哥不同意，坚决要他们吃完，就在他们吃下一些的时候，小庚的手机响了，小庚接了电话后，紧张地说，他学校里有急事，今晚可能……宋哥知道他的意思了，说好吧，你把这些吃完，你就回去吧，不过明天早上得早点过来找我们，要特别的早，起来后，不许洗脸刷牙，上厕所也不许，直接过来，知道吗？小庚原以为我们不会同意，没想到这么爽快就答应了，他显然很高兴，硬着头皮把剩下的吃完了。之后宋哥给了他一百块钱让他明早打车过来。<br>
小祁看到小庚走了，心里有点紧张，宋哥便说，怎么，你也想走了？没事，你把饭吃完了，跟他一样明天早点过来，也同样给了他一百块坐打车费。回来时，我们买了一些水果和饮料往回走，我问宋哥怎么让他们走了，宋哥奸笑地说，今晚吃了那么多饭，也该给他们消化一下，他们还不知道我两的口味呢！我说，那你不怕他两明天不来？不会的，他两第一次出来干这个，又年轻，我们今晚对他们也特别热情，他们不会不来的。<br>
到酒店的时候我问宋哥咱两今晚玩吗？宋哥说今天比较累了，洗洗休息一下，养精蓄锐，明天还有精彩的呢。不过我现在想喝点饮料，你有吗？我会心一笑，有啊！于是宋哥蹲下身子，解开我的腰带，掏出我的鸡巴含在嘴里，我酝酿一下，一股又骚又热的尿液流进了宋哥的喉咙里，宋哥大口地把我的尿液吞了下去。喝完后，宋哥站起来，把我按下贴在他的跨前，掏出大鸡巴，塞我嘴里，宋哥的圣水顺着我的舌头流进我的胃里。<br>
第二天早上六点，宋哥的手机响了，是小祁他们，宋哥让他们现在就过来。不一会，外面敲门了，我赤身裸体的去开门，小祁和小庚看到我裸体的样子，还没反应过来，我就让他们进来了，锁上门。顺便把卫生间的们也锁起来了。宋哥在床上问他们吃过早饭没有，他们说还没有，昨晚吃的太多了，我和宋哥相视一笑。又问起来上厕所了没有?他们说，还没来的及上，想到这里在上的。我和宋哥很满意，宋哥同样赤身裸体起床，对他们说，现在你们两不许随便说话，让你们干嘛就干嘛知道吗？两人点头。随后我拿出四张试纸，我们四人一起检测一下，没有问题后，我让他们两人坐在床上，我跪在小庚的面前，宋哥跪在小祁面前。我把小庚的鞋子脱掉，一阵脚臭味扑了出来，小庚说今早来急了，把打球穿的篮球鞋穿来了，已经还就没涮了。我示意他不要说话，我继续闻着鞋子里的问道，把小庚的脚贴在我的脸上，使劲的亲吻。而宋哥现在已经把小祁的裤子脱了，正在吸允着他的鸡巴，没想到小祁的鸡巴也不小。我也把小庚的裤子脱了，内裤鼓鼓的，摸上去特别舒服，我急忙把他内裤也脱去，一根黑鸡巴窝在那里。小庚的鸡巴有些包皮，我翻开后，一些白垢付在龟头上，并散发着浓烈的味道。我迫不及待地舔了上去。淫液不断地流入我的口内，不一会，他的鸡巴就硬了起来，足足有18公分，而且小庚的鸡巴，毛特别旺盛，鸡巴超黑，像铁棍一样坚硬。我叫宋哥来看一下，转头时发现，小祁正按着宋哥的头，一根粗大的鸡巴正使劲地抽插着宋哥的嘴。我让小庚把上衣脱了，露出了健硕的身材。我把他的双腿分开举起来，小庚的菊花毫无遮拦地呈现在我的面前，几乎没有肛毛，菊花一张一合像婴儿的嘴唇一样。看得我热血沸腾，一口扑了上去，小庚一下叫了起来，慢慢地变成呻吟。小庚的菊花松软光滑，品尝起来，有些屎的香味，还有淡淡的甜。我慢慢地舔着，舌头打着圈，又慢慢地伸进菊花里面。小庚舒服地喘着粗气。不一会，小庚让我躺在床上，他把菊花对着我的嘴，坐在我的脸上，不停滴前后摩擦。时而用粗大的黑几把插我的嘴。<br>
过会，我让小庚躺下，我吸允他的鸡巴，可以时我的菊花对准他的鸡巴，慢慢地坐了上去。巨大的鸡巴直插到底，特别舒服，我不停地运动者，小庚闭上眼睛享受着。大概十分钟后，小庚起身把我放在床上，把我的腿举过我的肩膀，身子一挺坚硬的黑鸡巴插进了我的体内，小庚不停地抽插，发出啪啪的声响，我舒服地叫着，不一会宋哥爬到了我的身上，含着我的鸡巴吸允，他的鸡巴插在我的嘴里。我可以清楚地看着小祁的鸡巴在宋哥的鸡巴里来回搅动。过一会，小祁抽出宋哥菊花里的鸡巴，直接插进了我的嘴里。小庚也把宋哥拉过去，继续操宋哥的菊花。小祁的鸡巴有16厘米左右，但比小庚的粗，而且是向上弯的，比较白。鸡巴上面有大便的味道，我闻着如痴如醉。小祁也把他的菊花对着我的嘴，让我舔了一会后，让我趴在床上，从后面插我的菊花，一会后，小祁告诉我要射了，我连忙让他射我嘴里，小祁拔出鸡巴，迅速插我嘴里，抽插了几下，一股精液喷出到我的嘴里，十分苦涩，但我也都吞了下去，顺便又添了几下他的鸡巴。而就在我吞下去的时候，小庚也射了，只不过他是直接射在宋哥的体内，宋哥比较生气，小庚以为宋哥不想被内射，我告诉他，没事的，我让宋哥做我脸上，我菊花里的精液拉我嘴里，一股股的淫液，小庚射的也不少，精液都流出我的嘴里后，宋哥贴过来，张着嘴，我只好好精液全都吐给宋哥了，宋哥满足地吞了下去。（未完待续）</p>



<p>一起吃帅哥的黄金（下）<br>
小祁和小庚射完之后，我和宋哥意犹未尽。我让小庚和小祁给我和宋哥倒点饮料喝，他们两人拿着桌子上的杯子，想要拿桌子边的两瓶大瓶装的营养快线，我和宋哥阻止了他们，告诉他们，那是给你们喝的，我们现在想喝你们体内的。小祁和小庚面面相觑，没有动作，宋哥有点急了，直接告诉他们把尿尿在杯子里递给我们喝。小祁和小庚虽然比较惊讶，但还是当着我们的面，把杯子放在自己的胯下，把尿液尿在杯子里。小祁的尿比较多，浅黄色的，有些骚味，满满的一大杯，而小庚的尿量虽然没有小祁多，但是很黄，骚气很浓。我让他们两人把杯子端过来，喂我和宋哥喝。我和宋哥倚靠墙上，小祁坐我边上，把杯子送到我的嘴边，我张开嘴，像喝汤一样，喝着小祁的尿，骚味不是很重，有点咸。而小庚把杯子端在宋哥的嘴边，宋哥闻了一下，特别舒服，也开始慢慢喝了起来。我喝到一半的时候，我让宋哥，让他们换一下，我喝点小庚的尿。宋哥同意了，小祁和小庚都起身时我和宋哥都发现他们两人的鸡巴又硬了起来。<br>
小庚拿着剩下的半杯尿做我边上，迫不及待地把杯子朝我嘴边灌。我发现小庚比较兴奋，还让我把嘴张开，说爸爸喂儿子饮料。我听了也特别兴奋，大口地喝着小庚的尿，小庚的尿很黄很骚，喝在嘴里不仅很咸而且有些苦，骚味也特别的冲人。我喝完杯子里的尿，小庚问我，好喝吗？我说好喝，小庚特别高兴，竟然吻了过来，吻了一会，又把他的粗黑的大鸡吧塞我嘴里了。而小祁在喂完宋哥的尿后，便下床想要上卫生间了。<br>
不过马上又回头问我跟宋哥卫生间怎么锁起来了？宋哥奸笑地问小祁，是不是要拉屎？小祁说是的，昨晚吃的太多，现在有点憋不住了。宋哥笑着说，卫生间的锁是故意锁的，有我们两人在这里，你们不需要用马桶了，用我们两人就可以了。小祁不知道有没有听懂，小庚问我和宋哥，你们是不是想吃屎啊？宋哥说，你才吃屎了，这特妈是饭。小祁听了，也许是忍不住了，就走到宋哥面前，问宋哥，怎么拉给宋哥吃，宋哥让他等一下，自己在床上颠倒一下位置，躺好，把嘴巴张开，对小祁说好了，来拉吧。我示意小庚停下来，一起看看他们，小庚同意了。小祁把脚立在宋哥头的两边，蹲了下去，白白的臀部，嫩红的菊花就对着宋哥的嘴巴。宋哥让他慢点拉，还没说完，一条又粗又暗黄的屎条拉进了宋哥的嘴巴里，宋哥的嘴巴瞬间就被小祁的屎塞满了，接着长长的屎有堆在宋哥的脸上，整个房间也立即臭气喧天。眼看就要掉下来的时候，我让小祁别拉了，等宋哥吃完再拉。小祁也停了下来，起身坐在边上，看着宋哥吃自己的屎。宋哥嘴里塞满了屎，不好嚼，宋哥用手把脸上的屎稳住，开始慢慢吃了起来。我转身对小庚说，爸爸，我也想吃。小庚说好的，反正我也有点憋不住了，于是我躺好，张开嘴巴，小庚坐在我的脸上，嫩红的菊花尽收眼底，我忍不住大口舔了上去，打着圈，把舌头伸进菊花里。小庚的菊花一张一合，不时放出阵阵臭屁，都被我吸进肚子里了。我不断吸允着小庚的菊花，小庚的菊花张的越来越大，我的舌头也碰到了硬的屎，不一会，我就看到一块黑色的黄金要出来了，我张大口，小庚的屎不断地塞进了我的嘴里，小庚停了下来，起身看着我，粗大又黑的屎在我的嘴里，臭气一点不比小祁的屎味道小。我开始慢慢咀嚼着嘴里的屎，有些硬，有些苦，不过特别好吃，我嚼了几口，便都全部咽下去了。小庚看我吃完了，又坐在我的脸上，看是拉，这次比较快，而且屎也比较软了，小庚这次拉的特别多，我的嘴里塞满了小庚刚拉出来的热屎，我满满嚼着，慢慢咽下去。就在我吃完嘴里的屎后，宋哥也吃完了，脸上还有一些剩下的屎，我过去俯下身子，把宋哥脸上的屎舔吃的干干净净。小祁和小宋也还没有拉完，宋哥提议我们两人再换一下，他想再吃点小庚的屎。于是我又躺在小祁的菊花下面等屎吃，我让他拉的慢一点，小祁应允了，我躺好后，小祁坐了上来，嫩白的菊花外有些屎，我忍不住舔下来了。不一会，小祁的菊花张开了，黄色的屎比较软，拉进了我的嘴里。我张大口，用舌头搅动两下就咽下去了，小祁又拉了几次，我都这样吃了下去。宋哥也吃了许多小庚的屎。快到中午的时候，宋哥看了下时间，已经11点多了。宋哥说吃点饭吧，于是宋哥向餐厅打了电话，要了四份的饭菜，待会由服务员送过来。由于我和宋哥脸上有很多屎，而且屋里的味道也特别大，我们就让服务员先把饭菜放外面了，等他走了之后，才让小祁和小庚穿上内裤出去拿进来。小祁和小庚把饭拿到厨房，宋哥点了牛排、鸡肉，还有一些蔬菜、米饭各四份，酒店又送了两份水果。小祁和小庚把饭菜摆好后，宋哥把他两人又叫到了卧室，让他们把内裤脱掉。宋哥拿来两个塑料饭盒给他们，让小祁和小庚现在把肚子里的屎全拉出来。我又把杯子递给他们，让他们别把尿浪费了。于是小祁和小庚先把尿尿在杯子里，然后把饭盒放在地上，并列面对着我和宋哥，蹲在地上把屎拉出来。而我和宋哥躺在床上看着他们两人在我们面前拉屎。他们面部很不自然，显得尴尬，但我和宋哥不在乎，谁特么让你们两人长得这么帅的，身材又这么好，他们天生就是拉屎给我们吃的。<br>
几分钟后，他们的屎都拉完了。虽然我和宋哥前面已经吃了很多了，但现在小祁和小庚还是拉了很多，屎的味道还是很大，但我和宋哥已经迷上了很是兴奋，由于昨晚小祁和小宋吃的饭都一样，所以他们的屎的颜色味道也都一样，由于拉的屎特别多，整个饭盒都装得满满的，没办法，宋哥想找了一个更大的容器来装，但没找到，只好把卫生间的锁打开，我把小祁和小庚的屎倒在面盆里，搅拌一下。屎的味道特别大，小祁和小庚有些受不了想把鼻子捂住，但被宋哥制止了。我看着面盆里黄黄的，软软的屎，搅拌在一起，忍不住地吃了几口。<br>
宋哥把刚刚点的饭菜端了两份过来，想把这两份菜倒进屎里面搅拌，被我阻止了。我把混合的屎抹一层在两份牛排上面，只把一份鸡肉倒进屎里面搅拌，然后盛在饭盒里，满满的两饭盒，小祁和小庚站在边上，有些吃惊，有些担心。我看出后告诉他两，不要担心这么好吃的饭菜不是给你们吃的。小祁和小庚听了松了一气，宋哥又说，只要你两把剩下的饭菜都吃了，就不让你们吃。小祁和小宋虽然不饿，但还是勉强答应了，而我和宋哥又奸诈地笑了起来，他们两人还不明所以。<br>
我和宋哥把脸上，手上洗干净后，来到桌子边。我和宋哥的牛排涂满了小祁和小庚的屎，放在地上，一份鸡肉被我拌进了屎里。还有两杯小祁和小庚的尿，也放在地上。现在桌子上还有两份牛排，三分鸡肉，三分蔬菜和米饭，还有几个水果。我问小祁和小宋这些能吃完吗？他们两人都说不能，宋哥说牛排和鸡肉能吃完吗？他们说只能吃一份牛排，宋哥故意有些生气，大声呵斥，刚刚不是说能吃完的吗？现在吃不完的话，就让你两吃地上的。小祁和小庚不敢说话，我说我有办法，于是我去拿了一个一段细，一端粗的塑料管，和一只注射器。小祁和小庚还是不明白，宋哥笑了，说道，这也可以。于是，我告诉小祁和小庚，我的办法，小祁和小庚有些怕宋哥了，也就不敢不答应了。 我和宋哥先把剩下的饭菜水果分成两份，然后让小祁和小庚跪在地上，屁股翘起来，露出菊花。我先把香蕉，橘子用管子塞进小祁的菊花里，然后又把两份米饭和两份蔬菜，鸡肉，也通过管子塞进了小祁的菊花里。宋哥把剩下的饭菜和水果也都用塑料管塞进了小庚的菊花里。小祁和小庚的菊花里屎都被我和宋哥吃了，里面比较空，他们两人一直说塞不下，疼，但最后都被我们塞进去了，宋哥又拿来大瓶的营养快线，用注射器吸满后，一瓶饮料全都通过小祁和小庚的菊花注射进了他们的体内。<br>
之后让他两赤身裸体坐在椅子上吃牛排，而我和宋哥也是一丝不挂，跪在小祁和小庚的脚下，兴奋地吃着抹上小祁和小庚的屎的牛排和鸡肉。<br>
吃完饭后，我提议出去逛逛，宋哥也同意，于是我们四人一起洗了澡，尤其是我和宋哥，用几种去味的东西洗了好些遍，身上的屎味才消去。然后又喷了一些香水在身上。小祁和小庚想把肚子里的东西拉出来，怕路上憋不住，宋哥不同意，说可以用肛塞，于是我给小祁和小庚后面各塞了一个。我们出去时已经是下午两点多了。临走时，宋哥把房间门上的灯改为请勿打扰，也跟前台说房间有贵重物品，不要打扫房间了。之后我们就出来了。<br>
从下午两点多出来，一直到晚上九点回去，我们去了KTV唱歌，去看了一场电影，又去体育中心两小时，然后就是吃饭。在这期间，小祁尿了三次尿，小庚尿了两次，宋哥尿了四次，我尿了三次，我喝了小庚的尿一次，喝了小祁的尿两次，喝了宋哥的尿两次，宋哥喝了一次小庚的尿，一次小祁的尿，两次我的尿。晚上回到酒店，我们和宋哥并躺在床上，枕着枕头，小祁背对着我，坐在我的脸上，菊花对着我的嘴巴。小庚也一样，菊花对着宋哥的嘴巴。把中午塞进去的饭菜、水果、饮料全都慢慢地拉到我和宋哥的嘴里，我和宋哥慢慢品尝带有帅哥体液的晚饭，感到特别刺激。十点多的时候，小祁和小庚都拉不出来了，我和宋哥也吃饱了。于是宋哥让他们两人把我和宋哥操射就可以睡觉了。十一点五十时，小祁和小庚分别把射出的精液喂了宋哥喝我，宋哥也射了出来，我把精液舔干净。之后我们一起洗了一个澡，就睡觉了。半夜的时候，我在睡梦中感到有人叫我，我就睁开眼，看到小庚在我边上，见我醒了，对我说，他肚子疼，想上厕所，可是卫生间被锁了。我说你要钥匙是吧，小庚说，不是，你跟我来，于是小庚把我带到厨房，起身时我发现小祁也起来了，他也一样肚子疼，小庚告诉我。来到厨房后，小庚把我抱着，吻我的嘴，告诉我，他肚子疼忍不住了，应该是拉稀，现在想拉屎到我嘴里。我看着他英俊的脸，祈求的眼神，我立马同意了。他把我平放在餐桌上，然后脚放在我的头两边，蹲下来，菊花正对我的嘴巴，几秒钟的时间，小庚的菊花一松一股黄黄的泉水喷涌而出，进人我的嘴里。我张大口，生怕这股美味溢出去。我小心地吞咽着，小庚低头看着我，外貌让我着迷，见我喝的差不多了，有让我张大嘴，又是一股黄黄的美味，几股之后，小庚满足地去睡觉了。<br>
而此时，帅气的小祁也爬上了餐桌，一样的姿势也把他菊花最准我，把里面黄黄臭臭的稀屎拉进我的嘴里。我都喝的干干净净，顺便把他的菊花舔干净。之后我们都又睡觉了。<br>
就这样我们四人在一起这样玩了三天，我和宋哥都很满意。<br>
（完结）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>校草的脚奴</title>
		<link>/2018/12/07/6093.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:17:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[戀足癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6093</guid>

					<description><![CDATA[自从那次寒假过后，那一个学期里，我和LC一直保持着主奴关系。这种关系已经越来越深入我们的日常生活里。&#8230; <a href="/2018/12/07/6093.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">校草的脚奴</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>自从那次寒假过后，那一个学期里，我和LC一直保持着主奴关系。这种关系已经越来越深入我们的日常生活里。比如说吧，有一次，LC打球时不小心将脚扭伤了，因为他在高中时期打球不小心扭到过，所以左脚踝一直是有伤疾的。宿舍的几个兄弟七手八脚的扶他回宿舍，将他安置在我的床上——他的床是上铺，而我的床正好是靠门的下铺，比较方便。老大就要帮他搓红花油，他一见连忙说：“还是让二儿来吧，他练过体育，知道怎么弄。”<br>
我一听，心里明白他的想法：一是用我还是比较方便，让老大给他搓药酒，他会不好意思；二是我确实练过体育，是省二级运动员，在训练中经常扭到，所以干这个比较在行；三是我经常伺候他，特别是给他TIAN脚，对于他的脚太熟悉了，知道他的受痛能力；四是最关键的一点，他怕老大知道他的脚臭，毕竟是刚从球场上下来，肯定特劲味儿。<br>
于是，我连忙接过红花油，将他的脚搭在我的腿上，蹲在地上仔细的给他的搓揉起来。摸着他帅气的脚，嗅着他脚上散发出来的味道，我的小弟弟有些蠢蠢欲动。我悄悄的压低身子，用衣服挡住了下半身，我怕宿舍的兄弟们看出来。一会儿，给他搓完红花油之后，我还打来一盆水，将他的另一支脚洗干净——其实，要不是宿舍的兄弟都在场的话，我是真想给他TIAN干净的。洗好后，对他说：“得，看你也下不了地了，为了维护宿舍的良好环境，您这双臭气熏天的袜子，还得让我老人家去洗。”<br>
LC听后笑了笑，看了看我，说道：“谢谢！”我们彼此很默契的给宿舍的兄弟们演了一场戏。<br>
在那以后的几天里，每天晚上，我都会给他打洗脚水，倒洗脚水，洗袜子。宿舍的兄弟们都赞我，说我够义气，为兄弟“两手摸袜”，说我忍受着LC惨无人道的毒害。其实，我心里才是心甘情愿的美着呢！<br>
兄弟们都以为，因为我年长，有大哥样儿，懂得照顾人，以为我对LC是兄长般的照顾与爱护，我也乐得默认这一点。LC也有意营造这种环境氛围，在他脚伤已经无大碍之后，他也总是在宿舍里故意让我给他打洗脚水。人的潜移默化能力还真是可怕，宿舍的兄弟们竟然都认为这是正常的了，也没人感觉出不妥。<br>
有了这次事件为引子后，LC使唤我更加方便了。他公开的让我帮他做这做那，帮他跑腿洗衣服，慢慢大家也就习惯了，以为我就是一个哥哥对弟弟的宠爱。加上LC的人缘好，也就没有什么微词与议论。<br>
但是，我并不满足仅仅如此。我一直梦想着能像小说里写的那样做一回真正的家努，真正的7X24小时的努隶。我有意的下载了几篇关于家努的小说拿给他看，其中几篇里还稍稍有描写黄金情节的。他看后只是笑了笑，什么也没说。我也曾几次暗示他，希望能和他单独搬到校外住，或住校内的两人间高级公寓，以方便能真正的伺候他，他也没有表示什么。直到有一次，宿舍的兄弟们一起去喝酒，酒后他突然凑到我跟前，低声对我说：“乖儿子，你想要的那些，一定有机会得到的，你要好好表现哦。”<br>
这个机会一等就是两个月，眼看就要放暑假了，LC突然问我假期有什么计划。我表示并没有什么详细计划，无非是回家呆着。他神秘笑了笑，对我说道：“有兴趣留下来一段时间，满足一下你的愿望么？”<br>
我一听很是激动：“爸爸您的意思是……”<br>
“暑期，我爸要出差半个月，老妈过几天也要和二姨一起去看望在南方的表姐，她快生了。所以暑假里至少有半个月的时间，我是自己在家的，想不想来我家玩。”<br>
一瞬间，我激动的脸色潮红，连忙点头答应。于是，打电话回家，告诉家人学校有社会活动，我要晚回去一段时间。然后简单收拾一下行装，随着我的主人兼爸爸——无敌帅哥来到了那个我最向往的神圣地方，主人的家中。<br>
到了主人家，主人的父母还没有离开，LC爸要两天后才出差，而LC妈则在三天后能南下。所以我有幸得见LC爸和妈，说实话，LC妈给我的感觉很亲切，是一个很好很随和的母亲，而LC爸也是一个脾气随和的中年男人。我很奇怪的是，LC爸和妈虽说样子都不难看，但绝对谈不到帅气漂亮，是很普通很平常的模样，很难想像他们会如何生出像主人这么帅气的孩子。<br>
主人对父母说，我是他的大学同学，一个宿舍的好兄弟，暑期要在成都做一个社会实践项目，所以要留在成都一段时间。反正他也是一个人，因此就邀请我来家住。LC爸和妈非常热情的招待了我，说他们过两天都要出门，留LC一个人在家还真不放心，有我来做伴儿，真是太好了。LC妈还做了好几道好菜来招待我们，而且怕我吃辣不习惯，还特意做了两个不辣的菜——其实她哪里知道，在我伺候她儿子的这近一年的时间里，我早已经适应了吃辣，和她儿子，也就是我的主人出去吃饭，从来都是主人吃什么，我跟着吃什么，而且主人的剩饭都是由我来解决消灭的。<br>
在LC爸妈未出门的几天里，我每天都会帮助LC妈做家务，特别是LC妈做饭的时候，我总在旁边打下手，LC妈挺不好意思的，要推我出去玩。我对LC妈说，这是跟她学学手艺，回家好给自己的父母做道道地的川菜。LC妈听后，真夸我乖巧能干，说我非常懂事，比她家LC强多了。其实，她哪里知道，我这学手艺主要还是为了以后伺候主人时，能够让主人吃到爱吃的饭┧。<br>
还要提到的另外一个细节是，在LC妈没出门的这几天，虽说已经入住冲家，但主人一直也没和我进行任何有关S   M方面的游戏行为，每天晚上和主人挤在一张床上睡觉，一般都是聊聊天，侃侃学校里的事儿，说说兄弟们的绯闻，然后睡觉。尽管没有和主人有过任何接触，但我已经很满足很高兴了，因为我从来也没有这么单独和主人生活过，也从来没有和主人在一张床上睡过觉，所以，那几天真的是我过得最开心最幸福的几天，感觉主人就像我的BF一样，两人一起在家生活，过日子。<br>
闲话少叙。就这样，转眼三天过去了，LC爸和妈也分别踏上了行程。LC妈南下的时间比LC爸晚，所以那天是我和主人一起去送得站。是晚上的火车，好容易在汹涌人海中将LC妈一行四人送上了火车，我和主人已经是满身大汗了——每次到橡车站坐车，我都佩服CHINA-人生育能力，终于体会什么叫龙的传人了，那个人龙呀，世上如果真得有龙这种生物，恐怕也没有CHINA-的火车站人龙长。<br>
我和主人刚一进门就瘫倒在沙发上了。主人看到我在也旁边坐着，抬腿就踢了我一脚：“贱狗，你奶奶都走了，你还敢这么坐着，还┗过来伺候老子换鞋，累死老子了。”<br>
我一听，立刻来了精神，知道和主人正式的二人生活要开始了，从此时此刻，我将全天候的做主人的狗或努隶了。顿时，满身的疲惫似乎立刻就不见了，立刻起身答道：“是，主人，贱狗知错，这就伺候主人换鞋。”转身向鞋柜走去。<br>
“妈的，你看过狗用两条腿走路么？”主人呵斥到。<br>
我连忙趴下，爬向鞋柜，用嘴跳蹭开鞋柜门，把主人的拖鞋叼了出来。然后，飞快的爬向主人，用嘴小心翼翼的将主人的鞋带解开，叼住主人的鞋沿将主人的鞋脱下，顿时一股臭味立刻弥漫开来——想想也是，本来天儿就挺热的，主人陪冲妈准备了一天的东西，然后再去送站，一路奔波劳顿，再加上主人夏天也喜欢穿运动鞋，那还能不有味儿么。于是，整个客厅里都飘荡着主人的脚味儿，那是一种一个青春帅男孩运动一天后，脚汗加上皮革加上脚臭的混合味道，太美妙。我深深的陶醉在这个味道中，下体不自觉的硬了起来，仿佛这个味道就是世上最灵的催情药，最好的解乏药，一切的烦恼似乎都随着这股味道不断钻入我鼻腔而消失掉。主人看到我一脸沉醉的样子，嘴角微微的抬了抬了，一丝轻蔑的笑从主人的脸上映出，那帅气的样子更加让我着迷。<br>
“好闻么？贱狗！”<br>
“唔，唔！好闻！主人的脚味儿太好闻了！”我连忙磕头回答道。<br>
主人突然一脚踩在我的头上，将我的头压进他的鞋里说道：“那就好好闻闻吧，贱狗。妈的，老子大热天的穿了一天了，捂得难受死了，就为了晚上让你爽！爽不爽？”<br>
我在主人的鞋里唔唔的回答着。主人鞋里的味道更加浓郁了，那股味道好像直接进入了我的大脑，不，进入了我的灵魂深入一般，让我中蛊，让我疯狂。<br>
半响，主人用脚勾起了我的脸，说实话，我真的不舍离开主人的鞋子，那里实在太美妙了，我愿意在里面呆一辈子，做主人的一只鞋垫，能时时闻到主人的脚味。<br>
“贱狗，快给老子的衣服都脱了，热死了。”<br>
我小心的帮主人把T恤衫和牛仔裤脱掉，主人穿着一条白色的内裤坐在沙发上，真他妈的姓感呀，好像电影明星一般，帅气，又比他们多了一股青春的味道。<br>
主人掏出了龙根，向我使了一个眼色，我立刻明白了他的意思，是要赏我圣水呢。我连忙爬过去，用下唇小心的托着主人龙根，通过这么长时间伺候主人，我已经知道，伺候主人尿尿要做到以下几点：一是不能一下子就将主人的龙根含住，尽管那样做会更加严密不会使圣水溢出来，但主人也会由于不适，而很难顺利尿出来，所以正确做法是，先将主人的龙根搭在我的下唇，嘴半张开状态，等主人的圣水一流出，两秒内慢慢的收拢嘴唇，包含住主人的龙根，并迅速下咽圣水。记住，一定得慢慢的收拢嘴唇，因为过快的收拢也会使主人不适，而中断排泄。二是将主人的龙根搭在下唇时，也有讲究的。就是要将主人龙根的三分之一左右搭在下唇上。因为，如果将主人的龙根搭入我的狗嘴过长的话，会触碰到我的口腔上鄂，在这种刺激下，容易让主人的龙根勃起挺立，进而造成主人尿不出来；反之，如果将主人的龙根搭入我的狗嘴过短的话，会造成主人的尿出来的一瞬间，由于尿液的冲击力量，而使主人的龙根从我的嘴中滑落，造成圣水外溢浪费，而且过短的搭入也会由于牙齿咯到鬼头使主人感觉不舒服。三是在主人的尿尿的过程中，我不能过多过深的呼吸，我要尽量做到少呼吸缓呼吸，因为如果我的呼吸过深，气流过大的话，会吹到主人的荫毛，让主人感觉发痒。<br>
这些都是我在长期伺候LC的过程中总结提炼出来的经验。果然，主人很满意我的举动，一股温暖的圣水从主人的龙根喷勃而出，我赶紧从容缓和的合拢双唇，大口吞咽着主人的赏赐。可能由于今天走了一天路，而且又没有喝多少水的缘故吧，主人今天的尿很臊，味道很浓，但这一年来的生活，使我早已习惯了这种味道，我毫不费力的喝着主人的圣水。一会儿，我感觉到圣水的流速变缓变慢，我知道这是主人快要尿完的表现。待圣水不再流出后，我的狗嘴也没立即离开主人的龙根，因为我知道主人往往在尿完后，还会再喷出一股后继圣水。果不其然，主人龙根抖动了两下，又尿出了两股圣水。这回，我放心的离开了主人的龙根，用舌头小心地将上面挂着的尿滴TIAN下。<br>
主人似乎尿得很舒服，很满意我的伺候。用手拍了拍我的头，突然主人将我的头按到了沙发上，一屁股坐在了我的脸上，发出命令：“TIAN！”<br>
我的整个鼻嘴全都被主人压在了身下，一种令我陶醉的味道冲进了我肺里。我迫不急待的伸出舌头，细致而又疯狂的TIAN着主人的菊花，从主人的褶皱里游离，这里的味道太令我着迷，让我沉醉了。我竭力的伸长舌头，向主人后庭有深处探索，真想伸到主人的后庭中，伸到主人的肚子里。可能我伸入的过长令主人不舒服了，LC扭动了一下屁股。他伸出双手固定住我不断颤动着的头，稍微将屁股抬离了一点。我能够清楚的看到主人的后庭在有序的缩放着，我的舌头够不到主人屁屁又不明白主人的意思，只好盯着主人的屁屁看。突然，只见主人后庭猛地一缩再一放，“卟——！”地一声响，原来主人在酝酿着，放了一个屁。主人放开了手，我连忙凑上前去，用嘴包裹着主人的后庭，大口大口呼吸吞咽着主人的赏赐，那一瞬间我终于知道了什么叫神仙之气，什么叫天籁之音，太美妙了，太酷了。<br>
“贱狗，好闻不？”主人的声音突然传来。<br>
“回主人的话，这是贱狗生平闻到的最香的味道！”我卑贱的回答。<br>
“哈哈哈，我一猜你这条贱狗就喜欢，不都说狗喜欢吃屎么，一看你那狗样就知道你喜欢这个。”主人开心说道。<br>
我听了主人的话，下体突然就硬了起来。我心中一动，连忙从主人的屁股下面钻了出来，一下子就跪倒在主人面前，大声说道：“请主人赏赐贱狗，贱狗想吃主人的屎，主人的黄金。”<br>
沉默！长达三十秒的沉默。LC一直也没出声，我也不敢抬头看他。心里一阵阵的后悔：是不是太快了，这个要求是不是提得太早了，毕竟不到一年前，他还是个完全不知道SM为何物，超级反感同姓爱的男孩儿呀！<br>
三十秒的时间有如三十年那么漫长，终于主人开口说话了：“你真的确定要那么做么？老二，我现在以平等的身份和你说话。你以前求我尿尿给你喝，我虽然开始很担心，可是后来从电视上和网上看到有的农村还有什么尿疗，有的人甚至一喝几十年，也就知道尿虽然未必能治病却是无害的，喝不死人。但那个屎什么的，也有点太不卫生了，太恶心了。”<br>
听到他开口说话，语气还很平稳，我不禁长松一口气。我抬起头，小心翼翼的问：“你反感了？你厌恶了？是吗？”<br>
“哦，那倒没有。我知道你喜欢我，崇拜我，愿意接受我的一切东西，臭脚、臭袜子、我撒的尿等等，但我是担心那样做，你的身体会受不了，毕竟屎不是尿，里面有很多细菌呀！”LC温和的说道。<br>
“不，真的没事，我平生最大的愿望就是能成为你的努隶，一个什么都能做的努隶。你放心吧，大不了事后我吃几片诺弗沙星之类的消炎药。就让我试一次吧，好么？”我磕头请求着。<br>
LC想了想，点头说道：“好吧，就试一次吧。不过我不想像你给我的那些小说里写的那样，直接蹲在你的脸上拉，我怕你吃不掉，而且也会弄得卫生间里很脏很墨迹。这么着吧，我在你脸上放个簿簿的塑料袋，我往袋子里拉，你就用脸接着。之后，你帮我舔干净后面。至于袋子里的东西，你爱吃就吃，能吃多少是多少，不行就扔掉，这样也不会弄脏地板。”<br>
我听后高兴地给主人磕了好几个头。<br>
一切准备就绪后，我躺在了洗手间的地板上，主人就蹲在我的脸上方。我先没有将塑料袋放在脸上，而且用手拿好，准备随时接主人的大便。我用嘴轻轻的TIAN着主人的菊花，小心的给主人做着按摩。我知道，那一定很舒服，因为我听到主人在轻轻呻吟。“噗哧——”主人又放了几个屁，俗话说得好：响屁不臭，臭屁不响。主人这几个屁无声无息的，但味道特别浓重，我知道这是主人的黄金要出来的前奏。我大力的吸着气，嗅着这难得的美味。突然，我看到主人菊花往外一扩，一个褐色的黄金从里探了出来，我小心的抻头亲吻了一下它之后，连忙将手中的塑料袋放在脸上，主人拉得很快，我刚放好，主人的黄金就啪的一声掉在袋子里——好险，如果掉在脸上一定会被主人骂的。隔着那簿簿的袋子，我能深切的感受到主人大便的温度，能闻到它散发的臭味，不，应该是芬芳，是那么的迷人。<br>
啪、啪、啪，随着第一条黄金的落下，主人拉屎的速度明显加快，一条又一条黄金顺畅的从主人的菊花落下。我兴奋的躺在主人黄金之下，感觉好像到天堂一样。随着脸上的重量越来越沉，我的心情也越来越激动。这是谁的屎？这是我们无敌帅哥的屎呀，我能有幸这么近距离的接触到，是多么无尚的荣幸呀！我感谢八辈祖宗！<br>
大约五分钟后，主人拍了一下我的JJ，说道：“好了，擦吧。”<br>
我连忙将脸上的袋子拿下来，小心的放在一边。一看，主人的后庭周围粘着不少便便的痕迹。我抬起头，小心的沿着主人菊花的外围打着圈向里面TIAN去。我知道，这种直接用嘴清理菊花的方式，必须如此这么做才可以。因为如果一上来就急着TIAN主人的后庭中心，只会将主人的后庭TIAN得一团脏，越弄越墨迹，就更不好清理了。我的舌头徐徐地以螺旋的方式，向主人后庭中心挺进着。越往里面，主人的黄金越多，就得花更长的时间去清理。但我又不能太慢，毕竟主人还是在蹲着，会很累的。我加快了清理速度，一边舔TIAN舔了这么久的菊花，倒也适应了，臭臭的；但味道却有点出乎意料，是那么苦那么涩——原来帅哥的大便也是苦的。<br>
渐渐地，我舔到了主人的后庭中心，主人刚拉完屎，屁屁有点外张。我轻轻的舔了上去，用自己的温暖的口腔包裹着主人的后庭。想必是十分舒服的，主人不禁“哦”地呻吟了一声。主人身体的重量慢慢地压在了我脸上，我更加卖力的为主人TIAN着菊花，最后主人整个就坐在了我的脸上，我脑下是坚硬的瓷砖，咯得脑袋很疼。但我还是坚持的忍受着，整个脸全都陷在了主人菊花里，我闭着气，无法呼吸，卖力的给主人舔着菊花。幸亏我从小在海边长大，要说闭气的功夫，一般人还真比不上我。我曾经在海里潜浮闭气近两分钟。<br>
终于，可能主人也觉得我半天没呼吸了，抬起了他尊贵的屁股。一瞬间我大口地喘着气，感觉天旋地转的。<br>
“真他妈的舒服。”主人不禁赞叹到，“你没事吧？别说，拉完屎后，有人给TIAN菊花还真舒服。你感觉怎么样？还要不要吃那些东西”主人指了指旁边的袋子。<br>
“嗯，谢谢主人赏赐！贱狗很好，没有问题。贱狗要吃主人的黄金！”我坚定的点头。<br>
“好吧，随你了，稍微吃一下就好，别勉强。以后有得是机会，这个慢慢来吧。我在旁边看你吃，哈哈，有人吃老子的屎，还真是以前做梦都想不到呢。”主人戏谑的说。<br>
我爬了起来，恭敬地将盛有主人黄金的袋子打开，并给它磕了一个头。主人在旁边看着，不禁哈哈笑了起来：“要吃就快他妈的吃，哪那么多破事。给老子的屎磕哪门子头呀！”<br>
我连忙将头埋在袋子里，深深的呼吸着主人黄金的味道。张大了嘴，大口大口的吞食着。袋中的黄金比主人菊花上粘着的更加苦涩了。有一瞬间，我干呕了一下，有一种想吐的冲动，但我一想到这是帅哥LC的排泄物，我立刻又激情勃发，再也不觉得困难了。这样，很快我就吃了将近一半的黄金。<br>
“行了，行了，就先吃这么多吧。以后有得是机会让你吃，别一次吃撑到，而且这几天还要你伺候本少爷呢，别吃病了。剩下的就扔了吧，想吃，明儿爷再给你拉新鲜的。”主人笑着阻止了我继续吃下去的举动。<br>
其实，说实话，毕竟是第一次吃黄金，我也有点吃不下去了。真是个体贴的好主人呀。于是我顺势向主人磕头谢恩。<br>
“你把这里打扫干净，开窗通通风，怪臭的。然后把自己洗干净，好好涮涮牙，对了，先用马桶水涮一遍，再用洗手池，省着把洗手盆也弄脏弄臭，之后就进屋来伺候我吧”主人较待完就回屋看电视去了。<br>
这样，我经历了平生第一次当马桶吃  黄 金的体验。在主人家我一供住了十六天，除去LC爸妈在家的三天，我单独与主人相处了十三天。期间，每天伺候主人的饮食起居，包括给主人做饭，给主人舔脚、口较，伺候主人如厕，在家里给主人当移动椅子，被主人骑等等，可是说那十三天，是我人生中最幸福的十三天，尽管后来我和主人又有多次单独相处的机会，但没有哪一次连续时间这么长。而且第一次的体验总是令人难忘的。<br>
曾经我统计了一下，这那十三天里，我一供吃了主人十五次精液，喝了主人的尿就没数了，因为主人在家里一直是用我这个人体马桶，平均每天都伺候主人大便一次，每次都能吃到一些主人的大便，并能给主人当厕纸</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我是厕所</title>
		<link>/2018/12/07/6085.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:10:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6085</guid>

					<description><![CDATA[小主人是个19岁的大学在校生，而我是个35岁的公务员。我们第一次见面前，主人在电话里说好见面的地点在&#8230; <a href="/2018/12/07/6085.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我是厕所</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>小主人是个19岁的大学在校生，而我是个35岁的公务员。我们第一次见面前，主人在电话里说好见面的地点在主人的学校门口，而且主人也并没想今天就调教我，只是想见一面，毕竟我们主奴两人还只在网上和电话里聊过。<br>
我的主人是个极品男孩，他才19岁，用完美来形容他一点不过。一张帅气逼人的脸，高高的身材比例匀称，线条流畅，肩膀宽阔厚实，双腿修长结实。当然我也是身材适中、个子较高的成熟、英俊男人，否则这么优秀的小主人怎么会收我为奴呢。<br>
但是我们见面后，主人临时改变了计划，他决定今天就要调教我，因为我迟到了，迟到了差不多20分钟。看得出小主人简直气坏了，做奴的要让主人等了20分钟！这是什么规矩！<br>
我解释说因为堵车，所以才来晚了。我说话时微躬着腰，尽量把头低下去，不敢正视他，恳求说请主人原谅！说话时我感觉我的腿都在发抖，怕极了！主人打量了我后，说你跟我来。然后转身就往学校里面走。我也不敢问什么连忙跟上去。从小主人的脸色上我判断出，今天主人可能要惩罚我，所以心里就更加紧张而恐惧。<br>
小主人直接进了他的宿舍楼，但并没进自己的宿舍，而是进了厕所。我不敢怠慢也跟着进了厕所。这时正巧厕所里没人，我赶紧给小主人跪下，一个接一个地给他磕头！那时因为我很害怕，所以磕了多少头，我都不知道了。还是后来小主人用一只脚把我的头踩住了，算是结束了我的磕头。主人用脚又踢我的来脸，让我抬头，他指着厕所里一个隔间，命令说，进去。我忙爬起来进去了。主人随后也进来，然后命令我把隔间的门插上。<br>
我把门插好后重新在小主任的脚下跪了，吓得浑身都在发抖。依然低者头，简直大气都不敢出。我知道小主人马上就要对我进行惩罚了。<br>
果然，小主没说话，啪啪就给了我两个耳光。然后问：知道为什么打你吗。我说：我迟到了，我错了！再也不敢了！啪啪又是两个耳光，主人说：错了怎么办？我说：接受您的惩罚。小主人停了手，说：当然要惩罚，不过等一会再说。然后命令说：把我的裤带解开。我忙把小主的裤带解开了。小主人又命令，用嘴把我的内裤脱了。我就慢慢用嘴把小主的白内裤给拉了下来，立刻露出了小主人帅气的圣物，同时也闻到了从圣物那里散发出的味道，很清新，很神秘，也很好闻，很香，也有一些让人心动的甜臊味．令我迷恋不已。我大着胆子往上看了一眼，小主人的胸肌健美，乳头漂亮，平坦的小腹腹肌隐约可见，而下面露出的一截圆滚滚的大腿非常性感。正对着我脸的阴毛发达浓密围绕在圣物的周围。那圣物是如此的完美，睾丸也帅极了，把阴囊坠的长长地垂在胯下。小主人的圣物形状也是那么的诱人，有包皮包着，露出粉红色的龟头，只是还不是很挺拔，可以想见这个静止的时候都有十几厘米的圣物如果真正挺拔起会是多么的壮观。<br>
这时主人命令我：伺候。我答应了是。就把脸凑到了小主人的圣物那里。立刻，从圣物龟头那里散发出那股子诱人气味铺面而来,我陶醉了。马上含住，我先是把舌尖深入进圣物的包皮里，首先把里面很多的垢给舔下来吃了，味道咸咸的，感觉腻腻的．觉得垢已经舔干净了，就开始舔食主人神圣的龟头。小主人兴奋起来，那圣物也粗大而充满弹性起来！小主人把圣物从我嘴里拔出去，又把下面的阴囊放进我的嘴里,我认真舔了起来，整个脑袋都埋在小主人的阴毛中。小主人再把圣物插进我的嘴里，抓住我的头发开始大力地抽插。我就不停歇地伺候着。渐渐地小主有了轻轻的呻吟，不久，小主的圣液就很有力量地射在我的嘴里。那圣液的味道太好了，虽然有但腥，但非常爽口！我贪婪地吞咽了下去。但小主的圣物并没从我的嘴里拿出来，他命令说：不许动，就这么含着。我当然不敢动，跪在那里恭敬地含着小主人的圣物。含了大约5、6分钟的时间，我就感到有一股暖流由小主人的圣物里流淌出来。小主命令：你要是撒出一滴，我抽死你！</p>



<p>我知道这是小主人的圣水，就赶紧大口大口地吞咽着。小主人的圣水跟圣液味道不一样，没那么粘稠，很清淡。小主人的圣水很多，我吞了很长时间。终于小主的圣物最后射出了一小股后，停止了。果然一滴也没有洒出来，整整一泡圣水都被我喝掉了。<br>小主人因为刚刚喷射了圣液，所以我想他一定有些疲劳了，于是他一把抓住我的头塞进他的裆下，然后他就骑坐在我的头上开始休息了。因为刚才的调教和喷发，小主人很累，甚至有些昏昏欲睡。他跨下的我一动也不敢动，担心自己动一点，小主人就会休息不好。<br>小主人休息了10多分钟，似乎已经恢复了精神，这时他把我的头从自己的跨下拽出来，命令：给我把鞋袜拖了。我忙用嘴给小主人脱去了鞋袜。小主人又命令：伺候！我就开始给他舔脚。小主人穿运动鞋的脚，湿漉漉的，那袜底也都是汗湿的。小主人似乎有几天没洗脚和袜子了，所以无论是脚还是袜子，都有浓重的汗味。我尽心尽力地舔，把小主的一双脚都舔遍了，舔食他的脚趾缝里的汗泥，吸每一个脚指头，舔脚心，舔脚根。舔的很干净，没有了原来的汗泥和汗味。<br>小主人命令我 把头抬起来。当我抬起头来后，小主人啪啪又是两个耳光。说：你是不是以为对你的惩罚已经完了？惩罚才刚刚开始。一会我教训你，你不许叫，听到没有？我忙说听到了。小主又命令我把他的那双脏袜子塞进嘴里，以免一会调教我时我叫出声音来。<br>小主先是左右开弓抽我的耳光，越打小主人越是气，又是一顿拳打脚踢后，他命令把衣服脱光，有让我抽出我自己的裤带，然后就用裤带开始抽我的身上。我跪在那里，不敢动，不但不敢躲，为了不让小主不高兴，还得主动去迎接小主的巴掌拳头和皮带。<br>这时，外面有人进来上厕所，小主只好停了手，一脚把我踩在地上，另一只脚踩住我的脸。我们主奴二人都不出声。后来外面没人了，小主人才把脚从我的脸上拿开。他也累了，于是命令我把嘴里的袜子拿出来，让我把袜子恭恭敬敬地托在手上。说，你就跪在我袜子面前谢罪，我不允许你不准起来，听到没有？&#8217;<br>我说：是！虔诚地用双手托起小主人的袜子跪好。然后小主命令我插好隔间的门，自己就出去了。<br>小主人出去后就去上课了，晚上又有个同学过生日，大家出去吃饭K歌什么的，完全把我的事情给忘记了。直到第三天的凌晨，小主人起夜解大便，进了厕所后，这才突然想起来惩罚奴的事情，他忙用手去推这个隔间的门，没推开。这时候已经距离惩罚我有38个小时了。他忙问：谁在里面？我听出了小主人的声音说：您的奴在里面。小主人说：把门打开。我开了门，小主见我还捧着他的袜子跪着，他说，出来吧。我答应了，可一时却起不来，因为跪得时间太久，腿已经完全失去了知觉。<br>小主人似乎心疼了。骂我：你傻B 啊？怎么不打电话求我饶了你？就怎么一直跪着。我说：我不敢。小主很感动，就蹲下来吻我，把我给吻哭了，小主人的吻简直就是天大的恩赐！<br>小主问我是不是很饿，我点头：也很渴。小主说：先解决你的渴吧，说着就掀下内裤把自己的圣物插入我的嘴里。于是，我把小主几乎一夜的圣水都喝了，非常解渴。小主人说：你饿了，可我宿舍里什么吃的东西也没有。说着就转过身去，说：正好我是来解大便的，就把我的大便赏你吧，也许可以解饿。<br>我听了连忙道谢。然后主就坐在了我的脸上，我努力张大嘴巴开始接小主的黄金。小主人可能很急，那个漂亮而神圣的洞洞刚对准我的嘴，就有一股黄金进入到我的嘴里。我就把小主人拉出的所有的黄金都吞了下去，因为饿了这么长时间，我简直是狼吞虎咽，连小主人黄金是什么味道都没来得及品尝就都吞咽了。小主人的黄金也是积攒了一夜的，拉出来很多，也拉了好久，在停顿的时候，我才开始品味我小主人黄金的味道，很鲜润、滑软，更重要的是从我小主人圣体排出来的，就显得是那么的可口。当我小主人的PP坐在我脸上，那只帅气的洞洞对准我张大的嘴巴，我是感到这一刻是那么的神圣，因为我可以得到我小主的给予，那给予是来自于我小主的圣体里！终于我小主人拉净了，命令我舔干净了。小主人这才起身，问我吃饱了没有。我跪在那里给小主磕头感谢恩赐，回答说吃饱了。<br>后来，小主命令我到水龙头边上把口漱了，然后又把圣物插进我的嘴里，命令我伺候。我忙用舌头舔吸，因为离我上一次伺候时间不很长，所以，我小主的包皮里还没有很明显的垢。小主看来很兴奋，抓着我的头发，使劲地穿插，嘴里也不停地呻吟。不久，一股热流很有力量地喷如我的口腔。我把小主的圣液吞咽了。小主就命令我跟他回宿舍去。我因为腿已经跪麻了，小主就扶着我回了他的寝室。<br>那夜我就和小主人睡在了一张床上，小主人先是抱着我，后来他说下午打篮球还没洗脚，就命令我到他脚下去给他舔脚。我就赶紧跪在小主的脚边认真给他舔脚。舔了好久，以为我小主人已经睡了，可他突然坐起来，抓着我的头，一把将我的头塞进他的裆下，然后他躺下了用腿一夹，说，含着。我就把小主的圣物含进了嘴里。<br>那一夜，我是在我小主的胯下度过的，因为困，就含着小主的圣物睡了。感觉被小主把头骑在他的裆下睡觉很安全也很温暖，也更加神圣</p>



<p></p>



<p></p>



<p>暑假的时候，我的小主人去了他的ＢＦ家玩。而且要住上一阵子。所以他就让我请年假，要把我也带去。我很高小主人想着我，就在单位请了假，跟着小主任去了他的ＢＦ家。<br>
他的ＢＦ是个年轻英俊的高级白领。<br>
主人命令我先跪到门边把鼻子深入进我小主的运动鞋里。大主人说，就这样先闻嗅半个小时。然后又命令我把小主的袜子放在鼻子下闻嗅半个小时。再将我小主刚脱下来的内裤闻嗅半个小时。<br>
一个半小时后，大主人命令我把眼睛蒙上，然后去门边用嘴把我小主的运动鞋准确叼出来。门口有好几双运动些，当然都是我小主和大主人的。我趴在每只鞋口上闻嗅，但真的不能确定哪一双是我小主的，觉得鞋子里面的味道都差不多，汗味、皮革味，还有淡淡的脚臭味。选了半天，我叼起一只跪在了我小主的跟前等待评判。这时就感觉小主飞起一脚踹在我脸上，小主问：知道为什么踹你吗？我知道我是叼错了。忙磕头谢罪！<br>
大主人说，你先别教训他，再让他去叼袜子。袜子都在沙发上，有几双，也都是两个主人穿过的脏袜子。我这回很仔细地在那些袜子上闻嗅。心里就更加恐慌，觉得这些袜子上的味道也都差不多。难道两个主人的脚也都是一样的味道吗？反正那些袜子都是汗味、脚臭味，我真的辨别不出那一只是我小主的。于是就只好选了一只味道差不多的，毕竟我舔过小主的脚，脚上的味道我很熟悉的。我把袜子叼到了小主跟前时，小主又是飞起一脚，踹在我脸上，骂道：你猪啊！笨B样的，操！说着又是一脚。我想我小主一定是很没面子，我给他丢人了，我就非常自责，让他在BF这里没挣到面子。所以不论他怎么教训我，我都觉得应该！小主还要教训我，大主人说，还有内裤呢，看他能不能找对。<br>
内裤还好，只有两条，一条是我小主的，另一条是大主人的。我在那两条内裤上反复闻嗅着。我想这次我应该不会判断错了，因为我太熟悉我小主圣处的味道了，我曾经在小主的宿舍，被他骑在裆里睡过一夜。那时我嘴里含着小主的圣物，脸紧贴着小主的蛋蛋和阴毛，鼻子里都是小主圣处的味道。现在我闻到了那种味道，有淡淡的精液味，也有淡淡的圣水味，还有我小主的体味以及他圣处所特有的香味，非常让我迷醉的味道。何况，据我读大学时的经验，大学男生没有几个是勤快的，内裤总是几天都懒得换，所以我小主的内裤上的味道就很浓重。而大主人则不同，他有家奴伺候，那内裤虽然也会有一些精液和圣水的味道，但味道很淡，还混杂着明显的洗涤液的味。所以我豪不犹豫地叼起了我小住的那条内裤，跪爬到小主的跟前。这次我小主没有打我，我知道我找对了。但小主仍然要惩罚我。<br>
他命令我把蒙眼布解下来，又命令我到厕所门口去跪着。我忙去那里跪好。可小主跟过来就给了我两个耳光，说连个跪相都没有！我立刻以“立跪”的姿势跪好。我知道奴的跪姿分三种。标准的是“立跪”，就是身体呈标准的90度角，双手伸直下垂，头低垂呈45度。这是平时在主人面前比较平常的跪姿，或者在听主人训斥、听候主人命令时的跪姿。还有就是“伏跪”，这是在为主人垫脚、当座凳时候的跪姿。还有就是“坐跪”，这种姿态只有在主人允许的情况下才能做。<br>
我小主命令阿白把皮鞭和绳子拿来。后来我小主就把我结实地捆绑了，然后开始用皮鞭抽我。抽了大约有10多分钟，小主累了，就命令我继续在厕所门前跪着。他自己坐沙发上休息去了。<br>
大主人说，你这样抽他没意思，你要把他用水淹了，等他的身上淹制白了再抽，那鞭痕就异常艳丽夺目，好看极了，你可以试试。我小主听了就命令阿白给我松绑，让我去卫生间淹制身体。但大主人说，还是先让他看看对阿白的训练再去淹吧。<br>
训练阿白也是叼鞋叼袜子叼内裤。阿白被蒙了眼睛，先是在主人们鞋堆里仔细地闻嗅了，然后很准确地将大主人的鞋子叼了出来，叼袜子和内裤也一样准确。大主人挺满意，他正在和我小主一起吃东西，就把一袋干果放在地上，然后用脚趾夹了干果喂到阿白的嘴里。这是对阿白的奖赏。阿白吃了，忙叩首谢恩。看起来大主人对阿白很满意，所以他又要赏赐给阿白一个屁。只见阿白听说有赏赐后连忙跪在大主人的屁股后面，立刻张开嘴，用嘴唇紧紧包住大主人的肛门，防止主人神圣而珍贵的屁漏掉。当大主人的屁放出后，就全部都被他吸进口腔和肚子里。吸完了，阿白又磕头谢恩！<br>
我羡慕极了，不知道我小主什么时候能消气，也这样赏赐我！<br>
两个主人商量，明天要我们两个奴进行比赛，一是打飞机比赛，二是去野外玩主人骑奴赛跑比赛。商量好了，我小主就命令阿白淹制我的身体，说：淹完了我看看用皮鞭能抽出什么效果来，是不是艳丽夺目。于是我就被阿白带进卫生间里进行淹制去了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我的特别需求</title>
		<link>/2018/12/07/6082.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 07:05:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[戀糞癖]]></category>
		<category><![CDATA[舔肛]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6082</guid>

					<description><![CDATA[我虚掩着我的公寓的房门，躺在客厅的地上，全身赤裸着，我只开了门廊的那咱盏昏暗的灯，客厅里没有开灯，可&#8230; <a href="/2018/12/07/6082.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">我的特别需求</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>我虚掩着我的公寓的房门，躺在客厅的地上，全身赤裸着，我只开了门廊的那咱盏昏暗的灯，客厅里没有开灯，可是门廊的灯光也还是使得客厅在昏暗的光线下显得很有感觉，加上外面的路灯光线透过窗子射进来，使得整个房间很有情调的感觉，就好像是一间很有格调的酒吧一样。</p>



<p>没多久我就听到了门打开再关上的声音，我听到我的心跳加快。有人进来我租住的房间，我躺在那里一动不动，眼睛直直的盯着天花板，静静的等待着。没有说任何的话。我们每次都是这样。我听到他慢慢走了过来的脚步声，听到他的皮鞋在地砖上敲击的声音，很快就看到了他高大的身影。但是还没等我看到他的样子，他就已经转过身去，面对着大门解开皮带，褪下他的裤子，慢慢的坐了下来。我仰面躺在那里，在我的头上是一把特意制作的中间有个圆洞的折叠椅，那圆洞正好对准我的张开的大嘴。我每次都是这样张开大大的嘴等着他坐上来。</p>



<p>他慢慢的坐了下来，光线也被他的坚实的屁股挡去了大半，但是我还是可以看清楚他的结实的屁股和那个美丽的洞口，而且我知道现在坐在上面的是个高大英俊的帅哥，绝佳身材阳光帅气的帅哥。</p>



<p>他没有说话，他也不必说话。一等他坐了下来，我就迫不及待的抬起头来伸出舌头去舔他的美丽的屁眼儿，将舌头伸进里面，伸的脸部肌肉都酸酸的了，用舌尖不断的挑动着帅哥的屁眼儿。慢慢的我可以感受到他的屁眼的括约肌的伸缩，我加紧了对主子肌肉的按摩，我清楚的感受到帅哥主人的屁眼开始打开了。</p>



<p>帅哥的屁眼打开了，我开始感受到了主人的屎，我的舌尖已经顶到了，我赶紧离开主人的屁眼，躺回地上，在主人的屁眼下面张开大大的嘴接着，我已经开始的闻到一股股的臭味儿飘向我的鼻子里面。我尽量的张大着嘴巴，多次的训练使我知道怎么去对准主子的屁眼。我看到黄色的粗粗的屎条慢慢的滑了出来，很快整条就迅速的掉进了我张开的马桶口里，甚至直插我的喉咙里面。今天主人的大便还是那么的完美，不是稀的，也不是硬的，软软粗粗的插进我的嘴里，很快就瘫软在嘴里面，下咽是太容易了，不用咀嚼，我就迅速的吞了进去，主人同时身体前倾，看着座位下面正在狂吞他的大便的马桶奴，脸上露出很满意的笑容。</p>



<p>偶尔会有想呕吐的感觉，有强烈的反胃的感觉，但是凭我的经验，我每次都顺利的压了下去，我用嘴去接主人的大便，我实在是太想了。主人大便的味道越来越大，我吞食的速度也要越来越快，因为比较松软的大便，每次掉下来的速度都很快。我尽力的加快我的吞咽的速度，而且每次都准确的接到主子的大便，甚至都不用碰到我的嘴唇，我真的为自己的天赋感到骄傲呢。I</p>



<p>我必须不断的大口咀嚼和吞咽，我的眼神偶尔和他看我吃屎的眼神对接。我看到他的微笑，那是对我的鼓励的微笑，虽然大便的味道越来越浓郁，但是我都能够顶的住，我的心跳不断的加快，我兴奋的一塌糊涂。在他的微笑的眼神里，我看出他的满足，看到他的高贵，看出他对我的那种蔑视，这很明显，我享受他蔑视我的眼神，这只会使我吃的更爽。我也回报他一个满意的微笑，我看到他用手机拍下了我下贱的一幕幕。</p>



<p>他这样的拉了4大坨，每次的间隔就叫我有时间来咀嚼和吞咽，也给他机会来观赏我这个下贱的人体马桶吞噬着他刚刚排泄出来的大便。他会挪开屁股，以便看的更清楚，然后再坐回来，给我吃下一坨。这次他坐下来的时候，我嘴里已经完全吞完了，我张大嘴等着接下一条，我想他再多喂我一些。但是我听到了他的深沉的声音，“老子拉完了，舔干净”</p>



<p>我赶紧用事先准备好的毛巾将自己的嘴脸擦了几下，然后抬头去舔干净主人屁眼上残留的大便。我吞下那些残留的大便，用舌头尽量的给主子舔干净，最后用预备好的湿纸巾给主子擦的干干净净。</p>



<p>主人站起身，转过身来，向下俯视着躺在椅子下面的我，脸上依旧挂着他副高贵的蔑视我的表情，有时看到他可怜我的感觉。天色已经慢慢的发亮了，他的脸部可以看的清清楚楚，他简直是上帝创造的最完美的天使，我实在是太崇拜他了，我用舌头在嘴角舔着，希望把嘴巴和脸上的都舔干净，仰头以无比的崇拜心情看着他蔑视我的英俊脸庞。他把椅子踢到一边，站在那里继续的打飞机，我们仍然是没有任何的语言交流，但是我门眼神的交流里可以看出高贵和卑贱，看出蔑视和崇拜。</p>



<p>最后他向下顿了一些，将他的精华完全的射在我的嘴里和脸上。我知道这次的享受即将结束了，这几乎是每次的结束语，是每次羞辱的完美句号。</p>



<p>我说“谢谢您，主人”</p>



<p>“不客气，随时找我”他几乎在穿回裤子的时候半笑着说出这句话，拉上拉链，面向我，我张开狗嘴，我知道这才是真正的句号，他在我的狗嘴里吐了一口浓痰，然后就转身离开了，我走出客厅，我听到了门咔嚓锁上的声音。</p>



<p>我静静的躺在那里，慢慢的回味着他离开的背影，以及他英俊的面孔。这样躺了几分钟，我起来冲向洗手间，冲进淋浴，我用牙刷尽量的刷啊刷，想把那臭味儿刷干净，我看到我吐出来的黄黄的口水，那都是主人的大便的味道，我不断的刷牙漱口，终于把自己给弄的干干净净了，嘴里面的臭味儿也基本消失了，但是刚刚发生的事情的记忆却清楚可见，无法刷去。</p>



<p>我站在镜子面前看着干干净净的自己，看着自己儒雅的脸庞，我明白自己，在镜子里我看到的是一张吃屎的面孔，是一张这世界最变态的喜欢被帅男人羞辱当作马桶使用的一张下贱的狗脸，在这张脸上，满满的写上了下贱马桶的字眼。</p>



<p>我穿好西服，打上领带，将折叠椅收了起来，放进储物柜里，直到下次使用的时候再拿出来。我知道我一定会再拿出来用的。再过2天，我的需求又要回来，而且是很强烈的需求，一次比一次的强烈，其实从今天中午开始，我就会有这样的需求，越来越强。我知道我会强忍着，理智与自己这变态卑贱的欲望做斗争，我会尽量的坚持斗争，但是我的理智总是以失败告终，不处48小时，我就会再次打他的电话，乞求他第2天一早上班前能顺道来我住所。他基本都会答应我，我也会度过一个漫长的不眠之夜来等待着黎明的到来，在黎明到来之前，我早早的就起来，把门虚掩着，把椅子拿出来，我躺在地上，将折叠椅放在头上，等待着他的到来，当我听到那开门的声音，那走进客厅的脚步声，客厅和门廊的昏暗的灯光，他坐在我头上的椅子里，开始排泄他的早晨的大便，当整个房间弥漫了主人的大便的味道，我的嘴里咀嚼着主人的大便的时候，我都会兴奋不已，就好像这世界的时间在此刻停止了跳动，在这安静的早晨，我几乎能感受到我的心跳，在咀嚼着享受着的时候，我往往会射出自己下贱的精液，我知道我在天堂，这一切都是为了满足我的特殊的需要。</p>



<p>我很我自己，我恨自己这变态的特殊需要。我的上帝啊，我恨我自己是这样的一个下贱的东西。我的身体的每一个细胞都在发出这样的痛恨。我尽我最大的努力，想摆脱这个特别的需求，我想在镜子里面看到正常健康快乐的我。但是我知道这不可能，我摆脱不了这个特别的欲望，最终我接受了这样的事实，这就是我，我就是个给帅哥男人们使用的马桶。我接受了我就是我。我就是与众不同，我就是有我的特别需求，我也有我的特别用途。</p>



<p>当折叠椅被放进壁橱的时候，我是个正常人，我有我的工作，我的同事，我的朋友，我去看电影，听音乐会，和朋友一起宵夜。同时努力的工作，我周围的人没有人知道我的特别的需求。我的需求是我一生的耻辱和羞愧，我不想把他带给自己的家人和朋友。我过着2个世界的生活。</p>



<p>我在网上遇到了很多这样的主人，也遇到了很多和我一样的吃屎的贱货。偶尔我们会交流我们的感受和心得，我和其他的吃屎的一样，我们都有所挣扎，都希望摆脱这样的特别需求，但是我们都知道我们不可能改变，我们互相的鼓励和支持，我们也相互的分享经验，这使得我们感觉好多了，我们能够交换心得怎么样来做个更好的厕奴，怎么样能够更好的接受自己对待自己。</p>



<p>至少我们知道了为什么我们要这样做，为什么我要吃屎，为什么我要给其他的男人当厕所，而且还要感谢他们给予我们的。我也了解了他们为什么这样做。因为我们这样做是必须的，我们是吃屎的，我们必须吃屎！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
