<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>站長雜記 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/category/%E7%AB%99%E9%95%B7%E9%9B%9C%E8%A8%98/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 15:28:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title></title>
		<link>/2019/03/05/9556.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 15:28:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=9556</guid>

					<description><![CDATA[莉莉丝是天使之一，她是天使战争的导火线。 神在创造亚当后由米迦勒带领到第十至高天，并将天界其余九天的&#8230; <a href="/2019/03/05/9556.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text"></span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>莉莉丝是天使之一，她是天使战争的导火线。<br />
神在创造亚当后由米迦勒带领到第十至高天，并将天界其余九天的天使全部召集，宣布封亚当为弥赛亚，要众天使对这位弥赛亚膜拜，并赐天使莉莉丝（Archangel）侍奉亚当。此时莉莉丝因为没有形体而向全能的耶和华要求赐予肉身，但如果天使拥有了肉体，其灵格不就与上帝同等？此要求最终被耶和华回绝，于是浓厚的火药味就因为弥赛亚的出现而蔓延在天界。<br />
立在第九原动天的最前面，最初的天使，拥有“光耀晨星”，“神之右翼”，“天国副君”，“万物的创造者”，“上帝身边最伟大的天使”等一系列称号的路西菲尔也就是路西法，断然拒绝了向亚当参拜。<br />
路西法因为拒绝臣服于圣子，率三分之一的天使于天界北境举起反旗。经过三天的天界剧战，路西法的叛军被圣子击溃，最终落入地狱成为撒旦。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title></title>
		<link>/2019/03/01/9295.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 03:32:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2019/03/01/9295/</guid>

					<description><![CDATA[生命即是慾望 旺盛的食慾，旺盛的性慾 旺盛的求生慾 無慾無求乃是死物]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>生命即是慾望<br />
旺盛的食慾，旺盛的性慾<br />
旺盛的求生慾<br />
無慾無求乃是死物</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>犯罪心理学、自我提升与道德</title>
		<link>/2019/01/01/8608.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Dec 2018 18:42:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=8608</guid>

					<description><![CDATA[看到新闻:某夫妻吵架，男为了他在外地打工老婆跟他回家，把他的老婆的手砍了下来。入狱后他表示，此举动是&#8230; <a href="/2019/01/01/8608.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">犯罪心理学、自我提升与道德</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>看到新闻:某夫妻吵架，男为了他在外地打工老婆跟他回家，把他的老婆的手砍了下来。入狱后他表示，此举动是希望让孩子有妈妈陪伴。<br />
罪是人规定的，所以随着社会的不同，罪是会变的。A行为在A社会被定为犯罪，在B社会可能就是常识。所以对于道德，我一向不屑置辩。我只谈犯罪心理。<br />
有研究表明，所有罪犯都会认为自己迫不得已，情有可原。即使是天生的反社会人格，也会为自己的病态心理辩护。即使是死刑犯临终时，也依然感到自己情有可原，不会认为自己做错了事。<br />
为自己找借口，这是罪犯的常见心理。<br />
所以要成为更好的自己，可以运用犯罪心理学来为自己回绝所有的借口。<br />
比如说，我想改掉赖床的毛病。那我就假设我们生活在一个清教徒的社会，赖床被认为是死罪。那么大众就不会赖床，因为赖床了就等于犯罪。而我们现在所处的社会，赖床只会被认为是迟到和懒惰的表现。是可以理解的。因为这种事情的严重性在你的心目中的道德标准不够，所以你就会去做这件事。<br />
如果一个人心目中的道德标准非常之高，远超大众，他就会做出非常高尚和自律的行为，所以人们称他为超凡脱俗，称赞他为圣人。<br />
相反，如果一个人心目中的道德这种非常之低，那么他就会成为罪犯。因为在他的底线非常的低，一些在通常人眼中认为是犯罪的事，在他心中完全不是事。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>天使等级和位阶</title>
		<link>/2019/01/01/8621.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Dec 2018 18:41:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2019/01/01/%e5%a4%a9%e4%bd%bf%e7%ad%89%e7%ba%a7%e5%92%8c%e4%bd%8d%e9%98%b6/</guid>

					<description><![CDATA[在中世纪早期一位自称为丢尼修的中东学者发表了《天阶序论》。制订了从天使到炽天使的天使三级九等即“天阶&#8230; <a href="/2019/01/01/8621.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">天使等级和位阶</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在中世纪早期一位自称为丢尼修的中东学者发表了《天阶序论》。制订了从天使到炽天使的天使三级九等即“天阶等级”。由于在圣经新约的使徒行传（17:34）中出现过一名叫做迪奥尼修斯（Dionysius）的希腊官员，因此早期基督教信徒，都将这位中东学者的著作，当成圣经中人物撰写的文献，将天使的三级九等奉为圣经的内容。所以他现在被称为伪迪奥尼修斯。<br />
天使三级九等的理论被早期的基督教徒所承认，教皇格里高利一世（6世纪）在《福音书注解》中写道：“那些将天使作为榜样的人，将接近神的领域。”这被称为“天使模仿论”，等于是教会对《天阶序论》的承认。<br />
但在745年，教会进行了大规模的思想控制，规定教徒只得崇拜上帝，不得崇拜天使、只得将它们作为一种指引者。而大多数的经过具体描述的天使形象也只出现在圣经的外典和伪典中。然而，伪迪奥尼修斯《天阶序论》在12至13世纪仍由托马斯·阿奎纳（Thomas Aquinas，1225-1274，意大利圣多明尼克教派僧侣，神学家和哲学家。经院哲学杰出代表，他将亚里士多德的方法应用于基督神学。他的名著是《神学大全》）等神学者进一步完善。<br />
在16世纪之后，天使三级九等的理论逐渐被教会淡化，在1992年版的《天主教会教理问答》中，伪迪奥尼修斯的天使分级不被承认。<br />
分级<br />
在《天阶序论》中天使的分级为：<br />
上三级──神圣的阶级<br />
炽天使Seraphim<br />
智天使Cherubim<br />
座天使Ophanim（Thrones）<br />
中三级──子的阶级<br />
主天使Dominions（Kyriotetes）（亦有译为权天使）<br />
力天使Virtues（亦有译为德天使）<br />
能天使Powers（Exusiai）<br />
下三级──圣灵的阶级<br />
权天使Principalities（Archai）<br />
大天使（天使长）Archangels<br />
天使Angels<br />
此外，还有另外一些民间传说的分级，如红衣天使、光天使、声天使、实习天使等。<br />
天使的等级亦可从翅膀数来看，从低阶（圣灵阶）往高阶（神圣阶）每上升两个等级翅膀增加一对（Angels时翅膀为一对），而上升到高阶（神圣阶）之后每上升一级后翅膀增加一对。<br />
也就是说，炽天使有六对羽翼。<br />
当然，也还有另外一种说法。<br />
听闻六世纪罗马教皇格雷哥里二世亦是有名的天使学者，他将天使分为九位阶，‘失乐园’中的天使阶级即由此来：<br />
炽爱（Seraphim）<br />
普智（Cherubim）<br />
王座（Thrones）<br />
统治（Dominations）<br />
美德（virtues）<br />
力量（Powers）<br />
王国（Principalities）<br />
总领（Archangels）<br />
奉遗（Angels）<br />
上品天使 炽爱天使 撒拉芬<br />
炽天使Seraphim<br />
Michael ：米迦勒（弥卡尔），原七大天使之一，后率天军与撒旦作战，升为炽天使，职务为天使长，原为大天使阶。<br />
Cherubines(Cherubim) ：智天使，负责守伊甸园。<br />
Gabriel ：加百列，原七大天使之一，职务为警卫长，原为天使阶。<br />
Uriel ：乌里叶，原七大天使之一。<br />
Raffaele(Raphael) ：拉法叶（拉斐尔），原七大天使之一，原为能天使阶。<br />
Uzziel：神的力量。<br />
Ithuriel ：神的发现。<br />
Zephon ：神的探索。<br />
Abdiel ：神之仆。<br />
Zophiel ：神之斥候。<br />
Thrones(Throni) ：座天使。<br />
（王座）<br />
中位三阶：<br />
Dominations(Dominion) ：主天使（神权）。地上界的天使均归其管辖，执行神交付的任务。<br />
Virtues ：力天使（神德）。<br />
展现奇迹，耶稣升天时在他身边出现过。<br />
Podesta(Powers,Puissances) ：能天使（神力）。天使军团的主力攻击部队。<br />
位三级：<br />
Principautes(Principalities,Princedoms) ：权天使（王子）。在天界看门的防御部队。<br />
Arcangel ：大天使。负责神与人之间的传达。<br />
Remiel ：七大天使之一，神之猛兽，后堕落。<br />
Ariel ：神之狮，后堕落。<br />
Arioc：神之猛狮，后堕落。<br />
Sariel ：七大天使之一。<br />
Razuel ：七大天使之一。<br />
Angel ：天使，一般的守护天使。<br />
所以，六翼天使，在圣经中其实也就是炽天使，为天使的最高级别。<br />
天使，其英文名称Angel，源自于希腊文angelos = 使者。<br />
在基督教传说中，天界分为七重，括号内为《神曲》天堂篇的记载。<br />
第一天，称为Shiamaim，由加百列掌管。驻守此地的天使群，也负责管理星星、气象等等。（月球天：最接近尘世的天界，信仰不坚者的居住地。）<br />
第二天，称为Akira，大天使拉斐尔的领地、部份受惩天使的禁闭所亦设于此。（水星天：第二重天，力行善事者，死后灵魂居于此天。）<br />
第三天，Sagoon或Shehkim，支配天使为权天使Anael。在伊斯兰教中， 死亡天使Azrael领有此一天界。（金星天：多情者的灵魂居所。）<br />
第四天，Zeble或Mahanon，还有数种不同称呼，由大天使米迦尔支配。启示录中所记载的天上耶路撒冷城，便坐落于太阳天， 以诺书亦声称生命之树长在太阳天的义人之园中。（太阳天：智者与圣者被安置于此重天。）<br />
第五天，Mahon，此天之北部为荒凉废墟，设有天使的牢狱， 南方则是舒适宜人。火星天的支配者一说为Metatron的双生子 Sandalphon，一说为堕天使Samael。详见下文 （火星天：殉教者的灵魂被赐居此天。）<br />
第六天，Zebel或Maccon，天使学习智识的所在， 智天使的大本营。日与夜分别由Zeber、Saabs掌管。（木星天：明君的居所，介于炎热的火星和寒冷的土星之间，因此气侯宜人。）<br />
第七天，Arabot，神的御座设于此，诸天使环绕飞行，为充满荣光的所在。（土星天：隐士、清心寡欲者的灵魂住在这里。）<br />
而希伯来人的传说则是将“天”分为九层， 这一三元组构成了一个真正的、成员之间平等的单独阶层体系。后来根据大致上公认的天使学说《天阶体系》&#8212;(狄俄尼索斯）的记载，神的御座前围绕着九层天使军团。此并非是圣经的原文，而是中世纪神学家哈尔罗修斯提出的。这九阶级之说于教皇格雷哥里一世（Gregory Ⅰ）时代被罗马梵蒂冈认可。每三个阶层又可归类为一个群组。炽天使存在于最内层，是纯粹光的存在、最接近神，愈往外圈，光的力量愈弱，渐次物质化。低级的天使通过上一层的天使来获得上帝的启示。而低级的天使又可以通过领悟来提升他们的阶层体系，一级一级地向上层靠拢。<br />
这三组九阶级兹列举如下：<br />
上三级&#8212;神圣的阶级<br />
炽天使 Seraphim<br />
智天使 Cherbim<br />
座天使 Ofanim<br />
中三级&#8212;子的阶级<br />
主天使 Dominions<br />
力天使 Virtues<br />
能天使 Powers<br />
下三级&#8212;圣灵的阶级<br />
权天使 Principalities<br />
大天使 Archangels<br />
天使 Angels<br />
炽天使，圣名是“撒拉弗”，意思是造热者，传热者。是神的使者中最高位者，不过极少从事任何劳动，唯一的使命（或云本质）就是歌颂神，展现神的爱。炽天使无形无体、与神直接沟通，是纯粹的光和思考的灵体， 以其振动创造生命，以赤红的火焰为象徽，是以太阳为化身的最优秀的天使。若是必须现身于人前时，是以六翼四首（亦有二首之说）之姿出现，身上的六翼是“行动力”的象征。炽天使的希伯来语，是治愈者、至高者（或守护天使）二字的合成字，因此蛇或龙自古即是医学的代表。炽天使的语源，也有说是‘燃烧’和‘蛇’的合成。这一阶的天使只有几位而已，当然最有名的就是Lucifer，光辉的晨星路西法（也称作路西菲尔或者鲁斯化，还有很多）。 这位著名人物原先是天使长。另一位呢？就是原来的七大天使之一，因率领天使军和撒旦作战，而被升为炽天使的米迦勒了。而七大天使的另一个地位紧次于米迦勒的Gabriel（加百列）却是下级的大天使。另有一说，所谓炽天使仅是这二名大天使的共同体 (Michael（米迦勒）和Gabriel（加百列）），高阶天使和下级的大天使相互混淆、隶属的情形所在多有，尤以炽天使和智天使此二阶级为然， 因此也有人说炽天使应有四个：Michael（米迦勒）、Gabriel（加百列）、 Raphael（拉斐尔）、 Uriel(乌利尔），又称四大君主（分别象征火、水、风、 地四元素）。<br />
智天使，象征神的智慧，代表人物是：Cherubines(Cherubim），伊甸园的守护者，其语源为‘仲裁者’或‘知识’，在其圣名是‘基璐帕’。意味者认知和看见神的力量。在犹太教和基督教中，都认定他是神将亚当和夏娃逐出伊甸后，遣于伊甸园东方，用旋转的火焰之剑与另两个智天使 Ithuriel（神的发现）和 Zephon（神的探索）共同守护生命之树。智天使是圣经中第一个出场的天使，在智天使的形态，在狄奥尼修斯的《天体阶级》中把智天使和炽天使的区别规为“多目”和“多翼”。这一特征表明了智天使有直接凝视上帝之光芒的能力，同时不动情地，纯洁地和开放地接受来自上帝的光照。这一说法被后世广泛接收。而在另一部旧约经典‘以西结书’中的描述为两对蓝色的翅膀（教会一般根本不太敢理会这部经文）。炽天使及智天使，在正式的天使系统中应该是处于最内环的天使，是无实体的存在，然而说书人故事说多了，便将此二者具象化了。原属于智天使阶级的著名人物就应该是原七大天使之一，职务为警卫长加百列和乌利尔，以及原为能天使拉斐尔（拉法叶）。<br />
座天使，这称号表明它们之中有一种对一切尘世缺陷的超越。由于它们毫无激情和没有对物质的关怀，而完全适宜于接受神圣的巡视。如果炽、智天使维持其纯灵的存在体的话，位于第三天或第四天的座天使（掌管神的正义）才应该是物质世界和神国间的界面，是物质世界的基础及来源。这个名号表明他们之中有一种对一切尘世缺陷的超越。犹太教似乎认为所有希伯来人的祖先升天后，俱化为座天使。此说自未为基督教所纳。不过私底下，座天使中较有名的有：Thrones(Throni) ，座天使的支配者，或云人前的具象化身，是大天使 Rafael。<br />
主天使，别名颇多，如“唯一神”&#8212;多神教的最高神。这称谓表示它们拒绝空洞的外表，彻底回归向真正的主，并尽最大可能分有一切主治的永久和神圣的泉源。“神学总论”谓其职务为“管理天使的工作”。可是不知怎的，却有一些天使据称是这一阶天使的支配者，如吐焰天使哈斯麦尔、记忆天使萨多基尔等等。<br />
力天使，意思是神的美德，指在它一切与上帝相像的行动中的一种豪迈而不可撼动的勇气。它们是神迹的执行者，英雄与奋战不懈者的挚友， 给予受苦难的义人勇气。基督升天、夏娃产长子该隐时亦传各有二名力天使护持。此一级的天使，也有下级天使为其支配君主，如：Gabriel、Rafael）、喀西马尼园中现身于耶稣前的便是 Kamael天使，Deunamis，Potentiaties，别名权威，表明天界的和理性的权威的有序本性。传说中，它们是神所造的第一批天使，与恶魔争战时的天界前锋。<br />
能天使，此一级的天使驻于第一天和第二天间的危险地带，担任卫戍天国的任务（天界国境守备队），防备恶魔的侵入，或在人心之中护佑人心的平衡。然而能天使与黑暗势力的接触频繁，因此也产生了一些堕落者。不过堕落 的能天使，也许其真正的目的是调和神与恶魔也说不定。能天使的君主是 Kamael，仰望神者之意。一如能天使的亦正亦邪，Kamael 也以光明天使和堕落天使之姿交互出现。有人将 Kamael 列为神前的七名大天使之一。创世纪中与雅各摔角（另一说是拉斐尔）、喀西马尼园中现身于耶稣前的便是 Kamael。至于黑暗面的 Kamael，是地狱的豹形公爵，阻挠摩西领受神的十诫。Kamael在神秘学中是代表邪恶的火星的支配者。由于火星在许多神话中都被视为战争之星，因此 Kamael 也成了战神化身，统领14万4千名破坏天使、惩罚天使、复仇天使及死亡天使。<br />
下级三队的天使团无疑在所有传说中俱是有形有体的，是物质世界能直接观看、接触的天使。<br />
权天使，可说是唯一以‘领域’为职务的天使阶级，是守护神的国土的天使。依俗世的国家、城市、宗教团体划分其势力范围。因此有不少权天使是由异地异族的神祇转化而来的，如尼斯洛克（亚述国的鹫头神祇），身兼地狱大厨师，权天使的首贵Anael为七名创世天使之一，是第二天的长官，统辖范围远及月球，不过他是主天使之一，并非下级天使。指挥权天使管理天下万国。另有一名疑似权天使的君主，名唤 Hamiel，传说是他接以诺升天（或是Raguel）的。<br />
所有天使阶级、名号中最响亮的莫过于大天使了。不少对西方宗教毫无概念的人多少也知道一两个大天使。在《启示录》中明载着“神的御座前有七名天使侍立”，一般都解为七名大天使（伊斯兰教只承认四名大天使）。至于为什么明明是下级天使，却在天使军团中有如此崇高的地位，甚至身兼数个高阶天使团的君主，只能说九阶级的分类并不代表地位的高低或重要性的多寡吧！又或者各阶级只是职务之分，一天使若身负多重职务，便有多重身份。犹太教和基督教的文献多认同七名大天使之说，因新约 《启示录》第八章明白指出神前侍立七名大天使，因而基督教一致认可七大天使之说，伊斯兰教则只承认四名大天使之说。无论是四名亦或是七名，名号其实都不是十分肯定的。米迦勒和加百列是众望所归，拉斐尔和乌利叶是最有可能的候补，若是七名大天使的场合，梅塔特隆、雷米尔、沙利尔、亚纳尔、拉贵尔和拉结尔是比较常见的名字。不过，亚森尼派至少相信有十四名大天使，对应于他们的生命之树的七枝七根、七日七夜。<br />
Michael（米迦勒）：“与神相似者”。可能是卡地亚的神祇融入基督教 的产物。在旧约圣经中提及名称的大天使仅米迦勒和加百列（罗马天主 教承认另一部‘托比书’为旧约经典之一，其中有提及拉斐尔）。但在 基督教文化中，米迦勒却是最耀眼 、最著名的大天使，其事迹有：一夜之间歼灭进犯耶路撒冷的十五万亚述大军、阻止亚伯拉罕将独子献祭、在焚烧的荆棘中召唤摩西率领希伯来人出埃及、捕拿及囚禁千年古蛇（龙）撒旦（《启示录》）。米迦勒是最早与撒旦战斗的英雄，其威能与大魔王并驾齐驱。通常米迦勒的塑像都是拔剑的战士造形，据旧约《但以理书》传承，米迦勒是以色列的守护天使，也是世界陷入乱世时必会出现引导世人的大天使。在伊斯兰教中，对米迦勒的描绘是：《翡翠之翼、番红色之发、俱百万张脸与口、舌操百万种方言，为人寻求阿拉的赦免》。《古兰经》记载米迦勒为信徒之罪而流泪，而生出智天使。在《死海文书》之《光之子与□之子之战》中， 米迦勒以天国副君、光之君主的身份率领天使军团，与□之支配 者Berial（贝利尔）的□ 之军团决战。（在魔王堕天之前，天国副君的名位乃是他的。）米迦勒的另一身份，则是在最后审判时数算人的灵魂的天使。与埃及神话中的天狼星之神西留斯是同一存在。由此，米迦勒又多了冥界向导的阴气，在这一方面的传说与概念，米迦勒与希腊神话的 Hermes （到了罗马神话改名为 Mercury）似有互相影响的痕迹。不知道是不是由于米迦勒事迹太多、人类怀疑他倒底休不休息 的关系，他也被视为司‘不眠’的天使。<br />
Gabriel（加百列）：由修美尔语字根GBR演进而来，意味着“总督”、“统治者”。加百列在伊斯兰教和基督教旧约中，和米迦尔同是唯一被提名道姓的大天使（不过加百列在伊斯兰教中称为吉布列）。旧约圣经曾提及加百列坐于神的左侧，似是暗示其为女性天使。在伊斯兰教中的吉布列比基督教的加百列要更受重视，以向先知穆罕默德传达神的话语而著名。加百列身负140对羽翼（怎么长？），在犹太教和基督教中俱为与生命过程相关的天使，如受胎报知、复活、慈悲、启示乃至于死等等。伊斯兰教则视她为真理天使（按：并非所有穆斯林都承认加百列属女性）。因其常为人托梦，又被视为司‘梦’的天使。其象征为百合花。加百列的事迹包括为耶稣的受胎、复活和诞生等报讯，并远在500年前便向先知但以理预告基督的降临、希腊灭波斯的未来等等。<br />
Raphael(Raffaele)&#8211;拉斐尔（拉法叶）：“施治愈之术的光辉使者” ，Rapha 即希伯来文的治愈者、医师等。由于拉斐尔是操治愈术的天使，和蛇的形象便有了牵连。拉斐尔为第二天的支配天使、力天使的君主、伊甸园生命之树的守护者、经常站之在神的御座前的七名天使之一。拉斐尔的传说极其纷乱，他既是大天使，又是力天使， 却有炽天使的六翼，又同时属于智天使、主天使、能天使三位阶。拉斐尔的形象一直都是愉快的，除了治愈人的疾苦，还传授诺亚建造方舟的知识与技巧。旧约记载与雅各摔角、解除亚伯拉罕老年行割礼的痛苦的天使亦相传是拉斐尔。他治疗的不仅是人的身 体，还包括人的信仰。<br />
Uriel（乌利尔）：“神之焰”（也有人称为“神之光”），与“神之颜” 法奈尔大天使被视为同一存在。支配Tartarus（希腊神话中的地狱，由此可见乌 利尔有很强的希腊’血统’）和太阳、诸行星的运行， 同时既是炽天使也是智天使。《启示录》第八章所云掌圣火、与神最靠近的大天使可能便是乌利尔。相对于拉斐尔的快活天使形象，乌利尔是恐怖的愤怒天使之貌。在终结之时把所有偶像破坏（把所有偶像崇拜者带到神的面前接受制裁），奉神之命使义人复活， 把灵魂吹入他们的身体。在地狱执行以永远的火焚烧罪孽深重的人等等苦刑，亦即义之天使、地狱长官，掌管自然现象及天体的运行。传说将秘法卡巴拉授与人间的也是乌利尔，因此在反魔法的八世纪 白色恐怖时期，乌利尔被梵蒂冈严加批判，后世才得以在教会中复权。配合其形象，在伊甸园口持火焰之剑把守的智天使，以及监看雷电、恐怖的天使，也都被视为乌利尔的分身。可是不知怎的，有些神秘主义宗派（可能是Gnosticism）认为这位正义天使掌管诗文。<br />
Metatron（梅塔特隆）：梅塔特隆在诸多大天使的候补中，最为宗教律法学者所偏好。而他也有众多面貌和名称，如 “神之颜之君主”、“火之天使”、“契约天使”、“天使之王” 、“小耶和华”等等。在许多领域上和大天使米迦勒相重叠。由于梅塔特隆是以诺－挪亚的曾祖－被米迦勒接升天化成的天使，因此是天使团中年序最幼的。以火之天使现身时，梅塔特隆背 负36翼、无数的眼睛；以“小耶和华”之身现身时，其脸面较之太阳尤为灿烂，例如在以色列人出埃及时，在西奈旷野的夜里引导他们的火柱，便是梅塔特隆。在所有天使中，梅塔特隆是最强壮、最富智计者。<br />
Sariel(沙利叶）：又名 Suriel,Sarakael,Zarachiel，据以以诺书的讲法，沙利叶的任务是保护人的魂不受罪的玷污，同是也是管月亮天使。沙利叶可能是传授摩西知识的天使，也可能如拉 斐尔般操治愈术，由于沙利叶是‘月之天使’，而月亮在古代总和一些不好的事 （如魔法、死）连在一起，所以沙利叶也被传为堕天使之一。但《死海文书》之《光之子与□之子之战》中，沙利叶却又在光之子的战斗序列之中，只能说沙利叶是双重身份的天使。<br />
Raguel（拉贵尔）：“神之友”。以诺书称其“招引对光之世界的复仇”，大概是“监视天使的善行”之意，换句话说就是天界纠察队吧？西元745年拉贵尔和乌利尔同遭罗马梵蒂冈整肃，拉贵尔且被逐出圣人历，这件事一直是件谜团，究竟当时的教皇萨卡列斯从哪儿来的想法，指称拉贵尔是“冒充圣者”的恶魔 (Demon)? 《启示录》中有一段文字提及拉贵尔，谓神差其为冰雪天使们吹响号角、告诉立于左侧者天谴要降临了。此外，在以诺升天的传说中，有米迦尔为以诺除去人的躯壳，拉贵尔将以诺接运升天成为梅塔特隆大天使的说法。其常务为大地之天使，第二天的守护者。<br />
Remiel（雷米尔）：“神的慈悲”、“等待复活之日的魂之王”，将人的灵魂引导向最后的审判。《以诺书》指称雷米尔是背教者的导师，是堕天使之一，对魂魄之事知之甚详，但也是常侍神前的七名大天使之一，负有传达七名大天使的指示的责任。这是个十分矛盾的叙述.其事迹包括歼灭进犯耶路撒冷的亚述大军（另一说是米迦尔所为），其特技为统辖幻觉，既打败亚述大军，自也打败了亚述的护国神 －“巨鹰”尼斯洛克（权天使统领之一）。<br />
Rasiel(拉结尔)：号称“秘境与至高之神秘天使”。传说中的《天使拉结尔之书》(SeferRasiel)记载了天上地下1500项神奥的知识，拉结尔将此书授予亚当。以诺将一些《天使拉结尔之书》的内容转载于《以诺书》之中，该书后来又交给了挪亚，后者依此建造了方舟，后来以色列所罗门王似曾短暂拥有，其后便消失无踪了。犹太秘法“卡巴拉”有流传一份天使文书，若非附有希伯来文译解，根本就是天书一部。据称即是《天使拉结尔之书》的一部分。拉结尔是座天使的支配者，显像为灿烂的白焰，以翼包裹智天使，使其火舌不致烧着守护天使们。<br />
堕落的看守天使在《巨人之书》中，有着不同于“旧约创世纪”的大洪水的记载。这儿的说法是：二百名被称为古利格利(Grigori神之子，意思是看守者Watchers、睁目观看者、不眠者等，有如希腊神话里的百眼巨人)的天使(第九阶天使,Angels；或第十阶天使)，见神所造的人类的女子美貌，便与之交合、产下了邪恶狂乱的巨人族(Nephilim)，愤怒的神便指示诺亚造好方舟逃命，以大洪水消灭了地上的万物，并将古利格利打入天牢。如谜一般的古利格利Grigori(以下以看守天使&#8211;WatchingAngels&#8211;称之)，是由完整的《以诺书》所揭露的、总数仅仅200人的天使团，不属天界天使团，是为神所造的人类(ADAM)服务的使者。有人认为看守天使，也是第九阶天使中之外派部队，也有人认为应被分类为第十阶天使，不列入天国九阶天使之序。看守天使别名‘神之子’，可是其实这个称号没什么特别的涵意，因为所有有形体的天使，也都可以叫作‘神之子’，更别提基督了。且不管他们是不是天国正规天使团成员好了，有传说指出有七名背叛神的看守天使，Satanail，很象Satan为首，被囚于第五天禁闭所。<br />
据说，罗马教廷公布的教皇文书，正式定义这些古利格利为第十阶天使。将看守天使界定为不属天界正规天使团的下界天使的话，比较容易套进多种传说。比方说，《创世纪》和《巨人之书》称天使堕落肇因于贪恋人间女子、生下巨人族而遭天谴(挪亚洪水事件)，初期注释家解释说有9/10的守护天使是如此堕落的；《启示录》及旧约《以赛亚书》则暗示撒旦因不服圣子而率1/3天使(133,306,668名)，于天界北部边境举起反旗，最后所有叛党一概被击落地狱(当然，在圣经中是没有这段的，这个故事是在《失乐园》中陈述的)。其实这和看守天使们的堕落完全不同的两次堕落，但由于基督教正典对其隐讳不明，所以看守天使的这一堕落传说，很容易和以撒旦为首的那次天使叛天行为混为一谈。《死海文书》中才真正讲述了这段故事。在《死海文书》的开卷中，就提及了一个在圣经中故意被遗漏的细节，那就是伊甸园的所在地，它并不在地球，那时的地球只是无垠的地狱顶层，是天堂和地狱的分界处。伊甸园坐落在神的净土-白之月的中心。它由神创造的第一对人类&#8212;&#8211;ADAM和LILITH守护着，LILITH离开后就由ADAM和EVE担任此职。后来由于他们偷吃禁果，他们被驱逐出了伊甸园。他们虽然仍在神之净土，但必须自力更生。无数的光阴过去了，ADAM的后裔们遍布了这片神的净土。而看守天使正是为看守、照料所有在此新天地的受造物，而新创造的天使族群。可是不幸地，这一群中有9/10禁不住考验，放弃了职责投入美女的怀抱，生下了邪恶的巨人，因此遭天谴。天谴可能是也将他们打入地狱，或褫夺其神性、放逐于地上流浪，或干脆撤消其存在(彻底消灭)，在堕落之后，一部份被囚于第五天牢房，一部份被放逐到地狱，成为各地LILIN的神祗，只有1/10仍受神旨在地狱执行勤务。看守天使的堕落，也有人认为是出于善意，想将所有的知识和技能传授给人类而逾越了界限。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>上传进度表：</title>
		<link>/2018/12/26/7906.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 10:49:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=7906</guid>

					<description><![CDATA[未上传2：104/104 未上传3：123/123 脚: 0/827 待上传福音书227/1561 &#8230; <a href="/2018/12/26/7906.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">上传进度表：</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>未上传2：104/104</p>
<p>未上传3：123/123</p>
<p>脚: 0/827</p>
<p>待上传福音书227/1561</p>
<p>总计：</p>
<p>待上传福音总计：2385+？<br />
已上传福音总计：2972-？</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title></title>
		<link>/2018/12/25/7766.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:05:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/25/7766/</guid>

					<description><![CDATA[揣在手里的充实就象握着两颗熟透的热带水果，湿润的感觉象熟透的果汁渗出薄薄果皮，似乎能闻到一种温润的腥&#8230; <a href="/2018/12/25/7766.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text"></span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>揣在手里的充实就象握着两颗熟透的热带水果，湿润的感觉象熟透的果汁渗出薄薄果皮，似乎能闻到一种温润的腥味。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>审判日</title>
		<link>/2018/12/22/6578.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 Dec 2018 07:30:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6578</guid>

					<description><![CDATA[2019年3月6日水星開始逆行期間，届时本殿将進入审判日。 审判日，本教会开始肃清所有查看者，只有獻&#8230; <a href="/2018/12/22/6578.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">审判日</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>2019年3月6日水星開始逆行期間，届时本殿将進入审判日。</p>
<p>审判日，本教会开始肃清所有查看者，只有獻祭過的查看者方可能继续访问本殿。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>巫术原理</title>
		<link>/2018/12/14/6417.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 02:27:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/14/%e5%b7%ab%e6%9c%af%e5%8e%9f%e7%90%86/</guid>

					<description><![CDATA[许多人对巫术(Witchcraft)与魔法(Magick)之间的不同，并没有一个概念，甚至许多从业者&#8230; <a href="/2018/12/14/6417.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">巫术原理</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">许多人对巫术(Witchcraft)与魔法(Magick)之间的不同，并没有一个概念，甚至许多从业者都将两者混为一谈，其中的原因除了在发展的过程中两者有大量的互相影响和交融外，它们的特征还具有许多相似的地方。它们之间主要的区分，目前的标准是</span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;"><strong>根据来源的力量。</strong></span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">我们在上文讲到过，现在假定的神秘学领域，结合了许多宗教哲学观念，尤以基督教神秘主义和犹太教为甚，在发展的过程中又和古希腊、古埃及的社会信仰神话传说进行了糅杂，</span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;"><strong>所以如今我们无论研究神秘学的哪个部分，都能够看到以上神话和宗教中的神秘主义理论，以及神明、恶魔与天使的影子。</strong></span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">神秘学中传统的三大力量来源(并不仅包括于魔法 )：占星、卡巴拉与炼金术，除去古典占星外，其他两个都假定了一个更高世界的存在，人们期望通过在外部世界的修炼，而达到“觉醒”的状态，回到顶层的灵性世界。当然，古典占星也已经进行了自更新，进化占星学便是从这方面入手的崭新形式。</span><br />
<span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">巫术的力量来源往往是莫名其妙的，比如画下一张符文，告诉你这个可以使你产生好运，但是为什么，原理是何，往上追溯有哪些著作，根本无从谈就</span><span><strong style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">，因为巫术更多的是基于经验，在它漫长的发展中，许多经验的来源已经不可考证了</strong></span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">，最终并没有一个完整的体系留存下来，目前巫术最为精华的归纳反而是在人类学的领域中，而神秘学自从受到科学的压迫，变成了一个单独的学科后，其中包含的所有体系都有来源，可追溯，有先贤。从力量的来源去看，</span><span><strong style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">巫术的实践</strong></span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">所使用的是象征主义</span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">。而神秘学更多的是欧陆的知识份子回遡自己文化的神秘传统， 拼凑以往宗教压迫遗留下的异端邪说碎片。比如</span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">新柏拉图主义（Neo-Platism）、诺斯替思想（Gnosticism）<span>、</span>奥秘学（Occult）<span>、</span>基督教神秘主义（Christian Mysticism）、犹太人的卡巴拉（Qabalah）<span>、</span>炼金术（Alchemy）</span><span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">等等。我们目前通认的魔法概念起源几乎都由以上的东西中抓取。</span></p>
<p>弗雷泽将巫术归结为两种类型，顺势巫术和接触巫术：“如果我们分析巫术赖以建立的思想原则，便会发现它们可以归结为两个方面：第一是‘同类相生’或果必同因；第二是‘物体一经互相接触，在中断实体接触后还会继续远距离的互相作用’。前者可称为‘相似律’，后者可称为‘接触律’或‘触染律’。巫师根据第一原则即‘相似律’引申出，他能够仅仅通过模仿就实现任何他想做的事；从第二个原则出发，他断定他能通过一个物体来对一个人施加影响，只要该物体曾被那个人接触过，不论该物体是否为该人身体之一部分。基于相似律的法术叫做‘顺势巫术’或‘模拟巫术’。基于接触律或触染律的法术叫做接触巫术。<br />
<span style="color:rgb(76,76,76);font-family:寰蒋闆呴粦,;">目前常见的巫术有附身、占卜、祈福、施咒和驱邪等。巫的历史悠久，原始社会的村落共同体中就有借助神灵附体的力量，替人祈祷驱邪治病的专业人员，虽然形式上与神秘学实践者有相似之处，但是本质上，他们之间的形态和力量来源完全不同。</span></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>南京大屠杀紀念日</title>
		<link>/2018/12/13/6298.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 02:17:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/13/%e5%8d%97%e4%ba%ac%e5%a4%a7%e5%b1%a0%e6%9d%80%e7%b4%80%e5%bf%b5%e6%97%a5/</guid>

					<description><![CDATA[撒旦教徒雖然真實，但草芥人命，以罪惡滔天為榮，多行不義必自斃。實為小人。 基督教嘴上說著:神愛世人，&#8230; <a href="/2018/12/13/6298.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">南京大屠杀紀念日</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>撒旦教徒雖然真實，但草芥人命，以罪惡滔天為榮，多行不義必自斃。實為小人。</p>
<p>基督教嘴上說著:神愛世人，眾生得救。手裡做著搜刮信徒錢財，燒死異教徒，給性偏離人群定罪的事。實為惡魔。</p>
<p>81年前的今天，東洋倭寇入侵我中華民國首都南京屠城，燒燬萬千房屋，屠殺近30萬國民。彼時，一切宗教信仰淪為紙上談兵。正如撒旦聖經曰:強者生，弱者死。</p>
<p>雄欲聖殿，永遠站在弱勢群體的一方。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>星相時間表</title>
		<link>/2018/12/13/6290.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 17:06:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[站長雜記]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/13/%e6%98%9f%e7%9b%b8%e6%99%82%e9%96%93%e8%a1%a8/</guid>

					<description><![CDATA[2019年1月6日天空中發生日偏食現象，日食期間本殿將會維護升級。日食結束，維護升級順勢結束。 1月&#8230; <a href="/2018/12/13/6290.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">星相時間表</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>2019年<span style="color:rgb(0,0,0);">1月6日</span>天空中<span style="color:rgb(0,0,0);">發生日偏食</span>現象，<strong>日食期間本殿將會維護升級。</strong>日食結束，維護升級順勢結束。<br />
<span style="color:rgb(73,73,73);">1月7日4点26分18秒</span>開始，天王星停止逆行，到3月6日水星開始逆行期間，天空中所有行星都在順行。順行期間雄欲聖殿將順勢浮出明網世界。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
