<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>閹割 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%96%B9%E5%89%B2/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 06 Jan 2019 11:09:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>锁奴自述从接触cb直至锁废被阉的经历</title>
		<link>/2019/01/06/8797.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 06 Jan 2019 11:09:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2019/01/06/%e9%94%81%e5%a5%b4%e8%87%aa%e8%bf%b0%e4%bb%8e%e6%8e%a5%e8%a7%a6cb%e7%9b%b4%e8%87%b3%e9%94%81%e5%ba%9f%e8%a2%ab%e9%98%89%e7%9a%84%e7%bb%8f%e5%8e%86/</guid>

					<description><![CDATA[本文讲述了我的在3年多时间从一个不知贞操锁为何物逐渐被调教带锁直至锁废被阉的亲身经历虚构成分少。共分&#8230; <a href="/2019/01/06/8797.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">锁奴自述从接触cb直至锁废被阉的经历</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>本文讲述了我的在3年多时间从一个不知贞操锁为何物逐渐被调教带锁直至锁废被阉的亲身经历虚构成分少。共分7章，第一章锁奴初锁、第二章锁奴认主、第三章带环野遛、第四章带锁回浙、第五章收归狠主，第六章重口调教，第七章锁奴被阉。<br />
? ? 第一章??锁奴初锁<br />
? ??<br />
? ? 第一次见到主人杰是在2013年的春天，在一个健身房中。就是这个长相俊秀，笑起来十分阳光的男孩把从不知道贞操锁为何物的我逐渐调教成天天锁着贞操锁、带着乳环、穿着阴囊环几个月不能射精的锁奴。但那时的我还只是个大学刚毕业的大男孩。被公司派来常驻济南的一个经销分部，我们公司是在浙江的，我是个浙江人，在北方人看来就十分的文气。我在大学的时候就有健身的爱好，既然被派来济南常驻，于是就在分部附近健身馆办了卡。第一次到健身馆刚熟悉了下环境，简单的试用了几样器械。就在原本不多的健身人群中发现了杰，肌肉初成皮肤白皙，长得也是俊秀的脸，有别于大多数的北方人（后来才知道是烟台的）在健身房的这些人中十分出挑。于是有意无意的向着他靠去，看年龄与我差不多大，是我喜欢的类型（我有些颜控）。我有点闷骚型，虽然十分喜欢但怕他不是同道中人不敢直接下手，于是草草的摆弄了几下器械就到淋浴下洗洗准备回去。刚打上沐浴液，杰光着身子来在我身边也来冲浴。pp紧俏，阴毛修剪的很短显得丁丁没有勃起也很精神，看得我脸红心跳但还是不敢搭讪。还是杰先开口问我是新来的么，之前没见过我。我回答是的，刚从来济南才办的卡。然后就是简单的说了些啥，洗完后擦干各自去穿衣服。等我穿完衣服走到前厅，杰居然在等我，我内心暗喜感觉是同道中人。他说你刚来济南，带我吃夜宵去。<br />
? ??<br />
? ? 济南的春天还是很冷的，干干的风很猛。我们在一家不大的馆子里坐下，席间杰很大方的告诉了我喜欢男孩子，问我应该也是吧，我默认。他笑起来，很阳光很帅，他说我一进门他就注意到我了，也看到我一直在瞄他，我承认。问我是攻还是受，我回答是攻。确实，在大学的时候我曾经和几个女孩子啪啪过，还流过一个孩子（现在想来当初要是生来我就不至于无后，作孽啊），后来阴错阳差喜欢了男孩子（这又是另一个故事有机会写出来），都是做攻虽然期间偶尔也做过0。杰说没事两个人喜欢的话做啥都可以，我也说是。吃过了夜宵已经晚上10点多了，更冷了。由于餐馆就在杰租的单身公寓楼下于是叫我上去坐坐，我求之不得。进了杰的房间，开门就是个小客厅，在前面是卫生间和过道，穿过过道就是卧室，再前面是个阳台连着卧室显得卧室非常大，客厅北面是个小厨房。一室一厅一卫一厨，南北通透有个阳台，典型的单身公寓格局，很整洁，暖气很足。脱了外套杰就径直把握带进了卧室，在卧室窗台下有一个很明显的大箱子很显眼，但没好意思问。坐着又聊了几句话，杰留我住下吧，外面挺冷，离我住的地方虽然不远但也得走10来分钟，何况是如杰帅哥约我，我原本就十分期待，于是并没推脱就答应了。<br />
? ??<br />
? ? 在健身房就洗了澡回来的，于是我们双双很快脱了精光搂在一起。很快发展到舌吻、舔舐、口交，最后换成了69。杰的鸡巴直直的很好看的形状，包皮自然下翻露出了龟头，比我的小些大概15厘米。杰的菊花很美，干净紧致，没有许多毛，我很自然的就舔起来，但看起来杰似乎并不受用（按之往我这样舔受，受都会爽的哼哼），但也没有排斥于是我就沾着肛口的口水把手指插了进去。这同时杰也试图把手指插进我菊花，用手拿开他的手回过身子看着他。他坚定的看着我并翻身压住我，舔我的左乳头。左乳头是我最敏感的点，杰在这么一会儿时间就已经抓住了我的敏感点。日后才知道杰果然是个玩奴的高手很会控制奴的敏感点并很好的开发。我动摇了乖乖受他摆布把双腿打开，杰在那个窗下的箱子里拿出了润滑油把一个手指插进了我的菊花，我菊花很少被开发很紧，不过杰很有经验很快就扩展到了2指。于是带了套把并不小的鸡巴插了进来，不过技术很好，我并不十分疼，但异物侵入感很强烈我有点反抗，适应了一会儿就开始了他的进攻，我竟然不自觉的哼哼着叫起来。杰开始发起猛攻边操边打着我的屁股，嘴里还骂着“骚逼、贱货、伪1，就是个欠插的逼，叫老公，给老子大声叫出来&#8230;.”大约半小时后他射在了我里面，趴在我身上问我老公棒不棒，我只好回答很棒，确实我感受到了区别于操0的爽劲但就是心理觉得有点吃亏于是我把他把我身体里抽离，摘掉了套套，里面有很多精液。想要换我操他，他说今天累了下次吧，态度很坚定。我说软磨硬泡杰于是从箱子里拿出了个贞操锁，说要艹他可以但今晚必须戴着它睡觉。<br />
? ??<br />
? ? 我是第一次见这个玩意别致也很好奇，而且也看得出杰态度很坚定强行是不可能的了，于是好奇心驱使下答应了下来。我鸡巴硬的时候17，软的时候8多点，比杰的大，杰软的时候7左右。而杰的贞操锁是按着杰自己的鸡巴尺寸买的，死活带不进去，试了有一个多小时，因为期间勃起了好几回，有几次甚至差点射出来。最后涂了润滑油终于把鸡巴塞进了鸟笼，满满当当的上了锁，后来才知道这款贞操锁叫cb6000，塑料的，透明。弄完这些已经1点多了，好在第二天是周六不用上班于是抱着睡觉了。<br />
? ??<br />
? ? 第二天五点多天还没亮，我晨勃了，在鸡巴笼里涨的通红，在笼的透气孔里鼓出6个血泡（带过塑料的cb6000的人都知道我说的是什么情况吧），在睡梦中疼醒。发现杰还睡的很熟，依然很帅，不想吵醒他，于是我起床在洗手间里走了几圈稍微软下去了点不那么疼了，尿了尿就不怎么感觉疼了，于是又睡下。到了7点多又再次疼醒，又下床，这个时候杰醒了坏坏的问我怎么了。我说鸡巴勃起很疼你给我开开吧。杰说钥匙在那个箱子里你自己找找，他还想再睡昨晚太累了。于是我就打开了箱子，发现了个新天地，里面是各种假鸡巴，绳子，拍子，叫得上的叫不上的满满一箱。在众多东西中找出了几把钥匙但都不是cb6000的锁头钥匙。想问问杰发现又睡着了（后来知道他其实是装睡的），找钥匙的过程中鸡巴也软回去了不疼了。想等下睡醒了之后再说吧，其实锁着鸡巴内心也有些兴奋。于是又回到床上睡。再次醒来已经12点了，穿戴整齐的杰把我叫醒，说下午他要办事去，中饭就不一起吃了。我迷糊着说那我鸡巴锁着怎么办啊，他说现在着急出去没时间找钥匙，要是下午我没事就在他这里冰箱里有吃的，让我在箱子里慢慢找，要是有事去的话晚上再来他这里，说着就出去了。后来我问他你我第一次见面你就敢把我一个人留在你家不怕我把你家搬空啊，他说他知道我说的销售分部就在不远处也知道在健身房办了卡肯定会碰到，更何况鸡巴锁着钥匙在他手里肯定得回来。原来那个锁的钥匙根本就不在那个箱子里。我佩服杰的聪明与信任。下午起来没事，我就把箱子打开来仔细找钥匙，当然是徒劳的。不过趁找钥匙的时候仔仔细细的看了一大箱子的器具，有些在网上见到过，有些则不知道是啥也想象不出是干嘛用的，满满的好奇心暗暗想着杰真是个什么样的人，但这么阳光帅气的外表下可以肯定不会是坏人，当然此时我自然不会知道日后这些“玩具”都会一一用在我的身上。<br />
? ? 临傍晚，济南春天天很早就暗下来了。我经过1天一夜带着锁，已经几乎可以适应了（很多人说怎么可能那么快就适应，那是你没带过，其实带上后你就会发现在不勃起的情况下其实没有那么难受）。杰回来的有些晚，回来后我说我请你一起吃饭吧于是出门。吃完饭杰说一起去看电影，于是去看电影。带着锁走路能够感受到每一步的感觉其实cb6000穿在裤子里是有点凸的，好在济南春天天气冷穿着厚秋裤又是晚上不太有人注意我，我也就比较坦然的和杰走在一起去到万达的影院。在看电影过程中杰很不老实的用手摸我的CB，或拍拍锁头让铜锁和塑料鸟笼间碰撞发出轻微的“啪啪”声，鸡巴在笼子里想硬又硬不起涨的满满的多次阻止并没什么用，使得电影看得是啥内容也并不十分知道了，只记得是甄子丹演的的古装武侠片。好不容易结束了电影，我到洗手间尿尿，站着是不能尿了（倒不是尿不出来因为我鸡巴是软的时候是8cm多，cb6000的笼子是9cm，马眼离CB的尿口很近，站着尿是完全可以的不会尿湿裤子，有些人说带CB尿湿裤子的恐怕是丁丁和笼子尺寸不合导致的吧），怕被别人看到，所以到隔间里尿完，然后和杰一路回到了他的住处。回到家我迫不及待的要求杰给我打开锁，因为锁了一天一夜我有点性兴奋，又有这么个帅小伙摆面前分分钟想把他猛艹一顿。但杰不紧不慢的问我一天做了什么啊，带锁什么感受啊，喜不喜欢啊。说实在的，锁了一天其实感觉很兴奋有点喜欢这种长时间兴奋的感觉。最后在多次软磨硬泡下终于打开了锁，完成了艹杰的心愿。艹杰很爽，不仅仅是肉体的感受更多的是心理。总之是我前所未有过的奇妙感受，锁了一天兴奋了一天应该是起到了很大的原因。<br />
第二章? ?锁奴认主<br />
? ??<br />
? ? 第二天醒来后杰说喜欢带锁的感受么，我说还不错。他问还愿意被锁么，我说跟你在一起就愿意。于是又费老大劲把锁给我锁上了鸡巴。吃过早午饭，有些事要处理于是我就步行回到了公司。处理完事，分部主管说有代理商约了晚上一起吃饭叫我也陪着去。原本酒肉应酬对于我这个刚参加工作的小伙子其实是很喜欢的。而且刚来济南不久，平时自己在小餐小馆吃的菜并不十分对口，说真的论平民饮食确实在浙江会比较美味。但酒肉应酬就不同了，菜色丰盛味道还会很好，跟在浙江的无异。只不过这里人喜欢喝白酒，而在我们那一般主酒是黄酒，顺便说一下大家经常看到的女儿红、状元红、花雕都是黄酒的品种哦！白酒太烈实在喝不下，红酒一般这种规格的应酬也大多都是假酒，入口涩麻。好在现在有全世界都通用的啤酒，所以我一般都会选择喝啤酒。?<br />
? ? 山东人好酒，还规矩多，美其名曰酒文化厚重。所以兴劝酒何况还是商业应酬，向我这种毛头小子自然就是首当其冲。陪的又是领导、老板、客人而且是喝白的，所以他们呡一口我就得是一杯。啤酒倒不很醉人，但有个坏处就是尿多。小伙子好面子常跑厕所会被取笑肾不好，所以就一直憋着。憋尿就导致鸡鸡微涨何况还锁着CB，当四五瓶啤酒下肚人也有些微醺了。实在憋的难受看到有一个人离席我也跟着摇摇晃晃的去到洗手间，一起来到站尿斗前一摸鸡巴一个激灵突然意识到自己带着CB，掏出来被看到就尴尬了。于是假装要吐，奔到隔间里锁上门才敢尿，才尿出就尿的手上手裤子上都湿了赶紧又憋了回去。原来之前站着可以尿是因为鸡巴位置调整的好，马眼和CB的尿口对准了才不会尿湿裤子。现在这样坐久了鸡巴在笼子里位置有点不好又不容易调整。于是我就脱下裤子蹲下来尿，尿的笼子里灌满了尿溢出来弄的阴毛阴囊上全是尿十分狼狈，醉意全无。好在隔间里有卷纸赶紧草草的擦了擦干，笼子里面是擦不干了只能穿上裤子再回到席间。裤子前湿了一小片生怕别人笑话用手当着快速坐会了座位，好在他们吹牛甚欢没有十分关注我。但是鸟笼子里湿湿的有些难受但席间不能掉面于是又是几番敬酒。喝的有点云里雾里，最后还是主管打车顺道把我送回了公司（公司分部并不很大租在一个楼的其中一层中，在最边上有两个单间当作宿舍我就住在其中一间）。迷迷糊糊也没有洗澡就躺回睡着了。<br />
? ? 等再醒来已经是早上10点多了，鸡巴在笼子里涨的红黑红黑的疼的要死。赶紧起来褪下内裤一股骚臭味扑面而来原本白色的内裤已经被尿渍染黄了半条。实在硬的没辙疼得直咬牙，赶紧在刷牙杯里放了满冷水也顾不得许多把戴着CB的鸡巴整个的没入冷水中。鸡巴受到冷水一激很快的软了下来，疼痛瞬间缓解。于是脱光了洗澡，笼子里的鸡巴想摸又摸不着想勃又勃不起的体验的感觉真是奇妙，心里有种莫名的兴奋。我把花洒拧下来在CB的尿口里把水嗞进去，急速的水流冲击在龟头上真是又爽又难受。来回几次冲洗干净粉嫩的鸡巴在透明的鸟笼里显得十分好看，我又用吹风机把鸟笼里面吹干，穿戴完毕来到办公室。?<br />
? ??<br />
? ? 办公室里只有几个处理财务和文书的女同事在闲散的聊着天公司分部主要负责济南这边的招投标和发展周边代理，所以大多数都是营销人员不需要打卡考勤。见我到了办公室就和我打趣笑谈，我比她们要小几岁又是南方人长得文气所以她们平时都挺喜欢和我逗趣。<br />
? ??<br />
? ? 我在我的位置上坐定拿出手机看到昨晚杰打了我5，6个电话。还有条短信说今天已经回烟台去了，家里旧城改造要拆迁回去办手续，昨晚打不通我电话。我赶紧打电话给杰，杰说早上从总站坐车的现在都已经快到潍坊了，从济南到烟台坐大巴要6个多小时要赶在下午拆迁办下班前办手续，原本应该昨天下午就要回的想着晚上还想和我玩才改成今天早上走，不成想昨晚我去应酬喝多了电话怎么也打不通。所以也没办法给我开锁了，等他去三天回来再开。还坏坏的笑着说正好也可以让我多体验体验，要是我实在受不了就想办法把CB弄破吧。我问他贵不贵他说还行两百多。既然这样了也没办法了挂了电话，也差不多到了该吃午饭的时间了于是和那些大姐们去楼底下买饭吃。?<br />
? ??<br />
? ? 下午接了几个电话也没啥大事，上厕所也没啥问题因为早上我把鸡巴在笼子里摆好了位置所以尿尿也可以站着，只是需要到隔间里完成。就是笼子后面的那个卡环有点硌，并腿坐着会卡着难受翘二郎腿那更不用说，所以我只能叉着腿坐。<br />
? ??<br />
? ? 到了晚上睡前我就自己的琢磨起来看看能不能把鸡巴从里面拿出来。经过一番观察发现只要把睾丸从卡环和鸟笼之间的缝里挤回去CB就能像脱袜子一样从鸡巴上脱下来。但是试了好几次都发现睾丸太大强行从缝里挤回去很疼怕会有危险。想想带着也挺奇妙的于是作罢洗洗睡了。清晨5，6点又被硬的疼醒好在之前用冷水浸的方法奏效倒也不是个大麻烦。<br />
? ??<br />
? ? 就这样过了2天算上喝酒那一天已经被锁了3天了，性欲越来越高涨到了晚上和杰通了电话说想把笼子弄破，杰说反正明天他就回来说我不也是很享受这个么，我默认。又安慰了一番又诱导了一番，最后说要是实在受不了我就自己决定吧。杰说的没错除了清晨晨勃疼醒外戴着CB确实感受奇妙，并且性欲高涨却又不能发泄导致心理长时间性兴奋的确令我非常受用感觉整个人都精神好多。又想到CB需要200多块，那个时候我工资3200吃喝用剩下不多觉得200多也蛮值钱的。于是就继续戴着睡了。?<br />
? ??<br />
? ? 第三天下午杰回来了，打电话给我说晚饭到他家一起吃，带了海鲜来知道我们浙江人喜欢吃海鲜。于是到了下班的点步行了10几分钟就到了杰家。菜已经摆在桌上了是在餐馆买的，梭子蟹也是煮熟了带来的热了热。于是就坐一起我说喝点啤酒吧，杰说吃蟹不能喝啤酒要得痛风的！惊！第一次听说有这事也不知道会不会，反正杰说会就会，嘻嘻。?<br />
? ??<br />
? ? 吃饭的过程中杰说我很喜欢戴CB的感受吧，不然怎么不把CB砸了。我默然，然后我如实的讲了确实挺喜欢这个奇妙的感受，并直言不讳的讲杰的肉体就是我喜欢的类型。杰很开心。吃完饭杰说一起去健身房转转去。我说别去了我锁了4天了耐着难受分分钟都想艹你。杰笑，笑的很帅。打闹调戏一番就到了卧室，又是一番激情抚摸，我鸡巴实在涨的难受软磨硬泡一番哀求后。杰答应打开但必须换他先艹我，于是答应。以打开锁鸡巴瞬间变的铁棒般坚硬感觉从未有过的硬看着都比平时要大些，而且非常敏感，触碰就有很爽的感受。到了淋浴互相打沐浴乳揉搓身体，鸡巴一直笔直硬着。按刚才答应的程序杰先艹我于是就在淋浴下杰进入了我的身体，简单擦干后又从卫生间干到了床上。不得不说杰是个很棒的攻我体会到了被艹爽的感受。被艹的过程中我的鸡巴一直都硬挺着兴奋的不行。大概20多分钟后杰还没射换姿势的过程中杰的鸡巴从我菊花里滑了出来。我翻身压住杰，杰没反抗，简单润滑扩了扩杰的菊花带上套我迫不及待进入了杰。好奇妙的感受，完全不是之前艹0的那种感受而是整根鸡巴上的每寸皮肤上都传来了摩擦的快感，全身上下起阵阵鸡皮疙瘩爽入心髓。不到五分钟我居然就射了。我很尴尬的看向杰，杰却挺轻松，原来刚才我只自己爽没留意到其实杰强忍着被艹，于是杰又提枪上马继续艹我。<br />
? ??<br />
? ? 洗洗完后相拥躺着，杰问我喜欢这样么。毫无疑问我很喜欢。杰说那以后你就锁着吧，我做你的主人，慢慢调教会有更爽的玩法。我答应。<br />
第三章带环野遛<br />
第一节??野遛初尝<br />
? ??<br />
? ? 主人早早的把我叫醒因为他要去上班，主人的单位是要考勤的。还要留出时间给我带锁所以起的更早。一听要带锁我鸡巴又迅速抬头了，主人笑骂说贱鸡巴听到要锁这么兴奋，我笑了笑应下。主人叫我酝酿下赶紧软下来，自己去洗漱去了。于是我静了静软了下来自己就拿着笼子试着带进去，试了许久也没有能带进去。主人洗漱完过来帮我弄，主人的手摸着我鸡巴我鸡巴又勃起了。主人没好气的笑骂再酝酿酝酿，穿衣服去了。稍一会儿软了看到床边有主人用的欧莱雅爽肤啫哩，涂了就轻松进去了，锁上锁头。我说终于戴上了，抬头看到主人穿好了韩版小西装宽肩窄臀，非常挺拔，在配上主人那天人般的阳光脸简直了。虽然我穿西装也很帅但是天气还这么冷公司也没有规定所以一般不怎么穿，但主人单位有规定必须正装。主人正在抹头发转过头来欣喜地说真棒。笑，笑的一片阳光洒向了我。?<br />
? ? 一起吃过早餐各自上班，很快到了公司我是第一个出现在办公室。<br />
? ? 过了2天又到了周末，虽然晚上公司只有我和另一个同事我出去也未必会讲，但是毕竟住在公司所以也不好天天晚上出去。周五下班后与主人约好先简单吃点东西再到健身房练练。<br />
? ? 周五的健身房人相对比平时多些，我有些退却。主人看出了我的担忧说，没事的他会在我身边挡着点的。换上运动装问题就来了，cb6000的笼子有9cm在单薄的运动裤中显得十分激凸，我尴尬的看向就在身边的主人，主人给予一个迷之微笑。笑，笑得像春之初阳。<br />
? ? 我跟在主人后面一前一后的走着，运动裤下激凸很明显我觉得十分尴尬总觉得有无数人在看我，异样的刺激心里却暗爽。由于自己的激凸所以更加关注别人的裆部，我惊奇的发现其实主人和其他运动的人裆部都有激凸只是我的更凸但也没有夸张到很厉害，在外面看也仅仅是激凸罢了并看不出是CB的形状。渐渐的我也就放松下来，陪着主人来到运动区。发现动感单车之类的器械肯定是不能练了，跑步机可以以适当的速度练练，像蝴蝶机夹胸之类的练胸练臂的则完全没问题。<br />
? ? 陪着主人边聊边练有时大腿根部会被卡环硌着几下倒也没什么大的不适。主人说帮我练练胸穿西装会很帅，于是到仰卧杠铃推举的地方，躺下后就显得更凸了明显的可以看出CB6000鸟笼的龟头形状，我有点却步说别练了太明显。主人坏笑着说没事他在旁边会帮我看着人态度很坚定，我顺从。当然我举不起太重的，所以主人就在旁边护着有人远远走过的时候主人也会假装指导我动作的样子会用身体挡着我的裆部。练了一会儿后主人说可以稍微加重点于是两边各加了2.5公斤片。主人放手后我举不起来，正用力试图往上举远远的看见正面有两个人说笑着朝我这边走来，我赶紧示意主人帮我挡着点裆部，主人却假装没看到。我一时又举不起但又放不下瞬间脸红心跳。这个时候那两人只离我1两米距离了我后背心冒汗。赶紧小声说有人来了会看到的近乎央求的跟主人讲，主人这才弯腰用身体稍加遮挡我的裆部助力帮我把杠举起放在横杆上。那两人走过去后笑的更欢了似乎在小声的议论我肯定已经看到了我的激凸，我有点不开心埋怨主人。但主人却说很多人在用力的时候会有微勃的而且CB的鸟笼就是个龟头他们也仅仅是以为你用力导致微勃，说不定还在议论你鸡巴大呢，哈哈。并说我明明刚才感受很刺激，我沉默。确实刚才紧张到浑身发热差点尿失禁的感觉非常刺激。而外面看也确实仅仅像是微勃而已并看不出是CB鸟笼，在人前炫耀自己的鸡巴大也非常受用（虽然这次仅仅是鸟笼撑大而已，但我完全勃起的时候龟头确实有CB鸟笼般大小）。<br />
? ? 我们大概练了有2小时左右准备回去。主人说去洗洗我说不了我等你，我怕被别人看到我鸡巴锁了CB。主人邪邪的笑笑说那算了一起回去吧。穿了上衣没换运动单裤就出来了。外面已经很冷风吹着大腿嗖嗖的冷好在健身房离主人家并不很远很快就到了。?<br />
? ? 回到家主人诡诘的问我刚才在健身房刺激么，我承认。喜欢这种暴露在别人面前的刺激么，我回答喜欢。主人说刚才健身房这样可以算作初步的野外遛奴，而我很有潜质以后好好开发开发，下次带我更刺激的。<br />
? ??<br />
? ? 洗洗后先主人艹我，之后换我艹主人。完事后又锁上睡觉，我很喜欢。<br />
第三章 第二节??系带穿环?<br />
? ? 平时锁着CB，做爱的时候打开但锁的时间逐渐变长从三天变作五天，从七天变作10天，我已经可以接受两周不开锁。长时间的戴锁硬硬的塑料卡环和鸟笼把我与这两块相接触的阴囊皮磨破了，说真的还是蛮疼的。不过我已经爱上了这种被锁，喜欢做0被主人艹爽。有时候做爱的时候也仅仅是主人艹我而我不再艹主人当然我强烈要求的话主人还是会让我艹他。但我也越来越不愿意做攻了，心理上也逐渐依赖主人。后来在与阴囊皮肤接触的地方垫了层软布情况就好了很多，逐渐的磨破的皮肤也长好了，而新长好的皮肤就没那么敏感了也不再感到过分的疼痛。我变得越来越喜欢鸡巴被锁的感受。无论从心理和生理上都自愿的接受着被主人控制贞操。<br />
? ??<br />
? ? 主人平时有修剪阴毛的习惯，大概长到3毫米左右长度的时候就会用刮胡刀刮干净，阴囊上的偶尔几根稀疏小毛也会小心的拔掉。所以大多数的时候主人的阴部都是光滑嫩白的。我的毛发并不旺盛，阴毛并不多，大腿上更没有腿毛只在小腿正面上有些腿毛。不像有些人毛发旺盛杂草丛生。但主人还是要求我把阴毛全部剃干净一来便于清洁二来带着CB也更加好看。看着主人用剪刀把我的阴毛一缕一缕的剪下丢在垃圾桶里。在塑料盆里倒了些水放在我岔开的腿下面。在短短的阴毛上涂上刮胡泡沫抹开，用刮胡刀刮下一刀露出一片嫩白光滑的皮肤。自从发育长阴毛以来十多年第一次在这个部位又露出光滑的皮肤而且在别人的刀下出现羞耻感油然而生鸡巴很快便挺立起来。主人笑骂贱鸡巴很兴奋嘛，看来很喜欢，我无语。三下两下很快就刮干净了，我摸着光滑的一片皮肤就跟还没发育长毛一般，大鸡巴却贱贱的挺立着，非常淫贱羞耻的样子。<br />
? ? 很快的3，4个月就过去了，天气越来越热，济南的夏天异常酷热。全封闭的CB笼里全是出汗凝结的水汽，笼子里始终都是湿漉漉粘乎乎的，小半天就发出腥臊的味道。仔细闻其实还蛮好闻的有种雄麝香的味道，但耐不住鸡巴又痒又难受。何况外裤已经要换短裤了，实在是穿CB太过于显眼了。于是和主人商量白天就不带CB了，等到晚上睡前再带上。?<br />
? ? 我们还是错估了夏天的威力，晚上就算开着空调全封闭的CB笼里依然十分闷热难捱，我把这个情况汇报给了主人。主人说今晚夜深了就别过去他那了，等捱过今晚明天给我打开，因为我们平时都是各自住在自己的住处的。好容易挨过了一晚又加上晨勃我早早的起来了夏天天亮的早，我就买好了早餐给主人送去。等我开门进去的时候主人也已经起床了，穿着白色收身短袖衬衫，藏青色五分西装短裤，黑色的尖头皮鞋正在弄头发。见我进去转过头来对我说来的这么早呀，还想约我一起吃早餐不想我已经来了。笑，笑得犹如夏天清晨太阳初升霞光四射。<br />
? ? 虽然鸡巴是一早冲洗晾干后才出来的，但经过刚才的一路走笼子里的鸡巴又已经闷得十分难受。我央求主人把笼子卸了，主人也没有为难我。说钥匙放在手包里叫我自己拿，打开后洗干净擦干放到窗下的箱子里。等我做好了这些主人也打理好了头发，于是一起坐在客厅吃早餐。说着天太热确实不太合适带全封闭的，他昨晚已经在网上拍了个金属环的CB了，换那个带就没有那么闷了，还给我看了图片，很漂亮我很喜欢。&#8221;??<br />
? ??<br />
? ? 物流很快只隔了一天主人就收到了，一起在健身房练了一小时多后就到主人家试戴新的CB。到了主人家主人已经把CB拆出来了放在客厅的小茶几上，铮亮的银色金属环一圈一圈的挨在一起弯成一个弧形。在笼子内还有一个透明的小管十多厘米长末端还有个金属小圆头，不用说这个是要插在尿道里的。于是涂上了润滑先把尿管从马眼插入，讲真的导尿管在充分润滑后插入尿道非常爽。鸡巴勃得到很硬，过来好一阵子才慢慢软下来。主人很快把笼子套在鸡巴上咔嚓锁上，在把尿管的头端用空心螺母拧在环形金属CB的头上，比全封闭的CB6000穿戴容易多了。刚才勃起的时候导尿管没有还好鸡巴软了后导尿管末端正好差不多顶到前列腺的位置轻微触碰都爽的让我浑身发软。我站起来发现挺沉的坠着不少重量，而且尿道内异物感很强烈稍微动到鸡巴尿管的末端就顶前列腺。带了个把小时可能是我鸡巴不会流淫水的缘故也就是前列腺液导致之前的润滑液逐渐干了，不适感越来越强烈，尿道有点火辣辣的疼了。实在受不了央求主人打开，主人看我确实痛苦就打开了笼子小心的把导尿管拔出来果然是干干的拔出来的时候火辣辣的干疼。主人说确实不适合戴着这个，但鸡巴上总得带点什么让你时刻记得自己是一个贞操奴，不可以随意的玩弄鸡巴。我认同。<br />
? ? 主人提议说在鸡巴上穿环吧，说着就从箱子里翻出一个小盒子，打开后里面有许多一次性的穿孔针，还有各种粗细各种形状的环和钉。说先穿个最简单的系带环，愈合很快也不疼操作起来也很容易。我问主人是怎么知道的？主人邪邪的笑了下把自己的包皮褪下把系带扯起来，我看到有一个很明显的孔，孔径很大估计有3毫米。我艹，我舔过无数次的主人鸡巴竟然在系带里暗藏玄机啊。原来系带上的孔虽然很大但是不扯起来的话是看不出来的。主人说这个是之前他和一个爱好穿环的朋友（不是主奴关系）一起穿的。那个朋友没有经验是在主人的指导下给主人穿的。而主人给那个朋友穿的是pa环，这个技术要求高好的也比较慢，说夏天不方便给我穿这个。边说着边把环穿在孔里，主人原本帅气的鸡巴穿上铮亮的环后更显得漂亮。看到了这个又知道主人对此很有经验于是答应下来。<br />
? ? 主人轻轻扯起我的系带说我的系带很宽很适合穿系环，而且可以扩到比较大不会豁口。干脆就直接先穿的大点吧，于是找出了2.6的穿孔针。我看着比吸管细不了多少的穿孔针害怕了，这么粗刺穿得多疼啊，不会血流不止弄不好得去医院啊。主人安慰说不会的，系带这里神经少血管少，针看着粗其实不会很疼的。主人很自信的说着，我信。<br />
? ? 主人让我坐着叉开腿，拿出限孔钳，在系带上找好合适的位置夹住，有点疼。假如夹在其他身体部位的皮肤上绝对会很疼因为这个钳咬合的挺紧的。但夹在系带上系带本来就很薄所以并不十分疼可以忍受。主人把一次性穿孔针从塑封管里取出来，看着尖锐的针头和粗粗的针管心跳急速变快。我刚想说点退却的话就看见主人毫不犹豫的从限位钳的限位孔中刺将过去。瞬间汗水从我全身毛孔中爆出一下就汇成汗流，淌了下来。主人见我这样哈哈大笑说哪里至于这样，瞧紧张的。只见主人手里依然拿着穿孔针原来还没有穿过去。主人说看我紧张成这样弄得他都有点紧张了，安慰我用不着那么紧张。我结巴着说缓缓，缓缓让我缓缓。<br />
? ? 过了一分钟左右，这次我也做好了准备咬着下嘴唇。主人这次坚定的拿着针刺穿过去，我清楚的感受到针头刺过皮肉然后慢慢看着针孔扩大直至整根针管通过。大概过了这头斜口1毫米的位置主人停下，惊奇的发现虽然穿过这么粗的针管但是其实没有很疼完全可以忍受，倒是紧张地咬着的下嘴唇反而更疼！也没有流血只在针管边上稍微渗出点血渍。主人在盒子里挑了个合适粗细的马蹄环，拧下一个小圆珠。在刺穿过去的斜针口里试了试大小，刚好合适，用一次性消毒棉花擦了擦环。把环的一端顶在针的斜口右手拿着环往前顶左手捏着针管的另一端往回拔。针头拔出了系带孔环也就带上了，主人调整了下环的位置，把拧下的圆珠又拧回了马蹄环的一端。用消毒棉花擦了擦孔边渗出的一点点血渍。我看着我鸡巴上新多出的漂亮的环很是喜欢。主人笑着说就说不疼不出血的现在相信了吧，我点头。今天先穿这个，等好了后再在别的地方穿，我未置可否。其实穿环只是看着疼其实真的敢于尝试的话并不十分疼。<br />
? ? 主人叫我等下洗澡不要淋浴别弄湿了伤口，用湿毛巾擦一擦汗就好。我仔细感受有点隐隐的疼，要是不仔细感受几乎没有痛感。于是等主人收拾好东西就一起搂着睡下了。<br />
??<br />
第三章第三节? ? 舔鞋增环<br />
? ? 早晨醒来我迅速的检查了下系带处，发现有些微干涸的血渍。我转了转系带上的金属环发现可以转动，也几乎没有什么痛感，看上去伤口似乎已经愈合了。主人说看着好了其实还没有好透叫我别沾水保持干燥养3天就全好了。果然系带孔好的很快2，3天时间就已经愈合，用手拉环可以拉出一个小缝。主人说以后还会更大，系带孔扩孔很容易，要注意别豁口了不然系带多出一点来会很丑得剪掉。<br />
? ? 锁了几个月的CB突然不带了，感觉身上少了些什么有些不适。随着天气越来越热到了晚上性欲也越来越高涨，我就经常背着主人常常自撸，弄得白天也有点精神涣散。在健身房里力量练习原本常规的重量也十分吃力。主人严厉的问我是不是在背着他自撸，我看低赖不住只得乖乖的承认。主人十分不悦，忿忿的离开。我吓傻了，生怕会失去主人，也赶紧跟着主人出来。主人走的很快几分钟就到了家，我也紧跟进去。主人甩手就是一巴掌，很重。扇地我眼前一白一个趔趄差点摔倒。<br />
? ? 骂我是主人的贞操奴，我的性快感严格有主人控制，我应无条件服从主人。我没有权利手淫连有意识的勃起都不允许，更不许私自射精。主人信任我才把CB给我去掉而我却背叛主人。直到此刻我才真正明白做为主人的锁奴的意义!?<br />
? ?? ???<br />
? ? 不要我了，叫我赶紧滚。我一听这个吓坏了不由的腿一软跪在主人脚下，打出生以来第一次跪在人前还是一个和我差不多大的男孩子面前。顾不得羞耻也顾不得大门还没有关上随时有可能被上下楼的人看到。赶紧说自己错了，离不开主人，没有想过要背叛主人，不知道自撸这么严重。主人又是一个巴掌打的我脸火辣辣。骂道不知道严重，怎么知道要背着他手淫却不告诉他。我回答不上。顾不得脸上疼痛一把抱住主人双腿急的哭出来。苦苦哀求求他不要让我走，保证下次绝对不敢了，以后绝对服从主人。<br />
? ? 正求着主人，楼下有说话声有人正在上楼，我豁出去了丢脸就丢脸吧。主人看我没有要站起来的意思。把我往一边拖了一把关上了大门，坐在沙发上。我不敢站起来往前挪了挪又跪在了主人脚前。主人说求了那么多都是空话，要原谅拿出行动来。我赶紧说要怎么做才能继续跟主人在一起。主人伸出一只脚说把鞋舔一遍。我犹豫了1，2秒，用双手一把接住主人的脚，因为主人单位有规定必须穿正装所以在五分的西装短裤下是黑色的漆皮尖头皮鞋。油亮的鞋面上蒙着薄薄的一层灰尘很明显。我抬头看了一眼主人，主人也看着我。我用手抹了抹，擦掉了上面的灰尘，用舌头把鞋面舔了一遍。放下主人的右脚去捧主人的左脚，主人没抬起来，我明白主人意思是要我俯下身低头去舔。我又用手擦了擦灰尘俯下身子，屁股就撅了起来很卑贱的姿势，脸几乎贴到地面伸出舌头把左脚鞋面又舔了一遍。直起身来渴望的看着主人。?<br />
? ?? ?? ?<br />
? ? 鉴于我卑贱的行为主人脸色稍稍回转说我很乖，但只有狗才会舔鞋。所以我不但是主人的锁奴而且是下贱的狗奴。问我同不同意，我答应。而下贱的狗是没有权利艹主人的，我答应（其实经过这段时间的调教我也已经逐渐的转型为纯受了，没有强烈的愿望想要攻主人）。主人会心的笑了。笑，笑得犹如夏天黄昏的红日，留下了暑热美丽而志得意满的散去。从这次以后我就再也没有艹过主人乃至所有人，我勃起后十六七厘米的鸡巴作为艹人工具的这一本质功能就再也没有使用过，仅作为尿尿工具。而后来尿道口改路后连尿尿的功能也被废除仅作为一个装饰物悬在我两腿之间。当然这都是后话将会在第六章中再叙述而此时的我并不知道。?<br />
? ?? ?? ?<br />
? ? 主人说为了能让我时刻记住自己的身份，虽然气温太高不方便带CB锁，但必须在卡环和与鸟笼接触的阴囊部位也就是上一节上说的磨破皮的那两个部位穿两个孔戴上环象征带着贞操锁以时刻提醒我作为贞操奴必须坚守的准则。为了不影响天气转凉后再次锁CB而把代表卡环的阴囊环改在阴囊最底端（我想各位能想象到是在什么位置，下面也有我的穿环照片可以看）。我没理由不同意。<br />
? ? 主人再次拿出放在窗下大箱子里的小盒子，取出两枚一次性穿孔针，这次的真相对较细而是1.6mm的。基本程序跟穿系带环类似，感受也差不多，并不十分疼痛也不流血。戴的是1.6粗的马蹄环，因为全封闭的卡珠环虽然相对更漂亮，但是需要用卡珠钳辅助才能穿戴。而新穿的孔还没长好，为了方便取带就先用马蹄环。<br />
? ? 阴囊穿环虽然也不很痛但相对系带环就没有那么快愈合了。因为阴囊部位相对潮湿夏天更甚，所以在孔的两端每天都有渗出的组织液干掉的硬物粘在环上偶尔也会有少量渗出的血液干涸后粘在环上。这两者很容易区分，组织渗出液干涸后是黄褐色半透明的而血液干涸后是黑色的。一周左右就可以下水了，用沐浴洗也可以。但每天还是会有少量干涸的组织渗出液粘在环上，不过没有关系用湿毛巾在清洗的时候擦掉就可以。但注意穿孔后的前几周千万别把环取下来，阴囊皮肤愈合能力很强2，3个小时就能把孔堵住，如果还要带环就又要顶穿一次，当然比第一次自然是容易很多了，但这样对孔愈合成永久孔不利。如果要换环的话建议一个月之后再进行。<br />
? ? 穿好了环收拾完后一起上床，主人一只手搂着我另一只手抚摸着我被打红的脸问我还疼么，我娇羞的说不疼了。问我当时跪在客厅要是被那几个上楼来的人看到不怕么，我说我当时只想要跟主人在一起没有想那么多也顾不得许多。主人邪邪的笑说你就是个贱狗，当时巴不得被别人看到吧，我没分辨。主人确实又一次准确的抓住了我的心理，下贱的暴露在陌生人前我还真觉得蛮刺激的。主人说既然是狗那就牵出去遛遛，我内心竟然有一种期待。<br />
第三章第四节? ?明湖夜遛<br />
? ? 过了1个多月阴囊穿的两个孔才逐渐好全，主人为了监督我不私自手淫已经命令我暂时搬来与他同住。我们公司为了防盗让我们监管一下公司电脑之类的财产，还能省去外来员工的租房补贴所以安排我和另一个外省的同事住在公司里。因为要给晚回的人留门不能把大门锁死从而导致不安全，所以一般而言是不可以晚归的。如果搬出去住又有点推卸责任之嫌，下次再要搬回来也比较难开口，之前说了那时我工资才3200外面租房的话也是要增加一笔不小费用的。但是主人既然说了我就不敢违抗，所以天天晚上和主人住一起。当然搬出来住我可不能跟领导去说而是和那个同住的同事私下里说在外面找了个女朋友所以暂时不回来住晚上不用给我留门。<br />
? ? 跟主人天天住一起后做爱的次数就多也就是我挨艹的次数就多。25岁的主人正是精力充沛的年龄差不多隔天就艹我。作为狗奴自然没有权利艹主人，而作为贞操奴射精的权利也有主人控制。我已经沦为了主人的性奴，一个主人的性工具。而我也乐在其中享受主人凶猛的抽插撞击。主人在操的时候还会撕扯我的三个环，会有轻微的撕扯感。恰到好处的痛感加上我长时间的贞操控制，在主人高超的艹人技巧下有时候我就会被艹射。这种被艹射的感受远远比撸射乃至插射的感受胜过几倍，我想只有被艹射过的人才能明白。<br />
? ? 如果在主人射之前我没被艹射的话主人就不会再给我撸鸡巴，我就失去了射精的机会，我只能硬深深的把快感憋回去。因为我自己的双手是绝对不允许触碰勃起后的鸡巴的！勃起后的鸡巴是主人的玩物只有主人可以舔、摸、撸、甚至抽打。因此大多数被主人艹的时候我并没有射精。<br />
? ? 主人和我虽然经常做爱但是我射精的次数却并不多。导致我像当初青春期刚发育的时候一样，会在睡梦中遗精。精液量往往还很多弄得席子上黏糊糊的一大滩。我和主人都是裸睡的，所以精液直接流在席子上有时还会黏在主人的身上。如果早上主人先醒来看到我遗精就会用力的拍打我的鸡巴或者睾丸让我在睡梦中惊醒，命令我自己把遗在席子上的精液舔干净吞下去后，再用水把席子洗一遍晾干。我主人很注重卫生尤其是卧室里更是一尘不染，十分厌恶我遗精弄脏席子。被主人打鸡巴多了逐渐生物钟调整比主人设的闹钟早几分钟会醒来。如果发现自己遗精就轻轻的起来走到主人睡的一侧地上裸跪着等主人醒来，等主人命令后再舔干净自己的精液。假如不小心有精液黏在主人身上。主人会命令我跪着伏在地上撅起屁股，狠狠的打，认为是贱狗玷污了高贵的主人应该受到惩罚。因为健身有在针对性的练臀部，所以我的臀浑圆紧翘主人说打起来很有手感。我逐渐喜欢上被主人打屁股，从火辣辣的疼痛中得到快感。当然主人也不会往死里狠打并不影响平时坐着和睡觉。<br />
? ? 高频率的被艹次数又不能经常射精释放，使我变的很骚。天天性亢奋，主人稍稍挑逗有时仅仅只是言语挑逗都会让我鸡巴勃的老大像一只发情的小公狗。主人见时机成熟说是时候到公园里遛遛狗了。济南公园不多但有一个因环珠珠格格里的那句“还记得大明湖畔的夏雨荷”而妇孺皆知的大明湖。现在的大明湖北边的一边围起来作为著名景点收门票的，其他大部作为公园免费开放。大明湖真是一个理想的野遛公园，因为当时我和主人是住在济南火车站一带离大明湖不近但也不是很远，太近了的话虽然我是外省人没有亲朋好友在济南但我同事保不齐就在附近被撞见了也是十分不好。时值盛夏又是免费开放的晚上纳凉散步的人也很多，要是没有人的话跟在家里一样失去了野外遛狗的意义。又因为自古都是著名景点所以周围绿化很好，好多还是上百年的古木，所以在夜幕的笼罩下还有不错的隐蔽性不至于像在大街上那样会引起骚动弄不好还会被警察抓起来。<br />
? ? 时间就选在了下班后一起吃过晚饭，盛夏的济南天黑的很晚临近六点多钟太阳还在西边放着红光不肯下去。我们一起来到健身房洗手间的蹲坑隔间里，我把裤子褪到小腿以下。主人拿出背包里的装备给我穿戴起来，先用一根类似于鞋带的绳子依次穿过系带环两个阴囊环，这个时候我的三个环都已经换成了卡珠环了的。再把之前买了带过一次的金属环的CB锁，套在鸡巴上把绳子也穿过笼子。用锁头锁上后再把绳子的两端打结（那个时候没有拍照所以文章下面的仅仅是示意图），等下牵狗绳的钩子就是勾在这个绳圈上的。考虑到遛的时间长短不确定所以金属环CB内的导尿管就没有插。这样戴起来就很方便，很快就穿戴好了。受主人的影响我也喜欢穿五分短裤，很修身的版型休闲款式的。我把裤子提上后发现裆部激凸很明显但毕竟隔着裤子看不出是CB锁除非是内行人。由于蹲坑的隔间空间十分狭小我俩还是热的冒汗，所以穿戴好后双双赶紧出来。<br />
? ? 从健身房出来外面天还很亮，但太阳已经下山。主人让我先适应适应于是决定搭公车去明湖，济南的公交车好几条线路夏天也是没有空调的！已经不是下班高峰所以公车上倒不拥挤但也坐满了人，所以我和主人只能站着。我和主人的长相气质和穿着，在杭州街头可能就是稍微时尚会打扮点的年轻人，但在济南街头绝对走哪都是焦点。车上就我俩站着我感觉所有人的目光都盯着我激凸的裆部看（当然他们到底有没有关注到我我就不知道了），我只能假装看手机强装不知道。加上车内闷热很快我白底浅色花纹的修身衬衫的后背就全湿透了，糊在我的背上。<br />
? ? 大约在车里了站了30来分钟，我差不多能适应这种被所有人盯档的尴尬感觉，也能对车里窃窃私语的说笑假装若无其事。我们在大明湖东南门站下了车看看天还没有完全黑下来，大明湖路上人来车往的不便暴露。主人和我说着些类似于对于等下牵着遛期不期待啊之类的骚话弄得我鸡巴猛猛抬头，好在戴着CB不能完全勃起，鸡巴涨不涨满都是一样的激凸程度。往东走过了玉斌府到了大明湖东南门小广场一路上我们走的很慢。在广场上有不少人在闲散的走着而且有不少年轻人。我和主人并排的走着犹如一道风景线频频引来小姑娘的侧目。于是我们找了个空位子坐着等到了天黑路灯亮起。往北走穿过了鹊华桥到了超然楼这里绿化很密在路灯下很多投射很多的黑影，非常隐蔽。<br />
? ? 主人命令我把五分短裤的拉链拉开，把锁着金属CB的整个鸡巴和蛋全部从门襟里掏出来暴露在外，为了方便这次野遛我里面并没有穿内裤。主人把黑色的小型犬遛狗绳的小钩子勾在了之前穿过三个环的绳圈上稍微用了点力试了试，就牵着往前走了。鸡巴处一受力我赶紧也跟着往前走。主人牵着我并不和我说话，就这样一前一后的一路往北。路上行人不多偶有走过也是吃过晚饭出来散步的，在一路的树阴下倒也没引起他们的注意都是匆匆走过。过了一竿亭北面的小桥就到了大明湖东门，大明湖北岸要收费参观的就是从这个门购票进入的。这里是个小广场好多人都坐在这里纳凉闲聊如果主人牵着我直接穿过人群那必然引起轰动，我害怕的用手捂住裆部并拉住牵狗绳示意主人停下。主人转过头严厉的呵斥谁允许我用手触碰自己勃起的鸡巴了！是哦我是没有权利触碰自己勃起后的鸡巴的，虽然被CB锁着没有完全勃起但也是属于勃起状态。我赶紧松开捂着鸡巴的双手但仍然拉着牵狗绳。主人明白我的担心当然主人自然也知道分寸，说先把贱鸡巴收回去吧。得到获准我正要把牵狗绳的钩子打开拿下牵狗绳，主人命令道就勾着收回去，赶紧把整个CB笼和蛋收回裤子里。主人命令道不许拉上裤链，然后转身就要开步，我怕鸡巴再度被拉出裤外赶紧跟上。我为了不引起别人注意就快走两步和主人并排走。到了小广场就没有树阴的遮掩了，主人牵着从我裤链内引出来的牵狗绳自然的走着。而我却异常紧张阵阵热汗往上发，生怕走慢了主人一把把我带着CB的鸡巴拉出裤外，但又贱贱的希望主人这么做。像我和主人这样阳光帅气的大小伙并排走着是不可能不引起别人注意的，好多人都抬头看看我们。主人毕竟还是没有在人群中把我的鸡巴拉出来示人，我竟然有点失落。<br />
? ? 安全通过了东门小广场左拐就到了护城河北岸，古时济南城是“一城山色半城湖”所以护城河就在大明湖的北岸不远处。护城河的北岸依然绿化很多，主人命令我把CB和蛋再次全部掏出来，我只得乖乖照办。虽然北岸绿化丛总体光线更暗了，但每隔三五米都有灯光柱，在光柱附近还是很明亮的，光柱旁边往往设置着休憩凳，有些地方上还三三两两的坐着几个人。<br />
? ? 当我远远的看到有人坐在凳子上的时候我就赶紧用手去挡，主人骂道不要犯错误？我只得再次把鸡巴暴露出来。主人没事人似的悠闲的往前走，我也快速的跟着主人走过，由于灯光昏暗一般人坐在那里也都是互相说着话也许未必就注意到我的异样，也许注意到了异样但也没好意思说。总之我们走过了好几拨人，我一阵一阵的紧张又是希望他们看到又希望他们没看到。弄得我鸡巴在笼子里胀的通红从金属环与环之间勒出一条一条的红肉。<br />
? ? 突然主人停下来跟我说看前面3个人，他们应该是GAY。我远远的望去可不是嘛，是三个年轻小伙的身影岁数和我们差不多大，其中一个还坐在另一个的腿上。他们也是做贼心虚的留心着过往的行人。也已经注意到了我们，看到我们停下来交流，另一个人赶紧从别人腿上下来。主人拉了一把绳子示意走过去，我赶紧拉住牵狗绳，小声的哀求道他们会看到的。主人邪邪的笑着说你这个贱狗不就希望在生人面前露出你的贱鸡巴么。果然我淫贱的思想被主人洞悉了。我乖乖的把手拿开背在后背主人牵着我往前走，黑色的牵狗绳牵着在灯光照射下散发着明晃晃金属光泽的金属CB笼在夜色中非常明显。<br />
? ? 那三个小伙一起看着我们走近，<br />
? ? “似乎后面那个被前面那个牵着鸡巴。”<br />
? ? “还带着金属笼子呢，鸡巴被锁着？”<br />
? ? “这个算SM吧。”<br />
? ? “传说中的遛狗？”<br />
? ? “嘿嘿嘿。。。”<br />
? ? 我主人牵着我从在他们三人面前走过，牵着的CB笼的高度差不多就是他们眼睛的高度。真可谓是众目睽睽之下。我羞耻难当，浑身血脉喷张，紧张的全身起鸡皮疙瘩，皮肤传来阵阵的刺麻感。伴随着大腿紧张的肌肉抽搐中，我泄了&#8230;&#8230;在鸡巴没有完全勃起的状态下我泄了，在三个陌生男人面前我泄了。并不是一股一股的射出，而是汩汩的流出来，我鸡巴就算再怎么兴奋也是不会流淫水的也就是前列腺液，所以我知道我泄的是精，而且精液的腥臊味很快就弥散开了。<br />
? ? “那只狗在流精液吧”<br />
? ? “肯定啊，精液的味道这么浓”<br />
? ? “真是好淫荡啊”<br />
? ? “不过锁着鸡巴那个好帅啊，身材也很棒”<br />
? ? “前面那个也很帅的，非常阳光”<br />
? ? “这么帅居然做狗，啧啧”<br />
? ? 精液流了很久，已经离他们有五六米了还在流。主人问我是不是射精了，我略带哭腔的回答是的，而且大腿颤抖的厉害走不动路了。主人说前面有个凳子坐一下，主人快走两步我跟不上，扯着鸡巴我也跟不上大腿实在酸软迈不开腿。主人扶着我走了几步在凳子上坐下，与那三个小伙子中间隔着一个凳子大概20米距离。<br />
? ? 主人羞辱我说这么喜欢在男人面前暴露么，爽成这样，射的腿都软了，真是淫荡的贱狗。主人说的没错我确实感到了全身心的暴爽。<br />
? ? 泄完精浑身都没有力气，大概坐了5，6分钟大腿才渐渐不颤抖，那三个年轻的G见我们坐在离他们不远对我们指指点点的准备凑过来。主人站起来拉拉牵狗绳说还不走等着再射一回？我艰难的站起了往前走，他们见我们走了也没追上来。<br />
? ? 在树阴影下主人把牵狗绳收回去，叫我自己把鸡巴收回裤子，拉上拉链。在大明湖北门拦了出租车回家。在车上主人说既然穿着衣服都爽成这样下次把你扒光了再去遛遛。<br />
第三章第五节? ?裸遛喝尿?<br />
? ?? ??<br />
? ? 夏末秋初暑气未退，到了晚上倒也不十分炎热了。主人和我一直谋划着带我裸遛的事，但在市区核心区域实在不便，就算在夜晚也是人来车往裸遛目标太大必然会引起骚动。后来主人家拆迁的赔偿款到了，主人家里给主人配了辆车。有了车出行就方便了所以视线就不再局限在市区核心区域。第一个进入我们视线的就是刚通车不久的济南西站，这是个高铁站。建在离市区比较远，而且刚通车不久周边商城住宿区之类的都没有建成，高铁站倒像是个孤岛孤零零的立在济南西郊。但是道路却建的很宽而且四通八达，都是平整的柏油马路。2013年时停靠济南西站的高铁没有很多，而且离市区比较远下了车也都是要么搭公车要么打出租，几乎不会有步行的人。汽车会时不时的开过，裸遛这么明显的目标必然会被车内的人看到，之前说过要是不会有人看到那就失去了野遛的意义。因此主人决定就选在济南西站附近带我裸遛。<br />
? ? 下了半早早的吃过晚饭，主人就带我驱车到了济南西站。然后开车在西站附近的各条道路上都转了一遍调查了下周边地形。最后在腊山河西路靠近威海路附近沿河边把车停下，那时候天还没有黑，打算先沿着人迹罕至的腊山河西路往北。在调查地形的时候主人已经命令把全部衣物都脱光了，此时的我只在鸡巴上锁着金属的CB和穿过系带环与两个阴囊环的白色绳圈。唯一属于正常穿戴的就是脚上穿的白色三叶草平板鞋和膝盖上滑轮排鞋用的护膝因为这次跟上次明湖野遛不同，上次是在市区这次是野遛所以这次我是要爬行的。为了减少人类的穿戴特意戴了隐形眼镜取代了我的板材黑框近视眼镜。阴毛也是出发前主人亲自给我刮干净了的。?<br />
? ? 停下车后主人来到后座，把牵狗绳的钩子勾在白色绳圈上叫我整理下情绪，打开车门我就是只裸皮狗了。听到这个我的鸡巴迅速勃起胀满狭小的金属笼。主人笑骂道看来已经准备好了，不等我说话就直接打开车门一把将我牵出轿车。此时天色虽未全暗但四下里无人，主人命令我趴下把屁股撅起，给我塞进了准备好的黑色硅胶狗尾巴肛塞，因为刚才在车里如果塞着狗尾巴的话不方便坐。牵狗绳从我两腿间穿过握在主人手里，主人一抖牵狗绳我心领神会的沉下腰挺着屁股开始往前爬。伴随着我左右腿的迈动狗尾巴一左一右的晃动，肛塞内里一下一下的顶着我的前列腺让我舒爽难耐。大概爬了有50米左右我实在太累，爬行比行走辛苦很多，主人看四下无人也没啥意思就叫我站起来。换主人在前牵着我一前一后的缓步走向了主道威海路。威海路上时有亮着车灯的汽车开过，路灯已经亮了，因为爬行的速度很慢耗费了不少时间。<br />
? ? 到了威海路左转没几步就有一座桥，河面不宽桥与路是相平的，大概25米长。花岗岩的廊柱下是人形道高出柏油路10多厘米，路面用石板铺就非常平整，在黑色的柏油马路上很是显眼。主人命令我重新爬行，我就顺从的跟在主人后面亦步亦趋的慢慢爬着。<br />
? ? 远远的看见前面有开着前照灯的车子驶来，我下意识的想躲在主人身后。主人骂到贱狗还怕见人？叫我手托地面直跪着呈狗狗坐姿状，不许低头。主人则牵着绳子站在一边意气风发的站着。汽车由远及近，到了大概10多米换了近光灯显然驾驶员是发现了我们但并没有减速很快的开了过去。主人问我感觉怎样，我说还好，车开的很快没觉得什么。确实是这样因为我们在黑暗处我根本就没看到车里面的驾驶员。主人羞辱的骂道贱狗居然扒光了还不知羞耻，果然是只贱狗。说如果有车的时候就面向路面微分大腿把带锁的鸡巴露出来等候车辆开过，我答应。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 当远远的有车子开来主人都会示意我跪着等候车开过，再往前爬。主人牵着我过桥的过程中陆陆续续的有几辆车子开过，但大多都没啥反应都是开过去了而已。牵着我从桥西遛到了桥东短短的25米路毕竟花不了太多时间。桥东有个路灯挺亮，我全裸的的身体在灯下非常明显，银色的金属CB在路灯下反射着光。没有了黑夜的遮掩我完全的暴露出来，之前汽车的远照灯毕竟一闪而过。现下虽然四下里仍然没有步行的人，但全裸的身体和屈辱的装扮仍然让我兴奋难当。持续勃起但又不能完全舒展的鸡巴困在金属的CB中被一楞一楞的勒出血红色的肉条让我又疼又难受但内心中这种被强制展示的屈辱让我十分激动。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 平时健身也有不少的力量和耐力练习，但长时间的爬行和跪趴逐渐耗尽了我全身体力，于是试探性的求主人结束野遛。显然主人洞悉了我的内心，骂我说贱狗明明十分希望被陌生人看到你耻辱下贱的模样却说违心的话，难道甘心就这样没有被别人仔细的看看你那贱样就回去么？诚然主人说的没错我确实希望被人看到，但耐不住长时间的跪在石板上虽说有护膝但仍然很痛，只得作罢。主人看了看时间快到9点了，毕竟新铺的路车并不多也不知道后面会不会有人来。主人讲说现在想要尿尿，我喝下去的话就答应回去。我跪得实在膝盖疼只得答应。主人满意的笑了，笑得很帅犹如那初秋下午的阳光。<br />
? ? 主人看到远处有车灯来了，说就现在吧。主人拉开了白色的五分短裤的拉链掏出了鸡巴，没有勃起有些微的包皮。我第一次如此近距离的看一个帅气的年轻男人撒尿，而且是直跪着仰视着主人。当车离我们十来米的时候车上闪了几下远光灯，主人坏坏的说已经看到我们了，说话间主人的尿就出来了。主人瞄准了我张开的嘴巴顷刻间一泄如注直接从我嘴里溅了出来，我怕溅到眼睛里只好闭上眼睛。主人命令我咽下去，我吞了两口实在咽不下。夏天出汗多主人的尿很浓。我只得张着嘴让主人的尿从嘴里溢出来流得全身上下都是。主人见我吞不下去就对着我的脸从头到脚的淋了一遍。主人很快尿完了，狡诘的笑骂睁开眼吧。我用手抹了抹眼睛睁开看到一辆红色的小车，原来之前那个车还没有开过去，而是停在我们面前。见我睁开眼按了两下喇叭才慢慢开走了。我顿时非常紧张因为我似乎见过这个车子，来接过公司分部的哪一个大姐，好像是那个大姐的弟弟还是朋友来着。主人说是一个蛮帅的小伙子，看了好一会儿。我紧张的说那个人可能认识的，主人也紧张了一下说不会吧，这么巧？顿了下说没事，这么黑未必认出来，估计人家也不好意思说出来的。我想了想也是不至于那么巧，我也只是猜测那个车有点像而已何况我与那个人并没有打过罩面。主人叫我起来牵着我顺着原来的路走回去。<br />
? ? 夏末的晚上仍然很热晚风一吹身上的尿很快就干了，新鲜的尿其实并不难闻还有股淡淡的雄性荷尔蒙的味道。但是干后尿骚味越来越浓，走在前面的主人也能闻到了。笑骂我变成了真正的骚狗。到了主人停车的地方，叫我到河里洗干净后才上了车子，回到了主人家。<br />
? ? 回到家里彻底的洗浴干净后主人抱着我边玩弄着我的鸡巴边我问今天的感受。我说挺喜欢的但是好担心最后那个确实认出我来。主人轻轻的拍了拍我的蛋蛋说还在担心这个事啊，认出你来岂不是更刺激反正也不是熟人。也是，被认识又不认识，八竿子却又打得着关系的人看到确实更加刺激。也不知是被主人拍了蛋的缘故还是听了主人的话的缘故贱鸡巴慢慢的抬了头。<br />
第四章带锁回浙<br />
? ??<br />
? ? 本章分3节，第一节换带新锁，第二节杰带我上天入地，第三节乘机回浙?<br />
第四章第一节??换带新锁?<br />
? ? 济南的秋天来的很快，几次秋雨过后天气便凉爽了下来，到了夜间竟有了丝丝的寒意。上次的裸遛由于并没有多么惊心动魄的激情场面，总有着意犹未尽的遗憾。计划着再进行次更刺激的遛玩。但选来选去也选不定处合适的地方徒耗了不少时光，又由于天气的突然转凉夜间已经不再适合裸遛了，因此再次裸遛的计划暂且搁下。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 天气转凉主人要求我再次穿上CB6000。我穿着象征着贞操锁的阴囊环并有主人严格的禁欲控制，这长长的几个月间虽然鸡巴无拘无束但其实真正意义上的激射几乎一次都没有！因为主人不允许我自己触碰勃起后的鸡巴，而被主人艹射的次数也并不多，艹射和激射感受还是有区别的，作为曾经的攻我从内心精神层面更喜爱激射。所以主人提出再次穿戴CB6000的时候我觉得并没有太大必要。主人严肃的说虽然有象征性的环和令他满意的贞操控制，但作为一个锁奴用真实的贞操锁禁锢才是真正锁奴。这不仅仅可以更好的控制我的鸡巴，让它不可能勃起，使之一直处于疲软状态，稍有勃发便有强烈痛感强化我放弃勃起念头。而且佩戴实体贞操锁引起的穿戴不适和行动不便可以时时刻刻的提醒我自愿成为主人的锁奴屈辱的身份。于是我的鸡巴再次的被锁在了CB6000狭小的笼子内。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 自由了几个月的鸡巴突然又被禁锢自然是非常难受的，但主人并没有像之前初锁时的那样逐渐加长时间渐进式的方式。这次并未给出具体的解锁日期只说时间会相当久一些，用以报答主人赦免了我所需要遭受的在炎热夏天戴锁笼痛苦折磨的圣恩。当然长期的带锁所带来的种种美妙体验我是曾经领略过的所以我没有反对。<br />
? ? 秋去冬来气温转寒室外调教几无可能，气温下降性欲望有所减弱主人艹我的频率也有所下降。但我锁着cb偶有的几次被主人艹射远不能发泄长期所累积的欲望，为了减轻我憋着欲望的痛苦和宣泄肉体过剩的能量，主人带我经常去健身房运动。由于我天天保持着性亢奋使我健身起来很有劲，还专门请了私教进行指导。很快私教就发现了我鸡巴锁着CB自然的也发现了我和主人间的秘密，但并没有大惊小怪，相应的给我安排的健身项目主要是进行力量和耐力训练简单点说就是指导我练肌肉，果然健身房的人都“见多识广”。几个月下来我的胸肌腹肌等该有的肌肉都开始显现。<br />
? ? 在我连续被锁差不多快4个月的时候2014年的元旦到了，主人拿出一个新买的CB作为礼物。主人邪邪的笑着说我现在带着的这个CB戴的时间久了有些旧了新年新气象得换个新的。为了表扬我前几个月的表现还可 以打开cb后给我5分钟时间让我自己射出来。平时只要稍微刺激甚至是语言刺激我的鸡巴都会很快的硬起来撑在笼子里生疼，所以我经常在主人面前求他给我5分钟之类的话但从来没有打开过。这次我没说主人居然主动给我5分钟，幸福来的太突然了。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 主人把锁给我去掉后，我终于触摸到了阔别许久的自己的鸡巴，很快的用手撸着。可是由于太激动鸡巴并没有像往常那样迅速勃起5分钟过去了，连鸡巴都没有十分坚挺，主人仁慈的说再给我5分钟吧。我急的满头大汗后背心都冒出汗来。撸的手飞快，鸡巴都撸的生疼但是很不争气的就是不特别硬更不用说射了。又5分钟就要过去了我都急得快哭出来了。主人把我扑倒在床上用他的身体压住我用手抓住我的手。我疯了似的反抗但主人体格比我要大一号也要壮一号我挣脱不过，哭着求主人让我射出来。主人压住我钳制住我的四肢后在我耳边说着叫我冷静冷静别这样会弄伤的而且第一次叫我宝贝。热烈的吻我，柔软而温热的舌头在我嘴里任意打转，灵活的舌尖到处探寻着我的温柔。我俩的舌头互相纠缠吮吸着对方的甜津。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 主人见我冷静下来了也就不那么的用力压着了。趴在我的身上从耳后敏感区一路往下舔，吮吸我的两粒乳头尤其是我特别敏感的左乳头。主人早已熟悉我的身体，舌尖在我乳晕打着转不时的撩拨一下我早已坚挺的乳头弄得我阵阵舒爽难耐一阵阵的起鸡皮疙瘩。主人双手的食指和中指继续玩弄着乳头而舌尖顺着我已经初显成效的6块腹肌的中线一路向下。在我肚脐处稍作游离后在我两边人鱼线附近（当然我人鱼线还不明显）轻轻的左右舔弄。此时我17cm的鸡巴已经完全勃起，傲然得挺立着。主人舌头继续向下舔舐着我的两侧大腿内侧时不时撩拨一下我的阴囊，最后把两颗蛋蛋都含在嘴里用舌头撩拨着两枚阴囊环。我鸡巴硬的发疼好想找个温热的小穴艹动，哪怕用手撸。但是即便此时我还清醒的记得主人的命令：我勃起的鸡巴乃是主人的玩物我不得私自触碰。主人允许我触碰的时间已过，我只能等待主人的恩赐。<br />
? ? 不一会儿主人吐出我的两颗饱满的蛋蛋，一口含住了我涨的通红的龟头。用舌头绕着整个的龟头打转，用舌尖沿着冠状沟细细的舔拨尤其是系带环处更是仔细的舔弄。最后主人把我鸡巴整个含住一上一下的运动，边玩弄着我的鸡巴边慢慢的转过身来我俩呈69式。主人的鸡巴也早已勃起，我把主人的鸡巴含在嘴里细细的舔吃，在主人调教下我的口活已经相当不错，主人舒服的哼哼着。我和主人都是剃掉阴毛的，而且主人在我上面，我可以看到主人的菊穴在他饱满紧俏的pp间时隐时现勾的我内心火烧火燎。我迎着主人的节奏收腰提臀开始主动的艹起主人的嘴。美妙的时刻持续了很久，主人把我的鸡巴吸的更紧了我也有意识的加快了艹动的频率，终于我全身颤栗在主人的嘴里我精关大开猛烈的将我储藏了4个月之久的精液激射而出，足足射了十多二十股，主人全部含在嘴里。射完后我身体还一挺一挺的不规律地颤栗着。主人温柔的转过身抱着我爱抚着我的身体等我战栗渐退后，吻上了我。一股浓烈的精液特有的腥味很快传到了我的嘴里，原来主人把我射在主人嘴里的精液混着主人的口水一起送到了我的嘴里，命令我吞下。<br />
? ? 主人将我两腿上翻，用枕头垫在我的屁股下面把我的菊穴展露出来。我的口水沾在主人的鸡巴上非常湿润，又因为我的菊穴主人已经舔了很久已经很放松了，主人没用润滑油就直接进入了我已湿润的菊穴中。已经给主人口交过很久了所以主人在艹了大概十多分钟后射了。无套内射在了我的菊穴里，射了很多灌满了我的菊穴甚至溢出不少流在了垫在屁股下的枕头上。在主人高超的技巧下我又获得了一次高潮，但并没有射出精液。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 主人抱着我休息了一会儿一起到到浴室里，我们给彼此涂抹沐浴液互相温柔的摩挲着身体。相拥着回到了床上，主人抚摸着我的身体把玩着我的系带环。系带环平时是锁在鸡巴笼里的主人也已经好久没有把玩了。拿过来新买的CB，问我还愿意接受新年礼物吗？我没有犹豫坚定的说喜欢。于是主人把CB的包装盒拆开来，里面的是CB6000s。CB6000s跟CB6000结构没有差异唯独锁鸡巴的笼子短了2cm，从原来的9cm缩短到只有7cm，也就是差不多短了四分之一。这个小号的CB专门是给鸡巴比较小的人戴的而我的鸡巴不算小正常软的时候鸡巴就有8cm这意味着我的鸡巴在软的时候就已经被挤压在笼子中了。穿戴好后我的鸡巴从此连稍微的充血也变的异常痛苦。<br />
? ? 主人紧紧的抱着我共用一个枕头一起睡去。<br />
第四章第二节??杰带我上天入地<br />
? ? 2014年的春节比较早，元旦后没多久就到了。我们公司是做教育类产品的，学校花公家的钱所以验收后很快就会拨款。付款很及时的，所以学校一放寒假我们也就闲下来了。离春节还有十来天我们公司就开始放春节假了。杰提议一起在山东玩几天再回家，我来山东一年了除在济南外很少去过别的地方，而且是杰陪着我当然很愿意。决定先去泰山看日出，然后到淄博开元溶洞再到主人老家烟台看海，最后我再从烟台坐飞机回浙江。<br />
? ? 杰请了年休假连上了春节假期，等我一放假就直接坐火车到了泰山站。从济南站到泰山站1个小时很快。到了泰山站在火车站附近找了个宾馆，吃过晚饭在附近的超市里买了些食物和水，设了晚上10点的闹钟就早早的相拥睡下。<br />
? ? 习惯晚睡的我们根本睡不着，聊着天逗玩着感觉没睡着一会儿就被闹钟闹醒了。很快穿戴好一人背了个双肩包带了些食物和水拦了辆出租车到了泰山的游客中心。泰山火车站到泰山没有很远哦。从游客中心买票等了好久陆陆续续的凑够了人数游览大巴才发车，经过40分钟左右到达了中天门，也就是泰山的半山腰。从中天门到泰山顶有两种方式一种是步行爬上去，第二种就是坐缆车上去，但是缆车要天亮才有而我们是打算到泰山顶看日出的，所以只能步行上去。这个时候大概深夜的12点左右，非常冷，风也很大，鸡巴都冻小了，不过戴的是CB6000s用的卡环比较紧倒不至于掉出来。<br />
? ? 我们跟着人群往上走，虽然是深夜但借着月亮的亮光和偶尔的路灯倒也不至于伸手不见五指那么黑。一路上都有石阶，在石阶的中间间隔着几米就有一个类似于财神啊寿星啊之类半米来高的瓷器做成的神像，瓷像前面都有一个纸箱。假如有游客黑灯瞎火的不小心撞在瓷像上就要掏钱放在箱子里，意思是撞着财神了。这都是人为故意放在那的，我俩自然是避开了防止撞着。<br />
? ? 往上爬了个把来钟有个小开阔地，说是泰山老奶奶的福地了。由于深夜太黑也看不清啥，所以也就没啥逗留就接着往上。之后就是著名的泰山十八盘了，非常陡直的石阶一直到南天门，就算是像我俩这样的年轻人爬这个也是非常吃力的。走走停停，走走停停的追上了不少也被不少人追上。一次休息的时候无意间抬头看见两山之间的V形天空中有几颗非常明亮的星星。在这个V形天空中没有其他杂七杂八的星星，就只有7颗非常亮的星排列成勺子状，就连我和杰这样对不懂天文的人也能一眼认出这就是北斗七星。第一次见到了北斗七星而且因为已经快到泰山山顶所以感觉北斗星离着非常的近。感叹古人选择建这个石阶的位置的巧妙，怪不得有个成语叫“泰山北斗”。我和杰都很开心，看得出杰也是第一次见到北斗七星。现在回忆起来也是非常甜蜜的，和爱的人一起看星星。<br />
? ? 等我们到了南天门，只有4点来钟，离日出还有3个来钟。穿过南天门就是天街，此时的天街上倒已经蛮热闹了各种店铺都开着。不过东西是可贵可贵的，我和杰吃了些自带的食物。山顶的风实在太猛又是冬天的凌晨简直是风如刀刮，刮在脸上脸都感觉木木的。我和杰一人租了一件绿色的军大衣也顾不得大衣上散发的奇怪的味道。北方的冷跟我们浙江不一样，冷得要死但是是干冷只要穿够了挡着风就会好很多。穿暖了衣服我和杰在天街上转了一圈，其实没多大地方，主要是在泰山顶上显得奇特。跟着陆陆续续的人流分散到泰山顶上的其他几个峰上等日出。沿路有好几个露营的小帐篷，经过崎岖的小山道我和杰来到了瞻鲁台附近，泰山山顶几乎没有草木，我们找了个避风的石头背靠着山体席地坐下，杰温柔的把我拥在他的怀中，我很快打起瞌睡。过来许久杰轻轻的把我摇醒，说天亮了。我看到原来我们周围其实有很多人，只是当时太黑没有看到。我们站起来没多久太阳就从地平线升上来了，不过有点云雾效果不是很好。等太阳升上后天就全亮了，我和杰游览了泰山顶上其他峰的孔子庙还有个道观后就开始下山。<br />
? ? 从泰山上下来已经下午1点左右，原本计划再到岱庙去游览的，但是我俩又累又困实在熬不住，就绕着岱庙外高大的城墙转了一圈，然后找了家饭馆吃了些东西就回到宾馆睡了。等再醒来的时候已经是晚上8点多了，我被勃起的鸡巴疼醒的。起来走走杰也醒了，就一起洗澡然后到外面吃了晚饭，还是很累，回去接着睡。<br />
? ? 第二天一早我们从泰山站坐火车到淄博，吃过午饭在淄博火车站附近的汽车站搭乘公交车。大概一个小时左右的盘山路我们就到了誉为“山东第一洞”的开元溶洞，由于是冬季，来溶洞旅游的人不多，洞口有专门的导游带着我们进去，溶洞里面冬暖夏凉非常舒适。里面五彩缤纷绚丽多彩导游会专门的一个个的介绍叫什么名字啊，有什么故事啊。洞不大四十来分钟就游览完了，出来后有一座小庙。我和杰一起在那里拜了拜许了许愿后在功德箱里放了几块钱，边上的法师送给我们一人一串手串。出得庙门我和杰互换了手串戴在手上。<br />
? ? 淄博是春秋战国时候齐国的都城，是正宗的鲁菜发源地。回到市区，找了家装修的很有古韵的鲁菜馆“花血本”吃了一顿。<br />
? ? 转过天来我们乘火车经过6，7个小时到了杰的家乡烟台。杰的老家在城郊被拆了后新买的离海边比较远，我们在烟台客运总站对面的商务宾馆里住下，因为客运总站有去蓬莱机场的机场巴士。稍微休息了后大概3点多钟杰打电话给他的一个朋友说他回烟台了，一起吃晚饭。安顿好后我们打车去海边看日落。<br />
? ? 车子沿着海岸边行驶，天好蓝，蓝的发紫。我从来没有见过这么蓝的天，依稀的几处白云点缀真是好美，海边城市果然环境好，济南真是比也不用比。沿着海岸开了好久离开城市蛮远了，在一处山崖边停下，因为等下杰的朋友会开车来接所以找了个只有他们当地人知道的蛮偏但是景色非常好的地方。远处有几个小岛，边上都是山崖，小小的沙滩延伸到海里点缀着很多小礁石。海水很清澈跟矿泉水似的清澈，我们浙江的海水是浑浊的跟泥潭水一般，也没有沙滩沿海都是滩涂。第一次见到了跟书里描绘般美丽的海景。海风吹着有点冷卷起一波一波的小白浪拍打着沙滩。我和杰一起在沙滩里捡漂亮的石子玩，五颜六色的粒粒都像玉石一样圆润剔透。看着圆盘式的太阳泛着红光，一点点的隐没在海平面下，金光洒在粼粼的海面上海水染成一片金色。看着此情此景杰抱着我吻着我说他爱我，我感动的泪水直打转无疑我也深爱着杰。<br />
? ? 细心的朋友可能已经发现这一节我没有称呼主人而唤作杰，而且是全书中最“和谐”的一节，一点肉文都没有，因为这节里我把杰当作我的男朋友而不再是主人。我好想要用美妙的语言华丽的辞藻来描绘这段上天入地浪漫的爱之旅，但我是理科毕业文字功底实在是有限所以只能把章节的名字特特意意的用了6个字，而且特意排章节排了7个章第4章是中间章，第四章又分3节第2节又是中间节以此来突出这节是特殊的一节 。<br />
第四章第三节??乘机回浙?<br />
? ?? ???<br />
? ? 天还没全黑，主人的朋友凯打电话说已经看到我俩恩爱腻了，叫我们赶紧上去。我俩抬头远处路边有个人向我们招手，我和主人就离开小沙滩沿着被踩出来的小路爬上了缓坡到了凯边上。凯很高185左右比主人还略微高些，腿长身子短身材比例非常好，穿着黑色的瘦身皮衣和牛仔裤显得非常挺拔，发型很帅气，左耳上戴着非常漂亮的耳钉，眼睛大大的五官非常精致，一副富家公子哥的模样，按时下的说法就是男神啊。凯比主人大2岁比我大3岁，高中的时候就认识后来一起在济南读大学的时候还处过一年。在一起的时候主人做受，但是主人做受没有太大的感觉(所以主人不喜欢我艹他），而且主人喜欢bf奴，凯显然不可能做主人的bf奴所以后来就分开了，成了彼此非常要好的朋友。但是毕竟相处过受到主人的影响喜欢上了穿环，所以第三章提到的主人有个系带孔就是凯给主人穿的，主人给凯穿了pa环。凯比主人早两年毕业后来回到烟台，家里出钱投资开了个贸易公司，而主人毕业后就留在了济南，再后来就遇到了我。但他们一直保持着联系凯也知道我是主人的cb奴。有这层关系在，所以虽然我和凯是第一次彼此见到真人，倒也不显得尴尬拘谨。<br />
? ? 三人上了凯的奔驰车我和主人坐在后排，一路谈笑着。夸我长挺帅，跟主人一个型的是他喜欢的。跟主人讲好久没有见了晚上一起睡叫我们别去总站那住了，他去滨海国际酒店开个房，早晨还能看日出。于是我们先去总站拿了行李退了房，然后到了滨海国际酒店在21层开了个套房，放下行李到23层去吃晚饭。全是带壳的，哈哈！海鲜是浙江人的最爱，在济南快1年了几乎很少吃到新鲜的海鲜，吃的带鱼都是冰冻的一点都没有鲜味。原来之前主人说的吃海鲜不能喝啤酒会得痛风原来是凯告诉主人的，所以点了瓶红酒。因为我不怎么喜欢喝红酒所以忘记叫什么名，只记得1瓶红酒差不多那时候我半个月工资。中国好的红酒几乎都是烟台产的，张裕葡萄酒厂旧址就在离滨海国际不远处的海边，现在改成张裕酒文化博物馆了。但我喝不惯红酒的味道只喝了半杯，山东人的酒量果然不错，2人喝了一瓶红酒脸不红心不跳没事一样。看着深黑色的海面与稍浅黑色的天空在交汇处有些泛白呈现很明显的海天交际线，稍远处的烟台山风景区亮着点点灯光，闲聊着吃完了晚餐。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 回到房间9点来钟，房间陈设有些老旧但依然可以看出新装时的奢华。套间很宽敞，卫生间非常大里面还有一个很大的圆浴缸。主人提议等下我们三个一起洗鸳鸯浴玩3p，调好了水温开始放水。暖气很足，我们脱完了衣服。凯只穿着贴身的白色低腰小四角底裤，刚刚好的包裹着翘实的pp，大腿修长肌肉和谐，上身略显倒三角胸型很好看肌肉不是那种夸张的硬硬的肌肉块那种，再配上那俊俏的帅脸模特一般。看得我鸡巴充血但笼子束缚倒也没有激凸。凯笑着夸主人身材比以前进步不少，夸我脸长得帅身材也不错。捏捏我的屁股拍了两下笑着说手感不错嘛等下给哥哥好好玩玩。用手摸着我的鸡巴笼拉下了我的内裤，煞有介事的把玩了一下很开心的说蛋蛋长得真不错嘛，穿的环挺漂亮的。因为凯并不对贞操控制太感兴趣只是单纯的喜欢穿环。我说凯哥的鸡巴上不是有pa环么？我早就对凯贴身内裤内包裹的一大包觊觎很久。凯很大方的脱下内裤阴毛修剪过很干净清爽，鸡巴还没硬很漂亮的形状，没有包皮包被。龟头前端穿着一个pa环，环不大是直径14mm粗1.6mm的闭合环。主人也摸着当年自己的作品说还是原来的环吗？凯说你送的礼物么一直都戴着呢。说着问当年给主人穿的系带环还在么。主人也脱下内裤把系带上的孔给凯看说孔还在环没带了。此时凯的鸡巴已经勃起了，总体的长度和粗度跟我勃起时差不多。但凯的鸡巴是微微向上翘的，龟头也比我的大些，小小的pa环点缀着让凯雄壮的鸡巴像是一件艺术品一样。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 等水放满了浴缸，我们三个一起搂抱着进入大浴缸。凯坐在水里背靠着浴缸壁（M状）一手玩弄着我的菊穴一手揉捏着主人的翘臀，我在水中呈跪姿(ORZ状)口里吃着主人的鸡吧用手撸着凯的大鸡巴，主人直跪着（L状）跟凯在深吻，左手玩弄着我的乳头。反正各种姿势各种排列组合的相互挑逗。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 过了很久我们起来在淋浴下冲了冲，凯和主人擦干后先出去了。因为我带着CB所以清洗起来稍微麻烦些，而且他们都是老手知道我还要进行涣肠的，所以为了避免我尴尬就先出去了。<br />
? ? 等我弄完后出去的时候，主人正撅着紧俏的屁股在给凯口交。凯背垫着大靠枕舒服地靠在床壁上，见我出来了向我招招手示意我到他跟前去。我爬上了床跟凯接吻，凯的舌头非常灵活技巧很好跟我主人的方式一样。也是难怪的毕竟凯跟主人处过1年在做爱技巧和习惯上肯定受彼此影响的。我的鸡巴胀满了整个CB笼，血红色的生疼，但更刺激了我。我手扶着墙壁直跪着向前倾斜着上半身使凯能更方便的舔舐我的两粒乳头。凯也发现了我左乳头更加敏感。一番舔舐后示意我转过身去跪伏在床上翘起臀部给我舔菊穴，舒爽阵阵袭来让我不禁骚叫连连。?<br />
? ?? ?? ?<br />
? ? 舔弄一番后换我给凯口交，凯的鸡巴比主人的要大一号，而且微翘视觉感观更加雄壮。握在手里手感就非常棒，口起来更是舒服。主人抹了润滑油开始无套艹我。我的口交功夫已经被主人调教的很出色。在我一番舔吸撕挠转圈深喉下又听着主人艹我的啪啪啪声，凯给主人的菊穴涂了润滑液开始用手指给主人扩肛。然后带上了套，凯可是戴着pa环戴套艹的哦。主人把我翻过来我背躺着屁股下面垫着靠枕双手扳着双腿大开着菊穴（呈W状），方便主人艹着我趴伏在我身上翘起pp好让凯能顺利的艹进主人的菊穴。当凯的鸡巴慢慢地整根没入主人菊穴时，我的菊穴明显的感受到了主人的鸡巴一挺又更硬了几分下。我看着两个绝色帅哥一前一后的运动着（呈WLL状）。<br />
? ? 艹了许久主人挺着大鸡吧从我身体里抽离，换凯艹我。于是凯也从主人身体里抽离，重新换了个套艹进了我的菊穴。要不怎么说受都喜欢大鸡吧呢，虽然主人的15，6的鸡巴已经不小但当凯的鸡巴没入我菊穴时那种更加充实的感觉让我像是进入天堂。凯喜欢看我的翘臀所以把我翻过来我就面朝下跪趴着，主人简单的擦了擦鸡巴上的液体又把鸡巴从我嘴里艹了进来（我们三人呈J ORZ L状排列），主人和凯在我上面亲吻。<br />
? ? 凯艹我非常有力每次都是整根抽离然后再深深插入，艹了很久感觉我的菊穴都有点发麻了。凯改成浅艹戴pa环的龟头次次都顶在我前列腺处而且艹的频率变的非常快。艹地我起阵阵的鸡皮疙瘩，身体一阵阵的发凉，不一会儿就被艹射了。精液从我胀成深红色在狭小的CB笼里挤成一团的鸡巴里汩汩流出。凯还在冲刺终于舒爽的闷哼一声激射了，我感受到菊穴里凯的鸡巴一大一大的射了好多股。主人也差不多的时候在我嘴里爆发，捧着我的脑袋把整根鸡巴没入在我嘴里直接射进了我的喉咙，我只能把全部的精液吞下。?<br />
? ?? ?? ?<br />
? ? 我们互相拥搂着稍微休息了一下，冲洗干净后看了看时间0点多。凯提议去附近的海鲜城吃烧烤去，顺便可以叫客房部来更换下床单，因为我被凯艹射了。<br />
? ? 点了好些扇贝、牡蛎、富贵虾之类的，烤得了吱溜吱溜的可真香。也顾不得喝啤酒会不会得痛风一人来了一瓶的啤酒。吃好了回去床单也已经换好了，夜也深了。我们三人就躺在一张床上，我和主人互相抱着，凯从我背后搂着我俩，凯和我们一样习惯裸睡的。<br />
? ? 第二天醒来10点来钟，睁开眼就看到满眼的蓝色天空，因为酒店的后面就是海，而且是在高层昨晚我们一直就没有拉上窗帘。互相间又爱抚一番，凯起来打电话处理了下公司的工作另外又约了林一起吃午饭。林是凯新找的男友，刚在一起没2个月，是一个非常漂亮的男孩子，很白受受的，还在读大二艺术院校的穿得挺可爱的。?<br />
? ? 在烟台又玩了2天，到我乘飞机回浙江的日子了。那天凯有事没来让他公司的司机开车送我和主人一起去蓬莱机场。主人送我到安检口后深情的和我相拥然后回去了，因为凯的司机还在外面等着呢。<br />
? ? 经过不长的排队我就到了安检盖章的窗台，突然意识到我的CB6000s上是挂着铜锁的，而且我鸡巴上还穿着3枚金属环。但是已经盖了章了也来不及给主人打电话只得硬着头皮过安检。侥幸的想着锁没多大的可能检测不出的，但是心脏跳的很快“dong~dong~”的感觉自己都能听到自己的心跳声，全身发热汗都下来了。?<br />
? ?? ?? ?<br />
? ? 战战兢兢的通过框形的机检门，“嘀～”一声长嘀声，我心脏都快跳出来，心想完了完了（因为这是我第一次坐飞机，不懂啊。后来才知道每个人经过这个门都会嘀的叫一声的）。一个瘦高的安检员向我招手示意我到他跟前，叫我张开双臂站在他前面的一个小台子上。他拿着一个黑色的探测器从我身体从上到下的扫了一遍。然后又用手沿着我的皮带摸了一圈，又拿探测器贴着我穿着鞋子的两个脚上扫了一遍。又看了我一下，此时的我汗都开始从额头上往下淌了。他又拿了那个探测器从我正面慢慢的扫下去，当到裆部的时候探测器发出急促的嘀嘀声。我都紧张的尿了，一股一股的往外射，感觉跟射精似的！感觉全世界都黑了！他问我是什么，拿出来。我只能说是把铜锁拿不出来，安检员就用手摸了摸确认是把锁。说下次别带这个过安检，也没有进一步的为难我，放行了。但是我明显的看得出他是强忍着笑的。其实坐飞机过安检不是特殊时期，检查没那么仔细的大概过一遍就可以了，这次是我自己表现的太过紧张了他们才把我列为重点对象来来回回的检查地特别仔细。后来我又坐过几次飞机都可以安全过关，探测器虚晃一下一扫而过小小的铜锁和身体上的小金属环不会引起反应的。但是安检员都是通过专业训练过的，他们会从你过那个安检门开始从你的表情和动作判断你是否紧张，要不要把你列为重点对象。一旦把你当作重点对象就会对你检查的特别仔细，那哪怕一点点小小的金属哪怕一粒金属纽扣都逃不过他手上那个探测器的。不过我还是被脱光了检查过一回，那是在去年G20杭州峰会的时候安保等级特别高，这个是后话留在后面写到这个的时候再仔细展开。<br />
? ? 放行后我赶紧拿了行李箱，跑到最近的洗手间，在蹲坑的地方关上门，把裤子脱下来，还好尿不是太多，只湿了前面半条内裤，秋裤上也有点湿漉漉的。幸亏是冬天穿的多，要是换夏天肯定外裤也湿了的。由于早上跟主人在床上腻歪的有点久，导致是掐着时间点赶的航班，现在也来不及换内裤了。只好在内裤里面塞了几层纸巾就出来过了检票口登机，回到了浙江。?<br />
第五章收归狠主?<br />
? ? 本章共分4节，第一节 酒后被奸；第二节偷腥调教；第三节再见杰主； 第四节收归狠主<br />
第五章第一节 酒后被奸<br />
? ? 春节过后先到公司总部开会。一带一路西部开发，将有大量资金投入西部教育。公司决定在西安再成立一个分部，从浙江本部派其中一个副总去西安任分部总经理，提我做分部副总经理。为期一年，一年后步入正轨副总调回浙江，我留分部任总经理。一般分部刚成立都是从浙江调人做负责人等稳定发展几年后，等当地的新员工成长起来，再启用当地的，浙江的再调回本地。我外派在济南1年而且能力也强所以公司决定培养我。这可是少有的机会啊，毕竟我才加入公司还不满2年，就有这么好的机会。更重要的是工资翻番再算上驻外津贴，这个驻外津贴只有领导才有的，之前我在济南时候就没有，这样加起来万把块钱一个月，还有分公司销售提成，跟我在济南的时候苦哈哈的一个月3500块钱(后半年涨工资了)不可同日而语。我自然欣然接受。<br />
? ? 跟杰（因为没有调教我所以也就不再是我的主人）说了这个情况，虽然杰也非常失落但是毕竟关乎着我的前程，所以也就只能这样了。但是希望我继续戴着CB为他保持贞操，我答应。<br />
? ? 带着年前三个月新招刚转正的3个毕业生一行五人到了西安，在原来合作的代理商的协助下很快的在钟鼓楼附近的商务楼里租下了场地。边做装修边发布招聘信息。由于我们分部还在装修连个像样的办公室都没有，还是借用代理商的办公室的，只是简单的挂了块牌。我们自己都自嘲像个皮包公司，所以面试的人不少但是留下来的人没有。但是一年之际在于春，尤其是做教育装备的，要跟各层领导搞关系。新来的3个留一个装修督工，2个在办公室发布招聘和收集合作商信息。而我和分部总经理各种拜访天天请客吃饭，所以急需要助理。有一晚正好闲暇就加了当地的一个QQ群（gay群）在里面随意的发布了条招聘信息，因为也是不经心的所以也没写的很细致。没多久真有找我私聊的，大概了解了下情况，叫硕，刚退伍军人。那时晚上8点来钟不很晚，心想就算不合适做助理认识个G友也不错。于是约在钟楼附近的咖啡馆见面。<br />
? ? 半个小时左右硕出现在了咖啡馆，近一米九的个头，壮硕魁梧的身板，圆脸剪着寸头。五官不甚精致算不上是个俊俏的男子，但倒也孔武有力是个西北汉的模样。家在临潼农村，成绩不好没念完高中就入伍参军了，义务兵服役期满后又当了3年的志愿兵。后来关系很好的连长转业后他也就申请退了伍，虚岁23，暂时住在以前要好的战友家里。因为从小生活在农村，又在部队里呆了五年，对高情调的咖啡馆有点拘谨尴尬的感觉。硕虽然学历达不到我们要求的本科以上，但从聊天中可以感受到是个正直好学的人，而且在部队里学会了开车取得了驾照，我就打算留下来做我助理。硕很开心，因为他好多战友退伍后都当了保安之类的一般都在3000以下。<br />
? ? 我们在分部不远处的居民区租下了门对门的两个两室一厅的套间，我和分公司经理住一套一人一间，另一套给硕和另三个一起，两人一间。等西安分部装修完毕，西安的业务也逐渐开展起来，人员招聘也相对容易些。经过几个月的运作人员也陆续基本招聘到位，除了几个家在市区不需要提供住宿外，我们住的那套里也加住了2人，波住进了我的房间。波是在西安读大学的，大四实习出来找工作的，要等下半年才毕业。个不高，瘦瘦的戴着眼镜相貌平平，话不多是一个比较老实又缺少社会经验的一个男孩子。这样一来我戴着贞操锁就相对比较不方便些晚上更要小心。好在天气还比较冷平时穿的也多，晚上盖着被子，倒也不必十分担心暴露。<br />
? ? 一天晚上应酬吃饭时席间酒喝的猛了些，硕把我送回住处的时候我已经有些五迷八道的了，神志虽未完全不清但手脚发软。硕和波一起把我放在床上后就离去了，我一躺倒便睡着了。迷迷糊糊中觉得有人帮我脱衣服和裤子，由于我已经习惯了跟杰一起裸睡，在济南的时候也时常酒醉杰都是帮我脱光了一起睡的。这次因为酒醉忘记了目前的处境，迷糊中闭着眼以为是杰于是就把自己脱了个精光。第二天醒来，波已经去上班了，一摸锁在狭小的CB6000s中由于晨勃而生疼的鸡巴突然意识到昨晚的事，顿时就浑身发热觉得大事不妙犹如晴天霹雳，知道波肯定发现了我的秘密是毫无疑问的了。<br />
? ? 我到了自己办公室处理了些事情后就到职场里转了转看看大家的工作情况，假装不经意实际是有意的来到了波的办公桌。发现波眼神有些尴尬，我故作平常跟其他的人简单闲聊了些后回到了自己办公室。看来波的性格比较内向还没有跟公司里的其他人混的很熟，所以也没有跟其他人说起我鸡巴带锁的秘密。但我不能保证以后他在公司混熟了之后不对人说出去。因此我决定还是早些把他开除，但我不能自己出面这样波肯定会对我有所记恨甚至暴露出我的秘密。一番思索后，我到了总经理办公室，跟总经理商议目前在西安的业务开展基本正常让他继续带领开展工作。我去周边省份了解下情况顺便发展些代理商。<br />
? ? 经过几天的安排，调好了日程我跟硕乘飞机到了第一站宁夏银川，下了飞机虽说4月中旬了要在家乡早就花繁燕飞的好时节了，但是有塞外江南之称的银川还仅仅只是早春而已。银川河东机场就在黄河边上我跟硕一起特意去看了看中华母亲河。然而很失望正是黄河枯水期，举目尽是大范围的黄泥滩黄河仅仅只是一条小小的河沟般大小水量不大，怪不得黄河叫河而不叫江，而我们浙江随便一条河都称作某某江，确实水量很大。<br />
? ? 当天晚上在区教育装备站领导的引荐下安排了晚宴，西北人好客又爱酒。我因为前几天的事心有芥蒂所以并没有尽力陪引。倒是硕见我与别的时候不一样，便尽量帮我挡酒。硕的酒量极佳要不怎么说西北汉子酒量好，这点我们江浙人在喝白酒上确实逊色些。酒散回到宾馆我虽未全醉但也有几分上头，硕酒比我喝的多但是比我清醒。硕结实的臂腕搀搂着我回到房间里，我用冷水激了激有了几分清醒，倚靠在床上打开电视。硕脱掉上衣准备洗澡，硕的身材很结实，但不像是健身房里吃蛋白粉专门练的那种漂亮的肌肉线条，而是实实在在的壮硕的身体，胸口还有丝丝的胸毛。说实在的我比较外貌协会，喜欢白净俊秀的男体，硕虽然也有几分英气但不是我所中意的那种，所以倒也没有引起我太大的性欲。穿着一条灰黑色的超市货四角内裤松松垮垮的谈不上性感。但是那前面鼓鼓囊囊的一包货，超级可观倒引起我强烈的兴趣。<br />
? ? 先后洗完澡后各自躺在两张床上开始聊天，这是我跟硕第一次外出一个房间睡自然就聊到了彼此的情史。硕在部队的时候与他的连长有过几年的感情那种半类似情人半战友情的那种，我没当过兵也描述不清这种关系。我也跟他讲了我跟杰，当然我没有说到sm这个事。Gay之间似乎聊过了彼此过往的情史就觉得彼此间的关系就更深了一层。确实我们平时在人前都戴着面具而跟圈里人间就比较坦然。<br />
? ? 在银川大概留了快2个星期，期间得闲的时候我跟硕一起去参观了西夏王陵和承天寺塔。西夏王陵其实没啥具体可参观的就是在灰黑色的贺兰山下的平坦黄土地间耸立着许多座黄土夯成的巨大的土丘。倒是陈列馆里的西夏文字倒有几分意思。<br />
? ? 虽然我比硕要大3岁，但我长得比较清秀，而硕的体格容貌反倒显得比我年长。硕很贴心私下里的时候对我极其贴心呵护，看得出他是把我当作爱人在对待。但我一来还放不下对杰的迷恋，二来硕的容貌也并非我所钟意。对硕的示爱故作不懂，硕又是个老实本分的性格也未有直白的表达。<br />
? ? 到银川的一周左右我与分部经理交流工作的时候，借故让分部经理把波给解雇了，解除了我的担忧。因为我不在西安所以波万万想不到是我不想他留在公司，所以撞见领导的秘密未必是件好事，哈哈。我好阴险，嘿嘿嘿！<br />
? ? 从银川办完事就到新疆乌鲁木齐，到了这里就感觉到了异国。商铺招牌都用两种文字书写，走在街上的人大都深眼凸鼻，虽说汉人也不少但总体来说觉得跟内陆的城市有很大的差异。还有一个非常直观的感受那就是戒严！大的十字路口直接停着装！甲！车！没错！就是大家在国庆阅兵时候见到的那种！下面站着是5，6个荷枪实弹的武警。每个宾馆、商场大的公共场所都有像机场一样的安检门，边上一般都是2名警察。没有安检门的会有专门的人员要求开包检查。路边的人行道也是有专门的安检系统，反正出去别带包，带包的话每个路口都要查一遍。<br />
? ? 新疆的合作商非常好客在民族菜馆摆宴，在席上吃到了新疆正宗的烤羊肉串、酸奶、还有回族九碗席。还招待我们去天山天池游玩。天山脚下种着许多大榆树，据说是林则徐被贬到新疆的时候种的。盘山公路一直到铁瓦寺，这是一个道观，里面有比较坑的道士给你们看手相然后说点啥啥，别信哦！然后步行爬上一段长满松树的山坡就到了天山天池。总体而言不累的。天池说白了就是一个不算大的水塘子，只不过在新疆这个缺水的地方然后又有常年不化的雪山倒影所以显得神奇美丽。虽然同样是游玩但是跟春节前与杰一起时全然不同的体验，虽然硕非常贴心有意无意的表现的非常关爱，我可以感受到硕对我的示爱。但我还心里总挂念着杰。好吧，我坦白很大程度上也是硕的模样并不是我所钟意的那种花美俊男。<br />
? ? 在乌鲁木齐市呆了3周时间，谈成了一笔在喀什地区的高校实验设备的采购项目。所以我和硕又飞到了喀什地区。喀什不比乌鲁木齐，是属于南疆的主要城市，南疆汉人极少。我和硕又参观了国内最大的清真寺——艾提尕尔清真寺，由于是下午到的所以没有许多的人在朝拜，外族人是要买票的哦。还参观了因为还珠格格而出名的香妃墓——阿帕霍加墓，在一个离市区不是特别远的乡下。<br />
项目中标后，合作商在喀什设宴庆祝。这个也是我调到西安分部后独立运作谈成的第一笔较大的项目，所以很开心，又新疆人好酒。席间都是白酒几巡下来我自知不胜酒力，在外出差不能醉倒出丑，所以有所克制但也晕晕乎乎，只是意识尚未迷糊。硕这次显得特别高兴，多次主动的敬酒，也是这也是他第一次参与的项目成功。硕酒多后变得开朗话多跟谁都很能聊的开，跟原来的沉稳而内敛的性格完全相反像是变了个人似的。<br />
最后安排人把我们送回宾馆房间后。才以关上门，借着酒劲硕一把就把我轻松的抱起来，按在床上语无伦次的对我说着主要意思就是：第一次见到我时就喜欢我，这一个多月来天天朝夕相处，每天都想把我艹了，但是我总是摆着一副高冷的态度让他不敢表露，今天就算我把他开除了也不管了，云云~<br />
? ? 硕体格巨大劲道非常大，我打从到了西安之后就每天工作安排多就没有健身了又经常的应酬酒肉无度力量不再是像济南时那样好了，想挣脱几次都没办法挣脱。硕暴力的亲吻着我，感觉让我窒息，蹭掉了我的裤子。挺着超级大的鸡巴，是我至今为止见到过的最大的鸡巴，就跟G片里外国人似的绝对超过18cm，很粗。硕涂了些口水在我菊花就直接硬挺挺的艹了进来，菊穴撕裂般的疼痛瞬间让我酒醒我拼劲全力挣扎想要挣脱不能，在硕的力量禁锢下我完全就像个婴孩般无力。硕每次的抽插都像一把钝刀刺穿我的身体，巨大的疼痛让我全身狂汗直流，我大声的叫喊着，硕用枕头角塞住了我的嘴巴让我发不出声音来。过了些时候可能由于肛门出的血混着硕的前列腺液的作用下不那么疼了。之后的每一次插入由于鸡巴粗长完全不需要任何技巧就可以顶到菊穴内任何一个刺激点，让我全身过电般的舒爽。每次的抽出又感觉要把我直肠带出体外，菊穴内形成的真空让我巨大的空虚感。让我忘记了疼痛忘记了挣扎，又不知过了多久硕终于沉沉的压在了我身上，他射了。<br />
第五章第二节 偷腥调教<br />
? ? 我挣扎着从他巨大的躯体下挣脱出来，颤颤巍巍的到了卫生间。硕的精液很多混着我的血把坐便器内原有的水都染成了粉红色，菊花火辣辣的疼。毕竟酒后脑袋晕晕沉沉的，草草的洗了个澡。硕已经睡着依然保持着奸完我瘫倒的姿势，我给他拉上了被子，睡在了另一个床上。<br />
? ? 第二天清晨当我被自己晨勃疼醒的时候，发现硕已经坐在床头双手托着自己的头，呆呆的看着我，见我醒来拼命的说着对不起，说我太诱人了昨晚酒多了实在没能控制住，但他是真的喜欢我，希望我可以原谅他能跟他在一起。?<br />
? ? 鸡巴大做什么都是对的，又有什么不可以被原谅！昨晚我已经被硕的大鸡巴所深深征服，虽然硕没有我钟意的那种俊美的面容和精心雕琢的身材，但是硕大的鸡巴不需要任何技巧只要简单抽插就能给我带来超强的被操翻的美妙感受让我着迷。我淡淡的说着没事，我也喜欢你的（虽然之前不喜欢但现在是真的喜欢他胯下的大鸡吧）。硕听到这个喜出望外，一下钻进了我的被窝把我抱在他的怀里，枕在他的粗胳膊下靠着他结实的怀里竟有种久违的迷失感，仿佛回到了杰的怀中的错觉，让我漾起了一小阵幸福感。所以男人都是贱东西只要有一样能让他满足的东西就以为可以替代原来的所有美好！?<br />
? ? 硕搂着我心疼的问我昨晚把我弄伤严不严重还疼不疼（想必是他早上已经发现了床单上的一大摊血迹了）。我说还好，出了点血，现在还有点疼但不要紧的过几天就会好的。硕问我的鸡巴为什么锁着一个笼子，说他其实早就知道我鸡巴锁着东西。我很惊奇问他是如何知道的，他说他一开始就喜欢我，在银川我们第一次住宾馆的那个晚上我酒后睡的很沉，他就偷偷亲过我，抚摸过我的身体。我说那你可真是能沉得住气啊，差不多已经一个多月了也不提不问，他说他不敢问要不是昨天太高兴酒喝多了也不敢这么做。由此可见硕的性格就是一个内向而又极其闷骚的男孩子。我告诉他我鸡巴上戴的这个是贞操锁又叫CB6000s，为了纪念一个人而戴的，阴囊上穿的环也是一样。当然我不可能说我是SM中的锁奴和杰以前对我的调教之类的事。硕仔细的看着我的贞操锁说被锁在这么小的笼子里应该很痛苦吧，不过既然我喜欢就可以，阴囊上的环倒挺漂亮的。听我说我不能艹人他倒嘿嘿的笑起来说他艹我就可以了，我做他老婆。说真的虽然我以前是做攻的就算到现在内心也是攻，但我喜欢的是那种柔美可爱的那种受，对硕这种五大三粗的还真没有想要攻的意思。<br />
? ? 之后我们开房都是开大床房了，如果有人到宾馆里谈事的话我们会说是开了2个房间，当然之前那个染了血迹的床单被我们扔掉了，赔了酒店些钱。每天晚上硕都会把我当宝贝一样搂在怀里但不会主动提出做爱。所以闷骚的男人没有性爱除非你有一条能征服所有骚受的大鸡吧！只有当我想要的时候稍加暗示，硕就会像打了催情剂的种马一样兴奋来劲，超过18厘米的大鸡吧分分钟就可以变得坚挺无比马眼里淌着淫水。握在手里食指和拇指不能合拢的粗度手感相当的棒，含在嘴里像我这种被调教的口活相当出色的嘴巴张到最大也只能含进去小半截再进去就反呕的厉害，所以口交只能舔舔最多把龟头含在嘴里。没有合适大小的套套杜蕾斯最大号的套套也勒的厉害，那种黑色的套套又太丑所以我们都是无套。在足够的前戏下我的菊穴被慢慢扩开，润滑充足的情况下进入是美妙的。所谓的做爱技巧那都是留给鸡巴尺寸一般的人研究学习的，像硕这种种马般的大鸡吧用不着什么技巧不技巧简单粗暴的抽插就可以带来无上的感受，可以顶到你菊穴内所有的敏感点，次次顶到肺的那种体验我想只有被大鸡巴艹过的受才能明白。<br />
? ? 被硕艹的时候我的鸡巴不再是像以前被杰或被凯艹的时候那样勃起的充满整个鸡巴笼在疼痛和兴奋中会被艹射。而是会比平时缩的稍微更小一点因为太舒服了，是从菊穴到身体内部再散出来到全身的所有全身心的舒爽。由于全身心的舒爽放松在很多时候我会被艹的潮喷也就是传说中的被艹尿。那种尿道括约肌不由你控制而主动打开的那种感受难以描述，跟射精的感受相似但程度更深，而且射精最多也就射个10来下，而潮喷是随着每一次的插入喷射出一股尿可以持续数分钟之久，相当于射了好几回，因此假如被艹尿，艹完我肯定是瘫软的半个小时才可能缓过劲来有力气收拾。所以硕会在艹我前在我身下垫几条浴巾这样万一被艹尿也不会弄湿床。<br />
? ? 从喀什离开后又去了青海的西宁，谈成了格尔木的一个项目。我们乘着代理商的车队从西宁一路开过去，时值7月，正是青海最美的时候。从青海沿高速往西不多时来到了神圣的西海——青海湖，一路上遍地都是油菜花。大家肯定很奇怪吧油菜花一般都是初春就开而且一般都是讲江西婺源的油菜花。其实油菜花全国好多地方都有，从南到北随着纬度的增高油菜花一站一站的开，到了青海这里已经到了7月了。这里的油菜花很矮小不像我家乡的油菜花有半人多高，这里只有十厘米高而已。但是仍然金黄金黄的开得遍地都是，到处都是养蜂人放养的蜜蜂飞的漫天漫地都是。远处碧绿的草原外面再远处就是蔚蓝的天空偶尔多多白云。这么描述过于平面，大家知道电脑windos xp系统的桌面吧，就是那样的景色。有时候还有放牧的羊群和牦牛群。青海湖湖水非常清澈跟在烟台的海一样，边上有当地人摆的小摊还有供游客骑的马，我人生第一次骑了马，白马。非常大我们顺着沿着青海湖的国道开了2，3个小时才离开。出了青海湖那个拱形路标，路边上有好多餐馆，居然都是川菜馆！虽然一点也不正宗。?<br />
? ? 吃过了晚饭，再前进了一段时间就入了夜了，在都兰县住过一夜后，第二天清早太阳都没升起就又开始赶路。但景色与前一天大变样了，进入柴达木盆地后草原越来越稀，植被越来越少，最后变成了荒漠，放眼望去几乎一根枯草都没有了，但不是沙漠哦~只有路左侧的昆仑山脉一直陪着我们乎近乎远直到格尔木。格尔木差不多就是荒漠中的绿洲了，市区里到处种着白桦树其他绿化也很好。<br />
? ? 从格尔木回到西安，结束了这次历时3个多月的西部行，谈成了大大小小几单生意，主要是发展了不少的合作商。回到西安后，我就单独的租了个公寓，因为谈成的项目我是有提成的，所以。。。哈哈，反正就是不缺钱了，我和硕过起了性福的夫夫生活。?<br />
? ? 因为和杰分开的太远又工作很忙所以跟杰的联系也越来越少，有一次联系中得知杰已经有了新的锁奴，如果我想要钥匙的话他可以寄给我当然他更希望我能继续作为他的锁奴仍然锁着我的鸡巴。我选择继续作为杰的锁奴而存在，让他把钥匙丢弃吧。其实如果想要逃出这个CB6000s并不是没有办法我从网上查到很多种方法。但我喜欢这种被锁鸡巴控制着欲望整天性亢奋，精神满满的状态，更迷恋曾经受杰主调教的那段时光。杰得知了我这个选择后很开心说希望我有机会再回到他的身边。<br />
? ? 硕虽然做爱的时候仍然威猛，但可能是他生性如此，也可能是多年的军旅生涯习惯了服从命令，亦可能因为我是他老板的身份原因。总之缺少那种第一次跟他做爱被强上的霸气。做爱仍然经常被艹的爽到尿失禁，但久了总是缺少那份刺激。说白了就是我贱骨头，需要一个主人控制我的肉体奴役我的精神。?<br />
? ? 于是我开始通过各种方式寻找钟情的主人，第一个是锋。锋是西北大学的研究生，上海人，高高瘦瘦的，算不上帅，但是上海人那种白白净净，戴个眼镜文气十足的模样还是比较喜欢的。研二，光电子物理研究方向，本科是应用物理学跟我的专业相似，而且跟我现在从事的工作也有些联系，所以有不少共同的话题聊得多的还是学术上的话题。和硕一起约过他吃过一次饭，硕觉得我们聊的他没意思后来就不愿一起去。第一次背着硕（因为此时我已经和硕过着夫夫生活几个月了）出去约锋主调教时值盛夏八九月份。夏天带着全封闭的塑料CB6000s是异常痛苦的，在炎热的气温下鸡巴出汗很多，锁鸡巴的笼子里时刻都是湿乎乎的，几乎鸡巴是泡在自己的汗液中的，骚重的气味是在所难免的。所以人前好体面的我自然不愿意时刻处于骚重味道下，好在身为分部副总的我不需要按时打卡上下班，没事也不需要坐班。由于戴着CB6000s外出体感不舒服，所以我一般都是在我租的公寓中办公，开着空调倒也尚可。外出的一些事我都交由硕替我去办，硕就像一个疼爱怀了孕的妻子一样的好丈夫任劳任怨的工作着。需要我出面的场合硕开车接送，无非也就是出入政府机关或者大酒店里开宴，都是空调冷气十足的地方。但是稍微多走动走动鸡巴仍然会粘乎乎的在笼子里。<br />
? ? 那次硕回老家看父母，我就约了锋主，在他学校附近定了房间。我自己开车过去，车在外面停了一天里面温度很高，我坐进去打开空调温度还没有降下来，不到3分钟汗就湿了衬衫，鸡巴笼里更是湿乎乎，黏黏的有点瘙痒。西北大学离我的公寓没有很远十几分钟车程等我到宾馆的时候空调温度还没有降下许多身上的汗倒是收了，但是两腿间的鸡巴笼是个全封闭的CB6000s而且鸡巴是塞满整个狭小的锁笼里的汗无法蒸发。鸡巴笼里闷热湿粘十分难受我急切想要凉水冲洗，我匆匆的停好车进到宾馆。?<br />
? ? 锋主穿着白色的性感小三角给我开了个门缝，我挤进房间。赶紧脱衣裤，虽然是第一次跟锋主裸身见面，但之前也已经跟锋主说起过我跟杰之间的调教故事（这些事我对硕至今都没有说起过，硕只是单纯的认为我是为纪念一个人并且是个受！所以锁着鸡巴不再做攻，如今我做了他的受所以他不在乎我对一个受所做的事。这似乎好多攻都有类似的心理吧，好经常听到类似不允许自己的受心里有其他攻甚至在外约炮只要做攻也是睁一只眼闭一只眼，只要他只做自己的受就行）所以锋主知道我从春节前就一直戴着贞操锁到现在了。和锋主简单的说着话我就把自己脱精光了，只剩下CB6000s禁锢着因天气热而胀大的鸡巴，浸着汗使鸡巴笼里的鸡巴颜色显得更加粉艳漂亮。跟他说我先洗一下，锋主却阻止我，命令我不许洗就这样开始调教。因为实在瘙痒难受想再争取一下，但被锋主拒绝，命令我立即跪下态度坚定。这强硬严厉的态度反倒刺激了我的奴性爆发，我不再坚持自己而是缓缓的跪在了冰冷的大理石上。因为我戴着贞操锁的时间已经超过9个多月了所以我奴性很强，比杰主调教的时候更骚，急需想要被调教，见到锋主严厉的态度我竟内心十分欣喜，原以为锋主不会那么快进入角色。我对接下来的调教充满了欣喜的期待。?<br />
? ? 然而锋主似乎仅仅只是个新手主，不过是让我狗爬、钻档、舔脚、拍打屁股之类的初级调教罢了。当然这些事是现在回忆起来是这么个感觉，而在那个时候我由于精虫上脑，锁得太久轻微的调教也让我骚性大发，边受调教边兴奋的期待着下面的项目。锋主却玩得十分兴奋鸡巴把白色的性感小三角顶的老高，几乎鸡巴头要从内裤边探出头来，龟头位置湿了一片隐约的透着粉红的龟头。锋主的鸡巴尺寸一般13厘米左右，细长型，粉嫩的颜色倒是很衬他上海人的那种气质。艹我的感受也是一般，虽说13厘米的尺寸也不算太小，但想想我平时可是被硕的19.5cm长，一手把都握不过来的粗壮鸡巴艹的，这个落差可想而知。好在我的菊花收缩性很好，锋主艹得很爽，为了不打击他我也配合的哼哼着。凭良心说锋主艹人的技巧还是不错的，只不过是硕的鸡巴超乎常人我的体验落差太大而已。?<br />
? ? 事后锋主再约的时候我都以工作太慢搪塞过去，几次之后也就断了联系。第二个约的是宇，宇是来西安出差的。是我无聊刷blued附近的人里刷到一个新来的。头像非常帅颇有几分杰的神似，给他打招呼后，半个多小时后才回。就住在不远的宾馆里，互相发了照片确认了头像是他本人真的跟杰很像。那个时候硕正在做着晚餐，我也顾不得硕怀疑不怀疑随便说了个某总有酒局必须得叫我去一下，就匆匆的出了门。<br />
? ? 到了酒店进了房间，宇长得跟杰真的很像连发型也是相似的尤其是笑起来的时候，我都有种热泪盈眶想跪下来给他舔脚的冲动。然而毕竟是两个人，宇体格身形比杰要瘦弱些年龄也小几岁，而且挺腼腆的缺少杰那种霸气凌然又温情的那种气质。带着宇吃了大雁塔附近的老孙家羊肉泡馍。互相算是有了了解宇是江苏的，26岁，有个2岁的儿子，0.5。回到了宾馆房间就没有那么尴尬了，直接开始脱衣解裤准备上手。当我脱得只剩CB6000s挂在鸡巴上的时候，他很吃惊。问我戴着这个怎么艹啊，我说你艹我呀。他说看我形象做派以为我是攻呢，我说我曾经确实是攻只不过被锁了鸡巴后就一直做0了，当然我没有把我跟杰之间我做奴的事情都讲出来毕竟萍水相逢谁知道是不是好人呢。<br />
? ? 宇似杰的模样让我疯狂，冲冲洗完之后我发骚的给宇从脚往上舔，最后含住了宇的鸡巴，在我过硬的口活功夫下，宇终于在我口中完全勃起了他那16cm左右尺寸还不错的鸡巴，笔直坚挺还有不太明显的青筋。戴上套后，我自己抹了些油主动坐了上去，看着宇的帅脸我仿佛回到了从前，我忘情的上下运动找着自己敏感的体位，贞操锁的铜挂锁打在鸡巴笼上发出“啪啪啪”的有节奏的响声。我的鸡巴在狭小的鸡巴笼里涨得通红强烈的疼痛感反而更加刺激到我。但好景不长我渐渐的感觉菊穴中的鸡巴不再那么坚挺，原来越感受不到鸡巴的硬度，他萎了！宇很尴尬，我也很尴尬&#8230;&#8230;骚0们千万别约0.5，0.5其实就是0啊！！<br />
? ? 尴尬的回到家，硕正斜在床上看电视，也没问我啥。我脱了衣服上了床摸上了硕的鸡巴，几下便擎天一柱，狠狠把我艹了一顿。看得出硕有些不满但又透着骄傲几乎都可以听到他心里的话——在外面浪还不是要回来找老子的大鸡吧。其实我更喜欢发狠的硕。?<br />
? ??<br />
? ? 那晚我第一次在梦中见到了杰，梦里激情调教似乎是那么的真实，早上起来发现自己遗了一大滩的精。<br />
第五章第三节? ?再见杰主?<br />
? ? 自从那回约了宇回来后越发觉得硕的容貌真是太过于普通，虽然被硕艹的如生如死可是每次完事后总觉得不过就是将就。又加上硕的做爱毫无新意每次都是操着大鸡吧进进出出，连姿势都要我自己提出来换，不然他可以一个姿势艹半个多小时直至完事。越发的刺激我对长相帅气的男体把我狠狠虐玩的渴望。<br />
? ? 于是在工作闲暇之余我开始在blued上沉迷寻找长相帅气的男人，还特意把头像换成了一个CB笼的照片。一次在西安曲江国际会展中心参加秋季展览，blued上有人向我打招呼“骚逼，缺调教吧”，短短几个字却每个字如同下了蛊术一样往我骨子里钻，一看头像非常帅气里面还有不少他的照片长得跟陈伟霆有几分相像。看的我面红心跳骚劲蹭蹭往上窜。显示距离只有几十米说明也在会展中心。于是马上回复：“是的，主人”。过了半个多小时都没回复，期间我看了无数回还特意设置了消息回复提醒功能，生怕错过了他的消息。等吃过了午饭还是没有回复，我开始担心是不是回复的太过直白吓着人家了，又或者别人只是打趣而已。但消息一直处于未读状态所以我仍然十分期盼。终于在下午两点多的时候回复了“到2号馆某某展台，到了打电话1XXXXXXXXXX”。我立刻回复“马上到”，因为我几乎一天都没心思展览的事时刻关注着手机，几乎把手机都刷爆了。2号馆就在隔壁很快找到了他说的展台。是一家广州的厂家做电子白板一体机的。<br />
? ? 围着他们的展位转了一圈用不着打电话就发现了“杨少”就称他为杨少吧因为他blued里网名叫“杨家二少”。因为blued里他用的都是他自己的真实照片。二十六七的模样，身材高挑，时髦的飞机头（那时候流行飞机头），眉毛修剪过很帅气的细剑眉，穿着修身的黑色小西装，白衬衫、黑皮鞋，打着蓝色的条纹领带。正在给参观的人群演示他家的产品。<br />
? ? 我默默地混在人群中假装参观还拿了他们前台小姑娘发的他的名片他真的姓杨，看着他动作手势潇洒介绍的很专业。等一波人群散去后我到他跟前说你是杨家二少吧，我是某某。他说早看见你了，来的挺及时啊。长还不错哦，够骚啊。我说我已经戴着贞操带已经快10个多月了，好久没有被人调教了。杨少说这么骚这么自觉呀，中途没有偷着开么。我于是把杰的事简单的跟他讲了讲。杨少提出要看看我带锁的鸡巴。于是我带他一起到了卫生间的隔间里脱下裤子给他看。我微勃的鸡巴涨得通红，时值秋天天还不很冷闷了一天的鸡巴有股浓烈的骚臭。杨少很满意说鸡巴够臭人也够贱的，现在不方便玩等晚上9点到某某酒店好好玩玩。我约他一起吃晚饭好早点开始。他说与领导约好了晚上同事们要一吃饭。我只好作罢，双双回到各自的展位等到闭馆。<br />
? ? 我推掉了跟分部总经理一起陪教育局领导吃饭让硕陪着他去。看得出硕知道我是要出去约炮有点不开心但也没说什么，答应陪去。我自己打了个车，在外面简单吃了个饭回到公寓好好的把自己清洗了一遍，还特意浣了肠准备晚上让杨少好好虐玩。想到晚上要被杨少调教我就心碰碰的跳真是又期待又兴奋。到了七点多，杨少发消息过来说我可以过去了，他们提前结束了。我赶紧穿上早就精挑细选好的服装，还特意穿上了暴骚的黑色丁字裤。兴奋的像要出嫁的小媳妇哼着小曲打车就去杨少的酒店。七点多西安城里车还是蛮拥挤的，在出租车里我真是感觉赶飞机我都没有那么着急过，多半个小时才到。?<br />
? ? 敲开了杨少的房门，杨少还穿着白天的服装，不过西装脱掉就穿着衬衫打着领带，这是要玩制服诱惑啊。进了门杨少命令我把衣服裤子全脱了。我脱得只剩黑色丁字裤，站在杨少面前，杨少说跟白天的不一样啊穿那么骚，我说洗好了来的特意穿的。“我艹，谁叫你洗的，我喜欢骚臭的鸡巴”杨少很不开心的说，并伸手隔着丁字裤狠狠的抓在我的两颗蛋蛋上用力的捏着并向下一拽，我吃痛的跪在地板上。赶紧用手揉着自己的蛋蛋，蛋蛋被捏那种沉闷而又难以描述的痛楚沿着脊椎从下面一路传上来，双腿发软后背的汗感觉也是沿着闷痛缓缓一路往上发的，从屁股沟一路发到了脖子下。随着蛋蛋闷痛我知道调教正式开始了，肾上腺激素的分泌让我心跳加快体温上升奴性也激发。?<br />
? ? 杨少命令我跪着把丁字裤脱掉后，蹲下来把玩着我早已充血发红的鸡巴，说看得出你鸡巴挺大的呀，正常勃起能有多大。我说之前没锁的时候可以17cm左右。这么大呀，真是太贱了那么大个鸡巴却喜欢被人锁着。又用手捏着蛋蛋但比开始的那一下轻不少，说“蛋蛋也蛮大的嘛，多久没射了？”。我回答“被锁十个月多了，都没射过，只在晚上遗精。”“真是够贱，今天我给你踢出精液来”杨少命令我跪直身体叉开腿，乘我不备飞起一脚，穿着皮鞋就踢在了我的蛋上。我闷哼一声应声倒下豆大汗珠瞬间全身崩出来，感觉自己的蛋被踢爆了般剧痛。因为带着cb蛋蛋是从鸡巴笼和卡环间狭小的缝里挤出来的，平时蛋蛋几乎就是贴在鸡巴笼下面的没有多余的阴囊可以让蛋蛋游动缓冲，也就是说我的两颗脆弱的睾丸硬生生的接了杨少的一脚。我捂着自己的蛋蛋疼的翻白眼连一个声音都发不出。杨少也有点慌呆站着不知道怎么办。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 倒在地板上大概过了五六分钟才逐渐缓过劲来，期间静得空气几乎凝固。好在蛋蛋没有踢爆我站起来缓缓走了两步让杨少先去洗澡，我坐在床上休息了一会儿就不怎么疼了。杨少洗完出来腰间裹着浴巾，蜂腰翘臀，肤色白皙刚出浴的小鲜肉甚是诱人。我色心又起赶紧抱上去对着他的嘴又亲又啃，一手搂着杨少脖子一手隔着浴巾摸着他的鸡巴。我艹！他的那已经勃起的鸡巴只有食指般大小，我很吃惊，赶紧扒掉了围在腰间的浴巾。没错！确实已经勃起10厘米都不到，细细的一根就像手指一样粗细。蛋蛋也超级袖珍，也没长阴毛就跟十来岁的男孩子青春期初期刚开始发育时早晨晨勃一样勃起着他的小鸡鸡。真是白瞎了杨少这副英俊迷死人的面孔和比例和谐的身材！！难怪他对我的大蛋蛋下手这么狠。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 我顿时性趣索然，转身打算穿衣服走人，他赶紧拉我说别走，换我玩他也行。妈逼我放着硕19厘米多的大鸡吧不玩玩他这条小蚯蚓啊。挣脱，穿衣，走人……<br />
? ? 回到公寓十点不到，硕还没回来，接连两次约炮都遇到这种奇葩事弄得我心里懑懑不快，原本兴奋的心情也很低落，被踢了一脚的睾丸兴奋褪去后隐隐作痛。我就上床睡了，没一会儿，硕开门回来了嘴里嘟囔着似乎酒也有点多。也难怪他知道我出去约炮了估计喝闷酒般不开心吧。进到房间里我说你回来啦，喝多了吧。硕见我在家躺着两眼瞬间兴奋的放光就像得到了惊喜一般，人都清醒了说“没，没喝多，就稍微喝了点，还以为你在外面呢。”我说“身体不舒服，在家呢。”硕瞬间变得很温柔说要不要紧啊，咋不早说就不去陪他们吃饭了，要不要去医院啊？我说没事的，陪领导吃饭也是要紧事，所以叫你去，你去我也放心。<br />
? ? 过了好几日蛋蛋隐隐作痛的事才渐渐好了，又开始对俊男的大鸡巴的渴望。两次不爽经历我对blued上的帅哥不再寄予希望，而转而开始找mb。果然mb大都都是器大活好花样多，人俊嘴甜服务好。我更加对硕需求冷淡几乎一个月都不和他啪啪。Mb虽然做爱技巧好花样多，但都很少sm调教。虽说有些标榜sm调教的mb，其实都是假把式，拿假鸡巴或者假模假式的调教一下几乎没什么刺激可言。<br />
? ? 几乎是在不停的换着帅气的mb中过完了2014年的最后两个月又开始了2015年的头一个月，每次短暂的肉体欢愉却更使我骚贱渴望被男人虐玩的内心犹如野火般越烧越旺。教育行业放假早我决定先去济南找杰然后在回家过春节。与杰取得了联系虽然杰已经有了新的锁奴bf，但对我的请求依然十分开心。<br />
? ? 我坐飞机到了济南遥墙国际机场，杰开车来机场接我。分别一年再见到杰几乎如同初见，在出站口芸芸人群中我一眼就发现了他，穿着驼色的尼子长风衣，依然是之前的发型，但身形更加挺拔壮硕，在人群中非常显眼。旁边站着一个非常漂亮的男孩子染着酒红色的头发，应该就是杰的新锁奴了，但感觉有点眼熟似乎见过。杰也发现了我对我开心的笑，笑，犹如暖冬的旭阳化开冬日的新雪，迎上来给我介绍他的新锁奴叫林，就是我们在烟台见过一回那个时候还是凯的男朋友。他是济阳人当时在烟台学习音乐，专科的大三实习找工作的时候回到了离他家比较近的济南，现在在一家培训机构里当培训老师教小孩子弹钢琴。因为之前我离开烟台回到浙江后，林跟着凯和杰玩过很多次，到了济南自然就联系上了，再后来就发展成了锁奴bf。林是一个美受，有着音乐生的那种清新的气质，笑的时候很可爱是我以前读大学做攻的时候最喜欢的类型。<br />
? ? 吃过了午饭杰开着车绕着大明湖开了一圈又到了趵突泉-泉城广场那边喂鸽子。林拿着在边上5块钱一包买的玉米粒像个孩子一样逗鸽子玩。简直就是个无忧无虑的蠢0很难想象却是个已经带着贞操锁半年多的骚贱锁奴。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 下午4点左右太阳没了热度，室外干冷的风吹着难受吃晚饭又过于早，打算去原来的健身房练俩小时在吃饭。我当时办的是三年的会员卡，所以还没有过期。健身房里器械基本没什么变样，人也依然不是很多。杰和林换上了运动服，杰的肌肉块较一年前更加成型胸大肌练的非常好，腹肌也是一块块的，看得出这一年没少花功夫。别看林瘦弱脱了衣服肌肉也是初步显现中看来杰像调教我一样正在调教着林练身材。而我荒废了一年的身体虽然身材还没有走样但原来初见成效的胸肌腹肌也已经几乎隐没了。原来的那个私教已经不在这个健身房了，我试着原来的项目练习，力量完全跟不上。?<br />
? ? 练了一个多小时我累的不行，由于没有穿运动装好多项目施展不开。我们准备吃晚饭去，冲澡中我看到了林的贞操锁跟我一样也是CB6000s，阴毛也是整齐的修剪过。吃完饭回到了杰的住处还是在原来的单身公寓里，摆设也几乎没有变化，窗下的大箱子也仍然放在原处，都是熟悉的感觉。?<br />
? ?? ???<br />
? ? 回到了家林开始乖巧的给杰脱鞋，脱外套，我倒有些怵然，看来林还是个家奴。林倒水削苹果的忙开了，我和杰在沙发上坐着聊着话我夸杰真是会调教人找个这么乖巧漂亮的男朋友。杰说一接到我就知道我喜欢林一下午没少打歪主意吧，等下一起艹他吧。杰果然还是那么能发现我的心思，弄得我鸡巴勃起胀痛。杰让我先去洗洗，我知道让我“洗洗”的意思是叫我涣肠因为在饭前健身房刚洗过，这会儿洗洗自然是叫我洗里面看来等下杰还要享用我的身体，我很欣喜。房间里的淋浴头改装过了，有两个水管一个上连着莲蓬头另一个连着个灌肠用的小喷头（可以淘宝查查哦），看来林比我幸福是跟杰一直住在一起的。<br />
? ? 我洗了几遍后出来杰主和林已经脱光躺在床上了，见我出来，杰主拍了下林光滑精致的翘臀示意他也去洗洗，林起身到卫生间到我面前暧昧的对我笑了笑，看来杰主已经跟他说了等下我和杰主要一起艹他的事了。杰主递给我一粒蓝色小药片，我知道那是伟哥，奸笑说我锁了一年了，别等下不行，先吃颗提提劲。杰主考虑的真周到我接过药丸喝了口水吞下。杰主拍拍床示意我上去。上去后杰主把我搂在怀着亲吻上了我，我们两舌互相交缠着很快我的鸡巴就勃起涨满了笼子生疼。我从杰主脖子开始慢慢的沿着结实的肌肉纹理往下舔，舔了一会儿我久别却让我朝思暮想的鸡巴，又一路舔到了杰主的脚趾头，大概十多分钟林也洗完出来上了床。林舔弄着我的乳头让我欲生欲死，杰主给我菊穴抹上了润滑油开始一指两指的给我扩肛，给他自己戴上了套，以前都是无套艹我的看来多少还是生分了毕竟一年没见我也理解。杰满满的艹进了我的菊穴，久违而又熟悉的感觉充斥着我的神经，伟哥的药效开始发挥我的鸡巴胀痛十分剧烈，鸡巴笼的六个透气孔里鼓出6个血红色的大肉泡，非常的疼，我几乎有点受不了。但被杰主艹着菊穴所传达上来的爽劲麻痹着神经反而鸡巴的剧痛变成了另一种爽。杰主站在地上扶着我的翘臀艹着我，林仰躺在床上，我站在地上弯腰伏在床上给林舔菊花，林的菊穴边上没有毛紧致漂亮的褶皱俨然一副雏菊的模样但暗红的颜色预示着没少挨男人的艹。戴着cb的鸡巴看样子尺寸也不小，浑圆的蛋蛋粉嫩嫩的可以看到表皮上一丝丝的血管。杰主在艹了我大概十多分钟的时候，我也用舌头把林的菊花扩开了。林肉嘟嘟的菊穴呈现着诱人的媚红色。杰主拿掉了套套抹上油艹进了林的菊穴我则跪直着身体和杰主相拥亲吻。大概过了半个多小时杰主加快节奏猛烈冲刺后射在了林的菊穴内。我知道轮到我艹林了，而我此时由于伟哥的作用鸡巴都疼的木掉了。渴望的对杰主说给我把锁打开吧，杰主说钥匙早就在上次我叫他处理掉的时候扔掉了，打不开了。我说那之前还叫我艹林，带着锁怎么艹啊，还给我吃伟哥。我有点失望又有点气愤感觉上了杰主的当了。杰主说在我说要来济南的时候他就开始想什么新玩法调教我了，说我不是攻么肯定喜欢林这个美受的。所以特意在网上买了个带腰带的假鸡巴。说着从箱子里拿出黑色的皮质腰带上面有一根粗壮的黑色假鸡巴，假鸡巴足有20来厘米长。我明白了杰主说的让我艹林原来是让我戴着假鸡巴艹。不过也难怪，哪个攻肯让别的男人艹自己的受这不给自己戴绿帽子呢么。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 那时的我也顾不得想这些，赶紧穿戴上。给假鸡巴带上套稍微抹了点油就着杰主射在林菊穴内的精液直接就艹了进去。假鸡巴比杰主的鸡巴粗壮不少，林似乎有点疼。不过我也顾不得那许多，开始挺着腰艹了起来。虽然是假鸡巴在艹，但我似乎能感受到艹人的那种快感。攻艹人的快感多半还是那种征服一个男人的心理满足。看着美美的林压在我的身下兴奋痛苦的扭动骚叫着我获得了莫大的满足。鸡巴在CB6000s狭小的笼子里并未完全勃起的状态下开始射精，注意这次是一股一股射出来的。久违的射精快感让我身体几乎虚脱。<br />
? ? 射完精的鸡巴仍然没有疲软的意思但大脑射精之后兴奋感褪去，鸡巴的痛楚越来越难以忍受。我赶紧到卫生间把水龙头调到最冷的位置冲好久都没有软下去的意思，长时间的疼痛又开始麻痹我的神经感觉似乎是另一种的爽。林也来到卫生间处理杰主射在他菊穴内的精液，坐在马桶上笑着看我狼狈的样子。等他处理完后我的鸡巴才渐渐的疲软下来。<br />
? ? 我们三人清洗完后，杰主躺在中间，我和林分别躺在杰主两边三人相拥渐渐睡去。<br />
第五章第四节 收归狠主<br />
? ? 在济南与杰和林一起才玩了3天，西安的一个代理商突然打电话过来有一个项目要在年前挂网，春节过后就要开标，让我无论如何帮忙赶回去处理一下。项目不大但架不住人家又是主动订机票又是言辞恳切，我只能再折回去处理。<br />
? ? 到咸阳机场已经临近晚上七点打车回到西安市区简单吃了点饭，回到了租住的小区，远远的就看到我房间亮着灯。按理我们公司已经放假3天硕应该已经回家了，不应该还有人亮着灯。瞬间一个念头闪过难道就跟电视里演的那种硕趁我不在出轨偷野男人？一想到这个反而让我有种兴奋的感觉。<br />
? ? 坐电梯匆匆上了楼，蹑手蹑脚的开了大门，果不其然客厅里亮着灯但房门是关着的里面有人声。我有些吃惊硕这样本分的男人居然也会偷男人，但是更多得还是有一些异样兴奋。好想看看硕艹其他男人时的情景是不是也跟与我一样这般无趣。我轻轻的关上门，放下行李径直走到房间，嘭一下打开了房门。<br />
? ? 眼前的景象令我吃惊，完全是我始料不及的。躺在床上的居然不是个男人！硕正搂着个女人在怀里，看情景似乎是做完爱正在柔情中。他俩突然见我进去，女人“啊~”的一声钻进了被子里。硕惊慌的坐起来，说话都哆嗦了，我也有点不知所措。但我很快就镇定了说“我还以为只有硕一个人在呢。硕，你跟我出来下我找你有点事。”我退出了房间，硕赶紧一骨碌起来连内裤都没穿也来到了客厅。站在我面前，两腿间垂着他那不勃起也尺寸可观的软屌，上面湿湿滑滑的沾着黏液，看来是无套插了还没干。硕很紧张一脸的害怕，也许是紧张也许是冷因为虽然有暖气但全身赤裸还是有点冷的，全身在发抖。我扳着一张脸一脸不悦的说先把她送走，别的事再说。<br />
? ? 硕回到了房间，没一会儿那女的穿戴好了出来，凭良心说长得还蛮漂亮的，身材也不错，但是穿的有些俗气，披着有些凌乱的长发，不悦的出来。我笑着对她说今天我找硕临时有点要事，对不起了哈。那女的虽然不悦但也没说什么，硕搭着她的肩边推边送的把她送出了房门，又在门口说了几句话，就关上了门。<br />
? ? 耷拉着脸，尴尬的来到了我的面前。我说别站着了赶紧多穿点衣服，就穿条内裤不冷呀。我和硕一起进到房间，边穿衣服我问硕：“那女的是谁啊看得出你俩挺亲昵的应该不是第一次吧。”硕说这个女的是大唐芙蓉园会所的女模（其实就是陪男人喝酒唱歌赚钱的那种，也称不上小姐，但给钱也可以拉出去开房的）那里的人都叫她莉莉。是2个月前陪L总他们一起去玩的时候认识的，那晚喝的有点多唱歌的时候互相摸过，知道了他的鸡巴尺寸很大，结束后就主动约他开房。之后又主动约了硕好几次，这两个月刚好我也经常在外面找mb不在家的时候也多，性事上确实对硕也冷淡。那女的又骚又主动所以硕带回来艹过好几回。我说你不是GAY么，难道跟我做爱你是装的啊？硕说当兵的时候连长带他进的圈子，跟我认识之前都没有跟女的交往过。所以一直是喜欢男人也很喜欢我喜欢艹我，但我是副总，在部队里养成的那种下级服从上级的关系让他对我有种骨子里的敬畏。所以做爱我不提就算硕很想要也不会要求，做爱的时候虽然是他艹我他是攻是主动方，但我不要求换姿势他就会一个姿势艹到底，跟我做爱多少有些拘束。2个月前认识了莉莉，莉莉又主动而且床上又骚跟她做爱很爽，但还是更喜欢男人更喜欢我多一点，只是做爱的话可以接受艹女人。也许硕是个双性恋吧。<br />
? ? 当我听了硕说的这个事后，突然想看硕如何艹女人。就让硕约莉莉明天晚上再来就说我昨天见到她觉得很漂亮想要玩3P，问问她愿意不愿意。硕知道我锁着贞操带是艹不了人的问我怎么玩3P啊，我说我就是想看你艹女人，你放开来玩不用管我是不是你副总。于是硕发信息给莉莉，莉莉回复意思是说我长得很帅气质又好要玩3p的话可以啊。约好了明晚等她下班了就过来。<br />
? ??<br />
? ? 第二天我处理好了代理商的事，就等晚上看硕艹莉莉了。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 夜里，我和硕仅穿着内裤一起靠在床上，坐卧着边看电视边玩着手机到了。到了11点多人都有些犯困，硕接了通电话跟我说莉莉到了，然后起身去开门。莉莉穿的很风尘，先到房间里看了下赤裸着上身靠在床背上的我，用眼神挑逗了一下。续而脱掉了外套又走出了房间径直走向卫生间，我家她是熟门熟路看来确实没少和硕约。<br />
? ? 硕关好了门回到房间躺回被窝，我鼓励他说你玩女人没事的不要顾忌放开来做。硕有些不好意思嘴角微微笑了下算是应承。十几分钟后莉莉裹着硕宽大的浴巾到了房间，没有吹干的长发下垂着，明眸皓齿小小脸很漂亮，雪白纤瘦的身形露着锁骨，浴巾遮盖着双峰但可以看得出十分翘耸。不穿衣服的莉莉没了风尘女子的那套行头反而更显美丽真实，卸了妆的脸更显几分秀气。不得不说莉莉其实是个美人，只不过在三俗的会所学会的打扮过于低俗，所以显得风尘而廉价。看着这亭亭玉立的美女要是早些年我还在读大二还没进入GAY圈的时候我可能会有所生理反应，但被带入Gay又经过杰主的调教，如今我看着半遮诱人的女体只不过像欣赏美丽的花草一样，只是觉得单纯的美却没有任何生理上的反应。我在被子里摸了摸硕的鸡巴，也是一样耷拉着软软的。<br />
? ? 我故作热情的迎上去，拿起了早就放在床头柜上的一个首饰盒，里面是一个玉镯。是之前去格尔木的时候那里的代理商送的，因为格尔木市就在昆仑山边上盛产昆仑玉。玉质一般也就值个几百块钱但实木的盒子非常精美。玉这种东西没有几个人真正懂一般人根本不知道玉的好坏和价值。我对莉莉说第一次见正好有个从昆仑山带来的手镯，你带着一定漂亮。说着便把盒子里的白色的手镯拿出来。“哎呀，大哥这怎么好意思呢”莉莉一开口又透露出风月场上的口气，边说着边接过了手镯戴在了手上“还别说，正好”，欣喜之情溢于言表。说着便坐在了床沿上，我一把把她楼过来隔着浴巾摸上了翘耸的双乳，这是我事隔四年又一次摸到了女人酥软的乳房（可能看这个小说的人大多数都是纯Gay没摸过女人的乳房，那个手感就跟灌了水的气球别灌的太满，可以去感受下哦），鸡巴竟然还是会有点微微的反应。<br />
? ? 莉莉顺从的躺倒在床上抚摸着我的胸口，舌尖舔舐着我的耳垂后，这里并不是我的敏感区，我给硕了个眼神，硕会意的凑上来，我把莉莉的的一只手从我胸口拿到了硕的鸡巴上莉莉便熟练的给硕撸起了鸡巴。我一时不备莉莉的另一只手摸在了我带着贞操锁的鸡巴上，莉莉惊觉的坐起身来问这是什么，我说我常年驻在西安家里老婆怕我外面偷女人给我锁着的。莉莉哈哈笑着说那可真是辛苦大哥你了，可是锁着鸡巴有什么用还不是锁不住大哥的心。我说可不是嘛，不过家里女人确实挺好的锁着也习惯了，你和硕玩，我看看也是一样的。硕这个时候鸡巴已经被撸硬了知道再问下去我会尴尬就不由分说一把把莉莉推到在床上，把浴巾解开来，分开双腿把硕大的鸡巴就要往逼里插。艹女人就是方便都不需要有抹油扩肛，直接就能进。可能是前戏不足还没有完全唤起莉莉的骚劲大叫着叫硕慢点，可硕哪里管这个，硬挺挺的把他那19厘米多6厘米多粗的硕大鸡巴艹进了逼里。莉莉大叫着疼，硕开始了活塞运动，才艹动了两三下莉莉就开始喘气改浪叫了，看来莉莉已经发骚了。逼里分泌着大量的骚水硕抽查起来更加容易，硕长进长出，整根没入的时候莉莉的平滑的小腹上几乎都看得出因鸡巴插入而鼓出的长条形凸起。<br />
? ? 硕扶着莉莉的双腿啪啪的操着，莉莉的逼水外溢浸湿了硕的鸡巴毛，莉莉淫声浪叫着娇喘的大口吸气。艹了一会儿硕轻松的一把将莉莉翻过身，莉莉跪趴着翘着浑圆的屁股，女人的屁股是浑圆而多肉的不似男人的臀形紧翘好看。硕后入式继续艹着，每次的插入都会发出清脆响亮的“啪”的一声，然后莉莉的屁股就会从球形被拍至半球形。莉莉主动的把我拉到了她的身前，开始用舌头从我脖颈开始慢慢往下舔，用一个手抓挠抚揉着我露在外面的两个卵蛋。沿着我的胸沟舔到了我的左乳，我啊的一声爽叫出来，左乳是我全身最敏感的地方比舔我菊花还要敏感。莉莉用舌尖不停地沿着乳晕打着转还不时的挑扰着我的乳头，另一个手揉捏着我的右乳，我全身舒爽的哼哼着。<br />
? ? 硕见着骚劲四起的我和莉莉，一边不停的艹着一边口中骂着贱逼、欠艹、浪货也不知是骂莉莉还是骂我。硕不停的换着艹的姿势，我俩配合着他改变着，全然不似艹我时一个动作艹到底，一声不吭连爽射的时候都不会哼出一声来。原来硕艹人的技巧其实非常好，而且鸡巴又大怪不得莉莉一个风尘女子居然免费送上门让硕艹。<br />
? ? 大概艹了一个多小时，我正翘着屁股在舔莉莉的乳头，完全没有注意到硕的动作。硕加快了操动猛艹了几下后突然从莉莉逼里拔出了鸡巴，一把抓住我的屁股就着莉莉的丰沛的淫水一下就艹进了我的菊穴。硕大的龟头整个没入我的菊穴，我吃痛的啊的一声叫起来，瞬间感受到腹内射入了大量滚烫的精液。我推开硕把自己从硕的巨大龟头上拔出来转过身看到硕满头大汗，依然坚挺的鸡巴，龟头上是我鲜艳的血水，蛋蛋上还有莉莉的淫水被操而化成的白浆，茂盛的阴毛全被浸湿刮在硕解释的小腹。看着硕一副大战胜利露着满足的神情，我顾不得菊穴被硬艹出血的疼痛竟然反而感到开心。?<br />
? ? 我起身到洗手间排精，留硕和莉莉两人躺在床上休息。等我回到房间莉莉起身到卫生间洗浴，几分钟后穿戴整齐后来到房间跟我们告别，硕把她送出门外。<br />
? ? 第二天，我乘飞机回到了浙江，在家休息了两天约见了从武汉放寒假回来的明。明是武汉大学的研究生，是我之前去武汉出差的时候认识的，1米78的身高，中等身材长得一副学者样说不上特别帅。锁奴，已被禁锢鸡巴长达五年多。跟我家是同一个城市的但不同的区，在武汉认识后并没有见过，平时我们都是在网上互相联系的。彼此互相鼓励和交流着被锁的点点滴滴。明是有主的叫哲，在杭州，在他读大学的时候就接受调教现在因为离得距离比较远所以只在寒暑假的时候接受调教，平时一直锁着emcc贞操带。据明讲emcc穿着两颗蛋蛋分列在两边鸡巴被禁锢，还有金属腰带模样是丑了些（有配图），但是穿着非常的舒服平时几乎感觉不到贞操带的存在，但是有一点就是必须蹲着尿尿。由于emcc锁鸡巴的铁笼相对CB6000s的狭小鸡巴笼而言稍显宽敞，而且是弧形的所以鸡巴一直处于弯的状态所以晨勃不会特别强烈因而不会像戴cb晨勃时那样特别的痛。明的鸡巴软的时候只有5，6厘米所以哲给他穿了pa环，emcc里专门有一个栓pa环的孔，所以疲软的鸡巴也处于拉伸状态不会甩来甩去。?<br />
? ? 这次相约一来是和明认识好久也没有见面，趁都回家过年的机会见见面认识认识。二来也是比较重要的就是相约一起去见明的主人哲，当然后来也就是我的主人。原本哲有好几个奴的，但是现在散的散外地读书的读书，所以现在正在找新的奴。?<br />
? ?? ??<br />
? ? 吃过午饭，我开车带着明去杭州找哲，哲的基本情况明在跟我认识的这几个月中陆陆续续的跟我描述过。是杭州市某人民医院的内科医生，31岁还没有结婚，但似乎谈着一个。家里办着中等规模的企业，地址就在国道边上，背靠着一片青山，以前走国道去杭州的时候路过过，但一般现在都是走高速的。<br />
? ? 在明的带领下很容易的到了哲的小区，上了21层楼，出了电梯是并排的两间，敲开其中一间。开门的正是哲主，一眼就觉得很帅的模样，1米75的样子穿着白衬衫，胸肌凸出非常有型明显的可以看出有健身练过，留着时尚的发型阳光的外表，迷人的微笑。把我们让进门关上了门。明普通一声就跪在了地上弄得我很尴尬，我是站也不是跪也不是。到是哲显得从容摸了摸明的下巴，拍拍头说半年没见还是挺懂规矩的。磕了个头后哲让明站起来让我俩进了屋。我很尴尬不知道说什么好只好默默的跟在明的后面到了客厅。心里暗暗的对哲的外貌深深吸引，一点不像31岁，白白净净阳光而俊美的样子只多也不过是27，8的模样几乎看上去和我同龄。<br />
? ? 房间内开着中央空调，挺暖和，欧式的装修非常豪华，三室两厅非常宽敞在杭州市中心动辄三五万一平米的房价尽显哲家丰厚的家底。后来才知道这个小区离哲的医院比较近是预备着的婚房。平时哲是住医院的宿舍，不怎么到这里住。<br />
? ? 明对哲介绍我就是之前已经说起过的想找主人调教的锁奴。我为了能让哲收下我尽量的表现的主动而下贱，动作生硬的忙跪下介绍起了自己已经带锁一年多了，渴望主人收下我调教我。哲对我之前有过主人稍微有些不悦，毕竟主人都喜欢按着自己的喜好来开发奴的。但对我的相貌身材及主动的表现还是满意的。<br />
? ? 命令我脱光衣服，我为了能博取哲主的好感毫不犹豫的把自己脱光了。哲主坐在沙发上让我站起来这样他正好可以伸手摸到我戴CB6000s的鸡巴和蛋蛋。哲主把玩着我的鸡巴，我尽然不争气的勃起了在狭小的笼子里胀成暗红色，哲主啪啪的拍打了我的蛋蛋说够贱，还挺兴奋，很好。<br />
? ? 哲主说既然认主调教就必须正式的签一份协议。因为他是医生身份比较特殊为了防止我们闹事所以必须奴脱光拿着身份证拍一张照片然后附在协议上。而他要是做的出格的话我们很容易能找到他。这也是公平，何况奴在主人面前本不该有任何尊严可言，必须服从，我自然没有意见，于是拿出身份证让明拍了个照。?<br />
下面是协议：本奴某某东，自愿奉某哲某为主人。<br />
1.在调教期间身体归主人所有，主人在保障必要生命安全和身体健全的基础上可对奴身体任何部位做出责罚和改造，奴自愿承受不得反抗。?<br />
2.在协议有效期内主人对奴的生殖器和肛门拥有绝对所有权，本奴自愿放弃射精和手淫及肛交自由的权利，只供必要的生理排泄所用。?<br />
3.主人对以上两条拥有解释权，本奴不得有异议。<br />
本协议自某年月日起至某年月日止为期一月，期满后双方本着自愿的原则再行议定。<br />
? ? 寥寥数字却包罗了极其丰富的可解释条款，越是宽泛的协议其实可包罗的内容越是丰富。签完了字，我就正式归哲主所有了。第六章重口调教<br />
? ? 本章共分10节，第一节 绑后拆锁，第二节强制取精，第三节迫开马眼，第四节生人尿调，第五节体淌主尿，第六节轮奸嗨艹，第七节逼吃黄金，第八节暴晒鞭责，第九节强配绿帽，第十节尿道改路<br />
第六章第一节??绑后拆锁)<br />
? ?? ???主人收起了我的为奴协议，同时也收了笑容，透露着威严的神色。命令我穿上衣服带我们去调教所。原来这里并不是主人调教的地方，他在钱塘江边下沙大学城那有一小套，那是几年前他自己买的，那时候那里房价比较便宜，但是离工作的医院比较远。现在主人到了结婚的年龄了婚房也是必备的，这套房是主人的父母给买的。平时不住人，是预备着主人结婚后住的。而下沙那个主人自己买的小套在几年前就改成了刑房，专供主人室内调教玩。<br />
? ?? ? 和明一起坐上了主人的车，从地下车库出来行驶在杭城的道路上，下午3点来钟并不是高峰期但是也是很不顺畅，各个路口还是排着比较长的队伍。经过了一个多小时才到下沙，杭城交通堪忧啊。到了主人的小区绿化覆盖率挺高，为了等下不再特意下来吃饭我们三个在4点多就早早的吃过了晚饭。上了楼进了门，两室一厅。<br />
? ?? ? 进到门内右手边是一个鞋柜，正对面一个陈列架隔出过道与客厅，左手边摆着小餐桌是为小的餐厅。客厅内基本没什么过多的装饰，简单的风格，沙发，茶几，电视而已。鞋柜后面是个卫生间，南面是并排的两个房间，挨着卫生间的是主卧，与客厅一墙相隔的就是专门用来调教奴的刑房。客厅的北面是一个小的房间大概9平米见方，也是一个调教房，挨着这间是个开放式的厨房。里面有消毒柜用来给比如假鸡巴，硅胶狗尾巴，尿道扩张棒之类的器具消毒，与小餐厅兼用过道与客厅和卧室相连。<br />
? ?? ?刑房中间稍靠近墙的位置有一架差不多与天花板相连的高大的铁架台，用灰黑色铁管组装而成的，可以在刑虐时固定和悬吊奴。左手面墙上是整面的实木衣柜，靠近门的一端是一面一人多高的穿衣镜。南面靠窗下放着一个大的狗笼，边上墙角是一张医院里用的体检台。右手面墙上挂着一台电视机，电视柜上放着的是各种的“玩具”。木地板上面铺着很厚的深绿色软垫，在电视柜前还加铺了一块灰黄色的毛毡毯。整个房间比较充实好在整理的比较整齐倒也不显得杂乱。<br />
? ?? ? 等到空调温度足够高，主人脱去了外套，命令明和我全身脱光。让明先去洗澡，而我则跪在了主人脚边。主人问了我一些我鸡巴的尺寸问题，多久遗精等等之类的细节问题。最后强调了我在接下来的一个月的协议期内必须完全服从主人。我作为主人的私奴必须全身心的属于他，不管我之前爱过谁属于过谁受过什么样的调教，到今天签完协议后我就只属于主人一个人！不可有任何再三心二意，否则会有严厉的惩罚，乃至肉体改造。<br />
? ?? ? 我突然意识到之前签的协议的重要性而不是个形式而已，看来哲主不同与杰主。跟杰主比较哲主更注重的是奴的内心绝对臣服和行为的绝对服从，为达这个效果是以肉体惩罚，精神控制乃至身体改造来达到对主人的绝对权威，不像杰主是依托两人的感情（爱情）基础来达到控制奴的精神和肉体的服从。可这不正是过去一年里我日夜想要的被强迫、被控制、被隶属吗？主人字字句句掷地有声。我一一答应下来，内心中对冷酷严肃的但又容颜帅气的主人深深的归属感，认定了我是属于主人的一个下贱锁奴。<br />
? ?? ? 明洗完澡出来，全身只有金属的emcc贞操带。小腹没有什么赘肉依稀可以看出腹肌的痕迹，看得出平时有在锻炼，但不是健身房专门练的那种肌肉。虽然没有十分精致的五官，但光滑细腻的肌肤加上，匀称修长的身材依然称得上惹火。两颗蛋蛋分列在emcc的金属鸡巴笼两侧，显得格外的硕大诱人。Emcc贞操带的黑色双丁固定带把明的两瓣翘臀勾勒的更加紧俏，让我对藏在深深股沟下那秘穴的神往。来到主人的身边顺从的站在一旁，主人命令我去洗干净，尤其叮嘱了要涣肠干净。我答应着，窃喜着自己第一天认主就可以得到主人的临幸。<br />
? ?? ???卫生间很宽敞，米黄色仿大理石纹理的墙砖和地砖在明亮的灯光照射下显得十分大气整洁。在手持莲蓬头下方也连接着涣肠小喷头的软管，跟我在前几天杰主家里见到过的一样。我很快洗干净了身体，调节了一下水温把开关拨到涣肠喷头的档位，又细细的调节了一下流速，小圆头的设计很容易就插进了我的菊穴，比之前我在用的那种吸水式的涣肠球方便许多。我一次灌水都是比较多的直到腹痛菊花夹不住水为止，再一泻而下。灌了四次，已基本上是清水了，但因为是第一次跟主人玩所以我不敢大意，绝不能因为这个而招主人嫌。于是又加灌了一次确定干净后才进到刑房。<br />
? ?? ? 主人让我双手后背，双掌上下相对，在两手手腕处用双股软麻绳把双手捆住。向上一提，在后脖颈处打一个结，再绳分两股绕过肩膀在前脖颈两锁骨相连处又打一结。拧了两拧往下放了大概20cm差不多在胸软骨处又打了一个结。再绳分两股拉到了左右手的手肘处在上臂肱二头肌下端处绕了一个圈。从圈中抽出绳头拉回前胸在拧了两拧的下面那个螺旋中穿过，转弯回拉绕到了后背，在后背与捆手拉到后脖颈打结的双股绳中穿过，再转弯回拉，拉到了前胸，另一侧也是如此，把后背的双股绳拉出一个菱形。拉到前胸的两个绳头再分别与前胸拧了两拧的上面的螺旋处穿过转弯回拉，在后背两绳头相汇使劲一拉，把前胸的胸肌勒得突出使双乳鼓出，最后打结系紧。<br />
? ?? ???命令我双腿大开的坐在了实木靠椅上，在膝盖微靠下处用麻绳捆了4圈，结结实实的把小腿和圈椅腿捆在了一起，又在脚踝处用麻绳与椅子腿捆在了一起。同样的方法把另一个脚也固定在了椅腿上。又从肩上背两根绳子下来绑在了圈椅的椅背上，固定住了上半身。<br />
? ?? ? 主人把我绑定之后，我固定在椅子上不能动弹，犹如待宰的羔羊捆缚在案板之上，任由着主人不确定的调教开始。主人再次问我是否自愿成为他的奴，我点头回答是的。主人满意的点头，说到很好，成为了主人的奴那么必须全身心的归顺与主人抛开之前主人的所有一切，等下会把我的cb6000s贞操锁拆开，并给我放精。让我与杰主的一切承诺和我坚守了一年的痛苦与兴奋化为过去，以后将会是一个全新的我来供主人玩虐。这让我想到了一年前跟着杰游历山东的美好记忆有些不舍，原本跟着明来寻哲主也只是寻图个奴性的释放，也未曾想到会到认主判杰的地步，以至于在主人问我愿意不愿意时神情恍惚了一下。主人“啪”一个耳光打在了我的左脸上，火辣辣的生疼。主人瞪着我，不怒自威。事已至此我骑虎难下况且主人也确实是我心中偶像一见钟情于是忙不迭的答应愿意愿意。“啪”又是一个耳光打在脸上，打得我脑袋里嗡嗡得，主人怒骂叫我注意力集中点，至此我不敢再三心二意。<br />
? ?? ? 主人拿来了准备好的斜口钳，夹在了CB6000s中间挂锁的塑料横栓上，斜过脸来看着我，问我是不是确实准备好了，是否准备好将之前的前情往事一笔购销。此时的我早已鸡巴膨勃奈何有狭小的鸡巴笼的束缚勒得生疼，鸡巴涨成了暗红色6个透气孔里鼓出6个血红色的长血泡，疼的是刻骨钻心（戴CB6000s贞操带最疼的就是鸡巴长时间充血而又不能完全勃起导致的在透气孔里鼓出血泡，硬质塑料孔边缘与血泡稍有位移就会疼得犹如刀割一般）。我不敢含糊坚定的回答准备好了。主人两手一用力“啪嗒”一声CB6000s中间挂锁的那根横栓应声而断。鸡巴瞬间犹如压缩的弹簧被释放般瞬间变长，虽然龟头还是被鸟笼所包裹，主人赞叹说鸡巴挺大啊。<br />
? ?? ???得到主人的称赞我自然是洋洋自喜的，在一旁直跪的明也发出艳羡之意忙不迭搭腔说着比沛的不会小（沛是主人的一个屌奴）。主人似乎赞同明的话，把套在我鸡巴前端的鸡巴笼撸掉，没了束缚的鸡巴此时完全勃起通体绯红，被困了一年的鸡巴终于再一次的完全舒展开了本来的威武雄姿，系带上的不锈钢环此时虽有些微的污物覆盖但仍旧发着耀眼的金属光。主人扯了扯系带环，说孔已经扩的很大了，再带就要豁口了而且这是我前主人的遗物以后不许再带。不等我答应（当然我也是会答应的）就找出了扩口钳把我穿在系带和鸡巴跟阴囊连接处的两个单珠闭合环一一扩开取下（阴囊最低处的那个阴囊环由于一直是往下坠着的在些的时候孔就已经扩的很大，在一次脱裤子的时候不小心就扯下来了。所以你们要是想要在阴囊处带环，孔要穿的深些，这样才不至于由于环的自重把孔坠得很大最后导致豁口）。<br />
? ?? ? 主人一把握着我的鸡巴说确实挺大的，粗度也不错，形状也没有左右弯曲，龟头形状大小也规整，要是能微微向上翘那就更完美了。我绑缚在椅子上，叉着腿挺着膨勃的鸡巴。主人像在菜场挑动物一样评点着我的鸡巴，跪在一旁的明喏喏得赞同着主人的评点，并示意主人可以把我调教成屌奴。主人也似乎挺赞成明的提议，捏了捏我的两个睾丸似乎有点不太满意。说我的蛋蛋大小一般还没明的大，不过也可以试着开发开发，问我要不要做屌奴。那时候我并不知道屌奴的调教项目就问主人什么是屌奴。主人讲屌奴就是调教侧重点主要是鸡巴，平时也会锁着但调教的时候会打开来，有时需要替代主人艹别的奴。一听到可以艹奴，也就是可以艹明那诱人的翘屁股。我自然是欣喜的，满口答应只要主人喜欢我会接受所有主人的安排。主人听到我说这话满意的露出笑容。后来才知道屌奴不但需要尺寸可观的鸡巴而且还要有很强的产精量和旺盛的性欲，并且需要很强的控精能力，有时还要承受对鸡巴的虐责。更重要的是射精后仍能维持奴性实不好当。真乃屌中赤兔奴中精英。<br />
? ?? ? 主人说给我安排的第一个调教项目就是强制取精，要把我为前主人贞守的精液全部压榨出来，从里到外的把我从过去脱离出来，正好也可以测测屌奴最最基础的产精量。主人从厨房里取来了一个玻璃的小酒杯，说手头上没有量具，就用这个参考下。我的任务就是射满一杯。对于经常陪客户喝酒的我知道这是酒席上常用的白酒杯，俗称一两杯，一杯大概50多毫升盛满酒大概50克也就是一两。我也没有测量过自己射精到底能有多少，但主人既然说了，我也没有多加思考满口答应着一定可以的。<br />
? ?? ? 主人开始给我手淫，随着主人上上下下的套弄，一年多不曾有过的真切的摩擦感瞬间从鸡巴传来没撸几下我便要喷薄而出。赶紧说要射了，伴随着我的话音精液就不受控制的从马眼里射了出来，主人赶紧拿白酒杯接但还是没能接住最前面的两股。这次射了有十五六股，但收集在白酒杯中的精液不足杯子的五分之一，大概10毫升都不到。射完后鸡巴依然坚挺着，主人骂到看着鸡巴挺大居然是秒射，这才撸了几下而已，真是可惜了这么好一条鸡巴。我受到羞辱赶紧不服的争辩说是因为锁一年了太久没有撸过一时没有控制好，以前我艹人的时候可以艹很久不会射的。主人说射在地上的两股不算是我自己不控制好所致，命令明跪在地上把我射在地上的精液舔干净。明兴奋的跪着转过身去爬到了离我大概两米的位置撅着浑圆翘硕的屁股舔舐着我射在软垫上的精液。<br />
主人回转身来再次握在了我鸡巴上，我的鸡巴一触即硬，又一次坚挺起来。主人笑骂贱鸡巴倒还敏感。命令我这次没有他的命令不允许射，到快要射的时候打报告。有了第一次的射精这次就比较好控制，我努力的分散着自己的注意力主人撸了许久我的鸡巴硬的发烫但是仍旧可以克制住自己。<br />
? ?? ???主人拿来一个白色的蛋形物件，拆开来后发现是一个飞机杯，一次性的那种硅胶蛋形飞机杯。主人在飞机杯内挤了些润滑油，然后把蛋形飞机杯倒扣在我鸡巴上稍稍捏了捏把飞机杯内的空气挤出形成小真空，使蛋形飞机杯变瘪紧贴住鸡巴更好的包裹住。飞机杯内都是疣状凸起（最后有配图，因为是一次性的所以就送给了我作为第一次调教的见证）又加上紧紧的贴合着鸡巴，主人上下撸动奇爽无比！艹过女人的都知道女人的逼哪怕是处女的逼相对与男人菊穴而言也是比较松的，但是男人的菊穴（当然我讲的是一般的受的菊穴不是那种玩拳或被艹多了的大松菊）在紧也只是菊穴的前端也就是肛门括约肌这一块比较紧，大该也就两个指节那么一段，量化的说也就不到3厘米左右的一段因为有肌肉可控所以会比较紧。而当鸡巴全部艹进菊穴后，直肠的包裹远没有肛门括约肌包裹的紧，而攻的敏感点主要集中在龟头和冠状沟处，鸡巴的后半段靠近身体的较长一段其实并没有什么敏感点，所以有些新手攻或者是含泪做攻的受艹入受的菊穴后抽插幅度比较小的话鸡巴会由于受的直肠包裹度不强而导致抽插一阵后原本坚硬的棒棒会有点变软甚至萎掉就是这个原因，所以受受们要谅解哦。而技术攻则会很好的控制深插和浅插的组合能够使双方都爽上天。<br />
? ?? ? 言归正传！由于蛋形飞机杯长度大概5cm多一点，所以也就仅能裹覆住龟头及冠状沟，吸附性又紧而且有疣状凸起摩擦着鸡巴的最敏感部位，不多久便要射赶紧报告主人，主人迅速把飞机杯撤离我的鸡巴拿起了边上的新换的倒红酒用的高脚杯，因为原来那个白酒杯口太小收集不方便，这次的高脚杯比较大容易收集。<br />
? ?? ? 我挺着鸡巴怒射了有10多股，射完后鸡巴一翘一翘的仍然十分坚挺，似乎是为了迎接接下来更为强劲的折磨。第六章第二节 强制取精<br />
??主人放下高脚杯不等我休息再次把飞机杯裹覆上，那感觉犹如万只蚂蚁啃咬着我的龟头酸爽麻痒说不出的难受。我大声的叫喊着恳求着主人停下，然而主人并不停手，我实在难以忍受这个感受但由于麻绳的捆绑又不能有半分挣脱，直挣扎得身体连着椅子一起整个的乱动。主人起手就是一耳光，扇的左脸直发麻，我不敢乱动只得硬接着龟头的奇痒不多时竟然奇迹般的转为从未有过的那种舒爽，我吃不住大声报告着主人要射，主人知道这股是没法控制住的就又让我射在了高脚杯中，这次明显量少仅射了6，7股，后面鸡巴虽然一挺一挺的射着，其实只是空炮而已。<br />
??主人不等我这股射全部结束，再次套上了飞机杯再次的撸起来，原来的酸麻爽痒这次变成了木木的酸痒但依然不改的是难以忍受的感觉，我怕再挨巴掌不敢乱动。不多时不舒服的感觉很快褪去再次袭来的是无法名状的爽劲而且更胜于前一波，很快再次精关欲开，但这次仅第一二股象征性的算作射出但也极其无力。第3股之后已然弱的只能说流出，只是从马眼里溢出少许精液而已。<br />
??未等这波精液的全部溢出鸡巴却疲软下来，虽然仍是通红勃胀但已无生气可言，全然没有开始那般雄姿英发坚挺傲立。此时的鸡巴犹如一条红色的肉条看着也还大但没有硬度犹如一条死蛇搭在两腿之间。全身无力大腿内侧不可控制的颤颤发抖，从第二次射精到第四次结束连续3次射精时间不过10分钟不到。汗水从额头淌下前胸后背都是汗浸湿了身上的麻绳，由于之前挣扎的太过激烈现在静下来发觉后背的手臂已经酸疼发麻而且有股凉凉的感觉知道是血流不畅所致。<br />
??<br />
??主人并未理会我的感受，试图再次把飞机杯套在我的鸡巴上，让我的鸡巴硬起射精。但此时的鸡巴看着虽然挺大一条捏在手里却是软的，无法将柔软的飞机杯套在鸡巴上。主人有点不快，用手大力的撸着鸡巴，奈何越撸越软，鸡巴缩回了疲软的状态。主人拿皮拍子拍打着我的鸡巴也无济于事，鸡巴像死过去一般丝毫没有生机。主人不无可惜的给我下了个定义不具备做屌奴的能力。听了主人这般可惜又带蔑视的定义我感到十分羞辱鸡巴竟然有了冲动，虽然外表看不出有勃起但是我自己可以感受到有那种充血的冲动。<br />
??我不服气的跟主人表态我可以自己撸硬，请求主人把我绑得发麻发凉的双手解开来。主人解开了我的双手，暗红的手臂上缠绕着一道一道的深深的麻绳痕，显示着刚刚过去的我曾经遇死一般的反抗挣扎过，松了绑的我却居然下贱的想要向主人证明自己的鸡巴仍然可以硬这一个可笑的能力。<br />
??主人则到厨房倒了半杯红酒放在了一边矮台上，在我的边上的椅子上斜靠着身子坐下，点燃了一支烟，毗戏的准备看我的表演。又唤来明命令其跪下低头去舔主人的鞋（室内我们是全裸的而主人此时仍然衬衣长裤穿着靴子仍然整整齐齐显得高贵。但这个靴子是主人室内专门调教时换上的，不是出门穿的鞋子，因此是干净的）。我稍微甩甩手舒缓下发麻的手臂，凝神聚气集中了精神把在了鸡巴上准备勃起。而鸡巴在短暂的休息了后在我的提肛收臀的作用下也确实微微的开始充血，我的双手阔别一年后再一次的摸到了我自己的鸡巴，但却摸到的是并无太多生气的鸡巴。集中注意力好久也一直做着提肛运动，鸡巴仍然只是充血而已并不能勃发，主人戏谑的嘲笑着我的性无能，一边用脚踩弄着跪在地上的明。<br />
??我听着主人的羞辱鸡巴终于勃起虽然不很全硬但至少勃起，我卖力的撸着自己的鸡巴就像动物园的猴子为了表演给主人看而非为了自己的快感而手淫着。但主人也不过轻蔑的瞥一眼，此时的他已经把注意力放在了调教明的身上。我下贱的撸动着鸡巴想博得主人的注意，想要再次射精来向主人证明自己的性能力的充沛。我撸的鸡巴生疼发木，包皮红肿冠状沟处由于撸扯似已轻微撕裂，终于在疼痛的刺激下再次射出了少许的精液，几乎都是空炮。随着鸡巴一挺一挺的空炮射击全身肌肉不自觉的一震一震。虽然射精但我并没有感受到射精的高潮反而是身体掏空般的虚脱，大汗淋漓毫无快感。小腹隐隐而虚空，大腿颤颤而发抖，后背发凉，双臂酸麻几乎抬不起手。但我依然兴奋异常只为向主人证明自己的性能力，向主人报告着我的胜利下贱得犹如贱狗般摇尾乞怜。<br />
??<br />
??我撸的时间很长主人看了一会儿就没了兴致，此时主人正在穿衣镜前捆绑着明，差不多捆绑完了，漂亮的双股绳龟甲缚。简单又实用，用软麻绳捆就。明面对着穿衣镜前看着他自己，双腿由于绳索的捆绑并得很拢，使得他那两颗圆鼓鼓的蛋蛋凸显在两腿前端异常的显眼。见我向主人乞怜，看了看我读不出是尴尬还是兴奋。主人则厌嫌的骂我那么没用撸了那么久却连看都没有看我。我唯唯诺诺的给主人解释说实在从没射过这么多次掏空了身体射不出来了。很快主人就把明绑好了，绑得非常漂亮规整虽然这次绑法比较简单但还是可以很明显的看出主人捆绑手法非常专业。明双手后背捆扎着，两腿紧并，几乎不能有随意的动作只能全身扭动。想要移动只能笨拙的小幅跳动，引得我内心一阵嗤笑，但也无力笑出。<br />
??主人听我说掏空了鄙夷的接过了高脚杯，此时高脚杯内的精液经过半个多小时的时间已经化成了半透明的水而不再是刚射出的时候那种乳白色粘稠的精液，倒在了小的那个烈酒杯中。加上第一次射的5次射精量加到一起也不到半杯离取满一杯的目标还很远。我哀求主人自己已经掏空再也不想射精了。主人不容置疑的说取精满一杯的目标我已是答应的那么就必须达到，命令我再手淫我不住的哀求不愿再动手。主人准备自己再来撸我的鸡巴，此时的我上半身已经得到释放拼命的用双手捂着自己的鸡巴，反抗着主人虽然知道反抗会受到惩罚甚至被主人抛弃，但此时的我真的不想再射精，对射精充满了恐惧顾不了这些后果。主人连扇我两巴掌我把我拉回了冷静，被捆缚的下肢让我清醒到我是主人的奴隶我必须服从主人的决意，我慢慢的松开了双手把萎缩的鸡巴露出给主人，以示臣服。主人很生气顺手拿起了一旁打屁股的那种三角小皮拍“pia~pia~”对着我的萎靡的鸡巴蛋抽了两下，我吃痛哀哀得看着主人也不敢求饶。主人见我知错并认可了他对我的权威，于是放过我容我休息下。<br />
??<br />
??刚才的一幕明似乎惊到了见主人坐在一旁余气未消，他赶紧艰难的挪动到主人脚边由于被绳捆绑的比较紧又吃力的跪在了主人脚下试图舔舐主人的脚以讨欢心，但主人不为所动两脚不离地，因为明是背手式捆绑很难俯下身子去，最后明心一横直接栽倒在主人脚下用肩膀艰难的调整身体位置伸出舌头舔着主人的鞋沿。主人被明笨拙的动作和一心讨好的奴心感动微微舒了舒心，顺手拿起了他放在矮台的红酒喝了一口，突然似乎想起了什么又把红酒吐了出来，又聚了聚口水嘴把嘴里的红酒随着口水吐在了地上，吐了几口直到把嘴里的红酒全部吐出来。明似乎能懂得主人的心思不需要主人的指示就挪动身体艰难的移到那几滩口水附近舔舐起来果然是在主人身边多年的调教有方的奴。<br />
??明高高的撅着屁股，绑在一起的两个膝盖着地重心严重前倾，身体的重量几乎全压在了一个肩膀上。半边脸着地努力的调整着重心以保证平衡不至于侧翻。长长伸出舌头努力的舔舐着主人吐在地上的口水，却不料怪异的姿势引得他自己的口水不住的外流，所以总也舔不干地上的口水。<br />
??主人嫌明舔得太慢，在脖颈处的绳索一把将明拉起身来，明跪在地上意犹未尽的舔着嘴角溢出的口水，哲啪啪的拍打着明的巴掌，但不似打我般大力，更多的意味着羞辱，骂明是只笨狗连这点口水都舔不干净，反问明主人的口水好喝么，明像只发骚的母狗迷离的答着好喝，求主人赐他口水。主人边骂着贱狗边用右手的拇指和食指捏明的两颊，明顺从的张开口。主人朝明张开的嘴巴吐口水，但并不是每次都能命中嘴巴，吐的明满脸的口水。看得我有些惊愕，原本我就不怎么玩羞辱和狗奴，喝尿淋尿之类的也只是勉强接受，黄金之类的更是从没有考虑过。明在我面前往我的展示着他的奴性，我竟有些尴尬，但明却似乎并没有觉得我的存在与否哪怕我跟他四目相对时他也是十分的放松与享受丝毫没有尴尬。<br />
??主人拿过之前打我鸡巴的细杆黑皮小三角拍，啪啪的打着明浑圆白翘的屁股，发出清脆的啪啪声，明脸部着地翘着屁股兴奋的摇摆着他那诱人的屁股迎合着主人拍打的节奏嘴里呻吟着淫声浪语。主人兴奋地骂着明的骚浪贱快乐之情浮现在他俊帅脸上，看得我出神，好想此时被调教能给主人带来如此快乐的是我而不是明。<br />
??主人让明前面舔着我的脚，弄得我瘙痒难耐嗷嗷的叫着求饶，看来我的确没有享受奴伺候的福气。主人则在后面开始侵犯明的菊穴，润滑后用手指抠弄着很快便能三四个手指进出了，又拿来长二十厘米左右的肉色假鸡巴抹了些润滑后竟一下子一插到底，明兴奋的嗷嗷叫着也不知是疼还是爽。看来明的菊穴应该已经被开发的很好，他自己平日里也没少进行扩肛训练，不然主人也不可能在如此短的时间内就可以这么直接插入。虽然这个假鸡巴的粗长程度我的菊穴估计勉强也可以接受被插入，但在这么短时间内就一插到底我肯定就被插的肛裂流血了。<br />
??主人抽插着假鸡巴又拍打着明的屁股，明兴奋的嗷嗷哼哼声不绝于耳。明骚浪的叫声和淫糜地扭动的身姿挑逗着我的神经，我的鸡巴也慢慢的昂起了头，我边撸边看着骚浪贱的明的表演。<br />
主人换了更粗的假鸡巴艹着明的菊穴，透明的淫液不断的从明穿戴的EMCC贞操带的泄尿孔里流出，汩汩地流了一大滩，从中反应着明的兴奋也不难想象明的鸡巴在狭小弯曲的EMCC贞操带的鸡巴笼里是何等的痛苦。<br />
??最后主人终于可以把直径六厘米粗的黑色硅胶肛塞塞进了明的菊穴，这意味着明的菊穴已经被开发到可以被拳交。但主人看了看时间已经6点多了，于是没有再继续。而是命令明仰躺后后背抵着墙翻起身子呈“7”的样子把菊穴竖直朝上。用窥阴钳把明的菊穴撑开，把刚才喝了一口又吐出来的一杯红酒慢慢的灌了进去。全部倒完后小心的抽出窥阴钳把六厘米的巨大黑肛塞塞紧，把明放平后再扶他立直。红酒没有从明的菊穴中流出分毫来。<br />
??我在一边不停的撸着自己红肿生疼的鸡巴，主人开始给明松绑。解开了明的束缚后，主人叫明去冲洗一下，因为刚才的调教已使明兴奋的浑身汗湿。转而坐在一旁看我取精，我不敢让主人等太久集中精神快速的撸动着自己的鸡巴，终于在明冲洗完出来的时候射出了我可怜的精华，鸡巴疼痛难忍。我已经疲累不堪全身被掏空的空虚感让我十分害怕射精。主人轻轻的拍了拍我的脸表示赞许，解开了我在椅子腿上的下半身束缚，准许瘫坐在椅子上休息休息。<br />
??明塞着那个大肛塞走路明显的叉着腿，主人叫他取来拖布和水把地面清理干净。叫我去冲洗，等我冲洗回来主人已经又重新给明捆上了背手缚，但这次捆法更简单也相对宽松些主要是捆住双手对身体其他部位并无过多束缚。<br />
??主人在矮台上挑了个3厘米粗长卵形的肛塞，因为之前主人在问话中已经知道了我以前只在调教时玩过假鸡巴和狗尾巴肛塞，没有长时间的塞过，所以这次主人就挑了个中等大小的，我跪趴着大叉开着两腿翘着屁股使菊穴能很好的展露出来，给我菊穴润滑后用手指扩了下慢慢的就用肛塞往里顶，由于我的菊穴没有经常扩张还是很紧的。3cm的肛塞主人费了不少劲才塞进，不像明很轻松的就吃进了6厘米的巨大肛塞。顿时我的菊穴涨满感十足，但好在我前列腺的位置不在这个肛塞的最粗的地方，只要不动倒也不十分顶着前列腺。<br />
??主人又挑了个黄白相杂的毛绒狗尾巴挂在肛塞外面的羊眼圈里，我跪趴着狗尾巴刚好可以拖到地面。又给我带了个黑项圈，主人牵着我在房间里爬。我浑身无劲的跟随着主人爬行，肛塞一下一下的顶到我的前列腺，按往常顶到前列腺应当是酥麻酸爽欲拒还迎的感受，此时却是闷闷的沉痛一下一下的刺激着我。以前从未流过的前列腺液这次竟汩汩的流了出来，拉出了长长的透明丝线，滴落在地上长长的画出了我羞耻的痕迹。前列腺的闷痛大大的刺激着我的奴性，忘记了自己忘记了疲累也不知了羞耻，只记得此时应该顺从的跟着主人往前爬。来回遛了两圈主人让我爬进了已经铺好了被褥的大狗笼里。<br />
??狗笼是1米4的长度1米的宽度和高度，看着虽然很大但相对于我的身高明显还是太过于短。但我已经累瘫也顾不得能不能伸直身体只好蜷缩着躺进被窝。看着主人把狗笼锁上带走钥匙。主人说时间差不多了他要到医院值夜班去今天先玩到这里，怪不得之前主人喝了口红酒又吐出来，原来是还要开车去上班。叫我们“好好休息”养足精神明天在玩，特意关照了我让我胆战心惊的计划如果我到了明天还取不满一酒杯的精液就取鸡巴血补满！<br />
（六章二节完）第六章第三节?迫开马眼<br />
迷迷糊糊的蜷缩在狗笼里躺得十分不舒服，又太累似乎又是睡着的，但明明又能时刻感受到明虽然睡在平坦的地铺上但由于捆绑着一直在辗转反侧而传出来的震动感。好不容易熬过了一夜天才亮不多久我和明就醒了，明起来尿尿。我虽然也憋得难受但锁在狗笼里出不来。明告诉我直接尿就可以了，因为狗笼下面垫着一个塑料的浅方盆就是专门用来接尿的。在我之前住过这个狗笼的奴都是这样尿的包括他也曾经是这样尿的。但我觉得很羞耻，真的跟猪狗一样尿在笼子里然后在屎尿上睡觉真的还是克服不了内心的关，能忍就忍着吧。<br />
醒了后由于不能伸直身子躺，蜷了一夜的双腿又发酸，我只能坐起身子让腿伸直。尺寸并不小的肛塞塞了一夜菊穴里由于润滑剂的慢慢变干这个时候干涩疼痒，毛茸茸的狗尾巴摩擦着大腿内侧也是刺痒难耐。坐起身子后前列腺就被肛塞顶到，真是坐也不是躺也不是，只好来回的变换着姿势，努力让我在笼子中舒服些。<br />
明塞着大肛塞撅着屁股岔着腿慢慢的回到房间，他EMCC贞操带下面的泄尿孔里湿湿的。按平时应该尿完后用纸巾把泄尿孔外面和里面滞留的尿液擦干净再穿裤子的，但今天他双手被绑着擦不了。因此挂着长长的未流净的尿和前列腺液的混合液拉出的细丝还沿途的滴落几滴，显得淫荡下贱。这是因为明塞着巨大的肛塞走路时顶到他的前列腺，明跟我不一样。我是不论我怎样发骚或者被刺激基本都不会流前列腺液的，而明却恰恰相反他的前列腺微刺激就会流前列腺液而且量还比较多。这也是为什么主人给明选择emcc贞操带的缘故。当然第一是戴emcc比较舒服适合长期穿戴，但更大的原因在于前列腺液比较多的奴戴CB类的贞操锁前列腺液湿乎乎的流在里面，鸡巴笼又小极难清洗干净不能长期佩戴。而emcc贞操带底下专门有个可拆卸的结构方便清洗。<br />
明一脸的倦容很明显他昨晚估计没怎么睡着。我其实虽然蜷缩着并不舒服，但至少全身是自由的，又加上第一次体验还蛮新奇兴奋的此时精神满满。见明也没有心思再睡所幸跟明一起聊着过去的事情。虽然跟明见面前彼此也通过网络有互相了解过很多，也算彼此熟悉。但经过前一晚真正见到主人调教明的现场还是震惊不已。明的下贱表现和对主人的服从配合得相当默契让我见识到了真正的主人与奴的调教。而我以前跟杰跟这比真是算不得调教只能算作带有浓重SM情节的调情而已。<br />
明告诉我他跟着主人连头带尾算起来有5年了，所以主人的性格基本上比较了解。主人不喜欢奴在调教期间反抗不然下起手来会很狠。但平时不调教的时候一起玩就是另一副忠厚长者像大哥哥一样。明跟着主人的头两三年间玩过很多项目后来明去武汉读研究生，之后只有寒暑假的时候才能接受主人的调教。但明也坦言因为自己是老奴了主人的新鲜感渐渐过去所以就算在寒暑假非常希望得到主人的调教也并不能常常满足。其实言语中可以听得出是明也自知比不上主人的其他的奴帅才遭到了主人的冷落的。自卑导致他默默的隐忍也就越来越下贱。圣水黄金拳交其他奴并不好接受的只要主人想要玩他，他都可以接受。所以说明不但是锁奴更是拳奴和厕奴，怪不得昨晚下贱的表现，事实上真正下贱的还没有完全的表现出来呢！<br />
明说跟着主人差不多一两年后主人如果认可那个奴的话会给奴一个编号，有编号的奴就是主人的常奴。然后主人会在奴的身体上选定一个部位让奴自己找纹身店把编号纹上去，所以纹身的图样和大小奴可以自己挑，但一定要在主人选定的部位并要包含相应的编号。但是早期的时候是主人自己烙上去的，明给我看他的编号在左胳膊的三角肌突出来的位置上有个“3”的字样，细细的线条没有美观规整的设计，很明显的可以看出这是烫伤的伤口愈合后留下的疤痕，其实并不美观。好在字样不是很大，不仔细辨认平时倒也注意不到。那个时候主人也还是个新手主，没有很多的专业器材也没有专门的刑房。当时是在宾馆用烧红后的细铁丝烙上去的。<br />
我问明的编号是“3”，那前面肯定有编号是“1”和“2”的喽。明说编号是“1”的是主人最喜欢的奴。初中时就做主人的奴了是主人的第一个奴，现在还跟着主人。岁数比他还小很多刚去读大一。编号是“2”的奴是一个很帅的小伙子在KTV做少爷的现在已经不跟着主人了。明说他知道的主人有编号的奴就超过10个了还不知道主人在他没在的这半年里有没有新增加。不过不是主人玩过的奴都有编号，而是主人比较喜欢的奴才有编号。这就意味着主人其实曾经有过许多的奴这真的是给我打开了一扇新世界的大门一样，我原以为自己玩sm是属于gay中的极个别想不到居然有这么多！我光听明说就对主人产生更深的膜拜，虚荣心使我好想也能成为主人有编号的奴。<br />
憋着尿和明聊到了9点多，主人才回来。给我笼子里塞进了早餐，然后给明松绑并和我们聊着昨天晚上感受怎么样，气氛轻松融洽就如朋友间一样。但强烈的尿意折磨得我十分难受我多次恳求主人打开笼门让我去卫生间如厕。主人笑着教我狗狗就应该在笼子尿。等主人把明释放后，叫明自己去卫生间处理下塞着的肛塞然后洗个澡。<br />
主人自顾自的吃着早餐也不理会我，我也无心吃饭一心想要尿。主人慢悠悠的吃完饭见我执意不肯尿态度开始转为严厉起来，骂了我几句后讲说今天还有昨天未完成的任务，先放过我。把我释放出来后我冲进卫生间明正在涣肠，我不想当着他面尿虽然他也是个下贱的奴。但我实在憋不住尿意不等到明洗完，趁着明往菊穴里灌水的空隙坐在坐便器上尿，掩耳盗铃的窃想着这不算是当着别人面撒尿。倒是明丝毫不觉得在我面前涣肠有多尴尬，一手扶着灌肠用的那个水管往菊花里灌水半倾前身偏撅着屁股怪异的姿势，正脸朝向坐在坐便器上的我。其实我自己昨天灌肠也是这个动作，但要面对面的在别人面前我肯定做不来。<br />
我尿完后又舒展了肢体身体十分轻松，主人坐着看手机。我把狗笼里的早餐取出我心里其实明白我最好应该匍匐地上像狗一样吃至少也应该跪着吃，但那个时候气氛轻松我并放不下身段，见主人也没有示下我就拿着早餐边溜达变仔细的看看房间中央的铁台刑架。等我快吃完早餐的时候明也回到了房间。主人递给他早餐明很自然的跪下接过早餐开始吃。我有种不太好的感觉。<br />
主人问我还继续做他的奴么，问的很奇怪，但我大概意识到是我做的有点傲慢了。在公司我员工见我都得微笑着叫我王总，在外见那些领导校长之类的也都要卖几分薄面，人前人五人六的。但经历过强制榨精后我奴性释放殆尽，骄傲的人性开始占领我的意志。但我意识到这点后虽然有点不很情愿但还是跪在主人脚边说刚刚不太懂规矩。主人也没说什么，也没露出不悦的神情。既然继续做奴，那么今天必须完成昨天的目标。把我狗尾巴肛塞拔出来后也不管我菊穴有没有闭拢直接叫我坐回昨晚的椅子上把我结结实实的捆住。<br />
在捆的时候我已经开始注意到主人神色的变化，知道接下来会有严重的惩罚。等到主人捆绑结束，并没有开始强制取精而是径直拿起了挂在墙上的一根一米长筷子粗细光滑的竹鞭，不由分说直接在胸口抽了3鞭。三道血色红道瞬间显现，火辣辣的疼痛骤然而生冲的我头皮发麻脑门上汗一下子就冒出。连求饶都来不及，叫喊都没发出声主人又是3鞭。疼得眼泪都下来了，挣扎蹦跳连带捆着的椅子一起跳起来。但我没有大声喊叫，疼痛让我瞬间明白自己时刻是主人的奴，就算不在调教时间也至少要保持谦恭态度。但是鞭打虽疼但竟有丝丝的痛快之意，尤其是后3鞭竟然没有太疼只有多增加的3道红鞭痕真实的在胸前意识到应该是跟头3鞭一样的力道。<br />
主人说我射了精就忘了自己的身份，奴性还太弱。性能力只是一般性虽然鸡巴尺寸长得不错但做不了屌奴，不适合射精只能继续做锁奴。但昨天定下的目标必须完，可是我虽然经过一夜的休息身体是恢复了，但是性欲似乎并没有因为休息而得到恢复，昨晚强制取精已经掏空了我整个身体，虽然没有带贞操锁鸡巴是完全自由的但却连晨勃都没有！<br />
主人用手撸动着我的鸡巴，鸡巴却不争气的硬了起来。但是并不敏感因为身体完全没有想要射精的冲动。主人用蛋形飞机杯撸刺激感加强撸了一段时间后终于还是射精了。第一次射精大概两三毫升，并没有太多的射精快感完全是缴精而已。原本就不很硬的鸡巴射完后完全萎靡，恐难射第二回。<br />
主人刺激着我的乳头，左乳敏感的秘密很快被主人发现。但敏感归敏感此时刺激鸡巴也是无动于衷像死过去一般。主人命令明把我鸡巴弄硬但不许对我口交。明舔舐着我的乳头边给我撸，发情似的施展着他的各种办法。主人则在明的身后拿着三角拍督促，时不时的拿拍子打在明那白润的屁股上，明便会“啊~”的一声全身一紧，屁股上则泛起一块块的绯红色三角形。我也心疼明的挨打也想努力的想要硬起来可是鸡巴并不受控制。<br />
主人鞭策着明，明也卖力的挑逗着我可我鸡巴就是不硬，主人生气拍打在我胸前的鞭痕上，疼痛的刺激让我鸡巴硬的坚挺。主人骂到真是够贱看来是欠打，我也不知道为什么疼痛居然让我兴奋，浑身发热竟然慢慢的感受不到疼痛反而是一种心灵的爽。在主人的抽打和明的不断刺激下我再次射精，但精液量并么有因为疼痛的刺激而增多射出少许而已。<br />
当第三次射精已经是完全的空炮，昨晚那种可怕的身体掏空感又侵蚀了我的全身，浑身的肌肉都颤栗，寒毛竖着，浑身发冷，整个人都有些恍恍然。此时我清楚的知道我是不可能靠射精量来完成任务了的！再下去恐怕会把鸡巴玩坏，射精带来的痛苦感受让我由衷的恐惧。我只得不断的求饶称再也不要射精了，求主人开马眼取血吧。<br />
其实主人也早就知道我是射不了那么多精液的，只不过想要我自己主动提出来而已。我摇着头痛苦的回答我实在不想射精了，太痛苦了以后再也不想射精了。<br />
主人让明打来一盆温水，让他给我清洗下我的鸡巴及下身。因为下身捆绑大叉着腿，鸡巴和蛋都很暴露，明仔细的拿温水小心的给我清洗着下体。主人则把器具准备好止血钳、手术剪、手术刀、消毒液在推盘车上一一排开。果然是医生器具都是这么专业。<br />
主人带着一次性的手术手套，先用碘伏在我龟头和冠状沟上擦了擦，消下毒。仔细的看了看说系带上的孔马上要豁了不如直接剪开吧，这样伤口整齐些美观。于是拿过手术剪刀一手扯着系带，一下就把系带剪开了。本来相连的就不很多了，所以也没有流太多的血，疼痛也可以忍受。剪开后的系带就多出一截影响美观，所以又是一剪刀把多余的一截系带修剪掉了。这个伤口略大但是包皮系带血管很少，虽然有一厘米左右的伤口但并没有血流如注。主人笑笑说好了，你之前主人留下的痕迹又少了一个了。我要是喜欢穿环的话等伤好了会再给我穿个属于他的系带环。剪掉了多余的系带后在流血的伤口处用止血棉按压了一会儿，血很快就给止住了。<br />
其实鸡巴处的阴囊和阴茎皮尤其是包皮和系带之类的都是没有皮下脂肪的皮肤，自愈性很好，血管也不是十分丰富大出血的概率几乎没有。神经在这些皮肤处也不是十分多疼痛感也不会十分强烈，只是人们觉得鸡巴和阴囊都很敏感和脆弱在这上面动刀动针的应该会很疼。其实并不十分正确，敏感的是龟头和冠状沟而脆弱的则是阴囊里面的睾丸。而裹覆这些部位的皮肤其实非常的耐折磨。但是在龟头上穿环比如pa环，反pa环，龟头横穿杆之类的确实会比较疼。<br />
? ? 主人撑开小号的无齿直止血钳一半伸进尿道大概一公分，另一半沿着龟头下腹人字形位置，慢慢合闭钳柄扣到2齿。尿道口传了疼痛感，这种痛感不似刺痛般刺激，也不似伤口的那种疼痛燎人。是那种隐隐却又十分清晰的钻痛感清晰到能够分辨出尿道内侧被夹处的疼痛要比龟头外侧被夹处更疼的钻心。假如我所能忍受的疼痛划分成10分的话这种钻痛大概只有7分疼，可以忍受住。但止血钳一直夹着导致这种痛隐隐阵阵连绵不绝，时间久了疼痛变成了种挠心的痒。奈何我全身捆缚在椅子上弄得我是没抓没挠的只能默默的忍受着，痒的感觉越来越明显逐渐的盖过了疼痛感。麻麻痒痒的弄得原本死一般的鸡巴充血勃起。大概过了有40分钟如果不触碰止血钳已经感觉不到疼痛了只微微的觉得被夹处麻木了。主人又往下闭合了一个锁齿使得止血钳夹的更紧，可以感受到疼痛感变强但更多的已是麻木，没有什么不能忍受的感觉。<br />
又过了半个多小时，主人确定了我已经被夹麻感受不到太疼的时候，就把止血钳松开了锁齿小心的把止血钳从尿道口移出。发现被夹处皮肤已经变得发白也变薄了许多。主人用手术剪沿着被夹扁的皮肤中间果断的一下一刀到底，剪开了5毫米左右的口子。能够感受到手术剪剪开尿道的感觉，但总体已经麻木没有太强烈的痛感等过了一会儿才感受到切齿的疼痛。剪开后的马眼伤口处血管比较丰富流血是肯定的但没有喷。好多人开尿道都是用手术剪或者手术刀直接剪开或者切开那痛感会很强烈假如自己一个人操作的话要有很强的忍耐力。如果有朋友也想开马眼的话用这种方式的话剪开的时候一定要果断不可一下一下因为麻痹只是暂时的很快就会恢复过来。当然最好还是找专业一点的人来帮你开哦。<br />
主人作为医生的专业性这里就可以显现出来（虽然是内科医生，但基本医学知识都学过），虽然主人下手狠但不是莽乱盲目的下狠手，而是科学的操作并未给我来太大的痛苦，经过这次后我对主人更加的信任，知道把身体交给主人是完全可以放心的。<br />
为了避免因为撒尿而导致伤口变湿弄不好还会感染，会导致切口不平整甚至出现瘤状组织增生，主人要给我插入导尿管。我虽然听说过有导尿的玩法但我从来没有被导过尿，但既然主人这么说我自然要服从主人。<br />
第六章第四节? ?生人尿调<br />
主人拿出了医用的白色透明的硅胶导尿管，从袋子里拆出来后着实吓了一跳。虽然以前也在sm的影视作品中见到过导尿管的玩法。但那都是视频里面并没有真实概念，真的见到导尿管后有近半米长，6mm粗细。主人一手把着我的鸡巴用食指和拇指撑开了我的尿道口，撑开后可以清晰的看到血红色的尿道断面汩汩的流着鲜血。切口的疼痛已经盖过了麻木，燎痛感剧烈。但因为是绑着的也只能硬忍着任由主人操作。<br />
自己的主人说我的尿道比较窄，以后需要好好的扩张扩张才能玩尿道。好在用的是医用的硅胶导尿管虽然不细但是比橡胶导尿管要光滑许多，也比橡胶导尿管与尿道之间的吸滞性小，所以虽然导尿管直径几乎塞满了尿道但也不是很痛苦。<br />
主人用大块的止血棉吸附在开口下面让流出来的血好很快的渗进止血棉。然后在导尿管外表涂医用石蜡润滑。因为我的导尿管要插在身体里几天所以不能用液体的润滑液，液体的润滑液时间久了会干涸等下次导尿管拔出来的时候会非常疼的。导尿管很光滑又润滑过所以前面一段进入还是比较顺利的，剪开的马眼的疼痛占据了我的大脑，而对主人插导尿管的感受并没有十分深刻的感受。但是在导尿管进去差不多接近十多厘米处也就是顶到前列腺尿道括约肌的时候还是感到了钝痛，这种内伤的痛比开尿道的外伤的痛更敏感。主人叫我放松就跟撒尿一样的感觉，主人顺利的突破了前列腺。随着导尿管的持续进入，前列腺处闷闷的酸楚感源源不断传来加上尿道口的疼痛身体的疼痛机制竟然被欺骗过去，我的感受反而是爽得全身起鸡皮疙瘩。<br />
? ?当突破又一个阻碍后一种憋尿很久得到释放的那种快感从身体内部通透到外部，令我不禁全身打了个震颤，一种特别舒服的感觉。伴随着这个过程尿液开始不由自主的开始往外流，好在导尿管的外头开口处有专用的塞子塞着的不至于流的来。因为导尿管是透明的鸡巴外面大概还有十厘米左右，所以主人可以看到尿液已经导出尿管已经进入膀胱了。轻轻的拉动尿管抽插了下，爽的我浑身战栗，这种爽跟射精的感觉差不多但更持续那种尿失禁的感觉差不多，不知道你们有没有过尿失禁的经历。<br />
: K&amp; z% W/ U( y&#8221; N8 P? ? 主人在导尿管的副口里用针筒注射了些水进去，又用手拉了拉尿管确定尿管已经不能拉出来后，收拾了下。让明从卫生间取了个小塑料盆放在了我鸡巴的正下方垫着的一块毛巾上。原本这块毛巾是用了接开马眼的时候低落的血液的。/ b7 N4 x; p&#8217; \2 s! o% v$ w; W<br />
? ???把导尿管的塞子拔掉后尿液就汩汩的不受控制的往外流，“嗒、嗒、嗒、嗒、嗒～”的冲击着空塑料盆发出响声。早在几个小时前为了不随地大小便而痛苦的憋着尿死死的抓着这无谓的自尊心，现在这响声无情的羞辱着我在人前无有廉耻的尿着，而且是完全不能控制住。我傻傻地看着尿液不受控制的在我鸡巴里流出冲击在塑料盆里溅起不少液滴飞出一大片。脑中一片空白，有种坐在出租车上火急火燎赶火车却堵在路上一分一秒无助得看着时间流过，直到错过了某个时间点知道就算飞过去也是赶不上火车时的那种突然全身放松感。那种自己无能为力无可奈何的破罐子破摔的下贱心态渐渐落实。伴随着体内的尿液的导出直到最后一滴尿的滴落。我，释然了～<br />
2 _, O, I- l8 L. P&#8217; m3 e- ]2 X? ? 主人小心的剥离垫在我鸡巴下面的止血棉。止血棉基本上已经被血渗透，好在血已经止住基本不在流血，疼痛感也不再强烈。看着主人镊子夹着的看上去颇有几分重量的一块鲜红色的棉花，我心中有种很难描述的那种痒痒的感觉，就在心脏附近一片，虽然不知道这个是不是就是传说中的晕血症，但至少我肯定是有轻微的晕血症。1 u1 ~- ^# s0 k5 o9 \<br />
? ???导尿管微微的撑开着马眼，剪开的伤口并不能很紧密的贴合在一起这样可以防止重新长在一起。主人用绷带把我鸡巴前端缠绕了几圈一来止血二来防止感染。把我从椅子上解绑下来后，叫我自己把自己尿在盆里的尿倒掉。主人则把刚才用到的器械收起来清洗消毒，而明把现场处理干净。<br />
我在洗手间用湿的温毛巾擦洗着全身，插着导尿管犹如加长了的鸡巴更容易因为轻微的动作而大幅的晃动。而这种晃动由导尿管一路传递到身体内部，轻轻的摩擦着尿道括约肌和膀胱括约肌真是令人舒爽的感觉。我会特意轻轻的摆动臀部而使鸡巴晃动从而获得这种羞耻的快感。而完全忽略了尿道口的伤口带来的疼痛，也许是主人在绷带上面涂了止疼药开始发挥作用了吧又或许身体已经提高了疼痛阀值，总之此时我可以感受到快感而多于受到的痛苦了。<br />
当主人收起器械后，带着集尿袋也来到了卫生间，见我还在沉浸与尿道的快感时主人邪恶的笑了，似乎挺满意我的沦陷。主人把塞子拿开后新生成的尿液又再次不受控制的流出，不过这次是直接流在马桶里。尿液很快就流尽后，把绑腿式集尿袋绑在了我的右腿的大腿内侧靠近膝盖的位置。把集尿袋的管子与导尿管的口子相连接住。又在左腿的相同位置绑了一个备用，一个绑腿式集尿袋只有500ml差不多1-2泡尿量而已，而主人要带我们到外面吃午饭去了，看情形应该会比较久。<br />
和主人一起三人驱车到了一家商场，下沙大学城里以学生为主，现在虽是寒假开始了，但还是有不少的人流量。尿液源源不断的从导尿管里流向集尿袋，穿着裤子看不到尿液的流动，但是大腿内侧温热的感觉提醒着我在不停的当众撒尿。因为看不到尿的流量又因为注意力都在尿这个事上，心里越是觉得尿在大量的流出来。越来越重的集尿袋更是放大了这种羞耻的感觉，无时不刻的刺激着我的道德神经。<br />
在拥挤的垂直电梯里，我尽力的用手护在档前防止拥挤的人碰到我的大腿。但是逐层增加的人最终还是多到了水泄不通，我尽力的用手护着最后变成了我用手握在了集尿袋上。我隐隐的用手指掂了掂集尿袋，瘪瘪的还没有太多的尿，稍微轻松不少。<br />
选定了一家餐馆，主人特意在最后加了一扎鲜榨玉米汁。吃完了饭主人结账后去卫生间，我和明也跟去。虽然我全无尿意因为已经全部都在集尿袋中，但是坐着的时候并没有太大感受，只是渐渐的觉得右侧大腿内侧由于集尿袋逐渐的充满慢慢的绷紧裤子而受到的压迫感越来越明显。现在站起来后右侧明显沉甸甸的感受让我担忧会不会已经充满一袋，甚至担忧是否会溢出来弄湿裤子。<br />
主人在站立区尿尿，我和明进到了隔间里。我脱下裤子检查了下集尿袋发现虽然已经挺多但是并没有爆满，差不多最上面五分之一还是瘪瘪的。我怕等下没有机会换集尿袋也为了平衡两边重量于是我把导尿管接到了预先绑在左侧大腿上的集尿袋的中，右侧集尿袋的引流管上用止流夹夹住防止尿液倒流溢出集尿袋。看着淡黄色的尿液缓缓的流动我思绪万千，因为我已经控制不了自己排尿，但对于失去控尿权心里却下贱的莫明的觉得满足。<br />
下午主人带我们到了萧山区市郊的一个茶艺会所里，环境文艺有着极其浓重的江南古风意。白墙黛瓦的两三层小楼、木质雕花双推窗尽显古意格调，明式石廊木扉、挂着红色的横楞圈长灯笼显示着临近春节的喜意。跨过深暗色的木质栏槛进到院中，不大的庭院内种着些细竹。还有个小小的浅塘，里面的荷叶具已枯干弯折，似乎是为了营造红楼梦中讲到的“留得残荷听雨声”的意境，没错，江南多雨，冬季亦然。<br />
沿着不长的黑砖铺成的弯曲小径进到了屋内，取名叫做“对竹楼”。里面暖气十足春意盎然，主人似乎跟里面的邻班模样的人相识寒暄几句后，让一个帅帅的服务员领着上了2楼包间。包间内装修的虽然朴素但可以看得出十分的用心，浅灰色的基调加上黑色的明式茶几桌案。<br />
我和明并列坐在主人对面，帅帅的服务员给端着一个茶盘，在仿宋青瓷香炉里燃着沉香，很快房间里就飘满了沉香悠然的香气。据说这个香是会所老板的爸爸自制的。<br />
喝着铁观音，特有的兰花香特别好闻比我平时喝的浓郁好多，因为我虽然自己平时也喝茶，但是都是别人送的或者买去送人剩下的，我也不懂茶闻着也挺香的也就马马虎虎的喝着所以茶叶七七八八各种品种的都喝过。稍微也就了解一些，打算买半斤回去备着送人或者自己喝。很快帅帅的服务员就把茶叶拿上来了包装很简单但文艺而别致，不像市面上卖的那种明明好小包的茶叶却用大大的包装浮夸的包着。<br />
吃着精致的苏式佐茶小食，三人一起闲散着聊着平时的生活就象初识的朋友互相闲聊着也不涉及主奴sm等事。大概有个半个多小时，包间里又进来两个人一男一女，30上下模样，衣着考究但不浮夸，但举止似乎并非情侣。主人跟他们很熟络的样子给我介绍男的是做茶叶生意的，女的是这个会所的合伙人之一。我和明也跟他们寒暄寒暄分别落座后，服务员给他们俩上了两杯龙井茶，又闲聊了一阵女的提议打纸牌。然后撤去了茶点和茶盘之类的放在了一边的几案上。打双扣，这个我很在行的，大学的时候经常在宿舍里玩这个。果然一下午我赢了有七百多差不多够之前买的那包茶叶钱。要不是后半场集尿袋越来越鼓总担心袋子爆了或者接口处漏尿，弄得分神估计还可以赢很多。另一个男的也赢了钱，主人小输，女的大输家，嚷嚷着要男的请客。<br />
大概到了4点多，赢了钱的男的做东请吃晚饭。抽这个空我到洗手间发现左侧大腿上的尿袋已经集满了，鼓到了极限。当我把导尿管与集尿袋的引流管分离的时候虽然很小心，因为我意识到可能会溢出来，但还是洒了一裤子。尿袋端的引流管管口和插在鸡巴里的导尿管管口都喷出大量尿来，弄得我措手不及，内裤和外裤上都弄得湿漉漉的一大片。我只好一手拿着引流管让它自然溢出流在蹲坑，一手拿着鸡巴上的导尿管让体内的尿流尽。<br />
这个时候主人打电话给我，说不许把尿袋里收集的尿液排掉，我说一个尿袋已经满的溢出来了，另一个也快满了。主人冷冷的命令留着有用，不许排掉，满了就自己憋着！我只得听命。把左腿上的集尿袋的引流管中端用止流夹夹住，再把导尿管插在了右腿上的几乎快满的集尿袋的引流管上，再把止流夹拿掉。清白的尿液流速还是比较快，心想照这个流速这一袋用不了多时就会满的。于是又从引流管上拔下来让尿液流到蹲坑里，何况裤子也湿了顺便稍微收收水气。我就光着屁股站在厕所的隔间里放尿，并把内裤拉到大腿的中部晾着。冬日的温度很快就把我鸡巴冷的缩成一小丢，两袋绑在大腿上的尿也渐渐冷却。<br />
就这样在厕所里站立有20多分钟，直到明打电话给我叫我到吃饭的包间去，已经上菜了。我才依依不舍的把尿管插回集尿袋引流管上，并把冰冷的湿内裤提上，再把外裤拉上把两袋已经冷却的尿袋遮起来，并整理了一下穿戴，离开了洗手间。<br />
吃饭在会所的“南园”，外面开始下着淅淅沥沥的小雨了，寒风夹杂着细如牛毛的雨丝虽然不猛烈但吹的浑身都冷透了。我两腿绑着两袋冷冷的尿液，不能跑动，只能尽快的走到包间，虽然10多米路但是还是全身冷透了。<br />
江南宴原本就比较精细，在这样的会所摆出的“文人宴”更是精致的无以附加，餐具酒具不是仿古式样就是仿日式样让我这个久在酒桌上刨食的“三陪”销售员都有点尴尬认生。会所的氛围虽高雅，但人嘛毕竟大多都还是俗人，输了钱的女的更是随性自然并未有因为坏境的影响变得很做作，这很是难能可贵了。酒桌上的套路总归是差不多的，只要大家不做作很快的我就把我的业务技能发挥出来了，把在座的每个人都哄的开开心心，主人也是十分的开心。<br />
我因为知道集尿袋快满提议喝的白酒，江南人的年轻人大都不善喝白酒，3个人都没喝完1瓶酒（主人和做东男要开车没有喝），其中大部还是我喝的。虽然酒的总量并不多，也刻意不吃带汤带水的食物，但下午的茶水在身体里毕竟还有许多残留。酒精的麻痹让控尿括约肌不那么灵敏，原本喝了些酒我都会有些尿急的症状。如今是身体里真有很多尿，但我在中途已经把集尿袋引流管上的止流夹和导尿管上的止流夹都夹上了，上了双保险尿是不会再从体内流出来的。所以我不必刻意控尿，我放松着括约肌如撒尿般，尿也是不会出来的，不用担心会尿湿裤子。在人前保持着撒尿的状态相当于当着男男女女面在撒尿，这种又羞耻又刺激的感受真是太美妙了。<br />
体内的尿液一直没有减少我一直处于这种长时间保持撒尿放松括约肌的状态，真是太爽了。我想大家都有那种俗称“尿颤”也就是尿尿完突然全身颤抖一下的那种极爽的感受吧。我就很长时间都保持着这种感觉，时间不长的一顿饭吃完我都爽得腿都发软了。<br />
吃过饭七点来钟，天已经尽黑，主人开车一堵一堵的进城，花了近两个小时才回到下沙的主人家。此时的我已经尿满到疼痛的级别，汗水已经湿了衬衣，但尿道括约肌放松到爽的状态还一直持续着，真是又疼又爽，已经有点茫茫然了。主人知道长时间膀胱充满尿对身体很不好，弄不好会有膀胱破裂的危险，进了主人家门，也没有为难我只是叫我把尿尿在塑料盆里。我赶紧到卫生间把导尿管拔出来把我体内已经满满的几乎已经撑到极限的尿液释放出来。把止流夹放开后尿液喷射而出流了好久才全部流尽，全身放松后的我都有点头晕目眩般的一下。<br />
明忙前忙后的给主人拿拖鞋，开空调，烧开水，等我出来后主人恢复了威仪。对今天一天服从的表现给予了肯定，尤其是在他朋友面前能融洽的表现做的非常好，希望我以后继续保持在生活中当作朋友而不必沉溺于游戏，弄得不能正常生活。对于这点我也非常赞同，也深知自己只是希望成为主人的贱奴，而在别人前任然是一个正常的人类。<br />
昨晚明没有睡好，白天时已经表现出了疲惫之情，主人叫明洗洗干净去睡。递给我一瓶农夫山泉叫我用这个把我自己刚尿的尿量一下能有多少。于是我把农夫山泉原有的水倒掉后慢慢的把自己刚尿的尿灌在瓶子里，灌满一瓶再倒掉在把剩下的灌进去，最后差不多一瓶半。<br />
这这个过程中主人命令我不能辅助其他器具灌尿，塑料盆不大不小刚开始的时候尿多抬高一侧盆矿泉水瓶还能浸没尿液中自己灌进去，但后来尿液变少抬高一侧矿泉水瓶的长度就架在盆壁上不能灌进去了。拿盆起来倒的话瓶口又那么小倒不进去，所以只能把手当勺子一捧一捧的舀进去。就这样一个衣冠楚楚的成男人就蹲在地上用手玩着尿水心理里屈辱可想而知。可是当我手真正触碰到尚留温度的尿液时心理终于也就释然了再也不觉得尿跟普通的水有什么不一样。好在是自己撒的尿还是比较能接受的，并且今天喝水较多尿液骚味也不重。主人要我把自己的尿用手捧着灌就是要调教我熟悉尿液的味道，对排尿和尿液不再感到反感。第二个目的也可以知道我的尿容量的大小以便后续项目的开发。<br />
（六章四节完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>最棒的生日礼物</title>
		<link>/2018/12/22/6995.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:37:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[戀童]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[秀色]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6995</guid>

					<description><![CDATA[　　 　　我是一个12岁的小男生，从我有记忆开始就待在孤儿院里，我从小就特别瘦弱，经常被人欺负，也从&#8230; <a href="/2018/12/22/6995.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">最棒的生日礼物</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　<br> 　　我是一个12岁的小男生，从我有记忆开始就待在孤儿院里，我从小就特别瘦弱，经常被人欺负，也从来没有人给我过过生日。我就这样在孤儿院痛苦的过了6年。李叔叔是我的第一份生日礼物，他是一个30多岁的中年人，但看上去十分的年青。在我6岁的那年，他将我带出了地狱一般的孤儿院。刚进李叔叔的家的时候，我很害羞，磨蹭半天不敢进去，李叔叔很温柔的牵着我的小手，让我感觉不再害怕。李叔叔是一家上市公司的老板，但没有结过婚，更加没有子嗣，他对我非常好，把我当成他的儿子一样，买了好多东西给我，但我都害羞的不好意思拿。就这样，我和李叔叔越来越熟，渐渐的，我对他开始有种憧憬的感觉。很奇怪的事情是李叔叔的同事约他吃饭、聚会、打牌什么的他从不会不参加，但只有约他去浴场泡澡的时候他一定会找各种理由来拒绝。一开始我一直不明白原因，直到后来一次意外我才发现原因。李叔叔洗澡的时候都喜欢把浴室的门锁上，不让任何人进入，有一次，李叔叔在洗澡的时候，突然电话响了，于是我就看见他匆匆茫茫的裹着一条浴巾冲出浴室。10几分钟之后，我看他还没回来，我刚好也觉得身上痒痒的，于是脱光衣服进了浴室。李叔叔家是用浴缸洗澡的，一进去就热气腾腾，我泡在热水里正觉得舒服的时候，突然听见脚步声，原来是李叔叔回来了，他好像没发现我，进了浴室之后，把门锁上，脱掉浴巾准备进浴缸，突然被吓了一跳，因为他发现我也在浴缸里。我盯着全裸的李叔叔发了几秒钟呆，我发现李叔叔身上唯一跟我不同的地方就是，李叔叔两腿中间什么都没有。镇定下来的李叔叔走进浴缸，和我一起泡了起来，我问李叔叔为什么会和我不一样。李叔叔回答我说：“其实，我以前和你一样，也有着一根鸡鸡两颗蛋蛋，但是我突然发现我不是很喜欢他们，我希望他们从我的身上离开。于是，在我大学结束之后，我联系了专门做阉割的人，让他们帮我把鸡鸡和蛋蛋割了下来，这样做虽然不能再碰女生了，但是却可以让我更投入工作，于是我才有了今天的成就。”当时的我还小，很多都理解不了，只能单纯的听李叔叔讲述自己的过去，李叔叔对于当年自己的选择也并没有觉得后悔。李叔叔对我说的话似乎激起了我曾经小小的渴望。当我还在孤儿院的时候，一个朋友都没有，一直都被别人欺负，几个强壮一点的还会用脚踢我的裆部，他们都说我那么弱小，当不了男人，只能当女人，还老喜欢抓我的小鸡鸡，有好几次我的小鸡鸡都被他们抓的红肿，那个时候，我就幻想要是我没有小鸡鸡该有多好啊。我把我的想法告诉了，李叔叔，李叔叔很严肃的对我说：“你要想清楚，阉割之后，小鸡鸡就再也长不出来了，那个时候就没办法后悔了。”我告诉他我不会后悔的，我希望我也能像李叔叔一样。听了我坚定的话之后，李叔叔把我带到地下室的一个上锁的房间，那个房间一直是只有李叔叔一个人能进的，就连钟点工的额阿姨都不让进，房间的卫生打扫也一直是李叔叔一个人在做的。当门被打开之后，我把头探了进去，房间里面都是瓶瓶罐罐，李叔叔告诉我这些都是被阉割下来的鸡鸡和蛋蛋，都曾经属于不同的男人，从10岁到60岁每一个年纪的的都有。说着，李叔叔拿出一个瓶子，对我说这里面装的的就是他的鸡鸡和蛋蛋。望着李叔叔硕大的鸡鸡，我说道,要是我的鸡鸡也有那么大就好了。离我最近的一个小瓶子里面装的是一个10岁的小男孩的鸡鸡，那是李叔叔以前领养的一个孩子，之后因为出了车祸所以过世了，于是李叔叔把他的鸡鸡和蛋蛋保留了下来。走出房间之后我问李叔叔什么时候能给我阉割。李叔叔摸了摸我的头笑道：等你再长大一点吧。<br> 　　<br> 　　一转眼又过了好几年，我已经快12岁了，但曾经心里想要阉割的梦想却从未消退过。一天晚上，我又问李叔叔什么时候能阉割，李叔叔见我如此坚定，就说过几个礼拜就是你的12岁生日了，我在那天割你吧。听到这句话之后，我变的非常兴奋，一直期待着生日的到来。终于等到生日的那天晚上，当我回到家，我发现李叔叔已经在准备工具了，他让我先去洗个澡，把阉割部位洗干净。我用最快的速度脱光衣服裤子跑进浴室。过了一会，李叔叔也光着身子，手上拿着一个箱子走了进来，我知道这一刻终于要来临了。我擦干身子，在浴室的地板上躺了下来，李叔叔抚摸着我的小鸡鸡，让我有了一种前所未有的爽感。摸了一会他问我，你割下来之后打算怎么处理呢，我的收藏里面已经有12岁男孩的鸡鸡了，不用再多了，我想了想说李叔叔说怎么处理就怎么处理吧，我听李叔叔的。李叔叔想了一会说今天是你的生日，我就用你的鸡鸡和蛋蛋做好吃的给你吃吧，怎么样？我听了十分高兴，因为我一直很喜欢吃李叔叔亲手做的菜，这次李叔叔用我的鸡鸡和蛋蛋做吃的这让我感觉很荣幸，于是拼命的点头同意。李叔叔摸了摸我的头，温柔的说，好孩子，待会觉得疼的话就叫出来好了。<br> 　　<br> 　　阉割终于要开始了，在局部麻醉之后，李叔叔握着手术刀，割开我的阴囊，接着逐渐扩大口子，终于把我的整个阴囊割了下来，两颗白色的小蛋蛋垂了下来，在空中晃动着。李叔叔把我的阴囊放进一个小碗，然后捏了捏我的小蛋蛋，我突然敏感的缩了一下，李叔叔帮我的暂时止了一下血，然后拿刀割断我的小蛋蛋上连接身体的几根管子，然后我的两颗小蛋蛋也掉进了盛阴囊的那个小碗里。这个时候我只剩一个小鸡鸡还留在我身上了，李叔叔捏住我的小鸡鸡，把包皮往后推，因为我包茎的缘故，一直推不下去，我开始着急了，于是忍住痛，用手抓住自己的小鸡鸡，用力的往下翻，在我感到包皮传来一种撕裂的疼痛感的时候，终于我的小龟头露了出来，第一次直接接触外界的小龟头特别敏感。李叔叔心疼的帮我擦掉包皮上的血，我说李叔叔，我不疼，继续割吧。之后，李叔叔用刀在我的小龟头和包皮连接的地方划了几刀，然后把刀挪到我的鸡鸡根部，沿着鸡鸡的根部划了一圈，然后把我的鸡鸡的皮，连同前面包住龟头的皮一起撕了下来，做完止血工作之后李叔叔捏住我的小鸡鸡，这个时候我的小鸡鸡只剩下一个小龟头，还有后面短短的、血红的一小段了，李叔叔最后用刀在根部割了一刀，虽然麻醉过了，但我还是感觉到了一种忍不住的疼痛，为了不让李叔叔担心，我忍住没有叫出来。在做好止血和防感染的工作之后，李叔叔把虚弱的我抱到了床上，说让我休息一下，他帮我做好吃的。<br> 　　<br> 　　过了差不多一个多小时，李叔叔走进房间，把一个盘子放在我面前，盘子里装的是我的小鸡鸡还有几颗丸子。李叔叔说他把我的蛋蛋和阴囊放进了绞肉机，绞成肉泥之后搓成了丸子，我的鸡鸡则是加了多种名贵的香料，烹调了一下。因为我身体虚弱动不了，李叔叔亲自喂我，他用叉子叉起一颗丸子，放进我嘴里，嚼着那颗曾经是我阴囊和蛋蛋的丸子，有一种粘稠的感觉在我嘴里蔓延，但是却完全不觉得腻，反而感到很好吃，李叔叔见我吃的那么开心，又用刀子割下盘子里我的鸡鸡上的小龟头，用叉子送进我嘴里，本来以为鸡鸡上应该有的尿味一点都感觉不到，好吃的让我忍不住哭了起来，我对李叔叔说这是我吃过的最好吃的东西。当我把盘子里曾经属于我的生殖器吃完之后，李叔叔拿出一个钥匙扣，钥匙扣上挂着的竟然是一个小鸡鸡。李叔叔说：“我拜托认识的朋友用硅胶帮我做了一个跟你的小鸡鸡一模一样的小玩意，然后把你的鸡鸡皮套在外面，做成了一个钥匙扣，今天是你的生日，这个就算是送给你的生日礼物，钥匙扣里挂着的钥匙是地下室那个秘密房间的钥匙，你以后可以随意进去。手上握着李叔叔送的钥匙扣，钥匙扣上的小鸡鸡摸起来就像是曾经自己的小鸡鸡那样柔软，包皮上撕开的口子也已经看不到了，翻开包皮可以看到里面用硅胶做的，淡粉红色的小龟头。面对这么棒的一个礼物，我忍不住高兴的哭了起来。<br> 　　<br> 　　“谢谢李叔叔”<br> 　　<br> 　　“还在叫李叔叔啊”<br> 　　<br> 　　“嗯，谢谢，爸爸，这是我过过的最棒的生日”。<br> 　　<br> 　   （完）</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>游泳队的队医 阉割 改造</title>
		<link>/2018/12/22/6980.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:31:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[改造]]></category>
		<category><![CDATA[標本]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6980</guid>

					<description><![CDATA[一 医生你好.这是我的体检表.在我面前递给我体检表的是一个新进国家队的新人.差不多有1米8吧 恩.你&#8230; <a href="/2018/12/22/6980.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">游泳队的队医 阉割 改造</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br> 一<br>     医生你好.这是我的体检表.在我面前递给我体检表的是一个新进国家队的新人.差不多有1米8吧<br>     恩.你好.我是国家游泳队的队医你可以叫我陈晨我将会负责你在国家队时的身体体检和饮食控制.你先坐在那里吧.我先看看你的体检报告<br>     仔细看了下这个新人身高估计是在1米8左右把古铜色的肤色.脸也是相当帅气可能是由于到了一个陌生的地方所以比较腼腆.姓名石少虎 男 2512年出生 16岁 身高1米82.体重75公斤.身体状况良好.无任何疾病.性生活次数无.视力良好.在省训练队中由于训练成绩优异在8岁开始签订了国家运动员协议开始训练现转入国家队.以往成绩国内少年游泳比赛金牌12枚.银牌3枚铜牌6枚.相当优异的成绩呢 从我19岁开始担任国家游泳队队医开始可以说是最好的成绩了呢.<br>     石少虎先生.嗯我可以叫你少虎么？<br>     可以的.医生 .可能是由于我的突然说话让他有点吓到呢 说的比较急促.<br>     那么现在请你把全身衣物脱光我来为你进行下检查.<br>     就在这里脱么？ 可能是由于很少赤裸的在陌生人面前所以有点害羞.这可不行啊.我会好好的纠正的.<br>     是的.毕竟这里是男子游泳队都是男的今后还有很多的地方会让你赤身裸体多习惯习惯也好.<br>     好吧.少虎他可怜巴巴的的说了出来之后便慢吞吞的脱下了全身衣物.他脱下衣物以后让我眼前一亮.在进入国家队之后好身材的运动员见的不少但是像他这样的也是很少见的.全身的体毛很少只有一点点的绒毛.胸前的乳头像是两个可爱的黑葡萄一样.胸肌大而不会让人感觉很厚重.屁股结实而挺翘六块腹肌线条流畅而不会太过夸张.如果说他的身体像是豹子一样有一种迅捷的美感的话那么他身体只有一个部位会有点违和.就是他的阴茎.虽然现在由于科技进步16岁基本上人体就发育完全了但是他胯下的东西也未免太过巨大了两颗睾丸就有鸡蛋大小.沉甸甸的看起来里面满满的都是货啊.阴茎没勃起就有18厘米大小了.不知道勃起以后能有多大龟头却是粉嫩的粉色.毕竟是未使用过的.估计在省队训练的时候也没有接触过性方面的知识吧.不过可惜呢.就算他有那么雄伟的阴茎进入国家队以后他也不会在用到了.<br>     现在的世界比以前美好多了自从开发出纯净的无污染能源之后各个国家的经济飞速发展让各个国家的实力都越来越强大.这也使得一些野心家有了坏心思.各个国家也为了国土而开始有各种摩擦.紧接着就是第三次世界大战.虽然第三次世界大战只持续了2年但是却使得世界人口减少了一大半.大量的平民因为战争的苦痛而流离失所.使得全世界都在抗议战争.再此之后联合国就发起了一个新的号召反战.不在开发军用科技而开始开发为了人们生活而服务的民用科技.科技应该造福于人类而不是用来毁灭人类.在此之后民用科技.医疗.能源.环境都迅速的改变了.另外一个方面.4年一次的运动会反而变成了国家之间的较量.虽然还是友谊第一比赛第二但是各个国家都死命的培养运动员.那个国家在运动会上的荣誉更多也证明了这个国家的繁荣和富强.在运动会上用兴奋剂已经不算是什么犯规了.只要不会被发现那么这个成绩就是真的.只要能通过体检各个国家都会用一些药剂和进行身体改造.当然如果被奥林匹克组委会发现了那只能说明你的国家技术不行.真正厉害的技术是你觉得有问题但是你就是说不出来.<br>     没错我被分配来国家队当队医虽然是因为我家每代都是当国家队队医的但也说明我对于身体改造技术和医学上的成就.由于奥运会变得如此重要也使得国家挖掘运动员变得不遗余力优秀的运动会都是从小就开始培养的.从小时候就得开始和父母分居.此后只有到28岁退休才能再见到家人.从小开始每日吃的食物和作息时间都有严格的规定.完全是军事化的洗脑式管理如果在退役之前运动员无法再运动场上获得成绩那么等待他的也是残酷的后半生.所以说可爱的石少虎虽然有这这样大可以让女人疯狂阴茎.但在这样军事化的管理中.他在退伍之前可能都不会知道男人和女人有什么区别吧.更别提接下来就要在他身上进行的改造手术了. </p>



<p>二<br>
    诶！这个是什么啊？鸡鸡么.<br>
    少虎他指着我左上摆着的一个东西说道.眼神里很是惊讶.好奇.<br>
    恩.是的你知道今年退休的一个运动员叫王威的么？<br>
    没听过.少虎说道.教练也给我看过好多比赛但是没看到一个叫王威的啊？<br>
    也难怪你没听过.这个王威可以说是近些年国家男子游泳队里面成绩最差的几个运动员之一了.根据国家的法律国家运动员如果在各个运动会上成绩极差的话将会受到法律的处罚.男性运动员将会切除阴茎.而女性将会切除乳房作为耻辱的标志.而且这个东西学名是叫阴茎.<br>
    少虎说道：阴茎么？那如果这个切掉了要怎么上厕所啊？ 他眼中满满的好奇.阉割队男人来说可以说是很恐怖会让人有种胯下一凉的感觉.但是在他看来就好像只是好奇.也是在他看来阴茎只是用来上厕所的工具罢了因为他根本不知道阴茎对男人是多重要的.在他在国家队的时间内也不会有人告诉他阴茎是有什么用处.他对阴茎的认知也只是和小孩子一样只是撒尿的工具罢了.<br>
    如果阴茎切除了那么要上厕所就只能和女性一样坐着了.<br>
    诶女生都是坐着上尿尿的么!.他看起来很是惊讶让我不禁感叹国家队这些运动员教育方面的严谨.为了不让这些运动员沉迷肉欲之上不只是使用特殊药物还让他们无法了解阴茎的用处甚至给他们灌输错误的性知识.而王威也就是我桌子上这个阴茎的主人也是他在阴茎切除之前都一直以为阴茎只是用来尿尿的甚至在我切除他阴茎以后说只是以后不能站着尿尿了有什么大不了这样的话语.这个王威的阴茎也是让我很满意的收藏品无论是长度还是粗细都让我很是满意足足有24厘米的长度两颗睾丸也是让人感觉饱满而多汁.在当时我切除了他的阴茎之后立刻把他的阴茎放入了恒温盘.恒网盘是近些年发明的一个新高科技道具其用处是让放入恒温盘中的物品可以保持最新鲜的样貌摸起来还和活着一样现在每个国家的领导人死后都会让入大型的恒温盘中让国民悼念.<br>
     少虎说道：我才不会和那个王威一样什么奖都没得到呢.教练和我说我是近些年中加入国家队之前成绩最好的运动员呢.我可是要拿下届奥运会冠军的他自信的挺起了胸膛引得胯下的阴茎一抖一抖的.看的我很是眼馋胯下的阴茎都有点硬起来了.真想把他的阴茎放在手里好好的玩弄.还好我穿的是医生的白大褂不然可能会被他看出来呢.<br>
     好了不说闲话了.现在跟我进来.我穿上了医用的防水衣.带他进了清洗间.今天你后面有灌肠么？. 没有…教练和我说过但是我忘了. 他看起来很不好意思的样子.那就只能在这里灌肠了.来屁股抬高.我用手掰开了他的菊花.恩嫩嫩的我降一个手指伸了进去. 我：感觉怎样   还好  我：那么准备了我要开始给你灌肠了.我吧灌肠专用的特质灌肠液体用特质的灌肠工具给灌了进去.    我： 感觉差不多了就说停哦     停停停…  我刚说完没多久他就急忙喊出了停.我便吧肛门塞塞了进去.好了我在这里给你放个音乐你在这里等30分钟之后我就会过来了.<br>
    好….可能是因为灌肠带来的胀满感让他有点有气无力的喊了出来.</p>



<p>三<br>
    回到了我的办公桌上后我便打开电脑.为了随时观察队员们的身体情况作为医生的我电脑是联通着整个训练基地大部分房间的监视摄像头的.随意查看了下发现了一个新的邮件.发信过来的是蒋老师.这位蒋老师也是位老前辈了在国家篮球队当队医是一位认真负责的医生今年也有60多岁了.我当初学医的时候可没少请教他而我也是蒋老师最得意的学生.虽然现在我已经在国家队当队医但是与蒋老师也是常有见面.<br>
    仔细的看了下发现是说蒋老师要对一个篮球队队员进行阉割手术.但是蒋老师近些年来身体抱恙于是希望我来代替他去对那位篮球队员进行阉割手术.若是可以希望时间为今天下午.下午么.我看了下时钟现在是9点如无问题下午应该是可以的.于是我便回复了蒋老师没问题.不一会儿便收到了回复.时间是下午4点开始手术希望我3点到.根据现在国家的法律在对未获奖的国家队男性队员阉割以后其阴茎和睾丸将会由医生处理.不知道下午可以得到怎样的收藏品呢<br>
    不一会儿30分钟到了.我重新换上了防水服进入清洗室.看到了少虎抱着肚子躺在清洗室的医用床上.我说道：好了.30分钟到了.站在这里蹲个马步.<br>
    终于到30分钟了啊.灌肠真是不舒服.他的声音里面充满了怨念.的确这种新式的灌肠液是不太舒服但是这种灌肠液只需要1次就能将肛门清理的干干净净.<br>
    我打开肛门塞打开灌肠液缓缓的流出很干净.看来他今天早上虽然没有清理但是平时的卫生习惯还是不错的.<br>
    我拿起吸水棉布将他身上沾到的水清理干净.他的阴茎在我面前晃来晃去的真是诱人呢.不急以后有的是时间玩弄他好了出来.现在要在量身高体重将他带到仪器上后便开始体检.身高1.83 体重74公斤.和之前的测量不一样但是也差距不大毕竟还是发育期的少年.接下来就是我最喜欢的地方了.来站到我面前测量阴茎长度.握住了他的阴茎疲软的阴茎软软的很光滑.龟头很干净.闻了闻一股清新的少年体香.真想放进嘴里舔一下啊.不行要克制要克制.我克制着自己的面部表情拿出了尺子开始测量.恩疲软的时候18.5厘米粗8.9厘米.没有测量勃起时的大小因为他现在都不知道阴茎是会勃起的.对因为特殊的药物他到现在一次遗精勃起都没有过.这是为了防止运动员沉迷在肉欲之中的安全措施.接下来摸了摸他的睾丸很有弹性沉甸甸的很有分量.<br>
    我说道：站好了哦下面开始不要动不然的话还得重新检查的.<br>
    好的. 不过这样摸着感觉有点怪怪的.有点痒的感觉.<br>
    痒也要站好.接下来我便吧一种克制的小机械虫拿出来.这种机械虫只有沙子大小是专门用来检查身体内部的.我抓起他的龟头吧机械虫用注射器放入他的身体内部.因为机械虫的移动使得他的身体有些变形.看了没问题以后我便在电脑上控制机械虫的移动.随着机械虫的深入我也看到了我要看的东西.射精管理器 现在的运动员身体里都会装的东西其大小只有一个胶囊大小放置于前列腺用于控制运动员的射精和勃起.可以让运动员无法勃起和射精.查看了下这个射精管理器是上个版本的.最新的射精管理器是上个月才研制出来的.可以更好的进行控制而大小却之后上个版本的六分之一大小.不过安装的位置也不同是安装在睾丸上.看了看时间9点半那么还有时间限制就帮他安装上新的射精控制器吧.<br>
    好了检查的差不多了我一边用提取器吧机械虫取出来一边对他说.不过下面得进行深度检查.你先趟到那张床上吧.<br>
    还没完啊他抱怨道.马上了这是最后了.如果你觉得不舒服我用体感麻痹器来麻痹身体感觉吧.好啊.刚刚感觉就痒痒的说不上难受但是感觉怪怪的.<br>
    他躺到床上后我便使用了体感麻痹器进行了全身麻醉.以前的麻痹药都会给人体带来一定的副作用而这个体感麻痹器可以说是不会对人产生副作用.将其全身麻醉了以后我便把他推进了手术室.<br>
    全身麻痹了呢.那么现在可以玩弄下了只要等等再手术之前先消毒就好了.看着他闭着的双眼闻着她身体的体味.手握住他的阴茎感受着他阴茎和睾丸在我手中滑动的感觉.他最重要的东西就在我的手上.我再也忍不住了.我将他的龟头放入我的嘴中没有任何一点尿骚味.狠狠吸着他的阴茎.我试图将他的睾丸也放入嘴中.但是太大了完全放不进.一只手抚摸着他的腹部结实而有力的腹肌.我将我的裤子脱了下来一边含着他的阴茎一边飞快的打手枪.10分钟后我射了出来.呼真是可惜呢没办法让他勃起.可以说现在所有的在役运动员都因为射精管理器无法勃起.现在就算后面痒也没办法呢.不过新到的那些东西说不定可以让他能勃起同时也可以完美的控制着让他无法射精.边想着我开启了消毒按钮.<br>
   消毒完毕后我拿起手术刀吧他的阴囊外皮拨开白白的两颗睾丸浮现在我的面前和白煮蛋一样呢.我吧新式的射精管理器安装上去了以后吧旧式的射精管理器给拆掉了.闻了闻两颗睾丸.没有阴囊了包裹一股男性的气味就浮现在我的鼻子前面没有骚味很清新.用缝合器吧阴囊皮重新接上外表看起来和之前没有一点差别.现在的科学技术已经到了人的头就算切下来都能完完好好的安装上去了.我估计他醒过来都不会知道他的睾丸里已经装上了这两个东西呢接下来我使用条码枪在他的纹身枪在他的阴茎上纹上了编码这个编码说明了他的身体状况.但也只有我们这些医生的读码器能读取这些信息接着我便吧体感麻痹器给调到了唤醒按钮上.几分钟后他就醒来了.<br>
    陈医生好了么.他迷迷糊糊的说道.恩好了我已经把你的体检报告输入到电脑里了.你的阴茎上也纹上了条形码这个是说明了你的身体情况.然后这个是你的队服我已经通知教练过来接你了接下来下午熟悉下环境然后明天就要开始训练了.欢迎来到国家游泳队我是你的医生.今后请多指教.  恩还要和你的&#8221;可爱的小兄弟“哦不对是大兄弟多多指教呢我心里默默的想着<br>
   恩.请多指教陈医生.  他对我露出了个大大的笑脸四<br>
   下午3点我到了国家篮球队的医务室看了将老师给我留下来的资料， 姓名 林志龙 22岁 身高2.12.体重190斤 ，身体情况良好 曾在18岁时获得许多奖带领国家篮球队获得冠军，但近些年与队员的关系越来越差在赛场上拒不听从裁判指挥，多次警告无效。决定将其逐出国家篮球队并对其执行阉割处罚。看了他的照片一副国字脸，胯下那一坨凸起用篮球裤根本无法遮挡。好一个身材健壮的猛男，接下来看到了他的DNA序列让我有了一些特殊的想法希望不会让我失望吧。<br>
    我带着我随身的各种工具向着手术室走去.在路上听到一旁两个护士在窃窃私语。 <br>
    真是可惜呢那么大的东西要阉割掉了呢。 <br>
    谁让他这样呢一副整个球队都欠了他的样子。<br>
    听说球队里面没一个人和他关系好呢。刚要给他打麻药的时候还在拼命的说不要呢。那么大的东西如果可以享受下就好了。<br>
    好啦别发骚了走了还有工作呢。<br>
    听到这两个护士的话让我更加有期待感了。 进入手术室以后看到一个高大的壮汉躺在手术床上全身一丝不挂只有胯下盖上了一层手术布，但这手术布根本无法挡住他粗大的阴茎，龟头都从手术布旁漏出来了，我迫不及待的掀开了手术布，在我面前的是一条我从未见过的巨大阴茎光是疲软状态就有27厘米了两颗睾丸更是有鹅蛋大小。这样粗大的阴茎长在他的身上真是有一种男性的阳刚之美，但是很可惜陪伴了他22年的宝贝就要在今天和他分别了。我带上手套之后抚摸了下他的阴茎和睾丸。外表非常光滑柔软的手感。仔细看了下阴茎的根部没有一丝毛发，看来那些护士除毛的前置工作做的很好啊，那么下面就要做我的工作了，阉割他！我在仪器上点选了手术进行中这样的话手术室就不会有人进来了。<br>
    我吧手术刀取出来并用消毒水涂抹在他的睾丸上然后用手术刀轻轻的切开他的阴囊皮。缓缓的把他的阴囊皮拨开，硕大的睾丸便浮现在我的眼前。白玉一般的颜色有着一股浓重的男性糜香味，里面慢慢的都是男性的精华，接着我便用手术刀把输精管切断，用手拿起了这个巨大的睾丸出乎我意料的重，我把他放到了秤盘上足足有半斤重，称完以后我便吧这个睾丸放入了我特意准备的恒温箱中，恒温箱可以领死物活性化使得死去的肉体不会腐坏而且保持活性，在恒温箱中保存的物品就算是移植到活人的身体上都是毫无问题的。接下来就是另外一颗睾丸了，和之前一样的手法取出了这颗睾丸以后我将其放到了称上，一样也是半斤。这让我对他的阴茎能有多重有了强烈的好奇心。<br>
    我在他会阴上打入了止血剂然后拿起手术刀开始准备切除阴茎。用手术刀从根部开始切下，如同切菜一般便切下了他的阴茎，由于止血剂的效果所以没怎么流出血我吧他的阴茎放入称上，三斤这时我突然有种很好笑的想法莫非他不和队友配合并且成绩越来越差是因为胯下重量太重影响了跳跃么，想了想这样一个猛男每次跳起来抢球胯下的东西都在晃动，想想就让人很兴奋啊。我吧他的阴茎放入了恒温箱中，下面便是最后了我在他的尿道处接上了一个管子这管子是为了让被阉割后的人也能站着上厕所使用的，长度有10厘米长粗细有铅笔大小前段的开口处还有一个开关他以后都只能这样上厕所了。我默默的看着我的成果两颗白玉般巨大的睾丸散发着浓浓的男性气味，一条巨大的阴茎安静的躺在恒温箱中。<br>
    我吧他身上的血迹都用医用棉布清洗了涂抹上了药膏让其可以更快的恢复，吧手术布盖上了将手术室的状态改成了手术结束离开了手术室。<br>
    一出手术室变看到了刚刚的那两个女护士，她们一看到我出来变问我怎样手术好了么？<br>
    我回答道好了。<br>
    那两个护士便说可以让我看看切下来的东西么？<br>
    我将恒温箱拿出来顿时周围的女护士都围了过来。<br>
    好大啊。真想用用看呢。好可惜呢被阉割了。我从未见过那么大的东西呢。<br>
    我默默的想着就算你的阴茎再大现在也成了我的收藏品了。 好了各位我要回去了，如果以后有手术可以在叫我。<br>
    好的陈医生再见路上慢走啊。<br>
    我坐上了专车踏上了回去的路上，在路上我看着恒温箱中的收藏品想到了或许这东西还能有一些新的用处。</p>



<p>五<br>
    回去以后我便波不急待的戴上了手套将恒温箱中的两颗大睾丸放入了我提前准备的培养容器中。培养容器中倒入了ACEO09药剂，这种药剂可以使人的肉体拥有卓越的弹性和柔韧性。这种药剂一般是练体操的运动员会用到，长期使用可以让身体的柔软度更高可以做出各种高难度的动作。之后我便把培养容器放入了另外的恒温箱中进行储存，这两颗睾丸可以让我用到别的地方去。<br>
    接着我便拿出了那根阴茎，这根失去了主人的阴茎依旧有着极其威武的气势，阴茎根部由于强力愈合剂的作用下已经完全愈合，看起来就和还长在人的身上一样，接下来我便将其浸泡在保鲜液中，这种保鲜液和恒温箱有着同样的作用浸泡过保鲜液后会在物体表面形成一层肉眼无法分辨的薄膜。浸泡过后将其擦拭干净这一根阴茎将会永远保持这鲜活的姿态，就算是移植到人类身上都是毫无问题的。<br>
    这根我单手都难以握住的阴茎就在我的手上跳动，还保留着一丝男性的麋香，握住还能感受到温度，简直就和现在的成人玩具一样，但是他的原料却是来自于一个篮球运动员身上。我脱下了裤子开始尝试吧这根阴茎塞入我的后穴，由于其还是疲软状态所以并没有那么容易塞入，在我缓慢的动作下缓缓的塞了进去，我的菊花就算是做过扩张手术也是显得难以放入，当我终于完全塞入以后令我感觉到一股满足感于是我决定今天晚上就一直保持这这种状态了。<br>
    接着我吧裤子穿上每次走路后穴都会让我感觉到一丝丝的快感。看了看时间下午6点了，队里规定的是7点开始晚饭于是我叫食堂送餐过来之后便开始调配今天晚上会用到的药剂。我所调配的药剂其用处是增加男性的睾丸酮量，增强体质的作用可以说是很普遍的药剂，但是我调配的是强化版效果是普通版的5倍，但是强化版有一种负面效果是会使得使用者在几天内精液生产数量达到3倍，使得睾丸会有一种明显的胀痛感。这种药剂在国际上也是相当昂贵的就算是在国家队中也只有少数的有天赋选手才能使用。没错我现在调配的药剂便是要给今天入队的少虎使用的。等今天晚上9点便可以给他使用了。<br>
     接着我便打开了电脑吧画面转移到了游泳池中，我一眼便看到了少虎在泳池边上跟着教练做着热身运动，每次做着蹲下的姿势的时候都能看到裆部的阴茎在晃动，还好用的泳裤够大不然恐怕就要走光了吧，看的我顿时将臀部在凳子上摩擦了一会感受后穴里那一根绝世凶器带来的快感。<br>
     接着我将视线转移到了教练身上，教练名为李庆封，31岁，身高186，体重81公斤，阴茎疲软16厘米，勃起24厘米，曾在奥运会上多次夺冠当他退休时对他阴茎内的射精管理器进行拆除的也是我。还记得他刚拆除了射精管理器了以后便被我诱骗的注射了配种用春药，当天我完全是自作自受的被他按在床上干了4个小时第二天完全下不了床，而他睾丸内存了几十年的精液也被我给全部榨干了。在现在也保持着的炮友关系。游泳队中一共是18人每年能进入国家队的只有1到两人每个都是精挑细选的精英中的精英。打开电脑便能通过监视器欣赏到现成的猛男秀真是一件惬意的事情啊。接下来我便按下喇叭：请石少虎队员在今晚9点到达医务室。六<br>
    晚九点。：好了少虎躺倒那里今天要开始对你进行第一次用药，脱光衣服，会有点痛要忍耐点哦。他两颗眼睛对着我充满这疑问说道，：这药剂是做什么用的？  我说：简单的来说是为了增强你的体质使得你可以更好的接受接下来的训练，现在国家对运动员很重视所以才会给予我们那么多资金，这一次所用的药剂量价格就在30万呢。！ 他听到了以后顿时惊讶的张了张嘴，乖乖的脱光了衣服躺到了床上。<br>
    我取出注射器吸入了药剂以后说道：有点痛但是不能动哦，要是动了针头断在里面就麻烦了。我在心里想着这样的话估计很多医生都用来哄小孩子，不过他的心里年龄估计也和小孩子差不多吧。说完我把针头插入到他的卵蛋之中说道：只有这样注射的吸收效果才最好。在左侧的卵蛋注射完之后我拿出了另外一个注射器对着右侧的卵蛋注射了药剂。：好了注射完了感觉怎样。<br>
    ：痛 痛 痛 痛 痛！他用手揉了揉他的卵蛋说道，那以后还得这样用这个药剂么？<br>
    ：是的，差不多每一周都得用一次，而且用药过后的两三天可能会有点不舒服，可以过来找我，我可以帮你做按摩。我边说边用手抚摸着他的卵蛋装作是帮他止痛，实际上是在光明正大的吃豆腐。心里想着他可以说是近几年我最喜欢的原材料呢，我会慢慢的改造他，不管是肉体还是心灵都会成为我最自豪的收藏品。<br>
     ：帮他的卵蛋按摩了十几分钟之后我便说道：好了今天第一天的用药完成了，这个给早上起床和晚上睡觉之前都吃两颗。这个药剂是可以给予你的肌肉充足的营养，让你的肌肉更加的结实同时让你的肌肉不会过度的发达毕竟是游泳队员如果肌肉发达的和那些健美先生一样那么是会影响你的游泳速度的。并且从今天开始你晚上睡觉的时候都不许穿衣服内裤也不行！必须得裸睡，这样才能发挥着药的最佳效果。好了你回去吧10点前要睡觉。<br>
      ：谢谢医生，他说完后边离开了医疗室，我也松下了一口气，因为下面都湿透了啊，为了保持我医生的尊严就算后穴有那么一个大东西我也不能表现出有什么异样。脱下裤子后我吧手伸向后穴缓缓的吧后穴那根人肉成人玩具拿了出来，放入了恒温箱中。洗了澡后我便打开电脑，用着队内的资金购买者一个个药剂和器械。买买买看到喜欢的买，感觉能用到的买。等这些东西到了以后能带给我更多乐趣呢。</p>



<p>七<br>
   早上起床后进行了洗漱过后我便通过电脑查看了新的邮件，是说明我昨天晚上订购的药剂和道具已经发货在今天晚上会到。我看着电影，这时我医务室的门便被人推开了，来的是游泳队的教练李庆封。 <br>
    我看着他说道：有什么事么？<br>
    李庆封：医生我最近身体有些不舒服。<br>
    我关心的说道：是身体哪里不舒服？<br>
    李庆封：当然是这里，他坏笑着抓着我的手摸向了他的大屌，在我耳边说道这几天我可是忙的很，一直都没时间释放呢，陈医生作为队医是不是应该帮忙解决我的烦恼呢？ 我摸着他的大屌，已经完全勃起了裤子有着很明显的凸起。<br>
    ：这可不行呢作为队医我必须要对所有队员负责，包括帮你解决掉你的欲望，边说着我边吻向了他的嘴唇，舌头在口腔内交缠着，  ：教练你是不是应该先让我看看你不舒服的地方呢？我边说边开始帮他脱下衣服和裤子只留着内裤还在他的身上。  <br>
     之后我便拿出听诊器放在他两块厚实的胸肌上，是这里不舒服么？<br>
     李庆封：不还得下面点。<br>
     ：那么是这里？我吧听诊器放在他那漂亮的六块腹肌上。<br>
      李庆封：不还得再下面点。<br>
      ：那应该是这里了吧，我吧听诊器隔着内裤放在了他的大屌上面。并开始慢慢的抚摸。<br>
      李庆封：对就是这里，医生我觉得我需要更强烈的治疗。<br>
       我转身拿出了一杯药剂这种药剂是让精液过少的人服用的强力生精剂，如果给正常人使用则会在短时间内精液生产量翻好几倍。 我说道：那么病人要先服药我才能更好的进行治疗啊。我刚说完他便二话不说的拿起喝了下去。我说：现在请病人躺好我要对你进行全面的检查。他躺好后我便用手铐拷上了他的四肢，他的内裤已经快装不下他的大屌了，我弯腰把他的内裤也脱下，一根24厘米长的大屌，就弹了出来打到了我的脸上，大屌上流下的前列腺液也溅到了我的脸上。<br>
     我说道：看来教练病的很严重呢都开始“失禁：了呢。边说我边拿出了一个细长的羽毛刷说道：这样的话得先把内部给清洗干净，捏住马眼吧羽毛刷向内伸去，因为这剧烈的刺激他开始呻吟起来，前列腺液也开始流出的更多，我说道：每次治疗教练的水都很多呢大家都说女人是水做的，教练应该就是这淫水做的吧？  我拿出了一根塑料棒，将其塞入了李庆封的马眼之中，这种塑料棒名为尿道按摩棒是一种成人玩具在塞入马眼之后会迅速的胀大堵住马眼，并且开始持续的震动按摩尿道内部。之后我拿出了取精器对着李庆封的阴茎安了上去，打开开关把功率调整到最大。<br>
    ：怎么样很爽吧？ 不过我不会让你那么快的射出来的你的马眼已经堵住了，在我还没有满意的情况下你可是没法释放的哦。取精器的剧烈震动让他说话也断断续续的。  李庆封：是…么 ..那你….什么时候把你骚的不行的…..后穴贡献出来呢….啊….啊   。   <br>
     我说道：别那么快么现在还早。我用我的嘴巴含着他的乳头，一边用羽毛刷轻轻的刷着他的卵蛋，之后我便用手按照一定的规律开始按摩挤压他的卵蛋，这种挤压手法本来是在古代的时候阉割之前必须的挤压手法，可以让人在射精的时候吧卵蛋内所有的精液挤压出来，使得阉割的时候不容易感染。现在我对他使用就是要把他卵蛋内所有的精液都挤出来。李庆封现在完全可以说是痛并快乐着，挤压卵蛋带来的细微痛楚和取精器带来的剧烈刺激使得他有一些神志不清了。<br>
    我取出了一片按摩贴片，这种贴片非常的轻薄，虽然没有取精器那么强烈的刺激，但是却有着和取精器一样的效果。我将按摩器取下后给他的大屌贴上了按摩贴片，按摩贴片带来的震动使得他的大屌在四处甩动。我舔舔嘴脱下了裤子把我的后穴对准了他的大屌坐了下去。按摩贴片带来的震动使得他的大屌在我的后穴里乱跳，带来极大的刺激。而他这时也仿佛回过神来开始冲刺。我趴在他的身上享受着身下冲刺带来的感受，一边抚摸着她的全身，嘴里吸着他的乳头，一边我通过遥控器吧他四肢的手铐给打开。<br>
    刚一打开手铐他便把我从床上抱了起来，胯下的大屌死命的抽插着我的后穴。我像八爪鱼一样抱紧了他，这快感要把我送上高峰了。终于我被他草射了，我的精液射在了他的腹肌上。他一边抽插着我一边在我耳边说，：看医生我已经完成任务吧你插到射了，你是不是也应该让我射出来呢？边说他也便抽离了我的后穴把他的大屌放在了我的面前。<br>
    我说道：看在你那么努力的份上就满足你把我用舌头舔着他的大屌一边用手吧尿道按摩棒给取了出来。刚取出来一股精液就射到了我的脸上。接着两股，三股，我连忙含住了他的龟头，剩下的精液都进了我的嘴里可是这量实在是太多，都从我的嘴角旁留了出来。我拼命的吞咽着，但是完全吃不下去，我连忙把他的大屌从嘴里拿开结果又是射到了我的脸上。接着又是三股精液射的我全身都是浓稠的精液。由于长期使用各种营养液李庆封的精液里面是有着很多营养元素的，精液的味道也没有多少腥味，而是一种带着浓稠牛奶才有的奶香，我打了个饱嗝，用手吧脸上的精液刮到了嘴里，看来今天早上是不用吃早饭了呢，这样营养丰富的“牛奶”完全超越了早餐带来的营养了。<br>
    我用嘴吸着李庆封的大屌，把他里面剩余的精液都吸出来，他喘着粗气默默的站着，他原本饱满的卵蛋也因为这次的狂射而干瘪了不少。要等和之前一样饱满估计得在3到4天了。他的精液顺着我的身体流到地板上都让地板有了一个小小的白色水池了。<br>
    李庆封：舒服，他一边吧我之前贴在他阴茎上的按摩贴片取了下来一边说道，他用毛巾擦拭了下身子穿上了衣服在我耳边说：那么接下来的时间内请医生要好好的帮我看病哦！，说完便走向了医务室的大门，我说道：帮队员看病是职责，如果李庆封教练下次有哪里不“舒服”请第一时间来医务室找我哦。我刚说完他便笑着关上了门。<br>
    那么该怎么办呢，现在医务室满地都是精液，我去连墙壁上都有，这时有一滴水滴到了我的手上， 诶？水？ 我往天花板看，卧槽他射精的射程到底是有多远啊天花板上都有。得先去洗澡了，还得让清洁机器人过来清洁，空气循环机也得打开不然全是一股的精液味道。八<br>
    下午2点我收到了一个邮件，内容大概是这样的在举重队中出了一起器械事故。一名队员阴部受创，但此时举重队的队医正在老家休假中，于是需要临时抽调一名医生前去，在其他的医生看来这或许是个麻烦的差事，但是对我来说可是非常的有兴趣，如果说游泳队的这些队员都是身材姣好的小鲜肉的话那么举重队的那些肌肉壮汉就是红烧肉了。<br>
    我立马坐上了专车十五分钟后就到了举重队，由于是急症所以我换上手术服以后便直接找到了举重队的教练了解情况，得知了这名队员的基础资料。许建龙，男。25岁，在役举重队员身高172体重85公斤，在日常力量训练中由于器械故障阴部收到重击两侧睾丸和阴茎有明显的受伤痕迹可能面临切除。172的身高却有85公斤的体重那这肌肉该有多么发达啊。<br>
    边这样想着边拿起了一个恒温箱，里面装着一条疲软长度有12厘米的阴茎，两颗睾丸也有着鹅蛋的大小。这具生殖器来自于两年前一名因成绩不佳而受到阉割处罚的举重队员，这具生殖器的基因与伤者许建龙的基因相近，如果许建龙的生殖器需要切除的话，那么就要把这具生殖器给许建龙接上。疲软长度有12厘米的阴茎一般来说已经可以算是相当大的了，但是在我这样看惯了各种巨根的医生看来只能算是一般了，可是这两颗睾丸却是难得一见的极品大小，让我也不由得为之赞叹，果然练举重的都是卵蛋会比较大么。<br>
    进手术室之后我边看到了躺在床上的许建龙，胸肌都快比女人还大了，而这手臂比我的大腿还粗，胸前的乳头凸起挺立仿佛可以挤出奶一样，而最重要的地方却被一块手术布盖上了，我通过电脑把手术室的状态改为手术中，掀开了手术布，映入我眼帘的场景却让我笑了出来，许建龙的两颗睾丸极其硕大，就算是见惯大屌和大卵蛋的我来说也是令我惊为天人的大小，但是在怎么大这两颗睾丸也从卵蛋变成了荷包蛋，这两颗卵蛋由于过重的压力被挤扁了，虽然阴囊没有破裂，但是里面的两颗卵蛋估计也变成了蛋花了。用手触摸的感觉完全就是一滩烂泥，我甚至怀疑如果晃一晃的话能听到水声了都。而他的阴茎疲软状态下居然只有3厘米大小，这样的阴茎长在这个肌肉男身上让人感觉很是违和。<br>
     我拿出透视仪检查果然他的卵蛋已经是处于四分五裂的状态了，只能是切除我拿出了超声波振动仪贴近了他的阴囊，超声波振动仪将他阴囊内的卵蛋给完全震散，变成了浓稠而带颗粒的卵浆，将他阴囊根部用束缚线束缚好了之后我用激光手术刀从他的阴囊根部给切下了。两颗已经变成卵浆的卵蛋就在我的手上，因为束缚线的作用所以没有一点卵浆流出来。我将其放入恒温箱后，便取出了之前获得的用来移植的那具生殖器。通过仔细的操作我将这两颗新的卵蛋移植了上去，虽然现代社会的科技进步到了让人匪夷所思的地步，现在但是人体器官的移植却只有基因比较接近的人体器官才能互相移植而不发生排斥现象。<br>
     之后我便拿出了检查仪检查起阴茎来，虽然卵蛋受到了重创，但是他的阴茎却没有受到伤害，可能是由于两颗大卵蛋抵挡了全部的伤害吧，也就是说其实他的阴茎是可以不用移植的。但是看着他那短小的阴茎我顿时觉得好人做到底送佛送到西我就把这个阴茎给你换了吧，相信你退役之后享受到性的快乐之后会感谢我帮你把你这小可怜的阴茎切掉换成更大型号的。<br>
     想到了就做我立马用手术刀吧他的阴茎切除掉，这样小的东西我也懒得拿于是我直接丢到了垃圾桶里。将新的阴茎给他进行移植，10分钟后手术完成我清理完血迹后看了看我的作品，恩这样才对虽然长度不是很让我满意，不过我估计已经能让大部分人满意了吧，配合这样壮硕的身材一股十足的男人味。捏捏两颗卵蛋我对我的技术很是满意，完全看不出来不是原装货嘛。持续了30分钟的手术也完成了也该回去了。</p>



<p>⑨<br>
    回到游泳队后时间已经是下午三点多了，我从储藏室中将昨天获得的篮球队队员林志龙的两颗睾丸取了出来，昨天倒入的药剂已经基本被吸收了，带上手套将这两颗睾丸拿出来放在手上，捏了捏通过药剂的强化这两颗卵蛋已经变得非常柔韧并且弹性十足，这样的卵蛋就算是被用力搓揉也不会受伤。<br>
   我将其丢回了恒温箱中其弹力甚至还让这颗卵蛋弹了起来。接下来我取出了另外一瓶药剂，这种药剂可以使睾丸的精液量倍增，并且改变精液的口感和味道，使用此药剂的人平时精液储存在睾丸内，精液储存的时间越久精液的味道也会越美味，那些土豪经常购买男性奴隶后使其服用此药剂，在国际上这样的精液也被称作是顶级的饮品，但是这种药剂也是有负面效果的，这药剂虽然使人的体能和性爱方面的能力提升，但是也会会使人绝后，卵蛋内精液内的精子在药剂的效果下会完全的变化，使得其无法再传宗接代。<br>
    倒入药剂后我把恒温箱再次放入储存室中，取出了今天获得的许建龙的两颗卵蛋。用手术刀切开后我把阴囊内的卵浆给倒入了大碗中。大概有半碗的分量用汤匙搅拌了下，基本上都是碎末了，突然我想到了一个点子我将今天早上拿到的李庆封的精液拿了出来，早上做爱过后地板上的那些精液我觉得太浪费了，于是我便将一部分收了起来放入了冰箱，现在便取出来与卵浆混合在一起，满满一碗乳白色的卵浆喝下去肯定是大补啊！<br>
    当我准备喝下去好好补补身体的时候我的医务室有人敲门，我放下碗喊了声请进，进来的是石少虎，询问了之后得知他是因为昨天注射的药剂今天卵蛋胀痛因此今天过来让我帮忙按摩的。我灵机一动想到了这碗卵浆给他喝也可以啊，顺便还能在加点料。于是我让他先坐着等我一会，我进入药房取出了今天中午刚到的药。<br>
    迷心药，简单的来说是一种有轻微催眠效果的药剂，喝下这个药剂后会对见到的第一个人逐渐的变得越来越信任，最后可以达到说一不二的地步。但是这需要的时间比较长，因为大脑是非常复杂的细胞组织要改变一个人的思想是相当困难的事，迷心药必须要长时间按照规律的使用，还需要经常的聊天加深关系才能发挥出其效果，极其的麻烦，但是好处是这种药剂几乎是无法被检查出来的，更加的隐秘，我将这加了料的卵浆放到了他的面前说道：在按摩之前先喝药。<br>
     ： 那么大一碗啊，  他端起了那碗卵浆后闻了闻，然后开始喝，喝了一些便说怎么里面还有一粒一粒的呢？<br>
     ：别问那么多，你可知道这个药的原材料要25年才能长成呢，这药的原材料都比你的年龄大了，很珍贵的，如果不是因为你的成绩好所以特别关注你我也不一定会拿出这种药呢，这药可是我的私人珍藏呢。我在心里想到没错这个要的原材料两颗卵蛋可是来自举重队员许建龙身上禁欲了25年的大卵蛋，加上了游泳教练李庆封赞助的精液呢。<br>
      我这样说了以后他就没在说什么皱着眉头一口一口的喝了下去。 ：怎样味道如何？我好奇的问道  <br>
      ：有点像牛奶又有点像….说不出来而且里面一粒一粒的颗粒不好咬只能吞下去。味道一般般。   <br>
      ：味道你还想要多好，好了裤子脱了站到我的面前我帮你按摩。说完我带上了手套看着他脱下了裤子，我单手托起他的阴茎和睾丸，仔细的观察着，看来没问题，会有胀痛是因为昨天那药的原因属于正常现象，我用手指捏着他的卵蛋说道。  <br>
       我仔细的观察了下，因为昨天药剂的影响他的睾丸显得更加的饱满，在少许的阴毛的衬托下显得更加的可口。<br>
      ：好了按摩结束了穿上裤子回去吧。<br>
      ：这样就结束啦？我还觉得这样按摩挺舒服的。说完他晃动了一下腰，他的下体随着他身体的晃动一起晃动然后穿上了裤子。 ：那陈医生我回去了啊。说完后他便离开了医务室。<br>
       我在心里想着看来昨天的药剂效果不错这样的话只要在半个月左右就可以开始对他进行改造了呢。十<br>
     半个月后，医务室内我正在准备接下来会用到的手术道具，这时候少虎进来了医务室，一进医务室便自动的脱下了全身衣物。在这几天通过迷魂药的效果我成功的向他灌输了在医务室要自发的脱光所有的衣物，因为对于医生来说你脱光衣物才能让医生更好的观察你的身体这样的概念，这也使得他对于在我面前赤身裸体，抚摸他的阴茎感觉到习以为常了。<br>
     我让他坐下了之后他便问我这次叫他来医务室是有什么事情。我指着他的卵蛋说道：你知道人身体上的这个器官是起什么作用的么？<br>
     ：不知道，也没有人教过这颗东西是有什么作用的。<br>
     ：那我告诉你了，这个是睾丸它决定了一个男性在各个方面身体素质，一般来说睾丸越大那么这个人的身体也会越好，我在心里想着其实这也不算是完全在胡说，因为睾丸酮确实是会影响这发育，但是睾丸越大却不一定代表这身体越好，但为了我下面可以更好的哄骗我也就这样说了。<br>
      少虎顿时就对着很感兴趣说道：真的吗？那这样的话我的是不是不够大？他用手摸了摸睾丸说道，其实他的在一般人眼里已经是相当大的了，但是在我看来还是不够。<br>
      不已经算是偏大的了，但是….作为未来游泳队的主力还是不够大哦。所以啊，我有办法可以让你的卵蛋变得更大。  我子啊心里想着，恩没错不光是卵蛋还有其他的地方也是哦。<br>
      少虎说道：是继续用那种药么？可是那种药每次都得在卵蛋这里打针好痛的。<br>
      ：不，有更直接的办法，我问你你知道现在残疾的人是怎么康复的么？<br>
       移植啊。   我说道：对就是移植如果不够大的话那么就移植。   少虎那我原本的卵蛋怎么办呢？   我说道：人身体的腹腔内其实还有空间我可以吧你原本的卵蛋移植到你的体内。少虎想都没想就同意了，看来迷魂药的效果拔群啊。<br>
       于是在他躺上手术床后我便锁上了手术室的门，急不可耐的开始了改造手术，第一步自然是要切下他的卵蛋，但是由于这次的手术量很大于是我决定先把他的阴茎切下等手术完了在接回去，不然阴茎挡着这里将会影响我的手术进度。用手术刀对着阴茎根部仔细的切了下去后，我将他的阴茎放入了柔韧药水之中接着就是睾丸了。首先是吧睾丸连带阴囊整个切下，然后剪开阴囊，两颗卵蛋是偏青灰色的鸡蛋大小。我将两颗卵蛋上之前被我安装的射精控制器拆下后放入了恒温盒，并在恒温盒之中倒入了可以改变睾丸柔韧性和改变精液味道的药水。 预计要3个小时药水才会被吸收进去。<br>
       接着我便拿出了我的藏品，十几天前收获的被篮球队开除的林志龙的两颗大卵蛋。当时在对他进行手术之时我便发现他的基因和少虎的基因相近，也就是说他的两颗卵蛋是可以完美的移植到少虎身上的，这两颗大卵蛋这十几天在我这里可以说是“享尽了荣华富贵”使用了各种珍贵的药物。我对着这卵蛋用力的捏了下去，不一会儿便恢复了原状，并带有不错的弹性通过这几天的大补这颗卵蛋也是长了个子变得更加的硕大，超过了鹅蛋的大小了。我首先用克隆皮包裹住了这两个卵蛋，克隆皮是一种常用的仿生皮肤，这种仿生皮肤甚至可以随着人体的成长而成长跟人类的皮肤在外貌上毫无差别。这克隆皮我在订购的时候特意说明了要加大并且是用于阴囊部分，这皮仿佛丝绸一般的薄但是却拥有相当强力的坚韧程度。<br>
      我将包裹好卵蛋的克隆皮阴囊与他的身体接合并且我特意的没有接上输精管。这样就算是卵蛋的生产精液量过多也不会从阴茎流出。<br>
       接着我取出了被我泡在药水中少虎的阴茎。按照国家的规定运动员身上都得安装射精管理器防止其勃起射精，这个射精管理器的原理就是通过限制血液流入阴茎来使得阴茎无法勃起，那么如果要同时按照射精管理器但又能让其勃起的话要怎么办呢？对就是让他在勃起的状态下安装射精管理器，但是这又有了一个问题在勃起的状态下安装射精管理器那穿裤子的时候就太明显了，如何不那么明显又能绕过这个限制呢？我想到了一个办法，就是让他在勃起的状态也能和疲软的时候一样自然下垂。<br>
       阴茎勃起时因为海绵体充血而导致的于是我有了解决办法，我首先把少虎的阴茎竖直切开露出了阴茎内的海绵体，接着我仔细的吧海绵体给切除了，并安上一种特质的填充物来充当海绵体，这种填充物和人造皮一样可以随着人的身体成长而成长和之前的克隆皮是比较接近的东西，并且我在这些填充物里放了一些小东西，这使得我可以通过电脑随意的控制少虎阴茎勃起时候的角度坚硬程度等等。<br>
      下面就是把阴茎接合，同时我将少虎阴茎的皮肤给慢慢的分离了出来接上了克隆皮这可以保证他的阴茎在我随意的蹂躏的时候不会受伤，因为之前使用的柔韧药水他的阴茎现在在平时可以显得十分的柔软。接上阴茎了之后我通过电脑控制让他的阴茎勃起。勃起起后达到了25厘米的长度比疲劳时长了7厘米我趁着他勃起时装上了射精控制器，之后用电脑控制让他软下去，他的阴茎自然的向下用手摸了摸和疲软的时候一样的手感但是长度依旧是25厘米，这样可以算是伪“疲软了吧”其他人看到也只会以为是他疲软的时候阴茎就有25厘米长，而不会发现他其实是永远处于勃起状态。并且为了防止他因为淫欲而懈怠训练我吧他阴部的快感神经给全部切断了，这使得他现在就算是手淫也好，怎样的刺激也罢，没法获得快感只保存着基本的触感。<br>
        看了看时间手术进行了三个半小时了，我泡在药水中少虎原本的两颗睾丸也吸收好了药水的效力。他的两颗睾丸因为改变精液味道药水的影响已经是无法正常的流出精液了，只能是流出作为饮品和食材的美味精液，也就是说他现在已经不可能拥有后代了。我将这两颗睾丸移植入腹腔内并吧输精管连接向睾丸内，这样这两颗睾丸生产出的精液就会流入阴囊中，而这阴囊将会酿造出最美味的饮品。<br>
       我将手术台擦拭干净后开心的笑了，有好几个月没有进行过那么大的人体改造了呢，而且这次对少虎的改造还只是开始后面还会有跟多的改造。</p>



<p>十一<br>
    手术结束后时间是下午4点半，预计还要半个小时以后才会醒来。在此之前我可以先做点琐事，我首先把我的手术工具整理好并邮寄了一份快递出去。很快时间到了5点，少虎也醒来了。<br>
    我：感觉如何？又什么不舒服么，我把他扶起来后倒了一杯水给他。<br>
    ：感觉好像没什么不舒服啊。<br>
    我：那么站起来试试，一边拉开了他身上的被单。<br>
    少虎站起来了以后说道：感觉下面好像比以前重的感觉，我想到（给你移植的这两颗大卵蛋分量可不轻呢，你会觉得重那不是理所当然的事情么？），少虎说完便仔细看了看下体，很是好奇的翻弄着自己的肉棒和卵蛋。：感觉好像比以前大了好多，长度也变长了的感觉？<br>
    我：看来没有不舒服就好了，今天你就别回你的宿舍了，住在我这里我可以好好观察。（顺便光明正大的吃豆腐）如果觉得无聊的话你也可以玩玩游戏，我这里还有新到的游戏机呢。另外多喝水。<br>
    没过多久少虎便因为尿意而像我询问了厕所的地点，我说道为了观察是否有问题我和你一起去厕所，说完我便跟着他进了厕所用手握住他的阴茎说道，：现在听我的，我要你尿的时候你就尿，要你憋着的时候你就憋着。（其实我说要观察什么的只是出于我的恶趣味罢了，因为我对我自己的改造技术是非常有信心的，当年在学校我人体改造方面的可是以第一名的成绩毕业的）。因为迷魂药的作用我现在就算是这样握着他的阴茎把尿他也不会有任何反感的感觉，接着他的阴茎在我手上握着开始尿了出来，他的尿液非常的干净清澈，这说明了他体内的毒素非常的少，身体也很是健康。<br>
    我：现在停，他顿时停止了撒尿，现在先憋着尿，看看能憋多久。边说我便开始用手对着他的腹肌抚摸着，他腹部肌肉的线条很漂亮。恰到好处的六块腹肌不会使得有过于臃肿的感觉。（阴毛也比较的柔顺，嗯接下来找个时间把他的阴毛修剪下）。当我正在发呆的时候他说道。：可….可以尿了么..我已经快忍不住了。我顿时反应过来连忙把他的阴茎对准后说可以了，尿吧，哗哗的水声响起他把剩下的尿液尿了出去后松了口气，我握住他的阴茎抖了抖。两人离开了厕所。<br>
    30分钟后, 。<br>
      少虎：这个牛肉好好吃哦。<br>
    ：当然，这可是很有名的雪花牛肉哦，这种牛肉的肉质是一层瘦一层肥油，白白色的肥肉在肉上和雪花一样所以被称作是雪花牛肉。还有蔬菜也要吃，要保持营养的平衡。在我面前的少虎就算在吃饭的时候也依然是赤身裸体的牛肉的肉汁都飞溅到了他的胸肌上。  ：吃慢点，你看肉汁都撒到你的身上了。我用着餐巾纸擦拭着他身上的肉汁。（真是单纯不知道我险恶的用心呢，既然今天要睡在我这里那么我会让你以后都睡在我这里，以后你将会成为我专用的人形按摩棒和人形抱枕。<br>
     吃完晚饭我边带着少虎一起玩着电子游戏，当然一边玩着我也不忘对他各种吃豆腐。玩着玩着便到了9点半，我便带着他去洗澡。虽然他的躶体我是看过许多遍了，但是被他看到我的躶体还是第一次呢。我脱下了衣服后便立即进了浴缸，在浴缸上泡泡的掩护下他也没发觉我已经勃起了。我一边招呼着他进来浴缸。我坐在他的身后用着毛巾擦拭着他的身体。<br>
     少虎：感觉身后好像有什么东西顶着我？<br>
     我：哦那是清洗器。（其实那是我的阴茎，从今天下午起我就一直感觉很兴奋，之前还好有着白大褂做遮挡，现在赤身裸体可没有东西遮挡了，看着这幅场景我顿时想到了一个主意）： 来你屁股抬起来一点这样比较好清洗到你的后穴，他依言抬起了屁股后我便把我的阴茎插入了他的后穴，虽然我本质上是个0但是看到这样的场景我也是可以1起来的啊！现在不要动哦，我在用清洗器清洗你的后穴，边说我便一抽一插的干起了他的后穴，毕竟还是个处男后穴非常的紧，给我带来了强烈的刺激。<br>
    少虎：啊..后面这个清洗器弄的我有点疼。<br>
    我：疼才说明是有完全的清洗到位，这里需要仔细的清洗需要好几分钟的时间，保持这个姿势不要动。我一边抽插着一边用手抚摸着他的全身。少虎也从刚开始的痛苦中开始感觉到了一些舒服的感觉，虽然我切断了他下身快感的神经，但是后穴带来的快感只是被减弱了而不是被完全的切断。<br>
    渐渐的我到达了高潮我的精液在他后穴喷射了出来。<br>
    少虎：这个清洗器好像喷射了什么东西出来？<br>
    我：大惊小怪什么那个是沐浴乳。我还用手吧精液伸到了他的面前说：看牛奶气味的沐浴露。看来我睁眼说瞎话的水平越来越高了。洗完澡后我穿上了内裤把少虎和我的头发擦拭干净，少虎依然是全身赤裸可他也仿佛是习以为常了。接着我说我这里只有一张双人床你就和我一起睡吧。<br>
    少虎：恩<br>
    躺在床上我用大腿磨蹭着他的阴茎，手抚摸着他的胸前说：一直叫你少虎显得太生分了以后我就叫你小虎好了，睡觉。我也不给他回话的机会立马闭上了眼睛抱着他开始睡。<br>
    过了一会儿小虎慢慢的回了一句： 恩，好。</p>



<p>十二<br>
    第二天早六点半</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我一早起来发现我睡觉的姿势完全就是把小虎当成抱枕一样抱着他，我的手抱着他的胸口，大腿跨过他的腰部，腿压在他的肉棒上面。看了下他的脸，还在睡觉。


我趴在他的胯下，吧他的肉棒含入嘴中吸吮。他的肉棒有一种淡淡的男性体香，软软的肉棒把我的嘴巴塞得满满的。我一边喊着他的肉棒一边两手也在玩弄着他的卵蛋，他的卵蛋在我的手中被揉捏成各种的形状接着我吐出了他的肉棒，用舌头舔着他的卵蛋，渐渐地由于我的刺激小虎也醒来了。


小虎：  嗯....诶这是？


我：我这是在叫你起床哦，以后你叫我起床也得这样叫我哦。说完我便拉着他起床然后带他到卫生间洗漱。


我：我这里还有多的牙杯和新的牙刷你就先用吧。洗漱完之后我便拿出了一杯牛奶在其中倒入了迷魂药给他喝了下去，我在心里估算着药量，大概在持续两三个月的用药就能让他对我百分百的信任，完全按照我的指示做事了。他喝完被我加了料的牛奶后便要准备出门到游泳馆训练了。


但是这时候小虎想到了一个问题他说道：我昨天是直接过来的，衣物都还在宿舍中，晚上洗澡后衣服还没洗，现在我一件衣服都没在这里啊。


我：别担心，我昨天已经吩咐人吧你的全部东西都带过来了。（反正以后我都会让你在我这里住了）不过你的内裤和泳裤我都丢掉了，因为现在恐怕你是穿不下了，不过我已经提前帮你准备好了内裤和泳裤，说完我便拿出了一件豹纹泳裤。这件内裤他胯部是有特别的设计肉棒的地方是一个袋子式的设计，我让他穿上了泳裤后说：这个泳裤是要这样穿的，我将他的肉棒和卵蛋塞入了泳裤前方的袋子中。
我：这个泳裤的设计是防止你在游泳的时候肉棒跑出内裤。帮他穿好了以后我仔细端详了下。这泳裤下面那一包会不会太大包了一点呢？我在心里暗笑顺便对我的改造技术得意不已。


让他去游泳馆之后我便收拾了下准备出门，今天还要到医学院去，今日有一起研讨会呢。


9点整我到达了医学院这是从我迎面走来一个人对我打招呼。


：嗨陈晨好久不见，来人是我的同窗好友名叫张武仁，他当时自我介绍的时候这个名字可是让我暗笑了许久，据他所说他这个名字是因为他的父亲是一个狂热的武侠小说迷，取名的意思是说武侠要以仁义为先，不过他个人对他名字的理解是武在仁前面说明武力比仁义重要，从此之后这家伙就走上了变态逗比的不归路，不过虽然他是个逗比，嗯当年我们全部的学生都认为他是个逗比，但确是个有文化的逗比，他当年在医学院的学生中和我一样被称为医学院的四大天王（四大变态）。




 他被人称为奇迹的药剂师，在医学院时他便发明了好几种药剂其中一种是丰胸药剂，一种生发药剂。他发明的丰胸药剂在三天内就可以让一个人的胸部从A罩杯变成C罩杯，从B罩杯变成D罩杯，而生发药剂可以让人在几天内就长出一头飘逸的长发，让人在几天内便可以长发及腰。但他被称为逗比的原因也是因为这些药的副作用，丰胸药剂确实很有用但是使用这个药必须得3小时就喝一次牛奶，当年医学院可以说是飘着一股浓浓的奶味，周边的商店补货都来不及，一直到一个女学生在一次课堂上当众胸部喷奶，从那之后就基本没有人去买回导致胸部喷奶的丰胸药了。（不过也有许多特别爱好的人会购买）。


而他的生发药也是一样有着副作用，之前说了生发药可以让人在短时间长发及腰，但也同时让人的阴毛可以在短时间内阴毛及脚。从那之后虽然他也开发出了一些靠谱的药剂，比如说我经常用的许多药都是从他哪里购买的。但是也没有哪个傻傻的学生会去购买了。（买他的东西不是给他提供研究经费的同时充当他的实验体么）。


我会和他关系好的原因除了我经常购买他的药剂以外也因为我经常拿他的药剂去让别人“自愿做实验品”。从那以后我两可以说是声名狼藉没有那个人敢喝下我或者他递给别人的饮料。他被称为奇迹的药剂师的原因，除了因为他的药剂确实是个奇迹以外也因为，....这家伙现在还没被人打死真TM是个奇迹。</code></pre>



<p>而我被称为医学院四大天王（四大变态）则是因为我的身体改造技术，我这个人的思维比较开阔（脑洞比较大），经常可以做出让人眼前一亮（无法直视）的改造方法。但是也总有人在诋毁我，说我在半夜偷偷的解刨尸体，做实验。胡说我明明是光明正大的向老师要了实验室的钥匙,（威逼利诱）然后进行实验。（那么是不否认在半夜解刨尸体喽？）再说了实践才能出真理。</p>



<p>令我无奈的是因为我的探索精神（变态精神），却让人认为是变态（本来就是）。不过我在医学院的知名度之高可以说是四大天王（四大变态）中最高的。经常成为学生们夜晚讨论的焦点。在很多学生写的小说中也经常可以看到我出场的飘逸身影，只是让我很是郁闷的是，为什么我出场的故事都是鬼故事呢。…….而我在医学院的称呼也因为我那大胆创新，（脑洞大开），敢于实践（半夜去做人体试验）的优良品质而被称为午夜刨尸狂！！！</p>



<p>十三<br>
    我和张武仁两人一边走一边聊天，快到医学院大楼时听到了一声笛声，迎面走来一个身着红色古装，长发及腰的美男子，他一边闭着双眼一边吹着笛子向我们走来，然后…..在我们面前踩到了石子摔了个跟头…..。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我和张武仁齐声说道，啊好眼熟的情节。....对这个人也是我们的熟人名叫东方铭，和我一样在当年被称为医学院四大天王（四大变态）之一。这家伙是个中二病，老是认为自己是个隐居的神医，在医学院的时候擅长中医针灸。不过不得不说的是他中医针灸的技术确实是厉害，只是一根针就可以轻易的治好感冒发烧之类症状。当然同样只是一根针也能让人浑身酥麻，高潮连连。因为使用针并且喜欢红色衣服所以他在我们四大天王（四大变态）中的称号是东方不败。......


 东方铭从地方爬起来后大骂道：TMD这里怎么会有个石子，恩不行要保持风度，陈兄，张兄多日不见对二位甚是想念啊。


我，张武仁齐声说道： 说人话！


 东方铭：.......你两还是那么不给我面子，好了不和你们斗嘴了..反正每次都斗不过.走吧他早就到了，在那里面等着我们呢。


他？我想了想，恩只有他了我们四大天王中最后一个人，易朗，这家伙在擅长的是按摩。与其说他是医生倒不如说是个按摩师，一手按摩技术出神入化，他的按摩可以让人凝神清新，可以让人放松筋骨，也可以让人高潮连连，当年他的桃花运可以说是我们四人中最好的，男女通吃，据说他的按摩技术只需要几十秒就能将人送上高层的巅峰。和他一夜过后的人都对他的手法称赞不已，期待能够再次上床。他的称号也因为这个按摩技术而被称为....神之手。


进入医学院大楼后看到一个身穿紫色西装头戴金丝眼镜的人，那就是易朗了，而他身后跟着一名身穿军装的男人。身高大概是1米85左右，身上的军装也遮挡不住他厚实的胸肌。


我：怎么有个当兵的跟着你呢，啊 我懂了你小子终于被抓了是吧。


易朗：你小子胡说什么呢，他边这样说一边用手狠狠的蹂躏这名军人的胯部。那名军人虽然脸上流露出痛苦的表情但是却没有任何反抗。</code></pre>



<p>易朗：这小子是我的狗奴，小狗狗乖去我以前的宿舍乖乖呆着等我，</p>



<p>军装男子：是主人！</p>



<p>我：哦还有狗奴啦，看来你过的还蛮滋润的么。 事实上我们四人可以说是权二代我们的家族都是有名的医学家族，不然像是国家队队医这样的位置，若非我是有背景的话我是万万当不上的。若是一个普通的刚毕业的小医生在我这个你年龄恐怕只能在一个医院里做实习医生呢。</p>



<p>东方铭：走吧要去开会了，真不知道这次的开会又要磨蹭多久呢</p>



<p>张武仁：是啊这开会完全就是废话啊。</p>



<p>我：恩恩，与其开会我还不如回去好好调教我可爱的小老虎呢。</p>



<p>易朗：同意，完全是浪费时间但是还是得开会，走吧，我们以前的宿舍现在还是空的哦，我让我家小狗狗去收拾了，等等我们可以去哪里让你们玩玩我家的小狗狗哦。而且我也有点事要你们帮忙，先去开会吧开会完再说。</p>



<p>十四<br>
    我们四人进入会议室后不久个个座位就陆陆续续的坐满了人，坐在主位的医生此时就开口说话了，欢迎各位来到每年一次的全国医学研讨会议中，今年我们已经取得了（省略一堆废话）以下的成就，来年我们还要以（省略一堆废话）为目标。浪费时间的会议持续了3个小时，最后终于在各位的大声鼓掌（怨念深重）下结束了。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>会议结束后我们四人到了以前我们住过的宿舍中，打开门便看到了易朗带来的军犬戴着项圈全身赤裸嘴上还塞着口球跪在那里。


东方铭：训练的还不错呢，挺自觉的啊。


易朗：这畜生一开始还很不听话呢，他是我当军医以后的护卫兵，不过说是护卫兵其实就是团长送给我的玩具，他阿就希望我要玩的话玩几个畜生就好了别把全部的士兵都玩坏了。贱狗跪下身子直起来。


易朗话音刚落军犬便抬起了身子，他之前是跪着身子趴在地上所以没看到，现在才发现他的阴毛已经被剃干净了，那一条肉棒直挺挺的对着我们，他的肉棒上大概有24厘米，肉棒上还纹这几个字高毅是易朗的一条贱狗。


易朗：贱狗转过身子。


军犬转过身子，只见他的屁股上还纹着几个字，请勿投食。他的后穴里面还塞着一个巨大的肉棒，这肉棒上连着的两颗卵蛋随着他的动作而乱颤，而他的尾椎骨上还长着一条狗尾巴。


我走上前查看这他尾椎骨上的狗尾巴，移植的不错外表没有看到什么伤口，而他后穴的那根肉棒做工倒是不错跟真的一样，我将它后穴的肉棒拔了出来，随着肉棒拔出来还带出了一丝的淫水。</code></pre>



<p>我指着这个肉棒说：你这哪里买的，看起来居然和真的一样。</p>



<p>易朗：这可是非卖品哦。</p>



<p>我：既然是非卖品那你帮我弄个来。</p>



<p>易朗：我说非卖品的意思是，这个肉棒啊是我从军犬的双胞胎弟弟的身上割下来的哦，这兄弟两可真是兄弟情深啊。易朗说完这话军犬的眼里流露出了悲伤的神色。</p>



<p>张武仁：这就是所谓兄有弟攻的意思么，弟弟的肉棒被割下来以后插到哥哥的后穴里。军犬听完这话以后露出了愤怒的表情，但却强忍着没有发作。</p>



<p>易朗：军犬你这是什么表情，不乖哦要惩罚，说完他拿出了手机。这时军犬露出了恐惧的神色，说道：主人饶了我，不要，我错了，我错了。</p>



<p>易朗：贱狗你怎么能自称我呢？果然我调教的还是不够啊，说完按下了手机的一个按钮，顿时军犬的惨叫着趴在地板上痛苦的翻滚着。易朗说道：我可以用这个手机完全的控制你全身的感觉神经，可以让你感觉到极乐的快感，也可以让你感觉到苦痛的地狱！</p>



<pre class="wp-block-code"><code>这样的折磨持续了两分钟，当停止之后军犬已经是全身无力的倒在地上了，易朗这时候用皮鞋踩着军犬肉棒上说：现在知道对主人应该是什么态度了么？边说还边用皮鞋蹂躏着军犬的肉棒。


军犬：军犬知错了，军犬应该用军犬来称呼自己，不应该对主人的朋友表现出恶意。军犬说完易朗便摸摸军犬的头说：这样就对了，乖，你如果表现的好主人爱你还来不及呢，怎么会欺负你呢，说完便把军犬的肉棒握在手里用口袋里的手帕轻轻的擦拭着。</code></pre>



<p>东方铭：恩这家伙的人格分裂症越来越严重了。</p>



<p>易朗：你TM才有人格分裂呢，你不知道么，训狗的时候要恩威并施，这样才能让狗狗忠诚。</p>



<p>我：我才没看到忠诚呢，我只看到了你用仪器控制他全身神经呢，话说你这是怎么控制的？</p>



<p>易朗：厉害吧，这可是我最新发明的体感控制器，他可以让你用手机来控制别人全身的痛感神经。不过…..这还没完全好目前也只能做到完全的控制痛感神经，至于快感只能控制一部分还不完全，但这就还需要几个月的实验应该就能全部完成了。易朗一说完边让我浮想联翩，如果我可以用手机控制小虎的话，想让他硬就让他硬，想让他软他就软，想让他射他就射。于是我立马说道，研究完成以后请务必联系我。</p>



<p>易朗：没问题，我今天也是因为这头军犬要你们帮忙，你们看着尾巴。</p>



<p>东方铭：尾巴没问题吧？和真的一样啊。</p>



<p>我：不你们注意到没这个尾巴的动只是因为军犬的屁股动了，这个尾巴他自己是无法动的。</p>



<p>易朗：不愧是午夜刨尸狂一眼就看了出来，对我今天就是希望你能让他的尾巴能真的动起来。这样的手术对我来说很难但是对你来说应该是轻而易举的。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>我：这个不难只是个小手术罢了对我来说很容易，不过比起手术我想有人会想要先玩玩这条军犬。


易朗：当然本来叫你们来也是有让你们看看我调教成果的意思。


张武仁：老子早就忍不住了，来我先来，说完立刻脱了自己的裤子说：军犬过来干我。


东方铭：等一下，你这家伙还是这样一点品味都没有，之后便从我手上拿起了之前塞在军犬后穴里的肉棒，然后对着军犬说不要动。接着东方铭从包里拿出了一根金针对着军犬的会阴扎了一针。


东方铭：这一针可以达到生精的效果，之后他又对着军犬的龟头扎了一针，：这一针可以让这头贱狗无法射出精液。然后他把手里军犬后穴里的肉棒插了回去说道：上干死那个逗比。


军犬听到命令后立马挺起了肉棒对着张武仁的后穴狠狠的插了进去，24厘米的肉棒一插到底接着军犬的公狗腰和一个电动马达一样以极其快速的频率开始了抽插。


张武仁一边淫叫这说好爽一边撸动这自己的肉棒，整个床都在震，军犬后穴肉棒上两颗卵蛋随着军犬的动作而四处晃动。几分钟后张武仁便射了出来。军犬把肉棒抽了出来，军犬的肉棒上一点精液都没有，肉棒看起来显得更加的坚硬了。


我：张武仁这家伙一下子就给打败了。东方铭：所以我说他一点品味都没有。来贱狗过来舔我的脚。军犬立刻跪在地上爬了过来舔起了东方铭的脚。</code></pre>



<p>东方铭：还挺乖的，那么应该要奖赏你，说完又拿出了一根金针扎向军犬的肉棒中间。东方铭：怎样感觉很爽吧，这一针会让你在10分钟内一直感受到无尽的快感哦。说完便用脚狠狠的踩这军犬的肉棒和卵蛋。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>易朗：你这家伙不是你的你不心疼啊，轻点踩坏了怎么办？


东方铭：踩坏了让陈晨给你的军犬在装上一个不就得了，再说不是你让我们玩的么，说完踩的更加用力了。快感和痛感同时袭来，让军犬痛不欲生。

易朗对着我说：陈晨你不玩么？


我：不玩我还是比较喜欢我家的小老虎。


易朗：小老虎？什么时候让我也看看。


我：行啊，不过我家小老虎我也是宝贝的紧，可不会让你们这样玩弄的哦。


易朗：行下次让我看看是什么样的人能让你那么宝贝。


就在我们聊天的时候听到军犬一声惨叫，我们仔细看去东方铭脚踩着军犬的卵蛋好像，.


东方铭：哎呀真是抱歉，我差点把卵蛋踩爆了呢。


易朗：.....我就知道会这样，算了没事反正几天后也就好了。


易朗：军犬，来表演高压水枪。


军犬忍受这卵蛋痛苦说道：是！然后跪坐这飞快的撸动起自己肉棒，撸动了十几分钟还是没有射精的迹象，这时候东方铭说：你们忘了么我之前已经用金针封住了他的马眼他现在啊在怎样都是射不出来的。


我：我说怎么会射不出来呢，去 ，解穴，我可是很期待看着表演呢。东方铭笑着拿出了金针对着龟头插了进去解穴。立马军犬雄叫着射出了精液。精液的量极其的多射的整个地板包括一面墙壁都是乳白色的精液，看起来似乎给了整个地板和墙壁都刷上了一层白色的油漆。射完之后军犬的肉棒还一直流出精液看起来似乎还得流好久呢。</code></pre>



<p>我：好了走吧我们去手术室给你的军犬安装上可以动的尾巴。</p>



<p>十五<br>
     3个月后。<br>
      在这段时间我对小虎进行了各种的改造，现在我已经能通过我的手机来遥控小虎的全身感官，并且我吧小虎下体的快感神经重新的接上，小虎的卵蛋也在这段时间我的各种滋补药物的作用下更加的硕大了，而肉棒也达到了28里面的长度。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>  晚上小虎刚回来我的医务室便自觉的脱下了他的全身衣物，一根肉棒也满是黏糊糊的精液。自从我把小虎的快感神经接上后小虎就一直处于非常敏感的状态，随便的抚摸下就可以流出满满的精液。为了防止他在游泳队训练的时候当众喷精，我在他每次前去训练时都会用塑胶棒堵住他的马眼。


 我用手托起他的肉棒把马眼里的塑胶棒取了出来，刚一取出塑胶棒小虎就喷出了一股浓精。


 我：小虎现在越来越敏感了呢，以前还要多摸几次才会射，现在可是一直都在流精了呢。我捏了捏小虎的卵蛋顿时一股精液再次流出来。


小虎：别...别捏你在捏我又要射了。


我一边捏着小虎的卵蛋一边用舌头舔着小虎的胸肌。我脱下衣服躺在床上说道：小虎来帮我后面按摩按摩吧。小虎一听到我说的话立马把我抱了起来然后把他的大肉棒插向了我的后穴。啪啪啪啪啪小虎一边抽插着我的后穴，卵蛋也一直打击着我的屁股。每一次抽插小虎都会喷精出来，渐渐的整个地板上满满的都是小虎的精液。</code></pre>



<p>在抽插了数十分钟后小虎大喊一声然后射出了一大股浓浓的精液。小虎射完了以后我两气喘吁吁的坐在床上。</p>



<p>我：看来小虎真是越来越多汁了呢，就算是刚刚射了那么多现在还是在一直流出精液。</p>



<p>小虎：可我现在觉得还能射蛋蛋里面感觉还是满满的。</p>



<p>我：是么那我可要把他们都挤出来不然明天小虎要是一边游泳一边射精怎么办呢。说完我便用嘴含着小虎的肉棒，一吸小虎的肉棒就被我吸出了精液，我吧小虎的肉棒当做吸管一样喝着小虎的精液，吸着吸着小虎又喷出了一大股精液把我呛到了。</p>



<pre class="wp-block-code"><code>小虎：没事吧，是不是呛到了？


我打了小虎的卵蛋一下，小虎又再射了一股精液出来，射那么快干嘛呢，都把我呛到了。说我我从我的抽屉里开始翻弄东西。


小虎：你这里面都是什么东西啊，看的怪吓人的。


我：这东西啊是种马用的取精器哦，小虎那么大的东西普通人用的取精器怎么装得下呢，只能用种马的了哦。说完我便把取精器安在小虎的肉棒上，吧开关开到最大。小虎在这快感之下淫叫出声而我也用我的双手开始对着小虎的卵蛋开始捏。：看我把你的牛奶全部挤出来。小虎的肉棒一直射的不停我也用手一直揉捏着小虎的睾丸，20分钟后我吧取精器给关掉了。看了下取精器的内部，满满一脸盆的精液。</code></pre>



<p>我：小虎还真是能射呢，我捏着小虎的卵蛋说道，现在还能不能继续射呢？</p>



<p>小虎：不行了…让我休息下。</p>



<p>我：可是小虎的大肉棒看起来没有想要休息的样子啊。在我面前小虎的肉棒又开始流出了精液。</p>



<p>我：不行呢今天我也是要把小虎榨干呢。我再次吧取精器安在小虎的肉棒上然后开启了开关。</p>



<p>小虎：啊啊啊啊啊 不行了 饶了我吧。 真的要不能射了。</p>



<p>我：虽然你这样说但是你的肉棒还是一直在射哦，我亲吻了小虎一下说道。然后换了个位置坐在小虎的腹肌上面把小虎的卵蛋含进我的嘴里，但是小虎的卵蛋实在是太大了我只能喊进一半。我一边含着一边轻轻的咬着小虎的卵蛋，然后突然用力的咬了一下。小虎顿时大叫出声然后小虎的精液像是山洪暴发一样的被取精器吸了出来，我关掉了取精器仔细的看了看小虎的卵蛋。小虎的卵蛋因为精液都被吸出去了重量轻了不少，而马眼也因为这次的狂射而大了不少。我用手摸了摸我的小拇指都能伸进小虎的马眼了。</p>



<p>看了气喘吁吁的小虎他正沉浸在之前的高潮中，我坐在小虎的胸肌上说：怎样？是不是很舒服啊，全部精液都射出来的感觉。</p>



<p>小虎：呼呼呼 舒服…是舒服…..但是好累哦…..我感觉我现在什么都射不出来了。</p>



<p>我：可是我还没舒服啊，所以小虎继续吧，我拿起手机在手机上点了下，顿时小虎的肉棒又重新挺立了起来。然后我一屁股坐了上去。</p>



<p>小虎：呼  还要做啊？</p>



<p>我：是啊 ，我说了我觉得还不够哦。</p>



<p>小虎：好！我让你爽到底，小虎翻身把我压在了床上然后猛力的抽插着我的后穴，我亲吻着小虎我的舌头在小虎的口腔里缠绕着，我一只手控制着手机把手指点向了控制小虎射精的指令，终于我和小虎一起到达了高潮的顶峰。</p>



<p>第十六章 <br>
   由于临近奥运会所有的队员都要更加努力的训练而作为队医的我也是更加的忙碌。现在奥运会不只是一个单纯的体育盛事了还是各个国家炫耀自己人体科技的地方。几乎每个运动员都是经过了人体改造才登上舞台的，由于科技的进步人类的极限也在提高，因此为了提高赛场上运动员的成绩各个国家都煞费了苦心。<br>
   由于运动员们都是各个国家选出的精英，各种珍贵的药剂会给这些运动员们准备因此这些运动员们各个发育良好，个个的肉阴茎都是相当的大，那些运动员们胯下那坨肉都有着相当的分量。因此有的国家给运动员们服用了一些抑制阴茎成长的药物，为了让胯下那坨肉不影响运动员的发挥有的国家会对运动员的阴茎切除而睾丸则保留下来。有的国家甚至会让运动员完全切除生殖器。在那段时间运动员几乎等于是太监一样。<br>
   之后生化技术飞速发展，人们研究出了让离体的肉棒浸泡在营养液中使得肉棒不会坏死的技术后许多的国家会在奥运会开始之前让男性运动员们将阴茎切除下了然后浸泡在营养液中，女性运动员将乳房切除浸泡在营养液中，然后在比赛结束之后再重新给接上去。之后技术越来越发达甚至到了让切下来的阴茎还可以在营养液中正常的继续发育。<br>
   在突破这层技术以后各个国家几乎都这样做了，甚至有的国家会要求运动员在比赛前不止要切除肉棒还有睾丸也要切除。当然也有的国家不要求运动员在比赛之前做切除手术。<br>
   说了那么多当然就是因为运动会要开始了，依照惯例要开始对所有的队员切除阴茎，然后这些队员还需要一定的时间来习惯胯下空无一物的情况游泳，之后便是参加奥运会了，因为队内所有的人都需要我来做手术也因此我这段时间也会比较忙。<br>
   我：听到名字的进来，刘海龙。我话音刚落没多久便进来了一个人，这个人就是刘海龙今年28岁，今年也是他最后一次参加奥运会，也是我们游泳队的老将了。<br>
   我：先脱衣服吧，然后站到我面前来，我检查过没问题就可以开始手术了。<br>
   刘海龙：好的医生，话音刚落刘海龙就把全身的衣物脱了个精光。然后站到了我的面前。<br>
   我带上了手套开始给刘海龙检查他的阴茎，刘海龙的阴茎疲软的时候有着15厘米的长度，勃起之后只怕更长，但是在这些运动员离开队伍之前他们是不会有勃起射精的机会的 .刘海龙的包皮比较长，将他的龟头都包住了，我必须要用手来把他拨开才能检查。剥开了包皮以后发现有一些包皮垢，我拿出了医疗棉签请进了清理，正当我要清理的时候传来了敲门声。<br>
   我：是谁啊。<br>
   小虎：是我。<br>
   我：进来吧。找我有什么事么？<br>
   小虎：其实..是哪个我听说是要把阴茎切掉，是真的么。<br>
   刘海龙用着阳光的笑容说道：是真的哦，你看我，现在就在检查等等就要切掉了哦。<br>
   小虎：不会痛么？<br>
   刘海龙：不会的，与其说是痛不如说是很爽。<br>
   小虎：很爽?<br>
   我：是的，为了让大家在做手术的时候可以有更快乐的心情所以呢在做手术之前会给大家注射药剂，这个药剂呢会吧大家的痛感转化为快感。<br>
   刘海龙：所以说啊，我都有点迫不及待了。<br>
   我：小虎，感觉有点害怕么？<br>
   小虎：嗯有点。<br>
   刘海龙：小伙子别怕，不然这样吧我做手术的时候你在旁边看着怎样？看过了你就发现其实就是那么一回事。<br>
   我：是啊你以后可是会成为游泳队的台柱的，以后你还会经历好几次，你就在旁边看看吧。<br>
   小虎：那..好吧。<br>
   刘海龙：被后辈看着我可不能出丑呢，来吧。<br>
   我：其实很快就好了的，连手术室都不用进去。说完我拿出了一根注射器将里面的药水向刘海龙的手臂里刺入。过了1分钟药水就会完全的起效，之后人体的痛感就会被转化为快感。<br>
   刘海龙：好了就这样吧直接割。刘海龙就这样站着我面前示意我直接割。<br>
   我：这可是你说的哦，可别因为太舒服然后身体乱抖啊。<br>
   说完我便开始为刘海龙去除阴毛，在这过程中由于药剂的效果刘海龙的龟头开始流出了淫液，我在刘海龙的下腹部打了一剂止血针，这样等等就不会留多少血了。<br>
   我：你是要慢慢的切还是一次性切掉。<br>
   刘海龙：嗯慢慢的切虽然很舒服但是还是不够刺激，一次性切吧。这样快感才能充满全身啊。<br>
   我：那好，站直，正好，小虎你帮我把刘海龙的阴茎拉直点，对这样我才好切。刘海龙你把你的两颗睾丸弄开点，不然不小心切到了可不好。我现在要切了哦。我把手术刀对好了位置之后用力一刀将刘海龙的阴茎切了下来。随着刘海龙一声充满了欲望的叫喊，刘海龙的阴茎和他的身体分了家。<br>
   由于之前的止血针因此刘海龙并没有流多少血，我拿出治疗喷雾对着刘海龙胯下的伤口喷出，没过一会就长出了粉色的新肉。<br>
    刘海龙:呼每次这个时候都觉得那么爽。<br>
    我：不过这也是最后一次了，这次奥运会结束你就退役了吧？边说我边把手上刘海龙断掉的阴茎根部流血的地方喷上了医疗喷雾，然后将刘海龙的阴茎放入了充满了营养液的玻璃瓶容器中。整条阴茎在容器中仿佛获得了生命慢慢的舒展开，肉棒中的海绵体也被营养液深入，整条阴茎在离开了他的主人后勃起了！<br>
    刘海龙：每次看这一幕都觉得很神奇呢。好啦我去训练了如果这次比赛能取得好成绩我的退役费也会更多吧。<br>
    我：去吧，顺便帮我把下一个人叫来。<br>
    随着时间的过去游泳队人们的阴茎都一个个的泡在了营养液中，着一条条在原本主人身上根本无法勃起的肉棒，在这营养液中勃起着，肆意的绽放着。<br>
    我：好了小虎就差你了，让你的大家伙也和你的队友作伴吧。<br>
    小虎顺从的脱下了裤子露出了那条28厘米的大肉棒。<br>
    我：小虎的肉棒太大了呢，如果比赛之前不切掉一定会影响发挥的呢，现在嘛先是这药水，然后是止血针。<br>
    打完药以后我发现外面有了些杂音，我看向外面发现游泳队的队员们聚集在了这里。我问道：怎么了，你们怎么都在这里。<br>
    刘海龙：额，是这样的，因为小虎是第一次做这种手术，所以有的队员对他的反应比较好奇所以嘛…..<br>
    我：哎你们啊，好吧要进来看就进来看吧，反正不是什么大手术。那些队员们欢呼着进来了。<br>
    小虎：这是？<br>
    刘海龙：大家啊担心你第一次会不会觉得太刺激什么的，所以啊好意来看你。<br>
    我：别听他们废话，他们就是瞎起哄罢了。<br>
    队员A：哇以前在训练的时候就觉得小虎的肉棒很大了没想到那么大。<br>
    队员B：是蛮大的呢，睾丸也比我的大一点点，说完那名队员还脱下了裤子让大家比一比，切下了肉棒的胯下现在只剩下两颗睾丸，许多队员看着也脱下了裤子互相对比了起来。<br>
   小虎：可是那么多人我有点不好意思。<br>
   刘海龙：害羞什么大家不都切了么，你切了以后就和大家一样了，你看看，之后也就和我一样了。说完刘海龙吧他的裤子脱了下来，把他刚恢复好的胯下展示给了小虎看。<br>
   我：好了好了你们要看就闭嘴，不闭嘴就给我出去。我话音刚落全部人都闭嘴了。我满意的说道你们要看就老实点。于是全队的人都来观看小虎的阴茎切除手术。<br>
   我用手把小虎的肉棒捋直了，然后用手术刀开始缓慢的切下小虎的肉棒，可是由于这痛楚被转换成了快感，小虎的身体开始颤抖起来，我收起手术刀看着小虎已经切开了三分之一的肉棒说道，你这样敏感可不行啊，这样乱动就不好切了，正好你们几个，两个压住他的手两个压住他的脚，一个压住他的腹部，然后你刘海龙你把小虎的阴茎拉直了。<br>
   因为止血剂的效果，切开的伤口并没有流出血队员们将小虎的身体压住了以后我开始继续的切小虎的阴茎，就在切到三分之二的时候小虎的身体颤抖的更加明显了。<br>
   我：不要抖得那么厉害，好了我要继续了。说完我继续用手术刀把小虎的肉棒完全的切下来，切下来了以后这快感也让小虎颤抖的更加的厉害，由于我关闭了小虎的精关，所以小虎这样的快感也无法让他射精，最后小虎胯下的伤口处前列腺液射了出来，没有了肉棒的胯下射出了前列腺，而我手中小虎的阴茎也在颤抖着。最后我把小虎的肉棒放入了特制的营养液中，由于小虎的肉棒被我特殊的改造过，因此他勃起和疲软的情况下都是一样的大小，其他人的阴茎在放入营养液之后都是慢慢的勃起了，只有小虎的还是那样瘫软着卷在了一起。<br>
   我看着喘息的小虎，慢慢的帮他把胯下的前列腺液给清理了还用医疗喷雾吧小虎的胯下给回复好了。现在看着这些游泳队的队员们，一个个都是肌肉结实，身材饱满，胯下只有两颗睾丸，而阴茎都被我放到了营养液中，只有奥运会结束后他们的阴茎才会重新的回到他们身上。十七<br>
   上午把游泳队里的队员阴茎切除了之后我中午吃完了午饭，下午我将小虎的阴茎从营养液中取出擦拭干上面的水迹，然后开始测量起了长度，恩长度29厘米。周长12.5厘米，阴茎重量1公斤左右。什么时候把小虎的睾丸也拿来称称看估计那重量比阴茎更重呢。就这样想着我将小虎的阴茎放回了营养液中，然后开始准备晚饭。<br>
   晚上6点小虎回来了，回来我房间后小虎便自发的脱去了全身的衣物。原本胯下的庞然大物现在已经沉睡在营养液中，只有在奥运会结束之后才能回到他的身上。<br>
   我：怎么样今天训练感觉如何。<br>
   小虎：两腿之间空空的，感觉很不习惯。<br>
   我：习惯了就好你可以试试看，你的阴茎部分的重量有1公斤，切掉了以后就等于你是少掉了一公斤的负重呢。我将小虎的阴茎从营养液中拿了出来放到了小虎的手里说道：你可以掂量掂量看看重量。<br>
   小虎好奇的用手拿起了他的阴茎，说道：原来有一公斤重么，我平常都没感觉到。<br>
   我：因为人类的适应性很强，当你习惯那个重量以后就会觉得没什么了，好了把你的阴茎放回营养液中吧。<br>
   将小虎的阴茎放回营养液中之后，我便招呼小虎来吃饭，我吃着食堂送来的饭菜，而小虎吃的则是我特意煮的大补汤。吃完之后我招呼小虎来一起玩游戏，过了一段时间之后我便让小虎站过来让我检查他胯下被切除的地方。<br>
   原本小虎的阴茎被切除了以后胯下的地方现在已经长出了粉红色的新肉。两颗硕大的睾丸分量充足，摸了摸这两颗大卵蛋小虎敏感的身体便微微颤抖起来，我解开了小虎被锁住的精关，没过多久小虎只剩下两颗卵蛋的胯下就缓缓的流出了精液。每次挤压小虎的睾丸小虎都会流出精液，我让小虎躺到床上，而我脱下了全身衣物，然后将两颗跳蛋塞入了小虎的后穴之后将自己的肉棒也插入了小虎的后穴里。<br>
   小虎：唔后面好奇怪，好舒服。<br>
   我亲了亲小虎说道：现在你就慢慢的享受下吧，接下来游泳队的训练要认真了哦，你也不想你下面全都被阉了吧。我可是很喜欢小虎的哦。<br>
   小虎：恩我会努力的，只是我现在阴茎不在身上没办法让你后面舒服啊。<br>
   我：没事还有别的方法可以，说着我更加用力的抽插着小虎的后穴，没过多久我就在小虎体内射精了，小虎也因为跳蛋的刺激而射精了，失去了阴茎小虎的精液不再是喷出来，而是洒出来的。胯下的小孔洒出来了一片精液。<br>
   我：下面就是小虎你来让我舒服了哦。<br>
   小虎：要怎么做？<br>
   我：把营养液中你的阴茎拿出来然后来插我。<br>
   小虎听话的吧营养液中自己的阴茎拿了出来，由于阴茎是疲软的所以比较难插入，废了一定的功夫后终于是全部插入了我的后面。小虎的阴茎插在我的后穴，吧我后穴里面都挤得满满的，我让小虎躺在床上，然后我用嘴将小虎的睾丸含了进去。阴茎插在我的后面，睾丸在我的嘴里。我一边舔舐着一边蹂躏着小虎的睾丸。小虎的精液流的更加的多了，终于在小虎的颤抖中精液第二次喷出来，这次精液喷的我头上都是。<br>
   接着我将我后穴中小虎的阴茎取了出来，小虎的后穴里两颗跳蛋还在持续工作这，我将小虎的阴茎插入了小虎的后穴，让跳蛋不会掉出来，然后让小虎和我一起去洗澡。被自己切下来的阴茎插入，在加上小虎的阴茎是一等一的大小因此小虎的后穴被塞的满满的，之后再浴室之中又是各种激情，小虎的两颗大睾丸奋力的制造出了满满一大瓶的精液，我将这些精液倒入了营养液中，然后把小虎的阴茎重新放了进去，现在瓶子中装满了营养液和乳白色的小虎精液，一根硕大的阴茎在瓶子中若隐若现，<br>
   之后便是奥运会，在奥运会中各个国家都展现出了各自的风采，而小虎在第一次参加奥运会便拿到了两枚金牌，4枚银牌，3枚铜牌，只是训练了1年小虎便取得了这样傲人的成绩也让国家对我的资助高了不少。<br>
   奥运会结束后所有的队员都获得了3个月的假期，我把除了小虎意外其他的队员阴茎都接上了，而小虎因为是孤儿，所以他没地方去，于是我便让小虎到我的家里去。<br>
   小虎的没有父亲，小虎的母亲是通过精子库取得的优质精子孕育出小虎的，之后没多久小虎的母亲便因为车祸去世，还小的小虎便从此加入了运动员生涯。<br>
   我让小虎先在游泳队的医务室等我之后我便出门准备参加一次聚会，这次的聚会参与者都是国家队的队医们，不过这次的聚会与其说是聚会不如说是交易会。交易品就是那些运动员被阉割下来的生殖器。<br>
   由于奥运会结束，因此各个队伍都会有许多运动员退役或者不合格被驱逐，这些不合格的运动员会被强制阉割，这些阉割下来的生殖器就是这次交易会的交易品，而有的运动员则是为了可以让自己在退役后过上奢华的生活于是在退役后出售自己的生殖器。<br>
   在交易会上看了一段时间没感觉到有什么值得出售购买的，就在这时候刘医生找到了我，说有一个我会感兴趣的藏品。刘医生是摔跤队的队医，同时他也是我父亲的弟子，说着说着他拉我进了一个房间，进了房间之后看到房间内站着一个人，那人身体壮的像头牛一样，我仔细一看，这不是今年获得摔跤比赛冠军的王雄辉么。<br>
   刘医生：你也看出来了吧，这个人是王雄辉今年为我国获得了许多金牌呢，不过他啊希望在退役后可以获得更好的生活条件，于是啊打算把自己的生殖器出售，雄辉啊，把你的裤子脱下来让陈医生看看。<br>
   王雄辉脱下了裤子一根还没勃起就有25厘米的巨屌出现在了我的面前，而睾丸巨大的一只手都握不住。<br>
   刘医生：怎样，大吧，他可是我花了大量的稀有药剂才滋补出的这样硕大的生殖器呢，勃起以后有34厘米大小，这可是难得一见的珍品啊。刘医生拿出了一个表格说道，看这是他这段时间用过的药剂，这样的一对睾丸做成药都有相当大的药用价值呢。<br>
   我看到这样硕大的生殖器兴奋的说道：怎样卖。<br>
   刘医生伸出了手说道：这个数。<br>
   我：没问题。<br>
   刘医生：那你是要自己取下来还是我帮你取下来呢？<br>
   我：我自己来，去手术室吧，等等取下来后我就转账给你。<br>
   王雄辉沉默的跟在了我两的身后，进了手术室，我掏出了一份自愿切除生殖器的表格给了王雄辉示意他填上。王雄辉默默的填上之后躺到了手术床上说道：可以不给我打麻药么，我想让自己感觉到痛。<br>
   我：哦？为什么不想打麻药呢。<br>
   王雄辉：我想看到自己是怎么被阉割的，这可以激励我，让我以后更加的努力。<br>
   我：好如你所愿我就不给你打麻药了。十八<br>
   在手术台上我将王雄辉固定住了，我一边准备着各种手术器材一边问道：你之前射精过么？<br>
   王雄辉：从来没有，刘医生说没有射精过的卵蛋可以卖出更高的价格。<br>
   我：为什么会想要来卖掉自己的生殖器呢？你的奖金应该能让你过上不错的生活了。<br>
   王雄辉：其实是我的弟弟，他得了重病，我的奖金完全不够用来治病，于是我想到了卖掉我的肉棒和卵蛋。<br>
   我：既然这样那么准备好了，我要开始阉割你了。<br>
   说完我先对着王雄辉的身上注射了一剂止血针。在等待止血针发挥效果的时候我一边清理着王雄辉胯下的阴毛，然后我掏出了一个口球塞到了王雄辉的嘴里说道：等等会很痛的，把这个塞到嘴里可以防止你咬到自己。<br>
   接下来我便拿出了手术刀然后对着王雄辉的阴囊开始准备动刀。我缓缓的用手术刀把王雄辉右侧阴囊的皮给切开，然后用手吧王雄辉右侧的睾丸掏了出来。王雄辉全身颤抖着，忍耐着这份痛苦，掏出来的睾丸连着输精管，整颗睾丸在我的手上沉甸甸的，有一个碗大小，这样大的睾丸滋补效果一定非常的好。<br>
   接着我把输精管切断，然后把这颗令人羡慕的巨大睾丸放入了营养液中。接着开始对左侧的睾丸动手。和之前一样我切开了阴囊后把睾丸掏了出来放入了药水中。割下了他两颗睾丸让他全身颤抖不已，但是或许是因为这疼痛带来的快感，让王雄辉的阴茎勃起了。一根巨大的34厘米大小的阴茎在我的面前最后一次的勃起了，<br>
   从未射过的阴茎在这最后一次的勃起后也将会永远的离开他的主人。接着我讲王雄辉没有了睾丸的阴囊皮给切除掉，然后就准备对他的阴茎下手。<br>
   我用手术刀对着王雄辉的阴茎根处开始切割。这次的痛苦让他全身乱抖。阴茎也疲软了下来。但是由于之前的固定令他无法做更多的事情，慢慢的这根男性的至宝被我从王雄辉的身上取了下来。这根阴茎有着令人惊叹的分量，我缓缓的将他放入了营养液之中。王雄辉阴茎的海绵体吸收了营养液，整根被切下的阴茎在营养液中舒展开，勃起了。<br>
   这时我转身看向王雄辉，他全身都是汗，胯下的血洞由于止血剂的存在并没有流出多少血，我掏出止血喷雾将王雄辉的胯下愈合了，然后在给他做了个尿道口再造手术。<br>
    人的阴茎都有一部分是在体内的，我将王雄辉体内的那一部分阴茎拉了出来做成了他的尿道，3厘米长的残余阴茎成了王雄辉新的撒尿工具。看到王雄辉在手术过后昏了过去我也把我今天的收获拿起，然后给刘医生转账之后回去了。<br>
    回去队内后由于其他人都放假回家了，只有小虎在我的办公室等我，我便让小虎和我一起到我家度过三个月的假期，<br>
    我的家目前是只有我一个人在住，家里的卫生全是靠机器人来处理的。我回到家之后便立马拿出王雄辉的阴茎，把这根阴茎的马眼里塞入了人参，然后把这根巨大的阴茎和两颗睾丸泡入了药酒之中。这瓶药酒有着和营养液一样的效果，也就是说这根阴茎和两颗睾丸虽然离开了王雄辉的身体，但是还是活着的。经过一段时间的泡制，这瓶放入了大量名贵药材和人鞭的药酒将会成为大补的良药。<br>
    之后我便让小虎躺到手术台上，我要把他的阴茎给接回去。<br>
    我给小虎全身麻醉后我便拿出了装着小虎阴茎的瓶子。我将小虎的阴茎装了回去后并没有结束手术，我之后吧限制小虎勃起的装置给拆除了，限制小虎就可以正常的勃起了，虽然小虎勃起和疲软的状态下阴茎都是一样的长度。<br>
    接下来我把小虎翻了个身，然后在小虎的尾椎骨部分开了刀，我拿出了一条老虎尾巴给小虎接了上去。这条尾巴接上以后小虎是可以控制住的。而且这根尾巴上的敏感神经比较多，触摸这根尾巴一样会让小虎产生快感。而尾巴的尾部部分其实是阴茎，也就是说这根长在屁股的尾巴也是可以抽插，然后在高潮的时候也是可以射精的。<br>
    接着我又把小虎的头部给加了两个老虎的耳朵，同样这两个耳朵也是属于敏感部分。这样小虎就成了我的人形宠物。<br>
    之后小虎便醒来了，醒来之后的小虎对于胯下重新回到自己身上的重量，还有屁股后面的尾巴表示很不习惯，还差点摔倒了几次，然后过了一会小虎习惯了之后便对这条新的尾巴表示很有兴趣。之后也到了晚上，我和小虎吃了晚餐以后我便准备对小虎进行新的一轮调教。</p>



<p>十九<br>
   我给小虎安装的这个尾巴本来是我买来的，这条尾巴与其说是尾巴不如说是一条长得和尾巴很想的阴茎，原本30厘米的大小我觉得不是很满意，于是我将整条虎尾的长度给扩展到了60厘米，而且和一般男性的阴茎不一样，这条虎尾是可以自己完全控制住的，安在身上就和一条真的尾巴一样。甚至这条虎尾还可以用来当做武器使用。<br>
   小虎之前被我改造，现在他阴囊里的两颗睾丸是从别人身上移植过来的，而他原本的两颗睾丸被我移植到了他的腹腔内，现在正好，我吧虎尾的输精管连接上他腹腔内的两颗睾丸，现在他前面的阴茎能射精，后面的虎尾也能射精。<br>
   吃完了晚饭我便开始准备对小虎的调教，虽然现在是休假，但是我依然要求小虎要按照在游泳队里面的每天训练。<br>
   这几天的训练让小虎对于虎尾的控制开始变得更好，这几天我也是夜夜笙歌。<br>
   这一天，小虎一个人在游泳池里训练，由于我解除了小虎的勃起限制以后小虎旺盛的精力让他的巨屌难以消停下去，在加上尾巴，游泳裤基本就穿不下了，于是嘛小虎看着这条泳裤郁闷的丢掉了，整个人就这样裸泳。29厘米的巨屌就这样直挺挺的在水中翻来翻去。<br>
   我在监视器里面看的也是兴奋不已，于是我慢慢的走到了游泳池哪里，到了游泳池小虎正好是游完了几圈上了岸，上了岸之后看到我在泳池旁，小虎就屁颠屁颠的跑了过来。一根大屌随着他的步伐上下摆动。<br>
   我用手捏了垂挂在小虎胯下的两颗大睾丸，顿时一种酸麻的快感涌向小虎的巨屌，小虎自从我给他做完手术后就变得更加的敏感么，而且由于睾丸的变大，小虎的产精量也变得更加的多，大量的精液让小虎的精关变得异常的脆弱，随便一点刺激都能让他射精。在我这一捏之下，小虎的巨屌就射出了大量浓稠的精液，精液的浓稠度都和果冻一样。<br>
   我：小虎还真是敏感呢，随便捏一下就能射出那么多。<br>
   小虎：可是我现在每天都感觉睾丸里面涨涨的。<br>
   我：那么就给他全都挤出来吧，说完我开始用手挤压小虎的睾丸，两颗大睾丸被我用力的挤压，每次挤压小虎都会射出一股浓浓的精液，就这样地板上全都是小虎的精液了。<br>
   看来还有很多没挤压出来呢，说完我让旁边的机器人拿出了手术刀，我用手术刀将小虎的阴囊割开，接着将两颗连着输精管的大睾丸取了出来。然后我把两颗睾丸给放到了手上。<br>
   我：这样拿出来才好挤出小虎的精液啊。我用手将小虎的两颗睾丸挤压，如果是普通男人的话被我这样挤压应该睾丸都已经捏坏了，但是小虎的睾丸是被我强化过的，所以这样的挤压对小虎来说则是无上的快感。小虎的睾丸一边疯狂的制造精液，而小虎的阴茎也在疯狂的射出精液。<br>
   由于小虎的睾丸实在是太大了，我费了很大的力气都没有挤压干净，于是我把小虎的两颗睾丸给放到了挤压器中，两个小小的挤压器就放在小虎阴囊的边上，我也脱下了全身衣物，然后把小虎的阴茎插入我的体内。<br>
   接着我按下了开关，挤压器开始挤压小虎的卵蛋，小虎受到了这个刺激开始射出精液，小虎一边在我身体里抽插，一边两颗睾丸被挤压器挤压着，而他的尾巴也在我的手中被我玩弄。这三重的刺激，让小虎的射精更加的猛烈，一边射精一边在我体内抽插。每次抽出来都会有大量的精液从我的后穴喷薄而出，每次插入都在我的体内喷出浓浓的精液。<br>
  就这样经过了数十分钟，小虎的睾丸终于被榨干了。气喘吁吁的小虎，巨屌和尾巴都在一直流出精液。我也关闭了挤压器，将小虎的两颗睾丸从挤压器中拿出来，两颗睾丸现在扁扁的，里面的精液都被挤了出来，不过只要给他几十分钟，又会变成饱满的，蕴含大量精液的大睾丸。<br>
   我将两颗睾丸给放回到小虎的阴囊里面。然后用医疗喷雾把阴囊皮上的切口给愈合了起来，现在嘛，地板上这大量的精液就让家务机器人来收拾吧。</p>



<p>二十<br>
   又是一天醒来，我还能感受到小虎的虎尾插在我的后穴里，在这几天小虎一直是我个人的专属抱枕，小虎的肌肉被我调教的充满弹性，特别是胯下的阴茎，无论是手感还是大小都是一流的。<br>
   但是由于小虎三个月的假期就快要结束了，所以我也得准备把小虎身上的虎尾巴还有虎耳给取下了，只有在小虎28岁能退休的时候我才能把小虎完完全全的变成我的私人宠物。<br>
   起床以后我看到小虎还在睡，我便伏下了身子吧我的嘴巴对着小虎的阴茎，准备吃早餐。小虎的睾丸被我各种改造过，现在小虎的精液不但味道香浓而且营养丰富，为了保证小虎能生产大量的精液我每天也是给他吃的是大补的补品，这样才能保证小虎精液的口味和营养。<br>
   我含住了小虎的阴茎，然后两只手捏住了小虎的两颗睾丸，然后开始用力挤压，一开始挤压浓浓的精液就流了出来，我的口中满满的都是香甜的精液，在我这样的刺激下小虎也迷迷糊糊的醒来了。而小虎的尾巴也在我的后穴里射出了精液。<br>
   小虎醒来之后插在我后穴里的虎尾也开始蠢蠢欲动，我坐在小虎的腹肌上，让小虎来为我服务，小虎开始为我口交，同时尾巴还不停的在我的后穴抽插，在这几个月我的调教之下小虎变得越来越熟练了呢。<br>
   没过多久小虎便抽出了尾巴，然后把他的巨大阴茎对准了我的后穴，终于正餐来了。<br>
   小虎快速的抽插着，由于小虎的阴茎实在是太过巨大，所以无法整根都插进来，那一根巨大的阴茎只能插入一半多一点，小虎的抽插速度越来越快，一边抽插小虎还一边不断的射出精液，小虎身后的尾巴也随着抽插四处乱晃，一边乱晃还一边射出精液。<br>
   最终我和小虎也都达到了快感的顶峰，我也被操射了。<br>
   之后我便让小虎把我包进浴室，洗完澡以后我让小虎去晨练，然后我便让家务机器人去收拾房间，另外还要给小虎做早餐，小虎晨练过后便吃了早餐，而我也要为小虎取下虎尾和虎耳做准备。<br>
   我做好了手术准备后便让家务机器人去收拾行李，毕竟明天就得回去队内了。<br>
   我一边欣赏着小虎游泳的英姿一边喝着咖啡，看着小说现在小虎在我这里游泳的时候都是全裸的，所以现在他全身，包括大阴茎都被晒成漂亮的古铜色了。<br>
   没过多久便到了下午，我也该准备手术了，我让小虎躺到手术床上，然后开始手术，我把虎尾和虎耳给取了下来，虎尾和虎尾被我丢进了药水瓶中，这个尾巴或许还能在做点什么改造呢。<br>
   之后我又把勃起限制器给小虎重新的装上了，之后便准备要回去队内了，小虎醒来后久违的穿上了游泳队的队服，穿上队服的小虎胯下可以很明显的看到那一坨鼓起。<br>
   回去游泳队后我便准备好继续工作，话说再过几天应该还会有被选拔出来的新队员加入呢。</p>



<p>二十一<br>
    回到了队内后我便和平常一样生活，今年也加入了几名新队员，我对他们经过体检过后便给他们做完了手术，限制了他们的勃起。下午便去开会。<br>
    这次的开会也是各个运动队队医的会议，在会议上还会给我们分发一些新的产品，药剂之类的。这次就分发了一个很有意思的产品。<br>
    在会议上播放了新产品的演示视频，只见一名男性全身躶体，然后一个穿着白大褂的研究人员将一个白色的圆环套在了那名男性的阴茎根部，连同两颗睾丸一同束缚住了，然后那名研究人员按下了一个按钮，那名男性的阴茎连同两颗睾丸便与他的身体分离了，而且并没有流出一丝血液。<br>
    原来这个东西叫身体分离器，可以将身体分开，但是身体虽然分开却不会有任何问题，比如讲一名男性的阴茎和他的身体分离了，那名男性在尿尿的时候尿液依然会从已经分离开身体的阴茎处流出。被分离的身体依然有感觉，能控制，甚至用分离器分开了身体和头颅都是没问题的，被分开的头颅依然能控制身体。<br>
    这样有意思的东西自然是引起了我的兴趣，这个分离器已经在我国开发了12年在3年前才有了实品，然后经过了3年的测试和改进才在现在发了出来给与我们使用（玩耍）。<br>
    分离器的研发也是因为运动员常遇到的运动损伤问题，对于运动员来说因为运动而受伤在正常不过了，而因为受伤导致睾丸这样的敏感部位受伤也是很正常的，但是又不能阉割睾丸，因为人体需要睾丸生产的睾丸酮，因此就研发出了分离器这种东西，但是分离器的造价相当昂贵，所以现在除了乒乓球队是全部队员都能有一人一个分离器以外其他的运动队都只能有一个分离器。毕竟乒乓球队是我国常胜队伍，所以对于乒乓球队国家也是投入了非常大的资金的。<br>
    就这样我也只分配到了一个分离器，然后回去了队内至于分离器会用在谁的身上，那还用想，肯定是小虎身上啦。回到队内已经是晚上了，我熟练的将小虎扒光了，然后吩咐小虎别动，之后我慢慢的把分离器套在了小虎的阴茎根部，然后按下了按钮，没过一会小虎的阴茎和睾丸就从他的身体上分离开来了，顿时条硕大的阴茎和两颗浑圆饱满的睾丸就被分离开了，小虎的阴茎放在分离器上面就像是放在一个白色的盘子上。<br>
    小虎好奇的摸了摸被分离开的阴茎发现居然自己还能有感觉，我拿起了小虎的阴茎，小虎的阴茎柔软而温热，富有活力和长在身上的时候一模一样。阴茎龟头颤抖着，还流出了一丝淫液。<br>
    我又试了试把小虎的阴茎放回了小虎的胯下，瞬间就变回了原样，看起来完全没有问题，我兴奋的再次用分离环吧小虎的阴茎给取了下来。<br>
    就在这时小虎和我说他想尿尿。我呆了一下，这样的话要怎么尿尿了，现在小虎的胯下也没有尿道啊，我想了想抓起了小虎的阴茎然后把阴茎的龟头对准了马桶之后让小虎尿尿，没过一会我手中被分离的小虎阴茎便射出了一股清澈的尿液。<br>
    这分离器真是神奇，这样看来虽然是分离了阴茎和身体，但是依旧和长在身上是一样的，这样看来就算是射精也是没问题的啊。就这样想着估计下次能有更有趣的玩法呢。二十二<br>
         小虎正在泳池中训练，以往小虎的泳裤下面都能明显的看到那凸起的一大包，而现在小虎的阴茎和睾丸通过分离器现在正在我的手上。<br>
         这段时间每天早上在小虎出门去训练之前我都会用分离器把小虎的阴茎和睾丸从他的身体分离，他回来以后才会把他的阴茎和睾丸重新放回他的身体上，这样一个分离器可以说是很有意思的一个东西，每天小虎在训练的时候我都可以在医务室中玩弄小虎的阴茎和睾丸，但是由于是使用了分离器，但是我在医务室中玩弄小虎的阴茎也会让在泳池中的小虎有反应，所以我还同时给小虎的阴茎和睾丸做了个小手术，这个小手术就是切断了小虎阴茎和睾丸的感知神经，这样的话不管我在医务室中怎样玩弄小虎的阴茎也不会打扰到小虎的训练。<br>
         而小虎每天去训练以后我做的事情就是给小虎的阴茎进行按摩和针灸，通过这些来让小虎发育的更好，按摩和针灸结束后把小虎的阴茎拿去厕所，让小虎排尿。之前我给小虎做的小手术让小虎现在排尿变成是我来控制了，这样也可以让我更好的玩弄小虎。<br>
         就这样过了2个多月，我也准备去参加一个比赛，这个比赛是国内的一个比赛，这个比赛叫谁最屌大赛，简单的来说就是比阴茎的，这个比赛会根据阴茎的大小以及本身的身材来选出名次，虽说是比赛，但是这个其实是一个刚举办的小型赛事，参赛者就是我们这些各个运动队的队医，我们这些队医将那些用分离环取下的队员阴茎来互相比较，而得到名次的人将会获得奖金。<br>
         而我自然就是要拿小虎的阴茎来参加这个比赛，这个比赛其实是只有我们这些医疗机构的人员才知道的内部比赛，也就是说那些运动员都不知道自己的阴茎被我们拿去参加比赛了。<br>
         一个个雄伟壮观的巨大阴茎摆放在盘子上，聚光灯照在这些用分离环取下来的阴茎之上，就这样每个参加这次赛事的人都有5票，这5票可以投给除了自己的任何一个人，而一个人最多只能给一个阴茎投2票，就这样慢慢的投票出来了，小虎的阴茎获得了第七名，在比赛的时候还有出现很有意思的情况，就是在足球队的队医介绍他带来的足球队队长的阴茎时，那条阴茎居然当场尿了出来，直接尿了那个足球队的队医一脸。<br>
         还好我事先对小虎的阴茎动了手术。<br>
         至于名次在小虎之前的那些阴茎可以说是相当的雄伟，在比赛时大家都给了这些阴茎打了刺激勃起的药物让使得在比赛的时候这些阴茎都是处于勃起状态，这些阴茎，比如获得第三名的阴茎长度就有35厘米的长度，而第一名的甚至有45厘米的长度，这样的大小我估计平时的训练都会产生影响吧，不过也不是都是那么大，比如第二名的只有18厘米长，但是那根18厘米长的阴茎形状很漂亮，不论是那饱满的龟头，还是那长度和粗度的比例都是相当的完美。<br>
          之后这次的比赛就结束了，由于是第一届所以奖金也不算多，比赛的方式也比较简单，所以比赛花费的时间也比较短，才半天而已。<br>
          之后我便回去了队里，至于小虎这次只获得了第七名我觉得是很正常的，毕竟小虎的年纪还轻，入队时间也没多久，潜力还是很高的嘛。</p>



<p>二十三<br>
         今天我来到了医学院。<br>
         我：准备好了么？<br>
         助手：准备好了。<br>
         我走向了医学院的教室里，我的助手推着一个手术床，手术床上躺在一个人，从他胯下的鼓起能明显的看出来是一个男人。<br>
         我走到教室的讲台上然后说道：大家！今天是公开课，我们今天讲解的是男性生殖系统。<br>
         我说完我的助手就把手术床推到了我的面前，我拉开了手术床上的白布，吧手术床上的男人胯下给露了出来，展现在我面前的是一根巨大的阴茎，而且这根阴茎我十分的熟悉，因为躺在手术床上的就是小虎。<br>
         今天是我要来医学院开公开课我想了想就带上了小虎，然后让小虎来做样本，这也是给大家展现一下小虎的雄性魅力。<br>
         当我拉开白布的时候下面的学生看到了一条如此粗大的阴茎顿时惊讶的叫了起来，下面还有许多学生在窃窃私语。<br>
         我：都安静。下面开始讲解。<br>
         我用带上了白手套的手伸向了小虎的阴茎，然后抓起了小虎的阴茎对学生们说道：下面我会开始讲解，都注意听了。我首先指着小虎的阴茎说道：首先任何手术之前都得需要消毒，男性的阴部更是如此，而且还需要刮干净阴毛，大家看，我指着小虎的私处然后说道：这里就刮的很干净，有的人的阴毛是那种比较硬的，那就得先用热毛巾来让他软化，然后才能更好的刮干净。<br>
         我：接着是消毒。然后我拿出了医疗酒精给小虎的生殖器进行了消毒。接着我给小虎打了止血针，然后我拿出了手术刀，对着小虎的马眼然后把小虎的阴茎切开来，我把切口掰开开始向学生们讲解。<br>
         我：基础的就说道这里，然后下面大家都知道认得阴茎是有一部分藏在体内的，说完我破开小虎的下腹部，然后把小虎阴茎的根部都让那些学生们看到了。<br>
         我：为了让大家都看到我会把这根阴茎切下来，然后让助手拿给大家看，大家可以用手摸，但是注意要先戴上手术手套，说完我慢慢的从小虎的阴茎根部把小虎的这根连同以内的部分一共42厘米长的阴茎给切了下来，切下来了以后我把整根阴茎的龟头切了下来，接着把茎干部分切下来了几片，最后把剩余的部分从中对半切开来。<br>
         我把小虎的龟头，阴茎片，还有对半切开的阴茎摆在了手术盘上，然后让我的助手拿着手术盘走到那些学生们的座位上，那些学生们好奇的观察，触摸着小虎的阴茎，最后转了一圈以后我的助手走到了我的身边。<br>
         我：下面就是睾丸了，我用手术刀把小虎的阴茎皮给划开，然后慢慢的把小虎的睾丸从阴囊里挤了出来，我慢慢的把精索和输精管切开来，然后把小虎的两颗睾丸分离了出来。<br>
         接着我我开始讲解睾丸，讲解完了以后我慢慢的把小虎的其中一颗睾丸从中间对半切开，另外一颗睾丸则切成薄片。<br>
         我：下面是实践观察，我会吧这颗从中间切开的睾丸让助手用手术盘让你们看，而另外一颗睾丸的睾丸切片则大家要用显微镜观察，然后找出精子。<br>
         我的助手用手术盘拖着小虎的睾丸然后给学生们看，然后让学生们拿走一片小虎的睾丸切片放到显微镜下观察。最后学生们都精确的找出了精子。最后我让学生们下课。<br>
         学生们下课了以后我把小虎的阴茎和睾丸全都装进手术盘里面，然后走向了医学院内部的手术室里面。<br>
         到了手术室以后我把小虎的睾丸部分组合了起来，然后慢慢的接回了原位，<br>
         接着是阴茎的部分，我把小虎的阴茎也慢慢的组合了起来，然后给小虎接上，小虎的整个阴茎和手术之前完全一样，这也证明了我的技术。<br>
         同时我又想起了另外一个东西，克隆器官，我取过小虎的基因然后克隆了一整套小虎的生殖器，过几天就能克隆完成了，到时候会有新的乐子。二十四<br>
    游泳队的泳池内，全裸的运动员们在泳池中训练，由于游泳队的全员都是男性因此他们对于全裸训练很习惯了，毕竟所有的运动员都是从小就开始训练，而且全封闭式的训练使得他们许多人连胯下那根东西都只知道是用来撒尿的而已，在这样的训练环境下他们又怎么会觉得全裸是件不好意思的事情呢。<br>
    在游泳队的运动员里面唯一品尝过性爱滋味，知晓胯下的那根肉棒到底是什么作用的估计也就只有小虎了，不过嘛谁让小虎长得好，得我的宠爱呢，而且许多的运动员会在退队后卖掉自己的生殖器，毕竟对这些运动员来说自己的生殖器大概就是退伍后可以卖个好价钱的器官了，毕竟他们从未享受过性爱的快感，这些肌肉健壮的壮小伙们大概有一半会在退队后卖掉自己的生殖器，还有的会被一些富豪所看中，为了金钱去当性奴，或者去当鸭，这也是这些退队的小伙们的归宿了，而那些获得了好成绩的运动员他们则会有更多的金钱去过更好的人生，但是那些毕竟也只是少数罢了。<br>
    晃了晃脑袋，我看了看泳池里的这些小伙们，这些壮小伙胯下一个比一个雄壮，身材一个比一个好，看的我是心猿意马，我都开始怀疑着是游泳队么？这是模特吧。<br>
    另外现在国内的改造手术已经很流行了，许多的运动员现在都开始提前退队，这些运动员一般都是成绩一般但是样子好，然后这些运动员都会被进行改造后当成性奴贩卖，贩卖出去的钱就是用来填补体育事业的资金，因此现在的体委已经开始有了新的规定，打算在下次运动会后开始所有的运动员将会裸体比赛，对外说明是展现人体的美感，已经防止作弊，但是实际上只是为了给那些富豪挑选性奴，而且这些事情很常见，哎，资本主义的腐败可见一斑。<br>
    就比如说现在，游泳队内就有人被看中了，因此我就要开始做个改造手术，然后卖钱，这样我还能赚点零花钱而要被我进行改造的就是队内的刘海龙，在选择对他进行改造后他早就被全身洗干净然后麻醉好送到我的手术床上了。昏迷着躺在床上的刘海龙全身赤裸，一身的腱子肉，结实的八块腹肌之下是一根疲软时也有十七厘米的硕大阳物，已经二十八岁的他已经到了退队的年龄，只是正当他要退队的时候就被人看中了，因此现在只能在这里接受我的改造了。<br>
    我看了看改造的要求，心里笑了笑有点意思，然后开始了改造，手里的手术刀对着他阴茎的根部划过去，然后连着几下他的阴茎周围的肌肉就被我分开了接着小心的用分离环将他的阴茎从根部取了下来，被分离环取下的阴茎依旧还是跟长在身体的时候一样，能勃起，能射精，能撒尿，这种涉及到空间技术的物品可是很昂贵的呢，被分离环取下的阴茎我将其放进药水中准备下一步的改造，接着是对着他原本阴茎的位置开始接上电子阴茎，这种电子阴茎外表和触感跟正常的阴茎一样，而且还具备冰火二重天等功效，我将电子阴茎上的神经连接上了刘海龙的身体，接着缝合伤口，刘海龙那根被分离环取下的阴茎此时已经吸收完毕药水，完全的勃起了，一根足足有三十二厘米的硕大阳物就这样在我的面前，由于吸收好了药水这根阴茎现在将永远的保持勃起状态，由于分离环的作用刘海龙还能一直感受到这根被分离开的阴茎所感受到的刺激，但是他的阴茎以后将永远的是别人的玩物了，而他胯下这根电子阴茎就只是根按摩棒，无论怎样他都无法从电子阴茎上感受到任何快感。二十五<br>
    我正坐在前往军区医院的车上，事实上我前往军区医院是为了给一些特种兵们做一项手术，阉割手术，要被动手术的特种兵们被称为飞虎突袭队，是国内的王牌特种兵，这些王牌特种兵们从七岁就开始训练，每天吃的都是大补之物，而且这些特种兵们都修炼过一种叫锁阳功的内功，练习过这种内功的人不单单身体会更加的强健，而且从开始修炼就无法射出任何一点的精液，因此这些特种兵们虽然都已经二十多岁了但是依旧是处男，而这些特种兵们因为胯下的阳物极其的雄伟，而且又是处男，因此他们胯下的阴茎都是十分大补的药物，这些特种兵们在二十多岁的时候，这个最好的年龄就会被割去胯下的阳物作为药材泡酒。<br>
    等我到了军区的医院后我便准备开始我的工作，一具具健美的男体被麻醉后送到了手术床上，旁边是一瓶瓶装满了药材与白酒的酒瓶，每个酒瓶上都贴着一张纸，纸上写着军人的身高，体重，阴茎大小，以及那名军人的照片，我从瓶子上贴的纸上看到，这名军人名叫程豹，身高一米九，体重八十九公斤，看着这一切我也开始准备取下第一根巨屌，第一名军人他虽然昏迷着，但是在药物的影响下他的大屌依然直挺挺的勃起着，足足有三十厘米长的硕大阴茎就像是一根大香肠一样，没有包皮，龟头的比例也很完美，两颗睾丸就像是两个鸡蛋一样大，真是天赋异禀，硕大的卵蛋下面掩盖了另一部分的阴茎，既然是要泡酒那么当然是要把这根鸡巴体内的半截也一起割下来。<br>
    一切都准备妥当，早早的就做过了激光脱毛，无毛的下体充分的展露了男性肉体的魅力，虽然他依旧昏迷着，但是他那健美的躯体还是让我有些垂涎，一旁有着摄像机全程记录着这根大鸡吧被割下来的全过程，这些录像将跟着这瓶人鞭酒一起贩卖出去，这样一名有着完美身躯的男性军人马上就会失去他胯下那令人骄傲的雄伟阴茎了。<br>
    冰冷的刀具和托盘摆放在程豹的两腿之间，他的两腿被我拉开，在药物的影响下昏迷着的程豹身体开始泛红，心脏开始加快，原本就勃起着的巨屌变得涨大了一圈，在药物的作用下他的两颗睾丸不住的生产精液，粗壮的输精管不停的输送着精液，但是却无法射出去，我上前一步，对准了程豹的两腿之间，而摄像头完全的对准了程豹的胯下，能更好的让录像记录这名军人被阉割的全过程，那一根无比坚硬的粗壮肉屌被我娴熟的用手术刀刺了进去，然后轻巧的开始动起了刀子，那名二十出头的肌肉军人正值壮男，三十厘米的阴茎在极度勃起的状态下被连根阁下，切入后的刀刃开始旋转，军人被拉开大腿手术床自动的顶起了军人的臀部，一根硕大的阴茎包括两颗睾丸被我一刀刀的用手术刀分离着，那两颗饱满的大睾丸就连着他的阴囊以及阴茎被我完全的取下来，在我娴熟的刀法下没有流出什么血。<br>
    那根雄物的大屌被整根完整的割了下来，被割下的大屌因为药物的作用依然勃起，丝毫没有软下来，依旧十分的坚硬，那根无毛的大屌完整的取了下来，放在托盘中，这根巨屌正以最雄伟，最漂亮的姿态展现在摄影机的镜头上，无论是尺寸还是色泽还是硬度或者是还在托盘里跳动的姿态都给人这幅种马大屌还活着，想要操翻每一个人的样子，这根人人都爱的巨大马屌就这样被人割下来，挤满了托盘，最后放进了泡着中药的酒瓶中，这瓶人鞭酒里泡着的这根巨屌将会永远的勃起着，而我在为其他的军人割下了他们的巨屌泡着药酒内后便离开了。<br>
    而我临走前带走了自己这次获得的工资，那就是泡着程豹那根巨屌的药酒，透明的酒瓶内有着许多珍贵的药材而程豹的那根巨屌将会是里面最令人瞩目的焦点，这根巨屌依旧保持着那完全勃起的姿态，这根巨屌在药酒内泡的似乎更加的硕大，下面那两颗装满了雄精的睾丸随着车的晃动而不断的抖动着，可是却无法射出任何一点精液，这样一瓶泡着处男军人巨屌的药酒就是我这次的工资了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>永久奴隶</title>
		<link>/2018/12/22/6986.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:29:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6986</guid>

					<description><![CDATA[　　我是一个住在纽约市的华裔美籍男子，我叫Andre，178cm的身高和平时上健身房磨练的身材，以及&#8230; <a href="/2018/12/22/6986.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">永久奴隶</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　我是一个住在纽约市的华裔美籍男子，我叫Andre，178cm的身高和平时上健身房磨练的身材，以及在华人中算大17公分大屌，然而我是一个奴隶，完完全全的奴隶，但我的工作是纽约州立大学的助教。七年前，我在纽约市的同志sm crusing吧中认识了我的主人，Martin，35岁，185公分高，长年健身的结果有分明的胸腹肌，以及在外国人中算普通的20公分大屌，他同时也是纽约市立曼哈顿医院的主治外科医生 。<br>
　　七年来，我们长时间的主奴关系，已经让我们两人深深的爱上了彼此，我们彼此也都有一份相当好的社会保险和薪水，就在今年，我和主人讨论了，我们共同的最后目标，就是，让我完完全全的臣服于成为一个奴隶。<br>
　　在这七年当中，我的主人先后分别为我穿上了作为奴隶标志的两个乳头环，以及龟头环PA，这些环在经年纍月的扩环之下，已经有很可观的成果，乳环的直径的粗度已经有约0.4cm左右，而龟头环的粗度已经达到了0.6cm，我的尿道已经完全被环所塞满，每次射精时都是徐徐流出而非激射出来。在这七年的长时间调教中，我从一无所知，到现在成为可以任人摆布的奴隶，都要多亏主人的调教，从浣肠，导尿，穿刺，到这最后的调教前，我已经能顺利的将主人两支双手放入我的骚穴中。<br>
　　经过长时间的讨论，以及反复的思考之后，我和主人达成协议，我们决定一起完成我们的梦想，最后的调教，而在最后的调教之后，主人将会把我的身体拍成一份写真集，作为我们永远的收藏，而此后，我将完全的成为主人的奴隶 ?<br>
　　在2004年一个星期六的夏夜里，我的主人和我联名一起对纽约市所有认识的sm同好发出了邀请函，并说明的最后调教的内容，并请所有参加此次Party的同好附上医院检验的HIV报告结果，作为最后入场的凭据。是的，这是一场Bare Back无套实干的Party，但是，奴隶只有我一个人。在整理所有的回函之后，总计有约50位合乎条件的主人以及能够接受我们最后调教要求的同好参加。<br>
　　我的主人已经以维修保养的名义将医院的部分设备运载出来，我们所选择的是威斯康星州的一个度假农场，能够容纳所有的来宾。我生命中的这重要的一天终于来到了，在此之前我禁欲了大约一个月左右的时间，并且加强我的肌肉重量训练，使身体的线条更加明显，并把我自己的肌肤晒的像刚烤过一般的金黄略为带黑，而当我完成了这些初步的准备工作之后，已无比亢奋的心情来迎接这天晚上的到来 。<br>
　　报名者一个一个的走入度假小屋的马厩中，而我已经将我的身体从内至外的清洗了干干凈凈，等待五十多位壮主的到来。主人在所有的来宾到齐之后，像展示一般的将我的身躯绑在钉成大字型的木架上面，两腿与双手绑在一起，以便将我的屁眼以最大的可能性张开在所有的来宾的面前，我的17公分大屌早就已经用屌环以及棉绳漂漂亮亮紧紧的捆了起来，而因为在调教前使用了2000毫克(约是四颗正常份量)的威而刚，而坚挺万分，屌上的筋脉血管陇起，穿环的马眼已经泛着精莹剔透的前列腺液，屌环是钢制成的，长度大概是5公分左右，厚度约1公分，将我的大屌和我的鼠溪部拉开，而棉绳则将我的两颗睪丸漂亮的分成两颗紧实的肉球，表皮光华异常，而正对着我的是一片长宽200cm的落地镜，让我自己可以看见我自己的样子。<br>
　　来宾们首先向我致敬，对于我选择了成为终生的奴隶而骄傲，接着，所有的壮男们在这样强烈的视觉诱惑下，纷纷排队提起早已勃发的阳巨，进入我的洞穴，我的洞穴早已经对于一般的屌没有任何的特殊反应，因为在七年来的拳交调教中，我早已习惯了被充满的感觉，猛男们鱼贯的将大量的精液射进我的体内或是我的口腔中，我的身体已经被精液所沾满，我想我体内的精液应该不会少于50cc吧！但这不过是宾客给我的贺礼，为了庆祝一位完全的奴隶诞生所致上最崇高的敬意，所有的客人在猛操我的同时也以前面人所留下的精液当作润滑剂，男性的味道散发在空中，更激起了之后还没有干我的来宾的性欲，他们或是提屌抽插，或是以拳头满足我的屁眼，直到我的肛门的扩约肌松弛到让直肠的一部分外露出来，就如同红色玫瑰花瓣盛开一样。我或是吞下，或是被射入的精液不过是为了补偿我日后成为完全奴隶的代价。在所有的宾客将他们的贺礼送我的体内之后，我在宾客中挑选了一位金发的帅哥，作为我主人的助手<br>
　　金发帅哥将绑住我的十字架慢慢上升起到所有的宾客都能一览无遗我的下体的高度，这时，他慢慢的将拳头塞入我的奴隶阴道中，很快的一只手进去了，我感觉无比的兴奋，拳头塞满了我的直肠，按摩着我的前列腺，我的阴茎这时已经涨成紫黑色，淫水和尿液不断流出，接着另一只手也慢慢的从缝系中挤入我的直肠内，我更加的体验到撕裂的快感，就这样，我在五十多位主人提供的精液当成的润滑剂下，被双手拳交了，两只手直到手腕的部分都被我的屁眼所包围，当着所有人的面前。<br>
　　然而这场最后的调教并未结束，我的主人Martin终于上场了，他将我身上的精液全部以水柱清理干凈，同时将我的下体以手术室灭菌的成续完整的消毒，这时我的屌已经持续博起了四个小时了，在棉线以及屌环的束缚之下，已经慢慢的变成了黑色，但我仍然有感觉，我知道我即将完成为我的梦想，我的兴奋代替了我的痛苦，虽然阴茎肌肉组织即将坏死的痛苦以及肛门被双手拳入的撕裂，都挡不住我想要成为完全奴隶的冲动。这时金发帅哥在充满我的体内约10分钟后，一股作气的将手抽离我的屁眼。我从镜中看到，我的花苞绽放的从来没有如此的鲜艷过，并且大量的精液随之涌出，就如我的肠道就象是一巨大的马眼，涌出比平常射精多出数十倍的精液。<br>
　　主人这时对所有的来宾宣布了我将发表我的奴隶契约，我高声的以我最宏亮的声音一边压抑着肉体的痛苦，但却一边享受精神的愉悦说出我，Andre，愿意将我的一切奉献给我最挚爱的主人Martin，成为主人的奴隶，至死不渝，今天，我将奉献出我的男性的象征，给我的主人，成为主人的阉奴<br>
　　全场的来宾报以热烈的掌声，我的主人用爱怜的眼神，温柔的双手爱抚遍了我的全身，并亲亲的亲吻了我的龟头环之后，对我施打了局部的麻醉，，同时在我的大腿缠上止血带，以压迫通往阴茎的股动脉，接着我服用了相当剂量的大麻，主人帮我做最后的手淫，我的精神已经几乎要达到高潮的那一剎那，他利落的将我的阴茎以及阴囊以环切的方式迅速割下，就在那一剎那，我感到无比的荣耀，是的，我终于成为主人的阉奴了，剥夺了欲望的自由成为了主人彻底的奴隶，痛苦、兴奋、高潮，同一时间，我从镜中的我看到大量的尿液、精液、血液，从我那没有阴茎存在的尿道口喷射而出，最后的一次高潮伴随着巨痛使我几乎丧失了意识，但我从镜中我看到了，我似乎走在金红相间的地毯上，迈向奴隶最后的一步，我似乎听到了全场对于我坚持奴隶之路的欢呼。<br>
　　我终于成为主人的阉奴了。<br>
　　当我再度清醒过来的时候，主人已经用医院搬来的机器将我的后续程序妥善处理，并且做了完整的缝合，同时在我那没有阴茎的尿道孔上穿上了一个钢环，并且把我那已经割下并带有粗大龟头环的阴茎以及整副阴囊和睪丸注入了福尔马林，它看起来，比还留在我身上时更加的巨大，主人慎重的将他放置在装满防腐液体的玻璃罐中，我很欣慰的看着主人，我们深情的拥吻在全场的祝福中。<br>
　　三个月后当我完全康复伤口复原后，我拍了一份裸体的写真集，在此前我服用男性生理激素并且大量的作了肌耐力的训练，而完成的写真集就是那样的令人赞叹的完美，在健美先生的体态下，垂挂在我两腿间的不再是代表我男性象征的阳巨，而是象征奴隶最后完成阶段，那穿过我已经阉割的尿道孔的巨型钢环。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>异变七之杀人光盘  作者：男之花</title>
		<link>/2018/12/22/6937.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:28:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[奇幻]]></category>
		<category><![CDATA[异能]]></category>
		<category><![CDATA[爆卵]]></category>
		<category><![CDATA[直男]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6937</guid>

					<description><![CDATA[傍晚时分，健身房大门，走出一个男人，他一身的汗水，光个膀子，穿个短裤，露出发达的肌肉，他现在十分高兴&#8230; <a href="/2018/12/22/6937.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">异变七之杀人光盘  作者：男之花</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>傍晚时分，健身房大门，走出一个男人，他一身的汗水，光个膀子，穿个短裤，露出发达的肌肉，他现在十分高兴，因为在健身房中所有的男性都看向他，因为他长的太壮了，拥有一身让人羡慕得流口水的身躯！他的名字也很拉风，叫陆威！<br> 陆威家离健身房说远不远说近也不近，大约3公里，可他从来都是走路回去，这也让他拥有了发达的腿部肌肉，走起路来，腿肌显得十分雄厚！“啪嗒啪嗒”陆威大步向家走去，可就走到自家楼梯口处时，他发现楼梯口有一个东西银光闪闪。陆威蹲了下来：“这个是？？”陆威发现，这是一张光碟，光碟上面没有任何图片，像是一张空光盘，“这里面会是什么？”陆威自言自语地说道：“会不会是？？？”陆威的短裤突然蓬松起来，陆威有些坏笑：“管他的，带回家看看！”陆威拿着光盘上楼去了！<br> “咔嚓”陆威打开了家门，走了进去，“累死老子了，老子先冲一个澡！”陆威把光盘放到了卧室的电脑桌上，然后转身离开去了卫生间，就在陆威离开的一瞬间，光盘发出了淡淡的紫光，传来一个女人阴笑的声音：“哼哼哈哈，哼哼哈哈！”<br> 不一会，陆威回到了卧室，他光着水淋淋的身子，下体用浴巾围成了一个裙子系着，陆威关上了卧室门，打开了电脑，随着扬声器发出的滴滴声音，陆威按下了出仓键，光驱弹了出来，陆威把光盘放了进去，然后打开播放器，开始试图播放影碟，影碟竟然是好的，可以播放，只是播放的全是雪花点：“妈的，难道是里面的视频受损了？？还是谁恶搞丢在楼下，真无趣！”陆威准备按下出仓，把碟子取出来，可就在手要碰到出仓键时，画面变得异常清晰，屏幕中是一个小房间，房间的布局古香古色，一个人拿着一把扇子挡住了自己的脸，但通过她的上半身穿着和头发，可以判断出她是一个女人，陆威顿时来了兴趣：“哇，果然是好光盘啊！要是看到美女的庐山真面目就好了，哈哈！”，与此同时，美女拿扇子的手逐渐退下，慢慢地露出面容，天啊，她竟然美若天仙，一脸的温柔，还涂抹着淡淡的粉红色口红！穿着一身粉色的长袖旗袍！<br> 陆威感到一身的热，在健身房练了一天，看到的都是男人，现在看到这么一个女人，而且还美得不得了，顿时下体开始充血，裤裆被顶了起来，不愧是种男，顶得十分地高，音响里传来了女人的声音：“帅哥，我好看吗？”<br> “好看好看啊！”陆威一个劲的点头，虽然她知道对方听不到自己的话，这只是个录像，但他现在已经被这个天仙勾了魂似得！<br> “帅哥，那你硬了吗？”美女继续问道！<br> “当然拉，哈哈，哥硬的不得了拉，哈哈”陆威摸了摸自己的裤裆！一阵快感传来，陆威呻吟了一下：“嗯嗯~~” “帅哥，你的手在摸裤裆吗？竟然如此兴奋？”美女笑了笑！ 陆威望了下四周，觉得有些纳闷，此时美女又说道：“你在看什么呢？” 陆威感到一阵恐惧袭来，她，，，她竟然看得见我？？？陆威忙打字：“美女，你看得见我？”，美女笑了笑说道：“当然拉，我看你英俊高大，骁勇善战！对了，你别打字啊，说话啊，我听得见的！” 陆威头上开始冒汗：“你，，，你是人是鬼啊？？？”，美女甩了一个飞吻：“帅哥~你管我是人是鬼，是美女不就得了吗？最重要的，是我可以让你性福，不是吗？”，陆威想了想也是：“说得对啊，美女就行，美女，你看过男生的那个吗？”<br> “你是说哪个啊？”美女似懂非懂的笑了笑！<br> 陆威来了兴趣，继续说道：“就是男人的武器！”说着陆威站了起来，用手自豪地指了指顶起的裤裆，美女露出了惊讶的表情：“你的下面为何是突出的啊？”，陆威笑了笑，心想：原来是个清纯的小妹子，这光盘一定是黑客做的，可以远程视频，好，哥就陪你玩到底，哈哈！<br> 陆威说道：“想看看里面装的什么吗？”<br> 美女点了点头：“可以吗？”<br> 陆威二话不出，直接脱下裤子，这个种男竟然没穿内裤，硬起的大鸡巴猛地弹了出来，还在空中有弹性地抖动了几下：“看到没，这个就是男人的雄性标志！”，美女疑惑道：“这个？？是什么啊？你比我多了一托肉啊？？”<br> 陆威更来兴趣了，他用手指着自己的马眼：“你看，这个是马眼，是男人尿尿的地方，尿液就从这出来，包括精液也是，说起精液，哈哈”陆威兴奋地把鸡巴往上抬起，露出大阴囊，他的阴囊太大了，两颗蛋子沉甸甸地悬挂在里面，陆威用手抬了抬蛋子：“这两颗东西可以制造雄性激素，让男人想女人，让男人发骚，里面装着精液，可以让我们兴奋，但同时也是男人的致命弱点，因为它没骨头的保护，如果一拳打中会碎掉，轻者变成太监，重者死亡！”<br> 美女惊讶道：“啊，哥哥，这么严重？可你这么强悍，也会如此吗？”<br> 陆威特别喜欢听到女人说自己强壮了，陆威故意露出手的肌肉，握紧拳头给美女看了看：“美女，你有所不知，就算我在强大，我也是个男人，如果蛋子被一个小孩子捏出，我也只能乖乖就擒啊，否则别人一捏，我的蛋子就爆了！”<br> 美女点了点头：“原来如此啊！男人的身体真奇妙！”<br> 陆威说道：“美女，我好热，想草你啊！”<br> 美女笑了笑：“你好坏哦，这么骚，不怕断子绝孙吗？”<br> 陆威双脚踩在电脑桌上，用鸡巴碰着电脑银屏，对准女人的脸：“草了你这个仙女，断子绝孙我也情愿啊，哈哈！”，就在这时，陆威下体传来了剧痛，导致他一下子从电脑桌上摔了下去，陆威用手捂住下体，发现下体有着黏黏的液体，低头一看是血，下体除了鸡巴，什么都没了，阴囊不见了，血肉模糊，陆威看向银屏，视频中美女的手中捏着一个阴囊，阴囊的开口处露出了2条精索，美女用手拉住精索一扯，一颗血淋淋的蛋子被拉了出来：“就是这个蛋子让你想女人的吗？让你可以射精的吗？”<br> 陆威倒在地上望向银屏：“你，，，你个贱女鬼，，，枉费我练了一身肌肉，竟然被你这个女鬼活生生地扯断阴囊，我，，，我不甘心啊！！我不想做太监，我要当男人啊~~”，美女笑了笑：“下辈子吧！”然后美女手一甩，陆威的阴囊瞬间被甩出了电脑屏幕，落在了陆威的眼睛旁边，陆威看着自己血淋淋的蛋子，缓缓地闭上了眼，闭眼的一瞬间，他听见美女说道：“帅哥，是你说的断子绝孙也愿意的哦，哈哈哈哈，男人的蛋子让你有了欲望，也会让你没命，没了蛋子，看你如何活命！”说完电脑自动关机，光驱弹了出来，光盘从窗户飞了出去，把玻璃打碎了，，， 在楼下，一个女人看着这一幕，这个女人穿着超短裙，短胸露乳的上衣，一双高跟鞋印出她冷酷的脸，她自言自语地说道：“看来异变的能力在逐步进化，从人体发展到了物品上，异变的寄生力量已经开始萌发，如果我再不快点找到遗迹，人间就会变成异变地狱，到时可就麻烦了！”这个女人说完，抬起头，接着路灯与月光，可以看清她的脸，她是冥雪！ 冥雪快步走向公园一角：“我看见光盘飞向这里来了，怎么不见了，可恶！” “臭三八！&#8221;一个声音传来！ 冥雪一回头，只见一个女人站在自己的身后，这个女人拿着把扇子，穿着一身粉色旗袍！ 冥雪说道：“你是光盘里的异变体是吧？” 女人笑了笑：“哈哈哈哈，你可真有眼里，没错，我是异变帝国四大天王之一，我叫美英！” “美英？我想是媚影的谐音吧，这可真有意思！”冥雪冷冷地说道！ “三八，今天要了你的命！”美英腾空一跃，打开扇子，扇子的边缘十分地锋利，闪着道光，美英向冥雪划去，冥雪眼睛闪出一道紫光，一股强大的空气阻力袭来，美英直接被震退了回去，摔倒在了地上：“你，，，你到底是谁，为何有这股强大的力量！” 冥雪说道：“你没必要知道，大胆妖孽，你们好大的够胆，竟然敢攻击彩虹国！” “彩虹国？你是彩虹国的人？”美英说道：“莫非你是彩虹国的护卫？”，美英站了起来：“不对，你的力量强大的可以跟彩虹女王相提并论，可女王已经变为了石像，不可能会有这种事情！” 冥雪说道：“不要猜测了，下地狱去吧！” 此时公园里走来了一个男人，他穿着运动套装，刚好路过，美英马上跑向那男子处，说道：“救命啊，帅哥，救命！”，男人看了看美英一眼，瞬间被她倾国倾城的美丽迷倒：“小妹妹，怎么了？”，美英说道：“那个疯女人，要杀我，救救我！”，男人看了看冥雪：“哇，穿得这么风流，真漂亮！”，冥雪走向美英，男人挡在了前面：“美女，你嫉妒别人长得好看也不用杀别人啊！”，冥雪说道；“让开！”，男人说道：“保护美女是我们男人的责任！”就在冥雪女男人纠缠时，美英已经消失得无影无踪了，冥雪骂道：“贱男人，坏了我的好事！”说完冥雪一脚踢向男人的裤裆，刚刚还威武想保护女人的男人，此时脸上立刻便得扭曲，捂着裤裆大叫：“蛋，我的蛋碎了，啊”男人倒在了地上！冥雪自言自语地说道：“美英是吗？本座决不允许你祸害人间！”随后冥雪调头离去！ 紫苑与浩天醒了过来，两人对望一眼，然后猛然坐起了身：“这里是？？？”两人看了看熟悉的环境，这里是自己家里面，紫苑说道：“我们怎么在这？那个糖葫芦老头呢？”，浩天吓了一跳，然后掀开被子把内裤脱去，紫苑脸一红：“你干什么啊？”，浩天用手摸了摸自己的蛋子，松了口气：“我怕我变太监，还好，两颗圆蛋还在，吓死我了，太好了，我还是男人！”，紫苑说道：“你的蛋子没被阉？”，浩天生气了：“怎么，你希望我的蛋子被割掉吗？”，紫苑摇了摇头：“不，我不是这个意思，我是说我们怎么逃离那异变老头的魔爪的？”，浩天如梦初醒：“对哦，我们是如何逃出的啊？”，紫苑沉思了一下：“我记得当时天摇地动，然后灯熄灭了，隐约中我感觉有个人救了我们，如果我没记错的话，她身上有母后的味道！”，浩天说道：“别做梦了，娘娘已经变成了石像与异变老妖镇压在仙宫，怎么可能会过来救你？”，紫苑说道：“可最近的异变妖怪如何解释？他们从哪里来，我总感觉当我们离开仙宫时，仙宫发生了大的变化，我估计，异变老妖，，，也许已经突破了封印！”，浩天抱住紫苑：“乖，别想了，有我保护你！”，紫苑点了点头，浩天觉得抱住紫苑很幸福，然后浩天站起了身，离开卧室，紫苑看着浩天站起的身子，发现浩天的裤裆顶了起来，紫苑问道：“你去哪？”，浩天说道：“我，，，我去一趟卫生间，你先休息下吧！”，随后浩天进了洗手间，紫苑悄悄地跑到洗手间门口，听见里面浩天传来呻吟声：“嗯嗯~啊~爽~嗯，，嗯”，紫苑悄悄一笑，这也难怪，浩天憋了那么久，之前又差点被阉割，现在蛋子还在身上，当然要好好享受一下做男人的拉风！<br> 次日，两人一起去了学校上学，在上午的最后一节课是体育课，浩天与男生们在一起打篮球，满头大汗的他决定休息一会，于是决定先回教室一趟，浩天健步迈进，向教室走去，“啪嗒”浩天的脚在楼梯碰到一个东西，浩天低头一看，是一个光盘，没有封面，“这个是？”浩天捡了起来：“光盘？里面是什么内容？算了，拿回去看看，不捡白不捡！”浩天把光盘收拾好，回到了教室！<br> 中午很快放学了，紫苑因为与好姐妹在学校图书馆看书，于是中午便不回去了，浩天便独自一人回到了家中！浩天打开DVD，把光盘放了进去：“这里面是什么内容呢？”浩天满怀期待地盯着荧屏！<br> 不一会电视机中出现了雪花：“我靠，是坏的光盘，怪不得没人要！”浩天从沙发坐起，准备去关闭DVD，可是画面突然变得异常清晰，一个女人出现了，应该说是一个美若天仙的女人，他手中拿着把扇子，为自己扇风，头发显得漂移和发亮！浩天咽了口口水：“好漂亮啊！~”<br> “谢谢！”画面中的女人说道！<br> 浩天望了望四周，然后指了指自己：“你是跟我说话吗？”<br> 女人甜甜地笑了笑：“是啊，帅哥，奴家好寂寞，你想陪我玩吗？”<br> 浩天的裤裆一下顶了起来：“是男人都要想啊，，可是我已经又了女朋友了！”<br> “哎哟，别那么死板，你看着我，打打飞机不也是一种享受吗？”<br> “可我上午打过一次了，我怕，，，，”<br> “帅哥原来是个没用的男人，哼”美女有些生气。<br> 浩天一听说自己没用，马上说道：“我怎么没用？”浩天立刻脱下裤子，大鸡巴弹了出来，浩天说道：“看我的鸡巴多坚挺？看我的蛋子多饱满，竟然说我没用！”随后浩天把胯部在空中一前一后地做了个插动的动作：“哥让你看看男人的精液如何喷射出的，哈哈！”浩天开始撸动自己的包皮，自己的包皮一前一后的拉伸退去，让浩天飘飘欲仙：“恩。，。。嗯，，，，舒坦，，，，爽啊，，，”，美女说道：“帅哥好勇猛哦，可是离我太远，我看不清楚你的鸡巴，我好想看看男人的蛋子是如何传递兴奋的！”，浩天笑了笑：“哈，当我们男人兴奋时，睾丸会向上收缩，然后喷射出精液，哥今天就让你看个仔细，哥的蛋子是极品，哈哈！”浩天走向电视机前又说道：“要是能进电视就好了，一定爽死你，哥的炮很勇猛的！”，就在浩天走近电视的时候，女人的手竟然从电视里伸了出来，拉住浩天的手，把浩天拽进了电视里，浩天拽进去后，看了看四周，四周是一个小房间，浩天吓得鸡巴一下软了！<br> 美女说道：“你不是想进来吗？快打飞机，我倒要看看你多能打！”，浩天摇了摇头：“我不打了，我不打了，我要出去！”，美女一脚踢倒浩天，然后高跟鞋踩中浩天的卵蛋，浩天痛的哇哇大哭：“别踩我的蛋，会碎的，蛋很容易爆掉，求你！”，美女说道：“你不是很拉风吗？刚才还很男人，现在怎么还求饶了，你不是想射吗？踩碎你的蛋子看你以后如何射！”，浩天说道：“你是异变妖怪吧？”，女人笑了笑：“真聪明，你还知道异变？”，浩天说道：“我告诉你，我女友是彩虹公主紫苑，你要是踩碎我的蛋，她不会饶你！”，美女一愣：“紫苑公主，哼，她要是知道自己的男人这么好色，也会踩爆你的蛋，不如让我来踩爆！”美女加大了力气，浩天软下的鸡巴一下挺了起来，垂直地指向天花板，流出淫水：“不，，，别加大力气，，试问哪个男人不好色，好色不是我的错，是生理结构造成的，我的蛋子促使我想女人，我有什么错？”，美女冷冷一笑：“既然蛋子这么风骚，那我帮你把它弄消失，以后你再也想不了女人了，也打不了飞机了！”，浩天哭了：“不，我不要打不了飞机，我还年轻，我还想体验打飞机的快感，求求你，住手！痛死了，别再踩了，不碎的话血液流动都要被阻断，睾丸也会废掉！”，美女说道：“想射是吧？行，在你蛋子碎掉之前，我让你打飞机打个够”美女放轻了力气：“快打飞机！”，浩天怕女人踩碎自己的蛋，只好开始打飞机，由于紧张，一下射了出来：“嗯，，，嗯，，，嗯，喷得好爽，，，嗯嗯，，，！”，在浩天呻吟时美女加大了脚劲，浩天惨叫一声：“被踩，我正在享受射的快感，别踩啊！”，美女说道：“继续打飞机，我今天要让你精尽人亡！”<br> “咔嚓”房间的大门被打开了，紫苑走了进来，看到电视里演的这一幕，紫苑吓坏了，她忙跑了过去：“浩天！”，美女用脚踩住浩天的大卵蛋说道：“再过来就踩碎他的蛋！”，紫苑停了下来：“你，，你到底是谁？为何这么对付浩天？”<br> “哈哈哈，你的男友这么好色，看见我还说想草我，他自找的！”<br> “什么，浩天你！”紫苑气急败坏！<br> 浩天躺在地上，一只手握住自己的管子，另一只手拉住美女的脚，怕她踩爆自己的蛋，浩天哭道：“紫苑我错了，我再也不好色了，救救我，我不想变太监，我要我的蛋！”，紫苑深呼吸一下：“妖孽，我不管浩天做了什么，他是我的男朋友，我永远爱他，你马上给我放开他！”，浩天感动道：“紫苑，，，对不起！”<br> 紫苑笑了笑：“我相信你，，你一定没做对不起我的事，我知道来到地球后，你也没怎么打过飞机，男人嘛，我可以理解，打打飞机其实没什么的，况且是这个妖女，她一定是勾引你的！”，美女冷笑道：“紫苑，哼，你可真趣，不愧是公主殿下！”<br> 紫苑问道：“你到底是谁，为什么异变体最近频繁出现，仙宫发生了什么？”<br> 美女哈哈大笑：“我是异变帝国四大天王之一美英，仙宫发生了什么？真是一个好问题，你自己去看吧，你的男朋友，今天我会让他享受最后一天当男人的滋味的！”<br> 随后电视机突然自动关闭，光驱弹了出来，光盘立刻飞出了大门，紫苑忙追了过去，紫苑一路小跑，跑到了学校后山：“奇怪，明明往这边飞的，怎么不见了呢？”，紫苑深呼吸一口，然后闭上了眼睛，身上冒出银光：“我感受到了，应该就在前面！”紫苑睁开眼，往前跑去！果然，紫苑在前方的草地上，看见一张光盘，那张光盘冒着紫光，紫苑说道：“妖孽，再不现身就把你弄成两半！”<br> 光盘传来了女人的声音：“弄啊，你倒是弄啊，浩天在光盘你，光盘破碎，我和浩天都将永远出不来了，哈哈哈哈！”，紫苑闭上眼，身上闪出银光，银光的光芒射向光盘，谁知光盘反射出一道紫光，紫苑被射飞到了身后的树下，紫苑手扶着树，站了起来：“可恶，我还不能把彩虹水晶的力量全部发挥出来，根本无法逼迫她显性，我到底该怎么办？？我该怎么办！”<br> 这时光盘里传来浩天的声音：“啊~~我的蛋，，别捏啊，痛！！！紫苑救我，他要割掉我的蛋了，，，啊” 紫苑大叫：“住手啊，，天啊，我该如何做，母后，你能听见我的声音吗？” 此时紫苑感受道一股力量袭来，耳边响起了母后的声音，只是声音比上次更加微弱：“可怜的孩子，记住，彩虹水晶的力量来自于爱，也来自于毅力，你的毅力够坚强，任何困难都难不到你，试着运用彩虹水晶的力量，召唤彩虹仙仗吧！” “彩虹仙仗？那不是母后的法杖吗？” “是的，母后变成了石像，与你通话的力量一次次衰减，仙仗在母后这没有一点作用，可怜的孩子，坚强吧，运用爱的力量激发水晶的魔力，呼唤仙仗能够祝你一臂之力！”说完母后的声音便消失了！ 光盘说道：“公主？怕了吗？” 紫苑闭上眼，身上冒出银光，然后紫苑右手一挥：“彩虹仙力，赐我力量，彩虹仙仗，召唤！！！”瞬间紫苑右手发射出彩光，一把华丽的仙仗变到了紫苑的手上，紫苑拿着仙仗一挥说道：“妖孽，显行吧！”一道银光划过，光盘化为了两个人，一个赤裸的男人浩天，他躺在地上，另外还有一个女人，正拿着把小刀准备将男人的阴囊割下，女人看到了紫苑，于是先把刀放下了，站起了身：“可恶，我竟然小看了你，你竟然把女王的仙仗召唤了过来，真是不简单啊，看来我得先解决了你，再阉割了这个色男！” 紫苑说道：“你没机会了，彩虹极光！”紫苑把仙仗指向美英，美英大叫一声：“啊~~可恶啊！！！”然后身体爆炸开来，化为了灰烬！紫苑走向了浩天；“你没事吧？”，浩天坐了起来：“还好没事，谢谢你！”，紫苑调头准备离去，浩天拉住紫苑：“怎么了？”，紫苑说道：“你个大色鬼，我讨厌你！”，浩天说道：“你不是说不怪我吗？”，紫苑说道：“那不是为了救你才那样说的吗？上午你都打了飞机，下午竟然还想打，真是精液多吗？早知道应该让美英割去你一个蛋子再救你！”，浩天说道：“对不起嘛，我再也不好色了，原谅我吗？你要我干什么都听你的”，紫苑转过身：“好，我原谅你，彩虹仙力，赐我力量，封印！”紫苑挥舞了下仙仗，仙仗发出一道银光击中浩天的阴囊，可浩天不痛也不痒：“你对我的蛋做了什么？”，紫苑冷笑一下：“我封印了你的精液，从此，你再也射不出了，要射时需要经过本宫批准，待本宫解除封印后，你才能射，还有你的鸡巴可以硬，但就是射不出，让你常常这种感觉！”紫苑掉头就走，浩天忙在后面追：“别啊，别啊，求你解除封印，我忍不了的，男人总想要快感的嘛，别这么狠心啊~”<br> 与此同时，树上坐着一个女人，穿着超短裙，袒胸露乳的衣服，一双悬挂于树枝的双脚下穿着一双高跟鞋，她暗自笑了笑：“真有意思，不过公主的魔力又进步了一点！”女人跳下了树枝，望向天空：“我也得快点找出遗迹才行！”<br> 异变七杀人光盘结束，敬请期待异变八之冥雪。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>【阉割】足球员的告白</title>
		<link>/2018/12/22/6972.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:25:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[外国人]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6972</guid>

					<description><![CDATA[转载自BIID 我叫Kent，因为我爸非常喜欢超人Clark Kent，所以就用他的名字来为我命名。&#8230; <a href="/2018/12/22/6972.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">【阉割】足球员的告白</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>转载自BIID</p>



<p>我叫Kent，因为我爸非常喜欢超人Clark Kent，所以就用他的名字来为我命名。有一个喜欢超级英雄的老爸并不是一件容易的事，再加上它是一个足球教练，我的童年基本上就只有一件事：足球。哦，我错了，是两件事：训练和足球。他经常对我说：「Kent！你一定要成为男人中的男人，要成为超人那样最强、最壮的超男（Alpha Man）！」<br>
这些期待为我带来很大的压力，但我还是挺喜欢运动，因为我发现我的身体好像就是为了踢足球而生。随着年龄渐增，我成为同一年级内最高大、最壮硕的男生，修长的双腿和硕大的胸膛可以让我在球场上长时间运动而不需要被换下来休息。在我高二那年，我已经得到Steelwater大学的运动奖学金，呃，这其实是一项有条件的取录，但只要我能够成功从高中毕业，我就可以直接进入Steelwater大学就读，我爸非常高兴，因为他觉得这些年的努力有了回报，而Steelwater大学也是一所有不错声誉的高校。</p>



<p>我虽然很受欢迎，有一堆支持者，但我其实是一个内向的人，我其实没办法和其他同龄人交流，另外一个原因也许是我需要遵守我爸定下来的超长训练时间，完了学校的训练后，我爸直接把我拖到运动场继续训练知道夜深，这导致我基本上没办法、没时间和其他人在交流，因为我从小就不知道什么是社交，更不用说什么社交生活。有一次，我在烈日底下跑了好几个小时，不由自主的放缓了脚步，然后我爸就对我大吼：「跑快点！你还有脸当男人吗？」然后我就尝试提速，但依旧没法满足我爸，他还是继续大吼：「快点！快点！你跑得就像有人在捅你的屁眼！」</p>



<p>他经常放大我的每个小缺点，如果他对我有什么不满意的话，有时他就会直接打我的头，然后骂我：「你刚才的步姿非常糟糕！你看上去就像一个小基佬撅起屁眼求着男人来操他那样！」、「这就是你最好的表现？你倒不如去跪下含其他男人的屌为生！」</p>



<p>稍后，当我得到运动奖学金后，我的队友都很嫉妒我。他们每次看我，我都发现他们眼红得很，就像着火一样，然后联合起来挤兑我，像局外人那样，他们不再叫我Kent，而是改口叫我「奖学金先生」。然后只会跟我进行必要的交流，过去还有更衣室谈话，现在没了，至少我没有了。我尝试「再融入」，他们就对我说：「嘿！奖学金先生，你为什么还需要我们啊？这些对你来讲不是很轻松的么？」</p>



<p>此时，我发现没有社交生活也许不太糟糕，如果你从来没有社交生活，那当你遇到其他人联合挤兑的话，你不会觉得有什么大不了，反正和他们也不是太熟。但如果你之前有社交生活，甚至是成为网红那类的人，那当你失去社交生活时就会觉得异常痛苦，就像失去所有那样。后来，语言挤兑慢慢减少了，取而代之是行动不合作。他们每次训练完后就将他们的器材随地乱放，然后指望由我来替他们收拾，反正在他们心中，我就是那个「能够完成不可能任务」的男人。而我也不得不每次替他们收拾，不然的话，我爸又会对我发飙。</p>



<p>虽然我不是一个外向的人，但我还是被长期以来的挤兑、高强度训练弄得身心疲惫，女生们还可以对闺蜜们诉苦、其他男生还可以对死党们抱怨、发牢骚，而我则无人可以分担。有一天，我训练完、收拾完装备后，我去更衣室换衣服，然后我换衣服换到一半，我心底里突然生出一种孤独感，我当时就光着身子在更衣室里独自流泪，可刚刚流了些眼泪后，我脑海里的一把眼里的声音就对我说：「Kent！要坚强，不要像婊子们那样随随便便流泪！你是一个男子汉！你是要注定成为超男的那个强人！赶紧收起眼泪！」</p>



<p>我一听到这股声音，我就立马停止流泪了，然后我擦干眼泪，换了衣服就离开了。我爸十多年来的强人、超男训练把我训练成一个只能强，不能弱的人，即便我真的遇到难关、挫折，也不能示弱，反而更要示强。现在想来，我当时就像一条被训练好的狗，一听到那股严厉的指令，就立马启动「示强」程式。</p>



<p>当我离家，准备上Steelwater大学的前一天，几乎整个小镇的人都来我家参加派对，为我庆祝，毕竟这个小镇和其他中西部半工业、半农业小镇那样，高中毕业生的去向大多是到油站、农场、工厂、商店干活，结婚生子，然后他们的孩子重复他们父母的人生，如果那时候机器人还没有取代人力的话。反正继续读书的人不多，高中毕业上州立大学的人每年屈指可数，上Steelwater大学这些顶级大学恐怕需要奇迹，而我现在似乎成了「奇迹」。</p>



<p>镇长挺着硕大的肚腩，冲着我笑，脸上的肥肉导致他笑起来时五官全部挤成一团，他伸出那满是皱纹的手，和我握手，然后对我说我是这个小镇的「光荣和骄傲」。那些挤兑我的队友们，今夜也惺惺作态的和我握手、鼓掌，然后大叫要我「给那些城里人看看俺们的人才！」、「在球场上给城里人一点颜色看看！」然后，我爸领着我和其他邻居大叔、大爷们打招呼、聊天，说些言不由衷的鬼话。<br>
我笑着，至少表面上是；我欢快的迎合、应和着这些人；我「热情」的和其他人拥抱、鼓掌、呐喊，我对这些人、这些事情没有什么感觉，后来我听其他人讲什么上大学前很兴奋什么的，我当时是一点感觉都没有，无喜无悲。我大笑、我欢乐、我热情全部都是为了这个场合，那天晚上是我十多年来和邻居们、同学们走得最近的一次，这个场合你总不能哭闹、不能板着脸吧。虽说如此，在排队的尾声，我还是被那种氛围感染了，觉得自己真是一个得胜的英雄，是一个顶级超男，比任何一个男生都要强的男人。</p>



<p>第二天一早，我吃过早餐后就离家了，我坐上我爸预定的计程车，那是我十多年来第一次亲身离开小镇辖区，然后到小镇以外的地方。人家说：出门在外，多有不便，我那时真的切身体会了，我的小镇虽然也不是很小，但一切都相当集中，但Steelwater大学却不是。Steelwater在北方，是一个大城市，全国第二大的证券交易所、商品交易所（第一大商品交易所在Los Santos北方的San Ferro）、北方交通及工业枢纽，我当时还天真的以为大城市生活一定比半工半农的小镇好，但很快就被现实打脸了。原来，我看的是Steelwater市区，而Steelwater大学却不在市中心，也不是在市区，甚至不在Steelwater Metropolitan警局及市政府辖区范围内，而是在Steelwater市南站「一段距离的地方」，这段距离大概开车一个小时。Steelwater 大学其实就是一个披着大学外衣的小镇，不过教学楼、办公楼、运动馆、图书馆非常集中，大多在核心内围，然后被宿舍区、弟兄会区域包围，除了学生意外的民居以及杂货超市在一英里以外。</p>



<p>在新生导向会上，我听一个全家都是右派的同学讲，之前Gatmart准备在校园内开分店，服务师生，然后被左派学生控制的学生会就激烈反对、抵制，因为他们认为这是「连锁大企业对学术净土的入侵」。赶走「邪恶的连锁企业」后，他们就请了工人俱乐部合作社来驻场，当然不能跟大企业相比，所以现在我们只能开车到附近（一英里外）的Gatmart买东西。这里什么东西都要比我老家要大，快餐店的汉堡、可乐、批萨、面包、啤酒，连房子也比我老家大。但我并没有什么负面感觉，因为我这个来自小地方的男人，却有着比这些来自大城市的男人来的大的肉体和生殖器。我爸十多年来的封闭式、地狱式训练除了让我成为一个不善社交的人外，还把我变成一个壮硕如牛的人，我身高六尺五寸（195公分），体重250磅（113公斤），我的胸膛、手臂全是满满的肌肉，我可以打包票说我比全Steelwater的男人更男人！</p>



<p>当我在更衣室换衣服时，每个男人都盯着我，眼里尽是羡慕嫉妒恨，我可以肯定我每次进入更衣室都可以听到其他男人窃窃私语，有些是赞叹，有些是嫉妒，他们说我那发达的肌肉是「对我那超小型生殖器的过度补偿」。如果换作其他人，也许会愤怒，但我不是，我不单浑身肌肉，而且还有一条傲人的18公分大阴茎。因此，我故意在其他人面前摆弄、调整我的大阴茎，有时候则是故意大摇大摆的全裸去洗澡，让我的大阴茎在我腿间左右摆动，有时候我还故意说我的阴茎还没有完全硬起来。那些之前说我有超小型阴茎的人，现在都像吃了屎那样，一边低声咒骂着，一边迅速逃离，像一条被击败的狗。<br>
尽管如此，我并没有觉得我的大学生活和高中有什么分别，我依旧是那个安静、孤独、壮硕的肌肉小帅哥，而唯一的分别在于现在终于没有老爸的地狱式训练，终于可以喘口气。尽管依旧孤独，甚至可以说是不合群，但我的大学生活却越来越棒，我在高中几乎没有接触过女生，因为没有时间和精力。而大学里，像我那样的肌肉大屌男却可以每天晚上换不同的女生，没有老爸的严厉监督，我心中的枷锁很快就被我的本能打得粉碎了。到了第一学期结束的时候，我好像已经上过学校超过一半的女生，我因此得到「种马Kent」、「Kent型播种器」，因为对女生的种族、肤色、胸部尺寸没有任何歧视，我都一视同仁的操、狠狠的操，操得她们连番高潮，她们在连番高潮后，几乎浑身无力躺在床上喘气，而我这时就会默默地清理我的大阴茎、安全套，然后穿衣服离开，操完即走，拔屌无情。</p>



<p>在外人眼里，我过的是顶级性福生活，但我却没有什么感觉，我的性欲依旧没有得到任何满足，欲火炽烈得就像万蚁咬屌，那种刺痒的感觉使得我在操完女生后，回到宿舍还要再打一回飞机才得到缓解。你们看到这里，可能以为我是在吹牛、不知足，但这就是我的真实感受，我那对鹅蛋大的睾丸每天制造一大堆浓郁的奶白色精液，引发我的性欲，然后刺激我那肥厚的大阴茎勃起，达到13英寸的长度。我每天最少要射一次精，有时候甚至好几次才能平息我的欲火，不然的话，我的睾丸就胀的难受。Quora上的戒撸页面说什么冷水浴、运动可以缓解性欲，呃，至少对我无效，那些都是给拥有小阴茎、小睾丸的男人的建议。对我这种大屌超男来讲，冷水浴这种毛毛雨是无法浇熄我那滔天的欲火，只有运动——例行的足球训练才可以稍微平息一下，但这不过是把性欲积压起来罢了。等不用训练的那天，我可以上午、中午、下午、晚上都在操逼，然后晚上回到宿舍后还要再打飞机才能入睡。</p>



<p>这种不断操逼但还是欲求不满的变态生活，在我遇上主人后就戛然而止。我的主人是我的光明救主，他张开手臂欢迎我。那天晚上，我独自在更衣室里，因为那夜我训练到夜深。虽然我有点疲倦，但我的性欲莫名其妙的升起来，我那肥大的阴茎硬了起来，高高的指向天花板，我打开我的储物柜。此时，一张卡纸从中飘了出来。我觉得奇怪，一张卡纸莫名其妙的出现在我的储物柜里，我捡起来看，内容都是电脑打印出来的，而且内容很震撼。上面写道：「超男先生：请『您』看看周围，你身边究竟有什么？你一无所有，你没有朋友，没有红颜知己，你什么都不是，你只是一个空有男人躯壳的孤独撸蛇（loser）罢了！」我看罢，我第一时间是觉得这是鬼扯，然后我看到页面底部有个箭头，然后把卡纸翻过来。</p>



<p>这卡纸背后还有字，上面写道：「你为什么那么害怕让其他人失望？这是因为你根本不是个真男人！你跟本无法应对失败、否定！你什么都不是！你！现在来见我！」我看了这段话，我非常的震惊，这段话击中我内心的某个部分，我当时就觉得如堕冰窟，页面底部写了一个地址，是大学区外三英里的郊区。我放下卡纸，我发现我的大阴茎不知什么时候软了下来，原本我还打算打一回飞机再穿衣服回去，现在好了，可以直接穿裤子离开。我一边穿衣服，一边在脑中思索整件事，神秘出现的卡纸本身就很奇怪，再加上上边的内容，句句击中我内心，我纠结了几秒钟，当我拉上裤子拉链时，我就下定决心去那个神秘的地址去一探究竟。</p>



<p>我离开更衣室时，已经过了半夜，我开车来到那个地方，这地方是一处乡村住宅，附近有个谷仓，我之前还觉得大学区偏僻，而这个地方更偏僻，四周都是树林。我开车的时候，刚开始附近还能见到民居，后来就越来越少，而这房子附近一英里都没有其他民居。大半夜的开车来到这处可以说是被森林包围的神秘住宅，我应该要害怕这种情况，但我是超男，男人中的男人，怎么可能害怕呢？于是，我就下了车，走向那房子的大门。我按了一下门铃，很快，里头就出现脚步声，然后大门打开了。一个男人走了出来，他大约三十出头，身高6尺，高瘦身型，身穿白色贴身剪裁衬衣、黑色长裤、亮面皮鞋。他一头金发，淡蓝的眼珠，英俊的脸庞，戴着无框眼镜。我一看到他，我就不由自主的吞口水，然后结结巴巴的说：「你好，呃••••••我••••••我叫Kent，我••••••我在我的储物柜里发现这张卡纸，上面有这个地址。」他的眼睛一直盯着我，然后不知怎的，我的声音也随之越来越低。</p>



<p>当我正想道歉逃离时，他开口说：「你来对了地方！」他的嗓音低沉而富有磁性，我觉得和他的外表不太相称，他继续说：「Kent，我一直在等着你，快进来吧！」</p>



<p>于是我就跟了这个男人进屋子，一直走到起居室。一走近他的起居室，我就被里面的陈设震惊了，墙上有锁链，一些捆绑工具从天花板上吊了下来，起居室的角落还有一个大铁笼子。他一屁股坐在一张皮椅上，翘着二郎腿，然后对我说：「坐！」那声音听上去像是命令多于有好的邀请，不管怎样，我照办了。但我环顾四周，并没有发现有椅子，所以我就直接坐在地上。他用一种冰冷的嗓音说：「Kent！啊！不！我应该叫你种马Kent，我一直在观察你，几乎每一个男生女生都在谈论你，女生们觉得能够和你上床，然后被你的大屌操到几乎不省人事是一件幸福的事，而男生们则羡慕你的身板，有些基佬还渴望着被你狠狠的操他们的屁眼！」</p>



<p>他顿了顿，然后说：「但你我都知道，这些只不过是一副躯壳罢了！没有实际意义，我说的对吧？」他盯着我看，灼灼目光让我不敢直视他，他继续说：「这就是你大半夜跑来这种鸟不生蛋的地方的原因吧！在你心里的深处，你知道你这种强男的外貌、气质、态度、性史不过是伪装，去掩盖你的真面目——缺乏男性气概！」</p>



<p>我心中不服气，我抗议道：「你说我缺乏男性气概？请问你有没有看到我腿间的••••••」我一边说，一边托着我的裤裆，准备呈现我那傲人的生殖器给他看，但他对我举起一根食指，示意我闭嘴。<br>
那根手指像是有魔力般使我立马闭嘴，然后他接着说：「我不在乎你生殖器的尺寸，对我来讲，你的生殖器不过是一堆肉罢了！重点是：你已经迷失了，你不知道你究竟是什么！你整个人生一直以来都是被要求如何成为男人，他们说真男人应该要强壮，应该要成为老大，是要征服其他男人！」</p>



<p>他再次顿了顿，看着我，然后换了副怜悯的眼神，看着我说：「可是，你一直以来却不过是服从其他男人的命令，满足他们的要求，跟随他们的想法罢了！说好的征服其他男人呢？你看到了没有？你其实根本不是一个真男人，为什么？因为你只不过是一个活在其他男人愿望里的阴影罢了！你小心翼翼的不想让他们对你失望，这表明你是一个低等的弱者！你不能接受其他人对你失望！」<br>
他又停了下来，像是怕说太多，我一下子听不进去，他清了清嗓子，继续说：「现在，经过二十年的服从性训练，你变成最顶级的运动员，你浑身的肌肉成为勾引女生上床的诱惑，但你操逼却不是为了什么爱，连欲望都算不上，只不过是为了证明你的所谓男子气概，这就是你在操逼时毫无感觉，除了反射性的高潮外。Kent先生，请问我说的对吗」</p>



<p>我听了后，我内心非常的紧张，有点不知所措，毕竟突然间有人洞察了你的内心，然后毫无保留、毫不犹豫的揭穿你的伪装，不由得你不紧张啊！我无法反驳他的话，只得不安地移动着身子，然后轻轻的回应说：「是的••••••你说的是。」</p>



<p>他停了我的回答后，他由衷的大笑起来，然后拍了拍我的肩，对我说：「Kent先生，不要担心，我会帮助你去破除束缚你差不多二十年的的伪装！」说完，他用手指示意我站起来，然后我顺从的站起来。<br>
我站了起来，在他面前立正，然后他要我脱光衣服。我听了，感觉不太舒服，毕竟第一次在其他男人面前脱光。他见我有点犹豫，他用了更强硬的嗓音要求我立马脱光，我听了后就迅速的脱光我身上的衣服。没有内裤的约束，我那八英寸长的大阴茎在我腿间左右摇摆，我可以看见他正仔细的端详我的身体。</p>



<p>他首先要我摆出姿势，向他展示我全身肌肉，然后他走近我，用手抚摸我的肌肤，他一边摸一边说：「真是令人印象深刻！」他摸了我手臂和胸膛的肌肉后，他要求我转过身来，我转过身后，他要求我摆出stance的姿势，我弯下身，拳头触地，抬起屁股，双腿分开。这时，第一次将我那多毛的屁眼向人展示，一股羞耻的感觉油然而生。</p>



<p>他端详了一会，然后很满意的拍着手说：「Kent先生，你做的非常好，非常地服从，我看你已经完全准备好被调教了！」</p>



<p>我听了他的话，我立马回应说：「是的！我已经准备好被调教了！」</p>



<p>「Kent先生••••••传说中的校园超男，运动界中的人型种马，」他一边说，一边用手指在抚摸我那光滑的后背，他顺势向下摸，一路摸到我的生殖器区域，他用手掌托起我那肥大的阴茎，撸了一下，然后又把玩了我的阴囊，几根手指在逗弄着我那对鹅蛋大的睾丸，他继续说：「这真是一条很好的大阴茎，像牛一样。」在他的玩弄下，我很快就勃起了，变成十三寸长的小钢棒，我随着他的撸动而呻吟。</p>



<p>「Kent，其实男人的身体是很容易被取悦的。」他一边说，一边用手指玩弄我的冠状沟，同时另一只手插入我的屁眼，并深入我的直肠进行按摩。我第一次遇到这样的招式，我无力抵挡，只能抛下什么自尊，像个荡妇那样淫叫起来，而我的前列腺液就像洪水那样不断涌出。</p>



<p>「Kent，我肯定你之前肯定没有被人这样玩过，对吧？因为这样不符合你顶级运动员的身份？」他说完，把他的手指抽了出来，然后在我的龟头上沾了我的前列腺液，再把这根手指整根插入我的屁眼，一捅到底。</p>



<p>我顿时感觉一阵剧烈的疼痛，我不由自主的大声呻吟，然后喊停！他听到后，非常不爽，然后用冷冰冰的语调问我：「Kent！你的家教呢？你爸教你这样说话的么？你～」他一把抓起我的阴囊，然后用另一只手一巴掌打了我的阴囊。</p>



<p>「啪！」手掌击中阴囊的声音非常的清脆，余音绕梁，但剧烈的痛苦却随之而来，我再次痛苦的呻吟，我痛苦得紧绷全身的肌肉来维持我现在的姿势。他一字一顿的对我说：「往后绝对不准用刚才的语气对我讲话！」我一时间还没有从被打阴囊的痛苦中缓过来，他见我没有即时反应，他再次狠抓我的阴囊，无情的问我：「男人都喜欢啪啪啪，我刚才啪了一次，还有两次没有啪，要不要继续？」我怕痛，一听到他这样说，我立马回应道：「不！不！我很抱歉！我不应该用那种语气对你说话！」</p>



<p>我道歉后，他才放了我的阴囊，然后对我说：「Kent，看来你还没有准备好完全的臣服于我，你需要被调教一下！」他说完，他就一把拉下拉链，一根和我不相伯仲的大阴茎就从他的裤裆中露了出来。我还没有来得及有其他感想，而他也没有什么润滑，他就直接用他的大阴茎插入了我的屁眼，深入我的处女地。我再次痛的大叫，而我内心却害怕我的屁眼会被他的大阴茎撕裂，为了抵御疼痛，我只得狠咬嘴唇，咬得开始流血。他的阴囊也同样的大，他阴囊在拍打我屁股的声音充斥整个房间，和我的痛苦的呻吟声混合起来，成为一股美妙的音乐。</p>



<p>「操！叫大声点！你这个欠操的贱逼！你的屁眼为何这么紧？」他一边狠狠的操我的屁眼，一边大叫，他继续说：「你知道吗？你的身体非常完美，简直就是为了被其他真男人操屁眼而生！」说完就一把扯起我的头发，就像一个真男人在骑着一匹马那样。疼痛依旧从我的屁眼处传来，但我的心境开始认同这个新常态，我已经厌倦了去主宰什么，不想再当什么超男。只有被真男人狠操屁眼时，我才会有真快乐，于是我回应说：「我明白！我的肌肉男体是为了侍奉、取悦其他男人而生！」</p>



<p>「对！说得好！我喜欢」他听了我的回答，非常的满意，然后继续的狠操我的屁眼，操了一会后，他大喊：「我要射了！你接好我的精液！这是你人生最大的荣耀！」他一边喊，一边讲他的阴茎插入我屁眼的深处。我那脆弱的前列腺哪能承受大阴茎的冲击，我的身体就像触电那样，我再次呻吟得像个淫娃。</p>



<p>突然间，他就高潮了，因为我可以感受到他阴茎的抽搐，他将他的精液完完全全的射入我屁眼的深处。我本来也在高潮边沿，我的前列腺被他的精液射中后，我再也忍不住，我也一边喊着一边射出我的精液。因为我的阴茎太大，所以我的大阴茎在高潮时上下嘣动，把精液射得我全身都是。射完后，他从我的屁眼里抽出那沾满精液的阴茎，但他的阴茎似乎能在高潮后继续勃起，一股精液从他龟头处垂落，滴在我的阴囊上。我感谢他给我带来这样美妙的高潮，而他站在我的面前，用手托着我的下巴，要我开口。我张开口迎接他的大阴茎，他直接把他那硕大的阴茎直接送入我的口中，感觉上就像他直接插入我的喉咙那样。我发疯似的用舌头狂舔他那大阴茎的每一寸，尽我所能的用我的舌头清理我主人的大阴茎。</p>



<p>他点了点头，对我的工作挺满意的，对我说：「Kent，你做的很好，我可以肯定你根本就是天生的！」说完了还摸了摸我的头，像一个慈爱的主人在抚摸他的宠物狗。他看着我，我更加卖力的舔他的阴茎，他接着说：「小贱奴！往后还有一堆东西等着你！」我一时间不明白，也不能回应，毕竟我的口里还含着一根八英寸长的大阴茎，我只能点头。我已经没有兴趣问清楚那是什么，只要能和主人在一起，什么都没有问题。</p>



<p>那天完事后，我主人要我留在他房子里睡，反正外头已经是深夜了。我就欣然同意，然后那天晚上我就睡在那房间的笼子里，一丝不挂，而且我屁眼里还有一堆我主人的精液，我没有、也不愿意清理，我就这样入睡了，一直睡到第二天早上。这就是我和我主人的初次邂逅，他揭穿了我那伪装的人格外衣，然后给了我一条救赎的路线——成为取悦男人的工具，正确来说是成为取悦我主人的好工具。<br>
自此以后，每当我下课后、足球训练后，我都会跟我主人在一起。当我在主人家时，我是不允许穿衣服的，当我进门后我就要以最快的时间脱光我身上的所有衣物，然后要像狗那样爬上二楼去找我主人，然后我主人才会玩弄我那肥厚的大阴茎，当然是温情脉脉的玩弄，他真是一个有爱的主人。</p>



<p>玩弄完后，我们会花上好几个小时聊天，我得知他家世不错、博闻广见、游历四海，同时还不断的提醒我一件事：我就是个低等的男奴。他的话令我无法反驳，而且直指人心，因为他句句属实。他曾经问我：「你将来打算想当什么？」</p>



<p>我想了想说：「我想当一个专业的足球运动员。」</p>



<p>「为什么？为名还是为利？」</p>



<p>「呃••••••不是！因为这是我爸一直以来所希望的。」</p>



<p>我主人听到这里，狠狠地拍了一掌，我很惶恐，立马向他因失言道歉。「你看到了没有？你连自己喜欢什么都不知道，还说什么成为领导其他人的超男，你连自己都不了解，还领导个毛？」他反问了这段话，然后继续问：「除了足球外，你还有没有什么喜欢其他别的？」</p>



<p>我这时候又惶恐又困惑，迟疑了一会后，我回答说：「我••••••呃••••••主人，我没有其他爱好。」说到这里，我不知从哪里来的勇气，我将郁结在心里这些年的话一股脑儿说了出来：「我整个人生，十多年来唯一做的就是足球、足球、足球！没有干过其他事！小时候其他同学可以出主题公园玩，而我则要训练，每天就是学校和家两点一线的生活！你知道吗？我就是在上大学之前才搞清楚我家旁边住邻居的面貌，十多年来我都搞不清楚，为什么？这是因为我每天早上大清早就去训练、上课、然后被我爸一直操练至深夜。这就是我的童年生活，除了足球外，I know nothing！」</p>



<p>我说完就有股悲从中来的感觉，然后掩面而哭，我主人听罢，知道我的痛苦，然后一边拍着我的肩，一边温柔的说：「Kent，没事的！」他待我哭完后，他继续问我：「当一个超男是什么感觉？」我听不明白，一面的懵逼。我主人见状，改问：「你享不享受那种被其他人仰望的感觉？」</p>



<p>「呃•••我没有这方面的感觉，从小到大我都没有朋友，现在依旧，不是因为没有社交生活，就是所有男人都觉得我是一个威胁，我的队友恐惧我的技术，而所有男生都惧怕我的外表和肌肉！所以，这些年来，对我来讲只有孤独，看不到什么仰望之类的！如果可以重新挑选的话，我根本不愿意当什么超男，就想当一个普通人、有朋友的普通人，而非一个人人把你当怪物看的所谓『超男』！」说到这里，我低了头，越来越小声的说：「我愿意付出一切代价，就是摆脱这种枷锁！」</p>



<p>我主人听完后，一边鼓掌，一边说：「Kent，你说的真好，看来你已经开始觉醒了！你现在给我说说你对其他男人的感觉？你是否觉得其他男人比你低等？」</p>



<p>「呃•••完全没有这种感觉，相反，我只是一个know nothing的傻大个，我•••我其实喜欢他们！」我几乎尴尬的说不下去了</p>



<p>「你是说你被其他男人吸引了？」</p>



<p>我想了想，说：「呃•••不是这样的，我不是基佬，我觉得我不是基佬•••」</p>



<p>「那你是什么？」</p>



<p>「我只不过厌倦了其他人对我的极高期待，他们看我就想我是什么魔法师，能够凭空完成不可能的任务那样。我从来都不认为自己是那样的人，我只是一个没有朋友的可怜虫罢了！在我心里，我只是想在一个真男人面前下跪，然后被他安抚、服从他•••人家就想要有安全感•••」说到这儿，我居然开始勃起了，我脸红了，我尝试掩盖我的勃起，但我主人一脚踢开我的手，我那十三寸长的肥厚阴茎就直挺挺指向天花板。</p>



<p>我主人笑着说：「真奇妙！」然后要我看了看在房间旁边堆放的锁链、绳索、鞭子，我的阴茎更硬了，而且前列腺液开始从我的龟头流出来了。我主人见状，问：「看来你真的很享受当性奴哦！你这个小贱奴！你还认为你自己不是基佬，呸！你就是一个不折不扣的肌肉小基佬！你不仅是个基佬，还天生淫贱，就想用屁眼服侍真男人，我说错了吗？」</p>



<p>「主人！你说得对！我真是一个基佬！」</p>



<p>「小贱奴不配当男人，更何况你空有男神的躯壳，但骨子里却不是真男人，对不对？」</p>



<p>「主人说得对！我不是真男人，我就是个喜欢被男人操屁眼的小贱奴！我的身心都属于你，我的主人！」这些话都发自我真诚的内心，我身体每个细胞都认同我说出的这些话，而且我分泌的前列腺液还越来越多，看上去就像我尿失禁那样。</p>



<p>「呵呵呵！」我主人开心的笑了，然后继续说：「好！小贱奴！我保证你将会完完全全臣服于我，你先把从你的贱屌流出来的淫水舔干净，别弄脏这里！」</p>



<p>我照办了，我弯下身来，用舌头舔干净我流出来的前列腺液，我一边舔，一边听着主人说：「你最近还有一场终极大赛，你出赛前过来这里，我有一份惊喜礼物送给你。」</p>



<p>那天清早，我特地提早起床，然后如约到主人的家。主人打开了门，进门后，我主人对我说：「Kent，今天是你的大日子，我训练了这么久，而你也证明了你是一个可教之才，我真的为你而骄傲！」</p>



<p>「多谢主人！」我真诚的回应</p>



<p>「我这里有一份礼物，不过不知道你是不是准备好去领受？」</p>



<p>「多谢主人！不管是什么，我都会笑着收下的！」我一边说，一边低头去亲吻我主人的脚。</p>



<p>他抬起我的头，我俩四目相对，我坚定的眼神打动了他。然后他要我站起来，然后他亲自解开我的裤子，然后把我穿在裤子里头的护阴也拉了下来。我主人蹲下来，一把含著我那肥厚的大阴茎，开始给我这个小贱奴口交。他的口又湿又暖，他吸起来就像一个真空吸管，他的舌头上下舔着我的阴茎。我心里想：「难道这就是所谓的赛前神秘礼物？」主人一把抓住我的屁股，然后疯狂的含我的大阴茎，很快我就把持不住，我对主人说：「我快要射了！」主人吸得更厉害了，我再也忍不住，我的大阴茎在主人温暖的口中不断抽搐，大约抽搐了十多下，尽情的将我的精液射入我主人口中深处。</p>



<p>我主人抹干净我的精液，然后对我说：「你好好回味这次射精吧！因为就是你最后一次射精！」</p>



<p>我有点迷惑，主人一边去拿东西，一边说：「这个神秘礼物就是对你的终极考验！」主人说完，就拿了一个橡胶套，然后把这个很紧的套子套在我的阴囊根部。我一边静静的看着主人给我的阴囊上套，一边想：「主人要阉了我！」主人给我上了套后，给我穿上了护阴和裤子，他一边弄，一边说：「这是一个阉割套，但还不是太紧，在未来十个小时内如果你后悔的话，你可以随时拿下来，你那鹅蛋大的睾丸还会好好的，但这十个小时仅限于走路或者坐着。如果进行剧烈活动，如：球赛、跑步等，这个套只会越来越紧，直到完全切断睾丸的血液供应。选择权在你的手上，这是你的考验，如果你不后悔的话，今天的球赛结束时，你的睾丸就会完全坏死，而你也会成为一个绝子绝孙的阉奴！」</p>



<p>一时间，我的思绪很混乱，之前我还想着生一堆男孩，人数多到可以组成一支足球队，每个人都遗传我的大阴茎，但他们可以自由选择而不要重复我的悲剧。我主人见我沉思，以为我不舍得绝子绝孙，于是说：「不！Kent！你还年轻，还不到二十岁，你当然还没有准备好•••」他一边说，一边要给我脱下套子。但我却已经下定决心，于是我制止了他，和主人来了场湿吻后就提上我的东西去球场了。</p>



<p>球场上，到处都可以听到啦啦队、球迷、观众们在喊我的名字，但我一个都不认识，拉拉队队长、队员、观众，我甚至连队员的名字都记不全，我只有在球场上训练时的那一刻才见面，完结后他们情愿两三个人一块儿洗澡都要远远避开我。但现在他们却嘶声力竭的喊我的名字，像是老朋友那样，一瞬间我只感受到空洞的感觉，他们在喊着我的名字，而我却觉得自己是局外人，他们只不过是在喊另一个叫Kent的人。我的空洞思绪被教练打断了，他喊着要球员们各就各位，我跑到我的位置，随着球证的哨子声，球赛开始了。凭着常年的非人训练，我在一阵阵「Kent」的叫声中抢到球，然后入秋，我听到广播员在大喊大叫：「天啊！大家有没有看到！这是我们学校有史以来的快的入球！开场不够三分钟就能得分！他们我们狂牛队中狂牛！」</p>



<p>然后，随着一个又一个的入球，广播员的语气越来越浮夸，群众越来越狂热。但我却被另一件事打断了思绪，因为一股剧烈的疼痛从我腿间传来，我就知道很快那个阉割套就会切断我阴囊的血液供应，我那对鹅蛋大的睾丸就会慢慢窒息而死，而我以后再不是男人，也不能生孩子了！讽刺的是，群众们依旧狂热的呼喊我的名字，然而，他们并不知道他们眼前那个浑身肌肉的顶级运动员此时正在被慢性阉割。</p>



<p>休息之际，我跑到休息区，我解开裤子，一边撒尿，一边摸着那已经开始肿胀、红得发紫的大阴囊说：「这次对不起啦！我很感谢你们在过去十多年来给我的欢乐，但我已经下定决心一定要坚持到比赛结束！」然后我就提上裤子，强忍着腿间的痛而继续上场。痛觉随着时间而慢慢减低，我跑着、滚着、熊抱对方，我发了狠似的使用各种各样的战术，只求打败对方。到了中场休息时，我发现我的阴囊已经没有任何感觉，我一溜烟的跑到洗手间，脱下了裤子、整个护阴。我尝试用手打了阴囊好几下，希望能恢复血液供应，没用；我甚至打了阴囊一拳，一丁点感觉都没有。我当时流了眼泪，作为对刚刚死亡的睾丸的哀悼，然后我就脱掉护阴，反正我的睾丸已经坏死了，我也不再是男人了，护阴对我来讲也没有什么用处。</p>



<p>比赛继续，我继续发了狠的参赛，最终我的队伍赢得这场全国性的赛事，这是对方几十年来第一次输给Steelwater大学，也是Steelwater大学第一次能够赢得全国校际足球大赛。我成为全场最瞩目的英雄，一堆人（九成是我不认识的）来拥抱我、甚至亲吻我，然后远远的见到教练。他刚才正和校长、校董会理事们交谈，那些人正笑颜如花，肯定是在谈论凭着这场比赛，往后能够得到大额捐款。教练走近我，拉着我一边走，一边向我介绍一支球队的招募者，那个人对我说：「Kent！你真是一头猛兽！你有没有兴趣加入我们？」这支球队非常著名，上个赛季才夺得全国冠军，他一边说，一边给我一张名片，但我完全不感兴趣。那个只知足球的Kent已经随着他的睾丸死了，现在活着的是绝子绝孙的阉奴Kent，虽然绝子绝孙，但我绝不后悔成为主人的阉奴。于是，我推开了他的名片，然后说：「对不起，我感谢你的好意，但我决定往后退出足球队！」说完我就跑了，教练和那个招募者还一边喊着•••••</p>



<p>我是一路跑回主人的家，一路上的一草一木对我来说比球场上的男男女女更为熟识、更加亲切，我就知道我没有选择错误。我跑到主人的家，主人正坐在门廊，等着我回来。我冲上前，给主人一个大大的拥抱，说：「主人！我回来了！」</p>



<p>「是的！我就知道你会回来的！」他一边说，一边把手伸入我的裤裆，他摸了摸我那已经坏死而冷冰冰的阴囊，然后笑着牵着我的手走进屋子。进房子后，我主人替我解开裤子，我这是有点反胃，因为我的阴囊原本是健康的粉色，现在已经变成是丑恶的紫色、黑色，一团死肉。</p>



<p>我主人也用手打了我的阴囊几下，见我完全没有感觉后，对我说：「在付出绝子绝孙的代价后，你已经通过我的考验！」</p>



<p>我想主人下跪，然后说：「主人！我从你身上受益良多，我已经决定把我的生命奉献给您，我的一切现在都是您的，已经阉割了我，我已经绝子绝孙，我已经不再披着男人的空壳，但我还有一样东西你会感兴趣。」</p>



<p>我套弄着我那肥厚的大阴茎，这时还能勃起，很快便硬涨成十三公分长的大阴茎，雄赳赳的指向天花板。阴茎，是雄性的直观象征，更是我的荣耀和骄傲、是传宗接代的工具，然而我对主人说：「这大阴茎我完后用不着了，现在我奉献给您！」我可以肯定，说这句话的时候是我的阴茎最硬最粗的时候。主人满意的点了点头，然后说：「看好了，小贱奴，我要你最后一次好好的看看你的阴茎。」主人说罢就翻开我的包皮，露出我的龟头，紫的发亮的龟头简直就是阴茎的冠冕。前列腺液正从我的尿孔中分泌出来，像是为将会发生的事情喜极而泣。</p>



<p>我按主人的吩咐躺在地下室的手术床上，天花板安了一块大镜子，我可以巨细无遗的看着整个流程。原本主人没打算在他的小贱奴身上打麻药，但他想了想，为了能让我完整地看着失去生殖器的时刻，他决定在我生殖器的周边打了小剂量的麻药，能让我感受疼痛之余，又不会令我痛得昏了过去。主人在切掉我的大阴茎前，他用手摸了摸我的阴囊，以及里头那对已经彻底坏死的大睾丸。主人先沿着阴囊的根部把我的阴囊，连同那对鹅蛋大的睾丸整个切了下来，因为有阉割套的缘故，流血量不大。我那男性象征、繁衍后代的源泉——睾丸正在主人的手上被把玩着，它们看上去有点软、奶白色的。</p>



<p>主人把它们递到我的面前，说要我好好的和它们道别，我看着那对鹅蛋大的睾丸，又想到我将来要生一队足球队的梦想就此幻灭，心中感概万千，不过后悔并不在此列。我对它们说了再见后，我对主人说：「主人！请接受我的奉献，我繁衍后代的权利现在是您的了，我不配拥有，因为我不是真正的男子汉！」主人笑着接受了，然后就是准备割掉大阴茎的事。割掉阴茎很简单，再粗壮的阴茎也敌不过锋利的手术刀，主人两三下就从根部环切了我的大阴茎。这个过程很痛，但还在可容忍的范围内。</p>



<p>我这样就彻底失去了整个男性生殖器了，当了接近二十年的男孩、男生、超男，现在我变成一个绝子绝孙的小阉奴。主人给我插上导尿管，然后就是包扎伤口，他一边给我包扎，一边问我应该如何处理我的生殖器，我建议主人把它们制成标本然后陈列在他的家里，就像那些猎人将他们猎物——虎、鹿的头、皮悬挂在他们客厅那样，主人也觉得这个建议不错。主人就给了我安眠药，我醒来后，主人要我撅起屁眼，他说要给我剃毛，因为小阉奴不配有体毛。我照办了，撅起屁股，我那粉色的屁眼正羞耻的对着天花板，然后我主人拿着剃刀一点一点的把这里的毛剃掉，我的思绪也正在憧憬未来的阉奴生活•••••</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割的故事</title>
		<link>/2018/12/22/6981.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:24:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6981</guid>

					<description><![CDATA[　　在好几周前，我接到了一张从监理所寄来的更换驾照通知，通知信被我放在抽屉中好一阵子，直到最近我才想&#8230; <a href="/2018/12/22/6981.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割的故事</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　在好几周前，我接到了一张从监理所寄来的更换驾照通知，通知信被我放在抽屉中好一阵子，直到最近我才想起来这件事。<br>
　　等到我又找出通知信时，却发现已经邮件办理换照的日子已经过好几天了；但是为了要可以拿到新的驾照，我只好在和大家一起练球的时间，和教练请个假早退，打算亲自开车去那个有点远的监理所里去搞定它。<br>
　　算算时间还真有一点赶，我必需在监理所关门前开到那里，所以在离开球场时我也没有更换身上的训练衣，就开着快车一路?到了那个有点偏僻的地方，希望可以在一个小时内搞定我的新驾照。<br>
　　说真的，没人会喜欢来这种地方；因为我到达监理所，在号码机领了号码牌后，就开始了一个半小时无聊的等待，而这些等待的时间只为了让我换一张小小的卡片而已，我还必需忍受那些像木头一样的公务人员冗长的谈话，更可恶的是，我最后还要付给他们一笔手续费，只为了可以被政府允许继续可以开车；我的朋友里没有一个是喜欢这种经验的，特别是我想起了这个时候，电视上还有一场球赛LIVE转播，心中有点烦闷。<br>
　　可能是我穿着球衣的关系，感觉很多人在注意着我，也可能是因为我在球裤里还穿了一个坚硬的护杯（护阴盖），在有点紧身的球裤下，让我看起来象是我的懒较完全硬起来了一样；我也无所谓，因为有点想睡，我整个人几乎是躺在座椅上，我假装睡着了，也不顾这里所有的人对我一身的球服和身体投射好奇和羡慕的眼光。<br>
　　「那个哥哥的鸡鸡好大啊！」我听得有个小男生对着他的爸爸在一旁说道，那句话被我清楚的听到了。<br>
　　「嘘！小孩子不要乱说话！」小朋友的父亲给了小孩一个白眼，拉了开去。<br>
　　我心中却不以为意，在他们的对话说完后，我更伸直了双腿，让两腿间的激凸更明显了，还故意用手挪了一下护杯，用力的乔了乔自已懒蛋的位置，好让两腿间的肉块感到舒适一些，我想这个画面可能会让那个小男生毕生难忘才是。<br>
　　而当我开始注意自己还需要等待十几个人之后，这时我的内心其实还蛮紧张的；我看了手表上的时间，我已经错过了棒球转播开幕的时间，我内心开始有些焦虑，这时候发生的小事都让我有些不安，因为如果没有在今天搞定驾照，就代表我明天还要再来一趟，可能还要再枯燥的等上好几个小时。<br>
　　我感觉每个在我前排队的人在办理他们的业务时都似乎发生了某些问题；所以我开始越来越懊恼今天为什么不早一点来办这件事就好了，而且只是为了要把我的相片制作成的一张有些愚蠢的卡片。<br>
　　当最后监理所快要结束服务时间前几分钟，叫号机显示荧幕的数字总算和我手上的一致了，我急促的大步的上柜台前，在坐位上座下了，就把手上的旧的驾照和身份証件、健保卡和一堆资料全塞给了那个柜台人员，有点急燥的告诉她我要更新驾照，要她在里头拿需要的使用，她却马上拿了一堆表格给我，我有些看不懂，只能让她一步一步教我怎么填那复杂的表格。<br>
　　当我还在努力的抄写着家里的住址和通讯地址到表格上时，柜台小姐这时就拿起了我的証件，把资料输入了计算机中，可是当她拿起了我准备的大头照时，她手上的动作却又突然停了下来。<br>
　　我心中突然开始感觉有些不妙，因为我现在的模样和那照片上的样子已经变化了许多，比起几年前拍那张照片时，因为运动和训练的关系，我体重已经增加了将近三十几公斤，脸也肥了不少，照片已和当年的瘦皮猴样差了十万八千里。<br>
　　而当我发现自己的大头照可能出了问题时，我内心就开始急忙了起来，因为虽然外头有一台拍立得机器可以用，但这么一来，我可能又要重新抽号排队，而抽号码的机器早就停止抽号了，我明天势必还要再来一趟。<br>
　　「先生！我想你这张照片和你现在样子差太多，已经不能用了！按照规定要半年内拍的照片才可以。」柜台小姐边说拿着照片在我面前比对了一番，果然慢慢的告诉我这个肯定的结果。<br>
　　「那我要重新拍照吗？可是我今天来这里己经等了快一个半小时了！」我也有点不奈烦的告诉她。<br>
　　「按照规定是要，但是现在我可以马上帮你拍照，但要多加一百元手续费。」柜台小姐说。<br>
　　「这里也有这便民种服务吗？那快帮我拍吧！」我有点惊奇的问，比起明天还要再来等几个小时，我宁可花这一百元。<br>
　　「好的！请你把身体座正。」她从柜台一角抽出了一块白色的板子，走出柜台外就顺手在我的椅子后板放置了，接着就要我坐的更挺一点；又回到座位上拿起了一台黑色的相机出来。<br>
　　「缩下巴，眼睛睁大，不要眨眼，看着闪光灯！」她说完，手中的闪光灯亮了一会，比起一般的照像机的闪光灯通常是一闪而逝，我感觉这台相机的闪光灯比一般的还要多了将近两秒钟。<br>
　　因为我的视线直视的闪光灯头，所以马上产生了相当严重的眩盲，而就多了这么两秒，就让我眼前产生了一阵黑红，我甚至觉得开始有一点头晕，甚至还有一点耳鸣，我几乎看不见东西，只好先在位置上座着保持不动了一会。<br>
　　「先生！」有个声音在我耳边叫我，我已经听见了，但当下我没有办法作出反应，我这时仍然只能眨着眼睛，轻轻的摇着发晕的头，心中只想先休息一下。<br>
　　「先生！这边。」我又听见了这个声音，声音慢慢又比较清楚了一点。<br>
　　「嗯…抱歉！我突然有一点头晕！」我边说边试着睁开眼睛，眼前已经可以慢慢可以看的到一些东西了，但目光的正中央还是一片红光，没有办法看清眼前的景象，但眼角余光发现她似乎已经把我的驾照弄好了，正要递给了我，不过在驾照之下好像还有另外一份文件。<br>
　　「这个是我们最近在推行的器官捐献计划，想请问你有没有意愿参加？」她微笑的问我道。<br>
　　器官捐献计划？我记得这是个有关慈善的好计划，代表我如果发生什么意外的话，我身上的器官还可以摘除下来遗爱人间，而不是送进火葬场里白白烧掉。<br>
　　「你还好吧？这里有一些文字请你要特别看一下…这个计划对大家来说都很具有意义。」他的手指指向了几排看起来仍然一有点模糊的文字。<br>
　　「嗯…好吧！我参加。」虽然没有看清楚，但我想那应该不算件坏事。<br>
　　我接过了他手中递了我一支笔，又顺着他指给我的一个空白格子里打了勾，又签上了自己的名字。<br>
　　不过这时我的头脑还是有点晕，睁开眼发现眼前还是一片红光，不过我总算可以勉强站起身来了。<br>
　　「先生！可否请先去体检室的门外稍等一下！我们现在马上帮你按排身体作一些检查。」我却突然听到身后有个声音对我说。<br>
　　「要检查什么？」我心理还在想这不就是签了一张器官捐赠的协议吗？为什么还要去检查，可是既然答应了，想想顺便去作个体检也无妨，毕竟我的头还有点晕，如果可以在回去前去体检房里作个检查顺便休息一下再回去的话，可能会比较好一些。<br>
　　至于那场电视直播球赛，可能都已经打一半了，我突然决定看晚上重播的就好了。<br>
　　心下打定了主义，就摇摇晃晃的往那扇门走了过去，而这时我注意到办公室的门已经开始要关起来了，所有人员早已开始要准备班了。<br>
　　监理所内有间可以进行体检的检查室，是提供给一些忘记作体检或是复检的人使用的，规模虽小，但功能还算齐全。<br>
　　我走到了那个体检室门前，就找了一张椅子坐下来继续休息，可能是我真的对强光有些过敏，才让这次我被闪光闪到后的情况有些严重。<br>
　　幸好有那台相机帮我拍照，我才可以免于明天还要再经历一次来这边办照的痛苦，老实说自己心中并不怎么怪那台古怪的相机。_<br>
　　接下来就象是在医院前的候诊室等待医生的叫号，我才座在椅子上，正要把头枕在椅背上好好休息一下，但是才过了不到几秒钟，我就被叫唤了。<br>
　　我只好又站起身来，走到那个门边。<br>
　　「先生！这边请！」那个人对着我说，脸上带了满满的笑容，我走进了屋子里头一看，房间陈设很简单，就象是为体检而设置的房间摆设。<br>
　　「请先脱下你身上的衣服，要开始检查了。」<br>
　　我这时的头脑还是相当的困顿，我不知道为什么我要来这个地方作什么。我甚至认为可能是因为我换了驾照才必需要作这个检查，因为我前几年我刚来拿驾照时也没来过这个房间。<br>
　　也有可能是因为我填写了那份器官捐献计划的同意书，所以他们必须对我的身体做一些检查…不过，我却一点也不在意，我想这个检查应该不会花太多的时间，所以我就开始脱去了球衣和球鞋，打着赤膊，就往检查的床上座了下来。<br>
　　或许是我真的被那烂台相机的闪光灯给影响到了，我感觉自己躺下没多久，就只觉得这样躺着很舒服，好似睡了过去，然后又不知道过了多久，检查的床边已经站了一个白袍的医生，在摇着我。<br>
　　「先生！醒醒！」!<br>
　　这时我的意识，总算又逐渐运作起来，但我还有点搞不清楚发生了什么事，甚至有点忘了我身在那里，外面天好似已经开始黑了。<br>
　　「生先！现在要开始了，你把裤子也脱了！」<br>
　　「呃！好！」不知道为什么，我就乖乖的脱掉了我白色的球裤，我身上这时还穿着一条后空内裤和今天一直穿在身上的罩杯，我一时还在想要不要把最后一道防线也脱掉。<br>
　　「把那玩意也脱了吧，那玩意穿久了对身体发育不太好！」医生注意到我那下体间的玩意，就对我说道。<br>
　　我脑中没有任何想法，就把那玩意也脱了下来，全堆在衣物堆上，最后又弯腰脱下了两脚上的长袜，把袜子塞进球鞋里，虽然感觉全身没穿衣服有点不自在，我下意识用手摭住了下体，有点无所适从，但还搞不清楚这一切是怎么回事，甚至也忘了时间是几点了。<br>
　　不过在我看到有一面镜子在我前面，我男性的本能就开始的欣赏着自己的身影，想到要进行裸体的一对一体检，自己那根没有体毛的懒较就不知怎的有点兴奋，有点硬了起来。<br>
　　因为我习惯把自己的体毛刮的干净，让自己的肌肉看起来更有线条和清爽，但是球队友们一开始常会拿这件事来取笑我。但是在我带头了之后，其他的队友也都被我说服了，最后刮毛反而变成球队里的传统，我甚至趁打算今年夏天要来剃光头来让自己更清爽一些。<br>
　　「如果准备好的话，你可以在桌上躺平，现在时间不早了，检查完就让你回去。」医生催促道。<br>
　　「呃！好！」虽然这状况有点无理，但我还是照着医生的话，躺上了检查桌上。<br>
　　「请把你的腿弯起张开，然后把手枕在头下。」医生告诉我，我只得照做了，两腿间敏感的地带凉凉的，在灯光最亮的地方，这感觉很奇特。<br>
　　医生拿起了着他手上的检查表，手上戴上了一付橡皮手套，然后开始触摸了我的身体，感觉我的喉头、胸部，最后一路摸到了鼠蹊附近，想想只是个体检，我只好忍着勃起的冲动，让医生的手指在我身上全摸遍了。<br>
　　「请问你的体毛是遗传的吗？」医生突然问我。<br>
　　「遗传？」我不解的问道。<br>
　　「我在想你的体毛是不是天生就比较少？」<br>
　　「没有，我自己刮的，因为夏天这样比较清爽。」<br>
　　「清爽？这个主意不错，来！深呼吸。」他拿着一个听诊器在我的胸口听我呼吸，然后在我胸口附近移动了。<br>
　　「你现可以站起来了，把腿张开，上半身站直，现在要进行疝气检查。」<br>
　　干！我恨被人检查疝气，虽然我自己知道没有疝气，但我还是必需要被医生用触诊的方式检查。我还记得在球队进行入队体检时，我忍不住医生手指的拨弄，在所有的队友面前勃起了，那次被队友们看到了，让我窘了整整一学期。<br>
　　但这次因为只有一个医生在场，我感觉自己比较无所谓了，就还是翻下了桌，站直了身体，把两条腿张了开些，感觉自己的懒较已经半硬了。<br>
　　「腿再打开一点，把双手抱在后脑杓。」医生说道。<br>
　　于是我只好尽可能的把腿跨的更开了，因为这间检查室里有点热，我的阴囊已经松垮了开来，感觉自己的睪丸在两腿之间不断的晃动着。<br>
　　医生在我身前蹲了下身，戴起了橡皮手套，轻轻的摸着我的睪丸和我跨下的肌肉，而我感觉自已经受不了了，还好房里没有其他的人，就放任自己的懒较在医生的面前完全硬了起来，医生看了却没说什么，我想他大概看过很多男人的懒较才是。<br>
　　「好了！现在请站直身体，然后干咳几下。」医生告诉我，不过他的手却继续摸着我的睪丸，象是个老头子在玩英雄胆一样。<br>
　　「我现在在检查你的睪丸有没有肿块，你知道你的睪丸比平常人还要大吗？」<br>
　　「嘿啊！我的的确比队友的大很多！」我有点不好意思的说道。<br>
　　我知道自己的睪丸的确比别人大很多，还常常被队友拿来取笑比鸡蛋还要大；小时候被取笑自己的身体和其他人不一样的回忆令人相当不愉快，因为那总是会让自己觉得象是钟楼怪人一样。<br>
　　而也因为如此，当初我在进了球队后，开始配带了第一个护杯时，带上后我就痛的受不了，我只能在练完球后私底下要求教练我是否可特例不带那个玩意，那时教练检查了我的懒较后，也很同情我，但因为选手配带护杯可是比赛时的规定；所以为了要求配戴一个比适合我懒蛋尺寸的护杯，教练就带着我去请人订作一个完全合身的大尺寸护杯，回想起来那又是一个奇怪的回忆。<br>
　　不过也是因为是用订作的，所以戴起来很舒适，我有时甚至连平时也都会穿着这个订作的护杯，因为那玩意让我觉得自己随时都有一付随时都在勃起的大的懒较，可以吸引大家的目光。<br>
　　「哇！看来你今天要倒霉了。」医生突然脱口而出。<br>
　　「倒霉了？为什么？」我不解的问道。<br>
　　「没…..没有….我只是觉得你的睪丸很大，阴茎也很漂亮，算的上是万中选一的男子汉。」医生边说边在口袋里拿出了一条皮尺，把一端按在我的懒较上，开始测量我懒较的大小。<br>
　　我感觉的懒较早已经硬了，看到医生戴着白色乳胶手套的手指不停的在我的懒较上移动着，我的马眼开始流出了一些透明液腺，我脸更红了，过去我一直很羞于自己比别人大的阳巨，直到这几年有几个美眉主动的投怀送抱之后，我才开始觉得对自己的身体感到自豪，连眼前这个医生都对我的懒较赞叹有佳，突然让我感到有些羞耻却又有些愉快，过去一些不愉快的回忆突然间都升华了。<br>
　　我注意到医生在每测完一项我懒较数据后，就把那些数据抄写在记事板上，在所有的表格都填的差不多时，医生的手掌却突然握住了我的懒较开始猛力的抽动了，他的手握的相当紧，而我的龟头涨的相当厉害，他每抽动一次，我都感觉全身不自主的在震荡。<br>
　　「你的身体一切看起来相当正常，除了你的睪丸比别人大一些以外，我想知道你最大可以硬到几公分？你自己有量过吗？」医生边抽动边问我。<br>
　　「嗯，没…..嗯….」我这时根本答不出来他的问题，因为从小就被别人叫健康宝宝，对身体的发育还算有一点自信，不过我想医生这样作并没有恶意，只是想让他表格里的数值可以更准确一点。<br>
　　不过医生没有想要让我射出来，看到我的龟头完全的肿成了像鸡蛋的大小后，就又开始量了我下体的尺寸，他没让我打出来，不知怎的，我却又有点失望。<br>
　　「好…现在趴在桌上，用手肘支撑身体，然后把腿尽量打开。」医生的口气不知什么时候开始变成命令的口气。<br>
　　「还要检查什么？我想回去了。」我觉得体检不是坏事，但是我还照作了，只希望这个体检能快点结束。<br>
　　「再一下就好，来深呼吸，这里再来一下就好了。」我感觉他的手指在我肛门里涂了些什么，先是在我肛门边打转，接着开始转入了我肛门里。<br>
　　干！我开始后悔来作了这个检查，我只希望这一切快点结束，但是，他的手指好像触及了我身体中某个的部位….<br>
　　真怪，我感到一阵酥麻….。<br>
　　而这时，我不安的情绪开始缓和了下来，竟然觉得被这样检查身体的感觉其实也不坏。<br>
　　医生的手指持续的按摩我肛门里的某块部位，这个感觉让我开始陷入疯狂，我开始不自主的喘息了，而正当此时，他的手指却又突然的抽回，有一种失望的感觉油然而生。<br>
　　「你的身体状况很不错，不过现在还要再等一会，你先不要动，帮你打个针。」医生才说完这句，我感觉自己右边臀部的肌肉上有被针刺入的感觉，而针里的液体正迅速的被压进了我的血管中。<br>
　　「体检还要打什么针？」我有点不安的问道。<br>
　　「就….就很普通的预防针而已！你现在可以躺下来了。」<br>
　　不知怎的，我还是乖乖的照着医生的指示躺了回检查桌上，开始感到一阵睡意袭来，然后一阵天旋地转，就闭起了眼睛休息了一会；我突在想那根针一定是某一种镇静剂，突然觉得有些不妙，我有点想跑，但四肢早已不听话了。<br>
　　这时医生离开了检查室，过了一会，房间里进来了两个穿着工作制服的壮汉，还推了一个担架床到我床边，两人合力把我的身体移动到担架床上，推了出去。<br>
　　「干！这根肉棒看来很嚣张，在对我们示威吗？」他们中的一个看我的勃起的懒较说道。<br>
　　「嗯…没关系，等会….割掉….」我似乎得另一个人嘴里小声的说了一句。<br>
　　他们把我推到了不知到什么地方，好像是在另一间房间里，我感觉屋子里好像有很多很强的灯光，然后我感觉他们把我的身体又搬到了一张象是椅子的座位上，我的两脚被不知道是什么的器具往上慢慢的抬了起来，我两条腿张的很开，然后在我身体、膝盖和小腿上都被綑上了皮带，椅子开后往后仰倒了，最后我的姿势是几乎是完全倒立的，而这时我的懒较的勃起也已经消退了，失去血液支撑的懒较，随着地球的重力，贴在我的小腹上。<br>
　　我感觉有个人在我的下体周围抹上了一些橙色的液体，我嗅到觉得有些刺鼻的药水味。但这时我的意识虽然是还算是半醒着，但是我的身体却完全的动不了，我只感觉身体完全麻木了，但我的意识在这时却可以感觉任何东西。<br>
　　那个医生穿了外科手术衣走进了屋子里，而我这时的意识又清醒了一些。<br>
　　我突然感觉有什么东西在戳弄我的下体，我下体的肌肉被用力的拉扯了，在肌肉上有一阵撕裂的感觉之后，两腿间有一股力量就突然完全放松了。我感到医生好像在做了什么，我的懒蛋被他用手指紧紧的压迫，拿下了放了些什么东西在一旁的盘子里。<br>
　　我感觉自己的左边的，然后感觉另一块肌肉突然一阵放松。接着医生又好像拿起了什么东西，对着灯光端详了好一会，最后才放在盘子里头。<br>
　　「不知道那个幸运的家伙可以得到这个玩意！」医生突然说了句话，我听见在场的三个人发出了一阵笑声。当医生又动手操作了一次后，我开始意识到医生割下的竟是我的睪丸。<br>
　　他们竟然把我的懒蛋给切下来了，我只感觉到一阵气苦，全身不停抖着，但无奈身体还是动不了，如果可以的话，我要把马上他们痛扁一顿。<br>
　　这是我这辈子最痛苦的一时刻，但是因为不知怎的被打了药，我根本无法和他们反抗。<br>
　　「接下来…」其中一个壮汉把手上的一份记事板递给了医生的手上。<br>
　　医生在上头看了好一会，突然好像下定了决心，又拿起了一旁的手术刀。<br>
　　「我们马上要结束了，再忍一下！」医生告诉我，但我现在根本不可能回答他的话。<br>
　　「阴茎也要吗？」一位壮汉问道。<br>
　　「是啊！反正他在那张同意书上他也有打勾，所以就帮他拿走吧，他可是难得一见的极品捐赠者，不拿下真的很可惜。而且我刚才测试过了他摄护腺，我很肯定的他如果他割掉的话，他还是可以找的到属于他快乐。」医生的话还没说完，又是一阵剧痛袭来，这时我又再次晕到了，而当我感觉他在两腿间取下我的懒较后，我才又恢复了一点意识。<br>
　　而我感觉医生把我那段血淋淋的肉棒放到了那个盘子上，发出了沈重的声音。<br>
　　「现在可以开始帮他缝合伤口了。」医生说了之后，我感觉在两腿的肌肉间有很多力量在拉扯，最后我又失去意识了。<br>
　　～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～<br>
　　不知道过了多久，我发现自己全身只穿着球裤，一个人躺在监理站外的躺椅上，这时天色早已经黑了，我发现我其他的衣服和背包，在一旁的座椅上被整齐的叠放着，在我的衣服堆上，还有一个没见过的小纸袋，我拿起纸袋打开来毛了，发现里面有一本小册子，一些药包和一张处方便条纸，上面写了一些睪甾酮胶囊的开立証明和使用方法。<br>
　　我抱起了自己的衣服，又在脚上套上了球鞋，就忍着两腿间的麻痺和疼痛，慢慢的走回了自己的车上，开车回到了自己的家里，我感觉饿坏了，随意吃了几片面包，就又脱了衣服，就爬进被窝里睡着了，这一切都在没有思考的情况下进行。<br>
　　不知道自己睡了多久，我醒来了，突然觉得自己又可以思考了，开始觉得今天一切的回忆都很怪。<br>
　　我还不能确定那是不是只是个梦而已，于是掀开了被子，确认我是不是真的捐出了自己身为男性的象征。<br>
　　我看到白色的绷带在我原本懒较的位置，还有一条长长的导尿管从绷带中拉了出来，在我的两腿间，我开始发抖着，摸了摸白色的绷带，确认自己已经没有懒较和懒蛋了。<br>
　　想到他们没有告诉我身体捐赠原来是这样，我仍然有受骗上当的感觉，有点忿怒，想要找朋友去找他帮我报阉割之仇，但我突然想起如果我告诉他们的话，大家都会知道我被阉了，可能会被他们嘲笑一辈子，那可更不好玩，我宁愿自己保守这个祕密；我又想要报警处理，但是又想到因为我签了那份捐赠同意书，在法理上我可能站不住脚；想来想去只能认了，但如果他们被我遇到，一定要给他们好看。<br>
　　我这时突然感觉身体有点想吐，或许是他们对我施打镇静剂的副作用，只好又再躺了一会。<br>
　　不知怎的，虽然心中有些恐惧感，但我却异常的平静，当过了几分钟后，我感觉身体好多了，就试着下了床，找到了那个小纸袋，拿出了里头的那本手册，仔细的阅读着里头的内容，里面大概是在写一些我们器官捐献者在捐献后身体调养上要注意的事项，纸袋中还有一条消炎药膏和一綑绷带胶布。<br>
　　小册子上头记载着，他们已经将我的尿道改造到了两腿之间，只要缝线愈合了我就可以拿掉那条塑料管子，如果不拿掉的话，我或许还可以利用导尿管的方式站着小便，维持我出外时行动的方便。<br>
　　我算算时间自己应该要换药了，就试着先把原来两腿间的绷拨开撕掉，伤口还没愈合，还好没有发炎的症状，伤口处理的还不难看，我的两腿间有一个Y字形的缝线，缝线缝的很密很均匀，这个记号也是代表我曾经是男性的証明，而那条塑胶导尿管却是在我的两腿间的伤口拉出来的，刚好就在Y字形的缝线的正下方。<br>
　　于是我用清水洗净了伤口的血渍，也顺便用小心的洗了全身的澡，洗完后才涂上了消炎药膏，就又把两腿间的伤用绷带包扎了起来。<br>
　　不过说实话，这时我对自己在无意间竟捐出了自己的男性象征已经开始感到麻木了，我知道自己应该要马上来开始计划未来的人生，但我这时却一点也不想马上来思考这件事。于是我打开了电视，看着今天下午的那场球赛重播，看着看着，直到我不知不觉的又睡着了。<br>
　　第二天早晨我打了通电话给教练，我告诉球队教练说我不小心拉伤了鼠蹊部的肌肉，连走路都会痛，可能需要先休息个几天，不知怎的，教练好像已经知道了这件事，就要我好好修养。<br>
　　我自己一个人在外头租房子，还好房子里还有一些存粮，就先在家中躺了两天，靠着泡面和水还有一些存粮来过日子。<br>
　　睡了两天，我总算又好一些了，我在床上突然想起自己可能没办法再和那些投怀送抱的美眉们作爱了，我突然感到一阵低落，但我突想那个医生，在检查我时对我摄护腺的按摩的快感，还有割掉我懒较前说的那句话，于是我就决定用自己的手指头，试着插入自己的肛门，想办法按摩自己的前列腺，但是我的手指比起那个医生来说，实在太短了，根本没办法进去，想起冰箱里还有几条热狗，就拿出了一条，用水加热了变软了后，又涂上了一点奶油，就往自己的肛门里塞入。<br>
　　虽然说自己一个人这样作很奇怪，但是我还是不由自主的作下去，至少让我在被阉割后的身体感觉还不懒，有一点满足。<br>
　　～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～<br>
　　又过了几天，我感觉身体变得又好多了，就又回到球队里报到；我一开始很担心有人会发现我两腿间少掉的一块肉，而且是我在球队上早被大家知道我的懒较比别人大，所以我决定还是穿着自己那块特制的护杯和大家一起练习。<br>
　　还好第一天练习时间直到结束前，大家都只是关心我的身体有没有问题，也没有人注意在那护杯里的东西已经空了。<br>
　　直到了练习完要更衣时，我故意的拖了一点时间，去找场边练习的啦啦队美眉哈拉了几句，一直等到大家都走的差不多了淋浴室的人声和水声都停止了，我想趁着没人的时候，快速的冲进了更衣室，脱掉了身上脏的球衣，要赶在没人时进淋浴室里洗澡更衣。<br>
　　但我却没有发现淋浴室里头还有个大我一级的小黑学长，他才刚洗完澡，全裸着拿着条毛巾在擦干身体，我发现他的动作突然停了，他似乎已经注意到我两腿间少了一块肉的事实。! <br>
　　我忘了要隐藏自己已经被割掉的事，现在要怎么搞？或许我该马上要开个玩笑化解这个尴尬。<br>
　　「嘿！学弟！你的懒较怎么了？」小黑学长有些惊讶问我。<br>
　　「嗯…我那天去换驾照时，签了一份器官捐献同意书。但是我不知道是要捐这个，等我发现已经太迟了。」<br>
　　「干！怎么会有这种鸟事！」<br>
　　「我也很无奈啊！」<br>
　　「怎么…嗯…那你要怎么小便？」小黑学长边问边走的离我更近一步了。<br>
　　「有一个新的尿道！」我只好转过身，弯下腰，给他看了我改造后的尿道。不过这时，我也在两腿间注意到小黑学长的懒较竟然已经始勃起了。<br>
　　「那你以后要怎么作爱？」<br>
　　「我必须…嗯…用只能用，你们可能知道…」这种话，要对学长讲起来还真不好意思，说到一半我就开始说不出来了。<br>
　　「你说你现在喜欢被插吗？」才一不注意，我就听见了学长的声音已经来到在我身后很近的地方，而且我感觉有个热热的东西压在我的臀部上。<br>
　　我发现那东西是他的懒较，已经硬的像石头一样，抵在我的肛门之前，我回头看着他有点邪恶的笑容，不知怎的有点害怕，竟然又有一点期待。<br>
　　小黑学长看我好似默许了，就低头吐了口口水在他懒较上，我本能的趴在墙上，他扶着我的臀部，慢慢把他的像石头一样懒较插入了我的肛门里….<br>
　　我之前就已经试过用热狗了，但这是第一次我的肛门被真正的男人插入。<br>
　　我还算喜欢不用靠自己的力气，就让学长的懒较在我身体里面运动；我感觉他开始慢慢地加速，直到我在直肠中，有一种温暖感觉涌出，最才后拔出了来。<br>
　　之后为了不让这个密祕说出去，我就只能在他的威胁利诱下，暂时作了他的玩具。<br>
　　虽然，我一开始还一直以为自己是小黑学长的玩具，但后来发现他真的对我还不错，一直很有义气的帮我守住了这个身体上的祕密，从那时候开始我就一直跟他在一起，直到他开始加入职棒之前，我们都还维持彼此需要的关系。<br>
　　或许我还怀念可以打手枪的感觉，但我才发现割掉后，人生才发现了这些不同的乐趣。<br>
　　然而这就是我的故事，希望大家喜欢。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割保安</title>
		<link>/2018/12/22/6970.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:23:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[军警]]></category>
		<category><![CDATA[絲襪]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6970</guid>

					<description><![CDATA[　　三个年轻的保安穿着带有两条红杠的灰色保安制服,在大街上巡逻。保安的制服虽然看上去要松散一些,没有&#8230; <a href="/2018/12/22/6970.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割保安</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br> 　　三个年轻的保安穿着带有两条红杠的灰色保安制服,在大街上巡逻。保安的制服虽然看上去要松散一些,没有警服威严庄重,不过那种痞痞的样子别有一番味道。他们都是18、19岁的保安队员,对未来充满着希望。他们穿着唯一不同的是袜子的颜色,18岁的保安王强和李明穿着一双白袜子,夜幕之下是那么的显眼,那么的让人痴狂。19岁的保安张明知则是一双黑色的袜子,虽然没有那两双白袜子显眼,但同样和王强、李明一样具有朝气。保安张明知身上的制服稍有些大,穿在身上松垮跨的,裤子腿也拖在脚下,后跟的地方还有一圈鞋跟踩出来的泥印,或许身上的制服来不及换洗,袖口领口上都已经有了污渍,裤子两侧的红条也变得灰暗,但丝毫掩盖不住还不到二十岁年纪的保安长相清秀,个性单纯。<br> 　　<br> 　　突然间,他们听到黑暗的小巷中传来求救的声音,出于职业的需要,年轻的他们奋力地冲了进去,然而这一切都是圈套……<br> 　　<br> 　　在转弯的地方,6双大手狠狠地钳住了他们的身体,18、19岁的他们根本无法挣脱,只能任6个恶魔处置。他们被押送到一间房子里面,这个房子和其他的没有任何区别,在这种环境下他们依旧用年轻的口气去要求这些人放开他们,但是没有任何作用。这时从房间里面走出一个魁梧而又潇洒的男子,堪称“美男子”。他(曹杰)走到这三个保安的面前,抡起他的脚狠狠地踢向了三个年轻保安的膝部,“扑通”一声,三个人纷纷跪在了地上,曹杰拉开他们的裤脚,看到了这三双袜子,贪婪的眼光显示出他的渴望,他命令手下的6个人将他们拖到房间里面。房间里面会是什么样子,三个保安面面相觑……<br> 　　<br> 　　他们被拖进房间,三张“大”字型的床展现在他们面前。三个保安似乎知道了即将发生什么样的事情。随后三个保安被捆在了这三张“大”字型的床上,听天由命!曹杰慢慢走进房间,命令他的手下听从他的指挥。曹杰拿着陈旧的单子,对三个保安说:以前我做过这样的事,所以你们不用担心,你们的同仁中已经有3个保安尽力过这样的事了,你们还有什么话要说吗?“你这个坏蛋,想要干什么?我们这么年轻,你为什么要这样对我们???”<br> 　　<br> 　　王强大声的叫唤。“来人,拿双白袜子来,堵住这个小保安的嘴!”<br> 　　<br> 　　曹杰愤怒地说,“我就是要这样做,你又能怎么样?”<br> 　　<br> 　　曹杰再也按耐不住性子了,说:“下面,请听我指挥,三个保安的1号、2号助手请注意!”“第一部:1号助手脱掉3位保安的皮鞋,放在墙角”(顿时房间里面充满了脚臭味,刺鼻的气味更加使曹杰想要完成他的目标,但他知道,这一切就在自己的手中。)<br> 　　<br> 　　“2号助手用纸写好名字放在里面。”<br> 　　<br> 　　“第二部:1号助手请做在小凳子上,隔着保安们的袜子为3位保安做脚丫按摩,帮助他们解决脚气”<br> 　　<br> 　　“第三部:1号助手脱掉保安的袜子,收藏好放在柜子里面,2号助手去储藏室拿一双新的袜子和球鞋来,给保安穿上。”<br> 　　<br> 　　三个保安只有头还能够动弹,他们看着对方,一时说不出话来。他们知道下面将是他们的末日,因为曹杰让2号助手又拿来了手术箱……<br> 　　<br> 　　“混帐东西,原来这个保安是黑袜子,现在怎么是白的了?”<br> 　　<br> 　　曹杰怒狠狠地冲他的手下说。曹杰接着说:“你们6个人给我滚到外面去,下面的事我自己解决!在外面听从指挥。”于是6个人退到了房间外面。此时的房间里面只有三个年轻的保安和他了!还能说话的李明和张明知一起试着威胁曹杰,曹杰说:“到了我手里面的保安没有一个能带着男人特有的东西离开的,你们一样!”听到这些,张明知、王强和李明表现出绝望的表情。他们知道他们最大的错就是选择了做保安。<br> 　　<br> 　　回想当时,他们都是运动场上的组合强将,他们都是沙场上默契的组合,他们都是女生中的模范。但由于老师的鼓舞他们选择了保安这一职业,于是酿成了今天将要失去男人特有的东西的局面。保安张明知家有一个亲弟弟17岁,明天同样即将成为一名保安队员,想到家里的父母,想到自己即将成为阉人,想到弟弟也面临这样的处境,想到张家将断了香烟,保安张明知不禁流下了泪水,保安王强和李明都是家里面的独生子,同样面临这样的遭遇,三个人都流下了泪水,只有曹杰在笑,他脑海中一直在想象即将拥有3副生殖器(男人特有的东西)……曹杰再也等不住了,说:“好哥哥们,我今年只有17岁,比你们小,但是你们下面那玩艺儿即将成为我的了,我会好好保管他们的。你们放心,我们好好保管的,绝对不会欺负它们。现在我就要动手了,不过在动手之前,我想让你们体会一下你们一生中最后一次射精的感觉,很快的。我只有一个人,所以我要选择你们中的一位先动手,可能会比较疼!由于你张明知年纪最大,而且穿的又是黑袜子,你要知道我最讨厌穿黑袜子的保安,所以第一个就是你!王强、李明你们看着,很快就轮到你们了。”<br> 　　<br> 　　曹杰准备好所有的东西,走到张明知身旁,开始改变张明知的一切:他解开张明知的皮带和裤扣,脱下了他那带有两条红杠的灰色保安裤子直到张明知的小腿部,展现在他眼前的是一只白色的三角裤头,明显地看出男人特有的东西在里面闹腾,他迫不及待地扒开了那只唯一能挡住阴茎和阴囊的白色三角裤头,此时一个勃起的生殖器在他眼前晃动,那是多么美丽、俊秀的阴茎,那时多么大的睾丸,那是多么浓厚的阴毛,这一切都在曹杰的手中。<br> 　　<br> 　　他熟练地用剃须刀将张明知的阴毛刮干净,随后让张明知体会了一下你这一生中最后的一次射精。曹杰将他的手指捏住张明知的阴茎,不同的捏动,不一会儿工夫,乳白色的JING&#8217;YE流了出来。曹杰诡异地笑着说:“这么快就想被阉割了,这样吧,我阉割你的时候不用麻醉药,让你体会一下人生每一步的艰辛。”<br> 　　<br> 　　曹杰拿起身旁的手术刀开始对张明知实施阉割:他在张明知的阴囊顶部靠阴茎根部的地方划了两个横向的口子,用来切除睾丸的经脉,紧接着他将食指和大拇指伸进了张明知的阴囊当中去取出左边的睾丸。<br> 　　<br> 　　张明知疼痛地头直甩,同时发出惨痛的悲叫,这一切曹杰一点都没有放在心里,躺在旁边的王强和李明不由自主地勃起了自己的阴茎,保安制服的那个位置是那么的鼓。瞬间,张明知的左侧睾丸就被取了出来被放在了头旁边的碗里面,曹杰似乎有点累了,他休息了2分钟,但这2分钟对于张明知来说是多么的短啊,他知道2分钟过后他的右侧睾丸同样将被取出,那时他将是一个名副其实的太监了。<br> 　　<br> 　　想到这里,他的右侧睾丸一阵疼痛,不一会儿就被曹杰掏了出来,此时他多么想死啊,可是曹杰这时发话了,他说:“阉割不是一件你想象中那么可怕,接受阉割后人不会死的,只是将性器官切除掉。而且你以后还可以正常的生活,只是不能和女人性交和站着小便而已。<br> 　　<br> 　　国外有很多人通过种种管道,主动要求阉割,而且还有专门交流阉割的方法以及阉割后恢复及生活的网站,前不久还有两个在网站里认识的俄罗斯男人来我这里要求接受阉割呢。而且你被阉割之后就是一个中性人了,不会再有性欲之类无聊的杂念了,一个男人抛开了杂念才能更专注于事业,说不定今天的阉割会造就我今后成功呢。”<br> 　　<br> 　　听到这些,张明知似乎想通了什么。这时张明知已经是一个没有睾丸的太监了,只有一根软软的肉棒还暂时在他的阴部。曹杰将张明知的阴茎用生理盐水洗干净,说:“恭喜,你的睾丸已经切完了,下面按规矩就该切掉你的大阴茎了,准备好了吗。”张明知看着他,仍然无语,只是口中不断的呻吟。<br> 　　<br> 　　张明知的呻吟似乎使他更加兴奋。他换了一把刀,然后一手捏住张明知的龟头,一手拿刀沿冠状沟处切割,张明知感到割龟头比割阴囊疼多了,几乎不能忍受。于是开始大声地叫,可曹杰似乎一点都不在意,手上的动作丝毫没有停滞。<br> 　　<br> 　　很快张明知的龟头被切下来了,露出阴茎的内部结构,阴茎内有3根海绵体,中间包着尿道和输精管。用手术刀沿张明知阴茎根部环割了一刀,上面深,底下浅。然后剥离开阴茎的包皮,取出阴茎的海绵体。<br> 　　<br> 　　这时张明知的整个阴茎只剩下管子,为输尿管。他将张明知的尿管剪掉大约4/5,并立即在尿道断口插上一个管子用来导尿,这样可以保证我以后能正常小便。到此时,张明知的生殖器已经基本被他割掉了,残留的也只有一个空瘪的阴囊而已。<br> 　　<br> 　　他说:“你的阴囊我不想割了,就留在你的身上做个纪念,做为你曾经也是一个正常男人的纪念。至于你被割下来的阴茎被我用针线仔细缝合起来,与你的睾丸一起浸泡在防腐液里永久的作为我的收藏。”说罢,一个年轻的保安就这样成为了一个中性人,一个曾经朝气蓬勃的男生就这样断送了自己的青春。但这只是张明知的经历,紧接着,王强和李明也要接受如此般的噩梦……<br> 　　<br> 　　噩梦就这样降临在三个保安的身上,他们都没有想到自己就这样被剥夺了男性特有的东西,乃至生命中最重要的东西。然而这一切只是他们噩梦的开始,谁也不知道他们将要面临的又是什么……<br> 　　<br> 　　由于伤口的疼痛,三个保安连续昏迷了半个月。半个月后的一天他们醒了,曹杰命令三个助手每天在他们昏迷的时候给他们做按摩,保证他们醒来以后能下床活动。<br> 　　<br> 　　所以三个保安不得不在这种状况下接受来自曹杰的折磨,然而他们万万没有想到那6个帮曹杰夺取自己生殖器的助手他们也是曹杰掠夺过来的保安,他们的年龄也都只有22岁!从他们口中,张明知、王强和李明似乎懂得了什么……6个助手将他们带到工具房,展现在他们眼前的是一张桌子,桌子上放着:保安制服一套(和自己以前的保安制服没有区别,依旧是带有两条红杠的灰色保安制服)、丝制白袜子一双(长时间闷在球鞋中,一天不到立即发臭!)、丁字三角裤头(一点点污渍都看得出来!)一件和黑球鞋(一穿就臭的类型的!)一双。<br> 　　<br> 　　曹杰晃悠悠地走进工具房,面对三个刚刚被阉割后的保安,先了一下,说:“对不起,我剥夺了你们的生殖器官,我表示沈重的道歉,我保证你们的男性物品我会好好保藏。”保安们面面相觑,不知道为什么自己很是难过,因为自己不能在做父亲了。“不管怎么样,你们现在还在我这里,必须听我的使唤,你们现在不是狗、不是男人!”他的话逐渐表现出他的傲慢。<br> 　　<br> 　　他接着说:“你们必须和以前的太监一样。”“给你们五分钟时间穿好桌子上的服装,这是你们必须的。你们穿的丝制白袜子不得换洗,只能一直穿,直到我让你们换为止!臭了也不能换,这是命令,你们也是保安,保安有保安的制度,我会和保安公司联系,申请你们三个来我这里进行保安服务,所以你们不必担心。”<br> 　　<br> 　　曹杰用命令的口吻说了这一席话。三个保安为了能够早日离开这里,他们不得不遵从曹杰的命令。<br> 　　<br> 　　他们穿上丝制的白袜子,各个都显示出一种说不出的帅气,人见人爱,可是他们却深知自己不能再有性欲,因为他们是中性人!一天下来,三个保安回到曹杰为他们准备的房间,他们脱下了黑球鞋,要知道这黑球鞋穿半天,里面的脚都能产生很浓厚的脚臭味,可是他们一天何止12小时啊!在脱下了黑球鞋的瞬间,恶臭充满整个房间,然而曹杰就喜欢这种结果。他走进房间,看到了这样的情景:张明知、王强和李明坐在床上,脱下了黑球鞋,丝制的白袜子由于脚汗的因素紧贴着张明知、王强和李明的脚!他命令张明知、王强和李明脱下裤子,让他看看下体的情况:由于没有了阴茎,每次小便都尿不干净,而且他们也才刚刚失去阴茎和睾丸,所以丁字三角裤头上有着明显的斑迹并且散发着一股令人窒息的骚味!“都给我跪下,听说这么一件事:王强你在14号楼坐着把鞋脱了,晾脚那,有人问为什么,你说什么大靴捂脚起了脚气,是吧?你好大的胆子,在我规定的范围内违纪,你知道你造成的后果是什么吗?哈哈……<br> 　　</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割17-阉割机器</title>
		<link>/2018/12/22/6975.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:22:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[肌肉崇拜]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6975</guid>

					<description><![CDATA[　　「兄弟！说实话，割掉懒较后其实也没感觉那么糟！」阿铁突然转头和一旁的阿金开口说话，说完了这句，他&#8230; <a href="/2018/12/22/6975.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割17-阉割机器</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　「兄弟！说实话，割掉懒较后其实也没感觉那么糟！」阿铁突然转头和一旁的阿金开口说话，说完了这句，他立刻拿起了手上的啤酒杯喝了一大口。<br>
　　「唉～但是作为一个顶天立地的大男人，少了自己的老二的确是有一点怪，唉！事实上是却又不怎么痛，但这感觉就是挺怪的。」阿铁放下了酒杯后，继续自言自语道。<br>
　　阿铁才一进了酒吧，就挑了酒吧的角落的位置；刚好就阿金身旁的座位坐下了；只见他喝了几杯瓶酒后，脸色就红了起来，看的出来阿铁的心情不怎么好。<br>
　　阿金最近才搬到了这个位处偏远的工业中心，他前几个月才从军中里退伍，来这附近一带的工厂开始新的工作，他对此地还不算完全熟悉。一个小时前阿金还在中心附设的健身房里锻练身体，为了健康，他开始每周固定的时间上健身房维持在军中锻练出来的好身材。<br>
　　阿铁看起来约莫三十多岁，是个大块头的光头猛男，阿金从他身上的穿着运动服来看，阿金猜想他应该也是和他一样，刚从附近的健身房里运动完出来。<br>
　　而在阿铁进来酒吧之前，阿金已进到这间酒吧已经半个小时了，他也喝了点啤酒，感觉开始有点茫了，而这时当他不经意的发现到身旁的阿铁的眼神似乎在注视着他。<br>
　　阿铁开始时象是自言自语的讲了两句，让开始让阿金感到好奇，因为阿铁的外表相当的阳刚甚至有些凶狠，他的谈吐和仪态，看起来，怎么也不象是个阉人，更像个地痞角头。<br>
　　因此阿金决定回应阿铁，开口和他交谈。<br>
　　「你是自己阉割了？」阿金有点好奇的问道。<br>
　　「没有……是有一台专门的机器作的。它有点象是一条生产线；只要人进去，就可以完成所有的事。」阿铁有点微醉的告诉了他，又拿起了啤酒杯，将杯底的酒一饮而尽。<br>
　　「那东西倒底对你的身体作了什么？」<br>
　　「就是像生产机器一样的程序。」<br>
　　「机器生产？」阿金听了心中有更多的疑惑了。<br>
　　仅管阿铁用了很多语辞形容，但是阿金还是听不太懂阿铁所形容的情况，因为阿铁看起来似乎已经相当的醉了，这让阿金更有点想要知道阿铁是怎么样被阉的。<br>
　　「所以你全部都被割掉了吗？」阿金问道。<br>
　　「嗯！不仅如此，连我身上的体毛也…我可是曾经全身都是毛，但现在，你看…我全身光滑，皮肤就像个小孩的屁股一样。」阿铁边说边掀起了他的运动T恤，露出他肌肉结实的躯干。<br>
　　阿金虽然也是个练家子，但阿铁露出了他的腹肌和胸肌时，还是让阿金的眼神目不转睛的注视着阿铁身上，每块独立而出的肌肉，在昏暗的灯光下，立体的线条象是会发出光芒一样。<br>
　　「无论如何，进入那机器，然后主要，剁掉…」阿铁动作还没停下，顺势又拉开下他的运动裤，阿铁示意让阿金可以再靠近一点，可以看清楚他光滑无毛的鼠蹊。<br>
　　「然后他们又改造了我的尿道，所以我再也不能站着撇尿了。」阿铁说完这句，似乎有点悲伤，突然的叹了一口气。<br>
　　阿金听了阿铁的话，直觉的认为阿铁似乎是在不情愿的状况下被他口中的那台怪机器给阉割了，但阿铁似乎又很矛盾的享受着被阉割后，没有烦恼的感觉。<br>
　　阿金其实和很多男人一样，也曾幻想过割掉自己懒较，但那全只是出自于幻想而已，因为他更恐惧自己真正的失自己的男性象征，特别是在他当兵以前，因为所有的身边的人除了女人外，都有一付像征男人的懒较，如果割掉的话只会让自己变成怪物。<br>
　　而阿金根本没想过真的要割去自己的懒较，虽然他还单身，生活单调，他偶尔也会看看Ａ片，享受打手枪的乐趣──在当兵前他甚至几乎每天打手枪，直到退伍之后，次数才开始变少了。<br>
　　因为对出社会的他来说，性爱再也不那么神?，他偶尔也会花钱买春，现在的阿金的生活，只要他想要，就随时都可以花钱买到，但是有时阿金宁可花那些钱去电影院看一部好电影，对他来说更有价值。<br>
　　阿铁这时注意到阿金的目光，似乎被他的鼠蹊部位锁住了，发现阿金竟然还吞了几口口水，他知道阿金对他有好感，他决定继续下去。<br>
　　「但老实说，这种失去懒较的感觉其实也蛮好的！」阿铁说。<br>
　　「自那之后，每当我撇尿，我就会感到有点恐慌，因为解开裤子后，全是光滑的一片，我一开始还对自己变成这个样子许缺乏自信心，但你知道？我有时会怀念我的懒较，不要看我现在这样我老二以前很大又很粗，只要被我捅过的人都不想离开我，但是…最后只是一个时间，我还是决定割掉了。」阿铁这时的神情就象是在酒后话当年神勇的老兵一样。<br>
　　「嗯，可以想象。」阿金答道，眼神却还停留在阿铁的裤档里。<br>
　　「你可以把手伸进来摸摸看！」阿铁决定更进一步的引诱他。<br>
　　「可以吗？」阿金的脸抬起来，眼神似乎亮了起来。<br>
　　「仅管来，是男人的话就没什么好怕的！」阿铁点了他的光头，要他大胆的把手放进他的裤档里去。<br>
　　阿金又吞了一口口水，他抬起头看看四周，因为他们的座位在酒吧的角落，并没人在注意他们的动作，阿金于是座近到阿铁的身旁，大胆的把手伸进了阿铁的裤档中，慢慢的用手指触摸到阿铁光滑的下体，轻轻的抚摸着，感觉那个地方很光滑，象是一块新的肌肉一样，阿金这时抬头发现到阿铁的表情却是相当享受的样子。<br>
　　「这里！」阿铁突然的抓住了阿金的手掌，摸向了自己的两腿间更深的内侧，让阿金的手指可以用力的触摸自己的身体更私密的部位。<br>
　　阿金感觉有个湿黏的小孔在阿铁的两腿之间，那位置绝对不是阿铁的肛门，他开始感到有点惊恐，便象是受到惊吓般的把手缩了回来。<br>
　　「那里是我现在的尿道！我会可怕吗？」阿铁看到阿金一脸慌张的模样，有点失落的问道。<br>
　　「不…不会！但是你这样不会痛吗？」<br>
　　「一点也不会，如果你试过的话，就知道其实还好。」<br>
　　「这种东西可以试吗？」<br>
　　「嗯，你想试吗？」阿铁问他。<br>
　　「我不知道！我的意思是，我会考虑，但我不是肯定的…」阿金支唔的说道。<br>
　　「很好！这里，你看，我明天还要去那里上班。如果有时间的话，你可以来找我，我可以带你去参观那个机器，你就会了解我说的是什么了。」阿铁建议道。<br>
　　「好的！我明天上健身房运动完会顺道过去看看！」<br>
　　「我等你！」<br>
　　「你还真是怪人。」阿金说。<br>
　　「我承认我很怪，但是，现在这种没有烦恼的感觉实在很好。」<br>
　　「那你还会想作爱吗？」<br>
　　「我已经没办法玩女人了！要的话现在只能让男人玩我了。」阿铁感叹道。<br>
　　「你是说，让其他男人捅你？」阿金说完，吞了一口口水。<br>
　　「比一个人爽好多了。」<br>
　　「你会挑对象吗？」阿金说完，又吞了一口口水。<br>
　　「如果兄弟你不嫌的话，来互相帮忙吧。」阿铁说完这句，脸似乎更红了一点。<br>
　　「。。。」听了阿铁的话，阿金简直说不出话来。<br>
　　阿金一直认为自己是个异性恋，因为他打从心底厌恶那些看起来娘娘腔又瘦弱的男人，但是他却从没想过，眼成这个长像凶恶的大块头男人，竟然就直接的勾引他，虽然他是说是好兄弟要互相帮忙，但这时阿金的心里受到相当大的冲击，他心底甚至没有排斥的想法，觉得这一切不可思议。<br>
　　「怕我把你吃了不成？」阿铁补了一句。<br>
　　「没有！」<br>
　　「那你瞧不起我？」阿铁似乎生气了！<br>
　　「没有！。。。那兄弟我就不客气了。」<br>
　　「不要怕！怕就输了！」阿铁似看来相当的高兴，马上就把手臂架在阿金的肩上，就像一对哥儿们一样的搭在一起。<br>
　　。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。<br>
　　因为阿铁的交待，第二天，阿金上完健身房后，还是穿着一身的运动服；因为时间还有些早，阿金就决定顺道去拜访阿铁。<br>
　　他依照了约定，开着车，到了阿铁说的那个医学研究中心，那栋建筑外观是一座相当时髦的十层办公大楼，在前面有一个标志很容易辨认。<br>
　　阿金找到离那栋建筑物最靠近出口的停车区位，停放好了车子，决定由前门进入大楼里。<br>
　　只是他一下车，就发现大楼前面看来相当的热络，阿金经过一群穿着体专学院运动服的学生团体旁，听得一群皮肤黝黑的男生们大声的嘻笑，不停的互相抓弄对方运动裤里的器官来玩笑。<br>
　　阿金耳里清楚的听到那群学生正嘻笑的谈论的内容，直觉还真有些不可思议。<br>
　　因为这群看来健壮的体育系学生竟然为了球队比赛，竟然要一同进行前来进行身体改造。<br>
　　「昨天阿德打出来的超浓的！」一个学生道。<br>
　　「一定要的啊，以后就再也不能打手枪了。」一个浓眉大眼的健壮的学生答道。<br>
　　「阿德他好硬啊，勃起了！」<br>
　　「靠！不要乱摸！你也不是一样！」<br>
　　「等一下就要割掉了，会紧张啦！」<br>
　　「教练给大家的药都有吃完吧？」<br>
　　「那个药的药超猛的！」<br>
　　「对啊！我在睡前吃了教练给的药，结果打了好几次还睡不着！」<br>
　　「阿猛也真的超猛的，打出来超多，试管都满出来了。」<br>
　　「结果我只去存了一次，这样会不会不够？」<br>
　　「干！你去怎么没找我！」<br>
　　「我也没有存啊！」<br>
　　「干！算了，不存又不会怎样！」  <br>
　　「等下好像有营养费可以拿！来去买新的主机好了。」<br>
　　「钱好像不多！」<br>
　　「教练好像说要大家捐出来买球衣和球具！」<br>
　　「可是割掉以后不穿衣服应该也没有防害风化的问题了吧？」<br>
　　「那以后就裸体打球好了！」<br>
　　「那背号咧？」<br>
　　「用笔写在身上就好了！」<br>
　　「球鞋还是要穿，不然会受伤！」<br>
　　「超紧张的！」<br>
　　「来拍些照片留念吧，来拍特写吧！」那群学生里突然有提议道。<br>
　　「那大家来拍吧！以后还可以拿出来记念。」<br>
　　人群中这句话一出，一群学生笑了出来。<br>
　　「来拍啊！谁怕谁！」<br>
　　「这里拍才屌！」<br>
　　「。。。。。。。。。。。。。。。」<br>
　　阿金这时才进入了前门，那群学生的声音就消失在玻璃门外了，他看到接待小姐正在讲电话中，阿金等了一会，转头看到一个入口指标和一排有顺序的箭头，也没有和那接待员打招呼，就自己朝向那方向走了进去。<br>
　　阿金沿着箭头指引的方向，经过了一个狭长的通道，那是一个单向的输送带，阿金站上去时发现速度很快的带往他前近，他还正想要回头时，发现自己已经被送进了一间大的更衣室里。<br>
　　在更衣室一旁，一张书桌和一个看起来像职员的老年人，桌上有一串钥匙和有编号的记事本。<br>
　　「喂！请教大名？」那个职员招呼了阿金。<br>
　　「嗯…我叫金。我来这里是想…想…」阿金这时想要回想起阿铁的名字，但他的思路却被身后刚才那一群在外头的十几个年轻的体院学生给打断了，那一群学生还是一样热闹的喧哗，几乎是用赛跑的方式冲进了更衣室里。<br>
　　「哇！看来好先进的设备！」一?学生叫道。<br>
　　「真的不会痛吗？」<br>
　　「教练说保証不会！」<br>
　　「不敢的进去的以后就被大家就围殴！见一次打一次！」<br>
　　「谁怕谁！」<br>
　　「来啊！」<br>
　　「我先好了！」<br>
　　「我先啦！」<br>
　　所有的学生看来情绪都很激动，在书桌之前大家彼此的叫闹着。<br>
　　「嘿，大家安静下来!」那老头递了阿金一把套钥匙，并说「嗯，你从这里进去，把衣服脱下来，放在一号衣柜！」<br>
　　「嗯～我想问…」阿金抗议了。<br>
　　「你是二号！」那老头没有听阿金的话，继续的把钥匙发给他身后的学生。<br>
　　「有什么问题吗？这台机器一次只能容纳七个人，你不快动作的话，后面的人进不去。」那老头提醒他道。<br>
　　「我是想…」阿金这时还想说明他的来意。<br>
　　「有什么话，你先进去里头再说，后面的人都在等…」<br>
　　但这时办公桌上的电话?了起来，那老头接起电话，答应了几声，就比了个手势，示意要阿金的动作得快一点。<br>
　　阿金不得已，被身后的学生人推入了小门里，小门里的人数一到七人，门闭就合了起来，里头是间布置时髦的小房间，灯光有些昏暗，空气里有一股奇异的香味，阿金深吸了几口，就感觉整个人轻飘飘的，全身相当的舒畅。<br>
　　阿金发现可能是因为自己早上才上完健身房，所以还是一身的运动便服，所以才被那管理员误认为自己和那一群也是穿着体育服的体院学生是一伙的。<br>
　　阿金看到一同进入更衣室里的六个的体院学生，找到衣柜后，就已经开始迫不急待的脱掉身上的衣服，露出了一身精壮的肌肉线条和黝黑的皮肤，而且更毫无顾忌的脱的全身赤条条的，彼此互相打闹，摸着对方的生殖器取乐，也可能是他们已经很习惯在更衣室里裸体了，在昏黄的灯光下，阿金看得六具健壮的男体，还有六条竟都在发硬的阴茎，只见六张脸孔上都是露出很兴奋的表情。<br>
　　不愧是体校的学生，可能有几个还有特别锻练过健美，有几个的身材不比昨天认识的阿铁还差，阿金心里有些赞叹着，想到自己怎么会和他们在一起，自己也有些迷惑。<br>
　　『看到他们那么快乐的样子，或许，和这群年轻人一起割掉懒较也不错。』阿金突然心想。<br>
　　「你怎么还不赶快脱衣服？你不脱大家没办法继续。」那个应该叫阿德的高大学生走过来问道─那学生也是阿金认为有练过健美的学生之一。<br>
　　「嗯，我是来…」阿金的眼神不得不停留在那德的下体上，那是一付上帝赐予少数人的巨大阳具，漂亮的色泽和丰大的龟头──可惜马上就要被割掉了。<br>
　　阿金转头看到了一号衣柜，阿金开始迷惑了，他看到了那些学生热切的表现，竟有些迷惑的开始脱去了身上的衣物，不知不觉间，他发现自己和那群学生一样，全身竟裸体着。<br>
　　不知怎的，他开始感到欣喜，满怀欣喜的等待着接下来的改造工程。<br>
　　但事实上阿金并不知道，关上衣室的单向的走道门后，这里的空气里便会开始释放迷幻药气体，再怎么害怕阉割的男人，只要进入了这道门里后，都已经逃不了了。<br>
　　阿金脱去衣物后，锁上了衣物柜，另一扇小门就打开了，他和几个学生一起，光着身子，鱼贯的走出了更衣室，受到了空气中药物的影响，每个人的表情都看的出来有些兴奋。<br>
　　阿金按着走道上的指示，走进了那个小门，来到一间象是工厂的房间，他看到屋子的中央有一条传送带，上头吊了一些吊具，里头有两个穿着全身无尘式工作服、戴着口罩的工作人员在这间屋子里，帮助这些即将要阉割的男子，一个一个固定在吊具上。<br>
　　那个叫阿德的学生走在阿金的前面，好几次，阿金不自主勃起的懒较顶在了阿德的臀部上，阿金回想起自己的懒较，昨晚还干了一个叫阿铁的阉人，而今天他竟然就要被这机器给阉了，他却不知怎的不怎么紧张，竟有些兴奋期待接下来即将要发生的事。<br>
　　阿金目送阿德站上了那个挂满吊具的平台上，两个工作人员用力的调整了皮带的松紧，在确认不会松脱的情况下，输松带开始运作了起来，他听得那个叫阿德的体院学生兴奋的吼叫了出来，他的巨大下体正昂然而立，象是在抗议要脱离他主人的身体一样，只见这时阿德整个人被绑在吊具上，开始被输送带拉扯着，就这样被送进了那个黑洞之中。<br>
　　接下来就轮到阿金了，输送带缓缓的传来了一具空的吊具，阿金不自主往前走了几步，赤着脚踏着楼梯，站上了平台，脚掌先踏上了那付吊具上下方的两个踏垫上，阿金的两只手自然的放在那吊具的扶手上，工作人员要阿金张开双腿站开一点，让他的两片臀部可以尽量的展开，好让他的屁眼可以曝露出来，工作人员固定好两脚间的距离后，接着开始在他的脚踝和大腿上绑上皮带，好让阿金再也不能移动挣扎。<br>
　　这时阿金只能注意着自己的下体已硬的不像话，他的马眼流满了透明的液体，而他竟也不知自己还可以勃起到这种程度。<br>
　　而另一位工作人员则忙着在把阿金的手臂固定在扶手上，胸部也被绑了起来，这时他全身都已经固定在那付吊具上，阿金已经动弹不得了。<br>
　　这时在传送带引导的黑暗处，传来一些尖锐的杂音，每一声都让阿金听的心惊胆跳，他似乎还听见那个叫阿德的学生发出的哀嚎声，他开始感到紧张，心跳加速。<br>
　　在等待机器运作的一分钟时间里，每秒都像一年一样长，这时传送带总算慢慢地移动了，速度很缓慢，把阿金运进了黑暗的隧道里，阿金内心里不知怎的又开始有些懊悔了起来，但他已经不能反悔了。<br>
　　而当他进入那黑暗的隧道时，所有身后那一群学生们的喧闹声就似乎完全的消失了。<br>
　　「深呼吸、保持平静～」在黑暗的沈静中，阿金听见象是有轻柔的声音和他说话。<br>
　　只是他不知道这时是躺还是站着，在他几已迷失了重力感。<br>
　　「眼睛闭起来～」那声音说道。<br>
　　阿金闭起眼后，突然他感觉有某种稠粘的物质剧烈的喷洒了下来。机械喷雾器在他的身体附近移动了，在他全身上下厚厚地涂上一层象是黏胶的物质。<br>
　　那个物质有一部份进入他的嘴里，他小心的用舌头品尝了，感觉有点苦涩，味道却像香水，他只好吐掉了。又过了不到一分钟，他想他全身应该被喷满这液体时，那喷洒才停止了下来，过了几秒后传送带又开始移动了。<br>
　　受到了那物质的包覆在身体上，阿金的皮肤一开开始感到很温暖，过没多久竟然开始感到越来越热了起来。最后在那层黏性物质之下，阿金感觉身竟然变得有炙热，他开始感觉到痛苦，直到他快要受不了时，几道强而有力的水柱开始喷洒在他身上，象是洗车机一样，有不停旋转的硬毛刷，开始用力的洗刷他的皮肤。<br>
　　但阿金不得不注意到而特别还有一股温热的水柱，竟直直的冲进了阿金的屎眼里，这感觉让阿金几乎快崩溃，在他的肠里再也灌不下水后，水柱停了下来，灌进阿金肠里的污水和他的粪便竟不自主的倾泻而出，几乎是他停止排便时，那水柱又继续的冲进了他的直肠里，来来回回总共三次，第三次当他感觉肛门里的水出尽时，那洗刷他身体的水和刷子也停下来了。<br>
　　这时他感觉所有在他身上的黏性物质总慢慢地冲走了，突然间，有一股干爽的热风强吹在阿金身上，阿金张开眼发现自己被输送带传送到一个有光的地方，这时阿金全身的体毛竟已经都被那黏性物质带走了，这时他全身的体毛似乎都没有，他回想起阿铁的模样，他变成和阿铁一样的光头无毛样子。<br>
　　变成这付模样，阿金的内心却是很奇异的平静，他的身体应该是完全的干净的状态，包括他的屎眼里，都被强力水柱给清洗过了，但阿金还是感觉有些紧张，而他注意到自己失去了阴毛的懒较竟还是直挺挺的。<br>
　　在另一个窗口，阿金发现阿铁竟然出现在窗口的另一边和他挥手，只见阿铁用右手握成拳头，重捶了自己的胸口三下，阿铁似乎是在告诉阿金他永远是他的好兄弟，只是阿金这时不能动弹，只能苦笑以对。<br>
　　输送带继续往前运送，把阿金送进了另一条黑暗的走廊，有个技术员在窗口观看他的状况，操作控制着仪表板上各类的按钮，并且不时的检查着各样有关阿金身体的数据报表。<br>
　　这时有一台大的机器慢慢的合近了阿金的下体上，有个像金属钳的东西，从里头伸出来，夹住了阿金还是硬挺的阴茎。阿金感觉自己的阴部从他的身体上始被拉扯起来，而这时又有一根金属棒又插入了阿金的屁眼里，似乎在测量阿金屁眼和尿孔之间的距离。阿金这时却只能皱着眉头，却什么也不能作，突然有几根针刺的感觉，他感觉他的鼠蹊附近的肌肉迅速的麻痺了起来。<br>
　　这时另一台机器平移到了阿金的头顶上，慢慢的罩了下来，罩住了阿金的脸部和头部，他听见了嗡嗡的声音，闻到了奇异的味道，并且开始感到奇怪地愉悦感。<br>
　　事实上，这是一种先进的科技改造技术，微波放射器正修改他的脑部结构，让他在失去男性生殖器后，仍可以保持男性的特征，并且没有阉割后的身体负作用。<br>
　　这时他可以感觉有个东西从他的屁眼里入侵到了他的直肠，开始扩展了起来，当然这时阿金不可能看到自己后庭的状况，那支机器手臂撑开了他的直肠和肛门，同时也注射他的前列腺以酵素，让阿金日后身体更加敏感。<br>
　　仅管被一堆机器操作着身体上的改造，阿金这时的脑子里，却是愉悦而美妙的。然而这时他的下体已麻木了，阿金或许还可以感觉到有条导尿管正从他的马眼里被插入到他的膀胱里。<br>
　　然而接下来发生的事太过快速，总计时间不超过五分钟，阿金本人直到他恢复知觉前甚至没有任何感觉。由于麻醉剂的关系，机器里的伸出的利刃接近的了阿金的下体，阿金有可能感到他的皮肤是被拉扯了一会。&#8221;<br>
　　机器钳夹住了阿金勃起的阴茎，另一只机器手臂上伸出了一只锐利的刀片，由控管人员控制着，对准了适当的位置，利落的挥动了一下，只见阿金整付的外生殖器官就被完整的切除了下来。<br>
　　阿金身上被去除的器官，被推金属钳夹入了一玻璃器皿中，送到了一旁的保存室，被写上了编号。<br>
　　这时那机器用钻孔机已经在阿金的两腿间开了一个新的尿孔，接上了他原有的尿道，固定在里头；而这时另一只机器手臂使用微小的缝线高速的缝合了阿金的伤口，高科技的技术不但缝合了阿金的血管、肌肉、神经和皮肤，还自动的复原了阉割为阿金所造成的组织损伤。<br>
　　这时阿金的头罩打开了，合在下体上的机器也移走了，阿金总算可以低头看到了自己新生下体的样子，有一个Y字形的缝线在他的两腿间，但因为高科技的技术，只有几滴血渍在伤口间流下。这时有另一台机械手臂，接了一只小刷子和喷头，轻轻的洗涤了阿金鼠蹊和两腿间的血污。<br>
　　最后然后又是最后的皮肤射缝合，经过了高速的接合后，阿金下体的成品象是未曾有任何东西在那两腿之间。<br>
　　传送带继续带领了阿金完成一个最后的洗涤区－阿金全身再次被温水喷洒洗刷，最后被热风吹干，当传送带再度运作，阿金看到阿铁已经在出口的成品处等着他。<br>
　　阿铁大了踏步走向前，立刻开始把阿金从传动机上的吊具上解了开来。<br>
　　「嘿！兄弟，我就知道你会来亲自体验！感觉不错吧？」<br>
　　「的确百闻不如一见。」阿金似乎有些疲累，只能摊坐在地上苦笑了起来，他的意识觉得想哭，但他却不知怎的笑了出来。<br>
　　～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～<br>
　　阿金和那个体育生阿德被割下的生殖器，当晚就被一个富商以惊人的高价买下，在那公司要求和安排下，阿金和阿德只能陪同那位富商吃了一顿晚餐。<br>
　　那个晚餐最后的主菜竟然是他们两人被割下的生殖器。<br>
　　而在那个邪恶富商的要求下，阿金和阿德都被强迫吃下了自己的一粒睪丸。<br>
　　吃下自己的睪丸，又看着别人吃掉自己下体的感觉为何？大概只有阿金和阿德心里才能真切的体会了。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>阉割１-球队的秘密 作者 泡沫绿茶</title>
		<link>/2018/12/22/6976.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 16:21:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[体育]]></category>
		<category><![CDATA[医疗]]></category>
		<category><![CDATA[校园]]></category>
		<category><![CDATA[閹割]]></category>
		<category><![CDATA[青少年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/?p=6976</guid>

					<description><![CDATA[　　国中毕业后，因为某些原因，所以不顾家人和朋友的反对，选择进入了一所偏远地区的高中就读，这所高中有&#8230; <a href="/2018/12/22/6976.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">阉割１-球队的秘密 作者 泡沫绿茶</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>　　国中毕业后，因为某些原因，所以不顾家人和朋友的反对，选择进入了一所偏远地区的高中就读，这所高中有一个以军队化管理和战术下达精准而闻名的棒球队，是校际比赛的常胜队伍，在国内还颇有名气。<br>
　　基于自己对于打棒球有期待和梦想，于是我和很多同学们一同的加入了新进球员的挑选甄试中。<br>
　　由于这个棒球队有独立的宿舍，生活作习和课表，甚至完全独立于学校生活的学习环境，甚至要调到棒球班上课，所以要加入社团体还不太容易。<br>
　　甄试开始的第一天就是不断的跑步，在经几十天过严格如地岳般的测験后，几乎所有的同学都选择了退出，我最后竟然被教练看中，以观察新手的身份，加入了棒球队，开始高中的棒球社团生活。<br>
　　于是我被教练要求立即搬入棒球队的宿舍中，开始接受更严格的球员生活。<br>
　　入队时，经理配发了给我两件新的运动内衣和袜子外，其他都是别人用过的东西，要我马上换上了，就买上被教练要求继续体能训练。<br>
　　于是我开始牺牲自己平日玩乐的时间，因为开始过着团体生活，每天累的像狗一样，习惯成为棒球运动员，我则认为要作一个成功的球员，一切的牺牲都是值得。<br>
　　而我在向社团报到的第一天，就大开了眼界，我在球员在更衣室休息时，被教练带领着和向所有球员见面。<br>
　　教练喊着&#8221;注意！动作暂停~~！&#8221;<br>
　　练习室的气份安静了下来，所有的球员前辈们都仍在更衣，听到教练的声音，都像被定住了一样，动都不动的站的挺直。<br>
　　不过才高中生而已，几乎所有的前辈们都有着高大而健壮的身材，我想可能是和棒球队的严格训练有关吧!<br>
　　&#8221;我们有新的队友！他的名字是萧恩；萧恩！和大家打声招呼！&#8221;<br>
　　我在和大家简单的自我介绍后，教练问我，是否这是我第一次当上棒球队的球员。<br>
　　我回答是的！<br>
　　教练说，我即将会有不一样的人生体验。<br>
　　什么意思？教练只说要我少说多作就对了。<br>
　　加入球队的第二天，我就搬进了棒球队的专用宿舍，还没安顿好，就马上开始参与了球队中例行性的体能训练，仅管教练把我操的灰头土脸，但我却甘之如饴，我被教练指定练习守备一垒，因为表现的不错，几个学长都说对我另眼相看。<br>
　　球队的坐习很简单，通一大早天刚亮，大家就换上干净的白色球衣，很有精神的集合跑步，然后才是练习接投打击之类的，和军队基本上并没有什么不同，然后才是上课，一直上到下午三点。<br>
　　每天下三点到六点又是练球时间，所有的球员练习结束后，因为教练很严格，大家都难免搞被球场上的红土弄的灰头土脸，因此球员通常都会有淋浴的习惯。<br>
　　一回到休息室，所有的前辈们都很自然的脱掉了身上肮脏的球衣，用大毛巾被围在他们的腰部附近，然后走近淋浴室冲洗。<br>
　　因为我希望可以和前辈们们好好的相处，所以我也加入大家一起裸体淋浴，所以也脱光了球服，和大家一样的走了入淋浴室中。<br>
　　不过在淋浴的时候，我发现所有的前辈们似乎非常不愿脱掉他们腰间的毛巾。<br>
　　一开始我只认为是大家不熟而已，可是日子久了，我也开始怀疑自己和所有的球员们相处是否出了问题。<br>
　　有天我洗澡时，我鼓起勇气问了队长大家不拿去毛巾要如何洗澡？<br>
　　队长对我说，球队里大家通常是裸体淋浴，但是因为我是一名新进队员，他们觉得保留他们的毛巾大家才不会尴尬。<br>
　　听到这句话我心理有些气馁，我问队长我不是已经被认可加入球队了吗？<br>
　　他看着我的身体，笑着对我说，事实上，我和其他的球员的身体有些不一样的地方。<br>
　　我问他什么他是什么意思，为什么会说我和这些人是不同的。<br>
　　我看着他笑了。<br>
　　我这时抓起自己的懒较，对着队长说，我们在场所有的人，大家身上都有懒较，因为我们都是男人。<br>
　　队长却笑着说，&#8221;不！不是如此的&#8221;。<br>
　　这队长顺势的拉下了他腰间的毛巾，并且要我仔细注意他的下体。<br>
　　另我吃惊的是，队长拥有着阳刚的外表和全队里最强壮的体格，但在他的下体上竟只剩下了一个光滑的疤痕，没有阴茎，没有睪丸，只有一些阴毛。<br>
　　他要我的手摸着他的下体确认这些东西是否存在。<br>
　　指尖传回来的感觉让我相当的震惊！！<br>
　　他说，为了要当上棒球队的球员，而且是被教练认可有运动员的潜力，除了球技以外，还必须做出一些身体上的牺牲，他边说边拿了毛巾把身体上的水球擦干了。<br>
　　我惊奇的看着他，并问他说为什么在这个球队打棒球，把自己的下体切除是什么样的牺牲。<br>
　　队长和我说，教练认为，他所带领的球队球员是不需要睪丸的，因为在棒球比赛中，球员的睪丸十分容易会影响到比赛的胜负，在两腿间的睪丸不但会干扰到球 员的跑步的动作，也会造成队员在守备接球时的弱点；而且球员们在训练和比赛时，也常常因睪丸的不必要分泌而造成性格上的冲动，甚至思春并且和异性胡搞，这 些不必要的事都会影响到球员的比赛和训练成果。<br>
　　再者，教练讲求百分之百的服从，用以贯彻战术命令的运用，没有睪丸的球员更服从听话而专心一致。<br>
　　最后是以运动员长期陪养来说，没有睪丸的运动员可以使肌肉更快速的发展，营养不会浪费在不必要的内分泌上，所以队上所有的球员，都可以在短时间内成长的更为健壮，这也更有利于未来进入职业棒球运动员生涯的发展，身体也更加的健康。<br>
　　总而言之，这个球队私底下为球员进行睪丸的摘除手术，让所有的球员可以专心在打球和球技提升，并且完全服从教练所下达的战术命令，是这个球队在私底下不为人知的管理方法。<br>
　　而且教练也诺允了每个球员，只要大家愿意为球队犠牲割下自己身上的一对睪丸，就可以补偿身体$10000元，而我们的队是去年地区大赛的冠军队伍，因此我们的睪丸比一般人有更好的市场行情，有些器官的搜藏家会提高价钱来投资和购买我们这种运动员身上的睪丸。<br>
　　冠军球队球员的睪丸以$10000割下来卖掉可以说是相当值得的，队长说，队上的队友大部份都是自愿接受这项手术的。<br>
　　队长说，也有一些球员不肯割除，可是最后都常在练习时，被快速球打到，最后还是只能割掉，而被速球打烂的睪丸就没那个价值了的。<br>
　　而万一家人朋友发现了问起来，也只要说是快速球打中了下体，最后不得不切除就好了，因为在棒球运动中受到球吻而失去睪丸的球员多比比皆是。<br>
　　听到队长说了这么多有关这手种手术的好处，又可以和前辈们更融洽的相处，加上可以得到$10000的补偿，我立即的觉得这是相当值得的交易。<br>
　　我因为挥壑的欲望，被朋友怂恿办了现金卡，买了一台最新的次世代主机和一些名牌衣物，因为搞不清楚债务的问题，搞到自己到现在还在无时无刻的苦恼要怎么处理这些债务，本想躱进球队里可以减少我的困扰，可是那些催债的电话还是无时无刻的困扰我。<br>
　　我立刻和队长说，我是球队的一分子，我应该也要和大家一样。<br>
　　他说，教练其实并不勉强大家作这个手术，所以我现在必须做的第一事，就是肯定我真正地想是被除去睪丸的想法。<br>
　　我告诉了他，我为了那$10000元，我答应会做关于任何事。<br>
　　是谁来动这手术的？<br>
　　队长说，教练就那个是将所有球员的睪丸除去的人。<br>
　　我告诉队长，我的睪丸是随时都是准备好的，我只要求他保証可以付我$10000元。<br>
　　我对积欠了钱的卡债公司不断打来的催缴电话已经感到厌烦到。<br>
　　我想清偿债务摆脱，有那$10000元应该会对我的债务有一些帮助。<br>
　　队长说，教练有位朋友在进行一项有关于男性性能力的研究机构，而这个研究的基金，将会支付这笔金钱。这个研究对象是男性的性功能的发展，所以欢迎任何男性捐赠睪丸以作为学术研究用途。<br>
　　队长问我愿意在什么时候动手术？<br>
　　我告诉他，我想越快越好，我因为卡债，并没有太多时间去可以等。<br>
　　队长说，教练会尽快的赶过来，我可以在更衣室等他回来。<br>
　　在这段期间内，所有的前辈都陆续的离开了，最后只剩下我一个人在更衣室里，有点焦虑的等待。<br>
　　在大约十分钟以后，教练就出现了。<br>
　　他问我是否真的想为球队牺牲自己的睪丸吗？<br>
　　我要求他们保証我可以得到$10000元。<br>
　　教练说只要取下了我的睪丸，他就会立即的给我一张$10000元的支票。<br>
　　不过教练说他必需要先检查我的睪丸是否有这个价值。<br>
　　在教练的要求下，我立即的打开了腰间的浴巾，让教练蹲在我的身前，开始用手指开始仔细检查我的睪丸和阴茎，我感觉他的手指在我的睪丸上不断用力的揉捏，因为敏感和刺激，我的阴茎也硬了起来。<br>
　　看到我逐渐勃起的阴茎，教练脸色变得相当的生气，大声对着我斥责，像我们这种年轻的球员就是因为动不动就有这种生理反应，才会什么事都作不好，如果在比赛时有反应了，球队还要想赢球是不可能的，所以他认为我应该要快一点把睪丸给割掉。<br>
　　听到教练的话我只能脸红的着和教练说对不起。<br>
　　最后，教练最后总算说了一句，ＯＫ，不过你的睪丸在学术的研究上的确值得$10000元这个价值。<br>
　　在这段时间内，我的内心碰碰跳的厉害，只怕自己的睪丸通不过教练的检查，听到他的一声ＯＫ，心理立即安心了不少。<br>
　　他说我应该跟他到他的办公室里。<br>
　　仅管我的下体还是硬的，我拿了浴巾围在腰上，找到自己的球鞋穿上了，就跟在他的身后一起进到他的办公室，教练开了灯，动手清空了他的办公室的中的大木桌的杂物，就要求我先躺上去。<br>
　　我一屁股座上了大桌子，然后侧身躺了下来。<br>
　　教练解开包在我下体上的毛巾，而我的下体仍勃起着。<br>
　　我的背部贴在冰凉的长桌上，他要我尽可能的将身体伸展，成为一个大字的姿势。<br>
　　完全地赤裸的在队长和教练的面前，虽然有一点羞耻，但是心理仍一直盘算着即将入手的10000元，我管他接下来会进什么地狱。<br>
　　教练说，割的时候会有一点痛所以他打算给我施打镇静剂让我昏睡，我同意了。<br>
　　他打开了的书桌抽屉，拿了一个注射器和一个药水瓶。<br>
　　他推挤了针入瓶中，吸出了大约10cc的药水到注射器。<br>
　　他挤出了针筒里的空气，我侧着头，让他有针头对准了我的左颚脖子下的动脉，用酒精棉花抹了一下，就插了进去。<br>
　　在大约五秒后我就开始有了睡意，我正逐渐的昏睡过去。<br>
　　当我开始有睡意后，我感到队长和教练在我的手臂和脚踝上，用绳子紧紧的捆了起来，已将我牢牢的固定在大木桌上。<br>
　　在有点糢糊的意识下，我有点惊荒的问他为什么要将我绑起来，教练说为了防止我在手术时乱动，接着他要我试着挣扎看看，我发现身体已经完全的动不了了。<br>
　　接着教练在他的书桌抽屉中又取出了一箱的外科手术工具。<br>
　　在队长帮助下，他用酒精洗涤了所有外科手术工具。<br>
　　我看着队长拿出了注射器，插入了另一个化学药剂瓶中，又吸出了10cc液体。<br>
　　然后一把抓起了我的阴茎，将那针头直接的插入我的左边睪丸，将那药水直接打入我的睪丸里。<br>
　　你的睪丸有被针扎过吗？那种痛会使人崩溃，当针插入时，我本来已进入昏睡的意识又突然的痛醒过来，想要挣扎，动不了，正要大喊救命，但原本在腰间上的毛巾，就这么的塞进了我的嘴里。<br>
　　非常短时间，我又开始昏迷了。<br>
　　撤出了针，填装了另外10cc液体，然后插入了我右边的睪丸。<br>
　　在几乎已经昏迷的情况下，第二针刺的刺痛是相当痛的。<br>
　　针筒撤出我右边的睪丸后，我就完全昏睡了。再也没有任何记忆。<br>
　　当我昏睡后，教练就用手术刀，割开了我的阴囊，取出了我的睪丸，然后缝合了伤口，并且用酒精消毒。<br>
　　事后队长告诉我，我整整昏睡了两天，当我疼痛的醒过来时，我还躺在教练的办公室中躺在桌子上。<br>
　　在原本是在我睪丸的位置上，包上了白色的纱布。<br>
　　有一张面额为＄10000元 的支票躺在我的胸口上。<br>
　　教练告诉我，如果我还想要割掉我的阴茎，我就可以另外得到一张＄20000元的支票，作为我身体的补偿。<br>
　　我正在考虑，这将会还清我所有的债务。你们认为我要不要割？？  <br>
　　&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<br>
　　【后记】翻译时修改了很多地方，修改度约20%。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
