<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>野调 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E9%87%8E%E8%B0%83/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Dec 2018 12:02:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《驯养篮球犬》</title>
		<link>/2018/12/26/7991.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 12:02:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[大叔]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[虐肌]]></category>
		<category><![CDATA[虐腹]]></category>
		<category><![CDATA[虐足]]></category>
		<category><![CDATA[运动员]]></category>
		<category><![CDATA[野调]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/26/%e3%80%8a%e9%a9%af%e5%85%bb%e7%af%ae%e7%90%83%e7%8a%ac%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[1.捕获伟松今年20岁，是一名大学新生。平时就是校篮球队的他身材十分结实，有着180的身高，75公斤&#8230; <a href="/2018/12/26/7991.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《驯养篮球犬》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>1.捕获伟松今年20岁，是一名大学新生。平时就是校篮球队的他身材十分结实，有着180的身高，75公斤体重的完美身材。清爽的短发和小麦色的皮肤，是个阳光大男孩。七月流火，正值学校放暑假。大学的暑假漫长而无趣，天气又热，伟松已经好几天都宅在家里打游戏了。正好今天午后下了场雷雨，傍晚微风习习好不凉爽，宅久了的伟松当然不愿放过这个机会打算一人到学校后山练会球。暑假傍晚的学校空无一人，后山的球场更是空旷安静。练了一会儿球的伟松觉得有些热，便脱了篮球背心。其实伟松有一个不为人知的癖好，就是伟松有一点裸露癖。在外赤裸身体会让伟松觉得兴奋。看了看四周，伟松觉得这个时候不会有人来这里了，于是连着篮球裤和内裤都一起脱了。伟松把衣裤放在球场边便开始裸体练球。这时候的伟松全身赤裸，运球时微微充血的18CM的大鸡巴甩在大腿上啪啪作响。汗液顺着伟松的身体往下流，打湿了伟松浓密的阴毛。受到裸露刺激的伟松此时鸡巴慢慢勃起，随着伟松的动作不断弹跳，包裹着硕大睾丸的阴囊也上下翻飞。看阴囊的饱满程度就知道，伟松已经一个多星期没有释放了。欲望上来的伟松把篮球垫在腰下，整个人就靠篮球和右手撑着，双腿大张，屁眼露出，鸡巴高高翘起指向天空。伟松左手不断搓弄自己通红的龟头并时不时往下玩弄自己的囊袋和屁眼。几分钟后伟松撑着的右手发酸，于是伟松变换姿势坐在篮球上，双手搓弄鸡巴，扭动屁股用篮球摩擦屁眼和阴囊。终于，禁锢了一个多星期的精液冲出马眼，年轻力盛的伟松足足射7,8股才停止。射完精的伟松躺在篮球场上喘着气，休息了一会清理完精液决定穿上衣服回家。赤裸的伟松走向球场边时却发现——衣服不见了。伟松第一反应就是有人偷走了自己的衣服，于是伟松紧张地用篮球遮住自己的下体并四处张望。并没有看见人的伟松有些着急，试探地喊了一声：“是谁！快出来，把衣服还我。”这时球场边的树林里传来一阵窸窸窣窣的声音，然后从树林里走出三个高中生模样的男生。原来小杰、阿超、俊伟是学校里老师的孩子，也是暑假无聊，便到后山的树林里玩。谁知准备回家的时候却看到树林外的球场上竟然有一个帅气的裸男甩着鸡巴在打球。三人决定躲在树林里观察一会再说。眼尖的阿超看到了球场边的衣服，于是三人决定戏弄一下这个裸体的帅哥，偷偷用树枝勾走了伟松的衣服，还用手机拍下了伟松裸体打球和刚刚手淫的淫荡一幕。话在说回来，伟松见到是三个高中生，便壮了壮胆，说：“是你们拿走了我的衣服吗，快还给我！”“是又怎样，不还又怎样。”小杰看了看伟松用来遮羞的篮球，说,“大帅哥你还遮什么，我们刚刚都看过了，你的鸡巴可真大。”说完还拿着一根树枝，在手上转起圈来，树枝上正是伟松的内裤。阿超和俊杰则在旁边淫笑和起哄：“是啊大帅哥，我们刚刚连你一张一合的屁眼都看的一清二楚。”伟松何曾受到过这种羞辱，不由地涨红了脸，伸手上来就想夺回衣服，可是一个刚运动和手淫完气喘嘘嘘还光着身子的男生如何抓的住三个精力过剩的高中生呢。不一会，伟松不仅没抢回衣服，用于遮羞的篮球还被小杰一掌拍走。“弟弟们，把衣服还我吧，别玩了，哥哥请你们吃饭！”刚才好歹还有个篮球遮羞呢，现在篮球被拍走的伟松用手捂着下体不由心急地求和。“嘻嘻，大帅哥，刚不挺威风的嘛，”小杰笑道，“我们还有精彩的东西给你看呢。”说完，小杰拿出手机开始播放一段视频。正是伟松之前手淫的淫荡一幕。小杰还故意吧声音调到最大，手机不断传来一阵阵伟松淫荡的呻吟。“你。。你们到底想怎样。”看到自己羞耻视频的伟松脑子轰的一声彻底慌了。“我们要你陪我们玩玩，我们说什么你就得做什么，做我们的奴隶。不然，嘿嘿，全校都会看到这段视频，嗯，篮球帅哥手淫，一定很火爆。”小杰说。“奴……奴隶……你……你们。” “大帅哥，答应不答应呀，”小杰脸上挂着无耻的淫笑，还晃了晃手里的手机，“答应就双手抱头站好！”伟松此时脑子一团乱麻：“你们，你们还是放了我吧，求你们了。”8 T4 L2 Q+ L4 i; y: }“哼！快点！我们可没那么多耐心！”阿超说，“还是你要我们叫保安来！”“啊……别！”伟松急了。犹豫了一会，伟松丧气地慢慢松开了捂着下体的双手，双手抱头的站好。于是，一个阳光的篮球帅哥就这样全身赤裸只穿一双球鞋满脸羞耻低着头站在三个高中生面前。”把头抬起来！眼睛直视！腿张开！”俊伟命令到。羞耻视频和衣服在对方手里的伟松只好照做，伟松此时只希望快点结束，把衣服还给他。”腿不够开！张大一点，把你的鸡巴给我挺出来！”俊伟对伟松大姿势并不满意。伟松只好继续展开双腿，跨部向前挺出。由于羞耻，此时伟松的鸡巴竟又开始微微充血抬头了。”哈，大帅哥，看来你很喜欢被我们调教啊。”小杰一把抓住伟松半勃起的鸡巴套弄起来。鸡巴突然被人抓住伟松惊地往后退了一步，却被俊伟从后面狠狠拍了一下屁股，”大帅哥都这样了还害羞甚么呢。””别&#8230;”伟松又惊又羞。”别干嘛？”小杰狠狠捏了一下伟松的龟头。”啊！”伟松一声惨叫，”求你们，让我走吧。””等我们玩够了，”小杰抓着伟松已经被玩弄勃起的鸡巴上下甩动，在伟松肚皮上拍的啪啪响，”再说，你的大鸡巴可是很喜欢被我这样玩呢。”全身赤裸受制于三个高中生，鸡巴还被翻来覆去地玩弄，让伟松觉得十分羞耻，但鸡巴反而更扬起了几分。”现在站好！”伟松只好重新双腿大张抱头站好，鸡巴高高翘起，马眼还被玩弄地流出淫液。”把手被在后面”小杰继续命令。伟松把手被在后面后，小杰拿起伟松的篮球背心，撕成长条，牢牢绑住了伟松的双手。用剩下的布条扎住了伟松的鸡巴和睪丸，牵出一段布条抓在手里。”从现在开始，你就是我们的一条贱狗，你必须自称贱狗，对我们要称呼主人，知道吗。”小杰抓着伴着伟松鸡巴的布条说到。”&#8230;”见伟松不说话，阿超用树枝狠狠抽了伟松被绊住的睪丸，”主人问话还不回答！””啊！！！”脆弱的睪丸被痛击的伟松只好乖乖服从命令，”是，主，主人。””啪！”阿超继续抽打伟松的睪丸，”我们刚刚跟你说了要怎么回答的！大声点！眼睛要看着我们！””是！主人！贱狗知道了！”伟松忍痛，屈辱的双眼对着阿超”好了，帅哥哥，现在我们逛逛吧。”说完小杰拖着绑着伟松鸡巴的布条开始在球场绕起圈来屈辱的伟松只有跟着自己被拖着鸡巴的的方向前进。旁边的阿超和俊伟的双手不停地对伟松的裸体上下其手，一会捏奶头，一会弹鸡巴玩的不亦乐乎。绕了一圈后，小杰把伟松牵到球场中央，让伟松继续展开腿挺出鸡巴站好。”下面高抬腿100次，鸡巴要甩起来。”小杰命令。”天，天快黑了，你们放我走吧，我给你们钱，万一有人过来。。。”伟松哀求。”你他妈又忘了怎么说话了吗！”阿超用树枝用力插进伟松的屁眼，”再不照做把你牵出去游街！快，夹紧你的屁眼，树枝不准掉出来！”无奈的伟松为了尽早结束这场羞辱只好拼命夹紧屁股甩着鸡巴做起高抬腿来。中途树枝掉下或是鸡巴甩的不够响了，伟松的阴囊都会受到狠狠地抽打。100个极尽屈辱的高抬腿做完，伟松也累的气喘吁吁。”继续站好！”疲惫的伟松继续张腿站好后小杰解开了绑着伟松的绳子，”好了小贱狗，下面该是你射精表演的时间了，十五分钟射出来我们今天就放你走。”说完把伟松鸡巴到绳子也解开了。坚挺许久的鸡巴终于软了下来。一听要放了自己，伟松努力地玩弄自己才射过精不久的鸡巴，让他重新勃起。为了在十五分钟射出来，伟松尽力玩弄自己平时的性感带，一手搓弄鸡巴，一手玩弄自己的屁眼。旁边的小杰阿超和俊伟也拿手机拍摄起篮球帅哥淫贱的样子。还命令伟松挺出鸡巴或弯腰摆开屁眼拍摄特写。终于，随着一声呻吟伟松射精了。伟松射精后三人还命令伟松坐在地上，双腿M型张开露出所有羞耻的部位，让伟松自己把内裤塞进屁眼才让他起来。最后三人让伟松双手抱头站好，撸硬鸡巴向前挺出，左右甩动鸡巴一次，一一对着小主人的眼睛并大声说”贱狗谢谢主人调教！”才让伟松光着穿上篮球裤。穿上裤子的伟松忍着屁眼里的异物感，一一屈辱地向三位主人道别后，跌跌撞撞地消失在夜幕中。<br />
2.上课”啊..啊&#8230;”躺在床上的伟松，内裤退到膝盖下，玩弄着自己的鸡巴淫叫着。伟松脑子里满是那天被屈辱调教的画面，在那些画面的幻想中，伟松达到了高潮。自从那天被三个高中生玩弄后已经过了一周时间，射精后的伟松甩了甩脑袋让自己清醒一点。为什么自己手淫时会想到自己被羞辱被玩弄的画面呢，难道自己天生淫贱。伟松决定不去想这些，开始清理精液。这时，伟松的手机响了，是一个陌生的号码。”喂～～大帅哥，还记得我吗。”接起手机里面传来一个噩梦般的声音。”你..你，你怎么会有&#8230;”伟松认出是小杰的声音一惊，手机几乎掉到地上。”哈哈，大帅哥，要弄到你的数据太简单了。”小杰打断伟松。原来，小杰他们的父母都是伟松学校的老师，不仅伟松的号码，伟松的全部资料都被小杰弄到了，”大帅哥，有没有想我们啊。””你，你们想怎样，你们不是，不是已经放了我吗。”伟松现在又惊又怕，虽说对方是高中生，可想起对方手里还有自己的裸照和视频，伟松不由放低语气。”让大帅哥你继续陪我们玩玩啊，还是你以为我们上次就玩够了。我们只是说那天放了你，”小杰笑道，”大帅哥你的大鸡巴和黑屁眼一定已经痒的不行了吧。””你们到底&#8230;”伟松脑子一片空白。”现在，马上，弄硬你的狗鸡巴要流出淫水，拍一张三分钟内发过来，不然，哼！”小杰说完便挂了电话。”喂。。喂”伟松对着挂断的电话不知怎么办。”叮”一条短信到了，打开是一张男性的下半身。鸡巴挺立，屁眼大张。照片上还被写了狗鸡巴三个字打了个箭头指向挺立的鸡巴。伟松一看认出这是自己的鸡巴，是那天被玩弄时拍下的。照片后还有文字”小贱狗你皮在痒是不是，还没发过来，再给你最后一次机会，一分钟后没把你的狗鸡巴发过来，哼，你知道会怎么样。”无奈伟松只好撸动自己刚射过乱绵绵的鸡巴，努力让自己再次勃起，用手机拍下自己流水的鸡巴，发过去”叮”小杰的短信又来了。”用笔插进自己屁眼，拍一张，二分钟。”伟松继续照做，觉得自己十分下贱。”明天下午一点半到学校教学楼六层605。不准迟到，穿篮球服，不准穿内裤。”一会，又一条短信发到。次日，伟松按照要求来到学校。一进教室，伟松发现教室里竟有十来个人，出来小杰，阿超和俊伟外，多了6，7张陌生的脸，都是高中生模样。”你..你们，我..”伟松一见有这么多人，紧张地说不出话。”大帅哥见到我们这么激动吗，”小杰上前一把隔着篮球裤抓住伟松的睪丸。被当着这么多比自己小的高中生的面被人抓住生殖器，伟松又惊又羞，一下挣脱小杰往门口跑去。啪，阿超堵在门口一把关上门”大帅哥，跑甚么啊，又忘了规矩吗”说完抓着伟松的鸡巴把他拖回教室讲台。”你们&#8230;”伟松吃痛。”甚么你们你们的，”小杰打开教室的投影仪，”大帅哥怕是忘了自己的身份吧。”巨大的投影屏幕上开始一张张播放伟松的”美照”。”啊！”伟松看到自己的羞耻照片被当着一群高中生的面被一张张投影的巨大，羞的眼泪都快出来了。”他鸡巴可真大，哈，屁眼里还插着树枝呢。”下面的高中生看见照片闹开了。”哼，再别扭就多叫些人来欣赏！””啊，别别。”伟松求饶”那你他妈该怎么做。”小杰恶狠狠地说。伟松看了一眼台下，无奈双手抱头，对着小杰说”主人，贱，贱狗前来报道。”小杰一脸得意，用我没骗你们吧的表情看着台下坐着的一群高中生。台下的高中生中走上来一个叫张鹏的，”嘿，大帅哥，你现在可比屏幕里害羞多了，”一边说还无耻地玩弄伟松的鸡巴。身体精神都被羞辱的伟松眼睛渐渐湿润。”看，我们的大帅哥要哭了！哈哈！”小杰笑道，”这就哭了，一会有你受的。还不他妈脱光！”满脑空白的伟松当着一群高中生的面一件件脱光自己，流出泪来，然后继续机械地双手抱头站好。小杰抓着伟松的鸡巴把他牵到讲台桌前，”下面，我们请这位光屁股的大帅哥给我们补课吧！既然光着屁股，那就上生理课吧。大家可要认真学习唷。”伟松被拍着屁股赶上讲台桌，在台下”同学们”的要求下，双腿张开到极限，蹲成马步，鸡巴向前挺出，一手撸硬鸡巴，一手扣弄屁眼。这个让阳光大男孩尊严尽失的屈辱动作引得台下一阵阵窃笑讨论。”下面就开始上课吧。”说完小杰一把抓住伟松的睪丸，望着台上受尽羞辱的伟松，”老师，这是甚么呀。””是，是睪丸。”伟松羞红着脸。”不对！”小杰用力捏下伟松的睪丸，引来伟松一声惨叫，”小贱狗老师的应该叫狗蛋。””是，是狗蛋。”为了避免再被虐待睪丸，伟松不得不羞耻地回答。”那这个呢，老师”阿超用教鞭戳着伟松的屁眼。为了羞辱这个大男孩，大家都学着小杰叫起老师。”是，是肛&#8230;.啊！！！”伟松话还没说完，睪丸上就传来一阵剧痛，”是狗屁眼！是狗屁眼！”伟松又急又羞，不知道自己是怎么说出那个词的。伟松的的回答让台下一阵哄笑。伟松恨不得开个地缝钻进去。”回答问题要说报告主人，抬头挺胸，甩动你的狗鸡巴，眼睛要看着我们！”小杰命令。伟松只好屈辱地看着台下，挺胸用力甩了下自己的鸡巴，大声说：”报告主人，是狗屁眼！””好了，下面老师给我们好好讲讲你这根狗鸡巴吧。”小杰笑着用教鞭挑起伟松勃起的鸡巴。”报，报告主人，”伟松学乖地向前挺出鸡巴用力甩了下，鸡巴趴在伟松结实的腹肌上发出清脆的啪啪声，”这是小贱狗的狗鸡巴，勃，勃起时十八公分，请主人们玩弄。”说完伟松用力挺出自己的鸡巴。这时候伟松已经完全放弃抵抗了，虽说是有把柄在对方手上，但前文说到伟松是有裸露癖的，在比自己小的高中生们中赤身裸体并被羞辱和玩弄重伟松竟然渐渐感受到前所未有的快感，被对方玩弄鸡巴比自己平时手淫还要爽。”那就下来吧，”小杰对伟松服从的态度感到满意，撸住伟松的鸡巴根部把伟松从讲台桌上拉了下来，”下面你要跟每个主人报告你的狗鸡巴，求他们玩弄你。”于是伟松红着脸开始走到每一个高中生面前，挺出自己的鸡巴用力甩动，屈辱的双眼看着对方，并大声说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”当走到一个瘦弱的高中生程文面前时，伟松照例挺出鸡巴报告。程文看似文弱，其实坏点子不少。他哪里肯放过这个玩弄裸体大帅哥的机会。程文一把抓住伟松的鸡巴翻来覆去地玩弄：”大帅哥，你这么帅为什么光着屁股还要我玩弄你的狗鸡巴呢？是不是你犯贱，你狗鸡巴痒所以要人玩弄。””是，是我贱，我鸡巴痒，求主人玩弄。”鸡巴在对方手里，为了避免对方折磨自己的鸡巴与睪丸伟松只好顺着程文求饶。看着顺从的伟松程文玩心大起，他拿出一支圆珠笔拆出笔芯，抓着伟松的鸡巴往马眼里插去。伟松一惊，却又不敢动，只能乖乖站着让笔芯插进了自己的马眼。程文把笔芯全根没入，只留一点头露在外面。程文插完还抓着露着的头转了几圈，疼的伟松惨叫连连。一圈过后，伟松的鸡巴被每一个高中生都玩弄过了，伟松就这样被插着马眼从新被赶上讲台桌。这回小杰让伟松蹲下，双腿张开到极限露出鸡巴，屁股垫在脚后跟上，双手掰开屁股露出屁眼，抬头挺胸。这时候看伟松，所有羞于见人的部位都暴露在一群高中生眼前，被玩弄后的鸡巴插着笔芯兴奋的高高翘起，还留着淫液，暴露的屁眼一张一合，淫荡极了。这时阿超从后面用手臂挽住伟松的脖子，把伟松整个人往后仰，然后让伟松自己抱住自己的大腿尽可能地露出自己的屁眼。这个屁眼大张朝天的姿势让伟松觉得万分羞耻却又兴奋。接着高中生们开始围着屁眼朝天的伟松玩弄起这个大男孩的身体。小杰用食指噗地一下插进伟松张开的屁眼，手指在伟松屁眼里弯曲扣着伟松脆弱的肠壁，引地伟松哀叫连连。伟松的叫声激起来男孩们的虐待欲，十几只小手在伟松身上肆虐，最受欢迎的部位当然是伟松挺立的大鸡巴和硕大的睪丸了。一个精力旺盛的大男孩如何经得起这样的玩弄，不一会儿，在男孩们的前后夹击下，伟松很快便到了射精的临界点”啊，我，我要射了。。求主人让我射。”被欲望冲击的伟松哀求。这样一个阳光大男孩射精居然还要征得一群小孩的同意，可鸡巴被插着笔芯，伟松不的不哀求。”又忘了怎么说话了？嗯？”小杰狠狠的抽动了一下插在伟松马眼里的笔芯，换来伟松一声哀嚎。”报告主人！”伟松羞耻的挺起鸡巴，”贱狗请求射精！”小杰抽出伟松鸡巴里的笔芯，另一只手更加用力的在伟松屁眼里玩弄，终于，伟松哀嚎着在一群高中生眼皮下射出了精液。射完精的伟松瘫倒在讲台桌上，喘着粗气。”小贱狗，快起来别装死。”阿超甩着伟松软下的鸡巴说。伟松赶紧起身，从新照之前双腿大张的羞耻姿势蹲好。”小贱狗才射一次就软了，快给我硬起来!”阿超命令。伟松努力地让自己的鸡巴勃起，毕竟年轻气盛，不一会伟松对鸡巴又从新高高翘起。”生理课上完篮球，该出去上体育课了吧。”小杰撸着伟松的鸡巴坏笑。”啊，求主人别，会，会被人看到。”虽然伟松有裸露癖，但是也不能光天化日光着屁股到处乱走啊。”小贱狗现在有羞耻心啦，刚才怎么就不知羞耻露着你的狗鸡巴和黑屁眼呢。”小杰说。”求主人不要，贱狗会听话，求主人不要让贱狗裸体出去。”伟松哀求。小杰从包里拿出一条白色篮球裤：”好啦，小贱狗，穿上吧。”被羞辱玩弄了一个下午的伟松终于被允许穿上了一条篮球短裤遮羞。但由于没穿内裤，鸡巴又勃起，短裤高高隆起，几乎把伟松整个鸡巴的形状都显示出来了，比之前不穿更要色情。于是伟松就这样光着身子穿着一条极短的篮球短裤和一双篮球鞋，被一群小男生拥簇着前往后山的球场。<br />
3.训犬前往球场的路上男孩们当然也没少折磨伟松，十几只手一会拍拍伟松的屁股，一会隔着短裤玩弄伟松鸡巴。由于害怕被人发现，一路上伟松只能忍受这这些时不时的玩弄。到了后山伟松被命令叉腿抱头站好。此时伟松的鸡巴早就被一路玩弄的更加坚挺，裤子上湿了一大片，伟松的龟头还从裤头探出。”小贱狗，你看你的狗鸡巴都迫不及待要跟我们见面了，还不快脱光。”小杰指着伟松露出的龟头。伟松深吸一口气，双手抓住裤头，脱掉了好不容易才穿上的遮羞短裤，再次全身只穿一双篮球鞋地站在男孩们面前。小杰用绳子绊住伟松的鸡巴和狗蛋后，又拿出一个项圈命令伟松给自己带上。伟松屈辱地给自己带上狗项圈后，小杰命令伟松像狗一样趴好，这时从后看看伟松，狗爬在地上，双腿大大张开，露出屁眼，硕大的阴囊垂落在腿见，好看极了。程文从树林里拔来一根狗尾巴草，插在伟松的屁眼上，笑道”这样才像一条狗嘛。”在男孩们的耻笑声中，伟松羞耻万分。就这样，伟松被小杰牵着狗链爬到球场中央。开始了伟松的体育课，也是新一轮的羞辱与调教。项目一：下蹲100次。下蹲看似简单，但男孩们又怎会那么容易放过伟松。伟松被命令下蹲时双腿要张开到极限，下蹲时要用力甩动鸡巴，鸡巴甩动的声音不够响的话就要重做。一只手抱头，以另一支手要扶住地上的一根假阳具，蹲下时要让假阳具插进自己的屁眼里。每做一下还要直视小主人们大声报数。在男孩们的围观下伟松开始了这项令他无地自容地运动。运动中男孩们也不会放过伟松，男孩们时而用树枝抽打伟松上下翻飞的鸡巴和狗蛋，时而用石子瞄准伟松的鸡巴屁眼。在男孩们的羞辱中，伟松完成这项屈辱的运动。然后伟松双手抱头甩动鸡巴向男孩们报告：”报告主人，贱狗完成目标！”小杰命令伟松趴好，这时可以看到伟松饱受折磨的屁眼已经红肿，鲜嫩的肠壁微微外翻。项目二：乒乓球接力。阿超从校体育室拿来一篮乒乓球，于是男孩们想出了个新的折磨羞辱伟松的主意。乒乓球接力就是要在规定时间内把球场一头的乒乓球都运到另一边，可是没这么简单，男孩们要求伟松要把乒乓球塞进屁眼，四肢着地像狗一样爬到另一头后背对着观众掰开屁股，屁眼朝天用力把乒乓球从屁眼挤出才算完成一次。伟松看着满满的一篮乒乓球，想起自己已经饱受折磨红肿的屁眼，不由求饶：”求主人饶了贱狗吧，贱狗的狗屁眼已经&#8230;””再不做我们就在这里轮奸你！”阿超狠狠的用手指戳进伟松的屁眼。伟松没办法，只好拿起一个乒乓球开始努力地往屁眼里塞。忍着屁眼传来的巨痛，伟松爬过球场，屁眼对着观众开始排球。可是经过一下午的凌辱调教伟松早已精疲力尽，加上红肿的屁眼，伟松费尽九牛二虎之力也才挤出一点点。这时小杰还用狗尾巴草搔弄伟松的屁眼，伟松屁眼一痒又把好不容易挤出一点的乒乓球又吸了回去。如此反复多次，在男孩们的不断骚扰下伟松终于完成了第一个乒乓球，但第一个已耗费这么久，剩下到的伟松自然不能在规定时间完成了，时间截至后，伟松总共才用他可怜的屁眼运输完6个乒乓球。没有完成任务，男孩们当然要狠狠惩罚伟松了。伟松被命令双腿大张蹲坐在假阳具上，双手卷曲放在胸前，伸出舌头，向狗一样被栓在篮球杆上等待自己的惩罚。当然男孩们也不会放过这篮球帅哥像狗一样屈辱的一幕，各自用手机拍下了伟松此时的”英姿”。男孩们讨论过后过来宣布对伟松的惩罚，男孩们决定要让伟松射光最后一滴精液。男孩们解开绑在伟松鸡巴的绳子，伟松被命令叉腿抱头跪好，让伟松对着手机的摄像镜头开始手淫。一边手淫还要一边大声报告自己的情况。于是就有了这一幕。一个全身只穿篮球鞋的大男孩对着一群小男生的手机镜头，一边手淫一边大声说：”贱狗伟松，今年，20，20岁，是主人们的一条贱狗，狗鸡巴勃起18公分，啊&#8230;身高180公分，体重，重&#8230;75公斤，贱狗的狗鸡巴和狗屁眼都是&#8230;主人的玩具&#8230;&#8230;”一会疲惫的伟松就射出了一股股精液。休息了几分钟第二轮又开始了，第二轮男孩们命令伟松躺在地上，双手圈在胸前，双腿打开露出鸡巴和狗蛋。男孩们开始一个个用脚踩刺激伟松的鸡巴，或用鞋尖戳伟松到屁眼。今天已经射过两次的伟松，再加上今天男孩们对伟松鸡巴和屁眼的折磨，伟松的鸡巴和屁眼都已经红肿不堪，再被男孩们粗糙到鞋底一踩，伟松不由发出一阵阵哀嚎。在男孩们鞋底不断地刺激下，伟松射出了今天第三次精液。当新的一轮又要开始时，伟松忍受不住鸡巴和屁眼传来的疼痛不断哀求：”求主人饶了贱狗吧，贱狗真的不能再射了，再射狗鸡巴要断了。”伟松的声音几乎都带上了哭腔。”放屁！我们今天就是要你射到空为止！”伟松的眼泪并没有换来男孩们的怜悯。终于，在第四轮，小杰脱下袜子套在伟松饱受折磨的鸡巴上，命令伟松继续手淫，绝望的伟松只感到已经敏感无比的鸡巴被袜子摩擦传来一阵疼痛，却什么也射不出来。大男孩年轻的炮弹终于射光了。小杰摸了摸伟松的短发，说：”小贱狗以后会乖了吗？””小，小贱狗以后，一定乖乖听主人的话。”伟松抽泣到，经过一天的折磨羞辱，伟松是真的服从了。”那自己把这个带上。”小杰从包里拿出一个金属管，上面连着一把锁。伟松颤抖着接过，虽没见过CB，但是看形状，伟松也知道这个东西要戴在哪里。伟松知道哀求无用，只能乖乖的把自己已经暂时硬不起来的红肿的鸡巴锁进CB中。小杰还在伟松已经锁住的鸡巴上又套了一只袜子”袜子到家前不准拿下来，我会随时让你拍照检查。”伟松张开腿跪着向男孩们一一告别后默默穿上自己的篮球衣，忍着鸡巴和屁眼的疼痛，告别恶魔般的男孩，获得短暂的自由。<br />
4.农庄。转眼暑假过半，距离上次刻骨铭心的凌辱折磨后，男孩们除了每天让伟松拍摄自己的鸡巴和屁眼，或是让伟松摆出极尽屈辱的姿势拍照发送外，已经整整两周没有找伟松出来了。伟松的鸡巴也被整整锁了两周没有发泄。这对正值精力旺盛的伟松已经快无法忍受了。伟松期间也哀求过男孩们，但也只能换来一顿羞辱。这天，伟松接到了小杰的短信，要他明天中午12点前到郊外的一处农庄报道。伟松无奈，便起了个早，按照小杰的命令穿好篮球服，用袜子套好被锁住的鸡巴，就急匆匆地往目的地出发了。坐在开往地狱的客车上伟松不知道会有什么等待着自己，心里十分害怕，却又有一些期待。下车后，伟松又走了半个多小时到路才走到目的地。人迹罕至的山路的尽头是一座农庄，农庄靠山，后面还有一大块田地。这座农庄是小杰家的祖产，现在除了夏天小杰和父母会偶尔过来避暑外，其余时间基本都是空置。小杰以暑期课外活动，跟父母打过招呼，说带上几天的食物跟同学去农庄住段时间。父母对小杰一向溺爱，有同学陪着，就由小杰的爸爸开车送男孩们到农庄，安顿好后小杰爸爸便急匆匆离开了。再看回来伟松，伟松到后发现大门并没有锁，于是就推开这扇地狱的大门。院子里也空无一人，伟松试探地叫了几声主人后，并没有人回答。伟松走进院子，发现院子边有棵树，树干上贴着一张字条：”小贱狗，主人现在有事在外，小贱狗到了以后自己脱光衣服带好狗项圈，把手铐在背后狗奴姿势2对着大门跪好。主人留。”狗奴姿势是伟松每天拍照传给小杰的屈辱姿势，姿势2就是脱光衣服双手抱头，双腿打开，露出勃起的狗鸡巴。伟松在院子里找了找，在院边的狗笼上找到一个狗项圈和一幅手铐，于是伟松乖乖脱光衣服，给自己带上项圈和手铐，狗奴姿势2跪好对着大门（除了鸡巴被锁着无法勃起和被铐住的双手）等待主人的归来。伟松此时十分害怕进来陌生人看到自己这幅淫贱的样子，但又迫于主人的淫威只能老实跪好。在伟松腿都跪酸的时候，门口终于传来了动静。门微微打开伸进来一张陌生的小脸。伟松看是陌生人还是个比主人还小许多的小孩不由一惊，往后一退却整个人向后摔倒在地上。”哈哈，小狗狗这么心急就要把屁眼晾出来吗，”说着，陌生小孩走进院里一把握住伟松套着袜子被锁住的鸡巴。另一只手在伟松屁眼上戳动。被一个小孩玩弄鸡巴和屁眼伟松又急又羞，想站起来反抗无奈鸡巴被捏着，双手被铐着，屁眼还被一阵阵玩弄地双腿发软。”你，你是谁！”全身赤裸，羞耻地受制与一个小孩的伟松脸几乎要羞得淌出血来。”我当然也是小狗狗你的主人啦，”小男孩脸上挂着与年纪不符的坏笑，”再说小狗狗你害羞什么，我一进门你不就高兴地屁眼朝天地邀请我玩了吗。”被一个小孩如此羞辱，伟松羞得眼泪都在眼眶里打圈了。”好啦，”门口传来小杰的声音，”小林你就让我们的光屁股大帅哥先起来吧，要玩，一会有的是时间玩。”小杰说着走进门，笑着看着伟松。原来，小林是小杰的堂弟，正在读初二，听小杰说了伟松的事一定要跟来玩玩。”小贱狗还不起来跪好。”伟松听到小杰的命令马上艰难地起身从新按姿势跪好，说：”贱狗前来报道，请主人调教。””哈哈，还真听话。”小林笑道。伟松这才看清进来的一些人，除了已经调教过伟松的小杰、阿超、俊伟和刚才凌辱自己的小林外，还多了张陌生的脸孔。也是高中生模样，皮肤黝黑，一看就是农村里调皮的男孩。黑皮肤男孩进来后就盯着伟松的下体看，小杰在一旁得意地说：”怎么样，我没骗你吧。”黑皮肤男孩外号叫黑皮，是小杰小时候在农村的好朋友。”哈哈，”黑皮笑道，”这鸡巴上还套着袜子呢。”说完黑皮抓着伟松被锁住的鸡巴玩弄起来。被陌生的男孩玩弄生殖器，伟松羞耻无比，但主人在场，伟松又不敢躲闪，只能任由黑皮玩弄自己。小杰过来拿下伟松鸡巴上的袜子，揭开了伟松锁了两周的鸡巴，禁锢了太久的年轻鸡巴得到释放立马高高的翘起，马眼上还滴下一丝淫液，引来众人一顿嘲笑。小杰牵着伟松项圈上的狗链指着对伟松说：”小贱狗，这几个都是你的主人，你知道该怎么做了吗？”伟松咬了咬唇，屈辱地看着新来的小林和黑皮用力打开双腿顶出勃发的大鸡巴甩动：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴。”伟松听话而由淫贱的行为让黑皮和小林淫笑不止。见伟松这么害怕小杰他们，黑皮更肆无忌惮地玩弄起伟松的鸡巴来，伟松的鸡巴在黑皮手里上下翻飞。黑皮还命令伟松低着头看自己到鸡巴如何被玩弄。很快伟松的鸡巴就被玩的湿漉漉硬邦邦。这时黑皮拿来绳子扎住伟松的鸡巴根部，再把两个睪丸分开绑住，又拿出中伸出一根小棍的金属圈把小棍插入伟松的马眼，小棍完全没入后，金属圈刚好卡在伟松鸡巴的冠状沟上。小杰牵着伟松让他在狗笼边挺出鸡巴标准姿势跪好，然后把狗链交给小林说：”我们要进去准备午饭，小贱狗就暂时交给你啦，你想怎么玩都行。你说是不是呀小贱狗。”进屋前小杰也不忘羞辱下这个阳光大男孩。”报告主人，怎么玩弄贱狗都行，贱狗生来就是给主人们玩的。”伟松老实地甩动鸡巴答道。现在，院子里只剩下年龄最小的小林和挺着鸡巴老实跪着的大男孩伟松了．小林揪着伟松的鸡巴让伟松站起来，抬头挺胸叉腿抱头站好，然后命令伟松脱下篮球鞋．接着小林用解开伟松篮球鞋的鞋带只穿过鞋带孔的最后一个洞，然后把挂着篮球鞋的鞋带绕着伟松的鸡巴根部缠绕了好几圈，接着在伟松阴囊根部也绕了几圈让鞋带不至于挣脱．小林把伟松的另一只篮球鞋也如法炮制．于是伟松高高翘起的鸡巴就被挂着篮球鞋的重量拉的青筋暴起几乎与地面成９０度直角．”哈哈，”小林对这几的杰作很满意，”大帅哥喜欢这个造型吗？””报告主人，贱狗喜欢．．．．．啊．．啊啊！”伟松甩着鸡巴回答的时候被挂在鸡巴的球鞋扯动鸡巴和睾丸，疼的伟松一阵哀叫．伟松甩动的鸡巴给了小林折磨这个大男孩的灵感，小林猛的超挂在伟松鸡巴的篮球鞋踢去，篮球鞋飞起，狠狠撞在伟松的鸡巴上．”啊！！！！！！”生殖器突如其来的剧痛疼的伟松向前跨了一大步摔倒在地上．小林一脚踹向伟松的屁股：”小贱狗谁许你动了！”然后把手从伟松的腿间穿过，从后面抓住伟松被绑住的睾丸狠狠一捏，”小贱狗你要是再敢乱动就把你的狗蛋捏爆．”伟松尖叫着起来，重新站好，忍者下体的疼痛甩动鸡巴说：”主人贱狗知错了！求主人饶了贱狗！””看来小贱狗必须狠狠地惩罚才会长记性．”小杰说完又狠狠地朝伟松胯下的篮球鞋踢去”啊啊啊！”伟松惨叫，却拼命撑住自己不敢动，”主人贱狗真的知错了！贱狗保证会乖乖听话！求主人放过贱狗！”这真是滑稽的一幕，一个阳光帅气的大男孩满脸屈辱地向一个不及自己肩膀高的初中生保证自己会乖乖听话．小林并没有因此放过伟松，反而玩出了兴趣，开始不停地朝伟松胯下吊着的两只篮球鞋踢去．伟松的鸡巴被翻飞的篮球鞋撞击的弹在腹肌上啪啪作响．”啊！！！啊！哦！！啊．．．．！！啊！！主．．．主人．．啊！！饶了啊啊啊啊！！！贱狗．．狗．．啊啊！！吧．．．．！！！啊！”伟松被折磨的惨叫连连”小贱狗这么开心吗，都唱起歌来了．”小杰从屋里走出看到这一幕笑道，”好了，开饭了，把小贱狗牵进来吧．”小林一脚踹在伟松屁股上：”还不他妈趴下．”伟松就这样被一个初中生牵着狗链爬进了屋子．小主人们在桌上吃饭的时候，伟松被命令在桌下开始给每一个主人口交．”小贱狗，主人的精液就是你的午餐了．给我好好舔，敢咬到你就死定了．”小杰对着在桌下卖力口交的伟松说．主人射出来的精液伟松要一滴不剩地全部吞下去，伟松知道这些精液就是他今天所有的食物了．当伟松给阿超口交时，阿超的鸡巴足足要比前面小杰和俊伟他们的粗出一圈，也长出很多，阿超还故意命令伟松要全根含入，几乎把伟松呛出泪来.阿超摸着正在给自己口交的伟松的头说道：”小贱狗真有天赋，第一次口交就这么棒，果然是天生贱狗．”坐在阿超对面的黑皮看着正在口交的伟松翘起的屁股，伸出脚用脚趾玩弄起伟松的屁眼来：”小贱狗我帮你把你的黑屁眼弄开一点，熟悉下业务，晚上不仅你上面的嘴，下面这张嘴也要被大鸡巴喂的饱饱的哦．”听到黑皮的羞辱自己话伟松眼眶一下就红了，到今天之间伟松都还只是主人们的玩具狗奴而已，但是听到今晚自己要被轮奸，现在自己还含着高中生的鸡巴吞吐，自己以后不仅是狗奴还要变成一个低贱的性奴伟松的眼泪慢慢流了下来．想不到自己当初只是在球场释放一下自己的行为会让在学校受人追捧校草级别的自己沦落到这个地步．”快看，我们的大帅哥哭了！”阿超看到边哭边给自己口交的伟松说．”小贱狗到现在还有羞耻心吗？”小杰把脚架在伟松背上，”看来小贱狗的调教还不够啊．小贱狗你放心，在这的这几天，一定会让你完完全全地抛弃你的羞耻心和人的自尊的，成为一只最下贱的贱狗．”在伟松给所有小主人都口交吞下精液后，主人们的午饭也结束了．”小贱狗吃饱了该开始训练了．”小杰说。小林一个跨步骑到趴着的伟松背上，一只手伸到下面玩弄伟松的鸡巴，小杰则牵着伟松脖子上的狗链往外走去．于是伟松就这样，驮着小林，忍受着鸡巴的玩弄，被小杰牵着，在男孩们的包围下身后拖着绑在鸡巴上的篮球鞋爬到了农庄外的田地里。<br />
5.体能训练（上）伟松被狗链栓在田里的一根木梉上，打开双腿挺出鸡巴跪着等待主人们的命令。夏天下午的阳光狠毒，不一会儿伟松就被晒的汗流浃背，汗水顺着伟松鸡巴一滴一滴滴在伟松身下的土地上。男孩们讨论好后，开始对伟松进行今天的第一项狗奴体能训练。男孩们把椅子桌子等一张张绑在伟松的鸡巴根部，由小林骑着伟松让伟松用鸡巴把椅子一张张运到田里给主人们坐。往田里爬着的伟松的鸡巴被身后拖着的椅子向后拖的老长，当伟松因为鸡巴被重物拉扯的疼痛速度慢下来时，被扯的脱离身体的鸡巴和睪丸就会受到骑在伟松背上的小林的无情抽打。伟松觉得自己现在就像一头畜生，可是畜生也没用生殖器来运送货物的啊。往返数次把每位主人的椅子都用鸡巴拖到田地里后，伟松觉得自己的鸡巴仿佛已经没有知觉了。少年们在树阴下坐在伟松用鸡巴拖来的凳子上后，疲惫的伟松没有被允许休息，马上开始了下一场训练和折磨。”狗奴炮兵阅兵开始！”随着小杰的一声令下，伟松甩着鸡巴开始绕着田地跑起圈来。跑步的时候伟松要尽力让自己的鸡巴甩动，每跑完一圈伟松都在在男孩面前停下，打开双腿挺出鸡巴叉腰站好，把手放在头上敬军礼，然后扭动屁股和腰剧烈甩动鸡巴同时大声说：”狗奴炮兵装弹完毕！请主人检阅！”直到男孩们满意后，伟松就要蹲下，双腿打开到极限，一手玩弄自己的屁眼，一手撸动鸡巴十次大喊：”炮弹发射！炮弹发射！炮弹发射！&#8230;.”伟松的表演让树阴下的少年们笑的前俯后仰。在少年们的耻笑声中，伟松要开始继续跑圈，然后回到少年们面前重复一次耻辱的”阅兵报告”。如此在烈日跑了二十多圈的伟松早已精疲力尽，从早上到现在都一直在接受调教的伟松渐渐感受到了强烈的尿意。可无奈鸡巴和睪丸被跨间吊着的篮球鞋鞋带绑着，马眼还被堵着，伟松是想尿也尿不出来啊。在又一次完成羞耻的报告后，忍受不住尿意的伟松向男孩们请求：”报告主人，贱狗请求撒尿！贱狗要憋不住了！””好啊，”小杰过来搓着伟松的龟头说，”不过贱狗撒尿就要有狗的样子，你要到那边木梉旁抬着腿趴着尿。”说完小杰解开了伟松生殖器上的鞋带和龟头上的金属圈。牵着伟松来到木梉边，为了尿尿，伟松只能高高抬起右腿驾在木梉上，在少年们的视奸下露出鸡巴开始尿尿。大概是被绑太久加上处于兴奋中的鸡巴又一直硬着，伟松半天都没有尿出来。”小贱狗再不尿就从新把你的狗鸡巴绑上咯。”小杰说。”求主人不要，贱狗在努力在尿了。”伟松害怕道。”小林，去帮帮小贱狗，给他把把尿。”小杰叫了在一边站着的男孩。小林应了声，开心地弯腰一把抓住伟松的鸡巴开始上下撸动。鸡巴被玩弄的伟松忍不住呻吟，却被小杰耻笑：”小贱狗到知道爽起来了。”一个阳光帅气的大男孩就这样像狗一样抬腿趴着任凭一个小孩玩弄自己的鸡巴给自己把尿，伟松从不知道，尿尿可以这么耻辱。在小林的不断撸动下，伟松的马眼渐渐开始滴出尿液，慢慢的越来越多，最后一股尿喷射而出。小林见状握住伟松的鸡巴，调整方向，让鸡巴瞄准伟松的脸，于是伟松大部份的尿液都喷洒在了自己的身上和脸上。最后，伟松被要求继续抬腿趴着扭动屁股甩动鸡巴把剩余的尿液甩干净，才被允许放下腿结束这场屈辱的排尿。尿尿完毕的伟松没有任何休息的空隙，马上又被牵着开始新一轮训练——捡飞盘。这个游戏伟松以前也经常和自己家养的狗玩，可是现在自己却要赤身裸体地扮演狗的角色一次次地叼回主人丢出的飞盘。男孩们丢出飞盘后，伟松必须迅速四肢着地朝着飞盘的方向爬去把飞盘叼回来。可是男孩们当然不会让伟松那么轻松，不仅把篮球鞋从新绑在伟松的鸡巴上，扔飞盘的时候还专门往田地里石子特别多的地方或泥地里扔。伟松就这样在田地里鸡巴拖着篮球鞋，四肢着地奔跑着。当所有男孩都丢过两轮飞盘后，伟松也累的趴在地上。小杰一脚踢向伟松：”小贱狗快起来，别装死。”伟松艰难地支撑起自己疲惫不堪的身体，向男孩哀求：”主人&#8230;呼&#8230;..呼&#8230;饶..了呼..贱狗吧&#8230;呼..贱狗真的..不..不.行了&#8230;呼&#8230;””你们看小贱狗真够脏的。”黑皮用脚踢着伟松的鸡巴说。在烈日下的泥地里爬了一下午的伟松身上汗液混合着尿液，加上满身的泥土形成了一道道黑水往下流着，整个人像是刚从水里捞出来一样。伟松胯下的鸡巴早已累地和睪丸一起低垂在一片沾满泥土湿漉漉的黑色杂毛之中。”翻过来吧小贱狗。”小杰踢了下伟松的屁股。伟松迅速翻过身子，打开大腿躺在地上喘着粗气。”真像只畜生。”阿超踩着伟松的鸡巴说。”小贱狗本来就是畜生，对吗小贱狗。”小杰笑道。”报告..呼..主人..，贱狗是主人们..呼&#8230;最下贱的&#8230;畜生&#8230;”伟松乖巧地答道。”看小贱狗脏的，走，”小杰拉动伟松脖子上的狗链说，”去洗洗吧。”疲惫的伟松被男孩们牵着来到田地旁的小溪边，被阿超一脚踹下河抱头蹲着。男孩们纷纷脱下鞋子，挽起裤脚下河帮伟松洗起澡来。就算是洗澡伟松也被男孩们玩出不少花样。洗脸时要屁眼朝天趴着，把头整个浸入水中，憋不住气了就扭动屁股甩动鸡巴示意。洗鸡巴时伟松要叉腿抱头下蹲把鸡巴浸入水中，然后在水下甩动鸡巴十次让水流冲刷，接着起立再重复动作。洗屁眼时要躺在河里突出的大石头上，双腿极力展开，摆开屁眼让河水冲进屁眼，再起来蹲下把脏水排除，再躺下&#8230;如此反复直到排出的水清澈干净为止。给伟松洗完澡后，伟松被男孩们牵着返回农庄，一路上不停羞辱戏弄伟松，在男孩们的羞辱中，看着越来越近的农庄大门，伟松知道今晚等着自己的将是一场无尽的奸淫。被牵回屋里后，伟松被少年们命令躺在餐桌上，把双腿抱在胸前让屁眼最大限度地暴露在少年们面前。一边的男孩们已经开始迫不及待地解开裤子，小杰用手指微微弄开了一点伟松的屁眼后就扶着年轻坚硬的鸡巴噗地一下全根没入。没有怎么润滑就进入的撕裂般的疼痛让伟松一声尖叫。先前还只是被玩弄，而现在自己打开双腿被小许多的男孩切切实实的强奸插入让伟松感到刻骨铭心的耻辱。”小贱狗被干的爽不爽，喜欢被主人的大鸡巴干吗？”小杰一边干伟松一边羞辱伟松，还命令伟松对着自己的眼睛回答。”报告主人，小贱狗被干的很爽，小贱狗天生就是被主人玩弄给主人干的。”伟松望着小杰稚嫩的脸屈辱地大声回答。其它的男孩当然也没闲着，纷纷宽衣解带，阿超和黑皮面对面跨坐在伟松脸上，让伟松同时给他们两个口交。伟松嘴里被同时塞入的两根鸡巴堵的满满当当。只能被干的发出一些含糊的呻吟。一会儿后角色对换，小杰挺着沾满伟松肠液的鸡巴命令伟松口交。伟松只能屈辱的舔干净男孩鸡巴上自己的肠液吞下。而阿超和黑皮则打算像刚才一样同时一起干伟松的屁眼。阿超在沙发上躺好后，命令伟松自己坐上阿超的鸡巴，由于阿超的鸡巴格外粗，在男孩们的羞辱打骂下伟松花了好一会才哭叫着让阿超的鸡巴完全插入自己的屁眼。接着阿超扣住伟松的脖子，把伟松向后躺在自己身上，这样，大家都可以清楚的看到伟松如何被阿超猛干。阿超边干边命令伟松用手把自己插着鸡巴的屁眼拉开，黑皮看到差不多了，便挺着自己的鸡巴慢慢插入伟松已经插进一根鸡巴的屁眼。两根鸡巴开始猛烈地同时干起伟松的屁眼。被两根鸡巴同时干着的伟松觉得自己快要从屁眼被撕成两半了，惨叫哀求男孩的怜悯：”啊啊啊！呼..呼..求主人&#8230;贱狗..。呼..啊啊啊！！！贱狗的屁眼..。呃啊啊啊啊！！！要裂开了！！！”两根年轻的鸡巴在伟松屁眼里射精后，鲜血混合着精液缓缓从伟松大腿流下。被两根同时干过后满脸不知是泪痕还是汗水的伟松并没有得到休息，另外一根年轻的鸡巴又开始在伟松的屁眼进出。伟松被揪着头发趴在地上，被俊伟抓着腰猛干，前面还要含着小杰鸡巴口交，年龄最小的小林则骑在伟松背上，玩弄着伟松的鸡巴。伟松就这样被前后夹击地拖着小林绕着房间缓慢地先前爬行。当最后一个男孩的精液射进伟松的屁眼后，被奸淫一晚上的伟松嗓子早已哭哑，红肿的屁眼已暂时无法合上，露出里面鲜红的肠壁并不断往外流出精液和鲜血的混合液体。被轮奸后的伟松被命令叉腿跪在桌上把一根电动假阳俱插进还没闭拢的屁眼里，边手淫边向男孩们报告刚才被奸淫的感受。”啊啊..报告主人..贱狗刚刚被..干的&#8230;干的很&#8230;呃啊..啊啊..很爽啊!贱狗喜欢&#8230;呃..被主人..啊啊..干&#8230;啊啊..”刚被轮奸完还没射精的伟松身体和屁眼还处于极度敏感中，加上g点被体内的震动棒摩擦，处于高潮边缘的伟松一句完整的话也说不出来。一整天的羞辱与折磨在伟松在男孩们面前尖叫着射出精液后并没有结束，伟松被小杰揪着鸡巴从桌子上爬下，被男孩们踢着屁股赶进院子里的狗笼中。伟松脖子上的狗链则被栓在笼外的树干上。并且男孩们没有允许伟松把屁眼里的振动棒取出，伟松要戴着振动棒度过今夜这个难眠之夜。当男孩们都回屋睡了以后，万籁寂静，只剩下盛夏的青蛙和虫声。诺大的院子里只剩下狗笼中的伟松难以入眠。回想起今天所受的凌辱和调教以及现在自己一个阳光校草还被插着按摩棒毫无尊严地锁在狭小的狗笼中，黑暗中伟松默默流下了眼泪。不知道明天自己还会受到男孩们怎样的折磨，伟松对未来充满了绝望，自己一辈子就要这样作为一只毫无尊严给人随便玩弄奸淫的狗奴吗。在纷乱的思绪中，受尽凌辱疲惫的伟松迷迷糊糊地陷入了黑暗，如同他今后被彻底改写的人生。<br />
6.学校伟松纵深跃起接住了队友传来的球，转身以一记漂亮的投篮结束比赛引来全场的欢呼。女生们朝着他尖叫，队友和兄弟们和他拥抱击掌，巨大的欢呼声几乎将伟松拥倒。青春，汗水，兄弟，球场……兴奋的伟松大字躺在地上，队友们过来围住伟松，等伟松坐起来才看清围着自己的竟然是一群高中生。为首的一个高中生一脚踩在伟松的下体……已经忘了从那个地狱回来后是第几次半夜惊醒了。伟松看了看手机，才凌晨4点。浑身冷汗的伟松来到浴室打算冲掉一身的黏腻。莲蓬头下的伟松望着镜中的自己，身体上布满了一道道瘀青和伤痕，胸前用记号笔写的”贱狗”两个字无法洗净还留着印痕，往下生殖器根部套着一个金属环无精打采地垂在腿间。这些印记不断提醒着伟松自己现在的身份。凉水从头顶冲下，在农庄极尽屈辱的一幕幕不断在伟松脑海中闪过……被男孩牵着鸡巴爬在山路上；被拴着鸡巴跑在自行车后，下体被拉离身体，为了减轻拉扯带来的剧痛不得不加快灌铅似的双脚跟上自行车的速度；男孩们刻骨铭心的轮奸……陷入回忆的伟松下体竟然慢慢有了反映，勃起的鸡巴在金属环的禁锢下青筋暴起还一颤一颤……开学已经一周了，忙碌的校园生活让伟松渐渐忘了遭受的凌辱和调教。男孩们似乎因为上学也许久没有找过伟松了，生活似乎渐渐回到了正轨。伟松又是那个在校园里受人追捧的校草在球场上挥洒汗水的阳光大男孩了。除了为了掩饰身上的伤痕和套在鸡巴上的金属环，伟松不再在宿舍打赤膊，洗澡也错开时间在没人的时候才去。宿舍的兄弟为此嘲笑伟松一个暑假竟然变的这么害羞，还作势要拔伟松的衣服。傍晚，伟松趁着晚饭时间人少打算去澡堂洗个澡。果然，澡堂没有一个人，伟松迅速脱光衣服准备速战速决。”唷，我们的大帅哥怎么胸前还刻着字呢。”突然一个声音从门口传来。伟松一惊，差点站不稳，抬头一看心里轰地一声心想”糟了。”门口站着的是和自己同宿舍，同时也是球场上的死对头——广宁。原来，广宁早就察觉到这几天伟松的异常，几次蒙混过关不愿在人前裸露的伟松一定有什么隐情。于是广宁这几天一直注意着伟松，越发肯定伟松一定有什么不可告人的秘密，便偷偷跟着伟松来到了澡堂，发现了伟松身上奇异的痕迹。”贱狗……”广宁上下打量伟松的身体，读出伟松胸口上的字”嘿，没想到我们的校草口味这么重啊。”广宁看到了伟松鸡巴上的屌环。被对头看到自己令人羞耻的身体伟松遮上也不是遮下也不是：”你……你干什么，快出去！””我们的校草竟然是个贱货，哈哈这可真新鲜。”广宁上来一把拉开伟松的手，猛地握住伟松的鸡巴。”啊……你！”鸡巴骤然被人握住伟松元能地一拳打过去，不想却被广宁一掌接住。”你最好老实点，不让我叫全校来欣赏我们校草现在的英姿，”广宁边玩弄伟松已经充雪的鸡巴边说，”果然是个贱货，这就硬了。””别……”伟松听到广宁这么说口气不由放低，”你到底想怎样。””求我玩你，”广宁抠着伟松的马眼，伟松的身体早就被调教的惯于被玩弄，不一会龟头就湿漉漉的了，”不让我就叫人来。””……”被死对头羞辱玩弄地勃起伟松感到十分羞耻。”看来我们的校草喜欢被人看啊。”见伟松不说话广宁作势要喊人。”欸……！别！”伟松害怕广宁真的叫人来，”求，求你玩我。””求我玩你什么啊。”广宁打算继续羞辱伟松。”玩我的……鸡巴，”被迫说出羞耻的话伟松脸红到了脖子根。”还有呢。”广宁不依不饶。伟松咬了咬唇：”求你玩我，玩我的鸡巴，我的屁眼，怎么玩我都行。””跪下。”广宁命令。伟松无奈只能在自己的昔日对手面前俯首称臣。广宁解开皮带，掏出早已勃起的鸡巴在伟松脸上拍打：”张嘴吧大帅哥。”伟松只好张嘴，广宁一把就把鸡巴捅进伟松嘴里，把伟松呛的眼泪都出来了。广宁按着伟松的头一边享受着伟松的口交一边伸出脚玩弄着伟松挺立的鸡巴。”转过去，把屁眼掰开。”不一会广宁命令道。伟松只好吐出广宁的鸡巴转过身，扒开臀办露出自己多毛的屁眼。广宁就着鸡巴上伟松的口水，也不做扩展一口气就把鸡巴顶进伟松的屁眼。”贱货，老子早就看你不顺眼了，”广宁边干伟松边说，”长得帅有什么用，帅还不是被老子操。””啊……啊，慢……慢点……啊”被广宁猛操中的伟松已经无暇顾及广宁的羞辱。”说，你他妈在被谁操。”广宁加快了速度。”啊……！不要……慢点……。””那就快说！””被……被你操……”伟松只好被迫说出羞耻的话。”谁被我操！”广宁并不满意，抽出鸡巴，然后又猛的全根没入。”啊！！！”伟松惨叫，”我，我！何伟松被李广宁操！””让你球场上跟老子做对，”广宁狠狠地抽插，”干死你个贱货！””啊啊啊……不要……饶了我吧……我再也不敢了……”伟松被广宁一阵疯狂地抽插得几乎翻白眼。”让你做对，让你行！贱货！”广宁一边干一边玩弄伟松的鸡巴，然后把沾满伟松淫液的手指伸到伟松嘴边命令伟松舔干净。伟松感到屁眼里一阵灼热，广宁射在了伟松身体里。广宁穿好裤子，对着瘫倒在地上的伟松说：”贱货，老子今天就先放过你，不过以后你可得随叫随到，不然……”广宁果然说到做到，在余下的一周，宿舍、厕所、更衣室、教室……广宁没有放过任何玩弄羞辱伟松的机会。在教室上课时命令伟松在桌下手淫；在餐厅掏出伟松的鸡巴玩弄；在厕所强奸伟松……T在广宁的凌辱中，伟松终于等到了周末，逃也似的立刻收拾好东西。回到家的伟松刚松了一口气，却又收到了一条让自己瞬间沈入湖底的信息：”小贱狗好久不见想主人了吗？今晚乖乖在家等主人。”伟松瘫坐在沙发上，不想自己刚出狼窝又如虎穴。晚上，伟松老实脱光衣服打开双腿跪在门口等待小杰的到来。”小贱狗越来越乖了。”小杰满意的拍了拍伟松的脸。伟松跪在桌上一边手淫一边向小杰报告自己最近的事情。小杰用手指插进伟松微张的屁眼，伟松便”嗯嗯啊啊”的呻吟起来。”小贱狗你是不是漏了什么没说啊。”小杰猛地抠向伟松的肠壁。”啊……主人……贱狗都说了……””再给你最后一次机会。”小杰盯着伟松。看着小杰的的眼睛，伟松不由一个寒颤。颤抖着一五一十地向小杰报告这一周被广宁玩弄的事情。”贱狗就是贱狗，就是欠调教，这都会背着主人出去找干了。”小杰慢慢插进四根手指，狠狠地蹂躏伟松脆弱的肠壁。”啊啊……！主人贱狗知错了……是他强迫贱狗的……””自己想被人玩还狡辩！”小杰整只手都进入了伟松的屁眼，掌握这这个大男孩的全部。”啊……主人饶了贱狗，要……要坏掉了……””我可以给你一个戴罪立功的机会……”小杰盯着伟松的眼睛。”求……啊……求主人……啊啊啊……明示……啊！””小贱狗想不想有另一只小贱狗陪你啊。””主人是……是啊……是说……啊啊啊……可是……”伟松似乎明白了小杰的意思。”没有可是！”小杰转动伟松身体里的手掌，”下周你要是没搞定，哼，你一个学期都要待在农庄！”听到农庄两个字伟松一激灵，”是……啊……贱狗知道……啊啊……知道了……””阿——嚏！”在床上的广宁狠狠打了个喷嚏，不由裹紧身上的被单。回想起玩弄羞辱伟松的场景却不知道，一张网正在慢慢地张开。夜……还很长呢。<br />
7.双犬。看着对面低头默默吃饭的伟松，广宁伸出脚，探到伟松双腿之间。察觉到广宁桌下的动作的伟松紧张的夹紧大腿，虽然已经过了高峰期，但是食堂里还是零零散散着坐着一些人。害怕被人发现的伟松抬头哀求地看着广宁。“1……2……”广宁挑衅地看着伟松。伟松无奈，只能慢慢张开双腿任由广宁把脚伸进自己的双腿之间。广宁一脚踩在伟松的下体来回碾动，不一会儿广宁就感觉到伟松的鸡巴在自己的玩弄下变得坚硬。“贱货在外面被劳资玩你很兴奋啊。”广宁在桌下用力踩着伟松的鸡巴。伟松紧张的看了看四周，发现没人注意这里，哀求广宁：“求你……别在这……回去我……我随你玩。”“你在哪还不都是随我玩，你那么贱还会怕被人看到吗?”广宁戏虐的看着伟松，“你看你都硬成这样了，堂堂校草在食堂勃起，真该叫人来看看。”伟松闭着眼听着广宁的羞辱，尽量把动静弄到最小。“贱货，抬起头看着我。”广宁命令道。伟松只好抬起通红的脸屈辱地看着广宁。一会儿广宁从伟松屈辱的脸上察觉到了一丝变化，于是脚上更加用力，只见伟松双手握拳，指节发白，满脸潮红几乎要滴出血来。终于伟松紧绷的身体像气球泄了气似的软下，双手抓着桌子大口喘着粗气。“在这么多人面前射精，大概是全世界最淫贱的校草了吧？”广宁收回脚。伟松狼狈的起身，弯腰用衣服遮着裤裆的痕迹到厕所清理。刚进厕所隔间广宁便跟着进来捏着伟松的乳头说：“贱货还不脱光跪下吃鸡巴。”伟松只能在狭小的隔间里脱光衣服跪在广宁脚边，解开广宁的裤子为广宁口交。广宁从包里拿出一根假阳具交给伟松：“贱货自己插进去。”伟松默默接过假阳具，一边吞吐着广宁的鸡巴，一边把假阳具伸到自己腿间。于是伟松就这样一边给广宁口交一边用假阳具插着自己。在假阳具的刺激下，伟松的鸡巴很快又挺立起来。广宁看到了当然不会放过这个羞辱伟松的机会：“你说你是不是贱货，自己玩屁眼就能硬了。”被广宁顶到嗓子眼的伟松面对广宁的羞辱只能发出一阵含糊的音节。小小的隔间里发出一阵阵口交的淫靡声音。广宁死死摁住伟松的头，把精液全部射进伟松嘴里，然后命令伟松一滴不剩全部吞下去。“自己把你的贱鸡巴绑起来。”广宁整理好裤子拿出一截绳子。伟松低着头回想小杰绑自己鸡巴的情形，默默照着把自己的鸡巴绑好。“贱货越被人羞辱你越兴奋吧。”广宁看着伟松的鸡巴滴下的一丝丝透明的淫液，“你看你都硬成什么样了，真是天生贱货。屁眼下午就堵着把，让你爽个够。”“求你不要……下午还要上课会……”“你敢拿出来就让你下午光着上课。”广宁脱下自己一只袜子套在伟松被绑着的鸡巴上，然后又拿出一截绳子在袜子外又牢牢的绑了一圈，最后留出一截穿到伟松背后把伟松的鸡巴牢牢绑在腰上。“今天这个就是你的内裤了。”广宁拿走伟松的内裤扔进垃圾桶里。伟松默默拿起衣服，穿好衣服后由于没穿内裤，鸡巴又被绑着，伟松的裆部鼓起大大一包。“滚去上课吧，把你的屁眼给我夹紧了。”在广宁戏谑的目光中，伟松弓着腰尽力不让隆起的裆部过于显眼，绷紧屁股夹着假阳具狼狈的走去上课。整整一下午，伟松都处在极度兴奋中，在课堂上被插着假阳具绑着鸡巴，伟松羞耻却又兴奋地不断流出淫水，想要射精的欲望不断折磨着伟松。但鸡巴被绑在袜子里，课堂上伟松也不敢伸手解决。满脑子都是射精的伟松夹紧大腿慢慢的一下一下夹紧屁股再松开，让身体里的假阳具摩擦自己的肠壁和G点，每次加紧松开鸡巴上的袜子也摩擦着伟松敏感的龟头，在前后不断刺激下，伟松在课堂上老师同学的眼皮底下射出了精液……由于鸡巴被绑着，射完精也无法软下，仍然硬邦邦的。伟松只能尽量让自己的下体隐藏在课桌之下，下课后等人都走光了才敢起身，用衣服和包遮着自己惨不忍睹的裆部。眼看这周就快要结束，伟松还在想着怎么搞定广宁时，机会终于来了。中午的时候广宁叫住伟松让伟松晚上到后山的球场，广宁拍着伟松的脸说：”回去洗干净晚上等着挨操吧。”此时的广宁没有想到，晚上将要被调教的，不止伟松一个。广宁走后，伟松马上打电话告诉小杰今晚他和广宁会在球场。小杰在电话里告诉伟松晚上如此这般。挂断电话后伟松想到广宁这两周对自己的凌辱，以及今晚过后广宁将要变的和自己一样，成为最下贱的狗奴，心里不由有一丝暗喜。夜幕降临，当整个学校都陷入沈睡时，伟松再次来到了后山的球场，这个改变了自己的人生让自己变成狗奴的地方。其实回到学校后，伟松一直抗拒来到这里，甚至连篮球队的训练都以生病请假一直没来。一站在球场上伟松就会想起在这里所所受过的凌辱。凉风习习，夜凉如水，当伟松来到球场时，广宁已经在等着他了。”贱货，怎么这么慢。”广宁刚说完背后的小树林就一阵哗啦啦的声音。广宁一惊回头，微弱的月光下，球场边站着三个高中生模样的男孩。还没等广宁开口，为首的一个男孩便朝着伟松说：”小贱狗还发什么呆，你报仇的机会到了喔。”伟松一听，乘着广宁还没反应过来迅速上前从后面扣住广宁的双手。广宁一时挣脱不开，只得扭头骂道：”贱货你干什么！”这时男孩们也上前，俊伟和阿超一人按住广宁的一只腿，小杰伸到广宁胯下隔着裤子一把抓住广宁的睪丸。突如其来的变故让广宁一时忘记挣扎，几秒钟后，反应过来的广宁猛烈挣扎起来：”你们是谁！老子宰了你们！贱货你忘了有把柄在老子手上吗！再不放开老子……””你的&#8217;把柄&#8217;也在我手上啊。”小杰手上微微用力，”再动就捏爆你。”广宁一声痛哼，身体被制住，下体被一个陌生男孩捏住威胁，广宁又羞又怒，瞪着小杰几乎喷出火来，却又不敢再轻举妄动。在小杰的指挥下，伟松从后面拖着广宁，和高中生们合力把广宁捆在了篮球架下。”下面到你了小贱狗。”小杰松开捏着广宁睪丸的手对伟松说。听到命令的伟松默默走到被绑在球架的广宁面前，开始一件一件脱光自己。接着一丝不挂的伟松撸硬自己的鸡巴，双手抱头双脚打开顶出鸡巴用力甩动：”报告主人，贱狗准备完毕。””干……贱货你……”广宁被伟松奇异的举动惊呆了，一时忘了咒骂。小杰上前握住伟松挺立的鸡巴朝着广宁摇晃：”别惊讶，你也会和他一样的。””干，谁会和这个贱货一样！”听到小杰的话广宁怒道，”我警告你们最好给老子解开，不然老子……””你还没学乖啊，”小杰说，”小贱狗给你的狗兄弟释放释放。”伟松闻言听着硬邦邦的鸡巴上前开始解广宁的皮带。”干贱货你干嘛……”广宁惊骂。伟松低着头一言不发，在广宁的挣扎怒骂下扯下广宁的裤子退到膝盖，把广宁的上衣掀到胸部。身体最羞于见人的一截暴露在外，广宁又惊又羞，无奈手脚被绑住只能不停咒骂。”我劝你最好小声一点喔。”小杰抓着广宁还没勃起的鸡巴把玩，”把人引过来丢脸的可不是我们。”听到小杰的话广宁不由也担心地压低声音：”你们到底想怎样，”接着又转向在一边抱头叉腿的伟松：”贱货到底怎么回事……””你以后会和小贱狗一样，是我们最下贱的狗奴。”阿超在一旁握住伟松鸡巴根部啪啪啪地拍在伟松肚皮上。”什么狗奴，啊干，别捏了！”龟头被小杰捏住广宁怒目瞪向小杰。”小贱狗给你狗兄弟示范一下。”小杰仰起头给伟松一个眼色。伟松上前极力张开双腿，挺出鸡巴扭动屁股甩动鸡巴：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”看到伟松顺从而屈辱的举动，广宁开始明白过来今晚似乎是一个陷阱：”贱货你敢陷害我……””贱狗你学会了吗？”小杰握着广宁已经被刺激的完全勃起的鸡巴。T”学个头！”广宁刚骂出口小杰就用指甲狠狠抠进广宁脆弱的龟头，”啊啊啊……喔干，让你别捏了！””看来这只是只野狗，还要好好驯服一下。”小杰手上继续用力，”小野狗你再不学着做我们就留你一个人在这，明天早上你可会这样被全校围观哦。”T”你们敢……啊！”龟头吃痛的广宁终于察觉到了事情的严重性。-”马上！”小杰继续加大力度，广宁的龟头被抠的几乎破皮。”阿啊啊！我做！我做就是了，你别捏了干！”广宁没想过自己会被几个小男生搞成这样，还当着被自己虐待的死对头的面，咬了咬牙，万般无奈的广宁挣扎着挺出被绑住的身体，屈辱地对着男孩们：”报……报告主人……请玩弄我的……鸡巴……”小杰一巴掌煽在广宁饱受折磨的龟头上，广宁怒道：”啊啊啊！你干什么！老子不是已经做了！”小杰又是一巴掌：”贱狗是这样做的么，再给你一次机会，做不好你就等着在全校出名吧！”接着小杰一脚踹向伟松：”小贱狗你再给你的狗兄弟示范一遍！”伟松只能再次上前甩着鸡巴重复一遍屈辱的动作：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”想尽快结束这场羞辱的广宁只好学者伟松下贱的动作，极力挺出鸡巴甩动：”报告主人，请玩弄我的……狗鸡巴。””又错了！”小杰狠狠煽向广宁的龟头，”再来！”然后对着一旁的俊伟说：”俊伟你把DV拿出来。”羞耻的广宁只能咬着牙对着面前的DV镜头，挺出鸡巴用力甩着：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”在几个小男生面前作出这样羞耻的动作广宁心中耻辱万分，尤其还伴随着男孩们的耻笑。”跟每个主人都报告一次。”看着广宁屈辱的表情小杰打算继续羞辱广宁。”报告主人，请玩弄我的狗鸡巴！报告主人……”在男孩们的耻笑声中广宁屈辱地啪啪啪甩动着鸡巴对着三个男生一一做出令自己羞耻难堪的动作。”来，贱狗看看你主演的电影吧。”俊伟转过DV，把屏幕对着广宁播放起刚才屈辱的一幕。广宁满脸通红看着屏幕中淫贱的自己，不知道自己一会还会遭受男孩们怎样的羞辱，看着一旁顺从下贱的伟松，广宁想着难道自己要变的和伟松一样……T”以后贱狗要是敢不听话，这段视频就会出现在任何地方，明白吗？”小杰威胁着广宁。”明……明白。”广宁不敢想以后还会怎样。”怎么回答主人呢！”小杰恶狠狠的眼神让广宁一激灵，只得用力把鸡巴甩的啪啪响：”报告主人，贱狗明白了！””终于学乖了。”小杰拍了拍广宁的头，接着命令伟松把广宁从篮球架上解下来，双手依然反绑在背后。在男孩们的指挥下，伟松把广宁压在地上，双脚压在广宁胸前使得广宁的屁股高高对着天空，屁眼完全暴露出来。看着广宁被摆出自己经常在男孩面前做的屈辱至极的姿态，伟松心里有一丝异样的感受。小杰拿出一根蜡烛点燃命令伟松把蜡烛举到广宁的朝天屁股上方，摆开广宁的臀办，让广宁的屁眼微微张开在空气中。被摆成屈辱姿态的广宁看着上方的蜡烛渐渐明白了将要发生的事，惊恐地睁大了眼睛：”不……不要……别……啊啊啊啊啊啊！”滚烫的蜡油无情地滴进了广宁张开的屁眼，脆弱的肠壁被蜡油烫伤的疼痛让广宁刻骨铭心：”阿啊啊啊……不要……饶了我吧……主人饶了我……阿啊啊啊……受不了了……”广宁拼命求饶讨好着男孩们，”主人，我是贱狗……啊啊啊我是……贱狗……主人饶了我……啊啊啊……我真的受不了了……饶了贱狗吧……””以后听话？”小杰让伟松拿开蜡烛，抓着广宁的头发让广宁起身跪着。”听话，听话，贱狗什么都听主人的。”广宁拼命点着挂满泪痕的脸。”怎么回答？你想再来一次？”小杰盯着广宁痛苦而又屈辱的脸。”不……不要。”小杰的话让广宁吓的利马挺直身体，顶出鸡巴甩在肚皮上：”报告主人，贱狗以后会听话！”真是滑稽的一幕，一个健壮的大男孩光着身体哭着向一个男孩说自己会听话。阿超笑着一手抓着一根鸡巴说：”哈哈，以后就有两只小贱狗两个狗鸡巴玩了。”伟松和广宁面对面站着一动也不敢动，任由男孩羞辱玩弄。”两根狗鸡巴，”阿超把两根鸡巴并在一起玩弄，惹得两个身为狗奴的大男孩一阵呻吟，”以后怎么区分啊。””这还不简单，剃掉一根，一根毛鸡巴一根秃鸡巴不就行了。”小杰笑道。小杰的话让两个大男孩心中都一咯噔，害怕自己会被剃掉阴毛。”这样吧，”阿超甩着手中的两根鸡巴，”两只小贱狗比一场，输的就剃掉狗毛。”伟松和广宁被命令69躺着含着对方的鸡巴给对方口交，谁先把对方的鸡巴吃射谁就赢了可以不必被剃掉阴毛。随着男孩们一声令下，两个大男孩也不顾羞耻卖力的开始给对方口交。伟松一边含着广宁的鸡巴一边伸出手指插进广宁的屁眼力摩擦广宁的G点，广宁一惊可无奈双手被绑着，只能更加迅速地吃着伟松的鸡巴，也明白了男孩们想让自己输。在伟松的前后夹击下，绝望的广宁率先在伟松嘴里射出了精液。赢得比赛的伟松被命令站在一旁一边继续手淫一边看着广宁如何被剃掉阴毛。”这里没有剃刀，怎么办呢。”小杰笑着看着广宁。广宁心里一惊有了不详的预感。这时阿超拿着刚才的蜡烛点燃，伸向广宁的胯下。明白男孩意图的广宁惊恐又不敢动：”主人不要……啊啊啊啊！”胯下的火苗舔上广宁的下体，点燃的阴毛一根根卷曲着向里收缩。在广宁的惨叫中，不一会儿，广宁被火烤的通红的鸡巴就变的光秃秃了，没有了阴毛的鸡巴显得格外可笑。W这时在广宁对面手淫的伟松也射出了精液，一股股的射到广宁身上。看到这个情形，小杰笑道：”你的狗兄弟给你灭火来了，可惜太晚了！”男孩的耻笑让两个大男孩羞耻的低下了头。夜已深，球场上两个受尽屈辱的大男孩双手抱头张开双腿并肩站着。”以后你们周末都要到农庄接受调教，知道吗？”虽然不知道农庄是哪里，广宁也只能跟着伟松一起甩动鸡巴，两张扭曲屈辱的脸看着男孩们：”报告主人，贱狗知道了。”比起早已习惯被羞辱玩弄的伟松，初次被调教的广宁此刻心中羞耻后悔不已，本想来玩弄伟松，却不想变成自己被比自己小的男孩玩弄羞辱，做出种种令自己万分羞耻的动作，一个玩弄别人的念头却让自己跌入深渊。男孩还说有什么农庄，不知道自己周末在这个所谓的农庄还要受到怎样的折磨。最后两个大男孩屈辱地甩着鸡巴，大声说：”贱狗谢谢主人的调教！”男孩们满意后广宁和伟松被允许穿上衣服，两个同为狗奴的昔日对头，一前一后地消失在黑暗中。<br />
8.人体模特周六一大早，伟松和广宁就接到男孩们的电话，来到这家店中。在男孩们的拉扯下，两人进入了店里。抬头祇看见墙上挂满个各式各样淫荡道具。小杰指着琳琅满目的道具笑着对两人说：”两只小贱狗一会可要好好挑啊，这些可都要陪着你们度过着两天。”正说着，店里走出来一个满脸胡渣的人，约摸二十五岁上下，见到众人便上下打量着伟松和广宁，看得两人浑身不自在，胡渣脸对小杰说：”就是这两只么。”被陌生人像称呼牲口般的称呼为&#8217;只&#8217;让两个大男孩羞耻的低下了头。”还害羞什么呢，抬头挺胸！双手抱头！”小杰不满两人的状态。两个大男孩只能抬头挺胸双手抱头站好。胡渣脸上前在两人身上上下其手，迫于主人的淫威，伟松和广宁也不敢闪躲，只能听着胸膛任由胡渣脸玩弄自己健壮的身体。”体格都不错，”胡渣脸一边手揉着广宁的胸肌，一边手拍打着伟松的屁股说，”长的也帅，好吧，一会拍完照店里的东西任由你们挑。”原来，胡渣脸是这家情趣用品店的老板，小杰他们都叫他老胡，小杰几天前来店里挑选情趣道具时老胡知道了伟松和广宁的存在，于是和小杰商定，让两个俘虏来店里戴上道具拍摄一套人体写真，店里的东西就随便小杰挑，于是便有了刚才一幕。小杰看着伟松和广宁屈辱不解的表情说：”一会两只小贱狗可是要当模特拍写真集的哦。”老胡关好店门，和男孩们一起把伟松和广宁拖进里屋。一到房间里，伟松和广宁就被命令脱光衣服让老胡&#8217;验货&#8217;。习惯为奴的伟松老实的开始宽衣解带，一边的广宁却还站着低头发呆。小杰一脚踹向广宁的屁股骂到：”野狗就是欠收拾，还是你想再玩一次火烧鸡巴。””啊，不……”屈辱难堪的画面闪过广宁的脑海，颤抖着的双手慢慢伸向了领口的扣子。随着衣服一件件的剥落，痛苦而屈辱的表情慢慢爬上了两个大男孩帅气的脸。脱光衣服撸硬自己的鸡巴后，两个大男孩开始每次调教前屈辱的报道仪式，双手抱头叉腿顶出鸡巴用力甩动大喊：”报告主人！贱狗准备完毕！请主人玩弄贱狗的狗鸡巴！”这个场景每次都能让男孩们乐的前俯后仰，尤其是现在还多了广宁这根光秃秃的鸡巴，于是广宁还被揪着鸡巴拉出来甩着鸡巴重复一次特别的屈辱的报道：”报告主人！请玩弄贱狗的秃鸡巴！”比起开心的男孩们，伟松和广宁此时羞愧地恨不得钻到地缝里。初次见到两人的老胡更是乐不可支，看着两人屈辱滑稽的听从几个男孩的命令，老胡也忍不住上前一手抓住一根鸡巴套弄起来。”哈哈，这根怎么还……还是秃的啊！”广宁的秃鸡巴让老胡特别关注。”那可是我拿蜡烛一根根给他烧的！”阿超炫耀似的说。被剃掉阴毛本就屈辱，此时还被这样嘲笑羞辱，羞耻至极的广宁觉得大脑一片空白，男孩们刺耳的声音仿佛被放大了无数倍，一声一声像鞭子一样抽在身上……”好啦，老胡你快开始吧，你拍完下午两只小贱狗还得回去好好教育呢，特别是这根新来的秃鸡巴。”小杰甩着广宁光秃秃的鸡巴羞辱着这个还留有羞耻心的新玩物。一场屈辱的&#8217;写真&#8217;拍摄开始了。伟松和广宁被拍着屁股赶到聚光灯下，身上被写记号笔满了各种下流词语和图案，接着两人被命令在镜头前摆出各种各样淫荡羞耻的姿势。打开双腿成M型，然后用力掰开臀办，撑开屁眼的每一道褶皱；两人面对面双腿大张，屁眼被一根双头假阳俱连在一起，屁眼贴着屁眼鸡巴贴着鸡巴绑在一起；69式一边含着对方的鸡巴一边用假阳具抽插对方的屁眼……每个姿势都要把自己羞耻的部位在聚光灯下毫无保留地展示在镜头前，每个姿势都让两个大男孩羞耻难堪，特别是老胡把相机伸近两人的鸡巴和屁眼拍摄特写的时候。为了进一步羞辱两个大男孩，男孩们还把两具赤裸的躯体装扮一番。两人光着身子穿上篮球鞋，然后男孩们拿出两条小号运动短裤让两人穿上，短裤是最小号的，两人费了好一会才把短裤穿上。穿上短裤的两个大男孩却更加觉得羞耻，因为两条运动短裤的裆部直到屁股都是空的，这竟然是两条开裆裤。穿上短裤不仅不能为两个受尽屈辱的玩物遮羞，完全暴露在开裆裤外的羞处反而显得更加羞耻可笑。男孩们对两人的开裆裤造型似乎特别满意，让老胡对着穿着开裆裤劈腿下蹲最大限度露出鸡巴和屁眼的两人几乎360度拍摄了一圈。边拍小杰还说：”以后这就是你们的狗奴制服了，两只小贱狗以后都不准穿内裤了，在学校里面都得给我穿着这条开裆裤，知道了吗？”男孩们果然说到做到，在之后男孩们命令两人上缴自己的所有内裤，换成男孩们发放的&#8217;狗奴制服&#8217;开裆裤，两人无时无刻里面都穿着羞耻的开裆裤，当然这是后话。听到男孩的话，两个大男孩不得不羞耻的甩动开裆裤下的鸡巴：”报告主人，贱狗知道到了！”老胡乘机又将镜头对着伟松和广宁两根不停颤抖的鸡巴一阵猛拍。随着老胡手中”咔嚓咔嚓”不停的拍照声，无数不堪入目的姿态被记录，两人也越来越绝望。看着两张混合着屈辱、痛苦、绝望的帅脸，小杰说道：”两只小贱狗放心，以后只要你们乖乖听话，这些照片就保证祇是内部欣赏，要是敢耍狗脾气，就把你们的写真给学校每个人都寄一份。”听了小杰的话伟松和广宁心中彻底绝望了，自己的各种羞耻不堪的照片、视频在男孩们和男孩们各种&#8217;朋友&#8217;手中越来越多，两人觉得自己的人生已经彻底掌握在几个男孩手中……写真拍摄的最后当然是两个大男孩的手淫表演，伟松和广宁并肩躺着，大腿被麻绳分开绑着，麻绳从大腿穿过脖子，然后从背后交叉往下延伸陷进股缝最后绑在鸡巴根部。由于绳子极短，两个大男孩只能极力打开大腿压在胸前以减轻鸡巴拉扯，屁眼被粗糙的麻绳摩擦的疼痛，可是这样所有羞于见人的部位都暴露在男孩们眼前。伟松和广宁被命令就这样抓着对方暴露在开裆裤中的鸡巴为对方手淫。男孩们也没闲着，一会嘲笑广宁没毛的鸡巴和滑稽的开裆裤，一会拿出各种型号的假阳具插进两个暴露的屁眼，一会抓着麻绳狠狠摩擦两个大男孩屁眼的嫩肉……老胡还特意把镜头对准两张痛苦扭曲的帅脸，说是要纪录帅哥射精的表情。在对方手里射出精液后伟松和广宁还要互相舔干净对方身上的精液……最后，两个大男孩鸡巴上分别挂着写着自己名字的狗牌站在镜头前结束了这场令两人无地自容的屈辱写真拍摄。”嘿，过几天照片出来我给你们一人寄一份。”老胡收起相机。”还寄什么，到时候让小贱狗自己来拿就好了。”小杰瞄着两个穿着开裆裤抱头站着一动不动的玩物接着说，”老胡，照你也拍完了，下面该给我们介绍介绍你店里的这些了吧。””好说，”老胡从旁拉出一个大箱子，”随便挑。”只见箱子里都是一些奇形怪状的道具，老胡拿起一根紫色的巨大假阳具说：”这个，你插进去按下开关中间能鼓起来，能把贱狗屁眼堵的死死的，除非再按下开关，否则绝对拿不出来。”老胡说着还放到广宁屁股下比划，吓得广宁鸡巴上的狗牌一阵晃动。看着被吓得颤抖的广宁，小杰坏笑着说：”那一会就让这只小贱狗带着这个上路吧。”广宁看着老胡手巨大的假阳具，心中一片绝望。”那个是插尿道的，”老胡见小杰从箱子里翻出一根小棍说，”插之前可以让贱狗喝饱水，然后给他插上这个，这东西能膨胀到保证贱狗的尿道没有一丝缝隙。到时候贱狗想撒尿就得求你们，一根被尿憋的硬邦邦的鸡巴可有不少乐子，嘿嘿……还有这个……”老胡下流的解说和男孩们的耻笑声像一把利剑狠狠插在伟松和广宁心上，看着老胡一件件拿出各种匪夷所思的淫荡道具，想到这些道具都会一一用在自己身上……最后男孩们选了一小箱的道具，一件一件在两个大男孩面前展示，说明要如何操作，看着两人痛苦而屈辱的脸，男孩们满意极了。出发前，小杰果然兑现承诺，广宁被揪着鸡巴拉出来，展开的双腿下立着那根特大号的紫色假阳具，在男孩们的拍打命令中广宁慢慢张着脚颤抖着下蹲让屁眼慢慢接近可怕的假阳具。当假阳具的顶部顶上广宁的肛门时，广宁仿佛如触电般，身体一颤无法再下蹲。小杰蹲下抓着广宁的鸡巴根部死命往下拽，其他男孩也连拍带骂让广宁继续往下蹲，广宁身上的小号开裆裤也承受不住啪的裂开更大的口子。在广宁的哀叫声中假阳具终于突破了广宁的屁眼，在男孩们的努力下一寸一寸的往里挤着，广宁觉得自己的屁眼被撑的几乎裂开，更可怕的是假阳具上还布满了一颗颗的突起，这些突起狠狠刮过广宁的肠壁让这个大男孩的叫声几乎带上了哭腔。在一边叉腿抱头看着的伟松也是胆战心惊，想起自己在农庄被两根鸡巴一起强奸的场景，又有些庆幸男孩们现在对广宁这个新狗奴更感兴趣，否则现在在那根恐怖的假阳具上坐着的人就该是自己了。在广宁一声带着哭腔的惨叫声中，广宁的屁眼终于将假阳具整根吞入，体内的巨大异物让广宁几乎直不起身瘫坐在地上。-”啊啊啊……！”广宁感到体内的巨物突然开始膨胀，几乎要撑开肠壁。”小贱狗再装死的话我可就开到最大档了哦。”小杰拿着遥控在广宁眼前晃动。广宁被吓得只得支撑起自己像是要裂开的身体，忍着屁眼里巨大的异物感艰难的站起，于伟松一起叉腿抱头站好。小杰拿着衣服丢在两个只穿开裆裤的大男孩面前（当然拿走了内裤），两人默默无语的拿起衣服穿好，短暂地获得一点点人的自尊。乘客稀疏的大巴在盘山路上行驶着，两个阳光帅气的大男孩坐在最后一排，两人身边还围坐着三个高中生模样的男孩。不用说，这就是三个恶魔般的男孩和他们的两只狗奴。伟松和广宁要时不时忍受男孩们在身上四处游走的小手，尤其是广宁，颠簸的旅途让广宁体内的假阳具随着大巴的每一次晃动而更深入广宁的身体。一个多小时的车程让广宁疼的牙关紧咬满头冷汗。小杰和阿超一人拉开一个身为狗奴的大男孩的裤子拉链，由于两人里面穿的是开裆裤，男孩们很容易就掏出了两根软绵绵的鸡巴。男孩的举动让两人心里均是一惊，紧张地看着前面乘客的举动，此时前排如果有人站起来就会看到后排这奇异的一幕。在男孩的玩弄下，两根鸡巴很快就硬邦邦的流出了淫液。害怕引起其他乘客的注意，伟松和广宁都极力咬着牙关，不让自己呻吟出来。在这么多人面前被掏出鸡巴玩弄，还有随时被发现的危险，两个大男孩羞的几乎晕过去。男孩们时而抓着两人的鸡巴猛摇，时而用手心狠狠摩擦两人敏感的龟头，伟松和广宁硬邦邦的鸡巴在男孩们手中仿佛就像两件新奇的玩具。在男孩们坚持不懈的努力下，终于两股滚烫有力的精液在众目睽睽之下喷射而出……<br />
9.屈服。下了车，一行人走了大约十五分钟，越走越人烟稀少。到了通往农庄的山路路口时，四周已经人迹罕至，了无人烟。站在路口，广宁觉得自己命运变的就像这山路一样，弯弯曲曲看不到尽头。”现在，把衣服都给我脱了！”小杰命令。”可……这是在外面，会被人看到……”虽说四周人迹罕至，但万一遇上人……两人都犹豫着。”我再说一遍，脱光！不然有你们好受的！”小杰恶狠狠的威胁让两人均是一激灵，面含屈辱地开始脱衣服（当然，男孩们没有允许两人脱掉身上的&#8217;狗奴制服&#8217;开裆裤）。一会，两个浑身赤裸只穿着开裆裤的身体就抱头叉腿地立在山路路口。由于屁眼被插着，广宁的鸡巴被刺激依然淫水直流高高翘起。小杰见状，上前抓着广宁的鸡巴往下按，然后松开，让广宁的鸡巴啪地打在肚皮上，边玩小杰边说：”小贱狗的狗鸡巴可比你自觉多了，知道主人要玩就自觉翘起来了。”小杰的羞辱让广宁羞耻不已，可无奈鸡巴在小杰的玩弄下却越发坚硬。接着小杰用麻绳捆住广宁的鸡巴根部后把麻绳穿过广宁的胯下，然后撸硬伟松的鸡巴，把麻绳的另一头绑在伟松的鸡巴根部。阿超和俊伟也从道具箱拿出手铐、脚镣和项圈给两人戴上。装扮完毕的两人被男孩们拍打着并排张开双腿狗趴在地上，由于连着两人鸡巴的麻绳很短，两人几乎贴在了一起。-小杰从后面双手分别握住伟松和广宁垂在腿间的睪丸把玩，说：”如果两只小贱狗的狗蛋长一点就更像狗了。”说着男孩们把老胡那拿来的一箱道具和这两天的食物行李分别用绳子绑着栓在两人的睪丸根部。接着小杰和阿超分别跨坐在伟松和广宁身上，俊伟则在前面牵着两人项圈上的狗链。”啪”小杰和阿超手中的皮鞭狠狠抽向自己胯下的坐骑，两只坐骑一声闷哼，艰难地驼着男孩拖着睪丸上的重物往前爬行。崎岖不平的山路让两个大男孩受尽折磨，膝盖和手臂被地上的石子咯的仿佛失去自觉，但比起这些，最痛苦的还是两人被扯的长长的睪丸。正午正是日头最毒辣的时候，伟松和广宁满脸已经不知道是泪水还是汗水……这段平时步行也就十几分钟的路程，两个大男孩喘着粗气爬了半个小时才爬了半程。”嘿，小林，怎么在这等着呢。”骑在广宁背上的小杰突然说。”那不是哥你说又新抓了一只贱狗我等不及现看嘛。”听到声音的两只坐骑抬起头，只见前面走来一个初中生，伟松还好，毕竟见过小林，广宁见到一个陌生的初中生心里一惊，身体不由抖了一下。小林走到广宁面前蹲下，用手抓起广宁湿漉漉的头发，说：”小贱狗，来认识一下吧。”望着眼前这张稚气的脸，广宁痛苦地闭上了眼睛。小林放开广宁的头发，绕着广宁的身体打量起来。”这两只狗怎么还穿着开裆裤啊，哈哈。”小林发现了两人身上的装备。”这可是小贱狗的制服，他两可是穿上就没舍得脱下来过。”小杰一鞭同时抽向伟松和广宁，”是吧，小贱狗。”两人吃痛，只能屈辱的大声说：”报告主人，这是贱狗的狗奴制服！”小林走到两人身后，抓着广宁被向后拉的长长的睪丸：”这狗蛋跟我家大黄似的。”被男孩拿来和狗比，广宁羞耻不已，但又绝望地想到，自己现在这样还不如狗呢。”好了，先把两只小贱狗弄回家再玩吧。”小杰说。于是在男孩们皮鞭的催促下，两具疲惫的身体继续艰难的往前爬行。一路上调皮的小林一会用手指狠狠弹在两人拉离身体的睪丸，一会把广宁屁眼里的假阳具再按进去几分，一会伸手撸硬哪根鸡巴因为疼痛软下来的鸡巴……每次戏弄都会引起两人的一阵哀叫。烈日炎炎，两个本应该在球场上挥洒青春的两个大男孩此时被当作牲口一般，痛苦而又屈辱地在皮鞭下移动着灌铅似的身体。农庄渐渐一点一点出现在众人眼前。终于爬到农庄的两人的苦难缺并没有结束，而是刚刚开始。男孩们经过了短暂的休整和进食补充体力，便揪着伟松和广宁的鸡巴来到屋外的农田里进行今天的调教。从早上到现在都没进食又被男孩们折磨了一路的两人早已饥肠辘辘，但也不得不撑着疲惫饥饿的身体，张开双脚，双手抱头并肩站着。小杰用手指拨弄着两人因为拉扯一时还没收缩回去长长的睪丸说：”再拉几次两只小贱狗的狗蛋应该就可以定型了。””我改天把大黄牵来让他们比比，可得拉到比大黄的狗蛋还长为止。”小林说。两人痛苦地听着男孩们的羞辱，心想睪丸被拉的长长的，自己的生殖器可就真的成为男孩们口中的&#8217;狗鸡巴&#8217;了，被弄成这样，自己真的还算是人吗……小杰抓着广宁的秃鸡巴把广宁拖上前坏笑着说：”好了，小贱狗先把屁眼里的大鸡巴拉出来吧。”接着命令广宁蹲下，双手撑地翘起屁股，双腿打开到极限。广宁使出吃奶的力气努力排出体内的异物，但异物实在过粗大，在肠道里蠕动时上面的突起也让广宁痛不欲生。异物每在体内移动一寸，广宁都觉得无比漫长，然而，每一个突起滑过广宁的g点时，前列腺收到刺激的广宁不由一阵阵痉挛似的抖动身体，高高勃起的鸡巴也不断的流出前列腺液。注意到广宁下体变化的小杰把手伸进广宁的胯下，一把抓住广宁的鸡巴上下撸动起来，一边羞辱着广宁：”贱狗就是贱狗，屁眼插个东西就硬成这样了。”小杰用指甲划过广宁的冠状沟，刺激得广宁不知是痛苦还是爽的一阵呻吟。”这就爽的叫起来了。”小杰的指甲狠狠抠进广宁的冠状沟，”我可不是让你来享受的！””啊啊啊啊！”生殖器的疼痛让广宁不住惨叫，屁眼因为疼痛猛的一收缩，把已经排出一半的假阳具又全根吸入。假阳具上无数的突起狠狠划过广宁的g点，广宁哀叫着浑身一阵痉挛，竟然在假阳具的刺激下在小杰手中射出了精液。小杰把手上的精液擦在喘着粗气的广宁脸上，抓着广宁的头发恶狠狠地说：”贱货我有允许你射了吗！””对……对不起呼……呼……主人……呼……贱狗知错了……呼……贱狗不是……故意的……呼……”刚刚高潮过的广宁喘着粗气求饶。小杰伸手到广宁股间，抓住露出一点头的假阳具，然后猛的一用力，一口气把巨大的道具抽出广宁的身体。”啊啊啊啊！”屁眼撕裂般的疼痛让广宁高声惨叫，哭喊着求小杰：”贱狗真的知错了……求主人原谅贱狗吧……”广宁被插了整整半天的屁眼一时还无法完全闭合，随着广宁的气息一张一合。”哼，还没完呢。”说着小杰拿来从老胡那拿的尿道棍，在上面涂上风油精，让伟松从后面架着广宁，自己一手抓着广宁射精后软下来的鸡巴撸硬。广宁看到小杰手上涂满了风油精的道具慢慢靠近自己的下体，不由拼命挣扎，无奈缺被伟松从后面死死抱住动弹不得。广宁浑身颤抖着哀求：”求主人不要……！贱狗以后再也不敢乱射精了！求主人给贱狗戴CB管教贱狗的狗鸡巴……不要插这个……””小贱狗你就认命吧。”小杰说着一手抓着广宁的鸡巴，一手拿着涂满风油精的尿道棍对准广宁的马眼一点一点的插入。广宁觉得这简直是自己一生中最痛苦的时刻，风油精沾到尿道上火辣辣的疼痛几乎让这个大男孩涕泪齐流，爆发出一阵阵惨烈的哭声。当小杰把涂满风油精的棍子全部插进广宁的尿道后，广宁几乎已经哭不出声音，只能蜷缩着身体浑身颤抖着不断抽泣。小杰抓着广宁的头发抬起广宁满是泪痕的脸说：”小贱狗知道错了吗？””贱狗错了……”广宁哭着说，”贱狗再也不敢私自射精……”小杰满意的看着顺从的大男孩，说：”下面，两只小贱狗听令！都给我站好了！”在小杰的命令下，伟松和广宁默默张开双腿抱头站好。”下面该给你们热热身了。”小杰看着两张满含屈辱的脸。这时，阿超和俊伟从屋里推出两辆自行车来，但这两辆车都经过了改装，坐垫都被拆下来，取而代之的立着两根粗大的假阳具。男孩们拍着两个大男孩赤裸的屁股把两人赶上车。两人痛苦的坐在”坐垫”上，极力踮着双脚撑着身体不让假阳具插入的太深。小杰和阿超分别坐到自行车后座，从后面握着两人的鸡巴，在男孩们的命令下，伟松和广宁忍受着屁眼里的假阳具，艰难的踩着脚踏板向前骑去。两人挺立的鸡巴在男孩手中成了两根操纵杆，男孩们把鸡巴向左摆就是向左转，向右摆就要向右转，前后撸动是加速，揪阴囊是减速……两辆自行车在男孩们的操控下晃晃悠悠的向前行使着。由于坐垫被换成假阳具，两人在骑车时只能用屁眼夹着假阳具身体半立着撑在脚踏板上，每次踩下脚踏板身体都会一上一下使得假阳具在屁眼里进进出出。伟松还能用屁眼夹住假阳具支撑着，另一边的广宁就没有这么幸运了，由于之前屁眼被插的还没恢复，广宁根本无法夹住假阳具，每次前进假阳具都会狠狠插入肠道深处，速度自然也慢了伟松许多。坐在广宁后座的阿超见自己落后小杰和伟松，不由用力握着广宁的鸡巴让插在广宁尿道的棍子摩擦着广宁的尿道，说：”小贱狗你再不快点就再给你来一次风油精烧鸡巴！”广宁浑身一颤，赶紧加快脚上的动作奋力追赶伟松。在广宁的奋起直追下，两人几乎是同时到达终点的。从自行车上下来的两人累得瘫倒在地上喘着粗气。一天没进食的两人又经过一整天的凌辱调教已经精疲力尽。男孩们牵着两人到河边命令两人互相洗干净后，伟松和广宁被牵回农庄，伏在男孩们腿间卖力吞吐着，开始了今天的第一次”进食”。阿超走到撅着屁股给小杰口交的广宁身后，扶着自己挺立的鸡巴猛的全根没入，然后猛烈抽插起来。另一边的伟松则躺在桌上被俊伟按着猛干，屋子里回荡着啪啪啪肉体撞击的声音和两个大男孩被干的沈闷的呻吟……正处于青春期的男孩们精力充沛，一次次地在两人嘴里屁眼里射出精液，到最后两人被干的双腿发软，再也站不起来。趴在地上的广宁望着桌上男孩们吃剩的剩菜，猛咽了咽口水，劳累了一整天只吃了精液的大男孩终于忍不住哀求：”主人可以把……把剩菜给贱狗吃吗……贱狗真的饿的受不了了……”小杰听到广宁的哀求，拿起一根鸡腿，猛地插入双脚打开躺在桌上的伟松流着精液的屁眼里，对广宁说：”小贱狗要吃的话就自己去你狗弟弟的屁眼里吸出来。”广宁看着插在伟松屁眼里的鸡腿，犹豫了一会，终于下定了决心般爬上前，把嘴贴上伟松刚被轮奸过的屁眼，吃起伟松屁眼里混合着男孩们精液和伟松的肠液的鸡腿。伟松只觉得屁股一阵热气呼来，还没反应过来，广宁热乎乎的嘴就贴了上来……屁眼在广宁的舔食下，伟松断断续续地呻吟着，鸡巴竟然又被刺激的勃起”被舔下屁眼就兴奋地勃起了，果然就是欠干的命。”小杰握着伟松再度勃起的鸡巴羞辱着伟松。对自己被舔屁眼就勃起羞耻难当的伟松咬着牙，只希望身下的广宁快些结束。在广宁吃完伟松屁眼里的鸡腿后，两个大男孩被男孩们赶着屁股爬向屋后的牛棚里。两个青春的大男孩就这样被当作牲口栓在牛棚里，两具疲惫不堪的身体被男孩们面对面紧紧贴着绑在一起陷入黑暗。<br />
10.人畜广宁是被一股强烈的尿意憋醒的，可是男孩们昨天并没有拿出广宁尿道里的棍子，被尿憋的广宁的鸡巴高高勃起。而紧紧贴着的伟松的鸡巴也因为晨勃而硬邦邦，于是两根鸡巴就这样硬邦邦的贴在一起。感觉到下体的不适伟松也醒了过来，两张面对面的脸对视了一眼后又痛苦的转过头。”两只小贱狗爽的鸡巴都顶到一起了。”男孩们不知什么时候已经围在两具赤裸紧贴的身体旁边了。小杰把手伸进两具身体之间，握住两根并在一起挺立的鸡巴玩弄起来。时不时还用拇指狠按露在广宁马眼外的一小节棍惹得广宁哀叫连连。不一会儿，在男孩的玩弄下，两人呼吸渐渐急促，开始喘着粗气不断呻吟着。在两人即将达到高潮时小杰突然停止手上的动作，对着两个处在高潮不得发泄的大男孩说：”今天可没那么容易让你们爽，白天这两根狗鸡巴可一次也不准射。”说着解开绑着两人的绳子。两个满脸潮红的大男孩忍着想要射精的欲望挺着两根高高翘起的鸡巴张开腿抱头站在男孩们中间。”报告主人，贱狗请求尿尿。”实在忍不住的广宁挺出鸡巴用力甩动着向男孩们请求。小杰摁着广宁马眼外露出的棍子说：”跟每个主人都报告一边。”广宁只得红着脸屈辱地不停啪啪啪甩动着鸡巴，向每一个男孩大声请求直到男孩们满意为止。接着男孩们命令伟松从后面架着广宁的大腿，让广宁被伟松抱着大腿整个人悬空，屁眼完全暴露在外，双腿M型打开。这个像小孩被把尿的姿势让广宁这个成年人羞耻万分，特别是自己还穿着婴儿才会穿的开裆裤。小杰上前抽出来广宁尿道里的棍子，捏着广宁的鸡巴根部说：”尿吧，大帅哥。”被尿憋的觉得膀胱几乎要裂开的广宁也顾不上羞耻了，一股尿液喷射而出。这个成年人穿着开裆裤被把尿的场景当然也没有逃过男孩们的镜头，男孩们后来为了彻底击毁两个大男孩的自尊心还把这个镜头和伟松当时狗趴着撒尿的镜头反复在大屏幕上播放给两人看，当然这是后话。羞耻的尿尿表演之后，小杰拿来一盘剥了壳的水煮蛋放在两人面前，看着饥饿地猛咽口水的两人说：”这可是两只小贱狗今天的饲料喔，不过，吃之前可得再腌一下。”当两人还没明白小杰话的意思时，男孩们已经用行动来向两个大男孩解释了。阿超和俊伟分别抓着伟松和广宁，让两人把双腿抱在胸前露出屁眼。接着小杰一手拿着一个水煮蛋放在两人暴露的屁眼上说：”上面的嘴想吃可得等你们下面的嘴吃饱才行。”伟松和广宁在男孩们的命令下羞耻地摆开自己的屁眼，让水煮蛋一个一个进入自己的体内。最后，两人的屁眼分别被塞进１０个水煮蛋。小杰拿出两个连着狗尾巴的肛门塞塞入两人塞满水煮蛋的屁眼，接着男孩们牵着两人项圈上的狗链来到农田里，小杰握着两人经过一夜缩回去一点的睪丸说：”从今天开始我们会对两只小贱狗的狗蛋进行特训，直到你们的狗蛋再也缩不回去为止。”听着男孩的话伟松和广宁不由绝望起来，自己以后真的跟畜生没什么两样了，特别是第一次来到农庄的广宁，不知道今天还要遭受男孩们怎样的折磨。男孩们从仓库里推来两架犁车，然后把犁车上本该系在牛背上的绳子绑在两人的睾丸上。然后男孩们拿着鞭子站在两人周围，说：”两只小贱狗今天上午要用你们的狗蛋把这块地全部耕完，不然就把你们的狗蛋割下来给你们当晚餐，知道吗！”说着男孩们的鞭子狠狠抽在狗趴着的俩个大男孩的背上。伟松和广宁咬着牙发出两声闷哼，屈辱地含着泪光扭动屁股甩着鸡巴大声说：”报告主人，贱狗知道了。”之后男孩们拿来两根缰绳，让两人咬住上面的棍子，然后把绳子紧紧系在两人脑后。在男孩们的皮鞭下，两个阳光帅气的大男孩做梦也想不到自己会像牲口一样用自己的睾丸拖着犁车在一群男孩的鞭打下耕地。此时任凭谁看到这荒唐的一幕都会诧异地瞪大眼睛看着男孩皮鞭下的两只英俊的牲口。在农田里艰难爬着的俩人此时除了刻骨铭心的耻辱外，肚子里都一阵翻江倒海的绞痛。肠道里塞的满满的水煮蛋慢慢的随着两人的动作蠕动着，想要排泄的疼痛的两人死死咬着嘴里的缰绳，额头上流下一滴滴豆大的汗珠”这么慢是又想挨收拾了是不是！”见两人速度慢下来小杰骂道，接着”啪啪”两声，两人的背上又多出一条鲜红的鞭印。嘴里咬着缰绳的两个大男孩只能含糊地发出几声痛苦的哀嚎，继续加快速度拖着犁车前进。睾丸长长的被拖在身后，疼痛已经使两人麻木，甚至觉得已经感受不到自己跨下睾丸的存在了。两根粗大黝黑的鸡巴垂在两人腿间，淫水沾上农田里的泥土使得两根鸡巴都变得灰扑扑的了。男孩们还会时不时用脚踢向垂在两人腿间的鸡巴羞辱两人，嘲笑两人的鸡巴比狗鞭还脏在男孩们不断的折磨羞辱下，两个大男孩终于在中午前用自己的睾丸拖着犁车耕完了整块农田。当男孩们把犁车从两人的睾丸上解下来后，沉甸甸垂在狗爬着的两人腿间的睾丸几乎垂到地上。男孩们拨弄着两人长长的睾丸很是满意，说：”下午再训练一下两只小贱狗的狗蛋这段时间应该都缩不回去了。”两个气喘吁吁狗爬着的大男孩听到自己的睾丸还要继续遭受折磨，屈辱、恐惧和肉体上的疼痛不由使得两个大男孩流下泪来。”两只小贱狗现在还会哭，以后我们会调教地你们完全抛弃你们可笑的尊严的，成为两只完完全全的贱狗。”眼泪并不能引发男孩们的怜悯，只能激起男孩们的虐待欲，和更加残酷的调教。男孩们的午饭时间两个饱受凌辱折磨的大男孩得到了短暂的休息。两人被牵到农田的木桩边，面对面大张双腿双手反绑蹲着被拴在木桩上。两人的鸡巴也被男孩们用一根麻绳绑着连在一起，两根鸡巴被男孩们撸的高高翘起，被拉长的阴囊则垂落在土地上。男孩们命令两人必须一直抬着头面对面直视着对方，并且如果男孩们吃完饭回来谁的鸡巴软下来就要接受惩罚。男孩们进屋吃饭后，空旷的农田里只剩下两个饱受屈辱的全身赤裸只穿开裆裤的大男孩面面相觑。比起惨烈的调教和羞辱，两人此时的状态确实算是”休息”了。两个昔日的对头此时望着对方屈辱痛苦的脸心里不由五味杂陈，感慨万千。两个在球场上互不相让的大男孩在一起接受了各种凌辱调教，一起毫无尊严的变成高中生们下贱的狗奴，这是在学校里两人从来没有过的”和谐”时光了。两人都咬着牙极力保持着鸡巴的勃起，汗水顺着两人结实的身体一滴滴往下流，最后汇聚在两人下垂的阴囊流进农田里短暂的休息时间很快就到了，酒足饭饱的男孩们走到两个俘虏身旁解开连着两人鸡巴的绳子，拖着狗链把两人牵到后院开始下一项调教——拉磨。两人被反绑双手并肩站在磨盘前，男孩们拿来一袋黄豆放在两人面前说：”两只牲口今天要用狗蛋把这袋黄豆全都磨成豆浆才准休息。”看着两人痛苦绝望的表情男孩们用黑布像拉磨的驴一样蒙住两人的眼睛。接着把两人的阴囊绑在磨盘的推杆上。男孩们站在两人背后狠狠地一甩鞭子，吃痛的两人不得不用阴囊拖着磨盘转起圈来。比起拉犁耕地，石头的磨盘更为沉重，两人忍着阴囊被拉扯的疼痛使出全身力气也只能缓慢地拉动沉重的磨盘。在拉磨时，男孩们也不允许两只英俊的牲口的鸡巴软下来，时不时上前撸动玩弄两人的鸡巴，在两人即将射精时又突然收手，使得两人的鸡巴一直处于兴奋中而又不得释放。几个小时牲口般被蒙着双眼拉着磨，让两人忘了自己已经被折磨了多久，男孩们的叫骂声和抽在自己身上的鞭子声仿佛已经离自己越来越远，好似已经麻木地感受不到疼痛。两个大男孩头脑一片空白，仿佛已经忘了自己是谁，身处何处，好像自己真的变成一只在磨盘前没日没夜不知时间在主人的鞭打下转圈的牲口。。。。。。当两人脸上的黑布条终于被解下来时，张开眼的两人发现天已经擦黑了。自己竟然犹如牲口般地被折磨了一个下午。两人的阴囊经过一天的拉扯已经长长的无法收回，两个大男孩只能悲哀地望着自己已经变成狗一样垂荡在腿间的阴囊被男孩们握在手中耻笑玩弄。夜幕降临两人的磨难并没有结束。两人被拖到牛棚，四肢张开向下绑在架子上，使得两人只能四肢伏地，翘着屁股露出自己挺立了一天的鸡巴和长长的阴囊。男孩们拿着两个杯子放到两人胯下，小杰和阿超一人一边蹲在两人身旁，一人握住一根翘了一天的鸡巴像挤奶一样上下撸动。”两只牲口憋了一天了，给你们挤点牛奶一会让你们配晚餐。”面对男孩们的羞辱，两人只能一动不动趴着任由男孩们像给奶牛挤奶一样玩弄自己的鸡巴。两根憋了一整天的鸡巴在男孩们的玩弄下很快就到了射精边缘，男孩们故技重施再次收手，等气喘吁吁的两人慢慢冷静下来再次重复，如此几次之后，被性欲折磨一天的两人再也忍受不住了。身体被调教的十分敏感的伟松先开口哀求：”求主人。。。让贱狗。。。射吧。。。狗鸡巴涨的好。。。难受。。。””贱狗也。。。受不了。。。求主人让贱狗射。。。”听到伟松的哀求广宁也顾不上羞耻，开口哀求男孩们让自己射精。”真是两只贱狗。”小杰握着伟松的睾丸把玩，依然不碰触伟松涨的紫红的鸡巴。”呜呜。。。求主人快玩弄贱狗的狗鸡巴吧。。。。贱狗真的受不了了。。。贱狗的狗鸡巴永远是主人的玩具。。。求主人玩弄贱狗。。。让贱狗射吧。。。”精虫上脑的伟松再也顾不了什么尊严什么羞耻了，扭动着屁股不断哀求男孩玩弄自己的鸡巴。一遍的广宁也是不断低声下气下贱地哀求阿超玩弄自己鸡巴。”两个篮球队的大帅哥竟然扭着屁股求人玩弄自己的鸡巴，你说你们贱不贱。”男孩终于大发慈悲地把手握在伟松的鸡巴上。”啊。。。。唔。。。贱狗是主人最下贱的狗奴。。啊啊啊。。。”此时此刻的伟松只想射精。”你呢？”阿超握着广宁的鸡巴说。”我。。。我也是主人最下贱的贱狗。。。贱狗生来就是给主人玩弄的。。啊。。。求主人快点玩弄贱狗的狗鸡巴帮贱狗挤奶。。。”广宁下贱的哀求着男孩。”那一会你们可是要射到空哦，憋着不准射精还是射到空炮，你们自己选一个吧。”小杰说。”贱狗愿意被榨干，求主人玩弄榨干贱狗。”只想射精的两人几乎异口同声。羞辱了一顿伟松和广宁，男孩们终于满意地开始帮两人”挤奶”，憋了一天于袭来的高潮和快感让两人浑身不住颤抖，精液有力的一股股射进身下的杯子里，男孩们还用力揉搓两人射精中处于极度敏感的龟头，巨大的快感使得两人高声哀叫着，手指紧紧抓着架子，脚趾蜷缩夹紧，浑身紧绷，被绑在架子上的身体抖动地使得架子也被带着拼命抖动。下贱地哀求男孩玩弄自己的生殖器还达到高潮让两人无比羞耻，但一波波袭来的快感让两人想不了那么多。”两只小贱狗可算是爽上天了。”小杰羞辱着高潮中的两人射精后男孩们继续撸动两人稍微软下来的鸡巴，很快两个鸡巴又挺立起来整装待发。在男孩们的玩弄下，两人一次次尖叫着浑身痉挛射出精液，虽然羞耻，两人却觉得这辈子无论是自慰还是和女生做爱都没体验过这样激烈的快感，沉沦在快感里的两人甚至觉得，做男孩们的狗奴其实也不是什么坏事。。。。。。终于两个气喘吁吁的大男孩被榨出了最后一滴精液。两人胯下的杯子都装了半杯的精液。男孩们把高潮未退的两人从架子上解下来，命令喘着粗气满脸潮红的两人张开双脚双头抱头蹲着。接着拿出两块盘子分别放在两人大张的胯下男孩们伸手进两人的股间，握住两人屁眼上的肛门塞用力拖出说：”爽够了下面两只小贱狗该把你们晚饭拉出来了。”肛门塞被拔出，两人屁眼都发出一阵令两个大男孩无地自容的”噼噼啪啪”的屁声。男孩们捂住鼻子羞辱两人说：”听声音看来腌的差不多了。”两个大男孩羞的满脸通红，但也只能不顾羞耻地在男孩们面前把肚子里的水煮蛋排出。在两人的努力下，肠道深处的水煮蛋一个一个的掉在盘子上，但经过一天的折磨，有的水煮蛋早就被两人的肠道挤碎，排出变得格外艰难。在两人腿都蹲到发麻的时候，每个盘子里终于放满了十个水煮蛋男孩们拿起刚刚帮两人挤出的两杯”牛奶”分别浇在两盘惨不忍睹的水煮蛋上面。然后交换盘子，把两人混合着自己精液的水煮蛋交换到对方面前，说：”这可是你们的狗兄弟亲手做的’盖浇饭’，还不快趁热吃。”两个饿了两天，饥肠辘辘大男孩只能默默地俯下头，忍者腥臭味，一口一口吃起浇满了对方的精液在各自身体里储存了一天的”晚餐”<br />
11。舍友凌晨，被男孩们折腾的彻夜未眠伟松和广宁展开双腿双手抱头并肩站在院子里。夜里晚风拂过，稍稍带走了被折磨一天的疲惫，两人长长的阴囊在风中微微晃动着。”又要有一周不能见面了呢。”小杰站在两人面前说，”还真有点舍不得。”接着小杰拿出两个看上去有些厚度份量不轻的金属圈对两人说：”为了防止小贱狗的狗蛋缩回去，这一周两只小贱狗的狗蛋上都要戴着这个。”说着小杰和阿超分别托住伟松和广宁的阴囊，拧开金属圈上的螺丝给两人带上后再把螺丝扣死。两人大张着双腿一动也不敢动，任由男孩禁锢住自己的阴囊。沈甸甸的金属圈压在伟松和广宁的睪丸上，把本就已经很长的阴囊又拉长了几厘米。男孩们轻轻碰触一下两人的阴囊便和秋千一样在两人胯下摇荡。临别向男孩们道别时，无论两人怎么玩弄揉搓自己的鸡巴，两根硬了一天被榨干的鸡巴怎么都硬不起来了，于是男孩们便命令两人甩动戴着金属圈长长的阴囊来代替甩动鸡巴向主人们告别。”何伟松你最近怎么回事！不会打就给我下擦了擦满头的汗，伟松低着头默默走到休息区坐下。以前热爱篮球的伟松现在几乎视球赛如洪水猛兽。每次站在球场上除了满脑在球场被惨痛调教的难堪回忆外，每一次跳跃奔跑都要忍受阴囊被拉扯的不适，经常接到球后脑子一片空白分不清自己到底是球场上意气风发的校草还是下贱的任人玩弄奸淫的狗奴……比赛结束后队长谭翰宇过来安慰似的拍了拍垂头丧气的伟松的肩膀，便和队员们一起去了更衣室。伟松抬头望着翰宇的背影，翰宇回过头，嘴角似乎有一道奇异的弧度……在休息区坐了一会的伟松，暂时收起满脑的千头万绪，迈着沉重的步伐走向更衣室。更衣室已经空无一人，脱下上衣伟松看着镜子中自己伤痕累累的身体，恍惚感觉自己又回到了那个可怕的农庄，一道道鞭痕和阴囊的坠感提醒着自己以后痛苦的命运。对着镜子胡思乱想的伟松感觉自己的下体又开始微微充血抬头了。”啊，谁在那？！”镜中背后突然多了一个人影，伟松紧张地拿过衣服遮住自己伤痕累累的身体转过头紧张地问道，逆着光，伟松看不清那人的脸。”我说伟松你现在怎么跟娘们似的。”人影走上前，伟松才看清一张带着笑意的脸，是队长谭翰宇。”队……队长……”伟松把衣服抱在胸前。翰宇看着伟松尴尬扭捏的姿态笑道：”伟松你现在怎么变的这么害羞了，以前洗澡的时候什么地方没看过啊。而且……”翰宇走进贴在伟松耳边说，”你光着屁股被几个高中生玩的鬼哭狼嚎的时候可没见你这么害羞。””你……你说……什……”听到翰宇的话伟松一愣，瞪着翰宇说不出话来。”怎么，这么快就忘了你的身份了？”伟松被翰宇推倒墙上，翰宇双手撑墙扣住伟松，”那我帮你回忆一下吧。”翰宇拿出手机对着伟松播放一段视频。”贱狗伟松……是主人最下贱的狗奴……”视频里赤裸的伟松及其淫荡的展开双腿，边手淫边下贱的做自我介绍。”看到视频里淫贱的自己伟松脑子轰的一声，只觉天旋地转，心砰砰地乱跳着，伸手就想夺过手机：”你……你怎么会有……””嘿嘿，还有更精彩的呢。”翰宇整个人都压在伟松身上，膝盖顶着伟松的下体。翰宇点击了几下屏幕，手机又开始播放另一段视频。视频里伟松抬着腿趴着被一个男孩抓着生殖器把尿。这段视频让伟松羞的几乎晕过去，伟松张着嘴，各种念头在脑海里飞快闪过，手机里传来的声音一声声像扎在心上。&#8221;为什么……你……”伟松颤抖着双唇别过头不去看翰宇手中的手机。”小贱狗你还记得你的&#8217;主人&#8217;叫什么名字吗……”翰宇紧紧贴着伟松的耳朵轻轻呼着气，”谭翰杰。”伟松不可置信的瞪大双眼看着翰宇：”你……你是……他……””从现在开始，我是你的主人。”翰宇似笑非笑地看着伟松，顶着伟松下体的膝盖微微用力，”你知道该怎么做了吗。”原来，翰宇上周回到家发现弟弟翰杰的计算机里竟然藏着一堆色情照片和视频，而且主角居然是自己的舍友伟松和广宁。照片和视频中伟松和广宁光着身子被小杰还有另外几个男孩折磨凌辱。震惊的翰宇马上叫来了小杰，从小就只怕自己哥哥的小魔头只能一五一十地把事情告诉了翰宇……此时伟松觉得自己好似掉进了一个又一个的漩涡，四周一片漆黑，无论自己怎么挣扎都只能不断旋转地下坠，被吸进漩涡中最深的深渊。本以为回到学校可以暂时喘口气捡起被击的粉碎的尊严，但此时此刻被翰宇压着的伟松绝望地想自己彻底完蛋了……”发什么呆。”耳边翰宇的声音把伟松拉回现实，”小贱狗见到主人应该怎么做要我教你吗？””主……主人……”伟松咬紧的牙关中吐出细若蚊鸣的声音，面对这张曾经熟悉的面孔，伟松颤抖着双唇几乎快哭出来了。”是这样做的吗？”翰宇放开伟松，”几天就忘了应该怎么跟主人报告了？”伟松颤抖着双手放到自己的裤头上，久久无法往下脱，不禁望着翰宇哀求道：”翰宇……你……你放了我吧……求你，我真的……不想再被人……玩弄了……不想再做……”伟松心底希望自己的同学、队长兼舍友对自己能有一丝丝怜悯。看着伟松几乎哭出来的神情翰宇有一丝动摇，但很快便说：”你认命吧，你以后都会是我的一条最下贱的狗，还不动手是要我帮你脱吗？”见哀求无望伟松咬了咬牙，双手一用力，宽松的篮球裤便掉到了地上，露出里面的开裆裤及从开裆裤下漏出的带着金属圈长长垂着的阴囊和已经半勃起的鸡巴。”你果然这么淫荡。”翰宇用脚拨弄着伟松的鸡巴。面对翰宇的羞辱，伟松低着头撸硬了自己的鸡巴然后展开双腿双手抱头甩动鸡巴说：”报告……主人，请主人玩弄贱狗的……狗鸡巴。”满脸烧红的伟松直视着前方。翰宇伸手握在伟松的鸡巴上，一把拉过来，伟松一个踉跄被拖上前坐在翰宇腿上。翰宇怀抱着羞臊不已的伟松一手握着伟松已经高高挺起的阴茎上下撸动，一手往伟松双臀深处探去。翰宇的手指在伟松臀缝中摩擦，接着便伸出中指”噗”地一声插进伟松已经微微敞开的洞穴之中。修长的手指全根没入，在伟松肠道深处探索着，前后都落入翰宇手中，伟松被刺激的浑身颤抖，紧抿的双唇漏出一阵阵淫靡的呻吟。翰宇突然一口气把手指抽出，伟松一惊身体不由猛地一搜索忍不住叫出声来。”啪啪啪”翰宇几巴掌狠狠抽在伟松屁股上说：”不准动！再动就收拾你！”尽管作为一个成年人被人打屁股十分羞耻，但以不敢再动，只能继续张开双腿挺直腰背坐在翰宇大腿上。翰宇一手玩弄伟松被刺激的湿漉漉的鸡巴一手搓弄着伟松被玩弄过后一张一合的屁眼，说：”果然是天生做性奴的料，后面被捅几下就高兴着这样了。”说着翰宇用食指和中指插着伟松的屁眼，拔出，再猛的插入，再拔出。。。。。。”唔啊啊啊。。。。不要。。。”被翰宇如此玩弄后穴，伟松忍不住开口求饶。”才两根手指而已，我可是听说你后面能被两根鸡巴一起干呢。。。。。。”面对伟松的求饶翰宇坏笑地再增加一根手指，三根手指在伟松炙热的肠道进出着，时而还一起在肠道中弯曲转动，刺激地伟松浑身发抖。”啊啊啊。。。。”前列腺巨大的刺激使得伟松不住呻吟，仿佛一股电流从下身袭来传遍全身。屁眼被刺激地不停收缩，紧紧吸着翰宇的手指。”真是淫荡是体质，这么喜欢被人插那我让你再爽一点。”说着翰宇又硬挤进一根手指。”啊啊。。。求你。。不。。。不要。。。唔啊啊。。。要裂开了。。。”后穴被四根手指塞的满满当当，发觉了翰宇的意图的伟松惊恐地求饶。”那。。。给你自己选，是要我的手指插你还是鸡巴插你。”看着伟松惊恐的表情翰宇”大发慈悲”地说。”要。。。要。。鸡巴。。”害怕翰宇把整只手插进来的伟松羞耻地说。”要鸡巴做什么？”翰宇并不打算放过伟松。”插我。。。要主人的鸡巴插我。。。”伟松羞耻地低垂着湿濡的双眼。”插你哪里？”翰宇不依不饶。”呜。。。要主人的鸡巴插贱狗的。。。屁眼。”伟松羞的恨不得晕过去。”那就自己坐上来吧。”翰宇解开拉链掏出早已勃起的鸡巴。伟松转过身，双脚环在翰宇腰上，一手扶着翰宇的鸡巴对准自己的屁眼，缓慢地坐了下去。”自己动。”翰宇命令道。伟松只能咬着牙，一上一下的坐在翰宇身上干着自己。淫靡的交合声和伟松低沉的呻吟充斥着整个更衣室。翰宇抱起伟松的腰，也不拔出插在伟松体内的坚硬，让伟松转过身背对着坐在自己鸡巴上，然后从后面扣住伟松的脖子，这样伟松整个人就像一个弓形，高高顶出高高翘起的鸡巴。翰宇抱着伟松一阵猛干，激烈的频率使得伟松硬梆梆拱起的鸡巴上下剧烈的晃动，下坠的阴囊也随着左右晃荡，翰宇抓着伟松的头让他看着前面的更衣镜说：”小贱狗你看你被干的多开心，鸡巴都跳起舞来了。”看着镜子中自己被干的上下翻飞的鸡巴和阴囊，伟松痛苦地闭上了双眼。激烈的抽插中，翰宇的精液一次次射入伟松的肠道深处。。。。。。伟松低着头跟在翰宇后面走在回寝室的路上，翰宇搭着伟松的肩膀一把把伟松拖到怀里，笑着说：”小贱狗不说话是还在回味刚刚被我干的爽上天的时候吗？”见伟松咬着唇不说话翰宇把手伸到伟松胯间，隔着裤子抓住伟松未曾发泄勃起的鸡巴，隔着薄薄的裤子，整根肉棒的形状都显露出来。”这在外面。。。。主人不要。。。”害怕被走过的同学发现的伟松哀求着。”回到宿舍还有更精彩的呢。”不理会伟松的哀求，翰宇在伟松耳边轻声说。伟松被翰宇推进宿舍后，就被眼前的一幕惊呆了。只见广宁光着身子大张着双腿双手抱头跪在桌上，顶出鸡巴不停地甩着，而宿舍的另外三人易峰、周威和黄高博则围着广宁六只手在广宁身上游走拍打着。广宁看到伟松也惊得身体一顿，扭头睁大双眼看着伟松。”嘿，另一只小贱狗也回来了。”易峰看见门口伟松，一把拉过伟松，双手不住地在伟松身上摸索。伟松心里一惊，却又不敢反抗，只能扭着身体躲避着易峰的双手。”啪”周威狠狠一巴掌打在广宁屁股上。”不准停！”广宁无奈，只能继续扭动屁股，挺出的鸡巴不停打着圈转动。”你们这边也搞定了。”翰宇上前抓住广宁晃动的鸡巴说，”真够听话的。””那是。”周威拿起桌上的一本册子说，”一张张给他看了这玩意就乖乖把自己脱了个精光了了。”伟松看到周威手上的正是那本自己和广宁在老胡那拍的不堪入目的屈辱写真。”我们刚还让他一边甩鸡巴一边一张张讲解每张的姿势呢。”一边的高博说。”好了，既然讲解过了，那下面该是两只贱狗亲身实践一下了。”说着翰宇把伟松推到桌旁，眯着眼朝着伟松抬了抬头。明白翰宇意思的伟松默默在舍友面前一件一件脱光才穿上不久的衣服。然后被拍着屁股赶上桌子和广宁并肩跪在一起。周威拿起册子翻到第一页，然后把册子立在两人面前。伟松和广宁只能按照自己屈辱的照片摆出一个个照片上屈辱至极的姿势。当一本册子翻完，桌子上的两人也早已累的气喘吁吁满脸通红。表演过后自然是轮奸的戏码，两人被揪着鸡巴拖下桌后，整整一个下午伟松和广宁的嘴里后屁眼无时无刻都塞着一根鸡巴。被一个个昔日同学和舍友压在身下猛干，伟松和广宁知道，自己永远也摆脱不了身为性奴的悲惨命运了。。。。。。自从那天的调教和轮奸之后，伟松和广宁一回到宿舍就要脱光衣服张开双腿跪在地上，等谁有需要了就要爬到正在上网或者打游戏的舍友桌下进行口交服务。每个夜晚也要当着所有人的面洗干净自己，然后轮流到每张床上接受玩弄和奸淫。伟松和广宁觉得自己就像一个下贱的妓女，每晚都要在男人的抽插下辗转呻吟。每晚服务完毕后，伟松和广宁都会被光着身子赶下床，屁眼被塞上跳蛋，带上项圈被拴在床柱上，闭眼跪趴着短暂的休息几个小时，天亮后才会被允许穿上衣服带着身体里的跳蛋去上课。。。。。。<br />
12.教练<br />
”起床吃鸡巴了贱货。”翰宇一脚踹在伟松屁股上。<br />
睁开疲惫的双眼，伟松知道屈辱的一天又开始了。<br />
”还不把你的狗嘴张开。”翰宇握着自己勃起的鸡巴拍打着伟松的脸。看着旁边趴着被高博猛干同时含着易峰和周威的鸡巴的广宁伟松知道自己别无选择。<br />
伟松顺从的舔着翰宇的龟头，看着跪在自己腿间卖力吞吐的伟松，翰宇突然坏笑着按住伟松的头把鸡巴整根插入伟松嘴里，说：”贱货你的早餐来了，敢漏出来一滴你试试看。”<br />
伟松被按的整张脸都贴在翰宇档部，翰宇浓密的阴毛戳在伟松脸上让伟松几乎张不开眼，粗大的肉棒深深插进伟松嘴里几乎捅到了嗓子眼。接着伟松感到嘴里一阵热流袭来，翰宇竟直接尿在了伟松嘴里。突如其来的尿液呛的伟松涕泪齐流，虽然伟松尽力吸住翰宇的鸡巴，但汹涌的尿液还是从伟松嘴里流出漏了一地。在伟松嘴里尿出最后一滴尿后翰宇继续在伟松温热的嘴里抽查了几下，然后抽出鸡巴，抓着伟松的头发摁到满是尿液的地板上骂道：”贱狗你他妈给我全部舔干净！”接着翰宇绕到伟松身后，掰开伟松的臀办对准中心的肉穴就狠狠地全根没入，毫无润滑的插入让伟松一声惨叫，于是伟松就这样一边被干一边伸出舌头舔着地上的尿液……<br />
每天睁开双眼便被凌辱玩弄的伟松和广宁张开腿跪在寝室中间，两人身上还留着各种情欲的痕迹。<br />
”两只小贱狗现在把自己狗兄弟的狗鸡巴绑起来。”翰宇拿来两根绳子丢给两人。伟松和广宁默默接过绳子，然后握着对方的鸡巴撸硬，用绳子先在对方生殖器根部绕一圈接着在分别在阴囊根部和鸡巴根部也绕一圈扎紧，接着把绳子交叉着绕在肉棒上至龟头冠状沟处打结，最后把绳子穿过腰，在背后扎紧。于是两根肿胀的鸡巴就被五花大绑的栓在两人腰间。<br />
”狗鸡巴绑好了狗屁眼也该堵上了。”说着翰宇拿出两根假阳具交给两人。伟松和广宁麻木地趴下，伸手到对方股间，用手指戳开对方的屁眼后拿起假阳具慢慢插进已经张开的肉洞。之后两人才被允许站起，在众人面前穿上衣服。<br />
”下面绕操场5圈热身。”球队的教练也是学校的体育老师秦昊对着同学们说。<br />
于是大家开始三三两两地绕着操场跑道慢跑起来。体育课上的热身跑本对伟松和广宁这样强壮的篮球队员来说根本就是小菜一碟，以前跑完都不带喘气的。但是现在鸡巴被绑着，屁眼里插着假阳具，阴囊还被挂着金属圈沈甸甸的垂在胯下，这样的状态跑起来可就没有那么容易了。每跑一步屁眼里的假阳具就会狠狠摩擦着两人敏感的肠道，被帮着的鸡巴也被刺激的不断流出淫水。<br />
翰宇放慢速度跑到两人旁边坏笑着说：”两只小贱狗爽的裤子都湿了，我再给你们加把颈。”说着翰宇把手伸进口袋鼓捣了一番，”好好享受吧”翰宇说完便加快速度跟上大部队。翰宇把手伸进口袋后，伟松和广宁就觉得屁眼里的假阳具竟然开始振动起来，酥麻的刺激不断从后穴传来，两人被刺激的满脸通红，咬紧牙关不让自己发出呻吟，脚上的速度也愈加慢了下来。<br />
”何伟松！李广宁！”秦昊对着拉下队伍一大截两人怒吼，”你们两个跑那么慢是没吃饭吗？还是躲在后面谈恋爱？”秦昊的话让全班一阵哄笑，罪魁祸首翰宇几人更是笑的前仰后合。在刺耳的哄笑声中，两人只能满脸通红地加快脚步，跟在队伍的最后。每一步都是酷刑的5圈跑完，饱受折磨的两人累的气喘吁吁，被体内振动的假阳具刺激的全身发麻，裤子内也已经湿成一片。<br />
”你们两个怎么回事！跑那么慢！最近打球也不在状态！给我回去再跑5圈！速度要快不准慢跑！”秦昊非常不满意伟松和广宁刚才的状态。<br />
面面相觑的两人只能拖着处在情欲边缘的身体继续绕着操场跑起圈来。两人的屁眼经过一上午的抽插此时已经微微松开，体内的假阳具不断振动着往肠道外滑去，两人只有边跑边用力夹住屁眼不让假阳具掉出来，但这样也使得两人的肠道需要承受更大的刺激。每跑一步假阳具都会从屁眼滑出一节，然后两人再收缩屁眼把假阳具吸回去，如此反复就好象两人边跑边干着自己。跑到第三圈的时候伟松觉得下体一阵电流传来，浑身颤抖地射出了精液，接着伟松听到身边一阵急促的呼吸声，转头广宁的裤子也湿了一大片……两人跑完圈后，秦昊因为有事便让大家自由活动。一解散伟松和广宁便被宿舍众人拉扯进体育器材室。<br />
”现在都把衣服脱了！”翰宇关上们命令两人。<br />
别无选择的两人只得默默脱光衣服，张开腿抱头站好。<br />
”鸡巴被绑着都能射啊，真是两只贱狗。”翰宇伸出脚踩着伟松被绑着的鸡巴，旁边的易峰也有样学样伸出脚在广宁档部蹂躏<br />
翰宇让伟松和广宁面对面站好，然后说：”下面两只小贱狗比赛谁先把对方狗鸡巴上的绳子解下来，输的人可是要北惩罚的哦。”<br />
随着翰宇一声令下，两具赤裸的身体交迭在一起。伟松双手环抱住广宁直接开始解广宁腰后的绳子，广宁被伟松抠住动弹不了一急膝盖向上一顶狠狠撞在伟松的睪丸上，伟松刚解开广宁后面的绳子下体就被广宁痛击，于是伟松一声惨叫松开广宁弯腰摀着下体。广宁乘机推倒伟松，坐到伟松胸口一口气扯开伟松腰上的绳子。眼见广宁已经继续解到自己龟头上了，伟松一把抓住广宁对着自己的屁股里露出的假阳具猛地抽出，突如其来的刺激让广宁浑身一软趴倒在伟松身上。于是伟松一手抓着假阳具在广宁屁眼里插进抽出，一手绕到广宁下体迅速解开广宁龟头和鸡巴根部的绳子，接着翻身把广宁压到身下双手一起解开广宁生殖器根部的最后一个结。赢得比赛的伟松从广宁身上起来张开腿抱头站在一边，躺在地上喘着粗气的广宁害怕地蜷缩着身体，不知道自己接下来要遭受怎样的凌辱与折磨。<br />
”还不起来给我跪好。”翰宇一脚踢在广宁身上。输掉比赛的广宁只能默默起身，叉腿抱头跪在众人中间。<br />
”要怎么惩罚你好呢？”翰宇捏着广宁的下巴。<br />
”求主人饶了贱狗这次……求主人再给贱狗机会……”广宁害怕地看着翰宇。<br />
”不如让你的狗兄弟来选好了。”说着翰宇让易峰和周威拿来一筐乒乓球和一对乒乓球拍放在伟松面前说：”给你的狗兄弟选一样。”<br />
伟松隐隐感觉到翰宇要做什么，半天欲言又止地犹豫着。<br />
翰宇拿起乒乓球拍狠狠打在伟松屁股上：”再不选就由你代替你的狗兄弟接受惩罚！”<br />
”啊……！”屁股传来火辣辣的疼，伟松只能闭着眼睛顺便选了一个：”乒，乒乓球！”<br />
易峰和周威合力把广宁仰面摁倒在地上，一人抓住广宁的一只脚，向俩边掰到最开后折到广宁胸前让广宁的屁眼张开朝天，长长的阴囊软绵绵地垂落在屁眼上，翰宇居高临下的看着广宁屈辱通红的脸说：”这可是你的狗弟弟给你选的哦。”说着翰宇伸手拨开广宁挡着屁眼的阴囊，从筐中拿起一个乒乓球放在广宁的屁眼上，然后抬起手一巴掌狠狠拍下，在广宁的尖叫下乒乓球也”噗”的一下消失在广宁的屁眼。<br />
”嘿，我也要玩。”一边的高博见状也上前拿起一个乒乓球放在广宁屁眼如法炮制。<br />
”啊啊啊！”被折磨了一天的脆弱的屁眼被连续被拍进两个乒乓球，广宁哀叫着求饶道：”主人饶了贱狗吧……别，别再塞了……”<br />
”才两个就求饶了？”翰宇又拿起一乒乓球放在广宁屁眼上坏笑着看着眼中已经闪着泪光的广宁，然后抬起手毫不留情地拍下。<br />
”啊啊——！” 广宁疼得不住挣扎，但无奈双腿被易峰和周威死死抓着动弹不得。每被塞进一个乒乓球之前的乒乓球就更深入肠道一分，自己的痛苦也就更增添一分。最后广宁足足被塞进9个乒乓球，双腿被放开的时候屁眼被折磨的几乎没有了知觉。<br />
看着蜷缩在地上抽泣的广宁，翰宇抓着广宁的头发让广宁双腿张开到极限挺胸抱头蹲着，然后一脚踢在广宁的屁股上说：”小贱狗下面该是你&#8217;下蛋&#8217;的时间了，给你半个小时，没下完今晚你的小屁眼就得一直塞着。”<br />
随着翰宇计时开始，广宁咬牙憋红着脸使出浑身力气排出体内的乒乓球，不一会广宁暴露的屁眼上的褶皱慢慢地被抚平，然后”噗”地一声一个乒乓球从屁眼里弹出”啪啪啪”地弹在地上。豆大的汗珠一滴滴从广宁额头上滑落，随着广宁咬紧的牙关中漏出的呻吟，渐渐地上不断响起了乒乓球落地的”啪啪”声。但是越到后面，已经深入到肠道深处的乒乓球就越难排出，广宁使出吃奶的劲儿最后几个在肠道深处的乒乓球怎么也拉不出来了。<br />
看着广宁痛苦的表情，翰宇说：”小贱狗时间快到了哦，你的狗屁眼再不努力今晚可就得塞一晚上了。”<br />
蹲了将近二十分钟广宁双腿已经麻的快没知觉，无论广宁再怎么使劲，饱受折磨里面的嫩肉已经微微外翻的屁眼只传来一阵阵酥麻和刺痛。<br />
”还是让你的狗弟弟来帮帮你吧。”说着翰宇抓过旁边伟松的鸡巴把伟松拖到跟前，然后让伟松仰面躺着，头伸到广宁张开的双腿下，调整角度让伟松的嘴刚好对着广宁红肿的屁眼。当伟松明白翰宇要做什么时，翰宇猛一踢广宁酸麻颤抖的双腿，广宁再也支撑不住一屁股坐到了伟松脸上，屁眼刚好贴着伟松的嘴。<br />
”帮你的狗哥哥把&#8217;蛋&#8217;全都吸出来，不然也给你塞满。”翰宇踢了踢躺在地上的伟松。<br />
伟松明白虽然刚才的”比赛”赢了，但翰宇不会那么容易就放过自己，于是只能屈辱地张开嘴对着广宁红肿的屁眼吮吸起来。广宁红肿敏感的屁眼被伟松一吸忍不住蜷缩着脚趾叫出声来，特别是当伟松伸出舌头探入自己的屁眼时，广宁更是哀叫连连。<br />
”啊啊啊—不，不要……啊啊啊啊”在伟松狠狠吮吸了一下广宁的屁眼发出”啵”的一声，一个乒乓球终于被伟松吸到嘴里。<br />
”嘴上喊着不要，身体却很喜欢嘛。”翰宇握住广宁因为屁眼被吮吸的刺激而翘起的鸡巴，大拇指从马眼划过带出一条晶莹的丝线，”都爽的流水了。”T<br />
面对自己的生理反应广宁羞耻地低下头，可是无奈屁眼在伟松的不断刺激下鸡巴却越来越高昂，不断流出前列腺液。比起广宁，此时底下的伟松更为痛苦，广宁长长的阴囊搭在伟松脸上，让伟松几乎不能呼吸，只能用力吮吸广宁屁眼，刺激地广宁哀叫着微微抬起屁股才能趁着空档大口喘气。<br />
在伟松的吮吸下，广宁肠道深处的几个乒乓球终于都排出体外，当广宁被翰宇和周乌伊拉扯着站起来时，得到释放的伟松躺在地上红着脸大口地喘着气。在翰宇的眼神下，伟松也赶忙起身并肩抱头站在广宁旁边。<br />
”刚才被狗弟弟吸屁眼爽不爽？”翰宇坏笑着问着满脸通红的广宁无耻的问题。<br />
”……”不知是还没反应过来还是还在回想刚刚的凌辱，广宁低着头没回答翰宇的问题。<br />
”他妈问你话呢！”翰宇一巴掌抽向广宁硬挺的鸡巴，硬邦邦的鸡巴弹力十足的在广宁腿间不停晃动。<br />
”啊啊！报告主人，爽，爽的。”鸡巴吃痛的广宁赶忙挺出下体甩动着鸡巴回答。<br />
”什么爽？”翰宇盯着广宁痛苦屈辱的双眼。<br />
广宁知道没让翰宇满意他是不会放过自己的，于是咬咬牙，挺出鸡巴用力甩动，大声说：”报告主人！贱狗的屁眼被狗弟弟吸很爽！”说完不仅广宁羞的满脸通红，旁边的伟松也万分羞耻恨不得找个地缝钻进去。<br />
”你呢，你狗哥哥的屁眼好吃么。”翰宇转向伟松。<br />
有了刚才广宁做前，伟松也只能用力甩动鸡巴说：”报告主人！贱狗觉得狗哥哥的屁眼很好吃！”<br />
”你们在做什么！！”器材室的门突然打开，门口传来一声怒喝。众人一惊，看见老师秦昊怒气冲冲地站在门口。<br />
秦昊看见浑身赤裸穿着开裆裤站着的伟松和广宁，诧异地说不出话来：”你们……这……”<br />
翰宇最先反应过来，猛地扑上去抱住秦昊朝还在发呆的众人叫道：”还愣着做什么！还不快来帮忙！”在翰宇的叫声中反应过来的周威易峰等人赶忙上前和翰宇一起制服住秦昊。<br />
”你们做什么！”虽然身强体壮，但无奈对方都是身体强壮的大学生，秦昊只能怒骂着被拖到房间里，双手被众人用跳绳绑在背后，整个人被摁在地上。<br />
”你们怎么敢这样，快放开我！你们想被记过吗！”秦昊挣扎着想挣开绳索。<br />
”秦老师你也不看看你自己现在这样，能记谁的过呢？”翰宇说着把秦昊的运动背心向上拉开，狠狠的捏住秦昊的乳头。<br />
”呃——啊啊！谭翰宇你做什么！我要开除你！”被捏住乳头的秦昊又惊又怒。<br />
”看来秦老师还没弄清楚状况啊……”翰宇给周威等人使了个眼色，”按住他。”周威和易峰一人按住秦昊的一只脚，高博从后面死死扣住秦昊的脖子，接着翰宇一手抓在秦昊的档部说：”没想到我们的秦教练这么淫荡，被绑着自己就硬起来了。”说着翰宇隔着裤子抓着秦昊的鸡巴左右摇晃，秦昊粗大的肉棒形状在运动短裤下完全显露出来。<br />
生殖器勃起被被自己的学生这样玩弄羞辱秦昊惊怒交加，气得头上青筋暴起，骂到：”你们几个知不知道自己在做什么！我是老师你们怎么敢……啊！！不要！！”秦昊还没说完翰宇就抓着秦昊的裤头连着内裤一起扒到膝盖上，秦昊硬邦邦的鸡巴被裤子刮的挺立在空气里不断晃动着，成熟男人的器官比翰宇等人都要粗大不少，勃起足足将近20cm，两个饱满的睪丸被深褐色的阴囊包裹着垂在腿间。<br />
羞于见人的生殖器官暴露在自己学生眼前秦昊脸颊腾地一下红到了脖子根，不由想暂时服软：”翰宇……你们，你们放开老师……老师，我不把今天的事情上报……”<br />
翰宇用手拨弄着秦昊挺立的鸡巴，让其不停晃动：”秦老师还由得你讲条件吗？”接着扭头转向呆在一边的伟松和广宁喊道：”两只贱狗还不过来好好服侍一下我们的秦教练。”伟松被拖着张开腿在秦昊身体两边站着，然后翰宇抓着伟松的鸡巴往下拉，伟松只能跟着自己的鸡巴下蹲慢慢地让自己的屁眼对准秦昊怒挺的鸡巴。<br />
”不要……我是老师你们不可以……啊……啊……噢嗯……”秦昊渐渐明白了要发生什么，可被绑着只能任由自己的鸡巴慢慢被伟松火热的肠道包围。伟松费了好一会才全部坐进秦昊粗大的鸡巴，旁边暂时逃过一劫的广宁被命令趴着吮吸秦昊的乳头。<br />
”狗屁股动起来。”翰宇拍着伟松的屁股。伟松只能一手扶着秦昊的鸡巴根部，慢慢上下移动臀部。<br />
”啊……不可以……啊啊啊……不……”鸡巴被紧紧包裹着在伟松屁眼里进进出出巨大的快感从下体传来刺激着头皮。<br />
”贱狗再快一点，要让秦老师爽的叫出来。”翰宇在旁拿着手机调到录像模式命令伟松。伟松慢慢加快速度，用力收缩屁眼夹紧秦昊的鸡巴，伟松现在只希望尽快让秦昊射精好结束这场折磨。伟松每次都坐到最底让自己的屁眼完全吸入秦昊的鸡巴，再迅速一口气抽出在坐下……<br />
”啊啊啊啊……不……噢啊啊啊……”在伟松的强烈攻势下，秦昊浑身肌肉紧绷，头后仰着翻着白眼。<br />
”小贱狗看来是被干出心得了，都知道怎样让人干自己最爽了。”翰宇也不忘羞辱伟松。<br />
面对翰宇的羞辱，伟松低着头知道秦昊快射精了，于是也不顾羞耻臀办狠狠一夹，秦昊一声尖叫，伟松感到秦昊炙热的精液一股股地射在了自己体内……夹射秦昊后，伟松慢慢起身，秦昊射过精疲软的鸡巴慢慢滑出伟松的屁眼，带出一股白浊液体顺着伟松的大腿流下。闭合不上的红肿屁眼微微外翻颤抖着。<br />
翰宇拿着手机对着秦昊播放刚才的录像，说：”老师和学生做爱，投到报社一定会是头条吧。”<br />
”不……不要……放了我吧……我保证不把今天的事说出去……”高潮过后的秦昊看着自己刚刚的视频回放求饶道。<br />
”你倒是敢说出去。”翰宇冷笑，”我要你做我们的奴隶。”<br />
”什……么……奴，奴隶……”秦昊瞪大双眼。<br />
”不同意吗？那这段视频明天就会出现在各大网站咯。”翰宇晃动着手中的手机。<br />
”不要……我……我给你们钱……放了老师吧……”秦昊听着视频里自己的淫叫羞红着脸。<br />
”我数三下，一，二……”翰宇伸出手指比划着。<br />
”不……别……我，我答应，我答应……”秦昊喘着粗气说。<br />
”那叫主人。”翰宇冷冷地说。<br />
”主……主……”对着自己的学生，秦昊张着嘴怎么也无法把这个屈辱的称呼叫出口。<br />
”不叫是吗？”翰宇冷笑，”给我把秦老师拖到操场上让大家好好看看。”说著作势要把秦昊往外拖。<br />
”不要……不要……我我叫，我叫。”秦昊现在真有点害怕自己这几个学生了。<br />
”那快叫！”翰宇喝道。<br />
”主……主人……”秦昊屈辱地朝自己的学生叫到。<br />
”来给你的狗老师示范一下怎么报道。”翰宇踢了踢广宁。<br />
听到命令广宁无奈上前，面对着秦昊迅速撸硬鸡巴，然后双手抱头双腿打开，尽力挺出鸡巴用力甩动，大声说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”<br />
秦昊诧异地看着这个屈辱至极的报到方式，几乎忘了说话。<br />
”学会了就起来报到一遍吧。”翰宇揪着秦昊的鸡巴让秦昊站起来，接着揉搓着秦昊疲软的鸡巴让其重新勃起。<br />
”我……”秦昊犹豫着实在做不出那毫无尊严的动作。<br />
”哼，看来秦老师还没有认清自己的身份。”翰宇看着满脸臊红的男人，”易峰周威给我按住秦老师。”易峰和周威上前把秦昊按在跳马鞍上，屁股高高撅着。接着翰宇拿起一个乒乓球拍狠狠地在秦昊赤裸的屁股上狠狠地抽起来。<br />
”啊啊啊……不要……阿啊啊啊……别……别打了啊啊啊啊！啊啊啊……”比起屁股上火辣辣的疼，作为一个成熟男人光着身体被自己的学生打屁股教训更让秦昊感到刻骨铭心的羞耻。<br />
抽了十几下翰宇并没有要停手的意思，继续狠狠抽着秦昊已经红肿的屁股。乒乓球拍还时不时会抽到秦昊硕大的睪丸，更是疼得秦昊高声尖叫。<br />
”别打了……啊啊啊……呜呜主人别打了……贱狗做，贱狗什么都做……啊啊啊……”被狠狠抽了近百下秦昊终于忍受不住涕泪齐流地哀求。<br />
翰宇停下手上的动作，抓起秦昊湿漉漉的头发说：”那秦老师知道该怎么做了吗？”<br />
”知道，贱狗知道……”秦昊现在真的十分害怕自己的这些学生了。<br />
秦昊红着脸，眼眶湿润地站在中间，叉开双脚挺出自己的鸡巴用力甩再肚皮上，对着自己的学生们说：”报告主人！请玩弄贱狗的狗鸡巴！”在众人的哄笑声中，秦昊恨不得羞死过去。<br />
翰宇拖着伟松的鸡巴把伟松拖到秦昊跟前，让伟松背对着秦昊撅着屁股趴下双手掰开自己的屁眼，指着伟松红肿的屁眼对秦昊说：”下面秦老师把这个狗洞里自己的精液都吸出来吃掉。”<br />
别无选择的秦昊只能顺从地跪下，把头伸向伟松的屁股，深吸一口气，颤抖着把嘴贴上伟松张开往外留着精液的屁眼……<br />
13.郊游<br />
办公室里的秦昊坐立难安。自从那天之后，翰宇他们用视频威胁秦昊，每天都变着花样折磨自己。今天课上自己就被翰宇拖进厕所屁眼里被塞进3个跳蛋，到现在都没被允许拿出来。屁眼里的酥麻和快感一阵阵传来，秦昊不由地把手放到早已勃起的鸡巴上……<br />
”秦老师大白天的就开着们打飞机够淫荡的啊。”问口突然传来声音。<br />
秦昊一惊差点从凳子上摔下来，抬头看见翰宇和周威笑着走进门。<br />
”主……主人……”秦昊从凳子上站起。<br />
翰宇隔着裤子在秦昊下体摸索着，羞辱着秦昊：”在学校里就这么硬，你看都湿了，秦老师你真是够变态的啊。”<br />
秦昊脸上一阵红一阵白，一动不动任由翰宇玩弄自己的生殖器咬着唇说：”主人找……贱狗有事吗？”<br />
翰宇让周威搭上门，对秦昊说：”怎么跟主人报告呢？”<br />
门锁上的声音仿佛也锁住了秦昊的命运，秦昊只能屈辱地走到中央，把手放在衣摆上往上一掀，露出上半身精壮的肌肉。接着秦昊咬了咬牙，脱掉运动鞋和袜子放到一边，解开皮带脱掉牛仔裤。此时秦昊身上就仅存一条遮羞的宽松的四角裤了。秦昊顿了顿深吸一口气，双手一勾脱掉了自己最后的防线。接着秦昊张开双腿双手抱头挺出下体甩着早就硬邦邦的鸡巴说：”报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”自从那天之后，在自己学生面前一丝不挂地做这个屈辱至极的动作对秦昊来说成了家常便饭，秦昊尽力把鸡巴甩地啪啪响，因为如果鸡巴甩的不够响角度不够高，秦昊就会被命令一直不停地甩着鸡巴直到主人满意。<br />
”秦老师让你把内裤都带来你带了吗？”为了羞辱秦昊，翰宇一般都叫秦昊为秦老师而不是同伟松和广宁一样称呼为小贱狗。<br />
”报告主人，贱狗带了！”秦昊的鸡巴甩在肚皮上发出”啪啪”的声音。<br />
”那还不快拿出来！”翰宇一脚踹向秦昊。<br />
秦昊赶忙从柜子里取出一袋内裤，放在翰宇面前甩着鸡巴说：”报告主人，贱狗的内裤都在这里了！”<br />
翰宇拿起袋子说：”都没收了！反正秦老师你那么淫荡，在学校里都会硬，以后都不准穿内裤了。”<br />
”主人，可是……”<br />
”秦老师放心，我们特意为你定制了别的。”翰宇打断秦昊，接着让周威拿出一个袋子，从中取出一条白色的短裤丢给秦昊说：”秦老师以后穿这个就行。”<br />
秦昊捡起短裤穿上，却发现自己的鸡巴和睪丸从裤子下的裂缝中漏出依然暴露在外，屁股也凉飕飕的，这是自己那天看见伟松和广宁穿着的款式一样的开裆裤。<br />
”秦老师喜欢新衣服吗？”翰宇盯着秦昊满是屈辱的脸。<br />
秦昊赶忙双腿一劈，甩着鸡巴说：”报告主人，贱狗喜欢！”心里却对自己身上这个暴露羞耻的装束感到万分羞耻。<br />
”喜欢那以后就一直穿着吧，这些是给你换的。”翰宇把一袋开裆裤丢给秦昊。<br />
秦昊臊红着脸收好开裆裤继续叉腿抱头站好。<br />
翰宇坐到椅子上，一脚翘在桌上抚摸着自己的档部对秦昊说：”秦老师过来吃鸡巴吧。”秦昊顺从跪趴在翰宇跟前，解开翰宇的拉链，掏出翰宇的粗大，一口含下。<br />
”蛋蛋也要舔。”翰宇命令。<br />
于是秦昊吐出翰宇的鸡巴，顺着龟头一路往下舔，舔到翰宇的睪丸时一口把两个睪丸都含在嘴里用舌头舔弄着，发出”滋滋”的吮吸声。<br />
周威绕到秦昊身后，用力掰开秦昊的臀办，看着秦昊被跳蛋刺激的一张一合湿润的屁眼说：”秦老师后面都湿成这样了。”说着拿出手机对准秦昊的屁眼拍了一张照片放到正在给翰宇口交的秦昊面前，说：”秦老师你自己看看你淫荡的屁眼。”<br />
秦昊抬起眼皮看了一眼手机屏幕后又痛苦地垂下头，周威一巴掌抽在秦昊屁股上说：”不准低头，必须看着你淫荡的狗屁眼！”秦昊无奈又抬起头，看着周威手中的手机屏幕，自己的已经张开屁眼中伸出三条不同颜色的线，屁眼周围的肛毛湿漉漉的一撮一撮聚在一起。<br />
”秦老师你说说你的屁眼为什么湿成这样？”周威拍着秦昊的屁股羞辱着秦昊。秦昊由于嘴里塞着翰宇的鸡巴只能发出”嗯嗯啊啊”的哼声。周威抓着秦昊屁眼的跳蛋的三根线，猛地往外一拔，”噗”地一下三个跳蛋都从秦昊屁眼里掉出，落在地上”嗡嗡嗡”地震动着。秦昊屁股一抖塞着鸡巴的发出嘴里”呜呜”的含糊的叫声。<br />
”秦老师爽得都扭上了。”周威”啪啪”两下分别抽在秦昊的臀办上。接着周威解开裤头，扶着自己已经涨的通红的鸡巴一下就捅进秦昊已经湿润张的后穴，屁眼突然被涨满秦昊喉咙里发出一阵尖锐的闷哼。两个大男孩一前一后地在自己老师的通道里进进出出，秦昊健壮的身体上布满了汗珠，一道一道顺着往下流。屋子里回荡着淫靡的”啪啪”声还有秦昊含糊的呻吟声……两人变换位置足足折腾了秦昊一个多小时，最后秦昊的上下都射满了两人的精液后，满脸通红的秦昊被命令重新抱头叉腿站在办公室中央。<br />
”秦老师刚才爽吗？”翰宇拍打着秦昊未能发泄硬邦邦涨得青紫的鸡巴。<br />
”报告主人，”秦昊把胯部向前一挺用力扭动，”贱狗刚才很爽。”<br />
”被干屁眼爽还是吃鸡巴爽？”周威满脸淫笑的问。<br />
粗鲁直白的词语让秦昊脸红到了脖根，但也只能”啪啪”甩着鸡巴说：”报告主人，干贱狗屁眼和吃鸡巴都很爽！”秦昊只希望这场难堪的羞辱快些结束。<br />
”以后有你爽的。”翰宇拍打着秦昊不停晃动的鸡巴让其晃动地更剧烈一些，”下午我们要出去放放风，秦老师你可要送我们去啊。”<br />
”可下午你们都有课……”秦昊犹豫道。<br />
”我可不管，”翰宇瞪着秦昊，”反正秦老师你肯定会有办法带我们出去的。”<br />
秦昊只好用力扭胯，说：”报告主人，贱狗明白了。”<br />
下午秦昊上报需要带篮球队几人外出交流训练，为下次球赛准备。于是午饭时间刚过，翰宇、易峰、周威（高博并非球队的，于是只能留在学校了）便拉扯着伟松和广宁来到停车场。看着早已在车边等候的秦昊翰宇坏笑着说：”秦老师都等不及了吧。”秦昊红着脸打开车门，伟松和广宁被易峰和周威踹着屁股赶上后座，然后两人也从后门上车，翰宇则坐进副驾驶座。<br />
秦昊刚要上车，翰宇一把拉住车门说：”秦老师要上车可得先准备一下。”翰宇一脸坏笑用嘴朝秦昊的牛仔裤努了努，”得先光着屁股才能上车。”说着拿出一根假阳具立在驾驶座上接着说：”光着屁股才能吃大鸡巴嘛。”<br />
秦昊没想到翰宇会在外面提出这种要求，不禁结巴道：”可，可这在外面……会，会有人……”<br />
”不脱也可以。”翰宇说，”秦老师可以一会等人来了再脱。”<br />
秦昊从没想过会被自己的学生逼到这个地步，双手紧握着指节发白，指甲深深陷进肉里，希望能用疼痛让自己从这场噩梦里醒来。<br />
”再不脱一会可就不是脱裤子这么简单了。”翰宇冷冷地看着秦昊。<br />
害怕一会遭受更加羞耻的折磨，秦昊双眼一闭，双手放在裤腰猛地脱下裤子，肉棒软软地和阴囊一起从开裆裤中垂下。这时旁边突然传来脚步声，吓得秦昊连滚带爬地爬上车迅速坐下，座位上的假阳具噗地一下插进秦昊的屁眼，秦昊带着泪光的惨叫让一旁的翰宇感到无比满意。<br />
翰宇抓着秦昊开裆裤下的鸡巴上下甩着说：”好了，秦老师开车吧。”秦昊忍着屁眼的异物感缓缓地踩动油门。<br />
后座的伟松和广宁也没有喘气的机会，两人一上车就被周威和易峰剥了个精光只留着一条开裆裤，然后被按着交迭着躺在座位下，两具赤裸的身体被周威和易峰的球鞋踩在脚底。周威分别脱下伟松和广宁的一只球鞋和袜子，然后交换着把袜子塞进两人嘴里接着把球鞋口分别对着两人的口鼻用鞋带牢牢绑在两人脸上。<br />
”让你们尝尝自己狗兄弟的味道。”周威笑着用鞋底碾着广宁的龟头。被袜子堵着嘴的伟松和广宁只能拼命吸着球鞋里汗臭的空气来保持呼吸，被踩着生殖器也只能发出”呜呜”的呻吟。<br />
易峰一脚踩在伟松软绵绵的鸡巴上，沈睡的肉棒在粗糙的鞋底的刺激下很快挺立起来，接着易峰用双脚鞋底夹着伟松的鸡巴用力来回揉搓，不一会儿伟松的鸡巴就在伟松含糊地叫声中变的湿漉漉，淫水混合着易峰鞋底的泥，伟松整个鸡巴都变的灰扑扑的。一旁的周威对广宁也如法炮制，伟松和广宁闷在在球鞋里的呻吟一高一低地充斥着整个车厢。<br />
秦昊边开车边注视着周围害怕被人看到自己现在羞耻难堪的下半身。在大街上光着下体鸡巴被人握在手里玩弄让秦昊既羞耻又紧张，壮硕的胸膛里心砰砰砰地似乎都要跳出胸口。好不容易渐渐离开市区，路边的行人和房子也渐渐稀疏，秦昊刚松一口气新的折磨又来了，郊区的道路不必市区平整，到处坑坑洼洼的，车子的每一次颠簸座位上的假阳具都会狠狠插进秦昊肠道深处，随着车子的上上下下，秦昊觉得自己的肠子都快被捅破了……<br />
伟松和广宁被抓着头发从座位下拖起来跪在车上。易峰拿开两人脸上的球鞋和嘴里的袜子，吸了一个小时臭球鞋和袜子里的浑浊空气的伟松和广宁大口大口地呼吸着新鲜空气。易峰脱下两人的另一只袜子分别套在两人被踩地脏兮兮的生殖器上然后用绳子紧紧扎住。<br />
”欸，那有家超市。”周威指责窗外说，”出来这么久还真有点渴了。”<br />
翰宇让秦昊停车说：”我也渴了，那让两只小贱狗下车去买吧。”<br />
周威从后座掏出两条白色的运动短裤丢给伟松和广宁让他们穿上。两人穿上后发现短裤又小又薄，完全贴在身上，屁股和鸡巴的形状完全被显露出来，几乎要被两根勃起的鸡巴撑破。<br />
要穿着这样羞耻的衣服去买东西伟松和广宁羞臊不已，哀求着主人多给自己一件衣服遮羞，却换来屁股上的一顿巴掌，周威边打两人的屁股边骂：”两只小贱狗还长脾气了，再扭扭捏捏老子就让你们光着屁股下去！”伟松和广宁知道周威说到做到，两个大男孩只能红着脸几近全裸地下车。<br />
超市的收银员小陈手肘支撑着桌子打着瞌睡，门口一阵声响，小陈抬起头立刻被眼前的一幕惊地睡意全无。只见两个几乎全裸只穿着一条超短的运动短裤的帅哥走进门，两人赤裸的肌肉上布满了鞋印，档部还高高隆起，隐隐约约能看到里面黑糊糊一片。小陈瞪大双眼盯着两人心里想：”该不会是两个变态吧……听说现在有好多这种变态暴露狂，那个词叫什么来着，喔对了，叫露阴癖，不过这俩个变态露阴癖长的还真帅啊……”郊区的超市人不多，仅有的几个顾客也是瞪大双眼看着这两个半裸帅哥窃窃私语。在众人的”视奸”下，两个半裸帅哥红着脸用手遮掩着高高隆起的下体，迅速走到饮料柜各拿出几瓶饮料到收银台结账。小陈接过两人的饮料眼睛却还呆呆地盯着两人的双腿之间，突然小陈发现了什么似的，指着其中一人的下体说：”先生你那里……”被指着的伟松一低头发现因为裤子实在太短，过长的阴囊已经整个从裤脚漏出来了，软绵绵地耷拉在大腿上，伟松羞得摀着下体一阵手忙脚乱把阴囊塞回裤子里。<br />
结完账伟松和广宁拿好饮料飞似的朝车跑去，就在两人快到车旁时，车竟然突然发动往前开去，两人一顿，周威从车窗伸出脑袋对着发呆的两人笑道：”两只小贱狗要是追不上可就得在路上裸奔咯。”伟松和广宁一听立马迈着大步追赶起前面的车来，留下超市里惊呆的众人。车越开越快，两人也使出浑身力气追赶。祇听到”嘶啦”一声，由于跑步的动作幅度太大，伟松的短裤竟然整个裂开像一片破布似的挂在腿上，广宁的短裤虽然没裂但鸡巴和阴囊也从裤脚甩出，只想回到车上的两人此时也顾不上羞耻，只能甩着鸡巴和阴囊跑在车后。<br />
跑了好几公里车才停下，车门一开，两具赤裸的身体就飞快的窜上车，两人跑上车时上下翻飞的鸡巴和阴囊让车上发出阵阵哄笑。<br />
”两只小贱狗刚刚鸡巴狗蛋都快飞上天了！”易峰一手握着一根鸡巴说。<br />
伟松和广宁气喘吁吁地跪在车上，刚刚地裸奔让两人现在心还砰砰跳着，虽说是郊外，但路上也不知道有没有人看到……又开了一会，车终于到达终点。三具赤裸的身体被赶下车，在草地上肩并肩叉腿抱头站着。一场野外的训犬开始了。<br />
”下面三只贱狗给我把你们的狗鸡巴甩硬！不准用你们的狗爪！”翰宇发号施令。<br />
于是，三根疲惫的鸡巴在各自主人的扭腰挺跨下上下飞舞，渐渐变大充血，在肚皮上发出啪啪啪的声音。哪根鸡巴甩硬了，鸡巴的主人就要继续甩着鸡巴大声说：”报告主人，贱狗的狗鸡巴准备完毕，请主人玩弄！”三人的鸡巴都硬了以后，此起彼伏地报告声混合着鸡巴拍打在肚皮上的啪啪声回响在空旷的草地上。<br />
翰宇、周威和易峰一人抓着一根鸡巴让三人站成一个大三角形。随着一声令下，广宁甩着鸡巴迅速朝伟松的那个角跑去，然后挺着鸡巴猛插进伟松撅着的屁股里猛烈抽动起来，伟松被广宁干得哀叫不止，胯下的睪丸也随着激烈的节奏左右翻飞。边干广宁还要大声喊着节拍报数：”一二三四五六七八，二二三四……”直到喊完一组节拍广宁抽出鸡巴按照伟松之前的姿势双手掰开臀瓣撅起屁股，伟松则直起腰甩着鸡巴朝秦昊跑去，一鸡巴捅进秦昊掰开的屁眼……就这样三人不停轮回接力着干别人和被干，如果谁先射出来，谁就要遭受惩罚，于是三人在被干时都用力夹着屁眼里的鸡巴希望能夹射这根鸡巴让自己逃过一劫。<br />
过了五轮，当再次轮到广宁干着伟松的时候，广宁发现每当自己干到一点时伟松叫的就特别大声，于是接下来广宁就朝着那点狠狠抽动鸡巴，在一组节拍就要喊完时，伟松突然声音提高八度，浑身颤抖着射出了精液……<br />
”哈哈，小贱狗居然被干到射出来！”翰宇抓着伟松的头发。<br />
身为男人却被人像女人一样被干到高潮，还射的到处都是，伟松感到钻心的羞耻。<br />
伟松被翰宇拖着从心被撸硬的鸡巴准备接受惩罚，翰宇从车上拿出喝剩的饮料浇在伟松的鸡巴上，因为里面含有蜂蜜，伟松的鸡巴变的黏糊糊的。<br />
接着伟松被牵到一个土包旁，等伟松看清那些密密麻麻的蚂蚁时，明白了翰宇的意图伟松不由睁大双眼浑身颤抖着挣扎起来，连求饶的音调都变了：”不要……主人不要啊啊啊！！”<br />
周威和易峰也过来帮忙按住伟松，翰宇抓着伟松的头发骂道：”贱狗还敢跑，甩着根狗鸡巴你能去哪！”翰宇说着和周威、易峰一起抓着快哭出来的伟松摁到土包上，在伟松的惨叫中涂满饮料的鸡巴被深深插进蚂蚁窝中……-<br />
”啊啊啊啊啊——”无数蚂蚁爬到生殖器上让伟松爆发出一阵阵惨烈的哭喊，特别是蚂蚁刺咬着脆弱敏感的龟头更是让伟松感到钻心的疼，”呜呜呜……主人饶了贱狗吧……啊啊啊啊啊啊啊！！！贱狗受不了！！啊啊啊啊！！！”<br />
听着伟松惨烈的哭声一旁叉腿抱头站着的广宁和秦昊也是胆战心惊，但也庆幸幸好不是自己……<br />
当伟松被拖出来时，整个人已经哭的脱力，声音也早已哭哑，瘫倒在草地上不住抽泣着。<br />
翰宇踩了踩伟松从蚂蚁窝中拔出来红肿的鸡巴说：”小贱狗还装死就把你的狗鸡巴再塞回去哦。”<br />
伟松吓得浑身一激灵，赶忙抽泣着起身叉腿抱头站好，浑身还一颤一颤。残酷的折磨于凌辱让这个大男孩犹如丧家之犬般完全丧失了斗志，也更加深刻地认同了自己身为狗奴的命运……<br />
”你以后就给我好好学习就行了，那两只狗以后就我来帮你养了。”翰宇对着电话另一头说，”好了好了，别废话，就这样这周你就给我乖乖呆家里，知道没有？”不等对方回答，翰宇就挂断了电话。”给我好好含，敢咬到你就死定了。”翰宇按着伏在自己腿间卖力吞吐的伟松，后仰靠在椅背上享受着伟松的服务，发出舒服的呻吟<br />
放下电话的小杰沉着脸，双手紧握着自言自语道：”从小我有什么东西你都要抢走！爸妈更疼我又不是我的错！”少年的脸上浮现出不符年纪的冷笑，”哥哥……哼，我一定会让你后悔的，我亲爱的哥哥。”</p>
<p>14.阋墙<br />
清晨，小杰带着俊伟和阿超走在弯弯曲曲的山路上。<br />
“小杰你都跟两只小贱狗说好了？”阿超扭头问小杰。<br />
“当然了，到时候你们先藏起来，我叫了你们再出来。”小杰说。<br />
“那到时候你真的放了他们吗？我可舍不得……”<br />
“哼，他两这辈子都别想逃了，到时候还由得了他们。”小杰冷哼。<br />
时间回到几天前。<br />
”小贱狗今天带着你的狗兄弟出来见我！”手机屏幕上的文字让伟松回想起自己还有一个久违的小恶魔主人。<br />
”可主人你哥哥看的贱狗很紧，贱狗根本找不到时间……”伟松颤抖着手指迅速回信。<br />
”嗡嗡”很快有了回应，伟松点开信息”你不要忘了谁才是你真正的主人！”伟松眼前仿佛浮现出一张稚嫩而又狠毒的小脸。<br />
”……是，贱狗明白了。贱狗中午在门口冷饮店等主人。”在学校，伟松和广宁是不允许到食堂吃饭的，两人每天的午餐都是由舍友们带回宿舍倒在盘里趴着吃。于是，趁着翰宇他们的午饭时间，伟松和广宁偷偷来到校门口的冷饮店，一进店便看到小恶魔已经到了。<br />
”你们两个……想不想自由？”小杰盯着两个紧张的大男孩。<br />
”……”小杰开门见山的问题让两人有点摸不清男孩的意思，虽然想要自由，但又害怕这是主人的陷阱，自己肯定的答复会招来主人的惩罚。<br />
”我可以让你们解脱。”小杰接着说，”但你们要替我做一件事。”<br />
”……请问主人要贱狗怎么做……”虽然已经习惯于毫无自尊的被调教，但是在公共场合称呼自己为贱狗还是让伟松脸腾地红了。<br />
”你们可以让翰宇来代替你们。”小杰念到”翰宇”时的语气冷漠地就像在说一个无关紧要的陌生人。<br />
”……可，可翰宇不是主人的……主人的哥哥吗？”不明白小主人葫芦里卖的什么药，伟松仔细着措词，小心地问。<br />
”你只要照做就好，”小杰冷冷地说，突然嗤笑道，”还是……你们两当狗当上瘾了？”<br />
”……贱狗明白了。”伟松低着头。<br />
”主人，那贱狗具体应该怎么做？”一旁沉默的广宁突然开口。<br />
”狗耳过来，到时候你们这样…………”-<br />
结束了短暂的见面，伟松和广宁偷偷溜回宿舍，翰宇还没回来。两人松了一口气，默默迅速脱光衣服低头撸硬鸡巴，抱头跪在宿舍中间等待翰宇的归来。几个月的狗奴生活让两人几乎早已对人生失去了希望，毫无尊严的赤身裸体任人玩弄奸淫也早就是家常便饭。但中午那个令两人陷入这个无边地狱的罪魁祸首的话又重新给了两人希望。真的……可以重新得到自由吗……伟松和广宁此时对于有可能得到解脱激动的心里却隐隐地划过一丝异样的失落，这微小的情绪，细微得连两人自己都没有察觉到……<br />
崎岖的山路上，三道人影一前两后地向前走着。走在前面的翰宇手里牵着两根缰绳，缰绳的另一头，牢牢绑扎在伟松和广宁的生殖器上，两人此时上半身穿戴整齐，下半身却只穿着一条开裆裤，被翰宇牵着生殖器艰难地在山路上走着。<br />
”妈的快点！”翰宇狠狠地拉了拉手中的两根缰绳。两只俘虏发出一声痛哼，加快脚步跟上翰宇的速度。<br />
秦昊被周威、易峰和高博带走了，于是这个假期，伟松和广宁将属于翰宇一个人。农庄渐渐显露，门口却多了一个瘦弱的身影。<br />
”你怎么在这？我不是叫你老实呆家里吗！？”走进后翰宇对着人影喊道。<br />
小杰抬起头，看着自己的哥哥，一字一句地说：”因为……我实在太想念我亲爱的哥哥了……”说完小杰瞇着眼瞄了瞄后面的伟松和广宁。两人得到命令，犹如饥饿的狼看到猎物般，迅速地扑上前。<br />
”你们做什么！”猛地被人从后面死死抱住翰宇惊怒道。伟松把翰宇的双手紧紧扣在背后，广宁则蹲着抱住翰宇的双腿。被自己的性奴制服住的翰宇惊怒交加，不断挣扎着，但伟松和广宁当然不会给他任何逃脱的机会。<br />
”出来吧。”小杰朝农庄内喊去。只见俊伟和阿超拿着绳子从门后走出，在翰宇的怒骂声中，五人合力把翰宇双手反剪，五花大绑起来。<br />
”你们……你们是串通的……！”被绑着的翰宇终于反应过来，开始后悔自己一人带着伟松和广宁来农庄。<br />
”你忘了虽才是两只小贱狗真正的主人了吗？至于哥哥你……”小杰顿了顿，”哥哥也做我的贱狗好不好？”小杰摆出天真无邪的表情看着翰宇，仿佛自己人畜无害祇是和自己的哥哥在商量一个再简单不过的问题。<br />
”谭翰杰你……！你不想活了是不是！”虽然此时心中已经有些害怕，但翰宇仍然强撑着摆出哥哥的气势。<br />
”哎呀。”小杰上前一手握住翰宇饱满的档部，”看来不给哥哥一点教训哥哥是不会听话了。”<br />
下体骤然被弟弟握住，翰宇想要躲闪，却无奈被伟松和广宁死死按着动弹不得，只能瞪着小杰怒骂：”臭小子你知不知道你在做什么……！我是你哥哥……！你怎么敢……啊啊啊！！！”<br />
不等翰宇说完，小杰猛地加大手上的力度：”哥哥？这会儿说是我哥哥了……你以前可不是这么说到。”<br />
”啊啊啊……！小杰，别，别捏了……啊啊！”男人最脆弱的睪丸几乎被捏爆的剧痛让翰宇语气不得不暂时服软。<br />
小杰放开捏着翰宇下体的手，朝俊伟和阿超努努嘴，四只小手立刻搭在翰宇腰间，七手八脚地开始解翰宇的裤子。<br />
”欸，不要……”预感到将要发生的事，翰宇慌了：”小杰别这样……以前，以前当哥哥错了，哥哥给你道歉，别，别这样……”<br />
四只灵活的手很快就揭开了翰宇的皮带，往下一拖，外裤被拉到膝盖上露出里面窄小的白色的内裤，里面包裹着的巨物已经微微苏醒，撑的内裤隆起一大包。小杰挥挥手示意两人停止，翰宇紧紧包裹的档部摸索：”原来哥哥这么骚。”接着在翰宇的惊呼声伸出食指勾住裤头向外拉开，耻笑着翰宇：”哥哥穿这么骚的内裤一定是想被人看吧，那我一定要满足哥哥了。”说着让阿超和俊伟也上前，被拉开裤头让三个男孩围观生殖器然翰宇羞臊不已，可鸡巴却在羞耻中慢慢勃起，在男孩们的眼前高高翘起探出被拉开的内裤。<br />
”好了，哥哥你再害羞也该和大家见见面了。”说完小杰双手放在翰宇裤头上，一把拉下翰宇最后的遮羞布，在翰宇的惊呼声中下体完全暴露在空气中。接着小杰抓着翰宇的鸡巴根部一阵猛摇啪啪啪地拍打在翰宇腹肌上。<br />
”啊……小杰不要……”翰宇没想过有一天自己会被自己的弟弟弄成这样羞耻的姿态，”让哥哥穿上裤子吧，求你了……”翰宇此时终于能体会自己玩弄伟松和广宁时两人的痛苦与屈辱了。<br />
”把他拖进去吧。”不理会翰宇的哀求，小杰让伟松和广宁押着翰宇到农庄里，阿超在后面砰地关上大门，听到关门的声音，翰宇知道自己这次在劫难逃了。<br />
一进门男孩们就开始七手八脚的剥光翰宇剩下的衣服，绳子下的上衣也被一点点撕碎抽出，不一会，翰宇就完全赤裸的站在众人面前了。在自己弟弟和性奴面前屈辱地赤裸身体还勃起让翰宇羞耻不已，满脸通红的大男孩低着头不敢看一张张耻笑的脸。<br />
”让他抬起头！”在小杰的命令下伟松提起翰宇背后的绳结，一手抓着翰宇后脑的头发往下拉，于是翰宇不得不抬头挺胸地看着小杰。<br />
小杰用手掌摩擦着翰宇通红的龟头说：”哥哥考虑的怎么样了？要不要乖乖做我的贱狗？”<br />
”呜……哥哥以前真的错了……小杰你就放了哥哥吧……”屈辱地看着弟弟，翰宇不停哀求。<br />
”哼，看来必须给哥哥一点教训！”小杰粗鲁地揉搓着翰宇的龟头，接着对伟松和广宁说：”两只小贱狗你们报仇的时间到了，接下来的时间哥哥就归你们了。”<br />
听到小杰说的话，身为性奴的两个大男孩对视一眼，行动起来。两人把不停挣扎的翰宇按在地上，伟松把翰宇双脚放在肩膀上，撸了撸自己怒挺的鸡巴就猛地干入翰宇紧闭的屁眼。<br />
”啊啊啊啊啊……！”从未被开垦的处女地被伟松的巨大插入，翰宇发出撕心裂肺地惨叫，随着伟松开始猛烈地抽插，翰宇的惨叫渐渐带上了哭声，伟松进进出出的鸡巴也染上了鲜红的颜色。面对身下这个凌辱虐待自己的人，伟松几乎使出的浑身力气，每一下都毫不留情，每一下都干到翰宇的最深处，翰宇被自己干地哭喊也给了伟松莫大的快感。看着被伟松猛干的翰宇，广宁上前跨步直接坐在了翰宇脸上，用自己的屁眼狠狠摩擦着翰宇柔软的双唇，翰宇的哭喊在广宁的屁眼下也变成了沈闷的呻吟。<br />
男孩们也没闲着，拿着DV和手机围着翰宇拍摄起来，时不时还凑近翰宇被干的鲜血淋漓的屁眼、在猛烈节奏下摇晃的鸡巴和在广宁屁股下痛苦扭曲的脸拍摄特写，拍到羞耻处时还忍不住伸出手摸索玩弄一把过过手瘾。<br />
伟松死死按着翰宇的双腿，呻吟着喷射在翰宇的肠道深处，接着和广宁交换位置，蹲在翰宇胸前捏开翰宇的嘴，把混合着血迹和精液的鸡巴塞进说：”给我好好舔！窑到就干死你！”此时从施虐者沦为被虐者的翰宇也只能伸出舌头屈辱地舔着自己曾经的性奴的鸡巴。<br />
广宁来到翰宇身下，掰开翰宇的屁股，扶着早就勃起的鸡巴捅进翰宇流着红白液体的黑洞，剧烈抽插起来。广宁边干翰宇边用手狠狠拍打着翰宇的屁股，等广宁在翰宇体内射出后，翰宇的屁股也早已被打的印痕累累红肿不堪。<br />
伟松和广宁轮番奸淫了翰宇两个多小时，两人几乎把成为狗奴几个月来所有的屈辱与委屈都撒在了翰宇身上，到最后翰宇已经被奸淫地哭到没有力气，整个人翻着白眼瘫倒在地上。<br />
”哥哥现在考虑好了吗？”小杰玩味着吐出哥哥这个词语，抓着翰宇湿漉漉的头发抬起翰宇不知满是汗水还是泪水的脸。翰宇咬着牙微微别过脸，虽然遭受了惨痛的轮奸，但翰宇在这个从小就被自己憎恨和欺负的弟弟面前还是无法完全放下自尊，哪怕这自尊已经所剩无几。<br />
”很好。”小杰冷冷地说，”如果这么容易就屈服就不是我谭翰杰的哥哥了。那么，为了奖励哥哥，我要送哥哥一份礼物。”小杰唇齿间着重念出的”礼物”两个字让翰宇不由浑身一颤。<br />
小杰让伟松和广宁从屋里拿出道具箱，接着在翰宇惊恐的眼神中小杰和阿超一人从箱子里拿起一根巨大的针管，抽满甘油，一前一后的抵在翰宇的屁眼和马眼上。<br />
”不……不要啊啊啊啊啊啊啊！”在翰宇变了调的惨叫声中两根针管慢慢推入，里面的甘油一点点注入翰宇的肠道与膀胱中。接着两根针管又再度抽满甘油重新抵在翰宇的前后通道。一管接一管的甘油注入，翰宇觉得自己的肠道和膀胱几乎要爆炸了，极大的尿意和肚子的绞痛不断折磨着翰宇。这时小杰和阿超分别拿着尿道棍和巨大的假阳具堵住翰宇的前后出口。两人同时按下按钮，翰宇觉得自己尿道与屁眼里的异物同时膨胀起来，死死地把甘油堵在自己的两个通道里。<br />
”叫主人，我就让你解脱。”小杰抓着翰宇的头发。&#8211;<br />
看着眼前这张熟悉又陌生的脸，翰宇痛苦地闭上双眼，这真的还是那个对自己唯唯诺诺的弟弟吗？不……自己从没有当过他是弟弟……<br />
”哼，我倒要看看哥哥能撑多久。”见翰宇不回答，小杰狠狠地说。<br />
翰宇头部着地屁股朝天的趴在地上，体内的翻江倒海折磨地这个大男孩汗如雨下，翰宇趴着的身下湿了一大片。翰宇咬着牙死死撑着，但尿意越来越强烈，突然，屁眼里的假阳具竟然开始震动扭动起来。<br />
”啊啊啊……呜呜……”肚子里本就绞痛难忍，经过这么一搅，更是一顿翻江倒海，翰宇觉得自己的肠子都要被搅断了。剧痛下翰宇再也憋不住，甘油从膀胱冲出，缺猛的被堵在尿道，坚硬的鸡巴被涨地青紫，被堵住的龟头缓慢地滴出一滴液体。<br />
”啊啊啊，放了我吧……我真的……不行了……啊啊啊啊啊……”坚持了半个小时的翰宇终于开口求饶，虽然才半个小时，但翰宇感觉已经过了一个世纪那么久。<br />
”那哥哥答应了？”小杰抓着翰宇被憋地青紫的鸡巴撸动。<br />
”啊啊啊……不要……我……我答应了！”饱受折磨的大男孩终于向自己的弟弟屈服。<br />
”那哥哥应该怎么做？”小杰并不打算这么容易就放过翰宇。<br />
”……”翰宇张了张嘴，终于屈辱地说：”我愿意做主人的贱狗，呜呜，求主人让贱狗出来吧……啊啊啊要裂开了……”-<br />
看着屈服的哥哥，小杰终于满意地让伟松和广宁拉起翰宇，让翰宇张开双腿蹲着正对着阿超手里的DV镜头，接着按下两个按钮。翰宇前后通道里的异物慢慢收缩，再也堵不住猛烈的激流，双双被顶地飞出，而翰宇则蹲着惨叫着前后一起喷射，屁眼和马眼同时一起猛烈地喷出甘油，足足喷了一分多钟激流才慢慢变小至停止。排干净甘油的翰宇浑身颤抖着瘫坐在地上，低着头喘着粗气。<br />
”还不起来！哥哥想再来一次？”小杰踢了踢地上的翰宇。<br />
翰宇一吓赶忙艰难的站起，叉腿站在众人中间。-<br />
”哥哥以后听话了吗？”小杰盯着翰宇痛苦屈辱的脸。<br />
”听，听话……啊啊啊！”<br />
翰宇最后一个音还没说出，睪丸就被小杰狠狠踹了一脚：”怎么报告不会是吧？！”<br />
无奈翰宇只能尽力展开双腿屈辱地甩动鸡巴说：”报告主人！贱狗……听话！”晚风吹来，一天的凌辱折磨让翰宇终于屈服在弟弟面前。<br />
”你们两，过来，在这挖个坑。”小杰转头对伟松和广宁说。<br />
一个半人高的圆坑很快挖好，小杰拍着翰宇的屁股把翰宇赶进坑里，头贴地，屁股朝天地趴着，接着用绳子拴住翰宇的脖子，另一头用钉子牢牢钉进地里，这样，翰宇只能一直保持这个屈辱的姿势。<br />
”主人……你不是说放了贱狗吗……”见男孩久久没有提到约定，伟松终于忍不住小心翼翼地问。<br />
”我……有这样说过吗？”小杰笑着看着伟松和广宁。<br />
”……你……你怎么说话不算……”伟松急了，一边的广宁也皱着眉头张着嘴欲言又止地看着小杰。<br />
小杰上前一手握住一根鸡巴，说：”哼，怎么？我不放你们你们敢走吗？不要忘了你们有什么在我手里。”<br />
”你怎么能这样……”自由的希望被浇灭，两个大男孩犹如泄了气的皮球，伟松委屈地快哭了出来。<br />
”两只小贱狗就认命吧，”小杰抓着两人的鸡巴走到狗笼边上，”不要想着能自由，你们永远都是我的两条贱狗！知道吗？”-<br />
”……贱狗……知道了……”两人绝望地说。<br />
小杰拍着两人的屁股把两人赶进狗笼里，两具赤裸的身体在狭小的空间里交迭在一起。听着男孩们进屋的声音，狗笼里的两个大男孩想到自己大约永远也逃不出这个小恶魔的手掌心了……被彻底浇灭希望的两人心里除了绝望，却还有一丝莫名的心安，当小主人彻底断绝了自己自由的念头后，心里反而像是一块石头落了地……<br />
比起狗笼里五味杂陈的伟松和广宁，翰宇要更为悲惨。为了彻底击碎翰宇的自尊心，男孩们让翰宇趴在坑里做男孩们的人体尿壶。夜里谁想尿尿了，就到院子里尿到翰宇身上。尿液随着肌肉线条流下，流进坑里或是直接流到翰宇脸上。当男孩们的尿液在坑里积攒到一定高度时，头贴在地上的翰宇为了保持呼吸就必须喝掉一部分尿液……<br />
明月高照，院子里的三个大男孩注定今晚将一夜无眠了……</p>
<p>15.鸿门宴<br />
夜凉如水，夜晚的风吹在翰宇沾满男孩们尿液的身上格外的凉。翰宇艰难地支撑着身体，朝天翘着的红肿屁眼被晚风拂过让翰宇不由打着寒颤。这个毫无尊严的姿势和充满鼻腔的尿骚味一点一点侵蚀着这个大男孩所剩无几的自尊心。回想起今天一天屈辱的遭遇，自己竟然被从前在自己面前唯唯诺诺的弟弟弄到这个地步，未来会怎样？翰宇不敢去想。<br />
“哥哥昨晚睡得好吗？”不知道这样趴了多久，翰宇眼前出现了一双鞋子。)<br />
“……”哥哥？这个称谓犹如一把利剑刺在翰宇心上。这场兄弟阋墙的闹剧，自己节节败退，俯首称臣。<br />
小杰抬起脚一脚踩在翰宇脸上，翰宇的脸被狠狠埋进浸满尿液的泥土里，小杰狠狠地来回碾了几下，接着蹲下揪着翰宇的头发迫使翰宇抬起头：“哥哥你看你脏的，也该好好洗洗了。”T<br />
小杰解开翰宇的双手，从笼子中牵出伟松和广宁，然后用一根绳子绑在三人的生殖器根部往农田旁的小溪拖去。<br />
三个大男孩就这样被一个男孩牵着生殖器爬在土地上。三根沉甸甸的鸡巴垂在三人移动的双腿之间，随着三人前进的步伐一前一后地晃动着。<br />
到达溪边，三人在水里以最快的速度互相洗干净身上的泥土与污秽，肌肉上晶莹的水珠在阳光下闪闪发亮。冰凉清爽的溪水洗得去污秽与疲惫，深深刻进心里的屈辱却永远也洗不清了。<br />
洗漱完毕的三人继续被小杰牵着生殖器来到农田里，叉腿抱头在男孩们面前蹲着马步。<br />
小杰伸手一把握住翰宇的阴囊，揉搓感受着哥哥饱满的阴囊里传来的温度说：“听两只小贱狗说哥哥你在学校里还有一条贱狗？“<br />
阴囊被小杰抓在手里，翰宇害怕这个小恶魔又搞出什么花样来凌辱自己，只能微微甩动鸡巴老实回答：“报告……主，主人，是的，贱狗在学校里还收服了一条狗，是学校的体育老师。”还没被完全磨灭的羞耻心让翰宇始终无法流利地称呼弟弟为主人。<br />
“那条老师狗现在在哪？”小杰像玩老人手里的保健球一样揉搓着哥哥的两个硕大的睾丸。<br />
“报告主人，被……被其他人带走了……嗯……啊”毫无尊严的张开腿被弟弟玩弄睾丸，羞耻与被玩弄的刺激让翰宇的鸡巴一点一点抬头。<br />
“其他人？”小杰微微加重了手中的力度。<br />
“唔……报告主人，就是我们宿舍的另外三个人带走了……嗯……嗯……唔啊”翰宇通红的龟头上开始流下淫水。<br />
“你下午把他们都叫来。”小杰放开翰宇的阴囊转向翰宇湿漉漉的龟头，“正好过两天需要人手，对了哥哥，”小杰摩擦着翰宇的龟头连带出一条条晶莹的丝线，“你记得过两天是什么日子么？”<br />
“啊……嗯啊……”翰宇被小杰玩得不住呻吟，“什么……日子，贱狗，贱狗不知道……”<br />
“哼！”小杰狠狠地用手指捏着翰宇的龟头，“我竟然还会指望你会记得！”&#8217;<br />
“啊啊啊！”敏感的龟头被揉捏翰宇不由浑身颤抖着哀嚎，“主，主人，贱狗真的，真的不知道……啊啊……”<br />
“哥哥你当然不会浪费时间去记得我的生日。”小杰狠狠盯着翰宇的眼睛里闪过一丝不易察觉的哀伤，“每一次生日我都希望我的哥哥能在，我曾今那么小心翼翼地讨好你，你从来都不…………”-<br />
“啊啊啊 ……啊……贱狗错了……贱狗以后一定会牢牢记住……啊……嗯啊……”小杰的话让翰宇回想起曾今门后那个偷偷看着自己的小小的身影。0<br />
看着曾今高高在上不可一世的哥哥毫无尊严地被自己玩弄得哀叫连连样子，小杰心中闪过一丝快感，凶狠再度占满小杰的双眼，手指成爪型狠狠抓着翰宇的鸡巴：“哥哥以后当然要记住，就像哥哥要记得你以后永远都是我的一条贱狗。”狠狠抓着哥哥的男性骄傲，小杰眼中发出狂热的光芒——我要你再也不能无视我的存在，我要我成为你活着的意义，这一次由我攻城略地，这一次由我主宰一切，你以后的人生将由我完全操控，你今后活着就是为了取悦我……,<br />
“啊啊啊——！贱狗永远是主人的……呜呜……求主人不要再捏了……”小杰的眼神让翰宇打了个寒颤，不容翰宇多想，如今地位颠倒，翰宇只能极力去讨好小杰好让自己少受一些磨难。<br />
“那么，就按我说的去做，下午把那几个都叫来。”小杰终于松开了翰宇被折磨的惨兮兮的肉棍。<br />
“是……主人。”翰宇喘着粗气，通红的肉棒翘着一跳一跳的。<br />
秦昊被自己的三个学生带到这个房间已经整整两天了。两天来一丝不挂的秦昊遭受了各种自己闻所未闻匪夷所思的凌辱和玩弄。虽然秦昊已进而立之年，但在感情上迟钝木讷的他也不过交往过2个女朋友，在性事上往往也不过草草了事。自从工作以来，感情迟钝不懂浪漫，秦昊已经快3年没有恋爱了。可以说在性的方面，和自己的几个学生主人比起来，秦昊虽年长几岁，但几乎是个处男。经过这段时间的调教，虽然羞耻之极，但在屈辱中秦昊却感受到了身体上前所未有的快感，特别是蹲着马步被几人轮番玩弄鸡巴屁眼的时候，从未体验过这样强烈快感的秦昊到最后几乎爽到哭出来。身体几乎从未被开垦的秦昊从没想过自己身上竟然有这么多的敏感带，有时候仅仅被玩弄屁眼或是乳头都能让秦昊哀嚎着射出来。越是沉溺于这样的快感秦昊心里就越是觉得羞耻，但每次主人握住秦昊的鸡巴都能让秦昊兴奋不已，这具健壮成熟的身体已经被调教得敏感无比。<br />
两天来不知道学生们给自己吃了什么，秦昊的鸡巴不管被玩射几次几乎都是高高勃起的。于是秦昊这两天就一直挺着鸡巴在三个大男孩面前进行各种羞耻的表演。甩着鸡巴打太极拳、跳健美操，甚至跟着DVD里学街舞、钢管舞……特别是裸体跳街舞的时候让秦昊觉得羞耻无比，激烈的动作让秦昊的鸡巴不断弹在在腹肌和大腿上啪啪作响，淫水四溅。每个高难度动作秦昊还被命令定格保持住让三人围着一顿评头论足拍打揉捏。<br />
今天秦昊甩着鸡巴进行了一上午的街舞表演后，被双手反剪，双腿大张地悬空吊在半空中。这个姿势令秦昊所有的羞于见人的部位都暴露在空气中。暴露在外一张一合的屁眼被塞进一根粗大布满恐怖凸起的振动棒。被迫向前挺出的鸡巴根部被沉甸甸地吊着一个沙包。<br />
“饭后运动时间到咯。”周威说着狠狠地一拳打向吊在秦昊胯下的沙包。<br />
“啊啊啊———！！”剧烈的震感从鸡巴传来，沙包带着秦昊的身体在空中激烈摇晃着。<br />
“啊啊啊——！不要……！啊！！”一波未平，一边的易峰也一拳打在沙包上，秦昊喉咙里的惨叫声几乎变了调，整个人秋千似的荡在空中。<br />
“这就受不了了？”周威坏笑着说，“接下来才真正开始呢。”<br />
周威、易峰和黄高博围着秦昊开始一拳拳打向沙包，有时候还兴奋地一脚踹向沙包。一波接一波不间断的拉扯疼痛从鸡巴传来，秦昊不断惨叫哀嚎求饶着，特别是三人用脚踹向沙包时，剧烈的疼痛让秦昊觉得自己的鸡巴几乎要被扯掉。<br />
半个小时的“运动时间”结束后，几乎虚脱的秦昊荡在空中不停抽泣着，饱受折磨的鸡巴依然高高翘着。周威伸手弹琴似的左右煽动秦昊硬邦邦的鸡巴说：“这样都还硬着，果然是做狗的命。”秦昊低头咬着牙，生殖器的疼痛已经让秦昊无暇顾及这种语言上的羞辱了。<br />
“喂？”这时，周威的手机响了，让秦昊暂时逃过一劫，“阿宇？嘿，这两天那两只贱狗伺候得你可爽了吧？嘿嘿嘿。你说秦老师啊，我们刚刚正练他呢，鬼哭狼嚎的，我跟你说，秦老师这两天还学了街舞，到时候让他光着屁股跳给你看。”说着周威踹了踹秦昊胯下的沙包引得秦昊又是一阵惨叫，“你听听，秦老师和你打招呼呢。什么？你说晚上？今晚？嘿，当然好啊，嘿嘿嘿，那就今晚见啦。”<br />
周威放下电话握着秦昊的鸡巴根部一阵猛摇说：“一会该收拾收拾，今晚该给你换地方了，保证让你乐不思蜀。嘿嘿嘿。”此时的三人还不知道，今晚的主角，将不止秦昊一个。<br />
“那么，趁着下午的时间，哥哥可以再好好的陪陪我了。”小杰盯着放下手机的翰宇。那仿佛要把自己生吞活剥的眼神让翰宇不寒而栗。<br />
男孩们用绳子把翰宇，伟松和广宁的手腕和手臂牢牢绑在一起，这样，三人的手只能弯曲着像狗一样折在胸前。接着男孩们取来三套铁具，每套都由两片有三个弯曲隆起的长铁片拼合而成。拼好的铁具中间一共有两大一小三个圆形。男孩们命令三个玩物狗趴着，然后拆开铁片用螺丝牢牢拼合在三人腿间，两个大的圆形套在三人的大腿上，中间一个较小的刚好套在三人的阴囊根部。三人被分别带上铁具后，就只能用手肘支撑在地上，双腿大张翘着屁股狗趴着，因为一旦站起来，睾丸就会被腿间的铁具狠狠拉着，只要男孩们不拆下三人腿间的铁具，三个大男孩就只能像狗一样一直趴着。然后男孩们还拿来三根连着狗尾巴的按摩棒插进三个被迫暴露在外的屁眼中，于是，三个趴着的大男孩活脱脱就是三条人形犬。<br />
看着三人脸上屈辱痛苦的表情，男孩们犹嫌不够，小杰一脚踩在翰宇赤裸的背上对三个大男孩说：“三只小贱狗从现在开始，没有主人的命令不准说话，只能摇着你们的狗屁股学狗叫，知道吗？知道就叫两声。”<br />
“……汪，汪……”“汪汪……”“汪……”三个大男孩别无选择，只能摇着屁股，几声高高低低的狗叫声回响在空旷的田地里，三人胯下硬邦邦的鸡巴也随着一阵晃动。<br />
“哥哥你知道了吗？”为了羞辱翰宇，小杰的鞋底在翰宇背上碾了碾，特地对着翰宇再问了一遍。<br />
“……汪汪”翰宇摇晃着屁股，声音颤抖着，被当做狗的巨大的落差和屈辱使得这个大男孩憋红着脸，几乎快哭了出来。<br />
看着哥哥在自己脚下无奈屈辱的样子，小杰心中满是征服的快感。“哼，我就是要看你这幅受尽屈辱不甘心但又不得不趴在我脚下的样子，不可一世的你，原来这么容易就能被玩哭啊……”小杰心想着。<br />
小杰让阿超从屋里取来一个飞盘，拿在手里对三人说道：“三只小贱狗接下来要用嘴把飞盘叼回来，谁捡到飞盘的次数最少，可是要受罚的哦，知道了吗？”<br />
“汪汪……”随着身下的几声狗叫，小杰将手中的飞盘远远丢出。由于双腿双手被限制住，动作幅度太大还会拉到阴囊，于是三个趴着的躯体艰难地扭着屁股靠手肘一点一点向前拼命蠕动着。<br />
为了折磨和让翰宇的阴囊尽快像伟松和广宁一样，翰宇的胯下被做了特殊安排，一个废弃的轮胎被绳子拴在翰宇的阴囊上。于是翰宇比伟松和广宁更要举步维艰，每向前滑动一寸阴囊都要受到狠狠地拉扯，转眼已落下伟松和广宁一大截。三个男孩分别拿着鞭子跟在三个大男孩身边，显然男孩们对三人的速度并不满意，一鞭一鞭抽在三人身上，于是三个大男孩一边哀嚎着汪汪叫一边艰难的向飞盘爬去，而翰宇身边的当然是他亲爱的弟弟小杰了。<br />
小杰一鞭子狠狠抽在翰宇的屁股上，骂道：“哥哥你如果输掉就会受到最严厉的惩罚哦。”<br />
“呜……汪……”翰宇紧咬的牙关里漏出一声狗叫，忍着屁股上火辣辣的疼加快速度往前爬去。可由于胯下的轮胎，无论翰宇怎么努力，在小杰的皮鞭下，翰宇还是没能追上伟松和广宁。<br />
看着咬着飞盘的广宁，小杰狠狠地抓着翰宇的头发，把翰宇一路哀嚎地拖回起点，狠狠地往翰宇屁股上踹了几脚：“哥哥你已经输了一轮了，再输看我怎么收拾你！”<br />
随着飞盘的再次丢出，三个汗津津的大男孩再次在男孩们的皮鞭下爬行着。男孩们的每一次皮鞭落下，三人都会疼得哀嚎着向前窜出一段距离，但腿间的禁锢又拉扯着睾丸速度又再次慢下来，男孩们的皮鞭就会再次在三人身上留下一条鲜红的印记。尤其是翰宇的睾丸要承受腿间的铁具和拖在地上的轮胎的双重拉扯。第二轮以伟松扑上前把飞盘咬在嘴里而结束。<br />
毫无疑问这场没有赢家的比赛里输的最惨的是翰宇，也注定是翰宇。被解开双腿和双手的禁锢，伟松和广宁双头抱头蹲着马步在一旁围观，翰宇则双手抱头双腿大张像个犯了错的孩子般浑身发抖低着头蹲在男孩们面前等待发落。<br />
看着翰宇害怕得浑身发抖，小杰抓着翰宇的头发迫使翰宇抬起头：“怎么，哥哥也会害怕吗？”T<br />
“主，主人……贱狗下次一定好好表现……求主人不要……”不知道接下来要遭受这个小恶魔怎样非人的虐待，翰宇卑微地讨好求饶着。<br />
“哼，可是不好好惩罚的话，哥哥是一定不会长记性的。”小杰的神情语气仿佛只是一个在向自己哥哥撒娇的男孩。<br />
看着阿超和俊伟推出自行车，一旁的伟松和广宁都想起自己在这两自行车上遭受过的惨痛教训，发觉了两人神情的变化，阿超坏笑着说：“怎么，两只小贱狗在还念在车上爽的时候吗？是不是想再来一次？”看着两人惊恐的表情，阿超才满意地笑着说，“两只小贱狗放心啦，今天的主角不是你们。”<br />
“今天我们玩‘放风筝’哦哥哥。”小杰说着揪着翰宇的生殖器根部把翰宇拖到车后，接着用一根长长的绳子一头拴在自行车后座，另一头拴在翰宇的生殖器根部。接着小杰骑上自行车，地上的绳子迅速绷紧，翰宇的生殖器被整个狠狠向前拉出惨叫着跟着自行车向前跑去。看着惨叫着被拖在自行车后的翰宇，曾经遭受同样对待的伟松不禁心有余悸，觉得自己的鸡巴一阵阵发疼。<br />
自行车上的小杰越骑越快，自行车后被拖着鸡巴的翰宇也惨叫着越跑越快，仿佛真的像一个人形风筝一样要飞起来。几圈下来，求饶声渐渐带上了哭腔，惨叫渐渐变成哭声，当小杰停下来后，翰宇整个人都瘫倒在地上双手捂着下体颤抖抽泣着。<br />
小杰下车后，和阿超交换位置，看着阿超跨上车，翰宇惊恐地浑身发抖着哭喊：“……不要，不要了，贱狗以后什么都听主人的，不要再……啊啊啊啊啊————！！！！！”还没等翰宇说完，阿超已经踩下脚踏板向前骑去，生殖器再次被狠狠向前拖着的翰宇尖叫着踉跄向前跑去。T<br />
“呜呜呜……啊啊！别再……别再骑了……啊啊！呜……要断掉了要断掉了……呜呜呜呜……”一路上翰宇变了调的惨叫哀嚎求饶就没停过。<br />
当自行车终于停下后，翰宇哭着爬到小杰脚边抱着自己弟弟的双脚哭着说：“呜呜呜，主人贱狗错了，贱狗以后一定会努力表现让主人满意，求主人饶了贱狗这次吧，呜呜……再拉贱狗的狗鸡巴就要断了……呜呜呜，贱狗永远都是主人的，主人以后怎么玩贱狗的狗鸡巴都行，求主人不要再……呜呜呜”一口气说完一大串的翰宇抱着小杰的大腿喘着气抽泣着。<br />
看着完全放弃尊严屈服在自己脚下不断哭泣颤抖的哥哥，到达目的的小杰终于心满意足地像是在奖励自己的宠物一样摸着翰宇毛茸茸的头发，温和地说：“哥哥不会再骗我了吧？”-<br />
“呜呜……”翰宇哽咽着拼命摇头，“不会了不会了，贱狗永远听主人的……”翰宇现在是真的怕了自己的这个可怕的弟弟。<br />
“那么，哥哥晚上可一定要好好表现哦，任务完成的话，我就奖励哥哥唷。”小杰蹲下温柔地摸着翰宇的头。<br />
“是……主人，贱狗一定，一定不会让主人失望……”翰宇此时也只能在心里对三个即将被自己拉入火坑的兄弟默默地说声抱歉了。<br />
傍晚，穿戴整齐的翰宇站在农庄门前等待着。久违的衣服遮掩着翰宇身上的屈辱痕迹，让翰宇暂时捡起来“人”的尊严。看着出现在山路上的四个身影，翰宇迎上前去对着打头的周威说：“你们到了，先进去吧。”-<br />
没察觉到翰宇微微不自然的表情和语气里微妙的压抑和痛苦，周威笑着从后面拖上来一个踉跄着穿着运动背心和短裤，鸡巴却露在短裤外的健美躯体说：“秦老师都已经等不及了吧。”一边拖着秦昊和众人往里走，周威一边问着翰宇：“怎么是你在门口？那两只贱狗呢？”T<br />
“哦，”看着四人发呆的翰宇回过神，“在里面给你们准备晚饭呢，还没吃饭吧，先进去吃饭吧。”<br />
一行人一进屋就看到伟松和广宁光着身子双手抱头跪在桌边，见众人进来，伟松和广宁双双甩着鸡巴说：“欢迎主人！”<br />
周威一见，乐了，笑着上前一手握着一根鸡巴揉搓：“两只贱狗这两天过的怎么样？”接着扭头对翰宇说：“阿宇你有这么个好地方还自己藏着，不够兄弟啊。”(<br />
“好了，现在不是叫你们来了嘛。”翰宇勉强挤出一个笑容，“先吃饭吧，吃完饭有的是时间玩。”<br />
语毕，周威、易峰和黄高博随着翰宇上桌，秦昊则被命令脱光衣服与伟松和广宁跪在一起。席间，觥筹交错，众人和翰宇诉说着这几天是怎样玩弄秦昊的，翰宇勉强听着，那些秦昊被玩弄方法传到翰宇耳朵里却勾起翰宇脑海里这两天被男孩们狠狠调教的惨痛回忆……<br />
“阿宇你怎么啦，”周威察觉到翰宇的走神，“才几杯你就醉了么？也该你和我们说说你这两天是怎么玩弄这两条贱狗了。”<br />
“还能怎么玩，”周威的声音把翰宇拉回现实，“……就那样呗。”<br />
“阿宇你可不够意思。”周威不满，“算了，先让秦老师给我们跳个舞助助兴吧。”,<br />
秦昊闻言，默默起身，几下撸硬了自己的鸡巴，开始在桌边卖力地跳起街舞来。秦昊胯下剧烈甩动的鸡巴和睾丸逗的众人哈哈大笑。可此时心事重重的翰宇却笑不出来，这要是在以前，翰宇一定还能在秦昊舞动时想出各种方法来羞辱秦昊，可如今……<br />
直到秦昊跳完，喘着粗气重新跪在伟松和广宁身边时翰宇才从万千思绪中抬起头，想起小杰说的话，翰宇摸摸从盘中拿起一个馒头丢在秦昊身边努力平静自己让自己声音正常一点：“秦老师刚刚跳的不错，这个就当是奖励了。”<br />
“干嘛对他那么好，”周威抱怨着，“阿宇给你的你就吃吧。”<br />
早就饥肠辘辘的秦昊得到进食的允许，趴在地上几口就将馒头吞进肚，接着继续抱头跪着。<br />
“阿宇，你怎么都不怎么吃啊。”大快朵颐的易峰发现翰宇几乎都没怎么动筷问道。<br />
“我，我刚，你们来之前吃过了，还不饿。”临时想出借口让翰宇有些磕巴。<br />
“你今天怎么怪怪的……”周威发觉了翰宇的不对劲。<br />
风卷残云，一桌饭菜很快就被下午劳累赶路的三人扫完。一阵声响，跪在桌边的秦昊突然趴倒在地上，以为秦昊睡着的周威起身刚想开骂却眼前一黑，双腿一软趴倒在桌上，周威努力抬起头，眯着眼看到除了翰宇外，易峰和高博也已经趴在桌上：“怎么回……事……”陷入黑暗前，周威眼前似乎出现了几个高矮不齐的身影走来……<br />
下体的一阵疼痛让周威从黑暗中醒来。朦胧的双眼渐渐清晰，周威眼前出现一张稚嫩微笑的脸。想动一动的周威却发现自己此时浑身赤裸，双手被反剪，双腿成M型被牢牢绑在一把椅子上。而眼前的这个男孩则握着自己的鸡巴与睾丸正笑嘻嘻地翻来覆去的玩弄。<br />
“怎……怎么回事，”周威挣扎着，“你，你是谁，你他妈……”周威环顾四周，发现另外三把椅子上绑着和自己姿态一样暴露着所有羞耻处的易峰，高博的秦昊。<br />
“你他妈找死……等等！我，我想起来了！”看着面前这张脸周威突然说道，“你不是，你不是阿宇的弟弟吗？！阿宇呢？！”<br />
此时剩余三人也纷纷醒来，除了秦昊外，易峰和高博发现自己此时的状态也纷纷开骂：“他妈的谁绑着老子！我草……”<br />
“好了，好了，”小杰放开周威的鸡巴退后一步对着被绑着的几人说，“想见我哥哥嘛……那还不容易，”接着小杰朝门外喊去，“牵进来吧。”<br />
小杰话刚落音，只见门外陆陆续续走进五个身影，为首的络腮胡一脸猥琐牵着一丝不挂的翰宇，而后面几个高中生，初中生模样的男孩甚至还有个更小的的男孩围着同样一丝不挂的伟松和广宁走进门来。原来，小杰担心一次制服不了新加入的几人，特地叫来了老胡，小林和黑皮帮忙<br />
周威，易峰和高博被眼前的的一幕震惊得一时忘记了咒骂，秦昊也瞪着双眼看着自己的主人之一赤裸地趴在一群人脚下。<br />
“你们……这到底……你们把阿宇……”反应过来的周威简直不相信自己的眼睛。<br />
“嘿嘿，还有更惊喜的呢。”小杰笑嘻嘻地说，接着踢了踢趴着的翰宇。<br />
翰宇迅速直起身体跪着，抬头挺胸双头抱头，目视前方，面含屈辱，极力张开双腿挺出勃发的鸡巴用力摇晃并大声说：“贱狗永远是主人的一条狗！贱狗的狗鸡巴狗屁眼贱狗的一切都属于主人，请主人随意玩弄贱狗！贱狗生来就是给主人玩弄的！”说完翰宇还烧红着脸继续不停的甩着鸡巴，直到小杰喊停才停止重新趴下。<br />
瞪大双眼看着翰宇奇异顺从的举动的周威分明看到翰宇的眼角有晶莹的亮光闪过，震惊之余周威终于回过神来：“你们到底是……你们到底把阿宇怎么看！！还有你们最好放开我，不然……啊啊！”<br />
“不然怎样？”小杰笑着打断周威，一把握住周威的鸡巴上下撸动，在小杰的玩弄下周威的鸡巴很快就勃起，小杰捏着周威的鸡巴继续说：“不然……你的狗鸡巴就射给我们看吗？”<br />
“你……！”何时受过这种屈辱的周威双目几乎要瞪出来，也渐渐明白过来这是一个陷阱，“你们到底……要做什么……”T<br />
此时男孩们也纷纷上前围着易峰，高博和秦昊玩弄起来，捏乳头，搓鸡巴，抓狗蛋，挠屁眼……三人被男孩们玩得哀叫连连不停呻吟。<br />
“你们给我住手！！”看着两个兄弟被男孩们玩弄地不停淫叫周威怒道。<br />
“住手？啊我明白了，”小杰夸张地做出恍然大悟的神情，“小狼狗一定是迫不及待要大家一起过来玩你的狗鸡巴吧！”%<br />
“你他妈……”看着眼前故意曲解自己的男孩，周威简直恨不得跳起来狠狠揍这个满脸欠揍表情的男孩一顿。<br />
“嘻嘻，”小杰终于决定暂时放过这条充满野性的小狼狗，“下面我要给你们看精彩的东西哦。”<br />
在周威的疑惑下，老胡猥琐地笑着抱着一部笔记本计算机上前说：“嘿，终于轮到老子了。”说完老胡把屏幕对着周威，点开一个图片文文件开始一张张播放起来。<br />
“这……这是……”周威瞪大双眼看着屏幕，额头上一根根青筋暴起。屏幕中的自己赤身裸体的摆出各种羞耻的姿势，有时被几根手指插着屁眼，有时嘴里含着一根鸡巴，有时和易峰或者高博搂抱在一起69式含着对方的鸡巴，还有各种近距离特写，当一个特大的屁眼特写占满屏幕时，周威甚至是第一次如此清晰的看到自己屁眼……<br />
几百张羞耻的照片播放完毕，周威感觉自己掉进了一个深不见底的冰窟里，只是，把自己推进这个冰窟的翰宇究竟是……<br />
“你们想怎样……报……报复我们吗……”周威满脑子一团混乱，甚至以为小杰众人是和伟松与广宁一伙的（可是伟松和广宁此时也光着身子趴在旁边呀<br />
“嘿嘿，我们不过是……”小杰坏笑着指着趴在地上的翰宇，伟松和广宁，“想让你们变成和他们一样的贱狗。”<br />
“什，什么……意思……”<br />
“小狼狗不要装傻，”小杰拍着周威的脸说，“我们以后会是你们的主人，而你们，将是和地上那三只一样的贱狗。”<br />
“你……你休想！”周威对着小杰怒道，“等我出去我一定……”T<br />
“哼，你出的去么，”小杰轻蔑地拨弄着周威的鸡巴，“放心，我们有一个晚上的时间来让你们乖乖听话。”<br />
夜幕低垂，地上几乎只剩下农庄还亮着灯。伟松，广宁和翰宇爬到院子里，一人提着两个装满黑乎乎东西的铁桶回到屋子里。屁眼朝天被绑着的几人看到桶里的东西不由都惊恐地挣扎起来：“你……你们想干嘛……”几个桶里的，竟然密密麻麻的都是各种蠕动的虫子和动物！有蚂蚁、蚯蚓、泥鳅、金龟子、黄鳝甚至还有一桶蠕动着的蛇！小杰笑着再从冰箱里拿出一桶冰块，一共七个铁桶放在四人面前。<br />
隐约知道小杰要做什么的周威害怕得不停挣扎，无奈却被绳子牢牢绑着只能朝着小杰怒骂：“你们这些变态！把那些恶心的东西拿开！你们，你们……！”<br />
“我们变态？”小杰失笑，“你们折磨那两只小贱狗的手段可不比我好多少。好了好了，你先来，选一个吧。”小杰指着周威。<br />
“呸！选你妈！”周威一口啐出。<br />
“好啊，”小杰不怒反笑，“那就我来帮你选吧。”从一个个铁桶前走过，小杰抱着双手似乎很苦恼地认真在选择，“选什么好呢……啊……”小杰在一个桶前停下，“就这个吧！听说你们上周用这个给小贱狗伟松玩过呢。”说着小杰把装着蚂蚁的铁桶提到周威面前。由于桶里先装了水，所以蚂蚁都密密麻麻地漂浮在水上爬不出桶。小杰让阿超、俊伟和老胡几人按着周威和椅子，然后拿来一个漏斗插在周威朝上露着的屁眼上。<br />
“不，不要……你敢……”周威惊恐地看着小杰用水水瓢从桶中勺起一票满是蚂蚁的水选在自己的屁眼上方，因为害怕屁眼紧紧收缩着反而死死咬住插在里面的漏斗。<br />
“你过来。”小杰突然朝伟松叫到。<br />
伟松疑惑地爬上前，小杰让伟松站起，然后把手中的水瓢交给伟松说：”小贱狗，主人给你一个报仇的机会哦。”明白小杰意图的伟松甚至有点感激地看着小杰，接着接过水瓢走到周威面前。<br />
“不要啊啊 啊啊 ————！”在周威的惨叫中，伟松慢慢倾倒手中的水瓢，一瓢蚂蚁倾盆而下。混合着蚂蚁的水流从漏斗上旋转而下，消失在黑洞里。敏感脆弱的肠道一股钻心噬骨的麻痒和刺痛传来，周威凄厉的惨叫划破宁静的夜空。<br />
“草你妈……拿……拿出来啊！！啊啊啊啊啊啊！”周威浑身颤抖，被几个人按着椅子也不断晃动着。<br />
“哼，还嘴硬，小贱狗再给他加把劲！”小杰冷笑。<br />
巴不得周威受到折磨的伟松闻言利马勺起一大瓢蚂蚁，没等周威骂出声就整瓢倒下<br />
“唔啊——！别，别倒了……！嗯啊啊啊啊啊啊！！”紧绷的肌肉因为剧痛滑下一滴滴冷汗，紧闭的眼角也有湿润的液体划过，“不行……求你别再……唔啊——！”在周威的挣扎下，身上粗糙的绳子一根根似乎要陷进肉里，留下一道道红印。<br />
“贱狗再嘴硬的话就继续咯？”小杰抓着周威的头发。&#8217;<br />
“不……”剧痛和酥痒让周威整张脸都扭曲了，周威浑身痉挛着，开口也似乎能听到牙齿打颤的声音“主……主人……！<br />
“终于听话了？”小杰居高临下地看着这个受难的大男孩。<br />
“贱……贱狗……听话了……！”钻心刺骨的刺痛终于让这个大男孩屈服。<br />
“那么接下来为了让你真正的服从……”说着小杰向伟松努了努嘴，伟松会意，重新舀起一瓢蚂蚁。<br />
“不不……不要，”周威惊恐得不停扭动，“贱狗真的服了……主人不要……啊啊啊啊啊啊——！！”随着伟松手中毫不留情的倒下，周威撕心裂肺的惨叫再度撕破这个惨烈的夜晚。<br />
周威的惨状几乎让在场的每个人和”狗”都感到有些心惊，连想出这个方法的老胡都不免有些庆幸还好自己不是与这些小魔头为敌。<br />
“下面该你们了……”小杰走向剩下的三人，“为了节省时间，你们三个一起好了。”—<br />
听着一旁不断传来的周威的惨叫声，三人都心惊胆战。一阵沉默后，秦昊最先打破宁静：“报告主人！贱狗愿意做主人最下贱的狗奴。”对于已经为奴的秦昊来说，认这些男孩们为主不过是换了一批凌辱虐待自己的人而已，况且刚才周威的惨状秦昊也深深看在眼里。<br />
“贱……贱狗也愿意……”看着一边还在不断惨叫挣扎的周威，易峰也颤抖着声线说，况且自己的裸照还在这些人手里，除了屈服还能怎样呢，易峰心想。<br />
“我……不，贱狗也……”见同伴们都屈服，高博也终于开口到。<br />
“嘿嘿，这几只小贱狗乖多了，不过……”小杰顿了顿，声音变的冷酷，“这个必须的见面礼还是不能少。”<br />
看着三人惊恐的表情，小杰接着说：“但是鉴于你们比他乖多了，”小杰踢了踢已经安静下来，浑身痉挛着几乎已经失去意识的周威，“你们就自己选吧，别人选过的可不许再选哦。”<br />
“……冰块！贱狗选冰块！”最先反应过来的秦昊抢先选择了唯一一个非活物。<br />
“你们还不选吗？”小杰盯着目瞪口呆的易峰和高博。<br />
“……蚯蚓。”“泥鳅…”两人颤抖着，终于选了两个看上去相对“好受”一些的。当四人终于从椅子上被松绑放下来时，几个小时的折磨都让四人双腿发软，颤抖着趴在男孩们面前。<br />
“怎么样，贱狗们服吗？”小杰居高临下看着脚下四具赤裸健壮的身体。<br />
饱受折磨的四人纷纷直起身子抱头跪着，一齐甩动鸡巴，屋子里“劈劈啪啪”的响声不绝于耳，接着四人齐声说：“报告主人，贱狗服了！”看着四人甩动的鸡巴，男孩们还让伟松，广宁和翰宇一齐加入“甩鸡巴大军”。七根硬邦邦的鸡巴啪啪啪地甩动，颇有些壮观的场面让男孩们笑的前俯后仰。在刺耳的耻笑声中，七人一边继续甩动着鸡巴，一边被命令开始唱歌，而且男孩们给的歌都是《小星星》、《小毛驴》这样的儿歌，要不就是一些低俗可笑的网络歌曲。于于是，七个光溜溜的大男人一字排开跪在一群男孩中间甩着鸡巴作为伴奏高声合唱着一首又一首可笑的歌曲……<br />
夜已深，一场屈辱的“演唱会”结束后男孩们也都已觉得疲惫，于是，除了翰宇被小杰揪着鸡巴牵进卧室说要好好培养“兄弟感情”外，剩下的六人被男孩们踢着屁股爬向屋后被重新改造过的牛棚。只见牛棚里放着几个加高过半人高的跷跷板，每个跷跷板上的横梁还悬着一个滑轮，每个滑轮上套着一根麻绳，麻绳的两头刚好垂落到跷跷板低一点的高度。六个光着身子的玩物被男孩们双手反剪在背后，两个两个一组拍着屁股赶上跷跷板两端。接着，男孩们抓着滑轮上的绳子，把绳子的两头分别绑在每个跷跷板两端的俘虏的生殖器根部，这样一来若谁保持不住平衡，就会因为生殖器被拉扯而发出惨叫。由于跷跷板是加高过的，每个坐在跷跷板一头的赤裸玩物都只能极力垫着脚尖勉强撑到地板保持着平衡。彻夜的折磨中谁如果由于疲惫放松就会猛地下沉，鸡巴的剧痛就会让自己再度清醒，继续垫着脚尖保持平衡。安排好六个性奴后，男孩们都回屋睡觉了。夜空下，只剩六个喘着粗气的身体在跷跷板上艰难地保持平衡无法入眠。有时会有男孩起夜尿尿路过牛棚，恶作剧般的一脚踩下跷跷板的一头，看着在剧烈晃动的跷跷板两头哀嚎惨叫的玩物哈哈大笑。性格最为不羁难训的周威受到的“光顾”是整晚最多的，绑在生殖器根部粗糙的麻绳不断的拉扯摩擦，鸡巴犹如针扎一样地疼，这样的痛苦和路过的男孩得逞的开心的笑声都无时无刻不提醒着周威苦难命运的开始……</p>
<p>16.运动会<br />
“哥哥遮着脸干嘛，”小杰拿着DV对着坐在自己身上起起落落的翰宇，“你还会害羞吗？”<br />
“嗯啊……唔……主人别再拍了……”弟弟的鸡巴在自己体内进进出出，巨大的羞耻和快感让翰宇几乎说不出一句完整的话来。<br />
小杰放下DV双手按着翰宇的腰，身体猛地向上弓起，“啪”地一声两人的身体没有缝隙地完全贴合在一起，翰宇的鸡巴着震地不断晃动，肠道深处的火热紧紧包裹着小杰肉棒。虽然小杰小了翰宇好几岁，但是青春期已经基本发育成熟的身体的胯下尺寸也不容小觑，虽没有翰宇的鸡巴那张粗大，但毕竟是亲兄弟，长度上几乎不相上下，相信再过几年小杰到了翰宇的年纪胯下的尺寸一定要超过翰宇了。<br />
“呃啊啊啊——！不要——”猛地被捅到深处的刺激翰宇不住哀嚎，屁眼猛地一阵收缩，浑身紧绷，肌肉隆起，双手紧紧抓着床单，脚趾全部往里蜷缩在一起。<br />
“哥哥一边说不要一边把我的肉棒吸的这么紧。”小杰调整着姿势，感受着哥哥肉穴里的火热与紧致<br />
“嗯……啊啊……呜啊……不……不要这样了……”自己的肠道竟然可以被干这么深吗……体内小杰的肉棒反复就像一把利刃，要把翰宇整个人狠狠地贯穿。翰宇被干地张着嘴，口水不自觉地流下。<br />
“不想这样哥哥就乖乖对着镜头。”说着小杰再次抓着翰宇的腰狠狠按下。<br />
“唔啊啊啊啊——！主人……别这样——我，贱狗做就是了……”再次被狠狠地贯穿，翰宇胯下的鸡巴反而更加坚硬，一抖一抖地似乎一碰就要喷射出来。<br />
翰宇满含屈辱地面对着小杰手中黑洞洞的DV镜头，翰宇一边上上下下一边对着镜头大声说：“呃啊……我谭翰宇永远是谭翰杰的奴隶，嗯啊啊……唔……永远听从翰杰主人的话……”<br />
“哥哥喜不喜欢被我的大鸡巴干？”小杰顶到翰宇深处左右扭动着，鸡巴在翰宇体内一顿乱窜。<br />
“啊啊啊——！喜，喜欢——啊啊……”G点被擦过，强烈的快感让翰宇大脑一片空白，机械地顺从着小杰的话回答。<br />
“哥哥的什么喜欢什么？”小杰步步紧逼，“看镜头！”小杰一手拿着DV一手狠狠一巴掌拍在翰宇胀得通红的鸡巴上<br />
“啊啊啊——！”翰宇只得面对着镜头几乎哭着说：“贱狗的屁眼喜欢被主人的大鸡巴干——呃啊啊啊啊——！”<br />
“哥哥你都爽哭了——”小杰用一只手摩擦着翰宇的龟头，“哥哥下面也哭了。不过，哥哥最好忍住哦，没有我允许就射出来的话，可是要被狠狠惩罚的。”.<br />
“唔……让贱狗射吧……求主人……”被小杰干了一夜却还一次都没发泄的翰宇忍受着抓心挠肺而不得释放的快感，全身上下似有千万只蚂蚁在爬。虽然难以忍受，但迫于小杰的淫威，翰宇也不敢用手去碰触自己的鸡巴。只能夹着小杰的鸡巴扭动屁股狠狠摩擦自己的肠壁和G点来缓解难以释放的快感。<br />
看着翰宇被快感折磨得不停扭动的身体，自觉地夹紧屁眼摩擦自己的鸡巴来刺激G点，小杰一脸目的达成的坏笑，小杰就是要让翰宇以后只能被人干射，像女人一样的被干到高潮。小杰看着满脸潮红的翰宇觉得差不多了，于是死死按住翰宇的腰开始猛烈抽插起来，两人的交合处发出淫靡的“啪啪啪”和“噗滋噗滋”的声音。<br />
“嗯啊——！主人……慢，慢一点——！”激烈的抽插好似顶到翰宇的五脏六腑。<br />
小杰伸手抠着翰宇被塞满的屁眼，硬生生地再插进一根手指，对着已经被撑满的肠壁弯曲：“哥哥里面好热好湿。”<br />
“唔唔唔……唔啊——啊啊啊啊啊啊啊——！”被干了一个小时的肠壁变得敏感无比，在小杰狠狠地一抠下，翰宇的肠壁猛烈地收缩，鸡巴在没有被碰触的情况下跳动着猛地一股股射出储存了一晚的精液。<br />
“没有我的允许哥哥竟然敢射！”小杰狠狠抓住翰宇射完精还十分敏感的鸡巴，掌心对着通红的龟头惩罚似的狠狠地摩擦起来。<br />
“啊啊啊啊——！不……唔啊——！”翰宇刚射完精的鸡巴在小杰粗鲁的玩弄下，竟然再次喷射起来。连续两次的高潮让翰宇的肠壁不停地收缩，被干地有点神志不清的翰宇只觉得体内一股热流猛烈地撞击着肠壁，翰宇知道，那是小杰的精液射进了自己的最深处……<br />
高潮过后，小杰也不拔出来依然把鸡巴插在翰宇温热的肠道里，让翰宇继续坐在自己的鸡巴上对着镜头说刚才被干到射的感受。渐渐从高潮中平静下来的翰宇回想着刚刚被小杰干射的场景，整个人似乎都要被巨大的羞耻感吞没，面前黑洞洞的DV镜头仿佛就像一张怪物大张着的嘴，随时要把自己一口吃掉……<br />
看着翰宇对着扭扭捏捏半天支支吾吾地说不出一句话，小杰狠狠一巴掌拍在翰宇屁股上威胁道：“哥哥你要是再这样我就把你丢到外面去和那群贱狗一起呆着！”<br />
听着窗外时不时响起的一声声凄厉的惨叫，翰宇不由打了个寒颤，不得不抬起头，屈辱地对着镜头，喉咙里发出颤抖变调的声音：“贱狗刚才被主人干的很爽……屁眼差点要被主人的大鸡巴撑，撑爆了……”翰宇搜肠刮肚地想着各种淫荡羞耻的语句。<br />
“这里呢？”小杰把DV对着翰宇的胯下，伸手挑起翰宇软塌塌的鸡巴在镜头前翻来覆去地展示。<br />
“……贱狗的……狗鸡巴也很爽……主人每次插进贱狗屁的眼狗，鸡巴都感觉马上要射出了……”翰宇的脸涨得通红，说出的每一个羞耻的词语都好像一笔一笔刻在自己心上。<br />
“那哥哥觉得做人爽还是做贱狗被干的爽？”小杰一脸坏笑，用镜头捕捉着翰宇脸上每一丝的表情变化<br />
“贱狗……贱狗觉得做主人的贱狗被主人干最爽……”问题越来越羞耻，翰宇的眼角已经微微泛起水雾。<br />
“那哥哥是喜欢做贱狗咯？”小杰并不打算就这样放过翰宇。<br />
“是……是的，贱狗喜欢做主人的贱狗……”翰宇几乎是一个字一个字地从牙缝里挤出。<br />
“嗯……啊——！”感觉到屁眼里的野兽又重新慢慢苏醒膨胀，翰宇浑身僵硬着，一动不敢动，害怕刺激到自己屁眼里的粗大。但小杰的鸡巴还是慢慢的重新撑满翰宇的屁眼，直到翰宇屁眼上的每一道褶皱都被抚平。年轻的睾丸里的弹药还很充足，月上中天，“兄友弟恭”的戏码还要上演整整一夜呢……<br />
一大早，七个彻夜未眠光着屁股的玩物就被男孩们像赶牲口放牧一样用皮鞭抽着屁股赶到农庄外的农田里开始今天的第一个羞耻项目——集体撒尿。七个赤裸的男人在男孩们的命令下狗趴着围成一个圈，高高抬起右腿完全暴露出胯下沉甸甸的鸡巴个睾丸。接着年龄最小的小林按顺序把手伸到每个羞耻大张的胯下撸硬每一根鸡巴，除了翰宇外，其他六根被拉扯了一晚的鸡巴都已经红肿不堪。接着在男孩们的围观下，七个屈辱的大男人憋红着脸被迫抬着头看着对面的脸积累着尿意，渐渐农田里响起淅淅沥沥的水声，当七更水柱从七人胯下射出的时候，“哗哗哗”的尿声刺痛着每一个光着身子的性奴的神经。由于每根鸡巴都是硬着尿尿的，所以尿完以后，都还有一部份尿液留在硬邦邦的鸡巴里，于是七人必须扭动屁股甩着鸡巴把剩下的尿液甩干净才准放下早已酸痛不已的右腿。<br />
屈辱的集体尿尿结束后，七人叉腿抱头挺着硬邦邦的鸡巴跪成一排等待男孩们新一轮的羞辱与调教。<br />
“为了让小贱狗们更清楚地认清自己的身份、知道什么是服从，今天我们要为小贱狗们举办一场‘狗奴运动会’。”为首的小杰站在高台上望着跪着一排的6个大男孩和1个大男人。“下面，运动会开始之前，小贱狗们要进行热身训练。”小杰接着说。<br />
既然是‘运动会’那么运动员们当然应该好好地装扮一番了。男孩们拿来7条裤裆被剪掉的运动短裤让7人穿上，接着拿来7块写着1—7编号的木牌分别吊在7人的鸡巴根部。从秦昊站在第一个为1号开始，剩下翰宇、伟松、广宁、周威、易峰、高博分别为2-6号。然后七人被命令双手抱头大张双腿并排站成一排，向前挺出挂着号码牌的硬邦邦的鸡巴。<br />
“贱狗听令！”杰喊道，“体——立正！”<br />
听到命令的七人收回脚并拢，双手直直贴在大腿上。但男孩们对七个玩物的姿势并不满意，纷纷捡起石子砸向七具赤裸的身体，砸到脆弱的龟头时，总能引起一声痛苦的哀嚎。<br />
“立正的时候腿要抬高！要用力跺脚！鸡巴都要给我甩起来！”小杰的声音里带着不可违抗的淫威，“下面——立正！”&#8217;<br />
只见7个大男生（为了写作方便，以下涉及集体称呼时就不把教练和其他六人分开来说了。）屈辱地按照小杰的命令，夸张地高高抬起左腿再猛的跺下双腿并拢，大幅度地动作使得7根高高翘起的鸡巴在7人胯下一阵摇晃。七人夸张的动作和摇晃不止的鸡巴引起围观的男孩们一阵刺耳的哄笑。这本只是体育课上最正常不过的动作让7个大男生感到无比的羞耻，但胯下的一根根鸡巴却愈发坚硬。<br />
“下面，狗鸡巴体操开始！”原来调皮的男孩们为7人编排了一套“体操”。但这个体操可不是学校里平时做的那种，而是男孩们特意编排的“甩鸡体操”。<br />
只见得到命令的七个大男生做着高抬腿“啪啪”甩着鸡巴散开距离，开始第一节准备运动：把双脚打开张到最大，一手抱头蹲马步，一手伸到身下把中指插进屁眼，然后一边甩鸡巴一边手指在自己屁眼里进进出出，同时嘴里还要大声喊着节拍。<br />
第二节：向后仰，双手双脚着地成弓形，把鸡巴顶到最高点扭动屁股左右甩动鸡巴。<br />
第三节：双手抱头，双腿打开到极限下蹲，然后原地蛙跳，使得硬邦邦的鸡巴上下甩动拍打在肚皮上。<br />
第四节：双腿大张，双手叉腰，扭动胯部让鸡巴转着圈甩动。<br />
第五节：张开双腿，然后弯腰翘起屁股，双手掰开臀瓣露出屁眼，然后扭动屁股。做完这节的时候，男孩们还命令7人保持动作不准站起来，男孩们纷纷伸手轮流在每一个暴露的屁眼搓弄，或者从后面抓着鸡巴往后掰，玩到兴起，男孩们还会用手指插进每个暴露的肉窟窿，玩的每个光着身子的“运动员”哀叫连连。<br />
第六节：原地进行高抬腿运动，但腿要抬的足够高，鸡巴要啪的足够响。<br />
第七节：在每人身下放一根按摩棒，一手抱头一手扶着按摩棒下蹲到按摩棒完全插入屁眼，接着再站起来扭胯三次再蹲下插入按摩棒<br />
最后一节整理运动的时候，7个大男生要一边扭胯一边用双手揉搓自己的鸡巴，直到男孩们喊停。<br />
一场屈辱的“狗奴体操”下来，7个&#8217;运动员&#8217;都累的气喘吁吁，通红的脸也不知道是因为激烈的运动还是因为强烈的羞耻……“体操”一结束，下一个热身项目马上又开始。男孩们让7个大男孩按号码牌排成一列，接着拿来一根长长的麻绳绑在排头的秦昊的生殖器根部，接着把绳子从秦昊胯下穿过如法炮制绑在伟松的生殖器根部……一直到穿到最后绑在高博的鸡巴上，于是，7人就这样被一根麻绳绑着鸡巴串在一起。随着小杰一声令下，被一根麻绳绑着鸡巴的7个大男生迈着整齐的步伐，高抬着腿，绕着农田嘴里含着“一二一，一二一……”跑起圈来。由于鸡巴被一根绳子拴着，所以7人必须按照同样的速度跑，如果有人速度慢了或者快了，其余6人的鸡巴都会受到拉扯。每当这队奇异的队伍跑过男孩们身边时，总会有男孩恶作剧地绊住队尾的高博，或是狠狠踹向排的秦昊的屁股，每次都能让7个“运动员”像多米诺骨牌似的一个一个因为为鸡巴的疼痛发出阵哀嚎尖叫。<br />
热身运动结束后，7个大男孩没有得到喘息的机会，马不停蹄地开始更为屈辱与羞耻的“运动会”。第一个项目男孩们命令7人狗趴着把接着水龙头的软管插进自己的屁眼里，待水灌满后，双手抱头，双腿打开到极限，蹲着让屁眼垂到最低，然后边往前移动边收缩屁眼用屁眼中的水灌溉身下的农田。但肚子里的水排尽后，要爬回起点重新灌满肠道，回到刚才的位置继续灌溉。新来的周威、易峰、高博与秦昊往往成为男孩们的重点戏弄对象，尤其是周威。<br />
阿超坏笑着走进周威身边，然后猛地掰开周威紧绷着控制着屁眼的臀瓣：“小狼狗速度太慢了，我来给你加把劲！”只听“噗”地一声，周威一声尖叫屁眼里的水全部哗啦啦地喷射而出。其他6人听到周威的惨叫丝毫不敢怠慢，继续紧绷着全身的肌肉一点一点灌溉着身下的土地。<br />
由于多次被男孩们特殊照顾，最后周威的完成进度自然是所有人中最少的，于是小杰揪着周威的鸡巴，把周威的一只运动鞋挂到周威的阴囊上说：“哪只贱狗输了比赛就给你们挂上一只，到时候谁的狗蛋上挂的最多，谁就……哼哼。”小杰冷酷的声音让趴在地上的大男生们都不寒而栗，只能忍者巨大的屈辱与痛苦打起十二分精神来面对接下来的调教。<br />
第二个项目由上场比赛的输者周威和被小杰坏笑着揪出来的翰宇相隔着站在两头，一根长长的麻绳把两人的鸡巴连在一起。周威和翰宇双手叉腰，一起扭动胯部让绳子在两人甩动的鸡巴的带动下在空中飞快地转起圈来。接着其他6人被男孩们拍着屁股一个一个赶到在两人鸡巴上飞舞的绳子中进行新一轮的比赛——跳绳。第一个上场的当然是一号秦昊，在周威和翰宇的惨叫声中，绳子转地几乎看不清影子，秦昊集中全身精神飞快的在绳影中跳着，绳子越转越快，秦昊一个不慎双脚被绳子勾住惊叫着扑倒在地上。这边的秦昊还好，惨的是鸡巴连着绳子的周威和翰宇，绳子猛的被秦昊拽向前，两人惨叫着被绳子拖着鸡巴扑向前，鸡巴的剧痛让周威和翰宇觉得自己的鸡巴几乎要被扯掉。泪水几乎同时从两个大男生因痛苦而紧闭的眼角挤出。接下来秦昊因为摔倒被小杰揪着鸡巴跟翰宇进行交换，而翰宇则被小杰大发慈悲地赶到“运动员”的队伍的最后排队等待。一轮跳绳下来，几乎每人都被换上过用鸡巴甩绳子的位置，只有周威一直站在绳子的一头一直没有被换下来。跳绳比赛结束后，周威跪趴在地上，一手捂着自己几乎疼到失去自觉的生殖器，光滑的脊背在男孩们面前不停颤抖着……第二场比赛自然没有人赢，于是除了周威没有参加比赛外，所有人的阴囊上都被挂上一只运动鞋。<br />
经过一上午的凌辱与调教，7具汗津津赤裸的身体在太阳下闪着耀眼的光芒，7人双手抱头蹲着马步在太阳下经过短暂的休整，男孩们也趁着空档吃饱喝足后，下午的比赛又拉开了序幕。第三个项目前面由一人双手撑地趴着，后面一人抓着前面的人的大腿掰开，把鸡巴插进趴着的人的屁眼里。然后后面的人的鸡巴就在前面的屁眼里进进出出顶着前人前进。前面趴着的一人就必须一边被干一边用双手支撑着身体往前爬去。由于是两人两人一组，一定会有一人落单，于是周威再次被揪着鸡巴牵出队伍，在阴囊上挂上一只运动鞋直接被判定为输家。比赛开始后，落单的周威趴在场边，背上坐着三个男孩。而剩下的6人则伟松与广宁、易峰与翰宇、高博与秦浩两两一组在农田里艰难地前进着。<br />
“啪”小杰手中的鞭子狠狠抽在易峰背上骂道：“小贱狗这么慢！皮又在痒了是不是！”T<br />
“啊———！”易峰一声惨叫抓着翰宇的大腿猛的向前冲了几步，鸡巴也一下顶到前面趴着的翰宇的肠道深处。<br />
“嗯啊——啊啊……”突如其来的刺激让翰宇一阵手忙脚乱，下身一股热流传来，翰宇竟然浑身颤抖着射出了精液。<br />
小杰一把抓住翰宇湿漉漉的头发让他抬起头：“哥哥你真是淫贱，这样都能射，你自己说说你这是第几次被人干射了？真是只贱狗。”<br />
面对小杰的羞辱痛苦与羞耻轮番闪过翰宇高潮过后通红的脸，一次次被干射的巨大屈辱一点点吞噬着这个大男生的内心。小杰伸手重新撸硬翰宇因为射精而软下的鸡巴说：“为了惩罚哥哥‘随地小便’这场哥哥算输了哦。”说完小杰果真拿来一只运动鞋绑在翰宇阴囊上。<br />
三场比赛下来，周威和翰宇阴囊上分别挂了两只运动鞋，其余五人都是一只鞋。小杰踢着翰宇胯下吊着的运动鞋说：“哥哥可要努力了哦，哥哥要是输了，我可要狠狠地惩罚哥哥。”看着翰宇惊恐的表情，小杰满意地说：“下面进行第四个项目！<br />
项目四是跨栏赛跑。但是跨栏都被换成了一根根粗大可怖的按摩棒。“运动员”要跑到按摩棒前坐下，待按摩棒完全插入自己的屁眼后一手抱头，蹲着上上下下让按摩棒在自己屁眼里进出10次后站起继续跑向下一个按摩棒……身体和肠道被调教地敏感无比的翰宇在跑到第8个按摩棒时，翰宇的鸡巴已经涨的通红不断流出淫水，翰宇极力忍者想要射精的欲望，但当按摩棒上的突起又一次狠狠地擦过敏感的肠壁时，翰宇终于忍不住再次哀叫地射出了精液……翰宇不明白为什么自己的身体突然变成这样，只要一被插屁眼就很容易达到高潮，难道自己真的变成了小杰说的下贱的淫犬了吗……小杰饶有趣味地盯着翰宇因为一次次被插射而羞耻地脸，其实翰宇并不知道，小杰为了改造和彻底击垮翰宇的内心，昨夜干完翰宇后，在翰宇被干的意识朦胧时把从老胡那拿来的一种春药涂在了翰宇肠壁上，这种药会让肠壁变得敏感无比，小杰一次给翰宇涂了3倍的量，看着哥哥一次次被插地射出精液，小杰知道，哥哥就快要被自己改造成功了。<br />
比赛结束后，在途中屡次射出精液的翰宇自然又成了输家，又一只运动鞋吊在了翰宇的阴囊上。羞辱了翰宇一番后，小杰宣布下一个项目——拔河比赛开始。<br />
7人被进行分组，翰宇、伟松、广宁一组，周威、易峰、高博一组，男孩们用两根绳子分别把两组大男生的鸡巴串联在一起。而至于多出来的秦昊则抱头站在两组人员中间，翰宇一组的绳子的另一头绑在了秦昊的生殖器根部，周威组的绳子连着老胡拿来的可膨胀到完全取不出来的按摩棒插在秦昊屁眼里。于是两组拔河选手就由秦昊而连在一起。<br />
“哪组先把秦老师拖到自己的阵营里，哪组就赢了哦。”随着小杰一声令下，两边的大男生都使出全身力气用鸡巴往后拔着，而中间的秦昊不仅要忍受鸡巴被拉扯的疼痛，还要忍受着屁眼里巨大的按摩棒被往外拉扯的剧痛。在两边的全力拉扯下，秦昊一会左一会右地左右摇晃着，两边的六根鸡巴也被拉得长长地几乎要脱离身体。<br />
渐渐翰宇组的占了上风，秦昊在拉着下一点一点地往翰宇那边移去，周威见状不由心急，使出了吃奶的力气，但还是比不过对面翰宇、伟松与广宁三个肌肉男的力气。突然“噗”地一声，秦昊屁眼里的按摩棒竟然因为两边的拉扯猛的被抽出体外，两组人也因为惯性向后倒去，而秦昊则因为鸡巴和翰宇组拴在一起而尖叫着扑向翰宇组的方向。<br />
胜负已定，输掉比赛的周威、易峰、高博三人每人的胯下又多了一只鞋。而赢得这场比赛的翰宇、伟松、和广宁也丝毫高兴不起来，因为他们知道，无论谁赢谁输，7人都已经彻底输在了这群小恶魔手里。<br />
7人排成一列抱头蹲着马步等待男孩们的发落。比赛结果，翰宇和周威胯下吊了三只运动鞋，伟松与广宁是一只，秦昊、周威、易峰和高博是两只。<br />
“下面宣布需要惩罚的小贱狗的名单。”小杰踱着脚在7个喘着粗气的大男孩面前来回走着，“结果就是——”小杰坏心眼地停顿这，“就是——你们全都输了，全都要接受惩罚！”看着7人惊恐与惊讶的眼神，小杰坏笑着说：“因为你们的狗蛋上都挂了球鞋，你们，全都输了。”全都输了——是啊，从落到这些小恶魔手里开始，7个大男生就全都输了<br />
惩罚内容是七人站成一排，由排头的秦昊和末尾的高博合力抱着一块巨大的木板，木板上被挖空出7个洞，7人的鸡巴与睾丸刚好从每个洞里伸出。让7人准备好后，男孩们坐在木板前，每人身下都放着一堆石子，男孩们一个个捡起石子砸向7根挺立的鸡巴。<br />
“啊——”“呜啊——！！”“呃——！！啊啊啊！！”在男孩们的石子下，木板后的7人惨叫连连，特别是被砸到过头或者睾丸时，尖叫声总会提高八度。由于木板的高度刚好遮住7人的头，所以7人根本无法知道自己的鸡巴什么时候会被男孩砸中，惨叫声哀嚎求饶声和男孩们砸中目标的笑声久久回荡在农田里。<br />
17.生日宴会<br />
“快点！”清晨的山路上一辆马车上一个个初中生模样的男孩挥舞着手中的鞭子，“偷懒有你们好看的！”车前被当做牛马的三个一丝不挂的大男孩发出几声闷哼，身上的肌肉疼得一阵颤抖，不由加快脚步。只见三个大男孩被反绑双手，三条粗铁链从马车连到三人的胯下，拴在三人勃发的生殖器根部的一个铁环上，铁环上还挂着三个牌子，分别写着贱狗2号谭翰宇、贱狗5号周威和贱狗6号易峰。<br />
“真是三只贱狗。”坐在另一边的阿超用竹竿来回拨弄着三人沈甸甸垂在腿间的睪丸说。为了羞辱和继续改造翰宇的身体，出发前小杰特地在翰宇屁眼塞了一根涂满春药的按摩棒，在屁眼不断的刺激下，翰宇的鸡巴高高翘着，马眼中不断流出透明的液体。看着随着翰宇前进的步伐一张一合吸着按摩棒的屁眼，阿超玩心大起拿起竹竿狠狠朝露在翰宇屁眼外的圆头戳去。<br />
“啊啊啊啊啊——！”按摩棒骤然被整根捅进肠道深处，粗糙的浮点狠狠划过脆弱的肠壁，翰宇在春药的刺激下，又一次喷射出乳白的黏液。<br />
“贱狗哥哥你自己说说你这是第几次了。”阿超用竹竿敲打着翰宇的屁股。一路上不知被按摩棒弄射几次的翰宇低着头，一次次当众射精的快感和屈辱交织成泪水从这个大男孩的脸上滑落。<br />
“求……主人让贱狗把屁眼里的……拿出来……贱狗真的……不能再射了……”两天不知被玩射多少次的翰宇一字一句地哀求着。<br />
“为什么要拿出来？是因为小贱狗只要屁眼被插就会射吗？”阿超把竹竿插进翰宇的屁眼顶着按摩棒转动着。<br />
“唔……呃啊……是……是的，贱狗是只要被插就会射的淫犬……再射贱狗会坏掉的……坏掉就不能让主人玩弄了……求主人……”在阿超的玩弄下，翰宇的鸡巴又再次精神抖擞地跳动着。<br />
“那你的屁眼每天是不是都很痒，每天都想被干？”阿超并不打算轻易放过翰宇，猛地加重手上的力度。<br />
“啊啊啊……！唔啊……是，是啊……！贱狗的屁眼每天都要被干……”翰宇双眼通红，忍受着无尽的屈辱附和着阿超，只希望男孩能允许他取出屁眼里折磨了他一路的按摩棒。<br />
“既然喜欢被插，那就插着吧！”阿超坏笑着按摩棒开到最大档。<br />
“不……啊啊啊啊啊……唔啊啊啊啊啊……”按摩棒剧烈震动着，源源不断的快感刺激着翰宇的大脑皮层。明白马车上的男孩只是为了羞辱自己，翰宇绝望地再次尖叫着射出了精液……/<br />
马车终于被三个大男孩用生殖器拖回农庄，被从马车上解下来的翰宇浑身颤抖着跪趴在地上，数次射精的鸡巴依然高高翘着，大腿和小腹上留着一块块风干的白色痕迹。一路不间断的射精和折磨已让这个大男孩身心俱疲。<br />
“一路上小贱狗的狗鸡巴不管射了几次就没软下来过。”阿超兴奋地和小杰说着一路对翰宇的玩弄。男孩开心的声音刺激着翰宇的耳膜，翰宇痛苦地闭上了眼睛。<br />
小杰伸手从后面穿过翰宇的双腿之间握住翰宇因为不间断射精已经有些红肿的阴茎搓弄起来。比平时敏感数倍的鸡巴每一次被碰触的刺激彷佛都被放大了无数倍，让翰宇又痛又爽地呻吟起来，甚至不自觉的扭动着屁股去迎合小杰的玩弄。<br />
翰宇的举动小杰看在眼里，收回手狠狠拍打着翰宇布满鞭痕的屁股：“哥哥越来越骚了，现在都知道扭着光屁股让人玩了。”<br />
屁股的刺痛和小杰的羞辱让翰宇猛地从高潮中清醒过来，自己这是怎么了，竟然在无休止的凌辱与玩弄中得到快感，还毫无尊严地去迎合男孩们地玩弄……去年的这个时候自己也在这里，不过是在悠闲地度假，而如今自己同样在这个地方却赤身裸体地被自己的弟弟和一群男孩玩弄得痛苦不堪，无时无刻都要在男孩们面前毫无保留地展示自己所有羞于见人的部位，更可怕的是自己的身体被男孩们调教得被玩弄屁眼就会高潮，而且自己渐渐还沈溺于这种快感中……<br />
“贱狗们都别偷懒，都把这些给我搬进去。”不容翰宇多想，马车上从城里采买的晚上宴会的食物和各种道具一箱箱被绳子连在三人的睪丸上，由男孩们赶着运进屋里。<br />
一进屋就看到伟松、广宁、秦昊和高博每人挺着一根硬邦邦的鸡巴在几个男孩的指挥下在拖地、擦窗进行大扫除。四个光溜溜的男人在几个小监工的监督下不敢有丝毫怠慢，一上午的劳累让四具身体都汗津津的，豆大的汗珠一滴滴从四人头上滑落。中午过后，晚上的客人们也开始陆陆续续要到了。整理完房间的大男孩们也没歇着，除了翰宇双手抱头站在农庄大门外，其余6人都被男孩们牵到路口等待客人的到来。6人一字排开抱头跪在路口。<br />
不一会儿4个男孩的身影便出现在路口，看到跪着的一排翘着鸡巴的裸男后几个初次来到农庄的男孩都惊讶得睁大双眼盯着这奇异的一幕。被几个陌生男孩盯着的6人完全没有表达害臊的机会，只见满脸通红的6人尽量叉开双腿用力甩动生殖器齐声道：“贱狗欢迎主人光临！”<br />
6人的举动引起男孩们一阵刺耳的哄笑，为首的一个高中生对小杰说：“哈哈，你们是怎么做到的……这几根大鸡巴。”<br />
“好了，一人选一只吧，今天让你们也骑骑这几只贱狗。”小杰的语气中透着炫耀。<br />
男孩上前一把握住伟松的鸡巴说：“我要骑这头。”<br />
虽然张开双腿任人玩弄生殖器已经是家常便饭，但是面对陌生的男孩伟松还是浑身不自在，还没等伟松闪躲伟松赤裸的屁股就挨了小杰一脚，“把你的狗鸡巴给老子挺起来，小贱狗皮又在痒了是不是？”挨了一脚的伟松不敢再躲，只能尽力挺出下体任由男孩玩弄。其他几个新到的男孩也有样学样，各自选了广宁、周威和易峰，玩得不亦乐乎。接着男孩们骑在各自选择的坐骑背上，由身下的坐骑驼回农庄。比自己年龄大的帅哥任由自己玩弄让男孩们兴奋不已，于是一路上男孩们也没有停止对身下赤裸的躯体的玩弄。伟松背上的男孩伸手插进伟松的臀瓣用手指在伟松的屁眼上来回摩擦着，“屁眼这么快就开了，你说你是不是欠干。”面对初次见面的男孩的羞辱伟松紧咬牙关，沉默地继续驼着男孩前进。<br />
“你他妈聋了是不是！”男孩猛地从伟松屁眼上揪下一撮肛毛骂道。<br />
“啊啊啊啊啊——！”屁眼的嫩肉的刺痛让伟松浑身一颤，眼圈微红，眉头紧锁，“报告主人，是，是的贱狗欠，欠干。”<br />
“哼，你就是欠收拾。”说着男孩开始一把把揪起伟松的肛毛来。<br />
“啊——！不要——呃啊啊啊——！呜……”不一会儿，在伟松的哀嚎声中伟松的屁眼犹如新生一般，一根毛也看不见了。<br />
农庄的门口翰宇早已在等待。只见翰宇大张的双腿间硬邦邦的鸡巴上挂着一个篮子，男孩们从各自的坐骑上下来，把准备好的礼物丢进翰宇胯下的篮子里，翰宇的鸡巴被拉的几乎和地面平行。每当一个男孩放进礼物时，翰宇就必须甩动鸡巴看着面前的男孩说：“欢迎主人！”随着篮子里的礼物的增多，每次甩动鸡巴都会让绳子深深嵌入鸡巴根部，使得翰宇的鸡巴涨得通红青筋暴起，随着胯下的篮子不停上下摇晃着。这根被重物拉扯显得更为粗大的肉棒引发了男孩们极大的兴趣，一只只小手握着翰宇的鸡巴往下掰，然后再松手让手中的肉棒反弹回去，虽然鸡巴经常被男孩们这样玩，但此时鸡巴上挂着重物，每一次都让翰宇觉得自己的鸡巴几乎要被男孩掰断。好在男孩们羞辱了翰宇一番后就进屋了，翰宇继续站在门外迎接下一波客人。<br />
夕阳西下，天边的流云被风剪得支离破碎直至把天边染得通红。站在门外的翰宇胯下的篮子早已满满当当，虽然双腿酸痛不已，但翰宇也只能硬撑着，用鸡巴吊着这满满一篮的礼物。默默望着远方，翰宇觉得自己就像天边的碎云一样，早已破碎不堪，自己的骄傲、自尊被男孩们击得粉碎，就算拾起也无法再拼凑在一起了。对自己这样残忍，犹如自己之前折磨伟松一样。翰宇知道弟弟从小就喜欢自己，但面对这个夺走了自己所有关注度的弟弟，翰宇当时只有深深的厌恶。而伟松，不知道多少次，梦里伟松被自己压在身下狠狠地贯穿。所以但翰宇看到小杰计算机里的影片时，震惊之余，也迅速把自己幻想多时的想法付诸实践。所以从某种意义上来说，自己和小杰果然是亲兄弟，一样的变态，都折磨和凌辱着自己喜欢的人……<br />
客人都到齐后，小杰的生日宴会终于拉开序幕。只见诺大的客厅里坐了二三十个大大小小的男孩，最大的不过十六七岁，最小的只有小学生模样。至于那7个赤裸的男人则被男孩们做了不同的安排。秦昊、易峰和高博被倒吊在桌边，只见三人双手反绑，被大腿和腰上的绳子倒吊在空中，双腿倒M形打开，朝天的屁眼里被插着一根粗大的蜡烛成为三个人体烛台。每当滚烫的蜡油滴下，特别是滴到屁眼或是阴囊时，房间里都会响起三人给晚宴“助兴”的呻吟。伟松、广宁和周威则被四仰八叉的绑在桌上，身上放满了各种食物，每人的乳头都被挤了一坨奶油然后上面放着一个樱桃。三根鸡巴朝天怒挺着，马眼里都被插着一朵花，花柄全根没入使得花正好开放在通红的龟头上。屁眼也分别被插进一根黄瓜堵着，只露出短短的一节。至于翰宇，双手抱头，大张双腿成M形坐在一个转盘上。左右乳头各夹着一个蝴蝶结，脖子上也带着一个领结。从翰宇大张的双腿间可以看到转盘中央一根粗大的按摩棒正插在翰宇的屁眼里。面对一张张戏谑稚嫩的脸，7个大男人羞耻难堪，虽然天天被羞辱玩弄，但从没面对过这么多的陌生男孩，更别说还要在这么多陌生人面前毫无保留地展示自己的身体了。<br />
“开始前，该是哥哥的表演时间了。”说着小杰盯着翰宇痛苦的双眼按下手中的开关。<br />
只见翰宇身体猛的一抖，可以看出是屁眼中的按摩棒开始震动，接着翰宇身下的转盘开始带着翰宇慢慢旋转起来，而对着弟弟和一双双紧紧盯着自己的眼睛，翰宇颤抖的双唇中吐露出不成调的旋律：“祝你……生日快……乐……祝你生日……快乐……祝你……生……日快乐……祝你……生日……快乐……啊……唔……”一曲不成语调的生日歌唱完，翰宇不停颤抖着的鸡巴也在按摩棒的刺激下射出一股股白浊液体。<br />
“啪啪啪啪。”在翰宇的喘气声中小杰戏谑着看着翰宇鼓起掌来，“哥哥这是你第一次送我生日礼物呢，这是我收到的最棒的八音盒了。”<br />
伴随着翰宇更像是呻吟的歌声，晚宴正式开始了。男孩们纷纷围绕在7具赤裸的身体旁。一个男孩抓着倒吊着的易峰一圈圈地像上发条似的转着圈，吊着易峰的绳子渐渐一圈圈螺旋交迭在一起。<br />
易峰明白要发生什么，不禁颤抖着跟男孩求饶：“主人不要……不……”<br />
男孩握着易峰的鸡巴继续转着圈，等到绳子已经紧到无法再转时，男孩坏笑着松开易峰。<br />
“呃啊啊啊啊啊啊——”在空中飞速旋转的易峰连尖叫声都变了调，等速度渐渐慢下来时，易峰的鼻涕眼泪已经糊了一脸。<br />
转盘上的翰宇则在旋转的转盘上不停一遍遍地唱着生日歌，并且小杰为了让翰宇更像一个真正的“八音盒”命令只要转盘一开始旋转翰宇就要开始唱，一停止翰宇也要保持动作停止唱歌。倘若唱错翰宇屁眼里的按摩棒就会被开大一档，几遍生日歌下来，翰宇身前已经射了一大片精液。到最后翰宇已经是在边哭边唱了。<br />
桌上的伟松、广宁和周威也绝不轻松，男孩们的筷子在三人身上四处戳弄，时不时还夹着一根勃起的鸡巴左右摇晃。这时一个男孩夹起一块芥末坏笑着涂抹在伟松的龟头上，“哈哈，我来做个鸡巴寿司。”说着拿来两块涂满芥末的鲑鱼包裹在伟松的鸡巴上。强烈的刺激让伟松浑身巨颤，阴茎火辣辣的刺痛令伟松既羞耻又痛苦不堪。<br />
其他男孩也有样学样拿来各种酱料和食材开始料理广宁和周威的鸡巴。不一会儿，三根鸡巴就被各种涂满了芥末、酱油、辣油等的鱼片肉片包裹起来。从三个大男孩湿润的眼眶和痛苦的神情就可以知道，三根鸡巴都正处于水深火热之中。<br />
男孩们酒足饭饱之后，便是7个男人的专属表演时间了。7人被带进房间各自穿上来时所穿的衣服，接着抱着头排成一队回到客厅，几天赤身裸体的生活让重新被布料覆盖身体甚至有些不习惯。趁着7人穿衣服的空档，客厅已经被男孩们进行重新改造。原本的几张桌子被拼合在一起铺上一块布变成一个高台放在客厅中央，高台的四个角各放着一台聚光灯，把桌子拼合的高台照耀得犹如一个舞台。男孩们则四散坐在舞台四周。<br />
在男孩们的嬉笑和戏谑的掌声中，翰宇作为第一个“演员”登场了。在小杰的命令下，翰宇走出队伍爬上被照得恍如白昼的“舞台”叉开双腿双手抱头站着。<br />
“哥哥就别害羞，快开始吧。”小杰望着翰宇强光下茫然的脸。<br />
望着台下一张张戏谑的脸，翰宇颤抖着把手指放到了领口的纽扣上。刚穿上不久的衣服渐渐剥落，翰宇的双手放在裤腰上呆立着，低着头不知道如何继续，因为长裤里面被……<br />
“哥哥再不脱就把你放回去哦。”小杰指着一边的转盘。<br />
“不……我，我脱……”随着翰宇长裤的落下，里面的秘密也暴露在男孩们面前——翰宇里面穿的竟然是一件纸尿，不合大小的尿裤紧紧包裹着翰宇的下体，像是要被撑破一样。<br />
翰宇滑稽可笑的装束让台下的观众们爆发出一阵猛烈的哄笑，台上的翰宇羞得眼泪都快出来了。“哥哥你来说说为什么你都二十岁了还要穿纸尿裤啊？”小杰犹闲对翰宇的羞辱还不够。<br />
“报告主人，因为……因为……”翰宇望着嬉笑的观众们大脑一片空白，“因为贱狗经常随地撒尿。”<br />
“哥哥为什么会随地撒尿呢？”小杰步步逼近。<br />
“因为……我，不贱狗……被插屁眼就会射。”翰宇不知道自己是怎么说出这个答案的。男孩们的笑声似乎要掀翻屋顶，翰宇却犹如身处在一个冰窟之中。<br />
“那哥哥现在穿着尿裤是不是因为屁眼正在被插啊？”给翰宇穿上尿裤的罪魁祸首小杰彷佛真的想知道原因一样追问着翰宇。<br />
“是……是的……”翰宇知道小杰没有满意是不会放过自己的，“贱狗屁眼里现在……正在被按摩棒干。”<br />
“那就给大家展示一下吧。”小杰说着带头鼓起掌来。<br />
男孩们的掌声和口哨声溢满整个夜晚，彷佛真的在期待一个万众瞩目的大明星一样。嘈杂中翰宇咬着牙脱下身上的纸尿裤，露出里面被精液糊成一团的下体。<br />
“哥哥你看你又尿了。”小杰指着翰宇满是精液的鸡巴，“转过身让大家好好看看吧。”<br />
翰宇默默转身趴在桌上掰开自己的臀瓣，露出被塞满的屁眼，当着观众的面一点点的开始把按摩棒排出体外。随着噗地一声按摩棒落地，翰宇浑身紧绷的肌肉也脱力般地松懈下来。接着翰宇转回来面对观众岔开双腿，双手抱头，开始按照事先的命令边甩动鸡巴边做自我介绍：“贱狗谭翰宇，狗龄二十岁……是主人最淫荡的贱狗，喜欢被主人玩弄屁眼…………”翰宇机械化的声音透露着麻木。<br />
翰宇的部分结束后，按照命令伟松从队伍中出列爬上舞台。为奴最久的伟松面对密密麻麻的观众一咬牙熟练的脱光身上的衣服开始自我介绍，接着是广宁、周威、秦昊…………害怕像翰宇一样被男孩们惨痛羞辱，剩下的几人人一个一个地顺从地在聚光灯下脱光衣服，于是，7具赤裸性感的身体再度暴露在众人眼前。<br />
随着小杰的一声令下，7人在聚光灯下站成一排开始甩着鸡巴做那套羞耻至极的“狗奴体操”7根上下翻飞的鸡巴和7张写满了羞耻和痛苦的脸让初次看到这种情景的观众们炸开了锅，时不时还有男孩上前拍打表演者赤裸的屁股或是猛地抓住一根翻飞的鸡巴……<br />
表演结束后7人的苦难还在继续，已经发育的男孩们开始纷纷宽衣解带，面对一屋子的男孩，7人的嘴里和屁眼里永远被塞地满满当当，甚至有时嘴里和屁眼同时被插进两根鸡巴。<br />
趁着7人被男孩们翻来覆去地奸淫，老胡把小杰拉到一边，一脸猥琐：“那个，我们来做个交易怎样？”<br />
“哦？说来听听。”<br />
“是这样，”老胡眯着眼盯几具着挥汗如雨的身体说，“你看现在有这么多只贱狗，我研究新药和道具正好缺个试用的，你到时候让我带走一只，我以后新的药和道具一出来就给你送一份，怎么样？”<br />
“你想要哪只？先说好，除了我哥哥其他的随你挑。”小杰用手指点了点被四五个男孩包围着地翰宇。<br />
“我要那只壮狗。”老胡指了指肌肉最为发达的秦昊。<br />
“成交。”说着小杰走到被按在桌上被猛干的秦昊身边，对着伏在男孩胯下的那张通红的脸说：“你以后就归他了。”小杰抓着秦昊的头发让他看着老胡，“假期结束后你就给我辞职，到老胡那报道。”秦昊知道这个小恶魔是不会改变决定的，通红的双眼写满了绝望……</p>
<p>18.兄友弟恭<br />
“哥，这个给你，这两天为了我的生日辛苦了。”小杰笑着把一个鸡腿夹到翰宇碗里。<br />
“你们兄弟关系变得这么好真是太好了，我还以为你们……”看着和睦融融的兄弟俩，谭母很是欣慰。<br />
“妈，我和哥哥关系一直很好啊。”小杰看着翰宇，“哥，你说是吧。”<br />
“啊……”看着小杰人畜无害的笑脸翰宇有一瞬间的恍神，“是，是啊。”脸上勉强在嘴角挤出弧度，翰宇心中却只能苦笑。若谭母此时往桌下看就不会这么欣慰了，在桌布的掩盖下，小杰的左脚正踩在翰宇隆起的双腿之间缓慢揉搓着。<br />
“阿宇怎么了？脸突然这么红？”发现翰宇的异样谭母关切地问。<br />
“啊，没，没什么，可能是这两天有点累。”翰宇忙说，却感觉到踩在自己裆部的脚加大了力度。<br />
“你们也真是……”谭母有些怪嗔道，”两兄弟天天往乡下跑，生日也不让爸爸妈妈去。”<br />
“好啦，”一旁的谭父说道，“两兄弟就要多多相处，这样才能增进感情嘛，阿宇你累了一会洗洗澡就先去睡吧。”T<br />
“我今晚跟哥哥睡。”小杰说。<br />
“就算关系好也不用突然这么好吧……”谭母奇道，“你都多大了还要和哥哥睡。”<br />
“我就要。”小杰撅着嘴，“哥哥晚上也想和我睡的，对不对？哥哥？”<br />
“啊，是，晚上我和小杰一起睡。”感受到裆部突然加大的力度，翰宇忙道。<br />
“那我先去洗澡了，”翰宇用衣服下摆遮着隆起的下体，慌乱的看了小杰一眼往浴室走去。<br />
“怎么回事，衣服浴巾也不拿。”望着翰宇的背影谭母说道，“小杰，把衣服拿给你哥哥。”<br />
“好啊。”小杰简直求之不得，欢快地拿了衣服和浴巾往浴室走，“我也要一起洗。”留下谭父和谭母沈溺在兄友弟恭的喜悦中。<br />
“哥你怎么还穿着衣服？”一进浴室小杰看见翰宇依然穿戴整齐，对着镜子发呆。”哦，哥哥一定是在等我帮你脱。”说着小杰真的把手放在翰宇的裤头，还没等翰宇反应过来，下体已经一股凉意袭来，裤子连着内裤一起已经被小杰猛地脱到膝盖，早就勃起到鸡巴在空气中一颤一颤。<br />
“啊……别……”翰宇下意识地去抓裤子，却被小杰一把抓在生殖器根部一拖，酸腿被挂在上面的裤子勾着一个重心不稳，四脚朝天地摔进浴缸里，溅起一地水花。<br />
小杰顺势按着翰宇一根手指直接噗地插进翰宇露着的屁眼里：“哥哥这么等不及姿势都摆好等我干了吗？”<br />
虽然全身上下早已被小杰玩了个遍，但此时毕竟是在家里，父母就在外面，巨大的羞耻感袭击着翰宇，“小杰……不，主人，求你别在这……”<br />
“可是哥哥很想要的样子，你看。”说着小杰抓着翰宇的头发迫使翰宇看着对面的镜子，“哥哥你看你的屁眼都吸着我的手指不放。”<br />
只见镜中的自己双腿被压在胸前，裤子半拉在小腿上，衣服被辽到胸前卡在胸肌上，浑身湿透，满脸潮红，屁眼在小杰的玩弄下一张一合，简直比av女优还淫荡，画面说不出地淫靡。第一次这么近距离地看自己的屁眼，还是在这种状态下，翰宇羞愧地别过头哀求着小杰：“唔……主人，不要……不要在家里这样……啊……嗯啊，到，到农庄贱狗随便主人玩……”<br />
“哥哥难道不是在哪里都随便我玩吗？”小杰坏笑着弯曲插在翰宇屁眼里的手指。<br />
“唔啊啊啊……不……”屁眼现在是翰宇浑身上下最敏感的部位了。<br />
“现在还不可以射哦。”说完小杰掏出一小截绳子牢牢绑在翰宇生殖器根部，又在阴囊和阴茎根部牢牢扎了几圈，于是翰宇的鸡巴整个看起来比之前还要粗大，青筋节节暴起，龟头涨得通红，两个硕大的睾丸页显得更加饱满。看着自己的杰作小杰抓着翰宇的头发让翰宇蹲在镜子前，“下面我来帮哥哥洗澡吧。”<br />
翰宇红着脸脱光挂在身上的布料，双手抱头，劈着双腿蹲在镜子前，小杰坐在后面环抱着翰宇，双手抚摸揉捏着翰宇颤抖的身体。小杰逼着翰宇必须抬起头看着镜子里自己是怎么被玩弄的，只见小杰把头搭在翰宇的肩膀上，盯着镜子中翰宇屈辱的双眼，一手揉着翰宇的胸肌，一手摩擦着翰宇通红的龟头说：“哥哥喜欢吗？”<br />
耳边传来小杰呼出的热气，望着镜中淫贱的自己说：“喜，喜欢……唔……贱狗喜欢被主人玩……”<br />
“嘻嘻，要是哥哥球队的队员和那堆喜欢哥哥的女人看到哥哥现在的样子会是什么表情？”小杰按下翰宇的鸡巴，啪地一下拍在翰宇的小腹上。<br />
小杰的话像把翰宇的心狠狠抓住一样，是啊，曾今意气风发地自己为什么会沦落到这个狼狈不堪的境地。<br />
“张嘴，尝尝自己的味道。”小杰把沾满翰宇前列腺液的手指放到翰宇嘴边。<br />
翰宇顺从地含住小杰的手指吮吸着，看着对自己言听计从的哥哥，小杰摸着翰宇的头发，用插在翰宇嘴里的手指挑逗着翰宇的舌头说道：“哥哥的嘴巴越来越厉害了，看来是吃鸡巴吃出心得了，拿出去卖一定很赚钱。”<br />
听到小杰要卖掉自己，害怕自己会落得和秦昊一样的下场，翰宇不由紧张地看着镜中的小杰。<br />
看着翰宇紧张惊恐地神情，小杰这才心满意足的把手指从翰宇嘴里抽出，就着翰宇口水的润滑插进翰宇的屁眼里，一边搅动一边说：“哥哥放心，只要哥哥以后都乖乖听话，我不仅可以留着哥哥，还可以让哥哥以后都只被我一个人玩。”其实，小杰哪舍得卖掉翰宇呢。<br />
在农庄被一群男孩几天的羞辱玩弄让翰宇感到痛彻心扉的屈辱，于是听到以后可以不被其他男孩玩弄，翰宇连忙说：“贱狗保证会乖乖听话，什么都听主人的，主人想怎么玩贱狗就怎么玩……”<br />
“乖。”小杰奖励似的拍了拍翰宇的头，“不过集体活动哥哥你还是要参加的，我只是让哥哥不被其他人叫出去。”<br />
听到的小杰的话翰宇不由失望地垂下头，小杰见状，贴近翰宇的耳边说：“哥哥你要是知道你的几个好兄弟现在的状况你就会感到庆幸了。他们现在……”<br />
伟松心情沉重地躺在床上，自从那天小杰的生日宴会之后，参加宴会的二三十个男孩全变成了自己的主人，这些认识的不认识的男孩随时都会把自己叫出去玩弄。而且路上有时候碰见那些男孩，也逃不掉一顿羞辱玩弄，就像那天……<br />
那天傍晚，刚给一个男孩发完自己穿着开裆裤的的鸡巴照的伟松打算出去走走。刚出小区迎面就走来一群初中生，其中几个似乎还有些面熟。伟松心里一惊，心中有一丝不祥的预感，低着头加快脚步。走过男孩们身边时，突然一个流里流气的男孩一把抓住伟松胯下的一包说：“小贱狗跑那么快，忘了我吗？”<br />
下体突然被人抓住，伟松一时竟忘了挣扎，瞪着双眼呆立在那里。<br />
“小贱狗发什么呆，”男孩隔着裤子狠狠捏着伟松的睪丸，“连你主人都忘了吗！小贱狗当初可是被我干到哭呢。”其他男孩也上前围着伟松对伟松上下其手。<br />
“啊……不要……”听着男孩的声音伟松隐约记起来男孩是那天生日宴会的客人，似乎是叫刘飞。<br />
“妈的，”看着伟松的反应刘飞骂到，“小贱狗你再没反应我就扒光你叫人来围观了。”说着刘飞开始拉扯伟松的裤子。<br />
“啊，别，不要……”害怕男孩声张开来伟松拉着裤子急道，“主，主人……”<br />
“这才乖。”刘飞拍了拍伟松的脸，和其他男孩一起拥簇着伟松把伟松拖进旁边的公厕里。接着男孩们留下一人在门口望风，其他四个男孩则推拉着伟松往里走。<br />
刘飞一脚把伟松踹倒在地上：“小贱狗别害羞了，快开始吧。”<br />
伟松知道自己今天是逃不掉了，于是只能当着四个男孩的面开始一件件脱掉身上的衣服。不一会儿伟松全身就只穿着脚上的篮球鞋了。之间伟松低头撸硬自己的鸡巴，然后双手抱头打开双腿蹲着马步，对着四个男孩甩动鸡巴说：“报告主人，请玩弄贱狗的狗鸡巴！”<br />
“还算懂规矩。”看着伟松臊红的脸颊刘飞满意地说。接着刘飞让伟松蹲下来，掏出自己早就半勃起的鸡巴就啪啪打在伟松脸上：“给我舔硬了。”<br />
被初中生用鸡巴打在脸上让伟松羞耻难堪，但也只能忍受着屈辱张开嘴含住男孩的鸡巴。身后的男孩们已经掰开伟松的臀瓣，让伟松的屁眼完全暴露出来。男孩在后面一手插着伟松的屁眼，一手穿过伟松的双腿像挤奶一样撸着伟松的鸡巴。男孩边弄边说：“飞哥，这贱狗的屁眼怎么有点松啊，这么容易就插进去了。”<br />
“他是最早被抓来的，早就被操了个透能不松么，下次把那几只屁眼紧的新狗叫出来给你们玩玩。”刘飞按着伟松的头说。<br />
被男孩们肆意评论自己屁眼的松紧度让伟松羞臊地快哭出来，羞耻不已的伟松只能把头更深地埋入男孩的胯下，彷佛男孩的阴毛成了自己的遮羞布。<br />
当伟松还沈溺在羞耻中时，后面的男孩已经解开自己的裤头，趁着伟松的屁眼还没闭合就扶着年轻的鸡巴一把挺入。被前后夹击的伟松含糊不清地呻吟着，粗大的鸡巴在胯下随着节奏不停晃动。<br />
“既然是在这里那就是马桶咯。”说着刘飞和正在干伟松的男孩对视一眼，伟松嘴里和屁眼里的两根鸡巴开始同时喷射出温热的液体。一边尿刘飞还死死按着伟松的后脑说：“把你上下两张嘴都给老子吸紧了！敢漏出来你试试看！”<br />
被突如其来的尿呛地满脸通红的伟松也只能大口吞咽着刘飞的尿，一边努力收缩括约肌让屁眼里的尿液不漏出来。可就算如此，伟松嘴里和屁眼的尿还是淅淅沥沥地漏了一地。<br />
在伟松嘴里尿完的刘飞抓着伟松的头发把伟松的脸按到满是尿液的地上用脚踩着骂到：“妈的你两张嘴都松了是不是！漏了这么多！给我好好舔干净！”<br />
贴着满是尿液冰凉的地板，初秋的凉风让伟松狠狠地打了一个寒颤，伟松不由悲从心来，自己好好一个校草现在竟然跪在一个初中生面前被强奸还要喝尿，抽泣着伸出舌头舔着骚臭的地板。<br />
舔完后伟松的磨难还在继续，男孩们去吃晚饭了，而伟松依然被留在厕所里。男孩们走之前把伟松关进隔间，让伟松坐在马桶盖上抱着双腿，接着铐住伟松的双手，这样伟松只能一直保持着这个让羞于见人的部位完全暴露的姿势。<br />
在伟松屁眼里插进一根假阳具后，刘飞盯着伟松湿漉漉的双眼说：“小贱狗乖乖在这里等我们哦。”<br />
听到男孩们要把自己一个人这样丢在厕所里，伟松不由害怕起来，急道：“主人不要……唔……不要丢贱狗一个在这……求主人，会有人过来……”<br />
“会给你关上门的，”刘飞拍了拍伟松的屁股，“只要小贱狗你不浪叫出声就不会有人来。”说完刘飞用一块布条绑住伟松的眼睛，脱下伟松的袜子塞进伟松嘴里。厕所里只身下害怕有人进来发现自己的伟松。<br />
站在一栋大宅子门前眉头紧锁，浑身汗水的广宁深吸一口气，按下了门铃。一个小时前，广宁接到电话，电话里的男孩口气不容分说，广宁知道等待自己的又是一场凌辱。<br />
“进来吧。”一个男孩探出头对着广宁坏笑着。<br />
男孩推着广宁往里走去，房间里，阿超和另外一个男孩已经在等待。<br />
阿超一上来就是一巴掌抽在广宁脸上，打的广宁眼冒金星，“贱货！怎么这么晚！你想死是不是！”<br />
“主人贱狗错了……路上堵车，贱狗已经用跑的……啊！”没等广宁解释完阿超又是一巴掌：“做错事还敢狡辩！”<br />
广宁明白男孩不会听自己解释了，只是想羞辱自己在朋友面前出风头，于是顺势把衣服裤子一脱抱头跪下：“贱狗知道错了！请主人饶了贱狗！”广宁希望自己顺从的举动能让自己少受一点折磨。<br />
看着对阿超言听计从还自己自动脱光衣服的广宁其他两个男孩都惊奇的瞪大眼睛看着这奇异的一幕。在朋友面前出够风头的阿超露出满意的表情，但还是一脚踹在广宁下体骂道：“不要以为这样我就会饶过你！”<br />
忍者下体的疼痛广宁支撑着挺直腰板说：“是，请主人惩罚贱狗！”<br />
“真是天生做狗的命，听到要被虐狗鸡巴都翘起来了。”说着阿超揪着广宁都生殖器让广宁站起来面对另外两个男孩挺出下体，“来，你们也玩玩这只贱狗的狗鸡巴。”<br />
“真的可，可以摸么？”第一次近距离这样细致的看到成年男人的生殖器，对着粗大还一跳一跳的广宁的鸡巴男孩有些犹豫不决。<br />
“随便摸随便玩。”阿超捏住广宁鸡巴根部一顿猛摇，“小贱狗你说是不是？”<br />
“报告主人，是的，请主人玩贱狗的狗鸡巴！”虽然羞耻无比，可广宁也不得不回应着阿超的羞辱。<br />
两个男孩再无顾虑，一把握住广宁的鸡巴和睪丸上下翻看起来。第一次触碰成年男性的生殖器的男孩好奇无比，把眼睛凑近广宁的鸡巴前仔仔细细的观察了个遍，鸡巴如此近距离地被两个男孩当作道具一样研究让广宁恨不得羞死过去，但无奈被阿超顶着只能在男孩面前继续毫无保留地展示自己的生殖器。<br />
等男孩们玩地差不多了，广宁被赶到桌子上抱着双脚躺着，男孩们继续研究起广宁的屁眼来。<br />
“下面该惩罚小贱狗迟到的事了。”阿超说。<br />
男孩抚摸着广宁的屁眼，“真黑，比鸡巴可黑多了。”“毛也挺多的……”“欸，你看摸一摸就自己打开了。”男孩们对自己屁眼的肆意评论一句句像刀划在广宁心上。<br />
“看他一开一合好像要什么东西插进去。”男孩笑着说，“不如来看看能插进多少吧！”说着男孩拿来桌上的一个笔筒，从中拿出一只笔插进广宁屁眼里。阿超和另一个男孩也从笔筒中拿起笔往广宁屁眼里插。不一会儿，笔筒里大半的笔都被插进广宁的屁眼，广宁的屁眼已经几乎被撑到极限了。<br />
“主人别再插了……贱狗的屁眼要，要裂了……”屁眼撕裂一样的疼让广宁忍不住开口求饶。<br />
“还有哦，”阿超摇晃着笔筒里剩下的笔。说完阿超从中拿起一个最粗的记号笔往广宁已经被撑满的屁眼里插去。<br />
“好痛……！啊……不要，主人……真的要裂了……贱狗再也不敢迟到了啊啊啊……”记号笔进入广宁的屁眼后，一道血迹顺着广宁的臀缝往下流。<br />
接着阿超坏笑着对着插在广宁屁眼里的笔杆一掌拍下。<br />
“呃啊啊——！”笔噼哩啪啦地从广宁屁眼里弹出，刺骨的剧痛让广宁的惨叫都变了调。<br />
“以后还敢迟到吗？”阿超盯着广宁因为疼痛而失去血色的脸。<br />
“不敢了，不敢了，贱狗以后再也不敢迟到了。”广宁的声音都打着颤。<br />
“那么接下来就准备好挨操吧。”看着浑身发抖的广宁，阿超把广宁拖下桌子趴着。<br />
接着，三根小钢炮开始轮番在广宁嘴里和屁眼里进出。阿超还蒙住广宁的双眼命令广宁用嘴熟悉每一根鸡巴，然后转身当一根鸡巴插进广宁屁眼时，广宁就要大声说出这是哪个主人的鸡巴，答错就要被狠狠地弹一次龟头。几轮过后，广宁连蒙带猜也只答对了两次，于是，男孩们的手指一次又一次弹在广宁龟头上。红肿的龟头透露着鸡巴的主人遭受过的折磨，而广宁也只能继续泪眼朦胧的坐在一根鸡巴上用屁眼努力感受着然后说出鸡巴的主人……<br />
奸淫过后男孩们的休息时间广宁继续趴在地上用双手掰开自己的双臀。只见经过几个小时折磨和奸淫的屁眼已经外翻红肿，里面红白混合的液体顺着广宁的大腿往下流着。毕竟正处于血气方刚的年纪，面对这个血脉膨张的画面阿超感到自己才射过精不久的鸡巴又再次抬头。于是阿超走到广宁身后，又再次把鸡巴捅进广宁的屁眼一顿猛干。已经被干的腿软的广宁连呻吟的力气都没有了，只能任由男孩在自己身上继续肆虐。</p>
<p>19.教学<br />
感到被子被掀开，有人钻进了被窝在身后躺下。接着一双手穿过自己的腰，在裆部摸索着，不一会儿就熟练地从短裤洞口探入，鸡巴被从洞口掏出把玩着。<br />
“哥哥一直硬着等我玩吗？腿给我打开，不准夹着。”手的主人边玩边在翰宇耳边轻声道。<br />
翰宇只能乖乖打开双腿，让小杰的手继续深入自己的私处。另一只手也从翰宇后背往下伸入股间，食指灵巧地插进翰宇的肉穴。<br />
“转过来。”小杰命令到。<br />
翰宇转过身面对着小杰，黑夜中男孩的双眼闪耀着戏谑的光芒。短短几天时间自己的人生发生了翻天覆地的变化，生殖器已经不知道被多少男孩抓在手里玩弄，屁眼也不知道被多少根鸡巴光顾过。在农庄里的几天让翰宇刻骨铭心，而此时鸡巴被人握住，屁眼被插入的触感提醒着翰宇，小杰对自己的折磨和羞辱一刻也不会停歇。自己大概永远也不会被放过吧……<br />
“哥哥在想什么呢?”小杰搓着翰宇的龟头把他拉回现实，“是不是还在怀念被干得爽到哭出来射地到处都是的感觉？”<br />
小杰不加掩饰的粗俗语句让翰宇难堪不已，那场惨痛的轮奸自己的嘴里和屁眼无时无刻都插着一根鸡巴，男孩们排着队一个个轮流在自己身上肆虐发泄着，而自己也一次次被干到高潮，最后自己身上、脸上、屁眼里全部都充满了精液，就像是从精液池里被捞起来一样。<br />
“下面散步时间到了。”小杰抓着翰宇的鸡巴把翰宇从床上拖下来，接着拿来一个项圈套在翰宇脖子上说，“走吧。”<br />
被小杰连拖带拽爬到门口的翰宇用手抓着拴着自己的狗链哀求地看着小杰：“求主人不要，出去会被人看见的……”翰宇此时浑身只穿着一条短裤，鸡巴还翘着从洞口伸出。<br />
“哥哥你是要把爸妈吵醒来围观你这个下贱的样子吗？”小杰威胁道，说完把手放在门上作势要拍门。<br />
“不，不要……”翰宇明白自己此时只是案板上任人宰割的鱼肉而已，只能顺着狗链被小杰拉出门外。<br />
“把裤子脱了。”小杰用脚挑起翰宇因为羞耻低垂的头。<br />
短裤从翰宇身上剥下，翰宇此时除了脖子上的项圈已经一丝不挂了。小杰拖着狗链往楼下走去，深夜的寒风和随时会被人发现的恐惧让翰宇瑟瑟发抖。翰宇的心砰砰砰乱跳着，万一此时有人过来……翰宇不敢再往下想。<br />
深夜的小区格外寂静，一人一“狗”漫步在路上。这条熟悉的路翰宇以前早上经常在这慢跑晨练，而现在却光着身子像狗一样地爬在这里。<br />
“哥哥很喜欢被这样对待嘛，狗鸡巴翘那么高，还流水了。”小杰发现了翰宇身体的变化。<br />
身体忠实的反应让翰宇羞耻不已，但越是羞耻，鸡巴就越是兴奋。难道自己真的喜欢被人这样羞辱吗？<br />
“有人！”看到前面手电筒的灯光小杰低声道，“快走！是保安！”小杰拽着狗链把翰宇往树林里拉，躲进绿化带的灌木后面。<br />
伏在小杰身下的翰宇此时惊恐无比，如果被发现自己的一切就完了，翰宇满脑子胡思乱想着。当脚步声靠近，灯光从树叶缝隙射进来时，翰宇更是一颗心跳到了嗓子眼。脚步声渐行渐远，终于消失在路的尽头，小杰终于松了一口气扭头看向翰宇时却听到一阵淅淅沥沥的水声。小杰往下看去发现了水声的来源，翰宇竟然被吓到失禁了。<br />
“哥哥你……”眼前的一幕不禁让小杰失笑，“你竟然会被吓尿！！！你竟然被吓尿了！！哈哈哈哈！”有点不相信眼前的画面，兴奋不已的小杰不断重复着。<br />
小杰的笑声和身下的水声让翰宇差点羞死过去，在弟弟面前被吓尿，以后真的不要活了。羞愤不已的翰宇多希望自己现在能直接晕过去。小杰赶紧掏出手机拍摄起这个千年一遇的场景。<br />
“哥哥要尿也要有尿尿的样子，给我到那边树下抬腿尿去。”说着小杰踢了踢翰宇的屁股，翰宇一路边撒尿边爬到树下，把左腿抬起架在树杆上，让翰宇面红耳赤的淅淅沥沥的水声过了好一会停下。<br />
“哥哥继续，屁股扭起来，不给我准停。”小杰在翰宇身后拿着手机说。<br />
翰宇只能继续抬着腿，扭着屁股，鸡巴里剩余的尿液甩在翰宇的大腿、小腹上。<br />
“下次集体活动一定要在大屏幕上把哥哥今天的精彩表演播出来。”回去的路上小杰也不忘继续羞辱着翰宇。<br />
“哥哥，今天跟我去一个地方，见见一些小朋友。”小杰一脸坏笑看着翰宇。<br />
“……是。”翰宇低着头。<br />
“怎么？哥哥有什么意见吗？”贱翰宇垂头丧气地，小杰问。<br />
“主人不是说……说以后贱狗乖乖听话就可以给主人一个人玩吗……怎么……”翰宇红着脸说出心中的疑问。<br />
“唔……我好像是这么说过，”小杰歪着头佯装思考着，“那哥哥的意思是不是我把哥哥给其他人玩哥哥就不听话了？”<br />
“不，贱狗不是这个意思……”小杰的眼神让翰宇打了个寒颤。<br />
“那是什么意思？”小杰逼问。<br />
“就，就算主人把贱狗给其他人玩，贱狗也，也会乖乖听话……”明白自己现在完全掌控在这个小恶魔手里，翰宇也只能如丧家犬一样完全接受小杰的所有决定。<br />
“下面，让我们来欢迎新同学！”坐满了男孩的小学教室里，站在讲台上的小杰说。一阵掌声过后，门外毫无动静，小杰眉头一皱走出门外对着门外一侧一顿拳打脚踢：“还不他妈给我滚进来！贱狗就是贱狗，一定要人打骂才会动。”<br />
走回讲台的小杰身后跟着一个穿着背心和篮球裤双手被反绑在背后一脸茫然的健壮帅哥，正是翰宇。翰宇跟着小杰走到讲台上，转身面对着满满一个教室的男孩兴奋、好奇、戏虐的眼睛。虽然翰宇穿着衣服，但是鸡巴却翘着露在裤子外面。<br />
“新同学跟大家介绍一下自己吧。”小杰坏笑地对翰宇说。<br />
“我，我叫何翰宇，今天开始和大家一起，一起上课。”面对着一群毛都没长齐的男孩，翰宇有点不知道该把视线放在哪里。<br />
“还有呢？继续啊。”见翰宇默默站着小杰催促道。<br />
翰宇明白小杰话里所指，咬了咬牙，顶出胯部说：“这是我的狗鸡巴，喜欢被人玩弄，同学们可以上来玩我的狗鸡巴。”<br />
教室里发出一阵刺耳的哄笑，吵闹中有几个胆大的男孩上前，试探地摸了摸翰宇的鸡巴。<br />
“啊……”鸡巴被男孩碰触，翰宇触电似的往后退了一部，鸡巴被震得不停晃动，碰触翰宇鸡巴的男孩被吓了一跳猛的收回手。<br />
“啪”小杰一巴掌抽在翰宇屁股上：“妈的你躲什么躲，你露着狗鸡巴不就是给人玩的么。”说着小杰把翰宇推上前，让翰宇顶着鸡巴站在几个男孩面前。<br />
“来，都来摸摸看。”小杰抓着翰宇的鸡巴根部一顿猛摇，“你们看大哥哥都等不及了，都兴奋地甩起来邀请你们玩他的大鸡巴了。”<br />
“大哥哥我可以玩玩看吗？”一个男孩想摸又不敢摸，天真地看着翰宇。<br />
极度羞耻的翰宇满脸通红，在小杰严厉的目光下，张着嘴，半天终于颤抖着说：“可。可以……玩。”T<br />
“玩什么啊？不说清楚可不行。”小杰盯着翰宇羞臊不已的脸颊。<br />
“玩，玩我的狗鸡巴……。”翰宇羞耻的话刚落音，暴露在外的鸡巴已经落入几只小手之中。翰宇的鸡巴被好奇的男孩们翻来覆去地玩弄着，一只手还从翰宇的裤洞伸入，把翰宇的睾丸也掏出裤外把玩着。看着台上几人玩得不亦乐乎台下坐着的男孩们也按耐不住，纷纷围上来吵着也要玩弄翰宇的鸡巴。<br />
“好了好了。”小杰拍着手示意大家安静，“大家都回到座位上去，我们要开始上课了，一会大哥哥再让你们好好玩个够。”散去的男孩们让翰宇暂时松了一口气。<br />
“今天呢，我们先让这个把鸡鸡露在外面的大哥哥给大家好好讲讲以前你们老师课上都不说的生理知识，大家欢迎！”小杰边说边撩起翰宇的上衣。<br />
“下面我们请几个同学上来帮这个大哥哥把衣服脱掉，大哥哥都等不及和大家见面了哦。”话刚落音，几个男孩迅速抢着上前围住翰宇，在翰宇的惊呼声中三下五除二就脱掉翰宇的裤子，而上衣因为双手被绑住的缘故，被拉起下摆穿过翰宇的头部搭在脖子上。于是，翰宇性感的裸体就这样完全暴露在一群男孩面前。<br />
“上课还需要有教材，我们来请这个大哥哥来帮我们印一些吧。”说着小杰抓过翰宇的鸡巴，把翰宇拉到教室一角的复印机前。小杰托着翰宇的屁股让他登上复印机，接着命令翰宇面朝下趴在复印机上，使得翰宇的下体刚好处于复印区域。然后小杰启动复印机，随着扫描的绿光一次次扫过翰宇的下体，一张张印着翰宇生殖器的白纸从复印机从吐出。很快，教室里坐着的每一个男孩都拿到了一张印着翰宇的生殖器的“教材”。重新站上讲台的翰宇看着底下男孩们手中印着自己生殖器的纸羞耻不堪。<br />
“大家把教材举起来，告诉我教材上的东西，也就是现在流着水的大哥哥的这根棒棒叫什么？”小杰用教鞭指着翰宇的鸡巴说。<br />
“小鸡鸡！”一个男孩喊道。<br />
“你的才叫小鸡鸡！大哥哥的那么大应该是大鸡鸡了！”另一个男孩马上站起来纠正到。<br />
“鸡巴！”“不对，我看到过书上说叫阴茎！”男孩们七嘴八舌讨论自己生殖器的声音让翰宇简直羞臊不已，每一句都像一块巨石把翰宇撞地粉碎。<br />
“你们说的都对，不过，大哥哥的可是有另外特别的称呼哦，来哥哥你来告诉大家。”小杰挑着翰宇的鸡巴。<br />
“我的叫……叫……啊啊！”见翰宇扭扭捏捏半天小杰一教鞭打在翰宇的鸡巴上骂道：“快说！”<br />
“呜……叫狗鸡巴！我的叫狗鸡巴！”翰宇颤抖羞耻的声音再次成功地引起了满堂哄笑。<br />
“下去绕一圈甩着你的狗鸡巴给大家展示一下，边展示要边喊狗鸡巴，知道吗？哥哥？”小杰继续命令道。<br />
翰宇知道自己别无选择，只能甩着鸡巴从每个男孩面前走过，嘴里不停地重复着：“狗鸡巴！狗鸡巴！狗鸡巴！…………”更让翰宇感到羞耻的是经过一个调皮的男孩面前时，男孩一把抓住翰宇翻飞的鸡巴把翰宇拖到身前，几个人围着一起研究翰宇起的鸡巴。<br />
“大哥哥为什么你的鸡鸡，不对狗鸡巴这么大啊？”男孩天真地抬头看着翰宇羞红的脸。<br />
“因为……因为……呜啊——！”翰宇回答的速度一慢屁股上就结结实实地挨了小杰一鞭。“长得大是因为我的狗鸡巴要给人玩！”翰宇也不知道自己是怎么想出这个羞耻的答案的。<br />
一圈下来，翰宇的鸡巴被男孩们玩得淫水直流，喘着粗气的翰宇重新叉腿站在讲台上。<br />
“那接下来谁知道大哥哥的这个叫什么？”小杰用教鞭戳着翰宇两个硕大的睾丸。<br />
“我知道！大哥哥的应该叫狗蛋！”一个男孩举着手大声说。<br />
“答对了！那这位同学可以上来摸一摸大哥哥的狗蛋。”小杰说着命令翰宇蹲着马步，让翰宇的鸡巴刚好到男孩可以玩弄的高度。<br />
男孩兴奋地上前握住翰宇的睾丸，在男孩下手没有轻重的揉搓下引得翰宇哀叫连连。男孩心满意足地回到座位后翰宇站好继续进行展示。<br />
“接下来大鸡巴哥哥要给你们展示他最后的秘密了。”小杰的手在后面抚摸着翰宇的屁眼，“到桌上去，把你光溜溜的大屁股给同学们展示一下。”<br />
自从进入教室到现在的羞辱让翰宇已经眼眶微湿，在众人的目光中，在小杰的帮助下翰宇爬上讲台桌。小杰取来一根绳子分别绑住翰宇的两条大腿，中间部份挂在翰宇的脖子上。这样翰宇只能在男孩们面前一直保持着这个暴露所有私密部位的姿势。<br />
“下面我要请一位同学上来帮忙。”小杰对着台下的男孩说。几乎所有的男孩都举起手，希望上台玩一玩这个“大哥哥”。<br />
小杰叫了一个男孩上台后，抓着男孩的手放到翰宇的屁眼上说：“下面的时间接交给你了。”<br />
男孩歪着头盯着翰宇，翰宇被男孩看得浑身不自在，心里有一丝不祥的预感，屁眼也因为紧张而一缩一缩的。突然男孩像是决定了似的，伸出食指“噗”的一下就插进翰宇的屁眼。<br />
“跟大家说说大哥哥里面是什么样的。”小杰站在一旁说。<br />
“唔……大哥哥里面热热的，软软的，湿湿的……”男孩看着翰宇，“啊，大哥哥还把我的手指往里面吸！”男孩的声音让翰宇差点眼泪就下来了，可是忠诚的身体还是不断收缩着屁眼吸着男孩的手指。<br />
“我也要玩！”“我也要！”“我也……”男孩们此起彼伏的声音在教室里响起，听着男孩们争先恐后的要玩弄自己的屁眼，虽然羞耻，当屁眼也更加猛烈的收缩起来。<br />
男孩们挤成一群里三层外三层地围着翰宇，争着把手伸向翰宇的屁眼。翰宇的屁股上贴满了男孩们的手，三个男孩的手指一起插在翰宇的屁眼里，一些摸不到翰宇屁眼的男孩就趁机把玩起翰宇的睾丸和鸡巴来。比起无数小手的玩弄男孩们的声音更是让翰宇感到刻骨铭心的羞耻。<br />
“大哥哥你把屁眼再打开一点，我插不进去啦！”一个男孩把手指戳在翰宇被插的满满的屁眼上半天挤不进去，朝着翰宇急道。<br />
“大哥哥戳这里你是不是特别舒服？”一个男孩发现自己的手指每划过一个部位时这位大哥哥总会哀嚎着浑身颤抖，与是反复磨蹭着这个让“大哥哥”不停发抖的部位。<br />
“不……别……别弄那里……”翰宇知道男孩再弄下去自己就要在男孩们面前丢脸地射精了。<br />
翰宇的求饶反而激起了男孩的好奇心，更加猛烈的攻击着翰宇体内的这点。<br />
“不不不……不要……啊啊……额啊——！”翰宇浑身一阵颤抖，震得桌子也不停摇晃，一股股精液从翰宇鸡巴射出，射了翰宇一胸一脸。<br />
第一次见到男人射精的男孩们都被这个场面惊呆了，一个男孩尖声叫道：“大哥哥撒尿了！”男孩天真的声音一字一句的扎在翰宇身上，翰宇闭着眼只希望时间过的快点。<br />
“大哥哥可不是这样撒尿的，一会让大哥哥做给你们看大哥哥的怎么撒尿的。”小杰在旁解释着，“这叫射精，是让大哥哥很爽很舒服的事情，只要有东西插大哥哥的屁眼大哥哥就会射精。”<br />
“那我们再让大哥哥舒服一次吧。”“我们还没插呢！”于是男孩们继续争抢着玩弄翰宇的屁眼。<br />
“大哥哥的狗鸡巴怎么变小变成小鸡鸡了？”一个男孩握着翰宇射完精软下的鸡巴问。<br />
“因为大哥哥害羞了呀。你问问大哥哥怎样才能让他的小鸡鸡变大变回狗鸡巴。”小杰笑眯眯地把头转向翰宇。<br />
“大哥哥，你的小鸡鸡要怎样才能变大变成狗鸡巴啊？”男孩着急地问翰宇，“我还没玩够呢！”<br />
“我……我……”面对天真的男孩羞愤的翰宇是在不知道用什么词语开回答。<br />
“啊！变大了！大哥哥的小鸡鸡又变回狗鸡巴了！”在男孩们的目光中，在屁眼的刺激下，翰宇的鸡巴在男孩手中又渐渐变大，就算羞耻，鸡巴还是忠于屁眼被玩弄的快感而勃起。<br />
男孩们像得到一件新的玩具一样乐此不疲地玩弄着翰宇的身体，翰宇就算再感到羞耻也只能展示着自己一切羞于见人的部位像个大玩偶一样任由男孩们玩弄。男孩们的嬉笑声和翰宇的哀嚎声环绕在教室里，而小杰则在一旁摆弄着道具准备着下一堂课的内容。<br />
教学<br />
感到被子被掀开，有人钻进了被窝在身后躺下。接着一双手穿过自己的腰，在裆部摸索着，不一会儿就熟练地从短裤洞口探入，JB被从洞口掏出把玩着。<br />
“哥哥一直硬着等我玩吗？腿给我打开，不准夹着。”手的主人边玩边在翰宇耳边轻声道。<br />
翰宇只能乖乖打开双腿，让小杰的手继续深入自己的私处。另一只手也从翰宇后背往下伸入股间，食指灵巧地插进翰宇的肉穴。&#8221;&#8220;<br />
“转过来。”小杰命令到。<br />
翰宇转过身面对着小杰，黑夜中男孩的双眼闪耀着戏谑的光芒。短短几天时间自己的人生发生了翻天覆地的变化，生殖器已经不知道被多少男孩抓在手里玩弄，PI&#8217;YAN也不知道被多少根JB光顾过。在农庄里的几天让翰宇刻骨铭心，而此时JB被人握住，PI&#8217;YAN被插入的触感提醒着翰宇，小杰对自己的折磨和羞辱一刻也不会停歇。自己大概永远也不会被放过吧……<br />
“哥哥在想什么呢”小杰搓着翰宇的龟头把他拉回现实，“是不是还在怀念被干得爽到哭出来射地到处都是的感觉？”<br />
小杰不加掩饰的粗俗语句让翰宇难堪不已，那场惨痛的轮奸自己的嘴里和PI&#8217;YAN无时无刻都插着一根JB，男孩们排着队一个个轮流在自己身上肆虐发泄着，而自己也一次次被干到高潮，最后自己身上、脸上、PI&#8217;YAN里全部都充满了JING&#8217;YE，就像是从JING&#8217;YE池里被捞起来一样。<br />
“下面散步时间到了。”小杰抓着翰宇的JB把翰宇从床上拖下来，接着拿来一个项圈套在翰宇脖子上说，“走吧。”<br />
被小杰连拖带拽爬到门口的翰宇用手抓着拴着自己的狗链哀求地看着小杰：“求主人不要，出去会被人看见的……”翰宇此时浑身只穿着一条短裤，JB还翘着从洞口伸出。<br />
“哥哥你是要把爸妈吵醒来围观你这个下贱的样子吗？”小杰威胁道，说完把手放在门上作势要拍门。<br />
“不，不要……”翰宇明白自己此时只是案板上任人宰割的鱼肉而已，只能顺着狗链被小杰拉出门外。<br />
“把裤子脱了。”小杰用脚挑起翰宇因为羞耻低垂的头。<br />
短裤从翰宇身上剥下，翰宇此时除了脖子上的项圈已经一丝不挂了。小杰拖着狗链往楼下走去，深夜的寒风和随时会被人发现的恐惧让翰宇瑟瑟发抖。翰宇的心砰砰砰乱跳着，万一此时有人过来……翰宇不敢再往下想。<br />
深夜的小区格外寂静，一人一“狗”漫步在路上。这条熟悉的路翰宇以前早上经常在这慢跑晨练，而现在却光着身子像狗一样地爬在这里。&#8221;<br />
“哥哥很喜欢被这样对待嘛，狗JB翘那么高，还流水了。”小杰发现了翰宇身体的变化。<br />
身体忠实的反应让翰宇羞耻不已，但越是羞耻，JB就越是兴奋。难道自己真的喜欢被人这样羞辱吗？&#8221;`<br />
“有人！”看到前面手电筒的灯光小杰低声道，“快走！是保安！”小杰拽着狗链把翰宇往树林里拉，躲进绿化带的灌木后面。<br />
伏在小杰身下的翰宇此时惊恐无比，如果被发现自己的一切就完了，翰宇满脑子胡思乱想着。当脚步声靠近，灯光从树叶缝隙射进来时，翰宇更是一颗心跳到了嗓子眼。脚步声渐行渐远，终于消失在路的尽头，小杰终于松了一口气扭头看向翰宇时却听到一阵淅淅沥沥的水声。小杰往下看去发现了水声的来源，翰宇竟然被吓到失禁了。<br />
“哥哥你……”眼前的一幕不禁让小杰失笑，“你竟然会被吓尿！！！你竟然被吓尿了！！哈哈哈哈！”有点不相信眼前的画面，兴奋不已的小杰不断重复着。<br />
小杰的笑声和身下的水声让翰宇差点羞死过去，在弟弟面前被吓尿，以后真的不要活了。羞愤不已的翰宇多希望自己现在能直接晕过去。小杰赶紧掏出手机拍摄起这个千年一遇的场景。&#8221;<br />
“哥哥要尿也要有尿尿的样子，给我到那边树下抬腿尿去。”说着小杰踢了踢翰宇的屁股，翰宇一路边撒尿边爬到树下，把左腿抬起架在树杆上，让翰宇面红耳赤的淅淅沥沥的水声过了好一会停下。<br />
“哥哥继续，屁股扭起来，不给我准停。”小杰在翰宇身后拿着手机说。<br />
翰宇只能继续抬着腿，扭着屁股，JB里剩余的尿液甩在翰宇的大腿、小腹上。<br />
“下次集体活动一定要在大屏幕上把哥哥今天的精彩表演播出来。”回去的路上小杰也不忘继续羞辱着翰宇。<br />
…………</p>
<p>“哥哥，今天跟我去一个地方，见见一些小朋友。”小杰一脸坏笑看着翰宇。&#8221;<br />
“……是。”翰宇低着头。<br />
“怎么？哥哥有什么意见吗？”贱翰宇垂头丧气地，小杰问。&#8221;<br />
“主人不是说……说以后贱狗乖乖听话就可以给主人一个人玩吗……怎么……”翰宇红着脸说出心中的疑问。<br />
“唔……我好像是这么说过，”小杰歪着头佯装思考着，“那哥哥的意思是不是我把哥哥给其他人玩哥哥就不听话了？”<br />
不，贱狗不是这个意思……小杰的眼神让翰宇打了个寒颤。<br />
那是什么意思？小杰逼问。<br />
就，就算主人把贱狗给其他人玩，贱狗也，也会乖乖听话……明白自己现在完全掌控在这个小恶魔手里，翰宇也只能如丧家犬一样完全接受小杰的所有决定。<br />
…………</p>
<p>下面，让我们来欢迎新同学！坐满了男孩的小学教室里，站在讲台上的小杰说。一阵掌声过后，门外毫无动静，小杰眉头一皱走出门外对着门外一侧一顿拳打脚踢：还不他妈给我滚进来！贱狗就是贱狗，一定要人打骂才会动。<br />
走回讲台的小杰身后跟着一个穿着背心和篮球裤双手被反绑在背后一脸茫然的健壮帅哥，正是翰宇。翰宇跟着小杰走到讲台上，转身面对着满满一个教室的男孩兴奋、好奇、戏虐的眼睛。虽然翰宇穿着衣服，但是JB却翘着露在裤子外面。`<br />
新同学跟大家介绍一下自己吧。小杰坏笑地对翰宇说。<br />
我，我叫何翰宇，今天开始和大家一起，一起上课。面对着一群毛都没长齐的男孩，翰宇有点不知道该把视线放在哪里。<br />
还有呢？继续啊。见翰宇默默站着小杰催促道。<br />
翰宇明白小杰话里所指，咬了咬牙，顶出胯部说：这是我的狗JB，喜欢被人玩弄，同学们可以上来玩我的狗JB。<br />
教室里发出一阵刺耳的哄笑，吵闹中有几个胆大的男孩上前，试探地摸了摸翰宇的JB。<br />
啊……JB被男孩碰触，翰宇触电似的往后退了一部，JB被震得不停晃动，碰触翰宇JB的男孩被吓了一跳猛的收回手。<br />
啪小杰一巴掌抽在翰宇屁股上：妈的你躲什么躲，你露着狗JB不就是给人玩的么。说着小杰把翰宇推上前，让翰宇顶着JB站在几个男孩面前。<br />
来，都来摸摸看。小杰抓着翰宇的JB根部一顿猛摇，你们看大哥哥都等不及了，都兴奋地甩起来邀请你们玩他的大JB了。<br />
大哥哥我可以玩玩看吗？一个男孩想摸又不敢摸，天真地看着翰宇。<br />
极度羞耻的翰宇满脸通红，在小杰严厉的目光下，张着嘴，半天终于颤抖着说：可。可以……玩。<br />
玩什么啊？不说清楚可不行。小杰盯着翰宇羞臊不已的脸颊。<br />
玩，玩我的狗JB……。翰宇羞耻的话刚落音，暴露在外的JB已经落入几只小手之中。翰宇的JB被好奇的男孩们翻来覆去地玩弄着，一只手还从翰宇的裤洞伸入，把翰宇的睾丸也掏出裤外把玩着。看着台上几人玩得不亦乐乎台下坐着的男孩们也按耐不住，纷纷围上来吵着也要玩弄翰宇的JB。<br />
好了好了。小杰拍着手示意大家安静，大家都回到座位上去，我们要开始上课了，一会大哥哥再让你们好好玩个够。散去的男孩们让翰宇暂时松了一口气。<br />
今天呢，我们先让这个把鸡鸡露在外面的大哥哥给大家好好讲讲以前你们老师课上都不说的生理知识，大家欢迎！小杰边说边撩起翰宇的上衣。<br />
下面我们请几个同学上来帮这个大哥哥把衣服脱掉，大哥哥都等不及和大家见面了哦。话刚落音，几个男孩迅速抢着上前围住翰宇，在翰宇的惊呼声中三下五除二就脱掉翰宇的裤子，而上衣因为双手被绑住的缘故，被拉起下摆穿过翰宇的头部搭在脖子上。于是，翰宇性感的裸体就这样完全暴露在一群男孩面前。<br />
上课还需要有教材，我们来请这个大哥哥来帮我们印一些吧。说着小杰抓过翰宇的JB，把翰宇拉到教室一角的复印机前。小杰托着翰宇的屁股让他登上复印机，接着命令翰宇面朝下趴在复印机上，使得翰宇的下体刚好处于复印区域。然后小杰启动复印机，随着扫描的绿光一次次扫过翰宇的下体，一张张印着翰宇生殖器的白纸从复印机从吐出。很快，教室里坐着的每一个男孩都拿到了一张印着翰宇的生殖器的教材。重新站上讲台的翰宇看着底下男孩们手中印着自己生殖器的纸羞耻不堪。<br />
大家把教材举起来，告诉我教材上的东西，也就是现在流着水的大哥哥的这根棒棒叫什么？小杰用教鞭指着翰宇的JB说。`<br />
小鸡鸡！一个男孩喊道。<br />
你的才叫小鸡鸡！大哥哥的那么大应该是大鸡鸡了！另一个男孩马上站起来纠正到。<br />
JB！不对，我看到过书上说叫阴茎！男孩们七嘴八舌讨论自己生殖器的声音让翰宇简直羞臊不已，每一句都像一块巨石把翰宇撞地粉碎。<br />
你们说的都对，不过，大哥哥的可是有另外特别的称呼哦，来哥哥你来告诉大家。小杰挑着翰宇的JB。<br />
我的叫……叫……啊啊！见翰宇扭扭捏捏半天小杰一教鞭打在翰宇的JB上骂道：快说！<br />
呜……叫狗JB！我的叫狗JB！翰宇颤抖羞耻的声音再次成功地引起了满堂哄笑。`<br />
下去绕一圈甩着你的狗JB给大家展示一下，边展示要边喊狗JB，知道吗？哥哥？小杰继续命令道。<br />
翰宇知道自己别无选择，只能甩着JB从每个男孩面前走过，嘴里不停地重复着：狗JB！狗JB！狗JB！…………更让翰宇感到羞耻的是经过一个调皮的男孩面前时，男孩一把抓住翰宇翻飞的JB把翰宇拖到身前，几个人围着一起研究翰宇起的JB。<br />
大哥哥为什么你的鸡鸡，不对狗JB这么大啊？男孩天真地抬头看着翰宇羞红的脸。<br />
因为……因为……呜啊——！翰宇回答的速度一慢屁股上就结结实实地挨了小杰一鞭。长得大是因为我的狗JB要给人玩！翰宇也不知道自己是怎么想出这个羞耻的答案的。<br />
一圈下来，翰宇的JB被男孩们玩得淫水直流，喘着粗气的翰宇重新叉腿站在讲台上。&#8220;<br />
那接下来谁知道大哥哥的这个叫什么？小杰用教鞭戳着翰宇两个硕大的睾丸。~`<br />
我知道！大哥哥的应该叫狗蛋！一个男孩举着手大声说。<br />
答对了！那这位同学可以上来摸一摸大哥哥的狗蛋。小杰说着命令翰宇蹲着马步，让翰宇的JB刚好到男孩可以玩弄的高度。<br />
男孩兴奋地上前握住翰宇的睾丸，在男孩下手没有轻重的揉搓下引得翰宇哀叫连连。男孩心满意足地回到座位后翰宇站好继续进行展示。`<br />
接下来大JB哥哥要给你们展示他最后的秘密了。小杰的手在后面抚摸着翰宇的PI&#8217;YAN，到桌上去，把你光溜溜的大屁股给同学们展示一下。~<br />
自从进入教室到现在的羞辱让翰宇已经眼眶微湿，在众人的目光中，在小杰的帮助下翰宇爬上讲台桌。小杰取来一根绳子分别绑住翰宇的两条大腿，中间部份挂在翰宇的脖子上。这样翰宇只能在男孩们面前一直保持着这个暴露所有私密部位的姿势。<br />
下面我要请一位同学上来帮忙。小杰对着台下的男孩说。几乎所有的男孩都举起手，希望上台玩一玩这个大哥哥。<br />
小杰叫了一个男孩上台后，抓着男孩的手放到翰宇的PI&#8217;YAN上说：下面的时间接交给你了。<br />
男孩歪着头盯着翰宇，翰宇被男孩看得浑身不自在，心里有一丝不祥的预感，PI&#8217;YAN也因为紧张而一缩一缩的。突然男孩像是决定了似的，伸出食指噗的一下就插进翰宇的PI&#8217;YAN。<br />
跟大家说说大哥哥里面是什么样的。小杰站在一旁说。`<br />
唔……大哥哥里面热热的，软软的，湿湿的……男孩看着翰宇，啊，大哥哥还把我的手指往里面吸！男孩的声音让翰宇差点眼泪就下来了，可是忠诚的身体还是不断收缩着PI&#8217;YAN吸着男孩的手指。<br />
我也要玩！我也要！我也……男孩们此起彼伏的声音在教室里响起，听着男孩们争先恐后的要玩弄自己的PI&#8217;YAN，虽然羞耻，当PI&#8217;YAN也更加猛烈的收缩起来。<br />
男孩们挤成一群里三层外三层地围着翰宇，争着把手伸向翰宇的PI&#8217;YAN。翰宇的屁股上贴满了男孩们的手，三个男孩的手指一起插在翰宇的PI&#8217;YAN里，一些摸不到翰宇PI&#8217;YAN的男孩就趁机把玩起翰宇的睾丸和JB来。比起无数小手的玩弄男孩们的声音更是让翰宇感到刻骨铭心的羞耻。<br />
大哥哥你把PI&#8217;YAN再打开一点，我插不进去啦！一个男孩把手指戳在翰宇被插的满满的PI&#8217;YAN上半天挤不进去，朝着翰宇急道。<br />
大哥哥戳这里你是不是特别舒服？一个男孩发现自己的手指每划过一个部位时这位大哥哥总会哀嚎着浑身颤抖，与是反复磨蹭着这个让大哥哥不停发抖的部位。<br />
不……别……别弄那里……翰宇知道男孩再弄下去自己就要在男孩们面前丢脸地射精了。<br />
翰宇的求饶反而激起了男孩的好奇心，更加猛烈的攻击着翰宇体内的这点。<br />
不不不……不要……啊啊……额啊——！翰宇浑身一阵颤抖，震得桌子也不停摇晃，一股股JING&#8217;YE从翰宇JB射出，射了翰宇一胸一脸。<br />
第一次见到男人射精的男孩们都被这个场面惊呆了，一个男孩尖声叫道：大哥哥撒尿了！男孩天真的声音一字一句的扎在翰宇身上，翰宇闭着眼只希望时间过的快点。<br />
大哥哥可不是这样撒尿的，一会让大哥哥做给你们看大哥哥的怎么撒尿的。小杰在旁解释着，这叫射精，是让大哥哥很爽很舒服的事情，只要有东西插大哥哥的PI&#8217;YAN大哥哥就会射精。<br />
那我们再让大哥哥舒服一次吧。我们还没插呢！于是男孩们继续争抢着玩弄翰宇的PI&#8217;YAN。<br />
大哥哥的狗JB怎么变小变成小鸡鸡了？一个男孩握着翰宇射完精软下的JB问。<br />
因为大哥哥害羞了呀。你问问大哥哥怎样才能让他的小鸡鸡变大变回狗JB。小杰笑眯眯地把头转向翰宇。<br />
大哥哥，你的小鸡鸡要怎样才能变大变成狗JB啊？男孩着急地问翰宇，我还没玩够呢！<br />
我……我……面对天真的男孩羞愤的翰宇是在不知道用什么词语开回答。<br />
啊！变大了！大哥哥的小鸡鸡又变回狗JB了！在男孩们的目光中，在PI&#8217;YAN的刺激下，翰宇的JB在男孩手中又渐渐变大，就算羞耻，JB还是忠于PI&#8217;YAN被玩弄的快感而勃起。<br />
男孩们像得到一件新的玩具一样乐此不疲地玩弄着翰宇的身体，翰宇就算再感到羞耻也只能展示着自己一切羞于见人的部位像个大玩偶一样任由男孩们玩弄。男孩们的嬉笑声和翰宇的哀嚎声环绕在教室里，而小杰则在一旁摆弄着道具准备着下一堂课的内容。~</p>
<p>二十儿戏</p>
<p>男孩们黑压压地围在翰宇周围指着翰宇刚才被每个男孩握在手里把玩的下体和依然在一张一合的PI&#8217;YAN兴奋地讨论着，讲台桌上的翰宇满脸通红，巨大的羞耻让这个大男孩眼角微微湿润，但又不敢合上双腿，只能任由自己最羞耻的部位继续暴露在男孩们面前。羞耻之下，快感在翰宇发红的皮肤下游走，JB高高翘着，在空气中一颤一颤。男孩们嘈杂的笑声和一张张笑脸在翰宇眼前和脑海中飞快地闪过，自己身处的这个场景荒唐得不真实，自己究竟算什么？还有伟松，现在也一定在某个地方被陌生或熟悉的男孩羞辱玩弄着吧⋯⋯<br />
想什么呢哥哥。小杰弹了弹翰宇的龟头。失焦的双眼渐渐凝聚，眼前朦胧的影像渐渐重合成小杰的笑脸。<br />
看着痛苦与耻辱再度浮现在翰宇的脸上，小杰满意地转过头，对着男孩们说：下面我们继续上课，大家都回座位上坐好。看着依依不舍的男孩们，小杰继续说：大哥哥又不会跑，一会上完课大家还可以玩大哥哥的狗JB和狗PI&#8217;YAN，哥哥你说是吧？<br />
感受到小杰投过来的眼神，看着男孩们天真而又期待的目光，翰宇艰难地说：是⋯⋯一会同学们还可以⋯⋯可以玩我的⋯⋯狗JB和⋯⋯I&#8217;YAN。话刚落音，一滴晶莹的黏液从翰宇通红的龟头流下。<br />
注意到这个细节的小杰一把握住翰宇的JB掰向男孩们：看，大哥哥一听大家要玩他地狗JB兴奋地都哭了。小杰的话差点让翰宇真的哭出来。<br />
男孩们这才从翰宇身边散开，回到座位上。</p>
<p>哈，这里这么热闹啊。教室门口传来一阵男孩的嬉笑声，紧接着随着门外的一声惊呼，一个高大的身影跌跌撞撞地撞进教室一个踉跄摔倒在讲台桌前，几个男孩跟着走进门来。看到有人进来翰宇先是一惊，本能地想要合起双腿，但是由于双手被绑在身后，再也支撑不住的翰宇从狭窄的讲台上跌下，正好摔在刚才撞进教室的身影上。~<br />
嘿，看到你狗弟弟来就这么迫不及待了。进门的男孩看到这一幕说。<br />
听到男孩的嘲笑翰宇抬起头转向被自己压在身下的身体的主人的脸，正好对上身下的目光，两人都惊讶的瞪大了双眼。被翰宇压在身下的，正是伟松。两个大男孩对视了几秒后，屈辱，茫然，不知所措，痛苦，走马灯似的从两人脸上闪过，两个沦为男孩们的性奴的大男孩痛苦地别过头，眼前熟悉的脸庞只会让两人想起那些在农庄里度过的惨痛经历。<br />
怎么来的这么晚，我这边都开始好一会了。小杰对进门的男孩说。<br />
嗨，你不知道，今天早上我们去接这只贱狗的时候，他都快吓傻了，刘飞兴奋地说着早上厕所里的情形，直到我揪着他的狗JB说要带他出去逛逛他才反应过来鬼哭狼嚎地跪在地上求我。`<br />
男孩的话唤醒了伟松昨晚的惊恐回忆，昨天男孩们把伟松绑在厕所马桶上后就再也没有回来，整整一个晚上伟松都被禁锢在狭小地厕所隔间里不得动弹。一整晚伟松希望能有人来解救自己，但是每当门外响起脚步声时伟松心中又一阵阵惊慌。深夜的厕所没有一点亮光，黑暗中只剩下滴滴答答的水滴声和伟松自己的呼吸声。门外的每一声其他声音都会让伟松绷紧心弦，一颗心彷佛跳到胸口⋯⋯<br />
都起来吧，一会有的是时间让你们两个好好亲热。说着小杰和刚到的刘飞一人抓起纠缠在一起的一具身躯，把两人分开从地上拉起。<br />
哈哈，又来一个大哥哥！这个大哥哥也有狗JB吗？看到伟松和翰宇并排站在一起，底下的男孩们七嘴八舌地炸开了锅。<br />
和大家好好见见面吧！小杰抓着伟松的头发让伟松抬头面对着下面黑压压的男孩们。<br />
大哥哥我可以摸摸你的狗JB吗？一个男孩跑上前对伟松说，接着一把握住翰宇的JB，你看这个大哥哥都把他的狗JB让我们摸了。<br />
⋯⋯这样荒唐的场景让伟松无言以对，不用转头伟松也知道此时旁边的翰宇脸上是怎样的表情。<br />
你傻了是不是？刘飞一脚踹向伟松，没听见小同学问你话呢！<br />
可⋯⋯可以摸⋯⋯伟松屈辱的看着面前的这张小脸。<br />
伟松支支吾吾的回答当然不能让男孩们满意，刘飞用教鞭抽向伟松的屁股骂道：就是没有骂就不会动的贱骨头！是这样回答的吗！<br />
唔⋯⋯伟松吃痛，不得不重新大声回答：报告主人，贱狗的狗JB可以随便玩！<br />
男孩再没有畏惧，伸手就拉开伟松裤子的拉链，一把掏出伟松软绵绵的JB。伟松面红耳赤地任由自己的生殖器被男孩掏出，在无数的目光注视下慢慢变大，高高翘起。<br />
这根狗JB也好大！男孩用双手才能握住伟松勃起的JB，不禁感叹到。<br />
JB长的大有什么用，还不是翘着给人玩。刘飞适时地嘲笑到。~<br />
好了，回座位上去，小杰对着握着伟松的JB玩得不亦乐乎的男孩说，下面两个大哥哥要给你们表演节目呢。<br />
一听两个大JB哥哥要表演节目，男孩果然松开伟松的JB回到座位上，嘈杂的教室渐渐安静下来，一双双好奇的眼睛紧紧盯着两个羞耻不易衣冠不整的大男孩，生怕错过任何一个细节。无数的目光像针一样扎在两人身上，让两人浑身不自在，但两根JB却更加坚硬如铁。<br />
马上给我脱光，跟小朋友们正式见见面。小杰命令到。<br />
诺大的教室只剩下伟松窸窸窣窣的脱衣服声，然后两个一丝不挂只穿着球鞋的大男孩叉腿抱头并肩站在讲台上。由于讲台桌被搬开，讲台前变的空旷不少。<br />
甩JB操现在开始！随着小杰的一声令下，讲台上的两个大男孩合着节拍开始了屈辱的表演。两个挺立的JB甩地啪啪作响，下蹲、跨步、弯腰掰开屁股，两人丝毫不敢怠慢地完成着每一个屈辱的动作。在男孩们的嘲笑和口哨声中，身体仿佛已经不是自己的，只是麻木机械地去完成一个个屈辱的动作。<br />
在男孩们的掌声中，屈辱的表演终于结束，两个大男生恢复叉腿抱头的姿势站好。看着台下意犹未尽的男孩们，小杰笑着说：一会上体育课还有更精采的呢。听到小杰这样说，男孩们纷纷迫不及待地想要马上就开始上体育课。于是，在男孩们的拥簇下，翰宇和伟松被拍着屁股赶到了外面的操场上。<br />
~<br />
男孩们拿来麻绳，把两人手腕和小臂，脚腕和大腿分别绑在一起，这样两人就只能用手肘和膝盖支撑着身体趴在地上。两人被赶到跑道上，一人身后站着一个手拿教鞭的男孩，一下下抽着两人的屁股督促两人前进。由于手脚都被绑着，翰宇和伟松只能艰难而迅速的摆动手臂和大腿，靠手肘和膝盖前进着。每当男孩的教鞭抽下，两人都会吃痛地加快速度往前蹿上一小段距离，两人滑稽的姿态引起了男孩的的兴趣，于是，教鞭落下的频率开始越来越快，两人的哀嚎和惨叫页不间断地回荡在操场上。几圈下来，男孩们轮流拿着教鞭抽打着两人，最后一圈爬完翰宇和伟松一直紧绷的肌肉几乎立刻就松下来，瘫倒在地上喘着粗气。手肘和膝盖被磨破了皮，屁股和背上一道道红印，一阵阵火辣辣地疼，不过，比起心中巨大的屈辱，这点身体上的疼对两个大男生来说实在不算什么。<br />
几天没训就懒成这样，贱狗就是贱狗，一天不虐就不行了。站在两人身前的小杰踢着两人瘫倒在地上的身躯。<br />
听到小杰的话翰宇和伟松勉强支撑起酸痛的身体，趴在小杰脚下。<br />
这时，小杰的手机响了，小杰接起电话说了几句后，跟刘飞耳语了一会接着哼地一声看着脚下两句不住颤抖的身体，冷笑道：下面该是同学们的自由活动时间了。说着小杰转向早就已经跃跃欲试的男孩们，接下来就由这两个大哥哥陪你们玩。<br />
你们两只，给我好好陪小朋友们玩，刚耍花招就死定了，知道么？！<br />
是，主人，贱狗明白。看着顺从的两人，小杰和刘飞对视一眼往教室走去。`<br />
男孩们一阵欢呼，迅速分成两拨分别围住翰宇和伟松。两个大男孩任由男孩们摆弄着自己赤裸的身体，不时发出一声哀嚎。<br />
再让两个大哥哥表演一次甩JB操吧！一个男孩提议。其他男孩也纷纷同意，表示也想再看一次。于是，翰宇和伟松被命令背靠背，男孩们在四周围坐成一个圈。圈中央的两个大男生再度开始甩着JB进行屈辱的表演。男孩们反复看不腻似的，让翰宇和伟松做了一遍又一遍。男孩们为两人喊着节拍，当节拍突然停止两人就必须定格动作保持不动。于是节拍经常停在两人做到特别暴露滑稽的动作时，例如每次岔开双腿弯腰下蹲时节拍都会停止，两人就必须保持者这个PI&#8217;YAN暴露在空气中的姿势不动。这时男孩们就会上前玩弄翰宇和伟松暴露的JB和PI&#8217;YAN，几节甩JB操做下来两个大男生都被玩得气喘吁吁，处于兴奋的边缘。于是在节拍继续，两人再次用力甩动JB时，两根上下翻飞的JB再也忍不住，边甩边射出了JING&#8217;YE……在翰宇和伟松分别射了两次以后，男孩们终于玩腻了这个游戏。两人还没松口气，顽皮的男孩们又开始了下一个游戏——老鹰抓小鸡。<br />
所有男孩们都扮演老鹰的角色，翰宇和伟松则扮演保护小鸡的母鸡。至于小鸡，当然就是两人的两根硬邦邦的JB。男孩们围着两人开始发起攻击，伟松和翰宇捂着下体躲避着男孩们。就算两人已经精疲力尽，小学生也是跑不过两个膀大腰圆的篮球队的大学生的，但为什么两人一直跑不出男孩们的围攻呢？原来，考虑到这个情况的男孩们分别用一截绳子绑住了两人的脚腕，这样两人每一步都只能跨出脚腕中间绳子的距离，稍不注意还会摔个狗啃地。<br />
面对翰宇和伟松紧紧捂着的下体，调皮的男孩们各出奇招。比如狠狠揪住两人的乳头、揪下一把腋毛、抱住两人的腰攻击PI&#8217;YAN……只要刺激地两人稍有松懈，捂着下体的手就会被男孩们合力拉开，暴露出的JB和睾丸就会落入男孩们手中。翰宇和伟松谁的JB被抓住谁就输了。输了的人当然要接受惩罚。每当被男孩们抓住JB，失败者都会被胜利者揪着JB拖出趴在男孩腿上，胜利的男孩就会像家里父母教训犯错的自己一样，用教鞭狠狠抽着失败者的屁股。不一会儿两人的屁股都被打的红肿，两个红彤彤的屁股更是成为了男孩们攻击的目标。</p>
<p>教室里小杰面有怒容，骂道：贱货敢不听话，看我怎么收拾他！原来，刚才小杰在外面接了个电话，电话里的男孩哭诉说昨天叫周威出去的时候，周威把叫他出去的几个男孩直接撂倒跑了。<br />
我倒有个办法收拾这只小野狗。刘飞在一边说。<br />
哦？说来听听。<br />
我们可以……刘飞凑近小杰耳边，滴滴咕咕了好一会儿。<br />
好，小杰冷笑，就这么办！<br />
好了，我们也该出去了，这群小家伙倒挺会玩。听着窗外远远的传来的一阵阵惨叫，小杰笑着说。</p>
<p>操场上，翰宇双手抱头被几个男孩轮流揪着JB正满操场乱跑，伟松则用双脚挂着单杆倒挂在空中，被男孩们抓着JB不停地在空中摇晃。<br />
小杰站在操场中间拍了拍手示意男孩们集合，于是男孩们抓着翰宇和伟松的JB回到操场中间。男孩们分成几排站着，翰宇和伟松则面对着男孩们双手抱头张开双腿蹲着。<br />
同学们今天两个大哥哥陪你们玩开心么？小杰问道。<br />
开心~~大哥哥的狗JB好好玩~男孩们七嘴八舌地回答道。<br />
那明天还像不像继续和大哥哥玩？<br />
想！男孩们齐声道。<br />
听到明天还要继续留在这里陪这群小恶魔，翰宇和伟松不禁绝望起来。看着两人脸上的表情，小杰说：可是你们看大哥哥好像不想继续陪你们玩了呢。<br />
一听小杰这么说，男孩们纷纷上前围住翰宇和伟松，抓脖子，抓腰，抓JB地死死抓住两人，仿佛怕两人会逃跑一样。<br />
可以让大哥哥晚上住到学校的鶏舍里，把笼子锁上大哥哥就跑不掉明天就可以继续陪我们玩啦。一个男孩提议道。其他男孩纷纷附和表示同意。<br />
好，小杰瞄了一眼绝望的两人对男孩说道，你带路吧。<br />
于是男孩们欢呼着围着翰宇和伟松，拍着两人被打的红彤彤的屁股把两人往鶏舍赶去。所谓鶏舍其实就是一大个简陋的笼子，里面养着几只鸡。男孩打开笼子示意翰宇和伟松进去。笼子里传来一股鸡屎的臭味，两人趴在地上无法接受自己要被当做牲口一样在这里关一个晚上。<br />
啪啪两人惨不忍睹的屁股上又分别多了一个鞋印，小杰站在两人身后骂道：你以为你们还有的选择吗？牲口就该住牲口住的地方，给我认清自己的身份！两人犹豫了一会，悲哀地想到，是啊，自己不是早就跟牲口没什么分别了吗？两个本该在校园里、球场上意气风发的大男生此时一前一后地爬进笼子里，男孩在后面咔嚓一声锁上笼子。挤进两个大男孩本还算宽敞的笼子顿时变得狭小，笼子里的鸡由于两人进来而受到惊吓一阵乱飞，两人只能蜷缩在笼子的一角以避免碰到满地的鸡屎和被尖尖的鸡爪抓到。<br />
看着小杰和男孩们远去的背影，两个大男孩默默坐着，相对无言。偶尔的目光交错也会迅速别过头。这段时间离奇屈辱的遭遇让两个大男孩已经不知道怎么去面对对方了。伟松蜷缩在自己的角落，偶尔偷偷看一眼对面紧闭双眼，眉头紧锁的翰宇，那个自己曾今崇拜，后来凌虐自己，现在和自己一样沦为低贱性奴的人。比起从一开始被抓获沦为性奴的自己，翰宇想必更难接受自己的性奴身份吧，而且主人还是自己的亲弟弟。不知道他现在在想什么？沉溺在悲惨的回忆里吗？还是在想着如何摆脱这种非人的悲惨耻辱的性奴命运？就今夜注定是一个不眠之夜。<br />
21.逃离<br />
周威一路狂奔回家，迅速锁上门后才背靠着门瘫坐在地上。回想起刚才发生的事情，周威心里不由一阵后怕。其实对着男孩挥出第一拳<br />
后周威就后悔了，毕竟男孩们手里有太多自己的羞耻把柄了。但面对陌生的男孩抓着自己的生殖器玩弄，刚刚找回一点尊严的周威本能地一<br />
拳打向男孩坏笑的脸。他们……会怎样对自己？想起农庄里的那个小恶魔周威不禁又出了一层冷汗。突然口袋里一阵震动，周威从口袋里掏<br />
出手机，屏幕上大大的主人两个字像一只手紧紧抓住了周威的心脏。周威像看着一个怪物一样盯着手机屏幕，好一会儿才下定了决心一般，颤抖着手指画过屏幕接通电话。<br />
“贱货你他妈还敢有脾气，你不要忘了你现在是什么身份！”还没等周威把手机放到耳边电话里就传出小杰的怒骂。面对男孩的辱骂周威紧咬着下唇，坐在地上沉默不语。<br />
“你死了么？！还是狗嘴被鸡巴堵了？”见电话里周威不说话，小杰继续骂着，“还是你他妈想让全校都看到你甩着狗鸡巴跳舞的性感身姿？”<br />
“不……别……”面对威胁周威终于反应过来。<br />
“妈的才几天就忘了怎么说话了，难怪今天敢反抗了。”周威支支吾吾的声音让小杰十分不满。<br />
电话另一头，周威深吸一口气，艰难地开口：“不……主人，贱狗知错了……”<br />
“哼，我看还是让大家一起欣赏欣赏周大帅哥抬着腿撒尿的样子吧。”<br />
“不要……主人，贱狗真的知错了……请主人惩罚贱狗！”周威知道虽然是威胁，但是男孩绝对能做地出来。周威咬着牙，称呼自己为贱狗周威还并不习惯，紧握着手机的手掌已经被汗水打湿。<br />
“惩罚那是一定的，这一次，我一定会让你知道什么叫服从。”电话里小杰的声音让周威不禁打了个寒颤。<br />
“那么，明天上午8点到X大的篮球馆去报导。”小杰命令到，“你今天还要给我去买齐一些东西明天带去，一会我会把清单发到你手机上。”<br />
X大……那里不是……周威有了一丝不祥的预感，难道……但就算心中有万般疑问，周威此时也只能对着电话那头的小恶魔说：“是，主人，贱狗……知道了。”<br />
放下手机的周威呆坐在地上，不知道明天会有什么在等着自己……<br />
第二天，周威准时来到篮球馆，诺大的场馆此时空空荡荡。<br />
周威放下包，给小杰发了条短信：“报告主人，贱狗已经到了。”<br />
“把衣服脱光，撸硬你的狗鸡巴跪在篮球架下拍一张发过来。”手机很快有了回复。<br />
周威四顾看了看，确定没有人后，关上场馆的大门，回到篮球架下迅速脱光衣服，按照小杰的要求拍了一张照片发送过去。<br />
刚发完，手机就响了，周威接起电话，电话那头传来周威最不想听到的声音：“哼，还算老实。现在把你的狗屁眼用鸡巴堵上，电话不准挂。”<br />
“是……主人。”周威一手拿着电话，一手从包里掏出一根按摩棒放在地上，慢慢地坐了下去，“唔……啊……主……主人……贱狗做好了……”<br />
“现在对着球场手淫，但没有我的命令不准射。”<br />
因为按摩棒的缘故，周威早就满脸潮红，勃起的鸡巴在空气中颤抖着。由于之前被调教，后庭被男孩们充分开发过，所以当按摩棒插入体内后，周威的屁眼不自觉的开始收缩，摩擦着按摩棒来找寻快感。但周威并没有察觉到自己身体已经被调教得会自动去获取快感，听到小杰的命令，已经精虫冲脑的周威没有再抗拒，自觉地握住自己的鸡巴上下搓动起来。周威一边玩弄自己的鸡巴，一边紧紧夹着体内的按摩棒，场馆里飘荡着情欲而淫靡的声音。<br />
“唔……主人……贱狗要射了……请主人⋯批准⋯”一阵阵的快感从尾骨盘旋而上，直冲周威的大脑皮层，后庭吸着按摩棒猛烈收缩着，彷佛想要汲取更多。<br />
“给我憋着不准射！”<br />
“啊啊……不行了⋯贱狗忍不住了……好想射……求主人……”周威一边求小杰让自己射精，一边也没停止手上的动作。<br />
“我说了不准射！小贱狗听不到是不是！马上给我停下，还是你想再来一次屁眼吞蚂蚁！”<br />
男孩的声音让那晚自己的惨状从周威脑海里一闪而过，周威如梦初醒般浑身一抖，停下手上的动作，靠在球柱上喘着粗气。胀得通红的鸡巴因为得不到发泄而颤抖着，被前列腺液包裹得亮晶晶的龟头似乎只要再被轻轻碰一下就要喷射而出。<br />
“好难受……主人让贱狗射吧……”周威没有放弃射精的渴望，浑身颤抖着紧握着电话低声哀求着。<br />
“你要射也不是不可以……不过……”小杰故意停顿了一下。<br />
“什么……贱狗什么都做，只要主人让贱狗射出来。”见有射精的希望，周威急忙道。<br />
“你要不准用手，用按摩棒把自己干射。”男孩终于说出让周威射精的条件。<br />
空旷的篮球馆里，一具汗津津的身体在一上一下卖力地做着活塞运动。周威的鸡巴也随着上下甩动啪啪拍在小腹上。周威没想过有一天自己会这样淫乱不堪地出现在球场上，在球场上干自己的屈辱也化作快感刺激着周威的神经。终于伴随着一阵急促地呼吸声一股股精液化作拋物线射落在地上，被快感侵蚀的身体再也支撑不住，向后摔倒在球场上。紧贴着冰凉的地板，欲望褪去的周威找回了些许理智。闭上双眼，满脑的思绪乱飞，自己竟然在球场上把自己干射了……自己的尊严与骄傲呢？自己一个成年人为什么荒唐的服从一个男孩的命令把自己搞成这样。<br />
“啪啪啪”一阵掌声打断了周威的胡思乱想，听到声音周威心中一惊，猛地睁开双眼，发现自己身边不知道什么时候竟然围了满满一群人。<br />
“周大帅哥刚才的表演真够精彩的啊，”一个声音说到，“看不出来啊～”<br />
周威想起自己现在的状态，脑袋里轰地一声，像受惊的野兽一般，猛地一激灵，一手遮住下体想要起身。<br />
“现在知道害羞了？”声音的主人戏谑道，说完一脚踩在周威身上，把想要坐起的周威死死踩在地上。<br />
这时周威才看清周围的状态，自己周围的人竟然都是X大学篮球队的队员！刚才说话和踩着自己的正是对方的篮球队长叶萧。不同于周威，叶萧长得略显斯文，完全不像一个篮球队长。周威的球队和叶萧的球队经常在比赛上交手，期间有过几次不愉快，两只队伍就这样慢慢对立起来。<br />
看着狼狈不堪的周威，叶萧继续笑道：“怎么周大帅哥今天这么有情趣来我们学校干自己啊？”周围的队员也纷纷嗤笑地踩在周威身上阻止他挣扎。<br />
“你们……”周威瞪着双眼，小杰叫自己来x大时自己就有不详的预感，男孩应该不会那么轻易就放过自己，果然…<br />
“怎么？开心地连话都说不出了？”叶萧继续嘲笑着周威。<br />
“你们想……想干嘛……”望着人多势众的对方，还是与自己有过节的球队，被踩在地上的周威心中升起一丝恐惧。<br />
“当然是干你咯。”叶萧笑着用脚踢了踢周威的脸。<br />
“放开我，你们……叶萧你他妈……啊……！”<br />
还没等周威说完叶萧就一脚踢在周威肚子上：“也不看看你自己现在的样子，光着个屁股还敢嘴硬。”说着叶萧拿出一个相册对着周威展示起来，“来，周大帅哥来看看自己的写真集吧。”<br />
看着叶萧手中的相册，周威眼睛都快瞪出来了，只间叶萧翻到的一页上自己正趴着腿架在树上，一条淡黄色的水柱连接着自己的龟头和身下的土壤。<br />
“在几个小屁孩面前都能光着屁股撒尿怎样这会倒害羞起来啦，”叶萧盯着周威的眼睛又翻到一页：“啧，原来周大帅哥的屁眼还有灌溉的功能，一会可要好好展示展示。”照片上的周威正掰开自己的臀瓣，一道水柱从屁眼里喷射而出。<br />
一张张屈辱至极的照片从周威眼前翻过，周威的双眼渐渐从愤怒变成绝望，不知道男孩与叶萧他们有什么样的交易，自己落入叶萧手里会遭受怎样的羞辱……<br />
“还要继续看吗？”看着周威绝望的眼神叶萧心中升起一股把对手踩在脚下的痛快。<br />
“不……”周威痛苦地摇着头。<br />
“你应该清楚现在的状况，”叶萧示意队员们松开周威，“你知道怎么做。”<br />
身体得到自由的周威摀着下体从地上坐起，叶萧见周威坐着没有反应扬了扬眉毛说：“是嫌观众不够要我再给你招几个？”<br />
没得选择了，周威默默站起，松开了摀着下体的双手，张开腿对在叶萧面前跪下，咬着唇，从牙缝里挤出两个细若蚊吟的声音：“主……人。”<br />
“你在那群小屁孩面前可没这么害羞。”叶萧不满地说，“不过我们今天有的是时间让你重新学学规矩。”<br />
“你他妈给我出来！”小杰对着蜷缩在笼子一角的翰宇骂道，接着转向一边被男孩们玩弄得哀叫连连的伟松说：“小贱狗你进去把他给我抓出来。”<br />
得到命令的伟松爬进笼子，来到翰宇的角落，低声说:“你……你还是出去吧……不然……”见翰宇没有反应，伟松抱着翰宇用力往外拖去。<br />
在伟松把翰宇从笼子拖出的一瞬间翰宇突然猛地挣脱开伟松往外跑去。<br />
“大哥哥要跑了！”“抓住他！”男孩们一阵手忙脚乱地朝翰宇追去，但一群男孩又怎跑得过一个篮球队的大学生呢。<br />
“给我抓住他！”小杰朝伟松命令，“抓不到你就死定了！”<br />
伟松赶忙也起身朝翰宇追去。操场上两具赤裸的身体和一群男孩开始了一场追逐游戏。翰宇就像是被逼近绝路的困兽，拼命朝大门跑着。学校门外是一大片玉米田，翰宇按照计划好的一溜烟撺进玉米田，而后赶来的伟松站在田边不见了翰宇的身影，愣了愣，扭头望了望远处奔跑的男孩们，犹豫了几秒钟，也头也不回的钻进玉米地。<br />
等小杰与男孩们赶到时，广阔无边高高的玉米地早已吞没了两人的身影。<br />
“搜！两只贱狗光着身子跑不了多远，一定要给我找出来！”小杰站在玉米地边，青筋在太阳穴上跳动着。<br />
另一边，翰宇和伟松在玉米地里快速而小心地移动着，尽量不让自己碰到玉米秆，以免暴露自己的位置。<br />
时间回到昨晚。<br />
“你想逃么。”耳边突然传来一股气息，伟松抬起头，发现翰宇不知道什么时候来到自己的身旁。<br />
“我……”伟松看了看翰宇，发现这似乎是两人同沦为男孩们的性奴以来翰宇第一次和自己说话，“我们……跑不了吧……没有衣服……”<br />
“想还是不想。”翰宇打断伟松。<br />
“……想。”伟松沉默了一会说，“可是……要怎么做……”<br />
“我来的时候看到这个地方外面，有一片玉米地，只要我们能跑进去，他们就找不到我们了。”<br />
“可……然后呢？”伟松心中满是疑虑，“没有衣服我们也走不了啊……再说还有照片在他们手上……”<br />
“衣服，跑出去以后，随便找一家偷就有了，农村的衣服都挂在外面，白天都下地干活家里一般只有老人小孩。”翰宇向伟松说着自己的盘算，突然咬着牙恨恨道，“至于照片，只要跑回去我就有办法。”<br />
“……可是如果，如果被抓回来……他……他……”伟松想起小杰的手段不由打了个寒颤。<br />
“你看看我们现在的样子，就算被抓回来不过又是无止境的折磨罢了，和待着有什么区别吗？”翰宇顿了顿，“伟松，我知道我以前对你做了那些事……但你知道，其实我……而且只要这次能逃出去，我们……”<br />
“好……”月光下两个大男孩四目相对，“我跟你走。”<br />
“这边。”翰宇回头拉着伟松，小心翼翼地在玉米地里移动着。伟松默默跟在翰宇身后，看着翰宇赤裸的脊背，神情复杂，但绝对没有可能重回自由的兴奋与期待。<br />
“快看，前面有亮光。”翰宇兴奋的指着前方漏下的点点碎光对伟松说。<br />
“翰宇……”伟松突然叫住翰宇。<br />
“怎么了？”还没等翰宇回过头，只听见伟松一声低低的“对不起。”颈部一阵剧痛让翰宇失去了知觉。<br />
22.惩罚<br />
一片望不到尽头的玉米地里，一个赤裸的身体疯狂奔跑着。似乎已经要到极限，胸口像被重物压着，呼吸越来越困难。不，还不能放弃，出口就在前面，马上就，一人多高的玉米被猛地拨开，期待已久的光芒并没有降临，出口依然是一片广阔无际的黑暗。一个瘦小的身影由远及近，等翰宇渐渐看清来人的脸的时候，惊恐爬上了这个大男孩的脸。翰宇跌跌撞撞地往回跑去，可这时不知从哪跑出一群男孩，有的抓手有的抓脚牢牢把翰宇按在地上。<br />
那人走到翰宇身边一脚踩在翰宇头上，声音不带一点温度：“哥哥，你以为你跑的了吗？”小杰的脚在翰宇头上碾了几下，“你这辈子都是我的奴隶，认命吧。”<br />
翰宇感觉自己在慢慢下沉，一点一点被身下的泥土吸入，小杰和男孩们突然都没了踪迹，黑暗中只剩下翰宇一点一点往下沉去。<br />
一阵彻骨的寒冷从头浇下，脸被人用力扇了几下，翰宇慢慢撑开沉重的眼皮。眼前的重影慢慢重迭成像，拼合成一张翰宇再熟悉不过的脸。<br />
“醒了么，哥哥。”小杰故意加重了哥哥两个字的读音。&#8221;<br />
听到小杰的声音翰宇浑身本能地一颤，却完全动弹不了，大腿和手臂感觉被绳子紧紧勒着，几乎掐进肉里。翰宇发现自己被双手反剪悬空吊在单杆上，双脚被拉开绑成M型，小腿被绑在单杆的两边，大腿被麻绳绑着吊在单杆顶上。彻底暴露在空气里的屁眼因为风微微吹过而一张一合，一瓶大瓶装的矿泉水被用绳子吊在翰宇的阴囊上。<br />
小杰手里拿着一根教鞭，戳弄着翰宇的屁眼说：“居然敢给我逃跑，看来哥哥还是没有学乖啊。”说完小杰手中的教鞭狠狠落下抽在翰宇的屁眼上。<br />
屁眼的嫩肉传来的刺痛让翰宇发出一阵惨叫，浑身肌肉抽搐着向上挣扎，但因为被牢牢绑着只能引得单杆不断摇晃着。<br />
“让你跑！让你跑！光着个屁股你能跑去哪？贱货就是欠收拾！”小杰每骂一句手中的教鞭就狠狠地在翰宇屁眼抽打一次，打得急了翰宇的阴囊和鸡巴也被狠狠地落上了几鞭。<br />
“啊！啊啊啊！不要……！啊啊啊啊！”被吊在半空的翰宇浑身不断扭动挣扎着，胯下的矿泉水瓶也上下翻飞着拉着翰宇的阴囊。短短几分钟翰宇的屁股已经布满了一条条鞭痕，屁眼也红红地肿起。<br />
“别……别打了……主人……贱狗知道错了……！”屁眼钻心的疼让翰宇终于忍不住开口求饶。<br />
小杰看着翰宇被疼痛扭曲的脸，放下教鞭说：“这只是刚刚开始呢，我会让哥哥彻底认识到自己今天的行为有多么愚蠢。”<br />
小杰的盯着自己的眼神让翰宇感到脊背发冷，忍不住别过头躲开小杰的视线。刚转过头翰宇就被眼前的景象一惊，在操场的一边，伟松被几个男孩牵着爬向翰宇的方向。在翰宇复杂的目光里，伟松驯服地爬到小杰脚边，挺着腰，叉开腿双手抱头笔直蹲着。伟松为什么要放弃逃走的机会背叛自己？翰宇看着伟松的脸，但伟松的目光并不落在翰宇身上，只是面无表情地目视着前方。<br />
小杰像奖励宠物一样摸着伟松的头说：小贱狗这次做得很好，一会我会好好奖励你。”<br />
伟松蹲着扭动胯部甩着鸡巴说：“谢谢主人，这是贱狗应该做的。”<br />
接着小杰转向翰宇说：“从现在开始，哥哥将是身份最低下的贱狗，不仅要听我们的，而且贱狗伟松也将是你的狗主人。知道了吗？”<br />
说完小杰把教鞭放在翰宇的鸡巴上，吓得翰宇浑身一抖，赶紧说：“报告主人，贱狗知道了……”<br />
“还有呢？”小杰斜了一眼蹲在脚边的伟松示意翰宇。<br />
对着伟松，翰宇犹豫了一会，见小杰举起教鞭作势要打，翰宇只能赶紧硬着头皮看着伟松说：“报告……狗主人，贱狗知道了……”<br />
这时，从学校大门传来一阵喧哗，只见高高低低的一群男孩拥簇着几个高大的身影走来。被男孩们围着的几个身影显得有些狼狈，每个人都边走边被男孩们上下其手却又不敢反抗。待人群走进，中间被围着狼狈身影的赫然就是几张熟悉的面孔：广宁、易峰和高博。（至于周威当然还在篮球馆被篮球队员们玩弄调教中啦。）众人看到被吊在半空中的翰宇都是一惊，翰宇更是被无数的视线羞得满脸通红。<br />
“你们终于到啦。”小杰对着走在前面的俊伟说道。<br />
“去老胡那拿这个耽搁了点时间。”说着俊伟从口袋里掏出一管药膏递给小杰。接着盯着翰宇说：“一会可得有你受的了。”<br />
小杰接过药膏看向翰宇：“为了哥哥的身体着想本来想给哥哥停一段时间的药的，但是哥哥既然这么不听话，那我也不必手下留情了。”说完小杰扭开药膏，在翰宇惊恐的目光中直接将一管药膏插进翰宇的屁眼大半。刚被抽打过的屁眼猛的被异物插入引得翰宇一声惨叫，接着小杰手上一用力，一管药膏大半都被挤入了翰宇的肠道深处。小杰抽出几乎被挤空的药膏在翰宇面前晃了晃，坏笑着说：“这可是能让哥哥爽上天的好东西。”这管药膏便是之前让翰宇屡次被插射的罪魁祸首，本来每次只需一点就足够，但为了惩罚翰宇，小杰挤了好几倍的分量到翰宇体内。<br />
药膏进入翰宇体内的一瞬间，翰宇只感到体内一阵冰凉，但马上就被火热替代。一股苏麻的触感从体内传来，本来还能忍耐，但苏麻的感觉渐渐越来强烈，慢慢从屁眼往全身扩散，屁眼里更是奇痒难耐。小杰看了一眼要半空中扭动呻吟的翰宇打算等药力全部散发出来，于是转向另一边，对着被男孩们围着的三人喝道：“都给我站好了！”<br />
广宁、易峰和高博都是一惊，却不得不迅速双手抱头叉腿蹲着马步站好。每人身边都围着几个男孩，三人的下体早已被男孩们玩弄得勃起，撑得三人的短裤都顶起一大包，每个人的短裤前面都还湿了一大片。<br />
“刚才在路上三只小贱狗都在车上被玩得在裤裆里射了一炮，小贱狗爽又不敢叫的表情可逗了。”俊伟的解释让三人羞臊不已，裤子却被顶地更高了。<br />
这时广宁身边的一个小男孩伸出手顺着广宁的大腿，灵活地钻进广宁的裤管，由于里面只有一条开裆裤，男孩的手毫无阻碍地一把抓住广宁勃发的鸡巴撸了几下开心地喊道：“我抓到大哥哥的狗鸡巴啦！”广宁又羞又惊，刚想挣扎一抬头就撞上小杰冰冷的视线，便不敢再动，只能任由一个不及自己胸口高的男孩在自己的裤裆里尽情玩弄。易峰和高博身边的男孩们看到也纷纷把手伸进两人的裤管里玩弄起来。小杰踢了蹲在脚边的伟松一脚示意伟松过去和三人一起，于是伟松爬到高博旁边，和三人一起叉腿抱头蹲着马步。伟松一站好立马就有几个没能挤进另外三人身边的男孩围上来在伟松胯下玩弄着。不一会儿被玩弄得气喘吁吁的四人的哀嚎和一遍翰宇的呻吟边高高低低地在男孩们间回荡。<br />
“几天不见小贱狗们变得害羞不少啊，”小杰盯着刚到的广宁、易峰和高博涨的通红的脸，“不过，再害羞也得和大家见见面了。”<br />
广宁、易峰和高博身边的男孩得到命令纷纷七手八脚地开始扒三人的运动短裤，随着几声惊呼，在数只小手的努力下，三人的短裤都被脱到膝盖以下，三根勃发的鸡巴在开裆裤中一览无遗。虽然这样赤身裸体地被玩弄羞辱已经是家常便饭，但广宁、易峰和高峰还是第一次光着下身被这样一群性事未萌的小男孩玩弄，特别是被男孩盯着叫大哥哥以及男孩们抓着三人的生殖器称呼为狗鸡巴时，更是让广宁、易峰和高博感到无比的羞耻。<br />
“这两个大哥哥的狗蛋为什么特别长啊，比我家养的狗狗的还长。”一个男孩发现了广宁与伟松垂在腿间，比其他人都长出许多的阴囊。<br />
“你可以让大哥哥自己回答你啊。”小杰对男孩说。<br />
“大哥哥，”男孩盯着广宁的眼睛，“为什么你的狗蛋这么长？”<br />
面对男孩天真地询问自己的生殖器官，广宁实在不知道该如何开口，但面对小杰越来越冷的眼神，广宁只能硬着头皮搜肠刮肚地找寻词汇：“因为……因为狗蛋都是……都是这么长的……”广宁不知道自己是怎么想出这个答案的，但这个答案显然没让男孩感到满意，因为男孩继续问着广宁：“大哥哥骗人！我家狗狗的狗蛋明明都没有这么长的！”男孩话刚落地就引起一阵哄笑，男孩天真的羞辱和身边尖锐的耻笑让广宁羞得只想能立刻昏过去。<br />
“啊……！啊！”突然旁边传来几声惨叫声，原来，易峰和高博身边的男孩不满两人的阴囊没有广宁和伟松的长，正抓着易峰和高博的阴囊往下拉，试图拉到广宁和伟松的长度，但一放手，两人的阴囊又重新缩回去，男孩们又再次抓着两人的阴囊往下拉，如此反复几次引得易峰和高博惨叫连连。<br />
“啊，大哥哥的狗鸡巴尿尿了！”一个抓着广宁的鸡巴的男孩突然叫道。男孩的声音让大家的目光都集中在了广宁的鸡巴上，只见广宁的马眼被玩弄得滴出出一滴滴淫水。广宁则被羞得无地自容，但在男孩手中的鸡巴却违背主人的意志，兴奋地滴出了更多的淫水。<br />
“你继续玩大哥哥的狗鸡巴一会大哥哥还能尿更多给你看呢。”小杰见状坏笑着对男孩说，“而且大哥哥的狗鸡巴还能尿出白色的‘尿’给你看。”<br />
听到小杰的话，几个男孩更加卖力地轮流玩弄起广宁的鸡巴，淫液连成长长的丝线往下滴去。“大哥哥你怎么还没尿出白色的‘尿’啊。”一会儿后，广宁的鸡巴还是只流出淫水，一个男孩急道。<br />
小杰抓起男孩的手放在广宁的屁股上，又抓起另一个男孩的手放在广宁的阴囊上说：“要一起玩大哥哥才会尿白色的‘尿’给你们看。”说完小杰狠狠拍了一下广宁的屁股说：“自己掰开！”迫于淫威，广宁只能用双手掰开自己的臀瓣，把自己的屁眼暴露在男孩面前。<br />
小杰抓着男孩的手指一下插进广宁的屁眼里，说：“前后一起玩大哥哥很快就能尿出来了。”屁眼被骤然插入，广宁浑身一抖，却又拼命稳住脚步不敢动，只能任由自己的生殖器和屁眼都落入男孩们的手中。小杰命令易峰、高博和伟松也照样用手掰开自己的臀瓣，任由男孩们前后夹击。屁眼和鸡巴齐齐被玩弄，四个大男孩再也忍受不住，不住呻吟哀嚎起来。<br />
“尿了尿了！大哥哥尿了！真的是白色的！”广宁一声高呼射出一股股精液时，握着广宁鸡巴男孩兴奋地叫道。<br />
“这个大哥哥也尿了！”“这个也尿……”不一会儿，伴随着男孩们的一声声呼喊和男孩们手中鸡巴的主人的哀嚎声，四人都在男孩们面前尿出了白色的‘尿’。<br />
一个男孩抓着广宁射完精，有些疲软下来的鸡巴揉搓着，试图再挤出几滴白色的‘尿’来，刚射完精敏感的龟头那经得起这样的玩弄，极度的刺激使得广宁哀叫连连，掰着自己臀瓣的手几乎掐进肉里。当最后一滴精液被男孩挤奶似的挤出，广宁的鸡巴也在男孩的手中再次勃起，男孩像揉搓手工课的橡皮泥一样玩弄着广宁的鸡巴，希望能让大哥哥再次高声叫着尿出来。<br />
在广宁、伟松、易峰和高博被男孩们围着一次次射出精液时，这边翰宇体内的药效渐渐散发到顶点。<br />
“呜……啊啊啊……好难受……唔……主人饶了贱狗吧……啊啊啊。”翰宇发红的身体被吊在空中不断扭动着，完全暴露在外红肿的屁眼也猛烈地收缩着。&#8221;<br />
“哥哥爽吗？”小杰听见翰宇的呻吟声越来越大，便走过来抚摸着翰宇满是鞭痕的屁股问道。<br />
“唔……主人，贱狗好难受……”见到小杰过来翰宇仿佛见到救星一样，扭动着屁股渴望更多的触碰。<br />
“是这里吗？”小杰摸到翰宇的屁眼，伸出大拇指狠狠地按入。<br />
“呃啊啊啊啊啊啊……”红肿的屁眼被插入，虽然疼痛，但是也缓解了屁眼里的酥麻感觉，翰宇本能地用力收缩着屁眼，想要把小杰的手指更深地吸入。<br />
“呜……主人……不要拔出来……”小杰猛得拔出手指，翰宇感到屁眼里钻心刻骨的酥痒又再度袭来。<br />
“哥哥你居然能骚成这样……”虽然知道是药力所致，但是看到翰宇扭着屁股渴望被插入的样子小杰还是惊讶不已。<br />
“主人，干我……求主人干贱狗……贱狗真的忍受不了了……”意识迷乱的翰宇此时只希望被狠狠地插入来缓解屁眼的酥痒。<br />
“那哥哥知道错了？”<br />
“错了……呜……贱狗错了……”翰宇的眼角已被情欲染湿。<br />
“错哪了？”<br />
“贱狗不该逃跑……贱狗永远是主人的……啊啊……”<br />
小杰拿出DV对着翰宇说：“知道错了哥哥就对着镜头再说一次。”<br />
“翰宇艰难地抬起头，对着小杰手中的镜头，几乎带着抽泣的声音：“贱狗永远是主人的贱狗……贱狗知道错了，再也不敢逃跑了……唔……啊……求主人快干贱狗吧……啊啊啊……”<br />
镜头里的翰宇浑身发红，不住扭动着，脚趾紧紧蜷缩着完全放弃尊严不断哀求被插入，小杰看差不多了，于是对着另一边喊道：“好了，把大哥哥们都带过来吧。”<br />
广宁、伟松、易峰和高博分别别四个男孩抓着湿漉漉射了好几次的鸡巴牵到翰宇面前。<br />
“以后他们也都是你的狗主人，”小杰指着四人说道，“以后回到学校你也要听他们的，做身份最下贱的贱狗，明白了吗？”<br />
“贱……贱狗知道了……”望着昔日队友，迫切希望得到解放的翰宇只能咬着牙说。<br />
“那……哥哥想要解放的话，就求你的狗主人们干你。”小杰坏笑着说出自己的最终目的。<br />
“这……啊啊……唔……”<br />
“不说吗？”小杰用手指撩拨着翰宇的屁眼，“那哥哥就只能一直在这吊着咯。”<br />
“不……我说……”欲望终于战胜了羞耻，翰宇对着四个曾经的队友大声说道：“求狗主人……干我……。”<br />
小杰示意广宁、伟松、易峰和高博躺成一排，然后从单杠上解下翰宇，接着狠狠踢了一脚瘫倒在地上的翰宇说：“哥哥要的话，就自己坐上去吧。”<br />
翰宇拖着矿泉水瓶朝四人爬去，爬到排在第一的广宁身上，抓着广宁的鸡巴就往自己屁眼里塞，待广宁的鸡巴全根没入后，翰宇紧紧夹着广宁的鸡巴开始一上一下地干着自己。坐在自己昔日队友的鸡巴上干着自己的屈辱和涂满药膏的肠道被摩擦的快感在翰宇心中融合交织在一起。<br />
一遍的男孩们哪有见过这样淫乱的场景，纷纷瞪大眼睛盯着翰宇的广宁交合的下体。男孩们的目光像针一样扎在翰宇身上，但翰宇上上下下的速度丝毫也没有慢下来，比起被围观的羞耻，体内的酥痒更难以忍受。当屁眼里的一根鸡巴在自己体内射出精液后，翰宇被命令必须夹紧屁眼，趁着精液还没从屁眼里流出时迅速坐到下一根鸡巴上，如此反复，直到四根鸡巴都再也射不出一滴精液。<br />
最后，小杰拿来一块碗放在翰宇不停往外流着精液红肿外翻的屁眼下，待精液流尽，小杰把碗放到翰宇面前说：“尝尝自己好兄弟的味道吧。”翰宇只能把头俯进碗里，像狗一样吃着从自己屁眼里流出的精液。</p>
<p>23.败犬<br />
篮球馆里热火朝天的球赛正在进行。只是在球场上有一个特别的身影特别惹人注目。只见在穿着球衣的篮球队员们中间有一个赤裸的身影满头大汗地跑着，时不时发出一声惨烈的哀嚎。叶萧为了让周威臣服，为周威准备了一场特别的球赛。周威赤裸的身体也被队员们精心装扮了一番：篮球被一个细线编织成的网紧紧包裹着，细线从网的开口处延伸编织成一条绳子，绳子的末尾紧紧扎在周威的鸡巴根部；一根不足半米长的绳子绑在周威双脚的脚踝上；两个硕大的夹子夹在周威的乳头上，夹子上分别连着一根细铁链向下拴在周威龟头下的冠状沟里，最后再延伸出一段挂着一个铃铛；而周威的屁眼也被插进一根假阳具，只露出一个圆头在外。篮球在队员们手里传递着，每当篮球从一个队员手里扔向另一个队员手中时，周威都会惨叫着跟着篮球的方向跑去，但由于腿间的绳子的限制，周威只能拼命小跑着来缓解鸡巴被篮球拉扯的剧痛。叶萧接过队员抛来的球，故意用力一扯朝着篮球架跑去，而身后的周威一路哀嚎地被拖到球架下，接着叶萧跳起双手一抛把篮球往球篮投去。只听周威一声惨叫几乎也跟着篮球跳起来，篮球因为被连在周威的鸡巴上，于是被抛到一半跟着周威一起狠狠摔落在地上。几乎在同时，周威的屁股猛的噗嗤地一声，一根假阳具从周威屁眼里飞落在地上。<br />
“你屁眼是被操松了吗？连根鸡巴都夹不住！”叶萧抓着周威湿漉漉的头发看着满脸汗水与泪水分不清的周威。<br />
周威被叶萧抓着被迫仰起头，将近一个小时的折磨让周威的身心都已筋疲力尽。<br />
“还是你想再来一场？”见周威沉默不语，叶萧威胁道。<br />
“不??”周威的浑身的肌肉不住颤抖，饱受折磨的鸡巴还隐隐作痛，“别??我，不，贱狗错了<br />
“那你的屁眼是不是被操松了？”看着痛苦与屈辱交织的周威，叶萧继续逼问着。<br />
对方想听到的答案显而易见，屈辱的回答到了嘴边又咽下，残留的尊严与羞耻心让周威怎么也开不了口，虽然在那群恶魔般的男孩手里更加屈辱的话都说过，但是面对着昔日对手对着自己居高临下的脸，周威仍然无法接受这样的落差。<br />
“不回答，那就是想继续了。”叶萧戏谑的语气骤然转冷，顺势拿起依然栓在周威鸡巴根部的篮球举高狠狠往地上拍去。<br />
“呃啊啊啊啊———”随着篮球的弹跳，周威的惨叫再次彻响整个篮球馆。“不??不要??啊啊啊———”在周威惊恐的目光中，一个队员一脚踢向篮球，伴随着周威的哀嚎，篮球像足球一样跳跃在篮球队员们的脚下。<br />
看着摀着下体疼得蜷缩成一团的周威，叶萧用脚踢着让周威翻转身体仰面躺着，队员们也用脚拨开周威蜷缩的身体，叶萧蹲下凑近周威扭曲的脸说：“周大帅哥现在可以说说你的屁眼是不是被操松了吗？”<br />
“是??是??”周威喘着粗气，不住地抽泣着回答。<br />
“是什么？你他妈给我说全了！看来还得收拾。”<br />
“不??我，我的屁眼是被??操松了！”最后的自尊也被击得粉碎，在队员们的耻笑声就像一把枷锁紧紧锁着周威，永远也挣脱不了。<br />
“站起来，跟你的主人们都报告一下你的屁眼。”叶萧见周威已经彻底放弃反抗，又对周威下达了一个羞耻至极的命令，“边报告要边甩着你的狗鸡巴，报告完要转过身撅起掰开你欠操的屁股边扭边让主人检查你的屁眼松不松。”<br />
浑身酸痛的周威艰难的支起身子，在众人针扎一般的目光中打开双腿挺出下体甩着鸡巴说：“报告主人??啊啊啊———”还没等周威说完，叶萧就一脚狠狠踢在依然连着周威鸡巴根部的篮球上，惹得周威惨叫着往前一冲：“你他妈痿了啊？把你的狗鸡巴先给我撸硬！以后跟主人说话狗鸡巴必须要是硬的！”<br />
周威咬着牙把手伸到自己到下体揉搓着，长时间的拉扯已经让周威的鸡巴发红，鸡巴根部也被绳子摩擦得有些破皮。因为鸡巴还一阵阵针扎似的疼，周威揉搓了好一会仍然没有让自己勃起。<br />
“我来帮帮周帅哥吧。”一个曾经在比赛中被周威撞倒过外号弹头的队员走到周威身后，伸出食指猛地戳进周威的屁眼里，犹豫周威的屁眼已经被假阳具贯穿多时，弹头的手指很容易就全跟没入周威的体内猛烈地抽插起来，接着弹头另一只手卧着周威软绵绵的鸡巴同时套弄起来。前后同时被玩弄刺激得周威浑身不住地颤抖，终于在弹头的前后玩弄下，周威的鸡巴终于在众人的目光中一点点膨胀，最后湿答答地高高挺立着。<br />
“果然贱狗就是欠操，屁眼被插狗鸡巴才能翘起来。”一边看着的叶萧也不时出声羞辱着周威。<br />
被玩弄屁眼至勃起让周威感到万分羞耻，但再羞耻，周威也只能挺出刚被玩硬的鸡巴不停甩动着说：“报告主人，贱狗的屁眼被操松了！”说完满脸通红的周威转过身弯腰掰开自己的臀瓣扭着屁股说到：“请主人检查??”一连串极度耻辱的动作周威不知道自己是怎么完成的，自己就像是一个没有自主的提线木偶，而所有的操纵线都牢牢掌握在叶萧手里。<br />
曾经球场上威风的冠军此时光着身子，撅着屁股，掰开臀瓣暴露着自己最隐秘的部位，还不停扭动着屁股，沉甸甸的睪丸和勃起的鸡巴也随着周威扭动的屁股在腿间不断摇晃着。而曾经的手下败将们现在正趾高气扬幸灾乐祸地看着曾经的胜利者尊严丧尽的表演，并不时哄笑羞辱着周威。<br />
“没想到从后面看狗鸡巴还挺大的，看那两个狗蛋甩来甩去的。”<br />
“鸡巴大有什么用，现在还不是扭着屁股求操。”<br />
“干，这么贱真该牵出去溜溜。”<br />
“快看光扭几下狗鸡巴都流水了！”<br />
“真是贱得不行??”<br />
队员们你一言我一语地羞辱嘲讽着周威，在声声嘲笑声中周威犹如芒刺在背，巨大的羞耻再度涌上心头，可是再羞耻，周威也不敢停下动作，因为依然被牢牢扎紧疼痛不已的鸡巴提醒着周威停止的后果。<br />
叶萧拍打着周威的屁股，说：“早这么听话不就好了么，鸡巴屁眼早就被那帮小崽子玩了个透还害什么臊。”为了进一步羞辱周威，叶萧只在周威的屁眼玩弄一番后就让周威开始向每一个队员重复刚才的动作。于是周威从头开始，对着每一个队员甩着鸡巴大声报告着，直到队员满意才能转身掰开自己的屁眼让队员检查。<br />
当向弹头报告时，看着弹头满脸的淫笑周威心中咯噔一下，知道这次没那么容易过关。<br />
“狗鸡巴给我甩高一点！” 果然，在周威报告完一遍后，弹头踢了一脚连着周威鸡巴根部的篮球。<br />
“啊——”周威疼得往里一缩，但又在弹头的视奸下不得不把下体挺得更高，甩得更响。在周威屈辱地甩着鸡巴大声报告5遍之后弹头才满意，让周威转过身继续。<br />
“请主人检查贱狗的屁眼。”周威弯腰掰开自己的屁眼扭着屁股对着弹头。<br />
“周大帅哥为什么要别人检查屁眼？”弹头显然不会那么容易放过周威。<br />
“因为??因为??呃啊——”周威稍有迟疑，狠狠一巴掌就落在红肿脆弱的屁眼上。<br />
“因为贱狗的屁眼被操松了，所以要主人检查！”疼痛和屈辱让周威找到了答案。<br />
“周大帅哥以前不是很威风吗？怎么屁眼都被人操松了？”弹头继续逼问周威。<br />
“因为??我?我欠操??”周威从来没有如此后悔曾经与叶萧的球队的冲突。<br />
弹头一边抚摸着周威屁眼上的褶皱，一边紧紧盯着周威折在胯下羞臊不已涨红的脸。仔细“检查”了一会周威的屁眼后，弹头转向玩弄周威的鸡巴来。弹头从后面紧紧握着周威的鸡巴粗鲁地套弄着，另一只手也把周威的两个睪丸完全掌控在手掌中，双手完全掌控着周威的生殖器让弹头有一种彻底征服了眼前这个羞臊不已的大男孩的快感。周威涨得通红的龟头在弹头手里进进出出，不断溢出的淫水蹭得周威整根鸡巴都油光发亮。张开双腿任由曾经的手下败将掌控自己的生殖器官，在屈辱的同时却也有阵阵快感袭来，在弹头的手指紧紧抓着周威的鸡巴让龟头在另一只手掌上打圈时，一声不知是痛还是爽的呻吟从周威紧闭的双唇里发出，眼眶微红，双脚也微微颤抖着，红肿的屁眼不停地张合着。<br />
周威身体的反应自然又引来一顿羞辱。“怎么，你的狗鸡巴不是早就被人玩习惯了吗？照片里你的鸡巴卵蛋连小学生都能拽着玩，在老朋友面前倒知道害臊了？”弹头玩味似的瞄着周威通红的双眼。<br />
“就是，你这根狗鸡巴以后唯一的用途就只有被人玩了。”叶萧也蹲下狠狠弹了一下周威红通通的龟头。<br />
“怎么停了！”龟头上突如其来的疼痛让周威扭动屁股的动作稍一停顿，屁股上的巴掌声就劈劈啪啪地响个不停，周威只能咬牙忍着屈辱与疼痛重新加快扭动屁股的幅度。<br />
“周帅哥这屁股扭的，比脱衣舞女还骚啊。”弹头揉捏着周威被巴掌扇得通红的屁股，“想不到周大帅哥不仅球打得好，这屁股和鸡巴扭起来也这么有天赋啊。”听着弹头羞辱自己的话，周威刚刚风干的眼角又重新湿润起来，可屁股上的动作却也不敢停止，只能继续在众人的面前滑稽地扭动光溜溜的屁股。<br />
“既然周大帅哥这么有天赋又欠操，不如以后我们让他去跳脱衣舞或者卖屁股给我们挣钱吧，哈哈，一定顾客临门。”弹头突然提议道。<br />
“好啊，”叶萧赞成道，“以后我们球队的经费就要有劳周大帅哥出去卖屁股了。”叶萧和弹头的对话让周威的心骤然往下沉去，想到自己堂堂一个篮球队员以后不仅要下贱地被人肆意玩弄，还有可能变成一个男妓，周威对自己的人生未来充满了绝望。<br />
望着周威绝望的脸，叶萧用力一拍周威的屁股说到：“那现在周大帅哥是不是该好好练习一下怎么卖屁股？”叶萧的话让周威立刻明白叶萧要做什么，还没等周威挣扎，叶萧就合几个队员一起把周威翻转成仰面朝天的姿势，接着把周威的双腿往前拉，把周威的鸡巴拉到周威的脸前，让周威整个人屁股朝天倒立起来，而最高点就是周威红肿的屁眼。<br />
叶萧在一旁当着众人的面毫不在乎地脱下篮球裤，半蹲着把自己已经勃起的鸡巴对准周威在高处一张一合的屁眼，一点点地往里插去。<br />
“啊??不要??”周威感到自己点屁眼被一点点撑开，狠狠贯穿。<br />
叶萧完全插入后，狠狠在周威体内搅动了几下鸡巴，抽打着周威的屁股说：“果然松了，你他妈给我夹紧点！”在周威的呻吟哀嚎声中，叶萧开始了猛烈的抽插，“妈的，干死你，欠操的贱货！”叶萧边骂边抓起周威的头发，“你他妈给我睁大眼睛看清楚你的屁眼是怎么被老子干爆的！”<br />
“不??啊啊——”被叶萧干得浑身不住颤抖泪眼朦胧的周威不得不看着被折在自己面前被猛干的屁眼，叶萧的每次抽插都会狠狠地翻出里面的嫩肉，已经被玩弄了一上午的屁眼此时更是雪上加霜，几乎让周威据的觉得自己要被从两边撕裂??<br />
“第一次这么近距离看自己的鸡巴和屁眼吧？”叶萧边干边抓着周威的鸡巴对着周威的脸甩动，让周威的淫水全都滴在自己脸上。叶萧狠狠操了将近半个小时，双腿一抖，将精液全数射入周威的肠道深处，而周威的鸡巴也在叶萧的玩弄下颤抖着射了自己一脸。<br />
叶萧抽出鸡巴径直抓着周威的头摁向自己的下体：“给老子舔干净了。”<br />
见叶萧从周威身下下来，一边的弹头抬起周威的一条腿驾在肩膀上，扶着自己早已按耐不住的鸡巴趁着周威的屁眼还没闭合猛地全根没入，立刻激烈抽插起来。由于嘴被叶萧的鸡巴塞得满满当当，周威的惨叫与哀嚎只能化作喉咙深处的一声声含糊的闷响。弹头也在周威体内射出精液后，队员们开始排着队一个个地轮流奸淫周威，整整一个一个下午，周威地嘴巴和屁眼都没闲过，而周威的惨叫声，呻吟声，哀嚎声，抽泣声整个下午也彻响在篮球馆中。</p>
<p>队员们叫的外卖到了，此时叶萧的球队的队员们在周威身上发泄完欲望，正一个个悠闲地坐在篮球馆旁观众席的座位上吃着晚餐。而整整一天受尽羞辱与折磨饥肠辘辘的周威并没有得到休息的机会，支撑着被轮奸过后浑身酸痛的身体，周威被命令继续留在球场上甩着鸡巴为享受晚餐的队员们跳舞助兴。叶萧把手机放在球场边开着扩音器一首首播放着音乐，而周威必须根据播放音乐的不同改变舞步。但是无论音乐和舞蹈风格怎么改，周威都必须最大限度地把所有羞耻的部位展示出来，鸡巴也必须一直用力甩动，满脸通红的周威在球场上甩着鸡巴的各种羞耻笨拙地各种舞姿都显得格外滑稽可笑。并且周威身上的精液也没有被允许擦掉，周威此时就像是从精液池中捞出来的一样，脸上，头发上??几乎浑身都被射满了精液，屁眼更是随着周威舞动的身体潺潺顺着大腿往外流着精液。看着悠闲吃饭，不时对着自己指点讥笑的队员们，而自己却要饿着肚子甩着男性生殖器做着这种可笑的表演，周威的眼眶不由又再次湿润起来。<br />
晚餐过后，队员们都回家时，周威也没有能离开篮球馆。队员们在离开前把周威带到更衣室里，打开一个经过改装的衣柜让周威站进去。接着周威的双手被吊在衣柜的挂衣杆上，叶萧从衣柜深处翻出几只没洗的白袜，一只套在周威的鸡巴上，剩下的全塞进了周威的嘴里。周威的屁眼里也被塞着电动棒，而周威脚上的球鞋也被脱下，一只吊在周威的鸡巴上，另一只鞋口包着周威的口鼻被用鞋带固定在周威脸上。随着衣柜的门渐渐关上，周威的世界只剩下一片黑暗。</p>
<p>24.身份<br />
夜已深了，窗前的书桌上，小杰依然奋笔疾书写着作业。在橘黄明亮的灯光下，怎么看都是一副好学生的模样。但在灯光照不到的桌底，时不时传出一阵刺耳的吮吸声和几声痛苦微弱的闷哼，突然，小杰停下笔往桌下狠狠踹去：“哥哥连鸡巴都不会吃了吗？再敢用牙齿就换屁眼来吃！”桌下传来一阵声响和哀嚎，几秒之后就重新归于平静，只剩下阵阵吮吸的声音。<br />
从那个地狱回到家后，翰宇一刻喘息的机会都没有立马就被小杰推进房间剥光衣裤，被逼着往自己屁眼插进一根按摩棒后被小杰踢着屁股赶进桌下，叉开腿蹲着为小杰口交。这样的状态已经保持了整整三个小时，期间翰宇被刺激得勃起的鸡巴也一直被小杰踩在脚下一刻不停地揉搓着。此时翰宇早已经浑身酸痛，被塞得满满当当的嘴巴也好似要脱臼一般，还有在小杰脚底的鸡巴也因为不知被玩射了多少次而变的敏感疼痛。自从逃跑被抓回来后，小杰对翰宇的折磨越来越变本加厉，无论何时何地，小杰总变着法子凌虐翰宇。<br />
从学校回来的路上，小杰特地带翰宇去老胡那见了见秦昊，那个已经消失了许久，翰宇几乎已经忘记了这个人。当翰宇在老胡那见到秦昊时，几乎不敢相信自己的眼睛，小杰还凑在翰宇耳边说到：“哥哥如果再有下一次，这就是你的下场，不要以为你是我哥哥我就会手下留情。”翰宇知道小杰是要自己的彻底服从，从心底彻底接受自己身为狗奴的身份与命运。翰宇望着小杰盯着自己的陌生神情，发现虽然流着同样的血液，但自己似乎从来没有了解过这个弟弟。习惯是一种很可怕的东西，有些东西就算不喜欢，但是一旦习惯就会试着去接受，不间断的身体与心灵上的折磨与凌辱让翰宇已没有力气去想太多，老胡那见到的场景也一直像一个噩梦一样萦绕在翰宇的脑海，而且每次在男孩们的羞辱与玩弄下的每次射精虽然屈辱无比，但都让翰宇浑身颤抖地体验到前所未有的快感，特别是被玩弄后穴时，每次巨大的快感与屈辱交织都能让翰宇哭叫着射出精液。既然摆脱不了身为自己弟弟的狗奴的命运，那就服从吧，服从至少可以减轻一些身体上的折磨??茫然而又卖力地吞吐着小杰的鸡巴的翰宇心想。<br />
小杰靠着椅子往后一滑，双腿夹着翰宇的头把翰宇从桌下拖出。小杰把脚从翰宇的鸡巴上移开，露出翰宇被折磨得惨不忍睹的鸡巴，除了又红又肿沾满精液外，原本浓密的阴毛现在变的一片光洁，没有阴毛的衬托硕大的鸡巴显得格外滑稽可笑。<br />
“果然还是现在这样适合哥哥。”小杰用脚趾拨弄着翰宇光秃秃的鸡巴说。被小杰勾起了昨天屈辱的回忆的翰宇痛苦地闭上了眼睛。</p>
<p>伟松、广宁、易峰、高博叉着腿抱头跪成一排，刚舔完碗里最后一滴精液的翰宇则趴在每个“狗主人”的腿间用嘴清理着每根在自己屁眼里不知射了多少次的鸡巴。在众多男孩们的监督下，翰宇必须仔细地清理每根鸡巴，比如把整根鸡巴吞入嘴里不断搅动，伸着舌头用舌尖清理冠状沟，把阴囊含在嘴里吮吸??清理完广宁的鸡巴后，翰宇被男孩们拍着屁股来到伟松的胯前，翰宇抬起头恰好撞上伟松的目光，伟松神色复杂地望了翰宇一眼便迅速别过头，并且把胯部微微挺出，软绵绵的鸡巴几乎碰到翰宇的鼻尖。不容翰宇多想，在男孩们的帮助下，翰宇只能在伟松胯下继续“清理工作”。与此同时男孩们也没有闲着，翰宇必须一边清理伟松的鸡巴一边抬起左腿摆出标准的撒尿姿势。而因为这个姿势而完全暴露的生殖器自然是落入了男孩们的手中，数只小手在翰宇大张的胯下与屁眼翻来覆去地玩弄着。屈辱与刺激让翰宇的鸡巴又再度勃起，硕大的龟头被一个男孩紧紧抓在手里仔细观察着，翰宇的整个生殖器包括红肿的肛门都像是男孩们手中新奇的玩具，被男孩们近距离仔细研究着生殖器的每一个部件，或用两个手指拉开翰宇的屁眼好奇里面有些什么，或拿来小棍插进翰宇的马眼搅动，或抓着两个硕大的睪丸似乎像把他们从阴囊里挤出来??<br />
“哥哥昨天晚上睡得好吗？”翰宇睁开疲惫的双眼，映入眼帘的就是那张熟悉而又陌生的脸。<br />
昨晚翰宇终于允许吐出含了几个小时的鸡巴后翰宇被命令跪趴在床边使整个屁股悬空在外。小杰一手抓着翰宇的鸡巴挤奶似的上下撸着，一手扶着自己的鸡巴顶在翰宇已经被折磨得微微张开的屁眼上。小杰不停地给翰宇挤着奶，一边把自己的鸡巴轻轻顶入翰宇的肉洞，但每次都只插入到龟头便抽出，在翰宇的屁眼四周摩擦着。如此反复多次翰宇被刺激的浑身发抖，哀叫连连，已经习惯被玩弄的身体终于忍受不住：“求主人插进来??”翰宇扭着屁股迎合着小杰的鸡巴，“唔??贱狗受不了了??”<br />
“哥哥这是在求我干你吗？”小杰继续用龟头摩擦着翰宇的屁眼，并不急着插入。<br />
被欲望折磨的翰宇选择终于放弃尊严：“是??求主人干贱狗??呃啊啊啊??”&#8211; &#8221;<br />
“真该把哥哥的骚样贴到哥哥的学校去，让大家看看堂堂篮球队长是怎么扭着屁股卖骚求操的。”小杰边羞辱翰宇边加快了手上挤奶的速度。<br />
“唔唔唔??啊啊啊啊??”面对小杰的羞辱翰宇反而更加兴奋，“我是主人的贱狗??求主人快进来??”<br />
“进到哪里啊??”小杰的龟头微微撑开翰宇的屁眼。<br />
“求主人的鸡巴干贱狗的屁眼??”极度的羞耻与强烈的欲望让翰宇声音都打着颤。<br />
“噗”羞辱了一番翰宇的小杰终于满足的猛地全根没入，丝毫没有给翰宇喘息的机会就猛烈地抽插起来。<br />
“啊啊啊啊啊啊啊??！！”红肿的屁眼被插入，刺痛与快感并进，刺激得翰宇浑身肌肉不住颤抖，脚趾蜷缩，双手深深陷进床单里。<br />
小杰一边干着翰宇一边抓起翰宇的一条腿，然后另一只搜抓着翰宇的头发迫使翰宇转向旁边的更衣镜：“哥哥你看你像不像一条狗。”<br />
看着镜中狗趴着抬起一条腿被干得鸡巴乱晃的自己，翰宇红着眼，低声哀嚎着说：“我本来就是??啊啊啊??主人的一条狗??”<br />
干了一会后，小杰拍打着翰宇的屁股说：“转过来。”翰宇在小杰的命令下翻转身体，仰面朝上张开腿躺着，由于小杰的鸡巴仍然在翰宇体内，翻转时候鸡巴摩擦着翰宇的肠道又是一阵哀嚎。<br />
这样的姿势让小杰能欣赏到翰宇脸上的每一个表情，羞耻，痛苦，快感，情欲??而翰宇被命令必须也看着小杰，目光交错，羞耻得节节败退的只有翰宇。<br />
小杰一声低哼，炙热的精液终于射入翰宇的体内，射过精的小杰仍然把鸡巴插在翰宇体内，一手握着翰宇还没得到发泄的鸡巴说：“哥哥还没射啊，看来是还不够爽。”<br />
感到体内的肉棒又再度膨胀，几乎瘫软的翰宇知道今晚还远远没有结束。小杰继续变换着姿势奸淫翰宇，最后知道翰宇哭喊着被干得射出精液这场奸淫才落下帷幕。<br />
但小杰睡觉后翰宇的磨难也没有结束，翰宇双脚被拉开劈到最大分别绑在两边的桌腿上，被干得无法闭合的屁眼被插入一根大号的按摩棒，并且为了防止按摩棒掉出，小杰还用透明胶把翰宇的股缝粘得严严实实。而翰宇的鸡巴则被小杰玩弄成肉棒后用透明胶在上面固定了几个跳蛋接着再用透明胶牢牢得黏在地板上。鸡巴和屁眼不断地双重刺激，让翰宇几乎一晚未睡，直到清晨，被高潮折磨得已经神智朦胧的翰宇才迷迷糊糊地闭上了眼睛。<br />
“看来哥哥爽了一晚上啊。”小杰用手指沾了沾翰宇鸡巴前的一大滩精液然后像涂口红一样抹在翰宇唇上。药效褪去，回忆起昨晚自己淫贱求操的样子，翰宇腾地脸红到脖子根，同时悲哀地想到自己的身体已经彻底被调教得习惯并且渴望被玩弄了。<br />
小杰解开翰宇身上的绳子，接着抓着翰宇的头发把翰宇的头摁在翰宇射出的那滩精液上说：“吃吧哥哥，这就是你今天的早餐了。”翰宇知道反抗只会带来更多的羞辱与折磨，于是翰宇顺从地趴着舔起自己的精液来，见翰宇顺从卑微的姿态，小杰知道翰宇的心里已经起了变化，彻底接受自己的贱狗身份也只是时间问题了，于是小杰满意地摸了摸翰宇的头说：“哥哥终于越来越乖了，这才是贱狗该有的样子。”<br />
等翰宇吃完自己的精液后，小杰一拍翰宇的屁股下达了新的命令：“上桌，把你欠操的屁股给我撅起来。”<br />
听到小杰的命令，饿得浑身无力的翰宇终于忍不住开口哀求：“主人……可以先让贱狗吃点东西吗……贱狗这两天除了精液还什么都没吃……”- 看着小心翼翼的翰宇，小杰笑着说：“看在哥哥这么乖的份上，我就让哥哥好好吃一顿吧。”说着小杰不知从哪拿出一盒狗粮倒出堆在地上对着翰宇说：“吃吧哥哥。”<br />
翰宇本来听到小杰答应给自己吃东西有些欣喜，当看到小杰拿出的狗粮翰宇的心又再次跌落到谷底：“主人这……这是狗粮啊……”<br />
“哥哥你说的身份是什么？”小杰盯着翰宇。<br />
“我是……是主人的贱狗……啊！”翰宇话刚落地就被小杰一脚踹在屁股上：“既然知道自己是狗还想挑食吗？！”小杰抓着翰宇的头摁向狗粮，“哥哥不吃的话，以后哥哥的食物就只有精液了。”<br />
“我……我吃……我吃……”翰宇知道这个小恶魔说到做到，看着面前的一堆狗粮，饥肠辘辘的翰宇咬了咬牙，终于下定了决心一般，俯下身子吃了起来。吃着吃着翰宇抬起头猛然看见房间的穿衣镜里满身伤痕，浑身赤裸狗趴着，脸上沾满精液与狗粮渣的自己，翰宇张着嘴呆呆看了一会镜子里的自己突然就落下泪来，镜子里这个人真的是自己吗？不，这样的自己还算是一个人吗？<br />
看着发着呆流着泪的翰宇，噼噼啪啪的巴掌声迅速在翰宇屁股上炸响：“既然认清了自己的身份了还哭什么哭，哥哥还是快点习惯吧，习惯了以后我保证哥哥以后只会爽到哭出来。”是啊，自己已经无法摆脱这样悲哀的命运了，翰宇吸了口气，用手臂擦了擦眼泪，继续俯首吃起狗粮来。<br />
吃完狗粮在小杰的命令下翰宇利落地爬上桌子，屁股朝外趴着。小杰从后面拨弄着翰宇的鸡巴，让翰宇的鸡巴在腿间一晃一晃地：“可惜哥哥的狗鸡巴长这么大了，以后都用不上了。”接着小杰用手掌握着翰宇的阴囊说：“哥哥的狗蛋最近好像又缩回去了一点，看来还要再帮哥哥拉长一点。哥哥说好不好？”<br />
听到小杰的话翰宇心中一阵悲哀，但嘴里却说：“只要主人喜欢，怎么样都可以……”<br />
听到满意的答案，小杰像爱抚宠物一样拍了拍翰宇的屁股：“拉长的事情以后再说吧，现在要改造的是……这里！”说着小杰猛的连着胶带一起把按摩棒从翰宇屁眼里抽出。<br />
“啊啊——！！”屁眼突如其来的刺激让翰宇浑身一颤，腿一软差点从桌上摔下来。小杰拿着刚从翰宇体内拔出的按摩棒，当着翰宇的面在上面满满涂了一层的药膏。然后把按摩棒重新抵在翰宇的屁眼上。<br />
“不……求主人不要……”知道那药膏厉害的翰宇不住哀求道，“贱狗保证以后只要被玩屁眼就能射精，求主人不要再给贱狗上那个药了……贱狗真的受不了了……”<br />
看着被自己吓得浑身发抖的哥哥，小杰的征服感得到了几大的满足：“真的吗哥哥？那我考虑一下好了……”小杰拿着涂满药膏的按摩棒在翰宇的屁眼上画着圈，突然猛地插入，坏笑着说，“考虑好了，哥哥你还是插着吧。”<br />
被折磨了一晚的敏感肠道被按摩棒带着狠狠擦上一层药膏，翰宇惨叫着浑身不住痉挛，抓着桌沿的手指几乎要把桌子掰下一块来，屁眼一阵收缩，反而把按摩棒吸入更深的深处。<br />
翰宇双腿不断地抖着勉强站在小杰面前，小杰从翰宇的衣橱里拿出几件衣服丢给翰宇：“穿上吧哥哥，我们今天出去玩。”被屁眼里的东西刺激的满脸潮红的翰宇颤抖地捡起衣服，一件件穿上。穿上衣服后，翰宇反而觉得更加羞耻，因为翰宇身上的牛仔裤的裆部被剪掉了一大块，由于翰宇内裤也是开档的，于是翰宇的整个生殖器和屁股依然暴露在外。翰宇被扒光了毛的鸡巴在这条滑稽淫秽的裤子下显得更加屈辱可笑。<br />
“放心吧哥哥，不会让你这样出去的。”看着一脸羞耻的翰宇小杰终于满足地丢给翰宇一件风衣。风衣的长度到翰宇的大腿，屈辱可笑的秘密刚好得到隐藏。<br />
“走吧。”随着小杰一声令下，穿戴完毕的翰宇低着头跟在小杰后面走出了家门。</p>
<p>人来人往的大街上翰宇被小杰拖着踉踉跄跄地走着。每当有路人的眼光投来，伴随着下体凉飕飕的触感，翰宇都感觉自己要被人看穿一样。<br />
“哥哥你可得把你的屁眼给夹紧了，在大街上你可别走着走着衣服里掉出一根大鸡巴来。”看着皱着眉头一脸通红的翰宇，小杰突然贴进翰宇的耳边笑着说。<br />
小杰的话让翰宇下意识地夹了夹屁股，把按摩棒往里收了收，翰宇不敢想象小杰说的情况真的发生了的情境。在药膏和按摩棒的作用下，翰宇的鸡巴也已经在衣服下勃起，为了避免支起帐篷，翰宇只能微微弯着腰，艰难地跟在小杰身后。<br />
走到繁华的商业街后，小杰突然把手伸进翰宇的风衣口袋里。翰宇一惊，还不知道小杰要做什么时，鸡巴已被一只手一把抓住。原来，风衣的口袋早就被小杰剪掉。翰宇红着脸一脸哀求地望着小杰，但只能换来更加羞耻的玩弄。<br />
“咦？翰宇？”突然一个熟悉的声音想起。<br />
翰宇转头看到一张熟悉的脸，是个曾经喜欢自己的女生。翰宇脑袋轰地一片空白，张着嘴不知道如何应对。<br />
“怎么了？”女生奇怪地看着有些异样的翰宇，“这位是??？”女生发现了一旁的小杰。<br />
“啊，这是??我弟弟??”紧张和羞耻让翰宇说话都磕磕巴巴。<br />
“哦，咦？翰宇你脸怎么这么红？还穿这么厚，是生病了吗？”女生关心的走上前。-<br />
“啊??不??我没事，我还有事，我先走了??”翰宇几乎是落荒而逃的。只留下站在原地一脸疑惑的女孩。<br />
“哥哥，你说她要是看到你衣服下的样子还会喜欢你吗？”走远了后小杰抓着翰宇的鸡巴问道。<br />
翰宇通红着脸一语不发，小杰见翰宇沉默就继续羞辱翰宇：“她跟哥哥表白的时候知道哥哥其实是个喜欢被男人干的骚货吗？连上街屁股里都插着鸡巴。”看着哥哥被自己羞辱得泫然欲泣的表情，小杰终于得到满足。<br />
翰宇一路被小杰抓着鸡巴，终于到达了此行的目的地。翰宇被小杰牵着鸡巴拖进路边的一道小门，沿着楼梯往上，进入到一个房间。到了房间内翰宇发现，这是个对着街道的房间，并且对着街道的那面墙是一整片透明玻璃，可以看到底下人来人往的街道。<br />
“哥哥把外衣脱了吧。”看着不知所措的翰宇小杰命令道。<br />
“在这里??？”看着下面熙熙攘攘的人群，翰宇哀求地看着小杰，“会??会被看到??”<br />
“哥哥在怀疑我的命令吗？”小杰的语气骤地降温，“还是哥哥要我伴你脱？哥哥自己脱的话一会回家有衣服穿，我帮哥哥脱的话哥哥一会光着屁股回家。”<br />
听到小杰的威胁翰宇明白再哀求无用，咬着牙脱下了外套，露出下面开着裆的牛仔裤。翰宇紧张地看着下面的街道，看到没有人注意这里才微微松了一口气。<br />
“面朝外站到玻璃前打飞机。”小杰继续下达了新的命令。<br />
“主人??下面都是人??求主人不要??”听到命令的翰宇惊恐的看着小杰，“回家贱狗随便主人玩，这样会被看到，求主人??呃啊??！”翰宇话没说完就被小杰一脚踢在下体上：“再不做我就叫人来围观了，哥哥是闲广众不够多吧？”<br />
翰宇刚想在哀求，但看到小杰冰冷的眼神，翰宇只能颤抖地走到玻璃前。面对着人来人往的大街翰宇脑袋一片空白，每一人行人的停留都让翰宇心惊胆跳。<br />
“我劝哥哥还是快做把，不让一会人多起来??”其实这面玻璃是特殊的只能从里面看出去，外面看不进来的。不然翰宇的样子早就引起围观了，但此时心如乱麻的翰宇并没有发现异样，还庆幸没有人发现自己。<br />
翰宇颤抖着把手伸向自己的下体，面对着大街手淫，还随时有可能被发现，让翰宇羞耻不已，但迫于小杰的淫威，翰宇只能加快手上的速度，希望能在被发现前让自己射出来。<br />
极度的羞耻终于让翰宇忍不住抽泣起来，如果这是一面普通的玻璃，那么行人就可以看到一个高大帅气的男生穿着开裆的牛仔裤，边抽泣边打飞机的奇异场景。<br />
而小杰则在一旁拿着DV，一边还时不时命令翰宇摆出更加羞耻暴露的姿势。最后，翰宇射出精液后还被命令舔干净玻璃上的精液才结束这场屈辱的调教。</p>
<p>25.欢迎会（上）</p>
<p>初春的空气有些潮湿，天阴阴的，绵绵的毛毛细雨已持续了一周。路上的行人三三两两，这样的天气索性也不撑伞，就这样漫步在细雨中。走在路边的周威却没有心情享受漫步雨中的惬意，只是低着头，眉头紧锁，似乎每走一步都在忍受着极大的痛苦。自从篮球馆之后，周威就成了整个篮球队的性奴，隔三岔五的就被队员们叫出来奸淫玩弄。更让周威痛苦不已的是几乎每次被叫出玩弄都会有几张陌生的面孔，周威只能当着这些熟悉或陌生的脸上或讶异或戏谑的目光脱光衣服，做着最屈辱的表演或是自己掰开臀瓣任人奸淫。</p>
<p>那天周威在衣柜里被关了一晚上，当第二天衣柜被打开，第一缕阳光照在几乎一夜未眠的周威脸上时，周威觉得彷佛已经过了一个世纪那样久。<br />
“大帅哥昨晚睡得好吗？”叶萧带着笑意的声音刺入周威的耳膜。看着满脸通红嘴里被塞着袜子支支吾吾的周威，叶萧一把抓住周威晨勃的鸡巴啪啪打在周威的小腹上嘲笑道：“周大帅哥一大早就这么精神，看来真是迫不及待要给我们玩呢。”<br />
篮球馆里队员们正在进行投球练习。而捡球的任务当然是交给周威了，只见周威四肢着地趴在地上，一个网状的袋子拴在周威勃起的鸡巴上。袋子里装着好几个篮球，每当一个队员投完球周威就必须一只手不停地给自己手淫，一边用鸡巴拖着一袋篮球爬过去捡起篮球，放进自己鸡巴上袋子里。不一会儿袋子里的篮球越来越多，周威的行动也越来越困难，鸡巴渐渐被向后扯去，从后面暴露在双腿之间。但周威一刻也不敢停歇地拖着篮球袋给自己打着飞机，因为只要动作稍有迟缓，就会有一个篮球飞砸在周威身上示意周威不准偷懒。当周威爬动时，有的队员还会用力踢向周威身后的一袋篮球，每次周威的惨叫都能引来一阵嗤笑与羞辱。投球练习结束后，周威身下的袋子也装满了篮球，一大袋篮球在周威身后拖着，鸡巴被勒得青筋暴起，由于血液不流通已胀得青紫。<br />
直到傍晚周威才拖着疲惫的身体离开篮球馆。本以为能喘口气，但没想到才刚过了晚饭时间，叶萧的电话就又来了。<br />
放下电话的周威心中一片绝望，叶萧是没可能放过自己了，难道自己以后真的要接受这样的命运吗？但没有过多的时间给周威感慨人生，用冷水洗了把脸，望了眼镜子里帅气却悲哀的脸周威匆匆赶往目的地。男孩，兄弟，对手，叶萧，冠军，性奴，屈辱??无数的片断飞快地从周威脑海里走马灯一样地闪过，反复无常到令人眼花缭乱的人生，对于周威或者是与周威遭受着同样命运的本应享受挥洒着汗水与热血的青春的几个大男孩而言，不过是从一个深渊迈向另一个更深的深渊罢了。<br />
临近开学，叶萧告诉周威新学期不必回学校报道了，这边通过关系已经帮周威办好了转学手续，并且以后周威都要住在叶萧校外租的公寓里。叶萧轻描淡写的语气彷佛决定周威的命运就像安排门口放着的一把雨伞一样，周威心底的最后一丝幻想也被消磨殆尽。今天就是周威到‘新家’报道的日子，拢了拢被细雨打湿的发梢，周威背着包站在了一栋公寓的楼下，望着有如怪兽的血盆大口一样的楼梯口，周威久久迈不出脚。时间一份一秒地流逝，终于，周威深吸一口气犹如下定了决心一般，踏上了楼梯。短短几层楼梯周威彷佛走了几个世纪那样久，望着眼前紧锁的门，周威明白这扇门后面将是自己的炼狱，周威无法想象今后在这里要遭受怎样的羞辱与折磨，但痛苦之下却有一股期待的暗流在周威心底缓缓流动。蹙着眉头的周威，举起手又放下，过了一会儿当周威终于决定敲门时，还未等周威的手落在门上，紧锁的门就突然被一把拉开，叶萧戏谑的脸骤然出现在周威面前。<br />
“怎么这几步路小贱狗走了那么久？早就在楼下看见你了。”看着周威惊讶中带着恐惧与无奈的神情，叶萧伸手隔着裤子一把摸到周威的生殖器抓住往里一拉，“来了就别客气了，我们今天可是为小贱狗精心准备了一场欢迎会呢！”<br />
周威被叶萧抓得跌跌撞撞地跌进门，这时周威才看见屋子里还有另外几个人一脸戏谑地看着自己，分别是弹头和另外两个也住在公寓里的队员王海和林思凯。公寓的结构就是普通的二室一厅，几个男生住也不大讲究，客厅只有一些基本的家具，沙发上还丢着几件脏衣服，门口的鞋架上的球鞋里也胡乱塞着脏袜子，房子乱归乱，不过倒也没什么异味。周威的余光瞄到客厅被做了一下安排，诸如房顶上飘着几个气球，桌上放着一个大蛋糕盒子，客厅的一角放着一个不大的笼子，一只哈士奇趴在里面。<br />
“几天不见就忘了怎么报道了？”叶萧盯着还在发愣的周威。<br />
听到叶萧的话周威猛然惊醒，低着头放下包，一语不发地开始脱衣服。很快周威赤裸的身体就出现在几人眼前，红着脸搓硬刚才已经被叶萧摸得半勃起的鸡巴，接着叉开双腿对着嘲弄的目光挺出勃发的生殖器，双手抱头用力甩动鸡巴说：“贱狗向主人报道！”报道完后，‘主人’们并没有说话，只是讥笑着继续看着周威，没有得到命令的周威也不敢停止，只能羞红着脸继续挺着鸡巴卖力地在小腹和大腿间甩得啪啪作响。<br />
叶萧绕着周威并不时拍打着周威的屁股和后背让周威的腰更挺，甩动的鸡巴更加突出，接着叶萧绕回正面，盯着周威因为羞耻而低垂的眼帘，用手掌撩拨几下周威甩着的鸡巴说：“你还不好意思，早就是个千人骑万人干的贱货了还不好意思什么啊。”<br />
“就是，而且你的狗鸡巴和贱屁眼可没觉得不好意思。”弹头在一边掰开周威的屁股，抓住里面的一个黑色圆头用力搅动了几下。<br />
两人的一番羞辱让周威几乎落下泪来，特别是叶萧加重了读音的‘千人骑万人干’让这段时间的悲惨经历潮水一般涌入周威的脑海里，自从控制自己的人从那群男孩换成叶萧以后，周威悲惨的人生似乎又往无底黑洞中下沉了一分。作为成年人和对手，叶萧显然比男孩们更知道怎样去彻底击垮周威的内心防线。<br />
“哈，还真听话，果然自己屁股里插着鸡巴走来的。”王海看到弹头玩弄周威屁眼里的按摩棒说到。<br />
“他敢不听话吗？”弹头轻蔑的瞄了眼周威，“再说了，我们周大帅哥的屁眼现在可是一刻也离不开鸡巴了，不然周大帅哥你自己说，屁眼里插着鸡巴走过来爽不爽？”<br />
“??爽??很爽??”周威一边甩着鸡巴一边忍受着几人身体上的玩弄低声说到。<br />
“怎么跟主人说话呢！”对周威的态度感到不满的弹头抓着周威屁眼里的按摩棒猛地抽出一大半再迅速全根插入狠狠搅动着。<br />
“呃啊啊啊啊啊啊——”屁眼突如其来的刺激让周威惨叫一声，胯部也被顶得更加向前突出，高高翘起的鸡巴和腿间下垂的睪丸也被刺激得不停晃动，周威明白遭受这般羞辱的原因，只得大声说道：“报告主人！贱狗的屁眼里插着鸡巴走很爽！”<br />
“那以后有得你爽了，”叶萧拍了拍周威羞耻的快要哭出来的脸，“我保证你的屁眼以后每天都能爽得死去活来。”果然以后的每一天周威的屁眼几乎一刻都没闲过，除了挨操的时候，周威的屁眼里无时无刻都被插着一根按摩棒，当然这是后话。<br />
‘欢迎会’开始前，主角当然要被精心打扮一番。只见周威依然叉着腿抱头站在客厅中间，但身上多了一些装束。一条红色缎带扎在周威的鸡巴根部，然后沿着勃起的鸡巴缠绕使整根阴茎都被缎带包裹，最后在冠状沟处打了个蝴蝶结；两个蝴蝶结发卡被分别扣在周威的两个乳头上；屁股里的按摩棒也被换成了连着一根狗尾巴的肛塞。看着周威被装扮的滑稽屈辱的姿态，几个始作俑者不住对着周威哄笑起来，而一片笑声中的周威只能涨红着脸一动不动地叉腿挺着鸡巴站着。装扮完毕后，周威被暂时允许穿上衣服，但这并不是有人大发慈悲，而是为了更加地羞辱周威，因为——欢迎会前助兴的脱衣舞表演即将开始。<br />
在几人火辣辣的目光中，周威极尽淫贱的扭动着身体，轻轻拉起上衣，揉搓自己被发卡扣着的乳头，另一边手解开腰带把裤子往下拉。<br />
“妈的——”一个脚印出现在周威裤子后面，“脱那么快干嘛！你有露阴癖啊，那么迫不及待要把你的狗鸡巴露出来！还有屁股再给我扭地欢一点！”叶萧不满地骂道。<br />
周威明白叶萧只是想羞辱自己而已，裤子已经脱了一小半露出阴毛和半截阴茎的周威只能停下手上的动作就这样让裤子半搭着卖力地扭动起来。<br />
“把你的狗尾巴拿出来！”叶萧对着奋力扭动屁股的周威命令到。<br />
周威只能转过身把裤子下拉一点，露出光溜溜的屁股并把‘尾巴’从裤子里拿出。<br />
“扒开你的骚屁眼把你的狗尾巴甩起来！”叶萧继续命令到。<br />
别无选择的周威只能在耻笑声中掰开自己的屁股露出被肛塞撑得满满的屁眼并且不断扭动让挂在外面的尾巴甩动起来。<br />
“真像只狗。”一边的王海看着甩着狗尾巴的周威说道。<br />
“他不本来就是只比狗还下贱的畜生嘛。”叶萧用脚踢了踢周威扭动的屁股，“周大帅哥你自己说呢？你是人还是畜生？”<br />
“是……畜生……”周威颤抖着回答，指节发白，掰着自己臀瓣的手指几乎都要掐进肉里。<br />
“大声点！我没听见！”叶萧显然不会这么轻易地放过周威。<br />
“贱狗是……畜生！是主人的畜生！”因为屈辱，周威喉咙里的声音都变了调。<br />
“这才是主人的好狗。”叶萧奖励似的拍了拍周威光滑的屁股。<br />
羞辱了周威一番后，在客厅中央的周威继续跳着脱衣舞。周威的裤子已经脱到膝盖，衣服撩起卡在胸肌上，周威挺出赤裸的下体一边扭动一边双手不断揉搓着绑着缎带的鸡巴。一个健壮的眼光大男生此时却如同红灯区里淫荡的脱衣舞女一样搔首弄姿，不，应该说周威此时比脱衣舞女更加不如，因为就算是酒吧里的脱衣舞也不会有周威这样毫无保留和屈辱。最后屈辱的脱衣舞跳完，于脱得一丝不挂的周威气喘吁吁地低着头站在众人中央等待接下来的调教与羞辱，周威明白一场凌辱的结束代表着另一场的开始，从被叶萧抓着生殖器跨进这扇门开始，等待周威的只有无止境的屈辱与折磨。<br />
在叶萧的命令下，周威爬上桌，极力打开双腿抱头挺直腰杆蹲坐着。弹头拿着一张纸开始念为了迎接周威的入住而特地为周威制定的狗奴守则。<br />
贱狗威在这个宿舍里是身份最低贱的畜生，地位在克里斯（宿舍里养的哈士奇的名字）之下。<br />
在这里贱狗威必须保持赤身裸体，唯一能穿的只有开裆裤。<br />
没有主人的允许贱狗威只能保持狗爬的姿态并且双腿打开到最大完全暴露出狗屌、狗蛋和屁眼。<br />
贱狗威的狗鸡巴必须时刻保持勃起状态以示对主人的尊敬，并且没有主人的允许不准射精。<br />
贱狗威以后负责宿舍所有的清洁与整理工作。</p>
<p>弹头每念一条周威就必须挺出鸡巴在两条大张的大腿上左右拍打以示听到，每一条屈辱的狗奴守则念出周威的心就好似在冰窟中就往下沉一分，名为绝望的蜘蛛在周威心里抽丝织网缠住周威的每一根神经，再也挣脱不得。<br />
“都听明白了吗？”叶萧严厉地盯着周威已经满是雾气的双眼。<br />
“贱狗听……听明白了……”绝望的周威嗫嚅地回答。<br />
叶萧又逼着周威拍着鸡巴大声复述了一遍狗奴守则后，弹头就迫不及待地拖着周威的生殖器根部把周威拖下桌子，开始下一场调教。<br />
四双球鞋摆在跪趴着的周威面前。<br />
“给我好好闻，记住味道了，一会你可要把每个主人的鞋都挑出来。”叶萧住着周威的头发把周威的脸按进其中一只鞋里。一股汗臭味立刻弥漫周威整个鼻腔，叶萧拉起周威的头看着被熏得满脸通红的周威说：“可以用你的狗鼻子开始选了。”被当作狗一样训练的屈辱让周威痛苦不已，当此时除了服从什么也无法做的周威只能满含屈辱地跪趴在趾高气扬的四人脚下像狗一样挨个闻着四人的脚来选择刚才那双鞋的主人。犹豫了一会，周威用嘴叼起一只球鞋小心翼翼地放到叶萧脚边，并抬头看着叶萧汪汪叫了两声。但等待周威的只有屁股上的一条无情的鞭痕。<br />
“真是没用的狗东西！”叶萧一脚踹翻疼得不住颤抖的周威一脚踩在周威绑着红色缎带的鸡巴上。<br />
鸡巴被绑着本就胀痛不已，被叶萧一踩更是雪上加霜，周威疼得双腿蜷缩不住哀求：“贱狗错了??啊啊啊??求主人再给贱狗一次机会??”在周威的惨叫与求饶声里，叶萧用脚狠狠蹂躏了一番周威的鸡巴才让周威起身继续重新选择。浑身颤抖的周威在剩下的三双鞋里犹豫了好一会，终于在叶萧的督促下再次用嘴叼起一只鞋，还没等周威爬到叶萧脚边，劈劈啪啪地鞭响就落在周威的屁股上。<br />
“真是连狗都不会当了！”叶萧边打边骂。而一旁的弹头、王海和林思凯则幸灾乐祸地看着在皮鞭下哀嚎扭动却又不敢闪躲的周威。其实，无论周威选择哪双鞋都会是错的，不过就是为了羞辱周威而已。<br />
“看来还要好好训练一下周大帅哥怎样当一只合格的贱狗。”看着蜷缩在地上瑟瑟发抖的周威，四人商议后决定了对周威的惩罚。<br />
一块黑布蒙在了周威的眼睛上，四双球鞋拴在了周威的阴囊上根部。叶萧手中的抓着一根缰绳拉着周威往外爬着，而缰绳的另一头牢牢扎在周威的生殖器根部。另一根绳子在周威鸡巴根部扎了一圈后分成两股分别绑在周威双脚的拇趾上，这样周威就只能一直狗趴着，只要身子稍微立起，疼痛会提醒周威狗奴该有的姿势。由于被蒙着双眼，周威只能根据鸡巴被拉扯的方向爬着，每爬一步，叶萧在前拉着周威的鸡巴，四双球鞋拖在身后拉扯着周威的阴囊，虽然看不见，但是吹在赤裸的皮肤上的冷风告诉周威自己已经爬到了室外，不知会以这样屈辱的姿态牵往何处的周威不禁感到一阵恐惧，但背后关门的声音告诉周威已没有回头路。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>《我和两只军犬的幸福生活》</title>
		<link>/2018/12/26/7990.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 11:59:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[虐乳]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[野调]]></category>
		<category><![CDATA[青年]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/26/%e3%80%8a%e6%88%91%e5%92%8c%e4%b8%a4%e5%8f%aa%e5%86%9b%e7%8a%ac%e7%9a%84%e5%b9%b8%e7%a6%8f%e7%94%9f%e6%b4%bb%e3%80%8b/</guid>

					<description><![CDATA[我和两只军犬的幸福生活 作为一个宅男gay，性幻想基本是我性生活的全部。我是一个IT从业者，也接一些&#8230; <a href="/2018/12/26/7990.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《我和两只军犬的幸福生活》</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>我和两只军犬的幸福生活</p>
<p>作为一个宅男gay，性幻想基本是我性生活的全部。我是一个IT从业者，也接一些图像处理的工作，还在网上发文，我的工作几乎都围绕着网络来进行，虽然我从不缺钱，但是我真的很寂寞。其实我也很想出去泡吧，419，好好玩玩。可惜常年足不出户，让我和人交流的技能似乎都退化了。仅有的两次去酒吧的经历，都不算美好。所以我就在网上更疯狂的发泄自己。我同时建了多个QQ和MSN，像是人格分裂一样到处惹事，不过偶尔，我还是交到几个不错的网友。一般我会把这样的人加到我的第一个QQ里，那里面都是我最信任的人。学生会副会长就是这么个人。<br />
学生会副会长：“死宅，在不。”<br />
我空虚寂寞冷：“我什么时候不在过？”<br />
学生会副会长：“好幽怨的语气，怎么，想男人了？”<br />
我空虚寂寞冷：“我天天都在想，你又不是不知道。”<br />
学生会副会长：“看出来了，你最近那几篇色情文简直达到色情狂的级别了，饥渴得很啊。”<br />
我空虚寂寞冷：“你要是也过着没帅哥没性生活的日子，也会像我一样色情狂。”<br />
学生会副会长：“哥哥我是手握七张王牌帅哥的三妻四妾的大老爷，不跟你这等小民一般见识。”<br />
我空虚寂寞冷：“切，那七个真是你老婆？谁信啊？那么容易找到七个极品奴，你给我也弄两个啊？”<br />
学生会副会长：“真的？我这儿正好有一窝新出的军犬幼崽，你要不要看看？”<br />
我空虚寂寞冷：“好啊好啊，你给我看看军犬幼崽什么样的，黑背还是拉布拉多啊？”<br />
滴滴滴滴的声音一直在响，我接了好几个文件，这图片够大的。打开一看，我操，真是军人啊。一水儿的青状小伙，穿着深绿色的军装，一个个笑得阳光灿烂，看着就让人感慨青春真美好啊。先是集体照，然后是个人训练装，常服照，还有裸着上身的照片，看上去羞涩又阳刚真他妈让我鸡巴都硬了。<br />
我空虚寂寞冷：“哪儿找的这么极品的图片？这得一个排的人了吧，怎么还配合着摆造型啊，我操太让人口水了。”<br />
学生会副会长：“这才哪儿到哪儿。都说了是幼崽，是刚进军营时候照的，训练完得更不错，那皮肤那肌肉那长相，都是精品啊，我就等着送人呢。”<br />
我空虚寂寞冷：“说的跟真的似的，送我两只啊？”<br />
学生会副会长：“两只就够了？你这饥渴多少年的旱地，两口犁不够用吧？”<br />
我空虚寂寞冷：“两个正好，你也知道，我最偏爱的就是双犬四腿啊~~”<br />
学生会副会长：“那你选选啊。”<br />
我空虚寂寞冷：“选屁。”<br />
学生会副会长：“嗐，你就挑挑看啊。”<br />
虽然知道这只是玩笑，但是我也忍不住手痒了，实在是这一批图片在我这个网络资深海底污泥兽的眼里都没见过，各个的真是精品啊。不过我其实第一遍看就看中了，那估计是一对儿兄弟。哥哥看着高一点，皮肤挺白，胡子挺重，这要是下巴上留一小圈络腮胡，皮肤晒成巧克力，就和阿斯玛一样了，肌肉说不上健壮，但是架子好，如果真是新兵，练个几年出来一看，得让多少人迷得走不动道啊。弟弟看着和他长相差不多，都是阳刚英武型的，但是要显得可爱一点，笑容很亮眼看着像是伊鲁卡。我挑了这两张照片发了过去。<br />
学生会副会长：“就知道你得挑这俩，兄弟草，精品中的精品啊。”<br />
我空虚寂寞冷：“那不废话，兄弟乱伦什么的，最有爱了。”<br />
学生会副会长：“嘿嘿，正好，这俩看着挺凶，其实性子很乖，最适合你这种宅男养着了。”<br />
然后我俩就胡天黑地的又开始讨论起调教养狗的事儿了，说的跟真要送我俩警犬似的。他的癖好是群P，经常给我发一些好几个人做爱的图片，也不知他是哪里弄得，七个大帅哥，身材都贼好，就是都是前戏，不是接吻，就是张嘴准备口交的样子，真真假假的，让人心痒死了，可惜他从不给我看正片，为了那些图片，我连住哪儿都交出去了，他也没给我个真东西。不过我俩臭味相投，实在是很好的聊友。<br />
但是那时我还没想到，一个宅男真的能够遇上老天爷发慈悲，或者说遇上一个神奇的网友，让我的人生一百八十度大转折。</p>
<p>过了大约有半个月左右吧，我正在家里写文，写色情文，这东西发论坛上也赚不了钱，就是图个发泄，给大家一个幻想的空间，提供点素材。有人天生就对文字敏感，对我来说，真人，小说，图片，之后才是视频，所以打枪的时候，我一般都找中意的小说来看。<br />
门铃乱响，吓了我一跳，我这儿除了送外卖的可很少有这动静。我往外一看，好么，六七个膀大腰圆的汉子正站我门口，其中一个还一脸横肉地抹汗。“你们是谁？干什么！”这不怪我胆小，谁碰上这样事儿不怕啊，我一资深宅男，除了一米八的身高比较客观，细胳膊细腿的来一个我都对付不了。<br />
“是张之谦先生吗？您的快递啊！”那人立刻转换了表情，看着更瘆人了。<br />
“什么快递，你们这么多人！”骗鬼呢？<br />
那几个让我看了没有性趣只有畏惧的大汉往下走几步，我操真有一大箱子在我家门口摆着，跟个大冰柜似的。这不会里面装了个人吧？我突然想起来看过的哪部漫画了。那胖子还拿出了一张邮单，上面发件人的名字写着六个字“学生会副会长”。我一下愣了，不是吧，这小子又搞什么飞机？<br />
我打开门，几个大汉把东西费死劲地搬了进来。那个领头的擦着汗看了我身份证，让我签字：“您是大学老师吧？您这什么学校，学生会送这么重得东西啊？”“音响，音响。”我顺口胡扯。“我说呢，不可拆封不可摇晃的，您这可是买了保险的，如果有事儿找保险公司，我们不负责理赔啊。”那胖子说完就带人溜了。<br />
这是个什么东西呢？我绕着那大箱子走了两圈，愣是没看出来。拿把剪子把顶上剪开，豁里面还盖着一层白色泡沫。我掀起泡沫，傻眼了。<br />
两个男人！<br />
两个穿着短袖草绿军装，带着大檐帽的男人！再仔细看看，这不是那阿斯玛和伊鲁卡吗。我操，阿斯玛的脖子上带着一个项圈，上面还有一圈小尖钉，伊鲁卡带的则是皮带型的项圈，皮带扣亮闪闪的，脖子上还带着银链子，挂着狗牌。真是经过了锻炼的，那露出来的胳膊线条，一看就是摸爬滚打练出来的，不是健身房的速成货。阿斯玛真留了一圈络腮胡，胸肌把军装衬衣都要撑爆了，他仰头靠着箱子，双腿大敞，下面鼓鼓的一包，操，真他妈不小啊。伊鲁卡也不差，比起火影的伊鲁卡可要壮多了，脸还带着稚气，脸上还划了一模一样的一道疤，但是肌肉可结实多了，他蜷着膝盖，手抱着腿，枕在上面，二头肌鼓起，小臂上隆起的肌肉线条，像犁好的田地一样。两个人中间有一个箱子内兜，我从里面抽出一沓纸来。<br />
质量合格证书，保修书，使用说明书，我操，这都什么东西？打开那质量合格证书，第一页是两张照片，一张正面免冠照，一张全身军装照，是阿斯玛的，底下写着曾用名“刘伟民”，然后是性别年龄，国家，身高体重，身体各项数据，连胸肌尺寸，腹肌数目，鸡巴长度，肛门深度，各项体能素质，都密密麻麻列在那儿。不过第二行的军全名还空着。下一页的伊鲁卡也是一样，曾用名是刘伟峰。<br />
这，这也太玄幻了吧？我掐掐自己的大腿，疼，真疼。保修书上简直就是医保证书，什么病都有人免费治，再看说明书，我操，我快蒙了。说明书第一页就是，给您的爱犬命名。<br />
“当您收到您的爱犬时，他应该处于沉睡状态，请首先确保在一个密闭的房间，除了您之外没有其他人类。请您在烙印器中输入您喜欢的名字，然后在狗牌上写上您决定的名字。注意，一定不能有外人在场，否则爱犬认错主人，本公司概不负责。”下面是烙印器的使用方法。<br />
我低头一看，底下真有东西唉，就在两只军犬的中间，一只方方正正的黑匣子，我伸手捞出来，忍不住在阿斯玛的小腿上摸了一把，我操，曲线优美肌肉紧实啊。谁说只有女人的腿是最美的，男人的腿那强有力的肌肉线条绝不比女人差啊！我打开那个黑匣子，里面满满当当全是东西，虽然井井有条，还是让我一下子就花了眼。左下角是四个药瓶，每样两个。中间放着两条盘成圆形的绳子，旁边是两个圆形的饭盆，左上角是两个精致的铃铛，旁边摆着两个成年人巴掌长的骨头，右下角就是一个圆形的器具了。我没来得及看匣子盖上的东西，只来得及把下面看了一下，因为右下角就是那个烙印器。<br />
“烙印器采用键盘输入，请选择您的爱犬所属的国家的语言，命名您的爱犬。请一定选择您的爱犬所属国家的文字，否则您的爱犬将无法识别，如有问题本公司概不负责。您也可以连接电脑，在烙印器中输入图形，为您的爱犬装饰您喜欢的花纹和图样。但是我们建议您最好不要采用过于复杂的图样，也不要制作大面积的图样。因为烙印器采用烙伤法，会对您的爱犬的皮肤造成强烈的瞬间烧伤，过度的装饰会造成您的爱犬烧伤死亡，烙伤图样在百分之二十以上的情况，不在本公司保修范围内。<br />
经广大客户实际体验后，我们为您热情推荐如下几种方式：在脸部烙伤小型的图案，在肩膀或小臂烙下您的爱犬编号，在乳头或胸肌正中烙伤您的姓名。另外，阴茎表面和睾丸表皮都可以承受一次烙伤，所以请慎重选择您的图案，根据大部分客户的反应，阴茎部位的图案会有轻微变形，建议您在爱犬勃起之后再行制作。另外，阴茎及睾丸的图样有可能并不如您想象的美观，并直接影响您的爱犬对您的感情倾向。如果您是一位珍惜爱犬的主人，请不要选择这样的地方。<br />
如果您是第一次见到您的爱犬，请在烙印器中输入您喜欢的名字，然后对准狗牌，烙印器会自动烙印。狗牌采用特殊金属制作，一旦烙印，不可更改，请您审慎决定您爱犬的名字。”<br />
我还需要犹豫吗？在烙印器输入阿斯玛，然后想了想我又输入了自己高中时的学号，然后按在了阿斯玛的狗牌上，滴的一声轻响，狗牌上冒起一阵烟，上面烙着没有什么美感的机械汉字的阿斯玛三个字，这种标准字体，使这个狗牌看上去特别正规，底下还有一排数字。我翻起伊鲁卡的狗牌，伊鲁卡往后靠去，嘴巴微微张开，大檐帽歪到一边，他不是漫画中的头发，但是一头板寸看上去精神干练，朝气十足。我掀开阿斯玛的帽子，头发要更长一点，但是和他的络腮胡超级相配，整个人平添一种成熟的韵味。烙上了名字，我继续阅读说明书。<br />
“唤醒您的爱犬”<br />
“您的爱犬已经有了正式的名字，他们将自动识别您狗牌上的姓名，然后只听从这一个名字。现在请您拿出奶瓶。”我看看匣子，底下一层是没有了，盖子上还见缝插针地有几样东西，那个奶瓶我是一眼就看出来了，两个大约有三十厘米左右长的奶瓶，前面有五厘米都是奶嘴，底下是透明的瓶身，里面装着奶白色的液体，是牛奶？<br />
“将奶瓶上烙伤您的爱犬的名字，以后他们将只认这一个奶瓶，然后请您细心完成第一次喂食，这至关重要。”底下居然还有正确的喂食方法图示！我拿起奶瓶烙上名字，想了想，把第一个奶瓶喂给了伊鲁卡。<br />
我把乳头形状的奶嘴塞到伊鲁卡的嘴里，把他的脖子扬起来，然后往下晃了两下，流出了一两滴奶白色的液体。伊鲁卡咂咂嘴，张嘴含住了奶瓶。粉嫩的嘴唇含着白色的奶瓶，偶尔还有一两滴奶汁从唇缝里溢出来，他扁扁嘴吸回去，如饥似渴地允吸着。渐渐抬起双手，抱着奶瓶自己喝了起来。我站在一边看着他无力的腿渐渐夹紧，整个人坐直了，把奶瓶中的东西都吸了个干净，还意犹未尽地咬着，我忍不住把奶瓶拿了下来。他睁开眼睛，乌黑的瞳孔湿漉漉的看着我，真像是一只小狗。他低头抬起狗牌，轻轻念道：“伊鲁卡。军犬伊鲁卡向主人报道！”他噌地站起来，敬了个军礼，让我吓了一跳。伊鲁卡看到我这个样子，无辜又惊慌地看着我。我定定神，站起来，操，真高啊，我都一米八了，他比我还要高一点，我的视线只到他的鼻梁。他温顺地低头看我，鼻梁上浅浅的刀疤看上去很可爱。晒成小麦色的皮肤泛着自然的红润，带着期盼的眼神看着我。<br />
“你叫什么名字？”<br />
“伊鲁卡”<br />
“我是说你的本名，刘伟峰？”他露出了疑惑的神情，我拿出质量合格证书，看着上面写的城市念给他，他仍是一副混沌的样子。我不禁狐疑：“你还记不记得你是谁？”“我是主人的军犬伊鲁卡。”他的声音响亮，清晰，但是很温柔，眼神崇拜地看着我，让我很不好意思。“我是说，以前？”我不知该怎么问，他眼前一亮：“主人是要问我的训练课程嘛？”“厄，你说说吧。”然后伊鲁卡就一连串的说了出来，乖乖，我终于知道照片里的阳光少年是怎么长出这一身漂亮的肌肉的，这么练的话，连我都能长出来，不过估计我练成之前就累死了。“那，你还记得别的吗，你的战友呢，跟你一起训练的人呢？”“报告主人，伊鲁卡不记得，其他的军犬已经被送走了，伊鲁卡被送到了主人这里！”然后他小心翼翼地低头，可怜兮兮地问：“主人，能把我的哥哥唤醒吗？”“哥哥，他是你亲哥哥？”我眼珠一转，“你为什么还记得他？你和他一起训练的？”“报告主人，是的，我和哥哥是有血缘关系的兄弟，从一开始就共同接受训练，教官说我们是兄弟犬，一定会一起送出去，伊鲁卡很高兴，能和哥哥一起成为主人的军犬！”<br />
我揉揉眉头，看来真的问不出什么了。我拿出奶瓶，把奶瓶塞到了阿斯玛的嘴里。阿斯玛比伊鲁卡凶多了，紧紧咬住奶嘴，咕嘟咕嘟的不停吞咽，喉结上下滑动，看的我心痒。这个家伙没有动手，就着我的手喝光了奶瓶。他抬手擦擦嘴角，看了看自己的狗牌，缓缓站了起来，敬了一个标准的军礼：“阿斯玛，军犬阿斯玛向主人报道。”<br />
我操，更高啊，阿斯玛比我高了半个头，我要仰着来看他。我心里忽然有一种很惧怕的感觉，这家伙如果发狂，不得打死我。阿斯玛低下头，专注地看着我。怎么说呢，比起伊鲁卡温顺的眼神，阿斯玛要冷静得多了。如果比喻的话，伊鲁卡就像是个拉布拉多，眼神里都是温顺的服从，阿斯玛就像是黑背，看着不太爱搭理你，但是你无论怎么欺负他都会乖乖守在你身边，绝不会离开。这个比喻，让我觉得身体都热了，这也太邪门了，如果这真是两只警犬，操！<br />
我骂了一句，赶紧转身打开了说明书。在最重要的两章之后，目录第一次出现，标题是醒目的黑体字“中国军犬专用说明书”，底下的目录看的我忍不住想要嚎叫“给军犬喂食” “与军犬游戏” “与军犬做爱” “虐玩您的军犬”“特殊的小游戏”“让军犬带你欲仙欲死”种种小条目，如果这是个游戏，我一定会说这个设计师真有想象力，如果这是真的，我狠狠掐了自己一下，冲到了电脑前。<br />
学生会副会长：“等了你一天了，怎么样，该收到了吧，我已经接到签收反馈了。”<br />
我空虚寂寞冷：“！！！！这到底怎么回事！”<br />
学生会副会长：“不是你说喜欢军犬吗，这可是这一批最好的两个，你不喜欢？不喜欢送回来。”<br />
我空虚寂寞冷：“不是喜欢不喜欢的问题！这是真的假的！”<br />
学生会副会长：“看来，你还没有玩啊。好好享用你的军犬吧，你这个死宅，试试不就知道是真是假了？”<br />
我挂着QQ，扭头看看两只军犬。他们都身姿笔挺地站在那儿，头上戴着军帽，帽徽闪闪发亮，绷紧的短袖衬衫显出他们里面健美的身体，两条长腿笔直并拢，一双锃亮的皮鞋，都是一双很男人的大脚，稳稳地分开六十度踩在地上。一个眨着乌黑的眼，带着好奇和期待看着我。一个看上去直视前方，却在我盯着他的时候飞速看了我一眼，然后脸上慢慢泛红，还把身体站得更直了。<br />
我打开说明书，第一章就是“给军犬喂食”。<br />
“军犬可以承受所有种类的饭菜，但是为了爱惜他们的健康，请不要将残羹冷饭放在他们的饭盆里。除了正常的食物外，军犬还需要一些特殊的食物。<br />
您将在必备用品的箱盖上找到两个奶瓶，在两个奶瓶的下方放着两瓶调味剂。请按照一比一的比例将两个瓶子注入您的奶瓶的盖子中，它将自动进入盖子。当您将您的精液倒入瓶盖时，它将自动混合成催情剂，您的军犬在饮用之后将对您的荷尔蒙产生强烈的反应，这一步是您在与爱犬做爱之前必须做的。如果您对自慰取精感到厌烦的话，与军犬游戏一章提供了很多有趣的方法来完成取精的工作。但是在完成这一步之前，请不要和您的军犬做爱。<br />
第一次精液喂食完成之后，您不需下一次投喂就可以让您的爱犬对您产生永久的性依赖。但是您仍可以继续采取这种方式喂食，但是我们建议您这个次数应低于每星期一次，否则您的爱犬将产生强烈的性欲。当然如果您是对虐玩您的军犬这一章内容感兴趣，您也可以参照第四章内容进行，不过我们仍然不建议超过一天一次，因为那将令军犬产生剧烈的性欲，它们不会伤害您，但是会非常痛苦。另外，未经混合的精液，如果采取吞食的方法，具有增进依赖性的效果，如果采取内射，将有催情的效果，这两种行为您可以尽情尝试，不会对军犬造成损伤。<br />
除了您的精液之外，军犬本身的精液也是必不可少的。定期为他戴上保险套，采集他的精液，然后经瓶盖调和后，会变成对军犬很有营养的滋补品，在您准备长期享用您的军犬时，这个步骤是非常必要的，而且会产生意想不到的效果。如果您有两只及以上的军犬，军犬对军犬的口爆具有相同的滋补效果。而如果您让您的军犬内射另一只军犬，请一定要在旁边观看指导，因为这会让他们同时陷入强烈的情欲，您需要及时疏导。”<br />
我直接翻开下一章，与军犬游戏，看着一行行分小项列出的游戏，让我的身体越来越亢奋，我已经迫不及待想要试试了。</p>
<p>好吧，同时开两个文是我的错，而且我不能保证两个会同时更，但是我真的很喜欢这个构思XD，所以让我自我娱乐一下吧。这个文不是像媚月蛊和一室贱奴一样的高H文，说明啊，介绍啊，甚至一些日常生活的内容会有很多，想打枪或许不够刺激，但是我想要给大家提供一种幻想，如果你们突然收到两只军犬，会做什么呢，如果你们收到了你们喜欢的爱犬，又会怎么玩弄呢？文字的魅力在于拓宽了想象，你们阅读之后想象出的内容，才是最让你们亢奋的，希望这篇文，能成为一个开启你们想象的钥匙，带给你们新奇的性幻想~~~~</p>
<p>“与军犬游戏”<br />
“经过训练的军犬，都高度服从命令。他们也许曾是凶猛的捕猎者，面对其他人也极为凶悍，但是他们强大的身体却会乖乖屈服在你的面前，所以请爱惜你的军犬。他们为了成为一个合格的军犬，都经历了残酷的训练，并且还会为了保持自己的素质，让自己继续训练下去，所以请好好照顾他们。”<br />
“与军犬可以进行的游戏非常丰富，不同于与军犬做爱和虐玩您的军犬章节，本章介绍的主要是和性交无关的一些游戏，是由广大顾客们一致好评总结出的内容。<br />
训练您的军犬。<br />
当您第一次见到您的军犬时，他已经是本公司训练完成的初步成品。一应身体数据都反映在了质量合格证书中。针对亚洲人种的身体素质，本公司训练的军犬都符合其自身的肌肉素质，并没有进行高度强化。如果您在检查后对军犬的肌肉层次有更高要求，可以参照后面的训练指导来改善他们的体质。虽然军犬会恪守您的要求，但是请尽量不要超出合理训练时间，否则会对军犬的健康造成影响。<br />
第一次见到您的军犬时，他的穿着应该是符合季节的常服军装，本军装类似于您所在国家的军装，但是绝不属于任何国家制式军装，请不要利用军犬来从事危险的工作，如果您让您的爱犬从事妨害国家法律的行为，本公司将会对您采取制裁。<br />
如果您想好好欣赏您的军犬的身体，在您完成第一次投喂之前，您只有权限让他们换上体能训练服，您现在就可以下命令，让他们换上体能训练服。<br />
“请换上体能训练服。”我抬头看看站在那儿不言不语的两只，心里有点忐忑。听了我的话，阿斯玛和伊鲁卡同时动了起来。他们摘掉自己的军帽，然后一粒一粒解开自己的扣子。阿斯玛的动作很粗鲁，他几乎是用力一扯，两颗扣子就分开，衣服几乎像是拉链一样划开。伊鲁卡则很细致地解开自己的纽扣。然后两人同一时间解开自己的腰带扣，那上面有一只造型超酷的徽章。银亮的腰带扣和皮带尾端垂在他们拉链两侧。他们伸手拉开自己的拉链，裤子就滑落在地上。然后他们脱下自己的衬衣，衣服堆在他们的脚边。伊鲁卡弯腰脱下自己的皮鞋，后背的肌肉光滑紧致，连痦子和斑点都没有。阿斯玛则直接用脚尖踩脚跟地脱掉了自己的鞋子。两个人默契地往前走了一步。<br />
我操，真是，赏心悦目。<br />
他们的训练服是一件黑色的紧身背心，紧紧束缚在他们健壮的胸肌上。脖子两侧隆起的线条向两边滑下，肩膀像是欧洲骑士的肩甲一样曲线优美，手臂有力地夹紧在身体两侧。胸口的肌肉线条延伸进黑色的背心里，从宽大的胸肌往下开始收束，展露有力的腰线，下面则是一条黑色的短裤，只到大腿根部的地方，下面就是长着茂盛腿毛的两条长腿，阿斯玛还穿着一双只到脚踝的黑袜子，伊鲁卡则刚刚把袜子都脱了下来，他的脚很白皙，脚踝那里有明显的袜子痕迹，让小腿的皮肤像是巧克力一样可口。<br />
我翻翻后面的内容，主要是训练军犬的方式。其中有一种方式让我很感兴趣。<br />
“使用本公司附带的铃铛，具有一种隐形催眠的效果。您会在附赠的项圈上发现一个挂钩，可以把铃铛挂在上面。铃铛的声音很低，不会对您的生活造成困扰，但是他们对于军犬的作用是十分强烈的。他们将进入完全军犬状态，他们能理解你的所有命令，但是他们会失去回答的能力，并向着真正的军犬转变。这个转变的过程将持续十分钟左右，在这段时间请不要刺激他们，否则产生任何不良后果，本公司概不负责。在第一次投喂之前，千万不要让军犬戴上铃铛，否则产生的恶劣后果，本公司只能表示抱歉。”<br />
看来这个第一次投喂是关键啊，我拿过那两个奶瓶，奶瓶的侧面有一个圆形的区域，似乎能按下去。我打开黑匣子，里面总共八个瓶子，有四瓶的大小明显不对，而且里面是药丸。另外四个分为两种，比较小，而且开口和奶瓶嘴上的圆很接近。我开掉盖子，把瓶口向着圆形用力一按，只听啵地一声，然后就是液体被抽进去的声音。这两种液体一种是浅绿色，一种是艳红色，我分别注入之后，瓶子里没有任何东西。我从上面把奶嘴拧下来，发现下面是一个圆形得管道，并不直接通进瓶子里。<br />
我把两个奶瓶对好，看着面前的两只军犬壮硕的身材，迫不及待地脱掉裤子打手枪。阿斯玛和伊鲁卡看着我的动作，同时脸红了，阿斯玛眼睛总是扫我一眼，然后转到别的地方，伊鲁卡则一直低着头，看我一眼，再低下头。我心里有了一个诡异的猜测：“你们知道我在干什么吗？”<br />
“主人在准备第一次投喂。”伊鲁卡羞红了脸。“你知道？”我惊讶极了，他们难道就这么看着我把精液喂给他们吃，“那你们怎么不拒绝？”<br />
“您是我们的主人，我们，一直期盼着这一天。”伊鲁卡羞涩地低头。阿斯玛不自然地咳嗽一声：“我们从很小的时候就做好这个准备了。第一次投喂对我们来说，相当于断奶，是必不可少的步骤，这证明我们已经长大，可以接受主人的调教了。”健壮严肃的阿斯玛说这种话，真是让我极为亢奋啊。<br />
“那如果我没有投喂就碰你们，你们会怎么样？”我很好奇。“我们，会拒绝。”阿斯玛严肃地告诉我，“气味是我们识别主人的重要方式，一旦认定了主人的味道，我们就无法抗拒主人的任何行为。这是一种必备的认主仪式，必须完成之后，我们才正式成为您的军犬。”“那么，任何浓度的精液都可以？”我很担心第二次浓度不够会没有效果。“任何浓度，超过十毫升的精液，都可以达到效果，让我们具有基础忠诚度。如果需要我们更加听话，您可以持续投喂一段时间，说明书上有具体介绍。”阿斯玛说话的时候，一直平时前方，伊鲁卡看着地面，但是他的手已经忍不住握紧了。而阿斯玛，这只闷骚的军犬则硬起了乳头，哈。<br />
“那么，不同的投喂量会有什么区别呢？”我这才发现其实这两只军犬也是了解说明书内容的，早知道让他们亲自说给我听，岂不是更爽？“每星期投喂一次，将让我们处于发情期状态，您可以轻易挑起我们的情欲，并且带给我们快感。超过一星期一次，将逐步累加我们的快感与敏感度，并且加强您的权限。”<br />
“权限？”我很纳闷我难道还有权限的划分吗？“第一次投喂之后，您对我们的控制力达到百分之七十，我们自身的行为，总是以您的意志为优先，但是我们身体的自然反应，仍无法控制。随着敏感度加强，我们更容易获得快感，但是您的控制力也逐步提高。您可以提出超出我们意志控制力的要求，我们的身体无法拒绝。”<br />
“比如说呢，伊鲁卡，阿斯玛，你们各举一个例子给我。”我飞快地打着手枪，阿斯玛吞咽了一下口水：“您可以让我持续高潮射精，直到我的身体因无法承受而崩溃。”伊鲁卡羞红了脸，小声：“您可以让我一直无法高潮，直到我的身体因无法承受崩溃。”“真狡猾！”我笑骂了一声，对准奶瓶嘴，就射出了第一股精液，真庆幸我这几天一直在写色情小说，为了保持状态没有自慰过，这股精液又稠又浓。我又加了一些水进去，出现在瓶底的仍是奶白色的液体，比我的精液还要浓稠，但是看上去很像精液。我看看瓶子，是伊鲁卡的。我看着瓶子，不知道该怎么说。<br />
“主人，伊鲁卡准备好了。”伊鲁卡脸红红的，盯着我的奶瓶说。我看看阿斯玛，咬咬牙，又开始打手枪。“来报一下你们的身体数据吧，姓名年龄身高三围阴茎长度。”我盯着他们。“阿斯玛，22岁，身高188，体重82，胸围105，腰围76，臀围97，肩宽52。阴茎长度，未勃起时8,勃起时22，直径5.6。”真是极品啊，我已经有点迫不及待了。“伊鲁卡，21岁，身高186，体重82KG，胸围98，腰围66，臀围90，肩宽49，阴茎长度，未勃起时8，勃起时20，直径4.8。”伊鲁卡也清晰地报出了数字。<br />
这两个真是亚洲人嘛？“不愧是军犬啊，狗东西就是大。”我喘着气，快速地撸动自己的鸡巴，第一次希望自己快点射出来。尾椎一阵阵抽搐的感觉，我赶紧把龟头对准了奶嘴。过了一会儿，两个瓶子里都出现了大约一个杯底的量。我把两个奶瓶放在地上。两只军犬互相看了一眼，迈步走到了我的身边。阿斯玛捞起了奶瓶，伊鲁卡则弯腰双手握着奶瓶，他们对视了一眼，张嘴含住了奶嘴。伊鲁卡粉嫩的嘴唇，阿斯玛淡紫色的薄唇，都咬着浅肉色的奶嘴，高高的仰起头，粘稠的液体没有粘滞在杯壁，直接向着底部滑来。他们两个用力吸允着，我能看到奶白色的液体很快就消失了。但是他们还不懈地允吸着，直到瓶子传来干涸的声音，像是用细管喝牛奶到最后的声音。<br />
两个人一起敬了一个标准的军礼，齐声道：“主人，第一次投喂完成，军犬阿斯玛（伊鲁卡）向您报到。”我看着他们的表情，觉得这个奶瓶真是个神奇的东西。他们黝黑的脸上泛起迷醉的酡红，就像是喝酒微醺的样子。我看了他们一会儿，发现没有更多的变化：“你们怎么没什么变化呢？”“主人，请参照与军犬做爱章节。”阿斯玛局促地说。“让你来告诉我，不行吗？”我挑眉。“军犬不敢违抗主人的命令。”阿斯玛连忙辩解，“第一次投喂之后，军犬会对主人的荷尔蒙迅速产生反应，如果我们做体能训练，会加速这个反应，这种影响是单向的。我们会产生能够取悦您的荷尔蒙反应，但是无法影响您。”“我觉得我最好还是看看说明书。”早知道是化学之类的东西，我就不会让他说了。<br />
“与军犬做爱”<br />
“如果你已经完成了第一次投喂，那么站在您面前的就是完全属于您的军犬了。恭喜您，他们对您的气味如饥似渴，而您阴部的气息更是具有强烈的催情效果。现在您已经可以尽情地享用您的军犬了。不过，在这之前，请您找到您的狗宝药丸。<br />
狗宝药丸共有两种，瓶子颜色与药丸颜色相同。绿色为清洁药丸，黄色为消食药丸。请在喂您的军犬吃饭之前，先提前半小时让他们服下消食药丸。在饭后半小时内，请将清洁药丸喂给您的军犬。具体服用方法参见瓶身。人形犬可以自己完成这个任务，但是如果您的军犬挂着铃铛，请您注意他们是没有站立能力的，需要您亲自喂食。两种药丸将帮助军犬完美消化他们的食物，您每次只需要简单的清洗，就可以保证军犬拥有干净的肛门。当然，如果您喜欢灌肠等游戏，您也可以尝试。两种药丸还有改变体质的效果，长期服用有利于军犬的成长。我们会定期给您寄送后期产品，如果您对其他药剂感兴趣，也可以在本说明书的最后查找各类娱乐产品，我们竭诚欢迎您的选购。<br />
如果您是第一次享用您的军犬，那么他们现在应该很饥饿。他们经过完美的清洗后，第一餐是本公司提供的高浓营养液以及您的精液，但是暂时不要喂食您的军犬，军犬的就食时间会以第一次为标准，所以即使您很疼惜您的军犬，也要等到您正常的第一次就餐时间再给他们喂食。如果您有充裕的时间或精力来单独为军犬安排就餐，那么您也可以改变他们的就餐时间。<br />
我拿出那四个大药瓶，像是保健品一样的塑料白瓶。消食药丸在饭前口服，而清洁药丸，是饭后塞入肛门？这样的药剂纯是为了娱乐主人吧？我抬头看着两只军犬，真的有点不知道该做什么。“你们，过来。”我试探着说。两只军犬迈着挺括的步伐走到我的两侧。我平凡的，甚至坏了一个轱辘的电脑椅边，站着两个身材健美的超级大帅哥，他们下体就鼓鼓的停在我眼前。<br />
“我可以摸你们了吗？”我好奇地问。“报告主人，您可以随便享用我的身体。”两只军犬异口同声地说。我左右看了看，两个都是阳刚健美的军人身体，肌肉紧实，甚至能感觉到他们散发的热度。我同时伸出双手，轻轻的放在他们的腹部。呼吸带来的微弱起伏，让他们的肌肉缓缓震动，当我的手指碰到他们的时候，他们的身体都极轻地颤抖了一下。隔着薄薄的背心，我能感觉到他们温热的皮肤，手掌整个贴在他们的腹部，阿斯玛的肌肉形状明显，掌心甚至碰不到两块腹肌之间的凹陷，伊鲁卡的肌肉则要平滑一些，整齐的面包一样的纹理，温顺地贴在我的掌心。这让我想起了大学的时候，宿舍里有两个身材很好的室友，夏天炎热的时候就只穿小背心，或者光着膀子。那时候就很宅的我，努力和他们打好关系，进行我不擅长的聊天打混，好趁机揩油，往往只能短暂地触摸一瞬，就只能恋恋不舍的收回我的手，手感都没记清，却觉得浑身都是快感。不会打篮球的我，却每次都和室友出去，等他们满身大汗的时候，送水送毛巾，趁机摸摸他们光裸在外的皮肤，粘腻的汗水让他们的皮肤更光滑，像是抹了橄榄油的希腊勇士，让我这样的白斩鸡无法靠近。<br />
我抬头左右看看，阿斯玛和伊鲁卡都低头看着我，阿斯玛的络腮胡在下巴尖修出了好看的尖角，他浓重的剑眉舒展着，让他严肃的脸看上去很温柔，伊鲁卡脸上的疤不知是怎么弄得，但是恰到好处，简直像肉色的纹身，不仅没有让他破相，反而有一种残缺的温柔之美。这样帅气的两个人，真的属于我嘛？这其实还是做梦吧？我狠狠咬了自己的手指一下，啊好疼！“主人！”阿斯玛惊叫一声，握住我的手，看着上面的牙印，心疼地蹲下，他前半个脚掌踩着地面，脚跟撑着自己挺翘的臀部，双腿夹紧像是一个发夹，膝盖打开，几乎接近平角，紧窄的内裤皱褶向着两边倾斜，中间是包裹住的鸡巴，从上往下看甚至能看到睾丸的波浪线。宽厚的肩膀像是一个人肉小桌一样横在我的面前，毛茸茸的乌黑短发根根直立，像是危险的野兽。但是他的眼睛却专注地看着我的手，他宽大的，可以完整包住我手掌的手，像是捧着珍宝一样托着我的手，另一只手握住我的拇指和后面的手指，把被我咬了的食指留出来，青色胡茬覆盖的深红色嘴唇张开，他的舌头不是粉嫩的颜色，而是接近于肉紫，是成熟男人的冷艳。那温暖的舌头轻轻碰到我手指上浅浅的牙印，小心地舔了一圈，温热的唾液涂抹在上面，他张开嘴，舌尖舔着我手指的根部，舌头把我的手指托住，卷曲的舌头热热的包住我的手指，双唇闭合，把我的手指含进了嘴里。他放下双手，五指张开像是一对翅膀，平撑在地上，这个姿势让他的臀部翘得更高，后背笔直地斜切，像是金字塔的侧面，肩胛骨凸起，肩部的肌肉厚厚地平展开，出现两个凹陷的肩窝，黑色的背心背带勒住他的皮肤，黝黑的皮肤加上黑色的背心，阳刚至极。我旋转手指，指肚摩擦着他的舌头，温暖的轻微的磨砂般的触感，他含咬着我的手指，舌头快速地刷着表面，还发出吸允吞咽的声音，我手指上皮肤的咸味，似乎都被他吞咽进去了。他圆润的眸子看着我，微微眯了起来，似乎在享受着什么美味，又像是在冲我讨好的微笑。我往后一抽，他张开嘴，嘴唇间还粘连着晶莹的唾液丝线，舌头伸出来，像是一只真正的狗一样吐着舌头，舌尖上都是闪亮的口水。我把手指伸直，挑起他的舌尖，他眼睛垂着，紧盯着我的指尖，舌尖用力地顶住，并且向着我的指甲缝隙舔去。我撤回手指，手指上的液体已经干了，有一种淡淡的味道。如果你闻过自己沾有过唾液的皮肤，就会发现那是一种奇怪的味道，说臭不臭，说香不香，据说异性的味道会有甜味。可是我现在闻着我的手指，却感觉到一种令我亢奋的味道，不知该怎么形容的气味，但是效果却是明显的，我早在他舔我时就已亢奋的鸡巴，再一次勃起了。连射两次虽然不算多，但是还是会影响下一次勃起，可是此刻我却像是憋了一星期一样亢奋，鸡巴撑起了我的牛仔裤，顶起了一个微微的弧度。阿斯玛低头，盯着我的阴部，虽然我每天都洗澡，衣服也很干净，但是我总觉得，他闻到了我的体味，确切说是闻到了我阴部的味道。<br />
伊鲁卡发出了咕噜咕噜的声音，我一看，他也已经蹲在了我的面前，但是他看着我，然后说：“报告主人，军犬伊鲁卡觉得很热，请求脱掉衣服！”“报告主人，军犬阿斯玛请求脱掉衣服。”阿斯玛也敬畏地看着我，似乎征询我的意见是一件很神圣的事儿。“脱吧。”我有些干涩地开口。“报告主人，请主人指示脱掉衣服的方法。”脱掉衣服还有方法？我本来想直接问，但是忽然有一种“身为主人怎么可以什么都不懂”的想法，所以我找到了说明书，脱衣服在“特殊的小游戏”章节。<br />
“您可以为您的军犬穿上各类服装来满足您的欲望，所需服装可以在本公司网站在线购买，品质优良。穿上衣服的目的，除了满足审美观，就是要脱下来。除了享受亲手脱下衣服的乐趣外，您还可以让您的军犬表演脱衣舞，或者撕裂衣服，具体的方法您可以无限发掘。本公司主人俱乐部官网有很多极具创意的视频，您可以在线观看并命令军犬学习，希望能为您带来更多快感。<br />
“站起来，脱掉就好。”我迟疑地开口，“一个一个来。伊鲁卡，你先。”“是主人！”伊鲁卡乖乖地站起来，双臂交叉，拉住背心的下摆，把衣服向上掀起，腹部伸展，浅浅的阴毛连着圆润的肚脐，腰部两侧的肌肉斜向上拉起，胸肌夹在一起，粉红色的乳头已经硬了，然后随着他松手放下衣服的动作，全都展露在我的面前。和我摸到的一样，伊鲁卡的肌肉非常光滑，明明是强有力的部分，但是看上去却十分柔软，虽然是八块腹肌，却很平整。伊鲁卡的手伸向了他的短裤，我不由愣住了，我以为他说的脱衣服只是指背心的。伊鲁卡细长的手指已经抓住短裤的边缘，并拢的双腿连弯都没打，双手把内裤一推到底，左右晃动一下，然后直起腰来，一条肉红色的巨蛇随着这个动作微微晃动，已经轻度充血了，鲜红的龟头微垂，像是一只小乌龟，冠状沟曲线优美，肉呼呼的。伊鲁卡咚地跪在了地上，他的跪姿和蹲姿很像，膝盖大开，脚趾并在一起，屁股坐在脚跟上，双手背在身后，后背挺得笔直，平伸的鸡巴下是一对沉甸甸的睾丸。“报告主人，军犬伊鲁卡没有得到主人的允许，私自勃起，请主人责罚。”我吞了口唾液，看向阿斯玛。阿斯玛举起手臂放在脖颈，宽大的手掌抓着自己的背心，身体微弯，把背心拉了下来，连绵的小山丘一样凸起的八块腹肌，像是一块巨大的巧克力面包，让我好想咬一口。他宽厚的胸肌平展，一对儿紫黑的小乳头硬挺挺的，他握住内裤的边缘，肌肉紧实的大腿弯曲，小腿从内裤中穿过去，把内裤扔到一边。他勃起的更加明显，紫红色的大鸡巴比伊鲁卡看上去深很多，龟头一弹一弹的，马眼还沾着一滴晶莹的液体，随着弹动，我能看到他的系带牵着龟头，下面的海绵体绷直，青色的经脉充血，两点钟方向硬了起来。“报告主人，军犬阿斯玛未经主人允许勃起，请主人惩罚。”</p>
<p>我感觉我的鸡巴硬到不行，牛仔裤高高地撑了起来。两只肌肉壮硕的军犬跪在我的面前，请求我的责罚，让我有些不知所措。阿斯玛昂起头，鼻尖微微抽动，似乎在呼吸着什么，伊鲁卡也是一样，他们把头枕在我的大腿上，舌头伸出来不停微微颤抖，向着我牛仔裤的方向。“帮我把裤子脱下来！”我说完之后又觉得不对，就说，“贱狗，把我的裤子脱下来。”“是的，主人。”他们俩似乎期待了很久，向着我扑过来，我双腿张开，几乎成了平角，才让两只肩膀宽厚的军犬并排跪在我的大腿之间。我本来是让他们帮我脱裤子的，但是没想到伊鲁卡靠近我的腰带，用牙齿咬住了我的裤扣，阿斯玛咬住皮带往一边拉扯，皮带迅速地解开，两个毛茸茸的脑袋围在我的鸡巴周围，热烘烘的鼻息让我浑身发软。他们把头伸到我的大腿下面，把我的大腿扛到了肩膀，我的腿就架在他们坚实的肩上，整个人从椅子上往下滑，屁股都露出了椅子边，但是却被他们两个撑住。我感觉到他们伏低身体，咬住我裤子后腰，一左一右拉来拉去，我的裤子就被他们拉了下来。他们两个肩部一顶，就把我推了回来，然后伏低身体，双手撑在身体两侧，脚尖撑着地面，像是做俯卧撑一样压下去，咬住我的裤腿，两个人一起默契地往下拉。我顺着伸直腿，裤子被他们两个一起咬了下去。右边是肤色像巧克力，肌肉一块块清晰排列，阴毛浓密的阿斯玛，左边是长相阳光温柔，皮肤像熟透的小麦，皮肤光滑的伊鲁卡，两个人双腿打开地蹲在地上，手掌平伸撑着地面，嘴里还咬着我的裤腿，并排蹲在一起，我这才发现，他们这个蹲姿，真的非常像是一只狗，而且是训练有素的军犬。“过来！把我腿扛起来。”我喝道。两只军犬手掌撑着地，脚尖撑起后半个身体，膝盖弯曲，往我的方向爬来，他们绕到我的两侧，低头从我的腿下穿过，用各自一侧的肩膀架起了我的腿。现在我瘫在椅子里，左腿搭在伊鲁卡的右肩，右腿搭在阿斯玛的左肩，小腿肚下垫着温暖结实的背部肌肉，膝盖边是两张帅气刚毅的脸，正伸出舌头一脸期待地看着我。<br />
“带我去卧室！”我觉得这张椅子真是太让我难受了，为什么这么小，很多动作都伸展不开。“主人要骑着军犬去卧室嘛？”两只军犬异口同声地问我，两个这样帅气阳刚的男人，用这样充满奴性的语调征求我的意见，真是让我爽翻了。“好吧。”我左右看看，“阿斯玛带我去吧。”我觉得有必要看看他们的体力，听说被骑是一项很疲惫的事，所以先让看上去很强壮的阿斯玛驮着我吧。伊鲁卡低头让我的大腿滑下来，眼神很失落，我想了想，对伊鲁卡说：“伊鲁卡，把我的内裤脱下来。”伊鲁卡欢快地呜汪一声，明明是人类，明明是用人类的嗓音发出来的叫声，却无比自然，似乎这是他们天生的嗓音，天生的叫声，他们的训练真是彻底啊。伊鲁卡挺起身，他蹲着就快要到我的腰部了，他用嘴唇抿住我的内裤边，然后咬着内裤边往下拉，因为我站着的关系，这个动作很容易。不过我的内裤比较旧，本来是白色的，现在是一种陈旧的奶白色，伊鲁卡的牙齿都要比我的内裤白，我低头看着伊鲁卡专注地咬住我的内裤边缘，洁白的牙齿之间是颜色发旧的内裤，他拉扯到我的胯骨下，然后贴着我的小腿向另一边爬过去。他的腰部紧贴着我的腿，我的腿毛都能感觉到他腰侧棱状的肌肉刮擦的感觉，从肋下收束弧线到腰部，有一种过电般的麻酥快感。伊鲁卡贴着我的腿起身，温暖的胸肌刮过我的腿，他灼热的呼吸喷到我的腿上，腰上，然后他咬住我的内裤边缘，往下边拉去。两边被拉离胯骨之后，松垮的内裤就自己滑了下来。伊鲁卡后退一步，眼睛亮晶晶地看着我。我扭头，阿斯玛已经摆好了姿势。他爬的时候腰背一直都是水平的，脚尖和手掌始终处于交替行进状态，那步子和军犬一模一样。骑狗奴一般应该骑到肩与腰之间，骑到腰部他们会非常疲惫，很快支撑不住。但是此时阿斯玛扭头看着我，背部巧克力色的肌肉绵延，腰部有刀刻出来般的腰肌线，让我忍不住跨坐在了他的腰上。<br />
他腰部的皮肤滚烫，热烘烘地托着我的身体，我并不紧俏的屁股贴在他的尾椎前，鼠蹊，睾丸和他深深凹陷的脊椎贴在一起，我往前倾着身子，手掌按在他的肩胛骨上，他缓缓往前移动自己的手和脚，肩胛骨起伏，肌肉就似乎滚动起来，熨帖在我的手下，而臀部也是来回起伏，紧贴着我的臀部。这感觉实在是太舒服了，我双腿夹紧他强韧的腰肌，腿自然垂在地上，手抓着他肩部的肌肉，那种肌肉特有的坚硬又柔韧的感觉：“驮着我走两圈。”我忍不住下命令，因为这种感觉实在太美好了，让我不想停下。阿斯玛温顺地唔了一声，驮着我向着卧室走去。<br />
作为一个宅男，我对自己的生活虽然随便，但是绝不邋遢。家里都是原木地板，铺着羊毛地毯。我的房子是一室一厅的格局，客厅非常宽敞明亮，沿着墙壁一侧是沙发，一侧是一台背投电视，落地窗边是一整排电脑桌，上面摆着四台电脑。而客厅的另一端是没有格挡的厨房，厨房左边是大门，右边一个进入卧室，一个进入浴室。我改造了本来的结构，把厕所和客房连在一起，造了个超大的浴室，而卧室则改成了落地窗。因为承重墙的问题，考虑了很久，幸好结果让我很满意。阿斯玛平稳地驮着我，宽大的手掌平放在原色的羊毛地毯上，驮着我向着落地窗走去，经过我的电脑桌，然后绕回来，让我有种神话里的神灵君王的快感。他驮着我进了卧室。卧室里也铺着地毯，一侧是巨大的衣柜，另一边贴着窗子是kingsize的大床，这个大床是找木匠定做的，除了超大之外，都特别简单，基本把卧室的三面都塞满了，我在上面滚动几圈，就到了门口，在滚动几圈，就到了落地窗边，似乎要掉下高空去，夜里开着窗帘，城市灯火辉煌，灿若繁星，只有我一个人坐在云端，寂寞如烟。<br />
不过，以后的晚上我不会再是一个人了。我的床只比地面高一点，阿斯玛直接爬上床，倾斜让我忍不住夹紧他的腰部，只是夹紧的动作，大腿内侧和他的腰肌摩擦，就让我产生一种极其舒服的感觉。此时已经快到中午，外面阳光明媚，阿斯玛的头发照着阳光，深黑的毛发泛着发质优秀才有的光，巧克力色的皮肤像是沾满了蜜汁般的阳光，我被他驮着走到床边，阳光也照在我的身上，我的手和阿斯玛的皮肤一比，白皙得有些病态，我爱惜地摸着阿斯玛的皮肤，他一动不动地支撑着我。“你还撑得住么？”虽然我是主人，但是我实在没办法伤害这样优秀帅气的阿斯玛。阿斯玛沉默地摇摇头，窗户上映出他的眼睛，带着淡淡的虹光，洒满了金色，从窗子里紧盯着我。“报告主人，我们都可以坚持很长时间，说明书里都有记录的。”伊鲁卡蹲在我的身边，面朝着我，乖巧地看着我。“把说明书拿来。”我下了命令，伊鲁卡轻手轻脚地爬下床，速度和走路差不多快，原来他们不驮着人的时候可以这么快的。<br />
不一会儿，伊鲁卡叼着质量合格证书和说明书回来了，嘴唇抿着书本，甚至都没沾上口水。我打开说明书，在于军犬游戏那一章找到了关于军犬骑乘的说明。<br />
“骑乘您的军犬<br />
作为一只合格的军犬，能够接受主人的骑乘是必备的素质。为了彰显军犬的素质，也体现本公司超强的实力，我们的军犬都经过了长时间的训练，您完全可以骑在他的腰部享受舒适的骑乘游览。您对军犬的骑乘，不仅会增进您和军犬的感情，更是对他的一种训练。军犬在训练期间就为了增加腰力进行了残酷的训练，普通犬种至少能够接受主人骑乘一小时，军犬的基本时间则是三小时，因为体质的不同，还会有不同程度的增加，详见质量合格证书。<br />
一般而言，超过质量合格证书所测试时间的骑乘，都可以算作增强锻炼，为了保证军犬的身体素质不断增长，您可以定期增加一定时间，来提高军犬的体能，并定期前往军犬培育中心测试军犬的全面数据，方便您继续训练。一般骑乘类训练，以军犬出现明显排汗情况为界限，背部出现较明显的汗滴时最好停止，否则可能造成伤害。”<br />
我再翻开质量合格证书，刚开始只是匆匆一览，原来在前面四页基本信息之外，后面还有很多内容，两只军犬放在一起对比，在体能项里我找到了需要的内容。阿斯玛的腰部承受时间居然达到了六小时，肩部承受时间足有十小时，伊鲁卡看上去瘦很多，腰部承受时间也有五个半小时，肩部承受时间则是八小时。“我以后是不是可以骑着你们工作啊。”我忍不住咋舌。“报告主人，军犬伊鲁卡愿意一直驮着主人！”伊鲁卡羡慕地看着阿斯玛。我摸着阿斯玛的背，我双腿抬起，夹在他的腰上这么久，他果然一点汗都没出。我拍拍他的肩，他会意地弯曲手臂，屈起膝盖，整个肩背平移着伏低，让我轻松跨了下来。伊鲁卡早已兴奋地趴下，手臂紧贴着胸膛，膝盖碰地，脚尖撑着地面，这个姿势可比阿斯玛还要低。我跨在他的身上，他脚尖和小臂用力，我都能看到他的胳膊的肌肉滚动着撑起他的身体。他的腰比阿斯玛细了大半个巴掌，骑上去让我的双腿垂在地上，脚尖刮着床单。伊鲁卡的皮肤虽然是熟透的小麦色，但是要比阿斯玛明亮一些，肩部的肌肉也不差，我拍拍他的头，他轻快地转动身体，驮着我绕着房子行走。他走得比阿斯玛要快些，所以我能感觉到更多的起伏，说实话，这样的感觉更好，我的睾丸被他的腰肌来回轻微颠来颠去，像是享受按摩一样舒服。他一路轻快地驮着我回到床上，果然也是一点汗也没有。<br />
阿斯玛看着窗外，其实眼睛透过玻璃在看我，我看着伊鲁卡，他调皮地歪着头。我弯腰趴在他的背上，头枕在他的肩膀，两只手抱住他。这对胸肌我觊觎很久了，就像是大学时体育校队的那些选手们并不特别强壮但是看上去很有活力的胸肌，当然，伊鲁卡的一定比他们的质量还要优，因为看上去一样的东西，比起我揩油时深刻记忆的感觉还要棒。我胡乱摸着他胸腹部的皮肤，在腹肌上胡乱揉抓，贪婪地闻着他发梢淡淡的发香。然后我伸手奔向了最终的目标。<br />
湿漉漉，滚烫的龟头碰到了我的指尖，我握住他的龟头，像是一团肉做成的按摩球，圆乎乎的，填满我的手心，我就这样抓揉着他的龟头，胡乱揉按。“旺呜！”伊鲁卡水嫩嫩地叫着，臀部在我碰到他的时候颠了一下，又恢复水平，稳稳地托住我。我只能够到他鸡巴的上半部，也足够我用手掌握住根部小幅度撸动了，真不知他是不是真的来自证书上写的地方，下面可以这么长吗，一定吃过什么有助增长的药吧？伊鲁卡喘息声微微重了点，但是依然非常平稳，我则贪恋地握着他的龟头，上面不停涌出粘腻的淫水，让我掌心更润滑，这种感觉真是太不真实了，就像是我拿着按摩棒玩弄一样，但是这种感觉又无比真实，没有哪个按摩棒会有这样越来越炽热的温度，有这样湿滑粘腻的天然润滑，有这种橡胶不能模拟的肉感，有这样一个相配的健壮帅气的身体，和舒服得眯着眼睛享受，微微喘息的性感表情。可惜我这样玩了二十分钟，他仍是这样的表情。我却已经耐不住了。<br />
我翻身下来，坐到床上，两只军犬都蹲到我的身边，伊鲁卡流出的前列腺液都被我的揉摸给抹在表面，现在迎着光亮晶晶的，看上去更诱人了。我打开说明书，找到与军犬做爱一章<br />
“军犬的性能力经过改造，锻炼，催眠等多种手段，仅依靠外在的刺激是很难让他们达到高潮的。但是，这是对于其他人来说，而作为完成了第一次投喂的主人，你们对他具有无比强大的吸引力和控制力。在人形犬状态下，他们会对你身体各部分的气味产生强烈的性亢奋，并且会对你的刺激表现得非常敏感。当然，即使这样敏感，他们的性能力也远超常人的范围。这时候您可以下命令，用语言来解开控制他们身体的密码，让您享受各种水平的性爱。<br />
如果是在系上铃铛的纯犬状态下，他们的性能力会更加惊人，而且您这时可以让他们做出远超其人形犬状态所能达到的控制力。如果您是一，可以让军犬每隔一段时间就射精，或者长时间处于高潮而无法射精，这时他们的肛门将让您产生前所未有的绝伦体验。而如果您是零，可以让军犬以您喜欢的频率来与您做爱，或者控制他们的阴茎在一定范围内不断改变直径和长度，甚至让他们小幅度弯曲。<br />
具体可改变数值，详见质量合格证书。”<br />
居然还有这些玩法！我惊悚地打开质量合格证书，在性能力一栏下找到了各种匪夷所思的能力，比如阿斯玛在充分进食并食用了充能药丸的情况下，射精强度分为强力，超常，普通三档，连续强力射精可持续63秒，超常射精87秒，普通射精116秒，如果减弱强度，增加间隔，还可以增加这个时间。充能药丸只起刺激作用，无毒副作用，处于安全和迅速恢复考虑，可以在持续射精后补充能量药丸。如果维持普通射精时的高潮状态，可以持续85分钟，超常67分钟，强力45分钟，都配有不同的药丸来帮助保护他们的身体。<br />
不过今天我肯定是不能试这种玩法了，纯犬状态无论进入还是跳出都需要一小时的时间，而且我也没有买相配的药丸，我可不想爽一次却让军犬折寿。于是我还是查找正常的性交方式。与军犬做爱还介绍了大量与人形犬性交的方法，包括很多对零或一的体力及柔韧性有极高要求的姿势，以及让他们改变身体状态的植入命令。这些命令可以在纯犬状态下改成我喜欢的句子，但是在一开始都是一样的。<br />
我抬起头，在两只军犬里扫来扫去，先享用哪一只，这真是一个问题。<br />
阿斯玛和伊鲁卡都蹲在我的床上，可能是因为我刚刚在摸伊鲁卡的原因，这次他的蹲姿变化了，双臂高举抱在脑后，平展手肘，双膝打开，像是一只蝴蝶一般展露他全身最美好的肌肉，他腋下毛发不重，胸肌拉起，两点乳头红艳艳的，光滑的小腹似乎都被拉长了，阴毛从圆润的肚脐开始，成菱形向下蔓延，从大腿根收束回到睾丸两侧，红通通的龟头还颤悠悠地摇晃着。而一边的阿斯玛，我还没有摸过，他却也作出了这样的动作，双臂抱在脑后，腋下浓密的腋毛看上去都性感极了，胸肌被拉成菱形，斜向上伸展，八个方块拼成的椭圆铺展在腹部，腰部肌肉鼓起来，阴毛从腹肌顶端一直绵延到睾丸两侧，从并不浓密到如同黑森林般茂盛，恰到好处地点缀了他的身体。<br />
我招招手，他们两个移动脚尖来到我的面前，行走的时候，脚趾和前脚掌有力地撑住地面，脚心的肌肉凸起，脚跟平稳地连接着强壮的身体，稳稳停在我的面前。我靠在落地窗，这里离地面有三十余层，鳞次栉比的楼房在脚下，阳光正走向最浓烈的时候，像是鲜美的橙汁一样涂在他们的身上，照在他们的脸上。他们的脸没有一般男人的那种粗糙，肤质细腻，连鼻翼两侧都看不出毛孔，但是却绝不娘气，而是让他们更帅气。他们的眼睛正温柔而忠诚地看着我，在阳光的照射下，伊鲁卡的眼瞳显现出淡淡的暖黄色，而阿斯玛的瞳孔则十分幽深，如同两点融墨。<br />
“我想操你们两个！”我嗓子发干，像是饥渴的狼一样开口，“你们，谁先来？”</p>
<p>不知不觉写了好多呢，还有八千字没有发，我要坏心眼地吊大家的胃口，多多回复帮我顶起来哦~~~</p>
<p>伊鲁卡和阿斯玛互相看了一眼，阿斯玛温柔地看了看伊鲁卡。伊鲁卡胳膊一伸，就已经爬到了我的身边，他鼻子顶在我的头发间，贪婪地嗅闻着我的头发，湿热的舌头刮过我的脸颊，他张嘴含住了我的耳朵，舌尖舔着我的耳洞，湿漉漉地含着我的耳朵，温暖而微痒的感觉袭击了我的身体。我忍不住眯起眼睛，微微昂起头。右侧的耳朵传来同样的感觉，阿斯玛含住了我的耳垂，他的胡子刮着我的脖子，让我一阵阵战栗。上一次，是多久之前的事儿了？那时候我还只是个大学生，身体微胖，长相还算清秀，绝算不上是个美味，勉强在gay吧里找到一个不小的中年男人，给自己开了苞，但是却被对方评价为技术很差，让他不想再做，最后还要我骑在他的身上，来满足他。从那以后，我再也不想做零，又很难找到满意的零让我做一，越发喜欢宅在家里，和电脑，和视频，和小说，和玩具。<br />
我睁开眼，伊鲁卡伏低身体，舌头和嘴唇舔咬着我的锁骨，而阿斯玛则用舌尖扫过我的脸颊，在我看他的时候，他也正在看我，他的眼里有明亮的火焰，他伸出舌尖，扫过我的嘴角，我张开嘴，他把他的舌头伸了进来，温热的，带着极细的磨砂一样的触感，刮过我的舌头，和我唇舌交缠。我贪恋地和他接吻，伊鲁卡也凑了上来，我们的舌头缠在一起，口水粘连着，互相舔舐。然后不约而同的，他们俩含住了我的乳头。哦啊啊，好爽的感觉，他们用力吸允这我的乳头，舌尖绕着我的乳尖舔来舔去，然后用牙齿叼住我的乳头轻轻摩擦，还用牙齿咬着我的乳头往外拉，让我好爽。阿斯玛宽大的手掌和伊鲁卡细长的手都在我身上不停游走，阿斯玛继续揉捏我的乳头，亲吻我的乳尖，伊鲁卡直接从我的胸口游走，向下经过我的腹部，绕着我的肚脐舔了几圈，然后就含住了我的龟头。温热湿滑的口腔贴着我龟头的上侧，他的舌头裹着我阴茎下面的海绵体，整个嘴闭合，深深地把我吞了进去。虽然我的只有15厘米长，但是如果完全吞进去也很难。可是伊鲁卡嘴唇撅起，两腮都凹陷下来，嘴唇都碰到了我阴毛的根部。唔厄。阿斯玛吻住了我的嘴，他好像对我的嘴有一种特别的执念，我嘴里的空气似乎都被他夺走了。下面是伊鲁卡缓慢的吞吐，他一只手抚摸着我的大腿，一只手托着我的睾丸，口腔的空气都被他抽走，我的鸡巴似乎要被他吞进去一样，滚热的口腔内壁让我的鸡巴超乎往常的大，直直的顶着他的喉咙，他吞咽的时候要一直调整他的脖子，让他的喉咙和口腔与我阴茎的弧度契合在一起，而且速度越来越快，越来越深。如果是GV，应该是我抓着他的头用力抽插他，可现在，却是他自己在逼着自己加快速度，加大深度，我的龟头一次次刮过他的舌头，口腔，然后深深捅进他的喉咙，肉壁与包皮摩擦，每一条青色的血管都受到了温暖的包裹。我忙推开他的头，这样的感觉实在太强了。我抓着伊鲁卡的头发，乌黑的发茬从我的指缝里涌出，他脸色潮红，额头上淡淡的汗渍，被我推开的时候，鸡巴从紧紧裹着它的潮热喉咙中脱出，冠状沟擦着他的牙齿，带给我更强烈的混杂着痛感的快感，而当我鸡巴拉出来的时候，上面粘连着晶亮粘稠的液体，几条液体丝线沾着伊鲁卡深处的舌头，连着他的嘴角，口水也被我拉了出来甩在他的脸上。他嘴唇亲吻我的龟头，吸溜着表面的液体，然后绕着圈清洁着我的鸡巴。他双手按着地，屁股高高翘起来，滚圆的屁股夹出两个性感的弧度，延伸到腰部，挺直的脊背上肌肉紧实，他活动着脖子像是真正的小狗一样绕着我的大香肠舔舐，脸上还沾着亮晶晶的唾液，眼神迷离，陶醉地看着我涨红的鸡巴，他一直舔到根部，嘴唇亲吻着我的睾丸，然后把睾丸的表皮吸到嘴里，嘴唇微微张开，把我的一个睾丸也吸到了嘴里。阿斯玛一直在我的脸上亲吻着，现在也一路向下，直奔我的睾丸，他张嘴含住另一个睾丸，然后轻轻用牙齿咬，我噢噢地乱叫，又疼又爽。我推推伊鲁卡的头，已经等不及了。伊鲁卡面朝着我，双臂放在我屁股外侧，跨坐在我的身上。他像是刚才一样蹲着，但是这次蹲得很高，双腿并没有夹在一起，大腿的肌肉出现了臀窝，撅着屁股，让他的臀部展开，肛门暴露在我的鸡巴上方，我的鸡巴碰到了一点绵软的东西。我很惊讶，不用润滑嘛？“唔啊啊。”伊鲁卡咬着嘴唇，我的鸡巴艰难地顶进了一点，只有马眼能感到火热，但是伊鲁卡并不放弃，他扬起头，伴随着喉结上下滚动，柔软的肌肉也紧紧绷在一起，整个似乎被贯穿一样挺直了身体。我的龟头被比口腔紧得多的括约肌紧紧包着，龟头越来越深入，整个龟头都被括约肌三百六十度裹紧，前面渐渐没有那么紧了，但是更热了，灼热。我最敏感的冠状沟清楚地被括约肌最后刮了一下，然后我的鸡巴长驱直入，深深扎进了伊鲁卡的肛门，火热的肠壁裹着我的龟头，不如括约肌那么紧到疼痛，但是非常妥帖地包裹着我的整个鸡巴每一寸皮肤。插入的过程持续了半分钟，我看着伊鲁卡一脑袋的冷汗，终于知道，原来他是为了让我享受到破处的快感。我探出手指摸摸他和我鸡巴的连接处，手指上没有血迹。伊鲁卡双手撑着膝盖，一上一下地做蹲起。刚开始还很缓慢，让我清楚地感觉到鸡巴摩擦的快感，后来慢慢提升了速度，阴茎不停在灼热和空气之间转换，龟头来回摩擦着肠壁。我忍不住起身推倒了伊鲁卡，他自觉地双手抱着膝盖，腹肌弯曲，方便我插入。我看着躺在我身下的军犬，他头发汗湿，脸色潮红，脸上的横疤都泛着春色，脖子上还带着皮带项圈和狗牌，我的手按在他肌肉性感的胸肌上，两条长腿被他乖乖抱在怀中，低头看，粉红色的肛门紧紧咬着我的鸡巴，抽，暗色的包皮，青色的血管带着粘液拉出来，插，紧窒的括约肌，滚热的肠壁。我悲哀地发现，我这个宅男的腰力，还比不上我的军犬蹲起的速度快。我拍拍他的屁股：“你来。”伊鲁卡乖巧地双腿偏向一边，然后就这样扭转过来，我的鸡巴被扭转了一百八十度的肠壁狠狠摩擦了遍，他的后背笔直，深深的脊椎两侧是匀称的肌肉，尾椎两侧有肌肉和盆骨形成的腰眼，弧线向着臀部延展，紧俏的屁股间插着我的鸡巴。我双手握住他结实的腰，他跪在那儿快速前后移动，我把这他的腰，忍不住小幅度动作，他则配合着我的频率，虽然我动作不大，但是他却又快又狠，我往前捅的时候，他会靠前后运动让我感受到两到三次的插入，而我往后的时候，他则会降低速度，有时候鸡巴甚至会完全脱出肛门，但是因为我把着他的腰，他靠本能一般让我每次都顶对位置，这时候就有一种长驱直入的超爽快感。我爽到受不了，只操了二十分钟就快要不行。这时候他也感觉到了，就慢慢放下速度，一下一下地配合我的频率，肛门的一圈每次抽插甚至会微微翻出来。这样每次虽慢，却足够深的抽插，让我的脊椎蔓延一股酸麻，鼠蹊抽紧，我最后加紧，猛力冲了一分钟，龟头像是铁块一样绷直，把精液射了出去。我忍不住趴在他的身上，，大口喘息，明明我没出多少力，却感觉累的不行，真是丢人。他的肛门还微微收缩，熨帖着我的鸡巴，让我的快感缓缓消退，似乎时间延长了一样。<br />
我慢慢抽出鸡巴，鸡巴已经软垂了下去。伊鲁卡起身，跪在我面前，亲吻我的龟头，吸溜上面残留的精液和他肠道的液体，舌尖粉红，眼睛温柔，淫靡至极。我实在是做得很爽，这种刺激都没有反应了。伊鲁卡起身温柔地看着我，鸡巴还硬邦邦地翘着，我看着有点愧疚，但是军犬的性能力超强，如果我不下命令或者用手段，他们很难射精。我打开手册，看有没有什么方法。<br />
“与军犬做爱，在您爽过之后，是否因为军犬竟然没有高潮而有点挫败呢？是否想要享受把军犬操射，让军犬先于自己高潮的成就感呢？<br />
完成了第一次投喂，军犬对您的身体充满了欲望，您的荷尔蒙对他们的身体有巨大的刺激作用，当您在他们的身上内外任何一处皮肤涂抹上您的分泌物，都会让他们极端亢奋，而如果内射或者口爆，更会让他们陷入极强的高潮之中，当然，这一切，要在完成犬化之前！请您从黑匣子中拿出军犬的尾巴和放在饭盆下的耳朵，并参照说明书来使用！”<br />
我找到所谓的尾巴和耳朵，原来那两条盘在一起的绳子就是尾巴，饭盆下面各放着一个耳朵，都是狼犬一样尖三角的可爱耳朵。这种兽耳和兽尾我就有好多，他们为什么还要专门配呢？我打开封皮，立刻感觉到了不同。那两条尾巴大约三十厘米长，摸起来很光滑一点不像是真的，尾巴的一端有着一个扁平的肉质的圆球，拇指大小，上面闪烁着星星点点的银光，绳子逐渐变粗，从小指粗细到拇指粗细，末梢变成一个微长的椭圆形，整个尾巴上都有细细的小孔，摸着能感觉到密集的凹陷，看得话却不是太清楚。那对兽耳也是一样，虽然是薄薄的一条，但是肉感十足，毛发细密，摸上去和真的一样。<br />
“您可能已经注意到了本公司所生产的犬耳和犬尾的与众不同，由高尖端生物科技制作的犬耳和犬尾，并不是简单的装饰，而是需要主人慎重决定的用品。在犬耳与犬尾的端口，有能够与生物神经相连的独特生物导线，手工按压就可以让他们牢固地与军犬的身体结合在一起。但是如果想要拆掉，就需要去军犬培育中心以手术的方式取下，并且要间隔半年以上才能再次佩戴。但是犬耳和犬尾的效果也是显而易见的。犬耳对于主人的语言具有极强的反应，您的命令将更加深刻地被执行，而且非命令言辞也能产生极强的效果，一般来说，夸赞，爱语都能让军犬身心愉悦，而针对军犬的独有奴性，我们还特别添加了辱骂识别系统，您日常的辱骂，做爱时的羞辱，都可以让军犬陷入迷乱，羞耻，痛苦，又极致快乐的独特感觉。而犬尾的效果更加强烈，犬尾将会安装于军犬肠道，与军犬的输精管，前列腺，睾丸等主要生殖机关串联，大大增加他们的敏感点和G点，提高他们的性能力，而犬尾本身，在日常生活中是军犬的敏感点，而在性交中，整体都将变成G点，让您能轻松掌控军犬的高潮。您将在实际生活中，发现犬耳和犬尾超乎寻常的优异性能，绝对让您欲罢不能。但是安装犬耳和犬尾之后，军犬的犬性和奴性将大大强化，所以请审慎选择。如果对本公司随赠的犬耳和犬尾造型不满，可以在网上购买全新产品，或以旧换新。”<br />
我拿着那两条犬尾和两对犬耳，真难以置信他们居然能做到这个地步。果然世界上有很多我们不知道的地方，正进行着超越时代的科学研究嘛？两只军犬蹲在我的面前，手中拿的是我最钟爱的狼犬的配套装备，而作为一个超喜欢兽耳的宅，我的选择几乎是不言而喻的。<br />
“伊鲁卡。”我招招手，伊鲁卡乖乖地过来，蹲在我的面前，我比量来比量去，然后在伊鲁卡的头发中发现一条不易察觉的线，只比肤色略浅，如果不是刚好在我需要的位置，我都不会注意到。我把耳朵放在那个部位，贴在伊鲁卡的头皮上。“旺！”伊鲁卡大叫一声，浑身剧烈地颤抖了一下，然后泪眼汪汪地看着我。我却惊讶地发现，随着他的动作，一对犬耳都耷拉下来。“乖，转过来。”伊鲁卡呜鲁一声，转身跪着撅起屁股，耳朵抖来抖去。<br />
我把尾巴握在手里，这个东西的安装方法更加匪夷所思。我把较细的，有个拇指大小圆球的一段塞进了伊鲁卡的屁股。刚才我还在担心伊鲁卡会不会出血，但是说明书告诉我，军犬的肛门括约肌都是经过训练的，始终保持着处女阴户般的紧窒，但是承受能力又极高，这是为了提升客户能够享受的快感，如果想要享受“熟男”的乐趣，有别的方法。我把小球塞进去，发出波的一声，我把小球慢慢往里伸，三十厘米的绳子插进大半，大约插进了二十五厘米左右，伊鲁卡忽然狂叫了起来。<br />
“唔啊啊啊，主人，主人啊啊伊鲁卡，伊鲁卡啊啊！”他语不成声，吓得我手忙脚乱。伊鲁卡仰面躺着，双腿弯曲分在两侧，双手也弯着，和仰躺着的狗一模一样。他的鸡巴都软垂了，颤抖了几下，露出来的一截变成了一条二十五厘米长的尾巴，上面的细孔里长出了一束束柔软的尾毛，看上去像是真的尾巴一样。据说这个尾巴的长度和军犬的性能力有关，因为插进去多少，就说明他们肠道里的敏感区域有多长，而露出来的尾巴长度，和插进去的深度一样，等于让他们增加了一倍的敏感点和一倍的G点。一般亚洲军犬只能到十五厘米深，再深就需要动手术改造，所以欧洲喜欢豢养亚洲犬种的主人们对于天生品质优异的军犬都特别喜爱，伊鲁卡能够达到二十五厘米，已经是相当惊人了。不过，我只有十五厘米的鸡巴，其实才碰到了他堪堪二分之一的敏感点嘛，难怪他没有高潮，因为这刺激实在不够全面啊。<br />
我拿着另一对儿配饰，看着阿斯玛，这个男人可比伊鲁卡看上去凶狠多了，虽然他一直很温柔很顺从，可是他真的愿意戴上这么屈辱的，并且让自己完全听命于别人的东西嘛？事实证明，我完全是杞人忧天，虽然阿斯玛有时候看上去比伊鲁卡要自主一点，会主动求吻，会主动抚摸我，但是他仍然是我忠实的军犬。阿斯玛深深地看着我，像是要把我烙印在心里一样的深情，这种像是情人一样的眼光，总让我有点恍惚，让我难以相信他真的是我的军犬。但是他仍然低下头，让我把犬耳戴在了头上，哼都没哼一声。然后他转过头，比伊鲁卡更翘更圆得屁股对着我，尾椎两侧的腰眼很深，滚圆的屁股像一对儿篮球，结实极了。我把尾巴塞进他的肛门，他闷哼了一声，我慢慢往里延伸，整根尾巴都几乎塞了进去，难道没有成功？末梢都快吞进去了啊。啊，阿斯玛无比性感地呻吟了一声，刚好卡在肛门的尾梢暴涨出来，，足有三十厘米长。<br />
极品！<br />
就算我不知道这东西有没有什么评级，我也知道阿斯玛绝对是极品！<br />
毛绒绒的尾巴尖扫过我的脸颊，阿斯玛晃动着尾巴刮过我的脸。这尾巴也太灵巧了！伊鲁卡扑上来，尾巴尖也骚我的痒。我笑得眼泪都出来了，拍拍他们的屁股，躺在床上，伊鲁卡趴着，下巴枕在我的胳膊上，温柔地望着我。阿斯玛则趴在我的胳膊上，小心地抱住我的胳膊，头凑到我的耳边，偷偷嗅闻我的头发和腋窝，我抚摸着他们的皮肤，看着他们的尾巴惬意地来回摇晃着，中午的阳光温暖而明媚，这种感觉真是无与伦比的幸福。<br />
不过中午已经到了，我实在懒得做饭，就叫了惯常吃的披萨。我拿着饭盆，看着蹲在我面前，头都到我腰部的大型犬们，困惑：“你们怎么吃饭，会用筷子嘛？”两只军犬欢快地摇着尾巴，也欢快地一起摇头。我也很纳闷，于是按照看过的养狗方法，把披萨切成方便的小块，然后往他们的嘴里各喂了一粒消食药丸，然后坐在沙发上，把饭盆摆在了我的面前，里面是适合一口吃下去的披萨碎块。两只军犬跪在地上，饭盆边缘起伏的波浪线原来是为了方便他们的额头和下巴，伊鲁卡张大嘴大口大口快速地吃着，尾巴摇得欢快，圆润的屁股还微微扭来扭去。阿斯玛则沉稳得多，舌头一卷，嘴唇和牙齿夹住，快速抬头颠一下，就吞进了嘴里。看着他们的舌头，想想接吻和被口交的时候那更强烈的快感，我对于他们舌头的构造产生了一些猜想，甚至觉得毛骨悚然，这个时代的科技，真的有这么恐怖的改造能力嘛？<br />
吃饭后各塞入一个药丸，我骑着阿斯玛到电脑桌前拿过笔记本，又拎了一张小桌子准备回到床上。“主人。”伊鲁卡委屈地看着我，又看着椅子，像是有深仇大恨一样。我灵光一闪，又觉得不可思议。于是回到床上之后，伊鲁卡趴在我的面前，双臂和膝盖落在床上，就在离我胸口刚刚好的地方，似乎一张小桌子，我把笔记本放在他的背上，伸直双腿，真是个舒服的上网方式，我每个下午例行的阳光浴，现在有了更美好的桌子。阿斯玛给了我更大的惊喜，他把双腿从伊鲁卡的“桌子腿”中穿过去，放在我身体两侧，小腿的肌肉温暖着我的身体，随着他把双腿靠近我的身体，我的双腿就刚好放在了他的身上，他的尾巴倒卷上来勾在大腿上，我脚掌踩在他的腹肌上，呼吸起伏的腹肌完美地按摩着我的脚掌。我一直体质虚寒，所以才喜欢在下午晒脚丫和大腿来取暖，但是这样无疑让我更爽。而且不知是不是故意，还是就是这样的，阿斯玛的鸡巴和我的鸡巴贴在了一起，我平时都是穿着内裤的，但是今天因为太开心了，所以也没有穿，但是这样让我非常舒服，我的睾丸和阿斯玛的贴在一起，热烘烘的，他的鸡巴还勃起着，但是不是特别亢奋那种勃起，让我软垂的鸡巴搭在他鸡巴的腹部，鼠蹊部位被他热烘烘的贴着，下半身没有一处不熨帖。<br />
我双脚就这样踩着阿斯玛的腹肌，他的双手握在我的脚踝，抚摸着我的脚背和脚趾，揉捏我的小腿，让我不会因为保持一个姿势而腿部僵硬。我打开电脑，迅速找到了学生会副会长。<br />
学生会副会长（怎么了小宅男，有什么事啊，啊，我才注意到你的名字，真是爱显摆啊）<br />
有军犬真幸福“你到底是谁，或者说，你是干什么的？”<br />
（你还没察觉到吗，你其实是知道的吧？军犬这样的，根植入身体和思想的命令，你不是很熟悉嘛？）<br />
“是我编写的电脑语言，福音。”<br />
（没错，如果可以公开的话，绝对能够获得诺贝尔生理学奖的成就，甚至单独开启诺贝尔计算机奖的成就，用电脑语言来表现的，生命密码。）<br />
“你就是，买下我的语言的人？”<br />
（确切说，是之一，我只能算是领导人之一吧，如果不是我发现你的电脑和我们用卫星锁定的位置很接近，并确定我的网友真是位伟大的天才，恐怕现在你不会这么自由的活着了，为了维护你的安全，我可是付出了不少心思哪。不过你放心好了，你的一切事宜都是我来处理的，我绝不会伤害你的）<br />
“这可真不是一个好消息，你让我觉得我的名字，很有些讽刺”<br />
（你实在是过于敏感了，正因为我知道你是这种性格的人，我才会这样处理你和我的关系，没想到你还是多想了。自从四年前你写出了福音，你就已经被我们列为了SSS级保密人物，你的资料和周遭一切都有我们的保护，如果不是为了让你能够自由的生活，保证你的灵感源源不绝，董事会恐怕不会允许我这么大费周章呢，毕竟你的根底实在是太单薄了。但是你的价值，确实值得我这么做。福音的出现，可以说是人类历史发展的必然，也是每个时代必然存在的天才们被上帝赐予的灵感火花，我们期待这个火花的闪耀已经一个世纪，现在，我们终于踏入了全新的阶段了，我要真诚的感谢你。）<br />
“我其实并不太确定福音的意义的，但是在有人高额买断，我的电脑又频繁被一些自以为高超的黑客们侵入之后，我也不知不觉思考了很多，甚至，考虑过亲手毁掉福音，不过，从阿斯玛和伊鲁卡身上看，你们，还没有我想的那么邪恶。）<br />
（伊鲁卡和阿斯玛？还真是形象的名字，我把他们塑造成这个样子很符合你的胃口吧。确实，福音的存在，可以让生物科技与电脑技术完美结合，人体的基因，将以可编写的语言的形式，展现在世界眼前，你打开了一扇窗，而我们现在已经进入了屋子，但是我们仍然要感谢你最初的贡献。我们不会制作什么疫苗来让世界的人类都变成没有思想的奴隶，因为那是不利于种群繁衍的，但是，制造身体里记忆了超级士兵本能的强大军人，或者改变重病者的身体基因，都是我们研究的事情。）<br />
“你们编写的程序已经很圆满了，阿斯玛和伊鲁卡都没有什么残缺，如果你真的能控制得了不利用他来攫取权力，那么，或许【炼狱】永远也不会存在。”<br />
（炼狱？你又编写了一种语言，我猜猜，福音能让生物密码数字化，那么，炼狱难道是，让数字密码生物化？）<br />
“聪明。”<br />
（张之谦，你其实才掌握着毁灭世界的钥匙，福音只能用来控制，炼狱却用来毁灭。如果有一种病毒，能像电脑病毒一样传播，能像生物病毒一样进化，人类的灭亡，恐怕就真的不远了）<br />
“我不会的。能把阿斯玛和伊鲁卡的源代码发给我吗，也许我可以修改得更符合我心意一些。”<br />
（这个世界上，所有购买了我们的产品的主人，恐怕只有你才能从根本上控制你的奴吧？我给你的匣子里还有一张卡，你可以近乎无限地在爱犬论坛上购买你喜欢的产品，至于你生活上其他的方面，我想你并不需要这样的馈赠，是吧）<br />
“你真是掐中了我骨子里那股腐儒气，这种贿赂，让我无法拒绝啊。听说军犬还要定时去军犬培育中心体检，我可以去吗？”<br />
（你也应该知道军犬的体检到底是怎么回事了吧？其实只是检查程序的进化程度而已，你完全可以自己来，哦，你是想看看那些不知道真相的主们吧？好啊，你想来的时候我派人接你。）<br />
我关掉电脑，把双腿伸直，阿斯玛一直都没有走神过，专心一意地盯着我的脚，用手和身体温暖我。我的脚尖，脚掌，脚心，脚跟，纷纷刮过他挺立的乳头，沐浴在阳光里的阿斯玛，像是不会融化的巧克力，似乎都能闻到诱人的香气，我白得病态的脚放到他的面颊两侧，用大脚趾踩着他的脸。阿斯玛一点也不在乎，他温柔地用手抱住我的脚，把我的脚背贴在他的脸上，还用嘴唇轻吻我的脚背。我看着他专注的动作，心里充满了温柔，原本还未没有亲自调教他而遗憾，为他可能承受过其他人的抚摸伸直蹂躏而感到不舒服，现在我却知道，其实，我称得上他的缔造者。<br />
用福音，能够用计算机语言来编译人类身体的密码。阿斯玛和伊鲁卡，应该都没有经历过什么实际上的调教，他们就像是编写好的游戏程序，写满了让主人们娱乐的程序，就像是电脑里的爱情游戏一样，只不过，这是货真价实的真人版，那个纯犬催眠也很好解释了，只需要一个极小的植入芯片，就可以轻易控制他们的大脑，让他们以为自己是真正的军犬，这个方法，可比常年的调教要好用多了。如果让人变成狗的奴性都做得到，那么让一个人直接变成超级战士，知道大量知识的高科技人才，其实都更加容易。而如果一条拥有感官的尾巴，能够活动的耳朵，都能轻易地按在人体，那么往人体里放入一枚芯片，也是极其容易的。<br />
如果有人写了奴隶程序，然后以放在某种人类常食用的食品里，恐怕这个世界都会被控制吧？幸好，看来学生会副会长和他所代表的势力，目前，还很冷静。当这项技术能被成熟对待的时候，会给人类带来巨大的进步，或许会让人类世界面临新的灭顶之灾，但是至少现在，我已经无力控制，而且还在享受他的成果。我的大腿，小腿，脚背和脚趾都被阿斯玛认真的爱抚着，这样的军犬，我怎么可能放得下呢？<br />
我打开购物网站，上面琳琅满目的商品让我看花了眼，我几乎无法克制地买了大批的商品，然后让伊鲁卡去把那张卡片叼来给我。我把电脑放回他的后背，迅速地付了款，下面显示了一个让我惊讶的信息<br />
“商品将在三小时内送到，请您耐心等待。”<br />
即使我住的是最大的几所城市之一，这个速度也太快了吧？那些商品如果可以及时到来，今天恐怕会非常有意思呢。我看着伊鲁卡和阿斯玛，两只军犬似乎感受到了我邪恶的视线，都第一次用迷茫而畏惧的表情看着我。</p>
<p>好吧中间有一段是对世界观的补完，不算是激情，不知大家有没有兴趣。现在应该有人看出来，那个学生会副会长同学是谁了吧，也能猜到，张之谦去军犬培育中心会见到谁了吧。话说在色情小说里加入科幻，还把好几个小说世界观统一到一起，我果然还是逃脱不了起点作者的本性啊。</p>
<p>我起身，阿斯玛爬好，让我骑在他的背上，身体向着地面倾斜，我按着他的肩膀，稳住身体，踏入了我的客厅，毕竟，我还是有工作要做的。打开电脑，我开始进入了工作状态，而伊鲁卡和阿斯玛就蜷在我的脚边，身体趴在地上，头在我的脚两侧，热热的呼吸规律地扑在我的脚上。一工作就忘了时间，门外传来叮咚声的时候，我才意识到已经过了两个半小时。打开门，换了一个健壮的送货小哥，他气喘吁吁地摘下帽子，递给我一支笔让我签字，顺便抬头看向我的客厅。“啊！”送货小哥惊讶地等着跟在我身后，标准蹲姿的两只军犬，吓得说不出话来，而且脸奇妙的红了，毕竟谁看见两只这么帅气健壮的军犬摆出如此勾人的姿势，都会忍不住感觉到强烈的色情暗示。我有一种主人养了两只藏獒向别人显摆的奇妙感觉。小哥尴尬地和帮忙的人拉进来一只一人长的箱子，搬进了房间。东西本身的总重并不大，但是数量多，两个人都偷偷瞄着我的军犬们，两只军犬还缓缓摇晃着身后的尾巴，动着头上的耳朵，让他们几乎刚才关于“色情游戏”判断都动摇了，难道这真是狗变得，为什么耳朵会动，尾巴也会动，太神奇了！两个人边走还边往回望着，充满了好奇。<br />
这两个家伙，小心被人抓去变成狗奴啊。我看他们这么好奇的样子，感到好笑，浑然不知我一语成谶了。<br />
我打开箱子，看着琳琅满目的商品满心欢喜，先拍拍手，让两只军犬和我进入浴室。我的浴室是两米乘两米的小浴池，旁边则是坐便器和淋浴室，洗漱台。我领着两只军犬走进厕所，忽然意识到一个我刚开始没想过的问题，带上了尾巴之后，如果不能随便摘掉，我该怎么操他们，他们又怎么上厕所？我还在思考的时候，伊鲁卡已经呜厄一声，我惊讶地看到那只尾巴缩回了他的体内。他爬到坐便器上，双腿踩着马桶两侧，屁股对着马桶，腹肌明显地剧烈起伏着，似乎在碾压着自己的肠子。然后噗嗤一声，他粉嫩的菊花中涌出一股黄褐色的脏物，哗啦啦流进了马桶，一气到底，全部拉了出去。这就是消食药丸和清洁药丸的好处了。伊鲁卡害羞而眼泪汪汪地伏在我的脚下，撅着屁股，屁股上还有淡淡的水一样的屎渍，我拿出淋浴器下面早就安装的清洗菊花的细管，调好温度，插进他的肛门，液体源源不绝地注入他的身体，我忽然起了邪恶的心思，一直插着水管不肯放下，伸手抚摸着他的腹部。我能清楚感觉到他的小腹逐渐膨胀，里面装满了温热的液体，伊鲁卡难耐地不断皱紧肛门，却不敢躲避，我看到他的腹肌上半部都已经无法克制地膨胀了，就抽出了水管，拍拍他的屁股：“去一边蹲好，十分钟后我让你拉出来。”伊鲁卡艰难地移动着身体，蹲在那儿，大腿的肌肉纠结地崩了起来，他眼睛都闭了起来，艰难地大口呼吸着。这时候阿斯玛也已经蹲在了马桶上。看我看向他，才松开了肛门，浑浊的液体大便流了出来，空气里弥漫着臭味。我把水管插进他的肛门，然后按下马桶的冲水开关。转身看着阿斯玛紧紧夹着水管，鸡巴因为下面的用力而高高翘起，腹部像是个大叔一样鼓了起来。我抽出水管，紧箍的括约肌滴水不漏。我抱着肩膀站在一边，看着两只军犬痛苦地蹲在那里。伊鲁卡双膝不断颤抖着似乎想要并在一起，但是他却不敢那么做，他的五指紧紧抠着地面，手臂上的肌肉都纠了起来，鸡巴高高翘起贴着肿胀的腹部。阿斯玛紧抿着唇，忍不住昂起头，眼睛无助地向上看着我，惦着的脚尖不断颤抖。<br />
“上来吧。”伊鲁卡焦急又缓慢地爬上马桶，扑哗地一声，如同水枪一般击打在马桶上，强烈的水流甚至让马桶自动翻卷着漩涡向下冲水，他足足拉了三分钟，才终于排干身体里的水，这还是他一直肌肉紧绷，让排水又快又多的结果。阿斯玛也第一次露出了焦急的表情，蹲在马桶上，哗啦啦的水流声里，他涨红了脸看着我，像是肛门里又长出一条超长的尾巴。<br />
“现在也该吃晚饭咯。”我笑眯眯地帮两只军犬擦干他们的肛门，过了大约一分钟，他们的肛门出现了乳白色的尾巴尖，从冒出肛门开始迅速伸长，变成两条毛茸茸的尾巴，这东西几近于玄幻，让我惊讶得无以复加。听我说要开饭，两只军犬互相看了一眼，都有些畏缩，看来是担心自己会再次遭遇这种状况。“哈哈放心吧，我买了你们专用的狗粮，以后只要简单冲洗擦拭就够了，不用每次都灌肠。虽然我很喜欢你们憋着水的样子。”两只军犬冲到我的脚边摩擦着我的大腿根，还很羞窘地咬着我的大腿，我哈哈大笑着往客厅走去。<br />
首先要拿的，当然是项圈，这样帅气的军犬，只有一个项圈怎么够呢？阿斯玛带的是有小小尖钉的皮项圈，所以我为他准备了戴在四肢上的四个项圈，这些项圈本身很大，但是戴在手上之后就会自动收缩，然后固定在手腕和脚腕，巧克力色的皮肤，健壮的四肢上都带着纯黑的项圈，上面还有闪烁的小钉子，禁欲的气息扑面而来。而伊鲁卡戴的当然是和他的脖子上一样的皮带型项圈，我让伊鲁卡躺在地上，把着他的手，把皮带扣在他的手腕，然后依次带好，熟透的小麦般的伊鲁卡，身上带着深黑的皮带，像是在熟金上点缀着黑色的宝石，变成了一件赏心悦目的艺术品。<br />
然后我拿出了两件衣服，那是黑色的德国党卫军军服，单就衣服而言，确实是军服中极为帅气的，尤其是阿斯玛和伊鲁卡身材这么好，穿上黑色的挺括军装，十字领扣，银色衣扣，黑色的军装衬着他们麦色的皮肤，不仅不显得阴暗，反而有一种内敛的深沉帅气。我把箱子最里面的东西掏了出来，之所以要这么大的箱子，就是为了最里面的东西。那就是，折叠穿衣镜！<br />
把折叠的镜子打开，最后变成了十个一米宽两米高的折叠屏风一样的镜子，可以排成一线做整面墙的大镜子，也可以弯折之后，变成一间围住四面的镜室，镜框上还有巧妙的安装灯泡的地方，用的时候明亮，不用的时候可以折叠在一起。“按三四三打开”我下了命令，伊鲁卡和阿斯玛穿着笔挺的黑色军装，比原版质量更好的军装颜色深沉而没有反光，在敞亮的镜子里像是两抹夜色，只有上面的银色扣子闪闪发亮，军徽的金色熠熠生辉。他们穿着长军靴，走过地面，拉着镜子，摆成左面三扇，右面三扇，中间四扇的长方形。往镜子里看去，明亮的镜子中站着两个肩宽腰窄，身姿挺拔的军官，镜子的重叠让他们两人站出了一整支军队的效果，到处都是两个帅哥的样子，侧面背面全展现在我的面前，强壮有形的军人身材，却摇着一对毛茸茸的尾巴，严峻的脸上，全都温柔的望着一个方向。镜子里同样有无数个温暖的嫩绿色沙发，上面躺着一个瘦弱的皮肤苍白的宅男，脸上都是亢奋的潮红。<br />
“过来。”我招手，每一个镜子里的党卫军军官都动了起来，我几乎眼花缭乱，而现实中的阿斯玛和伊鲁卡也来到了沙发边，一左一右，因为靴筒太高的原因，他们只好单膝下跪在我的两侧，我掐住他们的尾巴尖，柔软的毛发让我爱不释手。“唔厄”两个人同时呻吟了起来，黑色大檐帽下两张各有千秋的帅气面容，俊朗的伊鲁卡微微扬起头，红润的嘴唇张开，舌尖扫过嘴唇，似乎感到口渴，下巴上是细密胡茬的阿斯玛，粗重的剑眉搭成八字，温顺地盖住半眯的眼睛，他虽然紧闭着唇，却不住吞咽着口水，喉结一下一下的蠕动，脖颈上的肌肉都随之而动。“把拉链拉开。”我嘶哑地命令，拉锁划开的声音，我看到了黑色的军裤里穿着的白色CK平角内裤，他们粗长的鸡巴早已经向上紧贴着腹肌，被内裤绷紧在腹部，现在敞开了一个小口，自然地想要弹出，却因为鸡巴太长，拉链口太小，所以中间的海绵体拱了起来，龟头顶着紧实的腹肌，鸡巴根部被阴囊拉着，中间粗壮的柱身绷紧了内裤，没有我的命令，他们不敢解放自己的鸡巴，从拉链里拱起了两座小丘。“逃出来。”我抬眼，镜子里两个穿着墨黑军服的帅气军犬，伸手在裆部不断掏摸，超过常人的长度让他们的龟头从腹肌一直滑到大腿根，坚硬如铁的鸡巴被相对窄小的拉链挤成更大的弧度，又疼又爽，最后龟头终于凭借鸡巴自身的坚硬，猛地刮过内裤，从大腿根处弹了出来，一出来就强力地拉起内裤的边缘，虽然被衣料挡着，仍然和腹部只有六十度角，而因为这一番动作，一条闪亮的银丝从马眼一直连到内裤里，白色的内裤上可以清楚看到灰色的淫液痕迹。“拿过来。”我再也忍不住这种诱惑，焦急地喊道，他们两个穿着铮亮的长靴爬上沙发，跪在我的两侧，他们傲人的身高使得大腿的长度很长，我只需要微微瘫下身子，就刚好可以让两只肥美的大鸡巴停在我的面前。他们两个伸出一只手搭住彼此的肩膀，构成一个三角形，身体稳固地停在柔软的沙发上，身上的军装分毫不乱，下体从一个小洞中长出一根粗长的鸡巴，特别淫乱。我伸出手同时握住两边的大鸡巴，手掌贴着根部握紧，粗硬的阴毛垫在我的手侧面，掌心握着凹凸的棱柱，上面的经脉在有力地弹跳，为两根粗壮的鸡巴输送勃起的血液，肥厚饱满的龟头正噙着晶莹的液滴。我几乎不知该先含住哪一个好，几乎迷乱地先伸出手捏住右边的龟头，大拇指按着连着褶皱的系带，四根手指捏住厚实的龟头，虽然里面的海绵体坚硬如铁，龟头本身却是弹性极佳，马眼变成滚圆，我用嘴唇吻住张开的马眼，带着淡淡咸味和男性麝香味道的滚热前列腺液碰到了我的嘴唇，软嫩又有极强弹性的龟头顶住了我的嘴唇，我嘴唇挤出一个小口，像是啜吸一样对着马眼吸允，下面的海绵体柱颤动着，我紧紧按着着它下滑的大拇指都能感觉到有液体正从里面被输送进精道，让鸡巴亢奋地微微涨大，带着淡淡咸味的新鲜液体就进入了我的嘴，像是细管一样提取出男性的汁液。我张开嘴，舌尖挤进了马眼，更重的咸味告诉我那是马眼内壁的味道，因为仍然紧吸着龟头，所以牙齿刮过了鲜红的表面，让鸡巴的主人根部不停颤抖，鸡巴大力地弹了起来，我的手根本控制不住这比铁还硬的凶器，弹起的龟头带着淫液和唾液，蹭满了我的脸。“对不起主人！”阿斯玛慌忙道歉。“你们自己把着”我着急地命令，手忙乱地扯着他们的衣服下摆，他们俩默契地伸手把对方的衬衫下摆拉出来，手从衬衫里伸进去，再次搭上对方光裸的肩膀，这样既能稳住身体，又牢牢卡住了衣服，连肿胀的艳红乳头都露了出来。我的手胡乱地抓捏抚摸他们壮硕的肌肉，手掌高高举起抓着他们强壮有弹性的胸肌，指甲缝里用力夹着涨红的乳头，滚烫的皮肤让我的手根本停不下来。而更热的是他们的龟头，我抬头看着镜子，两只指节粗大的男人的手指，埋在粗壮的阴毛里，紧握着自己鸡巴的根部，胀大的龟头歪着贴在一起，马眼刚好紧挨着，两只如同猫眼般的幽暗马眼里流出潺潺的淫液，汇成一道清泉，我贪婪地大力允吸，龟头与嘴间的缝隙让空气涌入，我一边吸允一边发出吸溜吸溜的液体流动的声音，真想把两只大鸡巴同时含进嘴里。我再也忍不住，命令他们“把衣服撕开，不要全撕掉！”两人乖乖地大手一拉一扯，银亮的纽扣就崩散坠落在地上，衬衫，军装大敞着，裤子从裆部被撕开，挂在膝盖，被黑色的军靴卡着。我把阿斯玛扑倒，成六九姿势，鸡巴一下子就捅进了阿斯玛的喉咙里，阿斯玛小幅度地做抬头仰头动作，一直像是含着细管一样吸允我的鸡巴，我舔着阿斯玛的鸡巴，在上面涂满我的唾液，尽可能深地把他的鸡巴含在嘴里，别说我不会深喉，就算我会，也无法全吞进自己的嘴里，但是我真是好想把这粗壮的鸡巴含在嘴里！“伊鲁卡，舔我屁股。”伊鲁卡亢奋地趴在我的屁股上，火热的舌头刷过我敏感的肛门。我立刻腰部一软，没有了力气，手掌握着阿斯玛的龟头，像是怕疼时抓着什么东西一样，但是现在我却是爽得受不了，伊鲁卡的舌头又热又灵巧，不仅快速刷着我屁眼的每一道皱褶，还特别有力地插进我的肛门，舔着我的肠壁。“帮我润滑！”我推开阿斯玛，“阿斯玛自己给自己润滑，给我看！”阿斯玛立刻起身，跪趴在我的面前，敞开的军服露出他强壮的胸肌，整齐的八块腹肌，他握着自己的尾巴中段，向着肛门推动，尾巴缓缓地滑动，然后越来越快，迅速被吸进了肛门，然后他单手撑地，扭头看我，还带着大檐帽的刚毅的脸全是情欲，四根漂亮的男人的手指正含在嘴里，从嘴里出来时还拖着银色的唾液，然后移到身后，插进了本就不紧的肛门，一根手指陷进了肛门，皱褶向里面凹陷，手指周围都凹了进去，然后拉出，微微翻起的皱褶紧箍着手指，第二根手指也插了进去，两根手指活动了几下，就带出了淫靡的液体，肛门看着很紧，但却又恨轻松地任两只手指抽插，甚至两根有力的手指做出V字型，被撑开有四厘米，两边被拉伸，中间却尽力收缩，像一张被人拉开的嘴唇。后面的伊鲁卡也在舔着我的肛门，我感觉几乎没怎么费力，伊鲁卡的第一根手指就已经插了进来，我直起身，屁股自然夹紧，伊鲁卡的手指深深陷进我的屁股里，而阿斯玛则扭动着壮实的腰肌，扶着我的鸡巴，对准他的肛门往后退。“哦！”我呻吟一声，鸡巴被灼热的内壁包裹着，几乎我刚插进去它就开始剧烈的收缩，灼热地包裹了我的每一寸皮肤。“主人，贱狗忍不住了！”伊鲁卡哀鸣着，“进来！”我狠心喊道，但是实情没我想的艰难，虽然担心阿斯玛太粗太长把第一次给了伊鲁卡，但是伊鲁卡的长度直径也不是一般人能比的，我却轻易地接纳了他。我能感觉到粗大的龟头撑开我的括约肌，带来一阵撑裂的痛楚，但是一旦熬过最粗的冠状沟，粗长的茎身就直达我的肠道深处，我探手一摸，居然还有一只手都握不满的长度露在外面，我却觉得整个身体都被撑满了，肛门火辣辣的，整个肠道都是被填满的灼热和轻微刺痛，还有一种奇特的“痒”的感觉，渴望用摩擦来接触。<br />
“动！”我只能说出这个命令。伊鲁卡从腋下探过手，握住了阿斯玛紧实的腰肌，厚实的胸肌和起伏的腹肌贴着我的后背，因为我从他们开始动的那一瞬间就失去了力气。阿斯玛抓着沙发，快速有力地向后撞击，伊鲁卡身体像是打桩机一样，以同样的频率逆向撞击，粗长的阴茎狠狠刮过我的肠道，又热又麻，有点像是疼又有点像是痒，每一下都是被填到满满的，身体像是被堵死了，填上了缺的一块儿，而他还不断往里面加深，我的G点从一开始就被他撞到了，他巨大的龟头顶着我的肠道，像是犁地一样扎进肠道深处，从里面传来的压迫感，让我的前列腺被狠狠挤压，撞击，下面似乎变沉了，发麻发胀，鸡巴和肠道肛门似乎连在了一起，我只用了五分钟就丢盔弃甲，射精时肛门自然紧缩，伊鲁卡却毫不停留地深深插入，“快点，快点！不要停！”伊鲁卡听话地猛力冲击，鸡蛋大的睾丸不断拍打我的鼠蹊，阴毛刮过我的屁股，这些感觉都很轻微，只有那深深扎进我肛门的粗大鸡巴，被死死顶撞的前列腺，还有被阿斯玛用力吸嚼的鸡巴，我瘫在阿斯玛的身上，哭喊着命令“叫出来！”<br />
“啊啊，主人，好棒，伊鲁卡的鸡巴被主人的肛门吞进去了，伊鲁卡捅到主人的G点了，伊鲁卡让主人舒服吗？”“啊主人，阿斯玛，阿斯玛里面灌满了主人的精液，阿斯玛喜欢被主人操，阿斯玛被主人操得好舒服，主人好棒，阿斯玛喜欢！”一前一后的声音传来，我快要昏厥了，精液像是撒尿一样，关也关不住，最后我真的无法控制我的高潮，鸡巴似乎不是我的，液体汹涌地流出，浊黄的液体从阿斯玛的肛门里涌了出来，我被伊鲁卡操得尿了出来。我连喊都喊不出来，一点力气也没有，瘫在阿斯玛的后背上，阿斯玛似乎也承受不住了，腰塌下去，只有屁股还高高撅着，伊鲁卡也抱住我，一起压在阿斯玛身上，镜子里，两个军转凌乱的党卫军帅哥，中间夹着浑身皮肤都发红了的我，精液从我的肛门，阿斯玛的肛门和阿斯玛的身子下面流出来。因为尾巴的关系，我没有限制他们的高潮，所以他们的快感和我几乎一样，只不过没像我一样丢脸地尿出来罢了。他们墨黑的军装上，小麦色的腹肌上，都沾着粘稠的白色精液，还有浊黄的尿液，阿斯玛和伊鲁卡很快缓了过来，伊鲁卡伸出舌头，像是吸纸盒的牛奶一样吸着我的肛门，阿斯玛则含住了我软垂的鸡巴。镜子里只有伊鲁卡的大檐帽挡在我的面前，侧面的镜子能看出，不断涌出的，伊鲁卡自己射进去的灼热精液，像是纯牛奶一样灼白的精液流了出来，被他用舌头和嘴唇吸允舔舐干净。最后两个军犬脱光衣服，抱着我进入浴室去清洗。</p>
<p>嘛，紧赶慢赶出来的贺新年文哦，如果我说下一篇春节发会不会有人咬我啊哈哈，因为时间紧所以写了军犬，期待一室贱奴的同志们要等两天了哦。<br />
那么，祝大家2012年快乐！</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>绝对服从训练</title>
		<link>/2018/12/25/7904.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Tcpicl]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 11:49:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[BDSM]]></category>
		<category><![CDATA[狗奴]]></category>
		<category><![CDATA[虐屌]]></category>
		<category><![CDATA[野调]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://69jj.wordpress.com/2018/12/25/%e7%bb%9d%e5%af%b9%e6%9c%8d%e4%bb%8e%e8%ae%ad%e7%bb%83/</guid>

					<description><![CDATA[Chapitre 1 [捕获军奴]??? ??礼拜六晚上检查了一下e-mail信箱，又有狗奴回覆了P&#8230; <a href="/2018/12/25/7904.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">绝对服从训练</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Chapitre 1 [捕获军奴]???</p>
<p>??礼拜六晚上检查了一下e-mail信箱，又有狗奴回覆了PO在交友版上的留言，寄了MSN帐号过来，但是我其实不抱太大的希望。过去两个礼拜收到不少狗奴的回覆，总是加了MSN聊了聊双方的想法接受度，然后换照或换讯，一切就像是例行公事一样，打量完对方后决定要不要继续下去。不幸的是，不是我不喜欢对方的型，就是我的型对方不满意，不然就是一开口就要玩1069，所以一直也没有个结果。我没有俊俏或是可爱的脸蛋，虽然不胖但是身上也没有肌肉的线条，总之我的外表并不出色。经过几次的挫败，其实我不期待这刚收到的MSN帐号：blackdog■■■■■@hotmail.com，但抱着姑且一试的心态加了这个帐号，却也让我有了一个可以值得回味的SM经验。通常加了MSN帐号都要过个几小时或是几天的时间等对方上线，但是这次不一样或许是因为在星期六吧，灰灰的帐号没多久就转为绿色，这条黑狗(blackdog)上线了。<br />
主：「安安~」<br />
狗：「汪!!晚安主人」<br />
主：「哪里”狗”」<br />
狗：「高雄，主呢?」<br />
主：「嗯嗯…我也是，自介一下吧」<br />
狗：「176/63/19主呢?」<br />
主：「170/60/22，你是学生?」<br />
狗：「对，在念大学」<br />
主：「嗯嗯…」<br />
狗：「主也是?」<br />
主：「对，但快毕业了」<br />
狗：「狗现在大二」<br />
主：「嗯…你喜欢我PO在版上的玩法?都可以接受?」<br />
狗：「嗯嗯，狗看了主的调教方法都会硬」<br />
主：「呵呵~太好了，你都符合上面的条件?」<br />
狗：「是，狗奴是军校生，胸肌没有很明显，但四块腹肌都有在操练，所以算结实」<br />
主：「嗯嗯…很好」<br />
? ? 看到这里我整个人简直心花怒放，根本是捡到宝了，随即和他继续聊下去，才知道他是官校的学生，第一次接触想要玩玩看。他跟我一样不接受1069，而且他是纯1没做过0，感觉起来相当阳刚。后来我们大致了解了一下对方的想法和背景，他喜欢主人给他做严苛的体能训练还有羞辱他，而我喜欢征服、控制阳刚的男人的那种快感，或者个精确的说是我喜欢男人受屈辱的那种无奈感。我想我是天生的主人，在现实生活里看到黝黑阳光结实的男孩都会觉得他们很脏，虽然他们的结实有线条的肌肉布满运动后的汗水很吸引人，但是我不会想要跟他们有身体上的接触，这是种奇怪的自负感或是说是种自以为是的感觉。<br />
主：「你的MSN帐号叫black dog是代表你很黑吗?」<br />
狗：「对~因为很常晒太阳」<br />
主：「喔喔~那主人可以看你的样子吗?」<br />
狗：「换照?」<br />
主：「好」<br />
? ? 他叫做萧纬翔，他给了我一张他穿着短裤裸上半身的照片，胸肌其实是有线条的但不是很大块的那种，乳头并没有非常大但是颜色非常深，不像一般的没运动的人，他的胸肌是挺立的，一看就知道他有稍微在练，腹肌是结实的四块，整体来说他的比例非常的好。而长相其实不能说是帅，但他有一种坚毅的眼神和瓜子脸，嘴唇薄薄的，鼻子很挺立，我觉得是属于相当耐看型的男生。另外我注意到他的腿毛相当浓密，大腿也很结实，国军的严格的操练在他身上展露无遗。他是天生的黑，虽然不是原住民，但是他的皮肤是天生黑肉底，又加上常运动晒太阳所以有运动员那种健康黝黑的肌肤。这么好的狗奴，我相当心动，但又很怕不喜欢我的样子，所以我真的非常紧张。幸运的是他看了我的照片后觉得还算顺眼，或许是因为第一次玩的关系他没有太挑，又加上我跟他讲的玩法让他很兴奋。他说在部队里被操体能时也都会硬，尤其是被罚做体能然后被骂的时候，他很喜欢那种感觉，所以才会接触SM。<br />
主：「所以你愿意做我的狗奴让我调教?」<br />
狗：「是主人!!希望主人可以将狗奴调教成服从命令的优秀军犬」<br />
主：「这是一定的，主人会相当严格的来训练狗奴，但是不管狗奴你成为多优秀的军犬，对主人来说你只是一条公狗，是畜生，是主人的财产，知道吗」<br />
狗：「是的主人，狗奴知道，狗奴是条下贱的公狗」<br />
主：「狗奴会说人话?看来主人要严加管教了」<br />
狗：「…汪汪」<br />
主：「现在先伏地挺身20下做为处罚」<br />
狗：「汪」<br />
主：「做好了回一下」<br />
狗：「汪」<br />
? ? 那天晚上我透过网路大概小小的调教了他一下，让他做做体能，然后我们就约了时间，我要他在来见我前都不准射精。我告诉他，狗奴的身体是主人的财产，公狗最精华的体液是主人的财产，狗奴没有权力使用。主人养这头全身是精力的畜生是要给主人生产上好的精液，在主人使用前狗奴必须保管好，如果主人要取精就应该乖乖缴出来，射出来的快感是主人给公狗的奖励，而不是属于公狗的权力。另外也叮咛他勤做体能，不断分泌雄性激素公狗才可以生产更多精液。这段时间他要不断提醒自己，他的身分只是一条狗，主人养的狗。约见面的时候我要他穿运动短裤、球鞋和一件汗衫，里面要穿紧实的三角裤包住他的狗屌。我在脑中已经不断的想像他结实的手臂肌肉露在外面，胸肌撑着合身紧实的汗衫，两颗硬挺的乳头凸出来彷佛要冲破覆盖在上面的那块布。</p>
<p>Chapitre 2 [初见狗奴]? ??</p>
<p>一个礼拜后，我依约在捷运■■站等他，这一个礼拜我相信我比他还难熬，脑中不断的思考要怎么玩虐这样优质的狗奴，各种不同的幻想在脑中浮现，我一次又一次的拟好了调教的顺序和节奏。有时候总觉得狗奴才是享受的那一方，而主人则是受虐的一方，因为害怕过程冷掉总要不断得竭尽脑汁想各种招数，想像对方的反应然后修改计画。在等他的几分钟里，我又不断的模拟各种情况，然后确认我订的房间OK、该带的东西都带了。终于我的手机响了，他告诉我他从2号出口正要走上来，我也开始往那个方向走去。这时远远我就看到一个黑黑的男生，身上是一件白色汗衫、蓝白相间的运动短裤和球鞋，背着一个大背包走了过来。果然跟我想得没有差很远，阳光、黝黑、身材精实，是个阳光筋肉男。只是他的感觉台了一点，可是他看到我的那个笑容比照片中更为吸引人，我也顺势向他招了手要他过来。<br />
? ? 他小跑步到我旁边，我简单的跟他打声招呼，他也小声的回了我一声「主人好」。一个176公分的大男生就在我的眼前，这精实的峒体上只覆盖了一件薄薄的棉质白汗衫，还有微微凸起的二头肌上面还有一条青筋，大背包的肩带把衣服绷得更紧突显了他的胸肌，而这个男孩是属于我的狗奴；是我的财产，他将跪在我的脚下任我玩弄、调教，而他能做的只有服从和忍耐。要不是旁边人来人往，我应该已经在他结实的身体上好好的检查一轮了，但我只趁旁边没人时悄悄摸了一下他结实的二头肌。突然间，我脑中闪过一个念头，我想小试身手，让这个大男孩体验一下被羞辱的感觉。<br />
翔：「要去旅馆了吗?」<br />
我：「等等，我要先确认一些东西，先过来吧」<br />
翔：「去哪里?」<br />
我：「过来就对了，我是主人还是你是主人」<br />
? ? 纬翔默默地跟我再度走进捷运站，他的神色开始显得有点紧张，我只是默默地往前走，他则紧跟在后像极了古代的下人随从，但他其实却比下人还不如，对我来说他最多只是一条狗。我带着他走进了残障专用厕所(*错误示范)，这里其实平常鲜少人使用，空间又比一般厕所大，我们两个终于暂时有了一个私人的空间独处。他进了厕所变得更不安了，他紧张得凑到我旁边小声跟我说：<br />
「我…不玩脏和屎、尿耶。」<br />
我扳起了脸孔说道：<br />
「你这条狗现在是想要反抗主人吗?」<br />
? ? 听到这句话纬翔的脸变得有点臭，他有点不高兴，但又不敢说什么，我想他在考虑要不要一走了之，所以我随即说：<br />
「开玩笑的，我没有要你吃屎喝尿，放心，我也不爱脏臭。」<br />
听到这句话他才稍稍缓和了下来，接着我要纬翔把们先锁上，他锁了门立刻放下包包在我面前跪了下来，我有点被他突如其来的举动吓得愣住了，没想到这家伙说第一次玩那么懂规矩。<br />
翔：「主人，狗奴萧纬翔，请主人调教」<br />
我：「这里空间这么小我不会调教你，我只是想检查一下我的“财产”，给我把你身上的衣服脱掉。」<br />
翔：「是」<br />
? ? 纬翔的虽然没有回答很大声，但相当有力，这就是他长期在部队里训练出来的成果，一个口令一个动作，服从性相当高。听到我的命令后他毫不犹豫地扯掉身上那件汗衫，手臂向上伸的一瞬间我看到了他浓密的腋毛，可想而知他身上其他地方的体毛想必也生长旺盛。此时，这个皮肤黝黑大男孩结实的胸膛和四块腹肌在我面前一览无遗，接着他便将那件白色汗衫像毛巾一样卷成长条放在肩上，自动程稍息姿势让我检查他的身体。我像打量货物一样看着他每一寸肌肉，时而抚摸时而按压他的肌肉感受那种结实度，我的手不断地在他上半身游移，他的体温相当温暖，除了胸、腹肌和二头肌，纬翔背部肌肉也略有一点点线条。我可以看得出来他相当兴奋，只穿着宽松短裤，他的下体已经明显勃起了。<br />
我：「这么快就硬了，奴性真强，你长得这么阳光，又有肌肉，应该不少女孩子追吧，不然也迷死一群gay。但怎么办呢，你现在只能算是畜生，主人我的财产，你现在只属于我。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
看到他下体处鼓胀，那根我还没检查过的男根像条巨蟒一样像要冲出来透透气，这让我相当兴奋，想要好好折磨这性欲高涨的大男孩。我拉下纬翔的短裤，他似乎有点吓到，但只是稍微动了一下没有做太大的反应，身体仍然保持稍息姿势，腰杆体得直直的。透过内裤可以看到这根他的狗屌已经完全勃起了，目测至少有15公分以上，内裤前也湿了一大片，看来他这礼拜真的有服从我的命令没有偷射精。<br />
我：「狗屌很大，你有服从命令，没有私自射精吧?」<br />
翔：「是，主人，狗奴这个礼拜都没有手淫射精。」<br />
我：「很好，想射吗?」<br />
翔：「是，主人，狗奴想要射出来。」<br />
我：「但怎么办，主人现在还不需要用到你的精液，所以不想让你射。」<br />
翔：「主人，求求你，狗奴已经忍了一个礼拜了。这一个礼拜只要想到可以接受主人的调教就硬的不得了，但是为了服从主人下的命令，狗奴都忍着，一直? ?? ???做体能训练直到累得瘫在床上睡着。」<br />
我：「不行，你不要忘了，主人需要你的精液时才会取出，射出的快感是附带的奖励，你这条贱狗没有资格为了自己的快感浪费主人的财产。」<br />
翔：「是…」<br />
我：「现在把裤子穿好。」<br />
? ? 纬翔默默地把裤子拉上来，但却怎么也隐藏不住他勃起的狗屌，一个正值青春期的男孩累积了一个礼拜的性欲和冲动，却因为我的命令不能得到解放。此时纬翔真正体悟到了他的身体不再属于他自己了，连一个男人的性欲都不可以随他的意志获得解放，他不再像以前一样想打枪就打枪，现在他忍着痛苦只为了让主人的财产安全的保存在他的身体里。我想也差不多该离开厕所了否则会被人发现，正算要他穿上衣服离开时，我想到要让这家伙就算在众人面前也记住自己低贱的身分，想到了一个好方法。我将坐式马桶盖放下坐在上面，翘起脚来。<br />
我：「道我前面跪下，我鞋子上刚刚沾到了泥土，给我擦干净。」<br />
翔：「是，主人，但是要用什么擦?」<br />
我：「当然是你的衣服啊，倒一点矿泉水在上面弄湿，然后再来把我鞋子上的灰泥都擦干净」<br />
翔：「可是我等一下还要穿衣服出去。」<br />
我：「看来你这条狗还没认清自己的身分，你现在身上穿的衣服，只是给我擦鞋的抹布。狗奴是不允许穿衣服的，只是因为外出才让你带条抹布给主人有需要的时候用顺便给你当衣服穿。我的鞋子都比你这条狗干净，你的身分只配穿给我擦鞋的抹布，还嫌脏。」<br />
? ? 纬翔默默地低下头，他开始感到羞辱，开始知道自己的身分和主人我是不一样的，他也了解我要提醒他无论在哪里他都只是一条低贱的狗奴。<br />
翔：「是，主人，狗奴错了。」<br />
我：「我看你不多挨些鞭子认不清自己的身分」<br />
? ?? ???纬翔立刻照我的话沾湿衣服，跪在我面前低着头小心地给我擦鞋，我则是摸摸他的头专注地看着这个大男孩屈辱地跪在我面前用自己的衣服擦掉我鞋子上的污泥。他身上那件纯白的棉质汗衫，沾染着他身体里男人的气息，现在被我当成了擦鞋子的抹布，这沾满污泥的布则是他的衣服来遮蔽他诱人的身体。我眼见差不多了就起身，他也立刻站了起来穿上了那条给我擦鞋的”抹布”，他看起来还是一样帅气挺拔，只是现在白色的汗衫上却布满了泥土和脏污。我们走出了捷运站，一前一后，在前面的是一个外表不怎么样的我，后面跟着得是一个阳光精实的大男孩纬翔。一路上这个大男孩吸引了许多女孩子的注意，但奇怪的是这样的帅哥型男却穿着一件骯脏的汗衫，路人不知道的是这样的一个大男孩其实只是一条公狗，身上的衣服还得给自己的主人当抹布用。我们很快的离开了捷运站，到了我停机车的地方，我让纬翔把他背上的大包包放到机车脚踏垫上。他里所当然的拿起了我车上的安全帽，却立刻被我制止了，我要他把帽子放回去。<br />
我：「臭狗，你知道你在干什么吗?」<br />
翔：「不戴安全帽如果遇到警察就不好了。」<br />
我：「我知道，但那是有骑车才戴」<br />
? ? 此时已经是上午11点多快到十二点了，虽然进入了九月但南台湾还是相当炎热，在室内都还会出现约28度的高温，这样炎热的天气让我又起了个邪恶的念头。让一个帅哥骑机车载着我，双手紧紧抱着他的腰，隔着衣服感受他的结实的腹肌，整个人贴在他宽而厚实的背上，这样的感觉是我一直梦寐以求的。然而比起这个，我现在更想要看到这个大男孩被折磨痛苦的样子，我想要他在这样毒辣辣的太阳下操练体能然后流汗浸湿他身上那件汗衫，这样的男人更有魅力。<br />
我：「包包放我这，你给我跟在后面跑，不要忘了你自己现在的身分，我是主人你只是条狗，主和狗不会在同一台车上。」<br />
翔：「可是…这样不好吧。」<br />
我：「这里离旅馆没有很远，我也不会骑太快，会让你跟得上。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 纬翔的语气似乎有点不甘愿，我可以从他回答的语调中听得出来，我猜想大概是他觉得大热天在路上慢跑会被当成一个神经病，也确实如此哪个人会没事顶着大太阳乱跑。但是为了能更确定我是主人而他是奴隶的地位，我还是决定要让他跟在后面跑，何况我希望等会儿一到旅馆他就已经热身好，随时可以接受我的训练和调教。<br />
我：「你不想?」<br />
翔：「不…没有。」<br />
我：「你怕被人家知道你是条狗?」<br />
翔：「嗯…有一点。」<br />
我：「狗是没有羞耻心的，而且必须完全地服从主人的命令，何况我又不是要你全身脱光光在外面乱跑。」<br />
? ? 确定了他的疑虑后，我其实有些紧张，害怕他会不打算玩下去，但是我的口气仍装得非常的坚定。为了确立主人的地位，此外也让他更深层体悟到自己是狗奴的事实，我几乎是赌上了调训这个帅哥的好机会。<br />
我：「是跑还不跑?」<br />
翔：「我跑…」<br />
我：「回答甘愿一点，你以为你是谁?」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 发了车，轻催油门就骑出了停车场，我刻意将速度放到20-25公里透过后照镜看着他，只见他用小跑步的速度跟在后面。过了约三个红绿灯路口，或许是因为平常在部队里就又受训的关系，他的跑步的速度没有变慢，但是仍可以看到他开始显得有点气喘吁吁了。好几次透过后照镜看他，这个大男孩顶着高雄毒辣辣太阳不断的奔跑。在高温炎热的阳光照射下他早就已经汗流浃背了，白色汗衫的胸口处也湿了一片，汗水一滴滴从他坚毅帅气的脸庞上流下来，黝黑的肌肉上也布满了充满男人精力的汗水，这大男孩现在看起来更有男人味了。</p>
<p>Chapitre 3 [驯服狗奴]<br />
? ??<br />
? ?? ?不到十分钟我们就到了我订的汽车旅馆，我把机车停在一旁等他过来，他跑到我面前时衣服已经湿了一半，气喘吁吁的看着我。我要他背起他的背包跟我来，进了电梯，我要他程稍息姿势站好，然后我仔细的打量这个诱人的身体。因为还在喘息，他的胸肌起伏非常大，我也顺势捏了又放他硬挺突出的乳头，直到我们的楼层6F到了才放手。走出电梯到了我订的房间前，我开了铁卷门，我们一进去就是车库，但我是骑机车来的所以这个车库里是空的，正好可以当调教场。我喜欢狗奴的身体是脏的，但不代表要有屎、尿，而是那种身体沾满泥垢、汗水、灰尘的那种身体，像工地里得工人一样，这样才可以显的狗奴的低贱。这个车库地板和房间里的木质高级地板不同，是水泥地板，平常又有车子在这进进出出，因此相当适合让狗奴在这里受训流汗把身体弄脏来显示自己的低贱。车库的门一关好我立刻要纬翔跪下，现在我要好好的来羞辱玩弄这个大男孩。<br />
我：「现在，把衣服和裤子都脱掉然后跪下，畜生！」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔动作相当迅速的脱了他半湿骯脏的那件白色汗衫，然后脱下了裤子和三角裤，脱光后他习惯性的摆出稍息的姿势。虽然刚刚在捷运站我已经检查过他的身体了，但那时我只有隔着内裤看过纬翔下体并没有全裸，现在他则是一丝不挂的站在我眼前，就像一头在拍卖场上被喊价、端看得一头牲口。他一丝不挂挺立着胸肌、腹肌，好像希望自己能被卖个好价钱一样，我这个主人则是像买货物一样得仔细检查他的身体每个部位。从上到下，我一一打量他的身体每一个部位，甚至还拿出了事前准备的表格，一样一样的询问他，然后用笔填上去。<br />
我：「你这头畜生籍贯在哪?」<br />
翔：「狗奴在澎湖出生。」<br />
我：「难怪这么黑，这么健康。身高、体重、狗龄?」<br />
翔：「狗奴身高176公分、63公分，狗龄19岁」<br />
我：「嗯，很好。现在是军校生，所以可以调训成军犬。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 问完了基本资料后我拿了量尺过来，开始在他身上笔划一番，测量他胸肌的宽度还有肩膀宽，我也时而命令他站好挺胸，其实没甚么特别的意义，这一切只是要让他觉得自己一头没有自由任人宰割的畜生。<br />
我：「胸肌宽度…不错，乳头软硬度…」<br />
? ? 检查乳头的时候我顺势又捏了捏，这次我捏得非常用力，纬翔忍不住缩了一下。<br />
我：「软硬度…良好，耐重度等一下在夹上乳夹测试」<br />
? ? 接着我又拿着量尺开始往他的下盘移动，准备开始检查他的下体，这让我非常兴奋，终于有机会好好玩玩这家伙的狗屌了。我戴上了塑胶手套，好像医生一样握起他半挺的下体，反覆检查，然后翻开他的包皮用笔去戳冠状肌的部份。<br />
我：「阴毛很浓密吗，这代表你的精力相当旺盛，精液的产量非常高，以前一个礼拜打几次手枪?」<br />
翔：「…嗯…报告主人，狗奴一个礼拜平均打三到四次。」<br />
我：「嗯…好，最多一天可以打多少次?」<br />
翔：「一天最多可以五次」<br />
我：「满惊人的，现在狗屌给我放松不准勃起，我要测量你未勃起前的长度。」<br />
? ? 我命令他下体保持放松，但我却不断得去触摸他翻起包皮后露出的地方，由其实还回摩擦冠状肌的部份。这时他的下体微微得想翘起来，但都被我的命令阻止了，看得出来他很努力再忍住不勃起。我拿出了量尺测量他的下体长度，一看足足有15.3公分，这是未勃起的长度。<br />
我：「很棒，狗屌还没勃起就有15.3公分了，现在勃起给我看。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 看来这个家伙忍得很辛苦，我一命令他勃起，他的双手立刻伸过来想要开始搓弄他的下体，但立刻被我阻止了。<br />
我：「给我把手拿开，主人有允许你用手吗?像你性欲这么强的畜生，我看不用手就可以让你的狗屌硬的跟支球棒一样。」<br />
? ? 被我斥责后纬翔立刻将他的双手收了回去，这时他的下体渐渐硬挺了起来，马眼垂下了一滴淫水，他非常努力想要完全勃起，但没有用手帮忙，他花了一些时间才硬挺了起来。<br />
翔：「主人，狗奴的狗屌已经完全勃起了。」<br />
我：「Good job，让我看看你这个骯脏的狗东西有多傲人」<br />
? ? 我一边端详一边戏谑地拿着手中的铁尺不断的拨弄拍打纬翔的下体，每次拍打都对他通红的龟头造成刺激，不断的硬挺高举起来，彷佛在展现他的威猛。但是现在这头威猛的野兽正一步一步地被驯服，变成一头威猛但听话服从的畜牲，任由我玩虐他精实的身体和傲人的下体。<br />
我：「喔…勃起后有17.4公分，有没有跟别人做过爱?」<br />
翔：「嗯…主人…」<br />
我：「吞吞吐吐干嘛?我在问你话，你现在是我养的狗，还怕我知道?」<br />
翔：「狗奴跟别人做过三次。」<br />
我：「跟男的还女的?」<br />
翔：「第一次是跟女的，之后都是男的。」<br />
我：「那个女的是你女朋友?」<br />
翔：「嗯&#8230;对，高二交的。」<br />
我：「你这条公狗精力这么好，高二就学会干女人了。另外两次呢?」<br />
翔：「都是聊天室约的炮友。」<br />
我：「跟你做完，他们应该很爽吧。」<br />
翔：「嗯…是…。」<br />
我：「可惜现在你的狗屌是我的，你以前在床上怎么样威猛我不管，现在只有我才可以准你射精，懂吗?」<br />
翔：「是，主人，狗奴明白。」<br />
我：「现在跪下，是时候让你认主人了。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 我注意到纬翔的脸相当红，对于我刚刚强挖出他过去的事，逼他在我面前坦承所有的过去，特别是关于他那傲人下体的过去，这让他感到相当不堪。另外我也藉此羞辱了他一顿，我让他知道了他的下体不在属于他自己，而必须由主人支配、控制。这对的限制一个正在发育期全身充满精力和交配能力的男人来说是一种可怕的控制和侮辱，他将不可以依自己自由意志展现男人傲人的一面，男人最私密的地方完完全全由主人把持着，做一条公狗纵使有用不完的精力也只能无奈地忍住痛苦服从主人的命令，而主人对狗奴的折磨仅仅只是想满足自己的快乐。<br />
我：「连跪都跪不好，我看你待会儿要挨的鞭子可多了。听好以后跪在主人面前，双膝着地与肩同宽露出你的大狗屌，抬头挺胸双眼直视前方仔细听主人的话。另外听好了，以后主人讲话时，你的狗屌必须保持完全挺立，表示你全神贯注在听主人讲话。」<br />
? ? 我边说，纬翔边做出我要求的动作，而我则是拿着皮鞭在他身旁游走，不时的抽打他的腿、手臂、背部、大腿内侧和胸腹肌。<br />
我：「还动啊，要你跪好，你想在挨鞭子是不是?大腿立起来不准坐在小腿上。」<br />
? ? 我总是冷不防地抽打他，尽管皮鞭无情地抽打在他的身上，纬翔还是忍着痛撑着不动就像一尊由大理石雕塑出来的完美作品。他的下体这时像一只骄傲的公鸡直挺挺地高高举着，两颗硕大的睪丸在阴囊里垂下来，这样的景观在他大腿张开时展露无遗。一个低贱的奴隶最悲惨的是，要将自己身体每一个部分毫不保留得给主人看到，就算是自己最私密的地方也不能隐藏起来，因为主人对自己的奴隶有绝对的权力。这样子的动作维持了二十分钟，纬翔已经全身是汗，但纬翔精实的充满和水的肌肉仍不时承受着主人无情的鞭打，他并没有松懈也没有做错，只是对主人而言狗奴要用鞭子教，就算没犯错，主人的鞭子是要提醒这头畜牲不可以放松。他生下来就是做条狗奴，挨鞭子对一条狗奴来说应该是家常便饭了，主人时而抽打他可以让他养成对鞭子的敬畏，以后只要看着主人拿着鞭子就知道自己是狗奴要服从，建立主人的权威。当然提醒和处罚时的鞭打力道是不一样的，挺醒的鞭打只是让狗奴知道主人正看着他，另一方面也是一种羞辱，一个大男人让人用鞭子驱使不能反抗就像畜牲一样。<br />
我：「你听好了，以后只要和主人单独在一起，就必须跪着，表示你对主人的服从，除非主人允许否则你不准站起来，在主人面前你只是条狗，明白吗?」<br />
? ? 为了让狗奴了解我的重点，我在确定纬翔是否「明白」时，一边说一边用力的在他身上抽一鞭，表示我的重点。纬翔一吃痛，回答我的话就更大升也更有精神，因为他知道如果不这么做，鞭子会更重更无情的落在他身上。<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「再来，以后在主人面前必须保持全裸，因为主人和奴隶的地位有区别的，像你这种畜牲是不穿衣服的。一来方便主人我处罚你，二来主人好欣赏你的? ?? ???身体，懂吗?」<br />
? ? 「啪」又是结结实实的一鞭抽在纬翔的胸肌上，他身在早已经布满了我的杰作，一条一条红红的鞭痕印在他黝黑结实的肌肉上。但是这条汉子，国军训练出来的军人，仍是屹立不摇地跪在我面前，有力地回答我的每一句话。<br />
我：「跟主人出门的时候，你也别忘了你自己是一条狗，你只能穿汗衫还有裤子和一双运动鞋，你身上的布不用太多够遮住重点部位不吓到路人就好。还有像今天一样你的衣服就是主人的抹布，一旦有需要时就要脱下来给主人使用，主人的鞋子再怎么脏也不会比你这条公狗还脏，知道了吗?」<br />
翔：「是，主人，狗奴是最骯脏的东西。」<br />
我：「听得懂就好，现在过来把那边的室内拖鞋咬过来，然后我把鞋子脱掉，帮我换上拖鞋。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 我安稳的坐在沙发上，翘起腿来，等着这着大男孩卑躬屈膝得给我换鞋子。纬翔四肢着地爬到门边把拖鞋给咬到了我的脚旁，然后身体趴伏在地上用嘴把帮我把我的鞋带松开，这时我又想到了一个恶整这个畜牲的方法，于是我又一鞭抽在他身上，命令他停下来。<br />
我：「等等，看来你这条狗还不习惯用嘴来服饰主人，给我把双手放到背后。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔立刻将双手放到背后，我也顺势用手铐将他反铐起来，防止他用手做任何动作。这样的情况下，没有双手帮忙支撑身体，趴下来给我拖鞋难度只会更高，全身的重量都集中在膝盖上，一个重心不稳还会跌倒。但这些严酷的考验与不合理的训练都是主人我要让这个狗奴学会当条狗，让他彻底忘记自己是个人，学会像狗一样用健壮的四肢在地上爬。为了让他更快一点学会当条狗，嘴巴服侍主人，尽管这个大男孩已经非常努力，只要他重心不稳我的鞭子依然会无情的落在他的身上。费了一番功夫，我的鞋子终于换好了，我让纬翔将鞋子叼到门口放好，他双手被反铐只能用膝盖辛苦的叼着我的鞋子仅靠双膝支撑往前爬，还时而不稳的跌倒又爬起来，他百般辛苦的向前爬只是为了将主人的鞋子放好。接着我又命令他过来给我舔脚，我将双脚放到水盆里，纬翔嘴里含着水舔着我的双脚，从脚底、脚背连我的指缝都舔得干干净净。<br />
我：「现在给我停下来，听好，你知道为什么我不准你随意射精吗?」<br />
翔：「狗奴不知。」<br />
我：「你的精液是主人的财产，是只能给主人使用的，不是你因为想爽就可以浪费的。你的精液是男人的菁华，是给主人用来洗脚用的，所以只有主人要用到时才会准许你射出。你要用精液来帮主人的脚按摩，然后舔干净，当然平常也要努力运动生产更多的精液给主人使用。主人之所以会养你这条公狗是看在你身强体壮，体毛浓密想必精力也非常旺盛，性能力也相当良好，可以生产很多精液给主人用。现在你都懂了吗，公狗你的精液是给主人做甚么用的?」<br />
翔：「主人，狗奴的精液是用给来主人洗脚的，公狗会努力生产精液以供主人随时取用。」<br />
我：「好现在过来，为了表示对主人的绝对服从，主人的任何处罚都必须无条件接受，不准闪躲。给我挺起你的胸膛，看在你刚刚很努力的学着当条狗，主人要给你一些奖励，顺便确认你这条公狗已经被主人我驯服了，狗奴跪好领主人的赏。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔在次跪了起来，我解开了他的手铐，但他的双手然仍然放在背后，这就是在从高中就待在军校里受训的结果，就算受尽折磨，他仍然保持着纪律。现在这个少年跪在地上体着腰杆子，或许是因为兴奋激动他的呼吸让胸肌上下起伏的利害，下体依然呈现完全充血的状态硬挺挺的高举着，骄傲地等待主人给予赏赐。要让一条狗认主人，就代表是要狗奴绝对的服从，于是我将一根给狗用的洁牙骨丢出去然后命令他咬回来给我。<br />
我：「很好，就是这样，没想到堂堂一个中华民国军人现在变成了我脚下的一条公狗，认我使唤，咬狗骨头回来给我。狗东西，真的是天生的贱狗奴，已经把自己当成一条真正的公狗了。现在学狗叫个两声给主人听一听!」<br />
翔：「汪…汪…」<br />
我：「臭狗，你现在是不服吗?不愿意当主人的狗?叫那么没精神，你做军犬的威风都到哪里去了?给我有精神一点，大声叫!」<br />
翔：「汪汪汪!!汪汪汪!!汪汪汪!!」<br />
我：「好够了，闭嘴。以后给我记住，给我有精神一点，你是条狗，就要有狗的样子。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「好，领赏吧。」<br />
? ? 看到这个堂堂的军校生，现在跪在我的眼前，虽然是抬头挺胸，威风凛凛的样子，但他骄傲的是成为一条主人的狗，而不是一个堂堂的军人。这时我冷不防的狠狠抽了三鞭在他结实的胸口上，而他忍下了毒辣辣的痛楚，在我抽打第二下时、第三下时他的胸口挺得更高接受主人的鞭打。这就是主人给狗奴的奖赏，狗奴若要认主人就要表示绝对的服从，就算做了对的事却被主人处罚，也必须接受，因为这就是狗奴的宿命。<br />
我：「很好，现在你是我的狗了，以后要对主人绝对服从、绝对忠诚。」<br />
翔：「汪汪!」Chapitre 4 [军犬体训-上]</p>
<p>? ? 做一条狗奴一定要有良好的体力撑过主人各式各样的调教，另外狗奴也必须练的身强体壮接受主人的各种刑罚拷虐，在各种严峻的考验下才能成为一条训练有素的军犬。前面有说过对我而言，男人最性感的时候是做运动和流浃背的时候，如果被强迫劳动或体能就更刺激了，强壮的男人屈服于主人的皮鞭，不断劳动，主人还趁机给予处罚来贱踏狗奴的尊严。</p>
<p>我：「你之前说自己是短跑好手吧?」</p>
<p>翔：「是，主人。」</p>
<p>我：「有得过奖?」</p>
<p>翔：「狗奴三年成绩都很优异，狗奴也爱打棒球，也是棒球队的。」</p>
<p>我：「所以你的手臂才这么粗壮。」</p>
<p>翔：「狗奴有定期在做重量训练。」</p>
<p>我：「很好，看来体能应该很好。」</p>
<p>翔：「是，主人，狗奴有信心让主人满意。」</p>
<p>我：「看看就知道了，做不好是要挨鞭子的。」</p>
<p>翔：「是，主人。」</p>
<p>? ?? ???纬翔对于自己的体力上面相当有信心，毕尽他，但他不知道得是主人对狗奴的要求是超乎常人的标准，然而这样不人道也不合理的训练却只是为了要让主人有机会玩虐狗奴。所有给狗奴的训练都会非常辛苦，主人轻易地将痛苦加诸于这个地位比畜牲还不如的男孩身上，男孩强忍着痛苦和耻辱只是为了满足主人的快乐。我让纬翔做好了伏地挺身预备姿势，这时我拿了两个放在桌上的木制晒衣夹，轻轻的夹在他的乳头前端，夹子仅仅夹住一乳头的一小部份，只要轻轻的触碰一下就会让他疼痛不已。在我夹上去的一瞬间，纬翔双眼用力的眨了一下，可见他已经感受到了乳头传来一阵阵的疼痛了，但是这个强健的小伙子却还是露出了一股自信的笑，好像我给他的磨练不算什么。为了让乳夹可以发挥最大的效用，对乳头造成最大的痛苦，我仅仅让乳夹夹住乳头前端突出的部位，但怕它们掉下来，我一再的用皮鞭去拨弄夹在那两支乳夹，确定这两样小小的刑具可以在等一下狗奴伏地挺身剧烈的晃动中不会掉下来，但是这样随意的拨弄却是让狗奴痛苦不堪。</p>
<p>我：「听好了，现在开始做三十下伏地挺身。」</p>
<p>翔：「是!」</p>
<p>? ?? ???操练体能时他的脸上充满了自豪和兴奋，因此听到我的命令后，纬翔立刻开始，动作相当迅速准确，就乳夹不断晃动让乳头不断受刺激，他的动作也没有一丁点马虎，可说是训练有素的一个军校生。我坐在一旁喝着泡好的茶，看着他结实有力的动作一上一下，他背部的肌肉线条在体能运动中特别明显，手臂上的二头肌也很强壮。果然三十下的伏地挺身对他来说是小事一桩，于是我要对他进行更进一步严格的训练，现在开始要彻底击垮这条公狗的自尊。</p>
<p>我：「不错，就算痛也能忍住完成主人的命令，你果然就像一头野兽一样有用不完的精力，现在成伏地挺身预备姿势保持不动。」</p>
<p>? ? 纬翔现在就像一做雄伟的拱桥一样坚挺，结实的肌肉充满着力量，全身散发处一股迷人的男人味。这时我将夹乳夹用鞭子拍打了下来，那掉下来的一瞬间，让这连我鞭打都没吭一声的汉子轻轻哀嚎了一声，接着将准备好的两根蜡烛从包包里拿了出来，我刻意将挑较粗的蜡烛以便可以放置在地上，然后将蜡烛的高度裁切成约5公分左右，接着我将两根蜡烛放在地板上而蠋芯对准了纬翔两颗黝黑的乳头。这时纬翔开始紧张了，他大概知道我要做甚么，但是我的眼神告诉他不可以反抗，他只好默默低下头。我拿了打火机将两根蜡烛都点着了，熊熊的火焰闪烁着，纬翔现在开始所做的伏地挺身下去时若是手臂放松他的乳头就会被蜡烛给烫到，就算没有被烫到烛火的热也加重了他的负担。确定蜡烛点好后，我命他开始继续做伏地挺身直到我要他停才可以停，于是纬翔又继续做下去，只是这次不同，他必须花费更多的体力支撑不被烛火烫到他英挺的两颗乳头。当然这样耗费体力的体能训练让他的动作开始缓慢了下来，于是我的皮鞭也开始用力地打在他结实的身体上。我要他头抬起来直视着前方，他的表情相当扭曲，特别是在身体下去时因为体力不支被烛火烫到乳头，还用力支撑身体起来。烛火无情的拷虐还有主人的皮鞭不断在磨练这个男孩的意志，这时他的汗不断的从额头上滑过他的脸滴了满地，背上和手上都是汗水，纬翔终于撑不住了，他开始气喘吁吁，无论我怎么抽打他，动作变得越来越慢。有几次，纬翔下去的动作停留太两颗葡萄干一般的乳头就被炙热的烛火烫到，毒辣辣的痛楚从他最敏感的部位传来。</p>
<p>我：「主人会严格的操练你的体能，以后你在运动场上赢得任何的奖项都是为了主人，就像专门用来打种的公狗一样，公狗的价值越高，狗主人当然就更有面子。还有你不要自以为拼出这样的成绩很了不起，不管怎样你都只是主人脚下的一条公狗，要赏要罚是由我决定，没有达到我的标准，就算拿第一你这条狗还是只有挨打的份。」</p>
<p>翔：「呼…呼…主人…主…呼…是…」</p>
<p>「啪!啪!」我知道这条狗已经开始感到疲累了，过一会儿就要开始求饶了，但我的皮鞭还是无情地抽在他的腹部侧边，现在好戏才刚要开始。</p>
<p>我：「怎么了，动作越来越慢，我有要你停下来吗?」</p>
<p>翔：「主…主人…呼…呼…主人…求…」</p>
<p>我：「给我闭嘴，我没让你说话」</p>
<p>翔：「呼…主…求您…撑不下去了…主人…呼…」</p>
<p>我：「刚刚不是很有信心吗?怎么?你的自信到哪里去了?」</p>
<p>翔：「主…主人…狗奴…撑&#8230;撑不下去…求…」</p>
<p>我：「我的标准是做到蜡烛烧完，这样一点点就不行了，我会给你更多更严格的训练，现在起来保持预备姿势，这就是你的休息。」</p>
<p>翔：「主人…这…」</p>
<p>我：「不需要吗?」</p>
<p>翔：「不..不是…谢谢…，主人。」</p>
<p>? ? 得到我得允许后，纬翔吐了一大口气，用力一撑，起身回到了预备姿势，对狗奴来说就算是休息也是一种严苛的训练，所以我只是让他的肌肉可以稍微解除紧绷，当然也让他那两颗英挺又迷人的乳头暂时免于被烛火的荼毒。但是我知道的是，这条公狗多的是用不完的精力和体力，这点小菜难不倒他，因此我才没有给他太多的休息。看着他喘息渐缓，我一古脑的坐在他的背上，好不容易获得休息现在又要撑着我这个主人坐在他的背脊上，我还是时而抽打他要他保持正确的姿势不可以随易动摇。</p>
<p>我：「现在休息够了吧，公狗，继续给我做。」</p>
<p>翔：「主…主人…公狗无法…再…」</p>
<p>我：「给我下去，低等狗，你现在是不听话了是不是?」</p>
<p>翔：「唔…主…主人…求…」</p>
<p>? ? 尽管他不断的请求，我手拿着那象征权威的皮鞭用力的抽在狗奴强健的的背脊上，一支脚更踩在他的背上要他下去，而纬翔头抬得高高的露出痛苦且扭曲的表情，他咬紧牙关忍受这一切的痛苦和屈辱，因为他知道自己是要成为一条主人脚下勇猛服从的军犬。</p>
<p>我：「好，你现在就给我保持这个姿势不要动，既然你起不来，就给我这样撑到蜡烛烧完，等等我在想怎么惩罚你。」</p>
<p>? ? 纬翔努力的保持不让乳头太靠近烛火，但只要他的身体的撑得太高，我就用脚踩下去逼他的双臂称在某个固定高度。从一开始的慢跑，一直到刚刚长跪在我的面前，又加上接连不断的伏地挺身，他现在已经相当疲累了，但这条不服输的军犬仍用意志力在支撑着他的身体。纬翔的全身都湿透了，我看着汗水一滴一滴的流下来，支撑着身体的重量，他现在紧实的二头肌上也全是汗水，我看着入迷地盯着他结实的身体看，这时我注意了，他浓密的腋毛也被汗水浸湿，现在这个男孩有着最性感的彤体。接着我将装有两个8kg哑铃的包包，一共十六公斤的重量，放到他的背上，纬翔必须保持他背部姿势呈现水平状态，不能让包包掉下来。</p>
<p>翔：「主…主人…」</p>
<p>我：「放在你背上的东西不准掉下来，不然你就完蛋了。」</p>
<p>翔：「主…是…主人…」</p>
<p>? ? 不久后，这样不人道的训练早已耗费了他一大半的体力，他的身体开始动摇，乳头又一次一次的被烛火烫到。眼见他的体力开始无法负荷，我还是不停的抽打他，但是不管皮鞭怎么样很毒地落在他的身上，他已经不能在支撑了，不久后，纬翔终于支撑不住了，他哀嚎了一声，整个人往侧边倒下。我冷冷地看着摊在地上一动也不动的纬翔，他闭着眼不断得喘息，这时我走到他旁边踩着他的头，用鞭子抽打他，但他只是任凭我一鞭又一鞭的抽在他身上，没有力气的他只能微微的挣扎企图想要逃过无情的皮鞭。</p>
<p>我：「你给我听好了，臭狗，我没有让你休息，你竟然给我趴在这里，这就是违抗主人，看我等一下怎么跟你算这笔帐。」</p>
<p>翔：「主人…狗奴…刚刚真的…」</p>
<p>我：「闭嘴，没有甚么好说的，等着受罚。」</p>
<p>翔：「是…」</p>
<p>? ? 纬翔的语气中带着无奈，明明已经耗费了体力接受非正常人做得到的体能训练，但还是无法满足主人，还得换来一顿打。我拿出了铁炼在纬翔脖子上绕了一圈用锁头锁住，他现在真的就像狗一样被铁炼栓住，我踢了他一脚然后拉着狗炼，而他则是勉强的爬在我后面到车库里房间门的旁边，我把铁炼的另一头锁在体栏杆上，让纬翔独自趴在门边休息。我看着这大男孩精疲力尽地阖着眼的趴在地上，除了身上满身的汗水，半勃起的大屌上已经沾满了淫水，垂在他强健的一双大腿中间，我心想：「真是条贱狗，连被操成这样狗屌还会硬，流了这么多淫水，真的是天生来做条的!」。尽管是在停车场粗糙的水泥地上，刚刚的疲累让他沉沉地睡着了，但是他的狗屌仍不断垂下了一滴滴的淫水，看来他真得有遵守我的命令这一个礼拜来没有射精。<br />
Chapitre 5 [军犬体训-下]</p>
<p>? ? 纬翔在刚刚的操练中已经消耗了一部分的体力，所以我想让他好好得休息一下恢复一下体来，因为接下来他要面对更多残酷的训练和惩罚。他大概睡了一个半小时，期间我不时开门探头看一下他醒来了没，看着他沉沉的睡着，俊俏的脸庞让我还真忍不住想偷亲他一下。看了一下时间我想他也休息得差不多了，我轻轻踢了他几下，不过或许是太过疲累了，他竟然一点反应也没有。我举起了手中的皮鞭「咻」一声高高落下抽在纬翔厚实的背上，这条狗奴毫无防备的挨了我重重的一鞭，毒辣辣得痛楚从背上传来，让这他从沉睡中惊醒。但是他只是懒散地摊坐在地上，阖眼头仰朝天，一条狗奴看到主人竟然没有立刻下跪，这令我感到不悦，于是我一脚踹在他的身。<br />
我：「现在是在干嘛?还睡不够，见到主人你是这副德性?」<br />
? ? 纬翔一句话也没有回我，只是把头别过去，接着双手开始用力地扯着栓在他脖子上的铁炼。我当时给他栓上时没有留太多空间，几乎是刚刚好吻合，铁炼有时也会压迫到他突出的喉结，所以只要稍微拉扯他就会很不舒服，这种被箝制的感觉时时刻刻提醒狗奴自己的屈辱的身分。他扯得相当用力，看他双臂的肌肉都结实得隆起连青筋都暴露了，但却徒劳无功。<br />
我：「你有甚么问题?」<br />
翔：「这个东西…绑在这边很不舒服。」<br />
我：「主人给你拴着狗炼，难道还要问你舒不舒服?当条狗就是要让狗炼拴着，就要挨鞭子，难道还要什么理由?」<br />
翔：「不…不是…」<br />
我：「现在这条狗是在发起床气是不是?」<br />
翔：「狗奴不敢。」<br />
我：「看来刚刚的训练还不够，你这条狗要吃更多痛才会学乖。」<br />
翔：「主…主人…求求主人，狗奴的乳头不能再承受那种痛了。」<br />
我：「不痛怎么能教会你这条狗，你看哪一条畜生不是要用皮鞭狠狠的抽，觉得痛才听话。你最好记住了，你现在在我面前已经不是个人，就算以后毕了业，? ?? ???也不过是一条挂了军阶的狗，挨打受罚就是你的本分。」<br />
翔：「是…主人。」<br />
我：「我是要你这个样子回答我的吗?看看多挨点鞭子能不能让你清醒点!」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「你现在拴着狗炼，不学狗叫讲什么人话!」<br />
翔：「汪汪汪!!汪汪汪!!」<br />
我：「给我跪好，然后双手放在头后面。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 这个大男孩又再一次的挺立着结实的胸膛、英挺的乳头和四块分明的的腹肌跪在我的面前，大屌依然高高的挺立着，从马眼中流出来的淫水从未间断，有力的一双大腿支撑着这个身躯默默承受主人更多责罚。果然是受过军士的训练，刚刚调教过的狗奴基本动作现在都做到了，双眼炯炯有神的直视前方，抬头挺胸大腿岔开，又直又硬的狗屌更是高高举起，面对主人公狗表现出很有精神的样子。我的双眼又再一次被这个男孩深深吸引了，双手放在他的肌肉上四处游移，他浓密的腋毛显示他的雄性激素分泌相当发达，我就轻轻的拨弄、拉扯着他的腋毛，抚摸他突出的喉结和脸庞，若没有身上一条条红红的鞭痕和栓在他脖子上的铁炼，谁会相信这个帅气的大男孩只是任人玩虐的公狗。这样的抚摸并没有让纬翔松懈，因为他知道无论发生什么事，没有主人的命令他只能保持同样姿势不动，否则主人就会无情的惩罚他。但是或许是太过于专心在保持身体上挺立的姿势，纬翔没发现自己的下体已经微微地垂了下来，不像一开始挨打完后又直又硬挺立着，不巧这景象刚好被主人我看到了，此时，我立刻&#8221;「啪、啪」抽他了两鞭，这两鞭结结实实落在他的大腿内侧。<br />
我：「公狗，主人在检查你的身体，你下体垂下来，是对主人的不敬。」<br />
翔：「主人，狗奴…」<br />
? ? 他话还没说完又是两鞭使劲地抽在他的两片胸肌上，做一个奴隶是没有辩解的权力，只要是做错了事，甚至只是让主人不满意，奴隶就是要挨打受罚。<br />
我：「现在是忘了你是条狗是不是，不会学狗叫了啊?」<br />
翔：「汪…汪…唔…」<br />
我：「你想说你已经很努力了，是不是?但犯错就是犯错，就是要挨鞭子，就算你做好了，哪怕只是主人不满意，你也要乖乖受罚，因为你只是个奴隶、公狗、畜牲。看到主人公狗就应该要很兴奋，狗屌就是要高高举起，不然就是没把主人放在眼里，懂吗?」<br />
翔：「汪汪!」<br />
我：「我家养的狗，看到我都会很兴奋的在狗笼里传来传去，因为牠知道主人不开心牠也别想从笼子里被放出来透透气。你现在就要像那条狗一样，看到主人要有活力的表现，不然你就一直像条狗一样被拴在这里。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
我：「够了够了，安静。刚刚做伏地挺身时体力那么差，我还没要你停下来，就擅自趴下来，我还没找你算帐呢，看来要多一点严厉的处罚才会让你长点服从性和体力。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 被我狠狠责骂过，纬翔真的就像条狗一样把头放低不敢抬头看主人，又加上脖子上拴着如同狗项圈般的铁炼，大男孩一丝不挂的跪着就好像一条大狼狗做错事一样挨主人的骂。一个十九岁的大男孩，这个年纪本该在球场上意气风发，现在却被我拿来跟家里养的狗比较，这是多羞愧的事。或许是真的害怕自己会像家里养的狗一样一直被拴着不舒服，纬翔尽可能的想要讨好主人，把自己的下体翘得高高的期待主人的调教和惩罚。<br />
我：「现在给我趴下。」<br />
翔：「汪…唔…」<br />
我：「翻过来，露出你的狗屌。」<br />
? ? 我一下玩命令纬翔立刻身躯在地上翻滚转了过来弄的拴着他的铁炼嘎嘎作响，他像条了大狗一双手脚都弯曲举着，大腿张开露出他的狗屌和睪丸。纬翔的大屌这时硬挺着流下了不少淫水在他的腹肌上，他暗黑色松弛的皮囊包着两颗大睪丸往大腿左侧垂下，我用手上的鞭子来回在他的鼠蹊部游移检察，不时翻动睪丸和大屌的包皮。不管我鞭子多用力抽他任何一吋肌肉上他都可以忍受，狗奴身体练结实就是要来领主人的罚，但是这鞭子要是落在男人最脆弱的子孙袋，那种痛连这条训练有素的公狗也会害怕。不知道主人我甚么时候会突然抽打他的睪丸，因此纬翔微微的抬起头想要看看我我在干嘛，这只大狼狗腹部一用力腹肌又更加明显了，如露珠般的淫水滴在块块分明的腹肌上。这样的景像更激起了我虐玩这个男孩的欲望，要被训练成一条英勇的军犬怎么能怕痛，明知道公狗怕睪丸挨鞭子，我硬是在他子孙袋上轻轻的抽了一鞭，他身体也弹了起来，大腿本能地缩了起来。<br />
翔：「啊…哟唔…」<br />
我：「淫水流这么多看来你睪丸很健康、很强壮，还怕挨打。」<br />
翔：「哟唔…哟唔…汪…」<br />
我：「这点小痛都忍不了，怎么当条军犬，大腿张开。」<br />
? ? 怕自己的睪丸再次遭受那种痛楚，纬翔只敢微微张开大腿，没有想一开始一双强壮的大腿张得那么开。<br />
我：「在干什么?张开一点，想再多挨几鞭啊?」<br />
翔：「哟唔…」<br />
? ? 我作势要再往他狗屌和睪丸上抽，被我这样一恐吓，这条大公狗只好战战兢兢不情愿地打开了大腿，任主人摆布他的下体和睪丸。我蹲了下来开始用手逗弄两颗卵蛋，双手握着大男孩的子孙袋，感受到他阳光温暖的体温。这两个小东西里面藏的是纬翔这个男人全部的菁华，里面是累积了一个礼拜每个男孩都会有的那种一次又一次的性冲动，还有那些做为雄性动物却不能射出的痛苦。手上握着他的两颗睪丸得这一刻，我才真正感觉到什么是彻底征服且掌握一个男人的自尊，而纬翔这个大男孩也是到了被主人命令，张开大腿任人掌握自己睪丸的一刻，才是真正被驯服也真正在主人面前放弃做人的自尊。<br />
我：「嗯…很健康，不过要好好训练」<br />
翔：「唔…」<br />
我：「现在别动，我要把他绑起来，身体放松，不然会痛。」<br />
翔：「汪汪!」<br />
? ? 睪丸外的皮囊若是收缩就会皱皱的然后变硬，若要将睪丸和下体分开绑起来就会比较困难，所以我才会要求纬翔放松。因为不知道我绑住他的睪丸要干嘛，看得出来他相当紧张，但是还是很努力的放松。我用细童军绳绑住了纬翔的睪丸，让两颗卵蛋和下体的根部分离，并且用力得扯了一下确定我打的结不会松脱，当然这一扯又让这个结实的大男孩帅气的脸庞纠结了一下。再来我用一根铁条两端连着铁炼，铁炼拴住了狗奴的脚让他只能被固定住只能撑开大腿，完成了一后我抽了一鞭在纬翔的大腿上要他站起来。双脚被固定住，脖子上拴着狗项圈般的铁炼，原本敏捷的大男孩现在动作略显笨拙，进而也招致了主人无情的鞭打。这时男孩已经完完全全地站了起来，虽然带着我给他上的刑具看起来有点狼狈，但这一点都不减这个176公分大男孩的威风和帅气，这样一副英雄受辱的样子反而更显出了他的男人味。<br />
我：「先这样站好，不准动，，现在既然站着，我就准你讲人话，回答是和不是」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 语毕，我将两个各8kg重的哑铃拿了过来，每个哑铃上各连着三条约30公分的细铁炼，这是我事先就加上去的，铁炼的一端连在哑铃上另一端则是鳄鱼夹，上面有着一排一排的尖锐的锯齿以确保能紧紧夹住目标。而这项可怕的刑具即将要用在纬翔翔身上，我特地挑了最锐利的一组，以确定这些小东西能给这个大男孩英挺却脆弱的两颗乳头造成最大的痛楚。我身手去搓揉了一下纬翔的乳头，由于刚刚被烈火烤过，两颗乳头变得相当敏感，因为有些微的被烫伤会疼痛，所以当我触碰的时候纬翔也忍不住抖了一下身体，但是同时他的下体也翘得更值更高。然而虽然知道他会痛，但看到这家伙的狗屌还会因为不知道是痛还是爽而挺立，这更加深了我想玩虐这家伙两颗乳头的兴致，我决定要把这些残酷的刑具用在这个大男孩身上。<br />
我：「现在给我把这两个哑铃举着。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔毫不费力的举起了两个哑铃，仍然挺着胸膛、双眼直视前方直挺挺的站立着，我拿着皮鞭将他的举着哑铃的双手举到了胸前的高度。突然我冷不防的用皮鞭抽了一下的二头肌，但或许是刚刚接受过非人的训练，他一点都不被这样的痛所影响，看来他已经渐渐习惯了自己低贱的奴隶的身分，对于挨打已经习以为常了。但做为主人我是一则以喜，一则以忧，喜的是这个大男孩已经逐渐驯服成为一个奴隶、一条公狗，认同且记住了自己低贱的身分，并且可以进一步训练成军犬，而我忧虑的是现在要想出其他折磨这条狗的刑罚，令人头疼。<br />
? ? 看到他的姿势到了一个稳定状态，我拿起了垂着的鳄鱼夹，开始一个一个地夹上去，鳄鱼夹夹住的位子都极中在乳头，每个乳头夹三个，外侧两个紧紧咬住乳头的一半面积，这是以防等一下拉扯时太容易掉下来，中间的那一个鳄鱼夹则是紧咬住乳头尖挺着突出的那一小块，纯粹是为了制造更多的痛苦。我一个一个调整后，约莫花了五分钟时间，中间不停得拆下又夹上。而光上乳夹这步骤一次又一次的刺激就让纬翔痛苦不已，最后我为了确定鳄鱼夹扎实得咬住了乳头还稍微用力得扯了一下，这一扯让受刑的大男孩受尽折磨但也刺激了他的感官，兴奋挺立的狗屌上满是淫水。<br />
我：「手给我举好，要是往下掉下来，你的乳头就有罪受了。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 看来举着哑铃对这个在军校训练里练就一身好体力的那男孩来说不事件难事，最多也只是主人拍打他结实的双臂时扯到了连着鳄鱼夹的铁炼，鳄鱼夹晃动拉扯着乳头让他感到微微的疼痛。于是我决定对他强健的身体再增加负担，也是一种更残酷的磨练和处罚，也从中间让他感到更加羞辱。我让纬翔半蹲，让他的双膝与固定在他双脚上的铁条平行，接着我扯了绑在他两颗睪丸上的绳子，紧紧的绑在了铁条的正中央，绳子从纬翔的睪丸到铁条被拉得直直的。这时纬翔就只能痛苦的半蹲，只要他想站起来两颗睪丸就会被绑着绳子扯住，这使他动弹不得只能默默忍受，坚持下去。对一个军人来说，所有不合理的要求都是一种磨练，无论多么辛苦纬翔都可以忍下来，但他万万没想到自己的下体、睪丸还有两颗乳头会变成会是除了钢铁般意志力之外驱使自己坚持下去的动力。被人当成畜牲，被鞭子抽打驱使，这样的羞辱早就打垮了纬翔的自尊，现在看着自己做体能训练时还要忍着睪丸和乳头的痛楚，更让这个十九岁的男孩羞愧不已。<br />
我：「手抬高，蹲好。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔紧咬着牙关忍耐这一切，强健的体魄支撑着这一切，但因为乳夹的刺激，他的下体十足的挺立像根球棒一般。我开始玩弄着他的下体，喜欢阳刚男人的我对于玩弄一个男人最骄傲的根部相当有兴趣，看着他们虽有高大的身体强健的体格，但一个最隐私的地方却得任人摆布。看着他一滴滴的淫水流下来，我拿了一个小玻璃瓶，将他垂下黏稠的前列腺液给接了下来，然后再用手指从下体跟部位开始像挤牛奶一样把累积在根部的前列腺液都挤了出来，纬翔现在只能像条奶牛一样任主人挤出自己身产的体液。狗奴现在痛苦的半蹲举着共16kg的哑铃，他像个真正的男子汉一样支撑着身体的痛苦，但是下体却任人玩弄。<br />
我：「呵呵，你这条狗果然很多产，连前列腺液都可以生产这么多。现在比起你的浓稠的精液我更想要你给我生产这个，这种东西越是不能射，就产的越多，我看你以后就别想射精了，专门生产前列腺液就好了。」<br />
翔：「唔…主人…求您不要…」<br />
我：「怎么?主人要怎么用自己的狗奴，是你决定了吗?」<br />
翔：「不是，不是的主人。」<br />
我：「那屌就给我挺高一点，你性欲越强生产的越多，懂吗，畜牲。」<br />
翔：「主人…狗奴可以生产很多淫水给您，但请求主人允许狗奴射精。」<br />
我：「不行，现在还不行。」<br />
翔：「主人…求求您，狗奴已经忍了很久了，狗奴的身体强建一定能给主人满意的量，求主人允许狗奴射出来。」<br />
我：「我当然知道，你身体强健，但你身体强健现在怎么会是像条狗一样。我认为这种东西有价值就在于，这样的菁华不只是因为它来自于一个像你这样帅气结实的大男孩，而且还是让你这条公狗痛苦不已才生产出来的。你越是痛苦越是被折磨，这东西的价值就越高，你说是不是，那我又怎么能轻易让你射精呢?」<br />
翔：「主人…拜托…狗奴真的不能忍了…狗奴…保证会…产很多…」<br />
我：「闭嘴，我说这样就这样，能不能射等这小瓶子装满我在考虑。你性能力这么强，长的又那么壮，我想这一点点的量应该不是问题。」<br />
? ? 被我断然拒绝了射精的请求，纬翔默默的支撑着身体，他闭上双眼紧闭双唇忍受着肉体带来的痛苦，以及累积了一个多礼拜没有解放的欲火，这两种痛苦正不断考验着这个男孩。我每隔一小段时间就会从玮翔硬挺的下体里取出一些前列腺液，这种体液得来不易，它来自这个帅气男孩为欲火所燃烧的痛苦，晶莹剔透的体液一点一滴的被我搜集在小瓶子里。但过没多久纬翔的体能似乎到了一个极限，他的结实的双臂开始颤抖，举着哑铃的双手放得越来越低，但是一旦扯到了他的乳头他又立刻抬了上来。除了手臂以外下半身也开始上上下下的乱动，所以两颗睪丸也不时会被拉扯，又加上主人我的鞭子，纬翔抖动得更加利害。纬翔的脸变得相当难看，双眼和双唇都紧闭着，汗水也一滴又一滴的流了下来，当然我的鞭子也无情的落在他的手臂上和大腿上。<br />
我：「这么一下子就不行了，刚刚还说自己长的强壮，这瓶子都还没装满，给我站好狗屌继续挺着，我要你给我用你的淫水把瓶子装满。」<br />
翔：「主人…狗奴…真的…不行了…」<br />
? ? 纬翔快撑不住了渐渐要蹲下去，这时我机警的扯住了栓在他脖子上的狗炼，他只好被迫继续撑着。但是不久，他的身躯又开始往下了，但是他蹲下想让腿休息脖子上的铁炼就勒得越紧，让他无法呼吸喘息。终于纬翔放下了两个哑铃，这两个各8kg的重物一掉到地上，连带着也扯下了夹在他两颗英挺乳头上的鳄鱼夹，这一瞬间不只有重物摔在地上的声音还有纬翔如彤野兽般痛苦的嘶吼，尖锐的鳄鱼夹早就深深扎在他的乳头上，这一扯硬生生扯下了夹子，连带的乳头上的痛楚从纬翔扭曲的表情就可以看得出来。但是他并无暇去管那两颗红肿挺立的乳头，而是双手紧抓着栓在脖子上的狗炼，他死命的想扯掉狗炼，但我也紧抓着狗炼的另一端不放，一手用皮鞭不断抽打他的身体、一边下命令让这条发疯的公狗冷静听话。最后毕尽他是个身强体壮的男孩，我抵挡不了他的力气，手一松他就获得解脱倒坐下来，接着躺在体上深深喘息。<br />
我：「你现在连主人牵着你的狗炼都敢抢，连我手上的鞭子你都不怕了，我会让你好好反省，你也别想要射精了，这瓶子还没装满呢，我看给你戴上CB好了，以免你。」<br />
翔：「呼…呼…主人狗奴知错了，狗奴现在就取更多淫水给主人，求主人不要…不要给狗奴戴上那个东西。」<br />
? ?? ???我看这头大雄兽是想射精想疯了，我只是提了一下CB，听到时他都快哭了，现在他的狗屌还能尽情的勃起，CB对他来说根本是恶魔，要是戴上了就连勃起的权利都没有了。所以他拼命搓弄自己的狗屌挤出一滴滴的前列腺液想要献给主人，这个样子相当可笑，一个男人连自己射精的权力都要受主人控制，还要生产淫水给主人，而他越是搓弄狗屌他的狗屌就越直越硬，他也就越想射出，这也只是让他更痛苦。<br />
我：「好了，给我停下来。」<br />
翔：「主人…狗奴…狗…淫水都…挤出来了…请…」<br />
我：「给我住手，谁准你自己挤淫水。」<br />
? ? 看到他脸上的样子，我知道这条狗很爽，所以我的鞭子立刻落在他的双臂上，并且作势要抽打他的下体。这条狗此刻才不甘愿的将手放开，在我的命令下他的双手只能放在背后，留下直直挺立在那边的17公分下体，还有一滴淫水慢慢从马眼流出被我接了起来。</p>
<p>Chapitre 6 [初训军犬]? ??<br />
? ? 经过了快半天的训练和调教，我认为这个大男孩现在已经适应也了解了自己低贱的身分，这段时间他的奴性已经被激发出来了。这段期间我也顺利了建立主人的权威，但是要进一步让他认识对主人鞭子的屈从，以后只要看到主人举起了皮鞭狗奴就应该要感到畏惧，建立皮鞭在他心中的权威。尽管只是将皮鞭放在狗奴面前，狗奴也会正襟危坐犹如主人站在他面前一样，要能做到这样主人就必须要让狗奴真切的感到皮鞭带给他的疼痛，让他看到皮鞭就会想起那种痛。现在主人要进一步将纬翔调训成军犬，一条合格的军犬除了本身要有军阶外，更重要的是要能绝对服从，可以绝对服从主人的命令。我认为纬翔的体能已经达到了一定的标准，但是服从性，那种绝对的服从性是可以再训练的，尤其是当他精虫冲脑的时候，那股想射出的冲动仍然让他无法听从命令并受主人的控制。大部分的人的知道，训练野兽时要有赏有罚，牲畜才会记得什么可以做、什么不能做。然而训练军犬是不一样的，训练的过程中不会有任何奖励，因为他们本身就是奴隶，做得好是他们的本分，顶多就是少挨点罚，而做错事就要重重地惩罚他们，让他们永远记得那种痛。<br />
我：「听好了，你性能力很强吗，这么想射，我现在就要看你有多强。」<br />
翔：「主人，求主人，要怎么处罚狗奴都可以，狗奴想射。」<br />
我：「闭嘴，现在给我像狗一样四肢着地站好，我现在要训练的是一头服从命令的军犬，你最好给我表现得像条真正的狗，或许我会让你射，否则你就等着? ?? ???被锁CB。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
我：「记住你现在是条狗，一条狗看到主人是甚么样子，你最好是给我做出来。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 纬翔相当机警，我一让他像公狗一样爬他就知道自己只能用狗吠的方式来回应我的话，当然下体又再一次翘得高高的，现在他还会抬头一直望着主人我轻轻的吠，当然像一般狗一样纬翔也会前前后后地兴奋地移动。做为一条忠犬只要能取悦主人就够了，但他现在是要被训练成一条军犬，因此我决定要让他记得一些口令。养过狗的人都知道，主人会不断重复一样的口令，用讲力的方式让家里养的狗记起来。但是驯养军犬，主人则是用各种惩罚让狗奴记得口令和动作，我给狗奴的指令都是法文，对于一个连英文都看不懂的男孩来说，主人用法文下令，他就同真正的狗一样什么都听不懂，狗奴必须要在鞭子的抽打下记得我的法文指令。<br />
我：「Maintenant, assieds-toi !(现在，坐下)」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「Je demande de t’asseoir.(我要你坐下)」<br />
翔：「汪!!唔…」<br />
我：「Tais-toi et assieds-toi !(闭嘴然后坐下)」<br />
? ? 纬翔听道一串他听都没听过的语言，一脸疑惑，只能看着我对着我吠，这时我的鞭子抽在他的大腿上，并用脚把踩着他的腰把他押下去。挨了鞭子后纬翔停止狗吠，他下半身坐了下去，上半身也趴了下去，毕尽他根本听不懂主人在讲什么，就真的像一条狗一样。但是主人并不会因此少给他责罚，我又一鞭抽在他的背上，然后一脚踩着他的腰，一手拉扯着拴着他的狗炼逼他上半身起来。我拉着狗炼让他很不舒服，纬翔竟然又用手去抓了栓在他脖子上的狗炼，这时我相当生气的重重的抽打他的二头肌让他放手，一条狗是不允许用手的，这时他才真正像条狗一样的坐好，直硬的大狗屌挺立在两腿中间淫水还是不断的流出。<br />
我：「Souviens-toi, c’est “assieds-toi !”(记住，这就是坐下)」<br />
翔：「汪!!汪!!」<br />
我：「Lève-toi !(起来)」<br />
翔：「汪!!」<br />
我：「Lève-toi !(起来)」<br />
翔：「汪!!汪!」<br />
? ? 知道做错会挨鞭子纬翔连动都不敢动一下，但他不知道无论他怎么做挨鞭子是无可避免的，见他不起来我仍然很很地抽了他几鞭然后拉紧了狗炼，这让他不得不站立起来，当然这几鞭都让他痛苦地低声嘶吼了一下。为了让他清楚记得主人的指令，训练他时抽打的力道都非常大，因此这几鞭都在他身上留下红红的鞭痕。我让他听我的指令重复了几次这样的动作，他仍不时地出错，当然也挨了我不少打，但毕尽挨了鞭子吃了痛学得会更快，现在他已经能记得这两种种指令了。<br />
我：「Lève-toi !(起来)」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「Très bien.(很好)」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 知道主人站起来和坐下的指令后，还要进一步得让他学会更多的指令，除此之外还有服从性的训练，军犬对主人要绝对的服从，纵使前面是火海主人要他进去，一条训练有素的军犬会毫不犹豫地跳进去，我要纬翔有这样子的决心和服从性。但是主人我不会要狗奴去跳火海，而是更羞耻的事，我将绑在他下体上的童军绳绑住了一个8kg的哑铃，这条要军犬要忍着睪丸被重物拉扯的疼痛执行主人的命令。当主人命令军犬向前冲的时候，军犬必须毫不犹豫的向前奔跑，突然爆冲时睪丸被拉扯的痛也不能阻止他。这除了是服从性的磨练也是对纬翔男人自信和自尊的剥夺，自己硕大的睪丸、男人的骄傲现在成了展现服从性的工具，主人用这种处罚班的方式让军犬展现决心，然而做为一条狗他也只能默默地忍下所有的屈辱和痛楚。绑好了绳子后，我从袋子里取出了刚刚趁他睡觉时去麦当劳买的炸鸡，顿时间整个车库香味四溢。而在受过一连串训练后，纬翔耗尽了体力，当然这个还在成长期的男孩肚子也饿了，食量大的他一天要吃上五餐，从早上到现在都是训练没有进食，刚刚让他罚跪举哑铃时就听到他的肚子微微在叫了。现在他更是直盯着我手上的炸鸡猛看，我一边撕开炸鸡一口一口的放进嘴里，看他一副可怜样我真想笑出来，于是我撕开一顿鸡翅一丢让他去咬来吃。<br />
我：「军犬，想吃的话就去咬来吃。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ?这时他稍稍往前移动了一下，但那个8kg重的哑铃这拉扯的他的睪丸，所以他不敢太大力的拉。眼见这条军犬如此怯懦，我站了起来狠狠踹了他一脚，走到前面将被我丢出去的那根鸡翅用脚踩烂，然后丢到垃圾桶里。<br />
我：「你不想吃，我就不浪费食物了。敬酒不吃，吃罚酒，畜牲果然不能对他太? ?? ?? ?? ?? ? 好，我看你就是要我用鞭子教。」<br />
翔：「汪唔…」<br />
我：「去给我咬回来吃干净。」<br />
? ? 我这次将我吃完剩下肉渣的鸡骨头扔出去，然后重重的抽打纬翔逼他向前跑，为了不挨打他飞也似地冲了出去，哑铃也在后面「叩、叩、叩」被拖着走。纬翔的脸上现在只有痛苦的表情，现在他忍着睪丸被拉扯的疼痛咬回还吃掉的只是我没吃干净的肉渣，这是多么让他屈辱的一件事。一次又一次我丢出了许多骨头，纬翔只能一次又一次得忍住痛苦向前跑，而且只要稍微有所犹豫我的皮鞭绝对会狠狠地抽在结实的背膀上。他的睪丸和下体被哑铃扯着氛很开，但是这样的痛苦反而让他的下体更加兴奋得往上翘，现在狗屌和睪丸呈现两个不同的方向，狗屌的包皮也被扯得往后褪，’露出鲜红色的龟头和冠状肌。当纬翔将骨头咬回来等我在丢出去新的骨头时，他就会举着高高的下体露出没有包皮包住的冠状肌，我就会用鞭子去摩擦那通红的龟头，这让他相当兴奋淫水直流，当然不能射精的情况下，对他来说这也可以是一种折磨。<br />
我：「你不是很自豪自己的狗屌和性能力，要证明你对主人的服从和强壮就用力? ?? ???拉，狗屌和睪丸要多训练才可以给主人生产精液和淫水。」<br />
翔：「汪唔…」<br />
我：「你不高兴啊?想挨鞭子啊?」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「今天不会给你吃饭，你自找的刚刚要给你吃肉，你偏要挨打吃骨头。这是处罚你没有服从命令，让你挨饿好好反省，还有现在的训练你都得绑着这个? ?? ???哑铃训练你的下体。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「军犬的嗅觉也要训练，现在过来闻闻主人的袜子和鞋子，记住这个味道。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 纬翔上前闻了闻我脱下的鞋子，当他低头去闻时，我一脚踩在他的头上让他一头栽在里面。让他闻了一段时间之后，我拿了一块布条紧紧的绑在他头上遮住双眼让他看不到，现在他只能凭的嗅觉和对主人气味的熟悉度行动。<br />
我：「现在是嗅觉训练，不会太难，主人的鞋子放在车库的某一角，用你军犬锐利的嗅觉找到然后叼回来给我。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
我：「当然，你只有五分钟，还有你要是不机灵点，拖着哑铃四处跑只会让你更痛苦，也是一种给你的处罚。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「现在去找出来!!」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 有了刚刚的教训后，我一下令，纬翔毫不犹豫的奔跑了出去，纵使睪丸被扯得让他疼痛不已，他开始像一条狗一样伏在地上四处闻。我得意的看着我调训的大男孩，现在这个高大的身躯趴伏在地正像搜索犬一样专心地闻着气味给主人找鞋子，他晃着大屌然后拖着厚重的哑铃四处晃。但是当他一直闻错地方时我也会忍不住向前抽他一鞭，让他知道不要再浪费时间了，当然这种毫无预警式的惩罚常常会让他发出哀嚎。过了好一段时间，纬翔终于叼着我的鞋子爬了回来，这条狗为了想讨好主人还刻意将鞋子摆放整齐，然后坐在我面前。以为主人会给他什么奖赏，纬翔乖乖的坐在主人的面前。<br />
我：「花了7分32秒才找到，会不会太离谱，该罚。」<br />
翔：「汪唔…」<br />
我：「过来，很想射精是不是，我会让你爽。」<br />
翔：「汪唔…」<br />
我：「现在做蛙人操姿势，四肢撑着身体胸部、腹部朝上挺成拱桥状。」<br />
? ? 纬翔立刻做成了我要的蛙人操姿势，挺出他结实的胸、腹肌，当然还有他硬挺直立的狗屌，浓密的腋毛也因为双臂的展开完全暴露。在抽打他的腹肌几次后确认他稳稳得保持这个姿势，这时我拿出了也让他相当害怕的红蜡烛，我开始一滴滴的将毒辣的蜡油滴在他的身上，当然我也严词嘱咐他不得随意乱动。我将蜡烛集中在他乳头的部分一次倒完，这时他忍不住哀嚎了几声，不一会，他两边的乳头上都是一层厚厚的蜡，而这个大男孩也开始喘息了，他的四块腹肌带着汗水和蜡油上下喘息着。<br />
翔：「主…主人…拜托不要再给狗奴滴蜡了…狗奴愿意挨鞭子…不想要滴蜡。」<br />
我：「处罚还由得你选?」<br />
翔：「主人…求…」<br />
我：「闭嘴。我现在把蜡烛放在你的腹肌上，如果你乱动你知道吧，蜡油就会溢出来流到你身上，流入你四块腹肌中间的深沟，然后漫延到胸肌，所以别自讨苦吃。」<br />
翔：「是…主人…求求你…」<br />
我：「安静，在吵我会直接滴在你的龟头上。」<br />
翔：「唔…是…主人。」<br />
? ? 这时我拿出了早准备好的软毛牙刷，轻轻地刷在他的冠状肌肉上，那股刺激感伴随着疼痛。纬翔忍不住「啊~啊~」发出呻吟，然后开始动摇求我放过他，当然蜡油因为他的晃动流的到处都是，这时纬翔的手脚已经开始晃动但他还是硬撑着。<br />
我：「怎么样，很爽吧?」<br />
翔：「主人，拜托…拜托您停手…」<br />
我：「你要爽我就给你爽，不是吗?」<br />
翔：「主…人…求您允许…允许狗奴…射精…狗奴想射…」<br />
我：「让你爽还不够，竟然还要求要射出，那我就刷大力点让你爽个够!」<br />
翔：「啊!!啊!!主人!!啊!!&#8230;求主人!!!不要!!!」<br />
? ? 我用力地刷在男人最敏感的冠状肌上，纬翔忍不住大声哀嚎，终于他全身翻了过来，将蜡烛都翻倒在地。接着这大胆的畜牲竟然自顾自地手淫了起来，不顾主人在旁边大声喝斥，竟然自己搓弄着大狗屌，想要射出。这时我愤怒地拾起了皮鞭狠狠地抽打在他身上，但纬翔仍边闪躲边搓揉着他的狗屌，已经一个礼拜没射精的大男孩不顾皮肉的疼痛只想要一解睪丸里的欲火。这时我扯着他的狗炼用力一拉，他脖子被我勒住，但仍不放弃地搓弄他的狗屌。我这时看准了他被哑铃扯住的睪丸，突如其来狠狠的抽了一鞭在他的睪丸上，他疼的在在地上打滚。趁着他疼痛不堪的时候我拿了副手铐将他的双手铐了起来，但是不知道是疼痛刺激了他的下体还是他刚好到了高潮，马眼处竟然流出了乳白色浓稠的精液，但为量并不多，可是也总算解了这畜牲的欲火。当然纬翔这样脱序的行为让我大为光火，我一语不发的看着他洒在地上的精液，冷静下来后他也头低低像条狗一样跪趴在那里不敢直视我。知道我相当恼火，他慢慢的爬到我的脚边开始舔火的脚，就像一条做错事的大狗一样。我看了是又好气又好笑，但是当然我表面还是装的相当不悦，然后一脚踢在他的肩头上，被我一踢一个重心不稳纬翔也跌到了旁边，顺手我也把皮鞭丢了出去。<br />
我：「你还认得我这个主人吗?」<br />
翔：「主人，狗奴…狗奴知错，狗奴愿意挨打，愿意接受任何处罚。」<br />
? ? 说完这个大男孩竟然自己爬去将我丢出的皮鞭咬了回来，咬着皮鞭前双手放在背后挺起胸膛和他半挺立的大屌跪在我面，这时嘴边还悄悄流出了口水。一个男人竟然会因为自己无可避免的生里需求咬着皮鞭跪在主人面前要主人责罚，他真的已经放弃了做人的尊严，我一把抽起了在他嘴里的鞭子重重地抽了五鞭在他的胸肌上，而纬翔知道自己做错了事挨鞭子虽然痛，但他的胸口挺的一次比一次还高迎接主人的鞭打。<br />
我：「愿意接受任何处罚是吧?好跟我过来。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
Chapitre 7 [养狗取精]<br />
? ??<br />
? ? 纬翔这个肌肉精实的大男孩现在就像条犯错的大公狗，跟着主人的脚步在后面爬行，而他所谓的过错不过就是每个十几二十岁的大男孩都会有的生理需求，更何况因为他被我禁止射精所以整整忍耐了一整个礼拜。期间每一次勃起都让他痛苦难耐，精力旺盛的他每一次的勃起都是一种折磨，他只能不断地做伏地挺身一方面操练自己的肌肉和体能，而另一方面汗水和疲累可以减轻他旺盛的性欲带来的痛苦。为了表示对主人命令的服从和忠诚，他终于忍耐到了今天可以让自己的主人亲手取出身体里的精液，但是主人我却残酷地不断挑起他的性欲确不给他射出的机会，应该说我是故意不那么快给这条公狗取出他的雄精。而现在纬翔就要接受主人的惩罚，原因只是因为他手淫射精，这是在这个年纪每个男孩都会做的事，但因为纬翔现在是主人的一条军犬，没有主人的允许私自射精就是不服命令，为了这样的理由而受罚让纬翔感到相当羞辱。现在我已经建立了主人绝对的权威，而纬翔也已经认定了自己在主人面前低下的身分，以他结实高大的身形还有平常就有在训练的体能要反抗我是轻而一举，但他刚刚却只能在我脚边跪着然后咬着皮鞭，口水一滴滴的滴在他的胸肌和腹肌上，带着敬畏的眼神求主人我的原谅，真是像极了一条犯错的大狼狗，这也表示了他对我这个主人绝对地服从。<br />
我：「停，双手放到后面。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ?我拿起了手铐将他双手接结实时的反铐起来，然后让纬翔跪着挺起胸膛，张开打腿挺立地跪着，当然他半勃起的大屌也挺了出来。纬翔在主人面前已经没有了人的尊严，他只是一头被主人驯服的雄兽，一个男人最私密的地方他也要毫不保留地展示给主人欣赏。我不时地挥动手上的皮鞭抽打在他精实的身体上，调整他的姿势要他保持挺立、有精神。<br />
我：「就这么想射出来，连主人的命令都不听，不给你一点教训不行。」<br />
翔：「是，主人，狗奴甘愿接受任何惩罚。」<br />
我：「真的?任主人惩罚?」<br />
翔：「是。」<br />
我：「你性欲这么强，要用最严厉的刑罚才能管好你这头畜牲，不让你受点折磨，怎么驯服你的兽性。你肌肉这么精实，挨鞭子或是滴蜡这点皮肉痛对你这头牲口来说不算什么，被当做公狗一样训练我看你也早习惯了挨打，不如锁上贞操带管管你的大狗屌，当作惩罚。」<br />
翔：「主…主人…求主人…」<br />
我：「怎么?主人要怎么惩罚你还能让你有意见?」<br />
翔：「不…不是…狗奴不敢，只是求您不要给狗奴上那个东西，狗奴绝对不敢再私自射精了，一定会服从主人的命令，再怎么想射狗奴也会忍住，直到主人允许狗奴才会射出。」<br />
我：「不行，你这头畜牲还学不会控制自己，不给你上锁看管好你的大狗屌不行。」<br />
翔：「主人…主人…求主人不要…狗奴…」<br />
我：「怎么?像你这种畜牲就要这样教。」<br />
翔：「狗奴…狗奴是条公狗，所以…」<br />
我：「你确实是条公狗，所以怎样?」<br />
翔：「因为是公狗…是公的…所以性欲很强…会一直想射、想勃起，但是被锁住了就会…」<br />
? ? 纬翔这个阳光运动男孩大概一辈子都没有感到如此羞辱，为了乞求我的原谅不想戴上那个对他来说如恶魔般的CB3000，他满脸通红的跟主人道出自己旺盛的性欲，只求不要被锁上贞操带。纬翔知道如果自己傲人的下体被主人给锁上了就连勃起都要经过主人允许，一旦下体企图突破那冰冷坚硬的束缚，无尽的痛苦就会折磨这个男孩，光想到这里就让纬翔万般不愿也才会拋下自尊地乞求主人的怜悯。但无奈这个大男孩对主人而言是一头畜牲，主人只知道这条公狗要生产精液所以不能任意就让他射精，要累积到一定的量和浓稠度才可以取出，为了不让公狗私自浪费上锁是应该也是必要的。为了累积足够的量，公狗被锁住的下体会万般痛苦，但这种生理上的折磨是公狗自己必须承受的，不在主人的考虑范围，因为一条狗奴生来就是要吃苦受折磨。<br />
我：「呵，性欲很强，就是因为你性欲强才要给你所着以防你偷射精，主人要给自己养的狗戴上什么，狗没有权力反抗，你长得那么精实就是要吃的了苦、耐的了痛。」<br />
翔：「主…主人…那…请至少给公狗取完精，再给公狗戴上…公狗真的很想射。」<br />
我：「现在就要主人给你取精，量够吗?够浓稠吗?」<br />
翔：「公狗性欲真的很强，性能力也很好，射出来的量一定能让主人满意，求主人给公狗取精。」<br />
我：「嗯…」<br />
翔：「求主人，要是公狗射的不够多、不够浓，公狗任凭处罚，主人可以让公狗挨鞭子、上乳夹、给公狗滴蜡，公狗会乖乖忍受。」<br />
我：「射的不够多挨打受罚是一定的…只是…」<br />
翔：「最…最后…主人如果要给公狗上锁…那时也不迟，但求主人先给公狗…给公狗取精。」<br />
? ? 为了一解禁欲多日的欲火纬翔已经不顾一切，甚至愿意戴上那个让他最害怕的CB3000，只求主人给他取精。一个正常的男人或是男孩自从青春期之后就会有旺盛的精力要发泄，一周手淫三四次是很正常的，像纬翔这样活力充沛性欲强烈的大男孩几乎是天天都要射。可是现在这个大男孩最骄傲的性能力却成了最令他感到羞辱的事情，他作为一个男人最珍贵用来繁殖的菁华被主人当成了如同牲畜所生产的次产品。为了获得主人的允许可以射精，纬翔不断强调自己的性能力强，可以任主人取用自己的精液，如果取精量不能让主人满意还愿意受主人处罚，因为性能力表现受罚这是何等羞辱之事。<br />
我：「主人要给你取精，你的量要够大、够多、够好，这样才够主人用来洗脚，如果取个两次你就硬不起来了，那不就太浪费了」<br />
翔：「不..不会的，主人，公狗性欲很强，主人要给公狗取四、五次公狗也没问题。」<br />
我：「嗯…四、五次啊…」<br />
翔：「主…主人…求您…给公狗取精吧，现在公狗很硬、很痛苦，求主人把公狗的菁华取出来给主人使用。」<br />
我：「好，你这条公狗，真的就这么想射。公狗不断运动体训分泌浓烈的雄性激素，还有公狗只准柏起不准射出的痛苦，这样才可以生产出浓稠上好的精液。这样的精液含有最多的营养以及阳气，加入新鲜牛奶饮用后可以让人保持青春活力，涂抹在皮肤上可以活化肌肤弹性。」<br />
翔：「是，主人，公狗一定会好好表现的，求主人给公狗取精。」<br />
我：「听着，如果取精量要够多，公狗就要受很多折磨，痛苦伴随快感才可以将你这头雄兽的菁华给彻底榨干。」<br />
翔：「公狗可以挺得住，公狗生来就是要吃苦、挨打，只要是能服务主人公狗都愿意，求主人取用公狗的精液。」<br />
? ? 纬翔已经彻底拋开自尊，不断哀求我让他射精，不管要承受多大的痛苦和羞辱他都可以忍受。这也显示了他已经认同自己的身分，知道做一条狗的本分就是挨打受罚，只要主人高兴狗奴什么都要忍着。他满脸通红直挺挺的跪在我面前，双手被反铐着，挺出厚实挺立的胸肌不断恳求我，下体又直又挺不断的抽搐、上下摆动、流出一滴滴的淫水，看来他的性欲已经达到了极点。<br />
我：「看看你的狗屌又硬又挺，现在趴在地上用你的狗屌摩擦地板。」<br />
翔：「地板?可是…」<br />
我：「怎么?怕痛啊?」<br />
翔：「不&#8230;是，主人。」<br />
? ? 一瞬间纬翔明白我的意思了，他知道我要怎么折磨他的狗屌让他又痛又有快感，所以他毫不犹豫的趴下去用他硬直的下体去摩擦水泥地。我刻意将他的手反绑让他只能凭腰力不断推进，因为好不容易获得了我的许可纬翔拼命的用下体磨擦地板，而粗糙的水泥地板磨的他的狗屌满是伤。虽然痛但不知道错过这次机会什么时候主人才会再恩准自己手淫射精，所以纬翔丝毫不敢再有任何意见，只管使劲地前后推进。现在就看着这个满身精实肌肉的大男孩，双手被反铐，张开了大腿结实有力的公狗腰不断用力前后进退。<br />
我：「怎么样?这样爽吗?」<br />
翔：「主…主人…公狗…公…狗…很爽。」<br />
我：「会痛吗?」<br />
翔：「是…但是…但…很爽。」<br />
我：「呵…看你这贱狗，这的是一条公狗，是头畜牲啊。」<br />
翔：「是…是…主人…」<br />
我：「好，现在停，给我起来跪着」<br />
翔：「不…主人…主人…求你…公狗还想…想爽…这样很爽…拜托…」<br />
我：「给我停，你现在又想违抗主人的命令吗?」<br />
翔：「不…不是…不是的…只是…只是这样…这样很爽…」<br />
? ? 再一次这头被性欲控制的雄兽又无视主人的命令，纬翔仍继续用他那有力的腰持续前后推送，享受着很久没有过的快感，但却被主人残酷的命令停止。看到这条公狗如此不服从，我狠狠地用皮鞭抽打他，皮鞭不留情的落在他厚实的背上以及一双有力的大腿上，他这才停了下来，踉跄地起来跪好。<br />
我：「真是欠教训。」<br />
翔：「主人…公狗就快射了…求主人让公狗继续。」<br />
? ? 我没有答理他只是手拿象征权威的皮鞭仔细端详这具精实的身体，由于趴在水泥地上摩擦，纬翔的肌肉上多少都有擦伤，伤口上都渗出红红的血丝。我再看了看他硬挺的下体，这流满淫水高举的巨根上更是布满伤痕，连龟头部份都微微的擦伤了。我用皮鞭轻轻的抚过狗屌上的伤，本身极为敏感的部位又有了伤口，皮边刷过伤口的那一瞬间纬翔的狗屌抽搐了一下，这表示他应该感到相当疼痛。<br />
我：「好现在站起来，双腿张开，蹲马步主人要给你取精。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「听到要给你取精就这么爽。」<br />
翔：「是…是，主人，公狗想要爽。」<br />
我：「马步给我蹲好」<br />
? ? 看到纬翔听到取精开心的样子真的相当有趣，没想到没有尊严地任人玩弄自己的下体对他来现在变成了一种恩赐，让他可以露出如此欢愉的笑容。我一边斥喝着他蹲好马步，一边用鞭子抽打他要他快点做好动作，但现在精虫充脑的他一想到主人要给他取精挨点鞭子对他来说根本就不算什么。他完成了动作，有力的大腿张开站立半蹲，两颗乳头挺立着，双手反铐，当然还有跨下那根狗屌样条巨龙般挺立，我还刻意踏在他的大腿上确认他是否站稳。接着我拿出了一包粗盐，抓了一把抹在纬翔满是伤痕的大屌上，这时纬翔痛苦地哀嚎了一声，但他还是坚忍的撑着。接着我就开始帮他做活塞运动，搓揉着这条公狗巨大的阳物，粗盐不断刺激着伤口让他痛苦不已，但那种颗粒的磨擦又制造了下体更多的快感。我一支手搓弄着狗屌，另一支手也抓了一把粗盐抹在他受伤的龟头上不断摩擦，这时纬翔的脸急遽地扭曲他咬着嘴唇毕起眼睛想受这样的痛苦与快感。期间他不断呻吟，但只要看到他露出了享受的表情我就会故意再洒盐在龟头上，让他瞬间痛苦不已。<br />
翔：「唔…唔…很…很爽…主人…公狗想射了…」<br />
我：「还不行，时间还没到，忍住。」<br />
翔：「很爽…主人…拜托…公狗想…想射出…求您允许」<br />
我：「才这么一下就撑不住了。」<br />
翔：「不…不行…主人…公狗要射了…好爽…要射了!!!」<br />
我：「忍着，等我拿量杯过来接着，忍住等我的命令。」<br />
翔：「不…不行…主人…公狗忍不住了!!」<br />
? ? 就在最后一刻，我及时将他的大屌放入玻璃量杯里让他射精，一股一股让腾腾新鲜的精液就这样喷射在量杯里，这一回合纬翔表现不错喷了四发浓稠腥味极重的精液。但是没让他休息，这头性欲强烈的雄兽半勃起的大屌又被我抓住继续给他手淫，当然第二次、第三次取精纬翔的狗屌都相当硬挺，射出的量也都很大很浓稠，这头公狗当然也想受其中。直到第四次取精结束我发现量有点少了，我告诫他给我努力一点，他才开始觉得有负担，直到第六次取精纬翔只射出一些透明的液体他才向我求饶。<br />
我：「怎么就这些?你不是性能力很好?不是条动不动就硬就想射精的公狗?」<br />
翔：「主…主人…公狗真的不行了，但是公狗已经尽力表现了。」<br />
我：「这怎么可以，你是给主人产精的公狗、雄兽，取六次就不行了?」<br />
翔：「主人，请主人处罚，公狗下次会更努力射，让主人满意。」<br />
我：「看来你的性能力也还要多加训练。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「跪下吧，该给你上锁了。」<br />
翔：「主…主人…还是要戴上那…那个东西吗…」<br />
我：「对，这是为了确保你的产量。」<br />
翔：「主人…求…」<br />
我：「闭嘴，你没有讲话的余地，别忘了你是头公狗、是头畜牲，主人要给你戴上什么还由得你选?去把你刚刚洒在外面的精液都舔干净，不要浪费了。」<br />
翔：「是…」<br />
? ? 纬翔乖乖的去舔完了自己强烈性能力洒下的菁华，接着我解开了纬翔的手铐让他跪着，他也头低低的难掩他的失落，因为他知道再过不久他就不能随意勃起了，只要一兴奋恶魔般的贞操带就会让他痛苦不已。接着我将CB3000丢到他前面，要他自己戴上，这是相当羞辱的事，百般不情愿的纬翔得自己给自己戴上这个折磨他的东西。他笨拙地将那自己那根瘫软的狗屌放入钢管里，然后在由我给他的根部套上铁环，最后「喀擦」一声残忍的剥夺了这个大男孩的性欲和生殖器的自主权。<br />
我：「以后这个东西会好好的管住你的大狗屌」<br />
翔：「是…主人。」<br />
我：「好了，滚回门边去，等我洗澡完还有你受的。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔头低低的爬到了门边，我给他锁上狗炼拴在门边，大概是不习惯他则是不断的抓着锁住他下体的CB3000，似乎企图想要解放他的大屌，但是一切都只是图劳，一条狗只能默默习惯这种不舒服以及忍受想硬确不能硬的痛苦。Chapitre 8 [野性驯化]</p>
<p>? ? 炎炎夏日在调训完纬翔后我自己也因为车库里的闷热流了一些汗，只是出张嘴发号司令的我都微微了出了些汗，这样的夏日暑气之下不难想像刚刚公狗纬翔被调训时有多么煎熬，汗流浃背地被逼迫操训体力时还要时而不时忍受主人无情的鞭打、滴蜡以及辱骂，但是凭着坚强的意志和平日在军校里严格的训练他还是撑过去了，而且服从性相当高，生来就是供人使唤及玩虐。一进门我光忙着检查纬翔精实的身体和操练肌肉完全没有好好看看这间房间，现在仔细一瞧真不愧是我花了好几个千元订的房间，虽然不是顶级的总统套房但是装潢和气氛整个很豪气，尤其是占整个房间总面积二分之一的豪华浴室更让我心花怒放。浴室相当宽敞有一个可以容纳至少两个人的大型按摩浴缸和一个淋浴间，地板是白色大理石铺成，里面还有环绕式音响设备和电视。<br />
? ? 洗完澡后我打开了电视，出现的是车库的监视录影摄像，从电视上我可以清楚的看到像看门狗一样脖子上绑着狗炼栓在门边的纬翔。透过摄影机，我看到纬翔并没有像刚刚一样闭目养神，只见他靠着墙边坐着张开大腿，两支手不断拨弄着锁在他下体上的贞操带，试着想把那个如恶魔般束缚着他傲人下体的钢制铁管和套在根部的铁环拆开。我着迷地看着这副景象，曾几何时这个几乎每天都要打枪一解欲火的男孩，现在连基本的生理反应—勃起竟然都成了一种奢侈。纬翔勃起长度可达17公分多的大狗屌就像一条凶猛的巨龙一样，张牙舞爪威风八面，那股阳刚的傲气不知道羡煞多少女孩子更不知道让多少0号垂涎，就算在一群跟他一样身体强健、四肢发达的军校生中我相信他也毫不逊色。但现在这条巨龙却只能被冷冰冰的钢铁束缚着，就算没有起生理反应那种被束缚的不舒服感也让玮翔吃尽了苦头，现在纬翔的下体就如同一头在野外奔驰的猛兽突然间被人捕获关入兽笼里，残存在体内的霸气、威风在兽笼的限制下完全无法施展，过去的那股狂野有力只是让现在笼中的猛兽更加难受而已。<br />
? ? 我认为驯服这样一个野兽般的男孩并不是要袪除掉他血液里的那股野性，而是让他保留那股野性，因为这是野兽男孩最有价值的部份，真正的驯服是能控制他的这股野性，就像人类控制牛、马运用牠们的蛮力拉车耕田一样，即便会让这头野兽痛苦不堪，但他天生就是能吃苦也必须吃苦，这样坚毅的性格和奴性会教会他习惯这种不舒服的感觉。做为一条主人的狗，纬翔他清楚自己要完全表示臣服表示对主人的忠诚，虽然身强体壮要反抗主人轻而易举，狗奴还是要默默忍受各种痛苦和屈辱。即便主人已经确信了狗奴对主人的忠诚度，狗奴不免还是要被戴上各种枷俱，这并不是怕狗奴反抗或是逃跑，这只是单单要增加狗奴的负担并且羞辱狗奴，而为了表示臣服狗奴也会甘愿地戴上这些恶魔般的刑具。如刚刚纬翔虽不甘愿还是戴上了他最厌恶的CB，因为他现在已经是被主人捕获的野兽，一来自己的身体属于主人的财产不得反抗，二来被戴上CB也象征自己受到主人完全的掌控和拥有，像狗被主人戴上狗项圈一样。纬翔也一样戴上狗项圈和CB都象征了我对他的所有权以及他对我这个主人的服从，一开始难免不舒服，毕尽是从一头自由自在的野兽成了受人管控、趋使的奴隶，但这头野兽会慢慢适应这种被驯服的痛苦。纬翔最放弃挣扎，无奈又厌恶地看着锁在自己身上的束缚，接受了自己做为狗奴被主人驯服的命运，默默忍受逼自己适应这种痛苦。<br />
我：「怎么?不喜欢戴CB吗?」<br />
翔：「主…主人，狗屌上戴这个东西真的很不舒服，还有脖子这里也很紧。」<br />
我：「怎么?」<br />
翔：「因为公狗常常会…会…会想勃起…可是这个东西」<br />
? ? 纬翔满脸通红的在我面前求我给他拿掉他下体上的CB，因为性欲强的他下体不时会被摩擦然后想要勃起，所以CB他相当不舒服，因为下体永远只能保持半勃起的状态。现在他最自豪的性能力在被主人驯服后成了最让他痛苦的地方，而他突出的喉结这个明显的雄性特征也因为被铁炼紧紧绑住脖子让他很不舒服，没想到两样雄性象征都造成了纬翔最大的痛苦。<br />
我：「你这么常勃起?才刚给你取完精。」<br />
翔：「是…是，主人。求主人给公狗打开，公狗只想勃起绝对不会私自射精，求主人…」<br />
我：「不行。」<br />
翔：「求…主人…这个东西还有狗炼真的…」<br />
我：「闭嘴，你现在是想挨鞭子吗。」<br />
翔：「不…不是…公狗…」<br />
我：「听好，你还以为你现在是条野狗可以自由自在想射就射，想去哪就去哪?」<br />
翔：「不…不是，我是主人的公狗。」<br />
我：「给你戴上狗项圈锁上CB代表你现在已经是被主人驯服的野兽，就算不舒服也得忍着，这样才代表你会绝对服从主人。你看谁家养的狗不是戴着狗项圈被铁炼拴着或是关在狗笼里，哪一条狗不是做错事就要挨主人的打、骂。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「看来你的野性还没有完全被驯服，要让你多吃点苦头才会学乖。你现在已经不是那个可以边看片鞭打枪的那个萧纬翔了，也不是可以和一群同学一起比大小、比谁射的多、射的远的那个萧纬翔，现在的你是主人被驯服调教的公狗萧纬翔。戴上这些东西会让你很不舒服，但是这也告诫你这个畜牲自己的地位，你现在有主人给管训跟你其他那些同学不一样了，他们是野狗但你已经是主人调训的忠犬了。」<br />
翔：「是，主人，公狗明白。」<br />
我：「现在把这些东西戴上，然后穿上衣服。」<br />
翔：「这是…?」<br />
我：「像你这种大型狼犬当然要用胸背式的狗炼，快戴上吧，我要出去走走也顺便看看刚刚的训练成果。」<br />
? ? 胸背式的狗炼好处是如果要出门把牵绳拿掉在身上套上T-Shirt就不会被人看到，在经过我的改良后贴在纬翔胸肌上的连结皮带内侧我都加装了一整排螺丝钉，只要我用力一拉尖刺的部份就会刺痛他厚实的胸肌。纬翔很迅速地穿戴完毕跪下来让我帮他从背后扣紧，我猛力一拉将皮戴条道最紧实，镶在上面的螺丝钉也紧实地压迫着纬翔胸膛上的肌肉，当然这也是狗奴要忍受的痛苦之一。<br />
我：「好了，怎么样，这东西不错吧，这可是专门为你设计的。」<br />
翔：「嗯…是…有点不舒服，但公狗可以忍耐。」<br />
我：「呵呵，这样才对，知道为什么主人要给你戴上这些？」<br />
翔：「主人，公狗不…不知…」<br />
我：「真的不知道?」<br />
? ? 我拿起了手上的皮鞭在他身上游走，我不相信纬翔不知道自己为什么要戴上这些羞辱人格的东西，但是我要他自己讲出来，这样才可以彻底毁掉他的自尊。只要他没有回答出我要的答案，鞭子就会立刻抽下去，纬翔不笨我相信他知道我这都是为了要羞辱他，才会用鞭打威胁他说出如此羞辱的话。<br />
翔：「因为…因为公狗是…是…」<br />
我：「是什么?不会讲大声一点啊?那么久了难道还搞不清楚自己的身分?」<br />
? ? 我大声的责骂了他，手上的鞭子也用力地抽在他露出来的手臂上，他的二头肌上马上浮现了两条红色的鞭痕。一条狗要能够先认清自己才可以绝对服从自己的主人，这样才可以训练成一条军犬。挨了鞭子后纬翔立刻挺起了腰杆子，双眼直视前方，铿锵有力地回答我的问题。<br />
翔：「是，主人。公狗是畜牲，有野性，所以要绑着、要挨打才会听话。」<br />
我：「对，没错，你终于搞清楚状况了，就这样 ?」<br />
翔：「还…还有…因为公狗野性难驯，主人要严格管训，所以给公狗栓上狗炼方便主人控制，如果公狗不听话主人可以任意处罚，教会公狗服从和规矩。」<br />
我：「任意处罚，你受得了?」<br />
翔：「公狗在学校每天都被长官和学长操练体能，身体很强壮肌肉也很发达，请主人不用担心，皮肉痛公狗挺得住，主人可以尽管处罚。」<br />
我：「嗯…好，我要你向头野兽一样有活力和爆发力，又可以在主人的鞭子下可以服从守纪律。在学校你的体能和身体可以练得很结实，俱备一个军人应该有的条件，而我要将你从一个军人调训成军犬，因为你生来就是畜牲。看看你结实的肌肉，还有旺盛的精力，当然还有性能力，只有野兽才会有。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「既然知道自己是头野兽，你就要认命点拴狗炼、挨打。当然表现也要像头野兽一样勇猛、有力，只有主人的鞭子才可以让你屈服，懂吗?」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「你现在你身上栓的这些东西只能证明你是头畜牲，现在我要训练你成为军犬，学会守纪律以及服从然后能完成主人给予的任务。现在不止要你学狗用四肢走路，动作更要精确扎实不然你就等着挨打，有信心当一条雄赳赳气昂昂的军犬吗？」<br />
翔：「是，公狗想成为一头军犬，请主人严格训练。」<br />
我：「你说说怎样才能做一头军犬？」<br />
翔：「报告主人，就像一个军人一样，一头训练有素的军犬需要服从命令效忠自己的主人，差别只在于军犬是畜牲要主人用鞭子和处罚来训练公狗成为合格的军犬。」<br />
我：「不错回答的很好，记得做一头军犬的准则就是要绝对服从主人的命令，完全接受主人的惩罚，懂的话就覆述一遍然后谨记在心。」<br />
翔：「是，一头军犬要绝对服从主人的命令，完全接受主人的惩罚。」<br />
我：「现在绕着车库爬一圈我看看。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔立刻由英挺的跪姿趴下去，他有力的手臂和结实的大腿着地，然后开始笨拙地爬行。在他爬行的过程中我将手上的鞭子换成了细长的藤条，当纬翔爬回我脚边看到藤条时似乎也吓了一跳，毕尽这东西抽在身上可不是普通的疼。藤条抽在身上的皮肉痛会让这条狗对每个错误刻骨铭心，就算是体力发达能吃苦的纬翔也不免对我手上这根藤条敬畏三分，现在他只能祈祷自己生来发达的肌肉和体力可以让自己有点当狗的天份少挨点打。<br />
我：「爬过来，以等待主人的姿势站好。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 当纬翔大声回答的瞬间我手上的藤条就狠狠地抽在他的背上，突如其来的抽打让纬翔微微缩瑟了一下，健实地背脊上立刻浮现了一条红红的血痕。<br />
我：「还躲，再躲你就给我再挨一下。当狗连学狗吠都忘记，以后戴上项圈只有我允许你才准说话。」<br />
翔：「汪汪，汪呜。」<br />
我：「头抬高、手打直然后大腿张开一点，要看到你的狗屌和大睪丸晃呀晃垂在大腿中间，人家才会知道你是公的，专门干母狗，不给干的。」<br />
翔：「汪汪。」<br />
我：「看看你，我都忘了你的大狗屌现在被锁着，不过这威风八面的东西就算被关在笼子里也一样傲人，看你的睪丸这么大，里面不知道还储存着多少雄精。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
我：「看你才刚取完精又想硬，表现好一点主人会奖励你，表现不好你就给我一直戴着CB。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
我：「站好不准乱动，头给我抬高，记住你现在要很自豪自己被主人挑中接受严格的军犬训练，你的每一个动作、每一声狗吠都要有一股傲气，要为自己能成为一条合格的军犬感到光荣。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 纬翔头抬得高高的直视前方，身体保持着头高尾偏低的姿势，大腿开开露出垂下的睪丸。夏天的闷热让他和流浃背，为了训练他扎实的等待动作我还故意坐在他的背上增加他的负担，但是能捱过刚刚严酷的体能训练这点小负担对牠来搓不算什么。看他一动也不动于是我开始抚摸他的身体，然后骑在他背上玩弄着他的乳头，不断刺激他，但纬翔的身躯却仍是一动也不动。但是在我的挑逗下这头公狗下体仍是不争气地想勃起，然而却被小小的CB束缚着不能动弹，而汗流涔涔的军犬正默默忍受着这种痛苦想完成主人的训练。看到他下体翘啊翘晃呀晃的我手上的藤条就狠狠地抽在他的身上，怕挨痛纬翔只好强忍着尽可能不让自己再有任何勃起的动作，但尽管努力地忍住，他发达的雄性激素却总是突破一道又一道的防线在小鸟笼里又微微的勃起。最后我在纬翔的CB上挂了个小铃铛，只要他下体一有任何反应就会发出声响，而我除了抽打他的身体上的肌肉给予惩罚也会轻抽他的睪丸，抽在睪丸上的痛让他和水一滴接着一滴的流也抑止了他不断想勃起的欲望。接着我将铁炼扣住戴在他身上的背挂式狗炼上，准备进行下一段训练。<br />
我：「好，现在跟着我走。」<br />
翔：「汪汪!!」<br />
? ? 我手握着拴着纬翔的铁炼往前走，纬翔则是跟在我后面，此时我又是一鞭重重的抽在他的身上。<br />
我：「跟随主人时不可以走得比主人慢也不可以比主人快，要紧跟在主人脚边，随时注意主人的速度调整自己的脚步。」<br />
翔：「汪汪。」<br />
我：「你的左手和右脚是一组，右手和左脚是一组，两组交互前进。」<br />
??纬翔一开始跟不上我的步伐，所以我手上的藤条不断抽在他大腿上没停过，加上他左右手脚不能准确配合，只要跨错哪一边我就抽哪一边，来来回回这个大男孩不知挨了我多少打。明明是个军校生现在却在接受羞辱的军犬训练，纬翔被当成畜牲一样打骂，他挨打的理由却只是因为没有学好怎么当条狗。付出总是有成果的，他没有白白挨打汗水也没有白流，再经过一小时反覆的训练后纬翔已经可以很自然的快速用四肢前进，但他长跪的双膝也磨破了皮渗出血丝。<br />
? ? 在站姿和走路都合格后，纬翔也被训练做出攻击动作，前肢弯曲身体伏地发出低吼表示敌意，一旦主人命令就立刻扑上前攻击。训练纬翔能毫不犹豫的攻击，我会故意扯着栓在他身上的狗炼，他猛力向前拉扯镶在狗炼上的螺丝钉扎着他的胸肌，就算痛他也能不顾一切向前猛扑。<br />
我：「痛吗?觉得辛苦吗?」<br />
翔：「汪呜…汪汪!!」<br />
我：「这就是军犬训练，挨棍子、流血、流汗是少不了的，捱过去就是你的。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 军犬训练道一段落后我打算带纬翔实地野训，所以解开了扣在他身上的铁炼，命令他穿上衣裤。纬翔迅速地将刚刚被我像抹布一样踢到旁边的脏衣服和裤子捡了起来，俐落的套到身上然后换上他那双灰灰旧旧的慢跑鞋，然后再一次跪下来等待我的命令。<br />
? ? 在我眼前跪着的是一个帅气腼腆的大男孩，穿着骯脏的汗衫有着坚挺的胸膛和结实有力的臂肌，现在满身汗水和臭味的他就和篮球场上充满阳光活力的男孩有着一样致命的吸引力。然而现在他的身分是一头被驯服的野兽，主人加诸在他身上的各种刑罚和痛苦时时刻刻提醒他自己已经不同以往，现在像条军犬一般等待主人的命令。我走上前去，用力的拍打他的的胸肌，让一根根螺丝钉陷入他厚实的胸肌里，但这个强壮的大男孩却毫不在乎地露出了阳光的笑容。<br />
我：「现在我们出去走走吧。」<br />
翔：「出去?可是…」<br />
我：「怎么?一条狗听到主人要带他出门，是这样的吗?你想继续在这里做体能训练?」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!汪汪!!汪!!」<br />
? ? 在我得提醒下纬翔立刻像一条狗一样爬在地上，绕着我脚边转圈，抬头看着我不断的吠。<br />
我：「好了好了，闭嘴，去把我的鞋子拿来。」<br />
翔：「汪汪汪!!汪汪!!汪!!汪汪!!」<br />
我：「好了，闭嘴。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 纬翔很快的冲到门边叼来了我的鞋子，轻轻地摆放在我的前面，然后仍然兴奋的学狗吠，房间门口和铁卷门间来回跑跳。当我穿好鞋子后，稍微整理了一夏包包，纬翔为了表现得像条真的狗还不断咬着我的裤管拉着我要我前进。<br />
我：「好了好了，闭嘴，来这边，坐下，快。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!汪汪!!汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 我拿起了皮鞭轻轻抽了他几下，纬翔这时才乖乖地坐在我脚边，但仍然会顽皮地轻轻吠两声，让我不得不拿起鞭子吓吓他让他安静下来，这样看来他真慢慢练习把自己当成一条狗了。<br />
我：「站起来，走吧。」<br />
翔：「汪!!」<br />
? ? 一主一奴，我们很快地走到了捷运站，当然纬翔是用双脚走，我们一前一后，当然为避免冷场我还是会向正常人一样和他聊天。(虽然是深夜没有甚么人，但是我可不想被当成神经病，在街上遛条人型大狗，被人看到隔天铁定传遍FB，接着我就会上各大媒体，然后刘宝杰应该会为SM开个专题。)聊天过程中可以知道他真的是个很单纯的大男孩，我印象最深刻的部份是他说自己从以前就爱和同学比大小，还有比谁射得多、射得远，这类男孩们会完的游戏。而且他很骄傲的告诉我，不知道自己是GAY前也拒绝过不少男孩，有得还为他哭了一个多礼拜。当然中间免不了聊到他的性能力，他对这方面非常自豪，还说自己的大屌是凶器，当然也是藉机拜托我给他拆掉锁在他身上的CB，这个高大的男孩竟然还学小狗撒娇求我给他打开锁，不过还是被我断然拒绝了，既然是凶器就要好好管束不能让它随意伤害人，不是吗。听我这么说完，纬翔只能低下头默默地摸着被锁住的下体，对自己多嘴夸耀下体的大小和性能力反被当成锁上CB的理由感到懊恼。很快的我们走到了不远的捷运站，旁边是个相当大的运动公园，平常大半夜的除了色狼不会有其他人，所以我打算到那边练练纬翔的野性。<br />
我：「衣服脱掉趴下，给你扣上狗炼。」<br />
翔：「是，主人。汪汪!!汪汪!!」<br />
? ? 纬翔起先还放不太开，毕尽是第一次在野外，也怕被看到，虽然我也相当害怕但为了表现主人的威严，我只好镇定地斥责了他一顿。被我责骂后纬翔才开始表现出刚刚训练时的样子，抬头像前直视大腿张开露出屌和睪丸，让我牵着他向前走。在草地上散步走了一会儿后，他已经渐渐习惯野外的环境，我拿出了飞盘丢了出去让纬翔飞奔出去给我咬回来。每一次丢出去纬翔总是会先跳起来想在空中接住但都落空，然后他就会狂奔向前去咬回我丢出去的飞盘。但主人我也有失误的时候，在玩了一阵子后我一不小心将飞盘射到远方，纬翔找了半天也找不到，其实是我不小心丢到旁边的泥沼里。但主人永远都没有错，所以我命令纬翔一定要给我找回来，否则他就等着挨打。<br />
我：「草丛里面去给我找找看，你没给我咬着飞盘回来等等回去就等着挨罚。」<br />
翔：「汪呜…汪…」<br />
我：「叫什么，还不快去。」<br />
? ? 在泥沼里找了一段时间后，最后纬翔全身沾满泥巴咬着飞盘回来给我，但我然是不满意的接过沾满湿泥的飞盘，顺手拿了纬翔脱掉的衣服将飞盘擦干净。不管怎样主人永远是对的，任何给公狗的处罚都适合理的，即使主人有错也是由公狗来承担，所以就算纬翔好不容易找回了飞盘也免不了因为太慢要挨罚。<br />
我：「这么慢，这是条军犬完成任务该有的速度吗，我看你要等着挨鞭子了。」<br />
翔：「汪汪汪呜…」<br />
我：「走了，回去，看你脏成这样子。」<br />
Chapitre 9 [反抗臣服]</p>
<p>? ? 在初见面那一整天的调教下纬翔相当疲累了，因此回到摩铁后我没有给他在做甚么训练和处罚，最后只让他舔舔我的脚然后把他栓上狗炼让他趴在我床脚就去睡了。这条狗很快就入睡了，静静的夜晚我听着他呼噜呼噜的鼾声吵得本来就很浅眠的我无法入眠，这时真想拿起鞭子狠狠抽他几下。但是看在这小子一天下来很服从、体能表现也很优异我心就软了，现在做主人的我只能呆呆的看着天花板等周公来敲门，我想这是做主人的现世报吧，实在不该这么狠心把这头公狗操的这么累的，现在可累到了我。<br />
? ? 睡不着的我只好抱着枕头将头靠在床沿小心地看着纬翔坚毅帅气的脸庞，疲累了一整天现在就算脖子上被套上令他不舒服的项圈，他仍能够沉沉地熟睡着。而且刚刚在草地上打滚浑身是泥又流了一身汗，回来也没洗澡，他身上青草地野味和着微微的汗臭味，脏臭的身体让他更显粗旷和特殊的男人味。这小子我明明交代他套上狗项圈就要像条狗，刚开始还很听话地侧躺着身子或是学狗一样趴睡，现在一睡死就露出马脚了他的睡姿已经成了大男孩才会有的大字型，双腿大开然后右腿微微弯曲，被锁在CB里瘫软的大屌无奈的垂在大腿间。胸膛上的两块胸肌随着他如雷的鼾声上下起伏，上面两颗黝黑的乳头好像在诱惑着我去吸吮它们，如果可以真想把这家伙反绑让他挺出胸膛让我吸吮他的乳头入睡。<br />
? ? 看着纬翔帅气的脸蛋还有精实的身体，当然还有听着他规律的鼾声，最后我还是慢慢进入了梦乡。睡梦中我依稀听到一些铿铿锵锵的嘈杂声，因为我真的很「早」才睡，想应该是纬翔又在闹起床气想扯掉拴着他的铁炼，所以我没有理会抱着枕头继续睡我的。过没多久除了铁炼的声音又多了几声低沉的咒骂声，随着脏话越骂越大声我再度被吵醒，现在好了不只这畜牲有起床气「早」睡的我没睡饱火气也不比他小，我随手抓了整头往床下丢去。<br />
翔：「干，X掰，X娘勒，打不开。」<br />
我：「在做什么?还不安静点。」<br />
翔：「喂，这个…快打开，林北的懒X，干，很痛…X林娘，把这个拿掉!!」<br />
我：「你现在在跟谁说话?你在骂我?骂自己的主人?」<br />
翔：「干，不…不是…不是骂你，是这个东西弄得懒X很痛，X林娘…这…」<br />
我：「痛不会忍着啊，把我吵醒你讨棍子啊!!」<br />
翔：「干!钥匙拿出来，林北要放尿，不然会痛死。」<br />
我：「不让你吃点苦头，你这畜牲还真的学不乖，搞不清楚自己是人是狗。」<br />
翔：「X娘勒，林北现在没心情跟你玩，钥匙拿出来啦!」<br />
我：「公狗，给我跪好。」<br />
? ? 一大早的晨勃让这个血气方刚的野兽痛苦不堪，下体被束缚的痛苦瞬间的爆发，让纬翔失去了耐性和理智。他做在地上不断的叫嚣，表情相当痛苦，下体也因为想憋尿涨大许多，但现在纬翔巨根可让他一点也开心不起来，因为他越是想要冲破束缚他就会越痛苦。晨勃的痛苦是戴上CB必然的过程，这也是野兽驯服过程的一部分，每天早晨这种身体上固定的折磨也是一种提醒，让戴上CB的公狗知道自己是有主人管训的畜牲。<br />
? ? 现在我对纬翔的脾气较为了解，他脾气来的快去得也快，所以我对于他现在没有理智的举动比较不那么害怕，所以立刻起身操起在床头上的藤条一边喝令他安静一边抽了几鞭在他的肩胛骨上和手臂肌肉上。但是挨打的痛并没有让这头野兽冷静下来，他反而双手拼命扯着栓在脖子上的铁炼想起身反抗，但是因为铁炼不够长纬翔只能狼狈地弯着腰跪着着对我咆哮。我很庆幸一开始我就没把这家伙当成人看，所以不管怎么样我至少都会用铁炼栓住纬翔，否则像他这样脾气一来我可招架不住。<br />
我：「给我趴下，现在，快!」<br />
翔：「干X娘，打开啦!」<br />
我：「你这么想挨我的鞭子，还不快点趴下，畜牲!!趴下!!」<br />
? ? 我下了床和纬翔保持了一段距离确保我不会受伤，他被拴在脖子上的铁炼牵制着无法有太大的动作，见他一点也没有臣服的样子我决定要跟他来点硬的。我开始挥起手上的藤条，「咻咻咻」每一下都扎实的抽在纬翔的身上，他发出也受般痛苦的哀嚎和怒吼，结实的肌肉上很快的浮出了一条又一条红色的血痕。这时纬翔已经满身大汗，身体上的疼痛和疲劳让他也撑不住了，纬翔慢慢伏在地上喘气，但双眼仍是恶狠狠的盯着站在他眼前的我，他稍稍冷静下来后，我走上前去一脚踩在他肩膀上让他的头贴着地面。<br />
我：「你还是学不乖，非要主人用鞭子狠狠的抽你才会听。」<br />
翔：「林北不跟你玩了啦，先给我解开这个炼子，要放尿啦!」<br />
我：「不玩了?」<br />
翔：「对啦!干痛得要死，放开我啦。」<br />
我：「好，你走吧。」<br />
? ? 其实听到他不玩了我有点后悔也很慌张，竟然因为一时玩得过火搞丢了个这么优的奴，当下心情是五味杂陈。我解开了纬翔脖子上的狗炼，然后把CB锁的钥匙给了他让他自己打开，一解开后纬翔的下体就很快的就涨倒了最硬挺的长度，他迅速的冲进了厕所，强大的流水声可以知道纬翔刚刚憋得有多辛苦。尿完后纬翔并没有立刻出来，他在里面冲了个澡洗掉身上的污泥和昨天流汗的汗垢，冲澡得过程中微微的呻吟，我知道他也顺便打了手枪。趁他在洗澡的时候我就顺手将外面的东西都整理收好了，我把行李放在身旁坐在沙发上等他出来，他出来很快得就换了衣服。我们一起到楼下退了房，我骑车先回我家放东西，然后再载他去了捷运站，我们两个一句话也没说，我觉得相当尴尬，同样的他也是。<br />
我：「刚刚如果玩过火了，不好意思。」<br />
翔：「哦…不…」<br />
我：「先这样，掰掰。」<br />
? ? 我尽可能缩短讲话的时间也避开眼神的交会，所以没让他把话讲完我就快速道别了，其实心里很想多看他几眼，甚至想挽回他。那两天心情真的很低落，因为感觉自己好像真的弄丢了甚么东西，我觉得我再也没那个运气遇到这样的奴了，一天有好几次冲动想打电话给他，但面子问题我拉不下脸来。<br />
? ? 过了约半个月，我心情稍微能平复一点了，已经可以上聊天室再重新开始，反正也不可能在改变什么。约半夜一点左右我的电话响了，是我不是很熟悉的号码所以我也不是很在意，而且跟一个「陆战士官犬」聊的正开心完全不想被打扰所以没去理会，没像道这通电话还真是锲而不舍不断打进来。我只好先跟我在诱捕的「陆战士官犬」互加了MSN就先搁置了，心里很不爽，要是接起来是用有口音的中文很ㄋㄞ叫我葛格说我们认识的那种色情电话，我一定要跟他说「干，妈的你打那么多次不烦啊，就跟你说我是GAY了，厕所刷马桶的插一插鸡X自己将就一下！」。殊不知这通电话可是让我魂牵梦『淫』了半个月的纬翔打来的，听到他声音的那一瞬间心情简直忐忑不安、小鹿乱撞、血脉喷张，总之这不能用语言来形容it is beyond words。我的声音事实上难掩激动，但我还是很自制的保持冷静，以纬翔在僵化的军校教育下钝钝的头脑应该察觉不出来，毕尽一个主人不可以轻易被看穿，这样才能让奴隶对主人有更多想像。<br />
翔：「喂，是…主…主人吗?」<br />
我：「我是，怎么?」(此时心里波涛汹涌)<br />
翔：「我是纬翔。」<br />
我：「我知道，有什么事吗?」(冷淡的语气)<br />
翔：「我想…可以…可以再约调吗?」<br />
我：「你还想约?」(还是冷淡，可心里疯狂想立刻跟他约时间)<br />
翔：「欸…对…」<br />
我：「嗯…我想想。」<br />
? ? 我语气装的极其冷淡但事实上内心大概跟西子湾台风来时的疯狗浪一样澎湃，但是我想要冒险，主人不可以主动而要让低下的奴主动，只有奴求主没有主去拜托奴的道理，我要让这条野兽求主人调教这样以后才会比较玩得开。但其实这样吊他胃口有点危险，毕尽我也怕他就这样给我挂掉电话，所以随时要慢慢来并随时看他的回答见风转舵。<br />
翔：「你…可以出来吗?」<br />
我：「现在?」<br />
翔：「对。」<br />
我：「不好吧这么晚了，而且你不是应该在学校吗。」<br />
翔：「今天有公差，所以可以明天早上回去。」<br />
我：「可是还是有点晚了。」<br />
翔：「我…我在你家门口。」<br />
我：「门口?你怎么会知道我家?」<br />
翔：「上次你载我去捷运站前有先回来放东西，先出来吧。」<br />
我：「可是…这样…」(硬要ㄍㄧㄥ的主人)<br />
翔：「我好硬，你不出来我就按门铃了喔。」<br />
我：「欸你别闹喔，我爸妈醒来代志就大条了。」<br />
翔：「所以，拜托主人快出来。」<br />
我：「你等我一下，我现在下去。」<br />
? ? 挂上电话我心里窃喜了许久，所以我立刻套上外套下楼去，当然也有一点害怕被我爸妈发现，所以我还是很小心的走下楼梯打开了门出去。打开了外面的大门，纬翔这小子果然已经蹲在路旁吞云吐雾，见到我的身影他立刻起身走过来，他穿着一件白色的薄T-shirt更显出他黝黑建康的肤色，当然英挺的胸肌也没变仍是紧紧抓住我的目光。为了怕被我爸妈发现我大半夜在外游荡，我硬是把这个家伙拉到旁边的公园，我找了一个没有路灯相当阴暗的地方坐下。<br />
我：「你在干嘛，大半夜的跑过来。」<br />
翔：「欸，因为很硬，想要主人调教」<br />
我：「咳咳，拜托你要抽烟到那边去，我不喜欢烟味。」<br />
翔：「哦哦，不好意思，忘了主人不喜欢这些东西，不抽了不抽了。」<br />
我：「所以…你很硬，所以来找我，不会在家自己打一打喔。」<br />
翔：「欸…其实这两个礼拜都是自己打的…只是…」<br />
我：「这样不是很好吗，又没人锁你CB，你可以尽情的硬尽情的打到爽。」<br />
翔：「不是啦…就我天天都打，但是…觉得没那么爽。」<br />
我：「能打枪哪有不爽的。」<br />
翔：「就感觉不对，所以…想要请主人再继续调教公狗。」<br />
? ? 现在我清楚的知道主人在这个点上是占了优势，纬翔已经落入了我的网中，我可以尽情的吊他胃口逼他彻底臣服。<br />
我：「不好吧，上次玩成那样。」<br />
翔：「上次是公狗的错，公狗的脾气太大，会改进。」<br />
我：「谁知道你哪一次脾气又来翻脸不认人，不要啦，而且你这样的身材我会被你打死吧。」<br />
翔：「主人放心，你可以给公狗上手铐脚镣，或像上次一样在脖子上栓铁炼，这样公狗就不能反抗了。」<br />
我：「嗯…」<br />
翔：「而且公狗的野性和脾气就要由主人严格管训，主人可以严厉地处罚公狗，让公狗挨痛学会服从。」<br />
我：「我觉得还是不妥，你那么野性难驯，不想弄到最后伤了感情。」<br />
翔：「主人，拜托，就是野性难驯才要主人狠狠的用鞭子抽然后严格的管训我的野性。」<br />
我：「要主人管训，也要你有一定的服从度。」<br />
翔：「这次公狗会好好表现，就算要给公狗锁CB我也会乖乖戴着，求主人管束公狗以及狗屌。」<br />
我：「你不是最痛恨CB了吗…」<br />
翔：「公狗不喜欢被锁着，但是…因为被狗屌被主人控制，这样射起来格外爽，之前自己打了一个礼拜也没主人给狗取精来的爽。」<br />
我：「所以现在愿意被锁，不怕晨勃会痛?」<br />
翔：「是，请主人一并管束公狗的下体，锁上CB后我的老鹰才不会做乱，为了主人痛苦公狗可以忍，因为公狗生来就是要吃苦的，公狗身上的菁华本来就属于主人，我会好好保管直到主人来取。」<br />
我：「呵…老鹰勒…你真敢说…」<br />
翔：「拜托主人，请主人管训公狗，之前公狗犯错请您尽管处罚我。」<br />
? ? 纬翔一说完随手在地上捡了根细树枝，然后迅速地脱下了上衣露出他厚实的两块胸肌还有结实的腹肌，他跪在我面前咬着他捡来的树枝等我接起树枝当做鞭子惩罚他。为了要表示彻底臣服能任主人处罚，纬翔刻意将双手抱头露腋下和侧边的肌肉，这样主人就可以抽打到他身上每一个部份。除了精实的肌肉大男孩现在还露出性感浓密的腋毛还有两颗乳头，他咬着树枝还流了口水活像只犯错的大狗，这让我开始掩不住兴奋想继续调训这野兽男孩，所以我身手拿了他咬着的树枝然后在他身上游移。<br />
我：「还是那么精壮，要主人管训你，我要确定你不会又翻脸，你能怎么保证。」<br />
翔：「调训时主人可以给公狗上各种手铐脚镣。」<br />
我：「那样不够，你意志坚决不玩谁拦的了你，何况所谓驯服就是就算你不愿意也要服从，我要有一个让你绝对服从的理由。」<br />
翔：「那…主人想怎么做，公狗一定会服从主人的安排。」<br />
我：「我看来是不了，这样玩得有点大，不好。」<br />
翔：「主人，你说，公狗会配合。」<br />
我：「要让你绝对服从我手上就要有你害怕的东西，你身体那么精实鞭子恐怕你也不怎么畏惧，奴隶契约再现代根本是废纸，除非…」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「你愿意拍一段手淫的影片和照像交给主人，这样我手上就握有可以控制你的东西了，我才能完全的驯服你。」<br />
翔：「拍照…这个…我…」<br />
我：「我就说玩太大了吧，还是算了。」<br />
翔：「不…不&#8230;不是啦，只是…」<br />
我：「除非必要，不然我当然不会乱用，你自己考虑吧。」<br />
翔：「嗯…」<br />
我：「想好了快跟我说，楼上还有一头海陆士官犬在等我。」<br />
翔：「还…还有?主人还有其他奴…」<br />
我：「还在诱捕中。」<br />
翔：「好…就照主人说的做。」<br />
我：「穿上衣服起来吧。」<br />
翔：「那处罚?」<br />
我：「不是现在，别担心，拍完后我会让你有苦头吃。」<br />
翔：「是，主人，请您严厉责罚。」<br />
? ? 当天晚上我偷偷把纬翔偷渡进了家里，我在房间架起摄影机然后把他反铐，然后帮他手淫，当然影片里出现的要是纬翔享受的表情，还有我的手和他的大屌。纬翔的大屌早就一柱擎天等待着被解放，兴奋的他马眼流出了许多淫水不满在他整个通红的龟头上，所以我用食指轻轻的搓磨着他敏感的龟头，纬翔咬着毛巾痛苦地扭动，而下体则是一次又一次高潮挺立抽搐。玩了一下他的狗屌后，我开始帮他做活塞运动，刚刚被挑逗了这么久，基本上纬翔已经达到某种高潮，但还不至于射出，他的下体已经是硬道不能再硬了。只要从他的表情中看出了一点要射出的样子，我就会停下来然后时而搓揉他的乳头或是轻轻用指甲抠狗屌上的冠状沟，被反铐着的纬翔也只能任我玩弄，嘴里咬着毛巾的他连起求主人准许射精都没办法，只能露出痛苦的表情挣扎着。纬翔已经流了一身的汗水，这样被我挑逗也有了一段时间，终于在我持续的活塞运动下他那根通红硬直的狗屌喷射出了一股又一股热腾腾的的精液，他的菁华散布在他的胸腹肌上，当然还有我的脸上所以我可以感受的道他身体的温度。最后我在一次向他确定不后悔，最后我把这段影片还有刚刚拍的一些照片烧成光碟锁在我的柜子里，现在这个大男孩已经彻底是我的奴隶了，只要他不从这些东西会让他身败名裂。<br />
我：「刚刚爽吗?」<br />
翔：「还是让主人取精爽，自己打都没那么HIGH过，主人你看公狗的性能力很强吧，我在我们班是数一数二的喔，刚刚还喷到你脸上哩。」<br />
我：「表现还不错，应该把你卖去当鸭，让那些老女人玩玩，还是给广大的0号们爽。」<br />
翔：「哈哈，主人我有信心帮你赚很多钱。」<br />
我：「你继续想吧你，改天要出体力出精力的时候多的是，你要提不起劲来就等着挨打吧你。」<br />
翔：「是，主人，公狗一定会尽力表现。欸，不过那个影片…可不可以…」<br />
我：「怎么?想反悔啦?」<br />
翔：「不…不是啦，只是不要流出去…」<br />
我：「那就要看你的表现了，你只要记得你的生杀大权在我手上，既然已经是我管训的狗奴了我当然对你有绝对的权力。」<br />
翔：「是，主人，公狗会好好表现的。」<br />
我：「别忘了军犬的守则。」<br />
翔：「绝对服从主人命令，完全接受主人惩罚」<br />
我：「你要记住，这已经不是你随便喊喊就可以了，以后我会让你深刻体会这句话的意义。」<br />
翔：「是，遵命，主人。」<br />
我：「好了，走吧，快点回家，不然明天爬不起来回学校，会挨骂的。」<br />
翔：「主…主人…可以睡在你家吗?」<br />
我：「你…你在想什么，当然不行啊，我爸妈都在，明天要是让他们发现家里多一个人，我会被扒皮你会被宪兵抓走。」<br />
翔：「公狗会很安静不会乱吠，而且会乖乖的睡在主人的床脚，明天很早就离开，不会有人发现的啦!」<br />
我：「不行!!你给我快回家吧!!」<br />
翔：「汪汪!!拜托~汪汪」<br />
我：「你给我闭嘴!!你真的想把我爸妈吵醒吗!!」(超紧张)<br />
翔：「真的不行喔?」<br />
我：「不!!行!!」<br />
翔：「汪唔…」<br />
我：「少来这套，再不滚我真的会叫宪兵来抓你。」<br />
翔：「是，我真的走了喔。」<br />
我：「快走，我明天早上是九点的课，你别害死我。」<br />
翔：「那走了，掰。」<br />
我：「欸，等等，把衣服撩起来。」<br />
翔：「怎么了?」<br />
我：「叫你做就做。」<br />
翔：「这样?」<br />
? ? 纬翔撩起了他的T-shirt露出结实的六块腹肌，我从口袋掏出刚刚顺手从出屉拿的两个蝴蝶夹，我示意要他再将衣服撩高一点露出胸肌，纬翔很干脆的又脱掉上衣，还顽皮的展示一下他的肌肉给我看。没等他炫耀玩他的肌肉，我捏住他黝黑的乳头夹上蝴蝶夹，很迅速地将两个夹子都夹上了他的两颗乳头，瞬间的疼痛让纬翔这下可笑不出来了。<br />
我：「衣服穿上，慢跑回家，到家后拍一张照传给我，让我确认这小东西跟你到家了。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「记得用跑的，这小东西会好好折磨你这条大公狗。」<br />
翔：「是，公狗会忍耐。」<br />
??纬翔最后离开前我要他一个礼拜后的四天连假来我家，对于他之前反抗主人的行为我会安排刑罚，然后我对他再三嘱咐这一个礼拜不准手淫，然后每天晚上都要打电话回报当日勃起次数。既然已经彻底拥有了这头野兽，我打算好好让他为主人出卖劳力和身体，这样才真正像一头被驯服的野兽，就算不情愿也要乖乖服从，表现好没有赏但表现不好就会被狠狠的处罚一顿。<br />
Chapitre 10 [军犬服刑-上]</p>
<p>? ? 这三天的连假因为我爸妈和舅舅一家出国玩，假期结束前它们不会回来，因此我特地安排了纬翔来家里受刑，因为他反抗主人的犯行重大，要好好规范纬翔这种行为。既然被训练成了军犬有了军阶，受罚也是要接受最严格的处罚，何况纬翔犯下的是军犬的大忌，也就是反抗和不服从主人。一头军犬的调训是相当严格、没有人性的，军犬若未能完成主人交办的任务就要受罚，何况是像纬翔那样反抗主人必定会被严惩。再来主人无论用什么理由处罚军犬都是合理的训练，军犬要做的只有接受处罚表示自己服从，所以这也就是为什么军犬要不断操练体能和肌肉，为的是要有强健的身体捱过各种折磨。<br />
? ? 我加基本上是偏郊区的透天三层楼，前面还有一块空地有围墙围着接着才是大门，这块不小的水泥地可以让这头精力充沛的壮公狗充分发挥他的精力。他能有这么好的体能都要感谢国防部诈骗人才中心(*无意冒犯，纯属个人观感)把他从高中就抓入军校操练，当然还有长年都和雄性动物关在一起，性欲和性冲动才会没有地方解放，主人我也才会有机会捕获这头军犬。而这次受刑的重头戏是我们家达达和他的家，达达是我爸养的一只德国狼犬(家父特爱大型狗，尤其是狼犬、秋田、洛威那)，他的家就是一个不锈钢的大狗笼，放在墙角的铁皮遮雨棚下。为了要让军犬受刑主人我还要好好的跟我们家达哥商量一下(他是我爸罩的我当然不敢对他太差)，我不但要出借他的家充当纬翔这次服刑的牢房，还要聘请我家达哥担任训戒官替我管训这头不服命令的军犬。昨天我就已经花了一些时间清洗了狗笼，也重新配置了给被关押在里面的「犯犬」所使用的食用铁制器皿，而达哥则被我请到笼外暂居。<br />
? ? 到了约中午十点半纬翔就打了电话给我说到我家门口了，我家离捷运站有点距离所以他在太阳底下也走了一段路，我看到他时胸口前面已经湿了一个V字形。高雄的夏天还不到正午就热的跟什么鬼一样，大太阳在外面光用走的都会想昏倒，但我没有骑车去在纬翔，因为他今天是来受刑的，一头犯错要来报到服刑的犯犬怎么能让他有车坐。不知倒是守规矩还是太热了，纬翔一进屋就很自动的把衣服裤子都脱掉，接着一丝不挂的跪了下来，他的大狗屌也懒洋洋的垂在双腿之间晃动。<br />
翔：「军犬萧纬翔向主人报到!!」<br />
我：「你知道今天是来干嘛的吧?」<br />
翔：「是，主人。军犬今天是来受刑，接受主人最严厉的惩罚。」<br />
我：「在受刑之前我要好好的审问你。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「跪下把双手抬高，我要把你绑好。」<br />
翔：「是。」<br />
我：「还有把你大腿张开，我要看到你的大狗屌，现在我要你把你的狗屌挺起来，我要绑你的狗睪丸。」<br />
翔：「可是…主人我的手被…」<br />
我：「你不是性能力很强，连勃起都要手帮忙?」<br />
翔：「是，主人，公狗可以自己勃起。」<br />
? ? 纬翔听到我这么说满脸通红，看得出来他很努力想在最短的时间内让他的大屌又硬又挺，而对他这种性兽这不是什么难事，没多久他的17公分大屌又硬又直的挺了起来还流了几滴淫水，大腿间两颗硕果清楚可见。我将铁炼的一端缠在往二楼楼梯的扶手上让另一端垂下来，然后将纬翔的双手抬高用铁炼绑住，因为是犯错所以我要让纬翔跪着受审，为了怕等一下刑求取供他会站起来反抗我将他的两颗卵蛋用鞋带绑着，鞋带的另一头绑在相当重的灰色石砖上面(园艺用中间会有缝隙的那种砖头)。现在纬翔呈现的姿势是双膝下跪大腿张开直立，双手被铁炼吊着，绑着两颗睪丸和砖头的鞋带距离非常短，所以只要他想站起来就会睪丸就会被拉扯感到疼痛，纬翔可以说是彻底的被固定住了。纬翔双手被吊起露出浓密的腋毛，胸侧和腹侧的肌肉和肋骨也一览无遗，黝黑的胸膛上除了诱人的乳头外还有几滴汗水，纬翔的大屌现在也因为兴奋所以向高射炮一样高傲英挺。知道自己做为一条军犬要随时保持阳刚威武的样子，即便要受刑讯纬翔知道自己也要挺起胸膛接受各种折磨，否则就会主人就会以耐力不足为由在之后给予更残酷的训练。我轻轻的抚摸着纬翔全身上下的肌肉，但无论我怎么挑逗他不为所动双眼直视前方，为有那不老实的下体抬高在抬高，刑讯审问开始前我拾起鞭子往纬翔腹侧的肌肉上「啪、啪、啪 !」抽了三鞭做为整个拷问的开始。<br />
我：「不错吗，之前的训练很有效，果然让你成了一头能吃苦的汉子，吭都没吭一声。现在开始主人要追究你的罪行，你最好照实回答。」<br />
翔：「是，公狗明白。」<br />
我：「在肉体承受最大痛楚的时候往往才会是最直接坦白的时候，为了要确认你的口供是否属实，所以还是要对你用刑。」<br />
翔：「是，主人，公狗捱的住痛。」<br />
我：「那就好，果然是条军犬，连受审都不失阳刚味。」<br />
翔：「主人请尽管审讯。」<br />
我：「说说你为什么受刑?」<br />
翔：「因为军犬不服从主人命令。」<br />
我：「说说你是为什么反抗主人对你的调教。」<br />
翔：「军犬…因为军犬的狗屌想要…想要勃起，但是被主人用CB锁着，早上勃起时很痛…所以才…」<br />
我：「因为想勃起反抗主人?」<br />
翔：「是，因为真的很痛苦。」<br />
我：「做为一条军犬这点苦吃不下去，你的训练有待加强。但是我认为你应该早从戴上CB的时候就已经想反抗主人了，是不是?」<br />
翔：「不…不是…公狗不敢，公狗归主人所有，下体让主人锁上CB管训是应该的，怎么敢反抗。」<br />
我：「我不相信，看你戴上CB时就不甘不愿，那时一定就有想过要反抗主人叛逃，不用点刑你不会吐实。」<br />
翔：「请主人相信公狗。」<br />
我：「是不是实话看你挨点痛之后和现在回答一不一样就知道了，如果回答一致就代表你说的是实话。」<br />
翔：「是，请主人用刑证明公狗没有说谎。」<br />
? ? 我将准备好的一排黑色蝴蝶夹拿了出来，看到了这东西纬翔眉头微微皱了一下，因为这东西夹上去比一般的晒衣夹痛得多(提醒各位主人，使用这个东西一定要小心，不可以夹太久否则会影响血液循环)，他大概没想到我会拿出这东西对付他。用这种东西当刑具敏感的乳头一定是首当其冲，我将两个蝴蝶夹分别夹在两颗乳头上，这时纬翔的下体又再一次的硬挺到最高点。接着我开始沿着的胸肌的轮廓一个一个夹在他的肌肉上，整排夹子延伸到了腋下附近，除了乳头外近腋下部份的肌肉也相当敏感，当我把夹子上到那边的时候纬翔也忍不住发出了呻吟。<br />
我：「怎么样，痛吗?」<br />
翔：「是，主人，但公狗可以忍耐。」<br />
我：「快说实话，你到底是不是一开始就想反抗?」<br />
翔：「不，绝对不是，公狗不敢反抗，是因为太痛了才…」<br />
? ? 讯问过程中我不断摆弄那一排夹子，我的首弄的它们喀喀作响，痛苦让纬翔不断抬头面朝天表情狰狞，但他还是坚决否认他预谋想反抗。早预料到他会否认，所以我使出了更狠的招数，我拉着夹在纬翔乳头上的夹子上下甩动，其它的夹子自然也跟着晃动。纬翔忍受着乳头被拉扯的痛还有胸肌上每一块肉被夹子咬住的痛，我越扯越大力这个大男孩终于发出了野兽的哀嚎，纬翔低沉的嘶吼出他的痛苦，但却一句话也没说。<br />
我：「想当硬汉啊，不想让你的乳头再挨痛就老实说，看看的这英挺的胸肌被夹坏怎么办。」<br />
翔：「呼…呼…主…主人，公狗绝对没有预谋，真的…真的只是刚锁CB不习惯。」<br />
我：「Wrong answer!」<br />
翔：「啊啊啊!!主人!!啊!!」<br />
我：「还不承认你这头不服的军犬早就想犯抗主人了。」<br />
翔：「啊啊!!公狗不敢…」<br />
我：「看来畜牲要用重刑才会说实话。」<br />
翔：「主…主人…不要…公狗说的是实话。」<br />
? ? 刑求的目的就是要获取我想要的口供，主人在意的并不是军犬是否有说实话，只是单单想给他受点折磨。军犬纬翔也知道主人只是单单想要听他的哀嚎看他痛苦的表情，自己要是捱不过接下来还会有更多的责罚，即便是清白的，但是做为一条军犬就算主人施以极刑取供也要乖乖忍受。<br />
? ? 虽然我扯着他乳头上的夹子让齐他的夹子剧烈地上下摇晃多次，可却没有一个夹子掉下来，每一个蝴蝶夹都紧紧咬住纬翔的肌肉给他制造最大的痛楚。我拿起放在椅子上的细皮带开始往纬翔身上抽打，每一鞭都扎实的抽在他的背脊上，他每一次因为疼痛而挣扎就会带动夹在他胸肌上的夹子带来更大的痛苦，因此纬翔也忍不住一又一次发出野兽般的嘶吼。<br />
我：「怎么样?你到底要不要承认你早有预谋想反抗?」<br />
翔：「主…主人…公狗…狗绝对没有想要反抗主人。」<br />
我：「看来要继续用刑了。」<br />
翔：「主人…公狗…真的…真的只是一时冲动，因为屌大性欲强才会…」<br />
我：「屌大性欲强所以被锁上才更会想反抗。」<br />
翔：「不…不是…」<br />
? ? 被当成长鞭的皮带开始抽在纬翔的胸肌上划过他块块纷名的六块腹肌，一个个的蝴蝶夹也被打落下来，瞬间的疼痛让纬翔失控地发出阵阵吼叫声。但在他厚实的胸肌上仍还有为数不少的蝴蝶夹顽强地咬着纬翔的肌肉吊在那，因为被皮带打到所以每个夹子上的肌肉受力面积缩小所以纬翔就更加痛苦，我只要轻轻的触摸纬翔的肌肉就可造成他极大的痛苦。<br />
我：「到底是不是早就预谋反抗?」<br />
翔：「不…不是…主人，真的不是，拜托不要再…」<br />
我：「还是不承认…好吧…」<br />
翔：「拜托…真的没有…」<br />
我：「那我就只好慢慢折磨你啰。」<br />
? ?「啪、啪、啪」我一鞭一鞭瞄准他身上残余的蝴蝶夹，夹子一个一个的掉下来，掉下来的瞬间扯的纬翔疼痛不已。每一鞭都让纬翔痛彻心扉，但他除了痛苦的哀嚎迎接每一次痛苦外什么也不能做，纬翔也不像一开始要受刑时那般沉稳英勇，现在的他不断的挣扎想躲开我的鞭子。他现在满身是汗而且身上布满了一道道红红的鞭痕，鞭痕交错在他精实的胸腹肌和宽后的背上，纬翔在瘦了这么多折磨后体力也消耗了差不多了，他已经不能再挺起胸膛直起腰杆挨主人了每一鞭。纬翔也数度因为痛苦剧烈挣扎想起身，但每一次他他想要起身无奈被绑住的睪丸连着石砖，只要一起身他的下体就会因为拉扯传来阵阵剧痛逼得他不得不继续跪着。在挨了几十鞭后纬翔身上的蝴蝶夹也掉光了，纬翔虽然已经伤痕累累甚至渗出了一些血丝，但他还是没有轻易认罪。<br />
我：「果然是头军犬，这种酷刑也捱的过，体质果然优秀，但我要看你能撑道甚么时候。」<br />
翔：「主人…主人已经对公狗严刑拷打，公狗没有欺骗主人，求您不要再…」<br />
? ? 当纬翔苦苦哀求的时候我也同时要准备下一道让他享用的好菜，我点着了蜡烛，上一次滴蜡的酷刑早就让这条公狗永生难忘那种痛楚。我在度拾起了掉在地上的蝴蝶夹，慢慢的接近纬翔，他看着刚刚折磨他的刑具不断哀求我放过他，但这次我只给他的两个乳头上乳夹。<br />
翔：「主人…拜托可以…可以不要上用那个夹子再折磨公狗了…」<br />
我：「放心，这次只给你上两个乳夹。」<br />
翔：「啊…啊…拜托…」<br />
我：「不要再挣扎了，再动吃苦的是你，别忘了你的睪丸被绑着。」<br />
? ? 我拿起了桌上点好的蜡烛，我让蜡油一滴滴的流下，我特别从纬翔敏感的腋下两边胸侧开始滴，滚烫的蜡油侵入这个敏感带除了带给受刑的军犬挣扎和哀嚎还有更多的快感，纬翔的下体在我每一次用刑时都不断的更加硬挺勃起。我甚至故意让烛火去烧纬翔浓密的腋毛，火烧的刺痛感让他不断挣扎，但又因为拉扯睪丸使他发出痛苦的怒吼。<br />
翔：「啊啊!!主人…不要!!」<br />
我：「呵呵~原来你的敏感带在这啊。」<br />
翔：「求…不要再…」<br />
我：「那就快说实话吧，对军犬用刑可是没有限度的喔，像你们这种野兽耐力好，可以玩的花样可多了。」<br />
翔：「主人…公狗真的没有一点想违抗的意思，以后也不会有，那时真的只是冲动。」<br />
我：「是…你也是因为对主人忠心才会甘愿在这里受酷刑拷问。好，你只要捱过剩下的拷问我就相信你。」<br />
翔：「还…还有拷问…」<br />
我：「真金不怕火炼，看你能不能撑到最后。」<br />
? ? 语毕，我立刻将蜡烛直接移到夹着纬翔乳头的蝴蝶夹下烧，这是个残酷的刑罚，我也很怕会真的烧到纬翔，好在只有几根长在乳晕上的毛被烧掉。虽然没有直接烧到皮肤，但是透过铁制的夹子导热也让纬翔如同火烧般痛苦，每当我的蜡烛要接近他的乳头时他就不断挣扎哀嚎，但就是不认罪。<br />
我：「看来是真的，捱了那么多拷虐还可以不认罪，看来你真的只是一时冲动，好吧我知道了。」<br />
翔：「谢…谢…谢主人」<br />
我：「不用谢我，这只是审讯的拷问，你一时冲动后的犯行还是要受罚。」<br />
翔：「是…主人…公狗甘愿受刑。」<br />
我：「还有，你知道吗一个主人看着自己养的军犬受尽折磨，还要表现出忠心耿耿的样子，那种坚忍痛苦的表情真的是一种享受。」<br />
翔：「谢谢主人，只要能表现公狗对主人的忠诚，怎么样拷问，公狗都能捱的住。」<br />
我：「那以后我固定邀请几条军犬和他们的主人相互拷问，哪一条狗能撑最久不泄漏自己主人的秘密就是冠军，到时你可得好好表现你对我的忠诚。」<br />
翔：「主…主人这…是。」<br />
我：「听到军犬为自己哀嚎是一个主人最棒的享受，呵呵你们这些畜牲长那么壮活该受点皮肉痛，谁能想到一头军犬受那么多的军事训练、体能操练然后熬过酷刑，你受的折磨到头来只是主人的娱乐表演。」<br />
翔：「公狗是主人养的军犬，对主人忠诚，甘愿…甘愿受各种折磨…」<br />
我：「忠犬纬翔，但忠犬犯了错还是得受罚。」<br />
翔：「是…」<br />
? ? 把纬翔羞辱了一番后我才将吊着他双手的铁炼解开，然后用打开绑着他睪丸的绳子，但经过一番拷问的洗礼他的双膝红肿无法跪立起来，所以解开束缚后整个人就瘫软趴在地上。我带着戏谑的眼神看着这条军犬，然后我拿起了藤条轻轻抽了他几下，纬翔这下才勉强地像狗一样跪爬在我脚后到外面的院子。<br />
我：「军犬报上姓名和基本资料。」<br />
翔：「是，军犬萧纬翔，公犬，犬龄十九，身高176公分体重65公斤，狗屌未勃起长度15公分，勃起长度17公分。」<br />
我：「现在双手抱头大腿张开蹲下，等候主人宣判你的罪刑和惩罚。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「军犬萧纬翔，在经过严刑拷问后主人确定其反抗行为并非预谋，而是因为野性未驯尚不习惯所致，因此并未从重量刑。但是军犬反抗主人是事实，做为一头军犬不服管教、反抗主人是大罪，所以仍然应该受到惩处以让军犬铭记在心不敢再犯，服刑期间与刑期满后都会严格管制军犬的生殖器以及性欲，或是藉由更多的体能训练和劳动帮助军犬适应。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「因为现在军犬已经被定罪，在服刑期间暂除你的军阶，主人问话时你须自称「犯犬」表示自己地位低下，懂吗。」<br />
翔：「是，主人，犯犬明白。」<br />
我：「萧纬翔，记住从现在起你的身分是犯犬一条，服刑期间为72小时，除了劳动训练、体能操演和受刑以外皆须关押狗笼反省思过。」<br />
翔：「是，犯犬明白。」<br />
我：「另外为预防犯犬反抗以及逃亡，犯犬必须戴上手铐、脚镣、口枷，关押狗笼时亦不得解开还须再栓上狗炼，生殖器必须锁上CB控制性欲，除受刑需要否则不得解开。」<br />
翔：「是。」<br />
我：「最后，那边那个狗笼就是你接下来要被关押的地方，旁边那只狼狗是达哥是负责协助我管训你，他也是你的长官，从现在起你的地位是最低下的。」<br />
翔：「是，公狗现在是最低下的犯犬，请主人和长官严格管束。」<br />
我：「很好，现在爬到桌上，像狗一样站好，大腿张开我要检查身体。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 虽然因为刚刚纬翔因为拷问时跪太久膝盖微微受了点伤，但他还是身手俐落得爬上了爬上了大石桌，下体早还是一样高高翘起，我真担心待会儿要怎么给他所上CB。虽然现在已经被降为地为低下的「犯犬」，但纬翔还是保持着军犬应有的体态，大腿张开露出下体和垂下的睪丸，抬头眼睛专注地直视前方。我简单的摸了摸他的二头肌、胸肌、腹肌还有乳头，接着我戴上了塑胶手套，然后开始试着扳开纬翔紧致的肛门。<br />
翔：「主…主人…主人，犯犬是公狗，只出体力和精液的。」<br />
我：「为了怕被关押的公狗随意大小便，关押期间一律要上肛塞。」<br />
翔：「主…主人…不要给犯犬上那个，犯犬绝对会依规定大小便，不会弄脏狗笼，求主人不要给公狗上肛塞。」<br />
我：「呵…瞧你怕得勒。放心，我知道你是公的，只干人不给干，主人不会让你做母狗的上肛塞，但是总要检查里面有没有放危险物品，这是必要程序。」<br />
翔：「是…」<br />
我：「等等还得给你量肛温，畜生就是那么麻烦，连体温都要从肛门来。」<br />
翔：「要…量肛温…?」<br />
我：「对，兽医不都这样检查狗的吗。」<br />
翔：「是…是的。」<br />
? ? 我的手慢慢掰开纬翔的后庭肉，我拿着铁制的长摄子探近他的肛门里钻呀钻，而纬翔的表情相当痛苦但他还是强忍着不发出声音，不过下体是诚实的，这头未被侵犯的1号公狗下体爽的都流出了淫水。玩弄了他一下后我拿出了体温计，一根长长的玻璃体温计就这样直直插入纬翔的肛门，体温计直直一路顶到底，初体验的纬翔也忍不住低吼了一下。<br />
我：「夹紧，不准掉出来。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 在我的命令下纬翔可是一动也不敢动，约莫过了十分钟我才深手慢慢地将体温计抽出来，体温计离开肛门的一瞬间纬翔才深深呼出了一个口气，我拍拍纬翔的屁股又摸摸他的头当作鼓励。<br />
我：「好了下来，该给你上镣铐了。」<br />
翔：「是，主人，犯犬请主人上铐管控。」<br />
我：「起来站好还有想办法让你那大狗屌变小，挺那么高等一下怎么锁CB。」<br />
翔：「可是…软不下来，公狗一直想硬。」<br />
我：「软不下来?你还真的以为你是种马?」<br />
翔：「公狗…这个礼拜都有服从主人的命令，忍了一个礼拜都没有射精，现在在主人面前就一直想硬。」<br />
我：「看到我这么兴奋啊，看来真的是我养的狗。」<br />
翔：「公狗甘愿挨主人的打，让主人严格的管训，只要想到主人就会很硬，所以…主人…」<br />
我：「怎么样?」<br />
翔：「可以…公狗…公狗…可以让公狗射出再锁吗…?公狗忍很久了…」<br />
我：「先给我灌迷药，现在还想要射。你听好我给你五分钟，自己想办法把你的狗屌放进CB里，否则等一下就是我用鞭子抽你的睪丸让狗屌软下来，还不动作。」<br />
翔：「是，主人…真的不能吗…?」<br />
我：「你讨打啊。」<br />
翔：「是，不敢。」<br />
? ? 我手拿的鞭子在纬翔面前晃呀晃，只见纬翔张开大腿用力盯着自己的巨跟猛看，好像是想用念力缩小它一样，他努力的样子真的相当羞辱，但也很好笑。最后纬翔的屌终于软了下来，没等他自己将生殖器放入CB里，我一把抓起他的大屌立刻放进去，然后才「喀擦」一声把残酷得把锁头锁上，剥夺了这头雄兽展现雄风的权力。接着就是锁上手铐和脚镣还有狗炼，然后我最后将口枷也放入了他的嘴里绑好，然后牵着狗炼牵着这头犯犬将他押入狗笼。当笼门打开时纬翔犹豫了一下，因为就算我清洗过了里面还是有一股狗臭味，但做为一条最低下的犯犬他只能被关押在这种骯脏的地方。所以当纬翔没有立刻爬进去时，我可是很狠的踢了他一脚，这时这头犯犬也才明白自己低下的身分爬进狗笼里，我关上笼门锁上大锁，然后又将栓在他脖子上的铁炼拉出来扣在狗笼旁的墙上。就这样一个正值青春年华的男孩，本来应该意气风发的在球场上挥洒热汗，或是骑上他的档车让女孩搂着结实的腰去环岛。但纬翔现在却成了一头被剥夺自由的野兽关押在铁笼里，更羞辱的是连被关押着，身体的自由也被夺走，纬翔身上的镣铐和束缚无疑只是想要让他在关押过程中造成他更多的不便和痛苦。纬翔现在只要有任何动作身上的镣铐就会和铁笼碰撞发出嘈杂的声音，现在的他无力地趴在铁笼里因为戴着口枷口水一滴滴流下来，现在的他像极了一头无精打采的公狗，更羞辱的是他只能眼睁睁看着狼狗达哥自由地在院子里蹓达，而自己却连伸个懒腰都有困难。<br />
我：「犯犬，待在里面好好反省，早晚各会给你喂食和出来排泄，达哥会好好看管你不要想逃跑。把握时间好好休息，放你出笼的时后就是你受罚、挨打的时候，这会很耗体力，所以好好休息吧。」<br />
翔：「唔…唔…。」<br />
我：「好了安静，给你戴口枷还想乱叫，看你口水流满地，像不像条大狗啊你。」<br />
翔：「…」<br />
? ? 稍稍羞辱了纬翔后我就转头离开了，进屋前还不忘叮咛我家达哥好好看管犯犬纬翔(这当然不可能，达达可是一出来就玩疯的狗)，这样只是要让纬翔知道自己连狗都不如。<br />
Chapitre 11 [军犬服刑-下]</p>
<p>? ? 刚刚经过一轮拷问不只犯犬累连一早就开始准备的我也累了，所以也躺在客厅沙发上开了冷气就睡了，也不知睡了多久电话响了把我吵醒了，是住在附近的表嫂打来的。<br />
我：「喂~请问找谁。」(明明刚睡觉还故做镇定)<br />
嫂：「啊弟，你在睡觉喔，不好意思把你吵醒。」<br />
我：「没…没有啦。」<br />
嫂：「等一下任任要寄在你们家喔，我和哥哥等一下要出门，你会在家吗?」<br />
我：「会啊，可是只有我一个人在家耶，妈妈他们都不在耶。」(现在根本想要用力拒绝，开玩笑家里关了头人型犬，这太危险了)<br />
嫂：「是喔，没关系，你只要不要让任任乱跑就好了，他都吃饱了，等一下过去就让他睡觉。」(我亲爱的小侄子虽然两岁而已现在已经很会乱跑乱跳了)<br />
我：「喔…那几点要过来，我要先去买饭回来。」<br />
嫂：「我七点出门，你先去买饭，要过去前我会打电话给你。」<br />
我：「好。」(还是只能无奈的接受这小鬼来我家，如果只是让他睡觉应该不会造成太大的问题)<br />
? ? 小侄子今年两岁还不是很会说话，现在还处于牙牙学语的状态，不过做为一个toddler他真的很会乱跑了。这个年纪表达能力不足我倒还不担心他看到纬翔会乱讲什么，毕尽这个年纪都还是处于很愚蠢的状态，所以我也就没有再拒绝了。挂上电话我就换了衣服出门买饭去，我走到院子的时候纬翔并没有睡着，可能是睡在笼子里的铁条底盘上不太适应，我一出来他就机警的抬起头来看。<br />
我：「达达，要看管好犯犬喔，我去买饭，不准跟来…进去，乖，这样才给你买鸡腿。犯犬，我不在你要听从长官达哥的管训，别想逃跑，否则有你受的。」<br />
翔：「唔…」<br />
? ? 因为纬翔被关押在家里我还是有点担心所以我很快的就回家了，我买了两个鸡腿便当还有一杯四季春就回家了，一回到家就接到表嫂的电话说出门了。我很快的把便当里的菜啊饭啊全都到在犯犬的铁碗里，饭菜和油汁全都和在一起我还刻意将花椰菜挑的只留下菜根，最后到了点柴鱼汤进去调味，这样看起来就像是不要的剩菜剩饭。犯错的军犬只能食用主人不要的厨余，为了要让纬翔更深切地感到羞辱我把那碗饭放在电风扇钱吹凉。在等纬翔的饭凉掉的同时电话又响了，表嫂说他车停在巷口要我去接小侄子，我只好又急急忙忙的跑出去把小麻烦带过来。我把他抱进客厅后我也开始吃我的便当配电视，任任则是自己在玩他自己带来的乐高玩具，他真的笨笨的都两岁了话还不太会讲，我妈说我一岁半就呱呱叫超级多话的。也就是因为这样我也想大胆的玩一下纬翔，所以我就拉着一旁玩的任任一起拿着凉掉的「剩菜剩饭」一起到外面去，我先把饭放在一边然后带着任任去看笼子里的纬翔。<br />
我：「你看这是狗狗，因为他犯错了要被处罚所以被关起来。」<br />
任：「关起来。」<br />
我：「对，狗狗被关起来了。」<br />
任：「狗狗…狗狗…狗…关起来。」<br />
我：「对，狗狗做错事被处罚关起来。」<br />
翔：「唔…。」<br />
? ? 纬翔起初看到我带了个小孩子来还很紧张得爬了起来，看到是个连话都不会说的小孩他才放心趴下来，但这时他却羞赧地刻意别过头去，因为他做为一个健硕的十九岁男孩却一丝不挂被关在笼子里还要被一个小孩像动物一样观看。我拿了藤条戳了纬翔一下要让他转过来，但是纬翔仍然自顾自的背对着我，这下我也火了用藤条伸进铁笼里抽了他两下。<br />
我：「就你转过来不会啊，怕人家看啊，别忘了你是条狗，在我们的眼里你只是畜生，现在还是犯了错的犯犬。」<br />
翔：「唔…。」<br />
? ? 被我骂完纬翔才不甘愿的转过来，张开大腿屈膝坐在铁笼靠墙的一角，这时我抓着任任的小手拿着藤条去戳弄纬翔打腿间的睪丸。纬翔被我突如其来的举动吓到了，他立刻要夹紧大腿转身，见状我立刻顺手抽了几鞭在他大腿内侧，这时他才乖乖保持大腿张开让我们玩弄他的睪丸。虽然纬翔被戴上口枷不能说话，但从他闪躲的动作和眼神可以知道他很不喜欢这样的感觉，可偏偏任任这下子玩出兴趣了，我没抓他的手而是他自己拿着藤条猛戳，一下戳到纬翔的睪丸一下是腹肌、胸肌，而纬翔只能无奈的任由一个小孩玩弄自己的身体。<br />
我：「来你看，要戳这里，这里才对。」<br />
? ? 看任任玩出了兴趣，我现在又抓起他的小手教他将准心瞄准了纬翔的睪丸，纬翔在我的命令下不敢闪躲，但只是满脸通红的张开大腿任人玩虐他的睪丸，当藤条猛力进攻他的卵蛋时他也忍不住发出痛苦的呻吟。这时我留下任任进屋拿了一改装过的电蚊拍，通电的铁丝网外曝，我拿到了纬翔面前通电，上面还残留了一只蚊子，不时发出了啪啪啪的声音，还有烧焦味。这可怕的刑具让纬翔这条能耐苦、能挨刑罚的汉子也紧张的缩回笼中的一角。<br />
我：「任任过去旁边，你看喔，我要处罚狗狗。」<br />
任：「处罚狗狗…处罚…。」<br />
我：「犯犬还不过来受罚。」<br />
? ? 虽然我大声地下达了命令，纬翔仍紧缩在笼中的一角，这时我只好扯着狗炼硬是把他拉了过来，纬翔双手紧抓着连着项圈的铁炼拼命抵抗，戴着口枷的他还不时发出「呜呜…呜呜…」的声音。我一手扯着铁炼，一手将「特制」电蚊拍伸进笼子里，这可怕的刑具每一次碰到纬翔的身躯都让会让他奋力一缩。主人和犯犬就这样不断地玩着这场拉距战，纬翔叫也叫不出声身上又被上了手铐脚镣，被关在狗笼里不能站立，大男孩使不上力抗拒就只能恶狠狠地瞪着主人和我手上的那根折磨他的刑具。然而他眼神中那股不服却激起我更想要让他服从的好胜心，这条公狗越是愤怒我就越要驯服他，所以纬翔的挣扎和反抗只是带给他更大的痛苦，他也只能硬扯着拴在他脖子上的铁炼做无力的反抗。拉拉扯扯我也累了，就算纬翔被枷具限制住，他毕尽是受过训练的军人力气还是比我大得多，于是我也就停了下来，剩下任任继续拿着藤条戳弄他疲惫的身体。<br />
我：「看我小侄子有训练军犬的天份，你最好乖乖待着让这个小主人调教你，敢闪躲你就完蛋了，我去把吃剩的厨余拿过来那就是你的晚餐。」<br />
? ? 我把刚刚都放凉的那碗「剩菜剩饭」和原本便当里附的烤鸡腿拿了过来，这时达达双眼紧盯着鸡腿看，当然从中午就没吃饭开始被拷问的纬翔现在早就饿到不行，纬翔也在笼里爬了起来眼神锁定在鸡腿上，就算任任还是拿着藤条在戳他的狗睪丸他也不在意。但是依阶级的高低鸡腿里所当然的是给达达了，所以我走到达达面前把鸡腿递给牠，鸡腿立刻被撕成碎片，看到这样纬翔难掩失望，他现在真的是连狗都不如。<br />
我：「你还以为你能够吃鸡腿，犯犬只能吃厨余，过来给你解开口枷，口水流的满地。」<br />
? ? 我给纬翔打开了口枷，他好不容易可以放松脸部的肌肉，接着我就把那碗装满饭、菜、油水还有几丁肉丝的厨余放进狗笼里，不知道的人还真的会以为那是吃剩的厨余。<br />
我：「吃吧，你今天就吃这个，表现好明天我会把吃剩的骨头留给你。」<br />
翔：「这个…。」<br />
纬翔爬上前凑近闻了一下，露出了一脸为难的表情，但是他还是勉强将头埋到碗里吃了几口。但是凉掉的饭菜本来就不好吃，何况他以为这个真的是厨余，所以才含糊吃了几口他就没再碰了。<br />
我：「你这是干嘛，不吃。」<br />
翔：「嗯…凉掉了。」<br />
我：「剩菜剩饭本来就是凉掉的，难道这种给你这种犯犬吃的厨余还要我放到锅子里热过，那太不卫生了。既然你不吃，那你就饿肚子，做一条狗不会学吃主人的剩菜剩饭，那就等着饿肚子。」<br />
翔：「主人…不是…。」<br />
我：「头过来，不吃饭口枷就戴回去。」<br />
翔：「主人…那个…。」<br />
我：「你讨打吗，头还不伸过来啊。」<br />
? ? 纬翔不甘愿的把头伸了过来让我在一次给他锁上口枷，为了表示我的不悦我也用力的一把抓住他的头发将头扯过来，然后粗鲁地将口枷塞进他嘴里，然后用力地关上了笼门并上锁。纬翔现在只能无奈地看着笼外的达达开心地啃着骨头，更惨的是还要让一个两岁的小孩看着自己一丝不挂的身体，身体不时还要忍受他突如其来的戳弄，但我可乐的开心，因为一来可以好好羞辱这个大男孩，二来我不用一直追这个小鬼跑。<br />
? ? 大约十点不到我表嫂就把这个小鬼接回去了，他还一直天真的跟他妈说狗狗被关起来，真是吓死我了，还好他不太会说话。小鬼送走了，接着也就到了大人的时间，既然现在纬翔的身分是头犯犬，除了被关押在狗笼里思过以外当然还要被施以各种刑罚，这样才可以深切的让他记住自己的过错，走到笼子前面盯着纬翔，他也很警觉的坐了起来。<br />
我：「犯犬见到主人还不起来。」<br />
翔：「呜…」<br />
我：「准备受刑，你知道反抗会有甚么后果吧？放你出笼最好老实点。」<br />
翔：「呜呜…」<br />
我：「还不出来。」<br />
? ? 纬翔在我的命令下才赶紧起身爬出狗笼，我接着将他的口枷给解开，纬翔这时才有机会张开大嘴放松他的脸部肌肉。<br />
我：「犯犬，现在跪好，大腿张开，抬头挺胸直视前方，并且将双手抱头。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 我来回端详着犯犬精实的身体，经历过上午的拷问，纬翔身上满是红红的鞭痕还有没有剥落的蜡。在这种炎炎夏日受完刑就被关押在狗笼里，就算没有动身上也流了不少汗，肌肉上早就是一层亮亮的油垢，这时的犯犬看起来更加有男人味。<br />
我：「动作挺标准迅速的，果然受过军事训练就是不一样，虽然是头犯犬但动作还是一样扎实准确。看看你，怎么会落得这番田地，变成要主人管训的一条狗？」<br />
翔：「我…我…。」<br />
? ? 一听到纬翔用「我」称呼自己，我手上的藤条狠狠的就抽了一下再他线条分明的腹肌上，他也忍不住瑟缩了一下。<br />
我：「公狗？你忘了你的身份了？」<br />
翔：「是，主人，公狗不敢，公狗是犯犬一头。」<br />
我：「你知道就好，刚刚问你的问题，说说看。」<br />
翔：「主…主人…嗯…。」<br />
我：「怎么不回话？想多挨几鞭啊？」<br />
翔：「是，是，主人。因为犯犬身强体壮性欲又强，所以需要有主人管训，犯犬能吃苦耐劳、挨打、挨刑罚让主人驯服犯犬的野性。」<br />
我：「嗯，很好，你很清楚自己的身分跟牲畜没有两样，那说说怎么一条军犬现在怎么变成犯犬来受罚。」<br />
翔：「因…因为犯犬性欲太强，想射精，违抗主人的命令。」<br />
我：「不只吧，只有违抗命令而已？」<br />
翔：「嗯…犯犬不服主人管训，反抗主人。」<br />
我：「所以你的性欲真该好好的被管训，不让你吃点苦是学不乖的。」<br />
翔：「是，主人，犯犬愿意接受主人各种惩罚。」<br />
我：「很好，给犯犬受罚的目的就是要让你刻骨铭心，这样才不会再犯。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「跟我过来。」<br />
? ? 我喜欢不断的要纬翔说出自己的身分，还有从他口中说出自己犯的错，这有助于增加他的羞辱感。让纬翔自己承认私自射精是错误的，这样也间接让他明白自己的身体是受主人管控，而一个大男孩因为性欲的生理反应而被主人处罚，这会让他感到无比羞辱。<br />
? ? 我将纬翔身上的手铐脚镣解下来，接着我挥着皮鞭催他爬上了那张大石桌然后呈大字型躺下，接着四肢用绳子固定在桌脚。现在这个强壮的躯体已经完全不能动弹，只能任由主人在精实的每一吋肌肉上施加刑罚，犯犬只能默默忍受各种折磨无力反抗，也不敢反抗。<br />
我：「现在准备好了吗。」<br />
翔：「是，主人请用刑，公狗挺的过去。」<br />
我：「呵呵，我看皮肉痛对你这个筋肉男是小case，所以我帮你准备了新花样。」<br />
翔：「主…主人…」<br />
? ? 看来纬翔开始担心我接着要怎么折磨他，所以回答我的语气变得有点保留，他大概知道这次受刑不是像早上挨点皮肉痛就会过去的。我手指轻轻的从他平实的胸肌滑过凹凸起伏的腹肌，最后我把玩了一下被锁在CB里面的雄根，现在的「它」失去了骄傲只能痛苦的所在小小的空间内。这时纬翔已经开始呻吟了，他半勃起的狗屌又再一次想要冲破防线，但是这次他学乖了，他清楚如果不慢慢调节忍住那股性冲动，他就会让自己痛不欲生。这时我拿出了钥匙解开了封印这巨根的锁拆下了CB，纬翔的表情又惊又喜，但没我的命令他仍然保持半勃起状态，不改恣意妄为看来不过一天的训诫竟然有了效果。<br />
我：「怎么样，让你的狗屌出来透透气吧。」<br />
翔：「主…主人…犯犬请求勃起。」<br />
我：「勃起啊…?犯犬不是想勃起就勃起，想射精就射精，怎么还会要主人允许呢。」<br />
翔：「主人，犯犬不敢，反抗主人犯犬知错，愿意受最严厉的惩罚。犯犬求主人允许勃起，这整个礼拜都有照主人的要求没有射精，狗屌锁在CB里一整天也忍得很辛苦。」<br />
我：「现在学乖了，还知道要请求主人允许，都给你解开CB了，你就让你的狗屌硬起来吧。」<br />
翔：「是，主人，谢谢主人。」<br />
? ? 才没多久纬翔的雄根又硬又挺的直立了起来，红通通的龟头，马眼不断流出一滴滴黏稠的淫水。当然这头犯犬是来受刑的，怎么可能让他舒舒服服的享受勃起，我拿出了一根水彩笔，沾了我调好的糖水涂抹在那挺立的巨根上，这时纬翔还不知死活的拼命呻吟，以为我在挑逗他。接着我将之前搜集好的黑蚂蚁从罐子里倒在他的腹肌上，这时纬翔才发现情况不妙，一只只蚂蚁爬呀爬的沿着糖水的轨迹上上下下的在纬翔的巨根上游走，那一点点酥麻的感觉和下体敏感带微微的痒让他不断呻吟，纬翔的下体也不断的勃起挺立。<br />
翔：「啊&#8230;啊…唔…主人…啊…拜托拿掉…求你…好痒…」<br />
我：「怎么可以，这可是处罚。」<br />
翔：「拜托…不要让他们在那里…在那…爬来爬去…啊…干…」<br />
我：「很爽吧？」<br />
翔：「主…很爽…但是…很想射…。」<br />
我：「才这么一下你就受不了了，还想射精勒。」<br />
翔：「啊…干…快…受不了了…主人…帮公狗打出来…拜托…干…」<br />
我：「帮你打出来？打出来这就不叫惩罚了，像你这种公狗就要多受点折磨才会听话。」<br />
翔：「干恁娘勒!!拜托…主…公狗好想射&#8230;啊…，主人…拜托…」<br />
我：「嘴巴真不干净，要多吃点苦头，这样才能驯服你这头精虫冲脑的公狗。」<br />
? ? 纬翔持续不断的哀嚎，我还刻意将蚂蚁用水彩笔扫到冠状肌的地方，纬翔四肢不断挣扎口中还是继续骂脏话发泄，当然也不忘求我帮他打出来。一滴滴汗水从纬翔的额头流了下来，在这炎热的夏夜他的痛苦和挣扎才没多久就让他的身上布满了汗水，纵使他用尽了全力但却无法挣脱，犯犬使劲的挣扎让他手臂的二头肌硬挺了起来展现出无比的力量，而硬挺的下体仍直挺挺的顶在那等待主人会佛心大发帮它宣泄忍了一个礼拜的兽欲。<br />
翔：「啊…主人…求您…求…给公狗打出来…唔唔…干…快点…」<br />
我：「这就是给你的折磨，你要记住以后不可在违抗主人的命令，否则就要受这种苦。」<br />
翔：「犯犬…犯犬以后一定会…会服从…请主人帮犯犬打出来…拜托…」<br />
? ? 纬翔不停挣扎的同时，我的手机响了，于是我进了房里接了起电话，否则我朋友听到纬翔这家伙的哀嚎还得了，他不报警才怪。电话是泽青打来了，是我的大学学弟，学的是设计，性格就是有那么一点的「娘味」，他出柜时要不是有我在旁边开导，他大概会去死吧。<br />
我：「干嘛，我在忙啦。」<br />
青：「上次问你的事啦，你有朋友可以帮我做网拍男模吗？」<br />
我：「喔，那个喔，之前找过去的你嫌东嫌西，谁还想过去啊。」<br />
青：「上次那个电机男真的很糟啊，身高也不够，你标准到底在哪里啊。」<br />
我：「要身高又要比例，这样还不够，还要阳光男孩还是甚么都会风男孩，我去哪里找啊。」<br />
青：「你朋友啊那个资工系的哲明，他可不可以拍，上次看他跟你去垦丁玩的照片，六块巧克力腹肌很完美，你问问看吗。」<br />
我：「他早就问过了，人家不要。之前帮你找你又爱嫌，不会自己找喔，不然你不会自己拍。意见真的很多耶，我在忙，你找别人，掰。」<br />
? ? 隔着玻璃门看着在外面痛苦呻吟的纬翔，我没太多耐性跟泽青啰嗦，索性就简短的结束了这通电话。他算是个有生意头脑的人，自己学设计所以对衣服搭配也算有品味，自己到韩国去批衣服回来，晚上在瑞丰夜市摆摊还兼网拍，真不知道他平常都怎么有时间交作业的。真是天外飞来一笔，看到纬翔使劲出力挣扎而凸起的肌肉和结实的腹肌，油垢和汗水在他的肌肤上让他更显的性感，这条公狗应该是泽青网拍的优质候选人。这时我改变主意，立刻拿起了电话，拨出去，心中盘算着要怎么谈这笔交易。<br />
青：「干嘛啦，你忙我也很忙啦。」<br />
我：「喂喂，我帮你找到人，你是不想要的意思喔。」<br />
青：「不…不是啦，谁叫你挂我电话。」<br />
我：「好啦，废话不多说，我手上有个人可以用，你要不要？」<br />
青：「身高？」<br />
我：「176公分，身材比例不错，腹肌认真说是四块，但应该有六块，不错吧？」<br />
青：「他愿意拍吗？这次有海滩系列的喔。」<br />
我：「当然当然没问题，好重点，你出多少钱啊？」<br />
青：「原则上一天拍下来是2000块。」<br />
我：「太少了吧，这样不划算。」<br />
青：「价码再高我就崩盘了，唉呦，会看情况加啦。」<br />
我：「那我明天带他过去，你看怎样再加喔。」<br />
青：「好啦好啦，但不会加很多喔。」<br />
我：「没问题，这次这个包你满意。对了甚么时候拍？」<br />
青：「可以的话明天晚上吧，我很急。」<br />
我：「知道知道，先这样，掰。」<br />
青：「掰。」<br />
? ? 就这样一通电话，我暗暗地把纬翔给卖了，这大男孩却甚么也不知道在门外辛苦的忍受主人给的处罚。我走向纬翔受刑的桌子，拿了冷水浇在他硬挺的屌上，把蚂蚁和糖水都冲掉了，这时纬翔才气喘吁吁停止呻吟，但这水浇不熄他的欲火，男人的巨根仍然直挺挺的一柱擎天。<br />
我：「浇了冷水还那么硬挺啊。」<br />
翔：「…主人…可以…可以打出来吗？」<br />
我：「犯犬，我给你五分钟安抚你的狗屌，让他软下来这样好锁上CB。」<br />
翔：「主人，这样犯犬软不下来，求主人给公狗打出来。」<br />
我：「你是听不懂人话吗，还没挂回你的军阶前我不会让你射，还不快想办法软下来。」<br />
翔：「主人…拜托…。」<br />
我：「快!」<br />
? ? 过了好一段时间纬翔的下体才慢慢瘫软，上面还是充满了马眼不断流出的淫水，虽然只是半瘫软，但这已经是这个血气方刚的大男孩最努力的成果了。我迅速地将CB套上他的下体，接着喀擦一声残忍地锁住了纬翔射精的机会，把纬翔从行刑台放下后我立刻又将他上了手铐脚镣，然后命令他开始做伏地挺身。我的鞭子不断提醒他不可以慢下来或停下来，只要他动作一慢我的鞭子就没停过，直到他精疲力竭趴在地上，他的汗水把水泥地印出了一个人形。我扯着栓在他脖子上的狗炼，这头精力旺盛的犯犬才拖着疲惫满布鞭痕的身躯被关回狗笼里，他却不知道这样的体能操练是为了让明天主人能将他卖到一个更好的价钱。<br />
我：「肚子饿也给我忍着，不学着吃主人的厨余，你就给我饿肚子。你就给我乖乖待在狗笼里，别动歪脑筋想逃跑或是偷射精，明天还有节目呢。」<br />
翔：「唔…」<br />
? ? 确定将关押纬翔的狗笼锁好后，我就回房子里去了，院子里就剩全身上满枷具关押在狗笼里的纬翔，以及看管纬翔的达哥。其实晚上因为我也很累没有特别关心纬翔，直到早上六点多才听到铁炼的碰撞声，还有达哥的狗吠，我以为是这家伙在想办法脱逃，我顺手拿了鞭子就冲了出去。此时我看到的是纬翔又一次痛苦的在铁笼里滚动，这是他第二次带着CB经历晨勃的痛苦，这时我才松了一口气手持着鞭子在一旁观看，然而被关在狗笼里的纬翔戴着口枷只能发出唔唔的呻吟，用恳求的眼光乞求我给他拿掉这个恶魔般折磨他的东西。但是很显然的这是不可能的事，公狗生来就要受这种苦，经过上一次的事他也明确知道晨勃的痛苦也是训练的项目之一，所以他只能忍受这种折磨让自己慢慢适应。<br />
我：「别那样看我，公狗被锁上CB是理所当然，你就忍着吧，我去给你拿早餐。」<br />
翔：「唔…唔…」<br />
? ? 我把昨天冰在冰箱里的剩菜剩饭放进微波炉热一下，没有到热腾腾的程度但至少是不是冰凉的，一早起来吃太凉对身体总是不好的。纬翔昨天饿了一整夜，又加上关回狗笼前大量的体能消耗，我想他现在应该没有理由再挑食了，像这种野性难驯的公狗就是要让他饿一顿才会知道自己只配吃厨余。我回到笼子前时纬翔已经不再翻滚，看来冷静了许多，但他的下体仍然有些肿胀，我开了笼门把他的口枷拆下来。<br />
翔：「唔…」<br />
我：「这么久了还那么想硬啊？」<br />
翔：「不…不是…犯犬想…要…」<br />
我：「一大早就想射？」<br />
翔：「不是…不是…犯犬想要…。」<br />
我：「怎样？」<br />
翔：「要尿尿…」<br />
我：「呵呵，头抬高一点，看看犯犬脸红了。」<br />
翔：「唔…」<br />
我：「怎么？你都几岁了要尿尿还要问主人？」<br />
翔：「拜…拜托忍的很辛苦。」<br />
我：「说大声点，跟主人说你想尿尿，求主人允许。」<br />
翔：「主人，请…放公狗出去…撒尿。」<br />
我：「你怕丢脸啊？讲那么小声。」<br />
翔：「主人，公狗想撒尿，请主人准许。」<br />
我：「撒尿就在笼子里，犯犬吃喝拉撒睡都要在这里面解决，只有受刑罚时才可以出来。」<br />
翔：「尿在这里…主人不要，拜托。」<br />
我：「你还嫌脏啊，你别忘了你现在是头畜生？公狗关狗笼拉撒当然都在里面，何况你是头犯犬。」<br />
翔：「主…」<br />
我：「快，现在尿给我看，记得你是头公狗，撒尿的姿势要正确。」<br />
翔：「这…」<br />
我：「犯犬还不动作，你又想抗命吗？」<br />
翔：「是…是，主人。」<br />
我：「脚抬高，朝我这边尿我要看到你的动作和狗屌。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 纬翔小心的抬腿，一开始还不敢太快尿出来，他试图把狗笼被尿洒到的范围缩小，但憋了这么久最终他还是忍不住让尿柱强而有力的喷洒出来。我在一旁注视着他，这个大男孩现在过得生活真的如同一头军犬一样，吃喝拉撒都在狗笼里，全身充满污垢还沾染了汗水和尿的味道。这时我将笼门打开，将我刚刚准备的「早餐」放进了笼子内，我刻意将狗碗放在玮翔撒尿的位子，让他一边嗅着自己的尿骚味一边吃饭。<br />
我：「就给我在这里解决，你要是不想吃就继续饿肚子，犯犬进食时要双手抱头，趴下只能用嘴把碗里的食物吃干净。」<br />
翔：「是，主人，犯犬知错。」<br />
我：「做条狗主人给你厨余就吃，还由的你选，你本来就是条脏狗，还会怕沾到尿会弄脏身体吗。」<br />
? ? 纬翔努力地撑着身体让整张脸都埋到了碗里面，最后他也顾不得了，管他刚刚的尿洒在笼内还没干，一古脑儿趴下去吃完了他的早餐。纬翔进食完毕后直挺挺的跪着让我检查他的狗碗，这家伙的脸上还沾了不少饭粒，当然还有那刚撒的那拋尿。<br />
我：「没错，这样才是一条公狗。好，今天还有个重要的工作要做呢，你可有苦头吃了。」<br />
翔：「犯犬身体强壮不怕吃苦，能挨鞭子和酷刑，请主人尽量处罚。」<br />
我：「呵呵，看来把你关押一天而已就有效果了，服从性提高了许多。」<br />
翔：「是，主人，犯犬想快点挂回军阶，继续接受主人的军犬训练。」<br />
我：「也差不多了，好了过来。」<br />
翔：「是。」<br />
? ? 我把纬翔从笼子里放了出来，我让他跪好然后拿了防晒乳挤在他的身上的每一处，然后命令他自己把它涂抹均匀。<br />
翔：「主人，公狗平常在学校操练晒习惯了，不怕晒黑的，不用了。」<br />
我：「这是不让你晒伤，我自有我的想法，你乖乖涂好就是了。」<br />
翔：「是…主人该不会是想用这个折磨犯犬吧…」<br />
我：「你是一定要吃苦头的，难道是让你来度假的吗。」<br />
翔：「不…不是，犯犬愿意接受主人的任何折磨和处罚。」<br />
我：「少废话，会耍嘴皮子了，待会儿看你还笑不笑得出来。」<br />
翔：「呵呵，是。」<br />
? ? 看来是吃饱喝足了，这大男孩竟然笑得出来，他应该开始认同的自己以公狗的方式生活了。确定他全身都涂抹完全以后我将他身上的所有枷具包含CB都解下来，然后要他跪在狗笼里，挺胸呈标准姿势双臂张开到笼子的边缘，大腿也张开露出大屌。我用铁炼将他的手腕和脚腕扎实的绑在笼子的边缘，这下子纬翔呈现出一个上半身张开的大字型而下半身跪着，看下去他精实的身体一览无遗。<br />
我：「这样就对了，今天我不会让你挨鞭子也不给你滴蜡油，但是要给你晒一整天，把你的身体晒的平均一点。」<br />
翔：「晒一整天？」<br />
我：「对，你就忍着点吧，主人现在要自己的狗有怎样的肤色是我的权限，就算要给你烙印公狗也要忍着。」<br />
翔：「是…主人，公狗的身体是主人的财产，公狗会努力忍耐的。」<br />
? ? 虽然现在不过早上七点多，但夏天的太阳就已经高挂在天上了，虽然还不到毒辣，但在阳光下待久了仍是相当的炎热。我将狗笼从铁皮棚子下的阴影推出来，让他纬翔正面朝向东方，我想要上午先晒他的胸肌和腹肌还有下体的部分，希望上午强烈的阳光可以晒掉他的裤痕。一切都安置好了以后我就进屋里去了，院子里只留下被固定在狗笼里动弹不得的纬翔，以及在阴影下乘凉的达哥，而我则是准备了桌椅舒服的开着冷气隔着玻璃观赏着我的作品。过了两个小时可以看得出纬翔开始受不了了，但是四肢被牢牢固定住的他只能微微挣扎，他早就已经汗流浃背了，地上也都是他一滴滴男人的汗水，而且跪了那么久体力也不支了。看他痛苦的挣扎，我索性走了出去，看看他怎么样了。<br />
我：「这样就挺不住了？」<br />
翔：「求主人…让狗…休息一下…好热…」<br />
我：「才这么一下怎么晒得均匀。」<br />
翔：「拜托…快撑不下去了…」<br />
我：「嗯…」<br />
? ? 我也怕这家伙真的被晒死，于是我拿了水管朝着狗笼洒水降低纬翔的温度，好不容易天降甘霖纬翔张开了嘴拼命接水来喝。冲了凉之后他似乎又恢复了一点精神和体力，所以我命令他继续保持姿式跪好，尤其要他挺出勃起的大屌让阳光晒健康一点。现在看看他就像隔壁刚被洗完澡的黄狗，被主人关在笼子里晒太阳晒干，毒辣的阳光怎么躲也躲不掉，只能在笼子里打转。就这样经过多次痛苦挣扎和撒水消暑，到了中午时我就将他四肢的束缚解开，又热又累的纬翔直接瘫在笼子里趴着。<br />
我：「下午就不给你固定了但是要把背脊朝上，我要你晒背部和屁股。」<br />
翔：「是…主人…，主人&#8230;可以休息一下吗？好热…」<br />
我：「想都别想，给你洒水已经够麻烦了，还放你出来，给我乖乖待在里面晒，头过来。」<br />
翔：「是…」<br />
? ? 我将纬翔在一次栓上狗炼，然后缩短炼子的长度，让他的头台不高身体也只能伏在地上，这下子他连翻身都不行。现在他只能乖乖的让背部被中午毒辣的太阳曝晒，偶而会看他痛苦的挣扎几下，每隔半小时我就会给他撒点水降温，就这样子撑到了下午。纬翔的身体晒得红通通的，但是身上的色差也减少了许多，但一整天下来他已经精疲力尽了，但我仍拿着鞭子抽他让他跪好让我检查身体每一个部位。堂堂一个军人，现在就像畜生一样任主人决定自己的身体，而强壮的身体和精实的肌肉只有默默忍受各种折磨，而这一切都只是为了满足自己的主人。<br />
Chapitre 12?[军犬拍卖]</p>
<p>我：「跪好，挺胸别乱动，现在把双手放在头后面。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 虽然疲惫但纬翔仍然挺起腰杆，抬头挺胸直视前方，结实的手臂抱着头，他浓密的腋毛也一览无遗。在这炎炎夏日，就算不动纬翔身上也早就布满水以及污秽的油光，加上红通通的皮肤让他更多了分男子气概。<br />
我：「很不错，虽然没有晒得很平均，但色差有多少有减少了一些，。」<br />
翔：「主人，公狗…主人以后给公狗关狗笼晒太阳可以不要固定身体吗…」<br />
我：「你在吠喔，不把你固定住，我要的地方哪里晒的到。」<br />
翔：「可是不能动很不舒服。」<br />
我：「你当你来度假，我要怎么让你晒是我的事，你有看过主人给畜生烙印还问牠痛不痛吗？」<br />
翔：「是…主人。」<br />
我：「看看你…又脏又臭的。待会儿要带你去个地方，不过在这之前要做一些特别的训练。」<br />
翔：「是，请主人给予最严格的训练，犯犬一定会努力达到主人的要求。」<br />
我：「现在听好，犯犬萧纬翔。」<br />
翔：「是，犯犬萧纬翔听令。」<br />
我：「犯犬萧纬翔因性欲旺盛，不服主人管训狗屌，于以关押狗笼惩处。但管训期间充分表现出服从性，特准恢复军犬身分。」<br />
翔：「是，谢谢主人。」<br />
我：「不过由于军犬仍属牲畜，野性尚未完全驯化，若必要得给军犬上镣铐。军犬若再违抗主人命令，必定严惩不贷。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
我：「再复诵一次军犬守则！」<br />
翔：「是，绝对服从主人命令，完全接受主人惩罚。」<br />
我：「看看你这副德性，再过个一年半载从军校毕业，挂上阶可是堂堂一个少尉军官，现在居然像条狗一样被惩罚。看看你胸肌挺厚实的腹肌也很结实，这可会迷死不少女孩，说说看，为什么一个阳光大男孩现在怎么会成为一头公狗被关在狗笼里。」<br />
翔：「报告主人，因为公狗天生性欲强、野性难驯，狗屌需要被主人管训才不会乱来，而且…而且…公狗的屌只有给主人强制取精时才会爽。」<br />
我：「很好，记住了这就是你不配做个人，而是被当成一头畜牲给主人卖体力、卖雄精的理由。」<br />
翔：「是，主人，自从上次让主人帮公狗打出来后，公狗就一直没再打手枪了，全身上下男人的精华都是要留给主人的。」<br />
我：「知道就好，你听好了，现在主人会更加严格控管你的狗屌，射精一律要经过主人允许，无论甚么理由只要主人没有命令你可以射出，而你私自射精，主人一定会给你最严厉的惩罚。」<br />
翔：「是，遵命。」<br />
? ? 纬翔的狗屌兴奋地又硬挺了起来，恢复军犬身分挣脱了可怕的枷锁呼吸着自由的新鲜空气，但在主人的监管下，纬翔这个血气方刚的大男孩即便下体兴奋的硬到不行，他仍然不敢随意去触摸自己硬挺的狗屌。纬翔双手乖乖的抱着头狗屌则是以完美的45度角昂起，他双眼渴切的望着我等着主人给他下新的命令，这就是做为一条狗的本质，无时无刻都渴望主人给自己新的命令去完成，即便主人不一定给奖励，有时反而还会换来一顿严厉的惩罚，但只要是主人给的，就算是挨鞭子公狗也会甘之如饴。其实不管是男孩还是狗，最难教会的就是要牠(他)耐心等待，牠(他)们情愿你下命令或处罚牠(他)们，挨鞭子都比要等待来的好，纬翔这条大狗心里想的一半是自己表现的好主人允许射精当作奖励，另一半是主人又会出甚么招来折磨他这条身强力壮的公狗。<br />
我：「你知藏獒这种狗吗？」<br />
翔：「是，主人，很大一头，听说很凶，不过公狗品种优良的狼狗，要比是不会输的。」<br />
我：「好…好…主人知道你是头大狼狗，赢还输改天碰到了你再找头獒犬互咬看谁赢，你要是咬输了就关狗笼思过，每年在评选可以用来打种的藏獒…」<br />
翔：「那就非赢不可啰，要是赢了主人会给公狗奖励吗，公狗只要能让主人取精就好了。」<br />
我：「你还认真了起来，我要说的是，每年藏獒都会有评选，选出价值最高可以用来配种的藏獒。参加评选的藏獒外表都很优秀，而评审就会就藏獒的仪态和其他各方面评分。一头训练良好的藏獒即便性情凶猛对主人也是绝对的臣服，而且评审会去抚摸藏獒的睪丸，而训练良好的藏獒在主人的命令下则不会随便乱动或是发情，牠会安静的任陌生的评审抚摸为自己加分。」<br />
翔：「是，公狗也会学习，会安静地让主人摸狗屌和狗睪，请主人开始给公狗进行训练。」<br />
我：「听好没那么简单，公狗除了要习惯被摸外，狗屌必须呈现半勃起状态，不能太硬挺也不能太软，看你的狗屌现在翘成这样淫水都滴成一滩了，要受训的话我看你要吃不少苦头了。」<br />
翔：「主人…可以先给公狗取一次，只要让公狗射一次…一次就好，不然狗屌这么硬怎么训练。」<br />
我：「当然要在你性欲高涨的时候好好训练，才不会精虫冲脑到外面乱干母狗，你只要给我记住，不管怎么被摸、被玩弄，只要没有主人的允许你再硬都不能射出。」<br />
翔：「要是…真的忍不住…公狗也没办法。」<br />
我：「军犬的天职就是绝对服从主人，没得到允许就射精等同抗令，这你应该再清楚不过。现在给我把CB戴上，你还是头还没被驯服的野兽，出门就要把狗屌锁着才不会乱来。」<br />
翔：「可是…公狗现在真的很硬，狗屌塞不进笼子里…求主人不要把狗屌锁进去…」<br />
我：「你现在又想抗命了吗？」<br />
翔：「不..不是…不然求主人给公狗取精，狗屌不这么硬才能锁进去。」<br />
我：「现在给我做人体拱桥，开始动作！」<br />
? ? 听到主人的命令后伟翔毫不迟疑的开始动作，下体高高的扬起好不威风，而那两颗大睪丸摆垂在他有力的大腿间。此时我玩弄着他硬挺的狗屌，淫水沾湿了我的手，也积在他块块分明的腹肌上。正当这头性欲高涨的雄兽享受着主人的抚摸，脑中幻想着主人给他打枪的那种快感时，我冷不防的用竹鞭狠狠地抽在他两颗硕大的狗睪丸上。这突如其来的痛楚让这同雄兽不禁发出低吼，痛苦的一瞬间狗屌却更硬挺，我接着抽了好几鞭，伟翔努力得忍受那种痛楚，才没多久他已经满身大汗，这时因为疼痛他的狗屌也慢慢软了下来。<br />
我：「现在起来，这下子狗屌锁得进去了吧？要你自己锁进去不听，偏要主人用鞭子抽，挨疼才会听话，真是头不折不扣的畜牲。」<br />
翔：「是…主人…啊…」<br />
? ? 伟翔忍着痛楚，硬是把他的狗屌塞进笼子里，然后把锁头锁上，这个大男孩又再一次屈辱地亲手将自己雄性傲人的象征交给主人。<br />
我：「起来吧，要带你出门，有活给你干。」<br />
翔：「主…主人…就穿这样出门？一件短裤？」<br />
我：「对，就这样出门，你胸腹肌那么精实就该这样露出来，让大家知道主人养了条像你这样的好狗，何况现在是夏天打赤膊也没甚么。你怕被人知道你是条被主人养的公狗啊」<br />
翔：「不…不是，主人，公狗身体只属于主人，狗屌也是主人的，所以只想给主人欣赏和玩弄。」<br />
我：「既然都是我的，主人想炫耀自己的肌肉军犬，还轮的到你插嘴。公狗又想违抗主人的命令？别忘了我有甚么，还有这两天你是怎么被关押的，最好不要再犯。」<br />
翔：「是…」<br />
我：「等一会儿干活的时候给我好好做，不然有你受的。」<br />
翔：「军犬体力好、身体结实，主人不用担心，军犬会咬紧牙根忍着。」<br />
我：「最好是这样！算了，大中午的带着一个打赤膊的家伙出去也怪怪的，特别准你穿上衣服，看到达哥旁边的那块脏破布了吗？那是你穿来的汗衫，拿过来穿上吧。」<br />
翔：「主人要让军犬穿衣服？。」<br />
我：「刚刚只是看看你这头畜生有没有服从性，看来这两天的调教是些效果了。」<br />
翔：「谢谢主人。」<br />
我：「还不去穿上，用爬的去叼回来，别忘了你是条狗。」<br />
翔：「汪汪！」<br />
? ?说完玩就让他骑着车载我出门了，我要在后面指路让他骑到三多路附近的一栋大楼公寓，那是泽青的租屋处，到大楼下面时，我拨了通电话给泽青让他给我开门，他的个人工作室在这栋大楼的十六楼，所有的设计和行销都在这个小空间里完成。我命令伟翔在楼下等我，我则自顾自的搭了电梯上去，一到16楼就看见他焦急的开了门在门口等我，可见他这次真的急了，还没等我开口他就抢先一步把话都说了。<br />
青：「你终于来了，我都快急死了。阿你说要介绍给我的模特儿勒？不会给我放鸟吧？」<br />
我：「当然不会，我办事你可以放心。」<br />
青：「那人在哪里？」<br />
我：「就在你眼前啊。」<br />
青：「你来拍呦，何不吃屎去。快啦，我真的很急，今天一定要拍出来。」<br />
我：「好啦，他人在楼下，我打电话叫他上来。」<br />
青：「快一点，我先去准备东西，还有你有想喝甚么吗自己弄」<br />
我：「太不够意思了吧，帮你找model连茶都要自己倒。」<br />
? ? 我故意揶揄了泽青一下，但他却应也没应一声便走进房里，我边拿起手机拨打纬翔的手机，四处张望了一下这个工作室。原本客厅的部分被布置成拍照的布景，有简单的摆设和灯光，再过不了多久这个地方又会是纬翔的另一个地狱，在这里他的尊严会再一次被彻底践踏。<br />
我：「喂，公狗，有乖乖在楼下等主人，没乱跑吧。」<br />
翔：「是，主人，公狗随时等候主人的差遣」<br />
我：「好，我在十六楼你上来，只准爬楼梯不准搭电梯，我三分钟内要看到你，不要让我等，懂吗。」<br />
翔：「是，主人。」<br />
? ? 我挂上电话，泽青手拿着一袋袋衣服走了出来，他把东西放在椅子上就开始调整了灯光，没一会儿就听到门打开又关起来的声音，纬翔走了进来。爬了十六楼还是用跑的，他已经出了点汗脖子上有了几滴汗水，呼吸也有些急促。但这掩盖不住他英挺的外表，泽青一看到他眼睛都亮了起来，马上放下手边的工作走过来。<br />
青：「欢迎欢迎，谢谢你愿意过来。」<br />
我：「怎么样，这家伙不错吧，人家跟你打招呼你不会应一下啊。」<br />
翔：「是…你好，我叫萧伟翔。」<br />
青：「我是泽青，不过，怎么这么喘，你不会爬楼梯上来吧。」<br />
翔：「这个…因为…」<br />
我：「因为他喜欢运动，爬这点楼梯不算甚么，而且运动完他肌肉线条也会好看点，等一下拍起来才会好看。」<br />
? ? 听到我说要拍照纬翔开始感到不安，默默地四处张望，看到摆设出来的布景和灯光，他大概知道我会要他做甚么。他一副坐立难安的样子，想说些甚么又不敢说，不安的眼神不断向我这飘过来，但我并没有理睬他。<br />
我：「怎么样，帮你找的人不错吧。」<br />
青：「嗯，身材比例很好。」<br />
我：「所以你要付多少钱啊？」<br />
青：「不是说了吗拍一天2000，再多就要崩盘了。」<br />
我：「你赚那么多，才给这样会不会太吝啬了点。」<br />
青：「这真的是极限。」<br />
我：「他这样就只值2000吗？萧纬翔把上衣给我脱掉，让我们泽青大老板看看你精实的胸腹肌是不是只值2000块。」<br />
青：「你干嘛啦。」<br />
翔：「现…现在？。」<br />
我：「怀疑啊，我叫你脱掉就脱掉，怎么教你的都忘光了啊。」<br />
翔：「是…是…。」<br />
? ? 我突如其来对纬翔的这一个命令让一旁的泽青都吓傻了愣在一旁，他完全不知道我和纬翔存在着主人和奴隶的关系，我对纬翔的身体有绝对的控制权。被我斥责后，纬翔则是涨红了脸然后脱下了他身上的T-Shirt，他率性的把一条公狗本来就不应该拥有的上衣丢在地上，良好的身材比例、黝黑健康的皮肤还有一结实的腹肌在我们面前一览无遗。纬翔习惯性地把手放在背后，呈稍息姿势让我们可以看到他每一块肌肉，或许是不习惯他还是红着脸低着头不敢直视我们。我走向前去开始用手在纬翔的身上游移，一边抚摸他的身体、拍打他的胸、腹肌，然后一边向泽青介绍，对一个奴隶主来说，现在就像是在市场上哄抬价钱，纬翔是像牛、马一样被买卖的牲畜，而泽青就是付钱的买主。奴隶主会用尽方法让奴隶给自己挣更多的钱，奴隶只能无奈的任由自己的身体和尊严被践踏。<br />
我：「你看看这块块分明的腹肌，还有他的胸肌，相当厚实，胸型也非常标准，你自己过来摸摸看。」<br />
青：「摸摸看…不太好啦。」<br />
我：「没关系，你摸摸看，看他的厚实度，这样你才会知道他这身肌肉才不只值2000块。」<br />
泽青转向纬翔问道：「真的可…可以摸吗。」<br />
纬翔羞赧的点点头，他没有拒绝的权利，因为他的主人要用他的身体来赚钱，即便不心里有千百个不愿意他也只能服从。<br />
我：「怎么不应啊。」<br />
翔：「是，可以。」<br />
? ? 其实泽青早从纬翔踏进门的那刻就不时偷偷看他帅气的脸庞和精实的身体，刚刚让纬翔脱掉上衣简直让他欣喜若狂，只是碍于两人不认识他并没有表现出来。他简直不敢相信这个高大英挺的男孩可以任他抚摸精实的身体，泽青贪婪地用他的双手在纬翔的身上游走，从胸肌到腹肌、从前面到背面，纬翔可真的被他给摸透了，更过分的是泽青还有意无意挑弄了纬翔两颗暗沉挺立的乳头。纬翔从头到尾都低着头，不敢直视前方，因为他没想到自己竟然要被一个自己完全不认识的人抚摸身体，完全只是因为主人想要用更高的价钱把自己卖掉。<br />
我：「怎么样，他的肌肉很结实对吧。」<br />
青：「真的。」<br />
我：「那摸也给你摸了，那么精实的身体，要抬高点价钱啊。」<br />
青：「真的很结实，那加500可以了吧。」<br />
我：「才500？。」<br />
青：「拍得是他又不是你，哪来那么多意见。」<br />
我：「钱是我收的，当然跟我有关系。」<br />
青：「你这是甚么意思？」<br />
我：「呵呵…萧伟翔，把裤子脱下来。」<br />
翔：「拜托…。」<br />
我：「把裤子脱下来，现在。」<br />
翔：「是…」<br />
青：「你这是在干嘛啊？」<br />
我：「你看着就知道了。」<br />
? ? 纬翔不甘不愿的慢慢把裤子给脱下来，现在他彻底成了牲畜，一丝不挂站在我们面前。看到纬翔脱下裤子后，泽青心中的疑惑才找到答案，我从刚刚对纬翔的各种无理的要求都是有原因的，因为他看到了纬翔的生殖器被一个金属物被束缚住了。同是圈内人的他一看就知道那是CB，是用来控制穿戴者性欲的可怕东西，钥匙的持有者就是主人，他对穿戴者有绝对的权利，也就是因为这样纬翔才会如此服从。<br />
我：「你知道为什么了吧。」<br />
青：「喔，原来如此，难怪你刚刚甚么都敢讲，你现在就是想要让这条狗卖肉就是了。」<br />
我：「你没看他一身结实的肌肉，让他给主人卖肉太可惜了。爽快点，出个价钱，这家伙体力好服从性又高，这家伙今天随你怎么用，让他给你当马骑也没问题。」<br />
? ? 纬翔听着自己的主人和买主对自己品头论足，而做为一个堂堂男子汉却不能反抗，赤裸着身体连一块遮羞的布都没有，在军校里咬牙捱过各种体能操练才有的精实身材沦为主人和买主议价的筹码。<br />
我：「公狗，头抬高，怎么？还会怕丢脸？」<br />
青：「原来你是条公狗啊，这么英俊挺拔的帅哥。」<br />
我：「自我介绍一下。」<br />
翔：「公狗萧纬翔犬龄19，目前就读于XX官校。」<br />
青：「官校生，所以以后出来是当军官？但是怎么军官还没当反倒成了条狗，你要不要跟你们长官报告，让他送你去宪兵队跟那些军犬关在一起受训、栓狗炼、睡狗笼，以后当条军犬。」<br />
我：「呵呵，这你不用担心我已经在训练了。」<br />
青：「他在受军犬训练？」<br />
我：「没错，最近犯了点错服完刑，身分才刚从犯犬回复成军犬。」<br />
青：「服刑？呵~你还真的把它当成了头畜牲，怎么服刑？关紧闭？拷打？」<br />
我：「这当然，不然怎么能让这头野兽乖乖服从，这家伙被我栓上狗炼，戴上手铐脚镣关在狗笼反省，吃喝拉撒都在里面解决就像条真的狗一样。」<br />
青：「你…真的在笼子里大便尿尿？」<br />
翔：「是…因为公狗只是头畜牲。」<br />
青：「你训练得真好，现在这家伙堂堂一个军校生；以后要带兵打仗的军官已经认同自己是条狗的身分了。」<br />
我：「这是当然的，他要还分不清楚我们和他的不同，我回去就再关他一个礼拜。」<br />
青：「对了，他是犯甚么错要让你关狗笼？」<br />
我：「公狗，你自己说，为什么让主人这样惩罚。」<br />
翔：「因为…因为公狗性欲太强想…想射精，违抗了主人的命令…所以才被惩罚。」<br />
青：「呵呵因为想射精被惩罚，这家伙是1还0？」<br />
我：「1号。」<br />
青：「1号，你给1号狗戴CB，也太残忍了吧，难怪他要反抗你，这也太有趣了吧，这么大一个男孩子竟然因为受不了想射精被处罚，因为性欲太强。」<br />
? ? 泽青一边惊呼一边伸手把玩起纬翔的下体，他一把抓着纬翔的睪丸仔细端详笼中的大屌，而纬翔现在除了涨红了脸，表情也变得狰狞，。满头大汗的他强忍着想勃起的欲望任一个不认识的陌生人抚弄他的私处，因为主人的命令他不得不待在原地，但是这种公开的羞辱竟然会让他兴奋，所以他只能暗暗的抑制自己的欲望，让下体少受点苦。<br />
青：「这狗屌的SIZE不小，放在里面应该很难受吧，是不是。」<br />
翔：「是…拜托…求您不要再…再…公狗会受不了。」<br />
青：「再怎么样？说清楚啊。」<br />
翔：「请…不要再摸了，公狗忍得很辛苦。」<br />
我：「你说不摸就不摸吗，他可是你的买主，爱怎么摸怎么玩不是由你决定，你只是条狗，还想挨罚吗。」<br />
翔：「是，公狗会努力忍耐，请主人继续。」<br />
青：「呵呵，这条狗是挨了多少鞭子，可以这么服从，这年纪的男孩子可以让你这样锁狗屌，何况还是个血气方刚的官校学生，每次听到我那些念官校学生在聊天，话题总是不离他们的大屌还有吹嘘他们一个晚上能硬多少次，感觉他们一群男人性欲真的很旺盛，他怎么还能这样忍耐。」<br />
我：「公狗，自己说说看，为什么甘愿让主人给你锁CB控制你勃起和射精，为什么不像你同学一样痛快的射、找女人做爱。」<br />
翔：「唔…」<br />
我：「主人在问话，不会回答啊，畜牲！」<br />
青：「对啊，说说看，你这样的帅哥，穿上军服就一副雄赳赳气昂昂的样子，现在怎么会在我们面前让人玩你的身体，还沦落到变成一条连射精都要有主人同意的公狗。」<br />
翔：「因…因为只有主人给公狗取精时，才…才会…才会觉得爽，自己打出来得一点感觉也没有，所以才会将狗屌交由主人管束，由主人给公狗取精，也只有主人能决定要不要让公狗射出。被主人取精的感觉很爽，只要主人愿意给公狗取精，挨鞭子、栓狗炼还是关狗笼，任何训练还是惩罚公狗都可以忍受。每次只要想到主人的给公狗的各种训练和处罚，狗屌都会很硬，而且…公狗想要成为主人的屌奴，狗屌只专供主人使用…」<br />
青：「唉呦，这条公狗真不是盖的，居然想干自己的主人，难怪那么听话。」<br />
我：「哼，一头脏狗，等你成为一条合格的军犬在说吧。」<br />
翔：「是，主人，公狗一定会达到主人的要求。」<br />
我：「该看也给你看了，该摸也让你摸了，你到底要出多少钱？」<br />
青：「3000一整天，任我玩他」<br />
我：「才3000，你要拍又要玩，有没有搞错啊？你看他这样精实的肌肉和比例怎么可能只值3000，而且这头畜牲不一样，挨了痛也不会像一般的奴隶一样唉唉叫，要驯服这样一头野兽不容易啊，给你玩怎么可能只收3000。」<br />
青：「3500这是我的极限，帮我拍片再任我玩，你在抬价我也出不起了，我还要存毕旅出国的钱呢。」<br />
我：「你想想这么一个大男孩，像条狗一样趴在你脚下，你爱怎么折磨他就怎么折磨他，他连吭都不会吭一声。看是要上乳夹、鞭打、滴蜡甚么的只要你想的到都可以，这家伙练的这么精实就是要受主人的各种折磨，你想像一下他这张帅气的脸因为痛苦扭曲的样子，多棒啊。不多不少，5000保证让你永生难忘。」<br />
青：「一口价3500就这样网拍拍照再让我玩。」<br />
我：「你真的要踩那么硬？」<br />
青：「对，我没那么多预算，不要拉倒。」<br />
我：「算了不赚白不赚，3500帮你拍照，但是你玩他只能挑一种项目玩。」<br />
青：「好，没问题。」<br />
? ? 纬翔听着自己的主人和朋友在议价，而被当成商品买卖的正是这个活生生的汉子，纬翔感到相当羞辱，自己被当成牲畜一样贩卖，每天流汗操练出来的肌肉和各种标准的动作最后变成了主人抬高卖价的筹码。在学校里的各种体能的训练已经不是为了成为一位保家卫国的军人，而是让自己能给主人多卖点钱，任由买主喊价，四块腹肌加五百、六块加一千。而服从上级命令的训练让纬翔默默接受主人的各种合理及不合理的命令，即便是羞辱地让他人玩弄私处，只要主人开口，做为一条公狗，尤其是受过军事训练的他，只能服从和忍受。想着接下来的拍照还有泽青到底会怎么玩自己也让他胆战心惊，一来是怕自己的身分曝了光，连官校也不用念了，二来是主人刚刚提到的上乳夹和滴蜡都是他最怕的刑罚，不知道泽青会用哪一种酷刑让自己的皮肉受苦。第一次以一条公狗的身分暴露在外人之前，纬翔有一种从来没有过的羞辱感，即便是被主人当成一条狗玩弄或是挨鞭子做体能他也不曾有过如此大的羞辱感，然而伴随着羞辱感纬翔反而感到一丝丝的兴奋，锁在铁笼里的狗屌忍不住开始想充血一点也不受控制，他只希望主人赶紧解开这像下了紧箍咒一样的CB，要他做甚么他都肯。<br />
我：「对了你可不要拍到他的脸，我可不想要这家伙被退学，我还想让他好好读完挂上军阶，养头有军阶的狗这才够威风。」<br />
青：「知道，他光那六块腹肌就够用了，这次主要是拍汗衫，看他胸型不错拍汗衫会很好看，还有几组四角裤和三角裤，不拍浪费他的巧克力腹肌。」<br />
? ?听到主人和泽青约定好不露脸，纬翔算是松了一口气，至少不用担心会被学校踢出去。不过听到主人养头真正的军犬，纬翔知道以后在部队里不管挂上的官阶有多大，带兵时多么威风八面，自己在主人面前是永远翻不了身，永远只能是一条服从命令的公狗。<br />
我：「呵呵，拍出来包你满意！」<br />
青：「怎么，不满意可以退钱吗？」<br />
我：「当然不是啊，不满意这条狗回去就让他饿肚子关狗笼。」<br />
青：「真的会挨罚啊，那你要好好表现啰，不过我还真想看看这大男孩被关在狗笼里的样子，应该很好玩。」<br />
我：「听到没公狗？」<br />
翔：「是，主人，公狗会好好表现，不会让主人失望。」<br />
我：「好，快开始吧！」<br />
青：「开始个头，你不把他的CB拆下来我要怎么拍啊，内裤要拍得好看里面就要有一包若隐若现的东西，这样才会有人要买。且我也要看看他的屌型，才决定要用哪一组。」<br />
我：「对吼，都忘了！公狗过来，看来这次真被你赚到了。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!谢谢主人，谢谢主人，公狗想要硬很久了，都快要忍不住了。」<br />
我：「别兴奋过头了，还不报告一下你是直屌还弯屌，屌长几公分。」<br />
翔：「是，报告，公狗萧纬翔，大直屌，狗屌长，未勃起时有15.3公分，完全勃起后17.4公分。」<br />
? ? 纬翔边报告着他大屌傲人的长度我一边让他张开大腿，很快的这头猛兽的雄根再一次重获自由，将CB那个铁笼拿下来的瞬间还牵了条常常的丝，原来是纬翔流了到处都是的前列腺液，刚刚的羞辱已经让他按耐不住，兴奋的直流淫水。<br />
我：「公狗好好表现让主人看看刚刚的训练成果，现在爬上桌子保持受检姿势。」<br />
翔：「汪汪!!汪汪!!」<br />
青：「呵…还真的是条狗的样子。」<br />
我：「记住，主人把CB拿下来但并没有准你勃起，受检时狗屌保持半勃起，不能太软当然更不能太硬，你最好是给我控制好你的狗屌，别乱来，否则我会再让你好好体验一次蚂蚁上树，喜欢硬、忍不住，我就让你硬一整个晚上、一个礼拜。听懂了吗，畜牲？大腿再张开点，好让我们大老板看清楚一点你的狗屌有多大！」<br />
? ? 纬翔被严厉地警告让下体只能保持半勃起状态，即便是这样他的大狗屌仍然流出大量的前列腺液，没多久桌面上又是一滩黏液。我的手不断在他身上游移，体醒他主人随时都在，让他务必要好好表现，就像在安抚狗儿的情绪一样。<br />
翔：「唔…是…」<br />
我：「好了泽青，你看看这条公狗，完美的体型，还有你看半勃起的狗屌，他的屌型很漂亮，等一会让他勃起时就会像一条站立起来的蟒蛇，在内裤里放这一大包会让人有多少幻想啊，到时你就发了！你要不要摸摸看，结实垒垒的睪丸还有这公狗屌？」<br />
青：「真的…可以摸摸看吗？」<br />
我：「当然今天你付钱，你要怎么摸都可以，算给你机会验货，感觉不错就再加码。放心别看他那么壮，训练的很好，没有命令他连勃起都不敢，是不是啊公狗？」<br />
翔：「是！」<br />
青：「那我就不客气了喔！」<br />
? ? 泽青对纬翔精实的肌肉爱不释手，双手游移在他结实的背脊上，纬翔拼命的忍耐，禁欲了这么一段时间，他的身体禁不起任何多一点点的刺激，只要稍稍挑逗他，两条大腿间的那巨蟒就会苏醒。看得出这条雄兽坚毅的眼神中充满的各种冲动，但任何的一点点小过错都会带来更严厉的惩罚，因此纬翔相当努力的克制着内心的各种欲望。身体内的欲火不断折磨这个男孩，一滴滴汗水从纬翔的额头流了下来，我不断的提醒他还不准勃起，像狗主人一样把手放在他的头上和肩颈上安抚他的情绪等着泽青玩够。<br />
青：「他的睪丸真的好大喔，看来里面东西真的很丰富喔，而且他的狗屌半勃起，看来发育不错。」<br />
我：「当然，不然怎么能当一条公狗，这畜牲就是性能力好、性欲强，再加上体力又好没有个主人管训他怎么行，你自己摸摸看他的狗屌和睪丸，会发热的，这代表里面充满了很多有活力的精华。」<br />
? ? 我故意这么说让泽青的注意力都放在纬翔的大屌和两颗睪丸上，纬翔一听眉头皱了一下，但却也不敢乱动只能任泽青抓着他的睪丸又是拉又是扯的把玩。纬翔知道这是主人故意这么说就是要考验军犬的服从性，就算是无法控制的生理反应，只要主人没有准许军犬就要忍耐着，否则就是违抗命令。如果这时让自己的性冲动打破了主人的训练和规范，军犬必定会受到更严厉的处分，再度被降为犯犬然后接受更严格的管教和训练。纬翔现在只能在心里默默祈祷泽青不会去碰到他的龟头、冠状沟等敏感带，否则他没有把握可以忍得住不勃起，但是他可以感觉得到那只可怕的手已经慢慢往前伸把玩着半硬挺的狗屌，这让军犬微微的发出了低吼。<br />
翔：「唔…吼…」<br />
我：「公狗，忍耐。」<br />
翔：「唔…是…」<br />
? ? 我口头上告诫着这个充满欲火的大男孩，这时为了要让他受更大的折磨，我悄悄地把手伸到纬祥的身体下面，我轻轻捏、揉他的乳头，这让他的敏感的神经受到更大的刺激，这时伟翔终于忍不住开口。<br />
翔：「主…主人…请允许公狗展现雄风，狗屌硬挺起来才能卖到更好的价钱…」<br />
青：「看看你的鞭子让这家伙彻底当自己是头畜牲，性欲那么强连把自己卖掉都可以，呵呵…」<br />
翔：「啊…求…主人…允许…」<br />
我：「泽青大老板，怎么样，要不要让这条狗硬呢？」<br />
青：「看他表现怎样！现在学狗撒尿一样抬起你的腿，让我看看你是不是条训练有素的狗。」<br />
? ? 为了能够勃起伟翔毫不考虑的做出公狗撒尿的动作抬起了左腿，他半硬挺的大屌、体毛和睪丸毫无保留的暴露出来，想到自己这样毫无保留得被另一个外人看得一清二楚，这个大男孩更加感到羞辱。泽青更是不客气的玩弄着这条公狗的生殖器，和着满溢的淫水扳开伟翔的包皮露出他红通通的龟头。<br />
青：「果然训练有素，穿上军服应该也会是个了不起的军官吧，是不是啊公狗？」<br />
翔：「公…公狗…只是头畜牲不配穿军服，公狗挂阶只是为了要让主人骄傲自己驯服了一个军官做军犬。公狗结实的肌肉是练来挨主人的鞭子和刑罚，身上的鞭痕就是公狗服从的像征，求主人允许公狗勃起…!!!」<br />
青：「说得好说得好，就算穿着笔挺的军服，主人一命令你也得像条狗一样趴下。」<br />
我：「真会献殷勤，就特准你勃起吧，听好给我保持硬挺，别让我们泽青老板失望。」<br />
翔：「是，公狗遵命！」<br />
? ?伟翔压抑已久的兴奋在一瞬间爆发，他的狗屌彻底硬挺了起来，让一旁的泽青惊叹不已，而这时我已经想到了更有趣的游戏来好好玩弄这个大男孩。<br />
我：「泽青我看他那么硬挺，淫水这么多，何不让这头公狗产淫水沾在你卖的那批三角裤上，然后拿当满额礼，应该会吸引一票0号弟来买吧！」(贩卖这种东西似乎是违法行为，请有经营网拍得看倌别照做呀~)<br />
青：「唉呦亏你想得到，这会薛翻了吧，不过我出货量不小喔，这样他的淫水存量可要够多才行。」<br />
我：「放心，要产淫水就是也只能让这头畜牲硬挺着屌，让他硬了又硬却不给达到高潮射精。把他反铐着，狗屌全任由主人摆不，他甚么也不能做，别忘了这条狗能不能射是由我决定。是不是啊，公狗？」<br />
翔：「是…公狗的雄精是主人的…」<br />
我：「你给这家伙穿上那些内裤，然后慢慢玩弄他的狗屌，让龟头上的淫水把内裤弄湿了在换下一条，你要把他玩到射了代表我训犬无方，每射一次就给你优惠500块直到扣完为止，这样如何？够意思吧！」<br />
青：「这可是你说的喔，我就恭敬不如从命，这头畜牲有苦头吃了。」<br />
我：「公狗，你要是让主人我被冠上训犬无方的臭名，你应该知道会受到甚么样的惩罚吧，忍不住射了我们回去后训练我看就要更严格更没人性了。」<br />
翔：「主…主人…求主人…公狗可以产很多淫水给主人，请主人不要只让公狗硬不给射出…」<br />
我：「闭嘴，这不是你说要还不要，想挨打啊。」<br />
青：「公狗你屌那么硬，很久没射了是不是，要是你主人想要你的雄精，你能射多少次给主人呢？」<br />
翔：「只要主人想要多少，公狗就可以打多少给主人，但是没有主人的允许，公狗不敢私自射精。」<br />
青：「呵呵…好…这么厉害~」<br />
? ? 泽青一边赞赏着伟翔一边迫不及待的拿出专业的相机想纪录伟翔精实的身躯，放上网站让自己的买气在创新高，而伟翔只能低下头默默等待接下来痛苦难耐的几个小时，对一个正直青春期的大男孩来说下体被玩弄着高潮射精只是迟早的事，他不知道自己的意志力还能撑多久。看着主人脸上的邪恶的微笑知道主人只是想趁机让自己受更严厉的刑罚，而且缴械的次数越多受到的刑罚会越重，这时伟翔感到更加羞辱。一个大男孩旺盛的性能力应该是件骄傲的事，应该是可以给被进功的女孩/男孩一个个难忘的夜晚，但这时却再次成了伟翔被惩罚的原因，这是何等羞辱的事。但即便如此，伟翔告诉自己，自己只是头畜牲能不能射精本来就应该由主人掌控、管理，而且认了主人就要一辈子服从，不管主人怎么折磨自己，也绝对要当条忠心耿耿的军犬。这个满身欲火的大男孩就此抱着绝对服从的决心迎接接下来的考验，也等待着主人更严厉的刑罚。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
