<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>另类其他 &#8211; 雄欲圣殿</title>
	<atom:link href="http://192.168.3.19/tag/%E5%8F%A6%E7%B1%BB%E5%85%B6%E4%BB%96/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 10 May 2018 09:23:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.4</generator>
	<item>
		<title>《密室逃脱游戏》作者：液液液液液</title>
		<link>/2018/05/10/1630.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2018 09:23:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[另类其他]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/10/%e3%80%8a%e5%af%86%e5%ae%a4%e9%80%83%e8%84%b1%e6%b8%b8%e6%88%8f%e3%80%8b%e4%bd%9c%e8%80%85%ef%bc%9a%e6%b6%b2%e6%b6%b2%e6%b6%b2%e6%b6%b2%e6%b6%b2/</guid>

					<description><![CDATA[一章一肉，有受没攻，各种道具PLAY，受被插到爽！ 一 康震在网络商店里挑选按摩棒，琳琅满目粗细不一&#8230; <a href="/2018/05/10/1630.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">《密室逃脱游戏》作者：液液液液液</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>一章一肉，有受没攻，各种道具PLAY，受被插到爽！</p>
<p>一</p>
<p>康震在网络商店里挑选按摩棒，琳琅满目粗细不一的小棒子一个个都闪耀着圣洁的光芒，他正为选择哪种而发愁的时候，右下角跳出一个弹窗，上面写道：“真人密室逃脱游戏，让你享受前所未有的性感体验，咨询QQ：XXXXXXX。”上面除了文字还有诱惑性的画面，一个肌肉壮硕的猛男一手轻抚自己的胸肌，另一只手盖在下体上面，那眼神能把康震的魂都勾去。</p>
<p>康震被这条广告吸引住，他也不选按摩棒了，转而把注意力都集中在了广告上面。他之前参与过类似的游戏，那种体验让他食髓知味的立刻加了那个QQ号码，于是便弹出了申请验证的对话框，他什么都没写径直把请求发送出去，结果却遭到了拒绝，拒绝理由是一个问题：“你的年龄是？”</p>
<p>他把年龄填写好，发过去结果又遭到拒绝，这次问他的性向，他回复好。接下来便是问他是1还是0，康震心说这还弄得挺复杂，于是填了个0又发送回去，这次终于通过验证，康震松了一口气。</p>
<p>成为了好友，对方也没打招呼，直接发过来一个网址，康震点进去，发现是一个调查喜好的表格，其中包括喜欢的性爱体位、GV演员、影片类型、以及能够适应的按摩棒粗细程度等分类，上面事无巨细，看起来又很周到。</p>
<p>康震仔仔细细的填好发回去，那边问他是否要预约游戏，康震回复是，几分钟后，便有参与游戏的时间和地点发过来，末尾还有一次所需费用，这一切如果他认同，便回复确认，否则不需要回复。</p>
<p>康震看了看，地点在近郊，时间安排上也没问题，只是玩一次的价格偏贵，但也在承受范围内。可是他填写了那么多的资料，还有一肚子的问题没问，比如安全措施什么的，所以便没按照要求回复问题，反而问道：“那安全有所保证吗？”</p>
<p>结果对方并未理会康震的问题，又问他是否认同。康震心想放纵那么一次，而且上次经历的那一回真是销魂蚀骨的舒爽，最后也没什么问题。所以他决定不管那些，便回复了确认。结果接下来的时间里，那边传送过来一个压缩文件，康震点了确认接收之后，文件便飞速传来，然后那边的头像灰暗下来，康震再怎么问他问题也不再回复了。</p>
<p>康震把压缩文件解压，里面有很多图片，包括密室设备的消毒措施以及需要注意的事项，康震的心扑腾扑腾乱跳的看完，手指都跟着发起了颤。</p>
<p>这介绍显示这次跟那次他玩过的一样，是一个纯玩的密室逃脱游戏，根据每个客户需求随机布置的机关，找到隐藏在这个密室每个角落的钥匙或者机关的密码才能最终打开密室的门，而有些机关的设置就是需要客户来挑战一些有难度的性爱项目或者不停的高潮、射精才能得到通关密钥。</p>
<p>显然这次的密室设置看起来要比上次那个更吸引人一些，还有些高科技的设备加进去，可以随时监控你的心率以及兴奋程度，这更让康震雀跃起来，他几乎天天期待那日的到来，甚至有几天梦醒后内裤里都是湿湿的。</p>
<p>时间很快便到了预约的日子，之前两天还有个陌生的号码给康震打来跟他确认是否还要参加密室逃脱游戏，在得到他肯定的答复后，那个机械的声音告诉他做好准备，比如多吃含蛋白质和高热量的食品并注意休息，出发之前做好灌肠和扩张准备，如果有跳蛋或者按摩棒可以放一个进去，以免到时候会受伤。</p>
<p>康震红着脸听完，特地起个大早做好了准备，他背了个小包来到预约的地点，发现此时已经有一辆面包车等在那里，车牌号跟之前被告知的一样。</p>
<p>跳蛋在他体内嗡嗡的小频率的震动着，瘙痒的后穴催促他快点过去打开那辆车的车门，谁知他刚过去，便看见后门自动弹了开来，里面是个密闭的空间，中间摆了一张白色的床，黑色的幕布隔绝了驾驶座位和乘客座位。</p>
<p>这时有个机械化的声音响起：“欢迎康先生来到密室逃脱游戏，请放松并上车，我们会带给你一个愉悦的旅程以及终身难忘的快乐时光。”</p>
<p>康震踏步上了车，还没等他坐稳，后面的车门自动关了起来。</p>
<p>车子发动了，与此同时一盏暖灯也亮了，那个声音又响了：“康先生，之所以游戏组会选择您，是因为您之前参加过类似的游戏，想必那次您已经非常享受。这次我们的系统升级，只需付与上次一样的费用，我们便会带给你比上次快乐十倍的愉悦体验。请先脱掉裤子在床上躺好，并卸除身上的跳蛋等性爱玩具，因为在车辆行驶过程中，我们会为您做一些热身活动，以免游戏中您受到不必要的伤害。”</p>
<p>康震听话脱裤子躺好，刚躺下就感觉自己的手脚被皮带扣住，程度不是很紧，但也足以限制他的活动，但就因为这一点，他的性器已经开始有些雀跃。</p>
<p>这时车顶上方一个带着自动手臂的伸缩杆降下来停在他的下体处，手臂上的假手准确的攥住他的性器，他本以为假手僵硬而又冰冷，谁知却是涂满了润滑剂和带着温度的硅胶手，而且手的力度刚好是他喜欢的程度，那只手上上下下的帮他撸动着半勃起的性器，更妙的竟然是那手最开始是温热的，慢慢的又有点凉意，还没等他的性器跟着冷却，却又变得温热。</p>
<p>好一出冰火两重天，既不极端又让人享受，康震从未玩过这种，他毕竟是自己一个人，多数都借助器具，这刚开始的开胃菜便让他爽到，他更期待后面的逃脱游戏了。</p>
<p>康震配合着那只手的节奏扭动身体开始呻吟，在他马上就要进入高潮射精的时候，那只手却离开了他的性器来到他的后穴处，机械手指从中空攥拳变成伸出的一只手指，那只手指转动着探进了他的后穴，动作缓慢，却很周到的来回拨弄他的内壁，划拨挑逗。他是个纯0，所以更爱被插入，这比之前的撸管显然更爽一些，只是一根手指还嫌太细，尽管有技巧，可还是美中不足。</p>
<p>正当他这样想着，那根手指开始轻幅度的抽插起来，硅胶机械手指要比人的长上很多，虽然细却每次都能捅到他的直肠深处，速度慢慢的变快，那快感也像密集的雨点一样袭来，后穴和会分泌润滑剂的机械手指碰撞发出啧啧的声音，有几下那手指都捅到了他前列腺的地方，之前被玩弄的性器更加硬了，还渗出好些液体。</p>
<p>康震扭动着身体，啊啊啊的叫唤着，可是双手双脚又被钳制，没办法去安抚叫嚣着想射精的性器，他无助的大叫，那根手指来回快速的抽插着，那架势几乎就要把他插射，实际上康震也好想射出来，可总是差一点被抚弄性器的因素，他挣扎着，希望自己可以帮自己泻出来，但是真的没办法，他弓起身子，蜷起脚趾，似乎只有这样做才能射精高潮。可是就在这时候，那机械手臂的节奏却慢慢降下来，最后就在他要射精的边缘不动弹了，然后抽了出来。</p>
<p>康震大口的喘着粗气，汗水浸湿了没有脱掉的T恤，虽然没有射出去，却像已经高潮了一样浑身每一处神经都敏感的跳跃起来，如果此时有一双温暖的大手轻轻触摸他身上随便一个地方，他立刻马上就会射出来。</p>
<p>随着时间的流淌，康震也慢慢的平静下来，此时他也不得不对这次的技术佩服起来，那么完美的掌控，在他高潮前一秒便戛然而止，这要真去密室，那高科技的产品带给他的快乐还不一定会让他爽成什么样。</p>
<p>康震这么想着，对接下来的游戏也愈发期待起来。</p>
<p>二</p>
<p>康震的身体刚刚恢复平静，车子就停了下来，他在高潮的边缘徘徊，已经分不清这段路程究竟用了多长时间。</p>
<p>车门打开了，眼前也不太光亮，却看见车子旁边站了个穿着黑衣服带着墨镜的男人，他用异常平静的语气对康震说：“康先生，不知这路上你是否享受？现在请您起身，我会带你去签署一些文件并告知您一些注意事项，然后您便可以进入密室了。”</p>
<p>康震想拿自己之前脱下来的裤子，却被那人阻止了，“康先生，您的裤子完全可以不用穿，另外衣服也需要脱掉。请您放心，我们会帮您保管您的衣物和包，而且这里是属于封闭空间，请不要担心有任何人偷窥，我们会尽最大的努力保证你的安全和隐私。”</p>
<p>男人的声音非常有磁性，加上刚刚在路上的那一场甜蜜小游戏，康震的神经跟着那声音颤动着，硬着的性器还跟着渗出些液体。</p>
<p>自从上了这辆车，康震就感觉自己无时不刻不在性兴奋之中，甚至还会因为期待之后的游戏而燃起一丝莫名的快感，这种感觉就是他内心一直渴望期待却又无法得到满足的空虚，也是之前那次游戏曾经带给他的快感至今为止什么都无法填补。</p>
<p>男人并不在意康震依然处在兴奋的性器和可爱的小反应，见康震便撑着床站起来的时候腿都有些发软，便周到的上前扶住了他。</p>
<p>男人戴着黑色的皮手套，散发出皮革独有的味道，在与康震的皮肤接触的那一瞬间，康震感觉自己那处皮肤的神经敏感的将一种兴奋传达到他的大脑。这一黑一白更是形成鲜明对比，他甚至想攥住那只手的手指用舌尖舔一舔，更幻想或许这只手还可以带给他刚才机械手给他同样的快感。</p>
<p>男人脸上的表情被大墨镜遮住了，仅露出来的肌肤却没有显示出任何被康震吸引的神色。康震心想可能是男人见过太多他这种淫荡的急需要被插的男人，习惯了才会如此平静吧。男人扶着康震下车，并等他站稳，然后伸手帮康震脱掉了他身上仅着的T恤，康震的脸还是忍不住微微红了一下。</p>
<p>男人冷漠的反应让康震的心微微平静下来，他环顾四周注意到这是一个封闭的停车场，里面还有两辆和他来时候同样规格的车。男人带着他往前走，路上被铺了毯子，走上去很软很舒服，只是没穿衣服的康震觉得有些凉意，下身那个性器随着走动一跳一跳毫不老实，他想伸手握住，却又不好意思，所以就只能放任这种尴尬。</p>
<p>他们一路来到一个白色的房间，房间内的陈设很简单，一张桌子一把椅子，而桌椅都是黑色。桌子上摆这两张纸，男人拿起来递给康震，道：“这一张是保密协议，一张是合约，我想康先生您对这文件并不陌生，我也相信康先生的人品不会向任何人泄露您在迷失逃脱游戏中所经历的一切。而合约只是一个双方的约定，请您在使用我们的服务之后往合约上的账号打款并提出改进意见，等我们的游戏再次升级，您如果有兴趣还可以再来参加。”</p>
<p>“好。”康震粗略的浏览一遍，无非是权利义务的要约，并没有任何霸王条款，他坐在椅子上签下自己的名字，然后站起身来看着男人。</p>
<p>男人带着他从室内的另外一扇门中出去，这是一条干净整洁的走廊，男人一边走一边对他交待道：“我们的密室逃脱游戏时间为24小时，密室内有紧急按钮，如果您觉得中途体力不佳无法再坚持游戏可以放弃，当然我们也有监控设备，如果发现您有任何不适都会终止游戏，中途放弃或者终止的费用我们会按折扣收取，而监控设备录下来的视频母带会在七个工作日内寄回给您。游戏中间我们会有营养补充剂和水送上，之所以没有食物，这也是为了保证您的体力和游戏时以免发生不必要的小意外。如果规定时间之内您无法从密室中出来，游戏时间可以向后顺延，当然顺延产生的费用会让您支付，所以请您尽量保证在规定时间内结束游戏。最后一点我会跟您剧透一下，如果能不射精请尽量不要射，因为游戏有一关是需要足够的精液才能开锁。”</p>
<p>明明是很色情的游戏，这些注意事项却在男人公式化的呆板交待中结束了，康震微微有些失望，可与此同时他们也来到一扇门的前面，男人用一把钥匙打开了门，并递给康震一个腕带，又说：“康先生，这是监测您的身体状况的腕带，请您戴上。好的，祝您游戏愉快。”</p>
<p>康震被男人轻轻的推进了屋，他一边环视房间一边戴上腕带，随着咔哒一声响，门和腕带同时扣上，于是康震就被关进了这间有两扇门的屋子中，腕带成了他身上唯一的穿着。</p>
<p>屋子表面上看起来很普通，就是一间装修简单的卧室，只不过顶棚要比一般的房间高出很多。这房间的陈设简单，有一扇带窗帘的窗子，一张实木的带有三个抽屉和书架的书桌，靠着墙有一张铺着紫色床被的单人床。嵌着门的墙上伸手可及一个按钮，旁边标着紧急求助，另外的高墙上还有一个按钮，看起来站在床上都没办法够到，也许游戏的时候会用到，但是屋子里又没有其他能够到那个按钮的工具。</p>
<p>康震光着身子开始在屋子里寻找能从这个房间里出来的一切线索，首先他把目光放在了那张实木书桌的抽屉上，因为只有抽屉里才能装东西，也是最有可能装钥匙的地方。</p>
<p>书桌有些高度，他按顺序拉了三个抽屉，竟然全是锁着的，唯有第一个抽屉上面有个洞。那洞挺粗的，康震用手指探进去发现内里光滑湿润，周围布满圆滑的滚珠，深度也要比手指长，即使探进去两个手指也没办法占满这个洞。但似乎这个洞就是开启这个抽屉的根源，所以他得找个合适的东西插进去把抽屉打开。</p>
<p>他又看了一下周围，四处都是一尘不染，更别提有个柱状的东西了，最后他的目光停在他的那个还处在半硬状态的性器上，他用手握住再在洞口比划一下，发现粗细竟然刚刚合适。</p>
<p>他灵机一动，用手随意撸动两下性器，一挺腰，性器刚好插进那个洞里，尺寸竟然刚好贴合。</p>
<p>洞里的金属滚珠在他插进去的时候全都跟着滚动，每颗滚珠都渗出了一些微凉的润滑剂帮助他往里插入。滚珠按摩着他阴茎的每寸每缕，一时间他的那个家伙又硬了三分。他不知道这个洞的最终是什么机关，只是插了一下抽屉并没有开。</p>
<p>他把性器拔出来又插进去，性器被滚珠按摩得格外舒爽，自然也更硬了一些，他眯着眼睛挺动腰杆加快了抽插的频率，滚珠渗出的湿滑液体也愈发多起来。他没有插别人的性经验，也不知道那是一种什么滋味，可他却被这个洞弄得爽利无比，甚至还觉得这个洞愈发小了，因为那些滚珠越裹越紧，甚至有点把精液往外吸的引力。</p>
<p>“啊……好爽。”康震忍不住发出这样的呻吟，每插进抽出一下都被那洞搞得快感连连，半眯着眼睛只能随着本能在那个洞里快速来回抽插，直到自己又到了射精的边缘。</p>
<p>此时他的脑子里记起那男人告诉他不能随意射精，可是在这种刺激之下又怎么可能忍得住，他甚至加快了速度，就当他马上就要射出来的时候，却听咔哒一声，似是锁开的声音。随着他再抽出性器，抽屉也跟着他的家伙滑了出来，于是他最终也没有射出来，因为他的注意力完全被抽屉里的裹着一把钥匙的透明假性器吸引去了。</p>
<p>三</p>
<p>康震把那根假性器拿在手里，原本以为是那种很软的手感，谁知却是硬硬的，上面还透露着一丝凉意。一把金色的钥匙被裹在里面，康震找了半天才找到性器根部有个开口，但是被封住没办法打开，他低头看见抽屉里还有一张纸，拿起来一读，上面载明了拿出钥匙的办法。</p>
<p>“恭喜您找到这把钥匙，有了这把钥匙便意味着可以开第二个抽屉，所以如何拿到这把钥匙便成为当务之急。这根假性器的填充物是用新研发的材料制成，也就是说必须得达到一定的温度，里面的填充物才会融化，这就需要您使用您身体上的洞来温暖它、融化它，到时底端的封口会自然打开，这样您就能拿到那把钥匙了。当然，您也可以用手来捂热它，但是那就失去了这个游戏带给你刺激享受的初衷，最后，祝您一切顺利。”</p>
<p>康震放下纸条，转而直直的看着这根假性器，粗细正好是自己喜欢的，上面布有一些狰狞纹路，粗大的龟头被刻画的异常逼真漂亮，如果插进他的淫洞，一定会舒爽至极。他家里也有几个这样尺寸的假阳具，却没有一根如此漂亮，他还在想等从这里出去，一定要买一根相似的，如果有震动功能一定会更好玩。</p>
<p>康震不知道此时为什么会想起黑衣男人带着黑色皮手套的手指，虽然两样东西相差十万八千里，可是此时那双手已经不在他面前，而这根漂亮透明闪着水晶般光泽的透明性器正引诱他去舔弄。</p>
<p>“用身上的洞去温暖它、融化它……”纸条上写着多么诱惑的字眼啊，康震下意识的伸出舌头舔了一下这无味的性器，冰凉凉的口感让他身上的火没消反而还燃得更热烈。只是单纯的舔弄并不能满足淫荡的他，于是他干脆把这一整根都插进了嘴巴里。</p>
<p>这口感有点像沁着凉意的水，他单手擎着它在口中含弄，另一只手在自己光裸的身体上摩挲，从锁骨到胸口的两处红点，捏了几下又到下腹和硬起的性器，他一边用那假性器插着自己的嘴，一边前后撸动着自己的肉棒。但是经过刚才插过那洞之后，他性器早已不满足自己的单薄的手掌，只是硬硬的挺着，完全没有半丝快感。</p>
<p>他感觉那根假性器的龟头部分在他口腔的热度作用下似乎真的变软了一些，用牙齿一咬还微微能咬得的动。几个深喉之后，他把那家伙拿出来，发现里面的材料就真的跟冰融化了一样，只不过温度没有冰柱那样冰冷可怕，晶莹的性器上挂着他透明的唾液，在日光灯的照耀下，闪着夺目的光亮。</p>
<p>这光亮引诱着康震把这家伙往自己身后的另外一个洞插去，毕竟只用口腔吸吮除了窒息什么快感都带不来。</p>
<p>于是他走到床边，单腿架在床上，单手继续撸动着自己湿湿硬硬的性器，另一只手拿着那根假的家伙往自己的后穴探去。</p>
<p>后穴因为之前在车上被那机械手玩弄得很愉悦，所以这次有了更粗更长的东西插进来，一下子就变得贪婪起来，他根本没用什么力气，轻轻松松的就把那凉丝丝的性器插了进去。</p>
<p>“啊……”那种愉悦感就像饿久了的人突然得到一块香气四溢的糕饼，他的身体为这种充盈干得一震，撸性器的那只手也停了下来。</p>
<p>他果然更喜欢被插入的感觉，他用手带动凉丝丝的家伙来回抽插干着自己，还忍不住收紧后穴的内壁，似乎想把那东西带到更深的地方。</p>
<p>当然他不会忘了插入这玩意的本愿，无非就是拿到那根钥匙还不能射精，于是他想让自己的的后穴内壁散发出更多的热，所以便加强了内壁肌肉收缩的频率。这样一收一放外加自己频率高的抽插，内壁和假性器贴得更紧合，有几下插得狠了，直接碰触到前列腺上，他被这一下下的快感冲昏了头脑，那只攥着自己肉棒的手也快频率的撸动起来。</p>
<p>还是不能射吗？可是真的忍不住啊。</p>
<p>康震的手被肉棒渗出的液体弄得湿湿的，前后夹击的快感让他根本再也忍不住，最终还是没骨气的射了出来，他管不了那么多，因为他根本无法顶住已经相当于三波的高潮的侵袭。</p>
<p>精液湿乎乎的黏在他手上，等他从高潮中清醒过来，才抖着手抽出了插在后穴的假性器，发现被包裹在里面的材料已经融化大半，只有裹着钥匙的部分在里面来回的漂动。</p>
<p>就差一点点这个东西都不能打开吗？难道还要再插射自己一回吗？可是他暂时真的没力气再搞射一次了，而且似乎还有更多的挑战在等着他。康震在脑海里划出了无数问号，于是将精液混乱的往大腿上抹了抹，便用自己乏力的手指去抠性器根部的盖子，结果真的很轻松就打开了。</p>
<p>他把里面的液体倒出来，用自己手掌的温度把那剩下的裹着钥匙的部分捂化了，钥匙就被他弄了出来。</p>
<p>其实这液体就像水一样无色无味，但是比水粘稠还不粘手，应该是可以做润滑剂的材料。</p>
<p>然后他拿着这把钥匙颤抖着打开了第二个抽屉。</p>
<p>四</p>
<p>康震觉得自己就像一个探险者，寻找开启那扇门的关键，而这里的每一关设置却非常新鲜，带有强烈的诱惑性，让他有点忽略了这游戏最终的目的。</p>
<p>他拉开第二个抽屉，注意到里面是一副跳蛋，一个遥控器上面扯出来三根线来，这三根线的尽头连着三颗跳蛋。这跳蛋其中两颗是粉红色，一颗是透明的，透明的里面又有一把钥匙，按照这个游戏的逻辑来讲，这把钥匙应该是开第三个抽屉的。</p>
<p>不出意外，抽屉里面还有一张纸条，这次的要求是他用身体上的洞把跳蛋的电耗完，装着钥匙的那个跳蛋会自己打开，但是如果违反游戏玩法，直接开着跳蛋耗电的话，系统会立刻终止这次游戏。</p>
<p>康震刚射过一次精，浑身都还是虚软的，如果这两、三颗跳蛋一起在他身体里跳，他可不敢保证会发生什么，甚至不能确定自己还能不能坚持下去。但这种性玩具他有在网店上见过类似的，甚至动过心想买，今天有这机会，试一下也未尝不可。</p>
<p>康震看见桌子上还有湿湿滑滑的刚刚从假性器里面流出来的液体，他把三个小家伙放在上面滚了滚，然后到床上躺下，轻松的就把那三个顽皮的小东西按顺序塞到了后穴里面。</p>
<p>三个小玩意的长度能顶上一根假性器了，最远的那个都到了很里面，他的内壁紧紧的包裹着它们，微微的异物感催促着康震快些打开开关。</p>
<p>他用手轻轻的推开开关，三个东西就开始震动了，细碎的嗡嗡声音从他后穴沿着脊椎传到耳朵里，也不知道为什么那么巧，最里面的那个真真的碰触到了前列腺，它一时不停歇的刺激着那处最敏感的地方，刚刚射过没多久的性器又叫嚣着硬了起来。</p>
<p>真不知道这玩意的电能用多久，如果太长他肯定又会忍不住不射。他在紧紧的拽着被单，身体被刺激的来回滚动，腿脚紧紧的绷着，闭着眼睛忘却一切的去享受那三个家伙带来的快感。</p>
<p>好爽啊，嗡嗡的有频率的震动，刚刚被那冰凉的假性器刺激过的地方又热了起来，内壁每一处都被很好的照顾着，性器因此又开始往外渗出液体，因为那个黑衣男人的话语一直在耳边回响，刚才已经射过一次，此刻他甚至都不敢去手淫，生怕再次射出来。</p>
<p>紫色的被单被他扯得发皱，之前在跳蛋上涂过的液体都顺着后穴流淌出来，以至于被单都被浸湿了一大片。</p>
<p>“啊……哈……啊……”他本能的弓起身体，头脑一片空白，甚至都觉得周遭的空气完全不够用，那一波波的性快感就像汹涌的潮水吞噬了他，酥麻感从后穴蔓延到全身，就连手指尖都成了身上最为敏感的地方。</p>
<p>康震在迷茫中感觉那东西似乎有了越震越快的趋势，就像有生命一般知道他要高潮了便玩了命一般疯狂的震，嗡嗡嗡嗡嗡……就这简单频率的声音把他一步步代入到最巅峰。</p>
<p>他闭着眼睛大口的喘着粗气，头上身上到处都是热汗，除了感觉身上每处神经兴奋地叫嚣剩下什么意识都没有。</p>
<p>直到他慢慢从着高潮中恢复过来，他下意识的伸手摸了摸性器，却发现自己没有射精，而这高潮完全是用后面得到的。</p>
<p>康震有点担心经过这次以后会不会对高潮的需求越来越高，可又深深的陷在这游戏中不能自拔。而且此时那三个小家伙虽然震动得慢了些，但是完全没有停歇的意思，当他想要不要把它们弄出来的时候，谁知它们竟然又开始作怪，先是最里面的那个快频率的震动，等它的速度慢慢降下来，那个中间的又开始快速，最后是最末的那个。三个小东西有规律的震动又把康震带到另一种奇异的快感中，这样的循环往复，就像一个肉棒有节奏的抽插震动一般，可是人的东西肯定不会有这个智能，这真是要比自己在家玩得爽多了。</p>
<p>虽然这次远没有第一次集中震动来的刺激，但润物细无声的快感带给他跟多的酥麻的享受，身体的每一处都透露着爽利，他的性器着也不再叫嚣着释放，他就把这当成一种按摩一般的享受，就连高潮也是有频率的一波波的慢慢袭来，就像波涛荡漾的大海一般，一波一波的蔓延到没有尽头。</p>
<p>这样延绵不绝的高潮给康震带来前所未有的体验，可是那三个不争气的小家伙却在他还没餍足的时候停了下来，他有点不敢相信，期待的躺了足足有五分钟都不见它们继续动作，这才失望的将它们抽了出来。</p>
<p>那个透明的小玩意是在中间的位置，它出来之后就直接裂成了两瓣，湿湿的液体黏答答的挂在壳子上，不知道有多淫靡，他从湿液中检出那边闪着金属光泽的钥匙，放在唇边虔诚的吻了吻，不是因为别的，而是这把钥匙将会带给他更多美好的性体验，他都有些迫不及待了。</p>
<p>五</p>
<p>这次康震再用钥匙开抽屉，结果却让他深深的失望了，因为抽屉里面空空如也什么都没有，他敲了敲抽屉的底板，也并没有什么特殊的设置，他把抽屉关上，泄气的坐在床上又开始往这房间四处看。</p>
<p>这里还是和进来的时候一样，没有什么特殊的变化，只是空气中飘散着一股淫靡的味道。</p>
<p>康震在想自己是不是把心思都太过集中在享受上了，反而忽略了这游戏本身的性质。密室逃脱的目的是要离开这个房间而非在这里面流连忘返的享受刺激的单人性爱，他想起在网上玩过的同类游戏，其实是有很多可以利用的线索的，而非像他现在这样机关都摆在明处，这游戏不可能这么肤浅吧。</p>
<p>于是康震站起身来，开始四下寻找线索，他按照常理走到床边弯腰把枕头掀了起来，看见下面有一个螺丝刀，他把螺丝刀拿在手里，又将褥单和床垫都翻开，在床板上面看见两节五号电池。</p>
<p>这两样东西倒似乎都能往后面塞，可是却一点趣味都没有啊，再者说，这倒像是开启什么的工具，而非供他玩乐的。康震又走到窗边把窗帘拉开，他从窗台上拿起了竖着一个手电筒。</p>
<p>他又回到书桌前，把捡到的东西都放在桌子上，他下意识的往和书桌连着的书柜上面看去，看见上面还有一个老式的随身听。</p>
<p>他踮脚把这随身听拿下来又打开，只见里面有盘磁带，关上盖子按了PLAY键也没有声音，于是把后盖打开，将之前找到的电池放进去又按下了PLAY键。</p>
<p>磁带开始转，里面传来吱吱啦啦的声音，大概这样播了能有三、四分钟，康震的耐心都快耗尽的时候，里面有个女声念出了一首唐诗：“床前明月光，疑是地上霜。举头望明月，低头思故乡。”</p>
<p>这首莫名其妙的唐诗刚学会说话的小孩子都会念，此时从这种环境中听到真是太过违和，而随身听已经再没了其他声音，他就任凭其开着，心想这无缘无故的唐诗一定是什么线索。</p>
<p>“窗前明月光，疑是地上霜。”康震默默的念着，也不知道第几遍的时候叨咕起这句话便灵光一闪，又重新到床边，他看见床头和墙边有条缝隙，他又把手电拿来照着，竟然在地面上看见一个按钮。</p>
<p>康震伸手去够，可是却发现自己胳膊太粗根本伸不进去，这时他想起书桌上还有一个螺丝刀，也许这能帮他忙。</p>
<p>他借助这把螺丝刀将那个按钮按动了，这时从床尾伸出一块挡板，床上的垫子也跟着移动，这挡板越伸越长，随着那床板都脱离开床铺，然后在床箱里竟然升起一只木马来。</p>
<p>这木马升了一人高才停下，它的整体是棕色的，上面画有神秘的黑白灰三色花纹，康震用手摸了摸，只是凉手的温度，可还没等他的手离开，竟从那个木马背部升起一个木刻假性器来，随着那个狰狞的假阳具一起出来的还有侧腹的脚蹬。</p>
<p>木马一秒钟变成了独角兽，只不过那角是长在背部的，这付架势是要康震坐上去啊，虽然他内心还有些挣扎，可他忠诚的肉棒却因为这木马开始雀跃，而他的后穴更是瘙痒起来，每一条褶皱都变得蠢蠢欲动，丈量他的后面能不能容纳这气势汹汹的家伙。</p>
<p>康震知道，自己的身体已经无法受思维的控制，他只有坐上去满足那愈发淫荡的需求，才能去思考下一步该怎么做。</p>
<p>于是他扶着马背一脚踩在脚蹬上，用力往上爬。可是他之前的那次射精以及被三个跳蛋玩弄得实在没了力气，他用了两、三次力才终于踩了上去。这时他只需把那假性器纳入自己的后穴之中再坐下便好，可他又有点小小的犹豫。</p>
<p>这玩意毕竟比刚才装钥匙的那根粗长多了，而且那纹路也是凹凸凌乱得可怕，甚至看起来并不光滑，这直接插进去自己会不会受伤？</p>
<p>康震内心还尚有一丝理智，而这点理智让他放弃直接坐下去，而是抱住了马的后部，先将那东西裹进了嘴里。</p>
<p>真是又粗又大，插进嘴里后连半点缝隙都没有，可他却不知道这木马的机关是一旦被什么东西裹紧就会运动，于是这木马带着性器就前后的动起来，最开始幅度很小，假性器也只是上下的动，但这让单脚踩着脚蹬抱着马屁股的康震差点没摔下去，而那性器一高一低的抽插也几乎让他窒息。</p>
<p>慢慢的他适应了节奏，可木马却又有加大幅度的趋势，康震被这假家伙弄了几次深喉，他的口水抑制不住的分泌，然后顺着假性器的纹路流淌下来。</p>
<p>“唔……”他的喉咙被顶的好难受，鼻子的呼吸又不够用，他用尽身上最后一点力气起了身，终于把那家伙从嘴里摆脱掉。</p>
<p>“啊……竟然是这么回事儿。”木马停了下来，康震也喘匀了气息，他见这种状况，自言自语的说了句。</p>
<p>这种姿势实在难受，但是这样的性玩具如果真的插到后穴中，一定会把他操弄得更爽。康震想着，把那条腿迈过去，找到了那侧的脚蹬后，小心翼翼的把身体往下沉，正当他要往下坐之时，后穴刚碰到那个假家伙，那玩意却像缩头乌龟一样缩了回去。</p>
<p>“怎么回事儿……啊……”康震见木马的脊背变得平整便安心的坐下来，谁知那自言自语的问题刚脱口，那粗大凶悍的假家伙竟然径直顶进了他的后穴，让他忍不住惨叫一声。</p>
<p>料想中的疼痛并未袭来，也是在他之前流的口水的滋润下，假性器轻松的捅了进去，直直的插到直肠里面，然后开始了有频率的抽插，木马自身也开始前后晃动。</p>
<p>“啊……慢……慢……”康震的话根本说不清楚，即使让慢点，这个只有他一个人的密室也没人会理他。</p>
<p>木马前后的摇着，让康震失去了平衡，他只好抓住它的脖子，张大嘴一边叫一边被插。“嗯……啊啊啊……啊……”</p>
<p>性器的伸缩抽插频率一会快一会儿慢，有时只在穴口处徘徊好久，有时候又一下子进到最里面去，抽插的比真人还疯狂。那假性器的纹路很粗犷，整个东西又粗大，将他后穴撑得满满涨涨却一点也感受不到疼痛，而且还有点凉意不断的涌到后穴，他以为是自己的肠壁竟会分泌湿液润滑，隐隐的有些担心会不会变成女人，可是慢慢地那液体越淌越多，打湿了他的皮肤和木马贴合的部分，这才想到竟是那个性器顶端流淌出来的。</p>
<p>这也未免太淫荡些了吧，康震想象那个假性器一边操他一边流水，又忍不住想等一下会不会被内射啊？康震刚想到这，内壁忍不住收缩了两下，正好这时木马前后摇摆幅度大了些，惯性使他弯下腰紧紧的抱住了木马的脖子，等他刚刚稳住，那性器又猛的一插，一下子就插到了他的前列腺的地方，就连他自己的肉棒都叫嚣着站了起来。</p>
<p>他双手需要稳住重心，已经无暇伺候自己的肉棒，就只能放任而无法解放，那假性器越插越快越插越快，甚至都能听见啪啪的水声，最终在高频率的抽插中，康震被高潮侵占了头脑，而那假性器就跟真的一样，在他体内射出一股液体，那力量直直冲击到他的前列腺处，将他彻底干晕了过去。</p>
<p>六</p>
<p>康震从高潮中回过神来，发现自己又射了第二次，乳白色的液体溅在深色的马背上，又为这木马填上了一笔淫靡的图案，而他进来之前黑衣男人跟他说过的最好不要射精的话在那缠绵不断的高潮下俨然成了耳旁风，他已经射了两次，他也没去在意那个未知的需要足够精液的关还能不能闯过去。</p>
<p>木马还在小幅度的晃着，那根假东西也在他肠道搅动，高潮在一波波的侵袭着他的意识，他张大嘴喘息着，享受着如大海波涛一般的快乐。</p>
<p>慢慢的，木马停下不动，假性器还被包裹在他后穴中，他刚想着要不要从马背上下来的时候，木马竟然猛地升了起来，由于惯性的作用，假性器一下子在他后穴中插得更深入了，他射过两次的肉棒又微微抬起了头，只不过变得软哒哒的，再也无法硬起来。</p>
<p>康震乏力的抱住马脖子，直等这木马升到最高处，到了与刚进门时在高墙上看见的按钮平视的地方停下来。</p>
<p>木马停在半空中，从他后穴中涌出的疑似润滑剂的液体一股一股顺着大腿滴落到地上，吧嗒吧嗒的声音在这个略显安静的室内便格外明显。康震有轻微的恐高症，他不太敢看下面，只能无助的单手抱住马脖子伸手去够那个按钮。</p>
<p>“啊……”就在他要摸到那个按钮的时候，假阳具又开始在他体内肆虐，他不得不停下来大口呼吸，顺便等那家伙消停下来。</p>
<p>大概又被插了五、六分钟，它才肯停下来，从假阳具里涌出的液体还在不停的从他后穴中流出来，他坐着的地方又湿又滑，他又不得不用后穴内壁夹紧那根没有人性的粗家伙，生怕自己掉下去。</p>
<p>后来在他自己的努力下，他总算碰到了那个按钮，这时候叮的一声响起，木马开始缓缓下落，直到地面上，假性器也从他的后穴中噗的一声离开，他松出一口气，趴在马背上休息一会儿才下来。</p>
<p>到了地面上的时候，康震的腿脚已经发软，连最基本的站立都成了问题，他不得不扶着木马歇了好一会儿，才决定再往下一步走。</p>
<p>这时咣当一声从书桌那里响起，发出声音的地方似乎是之前他开过的第三个抽屉，他疑惑的走过去，把那抽屉拉开，这时像触动了什么开关一般，还没等他看清抽屉里的东西，木马却咻的越降越低，最后连床板都合上了，而那张床又恢复了最初的模样。</p>
<p>这还震惊了康震一下，等他回过神来，发现第三个抽屉里摆着两瓶液体，一瓶淡黄色，一瓶是透明的。</p>
<p>他把两瓶东西拿出来，透明的瓶体上写着饮用水，淡黄色的那瓶则写着营养补充剂。</p>
<p>没有这两样东西时他还没觉得特别渴，可当它们出现在面前时，康震觉得自己的喉咙干的都快冒烟了。</p>
<p>他一共射了两次精，但是高潮却已经不计其数，体力上的巨大消耗和流过的汗几乎耗干了他身上的所有水分，这两瓶东西此时便成了解救他的甘霖。</p>
<p>他把那瓶水一口气全都喝了还是觉得不太解渴，他又注意到那瓶营养补充剂。</p>
<p>之前黑衣人也交待过中间会给他这种东西，而且为了肠道干净而不会提供食物，他也没想过是会用这种方法送上，不过也真是挺新鲜，就跟玩游戏过关会给小礼物一样的惊喜，而且那个抽屉的机关也没有白设置。</p>
<p>他把营养补充剂打开喝了，淡淡的甜味不是很难喝，却也算不上美味。这一瓶下去并没什么立竿见影的效果，反而越发觉得疲惫。</p>
<p>康震也无法说清游戏时间过去了多久，但是仔细想想几种游戏玩下来大概一、两个小时也过去了，游戏设定是在二十四小时之内从密室里逃脱，想必他小睡一会儿好像也不会耽误什么。</p>
<p>既然产生了睡一会儿这种想法，他便觉得眼皮立刻抬不起来了，他拖着疲惫的身体倒在床上，任凭后穴里还流淌着刚才假阳具射在他体内的湿液流了满床单都是。</p>
<p>也没用多久的时间他便沉沉了睡了过去……</p>
<p>说好的触手系……【有窒息，雷的慎入】</p>
<p>七</p>
<p>康震似乎好久都没有睡过这么酣畅的好觉了，以至于一个梦都没有，身上的每一处神经都放松下来。</p>
<p>也不知过了多久，他被一阵窒息憋醒，他清醒后发现自己的手脚竟然被绳子绑住而无法动弹，脖子那里也有东西在游动，还有一些乱七八糟的东西正在身上爬来爬去，他费力的扬起头仔细一看，不正是一些透明的渗着透明黏液的类似触手之类的物体吗？</p>
<p>那些触手是圆滚滚柱体，它们粗细不均、长短不一，粗的跟婴儿的手臂一般，细的就比丝线粗不了多少，长的有几十厘米，短的也有十来公分。</p>
<p>康震完全不知道这些东西的组成成分，也不清楚它们是从哪里钻出来的，它们就像生命体一样在蠕动着，但是没有某些影片上演的那样的触手一般带着恶心的孔洞、淌着颜色怪异的湿滑黏液，反而还晶莹剔透惹人喜爱。</p>
<p>康震还想抬头看看那些东西是从哪里来的，可是他越抬头，触手就收的越紧，慢慢的他都喘不上气来，他只好无力的躺在床上，任凭被几根触手固定得更紧。</p>
<p>其他的触手细密地拂过他的每一寸肌肤，游走过的地方湿湿滑滑的泛起一层均匀的水光，而另有几根调皮的家伙爬到他的脸上，他害怕那些玩意钻到眼睛里，就干脆闭上眼睛，而那些小东西这时却找到他的嘴唇，两根略细的家伙从他唇边来回游走，冰冰凉凉就像两片完美的唇在跟他接吻。</p>
<p>康震动情的张开嘴，触手们也顺势伸了进去，它们满满的挤了他一嘴，还淘气的来回出入，康震觉得自己就好像在为它们口交。</p>
<p>这些小家伙完全没有要出去的意思，而他身体上也爬了好多，细的就跑去调戏他胸口上的乳头，康震那里很敏感，被几条湿滑的家伙一抚弄就结结实实的硬成了小果实，而那些东西放肆的来回的缠着那两颗敏感的珠子玩，他的手又被束缚住没办法动，所以他觉得既兴奋又无助。</p>
<p>与此同时更过分的是那些又粗又长的触手都在他的下身逗弄他，似乎因为睡了一觉的缘故外加那个营养补充剂的作用，他之前的疲惫早就一扫而空，反而浑身都跟有使不完的力气一样，所以他的性器在那些触手的爱抚下又颤颤巍巍的抬起了头。</p>
<p>有意思的是，康震这时候睁开眼睛，他的视线如果看自己下面的话，就能看见自己站立起来的性器被几根粗大的触手缠住，它们绕着他的柱体游动，松紧适度，他的性器在他们分泌的湿滑液体的作用下越发硬起来，透过那些透明的触手还能看见自己性器泛着淡淡的紫红颜色，丝毫不显猥琐。</p>
<p>“啊……”康震没防备的叫了一声，因为一根好粗好粗的原本在他后穴逗弄的触手竟然探进他的后穴里，他无法看见究竟有多粗，但是那种痛感是比之前的假性器和木马上的那根都深刻的。这玩意猛的撑开了他后穴的每根褶皱，因为自身就会分泌润滑的东西，以至于一下子就不顾他的意志插到了肠道的顶端，满满的充盈在那里，然后便不动了。</p>
<p>之后，陆陆续续似乎还有很多细小的触手都在往他后穴里面挤，那些东西虽然都看起来不结实，但事实它们都是很有力量的，似乎轻而易举的就钻了进去，对于这些动作他都没办法阻止，只能任其戏弄自己。</p>
<p>后穴被越撑越满，那根最粗大的家伙还是按兵不动，而那些细小的触手们却在他后穴中来回的蠕动，那种又痒又酥麻的感觉就像是有些小虫子在身体里面爬来爬去，他想去止痒就只能收紧后穴，可越是这样那种酥麻就越发明显，最后只能不停的摆动身体来缓解那种欲罢不能的异样快感，但好像又没有什么大用处，还显得越来越痒。</p>
<p>此时他嘴巴里挤了更多条触手出入，它们很有分寸并不往里太深入，只是给康震一种类似于亲吻肉棒又被肉棒调戏舌头的感觉。</p>
<p>他的乳珠被触手们玩弄得泽泽发亮，他甚至想要更大力的揉搓，可是触手们完全做不到，慢慢就演变成一种想的而得到不到的欲求不满。</p>
<p>而他的性器被触手缠着玩弄，有几根还略显智能的此起彼伏上下撸动起来，更有几根缠住他的睾丸就是不让他射精。</p>
<p>最后最让他有感觉的还是插进后穴的那些触手们，那根最粗的大家伙开始慢悠悠的抽动起来，那些细的小家伙还是不知疲惫的继续骚动他的内壁，让他的后穴享受多重快感交织的快乐。</p>
<p>康震明显觉得空气不够用了，脖子上勒着的触手力度似乎开始变紧，而被触手塞了满嘴让他连喊叫都不能，此时只有一个鼻子能呼吸，可是这根本不够用，因为被运送到肺部的空气太过稀少。</p>
<p>“唔……唔……”不管是康震想怎么叫，可他只能发出这一种声音。</p>
<p>此时在康震体内肆虐的粗大触手开始加快速度，那种撑满内壁抽插的感觉让他完全忽略了那些小家伙们，触手分泌出来的湿液让每次进出都有湿哒哒的声音，快感侵占了康震所有的意识，他好想动一下却被越捆越紧，只能绷紧身上的肌肉来迎接随时会到的高潮。</p>
<p>突然间一阵刺痛袭来，康震瞪大眼睛眼睁睁的看着一根比丝线稍微粗点的触手探进他的肉棒上端的尿道孔中，康震摆弄身体想让它出去，可它却不顾康震的刺痛直直的往下插。</p>
<p>啊……康震在心中呐喊，却只能发出唔唔的声音，他疼得都快哭出来，可是后穴那根肆虐的触手却加快了抽动频率，每次都直抵他的前列腺，让他肉棒越来越硬，而那根细触手也因此进出更加方便，直到它停下来。</p>
<p>这时候康震浑身出了一身汗，就在他以为就结束的时候，那个混蛋小家伙竟然也来回出入，痛感伴着性快感让他攥紧拳头的手指几乎陷进肉里，这时候他感觉脖子被勒着的触手一下子就紧了，空气更加稀少……</p>
<p>“唔……………………”</p>
<p>后穴的触手每下抽插都有力非常，他被顶得就要失去意识，肉棒不仅被困住还有一根触手在尿道孔里戏弄……</p>
<p>能够呼吸的空气越来越少，那种濒临死亡的感觉据说能让人兴奋到射精或者失禁，就伴随这样的濒死快感，高潮一时间全都袭来，他觉得眼前什么的都看不见，耳边也似乎响起了哈利路亚的圣歌，他嘴巴里的触手此时都跑了出来，让他能够叫喊出声。</p>
<p>“啊……”康震叫喊着到了另一方从未去到过的用性高潮铸就的天堂，眼前星星点点不知道是绚烂的烟花还是闪烁的星光。</p>
<p>这时候尿道里的触手也出来了，随着这样的动作他毫无意识的射出了一股白精，不止后穴还有肉棒，几乎身上的每个细胞都奔向了高潮……</p>
<p>过了几秒钟，在康震身上游走的触手们都慢慢的离开了，久违的空气重新回到他的鼻腔和口腔中，他的意识也渐渐的恢复了。</p>
<p>这样被玩弄实在是太过酣畅了，他的大脑里没有任何一种想法，只是看着空荡荡的天花板发呆。快感还在身体里肆虐，他身上的每一寸肌肉不受控制的发着抖，他不知道自己什么时候才能恢复正常，可他又不想从这就像上了天堂的快感中清醒。</p>
<p>八</p>
<p>康震用来恢复意识的时间似乎很久很久，他自己觉得比之前睡着的时间都要久。</p>
<p>他身下的床单被那些触手们流出来的黏液浸得湿湿的，身体也是凉凉的，躺着并不舒服，他坐起来发了很久的愣才终于从一种恍恍惚惚的状态中回神。——他想到刚才，被无数根触手玩弄到窒息高潮，那种升了天、飘飘欲仙一般的快感是他从未得到过的，以至于现在，只需把记忆退回到那个时段，他的下体就又硬了，还颤巍巍的流出液体，这已经是一种不受自身控制的行为了。</p>
<p>游戏还在继续，他依然被困在这间密室中，他甚至不知道时间过去了多久，此时身体已经有些疲惫，射了三次的他还能完成下面的游戏吗？</p>
<p>康震质疑着自己，站起身来试图寻找下一处线索。</p>
<p>身体被玩弄得十分敏感的他感到自身的摩擦都会有些快感，他有点怕了，不知道接下来的游戏会带给他什么，或许早些出去才是最好的选择。</p>
<p>他焦急的在房间中绕着圈，又在各个角落里寻找可以开启下一关的线索，他虽然听不见时间滴滴答答在流淌，但却有种浪费了很多时间的错觉，于是内心的忧虑也越扩越大。</p>
<p>还是什么线索都没有……</p>
<p>他失望的坐下来深呼吸了好多次，可怎么都冷静不了，于是他又站起来走到门口，门边上有个按钮提醒他按下去就可以宣告放弃，从此游戏结束，可是脑海里的另一种声音却在嘲笑他，连这都坚持不下去，还算是男人吗？</p>
<p>他举起手又放下，放下后再举起，重复了三、四遍，他终于颓丧的垂下手臂，又回到床边坐下思考。</p>
<p>该找的地方都找了，唯独右手边那面空裸裸的墙他从未给予关注，他想起以前玩的那次，最后的机关就设置在一面像这样的不起眼的墙角的地板下，难道这次也是？</p>
<p>康震走过去，对着墙面从左至右轻轻敲击起来，直到差不多走到墙边的时候，他听见了空洞的声音。</p>
<p>难道是这里？</p>
<p>康震又敲了两下，转而又敲敲别的地方，还是觉得这上面有可疑。好像构成墙面的就是一块木板，而别处却是砖石。</p>
<p>于是他用拳头使劲儿的砸那处，把手弄得生疼也并没有砸开。然后回身看看有没有什么工具，倒是在第二个抽屉哪里看见一把钥匙。</p>
<p>他过去把钥匙拔下来，攥住钥匙柄，把最尖的地方露出来，然后攥成拳头用力往墙面砸去。</p>
<p>随着这一记重击，墙面被钥匙砸漏出个洞来，里面亮晶晶的闪着一丝灯光，他伸进一根手指进去，正好触碰到发出亮光的按钮，接着他用力按下去，下一秒，他面前的墙竟然顺着被他戳露的孔洞上下裂开。</p>
<p>康震惊讶的捂住嘴，还以为自己破坏了什么，谁知那墙面左右各移动了十来公分，展现在他面前的竟是一个一人宽的空间。</p>
<p>他凑过去看，这空间内壁上右侧下方有一个洞，洞上方是一个透明的小盒子，那洞的直径是和第一个抽屉差不多的，想必也是让他用性器插进去的，但是那盒子就不知道是干什么的了。而左手边的墙却没有这些设置，只是墙面由一个个圆形的贴片构成。</p>
<p>或许这就是最后一关了，还是用自己的性器插进去就能开锁吗？康震还在想这也未免太没有创意了，便将自己的肉棒撸到硬挺起来，走过去插到了那个孔洞中。</p>
<p>他性器刚插进去，那个透明盒子竟然有灯光亮起来，这时一个熟悉的声音在房间内响起，“康先生，恭喜您走到最后一关，现在距离游戏时间结束还有五个小时，您是近几位游戏者中用时最短的了，这也与您的聪明才智和细心观察是不能分开的。我之前告诉您尽量减少射精次数，但是您已经射了三次，所以这关对您来说可能有些难。您看见面前的那个透明盒子了吗？您能否从这密室里走出去的关键便是您射出来的东西能否能装满这个盒子的三分之二，也就是那个红线标记的位置。当然，如果您实在射不出，其他体液也是可以代替的，因为从您体内流出来的每一滴体液都会被收纳到这个盒子中。好的，祝您享受这美好的最后一关，玩的愉快。”</p>
<p>这就完了？康震纳闷的看着面前的盒子，一时间又觉得这样简单的设置让他射精并装到盒子的三分之二还真有些难度。</p>
<p>谁知他还没有想更多，只听“叮”的一声从身后传来，一根假性器不由分说的准确的插到他后穴中，他那湿滑的后穴本来就被玩得十分敏感好插，所以这次插入几乎没有费任何力气也没有让他疼痛，就是觉得有些突然，可被插满的感觉又是十分舒服，一丝复杂的快感顺着后穴沿着脊椎散发到身体各处，随后那玩意不由分说的抽插起来，动作很无情很机械，可每一下都能准确的插到他前列腺那里。</p>
<p>可如果是单纯这样被插还好，这时他自己的肉棒在那洞里就像被什么奇怪的东西舔弄吮吸，而此时那个透明盒子下方的挡板滑开，他能清晰的看见自己敏感的肉棒正被几个粉红舌头一样的东西舔着，他的龟头被一个小帽子一样的东西盖住，里面有些吸力，被吮吸的感觉就从那里来的。</p>
<p>“嗯……啊……”那吸力一下子变大了，正好这时那根假性器戳到了他肠道的深处，也没用几下，他射出了一道精液，随后就见从那个透明的盒子顶端沿着四壁流出白色的液体，想必这就是自己刚才射出的。</p>
<p>康震觉得自己就像一头奶牛被一个奇怪的机器挤奶，而这机器似乎不挤干他肉棒里的每一滴精液都誓不罢休。</p>
<p>身后的那根性器此时也不单纯的抽动了，反而还放肆的在他体内来回的搅动着进出，它挤压着康震内壁的每一道敏感的褶皱，碾压过的地方处处都让他快感连连。</p>
<p>此时又从康震面前的墙壁上竟然也伸出一根性器来，那肉色的带着横纹的家伙抵在他鼻子下面乱戳，他为了不让自己窒息，只能扶着那软软的似乎是硅胶材质的东西往嘴里送。</p>
<p>“唔……”那根假东西一下子便占了他满嘴，几乎一丝缝隙都没有，那玩意也开始抽插搅动起来，幅度并不比那在他身后肆虐的家伙小，他被插得口水直流，有一些就顺着嘴巴流出来淌在了身上。</p>
<p>身上的两个洞都被占满了，自己的那根也被玩弄着，几乎是射完一瞬间便又硬了。</p>
<p>后穴那根变着法的一时不停歇的玩弄他，转眼他便在强烈的刺激下又射了第二次，精液已经把可以观察的透明底板糊住了，但还是不太均匀，在没被盖住的地方也能看见一点自己性器被舔弄吮吸的淫荡样子。</p>
<p>今天被插了这么多次，最极致的快感他已经都体会过了，这种纯粹的压榨几乎让他无时不刻不在高潮，现在好像已经不是有什么兴致的游戏了，而是一种单纯的折磨。</p>
<p>康震被插得一动不能动，谁知又有几根性器从他身后的不同地方探出头来，在他大腿根部、腋下以及小腿那里，一边流着湿滑的液体一边强迫他摩擦。</p>
<p>腋下的那两根都还好，虽然会触及到他敏感的痒肉，但是也能忍受，最让他无法接受的却是大腿根部的哪一根。</p>
<p>它跟被插在后穴的那根平行，它摩擦着他的会阴和睾丸以及大腿的嫩肉，刺激着他敏感的地方，强迫他勃起、射精。</p>
<p>转眼间，康震已被五、六根假性器联合插得汁水直流，那个透明盒子的液体也是越积越多，其中除了精液还有口中的假阳具吸收起来的唾液。</p>
<p>康震完全失去的意识，似乎勃起和射精、射精完接着勃起就成了一种本能，最后他完全感觉不到性快感，只能眼睁睁的盯着那盒子刚只达到一半的液体。</p>
<p>此时他还在勃起，只是完全射不出来任何东西了，那些假性器还在他身体里外猖狂，他已经有些想快点结束这场游戏的念头了，但那盒子里的液体达不到要求高度就没办法结束，他着急的哭出来，却又发出不了任何声音。</p>
<p>就在他绝望的时候，突然感觉下腹有一阵尿意，而且这尿意越来越强烈，随着那根在他后穴狠狠抽插的性器就显得更加深刻。</p>
<p>他好想撒尿，只是他的性器完全抽不出来，那种被吮吸的力量似乎也感知到了他的想法还加大了力度似的，他哭着挣扎着身体，不想尿却又完全忍不住，最后他身上一抖，到底还是失禁了。</p>
<p>只见那淡黄色的液体顺着盒子四壁流淌下来，没一会儿的功夫就到了可以过关的红线，身上被插着的性器全都缩了回去，他的肉棒也萎靡下来，从那个洞中滑出来。</p>
<p>他瘫坐在地上，身上一丝力气都没有，连眼角挂着泪珠都不想去抹掉。</p>
<p>那感觉就像尊严什么的全被摧毁一般，只能瞪大眼睛无力的看着墙壁，什么都不知道。</p>
<p>也不知道多久之后，密室的门开了，康震已经无力再走，是几名工作人员将他架到一个轮椅上，并为他轻轻的盖好毯子，之后推到一个房间里。</p>
<p>他昏昏沉沉的任人摆弄，洗澡、擦干，然后又被抬到床上休息。</p>
<p>他的手背被插上了吊针，营养补充剂一滴滴的进到他血管里流到他的四肢百骸。</p>
<p>这个密室把他的一切都榨干了，原本对于能否出来还有些绝望的他却觉得出来后的自己就像是升华了一样，什么人生中的磕绊愉悦都已经在脑海中消失了。</p>
<p>康震再次睡着了，中间被换了一次吊针都不知道。</p>
<p>等他醒来时，工作人员告诉他已经是第二天的晌午了，如果他准备好是需要去做一次体检的。</p>
<p>他麻木的光着身子跟着工作人员到一个类似医疗室的地方，有个穿着白衣服的男人对着他又摸又照，然后对他说最好禁欲一个月，然后多吃一些补充营养的东西，随后给他写了一个单子，说这是菜谱。</p>
<p>康震拿着单子走了出去，又到更衣室换好衣服，然后就坐上了来时的那辆车。</p>
<p>此时车上跟普通的面包车没什么区别，他平静的坐在后座，脑子里什么都没想。</p>
<p>车子将他送到门口就开走了，康震望着天上久违的太阳眯起了眼睛，然后笑了。</p>
<p>这次密室逃脱游戏虽然让他疲惫，但是一切结束之后他就像是获得了新生，好像一切比以前更加美好了一般。</p>
<p>他开启了门口的信箱，里面静静的躺着一张光碟，这便是他这次密室逃脱游戏的全部录像了吧。</p>
<p>康震回到家，也没去做什么其他的事儿，而是直接开启了电脑将光盘放进去，随着光盘被读取的声音响起，他点开了播放器，然后便看见自己走进了那个房间。</p>
<p>游戏开始了……</p>
<p>（THE END）━┛</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>滥用烟后的堕落</title>
		<link>/2018/05/10/1594.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 May 2018 05:38:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[另类其他]]></category>
		<category><![CDATA[尿色情]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/05/10/%e6%bb%a5%e7%94%a8%e7%83%9f%e5%90%8e%e7%9a%84%e5%a0%95%e8%90%bd/</guid>

					<description><![CDATA[这是第五个夜了，自从他离开我了后，我都没安稳睡眠过。面书已经公开了我们分手的消息，虽然很多人来安慰，&#8230; <a href="/2018/05/10/1594.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">滥用烟后的堕落</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>这是第五个夜了，自从他离开我了后，我都没安稳睡眠过。面书已经公开了我们分手的消息，虽然很多人来安慰，但全都不怀好意的要我再次与他们肉体相连，所以我也只是打发后就不了了之。</p>
<p>但悲伤往往令人走向绝望，第七天，我看到他面书上公开的情人照后，心碎了。世界的任何东西再也不重要了，我呆呆在房间里，空等时间的流逝，我不知道下一步该做什么，直到一则信息，我放弃了人生的自尊和肉体。</p>
<p>前炮友带我出来，名义上是散心，其实是想佔有我的肉体，但此刻我不在意。在一个无人烟的郊外，他拔出他自豪的肉棒，在我的嘴里不断的抽插，并要我跪在地上用力拔着我的头髮摇动我的头部，让他的肉棒更深入我的喉咙，好几次的深入呛得我喷嚏流泪，但他没可怜我，还慢慢的把力度加大，到最后烫滚的精液直灌入胃，拔出来时唾液还连接着我的嘴和他的肉棒。原本硬硬的肉棒在我的唾液润滑下变得油光满面，即使软化了依然有微微的热气散发。</p>
<p>完事后见我毫无反应的看着他，不知是出于愧疚，他带我会他的住宿开导我，过程中我哭了，他的离开迷失了我，失去了目标及我的自身，面对着我，炮友只能安慰我放开点。此时电话再次响起，内容依然是找我寻欢，看来大家都在唾馋着单身的我，炮友见状也建议我，既然了无牵挂，为何不放开放纵自己，做回以前那无人不欢的淫零。我只是微微点头，稍后砲友载我到约炮地点，离开时依然叫我放开的去约炮，让自己开心点。</p>
<p>站在门口，在那我看到我的未来，犹如在网上看到文章或自述一样，陷入没有回头的未来，有犹豫，但下一秒，觉得无所谓了。按了门铃后，不久有人来开门，赤裸的上身和围着那遮不住勃起的下身的围巾：尼克勒斯，我的前炮友，熊的身材，15长的粗屌，人如其形，做爱起来蛮凶狠，让0号感受与样貌不同的征服感。拉了我进来后，尼迫不及待的不断舌吻我，玩弄我的奶头，但我的表现只是一些小挣扎，对于经验老道的尼自然了解什么事了，停下一切猴急的心态，他带我到床边坐下休息聊天，期间手也不安分的玩弄我的软屌，只是我没有拒绝。待它有点微硬时，尼突然离开说到杯可乐给我喝，便留下我独自在床上，房间的LCD正在放着一个正太给两个壮汉强姦，正太表现的迷迷煳煳，口说不要的但身体却不断地摇摆，而且对壮汉大屌没有抗拒。</p>
<p>这是尼拿着饮料给我，并说这是被下药迷姦系列，虽然是假的但还是看到蛮过瘾的。看着LCD，接过那杯饮料，心想待会我就是那男主角了，但想想也无妨，反正我也一无所有了，慢慢喝下饮料，等着药效放开。这是LCD画面转了，是现场实录，画面看到尼，正在拿着一只玻璃瓶和打火机，在点燃瓶子的一端，此时瓶子发出咕噜咕噜的水声，瓶子变成了白色再渐渐回复透明，然后尼唿了一口白烟出来。我知道这是安非他命（俗称冰毒），尼在这几年染上的，不止尼，好多前炮友染上后都约我熘冰，但害怕及他的存在都让我一一回绝他们。</p>
<p>过了不久，脑袋随着音乐旋律而开始有些晕眩，但不会很噁心，恍惚的，感觉很轻松，我靠着尼的胸问他餵了我什么药，尼笑笑的说；摇头丸啊，给你放松好让你进入状况，我想跟以前那下贱的你做爱。此刻听到这些的我莫名的兴奋，尼的嘴靠过来，熟练的舌头钻入我的嘴里，和我的舌头缠绵，而我的双手也熟练的玩弄尼的奶头和他的硬屌，此时眼前的画面变得很微妙，所有东西貌似有生命，在我眼前舞动起来，不管是壁画，毛髮，或是尼的样貌。舌吻不久后，尼放我躺着，把我全身衣裤脱去，狂吻我的脖子和身体，手也不暇的玩弄我的屌，可能药的关系，每一个动作都弄得我神魂颠倒的，发出很骚的浪声，尼单手的压着我的双手，让我莫名的感到征服感。一连串的刺激让的肉棒早已坚硬，但尼住了手，他知道我射了后就没戏唱了，所以这千载难逢机会，他不想白白的浪费掉。</p>
<p>趁我药效还在，尼拿了实录里的玻璃瓶，问我要试吗，可以让我更嗨、更持久，早已放弃自我，就算试了又如何，我没有拒绝尼，第一次吸这东西有点感觉有点涩，而且是把烟吞进去的，尼看了后不断的纠正我，要我唿出一口气，在冰烧成烟的时候，再慢慢的吸进肺里，直到无法再吸，闭着那口气慢慢的唿出来，然而我并没有唿出来，全数消化在我体内，而且对于肺活量大的我每口都吸很多分量。经过几次纠正，尼也放弃了，或许他觉得只要我消化到冰就可以，所以尼没理会那么多，烧了四五口冰给我吸，自己也唿了几口，并在我奶头上唿了烟后舔吻，我自认奶头是没感觉的，但给烟熏了后，尼的手指和舌头，出奇的给我在奶头上感受前所未有的刺激和兴奋，也是第一次感受到奶头带来的敏感。</p>
<p>其后尼让我趴在床上，面对荧幕，这时播放的是一支硬屌操着一个铺满精液的洞，那发泡的精液看得我心痒痒，而且不知何故，内心的闷骚越来越强，是冰的缘故吧。这时屁眼来了一阵暖意，是尼对我屁眼唿了一口烟，然后尼施展了他的舔肛舌技。平时肛门就是我的敏感地带，如今有烟的催化下，让我进入了另一种层次，彷彿一切哀伤离我而去，使我不禁的发浪呻吟，享受这一切带来快感。尼的舌功比以往更胜一层，暖暖的舌头不时钻进肛门内搅动，口水也顺势的流入体内，使里面不断升温。尼翻了我回来，再烧了不少烟给我吸，吸了多少口也忘了，感觉身体发烫的，头皮发麻，嘴巴也十分干涩，身体却很兴奋，屁眼也痒痒的，抚摸奶头会有触电的感觉，全身的快感提升，然而如此兴奋，我的屌却很矛盾的软下来。</p>
<p>尼见我进入状态了，便改变之前态度，命令我唿烟帮他口交。对于没经验的我在第一口时，我把烟都消化在我体内了，尼一巴掌的打下来，说再这样就不给我唿，此时我忽然慌了起来，貌似害怕失去了什么。第二口在尼的教导下，总算把烟唿出来帮尼口交，尼表现的很享受这唿屌的模样，轻抚我的头，只是在下一秒，尼紧握的抓着我的头髮，并开始用力的抽插我的嘴，虽然刚才已经试过一次，但这次幅度和残忍却不同层次，但我不感到不适，只是微微感到痕痒，而且这次近距离的看尼的屌，发觉他的屌比以往黑得多，弯的幅度好像下翘了，阴毛倒是没变，还是那么的浓密。在我还卖力的帮尼口交时，尼突然拔离了我的嘴和他的屌，命令我自己再帮他唿烟屌，我接过玻璃瓶后莫名的兴奋，在我点燃时尼警告我不可偷吸，话虽如此，但我还是偷偷的消化了一些。</p>
<p>帮尼唿了两三次烟屌后，他要我放下工具，并跪趴的面对荧幕。当时我还心想他要再帮我烟肛门，还兴奋趴在那里有所期待，但没有发生任何事，只是做了一些肛门的活塞，不解的我有点失落，想问尼可否再唿烟，但还未发问，尼命令我去厕所等待。摇头丸的效力还在，但没那么强劲了，所以我慢慢地扶墙走去，在厕所里的马桶上待了良久但还未见尼的身影，但奇怪的屁眼慢慢的有种灼热，又痒又湿的，而且身体的慾望比刚才更强烈，在忍不住的状态下，我唿唤尼。尼拿着玻璃瓶唿着，看到我对我唿了一口浓烟，迎面而来的烟让我更加慾火焚身，此时看到尼的屌感到十分诱人，不禁的让我伸手握去。尼却扫开我的手，露出我从未见过的淫笑。</p>
<p>屁眼是不是很痒，很想给人插啊？尼托着我的下巴问道。我放了零号胶囊在你里面，所以你会很痒很想给人干的。虽然知道原因，但我没这些心细去想，满脑子是一堆堆的硬屌和肛交的画面。听话，喝下去我就操你… 尼放我躺在马桶上，双脚踏着他的胸，他的硬屌面对我，慢慢的从马眼里有水滴流出。喝啊，不然不操你哦！听这句，我开口的迎接他排除的尿水，并咕噜咕噜喝下，虽然不是全数，但也喝了不少。除了嘴，身体和背都有尿的痕迹。喝了尿，身体的慾火还是燃烧，还开始慢慢战抖。我发出了辛苦的呻吟，这时尼在我耳旁说：乖，这才是我想要的你啊。语毕，一支火烫的烟屌长驱直入的插入我的奇痒无比的后穴。</p>
<p>尼插入后没有动作，而时间彷彿停止一样，我的眼球上翻，黯哑的喔着嘴巴，强烈的刺激从直肠冲上脑袋，表露出无法形容的喜悦和满足，直肠内深刻的感受到尼的超热、超粗、超硬的大屌，甚至怀疑那不是他的。只是思想没办法整顿，尼开始了他的活塞，是粗暴有力的撞击，撞得我摇摇欲坠，厕所内不断迴响着尼撞击我屁股的啪啪声的回音，而尼也发出了快感的呻吟，不过迴响得更强烈的是我的呻吟，我失声的淫叫，四肢紧紧抱着尼，屁股不断的往上摆，让尼的大烟屌更深入的操我。</p>
<p>尼：你好贱，屁股抬那么高就那么想给我操？</p>
<p>我：想！我要！操我！ （对于此刻大口喘气和呻吟的我，可以讲出话已经很努力了）</p>
<p>尼：贱人，你就快连狗都不如了。</p>
<p>尼把我翻起来，让我站着手扶马桶，一手拉着我的腰，一手拉扯我的头髮，把我的头抬起。</p>
<p>尼：看吧！这就是你！</p>
<p>撞击依然未停，我懵懵懂懂的看到自己，满嘴的尿和口水印，通红的皮肤，还一直淫荡的呻吟和摇动屁股就像乞求别人操我，软屌却没反应的摇晃欲坠，好下贱，原来我是那么下贱的。尼用力的扯我头髮，使我痛的顺势的曲起身体，并在我耳边如催眠的说：今天起我就要你做我的狗！</p>
<p>把烟屌抽离的一瞬间，尼将我推到角落，用花洒朝我乱射，而我只能畏缩在角落躲避水击，面对这样的我，尼反而发声大笑，他再一次拉扯我的头髮要我张嘴，再一次的把我的嘴巴当屁眼的抽插。此时对药效渐退的我显得十分痛苦，开始对尼的粗暴有所挣扎，但尼藐视这一切，继续享受我口里带来的舒服，其后尼停了一下，再一次把他的尿直灌我的喉咙，在唿吸和灌溉的不规律下，我被呛得面红耳赤喷出不少尿液，尿完后，尼还对我吐了口痰，命令我吞下去，我没有抗拒，服从尼的指示吞了下去，还响亮的发出咕噜声。</p>
<p>尼见到我表现后露出笑容，丢了毛巾叫我擦干净。一个擦拭的时间，尼拿了工具给我，说只要我听话，要多少就奖励我多少。我兴奋地接过，迫不及待的点燃并大口吸入，吸了五六口后，那放松、兴奋感瞬间充满全身。</p>
<p>尼在接过放下工具，转身看到我突然四肢跪地，舌头伸出，一副犬样的想舔他的烟屌，尼掌刮的阻止我，</p>
<p>尼：没我的命令，不准你乱动。给我这样的大力捏你奶头！没犹豫，我用力的捏和扭我的奶头，舌头依然学狗伸出，而尼在我面前玩弄他的烟屌。说实在，屁眼的瘙痒还没减弱，眼前这只屌就是我的生命，我多希望用我的身体来取愉它，让它可以在我屁眼里放肆狂插。</p>
<p>接着尼命令我帮他烟屌，我嘴里用心帮尼烟屌，双手依然用力捏着已经发痛发红的奶头，不过比起有烟吸，有屌吃，我很乐意的一直捏下去，那热热的肉棒吃得我口水直流，不时补上的烟一直加重我的性慾，让我爱死这种做爱的方式了。尼突然拉我起来，把一个转身后就狠插我的屁眼，突而其来的刺激除了淫叫，更让我尿失禁了，尿随着软屌和狂插而上下摇动，不时还射到我的身体。尼看到了还骂我：干！谁叫你这只狗尿的！贱狗！干死你！还敢尿！尼的抽插没有留情，每下快拔出时又用力插入，直击我的敏感点，每下都撞得我身体发抖，只是对于现在的我，这粗暴却给我莫大的喜悦，每下都是高潮，比起射精，这更是种难于抗拒的上瘾。</p>
<p>如此高潮的时间，尼却突然停下离开了，后穴的空虚给我如黑洞失落，不过一会后，尼的身旁多了三个人。大卫、艾森还有凯尔，都是我的前炮友！</p>
<p>卫：我操！你还真狠哦，操到他这样？</p>
<p>尼：他可以不听啊！这是他自愿的。</p>
<p>艾：不如讲下药才这样。 （此时艾要扶我起来）</p>
<p>尼推开了艾：开始还有可能，现在是他自己要拿冰的，还拿到很兇！ （尼又拉我头髮来操我嘴了）</p>
<p>尼：你们自己看！ （我再次四肢跪地，口接过尼烧的冰，吸入大量的烟，然而要烟屌时，唿出的却是少量的烟）</p>
<p>卫：妈的你真的带傻他了！吸到这样还想没瘾？</p>
<p>尼：又没逼他的，讲好先，我今天就是要他变我的狗叫，你们来就是给你们好处，谁不要就走。 （尼继续拉我头髮操我嘴），怎样？我是故意用你电话找他们的。他们也是有玩冰的，所以我才叫他们。喜欢我给你的礼物吗？ （我微微的点头了）那就好，去吧，你知道要做什么的。</p>
<p>我缓慢的爬去艾面前，脱掉他的裤子和内裤帮他口交，艾没有反抗，慢慢的，轻轻地抚摸我的头。卫和凯互相对望后，也开始脱裤褪衣，这时四个裸男围着我，各自拿起自己的工具唿烟和要我口交，每次都把烟唿在我面上，还会给我补烟来要我烟屌。他们都是下弯屌，最粗的是艾（也是最短14cm），大概有直径5cm；最长的是凯（直径约4cm），有17cm长；下弯幅度最大的是尼，全硬后阴茎的下弯如倒钩，卫的长15cm，大约3-4cm粗，幅度也是最小的。然而这是我以前对他们的屌认知，如今再看他们的屌，各个都变得褐黑，有的幅度变得比以往下弯，感觉好像有所变化。</p>
<p>不知是不是全部人都烟上了，卫开始拉我头髮的要我深喉；凯也抓着我的手要我玩弄他的长屌；尼也没放过我另一只手，一样的要我玩弄他的弯屌；至于艾我无法察觉他在做什么，不过我的一直在他们之间互相交换，他们的屌被我口得开始发亮，也变得十分坚硬，每次口他们都发出舒服的呻吟，偶尔还听到他们夸奖我口技和口温的对话。而我开始狂恋这些灼热的肉屌，狂恋到无法形容的需要。</p>
<p>卫：吼~！他妈的！操死你这死bottom！还没说完，卫就忍不住的抬起我的屁股大肆插入，这突而其来的撞击再一次的尿失禁，换来的是尼的掌刮和命令：又尿！给我舔干净！我慢慢的跪下，一只手还在开的长屌，一口口的舔食地上的尿，卫还在后面没停止他的狂插，而我也看到艾拿的录像机，在拍摄我的一举一动。而尼伸脚的命令我舔，此刻我就是个狗奴，供人玩弄侮辱，可是身体很老实的反应，我心甘情愿，我要冰、摇头丸、性、药物、这一切正是我要的。凯抢了卫的位置，他让我跪坐在床边的操我，艾近距离的拍摄我，要我帮他口交。尼也靠在艾的身边，要我同时帮两个屌口交。</p>
<p>凯：好热！怎么那么湿的？</p>
<p>尼：放了零胶当然咯，我看该给他补补了。</p>
<p>艾：他还可以吗？你看他全身红到发热了。</p>
<p>尼：放心啦！才一点而已。再给他补衣和G水，包他做几天都不要停。老实说我也没留意时间，吃力的回神一看，我已经做了6个小时，可是一丝疲惫也没有。凯拔出他的长屌让尼塞入胶囊，然后再用长屌把胶囊推得更深入，这时卫拿着一颗切分的药丸和一小瓶水给我，没思考的我就服下，卫骂我下贱得没药救；艾只是摇头嘆气；凯没察觉，只是在卖力的操着我的热穴。艾叫停了凯，他躺在床中央大字赤裸摇晃他的粗屌，我立刻爬去背对着艾，一口气的坐下去，艾舒服的嘶一声，手里的录像机还没给凯接手，我已经迫不及待的操弄自己，每一下都顶到敏感点，不同的是艾很温柔，他给我自行发挥，可以舒服的享受渐渐发挥药效的肛交。</p>
<p>我：好舒服哦，以前都没那么舒服过的。</p>
<p>卫：是哦？那么以后还要玩冰吗？</p>
<p>我：想！真的好爽！原来玩冰可以给你们插那么久有那么爽！好想每天都要！</p>
<p>卫：那……</p>
<p>卫把我按下，让我躺在艾的身上，提起我的双脚，用他那比较直的烟屌，在我那还插着艾的屌的屁眼上游走着。</p>
<p>卫：你也当我的狗，以后这个屌和冰就是你的了。</p>
<p>我：我要！操我！我要冰！当我是狗来插我！</p>
<p>卫：贱！就插爆你！</p>
<p>卫硬生生的也把他的屌插进我的肝门，两支又粗又热屌插入让我差点晕去，只是快感更胜一场，把我拉回清醒，我发出了从来没有过的低哄呻吟，双手无力的託在卫的肩上。卫和艾有节奏的操我，直肠内满满是他们的屌，而且艾的屌是集中我撞向的G点，快感绵绵不绝的刺激脑袋，身体慾望的满足更不是一般地形容。这时凯递过他的长屌在我面前，只是强烈的快感使我无力的好好帮他口，但口里却感到温暖的满意。卫和艾两人不断地卖力双龙操我，操得我们都满身大汗，湿哒哒的，这时卫停下来要换姿势，而尼也趁着机会和艾换手，这次面对卫并坐上他的屌，尼则坐在我背后的，而我这夹在他们两之间让他们双龙，凯则拉着我的头髮帮他口交，至于艾我却自动的帮他抽撸他的屌。</p>
<p>比起刚才虽然没有那么满，但尼却是个狠角色，他不时用力的扭我的奶头，拍打我的屁股，挤压我的软屌给我痛苦，卫也慢慢的配合尼，开始在我身上弄施暴的烙印，含着凯的长屌，我只可以微微发出痛苦的声音，所幸的快感不断混淆痛苦的感觉，慢慢的习惯了这虐待却又快感的感觉，不…，是享受这性虐的快感。</p>
<p>卫：好爽！爽死我了！</p>
<p>尼：爽！果然操他最爽了！</p>
<p>凯：到我了，我也要操他！</p>
<p>卫：好啦，我让给你，我也要休息一下。</p>
<p>尼：我也是，艾森你整晚都没做过，你也去。</p>
<p>艾：不了，待会吧。 （尼抢过艾的录像机）</p>
<p>尼：都讲操到他变狗，再不合作你就走好了！</p>
<p>我看到艾有点犹豫的站着，只是碍于后面有着凯的长屌操着，我只能在趴着抬起屁股的姿势做爱，露出恳求的眼神要艾过来。艾来到我的面前：你就那么想当狗吗？他的眼神是那么悲哀的，不过太迟了，放弃理智的我给他的答案：是啊，有冰、有屌，做什么我都可以。我还摸他那雄厚的胸肌和奶头，一手握着他的粗屌：你的话，我更愿意！说完就一口含入深喉，而凯的活塞马力突然加强，趴在我背上靠耳的骂道： 那我呢？我就不愿意吗？含着艾的屌，我拼命的摇头。</p>
<p>凯：什么意思？不要我吗？</p>
<p>我：不！我要！我是你们的狗！操我！求求你！凯满意的奸笑，继续他的抽插活动。艾拿了他的工具来给我补烟，只是凯太用力弄得我无法好好补一口，补上两口后，艾在我口里进行活塞，但依然很温柔，轻轻地按着我的头温柔的给我口交。</p>
<p>是害怕失去艾吗？不…我不想失去冰和屌，我抱着艾的腿：打我！虐待我！我会很嗨很开心的！并露出笑容的鼓励艾做这些事，但艾还是没有举动。尼走来一巴的打我：你可以不要那么贱吗？弄到我真的想一直打你啊！尼推开了艾，并抓着我头髮要我口交，另一只手却不断地打我脸，面对这我依然很卖力的口交。这时艾推开了尼，有点怒气的望着尼：急什么！按着我的头，用力撞我要我深喉，只是跟尼比较艾已经很温柔了。不知凯是累了还是要化解尴尬，他叫艾来接手，自己和其他人在一旁补烟等我们演春宫。</p>
<p>艾：你要我怎么操你？</p>
<p>我：你喜欢，我不介意的！</p>
<p>艾： 我给你想，我也要你爽的。</p>
<p>我：那你坐着，我背着你坐上去，我最喜欢跟你用这姿势了。</p>
<p>艾依照我的想法，的确，那姿势最适合艾的下弯粗屌了，除了可以击中我的G点，更可以让我自由控制。没有粗暴，很温柔的做爱，艾扶着我的腰，配合我的动作移动，我像青蛙的姿势上下移动我的屁股，每次要滑出后再深深的坐下去，而且被双龙后，肛门已经被操开了，艾的粗屌完全没阻碍的插入，而且艾不断的让我互相补烟，以维持着那高潮的快感。只是没有粗暴，我开始担心艾会赶走，于是给了意见。</p>
<p>我：我们玩个游戏好吗？</p>
<p>艾：你要怎么玩？我：你就虐待我的屌，左边快右边慢，那我就跟你指示变速度。</p>
<p>艾：……</p>
<p>我：来嘛，陪我玩玩下。</p>
<p>艾轻轻地左边弹了下我的屌，我开始加快了一点速度。</p>
<p>我：不要怕，没感觉的，大力点，我就会快一点了。艾只好大力的拍打我的屌。</p>
<p>我： 啊！好爽！</p>
<p>我快速的移动回应艾的指示，忽然艾抓我腰要我慢点。</p>
<p>我：打我的屌，大力右边打！</p>
<p>艾用力的右边拍打我的屌，性虐的快感再次萌起，我也开始慢了下来，赞扬艾的做法。我：好厉害哦，艾森打的我好爽，爽吗你？</p>
<p>艾：爽，差点要射了。</p>
<p>我：那你继续，要快要慢，你打我的屌就是了 。</p>
<p>艾：真的那么爽？我往后躺下艾的身上，指引他用力的捏我的奶头，和挤我的软屌。我：爽~ 我好爱你们虐待我~ 你就虐待我好吗？</p>
<p>艾没出声，但他一手挖开我的嘴巴，另一只冷不慎防的从左边大力拍下，疼痛让我啊一声后，开始用力的摇动我的屁股。</p>
<p>大家见艾已经放开枷锁的虐操我后，也迫不及待的加入战局。经过这洗礼后，大家不再温柔的对待我，而是充满兽慾、虐待、滥毒的对待我，他们4人的烟屌不断地在我的骚穴、淫口和双手徘徊，骚穴内满满的是润滑液、肠液、他们的前列腺液、还有两条每次都不同长度形状的烟屌。尽管是双龙，但他们依然有办法的用各种高难度的姿势来操我，像是让我上下颠倒的拿着我腰站着来插入我穴，要不就是一人坐在凯的身上，要我用青蛙姿势的双龙自己（毕竟凯的屌够长），要不就让我大字的趴着，一人脚开坐着加一人狗趴的双龙我。期间当然少不了虐打及药物的滥用。没专业的工具，皮带自然成为最好的选择，只要有容许的空间，尼和卫将会用它来抽打我，尽管控制了力道但还是留下了数到伤痕，奶头和睾丸都给衣夹夹着，而且我犹如白老鼠的给他们试药，后穴有胶囊和G水的混入，口服食了摇头丸、G水和foxy，唿了大麻和烟，还学会了他们教我的拉k （用鼻子吸一条白色粉末） 。</p>
<p>尽管用了那么多药物，但在他们的控制下，我依然没排斥或不适的现象，吸收了大量药物的我，表现得疯疯癫癫的，却十分兴奋和需要做爱，而且对他们的药物和要求没有抗拒。润滑液已经给他们操成白煳状，无法合上的后穴，数道伤痕的身体，满脸淫意的我，从来没如此下贱的我，足足给他们操了我5个小时（加上之前的有11小时了）。最先内射在我后穴的是凯，那长长直击G点烟屌射了7-8到精液，这刺激让我忍不住的流出了我的精液，然后是尼在我嘴里射出他那大量的淫液，我不但没噁心，还吃得津津有味，只是换来的依然是尼的羞辱，最后是卫和艾用尽他们的的最后冲刺，分别在我的后穴和口射出他们的精华。这时已经是中午12点多，凯和卫分别先回去，临走前还吩咐尼要好好看着我不要让我玩坏了（看来他们还是有点人性的）。至于艾因为没事做，所以和我在尼的房子休息后再作打算。此时我也累透了，迷迷煳煳的就昏睡了下去。</p>
<p>只是，昏睡的我没有得到安宁，各种恐怖的幻觉梦境一直在我脑海里、迷惑、血腥、恐惧、压力、空虚…种种的负感觉环绕着我，最终我被吓醒了，全身冒冷汗，战战兢兢的发抖，脑袋失去了思考，混乱、忧郁一直鸣响着，我无法唿吸，很辛苦的喘气，看到身旁唿烟工具后，如发疯的拿起来狂吸，吸了2-3口后，总算慢慢地开始平稳了心情，再次慢慢的感觉放松和朦胧。稍微专註一下，发现已经是傍晚7点了，艾睡在我身旁，而尼则睡在床边，看着艾搂着我熟睡着，想起他刚才对我的不忍，愧疚心让我感到难以面对他。我来开了艾去厕所梳洗，看到镜子里的我好像消瘦了，伤痕累累，而且肛门开始传来一阵疼痛和麻痺，我开始怀疑了镜里的倒影是否是我。这时胃一阵抽搐，我对着马桶吐了一些黑色液体。整个人瞬间乏力的趴着，这时朦胧的感觉艾抱着我，只是我又昏睡了。</p>
<p>再次醒来是晚上11点，在我身边的依然是艾。</p>
<p>艾：醒啦？</p>
<p>我：嗯。</p>
<p>艾：你知道你昏倒了吗？</p>
<p>我：知道，是你抱我的，我看到。</p>
<p>艾：就是想叫你不要玩得那么兇的，看！差点出事了。</p>
<p>我：…</p>
<p>艾： … （我们都沉默了） 艾：这里有点酸辣汤和饭，吃一点。</p>
<p>我：我不饿。</p>
<p>艾：听话！已经一天没吃了！怎么会不饿？玩冰就是这样，你不会感到饿的。刚才昏倒大半是饿过头和休息不足，现在给吃东西！很明显的艾已经很生气了，我也不反驳的吃下几口，只是感觉真的很难下嚥，还好酸辣的味觉让我稍微的开胃，吃下了艾给我的一半分量。这时我已经穿上了内裤和裤子，艾也穿好了他的衣着，只是屋主尼不见了。</p>
<p>我： 尼克勒斯呢？</p>
<p>艾：他有事出去了，已经交代我要走随时都可以，如果你要留就掌锁，不然我就会放在他交代的暗格。</p>
<p>我：哦……</p>
<p>艾：跟我回吧，我不放心你一个人，不想你出事。的确，我也不想独自一人留着，整理一切后，在艾的帮忙下，离开了这让我上瘾唿烟玩嗨的开发之地。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>回归</title>
		<link>/2018/04/30/900.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 14:20:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[另类其他]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/04/30/%e5%9b%9e%e5%bd%92/</guid>

					<description><![CDATA[文案： 短篇完结HE。 人造人美攻X人类军人强受。 经历了一点小波折后又回归到了最初的温馨小故事~ &#8230; <a href="/2018/04/30/900.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">回归</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>文案：</p>
<p>短篇完结HE。</p>
<p>人造人美攻X人类军人强受。</p>
<p>经历了一点小波折后又回归到了最初的温馨小故事~</p>
<p>1.</p>
<p>克里斯走在荒土之上，距离地球彻底破灭大约已有24小时了，入眼都是废墟。</p>
<p>看来他的军队并没有接受到他发出的求救信号，都已经飞去了邻近的吉瓦星。</p>
<p>克里斯苦笑了一下，看来现在地球上只剩他一个人了吧。</p>
<p>“miu…”</p>
<p>恩？</p>
<p>刚才好像是听到了…人声？</p>
<p>待他仔细听的时候，却又没了声。</p>
<p>克里斯摇了摇头，继续向前走。</p>
<p>“miu…”</p>
<p>的确是有人声。</p>
<p>克里斯循着声音的方向走，确定人声是从这里传出的后，便放下狙击枪，开始扒拉着一些废墟。</p>
<p>“miu…”</p>
<p>看到了白色的毛发，克里斯的手一顿，真的是人类！</p>
<p>他加快了扒拉的动作，把被埋在废墟之下的人一下提了起来。</p>
<p>克里斯把显然还在昏迷的人给抱了起来，找了一处平地，让他躺在地上。</p>
<p>“喂！你醒醒。”</p>
<p>克里斯动作不算轻柔地拍了拍人脸，看这人的体型，该还是个12,3岁的少年。</p>
<p>他把挡在少年脸上的白发给扒拉到了一边，又把少年脸上的脏给擦了擦。</p>
<p>待他看清少年的面孔时，寻找到同类的喜悦被冲淡了不少。</p>
<p>“……”因为他不知这个少年是否该能被称为“人类”。</p>
<p>克里斯对这张漂亮的脸蛋很熟悉，因为这张脸属于军方制造的只为战斗用的人造人。</p>
<p>他们强大的可怕，长着一样的脸，只是这精致的脸上却没有丝毫表情，杀人的时候亦然。</p>
<p>像克里斯这样的军人和这些人造人在以前是没有一丝交集的，克里斯甚至怀疑他们是否会说话，也觉得他们除了杀戮之外并没有任何其他的想法。</p>
<p>拥有着血肉之躯的军人始终是对这些冰冷的，可以说是机器人的人造人持有着怀疑的态度，甚至是研制出他们的科学家也不免畏惧着如此强大的他们，因为不知道这些人造人何时就会脱离他们的掌控，而把那爪牙伸向自己。</p>
<p>只是克里斯还以为这些人造人在之前那场大战中已经全部被毁了…想不到竟还有一具，似乎…还“活”着。</p>
<p>克里斯犹豫了，他不知应不应该唤醒他。</p>
<p>“miu…”人造人皱着眉，又呻吟了一声。</p>
<p>原来他们是会发声的，克里斯漫无边际地想着，最后他重重地拍了拍这人造人的脸。</p>
<p>他决定唤醒他，也许是因为这个人造人脸上那熟悉的属于人类的痛苦表情，又或许是他真的希望在接下来的日子里，能有一个“人”陪在自己身边吧…</p>
<p>“m…miu…”</p>
<p>人造人睁开了眼。</p>
<p>那一双红瞳还是让克里斯惊了一下，因为以前每次看到这一双红瞳，都会觉得那里面弥漫着惊天血意，挺渗人的。</p>
<p>“miu？”人造人坐起了身，手揉了揉眼睛。</p>
<p>他穿着一件宽松的类似睡衣的白色长袍，半长的白发有些杂乱，还有一撮白发在头顶上竖着，显得有些滑稽。红眼睛似乎没有完全睁开，眼皮有些耷拉着。</p>
<p>整个一眼看上去不像那嗜血的人造人，倒像是个无害的小白兔。</p>
<p>“miu…？”人造人看向眼前高大英挺的男人，歪着头疑惑地叫了一声。</p>
<p>“……”克里斯也不知该如何和这人造人搭话。</p>
<p>“miu…”人造人又唤了一声，左右张望，渐渐地眼里满是惊恐，又看了一眼克里斯，勉强站起身就想跑。</p>
<p>“嘿你…等等！”克里斯忙按住人造人。</p>
<p>“miu…miu…”人造人跌坐在地上，双臂捂着头，小小的身躯瑟瑟发抖，看样子似乎很害怕。</p>
<p>“你…”看人造人这模样克里斯就知道不太对劲，“你知道你自己是谁吗？能听懂我说话吗？你会说话吗？”</p>
<p>人造人缓缓放下捂着头的手，摇了摇头又点了点头，又摇了摇头。</p>
<p>“啧…你这摇头点头的是什么意思啊？”他的声音稍微大了些，又把人造人给吓了一跳，慌张地便朝后挪了两步。</p>
<p>克里斯放缓了语气，想这也不怪他，刚才是自己一下问的太多了，便一个个地问道，“你能听懂我说话？”</p>
<p>点头。</p>
<p>“知道自己是谁吗？”</p>
<p>摇头。</p>
<p>“会说话吗？”</p>
<p>“miu…”看来就只会发这一个音…</p>
<p>“你还记得一些其他的吗？”</p>
<p>摇头。</p>
<p>克里斯想也许是因为之前那场战斗把这人造人的脑袋给弄坏了也不一定。</p>
<p>他的视线移向这人造人的编号，SR101，疑惑之前见过的人造人都是编号100之前的，虽然有些数字有空缺，但倒是没见过三位数编号的。</p>
<p>克里斯想了想，看来这人造人也许还没有投入战斗使用，可能之前一直在实验室里沉睡所以没有什么相关记忆，意识也还尚未苏醒。</p>
<p>不管是哪种，总之，挺好。</p>
<p>克里斯舒了一口气，觉得这种样态的人造人挺好，也许可以把他当做是个普通的人类小孩，相处起来也会轻松一些吧。</p>
<p>克里斯摸了摸人造人的头，笑了笑，“你以后就跟着我吧。”</p>
<p>“miu…？”</p>
<p>“放心，我不会伤害你。”克里斯看到人造人眼里仍是有些怀疑和害怕，便保证道。</p>
<p>克里斯站起身，朝人造人伸出手。</p>
<p>握上来吧。克里斯在心里默念。</p>
<p>小小的手，有些犹豫，畏畏缩缩地，最后还是搭上了那个宽厚的手掌。</p>
<p>在人造人的手搭上自己的那一刻，克里斯就紧紧地握住了那只手，他闭上了眼，不知为何突然一种想哭的冲动，他深呼吸了一口气，“走吧。”</p>
<p>人造人点了点头，“miu…”</p>
<p>“我们可是地球上唯二的地球人啦。本来之前地球上就只有驻守作战的军人，因为常年星际间的战斗，普通人早就迁到其他星球上去了。只是现在连军人也没了，因为之前那场大战差不多都死光了，那里面有很多我的队友…”说到这里克里斯的手紧了紧，“我呢，是那个落单的幸存者。”</p>
<p>“miu…”</p>
<p>“现在的地球，差不多算是个荒星了，现在我们要尽可能地生存下去，我会尽力地去联络在吉瓦星上我们的同伴的。”</p>
<p>“miu…”</p>
<p>克里斯突然想到还不知该怎么称呼这小子，难道要称呼他的编号？这可不太好听，而且克里斯也不想把这孩子当做是人造人。</p>
<p>“看你到现在就只会miumiu地叫，干脆就叫你“缪”吧。嘿你觉得怎么样？缪？我觉得挺好。”</p>
<p>“miu…缪！”缪开心地一叫。</p>
<p>“嘿你也觉得不错是吧。”克里斯又摸了摸缪的脑袋，缪头顶上竖着的一束头发怎么都按不下去，看上去真是挺可笑的。</p>
<p>“我呢，叫克里斯。觉得你们人造…咳…应该是很聪明的，想来肯定该是会说话的。看你就只知道miu，该不会其实是个残次品，所以才没一直没投入战斗使用吧，哈哈。”克里斯大笑了两声。</p>
<p>缪虽不知克里斯在说什么，但也能感觉到克里斯是在嘲讽他，“miu!miu!”似气愤地喊了两声。</p>
<p>“哈哈，你表情倒是挺多。既然不是残次品，那证明一下吧，来，叫我的名字，克里斯。”</p>
<p>克里斯干脆停下，在缪的面前蹲下，微微仰视他。</p>
<p>缪看着眼前一张成熟硬朗的脸露出了认真的表情，“m…miu…m…m…”</p>
<p>“不要急，慢慢来。Chris…”</p>
<p>“ch…ch…ch…ri…ri…ch…ch…克…克…克克！克克！”缪似乎觉得自己叫对了，有些开心地挥舞着手臂跳了两下。</p>
<p>“你这小鬼！”克里斯大手揉了揉缪的脑袋，“多叫两个音节都不行！懒死你，算了，克克就克克吧，听上去也不赖。”</p>
<p>“克克！”</p>
<p>“缪。”</p>
<p>“克克！”</p>
<p>“缪。”</p>
<p>“克克！”</p>
<p>“好啦好啦，别循环了。走吧。”</p>
<p>“克克！”</p>
<p>“知道啦，很标准。”</p>
<p>“克克！”</p>
<p>“还有完没完啦！”克里斯轻轻地在缪的脑袋上打了一拳。</p>
<p>“miu…”缪捂着脑袋，嘴委屈地撇着。</p>
<p>“这个时候知道“miu”啦。”</p>
<p>“克克…”</p>
<p>2</p>
<p>克里斯领着缪来到一处平地，虽然仍是一样荒芜，不过能看出来这里该是远离中心地带的乡野。</p>
<p>在这里安家落户应该是最好的。</p>
<p>总之，现在一切都要靠自己。</p>
<p>“看来我们还真是要经历一下人类的进化过程了。”克里斯捡了一些木头，生起了火，“然后再是农耕时代。”</p>
<p>“miu。”</p>
<p>“不过这些木头可不够，还得砍些树，做个房子吧。”</p>
<p>在遇到缪之前，克里斯就在废墟中捡了一些生存下去的必备品，他已经把之后的一些事情给大致计划好了，比如说住的和吃的问题。他是个军人，这些生存常识和技巧倒都具备。</p>
<p>缪乖乖地站在一旁，看着克里斯脱掉上衣，一直挥舞着看上去很可怕的砍刀在砍树。</p>
<p>一直到晚上，克里斯才简陋地扎了一个很小的木头房子。</p>
<p>他抹了抹额头上的汗。</p>
<p>“走，进去看看。”</p>
<p>“miu。”</p>
<p>两人进屋后，“嘿还真不错。”自己劳动的成果看着总是格外的好，“你觉得呢？”</p>
<p>“miu!miu!克克…好…”缪兴奋地叫着。</p>
<p>克里斯惊讶地看向缪，“你倒是学词学的快，这一句夸奖我也很受用。”克里斯的大手摸向缪的脑袋。</p>
<p>“miu~”缪有些舒服地眯上了眼，主动地用头颅蹭着克里斯的掌心，他很喜欢克克对自己这么做。</p>
<p>“啊好累…”克里斯打了一个大大的哈欠，“虽然还有好多事没做，不过好困啊…肚子也好饿…之前没找到什么可以吃的，就只能吃那些该死的药丸来维持了…明天要开垦荒地…种些东西…恩…”克里斯一样样地在规划着明天要做的事，“还有你缪，你可不能就这么看着我干活，从明天起你也要来帮忙。”</p>
<p>“miu!miu!”缪听着似乎干劲满满。</p>
<p>“对了，你们人造人应该不会饿肚子的吧。”</p>
<p>克里斯刚说完这句就听到缪的肚子咕咕地叫了一声，他惊讶的瞪大了眼，“你居然也会饿！”</p>
<p>“miu…”缪撇着嘴委屈地唤了一声，一双手捂着肚子。</p>
<p>“快，来吃一粒这个。”克里斯从瓶子里拿了一粒药丸。</p>
<p>缪乖乖地张开了嘴。</p>
<p>缪咽了下去，“miu…”仍是有气无力地喊了一声。</p>
<p>“知道你现在没什么感觉，等下你就不会再觉得饿了，现在就只能吃这个，也是没办法的事，我也觉得没什么饱腹感怪不爽的。”</p>
<p>缪点了点头，“克克…困…”</p>
<p>“现在就只能睡地下了，等我明天再砍些树，做个床，还有其他的柜子什么的。”</p>
<p>“缪…帮…克克…”</p>
<p>克里斯一笑，侧着身先躺下，看缪还愣着站在那儿，便大方地张开双臂，一副快来爸爸怀里的模样。</p>
<p>缪怔了怔，觉得克里斯的怀抱诱惑力挺大，便小步子挪过去，小心地在克里斯身边躺下。</p>
<p>克里斯一把就把缪拉到了自己的怀里。</p>
<p>“克克…”</p>
<p>“想不到你们的皮肤是软的…”克里斯一边说一边捏着缪的手臂，“还有热度…抱着你还挺舒服的…”克里斯闭上眼，顺了顺缪柔软的白发。</p>
<p>“缪…也…很舒服…”缪小声地嘟囔了一句。</p>
<p>克里斯的胸膛温暖厚实，缪动了动身体，更贴近了克里斯。</p>
<p>克里斯感到缪在自己怀里整个身子都蜷了起来，微微有些感慨和心疼，他知道像缪这样的人造人一开始都是生存在化学培养液中的，一定是那种触感冰冷的液体。</p>
<p>“快睡吧…”克里斯更紧地拥住了缪，想着自己能找到缪是一种幸运，而缪又何尝不是。远离那些战争，真正地像个人类那样生活也挺好…</p>
<p>“恩…克克…”</p>
<p>第二天。</p>
<p>克里斯一早就把缪给拉了起来，干活。</p>
<p>而缪就像个小尾巴似的，克里斯走到哪儿，他就跟到哪儿。</p>
<p>克里斯在小木屋周边开垦了一些地，在地里洒了些种子，他回头一看，就发现缪一直跟在自己后面，自己刚弄好的一些种子都被缪给踩烂了。</p>
<p>“什么？”自己辛辛苦苦弄得种子，明天的食物就这么被缪给破坏了。</p>
<p>缪察觉到克里斯板了一张脸，便有些战战兢兢的，瑟缩起身子，虽不知自己做错了什么，但他害怕克里斯生他的气。</p>
<p>他不想克里斯对他生气，他喜欢克里斯的笑脸，喜欢克里斯用大手摸他的头，喂他吃药丸，还有搂着他睡觉。</p>
<p>感到缪垂着头，克里斯觉得自己好像看到缪耷拉了一双兔耳朵，便无奈道，“干什么这幅模样？”</p>
<p>“克克…不要对缪…生气…唔…”</p>
<p>“不知者无罪。”克里斯引用了一句古中国的话，“这不怪你，只是在我以后这么做的时候，不要跟在我身后，因为我们的食物都被你踩烂了，其他时候倒是都可以跟着我，好吗？”克里斯揉了揉缪的头。</p>
<p>感到克里斯又摸自己的脑袋了，缪点点头，“好…”</p>
<p>克里斯便又弄了一遍种子，缪真的乖乖地站在一旁看着克里斯弄。</p>
<p>好在克里斯之前有找到一些速生剂，这些食物应该明天就可以吃了。</p>
<p>克里斯递给缪一把斧头，让缪砍树。</p>
<p>看斧头在缪手上那副沉甸甸的模样，想对于他来说可能太早了吧。</p>
<p>克里斯吃惊地张大了嘴，因为他看到缪轻轻一挥，就把一棵树给拦腰截断了。</p>
<p>这小子，比自己要厉害很多。</p>
<p>也是，都快忘了，他毕竟是人造人。</p>
<p>“克克…怎么了…？”缪有些不解地看着克里斯目瞪口呆的模样。</p>
<p>“咳…没什么，厉害。”克里斯对缪竖起了大拇指。</p>
<p>缪笑了起来，得到克里斯的夸奖觉得很开心，便一连又哗哗地砍了好几棵树。每砍完一下就回头看一眼克里斯，得到了赞赏就开始继续砍，砍了之后又回头，得到赞赏就又兴高采烈地继续。</p>
<p>“诶行了别砍了。”看到缪似乎是要把他们小木屋周边的树全都砍倒，克里斯连忙道。</p>
<p>天色逐渐暗了下来。</p>
<p>“有床就是舒服啊！”</p>
<p>克里斯大咧咧地躺倒在木床上，“缪你也上来吧。”</p>
<p>“恩…”缪躺在了克里斯的身边。</p>
<p>“舒服吗？”</p>
<p>“恩…克克…”缪朝克里斯伸了伸手臂，索取拥抱。</p>
<p>克里斯便也抱住了他。</p>
<p>接下来的好些日子里，两人都在辛勤地耕耘着他们的土地，在他们的卧室旁边又盖了一间稍小的屋子。</p>
<p>克里斯看着他和缪的小小“家园”，点点头觉得很满意，“我总觉得我们有一天可以复兴地球。”他叉着腰看向远处的夕阳，装作神情严肃地说道。</p>
<p>“miu…缪也这么觉得。”缪抬着一张精致的小脸，对着克里斯乐呵呵地傻笑。</p>
<p>克里斯怀疑缪其实根本就没听懂自己刚才那句话是什么意思，他怀着些恶意地拽了拽缪头上的那束一直都立着的白发，他一直都很喜欢这么干。</p>
<p>“唔…！”缪喜欢克克摸他的头，但是不喜欢他拽自己的头发，“克克…坏…”眼角已经溢出了些眼泪花。</p>
<p>“诶你别哭…！”克里斯有些招架不住缪的眼泪，那可怜的小模样简直就是被坏蛋给欺负了的小白兔。</p>
<p>“唔…克克…摸摸…头…呜…”</p>
<p>“好啦…好啦…摸摸…”克里斯哄着缪。</p>
<p>缪把眼泪给憋了回去，不知从何时起，他发现自己一旦哭，克里斯就会特别宠自己，所以哭泣成为了他的一个惯用招数，还能让克克摸摸他的头。</p>
<p>“总感觉你好像长高了一些。”克里斯看向缪说道。</p>
<p>他觉得缪就好像这块荒地一样。刚开始这块地很贫瘠，慢慢的也变成了有模有样的栖息地了。和缪也是如此，刚开始什么也不懂，慢慢地会说很多话，也渐渐地不像刚开始般无知木讷。</p>
<p>“克克…”</p>
<p>“话说的也比之前要流利，智商好像也从2,3岁提高到了4,5岁。”</p>
<p>“唔…！”缪听的出来克里斯是在取笑他，小脸涨得通红，就要跳脚。</p>
<p>“哈哈…开玩笑啦。不过…”克里斯蹲下，眼神专注地打量起缪，“真的是…越来越像是个人类了…真好…”</p>
<p>缪看着克里斯的笑容，有些愣神，“克克…好看…”他觉得此时克里斯笑着的一张俊脸十分好看，都让他有些不好意思再打量他。</p>
<p>缪把自己的脸凑近克里斯，在他的嘴角上亲了一口。</p>
<p>“嘿你小子…”克里斯有些好笑缪的举动。</p>
<p>缪舔了舔唇，他不知道亲吻这种只有人类才会有的举动所代表的具体含义，刚才只是他下意识的本能举动，也许真的就如克里斯所说，他越来越像是个人类了。</p>
<p>3</p>
<p>克里斯每天都会划着正字，记录和缪在地球上的天数，每天也都会设法和吉瓦星上的同伴取得联系，他希望自己发送的电波可以有效得传过去。</p>
<p>克里斯和缪的小家园已经建设地越来越好了，克里斯也觉得缪一天天地在成长。</p>
<p>两人干活，玩闹，每天都过的很充实，让克里斯生出一种就和缪一直就这样生活下去也不错的想法。</p>
<p>“缪，想不想和我就这么一直在这地球上？”</p>
<p>“克克…！缪想和克克一直在一起！”缪开心地扒拉着克里斯。</p>
<p>克里斯扒拉掉缪的手臂，这小子最近真是越来越粘人了。</p>
<p>“嘿，我觉得我们还真能成为新地球的统治者，这可真厉害。”克里斯拍拍胸脯说道。</p>
<p>“克克…厉害！”</p>
<p>“所以现在可不能偷懒，快去干活！”</p>
<p>“是…！”</p>
<p>缪虽不知克里斯在说什么，但是也觉得“和克克成为新地球的统治者”是一件十分美好的事情，便蹬蹬蹬地拿着锄头就开始砍树和种地，希望能尽早实现。</p>
<p>克里斯是偶尔会有这么个伟大的宏图啦，但是也就是想想，在嘴上吹吹牛逼，他其实更喜欢的还是和缪现在的生活，圈一块小地方作为他们的家就足够了。只是偶尔也需要有些目标，也让缪有些动力，看着他的模样还真是把他的话当真了，不过这样也没什么不好。</p>
<p>克里斯看着唰唰砍树的缪，觉得这小白兔不仅外貌有所成长，就连力气也变得越来越大了。</p>
<p>真不知这小子能成长到何种地步。</p>
<p>“克…克克！”缪哀怨地小跑了过来，耷拉着眉毛，一些晶莹的泪珠沾上了白色的睫毛，“克克…疼…疼…”</p>
<p>“诶这怎么了？”看着小白兔一副可怜兮兮的模样，克里斯的心就揪了一下，“快，我来看看。”</p>
<p>“呜…”缪把被斧头划伤的手给克里斯看，“红红的…”</p>
<p>原来是流血了。</p>
<p>“没关系，包扎一下就好了。”</p>
<p>“疼…呜…”</p>
<p>克里斯突然意识到缪居然流血了，还会觉得疼。</p>
<p>他之前看人造人受伤的时候可不会流血，他还清楚地记得那有些渗人的画面，那些人造人的伤口处钻出来许多细小的管子，像是在自动缝合似的，没一下那伤口就完好如初了。</p>
<p>而且他们即使被打掉一个胳膊，脖子断了，面上也僵硬地毫无表情，完全看不出他们会觉得疼痛。</p>
<p>但是缪…</p>
<p>不但流血了，还会觉得疼。</p>
<p>克里斯又想起缪肚子会饿，皮肤是温软的…</p>
<p>总觉得太像人类了，却一点也不像那冰冷的人造人。</p>
<p>克里斯一边想着一边领着缪来到小木屋，想着要先替缪处理一下伤口，想不到身后的缪又高兴地跳了起来。</p>
<p>“克克…不疼了…！克克！”</p>
<p>克里斯疑惑地转身，便看到缪胳膊上的伤口正在逐渐地愈合，只留有些之前的血迹。</p>
<p>克里斯惊讶，摸了摸缪的皮肤，真的完全看不出之前还有那么长一道血口子。</p>
<p>“还疼吗？”</p>
<p>“克克，不疼了！”的确是感觉不到之前的那种疼痛了，缪亲昵地搂着克里斯的脖子。</p>
<p>克里斯是有些奇怪，刚才他都要怀疑这小白兔就是人类了，但是眼下看到这一幕，却也证明他的确就是人造人。</p>
<p>不过，仔细想想的话，的确是和之前自己印象中的那些人造人不太像啊…</p>
<p>克里斯在心里摇了摇头，不管了，他反正是更喜欢这个会流血的，会疼的，更像是人类的缪。</p>
<p>只是他这句话说得有些过早了。</p>
<p>这一天，克里斯看着缪小脸通红，以为他是生病了。</p>
<p>“怎么了？让我看看。”</p>
<p>缪却靠坐在床头，一副不情不愿的模样。</p>
<p>“到底怎么了？”</p>
<p>“唔…唔…小鸡鸡痛…”</p>
<p>“？让我看看。”</p>
<p>缪却一直用双手扯着宽松的白色睡裙，企图挡住下体，不让克克看，两条细嫩的腿蹭啊蹭的。</p>
<p>克里斯硬是拽开缪的手，他觉得自己这番举动有些像是欺负小姑娘的恶汉。</p>
<p>克里斯掀开了缪的睡裙。</p>
<p>“啊…！克克…”下身一下暴露在了克里斯的视线里，让缪很不好意思，小脸涨得通红。</p>
<p>克里斯看了看缪的两腿之间，又把他的睡裙给盖上了。</p>
<p>“克克…？”</p>
<p>然后克里斯愣了几秒钟，又把小白兔的睡裙给掀了起来。</p>
<p>What the…</p>
<p>这小子居然勃起了！</p>
<p>你这方面倒是可以学学人造人，而不一定非要和人类一样啊！</p>
<p>“克…克克…”</p>
<p>“难受吗？”看着小白兔眼角都湿润了，想必一定很难受，虽然不知道这小子为什么会突然勃起，想到也许昨天他跑远了吃了什么不好的东西。</p>
<p>不过…克里斯又想了想，这小子也的确到了年龄了。</p>
<p>“恩…难受…”小白兔用宽大的袖口抹了下眼角，嘤嘤地唔了两声，“克克…帮我…”克里斯在他心目中就是什么都会，一定也会帮他缓解下身的痛苦。</p>
<p>哎…克里斯在心里叹了口气，现在还能怎么办，而且他也舍不得看这小白兔痛着，便决定帮他。</p>
<p>不过看这小白兔两条细嫩白皙的腿间顶着这么一个东西…还是会有些不协调啊…</p>
<p>克里斯的大手握上了缪的性器，惹得小白兔顿时全身一激灵。</p>
<p>克里斯开始缓缓地上下套弄。</p>
<p>“啊…克…克克…唔…啊…”缪微微张着嘴喘气，“哈啊…啊…克克…啊啊…怎么回事…唔…”</p>
<p>克里斯一直沉默不语，他真的很认真专注地在给小白兔撸管，手掌不缓不急地抚摸着柱身，大拇指时不时擦过顶端，带给缪激昂的战栗。</p>
<p>“舒服吗？”</p>
<p>“舒服…克克…啊…”缪睫毛轻颤，用手背微微挡住嘴，一直这么叫唤着令他觉得有些害羞，</p>
<p>“唔…m…miu…”缪一惊，猛地就堵住了嘴，竟爽的喊出了之前的口癖，令他觉得羞耻难当，脸也红的就要滴血。</p>
<p>撸了好一会儿，这小白兔的东西只有越胀越大的趋势，弄得克里斯手都酸了。</p>
<p>他干脆让小白兔坐在床边，让他微微张开两腿，自己则跪坐在他跟前。</p>
<p>“克克…？”缪不知克里斯要做什么。</p>
<p>克里斯张嘴便含住了缪的性器。</p>
<p>“啊啊！”感到自己的东西正被温热的口腔包裹，缪惊得叫出了声，有什么湿滑的东西一直舔着自己性器表面，“啊…啊…克克…啊…”缪不可抑制地张着嘴喘息呻吟，爽的从眼角滑落下两行眼泪，那可怜的模样倒像是别人在强迫他。</p>
<p>“呜…克…克…”一波波陌生又极致的快感从下身直窜入缪的大脑神经，他感到自己的双腿已经麻木，只有本能的震颤，舒服得连脚趾都蜷了起来，而全身也像烧着了一般，叫喊的嗓子都哑了，泣不成声。</p>
<p>“啊…啊…克…克…不…可以…不要…脏…”他觉得小鸡鸡是自己尿尿的地方，不该让克里斯替自己舔。</p>
<p>克里斯吐出缪的性器，嘴角勾了一下，“不会。”本来缪这东西就长得粉嫩嫩的，含着也没有什么异味，使得克里斯并没有什么排斥心理，他倒是希望自己能缓解缪的痛苦，不过这是自己第一次帮别人口啊，就这么被个小白兔给拐走了。</p>
<p>“啊…”缪垂眼看着自己的肉棒贴在克里斯的脸上，这使得这张刚毅硬朗的脸看上去有些色情，嘴唇沾上了自己的淫液，也因为摩擦而变得红润，勾得缪又胀大了一圈。</p>
<p>克里斯觉得自己对这小白兔是真的好，动作十分温柔地舔弄着缪的性器。</p>
<p>“哈啊…克…唔…”缪垂眼看着克里斯，眼神迷离，粉唇微启，双手抬起克里斯的脸颊，依照本能地就主动地开始微微挺动起身子。</p>
<p>“哈啊…克克…缪好舒服…啊…克克…”</p>
<p>感觉到缪的东西在自己口腔内越胀越大，察觉到他就快要射了，便赶紧推了一把缪，只是还是没能及时退出，被滚烫的精液喷了一脸。</p>
<p>“哈啊…”缪大口地喘着气，肉棒软掉后仍是抖动着出了些精液，他看着克里斯脸上都是被自己从小鸡鸡里射出的东西，一阵恍惚。</p>
<p>克里斯抹了一下脸，在心里暗骂了一句，这小子还真是会得寸进尺，“好啦，不难受了吧？”</p>
<p>“克克…”缪仍是看着克里斯，红瞳里变幻莫测，他一下就把克里斯扑倒在了床上。</p>
<p>“喂…你干…！”</p>
<p>“克克…”缪压着克里斯，伸出小舌，舔了舔克里斯脸上残留的精液。</p>
<p>“嘿，这可是你自己的东西，味道应该不好吧，别舔了。”</p>
<p>缪看着克里斯一张一合的唇，想着就是这张嘴让自己爽到了极致，便舔了些精液，送进了克里斯嘴里，想让这张嘴也尝尝自己东西的味道。</p>
<p>“唔…你小子…唔…”</p>
<p>“克克…”翻搅了一通克里斯的舌头，缪觉得很满意，起身便又亲吻上了克里斯的脖颈。</p>
<p>“嘿你这…”克里斯硬是推开了缪，看到他的红瞳和平常不太一样，尽是情潮涌动，便觉不太妙，“你&#8230;他妈都射了我一脸了，还想怎么样啊！”</p>
<p>“克克…”缪对着克里斯粗壮油亮，一看就很好吃的脖颈便啃了下去。</p>
<p>“醒醒啊你！”</p>
<p>没办法，克里斯狠狠地掐了一下缪的小兄弟，缪嗷地一叫，便停止了动作。</p>
<p>克里斯喘着气，心脏扑通扑通地狂跳，刚才真是吓到他了。</p>
<p>小白兔似乎是恢复了正常，委屈地坐在床上，似乎是因为被打了，正嘤嘤地抹着眼泪。</p>
<p>4</p>
<p>两人的日子照常过，关系亲密到不会因为之前发生的事而产生什么芥蒂。</p>
<p>只是小白兔似乎是讨到了好处，有些时候装作不想干活，只有克克愿意再帮他做那事，才愿意干。</p>
<p>克里斯也没办法，谁叫这小白兔干事效率高呢。</p>
<p>只是克里斯还是希望撸归撸，小白兔不要对他上下其手就好了，有一次小白兔不安分的双手滑过他的股沟，吓得克里斯差点跳起来。</p>
<p>小白兔各方面成长是好，只是某些方面，还是不要开窍了吧…</p>
<p>两人的“领土”面积也越来越大了。</p>
<p>这一天，缪正在干活，克里斯感到了某种电波，便向那个方向走去。</p>
<p>当克里斯看到小型个人飞行器的时候，有些激动，连忙跑过去。</p>
<p>从飞行器上下来一个男人。</p>
<p>“抱歉，让你久等了。”男人说。</p>
<p>“真是，看到你这么个大活人，我都想哭。”</p>
<p>“哭吧。”</p>
<p>“嘿你还是一样不懂玩笑话啊。”</p>
<p>男人没再说话，环视了一下荒废的地球，“那我们走吧。”</p>
<p>克里斯却沉默了，在一开始的时候，他是多么的想离开地球，去人类同伴都在的吉瓦星，只是现在…和缪在一起了这么长时间，他确实有和他这么一直生活下去的想法。</p>
<p>即便这整个星球只有他们两个人。</p>
<p>“怎么了？怎么还不出发？”男人疑惑道。</p>
<p>“你在这里等我一会儿，我去准备一下，你别跟过来啊。”克里斯一边走一边警告身后的男人。</p>
<p>男人静立在原地，等他。</p>
<p>克里斯想着和男人去一趟吉瓦星，毕竟那里有之前一起作战的同伴，克里斯十分地想念他们。</p>
<p>不过他还会回来，他还是最想和缪在一起。</p>
<p>不让男人跟过来，是因为怕他看到缪，毕竟缪是人造人，不知会不会再抓他去做实验。</p>
<p>“克克…！克克！你回来了！”缪看到克里斯回来，便放下了锄头，一脸开心地跑了过来抱住克里斯，“缪一直都在乖乖地开垦荒地！”</p>
<p>“恩真乖。”克里斯微笑地摸了摸缪的头。</p>
<p>“我们很快就能成为新地球的统治者了！”</p>
<p>克里斯愣了一下，想不到这小子竟然还记得自己随口说说的一句话。</p>
<p>不过看他那么认真，“恩，只要你一直这么乖乖地干活，一定会的。”</p>
<p>“克克！喜欢…缪喜欢克克…！”</p>
<p>克里斯揉着缪的脑袋，咧开嘴笑，自从学会了“喜欢”这个词后，缪就一直特别喜欢对他这么说，“我也喜欢缪。”</p>
<p>缪对他真心相待，克里斯自然也还以真心。</p>
<p>“缪，你听着，我要离开一段时间。”</p>
<p>“离开？去哪儿？”</p>
<p>“去见我的战友。”</p>
<p>“缪也要一起去！”</p>
<p>“不行。我们都走了，谁来保护我们的家？”其实更重要的，是决不能让缪再暴露再人类眼里，所以不能带着缪去。</p>
<p>“唔…”</p>
<p>“你不是一直说要成为新地球的统治者吗，那就不能偷懒，拿着这锄头。”克里斯把锄头交到缪的手上，“地面下还有好多没有被我们发现的资源，挖到这些可是能造好多东西的。”</p>
<p>“克克…”</p>
<p>“别耷拉着眉了，我不会去太长时间的，一定会回来。”</p>
<p>“克克…那你要快点回来…我会努力干活的…”</p>
<p>“恩这才乖。记住，别偷懒啊，新地球的统治者可不是偷懒就能当上的。等我回来…”克里斯神秘地一笑，“有奖励的。”</p>
<p>缪看着克里斯勾起的唇，脸微微发红。</p>
<p>克里斯跟随着男人来到了吉瓦星，见到了昔日的战友，也不免落下了几滴男儿泪。</p>
<p>克里斯本想尽快回去，只是没想到吉瓦星也是不太安宁，作为以前的队长，他不能就这么一走了之，好多他以前的部下也希望他留下来，没办法，克里斯便和之前的队友又上了几次战场。</p>
<p>这么一忙开就完全没时间抽身了，也不知是过去了多长时间，克里斯很担心远在地球的缪。</p>
<p>就在他想要请辞回去的时候，吉瓦星竟受到了来自地球的攻击。</p>
<p>地球？</p>
<p>克里斯连忙跑到中央控制室，看到那些研究员正在进行商讨。</p>
<p>屏幕上滚动的一些资料数据是…缪！</p>
<p>“怎么回事？”克里斯皱着眉问。</p>
<p>“是SR101.他在地球对我们发动了进攻。”</p>
<p>“SR101…”和缪在一起那么长时间，都快忘了他的编号了。</p>
<p>“对没错，人造人。但是他不是普通的人造人，就像他的编号一样。在地球毁灭之前，他是唯一一个一直在培养室里被秘密研究着的人造人，因为他们想要制造出一个更凌驾于之前那些人造人的新型人造人。之前那些旧式人造人多多少少都有缺陷，更重要的是，他们始终是机器。SR101的肉体虽不是从母体生出，是人造的，但是每一处都是按照人类的身体构成粒子制造的，你大概不会知道为了制造他花费了多少财力和人力。他几乎和人类一样，但是又有着超越人类许多的力量，这种结合才是那些科学家们认为最完美的形态。如果成功的话，他还将会有意识。”</p>
<p>“……”</p>
<p>“他也的确是有了意识，否则就不会对攻击我们。真没想到他还生存着，之前那场大战，研究所几乎被毁，本来以为他也毁了，竟想不到…总之，我们对他可没有什么好感，这都是那些死掉的疯狂科学家们遗留下来的烂摊子，还要我们收拾，真是够了。”</p>
<p>“我看看。”克里斯脑袋有些迷糊，翻动着那些关于目前地球的信息。</p>
<p>“真想到他竟然在这么短的时间内复兴了地球，他们还真是造出了个怪物。不知道如果那些科学家们还活着，是会狂喜还是痛哭。”这人讽刺道，“我们准备派兵前去地球，和SR101进行商谈，没想到他竟然容易这种办法，只是也不知他是不是玩什么把戏。”</p>
<p>“什么时候？”</p>
<p>“明天。”</p>
<p>“我也去！”</p>
<p>“你大概本来就在列表中。”</p>
<p>当克里斯再次踏在地球的土地上的时候，简直不敢相信自己的眼睛。</p>
<p>这是那个曾经满是废墟和荒土的…地球？</p>
<p>克里斯对面前高矮不一且形状各异的建筑和纵横弯曲的天桥感到一阵恍惚，只是这科技感十足的繁荣地球却感觉不到一丝人气，有的也只是一些在工作的机器人。</p>
<p>他不知现在正处在地球的什么位置，他其实很想去看看他和缪的小小家园，不知是否还在了…</p>
<p>克里斯跟在队伍后面走，队伍停下，他便也停下。</p>
<p>他看到队伍的前端，一个飞行器上下来一个人，正和目前吉瓦星的首领交谈着什么。</p>
<p>克里斯往前挤了挤，希望能看清些。</p>
<p>是缪，克里斯确定。</p>
<p>只是…和自己印象中的缪相差很多。</p>
<p>这个男人身形修长，他的白发及腰，不像之前有些杂乱和微卷，很柔顺服帖地散在身后，却也给人很机械和僵硬的感觉。</p>
<p>长大了啊，克里斯感慨。</p>
<p>最重要的还是缪整个给人感觉气质，似乎也变了很多。</p>
<p>以前连一句完整的话都说不好，这下和人交谈却似乎十分流利。</p>
<p>脸上至今都没出现什么表情变化，还真有些像是那人造人了，令人觉得难以亲近。</p>
<p>他…还记得自己吗？</p>
<p>得知了缪的来历，克里斯心里也不知什么滋味，想着缪和自己在一起的那段时间，他的意识肯定还尚未开化，所以才像是个孩子似的，现在…一定彻底觉醒了。</p>
<p>估计可能都不会记得自己了，就算记得也不一定会把那段回忆当回事。</p>
<p>只是，就一点没变。</p>
<p>“噗…”克里斯小声地笑出了声。</p>
<p>对，即使他的头发现在变得如何柔顺，头顶上那一小撮白毛永远翘着。</p>
<p>克里斯发誓他刚才笑的真的真的非常小声，而且他还混在人群中，但是周围突然就安静了是怎么回事？</p>
<p>克里斯看向缪，他没在说话了，且一直维持着一个动作，跟他对话的吉瓦星首领自然也闭上了嘴。</p>
<p>沉默了好长一段时间。</p>
<p>“！”克里斯一惊，因为缪的红瞳突然就对上了自己的，然后他便看到缪大步地朝自己走来，人群往两边散开。</p>
<p>“你笑什么？！”克里斯似乎感到缪有些生气，然后他的手腕便被缪握住了。</p>
<p>不顾剩下的众人，缪拉着克里斯就往前走。</p>
<p>5</p>
<p>克里斯大咧咧地坐在沙发上，看着缪一直来回走动，似乎很急躁的模样。</p>
<p>他远眺巨大落地窗外的情景，一阵感慨，“想不到你还真的成为新地球的缔造者了啊。”</p>
<p>缪停止了脚步，看向克里斯，“你刚才笑什么？”</p>
<p>“啊？哦，还不是你头上那撮毛…噗…”克里斯没忍住又笑出了声，如果缪还是以前那副小白兔的模样，这撮毛倒是翘得挺可爱的，可是现在这种一本正经的模样…还翘着这撮头发…</p>
<p>“不准笑！”缪面上一红，气的一吼。</p>
<p>“好，不笑不笑了。”克里斯收起笑容，一本正经道，“所以…你还是记得我的。”</p>
<p>缪一愣，“我…当然记得你！倒是你…为什么一直都不回来？！你其实是想抛弃我吧！跑到你的同类聚集的地方！”</p>
<p>克里斯皱了皱眉，“你的同类”这说法令他觉得有些不舒服，他觉得缪这是在划清他们的界限。</p>
<p>“把一个锄头交给我，我还傻乎乎地听你的话，一直想着保护我们的家，然后建造新地球…等你回来…只是你都在骗我！你丢下我一个在地球，就一走了之了！”</p>
<p>“所以你还真的建成了啊。”</p>
<p>“我要听你解释！”</p>
<p>“好好，解释，解释。你先别激动啊。”克里斯摆摆手，觉得缪一旦激动起来，他那柔顺的白发也似乎要跟着炸开了似的，便有些无奈道，“我没有骗你。”</p>
<p>“……”缪稍稍没有那么焦躁了。</p>
<p>“我的确是去吉瓦星见我的战友，我也的确是想尽快回来地球。只是，我没有想到突发事情比较多，我也被迫加入进了战场，所以拖延了不少时间，当我准备请辞回来的时候，却不料收到了你进攻吉瓦星的消息。”</p>
<p>“……”缪之前一直在叮嘱自己，如果这男人花言巧语，自己一定不能再听他的，只是真到这个时候，他还是一下就选择了相信。</p>
<p>不过好在，克里斯说的的确是实话。</p>
<p>“我倒想问你…”克里斯皱了皱眉，“为什么要进攻吉瓦星上的人类？”</p>
<p>“呵…”缪一声冷笑，“我早就想解决掉人类了。他们可能一直以为我没有意识，实际上我在实验室里的时候是能隐隐感知到外界的。那些愚蠢的人类肆意生成和改造我的身体…他们在享受着可以随意操控我的快感的时候，我却一直被困着…”缪握紧了双拳。</p>
<p>“所以你就想灭掉人类？”克里斯不是不能理解缪的想法，如果换做他是缪，也会很讨厌被别人摆弄的感觉。</p>
<p>“就在我觉得可以冲破枷锁自由活动的时候，那研究所被轰塌了，那些愚蠢的研究员们跑的跑死的死，而我因一直被困无法活动，在战争中大脑受到了重创…所以…才会以那副白痴的模样面对你！”</p>
<p>“…啊？”怎么突然就说到这里了，克里斯有些不解。</p>
<p>缪回想起他和克里斯在一起时发生的事，一开始他话都说不好，又弱的跟什么似的，还经常哭哭啼啼，除了力气大点就什么也不懂了，“我当时一定蠢透了！！！”缪气的整张脸都红了。</p>
<p>“…什么？”</p>
<p>“你当时一定在内心笑话我，看轻我，鄙视我，认为我是白痴吧！”</p>
<p>“啊？我没有啊…”克里斯怔住了。</p>
<p>“都是人类的错！非要困着我，才会发生这一系列的事，让我在你面前出丑！”</p>
<p>克里斯想了想才稍微理解缪所说的话，觉得他的脑回路也实在是有些令人难以理解，“好吧…所以这才是你想要攻打人类的原因？”</p>
<p>“没错！”</p>
<p>“嘿…其实这也真的不是什么事啊…我真没那么想你，我还觉得你那时候很可爱呢…”</p>
<p>“你骗人！”居然说自己可爱什么的…</p>
<p>“是真的…所以你没必要这么大动干戈啊…”克里斯劝道，“所以说，你的意识在我离开的那段时间里才逐渐苏醒了？”克里斯想这家伙成长地还真挺快，不管是外在还是内在。</p>
<p>“是，我逐渐找回了自己的力量，才能建成新地球。”</p>
<p>“真想不到你真的…我当时其实那儿都是跟你开玩笑呢，建成新地球什么的…”</p>
<p>“你说的每一句话我都会当真！”</p>
<p>“好吧…”克里斯觉得眼前的缪有些难以应付，“说真的，你也别攻打人类了。这个新地球虽看着很好，但是实际上我还是更喜欢和你之前的生活，我们还那样好不好？”克里斯的确是想劝缪放弃进攻，更重要的是，他也真心想和缪回到从前只有两个人的那种生活。</p>
<p>“你觉得还回得去吗？”缪的一双红瞳直盯着克里斯，“现在这个地球不是之前那个荒星了，而我…也不再是之前的那个缪了…”</p>
<p>缪的这句话让克里斯有些恍惚，他望了望窗外繁华的地球，又看了看眼前的缪，突然觉得有些东西还是维持在最初那般简单的样态更好。</p>
<p>只是可能真的如缪所说，在新地球崛起的同时，同步发展的，是缪。</p>
<p>“我们之前那个家…还在吗？”克里斯低着头，内心莫名涌起阵阵难言的失落。</p>
<p>缪沉默了一会儿，“…还在。”</p>
<p>克里斯顿时抬起头，心里有些欣喜，觉得也不是什么都回不去了，就像他们的家，缪还一直保留着一样。</p>
<p>克里斯还想再努力劝劝缪回归“正途”，缪却突然开了口。</p>
<p>“说起来…”</p>
<p>“什么？”</p>
<p>“就像你最后对我说的，新地球我是建成了，那…我的奖励呢？”</p>
<p>缪缓缓走近克里斯，把他欺压在沙发上。</p>
<p>“奖…奖励？什么奖励…”克里斯双手推拒着向他逼近的缪，有些结巴道。</p>
<p>“你还想装傻？自己说过什么话都忘了？”</p>
<p>“哦…我知道了…帮你口是吧…行啊可以啊，可是你觉得现在是干这种事的时候吗？”</p>
<p>缪拍了拍克里斯的屁股，“你这次还想用嘴蒙混过关？恩？”</p>
<p>克里斯在内心默默愤慨，那个惹人怜爱又纯洁无暇的小白兔去哪儿了？！</p>
<p>克里斯冷下脸，“滚下去。”</p>
<p>“你叫谁滚？妈的我之前也真是跟个傻逼似的，白痴到不行，就乖乖地让你口就满足得跟什么似的，真应该尽早捅进你这屁股，把你操的下不了床，看你还敢给我离开！”</p>
<p>“卧槽…你这话…说的挺顺啊…”克里斯还真是被缪这一连珠炮弹给惊到了。以前一直十分注意在小白兔面前的措辞，不过这下“小白兔”先说了，那自己也就不用装文明了。</p>
<p>缪冷哼一声，一只手压住克里斯，另一只手便扯下了他的裤子。</p>
<p>“操，你他妈的给我住手！”克里斯吼，胡乱地瞪着两条腿，以前他的力气就比不过缪，更别说现在了。</p>
<p>“你乖一些，我就不会强奸你。”</p>
<p>“行啊…”克里斯喘气，看来还有商量的余地，便放缓动作，一副我住手我投降，我乖了行了吧的模样，“那你住手。”</p>
<p>“只是不“强奸”。”缪在强奸两字上加了重音，“还是会“干”你。”</p>
<p>妈的！</p>
<p>克里斯对着缪的脸就挥上了一拳。</p>
<p>缪截下，冷哼一声道，“看来你还是要我强奸你。”</p>
<p>“他妈的这两个有什么区别？！”</p>
<p>“当然有区别。取决于你屁股的受伤程度，以及你屁股的舒爽程度。如果你乖乖的话，还可以把“干”升级至“做爱”。”</p>
<p>“什么鬼东西！”</p>
<p>似乎是嫌沙发太小了，大概容不下两个成年男人做那事，缪便一下便公主抱起克里斯。</p>
<p>“干…什…！你放开…我！”自己居然这样被缪抱着，克里斯觉得老脸都要给丢光了，他开始拼命挣扎。</p>
<p>缪哪儿准克里斯跑，双臂看上去没使什么劲，实际上卡住了克里斯的要害，他怎么挣也是挣脱不出来的。</p>
<p>一个肌肉壮汉在一个清瘦的男人怀抱里胡乱挣扎，画面真是有些诡异又好笑。</p>
<p>不过在某人眼里，倒还是可爱了。</p>
<p>缪垂眼打量着脸给气的通红的克里斯。</p>
<p>那一定把你操的哭爹喊娘外加含情脉脉深情无比的眼神让克里斯起了一身鸡皮疙瘩。</p>
<p>6.</p>
<p>缪把克里斯扔在了床上。</p>
<p>克里斯还想跑，缪一只手按着他的肩膀，他怎么使力就都挣脱不出来。</p>
<p>缪的另一只手开始优雅地解着衣服的扣子。</p>
<p>“你…你冷静点…”克里斯尽量放缓语气。</p>
<p>“我看样子像是不冷静吗？倒是你，现在省点力气，用在正确的地方。”</p>
<p>“正…正确的地方…”</p>
<p>缪勾唇一笑，“你懂的。”</p>
<p>“妈的！”克里斯对着缪那张堪称完美的脸又是一拳。</p>
<p>缪闪过，仍是不急不缓的语气，“说真的，你真的不觉得我们应该来一发吗？”</p>
<p>克里斯大喘着气，“什…什么？”</p>
<p>“我们这样那样的事情都做过了。”</p>
<p>“谁他妈…跟你这样那样了？”</p>
<p>“你以为我不知道，好多次你帮我撸完之后，也偷偷摸摸地出去打了几炮吧，哼…每次我也想帮你摸的时候，你还装模作样。而且你更不知道的是，我看着你自慰时前后耸动的大屁股，自己又撸了一发。”</p>
<p>“你…你…”克里斯真是又惊又气，说不出一句完整的话来。</p>
<p>最后，他长长呼出一口气，“好吧。”</p>
<p>“什么？”这回换缪反问了。</p>
<p>“我妥协了行吧。其实我…”克里斯摸了摸脑袋，把脸往旁边一偏，“我其实也料想到肯定会有这么一天。当时还内心挣扎了一下到底谁上谁下呢…”</p>
<p>缪挑眉，“所以你得出的结论是？”</p>
<p>克里斯把头偏向一边，“我下…”</p>
<p>“呵呵…”缪没忍住就噗嗤一笑。</p>
<p>听着缪的笑，克里斯面上一红，“你大概是不知道你以前那小白兔样，哪儿舍得那么对你啊。”</p>
<p>“那现在呢？”</p>
<p>“现在…那是我真打不过你…”</p>
<p>缪又轻轻地笑出了声，“那你刚才为什么那么剧烈的反抗，还骂我？”</p>
<p>克里斯腹诽，你刚才说的脏话也不少！“哪晓得你会突然来这么一出啊，而且你样貌又变化那么大，我一时没能适应，也没…没准备好…”说到后面越来越小声，脸也更红了。</p>
<p>克里斯的表情变化尽收缪的眼底，“那你可得尽快做好准备，因为…”他俯下身舔了一下克里斯红透的耳廓，“马上就要开始了。”</p>
<p>听着缪的这一句，克里斯紧张得心脏差点跳出来，之后又默默地鄙视了一下这样的自己。</p>
<p>缪把自己和克里斯的衣服都脱了。</p>
<p>缪的视线流连在克里斯精壮光裸的身躯上，“克克…你的身体真漂亮…”缪轻声道，古铜肤色，肌肉紧实，胸肌饱满，双腿长而结实，不禁让人浮想分开这双腿该是何等撩人之事。</p>
<p>缪想到自己还是小白兔的时候，其实就很喜欢克里斯的身体了。但是他当时没法用客观的眼神去观察，只知道很喜欢，也很喜欢往克里斯的怀里拱，趁克里斯睡着的时候，还喜欢偷偷啃两口那油亮的胸肌。</p>
<p>“克克…你真是棒极了…”</p>
<p>“嘿…你别说了…也别用“克克”这个称呼…”</p>
<p>“为什么不用，克克不喜欢吗？”缪学以前小白兔的表情，耷拉着眉，让克里斯一阵恶寒。</p>
<p>虽然刚才恐吓着要强奸他，但是缪接下来的动作却很温柔。那是当然，他是舍不得伤害克克的，缪自己心里也清楚。</p>
<p>细碎的吻落在克里斯的眼角，脸颊和下巴处，缓缓来到他的胸膛。</p>
<p>克里斯虽看着是粗犷的硬汉，其实最受不住的却正是这种细微轻柔的挑逗，一直忍着不出声，但渐渐站立起来的分身却泄露了他的情欲初动。</p>
<p>缪自然也察觉到了，一只手来到克里斯的分身上，缓缓搓揉套弄，指尖时不时会违规，擦到后方隐秘幽径处。</p>
<p>“恩…”那冰凉的指尖每碰到那后穴，克里斯就止不住地轻轻战栗。</p>
<p>缪知道克里斯这是在怕呢，他俯下身舔了一下克里斯的分身。</p>
<p>“唔…？你…做什么！”</p>
<p>“之前你帮我过很多次，我也想帮你一次。”</p>
<p>“你…可以不用这么做！”</p>
<p>缪轻轻地咬了下克里斯的阴茎，克里斯的身子猛地一弹。</p>
<p>缪手口并用地挑逗着小克里斯，啧啧地叹了一声，“这么快就湿哒哒的了，是不是我不在的时候，积了很多？”</p>
<p>“你…恩…没有…”克里斯蹙着眉，呼吸紊乱。</p>
<p>“还逞强。”</p>
<p>他真的没有逞强！一个正常男人被…被这么弄都会这样的！这时克里斯不得不默默地承认“小白兔”的技巧高超。</p>
<p>没多久克里斯就射在了缪的手上。</p>
<p>克里斯大喘着气，看着上方的缪正微微垂着眼，用纸巾擦拭着手上的精液。他的手指长而白净，指缝间却沾的是自己黏腻的污秽，而他那不缓不慢的动作更是让色情与优雅完美地结合了起来。</p>
<p>“你要用哪种味道的润滑剂？”</p>
<p>“啊…什么？”</p>
<p>“我准备了许多种。”缪从床边的柜子里拿出好几个润滑剂，“就是为了今天。”</p>
<p>缪开始向克里斯一一阐释这一大堆润滑剂的味道，听到后面，克里斯的脸憋得越来越红，“别…别说了！不要这些乱七八糟的味道！”</p>
<p>缪点点头，“恩，你说的也是。要是让这润滑剂的味道混乱了你本身的味道，吃亏的还是我。克克…你大概是不知道你有多香…”</p>
<p>缪俯下身，鼻尖离克里斯的身体极近，嗅着他身上的味道。</p>
<p>“什…什么啊…”香是对他一个男人用的吗！“别嗅了…！”他能感到细微的鼻息游走在自己的胸膛之上。</p>
<p>“唔…！”克里斯突然瞪大了眼，因为他感到有一个硬挺灼热的东西正轻轻地戳着他的股间。</p>
<p>天…</p>
<p>克里斯立刻绷直了身子。</p>
<p>“不要害怕…克克…”缪自然是感觉到了克里斯的紧张，便温柔道，“我们用这个无味的润滑剂…”</p>
<p>不是润滑剂的问题啊！</p>
<p>“哦真是可恶，想不到最先进入你身体的竟是这种东西…我吃醋了…”缪开始把润滑剂挤入克里斯的后穴。</p>
<p>“唔…”你居然和润滑剂吃醋！</p>
<p>“可是我还是舍不得伤害你…克克…”</p>
<p>缪两指伸进去，为克里斯的后穴做着扩张，“你里面真热…”</p>
<p>已经可以容纳进三指了，克里斯不太舒服地扭了扭身子，他看到缪脸颊上流下了汗，便拿脚掌轻轻地蹭了蹭缪的下体，“行了…你可以进来了…”</p>
<p>“那我进来了…克克…”</p>
<p>当顶部顶进去的时候，两人都是一哼。</p>
<p>“没事吗…？”</p>
<p>“没事…”好在缪之前替克里斯做了充分的扩张，克里斯并没有多少胀痛的感觉。</p>
<p>缪忍着，很缓慢地把自己全部埋进了克里斯的后穴。</p>
<p>“抱歉…”缪趴在克里斯的身上轻轻喘息，不规律的呼吸似在压抑着什么。</p>
<p>“…？”克里斯不解缪为什么要对他说抱歉。</p>
<p>“我知道你是第一次…要给你足够的时间适应…但是我已经忍不住了…要开始抽插了…”</p>
<p>话音刚落，缪就抬起了克里斯的屁股，捏着他厚实的臀肉，快而猛地抽动了数下。</p>
<p>“恩！啊…！”克里斯被顶的身子前后耸动起来，床单被瞬间弄得凌乱。</p>
<p>“克克…我刚才差点就要射了…”缪呼出一口气，“让你也感受一下被进入的快感吧…”</p>
<p>缪放缓了进出的速度，肉棒缓慢地研磨着克里斯的内壁，为了这一天，他可是研究了不少，很快就找到了能让克里斯战栗的地方。</p>
<p>“虽然不会每次都顶到…但是很爽吧…恩？”缪俯下身，用牙齿轻轻地拉扯了两下克里斯的乳尖。</p>
<p>“唔…恩…”克里斯忍着不出声，他很想反驳缪，但是他的确是爽到了，以至于说不出完整的话。他更害怕自己若是张开嘴，令他感到羞耻的舒爽嘤咛声就会溢出。</p>
<p>“双腿自动打开了哦，真是淫荡啊…克克…”</p>
<p>“闭嘴…滚…唔…”</p>
<p>“滚？那我出去了哦。”缪退出了一些，作势就要拔出。</p>
<p>“不…不要！”</p>
<p>不止是克里斯，连缪也惊了一下。</p>
<p>想不到克克竟会…</p>
<p>克里斯脸立刻变得通红，脸偏向一边，紧抿着唇。</p>
<p>“诚实的克克真是可爱啊…我才舍不得出去呢…克克这里真的好暖…好舒服…”缪继续抽插，伸出舌头舔了舔克里斯的嘴角，又探了进去，勾起了克里斯的舌头。</p>
<p>“唔…”上下两处都被缪进入了。</p>
<p>“克克也很喜欢我的这根吧…不想我出去呢…”</p>
<p>“啊…啊…”</p>
<p>缪的速度开始加快，直顶得克里斯壮实的身子止不住打颤，“啊…不行…太快…了…啊…”他双手抵着缪的肩，想要他不要再如此猛烈地进攻自己，换来的却是缪更为紧密的贴近。</p>
<p>“啪啪啪”是肉体猛烈撞击的声音，“克克…爽的哭了呢…”缪舔了舔克里斯的眼角。</p>
<p>“啊…好烫…你…又变大了…啊…”</p>
<p>克里斯双手搂着缪的脖子，两人滚烫的身体毫无缝隙地贴在一起，感受着彼此的喘息，心跳是一样的剧烈，汗水都融在了一起。</p>
<p>“克克…快了…”肉棒扑哧扑哧地在小穴中摩擦进出。</p>
<p>“啊…！缪…”克里斯感到自己下身就要烧着了，但却甘之如饴。</p>
<p>这大概便是肉体交合的甜美。</p>
<p>在接连几下快速的抽插之后，缪咬着克里斯的脖颈，射了出来。</p>
<p>两人清理过身体后，面对面地躺在床上。</p>
<p>克里斯看着缪，想到之前他还很小个，一直都是自己抱着他，想不到现在他都能搂着自己睡了，不禁感慨，“你真的…长大了啊…”</p>
<p>缪笑，“怎么？喜欢上我了？”</p>
<p>“是啊。”</p>
<p>“…什么？”</p>
<p>“不喜欢你会同意和你做这种事？我还是被捅的那个？”</p>
<p>缪瞪大了眼，有些不可置信，“克克…你说的都是真的？”</p>
<p>“当然。不喜欢你的话…也不会想一直和你就这么一直生活在地球上啊…”他之前可从来没有和任何一个人产生过这样类似相守的想法。</p>
<p>“克克…我…！”缪突然就坐起了身，低垂着头，“我…我…我也喜欢你…不…不对！不…是爱…爱…！我…我爱你…”头越垂越低，面上一片通红。</p>
<p>“好啦，我知道啦，我也是啦。”克里斯食指抹了抹鼻子，也不知该说什么，老脸也是一红。</p>
<p>两人就这么红脸对红脸，对了半天。</p>
<p>缪觉得克里斯害羞的模样十分可爱，“克克！”便又亲昵地搂上了克里斯，让克里斯觉得他又回到了小白兔的状态。</p>
<p>两人拥了一会儿。</p>
<p>“既然这样，你能别想着攻打人类吗？”</p>
<p>缪沉默了一会儿，“不行。”</p>
<p>克里斯有些无奈，看来缪对人类的恨意并不是一时半会可以消得了的。</p>
<p>克里斯想着还是要慢慢劝他。</p>
<p>一天， 缪突然说，“我决定毁掉地球。”</p>
<p>“啊？”克里斯不解。</p>
<p>缪释然地一笑，“我听你的。”</p>
<p>克里斯想了想，“所以，你是决定不进攻人类了？”</p>
<p>“是。”</p>
<p>克里斯舒了口气，想到缪终于放弃了，“太好了。不过…也没必要毁掉地球吧？”</p>
<p>“你之前有说过，还是更喜欢那个荒星地球，也喜欢我们之前的那个小家园。其实我也</p>
<p>是。”</p>
<p>克里斯皱了皱眉，“只是…毁掉…好不容易才建起来的。”</p>
<p>“你是更想要哪种？”</p>
<p>克里斯沉默了一会儿，最后咧嘴一笑，“毁掉吧。”</p>
<p>整个新地球顷刻之间变为荒土，但是两人却异常乐于见到如此荒废的地球。</p>
<p>缪看着克里斯，“好了，地球已经回归成原样了。如果你…更喜欢最初的那个缪的话…”</p>
<p>缪苦笑了一下，指了指自己的脑袋，“我可以改造下我的大脑，然后把自己变回到那个白痴缪。”</p>
<p>“你在说什么啊？！”克里斯皱眉，“我只是觉得你变成这样我也有错，谁叫我在你成长的最关键阶段离你而去呢，我一直都后悔如果自己能一直陪在你身边就好了。”</p>
<p>“才不是克克你的错！克克以前对我那么好&#8230;也一直都把我当做是人类…”</p>
<p>“好啦。”克里斯摸了摸鼻子，眼神有些漂移，“不仅如此，其实你现在这样…我也是很喜欢的。”他小声嘟囔了一句。</p>
<p>缪听着克里斯这句，两眼闪烁地望着他，“那你是更喜欢之前的我还是现在的我？”</p>
<p>“都喜欢。”</p>
<p>“选一个！”</p>
<p>“不选。”</p>
<p>缪仍是缠着克里斯问，克里斯都被弄得烦了，感慨缪这种缠人的精神还真是跟以前一模一样。</p>
<p>“好啦，别问啦，都是你啊。”克里斯像之前对待小白兔缪的时候一样，摸了摸他的头，“我们走吧，回家！”</p>
<p>当两人再次来到他们之前的小家园的时候，眼睛都有些酸酸的。</p>
<p>他们的小木屋里除了落了一层灰之外，没有任何变化。</p>
<p>他们种的菜快能吃了，小水塘里养的鱼也还在。</p>
<p>多了些小鸟和蝴蝶。</p>
<p>“好！从明天开始，我们一样要去废墟里捡一些能用的东西回来，手上拿着锄头，不许偷懒！”</p>
<p>“miu~”</p>
<p>【完】</p>
<p>【结局二】</p>
<p>“既然这样，你能别想着攻打人类吗？”</p>
<p>缪沉默了一会儿，“不行。”</p>
<p>克里斯有些无奈，看来缪对人类的恨意并不是一时半会可以消得了的。</p>
<p>克里斯想着还是要慢慢劝他。</p>
<p>只是还没等克里斯好好劝缪，谁也没有料想到的是，新地球受到了来自银河系几大星球突如其来的联合进攻。</p>
<p>当克里斯赶到地球的时候，傻眼了，那个新崛起的地球一夜之间又变回了荒星废土。</p>
<p>缪…缪呢？</p>
<p>一瞬间，绝望感袭击了克里斯，他全身都颤抖了起来。</p>
<p>他扒拉着废土，只想找到缪。</p>
<p>就这么一直到晚上，他的双手已经伤痕累累。</p>
<p>人类同伴看到克里斯这样，都劝他放弃。</p>
<p>只是克里斯仍是不管不顾地扒拉着废墟，人类想地球现在已变成了这样，便都飞回了吉瓦星。</p>
<p>周围都安静了下来，只有一些石块瓦砾移动的声响。</p>
<p>克里斯把手上的血往身上擦了擦继续。</p>
<p>“miu…”</p>
<p>！！</p>
<p>“miu…”</p>
<p>克里斯大惊，顺着声源处寻找。</p>
<p>“缪！缪！”他大喊着缪的名字，看到了一些白色的毛发，便加快了扒拉的速度。</p>
<p>“哗啦——”一声，克里斯拎起了废墟中的人，“太好了！”克里斯一下便紧紧地搂住了满是灰尘的缪。</p>
<p>“miu…”</p>
<p>克里斯拍了拍缪的衣服，给他擦了擦脸，缪还活着，只是…又变回了初见他的那般懵懂无知的模样。</p>
<p>没关系，克里斯想。</p>
<p>他之前一直都有些后悔没有在缪的成长关键期一直陪着他，才导致他后来对人类的恨意，而且虽然建成了新地球但却并不是好事，反而成为了众矢之的。</p>
<p>而这一次…一定不会。</p>
<p>他会一直陪着缪，一直看着他成长。</p>
<p>就像这个地球一样，回归到最初，再重新生长。</p>
<p>缪缓缓睁开了眼睛，看着克里斯的眼神有些害怕。</p>
<p>克里斯深呼吸了一口气道，开口便是，“我永远也不会离开你。”</p>
<p>小白兔歪了歪头，虽没听懂克里斯的话，却不知为何能接受到这句话传出的真挚情感，也很想亲近这个人，便拽了拽克里斯的袖口，以表亲近之意。</p>
<p>“现在地球是一个荒星，也只有我们两个人。不过没关系，这样就很好，我们很快就会有自己的家园，不需要很大，也不需要建设得很繁华。我们会生活得很好，并且我们会永远在一起。”</p>
<p>克里斯向缪伸出手，“虽不是初次见面，但是我是克里斯。”</p>
<p>“……”小白兔愣了好长时间，他把自己的手搭上克里斯的，“克克…”小白兔也不知为何自己怎么就蹦出了个对面前男人这样的称呼。</p>
<p>克里斯笑了笑，“而你是…缪。”</p>
<p>“缪…缪…”缪喃喃了几声，“缪…克克！克克！”缪开心地笑了起来，亲昵地搂上了克里斯。</p>
<p>克里斯想这次他倒是亲近自己亲近地挺快，也同样喜欢叫自己“克克”。</p>
<p>真好。</p>
<p>克里斯领着缪来到一处荒地，虽然这里现在还什么都没有，但是克里斯似乎可以想象到这里未来的模样。</p>
<p>因为它的未来也是它的过去。</p>
<p>“你也会成长为一个很优秀的男人的。”克里斯低头看着缪笑道，“要致富先砍树~你说对不对？”</p>
<p>“miu~”</p>
<p>【完】</p>
<p>结尾语：</p>
<p>完结撒花~</p>
<p>其实关于这篇文的结局，我一开始构思的是结局二，一切都回到最初，地球和缪。但是写着写着发现长大的缪和克里斯在一起也挺好，而且地球一下毁了也会显得有些突兀，所以就写了结局一。</p>
<p>但是还是写了一下结局二，毕竟结局二是我最初的设想~</p>
<p>希望大家喜欢这两个的结局~</p>
<p>总之，不管是哪个结局，都是HE。</p>
<p>不管是哪个结局，缪和克克都过上了没羞没躁的性福生活~</p>
<p>之后还挺想写一个二周目，克克主动诱惑小白兔缪的H番外2333~</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>touch</title>
		<link>/2018/04/29/64.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Agon]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 13:13:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[大福音書]]></category>
		<category><![CDATA[另类其他]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://yygd.wordpress.com/2018/04/29/touch/</guid>

					<description><![CDATA[【上】 他坐在电脑前，屏幕上快速地滚动着大量的数据，他眨了几下眼，眼睛有些干涩，这让他感到稍许疲乏和&#8230; <a href="/2018/04/29/64.html" class="more-link read-more" rel="bookmark">继续阅读 <span class="screen-reader-text">touch</span><i class="fa fa-arrow-right"></i></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>【上】</p>
<p>他坐在电脑前，屏幕上快速地滚动着大量的数据，他眨了几下眼，眼睛有些干涩，这让他感到稍许疲乏和困倦。</p>
<p>但是他的工作还没有完成，他便让他的智能伴侣在他的头皮上贴上几个贴片，紧接着，低强度的直流电便到达他的下丘脑处，短暂的电刺激过后，他便觉得又有了精神。</p>
<p>“谢谢。”他微笑地对他的智能伴侣说。</p>
<p>他的智能伴侣编号THX1409，是一具大致具有人型的机器，从他出生起便被制造出来陪在他身边，并且将一直陪伴他一生。</p>
<p>现今的每个人类身边都有一个这样的智能伴侣。</p>
<p>他感到有些饿，便让智能伴侣电刺激他脑中的纹状体和海马区域，饥饿的感觉便没有了。</p>
<p>一天的工作终于完成了，他伸了伸懒腰。</p>
<p>夜晚，他躺在床上，他的智能伴侣正在数据控制室里进行一天的充电和修整。</p>
<p>他把一块贴片贴在自己的头皮上，按下了几个控制键，他已经有好些天没有进行这种刺激了。</p>
<p>那种让他全身发热，甚至冒出汗，但刺激过后却会让人感到十分舒服的，性刺激。</p>
<p>性刺激在法定上是只有18岁成年后才可以拥有的一种刺激，他也一样，在年满18岁后，他的电刺激仪器上才配有性刺激的程序。</p>
<p>他很好奇，在18岁后的第一次使用，真的让他感受到了一种极致的快感。</p>
<p>他是喜欢这种感觉的，他觉得比饱食刺激这些基本刺激要愉快一些，不过因为不是生存所必须的刺激，所以他也并不是十分贪恋这种感觉。</p>
<p>他更把性刺激视为一种放松，今天的他实在是太累了，便使用了性刺激作为缓和调剂。</p>
<p>他仰躺在床上，双眼微微有些迷蒙，白皙的脸上渗出了些细汗，此时的他觉得很舒服，大约过了十多分钟后，到达了一个快感的巅峰。</p>
<p>他闭上眼，平复下急速的心跳之后，抹了一把额上的汗，缓缓呼出一口气。</p>
<p>很舒服，他这么想道。</p>
<p>他翻了一个身，沉沉睡去。</p>
<p>第二天。</p>
<p>今天是休息日，他便起的有些晚，电刺激了几下疲倦的大脑皮层之后，才坐在电脑前。</p>
<p>既然是休息日他便不会继续工作，消遣地浏览一些新闻，最近的科技更新越来越快了，比如又有新的去除人体内衰老细胞的方法，或是消除改造记忆，人机结合等等。他其实也算是科技研究者中的一员。</p>
<p>屏幕右下角跳出来一条新消息。</p>
<p>他点开看，是一条打招呼的信息。</p>
<p>“嗨~”屏幕上的男人笑着说。</p>
<p>“你好。”他也便微微一笑地回道。</p>
<p>他是有几个挺不错的朋友的，都是用这种方式认识的。他在闲暇的时候，也很喜欢和他的朋友们进行聊天，交换一些趣闻，或者戴上VR共同体验一场游戏或冒险。</p>
<p>他和屏幕上的男人聊了一些，男人很健谈，看上去比他大一些，该有三十多岁的样子，成熟英挺的脸，模样给人感觉挺舒服。</p>
<p>他想，他可以把男人加入进好友列表。</p>
<p>“喂，要不要见面？”男人说。</p>
<p>他立刻就蹙了蹙眉，见面？</p>
<p>他从没和网络上的好友见过面，甚至已经很久没有和真人见过面了。</p>
<p>毕竟见面这种交流方式已经有些古老了，不是特别正式的场合都不会需要正式的面对面。如今的人们都可以在自己的居住地，不需要外出的高效率完成一天的任务。即使必须与人交流，利用网络通讯或是立体投影都可以快速简便地完成。</p>
<p>就连他的亲生父母，与他们见面也是好多年前的事了。</p>
<p>他一直都皱着眉思考，没有回复男人。</p>
<p>“喂，行不行啊？”</p>
<p>“啊&#8230;”他的表情有些歉意，很委婉地回答，“我从没和朋友见过面&#8230;不知道你想和我见面是不是有什么很重要的事？”</p>
<p>屏幕上的男人不屑地嘁了一声，“没有什么要紧的事，就是想见见面。”</p>
<p>“这个&#8230;”他有些犹豫。</p>
<p>“明天我去你住的地方。”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他有些惊愕于男人的独断。其实见面也不是不可以，只是有些奇怪和不习惯罢了&#8230;“好吧，我等会把地址发给你。”</p>
<p>“好，那明天见了。”</p>
<p>“恩。”他重新微笑地回道。</p>
<p>男人果然来了。</p>
<p>他看见门外咧嘴笑的男人，微微有些错愕。</p>
<p>“你好&#8230;”</p>
<p>“好啊~”</p>
<p>毕竟已经很久没有和人见过面了，他显得有些不知所措，“请进&#8230;”</p>
<p>男人大方地就走进了他的居所。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他看着男人，男人比屏幕上的模样要显得鲜活生动，身材高大，下巴有些胡茬却更显得干净利落，整个人都显得英俊挺拔。</p>
<p>他穿的是得体的休闲西装，外装敞着，内里白色衬衫的第一颗扣子没扣上，这也使得他多了一份率性。</p>
<p>男人在他的家里逛了一圈，“有没有吃的啊，我饿了。”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他愣了好一阵子，“没有&#8230;”</p>
<p>“嗷&#8230;”男人失望地吼了一声，“你是不是都没有吃过东西啊？”男人问他。</p>
<p>“我有吃过&#8230;但是次数不多。因为那不是高效率地满足饱腹感的手段，也有些麻烦，如果你真觉得饿的话，我的刺激仪可以借你用，这样你就不会感到饥饿了。”</p>
<p>“我才不要用那个！”男人大声道，“算了算了，回去的时候我顺便买点吃的。”男人略有些无奈地摇了摇头，面前的青年如他所想，该是现代年轻人生活的典型方式。</p>
<p>男人上上下下地打量着面前的青年，他的体型修长，长得白白净净的，脸蛋也很好看，是他喜欢的类型。</p>
<p>男人的嘴角渐渐地泛起了笑，直接切入主题，“要不要和我做爱？”</p>
<p>“做&#8230;爱？”他呆呆地重复道。</p>
<p>这个词很陌生，但是却也有点耳熟，好像在他的记忆中，为数不多地会遇到那么几次。</p>
<p>谈论它的很少，仿佛是一种边缘化的信息，他不知道它的具体含义。</p>
<p>“我不知道那是什么意思&#8230;”他老实地答道。</p>
<p>男人仍是笑，他走上前去，抓住青年纤细的手腕，青年蓦地缩回了手，蹙了蹙眉，他很不习惯这种碰触。</p>
<p>“你用过性刺激吧？”</p>
<p>“恩&#8230;”</p>
<p>“喜欢吗？”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”</p>
<p>“爽吗？”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他的眉蹙得更深。他本觉得性刺激没什么，但是被男人这么一问，不知为什么却有点难以启齿。</p>
<p>“做爱嘛，算是性刺激的原始手段。就像满足食欲，不光可以通过电刺激大脑，也可以通过吃东西满足一样。通过做爱也是可以满足性欲的，反正我是觉得和电刺激达到高潮时的感觉有不同，我更喜欢身体力行地做爱。你，想试试吗？”男人直勾勾地盯着他。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他有些犹豫，“我不知该怎么做&#8230;”他承认他的确是有些好奇。</p>
<p>男人又是那种勾起嘴角的笑，那模样挺好看，男人缓缓地脱掉了自己的衣服。</p>
<p>他有些惊愕，还来不及反应，男人已经赤裸地站在他面前了。</p>
<p>他看着男人健壮的身体，每一块肌肉都彰显着它的力量感，这让他想起了那些古老艺术形式中有关于男性裸体的描绘。</p>
<p>他甚至像人类第一次看见花开一样，体验到了什么是美感。</p>
<p>男人走上前，再次握住他的手腕，这一次，他没有及时抽回。</p>
<p>“你也&#8230;摸摸我？”男人道。</p>
<p>像是受到了男人话语的蛊惑，他伸出手，抚摸上男人的肩部。</p>
<p>他的手指顿时颤了颤，睫毛也有些颤动，他轻轻地吸了一口气，那是一种怎样的触感&#8230;</p>
<p>指腹传来温暖的感觉，来回摩挲的手指感到了肌理的光滑，柔韧和力度。</p>
<p>他抬头，呆呆地望着男人，眼里是迷茫，隐藏着些不自知的渴求。</p>
<p>男人伸出手，触上面前青年白皙的脸颊，“你可以更多地，更大胆地碰触我&#8230;”</p>
<p>听着男人的低语，他怔愣了一会儿，随后便猛地抱住了男人，双手在他的身体上抚摸，他埋在男人颈间，深深地嗅了一口气，他甚至本能地把双唇附上去，体验亲近男人身体的感觉。</p>
<p>【中】</p>
<p>“嘿，你摸够了没？”男人道，他感到抱着他的青年就像那渴水的旅人一样，在他身上到处乱摸，他都被摸得起反应了。</p>
<p>他这才像如梦初醒般，眨了眨眼，眼神恢复了些清明。他放开男人，脸有点红，喘息也有些急促。</p>
<p>他垂下眼片刻，之后便又小心地抬起眼打量男人的身体，遇上了男人的视线便又似有些羞怯地低下头。</p>
<p>男人看他这模样，实在是觉得有些好笑。</p>
<p>“觉得怎么样？”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”</p>
<p>“挺不错的吧，这种身体相接触的感觉&#8230;”男人的嗓音本来就很好听，这下刻意压低了些，说不出的性感。</p>
<p>男人走上前去，微微搂住他清瘦的身体。</p>
<p>他猛地一怔，但也并没有挣扎，男人温热的怀抱让他觉得很舒服，他的大脑竟在没有电刺激的作用下产生了些许微妙的快感。</p>
<p>男人一颗颗扣子地解开他上身的白色衬衫，摸了摸他白皙的皮肤，“嚯，皮肤真好啊。”</p>
<p>他赤裸的上半身和男人的贴在了一起，这让他全身都轻颤了起来，像是有什么东西挠着他的心尖，让他感觉痒痒的，有什么将要呼之欲出，他想做些什么却又不知该如何行动，他闭上眼，眼帘微颤，他甚至是有些害怕于这种陌生的感觉。</p>
<p>他这种表情勾的男人的心也痒痒的，男人有些不怀好意地笑了笑，手伸进他的裤子里，握上了他的性器。</p>
<p>他猛地睁开了眼。</p>
<p>“哈，不出所料，勃起了。”</p>
<p>男人说的这是&#8230;什么意思？</p>
<p>他有些迷茫地低头看去，他的裤子已经被男人往下褪去了一些，他的那根东西被男人握在手上，模样和平时有些不太一样。</p>
<p>他惊讶地瞪大眼，之后便有些不解地朝男人望去。</p>
<p>男人并未解答他的疑惑，而是握着他的性器上下套弄了几下。</p>
<p>“唔&#8230;！”他眉头一蹙，这种感觉很熟悉&#8230;</p>
<p>这是他在进行性刺激时会有的快感。</p>
<p>但是又不太一样&#8230;</p>
<p>他的眼里能看到男人，他的胸膛和男人贴在一起，他能感受到男人的手掌在他的性器上套弄的感觉，他甚至可以去碰触他&#8230;</p>
<p>他伸出手，抚摸着男人肌肉结实的后背，男人的腰线，男人的臀部。</p>
<p>“哈啊&#8230;”他的下巴搁在男人的肩上，有些难耐地喘着气，他微微晃动起腰肢，想要男人更多地去抚慰他的性器。</p>
<p>快感更强烈&#8230;更真实&#8230;不止于大脑&#8230;</p>
<p>他的阴茎很快便涨得粗大通红，模样狰狞。</p>
<p>“呵，掌握得挺快。”男人说，他蹲下，粗长的性器顶部直抵他的鼻尖。</p>
<p>“要&#8230;做什么&#8230;”他微张着唇，垂眼看着男人，双颊绯红。</p>
<p>男人没说话，含住了他的性器。</p>
<p>“啊！”他叫出了声，性器被容纳进了一个温暖湿润的地方，他有些受不了这样强烈的快感，却又忍不住一边看着男人吞吐自己的东西，一边更深入地挺近男人的口腔。</p>
<p>眼前的事物变得有些模糊，他全身燥热，白皙的脸颊上流下了汗。</p>
<p>“啊&#8230;要&#8230;要&#8230;”他知道自己要高潮了，就像脑电刺激那样，只是这次又有些不同，他的脑内固然能感受到快感，但是这快感似蔓延至了他的四肢百骸，达到每一处肌肉的神经末梢，他的身体有些僵硬扭曲，就要为这快感折服。</p>
<p>男人适时地吐出他的性器，站起身，舔了舔微微有些红肿的唇。</p>
<p>他有些茫然，他很想让男人继续为他做下去，维持这种快感，他也很想知道他那肿胀的性器之后还会有什么变化，通过它到达高潮会是什么感觉。</p>
<p>他想再次捅进男人的嘴里。</p>
<p>“别急别急。”似是看出了他的心思，男人道，“还有更爽的。啊，这个电解液给我用下。”男人说完就拿起矮桌上的电解液。</p>
<p>电解液本是用于头皮和贴片之间润滑用的。</p>
<p>男人跪在沙发上，微微叉开腿，背对着他，把电解液挤进后穴里，伸进两根手指为自己做扩张。</p>
<p>男人轻哼出声，屁股一耸一耸的，股间逐渐变得湿润。</p>
<p>仅是这副视觉光景，便刺激了他的下身，他的脑神经。</p>
<p>“呼&#8230;差不多可以了。”男人说。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他没动。</p>
<p>男人扭过头，勾唇一笑，冲他摇了摇两瓣紧实浑圆的屁股，“我觉得应该&#8230;不用我教你怎么做了吧&#8230;”</p>
<p>他的呼吸变得粗重起来，眼睛紧紧地盯着那硕大屁股间通红的穴口，双眼甚至变得有些红，深刻于基因里的本能被唤醒。</p>
<p>他走上前去，抓住男人的屁股，尽根捅了进去。</p>
<p>“嗷&#8230;！”男人疼的一叫，身子颤了颤，有些不满道，“慢一点&#8230;”</p>
<p>他扶着男人的髋部，便开始抽插。</p>
<p>“哈啊&#8230;哈啊&#8230;”他急促地喘着气，体验自己的性器在男人体内进出所带来的快感。</p>
<p>“顶那里&#8230;恩&#8230;”男人双手抓着沙发靠背，尽量撅着屁股迎合他的进入，不过这鲁莽的冲撞可无法带给他什么快感，男人直起身，脱离后方的性器，翻了个身。</p>
<p>他红了眼，见着男人两腿间的小洞就又想捅进去。</p>
<p>“喂等&#8230;等一下&#8230;我也想爽啊&#8230;你这样胡乱地捅我可不舒服。”</p>
<p>他仍是喘着气。</p>
<p>“你坐到沙发上去。”男人指了指。</p>
<p>他便听从男人的指挥。</p>
<p>男人嘴角翘起，跨跪在他的身侧。</p>
<p>他仰头看着赤裸健壮的男人扶着自己的性器，慢慢地坐下去。</p>
<p>两人同时轻哼出了声。</p>
<p>“啊&#8230;这样才爽&#8230;”男人适应了之后，便开始上下摆动起自己的身子，把主导权交给自己，让他那根肉棒能磨在令自己舒服的地方。</p>
<p>“摸摸我&#8230;”男人抓起他的手臂。</p>
<p>他少了之前的那份原始的冲动，又回归到一开始那有些胆怯的状态，脸颊红润，眼里布上层水汽，看在男人眼里，反而像是自己在强奸他一样。</p>
<p>他伸出手，摸上男人的身体。</p>
<p>“嗷&#8230;真舒服&#8230;恩&#8230;”男人享受地眯着眼，“怎么样&#8230;你也觉得很爽吧&#8230;？”</p>
<p>“恩&#8230;”他轻声道，双手在男人身体上抚摸，他喜欢这种碰触的感觉，也喜欢自己身体的一部分能和男人如此紧密的结合。</p>
<p>“和性刺激比，哪个爽？”</p>
<p>“这样&#8230;更舒服&#8230;”脑中产生的快感其实与性刺激没有很大差异，但是这种快感却是由于与男人身体的接触，结合而产生的。</p>
<p>他近乎有些着迷地摸着男人的身体，看着自己的东西在男人体内快速地进出。</p>
<p>如果真要形容这种感觉的话，那就是不可思议。</p>
<p>他猛地抱住男人，双手肆无忌惮地在男人的身上抚摸，他张嘴含住男人饱满胸膛上的乳头。</p>
<p>“恩&#8230;！”男人重重地一哼，舔了舔唇，“很棒&#8230;”这个青年虽然是第一次，但是给他带来的性爱体验却很不错，“再来&#8230;”</p>
<p>他紧紧地抱着男人，舌头游走在他蜜色的皮肤之上，尝遍他赤裸的身躯。他少了冲动，也少了迷茫羞怯，渐渐地掌握了主导，把男人顶的全身战栗，呻吟乱叫。</p>
<p>在他的下身颤抖地射出的时候，他狠狠地咬住了男人的肩。</p>
<p>两人躺在床上，男人背对着他，正在睡觉，呼吸平稳。</p>
<p>他却睡不着。</p>
<p>男人赤裸着身子，他也是。</p>
<p>他一遍遍地抚摸着男人的身体。</p>
<p>他闭上眼，视觉被遮蔽，周围也似乎全然安静了下来。</p>
<p>他能听到自己的呼吸，他能感到自己的手指游走在男人身体上的奇妙触感，以及因此勾起的一点点轻微的快感。</p>
<p>他环抱着男人，他的下身贴近男人股间，轻轻地蹭着。</p>
<p>他还想抚摸他，碰触他，和他做爱。</p>
<p>他实在是喜欢这种肌肤相亲，交融彼此，再一起到达快感巅峰的感觉。</p>
<p>他这段时间一直和男人保持联系，并且两人隔几天就会见面，抱在一起疯狂地做爱，从来都不止做一次。</p>
<p>和男人做爱的时候，他总是喜欢尽情地抚摸他，碰触他，享受与他身体交合的感觉。</p>
<p>他觉得他迷恋上了和男人做爱的感觉。</p>
<p>这几天，他也会在网络上搜寻关于做爱的信息。这是一种以前社会的性交方式，如今已经被摒弃，这种身体接触甚至被认为是一种对当今占主导地位的大脑决定论的挑战，被视为禁忌，所以大多数现代人接受不到关于此类的信息。</p>
<p>只有在一些很边缘类，甚至可以被称之为“地下”的网站才会有这种信息，也是有些现代人关注的，他想男人肯定就是其中之一。</p>
<p>他知道男人很少会用到对大脑的电刺激，饿了就吃饭，渴了就喝水，想要了就做爱。</p>
<p>男人是个生活方式很原始的人，但却也因此懂得很多，显得成熟又随性，他喜欢和这样的男人进行交谈。</p>
<p>对于他而言，男人就好像是那个久远以前世界的人，却也带给他许多新奇的体验。</p>
<p>“要不要一起出去玩？”屏幕上的男人道。</p>
<p>“出去&#8230;去哪里？”</p>
<p>“随便玩玩，旅行啊，你以为外面的世界都是摆设啊。”</p>
<p>“恩，旅行，我有做过，我还去过不少地方。”</p>
<p>“你别跟我说，你是用你那台VR做的。”</p>
<p>“额&#8230;是这样。如果你想旅行的话，我们可以一起用VR&#8230;”</p>
<p>还没等他说完，男人便打断他，“那都是假的假的！”男人一脸的鄙视。</p>
<p>“现在的VR技术很成熟&#8230;不仅是视觉，其他感官都可以一起模仿，所以和真实的体验没有什么区别。”</p>
<p>“那你觉得性刺激和做爱的感觉是一样的咯？”男人抛出问题。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他沉默了一阵才道，“不一样&#8230;”</p>
<p>“那不就得了！走吧，一起出去，我可闲不住。”</p>
<p>现代人通常喜欢呆在一个地方而吝啬于挪动脚步，男人却整天想着往外跑，实在是喜欢打破常规，和正常人反着来，他这么想着，心里有些好笑，便也点头，“好，我们一起去旅行。”</p>
<p>男人说的果然不错，等到他站在山顶，有风轻拂过他的双臂，脸颊，他才切实地感到与VR环境下的不同。</p>
<p>他闭上眼，微微张开双臂，呼吸着高处的空气，有树木和苔藓的气息窜进鼻腔，细小的雨点打在他的身上，他知道这才是真正的身处在某一环境中，这是单纯的刺激你的视觉神经，触觉神经所不能比拟的感觉。</p>
<p>他有些感慨，原来亲身经历是这么美好的一件事。</p>
<p>他拥抱住男人的身体，没有说话，就这么一直拥着他。</p>
<p>就像是在感受这山野间的神奇，他同样在感受身边男人的真实。</p>
<p>男人与他一起走了许多地方，他从未感觉如此的畅快。</p>
<p>男人带他来到一处较为偏僻，设在地下的地方。</p>
<p>他刚一进去，就皱起了眉，因为这里太吵了，也有许多人。</p>
<p>“这是酒吧！”男人在他耳边大声地说道。</p>
<p>“恩&#8230;我有听说过。”他跟着男人走，尽量避免和其他人碰到。虽然他喜欢和男人多做接触，但是一时还无法接受和其他人做过多的碰触。</p>
<p>男人拉着他，坐在一处较为安静的地方。</p>
<p>眼前绚烂的彩色灯光和过多的人群闪的他有些眼晕。</p>
<p>时不时有人路过他们，会和男人打招呼。</p>
<p>他微微蹙了蹙眉，“你&#8230;经常来这里？”</p>
<p>“是啊。”</p>
<p>“和这些人&#8230;很熟吗？”</p>
<p>“也不是，就认识。”男人笑着看着他眼前晃动来往的人群，“我喜欢看着他们，多鲜活。”</p>
<p>他一时间还有些接受不来，所以没有对男人的话做出回应。</p>
<p>“他们其实都跟我是一类人，不喜欢现在的生活方式，更喜欢以前的，那种实实在在的生活。可能是因为我们骨子存留着的以前的印记太深刻了，没能彻底去除吧。不过在如今现代人的眼里，我们就是那种叛逆的异类，所以我们也只是暗搓搓的一小群人，找寻着自己的生活方式。”男人笑了笑。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”</p>
<p>“不过我也并不觉得这样有什么不好。哈，酒来了，喝！”男人给他开了一瓶酒。</p>
<p>他从未喝过酒，男人已经咕噜噜地灌下去了一瓶，把酒瓶重重地搁在桌上，大声道，“爽！”</p>
<p>他也试着尝了一口，辛辣的感觉让他猛地咳嗽起来，脸顿时就红了。</p>
<p>不过感觉倒不是很坏&#8230;</p>
<p>自从遇见了男人，他已经做了许多之前从未有过的尝试。</p>
<p>“慢点喝。”男人说。</p>
<p>“恩&#8230;”</p>
<p>酒精的作用有些麻痹了他的口腔，他的大脑神经，他觉得有些晕乎，不过他之前就感到有些晕，所以现下也无所谓了。</p>
<p>“你小子酒量倒是可以啊。”</p>
<p>他又喝了一口酒，脸颊染上了红晕，对着男人傻傻地笑了笑。</p>
<p>男人噗呲一声就笑了出来，觉得他这模样有些可爱，便揉了揉他的脑袋。</p>
<p>男人拉起他，走到酒吧中央。</p>
<p>现在正是酒吧里最热闹的时候，男人便领着他也混进人群中。</p>
<p>男人故意离他有些远，看到有些迷糊的他站在原地转圈，似乎正在找男人，就好像是一个迷了路的孩子。</p>
<p>男人坏心眼地笑了笑，逗弄够了才再次出现在他的面前。</p>
<p>他一把便紧紧地搂住了男人，体验把他满满抱在怀里的真实触感，嗅着独属于男人的气息。</p>
<p>由于酒精的作用和音乐的节奏，他的双手在男人身上肆意地抚摸，嘴亲吻上男人的，轻轻地咬着他的唇。</p>
<p>舌头探出口腔外纠缠彼此，酒香的气息在两人唇舌间交换。</p>
<p>“唔&#8230;恩&#8230;”男人的呼吸有些急促，感慨这小子的撩拨真是越来越纯熟了。</p>
<p>男人推了推他的肩，把他一直推到人较少的一个角落里。</p>
<p>两人一直亲吻着彼此，他把男人按在墙上，亲吻着男人的脸颊，脖颈，有些迫不及待地撕扯开男人的衣服。</p>
<p>耳边是嘈杂的声音，眼里是光影交错，他喜欢这种五感被满满填充的感觉。</p>
<p>还有&#8230;面前这同样触及他所有感官的&#8230;衣衫不整，双颊酡红的男人。</p>
<p>“谢谢你带我走进你的世界&#8230;”</p>
<p>男人勾起唇角笑一笑，“不客气&#8230;”</p>
<p>【下】</p>
<p>他现在经常和男人一起去吃东西，虽然他的肠胃一开始对食物有些不适应，但是逐渐地也能接受，他喜欢味蕾上传递的真实味觉，也喜欢下咽的动作。</p>
<p>“噫，你的字写得真丑。”男人正弯腰看着他写字，一脸的嫌弃。</p>
<p>他摸了摸头，很是有些不好意思，脸也有些红，“我很少&#8230;写字&#8230;除了必须要的手写的签名&#8230;”</p>
<p>“我来写。”男人抢过他手上的笔，便开始在纸上写起字来。</p>
<p>他好奇地在一旁看着。</p>
<p>“看看，看看，这才叫写字。”男人把纸搁在他眼前。</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他瞪大了眼睛仔细地看，“你的字&#8230;写的真好看&#8230;”而且男人写的好像是很早以前的古诗词。</p>
<p>“那是~”男人丝毫不谦虚，“年轻人，多练练手写字吧。”男人摆出一副长辈教育晚辈那种语重心长的模样。</p>
<p>“恩&#8230;”他点点头，谨遵男人的教诲。</p>
<p>这些时候，他已经渐渐地融入进了男人的生活方式，并且真心地喜欢这种古老久远但却真切的生活。</p>
<p>“对了，我这里有几本书，你要看看吗？”</p>
<p>“书&#8230;？”</p>
<p>“是啊。”男人递给他几本书。</p>
<p>“这是&#8230;纸质书&#8230;”他喃喃道。</p>
<p>“我不喜欢对着数字化的文字，更喜欢看这种纸上的字，觉得看得舒服。”</p>
<p>“你从哪里得来的？”他问。纸，是一种早就被淘汰的信息记载方式，就好像是更早以前，竹简对于纸一样。</p>
<p>“如果真想要，找找相关信息总是能弄到手的。”</p>
<p>他点点头，“是这样&#8230;”</p>
<p>“我猜你肯定都没碰过书吧。我就喜欢这些古玩意儿，看你好像也不排斥，所以给你几本看看，我觉得有几本书还挺有意思的。”</p>
<p>“恩&#8230;我看看。”他似是有些迫不及待地拿过书，他能看到一个个黑色的字印在白色的纸张上，他的手抚摸着一页页的纸，很陌生却很新奇的触感，他的眼里透露出一点亮光。</p>
<p>他似乎可以通过这些纸质书，嗅到久远之前的味道。</p>
<p>看到他似乎很喜欢的模样，男人自然也挺开心。</p>
<p>夜晚，他躺在床上，翻看着书。他从下午看这些纸质书，一直看到晚上。</p>
<p>不仅是纸质书本身让他感到新奇有趣，里面记载的内容也让他感到新奇，惊讶。</p>
<p>通过这些书，他更多地了解了以前的世界。</p>
<p>在以前，人类身边并没有陪伴他一生的智能伴侣。</p>
<p>而是&#8230;人和人之间组成伴侣关系，并且走完一生。</p>
<p>这些书里，记载了不少这样的故事。</p>
<p>原来在以前&#8230;是这样的啊&#8230;</p>
<p>组成伴侣的两个人会很亲密，他们会接吻，也会做爱，他们之间会被一种奇妙的情感所维系&#8230;</p>
<p>他不知为何有些激动，有些兴奋，又有些迷惘。</p>
<p>他的手指抚摸在纸上的一个字，那是一个古老却又令人着迷的词汇。</p>
<p>他抱着一本书入眠，脑海里被“爱”所填满。</p>
<p>这些天男人都没有和他联系，他在网络上找男人，男人也总是没现身。</p>
<p>他有些焦急，也很想见到男人，便直接跑去了男人的家，可也没找到男人。</p>
<p>他又跑到男人经常带他去的一间酒吧。</p>
<p>他皱着眉挤进人群里，他看到了男人，却看到他正在和另一个陌生的男人接吻。</p>
<p>两人吻得热火朝天，而那个陌生男人正揉捏着男人的臀部。</p>
<p>他顿时倒吸一口气，身体有一瞬间的僵直。</p>
<p>他迈开步子，快步走上前去，把正接吻的两人分开。</p>
<p>他看到男人被吻得红肿的唇，心里顿时蹿起无名火来，脸都被这火烫红了。</p>
<p>“啊，是你啊。”男人在短暂的惊讶过后，便有些若无其事地道。</p>
<p>陌生男人因为被打搅，便有些无趣地耸了耸肩，走了。</p>
<p>他皱着眉看着陌生男人离去，才再面对男人道，“你刚才和那个男人在做什么？”</p>
<p>“接吻啊。”</p>
<p>“&#8230;那接下来是不是要和他&#8230;做爱？”</p>
<p>“恩，可能吧。”</p>
<p>“像和我一样&#8230;和那个男人做爱吗&#8230;”</p>
<p>“是。”</p>
<p>“为什么&#8230;”他问。</p>
<p>男人皱起了眉，“什么为什么。”</p>
<p>“为什么你要和其他人&#8230;”</p>
<p>“我为什么不能和其他人做爱。”</p>
<p>“你这是&#8230;出轨&#8230;”</p>
<p>“哟，学会新词啦。”男人嗤笑了一声，听在他耳里有些讽刺，“可是你这词用错了。我们确立了什么关系吗？没有。我们什么关系都不是，最多就是炮友。既然知道出轨这个词，那炮友也应该明白什么意思吧。老实说，我对你已经有些腻了，所以想换个人，就是这样。”</p>
<p>“你要和我&#8230;分手？”</p>
<p>“我们之间，谈不上什么分手。”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”他蹙着眉，“我不想&#8230;这样&#8230;”</p>
<p>“行了行了，好聚好散吧。”男人不耐烦地冲他摆摆手，就走了。</p>
<p>留他一个人在原地。</p>
<p>他回到家，整个人都有些浑浑噩噩，脑海都是下午男人对他那冷淡的模样。</p>
<p>他不明白，为什么男人会转变得这么快，为什么把自己拉入了他的世界，现在却又要离开&#8230;</p>
<p>为什么&#8230;难道你不想和我之间产生爱情吗&#8230;不想和我一直走下去吗&#8230;</p>
<p>为什么&#8230;</p>
<p>他侧躺在床上，蜷起身子。</p>
<p>他从手脚到心脏，都是冰凉的。</p>
<p>接下来的几天，他都没有再见男人。</p>
<p>“THX，你会一直陪着我吗？”他问他的智能伴侣。</p>
<p>“是的，我会。”机器人发出机械独有的平板音调。</p>
<p>“不会离开我吗？”</p>
<p>“不会离开。”</p>
<p>“一直陪着我一生吗？”</p>
<p>“是的。”</p>
<p>他有些虚弱地笑了。</p>
<p>夜晚，他躺在床上，他想着男人，他英俊的相貌，嘴角的笑，赤裸着身躯的艳丽无边的景象。</p>
<p>又想着他的温柔，他的绝情。</p>
<p>他用脑电给自己进行性刺激。</p>
<p>高潮过后，他的胸膛起伏，剧烈地喘着气。</p>
<p>不够&#8230;</p>
<p>他用手狠狠地撸动自己的阴茎，射出的精液沾湿了他的手心。</p>
<p>不够&#8230;</p>
<p>无法填满&#8230;</p>
<p>他张开双臂，像是想要去拥抱什么，他的手指在空气中动了动。</p>
<p>他还想像以前那样碰触男人&#8230;</p>
<p>“干什么，你怎么又来了？”男人看着眼前有明显消瘦，面色苍白的青年，有些不耐烦。</p>
<p>他只是抓着男人的手，不说话。</p>
<p>“放开。”男人冷冷道。</p>
<p>见他还是不放手，男人冷哼了一声，挥出一拳，就想打上他的脸。</p>
<p>他躲过，把一块小小的电极片贴在男人的手腕处。</p>
<p>“恩&#8230;！”男人顿时疼得表情都有些扭曲，一条腿便重重地跪在了地上，“你他妈的&#8230;对我做了什么？！”男人仰着脖子冲他大声吼道。</p>
<p>“只是刺激了你的痛觉神经&#8230;”他的声音很轻，低头看着单膝跪在地上的男人。</p>
<p>“可恶&#8230;给我&#8230;拿开&#8230;啊！”瞬间又感到了一阵强烈的痛感，男人疼的龇牙咧嘴，额上流下了汗，却仍是不服软。</p>
<p>他单手支撑起男人的下巴，强迫男人看着自己。</p>
<p>“我们和好，好不好&#8230;”他说。</p>
<p>男人勉强扯起嘴角地笑，“好&#8230;好啊，你把那贴片给我拿开，我就和你和好&#8230;”</p>
<p>“你是骗我的&#8230;对不对&#8230;我拿掉它&#8230;你就会立刻跳起来，离开我的吧&#8230;”他用拇指轻轻地摩挲着男人的唇角。</p>
<p>“哼&#8230;！”男人瞪着他，眼里满满都是怒气和厌恶。</p>
<p>他有些受不了男人对他的这种眼神，身子微微颤抖起来，“为什么&#8230;为什么你就不能像智能伴侣一样，对我忠诚，永远陪在我身边呢&#8230;”</p>
<p>“呵&#8230;因为我不是机器。”</p>
<p>他眨了眨眼。</p>
<p>“因为我是人，拥有七情六欲，血肉之躯的人类。”男人似乎觉得他的问题有些好笑，他勾起嘴角，讽刺地笑，“如果你要接受我，你就得同时接受我的出轨，我的背叛，我的滥情，接受这样全然的我。我不会像那堆机器和程序一样，只说你想听的话，只会讨好你，会一直没有自主意识地陪着你。”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”</p>
<p>“呵，它们不就是为了这个设计制造出来的吗，为了防止人类历史上的一次次的背叛，分离。为了获得虚假的忠诚和陪伴，人类甘愿被那种没思想没情感的东西承诺一生，你以为你获得了什么？恩？也许你隐隐察觉到了，你不想要这种方便的东西，所以来找我，但是又不接受我作为人类的自主。”</p>
<p>“&#8230;&#8230;”啊是啊&#8230;这个男人就好像是以前世界的人，那个绚烂多姿的世界里的人，但却又要比现在的人具有更多的复杂性&#8230;</p>
<p>难以掌控&#8230;</p>
<p>“啊啊——！”男人大叫，他只感到一阵剧痛，眼前一黑便昏了过去。</p>
<p>他把男人给绑了起来，囚禁在自己的家里。</p>
<p>男人不服软，十分的暴躁，他为了制服男人用了很多手段。</p>
<p>物理的手段似乎对男人不管用，即使已经皮开肉绽了，男人仍是生龙活虎，拼命想要逃出去。</p>
<p>他知道男人习惯这种直接的感官刺激，便给他绑在椅子上，头上贴上了贴片。</p>
<p>“别给我贴这种东西！”男人终于有些惊恐地喊出了声。</p>
<p>他给脑电刺激仪输入了一些指令程序，随后便听到男人撕心裂肺的喊叫。</p>
<p>他通过直接对男人大脑的刺激，伤害男人与被刺激大脑区域相对应的内脏器官。</p>
<p>看吧，还是脑刺激最管用。</p>
<p>男人的脸变得通红，脑贴片处都冒出了蒸汽。男人低着头大喘着气，身上全是汗，“妈的&#8230;”嘴角流下了鲜红的血。</p>
<p>“我饿，我饿！”男人大声喊道。</p>
<p>他给男人进行饱食感的电刺激，男人却还是喊饿。</p>
<p>没办法，他只好给男人喂食。</p>
<p>看着男人一口一口地吃着勺子里的食物，他一直以来僵硬的表情才会有所软化。</p>
<p>男人看着他那张漂亮的脸露出一点可以称之为温柔的表情，只觉更加厌恶，刚入嘴的食物就吐在了他脸上。</p>
<p>他的表情顿时就僵了，用纸擦了擦脸，也不再给男人喂食了。</p>
<p>接下来，就是对男人持续半小时的疼痛脑刺激。</p>
<p>不仅会给男人进行疼痛刺激，他还在改造男人的大脑。</p>
<p>大脑控制，在现代是被法律上禁止的事。</p>
<p>这种技术，就好比以前社会用手枪杀人会被定为犯罪一样。</p>
<p>但大脑控制，不会使人失去性命，但却比直接杀了一个人要更加有效。从很早以前开始，军方就一直秘密在地研究这种技术。</p>
<p>它可以改变一个人的思想，行为，所以才被称之为控制。</p>
<p>他会这种技术。</p>
<p>因为他的本职，就是研究大脑控制的。</p>
<p>他给男人进行不同脑区的电刺激。</p>
<p>男人被脑刺激弄地一会儿笑，一会儿拼命眨眼，一会儿一条手臂抬了起来。</p>
<p>“妈的&#8230;住手&#8230;”男人就像一个提线木偶一样，被他任意摆弄。</p>
<p>“可恶&#8230;”男人哭了。</p>
<p>他停下，看着哭泣的男人，他并没有刺激男人的泪腺，他知道男人是真的哭了。</p>
<p>这个一直唾弃脑刺激，向往自由，喜爱丰富生活的男人，现在却被人电刺激大脑，进行任意的操控。</p>
<p>他知道，男人现在一定感到耻辱，感到悲愤。</p>
<p>所以男人哭了。</p>
<p>看着男人的眼泪，他受到了些许的迷惑，内心有些动摇，他在心里猛地摇了摇头，收回看着男人的眼神，继续操控男人的大脑。</p>
<p>是的，他要把男人改造成属于自己的伴侣。</p>
<p>是这个完整鲜活的男人，又会忠诚于自己一生的。</p>
<p>“我&#8230;他妈的&#8230;啊&#8230;爱&#8230;可恶&#8230;你&#8230;呸&#8230;！”</p>
<p>“我也爱你。”他微笑地回道。</p>
<p>他对男人大脑的言语区进行脑刺激，叫他对自己说出“我爱你”这三个字，男人仍在死命抵抗，却最终是无法违背大脑下达的命令。</p>
<p>“我爱你&#8230;”在进行了多次的试次之后，男人终于不停顿地对他说出了这三个字。</p>
<p>“我也爱你&#8230;”他仍是会轻声地回应男人的爱语，倾下身亲吻男人的脸颊。</p>
<p>他现在已经回到了完全使用脑刺激的那个时候，只唯有一点，他仍是会和男人身体力行地做爱。</p>
<p>男人全身赤裸地被绑在椅子上，身体热乎乎的，身上也全是汗，虚弱地耷拉着脑袋，这模样却勾起了他的性欲。</p>
<p>他弯着腰，亲吻起男人的嘴角，耳廓，双手抚摸着他的身体。</p>
<p>男人全身没什么力气，任由他的碰触。</p>
<p>他抱着男人，把他挪到床上。</p>
<p>“恩&#8230;”男人皱了皱眉。</p>
<p>他吻遍男人的全身，打开他的双腿，进入。</p>
<p>“唔！”男人的身体抖了抖。</p>
<p>本就是喜欢被插入的男人，这些天以来又如此熟悉了他的进入，快感便涌上来。</p>
<p>“唔&#8230;啊&#8230;放&#8230;放过我&#8230;”男人带着些哭腔地说道，不知是叫他别再这么用力地抽插，还是叫他真的全然放过他。</p>
<p>“放过你&#8230;你会离开吗&#8230;？”</p>
<p>“不会&#8230;”</p>
<p>“我知道你在骗我&#8230;所以我不会放开&#8230;”他猛地一顶。</p>
<p>“啊！&#8230;呜&#8230;”</p>
<p>他舔去男人的泪水。</p>
<p>“我会&#8230;会试着和你相处&#8230;啊&#8230;但这&#8230;可能需要&#8230;时间&#8230;所以&#8230;你不用这样做&#8230;是真的&#8230;”</p>
<p>“我不信&#8230;”他不相信男人的服软，而且用脑刺激控制他不是更快速有效吗。</p>
<p>又过了一些时候，男人很少反抗了，更多的时候，是闭着眼，接受他的大脑改造。</p>
<p>有一天，男人睁开眼，对着他笑了，他笑的很好看，显得有些虚幻，他说，“我爱你&#8230;我永远也不会离开你&#8230;”</p>
<p>他想，他成功了。</p>
<p>这是那个完整鲜活的男人，又是会陪伴自己一生的男人。</p>
<p>他坚信，或者他这么去相信。</p>
<p>【end】</p>
<p>完结。</p>
<p>于是&#8230;是BE&#8230;恩&#8230;</p>
<p>其实一开始想的就是BE，但是在写作过程中，发现也没办法写成HE&#8230;所以还是BE结尾。</p>
<p>关于结局，大家应该也知道是什么样的状态。</p>
<p>要么是活生生完整的人，要么是呆板的机器，没有介于两种之间的情况。</p>
<p>也许唯有一种方法，就是让他们之间产生爱情，受受才会既保有他的人格，又对小攻忠贞。</p>
<p>受受在最后有想过，却被小攻否决了。</p>
<p>这好像又是个初识爱情，却在表达爱情时表错的故事&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
